<essay><item><title>奴隶教师．香织(11)</title><author>床上伴侣</author><content>「我选优美，教头要典子吧。」&lt;br&gt;「就这么决定吧，柏古带走典子吧。」&lt;br&gt;「是，谢谢理事长。」&lt;br&gt;柏古谢完理事长就对山田说︰「那么我先告辞了。」然后走向正在吻香织花瓣的典子。&lt;br&gt;「那么理事长，我要去疼爱优美了。」山田握住肉棒说。&lt;br&gt;「山田，你和柏古一起不好吗？嘿嘿。」&lt;br&gt;「理事长，我也有同感，在同一个房间互相刺激也很好，哈哈哈。」&lt;br&gt;「让优美和典子产生竞争竟识，比赛对彼此的被虐待狂慾望，有同性在会更兴奋，一定很好玩。」&lt;br&gt;秋田自从香织属于自己后，就让部下随便玩弄优美和典子。&lt;br&gt;「完全是那样的，我现在要告辞了，理事长就充份的享受香织第一次的东西吧。」&lt;br&gt;事实上，山田比较喜欢身材丰满的典子，对文雅又比较可爱的优美，也认为别有一番情趣。&lt;br&gt;柏古带着典子催促山田说︰「校长，我们去四楼的第一调教室吧。」&lt;br&gt;「好吧。」&lt;br&gt;山田带着优美走在前面。&lt;br&gt;第一调教室约十坪大小，房间里备有电动假阳具，皮鞭，绳子，浣肠器等各种调教器具，另外有两张床，还有妇产科用的诊疗台，在这里能充份享受ＳＭ的乐趣。&lt;br&gt;「校长，要做什么呢？」已经脱衣服立刻让典子舔肉棒的柏古问。&lt;br&gt;「教头，我们也玩肛门好不好？」&lt;br&gt;「是呀！这两个女人的肛门都让理事长开发过了。」&lt;br&gt;「差不多该习惯肛交的滋味了。」&lt;br&gt;「可是，校长还是从一般的程序开始吧。」柏古早就迫不及待要插入典子的阴户里。&lt;br&gt;「好吧！就这么办吧，优美，快上床去吧。」山田催促优美上床。&lt;br&gt;「主人，请疼爱优美吧。」优美躺在床上，红着脸分开双腿。&lt;br&gt;「嗯，优美的阴户什么时候看都很可爱。」山田的脸靠在优美的大腿根上，仔细的欣赏花园。&lt;br&gt;「主人啊，快玩弄我的阴户吧。」优美的声音很性感。&lt;br&gt;「这么就快开始请求了，优美真可爱。」&lt;br&gt;山田用手指在优美的阴核上爱抚。&lt;br&gt;「啊……啊……好……好……」立刻从优美的嘴里发出尖叫般的淫浪声。&lt;br&gt;「啊……主人啊……请疼爱典子的阴户吧。」躺在床上的典子也将大腿分开到最大。&lt;br&gt;「真是淫猥的阴户，这么快就湿淋淋了。」&lt;br&gt;柏古立刻在花瓣上亲吻。&lt;br&gt;「啊……主人……好啊……」&lt;br&gt;「典子的阴核包皮太厚，里面的珍珠还没有出来，嘿嘿嘿……」&lt;br&gt;柏古伸出舌头舔阴核。&lt;br&gt;「啊……啊……好啊！主人……」典子的嘴张开又闭上，发出感动的声音。&lt;br&gt;先前吻过香织的阴户，又吸吮柏古的肉棒，慾火早已点燃，所以柏古舌尖碰到的刹那，立刻产生第一波性高潮。&lt;br&gt;「典子，好吗？真的好吗？」&lt;br&gt;「是，主人，我已经受不了了！」&lt;br&gt;「典子，你是好色的女人吧。」&lt;br&gt;「是……我是很好色的女人……啊……」&lt;br&gt;「你的阴户很敏感，嘿嘿。」&lt;br&gt;柏古用言语挑逗后，发出啾啾的声音在典子的阴户上吸吮。&lt;br&gt;「啊……主人……快插进来吧。」优美在隔壁床上扭动着屁股要求。&lt;br&gt;「优美，你想要我给你插入哪里呢？」山田握住自己的肉棒，用龟头在湿淋淋的肉缝上摩擦。&lt;br&gt;「请插入我的阴户里吧……」&lt;br&gt;「好吧，就插入你的阴户吧。」山田猛然用力，一下子就插进去。&lt;br&gt;「唔……啊……啊……」优美在这刹那，屏住气，然后狂乱的摇头，同时发出淫浪声。&lt;br&gt;「优美，主人的肉棒味道好不好？」山田一面抽插，一面问。&lt;br&gt;「啊……太好了……阴户都麻痺了。」&lt;br&gt;「你说，女老师高野优美是最喜欢性交的女人。」&lt;br&gt;「啊……唔……主人……」&lt;br&gt;「你不说，我可要拔出来了。」&lt;br&gt;山田开玩笑似的拔出肉棒，这样折磨多少还有少女模样的优美，从中感到强烈快感。&lt;br&gt;「啊……不……主人……不要拔出去……」优美在朦胧意识中拧扭动着屁股大叫。&lt;br&gt;「女老师，高野优美……是最喜欢性交的女人，主人……请插入优美的阴户里吧……」从子宫直驱脑顶的强烈感，使优美的大脑麻痺。&lt;br&gt;「优美真是可爱的女人，来吧，给你插进去！」山田将肉棒插入湿淋淋的肉缝里。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」优美疯狂般的发出哼声，仰起上半身。&lt;br&gt;「你洩吧，洩昏过去吧！」山田吼叫，猛烈抽插。&lt;br&gt;「啊…………」尖叫声不停地从优美的嘴里发出来。&lt;br&gt;「主人呀！典子也受不了了，快给我插进来啊。」听到优美性感的叫声，典子也受到刺激，大声哀求。&lt;br&gt;「典子，你是希望我把大肉棒插入你的阴户里吗？」柏古用龟头在肥厚的花瓣上摩擦，平时是一副绅士模样，可说是闷骚型的人。&lt;br&gt;「啊……好……主人……插进来吧！」典子不顾一切的大叫︰「求求主人，把大肉棒插入我的阴户里吧……」&lt;br&gt;「好！我要用大肉棒插在好色的阴户里。」柏古在湿淋淋的花瓣上摩擦几次后，用力插入。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;「典子，怎么样？我的肉棒滋味好吧？」&lt;br&gt;「啊……主人的肉棒滋味太好了……啊……要洩了……」典子疯狂的摇头，淫浪的喊叫。&lt;br&gt;隔壁床上的优美，被山田的精液喷在子宫上，发出啜泣声，被性感的波涛吞没。&lt;br&gt;在优美和典子出去后，香织侍奉秋田的命令开始吸吮肉棒。&lt;br&gt;「香织，肉棒的味道好吗？」&lt;br&gt;「是，很好。」香织说完，又伸出舌头舔肉棒。&lt;br&gt;「香织，牙齿不可以碰到，要巧妙的运用嘴唇和舌头。」秋田说话的声音比平时更兴奋。&lt;br&gt;「是……是……」香织的嘴离开肉棒，说完又将肉棒吞入嘴里。&lt;br&gt;「和典子和优美比较，你一点都没进步。」秋田故意刺激香织的自尊心。&lt;br&gt;「啊……太过分了……我是诚心诚意的伺候主人的。」&lt;br&gt;「我知道，可是你的口交技巧没有进步。」&lt;br&gt;秋田说完，从香织嘴里拔出肉棒，用龟头在嘴唇上摩擦，这也是ＳＭ游戏的技巧之一。&lt;br&gt;「那，香织你要试试看吗？」&lt;br&gt;「是……主人，我会全心全意的伺候的。」香织张开嘴，把肉棒吞入嘴里。&lt;br&gt;在三个月新婚生活中，丈夫从未要求过口交，丈夫偶而会在阴唇上亲吻，香织想要回报，可是丈夫要求之前，香织没勇气主动。&lt;br&gt;所以香织第一次口交的对象是山田，那是受到恐吓不得以的行为，后来成为秋田的性奴隶，做过无数次的口交。&lt;br&gt;不管有多少次经验，还是会感到羞怯，然而不知何时，厌恶感已经消失，看到肉棒在眼前，心跳就会加速。&lt;br&gt;香织用唇舌拚命的爱抚肉棒。&lt;br&gt;「唔……唔……」香织一面吸吮，一面从嘴角发出哼声。&lt;br&gt;「香织是不是快受不了了？」秋田认为时机成熟，从香织嘴里拔出肉棒。&lt;br&gt;「啊……」香织猛吸一口气，然后发出歎息声。&lt;br&gt;「香织，好吗？」&lt;br&gt;「是，主人。」香织又歎一口气。&lt;br&gt;「你真是可爱的女人……嘿嘿。」秋田用龟头在香织的嘴上或脸颊上摩擦。&lt;br&gt;「啊……唔……」香织闭上眼睛，任由秋田玩弄。&lt;br&gt;「香织，你现在想要干什么？」秋田想到终于要玩弄香织的肛门，心里的虐待欲开始骚动。&lt;br&gt;「主人，请把主人的肉棒插入女老师籐井香织的阴户吧。」香织说出虐待狂听了会高兴的话。&lt;br&gt;「好，你用狗趴的姿势吧。」秋田又恢复残忍的口吻发出命令。&lt;br&gt;「是……主人。」&lt;br&gt;狗趴姿势是最难为情的姿态，不论做过多少次，还是感到难为情。&lt;br&gt;「挺直后背，抬起脸来。」&lt;br&gt;「啊……」香织难为情的歎一口气，依了秋田的命令，使屁股看来更圆润。&lt;br&gt;「香织，还要抬起脸，腿要分开更大，把你的一切都露出来给我看。」&lt;br&gt;「是……请主人看吧。」香织把雪白的大腿逐渐分开。&lt;br&gt;刚开始时，即使被强迫也说不出这种话，羞耻心并未减少，甚至更为强烈，可是最近不再排斥，这样向虐待者献媚，反而很快乐。&lt;br&gt;（我也许就是生来被虐待的女人！已经没有自尊心和理性，完全是被虐待狂的奴隶。）&lt;br&gt;这种感想很快的便消失，开始被性感捉弄。&lt;br&gt;「啊……啊……」香织不停摇头，下垂的乳房随之摇动，发出彷彿从喉咙深处挤出来的哼声。因为秋田用龟头在湿淋淋的阴户上摩擦，又在肉洞里浅浅抽插之故。&lt;br&gt;「香织，你这里湿淋淋了。」秋田拔出肉棒，用沾上蜜汁的龟头摩擦花瓣。&lt;br&gt;「啊……啊……主人……啊……」香织扭动屁股，迫不及待的要求说︰「主人……不要折磨我了……快给我吧……」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿……你真可爱。」秋田陶醉在虐待的快感中，抱住丰满的屁股，把肉棒插入肉洞。&lt;br&gt;「啊……啊……」香织的上半身更向上仰，发出悲鸣声。&lt;br&gt;凶猛粗大的肉棒推开黏膜挤进来，从受到典子和优美爱抚的性感，更加炙热了。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」香织发出啜泣声，似乎看到性感的波涛一湧而来，将她淹没。&lt;br&gt;于此之际，带给她喜悦的肉棒突然拔出去了。&lt;br&gt;「啊……不……主人……不要拔出去……」强烈的期待落空，香织发出惨叫声，拚命扭动屁股追求秋田的肉棒。&lt;br&gt;此时，秋田一面抚摸屁股，一面伸出舌头舔菊花门。&lt;br&gt;「啊……主人……不是那里……」&lt;br&gt;做梦都想不到的地方受到爱抚，香织吓坏了。&lt;br&gt;「啊……主人啊……」&lt;br&gt;「香织，你的屁眼也很可爱，嘿嘿……」&lt;br&gt;秋田用力将那两个山丘左右分开，让肛门完全露出来，又舔又吮。&lt;br&gt;「啊……主人，不要在那里……饶了我啊……」香织痛苦的皱起眉头哀求︰「主人……那里很脏……饶了我啊……」&lt;br&gt;「一点也不脏，就算脏我也会这样吻的，因为你太美了。」&lt;br&gt;香织以为说那里脏，秋田就会停止，没想到秋田更用力爱抚。&lt;br&gt;「啊……啊……主人啊……」现在的香织只能任由秋田玩弄了。&lt;br&gt;「香织现在我要疼爱你的屁眼，所以放松力气。」秋田像在玩玩具般抚弄菊花蕾。&lt;br&gt;「请主人放了我吧……不要在那里……」香织知道后，吓得落泪。&lt;br&gt;「已经相当软了，应该没有问题。」&lt;br&gt;用手指捞起蜜汁涂在菊花蕾上，现在已经开始变软，秋田露出满意的表情，用中指稍许插入。&lt;br&gt;「啊……不要……」香织闭上双眼，身体猛烈颤抖。&lt;br&gt;「请主人原谅吧！请疼爱其它的地方。」香织拚命哀求。&lt;br&gt;「香织你要我疼爱哪里？」&lt;br&gt;「阴户，请疼爱我的阴户吧……」&lt;br&gt;「好吧。」秋田答应后，将肉棒插入花蕊。&lt;br&gt;秋田是老练的虐待者，知道太急会伤到香织的肛门，必须慢慢进去。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」肉洞欢喜的包夹住肉棒。&lt;br&gt;「唔……这阴户真好。」&lt;br&gt;「啊……主人……好呀！」&lt;br&gt;香织配合男人的动作扭动，下意识的夹紧或放松。&lt;br&gt;「啊……太好了……我要洩了……」&lt;br&gt;就在香织快要达到高潮时，肉棒又拔出去了，沾满蜜汁的肉棒这次瞄准菊花蕊。&lt;br&gt;「香织，不要用力，很快会感到舒服得。」&lt;br&gt;「啊……痛啊……」本来陶醉的表情，刹那间变成痛苦。&lt;br&gt;虽然经过揉搓变软，但龟头稍插入就感到刺激的疼痛。&lt;br&gt;「香织，不要用力。」&lt;br&gt;秋田从肉洞捞起蜜汁，涂抹在龟头和肛门上，再度慢慢插入。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」&lt;br&gt;「香织你的肛门真好，你是最好的女人。」&lt;br&gt;秋田手伸到前面爱抚阴核，或把手指插入肉洞里。&lt;br&gt;「啊……唔……」从香织的红唇又发出淫浪声。攻击肛门的凶器逐渐变成舒畅的抽插，疼痛减低了。&lt;br&gt;「香织，一点也不可怕吧？」秋田一面抽插，一面爱抚阴核。&lt;br&gt;「是……啊……唔……唔……」虽然还有恐惧的表情，但声音已变成甜美的哼声了。&lt;br&gt;「香织，感到舒服了吗？」&lt;br&gt;「是……好像……可是……」香织不知如何回答。&lt;br&gt;不久，肛门的痛苦逐渐消失，又因爱抚阴核阴唇，使香织渐进入桃花源的世界。&lt;br&gt;「哦！夹紧了！好极了。」&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;「香织，插入阴户固然好，但肛门也不错吧？」秋田仍爱抚着阴核和抽插肉棒问。&lt;br&gt;「是……我觉得很奇怪……快要……」&lt;br&gt;「奇怪什么？」&lt;br&gt;「觉得屁股和那里一样了……啊……」&lt;br&gt;香织身体里喷出和以前不同的性感火焰。&lt;br&gt;「啊……啊…………唔…………」&lt;br&gt;「香织你的阴户和屁眼都是最好的。」&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;「噢！香织……」秋田发出野兽般得叫声，仰起头，停止呼吸。粗大的肉棒脉动的刹那，喷出大量精液。&lt;br&gt;「啊……唔…………」&lt;br&gt;香织产生不同的感觉，同时被强烈的性感波涛吞没，精疲力尽，上半身倒在地毯上，开始啜泣。&lt;br&gt;此时，在第一调教室里，优美和典子分别让山田和柏古的肉棒插在肛门中，欢喜的啜泣。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>