<essay><item><title>禁忌的情人(11)</title><author>床上伴侣</author><content>最后，汤米虚脱趴在他妈妈的身上，然后他翻下躺在她身边，他变软的阴茎
脱出，在她的大腿拉出一道精液。他将他虚弱无骨的妈妈搂进到怀里亲吻她，她
竟然没有反应，他意识到她昏迷了过去。&lt;br&gt;也不知过多久，苏姗身体一搅动。「哦，天啊，」她叹息道。&lt;br&gt;汤米听到她说这话，很担心，他以为她对于刚刚发生的事情感到后悔。&lt;br&gt;苏姗挣脱出他的怀抱站起身。她站在她情人儿子的身边，低下头深情的注视
着他。&lt;br&gt;汤米也看向她，很明白她的心意。他能够看出她此刻很清醒。&lt;br&gt;这错了呢？她心里疑问。&lt;br&gt;汤米的眼睛从他妈妈曲线的身体，慢慢的向下看去。这时，它们停下来，在
柔和的灯光下，他看见一件令他的阴茎再次开始变硬的事情。他的精液从她湿湿
的阴户流出一直流淌到她的大腿。&lt;br&gt;苏姗并没有去擦抹它，她喜欢这种感觉。这是从她满足的肉体上体现出他们
爱的证据。苏姗低头对汤米微微的一笑，然后她将她的手伸给他。她领着他上楼
来到她的床上。&lt;br&gt;当他们进到卧室里时，汤米的阴茎再次完全勃起。苏姗仰躺在床上，冲她的
儿子张开双臂。他的阴茎毫不费力，一下插进她湿湿的阴户，他的臀部再次挺动
起来。&lt;br&gt;今天的夜晚是一个令人疯狂的夜晚。汤米凭借他年轻的身体，让他的妈妈得
到无限的满足。这个夜晚汤米使她高潮三次还多，最后她满足得身体达到身疲力
竭的境地。&lt;br&gt;第二天的清晨，汤米醒来发现床上只剩下他一个人。他看了一眼时钟，上面
显示上午十点。他从床上爬下，找了一条短裤穿上，然后来到楼下。当他要迈步
进厨房时，他看见的他的妈妈站在窗户前，手里拿着一个铲子正在做早餐。阳光
透过玻璃窗户，照射在他妈妈身穿的那件淡薄的便服上，使得她的衣服里很通透，
他能够看见她曲线的身形。他站在原地欣赏起他妈妈的身体，感觉慢慢变得兴奋
起来。&lt;br&gt;苏姗的脑袋再次混乱起来。毫无疑问，她已经将她的儿子作为她的男人，并
深爱上他。事实上，她对于所发生的事情毫不后悔。然而，她知道他们以后的生
活将不会再像以前一样。他们将来将是非常的难以测定。他们将何去何从？他们
能将他们的秘密一直保持下去吗？会不会有被人发现呢？她有太多态多复杂的疑
问要考虑。&lt;br&gt;汤米走到他妈妈的身后，从后面将她抱住，他手抚摸着她的大腿，并亲吻着
她的脖颈。&lt;br&gt;苏姗怜爱的搂住汤米的胳膊，然后低头亲吻了一下他的手背。一股绵绵的爱
意由她的心房湧出，她的眼泪情不自禁的流了出来。&lt;br&gt;汤米听到他的妈妈抽泣，将她身身转过来。「怎么了，妈妈？」&lt;br&gt;「没什么，」她含着眼泪微笑道。「我爱你。」&lt;br&gt;他们的嘴唇温柔的亲在一起。慢慢的，他们的舌头开始激情的挑逗。当汤米
挣脱出亲吻时，可以看见他的眼睛里燃烧着慾望的火焰。他盯看着他妈妈的眼睛，
双手抓着她身穿的便服。突然，汤米猛地一扯，将她的衣服撕开，钮子啪啦啪啦
散落地上。&lt;br&gt;她惊讶得尖叫出声。&lt;br&gt;汤米将撕坏的衣服从他妈妈的肩膀上脱掉，让它掉落在地板上。然后，他将
她向推到餐桌，抱起她让她坐在上面。接着，他拉过一把椅子，坐在她的两条腿
之间。&lt;br&gt;「哦，天啊，汤米，你要做什么？」苏姗惊呼道，但是她并没有去阻止他将
她推躺下来。&lt;br&gt;「我要吃早餐，」汤米答复道，嘴一下含住她的阴户。他像发疯了似的吃食
她的阴户。他嘴唇和舌头对它一顿狂舔，狂咬，狂吮。他妈妈喜悦的尖叫声，他
好像没有听见。最后，当他感觉下巴疲累时，他举起她的俩条腿站起身，他猛地
一挺臀部。&lt;br&gt;「啊……」她尖叫道，他长长的阴茎一下插到她的阴户底。&lt;br&gt;他大力干他的妈妈，餐桌在地板上挪动，发出直直的响声，好像要碎了似的。&lt;br&gt;在上一晚，汤米已经射过几次精，所以他知道他这次能够坚持很长时间。他
确实坚持很长时间，使得她的高潮一次接一次的爆发。&lt;br&gt;就在苏姗认为他要高潮射精时，他将她拽起，然后他双手把着她的两条腿将
她抱起来。她紧搂着他的脖子，他抱着她在厨房混乱的走动，但是他的阴茎一直
都在迅速的抽插着。他将她抱放在水池上，然后柜子上，接着将她身体顶压在冰
箱上，最后放在地板上。椅子被他们碰得东倒西歪，而柜子里的杯子，碗和盘子
??直响。&lt;br&gt;当他说他要射精时，苏姗终于松口气。她可怜的身体几乎不能再经得起他这
样的折腾。当他叫喊道要射精时，她将他紧紧搂住，双腿夹在他的腰上，让他的
精液再一次射进她体内。&lt;br&gt;苏姗不再抗拒。她爱上了她亲生儿子。他们不可能再回头，她决定将来顺其
自然。以后所有的事情都是不确定的，但是她确定他们会一直相爱下去。似乎他
们都共识这点。&lt;br&gt;又过了几个月，苏姗和汤米的性爱关系在这段期间一直继续着，甚至还有加
速的迹象。汤米好似永不满足，就好像是他在弥补他高中浪费掉的时间。两人尝
试在各种地方，使用各种姿势做爱。然而，却有一件事他们没有做，汤米不敢问
他的妈妈。&lt;br&gt;在汤米十九岁生日那天，苏姗想给他一件特别的礼物。她准备了他喜欢吃的
食物，两人都穿着衣服吃食了一顿愉快的晚餐。汤米在他妈妈的要求下，不情愿
的穿上了一套衣服。&lt;br&gt;晚餐结束之后，他们将剩下的食物留在桌子上，来到客厅。苏姗放了一首轻
柔的曲子，然后将汤米搂进怀里。&lt;br&gt;两个人跟随着音乐跳起了舞，汤米将双手隔着光滑的锦缎抚摸在他妈妈的屁
股上。她知道汤米喜欢她穿这样的衣服。这会令她的臀部很突出。裙子紧紧的束
缚着她的身体，它很短，而且后背一直裸露到她的腰部。汤米知道她没有穿内裤，
因为他的手很明显能够感觉得到。而且，她几乎都不穿内裤。这样很方便他们频
繁的做爱。&lt;br&gt;苏姗轻轻的吻了一下她儿子脖颈，任由他抚摸她的屁股。然后，她低声在他
耳边说：「你喜欢我屁股吗？」&lt;br&gt;「喜欢啊，」他紧紧抓了一下她柔软的屁股答复道。&lt;br&gt;「你想要它吗？」&lt;br&gt;汤米立即停下跳舞，一脸疑惑的表情看向她。「什么？」他能够看见他妈妈
的眼睛里燃烧着慾望的火焰。&lt;br&gt;「我后面还没有被干过。」&lt;br&gt;汤米立即明白她说什么。「你的意思……你的意思是让我干你那？」他疑惑
问道。&lt;br&gt;「是的！我想把这给你。这是我为你准备的特别生日礼物。当然，如果你并
不想……」&lt;br&gt;「不……我想……天啊，妈妈，你是说真的吗？」&lt;br&gt;苏姗亲吻了一下汤米的嘴唇，然后抓住他的手。她领着他上楼来到他们那间
卧室。她让他坐在床上，然后，她转身背对他，让他帮她拉下她裙子的拉链。&lt;br&gt;汤米双手颤抖着慢慢的拉下拉链。他能够看到他妈妈光滑的后背展露在他的
眼前。拉链一直到她的腰部。&lt;br&gt;苏姗耸肩将裙子脱掉地上，此刻，她赤裸的身上仅剩下高跟鞋，和长筒尼龙
丝袜。她背对着他站立着，任由他盯看她赤裸的身体。这时，她扭头微微的一笑，
说：「你想把你的鸡巴插进我的肛门里吗？」她微微向下探身，双手伸到身后将
她的屁股分开。&lt;br&gt;「哦，天啊，」汤米看见他的妈妈淫秽的将她的屁股分开在他的眼前，他脱
口惊呼道。&lt;br&gt;「把衣服脱了，」她说道，并且转过身帮助他脱掉他的衣服。很快，两俱赤
裸的身体拥抱在床上。&lt;br&gt;苏姗翻身拿过来两个枕头，并且将它们垫在她的屁股底。当她双手分持着自
己的大腿，用力将上身抬离床铺时，她示意让汤米来到她两条腿之间。&lt;br&gt;汤米匆忙的爬过去。当她看到他跪在她大腿之间时，她开口说：「先把你的
鸡巴插进我的阴户，把它弄湿，然后，你再用它插我的肛门。&lt;br&gt;汤米听到她说的话，几乎差点没高潮射精。他手颤抖着抓着他的阴茎，将它
抵在他妈妈湿湿的阴户上面。当他一挺身，两人同时呻吟出一声。她紧紧的肉洞
感觉非常的好，他想像不出还有什么能比这感觉好。&lt;br&gt;在汤米抽插了几次之后，苏姗推动他让他退出他的阴茎，然后，她将两条腿
放置在他的肩膀上，向上挺身直到她的后庭露出来。她双手颤抖的向下伸，将它
们分持开。「插进来吧，」她兴奋的嘘声叫道。&lt;br&gt;汤米将他巨大的龟头顶在那个褐色的菊蕾上面。他无法想像它是否能够容进
那么小的地方。他慢慢向前挺身。他听到他的妈妈呻吟出声，他停下来看向她的
面颜。&lt;br&gt;她的眼睛紧紧闭着，只听她催促道：「继续啊。」&lt;br&gt;汤米双手把在她的大腿上，同时身体向前挺动。「啊……」他一声呻吟，他
的龟头一下滑进他妈妈那紧紧的小洞里。肛门紧紧咬住突入进来的龟头。&lt;br&gt;「等等，等等，」苏姗喘息道，让她的肛门适应了片刻插在里面的巨物。这
几秒钟等待对汤米来说简直无比的煎熬。「好了，插吧，」她开口说道，将汤米
解救出来。&lt;br&gt;汤米再次向前挺身，惊奇的注视着他的阴茎往他妈妈的身体里没进。一点一
点的，直到他整个阴茎被包夹在她温暖的肛肠里。这种感觉令人难以置信的美妙。&lt;br&gt;那里很热，很紧，还很柔软就好像她的阴道，但是又有点不同。从他的阴茎
根部到顶端都很紧。&lt;br&gt;「快干我啊……」苏姗乞求道。&lt;br&gt;汤米有点不情愿的将他的阴茎往外拔出，就在要完全拔出来时，突然，他感
觉她那里面好像有吸力似的将它往里吸，他情不自禁的呻吟道：「哦，天啊。」&lt;br&gt;随即他猛地一挺身。&lt;br&gt;「对，就是这样，干死我吧，我的情人！干你妈妈的肛门……」苏姗尖叫道，
她就要达到高潮。她手伸向下搓揉起她的阴蒂。「哦，天啊，宝贝，我就要来了。&lt;br&gt;啊……啊……「她晃动身体迎合他的抽插大声叫道。&lt;br&gt;「我的天啊，妈妈，」当汤米感觉到身体开始抽搐起来时，他不由得惊呼道。&lt;br&gt;「我也来了，」他呻吟叫道。他猛地将他的阴茎深深的往她的肛门里一插，
然后身体一动不动。&lt;br&gt;苏姗感觉到他的阴茎在她的肛门里一抽动。她很惊讶她竟然能够真切的感觉
到他射精。这使得她高潮更猛烈。&lt;br&gt;当他的精液开始灌注他妈妈的肛门时，两个人一起大声的尖叫。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;两年后……&lt;br&gt;这两年是苏姗过得最快乐的时光。她事业更进一步，并且她的情人儿子和她
亲密无间，如胶似漆。他们既是坦诚相待的朋友，也是相亲相爱的情侣。两个人
的关系已经发展到汤米搬进了他妈妈的卧室，而空出来的房间用来存放衣物。他
们每个晚上都在一起睡觉，而且他们的性爱变得越来越强烈。很难说是谁的慾望
更强。汤米一直都是好似永不满足似的，而苏姗也同样有着非常强烈的慾望。&lt;br&gt;汤米在学校的成绩很优秀，主修的是工程专业。他现在比过去更高大、更强
壮、并且更加的英俊。他和他妈妈的经历使得他比起其他跟他同龄男孩要成熟得
很多。&lt;br&gt;在他们幸福生活的期间，苏姗一直耿耿于怀于一件事。然而，她不确定该不
该跟他说，要说的话该怎么说呢。她这几个月一直都在思考这个问题，最后她鼓
足勇气要跟他讲出。&lt;br&gt;汤米感觉到今晚要有什么事。他和他的妈妈将要一起去看电影，然后回家吃
晚餐。这根往常有一点不同。并且，他能够从他妈妈的眼睛里看出今晚她一定有
什么事讲，而且那一定还是一件很特别的事。&lt;br&gt;像往常一样，汤米坐在楼下的客厅等待着他的妈妈下楼。这时，她身穿一件
黑色的低胸晚礼服从楼梯上走下来，它很短，只能遮盖到她大腿。她脖子上戴着
汤米在上周送给她的生日礼物——一条珍珠项链。&lt;br&gt;「对不起，我下来晚了，」苏姗微笑着走到他身边说道。&lt;br&gt;汤米抓住她的胳膊，将她拽到怀里。他将脸贴在她的耳边，就好像怕人听到
似的低声说：「妈妈，你把你的内裤脱给我啊？」&lt;br&gt;她惊奇的看向她的儿子，但是，她立即手伸到她的裙子里将它脱掉。她微笑
着将它递给他。她看见他将那条内裤整齐的叠了叠，然后将它放入他的上衣口袋，
并且让它露出一点。&lt;br&gt;「谢谢你，妈妈，现在我的装扮全齐了，」汤米恶作剧的微笑说道。&lt;br&gt;「你总是让我吃惊，我的情人，」苏姗亲吻他的脸颊说道。&lt;br&gt;他们就在客厅里，时间愉快的逝去。然而，汤米注意到他的妈妈似乎有什么
事情担心。她坐在那坐立不安。他认为她可能是太过兴奋。毕竟，因为她的月假，
他们已经一周都没有做爱。他心想还是不去想它的好。&lt;br&gt;苏姗已经预先准备好一切。在烛光晃动的餐厅里，一顿精美的晚餐摆在餐桌
上面。旁边还摆放着一瓶冰镇的葡萄酒。他们穿着衣服一起进食晚餐。&lt;br&gt;「妈妈，这顿晚餐太完美了。谢谢你，」汤米真诚的说道，举起他的酒杯同
他的妈妈干杯。&lt;br&gt;苏姗将她的杯子跟他一撞。「不客气，汤米，」苏姗说道，一脸紧张的表情，
好像有什么想说。&lt;br&gt;「怎么了，妈妈？」汤米关切的问道。&lt;br&gt;「汤米，我有事想跟你商量。我不知道该怎么和你说，」苏姗犹豫了一会儿
继续说，「你知道我总是想多生几个孩子。」&lt;br&gt;「我知道，妈妈。我能够感觉到。」&lt;br&gt;「我现在三十九岁了，女性的排卵期是有限的。我们已将自己的终身委讬给
对方，我不可能再找其他男人，而你也不可能在找其他女人。我一直都很希望我
能再结婚，并且实现我的愿望生许多小孩。问题是我却同我的亲生儿子相恋，我
无法在容其他男人。」&lt;br&gt;「我知道你的感受。」这个问题也一直困扰着汤米。汤米也很想要小孩，但
是他认为既然他与他的妈妈相爱，他就不能再交其他女朋友。这个问题似乎无法
解决。&lt;br&gt;「我不知道该怎么跟你说，我给你看看这个，也许你会明白，」苏姗递给他
一包东西说道。&lt;br&gt;汤米一脸混乱的表情伸手将它接过。这包东西不很大，大约一张音乐ＣＤ大
小。汤米双手颤抖的将它打开，大脑子里一片空白。当他打开那包东西时，他好
奇的看了看他手里的东西。突然，汤米感觉到非常迷糊。他抬头疑惑的看向他的
妈妈。&lt;br&gt;苏姗什么也没说，只是默默的等待。&lt;br&gt;汤米看向他手里的东西。那是一个圆形装药的小盒，上面有三十个装药的小
空格，上面还标示着一天吃一个。然而，只有最后七个小空格里有药。突然，汤
米震惊的看向他的妈妈。「嗯……什么……你……」汤米结结巴巴不知该说什么，
他的嘴悬张着。&lt;br&gt;苏姗将手伸过桌子抓住他的手。「是的，汤米，这些是我的避孕药，最近这
七天我没有吃。这就是为什么这一周我没有让你碰我的原因。&lt;br&gt;「但是，我……我不明白。我们可是……」&lt;br&gt;「让我给你解释，」苏姗打断道。「这六个月里，我找了许多资料，我得知
近亲结婚生孩子有事的几率很小，」她停下来，让汤米好好消化她对他所说的这
些话。&lt;br&gt;「天啊，妈妈，你是认真的吗？」汤米问道。他简直不敢相信他的妈妈想让
他和她生孩子。&lt;br&gt;「是的。」&lt;br&gt;「哦，天啊……你……你想和我生孩子，而我成为那孩子的父亲吗？」&lt;br&gt;「是的，汤米，我想你使我怀孕。我想有你的孩子，」苏姗说完停了很长一
会儿。「汤米，在你答复我之前，你必须要知道的是这对我们来说是一件很难处
理的事情。一定会有许多潜在的问题发生。这直接关系到我们必须要找一个没有
人认识我们的地方居住。还有我将会失去工作，而你不能在上学。还有很多很多
我想不到的问题。但是我愿意冒这个风险。这个风险也会带到你身上。如果你并
不想这样，你只需把你手里药还给我。如果你希望我有你的孩子，你把它们扔垃
圾桶。」&lt;br&gt;汤米立即从椅子上站起，将手里的药扔进垃圾桶。他匆忙的返回，并将他的
妈妈抱起。她此刻已经泪流满面。俩人紧紧的相互拥抱着，温柔的亲吻在一起。&lt;br&gt;突然，汤米挣脱他妈妈的亲吻单膝跪下。&lt;br&gt;「妈妈，我知道这很无聊，但是我必须得说，我们虽然不能真真正正的注册
结婚，但是我对你的爱和承诺比其他任何注册结婚的，都要真，都要深，都要诚。&lt;br&gt;我很希望做你孩子的父亲，「汤米流泪说道。&lt;br&gt;苏姗将她的儿子拽起，深情的看向他的眼睛。「哦，天啊，汤米，你确定你
知道你在说什么吗？」&lt;br&gt;「妈妈，我爱你远远超过我爱其他任何人。你是我唯一需要的，我会为你做
任何事情。我想这样。我想你有我的孩子。」&lt;br&gt;他俩再一次甜蜜的亲吻在一起。&lt;br&gt;汤米弯身一只手臂搂住他妈妈的腿弯，将她拦腰抱起，然后默默将她抱到他
们的睡房。他将她放在床上，迅速的脱掉自己的衣服，然后他上床爬到她的身边。&lt;br&gt;他一边亲吻着她，一边将她肩膀上的肩带往下脱，直到她的乳房暴露出来。
他从她的脖颈慢慢向下亲吻，亲到她呼吸起伏不定的胸部。他将一个乳头含进嘴
里吮吸了一下，然后他又吮吸了一下另一个乳头，使得他的妈妈娇喘吁吁。然后
他掉转身体头趴在她的双腿之间，而他的双腿将他妈妈的头夹在胯下。这时，他
感觉到他的妈妈抓住他的阴茎将它吐进嘴里，并且立即吮吸起来。他也一口含住
她的阴户，开始为她口交。他们相互的口交了一会儿，苏姗急切的起身将她身上
衣服脱掉。&lt;br&gt;汤米将他的妈妈推躺在床上，并拿过一个枕头垫在她的屁股底下。他知道这
样会使他插得更深。他跪在她的双腿之间，他的阴茎不停的抽动，它就好像饥渴
已久，着急想要一头紮进它面前流淌淫水的泉眼里。此刻母子二人的目光紧紧凝
视在一起。&lt;br&gt;「告诉我，妈妈，告诉我你想要什么，」汤米手抓他的阴茎，将它引导抵在
她阴户上说道。&lt;br&gt;「求你了，汤米，快干你的妈妈。我想要你的大鸡巴，我想要它使劲的插我。&lt;br&gt;我想你给你的妈妈一个孩子！快干我啊，求你了，「苏姗双手下伸分开自己
湿湿的阴户哀怨道。」看啊，我为你准备好了。你能看见水从我那里流出来了吗？
我想你的精液都射进来。「&lt;br&gt;「哦，天啊，妈妈，」汤米呻吟道，为她淫荡的话语感到无比的兴奋。&lt;br&gt;汤米将他的阴茎向她湿湿的张开的阴户挺进。慢慢的，他将龟头插进。当他
的阴茎完全进入时，母子一起呻吟出声。因为他们即将要做的事情，使得这种熟
悉的感觉前所未有的强烈；他将要使他亲生母亲怀孕。他们觉得自己是世界最伟
大的禁恋情人。&lt;br&gt;苏姗感觉到汤米开始慢慢的有节奏的抽插起来，他并不着急，他想使他们性
爱的热度和兴奋度沸腾到最高点。她将双腿夹在她儿子身上，迎合他的节奏用力
牵动他的身体。当他将他的阴茎连根送到底时，他们又一起同时呻吟出声。&lt;br&gt;「干我啊，用力干我啊。我要，我好想要，求你，快干我啊，」苏姗气喘吁
吁道。&lt;br&gt;汤米开始疯狂的重击起他的妈妈，他就好像从前没干过似的。当他迅速的抽
插他的阴茎时，一颗颗的汗珠跟随着他强健的身体，在不停的晃颤着。他能够感
觉到她的淫水撞溅在他的睾丸上，它们往下滴淌聚集在一起，然后流淌到床单上。&lt;br&gt;重击一直持续下去。母子俩谁也没得到足够的性爱满足，能够令汤米的重击
停止下来。&lt;br&gt;「我要来了，妈妈。我可以射进来吗？」&lt;br&gt;「可以，射吧，我也要来了，继续干我啊，不要停。哦……哦……我来了…
…」&lt;br&gt;苏姗将臀部挺向她的儿子尖叫道。&lt;br&gt;「来了，妈妈，来了，给你了，我要把精液都给你，」汤米答复道，感觉他
的精液由他的阴茎向上急湧，喷射进他妈妈体内。一股接一股的精液流进到她的
子宫。在他们宣洩着各自的高潮时，他们一起大声尖叫。&lt;br&gt;最后，汤米虚脱精疲力尽的趴在他妈妈的身上。他们在最后亲吻了一下之后，
马上双双睡着。在苏姗的身体里面，她儿子的精液开始改变他们命运的旅程。&lt;br&gt;</content></item></essay>