<essay><item><title>奴隶教师．香织(9)</title><author>床上伴侣</author><content>（啊……山口……我是你第一个女人吗？）&lt;br&gt;虽然是短暂的瞬间，类似感动的心情掠过香织的脑海。&lt;br&gt;「噢！太好了，这是真正的阴户！太好了……啊……」&lt;br&gt;山口吼叫着，粗暴得猛烈抽插，湿淋淋的黏膜缠绕在阴茎上，山口拔出来又插进去，插入又拔出来，时而旋转屁股，虽然幼稚，但是年轻粗鲁的精力，将香织的性感逐渐推上绝顶。&lt;br&gt;「啊……啊……」香织几乎要喊出︰「太好了，不要停止……」&lt;br&gt;山口发出野兽般的吼叫，开始射精。&lt;br&gt;「啊……啊……」年轻的精液达到子宫深处，使香织为之陶醉。&lt;br&gt;「啊……啊……唔……」&lt;br&gt;香织在啜泣声中，下意识勒紧阴茎。&lt;br&gt;想要说出「不要拔出去」……香织用很大的力量得以勉强忍住。&lt;br&gt;山口的射精实在太快了，香织的性感还要求继续下去。&lt;br&gt;「山口，该轮到我了。」田中在发呆的山口背后用力拍一下。&lt;br&gt;「好！田中，你好好干吧。」&lt;br&gt;山口清醒后，像享受馀韵似的慢慢拔出阴茎。&lt;br&gt;仍然维持充份硬度的年轻肉棒，沾上自己的精液和香织的花蜜，湿湿黏黏的发出光泽，握住肉棒，盯视在刚插入过的香织花蕊，带着难为情的口吻说︰&lt;br&gt;「虽然很舒服，但太快了，我一下子就射出来了。」&lt;br&gt;「山口你真棒，射出来的真多呀！」揉搓着乳房的内野看着香织的阴户说︰「每天都手淫，还这样从阴户像洪水般的流到屁股了。」&lt;br&gt;田中附合着内野的话，然后用卫生纸擦。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」火热发烫的部份受到摩擦，柔软的卫生纸又有一种不同的感受，香织发出甜美的哼声。&lt;br&gt;「老师，擦干净了，我给你吻吧！」田中伸出舌头，在花蕊上舔。&lt;br&gt;「啊……啊……」只升高到一半的性感，经过田中的口交，又开始喷火。舌头的动作毫无技巧，显得幼稚粗鲁，但这样的感觉反而使喷火的性感快速达到顶点。&lt;br&gt;「啊……好，好啊……」这样的快感使香织难以忍耐，发出梦呓般的声音。&lt;br&gt;「老师的阴户味道太好了。」&lt;br&gt;田中对香织的反应感到满足，嘴和舌头的动作更快速转动。&lt;br&gt;「啊……好……」香织并不想发出声音，但嘴自然开启。&lt;br&gt;「籐井老师的阴户太好了，嘿嘿……」&lt;br&gt;田中拚命的吸吮，发出啾啾的淫靡声。&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;田中就这样不停的吸吮，香织无法使身体静止不动，不由得发出淫浪的啜泣声，扭动屁股。就算想闭上嘴，但又不由得张开嘴，一闭一开，连同香水般的呼叫，不停的发出哼声。&lt;br&gt;「老师你的阴户很舒服吧？」&lt;br&gt;「啊……好……太好了……田中……」&lt;br&gt;「老师的阴户太好吃了。」&lt;br&gt;田中还是只顾用唇舌在香织的嘴上。&lt;br&gt;「啊……唔……」&lt;br&gt;「老师，好好舔吧。」&lt;br&gt;大概是后悔插入后立刻射精，山口把香织的脸转向自己，将阴茎插入香织嘴里。&lt;br&gt;「啊……唔……」香织痛苦的发出声，但立刻张开嘴迎接肉棒进入。&lt;br&gt;「老师，这样有三个男人同时弄，有什么感觉吗？」&lt;br&gt;内野让香织用手指握紧勃起达到极限的阴茎。&lt;br&gt;「唔……唔……」&lt;br&gt;香织惊讶的想收回手，内野用力压住时，却又顺从的握住肉棒。&lt;br&gt;「内野，这种情形好像看过。」山口突然想起来说。&lt;br&gt;「不错，是从田中从学长那里借来的录影带。」内野向还在拚命吸吮的田中说。&lt;br&gt;「没错，吸吮、握住肉棒、还要性交，老师和那个录影带的人完全一样。」田中说完，抱起香织的大腿，握住坚硬的肉棒，向已经开放的花蕊慢慢插进去。&lt;br&gt;「啊……啊……」从花蕊传来的快感使香织陶醉，无法继续把山口的肉棒塞在嘴里。&lt;br&gt;「啊……啊……」从嘴里很意然的发出性感的哼声。&lt;br&gt;「啊……太好了……阴户的滋味太好了……老师的阴户！」&lt;br&gt;田中抱起屁股，粗暴的抽插。&lt;br&gt;「啊……田中……好……」令人要发疯的快感，从下腹部深处直达脑顶，香织忘了自己是老师，不顾一切的喊叫。&lt;br&gt;「啊……啊……好……太好了……」强烈的快感使香织忍不住发出性感的啜泣声。&lt;br&gt;「噢……我又要射精了！」山口好像受到刺激，猛烈揉搓自己的肉棒。&lt;br&gt;「我也不能忍耐了！老师……你的手要快点。」&lt;br&gt;听到内野的声音，香织突然清醒似的张开眼睛癡癡的看着内野，不久又闭上眼睛，微微活动握住阴茎的手，但又立刻停止。&lt;br&gt;「噢！我又要射了！」山口仰起身的同时，向香织的脸射出精液。&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;带腥味的精液射到脸颊和嘴唇上时，香织的呼吸在瞬间停止，但是又立刻一面徘徊在陶醉的境界中，一面下意识的伸出舌头舔精液吞下去。&lt;br&gt;「我也忍不住要射了！」让香织握住阴茎的内野，不停的翻白眼拚命忍耐。&lt;br&gt;「内野，你要忍耐，马上就轮到你了。」阴茎插在香织的肉洞里，田中对内野说完后拔出阴茎，转动香织的身体。&lt;br&gt;「老师，做出狗趴姿势吧。」&lt;br&gt;「啊……不要……」&lt;br&gt;正在性感火热上升中的香织，因一时的中断，难以忍耐的扭动屁股。&lt;br&gt;「老师，女人都喜欢从后面插入吧！」田中卖弄自己的知识说。&lt;br&gt;「我给你从后面插入，把腿分开，抬高屁股吧！」田中拍打香织的屁股。&lt;br&gt;「啊……不要打了，我会听话的。」&lt;br&gt;香织用双手支撑上身跪下，讨好男人似的抬高屁股。&lt;br&gt;「果然老师也喜欢从后面插入的。」&lt;br&gt;田中从背后伸手抚摸乳房，并玩弄暴露出来的肛门，手指在湿淋淋的阴户上滑动。&lt;br&gt;「啊……唔……啊……」&lt;br&gt;和插入后立刻便射精而留下不满感的山口比较，田中的耐力很大。&lt;br&gt;「老师，抬高屁股后还要分开大腿。」田中又在屁股上拍打。&lt;br&gt;「啊……不要打了……」&lt;br&gt;「大腿要大大的分开，让我看到屁股的洞和阴户。」田中一面低头看，一面继续拍打屁股。&lt;br&gt;「啊……田中…………你是虐待狂吗？」&lt;br&gt;被自己的学生打屁股，香织的被虐待欲突然复甦。&lt;br&gt;「不错，我是虐待狂。嘿嘿……」&lt;br&gt;听香织如是说，虽然有些意外，但还是高兴的笑起来。&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;「女人都喜欢虐待狂吧！老师。」&lt;br&gt;「没那回事的……温柔一点吧……」香织保持狗趴姿势，讨好似的说。&lt;br&gt;「要我温柔，就这样说吧︰『请疼爱母狗的籐井香织的阴户』……那样我会顺从老师的后面插进去了。」&lt;br&gt;「求求你，不要叫我说那种话。」&lt;br&gt;「老师，快说吧，说了就让你达到最好境界。」田中体内的虐待欲乍醒。&lt;br&gt;「老师快说吧，不然轮不到我。」内野迫不及待的催促。&lt;br&gt;自从香织改变狗趴姿势后，内野自己揉搓阴茎，等待田中结束。&lt;br&gt;山口在香织的脸上喷射精液，因为是第二次，的确也有些累了，手握萎缩的阴茎看着田中和香织。&lt;br&gt;「快一点，老师，你不是想要我插入吗？」&lt;br&gt;田中似乎也快忍不住了，用龟头顶花蕊，采取插入的姿势。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」龟头碰到肉洞时，香织忍不住发出尖叫声。&lt;br&gt;「啊……好……田中用力疼爱我的阴户吧……和老师性交吧……啊……」&lt;br&gt;「哦！我要干！」田中用力把游动在肉洞口的肉棒猛然插入。&lt;br&gt;「啊……啊……」香织发出尖叫声，仰起后背，然后拚命摇头，使黑发左右飞舞，发出淫荡的啜泣声。&lt;br&gt;「啊……老师的阴户太好了！」田中兴奋的吼叫，肉棒猛烈的抽插。&lt;br&gt;「啊……好……太好了……啊……唔……」&lt;br&gt;秀发飞散，哭声变成吼声，呜咽声断断续续，几乎要窒息，不多久，无力支撑身体似的上身扑倒在毛毯上。&lt;br&gt;「噢！噢！噢！」田中的屁股猛烈旋转，发出野兽般的吼叫声，精液向香织的子宫喷射。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」甜美的快感从子宫直达脑顶，然后又折回子宫。&lt;br&gt;「唔……啊……」身体扑倒在毛毯上，香织就那样不停的发出啜泣声。&lt;br&gt;「田中，你好了吗？该我了吧。」&lt;br&gt;「嗯，老师的阴户太好了，内野，你可要加油。」&lt;br&gt;田中满足的拔出肉棒后，反转香织的身体，使她仰卧。&lt;br&gt;「老师，我要和你性交了。」内野进入香织的双腿间，没有擦拭流出来的精液就急急忙忙的插入肉棒。&lt;br&gt;「啊……内野……啊……」&lt;br&gt;「噢！太好了……啊……」内野拚命控制住自己不要射精，仰起头，猛烈抽插。&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;「噢！我要射了！我要射在老师的阴户里！」内野吼一声，开始射精。&lt;br&gt;香织没有发觉替换把风任务的丸山和佐佐木回来了，就在内野射精的刹那，发出尖叫，同时昏迷过去了。
第七章 放学后的肛虐教室
快到暑假前，就要进行期末考试，只有高三开始进入考前三天假期，因为测验的结果会影响到学生升学的志 ，所以传统上只有三年级放假。&lt;br&gt;香织成为理事长的奴隶也近两个月了，进入假期的第一天，理事长的专车便来接香织。&lt;br&gt;大门通常不锁，按门铃后直接进去，看到玄关有几双鞋，好像有客人。&lt;br&gt;「籐井老师早安。」&lt;br&gt;教务主任走出来迎接。&lt;br&gt;「田所老师早安。」香织不好意思的看他，低头小声寒喧。&lt;br&gt;「已经准备好早餐要你一起吃。」&lt;br&gt;「是……」&lt;br&gt;理事长很少回家，大部份的时间都在这个地方，故意不请佣人，要吃饭时就叫常去的餐厅派厨师来做菜。&lt;br&gt;跟在田所身后走进餐厅，香织立刻感到紧张。&lt;br&gt;坐在餐厅只有赤裸的理事长和校长，而一丝不挂的典子和优美，脖子上套着狗环，跪在旁边的地毯。&lt;br&gt;「香织你来了，坐到这里来吧。」秋田向香织招手，要她坐在自己身边。&lt;br&gt;「主人，早安。」&lt;br&gt;香织寒喧后，犹豫片刻后才坐下去。&lt;br&gt;「香织，喜欢吃什么，就尽量吃吧。」秋田的口吻比过去更加温柔。&lt;br&gt;「是……谢谢主人。」&lt;br&gt;因为昨天就指示她不要吃东西，所以肚子是空的，餐桌上摆着火腿蛋，蔬菜沙拉，牛肉汤，法国面包，奶茶……好像是香织到达厨师才送进来，都是刚做好的食物。&lt;br&gt;「香织，昨晚睡得好吗？」&lt;br&gt;「是，主人，回去后就睡了。」&lt;br&gt;「香织，现在完全是我可爱的女人了，看你走路摇摇摆摆，下车后没有摔倒吗？嘿嘿……」秋田喝一口咖啡笑着说。&lt;br&gt;山田校长坐在对面，虽然只有一次香织舔过他的肉棒，以后山田从未提过，香织也末曾再做过，但被此都未忘记。&lt;br&gt;现在更大的问题就是典子和优美，香织身上穿着衣服，可是她们却没有，香织也成为性奴，只是现在受到礼遇，优美和典子却跪在地毯上，还戴上狗环，为什么会有这样的差别她还不清楚。&lt;br&gt;「香织，典子好像饿了，给她面包吧！」秋田笑嘻嘻的说。&lt;br&gt;「是……主人……」香织应诺，但无法立刻采取行动。&lt;br&gt;「你怎么了，怎么还不赐给典子面包。」&lt;br&gt;在此，秋田的命令是绝对的。&lt;br&gt;「是，主人。」香织拿起面包准备站起来。&lt;br&gt;「你不用站起来。」秋田阻止香织起身。&lt;br&gt;「典子，香织夫人要给你面包了。」&lt;br&gt;「是，谢谢主人。」典子爬到香织身边又跪下。&lt;br&gt;「香织，赏给母狗奴隶典子吧！」&lt;br&gt;「是……」香织拿起面包但不知如何是好。&lt;br&gt;「喂！母狗典子，你说话呀！」&lt;br&gt;「是，香织……夫人……请赏给典子面包吧。」典子说话时，多少有些不情。&lt;br&gt;「混蛋，不够诚心诚意，想要用鞭子抽打你吗？」&lt;br&gt;「不……主人，请原谅我吧。」典子的脸上立刻出现惊慌的表情。&lt;br&gt;「对你们而言，香织是女王，绝对不可忘记，现在要像狗一样请求。」&lt;br&gt;「香织夫人，请赏给母狗典子面包吧。」典子如狗一般的抬起头看香织。&lt;br&gt;「典子，你……」香织想把面包放在典子的手里。&lt;br&gt;「不，香织夫人，在母狗嘴里。」&lt;br&gt;「哦……」&lt;br&gt;香织知道一定要配合现在的状况，如果惹起秋田不满，会带来严重后果，于是把面包撕一块放在典子嘴里。&lt;br&gt;「好了，你去那边伺候主人吧。」秋田命令典子去山田那边。&lt;br&gt;「唔……」典子嘴里含着面包向山田那里爬过去。&lt;br&gt;典子有点痛苦的样子，但把嘴里的面包吃下去后便跪在山田旁边。&lt;br&gt;「主人，让母狗伺候你吧。」典子把山田的阴茎含在嘴里。&lt;br&gt;「典子，你有时会不太服从，别忘了会受到浣肠或皮鞭的惩罚。」山田一面说，一面抚摸典子的脸。&lt;br&gt;「我没有，我是随时服从的母狗奴隶，千万不要给我浣肠。」典子急忙从嘴里吐出肉棒，向山田哀求。&lt;br&gt;「主人，也让优美伺候吧。」优美说完，把秋田的阴茎吞入嘴里。&lt;br&gt;「你很有进步，口交也有进步，女人就是用嘴和阴户让男人快乐的，优美，以后还是要做可爱的奴隶。」&lt;br&gt;「是，主人。」&lt;br&gt;优美抬头看见秋田的眼睛发出光泽。</content></item></essay>