<essay><item><title>禁忌的情人(4)</title><author>床上伴侣</author><content>此刻汤米什么都看到了。她白腻光滑的臀部在电视的萤光下荧荧生辉。他几
乎能够看见夹在她臀间的肛门，和粉嫩的小阴唇。汤米已不考虑危险，解开他的
裤子掏出他的阴茎。他注视着他妈妈的阴户，开始手淫起来。&lt;br&gt;苏姗所能做的就是一动不动，假装在沙发上睡着。她能够感觉到她儿子的眼
睛盯在她的阴户上，并且也知道她那里淫水正在往出流淌，滴淌到她的大腿。她
慢慢将眼睛睁开一条缝。当她看见汤米手抓着他的阴茎手淫时，她立即感觉头猛
地一眩晕。她又将双腿分开一点，身体向下出滑，使得她的隐私处看得更加清楚
显眼。此刻她的短裙子都堆聚在她的腰部。&lt;br&gt;「哦，天啊！」汤米低声脱口道。现在他妈妈饱满的阴户和褐色的肛门，他
都能够清楚的看在眼里。他手上下飞速的撸动起来，马上就要达到高潮。汤米突
然一声呻吟，开始喷射他的精液。第一股爆射而出的精液溅射在他妈妈的大腿的
后面，靠近她的隐私处。当他看到眼前情景时，他内心更加的兴奋，更加用力的
喷射他的精液。此刻汤米正处在性高潮的快感当中，根本不知道要在他妈妈清醒
前将他射在他妈妈腿上的精液擦干净。&lt;br&gt;苏姗并没有看到发生的事情，但是她从他的呻吟声知道他达到高潮。接着令
她难以置信的是汤米竟然将精液射在了她的大腿上。她心想着这些也达到一次小
高潮。&lt;br&gt;当汤米睾丸内的精液射空时，他窘困的提上短裤。再次自责自己没有控制住
自己，他也不该对自己的妈妈有这样下流的想法。他能够看见他的精液在她的大
腿后面开始往下滴淌。他心说，天啊，我这是做的什么啊？&lt;br&gt;就在汤米心想事情时，苏姗身体一搅动睁开了眼睛。&lt;br&gt;「我一定睡过去了，」她抻展胳膊，打着哈欠说道。&lt;br&gt;「嗯……是的，你只睡了一小会儿，」汤米答复道，眼睛注视着他的精液在
他妈妈的腿上往下滴淌。&lt;br&gt;苏姗站起，双腿一晃几乎跌坐回去。她假装刚刚睡醒才这样。然而，真正的
原因是兴奋引起她的大脑充血。她非常清楚她大腿上粘着汤米的精液。她亲吻一
下他晚安，回到自己卧室。当她一进入立即关上门，她手伸到她的大腿后面摸到
她儿子粘稠的分泌物。突然，她跌躺在床上身体不停的颤抖。一次突如其来的高
潮袭过她的身体。当这股高潮平息下来之后，她伸手将裙子拽起到腰部，手淫直
到她精疲力尽睡过去。第二天清晨，她身穿的裙子堆聚在她的腰部，汤米风干的
精液仍然留在她的大腿上。&lt;br&gt;汤米在客厅等待他的妈妈下来，与她一同去州立公园。当他早晨起床进厨房
去吃早餐时，与他的妈妈碰面，他注意到她好像什么都不知道。她还对他甜甜的
一笑，像往常一样聊起天。他心想这次他没有被发现，下次对他的妈妈做什么要
多加小心。&lt;br&gt;苏姗很理性的思考了所发生的事情。他还是一个正处在青春期对性刚启蒙的
孩子。把自己的母亲作为性幻想对象是很正常的一件事情。但另一方面她不得不
承认汤米的举动令她内心产生一股很奇妙的感觉。以后的事她必须要小心谨慎的
控制。&lt;br&gt;苏姗身穿一件无袖的背心和一条紧身的超短裤从楼梯上下来，汤米大吃一惊。&lt;br&gt;他几乎能够看见她的阴户勒显在她的胯间。她一定没穿内裤，他心说道，强
忍着不去看她那里。汤米同时惊讶的发现她还没有戴乳罩。&lt;br&gt;苏姗巨大的乳房坚挺傲人。她走向她的儿子，她能够感觉到它们跟随着她的
脚步不停的晃颤，而且她变硬的乳头在她身穿的背心下突出着，好像要突破出来
似的。&lt;br&gt;「我这身还好吧？」苏姗盯看着汤米欣赏的表情问道。&lt;br&gt;「简直太棒了，妈妈，我不会让任何人靠近你的身边。」&lt;br&gt;苏姗对她的儿子婉儿一笑，搂住他的胳膊，偕同走出房门。他的胳膊紧挨着
她的乳房。&lt;br&gt;公园非常的大，有许多野餐用的桌子，有茂密的树林，而且还有一个非常大
的湖，上面有许多人在划小船。苏姗和鲍勃在汤米很小的时候经常带他来这玩耍，
陪他打秋千，陪他在湖边玩水。&lt;br&gt;当他们抵达时，公园里到处都是人，闹闹哄哄。家里人和朋友都来了。汤米
跳下车，为他的妈妈打开车门。他们昂首面带着笑容走向人群。&lt;br&gt;很快在场的每个人都注意到苏姗。男孩和他们的爸爸们看得直流口水，而女
的露出嫉妒的表情。当她为她和她的儿子取食物时，有许多男人同苏姗搭讪想邀
请她，但是他们都遭到她的拒绝，苏姗说她已经有了伴，摆手指站在不远处她的
儿子。汤米面带着微笑，有点炫耀的意思向那些失望的男人点点头，好像意识说
她已经属于我，你们不要妄想了。&lt;br&gt;所有人吃完食物之后，都自己找节目，一些人打排球，一些人去划船，人群
渐渐散去。汤米和苏姗拿上毯子爬上一座小山，找到一棵巨大的橡树，那里离人
群有很长一段距离。苏姗帮助汤米将毯子铺在地上，她葡萄酒有点喝多了，身体
开始摇晃起来。&lt;br&gt;两人坐在毯子上，注视着山脚下的那些人，享受着初夏轻风吹拂身体带给的
清爽感觉。&lt;br&gt;汤米伸手搂住他的妈妈，她也很顺从的依附上身体。「我爱你，妈妈，」他
低声说道。&lt;br&gt;「我也爱你，汤米，」苏姗在他的怀里转身面向他说道。&lt;br&gt;汤米看见她的眼睛里噙着一滴泪水。&lt;br&gt;「怎么了，妈妈？」汤米关切的询问道。&lt;br&gt;「没怎么，亲爱的，这感觉太好了，突然想哭。你的爸爸和我过去经常带你
来这。我们就是坐在这颗橡树下面。自从你的爸爸去世之后，我从没有过这么好
感觉。谢谢你一直陪伴着我，」苏姗说完搂住他的身体，将她的脑袋放置在他的
肩膀上面。&lt;br&gt;「我将会一直陪伴着你，妈妈。」&lt;br&gt;当汤米手臂紧搂他的妈妈时，他意识到他的手指再次触摸到她的乳房。这次
是摸到她的乳房从她背心的领口挤冒出来的部分。汤米慢慢的移动他的手掌，感
觉着她柔软的乳房。他屏住呼吸等她阻止他。&lt;br&gt;苏姗感觉到汤米的所做。但是她不想去阻止他，所以任由他轻轻的抚摸她的
乳房。然而，那股熟悉的奇妙的感觉再次在她的双腿之间滋生蔓长。她的两条手
臂泛起鸡皮疙瘩，她将身体完全的压在她儿子强壮的胸膛上。&lt;br&gt;汤米非常缓慢的将手从她的背心底伸进。他等了很长一会儿，等她像在电影
院里那样伸手抓住他的手。当他意识到她并没有此意时，他壮起胆把手掌张开，
向上抚摸，将手掌放置在她的乳房下面，然后慢慢向上抚摸。当他将她的一个乳
房整个抓在手里时，他的脑袋一阵阵的眩晕。他的阴茎在他的短裤里抽动。他觉
得她硬硬的乳头炽烫他的手掌。&lt;br&gt;在苏姗被酒精麻醉的大脑里大声的尖叫，想要他停下来。但是，她骚动的胯
间没让它喊出。&lt;br&gt;「啊……」一低声呻吟。&lt;br&gt;汤米以为他听到是她在呻吟。但是不是，是她粗喘而有节奏的喘息。他看向
她的面颜，看见她的眼睛紧闭在一起。她的身体整个压在他身上，使得他认为她
可能已经睡着。他的手掌在她的背心下慢慢收回，放置在她温暖的腹部上面。汤
米的手掌又一点一点的向上抚摸，当他触摸到他赤裸的肌肤，他感觉好像被电击
一样，他的精液马上就要射在他的裤子里。他深深的喘息一口气，他的手掌一翻
向上一抓，将他亲生妈妈的乳房整个抓在他的手掌下。他等待他妈妈的反应，就
好像过了很久似的。她没有反应，他开始抓揉它。他轻轻的掂了掂她丰满的乳房，
感觉很柔软，而且很有弹性。他心里担心她不知什么时候会醒来。&lt;br&gt;此刻，苏姗的大脑充血，一阵阵的眩晕。她不能立即做出反应。她知道这时
她应该阻止他，但是她已经被她的慾望和酒精所操控。苏姗能够感觉到她的短裤
开始变湿，担心淫水将会阴出来。&lt;br&gt;汤米变得更大胆。他揉捏了一个乳房之后，又去揉捏另一个。他手臂慢慢的
放下，让她侧身躺在他的怀里，她的后背正好压在他正在不停抽动的阴茎上。当
他看见她的眼睛仍然紧闭在一起时，他松口气。然后他转移视线，盯看他的手掌
在她背心里玩弄她的乳房。&lt;br&gt;苏姗尽所能一动不动的躺着，任由她的儿子玩弄她的乳房。她能够感觉到他
勃起的阴茎顶在她的后背上，并且它还在不停的抽动。感觉它非常巨大。她控制
好呼吸想要挪动下臀部。&lt;br&gt;汤米捏揉了一会儿乳房，将目标转移到硬硬的乳头。他突然想起他手里的乳
头正是他，还是婴儿时吮吸的那个乳头。突然，他很想看看它们。他慢慢将她的
背心向上拽动，直到一个巨大的乳房暴露在他面前。他的眼睛睁得大大的，盯看
着白嫩的乳房和硬揪揪粉红的乳头。他伸手轻轻的一抓，白色的嫩肉从他指缝间
挤出，看得他为之癡迷。&lt;br&gt;苏姗此刻必须要阻止他。她身体一搅动，感觉到汤米立即将他的手收回，并
且将她的背心拉下复原。然后她坐起身，揉了揉眼睛。「我一定是睡过去了。对
不起，我一喝酒就容易睡着。我睡过去多久了？」&lt;br&gt;「嗯……没多一会儿。」&lt;br&gt;「我们走走啊，」苏姗说道站起身。突然，她感觉头昏眼花，几乎没跌坐在
地上。&lt;br&gt;汤米立即站起身将她扶住。&lt;br&gt;他们手牵手顺着一条小路从山上下来，走向湖边。汤米无法将他胯间的突起
隐藏得住。他简直不敢相信刚刚所发生的事情。他摇摇脑袋，心想那时他可能在
梦里。&lt;br&gt;苏姗的眼睛一直向下瞄着，盯看着她儿子的胯部。看着他勃起的阴茎在裤子
的束缚之下，还在抽动，她内心感觉对不起他。&lt;br&gt;很快，两人来到湖边的一小块空旷地。&lt;br&gt;「我们在这坐坐啊，妈妈。」&lt;br&gt;「哦，不要，会把我短裤弄脏的。」&lt;br&gt;「坐这上面，」汤米说道，脱掉他的衬衣，并且将它铺展在地上。现在他穿
着短裤和凉鞋站在她身边，他强壮的胸部赤裸在外。&lt;br&gt;「哇?，你有肌肉块耶，」苏姗盯看着她儿子的胸肌说道。她双腿一并要坐
下时，她感觉到她兴奋肿胀的阴户一抽动。&lt;br&gt;「训练炼的。」&lt;br&gt;「你真棒，」苏姗说道坐在汤米舖好的衬衣上。她感觉她短裤的缝合处勒进
她的阴户，她很享受的闭上眼睛。&lt;br&gt;「谢谢，」汤米说道坐在他妈妈的身边，伸手将她搂进怀里。&lt;br&gt;他们默默地坐着，看着眼前一大片波光粼粼的水面。他们能够看见远处人们
划的小船，像一个个斑点。他们能够听到孩子们顽皮的嬉闹声。此刻，所有的一
切非常的完美。&lt;br&gt;「妈妈，」汤米打破沉静开口说道，「嗯……恩……我能再亲吻你吗？」&lt;br&gt;苏姗一听，心一惊，倒吸口气。她没有立即作出回答。然而，她知道他以后
还会提及这个请求。她思考该怎么委婉的拒绝他，并且还不能使他伤心。她想了
许多，但是都不能完美的解决这个问题。此刻，她好像仍然能够感觉到他手抚摸
她的乳房，兴奋的阴户仍然往外滴淌着淫水。她立即不再去想该怎么拒绝他，而
开口对他说：「我想可以的，但只这一次，下不为例。」&lt;br&gt;汤米的心咚的一跳。他手紧张的扳着他的妈妈，将嘴唇凑向她。当他们的嘴
唇吻在一起时，他激动得一把将她揽进怀里。她的双唇刚启开，他立即急不可耐
的将舌头探进她温润的口腔。他能够尝到她的唾液里含有葡萄酒的香气。当他的
舌头从里一退出时，他妈妈立即将她的舌头滑进他的嘴里。他吸吮她的舌头，使
得她哼吟出声。他们激情的亲吻在一起。汤米再次将手伸进他妈妈的背心，抓到
她的乳房。&lt;br&gt;这次苏姗不是在假装睡着，但是她仍然没有阻止他。&lt;br&gt;他一抓她的乳房，嘴里不禁发出一声呻吟。他手指捏揉起她的乳头，他的妈
妈恩恩的呻吟，并且将她的乳房挺向他的手里。他们继续激情热吻，嘴唇几乎都
亲肿。&lt;br&gt;最后，苏姗将他推开，急喘了几口气。「汤米，我们不能这样，我们……我
们……必须停下。」&lt;br&gt;她的语气似乎不是让汤米停下。他将她推躺在地上，倾身压向她再次与她亲
吻在一起。她毫无力气的反抗根本不起作用。他已经将她身穿的背心扯向上，暴
露出她的两个乳房，她敏感的乳头一见凉爽的轻风立即变得更硬。他停下亲吻坐
起身，低头注视他妈妈美丽丰满的乳房。&lt;br&gt;「天啊，它们真漂亮，」汤米说道俯下身，就好像要去亲吻它们。&lt;br&gt;「不，汤米，不要，」苏姗说道，一把将汤米推开。&lt;br&gt;汤米跌躺在地上，胸部随着呼吸一起一伏，眼睛向上盯看着天空。「我……&lt;br&gt;我真是一个白癡，妈妈。我总是把事情搞糟糕。对不起。「&lt;br&gt;苏姗坐起身，将她的背心扯下复原，然后看向她的儿子。她非常的生气自己
没控制住。是我的错，不能怨汤米，她心说道。我是大人，我不应该被他所引导。&lt;br&gt;她盯看着她儿子强壮的胸膛，一声叹息，目光向下，不自觉的注意到他短裤
的隆起处。&lt;br&gt;「你不是白癡，汤米。你是最棒的儿子，我非常非常爱你，」苏姗低声说道，
然后她挪动身体做到他的身边，并且将头枕在他的胸膛上。她的脸贴着他温热的
皮肤。她能够感觉到他的心咚咚的直跳。慢慢的，她放松下来，手掌放置在他的
腹部向下抚摸。她很惊讶他有如此结实的腹肌，侧脸看它们一楞一楞的。当苏姗
手掌抚摸到他的腰带时，她停下来，好像在做什么决定，然后，她两只手开始解
他的短裤。</content></item></essay>