<essay><item><title>恶魔的女儿</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;听到隔壁发生开门的声音，藤堂透过窗户往下看，那是刚搬来的一家人，好
像只有一个女儿。&lt;br&gt;透过藤堂的窗子，很巧的能看清那个女孩子的卧房内的一切景物。&lt;br&gt;女孩子刚从学校回来，长长的秀发，长得很秀气，应该是十四或是十五岁而
已。真是好风景，女孩子解开学生裙，露出包裹着丰满屁股的草莓内裤。藤堂一
边自慰，一边窥视着楼下和自己女儿一样大的女孩子更衣。&lt;br&gt;「叩叩叩……」&lt;br&gt;楼下的女孩子听到敲门声，急忙露着赤裸裸的双腿去开门。&lt;br&gt;藤堂偏了偏头，看到女孩子的门口出现穿着西装裤的双腿。是女孩子的爸爸
吧？藤堂这样想。然后看到穿着西装裤的男子跟少女回到了室内。&lt;br&gt;接下来，藤堂看到如梦境般的景像。好像是正在跟女儿交谈的男子，一边讲
话一边解开裤带露出了下体。坐在床边仍穿着白色学校制服的少女，脸部靠近男
人的双腿间了。&lt;br&gt;「口交？」&lt;br&gt;由藤堂的角度只能看到女孩子的后脑，那个少女明显地正在对那男子勃起的
阴茎进行口唇的服务。男子的手也没有閒着，解开了少女的钮扣，一只手伸入女
孩子的衣内，抚着女孩子的乳房。&lt;br&gt;「是女孩子的爸爸吗？如果不是，那他又是谁呢？而且这个女孩子还未成年
呢！」藤堂不禁在心里起了问号。而且，女儿的影像渐渐地和那个少女重叠在一
起。&lt;br&gt;和自己女儿同年龄的少女正在激烈地为男子进行口交，是否还没回来的女儿
也正在某处，为陌生的男子进行着同样的行为？&lt;br&gt;楼下开始更激烈的活动了，男子开始激烈的摇晃腰部，少女好像忍受不住，
抓着男子的腰部想要抵抗的样子，但是男子紧紧的握着少女的头部，毫不怜惜地
用力冲刺着。这个男子想在女孩子的口中发射吗？&lt;br&gt;然后看到男子用力挺起下体，双腿微微颤抖，隐约听到少女发出的「呜……
鸣……」声音。&lt;br&gt;男子爽快地抽插着，似乎每次都重重的在少女的口腔深处射出浓稠的汁液。
１次，２次，３次……藤堂数着男子的发射次数。&lt;br&gt;终于男子放开了少女，少女偏过头，看到男子沾满黏液已经萎缩的阴茎。少
女俯在自己的床边一边咳嗽，一边从嘴边呕出白色的黏液。&lt;br&gt;藤堂看到才十四岁的美少女红透的脸颊，用细细的手指拭去唇上猥亵的白色
的液体，和从女孩半开的制服里露出刚发育的乳房。&lt;br&gt;藤堂几乎是全力地在调查那一家的人。女孩子叫香织，妈妈叫做静香，那个
男子叫哲也，正是女孩子的爸爸。&lt;br&gt;香织平常就像个同年龄的女孩，文静且有礼貌，但是一但爸爸进了她的卧房
后就变了。&lt;br&gt;藤堂常常透过窗户窥视着那对父女，那个哲也好像对女儿进行性教育般的指
导着，让女儿摆出如ＡＶ女优的难堪姿势去服侍他的肉棒，藤堂干脆买了摄影机
偷偷地录下父女俩的交媾。&lt;br&gt;让藤堂惊讶的是，哲也好像不怕女儿会怀孕似的，每次性交都尽情地在女儿
的身体内发洩。数次完事后，看到少女的大腿间仍然垂挂着白色的黏液，匆匆地
捂着私处赶到盥洗室。&lt;br&gt;偶而会拍摄到，在女儿房间清理的妈妈静香被哲也推倒在女儿的床上，夫妻
俩进行交媾着，静香就如同刚成熟的香织般诱人。&lt;br&gt;还未成年的女儿香织，阴户上长着一点点稀疏的阴毛；静香可能是被哲也所
要求，刮净了阴户上的阴毛，所以藤堂能清楚的拍下静香猥亵的阴唇紧紧缠绕住
哲也肿胀的阴茎的画面。&lt;br&gt;不过母女俩绝对没有同时跟父亲做爱的情形，也就是说，母亲静香还不知道
静香已经被爸爸所开发了呢！&lt;br&gt;藤堂不知何时开始注意自己的女儿。同样十四岁的少女，明子就如同隔壁楼
下的少女般开始发育。在看电视时刻意地搭着明子的肩膀，然后从半开的领口窥
视女儿发育中的乳房。或者刻意地要明子清理地板，然后从后面尽情欣赏女儿诱
人的屁股。&lt;br&gt;女儿弯腰俯在地上，从她拉高的短裙下露出紧紧包着少女雪白的屁股的棉内
裤，从这个姿势，清楚地看到女儿丰满的阴户在内裤上所印出的明显轮廓。藤堂
脑海里浮现出隔壁的少女用同样的姿势俯在床上，挺高了雪白的屁股让父亲插入
的画面。&lt;br&gt;「爸爸，就这样子插入。」&lt;br&gt;好像看到明子俯在床上，害羞的用手指撑开胯间的密处，左右分开自己的阴
唇，露出少女粉红色的黏膜。&lt;br&gt;「这个没人用过的处女地，让爸爸第一次进来。」&lt;br&gt;藤堂抚摸着女儿雪白的屁股，握着勃起得快要爆炸的肉棒，在女儿微张的腔
口上擦拭着，微张的腔口渗出透明的淫液，沾湿了龟头。太爽了！女儿的阴唇温
柔地包复住肿胀的龟头，好像在轻轻吸吮着。&lt;br&gt;用力地挺出下体，进入了从没使用过的肉缝，让女儿发出难捺的呻吟。&lt;br&gt;「怎么样？这是你的第一根肉棒……很棒吗？」&lt;br&gt;藤堂深深地插入女儿初经人事的阴道，少女未发育的黏膜被撑开，腔内的皱
折紧紧的缠住肉棒。&lt;br&gt;藤堂低头确定肉棒完全进入女儿的体内，「第一次会痛吧？」藤堂一边停留
在女儿的体内享受，一边抚摸着女儿幼嫩的乳房。&lt;br&gt;没有保险套，所以女儿的子宫也会是第一次承受男人的精液。想到这里，藤
堂开始努力地冲刺。&lt;br&gt;「爸爸……啊……爸爸……」明子翻着白眼呻吟着，享受到有生以来的第一
次高潮。&lt;br&gt;「还没呢……」藤堂捉着明子的腰，持续地冲刺着，把女儿推上一次又一次
的高潮。最后当然是狂吻着女儿的嫩唇，把浓浓的精液射进女儿的子宫内。&lt;br&gt;「爸爸，你怎么在这里睡着了？」&lt;br&gt;藤堂张眼看着自己的女儿站在面前，才发现刚才只是一场梦境。&lt;br&gt;明子刚洗好澡，没有穿胸罩的乳房在睡衫上印出明显的乳头。&lt;br&gt;「就是啊，就要回房间去睡了。」藤堂发现内裤湿了一片，刚才在梦中与女
儿交媾竟然梦遗了。&lt;br&gt;「来……亲一个后去睡觉。」藤堂对女儿说。&lt;br&gt;明子温顺地附倒父亲的身边，藤堂趁势抱住女儿，让少女的乳房紧贴在自己
身上。闻到女儿身上散发的香气，本来应该落在脸颊上的亲吻，藤堂刻意的偏了
下去，不偏不倚的吻上女儿的樱唇。&lt;br&gt;明子像触电般静止在那边，藤堂因为夺走女儿的初吻暗自高兴着，手也不安
份地摸着女儿丰满的屁股，发现女儿的睡衫下似乎没穿内裤。&lt;br&gt;「爸爸好脏喔！」回过神的明子笑着挣脱藤堂，雪白的手在嘴唇上擦着，然
后回身走进自己的房间。&lt;br&gt;</content></item></essay>