<essay><item><title>慾海情魔</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;秋川纪美子给家里的妈妈打电话，让妈妈将她在高中时穿的水兵式校服给寄来。这套水兵式校服二天后，便用邮件寄来了。&lt;br&gt;妈妈非常仔细地替她保存这套衣服，包装一打开，立刻从折叠得很好的制服上发出一股防虫剂的清香气味。上身是白色的半袖夏季上装，下身则是带褶的裙子，这种负有盛名的教会学校的、佩有兰花校徽的制服，在乡下是孩子们非常崇拜的服装。&lt;br&gt;晚上，在公寓的房间里，秋川纪美子曾两次试穿上这套衣服。有二十四道褶的裙子的腰身，还是那么合适，从高中毕业至今，还一次都没有穿过呢。&lt;br&gt;镜子里，映出了自己好像又回到了高中时代的倩影。圆圆的脸盘上，一对水汪汪的大眼睛，小巧玲珑的体态，在加上一副看上去永远是天真烂漫的相貌，虽然快二十岁了，而且还参加了工作，但如果这样上街的话，谁也不会怀疑她还是一个正在上高中的学生。&lt;br&gt;镜子里的纪美子，情不自禁的跳起了关东地区的民间舞蹈。裙子的边沿不时地轻轻的飘荡起来。&lt;br&gt;「学生时代的生活，真令人怀念呀！」&lt;br&gt;学生时代的回忆，在她的脑子里复甦了。但是，要来这套衣服，并不是为了回忆过去。一想到这里，一种害羞感油然而生。感到不好意思了的姑娘，立刻红了脸。她双手交叉地抱住自己的肩头。&lt;br&gt;「就这个样子站在大家的面前唱歌吗？真不好意思……」&lt;br&gt;「这样子行吗……？」&lt;br&gt;这套水兵式的校服，是为了将要举行的公司全体人员旅行时的联欢会而准备的。&lt;br&gt;出生于北关东地区的一个小城市的秋川纪美子，在东京的短期大学毕业后，于当年的春天，进入了位于东京新中心区的一栋高层建筑的大公司：钴精器东京总公司。钴精器，是一种精密的电子仪器，电子计算机硬件制造所，是属于一流的上等企业。&lt;br&gt;每年的六月份结算以后，公司都要依照惯例，到邻近的郊区温泉区，举行一次慰劳、安抚性的职员旅行，这是包括总经理在内的全体人员都要参加的一项重要活动。&lt;br&gt;在旅行期间要举办一次娱乐性的联欢晚会。为了提高职员们的兴趣，不使所演的节目枯燥无味，公司决定给予从各课选出来的演出者们一定的奖励，通过评选，对表演的最好的人，要给予大奖，特别是总经理会发给一笔数额相当可观的奖金。因此，全体职员们都以前所未有的热情积极的排练，都试图要拿到那笔高额的奖金。&lt;br&gt;「唉唉，你们课今年打算出甚么节目？」&lt;br&gt;自从职员旅行的日期确定之后，女职员们在午休的时候，都在互相打听各课今年准备出甚么节目。&lt;br&gt;纪美子所在的文件课，参加工作早些的职员们准备了一出喜剧风格的短剧，纪美子等三名今年刚入社的年轻姑娘，决定要身穿水兵式校服，给大家演唱校园歌曲。&lt;br&gt;「唷！穿水兵式校服？想法真天真呀！伟大的小姐们，sosing.com还真有点浪漫的味道呢。光看一眼水兵式的校服，就足以让大家激动万分了，即使是节目差些，也可以给我们一个良好的印象啦！」&lt;br&gt;参加工作早几年的女职员们，以不无讥讽的语气挖苦纪美子她们。在她们看来，像她们这种年龄，已经不能再穿甚么水兵式的校服之类的衣服了，因此她们像是有点嫉妒。&lt;br&gt;而纪美子听了这样的议论之后，不由得想起了清濑夏绘的事情。&lt;br&gt;（我连穿一身水兵式校服出现在大家面前还觉得害羞呢，那么她在大家面前赤身裸体就真的一点也不在乎吗？）&lt;br&gt;清濑夏绘，是早些年进入本公司的女职员当中的一个。&lt;br&gt;纪美子是在午休时从老一些的女职员的闲谈中，意外的听到了些清濑夏绘在去年的旅行中演出的事情。&lt;br&gt;「喂！我说，今年清濑要是还演那个的话，那大奖肯定是她的，别的甚么节目都比不上她的那个。」&lt;br&gt;「喂！不过她今年还能再那么干吗？要真是那样的话……」&lt;br&gt;「真不明白呀，就靠这个来笼络人心，好让大家都同情她？大概是上次嚐到了甜头，今年还能再这样吗？……」&lt;br&gt;纪美子不时地听到些这样、那样的议论。&lt;br&gt;「哪个清濑小姐？就是在营业课工作的那个吗？」&lt;br&gt;「对呀，就是她！！！」&lt;br&gt;清濑夏绘，是营业本部计划调查室的一名女职员，今年二十五岁，至今仍过独身的生活。像她这样的岁数，在大多数二十几岁就结婚退职的女职员中，还属少见。她修长的个子，苗条的身段，天生的波浪式发型，显得非常漂亮。眼角细长的大眼睛，给人的第一印象就是个非常漂亮、楚楚动人的美人。据说，到去年为止，她一直是在秘书课担任重要工作人员的秘书。&lt;br&gt;所以说夏绘漂亮，一是天生丽质，再就是她很会根据自己的身材选择时装，身姿优美、举止典雅、风度大方。的确有那种担任要职的精干秘书的气质。&lt;br&gt;夏绘给纪美子的印象是很好的，她觉得夏绘是个漂亮、恬静、言行十分谨慎的普普通通的女职员，纪美子对夏绘的评价也很好，她觉得夏绘不仅非常尊重他人，而且无论是拜讬她甚么事情，她总是以非常愉快的表情答应下来，工作也极其认真，各方面都可以绝对信赖。&lt;br&gt;夏绘呢，也很喜欢纪美子。初次见到纪美子时，就被纪美子那天真、可爱的劲儿吸引住了。她似乎觉得纪美子有很多地方与她相像。由于工作上的关系，她们不怎么打交道，只是偶尔的碰见几次。夏绘第一次碰见纪美子时，就直呼其名的招呼道。&lt;br&gt;「你就是刚来的秋川纪美子姑娘吧。要尽早的熟悉工作，加油干啊！」&lt;br&gt;好像夏绘早就知道了纪美子的名字，并用优美动听的语调鼓励纪美子好好的干，这使纪美子感到很高兴。可又不知为什么，心里总是扑通扑通的跳个没完，她对夏绘在去年的旅行演出中获得最优秀奖一事，一直是半信半疑的。&lt;br&gt;「真的吗？像夏绘小姐这样一位安静、温顺的姑娘，究竟表演了甚么样的节目呢？」&lt;br&gt;对于纪美子的提问，女职员们互相看了看后，都笑了起来。其中的一位回答说。&lt;br&gt;「脱衣舞嘛。她在去年的旅行演出中，就让大家欣赏了带有『洋』味的脱衣舞。」&lt;br&gt;「什么？？？」纪美子怀疑自己的耳朵了。&lt;br&gt;「脱衣舞……？就是脱光了衣服，在大家面前裸露身体……？」&lt;br&gt;「是啊，就是那样，可能是以前当过艺妓吧。要不然哪来的那么大胆子，在总经理及全体男性职员们面前，公然的赤身裸体呀？！」&lt;br&gt;「你瞎说呢吧……？」&lt;br&gt;「不骗你，真的。因为全体男人们，也包括不少女职员们都被她搞得晕头胀脑的，所以诱人的大奖就归了她。」&lt;br&gt;「她满不在乎地把我们女人身上的秘密充份地显露给男人们，我真怀疑她的精神是否有毛病。」&lt;br&gt;纪美子感到一阵奇怪的沉闷，心在激烈地跳动，脸上也一阵阵的发热。&lt;br&gt;（她，跳脱衣舞……？）&lt;br&gt;从女职员们的议论中看，夏绘在秘书课工作时期的隐秘，好像没有被披露出来，只是在去年春天被调到了营业本部以后的职员旅行中，她突然以一个脱衣舞女的姿态出现在大家面前后，一系列的前所未闻的隐私才被披露了出来。这些事情，使全体人员都被震惊了。&lt;br&gt;「在那以前，我们都不肯相信，一个担任重要秘书工作的、给人印象非常好的姑娘却突然的宣布，我给大家表演脱衣舞，然后就真的全部脱光了……」&lt;br&gt;去年的职员会是在西伊豆的温泉。在大讌会的会场中央设置了正式的舞台，节目的演出是按照从计划调查室开始的顺序，一个个的往下演。当老职员们演完了吟诗和剑道后，只见一位女职员身浴衣走上了舞台，她就是清濑夏绘。担任大会司仪的庶务课长，看了一下手中的节目单，然后向大家介绍说。&lt;br&gt;「下面，由本公司的名花，清濑夏绘小姐给我们大家表演『洋舞』。」&lt;br&gt;他也没想到，夏绘表演的是脱衣舞。&lt;br&gt;经过精心化装，比平时更显得娇媚动人的清濑夏绘，站在舞台的中央，表情非常平静的向大家宣布。&lt;br&gt;「我来给大家表演脱衣舞。」&lt;br&gt;夏绘宣布完后，最初大家都不肯相信，都认为她是在开玩笑，会场的各处响起了一阵阵挖苦般的笑声。然而，她却对这些却毫不理会，当挑情的音乐声响起之后，夏绘一边摆动起她那优美的身躯，一边解开浴衣的系带，她舞步轻盈地旋转了一圈之后，浴衣便轻飘飘地落到了一旁，会场里猛然响起了一阵炸雷般的掌声，但马上就又恢复了平静。&lt;br&gt;「浴衣脱掉了，里面是一件黑色的长衬裙，还挺长的呢。衬裙的束带是最好的，那可真的是丝质的呢。」&lt;br&gt;老一些的女职员们，七嘴八舌地将夏绘去年的脱衣舞之事，向瞪大了眼睛听的纪美子等几个刚入社的年轻姑娘们详细的讲述了起来。&lt;br&gt;身黑色长衬裙的清濑夏绘，的确是显得非常的妖艳，对这些平时看惯了制服的人们来说，眼前的情景真令人难以相信。浑圆的双肩及裸露一半的乳房，在粉红色的灯光下，映出眩目的色彩。她的身体一边随缓慢的拉丁舞的音乐节奏起伏晃动，一边将长衬裙的肩钮从浑圆的双肩上逐个解开，然后，在还不能相信眼前这一事实的人们面前，慢慢地将长衬裙的下摆提了起来，并随音乐的节奏向上捲动，非常麻利的从头上脱了下来，扔在了浴衣的旁边。&lt;br&gt;「长衬裙脱掉后，里边就只剩下黑色的带式乳罩和一片小的可怜的三角裤袜了。三角裤袜还是两侧系带的那种，好像还是透明的，能透得见肉呢……嘿！她呀，还真有点像个专业的脱衣舞女似的，长筒袜都是用吊带吊的，全是清一色的黑色。」&lt;br&gt;「吊带？那个，是专门用来吊袜子的那个东西吗？」&lt;br&gt;纪美子所处的这个时代，出产的大都是连裤袜，像夏绘穿的那种长筒袜，她还没穿过呢，只是见过照片上的美人用这样的袜子。&lt;br&gt;「嗯。就是那东西。唉，好像美国电影上常出现过的这种袜子……，不过，那都是妓女们穿的。」&lt;br&gt;「我们平常人哪用吊带这东西呀，夏绘小姐平时就用这东西吗？」&lt;br&gt;纪美子显得有些惊讶的问道。&lt;br&gt;「那我们可就不太清楚了，反正那东西让人一看就觉得够色情味的，我觉得她不像是专为脱衣舞准备的这东西，她好像早就有。而且她的脱衣舞也是早有计划的准备的，绝不是偶然的心血来潮……」&lt;br&gt;「哼！她呀，就是想让人们感到突然和惊奇，你看她脱了长衬裙后那股子妖娆劲儿，不但我们感到惊奇，就连那些男人们都觉得意想不到，很多人都一股劲的往下咽口水，眼睛都直了。」&lt;br&gt;人们的这些议论，使纪美子恍恍惚惚的产生了错觉，似乎觉得夏绘此刻正光身子站在她的面前。她感到了羞耻，全身上下都在发烧。&lt;br&gt;她在哪学会的脱衣舞呢？清濑夏绘的脱衣舞技，引起了男人们的极大兴趣。她把身上的乳罩、吊带、长筒袜等，依次地脱了下来，她的这种脱内衣、使身体充份露出的功夫非常的熟练，而且还带有极大的挑逗性。&lt;br&gt;「呀！摘掉了乳罩，那不就看见了乳房了吗？」&lt;br&gt;「是啊！像她那个岁数了，乳房居然还没有下垂，就像是十七、八岁的小姑娘一样呢。高高的隆起。脱到最后，就剩下那片三角裤袜了……前边，小三角裤袜的前面，好像连阴毛都透出来了，比比基尼还比基尼，简直可以说就是块遮羞布，整个屁股基本上也是裸露的。因为她的裤袜太小了，作为女人，我都有点替她害羞了。」&lt;br&gt;就在她越来越不像话的时候，舞曲终止了。紧接，她又采取了一个更加大胆的行动。她扑通一下从舞台上跳了下来，仅穿那片遮羞布似的小三角裤袜，来到了坐在第一排的总经理及各位董事们的面前，给他们一一的斟了酒，然后用一只手捂乳房，另一只手端起一只高脚杯，并高高的举起在原地转了一圈，就像是要故意眩耀一下自己的裸体似的，浓妆艳抹的脸上浮现迷人的微笑。&lt;br&gt;「总经理先生，各位董事先生们，能为我刚才的表演干了这杯吗？」&lt;br&gt;「好！好！干杯！干杯！」&lt;br&gt;清濑夏绘，以她漂亮的裸体，在最近的距离内，充份的暴露在公司全体人员的目光下。之后，她又以毫无畏惧的神态再次登上舞台。在舞台上，她以屈膝行礼的方式，向大家致谢。这时，欢呼声、鼓掌声响彻了整个讌会厅。结果，在她之后所演出的节目，全都显得黯然无色了。&lt;br&gt;最后评选的结果，清濑夏绘获得了大奖。然而，当她再次身穿浴衣，从总经理那里领奖时，她的表情却是平平淡淡的。并不因为获得了大奖而显得兴高采烈的，之所以这么说，是因为当她踏忧郁的舞步表演脱衣舞时，她的表情一直就像是带一种毫无表情的假面具一样，细心的人是不会看不出来的。&lt;br&gt;职员旅行虽然结束了，可夏绘的事情却成了公司里人们谈论各种乱七八糟事情的话柄。尤其是那些爱在背地里扯东道西的女职员们，虽然时间过去已经很久了，她们却仍然没完没了的议论夏绘，每次说起这个话题时，好像这事就是昨天发生的一样。&lt;br&gt;「在那之前，给人印象很好的清濑小姐，为什么突然的跳起了脱衣舞呢？真是弄不明白。怪不得大家说甚么的都有，因此被仓持专务抛弃，成为了大家的笑料。据说，仓持专务对她冷淡得出奇，甚么样的斥责都有。」&lt;br&gt;「怎么？清濑小姐和专务之间还有甚么事情吗？」&lt;br&gt;这可还是头一次听到呢。纪美子的眼睛都快瞪圆了。&lt;br&gt;「唉呀，你还不知道哪？这可是个有说头的话题呢！『鬼剑』当专务时，他最看得上眼的人就是清濑夏绘。他强行把清濑调到他的办公室做他的私人秘书。时间不长，夏绘就成了他的情妇，据说第一次佔有夏绘时，说白了的话，就是强奸……！」&lt;br&gt;「……？！！！」&lt;br&gt;秋川纪美子的心受到了强烈的冲击。&lt;br&gt;专务仓持剑造，由于在四年前把因巨大亏损而濒临倒闭的钴精器公司拯救了过来。因此，他不论是在公司里还是在外界，都是非常有名气的人物。作为前某钢铁公司的董事，他的企业管理水平和解决劳务争端的手段都使人非常的佩服。在以前的公司里，他被属下背地里称为『鬼剑』。是个可怕的专制人物。他进入钴精器公司后，毫不客气地进行了一系列的机构改革，使企业的管理机构趋于合理化，在不到两年的时间里，使公司的经济效益有了巨大的变化，各个部门全部达到了盈利。其铁一般的手腕，令人慑服。在激烈的权力斗争中，他的对手们一个个的败下阵来。据说现任总经理因病即将离任。仓持剑造，将成为总经理的最强有力的接替者。&lt;br&gt;他的外表与他的绰号『鬼剑』极为相似。胸部脂肪虽然多了点，但是精力非常充沛，黑红的大宽脸，浓密的短发，两道剑眉，眼睛里边时常放射猛禽一样的锐利光芒。个子不高，腹部正在向前凸出，强健的肌肉，一副典型的劳动者的强壮体格。&lt;br&gt;「那个野兽一般的仓持专务，居然把贤淑、漂亮的夏绘小姐搞上了手，并成为了他的情妇，我看就是凭他的权势和金钱吧。」&lt;br&gt;「所以夏绘到现在还过独身生活呢。别的男人还好说些，要是当了『鬼剑』的情妇，那他可是绝不会轻易的放手的！」&lt;br&gt;那些进公司早几年的女职员们，以非常兴奋的情绪，讲述夏绘的事情，对清濑夏绘，她们自己也说不清楚是嫉妒还是羨慕。&lt;br&gt;去年春天，不知为什么，清濑夏绘突然地从秘书课调到了营业本部的计划调查室，跟之而来的，就是对她各种各样的议论。&lt;br&gt;「好色、多情的专务玩腻了她了，对她已经厌倦啦。把她从自己的身边赶走了。夏绘对他的冷漠的态度绝望了，她很快就会辞去公司的工作的，并且今后再也不会进公司的大门了。」&lt;br&gt;在女职员们当中，执这一看法的人最多。的确，作为专务的私人秘书，不论在工作上还是在服装上，或者是其他方面，是享有一定的特权的。仅从她穿的用香草熏过的样式特别的制服上，就能和一般的女职员们区分开。这些特权被剥夺后，在公众场合下，她肯定受不了这样的屈辱，所以都认为她肯定是要辞职的。可实际上却不是这样，事实表明她连一点要辞职的意思都没有，在新的部门里，她像没事人似的继续工作，就像刚入社的新职员一样，上班来，下班走。对周围的一切都漠不关心，好像她不清楚所发生的一切都与她有关。&lt;br&gt;「这么说，仓持专务也看到她跳脱衣舞了？」&lt;br&gt;「当然了，我们猜测夏绘的目的是要羞辱仓持专务，大家都是这样认为的。你想想看，不论是谁，让自己的情妇，当全体部下的面脱光了衣服，他的心情能好受吗？不过，当时『鬼剑』的脸上的表情也看不出甚么来。好像很平静，可他的内心里又会怎么样呢？」&lt;br&gt;仅穿一片小小三角裤袜的夏绘给总经理及各位董事斟酒，斟到『鬼剑』面前时，知道内情的职员们都感到要发生甚么难堪事了。可是，仓持专务却以极为平静的神色，接受了原情妇的酒杯和从四周传过来的议论声。&lt;br&gt;职员旅行结束后，清濑夏绘的脱衣舞，成了公司里流行的话题，不论在哪都能听间人们的议论，对此事褒贬不一。随时间的推移，男人们对此事渐渐地淡忘了。无论是谁见到了夏绘时，也都绝口不提此事。&lt;br&gt;面对周围的议论纷纷，夏绘自己总是持一种无所谓的态度，好像是她站在舞台上脱光了衣服时，周围一个人也没有似的。&lt;br&gt;「是呀！你们不觉得她有惊人的胆量吗？假如要是在公司里，有谁看到了我的裸体的话，那我马上就辞职不干了。」&lt;br&gt;「……所以吗！清濑小姐最后被得出的结论就是，大家都说她是一个『暴露狂』。」女职员当中的一个，做了这样的概括性的总结。&lt;br&gt;「清濑小姐她，是一个暴露狂……？」&lt;br&gt;听了这番议论后，纪美子的心里感到特别的不安，好像是人们在说她似的，她觉得自己的耻部被人看见了，全身都是热辣辣的感觉，尤其是下腹部，弥漫一种更为强烈的热辣感。（不，不仅是热辣，而且还是潮湿湿的……）&lt;br&gt;秋川纪美子，听了这些关于夏绘的种种议论之后，不知不觉的裤袜的底部就湿了。怎么搞的呢？仅仅是听了听这些议论，大腿跟部就变的湿漉漉的……&lt;br&gt;职员旅行的日子就要到了。&lt;br&gt;「喂！喂！今年清濑小姐还会跳脱衣舞吗？」&lt;br&gt;纪美子她们围总务部这层楼，转来转去地到处打听消息。她们截住了庶务课长，非要看看这次旅行的联欢会节目单，庶务课长对这些调皮捣蛋的小姑娘一点办法也没有，祇得把节目单拿给她们看，果然，在清濑夏绘的名字后面，写『洋舞』两个字，不过，这次的顺序是排在最后边，是压轴戏。&lt;br&gt;「当然了，别人的节目要是排在她后面演出的话，肯定会使人觉得没有意思的。」&lt;br&gt;「不过，总经理不参加这次旅行，奖赏的决定权在仓持专务的手里，这样的话，今年的大奖可能就轮不到她喽，因为『鬼剑』现在最讨厌的人，恐怕就是清濑夏绘了。」&lt;br&gt;「不会吧？去年还不是总经理和『鬼剑』商量了以后，才决定的吗？」&lt;br&gt;「虽然是那样，不过我总觉得，总经理提了名，『鬼剑』怎么也不好当众驳他的面子的。他当时的心情肯定是不会好受的。自己的情妇，当那么多人的面赤身裸体，他能原谅她吗……？」&lt;br&gt;根据女职员们那些毫无顾忌的闲聊，男职员们便编造出了更加淫邪的事情，把一些一点事实根据都没有的传说，胡思乱想出来的閒话，当成极为肯定的事情来绘声绘色的加以描绘。然而，以这些好奇的、乌七八糟的议论为中心的清濑夏绘，却像是甚么也不知道，甚么都没听见似的，仍然是面不改色心不跳的在公司里工作。看她那副坦荡的样子，就像甚么事情都没有发生过一样。&lt;br&gt;清濑夏绘现在所在的营业本部计划调查室，在纪美子所在的总务部的下边一层，与纪美子见面的机会很少，自从听到了脱衣舞事件和夏绘与仓持专务的种种议论之后，纪美子便觉得对在楼下工作的清濑夏绘，存有一种很强的意识。自己也说不清是怎么回事。有时偶尔碰上夏绘，纪美子也总觉得夏绘对她跟对别人的态度不一样，夏绘总是要笑打个招呼，然后再说上几句话。每逢这时，纪美子都会觉得自己的脸是通红的。&lt;br&gt;就像是与初恋的情人幽会时的心情一样，心里感到非常的动荡不安，纪美子自己也弄不清楚这是为什么。&lt;br&gt;职员旅行的日子星期五，这一天终于来到了。在中午以前，一切工作都结束了，女职员们在公司的大楼前登上了公司的大型客车，今年的旅行地点是鬼怒川的温泉区。住宿选在当地最有名的一家观光饭店。&lt;br&gt;在前天下班后，纪美子专程到美容店去了一趟，把头发修剪得短短的，这使本来就很招人喜爱的纪美子越发更像个天真烂漫的小姑娘了。&lt;br&gt;「喂！纪美子，真不够意思啊，把头发剪得那么精神，是不是到时候光想显示自己呀？」&lt;br&gt;一位要和纪美子一道同台演出，又是一起参加工作的夥伴，以像是挺不满的口气数落纪美子。其实呢，这样剪发是美容师的主意，剪成短发对纪美子的头型来说是最合适不过的了，夥伴们的嫉妒显然是有些过份了。&lt;br&gt;大客车里，那些从既单调、又枯燥无味的工作中解放出来的女职员们，个个都显得兴致勃勃的，唯独清濑夏绘一声不响的、安安静静的坐在车中的一个角落里，两眼持续地眺望车窗外的景色。秋川纪美子坐在她的斜对面，两眼也始终没有离开过清濑夏绘。她们两人谁也没有被车内的这种热烈气氛所感染，就像她俩谁都不是这个集体里的成员一样。&lt;br&gt;大家唱啊、笑啊。忙了整整一年了，好不容易轻松了几天，谁也不肯放过这片刻的休閒。在这一片欢笑之中，不知是哪位尖嗓子，用一种听起来非常揶揄的语气说道。&lt;br&gt;「喂！清濑小姐，别光一个人在那里闷头看景呀。今年还能让我们再欣赏一番你那精彩绝伦的演技吗？真是痛快呀！」&lt;br&gt;「你说甚么？」&lt;br&gt;清濑夏绘以极其平淡的神态应付，她将头转了过来，用目光扫视车厢内的每一个人。虽然平时背地里议论她时大家都很有口才，可这时，面对夏绘那神圣而不可侵犯的目光，谁也不敢作声了。夏绘用眼睛慢慢扫视，当她的目光与纪美子的那显得有些迷惑的目光相遇时，夏绘会意的笑了一下后，又将目光转向了车窗的外面。鸦雀无声了片刻的车厢里又恢复了刚才那热烈的气氛。&lt;br&gt;在太阳还没落山的时候，大型客车便停在了本次旅行的目的地的那家观光饭店。一切安顿就续后，女职员们便都跑到公共浴室去洗澡了，只有纪美子没有到公共浴室去，一个人留在了房间里。她准备在房间里的卫生间里洗澡。纪美子不愿意到公共浴室里去洗澡的原因有两个：一是她觉得房间里的卫生间要比商业性的公共浴室干净；再一个就是因为她从小的羞耻心就比一般人要强，她不愿意将自己的身体暴露在众人的目光之下，即使是在同性的目光下她也会感到害羞的。&lt;br&gt;纪美子把浴盆里放好了水，然后跳了进去，泡在这热乎乎的洗澡水中，旅途的疲劳一下子就消失得无影无踪了。她闭眼睛，静静的躺在浴盆里，忽然，一个怪念头出现在她的脑海浬。&lt;br&gt;（夏绘小姐现在在干甚么呢？）&lt;br&gt;纪美子暗自揣摸，如果夏绘小姐现在出现在我的面前，那我该怎么办呢？仅仅是这么一想，纪美子的心里就扑通扑通的跳了起来。恰巧这时，不知是谁哗啦一下把门推开了，纪美子吓的赶忙用手捂住了自己的下身，弓起身子向外一看，原来是一个领孙子走错了门的老太太。&lt;br&gt;浴盆中的热水把纪美子雪白的肌肤都弄成了粉红色，她在浴盆里泡了足足有二十多分钟，然后她拧开花洒淋浴，从头到脚的仔细洗了起来。洗完了澡后，她从随身携带的行李中拿出了一套干净的内衣换上。乳罩、裤袜都是白色的纯棉布做的，这更显得她像是一个天真、单纯的高中学生了。但这样的内衣是绝对不能让外人看见的，至于像不像一个高中的学生，到时候让大家看看这身水兵式的校服就会知道了。&lt;br&gt;讌会在下午六点半钟准时开始了。公司的全体人员都已经来到了大讌会厅。讌会厅的正面，设置了供演出使用的舞台，并安装了音响设备，还专门配备了照明用的灯光设施。&lt;br&gt;今年年初，总经理患了轻微的脑血栓，由于到目前还没有完全恢复过来，所以他没有出席今天的盛会。现在，坐在往年总经理坐的位子上的是被认为很有可能是下届总经理的继任者仓持剑造专务。仓持剑造在司仪宣布讌会开始后站了起来，他手拿麦克风向大家致词，神态显得十分威严。在他的致词中，充份显示出了一个男人的自信心，其实，在大庭广众之下，也许他唯一的一招就是严肃吧。&lt;br&gt;仓持剑造致完词后，提议为大家的身体健康和公司的繁荣昌盛干杯。干杯之后，是一阵相互间的交杯换盏，大家热闹了一阵子之后，联欢会开始了。为了便于介绍，决定由今年刚参加工作的新职员们首先出场。在大厅后面的临时化妆室里，纪美子等人正在准备，她们穿上了清一色的水兵式校服，全都是半袖的白色夏装和白色的短袜，整个的装束显得很协调。果然，当她们登场后，大家都报以热烈的掌声。大家都认为秋川纪美子是三个人当中最漂亮的一个。&lt;br&gt;纪美子她们总务课的女生三重唱是第三个节目。自我介绍之后，三个人便一边跳偶像舞，一边唱起了校园歌曲，在众多目光的注视下表演她们的节目，别看纪美子在做自我介绍时显得很紧张，甚至是有些语无伦次，但唱起歌来却是非常的沉，而且舞也跳得极为出色，大家都在底下悄悄的酝酿下届『社花』是不是推选她。&lt;br&gt;坐在正中位置上的仓持专务，对纪美子她们的演出，一边嘴里不住的小声讚许，一边兴高采烈的喝酒。&lt;br&gt;站在舞台上的纪美子无意中发现了以非常端正的姿势坐在舞台一侧很近的地方的清濑夏绘，俩人的目光正好相对。夏绘像是很满意的笑了一下，纪美子觉得夏绘的这一笑给了她相当有力的支持。&lt;br&gt;当她们的节目演完之后，全场立即响起了热烈的掌声和欢呼声。&lt;br&gt;「太好啦！真棒！我们大家都很喜欢你们的节目，再来一个吧……」&lt;br&gt;上司总务课长也感到很高兴，他没有想到自己部下的演出竟然能受到如此热烈的欢迎。纪美子她们谢幕之后，回到了后边的临时化妆室，如释重负的松了口气，她们互相望，开心的笑。&lt;br&gt;「能这么顺利，真是太好啦！」&lt;br&gt;「唉呀，紧张死我了。还是人家纪美子姑娘演的最好啊。」&lt;br&gt;「甚么呀，快别这么说了，都快把人家羞死了。」&lt;br&gt;此刻，秋川纪美子的心里甜滋滋的，她不但看到了上司们很高兴，而且还看到了坐在舞台很近的地方的清濑夏绘为她们的演出，起劲的鼓掌。&lt;br&gt;舞台上，各个课的演出者们，为了这一时刻而精心排练了多次的节目，依次的演了下去。有变魔术的、有表演杂技的，纪美子她们总务课的其他女职员们，表演了喜剧风格的短剧和康康舞。&lt;br&gt;不知甚么时候，清濑夏绘从人群里悄悄的消失了。sosing.com因为快要轮到她演出，可能是去做准备了吧。&lt;br&gt;（她今年真的还要跳脱衣舞吗？）&lt;br&gt;纪美子觉得她这会儿的心跳，比刚才在台上表演时的心跳还要厉害。她无论如何也不敢相信夏绘今年还要跳脱衣舞，她这是为了甚么呢？&lt;br&gt;不久，纪美子就听到了大会司仪，庶务课长冈山的报幕声。&lt;br&gt;「各位，今年的节目都相当不错，然而，最精彩的节目是最后一个，也就是下面马上就要为大家演出的。这个节目的表演者是我们公司的名花，也就是去年的大奖的获得者——清濑夏绘小姐。让我们大家为她今年的再度演出使劲的鼓掌啊！」&lt;br&gt;「哗……」&lt;br&gt;整个大厅全都黑了下来，只剩下舞台上唯一的一束聚光灯的光柱了，清濑夏绘那漂亮的身姿出现在那束聚光灯的圆锥形光柱里。&lt;br&gt;「……！」&lt;br&gt;突然间，整个会场全都安静了下来。但这仅仅是一瞬间，接下来的，则是震耳欲聋的欢呼声和鼓掌声。&lt;br&gt;「喂！瞧，她今年到是一本正经的呢。」&lt;br&gt;「别说了，看看她今年到底怎样吧？」&lt;br&gt;坐在纪美子周围的女职员们那些断断续续的议论声，又飞进了纪美子的耳朵里。&lt;br&gt;清濑夏绘，身穿一件大红色的中国式的旗袍，这是一件光泽、质地都非常好的丝织品。这件旗袍极为得体的缠在夏绘的身上，将她身体各部位的曲线都很好的显现了出来。稍微一动，上面用金丝和银丝绣出来的图案便闪闪发光，旗袍两侧的开缝一直延伸到大腿上边，黑色透明的长袜极为明确的显示了腿部的曲线，浓密的大波浪式的秀发，从左肩披落下来，一对纯金打造的大耳镮晃来晃去的放射耀眼的金光。大红色的旗袍、黑色的秀发、雪白的肌肤，给人以色彩上的清新感，眼角细长的大眼睛，配上瓜子形的脸庞，天生一个绝代佳人。对清濑夏绘来说，这件中国式旗袍穿在这种场合里是十分合适的。此刻，她正在做着正式演出前的各种动作的亮相，大红色的旗袍里面，包着成熟而丰满的胴体，散发一种诱人情慾的、浓厚的肉慾感。&lt;br&gt;「够啦！别在那里装腔作势的了，快点开始吧？！」&lt;br&gt;黑压压的人群中，不知是谁非常嫉妒的喊了这么一嗓子。这样的话对于纪美子来说是十分不入耳的。&lt;br&gt;在公司里，清濑夏绘在大部份时间里，都是穿一身公司发的制服，戴一副细框眼镜，才女的气质极为强烈。那些画深蓝色的眼影、抹血红的唇膏，嘴巴总是半张半闭的故作娇态的女人，乍看起来似乎很是妖艳，但她们与清濑夏绘比较起来，有气质上的天壤之别。&lt;br&gt;大厅里荡起了悦耳的波利乐舞曲，开始时的节奏是非常缓慢的，配合这优美动听的乐曲，夏绘那迷人的身体也开始非常温柔而又美丽的晃动起来，从这一瞬间起，好像议会厅里的所有人都被她那种内在的气质和成熟的肌体所俘虏了……&lt;br&gt;清濑夏绘缓慢而又舒展的旋转着，旗袍下䙓不时的飘荡起来，暴露出了耀眼的、雪一样白的大腿。大腿的中部以下，是一双精制的黑色长袜。&lt;br&gt;短袖下面那白白的半截手臂，从左侧的缝隙中向腰部伸了进去。用精心修剪过的手指，将里面暗藏的挂钩解开，随舞曲的节奏，挂钩被一个个的解开了，从大腿到臂部那光润细腻的柔肌，渐渐的显露了出来。&lt;br&gt;「……！」&lt;br&gt;谁也没有出声，都在专心致志的注视夏绘的每一个动作，所有的目光，都像是箭一样的射向她那逐渐显露出来的柔软的丰肌。夏绘清楚的知道，每一个男人的目光此刻正穷追不舍的盯她，但她那抹淡淡的口红的嘴角，依旧浮现那种迷人的微笑。她的脸上，始终是一副不受任何外界干扰，没有任何变化的表情。&lt;br&gt;从胯部至腋下的挂钩全部解开了。颜色鲜艳的旗袍向右侧掀开了，左侧的身体完全的裸露了出来。她伸展曲线优美的大腿，这是一副既丰盈又健美的大腿。&lt;br&gt;黑色长袜的上端仍然是用吊带吊，覆盖胯部的裤袜像是那种从两侧系带的，极为短小的黑色三角裤袜。&lt;br&gt;清濑夏绘像溜冰似的转了一圈后，从腋下到领口的挂钩也全部解开了，整个旗袍像一面轻纱似的在空中飞舞。当她再次以身体的正面面向观众时，她已经脱掉了旗袍，仅仅是身穿内衣了。&lt;br&gt;「啊……！」&lt;br&gt;纪美子不由自主的惊叹了一声，这是多么具有挑逗性的内衣呀。&lt;br&gt;在圆锥形的聚光灯的照耀下，展现在众人眼里的，除了雪白的肌肤以外，乳罩、超小型三角裤袜、吊带、长袜，这些充满了色情味的女用内衣，全都是黑色的尼龙制品。弹性相当好，而且价格也极为昂贵。乳房和臀部被包成了四个圆形肉丘，光滑的肌肉透出一种使人神魂颠倒的强烈的性感。&lt;br&gt;夏绘那富有性感的裸体，使纪美子感到自己更进一步的被迷惑了。本来是圆圆的脸，由于震惊而变成了椭圆形。此刻，她的脑海浬不由得冒出了这样一个怪念头：假如我也把衣服脱了，也像夏绘那样显露出乳房和屁股，像我这样的妙龄少女不也照样能洋溢出诱人的情慾吗？脂肪与肌肉极为适度的胴体和比例极为匀称的曲线，不也照样能刺激得令男人们喘不上气来吗？&lt;br&gt;「不！不能让人看到那里！」&lt;br&gt;就在纪美子胡思乱想的时候，邻座的一位年轻的女职员竟不加思索的喊了起来。她是只覆盖在夏绘的下腹部，也就是女性魅力的源泉地带的那片三角形的、黑色尼龙布片而言的。的确，说它是一条裤袜，倒不如说是专业脱衣舞女的遮羞布更为合适。从纤细的腰部到丰满的臀部，这块布片实在是显得太小了。单靠这么一块布片，要想藏住那个羞耻的、深褐色的部位不被饿狼似的目光紧紧的盯住是不太容易的。何况清濑夏绘是一个阴毛浓重的女子，靠这块布片来覆盖阴毛繁茂的部位，也就没有甚么意义了。况且这种布料又是非常薄的，这种手工织造的薄绸子，紧紧地包在那柔软隆起的部位上，以致于哪里是阴毛，哪里是纤细的花纹刺绣都能分辨的清清楚楚。所以，它能把用目光来寻求刺激，进而激起更强烈的性慾的效果，发挥得淋漓尽致……&lt;br&gt;波利乐舞曲的节奏渐渐的加快了，旋律也高涨了。夏绘的舞姿也随着音乐的高昂而愈加激昂了。两条迷人的大腿不断地扭动伸展，像是害羞般的相互摩擦，臀部像波浪般的起伏着。这时，清濑夏绘的双手伸到了背后，当两手从背后回来时，乳罩也随之飘然而落。&lt;br&gt;「哎呀！你……！」&lt;br&gt;两个丰满而挺实的肉球，使人联想起丰硕饱满的热带树的果实。束缚被解开之后，这一对诱人的乳房，随身体的抖动而上下颤动着。突出的、柔软的乳房还保持相当好的弹性，丝毫没有下垂的样子。高高隆起的两个乳房中间，展现两朵小小的、肤色雪白的女性所特有的淡红色的乳晕。小巧的乳头像两个含苞待放的蔷薇花蕾一样，挺实的乳房散发出无限的青春活力。就连同性的纪美子都有些坐不住了，真想过去抚摸抚摸、吸吮吸吮。这是一对真正的、充满了女性魅力的乳房。它随身体不停的哆嗦、摇动……&lt;br&gt;同事及上司的目光，都下意识的紧盯清濑夏绘的裸体。可她的目光却眺望窗外那遥远的星空。脸上依然是那种迷人的微笑。但是此时此刻，她的心里在想甚么，谁也无法知道。白色的肌肤，黑色的内裤，更加加强了煽动的效果。这时，夏绘脱掉了左腿上的长袜，那条大腿就像古希腊大理石石柱一样优雅，美极了。紧接，右腿的长袜也脱了下来，动作缓慢而又优美，两只袜子都脱掉后，又将吊带解开从腿上脱了下来，现在，清濑夏绘的身上就只剩下那片遮羞布似的小三角裤袜了。&lt;br&gt;「噢……！嘘……！」&lt;br&gt;男人们的嘘声、喝彩声络绎不绝。&lt;br&gt;波利乐舞曲进入了尾声，音乐的节奏也更快了。现在，身体的正面朝观众的夏绘，将两手向上举起，一边前后的晃动腰身，一边慢慢的将腿从膝盖处弯折，使上半身逐渐的后仰向地面上沉了下来，最后，双膝跪在了地板上。两腿非常淫猥地向两侧分开，小腹部使劲地向前突出。翻来覆去的重复这个动作。她一边旋转，一边用双膝在舞台上移动，这种高难度的动作技巧，即使是专业的脱衣舞女也难以做好，可清濑夏绘却做以极为娴熟、漂亮的姿势做了出来。就连那些常看脱衣舞的男人们，都被她这种精湛的技艺所惊呆了，不由自主的伸出了舌头。&lt;br&gt;这种技巧不仅是腰的功夫，它重强调的是屁股和下腹部的动作。因为它能更进一步的提高色情的效果。这种动作酷似男女之间性交时的淫猥动作，极易引起人的性冲动。大概是由于剧烈运动的缘故吧，黏黏糊糊的浮在女人最盛时期的肌体上的汗水，在聚光灯的照射下闪烁，从脸颊到全身呈现一种昂奋时的淡红色。从她的身上给人感受最强烈的，是一种压抑不住的、非常惊人的带有色情味道的魅力。&lt;br&gt;（不！夏绘，你不能在大家面前表演那个……！）&lt;br&gt;秋川纪美子不由自主地在心中喊。她产生了一种错觉，好像自己现在也在舞台上光身子，无数只眼睛在紧紧的盯她。她觉得通身都在滚烫发热。然而在这同时，她又产生了另外一种矛盾的心理：就是对清濑夏绘这种诱人性慾的表演，也想尝试一下。&lt;br&gt;音乐到了最高潮的阶段。清濑夏绘将她那在聚光灯下显得有些耀眼的上半身『格登』一下子向后仰了下去。就像是濒临死亡的动物般的颤抖、喘息。继而，又像是迎来了性交时达到高潮的顶点一样，非常快乐的呻吟。这时候，音乐突然被截断了似的停住了。&lt;br&gt;聚光灯的灯光消失了。在黑暗中安静了一霎那的会场，突然欢声雷动起来。鼓掌声、口哨声、叫喊声此起彼伏。&lt;br&gt;当舞台上的灯光再次亮起来时，清濑夏绘已经站了起来，她恭恭敬敬的向大家行了礼，脸上那种陶醉般的表情消失了。但那迷人的微笑却依然挂在嘴角上。在大家的欢呼声中，她就穿那片几乎连阴部都快要遮掩不住了的超小型三角裤袜走下了舞台，神态自若的往公司领导们的席位走了过去。去年，她还用一只手捂乳房；今年，就索性将两手背在身子后面。&lt;br&gt;她来到了仓持剑造的面前，把摆在桌上的方盘拉了过来，面对仓持专务坐了下来。在这一霎那，会场又恢复了平静，安静得连针落地都能听间声音，绝对的死静。&lt;br&gt;夏绘从面前的方盘里端起了一杯酒：「请，专务先生。」&lt;br&gt;「嗯，请！」&lt;br&gt;被人们称为『鬼剑』的、极为严厉的、职员们都非常恐惧的仓持专务，以极为悠扬坦荡的态度接过了情妇－－这个被人们大肆议论的漂亮的女职员的酒杯，咂了咂舌头，脖子一扬，一口气喝干了杯里的酒，然后将杯口向下举了起来。&lt;br&gt;「表演的非常精彩！好，嘿嘿，不错！」&lt;br&gt;「多谢专务的鼓励！」&lt;br&gt;仓持剑造在众目睽睽之下，津津乐道地接受了情妇敬的酒。身上只穿一片黑色的、色情味道极浓的小三角裤袜的清濑夏绘，以非常优雅的姿态努嘴。&lt;br&gt;接仓持专务之后，夏绘又给常务及各位董事们一一的敬了酒，当夏绘给关口晃之介常务斟酒时，她冲关口常务妩媚的笑了笑，弄得关口晃之介癡呆呆地望夏绘，连酒也忘了喝。&lt;br&gt;「常务先生，请干杯呀！」&lt;br&gt;「噢！好好，干，干杯！」&lt;br&gt;从清濑夏绘身上散发出来的汗味和混有高级香水味的女性芳香，强烈的刺激着每一个人。他们在如此近的距离内，仔细地欣赏清濑夏绘的裸体，接受她的敬酒，并对她极力的讚扬着。&lt;br&gt;清濑夏绘给公司的各位领导敬完酒后，又返身上了舞台。好像是与舞台管理员事先商量好了，所有的照明灯全熄灭，只剩下刚才的那一束聚光灯的光柱了。清濑夏绘突然出现在光柱里，原地转了一圈后，将背部冲向了观众，让她那只有一片小小的三角裤袜遮掩的丰满、优美的臀部，完全的展现在观众们的面前。她的双手伸向了腰部，然后向前慢慢的弯下了腰。&lt;br&gt;「不……！」&lt;br&gt;秋川纪美子不由自主地喊了出来。不光是她，还有许多女职员也都惊叫了出来。她们似乎知道清濑夏绘将要干什么。&lt;br&gt;「吐噜……」&lt;br&gt;一下子，那片黑色的小三角裤袜从清濑夏绘的屁股上滑落了下来。&lt;br&gt;水灵灵的耀眼的肌肉，颤微微的富有弹性的两个浑圆的肉丘，生动的展现在聚光灯的照耀下。在那满月般的圆形肉丘正中，非常鲜明的刻一道深深的、浅褐色的沟……&lt;br&gt;在这一瞬间，聚光灯突然的灭了，当舞台照明灯再度恢复时，清濑夏绘已经消失了。几分钟后，当她穿好了衣服回到大厅时，掌声、欢呼声犹如急风暴雨般的响了起来。&lt;br&gt;就像是在梦中一样，秋川纪美子把手都拍痛了。这种亢奋的急风暴雨过去之后，她好像是突然察觉到了甚么。&lt;br&gt;（呀！我、我的裤袜怎么了……？）&lt;br&gt;大腿的内侧湿漉漉的。&lt;br&gt;年轻而单纯的秋川纪美子，被清濑夏绘这种煽动性慾的脱衣舞激起了高昂的性慾……！！！&lt;br&gt;不出大家的预料，清濑夏绘再次的、无可非议的获得了大奖。除她以外，所有参加了演出的职员都获得了不同的奖励。秋川纪美子等三人获得了最优秀新人奖。&lt;br&gt;演出结束后，清濑夏绘从仓持剑造的手里接过了奖金，这时的她已经卸掉了舞台上演出时的浓妆，平时那种恬静、稳重的气度又回到了她的身上。虽然大家对她那技艺精湛的脱衣舞给予了很高的评价，但从她的脸上，却看不出一点儿欣喜的模样来。&lt;br&gt;联欢会结束了，大家纷纷离开了会场。&lt;br&gt;秋川纪美子急急忙忙的跑回了自己的房间，从随身的行李中匆匆的拿出了一条干净的裤袜，然后悄悄的溜进了厕所。她把穿在身上的裤袜拉了下来，裤袜的底部沾满了由于性兴奋而分泌出来的蜜状黏液，整条裤袜的下半部份就像小便失禁了似的给弄得湿漉漉的。虽然谁也没有发觉，可纪美子的脸却羞红了。在清濑夏绘表演那个挑情舞蹈时，纪美子都入迷了。甚至还产生了自己仿彿也在大家面前赤裸身子的错觉。情绪异常兴奋的秋川纪美子，感到有些不好意思了。&lt;br&gt;「噢……！」&lt;br&gt;她用柔软的卫生纸轻轻的擦她那湿污了的阴部，一种连全身的汗毛都要竖起来了的快美感，电击似的传遍了全身。她不由自主的喷发出一串甘美的呻吟。幸亏现在是在饭店的公共厕所里，要是在自己公寓的房间里，她肯定要用手淫来满足目前这高昂的性慾望的。&lt;br&gt;（她是不是被专务抛弃后，由于孤独而产生了逆反心理呢？她难道就真的一点都不觉得羞耻吗？）&lt;br&gt;假如事情要不是这样的话，那么，纪美子对清濑夏绘的这种超乎常人胆量的行为，是无论如何也不能理解的。&lt;br&gt;「纪美姑娘，部长叫我们大家都到仓持专务的房间去，去问候一下专务，你在哪里呀？……」一位一起演出的夥伴站在房间门口，冲走廊里喊。&lt;br&gt;秋川纪美子急忙换好裤袜，又急匆匆的将脏了的裤袜藏在了洗手池的后面，然后走出了厕所。&lt;br&gt;去问候仓持专务，这对于不太善于交际的秋川纪美子来说，感到很为难。何况现在身上还带有一股性兴奋后的体臭味，应该先去洗个澡才对，可是上司的命令又不好违抗，只好跟大家一道去吧。&lt;br&gt;秋川纪美子来到仓持专务的房间时，专务已经被许多女职员们包围了起来，正在眉飞色舞的跟女职员们说甚么。人群当中唯独看不到清濑夏绘的身影。纪美子同仓持专务打了个招呼，互相寒喧了几句之后，便悄悄的站到了一旁。&lt;br&gt;在公司里，秋川纪美子能与仓持专务见面的机会实在是太少了，只是最近才偶而的遇到他一两次，印象是相当淡薄的。只是听说他是个很严厉的人，然而眼前的仓持专务大概是多饮了几杯酒，又被这么多的女职员围绕，心情愉快的缘故吧，此刻一点也看不出来。然而她却能感觉到，在他那强健的肌体内部，好像有一台大马力的发动机，蕴藏无穷的力量。站在一旁的秋川纪美子似乎感觉到自己像是被一种无形的力量支配。纪美子觉得他此刻这种豪爽的态度，与人们平时在背地里议论他的那些事情，形成了十分鲜明的对比。纪美子觉得他是一个对工作认真负责，考虑事情十分周密，态度严谨，对部下体贴的称职的领导。&lt;br&gt;（真是一个不可思议的人，大家都认为是非常粗野的人，却有如此之细的地方……）&lt;br&gt;秋川纪美子就这样，对下期总经理的出任者从主观上抱定了这样一种不错的印象。&lt;br&gt;又有许多人来到了仓持专务的房间，纪美子她们课的人纷纷向专务告辞离去了。秋川纪美子回到了自己的房间，她对仓持专务那样无节制的饮酒却不醉感到十分佩服，他的酒量可真大呀！&lt;br&gt;纪美子觉得有点累了，同伴们都出去逛夜市去了，她一个人和衣躺在自己的床上想睡一会儿。然而一闭上眼睛，舞台上清濑夏绘的影子就会出现在面前，公司里人们平时对清濑夏绘的那些议论，也在她的脑海浬翻腾。她强制自己甚么也不想，努力的睡，可身体内部的兴奋劲，却使她难以入睡，她在床上翻来复去的折腾。也不知过了多久，她迷迷糊糊地睡了，可不到两个小时她就又醒了。&lt;br&gt;出去玩的同伴们不知是甚么时候回来的，她们躺在各自的床上香甜的睡了。&lt;br&gt;（挺困的，可怎么睡不呢……？）&lt;br&gt;黑暗中的秋川纪美子在翻了几次身之后，精神越来越兴奋了。这个时候要是在自己的房间里的话，那是一定要享受一下手淫的快乐的；但现在却是和大家一起，她是无论如何也不敢那样做的。&lt;br&gt;（对了，既然睡不着觉，还不如现去洗个澡，要是没人的话……嗯，马上就去。）&lt;br&gt;专供女性用的公共浴室整个一个晚上没有人光顾了，现在已经是午夜了，大概更没甚么人了吧。&lt;br&gt;秋川纪美子手里拿一条毛巾，悄悄的出了房间。不知从哪个房间里传出了一阵酒醉后的梦噫声，除此之外，所有的房间都很安静。在迷宫般的长廊里走了一会儿，纪美子便来到了公用浴室的更衣间。里面一个人也没有，纪美子刚要脱衣服，猛地发现靠近盆堂门口的更衣箱里，堆放一些内衣。是谁？！好像是有个人在里面泡热水澡。&lt;br&gt;（真讨厌！要是就我一个人多好呀……）&lt;br&gt;秋川纪美子一边想，一边动手脱衣服。突然，她的手停住了，她发现在更衣箱里的那件浴衣下面露出了一小块黑色的棉布片。&lt;br&gt;（这个，是不是……？）&lt;br&gt;黑色尼龙制的超小型三角裤袜，正是清濑夏绘跳脱衣舞时穿的那条漂亮的小三角裤袜。&lt;br&gt;（那么，现在泡在热水里面的人肯定是清濑夏绘了！）&lt;br&gt;难道她也失眠了？要不然干吗深更半夜的跑到这里来泡热水澡？&lt;br&gt;秋川纪美子仔细地看手上的这条用纤细的刺绣花边装饰的小裤袜。从这上面散发出一股香味来。不！不只是这些，还有一种像是熟透了的果子般的甜的、酸的芳香味。&lt;br&gt;秋川纪美子用有些发抖的手，将这勾人慾望的小三角裤袜翻了过来。&lt;br&gt;（唷！这上面……）&lt;br&gt;她用手抚摸覆盖女性魅力源泉的部位，这个部位是双层的，上面黏附很多胶状液体，纪美子惊讶的呆视。&lt;br&gt;这上面不仅有赤白带，还有和纪美子几小时前分泌出来的一样的东西，在性兴奋达到一定的强烈程度时，女性的肌体就会分泌出这种东西来，它像是融化了的蔓草一样，是略微呈白浊的蜜状液体。由于裤袜是黑色的，因此显得份外的明显，从新鲜的蜜状分泌物中，飘荡出一种情慾激发后、雌性的芳香味。这种味道在强烈的刺激纪美子的鼻子。&lt;br&gt;看这片小裤袜，纪美子的脸又发烧了，她觉得自己有一种好像是在窥视清濑夏绘的阴部般的强烈的罪恶感。虽是这样，但又舍不得把它放回去。&lt;br&gt;她悄悄地向玻璃门的里边望去，虽然看不清甚么，但却能听见里边的热水微微流动的声音。她觉得清濑夏绘并没有发现她，便转过身来把夏绘的小三角裤袜塞到自己的衣服里，轻轻的溜走了…….&lt;br&gt;职员旅行结束了，秋川纪美子回到公寓自己的房间时，她忍不住用钥匙将门从里面锁住，把所有的窗帘全都拉上了。&lt;br&gt;她坐在床沿上，一边拍自己的胸部，一边把手提包打开了。就像是一个盗贼得手后，检查她所盗得的宝物时一样，心里『登登』的跳，她把前天晚上偷来的夏绘的小三角裤袜拿了出来。&lt;br&gt;这漂亮、光滑的小尼龙裤袜上渗透了大量的蜜液，散发花样的芳香气味。秋川纪美子把裤袜翻了过来，把黏附糊状分泌物的裤袜的底部，放在鼻子下面嗅，融合高级香水和女人芳香的气味，强烈的刺激她的鼻腔。嗅嗅，纪美子就像血液倒流似的，不由自主的激动了起来。&lt;br&gt;「噢，夏绘，你让我好难受呀！」&lt;br&gt;情绪激动的呻吟……躺在床上的，有些受不了的二十岁的年轻姑娘，连揪带拉的将身上的衣服全脱了下来，光穿一条裤袜躺在床上，年轻娇嫩的肌体，就像是得了热病似的火烧火燎的。&lt;br&gt;（夏绘小姐，我真羨慕你呀！你在那样的场合下把你的身体全部亮了出来，在男人们那种淫邪的目光下，你就像橱窗里的陈列品一样，任人观赏，你的这种勇气是哪来的呢……？别看那些女人们口头上对你表示轻蔑，我敢肯定，她们的内心里肯定都被你那漂亮的裸体和精彩的演技所倾倒了。绝对没错，在你演那个令人陶醉的脱衣舞时，大腿根部湿漉漉的人绝对不只是我一个……！！！）&lt;br&gt;秋川纪美子光身子躺在床上，她一边嗅黏附夏绘的分泌物的小三角裤袜，一边用手抚摸自己小巧的乳房，粉红色的乳头已经充血膨胀了起来，而且非常的敏感，只要稍稍一碰，立刻就会产生一种快美的感觉。&lt;br&gt;「啊……哦……」&lt;br&gt;纪美子一边搓、扭自己的乳头，揉乳房，一边甘美的呻吟，赤裸的身子在床上扭动，她微微的闭上了眼睛，前天晚上在舞台上清濑夏绘那白晰漂亮的胴体，又浮现在了脑海浬。&lt;br&gt;「嗯……噢……」&lt;br&gt;纪美子把夏绘的裤袜放在枕头旁边，一只手紧紧地贴在覆盖她那光滑的下腹部的裤袜上，抚摸连她自己都感到惊奇的湿乎乎的阴部，她隔这层薄薄的棉布，用手指刺激充份充血膨胀了的那个极为敏感的、夹在两片大阴唇之间的小小的肉芽，一种触电般的麻木感，迅速的传遍了全身。&lt;br&gt;「嗯……嗯……哦！」&lt;br&gt;纪美子一边极为刺激人的呻吟，一边用手指隔裤袜加强了对阴部的刺激。&lt;br&gt;（夏绘呀夏绘，自己在屋里想干甚么不行呢？跳甚么脱衣舞呀！我真不明白你是怎么回事，看你那满不在乎的样子，一定是从中得到了甚么。对，肯定是得到了乐趣，这一点，从你的裤袜上就能证明。你被男人们那贪婪的目光任意地玩味，可你却始终都是乐悠悠的……！）&lt;br&gt;秋川纪美子躺在床上暇想，裤袜就像是尿了一般的湿淋淋的，她一刻不停的用手玩弄自己的阴部，湿透了的裤袜贴在光滑的柔肉上，一经揉搓便发出了一种像小猫舔水那样的『叭叽叭叽』的声音。&lt;br&gt;纪美子就这样玩弄自己的阴部和乳房，逐渐的达到了兴奋的高潮阶段。这回儿，她又改变了方式，她把手从腰部的松紧口处插了进去，直接的爱抚起阴道口处的黏膜来。秋川纪美子的手淫方式就是这样的，她加快了爱抚的速度。&lt;br&gt;「啊……嗯……！」&lt;br&gt;秋川纪美子的手指，夹在自己那两片花瓣似的小阴唇中间，自下而上地摩弄膨胀起来的、非常敏感的花蕾似的阴蒂，一种又难耐、又渴望的快感从肉体内迸发出来。她的腰部使劲的向上挺，赤裸的身子哆哆嗦嗦地来回扭动。&lt;br&gt;「哦……夏绘小姐，纪美子我真的要……」&lt;br&gt;秋川纪美子的全身抖动、痉挛，她已经达到了性兴奋的顶峰。这时，在她的意识表层中，还是清楚的感觉到她自己对清濑夏绘的做法只是欣赏，但她自己并不想，也没有这个胆量在大庭广众之中赤身裸体……&lt;br&gt;在职员旅行的联欢会上再度表演了脱衣舞的清濑夏绘，在回到公司后，又恢复了往日的神态。&lt;br&gt;「清濑小姐，你的洋舞可真够味呀！」&lt;br&gt;「清濑君，你的身段可太令人羨慕了！」&lt;br&gt;公司里的男性职员们，见到清濑夏绘时总要讨好般的奉承几句，夏绘对此已经是司空见惯了。每逢这时，她总是微微一笑作为回答，无论对谁都是一样。&lt;br&gt;总之，对于她连两年都表演了脱衣舞这件事，公司里的职员们大都对她产生了一种新看法，都认为她不是个普通的女人，肯定与公司的当权者有某种程度的关系，以至于不论是谁见了她，都会主动的与她打招呼，极力的巴结她。&lt;br&gt;秋川纪美子所在的总务课和清濑夏绘所在的营业本部不在一个楼层，工作时间能碰到一起的机会很少，职员旅行结束后，她俩只是在楼梯口处碰上了一次。&lt;br&gt;清濑夏绘依然是像往常那样面带笑容地向纪美子点头问好，可纪美子却羞得满脸通红的。因为纪美子是慌慌张张地与夏绘撞了个满怀，所以，她连正视夏绘一眼都不敢。&lt;br&gt;（我，偷了她的裤袜，并从裤袜上知道了她在……）&lt;br&gt;秋川纪美子的内心里，有这样一种负罪之感。&lt;br&gt;内衣，特别是覆盖女性最神秘部位的裤袜，在某种意义上，它具有和女性的阴部相等的价值，所以，有这么一部份人，他们千方百计地寻找、偷盗姑娘们的贴身裤袜，即使是污浊的，他们也要偷。女性的裤袜不论暴露在谁的目光下，对她们本身来说，都会有一种让男人看见了阴毛一样的羞耻感。&lt;br&gt;就说纪美子自己吧，刚搬到这里的公寓来时，也曾被别人偷去好几条裤袜。这些遮掩自己阴部的裤袜，不知落入了谁的手中。她那时经常感觉到人家正在仔细地检查她的裤袜，看看上面是否有什么东西，一想到这些，纪美子就感到羞得不行，一种厌恶感便油然而生。可是她却鬼使神差般地偷了清濑夏绘的小三角裤袜，并由此而知道了夏绘当时的情感如何，所以在楼梯口处碰见清濑夏绘时，她不敢正眼看夏绘，支吾了几句后，便慌慌忙忙的跑掉了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第二章、处女的芳香&lt;br&gt;&lt;br&gt;职员旅行已经过去半个多月了。&lt;br&gt;（啊，痛死了……）&lt;br&gt;钴精器东京总公司的办公室里，坐在文书课写字台后边的秋川纪美子，咬她那小巧的嘴唇，前后左右地扭动，一副愁眉苦脸的样子。&lt;br&gt;香草色的制服下面，此刻，年轻娇嫩的肌体正在发烧，下腹部的内侧像是有一块红火炭在烧烤似的，火烧火燎的痛。裤袜包的部位潮湿闷热，极不舒服。&lt;br&gt;由于生理上的原因，注定了这一特殊的时刻，使得性慾极强的秋川纪美子感到非常的不适。上上班，娇嫩的子宫便起了性，痛得她什么也干不下去了。&lt;br&gt;（这个裤袜，不能再穿了……）&lt;br&gt;女性的性器官，在这个特殊的时间里对性刺激是最敏感的。早上才新换的裤袜，只要在大腿根部稍稍一蹭，便会让她忍耐不住的『啊』的一声，纪美子后悔今天没有穿一条宽松些的、伸缩性良好的棉布裤袜。&lt;br&gt;下面穿在身上的，是一条尼龙制的、超小型三角裤袜。这块小小的布片，就像是勒进了肉里似的刺激她，但这一刺激，仅仅是让她不舒服的原因之一。主要的原因，还是来自于早晨上班时国铁的通勤电车上，在电车里拥挤的人群当中，她的秘部被一个无赖连抠带摸的玩了好长时间。&lt;br&gt;（那个无赖真是可恶！）&lt;br&gt;坐在椅子上的，二十岁的年轻姑娘秋川纪美子，一边扭动被制服裙裹的丰满浑圆的臀部，一边回忆起了早晨上班的路上，发生在国铁电车上的事情。&lt;br&gt;眼下正是梅雨季节。由于今年是假梅雨，所以闷热的天气持续了相当长的一段时间。从女人们的穿开始减薄时起，通勤车上的无赖们便开始猖獗地活动了起来。特别是纪美子乘坐的这趟车贯穿整个东京市区，车上的拥挤程度居各条线路之首。所以每天早晨上班的路上，便是青年女人们的一个关口。就拿纪美子来说吧，尽管有时是坐在座位上，她的乳房与臀部，仍免不了被无赖们抚摸上几次、拧上几把。&lt;br&gt;也许是纪美子本身就有那么一种能够诱发无赖们的慾望的气质吧，所以无赖们总是选择她作为攻击的目标，加之她胆子又小，被无赖们抠摸时又不敢作声，所以，每当无赖们攻击她时，她只能用不断的扭动身子来躲避他们的攻击。&lt;br&gt;到钴精器公司工作的最初一段时间里，通勤电车对于她来说就是个羞耻的地狱。身体被拥挤的人群夹挤，动都动不了，就这样她被那些厚颜无耻、没皮没脸的无赖们随心所欲地到处抠摸、玩弄。然而，三个多月过去后的现在，她似乎是已经渐渐习惯了这些，甚至于早上挤在电车当中，如果要是不被人抠摸上几下的话，她倒会觉得是缺了点什么似的。&lt;br&gt;（我，怎么会变成这个样子呢？）&lt;br&gt;她自己也弄不清楚为什么会这样。&lt;br&gt;可是，今天早上，从纪美子背后抚摸她那被紧身裙包裹的丰润臀部的那个男人却不像以往似的，他不知羞耻地强行的抠摸纪美子，只要一想起那一时刻，纪美子便感到浑身都在发烧。早上，高速电车从Ｎ站开出，到终点站会不停的运行九分钟，这是无赖们各自捕获猎物的九分钟。在这人挨人，人挤人的车厢里，无赖们毫无顾忌、大肆的活动。一等车到站，他们便趁乱一窝蜂似的跑掉了。&lt;br&gt;今天早上，高速电车从Ｎ站一起动，无赖们立刻开始了活动，纪美子咬嘴唇忍受无赖的抠摸。因为无赖是从背后向她发动攻击的，所以她没有看见这个无赖是个什么样的人，其实她根本就没有勇气回头看看侮辱她的那个男人是个什么样子。而且她也不想知道。她就那样闭眼睛，等待终点站的到来。&lt;br&gt;「唉！求求你了，今天不行，别……！」&lt;br&gt;这个无赖对纪美子的乞求根本就不予理会，下流的手把纪美子的裙子掀了起来，开始抚摸起她那被连裤袜包的丰腴的屁股。富于弹性的肉的感触是相当诱人的，秋川纪美子的屁股被无赖抚摸了一阵子之后，受到了一定程度的刺激，她觉得阴道里开始往外分泌蜜状的液体了，所以她现在连动也不敢动了。这个无赖可不管这些，他的手离开了纪美子的屁股，从一侧向她的阴部发起的攻击。&lt;br&gt;「喂！这个地方不能碰……！」&lt;br&gt;这个可恶的无赖，连个招呼也不打，便毫不客气地抚摸起纪美子的下腹部来了。这时，连纪美子自己都嗅到了一股体臭味，可这个无赖却不在乎，他的手隔连裤袜那极薄的尼龙布，执的抚摸，摩挲纪美子那柔软隆起的部位。这个部位被抠摸，使纪美子受到了更为强烈的刺激，性慾望在这柔软的部位逐渐的湧起，无赖的四根手指整个地压在了姑娘的阴部上，中指沿阴部那道秘密的裂缝，一面上下滑动，一面不断地施加压力。从这一技巧可以看出，这个无赖是一个对女性阴部的结构和性方面知识非常熟悉的人，岁数一定不会太小，他不断地抚摸纪美子的腰部、臀部、两胯间。看来他对纪美子的臀部、阴部是什么样子，穿什么样的内裤，都已了解得相当透彻了。&lt;br&gt;这时，无赖那有节奏的手突然停止了抠摸，它贴在了纪美子的耻骨上，随电车的晃动来回移动，秋川纪美子就这样被他玩弄。她极力的控制自己快要发疯了的情感，并试图从这种窘态中解脱出来。她使劲地弯腰，缩下腹部，但她的努力是徒劳的，无赖的手仍然牢牢地贴在她的阴部上，她感到极为羞侮，羞得脸通红通红的，她觉得马上就要哭出声来了。&lt;br&gt;忽然，纪美子听见了一直在她身后玩弄她的那个无赖的下流的耳语声。&lt;br&gt;「喂！姑娘，你把头回过来，让我看一下你那张可爱的脸吧。你肯定是个挺漂亮的妞儿吧。在电车里让一个不认识的男人摸你的阴户和屁股，你居然还沉得住气，嘻嘻……哟！你这儿怎么湿乎乎的？哈哈，不用说，你肯定是个淫乱的小妞儿……」&lt;br&gt;慾海情魔&lt;br&gt;秋川纪美子对无赖如此这般的悄声嘀咕，极力地辩解。&lt;br&gt;「不！是因为今天有点特别，我本来不是这样子的，都是刚才被你弄的……呀！唉唉，求求你啦，别再弄了……！」&lt;br&gt;无赖的悄声嘀咕变成了讪笑声。&lt;br&gt;「嘻嘻……你说什么？被我弄的？别给我装相了，你瞧你穿的这个小裤袜，啊？只有妓女才穿这样的呢。也太小了点吧，都快勒到屁股沟里去了，穿这样小的裤袜，不论什么样的人见了都会性起的……嘻嘻……喂，小妞儿，你是不是一个性变态者呀？」&lt;br&gt;现实的手指已不再满足于隔连裤袜抠摸了，它开始向柔软的嫩肉展开新的攻击，连裤袜被从腰部拽了下来，无赖那只粗糙的大手，大胆的向大腿的内侧伸了进去。&lt;br&gt;「唉唉！……不行！你怎么那么不要脸呢？别碰！这儿要是也能随便乱摸的话，那我还有什么羞耻可言呢？你快把手拿出来吧，要不……」&lt;br&gt;秋川纪美子为了防止无赖攻击她的阴部，她一面悄声向无赖抗议，一面紧紧的夹两腿，并尽量的来回扭动臀部，这样僵持了一会儿，她感觉有些累了，又正赶上电车晃动了几下，稍一松动，大腿的根部便敞开了点缝，这马上给了无赖一个可乘之机。&lt;br&gt;「嘿嘿！小妞儿，挺不住了吧？来来……让我来搅和搅和你的蜜壶，肯定会给你带来极大的欢乐的。在挤了这么多人的车厢里，你会得到充份的满足的，既然你松了劲了，那可就别怪我啦……」&lt;br&gt;像蛇一样的手指，在热乎乎的下腹部游荡，从小三角裤袜的上面插了进去，最最隐密的地方被突破了。这个无赖的手指在纪美子那没有了任何防护的部位，随心所欲的抠摸了起来……&lt;br&gt;也就在这个时候，高速电车到站了。减了速的电车慢慢地滑向了站台，在最后煞车的一霎那，纪美子也随人们往前拥了一下，耳边那嘀嘀咕咕的淫靡之声也终止了。&lt;br&gt;电车停稳了。无赖咂嘴，非常不情愿的从纪美子的裤袜里把手抽了出来，车门打开了，乘客像流水似的湧向了站台。&lt;br&gt;（真倒霉，再多呆一会儿，我真的就要受不了了，那个无赖真可恨！）&lt;br&gt;早上，在国铁电车里受辱的情景，又出现在脑海浬，纪美子的下腹部又热辣辣的痛了起来，呀！又湿了……&lt;br&gt;大腿的根部又热又潮，秋川纪美子不停地挪动屁股，办公桌下的手，不知不觉地按在了下腹部上，这种状态，连工作都快要干不成了。&lt;br&gt;这时，液晶显示器上的指示灯亮起了，公司里各个计算机的终端都在这间屋里，现在，纪美子紧张得有些喘不过气来了，她手忙脚乱的忙，额头上的汗珠不停地向外冒……&lt;br&gt;好不容易又挨到了午休。&lt;br&gt;在楼下的餐厅里与同事们一道吃饭时，让纪美子热血沸腾的话题，又飞进了她的耳廓。&lt;br&gt;「哎，姐妹们，清濑的事听说了吗？这可是最新消息唷！」&lt;br&gt;在一起吃饭的这些女职员，大都是总务课和营业本部的销售促进课的，与纪美子一样，她们都是插花协会的会员，这会儿，趁午休的时间，她们又议论起了清濑夏绘的事。&lt;br&gt;「嗯？什么事呀？」&lt;br&gt;纪美子一听说是清濑夏绘的事，心里又『咚咚咚』的跳了起来。&lt;br&gt;「今天上午刚刚听说的，清濑又跳『洋舞』了」&lt;br&gt;说话的这个女职员以极为得意的神态提起了清濑夏绘的事。纪美子认得她，知道她叫惠子，还知道她的男朋友好像是和清濑夏绘在一个办公室里上班。&lt;br&gt;惠子说这是昨天晚上的事。夏绘所在的计划调查室，这阵子大家都在全力以赴地搞一个新产品的规划。从制作广告到销售计划，大家都很卖力。由于这些工作在大家的齐心协力下已经全部搞完了，所以他们搞了一个小型的庆祝讌会。这一规划的负责人，营业本部的部长兼公司的常务理事会常务关口晃之介，和制造部门的负责人田中次郎董事也出席了这个小小的讌会。计划调查室是个很小的部门，全体人员加起来不足十个人，其中，女职员就只有清濑夏绘一个人。&lt;br&gt;酒过几巡之后，话题便逐渐地转到了清濑夏绘的脱衣舞上，大家都想再欣赏一下她的脱衣舞，最后，连关口常务也提出了这样的请求。&lt;br&gt;「清濑君，既然大家都有这个愿望，你就再给大家表演一次吧。」&lt;br&gt;夏绘脸上的表情既不高兴也不恼怒。迷人的微笑依然挂在嘴角上，她望同事们及上司，过了好一会儿才不紧不慢地答应了大家的要求。&lt;br&gt;「那好吧，为了给大家助助兴，我就再给大家跳一次吧。」&lt;br&gt;说完之后，她站了起来，并随手脱掉了外套。&lt;br&gt;「瞎说！我才不信呢！」&lt;br&gt;持这种看法的人，还不只纪美子一个，在坐的许多人都不大相信。在高级饭店的雅座间里，观众又都是男人，夏绘她就敢跳脱衣舞？大家能想像出当时的那种情景吗？&lt;br&gt;「真的？她真的跳了。不过她怎么跳的，后来又如何，我就不太清楚了……我就知道夏绘说了声『请大家给我保密』后，就脱掉了外衣。」&lt;br&gt;由于参加了这次晚宴的男人们到目前为止都守口如瓶，绝对不向外面透露什么，所以，这些非常爱闲扯的女职员们一个个都感到非常遗憾，因为打听不到事情的细节了。&lt;br&gt;「真的是这样吗？不过，惠子姑娘的话，总是不太可靠的……首先，当关口常务的面，这一点就不能让人相信。」&lt;br&gt;其中的一位女职员这样反駮道。关口晃之介常务是现任总经理的外甥，曾在英国留过学，是个非常理智、温厚的绅士。无论是其性格，还是其外表上，没有一点和仓持专务一样。据说，这两个人还是对立派呢。他让一个女性部下跳脱衣舞，就连那些最爱议论些荒唐无稽之类閒话的女职员们，都有些不太相信。&lt;br&gt;「真是的，具有绅士风度的关口常务，他要是在那么近的地方观看夏绘的裸体呀，那非得头昏眼花不可，何况参加这次讌会的人，互相之间的关系都是很不错的，顶多不过是说说俏皮话而已吧。」&lt;br&gt;「就是嘛。」&lt;br&gt;「可我觉得像是有这么回事。」&lt;br&gt;另一个女职员，以较为肯定的语气说。&lt;br&gt;「清濑是仓持专务的原情妇，被仓持专务抛弃后才调到营业本部的吧？她肯定是为了发洩心中的愤怒才跳脱衣舞的。作为反仓持派的关口常务来说，肯定是非常高兴的。」&lt;br&gt;「哦，这个观点，倒还像是有些说服力的。」&lt;br&gt;「噢，我明白了，夏绘她所以那么痛快地肯在关口面前跳脱衣舞，这对她来说，是个表示对仓持的愤恨和接近关口的一个机会，对！肯定是这样的。」&lt;br&gt;「清濑夏绘肯定知道『鬼剑』的许多秘密，对关口常务来说，她是个很有利用价值的人。」&lt;br&gt;在使人厌倦的工作间隙里，那些无聊的女职员们，对公司内部各派之间的权力斗争及男女间的一些风流韵事，都喜欢议论。夏绘昨天晚上的事，此刻又成了派别斗争中的一大话题。&lt;br&gt;「不过，不管怎么说，夏绘肯定是一个暴露狂。」&lt;br&gt;上班时间快到了，一个对夏绘非常反感的老资格的女职员，漫不经心地说了这么一句，她不仅对夏绘，而且好像对大家所谈论的话题也非常反感。&lt;br&gt;「被男人抛弃了，就应该在公开的场合里赤身裸体吗？也不能下贱到这种地步嘛！我看呀，她就是喜欢让男人们用下流的目光看她。」&lt;br&gt;对这位女职员的话，纪美子觉得有些接受不了。人嘛，总得有一种能使自己高兴起来的娱乐方式，不能总是沉闷、压抑。脱衣舞可能就是夏绘的一种娱乐方式。而且，也肯定使她的情绪激荡了起来，这一点也是不可否定的，从纪美子偷来的那条裤袜上就能得到证明。&lt;br&gt;「这都是瞎说吧？真让人弄不明白，可是……」&lt;br&gt;秋川纪美子暗自的嘀咕。&lt;br&gt;最后，销售促进课的另一位女职员，悄悄地对大家揭露了这样一个秘密。&lt;br&gt;「喂！各位，我告诉你们一件事，你们可别乱说去呀！据说呀，夏绘昨天晚上不但跳了脱衣舞，还搞了手淫的性戏呢。」&lt;br&gt;「胡说！」秋川纪美子叫了起来。&lt;br&gt;「真的！我的消息来源是极为可靠的，不过我也不明白她到底是怎么了。也许可能是瞎说吧，但愿这都不是真的，多丢人哪！」&lt;br&gt;「夏绘她能干出这种事来？当上司的面？」&lt;br&gt;午休，在这一阵叽叽喳喳声中结束了。&lt;br&gt;（多么荒唐的事情啊，她在全部是男人的地方，不但脱光了衣服，还搞了手淫……？）&lt;br&gt;从下午一上班时起，纪美子的脑袋里就全是午休时所听到的清濑夏绘昨天晚上的事情。&lt;br&gt;从很小的时候起，羞耻心就比一般人强得多的秋川纪美子，只是想像一下自己的裸体被别人看见，就会羞得满面通红的。做为女人来说，最羞辱的事情恐怕就是自己搞手淫的时候被别人看见吧，这真是难以想像的事情。然而，在当今的社会里，脱衣舞厅及土耳其浴室到处都是，公开地与顾客发生性关系的事情也很多。这些事情，单纯的秋川纪美子也不是不知道，可她们都是以那个为职业的女人呀。这一点纪美子是清楚的。可是恬静、漂亮的清濑夏绘拥有固定的职业，而且还是在一流的大公司里任职，她居然也会干那种事……&lt;br&gt;（谎话！肯定是胡说八道。首先一点，当着关口常务的面脱光衣服，就令人难以置信，谁都知道关口先生可是个正人君子。这些人们准是闲没事，扯来解闷的。）&lt;br&gt;纪美子坐在办公桌的后边，看像是在工作，可脑子里却在想午休时那些女职员们的话，再次地刺激了年轻的纪美子，她觉得下身又漾出了热乎乎的蜜液，情绪也越来越高昂了。&lt;br&gt;（啊呀，快干不成活了，马上就要……）&lt;br&gt;坐在椅子上的秋川纪美子，心神不定的来回扭动。&lt;br&gt;「秋川君！」&lt;br&gt;这时，突然传来了上司中村课长叫喊她的声音，纪美子先是吓了一跳，但马上就镇静下来，心里暗暗在责怪自己，心思也安定了一些。&lt;br&gt;「喂！秋川君。你马上到文件库去一下，有点事情需要你去查查。」&lt;br&gt;纪美子把按在胸口上的手放了下来。&lt;br&gt;文件库是管理部门的一个仓库，那里保存了许多重要的文件。有公司全体大会及董事会等会议的记录，有商会账簿、监察报告、各类契约、结算书、职员名册、资金台账等等。文件库位于有大小会议室的、道路错综复杂的这一层楼的最里边。文件库里各类书架和保险柜挤得满满的，就像是图书馆里的仓库似的。&lt;br&gt;秋川纪美子被派到这里来的任务，是为全体董事会议的准备工作进行必要的查询，这个任务必须翻阅许多册会议记录，纪美子在这间气味不太好的房间角落的一张桌子上开始着手处理这件工作，要从这厚厚的一摞记录中找出所需要的东西是十分麻烦的，她一个人静静地在这密室般的仓库里，心里边感到非常舒畅。&lt;br&gt;（在这个地方，搞一会儿手淫肯定不会被任何人看见的……）&lt;br&gt;在着手处理这项工作的过程中，纪美子的脑海中忽然闪现出这样一个惊人的念头，因为只有文书课的人才会到这里来，所以出入这间屋子的人是非常少的，再加上窗户像保险柜似的，关得严严实实的，即便是有谁突然地开门进来的话，隔层层书架，也不会直接看到纪美子呆的这个角落。何况上司已经派她来了，肯定是不会再派别人来的。&lt;br&gt;（这些书架，真像是一道道自然防护的屏障。）&lt;br&gt;在与其他人隔绝了的这间密室里，纪美子的胆子大了起来，她觉得这里很安全。她坐在软皮靠背椅上，把制服马甲解开了，然后又将制服的釦子解开，左手伸了进去，带乳罩的乳房被手捂住了，她就像偷东西的小偷似的，紧张得四下里望，心里咚咚的跳，当她感到确确实实安全后，她的手便开始在那柔软的乳房上揉了起来。&lt;br&gt;「哦……」&lt;br&gt;小茶碗似的乳罩下面，乳头已经充血膨胀了，稍稍一触，快美感就像电击似的传遍全身每一根神经。&lt;br&gt;她把乳罩向上掀起来，左边的乳房露了出来。纪美子的五根手指在自己那碗状的、柔软隆起的肉丘上缓慢的揉，并不断地往上推直挺挺的乳头，快美的感觉传向她的中枢神经，脑子里也觉得一阵阵的发麻。&lt;br&gt;「啊……嗯……」&lt;br&gt;秋川纪美子尽量地控制自己不要闹出动静来，然而当人的情绪激动时，往往不容易控制住自己的。年轻的姑娘大口大口的喘息着，现在，她的右手抓住了制服裙的下摆向腰部捲了上来，被裤袜遮盖的秘部，热乎乎、潮湿湿的，她右手的指尖向裤袜的底部滑了下去，就像今天早上电车中的那个无赖的动作一样。&lt;br&gt;（嘿嘿，小妞儿，怎么？在公司里搞开手淫啦？现在可是在上班的时间呀，唷唷，看样子你挺享受的啊，受不了了吧？你呀，肯定是个十足的性变态者，要不就是个性慾狂……！）&lt;br&gt;「不！不是！就今天是这样的，因为有特殊的原因，如果不这样的话，那么我连工作都无法进行了。」&lt;br&gt;年轻姑娘的额头冒出了汗珠，她隔薄薄的裤袜，对自己最敏感的部位按压进行着爱抚的刺激。&lt;br&gt;「嗯……哦……」&lt;br&gt;秋川纪美子一只手揉自己的乳房，另一只手揉着自己的阴部，上半身靠在软皮椅子的靠背上，柔软的躯体呈仰面向天花板的姿势。现在是在工作的时间内，可她却沉迷在手淫这一异常的状况中，以手淫刺激的方式来满足自己那高昂的性慾。&lt;br&gt;几分钟过后，她的胆子越发的大了起来，她清楚的意识到自己的身体由于极度的兴奋，正在放出一股强烈的芳香气味，裤袜底部已经黏满了分泌出来的蜜状液体。&lt;br&gt;看起来要想中途停止这一激烈的自慰性戏已经是不可能的了。秋川纪美子使劲地往上挺腰，手指在那道秘密的裂缝中淫靡的蠕动着。又过了一会儿，她的手慢慢的移动到了腰部，无所顾忌的将裤袜与连裤袜一起扒到了大腿的下边。大腿向两侧分开，淫乱的手指又回到了阴部上继续蠕动，她用两根纤细的手指，将两片花瓣似的小阴唇扒开了……&lt;br&gt;「噢……嗯……」&lt;br&gt;一串串甘美的呻吟。&lt;br&gt;纪美子娇嫩纤细的手指上黏满了溜滑的爱液，手指在不停地蠕动，而且速度也逐渐加快了，高昂的快美感传遍全身，在极度的兴奋中，她非常满足的、慢慢的闭上了双眼……&lt;br&gt;就在这个时候，从身旁很近的地方，发出了一声女人的惊叹声。&lt;br&gt;「唉唷唷……！」&lt;br&gt;「呀！……」&lt;br&gt;秋川纪美子像是被雷击了一样的惊叫了一声，在自我爱抚的乐趣中，居然没有发觉有人进了文件库并走到了她的身旁。她睁开眼睛一看，站在她旁边的是面带惊讶之色的清濑夏绘。&lt;br&gt;「啊！你？怎么……」&lt;br&gt;为什么夏绘会闯到这里来？自慰的秘密偏偏就被全公司都闻名的清濑夏绘发现了。现在已经没有考虑其他事情的馀地了，秋川纪美子拼命的想把这件事隐瞒过去，但她马上意识到，无论怎么样解释也是没有用的，工作时间里一个人躲在这个地方搞手淫并且被当场抓获。年轻的姑娘感到无地自容了。不！不只是无地自容，她真想从窗户里跳出去，一死了之。强烈的羞辱感震撼她的大脑神经，一瞬间，她觉得眼前一片漆黑，她不顾一切的站了起来，上衣敞开着，乳房露在外面，裙子还在腰上捲着，裤袜在膝盖处吊。一点女人的样子也没有，简直狼狈透了，秋川纪美子的身子在剧烈的摇晃。&lt;br&gt;「哎呀！危险！」&lt;br&gt;清濑夏绘抢上前去想要扶住秋川纪美子，但晚了一步。她眼看着纪美子从软皮椅子的靠背上仰了过去，结结实实地摔倒在地板上。随纪美子的后仰，发出了一阵哗哩哗啦的声音，书架上的不少书被碰掉了，哗啦啦地砸向了纪美子的胸部和腹部，在地下散落了一大片。&lt;br&gt;「噢……」&lt;br&gt;「不要紧吧，秋川君？」&lt;br&gt;吓了一跳的清濑夏绘蹲在倒在地下的纪美子的身旁看着她，神魂颠倒了的、又痛又臊的秋川纪美子，没有勇气爬起来，只是正用两手捂着脸，呜呜的哭了起来，清濑夏绘一边想将她拉起来，一边劝着她。&lt;br&gt;「好啦好啦，别哭了。都要吓死我了，快别哭了，赶紧把衣服穿好，再有人来了看你怎么办？其实我也不是故意来让你难堪的，我是到隔壁的房间来拿东西的，听见这里好像有呻吟的声音，还以为是谁病了呢，所以我就……&lt;br&gt;文件库的隔壁是营业本部的样品库，偶然到这里来取东西的清濑夏绘，隔非常薄的墙，听见了年轻姑娘的呻吟声，很显然，她到这里来的动机，并不是像她嘴上说的那样是出于好奇，而来想看个究竟才悄悄过来的，秋川纪美子的手淫被发现了。这时，清濑夏绘的脸上浮现出了一种异样的笑意。&lt;br&gt;「秋川君，你这纯情可怜的姑娘，吓坏了是不是？自从职员旅行以来，大家都管你叫『钴精器的情人』！可你却一个人跑到这儿来享受，这要是让大家知道了，你可怎么办呢？天知道大家会说你甚么。」&lt;br&gt;夏绘一边说着一边拉起了纪美子，忽然，夏绘像是注意到了什么，她眼睛直直的盯秋川纪美子那赤裸的大腿，盯她大腿上的那打着捲儿的黑色小裤袜。她不禁紧吸了一口气，她发现缠在纪美子那雪一般白的大腿上的裤袜，正是自己半个月前在职员旅行时丢的那条裤袜，怎么会……？&lt;br&gt;「咦？秋川君，这条裤袜……？」&lt;br&gt;这时候，秋川纪美子神志已经渐渐的恢复过来了。&lt;br&gt;「哎呀！！」&lt;br&gt;纪美子急忙地往下拽自己的裙子，可被夏绘那有力的手制止住了，夏绘的脸色有些不对劲了。&lt;br&gt;「你呀你呀，秋川君，你怎么偷我的裤袜呢？」&lt;br&gt;纪美子再次地感到无地自容了，但又别无他法，只有瞪着一双水汪汪的大眼睛，惊恐的看着清濑夏绘。&lt;br&gt;「这样吧，你先穿好衣服，该干什么干什么，下班后我来找你，你可不许走啊！」&lt;br&gt;清濑夏绘说完，头也不回地走了。&lt;br&gt;这一天，公司里下班后，秋川纪美子一个人不声不响地来到了一个叫做《圣母玛利亚》的茶店。这个茶店，是钻精器公司这一地区的一个地下茶店。茶店内放有许多供观赏的花卉植物，使人一走进来，便会产生一种清新的感觉。&lt;br&gt;清濑夏绘已经进来了，她在最里边的一张桌子后面向门口这一边坐着。&lt;br&gt;「喂，秋川，到这来！」&lt;br&gt;秋川纪美子脚步蹒跚地走了进来，就像走进了屠宰场的小羊一样。&lt;br&gt;现在的清濑夏绘，已脱掉了公司的职员制服。她身穿一件土黄色的猎装式连衣裙，平时那种温和的微笑荡然无存，而是以另一种使人感到非常诡密的笑容迎接着秋川纪美子。&lt;br&gt;纪美子战战兢兢地坐到了夏绘的对面，而夏绘却望着纪美子，极为神密地笑着。&lt;br&gt;在文件库里，清濑夏绘发现了秋川纪美子穿的是自己的裤袜，便向抽抽噎噎哭着的纪美子提出了下班后到这来找她的要求。由于纪美子有短捏在人家手里，所以，她不敢拒绝夏绘提出的所有的要求。&lt;br&gt;服侍她们的服务员走后，夏绘目不转睛地盯着纪美子。&lt;br&gt;「喂，解释一下吧。为什么偷我的裤袜？」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;「怎么？不吭声？那好吧，那可就别怪我不客气了。明天上班后，我要向全公司的人揭露你的丑闻。」&lt;br&gt;「别！别！求求你了。」到了威胁的纪美子抽油咽咽地乞求着。&lt;br&gt;「那么你就痛快点。」&lt;br&gt;「那个……那个……我想要……」&lt;br&gt;「为什么？」&lt;br&gt;羞得面红耳赤的纪美子抽泣的越来越厉害了。当她还是个小姑娘时就特别爱哭，也许就是因为这个吧，诱发了她有些性变态的心态的心情吧。可是清濑夏绘却不管这些，毫不客气地逼问着她。&lt;br&gt;「那个……那个……清濑小姐，你就原谅了我吧。因为……因为我实在太喜欢你了……自从那天晚上欣赏了你的脱衣舞后，实在是太美妙了……」&lt;br&gt;秋川纪美子顾不了许多了，她低着头，断断续续地诉说着。这时，清濑夏绘的脸上，浮现出了较为满意的笑容。原来，这是一个自己的崇拜者。&lt;br&gt;「嗯……是这么回事呀……不过我这两手笨拙的脱衣舞，还不够让大家伙笑话的呢。我当时的神色，一定和一个第一次见到价值连城的出土文物的农村姑娘的神态差不多吧？不过，你拿去我的小裤袜，可是让我着了半天急呦……到底是谁？为了什么偷我的裤袜？连我都感到纳闷儿。起初，我还以为是男职员们搞的恶做剧呢，所以，我对那些纷纷扬扬的议论，只当是耳旁风……我万万没有想到会是你。是什么动机驱使你拿走我的裤袜呢？怪不得那次在楼梯口与你撞上时，你就像个做错了事的孩子似的呢。」&lt;br&gt;虽说清濑夏绘此时的语气缓和多了，可秋川纪美子仍然被夏绘那锐力的目光盯得不敢抬起头来。&lt;br&gt;「实在是对不起你，请多多包涵。」&lt;br&gt;秋川纪美子的脑袋塌拉着。&lt;br&gt;「没关系吗！只要你对我没抱什么恶意就可以，这个小裤袜又不是什么值钱的东西……不过，你可就知道了我当时是达到了怎样一种兴奋程度，那个小裤袜给弄得……」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;「唉……秋川君，我看你呀，真是个还不懂事的小姑娘，在那种风气的公司里，你怎么敢搞手淫？还偷我的裤袜？你简直是……」&lt;br&gt;秋川纪美子臊得将身子扭向了一边：「求求你了，千万不要对别人讲……」&lt;br&gt;「哈哈，想让这两件事成为永久的秘密吗？」清濑夏绘以一种稍稍用心不良的语气讯问着纪美子。&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;纪美子就像听上司的训话似的点着头。&lt;br&gt;「那么就惩罚惩罚你吧。喂，我说的话，你听着吗？如果你接受惩罚，这两件事，就可以为你保密。」&lt;br&gt;纪美子一点选择的馀地也没有。&lt;br&gt;「好吧……不过，怎么惩罚呢？」&lt;br&gt;「这个吗……首先，你得把你现在还穿着的我的小裤袜马上脱下来，就在这个地方！」&lt;br&gt;纪美子一听脸都吓白了。&lt;br&gt;「不，我……已经被我弄脏了……」&lt;br&gt;「没关系吗，不就是脏了点吗？」&lt;br&gt;「那么，我马上到厕所去脱。」&lt;br&gt;「不行！那就不叫惩罚了，就在这儿，在我的面前脱。」&lt;br&gt;「什么？你说什么？在这儿……？」川纪美子怀疑自己的耳朵出了毛病。&lt;br&gt;「对！就在这儿。不过没关系的，现在没什么人。再说，也不会有谁注意咱们的。」&lt;br&gt;清濑夏绘像是极为有趣地看着可怜的纪美子那绯红的脸蛋儿。纪美子无可奈何地抬起头来，四周看着。《圣母玛利亚》茶店的围板墙挺高的，供观赏用的植物对她门这个座位来说，也起到了非常好的隐蔽作用。再加上她们的座位又是在最里边，顾客与招待们，确实是看不到这里的。看来，夏绘是有意识地选择的这个位置。&lt;br&gt;「唉，我说，怎么样啊？」&lt;br&gt;「是……我就脱。」&lt;br&gt;总而言之，秋川纪美子耻辱的秘密被夏绘知道了，她的命令是不能违抗的。年青的姑娘把腰伸直了，手从下边伸进了裙子里边。她一边注视着周围的座位，一边悄无声响地往下脱着。她在桌子底下把皮鞋脱掉，紧接着，那条小三角裤袜也脱了下来。黑色的，极薄的尼龙布片，在纪美子的手里被揉成了一团。&lt;br&gt;「嗯，脱下来了。」&lt;br&gt;马上就要哭出声来了的纪美子，用颤抖的手，将这团还带着自己体温的布片送到了原物主的手里。夏绘接过来后，旁若无人似地将它在桌面上展开了。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;纪美子的脸在发烧，好像是自己的阴部，再次地显露在清濑夏绘面前。&lt;br&gt;「唉哟，这么脏呀……呀，我说秋川君，那会儿在文件库里，你的感受如何呀？是不是觉得很舒服呢？」&lt;br&gt;清濑夏绘将粘附着白浊色的粉状物的那一部份，非常显眼地铺开在桌面上，非常兴奋地笑着。因为都是女性，所以她对纪美子的生理现象是十分清楚的。&lt;br&gt;「像你这样一个招人喜爱的小姑娘，如果不是亲眼看见你在那搞手淫的话，是不会有人相信的。」&lt;br&gt;「不不！请你不要再说了……」&lt;br&gt;清濑夏绘向羞得面红耳赤的、低着头的纪美子婉然地一笑，然后把裤袜上蜜液粘附得最多的那一部份凑到了鼻子底下，深深的嗅了一下。这是富有刺激性的雌花般芳香的女性阴部，为了能杀灭杂菌而产生出一种酸性物，这种酸性物，通常指的就是分泌物，略带有酸味的芳香味。当它与蜜状的爱液在外阴部混在一起时，便会发生发酵反应，变成一种独特的、对男性极为刺激的香味——乳酪酸。从早上到现在，这条小裤袜上，已充份地吸收了这种乳酪酸，此刻，正在散发着强烈的气味。秋川纪美子发现，夏绘一嗅到这气味，脸上立刻就会出现了一种特别嗜好这种气味、被认为是变态的那种神态。&lt;br&gt;「真香……！太强烈了，真有点让我……」&lt;br&gt;清濑夏绘一面说着，一面紧盯着秋川纪美子的举动。她的脸上血往上湧，逐渐地变成了樱红色，瞳孔里闪烁着妖冶的神彩。她不由自主地咧嘴笑了笑。「秋川，你还是个处女吧？」&lt;br&gt;秋川纪美子两手撑着腮帮子，睁着大眼睛望着消濑夏绘。&lt;br&gt;「唉，说话呀，是不是？」&lt;br&gt;「就算你猜着了吧。」&lt;br&gt;「嗯，我想你肯定是处女的，从你身上散发出的气味上就能分辨出来……」&lt;br&gt;这之后，纪美子什么话也不说了。&lt;br&gt;「我很清楚，处女的芳香味中，含有很强烈的酸味，并非常富有刺激性。这么说吧，这种味，就和烈性酒味差不多。」&lt;br&gt;清濑夏绘像是非常惬意地将裤袜裹在手掌上，然后用这只手撑着脸，出神地遐想着。不知道的人看见了的话，一定会认为她在玩弄着一块手帕。夏绘不住地嗅着从裤袜上散发出来的味儿，纪美子感到羞耻已极，马上就要受不了了，可清濑夏绘此时的神态却显得非常婀娜。&lt;br&gt;「哟，你是不是感到很惊讶呀？唉，你换上我的裤袜吧。」&lt;br&gt;「啊，什么？」&lt;br&gt;在呆若木鸡的秋川纪美子面前，清濑夏绘把腰往上一挺，毫不在乎的把裙子向上掀了起来。因为她坐的位置，在店里不论从哪个角度去看都是死角，所以她胆子这么大。裙子掀起来后，露出来的是被深茶色的长袜包着的大腿，然后是金属制的吊带卡子。&lt;br&gt;（这个人平时也用吊带呀……！）&lt;br&gt;透过大理石般的乳色肌肉，似乎还能看到淡青色的静脉。&lt;br&gt;雪白的、非常刺激人的肌肉，使人一看见就想吻一吻。蔷薇色的尼龙裤袜覆盖在她的大腿根部和小腹部上。清濑夏绘以十分坦然的神态，把裤袜脱了下来。&lt;br&gt;「喂，这个时候就知道吊带的好处了。有了吊带，就好像又套了一条裤袜一样。」&lt;br&gt;清濑夏绘在桌子底下，将裤袜从她那双迷人的大腿上脱了下来。&lt;br&gt;「给你。」&lt;br&gt;玫瑰色的，颇具浪漫色彩的小裤袜，塞到了纪美子那光滑潮暖的手里。sosing.com漂漂忽忽的芬芳气味，从这个小小的布片上散发出来，这是一种混合着高级香水和成熟的女性所特有的芬芳气味。&lt;br&gt;「妙极了，好像是法国的郎科香水味……」&lt;br&gt;秋川纪美子不由自主地把它举到鼻子底下嗅着。这种掺杂着法国高级香水气味的雌性气息，是浓厚的，发酵了的枯草样的清香味。&lt;br&gt;「嘻嘻……」&lt;br&gt;清漱夏绘闪烁着她那一双就要喷火似的眼睛，满意地笑了。&lt;br&gt;秋川纪美子再次地把裙子提了上来，将这条蔷薇色的裤袜套在脚上，然后一直拉到屁股上。弹性良好的尼龙布片非常合适地套住了胯部，而且触感也好极，就和抚摸光滑的肌肉的感觉一样。秋川纪美子毫无意识地在自己的阴部抚摸了几下，清漱夏绘看见后，脸上立刻表现出了极为讚许的笑容。&lt;br&gt;「秋川君，你可真是个淫乱的小姑娘。告诉我，你是怎么染上手淫这个毛病的呢？」&lt;br&gt;「啊，不不……！」&lt;br&gt;清濑夏绘极为感兴趣地盯着纪美子，逼着她讲出自己的秘密来。&lt;br&gt;「喂，我说就别那么羞羞答答的，干都干出来了，还有什么不好讲的呢？再说了，手淫这样的事，大多数人都有过的。就说我吧，在公司也经常干。」&lt;br&gt;「你说什么？」&lt;br&gt;「真的，骗你是个小狗。在四十一层楼上，总经理办公室旁边，有一个现在已经禁止使用的女厕所，我一觉得不好受了，便要到那里去玩一会，但就是不敢呆得时间太长，更不像你，居然给人抓住了。哈哈……」&lt;br&gt;清濑夏绘兴奋地笑着，激动的拍着纪美子的肩膀。可怜的姑娘，羞得满面绯红，头也不敢抬起来。&lt;br&gt;「唉，秋川，我和你虽说不太一样，但我觉得我们俩也有极为一致的地方。从现在起，你应该充份地认识一下我了。」&lt;br&gt;「我从你进了这家公司，与你第一次见面时起，心里就有一种异样的感觉。不知怎么的，我总觉得你和我是属于同一类型的人，许多方面都很相似。」&lt;br&gt;「呀！瞧你说的，我怎么敢跟你比……」&lt;br&gt;「好啦好啦，别不好意思了。既然天命将你和我连在了一起，我们就是同伴啦！」&lt;br&gt;清濑夏绘从桌子上拿起了记帐传票。&lt;br&gt;「那么走吧，今天是你我相会的日子，应该纪念一下。走，去吃点什么。」&lt;br&gt;清濑夏绘叫了一辆记程车，带着纪美子一直来到了六本木的一家肃静的法国菜馆。&lt;br&gt;这是一家远离用市区，由一家单门独户的小院落改造成的西餐馆。店里是清一色的南欧风格的雅座。照明完全是暗淡的，每个雅座间里，都有一个银制的大蜡台，粗大的红蜡烛正往下淌着蜡油。这里的气氛，就和秘密的地窖差不多，在这里进餐，会把一切烦恼都忘却的。由于时间还不太晚，店里的顾客不少。夏绘似乎是对这家西餐馆非常熟悉，她们俩由侍应生领着，来到了最里边的一个雅座间。&lt;br&gt;「先每人来一双龙骨筷子，垫席的菜来点儿什么呢？来一盘有法国蜗牛的虾米色拉吧，再来个葱头肉汤……。今天吃什么最好呢？对！来一大盘鲈鱼吧，再来点儿调味葡萄酒。行不行？好，那就先来两杯吧。」&lt;br&gt;清濑夏绘非常老练地点着菜，不一会儿，菜上来了，还有两杯满满的，冒着泡的琥珀色液体。&lt;br&gt;「来！秋川君，为我们俩的相会干杯！」&lt;br&gt;俩个人面面相觑，一仰脖儿，杯里酒都喝了个底朝天。细细的泡沫，在舌尖上崩暴着，麻酥酥的，感觉非常舒畅。夏绘又要了一瓶香摈和两杯利久酒（一种香摈与荡葡酒等的混合酒），之后，俩人面对面的坐了下来。&lt;br&gt;清濑夏绘所点的这些菜真是色味具佳。可是纪美子的酒量太小，没喝多少脸就红了。她那双给人的印象极为深刻的大眼睛，此时也忽闪忽闪的极富挑逗性。&lt;br&gt;「我呀，从你一进公司那时起，就觉得你有什么地方和我一样，我一直在寻找机会。坦率他说，我也料想不到机会这么快就来了。真是天随人愿那……！」&lt;br&gt;晚餐即将结束时，清濑夏绘如此坦白地说道。秋川纪美子红着脸，低着头玩着自己的手指头。&lt;br&gt;「就是这样的吗！我自己也搞不清楚是怎么回事，可是……不过我可告诉你呀，在这个世界上，不学会对付男人可不行呀！」&lt;br&gt;「好啦。喂，我说我能不能在这儿当着那些男人的面搂一搂你呀？」&lt;br&gt;听到了夏绘这样露骨的语言，秋川纪美子觉得身上在发烧，子宫也在隐隐作痛。&lt;br&gt;脊梁上冒着冷汗的纪美子，怀着既恐惧又期待，但又不知所措的心情向夏绘问道：「夏绘小姐，你刚才说什么？男人……？」&lt;br&gt;清濑夏绘露出了她那雪白的牙齿，神秘的笑了笑。&lt;br&gt;「你大概也听说了我和仓持专务的一些什么事情吧……？」&lt;br&gt;「嗯，是听说了一些，所以我也觉得你在这方面，绝是不仅仅满足于自我的人，对吗？」&lt;br&gt;「以前是这样的，搞搞手淫也就满足了。不过这种事，还是和男人一起玩有意思。我第一次真正体验到和男人一起玩的乐趣，就是和仓持专务。然而，现在的我，已经变得更为随便了，不论是接受来自男的一方，还是女的一方的搂抱和爱抚，我都会感到舒服的……」&lt;br&gt;秋川纪美子越来越觉得眼前的这个清濑夏绘，与公司里那个高雅迷人的夏绘对不上号了，她原来是个如此放荡的女人。她真想抬腿走人，可是又不敢，谁让自己的把柄落到了她的手里呢？没办法，只得坐在这儿陪着她，任其发展吧。而且，平时纪美子就对夏绘感到好奇，总觉得她身上有许多秘密，何不趁此机会，探探她的底细呢？想到这里，纪美子又觉得心里坦然了许多。&lt;br&gt;「秋川君，你知不知道，我现在的嗜好，正在变化。」清濑夏绘有些含混不清地说着。&lt;br&gt;「嗜好？什么嗜好……？」&lt;br&gt;「嗯？你想听听吗？」清濑夏绘将她那挑战性的、热辣辣的目光射向了年青的纪美子：「告诉你吧，我是个被虐狂。」&lt;br&gt;「啊！？」&lt;br&gt;「你知道什么是被虐狂吗？简单的说，就是性虐待。不论是谁对我进行性虐或是污辱，我都会兴奋到极点的，这也许就是另外一种性变态吧？」&lt;br&gt;听了清濑夏绘的这番话，秋川纪美子感到自己的情绪也渐渐地激奋了起来，刚刚换上的裤袜又湿漉漉地贴在了光滑的柔肉上。&lt;br&gt;「秋川君，现在你该明白了吧，在职员旅行的联欢会上表演脱衣舞的女人很不一般吧？我让我的裸体充份地暴露在人们的面前，对此我是一点也不在乎的。实话告诉你吧，我当时甚至还产生过想让人们轮奸我的念头，这就是典型的被虐狂。让大家进行视好，这种事你能想像的出来吗？」&lt;br&gt;由于情绪激动，酒又喝多了些，夏绘的嘴吧，像是打开了的闸门，滔滔不绝地向秋川纪美子讲述了起来。&lt;br&gt;「害什么羞呀！不过是说说而已吗。我为什么会变到如此程度，你想不想听听？」&lt;br&gt;年青的纪美子抬起头来，迟疑了一下，然后轻轻地点了点头。&lt;br&gt;清濑夏绘，出生于横滨市。父母双亲都是教师，还都是基督教的忠实信徒，所以，他们对夏绘从很小的时候起，就管束的非常严格。到了上学的年龄，专门把她送到了一所非常有名的女子私立学校。然而，即使是在这样的学校里，小姑娘们照样是分成一群一伙的小帮派。表面上看起来都挺老实温顺，实际上，在校方及家长们的眼里，这里仍然不是极为周密的、与世隔绝的地方。到了稍微大一些的时候，附近的男子学校的一些小坏包们常往这跑，使得这些小姑娘们也干出了上些让校方和家长们感到头痛的事。&lt;br&gt;小学毕业后，夏绘考入了国办的中学。上到高中二年级时，也就是夏绘十六岁的那一年，在当时来说，正义感比较强烈的清濑夏绘，被推选为学校的学生会委员。她将三年级的一个叫吉川芳雄的男生不遵守校规、欺负女学生的事情，报告了学校的生活指导员，这下可算是捅了马蜂窝。&lt;br&gt;「哼！夏绘这家伙，管到我的头上来了。不行！得教训教训她。」&lt;br&gt;被激怒了的三年级的这个小流氓，决定要对夏绘进行报复。放课后，他叫上了另外两个小流氓，将清濑夏绘胁迫到了一个正在拆除中的旧体育馆里一个角落的仓库里。看样子，他们是经常在这里干坏事。&lt;br&gt;他们将夏绘胁迫到这里后，吉川命令另外两个小流氓分别抓住夏绘的两条胳膊，他自己则站在她的面前。盯视了许久后，才开口说到：&lt;br&gt;「我知道，养育一个千金小姐，不过就是为了到时候性交吗？妞儿，马上就要让你吃此苦头了。」&lt;br&gt;吉川芳雄面无任何表情地说着。夏绘被他的两个手下紧紧地抓着，一动也不能动。她神色紧张地看着吉川，不知他要干什么。&lt;br&gt;吉川芳雄慢慢地将夏绘的校服裙子捲了上去，白色棉布制的裤袜露了出来。&lt;br&gt;「不不！你不能这样！」&lt;br&gt;吉川对夏绘的苦苦哀求，丝毫不予理睬，他用自己的膝盖，将夏绘的两腿撬开，他的手掌，向被裤袜遮盖着的柔软的下腹部伸了过去，手指在那隐秘的部位摆弄了起来。&lt;br&gt;「啊！啊……饶了我吧，求求你了，别摸这儿……」&lt;br&gt;既羞耻又敏感的部位被抚摸、揉搓着，清濑夏绘流着眼泪向他祈求着，可吉川芳雄却表情淡漠地向两个手下命令道：&lt;br&gt;「喂。二位，给她揉揉奶！」&lt;br&gt;两个手下，立刻把手从她的上衣下面伸了进去。&lt;br&gt;三个人轮番着玩弄着夏绘的敏感部位，不一会儿，就把使劲挣扎着的漂亮的少女弄得春心盟动。白色裤袜的底部，湿漉漉的和肉贴在了一起，显现出了一个明显的长椭圆形的污迹。&lt;br&gt;「哈哈……这妞儿还怪有意思的啊。这么会儿功夫，这儿就给弄的粘粘糊糊的了……」&lt;br&gt;吉川说完后，紧接着就将夏绘的裤袜扒了下来，美丽少女的羞耻的源泉部位露了出来。滑溜溜的密样的粘液，在那两片可爱的、花瓣似的小阴唇周围被抹得到处都是，散发出一股带有酸味的芳香味儿。吉川用左手的食指和中指，将那道秘密的裂缝撑开，还未被异性侵犯过的雌蕊便露了出来。&lt;br&gt;「嗯……好极了！我现在的心情太好了。」&lt;br&gt;吉川芳雄用手指头肚抚摸着秘密通路中珊瑚色的粘膜。&lt;br&gt;两手被紧紧抓着的少女，那幼香鱼般鲜嫩的胴体颤抖着，她使劲往后弓起她的腰身。&lt;br&gt;「呀！哎……呀！啊……！」&lt;br&gt;「混蛋，喊什么，使那么大劲喊，是想让外边的人听见吗？告诉你，喊也没用。现在，周围不会有人的，嗯。哈哈……」&lt;br&gt;用手指头玩弄着清濑夏绘的吉川芳雄，具有一种明显的同性恋的倾向，而且他肯定还是个性虐狂。美貌的少女被厄辱和耻辱弄得满脸通红，大颗大颗的泪珠顺着脸颊往下淌。&lt;br&gt;那片被称之为『快乐之门』的，纸一样薄的处女膜被不断地磨弄着，她忍受不住地时而大口的喘息着，时而将她的舌头，插在两片红润的嘴唇之间，使劲地吸着气，呻吟着……&lt;br&gt;「喔，噢噢……！嗯！」&lt;br&gt;吉川的手指发出了一种淫靡的声音。就这样，又过了一会儿，夏绘的身体就像得了热病的患者似的，一会儿哆哆嗦嗦地颤抖着，一会又咯登一下子挺起来。&lt;br&gt;「哈哈哈……怎么样？挺舒服吧？这么秀气高雅的小妞儿，真让我舍不得撒手。来来来，让我把叫作姑娘的样品的那个地方，再玩上一玩吧……」&lt;br&gt;吉川芳雄说完，将他那厚厚的大嘴唇贴在了夏绘那红润而又丰满的嘴唇上。数分钟后，他有些恋恋不舍地离开了夏绘的嘴唇。看着在自己的玩弄下有些屈服了的美貌的少女，他极为开心地笑了起来。然后，他用左手两个手指，将夏绘那两片一般齐的、花瓣似的小阴唇扒开，又用右手的两根手指，对准吐出蜜一样的爱液的秘密通路口，猛一使劲，将两根手指插了进去…「啊……！啊……！」&lt;br&gt;处女膜破裂的疼痛，使得夏绘本能地缩蜷起身子。可在两侧按着她的吉川的手下却不许她这样，他们强迫她站直了。肉体内部被撕裂的痛苦，使美貌的少女发出了悲切的嘶喊。&lt;br&gt;「哈哈……这一下可领略了你的风彩了，还是处女有意思呀！」&lt;br&gt;吉川芳雄将手指拔了出来，在夏绘的裤袜上面擦着带有血迹的手指。擦干净后，他再次将被屈辱和痛苦搞得神志有些恍惚的妙龄少女紧紧地搂住，死命地吻了起来……&lt;br&gt;吉川芳雄一伙人的性的私刑，虽然使清濑夏绘这个在校内评价很高的美貌少女吃了不少苦头，但却使这个妙龄的少女盟动了春心，她自己也被这种性的处罚征服了。从这以后，她一次次地被叫到吉川的家里。最初几次虽是不太情愿，但她惧怕吉川一伙人再对她进行报复，所以还是去了。时间不长，她便很快地沉醉于淫猥的性游戏之中了。因为她的学习成绩很好，在学校的表现也不错，所以，她的父母对她也一直是很放心的，她所做的这一切，她的父母一概不知。&lt;br&gt;吉川芳雄最大的爱好，就是让夏绘在他面前搞手淫，自己玩弄自己。当然，刚开始时，夏绘也曾进行过反抗。于是，吉川便对她实施私刑，并且用刀子威胁她。但他最常用的办法是将她的裤子扒掉，用皮带狠狠地抽打她的屁股。被屈辱和恫吓搞得毫无办法的夏绘，最后只得一边抽泣着，一边把自己的衣服都脱光，然后按照吉川的要求，在自己那可怜的，阴毛繁茂的部位上摩弄起来。&lt;br&gt;「喂，把它扒开，让阴蒂都露出来，然后用手指头拨弄它！」&lt;br&gt;吉川芳雄残酷地命令着。清濑夏绘苦闷地抽泣着，按照他的要求，将自己那道秘密的裂缝扒开，并用自己的手指头，在那完全露出来了的阴蒂上摩挲着。美貌的少女，渐渐地从这种自我刺激中感受到了一种从来没有感受过的，难以形容的快感。她在这手淫之中，逐渐的心荡神驰了……&lt;br&gt;吉川芳雄一边看着清濑夏绘，一边将自己的衣服也脱光了，并对自己的生殖器强烈地爱抚起来……&lt;br&gt;几分钟过后，夏绘感到自己已兴奋到了极点，禁不住地轻轻地呻吟了起来。这时，吉川的情慾也高昂到了一定的程度。他走过去，将夏绘按倒在床上，趴在哆哆嗦嗦地，还在回味着那种快感的漂亮少女的身上抚摸了起来。从脸颊开始，到脖颈、乳房、腹部、阴部、臀部、大腿……整个抚摸了一遍后，吉川芳雄将他那怒胀的生殖器递到了夏绘的嘴边。&lt;br&gt;「含住它！」&lt;br&gt;吉川芳雄命令着。清濑夏绘用颤抖的手，捧着这根硬梆梆的肉棒，闭着眼睛将它送入自己的口中，用舌头舔着，吸吮着……&lt;br&gt;就这样，吉川将如何达到性快乐的这些技术，一一地教给了清濑夏绘。他们俩人之间的这种淫靡的性游戏，一直持续到了吉芳川雄高中毕业。&lt;br&gt;「从那以后我就渐渐地变成了被虐狂，即便是被同性虐待，我也会觉得很舒服的。吉川君毕业后，这种慾望时时地折磨着我，但我只能是将它隐藏起来，到了实在受不了的时候，只好靠手淫来解决问题了。就这样一直挨到高中毕业，大学毕业，直到进入这家公司……」&lt;br&gt;清濑夏绘一仰脖，将杯里剩下的最后一点利久酒喝光之后，以挑逗性目光盯视着纪美子。这是一种为妖艳的眼神。&lt;br&gt;「怎么样，这就是我的真实面目，一个非常淫乱的，对淫猥的事情特别喜好的女人。发现我是这样一个人的，还是仓持剑造专务呢。」&lt;br&gt;说到这里，清濑夏绘对听得目瞪口呆的年青姑娘催促道：「还想听吗？那么走吧，到我的公寓去。到了那儿，我再详细的讲给你听……」&lt;br&gt;第三章、甘美的性虐&lt;br&gt;（１）&lt;br&gt;仍然是夏绘叫的计程车，她向司讥说了一声：&lt;br&gt;「去岱官山。」&lt;br&gt;秋川纪美子暗暗地吃了一惊。岱官山，最近已成为高级宾馆和超级市场林立的新兴产业区中心地带，而且各国的次使馆和商业团体也多在这一地区。纪美子还不知道清濑夏绘住在这一地区的高级公寓里呢。&lt;br&gt;在计程车的后排座位里，清濑夏绘悄悄地粑手伸向了年青姑娘的裙子下边。&lt;br&gt;「呀！」&lt;br&gt;秋川纪美子被吓了一跳。&lt;br&gt;清濑夏绘将手指头靠在嘴边上『嘘……』了一声，纤细的手便在纪美子的大腿上抚摸了起来。她感觉到了包着纪美子胯间的那片小小的布片潮湿湿的，便非常妖冶地笑了起来。&lt;br&gt;她把嘴凑到了不好意思的低垂着头的纪美子的耳边上，轻声地问着：「喂，这个地方是怎么搞的，嗯？」&lt;br&gt;「我……我也不知道。」秋川纪美子小声回答着。&lt;br&gt;夏绘拉起了纪美子的一只手说：「瞧瞧这儿。」&lt;br&gt;她把纪美子的手拉到了自己的连衣裙上。这个猎装式连衣裙，是前边有一排扣的中开式连衣裙，腹部那个位置上的和子，不知什么时候被解开了三个。纪美子的手越过了尼龙制的，非常光滑的小三角裤袜的上端，直接地触摸到了热烘烘的大腿上，她一摸夏绘的大腿根部，会意地感叹道：&lt;br&gt;「彼此都一样啊。」&lt;br&gt;因为纪美子的指头所触到的，同样是湿漉漉的裤袜。夏绘在向可爱的小姑娘讲述自己过去的事情时，她自己也产生了极度的兴奋感。&lt;br&gt;「嘻嘻……我们俩个都够可以的……」&lt;br&gt;这样，秋川纪美子才不像刚才那么紧张了。她紧紧地偎靠着夏绘，和她脸贴着脸，叽叽咕咕地说着悄悄话。开车的司机，似乎是感觉到了在她们俩人之间，有那么一的淫靡的气氛，不时地向着后望镜上投去惊讶的目光。&lt;br&gt;不久，车子在一幢外表装饰着华丽的花瓷砖的高级公寓前停了下来。&lt;br&gt;「到啦，就是这儿。」&lt;br&gt;华丽的外表，让人一看就知道这是一幢高级建筑物。这幢建筑物的一楼，是出售女性时装与首饰的专售商店的橱窗。&lt;br&gt;（真豪华呀！这样的公寓，一般的女职员可是住不起的。）&lt;br&gt;秋川纪美子的心里暗自思忖着。这个在公司里，一向少言寡语的清濑夏绘，居然住在这样豪华公寓里……这样说来，刚才在西餐馆的开支，简直就不值一提了。&lt;br&gt;这幢豪华公寓正门的大厅里到处都被擦得明光瓦亮，大厅的四周，非常适当地放置着许多供观赏用的花卉植物。纪美子在夏绘的带领下，乘电梯来到了四楼上。走廊里十分安静，听不到任何房间里的动静，这是因为所使用的隔音材料，都是一流的。各个门上的门牌，大多数是用英语所制的，那些房间里住的，大概都是外国的商人或是外交官吧？&lt;br&gt;「喂，进来吧。」&lt;br&gt;清濑夏绘一边招呼着纪美子，一边打开了标有四零三号的房门。&lt;br&gt;进门后，首先映入纪美子眼帘的是一间大客厅，她们穿过客厅，来到最里边的一扇小门前。夏绘推开了这扇小门，这是一间只有两张蓆子大小的居室，房间里布置得非常素雅，但又显得很豪华。房间里铺着长绒地毯，由于家具不大多，所以显得空地非常大。在正面，也就是面向阳台的这一面，是大扇的玻璃窗户。从那里，透过白色的织锦窗帘，大都会的夜景尽收眼底，甚至还能隐隐约约地看到东京塔。墙壁上挂着大幅的美洲风格的版画，立体声音响设备和装饰盆景，都显示出了房间里的素雅气派。而且，所有的日用器具中，很多都是价格昂贵的。&lt;br&gt;「哎呀！真漂亮的房间呀……！」&lt;br&gt;秋川纪美子怀着一种羨幕的心情，环视着房间里的一切，她产生了一种不可思议的感觉。&lt;br&gt;（这就是她的住所？这绝对不是一个普通的女职员的住所，即便是有额外的津贴补助也住不起的。这得花多少钱那？）&lt;br&gt;秋川纪美子的这一疑问还没来得及问出口，便被从背后紧紧的搂抱住了。&lt;br&gt;「秋川君……」&lt;br&gt;清濑夏绘从背后紧紧地搂住了纪美子。她那由于兴奋而发热的体温，隔着一层衣服；传到了纪美子的身上。一种掺杂着成熟女性的非常适中的，妙不可言的体臭和高级香水的混合气味，包围着纪美子。&lt;br&gt;「夏绘……」&lt;br&gt;秋川纪美子情不自禁地仰起了脸。夏绘用自己的额头顶着纪美子的额头，红润而又丰满的嘴唇，贴在了年青姑娘那线条分明的、樱桃般的小嘴儿上。纪美子的手提包，悄无声息地落在暄腾腾的，绒毛很长的地毯上。&lt;br&gt;「嗯……嗯……」&lt;br&gt;她们俩的嘴唇紧紧地贴在一起互相吸吮着。纪美子转过身来，也用双手紧紧地抱住了清濑夏绘，她们就在那里搂抱着，甜美地接着吻。过了一会儿，夏绘的舌头滑进了纪美子的嘴里。她用舌头撬开了纪美子的牙关，用舌头轻轻地踫着，爱抚着纪美子那健康的牙茎和口腔粘膜。此时，俩个人的身心似乎都溶化在一起了。这真是一个浓厚的即深沉又强烈的吻。&lt;br&gt;「喔……喔……」&lt;br&gt;她们俩就这样搂抱在一起，深沉的吻着。年青的纪美子被夏绘紧紧地搂着，她们那高高隆起的乳房，相互挤压着，摩擦着。透过极薄的短罩衫和乳罩，她们都互相非常清楚的感觉到了对方那已充血勃起了的乳头。&lt;br&gt;也不知过了多少时候，纪美子的嘴唇和舌头，被持续不断地吸吮着，她似乎已失去了时间观念。大约又过了四、五分钟，夏绘才抬起了脸。&lt;br&gt;「味道太好了……」&lt;br&gt;长长的一声叹息，一口热乎乎的气息，喷向了纪美子的耳朵。经过刚才那阵激烈的吻，纪美子又像喝醉了酒似的摇晃了起来。&lt;br&gt;「怎么还是这个样子呀，是不是刚才请你吃饭的花销少了一点呀……？」&lt;br&gt;「啊不不！你别再意，我有点……」&lt;br&gt;清濑夏绘的嘴唇又贴在了纪美子的红滑的嘴唇上，她的舌头被夏绘吮得麻木了。忽然，纪美子感觉到自己的乳房被按住了，然后是一阵有节奏的揉搓。这种激烈的作爱方式，不一会儿就把纪美子弄得大汗淋漓了。从她那汗淋淋的肌体，散了出一种像开始发酵了的青贮仓里的牧草似的芳香味。&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;清濑夏绘用她那成熟的躯体，将纪美子压倒在旁边的沙发里。&lt;br&gt;在沙发正面的墙壁上，为了能很好的观察室内的各个角落而着实地下了番功夫。一面特大的镜子，瓖满了整个一面墙。纪美子从这面磕子里看到了她自己和夏绘的样子，她感到自己的子宫里像是有一团火在燃烧。&lt;br&gt;（我现在正被夏绘紧紧地搂着，她要……）&lt;br&gt;秋川纪美子的脑子里面乱糟糟的，她此时也顾不上考虑其他的事情了，她就这样被香味浓重、魁感十足的夏绘紧紧地搂着。&lt;br&gt;「这就是我的嗜好，秋川君……」&lt;br&gt;纪美子被仰面压倒在沙发里，清濑夏绘趴在她的身上，向她那可爱的、贝壳样的耳朵有喷吐着热乎乎的气息和喃喃的悄语。也就在这同时，她将纪美子的短罩衫的折子解开了，然后又将她的乳罩扒开，在纪美子那白桃般鲜嫩的乳房上，一会儿强、一会弱地揉摩了起来，并用手指头肚摩擦着充血后变得有些僵硬的乳头。&lt;br&gt;「嗯……啊……！」一串串难以忍耐，却又甘甜快美的呻吟。&lt;br&gt;「嘻嘻……这好像挺敏感的啊，对不对？」&lt;br&gt;因为清濑夏绘非常富于性虐方面的常识，所以没多大功夫，她就发现了纪美子身上最为敏感的部位。她发现纪美子的乳头和周围的乳晕是极为敏感的地方。当然，并非纪美子一个人、所有发育正常的女性，乳房都是性敏感的区域，只是程度上有强扇之分。就连夏绘本人，也是在搞手淫时经常喜欢用一个橡皮圈紧紧地勒在勃起的乳头根部，加强自我刺激的感受。&lt;br&gt;「瞧瞧，这么招人喜欢的奶子……真让人馋得慌。」&lt;br&gt;夏绘张开她那红红的嘴巴，两排雪白的牙齿，咬在了纪美子那一窝酥玉似的乳房上，在淡红色的乳晕周围，轻轻地咀嚼着。&lt;br&gt;「哎……！呀……！」&lt;br&gt;「哈哈，感觉不错吧？」&lt;br&gt;比纪美子大七岁的漂亮的女职员，在纪美子那花骨朵似的、勃起了的乳头上吸吮着、咀嚼着。与此同时，她的一只手以极其灵巧的手法，在纪美子的另一个乳头上捏着、捻着、扭搓着。&lt;br&gt;「啊……噢……嗯……」&lt;br&gt;纪美子雪白的脖颈里，像是被割了一刀似的，急促的喘息着。她被夏绘如此巧妙的爱抚技巧和作爱的手法震惊了。&lt;br&gt;（照这样看，清濑夏绘在这方面，肯定是个老手……）&lt;br&gt;清濑夏绘的另一只手，伸向了纪美子的裙子。她把纪美裙子撩了上来，在被肉色的连裤袜包着的健美的大腿肌肉上，爱抚了起来。&lt;br&gt;「噢……」&lt;br&gt;与在高速电车里无赖们爱抚的技巧差不多，仅仅是大腿被抚摩，纪美子的全身就像触电似的一阵阵地发麻，子宫也一跳一跳地颤动着。&lt;br&gt;年青的纪美子，已经完全地陷入了忘我的境地之中。清濑夏绘则仍然持续不断地用嘴唇和舌头刺激着她的乳房，并趁势将纪美子的连裤袜也扒了下来。纤细的手指，一边对她那牛乳样的大腿肌肉给予极微妙的震动，一边不时地玩弄着她的大腿的根部。&lt;br&gt;「哦……嗯……」&lt;br&gt;清濑夏绘的手指，触到了被刚换上不久的裤袜覆盖着的阴部。&lt;br&gt;「哟……啧啧……湿得这么厉害呀。」&lt;br&gt;清濑夏绘看来是很得意的。她隔着这片尼龙制的极薄的小布片，对纪美子那羞耻源泉地带，给予了长时间的极为巧妙的爱抚。不一会儿，小小的三角裤袜的底部，就被滚滚溢出的蜜液弄湿了一大片……&lt;br&gt;「把两只手举到头上去！」爱抚到了高潮时期，清濑夏绘突然地对纪美子命令道。&lt;br&gt;「是……？」&lt;br&gt;年青的纪美子，被如此巧妙的爱抚技巧弄得有些麻木了。她仰卧在沙发里，机械而又不太明白地服从着夏绘的命令，将软绵绵的双臂举到了头顶上。夏绘将她的短罩衫，裙子，连裤袜一股脑地扒掉，最后连乳罩也给揪了下来。秋川纪美子对夏绘将她的衣服扒光的粗野的举动，显得有些茫然不知所措了。&lt;br&gt;夏绘将纪美子的衣服扒光后，命令纪美子继续用她自己的手去爱抚自己的乳房，然后她直起身未，脱掉了自己穿的猎装式连农裙，扔在了地毯上，里面就剩下蔷薇色的乳罩、白色的吊带和刚从纪美子那里要回来的黑色的比基尼式的小三角裤袜了。她的这身装束，本身就带有极大的刺激性与挑逗性。&lt;br&gt;夏绘将灯光调暗了些。在暗暗的灯光下，隐隐约约地显现出了俩人的身影。从早已是大汗淋漓的俩个人的嗣体上，升腾起了一股有些呛人的香味。&lt;br&gt;「唉，秋川君，下边还有好事哪……」&lt;br&gt;秋川纪美子觉得自己的手腕被一个冰凉的金属器具踫了一下，紧接着，就是『喳喳』的金属踫撞的声音，她的两个手腕分别被两个金属圈锁住了，是一副铮亮的手铐。纪美子大惑不解地急问道：&lt;br&gt;「啊！你要干什么……？」&lt;br&gt;秋川纪美子的双手，被意想不到的器具剥夺了自由，她感到有点害怕了。在只有她们俩人的这间屋子里，为什么要用这样的东西？她到底想要干什么？&lt;br&gt;「哈哈……害怕了是不是？别怕，这是为了让你更听话。喂，到目前为止，光是我一个人说了。怎样么，现在该你说说了吧。」&lt;br&gt;「你，你让我说什么呢……？」&lt;br&gt;「嗯……？」&lt;br&gt;「哎呀，那实在是太不好意思了……！」&lt;br&gt;「嘻嘻，做都做出来了，还不好意思呢，所以要把你铐起来，不这样的话对你肯定是不行的。怎么？不说话？那好，你可别怪我对你不客气了啊。」&lt;br&gt;秋川纪美子心里冬冬地跳着，她目不转睛地盯着夏绘的举动。清濑夏绘转过身去，不知从什么地方拿出了一根细细的尼龙绳，绳子的另一头穿过了沙发的扶手并用力一拉，使纪美子的双手举到了头顶上，然后将绳子系牢靠。&lt;br&gt;这一切做完之后，夏绘从床头柜上，拿起了一支用大片的鹅毛做的圆珠笔，她将这支笔倒过来，用羽毛的尖部，在仰卧在沙发里的纪美子那没有任何防护的腹部轻轻地划着……&lt;br&gt;「嘻……咯……哎呀……！别挠啦，求求你了！嘻……」&lt;br&gt;仅穿着一条小三角裤袜的稚嫩的肢体，就像搁到案板上的活鱼似的蹦跳着。她那娇嫩的皮肤，肯定是痒痒的厉害。娇嫩的皮肤，被软硬适中的羽毛轻轻划拉着，全身的汗毛都立起来了。她忍受不了的发出了阵阵的悲呜和求饶声。&lt;br&gt;「哟，这儿也这么敏感那！那我再接着咯吱咯吱你。」&lt;br&gt;清濑夏绘非常得意地笑着。她用这片羽毛在那只穿着一条小三角裤袜的艳丽的肢体上划拉着。一下，二下，三下……这片羽毛，沿着年青姑娘下部肢体的曲线，从上到下，自下而上地，反复地划拉着……&lt;br&gt;「啊……呀，嘻嘻……」&lt;br&gt;年青的姑娘被咯吱得喘不上气来了，她的胸部和腹部一挺一挺的，两条漂亮的大腿来回地蹬踏着。她在沙发上打了个滚后落在了地毯上，但她仍然挣扎着。&lt;br&gt;「别挠啦！别挠啦！我求求你了……」&lt;br&gt;「怎么？受不了啦？想不挠了，那你就得开口说话。喂，你这个可爱的小姑娘，告诉我，为什么对我那么感兴趣？过去有没有过性方面的体验？什么时候开始的手淫？你要老老实实地告诉我，若讲实话，我就饶了你。否则的话，我就这样……」&lt;br&gt;夏绘说着，搬起了纪美子的一只脚，用羽毛在她的脚掌心里挠了起来。&lt;br&gt;年青的姑娘一边使劲地缩着脚，一边急促地，难以忍受地求着饶：「别别！好吧，我告诉你……」&lt;br&gt;……把秋川纪美子引到女伴之间甜美性世界的，是她的姑妈－－秋川京子。&lt;br&gt;这是纪美子十三岁那年的事情。那时，刚刚步入中学校门的小纪美子与她的姑妈京子住在一起。京子那时二十八岁，从大学毕业后到那时为止，可以说是个自立型的女子。她苗条的身段，圆圆的脸庞，大大眼睛，高挑的鼻梁，处处都显示出了一副贵妇人的气派。由于纪美子的长相与姑妈非常相似，因此，小纪美子特别喜欢这个漂姑的姑妈。&lt;br&gt;由于婚姻的破裂，在决意离婚后不长的一段时间里，京子从丈夫家中搬了出来，暂时住到了哥哥的家里，帮助哥嫂料理些家务琐事。在住房不太宽裕的条件下，如何安排京子的住处呢？纪美子的爸爸也想不出什么好办法来，最后，只得把纪美子的房间装了一道隔扇，将房间一分为二，纪美子住外间，京子往里间。原本就不大的房间，一下子显得更加狭窄了。但京子也没计较什么，她一是不打算长期居住，二是在哥哥家里不比在父母家里，也只得将就些了。由于房间太小了，也摆不了什么家俱，因此这小小的房间，成了地地道道的临时住所。&lt;br&gt;一天夜里，纪美子在外间屋里睡着了。忽然，从里间京子姑娘的房间里，隐隐约约地传出来一阵『啊……嗯……』的，像是很痛苦的呻吟声。纪美子被惊醒了，她仔细地听着呻吟声，她以为姑妈生病了。&lt;br&gt;「姑妈，您怎么了？生病了吗？」&lt;br&gt;纪美子拉开了她与姑妈房间的那道拉门，她看见年青的姑妈蜷缩在被子里，一边摇动着肩部，一边像是很痛苦的呻吟着。不一会儿，身子就像张弓似地弯了起来。看起来，她已经精疲力竭了，双目紧闭，额头上的汗水，将头发粘成了一络一络的。&lt;br&gt;「姑妈，您怎么了？哪不舒服吗？」&lt;br&gt;纪美子坐立不安地问着。趴伏在枕头上的京子睁开了眼睛，看着站在跟前的侄女。从她现在的神情来看，痛苦的表情已经消失了。姑妈虽是一副很痛苦的样子，但现在却又像是很痛快的样子。这时，京子非常满足地，但又很神密的笑了起来。&lt;br&gt;姑妈脸上的表情像是很害羞似的，而且眼神也显得很困乏了。纪美子不知为什么感到心在咚咚地乱跳，好像是受到了一种官能性的刺激。&lt;br&gt;「姑妈，您现在好像是没事了吧？」&lt;br&gt;「没事，我现在的心情好着呢，」&lt;br&gt;「心情好？那为什么刚才又那么痛苦地哼哼呢？」&lt;br&gt;年青的姑妈，向还没有过性的经历的纪美子，非常诡密地笑了笑。&lt;br&gt;「既然你看见了，我也就不瞒你了。刚才……刚才……我，我在搞手淫，对结过婚的女人来说，这个……算了，你还有点小，说了你也不明白。哎，你知道手淫是怎么回事吗？」&lt;br&gt;「手淫……？」&lt;br&gt;她曾听她的女同学们私下里谈论过，知道手淫是一种『女孩子们的秘密的游戏』。可是面对眼前的事实，对于刚刚迎来了月经初潮的纪美子来说，则是难以一下子就能理解的。&lt;br&gt;然而她却又想弄清楚手淫是怎么一回事。&lt;br&gt;「那么，姑妈，怎么回事呢？手淫……？」&lt;br&gt;小纪美子怀着非常好奇的心情问着。&lt;br&gt;「想知道吗？那我就教给你吧。不过，你得绝对保密呀！对谁都不能说，尤其是不能对你的父母讲，自己知道就行了。」&lt;br&gt;纪美子默默地点了点头。&lt;br&gt;京子将穿着西式睡衣的小纪美子揽到了自己的床上，两个人面对面地躺下。姑妈把灯关了，黑暗中，纪美子隐隐约约地看到了姑妈那皮肤细嫩雪白的脸庞。过了一会儿，眼睛逐渐地适应了黑暗，她从姑妈的睡衣领口处看见了丰满的乳房的隆起处。姑妈像是睡觉前刚刚洗过澡，身上散发着一股强烈的香皂味，让人一嗅就感到非常舒服。除了母亲以外，纪美子还是第一次和别人睡在一起，仅仅是这样在一起躺着，而且还是她的姑妈，纪美子就感到心里扑咚扑咚地跳个不停。&lt;br&gt;「把睡衣脱了吧。」&lt;br&gt;慾海情魔&lt;br&gt;姑妈说着，就以非常熟练的动作，将睡衣从可爱的小姑娘的背后脱了下来。现在纪美子的身上，就剩下一条白色的小裤袜了。京子将自己的浴衣也脱掉了，同样也只剩一条小小的三角裤袜了。&lt;br&gt;「多么诱人的小嘴唇呀。」&lt;br&gt;赤棵着的已婚的姑妈，一把将呆楞着的，纯真无暇的少女搂了过来。在纪美子那红润的小嘴唇上吮了起来。同时，京子的一只手，在纪美子那正在隆起的小苹果似的乳房上揉摩着。&lt;br&gt;「喔……喔……」&lt;br&gt;「忍着点，你马上就会感到舒服的。」&lt;br&gt;小小的乳头被揉摩得充血了，不一会儿，纪美子就湧现出了一种想让人咯吱的古怪的念头，这种古怪的念头就像水中的涟漪一样，逐渐地扩展开来。&lt;br&gt;「啊……嗯……」&lt;br&gt;京子的嘴从纪美子的小嘴唇上，移到了小苹果似的乳房上。小小的、已经充血的乳头被吸吮着，被舌尖刺激着，少女发出了阵阵甘美的呻吟声。&lt;br&gt;「怎么样，感觉到舒服了吧？」&lt;br&gt;秋川京子让自己的侄女仰面躺在席梦思床上，然后，她趴在纪美子的身上，用嘴唇、舌尖，牙齿继续刺激着少女那勃起了的小小的乳头。继而，京子的一只手，向少女的下腹部摸了过去。&lt;br&gt;「啊！不……」&lt;br&gt;「别动，再忍耐一下……」&lt;br&gt;「呀……」&lt;br&gt;「把腿敞开，别紧张……」&lt;br&gt;京子的手，就像一个有生命的小动物似的，在木棉制的裤袜上爬行着。在盆骨上方那块隆起柔软的脂肪上停住了。&lt;br&gt;慢慢地揉了一会后，京子的手指便滑进了少女的腿裆间。&lt;br&gt;「别，姑妈，摸这干嘛？」&lt;br&gt;「摸摸这个地方，你就会感到特别舒服的。」&lt;br&gt;「瞎说……」&lt;br&gt;「真的，你懂什么，姑妈不会骗你的，不信你就等着瞧吧。」&lt;br&gt;京子的几根手指按在了少女那战战兢兢的敞开了的大腿的根部，在那道秘密的裂缝的上端，慢慢地按压着、揉着，施加着非常巧妙的压力。&lt;br&gt;「嗯……哦……」&lt;br&gt;「怎么样，没有骗你吧，舒服吗？」&lt;br&gt;「嗯，有点儿……」&lt;br&gt;可爱的小姑娘，大口大口地喘息着，牙齿不断地咬着嘴唇。&lt;br&gt;「啊，啊……姑妈……」&lt;br&gt;「是这儿吗？嗯，就这样弄下去，你肯定会特别痛快的。」&lt;br&gt;「喔……哦！那儿……」&lt;br&gt;「就是这儿吧！」&lt;br&gt;纪美子的阴部，被她的姑妈反复地揉搓着，一种说不出来的快美感，在全身漫延着。最初的感觉，就像湖畔里的涟漪荡漾；到后来，简直就像是大海中的波涛，一浪高似一浪。不一会，裤袜与粘膜之间就发出了一种粘粘糊糊的摩擦声。&lt;br&gt;「嘿哟！这都湿润起来了。怎么样，我不是在吹牛吧？呀！你简直就和个大人似的呢！」&lt;br&gt;姑妈忍着笑，她索性把纪美子的裤袜脱了下来，在她阴部那娇嫩柔软的隆起部位上爱抚着。姑妈用手指头将纪美子那道秘密裂缝扒开了，小小的、鲜嫩的、像可爱的花蕊似的阴蒂，已经充血膨胀了起来，散发着一股处女所特有的带有酸味的浓烈的芳香气味。姑妈的手指在纪美子那粘满了滑溜溜的爱液的前庭周围，更加淫靡的蠕动着……&lt;br&gt;「啊……啊。哎……呀！姑妈……！」&lt;br&gt;现在，纪美子什么也感觉不到了，只感到非常强烈的快美感，传遍了赤裸的全身。她被姑妈紧紧地搂着，鲜嫩的肢体，哆哆嗦嗦地颤抖着。&lt;br&gt;「现在好点了吧……？」&lt;br&gt;姑妈的语调里，也充满了明显的、兴奋已极的味道。这毕竟是年少的小姑娘所感受到的，最初的、极为高昂的性快感。&lt;br&gt;「啊，啊……嗯……」&lt;br&gt;少女那娇嫩的裸体，像桥似的往上弓着，就像身子底下不知什么东西爆炸了似的。她全身哆哆嗦嗦的痉挛着，在这一瞬间，她什么也感觉不到了。&lt;br&gt;……过了一段时间，俩个人都平静了下来。一种看起来非常满意的笑容，浮现在俩人的脸上。她们互相对视着，两个赤裸的肌体，紧紧地挨在一起。就是这样，纪美子好像也有一种难以说清的快美感。&lt;br&gt;「怎么样？现在特别舒服吧？」&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;「这没什么可害羞的，嗯？」&lt;br&gt;姑妈用自己的手指，将如何达到兴奋的办法，传授给了美丽的小姑娘。她用两手捧着纪美子的脸，用舌头舔着从侄女眼睛里流出的泪花，然后又一次次地吸吮着纪美子那小巧的嘴唇。&lt;br&gt;「现在，我也想那样，就像刚才我教你的那样……」&lt;br&gt;京子把纪美子的手放进了自己的裤袜里，纪美子吓了一跳。sosing.com她摸到了那里曲捲着的极为浓密的阴毛，和从姑妈的阴部里分泌出来的滑溜溜的粘液。女人一旦兴奋起来，就会从那里分泌出这种粘液的。这一点，纪美子已经有所领教了。&lt;br&gt;京子将女子的性器官构造全部告诉了纪美子，她让纪美子用手指头在自己的阴蒂处爱抚着。仅管爱抚得不太得法，但十三岁的小姑娘的手指，仍然是尽心尽力的，热情的滑动着。&lt;br&gt;「啊，啊！对对，就这样弄……噢……！」&lt;br&gt;京子对纪美子的爱抚，感到很满足。成熟女性的子宫里，热辣辣的一跳一跳地动着。她的身子来回地扭动着，兴奋地直想喊叫几嗓子。&lt;br&gt;姑妈如此的举动状态，可让单纯的小纪美子给吓坏了，她战战兢兢地看着姑妈。&lt;br&gt;京子看见纪美子被吓坏了，她只得极力地抑制着自己兴奋了的情绪。她紧紧地抚着纪美子，激动地对纪美子说：「纪美，真带劲啊……！」&lt;br&gt;纪美子听到姑妈这样的夸讚，感到心里有一股子说不出的高兴……&lt;br&gt;自从那一夜以后，一直到半年后京子搬出去的这段时间里，纪美子经常同姑妈睡在一起，她们互相拥抱着，互相爱抚着对方的身体。京子将如何作爱，如何自慰，一点一点的教给了纪美子。通过这种同性恋的游戏，小小的纪美子体验到了充份的快美感……&lt;br&gt;不久，离婚的判决下来了，秋川京子搬出了哥哥的家。纪美子伤心地哭了，感到非常悲伤。在她收拾姑妈住过的房间时，她无意中发现了一条姑妈的不知是故意留下的，还是遗忘了的裤袜，一条穿过后没有洗出来的小裤袜。在裤袜的底部，有一片淡褐色的污迹，一种令人怀念的，像海边的新鲜空气样的气味，钻入了她的鼻孔。她觉得浑身躁热，一种难言的情感在折磨着她。从那天晚上开始，她便一边嗅着姑妈的裤袜，一边进行手淫。打这以后，手淫便逐渐地成了她日常生活。&lt;br&gt;秋川纪美子被比她年龄大得多的，成熟而又漂亮的姑妈吸引住了，井同时养成了不愿与任何异性接触的怪癖。小小的纪美子，从十三岁时起，就有了同性恋的体会。&lt;br&gt;从中学、一直到女子短期大学毕业，严格的校规，再加上地有着非常强烈的自尊心，所以直到现在，虽然快二十岁了，却还没与任何男孩子们打过交道，甚至一听到男人说话，她就会脸红。虽然如此，但她的性慾却大得让人不敢相信、她时时都感到性慾的火焰在喷发。这也许是由于京子巧妙的爱抚所启发出来的一种性感的效果吧。所以，纪美子到现在，仍然是个处女。&lt;br&gt;……就这样，秋川纪美子带着手铐，在清濑夏绘手中那根羽毛的不断地划拉下，吞吞吐吐他讲述着自己是怎样养成手淫这一习惯的。在纪美子踌躇地讲着的时候，夏绘手里的羽毛，仍是毫不留情地挠着她后脖梗、腋窝下、腹部、腰部、大腿根、脚心……全身上下，哪都没放过。这根羽毛在纪美子那光滑的处女的柔肌上到处挠着。纪美子那鲜嫩的裸体，极力痛苦的抖动着，并不时地发出阵阵忍受不住了的呻吟声。最后，浑身上下都被折腾得汗淋淋的，新鲜的汗水和痛苦的泪水，把她那可爱的脸蛋也弄得湿淋淋的。&lt;br&gt;「噢……是那样……怪不得你对我这么感兴趣呢！对不对，秋川君……？」&lt;br&gt;清濑夏绘打开了铐在秋川纪美子手上的手铐，把在她的逼迫下讲述了自己淫乱的事情，臊得抽抽噎噎的纪美子一把搂了过来，热烈地吻了起来。&lt;br&gt;「啊，亲爱的……」&lt;br&gt;热烈的亲吻结束后，夏绘拉起纪美子的胳膊，向她的寝室走去。寝室在隔着一条小走廊的居室的对面。这间寝室也很大，在门左侧靠墙一面的正中位置，摆放着一张豪华的雕花木制双人床。正面的墙上，和居室一样，也挂着一个很大的镜子。&lt;br&gt;血红色的地毯，深藏青色的壁纸，烛台式的壁灯，到处都是一种古香古色的气氛，与居室里那些现代化的装饰截然不同，完全是古典式的装饰。纪美子一看就知道，这间屋子里的东西，都是非常昂贵的，一应日常生活用品，都使纪美子这个刚刚步入大都市生活不久的年青姑娘感到膛目结舌。&lt;br&gt;（呀……！这么奢侈的寝室……）&lt;br&gt;床罩被掀开了，野草莓色的缎子床单，在壁灯的照射下闪闪发亮。两个只穿着小三角裤袜的年青姑娘躺在床上，雪白的肌肤，在野草莓色的床单的衬托下，显得更加富于刺激牲。&lt;br&gt;「拜托了，让我去洗下身子吧？」&lt;br&gt;秋川纪美子觉得自己的裤袜，被分泌出来的爱液弄得湿淋淋的。她向伏在她身上，到处吻着的清濑夏绘祈求着。&lt;br&gt;「不行，不能洗。」&lt;br&gt;夏绘断然拒绝了她的祈求。&lt;br&gt;「不准洗！这么好的味道，一洗不就全没有了吗？」&lt;br&gt;耳朵、颈部、腋窝、乳房、腹部、大腿……夏绘那像是饥饿已极的嘴唇，在纪美子那柔嫩光滑的裸体上反复地吻着。如此长时间的亲吻，大概是为了要挑起纪美子的性慾吧。清濑夏绘一边用嘴唇吻着纪美子的裸体，一边用手继续在纪美子那湿漉漉的裤袜的底部，对己充血了的阴部爱抚着。清濑夏绘这种对性感部位的爱抚技巧，简直是不可思议，不一会儿的功夫，纪美子就被她抚摸得像是抽泣似的大口大口的喘着粗气，丰腴的臀部在紫红色的床单上来回地扭动着。&lt;br&gt;清濑夏绘将纪美子身上残留着的最后一点小布片，秃噜下子扒了下来。&lt;br&gt;「噢……？！你……？」&lt;br&gt;出于本能的羞耻心，秋川纪美子将两腿紧紧地并拢在一起，手也不由自地地捂在了阴部上。夏绘用她那强有力的，显然有些蛮横的手，将纪美子的手挪开，并用自己的腿，将纪美子的下肢撬开。一片黑乎乎毛绒绒的、捲曲着的阴毛，像是一个贴在那里的，倒置的三角形。从显示着丰富魁力的耻骨桥线条分明的大阴唇，有着极为诱人的，非常丰满的，弹性良好的脂肪。将大阴唇正好分成两瓣的那道裂缝，呈现着极为刺激人的平缓的曲面。由于这里受到了长时间的充份的爱抚，所以这里现在所展现着的，是两片膨胀着，并已张开了的红莓色的小阴唇，就像是在等待着热烈接吻的抹了口红的嘴唇一祥。&lt;br&gt;「啊……太漂亮了……！」&lt;br&gt;清濑夏绘激动地讚美着。她对着纪美子的阴部盯视了一阵子后，将自己的脸部埋在了已经有些晕眩麻木了的、不断地释放着妙不可言的香味的纪美子的两腿中间。&lt;br&gt;「呀！呀！唉……不！羞死人了！」&lt;br&gt;从秋川京子姑妈专门的手的爱抚开始到现在，阴部接受同性的嘴唇，这还是生平第一回。现在，纪美子已经完全麻木了，任何形式的抵抗都停止了。她不自禁地抽泣着，任凭着清濑夏绘在她那沾满了爱液的阴部舔着，吮着。一丝不挂的年青姑娘，就像要濒临死亡的人一样，浑身颤抖着。&lt;br&gt;「嗯……噢……」&lt;br&gt;夏绘的嘴唇，舌头，牙齿，以非常熟练的技巧，在男性的性器官还未曾接触过的羞耻的源泉地带，没有任何保留的探索着。大量的爱液，以极为惊人的速度从周围都是淡红色的粘膜的湿漉漉的秘密通路里分泌出来。&lt;br&gt;秋川纪美子，已经彻底地失去了时间感。&lt;br&gt;清濑夏绘用舌头、嘴唇，将自己的热诚全部地倾注到了非常招人喜爱的年青姑娘的阴部上，而且，手也在帮忙。慾望的火焰在清濑夏绘的心里猛烈地燃烧，但她却极力控制着自己。她认为，现在还不能把任何东西插进纪美子那还未被任何人贯通过的秘密通路里去。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……啊……」秋川纪美子那不断的呻吟声明显的加快了，并且变成了一种极为紧迫的声调。&lt;br&gt;「啊……啊，噢……夏绘……」纪美子兴奋得大声的喊了起来，她一遍遍地叫着比她大几岁的美人的名子。&lt;br&gt;就在这时，纪美子达到了性兴奋的高潮。&lt;br&gt;纪美子从前虽然也不止一两次地达到过兴奋的高潮，但这次却有所不同，她觉得自己从没有像这次这么兴奋过，这大概就是人们所说的性交的快感顶点吧。&lt;br&gt;屈服于巧妙的同性恋的爱抚技巧，并捲入了爆发性、酷似性交时快感顶点的旋涡中的秋川纪美子，已经完全地迷失了，过了好一阵子她才逐渐地恢复过来。夏绘端来了一杯泛着细细泡沫的绿色的利久酒，纪美子也感到有些渴了，接过来一口就喝干了，完后冲着夏绘不好意思的笑了一下。夏绘见此情景，立刻两眼放光，她以极度兴奋的口吻对年青的姑娘说：「喂，怎么样？我侍奉了你半天了，现在该你了吧？我求你折磨折磨我。」&lt;br&gt;床边的个床头柜上，放着两件小器具，一件就是刚才剥夺了纪美子自由的手铐，另一件是一根用皮革制成的马鞭。&lt;br&gt;刚刚知道了清濑夏绘有被虐性癖的纪美子，立刻明白了夏绘的意思。血一下子湧到了心头上。&lt;br&gt;「想让我虐待你吗？」&lt;br&gt;「是的。」&lt;br&gt;「嗯……那好吧，让我试试看。」&lt;br&gt;年青的纪美子拿起了手铐，夏绘把两手伸到了背后。&lt;br&gt;『喳喳』，双手被从后边铐住了。仅穿着黑色小三角裤袜，并已经潮湿了的夏绘的裸体微微地打着颤。被剥夺自由，这也是一种想要达到高度兴奋的刺激方法。&lt;br&gt;「面向我这边！」&lt;br&gt;「哎。」&lt;br&gt;床上的清濑夏绘，呈双膝下脆的姿式面向着纪美子。因为乳罩刚才已经摘掉了，所以，现在她身上只剩下用蔷薇色的吊带吊着浅茶色长筒袜和黑色尼龙制小三角裤袜，小裤袜上已被粘湖糊的爱液弄湿了一片。透过它，能看到覆盖在它下面的女性的性感地带。&lt;br&gt;「真漂亮呀！比我不知要漂亮几倍呢……」&lt;br&gt;与职员旅行那时所见到的脱衣舞相比的话，眼前，近在咫尺的夏绘的裸体，显得更加艳丽。雪白溜滑的玉肌，浅草莓色的乳头，紧绷绷勒进腰部的长筒袜吊带，紧紧地贴在屁股上的黑色小裤袜，使得雪白的肌肤，更加增添了刺激性的色彩。&lt;br&gt;清濑夏绘那充满了色情味的成熟的裸体，就这样跪在床上。秋川纪美子光着身子从床上跳了下来，站在夏绘的背后。&lt;br&gt;夏绘那充份显示出了女性肉感美的两个臀丘，在薄薄的黑色小三角裤袜的下边，被中间的臀沟分成了均称而又悦目的两半。纪美子用马鞭的鞭稍往夏绘的屁股上一蹭，夏绘马上激凌一下子，颤抖了一下。&lt;br&gt;「想让我用鞭子抽你的屁股吗？」&lt;br&gt;「嗯，想。」&lt;br&gt;双手被剥夺了自由的清濑夏绘，诚心实意地回答着。&lt;br&gt;「就用这根鞭子抽我吧，我会把什么事情都告诉你的。只要你愿意听，想知道，就连最难启齿的事情都可以讲给你听。唉，使劲抽吧！」&lt;br&gt;清濑夏绘一边说着，一边来回晃动着屁股引诱着纪美子。看来她正如她自己所说得一样，是个十足的被虐狂。&lt;br&gt;「那好吧，我可真的要抽了啊。」&lt;br&gt;亦身裸体的秋川纪美子紧紧地纂着鞭子把，气势威严地将它高举过了头顶。&lt;br&gt;「呼……」鞭子撕裂空气的声音。&lt;br&gt;「叭！」肌肉被着实地抽打的尖锐声。&lt;br&gt;「噢！……噢……！」清濑夏绘那鲜红的嘴唇里，喷出了极力忍受着痛苦的呻吟。&lt;br&gt;「看鞭子！」鞭子的声音还在响着，紧跟着便是像肌肉裂开了样的声响。&lt;br&gt;几鞭子下去，夏绘的屁股上立刻乳现出几道红色筋状的鞭痕。&lt;br&gt;「再抽！再使点劲！」夏绘一边晃动着屁股，一边对纪美子祈求着。&lt;br&gt;「我是个坏女人，你就使劲抽吧！」&lt;br&gt;秋川纪美子得意地晃动着鞭子。脸上湧出两片红晕，一丝异样的笑意挂在她的嘴角上。大概是解了下午恐吓之忧的原因吧，此刻的纪美子，越发显得妩媚，漂亮动人了。&lt;br&gt;「喂，夏绘，请你老老实实地告诉我，你是如何成了仓持专务的悄妇的？后来为什么又离开了他？」&lt;br&gt;仓持剑造，是在两年以前任该公司的专务的，他将清濑夏绘从一个任普通董事职务的副专务那调到了自己的办公室，担任他的私人秘书。&lt;br&gt;起初，剑造并不是被清獭夏绘那述人的女性魅力所吸引，只是对她专心工作的精神与办事的效率很赞赏。因为这家公司是私营性质的企业，所以，对剑造来说，到处都有敌对势力，稍不注意，在这个公司里就会站不住脚。就连夏绘这样精明的女秘书，起初他也认为是敌对势力的奸细，所以在开始一段时间里，剑造对她始终都保持着高度的警惕性。&lt;br&gt;然而，时间一长，剑造就看出来了，夏绘并非是敌对势力的人，她是属于那种閒事不闻，干活吃饭的人。因此，在很大的程度上，上司与秘书之间的关系变得逐渐地融洽了起来。然而，公司里的一些人们，却对这种日益融洽的气氛乱加猜测。他们常常背他说：「清濑肯定是被那个野兽样的人强奸了。」虽然他们背地里这样传说，而且也非常注意剑造与夏绘，却找不出任何越轨的证据来。&lt;br&gt;（他有夫人，难道就不怕有情妇之类的閒话传到他夫人的耳朵里吗……专务对性的要求究竟有多大呢？）&lt;br&gt;平日在公司里精力旺盛，坚韧不拔的仓持剑造，闲暇的时候都在想些什么？干些什么呢？他的家在世田谷区的濑田。虽然家就在东京市内，可他却总以事情多，工作忙为由，经常不回家，他在市中心区的一家大旅馆里包租了一套长期性的房间。&lt;br&gt;一段时间以后，清濑夏绘对在公司里董事们之间激烈的权力斗争中佔有明显上风的仓持专务，逐渐地关心了起来，这也许是他不断地向周围散发着超人的能量所致吧。在他周围工作的人们，不论男女，都觉得被他这种超人的能量所压迫和支配着。&lt;br&gt;但是，仓持剑造这个人，绝非只是一个专横粗暴的人。他在其他方面，也是个很有本事的人。他虽然相貌不佳，但却很有风度，他所穿的服装不但时髦且价格昂贵，无论在什么场合里出现，你都会觉得他的穿着是非常合适而讲究的。&lt;br&gt;作为一个美食家来说，他具有敏锐的味觉与嗅觉，对世界各地都出产些什么名酒，他知道的一清二楚。更今人惊叹的是，他还精通数门外语，尤其是英语，在接待从英美方面来的客人时，他不用翻译，与客人谈话应对自如。他出生在长野旦一个贫困的农民家庭里，全凭着自己的勤奋好学读完大学。&lt;br&gt;他丰富力知识和教养是在哪里练就的呢？&lt;br&gt;（真是个不可恩议的人物……）&lt;br&gt;一天，一个偶然的机会，使清濑夏绘意外的发现了上司的爱好。&lt;br&gt;从西德国际样品市场出差回来的仓持剑造专务，拜托夏绘将他带回来的有关资料整理出来。夏绘在整理资料时，发现旅行皮箱里有几本画报，好像是色情文学画报。&lt;br&gt;（呀！专务他也喜欢这个……？）&lt;br&gt;仓持专务把这件事情交给夏绘后，就出去办其他事情去了，现在专务办公室里就剩下夏绘一个人了，她非常迅速地将这些画报通览了一遍。&lt;br&gt;（哎哟……！）&lt;br&gt;清濑夏绘觉得自己的脸红了，心也在狂跳不已。一本画报在封面上刊登的人物，不论是男是女，每人手里都拿着一根鞭子。在封二这一面上，一个赤裸着的女人的屁股，屁股上有着明显的被鞭子抽打过的痕迹，连几道都能数的清清楚楚楚。&lt;br&gt;（这绝对是色情画册，这一本好像是专门用鞭子……）&lt;br&gt;成熟漂亮的女秘书，全身都躁热了起来，她心里边咚咚地跳着，迅速地翻看着画报。有一面上，全是特写照片，是许许多多的男女们祈求对方用鞭子油打自己屁股的淫邪的像片。这些人当中，有家庭教师与学生、主人与女佣、母亲与儿子、女主人与男仆、医生与护士……&lt;br&gt;清濑夏绘看着这些像片，大腿的根部潮热了起来，她又回想起了高中时代，那个叫吉川芳雄的家伙对她实施的，带有强烈同性恋色彩的私刑。&lt;br&gt;（我曾经四次被那个家伙折磨过，他也是特别喜欢打我的屁股，不过不是用鞭子，而用皮代或是拖鞋……）&lt;br&gt;夹杂着痛苦、屈辱和羞耻的回忆，使得清濑夏绘不由地颤抖了起来。吉川芳雄打她时，每次都要把雪样白的屁股，打得通红通红的，不达此程度，他是绝不肯住手的。不仅如此，打完之后，他还要在女孩子最羞耻的部位上尽情地玩弄非让你达到最奋兴的兴奋状态不可……&lt;br&gt;夏绘回想起了这些使她头晕眩的往事。&lt;br&gt;这时，夏绘翻看着画报的手停住了。在这一页上，一位金发的年青姑娘被一个粗壮的男人惩罚的一组照片映入了她的眼帘。这大概是上司在惩罚女秘书吧，她看了下面文了的说明，果然如此。&lt;br&gt;大概是女秘书做错了什么事，上司正在对她进行惩罚。体格粗壮得像熊一样的男人，把衫衬的袖子挽了起来，汗毛密布的手，在脸朝下，趴伏在他的膝盖上的金发美人－－女秘书的屁股上使的地拍打着。&lt;br&gt;女秘书的裙子被捲到了腰部，黑色的尼龙裤袜，被扒到了大腿下边。在白色的袜子吊带与黑色的小三角裤袜之间，雪白的臀部，整个地暴露了出来。&lt;br&gt;看上去是被强行按在上司膝盖上的，显得极为屈辱的全发美女，弓着她那苗条的身躯，咬着嘴唇，强忍看痛苦。&lt;br&gt;专横的上司看来还没有平息了怒火，在膝盖上打完了屁股后，他又将女秘书的裙子扒掉，让她面向墙壁站着，上司拿起了一根用厚木板制成的尺子，打着她那亦裸着的双臀，一道道宽宽地痕迹，凸起在金发美女的臀丘上。最后，上司把女秘书按倒在办公桌上，自己也脱光了衣服，趴在了女秘书的身上……&lt;br&gt;清濑夏纪不知不觉地同情起了画报里这个被上司打屁股的女人来，好像自己也陷入到了屈辱与痛苦之中。这时，桌上电话铃响了，夏绘这才从恍恍惚惚之中回到了现实里来。&lt;br&gt;可是她的性慾已勃发了，情绪异常的激动，裤袜的底部，被大量溢出的爱液弄湿了一片，虽然此刻办公室里就她一个人，但她却羞的面红耳赤的。&lt;br&gt;（专务他原来是个以打女人屁股为乐趣的性虐狂呀！）&lt;br&gt;所以他买回来了这样的画报。出售这种鞭打展览品的画报的地方，肯定是当地的夜总会之类的地方，夏绘对自己的推测非常相信。而且，她还相信，仓持剑造大概在那一地方得到了性倒错的快乐和满足吧。对独裁的，权力志向非常强的仓持剑造来说，具有如此的爱好，这简直是令人难以川信的事情。&lt;br&gt;（那么，专务平时是如何处理这种慾望和要求的呢……他是否也想用袖子挽到胳膊上的毛绒绒的手，去打穿着刺激人的裤袜的女人的屁股呢……？）&lt;br&gt;清濑夏绘就这样漫无边际的胡思乱想着，好像画报上那只手已经打到了自己的屁股上一样。这种胡思乱想，几个小时之后，却变成了现实。&lt;br&gt;翻阅了色情画报的，情绪已经激动的不能平静了的清濑夏绘，实在是难以忍耐了。由于专务办公室现在就她一个人，所以，她无所顾忌地将手伸到了裙子的下边。&lt;br&gt;她的手指插进了裤袜的底部，在那湿热润滑了的部位上抚弄了起来，完全陷入了忘我的状态之中。为此，她把一个重要的电话，一个老主顾让仓持帮他代办一项数额相当大的业务的大事情，忘得一点影儿都没有了。&lt;br&gt;临下班时，仓持回到了公司。他知道这件事后，立刻气得暴跳如雷。他对站在办公桌前，吓得战战惊惊的清濑夏绘大声训斥着。
『鬼剑』这个绰号，真是名不虚传。据说，剑造发怒的时候，特别厉害，曾有过把男职员吓得尿了裤子的传说。现在，夏绘亲身体验了这些传说。面对暴怒的上司，美貌的女秘书也禁不住地哭了起来。&lt;br&gt;「你以为你一哭，我就可以不追究你的严重失职的行为了吗？姑娘，这是办不到的！」&lt;br&gt;一般的男人，是禁不住女人，由其是年青姑娘的眼泪的，可剑造却不这样，这大概是由于他自身特有的那种虐待狂的气质所决定的。他有在对软弱的，而且是完全掌握在自己手中的人，施加彻底的狂虐的怪癖。就在他狂怒的时候，夏绘被他吓得神智有些错乱了，嘴里不知不觉地嘟吹出这么一句：&lt;br&gt;「专务，您别生气了，我请求您处罚我吧。」&lt;br&gt;在这一瞬间，狂怒的上司的脸色，一下子缓和了许多，不再怒吼了。清濑夏绘她被自己的话惊得脸红了。但已晚了，话己说出了口。&lt;br&gt;「你刚才说了句什么……？」仓持剑造以非常感兴趣的口气问着：「……嗯……的确，这样想还差不多，对自己的过失感到痛心，好请求处罚？那么你准备让我如何处罚你呢？」&lt;br&gt;清濑夏绘口齿不清地，用像蚊子嗡嗡一样的颤抖的声音答着：「那就……你就打屁股吧……」&lt;br&gt;「是吗？是屁股吗？真的吗？」&lt;br&gt;精力充沛的仓持剑造一听夏绘这么说，兴奋得两眼直放光，他脱掉了上衣，把衬衫的袖子捋到了胳膊上。像劳动者一样健壮的肌肉，手腕和平背上长满了粗粗的汗毛，夏绘见此情景，浑身都在战栗。&lt;br&gt;「喂，过来，到这来！」&lt;br&gt;仓持剑造指指自己的膝盖。提心吊胆的、漂亮的女秘书慢慢地挪到了上司的跟前，将自己啊娜的身躯伏在了上司的大腿上。这是一种典型的接受性虐侍的姿式，她那大波浪式黑黑的秀发、垂落到了地板上。&lt;br&gt;这天，清濑夏绘穿的是一条藏青色的紧身裙。专横的上司，将裙子捋到腰上边，漂亮姑娘那动人的下半身露出来。&lt;br&gt;「啊！您……！？」&lt;br&gt;毕竟还是感是到了害臊，夏绘用双手梧住了自己的脸。仓持剑造却毫不客气地，目不转睛地盯看自己的专职秘书那迷人的屁股。&lt;br&gt;「嗯……！」&lt;br&gt;由于夏绘个子较高，穿在合体的时装，显得更挺拨，囚此，她给人的印象是极帅的。仓持剑造也许对清濑夏绘－－自己的秘书垂涎已久了吧，这次可逮着能使他如愿以偿的机会了。现在，夏绘就趴在他的腿，而且裙子也己被他捋到了腰部。女秘书臀部的肌肉，使人感到非常满意的丰满。迷人的屁股，被肉色的连裤袜和淡兰色的尼龙制小三角裤袜紧紧地包着，充满了女人水凌凌的、刺激人的气氛。剑造被这两个丰满迷人弯曲的肉丘，和夹杂着高级香水与成熟女人肌体的气味，弄得有些晕眩了。&lt;br&gt;剑造望着那满月似的，将内裤撑得鼓鼓的，热乎乎的两个肉丘，片刻之间，似乎忘了自我。在无意识之中，他伸出了粗鲁的手。横暴的上司，在流着屈辱和后悔的眼泪的，鸣咽着的漂亮的女秘书的屁股上抚摸了起来。&lt;br&gt;「呀！您别……」&lt;br&gt;大腿上的美人，突然地颤抖了一下，一股更为浓烈的香味，钻进了剑造的鼻孔……仓持剑造对这种气味太敏感了，这是由于好色而决定的。他细细地观察着趴伏在他大腿上，飘荡着香气的女秘书的臀部，神情显得极为得意。&lt;br&gt;（这个姑娘正在发情呢……）&lt;br&gt;怀有强烈慾望的视线死死地盯着膝盖上那圆圆的臀部，透过肉色的连裤袜，他看到了比基尼式的小三角裤袜的底部，有一片被爱液弄湿了的污迹。&lt;br&gt;「喂，你裤袜上的那一片，是什么呀？」&lt;br&gt;自己身上最羞耻部位的秘密，毫无遮掩地被上司知道了，清濑夏绘被羞耻袭击着，眼前一阵阵地发黑，她呜咽得更加厉害了。怎么这么巧，就被上司发现了呢。&lt;br&gt;「在工作时间内考虑性方面的事情啦？这样的话就更不能饶恕了，你实在是太不像话了吧！」&lt;br&gt;仓持剑造说着，将夏绘的连裤袜和小三角裤袜一起，一下子就扒到了大腿下边。&lt;br&gt;「不！专务，求求您别这样。」&lt;br&gt;剑造已经把裤袜扒下来了，而且看清了那个双层的裤袜底部，那里清清楚楚的粘附着一片从漂亮的女秘书的肉体里溢出来的白浊的蜜状液体。&lt;br&gt;「看来，你是个淫乱的女人呀！」&lt;br&gt;仓持剑造的一只手按住夏绘的后脖梗，举起了另外一只具有独裁性的、像征着权力、生硬的手。&lt;br&gt;「叭！」&lt;br&gt;丰满的，浑圆的屁股蛋子，被冷不防的打了一下。拍打皮肉的声音，在室内回荡着。这是一种使人心情舒畅的声音。&lt;br&gt;受到了殴打的女秘书那舒展的肢体，一跳一跳地颤扫着。可是仓持剑造却毫不留情地按着她，继续地打着。&lt;br&gt;「这儿！」&lt;br&gt;「劈！」&lt;br&gt;「噢……！原谅了我吧！」&lt;br&gt;「淫乱的妞儿，忍着点吧。」&lt;br&gt;「叭！叭！叭！」&lt;br&gt;「宽怨了我吧。专务……啊……！」&lt;br&gt;粗暴的手掌连续不断地、像疾风暴雨似的袭击着女秘书的臀部。那雪样白，绢一样光滑的屁股上，被打得通红，倾刻间，光滑细嫩的屁股上，布满了掌痕。&lt;br&gt;「啊！噢……！专务，您饶了我吧……啊！痛！痛呀……」&lt;br&gt;大波浪式的秀发被弄乱了。清濑夏绘一边痛苦地扭动着身子，一边哭泣着。仓持剑造在连续不断地责打的同时，将夏绘的臀沟扒开了。被艳丽的绒毛装饰着的阴唇，一下子闯入了他的视线。&lt;br&gt;「喔……！」&lt;br&gt;蜜样的爱液，从那婀娜的雌蕊般的秘孔里溢了出来。这种半透明的液体，甚至把大腿根的内侧都浸湿了一片。&lt;br&gt;（这妞儿，屁股都被打成这个样子了，居然还能流出这么多的爱液来，莫非她……？）&lt;br&gt;具有性虐嗜癖的仓持剑造，俯视着正抽泣着的女秘书，暗自讪笑着。在这同时，他忽然意识到有这样一种慾望，就是想将趴在自己大腿上的这个漂亮的女秘书的肉体佔为己有。&lt;br&gt;「清濑，你是不是喜欢被性虐呀？」&lt;br&gt;（啊！我，别再挺着了，既然淫乱女子的真面目已被上司识破……）&lt;br&gt;赤裸着颤颤微微的屁股，趴伏在上司膝盖上的女秘书，双手捂着脸。她一边绝望地哭泣着，一边还在糊思乱想着。&lt;br&gt;被打得通红的屁股，虽然一跳一跳地痛着，可不知怎么的，子宫里却荡漾着一种甘美的麻木感。从她那溢出的大量的，粘乎乎的爱液上，就能充份地证明这一点。另外，这种被强制的，羞羞答答的淫猥的姿式，无论什么样的男人见了，都会勾引起高昂的性慾来的。&lt;br&gt;「这可是你自己提出来的处罚方式啊，嗯？是这样的吧，哈哈……！」&lt;br&gt;剑造非常满足地笑着，又继续地拍打了起来。不过现在的责打，劲儿可是小多了：与其说是在责打，倒不如说在抚摸。&lt;br&gt;现在，下班的时间早己经过了，在董事室这一层楼里，一个人影也没有了，除了夜班的保安值勤人员，是不会有任何人到这里来的。剑造大胆地脱了自己的裤子，将生殖器露了出来，非常固执而且蛮横地让夏绘抚摸他的生殖器。&lt;br&gt;「清濑，你干脆就做我的性奴吧。」&lt;br&gt;不这样的话，仓持剑造就要把她在工作时间内搞手淫这件事，当做一件不能容忍的事来处以重罚，而且还要公布于众。面对上司的威胁，夏绘只有用哭泣作为回答，没有其他的选择馀地。仓持剑造一看夏绘似乎是默认了，立刻将她的上衣扒了下来，里面富土绢做的短罩衫扣子也被扯开了。再里边，没有了一般人了常穿的那种半截式背心，现在剑造眼前的，是蔷薇色的乳罩。罩着女秘书那对浑圆高耸的乳房的乳罩，是那种用丝织花边装饰着的海棉乳罩。这种乳罩的设计是着重了性感的。从乳罩的上边，漂出了一丝高级的朗科香水的气味。&lt;br&gt;「真碍事！」&lt;br&gt;剑造将短罩衫与乳罩一股脑地扒了下来，扔在地下，丰满、光滑、雪白的一对乳房，极为刺激人地展露了出来，那里边蕴藏着丰富的弹力性。剑造那黑毛遮盖，劳动者一样粗糙的手，按在了女秘书的乳房上，揉着。转动着，充份地享受着这种难以言喻的，使人兴奋的弹力性。&lt;br&gt;「喔……嗯……」&lt;br&gt;清濑夏绘毫无办法地呻吟着。剑造那大厚嘴唇，在夏绘那标准的八十七公分胸围的顶点，草莓尖似的小巧的乳头上吸吮着。一会儿，又用牙齿叨住乳头，来回地搓扭着。&lt;br&gt;「咦……呀！啊……」&lt;br&gt;丝丝痛感传遍全身，夏绘的上半身拼命地向后仰着，并用手去推上司的脸。剑造用他那健壮的胳膊，紧紧地扳着她，使她丝毫也动弹不得。&lt;br&gt;「别！别！专务，呀……！」&lt;br&gt;被咬痛了的叫喊声。苦闷的肌肤上，沁出了油光光的脂汗。敏感的部位，乳头被仓持咬吮着，虽然她感觉有些疼痛，但却激起了更加昂奋的性慾。美貌的女秘书，在上司的膝盖上，像陶醉了似的歪来斜去地扭动着。&lt;br&gt;实际上，当上司『性奴』这两个字一出口的时候，夏绘就有了非常明显的反应，在上司说时两个字的同时，她全身都在颤抖。&lt;br&gt;「就照我说的吧，从现在起你就是我的性奴了。不论在什么时候，不论在哪里，你对我都要言听计从，要绝对屈从我的嗜好，不能有一丁点不愿意的表示。实话告诉你吧，我早就想要打你的主意了，一是有些不太忍心，二是苦于一直也没有机会。既然今天你主动提出了处罚的请求，我正好借此来了结我的心愿。我刚才对你所做的一切，就是为了能让你成为满足我各种慾望的性奴隶。嗯？怎么样……」&lt;br&gt;被仓持剑造死命扳着的女秘书拼命地扭动着身子，并连连地摇头，然而仓持却不管这个。他的手，伸向了女秘书那裤袜被扒到了大腿下边的赤裸着的股间，在女秘书那湿漉漉的，花辨似的小阴唇上，粗暴地抠摸玩弄了起来。&lt;br&gt;「啊……！专务先生，你，啊……别！别！求求你了，别这样。」&lt;br&gt;「怎么？想不让我这样吗？嗯？给我住口！」&lt;br&gt;「啊。啊，痛。痛啊……」&lt;br&gt;屈辱的呻吟，痛苦的抽泣，不一会儿，夏绘便忍受不住地屈服了。&lt;br&gt;「……好，好吧，照您说的……」&lt;br&gt;「唉……这就对了吗。」&lt;br&gt;仓持专务以强硬的手段，使漂亮的女秘书屈从了。他把她身上剩下的最后一点布片，连裤袜和小三角裤袜，一股脑地扒了下来，让一丝不挂的女秘书面对面地骑坐在他的大腿上，将他那根早已挺立了起来的硕大的阴茎，插进了女秘书那溢出了大量爱液的秘密通路里。一次喷射后，剑造又把夏绘抱到写字台上干了第二回。&lt;br&gt;（４）&lt;br&gt;从那天晚上起，仓持剑造与清濑夏绘的关系，由上司与秘书，变成了主人与性奴。剑造对夏绘提出了如下的要求：在公司内，称呼他为『专务』；在公司以外的任何地方，都要称呼他为『主人』。更为苛刻的是，不论在公司内外，她都要随时满足他那时时都会迸发的野兽般的性慾。&lt;br&gt;仓持剑造还提出，要给他的身兼秘书与性奴双重身份的清濑夏绘制作一套特殊的服装，目地是要与公司里其他女职员有明显的区别。特别是内衣，要穿什么袜子吊带啦，比基尼式透明三角裤袜啦等等带有西方色彩的内衣。由此可见，剑造在对女人穿用什么样的内衣方面是极为感兴趣的。&lt;br&gt;「袜子吊带、超小型比基尼式裤袜这类的内衣你有吗？」&lt;br&gt;清濑夏绘摇着头。这类的东西，除非是大多数女性都用了，否则她是不会用的。但是，这些东西一旦用起来，你肯定会感到既舒适又方便的。&lt;br&gt;「嗯，不穿特殊点的制服，那可太遗憾了。」&lt;br&gt;仓持剑造准备给清濑夏绘订制几套特殊些的，较为高级的制服。然而，穿什么内衣，戴什么样的乳罩，穿什么样的裤袜等等，全都得听从他的。&lt;br&gt;（这下可好，成了上司的性奴，连穿什么样的内衣的内由都被剥夺了。）&lt;br&gt;漂亮的女秘书，忍受着不可言状的屈辱，跟着上司一起走出了办公室。他们俩上了拐角处的电梯，梯里已经有几个人了，他们都是些普通的职员，是常常需要靠加班费来生活的人们。电梯里，夏绘站在剑造的旁边，她尽量地做出一副若无其事的样子来，但她仍然感觉到电梯里的人们，似乎已经知道了刚才发生在专务办公室里的事情。她不由得羞红了脸，搭拉着脑袋。虽然她已将阴部与两腿之间自己的爱液与上司的精液混合液擦拭干净了，但她仍然觉得这种混合液还在向外流。&lt;br&gt;计时车载着仓持剑造和清濑夏绘奔弛了一会儿，到了一个叫岱官山的地方。&lt;br&gt;「喂，下车吧，到啦。」&lt;br&gt;他们下了计时车，来到一个陈列着许多女性内衣的大橱窗前。这是一个专门经营女性内衣和装饰品的商店，店名是《内衣俱乐部》。&lt;br&gt;「嘿！品种真不少呀！」&lt;br&gt;清濑夏绘望着橱窗里的东西，小声地自言自语着。&lt;br&gt;仓持剑造领着他的女秘书进了这家专营商店。之所以叫《内衣俱乐部》，这里面简直就是贴身内衣世界，是用品种繁多，种类各异，五颜六色的形形色色的贴身内衣装饰起来的花园。假如要是个守规矩的男人，在这里还真要感到不好意思呢，可剑造却显得很不在乎。看样子，他大概是常来这里。&lt;br&gt;「哟，您来啦，快请进。」&lt;br&gt;马上就要关门了，一个肯定不是店员，看起来有些像老板娘模样的，长得非常漂亮，肉感很强的中年女人走到剑造的身边。这个女人要说她是个电影明星的话，恐怕也不会有人否定的。看样子她与剑造是很熟悉的。&lt;br&gt;「给这位姑娘拿一套内衣，要全套的。」&lt;br&gt;那位老板娘似的中年女人说了声：「明白您的意思了。」冲着夏绘极为妖冶地笑了一下，随手将大门上挂着的一个写着『暂停营业』的牌子拿了下来。&lt;br&gt;「要一套性奴穿用的内衣。」&lt;br&gt;「啊……！」&lt;br&gt;清濑夏绘惊呆了，脸一下子红到了脖子根上。为什么要让她知道？&lt;br&gt;「哈哈哈……姑娘，别害怕，我是他的亲妹妹。我叫野野村牙子，请多多关照……sosing.com你肯定是第一次光临本店的吧？不过，你可是所有到过本店的人当中最漂亮的一个人。嘻嘻……来吧，快请到这边来。」&lt;br&gt;清濑夏绘被领到了店内的一个试装室里，这个试装室比普通的试装室要大得多，好像是旅店里的单人房间。&lt;br&gt;「喂，姑娘，请把衣服脱掉吧。」怀里抱着一堆各式各样贴身内衣的老板娘对夏绘说着。
夏绘显得有些畴躇。&lt;br&gt;「当了性奴，可就没有自由喽，他肯定打你了吧。」&lt;br&gt;老板娘牙子隔着裙子在夏绘的屁股上拍着。清濑夏绘有些像条件反射似的，立刻把身上的衣服都脱光了，光光地站在那里，整个艳丽的棵体，暴露在同性的老板娘面前。夏绘用双手捂着前面。身子在微微地抖动着。&lt;br&gt;「是被我哥打的？哎呀，都肿了……」&lt;br&gt;成熟的中年美女，冷不防地在夏绘那布满了掌痕的，圆圆的屁股上抚摸了起来。&lt;br&gt;「呀！您……？」&lt;br&gt;热辣辣的臀肌，因害羞而颤抖着。&lt;br&gt;「这身段太美了，太富于刺激性了，做为女人的我都……」&lt;br&gt;老板娘的话里，含混不清地带有一种同性恋的热忱。热乎乎的气息，直往夏绘的脖子里喷。剑造的妹妹，难道是个同性恋者吗？&lt;br&gt;牙子特意为夏绘选择了黑、红、白这三种颜色的内衣，都是有乳罩、比基尼式三角裤、吊带等这一种的。&lt;br&gt;「眼下，你想穿哪一种呢？」&lt;br&gt;「嗯……黑的吧……」&lt;br&gt;「哈哈……这可是妓女喜欢的颜色呀。不过，像你这么白的皮肤，倒可以起到更好的衬托作用呢。」&lt;br&gt;牙子兴致勃勃地帮着成了哥哥的性奴的夏绘穿着这些用黑色丝织花边装饰着的，小巧玲珑的内衣。不论是乳罩，还是三角裤袜，全都是透明的，穿着它就和没穿什么差不多，乳头和阴毛都能看得清清楚楚的。真是叫人一看，即刻能勾引起性慾的贴身内衣。&lt;br&gt;夏绘先将乳罩戴好了，然后，她的手伸向了三角裤袜。&lt;br&gt;「唉！慢着，你大概是第一次用吊带吧。」&lt;br&gt;「嗯，是第一次。」&lt;br&gt;「所以你不懂吗。应该先系好吊带，然后再穿袜子，最后才是裤袜。」&lt;br&gt;牙子动作麻利地将黑缎子做的吊带，紧紧地系在了夏绘的腰上。&lt;br&gt;（呀，勒的真紧啊，不过感觉还可以……）&lt;br&gt;清濑夏绘觉着弹力相当好的带子勒进了她的腰里，它刺激着第一次使用吊带的，有些羞羞答答的姑娘的官能。&lt;br&gt;接着，牙子又将绣有Ｄｉｏｒ字样的、黑色的、薄如蝉羽的尼龙长袜套在了夏绘的脚上。浑身散发着高级香水气味的野野村牙子，用非常利索的手，将长筒袜套在了夏绘那绷得直直的大腿上，顺便在那条优美的牛乳色的大腿上抚摸了起来。&lt;br&gt;「喂，穿上裤袜后，把吊带的吊纽，从裤袜里面穿过去。不然的话，裤袜可就跑到吊带的外面来了啊。」&lt;br&gt;「为什么要这样穿呢……？」&lt;br&gt;「方便呗，这样就可以不用脱袜了。不论什么时候，都可以把裤权脱下来，特别是当了性奴的人……」&lt;br&gt;牙子一边把色情味十足的黑色小裤袜递给夏绘，一边教着她怎么穿。夏绘接过来裤袜就要往脚上套。&lt;br&gt;「不行！」&lt;br&gt;牙子使劲地打了一下夏绘的屁股。&lt;br&gt;「女人在穿、脱裤袜的时候，可是男人们最兴奋的时候啊。所以，你一定要采取一些更富有挑逗性的姿势才对呢。」&lt;br&gt;在试装室的大镜子前，牙子让夏绘先向后撅起她那富有魅力的屁股，然后再穿裤袜。夏绘按照牙子的要求，反复地练了几遍。&lt;br&gt;「另外，穿的时候，再把大腿敞开点，一定要使大腿的分岔处显得十分突出才行，这样才更有挑逗性。」&lt;br&gt;接着，牙子用更加严厉的语气训斥着有些不知所措了的夏绘。&lt;br&gt;「不论多么漂亮的女人，如果要是不让人们欣赏的话，那就和美丽的花朵枯萎了一样，一点价值都没有。要暴露在男人那充满慾望的贪婪的目光下，要挑逗起他们的慾望来。这就是我们，做为花瓶的女人的骄做。这一点是绝对不能忘记的。」&lt;br&gt;最后，牙子一边向夏绘传授着她自己的经验，一边在夏绘那丰满隆起的、被极薄的尼龙布片覆盖着的，极为诱人的阴部，缓慢地爱抚起来。&lt;br&gt;……第二天，钻精器公司的专务秘书清濑夏绘，准时于９点钟上班了。&lt;br&gt;如果仔细看的话，你就会发现，她的眼脸有些微肿，由于抹了点眼药，眼黛也比平时显得深了些。昨天晚上，她被迫成了上司的性奴后，肉体被玩弄后疲劳的痕迹，细心的人一眼就能看出来。&lt;br&gt;仓持剑造九点半钟上班来了。他身穿裁剪得相当合体的成套西装，西装上散发着朗科香水的气味。他仍是像以往那样，雄赳赳地大踏步走进了专务办公室。&lt;br&gt;「早上好。」&lt;br&gt;站在门内迎接着上司的清濑夏绘，一看到剑造脸就红了，腿也在微微发抖。&lt;br&gt;「嗯，早上好。」&lt;br&gt;剑造脸不变色心不跳地回答着。昨天下班后，就在这间屋子，他曾两次奸污了他的专任女秘书，但他却像什么事情也没发生过一样，显得很但然。他在沉重的，桃花心木制作的办公桌后面坐了下来，端起了一杯早已为他准备好了的浓香的咖啡，慢慢地喝着，然后看了看当日的工作安排表。这些事，都是他每天早上必须做的。&lt;br&gt;他的目光落在了结账所必须的重要的表册上，将其中比较重要的几张票据，向夏绘简单地交待了一下。&lt;br&gt;在开始着手重要工作以前的仓持剑造，那眼光就像鹰一样的敏锐，他在考虑着周密的工作计划，脑细胞在最大限度地活动着。这个时候的剑造，的确是个精明强干的企业领导者。&lt;br&gt;早上一上班时的忙乱过去了。剑造悠閒地靠在椅子背上，敏锐的目光，打量着昨天晚上成了他的性奴的漂亮的女秘书的身子。夏绘忽然发现上司在打量她，马上感到不好意思了，身上也开始颤抖了。昨天晚上的情景，又一幕幕地浮现在眼前。她一回想起昨天晚上的事。就觉得屁股还在热辣辣地痛。&lt;br&gt;仓持剑造非常得意地在自己的脸前『叭』的一下，打了个响指。&lt;br&gt;「好吗？我就喜欢这样打响指。从昨天晚上你说出那一句话的瞬间起，你就是我的性奴了。哈哈……不论在什么地方，太棒了……」&lt;br&gt;「哎，是的，主，主人……」&lt;br&gt;夏绘紧张得有些语无伦次了。&lt;br&gt;「嗯……好！过来，把裙子捋上去……！」&lt;br&gt;「……？！」&lt;br&gt;「听见了没有，我每天早上都要检查一下你穿的什么样的内衣。如果不合我意的话，我可是要用鞭子抽你的屁股哟！不抽出血印子来，我是不会住手的。」&lt;br&gt;上司的这番话，就像刀尖刺到了子宫上似的，夏绘感觉到一种性虐的风暴将要向她袭来。&lt;br&gt;「是，主人，请您检查……」&lt;br&gt;夏绘转过身去，将专务办公室的门关好。如果有谁到专务室来，不敲门是不会进来的。漂亮的女秘书，一步一挪地到了坐在办公桌后边专横的上司面前，提心吊胆地将西服紧身裙的下摆捋了上来。&lt;br&gt;首先露出来的是黑色长袜，紧接着是黑色吊带的吊钮，最后是被鲜红的尼龙制比基尼小裤袜包着的下腹部。剑造看见了黑色和红色贴身内衣之间那段白耦似的大腿和浑圆的臀肌。而且，在那片鲜红色的尼龙布片的下边，剑造清清楚楚地看到了由非常艳丽的阴毛组成的三角洲。&lt;br&gt;这套内衣，是昨天晚上《内衣俱乐部》的人，根据牙子的指意，专程送到夏绘的公寓去的。她自己觉得这红色的裤袜比黑色的好看，所以今天早上又换上了这条红色的小裤袜。不过，现在她身上穿的这套混杂色的内衣，似乎是更加增添了刺激人的色彩。无论谁看见了，都会产生一种心荡神弛的感觉的。&lt;br&gt;「嗯……不错，很好嘛！」&lt;br&gt;剑造一把将夏绘搂了过来，粗糙的大手，在那被透明的尼龙布片包着的，浑圆光滑的屁股上抚摸了起来。摸着摸着，上司的手就插进了女秘书的大腿缝里，又在那惹人慾望，花园似的阴部玩弄了起来。不一会儿，女秘书的裤袜底部，又被弄湿了一片。&lt;br&gt;「真好看呀，到下班时，恐怕这条裤袜就不能要了。哈哈……好啦，等下班回去后，我在慢慢地享受吧。」&lt;br&gt;由于十点钟，剑造要主持一个重要的重事会议，所以他只好在夏绘的屁股上使劲的扭了一把，无可奈何地放开了她。&lt;br&gt;就这样，当了性奴的清濑夏绘，开始了她的一种新的特殊的女职员的生活。&lt;br&gt;最使夏绘感到惊奇的，是上司那股强烈的，随时都会爆发的，而且是永不满足的性的慾望和对带有性慾色彩的女性内衣的那种固执的偏爱。自从当了性奴的第一天晚上起，夏绘便对此有了亲身的体验。那天晚上下班时，剑造便对夏绘声色俱厉地说：&lt;br&gt;「你，到我订的旅馆去等着我，我回去的时候，在楼下给你打电话。」&lt;br&gt;剑造说完，便把房门的钥匙递给了夏绘。他经常租用的旅馆，是赤坂的Ｐ…ＮＴＥ旅馆，那里有一套属于他私人长期租用的房间，下班晚了的话，他就不回在世田谷的家了。这不过是个借口，实际上是为了满足性慾，经常带着姑娘在这里过夜。&lt;br&gt;剑造交待完后，夏绘便一个人先到旅馆去了。到了旅馆的房间后，她急忙到浴室的喷头下冲了个淋浴，将秘部仔细的清洗完后，往身上喷了些她最喜欢用的高级科香水，擦好了胭脂，然后坐在沙发中，等待着上司的归来。&lt;br&gt;剑造于晚上九点半钟打来了电话。&lt;br&gt;「我马上就要回去了，你准备好了等着我。」&lt;br&gt;「哎。主人，可是怎么准备呢……？」&lt;br&gt;「你把外衣脱光，只剩下内衣和高跟鞋，然后你打开那个衣柜，那里边有个旅行皮箱，里边有脖圈。」&lt;br&gt;「脖圈……？」清濑夏绘大惑不解地反问着。&lt;br&gt;「对对，就是拴狗用的脖圈。你把它系在你的脖子上。皮箱里还有手铐，你把你自己的手铐住，一定要从背后铐住。你明白了吗？」&lt;br&gt;「……？！嗯。是，主人。」&lt;br&gt;「那里边还有一根鞭子，你把它挂在门旁边的那个钩子上。」&lt;br&gt;「哎。」&lt;br&gt;夏绘拿着电话的这只手直哆嗦，她吓出了一身冷汗，起了一身鸡皮疙瘩。一种将要被性虐的感觉袭遍全身。&lt;br&gt;「一切都准备好后，把门稍稍打开点缝，然后你背对着门，跪在那里，撅起屁股来，就这样等着我进屋。如果在我推开屋门时，你没有按我的要求准备好的话，那你可要当心哟，我非用鞭子把你抽得死过去不行。」&lt;br&gt;「是！主人……」&lt;br&gt;放下电话后，夏绘急忙把外衣全部脱下，只剩下刚才洗完澡后新换上的蔷薇色的乳罩，小三角裤袜，吊带，还有黑色长袜。这些个东西，全都是剑造昨天晚上从《内衣俱乐部》里给她买的。&lt;br&gt;她穿上黑色漆皮高跟鞋，来到穿衣柜前，打开柜门一看，就如剑造所说，里面果然有一只大型的旅行皮箱。夏绘打开箱盖后，不禁倒吸了一口凉气。这只皮箱里，塞满了女用内衣和西式女睡衣。在皮箱的一侧，放着鞭子，手铐等刑具。&lt;br&gt;迄今为止，不知有多少女人，在这间屋子里，满足了他那倒错的，野兽一般的性慾……&lt;br&gt;夏绘从皮箱里把脖圈，手铐，皮鞭等拿了出来，向门口走去。她知道剑造是从什么地方打来的电话，也许是从楼下的休息室打来的吧。&lt;br&gt;（得快点，如果不按他说的去做……）&lt;br&gt;首先是鞭子，这是一根用九根皮革扭成的鞭子。这是欧美人调教那些性情乖张的女人时非常喜用的一种工具，它的做工极为小巧精制。夏绘把这根鞭子，挂在了门旁边挂衣物用的钩子上。然后是脖圈，这是一个大号的犬用脖圈，内侧已经磨得很光亮，它不知套过了多少女人的脖子。夏绘用发抖的双手，把它套在了自己的脖子上，并把扣子扣好，将要被性虏的感觉更为高涨了。最后是手铐，她先将一只手铐住，然后背过去，把另一只手也铐住。&lt;br&gt;随着两声『喀喳』的声响，两手的手腕，被不锈钢制成的手铐锁住了。&lt;br&gt;（现在，我的自由已被剥夺了……）&lt;br&gt;按照剑造的吩咐，她用从背后铐住了的双手扭住门把手，将门打开了一道小缝。&lt;br&gt;「主人，我已经按照您的吩咐准备好了……」&lt;br&gt;漂亮的女奴隶嘴里小声的吟叨着，在门前的地毯上跪了下来，臀部朝向了门的一边……&lt;br&gt;（如果有人从这经过，从门缝里看见我，在好奇心的驱使下，推门进来可怎么办……）&lt;br&gt;夏绘的脑子里，出现了她所想像的那种事情，仅是这样想像了一下，一种盼望得到性虐的愿望，像一团火似地燃烧了起来。裤袜的底部，又被由于兴奋而溢出的爱液弄湿了一片。&lt;br&gt;一分钟，二分钟……时间在悄然地流逝。&lt;br&gt;（主人，快快来吧，您看看我这副姿态，是可爱呢？还是悽惨呢？不管怎么样，我已答应了您，就请您尽兴吧，我会忍受一切的……）&lt;br&gt;漂亮的女秘书的思绪在翻腾，血液在沸腾，她已意识到了性奴要承担什么样的义务。她全身在发烧，湧血。&lt;br&gt;漫长的五分钟，就像过了一个小时一样。终于，过道的尽头，传来了电梯停止的声音。接着是『当』一声，电梯开门的声音，咯吱咯吱的脚步声，向这边走了过来。&lt;br&gt;脚步声越来越近了。&lt;br&gt;（是主人……！）&lt;br&gt;门『吱扭』的一声被推开了。从走廊里带进来的气流，吹拂着夏绘那雪白耀眼的，微微晃动着的臀部。&lt;br&gt;「嗯……很好！」&lt;br&gt;站在门口的仓持剑造，看到按照自己的命令跪在那里等候着的夏绘，非常满意地点头微笑着。他先在门口，欣赏着背对着他，跪在地下的女奴隶的雪白的双臀，周身的血在汹湧。女奴隶的身上穿着充满了性慾感的乳罩，小三角裤袜，黑色丝袜和黑色漆皮高跟鞋。覆盖着阴部的超比基尼式小三角裤袜，是具有良好的伸缩性的尼龙制品，那道迷人的臀沟，充份地洋溢着女性的魅力感。面对着这道臀沟。任问人都会产生出无穷无尽的肉慾的。&lt;br&gt;从等待着主人的女奴隶那道秘密的裂缝里，分泌出了大量的爱液，小裤袜的底部全都湿了。随着爱液的大量溢出，一种女人所特有的芳香气味，也同时在向四周扩散。&lt;br&gt;（上司好像已发现了那个部位污迹……哎呀！真羞死人了……）&lt;br&gt;清濑夏绘羞得满脸通红的。这时，上司的性慾也勃发了。他从门旁边的钩子上摘下了鞭子，握在手里摇晃着。&lt;br&gt;「已经湿成这个样子了啊？你这个淫乱的妞儿！在我回来之前这段时间里，你都想了些什么？」&lt;br&gt;仓持剑造那冲血的双眼，紧紧地盯着夏绘的屁股，将手里的鞭子扬了起来。当这根用九根细皮革拧制成的鞭子落下来时，连空气都像是被撕裂了一一样。&lt;br&gt;「劈！叭！劈！叭！……」&lt;br&gt;雪白丰满的臀肌，被残忍的皮鞭抽打着，漂亮的女性奴发出了阵阵悲痛的呻吟。&lt;br&gt;剑造在门口抽了十多鞭后，将屁股上布满鞭痕的夏绘带到了屋子中间。他从书桌边上拉过来一把椅了，命令夏绘坐在上边。&lt;br&gt;「让你久等啦，从今天开始，我可要好好地调教你喽。」&lt;br&gt;上司一边说着，一边将上衣脱掉，然后解下领带，他似乎是在做着调教性奴前的准备工作。他从酒柜里亨出了一瓶白兰地，倒了满满的一杯，端起来脖子一仰就喝光了，接着又倒了一杯，又是一口气喝光了。清濑夏绘上在椅子上，面带惧色地盯着上司。剑造把酒杯放在酒柜上，然后倒背着双手，慢慢地走到夏绘的面前。他突然地将夏绘的下颚扳了起来，把他那厚厚的大嘴唇，贴在了夏绘那红润的嘴唇上。&lt;br&gt;「喔……嗯……」&lt;br&gt;芳醇的唾液与上司那带有白兰地酒味的唾液交织在了一起，在夏绘的口腔中荡漾着。她感觉到自己此时的情绪很激动，似乎是在做梦。但也就在这一瞬间，她领会了上司的意图，她也紧紧地贴住上司，俩人进行着长时间的非常热烈的接吻。吻着吻着，上司的毛绒绒的大手，便在她那柔软胴体上抚摸了起来。&lt;br&gt;受到了周身爱抚的性奴，由于情绪上的激动而全身躁热了，不一会儿，身上便有些汗淋淋的了，一股高级香水的气味，随着汗液的泌出而漂荡着。&lt;br&gt;「主人，您就按您的爱好调教我吧……」&lt;br&gt;上司粗糙有力的手，隔着乳罩，在夏绘的乳房上使劲地抓着。夏绘被迫着向上司说了这句话后，羞耻使得她抽抽咽咽地哭了起来。上司的粗暴，虽然使她感到羞耻和胆怯，可是小小的三角裤袜的底部，却像小便失禁了似地湿了一大片，极薄的尼龙布片，因滑湿而将黑乎乎的阴毛透现得史加清楚。&lt;br&gt;「嗯……好！来来来，吮吮这个！」&lt;br&gt;站在椅子前边，身子使劲往上纵的剑造，把前边的裤纽解开了。已经开始充血了的粗大的男根，就像装了弹簧似的，腾的一下蹦了出来。&lt;br&gt;「唉呀……？」&lt;br&gt;剑造毫不客气地用自己的左手托起夏绘的下颚，用右手握着生殖器将夏绘的嘴撬开，把粗大的，带着腥臊味的生殖器，插进了清濑夏绘的嘴里。&lt;br&gt;「喔……喔喔，嗯……」&lt;br&gt;「用舌头舔，使劲吮！」&lt;br&gt;这就是性虐待的典型方式。清濑夏绘对男性来说，并不是一点经验都没有。大学时代和进了这家公司以后的几年当中，她曾和好几个男子有过性关系，但像剑造这样的男人，她却是第一次遇见。虽然高中时代的那个吉川芳雄也是个性虐狂，但他与剑造相比，是有着根本的区别的。&lt;br&gt;「用舌头吮！使劲……！腮帮子也要使劲！」&lt;br&gt;剑造在教她用嘴吸吮的技巧。&lt;br&gt;「喔……咕……」&lt;br&gt;清濑夏绘的嘴里，剑造那根灼热的肉体已经膨胀到极点，它给了夏绘一种就要窒息了似的恐怖感。上司那硬梆梆的肉棒，全部插进了她的嘴里，她的脸紧贴着上司的下腹部，使劲地用舌头与腮部吸吮着上司的生殖器，一种被虐的，倒错的快美感，逐渐从她体内湧出。&lt;br&gt;「好极了！」&lt;br&gt;女性奴充份的口唇侍奉，使得上司非常满意。他将生殖器从夏绘的口中拔了出来，粘着女秘书的唾液的显得油光光的肉棒，带着一股男人所特有的强韧的力量挺立着。他将身上的衣服统统脱光扔到床上。&lt;br&gt;（啊！这个东西就要从下边插进来了……）&lt;br&gt;清濑夏绘惶恐地看着剑造。&lt;br&gt;然而，今天晚上的剑造，并不像昨天晚上的剑造那么性急。他将浴衣披在赤裸的身上，然后，又坐在椅子，向漂亮的性奴命令着：&lt;br&gt;「在我面前来回走走，要扭屁股，那才够味呢。」&lt;br&gt;只穿着极为刺激人的贴身内衣的夏绘，从椅子上站了起来，摆动着她那迷人的两条长长的大腿，扭着婀娜的腰部，就像脱衣舞女似的，在屋子的中间来回地走动着。仓持剑造一边喝着啤酒，吸着雪茄，一边欣赏着漂亮的性奴那具有魅惑力的肢体和刺激人的内衣。&lt;br&gt;「太漂亮啦！好。」&lt;br&gt;剑造打开了夏绘的手挎，兴奋地说：&lt;br&gt;「现在到床上去，面对着我这面，用手玩弄你自己的阴部。」&lt;br&gt;指示的如此明确，清濑夏绘无可奈何地上了床。sosing.com她面对着上司，呈半躺状地靠在枕头上，然后将两条大腿左右分开，先是隔着裤袜对大、小阴唇这一部份进行了充份的爱抚，然后将手插进裤袜里，对极为敏感的小肉芽似的阴蒂和阴道口内侧的粘膜进行爱抚。&lt;br&gt;在男人面前，被强迫做自我手淫，羞臊感使得她全身的血液都在往上湧。开始，她的手似乎还是有所顾忌地，非常胆怯地蠕动着，可是两分钟后，却是非常激烈地、极为淫靡的蠕动了，还不时地伴有兴奋已极的呻吟声。几分钟后，夏绘看样子是达到了兴奋的最高潮。&lt;br&gt;这时，剑造从椅子上站了起来。他走到席梦思床的边上，将半仰卧在床上的女秘书的大腿使劲地分开，并转向了床的一侧。剑造往床沿上一趴，将自己的脸贴在了滑湿的小三角裤袜的底部，对着女秘书那散发着强烈的雌性芳香的源泉部位，尽情地舔着、吸吮着。&lt;br&gt;「啊！主人，您这是……？！」&lt;br&gt;这一招是完全出乎女性奴的意料的。如此威严的上司，居然也会吮自己的阴部，但她马上就平静了下来。随他去吧，再说，她自己不也是希望这样吗？她甚至还有些高兴，短时间内，自己的性奴地位，暂时与主人拉平了。&lt;br&gt;最为敏感的部位被嘴唇和舌头不断地刺激着，虽然还穿着裤袜，上司的肉棒还未插进她的体内，漂亮的女秘书就已经达到了极度的兴奋点。上司吸吮了一阵子后站起身来，将她那条粘满了爱液与唾液的小三角裤袜扒了下来，然后将她的两条腿向上扳起呈屈体状。剑造用他那粗壮有力的大手，分别按住她的两条腿弯处，用他那大炮似的，挺立着的肉棒，将她的小阴唇拱开，向着那个人类繁衍的洞穴，深深地插了进去。&lt;br&gt;「啊，啊啊，噢……」&lt;br&gt;上司那热乎乎，硬梆梆的生殖器；插入了夏绘的体内，她兴奋地大声的呻吟着。剑造腾出一只手来，将刚扒下来的那条湿淋淋的小三角裤袜团了团，塞进夏绘的嘴里。他不许她大声叫喊。之后，是长达十分钟之多的抽动。最后，她的子宫，沐浴在一片暖烘烘的精液之中，夏绘已经完全生自失了。&lt;br&gt;「嘿嘿……有点意想不到吧？啊？我可爱的妞儿。」&lt;br&gt;毕竟是上了点年纪，仓持剑造对夏绘实施了一番凌辱和玩弄后，感到有些精疲力竭了。他躺在席梦思床上，把脸贴在女秘书流着屈辱又兴奋的眼泪的脸上，悄声地问着。&lt;br&gt;「嗯，是的，是有点儿……」&lt;br&gt;「是啊，仅仅是局限于贴身内衣这样的性奴是没有的。」&lt;br&gt;仓持剑造像是自嘲般地小声咕哝着，他又点燃了一支雪茄，深深他吸了一大口。&lt;br&gt;这个晚上，夏绘知道了仓持剑造过去的一些事情：他之所以是个施虐淫者，之所以对女性的贴身内衣有如此程度的酣爱，那是和他少年时代的非常奇异的性体验，有着很密切的关系。&lt;br&gt;……仓持剑造，做为伪满州国开拓团的一个农民的儿子，出生在中国的吉林省。一家人在战败后的混乱之中，勉勉强强地回到了日本，他们回到了父亲的老家，长野县的一个偏僻农村。分配给战败后回国者的土地非常贫脊，是一块高原的火山灰地。因此，一年下来的收成少的可怜，做为儿子的仓持剑造，不得不很早就离开家，外出找些活干，用以帮助家里糊口。&lt;br&gt;这是朝鲜战争爆发前的事情。当时，侵佔日本的美军，接收了大批的庄园，做为他们的避暑别墅。养育着剑造的这一高原地带，由于自古以来就是非常好的避暑地，所以，大批的砖瓦结构的房屋被佔领军收买，里面住的都是美军的军官和他们的家属。一到夏天，他们这里便会出现一个被称为『美国村』的共同体。&lt;br&gt;做为附近贫苦农家赖以生活的家计，不外乎就是期待着那些美军的家属们买他们的蔬菜和牛奶。另外，像剑造他们这样的少年，还可以给那些美军家属的院子里搞搞庭园树木和花卉的栽培，刷刷油漆，搞些小东西的修理，看看孩子，送送行李货物……等等。他们以这些各式各样的杂活来获得一些临时性的收入。&lt;br&gt;（要从事这些事情，不懂英语是不行的。）&lt;br&gt;从小就上进心极强而机灵的仓持剑造，利用在一名美军军官的别墅里当勤杂工的机会，非常专心地跟美国人学英语。仅仅一个暑期的时间，他便能够很流畅地用英语和他的主人对话了。&lt;br&gt;字体:大+大中小小-
慾海情魔&lt;br&gt;十六岁那年的夏天，一件极为异常的，令人有些不可思议的事情，使剑造失去了少年的童贞。而夺去他童贞的人，却是个比较有地位的人。她，就是美国空军斯科特上校的夫人西蒙娜。&lt;br&gt;西蒙娜夫人是北欧血统的人。她肌肤雪白、满头金发、体态丰满，是个三十岁左右的美人。她的丈夫斯科特上校，当时是美军驻紮厚木基地通讯部队的司令官。由于军务繁急，他大部份时间都不在别墅里，只是节假日才回来小住几天。加之他们夫妇俩又没有孩子，因此，整个家里显得异常静。整个一个大院子里，只有一个黑人佣人，剑造和西蒙娜夫人三个人。所以西蒙娜夫人对剑造就显得近一些，她亲切称呼剑造为『剑』。剑造则借着在夫人家干活的机会，尽可能地用英语与女主人打交道。这样做目地有两个，一是尽量讨得女主人的欢喜，一是努力提高自己的英语会话的水平。当然了，第一个目地是主要的。因为越是能讨得女主人的欢喜，他就能挣到更多钱。&lt;br&gt;那是一个非常炎热的日子，刚刚剪完了草坪的剑造，觉得口干舌躁，想喝点水。他从后门来到了厨房里，那个叫伯茨的黑人佣人当时出去买东西去了，家里只有西蒙娜夫人和剑造两个人。就在剑造喝水的时候，从台阶上，传来了正在纳凉的女主人的声音。&lt;br&gt;「剑，院子里的活干完了的话，麻烦你给看一下浴室吧，淋浴不好用了。」&lt;br&gt;「是，夫人。」&lt;br&gt;剑造喝完了水，马上向浴室走去。查看的结果，是喷头里堵满了水锈，他立刻就给清理好了。&lt;br&gt;（以为是什么大毛病呢，太简单了。）&lt;br&gt;就在他刚要出浴室门的时候，剑造的眼睛突然像钉子似的盯住了一个地方。原来，在脱衣间的床上，放着一块黑色的小布片。&lt;br&gt;（夫人的贴身裤袜……）&lt;br&gt;剑造立刻就想到了。那是一条尼龙制的小裤袜，布地非常薄，像是玻璃纸似的，还是透明的呢。腰部与腿部的周边，都用纤细的花边装饰着。这大概是夫人早上洗澡时换下来忘记收起来了。&lt;br&gt;当时，做为一般的日本国民来说，能有一双尼龙袜子，就已是很宝贵的东西了。像这种能挑起性慾的薄尼龙制成的贴身内衣，不要说是有，恐怕是连见都没见过的。剑造的心里在翻腾着。&lt;br&gt;像斯科特上校夫人这么年青，又非常迷人的女人。为什么喜欢穿这种具有色情味儿的内衣呢？这大概是在异国他乡的别墅里，有一种解放感吧。平时，剑造干活时，总看到西蒙娜夫人身穿西式睡衣或是长衬裙，在院子里走来走去的，使剑造感到很慌张。现在回想起来，是不是西蒙娜夫人在有意挑逗这个性慾初起，但又不谙世事的少年呢……&lt;br&gt;农村少年的目光，被这些能透见肌肉的，五光十色的极富刺激性的女性内衣剥夺了。在性慾初起，而又十分强烈的这个年龄，被这些东西所吸引是不难让人理解的。剑造也不知从什么时候开始，也不知不觉地染上了手淫的毛病。每当白天见到身着薄薄的，既光滑，又透明的内衣的西蒙娜夫人时，晚上回到家里后，夫人的身影就会不断地出现在他的脑海里，而且是一边回想，一边沉迷在手淫之中。现在，这渴望已久的东西就在眼前。&lt;br&gt;他悄悄地朝着台阶上望了望，西蒙娜夫人像是睡着了，什么动静也没有。下了决心的少年，一把将这布片抓了起来，像宝物似地捧在手掌中，心里边就像初次偷盗的窃贼一样，咚咚地敲着小鼓。&lt;br&gt;（呀，真轻……薄得像张纸一样。）&lt;br&gt;过于细腻的感触，使少年惊呆了，他极为小心地捧着它盯看了一会儿，然后诚惶诚恐地将这小裤袜展开了。&lt;br&gt;「哟！？」&lt;br&gt;小裤袜的底部显得有些潮湿。&lt;br&gt;（这是怎么回事？难道是夫人……？）&lt;br&gt;剑造将这片小裤袜翻了过来，眼前的情景又使他惊呆了。&lt;br&gt;在这片小小的黑色尼龙布片上，粘满了糊状的，白色的粘液，他不知道这是什么东西。这是从成熟的，情绪昂奋的女性肌体里分泌出来的蜜液。&lt;br&gt;可剑造看起来并没有嫌恶感，这大概是从那一部份发出的强烈的芳香气味刺激着他的鼻腔的缘故吧。&lt;br&gt;略呈酸味，像发了酵的奶酪味，这肯定是夫人常穿用的裤袜。这种难以形容的、混合香水与蜜液的芳香气味，使少年的雄功能激昂了。从生殖器官里发出的气味，对于异性来说，常常有着强烈的刺激作用。大概是所处的地理位置不同，日本人的体臭味很小，因此，一般的日本人，对强烈的性气味是难以忍受的。当然了，由于嗜好不同，欧美的女性对此就不大在乎。实际上，你看西蒙娜夫人的外表端庄秀丽，但与她相貌恰恰相反的是，她的腋窝里，常常散发出一中让人受不了的气味。&lt;br&gt;可是，少年的剑造对这种气味，却不感到不舒服。他一嗅到这种气味，便会逐渐地兴奋起来，他会感到血液在沸腾。&lt;br&gt;大概是在他的体内还残存着近代人已经失去了的、野性的嗅觉本能。总之，从粘有西蒙娜夫人的蜜液的小裤袜上散发出的气味，使剑造的血液沸腾了。他的裤裆里边，那根对女性还一无所知的肉棒已经充血了。似乎是有些疼痛般的膨胀了起来。&lt;br&gt;（啊，唉……真他妈的让人……）&lt;br&gt;剑造把脸埋在这黑色的尼龙布片里，拼命地嗅着从这上面发出的气味，他已将周围的一切都忘了。他在原地站立着，把自己的裤子解开，抓住那根怒胀着的伸向了天空的肉棒，站在那里。使劲地捋动起来，就像在梦中一样。&lt;br&gt;「啊！剑，你，你这是在干嘛呢……！？」&lt;br&gt;西蒙娜夫人不知什么时候出现在浴室的门口，她看见了侧面向门站立着的剑造。就在她推开脱衣室的门的同时，恰好看到了剑造正在冲着墙壁上，喷射着大量的精液。&lt;br&gt;「噢……！哎呀……！」&lt;br&gt;看到了喷射大量精液这一情景的西蒙娜夫人，惊愕地叫喊了起来，身子似乎也在不自主地颤抖着。她对这个黄皮肤的少年这种既大胆又荒唐的行为，感到有些迷惑不解。这时，刚刚喷射出来的，仍旧是白浊色的精液，正顺着墙壁往下滴着。仓持剑造在这一瞬间，感到了极大的恐惧。他不知所措地呆立在那里。&lt;br&gt;（真倒霉，这种事怎么让夫人撞见了……）&lt;br&gt;不久前的一天，一个年青农夫看见某将校夫人近乎全裸着睡觉，顿时乱了方寸。他轻轻地在那个将校夫人的大腿上抚摸了一下，将校夫人猛地惊醒了。她看到一个日本人在摸她的大腿，她便发疯了似地喊了起来。这个年青的农夫，马上被基地里的警卫部队抓走了。几天后，人们在一片谷子地里，发现了他伤痕累累的尸体。在佔领军的军官家里干这样的事，如果一旦被发现，其后果不堪设想。不知所措了的剑造，感到绝望了。&lt;br&gt;然而，剑造所担心的事情并没发生，西蒙娜夫人没有大喊大叫，相反地，倒出现了让剑造有些不敢相信的局面。&lt;br&gt;「噢……！剑，你嗅了我裤袜上的味儿，觉得很快乐吗……？」&lt;br&gt;身穿薄薄的夏季睡衣的白种女人，似乎是嗅到了剑造刚刚射出的，粟子花样的精液的气味。她抽动着鼻子，使劲地嗅着，雪白细腻的皮肤，由于血湧而变成了粉红色。看来，西蒙娜夫人，也是个性慾很强烈的女人。&lt;br&gt;「呀，真好嗅。这是年青的雄性气味……」&lt;br&gt;西蒙娜夫人的嘴角上，浮现着一丝令人捉摸不透的微笑。她从呆楞着少年的手中将自己的小裤袜拿了过米，用它将剑造那裸露着的，还未完全萎缩的肉棒包住，在还残留着一些精液的龟头上擦试着。&lt;br&gt;「啊！您……夫人！？」&lt;br&gt;西蒙娜夫人这种意想本到态度和行动，弄得剑造有些糊涂了，而且显得愈发的狼狈。&lt;br&gt;「嘻嘻，你这个小东西呀，真叫我……」&lt;br&gt;西蒙娜夫人像是耳语似地小声斥责着。然而，那片光滑的尼龙布片，却仍然包在剑造的生殖器上，夫人那柔软的手，像是在故意捋动似的擦试着，剑造那极为敏感的生殖器，又渐渐地挺立了起来。&lt;br&gt;「哎……呀，健壮的很呢……」&lt;br&gt;满脸笑容的金发美女，扔掉了黑色的小三角褥袜，拉起了剑造的手。&lt;br&gt;「来来来，别怕，到我的卧室去……」&lt;br&gt;西蒙娜夫人的卧室里，放置着一张特大的双人床，窗户大开着。为了遮挡夏日炎热的阳光，双层窗帘全都被位拉上了。&lt;br&gt;西蒙娜夫人命令黄皮肤的少年，将身上的衣服全都脱光。&lt;br&gt;「剑，既然你对我的气味那么感兴趣，索兴就让你尽兴吧。」&lt;br&gt;在还没醒过神来的少年面前，白皮肤的金发美女，将夏季睡衣从头顶上脱了下来。&lt;br&gt;「啊！夫人……！」&lt;br&gt;仓持剑造还是第一次在如此近的距离内看到女人的身子，而且还是个外国女人。他简直不敢相信这一切都是真的。&lt;br&gt;他两眼直盯盯地望着西蒙娜夫人那一对纺锤一样挺立着的乳房，不由自主地伸出舌头来，舔着那由于干渴而有些发紧的嘴唇。剑造的视线又移到了夫人那丰满凸起的屁股上，接着是那两条健美的，曲线流畅的大腿……与皮肤同一颜色的小裤袜，覆盖着夫人那平缓的下腹部。这种裤袜，在当时是属于绝对的上等货，依然是尼龙制的，但透明度要比那条黑色的高好几倍，它清楚地透现着夫人那一片金黄色的阴毛。&lt;br&gt;「喂，过来，你这个因子不合者。来呀，你这个胆小鬼，你就趴在我这嗅个够吧。」&lt;br&gt;西蒙娜夫人横着仰卧在大双人床上，将垂在地下的两腿使劲向两侧分开。强烈的体臭味与可说是动物性的情慾在同时上升，剑造有些茫然不知所措了。&lt;br&gt;「喂，害怕了吗！没事，来吧……」&lt;br&gt;仓持剑造被挑逗的把持不住了。他心里边在寻思着。怎么也是这样了，不如干脆点，痛快了一时说一时吧，管他过后怎么样呢。想到这，剑造也豁出来了。他双腿一屈，跪在了床沿边上，把脸埋在了夫人的两腿间。西蒙娜夫人早上才换的，薄得像张纸撕的裤袜的底部，带着一股潮湿气，散发着强烈的奶酪味。剑造的头麻木了，情绪也激昂了，求异慾极强的肉棒，再次极为坚实地挺了起来。&lt;br&gt;「噢哈！太妙啦！」&lt;br&gt;西蒙娜夫人的双手，按在了黄种少年的头上，往自己的阴部连续不断地，使劲地按着。强烈的雌性气味，呛得剑造快要窒息了。尽管是这样，剑造却像在梦中一样的伸出了舌头，使劲地抵在夫人的阴部上，一会儿又用牙将夫人的裤袜底部叨起来，翻来覆去地进行着。&lt;br&gt;「噢……！好极了，真舒服哇！」&lt;br&gt;上校夫人突然地尖叫了起来。转眼间，便从她那花瓣似的小阴唇中间，溢出了像是混合了香料似的爱液，把色情味十足的小裤袜，弄湿了一大片。这样大量的分泌，使得还未失却童贞的剑造惊奇不已。&lt;br&gt;（女人，为什么会流这东西……？）&lt;br&gt;黄皮肤的少年兴奋到了极点。他用舌头舔着被蜜液湿透了的裤袜，用嘴唇吸吮着夫人的阴唇，并发出一阵阵的淫靡的声响。&lt;br&gt;「喔……噢……嗯……」&lt;br&gt;西蒙娜夫人翻来覆去的扭动着身子，发出了像动物般的嚎叫声。她给予剑造的，是滚滚溢出的，大量的爱液。整个卧室，沉浸在一片湿漉漉的肌肉和布片与嘴唇之间的，淫靡的磨擦声中。&lt;br&gt;西蒙娜夫人发出了近似于咆哮和性交时达到快感顶点那样的叫喊声。她用两腿夹着剑造的脑袋在床上扭动着，颤抖着，就像痉挛了似的。&lt;br&gt;就这样过了一段时问，西蒙娜夫人似乎是累了，夹着剑造脑袋的两腿也松开了。剑造把脑袋抬了起来，两眼死死地盯着仰在床上，喘着粗气的西蒙娜夫人。突然，他鬼使神差般地将缠绕庄夫人身上的，像尿了似的小裤袜扒了下来。西蒙娜夫人紧闭着两眼，一动不动地躺在床上。小腹下部那片金黄色的阴毛，一直延伸到肛门周围，中间那道被金黄色的阴毛围着的秘密的裂缝，清清楚楚地展现在剑造的眼前。他眼盯盯地看着那带有雌性的蛊惑、散发着奶酪气味的阴邵。童贞少年的理智，彻底的失却了。&lt;br&gt;「夫人，嗯……这个……」&lt;br&gt;黄皮肤的少年不顾一切地将他那膨胀到了极点，像枪一样的阴茎，紧紧地抵在西蒙娜夫人那两片花瓣似的小阴唇上，腰部猛一使劲，一下子将他的生殖器全部插进了夫人的体内。&lt;br&gt;「哎……呀，啊，啊……」&lt;br&gt;已经是精疲力尽了的西蒙娜，发出了濒临死亡的动物般的叫喊声。&lt;br&gt;「硬啊！噢……真硬啊！就像铁棒一样。噢，上帝，我简直不敢相信这是真的……！」&lt;br&gt;再度的兴奋，使得西蒙娜夫人一边抽泣着，一边喊叫着。&lt;br&gt;黄皮肤的少年，死死地压在她那被汗水弄得湿润溜滑的裸体，并紧紧地搂着她，他的生殖器，在夫人的秘孔里快速地抽动着。此时，剑造是己体味到了人间的快乐，他觉得浑身都很舒服。在快速的抽动中，他觉得他的阴茎，被夫人秘孔里的粘膜有规律的，持续不断地紧勒着。金发的美女，也感到了自己的子宫辣辣的，性交的高度快感，正从秘孔里逐渐地向全身扩展着，她有些忘形地咆哮着。最后，剑造像猎人把箭射进了猎物的身体里一样，将他的阴茎，死死地插在夫人的秘孔里，向着混身痉挛似地抖动着，抽泣着的女体里，喷射着那种少年所特有的，稀溜溜的，滚热的精液……&lt;br&gt;在美国人佔领与支配一切的当时，做为日本的男性，别说是玩弄，哪怕就是接触一下像西蒙娜夫人那样的白人女性也是不可能的。这种视黄色人种为劣质人种的污侮性的风气，从佔领者的角度上来讲，凡是来到这块土地上的人，不论是军官家属，还是女兵，护土等等，在这点上，大家都是共同的。&lt;br&gt;然而，西蒙娜夫人为什么把剑造引诱上了她的床呢？这大概是由于她丈夫的军务太忙，经常不住在家里的缘故吧。加之她本人的性慾比较旺盛，所以，对他丈夫来说，越来越满足不了她那日见高昂的强烈的慾望了吧。不，不仅仅是因为这个。剑造的个子不高，短胳膊短腿大脑袋，不论从哪方面说，他都可说是属于那滑稽可笑的类形。相貌也较为的丑陋些，这可以说是一个主要的原因吧。&lt;br&gt;（为什么我会是这副模样呢……？）&lt;br&gt;剑造自己心里也常常这样想。在他的兄弟姐妹当中，唯有他的相貌个别。&lt;br&gt;西蒙娜夫人所以选中了他，这肯定和她内心里那种被虐狂的性癖有相当大的关系。绝大多数有被虐狂这种性癖的女性，都希望被比自己身份低下的人凌辱，西蒙娜夫人也不会例外。像她这样高贵的身份，这么艳美的肉体，让一个相貌丑陋，被视为劣等人种的人来玩弄，来进行性虐待，在双方都存在的逆反心理的作用下，从中一定可以得到高度的快感的。&lt;br&gt;西蒙娜夫人将她的身体奉献给了剑造，剑造那钢铁般硬的生殖器贯通到她体内的这件事，也给了她巨大的快乐。&lt;br&gt;也许是白种男性的生殖器虽然长大，但却不太坚硬吧，因此，剑造给予夫人的感受，是如此的深切。这一天的夜晚，西蒙娜夫人又悄悄地把剑造叫到了她的卧室。这位上校夫人，别出心裁地要当剑造的性奴，她要服侍剑造。剑造在这时期中，也迫切地期望着带有肉慾味的尼龙制的贴身内衣大女人的肉体。恰好西蒙娜在这两方面都能够满足他。&lt;br&gt;「剑，从今天起，我是你白天的主人，你是我晚上的主人，一直到天亮以前都是。你就按你的嗜好来摆弄我的身子吧。行吧……？如果你喜欢的话，用鞭子抽我也行啊。」&lt;br&gt;深夜，当剑治再次地与夫人在床上发生了肉体关系后，西蒙娜夫人用这样的话，诱惑着剑造。&lt;br&gt;大概是有被人用鞭子抽打的爱好吧，在卧室的衣柜里，挂着好几根马鞭。据家里的佣人讲，曾有好几次，不知是夫人犯了什么过错，还是另有什么原故，佣人看见她的丈夫用马鞭狼狼的抽她赤裸着的屁股。&lt;br&gt;黄皮肤的少年听了夫人的这番话后，已经射了精的肉棒，又一蹦一跳地挺立了起来。&lt;br&gt;「喂，你想不想看我被鞭子抽打时的情形？好哇！那你就抽吧。」&lt;br&gt;金发的白种女人冲着剑造婉然一笑，然后一回身，sosing.com在床上做出像狗在爬行似的姿势。十六岁的少年眺望着白种女人那丰满的，圆滚滚的臀部，他的血在湧，眼前的情景太富于魅惑力了。那满月般的，将黑色尼龙制的小裤袜撑得紧绷绷的两个臀丘，充满了女人的肉感。在这诱人的臀丘面前，黄皮肤的少年只有两条道路可选择：一是再把脸贴在女人那臀沟伸沿处，在女性魁力的源泉地带吸吮；二是用手或马鞭去打那绷紧了的臀部的肌肉。&lt;br&gt;理性已经麻痺了的少年，显然是选择了后者。起初他还有些踌躇，但转念一想，既然是夫人自愿的，还怕什么呢？他下了决心，用颤抖的手，拿起了一根马鞭。&lt;br&gt;「喂，小东两，快抽呀，请惩罚我这个淫荡的女人吧。」&lt;br&gt;西蒙娜夫人自己把黑尼龙的小裤袜扒了下来，扒到了连金黄色的阴毛繁茂的部位也都完全露出来了的程度。她不断地晃动着弯曲的腰部，进一步地刺激着剑造。&lt;br&gt;「娘的！那我可真抽了啊！」&lt;br&gt;仓持剑造壮着胆子举起了鞭子，就像在做梦似的，向着那白晃晃的屁股抽了下去……&lt;br&gt;「劈！叭！劈！叭！」&lt;br&gt;「哇……！噢……！啊……！」&lt;br&gt;金发美女的屁股被无情地鞭子抽打着。她一边呻吟着，一边来回地扭动着身子，但这绝不是在躲避鞭子。剑造抽了几下后，稍稍地停顿了一下，但紧接着，像是还没满足似的继续抽了起来。不一会儿，夫人那雪自的屁股上便布满了纵横交错的筋状的鞭痕。望着夫人那副抽抽泣泣的凄惨相，无疑是对刚刚知道了女人是怎么回事的剑造，起到了更加煽动肉慾的作用。&lt;br&gt;剑造的血像煮沸了似的，阴茎像大炮似的挺立着，他扔掉了马鞭，向着股间被汗水弄得湿淋淋的女体，饿狼似的猛扑了上去。&lt;br&gt;「啊，噢……！小东西，呀，怎么这么硬？怎么这么热？真厉害呀！噢……嗯……你想怎么弄就怎么弄吧，啊……使劲，再快点，对，对，对，你简直像个上好的活塞……」&lt;br&gt;黄皮肌少年的阴茎，被夫人的阴道括约肌紧勒着，他在这种快美的感触中，似乎将一切都忘记了……&lt;br&gt;……整个一个夏天，美军高级军官的夫人与日本少年，在没被任何人发觉的情况下，尽情地享受着肉慾的快乐。西蒙娜夫人，在激烈的鞭打下，肉体内希望被虐待的这种慾求，被完全地勾了起来。西蒙娜夫人将如何进行露出视奸，肛门奸，鞭打，捆绑凌辱……等种种倒错的性游戏，全都教给了剑造，她让剑造尽情地玩弄她的肉体。最后，剑造逐渐地学会了各种各样性虐待的方法。&lt;br&gt;而且，对于剑造来说，带有色情味的各种内衣，在性游戏中是不可缺少的东西。比如那些挑情的小三角裤袜，贴身衬裙，西式女睡衣等等，再加上能充份地显示大腿曲线美的长袜与吊带，然后是穿着这样的内衣在屋里来回地走动；为了能将丰满的屁股扭动得更加富于肉慾感，还得来双后跟特别高的高跟鞋；为了能使激昂的情绪保持得时间长久些，还得来些香料……&lt;br&gt;西蒙娜夫人也乘癖的很。她看透了剑造对女性的体味儿和粘有女性的尿液与分泌物的裤袜，有着非常执着的性僻，她便想方设法的，巧妙地用这些东西，对剑造进行挑逗，这就更加助长了剑造的恋物慾。&lt;br&gt;与西蒙娜夫人的相识，使仓持剑造这个普普通通的农村少年的命运，发生了极大的变化。对西蒙娜夫人来说，剑造充份地满足了她的强烈的性慾，每隔那么两三天，她要不被剑造那根硕大的、钢铁般的生殖器插进体内搅动搅动的话，她就会感到混身不舒服。&lt;br&gt;秋天到了，西蒙娜夫人回到了设在横田的基地。她巧妙地说服了丈夫，将剑造也带到了横田，依然在她家里帮工。从此，剑造便脱离了长野县那个贫穷的农村。&lt;br&gt;时隔不久，朝鲜战争爆发了，丈夫斯克特上校被调到了朝鲜，这下西蒙娜和剑造更加无所顾忌了。他（她）们整日都沉浸在倒错的无休止的性游戏中。&lt;br&gt;时间一长，剑造逐渐地可以左右西蒙娜夫人了。他经过与西蒙娜商量后居然能够到东京去上学。后来，还把他家里长得最漂亮的妹妹牙子也带了出来，在西蒙娜的家里当女佣。仓持剑造就是在这时期里，学会了一口流利的英语和西方国家的一些礼节。&lt;br&gt;</content></item></essay>