<essay><item><title>奴隶教师．香织(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;人妻．奴隶教师．香织（希望我能录取、成为一名老师。）&lt;br&gt;籐井香织把双手放在胸前祈祷。&lt;br&gt;香织得知私立英爱学园招考老师，是看到报纸的广告去应征别校的讲师时面试的人告诉她的。&lt;br&gt;「像你这样出身一流大学，头脑清晰，容貌端异的人，最适合学园的应征对像，我写介绍信给你，你去应征看一看吧！」&lt;br&gt;应征老师还得具备容貌端异，对这一点稍为感到困惑，但受到补校校长的劝说，香织把履历表和照片一同寄出时，很快就接到应征考试的通知，地点不在学校，而在理事长的邸宅。&lt;br&gt;需要带泳衣的奇特规定，但因为有必须要教高中生游泳的课程，香织只有接受。还有，照片不只是上半身，而需要从前后左右的全身照，对此也没有产生疑惑。&lt;br&gt;香织是从小学时代就有志于当个老师，从故乡的高中毕业，一举就考上东京的一流大学时，豪不犹豫的就选则了担任教师的必修科目，可是社会的情形非常不利，由于学生人数减少，几乎各校都不补充老师，运机会都没有。&lt;br&gt;香织在一面修博士课程，一面当讲座助理的籐井功一的求婚时，正是最失意的时候，功一指导她写毕业论文，香织也对他产生好感，就在毕业的第二年和他结婚。&lt;br&gt;婚后三个月，籐井赴美国波士顿大学修博士学位，香织也准备去波士顿时，从应征补校讲师那里得知英爱学园征老师的事。&lt;br&gt;「各位，现在请你们穿上泳衣，本校是国文科、英文科、体育科各录取一名老师，但应征者有七十五位。」&lt;br&gt;用老资格的老师口吻继续说下去︰&lt;br&gt;「做老师的还须要各种知识或办事能力，不过，这方面已经有学科测验的成绩，当然不成问题，现在要各位游泳，测试是否能教导游泳，这是今天最后的问题，希望大家加油。各位都有带泳衣来吧？」&lt;br&gt;几乎所有的人都同时回答带来了。&lt;br&gt;籐井香织没有说话，只是轻轻的点点头。&lt;br&gt;「现在要开始测验，请各位跟我来。」&lt;br&gt;田所带大家到地下室的温水游泳池。&lt;br&gt;「各位请在这里换泳衣，换好后打开一扇门就是游泳池，请在那里集合。更衣室约十五坪大小，一边是衣柜。」&lt;br&gt;田所教务主任走出后，应征者分别站在有名牌的衣柜前，因为都是通过容貌端异的基本要求，她们都是二十来岁的美女。&lt;br&gt;看到田所走出后，大家开始脱衣服，在五月的季节，大家都穿夏天应征用的套装，但在这种应征教员的场合还有人穿着华丽的洋装。&lt;br&gt;（有一点难为情……但也是为了当老师。）&lt;br&gt;在许多大大方方脱衣服的美女中，香织站在自己名牌的衣柜前，多少有些犹豫。&lt;br&gt;（在这么多人面前脱内衣，真难为情……）&lt;br&gt;「哟！你的乳房好大，有九十吧？」&lt;br&gt;「九十多一点，你的也不小呀！」&lt;br&gt;「我是八十五，你的真好看，有性感吗？」&lt;br&gt;「哎呀……不要摸，嘻嘻。」&lt;br&gt;「摸到乳房，那里就会有性感了吧。」&lt;br&gt;「啊……有……阴户有性感了。」在香织身边脱衣服的女人也不考虑场合就做出同性恋的模样，说出淫秽的话。&lt;br&gt;（来这里是应征老师的，这些人怎么会这样？）&lt;br&gt;「你是？籐井香织小姐吧？我是高野优美，请多指教。」&lt;br&gt;站在香织旁边的女生看到香织的名牌前来搭讪，她的名牌上写着英文科高野优美。&lt;br&gt;「哪里，也请你多指教。」香织带着微笑看着高野优美。&lt;br&gt;「籐井香织小姐是国文科的？。」&lt;br&gt;「是、你是英文科，我们都录取就好了。」&lt;br&gt;香织从她的名字产生好感。&lt;br&gt;「是呀！我几乎要放弃了，现在不论哪里，采用老师的都很少，我很想当老师，今年从学校毕业后就在补校当讲师。」&lt;br&gt;「你也是从补校来的吗？」&lt;br&gt;「是！我是听那里的讲师说的，据说因为结婚，这里有了缺额。」&lt;br&gt;「你呢？」&lt;br&gt;「我也是补校介绍来的。」&lt;br&gt;香织和优美气味相投，彼此露出笑容。&lt;br&gt;「你们要快一点，不然会迟到。」此时香织旁边的人在催促。&lt;br&gt;她的衣柜上的名牌上写着小岛典子，是体育科，她穿的内衣是紫红色的胸罩和三角裤！从蕾丝边的胸罩，两个乳房隆起得快要溢出来。&lt;br&gt;（哇！好大的胸围……）&lt;br&gt;香织和优美看到典子美丽的乳房，讚歎似的互看一眼。&lt;br&gt;「要去努力游泳，考上才行。」&lt;br&gt;小岛好像在说给自己听似的，打开胸罩的挂钩，取下胸罩。&lt;br&gt;「我们也快一点吧，不然真的会迟到了。」&lt;br&gt;「理事长，怎么样？容貌和身裁都无话可说吧？」&lt;br&gt;山田校长舔一下嘴唇，看着站在旁边的秋田理事长。&lt;br&gt;「嗯！都是很不错的女人。」&lt;br&gt;秋田瞄一眼山田，立刻又将眼光转向三名穿内衣的美女身上。&lt;br&gt;「第一个脱衣服的是小岛典子，三年前从体育大学毕业，现在在我们的旗下担任，有氧体操的教练，在大学就是体操系的，有那样丰满的肉体，所以没有参加大比赛。」田所教务主任向理事长说明。&lt;br&gt;「嗯，小岛典子的身裁真的不错。」理事长一面舔嘴唇，一面凝视︰「乳房九十二，是相当大的乳房。」&lt;br&gt;「九十二……确实相当大，这样丰满又好像喜欢性交，阴户的敏感度一定不错吧。」&lt;br&gt;「是！像她这样的女人都属于喜欢性交的类型，很可能每天晚上都在床上搞手淫，在她旁边脱裙子的是籐井香织和高野优美，高野优美大学毕业后在我们旗下当补校讲师。」&lt;br&gt;田所得意的报告调查内容。&lt;br&gt;「高野优美，人如其名，身裁也一级棒。」&lt;br&gt;「从她的容貌和问答间猜想，一定能成为理事长满意的女奴。」教头柏古拍马屁似的向理事长说。&lt;br&gt;「确实是很可爱的女人，调教高野优美一定是很快乐的事。」秋田理事长回答时眼睛不脱离美女。&lt;br&gt;「理事长，小岛典子的身裁丰盈，抱在怀里一定会很舒服吧！」山田吞下口水，伸出舌头舔嘴唇，露出一副馋相。&lt;br&gt;「那样丰满的女奴，一定有很好的滋味，说起来是你喜欢的那种女人吧，山田校长。」&lt;br&gt;秋田和山田嘿嘿的发出淫笑声。&lt;br&gt;「在她旁边正要脱三角裤的，可能是这次人选中最能使理事长满意的，她叫籐井香织。」田所教务主任像是在引起理事长注意似的说着。&lt;br&gt;「哦！那就是你说过的籐井香织吗？」&lt;br&gt;「是！籐井香织从大学国文系毕业后和大学助教籐井功一结婚了。」&lt;br&gt;「她结婚了？看起来还像个处女。」&lt;br&gt;理事长瞇着眼睛看籐井香织︰「她的丈夫现在在美国波士顿大学留学。」&lt;br&gt;「哦！她的丈夫是在波士顿吗？」&lt;br&gt;「她结婚还只有三个月，所以和处女一样是很新鲜的少妇。」&lt;br&gt;「哦，结婚只有三个月呀！」&lt;br&gt;「是，理事长，这样就和丈夫离开了，每天在床上想起丈夫一定会闷闷不乐的，这样的女人最适合理事长把她调教成为被虐待狂的女人。」田所谄媚地向理事长报告。&lt;br&gt;「嗯，刚尝过性交滋味的少妇最好，难得找到这么好的女人。」&lt;br&gt;听到田所理事长的报告，理事长不停的点头。&lt;br&gt;理事长等人是从隔壁房间看到这些美女换衣服的情形。&lt;br&gt;衣柜的对面是块镜子，而且是魔术镜，从这边看得到对方，对方却看不到这里，也到处隐藏蹑影机，能从各个角度看到换衣服的美女们。&lt;br&gt;理事长最满意的是隐藏在衣柜下面的摄影机，这个更衣室是女性专用的，女人为换泳衣站在衣柜前时就能拍到衣柜前的景色。&lt;br&gt;理事长是在这个区的名人们组成的虐待会会长，把这样拍下来的影带让大家一起欣赏，也是同好的人们喜欢的节目之一。&lt;br&gt;香织等人并不知道有这样的设备，在这里脱光衣服后换上泳衣。&lt;br&gt;「理事长，对这三个人是不是满意了呢？」&lt;br&gt;柏古教头用拍马屁的口吻问里事长。&lt;br&gt;「是，其它女人是以每小时三千元雇来壮大声势的，游泳结束后就要她们离开。」负责这次计划的田所松一口气似的说。&lt;br&gt;「理事长对哪个女人最满意呢？」明知是香织，柏古还故意这样问。&lt;br&gt;「小岛典子有丰满的优点，高野优美温柔可爱的样子使我满意，不过，最好的还是香织。」&lt;br&gt;「是，理事长的眼光真厉害，三个人都很美，但纵合身裁、面貌、教养，最好的还是香织了。」&lt;br&gt;柏古教头这样说时，山田校长补充道︰「理事长，我也有同感，乳房和细腰简直就像维纳斯，而且带有神秘色彩的眼睛，会让男人感到心痒痒的。」&lt;br&gt;「嗯，剩下的只有阴户的味道了。」&lt;br&gt;「是的，理事长，女人的阴户应该要很好才行，如籐井香织的阴户味道好的话，豪无疑问是第一名了。嘿嘿……」&lt;br&gt;「校长，没有问题，籐井香织的阴户，无论是色泽或形状，还有敏感度等一定是第一名。哈哈哈……」&lt;br&gt;理事长和校长同时发出下流的哄笑声，然后指示田所说︰「女奴的调教先从小岛典子开始，然后是高野优美，籐井香织留到最后的快乐吧，田所，你知道了吗？」&lt;br&gt;「是，遵命，理事长。」&lt;br&gt;大概这样就能完全沟通，理事长和校长都走出这个房间。&lt;br&gt;穿游泳衣的十五位美女，依田所的指示，每五个人一组在二十五公尺的游泳池来回游一趟，这样测验便告一段落了。&lt;br&gt;「换衣服后，小岛典子小姐、高野优美小姐、滕井香织小姐请留下来，其它人回到面试的房间。」&lt;br&gt;田所看到全体都游完而做这样的宣布时，用毛巾擦身体的美女们就好像下班似的，露出轻松的表情回到更衣室。&lt;br&gt;「你们三位是最后入选的人，剩下的就是要承受当本校老师作的测验，换衣服后请到三楼的研修室等吧。」&lt;br&gt;这三人回到更衣室时，其它人都走了。&lt;br&gt;「香织小姐，太好了。」&lt;br&gt;「是呀！能和优美小姐在一起了。」&lt;br&gt;「好像还有什么测验，不过，每一科要一个人，应该没有问题了吧。是呀！只剩下我们三人，一定会有很好的结果。」&lt;br&gt;因为尚未确定录用，多少还有一些不安感。&lt;br&gt;「不会有问题的，只要再努力一次。」典子鼓励自己似的说。&lt;br&gt;三个人很快的换好衣服。&lt;br&gt;「我们要去三楼的研修室吧。」&lt;br&gt;「嗯，田所老师是这样说的。」&lt;br&gt;香织和优美这样说时，典子从后面用歇斯底里的声音说︰「你们是不是太紧张了？」&lt;br&gt;看到香织和优美一见如故的样子，典子似乎有点嫉妒。&lt;br&gt;经过舖地毯的楼梯，香织等人来到三楼的研修室，田所教务主任已经在那里等着了。&lt;br&gt;「这里是研修室，你们已经通过理事长面谈的那一关，可以说是百份之百被录用了。」&lt;br&gt;田所的眼光在三人的身上像舔似的环顾一周，说︰「可是能不能和现在的高中生相处还有点疑问，本校的学生大部份是优秀的，但其中多少也会有落伍的份子，不能完全排除这样的学生，也正是本校的特色。」&lt;br&gt;「我赞成这样的教育方针。」&lt;br&gt;典子奉承般的回答，香织和优美也点头。&lt;br&gt;「可是各位实际上应付这些学生，可不是一件简单的事，你们认为呢？」&lt;br&gt;「我想没有问题的。」典子信心满满的回答。&lt;br&gt;「籐井老师和高野老师怎么样呢？」&lt;br&gt;「嗯，大概没有问题吧。」&lt;br&gt;突然被称为老师，香织和优美都有些紧张。&lt;br&gt;「好，那么，请进研修室吧，经过这里的测试合格，你们三位就被正式录用为老师了。」&lt;br&gt;「请问是怎么样的测验呢？」&lt;br&gt;优美露出不安的表情问。「刚才也说过，这是测验能不能应付那些顽劣的学生。」&lt;br&gt;田所教务主任用开玩笑的眼神看着优美说︰&lt;br&gt;「就是对任何情况都不慌张，能随机应变的应付，虽然是相当特殊的测验，但就当做是做为老师前的磨练，尽量克服，现在请进去吧。」&lt;br&gt;典子走在前，香织和优美紧跟其后走进室内。&lt;br&gt;「啊……」走进室内的刹耶，香织和优美发出惊讶的声音。&lt;br&gt;「真是奇特的房间，这就是研究室吗？」即使是典子也感到惊讶。&lt;br&gt;这也难怪，因为称做研修室，想像中应有研修用的桌椅图书，可是室内确充满了奇妙的猥亵感。&lt;br&gt;（这是怎么一回事……）&lt;br&gt;香织和优美心中的狼狈表现在脸上，彼此面面相觑。&lt;br&gt;至少有两个教室大，有一半是左右排列玻璃厨柜，陈列各种物品，另外在墙上挂着各种不同粗细的绳子、皮鞭、手铐、狗环等，还有参观路线的标示，须按指示顺序参观。&lt;br&gt;在第一个玻璃柜中放着凌乱的色情杂志，不只是日本的，还有国外的，每一本都有年轻的女人分开着双腿，露出阴毛围绕的性器，有的照片是男人在抚摸着女人的花瓣，男人的粗大性器顶开花瓣，还有深深插入男人性器后皱着眉头、张开嘴的女人，欧美各国的照片，女人的阴毛是金黄色，插入的性器可能是日本男人的两倍大。&lt;br&gt;（啊……太过份了……居然要看这种东西……）&lt;br&gt;认为这也是测验的一部份的香织，不得不看一眼，对如此大胆的照片不禁脸红心跳。&lt;br&gt;「香织小姐，这是怎么一回事？」优美声音颤抖，紧握香织的手。</content></item></essay>