<essay><item><title>奴隶教师．香织(7)</title><author>床上伴侣</author><content>（有一天会有机会的，今天这样就够了。）&lt;br&gt;让那些不良少年玩弄香织，也是和心腹田所串通好的，在最危险时让田所出现，实在是完美的计策。&lt;br&gt;「很好，就用扭动屁股的要领吸吮，噢……」&lt;br&gt;香织木偶般的服从命令，完全陶醉在口交的表情，使男人的慾火更升高，不只一次忍耐着爆炸的冲动，可是兴奋达到极限，山田发出野兽般的吼声。&lt;br&gt;（啊……校长的东西在脉动……怎么会这样……）&lt;br&gt;香织感受到男人兴奋的程度，在吸吮的同时也知道，自己的阴户流出大量的蜜汁。&lt;br&gt;「噢！好极了……吞下去吧……一滴不剩的吞下去吧……」&lt;br&gt;脉动的阴茎，猛烈的跳动，精液喷射在香织的口腔深处。&lt;br&gt;「唔……唔……」&lt;br&gt;香织吞下去，黏黏的液体不但腥，还贴在喉咙上，下意识中和唾液混合，吞入胃肠里，香织感到意识逐渐模糊。第五章 研修室里的被虐调教&lt;br&gt;香织坐在理事长派来接她的车上，觉得身心无力。首先是校长上车，接着是香织和田所，形成被夹在两个男人中间的情况。&lt;br&gt;「籐井老师，现在要去理事长家里，你要知道，要对付新闻媒体的话是非常重要的事。」田所又在重复在校长室里说过好几次的话。&lt;br&gt;「今天发生的事，也就是在教室里，老师被强暴的事，如果洩露出去就事态严重了。」&lt;br&gt;香织下意识的点头，实际上是没听进去。&lt;br&gt;「很有可能学生会把这件事洩露给媒体，所以，一定先要让理事长知道这件事，一旦发生问题，就必须拜讬人脉广的理事长。」&lt;br&gt;山田在不久前还只是教务主任，可是继承父亲之职坐上理事长宝座的秋田，解雇前任校长和教务主任，理事长对他们两人来说是恩人，同时也拥有绝对的权力。&lt;br&gt;「是……是……」香织闭着眼睛回答。&lt;br&gt;一如田所所言，在教室里赤裸的受到学生们的玩弄，差一点就受到凌辱！而且，香织本身的肉体产生反应，那是事实，无法否认。&lt;br&gt;（而且还对校长做那种事，我已经完了。）&lt;br&gt;漱口几次，嘴里仍留下残渣，感到不舒服。&lt;br&gt;香织感到最痛若的是，受到学生玩弄后，校长要她性交时，自己的身体产生的强烈性感，心里感到悲惨，肉体却陶醉在快乐里。&lt;br&gt;「什么？在教室里，是学生吗？」听到田所在耳边悄悄说过后，秋田难以置信的大叫︰「怎么会有这种事！在神圣的教室里被学生剥光衣服，乳房和性器还被玩弄，这种事还得了？！」&lt;br&gt;秋田像第一次听到一样一副惊讶的表情，事实上是秋田理事长命令校长和田所做的事情。&lt;br&gt;「这是因为你让人有机可乘，你没有教育家的荣誉感吗？籐井老师。」&lt;br&gt;香织紧张的低下头。&lt;br&gt;「是你主动的露出裸体给学生看的吗？」&lt;br&gt;「不……怎么会！」秋田意外的说词令香织惊讶的抬起头。&lt;br&gt;「籐井老师，如果学生这么说的话，你如何辩解？」秋田借机大吼。&lt;br&gt;「如果学生说是籐井老师上课时要我们看裸体，就自己脱光衣服，还要我们抚摸乳房或阴户。你怎么办呢？」&lt;br&gt;香织惊愕得说不出话来，从各种迹像显示，理事长是好色、又专横的可怕人物，可是这种说词也太过份了。&lt;br&gt;「籐井老师你没有办法辩解了吧。」&lt;br&gt;香织不知该如何作答。&lt;br&gt;「是我监督不周，请理事长原谅。」山田像念台词，向理事长深深一鞠躬，有如责任在自己身上。&lt;br&gt;「好吧！当这件事洩露出去后，在说吧，好像被学生玩弄的太厉害了，先让她冷静一下对不对？山田校长。」&lt;br&gt;「是，而且好像研修的不够。」&lt;br&gt;理事长的一句话，山田和田所就从两边包夹香织，把她从理事长室带出来。知道带去的地方是充满羞耻的研修室时，香织的脸色大变。&lt;br&gt;「又是这房间……请饶了我吧，校长……」&lt;br&gt;「籐井老师，喝这个后，休息一下吧。」田所拿出加了春药的葡萄酒。&lt;br&gt;「不要……」&lt;br&gt;「籐井老师，不喝这个是无法离开这里的。」&lt;br&gt;「拜讬……不要做这种残忍的事……」&lt;br&gt;「这是很好喝的，你不听话，你这一生也就完了，喝吧。」山田像在下达最后通喋。&lt;br&gt;香织仍如做梦般的坐在沙发上，从测验那天发生的事如跑马灯似的出现在眼前，随即又消失。&lt;br&gt;（啊！我已经完了。有照片和录影带，想辞职又不行，而且我的身体……）&lt;br&gt;想起受到学生的玩弄，以及被校长口交时，自己的身体还产生强烈性感，好像自己已经变成淫乱的女人，对自己的肉体产生厌恶和悔恨。&lt;br&gt;不久后，可能是春药发作，香织全身发热，乳房骚痒，花蕊火热，觉得坐立难安，产生想醉在性感里。&lt;br&gt;（啊……我么会这样……不能这样……）&lt;br&gt;发现自己的手很自然的摸到乳房，香织感到紧张，可是又产生希望有人爱抚的慾望，不知何时，已经夹紧大腿扭动，急忙提起精神想克制自己。&lt;br&gt;于此之际，却听到女人淫浪的声音。&lt;br&gt;「啊……唔……典子……啊……」&lt;br&gt;「优美你真可爱，恨不得吃了你。」&lt;br&gt;香织听到这个声音就知道是典子和优美在里面的房间。&lt;br&gt;香织悄悄地向里面走去。&lt;br&gt;（……）&lt;br&gt;香织惊讶的倒吸一口气。&lt;br&gt;「优美，怎么样？很舒服吧。」&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」&lt;br&gt;赤裸的典子和优美正在床上做爱。身体丰满的典子扮演男角在爱抚优美的乳房，典子的舌头配合动作吸吮乳房。&lt;br&gt;「啊……啊……」每当优美摇头时，秀发便随之摇曳，从嘴里露出甜美的哼声。&lt;br&gt;「优美，可以摸这里吗？你的阴户。」&lt;br&gt;典子把手滑入优美的大腿根，优美的大腿像在等待似的，立刻分开，露出肉缝。&lt;br&gt;「啊……啊……」优美的屁股微妙的扭动。&lt;br&gt;「优美的阴户好可爱。」典子说这种淫猥的话似乎不感到羞耻。&lt;br&gt;「优美，你是想要我爱抚阴户了吧？」&lt;br&gt;「不…………不…………」&lt;br&gt;「哟！优美，你这里已经湿淋淋了，嘻嘻嘻。」&lt;br&gt;典子正式发动攻击，身体进入优美的双腿间，把热乎乎的气喷在肉缝上。&lt;br&gt;「啊……唔……」&lt;br&gt;只是轻轻的在肉缝上摸一下，手便沾满黏黏的蜜汁。&lt;br&gt;「嘻嘻，我给你吻吧。」&lt;br&gt;「啊……典子……不行呀……啊……」&lt;br&gt;「优美的阴户真可爱，像粉红色的玫瑰花。」&lt;br&gt;典子伸出舌头，从珍珠般的阴核舔到肉缝。&lt;br&gt;「啊……唔……啊……」优美不停的发出甜美的哼声。&lt;br&gt;「优美，吻你的玫瑰花有什么感觉呢？」&lt;br&gt;「啊……唔……啊……」优美发出哼声时，雪白的乳房随之起伏摇摆。&lt;br&gt;「说呀！你若不说，我可不疼爱你了。」典子的台词像虐待狂的男人。&lt;br&gt;「啊……不能停止……啊……」优美撒娇似的扭动屁股。&lt;br&gt;「那么！优美，快说吧。」&lt;br&gt;「是，很舒服……典子……啊……」优美难耐似的发出甜美哼声，仰起头，露出雪白喉咙。&lt;br&gt;「很好，现在就向理事长主人说的那样吧。」&lt;br&gt;「太好了……典子吻我……我的阴户很舒服……啊……还要吻……吻我的阴户……」&lt;br&gt;香织不由得瞪大眼睛。因为教的学年级不同，几乎没有见面的时间，但想不到她们两人竟变成这样的关系了。&lt;br&gt;「哟！是香织啊！」&lt;br&gt;大概是感到有动静，典子回头看。&lt;br&gt;听到典子的声音，优美张开眼睛，刹那间出现困惑的表情。&lt;br&gt;「你来的正好，和我们一起痛快得玩吧。」典子立刻走过来，强迫的把香织拉到床边。&lt;br&gt;「不要！我不要做这种事……」&lt;br&gt;「什么是这种事？你的事我都听说了。」&lt;br&gt;「……？」&lt;br&gt;「听说你和学生做出淫荡的事。」&lt;br&gt;香织惊慌的说不出话来。&lt;br&gt;「看你一副高雅的表情，原来真了不起，在教室里脱光衣服给学生又看、又摸。」&lt;br&gt;香织只能听典子说，却找不到一句话反驳。&lt;br&gt;「我都知道了，所以你在这里装圣女也没有用了，快脱光吧，让我和优美看看你那淫荡的阴户吧。」&lt;br&gt;典子用命令的口吻说完，就从香织的身上脱去上衣，然后从背部抱住香织的双臂。&lt;br&gt;「啊……不要这样！求求……」被身材丰满的典子抱住，香织发出哀求声。&lt;br&gt;「优美，你还不快过来脱香织的裙子。」&lt;br&gt;「哦……」优美受催促，立刻过来拉开香织裙子的拉炼，裙子很快就落到香织脚下。&lt;br&gt;「香织……你……」看到阴毛，优美惊讶的瞪大眼睛︰「哟，香织，你原来是不穿内裤的。」&lt;br&gt;对于典子的嘲笑，香织无言以对，只有低下头。&lt;br&gt;「每天都这样不穿内裤，诱惑学生吗？原来有这样淫乱的老师。」&lt;br&gt;从失去反抗力的香织身上取下乳罩，典子从墙上拿来皮鞭。&lt;br&gt;「你看我是体育大学毕业的就瞧不起了吧！这个我早就知道了，你这个一流大学毕业的，也会在教室露出阴户给学生看的，现在你给我趴下，我要用皮鞭处罚你这个淫乱的老师。」&lt;br&gt;「啊……典子……不要啊……」香织仰起眉毛，发出悲叫声。&lt;br&gt;（典子怎么会这样说……我从来没又看不起你呀……）&lt;br&gt;香织无法理解典子为什么会说出这样的话。&lt;br&gt;「你乖一点吧，不要再做出高尚的样子。」典子挥动皮鞭，威胁道︰「你做老师的，还给学生看乳房和阴户，你是没资格说话的。」&lt;br&gt;「我什么也没有做呀！这样太过份了……」香织急忙抗议。&lt;br&gt;「我说过要处罚你，你到底趴不趴下？」典子又再挥动皮鞭，发出可怕的声音。&lt;br&gt;「啊……不要用皮鞭……」香织的脸露出恐惧的表情。&lt;br&gt;「用皮鞭打到出血的程度，然后关进那玻璃的厕所吧！」&lt;br&gt;「典子……不要这样……」&lt;br&gt;「香织，你肯听话吗？」&lt;br&gt;「我肯……但要原谅我……」香织痛恨典子的蛮横，但目前的处境，只好听从了。&lt;br&gt;香织忍住泪水，摆出典子要求的姿势。&lt;br&gt;「很好，这样就像狗了！嘻嘻……」&lt;br&gt;典子发出笑声，向露出不安表情的优美使个眼神，然后又对香织以不屑的口吻说︰「香织，你现在是母狗了，狗要汪汪叫，但是你是人的母狗，所以回答时要说『典子大人』。」&lt;br&gt;「啊……饶了我吧……」&lt;br&gt;「什么！你还不明白呀！」典子用手在香织的屁股上狠狠的打一掌。&lt;br&gt;「啊……典子大人……不要打……」香织发出尖叫，说出表示顺从的话。&lt;br&gt;「你好像终于了解自己的立场了，现在把双腿分开，露出淫猥的阴户给我看看。」典子胜利般的露出虐待欲。&lt;br&gt;最近很疼爱她的田所教务主任指示她羞辱香织，所以典子借这个机会凌辱香织，不过，这样扮演虐待狂的角色时，会产生虐待的快感，发觉自己的花蕊也湿湿了。&lt;br&gt;（典子……太过份……）&lt;br&gt;香织感到不服气，但现在只能顺从的分开双腿。&lt;br&gt;「香织，你想要我看淫猥的阴户和屁股吗？」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;「香织，怎么不回答？再不回答，真的要用皮鞭了。」&lt;br&gt;「是……典子大人……请看吧……」&lt;br&gt;同样是新任老师的典子竟然如此对待她，香织感到不服气。&lt;br&gt;「优美，看呀！香织的阴户湿淋淋了，据说被学生玩弄时还有性感，原来是真的，原来香织是好色的女人。嘻嘻嘻……」&lt;br&gt;典子用手指在香织的肛门和花园里拧动。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」香织忍不住发出哼声。&lt;br&gt;「好色的母狗，阴户舒服了吗？」&lt;br&gt;「啊……是……很舒服……典子大人……」&lt;br&gt;典子做出虐待狂女王的模样凌辱美丽的女同事。&lt;br&gt;「啊……唔……啊……」香织已经听不到典子说的话。&lt;br&gt;（啊……为什么做出如此残酷的事，我竟然还有性感……）&lt;br&gt;甜美快感如波涛般在身体湧出，把香织带入玫瑰色的云彩中，肉体被性感带走飞扬。现在不论谁都可以，香织只希望能得到身体快要溶化般的强烈快感。&lt;br&gt;「啊……好…………」&lt;br&gt;典子的手指插入花蕊，香织的 望眼看就要达成。&lt;br&gt;可是在这刹那，插在肉洞里的手指突然拔出来。&lt;br&gt;（为什么……典子……为什么这样折磨我……）&lt;br&gt;香织忍不住扭动屁股，以表示此刻的感受。&lt;br&gt;「香织，想要得到爱抚就保持这个姿势不要动。」&lt;br&gt;典子在香织的屁股上拍一掌，向优美使一个眼色。&lt;br&gt;优美只是呆呆的看着在眼前的情景，看到典子的眼神后，悄悄的走出房间。&lt;br&gt;「典子做得很好，理事长。」在隔壁房间看一切过程的山田，以奉承的口吻对秋田说。&lt;br&gt;「好好！就把典子赏给教头，好好的疼爱她吧，还有，校长是和优美……」&lt;br&gt;「是，谢谢理事长！」&lt;br&gt;山田露出淫笑时，和田所换班的是柏古教头，向秋田阿谀的说︰「理事长终于要和香织好好的享受了。」&lt;br&gt;香织遵照典子的命令继续采取屈辱的狗爬式。&lt;br&gt;（典子是怎么回事……真难为情…………身体骚痒得不得了）&lt;br&gt;点燃了发飙的性感又受到典子的玩弄，想要向最高峰奔去，但就在这刹那又落空，没有比这更残忍的事了，担心不听使唤会糟皮鞭抽打，只好继续做出母狗的姿势。</content></item></essay>