<essay><item><title>禁忌的情人(2)</title><author>床上伴侣</author><content>他们就像拍拖中的男生和女生，一起谈论学校，朋友，音乐，电影，等等无
所不谈。偶尔，苏姗还会告诉他和女生谈恋爱时应该如何如何。像等待他的女朋
友坐下之后，他再坐下，还有去餐馆吃饭和离开时，他应该主动走到她前面为她
开门。她的讲话尽量很平和。毫不惊讶，汤米不需要太多的教导。他像他的父亲
一样天生是一个绅士。&lt;br&gt;不久，汤米真的忘记了苏姗是他的妈妈。&lt;br&gt;苏姗也短暂的忘记了她是在和她的儿子拍拖。他突然似乎一下成熟起来。当
他谈笑风生时，他面前暗淡的烛光使得他美丽的蓝色眼睛，忽闪发光。他真英俊，
她心说道。突然，苏姗感觉有股轻微的颤抖通过身体。&lt;br&gt;当晚餐吃完之后，汤米搀扶着苏姗出了餐馆。他匆忙的去打开车门。&lt;br&gt;苏姗只是走道稍微有点不稳。她知道她不该喝下最后那杯。&lt;br&gt;汤米打开车门将他的妈妈扶进车内，他尽力不去瞅她暴露的大腿。然而，这
根本不可能。不管他多么努力，他的眼睛还是瞅向他妈妈的胯间。虽然天色已晚
很黑，但是路灯的灯光还是照亮了她的胯间。汤米屏住呼吸。他妈妈的双腿向两
边分开一直暴露到她长筒丝袜顶端，然后是光滑的大腿，再就是她被淡蓝色丝质
内裤紧缚的私处。她一条腿悬在车外停留了片刻。&lt;br&gt;汤米站那一动不动，他的眼睛睁得巨大。&lt;br&gt;「嗯……我们去看电影好吗？」苏姗问道，她注意到她的儿子又在看她的裙
子底。又有一股颤栗从她的身体袭过。此刻，苏姗不能确定她是否是无意识将她
两条腿像这样分开。她感觉今晚非常淫秽。这也算不了什么，她心说。酒精使得
一切似乎变得都很自然。&lt;br&gt;当汤米看到他的妈妈正在注视他时，他震惊的面孔变得通红。突然，他感觉
很羞耻自己的行为。他能对自己的母亲做出这样的事情，那么如果他和一个女孩
真正出去拍拖，那么他将会对她做出什么呢？他心底里不禁疑问自己。&lt;br&gt;他们买了水和爆米花进到电影院里，在后排找了两个位置。当电影开演了一
会儿，仍然没有很多人。电影院里几乎就他俩人。&lt;br&gt;这是一部喜剧，两人看得非常开心。电影大约演到一半时，汤米小心的抬起
胳膊将它放在他妈妈座位的靠背上。这时，他的胳膊挨靠在她的肩膀上。&lt;br&gt;苏姗感觉到他的胳膊，身体不禁轻微一颤抖。&lt;br&gt;就在他们大笑时，汤米将手臂搂在她的肩膀上，他的手向下垂着。他的妈妈
一惊讶，叹息口气将身体靠在他的身上。&lt;br&gt;苏姗在心里笑她的儿子会这么大胆。她此刻感觉很舒服，她已经很久没有这
样的感觉。&lt;br&gt;突然，汤米意识到他的手指碰到裸露在她领口间的乳房。他能够感觉到他的
心脏开始迅速的跳动起来。&lt;br&gt;苏姗感觉到他的手指，但是她并没有将他的手拿开，因为她不想将此刻的气
氛破坏掉。并且，这也算不了什么，可能是意外，她心底里对自己说道。&lt;br&gt;汤米无法在集中精神看电影。他的手指好似不受他大脑支配似的，开始轻轻
的抚摸起她的乳房。他动作非常非常轻微，几乎令人难以察觉。但是汤米能够感
觉到。他感觉他的手指摩擦她的乳房，产生的热量可以用烫手来形容。停下！他
心底里对自己喊道。&lt;br&gt;一会儿之后，苏姗察觉到他手指的动作。这是挑逗人欲望的抚摸，令人情绪
上涨。在她感觉胸部泛起鸡皮疙瘩之前，她一直还认为这是意外，她知道此刻她
应该阻止他。然而，她并不想令他感到窘困。他可能根本不知道他在做什么。这
只不过是很自然的抚摸。但是，她感觉她胯间的那股酥麻感，决不会是很自然产
生的。&lt;br&gt;汤米变得更大胆，他的手指颤抖着伸进到她的上衣，手指尖刚好夹在她上衣
弹性的领口下。毫无疑问，此刻这绝对不是偶然。他不敢相信自己竟然会这样的
胆大。&lt;br&gt;苏姗的呼吸变得快速起来。她想去阻止他，但是很久没有人这样体贴的对她
抚摸。此刻在她的大脑里，母亲的责任与女人饥渴已久的需求激烈的斗争在一起。&lt;br&gt;苏姗在她的椅子上很不自在似的坐立不安。难以置信，她感觉到她的内裤在
慢慢变湿。当苏姗感觉到汤米的手又要往里伸进时，她手伸向上一把抓住他的手
没有让他在动。但是，她也没有将他的手拿开，她只是紧紧的将它按在她柔软的
乳房上面。&lt;br&gt;汤米并没有挨到他妈妈的责备，他终于松下口气。就在她松开他的手，伸手
要去够放在她身边的爆米花时，她侧着身，汤米得到机会再次将手向她的衣服里
伸去。当她将她阻止下来时，他的手伸进了一半。&lt;br&gt;此刻，苏姗仍没有将他的手拿离她的身体。她的心跳加速起来。&lt;br&gt;汤米感觉心脏好像要从他的胸腔中跳出来似的。现在他的阴茎在他的裤子里
非常的不舒服。他坐在那蠕动身体，想找一个舒服点的位置。汤米不能手伸到胯
间去抓揉他的阴茎。&lt;br&gt;苏姗紧紧抓着汤米颤抖的手腕，知道差一点他就摸到她的乳头。事实上，他
的指尖已经摸到她的乳晕。她能感觉到硬硬的乳头痛楚的胀紧。此刻她的呼吸像
汤米一样粗喘。&lt;br&gt;两个人一动不动的坐在那。当苏姗的手指放松下来时，她感觉到汤米的手又
要往里伸进。她闭上眼睛深深喘息口气。她能够感觉到他的手指抚摸过她麻癞的
乳晕。然后他们分开夹住她肿胀的乳头……&lt;br&gt;突然，电影院的灯亮起来。&lt;br&gt;苏姗好像被点击了似的，坐在座位上身体猛地一突跃。她一把将他的手拿离
她的身体。她颤颤巍巍坐在那等待电影院里为数不多的几个人离开。最后，她双
腿虚弱的站起身朝出口走去。&lt;br&gt;当他们从电影院里出来时，汤米不得不跟在他妈妈的身后，因为他不想让人
发现他勃起的阴茎。&lt;br&gt;苏姗跟在大家身后深深喘息口气。她奇怪他为什么跟在她身后。她向后看了
一眼，知道她这位年轻的情人的问题所在。她强忍着没再看他那第二眼。突然她
感觉好像回到她高中时代。她回忆起许多汤米父亲的记忆。&lt;br&gt;他们安静的开车往家赶。汤米不敢相信刚刚在电影院里所发生的事情。简直
像在做梦。该死的，他的手真的摸在他妈妈的乳房上，她还没阻止他。但是，他
仍感觉很窘困，觉得自己很卑鄙下流。他的妈妈对他这么好，做他的女朋友陪他
出来拍拖，而他竟然这样回报她。&lt;br&gt;苏姗不敢相信她竟然让刚刚的事情发生。她再一次在心底里对自己说，那些
算不了什么。毕竟她的儿子需要建立一些自信心，她给自己找借口。&lt;br&gt;汤米打开他们家的房门，然后他停下来转身面向他的妈妈。&lt;br&gt;「谢谢你，妈妈……不，苏姗，我……我……我……玩得很开心，」他有点
紧张结巴道。&lt;br&gt;「我也很开心，汤米，你是一个非常棒的情人，」苏姗真诚的说道。&lt;br&gt;汤米紧张的站在他妈妈的身前，他的双手放在身体两侧无所适从。他很想将
她搂进怀里亲吻她。他压抑着冲动的心情，问道：「嗯……那个……那个……第
一次约会……第一次约会男的可以亲吻女的吗，」汤米未加思索紧张的脱口说出。&lt;br&gt;他的心脏再次快速的跳动起来。他的妈妈并没有立即回答他，他以为他的要
求可能要破灭。&lt;br&gt;「嗯……第一次约会是不可以的，但是因为你表现得非常好，我可以允许你
亲我一下，」苏姗嘴上说道，但是她内心里大喊着，不！不！美丽的夜晚，约会，
再加上葡萄酒，这些使得苏姗对他完全放弃抗拒。&lt;br&gt;汤米的心猛地一跳。天啊，他将要实现他梦寐以求的事情。他将要亲吻他的
妈妈。突然，他楞在那一动不动。&lt;br&gt;「怎么了？」苏姗说道，眼睛闭上，心脏剧烈的跳动起来。这是大错特错，
她心底里对自己说。&lt;br&gt;「我真的……恩……你知道的，我……我……不知道怎么做。」&lt;br&gt;「过来，」苏姗说道，将她的香唇送向她的儿子。&lt;br&gt;他的手臂自然而然在楼在她的后背上。他的嘴唇很僵硬，并且它们很用力的
亲在他妈妈柔软的嘴唇上。&lt;br&gt;「等一下，」她挣脱出他的亲吻说道。「不要这样亲吻你的女朋友。把你的
嘴唇润湿，让它们放松，」苏姗以母亲的口吻说道。但是，她所做的事情却不是
母亲应该做的。&lt;br&gt;汤米按他妈妈所说将他的嘴唇润湿放松。他感觉到她再次将香唇送向他。这
次他放松下来，与他妈妈柔软的嘴唇亲吻在一起。突然，他非常的兴奋，她的乳
房顶压着他的胸部，她的嘴唇感觉非常柔软，还有他还能闻到她芳香的体香。他
的头开始眩晕起来。&lt;br&gt;苏姗呻吟着将她的舌头探进她儿子温暖的嘴里。这纯是自然的条件反射。她
感觉到他的舌头，一股颤栗从她身体袭过。苏姗立即投入进与她儿子热情的亲吻
当中。突然，她将她的舌头退出。她这一刻完全的迷失了自己。她撤身，深深的
喘息口气，平静下她的心情。「现在是不是好点了，」苏姗尽可能装作什么没有
说道，但是她的声音无法控制的有点颤抖。&lt;br&gt;「太棒了，我们再来啊，」汤米大胆的脱口说道，并且将他的妈妈搂进他的
怀里。&lt;br&gt;突然，苏姗感觉到她儿子硬挺的阴茎顶在她的小腹上。她心想她还能够令一
个青年人兴奋，她情不自禁身体兴奋得一颤抖。等等，她心里大声的叫喊，这可
是我的亲生儿子啊。她知道在她要失去对事态的掌控之前，她必须要将它阻止下
来。&lt;br&gt;「不！不可以！」苏姗尖叫道。这时她意识到她的语气太过严厉，于是她的
语气变软下来。「第一次约会能有一个亲吻很不错了。你不要这么贪心，」苏姗
将她的儿子推开开玩笑说道。&lt;br&gt;「真烦人，」汤米面带天真的微笑说道，想要隐藏住他的兴奋和失望。然后
他变得严肃起来。「妈妈，我今天晚上玩得很开心。我们……我们以后还能在一
起出去吗，好吗？」&lt;br&gt;「嗯……如果你把我哄得很开心，我想可以的，」苏姗说道，亲吻一下他的
嘴唇，然后他们进到屋里。&lt;br&gt;那个晚上，汤米手攥握着他的阴茎躺在床上，幻想着他的妈妈。以前他幻想
的都是学校里的漂亮女生。此刻，他的妈妈佔据着他整个大脑。他仍然能够感觉
到她柔软的乳房挤压着他的胸，她柔软的肌肤很光滑。如果在电影院里，不是灯
亮起的话，他将会揉捏她硬硬的乳头。即使到现在他仍然能够感觉到她柔软的嘴
唇怎么亲吻他，她的舌头在他的嘴里挑逗的感觉。仅仅几分钟，他就达到高潮将
精液一股脑射在他的腹部。那个晚上他手淫三次。&lt;br&gt;与此同时，苏姗躺在床上，一只手揉按着被汤米摸过了的乳房，而用另一只
手的三根手指手淫。淫水不停的往外滴淌，浸湿了她的手指和她身下的床单。然
后她突然大声痛哭。天啊，我做了什么？她心里疑问自己。&lt;br&gt;苏姗。瑞特哭着睡过去了。&lt;br&gt;第二天清晨，汤米看见他的妈妈坐在厨房里正吮吸着咖啡。他犹豫了片刻走
过去，并且为他倒了一杯咖啡。他坐下，双手捧着咖啡杯。房间顿时变得非常非
常的安静，这种安静令人心神不宁。新的一天似乎使得所有的事情跟以前都不在
相同。他们对于发生的事情内心感觉很愧疚。&lt;br&gt;「妈妈……」&lt;br&gt;「汤米……」&lt;br&gt;他俩同时开口说话，然后停下，为了不尴尬，他们相视而笑。&lt;br&gt;「对不起，」汤米说道。&lt;br&gt;「汤米……恩……我们……那个……昨晚发生的……」苏姗结结巴巴的说道。&lt;br&gt;「我……我……知道，妈妈，」汤米打断他妈妈说道。「对不起，是我使得
所有的事情变得糟糕，」他几乎哭着说道，等待着她发火。&lt;br&gt;苏姗惊讶的注视着他。「这不是你的过错，亲爱的。是我的错。让我们忘掉
它吧。可能是因为那瓶葡萄酒的缘故，」苏姗找借口说道。「我不应该喝那么多
的酒。」&lt;br&gt;「那……那我们……恩……还能再一起出去吗？」汤米满怀着希望问道。&lt;br&gt;「这好像不好吧。」&lt;br&gt;「我知道，」汤米生气说道。然而，他是生自己的气。他眼含泪气急的起身
离开厨房。&lt;br&gt;「汤米！」苏姗在他身后叫道。然而，他已经冲出了厨房。现在苏姗非常的
痛心。她心想是她将事态变得更加恶化，她不能在控制住自己的情感，眼泪簌簌
的从她的脸颊流下。&lt;br&gt;晚上，苏姗轻轻的敲了敲汤米卧室的房门。当她听见汤米让她进来时，她轻
轻将房门推开。他躺在床上正在看杂志。「汤米，我们能聊聊吗？」苏姗向他询
问道，走过去坐下，她的面色略带紧张。&lt;br&gt;「当然可以，」他答复道，一翻身，双手放在他的脑后，眼睛向上盯看着天
花板。&lt;br&gt;「对不起，汤米……对于……对于所发生的事情，我感到很遗憾，」苏姗艰
难的说道。「汤米，我是说我们早上谈论一起出去约会的事。我一整天都在想它，
我知道完全是我的过错。我们都很寂寞，我们也都非常想念爸爸。」突然，苏姗
停下讲话哽咽起来，然后她很快就痛哭出声。&lt;br&gt;汤米立即起身坐到他妈妈身边。他小心的将她搂在怀里，让她靠在他的身上，
他也流出眼泪。&lt;br&gt;虽然她觉得在他的怀里很舒适，但是这令她反而哭得更伤心。她所有的情感
似乎此刻一下迸发出来。两年寂寞的生活，一个新工作，努力的挣钱，这些就是
她真实的写照。</content></item></essay>