<essay><item><title>我的二女儿爱丽丝</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;首先我得再自我介绍，我名强利，是一位四十三岁的健康、也算得上相当英伟的男人，已婚，有两位漂亮女儿。&lt;br&gt;这里记述的事，发生在三年前（一九九六年），当时大女儿十九岁，小女儿十五岁，我那时刚四十岁。&lt;br&gt;大女儿雪兰身高五呎五吋，体重一百廿三磅，三围是３４Ｂ．２４．３５，棕发、眼球浅褐，甜美动人，但不艳丽，酷似她妈妈年轻时模样。&lt;br&gt;一九九六年六月，她已有孕两月。&lt;br&gt;（只有我一人知道我是这婴儿的父亲。）&lt;br&gt;小女儿爱丽丝身高五呎三吋，一百一十六磅，三围是３２Ｂ．２３．３４，金发、碧眼，十分美艳，当然这也许是我太喜爱她而生的偏见。&lt;br&gt;六月十六日星期日，那天，我决定要察看爱丽丝的身体，看她是不是如我的推测，仍是处子之身。&lt;br&gt;自从知道雪兰怀孕，我便开始观察并秘密记录爱丽丝的经期。&lt;br&gt;我知道这天是她月经过后的第二天。&lt;br&gt;今晚我要用与我在两月前复活节时迷昏雪兰的同样方法，让爱丽丝沉睡。&lt;br&gt;爱丽丝睡前习惯的爱喝一杯我为她调制的热巧克力。&lt;br&gt;这次我将迷药混置其中，她喝尽后便道晚安就寝。&lt;br&gt;我等到太太和雪兰都已熟睡后，便轻步进入爱丽丝的卧室。&lt;br&gt;她室中有小夜光灯，一切都可看得相当清楚，而我也特地带了手电筒来。&lt;br&gt;她仰卧着，只盖了薄被单。&lt;br&gt;我掀开被单，发现她穿了件套头的浅蓝睡衣。&lt;br&gt;我将睡衣轻轻向上撩起，看到她下身穿着比基尼式的小内裤；再向上撩，她的胸乳便露了出来。&lt;br&gt;她的乳房结实尖挺，上缀粉红的乳头。&lt;br&gt;我真想握住这对诱人的乳峰揉弄一番，但又怕这样会将她惊醒。&lt;br&gt;我轻轻将她的内裤往下脱，她没有任何要醒过来的反应。&lt;br&gt;她的阴毛首先出现，接着便是阴阜和肉缝。&lt;br&gt;阴阜肥突坟起，上缀一小丛稀疏短浅的捲曲金丝性毛。&lt;br&gt;下面浅红肉缝密合，左右大阴唇看来极其丰满，肥涨无毛。&lt;br&gt;我心旌荡漾，裤裆中的鸡巴立刻涨硬起来。&lt;br&gt;我将她的内裤完全腿下，丢置地毯上。&lt;br&gt;我将她双腿分开，她的阴户便全部裸露。&lt;br&gt;她的肉户和雪兰的不一样，近臀沟处的肉瓣特别丰满膨涨。&lt;br&gt;我扭开电筒，仔细观看她的女性禁地。&lt;br&gt;用手指左右分开肥嫩的肉瓣，露出桃源小洞。&lt;br&gt;阴道入口约有nickel大小（注：nickel为美国日用五分辅币，直径约１３∕１６英吋，或０．８１英吋），完整无损的处女膜清晰可见。&lt;br&gt;我心中昇起强烈要采爱丽丝处女花心的慾念，但我知今次决不能造次冒险。&lt;br&gt;灵机一动，我脱下衣裤，八吋多长的粗壮鸡巴立刻弹出，向上成四十五度翘起。&lt;br&gt;我侧卧在爱丽丝身旁，将腿伸入她的双腿下方，将她的右腿轻抬搁在我的腰上，我调整臀部的位置和角度，微挺臀部，鸡巴对正阴户。&lt;br&gt;阴道入口太小，大龟头不能进入，只好将它紧塞在阴道入口。&lt;br&gt;龟头接触到女儿的柔嫩屄肉，有十分奇妙的快感。&lt;br&gt;我极轻的握住爱丽丝尖尖白嫩的乳房，入手不是那种软绵绵的感觉，而是十分结实富弹性。&lt;br&gt;我将龟头紧紧压住她的小屄入口，自己用手上下抚弄阳具。&lt;br&gt;一阵阵快感传来，有了要发射的感觉。&lt;br&gt;我停止抚弄，立即用手指揉压会阴部，待那感觉降低，才再开始微耸腰臀，继续抚弄阳具……&lt;br&gt;这样重复做了多遍，快感愈来愈浓，好几次我都几乎想要挺动鸡巴，插入她的阴道，但都被我用极大的意志力量悬崖勒马的忍住了。&lt;br&gt;我增加微挺的速度，终于感到一阵酸痒，我将龟头紧紧顶住屄眼，一大股热浓的精液，狂喷而出。&lt;br&gt;紧接又是再一股，又再一股。&lt;br&gt;龟头仍继续跳突射精，但射量逐减，近一分钟才停止。&lt;br&gt;拔出已开始软化的阳具，立起身来，我迅速穿回衣裤。&lt;br&gt;爱丽丝仍在呼吸平稳的甜睡，我用电筒照射，仔细再察看女儿的阴户。&lt;br&gt;看来和我刚看到时几乎是完全一样，肉缝依然密合，只是肉瓣下方似较方才突出些。&lt;br&gt;我轻轻分开肉瓣，肉屄小洞中尽是白稠的精液，自小屄入口处缓缓渗出，流浸臀沟。&lt;br&gt;我心中很满足，我虽没有真个消魂肏爱丽丝的嫩屄，但我已在她屄里射精！&lt;br&gt;我轻吻她的樱唇、乳尖和肉缝，小心的替她穿回内裤后，拉下睡衣，盖上被单，才回自己卧室。&lt;br&gt;第二天早晨爱丽丝看来和平时一样，美丽清新。&lt;br&gt;她穿了另一件淡绿色的睡衣来厨室早餐。&lt;br&gt;我和她如常的轻拥一下，为她准备了丰富可口的早餐。&lt;br&gt;她表现得很正常，没提及昨夜有何异状，但我可确定她起身时已察觉到阴道中异常的大量液体，和内裤裤裆上的大片粘潮。&lt;br&gt;她定已把弄脏了的内裤和睡衣脱去，换上干净的内裤和睡袍才来用早餐。&lt;br&gt;虽知这是爱丽丝的安全期，但心中仍有些忐忑担心她怀孕。&lt;br&gt;她的卧室与雪兰的卧室相距不远，近来雪兰可能因有孕，常爱午睡，夜间则午夜过后才就寝，这便大大的减少了我去爱丽丝卧室偷香的机会。&lt;br&gt;我仍暗中察看爱丽丝浴室的清洁桶；七月的第二个星期，清洁桶中出现了月经绵，爱丽丝的月讯如期来临，这使我一月来的牵虑顿释。&lt;br&gt;每年八月我们全家都会出外去露营数日。&lt;br&gt;我爱好野外活动，常一人外出，一切野营用具周全。&lt;br&gt;数年前和四位过去服务在同一公司的同好老友（与我际遇一样，因公司股值上昇，现均已十分富有），在邻州一老地主家族处购得山谷千馀英亩适合野营林地，中有一湖，上下游山溪地质均系沙石，源头活水，湖水清澈。&lt;br&gt;因系私有地段，向无外人进入，湖中尽多鲜美肥大的鲈鱼（bass）及其他多种鱼类。&lt;br&gt;我们合资包工开路进入各自领域，自山下架入电源。&lt;br&gt;我又在湖滨包工构筑小屋，陈饰内部，可容六人进驻，并加空调、厨、浴、冰柜等设备。&lt;br&gt;利用地下水源，钻有一井，设家用小水塔，自动抽水机，饮水过滤箱，receptivetank（注：封闭式地下巨型容积混凝土箱，可容纳抽水马桶多年之排泄），并且备有小型发电机，贮藏足量油料，以备停电时用，如一极小型别墅，惟缺电话。&lt;br&gt;但因我携有行动电话，与外界联络，并无问题。&lt;br&gt;为了能在此享受天然「露营」之乐，特将小屋左近一处山林开闢整平，可在该地架设营帐，并在其旁叠石围炉，设棚堆积柴薪，以便烹饪，或升营火取暖，但浴厕则均用屋中设施。&lt;br&gt;为此，浴厕建构在小屋进门一侧，方便露营时出入。&lt;br&gt;老友们近二年鲜少光临，幽静山区，仅我一人常来小住，或架单人小帐篷露营，垂钓湖中，享受湖光山色，天然乐趣。&lt;br&gt;七月底我开始计划，拟定去这山区露营。&lt;br&gt;雪兰已怀孕四月，不想参加，而太太裘蒂决定在家陪大女儿。&lt;br&gt;但爱丽丝仍是十分想去露营，兴致极高。&lt;br&gt;对我和爱丽丝俩人照原定计划前往露营，裘蒂也没有反对意见。&lt;br&gt;原订八月十日起程，很凑巧的这也正是爱丽丝月经过后的第一天。&lt;br&gt;对只有我们俩人去湖边露营，爱丽丝觉得十分兴奋。&lt;br&gt;第一天。&lt;br&gt;一九九六年八月十日，星期六。&lt;br&gt;我清晨五时起身，一想到我可和爱丽丝单独相处，内心便充满兴奋。&lt;br&gt;我清点行装，事实上，我因常旅行外出或露营，驾轻就熟，主要物件平时都已准备停当。&lt;br&gt;爱丽丝六时起床，她对此次野营，也是极为向往，兴致勃勃。&lt;br&gt;我们七时卅分开车出发。&lt;br&gt;下午二时卅分我们到达目的地。&lt;br&gt;天气十分热，温度华氏九十馀近百度。&lt;br&gt;我虽携有大型野营用冰柜，内有可保冷一星期的干冰，但我只用其储饮料，仍将带来的肉类食物、生菜、水果、鸡蛋、牛油等存入小屋电冰箱中。&lt;br&gt;自车顶卸下独木舟，然后搭设营帐。&lt;br&gt;这是一座六人用帐篷，两人用时相当宽敞。&lt;br&gt;篷帐搭好后，爱丽丝便去附近林间、湖边随意张望探视，我继续自车上卸下携来物件。&lt;br&gt;我将两个气垫充气后，并拢排列；将两个睡袋完全展开，平铺其上；盖上大床单后，并排放上两只枕头，再复上被单。&lt;br&gt;舖尾脚下放置一条大毛毯，以备夜深温低时用。&lt;br&gt;帐中炎热非常，寝具排妥后，我便立即退出，已是混身大汗。&lt;br&gt;举目四望，我看到爱丽丝在湖边的沙滩上。&lt;br&gt;我大声叫她，告诉她可以去湖中游泳。&lt;br&gt;她马上回到营帐，我将她的旅行衣袋自车中取出，放置营帐中，爱丽丝便入帐换衣。强行克制住想要偷窥的心态，我继续自车上卸下装有各种用品用具的硬纸盒，整齐堆置在营地一侧。&lt;br&gt;爱丽丝从帐中走出，穿了件全新的「一件头」的白色泳衣。&lt;br&gt;我的眼神立刻被她平坦小腹下那圆突鼓涨的阴户所吸引，我只有尽力克制自己不去看它。&lt;br&gt;我告诉她先去湖边，我随后即来。&lt;br&gt;我内心很高兴她没有对我在帐中所作的「同睡一床」的寝卧安排提出异议。&lt;br&gt;我换上短泳裤，来到湖边。&lt;br&gt;爱丽丝已站在水深及她颈项的湖水中。&lt;br&gt;我走入浅水，脚踝着水，顿觉清凉舒畅。&lt;br&gt;爱丽丝向我这儿移过来，她那青春健康的少女身体逐渐自水中现出。&lt;br&gt;我惊诧的发现，她那泳衣浸水后变得完全透明，她的一对玲珑的乳房高高耸起，乳头因凉水的刺激，已自变硬突立，清晰显现。&lt;br&gt;她微笑着，继续向我走来……&lt;br&gt;她的肚脐……&lt;br&gt;她的阴户……&lt;br&gt;都逐一显现。&lt;br&gt;在那透明的泳衣下，她那肥涨的大阴唇，粉红的肉缝，尽呈眼底，连阴阜上的捲曲性毛，都历历可数，事实上与全裸无异！&lt;br&gt;她站在深只及膝的水中，双腿分开，那姿态好美，好诱人！&lt;br&gt;瞬间，我的鸡巴在泳裤中撑起帐篷，我不敢再停留，立即快快进入齐腰的水中，不让女儿看到我胯下的丑态。&lt;br&gt;我开始向湖心游去，我听到后面的拨水声，我知道爱丽丝跟在身后游来。&lt;br&gt;在离岸约卅码处，我停止前，回身蹈水，看着爱丽丝游近。&lt;br&gt;「很好玩，是不是？」我问她。&lt;br&gt;「好极了！真棒！」她高兴的回答。&lt;br&gt;我翻潜入水，来到爱丽丝下方。&lt;br&gt;水深约八呎，我立足水底，抓住她的双脚，将她向上抛起。&lt;br&gt;我随即浮出水面，爱丽丝自空中掉回水中，开心格格的笑。&lt;br&gt;我向岸边回游，在脚可踏到湖底，水深及肩处停下。&lt;br&gt;爱丽丝自后攀上我肩，企图把我的头压入水中；我则反身蹲下，捉住她的细腰，她用双腿夹住我的腰，我假作要推开她，好几次故意短暂的触碰她的乳房，她吃吃的笑着，她一再用力要把我压入水中，都没有成功，她的乳头变硬巍巍突起，我猜可能是被碰触到时的自然性感反应。&lt;br&gt;最后她停了下来，略谈几句，我便走出水面，回到营地。&lt;br&gt;我自冰柜中取出一罐啤酒自用，一瓶八盎司的小瓶瓶装的水果酒给爱丽丝。&lt;br&gt;从来只有在晚餐时，才会给爱丽丝少许饮酒，平时并不让她饮用酒类。&lt;br&gt;这次我除啤酒外，也特地带来了几打八盎司小瓶装（低酒精含量）的各种酒类。&lt;br&gt;我来到湖边，爱丽丝正坐在清凉的浅水中。&lt;br&gt;我将酒瓶递给她说：「妳的妈妈不在这儿，现在是由我作主！」&lt;br&gt;她微笑接过酒瓶，打开瓶盖，喝了两口：「这很好喝！」&lt;br&gt;我坐在她身旁，努力克制自己不要去盯看她的乳房。&lt;br&gt;我相信她明知她的泳衣浸水后是透明的，可是她似是一点也不在乎让我看到她那一向不让我看到的三点禁地。&lt;br&gt;她是在有意诱惑我？&lt;br&gt;还是在戏逗我？&lt;br&gt;我们不时低声谈话，尽量放松，徜徉在明朗的艳阳蓝天下，宁静的湖光山色中。&lt;br&gt;喝完冷饮，我起身回到营地。&lt;br&gt;现在已是下午四时，我便用些前时已备好的木柴开始生火，然后再拿了两份酒饮料，来到湖边。&lt;br&gt;爱丽丝已在深水中载沉载浮，见我回来便返身向岸，潜入水中，我站在齐膝的水中等待。&lt;br&gt;她露出水面，向我行来。&lt;br&gt;我眼睛无法离开她那明显呈现的肉屄和乳峰，我赶快递过酒瓶，急急走入深水，掩藏住我立时又高高撑起的裤裆。&lt;br&gt;我心中有强烈的慾望，要剥去她那透明的紧身泳衣，尽情揉弄她的美妙的三点。&lt;br&gt;我欣幸爱丽丝不能解读到我这深藏在心中想侵犯她的邪念。&lt;br&gt;我们喝酒谈笑，又再游了一回泳。&lt;br&gt;五点半左右，我回到营火旁。&lt;br&gt;燃烧后的柴木已成一堆红热的木炭，我用锡纸包了马铃薯，放在炭火堆旁，又重新加添了柴火，进屋取了两块Ｔ骨牛排出来，任其解冻，另将生菜、面包、刀叉等备就。&lt;br&gt;实在太热了，我又再回湖边水中消暑，爱丽丝也仍坐在水中乘凉。&lt;br&gt;十分钟后，我再回到营地，将牛排放在烤肉架上烘烤，几分钟就已烤就，我便招呼爱丽丝来用餐。&lt;br&gt;爱丽丝走回营地，我用意志强迫自己不要看女儿的明显可见的诱人的乳房和阴户。&lt;br&gt;我为爱丽丝调了一杯用Jack Daniel和可口可乐合成的鸡尾酒，她开心的饮酒进餐，可能是今天初次饮酒较多，爱丽丝显得十分轻松，多次格格发笑。&lt;br&gt;餐后我们很快就清理就绪，爱丽丝喝完酒后还再要一杯。&lt;br&gt;我不想她真的喝醉，便只用了少许一点酒成份，绝大部份是可口可乐。&lt;br&gt;天仍很热，我们便再去湖边游泳。&lt;br&gt;我原想建议裸泳，但不知应如何启齿。&lt;br&gt;事实上，爱丽丝身上的禁地都已毕露，穿不穿泳衣都是一样。&lt;br&gt;我们游玩直至天黑，才回到营地。&lt;br&gt;我添加营火，打开收音机，我们聆听音乐，我又再调了酒份不浓的饮料，爱丽丝显得十分轻松飘飘然，但并没有醉。&lt;br&gt;我建议她换下湿衣，她便进帐更换，出来时穿了睡衣，将泳衣挂在我已架就的绳索上风干。&lt;br&gt;我们坐在远离营火处听音乐，偶也细声谈话。&lt;br&gt;繁星闪烁，明月在天，无风，气温已稍低，但仍很热。&lt;br&gt;十点卅分，准备就寝。&lt;br&gt;我心中忐忑，天人交战，有些犹豫，但又万分想要奸淫爱丽丝。&lt;br&gt;爱丽丝进屋去上厕浴，我便进帐脱去泳裤，穿上内裤。&lt;br&gt;我将被单揭去，放置一旁，在营床右侧躺下。&lt;br&gt;几分钟后爱丽丝进帐，手中提着一盏电池灯，她在我身边躺下，将灯熄去。&lt;br&gt;我转身向她侧卧，月光自帐篷边纱窗透入，我可清晰的看到爱丽丝，她面颊向我仰睡着。&lt;br&gt;两、三分钟后，她说：「这里太热，我睡不着。」&lt;br&gt;「把睡衣脱去，那样会凉快些。」&lt;br&gt;我不知她会如何反应，我想她大概不会脱去。&lt;br&gt;「爸爸，真的吗？」她说。&lt;br&gt;「在暗中我又看不见妳，为何不试试看，难道要穿着挨热？」我回答。&lt;br&gt;她没有回应。&lt;br&gt;几分钟后，她坐了起来，将睡衣脱去。&lt;br&gt;我还真不能相信她真的会脱去。&lt;br&gt;我可看到她穿有内裤，但无奶罩，美乳耸立，惊鸿一瞥，她就反背侧睡。&lt;br&gt;我的鸡巴立刻硬涨起来。&lt;br&gt;我有些失望只能看到她的背影。&lt;br&gt;我好想她，但又不知要如何着手。&lt;br&gt;我决定冒险一次。&lt;br&gt;我将我已涨成八吋多长的硬梃鸡巴自裤裆边释放出来，在微明的月色下，硕大的龟头看来真似一顶钢盔戴在一根肉柱上。&lt;br&gt;几分钟后爱丽丝说：「我仍是好热。」&lt;br&gt;我鼓起勇气，说：「脱下妳的内裤。内裤紧身保温，只会使妳感到热。」&lt;br&gt;「你在开玩笑。」她回答。&lt;br&gt;「才不是开玩笑。内裤是尼龙和棉合成，尼龙是特别保温的。」我告诉她。&lt;br&gt;她不再说话。&lt;br&gt;又过了好几分钟，她回转头向我张望。&lt;br&gt;我假装闭着眼睡着，眼帘稍留一缝偷看。&lt;br&gt;令我惊喜的是，爱丽丝竟真的伸手抬臀，脱去了内裤，但仍是侧身背向我而睡。&lt;br&gt;我的鸡巴膨涨得难受。&lt;br&gt;不到一分钟，我发觉爱丽丝转过头来向我看。&lt;br&gt;我继续装睡瞇眼偷窥。&lt;br&gt;她显然发现了我下体竖立的旗杆，注目向它凝视，然后又望向我脸，看我是否已睡着。&lt;br&gt;我保持原状不动。&lt;br&gt;见我不动，她以为我已睡着，她坐了起来，面孔移近我的下体，仔细观察我的八吋多长高昂的粗壮鸡巴。&lt;br&gt;我可以清楚的看到她的奶子，心中十分激荡。&lt;br&gt;她观看了好一会，才仰卧下来，张开双腿，眼睛仍盯着我挺立的鸡巴，右手伸入腿间阴户上扪弄。&lt;br&gt;她在看着我的鸡巴自慰！&lt;br&gt;我暗自庆幸我的计谋得逞。&lt;br&gt;我鼓足勇气坐起，爱丽丝立即把正在扪弄阴户的手缩回，将腿并拢。&lt;br&gt;我俯身将脸靠近她的阴户。&lt;br&gt;「你在做甚么？」她轻声问。&lt;br&gt;「蜜糖，只管放轻松！」我压住冲动的情绪，镇静的回答。&lt;br&gt;我将脸凑近她的阴户，她躺着没有移动。&lt;br&gt;我轻吻她的肉缝上方开端处，即将舌伸入屄缝，她的肉缝已相当溼润，我上下舔弄。&lt;br&gt;她的呼吸开始加快，我再继续舐吮。&lt;br&gt;过了片刻，她将腿向外分移，以便我可舐拭整个阴户。&lt;br&gt;我将头半埋入她的大腿间，舌头移向肉缝下方，用手分开肥嫩的肉瓣，捲舌成筒，插入屄眼，品嚐女儿的爱液。&lt;br&gt;屄中发出特殊的少女芬芳气息，爱液淡甜稍带咸味，十分可口。&lt;br&gt;舌耕十来次后，在肉缝中找到她的阴蒂，用舌拨弄几次，便用嘴唇含住这颗小珍珠，用舌尖顶住，快速来回拨弄。&lt;br&gt;爱丽丝想已十分动情，呼吸开始粗急，不停的耸起玉臀，将屄凑上来，让我舐吮。&lt;br&gt;我伸出右手揉弄她微带汗湿的左乳。&lt;br&gt;这是我第一次大胆揉捏爱丽丝的乳房，那柔嫩又有弹性的感觉真美妙。&lt;br&gt;我揉弄了左乳，再揉弄右乳，轮番玩弄，不时用指尖搓捏乳头，她的乳头便都变硬站立起来。&lt;br&gt;我再坐起来，飞快脱去内裤，面向爱丽丝，紧贴她左边侧身躺下，将双腿伸入她的双腿下。&lt;br&gt;「你在做甚么？」丽丝问。&lt;br&gt;「我想用鸡巴磨擦妳的屄！」我回答。&lt;br&gt;「我不知道……你应不应这样做……」她说。&lt;br&gt;「不要担心。妳说要停止时，我就马上停止。」我回答她。&lt;br&gt;我以为她会反抗，很惊喜的她并没有，而是任我摆布。&lt;br&gt;我想她对性可能稍有一点基本知识，但全无经验。&lt;br&gt;我将她的左腿放在我的腰上，右腿架放膝盖上，我移动臀部，涨硬的龟头挤进肉瓣，在肉缝间上下磨擦了廿来次。&lt;br&gt;然后，将鸡巴对正阴道，龟头抵在小屄入口，微挺屁股，将龟头紧顶在屄眼上。&lt;br&gt;「当心！轻一点！」&lt;br&gt;她似相当的激动，也暗示她已同意我这样做。&lt;br&gt;我停止前进，手指伸入肉缝中，磨弄她的阴蒂，她的阴道已十分润溼。&lt;br&gt;爱丽丝发出低声的呻吟……&lt;br&gt;我继续逗弄阴蒂，隔了一会，她开始微扭玉臀，作小幅度的旋磨转动，我知道她一定是觉得相当舒服。&lt;br&gt;我捉住她的手，放在我的肉棍上。&lt;br&gt;爱丽丝的手开始时只是放在我的涨硬的肉棒上。&lt;br&gt;几秒钟后，她开始轻捏肉棒，再继续摸索我的鼓涨肾囊，和它里面的一对饱硕肉球。&lt;br&gt;摸索了好一会儿，又再用手圈住肉棒，上下套动。&lt;br&gt;我的手也没閒着，我一会拨弄她的肉蒂，一会揉按她的两只奶子，下面的涨硬的肉棍一直紧顶在女儿的嫩屄入口。&lt;br&gt;几分钟后，她手指放松，离开了肉棒。&lt;br&gt;我正自失望时，突觉得她的手托握着我的整个肾囊，玉臀向下移压，耸动阴户，将我的龟头逼进她的紧狭小屄入口。&lt;br&gt;我听到在她大口呼吸，她的湿滑阴肉紧紧裹住我的龟头，那感觉美得不可形容！&lt;br&gt;这是我梦寐以求的一刻！&lt;br&gt;我立刻挺动腰臀，将铁硬的鸡巴向屄心挺进。&lt;br&gt;龟头触到了处女膜，我全力推进，轻易突破瓶颈阻碍，半根鸡巴已插进爱丽丝的处女阴道里。&lt;br&gt;她「嘤」了一声，张口吸气，但没有阻止我的行动。&lt;br&gt;我觉得十分快感，再继续耸动腰臀，很快的我整条阳具全根尽入，深插在女儿又紧又热的嫩屄中，龟头顶在屄心的一团嫩肉上，我知道我已触到女儿的屄花心：她的子宫颈。&lt;br&gt;我顿时起了要射精的强烈感觉，我便让鸡巴停止不动。&lt;br&gt;在这插入的过程中，我的手却是一直在动，不停的拨弄她的油滑肉缝中的阴蒂，爱丽丝断续的低声呻吟。&lt;br&gt;片刻后，我觉得我已控制了那要射的敏感。&lt;br&gt;我开始缓缓的小幅度抽送。&lt;br&gt;她的阴道又紧又热……&lt;br&gt;不可言喻的快感阵阵袭入脑海，我开始大幅度抽送。&lt;br&gt;我将阳具抽出五吋左右，再全根插入，每次插到尽根时龟头便按住花心软肉团，一阵旋磨……&lt;br&gt;「呃……噢……轻一点……」&lt;br&gt;爱丽丝颤声断续的呻吟，阴道紧凑湿润，抽插起来，畅滑无比。&lt;br&gt;完全无视于她的「轻一点」的央求，我继续强力奸肏爱丽丝的嫩屄，狂风暴雨似的大抽大送，一口气冲刺了四百馀次。&lt;br&gt;「轻一些……你弄痛我了……呃……啊……好酸……噢……呀……」&lt;br&gt;她呻吟着，一直央求我温柔些，断续的告诉我她的屄里十分胀痛难当。&lt;br&gt;我暂停片刻，膨涨的鸡巴全根留在屄里。&lt;br&gt;「真对不起，我太粗鲁了，但是妳太美了，我实在忍不住，妳现在觉得怎么样？」我问。&lt;br&gt;「刚才有些痛……现在好一些……你太大，撑得我里面好涨……好酸……但又有说不出的舒爽……」她回答。&lt;br&gt;「蜜糖，我还要再来。」&lt;br&gt;知道她已能享受性交的美畅，我也没有征求她同意，便再度开始抽送，先缓缓的，然后逐渐加快肏屄的速度。&lt;br&gt;我的手指则抚在阴蒂上，磨旋研磨。&lt;br&gt;她急促的喘息，不断的轻声呻吟。&lt;br&gt;抽插了三百多次，强劲的性快感湧入脑海。&lt;br&gt;我知道即要射精，鸡巴用最快速度在女儿阴道中冲刺。&lt;br&gt;「爸爸……噢……爸爸……」爱丽丝大声叫。&lt;br&gt;紧接着她双腿挺直，紧裹住我全条鸡巴的阴肉强烈收缩，一大股热烘烘的淫水湧出，浸溼了我阳具，爱丽丝已被我肏上高潮！&lt;br&gt;我的鸡巴更为膨胀，我再奋力抽插了廿馀下，龟头感到一阵出奇的酸痒，浓精脱关而出，我将鸡巴深插屄心，尽情猛射，心中无限的满足。&lt;br&gt;这是自四月前偷奸大女儿雪兰后的第一次狂悦的性发洩！&lt;br&gt;「你射精了！」&lt;br&gt;她的语气露出惊诧，她已觉察到我的鸡巴正在她的屄中一突一突的射精。&lt;br&gt;她的阴道仍在强劲痉孪，一张一合的吸咂着我的阳具。&lt;br&gt;「爱丽丝，我爱妳，真美妙极了！」&lt;br&gt;「你在我里面射精……我没有想到你会这样做……这可能会使我怀孕。」&lt;br&gt;她显得有些惊慌不安。&lt;br&gt;还没变软的鸡巴仍插在爱丽丝的屄里，我让它仍留在里面，我知道爱丽丝可感到我的鸡巴涨塞在她屄中，我故意迟迟不拔出。&lt;br&gt;「爱丽丝，我知道妳想要我的鸡巴……妳没有跟我说要我拔出来射……但我相信妳不会因此怀孕。」&lt;br&gt;我当然不能向她说，我知道她现在是在安全期中。&lt;br&gt;她没有回答。&lt;br&gt;我拔出已渐软化的鸡巴，我们两人都在流汗，很热。&lt;br&gt;我牵住她的手说：「我们去游泳！」&lt;br&gt;出了帐幕，爱丽丝要去拿挂在绳上的泳衣。&lt;br&gt;我说：「妳不需要穿它！」&lt;br&gt;我发觉她腿间有些行走不便，我便将她抱起，她温顺的让我抱托在胸前，白嫩的手臂自然的勾住我的脖子。&lt;br&gt;我是一个强健有力的壮汉，轻松的抱着她，来到湖边。&lt;br&gt;走进清凉的水中，在及她胸部的水深处将她放下，我们开始洗去身上、头上的汗渍。&lt;br&gt;我在水中将全裸的爱丽丝拥抱着，将她的玉乳压在我的胸前，我用手按压她的屁股，让她那丰隆的阴阜紧贴着我仍半硬的阳具。&lt;br&gt;我告诉她我心中是如何的想她、爱她。&lt;br&gt;她细声回答她也是十分的爱我。&lt;br&gt;但我总觉得她有心事，眼神中似有些不安。&lt;br&gt;「爸爸，你带我出来露营，是不是为了想要和我性爱？」&lt;br&gt;「不是。」我只好撒谎。&lt;br&gt;「但不能否认的是，我是真的好爱妳的全身每一吋，我想妳也很喜欢我的鸡巴吧？！」&lt;br&gt;她低头不语。&lt;br&gt;隔了一会才说：「我猜我是真的喜欢你的鸡巴。但如果我怀孕了，那该怎么办？」&lt;br&gt;「告诉我，刚才妳是不是也和我一样，十分享受我俩的美妙性爱？」&lt;br&gt;说完我注视她，停顿片刻。&lt;br&gt;她低着头，默默不答。&lt;br&gt;我继续说：「如果妳真的怀孕了，我一定会作十分妥当的安排、照顾妳，决不会让妳有任何的碍难委曲。只是……爱丽丝，我俩间的事，决不可向任何人透露，如果别人知道了说出来，那我就会被关进监牢。」&lt;br&gt;「不要担心，爸爸，我爱你，这是我俩的秘密，我决不会告诉任何人！」&lt;br&gt;她深情款款的望着我回答。&lt;br&gt;我再度紧拥她，也开始觉得水温有些凉了。&lt;br&gt;似新婚爱侣似的，我抱托着全裸的爱丽丝，她仍用玉臂环抱我的颈项，我走回营地，进入帐幕。&lt;br&gt;用毛巾擦干身体，我们并头躺下休息。&lt;br&gt;爱丽丝只穿回内裤，我则全身裸卧，握住爱丽丝柔软的小手，一会便进入了甜蜜的梦乡。&lt;br&gt;第二天。&lt;br&gt;八月十一日，星期日。&lt;br&gt;拂晓前，我曾醒过。&lt;br&gt;感到有些凉，我便拉过床单和毛毯，为爱丽丝和自己盖上。&lt;br&gt;我仔细端详爱丽丝，美丽的半裸女儿，正安稳的甜甜的沉睡着。&lt;br&gt;我再醒来时已是早上六时。&lt;br&gt;回想昨夜，好似一场春梦。&lt;br&gt;但我知道那不是梦，是千真万确的事实。&lt;br&gt;爱丽丝背向着我，侧身甜睡。&lt;br&gt;我轻轻揭开毛毯被单，看到她白嫩浑圆的屁股，不觉砰然心动，我的阳具立刻膨涨弹起。&lt;br&gt;想到它昨夜采了爱丽丝的处女花心，一再放肆蹂躏她的嫩屄，而且在屄花心深处勇猛的射精，我不禁得意的笑了。&lt;br&gt;拨开春思，我拿了衣裤，离开帐篷，去屋中浴室梳洗。&lt;br&gt;梳洗完毕，我在冰箱中取出早餐所需各物，回到营火炉前生火，煮了咖啡，便开始用小火煎bacon。&lt;br&gt;不一会bacon的香味便弥漫营地。&lt;br&gt;爱丽丝穿了睡衣自帐中出来，她避免看我，仍似有些不便行走的，蹒跚进入小屋中洗嗽。&lt;br&gt;一会嗽毕出来，低头慢步来到炉边坐下。&lt;br&gt;看来她似相当不乐，心事重重。&lt;br&gt;「爱丽丝，为甚么不讲话？妳知道我爱妳，那是永远不能更改的。昨天晚上对我说来是最特殊的一夜，那令我心醉的欢快是无可形容的！我知道妳也觉到舒畅，也许没有我那样浓烈的感受，但我知道妳有到性高潮。我俩相爱，这并不是什么羞耻的事！」&lt;br&gt;她仍是低头不语。&lt;br&gt;半晌她抬起头，美目注视着我，平静的说：「爸爸……大家都说……女儿是不应该和爸爸肏屄做爱的！」&lt;br&gt;「为什么不可以？圣经中的那提（Lot）不是就和他的两个女儿肏屄做爱？我相信他们都很喜爱性交，享受性交的快乐，常常肏屄，才会生出许多的子女，后来族群繁衍，遍布各地。更重要的是，上帝非但没有用雷霆惩罚那提和他的女儿们，事实上更给了他们祝福。」&lt;br&gt;「可是如果我像那提的女儿一样的怀了孕该怎办？」爱丽丝问。&lt;br&gt;「如果真的怀孕了，到时一定会妥善处置……雪兰怀孕了，现在可不是很好吗？……可以想想这会是多么特殊的事，是妳和我的爱的结晶！……现在我们来用早餐吧，今天我们有许多好玩的活动节目！」我向她说。&lt;br&gt;她不置可否，默然不语。&lt;br&gt;我也决定，我定必尊重她的意愿，不要作任何造次。&lt;br&gt;我替爱丽丝做了炒蛋，加上bacon，倒了橙汁和咖啡，她沉默的慢慢的进餐。&lt;br&gt;餐毕，我要爱丽丝在帐中稍息，我迅快收拾清洁，将独木舟放在湖边，将啤酒、小瓶水果酒，汽水放在手提小冰柜中，放了些干冰。&lt;br&gt;又拿了几包零食，放置船中，取出钓杆、网鱼行头用具，挂在船侧。&lt;br&gt;我坐在舟尾操桨，将舟驶入湖心。&lt;br&gt;爱丽丝坐在船中部，开始吃零食，饮用瓶酒，渐渐的她恢复了原态，开始谈笑。&lt;br&gt;我们两人钓到好几条鲈鱼（bass），其中以爱丽丝钓到的一条最大，长达十六英吋，便留下这条准备作晚餐。&lt;br&gt;回到营地已近下午一时。&lt;br&gt;我立即开始清剖鲈鱼。&lt;br&gt;爱丽丝显已复原，行动如常，她换上泳衣，去湖边游泳。&lt;br&gt;这里不会有外人来，我本想告诉她我们不用穿泳衣，可以裸泳，但想想还是作罢，免她不安。&lt;br&gt;我割出两片净鱼肉（filet），丢弃其馀部份，将净鱼肉放置屋中冰箱中，随即也换上泳裤，在手提小冰柜中加放饮料，做了几份火腿、醃牛肉（cornbeef）、生菜三明治，放入冰柜，带了特大毛巾，提柜走向湖边。&lt;br&gt;我来到时爱丽丝正在深水中载沉载浮。&lt;br&gt;「喂，爱丽丝，这儿有三明治！」我高声叫她。&lt;br&gt;她向岸边游回。&lt;br&gt;我在沙滩上铺上特大毛巾，放上食物饮料。&lt;br&gt;爱丽丝面对我坐在毛巾上，无可避免的我的目光又落在她那透明泳衣下、清晰可见又特别肥突美屄上。&lt;br&gt;我尽力拉开目光，向她递过一瓶酒。&lt;br&gt;「你在想要把我灌醉。」她接过酒瓶说。&lt;br&gt;「我可没那么想。我也带来了汽水，妳想喝妳也可以喝汽水。我只是以为妳挺喜欢喝这种酒，我真的没有想要灌醉妳。」我回说。&lt;br&gt;「对不起，爸爸。我猜我只是对一些事情仍是有些不能确定。」她说。&lt;br&gt;我们慢慢的用午餐，随意聊些普通话题。&lt;br&gt;吃完我们坐进水中，出水日光浴一会，又进入水中游玩消暑。&lt;br&gt;下午六时，我回到营地准备晚餐。&lt;br&gt;我将鱼放在架上烘烤，便招呼爱丽丝回来晚餐。&lt;br&gt;鱼鲜美可口，我给她一大盘烤鱼、凉拌生菜，脆马铃薯片和一瓶苏打汽水，她接过吃得津津有味。&lt;br&gt;餐后我迅速清洗餐具，整洁营地，我们再去湖边游泳，天黑才回营。&lt;br&gt;今天温度远低于昨日，我升起营火，爱丽丝换上睡衣，我穿了短裤汗衫，围炉而住。&lt;br&gt;我们閒谈了一回，也谈到雪兰已怀孕四月，和一些无关重要的琐事。&lt;br&gt;十时卅分，我们准备就寝。&lt;br&gt;我让爱丽丝先去屋中浴室淋浴，她浴毕返帐我再去洗浴。&lt;br&gt;回帐时，爱丽丝已躺下，一如昨夜我作的安排，她并没有作要分床独睡的要求。&lt;br&gt;我脱去汗衫短裤，爱丽丝盯望着我那累累赘赘半硬的鸡巴。&lt;br&gt;「不要担心！没有妳首肯，它是不会碰妳的！」我告诉她。&lt;br&gt;「我知道。」她平静的回答。&lt;br&gt;我套上一条内裤，关灯躺下。&lt;br&gt;「爱丽丝，我爱妳！……如果觉得热，妳不妨脱下睡衣。」我说。&lt;br&gt;「我也爱你，爸爸。」她回答。&lt;br&gt;她没有动静。&lt;br&gt;隔了一会，她坐起来，脱去睡衣，下面穿着三角内裤。&lt;br&gt;她背向我躺下，我也转身背向着她侧卧。&lt;br&gt;但想起昨夜的风流情景，鸡巴立刻涨硬起来。&lt;br&gt;我赶紧收拾绮念，闭目睡觉，不知何时便已掉入黑甜乡。&lt;br&gt;第三天。&lt;br&gt;八月十二日，星期一。&lt;br&gt;我很早醒来。&lt;br&gt;去屋中梳洗修面后，便开始准备早餐。&lt;br&gt;爱丽丝出帐，已穿上睡衣，便进屋洗嗽。&lt;br&gt;事毕，她来到营火边住下。&lt;br&gt;她的神态，很清新自然，她和我谈今天的活动节目，面露微笑，十分兴致泱然。&lt;br&gt;我做了煎蛋，香肠，炒家常马铃薯丝。&lt;br&gt;餐后我驾轻就熟迅速清理停当，便准备出发。&lt;br&gt;今天预定目的地是湖对岸的山脊，那儿我曾去过，山岩中有几条紫色半透明石英矿脉，很是美丽，我想爱丽丝会喜欢。&lt;br&gt;我带了手提冰柜，中放啤酒，小瓶装酒，矿泉水，三明治等。&lt;br&gt;我又另带了轻便凿錾工具，将各物放在背袋中，换上越野便装，八时开始出发。&lt;br&gt;我们大致是绕湖而行，在树林中徐徐行进。&lt;br&gt;朝阳穿树梢透入，空气十分清新。&lt;br&gt;爱丽丝似乎一直在沉思，默不作声。&lt;br&gt;良久，爱丽丝说：「爸爸，这里似是与世隔绝，只有我们俩人。情景看来好像和电影蓝礁湖（Blue Lagoon）一般。」&lt;br&gt;我记得那是一部相当久以前拍摄的电影，故事是一对落难在孤岛上的幼年男女，相依为命，两小无猜。&lt;br&gt;年齿渐长，情窦初开，很自然的俩人开始男女性爱，因而受孕，后来少年爱侣终于回到了文明世界。&lt;br&gt;我没有立时回答，我在想她说的话，但不能确定她是何用意。&lt;br&gt;我们又再沉默的继续行进。&lt;br&gt;又走了一阵，我估计已走了一半路，便暂停片刻，休息饮水。&lt;br&gt;天有些热，我们俩人都在出汗。&lt;br&gt;行行复行行，我们终于到达目的地。&lt;br&gt;我找到石英矿脉，开始敲凿。&lt;br&gt;我成功的掘出很多块美丽透明的石英。&lt;br&gt;爱丽丝很高兴的拾起，收入手袋中，并说回去后她要选几颗送给她的好友同学。&lt;br&gt;我们大功告成，十分高兴，已近正午，我们坐在山顶石上享用携来的饮料和午餐，一面欣赏群山的景色。&lt;br&gt;回程时我们缓缓而行。&lt;br&gt;爱丽丝一直沉默，似陷入深思。&lt;br&gt;我也不知该如何启齿，也就不去打扰她，两人默默而行。&lt;br&gt;回到营地，把远足所得和工具收拾好，爱丽丝便要去游泳。&lt;br&gt;她入帐换上泳衣，我递给她一小瓶酒。&lt;br&gt;她离去后，我换上泳裤，带了小冰柜，放入多瓶水果酒和啤酒，走向湖边。&lt;br&gt;我来到时，爱丽丝在离岸廿码的水中，向我招手。&lt;br&gt;我在她放酒瓶处放下冰柜，发现她瓶中酒已喝了大半。&lt;br&gt;我走入水中，洗净因长距离远足而致的满身汁渍，顿觉清新。&lt;br&gt;我回到岸边，取了一罐啤酒，坐在浅水中。&lt;br&gt;爱丽丝微笑自深水向我移近，身体逐渐自水中露出，我注目欣赏她的诱人少女曲线。&lt;br&gt;她停在我面前数呎，深只及膝的水中，双腿美妙的分开，她的屄的高度与我的眼帘高度一样，正对着我。&lt;br&gt;透过薄而透明的泳衣，她的美屄纤毫毕露的呈现在我眼前。&lt;br&gt;心中慾念沸腾，我抬头看她的脸。&lt;br&gt;「这儿就是我们俩人的『蓝礁湖』！」她微笑着说。&lt;br&gt;「在『蓝礁湖』里，他们没有穿游泳衣。」我嘻笑着说。&lt;br&gt;「爸爸！」&lt;br&gt;她带着不满的语调说着，然后就走开去拿她的酒瓶。&lt;br&gt;我本想要向她说，她穿这样的着水就变成透明的泳衣，穿不穿也都一样，但我想想还是不说出口为宜。&lt;br&gt;下午其馀的时间，温度适中，我们游水，日光浴。&lt;br&gt;我啜饮数支啤酒，爱丽丝也喝了好几瓶水果酒。&lt;br&gt;在晚餐前，她虽没醉，但看来有些飘飘然，十分轻松。&lt;br&gt;天气较凉，餐前我们都已换上睡衣。&lt;br&gt;晚餐烤了牛排、马铃薯，还拌了沙拉生菜，我们远足游泳用了体力，味口奇佳，吃得很开心。&lt;br&gt;餐后爱丽丝依着我，坐在营火边细语。&lt;br&gt;她问我在十来岁的时候的经历，我也尽所能忆的告诉她。&lt;br&gt;她问我甚么时候第一次和女人性交，我告诉她是在我十七岁时。&lt;br&gt;「她那时多大？她是处女吗？」她问。&lt;br&gt;「她十六岁，不是处女……但妳妈妈和我结婚时仍是处女。」&lt;br&gt;我坦率的回答，但没有说出当时性爱的详细情节。&lt;br&gt;九时我们准备入睡。&lt;br&gt;爱丽丝先去屋中沐浴，我先进帐，脱去衣裤，仍如昨晚，只穿内裤。&lt;br&gt;她浴毕进帐，身披睡衣，躺在我身旁。&lt;br&gt;电池灯仍亮着，等待她关灯就寝。&lt;br&gt;她没有关灯。&lt;br&gt;「爸爸，可不可让我看看它？」她问。&lt;br&gt;我知道她说的「它」指甚么东西。&lt;br&gt;她这样的要求完全出乎我意料外。&lt;br&gt;我真高兴她会提出这要求。&lt;br&gt;「当然可以！」我回答。&lt;br&gt;我脱去内裤，鸡巴软洋洋的，我尽量保持冷静，不让自已动情。&lt;br&gt;她凑近来，问道：「我可不可以摸摸它？」&lt;br&gt;「当然可以。」我说。&lt;br&gt;她的手轻轻碰了它一下。&lt;br&gt;我一直在想要保持冷静，但不争气的家伙竟在她的轻轻一触下，一霎间便膨涨成一条八吋多长粗壮硬梃的肉棍。&lt;br&gt;「它好大！」她惊叹的说，用手指摸弄我涨得紫亮的菌状龟头。&lt;br&gt;跟着她双手轻握鸡巴的棒身，仔细观看，然后用手指摸弄我的肾囊中的两个肉球。&lt;br&gt;我的龟头马眼泌出了一些自然性润液，她一边玩弄阳具，面上带着一丝不含好意的诡密微笑，我以为她会用手重重的我捏痛我的睪丸。&lt;br&gt;她停止玩弄我的阳具，将她套头的睡衣拉去，我惊喜的看到她并未穿内裤，她乳峰巍巍挺立，但看不到阴户。&lt;br&gt;她立即跨坐我身上，面向着我，这时，我看到了她的肉屄，正在凑近我的鸡巴。&lt;br&gt;她用手抓住鸡巴，小心的将龟头塞入屄中。&lt;br&gt;溼热的阴道包裹住龟颈……&lt;br&gt;她慢慢的坐下来……&lt;br&gt;硬挺的鸡巴一吋一吋的没入她的阴户……&lt;br&gt;终于全条阳具都进入她的下体。&lt;br&gt;是那么的性感刺激，我忍不住发出呻吟。&lt;br&gt;「这样你可喜欢？」她半露洁白的贝齿嘻笑的问。&lt;br&gt;「啊，当然，真美妙极了！」我喘着气回答。&lt;br&gt;我有些迷惑，也喜不自胜。&lt;br&gt;我的美艳的女儿竟自愿和我淫媾！&lt;br&gt;我伸手握住她的胸乳，轻轻揉弄。&lt;br&gt;她稍微抬起臀部，再坐了下来。&lt;br&gt;啊！&lt;br&gt;肉棒被嫩屄紧夹的滋味真妙！&lt;br&gt;我一手捏着她的奶子，一手探入屄缝，揉弄她的阴蒂。&lt;br&gt;「啊！爸爸，你摸得我好舒服！」她兴奋的说。&lt;br&gt;她抬起臀部数吋，小屄仍紧紧含住鸡巴的前半段，再坐了下来，小屄重又吞下全根阳具。&lt;br&gt;她重复的做这动作，小屄一遍又一遍的吞吐套弄我那擎天一柱似的坚梃粗壮的鸡巴。&lt;br&gt;这样上下套弄了好一会，阳具上的快感也越来越浓厚。&lt;br&gt;坐下时她的臀部开始前后移动，渐渐变成优美的有节奏的旋磨。&lt;br&gt;她闭上美目，开始呻吟，而且加快了上下抬动和旋扭的速度。&lt;br&gt;看着自己的大鸡巴在女儿的美妙阴户中飞快的出没，我心充满快感，那要射精的感觉也愈来愈接近。&lt;br&gt;实在太性感了，在女儿主动的上下磨旋下，我无法停止阳具和阴道的的磨擦互动，我尽量忍住，支持到最后一刻……&lt;br&gt;终于……&lt;br&gt;「我要射了！」我低吼着。&lt;br&gt;我以为爱丽丝会移动阴户，让阳具脱出阴道，但她反将上身俯贴我的胸膛，让鸡巴全根深插小屄，玉臀更迅速的磨旋。&lt;br&gt;几秒钟后精液夺关而出，射入屄花心深处。&lt;br&gt;她也大口喘息着，阴道强烈痉挛，她的阴道中迅快的充满了我的精液和她的阴精的混合粘液。&lt;br&gt;「把妳的腿放在我的腿当中。」我告诉她。&lt;br&gt;她依言照办。&lt;br&gt;这样我们的生殖器便更紧密的接合着，我的阳具尚未软化。&lt;br&gt;「你喜欢吗？舒不舒服？」她问。&lt;br&gt;「太棒了！好舒服！」我回答。&lt;br&gt;「我觉得到你射精时龟头会涨大和跳突，也可感到你的喷射。」&lt;br&gt;她说，语气中没有不高兴的迹象。&lt;br&gt;可是我仍然向她表示歉意：「我很抱歉。但我曾警告妳，我即将射出。」&lt;br&gt;「我就是要你射在里面。我知道你在我屄里射精时你会很快乐！」她说。&lt;br&gt;这是事实，对我而言，那真是无上的快乐。&lt;br&gt;「这两天来妳一直在为我前夜在妳体内射精的事很不开心；我完全没有想到今夜妳会这样做。」我说。&lt;br&gt;「我的忧虑是怕会怀孕。这两天我反复思量了很久。爸爸，我实在很爱你，像拉提的女儿一样，我好愿意替你生个小宝宝。如果真已受孕，那么何妨我们再继续多做几次，享受这美妙的性爱。况且前天我月经才来过，现在应是安全期，可能根本不会受孕。」她说。&lt;br&gt;她对我的挚爱，甚至愿意为我生子，令我感动莫名。&lt;br&gt;我也真希望我能常和爱丽丝做爱，尽情肏爱丽丝的嫩屄，也让她得以尽情享受壮男能带给她的性爱乐趣。&lt;br&gt;「爱丽丝，我好感动，好高兴！我永远爱妳！」我说。&lt;br&gt;我俩全身都出了汗，她自我身上向一侧滚下，我们的性器在甜蜜的结合了近两小时后，终于分开。&lt;br&gt;我们已极端憩畅，十分乏力也无意要再去洗涤。&lt;br&gt;我们携手并头躺卧，很快的便进入了梦乡。&lt;br&gt;第四天，八月十三日，星期二。&lt;br&gt;我很早就醒来。&lt;br&gt;夜间我曾醒转，为爱丽丝和自己加盖了毛毯。&lt;br&gt;我六时许起身，但觉通身舒畅，精力充沛，可能是生理和心理都得到高度满足，夜来得以沉睡所以体能恢复得很快。&lt;br&gt;我去屋中淋浴洗嗽毕，穿了条短裤，便生火准备早餐。&lt;br&gt;昨夜的香艳情景不断出现脑海，我心中充满愉悦。&lt;br&gt;爱丽丝稍后起身，穿了件套头宽松的睡衣出帐，她向我作了一个有点不正经的微笑，我也报以微笑，她就走进屋中沐浴梳洗。&lt;br&gt;她洗毕出来，走到放存物品的硬纸盒堆前，开始弯下腰在盒中找寻什物。&lt;br&gt;她背对着我，圆圆的玉臀翘起，睡衣下摆上扬，我发觉她没有穿内裤。&lt;br&gt;她双腿分开，肥白无毛的嫩屄毕露。&lt;br&gt;我淫念立炽，瞬间鸡巴高昂膨涨。&lt;br&gt;我迅急将已焙就的火腿和马铃薯丝自烤炉中移至餐盘中，放在炉边保温。&lt;br&gt;我飞快脱下短裤，走到仍在俯身翘臀翻寻的爱丽丝身后，温柔小心的把龟头插进她的屄眼里。&lt;br&gt;她没有表示反对，我双手把住她的臀部两侧，耸动屁股，将鸡巴一吋一吋的插入。&lt;br&gt;全根插入后，我撩高她的睡衣，伸手她胸前握住她的一对玲珑的乳球，鸡巴开始在她的紧暖软滑的阴道中抽送。&lt;br&gt;她停止寻找东西，双手扶住面前纸盒堆，保持上身俯伏，臀部上翘的姿势，任我自她背后奸她的小肥屄。&lt;br&gt;我淫兴勃勃的，挺动鸡巴，不缓不急的抽送，下下肏至尽根。&lt;br&gt;我微俯在她背上，抽出一只手，伸到她的肉瓣中，挑逗阴蒂，觉得十分享受舒爽。&lt;br&gt;几分钟后，我逐渐加快抽送的速度，爱丽丝开始扭动臀部，发出梦呓似的呻吟，她显然已被肏出快感。&lt;br&gt;我觉得我完全有控制力，没有那要猴急射精的敏感。&lt;br&gt;我要等她到达高潮时再射。&lt;br&gt;又肏了好几分钟，爱丽丝还没有要高潮的迹象，但我不在乎这样的等待；我已完全佔有她的三点禁地，我可趁此多享受揉弄女儿的乳房，肏女儿的嫩屄的美妙滋味。&lt;br&gt;又过了几分钟，我觉得她的阴道在收缩痉挛，她已到达高潮。&lt;br&gt;我立即迅快的猛力抽插，将自己逼上高潮。&lt;br&gt;我将龟头紧紧的顶住她的屄心软肉团，噗哧噗哧的将浓热的精液，尽射女儿的屄花心里。&lt;br&gt;半晌射完，我拔出鸡巴，站直身体。&lt;br&gt;爱丽丝回过头向我这边看来。&lt;br&gt;她注视着我的稍稍软下，但仍十分粗硬的鸡巴，面上带着一丝顽皮的神秘微笑。&lt;br&gt;我穿回短裤，回到炉边。&lt;br&gt;爱丽丝站立起来，将被撩起的睡衣放下，走到炉边坐下。&lt;br&gt;我端起放在炉边保温的两盘早餐，她接过一盘，我又替她倒上热咖啡和冰橙汁。&lt;br&gt;我们开始用早餐。&lt;br&gt;「爸爸，我想你是很喜欢我的屄。」她一面津津有味的吃，一面说。&lt;br&gt;「岂仅是很喜欢，是喜欢极了！我想也许妳也喜欢我的鸡巴，是吗？」我回答。&lt;br&gt;「前夜我就已经告诉过你，我很喜爱你的大鸡巴。我从来不曾有过，它是我惟一的鸡巴。」&lt;br&gt;「我希望妳不会要其他别人的。」我说。&lt;br&gt;「爸爸，你说得好难听。我才不会要别人的。我只要你的！」她明确的说。&lt;br&gt;餐毕，我们起身迅速收拾餐具。&lt;br&gt;我看到爱丽丝身后睡衣下摆她方才坐下去的地方有一大片潮湿，我知那是我和在她早餐前肏屄留下的风流渍。&lt;br&gt;拿了大、小毛巾，我说：「我们去游泳。」&lt;br&gt;来到湖边，我脱光衣裤，进入水中。&lt;br&gt;爱丽丝看我游了一回，便脱下睡衣，裸体进入水中。&lt;br&gt;阳光灿烂，碧水蓝天，温度适中。&lt;br&gt;我们在清澈的水中游泳潜水，嬉戏谈笑。&lt;br&gt;我们有时拥抱在一起，她很喜欢我的热情拥抱。&lt;br&gt;游玩了一小时多，我们回到营地，穿上衣裳，出发钓鱼。&lt;br&gt;我带了用具和午餐、饮料，划船入湖心。&lt;br&gt;我们钓到好几条鲈鱼。&lt;br&gt;我们在湖上进餐饮酒，下午二时才回航，留下两条最肥大的鲈鱼作晚餐，释放了其馀的鱼。&lt;br&gt;到岸后我立即开始剖洗鲈鱼，割取净鱼肉。&lt;br&gt;爱丽丝走回营地，几分钟后回来时，她己全裸，艳阳下她全身雪白透红，细腰长腿，玉乳尖挺，阴户丰肥，她给我了一个妩媚的微笑。&lt;br&gt;我好想立即奸淫她，但我极力忍住慾念，快快洗就，走回营地，将鱼肉放入电冰箱。&lt;br&gt;我脱去上下衣裤，裸体走回湖边。&lt;br&gt;爱丽丝在离湖岸不远处仰泳，我注目欣赏裸泳中的美少女。&lt;br&gt;她看到我时便招手要我过去加入。&lt;br&gt;我们在碧波中游水潜泳，当然少不了我色迷迷的拥抱她。&lt;br&gt;她也很热情的和我相拥，闭目享受我的轻薄抚摸。&lt;br&gt;五时左右我回到营地生火准备晚餐。&lt;br&gt;我穿上短袖衣裤以防烹饪时荡伤身体，爱丽丝穿了件宽松的罩衫。&lt;br&gt;钓来的鱼十分鲜美。&lt;br&gt;我们饮酒饱餐后，迅快收拾妥当。&lt;br&gt;生了营火，我俩并坐唱了几支歌。&lt;br&gt;我调配了含酒成份很低的饮料，和好她慢慢饮用，谈些嬾无关重要的琐事。&lt;br&gt;爱丽丝斜依我怀中，她问：「爸爸，你有没有想过雪兰，想要肏她的屄？」&lt;br&gt;「爱丽丝，如果我告诉妳我没有想过，那是撒谎。我相信很多爸爸都很想肏女儿的屄，但大多数都未能如愿。我虽也很想肏雪兰，但我对妳从来就有一种十分特别的感情，那感觉是永远不会改变的。」我说。&lt;br&gt;「爸爸，对你我也有一种特别的感觉。爸爸，近几年来我有好多次幻想着你和我做爱，你温柔的抱我、亲我、热情的肏我，不断轻呼我的名字，告诉我你爱我。但我从没想到这幻想竟会成真。」她说。&lt;br&gt;天有点凉，九时稍过我们便进了帐幕。&lt;br&gt;我脱光衣裤躺下，爱丽丝也脱去罩衫，裸体仰卧我的右侧。&lt;br&gt;我面向她侧卧，向她靠近，她将脸转向我，向我脸移过来。&lt;br&gt;我们的嘴唇终于贴合，热情的吮吻。&lt;br&gt;我开始揉捏她的乳房和乳尖，鸡巴也已狂涨挺硬。&lt;br&gt;爱丽丝握住鸡巴，爱不释手的摸弄。&lt;br&gt;我伸手去她大腿间，她即将大腿分开，我抚摸她的阴户，我将手指捺入裂缝上下揉弄，并将中指插入阴道，被她的阴肉紧紧裹住。&lt;br&gt;她已很动情，肉缝和阴道内已一片淋湿。&lt;br&gt;我起了强烈要肏屄的慾望。&lt;br&gt;我腾身压在爱丽丝身上，「把妳的双膝抬起来。」&lt;br&gt;我告诉她。&lt;br&gt;她依言曲起双膝，玉腿外张，丰肥无毛的大阴唇左右微张，阴户好似一只因已熟透而涨裂的大白桃。&lt;br&gt;我很小心温柔的将龟头塞入裂缝下方的桃源入口，然后退一进二的，将整根八吋多长的粗鸡巴，插进女儿的又紧又暖的嫩屄里。&lt;br&gt;我用手肘和膝盖支撑体重，轻轻压住她，鸡巴开始缓缓的抽送。&lt;br&gt;每次都插至尽根，将阳具根部压住阴户，我的浓密性毛紧盖在她那微生几茎屄毛的丰隆阴阜上，臀部回旋磨研，用龟头顶压屄花心的每个角落。&lt;br&gt;真舒服，我觉我完全有控制，可以久战。&lt;br&gt;我不停的肏着爱丽丝的屄，抬起上身，一手支床，另只手轮流来回把玩她的两只白嫩的奶子和淡红的奶头。&lt;br&gt;爱丽丝的喘息加重，我知她快要高潮。&lt;br&gt;她轻哼了几声后，阴道便开始张合痉挛，一阵淫水湧出。&lt;br&gt;我感到十分畅滑，稍稍加快了抽插的速度……&lt;br&gt;她的阴道痉挛已渐渐停了下来。&lt;br&gt;我仍是很有控制的，很有节奏的抽插磨旋，继续肏女儿的嫩屄。&lt;br&gt;数分钟后，爱丽丝突然闷哼：「噢……啊……！不得了！」&lt;br&gt;她的阴道又再度强烈痉挛。&lt;br&gt;她似是全身瘫痪无力，断续的发出低声「啊……啊……」的呻吟。&lt;br&gt;她已是二度高潮！&lt;br&gt;我仍继续在她淫水淋漓的肉屄中进出抽送。&lt;br&gt;在她阴道痉挛停止后我便开始加快，大力提纵，快感渐渐浓厚。&lt;br&gt;爱丽丝在我的再一轮狂奸下，不住婉啭呻吟。&lt;br&gt;突然，她双腿向外伸直，挺起阴户，低声叫道：「爸爸！快射精，我需要你在我的屄里射精！」&lt;br&gt;跟着阴道再度猛烈收缩，然后一张一合的，吸吮我的生殖器。&lt;br&gt;龟头一阵酸痒，极强的快感袭来，火热的精液狂喷而出。&lt;br&gt;龟头一突，二突，三突，大口的将我的种子，深深射进女儿的屄花心深处。&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊啊啊啊……噢噢噢噢！……」爱丽丝大声的呻吟。&lt;br&gt;我紧抱住爱丽丝，全身贴压在她身上，用肘膝支撑着我的绝大部份的体重，享受这难以形容的交媾美快。&lt;br&gt;慢慢的，我的鸡巴在她的阴户中软了下来，它已完成它的使命。&lt;br&gt;「舒畅吗？」我问。&lt;br&gt;「是的，你呢？」她回答。&lt;br&gt;「美畅得不能形容。」我回答。&lt;br&gt;第五天。&lt;br&gt;八月十四日，星期三。&lt;br&gt;昨晚下了雨，有些凉意。&lt;br&gt;我曾醒来，替我俩盖上毛毯。&lt;br&gt;早上醒来，我挨近爱丽丝，她也已醒，投入我怀中。&lt;br&gt;这是我们露营的最后一日，明天就要打道回府。&lt;br&gt;我们互相拥抱，亲吻抚摸。&lt;br&gt;我的鸡巴又膨涨起来，但还不到立刻就想奸她的冲动状态。&lt;br&gt;「我爱妳，爱丽丝。」我告诉她。&lt;br&gt;「我也爱你，爸爸。」她回答。&lt;br&gt;「和我肏屄性爱，喜欢吗？」我问她。&lt;br&gt;「是的，非常喜欢，尤其是昨晚，我来了三次。我真希望我们可以一直留在这里。」她回答。&lt;br&gt;「我也这样希望……我们以后还可以来，或到其他的好地方。」我说。&lt;br&gt;「回家以后，我们怎办？」她问。&lt;br&gt;「我们可以继续，只是得很小心，不要让人发现，也决不要透露给任何人知道。我可以晚上到妳卧房来；或者如果妳喜欢，妳也可以来我的顶楼办公室。」我说。&lt;br&gt;这里我须补述一点。&lt;br&gt;近四年来我的投资利润已超过本金。&lt;br&gt;去年我用利润中的一部份，在离家不远的市郊工艺园区收购了一栋二十层高的建筑。&lt;br&gt;顶层阁楼留作自用，其馀各层照旧租出商用，委托一家信用良好房地产公司管理收租及维修。&lt;br&gt;一年来经营收入良好。&lt;br&gt;顶楼视野极佳，凭楼俯瞰，市郊尽收眼底。&lt;br&gt;因系私用，与十九楼锁门分隔，平日用专用电梯进入。&lt;br&gt;顶楼除了我的休閒办公室外，另有卧、浴、小厨及健身室，内有各种运动器材，惟因目的只在健身而非训练大肌肉的世界先生，所用举拉的重量均不高。&lt;br&gt;浴室有自动漩水大浴池，卧、浴及健身室均以明镜为墙，陈设新颖，屋宇宽敞。&lt;br&gt;顶楼设置完工之日，太太、雪兰、爱丽丝都曾经来参观过，但以后便没再光临。&lt;br&gt;「那真是一个好主意，你的办公室很优美，又很安全，没人打扰，最适合我们俩人。爸爸，我爱你！」她开心的说。&lt;br&gt;今天多云阴霾，气温不高。&lt;br&gt;我们梳洗早餐后，我穿上短袖衣裤，爱丽丝穿上内裤，未戴奶罩，换穿了件新罩衫。&lt;br&gt;我备就零食，午餐用三明治，酒，矿泉水和钓渔用具，我们便去湖上钓鱼。&lt;br&gt;今天来上钩的鱼很多，我们一会儿便钓到几条大鲈鱼。&lt;br&gt;我坐船尾，爱丽丝坐船中腰和我对面坐。&lt;br&gt;她没有扣上罩衫的胸扣，美丽的少女尖梃乳房不时露出。&lt;br&gt;「爱丽丝，妳的乳房真美！」由衷的讚美。&lt;br&gt;「谢谢你，爸爸。」她娇媚的说。&lt;br&gt;我们一面垂钓，一面进些零食和饮料。&lt;br&gt;爱丽丝问道：「爸爸，男人能不能射两次？」&lt;br&gt;「妳是说，在性交时，男人在射了一次后，马上再射一次？」我说。&lt;br&gt;「是的。」她说。&lt;br&gt;「不行。我想没人能马上再射，虽然我也不太能肯定。一般人都需要一阵时间才能重聚精液，恢复发射功能。有的人可较另一些人恢复得快些。另外，如果他的性伴侣能予以适当的挑逗刺激，也会有所帮助。」我解释说。&lt;br&gt;「那你呢，爸爸？」她问。&lt;br&gt;「我大概需要十五分钟左右，才能再次勃起性交射精。也许那天我们可以试试，看我一夜能连做多少次后，才无力再射。」我回答。&lt;br&gt;她面露神秘的微笑，但没有再说话。&lt;br&gt;我们在船上喝了些酒，用了午餐。&lt;br&gt;太阳又已出来，温度上昇转暖。&lt;br&gt;我们留下两条最大的鲈鱼作晚餐，便划舟回岸。&lt;br&gt;我即洗剖鱼肉，然后放入屋中冰箱。&lt;br&gt;爱丽丝已将钓鱼用具收妥，进入帐幕中。&lt;br&gt;她自帐篷再出来时，已是全裸。&lt;br&gt;她说：「我现在去游泳。」&lt;br&gt;就从容的走向湖边。&lt;br&gt;看到她那婀娜美妙的背影，我砰然心动。&lt;br&gt;我立即卸去衣裤，拿了几瓶酒和啤酒，向湖边走来。&lt;br&gt;爱丽丝正站在深及她乳头的水中。&lt;br&gt;她见我到来，便向我走来。&lt;br&gt;我走到水边时，她已走到水才及膝的水中，双腿分开的站定。&lt;br&gt;我眼盯她的裸屄上，鸡巴立刻硬涨，向上翘起。&lt;br&gt;她看着我瞬间即弹起涨大的鸡巴，面露十分有兴趣的微笑。&lt;br&gt;我将饮料放在沙滩上，向她走去，将她抱入怀中。&lt;br&gt;我们的身体紧贴在一起，热情的拥吻了好几分钟，她樱唇微开，吐出丁香小舌，任我含弄吸吮。&lt;br&gt;我的鸡巴埋头伸入她的大腿间，她用手指分开肉缝，让大阴唇夹住紧压肉缝的肉棒。&lt;br&gt;我微微挺动屁股，肉棒的棒身便在她的肉缝中拉锯似的上下磨擦。&lt;br&gt;她吃吃的笑：「好痒！」&lt;br&gt;玉臀后退逃避，我们分了开来。&lt;br&gt;「妳真漂亮美丽！」说。&lt;br&gt;她微笑为答。&lt;br&gt;我注意到她的阴唇充血突出，莲瓣微开，定是刚才调情撩起了性慾。&lt;br&gt;我真想立刻抱住她，痛快的肏她，但我决定还是不要冲动，留待今夜再尽情享受。&lt;br&gt;「来！我们去游泳。」&lt;br&gt;我拨水走向深水，我听到爱丽丝随后游来。&lt;br&gt;我扑进水中用力快游。&lt;br&gt;估计已到深水域，便停止前进。&lt;br&gt;爱丽丝跟着来到。&lt;br&gt;我们又再次拥吻抚爱，似一对戏水鸳鸯。&lt;br&gt;但不久我们不得不停下，以免淹水窒息。&lt;br&gt;我们游泳、潜泳了很久，才回到营地，准备晚餐。&lt;br&gt;我穿上汗衫短裤，以免油蘸荡伤，爱丽丝穿上套头罩衫。&lt;br&gt;晚餐煎鱼十分鲜美可口，我们喝了好几瓶酒。&lt;br&gt;八点钟爱丽丝想要就寝。&lt;br&gt;太早了一点，但我顺从了她意思。&lt;br&gt;我先起身去屋中淋浴洗嗽，便进入帐篷，裸体躺下。&lt;br&gt;爱丽丝浴后入帐，随即脱去罩衫，一丝不着，依我身旁躺下，我们俩立刻拥抱起来。&lt;br&gt;我们激情的相互抚爱热吻。&lt;br&gt;我吻她的乳房，将乳球吸入口中，轻咬乳肉，用舌拨弄乳头。&lt;br&gt;吻了好几分钟，便自乳房向下吮吻，一直吻到阴户。&lt;br&gt;我将舌伸入肉缝，舐弄阴蒂，她开始大声呻吟。&lt;br&gt;我一再舐弄，她一面呻吟，一面耸动阴户，将它紧紧的凑在我的嘴上，肉户中已充满爱液。&lt;br&gt;我伏在她身上，小心的将阳具和阴道的方向和角度对正，将鸡巴插进她的肉户，紧暖的屄肉包住我的赤裸的鸡巴，有说不出的美畅！&lt;br&gt;全根插入后，我立即开始快速的抽插旋磨，像强奸似的，狂肏爱丽丝的肥嫩小屄，发洩我已憋了一整天的兽慾。&lt;br&gt;我密密的抽插，龟头直如全速奔驰的火车引擎活塞，在十五岁女儿的阴道里飞快的进出，享受狂奸少女的美妙滋味。&lt;br&gt;爱丽丝发出啜泣似的呜咽，她的阴道在收缩，泌出潺潺淫水。&lt;br&gt;我感到极大的舒畅，精关大开，在屄心喷出，龟头一抖、两抖、又再抖了一次。&lt;br&gt;我躺在爱丽丝身上，直到全部射完，充分享受那在屄中射精的快乐。&lt;br&gt;几分钟后，我才离开女儿的裸体，在她身边躺下。&lt;br&gt;爱丽丝坐起来，手抚我的已软化的阳具。&lt;br&gt;「妳在做甚磨？」我问。&lt;br&gt;「等下你就会知道。」她回答。&lt;br&gt;她低下头来吮吻我的龟头。&lt;br&gt;突然感到鸡巴的前段被温暖的潮溼包围，然来她已将它含入嘴中。&lt;br&gt;很快的，那温软的感觉令我的鸡巴又硬梃起来。&lt;br&gt;她躺下仰卧，我再度压在她身上，鸡巴很快的插进她的嫩屄。&lt;br&gt;我心中十分兴奋，多年来已不曾一夜连干两次。&lt;br&gt;这次和刚才的狂风暴雨、压住她狂奸的情景不一样，我用双手支起上身，以免她被压得喘不过气。&lt;br&gt;我缓缓的抽送，抽出时只留龟头在内，然后再全条插进，肾囊碰髑到她的臀沟。&lt;br&gt;龟头抵住花心软肉，轻轻旋动。&lt;br&gt;她望着我露出美丽的微笑，显然十分享受我的鸡巴在她的屄中肏插的乐趣。&lt;br&gt;我继续轻抽慢送，恣意磨旋，几分钟后，快感又渐增强，爱丽丝又开始啜泣般的呻吟，阴道痉挛。&lt;br&gt;我加快抽送，她的痉挛也更强烈，阴精泉湧。&lt;br&gt;我感到龟头又一阵酸痒，我开始再度射精。&lt;br&gt;虽没有刚才那样强烈，但仍是那么舒畅，我全身松软，俯身贴压在爱丽丝胸乳上。&lt;br&gt;好几分钟后我才勉力爬起，无力的仰卧在爱丽丝身旁。&lt;br&gt;她坐了起来，顷刻我发觉她那温润的小嘴又在吸吮我已变软的鸡巴。&lt;br&gt;她继续吸吮，用舌尖拨弄龟头，用手搔撒肾囊肉袋。&lt;br&gt;慢慢的，我的鸡巴回复了生气，逐渐涨大，终于坚硬翘挺。&lt;br&gt;这令我惊诧，简直有点不能相信。&lt;br&gt;这次爱丽丝跨坐在我身上，和我面面相对。&lt;br&gt;她用手握住我的鸡巴，将它引进她又热又湿的屄道里，然后上下抬动玉臀。&lt;br&gt;我躺着，享受她的美屄套弄我的鸡巴的快感。&lt;br&gt;几分钟后，她俯伏下来，玉乳压在我胸上，双脚并拢，伸入我的腿间，这样鸡巴就被她的阴户夹得更紧了，她不停的上下挺动屁股。&lt;br&gt;我的快感也越来越浓，她仍不断的耸动屁股，让她那紧热沾滑的阴道有节奏的上下套弄我的鸡巴。&lt;br&gt;我觉得好舒服，性感越来越高，终于鸡巴再次狂涨，我忍不住双手按住她的屁股，耸动臀腰，挺起鸡巴猛烈的向屄中狂插了十来下后，便再次射出。&lt;br&gt;她一定已察觉到我在她屄中射精。&lt;br&gt;「哦……哦……爸爸……好舒服……噢……」她大声呻吟。&lt;br&gt;她的阴道一张一合，热呼呼的淫水淋浇在我的龟头上。&lt;br&gt;我们都没有移动，俩人就这样拥抱着，我不在乎爱丽丝轻盈的体重。&lt;br&gt;我们不知不觉便睡着了。&lt;br&gt;我再醒来时爱丽丝仍伏卧在我身上，我的已软下的鸡巴仍夹在她的屄里。&lt;br&gt;我抱住她轻轻侧过来，鸡巴自阴户退出，小心翼翼的不惊醒她，将她放成仰卧。&lt;br&gt;拉过毛毯为我俩盖上，很快就又再进入甜蜜的梦乡。&lt;br&gt;※※※※后记※※※※&lt;br&gt;九月初中学开学前，爱丽丝悄悄的告诉我：「爸爸，我的月经来了！」&lt;br&gt;此后她开始按时服避孕药，和我在我的阁楼办公室幽会，每周春风两度。&lt;br&gt;我也尽心照顾雪兰，老实说我对待她就像丈夫对待新婚怀孕的妻子一样，陪她聊天，安慰她，买了很多她喜爱的娱乐用品。&lt;br&gt;她也有些觉得爸爸在特别照顾她，每次都会报以香吻，太太不在场时，她会给我四唇相贴的香吻，但她不避讳爱丽丝在旁。&lt;br&gt;有次爱丽丝还故意打趣的说：「今天像是情人节！」&lt;br&gt;然后向我作不怀好意的神秘的微笑。&lt;br&gt;有次雪兰吻我时，无人在侧。&lt;br&gt;我试探的含吮她的樱唇，她闭上眼，樱唇微张，任我吸吮。&lt;br&gt;「我好爱妳，雪兰！」我说。&lt;br&gt;「我知道，爸爸，我也好爱你！」她回答。&lt;br&gt;「让我嚐嚐妳的香舌！」我向她要求。&lt;br&gt;她伸出丁香小舌，任我吸吮。&lt;br&gt;良久，她说：「爸爸，你这样爱我……可是我已怀孕……」&lt;br&gt;「我不在乎，我只知道我爱妳。」我说。&lt;br&gt;一九九七年二月底，雪兰生产已逾一月。&lt;br&gt;妈妈帮助照顾小宝，雪兰已参加了一个专供妇女产后的运动健身班，让身体快快恢复，不致松弛。&lt;br&gt;自她和妈妈谈话中，我知道训练内容很强调腰、腹和阴道收缩的自习运动。&lt;br&gt;雪兰很勤练，一个多月来，她看来已完全恢复了原来的少女体态，只是乳房似更为耸梃。&lt;br&gt;这天晚餐时，雪兰稍有些抱怨的说，训练班的健身室近来很是拥挤。&lt;br&gt;「那为甚么不去爸爸阁楼办公室的健身房？那里一切齐备！」&lt;br&gt;爱丽丝说时，向我神秘的眨眨眼，我假作不见。&lt;br&gt;雪兰对这建议似很有兴趣。&lt;br&gt;「爸爸，可以吗？」问。&lt;br&gt;「当然，欢迎之至。」我回答。&lt;br&gt;晚餐后，当太太和雪兰都不在埸时，我问爱丽丝：「为甚么要向雪兰这样提议？」&lt;br&gt;「爸爸，你很爱雪兰，很想她，不是吗？我知道，她和我一样的爱你。我不在乎和亲爱的姐姐分享我们亲爱的爸爸。而且我知道，一周才两次对你是有些嫌少。」&lt;br&gt;她说着，向我作会心的微笑。&lt;br&gt;第二天下午一时，雪兰来到我的阁楼办公室。&lt;br&gt;进来后雪兰偎入我怀中，我们热烈的拥吻了很久。&lt;br&gt;雪兰进入浴室换装，她出来时我惊诧的，也心中狂喜的，看到她并没换上她的健身运动服，而是穿了很暴露的三点小泳装，那种通常只能从邮购买到的「超性感」比基尼装。&lt;br&gt;奇小的墨绿色乳罩只盖住乳晕和它周围不到两吋圆径的面积，其他的部份全部裸露在外，丰满鼓涨的乳球傲然梃立；「Ｉ」形的三角带也只是用细丝线系住的一条长约五吋、宽约两吋的椭圆形的墨绿色带，仅仅能免强遮住肉缝，而整个阴阜和大阴唇的两旁都露在外面。&lt;br&gt;她微笑的走近我，在数呎外停住。&lt;br&gt;「爸爸，你看我仍有吸引力吗？」&lt;br&gt;她微笑着，摆出一个画廊模特儿的姿势，挑逗的问我。&lt;br&gt;我的鸡巴狂涨，我上前将她紧抱怀中。&lt;br&gt;「太有吸引力了！我爱妳，雪兰！」&lt;br&gt;「爸爸，做给我看你是如何的爱我。」她闭着美目，轻轻的说。&lt;br&gt;我将她抱起，像抱新娘一样的抱进卧房，轻放在大床上。&lt;br&gt;我吻遍雪兰的全身，激情的吻吮、舔弄她的乳房、肉缝、和缝中的阴蒂，片刻，她肉缝中已充满爱液。&lt;br&gt;爱液芳香淡甜，和爱丽丝的相近似。&lt;br&gt;「啊，爸爸！好舒服！」雪兰不断的婉啭呻吟。&lt;br&gt;尽情舐弄了廿分钟后，我开始进入她的身体。&lt;br&gt;阔别了近十一个月的桃园秘境依然紧凑，湿滑如昔。&lt;br&gt;她告诉我，她已服用避孕药，她是安全的，我不用担心。&lt;br&gt;跟着的两小时中，我时而狂野冲撞，时而慢送轻抽。&lt;br&gt;她多度高潮，我也梅开二度，两次在雪兰屄内狂射，俩人恩爱缠绵，极尽憩畅。&lt;br&gt;自此，雪兰和爱丽丝轮番来我的阁楼，和我一同「运动」，有时她俩也联袂造访。&lt;br&gt;在家中我是她俩的亲爱的爸爸，在阁楼的卧房和漩水大浴池中，我是她俩的情夫、爱侣。&lt;br&gt;一次和雪兰在浴池中戏水。&lt;br&gt;我坐着，她跨坐我腿上和我蜜吻，款扭玉臀，套弄深插在她屄中的肉棒。&lt;br&gt;她腻声问我：「爸爸，告诉我，你可是小强利的爸爸？」&lt;br&gt;「妳为甚么有这样的想法？」&lt;br&gt;我没有直接回答。&lt;br&gt;「自我怀孕以后，我总觉得你待我那么好，那么温柔体贴，那不像爸爸疼女儿，倒像是温柔体贴的丈夫对待他心爱的娇妻……按理我不可能自泰德受孕……照生产日期推算，受孕的日期应该在去年四初复活节左右，但那时我正在家中渡假……」&lt;br&gt;她有些犹疑的停顿下来。&lt;br&gt;「请继续说。」我说。&lt;br&gt;回想到我当时偷奸她的情景，我的鸡巴变得铁硬，我托住雪兰的屁股协助她上下旋动。&lt;br&gt;「我曾有性梦，我梦到你温柔的亲我、肏我，好舒服，后来我就洩了。早上醒来，我的屄中和内裤上尽是沾液。我不敢相信你真来过我卧房，但内心好希望你真的来过，希望那不只是梦。」她幽幽的说。&lt;br&gt;「雪兰，那不是梦。原谅我没叫醒你！我曾呼唤妳，但妳没有醒转。我早已确定我是妳儿子的爸爸。雪兰，你知道我是多么的真心爱妳！」我激情的说。&lt;br&gt;「啊！爸爸，听你这样证实，我好快乐！我不在乎是睡是醒，只要那真的是你就好！爸爸，你知道吗，我自十二岁时起心中就已爱上了你，我常希望你会来和我做爱，肏我的屄。我好高兴那夜真的是你！我的小强利是你的儿子！大学毕业后，我要再替你生一个！」&lt;br&gt;她热吻我，鼓篷的乳房紧贴我胸，湿热的阴户紧夹我的生殖器，屁股热情的扭动。&lt;br&gt;几分钟后，我俩同时双双到达高潮，我温柔的蜜吻雪兰，她的紧热潮湿的阴道紧夹着我尚未软化的鸡巴，我们坐在温暖的漩水浴池中，享受性爱后的美妙馀韵。&lt;br&gt;数月来的迷团终于揭晓，我们同意保守这秘密，除了爱丽丝外，不让任何人知道。&lt;br&gt;我在电脑网路上数处来源购到几批新出品的蓝色小丸「伟哥」（Viagra），试用后发觉效用良好。&lt;br&gt;每当姐妹两人数度高潮，极端憩畅后，而阿爸仍在勇猛的轮番冲击她们的嫩屄时，她们便会笑道：「爸爸，今天是不是用了伟哥？」&lt;br&gt;※※※※※&lt;br&gt;现在是一九九九年七月，我们又在讨论下月露营的地点。&lt;br&gt;太太不太有兴趣，愿带小强利在家。&lt;br&gt;爱丽丝和雪兰都赞成去山间小湖，她们跟妈妈说，那儿是钓鱼游泳和远足爬山的好所在，两个女儿都这样说，太太当然没有反对意见。&lt;br&gt;我热切的期盼旧地重游。&lt;br&gt;这次露营，相信雪兰和爱丽丝都会十分快乐，我们会一同享受美好的时光。&lt;br&gt;</content></item></essay>