<essay><item><title>妾侍的绳虐</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫容子，出生在贫困的日本佃农家庭。从6 岁起我就在本地的各个乡绅家里辗转做工，没日没夜干了很多年。白天黑夜就这样过去，托神的福，我还是长大到了17岁。虽然白天黑夜操劳，但脸蛋，身材，皮肤还都是不错。一个伯伯为我找了个人家，是神户一个富裕的武士，双亲已故，有一正室，想先买一个长相端正，性格柔顺又能干的女孩作妾。聘礼很是丰厚，在我们这种穷苦的地方，这些聘银足够全家人几年衣食不愁的了。只有一个条件：我以后不能跟娘家来往。其实大家心里都明白，像我们这种农民的女儿，说得好听是作妾，其实就是个使唤丫头罢了。只不过能在武士家里，吃穿不愁，就算是使唤丫头，这一辈子也有了依靠。像我们这种人家，即使是卖了女儿过去，还能有什么更多的指望呢。&lt;br&gt;于是在这一年的初秋，我跟着伯伯去了神户，我的婆家。&lt;br&gt;夫家果然不同凡响，不愧是武士家庭。住的几出几进的大房子，家里用着一男一女两个佣人。门口的院子里还有古老的石头香炉，高大的松树，一看就是祖上代代传下来的，真不知道他们为什么要不辞辛苦地从我们家那么偏远的地方买女人，这里的姑娘想进他们家做丫头的都应该会挤破头吧。&lt;br&gt;我的丈夫跟想像中的没什么不一样，三十多岁，是很高大威严的那一种，佩着腰刀，很神气的。元配夫人相貌端庄，一看也便知是贵族出身。向丈夫和太太行了跪叩的大礼之后，我算是被接纳了。&lt;br&gt;太太说，我进了他们家门，就要按他们家的规矩办事情。我自然毕恭毕敬回答，一切听您吩咐。于是她吩咐一个仆人把我领到正屋后面凸出来的一个小柴棚里，房间窄窄暗暗的，地上有些成堆的石子和干草，还有成卷的麻绳散放在地上。我正好奇的当儿，他突然说声「得罪了，这是老太太的吩咐」，马上动手把我剥得只剩最里面的小内衣，动作如此之快，我还来不及挣扎，他就已经把我两手反捆到了背后，又把我拖到一根柱子跟前，按坐在地上，把我的胸部绕了几绕，结结实实绑在了柱子上。我乱叫乱踢，他又把我的两腿分开，往后拉去，也绑在柱子上。这样一来，我的双腿只能分开着，脚尖勉强能碰到地面，但私处要不是有内衣掩盖，马上就全都暴露出来了。我想叫喊呼救，他又用布条绑住我的嘴。&lt;br&gt;这时一位老婆婆来到我面前。仆人退了下去。她拿出一把剪刀，把我的内裤剪破。这么一来，我的私处就完全暴露在她面前了。我羞耻地呻吟起来，不知她要对我做些什么。&lt;br&gt;她又取出一个盒子，打开盒子盖，这下我的呻吟从羞耻变成了恐惧。原来盒子里放着一整套大大小小的铜制阳具！她拿出一个中等大小的，用手擦了两下，就慢慢地往我的私处伸来！我极力扭动着身子想要避开这冰凉的东西，无奈身上的绳子束缚着我，怎么挣扎也避不开，只得眼看着这巨大的东西被老婆婆慢慢地伸进我体内。我的下面很干，涨得非常痛，婆婆在我的体内用力地鼓捣，我这才知道婆婆是在检查我是不是处女。但不管她怎样用力，我都没有血流出来。我自己也不知道为什么。当然现代的人可以说，是因为运动过度，或者有的人天生处女膜比较厚一类的话。但我那时候怎么可能知道。现在想想，可能是下地干活的时候用力过猛弄破的吧。我想申辩，无奈嘴被塞住了，只能发出呜呜的呻吟。老婆婆的脸色微微变了，收拾起东西就走了，只留下我一个人在那里，下身很痛，被绑在柱子上动弹不得，而且那冰冷的阳具还可耻地插在我的身体里没有拿走。我的眼泪止不住地流下来，我有着强烈的预感，接下来我以后的日子会变得非常艰难了。&lt;br&gt;我就那样一直被绑到第二天的晚饭后。丈夫终于铁板着脸向我走了过来，我渴望地看着他，希望他能把我解下来。他的确这样做了，但我还没来得及活动一下发酸的手臂，他又抓起麻绳，将我重新五花大绑了起来。他在我的胸脯上下紧紧地缠了几圈，在身上，脖子上也都纵横交错地缠满了麻绳。他的力气很大，下手毫不留情，我的乳房被勒得更加丰满鼓涨起来，乳头一下就变硬了，奇妙的感觉传遍全身。低头看我自己，虽然终年劳动，身体的皮肤还是很白皙的，发育得也很丰满。没有任何男女经验的我，在几乎还是陌生人的丈夫面前赤身露体跪着，耳朵都发烧了，不禁发出羞耻的呻吟声。&lt;br&gt;丈夫却一把抓住我的头发，一边向外面拖，一边嘴里骂着：「贱人，居然敢骗我们，不干不净的女人，还有脸进我们家门……」我好不容易才能开口辩解自己并没有跟别的男人发生过任何关系，他又怎么可能相信，昨天确实没有处女血流出也是事实，我有口难辩。他痛骂着把我吊到房樑上，绳子更紧地勒进我的肉里。忽然觉得身上皮肉撕裂的痛楚，丈夫手里拿了一根竹鞭，朝我身上狠狠地抽来。我拚命挣扎，口喊冤枉，他抽得却更重了。竹鞭毫不留情地落在我的胳膊和背上，腿上，有的还落在我被绑得鼓涨的乳房上，痛得好像要爆裂开来。我开始哀哀乞求他饶过我，但他充耳不闻，直到竹鞭啪的一声断成两半，他才暂时停下来。&lt;br&gt;这才听到一个柔软的女声：「夫君，算了吧，别跟这贱人计较了。我要跟她说几句话。」于是已经因疼痛和羞耻近乎昏迷的我又被粗暴地揪住头发，拖到我家主母的面前。我好容易才费力地抬起头，看清她的面容。她相貌姣好，仪态高贵，不愧是大户人家的女子。同是女子，我现在却是一副赤身裸体，伤痕累累的模样。我没有力气概歎人生不公，只是隐约希望她能有些同是女性的同情之心，可以在丈夫面前说句好话，免了我更多的皮肉之苦。&lt;br&gt;她凝目注视我好半天，终于开口说话了，声音很动听，但说出来的话语却是掷地有声的坚硬：「像你这种行为本来在我们家是应当被处死的，不会有人可怜你。不过我看在你年轻的份儿上饶你一命。你以后是下人的身份，可要好好听主人的吩咐，我们家的规矩要好好地学起来，不许乱说乱动。」&lt;br&gt;她每说一句话，就用手里的簪子在我的身上使劲扎一下。我已经痛得近乎麻木，也不觉得怎样痛楚。等她说到最后一句话，加强语气地在我的乳头上紮了一簪，这下触到痛处，我几乎要跳将起来，怎奈身体还是被紧紧绑缚着，头发又被主人有力的手揪牢，只是变成了不由自主的抽搐。&lt;br&gt;主母又对主人说：「夫君，反正她也是你的人了，我不会计较的。」&lt;br&gt;主人好像也有了慾望，就在主母面前把我推倒在地让我跪着。我能感觉他巨大的阳具冲进我的身体里。初次接触阳具的阴户还十分紧，我的下身好像要爆裂开来，而他还用手拉起后面的麻绳让我挺起身来前后摆动。我动弹不得，只能听任他在我身体里出出进进。等他终于发洩完毕松开牵着的绳子，我一下就软瘫在地上了。&lt;br&gt;主人吩咐男仆把我拖回自己的小柴棚里，不准给我解开绳子。初秋时分，夜已经凉了，在四面透风的柴棚里，自己还是赤裸着被五花大绑地倒在冰冷的地上，身上的伤口痛得彻骨，初经男女之事的下身也隐隐作痛。我明白这一辈子无论如何也无法在这个家里看到一丝希望了，不禁偷偷地又为自己的命运流下几滴泪来。&lt;br&gt;我被那样在柴房里绑了三天。饭菜每天给我送来一次，但并不给我松绑。我只有象狗一样地趴在饭盆边舔吃那些佣人吃剩下的残羹冷饭。到了第四天，女佣终于给我解开了束缚，命令我帮她做粗笨的家事。&lt;br&gt;我以为我现在也是佣人的身份，只要努力做好家事就可以平安地在这里生活下去。但我又想错了。他们花钱从远处买我，除了为主人解决生理需要，还有另外一个目的。这家的主母擅长人体彩绘，她发现我的身体还算丰满，皮肤也还可以，就拿我来作她的画布。偏巧主人又是爱好绳艺捆绑的，自然我又成了模特儿。&lt;br&gt;几乎每天，我都会被主母叫去，赤身裸体，双手双脚分开，呈大字形绑在两个专门的木桩上，先被泼上冷水冲洗干净，再由她在我的背上，臀部，甚至乳房涂抹油彩。等她创作完毕，有时候我会被一直吊在那里等主人回来亲自捆绑成他喜欢的样式，而更多的时候，我会被男仆按主母的指令捆绑在显眼的地方，等主人一回来就会看见主母精心给他设计的惊喜。一开始往往是我被五花大绑起来，口里塞了麻核被拴在过道的木桩上跪迎主人的回来。随着他们对捆绑的掌握逐渐增多，我也会被吊在房樑上，一条腿高高吊起，只能勉强用一只脚支撑自身的重量。后来对我的捆绑发展到了室外，我常会被绑起来浸在水里，或是绑在松树上，粗糙的树干衬得彩绘更加鲜艳，也更能激起主人的兴致。&lt;br&gt;逢到主人兴致好的时候，他还会把我更加仔细地捆绑一遍，除了例行的胳膊和胸部捆绑，还会在我的阴部也绑上有结的绳子，再以一定的姿势绑好，或者是吊起，或者是绑在松树上。主人这时会和主母一起饮酒，一边消遣作乐，一边观赏我被绑的身躯在绳子的作用下渐渐有了反应，阴部因为绳结的摩擦而慢慢溢出淫水，他们会肆意取笑我的「失贞」，我的「淫荡」 .而这些捆绑，一般都以主人当着主母的面把毫无反抗能力的我奸淫而告结束。&lt;br&gt;这样的日子，刚开始我自然是羞愧得无地自容，但到后来也就渐渐麻木了。绑就绑吧，像我们这种穷人家的女子，只要头上有个屋顶，能三餐为继，就已经很知足了。就算是每天被绑成羞耻的姿势，也比被迫在街头做暗娼，穷困潦倒要强些吧。转眼间秋天已经过去，漫长的冬天来临，主人在家的时间多了起来，我也不得不忍受更多的绳索加身了。&lt;br&gt;这一年的第一场雪来得格外早。这天过午的时候，主人看飘起了鹅毛大雪，兴致非常高，等不及主母在我身上彩绘就把我拖到外面剥得半裸，先是照平时五花大绑起来，用多馀的绳子绕过松枝，把两条腿从脚腕处绑起，用力一拉，我的身子就弯成弓形吊离了地面。雪下得很大，很快我的头发上就积起了薄薄的一层雪，松枝也很快变成了白色，我的红色衣服挂在身上，在雪地里很是抢眼。主人很满意他的杰作，回到屋里同主母一起，一边通过窗户欣赏我吊着的样子，一边饮酒作乐去了。&lt;br&gt;我被吊在那里，全身受束缚，衣服不能遮体。冬日的风虽然不大，但吹在身上依然刺骨。雪落到我的身上就化了，却带走了我身体的热量。不消半个时辰，我就已经冻得麻木了。&lt;br&gt;主人和主母还在饮酒插花，不一会儿风刮得更大了，女仆进去为他们关上了窗户。我听见他们的笑声从屋里传出来，却没有人来替我解开束缚。在风雪中，不一会儿我就失去了知觉。&lt;br&gt;等我再度醒来，已经是一周以后了。后来我才知道，我在鬼门关边上打了个转儿。那天大家全都忘了我还被吊在那儿，直到傍晚边男仆去关大门，才发现已经奄奄一息的我，替我捡回了一条命。托老天爷的福，总算连一个指头也没冻掉。&lt;br&gt;我醒了以后，又在床上躺了半个月才算恢复。那段时间我常常悲观地想，这样下去，估计要不了多久，说不定什么时候我就完蛋了，可能会被冻死，勒死或者淹死，都很有可能。与其这样，我不如再想点别的法子，比如，逃跑？&lt;br&gt;这个念头一冒出来，自己都大大地吃了一惊。这里不管算是我夫家也好，主人家也好，如果作为下人，一旦逃跑又被抓回来，后果是谁也预料不到的，很有可能甚至连一条命都赔进去。但是这个念头是如此不可抗拒，我开始留意寻找逃跑的机会。&lt;br&gt;一留意我才发现主家对我的看守并不很严。虽然我不被允许出门，但家里只有我一个人在的机会还是有的，门也并不是总是锁上，而且，我也并不是每时每刻都被束缚着，一般到了晚上，我的身体还是自由的。我要做的，只是寻找一个机会，可以让我有比较充裕的时间逃走。&lt;br&gt;机会很快就来了。家里的男仆新近同邻近一个饭馆女招待要好上了，常常晚上偷偷开了大门溜出去私会，到快天亮才回来。女仆睡得很沉，轻易不会醒，所以如果我在那段时间偷偷逃走，可以有宝贵的几个小时时间赶路。真是天赐良机，主母已经有6 个月的身孕，同主人一起回娘家省亲去了，要住三五天才能回来。这天晚上，我听得大门响动，知道男仆又出去私会了，听听女佣已经睡熟，有沉沉的鼻息声，赶快取出准备好的干粮和从主人那里偷来的几文铜钱，打了个小包裹，偷偷溜出大门外。也不知道应该往哪个方向去，凭着来时残存的一点记忆，往大约是家乡的方向拚命地逃走。&lt;br&gt;不停地走了几个时辰，天色已经蒙蒙亮了。估计这个时候他们还没发现我已经逃走了，而我已经走出了城市，走到乡间了。不停地赶路，我又累又渴，正好前面有个村庄，我便进去想讨口水喝。这时人们还没起身呢。我看见了一个早起挑水的女人，便走上前去向她讨水，并请教这里的方位。她慷慨地让我喝个够。趁我喝水的当儿，一双眼珠上上下下打量了我半天，突然问道：「你是从什么人家里逃出来的吧？」&lt;br&gt;这一下吃惊非同小可。我跳起来警惕地瞪着她。她爽朗地笑笑：「看来我猜对啦。别担心，我会为你守秘密的。你看看你，一个孤身女子，穿得不像流浪人，又走得那么匆忙，什么都没带，可不是在逃走不成？也幸亏遇到我呀，走吧，到我家去休息一下。」&lt;br&gt;她看上去很真诚的样子，我想了一下，这样子确实太容易被人识破身份了点，跟她去也许她可以帮我点忙。她带我去她的家里，一路上我知道了她的名字叫和子，有一副大嗓门和爽朗的笑容。她的丈夫在外跑小生意，一年难得回来几次，留她自己在家操持田地和家务。我也对她讲了我的身世，只是略去了被捆绑的事情不提。&lt;br&gt;「不然你就在我这里住下来得了。」她见我勤快地帮她做事情，田里的活儿也来得，就这么说，「反正我家里一年到头也没个人，我一个人也忙不过来，不如你住下来，也算给我个帮手。而且这里穷乡僻壤的，你也不用担心被你主家发现。」&lt;br&gt;我想想她说的在理，而且我也很喜欢她，就留下来了。对村里人她说我是她的远房亲戚，逃难来的，也没有引起丝毫怀疑。在乡里劳动的日子真是舒服，虽然很辛苦，但看着头顶的阳光，真有健康快乐的心情。&lt;br&gt;一个月以后，和子的丈夫回来了。他回来的时候已是晚上，我跟和子都已经睡下了。我听到隔壁和子快乐的声音，过了一会儿又听到她在低声把我的事情告诉他。往后的对话我睡意朦胧得听不清了，突然隔壁的吵闹声把我惊醒。我听见和子大声说「怎么可以，她是我收留的，不可以把她送回去」，一个沙哑的男声又说「你懂什么，把她送回去，可以得到奖赏。再说她主家是有权有势的武士，我们算什么，万一被发现了，你吃不了兜着走，连你自己也赔进去！」和子大骂「你卑鄙！」马上跟着一声脆响，和子哭了起来。又听到一阵搏斗声，我知道，这里我不能再待下去了，不然会连累和子一家的。&lt;br&gt;我马上收拾了仅有的东西准备离开。正准备走，我的门被撞开了，没等我反应过来，头上就挨了一棍，马上昏死过去。&lt;br&gt;等我恢复知觉的时候，发现自己被塞在一个麻袋里，装在牛车上颠簸。我大惊，试着挣脱麻袋，却发现双手已被麻绳死死地捆在背后，双脚也同样被绑紧，弓过来同双手绑在一起。我想呼救，才发现嘴也被麻核塞住了。我四肢酸麻，估计已经被绑了很久。牛车怎么停了，我听到和子丈夫的声音，又惊恐万分地听到我熟悉的男仆的声音！我又被他运回主人家里了！&lt;br&gt;我被重重地摔到地上，胸部先着地，痛得要死。麻袋口被解开了，有人揪住我的头发把我拖出来。我努力眨着双眼，试图适应外面强烈的光线。渐渐地我可以看清了。我全身的肌肉都恐惧得战栗起来，我的主人正一脸怒色地站在我的面前！&lt;br&gt;他举起手里的皮鞭朝我劈头盖脸就抽下来。看来他的怒气确实积攒很久了。我被抽得满地打滚，试图躲避他愤怒的皮鞭，只恨两只手不能护住头脸。没几分锺我的衣服就碎成一片一片的了。还好是冬天，和子好心送我一些厚些的衣服，正好帮我少吃了一点点皮肉之苦。主人抽累了，停了手。&lt;br&gt;男仆把我拖回小柴房里，解了身上的束缚，把我重新捆绑过。这次他下手比平时格外狠些，可能我逃走也让他吃了不少苦头吧。他先把我上身五花大绑起来，又把两条腿紧紧并排绑起来，再把大腿和小腿绑在一起。这还不够，他又把我拖到柱子旁边，把我上半身从腰部开始捆到柱子上，又用麻绳绑住我的嘴，把多馀的绳子也缠到柱子上。这一下，我全身几乎每块肌肉都被麻绳缠得紧紧的，一动也不能动，还没绑完我的四肢就已经麻木了。我知道这只是开始，明天将受到什么样的严厉惩罚，我不敢想像。&lt;br&gt;这一夜真的好漫长，我痛苦地看着天色渐渐发白，等待我的判决来临。也许主人会把我杀了也说不定，反正我的命一直在他手上。这时刻终于来了。男仆进来把我从柱子上解下来，把堵嘴的麻绳也解开了，但并没有给我松开手脚的绑缚。他像老鹰抓小鸡一样拖着我，把我重重地掼到主人脚下。&lt;br&gt;主人把我的手脚绑绳再用绳子连到一起，我的身体痛苦地反弓起来。他又用绳子绕过绑在膝盖上方的绳子，一头甩过房梁，用力一拉，我就被凌空头朝下吊了起来。他又用比昨天更厉害的鞭子开始拷打我。一鞭下去就撕裂了皮肤，我赤裸的身体马上出现一道血痕。我竭力扭动着身体想减轻痛苦，但怎么可能。第二鞭下去正打在我的乳房上，我惨叫起来，他充耳不闻，继续又打了十来鞭子，我已经是遍体鳞伤了。&lt;br&gt;我止不住哀哀求饶，说我错了，再也不敢了。主人恨恨道：「吵死了！」去拿了绑起两头的两根小木棍，把我的舌头揪出来，用那刑具夹在了我的舌头上。这样我舌头只有伸在外面，很痛也很屈辱。他继续抽打，直到我皮开肉绽，昏晕过去，他又把我吊到冰冷的井水里，我被冷水呛得透不过气来，马上失去了知觉。&lt;br&gt;昏迷的我又被拖回柴棚，脖子上套了根绳子，系在柱子上，给了我一点活动空间。身上的束缚虽然松开，但双手依然依然被缚在背后，脚腕也还是被绑在一起。这一次我足足将养了半个多月才能活动自如。这期间每天只有如厕时我才能被解开，一完马上又被原样捆上。&lt;br&gt;这一次逃跑使得我彻底失去了穿衣服的权利。为防我逃跑，无论何时我都必须是裸体的，而且即使在做家务事的时候，我的上臂也是和身体绑在一起的，绳结打在我够不到的地方，只留小臂可以活动。手腕和脚腕也都系了绳子，留一点可以活动的馀地。有的时候主人为了折磨我，还给我阴部也绑上丁字的绳子，我在做事情的同时，下体也在无情地被绳子摩擦，每走一步都带来很大的痛苦。即使是晚上我也必须被绑起来，脖子拴在房里的柱子上，脚也被绑住，怕我又趁夜逃走。好几次我被绑在户外，一任夜风侵袭。因主母回娘家待产，我成了主人发洩性慾的主要工具。每天晚上我都会被他捆绑起来蹂躏。而无论何时，只要他高兴，都可以把我拖去，鞭打一顿以示惩戒。&lt;br&gt;有一天主人按惯例把我绑到门口的柱子上，还没拿起鞭子，就有通报，几位贵客到访。主人也懒得把我解下来，就出门迎接了客人进来，正经过我的面前。我羞愧得深深低下头去，用头发遮住脸，不愿意被人看见我被这样屈辱地光着身子绑在柱子上。我宁愿他们就这样熟视无睹地走过去。&lt;br&gt;可偏偏贵客们一眼就注意到了我。较为年长的一位对我的主人笑道：「什么呀，山田君，不知道你还有这个癖好。」另一位也笑道：「没想到都是同好嘛，要不要交流一下经验？」我主人陪笑道：「只是个贱人罢了，不要管她。」年长的居然走到我面前来，看了看我身上的绳子，说道：「山田君，你这样玩可不够刺激哦，光用鞭子蛮打怎么行呢？对付女人还有很多办法呢。」我主人笑道：「那就要请铃木先生多多指教一下喽。」&lt;br&gt;他们说干就干，居然真的动起手来。他们先把我的乳房用8 字缚绑好，勒得乳房格外丰满鼓涨。又把我双手绑了，高高吊在一面墙的铁环上，使得我只能踮起脚尖勉强够到地。他们又把我一条腿也大大分开吊到边上。这样一来，我的阴户就完全暴露在他们的面前了。他们把我眼睛蒙了，这样我真的是任人宰割了。&lt;br&gt;我突然感觉到有人用手抚摸着我鼓涨的乳房。我在主人那里从来都是只受鞭打，几乎从来没有受过爱抚，这一下抚摸，我敏感的乳头马上直立起来，刺激的感觉传遍全身，禁不住发出轻轻一声呻吟，渴望多被抚摸。忽然这只手变重了，狠狠地捏了我的乳头两下，我差点叫出声，赶快咬住嘴唇。我听得铃木先生的声音大笑道：「山田君，你找的这个女人还挺敏感的呢，满有潜力受调教的嘛。」&lt;br&gt;他揉搓了一阵，停住了。我满怀期望地猜测着他下一步会做什么。接下来我的乳头感到一阵从来没有过的剧痛，有人在我的乳头上夹了一个夹子。接着，另一只乳头也被夹上了，剧痛夹着隐隐的快感传来。我知道身上有更多的地方被夹上了夹子。我拚命扭动，想躲开那只手，但总被揪回来，无情地多夹一个夹子。&lt;br&gt;好像夹子夹满了我的全身后，那只手终于停了下来，可能是在欣赏自己的杰作吧。过了好像一个小时那么长时间，有人终于取下了一只乳头上的夹子。血液一下子流过去，冲得好像比夹着的时候更疼了。还没等我恢复过来，有两只夹子又一左一右夹在我可怜的乳头边上。接着另一只也被如法炮制，乳头露了出来，但痛楚感一点也没减少。&lt;br&gt;一种难以形容的麻痒夹着痛和快感从乳头上传来。我不知道他们在用什么玩弄它。可能是毛笔吧。被夹起的乳头比平时要敏感许多倍，我难以抑制自己的呻吟，感觉下身已经不自主地湿润了。他们显然也注意到了这一点，毛笔玩弄的部位转移到了阴部。我的阴毛早就被主人刮净了，这下又被绑得大大分开，他们可以毫无阻碍地进攻我的阴蒂。这下快感更强烈了，盖过了乳房的痛楚。我甚至希望他们不要停手，再多碰碰它就好。我听到自己发出含糊不清的声音：「啊……请……请再多些……」我听到主人他们在大笑，但那样的快感那么强烈，身体已经不受自己控制了。&lt;br&gt;他们不知什么时候已经停了手，我仍在贪婪地体会刚才遗留的快感。又过了不知是一个小时呢还是一分钟，忽然又是一阵熟悉的剧痛传来，又有鞭子落在我的身上，只不过这次换成了多股鞭。虽然鞭打本身的痛苦比主人平时造成的要小些，但是它毫不留情地落在我的敏感部位上。一下，两下……身上的夹子一个个相继被打掉，皮肤被撕扯得生痛。最后只剩下牢牢夹住乳头的四只夹子了，鞭子还是一下又一下朝乳头打过去，终于把它们都打掉了，鞭子还是没有停止。我抑制不住地呻吟，很痛，但又有隐隐的快感一波波来临。突然又是一下，这次鞭子落在我大大张开的阴部上。我止不住地惨叫起来，全身都在颤抖。&lt;br&gt;这场拷打结束时，因为痛苦和刺激我已经处于半昏迷的状态。有一个人走上来把手指探进我张开的阴部，笑道：「果然是块好料子，你看这里有多湿。」他继续用手试探我的阴部，我能感觉到淫水已经流出来了，不由得开始扭动身体，希望他能填满我阴部的空虚。他又笑了，随即有一个硬硬的东西塞进我的阴道内，我的阴道不由自主地开始收缩，努力地想包紧它，给自己满足。后来我的蒙眼布被取下来时，我才看到那个东西居然是一个红色狰狞的厉鬼面具，有着长长的鼻子，上面沾满了白色的淫水。我羞愧万分，只恨没个地洞可以逃下去。&lt;br&gt;还好这次游戏也就这么结束了，贵客们尽兴而归，甚至约好了下次再来的时间。后来他们又来过几次，每次都变换花样玩弄我到尽兴为止。&lt;br&gt;过了几天，主母带着刚出生的小少爷从娘家回来了。很快她就发现主人和其他男人一起在我身上发洩性慾，她才产后不久，对她的兴致比平时冷淡了一些。这下主母恨上了我，认定是我勾引她丈夫的，开始变着花样折磨我。&lt;br&gt;先是她不知从什么地方弄来了一架木马。常常把我绑在木马上过夜。遇到不高兴的时候还会在我脚上也绑上重物。那木马还是新做的，上面还残留着木刺，在上面度过长夜，真是欲死不能。男仆受过她的吩咐，每晚上绑时都下手格外的重，全身从头到脚没有一丝活动的馀地。平日不由分说，就是一顿鞭子。&lt;br&gt;有天主人和他的朋友又来了。这次他们把我全身捆得紧紧的固定在榻榻米上，蒙了眼睛。我十分紧张，不知道他们又会弄出什么花样。只觉得身上一热，好像有热水滴在身上，不由自主身子一收缩，只听他们一阵浪笑，才知道是蜡油。接着又有一滴滴在我的乳房上，两滴，三滴，有一滴不偏不倚滴在乳头上，热的痛楚传来，身下不由自主，已经湿润了。&lt;br&gt;他们好像把一支蜡烛都烧完了，所有的蜡油都毫不留情地倾到了我身上。他们又把我反吊了，在后背和大腿上也倾倒了蜡油。我猜自己全身都是红红的了。然后……他们的慾望也十分高涨了，分别从我的嘴里和后面开始发洩，轮了好几波才完。&lt;br&gt;等他们发洩完了，我已经是全身酥软，全无力气了。偏偏主母听到了，心头火起。主人一送他们走，就把一腔怒火全都发洩到我身上。她命男仆把我嘴用麻绳绑上，双手和上身也紧绑了，阴部勒上麻绳，两腿扯得大大的分开，用竹棍绑上，这下麻绳更深地勒进了阴部。男仆又把竹棍吊到松树上，这下我头朝下，两腿大大分开地高高悬在了空中。她还不解气，吩咐在我下面生了一小堆火。天气阴湿，黑烟熏得我几乎窒息，何况嘴里还是被紧紧缠了极粗的麻绳。&lt;br&gt;她打量着被绑的我，看到我身上依然布满蜡油的痕迹，怒气更盛了，自己举起松枝就狠狠抽将下来，每下都在我赤裸的皮肤上划出深深的伤痕。我知道自己挣扎得像濒死的鱼，只能发出含混的呜呜告饶声。即使打断了两根松枝她还是不解气，捡起一根烧过的木炭，狠狠地在我的身体上写了无数个「淫」字，并吩咐，就把我吊在这里，等主人回来发落。当然主人也并没有做什么。那天晚上他喝醉了回来，对吊在那里伤痕累累昏死过去的我视若无睹地走过。我一直被吊到第二天的晚上才被用冷水浇醒，又被捆上了木马。&lt;br&gt;日子一天天地过去，我还是一天天地受着主人和主母的双重虐待，被吊打，被捆绑，被滴蜡，还被轮奸。我不止一次地问过自己我这一辈子还有没有希望，答案呢？我不知道。&lt;br&gt;那一天我被反捆了，乳房交替地捆得突出，麻绳穿过阴部又连到我背后高吊的手上，大腿和小腿被捆在一处跪在柴房里，只要任何一个地方一动就牵动全身。嘴也用绳子绑了，拴在柱子上。突然已经快两岁的小主人跑了进来。头一次看到这样的我，他很吃惊，无邪的眼光死死地盯着我。我羞耻地深深低下头去，全身的绳索都勒得更紧了，麻绳摩擦了阴部，我在羞耻中再一次体验了不期而至的高潮。&lt;br&gt;</content></item></essay>