<essay><item><title>奴隶教师．香织(8)</title><author>床上伴侣</author><content>「噢！香织，你反省自己，主动的变成母狗，很不错，很不错。」&lt;br&gt;背后传来好色的声音，手指在香织的花蕊上抚摸。&lt;br&gt;「啊！理事长……」&lt;br&gt;香织回头看已经变成淫魔的秋田。&lt;br&gt;「香织，怎么可以将腿合上，要分开大一点让我看阴户。」&lt;br&gt;「啊……理事长……啊……唔……」&lt;br&gt;花蕊受到巧妙的玩弄，性感激发出火花。&lt;br&gt;「你的阴户已经湿淋淋了，和学生玩弄过后，又和典子、优美玩同性恋，你真是了不起的女人，现在阴户很舒服了吧！手指轻轻松松便进去了。」&lt;br&gt;「啊……唔……」&lt;br&gt;手指插入肉洞时，发出淫猥的啾啾声。&lt;br&gt;「一根不够吗？好吧！给你插进三根，哦，进去了。」&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」香织摇动浑圆的屁股，表示身体的苦闷，皱起眉头哭泣。&lt;br&gt;用三根手指在肉洞里扭动，产生和肉棒不同的快感，因为粗大的指关节和光滑的肉棒不同，会产生强烈的刺激。&lt;br&gt;「你轻轻松松的将三根手指吞进去了，那么，让你尝尝另外一种滋味。」&lt;br&gt;秋田拔出手指，从身边的皮包拿出电动假阳具。&lt;br&gt;「尝过这个滋味后就忘不了的，香织。」秋田露出淫笑，打开假阳具的开关送到狗趴姿势的香织面前。&lt;br&gt;「啊……理事长……」对奇妙的振动声感到惊讶，立刻变成紧张的表情。&lt;br&gt;「理事长……这是……」吓得全身僵硬。&lt;br&gt;「你要吞进去，然后疯狂的哭泣，现在就要插入你的阴户内了。」秋田一说完，猛然把扭动的假阳具插入肉洞里。&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;已湿淋淋的花蕊很顺利的插入假阳具。&lt;br&gt;「啊……啊……唔……」&lt;br&gt;「香织，是不是阴户很舒服？」&lt;br&gt;「是……理事长……阴户太好了……」香织感受到假阳具的振动，呼吸困难似的摇头哭泣。&lt;br&gt;这种奇妙的器具带来的快感和刚才插入的手指，以及丈夫插入的阴茎都有不同的快感。&lt;br&gt;「啊……好……唔……」香织的后背变成弓形，不停啜泣。&lt;br&gt;「怎么样？是阴户舒服了吗？」&lt;br&gt;「是……舒……服……了……」&lt;br&gt;「香织，你是不是还很想要呢？」&lt;br&gt;「是……还想要……啊……」香织的模样是下意识发出声音。&lt;br&gt;「香织，要不要做我的女人？」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;「做我的女人后，每天用这个东西疼爱你的。」&lt;br&gt;啜泣声在此刻停止。&lt;br&gt;「怎么样？要不要做我的女人？」秋田又打开假阳具的开关。&lt;br&gt;「啊……啊……」香织的屁股跳动。&lt;br&gt;「这是同时玩弄阴户的洞和阴核，是不是感到最舒服？」&lt;br&gt;「啊……唔……啊……」香织疯狂般的点头，不停的发出淫浪的啜泣声。&lt;br&gt;「香织，要做我的女人吗？」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;「不肯吗？那只有结束了。」秋田用力拔出假阳具。&lt;br&gt;「啊……不……不要……」&lt;br&gt;「香织，你的阴户想要这个东西吗？」&lt;br&gt;「是……啊……」&lt;br&gt;「香织，你要说︰『要做主人的女人』。」&lt;br&gt;「让我做……女人吧……理事长……啊……」&lt;br&gt;「要说『主人』。」&lt;br&gt;「是……主人，让香织做主人的女人吧！」在强烈的性感中，香织完全陷入秋田设计的陷阱里，不顾一切的说出不该说的话。&lt;br&gt;「很好，为纪念你做我的女人，就把我的肉棒给你插进去吧！」&lt;br&gt;秋田忍耐着慾望玩弄香织一直到现在，但终于忍耐不住︰「你从现在起是我的女人，你得喊『请求主人和籐井香织性交，请疼爱我吧』！」&lt;br&gt;秋田露出虐待欲，在花瓣上揉搓。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」&lt;br&gt;「香织，想要了吗？」&lt;br&gt;「是……唔……」&lt;br&gt;「香织，说吧，会用这个疼爱你的。」把龟头插入肉洞，又立刻拔出来。&lt;br&gt;「啊……不……啊……」香织摇动双乳，好像要求插入肉棒的样子。&lt;br&gt;「香织，说吧。」又把龟头插入肉洞后又拔出。&lt;br&gt;「啊……不……不能拔出去！！主人！请和女老师籐井香织性交……疼爱我吧……」香织在蒙蒙的意识下，向虐待狂的威力屈服。&lt;br&gt;「好！给你吧！」秋田发出兴奋的吼声，将肉棒用力插入香织的肉缝里。&lt;br&gt;「啊……啊……」一直得不到满足的性感突然膨胀，变成玫瑰色的巨浪，把美丽的老师推向性感的沸腾点。&lt;br&gt;「啊……啊……噢……啊……」香织无法承受这样强烈的快感，双手支撑不了重量，上半身扑倒在地毯上。&lt;br&gt;「噢……好！」几乎在香织扑倒的同时，秋田发出吼声，将精液喷向子宫深处。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第六章 课外的轮奸&lt;br&gt;
数日后的早晨，香织被电话铃声叫醒。&lt;br&gt;最近几乎每天晚上都被理事长弄得全身无力，在几乎不能站稳的状况下被司机途回公寓，昨晚也是如此，迷迷糊糊的洗澡后马上进入梦乡。&lt;br&gt;今天没课，理事长要她下午就去他的宅邸。&lt;br&gt;这样早，不知谁打来的电话，拿起话筒时，原来是不良少年丸山。&lt;br&gt;「哦……山口那样说的吗？我知道了。」&lt;br&gt;丸山传达山口的话，说要还照片和底片录影带，要香织早晨七点在神社后面见面。&lt;br&gt;能不能信任这句话还有疑问，但淋浴后吃简单的早餐，穿上粉红内衣裤后走出公寓。&lt;br&gt;「要还给我了吗？」香织对等在神社后茂密树林的山口等人说。&lt;br&gt;「嗯，要还给你。」山口摇动手里褐色大信封。&lt;br&gt;「谢谢你，你是值得信赖的人。」香织松一口气，伸出手。&lt;br&gt;「不能凭白还给你。」&lt;br&gt;「要钱吗？」这是香织的想法，而且早已有了可以给钱的念头。&lt;br&gt;「不是的，老师。」&lt;br&gt;「不是？……」香织开始紧张。&lt;br&gt;「不是不想要钱，但有比钱更想要的东西。」身材高大的山口，低头看着香织说。&lt;br&gt;「是呀！我们想要和老师干那件事，对吧！」体格强状的田中环视夥伴们，然后来到香织的身边。&lt;br&gt;就像是训号，丸山、佐佐木到香织的背后，形成包围的态势。&lt;br&gt;「你们想干什么？」香织惊慌的后退。&lt;br&gt;「上一次在教室里，我们不是进行得很好吗？只可惜后来受到田所干扰。」山口说话时，露出好色的神色。&lt;br&gt;「不，不能做那种事。」&lt;br&gt;香织产生一股凉意，不应该信任这些人，也知道后侮已晚。&lt;br&gt;「老师，我们从照片或录影带上知道，但没有真正性交过，所以想要老师教我们。」&lt;br&gt;看到山口神色异常，香织感到惊悸。&lt;br&gt;「不能做那种事！我是老师，怎么可以和学生做那种事……求求你们。」&lt;br&gt;「和我们性交后，就将东西还给你。」&lt;br&gt;「不行，不能那样……」&lt;br&gt;「好吧！这样只好将照片和录影带卖了。」&lt;br&gt;「卖……什么意思？」香织脸色苍白，口干舌燥。&lt;br&gt;「我学长中，有人开情趣商店，我把老师的情形跟他说了，他说女老师可以卖到好价钱，要我马上送过去。」山口将手中的信封高高举起。&lt;br&gt;「那样……太过份了……」香织不知如何回答。&lt;br&gt;「学长说，能值几十万。」田中趁机补充。&lt;br&gt;「我不能马上拿出几十万……可是我会想办法的。」织向学生们哀求。&lt;br&gt;「老师，让我们打一炮，事情就能解决了。」山口手伸入裤子里，揉搓勃起的阴茎。&lt;br&gt;「是呀！老师，性交之后会全部还给老师。」丸山在香织的背后说。&lt;br&gt;「我看书上说阴户用得越多越好。」内野说。&lt;br&gt;「你……你们是……」绝望在香织心里扩散。&lt;br&gt;「山口，还是快点送到学长那吧！」田中愤怒的催促。&lt;br&gt;「就这样吧，老师不肯性交，只好卖掉了。」&lt;br&gt;丸山这样回应时，内野和佐佐木也口口声声的催促。&lt;br&gt;「就这样决定了，老师，再见吧！」山口故意摇动一下手里的信封，然后转身。&lt;br&gt;「等一下……」香织告诉自己不可以掉入陷阱里，但还是忍不住叫出来。&lt;br&gt;「真的在这信封里吗。」&lt;br&gt;「绝对不会说谎的，看吧！」&lt;br&gt;山口又转身，从信封里拿出几张相片给香织看。&lt;br&gt;「有撩起裙子的照片，阴户的特写，我们有底片，可以加洗很多！录影带的拷贝也很简单。」山口用虐待狂的口吻说。&lt;br&gt;「知道了，听你们的话就会还给我吗？」香织口干舌燥，勉强说出来。&lt;br&gt;「会还的，但要真正的听从我们的话。」&lt;br&gt;「这是什么意思？」&lt;br&gt;「我们要老师自己请求说……想要和我们性交。」&lt;br&gt;「你……你这个人……」&lt;br&gt;香织知道自己掉入学生的陷阱里无法得救，几要要昏厥。&lt;br&gt;「怎么样，老师快一点决定好不好？」田中催促香织下决心。&lt;br&gt;「好吧！我答应，但只有今天。」&lt;br&gt;「太好了！能和老师性交了。」&lt;br&gt;「可是，只有今天，以后绝对不可以。」这是香织唯一能说的话。&lt;br&gt;神社后面有一个舞台，还有演员的化妆室，每逢节日会在这里演戏。&lt;br&gt;已向学生屈服的老师，籐井香织就在化妆室里脱下上衣和裙子，取下粉红色乳罩后，准备脱三角裤。&lt;br&gt;「哇！真棒！」&lt;br&gt;「老师的身体真漂亮！」&lt;br&gt;不良少年们发出惊歎声，吞下口水。&lt;br&gt;他们在教室里看过香织的裸体，但那一次并不是香织主动脱的，而是用暴力恐吓达到的，而且幕后是田所的行动。今天却不同，他们决定以他们自己的意思奸淫老师，用他们手中的王牌，没想到真的发生效力，憧憬已久的香织像志 般脱掉衣服。&lt;br&gt;「看吧，这就是我籐井香织的裸体。」香织小声的说。&lt;br&gt;「老师真美，我们上次也看过老师的裸体，只是没能像现在仔细的看，老师的裸体比书上任何女人都还美。」山口用感动的口吻说。&lt;br&gt;「还是真正女人的身体好。」田中吞下口水。&lt;br&gt;「求求你们……快一点吧……」这样受到监视，香织感到羞怯，脸色变红。&lt;br&gt;「那么老师在这里躺下吧。」&lt;br&gt;山口脱去上衣和裤子，拉下内裤露出阴茎，手指舖着地毯，在地下室找到的毛毯，是事先计划带来的。&lt;br&gt;「我也要脱光衣服，鸡鸡早就硬起来了。」田中急忙脱去衣服。&lt;br&gt;「我的也勃起到这程度了，硬得不得了。」内野露出阴茎揉搓。&lt;br&gt;「我和佐佐木去那里。」&lt;br&gt;丸山从裤子上摸阴茎，招呼佐佐木。&lt;br&gt;这里很少有人来，考虑到万一，由他们两人把风。&lt;br&gt;现在无论如何是逃不掉了，香织认命似得躺在毛毯上。&lt;br&gt;「老师，把腿分开。」山口跪在香织的脚下，命令道。&lt;br&gt;香织歎口气，慢慢闭上眼，分开双腿，而且认命的迎接男人，下意思的竖起膝盖，山口一面揉搓勃起的阴茎，一面进入分开的双腿间。&lt;br&gt;（啊…………我要被学生奸淫了，而且还是五个人。）&lt;br&gt;想到这里，立刻想起昨晚被秋田理事长玩弄的情形。&lt;br&gt;一夜之间，不知达到多少次性高潮，那是以为身体会完全融化的快感，当山口的阴茎碰到花瓣时，昨夜的感受又在香织的体内出现。&lt;br&gt;（现在香织又被学生奸淫，绝对不能发出哼声，只是做得到吗？）&lt;br&gt;香织觉得自己的肉体仍留下快乐馀韵，不可能忍受得了，但还是告诫自己一定要忍耐。&lt;br&gt;「老师呀！不要沉默，说一句话呀！」&lt;br&gt;山口一面揉搓阴茎，一面向田中使个眼神。&lt;br&gt;「是呀！老师！现在露出给我们看的是什么呀？」田中把自己的阴茎靠近香织的嘴唇。&lt;br&gt;「要清楚的说︰『这是籐井香织的乳房』。」内野开始揉搓乳房。&lt;br&gt;「求求你们，不要叫我说那种话。」&lt;br&gt;「老师，不是说一切都听从我们的吗？」山口用龟头在花瓣上摩擦。&lt;br&gt;「啊……我知道了……这是籐井香织的乳房……」香织知道反抗也没有用，就用性感的声音回答。&lt;br&gt;「老师，这样给你摩擦很舒服吧？」山口的龟头顺着花瓣上下移动。&lt;br&gt;「啊……啊……好……太好了……」&lt;br&gt;「老师，这个舒服的地方叫什么？」&lt;br&gt;「是……阴户，是籐井香织的阴户，啊……好……」香织不由得扭动屁股。&lt;br&gt;「老师，想要我的大鸡巴吗？」山口的声音因兴奋而沙哑。&lt;br&gt;「想要……想要你的阴茎。」&lt;br&gt;「那就说吧，老师。」内野揉搓乳房，一面这样说。&lt;br&gt;田中也一面揉搓另一个乳房，说出连大人都自歎不如的话︰「想要的话，就说︰『求求你，快把大鸡巴插入籐井香织的阴户里吧』……」&lt;br&gt;「为什么还不说！」&lt;br&gt;山口迫不及待的用龟头在花瓣上摩擦，好像性慾更强烈，从勃起的龟头溢出少许的黏液。&lt;br&gt;「求求你，老师快忍不住了。」香织说到这里，做一下深呼吸，以性感的声音哀求︰「求求你，把你粗大的鸡巴插入籐井香织的阴户里吧！啊……唔……」&lt;br&gt;「要插进去了！老师……插进来了！」山口发出野兽般的吼声，阴茎插入香织湿淋淋的阴户里。&lt;br&gt;「啊……啊…………啊……好……」&lt;br&gt;在山口插入的刹那，香织觉得自己的性慾快速窜升，这样的快感多少和秋田把她当做玩具一样的快感不同，多少有点像她在跟丈夫性交时的快感。</content></item></essay>