<essay><item><title>禁忌的情人(7)</title><author>床上伴侣</author><content>汤米将一只手抽回，摸到苏姗赤裸的大腿。&lt;br&gt;「汤米，」苏姗惊呼道，她感觉到他的手掌从她的大腿慢慢向上抚摸。她也
顾不得自己的警告，微微的分开双腿。「哦，天啊，」他的手掌一下摸到她的阴
部使得她低声脱口叫道。&lt;br&gt;当汤米第一次摸到一个女人的私处时，他激动不已。他的手指立即摸索起湿
湿肿胀的肉唇。这时，他正在摸索的一根手指，他感觉到它碰到一个往外滴淌淫
水的小穴。&lt;br&gt;「汤米，汤米，求你了，」苏姗乞求道，好像是在叫他不要停下。「哦……」&lt;br&gt;当他的手指慢慢的插进她的身体里时，一声舒爽的呻吟由她微微翘起的朱唇
长声呼出。&lt;br&gt;很快，汤米的手被他妈妈的淫水浸湿。他抽动起他的手指，感觉里面很热很
光滑。在她刚要反抗时，他又将一根手指插进她的阴户。他听到她再次呻吟出声，
并且感觉到她的臀部向下使劲，使得他的两根手指深深插进到里面。&lt;br&gt;苏姗不在克制自己。她的臀部开始上下的动作起来，用阴户套弄起她儿子的
手指。她感觉头非常的眩晕。她没有动作几下，她的身体开始颤抖起来。&lt;br&gt;汤米有点惊讶他的妈妈怎么在颤抖。突然，他意识到在他的手指下她达到了
高潮。他微微一笑，将他的两根手指猛地用力往里一插，啪的一声，在这格外安
静的夜晚听起来很大声。&lt;br&gt;当苏姗身体不再颤抖时，她几乎虚脱在汤米的怀里。&lt;br&gt;汤米从篱墙往外看了看，没有看到再有其他人从房子里出来来这。他将双手
放在他妈妈的肩膀上将她轻轻的往下按去。「给我吸吸，」他将她按跪下，嘘声
说道。&lt;br&gt;苏姗跪在冰凉的草地上，她仍然感觉很晕。「汤米，这太疯狂了，」她抬着
头看向他说道，她的眼睛在月夜下闪烁着慾望的火焰。而且，就在她说话时候她
已经解开他的裤子。&lt;br&gt;汤米又从篱墙往外看了看房子外面，确定没有人出来。他转回身，刚好看见
他的妈妈手抓着他粗大的阴茎，张嘴含向它。「啊……」当她的嘴含入他的阴茎
他忍不住呻吟连连。&lt;br&gt;他阴茎芳香的味道也刺激得苏姗呻吟出声。她感觉到汤米的双手抓在她的脑
袋上。他前后来回的扳动起她的头部。这时她的手也撸动起来，想要他快点射精。&lt;br&gt;虽然酒精麻醉苏姗的大脑让她感觉头很晕，但是她很清楚他们很危险随时会
被人发现。&lt;br&gt;幸运的，没过多久汤米就要准备将精液射进他妈妈的嘴里。但是，突然，他
又一个与众不同，而且很淫秽的想法。他向后撤身，将他的阴茎由她的嘴里啵的
一声拔出。&lt;br&gt;苏姗惊讶的抬起头看向他。然后，她看见他将她短裙的吊带和乳罩的肩带一
起从她的胳膊往下拽。「你干什么？」她惊恐的低声说道。&lt;br&gt;汤米没有回答她，他将它们往下扯拽，直到她的乳房由乳罩里掉落出来。他
手抓着他的阴茎，身体挺向她，兴奋的低声说：「你给我撸它，让我将精液射进
你的乳罩。」&lt;br&gt;「哦，汤米，不要！」苏姗拒绝叫道。但是她还是伸手抓住他的阴茎，为他
撸动起来。她迅速的撸动他的阴茎，她的拳头已经看不清个儿。&lt;br&gt;「来了，来了，」汤米双腿一绷紧呻吟道。&lt;br&gt;苏姗用力喘息口气。她不敢相信她现在所做的会令她变得兴奋。当她听到汤
米要射时，她立即将龟头对准她乳罩的一个罩杯。她注视着白色粘稠的精液喷射
进她的乳罩里，她不禁身体颤抖起来。几股精液就将那个罩杯的内垫涂满了一层
精液，苏姗又立刻将龟头对准另一个罩杯。很快，汤米粘稠的精液向下流聚在乳
罩的中间。&lt;br&gt;突然，从房子那边传来声音。&lt;br&gt;声音逐渐的接近他们，苏姗立即将她短裙的吊带穿回，并提上她乳罩的肩带，
她还将她的乳房往湿湿的乳罩里塞了塞。当她感觉到她的乳头粘到汤米温热的精
液时，她情不自禁的呻吟一声。然后她帮助汤米将他的阴茎塞回他的裤子里。就
他们站起身从篱墙后迈步走出来时，雪莉。威尔逊和她的一个朋友刚好来到他们
跟前。&lt;br&gt;「哦，我说你们在这吧，」雪莉说道。「我跟梅格说我看见你和汤米一起出
来的。」&lt;br&gt;「嗯……是的，我……和汤米出来透透风。」&lt;br&gt;「跟我来，我和梅格有事请教你。」&lt;br&gt;汤米注视着两个女士和他的妈妈离开。他微微一笑。天啊，差点被她们发现！&lt;br&gt;他心惊道。&lt;br&gt;苏姗跟着她俩回到房子里。她能够感觉到她两个乳房的尖端好像浸在她儿子
的精液里，她一想到这些，淫水开始分泌而出，浸湿她的内裤。她甚至能够闻到
精液的芳香味，她心里想千万千万别被其他人闻到。苏姗知道她必须要尽快离开
她俩，并且找一个洗手间释放掉她重新燃起的慾火。&lt;br&gt;在经历了派对那次事件之后，苏姗和汤米逐渐的适应了他们的新关系。苏姗
仍然很清楚那是不对的，但是她心里不再责怪自己。她认为她儿子对她的请求很
正常。这成为他们之间的小秘密。&lt;br&gt;他们一方只要一有空閒的时间，就会马上去找另一方。不过，事情似乎总是
发生在苏姗化妆时，汤米来到她身边同她聊起天。不用过多久，他的来意就显露
出来，他想要的并不只是和她简单聊天。苏姗很少拒绝他的请求。&lt;br&gt;每天早晨，当苏姗妆扮好要去上班时，他都会露出他硬挺的阴茎找她。她会
毫不犹豫的将他的阴茎含入空中，然后一会儿之后，她将会将他的精液吞咽进肚
子里。很多晚上他们还会重新来一次。当他们早晨或者晚上错过一次，她会感觉
非常失望。她感觉她好像吃食她儿子的精液上瘾了似的。&lt;br&gt;大约一周之后的一天早晨，苏姗刚刚淋浴完，她身穿着浴衣。就在她从抽屉
里取出她的内裤时，汤米轻敲她的房门找她。苏姗让他进来。&lt;br&gt;「早上好，妈妈，」汤米坐在床上愉快的同他妈妈打招呼道。&lt;br&gt;「你好，亲爱的。」&lt;br&gt;「今天咱们做什么啊？」汤米紧盯着他的妈妈问道。&lt;br&gt;「院子里有许多活要干，所以我想我们最好还是呆在家里，把它们干完。」&lt;br&gt;「好吧，烦人，」汤米假装恼怒说道。&lt;br&gt;苏姗解开她的浴衣将它脱掉地上，毫无羞耻赤裸的站在汤米的前面。&lt;br&gt;「天啊，你真漂亮，」他真诚的说道。&lt;br&gt;「谢谢，」苏姗低声说道。此刻，她赤裸的站在他的面前，她不再有任何的
窘困感觉。在她弯腰准备穿内裤时，她看见他的眼睛盯看她摆荡在她身下的巨大
乳房。她慢慢将短裤提上，享受起被异性盯看赤裸身体，而产生的兴奋感觉。当
柔滑的内裤提到她的大腿上时，她转过身背对他。她听到他一声惊呼。在她的翘
臀下夹着一个饱满令人垂涎的阴户，旁边打柳在一起的阴毛还有一些潮湿，闪闪
亮亮。&lt;br&gt;汤米在进屋之前已经阴茎勃起，但是此刻它在他紧身的内裤里不停的抽动着，
好像要突破束缚似的。当他的妈妈去取她的乳罩时，他拉下拉链，将他的阴茎从
里面掏出。&lt;br&gt;这次轮到苏姗惊呼出声，因为在她转过身来之际，她看见他抓在他硬挺的阴
茎上。每次她再看见它，它似乎都比之前看到的变得大了一点。她站着一动不动
用力的吞咽口唾沫，手里拿着她的乳罩，注视着他缓慢的撸动他的阴茎。在苏姗
十几年的婚姻生活当中，她从没见过她丈夫手淫。她有时要求他在她的面前手淫，
他都会拒绝她。他说这会令他感到非常窘困。很明显汤米并没有像他父亲这样的
问题。&lt;br&gt;汤米注视着他妈妈的面颜，她注视着他手淫。他感觉在她的注视下手淫，他
感觉难以置信的兴奋。「你喜欢看我手淫吗？」汤米喘息问道。&lt;br&gt;就在苏姗想要回答时，她的喉咙突然的变干。「喜欢，」她沙哑的低声哽咽
说道。&lt;br&gt;「那你坐下来我做给你看。」&lt;br&gt;苏姗向后退步，直到她坐到椅子上，她的眼睛一直没有离开过汤米。&lt;br&gt;汤米站起身，慢慢的脱掉他的衬衣。然后他解开他的短裤，双手抓着它就要
将它往下脱。突然，他转过身背对他的妈妈。他像是在表演脱衣秀似的，将他的
短裤一点一点褪下他的臀部。汤米和他的妈妈都为他大胆的举动，而感到非常的
震惊。&lt;br&gt;苏姗癡迷的坐着，注视着她的儿子在她面前脱衣。上一次她看汤米完全赤裸
的身体时，他还只是一个小孩。而此刻，当汤米将他的短裤褪到他的脚踝，并被
他踢离身体时，他一丝不挂的站在她的面前，她心想他已经不是小孩。她从后面
仔细的打量他赤裸的身体。他的双肩宽厚而结实，腰很窄，经常的足球训练使得
他臀部的肌肉很突出。而且，他臀部的肌肉是他身上最棒的部位。它们看起来很
结实，很有型。他的大腿很强壮没有一丝多馀的赘肉。他要去表演脱衣秀一定会
非的好看，苏姗心想。&lt;br&gt;慢慢的，汤米转过身。此刻他的阴茎在不停的抽动着，并且在龟头的顶端处
悬挂着一条长长的透亮的腺液。汤米又开始手淫起来。更多的腺液勃突勃突地湧
出来，拉拽出一条银线坠落向地板。「天啊，妈妈，我要射了，」他警告道。他
的手迅速的上下撸动起来，直到他的大腿一绷紧。当他准备要射时，只见他一手
抓住龟头的下面将它对准他的另一只手。突然，他的阴茎一抽，一股大量的精液
射出。&lt;br&gt;苏姗癡迷而又兴奋的注视着她的儿子将精液射进他自己的手里。她看见他的
手心白花花的一片精液，并且他的手指缝隙和手边上都有精液溢流出来。随着苏
姗的一声呻吟，她立即跪在地板上去舔取他手上正往外溢流的精液。当汤米一射
完时，苏姗又抓住他满是精液的手，倒向她的嘴里。&lt;br&gt;在另一起类似的事件里，就在苏姗要出门上班时，她的儿子追上她。他将她
一把揽进怀里，热情的亲吻起她。&lt;br&gt;「汤米，我化好妆了，」她抗议道。但是他根本不理会，继续亲吻她的嘴唇，
然后亲吻她的脸，再是她的脖颈。&lt;br&gt;「给我吸吸！」他像是下命令似的说道。&lt;br&gt;苏姗呻吟一声，立即跪在她儿子的身前。她放下她的公文包，然后攥握他的
阴茎。她伸出舌头将它抵在他龟头的顶端灵巧的一舔，将刚刚滴湧出的腺液舔进
她的嘴里，他敏感的龟头被她湿滑的舌头一刺激，刺激得他不禁轻吟出声。接着
她将龟头整个含进嘴里。她喉咙里一边闷闷的呻吟着，一边蠕动嘴唇吸吮嘴里的
龟头。&lt;br&gt;汤米双手捧在他妈妈的脸颊上。他挺动起他的臀部，他能够看到他的阴茎在
她的脸颊下面滑动。当她将它吸吮进她喉咙深处时，他按在她脸颊上的拇指能够
感觉到它。&lt;br&gt;苏姗吸吮着汤米的阴茎，直到她感觉到他接近高潮。正当她准备吞咽他的精
液时，她感觉到他双手推动她的肩膀。很惊奇，她让他将他的阴茎从她的嘴拔出，
并且她站起身。当他在吻向她时，她没再有任何的反抗。她所化的妆过后可以再
修补。&lt;br&gt;当他们的身体胶粘在一起时，苏姗能够感觉到他勃起的阴茎正好顶在她的小
腹上。他们将各自的下体紧紧的挺向对方。她知道在她的裙子前面一定会留下一
个湿湿的印迹。她感觉到汤米将她的裙子拽起，她身体不禁颤抖起来。然而，当
他手抓着他的阴茎将它往她双腿之间插时，她再也不能沉默下去，说道：「汤米，
不要！」突然，她意识到她非常幸运，她穿了内裤。这是唯一阻止他将他的阴茎
插入她阴户的屏障。这时他不再有所其他行动，她终于松开口气。她不确定她是
否能够阻止汤米停下来。&lt;br&gt;「哦，妈妈！」汤米呻吟道前后挺动起臀部，将其阴茎抽插在她温暖的大腿
之间。他能够感觉到他的龟头插到她的肉唇，她内裤的胯部很快就被他们的淫水
浸得湿湿。&lt;br&gt;当苏姗确定汤米要射精时，她将他推开。&lt;br&gt;汤米以为她要跪下，再次吸吮他的阴茎。然而，他惊奇的发现她手伸向她的
胯部，将她内裤的底部分在阴户的一边。而就在这一刻，汤米以为他的妈妈要让
他将阴茎插入。&lt;br&gt;可是，苏姗并没有打算这样。她抓住汤米的阴茎，将它塞在她内裤湿湿的胯
部和她的蜜穴之间。他的阴茎以一奇怪的角度插在她的内裤里。这样使得苏姗的
两瓣肉唇分开，湿滑的嫩肉包夹在他的阴茎上面，而柔软被浸湿的内裤正好兜在
下面。然后她开始前后的挺动她的臀部，用她肿胀的肉唇摩擦他的阴茎。她知道
汤米坚持不了多久。&lt;br&gt;她的肉唇没有擦磨几下，他就再也无法忍受从阴茎处传遍他的全身，阵阵舒
爽的快感。他一声呻吟，接着阴茎一抽搐，将粘稠的精液喷射进她红色的小三角
内裤。&lt;br&gt;随后苏姗也达到了高潮。她感觉到她儿子的精液对着她的阴户一阵喷射，她
双腿摇晃，身体也跟着抽搐起来。如果不是汤米抱着她，她将会虚脱得跌坐在地
板上。&lt;br&gt;当汤米感觉到他的妈妈不在颤抖时，他虚弱的向后一撤步。&lt;br&gt;苏姗感觉眼睛都花了。她晃晃悠悠的直起身，将身体靠在门上。当她喘过气
来时，她摇摇头。天啊，又进一步，她心说。&lt;br&gt;汤米对他的妈妈虚弱的微微的一笑。然后他将他变软的阴茎塞回他的短裤里，
开口说：「祝你今天过得愉快。」&lt;br&gt;苏姗拾起她的公文包，打开房门。当她举步刚迈出时，她感觉到她湿湿的胯
部一见风很清凉。她思考了片刻是否该再回屋擦一擦，她决定就这样去上班。她
感觉自己如此淫秽身体不禁颤抖。苏姗任由她的阴户沾满她儿子的精液，只身开
车赶往公司。</content></item></essay>