<essay><item><title>和外国人做爱的经验</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我有两次和外国人做爱的经验，第一次算是一夜情吧！&lt;br&gt;三年前，一个人跑去法国南部自助旅行，住在海滩旁的小青年旅馆. 在回来的前一天，想要把剩下的底片照完，于是，就拎着照机，到海滩上取景。&lt;br&gt;因为是星期天，海滩上的游客很多，人来人往，突然注意到有个外国人迎面走来，一直看我，和他擦身而过后，过了不久，他又折返回来。&lt;br&gt;他跟我搭讪，我只是有一句没一句地回应着，不过，当他讲到他是导游时，我才开始对他的话题产生兴趣。就这样，我们聊起了我们各自去过的国家，愈聊愈有兴致，他索性提议到海滩旁的小店请我喝杯咖啡。&lt;br&gt;黄昏时刻，海滩旁的咖啡屋，愈聊愈投机，我才知道他是导游，今天刚好是两个团之间的空档，明天又要带新团.&lt;br&gt;喝完咖啡，他提议去开车兜风，我犹豫了一下，但还是答应了。&lt;br&gt;他的车还不错，车上还放Jazz，很能让人放松。沿路都是海岸，但没有台湾的东北角海岸漂亮。&lt;br&gt;开到一个海滩，刚好可以看落日，那一段海滩只有我们两人。我拿起相机，对着落日，准备照相，他用一种很奇怪的眼神看我，然后，把我抱住，要吻我，我躲开了，因为，我想到了我男友。&lt;br&gt;后来，他要我跟他一起坐在沙滩上，他坐在我后面，帮我按摩，看我比较放松了，就在我耳边吹气。我知道他想干嘛，不过，因为没和外国人做过，我还是有排斥的心理（但是，其实有一点被挑起了）。&lt;br&gt;我说︰「我该回去了。」&lt;br&gt;他说︰「好，我送你回去。」&lt;br&gt;在车上，我们不再像刚才那么多话，我突然开始想玩他的耳朵，他一边开着车，一边让我玩他的耳朵，脖子……&lt;br&gt;他说︰「你可以继续玩，不要停。」&lt;br&gt;开到一半，他把车子停下来了，俯身吻我，这次我没躲，他的双手一直往下移，抚摸我的胸部，而另一手继续往下移，在我的双腿间摩擦。他的爱抚技巧很好，尤其是双腿间的刺激，像触电一样，有好几次我都已经快受不了了，要他停止。&lt;br&gt;他提议去他的旅馆房间，但我拒绝了，因为，我还保有仅存的一点理性，我想到了我男友，想到他在机场送机时，我们在机场难分难舍的样子。&lt;br&gt;他只好在车内继续挑逗我。后来他拉我的手往他的老二摸，天呀！很硬，而且……很大、很粗！！&lt;br&gt;我以前只知道外国人的老二很大，不过，实际上……真的比我想像中的大很多，粗细大概就是手掌圈起来那样的大小吧！&lt;br&gt;我说︰「你的太大了，会伤害到我。」&lt;br&gt;他后来还是继续开车，准备送我回旅馆.&lt;br&gt;到了我旅馆，他说要陪我上楼，我没拒绝，因为他说他要留联络方式给我，但他身上没带纸笔. 他跟我进了房间，又开始吻我，并顺势倒在床上，抚摸我，他说︰「你放心，Just touch，no more.」他答应我，双方绝对不脱内裤。&lt;br&gt;我相信了他。&lt;br&gt;他的爱抚技巧很好，我一直陶醉在他的爱抚里. 隔着两层内裤，他用他坚硬的老二抵着我的下体，光是隔着内裤，我就可以感受到他粗硬的老二了，甚至会觉得有点痛，所以，我一直坚守着我的最后防线。&lt;br&gt;我说︰「你的太大了，会伤害到我。」&lt;br&gt;在他开始吻我之前，已经细心地关了灯，然后打开床头小灯。&lt;br&gt;他的抚摸很舒服，还把他的手指伸进我的穴里，有好一阵子，我已经趐麻得失去意识了，连他什么时候脱去我的内裤，我也没知觉.&lt;br&gt;他自己也脱去了内裤，在我的穴口摩擦了一阵后，就缓缓地插入了，这时，我的穴口只是持续地趐麻，连他插入时，我也没有知觉，直到他开始深入地插入时，我才知觉到我们的性器早已交合了，坚硬的老二在我体内抽插着。&lt;br&gt;我说︰「你说谎，你说过不脱内裤的。」&lt;br&gt;他说︰「对，我说谎. 」&lt;br&gt;在他爱抚我时，我的穴早已流满了水，因此，在他插入时，也没把我弄得太痛，只是，还是无法想像，我的穴竟然可以容纳他那么大的老二。&lt;br&gt;他要射时，问我︰「要射哪里？脸上？」&lt;br&gt;「不行！」&lt;br&gt;他只好射在我背上。&lt;br&gt;躺在床上，我们开始聊着彼此。他说，他在法国有个女友，但双方还不打算结婚。我抚摸着他的额头，他安静得像个小孩。&lt;br&gt;我告诉他，这一个礼拜以来，我躺在这张床上，都会幻想着和别人做爱，然后，这个幻想成真了。他笑了笑。&lt;br&gt;他去冲澡时，我裸着全身在洗手台洗脸，他冲澡出来，看到我全裸的躯体，从背后抱住我，忍不住又抓着我的臀部，说︰「你的臀部好可爱。」&lt;br&gt;然后，他抱着我，我像小鸟般地依附在他身上。&lt;br&gt;他把我抱到床上，又开始爱抚我，这次他的爱抚不多，就开始进入我体内。&lt;br&gt;当他从背后用狗爬式进入我时，我忍不住叫了起来，因为，这样真的插得很深，我想，隔壁的室友应该都可以听到我的叫声了吧！&lt;br&gt;我们换了很多姿势，我在他上面，但是，以前没这样试过，因此，我真的不知道要怎么动，索性还是他压着我，把我双腿架到他肩上，深入地插进我。&lt;br&gt;什么时候累得睡着了，我也忘记了。&lt;br&gt;第二天一早，我就收拾行李，赶着早班飞机回台湾了。&lt;br&gt;第二次经验是在台湾。&lt;br&gt;认识Michael 的经过︰有一次，我在在一家自助餐厅里，他看到我一个人在吃饭，就问我可不可以跟我一起用餐，我说︰「Why not ？」&lt;br&gt;一开始没啥特别，就是台湾人和外国人閒聊会聊的话题︰「你住哪里？」、「为什么会来台湾？」……&lt;br&gt;老实说，第一眼看到他，会被他的轮廓给吸引，长得高高帅帅的。&lt;br&gt;他来自纽西兰，来台湾捞钱.&lt;br&gt;饭后，他问我要不要去他的公寓坐坐，他说，就离这里不远.&lt;br&gt;我知道等一下会发生什么事，但还是去了，因为和男友分手已经二年多了，我需要男人。&lt;br&gt;他的公寓很小，因为他说再过二个月，他打算到香港去发展，所以，这是临时的住所。&lt;br&gt;我们躺在他的我无聊！以后不说沙发上看电视，看了大概二十分钟，他要我坐在他前面，他帮我按摩。才按摩了五分钟，他就开始不规矩了，在我耳边吹气，亲我朵垂……从后面抱着我，抚摸着我的胸部。&lt;br&gt;我配合着他，双手在他大腿两侧摩擦着，他把我转过身来，四片唇接合着。&lt;br&gt;吻得很热烈，他压上来，庞大的身躯，我在他怀中，更显得娇小。他伸进我上衣里抚摸着我的胸部，他脱掉我上衣前，问我︰「可以吗？」&lt;br&gt;我点了点头，事实上，我已经失去思考能力了。&lt;br&gt;他吸着我的奶头，吸得有点痛，我痛得叫出来，他才往下发展。&lt;br&gt;他手伸进我的短裙，隔着内裤摸我的阴部，力量有点大，彷彿要隔着内裤将手指插进我穴里似地，不过，真的很舒服。&lt;br&gt;他自己脱上衣，还是问了一句︰「可以吗？」我又点点头.&lt;br&gt;他又压上来，将他的老二抵着我的小腹，我伸手去摸他的老二，已经涨得很大了，和上次那个法国人的不相上下。不过，这次，我不再那么害怕了，反而因为能再次遇到那么大的老二感到高兴.&lt;br&gt;他压在我上面，我帮他去脱掉长裤，但因为他还是在吻我，扭动着，并不好脱。脱掉长裤，他的老二在薄薄的内裤里已经快跳出来了。&lt;br&gt;他帮我脱掉了内裤，现在，我在他面前已经是一丝不挂了。&lt;br&gt;他压着我，我的双腿只能张得很开，在双腿间容纳他的身躯，双腿挂在他的腰间，我们紧密地结合着。&lt;br&gt;他用他的老二抵着我的穴口，上下摩擦着，让我去感受他坚硬的老二。在他上下地扭动时，我顺势脱掉了他的内裤，这才发现，他的老二比法国人的大了许多。&lt;br&gt;「Oh～your dick is too big，it will hurt me.」&lt;br&gt;「No，it won"t.you will like it. 」&lt;br&gt;他从我的颈部、肩部、胸、小腹，顺势往下舔，当他开始舔我的穴时，我叫了出来！他舔了舔，又将手指放进去，抽插着。我因为太久没有老二插进去了，连手指插进去都觉得痛。&lt;br&gt;他一面插着我的穴，一面吻我，等到我已经湿得水满流时，他才提起他的老二，要插进我的穴。这时，我也真的很期待他的插入，才刚到穴口，我已经觉得很痛了，叫了出来。他说，他还没进去。&lt;br&gt;他用他的嘴封住我的口，避免我叫出来。继续往内插，我痛得受不了，把他推开，他才停止下来，浅浅地往内推了又拔出，我才不觉得痛，等到我不痛时，他又开始用力抽插。&lt;br&gt;这样试了几次，我还是觉得很痛，也换了好几个姿势，他让我坐在他上面，让我自己用我的穴包住他的老二，速度及深度由我自己控制。我没办法整个往下坐，因为会插得很深，只能悬空坐在他身上，待穴口慢慢变大时，我才勉强坐了下去。&lt;br&gt;伏在他身上，感觉粗硬的老二在我体内，终于觉得不痛了，我伏在他胸前休息。这时，他还不满足，又把屁股往上提，插得更深了，我受不了，泪水直流。&lt;br&gt;但是，我喜欢这种疼痛的感觉，我在他上面开始扭动，让一阵一阵的痛楚袭击着我，但又受不了地大叫。&lt;br&gt;和外国人做爱的经验（三）&lt;br&gt;和他有一阵子没见面了，我们只是维持普通朋友的关系. 我们都是用电话联络，在慾火难消的夜晚，我会打电话给他，我们在电话中做爱。&lt;br&gt;有一次，我有一份贸易文件需要他的帮忙，跟他约了时间，到他公寓里去。&lt;br&gt;一开始，我们很认真得在谈论正事，不过，到后来，开始觉得Michale 有点心不在焉，气氛有点奇怪，我努力想要讨论正事，但是，经过上次的激情，实在很难专心讨论正事。&lt;br&gt;他说了一句︰「Wanna kiss？」&lt;br&gt;我放下手边的文件，双手环绕着他的肩，双腿跨过他的腰，把我的短窄裙拉高，跨坐在他腿上，我们吻了起来。&lt;br&gt;他撩起我的短裙，想把手伸进我内裤里，我拒绝了他，因为我正值经期。他表示没关系，他和他女友以前也这样做过，只要在下面铺一条浴巾就可了。我还是很排斥，一边做爱，一边有经血流出来，是一件很心的事。&lt;br&gt;他继续吻我，把我压倒在床上，他自己先脱了长裤，然后，用老二抵着我的穴口，上下摩擦着。妈的！他知道我最无法抗拒这样的刺激。&lt;br&gt;在我陶醉在这样的刺激之下，他又开始说服我脱内裤。经过一番的挣扎，天人交战，被他逗得受不了了，我才答应试试看。&lt;br&gt;可能是上次穴口被他弄大了，这次他进入时，就没有这么痛。&lt;br&gt;他长驱直入，直插到底。当他插到底时，感觉他是冲过了一道很窄的穴，到底端时，会有一种很舒服的感觉. 一阵一阵……每一次的直插到底，都是一股舒坦。&lt;br&gt;只可惜，这次他维持没太久就射了。&lt;br&gt;做爱后，双方都裸着身体，开始继续谈刚才的「正事」。&lt;br&gt;相较于刚才的心不在焉，他现在很专注地在帮我做文件，反倒我是还没有玩够，还趴在他身上玩着。&lt;br&gt;</content></item></essay>