<essay><item><title>奴隶教师．香织(5)</title><author>床上伴侣</author><content>「说吧！说出来会更舒服。」&lt;br&gt;「好……舒服……」&lt;br&gt;「优美，你说乳房很舒服吧。」秋田慢慢进入调教优美的步骤。&lt;br&gt;「是……乳房很舒服……」&lt;br&gt;「优美是很乖的女人，那么做更好的事吧！」&lt;br&gt;秋田的手离开乳房，向优美分得很开的大腿根移动。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……啊……啊……」&lt;br&gt;秋田的舌头碰到肉缝的刹那，优美的身向后仰，乳房波浪般的摇动。&lt;br&gt;「噢！真是美妙的阴户。」&lt;br&gt;「秋田在优美的肉缝又舔又吮，发出啾啾的声音。」&lt;br&gt;「啊……啊……啊……啊……」优美难过似的皱起眉头啜泣。&lt;br&gt;「优美，是不是阴户很舒服了？」&lt;br&gt;「是……在……是……」&lt;br&gt;「你要说『阴户很舒服』。」秋田这样要求后，又开始舔肉缝。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」长发像海中的海草般摇曳。&lt;br&gt;「优美，快说吧！」虐待的快感使秋田的声音兴奋的沙哑。&lt;br&gt;「唔……可是……不能说那种话……」&lt;br&gt;优美仰起头，露出雪白的喉咙，双乳波浪般的起伏。&lt;br&gt;「你不顺从的说出来，就这样结束了可以吗？」&lt;br&gt;更露出虐待的本性，现在逼迫她，正是调教被虐待女人的秘诀。&lt;br&gt;「啊……不……不能停止……」&lt;br&gt;「优美，你答应了吗？」用温柔的声音逼迫优美说出来。&lt;br&gt;「啊……羞死了……」&lt;br&gt;「一旦说出来，就不会害羞了，快说吧！」&lt;br&gt;「是……阴户……」优美脸红红的说不出来。&lt;br&gt;「很好，这一次要更清楚的说出来。」&lt;br&gt;秋田利用嘴唇和舌头巧妙的爱抚肉缝。&lt;br&gt;「啊……唔……阴户……很舒服……」美丽的优美终于屈服了。&lt;br&gt;「很好，现在会让你更舒服，这是奖赏。」秋田带着淫笑，揉搓着自己的肉棒，就在还像花蕾般的肉缝用龟头摩擦数次。&lt;br&gt;「啊！好！啊……」&lt;br&gt;「优美！这是给你的奖品。」秋田握住沾上花蜜的肉棒猛然向里面插进去。&lt;br&gt;「啊……啊……」优美吐出甜美的呼吸，又痛苦似的皱起眉头，把啜泣的声音拉得又细又长。&lt;br&gt;「怎么样？优美，理事长的阴茎很特别吧！」本来玩弄典子的山田，来到优美身边说。&lt;br&gt;受到秋田巧妙攻击的优美，根本听不到那种话，只会发出甜美的哼声。&lt;br&gt;「高野老师，是不是今后也想得到理事长的疼爱呢？」&lt;br&gt;山田看到时机成熟，向秋田使个眼色后问优美。&lt;br&gt;「是……是……」优美像在梦中般作答。&lt;br&gt;「很好，那么，你就请求说让我高野优美做理事长的可爱母狗吧！」&lt;br&gt;「那种话……我不能说……」优美恢复清醒，慌张摇头。&lt;br&gt;「你不想要这个了吗？」秋田故意拔出肉棒。&lt;br&gt;「啊……不……不可停止……」美撒娇似的哀求。&lt;br&gt;「想要的话就请快请求吧！」山田趁机在一旁煽动。&lt;br&gt;「是……理事长……我说……」&lt;br&gt;秋田得意的笑着，又深深的插入肉棒。&lt;br&gt;「啊……啊……唔……」&lt;br&gt;「高野老师！快说吧！」山田伸出手抚摸乳房。&lt;br&gt;「啊！唔……请理事长……把我高野优美……做理事长可爱的母狗吧……」&lt;br&gt;优美以颤抖的声音，木偶般的说出掉入可怕陷阱的话。&lt;br&gt;早几天成为爱奴的小岛奥子，当理事长的目标转向优美后，她的丰满肉体就由校长然后教头以及田所轮流玩弄了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第四章 全裸强奸授课&lt;br&gt;&lt;br&gt;听到闹钟声音醒来的香织，一时间还不知身在何处。昨晚在理事长的宅邸举行迎新会，香织不得已喝醉后，由理事长的司机送她回去。&lt;br&gt;（不知道后来优美怎么样了，希望不会发生可怕的事。）&lt;br&gt;想起这几天以来，常常发生一些不寻常的事。&lt;br&gt;（啊！怎么会和这种学校产生关连。）&lt;br&gt;想起来似乎受到命运的捉弄。&lt;br&gt;逐渐清醒时，想起今天第三节是五班的课，想到那一班，精神就萎缩，感到一阵心痛。&lt;br&gt;（还是像功一说的那样，辞职吧！）&lt;br&gt;决定录用之日，打国际电话告诉他时，功一立刻说不久会要你来这里，不要去学校任教了，其实还没有告诉他学校的异状，如果说出来，功一可能会愤怒的立刻回国。&lt;br&gt;（为什么……为什么没有说出来呢？）&lt;br&gt;香织想到这里，明确的知道理由，因为自己实在很想当老师。&lt;br&gt;（是不是辞职比较好呢？……）心里感到彷徨。&lt;br&gt;（难得录取成为老师，做一阵看看吧！）&lt;br&gt;香织这样告诉自己，立刻起来洗热水澡，精神变爽快多了。&lt;br&gt;第一节课是第二班的课，都是升学班的好学生，上课十分顺利。&lt;br&gt;第二堂课是准备第二天的教材，然后是第五班的第三堂课。&lt;br&gt;「啊！优美。」&lt;br&gt;在楼梯看到优美，香织和她打招呼。&lt;br&gt;「早……」&lt;br&gt;优美只是轻轻的回答，不知为何，不看香织一眼就走了。&lt;br&gt;（优美怎么了？难道是……）&lt;br&gt;是不是因为昨天把她留在那危险的地方，自己先走，而生气了……香织想到这里，立刻又把注意力转到第五班的课。&lt;br&gt;（要去上五班的课了，我要镇定。）&lt;br&gt;明知要放松心情才不会被学生看不起，可是做不到。&lt;br&gt;「各位同学早！」走进教室，尽量以开朗的口吻说话。&lt;br&gt;「老师来了！起立！」&lt;br&gt;班长因为任务的关系，用不得已的口吻喊口令，但大家都在聊天，几乎没有人站起来。&lt;br&gt;「各位同学，到上课时间了，不能聊天了。」香织恨不得马上离开教室，但还是克制自己的情绪大声说。&lt;br&gt;「各位同学，打开书本。」&lt;br&gt;此时只有几个人打开书本，大部份学生，无论男女依旧在聊天，似乎忘了老师的存在。&lt;br&gt;香织念一段课文后，教室总算安静下来。&lt;br&gt;此时香织看到山口和田中等人在教室后窃窃私语，不像第一次那样有妨碍上课的意图。&lt;br&gt;香织在心里祈祷，希望上课顺利。&lt;br&gt;可是她得希望很快便落空。&lt;br&gt;「老师，到这里来一下吧！」有一位男生走过来，猛然抓住香织的手，强行带到教室的后面。&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;看到山口和田中的样子，香织几乎要昏倒。&lt;br&gt;山口和田中看着色情照片，一面在手淫。&lt;br&gt;「你们，上课时在做什么……」&lt;br&gt;「看了还不知道吗？这是手淫呀！」&lt;br&gt;「老师，现在正是最舒服的时候。」&lt;br&gt;山口和田中笑嘻嘻的继续……&lt;br&gt;「不可以做这种事，快停止！」香织鼓起勇气说。&lt;br&gt;「这种事是什么事呀？嘿嘿。」&lt;br&gt;「就是你们现在在做的事！」&lt;br&gt;「哦！是手淫？老师，为什么不能手淫？」田中故意猥亵的扭动屁股给香织看。&lt;br&gt;「这里是教室！现在在上课！」香织的声音颤抖。&lt;br&gt;「这是生理上的一种冲动，和有尿意时去厕所一样，有性慾了，所以手淫而已。」&lt;br&gt;对山口的歪理，香织感到困惑。&lt;br&gt;「老师这有什么不对？就算是老师，也无权限制我的生理需求，老师有时也会想要玩弄那里吧？」&lt;br&gt;「没有……那种事。」香织的脸红了。&lt;br&gt;「看！老师的脸红了，我只说那里而已呀！」&lt;br&gt;「不要说了！你们不听话就……」&lt;br&gt;「老师，那里是哪里呀？」&lt;br&gt;体格强健的田中，不知何时来到香织的背后，把她抱紧。&lt;br&gt;「不可以这样！快放开我！」香织极力挣扎，想摆脱纠缠。&lt;br&gt;「老师的身体软绵绵的，而且好香。」田中享受着新任老师挣扎时的感受。&lt;br&gt;「老师请告诉我们那里是什么地方？」&lt;br&gt;山口在香织的前面蹲下，撩起裙子。&lt;br&gt;「啊！不要啊！」&lt;br&gt;因为被田中抱紧，香织只能扭动屁股挣扎。&lt;br&gt;「哦！今天是浅篮色的三角裤。」山口从三角裤上抚摸花园，发出很大的声音。&lt;br&gt;「不可以这样！山口……快住手！」&lt;br&gt;「不知道老师的那里是什么样子，大家想不想看呀？」&lt;br&gt;山口的手不停地抚摸，向围绕的夥伴们使眼色。&lt;br&gt;「当然想看籐井老师的那里呀！」&lt;br&gt;「快脱了三角裤，看老师的那里吧！」夥伴们笑着说。&lt;br&gt;「那么就开幕吧。美丽老师的那里一定很漂亮吧。」&lt;br&gt;山口吞下口水，从屁股得方向拉下裤袜，要其它的人拉住双腿，把裤袜从脚下脱去。&lt;br&gt;「籐井老师要脱到三角裤了。」&lt;br&gt;山口的手拉到三角裤的蕾丝边。&lt;br&gt;「不要！不要哇……」香织发出尖叫声，拚命挣扎。&lt;br&gt;「啊……山口同学……求求你……」&lt;br&gt;背后有田中抱紧，双腿又有人抱住，根本无法阻止山口的手，现在香织能做到的就是哀求，动之以情。&lt;br&gt;此时有好几个照相机的镁光灯闪烁，还有拍立得相机，相片很快就来到山口的手中。&lt;br&gt;「哦！拍得不错嘛，老师这个不错吧！」&lt;br&gt;香织看到照片的刹那，脸色发白︰「为什么……为什么要拍照？」&lt;br&gt;「老师，还有啦。」内野手里拿着几张相片送到香织的面前。&lt;br&gt;「快把那些照片给我！」&lt;br&gt;「老师若答应我们的要求，就会把这些照片给老师！」&lt;br&gt;「要……要我做什么？」&lt;br&gt;「我们只有在照片上看过女人的那里，所以想请老师脱三角裤，让我们看一看。」&lt;br&gt;山口站起来，低头看香织，从内裤中挺出来的阴茎，像要恐吓香织般的雄伟勃起。&lt;br&gt;「那种事……是不可能的。」&lt;br&gt;「那么就把这照片贴在学校走廊，可以吧？老师。」&lt;br&gt;「那种事太过份了，求求你，不要这样……」&lt;br&gt;「不要的话，只有听我们的话了，老师。」&lt;br&gt;「啊……太过分了……」&lt;br&gt;香织感到慌张，确实体会到不良少年的可怕。&lt;br&gt;（啊……我该怎么办……）&lt;br&gt;现在只有一个方法得救，那就是有人向教职员室报告，但不知是怕这些不良少年还是也感兴趣，包括女生，竟没有人采取行动。&lt;br&gt;不巧的事，隔壁的四班去了理科教室，三班是体育课，去体育馆。香织的心里，因恐惧和耻辱几乎要爆烈了。&lt;br&gt;「老师没有意思要给我们看，我们就把照片贴在走廊上。」山口对内野说。&lt;br&gt;「好，佐佐木，我们去吧！」&lt;br&gt;内野和佐佐木拿到照片，做出走出去的样子。&lt;br&gt;「等一下……求求你……等一等。」香织哭叫着︰「我答应你们，所以不要去贴照片。」&lt;br&gt;这样的话会发生什么后果，也无心去思考，只想到得设法不让照片公开。&lt;br&gt;「老师好像答应了，从现在起，一定要照我们的话做，不然不只要张贴，还要影印后散发到各教室，知道吧？」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;「老师，为什么不回答？」&lt;br&gt;「是……」&lt;br&gt;香织只好回答，现在的主导权在不良少年手中，现在反抗，不知会做出啥可怕的事。&lt;br&gt;「要老师主动要求才有意思。」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;「老师要这样说︰『我籐井香织想要学生们看我的阴户，请脱我的三角裤，看我的阴户吧』！」&lt;br&gt;香织听后几乎要昏厥。&lt;br&gt;「老师，快说呀！」&lt;br&gt;「这…………太过份了……我不能说。」&lt;br&gt;「老师你不怕这些照片在学校公开吗？」田中把火热的呼吸喷在香织的领口上。&lt;br&gt;「喂！内野，还是你去贴在走廊上吧！」&lt;br&gt;「不！不能贴出去！」&lt;br&gt;「那么老师，就说了吧，不然真要贴出去了！」山口以低沉的声音说。&lt;br&gt;「好吧，我照你们的话做，把照片还我。」&lt;br&gt;「通过我们的测验就会还给你，不要浪费时间了，快一点老师。」&lt;br&gt;香织做一下深呼吸︰「我……籐井香织……给你们学生……啊……羞……羞死了……」香织实在说不下去。&lt;br&gt;「老师快说吧，我们性子很急，最好别惹我们生气。」&lt;br&gt;「好……我说……所以……照片……」&lt;br&gt;「不要废话！快一点说吧。」&lt;br&gt;「啊……请看……阴户……啊……」香织的声音带着哭泣。&lt;br&gt;「你是老师，还不能照着你的话说出来吗？」田中用恐吓的口吻说，同时抓住老师丰满的乳房揉搓。&lt;br&gt;「我说……不要这样粗暴……」&lt;br&gt;美丽的樱唇因恐惧和屈辱而颤抖，而这模样，对不良少年来说是最好的前奏曲。&lt;br&gt;「我……籐井香织要你们学生看我的阴户，请脱三角裤。看我的阴户吧……啊……」&lt;br&gt;山口发出嘲笑声︰「是呀！老师请求我们看的，我们就好好看个够吧！」&lt;br&gt;田中抱紧没有反抗能力的香织。&lt;br&gt;（啊……太过份了……）&lt;br&gt;过度的冲击使香织几乎要昏厥。&lt;br&gt;山口很快的把浅蓝色乳罩和三角裤一并脱下。&lt;br&gt;山口抬起香织的双腿，使身体浮在半空中。&lt;br&gt;在合并的桌子上舖毛毯，田中和山田把香织的身体放在上面。&lt;br&gt;「籐井老师，快乐的事要发生了。」&lt;br&gt;山口抓住香织的双腿，猛然向左右分开。&lt;br&gt;「噢！看到了，看到了！」&lt;br&gt;「看到籐井香织老师的阴户了。」&lt;br&gt;「这是真正的阴户，不是照片。」&lt;br&gt;内野，佐佐木等伸出头看，并发出讚歎的声音，终于看到新任女老师的阴户了，在兴奋中仍不忘说出淫猥的话，使香织感到更羞耻。</content></item></essay>