<essay><item><title>淫兽爱战士</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这是个充满太多爱与和平的世界，但太多的爱与矛盾，却只是带来了更加残酷的问题与考验。&lt;br&gt;在这个原本看似繁荣富庶的地球上，某一年当中，不知由何处竟多出了一群异星的怪物企图征服世界并佔有一切，以不曾出现过的强势军力，席捲着整个人类的世界。&lt;br&gt;这些征服者拥有着高于人类的科技能力、而且能变化成人类的外貌形状、甚至还各自有着不同的特殊能力，这让无助的地球人不仅饱受异种的侵略之苦，甚至一度还有许多的大国，就这样的沦陷在少数异种人的统治之下。&lt;br&gt;然而，这些看似尖端的侵略者却并非没有任何的天敌，抵抗的力量不时仍在全球各地里零星的发生着，就在地球发动第三次世界大战后的第两年，一群来自外太空的友人却突然照访这颗沉沦的星球，甚至表示愿意协助地球重新争取和平与自主。&lt;br&gt;经过数年的漫长抗战，这些外星的征服者最终还是不敌联盟的强大力量，被迫逃离地球或潜入地下，这样分崩离析的结果，甚至整个族类就此在宇宙之中逐渐消失。&lt;br&gt;原来征服地球的种族名叫贝洛克星人，因高度发展基因科技最后却导致该星球所有物种无法生育的严重问题，这个族类原是同时具有两性器官，但不知为何在发展高度的基因培植技术中产生了致命异变，造成了该星球上所有生物都无法生育的灭种危机。&lt;br&gt;为了保有种族，他们只好寻求其他星球的生物来进行实验，在历经数十年的不断演进最后，残存的贝洛克星人发现到只有地球人的女性子宫最能成功孕育出他们的下一代，也因此就展开了对地球发动的全面攻击！&lt;br&gt;然而尽管地球人尚没有足够的能力回击侵略者，但这样的举动却引起了各行星间的联盟发起制裁行动，一时间人类所不知道的外星生物竟纷纷的一一出现。&lt;br&gt;可悲的地球人这时才恍然大悟到，原本以为银河系的一切观念全是假得，地球所观测到的天体，竟全是外星人所虚拟出来的假象而已，就在离地球不远的银河星系当中，其实根本就有不少的外星人类居住着。&lt;br&gt;人类一直到了此时才弄明白，原来自己根本就是外星人的实验体之一而已，数万年前被丢在地球上人类，一直发展出文明以后，宇宙联盟才意识到必须以假象的天体来蒙骗他们。&lt;br&gt;再说制裁的行动一直持续的进行了将近十年之久才告结束，贝洛克星人最后不仅在地球上逐渐消失，就连在宇宙间也几乎陷入被灭族的后果，原因其实是他们的基因科技能力实在太强，各星球的主宰未免自己变成下一个地球，因此觉得必须痛下杀手一举将他们给灭族了。&lt;br&gt;然而，尽管贝洛克星最后在巨大的星球毁灭战中永远的消失了，但部分的贝洛克星人却还依然深藏在他们早已熟悉的地球内，继续发动零星的侵略行动，此举反而让外星联盟倍感头痛，碍于地球的人类而无从彻底根治的消灭他们。&lt;br&gt;未免这些可怕的生化怪物再次利用地球资源死灰复燃，这些外星的友人开始协助地球发展出一种特殊的战斗团队，以单体搏击的特殊方式深入打击这些潜藏的怪物馀孽，由于这些团体最特殊的一点是必须由少女才能担当的，因此地球上的人们便将这些散居在世界各地，隐藏身负保护人类重责的美少女们，统称为『爱的美少女战队』。&lt;br&gt;数十年的时间又再次的过去了，可悲又健忘的人类，在和平富庶的生活中又开始逐渐遗忘了贝洛星人带来的可怕与灾难，唯一仍不断在暗地里担负拯救地球重责大任的，便是这群充满正义、美丽、性感又带着满满爱的美少女战士！！&lt;br&gt;第一回、被缚的淫美肉母&lt;br&gt;「嘿嘿…妳还想跑！」夜空中，漆黑色的身影瞬间笼罩住整个幽暗的天空，宛如一幕巨大的布帘随着寒风的吹袭追逐着一名浑身衣物破裂的狼狈女子。&lt;br&gt;「啊啊…不要！」女子的哀嚎声激动的响起，但在黑幕笼罩之下，外面的世界却似乎一点都没有发觉到，被这黑幕完全遮蔽住之后，地面上立刻窜出了好几条黑色触手，前仆后继的将对方给牢牢拘束住。&lt;br&gt;「啊…放开我…啊…不要…放开…」女人的模样显得特别慌张，一点反抗战斗的意志也没有，见到黑色的触手伸过来后，娇喘尖叫的呻吟声彷彿随时都要晕倒过去一样。&lt;br&gt;「哼哼哼…被人猎杀了十多次，这回可还是头一次变成女战士被我们给给俘虏，嘻嘻…这可真是风水轮流转了呢。」就在黑幕的馀光照映下，女人身边顿时多出了三个形影，怪异的相貌并非是人类般的模样，但这些异形却是愉快的以人类的语言在女子面前交谈着。&lt;br&gt;「你…你们想干什么？」身材姣好的美女身上穿着一套性感粉红的女战士装，尽管上面的保护层已经被利刃给彻底划破，但细致的肌肤内却没有任何伤痕，显见她所穿着的应该是件拥有极佳保护能力的特殊战斗衣。&lt;br&gt;「咦…？妳不是女战士？妳是谁！」看着这名身材比一般少女战士更加美妙丰腴的胴体，一名长着一对鬼角，脸上蛇鼻长到膝盖的异形，就用牠的怪鼻把女人的面罩吸取下来。&lt;br&gt;取下面罩后的女子看起来竟似有三、四十岁的熟女年纪，并非是年轻少女所应该有的模样，但尽管脸蛋已是进入人母般丰腴圆润的型态，但丰满曼妙的玲珑身材却还保持的相当良好，比起一般少女单薄的娇躯要性感多了，而且白晰的身躯连一点多馀的赘肉也看不出来。&lt;br&gt;「我…唔……」女子眼看不敢直视着怪物，斑斑的眼泪彷彿像似自己做错事了一样，尽管知道自己已经身陷危机，却是举足无措的浑然不知该怎么扮的模样。&lt;br&gt;「不可能！妳绝对不可能是女战士，该死的科贝尔星人发明的战斗衣是必须要处女才能发挥出高超的战斗力，难不成…嘻嘻嘻嘻…」一名眼睛像似虎头蜂一样有着副眼的怪人，伸手爱抚着成熟美妇的洁白胴体，一面像要确认对方身份一样，就在女人恐惧的眼睛没注意之下，一根尖锐的细管由牠的口中吐出，由妇人的脑后神经直直的穿刺进去。&lt;br&gt;「呜啊…啊恶…呕…」身上还穿着战斗衣的妇人，身体起了剧烈的一阵痉挛，在抽搐中茫然的双眼很快的便晕了过去。&lt;br&gt;「??…这个女人是少女战士团中，其中成员之一的母亲，叫做结子…??…是因为夜里听见战斗衣上的变身装置发出警报声，才知道原来自己女儿竟是战士团员，好奇心驱使下就把装置给带在手上…」虎头蜂一样的怪物似乎能用嘴巴上的细管，深入人类的脑袋里探索他所想要的答案。&lt;br&gt;「吁吁…原来是这样…那她不就是误打误撞被传送到这里来消灭我们的？嘻嘻…竟然有这种事，那…可就不能浪费这样好的机会呢…」一旁都没说过话的怪物声音却像个女人一般，只是由鼻腔发出的声音却是阴森的十分古怪，狰狞的瘦小形体类似蝙蝠一类，骨翼的翅膀上还有着超长的骨刺手掌，拥有四对骨刺般的怪手更像蝙蝠与蜘蛛的合成体。&lt;br&gt;「终于有这么一天让战斗衣的变身装置落在我们手里，这回可要好好拿回去研究、研究才行…」蛇鼻人得意的说道。&lt;br&gt;「不…这东西是祸害，它会让战士团的贱人发现到我们所在地，??…秘密基地的地点已经越来越难寻找，若再暴露出去的话，恐怕就连保护罩层也无法完全隐藏住我们行踪…???…」虎头蜂人指着头上的黑幕不以为然的说道。&lt;br&gt;「别吵…先想想怎么品嚐过这个女人后再说吧…嘻嘻…很久没有玩过这么成熟美丽的身体了，虽然年纪大了点，但玩起来一定更有味道…」没想到那名女子形体的蝙蝠女竟然却是最急色的女淫魔，抚弄着美妇胸前的圆奶子，伸出细长的舌头就捲起对方的乳头用力咀吸。&lt;br&gt;就在此时，妇人手上变身用的联络手环突然响起，蛇鼻人很快的将手环警报开关给关闭起来，并快速的将这项装置由结子身上取落下来。&lt;br&gt;「战团已经追查到这里来了，这样吧…把变身装置给带回去实验室，利用今晚的时间好好解析这片科贝尔星人的智慧结晶，也许短时间还没办法破解出什么重大原因，但只要我们掌握住这个叫结子的女人，还怕没有时间好好参透出变身装置的秘密来吗？」蛇鼻人思索过后这样说道。&lt;br&gt;「没错…没错！这是个很好的问题…但我可要先说，今天晚上这女人的第一次就是我的…已经很久没有吃过身材这么美妙的女人爱液…」蝙蝠女摀了摀嘴巴里流出的贪婪唾液，棕毛的肌肤上不禁像兴奋一样的抖擞着。&lt;br&gt;「??…连这种年纪的女人也不放过，看来就只有像妳这样饥不择食的女淫兽才会这样…」&lt;br&gt;「你懂什么小矮子…吁吁…我们族类天生就能够用音波分辨各种女人的体质与资色，不像你这只臭苍蝇，只懂得用肉眼这般肤浅…」&lt;br&gt;「你说什么！」&lt;br&gt;「别吵！自己同志吵什么吵…」蛇鼻人身份似乎是两人上司，出声自有一番威严。&lt;br&gt;「怪只怪我们到了地球后，繁殖的族种反而差异越来越大…算了，不谈这个，我可以把这个女人送给妳，利用妳特有的殖皮技术好好调制她也无所谓，但妳只有六个小时的时间，时候一到就必须立刻送她回去…」&lt;br&gt;「吁吁…这有什么困难…用不了这么久呢，只是这样一来她可就再也不能再当你们生育的容器了，只要是我的人，肉体会变化成什么样…你该清楚才对…」蝙蝠女阴险的窃笑着。&lt;br&gt;「嗯…我可没有这么小气，妳就尽量将她开发成像淫兽一样也没关系，随便妳爱怎么改造，只要记得先蒐集一点她身上的体液，利用我们研发的『隐身器』自然可以将她改变后的体质完全隐藏住，任谁也看不出她跟之前有何两样…」&lt;br&gt;「很好…那就这么说定了，我先走一步，吁吁…嘿嘿…」蝙蝠女按了一下手中的特殊表环，一道黄色的光芒将她们包裹后，跟着手上晕厥的美妇人就一同的消失踪影。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　第二回&lt;br&gt;「啊啊！啊啊啊啊…」悽厉无比的惨叫声就在一间密闭式的调教室里不断的散播开来，一名通体赤裸的熟美妇人被黑色的皮绳给倒吊在半空之中，一名浑身有着黑色茸毛的瘦小形体就张开她的翅膀将女人给包裹在一起，下身钻出一条倒刺般的硬物直直穿破妇人细嫩的小肉穴。&lt;br&gt;「啊呕…呜…啊啊…呜啊…」美妇浑身痛苦到痉挛一般的流满汗水，翻白的眼神间似乎承受不了细密的嫩唇被这样尖利的钩刺给粗暴的来回挖弄，大量鲜红的血液不断喷洒而出，邪恶而可怕的景象不断在幽暗之中持续上演。&lt;br&gt;「别叫…别害怕…吁吁…刚开始是有点痛…但肉唇改造完之后，不管什么东西插进去都能绵延不断的产生快感…」被包裹在蝙蝠女翅膀内的结子根本听不懂对方在说些什么，极端疼痛的刺激让她感到随时都要休克一样，猛烈的勾骨产生一连串的穿刺运动下，色泽沉淀的熟女肉唇就这样不断的被撕裂开而喷出更多鲜血。&lt;br&gt;很快的，结子外露的细薄阴唇已经被仔细的切割溃烂，六根蝙蝠的骨刺由两旁的肉唇穿刺固定，由骨头的细缝内缓缓的由黏液流出，里面…却是有如细菌般的含有数亿条特殊精虫的黏液给渗入到嫩皮之中。&lt;br&gt;「嘻嘻…这些小虫子最喜爱吞食人类的精子，以后妳的肉唇上就会变得特别敏感…敏感到连哪个男人的精液味道都了若指掌…」&lt;br&gt;就在看不见的黑色皮羽内，蝙蝠女的每一根骨刺彷彿像指腕一样灵活，抠挖肉唇的削皮动作持续进行了半小时之后，眼看熬不住折磨的女人早已气若游丝的晕死过去。&lt;br&gt;此时，半空之中却突然伸出数条装满绿液的细小管线，由蝙蝠女的脚下窜入，纠结在妇人的残破的嫩唇皮肉上，精密的触角前端露出更加细小的蠕虫勾线，开始在性器的皮肤上，进行修补换血的细密动作。&lt;br&gt;然而蝙蝠女并没有因此而閒着，就在她毛茸茸的下体中，除了那条沾血的勾爪外，很快的又钻出三条粉红色的肉触淫茎，包裹着一层层像包皮的淫物如灵蛇一样的寻找到入口后，一口气竟全部都塞进了美妇结子的肛门里面。&lt;br&gt;「啊呜！」昏死的女人身体发出一声闷哼，痉挛的身躯怎么也醒不过来，前端的性器上止血的手术才刚结束，殖皮的血管已经换成细长的毛孔管线，在唇肉的伤口上分泌白色的透明黏膜，逐渐结晶成肤质的颜色。&lt;br&gt;「嘻嘻…在手术的同时能一边进行肛交是最舒服不过的，虽然妳的意识已经昏过去了，但身子里面还是会记着第一次被开苞的绝顶美味…」&lt;br&gt;很快的，结子那暗沉的两片肉唇经过输血洗涤之后宛如脱胎换骨一样，黏膜的修复技术让这对没有作用又经过三、四十年的敏感器官重新有了新生命，肥厚却完全外露的性感嫩皮变得像红唇一样鲜豔，微张的外扩模样变得好像人嘴一样灵活的张合。&lt;br&gt;「呕…呕…恶…」肛门里还接受着异样扩张的冲击顶弄，倒吊的妇人屎尿都被狠很抠挖出来，污浊的黏液喷满了自己的身体，也沾湿的蝙蝠女的两片包裹薄翼。&lt;br&gt;尽管蝙蝠女对此一点都不以为意，但污秽腥臭的黏液最后都流向了结子的嘴巴附近，夹杂在剧痛发麻的迷糊晕眩之中，结子的嘴巴已经先受不了的恶吐出混杂胃酸的秽物。&lt;br&gt;「嘻嘻，成熟的女人才适合调制成『最恶淫兽』的吸精妖女，除了脸蛋与身材必须完美以外，更加不可或缺的其实是需要丰腴旺盛的淫性熟体才能办的到，嘿…他们两个笨蛋看不出来，但我却能够感应出，妳的体质是我手下所有淫兽战士中，最适合调制成童贞狩女的吸精淫体…」&lt;br&gt;「到时…等他们看见妳变成我族新一代最强的淫兽战士之后，一定会后悔莫及的，因此我得对妳更加下点功夫才行…嘿嘿嘿…」蝙蝠女得意的笑完，屁眼内抽插的三条淫触却同时收了起来，一阵像洩洪的景象在妇人肛肉内快速的爆发开来。&lt;br&gt;「肉穴外观已经像点样子…等上两天之后黏膜的唇皮内还会产生更多皱折，现在先不急着将妳身体完全改造成性感的淫肉…一点一点慢慢来才好玩，只是这条东西却是不能忘…」蝙蝠女将结子包皮未露的小阴核给用力的撑开，下股的勾刺再度狠很的划破核肉，让自己其中的一条淫触给直接钻入里面去！&lt;br&gt;「啊啊……嘘…恶…」强烈的刺激让结子由晕迷中剧烈的颤抖着，粗大的肥茎肉触上像包裹着一层又一层白色的黏膜包皮，在逐渐褪皮之后，蝙蝠女的淫触立刻一分为二，残留在结子阴蒂上的可怕东西，竟然像个草菇型的大龟头阴茎一样，由层层紧绷的包皮内，露出那包茎、粗长又丑陋无比的恶心模样。&lt;br&gt;「这东西可是我的神经之一，殖入之后妳身体可就一辈子都会是我的奴隶了…嘻嘻，再来就该把淫兽战士专用的隐身器也埋进去…」就在结子的肛门疯狂排洩之后，蝙蝠女的脚环附近又伸进来一条粗管，将一团像海胆一样的黑色刺球给塞进菊花蕊里面，顿时洩尿喷屎情形立刻终止，好像半点屎便也流不出来一样。&lt;br&gt;接着胆囊的刺球在肛门内引起一阵骚动后，结子的皮肤上也起了一连串剧烈的反应，被黑色黏膜包裹住的身体上不断排出一种特殊黏液，所聚合成的黑色胶质在她身上形成了一见极其性感的美妙衣物，与女战士服完全相反的是，这样半透明的暴露服装套在她的身体后，显露出来的，却是十足变态、裸露又无比令人血脉喷张的妖豔淫服。&lt;br&gt;「吁吁…第一阶段的殖入工作虽以结束，但明天开始调教地点将改在妳家里，还有更多淫奴的修整进度必须完成，等妳明天一早醒来之后，一定会感到迫不急待想拼命手淫的呢…」蝙蝠女得意的呵呵大笑。&lt;br&gt;</content></item></essay>