<essay><item><title>禁忌的情人</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;介绍&lt;br&gt;汤米。瑞特的父亲去世已经两年。那场交通意外发生在汤米十六岁时。意外发生，汤米和他的妈妈悲痛万分。他们的生活原本很完美，住在郊外带两间车库的大房子里，并且当地还有几所不错的学校。所有的一切在这场意外之前一直都很好。&lt;br&gt;一天晚上，鲍勃。瑞特很晚才下班。在他开车回家的路途中，一辆车飞速迎面驶过来。它偏出路中心线一下撞在他的车头上。据警察说那辆车的司机当时喝醉了，他的车速几乎达到了每小时一百英里。&lt;br&gt;葬礼的办理是很困难的。鲍勃和苏姗的亲朋好友闻信从四面八方赶过来，并且给予汤米和他的妈妈很大的帮助。但是葬礼结束之后她和汤米回到家，必须自己处理馀下的事情。这场意外将他们的生活戏剧性的改变。&lt;br&gt;汤米的妈妈苏姗必须重新回去工作来供养这个家，并且他们还得卖掉他们的
房子。在鲍勃去世的这两年期间，苏姗努力工作，她事业上取得不错的成绩。并
且她在股票投资上也很幸运。她又为自己和汤米买了一所新房子，虽然没有先前
的大，但是母子俩住得非常舒适开心。薪水和股票投资上挣得的钱使得他们生活
衣食无忧，并且偶尔还外出度假。&lt;br&gt;这两年里，他们的生活虽然很稳定，但是这场意外对他们的打击并没有因随
时间的逝去而消减，他们仍然处在丧夫和失父的悲伤当中。他们相互依靠，相互
支持，所以他们比一般母子的关系更加紧密。&lt;br&gt;汤米。瑞特一下子成为家里唯一的男人，但是他知道对他妈妈来讲，他不能
代替他的父亲。&lt;br&gt;汤米是一个瘦瘦高高的，长得很英俊的男孩。他六英呎一英吋高，体重一百
七十五磅。他比他班里大部分的同学都要高。他外表的感觉给人于他很自信，但
是事实上他非常害羞，并且还极度敏感。虽然他继承了他父亲英俊的面孔，和他
母亲明亮的蓝色眼睛，但是他一和女孩呆在一起就觉得不自在。&lt;br&gt;汤米也想和女孩约会，但是每次他和漂亮的女孩独处一起，他就会变得张口
结舌，自我窘困。所以他用了一个最简单的方法，就是回避那些女孩。在他放假
没有课时，他一出去就欺骗他的妈妈说他要去和女孩约会。&lt;br&gt;现在汤米十八岁，以优异的成绩从高中毕业，并取得一份当地大学的足球奖
学金。他从没有交过女朋友。他知道是由于自己极度的窘困才使得他这样。在他
父亲去世没多久，他变得内向害羞起来，并且导致他有点轻微的口吃。他大部分
时间都能够控制得住，所以他的妈妈至今仍然不知道他有口吃。但是在他紧张时
它就会显露出来，尤其是在他同龄的漂亮女孩的面前。&lt;br&gt;苏姗仍然是一位非常有魅力的女人。她身材高挑匀称，五英呎七英吋。然而，
像其他大部分女人她仍然不满意自己的身体。她认为她的臀部太丰满，乳房太过
巨大。所有她总是穿得很保守，以掩饰她认为她身体瑕疵的部位。&lt;br&gt;自从鲍勃去世，苏姗没有再嫁，一个人生活。虽然她尽量不太过分依靠汤米，
但是他好像是唯一一个真正了解她的人。在她悲伤、生气和感到孤单的时候，她
不用去跟他说他就能够感知道。苏姗心想汤米真的很善解人意，她不由得感到很
欣慰。&lt;br&gt;她尝试过许多次约会。但是很不幸，她没有遇到一个她真正喜欢的男人。他
们都没有从情感上真正的关怀过她，在她有事也没有得到他们的帮助，而他们只
是想着身体上和她发生性关系。苏姗仍然有着强烈的慾望。她非常的想要有一个
温柔体贴善解人意的男人。同她约会的大部分男人认为她是年轻的寡妇，她只是
想得到性满足。&lt;br&gt;汤米也非常的支持她交男朋友，但是当他用话语暗示她该再找一个时，她总
是对他说他是她一生中唯一需要的男人。她感觉像是在骗汤米，还有她总是会莫
名其妙的想起鲍勃。她心里也非常清楚时间是逝去了，但是她怎么也忘记不了过
去的事情。&lt;br&gt;现今三十六岁的苏姗全心全意努力的工作，来供养这个家。她是公共关系科
主管，非常忙。她每天要工作十二个小时，并且有时候星期六也不能休息。&lt;br&gt;汤米告诉她应该穿性感点的衣服，短裙和低领上衣会使她更漂亮。他还说她
需要展现她的资本，这会对她的公关工作有很大帮助。她照做之后她的工作成绩
的确更进一步。但是光凭借她美丽的面颜，足够使她对面的那些男人不时的对她
侧目。&lt;br&gt;每当汤米跟她说她应该交个男朋友时，她就反过来要求他应该交个女朋友。&lt;br&gt;苏姗非常担心她的儿子缺乏社会交往能力。她很想他在空閒时间出去交朋友，
但是几乎每个周末晚上他都和她呆在家里。&lt;br&gt;一天星期六的晚上，苏姗来到客厅看到汤米像往常一样坐在沙发上看着电视
节目。&lt;br&gt;「汤米，你今天晚上怎么还呆在家里？怎么不找人出去玩？」苏姗询问道走
到她儿子身边坐下，并且将一支手臂搂在他的肩膀上。他们几乎每个周末晚上都
有这样的交谈。&lt;br&gt;「拜讬，妈妈，让我休息一下。我不想出去，出去还不如和你呆在家里。」&lt;br&gt;这是他一直惯用的标准式回答。他们都知道这是一个很牵强的借口。&lt;br&gt;「汤米，你需要交朋友，知道吗……女朋友，」苏姗大声的说道。接着她认
真的看向他开口说：「我担心你。」&lt;br&gt;「你好像也没有男朋友。为什么我需要女朋友？」&lt;br&gt;「拜讬，汤米，你跟我不同。我已经结过婚了。并且我已经有了一个男人。&lt;br&gt;是你！「苏姗开口说道，并且慈爱的将他往怀里搂了搂。&lt;br&gt;「嗯，我是有很多时间约会，但是我已经有了一个女人。是你！」汤米用他
妈妈的话语答复道，话一说出不由得笑了出来。&lt;br&gt;苏姗无奈的叹息口气。「那咱俩真是美好的一对，是不是？」&lt;br&gt;「妈妈，你是我最好的朋友，」汤米真诚的说道，身体依偎进她的怀里。&lt;br&gt;「你也是我最好的朋友，」苏姗说道，再次拥抱住他。但是她仍然没有停下。&lt;br&gt;「你需要其他异性朋友。要不不利于你的健康。」&lt;br&gt;汤米深呼吸一口气。「妈妈……」&lt;br&gt;「怎么了？」&lt;br&gt;汤米的嘴张开，但是什么也没说出来。他身体向后一靠头枕在沙发上，并且
闭上双眼。他的面色变得窘困起来。「没什么，不用担心，」他开口说道。&lt;br&gt;「说啊，汤米……告诉妈妈啊，」苏姗说道，将他的头转过来面向她。她盯
看着他朦胧的眼睛，说：「你和妈妈一直是无话不谈。怎么现在有什么事不能告
诉妈妈吗？」&lt;br&gt;汤米很想告诉他的妈妈关于他的害羞和结巴，但是他不想她担心。并且他感
觉和她谈论女孩会使他很窘困。现在他终于鼓足了勇气要将这件事告诉他的妈妈，
他知道他必须这么做。「是……是我……我一和女孩在一起就很紧张。尤其是在
漂亮的女孩面前，我会非常的害羞，并且我……我……我说话会变得结巴起来，」&lt;br&gt;汤米说道，眼睛不敢瞅他妈妈。&lt;br&gt;苏姗很惊讶但是并没有表露出来。她以前从没有听见他说话结巴。「等一下，
你总是说我是美丽的女孩，可是你跟说话并不结巴啊。」&lt;br&gt;「严肃些，妈妈，我一和女孩在一起就不知所措。我到现在只和两个女孩亲
吻过，」汤米未加思索冲口说道。他想阻止自己，已经来不及了。&lt;br&gt;「是吗？」苏姗惊讶的说道。我的天啊，他十八岁只和两个女孩亲过吻，她
心说。他一定还是处男！苏姗很震惊。她想到一个很严重的问题。「那你喜不喜
欢女孩呢？」&lt;br&gt;「妈妈！我当然喜欢女孩了，」汤米说道，此刻他完全窘困起来。&lt;br&gt;苏姗放松的叹息口气。&lt;br&gt;「只是……只是……该死！……我还没有一次真正的约会。」&lt;br&gt;「哇！汤米，我也没主意了！」苏姗再也不能装作平静，震惊的说道。「我
看你也出去啊。我问你干什么去，你说你和女孩有约会。」&lt;br&gt;「对不起，妈妈，我那时说了谎话。我出去是去了图书馆，或者是去了商场。&lt;br&gt;我只是不想你为我担心。我已经使你很担心了。「&lt;br&gt;突然，苏姗意识到自从汤米的父亲去世之后，她并没有真正关心过他。她一
直愚蠢的认为她很了解他。她通过不停的工作来麻醉她失去丈夫的悲痛，她内心
突感对不起汤米，她一直忙于工作，完全的忽视了他。很明显他现在非常的性不
成熟。天啊，我怎么这么愚蠢，她心说。&lt;br&gt;母子俩静静的坐了很长一段时间。谁也不知道该说什么。&lt;br&gt;最后苏姗打破沉静首先开口说话。&lt;br&gt;「汤米，你和我出去来一次约会怎么样？」&lt;br&gt;「拜讬，妈妈！认真些，不要玩我！」&lt;br&gt;「我是认真的。你和我在一起能够很自然，那么我们为什么不出去约会试试？&lt;br&gt;你可以把我当成你的女朋友。我可以告诉你该怎么和女孩交往。毕竟我还记
得我是女孩的时候喜欢什么。「苏姗停顿下来，她一下想到他和他的妈妈一起出
去可能会令他感到窘困。」恩……是不是和你的老妈妈一起出去被人看到会令你
感到太窘困了。「&lt;br&gt;「妈妈，你并不老。你是我所知道的长得最好看的女人！」他话一说出脸立
即变得通红。&lt;br&gt;「谢谢你，亲爱的，你也是我所知道的长得最好看的男人！所以为什么我们
两个这么好看的人不能一起出去约会呢？」&lt;br&gt;汤米静静的思考了几分钟。和她外出约会可能会对他有帮助，他心想。并且，
约会出什么问题，她也不会抛下他不管。这可能是她唯一帮助他的方法。他突然
喜欢上他妈妈的提议。「嗯……好吧……我想这一定会很有意思，」汤米平淡的
说道。&lt;br&gt;「你好像不是太喜欢，」苏姗撅嘴说道。&lt;br&gt;「不是的，」汤米立即说道。「只是……只是……」&lt;br&gt;「怎么了，亲爱的？」&lt;br&gt;「我……我并不是很清楚那事情。我……我……恩……你知道的，如果我做
错什么事情，我会感觉我很愚蠢。这会令人很窘……窘困，」汤米结结巴巴的讲
述道。&lt;br&gt;「没什么会令你感到窘困的，亲爱的，」苏姗亲切的拍了拍他的腿说道。
「来吧，我们去换身衣服，然后你带我出去吃晚餐，看电影，」苏姗说道伸手从
桌子上抓起她的车钥匙扔给他。「今天你来给我当司机，我的小情人。」&lt;br&gt;「妈妈！」汤米大声说道，他的脸再次变得通红。但是，在他窘困的外表下，
内心还有一股强烈的兴奋心情。&lt;br&gt;二十分钟之后，汤米早已来到客厅，他紧张不安的走来走去等待着他的妈妈。&lt;br&gt;这时他抬起头看见她从楼梯上下来，他张嘴刚想要说话，突然好像哑了似的
什么也没说出。&lt;br&gt;苏姗上身是一件低领的紧身白色套头上衣，暴露着她丰满的乳房，下身是一
条黑色的短裙，脚穿着一双高跟鞋。她心想汤米一定会很喜欢她这套衣服，因为
这是他给她挑选的。&lt;br&gt;「怎么了？」苏姗紧张的看着她儿子的面颜询问道。突然，她想她这身衣服
是不是太过了。&lt;br&gt;「妈妈，恩……恩……你看……看起来……」汤米张口结舌想要告诉他的妈
妈非常的漂亮。&lt;br&gt;「我去换一身，」苏姗说道，转身就要上楼，心想她的穿着是不是太过「性
感」。&lt;br&gt;「不用！你看起来非常漂亮，」汤米冲口说道。&lt;br&gt;苏姗微笑着转过身。「谢谢你的讚美，亲爱的，我还以为是我的衣服使得你
心烦。」&lt;br&gt;「妈妈，我真希望我的朋友能够看到我和你在一起。天啊，他们一定会嫉妒
死的！」&lt;br&gt;苏姗感觉很自满。「那好咱们现在出去让他们嫉妒死。今天晚上你就叫我苏
姗吧，」她微笑着说道。&lt;br&gt;「好的，妈……苏姗，」汤米答复道。「苏姗，」他又念了一遍，生怕忘了
似的。&lt;br&gt;汤米紧赶脚步急忙的走到车跟前，为他的妈妈打开车门，并且闪身让她进入。&lt;br&gt;当她坐稳在车座上，她身穿的短裙向上收缩，暴露出她的大部分大腿，引得
汤米不由得去盯看。当他抬起头时看见他的妈妈微笑的瞅他。天啊，她看见我在
盯看她的大腿，汤米心说道。我怎么能那么做呢，他心里自责道。&lt;br&gt;当汤米驾驶着车时，他忍不住不去盯看他妈妈的双腿。他感觉他的阴茎在他
双腿之间蠢蠢欲动，突然，他觉得非常困惑。&lt;br&gt;苏姗的大腿暴露在她的裙子下。她将它往下拽动，但是她的座椅是凹陷的，
她坐在上面裙子自然而然从她的大腿向上收缩，所以她根本无法用裙子遮挡住她
大腿。&lt;br&gt;汤米将车停在他们偶尔会光顾的，那间意大利式的小餐馆附近。那里环境很
安静，而且很隐秘，屋里摆设完全是地中海式布局。桌子上铺着红色的桌布，并
且每张桌子上有一瓶葡萄酒斜置在托架上，中间还点着一根蜡烛。还有一个人正
在拉奏小提琴。&lt;br&gt;晚餐非常的棒，非常的令人放松。苏姗还让汤米也喝了两杯葡萄酒。苏姗想
使他感觉自己长大一些。他的确需要建立一些自信心。&lt;br&gt;苏姗要比汤米喝得多很多。她感觉有点迷糊，但是她还感觉很舒服，很放松。&lt;br&gt;汤米可以和他的妈妈很自如的聊天。酒精使得他的舌头没那么僵硬。并且他
认为这根本不是一次真正的约会。&lt;br&gt;他们就像拍拖中的男生和女生，一起谈论学校，朋友，音乐，电影，等等无
所不谈。偶尔，苏姗还会告诉他和女生谈恋爱时应该如何如何。像等待他的女朋
友坐下之后，他再坐下，还有去餐馆吃饭和离开时，他应该主动走到她前面为她
开门。她的讲话尽量很平和。毫不惊讶，汤米不需要太多的教导。他像他的父亲
一样天生是一个绅士。&lt;br&gt;不久，汤米真的忘记了苏姗是他的妈妈。&lt;br&gt;苏姗也短暂的忘记了她是在和她的儿子拍拖。他突然似乎一下成熟起来。当
他谈笑风生时，他面前暗淡的烛光使得他美丽的蓝色眼睛，忽闪发光。他真英俊，
她心说道。突然，苏姗感觉有股轻微的颤抖通过身体。&lt;br&gt;当晚餐吃完之后，汤米搀扶着苏姗出了餐馆。他匆忙的去打开车门。&lt;br&gt;苏姗只是走道稍微有点不稳。她知道她不该喝下最后那杯。&lt;br&gt;汤米打开车门将他的妈妈扶进车内，他尽力不去瞅她暴露的大腿。然而，这
根本不可能。不管他多么努力，他的眼睛还是瞅向他妈妈的胯间。虽然天色已晚
很黑，但是路灯的灯光还是照亮了她的胯间。汤米屏住呼吸。他妈妈的双腿向两
边分开一直暴露到她长筒丝袜顶端，然后是光滑的大腿，再就是她被淡蓝色丝质
内裤紧缚的私处。她一条腿悬在车外停留了片刻。&lt;br&gt;汤米站那一动不动，他的眼睛睁得巨大。&lt;br&gt;「嗯……我们去看电影好吗？」苏姗问道，她注意到她的儿子又在看她的裙
子底。又有一股颤栗从她的身体袭过。此刻，苏姗不能确定她是否是无意识将她
两条腿像这样分开。她感觉今晚非常淫秽。这也算不了什么，她心说。酒精使得
一切似乎变得都很自然。&lt;br&gt;当汤米看到他的妈妈正在注视他时，他震惊的面孔变得通红。突然，他感觉
很羞耻自己的行为。他能对自己的母亲做出这样的事情，那么如果他和一个女孩
真正出去拍拖，那么他将会对她做出什么呢？他心底里不禁疑问自己。&lt;br&gt;他们买了水和爆米花进到电影院里，在后排找了两个位置。当电影开演了一
会儿，仍然没有很多人。电影院里几乎就他俩人。&lt;br&gt;这是一部喜剧，两人看得非常开心。电影大约演到一半时，汤米小心的抬起
胳膊将它放在他妈妈座位的靠背上。这时，他的胳膊挨靠在她的肩膀上。&lt;br&gt;苏姗感觉到他的胳膊，身体不禁轻微一颤抖。&lt;br&gt;就在他们大笑时，汤米将手臂搂在她的肩膀上，他的手向下垂着。他的妈妈
一惊讶，叹息口气将身体靠在他的身上。&lt;br&gt;苏姗在心里笑她的儿子会这么大胆。她此刻感觉很舒服，她已经很久没有这
样的感觉。&lt;br&gt;突然，汤米意识到他的手指碰到裸露在她领口间的乳房。他能够感觉到他的
心脏开始迅速的跳动起来。&lt;br&gt;苏姗感觉到他的手指，但是她并没有将他的手拿开，因为她不想将此刻的气
氛破坏掉。并且，这也算不了什么，可能是意外，她心底里对自己说道。&lt;br&gt;汤米无法在集中精神看电影。他的手指好似不受他大脑支配似的，开始轻轻
的抚摸起她的乳房。他动作非常非常轻微，几乎令人难以察觉。但是汤米能够感
觉到。他感觉他的手指摩擦她的乳房，产生的热量可以用烫手来形容。停下！他
心底里对自己喊道。&lt;br&gt;一会儿之后，苏姗察觉到他手指的动作。这是挑逗人欲望的抚摸，令人情绪
上涨。在她感觉胸部泛起鸡皮疙瘩之前，她一直还认为这是意外，她知道此刻她
应该阻止他。然而，她并不想令他感到窘困。他可能根本不知道他在做什么。这
只不过是很自然的抚摸。但是，她感觉她胯间的那股酥麻感，决不会是很自然产
生的。&lt;br&gt;汤米变得更大胆，他的手指颤抖着伸进到她的上衣，手指尖刚好夹在她上衣
弹性的领口下。毫无疑问，此刻这绝对不是偶然。他不敢相信自己竟然会这样的
胆大。&lt;br&gt;苏姗的呼吸变得快速起来。她想去阻止他，但是很久没有人这样体贴的对她
抚摸。此刻在她的大脑里，母亲的责任与女人饥渴已久的需求激烈的斗争在一起。&lt;br&gt;苏姗在她的椅子上很不自在似的坐立不安。难以置信，她感觉到她的内裤在
慢慢变湿。当苏姗感觉到汤米的手又要往里伸进时，她手伸向上一把抓住他的手
没有让他在动。但是，她也没有将他的手拿开，她只是紧紧的将它按在她柔软的
乳房上面。&lt;br&gt;汤米并没有挨到他妈妈的责备，他终于松下口气。就在她松开他的手，伸手
要去够放在她身边的爆米花时，她侧着身，汤米得到机会再次将手向她的衣服里
伸去。当她将她阻止下来时，他的手伸进了一半。&lt;br&gt;此刻，苏姗仍没有将他的手拿离她的身体。她的心跳加速起来。&lt;br&gt;汤米感觉心脏好像要从他的胸腔中跳出来似的。现在他的阴茎在他的裤子里
非常的不舒服。他坐在那蠕动身体，想找一个舒服点的位置。汤米不能手伸到胯
间去抓揉他的阴茎。&lt;br&gt;苏姗紧紧抓着汤米颤抖的手腕，知道差一点他就摸到她的乳头。事实上，他
的指尖已经摸到她的乳晕。她能感觉到硬硬的乳头痛楚的胀紧。此刻她的呼吸像
汤米一样粗喘。&lt;br&gt;两个人一动不动的坐在那。当苏姗的手指放松下来时，她感觉到汤米的手又
要往里伸进。她闭上眼睛深深喘息口气。她能够感觉到他的手指抚摸过她麻癞的
乳晕。然后他们分开夹住她肿胀的乳头……&lt;br&gt;突然，电影院的灯亮起来。&lt;br&gt;苏姗好像被点击了似的，坐在座位上身体猛地一突跃。她一把将他的手拿离
她的身体。她颤颤巍巍坐在那等待电影院里为数不多的几个人离开。最后，她双
腿虚弱的站起身朝出口走去。&lt;br&gt;当他们从电影院里出来时，汤米不得不跟在他妈妈的身后，因为他不想让人
发现他勃起的阴茎。&lt;br&gt;苏姗跟在大家身后深深喘息口气。她奇怪他为什么跟在她身后。她向后看了
一眼，知道她这位年轻的情人的问题所在。她强忍着没再看他那第二眼。突然她
感觉好像回到她高中时代。她回忆起许多汤米父亲的记忆。&lt;br&gt;他们安静的开车往家赶。汤米不敢相信刚刚在电影院里所发生的事情。简直
像在做梦。该死的，他的手真的摸在他妈妈的乳房上，她还没阻止他。但是，他
仍感觉很窘困，觉得自己很卑鄙下流。他的妈妈对他这么好，做他的女朋友陪他
出来拍拖，而他竟然这样回报她。&lt;br&gt;苏姗不敢相信她竟然让刚刚的事情发生。她再一次在心底里对自己说，那些
算不了什么。毕竟她的儿子需要建立一些自信心，她给自己找借口。&lt;br&gt;汤米打开他们家的房门，然后他停下来转身面向他的妈妈。&lt;br&gt;「谢谢你，妈妈……不，苏姗，我……我……我……玩得很开心，」他有点
紧张结巴道。&lt;br&gt;「我也很开心，汤米，你是一个非常棒的情人，」苏姗真诚的说道。&lt;br&gt;汤米紧张的站在他妈妈的身前，他的双手放在身体两侧无所适从。他很想将
她搂进怀里亲吻她。他压抑着冲动的心情，问道：「嗯……那个……那个……第
一次约会……第一次约会男的可以亲吻女的吗，」汤米未加思索紧张的脱口说出。&lt;br&gt;他的心脏再次快速的跳动起来。他的妈妈并没有立即回答他，他以为他的要
求可能要破灭。&lt;br&gt;「嗯……第一次约会是不可以的，但是因为你表现得非常好，我可以允许你
亲我一下，」苏姗嘴上说道，但是她内心里大喊着，不！不！美丽的夜晚，约会，
再加上葡萄酒，这些使得苏姗对他完全放弃抗拒。&lt;br&gt;汤米的心猛地一跳。天啊，他将要实现他梦寐以求的事情。他将要亲吻他的
妈妈。突然，他楞在那一动不动。&lt;br&gt;「怎么了？」苏姗说道，眼睛闭上，心脏剧烈的跳动起来。这是大错特错，
她心底里对自己说。&lt;br&gt;「我真的……恩……你知道的，我……我……不知道怎么做。」&lt;br&gt;「过来，」苏姗说道，将她的香唇送向她的儿子。&lt;br&gt;他的手臂自然而然在楼在她的后背上。他的嘴唇很僵硬，并且它们很用力的
亲在他妈妈柔软的嘴唇上。&lt;br&gt;「等一下，」她挣脱出他的亲吻说道。「不要这样亲吻你的女朋友。把你的
嘴唇润湿，让它们放松，」苏姗以母亲的口吻说道。但是，她所做的事情却不是
母亲应该做的。&lt;br&gt;汤米按他妈妈所说将他的嘴唇润湿放松。他感觉到她再次将香唇送向他。这
次他放松下来，与他妈妈柔软的嘴唇亲吻在一起。突然，他非常的兴奋，她的乳
房顶压着他的胸部，她的嘴唇感觉非常柔软，还有他还能闻到她芳香的体香。他
的头开始眩晕起来。&lt;br&gt;苏姗呻吟着将她的舌头探进她儿子温暖的嘴里。这纯是自然的条件反射。她
感觉到他的舌头，一股颤栗从她身体袭过。苏姗立即投入进与她儿子热情的亲吻
当中。突然，她将她的舌头退出。她这一刻完全的迷失了自己。她撤身，深深的
喘息口气，平静下她的心情。「现在是不是好点了，」苏姗尽可能装作什么没有
说道，但是她的声音无法控制的有点颤抖。&lt;br&gt;「太棒了，我们再来啊，」汤米大胆的脱口说道，并且将他的妈妈搂进他的
怀里。&lt;br&gt;突然，苏姗感觉到她儿子硬挺的阴茎顶在她的小腹上。她心想她还能够令一
个青年人兴奋，她情不自禁身体兴奋得一颤抖。等等，她心里大声的叫喊，这可
是我的亲生儿子啊。她知道在她要失去对事态的掌控之前，她必须要将它阻止下
来。&lt;br&gt;「不！不可以！」苏姗尖叫道。这时她意识到她的语气太过严厉，于是她的
语气变软下来。「第一次约会能有一个亲吻很不错了。你不要这么贪心，」苏姗
将她的儿子推开开玩笑说道。&lt;br&gt;「真烦人，」汤米面带天真的微笑说道，想要隐藏住他的兴奋和失望。然后
他变得严肃起来。「妈妈，我今天晚上玩得很开心。我们……我们以后还能在一
起出去吗，好吗？」&lt;br&gt;「嗯……如果你把我哄得很开心，我想可以的，」苏姗说道，亲吻一下他的
嘴唇，然后他们进到屋里。&lt;br&gt;那个晚上，汤米手攥握着他的阴茎躺在床上，幻想着他的妈妈。以前他幻想
的都是学校里的漂亮女生。此刻，他的妈妈佔据着他整个大脑。他仍然能够感觉
到她柔软的乳房挤压着他的胸，她柔软的肌肤很光滑。如果在电影院里，不是灯
亮起的话，他将会揉捏她硬硬的乳头。即使到现在他仍然能够感觉到她柔软的嘴
唇怎么亲吻他，她的舌头在他的嘴里挑逗的感觉。仅仅几分钟，他就达到高潮将
精液一股脑射在他的腹部。那个晚上他手淫三次。&lt;br&gt;与此同时，苏姗躺在床上，一只手揉按着被汤米摸过了的乳房，而用另一只
手的三根手指手淫。淫水不停的往外滴淌，浸湿了她的手指和她身下的床单。然
后她突然大声痛哭。天啊，我做了什么？她心里疑问自己。&lt;br&gt;苏姗。瑞特哭着睡过去了。&lt;br&gt;第二天清晨，汤米看见他的妈妈坐在厨房里正吮吸着咖啡。他犹豫了片刻走
过去，并且为他倒了一杯咖啡。他坐下，双手捧着咖啡杯。房间顿时变得非常非
常的安静，这种安静令人心神不宁。新的一天似乎使得所有的事情跟以前都不在
相同。他们对于发生的事情内心感觉很愧疚。&lt;br&gt;「妈妈……」&lt;br&gt;「汤米……」&lt;br&gt;他俩同时开口说话，然后停下，为了不尴尬，他们相视而笑。&lt;br&gt;「对不起，」汤米说道。&lt;br&gt;「汤米……恩……我们……那个……昨晚发生的……」苏姗结结巴巴的说道。&lt;br&gt;「我……我……知道，妈妈，」汤米打断他妈妈说道。「对不起，是我使得
所有的事情变得糟糕，」他几乎哭着说道，等待着她发火。&lt;br&gt;苏姗惊讶的注视着他。「这不是你的过错，亲爱的。是我的错。让我们忘掉
它吧。可能是因为那瓶葡萄酒的缘故，」苏姗找借口说道。「我不应该喝那么多
的酒。」&lt;br&gt;「那……那我们……恩……还能再一起出去吗？」汤米满怀着希望问道。&lt;br&gt;「这好像不好吧。」&lt;br&gt;「我知道，」汤米生气说道。然而，他是生自己的气。他眼含泪气急的起身
离开厨房。&lt;br&gt;「汤米！」苏姗在他身后叫道。然而，他已经冲出了厨房。现在苏姗非常的
痛心。她心想是她将事态变得更加恶化，她不能在控制住自己的情感，眼泪簌簌
的从她的脸颊流下。&lt;br&gt;晚上，苏姗轻轻的敲了敲汤米卧室的房门。当她听见汤米让她进来时，她轻
轻将房门推开。他躺在床上正在看杂志。「汤米，我们能聊聊吗？」苏姗向他询
问道，走过去坐下，她的面色略带紧张。&lt;br&gt;「当然可以，」他答复道，一翻身，双手放在他的脑后，眼睛向上盯看着天
花板。&lt;br&gt;「对不起，汤米……对于……对于所发生的事情，我感到很遗憾，」苏姗艰
难的说道。「汤米，我是说我们早上谈论一起出去约会的事。我一整天都在想它，
我知道完全是我的过错。我们都很寂寞，我们也都非常想念爸爸。」突然，苏姗
停下讲话哽咽起来，然后她很快就痛哭出声。&lt;br&gt;汤米立即起身坐到他妈妈身边。他小心的将她搂在怀里，让她靠在他的身上，
他也流出眼泪。&lt;br&gt;虽然她觉得在他的怀里很舒适，但是这令她反而哭得更伤心。她所有的情感
似乎此刻一下迸发出来。两年寂寞的生活，一个新工作，努力的挣钱，这些就是
她真实的写照。&lt;br&gt;过来好一会儿，她由哭泣变成了抽泣。「妈妈，我非常非常爱你，」汤米真
诚道。&lt;br&gt;苏姗坐起身擦了擦眼泪。「汤米，我跟你一样我也非常非常爱你。我们彼此
不能分开，可能我们此刻比过去更加不能分开。」&lt;br&gt;「我们能彼此坦诚一会儿吗？」汤米好像变成熟了似的问道。&lt;br&gt;「当然可以！我们必须彼此坦诚，」苏姗说道，心里惊奇他要说什么。&lt;br&gt;「你……你是一个美丽而性感的女人，」汤米说道，尽量不让自己结巴。
「我……你……恩……该死的，而我只是一个易兴奋的小男孩，我对于我所做出
的事情向你道歉，」他未加思索的一连串说出，然后自嘲的笑了笑。&lt;br&gt;苏姗皱眉看了看他，然后微微的一笑。突然，他们一起大笑起来，他们笑得
前仰后可几乎从床上掉下来。此刻情形似乎非常荒谬。没用什么，他们之间的事
就解决了。&lt;br&gt;当他们平息下来时，苏姗转身面向汤米，说：「只要你想，我随时可以做你
的女朋友。」然后，她亲吻了一下他的嘴唇。&lt;br&gt;「好啊，正好我们足球队在下星期日有野餐活动，我需要一个女朋友，」汤
米满怀希望说道。&lt;br&gt;「好的，就这么定了。」&lt;br&gt;汤米松口气。一切进展得非常顺利。&lt;br&gt;汤米高中足球队为他们毕业生，要在公园举办一个辞别会，到时他们可以带
父母，也可以带女朋友。汤米并没有打算要参加，因为他没有女朋友。他知道那
些家伙都有女朋友。他想他们一定不会带自己的父母参加。突然，一切问题都解
决了。他妈妈会当他的女朋友。&lt;br&gt;过了几天。&lt;br&gt;这天下午汤米一个人在家。天气很热，并且他刚刚将他家院子里的杂草割完，
他决定好好的冲个凉。他来到浴室，脱掉衣服，然后直接进到玻璃罩浴房里，很
粗心忘记将浴室的门关上。当凉凉的清水刚洒落在他的身上时，他还觉得水有些
冰凉，但是他的身体很快适应过来，一道道细密的水流落在他身上，他感觉很舒
服很清爽。当他开始给自己的身上涂抹皂液时，他的脑海中显映出他妈妈的景象。&lt;br&gt;他的阴茎瞬间完全的硬起。他将他的隐私处也涂抹上皂液，然后他闭上眼睛
背依靠着墙壁，手不自觉的撸动起他的大阴茎，脑子里幻想着他美丽的妈妈。他
想起就差一点点他就摸到她的乳头。&lt;br&gt;今天苏姗的工作琐事不多，所以她决定早点回家。当她回到家里时，她大声
叫喊汤米。但是她并没有听到汤米回答她，她想他可能在睡觉。她上楼想去询问
他今晚他是否想去租片和她在家里看，但是她没有找到他。她又从楼上下来，一
转身注意到浴的门敞开着。当她探身往里一看，被她的所见惊呆在当场。她的眼
睛瞪得大大的，注视着浴房里的儿子。他的眼睛紧闭，一只手撸动着她所见过最
大的阴茎。她并没有见过其他男人的阴茎，她只是知道她儿子的阴茎比鲍勃的大
许多。&lt;br&gt;苏姗摇了摇脑袋，想要拔腿离开，但是她的双腿好似不听使唤无法移动。她
惊呆的注视着汤米长长的阴茎，感觉内心非常的兴奋，并且阴户里面也变得湿润
起来。&lt;br&gt;「啊……吸啊，」汤米撸动着他的阴茎低声的自语道。他的呼吸也变得急促
起来，苏姗意识到他马上就要达到高潮射精。他的手飞速的撸动起来，产生大量
的肥皂沫，啪啪落下。「哦……对，对，你吸得我的鸡巴好爽啊，妈妈，」他呻
吟道。他长长的阴茎猛地一抽，一股精液从龟头射出，飞射出浴房，溅射在浴室
的地面上。&lt;br&gt;苏姗注视着她儿子高潮，感觉好像要晕倒。她能感觉到她的阴户一抽一抽的，
淫水流淌而出，浸透了她的内裤。她大腿并拢在一起碾磨，一只手毫无意识的开
始抓揉起她的乳房。&lt;br&gt;汤米突然睁开眼睛。当他一眼看到他的妈妈时，他吓了一跳。然而他想停下
射精已经已晚。他手继续撸动他的阴茎，直到他睾丸里的精液完全射空。&lt;br&gt;苏姗也吓了一跳，匆忙的转身离开。&lt;br&gt;大约过了一个小时，汤米身穿着短裤和背心从楼上下来。他非常紧张他妈妈
会有怎样反应。他觉得自己好像是一个傻瓜，竟然被人发现手淫。&lt;br&gt;苏姗站在水槽边，这时她听见汤米走进厨房。她对于那令人难堪的意外事件
也很苦恼。她知道汤米做那事儿很正常。每个男孩都会手淫。但是，他所说的话
却总是在她的脑袋当中回响：「哦……对，对，你吸得我的鸡巴好爽啊，妈妈」。&lt;br&gt;她转过身微笑的面向汤米，身体忍不住的有些微颤。&lt;br&gt;「嗨，亲爱的。你等一下，饭马上就做好。」她用微笑掩饰住她内心的混乱。&lt;br&gt;她看着她的儿子，目光比往常多停留了片刻，并且闪现出羨慕的神采。天啊，
他长得真英俊，她心说道。她回忆起他置身在浴房里，手撸动他勃起的阴茎的景
象，她感觉脸火热热的。&lt;br&gt;汤米看见他的妈妈竟然对他微笑，他很惊讶。他已经准备好挨她痛骂。他紧
张的心情随之放松下来。他走到饭桌旁坐下。「我们晚上做什么啊？」&lt;br&gt;「你去租部片，我们晚上看，好吗？但是不要租那种打打杀杀的片子。」&lt;br&gt;「当然好了。」&lt;br&gt;苏姗将食物端放在桌上，然后坐下通她的儿子一起进食晚餐。她知道她不能
忘掉浴房里的事情。这种事情很可能对他产生负面影响，她心说道。他俩吃着饭，
默默地不出声，直到苏姗想好该怎么样和她儿子说。她很清楚应该以轻松的谈话
方式来解决他们的事情。所以她首先说：「淋浴怎么样？」她笑盈盈的面向她的
儿子。&lt;br&gt;「什么！」汤米惊叫道。&lt;br&gt;「拜讬，汤米，我认为我们应该彼此坦诚相待。我看见你那个，我应该向你
道歉。我并不知道你在淋浴。」&lt;br&gt;「嗯……恩……但是……我……」汤米结结巴巴的。&lt;br&gt;「我知道你在手淫。所有的男孩子都做过。我们不应该那么在意那件事。好
吗？」苏姗一直保持着微笑，但是这些话是她所说过最难说出口的话。现在事情
摊开说出，她感觉心里一下子放松下来。她心想她不必告诉他她听见他手淫时说
的话。&lt;br&gt;「嗯……好的，妈妈。恩……我也向你道歉。下次我一定记得把门关上。」&lt;br&gt;「不要紧。这是我们的家，我们想怎么样就怎么样，」苏姗说道。「你现在
恰恰正处在兴奋期，对吧？」苏姗忍不住笑出来。&lt;br&gt;汤米只能微笑答复他的妈妈。他也跟着哈哈笑起来。&lt;br&gt;她接着调侃道：「你把地擦干净了吧？」&lt;br&gt;「妈妈……」汤米难为情的叫道，他的脸变得通红。&lt;br&gt;「开玩笑了。」&lt;br&gt;汤米和他的妈妈吃完饭，继续閒聊着，就好像什么没发生似的。&lt;br&gt;「我把这些盘子洗了，然后洗个澡。你去影碟店租部片子，我们晚上一起看。」&lt;br&gt;「好的，」汤米说道站起身，拿上车钥匙。然后他走到他妈妈的身边，轻轻
的吻了一下她的嘴唇，说：「我马上回来。我爱你，妈妈。」&lt;br&gt;「我也爱你，亲爱的。路上小心。」&lt;br&gt;苏姗洗完盘子，进浴室洗澡。当她步入进浴室，对于这里发生的事情她感觉
有点心颤。她置身在她儿子手淫时的那间同一间浴房里。一股很奇怪的感觉油然
而生，她就好像她被她的儿子传染了似的，她感觉莫名的兴奋。她强忍着手淫的
冲动慾望，迫使自己快速洗完澡。&lt;br&gt;汤米来到影碟店，挑选了一部他妈妈喜欢看的剧情片，立即开车往家赶。他
上楼经过他妈妈的卧室时，看见房门微开一道缝隙。他停下身，他从门缝看见他
的妈妈坐在床上正在涂抹手指甲。她身上围着一条毛巾，而且头上也包裹着一条
毛巾。汤米往里窥看着看见他的妈妈站起身走到梳妆台前照镜子。他很惊讶，他
妈妈身上围着的那条毛巾刚刚遮盖住她的屁股。她的双腿看起来很修长，皮肤很
光滑。他静静的站着注视着他的妈妈。这时她将头上的毛巾解开，用它擦拭起她
湿湿的头发。汤米知道他不该偷窥自己的妈妈，但是他怎么也不能控制住自己的
眼睛。&lt;br&gt;苏姗用毛巾将她的头发擦得差不多干，然后她又拿出吹风机继续吹她的头发。&lt;br&gt;她一边吹，一边照镜子。突然，她从镜子里看到她卧室的门缝那有道人影。
她心一跳，害怕起来，但是她立刻意识到是汤米租完片回来了。他趴门缝，很明
显是在偷窥她。她想过去把门关上，但是她知道这会令他很难为情。并且他们已
经谈好在家里可以很自由，她真这样做的话反而会让他认为她在欺骗他。苏姗继
续吹她的头发，任由她的儿子看她暴露的身体。&lt;br&gt;汤米看见他的妈妈放下吹风机，正当他打算要离开时，他看见她伸手够她胸
前毛巾的围系处。&lt;br&gt;突然间，苏姗感觉到身体兴奋得颤抖起来。她双手颤抖着抓在她胸前毛巾的
围系处。这太疯狂了，她心说道。但是她还是将毛巾解开，双手将它敞开着分持
了一、两秒钟。她的眼睛盯看着镜子，她知道汤米能够看见她赤裸的前身。她慢
慢的让它从她的身后掉落，她感觉到她的乳头也随之变硬。这时她听到一声低声
的惊叹声。&lt;br&gt;汤米发出一低声惊叹。他惊呆在当场，眼睛一眨不眨的注视着他妈妈赤裸的
身体。她的身材绝对的一级棒。她巨大坚挺的乳房没有丝毫下垂。他将目光转移
到她的隐私处。从稀疏的金色阴毛间，他能够看见她饱满的阴户微微裂开，里面
粉嫩通红。此刻在他的内裤里，汤米的阴茎正在不停的抽动胀大。&lt;br&gt;接下来苏姗所做的事情令她很震惊，她可能比汤米还要震惊。她弯下腰将底
部的抽屉打开。她翘着屁股微微的将双腿分开。&lt;br&gt;「哦，天啊！」他盯看着他妈妈美丽的臀部脱口轻叹。他看向她的双腿之间，
她饱满的阴户尽在他的眼前。而且他还能够看见肉唇间湿润润的闪着亮泽。他并
不知道他的妈妈此时像他一样已经兴奋。&lt;br&gt;苏姗感觉她弯腰弯了很长时间，但是这次只比平时多了几秒钟而已。当她感
觉到淫水流淌出她的阴户时，她知道她必须得站起来了。她慢慢的站立起身，手
里还拿着一条红色的小三角内裤。她再次弯下身，双脚迈进将短裤提到她的腰部。&lt;br&gt;她觉得柔软的布料贴在她的身上感觉很舒服，并且它还紧紧的束缚她兴奋肿
胀的阴户。&lt;br&gt;不知怎么，汤米离开他妈妈卧室的房门。&lt;br&gt;苏姗终于松口气。他再不走的话我真受不了了，她一边穿着衣服一边心忌道。&lt;br&gt;她身穿一条只遮盖到她大腿一半的睡衣。当她要出房门时她停下来站住身。
她双手拽起裙子脱掉她红色的小三角裤，然后随手将它扔在床上。&lt;br&gt;一会之后，苏姗来到客厅。这时汤米已经将电影放入影碟机里，并且还准备
了爆米花。&lt;br&gt;「刚刚好，妈妈，」他冲着她说道。&lt;br&gt;「还有爆米花呢！太棒了！」&lt;br&gt;「我还给你准备了葡萄酒呢，」汤米手指着镇在冰桶里的一瓶葡萄酒骄傲的
说道。&lt;br&gt;「谢谢你，亲爱的！」&lt;br&gt;他们将灯关上，一起开始看片。&lt;br&gt;汤米不喜欢这类影片，但是他知道他的妈妈喜欢。&lt;br&gt;苏姗坐在沙发上，而汤米坐在地板上背靠着沙发。大约过了一个小时，汤米
跟他的妈妈说他要上厕所。当他上楼经过他妈妈的卧室时，他好像被什么吸引了
似的站了下来。他看见床上扔着一条红色的小三角裤。天啊，她现在没穿内裤吗？&lt;br&gt;他心里产生出令他震惊的疑问。&lt;br&gt;汤米心里带着一个谜团返回到客厅。他想知道她现在她的裙子下面会不会是
他想像的那样。当汤米再次坐回到地板上时，他的身体微微的斜向他的妈妈，这
样他能够偷偷的瞄她的裙子底。但是他试图了几次也没有得到机会。最后，他失
望的叹息口气，决定放弃，不再抱什么希望。&lt;br&gt;苏姗坐在沙发上吮吸着葡萄酒。她看出汤米想要看她的裙子底。她想乐，但
是她强忍住没乐出，并且她还将双腿故意扭离他不让他看。她知道这么逗弄他对
他很残忍，但是她一直保持着直到她将葡萄酒喝完。这时她将身体依靠在沙发扶
手上，并且还将她的两条腿曲起脚蹬在沙发上。此刻她的裙子仅仅能够将她的臀
部遮盖住。&lt;br&gt;汤米用馀光看见他的妈妈身体换了个姿势。他用馀光偷瞄她的双腿，看见她
的身体又微微的挪动了一下。他现在能够看见她的大腿后面，但是裙子仍然遮挡
着她的隐私处。&lt;br&gt;一会儿之后，房间变得安静下来。汤米转身看见他的妈妈已经睡着。他知道
她喝过葡萄酒之后很容易就睡着。突然，有一个很肮脏的想法在他的大脑里闪现。&lt;br&gt;汤米一声不响站起身，轻轻的坐在他妈妈的身边。墙上的时钟滴答的响听在
他耳朵里好像很大声。此刻他的心跳也迅速的跳动起来了，他等待了片刻确定她
已经睡着。他伸手捏住她的裙子，然后慢慢的将它从她的大腿往下褪。当裙子褪
到刚露出她的臀部时，汤米停了下来。这样已经足够，他心说道。然后他又坐回
到地板上。他等了一会儿，才转身看向他的妈妈。他看见她的阴户就在他的眼前，
他忍不住用力的吞咽口唾沫。虽然房间很暗，但是电视发出的萤光足够他看清她
的阴户。&lt;br&gt;苏姗好像睡觉中「嗯吟」一声，并且身体微微的一搅动，使得裙子从她的大
腿上又滑下了一些。然后，她的一条腿又微微的一晃动，裙子更加下滑几乎都堆
聚在她的腰部。她能够感觉她的隐私处有凉风，心想着自己的阴户暴露在亲生儿
子的眼前，身体不禁兴奋得一颤抖。&lt;br&gt;此刻汤米什么都看到了。她白腻光滑的臀部在电视的萤光下荧荧生辉。他几
乎能够看见夹在她臀间的肛门，和粉嫩的小阴唇。汤米已不考虑危险，解开他的
裤子掏出他的阴茎。他注视着他妈妈的阴户，开始手淫起来。&lt;br&gt;苏姗所能做的就是一动不动，假装在沙发上睡着。她能够感觉到她儿子的眼
睛盯在她的阴户上，并且也知道她那里淫水正在往出流淌，滴淌到她的大腿。她
慢慢将眼睛睁开一条缝。当她看见汤米手抓着他的阴茎手淫时，她立即感觉头猛
地一眩晕。她又将双腿分开一点，身体向下出滑，使得她的隐私处看得更加清楚
显眼。此刻她的短裙子都堆聚在她的腰部。&lt;br&gt;「哦，天啊！」汤米低声脱口道。现在他妈妈饱满的阴户和褐色的肛门，他
都能够清楚的看在眼里。他手上下飞速的撸动起来，马上就要达到高潮。汤米突
然一声呻吟，开始喷射他的精液。第一股爆射而出的精液溅射在他妈妈的大腿的
后面，靠近她的隐私处。当他看到眼前情景时，他内心更加的兴奋，更加用力的
喷射他的精液。此刻汤米正处在性高潮的快感当中，根本不知道要在他妈妈清醒
前将他射在他妈妈腿上的精液擦干净。&lt;br&gt;苏姗并没有看到发生的事情，但是她从他的呻吟声知道他达到高潮。接着令
她难以置信的是汤米竟然将精液射在了她的大腿上。她心想着这些也达到一次小
高潮。&lt;br&gt;当汤米睾丸内的精液射空时，他窘困的提上短裤。再次自责自己没有控制住
自己，他也不该对自己的妈妈有这样下流的想法。他能够看见他的精液在她的大
腿后面开始往下滴淌。他心说，天啊，我这是做的什么啊？&lt;br&gt;就在汤米心想事情时，苏姗身体一搅动睁开了眼睛。&lt;br&gt;「我一定睡过去了，」她抻展胳膊，打着哈欠说道。&lt;br&gt;「嗯……是的，你只睡了一小会儿，」汤米答复道，眼睛注视着他的精液在
他妈妈的腿上往下滴淌。&lt;br&gt;苏姗站起，双腿一晃几乎跌坐回去。她假装刚刚睡醒才这样。然而，真正的
原因是兴奋引起她的大脑充血。她非常清楚她大腿上粘着汤米的精液。她亲吻一
下他晚安，回到自己卧室。当她一进入立即关上门，她手伸到她的大腿后面摸到
她儿子粘稠的分泌物。突然，她跌躺在床上身体不停的颤抖。一次突如其来的高
潮袭过她的身体。当这股高潮平息下来之后，她伸手将裙子拽起到腰部，手淫直
到她精疲力尽睡过去。第二天清晨，她身穿的裙子堆聚在她的腰部，汤米风干的
精液仍然留在她的大腿上。&lt;br&gt;汤米在客厅等待他的妈妈下来，与她一同去州立公园。当他早晨起床进厨房
去吃早餐时，与他的妈妈碰面，他注意到她好像什么都不知道。她还对他甜甜的
一笑，像往常一样聊起天。他心想这次他没有被发现，下次对他的妈妈做什么要
多加小心。&lt;br&gt;苏姗很理性的思考了所发生的事情。他还是一个正处在青春期对性刚启蒙的
孩子。把自己的母亲作为性幻想对象是很正常的一件事情。但另一方面她不得不
承认汤米的举动令她内心产生一股很奇妙的感觉。以后的事她必须要小心谨慎的
控制。&lt;br&gt;苏姗身穿一件无袖的背心和一条紧身的超短裤从楼梯上下来，汤米大吃一惊。&lt;br&gt;他几乎能够看见她的阴户勒显在她的胯间。她一定没穿内裤，他心说道，强
忍着不去看她那里。汤米同时惊讶的发现她还没有戴乳罩。&lt;br&gt;苏姗巨大的乳房坚挺傲人。她走向她的儿子，她能够感觉到它们跟随着她的
脚步不停的晃颤，而且她变硬的乳头在她身穿的背心下突出着，好像要突破出来
似的。&lt;br&gt;「我这身还好吧？」苏姗盯看着汤米欣赏的表情问道。&lt;br&gt;「简直太棒了，妈妈，我不会让任何人靠近你的身边。」&lt;br&gt;苏姗对她的儿子婉儿一笑，搂住他的胳膊，偕同走出房门。他的胳膊紧挨着
她的乳房。&lt;br&gt;公园非常的大，有许多野餐用的桌子，有茂密的树林，而且还有一个非常大
的湖，上面有许多人在划小船。苏姗和鲍勃在汤米很小的时候经常带他来这玩耍，
陪他打秋千，陪他在湖边玩水。&lt;br&gt;当他们抵达时，公园里到处都是人，闹闹哄哄。家里人和朋友都来了。汤米
跳下车，为他的妈妈打开车门。他们昂首面带着笑容走向人群。&lt;br&gt;很快在场的每个人都注意到苏姗。男孩和他们的爸爸们看得直流口水，而女
的露出嫉妒的表情。当她为她和她的儿子取食物时，有许多男人同苏姗搭讪想邀
请她，但是他们都遭到她的拒绝，苏姗说她已经有了伴，摆手指站在不远处她的
儿子。汤米面带着微笑，有点炫耀的意思向那些失望的男人点点头，好像意识说
她已经属于我，你们不要妄想了。&lt;br&gt;所有人吃完食物之后，都自己找节目，一些人打排球，一些人去划船，人群
渐渐散去。汤米和苏姗拿上毯子爬上一座小山，找到一棵巨大的橡树，那里离人
群有很长一段距离。苏姗帮助汤米将毯子铺在地上，她葡萄酒有点喝多了，身体
开始摇晃起来。&lt;br&gt;两人坐在毯子上，注视着山脚下的那些人，享受着初夏轻风吹拂身体带给的
清爽感觉。&lt;br&gt;汤米伸手搂住他的妈妈，她也很顺从的依附上身体。「我爱你，妈妈，」他
低声说道。&lt;br&gt;「我也爱你，汤米，」苏姗在他的怀里转身面向他说道。&lt;br&gt;汤米看见她的眼睛里噙着一滴泪水。&lt;br&gt;「怎么了，妈妈？」汤米关切的询问道。&lt;br&gt;「没怎么，亲爱的，这感觉太好了，突然想哭。你的爸爸和我过去经常带你
来这。我们就是坐在这颗橡树下面。自从你的爸爸去世之后，我从没有过这么好
感觉。谢谢你一直陪伴着我，」苏姗说完搂住他的身体，将她的脑袋放置在他的
肩膀上面。&lt;br&gt;「我将会一直陪伴着你，妈妈。」&lt;br&gt;当汤米手臂紧搂他的妈妈时，他意识到他的手指再次触摸到她的乳房。这次
是摸到她的乳房从她背心的领口挤冒出来的部分。汤米慢慢的移动他的手掌，感
觉着她柔软的乳房。他屏住呼吸等她阻止他。&lt;br&gt;苏姗感觉到汤米的所做。但是她不想去阻止他，所以任由他轻轻的抚摸她的
乳房。然而，那股熟悉的奇妙的感觉再次在她的双腿之间滋生蔓长。她的两条手
臂泛起鸡皮疙瘩，她将身体完全的压在她儿子强壮的胸膛上。&lt;br&gt;汤米非常缓慢的将手从她的背心底伸进。他等了很长一会儿，等她像在电影
院里那样伸手抓住他的手。当他意识到她并没有此意时，他壮起胆把手掌张开，
向上抚摸，将手掌放置在她的乳房下面，然后慢慢向上抚摸。当他将她的一个乳
房整个抓在手里时，他的脑袋一阵阵的眩晕。他的阴茎在他的短裤里抽动。他觉
得她硬硬的乳头炽烫他的手掌。&lt;br&gt;在苏姗被酒精麻醉的大脑里大声的尖叫，想要他停下来。但是，她骚动的胯
间没让它喊出。&lt;br&gt;「啊……」一低声呻吟。&lt;br&gt;汤米以为他听到是她在呻吟。但是不是，是她粗喘而有节奏的喘息。他看向
她的面颜，看见她的眼睛紧闭在一起。她的身体整个压在他身上，使得他认为她
可能已经睡着。他的手掌在她的背心下慢慢收回，放置在她温暖的腹部上面。汤
米的手掌又一点一点的向上抚摸，当他触摸到他赤裸的肌肤，他感觉好像被电击
一样，他的精液马上就要射在他的裤子里。他深深的喘息一口气，他的手掌一翻
向上一抓，将他亲生妈妈的乳房整个抓在他的手掌下。他等待他妈妈的反应，就
好像过了很久似的。她没有反应，他开始抓揉它。他轻轻的掂了掂她丰满的乳房，
感觉很柔软，而且很有弹性。他心里担心她不知什么时候会醒来。&lt;br&gt;此刻，苏姗的大脑充血，一阵阵的眩晕。她不能立即做出反应。她知道这时
她应该阻止他，但是她已经被她的慾望和酒精所操控。苏姗能够感觉到她的短裤
开始变湿，担心淫水将会阴出来。&lt;br&gt;汤米变得更大胆。他揉捏了一个乳房之后，又去揉捏另一个。他手臂慢慢的
放下，让她侧身躺在他的怀里，她的后背正好压在他正在不停抽动的阴茎上。当
他看见她的眼睛仍然紧闭在一起时，他松口气。然后他转移视线，盯看他的手掌
在她背心里玩弄她的乳房。&lt;br&gt;苏姗尽所能一动不动的躺着，任由她的儿子玩弄她的乳房。她能够感觉到他
勃起的阴茎顶在她的后背上，并且它还在不停的抽动。感觉它非常巨大。她控制
好呼吸想要挪动下臀部。&lt;br&gt;汤米捏揉了一会儿乳房，将目标转移到硬硬的乳头。他突然想起他手里的乳
头正是他，还是婴儿时吮吸的那个乳头。突然，他很想看看它们。他慢慢将她的
背心向上拽动，直到一个巨大的乳房暴露在他面前。他的眼睛睁得大大的，盯看
着白嫩的乳房和硬揪揪粉红的乳头。他伸手轻轻的一抓，白色的嫩肉从他指缝间
挤出，看得他为之癡迷。&lt;br&gt;苏姗此刻必须要阻止他。她身体一搅动，感觉到汤米立即将他的手收回，并
且将她的背心拉下复原。然后她坐起身，揉了揉眼睛。「我一定是睡过去了。对
不起，我一喝酒就容易睡着。我睡过去多久了？」&lt;br&gt;「嗯……没多一会儿。」&lt;br&gt;「我们走走啊，」苏姗说道站起身。突然，她感觉头昏眼花，几乎没跌坐在
地上。&lt;br&gt;汤米立即站起身将她扶住。&lt;br&gt;他们手牵手顺着一条小路从山上下来，走向湖边。汤米无法将他胯间的突起
隐藏得住。他简直不敢相信刚刚所发生的事情。他摇摇脑袋，心想那时他可能在
梦里。&lt;br&gt;苏姗的眼睛一直向下瞄着，盯看着她儿子的胯部。看着他勃起的阴茎在裤子
的束缚之下，还在抽动，她内心感觉对不起他。&lt;br&gt;很快，两人来到湖边的一小块空旷地。&lt;br&gt;「我们在这坐坐啊，妈妈。」&lt;br&gt;「哦，不要，会把我短裤弄脏的。」&lt;br&gt;「坐这上面，」汤米说道，脱掉他的衬衣，并且将它铺展在地上。现在他穿
着短裤和凉鞋站在她身边，他强壮的胸部赤裸在外。&lt;br&gt;「哇?，你有肌肉块耶，」苏姗盯看着她儿子的胸肌说道。她双腿一并要坐
下时，她感觉到她兴奋肿胀的阴户一抽动。&lt;br&gt;「训练炼的。」&lt;br&gt;「你真棒，」苏姗说道坐在汤米舖好的衬衣上。她感觉她短裤的缝合处勒进
她的阴户，她很享受的闭上眼睛。&lt;br&gt;「谢谢，」汤米说道坐在他妈妈的身边，伸手将她搂进怀里。&lt;br&gt;他们默默地坐着，看着眼前一大片波光粼粼的水面。他们能够看见远处人们
划的小船，像一个个斑点。他们能够听到孩子们顽皮的嬉闹声。此刻，所有的一
切非常的完美。&lt;br&gt;「妈妈，」汤米打破沉静开口说道，「嗯……恩……我能再亲吻你吗？」&lt;br&gt;苏姗一听，心一惊，倒吸口气。她没有立即作出回答。然而，她知道他以后
还会提及这个请求。她思考该怎么委婉的拒绝他，并且还不能使他伤心。她想了
许多，但是都不能完美的解决这个问题。此刻，她好像仍然能够感觉到他手抚摸
她的乳房，兴奋的阴户仍然往外滴淌着淫水。她立即不再去想该怎么拒绝他，而
开口对他说：「我想可以的，但只这一次，下不为例。」&lt;br&gt;汤米的心咚的一跳。他手紧张的扳着他的妈妈，将嘴唇凑向她。当他们的嘴
唇吻在一起时，他激动得一把将她揽进怀里。她的双唇刚启开，他立即急不可耐
的将舌头探进她温润的口腔。他能够尝到她的唾液里含有葡萄酒的香气。当他的
舌头从里一退出时，他妈妈立即将她的舌头滑进他的嘴里。他吸吮她的舌头，使
得她哼吟出声。他们激情的亲吻在一起。汤米再次将手伸进他妈妈的背心，抓到
她的乳房。&lt;br&gt;这次苏姗不是在假装睡着，但是她仍然没有阻止他。&lt;br&gt;他一抓她的乳房，嘴里不禁发出一声呻吟。他手指捏揉起她的乳头，他的妈
妈恩恩的呻吟，并且将她的乳房挺向他的手里。他们继续激情热吻，嘴唇几乎都
亲肿。&lt;br&gt;最后，苏姗将他推开，急喘了几口气。「汤米，我们不能这样，我们……我
们……必须停下。」&lt;br&gt;她的语气似乎不是让汤米停下。他将她推躺在地上，倾身压向她再次与她亲
吻在一起。她毫无力气的反抗根本不起作用。他已经将她身穿的背心扯向上，暴
露出她的两个乳房，她敏感的乳头一见凉爽的轻风立即变得更硬。他停下亲吻坐
起身，低头注视他妈妈美丽丰满的乳房。&lt;br&gt;「天啊，它们真漂亮，」汤米说道俯下身，就好像要去亲吻它们。&lt;br&gt;「不，汤米，不要，」苏姗说道，一把将汤米推开。&lt;br&gt;汤米跌躺在地上，胸部随着呼吸一起一伏，眼睛向上盯看着天空。「我……&lt;br&gt;我真是一个白癡，妈妈。我总是把事情搞糟糕。对不起。「&lt;br&gt;苏姗坐起身，将她的背心扯下复原，然后看向她的儿子。她非常的生气自己
没控制住。是我的错，不能怨汤米，她心说道。我是大人，我不应该被他所引导。&lt;br&gt;她盯看着她儿子强壮的胸膛，一声叹息，目光向下，不自觉的注意到他短裤
的隆起处。&lt;br&gt;「你不是白癡，汤米。你是最棒的儿子，我非常非常爱你，」苏姗低声说道，
然后她挪动身体做到他的身边，并且将头枕在他的胸膛上。她的脸贴着他温热的
皮肤。她能够感觉到他的心咚咚的直跳。慢慢的，她放松下来，手掌放置在他的
腹部向下抚摸。她很惊讶他有如此结实的腹肌，侧脸看它们一楞一楞的。当苏姗
手掌抚摸到他的腰带时，她停下来，好像在做什么决定，然后，她两只手开始解
他的短裤。&lt;br&gt;汤米一动不动的躺在那，非常的兴奋，比他梦中时还要兴奋。「妈妈，」他
低声说道。&lt;br&gt;「嘘……」苏姗解着他短裤的钮子嘘声道，然后拉下它的拉链。她犹豫片刻，
手颤抖的伸进他的短裤，将他勃起变硬的阴茎抓在手里。&lt;br&gt;「哦……」他忍不住一声呻吟。&lt;br&gt;苏姗将他硬挺的阴茎从他的短裤掏出，将它暴露在明亮的阳光下。「哦！」&lt;br&gt;她盯看着她儿子的阳具脱口惊呼。龟头充血肿胀，并且马眼还往外渗洩着透
亮的腺液。她感觉他的阴茎在她手里烫手。当她开始上下撸动她儿子的阴茎时，
她感觉她好像掉进一个漩涡当中，身体一圈圈的旋转着往下掉落。&lt;br&gt;汤米身体一阵颤抖，他感觉到他的阴茎被他的妈妈用力一撸。一股透亮的腺
液从湿粘的龟头顶端滴湧出来。然后她将腺液涂满整个龟头，使得它在阳光的照
射闪烁出亮泽。她轻轻的撸动起他的阴茎，他不再控制，舒爽的呻吟起来，并且
一股接一股的腺液由马眼渗洩而出，它们往下滴淌，弄湿了她整个手。苏姗松开
他的阴茎，将她沾满淫液的手慢慢的颤抖的放在她的嘴唇边。此刻，从苏姗的嘴
到她儿子的阴茎之间连接着一条长长的透亮的腺液。她头贴他的胸膛慢慢的向下
凑去。&lt;br&gt;她不是……汤米感觉到他妈妈的头移动心想道。&lt;br&gt;苏姗知道她这么做是多么错误，多么疯狂，但是她并没有停下。她将他的腺
液涂满她的手掌，然后将他炽热的阴茎攥握在手里。她的头继续向下移动，眼睛
一眨不眨的注视着她的手，让人感觉那好像不是她的手。这不是真的，她在心里
对自己说。抓握在她手里的阴茎不是她儿子的。&lt;br&gt;突然，汤米一声惊呼，臀部猛地往上一挺。&lt;br&gt;当一股白色的精流由龟头射出，强有力的溅射在她的脸和脖颈上时，苏姗一
震惊。面对着迎面射来的精液，她兴奋得长声尖叫，精液顺着她的脖颈往下滴淌。&lt;br&gt;她立即又攥握住她儿子射精的阴茎，使劲撸动，精液溅射在她眼前，落满他
的胸部和腹部。精液就在她的面前。苏姗能够闻到它的味道。这时，她身体一阵
痉挛，她紧紧将双腿夹住。她也达到一次高潮，她的身体跟随着汤米射精的节奏
忍不住哆嗦。&lt;br&gt;一会之后，一切都安静下来，只能听到树林里小鸟叽叽喳喳的叫声，和这对
母子粗喘的呼吸声。这时苏姗抬起头，将身体仰躺在地上，她的胸部跟随着呼吸
一起一伏。她闭上眼睛，深深的喘息口气。天啊，如果他不射精，那我会做出什
么呢？她在心里问自己。&lt;br&gt;「我想我们该回去了，」苏姗说道坐起身。她低头看了眼他沾满精液的腹部，
身体不禁一哆嗦。她能够感觉到她脸上的精液变凉，并且开始风干。&lt;br&gt;「妈妈，对……对不起，」汤米说道，心里很惭愧，认为是自己没控制好将
精液射在了她的脸上。汤米害羞的盯看着他妈妈湿湿的脸颊，和挂着一道精液的
脖颈。&lt;br&gt;「拿起你的衬衣，我们走吧。」&lt;br&gt;汤米拾起他的衬衣，犹豫的看了眼他妈妈沾着精液的脸颊和脖颈。「你用这
个擦擦啊？」他手持着他的衬衣递向他的妈妈问道。&lt;br&gt;「不用，我没事，别把你的衬衣弄脏了，」苏姗说道。她感觉到从她脖颈流
淌下来的精液淌到了她的乳房上。这有点不同寻常，但是她喜欢这样。她不想擦
它们。鲍勃以前经常的将精液射在她的脸上，而且苏姗也不擦它们，让它们自己
风干。&lt;br&gt;他们走上下来的小路，苏姗摆荡她的手，故意与她儿子的手擦磨。她目视着
前方，一声不吭将他的手抓住，紧紧握住在手里。&lt;br&gt;汤米的心里终于松下口气。&lt;br&gt;他们手牵着手回到他们先前就坐的地方。他们收起毯子和他们的东西，默默
的开车往家赶。母子俩此刻都千头万绪。&lt;br&gt;这一周苏姗都非常的忙。她必须要工作到很晚才能回来，而且有时没完的工
作还得带回家。而汤米也抓紧时间将他新学校的足球史资料看完，所以他们还没
找时间谈论上周末在公园发生的事情。他们都不知道该怎么跟对方说，所以他们
都能借此机会各自思考。&lt;br&gt;苏姗对所发生的事情感觉很内疚。她感觉就好像她玷污了她儿子的清白。&lt;br&gt;汤米所关心的是，对于他和她的关系进展到这种程度，他想知道他的妈妈会
不会生他的气。但是她并没表现出很生气，并且他们餐间的聊天似乎和平常一样。&lt;br&gt;还有他对于他没有控制好将精液射在她的脸上，觉得自己非常幼稚。她还不
擦脸上的精液，并且拒绝他递给她的衬衣。&lt;br&gt;星期五的晚上，汤米鼓足勇气去询问他的妈妈是否想和他出去。但是，当苏
姗对他说他们该坐下好好谈谈时，他一下担心起来。&lt;br&gt;一顿安静的晚餐之后，苏姗将汤米叫到客厅来。&lt;br&gt;该来的，总会来的，汤米心说道。&lt;br&gt;苏姗坐在沙发上，对坐在她对面椅子上的汤米，拍了拍她身边的位置。她深
呼吸口气，凝视向她儿子的眼睛。「汤米，对于上周末发生的事情，我感觉非常
糟糕。」&lt;br&gt;「妈妈……我……我……恩……」汤米的话被打断。&lt;br&gt;「让我说，」苏姗说道，将她儿子的双手抓在手里。「对于在湖边发生的事
情我向你道歉。一位妈妈不应该对自己的儿子做出那样的事情。是我喝得太多了，
但这不应该作为借口。我所作所为不是一位妈妈应该做的。我……我……」苏姗
痛哭出声。&lt;br&gt;「妈妈，你没有什么对不起我的。都是因为我，你这样我会惭愧的，」汤米
说道将他的妈妈拥抱在怀里。&lt;br&gt;汤米抱着他的妈妈过了很长一段时间，他突然感觉他应该把他的感受告诉她。&lt;br&gt;「妈妈，无论是谁的错，我……我……必须告诉你，那件事是我人生所经历
的最棒的一件事情，」汤米说道伸出双手捧起他妈妈泪流满面的面颜。「我以后
不会，永远都不会再让你伤心……也不让你在流眼泪。」汤米再也控制不住眼泪
簌簌的流了下来。&lt;br&gt;「哦，汤米，我爱你。」&lt;br&gt;汤米温柔的亲吻了一下她的嘴唇。他直起身，双手捧着她的脸，用拇指擦拭
她脸上的泪水。「我答应你，我一定会更努力的控制自己，」他向她承诺道。&lt;br&gt;「我也要更努力的控制自己，」苏姗说道，脸上露出点笑意。&lt;br&gt;汤米也对她微微一笑，开玩笑的说：「但是你必须要记得我还是一个易兴奋
的小男孩。」&lt;br&gt;苏姗皱起眉。突然，她大声的笑出。汤米也跟着她大笑，他们几乎从座位上
笑得掉下。&lt;br&gt;汤米停下大笑，面带微笑对他的妈妈说：「我们再一起出去约会啊？」&lt;br&gt;「你呀，真是无药可救。」&lt;br&gt;「我知道。你就是爱我这点。咱们再一起出去约会吧，求你了！」&lt;br&gt;「好吧，但是你必须答应我你要规矩点，」苏姗轻声说道。&lt;br&gt;「我答应你保证做到，」他兴高采烈的答复道。&lt;br&gt;「等一下，我们约法三章。」&lt;br&gt;「没问题，一百章都可以，」汤米答复道，等待同意她一切规定。「快说啊。」&lt;br&gt;「我也不清楚，但是最重要的是我们必须要控制住自己。不要让事态有一丁
点变严重。」&lt;br&gt;「你是说你不再教我怎么和女孩约会了。&lt;br&gt;苏姗沉默了一会儿。她知道她正处在非常危险的境地。此刻在她理性的大脑
里强烈要求停止和她儿子这间的约定。然而，最终在她的情感方面没有过去。她
开口说道：「不是，我的意思是说我们在应该停下的时候立即停下。无论在你做
什么，那怕有多么困难，我说停，你立刻就停下。同意吗？」苏姗心里又有股兴
奋的感觉。&lt;br&gt;汤米一听，高兴得想要尖叫发洩。他想欢欣鼓舞。这是他完全没有想像到的。&lt;br&gt;他平静下他的心情，控制住他兴奋的嗓音，说：「这已经足够了，我完全听
你的指示。那就明天一起出去啊？」&lt;br&gt;苏姗深呼吸一口气，说：「那好，就明天吧。」&lt;br&gt;第二天的晚上，他们一起出去共进一顿晚餐，然后一起回家。汤米没有再要
求亲吻她，或者趁她又喝了葡萄酒对她做出什么事情。整个晚上他表现得很绅士，
除了他想看苏姗的裙底。&lt;br&gt;当苏姗的眼睛一与他的眼睛对视在一起，她就开口说：「规矩点啊。」从头
到尾他是很规矩，但是她内心有点失望。&lt;br&gt;这个六月的晚上，不合季节让人感到有点冷，所以汤米趁苏姗上楼换衣服的
当间，在炉壁里升起了火。然后他进厨房为他的妈妈取出一瓶葡萄酒，而且还有
一个空杯。他又回去给自己拿了一听可乐。接着，他打开ＣＤ唱机放出一首轻柔
的歌曲。他还在房间各处点燃了几根带香味的蜡烛。&lt;br&gt;他坐在沙发上，这时他看见苏姗从楼梯走下来。她身穿一套天蓝色丝质的睡
裤和上衣。她衣着的颜色与她美丽的蓝色眼睛生辉相应。汤米吹着口哨伸手递给
她一杯葡萄酒。&lt;br&gt;「跳舞啊？」汤米询问道。「我不是很会跳舞，但是我学得快。」&lt;br&gt;「好啊！但是我想你一点都不会吧？」&lt;br&gt;「我是一点都不会，」汤米羞怯的微笑道。&lt;br&gt;「好吧，我想这对你来说是很好的一堂课，」苏姗说道，迅速的吮吸一口葡
萄酒，然后将杯子放在桌子上。「你的父亲笨极了，但是他很刻苦，就在他学得
差不多时，他……」苏姗的声音有些哽咽。她向前迈步将她的儿子搂进她的怀里，
并且将她的头枕在他的肩膀上。&lt;br&gt;等了片刻，她意识到她不该缅怀过去。她抬起头对她的儿子微微一笑。「你
确实需要好好的上一课，」她讥笑道。「现在你第一个要记住的是不要踩你舞伴
的脚。」&lt;br&gt;「啊，妈妈，我知道了。」&lt;br&gt;他们跳了大约一个小时。苏姗教他该怎么把持他的舞伴，和应该怎么平稳的
移动脚步。汤米很聪明，他非常快速掌握了跳舞的窍门。最后，他们跳累，一起
就坐在沙发上。&lt;br&gt;「太棒了，妈妈，谢谢你。」&lt;br&gt;「不客气。」&lt;br&gt;「我能问你一个问题吗？」&lt;br&gt;「问几个都可以，亲爱的。」&lt;br&gt;「嗯……我……我身边的那些朋友经常谈论一些事情。你知道的，就是关于
女孩的事。他们……在一起……谈论……口交。」&lt;br&gt;哦，又来了！苏姗心说。&lt;br&gt;「我……我……只是好奇那些女孩真的喜欢那样吗……恩……你告诉我啊。」&lt;br&gt;汤米率直的向他的妈妈提出这个问题，他很紧张，说话开始变得有点结巴。
突然他停下来，脸刷一下子变得通红。「对……对不起，妈妈，我不该问你像这
样的问题。」&lt;br&gt;「你当然可以问。我也应该教教你一些其他的东西，」苏姗说道，突然感觉
自己像个老师。&lt;br&gt;汤米听到他的妈妈如此回答，他紧张的心情放松下来，所以他继续向苏姗半
开着玩笑问道：「我知道的就有许多女孩做过那个，但是她们真的喜欢吗？我意
思说……你知道的，她们喜欢吃下那些东西吗？」他学校里的同学经常谈论这个
话题，他只是好奇想知道女人是否真的喜欢做那种事。&lt;br&gt;「嗯……我想有一些女孩是喜欢做那个。你的爸爸和我……」苏姗打住话语，
不想将她的隐私说给她的儿子听。「我可以确定有些女孩是很喜欢，但是我并不
能确定她们是否都喜欢吃下那些东西。不过我认为就好像如果在你面前有一瓶威
士忌，你不会把它浪费掉吧。」苏姗停下片刻让他理解她所说的话。然后她继续
说：「这是一样的道理，所以她们当然也不会把那些美味的东西浪费掉的，你知
道了。」&lt;br&gt;「真的啊！我……我在电影里看过，不过我以为那只是拍电影，」他震惊的
说道。&lt;br&gt;「但是你要记住男女做爱，不能只顾着自己，」苏姗几乎生气说道。然后她
的语气软下来。「男人应该心甘情愿用他的嘴为女人口交，而女人也应该同样回
报于男人。男人善于口交，他将会交到许多的女朋友。」苏姗自嘲的笑了笑，身
体轻微一颤抖，一小股舒爽的电波从她胯间袭过。&lt;br&gt;汤米坐在那思考着，他感觉到他已经勃起的阴茎开始抽动起来。他所听到的
太有趣了。「妈妈，」汤米开口说道，然后犹豫停下。&lt;br&gt;「怎么了？」&lt;br&gt;「妈妈，你都已经告诉我怎么和女孩约会，你会告诉我……告诉我……你所
知道的有关口交的事吗？我……是说……那些女孩是怎么做的？」汤米冒着很大
危险询问他的妈妈。他以为他的妈妈会看穿他的心思。&lt;br&gt;苏姗坐在那沉默了一段时间。她手里抓着酒杯，眼睛顶看着晃动的液面。她
感觉身体一颤。「汤米，我想你这个问题有点违背我们先前的约定。」&lt;br&gt;「是吗，我只是随口问问。没伤害到你吧？」汤米假装他是在跟他的妈妈开
玩笑说道。&lt;br&gt;「不，没有，但是这让我想起了过去，」苏姗说道，将酒杯放在茶几上。她
将身体倾靠在汤米的身上，并且手捧着他的头部送向她的香唇。她想这个亲吻已
经整晚上。但是汤米表现得太过绅士。&lt;br&gt;他们相互拥抱着，激情的亲吻了很长一段时间。最后，苏姗感觉到汤米的手
隔着她丝质的睡衣放在她的乳房上。苏姗心说道是时候停下了。这时他一抓她柔
软的乳房，苏姗不禁娇唇张开对着她儿子的嘴轻吟出声。接着她很惊讶，汤米竟
然手伸向上慢慢的解她睡衣的纽扣，从上到下纽扣全都被解开。紧跟着苏姗张开
她的睡衣，并且将她赤裸的身体压向她的儿子。他们嘴对着嘴轻喘呻吟。&lt;br&gt;最后，他们分开，两人大口大口的喘息。此刻在苏姗的眼睛里燃烧出慾望的
火焰。&lt;br&gt;汤米眼睛睁得大大的，低头注视着他妈妈赤裸的胸部。他低下头从她的脖颈
往下亲吻，他感觉到她的双手轻轻的捧在他的脸上。&lt;br&gt;苏姗双手捧着汤米的脸，眼睛盯看着他。哦，天啊，她心说，我怎么能拒绝
这个男孩。她眼睛仍然盯看着他，手伸到他的胯部，轻轻的搓揉他的阴茎。它在
他的裤桶里抽动着胀大。苏姗一把将它抓住，她喘息口气平静下心情。她手抓着
他的阴茎，感觉它非常巨大。&lt;br&gt;在苏姗的大脑里面在大声的抗议……停下！停下！&lt;br&gt;这时汤米感觉到他妈妈的手摸到他的腰部。他的心脏开始疯狂的跳动起来。&lt;br&gt;苏姗直起身，并用双手解开她儿子短裤的腰带。然后，她从沙发上滑下，坐
在他双腿间的地板上，任由她的上衣敞开在她儿子面前。她手伸向上抓在他短裤
的腰带上，并向下拽动它。汤米眼睛睁得大大的坐在那低头注视着他的妈妈。&lt;br&gt;「抬起来一下好吗？」苏姗说道。&lt;br&gt;汤米一下回过神，将他的屁股抬离沙发，让他的妈妈将他的短裤褪到他赤裸
的双脚上。&lt;br&gt;苏姗坐起身，再次喘息口气稳定下心情。现在，她的儿子从腰部往下赤裸着，
他勃起的阴茎在她面前不停的抽动。她有意停下来等了片刻。他在公园那次很快
射精，她并不真的想见到那样。他的阴茎看起来非常的漂亮非常的完美。它比他
父亲的还要粗还要长，绞织着的蓝色血管清晰可见，一个硕大炫目的龟头顶在阴
茎的顶端。苏姗将双手放到他的大腿上，一点一点向他的阴茎摸去。她惊奇的注
视着他的阳具。慢慢的，她双手轻轻的抓在那根阴茎上，就好像它是一件稀有的
陶瓷。&lt;br&gt;汤米一声呻吟，身体跟着一哆嗦。&lt;br&gt;「别紧张，我不想你再那么快就射精。一次美妙的口交要慢慢的去享受，」&lt;br&gt;苏姗说道，将他渗洩腺液的阴茎引导向她的嘴。&lt;br&gt;汤米听到他妈妈所说的话，几乎达到高潮。他的身体开始颤抖起来。&lt;br&gt;苏姗伸出舌头舔了舔龟头，然后抿尝了一下他的腺液，她感觉味很好。&lt;br&gt;汤米再次呻吟出声。&lt;br&gt;她用湿湿的舌头在他龟头下沿的敏感区域舔了一圈。苏姗非常小心，生怕刺
激得他太厉害。从上周末在公园的经历，她知道他射精非常快。&lt;br&gt;苏姗将龟头含入口中轻轻的吮吸它，然后在用牙齿轻轻的齿咬。苏姗非常的
喜欢口交。她就是那种她所说的喜欢吃食精液的女人。这是她对汤米父亲喜欢做
的事情中之一。并且，她也非常的擅长口交。今晚，她要使出浑身解数带给她儿
子一次美妙的高潮，然后她就将他隔离一段时间，让他煎熬的度过这些时间。&lt;br&gt;汤米惊异的注视着他美丽的妈妈忘我的吮吸着他的阴茎。她好像身处在她一
个人的世界里。他看到她用舌头舔他的阴茎，然后将他的龟头含入她的嘴里。随
着每一次她将他的阴茎深深地含入口中，他感觉很舒服，都要呻吟一声。几次他
身体颤抖接近高潮，他的妈妈就会立即紧紧抓握住他阴茎的根部，直到他再次控
制住。这是他所经历令他最难以置信的感觉。&lt;br&gt;苏姗为他口交大约过了有半个小时。她知道汤米不能在忍受多久。而事实上
是她不能在忍受下去。此刻，她非常想要他射精，她想要吃食他美味的精液。她
已经很久没有在尝试精液的味道。多年前苏姗就喜欢上吃食精液。&lt;br&gt;在这紧张的时刻，汤米很想将他的阴茎深深的顶进他妈妈的嘴里，但是他仍
然静静的坐着让他她所引导。&lt;br&gt;苏姗直起身，手里紧紧的攥在他阴茎的根部上，她伸出舌头舔了舔他的龟头。&lt;br&gt;她仰起脸，看向她的儿子，看见他仍然眼睛睁得大大的盯看着她。然后她闭
上了眼睛，并且将她的嘴贴压在他的龟头上。只见她手迅速的上下撸动了几下。
这已经足够刺激得他达到高潮。&lt;br&gt;汤米感觉他的脑袋好像要爆炸。他大叫一声，足够他的邻居听见，他的臀部
猛地抬离沙发。&lt;br&gt;苏姗为他突射出来的精液如此强而有力感到震惊，她抬起头，但是她嘴仍然
含着他的龟头。热热的精液飞射过她的喉咙，立即令她窒息。在他第二股精液要
射出之前，她赶忙将精液吞咽进肚子里。一股接一股的精液灌入进她嘴里。她竭
尽所能的吞咽，但是实在太多，一些从她的嘴角溢出，向下滴淌流到她儿子的睾
丸上。白色粘稠的精液从她的下巴滴淌，苏姗感觉到她的阴户里再次生出那股熟
悉的感觉。她猛地吞咽口精液，也达到了性高潮。她的阴道一抽动身体开始颤抖
起来。她停下片刻，没在吞咽他的精液。当她的口腔被精液填充满时，她立即意
识到猛地将嘴里的粘物一吞咽。&lt;br&gt;汤米感觉他好像要爽死。他从没有过这么强烈的感觉。他简直不敢相信他还
活着坐在沙发上，对着他妈妈的嘴喷射精液。并且，她还在吞咽它们！他能够听
见她吞咽精液时而发出的费力声。现在他知道他的妈妈说得对，一些女孩是喜欢
吃食精液。&lt;br&gt;当汤米再无精液可射时，苏姗将他耗竭的阴茎松开，并且用她的舌头舔取他
睾丸上的精液。&lt;br&gt;汤米精疲力尽躺靠在沙发上。当他睁开眼时，他看见他妈妈美丽的蓝色眼睛
正在看他。在她的嘴和下巴上沾满了他白色粘稠的精液，但是几乎所有的精液都
被她吞咽进肚。汤米情不自禁手伸向下将他的妈妈抱起。&lt;br&gt;苏姗很惊讶，汤米竟然亲吻她。两人分享了一次甜蜜激情的一吻。&lt;br&gt;汤米和他的妈妈都意识到他们母子的界限被打破，他们也不可能在回头。苏
姗只是希望她和儿子的关系不要在进展下去。然而她知道那将非常困难。毕竟她
是女个人，是个有需求的女人。她不知道他会不会只满足于口交，不再对她有进
一步要求。&lt;br&gt;第二天的清晨，她身穿着乳罩和内裤正在浴室里化妆。今天是星期六，她不
用去上班。她照着镜子发现汤米正从微开的门缝，往里窥看她。她哀叹一声，转
身面向他。&lt;br&gt;汤米微微一笑，推开房门。「早上好，妈妈，」他说道迈步进浴室。&lt;br&gt;「早上好，亲爱的。」苏姗轻轻的吻了一下他的嘴唇，然后转身继续照镜子
化妆。&lt;br&gt;汤米站到她的身后，双臂环抱住她的腰。&lt;br&gt;她从镜子里看见他在瞅在镜子里她仅仅身着着内衣的身体。她的乳头在单薄
的乳罩的掩盖下，开始变硬。这时她看见他的双手由她的腹部慢慢向上抚摸。当
他的双手隔着乳房抚摸到她的乳房上时，他用脸颊在她的脖间腻蹭，然后嘴唇亲
触在她的脖颈上。她身体一颤抖，低声说：「汤米。」然而，她的话语毫无警告
之意，并且她也没有让他停下来。&lt;br&gt;慢慢的，汤米将他的手由她的乳罩底伸进。「我想看你的乳房，」他轻声道。&lt;br&gt;这时他的妈妈仅仅嗯吟一声，他装起胆将乳罩向上一推，两个乳房弹现而出。
「哦，天啊，」当他看见镜子里的两个巨大的乳房暴露出来时，不禁惊呼。他双
手立即抓上柔软的乳房用力的揉捏起它们。&lt;br&gt;「汤米，」苏姗呻吟道，完全丧失了反抗。她能够感觉到她儿子硬挺的阴茎
顶在她的身后。她深深地喘息口气，在汤米的怀抱里一转身。她看见他对她微微
一笑，然后他低下头闭目吻向她的嘴唇。苏姗并没有让他亲吻她，而是跪下身。&lt;br&gt;她急切的解开他的短裤，将它拽下。硬挺的阴茎一下弹出来打在她的脸上，
苏姗惊叫一声。他里面没有穿内裤。&lt;br&gt;「哦，妈妈，」他的妈妈将他的阴茎含入口中开始吸吮，他忍不住呻吟叫道。&lt;br&gt;汤米挺动起他的臀部，使得他的阴茎深进到她的喉咙里。他看到她嘴吮吸着
他的阴茎，脸上洋溢着喜悦的表情。汤米很快达到顶点。「妈妈，」他嘘声叫道。
她并没有理会他，他再次大声的叫道：「妈妈！」&lt;br&gt;苏姗含着她儿子的阴茎，喉咙里一声呻吟，仰脸看向他。&lt;br&gt;「妈妈……我可以干你的乳……乳房吗？」&lt;br&gt;苏姗惊奇的睁大眼睛。天啊，他简直太像他的父亲了。这是他以前很喜欢对
她做的一件事情。苏姗慢慢的吐出她嘴里的阴茎。她抬起头，对汤米微微的一笑。&lt;br&gt;然后她亲切的吻了一下龟头，接着向上挺身，直到他的阴茎能够夹放在她的
乳房之间。她双手伸向后解开她的乳罩，并将它扔在地上。接着苏姗从台柜上拿
过一管儿面霜。她什么也没说将面霜挤在她乳房之间一些，然后她双手将他的阴
茎按在她的乳沟间，并连同两个乳房向一起挤按。&lt;br&gt;「哦……」汤米舒爽的呻吟道，他的阴茎被她的两个乳房一夹，他倍感舒爽。&lt;br&gt;他兴奋的注视着她上下滑动着她的乳房，当阴茎滑进她的乳房，龟头从顶端
冒出来时，她还用嘴去亲吻它。汤米知道他坚持不了多久。这简直太疯狂了。他
迅速的挺动起臀部，使得他的阴茎非常快速的进出在他妈妈的乳房之间，她不能
再亲吻到龟头。&lt;br&gt;苏姗手按着她的乳房，使它们紧紧的夹着她儿子的阴茎，她仰起头看见他一
脸愉悦的表情。这时，她看见他的脸一紧张，她知道他要高潮射精。&lt;br&gt;「天啊，妈妈……我要……哦……射了……」突然，汤米的阴茎一抽动，一
股精液射向空中，溅射在他妈妈的下巴上，它们向下滴淌流到她的胸上。然后一
股接一股的精液射出，全都溅射在她的胸口上。在精液停止喷射时，还有残留的
精液由马眼往外慢慢滴湧。&lt;br&gt;当最后一滴精液洩出之后，汤米身体摇晃向后一退步。他看见他的妈妈在看
她沾满精液的乳房。然后他看到她将那些粘稠在精液在自己的肌肤上涂抹。&lt;br&gt;苏姗全神贯注于她所做的事情。几分钟之后，她意识到汤米在盯看她，她站
起身。「我现在要化妆，所以请给我点私人时间。」&lt;br&gt;「嗯……好的。」&lt;br&gt;当汤米一出去，苏姗立即将房门关上。她将她的内裤褪下，用她沾满精液的
手开始手淫。她用她的另一只手揉按她沾满精液的乳房，直到她达到一次强烈的
高潮。&lt;br&gt;最后，苏姗叹息口气，提上内裤，并且将乳罩戴在她仍然湿湿的乳房上。她
奇怪，此刻她没有以前那么内疚。似乎她和她的儿子每一次事后，她内疚的心情
都会少点。这令她不禁担心起来。&lt;br&gt;第二天的晚上，苏姗和汤米被邀请去邻居家参加毕业派对。苏姗找出一条低
领的黑色短裙穿在身上。裙子很暴露，所以她必须要戴上一个乳罩，防止她的乳
房大部分曝光。&lt;br&gt;当汤米抱怨着戴领结时，他看见他的妈妈走下楼梯，他的嘴一下子闭上。他
眼睛盯看在她暴露出来的乳房上。「哇?，妈妈！」他不知道该说什么讚美他的
妈妈。&lt;br&gt;「你是在称讚我吗，」她大笑道。「我们走吧。」&lt;br&gt;苏姗和汤米顺着街道走到威尔逊的家。房子非常的大，并且门前还有一条环
形的车道。在后院，在被修剪的灌木篱墙的当间有一个非常大的游泳池，它非常
隐秘。房子是这附近最大的，并且还是在镇子边上。&lt;br&gt;雪莉。威尔逊在门前迎接他们。她拥抱了一下苏姗，然后亲吻了一下汤米的
脸颊，邀请他们进屋。已经有很多人到达这。很快，有几个苏姗相识的女人将她
叫去一起聊天。而他只好自己一人到处走走看看。他认识一些小孩，但是很多大
人不认识。有几个十几岁的女孩主动上前同汤米搭话，但是他只是跟她们閒聊了
几句。他一直留意着他的妈妈。&lt;br&gt;偶尔，苏姗会环顾四周寻找汤米。她发现他正在注视她，她莞尔一笑，然后
她示意他到那些女孩身边。汤米摇了摇头，意思是他不想去那边，她生气的翘起
嘴唇。&lt;br&gt;在派对的前一个小时里，苏姗喝了非常多葡萄酒。当她的杯子一空，马上会
有人为她倒酒。很快，她感觉到头眩晕起来。&lt;br&gt;当她再次环顾四周寻找汤米时，她看见他站在通往泳池可滑动的玻璃门旁边。&lt;br&gt;她看见他对她示意，让她来到他的身边。她预感他有什么事情，所以她摇头
意思她不过去，站在那对他微笑。每个几分钟她一看向他，他就示意跟他走。最
后她放弃朝他走去。&lt;br&gt;「我们到外面呼吸呼吸新鲜口气啊，」汤米说道，领着他的妈妈出了那扇玻
璃门。&lt;br&gt;这是一个美丽月色的夜晚，一闪一闪的萤火虫在天空无云吱吱鸣叫。汤米和
苏姗顺着人行道，进到修剪的灌木篱墙里面。当他们走到紧里面时，汤米突然一
把将他的妈妈拽到一边。他马上将她搂进怀里吻向她。&lt;br&gt;「汤米……恩……」苏姗反抗呻吟道。这太危险了，她心说。但是她无法劝
服他，他的舌头已经挑逗进她的嘴里。很快，苏姗放弃反抗，身体在汤米强有力
的怀抱里软了下来。她感觉到他的双手在她赤裸的后背向下抚摸，抓握在她的屁
股上。&lt;br&gt;汤米将下身挺向她，让她知道他已经非常兴奋。&lt;br&gt;苏姗呻吟出声，将她的下身也迎向他。&lt;br&gt;「妈妈，我想那个，」两人热吻之后嘴唇分开，汤米喘息说道。「每次我看
向你，我就有股冲动想冲过去亲吻你。」&lt;br&gt;刚刚的亲吻和酒精的麻醉让苏姗感觉头一阵的眩晕。她又将香唇送向，这次
他们亲吻得更长久。当她将舌头挑逗进他的嘴里时，他立即吸吮住它。他们的下
体更是紧紧的贴在一起，她呻吟出声。他双手从她裙子后背的裸背处伸进，用力
的抓揉起她柔嫩光滑的屁股。&lt;br&gt;汤米将一只手抽回，摸到苏姗赤裸的大腿。&lt;br&gt;「汤米，」苏姗惊呼道，她感觉到他的手掌从她的大腿慢慢向上抚摸。她也
顾不得自己的警告，微微的分开双腿。「哦，天啊，」他的手掌一下摸到她的阴
部使得她低声脱口叫道。&lt;br&gt;当汤米第一次摸到一个女人的私处时，他激动不已。他的手指立即摸索起湿
湿肿胀的肉唇。这时，他正在摸索的一根手指，他感觉到它碰到一个往外滴淌淫
水的小穴。&lt;br&gt;「汤米，汤米，求你了，」苏姗乞求道，好像是在叫他不要停下。「哦……」&lt;br&gt;当他的手指慢慢的插进她的身体里时，一声舒爽的呻吟由她微微翘起的朱唇
长声呼出。&lt;br&gt;很快，汤米的手被他妈妈的淫水浸湿。他抽动起他的手指，感觉里面很热很
光滑。在她刚要反抗时，他又将一根手指插进她的阴户。他听到她再次呻吟出声，
并且感觉到她的臀部向下使劲，使得他的两根手指深深插进到里面。&lt;br&gt;苏姗不在克制自己。她的臀部开始上下的动作起来，用阴户套弄起她儿子的
手指。她感觉头非常的眩晕。她没有动作几下，她的身体开始颤抖起来。&lt;br&gt;汤米有点惊讶他的妈妈怎么在颤抖。突然，他意识到在他的手指下她达到了
高潮。他微微一笑，将他的两根手指猛地用力往里一插，啪的一声，在这格外安
静的夜晚听起来很大声。&lt;br&gt;当苏姗身体不再颤抖时，她几乎虚脱在汤米的怀里。&lt;br&gt;汤米从篱墙往外看了看，没有看到再有其他人从房子里出来来这。他将双手
放在他妈妈的肩膀上将她轻轻的往下按去。「给我吸吸，」他将她按跪下，嘘声
说道。&lt;br&gt;苏姗跪在冰凉的草地上，她仍然感觉很晕。「汤米，这太疯狂了，」她抬着
头看向他说道，她的眼睛在月夜下闪烁着慾望的火焰。而且，就在她说话时候她
已经解开他的裤子。&lt;br&gt;汤米又从篱墙往外看了看房子外面，确定没有人出来。他转回身，刚好看见
他的妈妈手抓着他粗大的阴茎，张嘴含向它。「啊……」当她的嘴含入他的阴茎
他忍不住呻吟连连。&lt;br&gt;他阴茎芳香的味道也刺激得苏姗呻吟出声。她感觉到汤米的双手抓在她的脑
袋上。他前后来回的扳动起她的头部。这时她的手也撸动起来，想要他快点射精。&lt;br&gt;虽然酒精麻醉苏姗的大脑让她感觉头很晕，但是她很清楚他们很危险随时会
被人发现。&lt;br&gt;幸运的，没过多久汤米就要准备将精液射进他妈妈的嘴里。但是，突然，他
又一个与众不同，而且很淫秽的想法。他向后撤身，将他的阴茎由她的嘴里啵的
一声拔出。&lt;br&gt;苏姗惊讶的抬起头看向他。然后，她看见他将她短裙的吊带和乳罩的肩带一
起从她的胳膊往下拽。「你干什么？」她惊恐的低声说道。&lt;br&gt;汤米没有回答她，他将它们往下扯拽，直到她的乳房由乳罩里掉落出来。他
手抓着他的阴茎，身体挺向她，兴奋的低声说：「你给我撸它，让我将精液射进
你的乳罩。」&lt;br&gt;「哦，汤米，不要！」苏姗拒绝叫道。但是她还是伸手抓住他的阴茎，为他
撸动起来。她迅速的撸动他的阴茎，她的拳头已经看不清个儿。&lt;br&gt;「来了，来了，」汤米双腿一绷紧呻吟道。&lt;br&gt;苏姗用力喘息口气。她不敢相信她现在所做的会令她变得兴奋。当她听到汤
米要射时，她立即将龟头对准她乳罩的一个罩杯。她注视着白色粘稠的精液喷射
进她的乳罩里，她不禁身体颤抖起来。几股精液就将那个罩杯的内垫涂满了一层
精液，苏姗又立刻将龟头对准另一个罩杯。很快，汤米粘稠的精液向下流聚在乳
罩的中间。&lt;br&gt;突然，从房子那边传来声音。&lt;br&gt;声音逐渐的接近他们，苏姗立即将她短裙的吊带穿回，并提上她乳罩的肩带，
她还将她的乳房往湿湿的乳罩里塞了塞。当她感觉到她的乳头粘到汤米温热的精
液时，她情不自禁的呻吟一声。然后她帮助汤米将他的阴茎塞回他的裤子里。就
他们站起身从篱墙后迈步走出来时，雪莉。威尔逊和她的一个朋友刚好来到他们
跟前。&lt;br&gt;「哦，我说你们在这吧，」雪莉说道。「我跟梅格说我看见你和汤米一起出
来的。」&lt;br&gt;「嗯……是的，我……和汤米出来透透风。」&lt;br&gt;「跟我来，我和梅格有事请教你。」&lt;br&gt;汤米注视着两个女士和他的妈妈离开。他微微一笑。天啊，差点被她们发现！&lt;br&gt;他心惊道。&lt;br&gt;苏姗跟着她俩回到房子里。她能够感觉到她两个乳房的尖端好像浸在她儿子
的精液里，她一想到这些，淫水开始分泌而出，浸湿她的内裤。她甚至能够闻到
精液的芳香味，她心里想千万千万别被其他人闻到。苏姗知道她必须要尽快离开
她俩，并且找一个洗手间释放掉她重新燃起的慾火。&lt;br&gt;在经历了派对那次事件之后，苏姗和汤米逐渐的适应了他们的新关系。苏姗
仍然很清楚那是不对的，但是她心里不再责怪自己。她认为她儿子对她的请求很
正常。这成为他们之间的小秘密。&lt;br&gt;他们一方只要一有空閒的时间，就会马上去找另一方。不过，事情似乎总是
发生在苏姗化妆时，汤米来到她身边同她聊起天。不用过多久，他的来意就显露
出来，他想要的并不只是和她简单聊天。苏姗很少拒绝他的请求。&lt;br&gt;每天早晨，当苏姗妆扮好要去上班时，他都会露出他硬挺的阴茎找她。她会
毫不犹豫的将他的阴茎含入空中，然后一会儿之后，她将会将他的精液吞咽进肚
子里。很多晚上他们还会重新来一次。当他们早晨或者晚上错过一次，她会感觉
非常失望。她感觉她好像吃食她儿子的精液上瘾了似的。&lt;br&gt;大约一周之后的一天早晨，苏姗刚刚淋浴完，她身穿着浴衣。就在她从抽屉
里取出她的内裤时，汤米轻敲她的房门找她。苏姗让他进来。&lt;br&gt;「早上好，妈妈，」汤米坐在床上愉快的同他妈妈打招呼道。&lt;br&gt;「你好，亲爱的。」&lt;br&gt;「今天咱们做什么啊？」汤米紧盯着他的妈妈问道。&lt;br&gt;「院子里有许多活要干，所以我想我们最好还是呆在家里，把它们干完。」&lt;br&gt;「好吧，烦人，」汤米假装恼怒说道。&lt;br&gt;苏姗解开她的浴衣将它脱掉地上，毫无羞耻赤裸的站在汤米的前面。&lt;br&gt;「天啊，你真漂亮，」他真诚的说道。&lt;br&gt;「谢谢，」苏姗低声说道。此刻，她赤裸的站在他的面前，她不再有任何的
窘困感觉。在她弯腰准备穿内裤时，她看见他的眼睛盯看她摆荡在她身下的巨大
乳房。她慢慢将短裤提上，享受起被异性盯看赤裸身体，而产生的兴奋感觉。当
柔滑的内裤提到她的大腿上时，她转过身背对他。她听到他一声惊呼。在她的翘
臀下夹着一个饱满令人垂涎的阴户，旁边打柳在一起的阴毛还有一些潮湿，闪闪
亮亮。&lt;br&gt;汤米在进屋之前已经阴茎勃起，但是此刻它在他紧身的内裤里不停的抽动着，
好像要突破束缚似的。当他的妈妈去取她的乳罩时，他拉下拉链，将他的阴茎从
里面掏出。&lt;br&gt;这次轮到苏姗惊呼出声，因为在她转过身来之际，她看见他抓在他硬挺的阴
茎上。每次她再看见它，它似乎都比之前看到的变得大了一点。她站着一动不动
用力的吞咽口唾沫，手里拿着她的乳罩，注视着他缓慢的撸动他的阴茎。在苏姗
十几年的婚姻生活当中，她从没见过她丈夫手淫。她有时要求他在她的面前手淫，
他都会拒绝她。他说这会令他感到非常窘困。很明显汤米并没有像他父亲这样的
问题。&lt;br&gt;汤米注视着他妈妈的面颜，她注视着他手淫。他感觉在她的注视下手淫，他
感觉难以置信的兴奋。「你喜欢看我手淫吗？」汤米喘息问道。&lt;br&gt;就在苏姗想要回答时，她的喉咙突然的变干。「喜欢，」她沙哑的低声哽咽
说道。&lt;br&gt;「那你坐下来我做给你看。」&lt;br&gt;苏姗向后退步，直到她坐到椅子上，她的眼睛一直没有离开过汤米。&lt;br&gt;汤米站起身，慢慢的脱掉他的衬衣。然后他解开他的短裤，双手抓着它就要
将它往下脱。突然，他转过身背对他的妈妈。他像是在表演脱衣秀似的，将他的
短裤一点一点褪下他的臀部。汤米和他的妈妈都为他大胆的举动，而感到非常的
震惊。&lt;br&gt;苏姗癡迷的坐着，注视着她的儿子在她面前脱衣。上一次她看汤米完全赤裸
的身体时，他还只是一个小孩。而此刻，当汤米将他的短裤褪到他的脚踝，并被
他踢离身体时，他一丝不挂的站在她的面前，她心想他已经不是小孩。她从后面
仔细的打量他赤裸的身体。他的双肩宽厚而结实，腰很窄，经常的足球训练使得
他臀部的肌肉很突出。而且，他臀部的肌肉是他身上最棒的部位。它们看起来很
结实，很有型。他的大腿很强壮没有一丝多馀的赘肉。他要去表演脱衣秀一定会
非的好看，苏姗心想。&lt;br&gt;慢慢的，汤米转过身。此刻他的阴茎在不停的抽动着，并且在龟头的顶端处
悬挂着一条长长的透亮的腺液。汤米又开始手淫起来。更多的腺液勃突勃突地湧
出来，拉拽出一条银线坠落向地板。「天啊，妈妈，我要射了，」他警告道。他
的手迅速的上下撸动起来，直到他的大腿一绷紧。当他准备要射时，只见他一手
抓住龟头的下面将它对准他的另一只手。突然，他的阴茎一抽，一股大量的精液
射出。&lt;br&gt;苏姗癡迷而又兴奋的注视着她的儿子将精液射进他自己的手里。她看见他的
手心白花花的一片精液，并且他的手指缝隙和手边上都有精液溢流出来。随着苏
姗的一声呻吟，她立即跪在地板上去舔取他手上正往外溢流的精液。当汤米一射
完时，苏姗又抓住他满是精液的手，倒向她的嘴里。&lt;br&gt;在另一起类似的事件里，就在苏姗要出门上班时，她的儿子追上她。他将她
一把揽进怀里，热情的亲吻起她。&lt;br&gt;「汤米，我化好妆了，」她抗议道。但是他根本不理会，继续亲吻她的嘴唇，
然后亲吻她的脸，再是她的脖颈。&lt;br&gt;「给我吸吸！」他像是下命令似的说道。&lt;br&gt;苏姗呻吟一声，立即跪在她儿子的身前。她放下她的公文包，然后攥握他的
阴茎。她伸出舌头将它抵在他龟头的顶端灵巧的一舔，将刚刚滴湧出的腺液舔进
她的嘴里，他敏感的龟头被她湿滑的舌头一刺激，刺激得他不禁轻吟出声。接着
她将龟头整个含进嘴里。她喉咙里一边闷闷的呻吟着，一边蠕动嘴唇吸吮嘴里的
龟头。&lt;br&gt;汤米双手捧在他妈妈的脸颊上。他挺动起他的臀部，他能够看到他的阴茎在
她的脸颊下面滑动。当她将它吸吮进她喉咙深处时，他按在她脸颊上的拇指能够
感觉到它。&lt;br&gt;苏姗吸吮着汤米的阴茎，直到她感觉到他接近高潮。正当她准备吞咽他的精
液时，她感觉到他双手推动她的肩膀。很惊奇，她让他将他的阴茎从她的嘴拔出，
并且她站起身。当他在吻向她时，她没再有任何的反抗。她所化的妆过后可以再
修补。&lt;br&gt;当他们的身体胶粘在一起时，苏姗能够感觉到他勃起的阴茎正好顶在她的小
腹上。他们将各自的下体紧紧的挺向对方。她知道在她的裙子前面一定会留下一
个湿湿的印迹。她感觉到汤米将她的裙子拽起，她身体不禁颤抖起来。然而，当
他手抓着他的阴茎将它往她双腿之间插时，她再也不能沉默下去，说道：「汤米，
不要！」突然，她意识到她非常幸运，她穿了内裤。这是唯一阻止他将他的阴茎
插入她阴户的屏障。这时他不再有所其他行动，她终于松开口气。她不确定她是
否能够阻止汤米停下来。&lt;br&gt;「哦，妈妈！」汤米呻吟道前后挺动起臀部，将其阴茎抽插在她温暖的大腿
之间。他能够感觉到他的龟头插到她的肉唇，她内裤的胯部很快就被他们的淫水
浸得湿湿。&lt;br&gt;当苏姗确定汤米要射精时，她将他推开。&lt;br&gt;汤米以为她要跪下，再次吸吮他的阴茎。然而，他惊奇的发现她手伸向她的
胯部，将她内裤的底部分在阴户的一边。而就在这一刻，汤米以为他的妈妈要让
他将阴茎插入。&lt;br&gt;可是，苏姗并没有打算这样。她抓住汤米的阴茎，将它塞在她内裤湿湿的胯
部和她的蜜穴之间。他的阴茎以一奇怪的角度插在她的内裤里。这样使得苏姗的
两瓣肉唇分开，湿滑的嫩肉包夹在他的阴茎上面，而柔软被浸湿的内裤正好兜在
下面。然后她开始前后的挺动她的臀部，用她肿胀的肉唇摩擦他的阴茎。她知道
汤米坚持不了多久。&lt;br&gt;她的肉唇没有擦磨几下，他就再也无法忍受从阴茎处传遍他的全身，阵阵舒
爽的快感。他一声呻吟，接着阴茎一抽搐，将粘稠的精液喷射进她红色的小三角
内裤。&lt;br&gt;随后苏姗也达到了高潮。她感觉到她儿子的精液对着她的阴户一阵喷射，她
双腿摇晃，身体也跟着抽搐起来。如果不是汤米抱着她，她将会虚脱得跌坐在地
板上。&lt;br&gt;当汤米感觉到他的妈妈不在颤抖时，他虚弱的向后一撤步。&lt;br&gt;苏姗感觉眼睛都花了。她晃晃悠悠的直起身，将身体靠在门上。当她喘过气
来时，她摇摇头。天啊，又进一步，她心说。&lt;br&gt;汤米对他的妈妈虚弱的微微的一笑。然后他将他变软的阴茎塞回他的短裤里，
开口说：「祝你今天过得愉快。」&lt;br&gt;苏姗拾起她的公文包，打开房门。当她举步刚迈出时，她感觉到她湿湿的胯
部一见风很清凉。她思考了片刻是否该再回屋擦一擦，她决定就这样去上班。她
感觉自己如此淫秽身体不禁颤抖。苏姗任由她的阴户沾满她儿子的精液，只身开
车赶往公司。&lt;br&gt;一天晚上，苏姗坐在她的办公桌旁，仍然没有将她的工作服换下，白色的上
衣和天蓝色的裙子。她不自觉的思考起她和她儿子现在的关系，她经常这样陷入
沉思当中。在过去的这几天，她精神上没有一点内疚感觉。他们的关系已经完全
超越出她所想像的那样。目前为止，他们的界限仅限于口交和手淫。一个很尖锐
的问题在他的脑海当中显出，他们的关系究竟将会到何种程度？她越来越难以掌
控事态的发展。每过一天事态就会进展一步。&lt;br&gt;似乎几乎每次他们在一起的时候，他们就没有让他们的手从对方身体上离开。&lt;br&gt;他将会抚摸她，或是亲吻她，他们就由此开始。而她将会做出反应，他们就
由这失去掌控。&lt;br&gt;「你好，妈妈，」汤米说道走进来坐下。&lt;br&gt;「你好，汤米。我以为你和约翰踢足球去了。」&lt;br&gt;「本来是的，但是他感冒了，所以我们的约会取消了。」&lt;br&gt;「真遗憾。」&lt;br&gt;「没什么。我更喜欢和你呆在家里。」&lt;br&gt;苏姗看向他，摇了摇头。「我该和你做什么呢？」她问道。&lt;br&gt;「和我做爱呗，」他微笑着说道，向她张开双臂。&lt;br&gt;苏姗放下笔，走过去坐在汤米的大腿上。她轻轻的吻了一下他的嘴唇，然后
将她的身体依偎进他的怀里。突然，她觉得在他的怀抱里很有安全感。&lt;br&gt;「妈妈，你……恩……我们已经……一起做了那么多……」汤米吞吞吐吐的
说道。&lt;br&gt;苏姗沉默着不出声，很惊奇不知道他要表达什么。&lt;br&gt;「你说过……恩……你说过男人……不给予他的女伴回报是很自私的。」&lt;br&gt;立即，苏姗知道她的儿子想要什么。她并不是不想这样。然后，她知道这样
将使他们的关心迈进很大一步。&lt;br&gt;「你教我……教我……为你口交啊？」&lt;br&gt;苏姗沉默了很长一段时间。她能够感觉到她的心脏在她的胸腔里碰碰的跳动。&lt;br&gt;在她的脑子里正在做着一个极大的斗争。一方面，他们确实已经做了很多，
感情也发展的很好，她怎么能拒绝他呢？而另一方面她也很清楚，如果她同意他
请求的话，那么他们的关系将进展到一个全新的境地。而且，她也知道他的嘴将
会带给她难以置信的舒爽感觉。一定也有不利处。会有什么样后果呢？谁告诉我
我该怎么办啊？&lt;br&gt;「别问我，我……我不知道，汤米，」她迟疑说道。「让我想想。」&lt;br&gt;汤米身体兴奋得一颤抖。每次她这样说，她想过之后都会同意他的请求。
「这样也好，」他说道手抚摸上她的乳房。&lt;br&gt;苏姗能够感觉到他勃起的阴茎正顶在她的屁股上。她一声叹息，从他的大腿
上滑下跪在他双腿之间。&lt;br&gt;汤米微微一笑，解开他的裤子。他手伸到里面掏出他充血肿胀的阴茎。当她
双手抓上它时，他立即抓住她的手腕将她的双手拿开。他微微的挺身，将龟头塞
进她嘴里。他注视着他的妈妈为他口交了一会儿，然后他站起身，他的阴茎任然
被她含在嘴里。&lt;br&gt;苏姗直起身，让汤米站到她的身前。她知道他想要干什么，他双手将她的胳
膊向上抓着，挺动起他的臀部。汤米想要用他粗大的鸡巴抽插她的嘴，她心说道。&lt;br&gt;当他的阴茎猛地一插进，一声呻吟从她被撑胀的唇间脱口呼出。&lt;br&gt;汤米松开他妈妈的双手，抓住她的头部。他的臀部前后的挺动着，而他的妈
妈双手抓着自己的乳房，有时大力揉按，有时还用手指捻揉她长长的乳头。他听
到他妈妈被他干得喉咙里咳咳的响，但是她还是将身体向前挪动，使得他的阴茎
插过她的喉咙。&lt;br&gt;不知怎么，苏姗突然感觉自己很顺从，有点不像她。但是，此刻，这恰恰是
她的感受。她一声呻吟，让她的儿子使劲干她。汤米的动作变得迅猛起来，唾液
开始从她被撑胀变薄的嘴角往外滴淌。&lt;br&gt;汤米将双腿分开，膝盖微微的弯曲，迅速的挺动起他的臀部，用他的阴茎重
击她的嘴。他双手抓着她的头发，一阵猛烈的抽插。他心里一股前所未有的冲动
感觉。&lt;br&gt;不久，汤米感觉到他的睾丸变得胀紧。他准备好马上射精。突然，汤米将他
的阴茎抽离他妈妈的嘴。他手松开他妈妈的头发，抓在他阴茎的根部上。他不想
射精。然而，当他低头下时，他看见她一脸期待的表情看着他，他知道自己不能
在控制住。&lt;br&gt;苏姗的呼吸变得急促起来。她蹲在那，眼睛睁得大大的注视着她儿子颤抖的
阴茎，等待着。&lt;br&gt;当汤米紧紧攥握他阴茎的根部时，他能够感觉到他的精液在冲湧他手攥握的
地方。突然，他一声吼叫，并且将他手抓他阴茎的那只手放松。他的精液一下飞
射向她的头上空，然后掉落在她的头发上。第二股精液直接射在她的脸上，溅得
她的额头和脸颊上满是白黏黏的精液。然后又有一股精液射向她的脸。&lt;br&gt;苏姗闭上她的眼睛，紧紧夹着她的大腿，她也达到高潮。当她感觉到她儿子
的精液一股接一股的射在她的脸上，兴奋得她的阴户愉悦的一抽达到高潮。她将
脸迎向射来的精液，就好像她身处在精液的淋浴当中。&lt;br&gt;令人惊讶，汤米的高潮似乎永不会停止，精液从她的脸上往下滴淌，流淌掉
到她白色的上衣和裙子上面。终于，他高潮平息下来，他的双腿一虚整个人跌坐
在椅子上。从他虚张的眼睛，他看见他的妈妈在用手将她脸上的精液往她的嘴里
抹食。&lt;br&gt;第二天的清晨，当他们一起吃早餐时，汤米再次提出他的那个问题。「妈妈，
你说你会考虑我的请求，想好了吗？」&lt;br&gt;苏姗看向她的儿子，微微的一笑。「以后再说，」她简短答道。苏姗已经下
定了决定，但是她还不想将心里的答案告诉他。&lt;br&gt;以后再说，汤米心想他妈妈的话。那是她同意了。他抑不住喜悦的心情，露
出了笑容。&lt;br&gt;苏姗和汤米决定今天晚去他们常去的那家餐馆吃晚餐。像往常一样，汤米早
早就来到客厅等待他的妈妈。这时，她从楼上走下来，她脚上是一双高跟鞋，下
身穿着一件超短裙。然而，她的上身穿着却是一件胸前带一排钮子的黑色的上衣，
里面搭配穿的是一件白色的衬衣。只看她的上身她看起来就像一名老师。但是她
的裙子太过火爆和性感。汤米很奇怪她这身打扮，但是他什么没说。&lt;br&gt;当苏姗上到车里时，她假装双腿无意识的分开，让她的儿子能够清楚的看见
她身穿的那条，粉红色的小内裤，还有丝袜上面露出的白腻的大腿根部。汤米有
过一次很大胆将他的手放在她的大腿上。他一只手开车，另一只手将她的裙子推
上去，扭头看她身穿的内裤。苏姗任由汤米的手往她的大腿上抚摸，但是当他摸
到她的内裤时，她将他的手按住，当时她怕他开车分心。她抓住他的手将它放在
她大腿上，以温柔的语气跟他讲要专心开车。&lt;br&gt;苏姗和汤米走到餐馆里面，就坐在对他们来说很特别的那张桌子，那里非常
隐秘。两个人聊起天等待女服务员过来点菜。当女服务员离开时，苏姗说她要去
趟洗手间。几分钟之后，她返回来站在汤米身边。她伸出拳头示意汤米把他的手
张开，有东西给他。苏姗放入一团东西在他的手掌上，然后，她转身坐回她自己
的座位上。&lt;br&gt;汤米皱眉看了一眼他的妈妈，然后将他的手打开。当他看见手里竟是那条粉
红色的内裤时，他感觉他的阴茎在裤子里一抽搐，瞬间胀大。这是他妈妈身穿的
那条内裤。突然，他馀光看见那个女服务员，他立即将抓着他妈妈内裤的那只手
放到桌子下面。他不知道那名女服务员是否看见了他手里的东西，但是他知道此
刻他的脸火燎燎的发红。这时他看见他的妈妈坐在那对他尴尬的处境，对他抿嘴
窃笑。&lt;br&gt;当女服务员将他们的食物放下转身离开之后，汤米将他的手从桌子底拿上桌
面上。他看了看这条小小的内裤，注意到胯部那有块湿湿的印迹。他毫无犹豫的
将那块湿迹放到他的鼻子前，他深深吸了一口气，他的眼睛一直都在盯看着他的
妈妈。&lt;br&gt;这时，苏姗看见汤米将她内裤被淫水浸湿的地方，放在他的鼻前嗅吸，她很
震惊。&lt;br&gt;他亲吻了一下那块湿迹，然后他伸出舌头从一端舔到另一端。&lt;br&gt;苏姗身体一抖，深深地喘息口气，闭上眼睛。&lt;br&gt;汤米的阴茎现在完全勃起。这是他第一次尝试到他妈妈淫水的味道。他不舍
的将他妈妈的内裤放入他的上衣口袋里，他感觉到他手在颤抖。然后他手伸向下
调整了一下他的阴茎，感觉到它被他的裤子勒着好受了点。&lt;br&gt;苏姗突然意识到汤米在报复先前她对他的捉弄。然而，苏姗还有其他打算。&lt;br&gt;在进餐其间，汤米和苏姗默默的吃食着，谁也没出声，只是彼此深情的瞅着
对方。大约进行一半，汤米看见他的妈妈环顾四周。苏姗查看在他们的周围一个
人都没有，她伸手解她衣服的钮子。汤米原以为她很热想脱掉衣服。她将钮子都
解开，并且将衣服往两边一撩。汤米震惊当场，他看见她里面所穿的那件衬衣竟
然完全是透明的。他能够清楚的看见他妈妈坚挺的乳房，和那诱人的粉嫩的乳头。&lt;br&gt;汤米觉得这顿晚餐他无法再吃下去。他一想他妈妈的衣服里什么也没穿坐在
他的对面，他想今晚他很可能实现他的愿望。&lt;br&gt;「妈妈，我们走啊？」汤米问道，他的食物仅仅吃一半。&lt;br&gt;「我想你这是不错的提议，并且，我想我还欠你一堂课。」&lt;br&gt;汤米的阴茎在他的裤子里一抽动，他跳起来，几乎是拉拽着，同将他的妈妈
出了餐馆。&lt;br&gt;在他们开车回家的途中，苏姗脱掉她的上衣，仅仅身穿着她的那件透明上衣
坐在她儿子的身边。汤米极度的兴奋，尽可能使自己的眼睛盯在马路上。&lt;br&gt;苏姗知道在他开车的时候挑逗他，是非常危险的。但是，一白天她都在思考
晚上该怎样让她儿子有一个惊喜，他确实很惊喜，但是她的所做也令她此刻慾火
中烧起来。&lt;br&gt;在汤米开车匆忙往家赶的时候，他突然觉得路上限速是多么的烦人。当他将
车一停在他家附近，他立即从车上跳下跑过去为他的妈妈打开车门。当苏姗扭转
身体要下车时，她的阴户正好暴露在他的眼前。他很震惊，眼睛睁得大大的，她
那没阴毛。她金色的阴毛被刮得干干净净，现在她的阴户看起来很光洁。汤米站
在那一动不动注视着他妈妈双腿之间。现在他的心脏咚咚的跳动非常非常的厉害，
他感觉她好像能够听见。&lt;br&gt;当苏姗决定让汤米为她口交时，她就决定刮掉阴毛。他的父亲很喜欢她将阴
毛刮干净。她从车上下来站在他的面前，并且对他微微一笑。「你怎么了，亲爱
的，」她问道，她心里很清楚他是怎么回事。她微微的一笑意识到这回合她佔了
上锋。&lt;br&gt;「嗯……恩……没什么，」他艰难说道。&lt;br&gt;苏姗转身走向他们的房子，她仍然面带着微笑。&lt;br&gt;汤米原地站立了几秒钟，突然意识到他一个人站在路边上。他匆忙追上他的
妈妈，和她回到他们温馨的住所。&lt;br&gt;「汤米，给我倒一杯葡萄酒，把它拿客厅来，」苏姗说道转身走进客厅。&lt;br&gt;汤米匆忙的取出葡萄酒，当他往被子里倒时，他手颤抖得很厉害，酒杯几乎
脱手。他双手尽量稳住杯子放回客厅。他看见他的妈妈正坐在沙发上等他。汤米
手颤抖着将杯子递向她，酒几乎从杯口溢出。他并没有注意到他妈妈的手也颤抖
得很厉害。&lt;br&gt;苏姗吸吮了一大口葡萄酒，拍拍她身边的位置。&lt;br&gt;汤米坐下一声不出。他害怕嗓子突然变哑发不出音。&lt;br&gt;苏姗叹息口气，说：「汤米，这对我们来说很重要。我知道你很想……恩…&lt;br&gt;为我口交，并且想很久了。坦白说，我像你一样也非常想要。这是我很想念
你父亲的一个原因。他非常非常棒。你父亲……你父亲和我在以前经常做。并且
我们第一次就是在沙发上，而且还是在他妈妈家里。那太疯狂了，你爸爸父母，
也就是你的祖父母就睡在隔壁。我们做了许多令人疯狂的事，「她补充道，她的
眼睛变得迷离，并且停下讲话。&lt;br&gt;汤米伸手抓住他妈妈的手，默默的坐着，等待着她继续。&lt;br&gt;「汤米，有时候我非常的困惑。我知道我们所做的是不对的，但是……但是
我却无法抗拒你。那会让我们非常危险。那些事情太不可思议了。」&lt;br&gt;「妈妈……恩……那我们不必非要去做那些事情。」&lt;br&gt;「嘘……」苏姗一嘘声，并且将她的手指掩放在他的嘴唇上。&lt;br&gt;苏姗起身站在汤米的身前，慢慢的解她衬衣的纽扣。她一耸肩，将它从她的
肩膀上滑下，然后她停下，让汤米盯看她的巨乳，它们几乎碰到他脸上。&lt;br&gt;汤米能够看出她非常兴奋，她的胸部跟随着她急喘的呼吸，一起一伏。他的
呼吸也变得急促起来。&lt;br&gt;慢慢的，苏姗将裙子从她的大腿拉起。当它与她的胯部一平齐时，她停下来
片刻，故意惹逗汤米。然后，她将他拽到腰部，随之而来一声兴奋的呻吟从她的
唇间呼出。&lt;br&gt;汤米惊呼出声。他从没有像现在这样兴奋过。他妈妈湿湿的兴奋红肿的阴户
展现在他面前。她的阴部一点毛也没有。阴户外面光光滑滑的，而小阴唇向外翻
张着，而且那还粘挂着寸长的淫液，晃晃颤颤的好像马上就要掉落在地板上。她
尼龙长袜顶端大腿根部已经被淫水润湿，看起来亮泽泽的。&lt;br&gt;当苏姗看到汤米想要抓她时，她将他推开。「等一下，」她说道，转身走向
一把椅子。她脚踢掉高跟鞋，并且将她的裙子拽起到她的腰部，然后她一屁股坐
在那把椅子上。接着，她将两条腿抬起放在沙发的扶手上，使她的阴户淫秽的展
露给汤米。&lt;br&gt;苏姗伸出一支手指冲她的儿子勾了勾，气喘吁吁道：「我想这个姿势最适合
你跪在我身前。」&lt;br&gt;汤米一下站起，扑到他妈妈跟前，他的眼睛一直盯看着她的阴户。&lt;br&gt;「你先把衣服脱掉。」&lt;br&gt;苏姗注视着汤米以破纪录的速度脱掉衣服，然后他将它们一一的随手扔在地
板上。这时，她看向她儿子赤裸的身体。她的目光从上到下，最后盯看在他抽动
的阴茎上。天啊，以后他一定会令他的女人疯狂的，她心说。&lt;br&gt;汤米跪在苏姗双腿之间，并且将他的嘴凑向她红肿的流淌淫水的阴户。他双
手颤抖的放在她大腿上，用力将它们分开，头紮了进去。&lt;br&gt;「等等，亲爱的，」苏姗说道，将双手放在她儿子的肩膀上，将他推了回去。&lt;br&gt;「在你为我口交之前，你需要学习一下女性身体课程，」苏姗说道，「口交」
说德很着重。&lt;br&gt;汤米跪坐在自己的脚跟上，注视着他的妈妈将她的双腿分得更开。当他的妈
妈伸手将她粉嫩的小阴唇用手指分开时，他的眼睛一下睁大。汤米感觉到他的嘴
流出口水。他能够闻到一股令他大脑兴奋的味道，并且他看见有淫水从她洞开的
肉穴潺潺流出。&lt;br&gt;「你看见这个小肉疙瘩了吗？」苏姗手指着她的阴蒂说道。「这是女人身上
最敏感的地方。它非常敏感，你必须要温柔的触摸它。一会之后我会告诉你更多，
教你怎么去刺激它。下面这就是大阴唇，而里面是小阴唇。」她将小阴唇向两边
轻扯，让他知道它们很柔软。&lt;br&gt;「大阴唇不是很敏感，你对它可以稍微用力些。但是，这，」苏姗手指捻弄
着小阴唇说道，「非常的敏感。你看，当我性起的时候它们会变得很湿。」她尽
力控制住她的心情，以平常的口气给他解说道。但是，在她内心里慾火已经燃烧
起来。从她儿子惊奇兴奋的目光中，她知道他此刻同她一样非常的兴奋。&lt;br&gt;汤米看见他妈妈的肉穴口水汪汪的，都是流淌出来的淫水粘聚在上面造成的。&lt;br&gt;当他等待着她让他口交时，他能够感觉到他的阴茎也在渗洩着腺液。他好像
缺氧似的大口大口的喘息。他感觉头非常的眩晕，感觉他好像正在从一座非常高
的山水往下掉。&lt;br&gt;「里面那个小肉穴就是阴茎插的地方，不过它更喜欢舌头去刺激它。」苏姗
感觉呼吸开始费力起来，她艰难的继续给她的儿子讲解。「哦……」她手指碰了
一下她敏感的阴蒂，使得她情不自禁呻吟出声。「我……我之前不是告诉你，这
……这是阴蒂，」苏姗颤声说道，双手将阴唇往外分得很开，让那个小肉疙瘩冒
出来，她兴奋得双手不停的颤抖。&lt;br&gt;汤米将目光聚在他妈妈说的地方。他癡迷的瞅着那个小肉疙瘩，突冒着，它
就好像一个缩小版的龟头。&lt;br&gt;「阴蒂……非……非常敏感。当我兴奋时，那怕轻轻的碰一下，我都会受不
了的。现在它已经完全胀大。必须要非常温柔的去摸它，」苏姗发狂的说道。&lt;br&gt;这些在汤米高中生物课大部分都学过。但是，在当时所有的男生都把这些当
玩笑，没有一个人注意听讲。现在，他的妈妈用自己的身体讲解给他，他感觉无
比的兴奋。汤米的眼睛一直没离开过她的阴户。这时，他看见她用一根手指在她
的阴唇间挑逗。&lt;br&gt;「哦……天啊！」苏姗舒爽的闭着眼睛呻吟道。&lt;br&gt;他惊讶的注视着她将一根手指插进她的阴户。然后，又插进一根，接着第三
根也插了进去，它们连根尽没到里面。当苏姗将它们拔出来时，上面湿淋淋的沾
满了淫水。&lt;br&gt;苏姗手颤抖着伸向她的儿子。&lt;br&gt;汤米将那三根手指一起含进到他的嘴里，用力的吸吮起来。这股味道跟他先
前尝试她内裤上的味道并不一样，它要更浓更芳香。&lt;br&gt;「我想你现在马上舔我这，汤米，」苏姗手指着她的肉穴沙哑的说道。「你
是时候该实习一下了。我想你舔我的骚穴。我好想好想你的舌头，求你，求你了，
快给我舔舔，」苏姗不再压抑自己大声尖叫道。&lt;br&gt;汤米立即身体前倾，他的嘴几乎碰到她的阴唇。&lt;br&gt;苏姗双手捧在他的头上，想要将他的头按在她的胯部上。&lt;br&gt;汤米一反抗，他们此刻都处在难以忍受的煎熬当中。他的脸就在流淌淫水的
阴户跟前，他深深喘息口气，他很惊奇，这股味道令他非常兴奋。接着他伸出舌
头舔了一下光滑的阴唇。汤米听到他妈妈一声呻吟，这是他第一次尝试舔一个女
人的阴户。然后他收回舌头，在嘴里抿了抿。&lt;br&gt;苏姗看到她的儿子抿尝她的淫液，她内心一兴奋，不禁呻吟出声。她再次抓
住他的头，此刻她完全被她的慾望所控制。「轻点，轻点，先在外面舔舔，」她
双手扳动他的头教导道。&lt;br&gt;汤米任由他的妈妈摆弄他的头部，他的舌头向外伸着，在他妈妈的引导下舔
弄着她的阴户。突然，他很惊奇为什么他的朋友总是在训练时谈起这事。他认为
这是一件很美妙而又很隐私的事，他们怎么把它当儿戏呢。他知道他以后一定会
一直深深的喜欢它。&lt;br&gt;当汤米的舌头和嘴逐渐的熟练时，苏姗不再需要把持他的头部。他嘴含咬着
她的阴户，将红肿的阴唇吸吮进他的嘴里。然后他很轻很轻的齿咬它们，接着用
舌头舔褶皱的表面。&lt;br&gt;「哦……好，好，吸它们，吸我的骚穴。哦，天啊，我受不了了。吸啊，快
吸啊，」苏姗疯狂尖叫道。这时，她蠕动起她的臀部，迎合他舌头的舔弄。她将
他的头微微的一抬，他的舌头舔触在她的阴蒂上。她双腿一抬紧紧夹住他的脖颈，
使得他的嘴紧压在她的阴户上。&lt;br&gt;她艰难的忍受着舒爽的折磨。突然，她长长的呻吟一声，达到了高潮，这股
强烈的高潮由她的身体袭过，她身体忍不住的颤抖起来，嘴大声尖叫。她紧紧夹
着可怜的男孩头部，她阵阵抽搐的阴户紧压着他的鼻子和嘴，几乎使得他喘不过
来气窒息。&lt;br&gt;汤米并不介意这些。他的脸被他妈妈的淫水所淹没。她的阴唇变形的挤压在
他的脸上，淫水从他的额头到下巴淌成一片。这几乎就感觉好像他的脸浸没在淫
水里洗过似的。&lt;br&gt;「哦……哦……哦，天啊！汤米……」苏姗臀部挺起，腰身弓弯在椅子上。&lt;br&gt;汤米看到他的妈妈被他弄得如此舒爽，他很高兴。他将舌头深深的探进她抽
搐的肉穴，它立即被光滑的阴道壁紧紧的包夹住。&lt;br&gt;苏姗的高潮持续不停。每次当她以为她高潮要完事时，汤米的舌头就在她的
阴道里一搅动，使得她再一次达到高潮。她感觉心脏在咚咚的跳动，呼吸也困难
起来，觉得自己要昏过去。&lt;br&gt;最后，苏姗的身体轻抖了几下之后，她的高潮平息下来。这时，她必须得将
他的头推离她敏感的阴户。她从没有经历过如此持久如此美妙的性高潮。她感觉
身体好像散了架。她萎靡的坐在椅子上，两条腿仍然夹着他的脖颈。她看向她的
儿子，看见他跪在那露齿而笑。汤米脸上都是她的淫水。&lt;br&gt;「天啊，我都几乎把这美妙的感觉忘记了，」当苏姗的呼吸喘息过来时，她
喘息说道。「汤米，你刚刚给予我一次最美妙的高潮。谢谢你……谢谢，你做得
真棒。我爱你，」他深情的盯看着他的眼睛说道。&lt;br&gt;汤米跪坐在他的脚跟跟上，面露着微笑。&lt;br&gt;「过来，让我为你服务，」苏姗说道将汤米拽起。&lt;br&gt;汤米一跃而起，站在他妈妈的身边，将他渗洩腺液的阴茎挺在她的嘴边。&lt;br&gt;「天啊，你的鸡巴真可爱，」苏姗抓着她儿子的阴茎，持在她的眼前自语道。&lt;br&gt;她紧紧抓握着汤米的阴茎，通过它她能够感觉到他疯狂跳动的心跳。当她手
掌用力一攥时，她看见一大滴透亮的腺液从马眼处湧出来，然后从龟头向下滴淌，
蜿蜒的流淌过她的手指。她闭上眼睛含向龟头。当她的嘴唇将肿胀的龟头包夹住
时，她和汤米同时呼出一声舒爽的呻吟。她再一吞咽龟头完全进到她的嘴里。她
就这样手抓着它仅仅吮吸龟头。苏姗的唾液分泌而成，他感觉他的龟头好像浸泡
在一池温泉里。她兴奋的吸吮着汤米的阴茎，几乎忘记了他的存在。&lt;br&gt;突然，她意识到这根令她无比兴奋的阴茎是她儿子的，她吐出嘴里的阴茎仰
脸看向他低声说：「我要吮吸你的鸡巴，汤米。你的妈妈想将你睾丸里的精液都
吮吸出来。你想我吸你的鸡巴吗？你想你的妈妈吃下这些美味的精液吗？告诉我，
告诉我你想我吮吸你的鸡巴，直到你在我的嘴里射精。」&lt;br&gt;「我想，我想，求你了，快再吸啊，求你了，快啊，」汤米急切的说道。&lt;br&gt;她再次将他的阴茎深深地含进她的嘴里，大声的吮吸起来，她故意让他听到，
使他知道她是多么喜欢为他口交。&lt;br&gt;汤米无法在忍受。他的身体阵阵的哆嗦起来，他感觉他的脑袋好像要爆炸了
似的。只见他的身体一紧张，臀部向前一挺。他的阴茎在她的嘴里一抽动，他感
觉睾丸里的精液像洪水冲破堤坝似的，一下湧了出来，一大股精液的急流冲撑着
他的阴茎，令她感觉他粗壮的阴茎变得更粗。&lt;br&gt;这次苏姗早已做好准备。她将他的阴茎往外拔了一些，所以第一股喷射出来
的精液射在她的嘴里，而不是射在她的嗓子眼里。突然，她儿子的阴茎像灭火水
龙带似的，浓稠的精液一股接一股连续射出，一股脑的灌进她的嘴里。苏姗感觉
到一股精液射出，立即吞咽一口。她的手还在上下迅速的撸动着，好使她吸吮更
多的精液。&lt;br&gt;难以置信，她儿子在她的嘴里射精令她兴奋异常。苏姗感觉她的阴户一抽动，
身体颤抖的达到一次小高潮。&lt;br&gt;最后，精流慢慢的停了下来。苏姗继续用力的吮吸，想要将残留在里面的精
液也吮吸出来。&lt;br&gt;汤米将他的妈妈推开，倒步到沙发往上一跌坐，大口的喘息起来。他看见他
的妈妈仍然跪立着，微笑着注视着他。她的脸上没有一点精液。她将它们一滴不
剩的吞进肚里。&lt;br&gt;这个夜晚，对这对母子俩来说，他们会咛记一辈子。&lt;br&gt;又过了几周，苏姗和汤米继续着他们暧昧的关系。苏姗不会再犹豫不决。而
且她还理所当然认为他们所做的事情没什么，因为他们没有真正的做爱。然而，
她心里清楚并不是她想像的那样。&lt;br&gt;苏姗继续教汤米应该怎样了解一个女人，知道她们什么时候想要什么，什么
时候需要什么。她知道他以后一定会令他的妻子疯狂。她做给他看应该怎么抚摸
和亲吻女人的乳房。她还指出女人身上有许多兴奋点都被男人所忽视，像膝盖弯，
还有腋下。她还告诉他女人有时候需要她的情人暴力一点，但是她们大部分需要
的还是温柔和体贴。&lt;br&gt;而汤米虚心的听取他妈妈的讲解，有不明白的就问她。他渴望了解这方面的
事情，他想让他的妈妈得到最美妙的高潮。此刻，他已经义无反顾深深的爱上了
他的妈妈。&lt;br&gt;苏姗心里很清楚，从他的眼睛里她能够看出他对她的情意。很明显，他还想
和她进一步发展。但是，她现在思想上还不能接受它。然而，她知道她只是在自
己骗自己，他们现在的关系远远超越了一对母子正常应该有的关系。&lt;br&gt;每天晚上，苏姗和汤米都会在一起探究口交。但是，他们这周停了。因为苏
姗公司接到一个大项目，她必须奔波于几个重要的人物这间。所以她这一周都很
紧张疲惫，直到周末她都没在找汤米。&lt;br&gt;汤米也很理解她，忍受着强烈的慾望等到周末。今晚他计划好一个计划。就
今天晚上，他心说。汤米不能再等下去了。&lt;br&gt;当苏姗洗澡时，汤米准备好一切。他拿出一个拼字游戏板放在地板上，旁边
放着一个冰桶，里面镇着一瓶苏姗非常喜欢喝的葡萄酒。汤米坐在地板上看见他
的妈妈从楼梯上走下来，她身穿着一件长长的睡衣。当她走进客厅时，他注意到
她没化妆，头发上还湿湿的。&lt;br&gt;汤米注视着他的妈妈，心猛地一跳。就好像他是第一次看她这样。不知怎么，
她今晚没有化妆，也没有穿性感惹火的衣服，而且头发还湿湿的，她看上去竟更
漂亮。&lt;br&gt;这太危险了，不知道她能不能保持住她和她儿子最后的界限。&lt;br&gt;她和汤米一边玩拼字游戏，一边聊天，他们玩得很开心。苏姗感觉到工作带
给她的紧张不再有了。不管她工作得怎样紧张疲惫，汤米总会令她放松下来。&lt;br&gt;她坐在地板上看向她的儿子。他长得真快。很快他就会有自己的孩子。苏姗
叹息口气，想像汤米当父亲，和他的孩子们一块玩耍。她想他一定会成为一个好
父亲，好丈夫。在她心里萌生一股自豪感。&lt;br&gt;「嗯……妈妈，该你了，」汤米说道。&lt;br&gt;「噢……对不起。我溜号了。我们今晚玩到这吧。」&lt;br&gt;「好吧。我给你肩膀按摩按摩啊？」&lt;br&gt;「好啊！」&lt;br&gt;汤米将拼字游戏图版移到一边，跪在他妈妈身后。他将双手放在她的肩膀上，
用力揉按起来。「哇?，你肩膀的肌肉好紧。」&lt;br&gt;「嗯……我知道。你捏得我真舒服，亲爱的，」苏姗说道，在他强力揉按下
身体放松下来。&lt;br&gt;「我直接按摩你肩膀啊，」汤米说道，将柔软的睡衣往下扯动，暴露出她的
肩膀。她的肩膀看起来都这么兴奋，汤米心说，他的双手继续揉按起来。&lt;br&gt;「哦，汤米，真好！」&lt;br&gt;很快，苏姗感觉非常的放松，她感觉她好像要睡着。她的身体跟随着他的双
手前后微微的晃动。这时，她感觉到汤米的双手由她的肩膀向下抚摸，逐渐摸向
她的胸部，她不由得微微的一笑。她向后将身体靠在他身上，任由他的双手抓向
她丰满的乳房。&lt;br&gt;汤米没有再浪费时间，双手一把抓在两个乳房上。他从苏姗的肩膀往下注视
他的双手，它们就像揉按她的肩膀那样，用力的揉按她的两个乳房。但是这里并
不是紧张的肌肉，而是柔软而有弹性的乳房。&lt;br&gt;在他手指熟练的揉捏下，苏姗很快就呻吟出声。这时，她感觉到乳头被他的
手指捏住。然后，他将它们向上拽动，连同她的乳房也被拽起。她一声呻吟，赶
紧将她的胸部挺向他的手指。苏姗的乳头总是非常敏感，好像有一条神经线连到
她的阴户。她紧紧的将双腿夹在一起，身体忍不住的颤抖起来。&lt;br&gt;一会儿之后，汤米起身将所有的灯关掉，只留下一盏光线柔和的灯。然后他
从沙发上拿过来几个枕头。他伸出一支手臂紧紧搂住他的妈妈，使得两个人的胸
部紧贴在一起。他们一起慢慢的躺下。在这完美的时刻，汤米一翻身将他的妈妈
压在身下，并且亲吻向她。这是他们激情的接吻当中最激情的一次。&lt;br&gt;随着他们亲吻逐渐变得激烈，两个人的身体也慢慢的变得炽热起来。这令汤
米解开她睡衣的腰带，脱掉它暴露出她曲线的身体，一切叫人看得是那么的自然，
而不突兀。汤米惊奇的注视着眼前的胴体。似乎它每被他看过一次，它就越发的
好看。&lt;br&gt;汤米已经知道他妈妈身上所有的兴奋点。这是她教会他最好的验证，她无法
忍受他对她的挑逗。他温柔的亲吻了一下他的嘴唇，然后亲吻到她的脖颈上，带
给她阵阵颤栗。然后，他将舌头舔触在她的耳朵上，沿着耳廓，留下一道湿湿的
痕迹。&lt;br&gt;他温柔的亲吻了一下她的嘴唇，然后嘴唇转移到她的脖颈上，带给她阵阵的
寒颤。然后他将舌头舔触在她的耳朵上，沿着耳廓，留下一道湿湿的痕迹。汤米
知道他妈妈身上所有的兴奋点。现在她被他挑逗得难以忍受，身体在他身下扭捏
蠕动。现在他所做的，都是她教给他的。&lt;br&gt;「我爱你，妈妈，」汤米从她的脖颈往下亲吻着低声说道。他的舌头轻触着
她的肌肤慢慢的向下滑动，来到她丰满的乳房。他从乳峰底很温柔的一直亲吻到
峰顶，但是这时，他不再需要温柔，他立即将早已在等待他的乳头含入口中，用
力的吸吮，而她的另一个乳头则在被他的手指摧残蹂躏。&lt;br&gt;接下来，汤米的舌头一直舔抚到她的腹部。&lt;br&gt;汤米跪在她双腿之间，并且将它们抗在自己的肩膀上。他亲吻着她柔软颤抖
着的大腿，慢慢吻向她的阴户。他知道她很想他亲吻吮吸她的那里，但是他迟迟
不去，相反，他身体向后挪动又往回亲吻，一直吻到她的脚趾。他还把它们含到
嘴里吸吮，他注视着她的面颜，知道她的忍耐已到达极限。&lt;br&gt;最后，他将她的两条腿尽可能往两边分开，然后他停下，低头盯看她抽动的
阴户。他可以肯定她刚刚刮完阴毛。她饱满的阴户白白净净的展现在他眼前。汤
米嘴里几乎流出口水。随着他一声哼吟他将头凑向她的胯间。&lt;br&gt;「哦，天啊，汤米，啊……啊……」苏姗呻吟道，她感觉到他的舌头在舔弄
挑逗她的阴户。他的舌头再用一点力，就会舔进阴唇里面，触到她敏感的小阴唇。&lt;br&gt;但是，它就是在阴唇外舔抚而过。&lt;br&gt;汤米直起身，对他的妈妈微微的一笑。他看见她的眼睛里有一种乞求的目光。&lt;br&gt;他伸手轻轻分开她的阴户，暴露出正在颤动的阴蒂。他低下头对那个小肉揪
呼出一口热气，看见它一抽动。&lt;br&gt;「哦，天啊，汤米，求你了，」她乞求道。&lt;br&gt;汤米没有回答。反而，他将她的两条腿向上推压在她的胸上，将她整个阴部
暴露给他。他能够看见她的肛门在抽动，好像在对他眨眼睛。他的妈妈从没有给
他讲过这地方什么事情。突然，他感觉很想亲吻它。他立即将头低头，在她还没
有阻止他之前，他将嘴唇亲在那个小洞上面，他感觉到它往里一收缩。&lt;br&gt;「哦，天啊，汤米，」当苏姗感觉到他的舌头抵在她的后庭，不停的挑逗时，
她大声尖叫道。「汤米……汤米……你在做什么？」她惊呼问道。&lt;br&gt;汤米好像没有听见她问话。他舌头一舔那个小洞，他就感觉到他一收。然后，
突然他将舌头挑逗进里面。&lt;br&gt;「汤米……」苏姗将她的臀部迎合着汤米的舌头，猛地向上一挺。她从没有
过这样的感觉。她觉得这太过淫秽，但是这也令她非常的兴奋。「啊……啊……
啊……」&lt;br&gt;汤米很高兴。他自己找到了一个他妈妈身上的兴奋点，这里她没有跟他讲过。&lt;br&gt;当他用舌头抽插起她的肛门时，他的阴茎在他的短裤里兴奋得一抽动。他唾
液流淌到他妈妈的肛门上。汤米觉得这个小洞的感觉很好，他以后一定再来尝试
它。&lt;br&gt;但是，汤米现在另有打算。&lt;br&gt;此刻，汤米已使得他的妈妈慾火中烧，很想去帮助她。他压在她的身上，低
声说：「妈妈，我可以用我的鸡巴在你的骚穴外面摩摩吗？」&lt;br&gt;「哦，汤米，我……我……天啊，求你了，我也不知道，」她语无伦次的答
复道。&lt;br&gt;汤米认为他的妈妈答应了他。他迅速脱掉身上的衣服，在他妈妈的身边站了
片刻，任由她盯看他的阳具。他的阴茎跟随着他剧烈的心跳一翘一翘的，而马眼
处正在往外渗洩着腺液。他伸手抓住他的阴茎慢慢的撸动起来，而另一只手抓着
他的睾丸。&lt;br&gt;「哦，汤米！」当苏姗看见她的儿子淫秽的在她眼前手淫时，她忍不住呻吟
叫道。&lt;br&gt;汤米走到他妈妈双腿之间跪下，他一只手支撑着身体，另一只手引导着他的
阴茎，将龟头抵在她流淌淫水的阴户上。接着，他绕动他的阴茎，使龟头上的腺
液涂抹在她的阴户上。然后，他将龟头抵在她的阴唇间上下来回滑动，他的龟头
和她的阴户都得到了刺激。当他感觉到龟头碰到她的阴蒂时，他停了下来，用龟
头轻轻的刺激她身上最敏感的神经中枢。&lt;br&gt;「啊……」苏姗呻吟叫道。&lt;br&gt;这时，汤米慢慢的将他的阴茎向下滑动，突然，龟头几乎毫无察觉的滑进小
阴唇。&lt;br&gt;「哦，汤米，不要，」苏姗赶忙道，并且将双手把在他的屁股上，不让他再
往里插入。苏姗大口大口的喘息着，在她残存的理智思维意识下，她双臂虚弱的
将他向外推动。&lt;br&gt;但是，他妈妈说话的语气，还有手上几乎没有一丝力气，似乎都不是在让他
停下。汤米推断她并不是真的想叫他停下，所以他继续向前挺身，非常非常的慢。&lt;br&gt;汤米低下头看向他们身体的连接处，看见龟头现在完全没进她身体里。她美
丽光滑的阴户被他的阴茎向外撑开。他感觉到龟头在她体内胀大。反作用他妈妈
的阴户包夹他的阴茎更紧。&lt;br&gt;苏姗嘴里哼哼呀呀，头摆来摆去，好像是在说「不」，但是她嘴上却没有说
出来。她双手上最后一丝力气也松懈下来。&lt;br&gt;汤米冒着危险将身体往前微微一挺，他的阴茎又插进了一点。突然，汤米感
觉到他好像要射精。不能射，要不所有的一切都会破灭的，他心说道。这时他想
到他的妈妈教过他这时候应该将注意力转移，直到射精的冲动慾望平息下来。他
抓紧他阴茎的根部，静静的等了一会儿，他去想关于足球和篮球，等等跟性无关
的事。当那股威迫感忍过了之后，他身体又往前微微一挺，他的阴茎又进入一点
他妈妈的身体。他能够感觉到他妈妈的阴道里很暖和，并且还在蠕动着吮咬他的
龟头。&lt;br&gt;苏姗睁开眼睛与汤米凝视在一起。他们眼睛之间好像闪出一道闪电，打在他
们身体连接处。&lt;br&gt;从他妈妈慾火燃烧的眼睛里，他能够看出她对他深深的情意。他立刻知道爱
和性是不可分割的。&lt;br&gt;当一波波舒爽的电流袭过她的身体时，让她这样长久的睁着眼睛对她来说简
直是在折磨她。「不要，不要，不要，不要，」她连续低声说道，但是她并没有
去阻止他。&lt;br&gt;汤米松开他的阴茎，将手支撑在他几乎神志不清的妈妈身体的另一侧。此刻
他用手掌和脚趾支撑着自己，只有他的阴茎连接在他们的身体这间。他的阴茎已
经进入她身体里几英吋。他从没想过里面会有如此美妙的感觉。里面很紧，很湿，
而且还很温暖。他能够感觉到他妈妈的阴道在抽动，柔软的阴道壁一收一收的，
好似在催促他的阴茎赶紧插入。&lt;br&gt;当汤米身体支撑在那，没再将他的阴茎进入一步插入时，苏姗睁开眼睛。她
看见汤米低着头任然盯看着她的阴户。此刻，房间里只有墙上时钟秒针走动的滴
答声，和他们咚咚的心跳声。苏姗知道如果此刻再不阻止他，那么之后她不可能
再拒绝他。他们将会变成一对真正的母子情人。&lt;br&gt;苏姗的阴道本能反应，紧紧收缩她儿子的阴茎。她强忍着要将臀部一下挺向
他阴茎的慾望。不过，她的臀部开始晃颤的有一点点微微的动作。&lt;br&gt;汤米等待着。他很希望他的妈妈同意他将他的阴茎插进她的体内。但是，他
不想她事后认为这是他强迫她做的。时间滴答的逝去，母亲与儿子的眼睛相互对
视着，他们最后的界限差一丝就要突破。&lt;br&gt;「哦，汤米，求你，」苏姗低声乞求道。&lt;br&gt;「求我什么？」汤米问道，想听到她说出它。&lt;br&gt;「求你，求你了，」苏姗再次乞求道，她的大脑一片混乱。她知道他想听到
她说出来，但是她并不想说出。那是一个错误，简直大错特错。&lt;br&gt;汤米将他的阴茎轻轻的往外拔出，好像要将它完全褪出似的。苏姗立即抓住
他的臀部，把持着他，没有让他的阴茎褪出来。&lt;br&gt;「你想我做什么，妈妈？」汤米问道，再次迫使她做下决定。&lt;br&gt;「我……我……天啊，汤米！我想……天啊……我想你干我！」苏姗终于说
出口。&lt;br&gt;「你确定？」汤米问道，但是他心里知道就算她说不，他也不会再停下。&lt;br&gt;「哦，是的！快干我啊！」&lt;br&gt;汤米微微的一笑，他在这次感情战役中获得了胜利，并且现在他能够取走他
的战利品。他慢慢的将身体下压，迫使他的阴茎一点一点的进入他妈妈的身体里。&lt;br&gt;他的阴茎深深的整个插进去，睾丸也挤压在她光滑的臀部上。他将身体压在
她的身上，感觉到她的肌肤火热发烫。&lt;br&gt;苏姗手臂搂住她儿子的脖颈，臀部向上挺着身体一阵痉挛。她将嘴咬在他的
肩膀上，没有将喜悦的尖叫声喊出来。她已经很久很久没有感觉过男人的阴茎插
进她那里。然而，这个男人不是什么其他人，而是她儿子。她在跟她的亲生儿子
做爱！她的脑袋里大声尖叫。&lt;br&gt;汤米努力的控制，将心里再次生起的射精冲动压抑住。他从没有过这么美妙
感觉。他妈妈温暖的小穴紧紧包夹着他的阴茎。&lt;br&gt;他喘息口气，看向她美丽的面颜。然后，他情不自禁的亲吻向她。他的舌头
像他深没在他妈妈阴户里的阴茎，深深的挑逗进她的口腔里。他能够感觉到她柔
软的乳房，在她吃力的呼吸下对他的胸部一顶一顶的。他们的身体此刻上下紧紧
贴在一起。&lt;br&gt;他抬起头，说：「我现在要干你，妈妈。我的鸡巴现在已经深深的插在你美
丽的身体。我要把我干得高潮迭起。我想感觉你的阴道缩吮我的鸡巴，把我的精
液都吮吸出来。你准备好了吗，你准备好我干你吗？」&lt;br&gt;「好了，好了，来吧，快干我吧，用力干我。我要！我要你的大鸡巴使劲的
插我！快干我啊！我要把淫水都洩在你的鸡巴上！」苏姗不再压抑自己。她已经
迷失在性爱的喜悦当中。&lt;br&gt;这些正是汤米想要听到。他慢慢的将身体回撤，犹豫了片刻，然后迅猛的往
前一挺身。&lt;br&gt;苏姗尖叫出声，她感觉她的脑袋好像失去支配身体的功能。她立即达到一次
高潮，她感觉天旋地转。她在同她的儿子做爱，他们现在成为真正的情人。啪啪
声响回荡在安静的房屋当空。&lt;br&gt;不知怎么，汤米得到一股持久的力量，他将它发挥得淋漓尽致，驱使着他的
妈妈慾望不断上涨。他就像一部机器，臀部上下的迅速挺动。反反复复，每一次
他都将阴茎连根送到底，她的淫水撞溅在他的睾丸上，和大腿上面，并且睾丸撞
击在她的屁股上啪啪的直响。&lt;br&gt;苏姗向上仰视着，就在她再次陷入性爱的疯狂眩晕之前，她开口说：「哦，
天啊，我爱你。」然后她闭上眼睛，身体一颤抖。她突然觉得身体的热气都袭向
她的脑袋。一股强有力的高潮咆哮着从她的身体袭过，使她身陷入进喜悦的抽搐
当中，她几乎没听见汤米对她爱的答复。&lt;br&gt;「我爱你，」汤米在他达到自己的高潮之前，用他最后那次喘息答复道，然
后他开始宣洩他的精液。一股接一股的精液喷射进她的身体里，填充着紧紧的肉
穴直到往外溢出来。当一波接一波的快感，将她推到一个她以前从没经历的性爱
的高度时，他能感觉到他妈妈的身体变得很紧张。苏姗将双腿紧紧的夹在他的后
背上，让他紧压着她的身体。大量的精液继续在生他的地方浇注着。&lt;br&gt;最后，汤米虚脱趴在他妈妈的身上，然后他翻下躺在她身边，他变软的阴茎
脱出，在她的大腿拉出一道精液。他将他虚弱无骨的妈妈搂进到怀里亲吻她，她
竟然没有反应，他意识到她昏迷了过去。&lt;br&gt;也不知过多久，苏姗身体一搅动。「哦，天啊，」她叹息道。&lt;br&gt;汤米听到她说这话，很担心，他以为她对于刚刚发生的事情感到后悔。&lt;br&gt;苏姗挣脱出他的怀抱站起身。她站在她情人儿子的身边，低下头深情的注视
着他。&lt;br&gt;汤米也看向她，很明白她的心意。他能够看出她此刻很清醒。&lt;br&gt;这错了呢？她心里疑问。&lt;br&gt;汤米的眼睛从他妈妈曲线的身体，慢慢的向下看去。这时，它们停下来，在
柔和的灯光下，他看见一件令他的阴茎再次开始变硬的事情。他的精液从她湿湿
的阴户流出一直流淌到她的大腿。&lt;br&gt;苏姗并没有去擦抹它，她喜欢这种感觉。这是从她满足的肉体上体现出他们
爱的证据。苏姗低头对汤米微微的一笑，然后她将她的手伸给他。她领着他上楼
来到她的床上。&lt;br&gt;当他们进到卧室里时，汤米的阴茎再次完全勃起。苏姗仰躺在床上，冲她的
儿子张开双臂。他的阴茎毫不费力，一下插进她湿湿的阴户，他的臀部再次挺动
起来。&lt;br&gt;今天的夜晚是一个令人疯狂的夜晚。汤米凭借他年轻的身体，让他的妈妈得
到无限的满足。这个夜晚汤米使她高潮三次还多，最后她满足得身体达到身疲力
竭的境地。&lt;br&gt;第二天的清晨，汤米醒来发现床上只剩下他一个人。他看了一眼时钟，上面
显示上午十点。他从床上爬下，找了一条短裤穿上，然后来到楼下。当他要迈步
进厨房时，他看见的他的妈妈站在窗户前，手里拿着一个铲子正在做早餐。阳光
透过玻璃窗户，照射在他妈妈身穿的那件淡薄的便服上，使得她的衣服里很通透，
他能够看见她曲线的身形。他站在原地欣赏起他妈妈的身体，感觉慢慢变得兴奋
起来。&lt;br&gt;苏姗的脑袋再次混乱起来。毫无疑问，她已经将她的儿子作为她的男人，并
深爱上他。事实上，她对于所发生的事情毫不后悔。然而，她知道他们以后的生
活将不会再像以前一样。他们将来将是非常的难以测定。他们将何去何从？他们
能将他们的秘密一直保持下去吗？会不会有被人发现呢？她有太多态多复杂的疑
问要考虑。&lt;br&gt;汤米走到他妈妈的身后，从后面将她抱住，他手抚摸着她的大腿，并亲吻着
她的脖颈。&lt;br&gt;苏姗怜爱的搂住汤米的胳膊，然后低头亲吻了一下他的手背。一股绵绵的爱
意由她的心房湧出，她的眼泪情不自禁的流了出来。&lt;br&gt;汤米听到他的妈妈抽泣，将她身身转过来。「怎么了，妈妈？」&lt;br&gt;「没什么，」她含着眼泪微笑道。「我爱你。」&lt;br&gt;他们的嘴唇温柔的亲在一起。慢慢的，他们的舌头开始激情的挑逗。当汤米
挣脱出亲吻时，可以看见他的眼睛里燃烧着慾望的火焰。他盯看着他妈妈的眼睛，
双手抓着她身穿的便服。突然，汤米猛地一扯，将她的衣服撕开，钮子啪啦啪啦
散落地上。&lt;br&gt;她惊讶得尖叫出声。&lt;br&gt;汤米将撕坏的衣服从他妈妈的肩膀上脱掉，让它掉落在地板上。然后，他将
她向推到餐桌，抱起她让她坐在上面。接着，他拉过一把椅子，坐在她的两条腿
之间。&lt;br&gt;「哦，天啊，汤米，你要做什么？」苏姗惊呼道，但是她并没有去阻止他将
她推躺下来。&lt;br&gt;「我要吃早餐，」汤米答复道，嘴一下含住她的阴户。他像发疯了似的吃食
她的阴户。他嘴唇和舌头对它一顿狂舔，狂咬，狂吮。他妈妈喜悦的尖叫声，他
好像没有听见。最后，当他感觉下巴疲累时，他举起她的俩条腿站起身，他猛地
一挺臀部。&lt;br&gt;「啊……」她尖叫道，他长长的阴茎一下插到她的阴户底。&lt;br&gt;他大力干他的妈妈，餐桌在地板上挪动，发出直直的响声，好像要碎了似的。&lt;br&gt;在上一晚，汤米已经射过几次精，所以他知道他这次能够坚持很长时间。他
确实坚持很长时间，使得她的高潮一次接一次的爆发。&lt;br&gt;就在苏姗认为他要高潮射精时，他将她拽起，然后他双手把着她的两条腿将
她抱起来。她紧搂着他的脖子，他抱着她在厨房混乱的走动，但是他的阴茎一直
都在迅速的抽插着。他将她抱放在水池上，然后柜子上，接着将她身体顶压在冰
箱上，最后放在地板上。椅子被他们碰得东倒西歪，而柜子里的杯子，碗和盘子
??直响。&lt;br&gt;当他说他要射精时，苏姗终于松口气。她可怜的身体几乎不能再经得起他这
样的折腾。当他叫喊道要射精时，她将他紧紧搂住，双腿夹在他的腰上，让他的
精液再一次射进她体内。&lt;br&gt;苏姗不再抗拒。她爱上了她亲生儿子。他们不可能再回头，她决定将来顺其
自然。以后所有的事情都是不确定的，但是她确定他们会一直相爱下去。似乎他
们都共识这点。&lt;br&gt;又过了几个月，苏姗和汤米的性爱关系在这段期间一直继续着，甚至还有加
速的迹象。汤米好似永不满足，就好像是他在弥补他高中浪费掉的时间。两人尝
试在各种地方，使用各种姿势做爱。然而，却有一件事他们没有做，汤米不敢问
他的妈妈。&lt;br&gt;在汤米十九岁生日那天，苏姗想给他一件特别的礼物。她准备了他喜欢吃的
食物，两人都穿着衣服吃食了一顿愉快的晚餐。汤米在他妈妈的要求下，不情愿
的穿上了一套衣服。&lt;br&gt;晚餐结束之后，他们将剩下的食物留在桌子上，来到客厅。苏姗放了一首轻
柔的曲子，然后将汤米搂进怀里。&lt;br&gt;两个人跟随着音乐跳起了舞，汤米将双手隔着光滑的锦缎抚摸在他妈妈的屁
股上。她知道汤米喜欢她穿这样的衣服。这会令她的臀部很突出。裙子紧紧的束
缚着她的身体，它很短，而且后背一直裸露到她的腰部。汤米知道她没有穿内裤，
因为他的手很明显能够感觉得到。而且，她几乎都不穿内裤。这样很方便他们频
繁的做爱。&lt;br&gt;苏姗轻轻的吻了一下她儿子脖颈，任由他抚摸她的屁股。然后，她低声在他
耳边说：「你喜欢我屁股吗？」&lt;br&gt;「喜欢啊，」他紧紧抓了一下她柔软的屁股答复道。&lt;br&gt;「你想要它吗？」&lt;br&gt;汤米立即停下跳舞，一脸疑惑的表情看向她。「什么？」他能够看见他妈妈
的眼睛里燃烧着慾望的火焰。&lt;br&gt;「我后面还没有被干过。」&lt;br&gt;汤米立即明白她说什么。「你的意思……你的意思是让我干你那？」他疑惑
问道。&lt;br&gt;「是的！我想把这给你。这是我为你准备的特别生日礼物。当然，如果你并
不想……」&lt;br&gt;「不……我想……天啊，妈妈，你是说真的吗？」&lt;br&gt;苏姗亲吻了一下汤米的嘴唇，然后抓住他的手。她领着他上楼来到他们那间
卧室。她让他坐在床上，然后，她转身背对他，让他帮她拉下她裙子的拉链。&lt;br&gt;汤米双手颤抖着慢慢的拉下拉链。他能够看到他妈妈光滑的后背展露在他的
眼前。拉链一直到她的腰部。&lt;br&gt;苏姗耸肩将裙子脱掉地上，此刻，她赤裸的身上仅剩下高跟鞋，和长筒尼龙
丝袜。她背对着他站立着，任由他盯看她赤裸的身体。这时，她扭头微微的一笑，
说：「你想把你的鸡巴插进我的肛门里吗？」她微微向下探身，双手伸到身后将
她的屁股分开。&lt;br&gt;「哦，天啊，」汤米看见他的妈妈淫秽的将她的屁股分开在他的眼前，他脱
口惊呼道。&lt;br&gt;「把衣服脱了，」她说道，并且转过身帮助他脱掉他的衣服。很快，两俱赤
裸的身体拥抱在床上。&lt;br&gt;苏姗翻身拿过来两个枕头，并且将它们垫在她的屁股底。当她双手分持着自
己的大腿，用力将上身抬离床铺时，她示意让汤米来到她两条腿之间。&lt;br&gt;汤米匆忙的爬过去。当她看到他跪在她大腿之间时，她开口说：「先把你的
鸡巴插进我的阴户，把它弄湿，然后，你再用它插我的肛门。&lt;br&gt;汤米听到她说的话，几乎差点没高潮射精。他手颤抖着抓着他的阴茎，将它
抵在他妈妈湿湿的阴户上面。当他一挺身，两人同时呻吟出一声。她紧紧的肉洞
感觉非常的好，他想像不出还有什么能比这感觉好。&lt;br&gt;在汤米抽插了几次之后，苏姗推动他让他退出他的阴茎，然后，她将两条腿
放置在他的肩膀上，向上挺身直到她的后庭露出来。她双手颤抖的向下伸，将它
们分持开。「插进来吧，」她兴奋的嘘声叫道。&lt;br&gt;汤米将他巨大的龟头顶在那个褐色的菊蕾上面。他无法想像它是否能够容进
那么小的地方。他慢慢向前挺身。他听到他的妈妈呻吟出声，他停下来看向她的
面颜。&lt;br&gt;她的眼睛紧紧闭着，只听她催促道：「继续啊。」&lt;br&gt;汤米双手把在她的大腿上，同时身体向前挺动。「啊……」他一声呻吟，他
的龟头一下滑进他妈妈那紧紧的小洞里。肛门紧紧咬住突入进来的龟头。&lt;br&gt;「等等，等等，」苏姗喘息道，让她的肛门适应了片刻插在里面的巨物。这
几秒钟等待对汤米来说简直无比的煎熬。「好了，插吧，」她开口说道，将汤米
解救出来。&lt;br&gt;汤米再次向前挺身，惊奇的注视着他的阴茎往他妈妈的身体里没进。一点一
点的，直到他整个阴茎被包夹在她温暖的肛肠里。这种感觉令人难以置信的美妙。&lt;br&gt;那里很热，很紧，还很柔软就好像她的阴道，但是又有点不同。从他的阴茎
根部到顶端都很紧。&lt;br&gt;「快干我啊……」苏姗乞求道。&lt;br&gt;汤米有点不情愿的将他的阴茎往外拔出，就在要完全拔出来时，突然，他感
觉她那里面好像有吸力似的将它往里吸，他情不自禁的呻吟道：「哦，天啊。」&lt;br&gt;随即他猛地一挺身。&lt;br&gt;「对，就是这样，干死我吧，我的情人！干你妈妈的肛门……」苏姗尖叫道，
她就要达到高潮。她手伸向下搓揉起她的阴蒂。「哦，天啊，宝贝，我就要来了。&lt;br&gt;啊……啊……「她晃动身体迎合他的抽插大声叫道。&lt;br&gt;「我的天啊，妈妈，」当汤米感觉到身体开始抽搐起来时，他不由得惊呼道。&lt;br&gt;「我也来了，」他呻吟叫道。他猛地将他的阴茎深深的往她的肛门里一插，
然后身体一动不动。&lt;br&gt;苏姗感觉到他的阴茎在她的肛门里一抽动。她很惊讶她竟然能够真切的感觉
到他射精。这使得她高潮更猛烈。&lt;br&gt;当他的精液开始灌注他妈妈的肛门时，两个人一起大声的尖叫。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;两年后……&lt;br&gt;这两年是苏姗过得最快乐的时光。她事业更进一步，并且她的情人儿子和她
亲密无间，如胶似漆。他们既是坦诚相待的朋友，也是相亲相爱的情侣。两个人
的关系已经发展到汤米搬进了他妈妈的卧室，而空出来的房间用来存放衣物。他
们每个晚上都在一起睡觉，而且他们的性爱变得越来越强烈。很难说是谁的慾望
更强。汤米一直都是好似永不满足似的，而苏姗也同样有着非常强烈的慾望。&lt;br&gt;汤米在学校的成绩很优秀，主修的是工程专业。他现在比过去更高大、更强
壮、并且更加的英俊。他和他妈妈的经历使得他比起其他跟他同龄男孩要成熟得
很多。&lt;br&gt;在他们幸福生活的期间，苏姗一直耿耿于怀于一件事。然而，她不确定该不
该跟他说，要说的话该怎么说呢。她这几个月一直都在思考这个问题，最后她鼓
足勇气要跟他讲出。&lt;br&gt;汤米感觉到今晚要有什么事。他和他的妈妈将要一起去看电影，然后回家吃
晚餐。这根往常有一点不同。并且，他能够从他妈妈的眼睛里看出今晚她一定有
什么事讲，而且那一定还是一件很特别的事。&lt;br&gt;像往常一样，汤米坐在楼下的客厅等待着他的妈妈下楼。这时，她身穿一件
黑色的低胸晚礼服从楼梯上走下来，它很短，只能遮盖到她大腿。她脖子上戴着
汤米在上周送给她的生日礼物——一条珍珠项链。&lt;br&gt;「对不起，我下来晚了，」苏姗微笑着走到他身边说道。&lt;br&gt;汤米抓住她的胳膊，将她拽到怀里。他将脸贴在她的耳边，就好像怕人听到
似的低声说：「妈妈，你把你的内裤脱给我啊？」&lt;br&gt;她惊奇的看向她的儿子，但是，她立即手伸到她的裙子里将它脱掉。她微笑
着将它递给他。她看见他将那条内裤整齐的叠了叠，然后将它放入他的上衣口袋，
并且让它露出一点。&lt;br&gt;「谢谢你，妈妈，现在我的装扮全齐了，」汤米恶作剧的微笑说道。&lt;br&gt;「你总是让我吃惊，我的情人，」苏姗亲吻他的脸颊说道。&lt;br&gt;他们就在客厅里，时间愉快的逝去。然而，汤米注意到他的妈妈似乎有什么
事情担心。她坐在那坐立不安。他认为她可能是太过兴奋。毕竟，因为她的月假，
他们已经一周都没有做爱。他心想还是不去想它的好。&lt;br&gt;苏姗已经预先准备好一切。在烛光晃动的餐厅里，一顿精美的晚餐摆在餐桌
上面。旁边还摆放着一瓶冰镇的葡萄酒。他们穿着衣服一起进食晚餐。&lt;br&gt;「妈妈，这顿晚餐太完美了。谢谢你，」汤米真诚的说道，举起他的酒杯同
他的妈妈干杯。&lt;br&gt;苏姗将她的杯子跟他一撞。「不客气，汤米，」苏姗说道，一脸紧张的表情，
好像有什么想说。&lt;br&gt;「怎么了，妈妈？」汤米关切的问道。&lt;br&gt;「汤米，我有事想跟你商量。我不知道该怎么和你说，」苏姗犹豫了一会儿
继续说，「你知道我总是想多生几个孩子。」&lt;br&gt;「我知道，妈妈。我能够感觉到。」&lt;br&gt;「我现在三十九岁了，女性的排卵期是有限的。我们已将自己的终身委讬给
对方，我不可能再找其他男人，而你也不可能在找其他女人。我一直都很希望我
能再结婚，并且实现我的愿望生许多小孩。问题是我却同我的亲生儿子相恋，我
无法在容其他男人。」&lt;br&gt;「我知道你的感受。」这个问题也一直困扰着汤米。汤米也很想要小孩，但
是他认为既然他与他的妈妈相爱，他就不能再交其他女朋友。这个问题似乎无法
解决。&lt;br&gt;「我不知道该怎么跟你说，我给你看看这个，也许你会明白，」苏姗递给他
一包东西说道。&lt;br&gt;汤米一脸混乱的表情伸手将它接过。这包东西不很大，大约一张音乐ＣＤ大
小。汤米双手颤抖的将它打开，大脑子里一片空白。当他打开那包东西时，他好
奇的看了看他手里的东西。突然，汤米感觉到非常迷糊。他抬头疑惑的看向他的
妈妈。&lt;br&gt;苏姗什么也没说，只是默默的等待。&lt;br&gt;汤米看向他手里的东西。那是一个圆形装药的小盒，上面有三十个装药的小
空格，上面还标示着一天吃一个。然而，只有最后七个小空格里有药。突然，汤
米震惊的看向他的妈妈。「嗯……什么……你……」汤米结结巴巴不知该说什么，
他的嘴悬张着。&lt;br&gt;苏姗将手伸过桌子抓住他的手。「是的，汤米，这些是我的避孕药，最近这
七天我没有吃。这就是为什么这一周我没有让你碰我的原因。&lt;br&gt;「但是，我……我不明白。我们可是……」&lt;br&gt;「让我给你解释，」苏姗打断道。「这六个月里，我找了许多资料，我得知
近亲结婚生孩子有事的几率很小，」她停下来，让汤米好好消化她对他所说的这
些话。&lt;br&gt;「天啊，妈妈，你是认真的吗？」汤米问道。他简直不敢相信他的妈妈想让
他和她生孩子。&lt;br&gt;「是的。」&lt;br&gt;「哦，天啊……你……你想和我生孩子，而我成为那孩子的父亲吗？」&lt;br&gt;「是的，汤米，我想你使我怀孕。我想有你的孩子，」苏姗说完停了很长一
会儿。「汤米，在你答复我之前，你必须要知道的是这对我们来说是一件很难处
理的事情。一定会有许多潜在的问题发生。这直接关系到我们必须要找一个没有
人认识我们的地方居住。还有我将会失去工作，而你不能在上学。还有很多很多
我想不到的问题。但是我愿意冒这个风险。这个风险也会带到你身上。如果你并
不想这样，你只需把你手里药还给我。如果你希望我有你的孩子，你把它们扔垃
圾桶。」&lt;br&gt;汤米立即从椅子上站起，将手里的药扔进垃圾桶。他匆忙的返回，并将他的
妈妈抱起。她此刻已经泪流满面。俩人紧紧的相互拥抱着，温柔的亲吻在一起。&lt;br&gt;突然，汤米挣脱他妈妈的亲吻单膝跪下。&lt;br&gt;「妈妈，我知道这很无聊，但是我必须得说，我们虽然不能真真正正的注册
结婚，但是我对你的爱和承诺比其他任何注册结婚的，都要真，都要深，都要诚。&lt;br&gt;我很希望做你孩子的父亲，「汤米流泪说道。&lt;br&gt;苏姗将她的儿子拽起，深情的看向他的眼睛。「哦，天啊，汤米，你确定你
知道你在说什么吗？」&lt;br&gt;「妈妈，我爱你远远超过我爱其他任何人。你是我唯一需要的，我会为你做
任何事情。我想这样。我想你有我的孩子。」&lt;br&gt;他俩再一次甜蜜的亲吻在一起。&lt;br&gt;汤米弯身一只手臂搂住他妈妈的腿弯，将她拦腰抱起，然后默默将她抱到他
们的睡房。他将她放在床上，迅速的脱掉自己的衣服，然后他上床爬到她的身边。&lt;br&gt;他一边亲吻着她，一边将她肩膀上的肩带往下脱，直到她的乳房暴露出来。
他从她的脖颈慢慢向下亲吻，亲到她呼吸起伏不定的胸部。他将一个乳头含进嘴
里吮吸了一下，然后他又吮吸了一下另一个乳头，使得他的妈妈娇喘吁吁。然后
他掉转身体头趴在她的双腿之间，而他的双腿将他妈妈的头夹在胯下。这时，他
感觉到他的妈妈抓住他的阴茎将它吐进嘴里，并且立即吮吸起来。他也一口含住
她的阴户，开始为她口交。他们相互的口交了一会儿，苏姗急切的起身将她身上
衣服脱掉。&lt;br&gt;汤米将他的妈妈推躺在床上，并拿过一个枕头垫在她的屁股底下。他知道这
样会使他插得更深。他跪在她的双腿之间，他的阴茎不停的抽动，它就好像饥渴
已久，着急想要一头紮进它面前流淌淫水的泉眼里。此刻母子二人的目光紧紧凝
视在一起。&lt;br&gt;「告诉我，妈妈，告诉我你想要什么，」汤米手抓他的阴茎，将它引导抵在
她阴户上说道。&lt;br&gt;「求你了，汤米，快干你的妈妈。我想要你的大鸡巴，我想要它使劲的插我。&lt;br&gt;我想你给你的妈妈一个孩子！快干我啊，求你了，「苏姗双手下伸分开自己
湿湿的阴户哀怨道。」看啊，我为你准备好了。你能看见水从我那里流出来了吗？
我想你的精液都射进来。「&lt;br&gt;「哦，天啊，妈妈，」汤米呻吟道，为她淫荡的话语感到无比的兴奋。&lt;br&gt;汤米将他的阴茎向她湿湿的张开的阴户挺进。慢慢的，他将龟头插进。当他
的阴茎完全进入时，母子一起呻吟出声。因为他们即将要做的事情，使得这种熟
悉的感觉前所未有的强烈；他将要使他亲生母亲怀孕。他们觉得自己是世界最伟
大的禁恋情人。&lt;br&gt;苏姗感觉到汤米开始慢慢的有节奏的抽插起来，他并不着急，他想使他们性
爱的热度和兴奋度沸腾到最高点。她将双腿夹在她儿子身上，迎合他的节奏用力
牵动他的身体。当他将他的阴茎连根送到底时，他们又一起同时呻吟出声。&lt;br&gt;「干我啊，用力干我啊。我要，我好想要，求你，快干我啊，」苏姗气喘吁
吁道。&lt;br&gt;汤米开始疯狂的重击起他的妈妈，他就好像从前没干过似的。当他迅速的抽
插他的阴茎时，一颗颗的汗珠跟随着他强健的身体，在不停的晃颤着。他能够感
觉到她的淫水撞溅在他的睾丸上，它们往下滴淌聚集在一起，然后流淌到床单上。&lt;br&gt;重击一直持续下去。母子俩谁也没得到足够的性爱满足，能够令汤米的重击
停止下来。&lt;br&gt;「我要来了，妈妈。我可以射进来吗？」&lt;br&gt;「可以，射吧，我也要来了，继续干我啊，不要停。哦……哦……我来了…
…」&lt;br&gt;苏姗将臀部挺向她的儿子尖叫道。&lt;br&gt;「来了，妈妈，来了，给你了，我要把精液都给你，」汤米答复道，感觉他
的精液由他的阴茎向上急湧，喷射进他妈妈体内。一股接一股的精液流进到她的
子宫。在他们宣洩着各自的高潮时，他们一起大声尖叫。&lt;br&gt;最后，汤米虚脱精疲力尽的趴在他妈妈的身上。他们在最后亲吻了一下之后，
马上双双睡着。在苏姗的身体里面，她儿子的精液开始改变他们命运的旅程。&lt;br&gt;</content></item></essay>