<essay><item><title>澳门行~异国3P</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;拖着疲惫的身躯及依依不舍的心情，从拱北关的那一端走进了花花世界–澳门。&lt;br&gt;离搭机返回台北的时间只剩１．５小时，心里极为矛盾，脑中盘旋着的是这几天无尽的缠绵与激情，真的不舍，不舍得离开，无奈现实的压力一定要我返回台北，可是……&lt;br&gt;搭上了往机场的公车，整个人埋进欢愉的思绪中，公车在澳门市区中慢慢的走着……我决定了，拿起电话打给航空公司改了回程的航班，再多延了两小时。但我不想再回头，我知道回头后我又要多呆一两天而不是２小时了。&lt;br&gt;我在葡京下了车，漫无目的的走着、走着……&lt;br&gt;突然想起前几天过宿澳门时，曾看到２个异国美女在搭讪客人，当时的我，因前一天酒醉至天明，又赶着公事及搭飞机，有非分之想却无非分之能力……&lt;br&gt;好吧，姑且一试吧！&lt;br&gt;走进了葡京饭店的大堂，急切的寻找那二位佳丽的身影。&lt;br&gt;在寻找了２０分钟后，看到２位佳丽手挽着手，有说有笑的逸逸而来，此时我心喜若狂，但故作悠閒的慢步前去。&lt;br&gt;「HI！GIRL，YOU ARE SO BEAUTY，MAY I TALK ABOUT YOU？AND CAN YOU SPEEK CHINESE？」我说。&lt;br&gt;「可以啊，先请我们喝杯咖啡如何？」其中一个咖啡色头发及蓝色的眼珠的美女用生硬的国语说着（且叫她FISCHER吧）。&lt;br&gt;「这下子真的茂西，会说国语勒，不然凭我这口烂英文还不晓得怎么跟她们沟通？」心想。&lt;br&gt;于是，我在中间挽着她们俩的手在咖啡厅找了位子坐下，我点了三杯曼巴，就开始用国语及我那拼凑而成的破英文跟她们对话。&lt;br&gt;「我叫STEVEN。」我说（这是我英文名字）。&lt;br&gt;「我叫FISCHER。」咖啡色头发的女子。&lt;br&gt;「我叫LISA。」另一个金发女子。&lt;br&gt;中间当然有些言不及意的对话……&lt;br&gt;当咖啡喝至一半时，我心想时间不多，直接一点好了，但心里不知要选金发女子还是咖啡色头发的女子，两个人长相身材不分　辕，实在难以取舍。&lt;br&gt;「HOW MUCH DO YOU WANT？2 HOUR。」我说。&lt;br&gt;「1000 HK$。」FISCHER说。&lt;br&gt;「WHAT？这么贵！800 HK$如何？」我这么说。&lt;br&gt;「M……OK！BUT WHO DO U WANT？」FISCHER说。&lt;br&gt;我再次仔细看了一下，还是难以取舍。突然想到︰何不两个一起来？没跟异国女子做过爱，干脆就CRAZY一下，来个一件双雕。嘿嘿嘿……&lt;br&gt;「M……TOGETHER 1500 HK$如何？」我沉默了一会说。&lt;br&gt;她们嗤嗤的大笑起来说︰「REALY……ARE U SURE？THAT’S OK！」&lt;br&gt;我不说二话，付了帐，便挽了她们俩的手直奔假日酒店。一路心想︰「哼！笑……等等让你们知道中国人的伟大。」&lt;br&gt;一会儿，在假日酒店开了房，要了间有大型按摩浴缸的。我心想，反正都找了，就豁出去玩个爽！嘿嘿嘿……&lt;br&gt;呵呵……先让小弟喘口气，再继续接下去。&lt;br&gt;忘了介绍这两位女子的长相身材︰&lt;br&gt;『FISCHER』长相︰像个洋娃娃，大大的眼珠、长长的睫毛，葡国人。身材︰１６３．３４Ｄ．２４．３２，２１岁。&lt;br&gt;『LISA』长相︰皮肤稍为粗糙，典型外国美人，金发，英国人。身材︰１６６．３６Ｃ．２６．３４，２３岁。&lt;br&gt;附注︰金发是洩的，因为底下毛是咖啡色的。&lt;br&gt;进了房间，此时天色已昏暗，但夕阳的馀烬从窗口洒入，眺望着无端的海，粼粼金波映着苍穹……嗯，真美！&lt;br&gt;当我沉浸在大自然之美时，忽感觉到两团火顶住我的背部，一句「可以开始了吗？」徐徐的钻近我的耳际，感到通体的趐麻……&lt;br&gt;我回头一看，FISCHER和LISA已卸下了装备，只穿着三点式的衣服，顶着我的就是FISCHER。我拉着FISCHER的手圜着我的胸，我轻轻的摆动着，闭着眼睛享受着那两团火的磨蹭。&lt;br&gt;忽然感觉到下体一阵冷飕，但瞬即被一个软软湿润的唇包围住。&lt;br&gt;「M……M……VERY GOOD……GOOD BABY……」我说。&lt;br&gt;我在LISA的包围下，小雨尘逐渐的甦醒，昂首阔步起来。腰部随着LISA的转动，不禁的伴着节奏轻轻的挺动。&lt;br&gt;FISCHER不知不觉中也卸除了我的装备，双手在我的胸膛上轻抚着，我半仰着头，拉着FISCHER热吻了起来……&lt;br&gt;随着热吻及下半身的温柔，三人的呼吸逐渐狂乱起来，一同倒在软软的大床上，呈现了３角型的特殊现象。&lt;br&gt;LISA仍在不停的帮我吞吐中，好似在吃巧克力棒一般，不停的舔、轻轻的咬……又不舍得一下子把他吃完。时而轻搔我的大腿内侧、腹部时而将我的子孙袋含进口中，用舌头不停的拨弄着；时而将舌尖伸进我的菊花蕾中不停的搅动，令我一次又一次的颤栗、一次一次的颤抖，忍不住的抓着LISA的头，将自己的全部埋进她的喉咙里。&lt;br&gt;我心里也讚歎着，也唯有外国女子才能将我的全根含入。&lt;br&gt;在享受之馀，亦不让FISCHER置身事外，将舌头与她的舌头搅拌一起，不停的吸吮双方吐出的蜜汁。双手亦不閒着，不停的揉弄FISCHER那３４Ｄ的双乳，手指头轻快的挑弄她的乳头。&lt;br&gt;她不住的轻吟，脸色渐泛红潮，我慢慢的将攻击目标移至她那美妙且神秘的方寸之地，轻柔的抚摸着，不断对着珍珠吐着热气，就如夏日的晚风，徐徐的吹着……&lt;br&gt;第一次看见异国女子的私秘，令我感到好奇且兴奋，尤其斗大的珍珠，完全硬挺起来更为少见，忍不住的俯下身去亲了一口、又亲了一口，最后全部含住，用我那灵活的蜥蜴舌，不停的舔舐着……&lt;br&gt;此时的溪水已暴涨，闸门已禁不住溪水的冲击而溃堤，潺潺的流水不断的流出。我想用手指头去堵住她，在里面不停的翻转、寻找……却已堵不住溃堤的山洪，只好用嘴去承接，一口又一口的吃着、吮着……&lt;br&gt;FISCHER已禁不住体内魔鬼的侵袭，狂忽呐喊起来，从她的眼神中看到撒旦已征服了她。FISCHER不愿让LISA置身事外，也将她的头埋入LISA的下体，狂乱的舔着、撕咬着……&lt;br&gt;LISA被这突如其来的爱抚搞得兴奋不已，无奈口中仍含着巨物，只能做无声的呐喊︰「呜……呜……呜……Ｍ……呜……Ｍ………」&lt;br&gt;床单已　乱成一片，也湿了一大摊，已分不清是汗水还是蜜汁。不知是冷气不够强，或者是体内的温度不断的上升，空气中充满着淫秽的气味。&lt;br&gt;此时的我再也忍不住，推开了LISA，将FISCHER的双腿扛在肩上，举起了胯下巨物一没而入，大力的坦伐着……&lt;br&gt;此时的FISCHER亦不遑多让的用力的配合着，FISCHER虽已是汪洋一片，但蜜洞内仍属窄紧，将小雨尘紧密的包围着，不留一丝空隙。只见洞口的两扇门随着小雨尘的进出，不停的翻进翻出……不时的遗漏出白色的溪水。&lt;br&gt;经过了３分钟的长驱直入，FISCHER亦逐渐进入高潮，双手不停的揉弄自己的双乳，口中狂喊着︰「OH……BABY……YES……FUCK……FUCK……ME！OH……OH……」&lt;br&gt;随着FISCHER的呐喊声，我逐渐的加快了速度，施展出短打棍法，以100/MIN的速度，快速的向前钻去，探索着无底的深渊，试图寻找那情慾的尽头。&lt;br&gt;此时的FISCHER已进入失神的阶段，双手紧抓着被单，我眼前的FISCHER脸色已涨红，只见一对巨乳随着剧烈的进出而不停的晃动着……&lt;br&gt;此时见机不可失，有机会可报澳门被葡国人佔领这么多年之仇，随即用上了我惯用的绝学°°降龙１８转。&lt;br&gt;（降龙１８转的姿势在此作一解说，以免各位看官看不懂︰&lt;br&gt;１．先将胯下巨物插入女方下体；２．将女方双腿放下合并伸直；３．男方将双腿跨坐女方腰间；４．上半身下伏紧抱女方亦可如观音坐莲之姿势；５．将胯下巨物紧插入女方下体，使双方耻毛紧密的密合；６．快速的转动着腰部，时而正转、时而逆转、时而抽插；７．因耻毛紧贴着女方的珍珠，快速的旋转可使女方产生强烈的刺激，因此亦获得高潮；８．此招男方最为省力，又可以每一寸肌肤紧密贴合在一起，可共同达到至高的乐趣；９．此招是有一广告口诀，年３０以上的大大应都还记得︰「都都……磨来磨去……都都……磨来磨去……磨来磨去香豆奶。」）&lt;br&gt;转回正题︰&lt;br&gt;FISCHER在我降龙１８转的绝学下力撑了３分钟，终于达到了高潮，一泻如注。小腹及双腿不停的轻颤着，紧紧着搂着我，不肯让我多动一下。&lt;br&gt;此时忽觉背后有两颗火球贴了上来，紧贴着我的背部，轻轻的晃动着，不时的对着我耳鬓厮磨吹气。&lt;br&gt;此时的我顿时成了夹心饼干，真是通体舒畅！&lt;br&gt;如此姿势约休息了３分钟，我元气稍复，就又开始对着LISA不安分起来。一起身，从FISCHER蜜洞里拔出枪杆，只见白色的溪水在无遮拦状况挥洒而下……真是一幕奇景！&lt;br&gt;我拉起了LISA靠在化妆台上，从她背后准备施展出老汉推车。LISA亦很配合的弯下腰，双手扶着化妆台，臀部轻轻的晃动着。只见LISA的洞口盈满了水珠，想必我刚刚奋战时她已忍不住在自我排解了吧！&lt;br&gt;LISA用媚惑的眼神不停的挑逗着我，不时的将自己的手指放进嘴里吸吮着。此时的我再也受不了，一蹲身、一挺腰，就将小雨尘没入他的体内，用最原始的动作前仰后伏……LISA也不甘示弱的向后挺动。&lt;br&gt;或许是她刚已观战许久，非常渴望进入，我的进入正好满足了她的空虚，她强烈的迎合着，口中不停的狂喊……&lt;br&gt;我扭头看着镜中的她，披头散发，不停的摆动……摆动……一波又一波的攻击试图将我吞没。我眼中的她，就如同丹尼斯所说的乳波臀浪……喔，真是棒！&lt;br&gt;我经过数十分钟的大战，此时再也经不住她如此晕眩媚惑的攻击，低吼了一声，将子孙袋里的千万军马派出去填满了LISA那空虚的蜜壶里。紧紧的、紧紧的抱着LISA，享受着一阵又一阵的悸动……&lt;br&gt;我紧抱着LISA走向窗口，此时的天色已黑，再也看不到海洋，只看到灯火通明的葡京，虽热闹，却有一股不真实的感觉。&lt;br&gt;我搂着LISA，双手在她胸前轻轻的摇动着，下体还是不安分的磨蹭着她的臀部。一个美丽动人的躯体在我的怀中，小雨尘又开始逐渐的不安分起来。&lt;br&gt;「你是哪里人？」LISA问。&lt;br&gt;「我是台湾人。」我说。&lt;br&gt;「很少见台湾人长得如此斯文，弟弟又是这么大的。」LISA说。&lt;br&gt;「那是你少见多怪吧！你是因为拿人钱财，与人消灾嘛。」我笑笑的说。&lt;br&gt;两人相互注视了一下，大笑了起来。&lt;br&gt;此时从浴室传来放水声，原来是FISCHER已恢复了元气，跑去放水了。&lt;br&gt;我用生硬的英文夹杂着中文与LISA及FISCHER交谈着，三人有说有笑，不过那不是重点，在此不多言。&lt;br&gt;许久，水已放满，我左拥右抱的与她两人进了浴室。此浴室中的浴缸就如御用寝宫的按摩浴缸一样大、一样舒适，看来又可大战一场了。&lt;br&gt;在浴池外，三人全身涂满了肥皂，FISCHER和LISA一前一后夹着我，不时的用双乳及大腿前后的蠕动，洗净我身上刚大战完后遗留的汗水。&lt;br&gt;FISCHER不时的用她那３４Ｄ的豪乳夹着小雨尘套动，头儿跳皮的在她口中进出……我此时才真实的第一次享受到乳交的快感。&lt;br&gt;或许是柔细的泡沫及豪乳的摩擦让小雨尘更加剑拔弩张，心跳不断的加快。LISA在我背后俏皮的玩弄我的小屁屁，时而又像玩弹珠般的玩弄我的子孙袋。一双３６Ｃ的椒乳忽上忽下的厮磨我的背后，令我全身起了鸡皮疙瘩，真是人间一大享受！&lt;br&gt;许久，终于完成了这永远洗不净的泰国式３人浴，我在水池中洒下了玫瑰花瓣，将牛乳倒进了急速旋转的漩涡。浴室中充满了蒸气，及玫瑰、牛乳的香味，以及最令人亢奋的女人香。&lt;br&gt;三人同时坐进了按摩浴缸，享受片刻的水疗。&lt;br&gt;突然感到下体一阵的温热，原来是FISCHER藏入水中，利用水力在帮小雨尘服务。小雨尘感到忽紧忽松、忽紧忽松……就如真空挤压器一般的感觉，不觉口中发出了低吟。心想，今天花这个钱是值得的，生平以来，第一次享受到如此美妙的感觉。&lt;br&gt;我亦不让LISA在一旁閒置，侧手搂着她，伸出了火龙舌不断的与她热吻，她也热切的回应着。右手藏进了水底，向她最深处进攻，利用着漩涡的助力，拇指按住了珍珠、食指伸进了方寸之地，快速的转动与进出。&lt;br&gt;随着一根手指、二根、三根……LISA已疯狂起来，大声的呻吟。&lt;br&gt;哇，真是淫秽！&lt;br&gt;或许是蒸气闷热，此时三人情慾高涨，箭在弦上，不得不发，我一把抓起了LISA，使劲的往小雨尘坐了下去。LISA就像如鱼得水般疯狂的扭动了起来，顺着浴缸的水流，不停的转动……&lt;br&gt;此时的我，感到水流陪同着小雨尘一进一出，注入LISA的最深处，我也首次感觉到活塞运动的真正物理原理。&lt;br&gt;为了报答FISCHER在水中辛苦的替我服务，令其双腿跨在我肩上，我埋首于她的下身，使出了独龙钻，快速的钻动着……FISCHER受不了我的攻击，紧夹住我的头，令我差点窒息。&lt;br&gt;随着LISA的扭动，越来越强、越来越快……游戏似乎达到了最高潮。&lt;br&gt;我一把将FISCHER抱起，朝睡房走去，边走边做、边走边晃动，FISCHER大声的呻吟着。&lt;br&gt;走进了房间，把FISCHER放在长沙发上，双腿扛在肩上，奋力的冲杀。我已不去想用任何技巧，只想解放出每一滴的精力。&lt;br&gt;我快速且重力的驰聘……忽然感觉到达了终点，一块软肉包围着小雨尘，心底一阵爽快，关卡一松，千亿的蝌蚪疯拥而出……一股如电击般的感觉，从脚底麻上头顶、又转入地下。&lt;br&gt;终于完成了３Ｐ大业，此时３人一同软倒在床，静静着望着天花板。魂神已随兵马俑飞去，一片空白……&lt;br&gt;过了许久才回过了神，３人再次的进入浴室清洗。&lt;br&gt;此时的我再无任何慾念，游戏在玩笑聊天中结束。&lt;br&gt;</content></item></essay>