<essay><item><title>性奴隶空姐</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章&lt;br&gt;壹、&lt;br&gt;从成田机场出来的小森亚矢香，一手拿着皮包，一边往停在旁边的宾士轿车走去。白蓝相间的围巾、&lt;br&gt;宝蓝色的制服使得她格外好看。她本来就是个一流的模特儿，当她穿上一年前重新设计过的制服时，显得更有魅力。以前大家都批评空服员的制服太过单调，去年年轻有远见的由多加社长接下棒子时才改为现在的式样。首先就是把暗蓝色系改为宝蓝色，再把夹克及裙子改成窄裙，长度也所短成膝上十五公分，恢复了长久以来流行的迷你裙。一经如此更改，使整个气氛都变得性感起来。当初，也有正反两个意见，尤其是那些资深的空姐及对窄裙没有自信的空姐们反对得尤其激烈；而新社长强力支持的主意，却赢得男顾客的大回响业绩提昇了百分之百后，再也没有反对的意见了。&lt;br&gt;对于穿那样制服的亚矢香，除了一般乘客以外，连在机场工作的相关人员也会对她另眼相看。除了她超一流的身材，再加上舒整干爽的发型，戴上蓝色小帽后突显的面貌，气质高雅的微笑，以及空姐本身吸引人的知性感觉。『真不枫O北东航空的空姐，又漂亮又吸引人。』『当然嘛，她是北东航空年轻社长的未婚妻呢！』『真是好眼光，假如我也能跟那位超美人空姐来上一手，那我死也甘愿了。』『喂！声音太大了。』亚矢香一边听着两位守卫警备如此的谈话，停在宾士车前面。好不容易，司机保永才察觉到，他下车说：『欢迎回来！我帮你提行李。』他一边拖着快掉下来的裤子，一边来接皮包。当手与手接触时，亚矢香急忙把手放开，那是一双出满汗的手，稍微碰触就引起全身的鸡皮疙瘩耸立。&lt;br&gt;(为什么由多加会用这么一位驾驶员呢？)&lt;br&gt;从以前亚矢香就一直觉得不可思议，并不是保永有什么特别无理的举动，只是从第一次见面，就有一种生理性的排斥感。保永是个三十过半的矮小男子，一双眼睛好像随时都在窥视什么似的，脸色惨白，与宽大的额头比起来，鼻子和嘴巴则稍嫌过小，大大的眼睛是茶浊浊的颜色。只要被那双眼睛一看，就觉得寒意四起。『直接送回公寓是吧？』『是的，麻烦你。』穿过后照镜与亚矢香的视线相对后，亚矢香反射性的浮起了空姐惯有的开朗微笑，然后把长脚翘了起来，当然那条超短迷你裙用手紧紧按着。『飞累了吧？请妳休息一下。』『谢谢了。』的确一直装出笑容非常麻烦，而且很困了。在飞行之后，腰部总是觉得特别痠痛。而最有自信的足部，也因长久困于高跟鞋中而肿胀起来。&lt;br&gt;话虽如此，在这么一位司机面前却丝毫没有睡意，只要一想到他那双眼睛偷偷地望着自己，就觉得不寒而栗，正确来说，在这么狭窄的空间中只剩下两个人吸着同样的空气就已经令亚矢香觉得非常的难受。虽然自己也觉得这种想法不好，但是对这种感情上的自然反应却无法说明。过了一会儿，车行速度慢了下来，停住了。『怎么了，保永先生？』亚矢香的声音有些慌张，因为周围并没有加油站，只有几间民房。『等一下！』保永的嘴边浮起一股不明的笑意。『保永先生！』『马上就开走了。』保永露出了雪白的牙齿，同时后车座两边的门被打开了，进来了两位黑人。『你们要干什么？』车子又疾速开走，这时亚矢香的肩膀及胸上被大手一按。『喂！保永』一开口，突然感到一股强烈的药味扑上口鼻。不一会儿，亚矢香就失去了意识&lt;br&gt;贰、&lt;br&gt;眼睛被戴上眼罩的亚矢香感受到一股强烈的光线。意识清醒后，才知道双手已被反绑在背后，眼睛也被戴上了眼罩。车行一个多小时后，亚矢香被带到这间好像是仓库的地下室，而且整个房间没有一个窗户。虽然拿掉了眼罩，但是亚矢香的身体却被绑在一张金属椅子上，而口中也塞着一条黑皮带。『觉得如何？』透过灯光，以及有三个脚架支撑的摄影机，可以看到保永站着张嘴淫笑。『帽子掉了。』他把手上的帽子戴到亚矢香的头上。『你已经被组织选为奴隶候补，现在要来试试妳对做奴隶的反应测试。』听到保永这番无理的话，亚矢香已经感受到一股绝望的气氛。『假如妳发誓要成为性奴隶的话，我就帮你开锁，妳脱光衣服和我交媾；假如妳不愿意的话，就穿着这套制服让我慢慢玩弄妳。&lt;br&gt;如何？要不要发誓？』『不』亚矢香全身颤栗着直摇头。『哦那就没办法了。』保永眼中露出兴奋的光芒，把手伸入铁鍊之间的蓝色外套，将乳房拨出来。『嗯』亚矢香张大了嘴巴，身体因为被侵袭而不安地扭动着。『好漂亮的乳房！』从制服上也能感觉到乳房正被握在保永那双粗糙的手掌上。他那双手正粗鲁地来回搓揉，像这种不知如何爱抚的男人，绝对不允野L霸佔我的身体，也不和他交往。『在衣服之上摸不够过瘾！』保永开始解开衬衫上的钮扣，一个、两个然后露出了雪白的双峰。『喔』亚矢香拼命咬着皮带呻吟，只碰到手就觉得恐怖的男人，如果他的手来碰自己的乳房那真是不堪设想。觉得自己快疯掉了的恐惧及羞耻、屈辱心，让她想大声地叫出来。保永这时已把釦子完全解开，眼看着魔手就要伸进来了。&lt;br&gt;『噢』亚矢香皱着眉头闭上眼睛。但是她拼命忍耐，双手在椅后紧握。这个男人就是想看自己的痛苦，想看到流着疏D他的姿态。那只好继续忍耐下去了，我不想为这种小人抛弃自尊，不想成为小女子。压抑住全身耸立的寒毛及开口尖叫的意念，亚矢香正面而视。保永的指头攀上了乳头。亚矢香睁开双眼，可怜地望着他。如果不是这样限制了女人的自由，他根本是一个什么都不会的卑劣男人。终于他的手放开了乳房，然后在椅子前面跪下来，面对着制服的迷你裙他的眼睛直望向大腿深处，并且扯裂黑丝袜。膝上十五公分的迷你裙坐在椅子上自然又短了十公分。『好美的脚！』保永流着口水，把手放到膝上。『哦』亚矢香的两条长腿紧紧地并拢着发抖，大家都说改迷你裙后，受益最大的就是亚矢香了。并且私底下也有人说，新社长由多加一定也受不了那双美腿的诱惑。那倒也是实情。因为每次约会如果看到亚矢香穿迷你裙总会特别兴奋，在床上也会把她的脚从头到尾吻一遍。若说谣言有错的话，可能就是指这双腿的事而已。而这样的一双腿，现在正被保永爱抚着并用脸颊去摩擦。&lt;br&gt;参、&lt;br&gt;『把脚打开！』逐渐兴奋的保永，一边吞口水一边说。亚矢香本能地把大腿闭紧。『怎么了？』亚矢香瞪着保永。『真没办法！』保永站起来按下一个钮，马上就进来了两个黑人。这时她的脸色大变，身体被紧紧地绑着。『把这个奴隶空姐的两腿打开。』『是，老板！』两个黑人手上拿着铁鍊，蹲在亚矢香的两侧，两只黑手一左一右地扳开双腿。『啊！』她想挣脱，但两只手的力量太大，两只足踝一下子就被绑在椅脚上。亚矢香的脚成八字形，但她还是拼命靠拢。『还想抵抗吗？』保永的声音从后面传来，他松开口中的皮带，直视亚矢香。&lt;br&gt;亚矢香深深吸了一口气说：『不要，请不要』到目前所遭受到的屈辱，一口气叫了出来。『快把锁打开，我绝不原谅你，我要全部告诉由多加，你给我小心！』『内裤给我看看吧！』『不，死也不要！』保永用眼睛示意两个黑人，他们两人的手一下子就抓住两条腿，把锁扣在近膝貌涨a方。『不不要』虽然浑身使劲抵抗，但两条大腿全然无视亚矢香的意志左右张开。『哦』当大腿被分开固定起来的时候，亚矢香也只能咬唇低头了。已经缩到膝上廿五公分的迷你裙，由于左右大腿分开的缘故，更往上提高。『已经完全看到内裤了！』保永面对面站着，无情地一直望向迷你裙的最深处。『啊』亚矢香知道挣扎也是无谓的，只有想办法紧闭双腿。虽然肌肤未损，也尚未有其他的爱抚，但亚矢香已经觉得好惨。平常为了让大家看到这双经常穿着超短迷你裙的套装或洋装，里面绝对不再穿其他东西，这是一般服装上的美学。&lt;br&gt;</content></item></essay>