<essay><item><title>崩溃的圣女</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章　黑色魔手
那夜在赤板一间名叫龟石的日本料理店，明星保险公司全部保险金课，&lt;br&gt;在此举办新进职员的欢迎酒会。&lt;br&gt;在保险公司里，新进职员的欢迎酒会，从没有在这么一流的料理店举行过。&lt;br&gt;这可能与他们保险金课的女课长，粟原香奈子的存在有关。在这有二千人的公司中，&lt;br&gt;她的部署都是孤立的工作者。&lt;br&gt;除了欢迎二十几位社员之外，香奈子的心情也很复杂，&lt;br&gt;因为龟石的女老板君代是明星保险公司董事会会长竹光雄之介的妾，年虽过了五十，但仍是风韵犹存。&lt;br&gt;此外，香奈子在竹光雄之介去年退休之前，担任了他三年的女秘书，也升上了今天这个课长的职位。&lt;br&gt;在职员中，对此人事的安排相当反感及不满。&lt;br&gt;「女人根本没有办法来运作。」&lt;br&gt;「她太年经了，少不经事。保全部的工作，她是外行。」&lt;br&gt;「她只会形成团体职员的困扰罢了！」&lt;br&gt;这些声浪，都在竹光的一声令下，都安静了下来。&lt;br&gt;竹光与香奈子的父亲粟原佑，以前在印度尼西亚，曾是战友，返日后各自在生意上发达，&lt;br&gt;粟原佑在十年前逝世了，留下了大批的土地及家产给独生女香奈子。&lt;br&gt;当香奈子从有名的女子大学毕业后到秘书课当职员时，她的家世,&lt;br&gt;她的姿色都是公司里男同事所向往的梦中情人。&lt;br&gt;高顶端正的眼、鼻，整个脸给予人的印象是理性的，品格的优秀，更散发那股女性的气质。&lt;br&gt;苗条的身段，均匀的体型，胸部的外形被衬衫衬托的更明显，被窄裙包住的双臀，修长的小腿肚。&lt;br&gt;大家都关心的是花落谁家，谁能够得到此美人的垂爱，但是由竹先生得知，&lt;br&gt;香奈子所嫁的竟是有生意上来往的公司的一般职员。&lt;br&gt;虽然是结婚了，也没有夺去她明星保险公司第一美人的头衔﹔而结婚之后，&lt;br&gt;她的美更是如磨光后的玉石，更加夺目了。&lt;br&gt;除了原有的端庄美丽之外，为人妻的那种成热美艳，当她在喘息之间，&lt;br&gt;那腰线所展现的起伏，令人窒息地想多看一眼。&lt;br&gt;－－刚开始蛮严肃的宴会气氛，终于在酒经三巡之后，开始热闹起来。&lt;br&gt;在参加的三十人中，连香奈子一共有四位女职员，其中有二人是短期大学毕业的新进职员。&lt;br&gt;香奈子才喝完一杯啤酒，脸已变得通红，年轻的女职员，也给男职员们灌得醉薰薰的。&lt;br&gt;「课长，再来一杯嘛！我敬你！」&lt;br&gt;松崎义浩站着手端一杯啤酒，来劝酒。&lt;br&gt;「谢谢，但是对酒我是没办法多喝的。」&lt;br&gt;握在香奈子手中的是一杯果汁。&lt;br&gt;松崎见了之后，随手拿了一个新杯子。&lt;br&gt;「别那么客气嘛！再敬你一杯又何妨。来，请喝！」&lt;br&gt;他热心地为她倒满了酒。&lt;br&gt;此时已有几位职员，开始注意了。&lt;br&gt;「好吧！我就随意吧！」&lt;br&gt;香奈子喝完之后，社员们才安心地开始聊起天来。&lt;br&gt;松崎边倒酒边说：「当课长真是辛苦。」&lt;br&gt;「一个女人家要管理二十几个部下。」&lt;br&gt;当香奈子用惊讶的眼光望着松崎时，他才哈哈大笑地表示。&lt;br&gt;「这都是开玩笑的，刚开始我觉得以一位女性能够担当到什么程度，&lt;br&gt;令人怀疑但是这些日子来，才知道这都是我的偏见，&lt;br&gt;今后我们当更加努力，在课长的领导之下，勤奋努力，也请课长多多指教。」&lt;br&gt;讲完之后，轻轻地低下头来。&lt;br&gt;香奈子见松崎这种态度，一下子也不知该是什么样的反应，只是不说一句话。&lt;br&gt;再怎么说，香奈子的升官，最痛苦见其成的，是松崎。&lt;br&gt;在前一任课长因心脏病而退休时，以年龄或成绩而言，课长的人选，非松崎莫属，&lt;br&gt;全保险金课的人都流传这佳话，直到香奈子的介入。&lt;br&gt;这个职位并不是香奈子所盼望的，只是竹光在退休时。&lt;br&gt;「为了嘉奖你三年来的帮忙，你有没有什么想做，或是想要的…」竹光问香奈子。&lt;br&gt;「没有，什么都不用！」香奈子坚决地回答着。&lt;br&gt;「这样子我是没法安心的，讲讲看嘛！难道你对现在的工作不会不满吗？」&lt;br&gt;在香奈子进入公司时，秘书课并不是她想进来的。但是在竹光的安排下，还是担任了他所派的职位。&lt;br&gt;保险金课是香奈子所希望中的工作，但是课长职位却并非她所要的。&lt;br&gt;香奈子想辞退这个职位，可是竹光却表示：「这已经决定的事，不能更改，&lt;br&gt;而且我相信你定能胜任，请以身为公司第一位女性主管而加油吧！」&lt;br&gt;因此这件事，就这么决定下来了！&lt;br&gt;刚开始时，保险金课的人，对新任的香奈子相当冷淡。&lt;br&gt;过了一个月、过了三个月，这些冷淡也如冰块般地融解了，半年后在松崎这一番话之后，&lt;br&gt;大家也由对香奈子的同情而变为信赖及尊敬。&lt;br&gt;香奈子不仅有美丽的姿容。&lt;br&gt;她有优秀的脑筋，判断力好，对工作的处理佳，也以此换来了部下的好感及信赖，&lt;br&gt;但是像此回松崎举起双手投降却是头一遭。&lt;br&gt;在工作，不去评论她们俩，谁做的好与坏，与端庄容姿的香奈子比较之下，肤色黑，&lt;br&gt;长得又矮的松崎，实在太没有主管的架势了。&lt;br&gt;额头窄，扁鼻子，肥厚的嘴唇，给人一种不太好的印象。&lt;br&gt;「有这种长相，活到三十五岁，没有结婚，并不值得大惊小怪的。」&lt;br&gt;因此周遭的女同事就暗地为他取了个外号：「矮子松」。&lt;br&gt;「松崎先生，能够如此地海涵，我十分高兴，希望以后大家能一同为工作而加油！」&lt;br&gt;对于松崎的谎言，香奈子很信以为真，一口气将杯内的啤酒干了！&lt;br&gt;可能是天气暑热，很久没有喝的啤酒，经过喉咙也是美味！&lt;br&gt;在不知不觉中，手中的啤酒又干了一些。谁说我不会喝酒，&lt;br&gt;说不定我酒量很好呢！香奈子自己心里想着。&lt;br&gt;有此想法的香奈子，也因此第二杯、第三杯地接着喝。&lt;br&gt;「你先生好像到国外出差去了！」&lt;br&gt;「对呀！到巴黎的分公司出差三个月。」&lt;br&gt;「那课长你会不会寂寞啊！」&lt;br&gt;「已经习惯，不过呢！人家都说小别胜新婚。」&lt;br&gt;讲到这里的时候，香奈子不意地睡魔已来袭。&lt;br&gt;「没有关系，但是好像很想睡，可能是因为喝太多了！」&lt;br&gt;自己笑了一笑，想动动自己的脸，但是眼皮已经是像铅一样的重了。&lt;br&gt;「身体不舒服，那先躺一下好了，告诉老关娘，准备一间房间让你躺一下。」&lt;br&gt;「不用了！不用了！」边说，但是意识愈来愈模糊，好像马上要醉倒的感觉。&lt;br&gt;「来！别客气，还是走吧！」&lt;br&gt;松崎用手架起了她，也没法拒绝了！&lt;br&gt;「对不起！那，只有麻烦你了！」&lt;br&gt;站起后，松崎用力地架住她，她很不好意思地看着松崎。&lt;br&gt;「没概系，有一点醉了！吹些凉风就会好些了！」&lt;br&gt;走出了房间。&lt;br&gt;「我是怎么了！这种事我是头一遭！」&lt;br&gt;边走，香奈子嘴里边念着，而白色衬衫里所包着的软柔肉体，此时却重重的压在松崎的手臂上。&lt;br&gt;「啊！怎么办呢！」&lt;br&gt;此时，遇到招待的千代子。&lt;br&gt;「呀！课长突然身体不适，有没有可以让她躺着休息一下的地方。」&lt;br&gt;「这样子吧，请跟我来！」&lt;br&gt;千代子就在前带路了。&lt;br&gt;这些是香奈子在意识中最后听到的。&lt;br&gt;「好了，在这里吧！」&lt;br&gt;门开了之后，在八置的房间，已经铺好了棉被了。&lt;br&gt;已经没有意识去想怎么有这种准备，此时的香奈子只想抱住棉被，好好的睡上一觉。&lt;br&gt;「请休息一下，待一会儿我再过来。」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;想说声谢谢！但是嘴巴已经不听使唤了。&lt;br&gt;「好好的睡睡吧！课长！」&lt;br&gt;很奇怪的，松崎那冷冷的声音竟加深了香奈子的睡意。&lt;br&gt;当松崎再与千代子碰头时。&lt;br&gt;「那家伙来了吗？」&lt;br&gt;「嗯！早来了，一个人正在喝酒呢！」&lt;br&gt;千代子好像想到什么脏东西一样，深深锁着双眉。&lt;br&gt;「晦！嗨！好戏上场了！」&lt;br&gt;「那！好好的把风，直到我待会来！」&lt;br&gt;「好说！你放心！」&lt;br&gt;讲完之后，与千代子分手，再回到宴会上。&lt;br&gt;十分钟都等不住的松崎，过了几分钟后就站了起来说：「我到厕所一下！」&lt;br&gt;讲完，就冲出宴会，其他的职员都问道：「课长酒醉，好些了没？」&lt;br&gt;「课长与你们不一样，对酒是不行的。」&lt;br&gt;待松崎回到那房外，门才一开，在香奈子的身边已躺着一个鬓角已白的男人，正将嘴唇迎向香奈子的唇。&lt;br&gt;「嘿！太下流了吧！」&lt;br&gt;听到松崎的声音，这男子像子弹一样地跳了起来，待知道是松崎之后，才松下一口气。&lt;br&gt;「干嘛！叫什么叫？」边说边露出那种淫笑。&lt;br&gt;「我不是告诉过你，在我来之前，不要动她一根汗毛！」&lt;br&gt;松崎一副自已的宝贝被人戏弄一样，十分不舍的靠近香奈子的枕边。&lt;br&gt;睡得十分香甜的香奈子，完全不知道这两人的事，这种陷阱，也才能让这种男人，来接近她这种高贵的女人。&lt;br&gt;「嗨！嗨！不知道你还有话要讲吗？」&lt;br&gt;岩田说着，边从松崎肩上，眺望过香奈子的脸。&lt;br&gt;「真是百闻不如一见的大美人，比想像的还要漂亮。」&lt;br&gt;岩田乐的边搓手，边问：「喂！今天只有照像吗？」控制不住自己情绪高涨的说着。&lt;br&gt;「知道了，我也了解你很心急，但是药效一过，就没有办法下手了！」&lt;br&gt;岩田只好急忙地拿出相机，准备拍了！&lt;br&gt;反而是松崎这边，神色紧张地，慢慢打开棉被。&lt;br&gt;「就这个样子先照一张吧！」&lt;br&gt;已架好的照相机，岩田先将香奈子的全身照了一张。&lt;br&gt;「下一步，喂！把裙子卷上去。」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;在岩田的催促声中，松崎慢慢卷起了裙子，也露出了她粉白的美腿。&lt;br&gt;借着指尖的触摸，松崎的内心开始战栗了。&lt;br&gt;每天都见面的脸，绝对不可能如此摸触到香奈子的身体，现在却无任何防备的让我摆布。&lt;br&gt;课长从上任之后，苗条的身段，都穿着丝质的西装包裹着，走动时，可以想像她皮肤的摇摆。&lt;br&gt;（此时此刻，他有一股冲动，想拉开她的衣服，一览她的玉肤）&lt;br&gt;这种想法一直冲击着他。&lt;br&gt;此时手将裙摆慢慢的朝膝盖卷上。&lt;br&gt;香奈子的圆润的二条大腿及随着而上的那秘处，首次浮现在松崎的眼前。&lt;br&gt;那凸出的秘处大部份被内裤所覆盖着，那淡红中泛着微紫。&lt;br&gt;脑中正想着去拥抱那下肢的冲动，正好在相机二次「卡卡」的声响中，让岩田打断了。&lt;br&gt;「接下来照胸部！」&lt;br&gt;松崎吞了吞口水，一颗颗解下那衬衫的扣子，接着再脱下了乳罩。&lt;br&gt;「唉！这…真是处女的乳房嘛！」&lt;br&gt;当白白的胸部，露出那双乳时，岩田不禁地叫了出来。&lt;br&gt;「这种身体，实在不敢相信是有老公的人。」边说着，马上拿起相机。&lt;br&gt;向上仰躺着的双乳，仍是挺立坚实，充份散发出妇人的成熟媚力，&lt;br&gt;但却如岩田所说的，这种淡粉红如花苗般的&lt;br&gt;乳头，在日本女人中是很罕见的。&lt;br&gt;「将一手摆在乳头上。」&lt;br&gt;岩田将香奈子的右手摆在那秘处旁，另一只左手则摆在露出的乳房下。&lt;br&gt;（这种姿势慢慢有了那种勾人的气氛）&lt;br&gt;这件计划设计下来时，都是松崎的点子。&lt;br&gt;原本计划是松崎，但是当自己计划在进行时，实际上反而是岩田在安排。&lt;br&gt;松崎的眼中浮现了苦笑。&lt;br&gt;待拍了二、三张照片之后，松崎将夹在大腿间的内裤脱下来，但是并不是那么好脱。&lt;br&gt;侍内裤脱下来之后，心中一阵婉惜，那么白嫩的腰，竟给松紧带给弄得那么一条红沟。&lt;br&gt;柔软的小腹，连接到大腿之间那丰腴凸出的部位，如同一座山，随之而至的是双腿中的山谷。&lt;br&gt;无法控制住的兴奋，松崎的手紧握住脱下来的内裤，心中一波一波地冲击着。&lt;br&gt;而在那双腿之间的山峰上，呈逆三角形的阴毛如林木一般茂密。&lt;br&gt;「把她的腿打开！」&lt;br&gt;那双腿之间的秘处，如花的花瓣一样，直线的如刻过的线一样，那口如线一样地密闭着。&lt;br&gt;花唇的颜色已如乳头的颜色一样呈淡淡的粉红色，那如能泌出密汁的样，不像是一位妇人。&lt;br&gt;二个看得目膛，双腮也泛起了微红。&lt;br&gt;「我也见识过各色的女人，但是像她颜色如此绮丽的女人，我可也是第-次见识到。」&lt;br&gt;「将她的手指放到里面吧！」&lt;br&gt;认真的将香奈子的右手中指，直接压到花唇之内。&lt;br&gt;站立后的岩田，马上用相机照起各个角度。&lt;br&gt;年轻时，他是一位职业相师的学生，现在拍起照来也颇有那一种专业的架势。&lt;br&gt;「好了，拍完了！」&lt;br&gt;松崎看了一下手表，单是拍照就花了十五分钟。&lt;br&gt;「把衣服穿好吧！」&lt;br&gt;「等一下！」&lt;br&gt;「药效还有廿分钟，就让我们 HAPPY 一下吧！」&lt;br&gt;岩田说着说着，就拉下了裤子上的拉链。&lt;br&gt;「喂！我不是说好，今晚不可以碰她一根汗毛的吗？」&lt;br&gt;「知道啦！只是舔舔那小穴都不行吗？」&lt;br&gt;松崎虽然心中有同样的想法。&lt;br&gt;「如果半途她醒来了，不是前功尽弃吗！」&lt;br&gt;「不用担心，这药这么贵，睡着之后，被怎么弄的，本人是完全不知道的！」&lt;br&gt;岩田边说边脱下了衬衫。&lt;br&gt;「如果你这个时候享一时之快，那我们全盘计划不都落空，只要我们把照下的相片做为手段，以那样的女人，&lt;br&gt;绝不会让自已的丈夫知道此事的！」&lt;br&gt;「你刚不也抱了她吗？」松崎很不满地抗议。&lt;br&gt;「好吧！那你先请吧，好好地共分享！」&lt;br&gt;松崎对香奈子已萌生感情，此时只有默认了。&lt;br&gt;脱去上衣，拉松领带的松崎，从脚尖慢慢地，如品 一般朝香奈子的脚尖吻过去，此时的岩田拿起了照相机。&lt;br&gt;「你想做什么？」&lt;br&gt;「再照一张做为証据。」&lt;br&gt;「这样子不好吧！」&lt;br&gt;此时岩田拾起了那内裤，叫松崎罩住头部，仅露出嘴巴，而松崎也不顾那气味从头罩下，&lt;br&gt;如岩田所说，只露出嘴巴。&lt;br&gt;「快点，只剩下五分钟了！」&lt;br&gt;虽仅有短短的五分钟，但是此时的松崎，对仅仅爱抚香奈子的肉体，心中的满足、欲望的满足，已无所求。&lt;br&gt;从香奈子的唇开始，此时耳边再次响起的相机声已不是大碍，对着香奈子的香唇，一而再、再而三浓烈的接吻&lt;br&gt;。再次抬头看着香奈子，心想着，此时我吻着的，真的是香奈子吗？&lt;br&gt;接着用手扶起那如贝的下额，用舌头在她的唇内滑动，再来用舌去舔她的鼻孔，但是限制的时间仅有五分钟，&lt;br&gt;此时穴分猴急地将手伸到她的丰乳，轻轻揉着揉着，在左右两边的乳头轻轻地吸着，很快地移到了她的双腿。&lt;br&gt;用舌头伸入她的花唇中，接触到那儿后，松崎已失去了理性，已疯狂了！&lt;br&gt;要不是岩田的提醒，松崎只想就醉死在这花丛中好了！&lt;br&gt;「轮你拍我了！」&lt;br&gt;将相机交拾松崎之时，岩田已是全裸的了。&lt;br&gt;「你准备做什么？」松崎不安地问着。&lt;br&gt;「放心！我只是想和这美人一起照相。」&lt;br&gt;「照到我的脸也没有关系！一直把底片照完就对了！」&lt;br&gt;岩田便向香奈子的嘴吻过去，另外手也向那乳房搓揉着，手从腹部直到腰部。&lt;br&gt;从镜头中，只看见一具白色、散发着光亮如大理石般肢体的美女，受到另一黑色男体在玩弄着。&lt;br&gt;此时如一高贵的兰花，受到一双黑色的魔手给揉坏了，那种欢乐之后的悲哀是令人婉惜的。&lt;br&gt;「这个角度最棒。」&lt;br&gt;边说着，将大姆指插入了她的花唇中。&lt;br&gt;接着又扶起香奈子，坐在她的前面，由背后吻着她的耳、她的舌，双手更由她的腋下伸过，揉摸着她的双乳。&lt;br&gt;又将香奈子的手，握住自己的男根，来回地搓着…搓着…&lt;br&gt;药效好像快过了，香奈子美丽的眉头动了一下。&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;薄唇也开口发出了轻微的声音。&lt;br&gt;「时间快过了！」&lt;br&gt;「好吧！照得也差不多了，赶快在她醒来之前，将她的衣服穿好。」&lt;br&gt;「我穿上面，你穿下面！」&lt;br&gt;好像在为一个洋娃娃穿着衣服一样，将脱掉的衣服都穿上。&lt;br&gt;最后的衬衫都扣好后，岩田发出了笑容。&lt;br&gt;「别高兴的太早，这只是计划中的第一步成功了而已。」&lt;br&gt;「反正一切都要慎重其事就对了！」&lt;br&gt;松崎这么说着，岩田也对于这么疑神疑鬼的松崎没折了。&lt;br&gt;「我知道了！」&lt;br&gt;此时千代子来了！&lt;br&gt;「都弄好，结束了吗？」&lt;br&gt;望着棉被中的香奈子，有一种可怜的心情在心中。&lt;br&gt;「对！再来就拜托你了。」&lt;br&gt;松崎站起来，拉直了领带，望了一下手表。&lt;br&gt;「我该走了，不然披她查觉就不妙了！」&lt;br&gt;岩田边把相机放入袋中，望着香奈子。&lt;br&gt;「真可怜，被奸了！自己什么都不知道！」&lt;br&gt;「那我走了！」&lt;br&gt;「走的时候从后门！」&lt;br&gt;「我知道！」&lt;br&gt; -&lt;br&gt;第二章　崩溃的圣女&lt;br&gt;看到松崎拿出来的照片，香奈子直以为这是梦。&lt;br&gt;这里是理赔课的办公室，身为课长，虽是午休，入口处的门边仍有几位调查员在。&lt;br&gt;松崎将手伸入裙中，爱抚着臀部。&lt;br&gt;「这次的调查案件…」&lt;br&gt;边说着工作上的话题，忽然很急着小声地说着「将脚打开」。&lt;br&gt;「嗯！拜托你，能不能到此为止！」用颤栗的声音哀求着。&lt;br&gt;松崎笑着，完全无防备地，伸入她花丛中的深处。&lt;br&gt;羞耻与污辱感让香奈子侧了脸。&lt;br&gt;「课长，如此就开始调查了！」&lt;br&gt;「课长！我们要出去了！」&lt;br&gt;门边的同事说着，猛抬头的香奈子只好强做脸色。&lt;br&gt;二人出去后，香奈子将松崎的手推开。&lt;br&gt;「把你的脏手拿开！」&lt;br&gt;颤抖的声音。&lt;br&gt;「我还没有干嘛呀！」&lt;br&gt;「我还不知道课长，你有不穿内裤的习惯！」&lt;br&gt;「你是那个岩田的伙伴吗？」&lt;br&gt;「对！这张照片就是我拍的！」&lt;br&gt;从看了照片之后，到实际听到松崎的话，香奈子都快疯了。&lt;br&gt;「真令人难以相信，课长有那么美丽的身材！」&lt;br&gt;「别再说了！」&lt;br&gt;「你到底是何居心？」&lt;br&gt;「没有啦！知道课长你先生出差，我们只是做做慈善事业，希望能够代替你的先生，免费为你服务。」&lt;br&gt;「别再开玩笑了！」&lt;br&gt;「不是在开玩笑，我们是说真的！」&lt;br&gt;松崎一张正经的脸。&lt;br&gt;突然，香奈子笑出来了！&lt;br&gt;「别说笨话了！」&lt;br&gt;「你还不明白吗？这些照片只要传到公司，或者是你的住处，课长你的地位，还有你的先生与家庭都会不见的&lt;br&gt;，像课长你那么聪明的人，该懂得要选那一个。」&lt;br&gt;「如果我不想如此做的话，那个岩田是会做的，那个人课长你也见过，他的下一步棋想做些什么我们都不知道&lt;br&gt;，所以最好别惹他！」&lt;br&gt;「那！我该如何是好呢？」&lt;br&gt;「很简单，首先将裙子卷起来，再用你的姓名立下誓言。」&lt;br&gt;「我知道了！」&lt;br&gt;在空无一人的办公室，在认识的社员面前，大开双腿，心中急急盼望着，同事们，有谁要早一点回来。&lt;br&gt;松崎仍是坐着，紧盯着裸露的下腹部看。&lt;br&gt;昨日在龟石一室中，香奈子那秘密的一处，直接用口来爱抚的记忆仍在，心中仍十分兴奋。&lt;br&gt;下腹的毛呈三角形的分布着，此时松崎要低下头去。&lt;br&gt;「快！发誓呀！」&lt;br&gt;「我栗原香奈子，绝对遵从你的命令，立下毒誓！」&lt;br&gt;讲完后，咬紧着唇。&lt;br&gt;「这是真的哦！课长。」&lt;br&gt;「是！是！」&lt;br&gt;「那！我现在做这事，你该不会抵抗吧！」&lt;br&gt;「拜托！别在这里，如果有谁来了！」&lt;br&gt;「好吧！那刚才发的誓不要忘了！」&lt;br&gt;香奈子走到弹子屋的二楼。&lt;br&gt;在信条上如松崎所写的鸟居悦子。&lt;br&gt;问到那女人的事，走出来是一位染着发，化着浓 的女人。&lt;br&gt;那女人穿着Ｔ恤与长裤，手抓着头发，把香奈子从头到脚看了一遍。&lt;br&gt;终于门开了。&lt;br&gt;「让你久候了，课长。」&lt;br&gt;看到了脱掉西装外套，穿着衬衫的松畸。&lt;br&gt;「本来以为你不来了，想打电话到家里给你。」&lt;br&gt;走近了之后才闻到一阵酒臭味。&lt;br&gt;今日，在办公室与香奈子那一阵玩弄后，说要出来办事，到现在还没有回办公室。&lt;br&gt;脱掉高根鞋，走入房中，岩田正在桌前喝着酒。&lt;br&gt;「来吧！太太！别站着，坐下来喝杯酒吧！」&lt;br&gt;香奈子坐了下来。&lt;br&gt;「拜托你们，把那照片还我，这里有二百万，请你们拿去！」&lt;br&gt;边说边拿出装在银行信封中的二百万元。&lt;br&gt;松崎与岩田两人都吓了一跳！&lt;br&gt;二人互看了一下。&lt;br&gt;「课长！这太见外了，好像是我们在强求你一样。」&lt;br&gt;「但是我们想要金钱买不到的东西。」&lt;br&gt;香奈子一直低头地哀求他们。&lt;br&gt;「求求你们，无论如何请收下这笔钱。」&lt;br&gt;颤抖的声音，苦苦哀求着他们。&lt;br&gt;「今早不是已经告诉你了，我们除了钱，还很怜惜你呀！」&lt;br&gt;「更何况松崎那么地暗恋着你！」&lt;br&gt;香奈子一抬头，望见了松崎，全身抖了起来。&lt;br&gt;「不必求我们了！」&lt;br&gt;「那到底要我怎么做呢？」&lt;br&gt;「很简单，只要你先生出差的时候，你跟我们一起玩玩就好了！」&lt;br&gt;「怎么样！太太！」&lt;br&gt;岩田喝下了杯中残馀的酒。&lt;br&gt;「我！我懂了！」&lt;br&gt;「但是，你们要如约定地将照片还给我！」&lt;br&gt;「当然，我们是男人，一定守约的！」&lt;br&gt;「那什么时候，照片才还给我呢？」&lt;br&gt;与松崎视线交往了一下。&lt;br&gt;「三个月，等你先生回来之后，那时我们对于你的身体如果厌烦了，自然会还给你的！」&lt;br&gt;此时松崎插嘴了。&lt;br&gt;「这个期间，课长，你的身体从头到脚，都得要听我们的命令。」&lt;br&gt;香奈子微微地点头。&lt;br&gt;「话说完了，把衣服都脱了吧！」&lt;br&gt;岩田这种讲话的口气，一直都是如此。&lt;br&gt;已经觉悟的香奈子，一点也没有踌躇地…&lt;br&gt;开始脱上衣的香奈子，岩田对她说：「脱光之后，到里面去！」&lt;br&gt;「好迷人呀！男人最痛快的，就是看女人一件件的脱光衣服，这比什么都来的痛快！」&lt;br&gt;再说什么也是多馀的香奈子，脱完上衣后，背对着岩田将衬衫的扣子也一颗颗地解开来。&lt;br&gt;在会客室的那一幕，又涌上了眼前。&lt;br&gt;这已是第二次看到香奈子脱衣的样子，但是松崎及岩田一点儿声音都没有发出来。&lt;br&gt;当裙子掉落在地上时，长又白的腿，展现出人妻的肉感，那线条更令人窒息。&lt;br&gt;「都知道会来这里，还那么专程地去买了内裤！」&lt;br&gt;「不用那么慢吞吞的，剩下的都全部脱掉吧！」&lt;br&gt;看到那栗动的身体，松崎及岩田又开始按捺不住了。&lt;br&gt;成熟的腰线，性感的大腿，与平时在办公室里的她，有如天地之别。&lt;br&gt;「接着，太太！」&lt;br&gt;「两手请放到后面！」&lt;br&gt;岩田用绳子将香奈子的手绑到背后。&lt;br&gt;「好了，今天是我们的洞房花烛夜！」&lt;br&gt;牵着绳子，将香奈子带到隔壁的房间里。&lt;br&gt;「喂！竹子和绳子拿来！」&lt;br&gt;卷起袖子的松崎，从袋中拿出绳子及一公尺以上的竹棒。&lt;br&gt;「你们到底要干什么？」&lt;br&gt;仰躺在床上的香奈子，两膝紧紧地缩着，发出不安的声音。&lt;br&gt;「放心，太太！你只要乖乖的躺着，一会儿，就会让你享受到如天国一般的爽快了！」&lt;br&gt;很自信的松崎，将竹棒架在香奈子的腿上。&lt;br&gt;「不要乱动！」&lt;br&gt;松崎命令着香奈子，边用绳子将香奈子的腿绑好，一腿绑好之后，又将另一腿张大后绑了起来。&lt;br&gt;「你们到底要做什么？」&lt;br&gt;香奈子查觉到的时候，为时已晚，二人已将腿用绳子紧紧地固定好了。&lt;br&gt;此时脱光衣服的香奈子，已经被绑成一个人字型，长腿的根处，那一片羞耻的花园，一览无遗。&lt;br&gt;香奈子紧紧地将双眼闭着，红着的脸朝肩部伏去。&lt;br&gt;「真的是愈见愈爱的女人！」&lt;br&gt;岩田感心地说着，全身被染成淡粉红色的香奈子，就这样赤裸裸地被看着。&lt;br&gt;上下都被绳子绑着，更显出那胸部的幼嫩与腰部的曲线，腹部那小小的肚脐，也凹得很是好看。&lt;br&gt;接着那熟透的双腿，那根处的花园里，处女般的口，紧紧地密合着。&lt;br&gt;「这样的身体却不拥抱，真的是海的那一边的先生的错。」&lt;br&gt;岩田嘴角浮起微笑，又从袋中取出一个白色瓶子，开盖后置于香奈子的双腿之间。&lt;br&gt;「这又是什么？」&lt;br&gt;「这是圣女贞德也会变成潘金莲的药。」&lt;br&gt;「这么有效？」&lt;br&gt;「这药是很难买到的。」&lt;br&gt;边说着，岩田的脸靠近了香奈子的双腿间。&lt;br&gt;「好可爱的小穴，太太，我现在就从这里开始涂了！」&lt;br&gt;从小瓶中用指头沾到乳液状物，仔细地从粘膜的切口到花园的深处，涂到十分的均匀。&lt;br&gt;从内侧的小粘膜的里侧开始，到那么狭小的切口处，到上端合着那花蕾为止。&lt;br&gt;「呀！你！你在涂什么呀！」&lt;br&gt;「太太先别紧张，或许现在连你都不懂，等这三个月，你食髓知味后，就会乐此不疲，流涟忘返了！」&lt;br&gt;终于乳液涂完了，岩田直接就躺在香奈子的腿旁，抱着她的如大理石般光泽的大腿，边抚摸着，唇接着触到她&lt;br&gt;的腰部。&lt;br&gt;这种爱抚，香奈子是初次感受到的感觉。&lt;br&gt;接着那感觉如小声的铃声，响起了甘美的旋律，但是香奈子的心一点没有动，用自己顽固的心去制住它。&lt;br&gt;可是岩田的爱抚与丈夫的比起来，又有技巧，又那么执拗！&lt;br&gt;此时如果是两情相悦，男欢女爱的话，那有多好。&lt;br&gt;但是可惜的是，没有一点爱，女性的弱点，一步一步地被探出来，香奈子的敏感部位，在那一处，香奈子…&lt;br&gt;（呀！如果一直这样爱抚的话！）&lt;br&gt;对心中浮起这欲望时，马上责备了自己。&lt;br&gt;初次的香奈子，被心中浮起却又不切实的兴奋，怎么都逃不去，身体内部的那一份栗动，更是难以按奈。&lt;br&gt;过了数十秒之后，体内的深处，犹如被融化的熔岩所吞掉一般，愈变愈热，让难以言谕的异样感觉冲击着。&lt;br&gt;一下子，好像痛感的感觉，一下子又伴随着刺痒的快美感。&lt;br&gt;这样子一秒又一秒的高低起伏，往那香奈子的全身处扩散开来，而香奈子也随着那些感觉而去。&lt;br&gt;好像，肉体的某一部份正慢慢地融化掉了，热热的愉悦中，含着搔痒感。&lt;br&gt;正在踌躇的时候，向岩日及松崎投以求救的眼光，此时的二人，正高兴的喝着酒。&lt;br&gt;（呀！呀！我到底怎么办呢？）&lt;br&gt;好想叫出来，一次又一次的，直到汗都弄湿了身体。&lt;br&gt;这样子也不知道经过了多久，抬起头来，差一点就出声叫他们了，望到她那种眼神，岩田说：「怎么样了呀！&lt;br&gt;现在有没有打算怎么做呢？」&lt;br&gt;香奈子将头侧过来，「呀！我很痒…能不能帮我一下。」&lt;br&gt;「所以呀！你要我们在那里，怎么做，希望我们怎么样，说清楚些，我们与你不一样，头脑笨笨的！」&lt;br&gt;香奈子左右地摇摇头，因为她已经…&lt;br&gt;「呀！胸…胸部，请帮我揉一下。」&lt;br&gt;嘴好像要喷出火一样，用羞耻的低泣声求着。&lt;br&gt;岩田故意的，「什么？清楚点，说大声一点！」&lt;br&gt;「请帮我把胸部…把胸部揉一揉。」&lt;br&gt;哀求之后，香奈子的体内浮起一阵热。&lt;br&gt;「哈！你是有夫之妇，我们这么做好吗？」&lt;br&gt;「啊！没有关系，请你…快一点！」&lt;br&gt;「已经都这么说了，再推辞就没意义了，松崎！那你就先来点乐子吧！」&lt;br&gt;「我先…好吗？」&lt;br&gt;「再怎么说，她是你的上司，表现好一点的话，考绩才会不错啊！」&lt;br&gt;讲究话，松崎坐在棉被旁。&lt;br&gt;「那课长，我就不客气了！」&lt;br&gt;「好！请快点动手，拜托！」&lt;br&gt;难捱的香奈子，咬紧了上唇，好像都快把绳子弄断一样。&lt;br&gt;松崎将手按在双乳上，好像包着她的双峰一样，轻柔地按揉着，此时香奈子从口中 出那种想不到的叹息。&lt;br&gt;「课长！那么有感觉吗？」&lt;br&gt;松崎的手，有律动地按揉着，香奈子的体内慢慢地涌起那一股难耐的波浪，一阵又一阵子。&lt;br&gt;「再怎么忍耐，课长！女人的身体是很老实的！」&lt;br&gt;双乳在松崎愈来愈热烈的揉按之中，已经充血，而且愈来愈硬了。&lt;br&gt;「你的乳头曾经有道么变化过吗？」&lt;br&gt;用食指与大姆指，将乳头来回搓着。&lt;br&gt;「啊！好棒，好舒服！」&lt;br&gt;上身已经开始扭动，鼻息也开始上扬，二腿根部的花园中也溢出了蜜汁。&lt;br&gt;「啊！拜托你！求求你！我好难受！」&lt;br&gt;体内涌起的那股不明的情欲，此时理性在摇晃中已丧失，从卷黑的头发、成熟而丰满的腰，让他们都摇了起来
。&lt;br&gt;「说吧！你希望我能怎么做？」&lt;br&gt;冷酷的一张岩田的脸，靠到香奈子的脸上，对着昂扬着热情的香奈子，用审问的口气说着。&lt;br&gt;「抱！抱住我！」&lt;br&gt;「喔！你是叫我插你了。」&lt;br&gt;闭着双眼的香奈子，没有回答。&lt;br&gt;「对！就是那件事。」&lt;br&gt;还留着一点理性的香奈子，在踌躇的同时，乳房在揉按之时灼热的愉悦，令人闷不住了！&lt;br&gt;「太太！你也难奈了，真的是想疯狂一下吗？」&lt;br&gt;边说着，岩田的手慢慢的抚到下腹部，轻轻的、慢慢的！&lt;br&gt;「啊…」&lt;br&gt;下腹部随着那抚摸，开始动摇，香奈子已经狂到开始摇头了。&lt;br&gt;「拜…拜托！请你插我…」&lt;br&gt;伴着喘息声，耳边听到的是想像不到的叫声。&lt;br&gt;「终于想开了，插你后，可别怪人喔！这可是你要求的，可别后悔！」&lt;br&gt;脱掉长裤、衬衫的岩田，「松崎你退到一边，现在重头戏要上场了！」&lt;br&gt;「松崎！拜托你到一边去好吗？」&lt;br&gt;「课长！对我来说，课长那种时候是什么样的表情，我很想听一下，也很想看一下，在公司没办法享受到，刚&lt;br&gt;好可以利用现在！」&lt;br&gt;说完话的松崎，就坐在香奈子的身边。&lt;br&gt;全裸的岩田，坐在香奈子的双腿之间，拖起香奈子的下巴。&lt;br&gt;「马上你就会忘掉一切，乐的很…」&lt;br&gt;说完之后，将唇压在香奈子的唇上，但是她头一转，岩田不勉强她，就从耳后用舌头来舔她。&lt;br&gt;此时的香奈子，被这感觉的爱抚，深深地感受着，而难忍的昂奋自觉着。&lt;br&gt;从香奈子的胸部、肩部、腋下，一寸寸的到了丹田，直到那花园中花蕊的花柱上。&lt;br&gt;新婚间也没有这样子做的丈夫，这般的热情、这般的粘溺，都没有过。&lt;br&gt;岩田的手触到尖端那稚蕾般的乳头，又用口含住了她，香奈子全身像是通了电流一般，大大地弹了起来。&lt;br&gt;「请别在折磨我了，拜托你！」&lt;br&gt;香奈子用饮泣的声音，求着！&lt;br&gt;「来！来！请快一点，抱住我！」&lt;br&gt;这种模样，已经没有尊严，也没有为人妻的那种审慎，岩田仍很固执的，将口靠到香奈子的耳边。&lt;br&gt;「是那样吗？太太，刚刚才教你的，又忘掉了呀！」&lt;br&gt;一瞬间，淡红染满了整个脸，香奈子马上「求求你插我，呀！求求你，我希望你插我！」声音已经痉挛地叫着
。&lt;br&gt;「等一下，现在就带你到乐园！」&lt;br&gt;岩田冷静的语调﹔岩田露出那下腹部挺立黑亮的男根，与在办公室完全不一样的感觉，那时是侵略，此时已是&lt;br&gt;拥有，看到香奈子那种情景，松崎嫉妒之心，油然而生。&lt;br&gt;低下腰来的岩田，探出那个位置后，插入，往上一抬。&lt;br&gt;「啊…」&lt;br&gt;香奈子情不自禁，声音从口中 出，身体也随之扭动。&lt;br&gt;再一次插入如处女般的、可怜的寂寞花园中，虽有小声的悲泣声在 流着，但是左右粘膜正在享受那蜜汁般的甜&lt;br&gt;水。&lt;br&gt;「看了是不知道的，真正做了才晓得！」&lt;br&gt;岩田将双肘放在香奈子的脸的两侧，岩田开始了充份的律劝。&lt;br&gt;全部的自制心及羞耻都给夺去的香奈子，身、心溶合为一的喜悦中，却混杂着身体深处响起的甜蜜啼泣。&lt;br&gt;实际上，这么深的、尖锐的欢乐体验，在香奈子来说是第一回。&lt;br&gt;当然是岩田这号人物所带来的威力，再加上四肢被绑着，旁边又有手下在看，这种异常，都带给香奈子官能上&lt;br&gt;的煽动。&lt;br&gt;岩田又再次的试着与她接吻，香奈子已经不再逃避。&lt;br&gt;「呀！来吧！求求你！」&lt;br&gt;这种兴奋的声浪，与先生在做爱时是同样的。&lt;br&gt;但是，此时的岩田突然停止了。&lt;br&gt;「怎样，呆会儿，会不会不理我了！」伏视着香奈子的脸，说着。&lt;br&gt;一瞬间香奈子濡湿的眼，伏向肩头。&lt;br&gt;「喂！回答我呀！」&lt;br&gt;经不起痛苦的香奈子，皱起双眉。&lt;br&gt;「怎么，对我全然没有感觉吗？如此这番的话，我就不玩了！」&lt;br&gt;说着，准备站起来时！&lt;br&gt;「等…等一下！」&lt;br&gt;体内已灼热的香奈子，叫了起来！&lt;br&gt;「太…太美妙了…实在…」&lt;br&gt;随口而出的香奈子，给自己说出来的话，吓了一下，真盼望有个洞，跳下去躲起来。&lt;br&gt;「如何！与先生比较起来，那一个比较棒！」&lt;br&gt;「不！不知道！」&lt;br&gt;发抖的声音，侧着脸！&lt;br&gt;「该是忘掉了那滋味了吧！」&lt;br&gt;说完，用口含那乳头，律动地做了起来。&lt;br&gt;「啊！啊！好棒！」&lt;br&gt;从香奈子的口中，甘美的低吟慢慢地流 着，此时岩田立刻停止了律动。&lt;br&gt;「讨厌！别停！」&lt;br&gt;「那！你要告诉我，我和你先生，那一个比较好！」&lt;br&gt;「这…」&lt;br&gt;虽说如此，身为人妻，已有三个月禁欲的生活，是长了一些！&lt;br&gt;「求求你！别让这气氛变怪了！」&lt;br&gt;狂乱的头发，美丽的鼻梁，面朝向肩膀，发出战栗的声音。&lt;br&gt;「好吧！你比较棒！」&lt;br&gt;「太太！这是最爽的！」&lt;br&gt;拖住香奈子下巴的岩田，将唇压在她的唇上吸着。&lt;br&gt;在这种律动下，岩田的姿势，并不是机械，在他之下的是香奈子白色、寂寞的肉体，是柔弱而无防备的。&lt;br&gt;终于！岩田确实的用强劲的律动，将香奈子上扬了起来，这刹那，自己不能动的身体，享受着那悦乐，全身都&lt;br&gt;惯满了快美感！&lt;br&gt;「啊！啊！我快受不了了！」&lt;br&gt;如同野兽般的声音！&lt;br&gt;同时，赤热的、热情的体液，碰！一下地跑到香奈子的子宫内！&lt;br&gt;（老公！请你原谅我！） &lt;br&gt;之后！经过了许久，香奈子犹浸在官能的馀颤中，但却被那不明的泪水流经鼻子。&lt;br&gt;「这样！就结束了。」边说着，抽出卫生纸，边压住那儿。&lt;br&gt;「太太！你的也都湿透了！」&lt;br&gt;拿起卫生纸，岩田也擦着如贝壳般的花唇。&lt;br&gt;松崎从厨房拿来了毛巾，及大的如注射器的器具。&lt;br&gt;「这样子好吗？」&lt;br&gt;「很好了！」&lt;br&gt;拿出如注射器的器具，残留的瓶内看了一下，岩田将其倒在洗面器中。&lt;br&gt;「你们要做什么？」&lt;br&gt;香奈子瞧见了松崎的脸，那种笑容，令人心寒。&lt;br&gt;「讨厌了吗？松崎这家伙，无论如何，一定要与太太你再试一次！」&lt;br&gt;拿起了注射器的沈肠器，在眼前看了一下。&lt;br&gt;「这！这是什么？」&lt;br&gt;「松崎先生，难道你…」&lt;br&gt;「嗨！嗨！课长你疲倦了吧！就把这当做是维生素吧！」&lt;br&gt;岩田与松崎将香奈予的双腿打开，将管嘴插入屁股之间的肛门。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;香奈子全身僵硬了起来，香奈子露出了恐怖的脸！松崎仍是轻松地慢慢地压下管中的水！&lt;br&gt;抽出管子，松崎又注入了一百ＣＣ。&lt;br&gt;「呀！不要了！」&lt;br&gt;香奈子的口中，流 出悲鸣！&lt;br&gt;「这样子好像不够，还可以再注入一百ＣＣ！」&lt;br&gt;「好了！」&lt;br&gt;松崎再次地插入，将剩下的药水全部注入香奈子的体内。&lt;br&gt;「啊！请饶了我吧！」&lt;br&gt;「什么感觉呀？课长，第一次的洗肠。」&lt;br&gt;注入了约三百ＣＣ之后，香奈子的脸已流出汗水了！&lt;br&gt;「求求你！将我的绳子解开，我想上一下洗手间。」&lt;br&gt;「还不能容忍一下吗？才刚刚注入的嘛！」&lt;br&gt;松崎慢慢地爱抚着香奈的腹部。&lt;br&gt;「我已经忍不住了！」&lt;br&gt;「想去上厕所吗？」&lt;br&gt;香奈子无言地点点头。&lt;br&gt;「很对不起，这里与你家不同，厕所不在室内，但放心，我们已经为你买了便器。」讲完！岩田走出了房间。&lt;br&gt;从柜子中拿出了便器，门开了，化着浓 的女人走了进来。&lt;br&gt;「喂！做什么？」&lt;br&gt;岩田的情妇悦子看着她。&lt;br&gt;「谁来了？」&lt;br&gt;边脱去高根鞋，看着地上放置松崎及香奈子的鞋子。&lt;br&gt;「你怎么那么早回来？那店里谁在做呀？」&lt;br&gt;「怎样嘛！不好玩，所以回来！」&lt;br&gt;粉红酒廊是悦子上班的地方，岩田想着躺在床上的香奈子，有贴结巴！&lt;br&gt;「喂！那你早退怎么跟经理解释呢？」&lt;br&gt;「告诉他我生理期呀！你们鬼鬼祟祟地在做什么？」&lt;br&gt;「喂！等一下！」&lt;br&gt;「你带女人回来？」悦子瞪着岩田。&lt;br&gt;「开玩笑！这里可是我的房子！」&lt;br&gt;说完，就往房子里冲。&lt;br&gt;「等…等一下！悦子！」话出口，已经太晚了！&lt;br&gt;「啊！松畸先生！」&lt;br&gt;等岩田拿便器来的松崎，对这突来的事，也呆住了！&lt;br&gt;香奈子望见这陌生的女子，一瞬问，尿意也全无了。&lt;br&gt;「喂！这个女人，她是谁？」&lt;br&gt;「叫栗原香奈子，是松崎的课长。」&lt;br&gt;「请你出去！」&lt;br&gt;「喂！这儿是谁的，请弄清楚！」&lt;br&gt;岩田拿出了便器。&lt;br&gt;「喂！太太，这家伙来了，你可以安心了。」&lt;br&gt;「呀！能不能让我的耻辱，别在这些人的面前…」&lt;br&gt;「太太！这就是我们想虐待你的，如果我们将绳子打开，那事前干嘛那么辛苦地把你绑起来！」&lt;br&gt;扶着香奈子的屁股，将便器放在下面。&lt;br&gt;「这样子是行不通的！」&lt;br&gt;「是行不通吗？对拿着这家伙的人是有点臭，是行不通，但是对太太好，可行不通吗？」&lt;br&gt;「求求你！」香奈子再一次地请求。&lt;br&gt;「喂！便器已放在你的屁股下了！」&lt;br&gt;悦子在一边﹔乳房的尖端已开始动了，令人惊讶的是，淡色的乳头已经变色了。&lt;br&gt;「看这女人，被洗肠了，乳头还在充血。」&lt;br&gt;「求求你们让我去厕所！」&lt;br&gt;「知道啦！但是谁会希望拿着这便器呢？」&lt;br&gt;「太太，你再不选的话，呆会儿可是有争吵喔！」&lt;br&gt;岩田彻底的将香奈子的身心都虐待了！&lt;br&gt;「想到了，告诉我们！」&lt;br&gt;一瞬间，犹疑了一下。&lt;br&gt;「松崎先生，拜托你了！」&lt;br&gt;最厌恶的人，但是此刻却无意识地叫了出来。&lt;br&gt;「课长！这是我的荣幸！」&lt;br&gt;表情兴奋的松崎，扶着便器，放在裂开着的臀部下。&lt;br&gt;「请不用客气！」&lt;br&gt;但是香奈子想着，这一刻被悦子的瞧见，而深锁双眉，咬着齿。&lt;br&gt;「拜托你们，请到那边去，请了解一下我的感觉！」&lt;br&gt;「我们已了解，普通的女人，都不够忍受这种由男人拿便器来大号的，更何况是课长你这么高尚的人。」&lt;br&gt;「啊！松崎先生请将便器拿近些，再近一点！就要出来了，就要出来了！」&lt;br&gt;讲完的同时，药水溢了出来。&lt;br&gt;松崎捧着便器，感受着美人课长的那种重重的体液。&lt;br&gt;混着药水的东西流出的刹那，无用的空气也 出了声音。&lt;br&gt;咚咚！咚咚！流到便器内的东西如溶岩一般！&lt;br&gt;在旁的三人，此时对这一幕压倒性的情景，屏息地看着。&lt;br&gt;这时香奈子的理性、自制心，一而再地袭着自己，此时只有生理上排泄的欲求而已！&lt;br&gt;呀！这香奈子追的不是污辱的极致而已！更是令人目眩的解放感！&lt;br&gt;终于排泄完了，松崎看了一下！&lt;br&gt;「看！看见了吗？拉了这么多！」&lt;br&gt;「毕竟美人所拉出来的东西，也是一样的。」&lt;br&gt;悦子此时也改变了态度，笑着说：「太太，我也很喜欢你！」说完，在脸上轻轻地吻了一下。&lt;br&gt;化完 的香奈子，走到寝室的镜子前。&lt;br&gt;「明天穿这个来公司。」&lt;br&gt;昨日要回来前，他们的命令，岩田还为香奈子准备了短裙子。&lt;br&gt;「太太你该没有什么迷你裙吧？这件裙子借给你！」&lt;br&gt;带回来的红色短裙，今天看了之后真是吓了一跳！&lt;br&gt;香奈子穿了之后，发现竟是膝上三十公分。&lt;br&gt;香奈子一再地望着镜中的自己。&lt;br&gt;从裙摆而下，如大理石般的大腿很是美丽，由膝而上的腿内，坚实而美，没有一丝的缺点存在。穿上鲜红的短&lt;br&gt;裙，说是人妻，倒是很年轻的香奈子。&lt;br&gt;外出后的感觉更是不同，鲜红超迷你的裙子，爬楼梯及斜坡时已不同，走在普通的道路上，风一吹，臀部好像&lt;br&gt;快被吹起来一样。&lt;br&gt;走近了车站，那双白 没穿丝袜的双腿，引起了路人的侧目。&lt;br&gt;一直都是抬头大步的香奈子，今日真怕人家会看她，好在是第一班列车，时间还早没有什么人。&lt;br&gt;如果是第二班车的话，挤车的时间，身体都无法动弹。&lt;br&gt;在电车来之前，站在最后一个月台。&lt;br&gt;「早安！课长！」&lt;br&gt;听到这个声音，身体缩成了一团。&lt;br&gt;松崎站在香奈子的旁边。&lt;br&gt;「别那么不自在，不是都已经约定好了吗？」&lt;br&gt;说着说着，电车已经进站了。&lt;br&gt;「喂！走吧！」&lt;br&gt;松崎腕着香奈子的手，走进了拥挤的电车中。&lt;br&gt;这时那双魔手又来了。&lt;br&gt;被弄得全身僵硬的香奈子，被人从没丝梭、没内裤的裙下，开始摸索着。&lt;br&gt;这男的手，好像深知香奈子不会叫一样，堂堂地卷上了裙子，插入她的裙中。&lt;br&gt;香奈子愕然了，没有义务这么无声地被辱，而且望望身边的松崎，也不是他。&lt;br&gt;决定了，香奈子按住那只手准备叫了。&lt;br&gt;「不要做出这么丢脸的事！」&lt;br&gt;但是话到喉头，还没发出声来，岩田已经按住了香奈子的手。&lt;br&gt;「啊！太太，真是奇遇！」&lt;br&gt;边说着，露出卑贱的笑容。再次地将手插进了裙中，丝毫不怕地抚摸着双臀。&lt;br&gt;对方竟是岩田，香奈子只有乖乖地将身体交给了对方，好像是一只没有羽毛的小鸟。&lt;br&gt;岩田用手命令她将双腿张开，好进入更窄的地方。&lt;br&gt;脸红的香奈子，只好张大修长的腿。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;「课长！你怎么了！」&lt;br&gt;松崎望着香奈子的表情。&lt;br&gt;「没…没有，什么事都没有！」&lt;br&gt;周围的人也都是认为是电车摇晃的关系。&lt;br&gt;边说着，松崎的手也伸了过来，完全无防备的状态下，摸着香奈子的下腹部。&lt;br&gt;全部的裙子被卷了上来，不仅是松崎及岩田，正是旁边乘客的猎物。&lt;br&gt;此刻不可思议的是，香奈子裸露的下肢，那丰满的屁股，已有五个人在吃她的豆腐了。&lt;br&gt;（啊！啊！求求你们！）香奈子在心中喊叫着。&lt;br&gt;「啊！啊！」慢慢地，小声地叫着。&lt;br&gt;岩田的手指柔软地插入那花丛深处，一瞬间，香奈子在怀疑这是不是梦？&lt;br&gt;在这电车中，臀部被摸，花园深处被扰，这是实在的事吗？&lt;br&gt;如果在客满的人群中，有了便意那又是如何？香奈子浮起了昨日的事。&lt;br&gt;「课长！快穿好！」&lt;br&gt;扶着松崎的手，快把裙子卷好，前面的乘客相继下了车。&lt;br&gt;此间，下楼梯时！&lt;br&gt;「松崎先生，我到化 室一下！」&lt;br&gt;说完，好像用逃的一样，跑到了车站的的洗手间。&lt;br&gt;走进了保全部理赔科，来上班的社员，都将眼睛集中在香奈子赤红的超迷你裙上。&lt;br&gt;对香奈子会穿如此的迷你裙，眺望丰满的大腿，真的是难以相信。&lt;br&gt;「课长！有一些话想告诉你！」&lt;br&gt;香奈子走到最里面的桌子，但是松崎请她到会客室。&lt;br&gt;「今天早上如何？」&lt;br&gt;「别再那样了好吗？」&lt;br&gt;「啊！本来以为课长你会喜欢的！」&lt;br&gt;渗着笑容的松崎，忽然语调变了，变得野蛮。&lt;br&gt;「这玩意儿，请你收下，把裙子卷起来！」&lt;br&gt;「这！这是什么？」&lt;br&gt;「那超迷你裙没有裤子，为了课长，特别带来的。」&lt;br&gt;将裙子卷上的香奈子，看到松崎手上的东西吓了一跳。&lt;br&gt;那是金属性的贞操带。&lt;br&gt;「你是说叫我带边个！」&lt;br&gt;「比没有穿好吧！如果穿这个的话，还可以避免色狼！」&lt;br&gt;「首先，将臀部朝向那边！」&lt;br&gt;「那…那是什么？」&lt;br&gt;「别罗嗦，用了，你就知道了！」&lt;br&gt;臀向上，将贞操带穿到腰部，且上了锁。&lt;br&gt;「课长，你的排泄，将由我们来管理，如果要尿尿的话，这个小洞可以用，&lt;br&gt;如果要大号的话，则请告知，我将会把锁打开！」&lt;br&gt;讲完将钥匙放入口袋中，走出了会客室。&lt;br&gt;剩下香奈子一个人，已经忘掉了是该哭呢，还是愤怒，呆立在那儿！&lt;br&gt;这晚，香奈子作了一个奇怪的梦！&lt;br&gt;梦中的她被绑在木床上，四肢大开地被绑着。&lt;br&gt;而所在的地方，是今晚欢迎会的龟石。所有社员都对着她在喝酒，全然，&lt;br&gt;眼神中都没有她的存在，一个接一个地唱着卡拉ＯＫ！&lt;br&gt;「求求你们，谁来救救我！」&lt;br&gt;没人理她，有几个社员走近，用色瞇瞇的眼光望着她。&lt;br&gt;「美人课长的脱衣秀！」&lt;br&gt;有一个人将手伸进了她的裙中。一看！并不是松崎！&lt;br&gt;「放手！放手！」&lt;br&gt;「来！将她的衣服脱光！」&lt;br&gt;松崎的指示下把香奈子的衣服都脱了。&lt;br&gt;在哀叫声中竹光先生含着一支雪茄来了。&lt;br&gt;「呀！救救我竹光先生！」&lt;br&gt;但是竹光只见到穿着一件比基尼内裤的香奈子，然后说：「将它脱光！」&lt;br&gt;羞耻的心，让全身变得通红，泪濡湿了睫毛。&lt;br&gt;竹光先生安静地吸着烟。&lt;br&gt;「你是个很称职的课长，这是我们要送给你的礼物，请收下！」说完之后，&lt;br&gt;将烟头压到香奈子双腿之间那个高烽上。&lt;br&gt;「呀！」&lt;br&gt;光叫着的香奈子那蜂上的林丛已燃烧起来了。&lt;br&gt;数位社员将她压住，让松崎露出那男根，在她身上来回地蠕动着。&lt;br&gt;「呀！呀！」香奈子光是叫着。&lt;br&gt;「这是美人课长的性爱秀！」&lt;br&gt;「呀…」&lt;br&gt;一声大叫后，眼睛张开，才发现自己心跳急促，全身都湿透了，而且下体处也流出那滑润的蜜汁。&lt;br&gt;在羞愧的同时，对自己会做出这种梦境觉得相当的不解，而此种与性有关的梦也是头一遭。&lt;br&gt;香奈子站起往浴室走去，好像刚才的爱有似曾相识的感觉，那地方好像去过。&lt;br&gt;（对了！是喝醉不舒服时，松崎先生所带我来的地方！）&lt;br&gt;发觉了之后，那种羞耻，好像希望能够没发生这种事情一样。&lt;br&gt;脱掉衣服，打开水龙头，香奈子从头往下冲下来。&lt;br&gt;（虽然如此，但是酒精引起的睡意还是赶不走）&lt;br&gt;只是回想起来，平时多喝一杯也不会困的这个样子，竟然睡了三十分钟。&lt;br&gt;后来好像是松崎扶她去休息的样子，现在脑中也尽是如此。&lt;br&gt;穿在身上的衣服及内衣，就是觉得那里不对！&lt;br&gt;看着镜中的身体，结婚当初的自己，如同坚持的花蕾，继而盛开，现在已是成为成熟的果实了。&lt;br&gt;（虽然先生已不像新婚时，那么热烈。）这三个月，先生出差巴黎，这成熟的果实，&lt;br&gt;将无法忍受那空闺的寂寞！&lt;br&gt;香奈子将自己的双乳用双手往上扶，呀！揉了自己的乳房，再用食指与中指夹住乳头来回地转动着，&lt;br&gt;如先生一样地做着。&lt;br&gt;「呀！呀！」&lt;br&gt;双乳交互地搓揉着。&lt;br&gt;这一天终于来了，在门上夹着一封信，上面写着「栗原香奈子」亲展，&lt;br&gt;上面也没贴邮票，也没写地址，这是谁亲自送来的呢？&lt;br&gt;拿出来的照片一看，竟是那种男女性爱的照片，拿在手上都嫌脏，正想丢掉，第一张照片的女郎的脸…&lt;br&gt;此时好像被打了一巴掌一样，香奈子跌坐在沙发上，难到是有人找像我的人拍的吗？&lt;br&gt;但是照片中穿的衣服，却是我昨天穿的呀！&lt;br&gt;再看，那照片中的房间，是那料理店！&lt;br&gt;（那！梦是真实的了！）照片中的香奈子，右手揉着乳房，左手抚着那双腿间的深处。&lt;br&gt;激动的她，接着看第二张，双腿大字型地张开，那花唇如裂了的一般被照了下来。&lt;br&gt;啊！竟有一个不知的男子抱着她，而她的手竟握着那硬直的男根，她此时已全身麻痺了！&lt;br&gt;正呆然时！电话铃声响了。&lt;br&gt;「喂！栗原的家，找那位？」&lt;br&gt;「喂！是太太吗？」&lt;br&gt;很少听到讲话这么无理的人。&lt;br&gt;「怎么样，你好吗？」&lt;br&gt;「对不起，请问你是那位？」&lt;br&gt;「嗨！嗨！看了以后感觉如何？我们照的相可是一流的吧！」&lt;br&gt;「喂！你到底是谁？」&lt;br&gt;「我是帮你照相，还有和你讲电话的人呀！」&lt;br&gt;「你为什么要这么做？」&lt;br&gt;「有很多的理由啊！只是很想再抱抱像你这样的身体！」&lt;br&gt;「你到底那些照片要卖多少钱？」&lt;br&gt;「那见面再谈了！不过外出的时候，裙子穿短一点！」&lt;br&gt;「怎么？」&lt;br&gt;「不如此的话，我就将一样的照片加洗十几份，寄到公司还有你的邻居们！」&lt;br&gt;那种威胁的口吻，香奈子也无可奈何！&lt;br&gt;幸好！迷你裙再流行了。穿上淡蓝色的迷你裙，虽是迷你裙，也仅是膝上十公分的长处。&lt;br&gt;今早上班的脚步，特别的重，到公司要转三次的电车，&lt;br&gt;第二次转车时，十分的拥挤（那个男人，到底是谁？）&lt;br&gt;同时，香奈子也想到（呀！难到是与我一起照相的男人吗？）&lt;br&gt;想到这，香奈子心中一片乱，起了一阵鸡皮，一阵呕心！&lt;br&gt;再转第三次车的时候，在月台竟然想不到与松崎同车。&lt;br&gt;「酒醉好一点了没？」&lt;br&gt;「好了！谢谢你！」&lt;br&gt;香奈子笑得很勉强。&lt;br&gt;上了车，与腋下夹着新闻的松崎肩并肩地站着，到了下一站，已经很拥挤的车子，又进来了一堆人。&lt;br&gt;还好香奈子有松崎的保护，被挤到车子的一角，也与松崎站成了一直线，手也有个扶手拉着。&lt;br&gt;电车边走着松崎小声地说：「课长！我每天也可以来搭这班车！」&lt;br&gt;保险金课与其他课不一样，上班的时间没有一定。&lt;br&gt;电车开动了约一分钟，有人动手摸她的屁股，香奈子全身变硬！&lt;br&gt;「住手！」&lt;br&gt;今早的状况，对香奈子都不利，搭上一班那么拥挤的车子，一只手拉着扶手，另一手扶着信封。&lt;br&gt;而且现在又遇到色狼，这种事让在公司上班时，一直以色瞇瞇眼光的松崎知道了，那会是很丢脸的事。&lt;br&gt;见香奈子没抵抗，那人愈来愈大胆，用手抚摸着她的臀部。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;差一点就呻吟起来！&lt;br&gt;色狼用手卷起了裙子，直接在露出的大腿上爱抚着。&lt;br&gt;色狼好像深信香奈子不会回手，竟然将她的内裤拉了下来。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;拉下内裤后，那人将大姆指插入她的深处。&lt;br&gt;「你怎么了，课长！」&lt;br&gt;「没有！我还好！」&lt;br&gt;此时那人的手在她的花唇间一瓣瓣地轻抚着，香奈子全身燥热，双手出汗。&lt;br&gt;「课长，你会热吗？满脸都通红了！」&lt;br&gt;「呀！是有点热！」&lt;br&gt;此刻，那手指，毫不考虑地在花唇深处的果肉中扭转了起来，这样子的事，大约有十五分钟。&lt;br&gt;终于到站了，大家陆续下车，那男子才将手指拿开。&lt;br&gt;已经掉了一半的内裤，随时有滑走的可能！&lt;br&gt;走到剪票口。&lt;br&gt;「松崎先生，我到洗手间一下，你先走吧！」&lt;br&gt;「没关系，我在这里等你！」&lt;br&gt;「没关系，请先走，我随后就到。」讲完时，用信封来压住快掉的肉裤，快步地跑到厕所。&lt;br&gt;保险部保险金二课，就是俗说的理赔调查员。&lt;br&gt;有理赔请求时，都要经过这个手续。&lt;br&gt;一课是接受保险契约者的申请，二课是实际的调查。&lt;br&gt;午休之前，结束了与一课的会议，香奈子正准备回坐时。&lt;br&gt;「课长，有客人找你！」&lt;br&gt;「是那位？」&lt;br&gt;「他说今天与课长有约，现在人在会客室！」&lt;br&gt;「好吧！」&lt;br&gt;走进了会客室，有一位男子背对着她。&lt;br&gt;「让你久等了！」&lt;br&gt;待将门一关，那男子掉过头来一笑！&lt;br&gt;「对不起，你是那位？」&lt;br&gt;「呀！你忘了，今天早上才刚刚打过电话！」&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;香奈子目瞪口呆，但是这声音，那脸我决没法忘掉。&lt;br&gt;「别那么惊讶嘛！我不是在电话中提到今天会与你碰面！」&lt;br&gt;「太太，你的皮肤真的好棒，真的是成热的女人！」&lt;br&gt;香奈子又愕然了！&lt;br&gt;「呀！你是电车上的…」&lt;br&gt;「嘿！嘿！你终于想通了，你能够如约定中的穿迷你裙，让我也方便不少！我叫做岩田，请多指教！」&lt;br&gt;拿起桌上的一根烟！&lt;br&gt;「火！」岩田又再次地说，而香奈子只是惊愕过度地呆呆站着。&lt;br&gt;「火呀！太太！」&lt;br&gt;被叫着的香奈子，拿起桌子上的打火机，准备点烟。&lt;br&gt;此时，岩田毫不考虑地将手伸入她的裙中，又摸起她的屁股。&lt;br&gt;「住手！」&lt;br&gt;「别那么大声叫嘛！」&lt;br&gt;「如果你想拿回我手上的东西，就老老实实地听从我的话。」&lt;br&gt;岩田从西装口袋中，拿出了成串的底片及照片。&lt;br&gt;「这种事我们到公司外面再谈，都已经快午休了！」&lt;br&gt;「没那必要，老子我想在这里谈！」&lt;br&gt;「这种东西，要多少钱，你才愿意卖？」&lt;br&gt;「还没有决定，还得跟我的同伴讨论一下。」&lt;br&gt;（还有其他的人看过这些照片！）&lt;br&gt;「但是我们想，照片是用金钱来换，底片就用你的身体来换。」&lt;br&gt;「但…但是我已是有夫之妇！」&lt;br&gt;「但是你的老公在海的那一边，一次、二次让别的男人爽一下，而且太太你三个月都没让男人抱一下，很难过
的…」&lt;br&gt;「不！没那回事！」&lt;br&gt;「哈！哈！真是圣女！请安静地想一想，如果我将这些照片，给你的公司、邻居知道的话，公司呆不下去不用&lt;br&gt;说，住家你一定也住不下去了，先生如果看到自己的太太是如此不检点，这一切后果，就由你自己取舍吧！」&lt;br&gt;说完，将烟熄在烟灰皿中。&lt;br&gt;「喂！就听从我们的吧！如此，又能保有家庭，现在的地位也在，如果你赞成的话，为了証明你的认同，就将&lt;br&gt;裙子卷起来，否则我离开的时候，这些照片我就分给你的同事了！」&lt;br&gt;说完，就朝入口方向走，手也将门把要打开。&lt;br&gt;「等一下！就照你所说的！」&lt;br&gt;岩田坐下来，香奈子背对着他，已将淡蓝色的裙子卷起来了。&lt;br&gt;随着裙子的变短，那双腿便露了出来。&lt;br&gt;「脱掉丝袜！」&lt;br&gt;「这样就好了！行吗？」&lt;br&gt;「你就照我说的，我说脱什么，就脱什么。」&lt;br&gt;交互将高根鞋脱掉后，丝袜也脱了！&lt;br&gt;「接着！全部脱掉！」&lt;br&gt;「什…什么？」&lt;br&gt;「放心！我没有要在这里抱你，只想再一次看看你这美丽的裸体。」&lt;br&gt;香奈子受尽屈辱地在会客室内，将自己裸露出来，而门外同事们正在工作。&lt;br&gt;「别拖拖拉拉！快一点脱光！」&lt;br&gt;（心中想如果这男子生气的话，不知道会做出怎样的举动？）香奈子乖乖地脱掉上衣。&lt;br&gt;岩田点起第二根烟。&lt;br&gt;「让我看看你的乳房。」&lt;br&gt;香奈子紧闭着双眼，将乳罩的扣子解开，吊带也由双肩滑下来。&lt;br&gt;再度看到那双乳，那乳头是如此的幼嫩，又是那么的粉。&lt;br&gt;双手抱住自己的乳房，心想着如何将他隐藏起来。&lt;br&gt;「太太，还有一件吧！」&lt;br&gt;「这样就好了！拜托！」&lt;br&gt;「你不脱，我帮你脱。」&lt;br&gt;讲完就伸过手来，要将她的内裤脱掉。&lt;br&gt;「不用了！我自己来。」&lt;br&gt;在公司的会客室中，要将她的内裤脱掉。&lt;br&gt;「将手放开，让我看清楚一点。」&lt;br&gt;一手挡住乳房，一手挡住下部阴户的她，只好将双手放在身体两侧。&lt;br&gt;「好美的身材，太太你不会埋怨吧！」&lt;br&gt;刹那间，香奈子掩住自已的脸。&lt;br&gt;「好了！好了！太太你做的很好。」&lt;br&gt;岩田从沙发上站起来，将手放在香奈子的肩上。&lt;br&gt;「今天到此为止，以后就照我们所说的照做就是了，照片我们也不会给别人看的。」&lt;br&gt;「早点将衣服穿好吧！这样子你不想让部下瞧见吧！还有这件让我作纪念！」&lt;br&gt;随手拿走了那件内裤，放进了口袋。&lt;br&gt;「再见了！」&lt;br&gt;受惊吓的香奈子，呆呆地站着，将衣服穿好。&lt;br&gt;当香奈子走出会客室，在她的桌边，松崎已在叫着她了。&lt;br&gt;「课长，这里有新的调查案件要查。」&lt;br&gt;办公室内，只剩下两、三人，其他的人都出去了。&lt;br&gt;「是什么案件呢？」&lt;br&gt;桌上放着调查的书类。&lt;br&gt;「本来这是我该负责的事件。」&lt;br&gt;边说着，松崎将手伸进香奈子的迷你裙中，当然裙子里什么都没有穿。&lt;br&gt;「你在做什么？」&lt;br&gt;正要一巴掌打过去的时候，在资料上出现了一张照片。&lt;br&gt;自己的裸照，香奈子的眼前一片漆黑。&lt;br&gt;松崎高兴地望着香奈子，继续着资料内的话题，桌子下他的手正毫无忌惮地摸着香奈子的臀部。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三章　性欲的快感&lt;br&gt;一星期是怎么过的…&lt;br&gt;栗原香奈子，如往常一般的，肩部吊着皮包，单手拿着书类的信袋，一手抓着吊着的皮革扶手。&lt;br&gt;换车后的车子还满空的，经过了第二站，车子慢慢地挤了起来。&lt;br&gt;经过了一阵子，要不是有冷气，这对香奈子来说，简直是地狱！&lt;br&gt;那天，香奈子穿着黑色的麻纱上衣，只是与上身比较起来，下半身好像凉快多了！&lt;br&gt;今年虽然流行迷你裙，但是如此大胆的迷你裙，在挤车的时间，如果再抓把手的话，可能只有刚好盖住屁股了
。&lt;br&gt;「课长，这是送给你的礼物，谢谢你每天给我们娱乐！」&lt;br&gt;讲这话的是昨天给香奈子这一件麻上衣，那短裙一定是膝上三十公分。&lt;br&gt;「这样子，才不会隐藏了课长你美丽的双腿！」香奈子紧张的背后神经，集中在下肢，这一星期，松崎与岩田&lt;br&gt;每早，香奈子必是他们的猎物，玩着色狼的游戏。&lt;br&gt;今天他们怎么还没有将手放入裙中呢？&lt;br&gt;他们二人是一起上车，且站在我背后该是没错的。&lt;br&gt;（到底是怎么了？）&lt;br&gt;什底都没有做，反而让香奈子觉得奇怪！&lt;br&gt;但是面对着这两个狡猾而卑贱的人，想起来，开始渐渐地不安起来，同时也让香奈子紧张起来。&lt;br&gt;电车一站一站地过去了，二人的手还没有摸香奈子的屁股。&lt;br&gt;忽然，超迷你裙中有男子的手伸入。&lt;br&gt;全身紧张了起来，香奈子的脸上泛起了优美的红潮。&lt;br&gt;松崎与岩田的手，像是大胆的手去动别人的太太的臀部。&lt;br&gt;香奈子美丽的眼睛眺望着窗外的景色，但是心中却是狼狠不堪。&lt;br&gt;这时，臀部被摸的厌恶已经没有了，也不在乎有几根手指头在臀部上游走了！&lt;br&gt;这一星期，第三性感带，忽然发出芽来。&lt;br&gt;男人们的手，只要进到更深处来，香奈子自会将修长的白色双腿分开。&lt;br&gt;男的手指又碰到那私处，揉按着…&lt;br&gt;香奈子的体内有着全身披揉一般的那种愉悦。&lt;br&gt;好像在等待这种爱抚一样，香奈子的花丛处，流出了蜜汁。&lt;br&gt;「啊！啊！」&lt;br&gt;周围的人，窥视着她。&lt;br&gt;「你不舒服吗？」&lt;br&gt;帖在旁边一位老先生，用担心的眼光望着香奈子。&lt;br&gt;「没…没有，什么都没有！」&lt;br&gt;「但是看你都冒冷汗了！」&lt;br&gt;「没有，真的没有关系，下一站就到了。」&lt;br&gt;电车靠站了，只要车速慢下来，抚摸的手，一定会马上停下来。&lt;br&gt;等车子靠站了，车门开了，香奈子随着人群而下车，平常下车后，都将松崎及岩田当做不认识的人，香奈子急&lt;br&gt;着去厕所。&lt;br&gt;但是，今天一下车，二人站在香奈子旁，从车站的楼梯下来，走向剪票口。&lt;br&gt;「喂！又去厕所吗？」&lt;br&gt;二人交互了眼光。&lt;br&gt;「今早是该改变一下兴趣了！」&lt;br&gt;「但是，肚子有一点疼。」&lt;br&gt;「你该知道我们为什么在你的屁股上上锁吧！」&lt;br&gt;走出了剪票口，将香奈子带上剪票口。&lt;br&gt;「再见了，我到此为止。」&lt;br&gt;到十字路口，岩田说完了就走了，此时超迷你的裙子、没裤袜的香奈子站在此，十分的醒目。&lt;br&gt;对香奈子而言，这又短又紧的裙子，将臀部包着，又露出那大腿，那难以忍受的羞耻之外，又加上抑制自己的&lt;br&gt;便意。&lt;br&gt;「课长！绿灯了！」&lt;br&gt;不知不觉中信号改变了，周围的人都走过马路。&lt;br&gt;寸步难移的香奈子…&lt;br&gt;「求求你，松崎我肚子好难受呀！」&lt;br&gt;松崎的脸色冷冷的，全无视于香奈子的哀求。&lt;br&gt;「怎么了，不能够抬头阔步走吗？」&lt;br&gt;哈哈！看着寸步难行的香奈子，露出冷冷的笑容。&lt;br&gt;到了办公室，开始办公了，但香奈子却无法安静下来。&lt;br&gt;结果，去不成厕所。&lt;br&gt;不可思议的是，下了电车到了理赔科办公室，腹痛难忍，一阵又一阵。&lt;br&gt;香奈子初次没法安心下来。&lt;br&gt;「待会如果岩田来公司，请他到会客室。」&lt;br&gt;「课长！这是此次调查的结果。」&lt;br&gt;装成要讨论事情，递过去一张便条纸。&lt;br&gt;在那纸上写着「将裙子脱掉」几个字。&lt;br&gt;香奈子看着半信半疑，松崎又写了「在这脱」。&lt;br&gt;「如何！课长，我是绝对要求这个样子的！」&lt;br&gt;办公室七，八位调查员，松崎讲的话，他们都听见了。&lt;br&gt;呆了一阵子，哑然的香奈子，用小小声音说：「我知道了，照做就是了！」&lt;br&gt;边说着，偷窥其他杜员的样子，将臀部浮起来，从椅子下慢慢地将裙子脱掉。&lt;br&gt;迷你裙脱到了大腿的一半，便说着：「这样子的话可以吗？」&lt;br&gt;「就这样，不要动呀！」说完后，就回到自己的座位上。&lt;br&gt;香奈子脸上泛起了红潮，只有表情装着很平静，写着书类，但是下半身却是成熟地裸露着。&lt;br&gt;「课长！有会客。」&lt;br&gt;女子社员惊醒了香奈子，香奈子赶紧将身子移向桌下。&lt;br&gt;「那…那一位呢？」&lt;br&gt;「叫做岩田的人。」&lt;br&gt;「那就请他到会客室，我马上去。」&lt;br&gt;「是！」&lt;br&gt;女社员走了后，香奈子穿好迷你裙之后，边注意自己的裙 ，边走向会客室，那时，松崎正抽着烟，接着，捧着&lt;br&gt;茶的女杜员走进来，又出去，过了一会儿，门开了。，香奈子露出了脸来。&lt;br&gt;「松崎先生，请拿些资料，进来一下。」&lt;br&gt;「好！马上过去。」&lt;br&gt;弄熄了香烟，走向会客室。&lt;br&gt;开了门走进来之后，呆立了一会儿。&lt;br&gt;会客室内仅有岩田背着门站着，却看不到香奈子的影子，抽着烟的岩田回过头来。&lt;br&gt;「喂！你想干吗？」说完，便注视着双眼之间。&lt;br&gt;（难不成）&lt;br&gt;松崎走到沙发的后面，在岩田的身体之前，香奈子正在那儿。&lt;br&gt;然而，香奈子涂着美丽口红的唇，正含着岩田巨大的东西。&lt;br&gt;香奈子发现松崎的时候，赶紧吐出那东西，脸转向一边。&lt;br&gt;岩田把香奈子的头发抓住，又压向那东西。&lt;br&gt;「喂！还没完呢！」&lt;br&gt;再如何抵抗也是无用的，紧闭着双眼的香奈子，伸出了舌头。&lt;br&gt;「看着！」边吐着烟的岩田，边说着。&lt;br&gt;「这一星期，好好的练习一下舌头的用法。」&lt;br&gt;香奈子的舌，舔着那男根的顶端，上下的吸着。&lt;br&gt;「喂！今日不是来做这个的。」松崎插嘴。&lt;br&gt;「对了！太太，已经好了，继续的就看今天晚上了。」&lt;br&gt;岩田将香奈子推离开，准备好的袋子放在桌子上，将拉链打开。&lt;br&gt;「太太，将衣服脱光。」&lt;br&gt;听完此话的香奈子，用双手将自己的胸抱着，向后退了数步。&lt;br&gt;「怎么了，到现在还会觉得不好意思吗？课长你如果愈合作的话，愈节省时间，如此其他社员就不会怀疑了。
」&lt;br&gt;说着话的松崎，岩田一样样地把一些奇怪的用具排了出来。&lt;br&gt;香奈子只好再次的在他们二人面前，脱下了短裙。&lt;br&gt;上衣脱了，乳罩脱了，剩下的只有迷你裙，成熟的双乳，双手抱住仍无法藏着。当裙子滑动，只看到那脚的线&lt;br&gt;条，而留在丰满腰上的仅有金属的贞操带，渗出了白色大理石般的肌肤。&lt;br&gt;「喂！太太，到这边来！」&lt;br&gt;岩田用细细的塑胶管子，展示给香奈子看。&lt;br&gt;「你，你又想做什么呢？」香奈子不安地问道。&lt;br&gt;「好了，你只要照着做就好了。」&lt;br&gt;用钥匙打开了贞操带，将香奈子优美的裸身弄躺在桌上。&lt;br&gt;「太太，你对洗肠很是敏感，这个就是。」&lt;br&gt;当这个器具在香奈子眼前晃动时，香奈子露出深锁的双眉。&lt;br&gt;「什么，要在这个地方做这种事？」&lt;br&gt;「当然了，等下班也是可以的，但是那样的话，可能太太你不会觉得舒服。」&lt;br&gt;如岩田所说一般，虽然便意已消，但是积在体内的那股便秘，实在十分不快。&lt;br&gt;「那！开始吧！」&lt;br&gt;岩田催促着松崎，拿开了贞操带，拿油膏在管子的表面涂了一下。&lt;br&gt;松崎面对着岩田。&lt;br&gt;「课长，可能不须要再涂这种油膏了。」&lt;br&gt;说完将插入的手指先抽出来，有粘液附在上面。&lt;br&gt;「我们那么努力地调教像太太你这像的人妻，这些是你该给我们的。」&lt;br&gt;「如何了！课长！」抓着香奈子头发的松崎，用嘲笑的脸对着她说。&lt;br&gt;「在办公室里，裸体的欺负你的屁股，被洗肠是什么滋味呀？」&lt;br&gt;香奈子咬牙切齿，脸朝向另一边，手插入头发中，头被强烈地摇动起来。&lt;br&gt;「说些话吧！喂！美人课长。」&lt;br&gt;「讨…讨厌…」&lt;br&gt;发抖的声音，只能睨视着对方。&lt;br&gt;「要怎么样，随你们了！」&lt;br&gt;如小花般的小嘴巴栗动了起来。&lt;br&gt;松崎露出了那排白色的牙齿。&lt;br&gt;「当然了，要怎样弄你，我是不会客气的，而课长生为美人，生为才女，生为女人的心，会不会感到后悔？」&lt;br&gt;松崎的手放开了头发，接着岩田的手按住那处。&lt;br&gt;香奈子从口中发出了如长叹息般的喘息，对那处又搓又揉，香奈子的体内好像有一种异样的火烧着，那种感觉&lt;br&gt;却伴随着甜密的味道。&lt;br&gt;塑胶管如蛇般地缠住，玻璃瓶内的药水慢慢地减少了。&lt;br&gt;「啊！啊！」&lt;br&gt;「喂！如何了？这种方法该是喜欢洗肠的太太最适合了！」&lt;br&gt;「嗯！嗯！请结束好吗？」&lt;br&gt;不停的水，一直流入香奈子白色的臀部中。&lt;br&gt;随着药水的倒入，香奈子屁股的高度，从三十、四十到五十公分地抬高。&lt;br&gt;但是到此时的压力也增加了，瓶中的药水也都流到这全裸的美人课长的肠子的深处了。&lt;br&gt;「啊！不要了，啊！啊！」&lt;br&gt;头发在肩部柔软地摇动着，香奈子却束手无策，冷冷的多量的水却流了一肚子如奔流一般。&lt;br&gt;「如何了！课长，觉得如何了？」&lt;br&gt;松崎将香奈子满脸通红的脸抬了起来。&lt;br&gt;黑眼里，冰冷的眼神中渗入了泪，鼻子也抽泣了起来。&lt;br&gt;大概将五百ＣＣ全部都放进去了，让香奈子从洗肠的地狱中解脱了。&lt;br&gt;「令人讶异，五百ＣＣ全注入了，太太的肚量很好呀！」&lt;br&gt;「那我们就期待下回的一千ＣＣ了！」&lt;br&gt;「呀！请饶了我吧！」&lt;br&gt;香奈子疯狂地摇头，悲痛地表现着，在上班时想上厕所时的便意，此时因为多量的药水而再之涌起。&lt;br&gt;「求求你们，我要去厕所！」&lt;br&gt;不久就是这种知性的美貌，渗着汗水的脸恳求着。&lt;br&gt;岩田含着不正经的笑容，从袋中拿出了一只大塑胶袋。&lt;br&gt;「喂！就在这里吧！」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;一瞬间，岩田的意图，让香奈子觉得怪异，只呆望着那只塑胶袋。&lt;br&gt;（难道，真的是…）还是他们真的是在试着我呢？&lt;br&gt;「你…你们在说些什么呢？」&lt;br&gt;「对于你这种脑筋这么好的人，好像没有必要再说明。」&lt;br&gt;「要不要用这只塑胶袋，是课长你的自由。」&lt;br&gt;二人说完后，冷笑地望着坐在桌上狼狈的香奈子。&lt;br&gt;「如此以上的耻辱，别再做了。」&lt;br&gt;「可是又没有东西代替便器，难道你要光裸裸地去上厕所？」&lt;br&gt;实际上，如果现在穿衣服，再去厕所，也来不及了。&lt;br&gt;把塑胶袋紧握在手中，回望了一会会客室，当便意又来时，香奈子走到屋内的一角。&lt;br&gt;然后蹲下来，将手中的袋子，接触着屁股。&lt;br&gt;「啊！啊！别过来！」&lt;br&gt;那二人走近后，围视着脸部表情弯曲的香奈子。&lt;br&gt;「如何了，课长，在我们面前大号又不是第一次，而且大在塑胶袋中，也不会有臭味啊！」&lt;br&gt;松崎边说着，看见香奈子惹人的背后，又将手轻抚了过去。&lt;br&gt;「喂！不要碰我！」&lt;br&gt;不经意地，全身如大理石般滑的裸身发抖了起来。&lt;br&gt;「 完了是吗？」&lt;br&gt;在叹息声中结束的同时，全部的药水都流了出来。&lt;br&gt;但，马上将袋口绑紧。&lt;br&gt;「出来了，美人课长的特大号大便。」&lt;br&gt;「真不愧是美人，大便的形状也很好看又可爱。」&lt;br&gt;松崎和岩田如在看热闹般的笑着。&lt;br&gt;排泄完后，岩田拿来了卫生纸。&lt;br&gt;「舒服了吧！用这个擦擦吧！」&lt;br&gt;「等！等一下，又来了！」&lt;br&gt;边说着，那白色的屁股露了出来，咚咚咚…又泻了出来。&lt;br&gt;「清洁溜溜，旧的大便都排的干干净净。」&lt;br&gt;终于发 完了，岩田和松崎要夺去香奈子双脚间的东西。&lt;br&gt;「还在摸什么，该将衣服穿好了，不然隔壁部的社员会觉得奇怪！」&lt;br&gt;松崎将手放在肩上，香奈子却低泣地摇动了身体。&lt;br&gt;「请你放开我，与我无关！」&lt;br&gt;抖动的声音叫着。&lt;br&gt;不知该如何的表情，松崎望着岩田。&lt;br&gt;（让我来）&lt;br&gt;用眼睛暗示了一下，拿起了衣服走向香奈子。&lt;br&gt;「呀！太太，到现在不忍耐一下的话，因一时的冲动，到现在的努力都会成泡影的。你那么深爱的先生，如果&lt;br&gt;此时好强的话，不是坏了整个大局吗？太太你是脑筋好的人，这些轻重你该知道的。」&lt;br&gt;令人想像不到的是，香奈子竟然乖乖地，服从了岩田所说的，慢慢地穿起了衣服。&lt;br&gt;（对付女人真有他的一套）&lt;br&gt;百闻不如一见，原来是要如此这般，松崎此时这样地想着。&lt;br&gt;岩田用橡皮筋绑住塑胶袋。&lt;br&gt;「这么拿着是不行的，放到这里面吧！」&lt;br&gt;穿完衣服的香奈子，接过纸袋，才发现很重。&lt;br&gt;如果万一掉落了就不太好了，香奈子很慎重地用两手抱住。&lt;br&gt;「再见了，今天晚上到公寓来的时候我们再温存温存了！」&lt;br&gt;最后用胜利的微笑，摸摸香奈子超迷你裙包住的臀部，岩田再收拾一下会客室后就走了。&lt;br&gt;接着松崎步出了门外，之后香奈子也接着走出来，当时有一位男调查员走近了香奈子。&lt;br&gt;「课长，本来要调查的事件，今早已有令人难以相信的结果了。」&lt;br&gt;调查员的眼睛，注意到了香奈子手中的纸袋。&lt;br&gt;「这件事情，你交给专务就可以了，那请你稍等一下。」&lt;br&gt;香奈子如逃命一样地冲出办公室到厕所。&lt;br&gt;在厕所中，将自已的排泄物倒入马桶中，那排泄物真是平时以上的量。&lt;br&gt;之后的一周，从他们而来的责难，比以往更不同了。&lt;br&gt;到此为止的洗肠，不再弄了。&lt;br&gt;取而代之的，原本的色狼行为，在上班的电车中，伸入超迷你裙中，没内裤没丝袜的屁股中，在那深处做出一&lt;br&gt;时、一刻也不停止的爱抚。&lt;br&gt;之外，在下车前一定将栓子栓上，如此每天的重复着，也因此那一处也慢慢变的肥大了。&lt;br&gt;在公司带着的，还是松崎的那件贞操带，被嵌在成熟的腰上，如此不变的上完一天的班。&lt;br&gt;再来就是一天必定有一次与松崎、岩田用口去爱他们，去吸他们那劣情的树液，这如同是义务一般。&lt;br&gt;用想的好像是在演戏一样，变成实际上的行为，那就很痛苦了。&lt;br&gt;松崎对香奈子是憧憬很久了，对香奈子那甜美的唇，如丝般的皮肤，用舌头去舔时的那种快感。&lt;br&gt;平常平均要花上一个小时才会发射，但是此刻用人妻的熟练技巧，与充满欲望的舌尖来行使了。&lt;br&gt;用口交的同时，也用那电动阴茎来配合，因此整个始末就更精彩了。&lt;br&gt;而饮用两人的男子精液，一天二次的性爱，持续着。&lt;br&gt;连续半个月，香奈子不难发现自已的肉体上产生了变化。&lt;br&gt;每日二次，达到女性的喜悦，对到目前的香奈子来说是超过了，而且是过度的性生活。&lt;br&gt;但在松崎与岩田凌辱前后，香奈子的身体也如别的女人一样，官能性都会如同开花一般的令人难以想像。&lt;br&gt;一日两回的性高潮，成熟人妻的她，对于电动阴茎已变得不能满足了。&lt;br&gt;在电动阴茎动的时候，香奈子实际上感受到的仅有那舌与唇的快感。&lt;br&gt;松畸与岩田如往常一般，但是香奈子却又不能开口，当然身为人妻，香奈子当然是没有说出此话的许可。&lt;br&gt;香奈子试着，只有等着松崎他们了解，只有口腔，那是不能够满足的。&lt;br&gt;二人，一日复一日地重复着罪恶的行为。&lt;br&gt;对松崎，现在只维持三十分钟的成果，为此原因，香奈子用舌头，在献身的时候，都是用两次、三次的挑逗。&lt;br&gt;此外，香奈子对电动阴茎所达到的高潮，积压又积压着，已经变成慢性的欲求不满。&lt;br&gt;因为如此，香奈子对于运用舌头的方法，也愈来愈热情，已经变成了贪婪。&lt;br&gt;松崎他们又开始新的调教阶段，此时只是那开始的第二周。&lt;br&gt;那一日如往常一样，搭早班的电车，松崎开了锁之后，就上车了。&lt;br&gt;电车开始发动的时候，站在侧边的松崎，摸着香奈子的屁股。&lt;br&gt;（啊！）&lt;br&gt;香奈子美丽的睫毛闭着，胸中经轻地叹息着，昨日饮完精液，穿上贞操带，她已经寂寞了一个晚上了。&lt;br&gt;是自已的部属，又是那么卑鄙的男人，但是肉体在此瞬间的渴望，是香奈子没法去否认的。&lt;br&gt;这件超迷你裙，如穿上外套，仅只有膝上三十五公分，是十分大胆的。&lt;br&gt;但是松崎他们所定的是膝上三十公分，比他们的指示更短，但是选择这仅包住屁股的大胆惹火迷你裙的是香奈&lt;br&gt;子自己。&lt;br&gt;会如此大胆的穿着，是为了挑逗松崎他们，对自己臀部的狂爱，他们一定会过来的，香奈子有此想法。&lt;br&gt;先在裙上抚摸，接着伸入裙内，完完全全的爱抚。&lt;br&gt;香奈子吞着呼吸，等待着松崎的爱抚。&lt;br&gt;但是松崎却没有很快地以焦急的手伸过来。&lt;br&gt;香奈子正觉得惊讶，转头一望松崎，手扶着车把的松崎与香奈子眼光交合的一刹那，浮出了好色的笑。&lt;br&gt;香奈子发觉自己想法被视破，转过身来，突然觉得在电车中没穿丝袜，露出整个臀部的事，十分的羞耻。&lt;br&gt;当臀部被摸的时候，那是在数分钟之后。&lt;br&gt;「呜！」&lt;br&gt;香奈子发出了呻吟声，以前香奈子是没有如此过的，但经过松崎们调教之后，香奈子的臀部，比一般人的敏感&lt;br&gt;性更高。&lt;br&gt;但是这只手却是伸至另一方，马上感到岩田也在车上。一个月以上，连日的爱抚，香奈子已经知道是谁摸的了&lt;br&gt;！&lt;br&gt;但是受到松崎们摸臀部以来，如今日般的状况，是第一次。&lt;br&gt;以前香奈子的话，又逃避、又反抗的。但是现在却是穿着超迷你裙公然上电车了。&lt;br&gt;香奈子的脸上露出了红晕，男人的手长约九十公分，对抚摸人妻成熟的屁股是足足有馀的，而手指也插入了那&lt;br&gt;花丛中的密虚。&lt;br&gt;香奈子全身僵直了，但是钥匙却没有开，香奈子十分的绝望，眼前展现出一片黑暗，刚那男人的手指停在那儿&lt;br&gt;时，那异物被打开了，终于解除了警报，那手指更深入内部。&lt;br&gt;香奈子的五官，此时进入了异般的赤热，如快燃烧一样。&lt;br&gt;如同被锁住魂般的震惊，此时又有别的男人的手从下腹部而来，在无防备之中从后方过来，香奈子没法抵抗，&lt;br&gt;只有允许男人的手进入。&lt;br&gt;一样的那手，在香奈子没穿内裤上，毫不忌惮的挑情起来。&lt;br&gt;（哇！）&lt;br&gt;香奈子快哭般的表情，腰部战栗了一下。&lt;br&gt;并不是渴望男人的手指，而是感觉没有办法去拒绝，却日渐无法满足的香奈子的身体，己经无法去抗拒男人们&lt;br&gt;这怪异的挑逗了。&lt;br&gt;香奈子的身体，喷出了热花液，男人的手指则在那深处圈转着，另一人则在那花蕾的裂口深处，前后地抽送着
。&lt;br&gt;香奈子紧握住皮扶手，上气接不了下气，脸部被头发垂下而挡住，和平常相反的，如同一般上班族一样，不知&lt;br&gt;所措。&lt;br&gt;香奈子的呼吸愈来愈乱，令人难以置信的，在那抽送之时，香奈子全身的肉如被揉搓一般的愉悦。&lt;br&gt;连耳根都变红的香奈子，在男人们的进攻之下，手指在花唇的抽送的男人，及一指在热濡湿润的粘膜抽送的人&lt;br&gt;！&lt;br&gt;（啊！好舒服，好舒服！）&lt;br&gt;到了公司，虽然坐在自已的位置上，但香奈子却望着坐在窗边的松崎。&lt;br&gt;超迷你的下半身，坐在椅子上，有些甜蜜的疼痛。&lt;br&gt;一直都是，只要松崎一松手，性欲的感觉就没有了，但是今天却不一样。&lt;br&gt;还有也开始期盼，每天早上举行的会客室之性爱。&lt;br&gt;但是，今天早上到了现在，松崎仍没有行动。&lt;br&gt;过了三十分钟，松崎站了起来，走向香奈子。&lt;br&gt;香奈子按捺不住，内心跳得快速，又努力装着平静没事的样子，看着桌上的资料。&lt;br&gt;「课长，我要外出去钢查Ａ大厦的保险事务。」&lt;br&gt;「喔！我！我知道了。」&lt;br&gt;香奈子拼命地隐藏自己，对着松崎说。&lt;br&gt;「等…等一下，我有事要问你！」&lt;br&gt;站起来，走向会客室。&lt;br&gt;松崎关上会客室的门，就看见香奈子在房间里走来走去。&lt;br&gt;「今天，嗯！不像以前一样吗？」&lt;br&gt;「像以前一样什么？」&lt;br&gt;「决定了不是吗？」&lt;br&gt;香奈子支支唔唔的说了出来。&lt;br&gt;「啊！那个吗！那个的话已经结束了，离课长的先生回来还有一个月，现在起不做结束的话，不太好吧！」&lt;br&gt;「喔！原来如此。」&lt;br&gt;香奈子的眼神变得又深又沈。&lt;br&gt;「如此！还有什么重要的事吗？」&lt;br&gt;「没有！」&lt;br&gt;松崎便转身走向门去。&lt;br&gt;「等一下，请你等我一下。」&lt;br&gt;「这些做法都要停止了吗？」如泣如诉般的声音。&lt;br&gt;「这些作法，什么作法呀？」&lt;br&gt;松崎走到香奈子的面前，对着为人妻的香奈子盯着。&lt;br&gt;「我很喜欢课长，是不是这种作法？」&lt;br&gt;边说边撩起超迷你裙，正面堂堂地对准双腿的根部。&lt;br&gt;「啊…做…什…」&lt;br&gt;身体栗动了一下，香奈子成熟的腰，已让松崎毫无考虑地前后摇摆了。&lt;br&gt;「从此不会再说讨厌了吧！刚才下车，才到这办公室短短的时间，你也这么难按捺吗？」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;香奈子红着脸，脸微微地垂下来，实际上这无礼病态的爱抚，如果失去了，香奈子一下子也无可适从。&lt;br&gt;「我如此的一个人，优秀的课长竟然会如此的喜爱性交，我万万没想到！」&lt;br&gt;「我会如此，都是你们导致的。」&lt;br&gt;松崎用手指卷起了超迷你裙。&lt;br&gt;「课长，这下你爽了吧！」&lt;br&gt;「这…」&lt;br&gt;平常做事有效率、能干的香奈子，此刻如老师在教训做错事的女学生一样。&lt;br&gt;边做着这样的松崎，将长裤前的拉 拉下来。&lt;br&gt;「你喜欢这家伙，喜欢的不得了，对不对？」&lt;br&gt;看到那挺直的男根，香奈子狼狈地望着，反而说不出半句话来，只觉得全身的血都跃动了起来。&lt;br&gt;不…但是话到了喉头又说不出口来。&lt;br&gt;「还是你已经厌烦了，没有新鲜感了？」&lt;br&gt;松崎将那压回裤中。&lt;br&gt;「不要嘛！松崎先生。」&lt;br&gt;已经忘了自己叫香奈子，腿慢慢跪了下来，手伸向松崎。&lt;br&gt;「等一下，就这个样子。」&lt;br&gt;香奈子扶着松崎的手，慢慢的抚着自己的脸颊。&lt;br&gt;「对了，如果二个月前，我对你如此的话，可能马上受到开除，现在干脆我把这家伙切掉吧。」&lt;br&gt;这些话都是故意在打击，有强烈自尊心的香奈子紧闭着眼皮，抚摸着自己的脸颊。&lt;br&gt;紧锁着双眉，发出呻吟的声音，香奈子露出难耐的表情，全身昂奋，慢慢泛起红潮。&lt;br&gt;「说话呀！课长。」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;香奈子对于自己变得淫贱，而咬紧了唇。&lt;br&gt;「回答呀！」&lt;br&gt;松崎大声地叫着，将腰成圆形地转动起来。&lt;br&gt;「请别这样对我！」香奈子眼中浮着泪水，这么叫着。&lt;br&gt;此时的松崎犹如香奈子的上司一般的态度，用冷眼看着她。&lt;br&gt;瞬间，香奈子的表情都歪了，声音也战栗着。&lt;br&gt;「我想…我想口交…口交…松崎先生！」&lt;br&gt;说完，香奈子对于自己所说出来的话吓了一跳，同时身心犹如踏到另一个不同的世界一般，香奈子好像不是自
己在说话。&lt;br&gt;另一方，松崎也陶醉在征服感之中，对香奈子仍抱着怨恨、嫉妒，而又想像着拥抱着香奈子。&lt;br&gt;又再一次的口交。&lt;br&gt;「课长，你不老实说，我罚你不可以用手。」&lt;br&gt;松崎山中燃起了虐待心而命令着。&lt;br&gt;两手抚摸松崎臀部的香奈子，喷火似的欲情边压抑着，首先用唇压入那男根的尖端。&lt;br&gt;有一半被包皮覆盖住的尖端，香奈子头一偏，用唇将皮弄开，往下一推，露出了龟头。&lt;br&gt;剥开之后，眼看到那尖端部，一下子香奈子的情绪变得高昂而摇晃起来。&lt;br&gt;「怎么了！课长，今天早上在电车上还不够爽吗？工作也是要努力认真做的，否则是没有赞美的，对了！现在
用你最行的球碰球口交！」&lt;br&gt;锁着双眉的香奈子，将伸出的舌尖舔入那球之中，一口一口的含着，好像直到要将那绉纹弄平一样。&lt;br&gt;松崎一直命令她重来，从球到根部，从男根到尖端部，唾液流满了整个男根，口交前后大约花了三十分钟。&lt;br&gt;遵行命令的香奈子，使用这炽热的舌头，香奈子自己的性感也异常地燃烧。&lt;br&gt;松崎伸直了腰。&lt;br&gt;「都口交了，课长你的性趣也来了，索性就脱光衣服吧！」&lt;br&gt;听话的香奈子，不加思索，外套、衬衫都脱了，丢在一旁，此时要裸体，已不是一件难事。&lt;br&gt;站起来从腿部将超迷你裙脱下来，香奈子全身也仅剩下那白色的高根鞋。&lt;br&gt;看见裸体的这一幕，松崎也开始了强烈的欲望。&lt;br&gt;并非第一次看到她的裸体，但是感觉的是，对这女人，社内第一名的美女，如此露裸于面前，那种欢乐是不可
言谕的。&lt;br&gt;还有，香奈子的裸体经过了二个月的时间，身体更加成熟，肤色都散发出迷人的光泽。&lt;br&gt;还好，没有走样，那曲线美依然，那架势依旧。&lt;br&gt;「把这个穿上，课长！」&lt;br&gt;松崎从袋中拿出来一件黑色内裤。&lt;br&gt;「本来想要晚一点再拿出来，但是看到你的身体，马上想让你穿上。」&lt;br&gt;接过来之后，香奈子看了吓一跳，现在手上拿的，有附一根塑胶的小管子，说小也有男性左右的尺寸。&lt;br&gt;「这个滋味如果你 过后，你会欲罢不能的。」&lt;br&gt;望着香奈子的松崎，重重地将香奈子从胸部，大力地抱着。&lt;br&gt;「喂！快穿吧！穿好后好再口交，课长你最喜欢口交了嘛！」&lt;br&gt;另一手，在无防备的腿间，游走着。&lt;br&gt;「啊！啊！」&lt;br&gt;变红的脸，嘴角仍含着那男根，用舌头绕着。&lt;br&gt;「再…再往根部含去。」&lt;br&gt;巨大的男根，都已快插到喉头了。&lt;br&gt;舔着男根，通过长腿的根部，穿着附有男根的内裤，在腿间前后地搓动着，那种压迫感，超过想像。&lt;br&gt;「这种好像与性交爱好者的美人课长十分配合！」&lt;br&gt;松崎望着闪着光亮成熟美的裸体美女，身穿着一条黑色内裤。&lt;br&gt;这种刺激与全裸是不同的，香奈子也奇妙地感到羞耻而兴奋着。&lt;br&gt;「喂！来试试！」&lt;br&gt;松崎按上开关。&lt;br&gt;前面的粗管子一振动，香奈子发出想像不到的声音，两脚紧闭着。&lt;br&gt;「嗯嗯！不行了！」&lt;br&gt;受到想像不到的冲击，香奈子也快忍不住了。&lt;br&gt;电车中受到色狼的侵袭，一样的前后交攻，香奈子的理性也受到欲情的卷击而昂扬。&lt;br&gt;「如何了！课长！」&lt;br&gt;不意地将开关切掉，松崎在香奈子的背后发出了声音。&lt;br&gt;「喂！站起来，课长今天一整天就穿着这个工作吧！只要你略略动一下，就会有刚才那样的感觉，你就练习到&lt;br&gt;习惯为止吧。」&lt;br&gt;香奈子站了起来，松崎又按了开关。&lt;br&gt;「呀！呀！」&lt;br&gt;咬着牙，香奈子忍受着冲击，之后数秒，膝盖也就略略的颤动了。&lt;br&gt;再如何受挑逗，腰也不动的，大概受到了十来次的攻击之后。&lt;br&gt;「很想赞美你能够忍受得住，我就不信！」&lt;br&gt;坐在沙发上的松崎，将两腿间的那物，用手轻轻地套动着。&lt;br&gt;穿着黑色内裤的香奈子，看到那尖端泛着光亮的粘液，狂野地发出了喘息。&lt;br&gt;坐在松畸的腿底，长长的大腿与他紧紧地坐着，用两手捧着，慢慢的从尖端开始用唇来含住。&lt;br&gt;「喔！喔！」&lt;br&gt;边含着，香奈子的喉头深处发出了呻吟声，从身体的深处喷出了欲火之情，十分不舍的用舌头进行口交。&lt;br&gt;完全如同初夜的处女一般的愉快！热烈的甘美喜悦不停，在进入口腔之前，自己的地位，羞耻与自尊都全然抛&lt;br&gt;到脑后了。&lt;br&gt;此时，松崎马上命令香奈子停止，对着兴奋的香奈子摸着她的脸。&lt;br&gt;「很可惜，没时间了，再不出去的话，约会要迟到了。」&lt;br&gt;讲完，将男根放入长裤中。&lt;br&gt;「不！松崎！不…」&lt;br&gt;香奈子将头埋进了长裤中，发出了悲呜。&lt;br&gt;「如果没工作，在此混水摸鱼，让课长生气了就不好了！」&lt;br&gt;「不会生气的，如果工作迟了，再如何我会全权负责的。」&lt;br&gt;「十分的荣幸，但是领了薪水不工作，总是不好，这样好了，我们一起去，偶而与我们这些部下到外面见识一&lt;br&gt;下也是不错的。」&lt;br&gt;松崎站了起来。&lt;br&gt;「对！就这么办！」&lt;br&gt;香奈子伸手拿起脱掉丢在地上的乳罩。&lt;br&gt;「待一会，还有与课长更适合的内裤。」&lt;br&gt;松椅取出了黑色塑胶皮带。&lt;br&gt;「这家伙今晚将等着课长，来举上双手！」&lt;br&gt;讲完，首先将香奈子的胸部结实地绑着，接着腰也绑上了，再一条通过脖子再穿过胸部再与腰部的皮带连接，&lt;br&gt;剩下的穿过两腿之间在背后固定。&lt;br&gt;「这样完成了。」&lt;br&gt;「很适合你呀！现在这样子，色瞇瞇的美人课长。」&lt;br&gt;讲完，开了门就走了。&lt;br&gt;香奈子急着穿上衣服，追着松崎的背后。香奈子坐在松崎的车上，朝新宿方向开。&lt;br&gt;在车子里，没有振动的管子，代之的是坐在助手坐的香奈子，在满是编纹的超迷你裙上，松崎伸出了手，在那&lt;br&gt;丰满的大腿上爱抚着。&lt;br&gt;在红灯前，松崎的手在香奈子的二腿之间，二十分钟后，松崎在高层建 街的一角把车停好。&lt;br&gt;「把上衣脱掉，两手绕到后面。」&lt;br&gt;「要做什么呢？」&lt;br&gt;「别问了，如果想要口交的话别出声照做就是了！」&lt;br&gt;松崎都那样说了，香奈子也就没有抵抗。&lt;br&gt;将手绕到后面，松崎一样的绑上了黑色的皮带。&lt;br&gt;「好了，走吧！」&lt;br&gt;松崎下了车，也叫香奈子下车，且将外套披在她的肩上，手被反绑之事，从外观都看不出来。&lt;br&gt;被松崎牵着，朝向高楼街走去，许多男子都望着迷你裙下，伸展的曲线美及充满智慧、优美的香奈子的脸。&lt;br&gt;「如果要带着散步的话，还是要像课长这么有气质的美女。」&lt;br&gt;松崎用手揽住了腰，且紧紧靠着，用双手从迷你裙一直往上抚摸着。&lt;br&gt;香奈子脸红了，但是被梆的手，又不能动。&lt;br&gt;松崎马上又要将迷你裙卷起来，接着黑色的内裤露出的一半屁股。&lt;br&gt;「别这样，被人看见了！」香奈子将脸靠向松崎的肩膀，小声地要求着。&lt;br&gt;「你不会在意吧！我是想课长你有这个需求吗？」&lt;br&gt;用手拧屁股肉，香奈子混身颤抖了起来。&lt;br&gt;「求求你，松崎先生，可能随时都有人会出来。」&lt;br&gt;必死的恳求着。&lt;br&gt;「知道了，我有重要的工作要做，工作第一是课长的信条吧！」&lt;br&gt;讲完了，松崎走上了陆桥。走到了楼梯上。&lt;br&gt;「课长请在这里慢慢等，我要努力去工作了！」&lt;br&gt;「喂！松崎先生，不可以，请别走！」&lt;br&gt;香奈子请他拿掉手中的皮带。&lt;br&gt;「何必，我马上回来，你一个人先乐一下吧！」&lt;br&gt;松崎将那开关开了，那管子开始动了。&lt;br&gt;「啊…」&lt;br&gt;久候的冲击，让香奈子有种坠落的感觉。&lt;br&gt;「别被别人查觉喔！」&lt;br&gt;被松崎一说，香奈子又咬紧了牙，忍着。&lt;br&gt;「十分的性感喔！课长，等我回来，一定会带来课长你最喜欢的东西。」&lt;br&gt;讲完这话，松崎便下了楼梯。&lt;br&gt;一个人独处时，心想着，身体上被绑着塑胶皮带，而路过的人，都望着那超短迷你裙。&lt;br&gt;管子的冲击虽已习惯，但取而代之的是今早那种数度而不停止的猛烈冲击。&lt;br&gt;那管子的振动，让那二腿根处的花蜜，慢慢的泌出，而二腿的颤动也阻止不了那种喘息。&lt;br&gt;再加上，因为站在楼梯的第一阶，所以从下面上来的人，虽厌恶也眺望着那根处的大腿。&lt;br&gt;超迷你裙虽好，但是仍不能隐住香奈子的大腿最深处，男女的眼睛，都逃不过地想望望。&lt;br&gt;当松崎回来的时候，已经过了二个小时了。&lt;br&gt;「松崎先生，我已经忍受不了了！」&lt;br&gt;「知道了，但是与课长说好了，要送你最喜欢的礼物。」&lt;br&gt;松崎又挽着香奈子的腰下了楼梯。&lt;br&gt;香奈子想着可能会带她到饭店休息，但是松崎所选的却是小巷子内的纯 茶。&lt;br&gt;坐到椅子上后，松崎的手马上就伸到超迷你裙下去摸那大腿。&lt;br&gt;「嗯…」&lt;br&gt;仅是这样的动作，香奈子就受到甘美的痉挛的侵袭。&lt;br&gt;经过了一个小时，燃烧的火焰更感到强烈。&lt;br&gt;「将双腿再开一点！」&lt;br&gt;松崎将手压了进来，将香奈子美丽、充实的大腿左右分开。&lt;br&gt;「啊…」&lt;br&gt;虽然是间接的，但是受到男人的爱抚，香奈子全身的血都沸腾起来。&lt;br&gt;服务生走过来，香奈子两膝紧闭，全身变得紧张。&lt;br&gt;「别动，别怕，课长，我要可乐！」&lt;br&gt;松崎的手仍如薯饼般的柔软，在香奈子的大腿之间游走着。&lt;br&gt;身材高眺的服务生，将水倒入玻璃杯中，放在桌子上。&lt;br&gt;「嗯！嗯！可乐与咖啡。」满脸通红的香奈子轻声地说着。&lt;br&gt;那位服务生走了之后，松畸轻搔香奈子的耳朵。&lt;br&gt;「讨厌！别欺侮我！」&lt;br&gt;一副要哭的样子，香奈子摇了摇头。&lt;br&gt;「呜！今天会变成这个样子都是你的错！」&lt;br&gt;用着妩媚的语调，香奈子献上了自己的身体。&lt;br&gt;「我是要迎合课长的喜悦，而奉献上我自己，大腿当然是最美的，但是如果也看见美人课长的胸部，那是最令&lt;br&gt;人高兴的。」&lt;br&gt;松崎用手脱掉衬衫上的扣子，且左右将衬衫打开。&lt;br&gt;虽说是在昏暗的店内，但是随时会有人出现的冲击，让香奈子十分的战栗。&lt;br&gt;并不是只有裸露，而是被绑着黑色松紧带的左右胸部，被绑在正中，且乳头朝向上。&lt;br&gt;「长得美丽，皮肤又美，臀部也有成熟的魅力，像课长长得这么可爱的女性，在这时代已经没有了！」&lt;br&gt;松崎边说着调情的话，边摸着让黑色皮带绑紧的胸部，揉着又揉着。&lt;br&gt;「嗯！嗯！」&lt;br&gt;本来就感度好的胸部，这瞬间引起的愉悦，香奈子自己也愕然了。&lt;br&gt;从走道上，有一位年轻的男孩，满怀好奇地望着他们。&lt;br&gt;（不要看我们…）&lt;br&gt;心中虽然如此恳求着，但是身体却受到奇特的冲击，使得气氛更为燃烧了起来，令人喘息。&lt;br&gt;在松崎的掌中，那如处女般湿润的乳头尖端，都给欲情的火焰所染着。&lt;br&gt;服务生拿来了可乐及咖啡。&lt;br&gt;（松崎先生…）&lt;br&gt;香奈子从胸中叫了起来，想拿衬衫挡住胸部，但是松崎仍很坦然地将二个乳头交互地搓揉着。&lt;br&gt;（求求你，救救我…）&lt;br&gt;到现在还是想叫出来。&lt;br&gt;己经很习惯于各种亲密镜头的服务生，看到香奈子被绑的胸部，也叹为观止。&lt;br&gt;在那耻辱及震憾之中，但是香奈子却…&lt;br&gt;「呀…呀…」&lt;br&gt;上半身往上振动又跳动着，喜悦的声音又不停地继续着。&lt;br&gt;「很强悍的你嘛？」&lt;br&gt;服务生走了之后，松崎在耳根轻轻地说。&lt;br&gt;「放心的做吧！」&lt;br&gt;光泽美丽的头发，乱了！&lt;br&gt;「当然！我是想这样！」&lt;br&gt;松崎拖起香奈子的下巴。&lt;br&gt;「来！让我们来接吻吧！」&lt;br&gt;用单手抱着肩部，就像其他伴侣一样，唇接近了唇。&lt;br&gt;「哇！哇！」&lt;br&gt;件着热热的喘息，香奈子主动地将唇压在松崎的唇上。&lt;br&gt;紧贴着的双唇，松崎将舌头伸进了香奈子的口中，香奈子只是着迷似的吸着那柔软的舌头。&lt;br&gt;这麻痺似的喜悦，松崎已经 试到了，胸部与臀部的触抚，又是用接吻，而且竟是香奈子主动用舌来接触，松崎&lt;br&gt;深深地感到一种征服感。&lt;br&gt;整个口腔的角落，从舌的根部到尖端，相互之间都尽情地吸吮着。&lt;br&gt;「有没有想要做的事？」&lt;br&gt;面对着询问的松崎，香奈子知性的眼眸浮上了泪光。&lt;br&gt;「想要口交，想要和松崎口交！」边锁着双眉，边求着。&lt;br&gt;松崎脱去香奈子肩头的外套，将放在身后的手也松开。&lt;br&gt;「衬衫也脱了吧！」&lt;br&gt;香奈子用颤抖的指尖，将衬衫从肩头脱下。&lt;br&gt;在此纯 茶的恋人，上半身裸露的并不是没有，但是像香奈子上半身，如五花大绑的裸露着，比裸露着更为淫贱
。&lt;br&gt;松崎轻靠在沙发上。&lt;br&gt;「课长！请你随性而做吧！」&lt;br&gt;香奈子已经忘掉那耻辱及外观者，将长裤的拉 拉下。&lt;br&gt;往长裤中拿出了那男根，将包皮往后一推，开始从尖端吸着。&lt;br&gt;在抽送的过程中，喉头的深处更不忘要去发出那呻吟声，与今朝在会客室相比更是难以言喻的喜悦。&lt;br&gt;「各位快看，课长将你美丽的脸给大家看一下好吗？」&lt;br&gt;松崎抚着她的头发，而头发却隐藏香奈子的脸。&lt;br&gt;在昏暗的店里，香奈子如此兴昂的口交，其他桌的恋人们都看得十分清楚。&lt;br&gt;但是令人惊讶的是，他人的视线虽有意识到，反而感到另一种性欲的感觉，因而身体无法平息那种想法。&lt;br&gt;香奈子用舌尖舔着尖端部，又从尖端到根部用唇去接触着。&lt;br&gt;超迷你裙被卷起，内裤被看到一半的事，完全已不在意，香奈子的上身，已经都倾向松崎的身上。&lt;br&gt;在超迷你裙的深处，二条大腿间的根部，吸吮着的，流出来的是那倒三角的花丛所溢出来的甜美花蜜。&lt;br&gt;比起与先生在床上的时候，绝对没有这种姿势的。&lt;br&gt;但是，在羞耻感之下，香奈子的胸中咚咚地响着，性感更尖锐地感受着。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;在喉头中含着香，奈子仍大声地呻吟着，而那管子又开始振动了。&lt;br&gt;被打开的下半身，香奈子的迷你裙，那振动之下，香奈子的狂野，热烈的口交了起来。&lt;br&gt;「可以结束了，我不是课长的嘴巴，那么喜欢臀部。」&lt;br&gt;抬头起来，舌头离开时，仍流着唾液的线，瞳孔中仍含着泪水，伸手拿起了衬衫。&lt;br&gt;「不必再穿了，就在外面而已。」&lt;br&gt;松崎将衬衫拿开，香奈子的双手又绑到后面，再将外套披在肩上。&lt;br&gt;「走吧！」&lt;br&gt;松崎抱着香奈子的肩，走出了纯 茶。&lt;br&gt;外面的明亮，刺痛了两人的眼，此时刚好是午休，街道上都是上班族。&lt;br&gt;与他们交身而过的人，都会交头接耳，低语着，也盯着香奈子的胸部及大腿，似乎要去舔他们一样。&lt;br&gt;人们那种刺眼的眼光，香奈子身体深处所涌起的那种欢愉，完全是视若无睹。&lt;br&gt;在人群之中，她不觉得自己美丽又兼备才能，而虽然是剥夺了羞耻心及人格，但是在心底深处，到今天为止，&lt;br&gt;才将隐藏在内心深处的情欲一口气地喷出来。&lt;br&gt;松畸带来的地方，不是饭店，而是电影院。&lt;br&gt;「松崎先生…」香奈子不安地开了口。&lt;br&gt;「这种地方，是很适合你这种爱性交的课长再度燃起欲火的。」&lt;br&gt;松崎买了票就进入了戏院。&lt;br&gt;（为什么都在这种地方）&lt;br&gt;正这么想的时候，客人们陆续地进入了暗黑的馆内，上半身裸露的香奈子，此刻的情绪，又开始摇晃起来。&lt;br&gt;「寂寞的臀部，课长！」&lt;br&gt;虽有黑色内裤包着，但是松崎的手如揉扭般的爱抚时。&lt;br&gt;「啊！啊！」&lt;br&gt;仅是这样的声音，在超迷你裙之下如布丁般的皮肤，左右，再前后般的被摇动起来。&lt;br&gt;「课长，你的臀部像如此般的演技，实在是性感，而且是淫乱！」&lt;br&gt;在耳边轻语后，这些话语让香奈子身体中喷出了花蜜了！&lt;br&gt;「请求你！快一点！」香奈子已语无论次了。&lt;br&gt;「我知道，但是在那之前，先让我到厕所去一下，之后我再让你有意想不到的快感。」&lt;br&gt;「请别留下我一个人！」&lt;br&gt;「没问题，课长你还有这个…」&lt;br&gt;松崎按了摇控器。&lt;br&gt;「呜…」&lt;br&gt;响遍了脑门，那甜蜜的冲击，贯穿了香奈子的全身。&lt;br&gt;松崎从侧门走出前，偷看了香奈子，只见她握了扶把，必死地咬着牙。&lt;br&gt;从早上到现在没有休止的爱抚与执拗的责备，香奈子的身体已达到极限。&lt;br&gt;再怎么忍着，腿间的管子，包着丰满的屁股，淫乱却没有停止，随着流出的花蜜，也伴随着甜蜜的哭泣。&lt;br&gt;背后的门打开后，走进了一位中年男子，香奈子吓了一跳，慢慢地走进了，那位客人望了香奈子的姿势，半天&lt;br&gt;没发出一点声音，只盯着看。&lt;br&gt;香奈子的另一侧，最后列坐的大学生，看到中年男子的样子，也留意到了香奈子。&lt;br&gt;（份崎先生，请早一点回来）&lt;br&gt;但是等了又等，却没看到松崎回来。&lt;br&gt;此刻，中年男子，看到美丽又全裸的性感身体，有一种想去舔一下的冲动。&lt;br&gt;刚才那位学生，还有他前面的中年男子，也都移向了香奈子。&lt;br&gt;但是不能够忍受的是，那全身性感愈变愈强烈，双腿之间的管子，那官能的火焰不停的燃烧着。&lt;br&gt;已经没有办法站起来，那三位客人望着如此的香奈子，更浮出了兴趣！&lt;br&gt;电影院中的光线愈来愈暗，香奈子觉得羞愧，脸掩入了腕中，全身如被火烧了一样。&lt;br&gt;香奈子的背后伸出了手来，去接触那胸部。&lt;br&gt;（别！别这样）&lt;br&gt;准备叫出来的那一刹那，但是胸部被手抚摸到的瞬间，那种强烈的愉悦。&lt;br&gt;香奈子叫了起来。&lt;br&gt;这是何等的快乐呢！对方是谁都不知道的色狼。&lt;br&gt;被松紧带紧绑而出汗，弄得皮肤发出光亮，被绑紧了，没办法抵抗，让对方快意地揉着那胸部，那屈辱，却让&lt;br&gt;香奈子扬起了被虐待的心。&lt;br&gt;男子用单手握住了胸部，且用指尖贴着乳头，另一手卷起了超迷你裙，揉扭着那白色的屁股。&lt;br&gt;男的手，轻轻揉着成熟美丽的人妻的臀部，而顺势将往那腿部的深处。&lt;br&gt;「呜！住手！住手！」&lt;br&gt;「抵抗也是无用的。」&lt;br&gt;「如此迷人的臀部令人看了，也会忍受不住的！」&lt;br&gt;这个声音，香奈子回头一看。&lt;br&gt;岩田露出了冷冷的笑，用力将胸部握住往上提。&lt;br&gt;此时如遇到救兵一般，一副快哭的样子。&lt;br&gt;「求求你，请救救我！」&lt;br&gt;「不是救你，要做才是，是平常的功课呀！」&lt;br&gt;岩田脱下了长裤，将已变得七分硬的男根，在香奈子的双颊上磨擦着。&lt;br&gt;好像整个脑袋被叩到一样，香奈子的快感，似五马奔腾一般。&lt;br&gt;随着硬度及热度的增加，香奈子呜咽般的叹息，在无意识中，从磨擦的面颊，唇已开始去吸那男根了。&lt;br&gt;「来！好好的朝着这里，好好的吸吮一下！」&lt;br&gt;岩田拉双条松紧带，香奈子朝着岩田的方向俯去。&lt;br&gt;「从袋部开始，太太！」&lt;br&gt;马上张开口，再怎么压仰，香奈子从根部舔到袋处，用舌头慢慢的用爱抚来满足对方，在袋部的各角度舔着，&lt;br&gt;随着香奈子舌头的移动，体内充满了情欲，愈来愈强烈。&lt;br&gt;在客人面前，香奈子吞吐着那真味，完全无视于别人的存在。&lt;br&gt;在吸凸出的部位，香奈子一步步地用舌及唇吸着吸着，另一手轻揉着袋部，这时的手指已经变得热情而高昂了&lt;br&gt;。&lt;br&gt;「很累了吧！太太，到此结束好了！」&lt;br&gt;岩田的手，抓住香奈子的头发，要把她移开。&lt;br&gt;「喂！你不累吗？」&lt;br&gt;「但是，已经爽够了吧！」&lt;br&gt;「不！还没有！」&lt;br&gt;也不管周围有没有人，香奈子大声地回答着。&lt;br&gt;「真的那么喜欢口交吗？」&lt;br&gt;「对！喜欢！最喜欢口交！」&lt;br&gt;那如叫般的回答，让岩田…&lt;br&gt;「那，把那碍事的裙子脱掉！」&lt;br&gt;客人们的数目不知不觉中已变成了五人，香奈子继续地吸着。&lt;br&gt;身体中那狂野的官能与情欲，香奈子自已该如何做已经不知道了，被众目注视之下，那全身的血液竟异常地流&lt;br&gt;动着。&lt;br&gt;裙子从指尖脱掉，如往常一般，跪在岩田的脚下，虽然已经一而再，再而三的做过这事，但是，此刻那种紧张&lt;br&gt;感及痛苦是一样的。&lt;br&gt;岩田的男根，比松崎的大约长半倍多，嘴巴张再大，也是让整个脸都埋了进去。尖端灼热的部份，顶着上颚的&lt;br&gt;粘膜，而且已经快到喉头了，岩田还约有一半还没有全部变硬。，颚外有了痛感，又没有办法，含住整个根部&lt;br&gt;。&lt;br&gt;闭着眼，锁着眉的香奈子，慢慢的，压进了口腔中，到达了喉头，还是仍没办法满足。&lt;br&gt;如果是普通的男人对于如此用舌头，强烈的口交，该很快就有了结果，但是岩田先生，却是仍然如钢一般的硬&lt;br&gt;，接受着香奈子的爱抚。&lt;br&gt;香奈子从心底恍惚了起来，今天是有点长时问，这时是舌与唇的连续不止的口交。&lt;br&gt;是经过了多久呢？本来五个客人，现在已经变成了十个人。&lt;br&gt;仍依然，香奈子的舌、唇继续地滑动着，为人妻熟练的舌技，也让美丽的唇，深深地贯穿着。&lt;br&gt;此时，香奈子累了，用舌的速度慢了下来，这时有新的官能侵袭着香奈子，虽然脑中对此已麻痺，但是却仍十&lt;br&gt;分地着迷。&lt;br&gt;香奈子流出了泪，甜美的感觉并不是从嘴巴中流露出来。&lt;br&gt;有着端庄的姿容、社会地位的自己，竟然在电影院中自己脱掉自已的衣物，跪在流氓的跟前，听从命令地在众&lt;br&gt;人面前，对着男根猛吸着。&lt;br&gt;「喂！太太，好好地喝吧！」&lt;br&gt;边说着，岩田摇动着腰部，愈来愈大。&lt;br&gt;配合着他们，香奈子也用舌，在整个男根上围绕着。&lt;br&gt;好像整个巨大的树，贯穿了全身，使体内的性感及所谓的性感，磨擦了全身。&lt;br&gt;在口腔中变硬的岩田的男根，变得更热、更大了。在香奈子的身体中，同样昂起了欢喜及高扬。&lt;br&gt;律动般的摇晃，在十分钟之后，香奈子的口腔中充满了从尖端流出来的如温水般的粘液。&lt;br&gt;从喉头流入的精液流畅了全身，如同被热烈打击过一般，张开了口，那男根滑出了口来。&lt;br&gt;「棒极了！太太，如果一直如此的话，你就是职业的了。」&lt;br&gt;此时从口中滑出的男根，仍是不失硬度，男根上沾满了蜜，香奈子用颊去擦，又抱住了岩田。&lt;br&gt;「不！不！还要，我还要再来！」&lt;br&gt;香奈子抱紧着岩田的腰，实际上是喝了精液后，流满了口腔，香奈子反而更兴奋、更狂野了！&lt;br&gt;「这作法可别用在先生身上！」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;香奈子惊讶地抬了头。&lt;br&gt;「香奈子！很乐了吧！」&lt;br&gt;松崎出现了，在众人面前装成夫妇一样。&lt;br&gt;「来！站起来，用口交已不能满足你了对不对！」&lt;br&gt;将香奈子朝向客人，岩田及松崎将松紧带往外拉。&lt;br&gt;穿着高根鞋的香奈子，白白裸裸的一身，那丰满的双峰，客人们，都盯着傻傻的。&lt;br&gt;接着，从早上一直穿着的黑色内裤被脱了。&lt;br&gt;呀！&lt;br&gt;还有馀的羞耻心，被脱时，一点儿抵抗的能力都没有，二个男人合力将她脱了下来。&lt;br&gt;客人们，眼见着从修长腿部脱下的内裤，竟附着巨大的管子。&lt;br&gt;「性变态！」「花痴！」的小声地自言自语。&lt;br&gt;「如此的发浪，身为人妻，不觉得羞耻吗？」&lt;br&gt;松崎边说着，用双手抚摸着双乳，揉着、揉着。&lt;br&gt;「呀！」&lt;br&gt;鲜烈的喜欢，同时伴随着无可忍受的羞耻，苏醒了一下，我真的是除了先生还在众人面前，全裸的站着，只为&lt;br&gt;那令人感到错觉的奇异般的爱抚。&lt;br&gt;但是羞耻感愈深，羞耻感引起的喜欢愈深、愈强大！&lt;br&gt;「我们来看看她的身体！」&lt;br&gt;「呀！别这样！」&lt;br&gt;「只是被看，就湿成这样，等待被摸已经很久了吧！那请各位来帮忙一下。」&lt;br&gt;松崎压着她，把香奈子移向客人们。&lt;br&gt;锁着双眉的香奈子，现在被人用吞食的眼神看着，全身的血已经都喷出来了。&lt;br&gt;「请！请摸我一下！」&lt;br&gt;颤抖的声音，却明确地告诉大家。&lt;br&gt;但是男人们，面对着香奈子那美色而来的威压，都无法出手。&lt;br&gt;仅是胸部、臀部的丰满，并不能说是性感，而手脚又修长，手、足又端正有气质，加上柔软的秀发，有三分之&lt;br&gt;一的脸被挡住了，但却显出一级棒的优雅而又有魅力。&lt;br&gt;「请别客气，这位太太虽是美人，但是如果注意一下，就知道她很色，如果没有试，是不会知道的。」&lt;br&gt;岩田说明的更清楚，又催促着大家。&lt;br&gt;「嗨！嗨！这样子吗？那我就不客气了！」&lt;br&gt;中年男子，看着香奈子的表情，毫不忌惮，将手指伸入了顶端的深处。&lt;br&gt;「呀！呀！」&lt;br&gt;让陌生人，在人们前摸着花唇，香奈子用双手掩面，但是在男子的抚摸下，香奈子在体内升起了热烈的欲情。&lt;br&gt;男子摸到如此美丽的年轻太太，只一直插着那深处。&lt;br&gt;另指无顾忌的抚摸，让忍不住的羞耻感，燃烧了起来。&lt;br&gt;接着，别的客人的手，一个个的摸着香奈子的身体。&lt;br&gt;有一个人摸着两个圆屁股，沿着股间，将手指插入了湿润的小花，另一个人随着花丛中去摘那花蒂。&lt;br&gt;与今早在电车上那时比较起来，是更愉快的官能，虽想抗拒，羞耻感都不在了，也完全消失了！&lt;br&gt;还有，别的手只在单方的胸部，轻轻的揉着，其他的手却强力地揉着。&lt;br&gt;这些不同男人的手，虽只是手指，但是都不相同，香奈子被虐待的心，在燃烧着。&lt;br&gt;大家都露着苦闷的表情，香奈子却滴着花蜜，轻轻的低泣着，没有停止的，全身都有不规则的颤抖， 流着。&lt;br&gt;在感觉上，香奈子已经多次地感受到高潮，只这二个月的时间，令人不可置信的是，如花儿盛开一般，成热的&lt;br&gt;身体，出生至今首度的感觉到欲情。&lt;br&gt;松崎攻向香奈子的臀部，如落雷般的袭击着。&lt;br&gt;上扬的声音，如激流奔驰，香奈子也突发着全身强烈的痉挛，魂魄也尾随着掉落在如地狱般的高潮中。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第四章　火热十字架&lt;br&gt;住在一间宽大的家中，香奈子吃完晚饭，在整理着。&lt;br&gt;那如魔性般的日子，从电影院以来，已过了一个星期了。&lt;br&gt;明天晚上，先生将从国外出差回来，与松崎们的契约期间也已经结束，现在的心情十分的开朗舒服。&lt;br&gt;从电影院后，香奈子的身心都十分的疲惫。&lt;br&gt;如果香奈子的朋友不在的场合，香奈子是松崎的妻奴，是岩田的女仆。&lt;br&gt;「把屁股露出来，香奈子。」&lt;br&gt;这种被命令的事，在办公室、在电车上，将裙子卷起来，露出屁股。&lt;br&gt;「把双乳露出来！」&lt;br&gt;如果如此说的话，在白天平常的咖啡厅中，也要将衬衫脱掉。&lt;br&gt;此外每天晚上洗澡时，都得如三温暖中的女子，做相同的服务。&lt;br&gt;洗椅子、洗垫子，不管是手脚，从手指开始到肛门的洞都舔过了。&lt;br&gt;但是令人担心的是，在香奈子的身体之中，被虐待的喜欢，并不是仅止于耻辱的时候，只要摸了屁股，股间就&lt;br&gt;会流出那种湿润。&lt;br&gt;愈接近先生的归国之日，松崎们的责难更为厉害，香奈子的身体更变得成熟。&lt;br&gt;玄关的铃响了，刚洗完澡想要睡觉。&lt;br&gt;走到玄关，从门上的小洞往外看，香奈子的表情愕然了。&lt;br&gt;到现在为止，松崎和岩田还没有到过香奈子的家。&lt;br&gt;开门之后。&lt;br&gt;「呀！香奈子，我们来了！」&lt;br&gt;松崎玩笑式的大声说着。&lt;br&gt;「这样不好吧！到我家来！」&lt;br&gt;「你在说什么呀？太太，我们也不想做那件事，那双色瞇瞇的眼我们看了都知道你在想什么了！」&lt;br&gt;岩田开始舔着香奈子的颈部。&lt;br&gt;「请等一下，我准备一下就出去！」&lt;br&gt;「没有那个必要，今晚不想与课长开别离的宴会。课长，与先生见面之前，很想要把这家伙拿开吧！」&lt;br&gt;松崎拿出贞操带的钥匙。&lt;br&gt;「我知道了！」&lt;br&gt;如果再吵下去，邻居都知道了。&lt;br&gt;拿出了拖鞋，走到起居室，将裙予卷往臀部的上方。&lt;br&gt;在家穿的当然不是迷你裙，而是打褶的长裙。&lt;br&gt;「呀！」&lt;br&gt;香奈子没办法拂去松崎的手，走到起居室，觉得在自己的家中做这种事，那种耻辱感是没有办法压抑的。&lt;br&gt;「还是课长的臀部最棒，而这样的贞操带，如此合适的臀部，别的地方是没有的。」&lt;br&gt;走到餐厅，岩田拿了椅子坐下来。&lt;br&gt;「太太，有没有喝的！」&lt;br&gt;香奈子点了点头，打开冰箱，香奈子自己不喝，但是冰箱中常为公婆们来玩时可以喝而准备着。&lt;br&gt;打开瓶盖，倒在岩田手中的杯子。&lt;br&gt;「真的不好意思，让太太如此的美人倒酒，喝起来味道一定不可思议！」&lt;br&gt;边说着手摸着裙摆，从大腿往上摸，贞操带。&lt;br&gt;「呀！」&lt;br&gt;一下子弄倒了啤酒。&lt;br&gt;「对不起！」&lt;br&gt;香奈子拿着抹布擦着桌子。&lt;br&gt;看到紧张，优美的侧面，岩田摸着那有肉的屁股。&lt;br&gt;又向松崎倒酒。&lt;br&gt;「这种好喝的酒真是久违了！」&lt;br&gt;「我们再喝一瓶后，就开始办事！」&lt;br&gt;对着步向冰箱的香奈子说着。&lt;br&gt;「等一下。」&lt;br&gt;站起来的岩田，在香奈子之膝前。&lt;br&gt;「有一点妻子的温柔气氛嘛！」&lt;br&gt;边说着将褶裙的扣子脱了，拉 往下拉。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;香奈子反射地将身体屈了，两手围着前胸。&lt;br&gt;松崎吹了一声口哨。&lt;br&gt;如西欧模特儿般的双腿，没有丝袜的装饰，羞耻的双膝紧缩着，只有微微之喘息声。&lt;br&gt;将裙子剥掉的岩田。&lt;br&gt;「喂！太太，酒！酒！还有做点下酒的小菜。」&lt;br&gt;所以全裸且羞耻姿势的香奈子，倒酒给岩田及松崎，锁着贞操带的臀部，就好像是自己的桃子一样。&lt;br&gt;「真是不可思议，每日看、每日摸，课长的臀部真是百看不厌。」&lt;br&gt;酒喝完了～&lt;br&gt;「好吧！开始吧！」&lt;br&gt;讲完，领着香奈子进了寝室。&lt;br&gt;房间中二张单人床，还汤漾着新婚的气氛。&lt;br&gt;「来！把剩下的衣服脱掉！」&lt;br&gt;在床上放置着袋子的岩田，拿出了道具排成了一列。&lt;br&gt;「怎么了，自已不会脱，我来帮你脱。」&lt;br&gt;松崎有点醉意，也伸出了手，香奈子退了一步。&lt;br&gt;「不必了，衣服还是由我自己来脱。」&lt;br&gt;很有精神的声音，自己脱掉了白色的Ｔ恤。&lt;br&gt;乳罩脱下来之后，隐住了双峰。&lt;br&gt;「手放到后面！」&lt;br&gt;边说着，很粗野的将香奈子的手腕绑起来，用绳子紧紧的绕了二圈。&lt;br&gt;「躺到床上。」&lt;br&gt;松崎将香奈子推到床上。&lt;br&gt;将贞操带拿开，从足踝将香奈子的脚好好的绑住，将身体二部份地折着。&lt;br&gt;弄成这样子，这是想做些什么呢？望着岩田，脸上露出不安！&lt;br&gt;准备结束后的岩田，朝着松崎的方向。&lt;br&gt;「如何！弄好了？」&lt;br&gt;点头的松崎，朝香奈子的肩膀压了下去。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;叫的时候，已经太迟了！&lt;br&gt;香奈子的身体仰躺在床上转动着，当然被绑的下肢，那丰满的大腿被大胆的大角度地张开，花丛顶处那是当然&lt;br&gt;，开发的新感性带，还有那小花蒂都给堂堂的看到了。&lt;br&gt;「不要！不要！请不要！」&lt;br&gt;香奈子知性的美貌，变得通红，头发也被弄乱了。&lt;br&gt;「又不是处女，这么大呼小叫的，今晚是课长你最喜欢的。」&lt;br&gt;单手摸在大腿的松崎，将那塑胶的栓松开，说是栓子倒不如说是大粗根的男性男根来的恰当。&lt;br&gt;「今天我们不再擦乳液了，我用唾液来帮你擦。」&lt;br&gt;讲完，松崎朝着大腿的根部，将头放入，发出声响的吻着被唾液弄湿的花丛，再用手指去摸。&lt;br&gt;「啊！啊！别这样！」&lt;br&gt;如同着魔一般的叫着，香奈子身体颤动着。&lt;br&gt;此时的香奈子那处有些微刺感，花园虽濡湿了，但身体中却燃烧着异样的光与热。&lt;br&gt;「喂！这样子，你爽吗？」&lt;br&gt;「接着是特别为了太太订做的！」&lt;br&gt;「这么粗又长，用的时候该没什么关系吧！」&lt;br&gt;「只要交给我们来做，不用担心！」&lt;br&gt;边说着，那二十公分长的管子，一公分一公分地伸入。&lt;br&gt;「不要动！」岩田用尖锐的声音命令着。&lt;br&gt;「否则弄伤的话，我是不管哦！」&lt;br&gt;香奈子全身停止，静静地等着。&lt;br&gt;「太太，好久没有洗肠了，请期待吧！」&lt;br&gt;当温热的药水流入那肠中，那种感觉让全身的紧张都解决了。&lt;br&gt;「如何！久违了的感觉。」&lt;br&gt;玻璃瓶中放着二百五十ＣＣ的药水，岩田望一下香奈子的脸。&lt;br&gt;「好难过，早一点将绳子打开好吗？」&lt;br&gt;隐藏住狼狈，香奈子的声音痉挛的叫着。&lt;br&gt;现在回想起来，恐怖又期待，与切不断的昂奋。&lt;br&gt;「喂！ ！刚开始而已，别一直鬼叫鬼叫的！」&lt;br&gt;对香奈子的叫声全然不放在眼里，又继续灌肠。&lt;br&gt;装着五百ＣＣ的水，去掉一半。&lt;br&gt;「太太，休息一下，还剩一半！」&lt;br&gt;「如果要洗肠的话，一次解决好吗？」&lt;br&gt;「好好！我们知道，太太你很喜欢洗肠，如果倒太快了，逆流的话，反而不好的。」&lt;br&gt;岩田将管子摇了一摇，压到那花瓣。&lt;br&gt;「啊！啊！好舒服！」&lt;br&gt;那腹部的弹力，引起双腿之间的快感。&lt;br&gt;「课长你真是幸运儿，先生不在，还有我们两个人的手来慰劳你！」&lt;br&gt;在床上的松崎，对绑着紧紧的胸部，用手掌去揉搓着。&lt;br&gt;「如何！你不想吗？如果你开口，我则如往常地吸吮你的乳头。」&lt;br&gt;完全与处女一模一样，淡色幼嫩的乳头，用指头转着，用嘴去吸着。&lt;br&gt;「啊…」&lt;br&gt;香奈子受到了快美的感受，想像不到她哭了起来。&lt;br&gt;眉根深锁的污辱感，香奈子都呜咽了，对于那唇，松崎已是着迷地压上去。&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;边吻着边再洗肠。&lt;br&gt;岩田手上的玻璃瓶，忽高忽低地流入那水。&lt;br&gt;这次香奈子发出高昂的声音，发出呻吟的声音。&lt;br&gt;「呀！已经承受不了了！」&lt;br&gt;美貌上泛着苍白，汗水中叫出悲痛的声音，如同一幕背景音乐。&lt;br&gt;事实上，如此洗肠的苦痛边喘着气，成熟人妻的肉体，被唇吸着，揉着乳房，边动着，无法想像的快感，燃烧&lt;br&gt;着，燃烧着！&lt;br&gt;「求求你，我想去厕所，已经忍不住了！」&lt;br&gt;已被灌了约一千ＣＣ左右的液体，异样的火热与昂奋袭击着。&lt;br&gt;「还早呢！太太！已经一个月没有洗肠了，如果不乐一下的话，不是太可惜了吗？」&lt;br&gt;讲完将手中的开关，如热水般的液体进入了花间狭处。&lt;br&gt;接着松崎舔着乳房，又用双手揉着乳头，管子又在那里抽动着。&lt;br&gt;全身已变得全散了，那令人慌恐的愉悦，香奈子如同野兽一般的咆哮着。&lt;br&gt;刺痛的感觉，快融化般的快感，那种如同通往地狱的快乐。&lt;br&gt;香奈子泛青的脸孔，看着将管子律动停止的岩田。&lt;br&gt;松崎将香奈子的足踝的绳子解开，马上就回来的岩田，在地毯上放着报纸，从浴室中拿出了洗面盆。&lt;br&gt;在报纸上将洗面盆放上去，拿到这塑胶袋的黄色容器，松崎插嘴了。&lt;br&gt;「已经一个月没做了，用这么小的盆子，如果流出来的话，就伤脑筋了。」&lt;br&gt;岩田将手放在躺在床上、汗流如注、全身栗动的美人课长的肩上。&lt;br&gt;「自己上吧！还是帮你忙呢？」&lt;br&gt;上身站了起来，但是却没有办法站直，他们才像抱小孩尿尿似的，两膝往后弯曲着。&lt;br&gt;就这样，抱到洗面器处。&lt;br&gt;「好了，可以轻松一下了！」&lt;br&gt;肠的内膜，有着异样的感觉，香奈子呻吟着，但是在那花瓣之中，仍有着那管子。&lt;br&gt;以前在公司的时候，不是排泄量多少的问题，而是强烈的连续发作，全身媚肉的痉挛，这位高贵美貌的人妻，&lt;br&gt;在那双成熟丰满的大腿根处开始，一条接一条又粗又大的果实流了下来。&lt;br&gt;此时松崎按上最快速的按键，香奈子在排便的同时，那种目眩的喜悦，昂扬到最高。&lt;br&gt;香奈子的肉体受此二种方式的凌辱，但是已被勾魂的香奈子，只有猛摇着头。&lt;br&gt;终于，停止了排便的等待着，岩田准备拿起来。&lt;br&gt;「啊！等一下，还没有完呢！」&lt;br&gt;在说话之前，再次的发作，果实又落到洗面器的小山上。&lt;br&gt;接着，又一波再一波的排泄，香奈子从紧闭的眼中流出了泪水。&lt;br&gt;松崎将管子上的按键按到最强的部份，看着香奈子那染红的美貌。&lt;br&gt;「像课长这么美丽，我们是第一次看到，连我都快受不了了，想必海那端的先生，看到现在的课长，一定也是&lt;br&gt;道么想的。」&lt;br&gt;边说着，手伸过去，直接握住管子，来回的抽送着。&lt;br&gt;「啊！不要如此，请饶了我吧！松崎先生！」&lt;br&gt;反抗的声音尖叫着。&lt;br&gt;二人将后面的绳子解开后，倒在床上，松崎用肛门扩张器来调。&lt;br&gt;那种冷冷金属的感觉，使香奈子发出了抽动的声音。&lt;br&gt;「不要！不要！你们在做什么？」&lt;br&gt;「太太的花丛，受过调教后，变成如何？来检查一下。」&lt;br&gt;讲完，岩田将扩张器握着，如鸭嘴般一点一点地撑开。&lt;br&gt;「呜！好痛！好痛！」&lt;br&gt;香奈子被弄得悲痛不已，香奈子狂乱的头发散了一脸。&lt;br&gt;「太太，我们觉得你的颜色好，宽度也够，柔软度也好，太棒了！」&lt;br&gt;松崎的眼睛闪着怪异的眼光，看着肛门扩张器里面。&lt;br&gt;「色狼！」&lt;br&gt;吞着自己口水的松崎，看着美人课长的身体，握住扩张器，左右地摇晃，自得其乐的摇着。&lt;br&gt;「课长真的是美人胚子，甚至屁股的屁眼，都如此的漂亮，如此这般，你的感觉如何呢？」&lt;br&gt;「呀！呀！很痛呢！请饶了我吧！求求你，别再那样了！」&lt;br&gt;（已经结束了，我已经没有做为人妻的资格）&lt;br&gt;在羞耻与污辱感之下，香奈子这么想着。&lt;br&gt;如同生长在地狱被解放的人，从井口垂下来的绳子，用指尖抓住那一丝线，香奈子的肢体，有那种美丽的姿势
。&lt;br&gt;体力和气力的限界都到底的香奈子，指尖没有抓到什么。&lt;br&gt;「课长，离睡眼时间还早！」&lt;br&gt;松崎抚着香奈子的下巴，从床边的桌上拿来威士忌的酒，喝了一口。&lt;br&gt;「来一给你一口！」&lt;br&gt;说完之后，将含在口中的一口酒，移到香奈子的口中。&lt;br&gt;深深的望着那不变的深眸。&lt;br&gt;「还要来些什么呢？」&lt;br&gt;「当然是热切的期待着，这已是最后了，课长你会不会后悔自己身为女人？」&lt;br&gt;「嗯…为什么那么…为何要这样虐待我…」&lt;br&gt;想像不到的低着眼睛，流着眼泪。&lt;br&gt;「这些都是课长你长得太美丽了，人有气质，而招惹来的！」&lt;br&gt;说完，两手按住香奈子的双颊，野蛮地用唇压着她的唇。&lt;br&gt;想要呻吟或是抵抗的意识已经没有了，唇及舌都让松崎给吸住了。&lt;br&gt;双乳间都留着被绳绑的痕迹，松崎用手去搓揉着，胸部乳头用舌及唇去吸着，直到它变硬、充血。&lt;br&gt;「太太，现在要试试你到今日为止调教的成果为何！」&lt;br&gt;岩田从香奈子的背后用手围绕住，抚摸着如用水煮过的蛋上，那丰满的臀部。&lt;br&gt;「啊！啊！」&lt;br&gt;仅是如此，那快感就袭击了香奈子，想像不到的那臀部有多寂寞。&lt;br&gt;岩田的手指，沿着裂开的深处，无意识之间，美丽的腿也开着，岩田用手指轻揉着那花蒂，一下子全身都变热
了。&lt;br&gt;「啊！再如何请让我享受一下吧！」&lt;br&gt;美貌泛上红潮，自己也开始将腰摇起来。&lt;br&gt;「呀！太太，用美妙的声音，哭给对岸的先生听吧！」&lt;br&gt;岩田说着，把香奈子两脚抱起来。&lt;br&gt;那一刻已经全裸的松崎，将手中已昂起的东西，用尖端对准着香奈子的下腹。&lt;br&gt;「好吗？」&lt;br&gt;「就这样子慢慢的下来。」&lt;br&gt;岩田将香奈子一点点的，慢慢的坐了下来，对准了松崎的男根，插入那已溢出花蜜的花瓣，松崎用单只脚，开&lt;br&gt;始了律动，香奈子从全身散发着人妻的香味。&lt;br&gt;「呀！呀！松崎先生，我…我是不是很奇怪？」&lt;br&gt;流着热情喘息的官能，慢慢的达到高潮，律动感也愈来愈快的松崎。&lt;br&gt;「你爽吗？课长！喂！感觉如何？」
剩下的一手揉摇着乳头。&lt;br&gt;「嗯！好爽！像如此的开始。啊！我们会变成如何呢？」&lt;br&gt;「课长那么愉悦的接受，我也觉得很光荣！」
「啊！不行了，我要…我要…」&lt;br&gt;当松崎的唇接近过来时，香奈子已将自己的唇张大且压住，贪心的舌绕动着对方的舌。&lt;br&gt;啊！再一次想做的是，再次的律动，同时从背后，岩田用手揉摸着我的背，大姆指再入了我的花蒂处。&lt;br&gt;那拨弄花蒂的技巧，不仅是用指腹来揉，而是从周围开始，向中心用几只手指头，忽强忽弱的，轻轻的抽送着&lt;br&gt;，那迷人的粘液，渐渐地喷出来。&lt;br&gt;仅是这些动作，香奈子全身的肉、骨头都酥了。&lt;br&gt;但是真正的高潮戏在后面！&lt;br&gt;岩田的手，抓住抱起那双腿，好像有又热又软的东西，压进了阴道中。&lt;br&gt;那是什么，香奈子全然不知，但变硬变大的感觉插入了穴之中，一瞬间，如同淋了冷水一般，都愕然了。&lt;br&gt;（那么！那么粗大的东西…）&lt;br&gt;开始了悲鸣！&lt;br&gt;啊！经过了二个月的调教，香奈子的阴道，竟有如此惊人的伸缩能力，将那岩田巨大的东西给吞了进去。&lt;br&gt;「真是太奇妙了，太太的阴道如此的紧！」&lt;br&gt;边说着，岩日与松崎开始合作，当律动开始时，将二只腿，往上抱，香奈子，完全浮着，开始时，那觉得难受&lt;br&gt;的阴道，在律动中反复地感到有了空间，而且是说下出来的快感，那如此强烈的愉悦，香奈子的身体之中，为&lt;br&gt;人妻的谨慎、矜持，这时刻都已经投入那人的魂魄之外了。&lt;br&gt;（已经不再想做什么，只想保持这样继续下去）&lt;br&gt;因此在两人之间的你来我往，将身体委托了他们，喜悦地咆哮着。&lt;br&gt;「已经没有办法忍耐了！」&lt;br&gt;边叫着，香奈子的肉体，已到了天国的某处，同时那魂魄也到了地狱的某处在那坠落。&lt;br&gt;下班后在家附近的店中买了些东西，香奈子回到了家。&lt;br&gt;先生忠正回来到今天已是第四天了。&lt;br&gt;松崎们如约定所说的，从最后一晚以来，对香奈子一只手指也没敢去碰，而且香奈子隔天就退休了，在香奈子&lt;br&gt;的面前没再出现过。&lt;br&gt;过了三个月的恶梦，终于回到以前的生活。&lt;br&gt;完全有一种令人难以相信的感觉。&lt;br&gt;对忠正说现在是生理期，所以都还没有接触过。&lt;br&gt;但是没有办法永远离开先生的接近，到了那时候如果我全然不同的话。&lt;br&gt;（如果仍是像以前夫妇的运作的话…）&lt;br&gt;绝望的香奈子，想想也只有这一条路。&lt;br&gt;玄关处，将门关上，香奈子吓了一跳！&lt;br&gt;先生的鞋很乱的丢在地上，而且平常先生不可能比自己早到家。&lt;br&gt;将买好的东西放到厨房，走到起居室。&lt;br&gt;「香奈子，过来一下！」&lt;br&gt;已拉松了领带，穿着衬衫的忠正，站在楼梯中，发出叫声。&lt;br&gt;「你回来了！」&lt;br&gt;明朗的声音，走上二楼。&lt;br&gt;走入书房，先生那变青的脸，才发现一定有什么不对的事。&lt;br&gt;「坐到那边！」&lt;br&gt;香奈子坐在沙发上。&lt;br&gt;站在窗边的忠正，倒了一杯酒，一口喝尽。&lt;br&gt;「实际上今天有一位男子，打电话到公司，说有非常重要的事，要商量，希望能够见面。」&lt;br&gt;说到这里，忠正的语气变重了。&lt;br&gt;香奈子也按捺不住地问。&lt;br&gt;「那说了些什么，说了些什么？」&lt;br&gt;忠正抬起了头第一次，用几乎绝望的眼神，看了香奈子一眼。&lt;br&gt;「这个！」&lt;br&gt;押下了录影机的遥控按钮。&lt;br&gt;突然之间在电视机的画面出现时，香奈子的表情冻结了！&lt;br&gt;画面上，有一个刺青的男子和一位年轻女子在洗垫子被演出来。&lt;br&gt;「打电话来的是画面上这位岩田，那男人说：画面上的女人是你，我告诉他不是，那家伙叫我回来再问你。怎&lt;br&gt;么，香奈子，那女人不是你吧！告诉我不是你！」&lt;br&gt;不可思议的怒火，涌入了香奈子的心中，但是已经太晚了，即使是生气，也都无法挽回一切了。&lt;br&gt;「不是！」终于香奈子回答了。&lt;br&gt;将手中的酒一饮而尽的忠正，「我想听听看，难道你不告诉我吗？」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;香奈子慢慢的发言了，但是再如何说，也没办法改变那画面的事实，而且是全然无力的。&lt;br&gt;「是这样的，在你回国前一晚为止，我都必须遵守他们所说的，这就是全部。你怎么的处罚我都接受，如果要&lt;br&gt;离婚的话，我已经只有仅此来偿清自己的不对。」&lt;br&gt;「不行！不离婚！」&lt;br&gt;将录影机关掉的忠正，说完后从香奈子的正面跪下。&lt;br&gt;「我是爱你的，如此才结婚，如果有这样的事情，用离婚，不是那么简单可以决定的。」&lt;br&gt;「但是，是不会原谅我的，对不对！」&lt;br&gt;「我不知道，努力看看，随着时间会冲淡一切的，岩田准备卖给我们那录影带到时一定很麻烦。」&lt;br&gt;「会变成怎样呢？」&lt;br&gt;「别担心，与律师朋友好好商量一下，这件事就让我处理，好吗？这不会破坏我们生活的。」&lt;br&gt;「对不起！亲爱的！」&lt;br&gt;「二人的事，之后再来处理。」&lt;br&gt;&lt;br&gt;在公司接到先生打来的电话。&lt;br&gt;「全部都解决了！」&lt;br&gt;「对不起！」&lt;br&gt;这个月，忠正与岩田们的交涉，连日奔走，忠正考虑了很多，还是答应了岩田要求。&lt;br&gt;「对不起，财产约三分之二都给他们了！」&lt;br&gt;「没关系，很感谢你！」&lt;br&gt;「从此以后，只有我们二人世界，已没有可以害怕的事，香奈子，今夜我们到外面吃饭，有事要拜托你！」&lt;br&gt;「好！」&lt;br&gt;「我爱你！」&lt;br&gt;香奈子停了一下。&lt;br&gt;「谢谢！」&lt;br&gt;讲完，放下电话。&lt;br&gt;这个月，香奈子好几次要与忠正同枕共眠，但是都被忠正拒绝了。&lt;br&gt;原因知道了，在这三个月之间，自己的妻子每天与别的男人相会，看到那令人讨厌的岩田，当看到香奈予身体&lt;br&gt;时，就会浮起那男人的脸，以致没办法来进行夫妻这件事。&lt;br&gt;吃完饭后，忠正拿出了一封信放在桌上。&lt;br&gt;『离婚协议书』写着这样的内容，香奈子双颊变硬，马上心境被绑住了，再遇到怎样的情形，忠正要求的形式&lt;br&gt;来偿还，一定用开始时一样的决定来对待。&lt;br&gt;「能不能按上章？」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;「只是在离婚之前再一次，再与我一次。」&lt;br&gt;「什么？」&lt;br&gt;「不是用妻子的身份，是用奴隶的身份。」&lt;br&gt;忠正又拿出了一封信。&lt;br&gt;『奴隶协议书』看完之后，香奈子望着忠正。&lt;br&gt;「或许你觉得不可思议，但是，没有其他的办法让我能够继续爱着你，当然你现在不必要马上签名，但是今夜&lt;br&gt;试一试，如果好了，再签！」&lt;br&gt;忠正的想法，香奈子十分的明了。&lt;br&gt;用心来爱，但是用身体来爱则没办法了！&lt;br&gt;「就如我之前所说的一样，我会依照你所希望的去做，这是我的偿还。」&lt;br&gt;香奈子在二封信上都签了名。&lt;br&gt;「洗完身体穿上这个。」&lt;br&gt;忠正拿给她一件黑色紧身洋装。&lt;br&gt;在六本木一间宾馆内。&lt;br&gt;从结婚起，与先生是没有进过宾馆，而这种有性爱游戏的宾馆也是第一次。&lt;br&gt;淋浴后，穿上黑色内裤。&lt;br&gt;「来这里，香奈子！」&lt;br&gt;穿着一件内裤的忠正，坐在后方壁上饰着一个骼子的靠壁沙发上，用手招着。&lt;br&gt;香奈子穿着高根鞋，站在忠正面前，映出美丽的脸。&lt;br&gt;成熟又发达的腰及下腹部，有皮制的扣子扣着，而且有萤光的乳罩，撑着丰满的胸部，让那形状更突出。&lt;br&gt;「好漂亮，香奈子，今天开始你已不是我的妻子，而是我的性奴隶！」&lt;br&gt;「是的，亲爱的！」&lt;br&gt;讲完，忠正拿出骑马用的皮鞭，打了一下。&lt;br&gt;打在香奈子丰满的大腿上，香奈子「呜…」伸直了腰，发出了小声的悲泣。&lt;br&gt;「你已不是我的妻子，对我的称呼请叫我主人！」&lt;br&gt;「是！是！主人！」&lt;br&gt;香奈子颊部变硬，用战栗的声音，如同在迎接初夜般的紧张。&lt;br&gt;「跪下伸出双手来！」&lt;br&gt;「好！」&lt;br&gt;跪了下来，伸出双手，在手腕上上了锁。&lt;br&gt;「这一个，你自己扣在腿上！」&lt;br&gt;还有一个脚铐，香奈子自己扣上了双脚。&lt;br&gt;接着，锁在脖子上的锁，扣好之后忠正站了起来。&lt;br&gt;「好了！来！」&lt;br&gt;用手将铐拉着。&lt;br&gt;「呜…」&lt;br&gt;脸四处望着，香奈子尾随着忠正之后，床上有四个铐环。&lt;br&gt;手脚上的锁在地板上发出磨擦的声音，讨厌却了解到自己被放在那个定位，但是香奈子体内又提起了妖媚、甘&lt;br&gt;美的兴奋。&lt;br&gt;走到房间中央，天花板的滑车垂下来的 条，将两手锁在那 条上，就这样子被吊着。&lt;br&gt;看着香奈子的曲线美，在周围绕着的忠正说：「这三个月，身体变得十分妩媚呀！」&lt;br&gt;香奈子垂眉，咬着牙，很恐惧的，在忠正回国到现在，心中想的，嘴里却没法说出的，就是这时候的话。&lt;br&gt;「应召女郎，该没有如此的抚媚身材，该已需要男人了吧！已经没法子再忍耐了，对不对！」&lt;br&gt;忠正从瓶中挖出乳膏，涂在胸部上。&lt;br&gt;转到背后，脱掉紧身内裤，涂满整个屁股。&lt;br&gt;「喂！这是你最喜欢的！」&lt;br&gt;忠正手中拿着电动管子，将被吊着的香奈子，由腋下往上插入那私处。&lt;br&gt;虽有三个月这件事，但是忠正最清楚香奈子的性感带。&lt;br&gt;右边结束，开始左边，忠正巧妙地操作着。&lt;br&gt;「呜…」&lt;br&gt;管子那端令香奈子的身体弹了起来，声音也高了起来。&lt;br&gt;先生使用管子的技巧加快了，之前涂的乳膏，浸透到体内，最敏感的二个性感带，又甜，又痒、又感到疼。&lt;br&gt;但是，才一个月，香奈子觉得与性好像已经很遥远了。&lt;br&gt;管子从下腹部一直朝着那花边顶端。&lt;br&gt;虽讨厌，但是身体中期待感燃烧了起来，无意识的以腰为中心凸了起来。&lt;br&gt;但是忠正，将大腿内侧朝向根部，而滑向臀部的分开处。&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;对着屁股久候的爱抚，香奈子渐渐的屁股都颤抖了，全身一下就燃烧了。
「他们也是如此对你吧！很高兴吧！」&lt;br&gt;管子尖端，又压到那阴道中。&lt;br&gt;伴随着耻辱感，香奈子在感觉上又摇动了起来。&lt;br&gt;接着，管子在那当中轻轻的擦着。&lt;br&gt;「啊！啊！」&lt;br&gt;花蜜已无法阻止的一直流出来，香奈子按捺不住的将下肢打开。&lt;br&gt;「已经湿成这个样子，香奈子你是何时变成这样子？」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;香奈子的脸变红了，但是插在身体的那一部分，发出了强烈的快美感。&lt;br&gt;忠正拿着管子，香奈子发出甜蜜的哭泣声。&lt;br&gt;「这就是你最喜欢的。」&lt;br&gt;拿出以前每天穿的有一支阴茎的黑色紧身内裤，且穿上。&lt;br&gt;「很适合你这种狗猫般的奴隶，今晚都穿着。」&lt;br&gt;讲完，按上遥控的按键。&lt;br&gt;「啊！啊！」&lt;br&gt;香奈子望着天花板，展出白色优美的裸身。&lt;br&gt;一个月的时间，香奈子自已发现，自己的欲情，此瞬间，如果一点火，一定是烧了起来。&lt;br&gt;「别这样，请饶了我吧！」&lt;br&gt;美丽的头发都乱了，如幼童般地哭着。&lt;br&gt;「你的本性都跑出来了吧！香奈子还有更喜欢的！」&lt;br&gt;拿起皮鞭，左右的打着那圆浑的屁股。&lt;br&gt;在打时站在香奈子的背后，边打着香奈子，使香奈子在承受那苦痛，而自己却陶醉在莫名的快感中。&lt;br&gt;为了偿还先生心理的那份愧羞，在挥打之中，香奈子自己深觉自己是一匹狗奴隶。&lt;br&gt;「打我！打我！请主人打我，我是背叛你的淫乱妻子！」&lt;br&gt;香奈子的情绪遍怖了全身，高昂的叫着。&lt;br&gt;突然停了下来，想着！&lt;br&gt;「香奈子！」&lt;br&gt;忠正从香奈子背后抱住了她。&lt;br&gt;从脖子开始到耳朵，很食心地吸吮着，抱着美丽形状的胸部，往上揉着。&lt;br&gt;脱掉那黑色内裤。&lt;br&gt;此时的忠正，也脱掉那内裤，股间的那东西，已经是挺涨了起来。&lt;br&gt;「亲爱的！」&lt;br&gt;香奈子发出想像不到的欢愉声。&lt;br&gt;「你今晚是我的奴隶，从今以后也都是我的奴隶，永久的奴隶。」&lt;br&gt;「是…主人！」&lt;br&gt;从背后的忠正，抱住香奈子的臀部，一口气地插入。&lt;br&gt;有几回的升华，几次的上限都已经不知道了，燃烧着的情欲，伴随着香奈子喜悦的泪而流出来。&lt;br&gt;这种愉悦与松崎、岩田时也是有产生。&lt;br&gt;自己的身体不管从前面，或是后面，谁都没办法，像自己最爱的男人，如此以上的欢愉。&lt;br&gt;终于爆发了，抱着的忠正，在圆润的妻子后面爆发了。&lt;br&gt;「啊！呜！」&lt;br&gt;完全好像不知道自已的身体，那儿不知似的，喷上甜美的冲劲，香奈子那种野兽般的呻吟，就是已经达到最高&lt;br&gt;潮了。&lt;br&gt;「香奈子，请进！」&lt;br&gt;在脱衣场脱衣服的时候，夕纪已经在浴室叫了。&lt;br&gt;香奈子赶快站好，走到浴室内已坐在宽广浴室内长椅子上的夕纪前，且跪在她面前。&lt;br&gt;「你有何贵干，夫人！」&lt;br&gt;「你怎么那么慢！」&lt;br&gt;用手打了香奈子二个耳光，打得香奈子双眼冒火花。&lt;br&gt;「对不起！」&lt;br&gt;香奈子双手合紧，深深的将头低下。&lt;br&gt;在那头上，夕纪用双手压着。&lt;br&gt;香奈子变成了忠正的奴隶，已经是二个月了。&lt;br&gt;上班是优秀的主管，但是踏入家中一步，完全过着奴隶般的生活。&lt;br&gt;依旧穿着那黑色的内裤，手脚绑着手铐、脚铐。&lt;br&gt;对忠正来说并不是性的奴隶，结束后也不让她睡同房，而睡在忠正买回来的铁笼里。&lt;br&gt;但是香奈子并不会不满，这种情形在出差前更厉害，每晚香奈子被叫进房间，受着各种新道具的凌辱。&lt;br&gt;过了一个月，忠正带回来一位女同伴。&lt;br&gt;仅穿着一件内裤的香奈子，都呆住了。&lt;br&gt;「我来介绍，这是我家的奴隶，香奈子，还有这一位是我的未婚妻夕纪！」&lt;br&gt;香奈子以为自己的耳朵有问题。&lt;br&gt;「你干嘛！不会打招呼吗？」&lt;br&gt;「呀！是！是！初次见面，我叫香奈子！」讲完低下了头。&lt;br&gt;「记得，夕纪是你的女主人，你要对她诚心诚意。」&lt;br&gt;「是！」&lt;br&gt;「好好回答，香奈子！」&lt;br&gt;忠正严厉地骂着，香奈子看着夕纪，两手互握着。&lt;br&gt;「请多多指教！」&lt;br&gt;可能二十出头，很高眺像是时装模特儿。&lt;br&gt;对着香奈子冷笑往下看的夕纪。&lt;br&gt;「真的，就像是你所说的。」&lt;br&gt;「那当然呀，如果没跟结婚对象讲清楚的话，以后奴隶的使用方法，你就不会了！」&lt;br&gt;说完，腕着夕纪的手，叫香奈子带路。&lt;br&gt;最屈辱的是，那晚被叫到寝室。&lt;br&gt;忠正及夕纪躺在双人床上，忠正按起开关。&lt;br&gt;已经习惯那种感觉，在初次见面的女人面前，那污辱感与平常平淡了。&lt;br&gt;忠正与夕纪在做爱时，香奈子也在那场合中，须好好的观看。&lt;br&gt;「给那奴隶看呀！」夕纪开始的时候这么抗议着。&lt;br&gt;「因为是奴隶才叫她看。」&lt;br&gt;忠正边说边爱抚，开始了呻吟声，夕纪与忠正，反而是有香奈子在场时，更会异常的燃烧着。&lt;br&gt;忠正射精后自己的精液及夕纪的花蜜，都叫香奈子看，且叫她用舌头舔干净，接着又命令香奈子去舔夕纪双腿&lt;br&gt;间的粘物。&lt;br&gt;「饶了我吧！」&lt;br&gt;「舔呀！奴隶！」&lt;br&gt;忍受不了，打了香奈子的竟是夕纪。&lt;br&gt;香奈子紧闭双唇，埋到双膝之间。&lt;br&gt;虽然香奈子拒绝，但是夕纪用脚踏她，香奈子跌倒在地板上。&lt;br&gt;夕纪好像在踏马一样。&lt;br&gt;「太任性了吧！」&lt;br&gt;说完，两颊五次、十次的打着，再抓起头发扣着地板。&lt;br&gt;站起来后，被一条鞭，从后脑打了下去，激痛加上悲呜香奈子跌到地毯上。&lt;br&gt;忠正拿着酒杯看着这一幕。&lt;br&gt;终于香奈子不哭了，丢掉皮鞭的夕纪，跨到香奈子的脸上。&lt;br&gt;「舔呀！」&lt;br&gt;被忠正弄湿了的花唇，香奈子用口擦着。&lt;br&gt;夕纪从第二天开始，很快就把香奈子当成奴隶，比忠正更过之。&lt;br&gt;每当叫香奈子过来，在管子上涂红辣椒，再叫她穿。&lt;br&gt;当香奈子从保险公司退休时。&lt;br&gt;「奴隶当然是一直都要在主人旁边的。」&lt;br&gt;夕纪对自己的美貌十分有自信，但是与香奈子一比，虽然较高，较年轻，但是胸部、臀部都没有香奈子丰满，&lt;br&gt;这二点是香奈子胜利。&lt;br&gt;有着成熟的曲线，夕纪只要是想起或是看到香奈子的身体，嫉妒的心，就像引爆了一样。&lt;br&gt;男人当然是喜欢这种身材。&lt;br&gt;白皮肤、满布着脂肪，闪耀的感官美，全身都美的十分平均。&lt;br&gt;再加上端庄的脸，气质好，从小受到好家教的年轻太太的气度，可以感到那种美貌。&lt;br&gt;虽然是那样，再如何的凌辱奴隶香奈子，只要见到香奈子就不能忍受。&lt;br&gt;「昨天，我与先生性交后，你帮主人做什么？」&lt;br&gt;「用舌头清干净呀！」&lt;br&gt;夕纪跳了起来。&lt;br&gt;「不仅这样吧！你要用口交，对不对？你喜欢主人的那根，想用你那妖舌来挑逗，对不对？」&lt;br&gt;「没有，我没有准备那样！」&lt;br&gt;「闭嘴，女奴隶，别任性！」&lt;br&gt;又打了个耳光。&lt;br&gt;「告诉你，在法律上，忠正是我的，他那根也属于我，你要知道！」&lt;br&gt;「是！女主人！」&lt;br&gt;点了头，请原谅！&lt;br&gt;「是！是！说是也别想我会原谅你！」&lt;br&gt;「没那回事。」&lt;br&gt;「嗯！今天晚上，忠正有招待客人来家中，准备让你来招待客人，让你如奴隶般的处刑，如何！高兴吧！」&lt;br&gt;「是！」&lt;br&gt;「这种回答，干嘛那么不高兴！」&lt;br&gt;过了一小时，香奈子已经将夕纪的身体洗干净了。&lt;br&gt;「喂！会渴吗？」&lt;br&gt;从浴缸出来的夕纪，用洗面器装了浴缸中的剩水。&lt;br&gt;「喝！全部喝下去，有女主人的汗水。」&lt;br&gt;「是！女主人！」&lt;br&gt;被逼要喝，香奈子紧闭双眼，大口的将洗澡水喝了。&lt;br&gt;「如何！好喝吗？里面有我的尿喔！」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;有一股想吐的感觉。&lt;br&gt;「怎么了，不好喝？」&lt;br&gt;夕纪又打了香奈子。&lt;br&gt;「啊！十分好喝！」&lt;br&gt;「真的？」&lt;br&gt;「是…」&lt;br&gt;「那再喝一杯！」&lt;br&gt;「是！女主人！」&lt;br&gt;「请！」&lt;br&gt;洗面器中装满了水，香奈子又喝干了。&lt;br&gt;「很好喝！谢谢！」&lt;br&gt;跪在夕纪脚边，两手合并，额头扣到地砖的感谢。&lt;br&gt;「那！再一杯吧！」&lt;br&gt;「是！是！女主人！」&lt;br&gt;夕纪拉着香奈子，走向忠正新做的游戏间。&lt;br&gt;进入房内，香奈子呆了！&lt;br&gt;沙发上坐着忠正及其他三人，都不认识。&lt;br&gt;可是，该是忠正工作上有来往的人。&lt;br&gt;那些客人，眼见夕纪带来香奈子都专注地看着。&lt;br&gt;穿着中国风衣服的夕纪，说着：「喂！女奴隶，跟客人打招呼！」&lt;br&gt;「是！」&lt;br&gt;「各位，今天很高兴来玩，我是奴隶，请多多指教，我叫香奈子！」&lt;br&gt;「将头低下来些！」&lt;br&gt;夕纪一点都不客气，用高根鞋，打着香奈子的头，完全将头压到地上。&lt;br&gt;香奈子在客人的杯中倒了酒。&lt;br&gt;愈变愈有气质了，香奈子，优美的身体及脸，都打动了客人的心。&lt;br&gt;「各位，觉得如何，这个奴隶！」&lt;br&gt;忠正握着香奈子的胸部。&lt;br&gt;「有没有吓一跳，粟原先生，没想到这么棒的女人吧！」&lt;br&gt;对着戴着墨镜、五十岁左右的男人。&lt;br&gt;「我是第一次，看到如此美丽的奴隶！」&lt;br&gt;下一位开口说话的是最年轻的男人，实际上在说话中隐藏着兴奋。&lt;br&gt;坐在那二人之间的，皮肤较白的人，会着杯子，看着香奈子的身体。&lt;br&gt;「各位喜欢的话我就安心了，实际上这奴隶，前阵子还是明星保险中的课长，不只是好看、漂亮、头脑好，工&lt;br&gt;作能力也比男人强。」&lt;br&gt;「真的如此？」&lt;br&gt;男人们点着头，又燃起了欲火。&lt;br&gt;忠正发现香奈子在搓着大腿。&lt;br&gt;「你想上洗手间对不对？」夕纪插嘴。&lt;br&gt;「刚才，喝了我的洗澡水，五杯！」&lt;br&gt;「这样呀！香奈子！」&lt;br&gt;「是！对不起！主人！」&lt;br&gt;香奈子锁着眉，两腿一直摇着。&lt;br&gt;「别抱歉，我们倒想看看美人课长如何上厕所！」&lt;br&gt;「好吧！就这么办！」&lt;br&gt;「啊！主人要如何都可，这个不要！」&lt;br&gt;香奈子必死的恳求，对方除了忠正还有夕纪，在初见面的客人之前尿尿，是很羞耻的。&lt;br&gt;「身为奴隶，别说话！」&lt;br&gt;从天花板上锁着双手的吊饰。&lt;br&gt;但是已经是尿意的极限。&lt;br&gt;「还尿不出来，再端出浴室的水来。」&lt;br&gt;「那一位要来 这个奴隶？」&lt;br&gt;「如此的话，让我来！」&lt;br&gt;站起来的是那位肤色较白的客人。&lt;br&gt;其他二位客人，也很有性趣的在香奈子旁边。&lt;br&gt;「开口说话，美丽的奴隶课长！」&lt;br&gt;那男人禁不住的，捏了一下香奈子的鼻子。&lt;br&gt;「呜…」&lt;br&gt;锁着眉的香奈子，叹了一口气，在那嘴巴张开的一瞬间。&lt;br&gt;「不要弄翻，知道吗？这里面有我的尿！」&lt;br&gt;流着温水，在香奈子闭着眼睛时喝光了。&lt;br&gt;那男子的眼角泛起了淫念，也不一下子将水全倒下去，反而是一次一点点的倒下去。
在那期间，将尿意控制了一下。&lt;br&gt;「喂！全部喝完！」&lt;br&gt;在胃中现在是灌满了水，一种想吐的感觉。&lt;br&gt;虽然在尿道上集中了一下精神，但是灌满肚子的香奈子，已经没有抗拒的能力了。&lt;br&gt;当将把全部的水喝完时，香奈子轻咳了一下…&lt;br&gt;「咳！咳！」&lt;br&gt;下肢颤抖着，忍不住的坐了下来。&lt;br&gt;但是因为两手被吊着，要坐下来须很花的时间。&lt;br&gt;「啊！讨厌…」
香奈子，裸露的身体因流汗而显得闪闪动人，带着眼镜的男人，从背后开始抚摸着臀部。&lt;br&gt;（为什么在这个时候）&lt;br&gt;令人厌恶的手，被香奈子责备着，但是却没法逃脱那手。&lt;br&gt;最后那最年轻的男子，朝着胸部那乳头摸过去，且扭转着。
高度敏感的胸部，在紧张中更容易感觉到，所以说，为了压抑住这致命的快感香奈子尽了全力。&lt;br&gt;之外，香奈子的身体都没有防备的状态。&lt;br&gt;乳头慢慢变硬了，年轻的男子，把整个胸部都抱住了。&lt;br&gt;这时，一直在弄臀部，戴眼镜的男人，用手指插入阴道，摸着阴蒂，再用其他的手指在里面绕。&lt;br&gt;「啊！不要这样！」&lt;br&gt;现在发出来的声音，是香奈子细细的声音。&lt;br&gt;那男人，却仍在尿道口揉着。&lt;br&gt;「要…要流出来了…」&lt;br&gt;一瞬间，全身抖了一下，脸在仰向上的一刹那，男人们的手都离开的同时，滴了几滴尿下来。&lt;br&gt;但紧接着，从香奈子的下肢部，如瀑布一般，整个喷了出来。&lt;br&gt;在长长不断的放尿之间，香奈子最强烈侵袭的，是身体中那灯花在发热着，变得愈来愈甘美。&lt;br&gt;那些道德观念、羞耻心、理性、自尊，甚至于人格，都被夺得一干二净，而且是如碧空般的陶醉着。&lt;br&gt;「真的是女中豪放女的美人课长！」&lt;br&gt;男人们一个个哄笑着，露出光辉的眼神，朝着香奈子的身体、舌头、唇、手，都一起爱抚着。&lt;br&gt;完全无防备香奈子的身体，在十分成热之下，对于男人们的爱抚，燃烧了官能上的性爱之火。&lt;br&gt;「对了！对了！还有很多洗澡水！」&lt;br&gt;夕纪又拿来了洗澡水，男人又从香奈子的口中灌了进去。&lt;br&gt;「呜…呜…」&lt;br&gt;已经没有什么抵抗的能力了，香奈子就逆来顺受地喝着。&lt;br&gt;「剩下的洗澡水都给你喝吧！」&lt;br&gt;夕纪拉住头发，脸侧向一边，泪流满面的香奈子，被虐待的神色，令夕纪有一种莫名的快感。&lt;br&gt;坐在沙发上看着的忠正，接到电话后，说了一下，就走出游戏间。&lt;br&gt;走到玄关，打开了门。&lt;br&gt;「对不起，来晚了！」&lt;br&gt;站着二个男子。&lt;br&gt;「啊！进来吧！」&lt;br&gt;忠正领着二人进入了起居室。&lt;br&gt;「太太呢？」&lt;br&gt;「太太？喔！香奈子不是我太太了，是我的奴隶，这都要感谢你们二位大力的帮忙！」&lt;br&gt;忠正说完后，正面与松崎及岩田坐下。&lt;br&gt;「那自尊心这么高的课长，会签离婚协议书及奴隶契约书，真令人惊讶！」&lt;br&gt;松崎去拿香烟。&lt;br&gt;「调教之后，课长喜爱性交，但是会变成如此，令人不敢相信！」&lt;br&gt;「当然，我也想过，但是你们二人，这次拜访你们这件事的时候，只想利用妻子的外遇，来将财产占为已有，&lt;br&gt;但是妻子那么珍惜夫妻的事，让我感叹！」&lt;br&gt;「嗨！嗨！那你该吃得很饱吧！」&lt;br&gt;「为什么！妻子根本那么认真的女人，会有淫乱的想法，本来道德观念很强的女人，自己的罪恶感比别人更深&lt;br&gt;。」&lt;br&gt;「是如此呀！但是那么漂亮的美人老婆，又有钱，当然会有一点危险性的！」&lt;br&gt;「以我来说，就像是之前说的，我会与香奈子在一起，是看在她的财产上，当然如果说不是美貌或身体虽是骗&lt;br&gt;人，但是基本上，像她那种聪明优等生型的女人，我没兴趣，说明白些，一起生活会觉得很枯燥，因此我只想&lt;br&gt;早点拿到财产，别的事我只拜托二位了！」&lt;br&gt;「为什么要让如此美丽的女人来做奴隶呢？」&lt;br&gt;「这个嘛！总而言之，开始对香奈子抱着爱情，但是我自己又没有财产，又没有地位，因此想让她当奴隶。」&lt;br&gt;「可是，如果知道了自已的财产被抢了，会吓一跳吧！」
「喂！喂！可别那么说，我没有钱，只是代替她有效地使用钱，第一奴隶是没有财产的，你们每日的生活费，&lt;br&gt;也是从这里拿的，所以别发唠骚！」&lt;br&gt;「对！谢谢你！」&lt;br&gt;岩田摸了一下下巴。&lt;br&gt;「现在对课长的身体还是很怀念！」&lt;br&gt;松崎也是回想起来，用舌头舔了一下上唇。&lt;br&gt;「今晚，就让你们接触一下久违了的臀部，用舌头来吸，我也是昨晚才感受到的！」&lt;br&gt;忠正说完，站了起来。&lt;br&gt;香奈子两手被吊的曲线美，令客人目眩。&lt;br&gt;三位客人反复的，用水壶来灌香奈子水。&lt;br&gt;这期间，解了几次尿，被凌辱了几次香奈子已经不知道了。&lt;br&gt;「如何！已经是奴隶了！」&lt;br&gt;忠正回来后，客人们都说。&lt;br&gt;「如此的敏感，令人讶异，那么有气质的脸，那么使劲的腰，还发出令人遐思的叫声。」&lt;br&gt;戴眼镜的男子。&lt;br&gt;「那种表情，实在是太棒了！」&lt;br&gt;年轻的男子也用兴奋的声音说着。&lt;br&gt;「呀！这种奴隶不是如此的，接着会有更美的声音，你们还是慢慢欣赏吧！」&lt;br&gt;香奈子听了，等待着更利害、更严厉的责备，如此甘美的不安，让身体内发出自然的火热。&lt;br&gt;忠正叫了一下，二个男人走进来，摸着香奈子的身体。&lt;br&gt;一个摸着屁股，一个摸着柔软的胸部。&lt;br&gt;闭着眼睛，对如此的爱抚，香奈子的性感变得愈来愈尖锐。&lt;br&gt;二人与之前的客人不一样，爱抚着香奈子的身体，对香奈子燃起的欲火注入了热情。&lt;br&gt;二人一来一往之中，香奈子的愉悦已经喷了出去，但忽然觉得奇怪。&lt;br&gt;最初被接触到的时候，胸部在被接触到的刹那，奇妙地全身燃烧了起来。&lt;br&gt;（难道是…）&lt;br&gt;香奈子回头一看，啊…&lt;br&gt;香奈子的脑中已混乱了。&lt;br&gt;奴隶契约，全是为了游戏的延长。&lt;br&gt;与夕纪结婚，也是计谋之一。&lt;br&gt;忠正带松崎及岩田来，不就说明了一切吗？&lt;br&gt;（我被骗了…）&lt;br&gt;（谁要来救救我！）&lt;br&gt;想狂叫出来，但已经没有力量了，也没有用了！&lt;br&gt;绝望之馀，一切都太迟了！&lt;br&gt;在黑暗中，来自内心的绝望及体内扩张的愉悦，香奈子的脑中已失去了方向。&lt;br&gt;「呜…呜…」&lt;br&gt;大声哭着的香奈子，迎着松崎的唇，自己的唇压了去，舌头又吸在一起，&lt;br&gt;眼下流出了悲哀、甘美的眼泪，而三&lt;br&gt;条大腿之间与对方高张的男根配合着，又白又丰满的臀部，使出了混身解数。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>