<essay><item><title>我在国外的天体海滩被搭讪</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;烦人的学测刚结束，靠着伟大的繁星计画，我早早就报到一间还不错的学校，提早别人好几个月享受我的暑假。
经过爸妈的同意后，我在学校毕业后就马上出国，前往欧洲进行旅游！&lt;br&gt;因为父母工作繁忙，自然不可能陪伴我出那么远的门，所以讬了在欧洲的同事，帮我安排行程、住宿…等等。有爸妈的同事当地陪，我的旅程就这样展开！&lt;br&gt;说到这位同事，她是法国人，因为外派到亚洲而认识我爸妈，也因为待了一段时间，中文说的非常流利，从外表上看不出确切年龄，预估是30上下吧？反正外国女生看起来都差不多。没有小孩也没结婚，是个风趣亲切的大姐，以台湾人的角度来看，倒也长的算是美女，最令人遐想的是－－她的身材。一百七十的身高，长且有线条美的双腿，水蛇般的腰，丰满的巨乳，只有性感两个字可以形容，比例非常云称！&lt;br&gt;为什么我会知道呢？是这样的，一开始经过好几个国家，各地的美景美不胜收，体会各国异国风情，可说是玩的非常尽兴！其中一站，我们来到希腊，当地慵懒的民风让人感觉非常閒适，看完爱琴海的美景后，我突发奇想的告诉大姐：「Ｌｏｕｎａ姐，不如我们去游泳吧！」她没想太多就爽快的答应了。&lt;br&gt;隔天，我们就来到了当地的海滩，不愧是国外的观光海滩，不但风景优美，连环境都维护的非常整洁，这点台湾可要好好加油呀…很快的我就注意到，这里有点不一样，这里……没人穿衣服！&lt;br&gt;我看着眼前的景色，迟疑的问：「这里是天体海滩？」Ｌｏｕｎａ姐很轻松的回答：「是啊，这里可是很有名的呢」没等我回答，大姐就带着我走到沙滩上，随地找个空位就把行囊放下，接着轻松的伸个懒腰说：「放轻松去玩吧，到时候我们再到这里集合。」我尴尬的看着周围来来往往的旅客，都是全裸或半裸的，我注意到几个外国女子，硕大的乳房不断晃动，实在诱人极了！我不禁搭起了帐棚，这时的Ｌｏｕｎａ姐也把身上的衣服脱个精光了，看着那性感火热的身材，我感到老二越来越硬，如果可以，真想现在来一发！&lt;br&gt;Ｌｏｕｎａ姐手叉着腰，巨大的奶子微微晃动，靠近的对我说：「怎么不脱呢？在这里穿着衣服可是很奇怪的喔」我看看四周，的确没人穿着衣服，鼓起勇气后，我终于把身上所有衣物都脱光了，硬的像铁棒的老二也挺拔的耸立着，像是在说终于解放啦！&lt;br&gt;Ｌｏｕｎａ姐兴奋的盯着我的宝贝，笑笑地说：「怎么它这么有精神啊？」我不好意思的说：「还不是大姐你太性感了…」她开心的转一圈，大方的展示她的身材并说：「真的吗？真高兴你喜欢」这时我也注意到，有几位年轻的外国女生，偷瞄我这边，并窃窃私语的有说有笑，大概是东方面孔很少见，特别是拥有一根大老二的亚洲人！
我稍微注意了附近的外国男生，虽然长度上实在不能跟他们比较，但我的优点就在于－－硬又粗，其他男生都像水管一样挂在那边晃呀晃，即使我注意到似乎有勃起的，也垂头丧气的，相较于我仰角45度，又直又挺的阴茎，我想那些女生更加注意我！&lt;br&gt;离开Ｌｏｕｎａ姐，我一个人到处閒晃，下水游了两趟，觉得有点累之后，又回到沙滩上享受阳光，我注意到Ｌｏｕｎａ姐在远方，身边站着两名男子，大概是搭讪的吧？不过以她的火辣身材这也是很正常的，正这么想的时候，两个外国女生朝我走来说：「Ｈｅｌｌｏ！」我不知道该怎么办，只能傻傻的回她们：「Ｈｉ！」她们看起来似乎很开心，我的目光却被她们的身材抓住了，虽然她们没有大姐那样的巨乳，但坚挺的胸部依然很诱人，特别是其中一个下面那堆金黄色的阴毛，让我对外国女生都干干净净的下体印象改变。&lt;br&gt;我用简单的英文跟她们对话，知道是来搭讪的，两个都来自澳洲，并且知道我才18岁对我非常有兴趣！另一个眼神总是飘向我的阴茎，聊天过程中靠的我很近，还若有似无的用大腿摩蹭我的老二！天啊，这是多么刺激的享受呀！&lt;br&gt;这时Ｌｏｕｎａ姐回来了，注意到有两位小女生在搭讪我，一副兴灾乐祸的样子又走向旁边，她们也注意到我似乎还有同伴，我解释说：「她是我的阿姨！」她们互看了一眼，露出诡异的微笑，并说：「既然我们的饭店这么近，这是我的房号，今晚我们还有几位朋友会开个小派对，看你有没有兴趣囉～」我愣愣的点头说ｙｅｓ，她们看我傻傻的样子笑的更开心，之后向我道别就离开了。&lt;br&gt;「真有魅力呀，小帅哥」Ｌｏｕｎａ姐笑笑的说，而我不好意思的说：「别笑我了！」之后我们都玩累了，就离开海滩去我们下个行程。由于当地的商店大多早早就收店休息了，我们逛完几个景点后，就进到饭店去休息了，Ｌｏｕｎａ姐跟我一起睡一间双人房，也许是早上玩水太累，她梳洗完之后就告诉我想睡觉了，这时我突然想起来，不远处不是还有个派对吗？于是我告诉大姐，我一个人去楼下设施玩一玩，晚点就回来了，Ｌｏｕｎａ姐大概也是累了，随口应答就休息去了。&lt;br&gt;离开房间后，我照着那两位姐姐的吩咐，找到她们的饭店，看着门号，我有点紧张的敲门。这时其中一位挑逗我的出来应门，她笑着说：「你来啦！」而我发现，房间里除了一堆酒瓶，只有她们俩人了，说好的派对呢？&lt;br&gt;我试探的问问她们，她们却告诉我：「她们太累不来了，你就陪我们喝酒吧，我还想多跟你聊聊呢！」就这样，我们三人一边喝酒一边看着当地听不懂的电视，有一句没一句的閒聊，也许是喝多了，其中一位叫Ｓａｌｌｙ的，一边囔曩着热，开始脱她的衣服，很快的脱到只剩内衣裤了，我尴尬的盯着，而Ｒａｃｈｅｌ，就是那个有阴毛的，开玩笑的说：「反正大家都看光了，不然现在也脱掉，反正热麻」&lt;br&gt;说完两个就把自己扒个精光了，接着她们盯着我说：「只有我们脱光不公平，你也脱了吧！」正当我还犹豫着，她们就伸手来脱我的裤子，才把海滩裤拉下来，我的老二就弹了出来，她们贪婪的盯着，我的老二却在她们的视奸之下硬了起来，看到我粗壮的肉棒，Ｓａｌｌｙ淫荡的说着：「今天在海滩没仔细看，原来你的屌这么有料啊」，而Ｒａｃｈｅｌ更是大胆，直接就问我：「你还是处男吗？」&lt;br&gt;我害羞的不知道怎么回答，Ｓａｌｌｙ就说：「姐姐教你玩好吗？」我的脑海里瞬间浮现３Ｐ两个字，虽然在台湾也有个小女友，做爱这事也尝过了，但是跟洋妞打砲还一次两个，这是何等的享受呀！接下来一切就像本能，没有语言的隔阂，Ｒａｃｈｅｌ把胸部靠上我的嘴，并拉着我的手往她的毛丛放，我摸到一堆柔顺的阴毛，手指拨开那堆草丛后，找到了裂缝，回想着Ａ片所有的技巧，用手指轻轻的抠她的下体，我的老二突然感到一股温热，原来Ｓａｌｌｙ也没閒着，正用她樱桃小嘴吸允着我的肉棒，那口技真不是盖的，灵活的舌头在龟头上来来往往，不时又往马眼里钻，丰厚的双唇始终紧紧吸住我的阴茎，我感到我的老二又大了一号！手上也感到一股湿润，原来Ｒａｃｈｅｌ越来越兴奋了，开始分泌大量的淫液。&lt;br&gt;接着我们又变换位置，我的双手都放到她们的嫩穴使劲的抽插，Ｒａｃｈｅｌ不断舔我的奶头，而Ｓａｌｌｙ在跟我接吻，也许是忍不住了，Ｒａｃｈｅｌ起身把我放倒，跨坐到我身上，气喘吁吁的说：「快插我吧！」然后找到我的肉棒，一屁股就坐下去，一声娇嗔：「啊！ｓｏ　ｇｏｏｄ！」不断扭动她的腰，像是想榨干我一样。&lt;br&gt;Ｓａｌｌｙ看我的肉棒被抢先了，不服气的也跨到我头上，把阴部就往我嘴上靠，我感觉一堆淫水流在我脸上，兴奋的吸干净，Ｓａｌｌｙ要求我舔她，我乖乖的把舌头也钻进她干净的淫穴，一股淡淡的味道传来，我心想这小穴也太香甜了？更加卖命的舔她的阴部。&lt;br&gt;</content></item></essay>