<essay><item><title>禁忌的情人(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;介绍&lt;br&gt;汤米。瑞特的父亲去世已经两年。那场交通意外发生在汤米十六岁时。意外发生，汤米和他的妈妈悲痛万分。他们的生活原本很完美，住在郊外带两间车库的大房子里，并且当地还有几所不错的学校。所有的一切在这场意外之前一直都很好。&lt;br&gt;一天晚上，鲍勃。瑞特很晚才下班。在他开车回家的路途中，一辆车飞速迎面驶过来。它偏出路中心线一下撞在他的车头上。据警察说那辆车的司机当时喝醉了，他的车速几乎达到了每小时一百英里。&lt;br&gt;葬礼的办理是很困难的。鲍勃和苏姗的亲朋好友闻信从四面八方赶过来，并且给予汤米和他的妈妈很大的帮助。但是葬礼结束之后她和汤米回到家，必须自己处理馀下的事情。这场意外将他们的生活戏剧性的改变。&lt;br&gt;汤米的妈妈苏姗必须重新回去工作来供养这个家，并且他们还得卖掉他们的
房子。在鲍勃去世的这两年期间，苏姗努力工作，她事业上取得不错的成绩。并
且她在股票投资上也很幸运。她又为自己和汤米买了一所新房子，虽然没有先前
的大，但是母子俩住得非常舒适开心。薪水和股票投资上挣得的钱使得他们生活
衣食无忧，并且偶尔还外出度假。&lt;br&gt;这两年里，他们的生活虽然很稳定，但是这场意外对他们的打击并没有因随
时间的逝去而消减，他们仍然处在丧夫和失父的悲伤当中。他们相互依靠，相互
支持，所以他们比一般母子的关系更加紧密。&lt;br&gt;汤米。瑞特一下子成为家里唯一的男人，但是他知道对他妈妈来讲，他不能
代替他的父亲。&lt;br&gt;汤米是一个瘦瘦高高的，长得很英俊的男孩。他六英呎一英吋高，体重一百
七十五磅。他比他班里大部分的同学都要高。他外表的感觉给人于他很自信，但
是事实上他非常害羞，并且还极度敏感。虽然他继承了他父亲英俊的面孔，和他
母亲明亮的蓝色眼睛，但是他一和女孩呆在一起就觉得不自在。&lt;br&gt;汤米也想和女孩约会，但是每次他和漂亮的女孩独处一起，他就会变得张口
结舌，自我窘困。所以他用了一个最简单的方法，就是回避那些女孩。在他放假
没有课时，他一出去就欺骗他的妈妈说他要去和女孩约会。&lt;br&gt;现在汤米十八岁，以优异的成绩从高中毕业，并取得一份当地大学的足球奖
学金。他从没有交过女朋友。他知道是由于自己极度的窘困才使得他这样。在他
父亲去世没多久，他变得内向害羞起来，并且导致他有点轻微的口吃。他大部分
时间都能够控制得住，所以他的妈妈至今仍然不知道他有口吃。但是在他紧张时
它就会显露出来，尤其是在他同龄的漂亮女孩的面前。&lt;br&gt;苏姗仍然是一位非常有魅力的女人。她身材高挑匀称，五英呎七英吋。然而，
像其他大部分女人她仍然不满意自己的身体。她认为她的臀部太丰满，乳房太过
巨大。所有她总是穿得很保守，以掩饰她认为她身体瑕疵的部位。&lt;br&gt;自从鲍勃去世，苏姗没有再嫁，一个人生活。虽然她尽量不太过分依靠汤米，
但是他好像是唯一一个真正了解她的人。在她悲伤、生气和感到孤单的时候，她
不用去跟他说他就能够感知道。苏姗心想汤米真的很善解人意，她不由得感到很
欣慰。&lt;br&gt;她尝试过许多次约会。但是很不幸，她没有遇到一个她真正喜欢的男人。他
们都没有从情感上真正的关怀过她，在她有事也没有得到他们的帮助，而他们只
是想着身体上和她发生性关系。苏姗仍然有着强烈的慾望。她非常的想要有一个
温柔体贴善解人意的男人。同她约会的大部分男人认为她是年轻的寡妇，她只是
想得到性满足。&lt;br&gt;汤米也非常的支持她交男朋友，但是当他用话语暗示她该再找一个时，她总
是对他说他是她一生中唯一需要的男人。她感觉像是在骗汤米，还有她总是会莫
名其妙的想起鲍勃。她心里也非常清楚时间是逝去了，但是她怎么也忘记不了过
去的事情。&lt;br&gt;现今三十六岁的苏姗全心全意努力的工作，来供养这个家。她是公共关系科
主管，非常忙。她每天要工作十二个小时，并且有时候星期六也不能休息。&lt;br&gt;汤米告诉她应该穿性感点的衣服，短裙和低领上衣会使她更漂亮。他还说她
需要展现她的资本，这会对她的公关工作有很大帮助。她照做之后她的工作成绩
的确更进一步。但是光凭借她美丽的面颜，足够使她对面的那些男人不时的对她
侧目。&lt;br&gt;每当汤米跟她说她应该交个男朋友时，她就反过来要求他应该交个女朋友。&lt;br&gt;苏姗非常担心她的儿子缺乏社会交往能力。她很想他在空閒时间出去交朋友，
但是几乎每个周末晚上他都和她呆在家里。&lt;br&gt;一天星期六的晚上，苏姗来到客厅看到汤米像往常一样坐在沙发上看着电视
节目。&lt;br&gt;「汤米，你今天晚上怎么还呆在家里？怎么不找人出去玩？」苏姗询问道走
到她儿子身边坐下，并且将一支手臂搂在他的肩膀上。他们几乎每个周末晚上都
有这样的交谈。&lt;br&gt;「拜讬，妈妈，让我休息一下。我不想出去，出去还不如和你呆在家里。」&lt;br&gt;这是他一直惯用的标准式回答。他们都知道这是一个很牵强的借口。&lt;br&gt;「汤米，你需要交朋友，知道吗……女朋友，」苏姗大声的说道。接着她认
真的看向他开口说：「我担心你。」&lt;br&gt;「你好像也没有男朋友。为什么我需要女朋友？」&lt;br&gt;「拜讬，汤米，你跟我不同。我已经结过婚了。并且我已经有了一个男人。&lt;br&gt;是你！「苏姗开口说道，并且慈爱的将他往怀里搂了搂。&lt;br&gt;「嗯，我是有很多时间约会，但是我已经有了一个女人。是你！」汤米用他
妈妈的话语答复道，话一说出不由得笑了出来。&lt;br&gt;苏姗无奈的叹息口气。「那咱俩真是美好的一对，是不是？」&lt;br&gt;「妈妈，你是我最好的朋友，」汤米真诚的说道，身体依偎进她的怀里。&lt;br&gt;「你也是我最好的朋友，」苏姗说道，再次拥抱住他。但是她仍然没有停下。&lt;br&gt;「你需要其他异性朋友。要不不利于你的健康。」&lt;br&gt;汤米深呼吸一口气。「妈妈……」&lt;br&gt;「怎么了？」&lt;br&gt;汤米的嘴张开，但是什么也没说出来。他身体向后一靠头枕在沙发上，并且
闭上双眼。他的面色变得窘困起来。「没什么，不用担心，」他开口说道。&lt;br&gt;「说啊，汤米……告诉妈妈啊，」苏姗说道，将他的头转过来面向她。她盯
看着他朦胧的眼睛，说：「你和妈妈一直是无话不谈。怎么现在有什么事不能告
诉妈妈吗？」&lt;br&gt;汤米很想告诉他的妈妈关于他的害羞和结巴，但是他不想她担心。并且他感
觉和她谈论女孩会使他很窘困。现在他终于鼓足了勇气要将这件事告诉他的妈妈，
他知道他必须这么做。「是……是我……我一和女孩在一起就很紧张。尤其是在
漂亮的女孩面前，我会非常的害羞，并且我……我……我说话会变得结巴起来，」&lt;br&gt;汤米说道，眼睛不敢瞅他妈妈。&lt;br&gt;苏姗很惊讶但是并没有表露出来。她以前从没有听见他说话结巴。「等一下，
你总是说我是美丽的女孩，可是你跟说话并不结巴啊。」&lt;br&gt;「严肃些，妈妈，我一和女孩在一起就不知所措。我到现在只和两个女孩亲
吻过，」汤米未加思索冲口说道。他想阻止自己，已经来不及了。&lt;br&gt;「是吗？」苏姗惊讶的说道。我的天啊，他十八岁只和两个女孩亲过吻，她
心说。他一定还是处男！苏姗很震惊。她想到一个很严重的问题。「那你喜不喜
欢女孩呢？」&lt;br&gt;「妈妈！我当然喜欢女孩了，」汤米说道，此刻他完全窘困起来。&lt;br&gt;苏姗放松的叹息口气。&lt;br&gt;「只是……只是……该死！……我还没有一次真正的约会。」&lt;br&gt;「哇！汤米，我也没主意了！」苏姗再也不能装作平静，震惊的说道。「我
看你也出去啊。我问你干什么去，你说你和女孩有约会。」&lt;br&gt;「对不起，妈妈，我那时说了谎话。我出去是去了图书馆，或者是去了商场。&lt;br&gt;我只是不想你为我担心。我已经使你很担心了。「&lt;br&gt;突然，苏姗意识到自从汤米的父亲去世之后，她并没有真正关心过他。她一
直愚蠢的认为她很了解他。她通过不停的工作来麻醉她失去丈夫的悲痛，她内心
突感对不起汤米，她一直忙于工作，完全的忽视了他。很明显他现在非常的性不
成熟。天啊，我怎么这么愚蠢，她心说。&lt;br&gt;母子俩静静的坐了很长一段时间。谁也不知道该说什么。&lt;br&gt;最后苏姗打破沉静首先开口说话。&lt;br&gt;「汤米，你和我出去来一次约会怎么样？」&lt;br&gt;「拜讬，妈妈！认真些，不要玩我！」&lt;br&gt;「我是认真的。你和我在一起能够很自然，那么我们为什么不出去约会试试？&lt;br&gt;你可以把我当成你的女朋友。我可以告诉你该怎么和女孩交往。毕竟我还记
得我是女孩的时候喜欢什么。「苏姗停顿下来，她一下想到他和他的妈妈一起出
去可能会令他感到窘困。」恩……是不是和你的老妈妈一起出去被人看到会令你
感到太窘困了。「&lt;br&gt;「妈妈，你并不老。你是我所知道的长得最好看的女人！」他话一说出脸立
即变得通红。&lt;br&gt;「谢谢你，亲爱的，你也是我所知道的长得最好看的男人！所以为什么我们
两个这么好看的人不能一起出去约会呢？」&lt;br&gt;汤米静静的思考了几分钟。和她外出约会可能会对他有帮助，他心想。并且，
约会出什么问题，她也不会抛下他不管。这可能是她唯一帮助他的方法。他突然
喜欢上他妈妈的提议。「嗯……好吧……我想这一定会很有意思，」汤米平淡的
说道。&lt;br&gt;「你好像不是太喜欢，」苏姗撅嘴说道。&lt;br&gt;「不是的，」汤米立即说道。「只是……只是……」&lt;br&gt;「怎么了，亲爱的？」&lt;br&gt;「我……我并不是很清楚那事情。我……我……恩……你知道的，如果我做
错什么事情，我会感觉我很愚蠢。这会令人很窘……窘困，」汤米结结巴巴的讲
述道。&lt;br&gt;「没什么会令你感到窘困的，亲爱的，」苏姗亲切的拍了拍他的腿说道。
「来吧，我们去换身衣服，然后你带我出去吃晚餐，看电影，」苏姗说道伸手从
桌子上抓起她的车钥匙扔给他。「今天你来给我当司机，我的小情人。」&lt;br&gt;「妈妈！」汤米大声说道，他的脸再次变得通红。但是，在他窘困的外表下，
内心还有一股强烈的兴奋心情。&lt;br&gt;二十分钟之后，汤米早已来到客厅，他紧张不安的走来走去等待着他的妈妈。&lt;br&gt;这时他抬起头看见她从楼梯上下来，他张嘴刚想要说话，突然好像哑了似的
什么也没说出。&lt;br&gt;苏姗上身是一件低领的紧身白色套头上衣，暴露着她丰满的乳房，下身是一
条黑色的短裙，脚穿着一双高跟鞋。她心想汤米一定会很喜欢她这套衣服，因为
这是他给她挑选的。&lt;br&gt;「怎么了？」苏姗紧张的看着她儿子的面颜询问道。突然，她想她这身衣服
是不是太过了。&lt;br&gt;「妈妈，恩……恩……你看……看起来……」汤米张口结舌想要告诉他的妈
妈非常的漂亮。&lt;br&gt;「我去换一身，」苏姗说道，转身就要上楼，心想她的穿着是不是太过「性
感」。&lt;br&gt;「不用！你看起来非常漂亮，」汤米冲口说道。&lt;br&gt;苏姗微笑着转过身。「谢谢你的讚美，亲爱的，我还以为是我的衣服使得你
心烦。」&lt;br&gt;「妈妈，我真希望我的朋友能够看到我和你在一起。天啊，他们一定会嫉妒
死的！」&lt;br&gt;苏姗感觉很自满。「那好咱们现在出去让他们嫉妒死。今天晚上你就叫我苏
姗吧，」她微笑着说道。&lt;br&gt;「好的，妈……苏姗，」汤米答复道。「苏姗，」他又念了一遍，生怕忘了
似的。&lt;br&gt;汤米紧赶脚步急忙的走到车跟前，为他的妈妈打开车门，并且闪身让她进入。&lt;br&gt;当她坐稳在车座上，她身穿的短裙向上收缩，暴露出她的大部分大腿，引得
汤米不由得去盯看。当他抬起头时看见他的妈妈微笑的瞅他。天啊，她看见我在
盯看她的大腿，汤米心说道。我怎么能那么做呢，他心里自责道。&lt;br&gt;当汤米驾驶着车时，他忍不住不去盯看他妈妈的双腿。他感觉他的阴茎在他
双腿之间蠢蠢欲动，突然，他觉得非常困惑。&lt;br&gt;苏姗的大腿暴露在她的裙子下。她将它往下拽动，但是她的座椅是凹陷的，
她坐在上面裙子自然而然从她的大腿向上收缩，所以她根本无法用裙子遮挡住她
大腿。&lt;br&gt;汤米将车停在他们偶尔会光顾的，那间意大利式的小餐馆附近。那里环境很
安静，而且很隐秘，屋里摆设完全是地中海式布局。桌子上铺着红色的桌布，并
且每张桌子上有一瓶葡萄酒斜置在托架上，中间还点着一根蜡烛。还有一个人正
在拉奏小提琴。&lt;br&gt;晚餐非常的棒，非常的令人放松。苏姗还让汤米也喝了两杯葡萄酒。苏姗想
使他感觉自己长大一些。他的确需要建立一些自信心。&lt;br&gt;苏姗要比汤米喝得多很多。她感觉有点迷糊，但是她还感觉很舒服，很放松。&lt;br&gt;汤米可以和他的妈妈很自如的聊天。酒精使得他的舌头没那么僵硬。并且他
认为这根本不是一次真正的约会。</content></item></essay>