<essay><item><title>禁忌的情人(9)</title><author>床上伴侣</author><content>当苏姗看到汤米想要抓她时，她将他推开。「等一下，」她说道，转身走向
一把椅子。她脚踢掉高跟鞋，并且将她的裙子拽起到她的腰部，然后她一屁股坐
在那把椅子上。接着，她将两条腿抬起放在沙发的扶手上，使她的阴户淫秽的展
露给汤米。&lt;br&gt;苏姗伸出一支手指冲她的儿子勾了勾，气喘吁吁道：「我想这个姿势最适合
你跪在我身前。」&lt;br&gt;汤米一下站起，扑到他妈妈跟前，他的眼睛一直盯看着她的阴户。&lt;br&gt;「你先把衣服脱掉。」&lt;br&gt;苏姗注视着汤米以破纪录的速度脱掉衣服，然后他将它们一一的随手扔在地
板上。这时，她看向她儿子赤裸的身体。她的目光从上到下，最后盯看在他抽动
的阴茎上。天啊，以后他一定会令他的女人疯狂的，她心说。&lt;br&gt;汤米跪在苏姗双腿之间，并且将他的嘴凑向她红肿的流淌淫水的阴户。他双
手颤抖的放在她大腿上，用力将它们分开，头紮了进去。&lt;br&gt;「等等，亲爱的，」苏姗说道，将双手放在她儿子的肩膀上，将他推了回去。&lt;br&gt;「在你为我口交之前，你需要学习一下女性身体课程，」苏姗说道，「口交」
说德很着重。&lt;br&gt;汤米跪坐在自己的脚跟上，注视着他的妈妈将她的双腿分得更开。当他的妈
妈伸手将她粉嫩的小阴唇用手指分开时，他的眼睛一下睁大。汤米感觉到他的嘴
流出口水。他能够闻到一股令他大脑兴奋的味道，并且他看见有淫水从她洞开的
肉穴潺潺流出。&lt;br&gt;「你看见这个小肉疙瘩了吗？」苏姗手指着她的阴蒂说道。「这是女人身上
最敏感的地方。它非常敏感，你必须要温柔的触摸它。一会之后我会告诉你更多，
教你怎么去刺激它。下面这就是大阴唇，而里面是小阴唇。」她将小阴唇向两边
轻扯，让他知道它们很柔软。&lt;br&gt;「大阴唇不是很敏感，你对它可以稍微用力些。但是，这，」苏姗手指捻弄
着小阴唇说道，「非常的敏感。你看，当我性起的时候它们会变得很湿。」她尽
力控制住她的心情，以平常的口气给他解说道。但是，在她内心里慾火已经燃烧
起来。从她儿子惊奇兴奋的目光中，她知道他此刻同她一样非常的兴奋。&lt;br&gt;汤米看见他妈妈的肉穴口水汪汪的，都是流淌出来的淫水粘聚在上面造成的。&lt;br&gt;当他等待着她让他口交时，他能够感觉到他的阴茎也在渗洩着腺液。他好像
缺氧似的大口大口的喘息。他感觉头非常的眩晕，感觉他好像正在从一座非常高
的山水往下掉。&lt;br&gt;「里面那个小肉穴就是阴茎插的地方，不过它更喜欢舌头去刺激它。」苏姗
感觉呼吸开始费力起来，她艰难的继续给她的儿子讲解。「哦……」她手指碰了
一下她敏感的阴蒂，使得她情不自禁呻吟出声。「我……我之前不是告诉你，这
……这是阴蒂，」苏姗颤声说道，双手将阴唇往外分得很开，让那个小肉疙瘩冒
出来，她兴奋得双手不停的颤抖。&lt;br&gt;汤米将目光聚在他妈妈说的地方。他癡迷的瞅着那个小肉疙瘩，突冒着，它
就好像一个缩小版的龟头。&lt;br&gt;「阴蒂……非……非常敏感。当我兴奋时，那怕轻轻的碰一下，我都会受不
了的。现在它已经完全胀大。必须要非常温柔的去摸它，」苏姗发狂的说道。&lt;br&gt;这些在汤米高中生物课大部分都学过。但是，在当时所有的男生都把这些当
玩笑，没有一个人注意听讲。现在，他的妈妈用自己的身体讲解给他，他感觉无
比的兴奋。汤米的眼睛一直没离开过她的阴户。这时，他看见她用一根手指在她
的阴唇间挑逗。&lt;br&gt;「哦……天啊！」苏姗舒爽的闭着眼睛呻吟道。&lt;br&gt;他惊讶的注视着她将一根手指插进她的阴户。然后，又插进一根，接着第三
根也插了进去，它们连根尽没到里面。当苏姗将它们拔出来时，上面湿淋淋的沾
满了淫水。&lt;br&gt;苏姗手颤抖着伸向她的儿子。&lt;br&gt;汤米将那三根手指一起含进到他的嘴里，用力的吸吮起来。这股味道跟他先
前尝试她内裤上的味道并不一样，它要更浓更芳香。&lt;br&gt;「我想你现在马上舔我这，汤米，」苏姗手指着她的肉穴沙哑的说道。「你
是时候该实习一下了。我想你舔我的骚穴。我好想好想你的舌头，求你，求你了，
快给我舔舔，」苏姗不再压抑自己大声尖叫道。&lt;br&gt;汤米立即身体前倾，他的嘴几乎碰到她的阴唇。&lt;br&gt;苏姗双手捧在他的头上，想要将他的头按在她的胯部上。&lt;br&gt;汤米一反抗，他们此刻都处在难以忍受的煎熬当中。他的脸就在流淌淫水的
阴户跟前，他深深喘息口气，他很惊奇，这股味道令他非常兴奋。接着他伸出舌
头舔了一下光滑的阴唇。汤米听到他妈妈一声呻吟，这是他第一次尝试舔一个女
人的阴户。然后他收回舌头，在嘴里抿了抿。&lt;br&gt;苏姗看到她的儿子抿尝她的淫液，她内心一兴奋，不禁呻吟出声。她再次抓
住他的头，此刻她完全被她的慾望所控制。「轻点，轻点，先在外面舔舔，」她
双手扳动他的头教导道。&lt;br&gt;汤米任由他的妈妈摆弄他的头部，他的舌头向外伸着，在他妈妈的引导下舔
弄着她的阴户。突然，他很惊奇为什么他的朋友总是在训练时谈起这事。他认为
这是一件很美妙而又很隐私的事，他们怎么把它当儿戏呢。他知道他以后一定会
一直深深的喜欢它。&lt;br&gt;当汤米的舌头和嘴逐渐的熟练时，苏姗不再需要把持他的头部。他嘴含咬着
她的阴户，将红肿的阴唇吸吮进他的嘴里。然后他很轻很轻的齿咬它们，接着用
舌头舔褶皱的表面。&lt;br&gt;「哦……好，好，吸它们，吸我的骚穴。哦，天啊，我受不了了。吸啊，快
吸啊，」苏姗疯狂尖叫道。这时，她蠕动起她的臀部，迎合他舌头的舔弄。她将
他的头微微的一抬，他的舌头舔触在她的阴蒂上。她双腿一抬紧紧夹住他的脖颈，
使得他的嘴紧压在她的阴户上。&lt;br&gt;她艰难的忍受着舒爽的折磨。突然，她长长的呻吟一声，达到了高潮，这股
强烈的高潮由她的身体袭过，她身体忍不住的颤抖起来，嘴大声尖叫。她紧紧夹
着可怜的男孩头部，她阵阵抽搐的阴户紧压着他的鼻子和嘴，几乎使得他喘不过
来气窒息。&lt;br&gt;汤米并不介意这些。他的脸被他妈妈的淫水所淹没。她的阴唇变形的挤压在
他的脸上，淫水从他的额头到下巴淌成一片。这几乎就感觉好像他的脸浸没在淫
水里洗过似的。&lt;br&gt;「哦……哦……哦，天啊！汤米……」苏姗臀部挺起，腰身弓弯在椅子上。&lt;br&gt;汤米看到他的妈妈被他弄得如此舒爽，他很高兴。他将舌头深深的探进她抽
搐的肉穴，它立即被光滑的阴道壁紧紧的包夹住。&lt;br&gt;苏姗的高潮持续不停。每次当她以为她高潮要完事时，汤米的舌头就在她的
阴道里一搅动，使得她再一次达到高潮。她感觉心脏在咚咚的跳动，呼吸也困难
起来，觉得自己要昏过去。&lt;br&gt;最后，苏姗的身体轻抖了几下之后，她的高潮平息下来。这时，她必须得将
他的头推离她敏感的阴户。她从没有经历过如此持久如此美妙的性高潮。她感觉
身体好像散了架。她萎靡的坐在椅子上，两条腿仍然夹着他的脖颈。她看向她的
儿子，看见他跪在那露齿而笑。汤米脸上都是她的淫水。&lt;br&gt;「天啊，我都几乎把这美妙的感觉忘记了，」当苏姗的呼吸喘息过来时，她
喘息说道。「汤米，你刚刚给予我一次最美妙的高潮。谢谢你……谢谢，你做得
真棒。我爱你，」他深情的盯看着他的眼睛说道。&lt;br&gt;汤米跪坐在他的脚跟跟上，面露着微笑。&lt;br&gt;「过来，让我为你服务，」苏姗说道将汤米拽起。&lt;br&gt;汤米一跃而起，站在他妈妈的身边，将他渗洩腺液的阴茎挺在她的嘴边。&lt;br&gt;「天啊，你的鸡巴真可爱，」苏姗抓着她儿子的阴茎，持在她的眼前自语道。&lt;br&gt;她紧紧抓握着汤米的阴茎，通过它她能够感觉到他疯狂跳动的心跳。当她手
掌用力一攥时，她看见一大滴透亮的腺液从马眼处湧出来，然后从龟头向下滴淌，
蜿蜒的流淌过她的手指。她闭上眼睛含向龟头。当她的嘴唇将肿胀的龟头包夹住
时，她和汤米同时呼出一声舒爽的呻吟。她再一吞咽龟头完全进到她的嘴里。她
就这样手抓着它仅仅吮吸龟头。苏姗的唾液分泌而成，他感觉他的龟头好像浸泡
在一池温泉里。她兴奋的吸吮着汤米的阴茎，几乎忘记了他的存在。&lt;br&gt;突然，她意识到这根令她无比兴奋的阴茎是她儿子的，她吐出嘴里的阴茎仰
脸看向他低声说：「我要吮吸你的鸡巴，汤米。你的妈妈想将你睾丸里的精液都
吮吸出来。你想我吸你的鸡巴吗？你想你的妈妈吃下这些美味的精液吗？告诉我，
告诉我你想我吮吸你的鸡巴，直到你在我的嘴里射精。」&lt;br&gt;「我想，我想，求你了，快再吸啊，求你了，快啊，」汤米急切的说道。&lt;br&gt;她再次将他的阴茎深深地含进她的嘴里，大声的吮吸起来，她故意让他听到，
使他知道她是多么喜欢为他口交。&lt;br&gt;汤米无法在忍受。他的身体阵阵的哆嗦起来，他感觉他的脑袋好像要爆炸了
似的。只见他的身体一紧张，臀部向前一挺。他的阴茎在她的嘴里一抽动，他感
觉睾丸里的精液像洪水冲破堤坝似的，一下湧了出来，一大股精液的急流冲撑着
他的阴茎，令她感觉他粗壮的阴茎变得更粗。&lt;br&gt;这次苏姗早已做好准备。她将他的阴茎往外拔了一些，所以第一股喷射出来
的精液射在她的嘴里，而不是射在她的嗓子眼里。突然，她儿子的阴茎像灭火水
龙带似的，浓稠的精液一股接一股连续射出，一股脑的灌进她的嘴里。苏姗感觉
到一股精液射出，立即吞咽一口。她的手还在上下迅速的撸动着，好使她吸吮更
多的精液。&lt;br&gt;难以置信，她儿子在她的嘴里射精令她兴奋异常。苏姗感觉她的阴户一抽动，
身体颤抖的达到一次小高潮。&lt;br&gt;最后，精流慢慢的停了下来。苏姗继续用力的吮吸，想要将残留在里面的精
液也吮吸出来。&lt;br&gt;汤米将他的妈妈推开，倒步到沙发往上一跌坐，大口的喘息起来。他看见他
的妈妈仍然跪立着，微笑着注视着他。她的脸上没有一点精液。她将它们一滴不
剩的吞进肚里。&lt;br&gt;这个夜晚，对这对母子俩来说，他们会咛记一辈子。&lt;br&gt;又过了几周，苏姗和汤米继续着他们暧昧的关系。苏姗不会再犹豫不决。而
且她还理所当然认为他们所做的事情没什么，因为他们没有真正的做爱。然而，
她心里清楚并不是她想像的那样。&lt;br&gt;苏姗继续教汤米应该怎样了解一个女人，知道她们什么时候想要什么，什么
时候需要什么。她知道他以后一定会令他的妻子疯狂。她做给他看应该怎么抚摸
和亲吻女人的乳房。她还指出女人身上有许多兴奋点都被男人所忽视，像膝盖弯，
还有腋下。她还告诉他女人有时候需要她的情人暴力一点，但是她们大部分需要
的还是温柔和体贴。&lt;br&gt;而汤米虚心的听取他妈妈的讲解，有不明白的就问她。他渴望了解这方面的
事情，他想让他的妈妈得到最美妙的高潮。此刻，他已经义无反顾深深的爱上了
他的妈妈。&lt;br&gt;苏姗心里很清楚，从他的眼睛里她能够看出他对她的情意。很明显，他还想
和她进一步发展。但是，她现在思想上还不能接受它。然而，她知道她只是在自
己骗自己，他们现在的关系远远超越了一对母子正常应该有的关系。&lt;br&gt;每天晚上，苏姗和汤米都会在一起探究口交。但是，他们这周停了。因为苏
姗公司接到一个大项目，她必须奔波于几个重要的人物这间。所以她这一周都很
紧张疲惫，直到周末她都没在找汤米。&lt;br&gt;汤米也很理解她，忍受着强烈的慾望等到周末。今晚他计划好一个计划。就
今天晚上，他心说。汤米不能再等下去了。&lt;br&gt;当苏姗洗澡时，汤米准备好一切。他拿出一个拼字游戏板放在地板上，旁边
放着一个冰桶，里面镇着一瓶苏姗非常喜欢喝的葡萄酒。汤米坐在地板上看见他
的妈妈从楼梯上走下来，她身穿着一件长长的睡衣。当她走进客厅时，他注意到
她没化妆，头发上还湿湿的。&lt;br&gt;汤米注视着他的妈妈，心猛地一跳。就好像他是第一次看她这样。不知怎么，
她今晚没有化妆，也没有穿性感惹火的衣服，而且头发还湿湿的，她看上去竟更
漂亮。&lt;br&gt;这太危险了，不知道她能不能保持住她和她儿子最后的界限。&lt;br&gt;她和汤米一边玩拼字游戏，一边聊天，他们玩得很开心。苏姗感觉到工作带
给她的紧张不再有了。不管她工作得怎样紧张疲惫，汤米总会令她放松下来。&lt;br&gt;她坐在地板上看向她的儿子。他长得真快。很快他就会有自己的孩子。苏姗
叹息口气，想像汤米当父亲，和他的孩子们一块玩耍。她想他一定会成为一个好
父亲，好丈夫。在她心里萌生一股自豪感。&lt;br&gt;「嗯……妈妈，该你了，」汤米说道。&lt;br&gt;「噢……对不起。我溜号了。我们今晚玩到这吧。」&lt;br&gt;「好吧。我给你肩膀按摩按摩啊？」&lt;br&gt;「好啊！」&lt;br&gt;汤米将拼字游戏图版移到一边，跪在他妈妈身后。他将双手放在她的肩膀上，
用力揉按起来。「哇?，你肩膀的肌肉好紧。」&lt;br&gt;「嗯……我知道。你捏得我真舒服，亲爱的，」苏姗说道，在他强力揉按下
身体放松下来。</content></item></essay>