<essay><item><title>黑夜的雌马(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「真一君，你怎么可以……把这些照片……拿出来给别人看？」&lt;br&gt;「理子老师，广盛不是别人，是我最好的朋友，妳的事情他已经早就知道。
他也是妳的支持者喔！妳就好好地跟他搞吧！我们两个人今天一定会让妳爽得腿
软。嘿嘿……」&lt;br&gt;真一在理子的耳边无耻的笑着，并不时地向理子的耳朵吹气，吹得理子意乱
情迷，但是理子内还是充满挣扎。&lt;br&gt;「真一君，我不能跟广盛君做爱，这样，我无法在学校面对他。喔……请原
谅！」&lt;br&gt;「哼！妳这么淫乱的女教师，有什么资格反抗我？难道说这些照片寄给成人
杂志，散发到学校也无所谓吗？妳还是乖乖的让我们搞吧！」&lt;br&gt;真一跟广盛很有默契地围着理子，将理子架到沙发上面，真一负责理子上半
身的攻击，而下半身就交给了广盛。广盛看到理子美丽的大腿、丰满的屁股、两
腿之间迷人的黑森林，上面还有着几滴的淫水，撩人至极！&lt;br&gt;广盛吞了口口水，双手抓住理子的双腿，舌头开始在理子腹部以下滑动。广
盛耐心地舔着理子的每一寸肌肤，让自己的口水均匀地沾在理子的下半身。广盛
知道这样的美女是不可多得的，急躁只是浪费了这一身的美肉，所以广盛的动作
轻柔，但是却有很强的挑逗力。&lt;br&gt;滑润的舌头划过理子的下半身，一旦发现理子有敏感的反应，那些地方就多
舔了好几十下，让理子下半身不停地扭动，可惜却发不出声音，因为真一已经将
鸡巴捅进理子的嘴巴里面。&lt;br&gt;两个人上下不停地攻击，并不急躁，他们要彻底地征服这位美女教师。即使
时间已经过了二十分钟，理子的身体在灯光下闪亮不已，肉洞里面湧出一阵阵的
淫水、嘴里发出恼人的呻吟声，两个人还是不放过理子，继续挑动理子敏感的神
经。&lt;br&gt;终于理智被情慾淹没，理子吐出真一的鸡巴，对着两个人说：「不要再欺负
我了，快给我……给我……你们的鸡巴……我要……喔……」美人教师终究屈服
在淫兽的凌辱，乞求着阳根的插入。&lt;br&gt;广盛寻求真一的同意之后，站起身来，将理子的双腿大大地分开，扶着自己
坚硬不已的鸡巴，先在理子的阴户外部磨着，并不急着插入理子的肉洞，但是从
肉洞深处发出的骚痒感让理子无法忍受，大声的喊着：&lt;br&gt;「广盛君，不要逗我了……快一点插入……我需要你的鸡巴……来填满我的
贱屄……啊……终于……插进来了……好爽……」&lt;br&gt;听到理子的请求，广盛也忍不住立刻将自己的鸡巴插入湿润的小穴中，一阵
阵的舒服让广盛身心舒畅，双手还不忘摸着刚刚没有欺负到的如果冻般的双乳。&lt;br&gt;真一看到广盛已经干上了理子，自己也将鸡巴再度插入理子迷人的小嘴里，
抓着理子的头部，挺动自己的腰部，快速地抽插着。两个人上下夹攻，屋子里面
只有「啪啪啪」的肉体撞击声跟从理子鼻子里面忍不住洩出的呻吟声，显得淫糜
无比。&lt;br&gt;在两个星期之前，理子还是个高高在上的美女教师，如今却全身脱光，把自
己的肉体献给两个学生，理子虽然感到悲哀，但是前后夹击的快感让她身心都堕
入了淫慾的深渊。&lt;br&gt;两只年轻的淫兽，不停地使用着美人教师，上下两个洞随时都有鸡巴插在里
面。两个人有时交换位置，只是一小段的时间也会让理子感到空虚。&lt;br&gt;经过几百下的抽动，广盛首先无法制止精关，已经感到精子急冲而出，鸡巴
正插入理子的嘴里面的广盛对着理子说：「理子老师，好好地吞下我的精液吧！
喔……射了……」&lt;br&gt;大量的精液冲入理子的嘴巴，满嘴腥臭的味道让理子一直无法习惯，但是，
已经麻痺的大脑，并没有让嘴巴里的精液吐出去，乖乖的一口口将精液吞下去。&lt;br&gt;真一因为今天已经射过一次，所以持久力比较好，依然卖力地抽干着理子的
小穴。而广盛射出之后，喘息的坐在沙发上休息着，左手还不忘把玩着理子挺立
的乳头。&lt;br&gt;此时的理子满身大汗、头发凌乱，脸庞因为兴奋而红通通的，嘴里还不时地
发出淫叫，发洩自己的情慾。广盛耳边听着淫语、眼前看着美丽的肉体、手里抚
摸着令人心醉的双乳，很快的，年轻的淫兽肉棒又再度的站起。&lt;br&gt;这一次广盛选择的是攻击理子的双乳，调整了一下姿势，让理子躺着，广盛
的双脚跨在理子的胸前，双手抓着理子的两颗大乳房往中间集中，让自己的鸡巴
可以夹在两颗乳房中间。等到一切就定位，广盛就开始享受有生以来的第一次乳
交。&lt;br&gt;「喔……老师……想不到……妳的巨乳……夹得我的鸡巴好爽……真希望每
天都可以……让妳的巨乳……夹个几百下……」&lt;br&gt;「呜……广盛君……我也……很舒服……很爽……我以后……还要夹……广
盛君的鸡巴……噢……真一君……你插得我好爽喔……我要升天了……啊……又
流出啦……」&lt;br&gt;身上最敏感的两个地方遭受到无止尽的攻击，让理子一次次的高潮。年轻的
肉棒彷彿不知道疲倦，每个年轻的淫兽整整在理子的身上发洩了两次，理子的上
下两个洞都充满了精液，丰满的双乳也无法倖免。&lt;br&gt;最后两个人将肉棒摆在理子的面前，同时插入她的小嘴里，搞得理子娇喘不
已，只能轮流地帮两个人口交及打手枪。一切在两个淫兽对着理子做颜射之后，
才恢复平静。&lt;br&gt;使用过度的阴户让理子行走困难，只好在真一的家中过夜。三个人全身赤裸
地躺在客厅的沙发上，理子整个人已经完全没有力量，大脑停止思考。不知道以
后该怎么在学校面对这两个人？&lt;br&gt;经过上次在真一家中的荒淫性戏，理子知道以后在学校必须要多服务一只淫
兽。&lt;br&gt;两个人在学校想尽各种方法来玩弄理子，理子的内裤总是脱脱穿穿好几次，
因为真一喜欢看到理子穿着丁字裤的性感模样。但是，广盛却是喜欢理子光着下
半身、而上半身穿着整齐的为自己口交，这样上下反差会让广盛特别兴奋。&lt;br&gt;于是上课时挑逗的氾滥淫洞、下课时的口交、中午休息时间的轮流性爱、放
学后的前后一起上……每一天都在与两个人性交中过日子，让理子深深的沉沦，
身体自然地习惯跟两个淫兽做爱。&lt;br&gt;经常被注入男性贺尔蒙，渐渐地让理子的身体更加妖艳，显露出迷人的成熟
风采，更加的吸引男人，可是理子对其他的追求者还是不理不睬的，因为两只淫
兽已经佔据她太多的时间。&lt;br&gt;而且两个人喜欢将理子跟他们做爱的过程拍下来，在真一的家里，有着许多
三个人的性交纪录，理子许多弱点握在两个人的手上，让理子更不敢随便违逆两
只淫兽。&lt;br&gt;搞上理子的真一及广盛意气风发，时常可以看到两个人在私底下讨论着如何
把理子干上高潮的英勇事蹟。这天，两个人嘴上叼着菸，手脚并用地比划着怎么
样干着理子、如何让理子在自己的胯下求饶，说到兴奋处，完全忘记自己身在何
方，声音也渐渐地大了起来。&lt;br&gt;「真一，理子老师今天又吃了你几次鸡巴？她的小嘴真是越来越厉害了，每
天如果不让她吹一下，整天都会不舒服！」&lt;br&gt;「嘿嘿！我说过她是个淫荡的女人吧？今天早上我让她吃了两次，爽得我连
魂都要飞了，还射了一次在她的嘴里。看着她乖乖的将精液吞进去，真是令人兴
奋，想着想着，鸡巴又硬了起来！」&lt;br&gt;「真一，听你这么一说，我下一节下课也要去找她吹喇叭……」广盛一边说
着，一边忍不住地摸着已经发硬的鸡巴。&lt;br&gt;「嘿！你们两位在这里做什么？嗯……竟然跑到这里抽菸，跟我到训导处去
吧，这次一定要好好地修理你们！」&lt;br&gt;真一跟广盛听到这声音，害怕地望着来人，原来是圭龙老师。虽然他是教数
学的，但是每人都觉得圭龙是不是读错系了，大学时候的篮球校队，身材高大勇
武，直觉认为他应该是体育老师。可惜他脸上总是带着淫邪的气氛，让人不敢太
过亲近他。&lt;br&gt;「圭龙老师，求求你，能不能放过我们？我们下次不敢了！」望着严肃的老
师，两个学生低声下气的求饶。不能因为这样的事情，增加不好的纪录，偏偏又
让这个可怕的老师遇上。&lt;br&gt;「要我饶了你们也可以，刚刚你们似乎在谈什么有趣的事情，好像提到理子
老师，说来听听！」圭龙邪恶的说着。&lt;br&gt;其实刚刚躲在一旁的圭龙早就已经听到两个人的对话，想不到这两个乳臭未
干的小男生，竟然搞上自己一直想干上的理子，真是令人惊讶。今天还想要约理
子老师吃饭，当然还是被拒绝，现在有机会搞上这位梦想中的美女，内心兴奋不
已，逼着真一跟广盛必须让自己可以干上理子。想着这位平常高不可攀的美女，
即将在自己的胯下承欢，圭龙的内心兴奋不已。&lt;br&gt;自从真一跟广盛硬干上理子，真一的家中就成为两个人的性爱乐园，理子三
天两头要到这里满足两只淫兽的性慾。真一的父母经常出国，留下真一一个人在
家中，这样更方便真一跟广盛搞理子。&lt;br&gt;跟平常一样，理子依照真一的指示来到真一的家中。看到真一的家，理子的
内心十分感慨，在这里不知道跟真一与广盛做过多少次，自己的小穴跟嘴里被吃
过不知道多少次年轻学生的精液，让理子的肉体完全的开发。&lt;br&gt;想到这两个年轻的学生待会不知道要如何玩弄自己，理子内心又有点期待与
兴奋，在复杂的心情中按下门铃。门自动的打开，理子驾轻就熟地进入真一的房
子里面。&lt;br&gt;屋子里面的两个人全身赤裸，看着电视萤幕中的肉戏津津有味地讨论着，里
面的女主角自然是理子。之前她跟两个人的许多淫戏被真一拍了下来，从此每次
到真一家中时都会拿出来欣赏，三个人看到慾火焚身时，再开始激烈的性爱。&lt;br&gt;今天有点不一样，两个人似乎已经看了一段时间，情慾上身，鸡巴硬挺着，
让人望而生畏。一看到理子进屋，真一就迫不急待地指示理子脱下衣服。理子脱
去外衣，露出小巧的丁字裤以及上半身迷人的胸部，从自己的家中到真一家里，
理子就是靠着连身的外衣保护着只有穿着丁字裤的美丽胴体。&lt;br&gt;看到理子这么的上道，真一差点流出口水，他用手指着自己的鸡巴，理子就
乖巧地坐到两个人中间，上半身倾到真一这边，理子扶着雪白的双乳夹住真一的
鸡巴，让真一享受着乳交的快感。&lt;br&gt;当然广盛也不会閒下来，看着理子丰满的屁股摇晃在面前，很自然地拨开理
子的丁字裤，手指顺势插入理子的迷人小洞，一边看着电视、听着电视及身边理
子的淫叫，手指来回不停地抽动着，让理子很快就娇喘不已。&lt;br&gt;理子正要叫出淫声浪语的时候，真一已经将他的鸡巴插入理子的小嘴里面，
让理子只能发出闷声的呻吟，电视跟真人的双重淫声，让整个屋子的气氛更加淫
邪。&lt;br&gt;两个人上下努力地侵犯理子，渐渐地让理子的情慾整个燃烧起来，全身不停
地扭动，企图找到性慾的宣洩。看着理子迷失的表情，让两个人更加兴奋，广盛
忍不住将嘴巴贴在理子的阴户上面，卖力地吸吮着流出的淫水；真一则挺动着下
体，将自己的鸡巴深深地插入理子的嘴里。&lt;br&gt;经过十几分钟的前戏，真一忍受不住理子的舌头攻击，赶紧变换姿势让理子
在上面，自己的鸡巴插入理子迷人的阴户里面，而理子的小嘴就顺势成为广盛的
攻击目标，两个人卖力地上下奸淫着理子，让理子一次次的爬上性慾高峰。&lt;br&gt;就在理子进入忘我状态时，圭龙悄悄地溜进真一的家里，看到心目中的美女
上下两个肉洞都被年轻小伙子的鸡巴给塞满，嘴里还不时地发出淫荡的呻吟声，
让平时就想要上理子的圭龙下半身马上暴涨，呼吸急促的对着三个人说：「你们
两个小鬼，不等我一起来就先干上了？」&lt;br&gt;听到圭龙的声音，理子全身僵硬，顿时从慾望的云端跌了下来，赶紧吐出广
盛的鸡巴，吃惊地看着圭龙。此时圭龙已经脱下身上的衣服，露出强壮得惊人的
肌肉。&lt;br&gt;理子再笨也知道是他们三个人串通好的，生气地对着圭龙说：「圭龙老师，
你竟然串通学生，想要来奸淫我，实在太过份了！」&lt;br&gt;「嘿嘿……理子老师，妳这样的情形还有立场讲这些话？妳这个淫荡的女老
师，对自己的学生下手，真是不要脸！为了惩罚妳，我要把我的精液爽快地喷在
妳淫贱的阴户里、脸上及嘴里，妳要有心理准备，今天的夜晚还很长。」&lt;br&gt;圭龙很快地来到理子的身边，右手抬起理子美丽的脸庞，左手扶着自己的鸡
巴对着理子的脸颊拍打着，嘴里露出淫笑：「嘿嘿！理子老师，这个就是今晚要
让妳爽死的宝贝。来帮我好好地舔舔吧！如果妳不让我好好地爽，明天我就会在
校务会议上提出妳这位淫荡的老师勾引学生的事情。」&lt;br&gt;圭龙说完，不理会理子的挣扎，抓住理子的脸颊，就将自己的鸡巴不留情地
捅入理子的娇豔嘴里，接着马上摆动腰部让自己的鸡巴前后不停地摇动，把理子
的嘴巴当作性器使用，而理子只能「呜……呜……」无言地抗议着。&lt;br&gt;圭龙老师的威胁让理子的心理产生惧怕，如果真的让校方知道自己学生搞成
这样，就算是被迫的，自己也没有脸再当老师，这样自己一生的梦想与前途都将
毁于一旦。</content></item></essay>