<essay><item><title>小护士的工作日记</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（１）小护士的工作日记：&lt;br&gt;卫教通知单【产后病房宝贝教室　卫教通知单】&lt;br&gt;亲爱的妈妈、爸爸，您好，本院将于１０月２２日在地下会议厅举办『疼惜老婆——新手爸爸须知讲座』，内容丰富有趣，包含项目如下：&lt;br&gt;（１）关怀－产妇不适症状介绍&lt;br&gt;（２）行动－伴侣该如何协助＊参与本活动会赠送：&lt;br&gt;本院编写精美之产后卫教手册一本ｘｘ牌婴幼儿纱布手帕一条为保障产妇之权益，本活动限定待产或产后男性伴侣参加，进行期间本院会有专业人员于病房中协助、指导（待）产妇如何进行母婴同室，以促进亲子关系之建立。&lt;br&gt;「老公∼∼你就去嘛∼∼」&lt;br&gt;刚剖腹产完第二天的李太太满脸兴奋，手中拿着方才护理人员来换药时发的传单，那神情很明显的就是受到「名牌婴儿手帕」&lt;br&gt;的吸引，不断地催促、怂恿坐在床边的李先生。「麻烦……这上面写新手爸爸耶！你又不是生第一胎了！」&lt;br&gt;李先生的语气神情显得既是无聊又是无奈。「可是生老大的时候你根本什么都没做啊！」&lt;br&gt;这下原本满脸笑意的李太太可火了，立眉嗔目加河东狮吼，若不是病房隔音好肯定整层楼都听得到，但还是苦了同房的隔壁床。「……好啦，去就去。」&lt;br&gt;自知理亏的李先生摸摸鼻子，随意将传单揉塞手中。胡桃色木纹塑合板材质的长桌并在一块，一个接着一个的排列成「ㄇ」&lt;br&gt;字型，内圈有个独立的像是讲桌似的柜子，外围则摆放着一张张白色烤漆银色脚架的塑胶椅。会议厅内座无虚席、人声鼎沸，至少有四、五十个各型各色的男人坐在上头，他们唯一的共通点就是满脸不爽，像是被人倒会欠了好几千万似的。「李先生你也来啦？」&lt;br&gt;皱眉苦笑打招呼的，是隔壁床的老赵，听说是花大钱娶了个外籍新娘，老来得子乐得很，但还是觉得「听课」&lt;br&gt;很麻烦。「唉∼∼没办法啊。不来，我家那个黄脸婆就结屎脸。」&lt;br&gt;「彼此彼此啦。」&lt;br&gt;随着会议厅大门的开启，场内此起彼落的抱怨声逐渐消退。一位穿着护士装及红色针织衫外袍的女人走了进来，看起来应该有点年纪，但又猜不出到底几岁，所谓「徐娘半老，风韵犹存」&lt;br&gt;或许就是这样子吧？被衣料包复的肉体稍显丰腴却不失曲线，该凸的凸，该凹的凹，特别是那紧紧贴合在臀部上的那种感觉，让不少喜好此道的男人用力吞了几口唾沫，就怕不小心会滴到桌面。「很高兴各位先生来参加这次的卫教讲座，」&lt;br&gt;女人推了推眼镜，翻了翻手稿，又继续说道：「那现在活动马上开始，请各位以两人一组的方式，坐得靠近一点以方便活动进行。」&lt;br&gt;干！该不会要我把男人当「产妇版安妮」&lt;br&gt;来练习吧！？李先生心中不断抱怨怒骂，但还是认命，把椅子稍作调整跟老赵坐近。「那……咳！负责卫教的可以进来了。」&lt;br&gt;女人故作姿态的轻咳，此时，方才阖上的会议厅大门又被开启，厅内瞬间静得像是掉跟针都能听见。十几位看来只有二十出头，穿着裙装护士服的年轻女子鱼贯而入，不同于平常在病房看到绑着包包头或是马尾又带着口罩，那种一脸正经的护士小姐，每个进入会议室的似乎经过严格筛选，身材各个秾纤合度，略施脂粉的俏脸上带着些许羞红，最为难得的是，各个都长发披肩，不似平常那样难以靠近，增添了几许娇柔妩媚。「两位爸爸好，我是今天负责协助两位的护士，我姓吴。」&lt;br&gt;其中一位有着灵活大眼的年轻护士走进李先生跟老赵，灵巧地坐上两人间的桌面，动作虽然轻盈，像是跳上去似的，但那护士服下充满弹性的摇晃显而易见，还有那与众不同的浅浅两点，若有似无在白色的布料下耸立着。李先生忍不住瞪大双眼，虽然怀疑眼前的美人儿应该没穿内衣，只是一对上吴护士那双勾人的凤眼，就忍不住别开视线，深怕让陌生的小姐觉得自己不礼貌。只是别过头去，看到老赵，也是两眼发直呆愣的望着「重点」&lt;br&gt;猛瞧。「各位请注意！」&lt;br&gt;李先生瞬间回神，原来是中间的女人在说话。「产后妇女因为胀奶的关系，常常会有乳房疼痛的问题，」&lt;br&gt;女人说着，左手拿掉眼镜、解开发髻，右手敏捷的解开颈部的两颗釦子，然后拉下拉鍊，两颗又圆又大的奶子蹦了出来。在场的每个男人都倒吸了一口气，不知道眼睛该放哪，却又移不开视线。只见女人一手由下而上捧着巨大的乳房，然后另一只手则摆出食指、中指合并的手势，从乳房的外侧开始依序旋转、按压，手指的力道看似不重，但那瞬间凹陷的雪白，完全展现出熟女才有的那种柔软。每个人都非常认真的「仔细听讲」&lt;br&gt;。「好，」&lt;br&gt;似乎是操作完一个环节，女人显得有些喘，才放下捧着自己乳房的手，又开始下指令：「现在请各位先生实际操作一下，如何按摩妻子的乳房。」&lt;br&gt;实际操作？李先生跟老赵神色扭曲的互看了一眼，才刚想抱怨，就看到坐在桌面上的吴护士轻解衣衫，一口气将锁骨处的拉链拉到肚脐眼儿的位置。细嫩的小手复在衣边缓缓拉开，她脸颊酡红斜斜的侧头说道：「爸爸们……一人一边，注意手指的姿势及按压的范围，请练习吧……不过还请温柔点，别弄疼人家了唷……」&lt;br&gt;李先生不知道今天自己到底做了几次深呼吸，脑中还在思考要是真的动手摸下去会不会搞出什么不该搞的麻烦时，隔壁的老赵已经紧紧抓住两个奶了！「李、李先生！你不是新手，就让我来练习吧！」&lt;br&gt;老赵的狼爪紧紧抓握着吴护士白里透红的俏乳，又掐又捏花样百出，就是没见他照着示范按摩。「唔…这位爸爸不可以这样喔……要照教的……」&lt;br&gt;吴护士推开老赵的手，替他调整成应当使用的手势，又抓起愣在一旁的李先生的手，中指、食指并拢！按压！「嗯……对……两位爸爸都做的很好唷……啊……左边的爸爸请你轻点，不然您太太会痛的，知道吗？……对，旋转，每个部位都要按压到……啊嗯……请不要碰到乳头……」&lt;br&gt;会议室内大多是这样断断续续的娇吟在「指导校正」&lt;br&gt;，李先生虽然只有两根指头能碰到那许久未见的美乳，但眼前吴护士那朦胧娇媚的眼波流转，以及那娇喘似的「指导」&lt;br&gt;，又柔又软，他的裤裆感觉越来越紧，越来越硬。「咳！」&lt;br&gt;中间的女人又说话了，衣衫比刚才更为凌乱，巨乳上有着不知是哪位父亲留下的练习指痕。「乳腺通畅后，就是要哺乳了。」&lt;br&gt;说着，女人又动手捧起自己的胸。「哺乳时最常遇到的就是乳头凹陷的问题，乳头是婴儿最自然的奶嘴，请各位用中、食两指的指缝夹住乳头，在不会痛的程度，反复上下牵扯的动作。」&lt;br&gt;「护……护士小姐……是这样的吗？」&lt;br&gt;李先生迫不及待的捧起靠向自己这边的丰盈，故意用大拇指戳弄已经挺立的粉红蓓蕾，恨不得张口含进嘴里用尽所能的吸吮，所谓的最自然的奶嘴，相信这年轻小护士的口感觉绝对跟自家黄脸婆的不同。「啊嗯……讨厌啦，爸爸不可以坏坏唷，要这样才对……啊……好棒……对，就是这样……请左边的爸爸学学右边爸爸的方法喔……啊嗯…轻点……」&lt;br&gt;吴护士满脸娇羞，虽然身体摇晃闪躲，却不见她有任何排斥的反应或表情。刚才，只有两根手指头可以戳，现在，还是只有两只手指头可以捏；就像是美食当却只能看不能吃，比料理东西军选错了还悽惨，不管是李先生还是老赵，都觉得自己的兄弟已经快炸掉了！「可、可以发问吗？」&lt;br&gt;不知哪位有勇气的先生，一手依然覆盖在责任护士的胸部上，另一手礼貌的举手发问。「可…可以……」&lt;br&gt;讲台间的教育课程似乎已经晋级，隔壁隔壁房的年轻爸爸毫不客气，又是按摩又是练习拉扯的，女人面色像是喝了酒那般酡红，呼吸急促却语调不变。「这位先生您要问什么？」&lt;br&gt;刚才举手的先生说：「我…我老婆生第一胎……要怎么做才能让婴儿喝奶？」&lt;br&gt;女人顺了顺气，两手推开那位正在努力练习的隔壁隔壁的年轻爸爸，手臂才刚伸直就豪迈的挺起胸，双乳也随之晃呀晃的，一手接着绕过年轻人的颈后，另一手在他肩膀上下压，示意他稍微坐回椅子上。「哺乳时……这位先生麻烦合作一下，嘴巴张开，」&lt;br&gt;年轻人未见犹豫马上仰首、张嘴，女人倾斜的身子就这样靠到脸侧，比起吴护士的乳首颜色更深的乳头就这样在凑到年轻人嘴边。「只要用乳头去摩擦婴儿的嘴唇，就会引发寻乳反应……啊……」&lt;br&gt;话才刚说出口，这年轻爸爸果真是好学生，举一反三、自动自发发挥的淋漓尽致，完全不用下指令就以迅雷不及掩耳的速度含住女人的乳头。「哦……对，就是这样……，」&lt;br&gt;女人正经的脸孔上露出些许愉悦的神情，虽然年轻爸爸含得紧，但从他脸颊的凹陷又突出的变化，可以想见那舌头动得有多快速、多灵活。「啊……记得……要从下往上含……呜嗯……这是重点……」&lt;br&gt;女人陶醉得搂住年轻父亲的头，整个压往柔嫩丰满的豪乳，诱人丰臀若有似无的摇晃着。其它爸爸们无暇欣赏此景，因为他们忙得很。「我、我们可以练习吗！？」&lt;br&gt;老赵又急着抢头香，不等吴护士回答就低头含住粉嫩娇小的乳头，不但用力吸吮自己这边的，还想伸手去揉捏李先生的教材。见苗头不对，李先生肩膀一撞，撞开了老赵正好空出一个狭窄但刚好的位置，他遵循指导由下而上的含上樱桃，舌头也由下而上轻佻扫过，接着他发挥身为人类的本能，双眼微瞇，舔吮得像是在吃什么好料。「喔啊……爸爸你……你们好棒……嗯嗯……还要，还要继续练习……」&lt;br&gt;众人完全浸淫在本能的世界，有不少人一边吸奶，一边就开始在教材上探索，当然老赵跟李先生也一样。老赵的动作又急又赶，吸的用力，咬的也用力，在吴护士的雪白粉嫩上留下不少红色的齿印；李先生不愧是两个孩子的爸，灵舌转动丝毫不受限制，吐纳间还不断地刺激着乳头上小小凸起的疙瘩。「呼……呼……护士小姐，接下来我们要学什么……」&lt;br&gt;见场中央的女人早已放下场控，李先生自个儿擡头望着眼前被肉慾淹没的吴护士。享受到一半突然被打断，吴护士的表情不是很好，但还是娇滴滴的回道：「嗯……这位爸爸的妻子是自然产吗？……啊啊……那个爸爸你等等啊，别这么用力，人家的奶子都快被你给玩坏了……」&lt;br&gt;根本不管护士小姐有没有在说话，老赵依然故我的搓揉着。李先生的妻子这胎是剖腹产，但，随他去吧！「所以呢？我接下来该怎么做？」&lt;br&gt;虽然嘴巴说着疑问句，李先生的手已经从白色斜纹布料的裙䙓下探入，一摸就是两种极具差异性的触感，滑嫩的大腿丝袜贴附着软嫩的肌肤，特别是丝袜边那弹性松紧的设计，挤得柔软的腿儿稍稍凸起，那个触感又嫩又滑，让人恨不得咬一口。&lt;br&gt;只见巧笑倩兮的吴护士双腿一缩，像是要准备蹲在桌上似的，接着纤腿在空气中划过，两只腿儿就开开得跨在身体两侧，裙䙓失去功能纠结在一块，双腿之间那块薄薄的布料合身服贴在看似肥嫩的肉办上，稍深的湿痕让那诱人的形状更为显著。&lt;br&gt;</content></item></essay>