<essay><item><title>老师雪白的屁股</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我一直都在怀念她——&lt;br&gt;一位教了我很东西的老师，她叫方碧如。&lt;br&gt;那是个水深火热的年代，我还在南方的一个小山村里，那时候好像是１９７１年初，我只有十五岁，正是青春发育的时期，我在村里的中学上初一。&lt;br&gt;那一年的春天，从城里来了几个下放的黑五类分子，其中就有方碧如老师，她的父亲是国民党的官员，解放战争时起义，她当时嫁给了一个团长，现在这个团长因为说了几句某位首长的坏话而被送进了监狱，再加上她那个国民党的父亲，她不可避免地下放到了我们这个偏僻的小山村。&lt;br&gt;当时她有四十多岁了，她的身体看上去很柔弱，村长是个好人，不让她下地干农活，她就做了我们的老师，所有的课都上，她是北大毕业的，足以应付我们这群山村的孩子了，这也正是为什么文革后我要考北大的原因。&lt;br&gt;她很漂亮，所有的人都这样认为，年青的时候肯定迷死很多人，虽然她已有四十岁的年纪，而且还是两个孩子的母亲，但仍然是那么的动人，白晰的皮肤，典型的北方女子，尤其在我们这样的一个小山村里，她简直是个天使。&lt;br&gt;她喜欢我们，我们这群孩子也很喜欢她，小山村里，因为她的存在而显得生机勃勃，这和当时那些正在闹动乱的大城市相比，简直是天壤之别。&lt;br&gt;我知道她很关心我，因为我是个特别的孩子，我不爱说话，但是成绩很好，我的母亲过世得早，父亲又病瘫在床上，我一边干活一边学习，成绩还总是全班第一，我第一眼见到她是就有一种很亲切的感觉，我不知道为什么。&lt;br&gt;她看着我的眼神也有点心特别，好像曾经在哪见过我一样。&lt;br&gt;她看出了我的天份，也希望我们的小山村能出现一个大学生，要知道，我们村已经有近五十年没出过一个秀才了，所以她常常为我开小灶，到初二的时候，我参加初三的考试，已经能拿前三名了。&lt;br&gt;「好样的小明，南山村的希望就寄讬在你身上了。&lt;br&gt;你要为乡亲们争口气。」&lt;br&gt;她常常这样对我说。&lt;br&gt;我抬起头，看着她那张美丽而温柔的脸，我对未来充满了希望。&lt;br&gt;那一夜的事却改变了我的整个人生。&lt;br&gt;那是个闷热的仲夏夜，我家的一头猪跑到地里去了，我一个人忙乎了半天才把它赶了回来，天已经很晚了。&lt;br&gt;我回来时刚好路过方碧如老师住的那个院子，四周静悄悄的，忽然一点细微的声音引起了我的好奇，我情不自禁地爬上泥墙，往院子里张望，只见那院子的一个角落里，一个人正蹲在地上小便。&lt;br&gt;月光下，雪白的屁股隐约可见，再配上那细微的排尿声，我只觉得脑子一下就大了，心不由自主的狂跳，虽然院子里还住有另外两个女老师，但我总认为那就是方碧如老师。&lt;br&gt;天啊，那个月光下雪白的就是她的屁股！我突然有了一种难言的冲动，我的裤裆一下就竖了起来，我的呼吸急促而汹湧，十五岁的我好像一下成熟了，农村里的孩子平时常看到驴啊马啊的交配，所以比城里孩子还要早熟，我死死地盯着那个雪白的东西看，生怕错过了一点，直到她消失在门里。&lt;br&gt;我不知道那个是不是方老师，但我总强迫自己去认为那就是方碧如老师，这样总让我有种莫名的满足感，我迷迷糊糊地回了家，那一夜，我遗精了，遗了很多。&lt;br&gt;第二天上课的时候，我一看到碧如老师就心跳加快，我不自觉地总想起月光下那个雪白的屁股，那个人就是她，那位尊贵而美丽的老师，她的裙子下就裹着那个迷人的屁股，我不敢再想，但又不由自主地要想，我多么渴望天天都能见到她，我甚至渴望能和她……慾念一旦爆发，就无法收拾了，我开始失眠了，我几乎每天晚上都要跑到她的院墙上去窥探，那怕是刮风下雨，如果看到，我将渡过一个美妙的夜晚，而如果没看到，我将彻夜难眠，院墙上的窥视竟成了我生活中的一部份。&lt;br&gt;当然，是要付出代价的，我的成绩一落千丈，上课时我总时打不起精神，我目不转睛地盯着老师那丰满的屁股看，脑海里总浮想连篇，根本听不进老师的讲课。&lt;br&gt;方碧如老师也敏感地察觉到了，她找我谈过话，但我总是支支吾吾，于是她决定自己采取行动。&lt;br&gt;这天晚上，我又悄悄地来到了熟悉的院墙上，其实她已经从我离开家门的时候就开始跟着我了，可惜我太兴奋，没留意到，当我爬上泥墙时，她从黑暗中走了出来，我惊恐地望着她。&lt;br&gt;她只是看着我，一言不发，我知道她一定很生气，她的眼神很复杂，我一点都读不懂，我可能愣了有一分钟，然后一扭头，飞也似地逃了。&lt;br&gt;第二天我没敢去上课，我跑到田野里，让谁也找不着我，直到晚上才回家。&lt;br&gt;她就坐在我家里，可能等了很久了，我愣在门口，她走了出来，只是拍了拍我的头，柔声地说道：「小明，你要好好学习，不要想别的，你要为你爸妈争口气，为南山村争口气，你知道吗？你是个聪明的孩子，你会有出息的。&lt;br&gt;明天一定要来上课，不要迟到。」&lt;br&gt;说完，她微笑了一下，就走了。&lt;br&gt;我的鼻子一下酸了。&lt;br&gt;我回到了课堂，但还是专不下心，我强迫自己去听课，但那种莫名的慾望却总是佔了主导地位，我的成绩有所回升，但是没有以前那么好，慾念和理念在交织，对于一个正处在青春期的孩子来说，这太难了。&lt;br&gt;九天之后，我终于忍不住了，我又在晚上回到了那院墙上，但院子里已经没有人会在晚上出来小便了，碧如老师已经在防备我了！一种破罐破摔地念头由然而生，情急之下我变本加利，在院子东头她们的洗澡房的泥墙上凿了一个小洞，这样我在夜幕降临后就到小洞后偷窥三位女老师洗澡，虽然夜色下不可能看到太多的内容，但我还是凭借着那潺潺水声以及那隐约可见的肌肤来发挥我的想像，我彷彿又看到了那雪白的屁股。&lt;br&gt;在碧如老师来洗的时候，我会把我那坚硬阳具从裤子里掏出来，反复地的搓着，直到获得那一刹那间的快感，将精液喷到黄色的泥墙上。&lt;br&gt;女人是有直觉的，有一天当我再到泥墙的时候，我发现小洞被人用新泥给堵住了，我惊恐地看着四周，害怕又会有人从黑暗中走出来，还好没有，我赶紧落荒而逃。&lt;br&gt;第二天我胆颤心惊地去上课，碧如老师像往常一样，没有什么异样，我稍稍安了点心，会不会是她为了不让别的同学耻笑我而装作没发生呢？年轻气盛的我并不把碧如老师的好意当回事，我找准机会又凿了一个洞，但两天后小洞又给堵上了。&lt;br&gt;我知道一定是碧如老师，因为如果是别的教师的话，我早被告发了。&lt;br&gt;只要有一个人躲在那里，根本不做任何防备的我一定会被逮个正着，而且结局是可想而知，但没有。&lt;br&gt;所以我知道一定是她，她一定是想让我默默的退缩，回到课堂上，成为一个好孩子。&lt;br&gt;我也想，但我总是做不到，我像吸毒上了瘾一样，无可救药了。&lt;br&gt;只有等到真正解脱的那一天。&lt;br&gt;那一天终于来了。&lt;br&gt;一个沉闷的初秋的下午，大暴雨要来了，全村的男男女女都被组织到地里去抢收，如果不赶在暴雨之前收完的话，这半年的辛苦就白费了。&lt;br&gt;村里一个人影也没有，我偷偷地溜了回来，我要在洗澡房上再凿一个洞，这一次我更大胆，我要到洗澡房里看看，寻找更有效的方法。&lt;br&gt;于是我终于第一次进了那个洗澡房——碧如老师的洗澡房，我紧张地在墙上搜索，搜索一个不容易被注意的地方。&lt;br&gt;终于我找到了一个我认为是她们肓区的地方，我开始掏出工具来凿洞。&lt;br&gt;就在我正干得热火朝天的时候，碧如老师回来了，也许是我干得忘形了，我居然没有发现，等我转头的时候，她已经站在我身后了。&lt;br&gt;我愣愣地看着她，她捂着手指，左手的食指上缠了一个布条，她一定是抢收时弄伤了所以回来包紮的，她也看着我，眼睛里充满了一种复杂的感情，或是悲伤，或是怜悯，或是愤怒。&lt;br&gt;我不知道。&lt;br&gt;但是她不说话，我突然间不知哪冒出来的一股勇气，我大声地说：「老师，我是来这上一下厕所的！」说着我就背对着她，解开了裤链，掏出我的东西，开始撒尿。&lt;br&gt;我真的担心我会撒不出来，在老师面前丢丑示弱，但我用力顶了一下，还是撒出来了，撒完尿，我长出了一口气。&lt;br&gt;我拉好裤链，转过身来，看也不看她一眼，抬着头就走，其实我的心跳得很厉害，我真的不知道以后该怎么办才好。&lt;br&gt;但是我才刚刚走了几步，就听到碧如老师在后面叹了一口气，一阵幽幽的声音传到了我耳边，「小明，你是我的学生，我有责任照顾你，为你所做的一切负责。&lt;br&gt;」我一下站住了，回过身来，看到碧如老师双手就放在胸前，正在解她衬衣的扭扣，雪白的脖子露了出来，我的脑海里一下闪现出月光下那洁白的屁股，我只感到脑子里「嗡」地一下，热血全湧上来了，我快步冲过去，一把碧如老师按倒在了洗澡房里那湿润面柔软的沙地上。&lt;br&gt;「不要，不要，小明，不要在这里，不要……」。&lt;br&gt;她急急地喊道，但是声音很低，在我听来彷彿像是在呻吟，我已经顾不上那么多了，我有一种很急迫的感觉，我手忙脚乱地去扯她的上衣。&lt;br&gt;她本能的想要阻止我，但又不敢太用力，我们推推搡搡的，弄了好一阵子，她可能意识到这样会耽误更多的时间，于是，她的抵抗弱了下去，我终于可以扯开了她的衬衣。&lt;br&gt;洁白的肚皮和一件白色绣花的胸罩呈现在眼前，我的阳具一下就硬了起来，把裤子顶得高高的，我也不知那来的力气，一下就把她的胸罩给扯断了。&lt;br&gt;她「啊……」地惊叫了一声，双手本能地护到了胸前，我粗暴地扯开了她的双手，一对丰满而白晰的乳房一下跳了出来，这是多么美丽的一对乳房啊！虽然已经有点塌下，但看起来还是那么的饱满，尤其是那两颗暗红色的小乳头，让人恨不得一口吞下去，这可是我第一次这么清楚地看到一个女人的乳房，我艰难地咽了一下口水，马上伏了下去，咬住了一颗乳头，贪婪地吮吸起来。&lt;br&gt;「小明，不要，这，这会被人看见的，不要，老师给你，我们到里边去，别在这，我……」可我根本管不了这些了，那种禁忌的快感已经让我忘记了一切，我趴在碧如老师的身上，吮着她的乳房，手还急不可耐地在她身上乱摸，她挣紮了几下，终于无功而返，她就慢慢地平息了下去。&lt;br&gt;我的右手趁机探入了她的长裤中，用力一扯，裤头就被褪到了腰下，我坐起身来，抓住老师的裤头，用力地往下拉，老师把自觉地把屁股抬了起来，整条长裤一下就被我拉了下来，露出两条修长的大腿，她的腿很白，皮肤泛着光泽，双腿紧紧地夹在一块。&lt;br&gt;我死盯盯地看了她的长腿几眼，咽了下口水，马上又弯下腰去，抓住了她身上仅存的那条红色底裤。&lt;br&gt;就在这时候，她忽然紧紧地抓住了我的双手，不让我再动一下，我试着用力拉了一下，没拉动，也不知她哪来这么大的力，我急红了眼，喘着粗气，直勾勾地看着躺在地上的老师。&lt;br&gt;</content></item></essay>