<essay><item><title>我的OL女友(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「高……高……高潮……啊……」当子宫被期待已久的暖流再次洗涤，玮怡也发出满足的呻吟。&lt;br&gt;这回两个人可真都精疲力竭，倒在床上久久不能言语，房里除了此起彼落的喘气声外，什么也没有。&lt;br&gt;看着眼前的这一幕，我突然想起，这老兄不是还找了朋友来一起干玮怡吗？&lt;br&gt;以女友现在这个模样，哪里承受得住再一轮的奸淫呀！要赶快想个办法把女友从那房里救出来才是。&lt;br&gt;左思右想之下，既然女友已被这家夥误以为是应召女郎，那我也来个将计就计。于是复制并删除掉女友这一场性爱影片后，便走向８０７号房。&lt;br&gt;在等待对方开门前，我仍揣摩着各种的意外状况。前来应门的，果真是刚才在画面里的那个中年男子。「大哥，我们小姐还在你这里吧？时间到了，她还有下一个ｃａｓｅ要走……」我恶狠狠地说着，彷佛一个称职的马夫。&lt;br&gt;或许是已经被女友搾得滴精不剩，又或许我天生就一副凶神恶煞的模样，男子也没多说什么，挥手示意我进去。&lt;br&gt;亲眼见到昏死在床上、脸上仍一副享受着高潮馀韵的女友，心头顿时纠结了一下，毕竟她还是我最爱的女人啊！于是赶紧替女友套上被丢弃在床脚的套装，便离开了这刺激的８０７号房。&lt;br&gt;「小哥啊～～你们这个妹妹还真优，这么清纯，却又那么淫荡，我都快不行了……」临走之前，男子向我夸赞道。&lt;br&gt;「大哥，喜欢的话，以后记得多叫我们小姐啊！」说完，我带着女友头也不回地离开。&lt;br&gt;事后，我费了好一番力气才把浑身男人精液腥臭味的女友给送回家里。看着清洗干净、全身充满香气躺在身边昏睡的玮怡，实在很难想像，没多久以前，她还在陌生男子的胯下享受着一次又一次的高潮。&lt;br&gt;自从那天以后，或许是深感于对我的不忠，又或许是体内淫荡的潜能被开发出来，总之，玮怡对于我在床上的种种要求，配合度也是越来越高。而在另一方面，我想，让我绿云罩顶的机会，也是越来越高了……（六）帅气同事我，章玮怡，从台北的国立大学毕业后，便到这间保险公司上班，担任行销企划专员。举凡报章杂志上常见的广告，或是公司内部的一些活动，都在我们部门负责的范围。&lt;br&gt;因为在学校主修外文，跟行销八竿子打不上关系，为了避免工作时常出错，我总是尽可能利用时间向同事多学习，下班后也常留下来看看一些公司过去的企划内容，希望可以尽快弥补专业知识的不足。&lt;br&gt;通常等我离开公司时，整间办公室也只剩下我一个人。在国外念书的男友老是劝我要早点回家，说一个女孩子在公司留这么晚，实在很危险，但我却总是以敷衍的态度应付，办公室哪里会有危险？&lt;br&gt;受惠于前几年的景气荣景，公司业务迅速地扩展，使得总公司的空间不敷使用，所以我们部门被迫搬迁到隔壁的办公大楼。空间小归小，却是完全的独立空间，我们常常在这里一起抱怨其它部门的同事的种种行迳，或是聊些公司里不可公开的八卦秘密。&lt;br&gt;再来介绍一下我们部门的成员。我的直属长官是袁大捷经理，四十多岁，私底下为人幽默风趣，但在公事上则是一板一眼，算是个严厉的长官，我也好几次被他训斥到眼泪都快掉下来。&lt;br&gt;另一个陈金生科长，则是完全不同类型，他为人散漫，又常对我们开黄腔，成事不足、败事有馀。真不知他怎么能在公司里混得一个小主管的位置。另外还有一男三女，和我一起负起部门的日常的工作。&lt;br&gt;这一天临下班前，总公司传来一个紧急的专案，要我们规划有关旧董事长的离别欢送会，并在明天晨会上提出具体的方案来。&lt;br&gt;好不容易在大家集思广益之下，整个欢送会的流程内容都有个大致的方向，只要明天再跟相关的厂商、部门联络沟通，就算大功告成。科长及其他同事见时间不早，一出会议室就拎着包包赶紧回家了。刹那间，整间办公室又只剩下我一人。&lt;br&gt;回想着方才开会的内容，与经理的交待，我想再作最后的确认，于是走回办公桌前，调阅着电脑里留存以前类似的档案。&lt;br&gt;突然，「哔～～」办公室的门又开了。有点受惊的我立刻擡头一看，走进来的原来是林威豪，我们职员里唯一的男生。&lt;br&gt;说到ｈｏｗａｒｄ，他有着１８８公分挺拔的身材，长相也算是清秀，更拥有名校的学历。难怪听说公司里其他部门的女同事都为之着迷，纷纷透过各个管道打听他的感情世界呢。只不过，从我进公司以后，也从没听过任何这方面的八卦，也倒是奇怪。&lt;br&gt;「ｙｖｅｔｔｅ，你还没有走啊？」「对啊，我想把刚才讨论的内容整理一下再回去。你呢？怎么又回来了？」我好奇地问。&lt;br&gt;「没有啦，就突然想到有一个重要的电邮要回。幸好我还没走太远，否则就惨了！」少了来自老板的压力，我们也轻松地一边聊天一边处理手边的工作。我提到最近常常加班，每天回家都腰酸背痛的，特别是颈子后面，好像络枕一样，真想去找人按摩按摩。&lt;br&gt;「喔～～」威豪听了我的症状以后，站起身走到我位子旁。&lt;br&gt;「我猜，这是因为你办公室坐太久了，还有长时间盯着电脑萤幕造成的。我以前也有这种经验，按一按后，真的就好多了。」「我每天回家都累得只想睡觉，外面按摩又那么贵，我哪舍得花这个钱？」我无奈地说。&lt;br&gt;「玮怡，如果你不介意的话，我可以帮你按一下看看。我以前曾稍微学过一点，应该还是有用的。」因为最近我身体真的很累，也没想太多，只当他是要尽点同事情谊，就点点头表示同意。&lt;br&gt;「是这个样子，ｙｖｅｔｔｅ你的气血不太顺，所以整股气都淤积在这里。&lt;br&gt;你看，只要把这边揉散，应该就会舒服多了。」威豪指着后颈的一块区域说着。&lt;br&gt;「啊！痛～～痛～～轻一点……」威豪按下去的那一刻，还真是痛到不行。&lt;br&gt;「我尽量轻，不过，你也要稍微忍耐一下喔！」他安抚地讲道。&lt;br&gt;被厚实的手掌按摩着肩颈，似乎还真的有效，我的酸痛得到了一些缓解，颈子也真的不再那么僵硬，于是我舒服地闭上眼睛好好享受这服务。&lt;br&gt;「ｙｖｅｔｔｅ，就我的观察，你肩膀会痛应该还有另一个原因，你想知道吗？」ｈｏｗａｒｄ故弄玄虚地问。&lt;br&gt;「咦～～我不知道耶！是什么，你说看看吧！」被他这么一讲，也激起我的好奇心。&lt;br&gt;「嗯，玮怡，我观察了很久，我想，你肩颈酸痛有很大一部份是因为你的胸部实在太～～大～～了～～」最后三个字特别加重地说。&lt;br&gt;突然听到这样露骨的挑逗，让我害羞起来：「哪有啊！会吗？」「从你刚来我们部门的那一天，我就注意到了。常常被男朋友按摩齁？我看你胸前这两团肉球有越来越大的趋势啊～～」威豪见我没有阻止他，于是再一步地试探我的底线。&lt;br&gt;「讨厌！哪有啦？你不要乱讲……」当我还语无伦次地应着，他的双手慢慢地从肩膀游移到我的胸前，轻揉地搓弄着。&lt;br&gt;「他也是这样子吗？这样子搓揉你这双奶子？」ｈｏｗａｒｄ在我耳边低声问着，口里的热气，随着一字一句一起钻进我的耳里。&lt;br&gt;「唔……是……不是……是……」敏感带受到爱抚的影响，让我只能断续地回答。&lt;br&gt;「到底是？还是不是？」威豪加强了手上搓弄的劲道。&lt;br&gt;「没……没……没有。」这下我只好老实地回答。&lt;br&gt;「ｙｖｅｔｔｅ，我按得比较舒服吧？」在我诚实的答案之后，威豪的手更是尽情地把玩着我的双乳，一下用力，一下轻揉着，是那样地舒服。于是，亮银色衬衫的钮扣，被一颗颗地松开，温热厚实的手掌与我的肌肤，又有了更近一步的接触。&lt;br&gt;「呼～～大红色的胸罩！ｙｖｅｔｔｅ你还真是热情啊！呵呵，不晓得在床上是不是也是这样？」威豪继续在言语上挑弄着我的情慾。&lt;br&gt;就这样，ｈｏｗａｒｄ一手揉搓着我３６ｆ的乳房，一手绕到背后顺势解开背扣，一把掀起我贴身的内衣。这下子，我傲人的双峰，就毫无保留、赤裸裸地坦露在男人的眼下。&lt;br&gt;见到眼前如此的美景并没有使他停下手边的动作，反而使威豪更进一步地捏着我那小小乳头，一会儿捏、一会儿拉、一会儿揉，「啊～～」受到这种性刺激的我本能地叫出。&lt;br&gt;「玮怡，乖喔～～接下来还会更舒服喔！」这引诱式的话语，让我更陷入情慾的世界里。&lt;br&gt;我只感到椅子被转了一圈，当我再度张开眼时，首先见到的是男人结实的腹肌。原来他趁我晕眩的短暂时间脱下了上衣，展露出他那壮硕的身材，「不……不……不要看我……」害羞的我不好意思地别过头去。&lt;br&gt;威豪这时停下手腕搓揉的动作，跪立在我面前，伸出了舌头，开始轻舔我的乳尖。&lt;br&gt;「ｙｖｅｔｔｅ，你好棒～～」发自内心的鼓励与赞美，使我最后的心防也完全地卸下，只想让眼前男人尽情地替我服务。&lt;br&gt;舌尖灵巧地一圈一圈滑过乳晕，搭配上突如其来的吸吮，没多久，我的乳头就硬了起来，呈现出诱人的暗红色。&lt;br&gt;见我如此沈迷其中，威豪又进一步地伸进裙子里，隔着丝袜及小裤搔弄着我的小穴。一天疲劳的工作之后，突然受到这样体贴的爱抚。还不及他提醒，我自己已经感觉到股股淫水正从我淫穴深处湧出。&lt;br&gt;「想要我吗？ｙｖｅｔｔｅ，想要吗？」威豪再次深情地呼唤。&lt;br&gt;这时我已经完全控制不住自己的慾望了：「要……我要……ｈｏｗａｒｄ，给我……我要……」「很好，不过……不是在这里。」他露出满足的笑容。&lt;br&gt;ｈｏｗａｒｄ一把抱起我，走进会议室里：「这里空间比较大，而且比较隐密，不会被其他人看到。」把我放在平日开会用的大会议桌上，威豪脱下了我的丝袜，连成套的红色系带内裤也一并褪去，垂挂在我的踝上。这次他倒不急着插入，反而将头埋在我双腿间，温柔地替妹妹服务，「啊～～」我又不争气地叫了。&lt;br&gt;到底是被男人口交所带来的舒畅，还是偷情所造成的刺激呢？我不知道也不想知道。一阵阵袭来的快感，沈浸其中是我唯一的选择。&lt;br&gt;威豪有技巧地舔遍了我阴唇的每一寸角落，当敏感的小荳荳遇上了温热的舌头，那一刻，我几乎要高潮了。&lt;br&gt;「ｙｖｅｔｔｅ，你好湿啊！怎么这么淫荡呢？」一边吸我那粉红的阴蒂，ｈｏｗａｒｄ一面故意问着。&lt;br&gt;「快……快给我……我是淫荡的小荡妇……快……快给我嘛！」我使命地扭腰来表达我的慾念。&lt;br&gt;「不要急，小荡妇，等会儿一定让你吃饱饱。」ｈｏｗａｒｄ有自信地说。&lt;br&gt;于是他从裤子口袋里抽出保险套戴上，并在我的洞口游移着，进一步地挑逗我的情慾。&lt;br&gt;「嗯……不要再作弄我了……快点进来……小穴已经湿答答了……」我苦苦地哀求。&lt;br&gt;「好吧，那我要进去罗！」当威豪的分身进入时，从剧烈的疼痛感判断，他的尺寸应该比男友的再大上一号、甚至是两号啊！同时，他那可怕的肉棒竟还有一半是暴露在外头。&lt;br&gt;「喔……痛……痛……好粗……痛……慢……慢一点……」我仍然只能哀求着，希望ｈｏｗａｒｄ不要马上抽送，否则我应该会痛晕过去吧！我猜。&lt;br&gt;「就是怕你会痛啊！ｙｖｅｔｔｅ，所以我才花那么多工夫来挑逗你呀！怕你受不了啊！没想到你的淫穴这么紧，呼～～真的很紧，看来刚刚那样子还是不够，那我动作放慢一点好了。」于是威豪再次地亲吻我的双乳，这次不像先前那般温柔，而是粗鲁地、接近强暴式狂吻。当他双唇离开时，只看到我白嫩的乳房上，多出了一个个鲜红色的印记。&lt;br&gt;「呀……不可以……不可以种草莓……会被我男友发现……」我还担心到男友，却忘了此时阴道已经紧紧包复住另一根粗大的阳具了呀！&lt;br&gt;「那又怎么样？被发现更好，跟我在一起不是更好吗？」ｈｏｗａｒｄ一脸不在乎地说。&lt;br&gt;这种刺激感让我分泌出更多的淫水来，而威豪也感觉到，应该是时候了。于是他缓缓地向前挺入，终于，到底了。第一次知道什么是直抵花心的欢愉滋味，让我潜藏的慾望被彻底地释放出来。&lt;br&gt;「喔……好深……顶到了……顶到花心了……」我疯狂地大叫。&lt;br&gt;见我已经完全适应他的大肉棒，威豪也不客气地开始享用我的肉体。用他那硕大的阳具来回地摩擦我那紧窄的阴道壁。这样的充实感，是过去从来没有过的体验，让我娇喘连连，若不是下班时间已久，恐怕连隔壁公司的人都可以听见我的叫声吧！&lt;br&gt;随着他每一次的进入，我彷佛感觉连我那两片阴唇也快跟着一起进入了。就在这种极度快感之下，没几下，我就高潮了，体内的淫液再次喷向男人的阴茎。&lt;br&gt;「啊……啊……高潮……高潮了啦……啊……不要……不要了……」我向威豪求饶着。&lt;br&gt;可能是同情我第一次与如此巨大的阳具交合，ｈｏｗａｒｄ也顺从地停下动作，低下头再次轻靠我的脸颊：「亲爱的，我把你干得舒服吗？」看着他诚恳的眼神，让我的脸更是烧烫到不行。我别过头去轻轻点了两下，算是回答了他的问题。而威豪也追了过来，捧起我的脸颊，亲吻起来。&lt;br&gt;我们的唾液经由齿间、舌头自由地交换着，在高潮的催化下，一切都是那样地自然、那样地美好。只有透过吸吮对方的唇舌、奉献自己的体液来表达彼此的爱意。当双唇分离时，我们两人的嘴角满是深具对方爱意的汁液。&lt;br&gt;「ｙｖｅｔｔｅ，过来这里。」威豪从桌上把我抱下后，牵着我的手走到会议室的窗边，随手按下开关，「玮怡，你看，台北市的夜景……」他炫耀式地对我说。&lt;br&gt;近日埋首于工作堆的我，也不记得有多久没看过夜景了。更没想到，从办公室看出去的夜景竟是这样地迷人。&lt;br&gt;「好美呀～～」我赞歎着。&lt;br&gt;「是啊！和你的人一样美。」ｈｏｗａｒｄ奉承地说：「我从以前就一直幻想……可以和你在这样的美景前做爱。」说完，不等我回应，威豪又再次地进入我的肉穴。&lt;br&gt;这时的我，双手扶着落地窗，眼前是灯火缤纷的台北夜景，后面则是接受来自男同事肉棒一次又一次的插入。双重的享受让我也开始放荡地呻吟。&lt;br&gt;「好大……啊……啊……妹妹……妹妹的小穴……塞满……塞得满满……好硬啊……好……好爽……大肉棒……大肉棒插得……啊……啊……喔……喔……喔……好深……顶得好深……子宫……子宫要坏掉了……不要……不要了……受不了……我受不了了……嗯……」会议室的回音全是我那淫秽的话语，受到这样的刺激，ｈｏｗａｒｄ抽动的速度也越来越快。&lt;br&gt;「呀……啊……啊……快到……快到……又……又要高潮了……」或许是太过强烈地快感，让我的声音变得带点哭腔似地求饶。&lt;br&gt;「又要高潮了？ｙｖｅｔｔｅ你真是小淫娃，随便肏个几下就高潮连连。」「我……我是小淫娃……小荡妇……给我……给我……快……快……」「当我女友……快说，做我女友……你愿意当我女友就给你高潮。」没想到ｈｏｗａｒｄ竟然这样地胁迫我。&lt;br&gt;「好……好……什么都好……我要……我要……」这时的我，满脑子只剩性冲动而已，也没去理会他到底说些什么。&lt;br&gt;「好……好老婆……好棒……这下……这下老公全部都给你……」威豪更是加快了速度。&lt;br&gt;几十下后，ｈｏｗａｒｄ在我体内完全地爆发。虽然隔了一层套子，我还是明显地感受地到一阵阵强烈地喷射，像是拼命地要钻出薄膜，直奔子宫的怀抱。&lt;br&gt;「玮怡你看，我射了这么多耶！」威豪拎着装满精液的套子，在我眼前得意地晃着：「都是你实在太美了，我才忍不住射这么多。」高潮后的我，全身软绵绵，只能无力地倚靠在威豪的怀里，大力地喘息。&lt;br&gt;「我的好老婆，这些全部吃下去吧！你不是腰酸背痛吗？这些很补的呢！」也等不及我反应，便让套子里浓稠的精液慢慢地滑入我的嘴里。&lt;br&gt;平日极度排斥口爆的我，在完美性爱体验的影响下，也服从地张开小嘴，一口口啜饮男人乳白色的精华。最后，甚至主动地接过保险套，用手指挤出残存的汁液，在嘴里细细地品嚐。&lt;br&gt;「欸！谁是你老婆了？你想得美！」我俏皮地回答，嘴角还残留着那最后一丝精液。&lt;br&gt;「可是……可是你刚才……」ｈｏｗａｒｄ不明白地想要追问。&lt;br&gt;</content></item></essay>