<essay><item><title>办公室里同事丝袜破了</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;又是蓝色星期一的上午，我端着马克杯到茶水间泡咖啡。&lt;br&gt;「早！泡咖啡吗？」身后传来一句问候，是她！&lt;br&gt;感觉背脊一阵凉，可是脸却一阵热，恐怕连耳朵都红了吧！她是我在办公室里最心怡的人，这样突然出现，像是心事被看穿般令人腼腆。昨晚，我还梦着她呢，怎么今天一大早就突然出现在我身后。&lt;br&gt;茶水间因为她的出现，变得拥挤起来，她的光采压迫着空间，无所盾逃啊。&lt;br&gt;「早安。」我低着头小声的说，假装专心搅拌着咖啡。&lt;br&gt;「妳好香。」她轻轻拂过我的长发，很享受的样子。&lt;br&gt;「因为搽了香水。」&lt;br&gt;「我喜欢这个味道。」她俐落的洗好杯子，用热水温杯。可是感觉目光始终落在我身上。&lt;br&gt;我试了一口咖啡，对她微笑。该走了吧！我还杵在这边干嘛？咖啡早就泡好了呀。&lt;br&gt;「给我喝一口妳的咖啡吧？」她说。&lt;br&gt;「嗯？」我楞了一下。可是，像一道圣旨般，我乖乖的把杯子递过去。然而，她却不接杯子，反而用双手包着我的手与咖啡杯，低头喝了一口我的咖啡。&lt;br&gt;「啊！很好喝，妳泡的就是不一样。」我的手像是被电到般僵硬，她的手依然覆盖在我的手背上，既侵略又强制。&lt;br&gt;她没有放手的打算，这样零距离的与我的手接触，体内逐渐加温，一阵热潮经过身下最隐密处。&lt;br&gt;她直视我，头低下来，我知道她想吻我，我赶紧低下头去避开她。「不要再逃避我！」她低吼。&lt;br&gt;拿下我手中的咖啡杯，强制的抱住我，狠狠的吻我，手也不安份的抚上我的胸部。我的脑子一片空白，可是像警铃一样的脚步声传来，有人来了！有人来了！我在心中呐喊，理智要我离开她的怀抱，可是，她的唇像沾了蜜般甜美，我忍不住回应品嚐，甚至吸吮她的舌尖。&lt;br&gt;「嗯..有人..」我终于得到喘息瞬间。她的手仍不放过我的胸部，挑逗着高点，不论我如何退缩，身体正回应她的手指，乳头像小石头般硬，甚至透过衣服看出它的形状。&lt;br&gt;「不！不行！不可以..」再这样下去，我一定克制不了我对她如潮水般的慾望。我用尽力气推开她，刚好有人踏进茶水间。我像只落难的小猫夹着尾巴转身逃出去。&lt;br&gt;回到座位上，心剧烈狂跳，抿抿唇，赶紧把被吻掉的口红补上，办公室的电话声、人声以及正经的气氛让我平静不少，我开好电脑，准备把明天的开会资料，在电脑上做最后的修改与确认。&lt;br&gt;「小姐，妳的咖啡。」她翩然来到我的座位旁，把我的马克杯放在桌上。&lt;br&gt;她拿回我遗留在茶水间的咖啡杯。不知道她怎么离开茶水间的？&lt;br&gt;看她总是神情自若，哪像我如此慌张无助。&lt;br&gt;「谢谢。」我依然不敢直视她。求妳快点离开我吧！我在心里偷偷喊着。不然，我根本没办法办公。可是她没打算走开，反而蹲下身，慢慢系起鞋带。然而一不留神，下一秒钟，她已经抚上我的腿、我的禁区。她低着头轻声说：「我要妳..妳知道的..」&lt;br&gt;OA隔板，使得我肩膀以下成为同事们视野不及处，但现在却是她的手自由游移的空间。电话刚好响起，我接起电话，而她的手指却伸进我的裙子，隔着丝袜与底裤轻轻触了一下我最敏感的地方。&lt;br&gt;噢！不行！我差点跳起来，不要这样对我，我根本无力反抗啊。我左手拿着话筒，右手用力捉住她的手，阻止她的前进。她像一匹狼，观察猎物的处境，然后万般不舍般收手，绑好鞋带，起身，从我面前走回她的座位。&lt;br&gt;我已经湿透了，那样私密的抚触之后，从她的手指点燃我对她的慾望。
我埋头资料堆里，努力把她以及对她的慾望忽略。&lt;br&gt;不一会儿，ICQ传来她的讯息：「二天不见，才知道自己多想要妳！」原本互有好感的同事，知道彼此都是拉子之后，慾望就像突然爆发的火山，从眼神中轻易读出渴望。蓝色且忙碌的星期一，因着她的吻与抚触，变得更让人难耐与纷乱。&lt;br&gt;「午休时顶楼的楼梯间见。我慾望着妳。非常非常。」又是她的讯息！&lt;br&gt;我赶紧关掉视窗，深怕被其他同事瞧见不该有的画面，然后努力专心办公，但，越接近午休时间，越是不可抑制兴奋的情绪。原来，自己早已渴望她的拥抱与抚摸。
公司顶楼楼梯间？从没去过的地方。凉凉干干的空气，不一样的气味，显示很少人经过。&lt;br&gt;「妳终于来了..」她站在楼梯最高处低头看我，像只鹰俯视牠的猎物般，高傲的姿态，让我胆怯，我停下脚步不知该不该继续走向她。&lt;br&gt;「妳怕我吗？」我点点头又摇摇头。她今天穿黑色衬衫，白色长裤，削薄的短发俊美的脸庞，让我不禁仰望凝视。她笔直缓缓走下楼，态度坚定果敢，我知道就是这一刻了，她要我，而我也期待着她的爱。&lt;br&gt;她拨拨我的长发。「天啊！妳把我惹疯了，我好想妳！好想要妳！只要妳！」她把我拥进怀中，深深吻我，舌头毫不客气的伸入我的嘴里，游走，再游走，想把我灵魂掠走，我摊软在她怀中，一个吻就几乎让我承受不住。&lt;br&gt;我慢慢后退靠着墙站，像找到依靠般紧紧贴着墙，她的吻没有停下来的打算，从我的嘴，移到我的耳朵，她的呼吸在我的耳旁吹着热气，耳尖轻轻的绕着我的耳朵打转，舔着我的耳垂：「想不想我？」她问。&lt;br&gt;「想..」我全身酥麻但却毫不犹豫的回答她。&lt;br&gt;她的舌头是一个精灵，不断的在我的耳边、颈间跳跃，我闭上眼睛，只能交付给她和她的精灵。「想不想我！」她又问，双手紧紧握住我的胸部，像是补偿她思念的苦痛。&lt;br&gt;「想！」我答，没有选择，乳头已经坚挺不已。她迅速解开我胸前二个钮子，将右手伸入里面，揉捏挑逗着我左边的乳房：「啊..」我与她同时发出一声惊叹。她的手像沾了魔法，被她抚摸过的地方，牵引着全身的神经，激情一触即发。&lt;br&gt;她的唇透过衣服吻上我的胸部，间咬着我早已坚硬不已的乳头。我不由自主的抱住她的头轻喘，脚发软就要站不住时她撑住我：「别急…让我好好爱妳…」她的手变得温柔，不再像之前的猛暴，她的吻像春风，不再让我无法承受。&lt;br&gt;我感应着她的频率，轻轻呻吟：「嗯..」&lt;br&gt;「妳的声音真好听..」她讚美我。&lt;br&gt;我彷彿得到鼓励般渐渐发出声音，在空荡荡的顶楼楼梯间听来格外浪荡。&lt;br&gt;我全身发热，在她毫不保留的抚摸、探索以及一遍遍的热吻之后，我最隐密的地方已经氾滥成灾。她伸进我的裙子，拉下我的丝袜，隔着底裤抚摸我：「妳好湿，是不是因为想我？」&lt;br&gt;我用力点着头。皱起眉紧闭双眼，感受着前所未有的激情。她的手指绕着圈子、揉捏、抚摸，一遍又一遍摩擦着禁地；她的吻仍落在我的胸前，隐隐吸咬出痕迹。&lt;br&gt;「噢..噢..」我已经受不了她的接触。&lt;br&gt;「我的亲爱，别急..」她哄着我。强烈的期待引着我向前回应，她的手充满魅力，不停对我进行攻势，让我欲罢不能。&lt;br&gt;「要不要我爱妳！？要不要..」她慢慢蹲下身来，&lt;br&gt;「要..要..」我着急了。&lt;br&gt;「要不要？」她的手还在那里惹火我。&lt;br&gt;「要！」我答得比刚才更坚决。&lt;br&gt;她似乎满意我的回答，然后沉醉在我的身体里，慢慢的从旁探入、深入我！「啊！」我脑中一片空白，失声叫出来，一波波的刺激自下而上。她的左手进入我的体内，右手撑这我，我的双脚再也不像是我自己的，无法控制的软弱。我是妳的人了，从这刻起完完全全属于妳了！&lt;br&gt;「靠着我。」她把我的右脚举起，放在她的肩上，丝袜破了，上衣是打开的，露出半个乳房，裙子被她撩起，底裤脱下，而她就深埋于上，她的唇贪婪我的隐密，她的手频频送入我的体内，像浪拍打海岸，一波接着一波；她的舌舔着我的海洋，像鲸鱼爱海。&lt;br&gt;我臣服于这片慾海，再也起不了身。然而，我同时却是贪心的，想要飞上云端，想要更多更多的爱。她喘息着手指停不下来，抬头看我：「妳这个女人..迷人的女人，我无时无刻不想着妳！想这样这样爱妳..」她加快速度，加重力量，逼我到疯狂边缘，我就要支持不住了，弯下腰抱紧她。&lt;br&gt;「啊..」我终于高潮跌落坐在地面，体内一阵阵不由自主的紧缩，我紧抓着她不放，像溺水者的求救，她的手臂留下我的抓痕。然后，一阵虚脱，我全身无力，任由她抱着我。&lt;br&gt;「妳好美！」她亲吻我的脸颊、我的唇。她的左手上还留着我的湿润。&lt;br&gt;现在我完全明白了，我是多么信任她，多么多么的爱她，交付给她完整的生命，包括灵魂与肉体。不知道时间过了多久，我的生命里只有她以及她给我的悸动。&lt;br&gt;「我们..该下楼上班了..」我小声又害羞的说。&lt;br&gt;「是啊，可是我不想让妳离开我的怀抱，」她把我紧紧抱住：「想要这样一次又一次的爱妳..」&lt;br&gt;</content></item></essay>