<essay><item><title>３４Ｄ的风骚ＯＬ</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「铃…铃…铃……」&lt;br&gt;得快点起床，今天是面试的日子，该穿些什么好呢？穿个套装给人好的印象吧！我叫莉莉，今年二十二岁，刚从大学商学院毕业，今天要去应征商业秘书的工作。挑了件粉红色的丁字型性感内裤和同色系无肩的内衣穿上，再穿上亮光的透明丝袜，然后穿上白色的衬杉，淡红色的小窄裙和外套，蹬上白色的细跟高跟鞋，由于下午和朋友还有约，想想穿这样好像有点正式，就又带了一些衣服才出门。&lt;br&gt;公司在信义路上，坐电梯到位于十四楼的公司，面试时，正好我是第一个，于是就由公司的人带进一个房间，里面已经坐了一个人，请我坐下后，就介绍他自已叫王经理，然后他一直盯着我看，真让人有点紧张。然后他就开始介绍秘书的性质，不过他规定秘书都要穿他们公司的制服才行，于是他拿出一件白色的连身短窄裙说这是制服，要我试穿看看，于是他就说他会转过去，要我可以在这边换，我心想这样好吗？&lt;br&gt;后来想想也没什么关系，反正不一定要做呀！于是我就把身上的衣服脱下来，只剩下内衣裤和丝袜，然后穿那件「制服」&lt;br&gt;上去，不晓得是不是我比较高（我１６８ｃｍ），还是我腿长的关系，这件连身短窄裙简直是超短迷你裙，大概有膝上二十公分了，而且还是一件紧身的连身短裙，更使得我的３６Ｄ．２３．３６的曲线完全展现。也不晓得王经理什么转过来了，这时候，我在他的背后，才看到一面墨色的窗户，那正巧可以当作镜子，那刚不是全被他看光了吗？不过他倒是一本正经的说︰「应该蛮合身的吧！」&lt;br&gt;我说︰「应该吧，会不会有点短呢？」&lt;br&gt;王经理说︰「不会啦，都是这样呀，习惯就好了啦，这是日本总公司那边规定的呀！」&lt;br&gt;我笑笑说︰「那我知道了。」&lt;br&gt;然后他又问了我一些问题，最后王经理说︰「原则上我们录取你了，起薪四万五，你觉得呢？」&lt;br&gt;我想，刚出社会第一份工作就这么高，就回答说︰「好呀！」&lt;br&gt;然后他说︰「你不妨穿这件制服熟悉一下呀！」&lt;br&gt;我心想也好，于是说定下星期一上班后就告辞了。跟朋友约的是下午一点，由于时间还早，就去新光三越逛逛。到了二楼，看看最近流行的凉鞋，然后就找了一双系带式的厚底凉鞋试穿，坐下来的时候，裙子实在太短，已经可以看到整个大腿了。&lt;br&gt;这时我看到有一个大概是高中生吧！也正在我的对面挑选一些鞋子的式样，当我脚抬起来要换穿时，他就蹲下来在找鞋子，其实我可感觉他的目光是一直盯着我的裙内看，我也没办法呀，只得任他看，反正看得到又吃不到，于是我的动作就更为自然了，不过我偷瞄他一眼，可以感觉到他那里好像鼓鼓的，真是个小色狼！&lt;br&gt;后来我买了那双凉鞋，就往三楼继续逛，结果在三楼又遇到那个小男生，原来他在跟踪我，我想想那就交个朋友吧，就转过头问他︰「高中生，今天不用上课呀？」&lt;br&gt;他说︰「今天是月考，只有半天。」&lt;br&gt;我问他︰「我刚好像也有看到你耶！」&lt;br&gt;他有点不好意思的说︰「因为你穿的实在很美，我忍不住想多看几眼。」&lt;br&gt;我噗吱一声笑出来︰「真的吗？谢谢，你叫什么名字呀！」&lt;br&gt;他说︰「我叫张文贤，大家都叫我阿贤，你呢？」&lt;br&gt;「我不告诉你，不过你可以叫我莉莉，但是记得要加个『姐姐』。」&lt;br&gt;我笑着说。他说︰「哦！莉莉姐姐，你可以帮我看看牛仔裤吗？」&lt;br&gt;我心想反正也没事就说︰「可以呀。」&lt;br&gt;然后我们就找到ＬＩＶＥＳ的专门店，然后就帮他挑了几件，他就进去换裤子，接着就听到他在叫我︰「莉莉姐姐，你来一下好不好！」&lt;br&gt;我走过去正要敲门，没想到他没锁，就看到他正在脱裤子，我连忙关上门。阿贤说︰「莉莉姐姐，你可以进来帮我看合不合身吗？」&lt;br&gt;我看看店员在跟其它人聊天，就走进去试衣间了。没想到一走进去，阿贤还没把牛仔裤穿上，只看见阿贤内裤中央高高隆起，我直盯着他那里不放，因为那里实在太大了，连内裤也藏不住他的阴茎，他的龟头都露在内裤外面了，我惊讶的望着他说︰「阿贤，你的那里好大哦！」&lt;br&gt;阿贤说︰「我从刚才在二楼偷看到姐姐你的内裤后，就一直这么大了，好难受哦！」&lt;br&gt;我假装很惊讶的样子回答说︰「你刚偷看我的内裤呀！你好色哦！」&lt;br&gt;阿贤说︰「对呀，姐姐你穿得好性感哦，你的胸部好大，好诱人哦！」&lt;br&gt;我不知怎么搞的，竟说︰「真的呀，你想摸吗？」&lt;br&gt;就啦着他的手往我的胸部上摸。阿贤兴奋的说︰「姐姐你的胸部好软，好大。」&lt;br&gt;我可感觉到，阿贤的阴茎翘得更高，于是我蹲下来，把他的内裤脱到脚下，然后一张口，把他的阴茎含住，然后前后的抽动，只见他︰「哦……哦……哦……姐……姐……好舒服……好棒……再快点……哦……」&lt;br&gt;这时我放慢速度，用舌头轻轻舔他的睪丸，然后由阴茎根部舔到龟头，再绕着龟头转，再加上我一直刺激他的龟头，他好像有点受不了了，「哦……姐……姐……好舒服哦……姐好棒，我快射了……」&lt;br&gt;我连忙止住站起来，没想到他一把抱住我，双手抓着我的奶子不停的揉搓，我主动把胸罩解开，让他能摸到我的乳头，阿贤把我胸罩往上拨，用两手的大姆指和食指不停的搓着的乳头。「嗯……阿贤……你好棒哦……你好会揉人家的奶子哦……喜不喜欢姐姐……哦……好棒……嗯……对……就是这样……哦……哦……你好棒哦……你让我好兴奋哦……姐姐那里都湿了啦……哦……」&lt;br&gt;阿贤说︰「什么湿了呀，姐，你说什么湿了呀？」&lt;br&gt;「阴道呀……哦……摸我……哦……阿贤……你好棒……摸我那里……」&lt;br&gt;阿贤把我的短窄裙往上翻，用力的把我的丝袜褪到脚下。「姐，你好骚哦，居然穿这么性感的丁字裤出来，那里好湿哦！」&lt;br&gt;「是这里吗？哦……进去了，好湿哦……」&lt;br&gt;「哦……对……就是这里……摸我呀……哦……对，就是阴核……用力的搓呀……」&lt;br&gt;他突然不摸了。「摸我呀……嗯……阿贤……快！」&lt;br&gt;他把嘴凑上来。「哦……好棒……阿贤……你好坏……你怎么知道……你好棒……对……就是这样哦……进来……我要你的阴茎进来……哦……插我……快用你的肉棒插我……」&lt;br&gt;他没把我的丁字裤脱下，直接把那一条拨到旁边，然后要趴着，他把他的肉棒放进来。「姐……是这样吗……哦……好棒哦……你那里好湿哦……原来做爱这么舒服……姐……你好淫荡哦……让我好兴奋哦……哦……哦……」&lt;br&gt;他猛力的抽送他的大肉棒。「哦……好大……阿……贤……你的阴茎好大……快……用力的我……好舒服……你好会干……让我好舒服哦……快……不要停……用力一点……嗯……」&lt;br&gt;「姐……我好爽哦……我快射了……」&lt;br&gt;我马上蹲下来，用嘴巴帮他口交，不停的前后含住他的大肉棒。「姐……我要射了……哦……」&lt;br&gt;他的精液整个射到我的嘴里。「哦……好爽……姐……你好棒哦……」&lt;br&gt;「你射的好多哦……好多哦……哦……」&lt;br&gt;我把他的精液舔干净，然后吞下去。「舒服吗？」&lt;br&gt;我问他。「好棒，莉莉姐，你呢？」&lt;br&gt;「我也是呀，只是你好快就射了，姐还没高潮呢！刚才不知会不会叫得太大声，还好有在放音乐，又在角落。」&lt;br&gt;「对呀，姐刚才好淫荡哦！」&lt;br&gt;我看看时间快一点了，连忙把带来的衣服换穿一下，然后要他先出去，接着再出来，只看到远处的柜员望着我们两个而笑，不知什么意思。我跟阿贤说要先走了，他留下他的电话和住址，我则留下我新公司的住址，就和去朋友约会了。&lt;br&gt;和阿贤互道再见后，就慢慢走到华纳威秀的门口，结果大学的死党小茹还没来，只得站在熙来攘往的街道等她，不由得又想起了刚才和阿贤在新光三越疯狂的事。&lt;br&gt;想着想着不禁有点兴奋，我四处再看看小茹到底来了没，结果还是没看到人，却看到一个年纪相我相仿的男人，有意无意的在盯着我看，刚才在更衣室我已换上比较年轻的衣服，换上白色贴身的小热裤和一件咖啡色的露肚脐小背心还有一件遮阳的小外套，另外把高跟鞋换上刚才买来的系带式的厚底凉鞋，这种凉鞋有两条绳子比较长，所以必须绑在脚裸上，因为没穿过这种的，所以就买来穿穿，穿起起来感觉还不错。&lt;br&gt;我站在街道上等小茹，那个男的则是站在我后方靠墙的地方，我心想小茹怎么还没来呀，这时我是双手交叉的放在胸前，两腿并拢着在枯等，说实在我的腿也颇漂亮的，双腿并拢是没什么空隙的，算是蛮修长的双腿，我想那个男的大概就是一直盯着我热裤底下浑圆的臀部和细白的大腿在看。&lt;br&gt;一不小心，拿在手上的袋子掉在地上，连忙弯下身来捡，这时我的臀部应该是直接对着那个男的，不过他应该是看不到我内裤痕迹的，因为我今天穿的是性感的丁字型内裤，所以根本不会有痕迹的，我转过头去，果然那个男的一直盯着我看，看到我的眼神，他才不好意思的假装在看别的地方，我又转过头来继续的等小茹。过了一会，听到一个声音︰「小姐，对不起，可以请问一下，现在几点了吗？」&lt;br&gt;我一看，居然是那个男的跑过来了，看他的穿着也蛮斯文的，身材也不错，大概也是常运动那类型的男人，我笑着看了一下手表说︰「现在一点十五分了。」&lt;br&gt;「谢谢，小姐，你在等人吗？」&lt;br&gt;「对呀，你怎么知道？」&lt;br&gt;「因为看你左顾右盼，好像是在等人的样子呀！」&lt;br&gt;「这样子呀，你在注意我呀？」&lt;br&gt;我故意这样问他。「这个……嗯……没有啦……其实也是啦。」&lt;br&gt;他有点不好意思说。「注意我干嘛呀，我长的很奇怪吗？」&lt;br&gt;我笑着说。「不，不，不，不瞒你说，我觉得你真的长的好漂亮，所以才会一直注意你，不知有机会认识你吗？」&lt;br&gt;「认识我呀？可以呀，你可以叫我莉莉，你呢？」&lt;br&gt;他递了一张名片给我，上面印着是某企业的业务经理，真是青年才俊呀！我笑着问︰「你真是青年才俊哦，今年还不满三十吧？」&lt;br&gt;「对呀，我今年二十六岁呀，业务嘛，多跑就可以了呀。」&lt;br&gt;我看他不时的在偷瞄我的胸部，这时我的大哥大响了，「喂，小茹呀，怎么还没来呀？又没办法联络你，怎么了呀！」&lt;br&gt;「对不起，对不起，我有一点事，恐怕要晚一点才能到耶，我们改约三点半好不好？」&lt;br&gt;「唉哟，什么事呀？好啦，好啦，真受不了你耶，待会你请客啦。」&lt;br&gt;真是的，小茹居然放我鸽子，现在只得找个地方坐了。这时李正国（就是那个男的）问我︰「怎么了，朋友有事吗？」&lt;br&gt;「对呀！」&lt;br&gt;「那可以找你看场电影吗？」&lt;br&gt;我心想，看个电影也好，反正就打发时间嘛！于是就答应他了。我们就去买了电影票，进去看电影，一进电影院，发现人还真少，大概不到十个人吧，也许是下午比较少人吧，所以也就不用按照座位坐了，我们就选了最后一排坐下来。坐下来没多久，发现电影好像不太好看，于是就开始讲话，李正国问我说︰「看你的穿着应该蛮年轻的吧，介意透露你的芳龄吗？」&lt;br&gt;「我二十二呀。你刚才为什么会一直注意我呢？还会找我来看电影，你常这样哦？」&lt;br&gt;「没有啦，我真的是被你吸引了啦，这是我第一次这么大胆，敢跟女生搭讪的。」&lt;br&gt;「真的吗？」&lt;br&gt;我看了他不好意思的模样，又听了他讲的话，有个想挑逗他的想法。于是我把我的小外套脱掉，露出了我的小背心。「奇怪，怎么有点热呀，冷气是不是不强呀？」&lt;br&gt;「好像有一点。」&lt;br&gt;我注意到他的眼睛马上停留在我那丰满的胸部上，他的手臂还和我的手臂碰触在一起，不过我丝毫没有移开的意思，看的出来，他大概也不想。我瞄了一下他的西装裤，发现他的那里好像涨了很大，可知他是很兴奋的。我继续看着电影，不过却注意他的眼光一直由上往下往我的乳沟看下来，我知道是可以稍微看到胸罩的，不过还是让他这样看。突然，我转过来问他︰「你怎么不看电影呀？」&lt;br&gt;「这个，没有呀，看呀，看呀！」&lt;br&gt;「你是不是在偷看我呀？」&lt;br&gt;「这个，对……真不好意思。」&lt;br&gt;「你觉得怎样？」&lt;br&gt;「什么怎样？」&lt;br&gt;「很好呀，你好漂亮哦！」&lt;br&gt;「是吗？这里小蚊子好多，都会咬人，你看，我的腿都被它们盯了。」&lt;br&gt;「对呀，真是的。」&lt;br&gt;我拿出一瓶万精油准备要擦，结果居然掉在地上了，他连忙弯腰说︰「我帮你捡。」&lt;br&gt;「哦，谢谢！」&lt;br&gt;我说。他就把头探到我的脚边找，我看他边找，边看着我的小腿和那双凉鞋，还不经意的用手肘碰触我的小腿，最后他在我的椅子下找到，我双腿并拢的移开，让他手能伸下去拿，好不容易他捡到了，就借机撑着我的大腿起来。「谢谢，谢谢，辛苦你了！」&lt;br&gt;我说。「没什么啦，举手之劳啦！」&lt;br&gt;李正国说，「我还可以帮你擦咧！」&lt;br&gt;他开玩笑的说。「好呀，那你帮我擦。」&lt;br&gt;我把万精油拿给他。他好像没想到我会这么说，有点讶异，了一下︰「真的吗？求之不得，真的太好了！」&lt;br&gt;他小声的说给自已听。「你说什么？」&lt;br&gt;我问他。「没有啦，我说这是我的荣幸。」&lt;br&gt;「可是我好像听到你说『太好了』耶。」&lt;br&gt;我说。「这……这……老实说，莉莉，我在华纳广场看到你修长的双腿时，真的好想摸它，甚至想把脸贴上去抚摸，再看到你的胸部更想伸手去摸。后来看到你弯腰捡东西，又看到你丰满的臀部，实在忍不住，才想上来和你说话，认识你。」&lt;br&gt;他低着头一口气的讲完。我听了觉得我还真有媚力呢！就说︰「真的吗？我才不相信呢？证据呢？」&lt;br&gt;我故意逗他。「真的，你让我的生理已经起了变化了耶。」&lt;br&gt;「什么生理变化，哪里呀？」&lt;br&gt;我故意装不知道。「就是我的那里呀，已经变得好大了，不信你摸。」&lt;br&gt;他抓着我的手去摸他的阴茎。哇，好大哦！我心里暗想︰「真的好大哦！」&lt;br&gt;我还不停的玩弄着他的阴茎，他也开始摸我的大腿，还用另一只手摸我的胸部。我把他的裤子啦炼啦开，伸手进去摸他的肉棒，我不停的将他的肉棒前后的用手抽动，只听见他在我的耳边轻声的说︰「哦……好棒哦……我好兴奋哦，我好想摸你哦！我真的好喜欢你的身材，真的是魔鬼身材，又穿的这么短的白色热裤，刚才还弯腰，害得我好想插你的那里。」&lt;br&gt;我的淫慾已经被他挑起了︰「真的吗？你那么色呀，我刚就知道你在偷看我了，没想到你还想插我呀！」&lt;br&gt;「对呀，我好想哦，你看我的肉棒已经涨成这样了！」&lt;br&gt;他伸手把我热裤的啦炼啦开，居然要把它脱下来。我想这是电影院，所以只让他褪到膝盖上，他一看到我的性感丁字裤就说︰「难怪刚都看不到你的内裤痕迹，原来你穿这么性感的内裤，还是丁字型的。」&lt;br&gt;他伸手摸我的那里，还没摸到已经摸到一大堆淫水了。「看来你也很想要我的大肉棒哦！」&lt;br&gt;他说。「才没有咧！」&lt;br&gt;我说。他把他的手指伸进我的阴道，来回的抽动，「哦……对……就是那里……好舒服哦……你好会挑逗人哦……」&lt;br&gt;我不敢太大声，只小声的呻吟。「想要我的肉棒吗？」&lt;br&gt;「想……给我……给我你的肉棒……快……」&lt;br&gt;他一把把我抱到他的腿上，然后一用力直接就插进来了。我坐在他腿上，看起来实在太引人注目了，不过好险，电影院蛮暗的，我好想大声叫，可是想到是电影院，就只能轻声呻吟。「你好坏哦……直接就插进来了。」&lt;br&gt;「你不是要我的肉棒吗？」&lt;br&gt;他说。　「喜欢吗？舒服吗？」&lt;br&gt;他问。「喜欢……喜欢……你的肉棒好大哦……插得我好舒服……哦……哦……嗯……好棒……」&lt;br&gt;「你叫的让我好兴奋哦……嗯……你真的好性感……哦……你……你让好想干你哦！」&lt;br&gt;听到他说很想干我，我更兴奋，「你刚在外面…是不是就很要我了……你好色……一直盯着人家看……哦……我好喜欢被你的肉棒干……」&lt;br&gt;「哦……你好会叫哦……嗯……」&lt;br&gt;他用力的又干了我几百下，让我几近疯狂。「哦……嗯……你好会插哦，插的小妹的淫水愈来愈多，给我……给我……嗯……再进来一点……嗯……用力一点……顶进来……哦……」&lt;br&gt;他的双手伸进我的小背心里，一直揉搓我的３６Ｄ的那对奶子，让我更是兴奋。「舒服吗……我棒不棒呀，你说你是不是很骚呀……」&lt;br&gt;「对呀……嗯……我很骚呀……我想要你插我呀……嗯……对……对……就是那里……嗯，好棒……」&lt;br&gt;大概干了有百来下了，他大概太兴奋了，「我……我快射了……哦……」&lt;br&gt;我连忙坐回原位，用我的手不停的帮他抽动阴茎，他把我的头按过去舔他的阴茎，「噗……」&lt;br&gt;只见我的舌头不断的舔他的龟头。他终于忍不住︰「哦……射了……我射了……哦……」&lt;br&gt;他浓浓的精液沾满我的嘴，我贪婪的把它们全部吃下去。「好舒服哦，你好棒哦！」&lt;br&gt;</content></item></essay>