<essay><item><title>美容师小丽(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我姓杨，杨这个姓氏很麻烦，如果配上一个不好的名字，通常是一辈子被朋
友笑到底的物件，偏偏呢，我老爹就是吃饱撑着，没事把杨姓配上大伟这二字当
成我的名字，杨大伟杨大伟听起来好像很赞，阳具很大尾，可惜，朋友们却不这
么称呼我，简称我叫杨伟。&lt;br&gt;名字不是重点，今天写的不是我的自传，而是写一些爽爽的经验，话说杨大
伟我，从二十岁开始对于报纸小广告便特别有性趣，什么护肤、油压、MTV 等等
怪怪的色情广告我都去尝试过，当然被骗的钱也不少，被骗多了以后就会分辨，
如果一进去要办卡才能搞妹的，或是要到哪里哪里才能干模特儿的，大尾我一律
就是烙跑闪人，我家里附近有一间美容护肤店，去玩过之后，觉得价格偏高，但
是半套店好处是妹妹的长相跟身材真的都很赞，更重要的是他们都是台湾妹，安
全上让人安心不少，废话不多说，先说说令我记忆最为深刻的一个美容师－小丽。&lt;br&gt;第一次遇到小丽的那一天我心情有点差，在办公室被老板靠杯了30分钟，回
家之后越想越不爽，就想要去休息放松舒爽一下，去到4 、5 个月没进的护肤店，
一进去经理就很客气的说，老板好久没来拉，今天要找哪一个美容师，那时候脑
袋一片空白，我哪知道谁阿，以前进来就是摸奶抠穴吸奶然后就爽完走人，名字
也没特别去记，所以我说，经理就让妳安排吧。&lt;br&gt;进包厢之后，照例就是脱光衣服洗个澡（包厢有小浴室）然后换上免洗内裤
跟浴袍，等小姐来为妳服务，当我洗完澡之后，又等了一、二分钟，奇怪怎么都
没有小姐来招呼我，正想要打电话给柜台机掰一下的时候，包厢门扣扣二声，一
个身材娇好，长相中上的美妹进来说，老板，我帮妳服务好不好，我从脚看到脸，
脚上穿着10公分的黑色恨天高，黑色的高跟显的雪白的脚踝更为白嫩，白皙平直
的小腿，加上光滑的大腿，黑色薄纱照着紫色紧身细肩带，胸前二颗发育过大水
蜜桃，目测有D 以上的实力，脸孔上没有痘痘，五官看起来不是很美艳，但是蛮
有感觉的，我看完沈默二秒钟，她看我沈默不出声便说，「老板让我帮妳服务好
不好嘛」，我就回她说，「好阿」，（其实是看到大奶子看到傻了），接着她说，
「我叫小丽，老板今天客人很多，我们美容师忙不过来，妳可不可以等我20分钟，
我有个客人还没做完」，本想赶快爽一下的，听她这么说，感觉简直是倒一桶冰
水在老二上，（其实我也是想等这尤物）我说，「这样子阿、还要等喔、这样…」
小丽听我说的有些迟疑，她便撒娇的说，「好拉，老板妳就等等我嘛」，边
说边靠过来搂住我，两颗热呼呼、又软又嫩水蜜桃在我胸口摩蹭，我也不客气的
伸出右手揉起他的美臀，左手顺手搓着她的大奶，被我搓了将近30秒后，小丽说，
「那妳要等我喔」，这时候精虫冲脑的我，智商只剩89，当然是说，「好」。&lt;br&gt;当妳知道有个尤物可以跟妳玩，这20分钟很难熬的，小丽出去后，我一个人
待在包厢抽烟，想了想，突然一个蛮机车的想法出现在我的脑海中，我想到干脆
先打他一枪，这样子之后翘起来可以维持很久，那我就可以跟那个尤物玩久一点，
想到这一点，就脱掉浴袍内裤，到浴室尻了一枪（好，我知道这很机车，我对不
起下一个用这房间的客人，但是就是在浴室尻了这一下），尻完枪之后，我舒服
的躺在按摩床上，抽着我的烟，慢慢等小丽，十五分、二十分、二十五分、三十
分，一下子半小时过去了，靠，心情越来越不爽，正想打电话跟经理说我想换人
时，扣扣，房门又响，小丽进来了，她一进来就说，「老板，对不起拉，刚刚的
客人想带我出去，但是我把他推掉，卢了很久对不起喔」，看这尤物进来我的心
就痒痒的，但我仍然板着脸不说话，然后小丽说，「别生气嘛，小丽给妳惩罚，
今晚怎么玩由妳决定」，听到她要给我惩罚，我就说，「好阿是妳要给我惩罚的
喔，那妳今晚要给我…」，我就嘴巴靠近她的耳朵说，「要给我干一下」，小丽
听完小声的说，「不行拉，跟妳还不熟」，然后她撒娇的在我耳边说，「下
次妳来找我，记的带小套子，然后我给妳插穴穴」。&lt;br&gt;眼看今晚要插这尤物是不成了，但是还是有别的玩法，这间按摩店玩法是，
一开始是正常按摩，接下来是挑逗的油压，然后美容师在帮妳打手枪。&lt;br&gt;我问小丽，「妳的奶好大喔，是多少罩杯啊」，小丽说，「人家是E 罩杯，
老板怎么称呼妳啊」，我说，「我姓杨，叫我大伟哥吧」，小丽说，「那有人叫
自己大尾的」，我说，「这是我爸取的啊，然后就会被人叫」，小丽说，「杨伟
嘛哈哈」。&lt;br&gt;小丽要我躺在床上，准备帮我按摩时，我跟小丽说，「妳先去洗澡，洗干净
我们再来玩」，小丽问，「妳有没有洗干净阿」，我说，「当然有」，小丽说，
「还是我们一起洗，这样子洗的比较干净」，我当然是好囉，就跟小丽一起进浴
室。&lt;br&gt;小丽先帮我把沐浴乳擦完全身，然后再将沐浴乳到在她的奶子上，紧贴的我
的背上下来回的摩蹭，二团热呼呼、暖绵绵的嫩肉在背后摩擦，感觉超爽的，小
丽双手从后面身到前面轻抚我的胸口，她嘴巴贴着我的耳朵说，「哇，妳有胸毛
耶！好性感喔」，我的双手向后摸，摸着她滑嫩的大腿，然后伸到她结实的臀部，
搓着她的屁股，小丽笑着说，「这么喜欢摸我喔」，我说，「妳皮肤好滑好嫩喔，
摸起来感觉超爽」，小丽问说，「有多爽阿」，我说，「妳往下摸就知道拉」，
小丽将右手伸到我的跨下，摸到我勃起的老二，小丽说，「好烫好硬喔」，我说，
「不硬就不是男人」，小丽笑了出来。&lt;br&gt;接着小丽的右手开始套弄我的老二，左手揉着我的乳头，身体像水蛇一样的
扭曲，大奶子在我背后上下的摩擦，感觉超爽，被这样三重触感夹攻之下，我居
然又想射了，但是在这里射出来今晚就结束了，于是我转过身来看着小丽说，「
换我帮妳洗」，小丽说，「不要，我先帮妳洗，妳在这射出来，等等出去我们还
能再玩一次」，（靠　可以射二次耶，这个美容师实在是太敬业了，我感动的想
哭~ 呜呜）。&lt;br&gt;我吃惊的问，「让我射二次喔？」，她说「是阿，这样有没有补偿妳阿，不
生气了吧」，我说「好阿」，接着她的手借着沐浴乳之助，来回套弄，一紧一松，
之后手指在龟头上转动，小丽笑着说，「舒不舒服呀」，小丽柔软的手让我又想
再次射精，我跟小丽说，「我想射了」，小丽说，「要射在哪里」，我说，「我
想射在妳的大奶子上」，小丽听完，蹲了下来将我的老二放在她的乳沟中来回的
套弄，这两颗大奶子的刺激下，精液一泄而出，射在小丽的奶子上。&lt;br&gt;小丽说，「妳洗干净了，换我要洗囉，别偷看」。说完把我推出浴室。真是
怪，全身都看光了，还要我别看她洗澡，真是…&lt;br&gt;我躺在床上，感到一阵阵的舒坦，小丽洗好后穿着紫色的奶罩跟丁字裤走了
出来，坐在我床边说，「舒服了吧，要按摩吗？」我对小丽说，「不要，直接油
压吧。」&lt;br&gt;小丽拿着精油，要我脱掉浴袍，细嫩的手在我身上游动，从双手到胸口，在
乳头边停住，来回的画圈，胸口阵阵舒坦，胸口油压完后，接着将精油到在手掌
上，手掌将热热的油涂抹在我的阳具上，睪丸、阴茎、龟头然后拉开我的内裤，
将热油到在小腹上，让热油流过油具、肛门，双手手指伸到跨下，揉按着肛门、
抚摸着睪丸，接着在我的阴茎上停下来，套弄着阴茎，将热油一滴滴的滴着龟头，
又热又爽的感觉，我又再度翘起来了，之后她说，「今天跟妳玩特殊的，妳先去
浴室把油洗掉，我准备东西。」&lt;br&gt;当我用热水冲完身上的精油时，看着小丽拿着讬盘，盘上有三杯水，我说，
「妳该不会要玩冰火五重天吧」，小丽说，「对阿，是妳才有的喔，别人就打完
手枪就结束了」，我笑笑的说，「是喔，妳对我真好」，然后伸手进去搓揉她的
大奶子，小丽的乳头渐渐的涨大，我笑着说，「妳色起来了喔」，小丽说，「才
没有呢。」我将右手伸到丁字裤下，隔着丁字裤搓揉她的嫩穴，然后将手指沾些
她的淫液，手指伸给她看，我问，「那这是什么呢？」，小丽脸红着说，「人家
的穴穴被被妳弄湿了拉。」&lt;br&gt;我将小丽的奶罩向下拉，两颗雪白的肥奶弹了出来，二颗涨大艳红的乳头让
人垂涎慾滴，伸出舌头，轻轻的舔弄小丽的乳头，小丽说，「好痒喔，哥哥妳吸
吸人家的奶嘛」，既然是小丽的要求我当然照办，一手抓一个大奶子，舌头左舔
右吸，右舔左吸，舌头在乳头上绕圈，又用力来回舔弄，舔完大口大口吸着小丽
E 罩杯的肥奶子，舔的小丽娇喘连连。&lt;br&gt;小丽娇哼「喔喔哥好美喔好痒好舒服喔喔恩。」&lt;br&gt;小丽抱着我，嘴巴靠了过来，二条舌头彼此交缠，我的左手继续搓揉她的大
奶，右手向下发展，拉开小丽紫色的丁字裤，搓揉她的美穴，没搓几下子，穴穴
已经湿透了，手指在搓揉阴核时，淫液渐渐流了出来，小阴唇也开了，手指在阴
道口来回的搓揉，不小心会伸进阴道去，又暖又紧又湿的阴道。&lt;br&gt;我将手指来回的进出小丽的美穴，淫液从中指流到手掌，小丽像是失去理智，
拼命的索吻，自己还摸起另一颗奶子，下半身来回的迎合着手指头的抽插，手指
用力来回插着小丽的阴道，淫液随着动作来回流了出来，形成扑滋扑滋的声音，
小丽的淫水还真是多，整个右手手掌都湿了，突然感觉中指被阴道紧紧的夹住。&lt;br&gt;小丽的娇喘声变成「啊~ 啊~ 啊~ 」的细小声音，她小声喊，「啊美美美死
我了好爽喔哥哥喔喔我喔喔我不行了喔喔好爽喔」&lt;br&gt;她的手挡住我的中指来回插弄，中指只好在她穴里来回震动，小丽「啊~ 啊
~ 啊~ 啊~ 」的喘叫，为了不让外面听到，双手紧紧抱着我，嘴巴用力吸着我的
嘴，我的中指快速来回着套弄，突然小丽，啊~ 的一声，全身抖动好几下，脸颊
红晕，小丽说，「人家被妳弄到高潮了拉」，我说，「不喜欢啊」，小丽说，「
没有，只是被客人弄到高潮好奇怪喔」，我搂着她，两人近乎赤裸着缠抱在一起，
我亲吻她的脸庞，我说，舒不舒服，小丽说感觉好好，我的手来回的抚摸小丽的
全身，从脸庞、脖子、胸部、腹部、大腿到脚指一一亲吻，小丽说，「妳好赞喔，
爱抚的我好舒服。」&lt;br&gt;小丽起来调好奶罩跟丁字裤出去换了杯热水，进来后要我躺着，她上床之后
跟我成了69姿势，脱下我的内裤，小丽说，「大伟妳的宝贝变大囉」，我说，「
妳高潮之前我就变大了」，小丽说，「是喔，那一定很难受，妳看看妳的大尾都
流口水咧」，说完小丽一口含住我的龟头，灵活的香舌舔弄了龟头一圈，她说，
「那我要开始了。」&lt;br&gt;小丽趴在我身上，我脸刚好正对着她丁字裤的阴部位置，小丽来回吸着我的
阴茎，一下子含，一下子舌头舔绕，一下子嘴巴用力吸，我的龟头再度涨大，小
丽舌头来回舔着马眼，将龟头流出的口水一一舔入嘴里。&lt;br&gt;我望着小丽的阴部，手隔着丁字裤来回摩擦，像是要跟小丽较劲一般，小丽
嘴巴含着龟头，一手来回套弄，一手拿起热水，她含着一口热水后，再吸允我的
龟头，我爽的啊出一声，小丽吐掉热水说，这么爽啊，之后又含住我的阴茎，整
根含到底再吐出来，吐出时舌头一直在龟头舔绕，被舔的很爽的我，继续隔着丁
字裤按揉小丽的阴核。&lt;br&gt;小丽这时候将丁字裤拉开，将阴道对着我的嘴，身子一沉让我跟她的另一张
嘴打KISS.&lt;br&gt;我的舌头在舔着小丽的大阴唇，舔弄着她的阴核，阴道口淫液再度流了出来，
嘴巴迎上阴道，舌头深入阴道内来回搅动，小丽的阴道的味道有点酸酸的，她热
热的淫液从我嘴角流了下来。&lt;br&gt;小丽一边轻喘，继续用嘴套弄着我的阴茎，我用手掰开小丽越来越紧闭的大
腿，嘴巴贴紧小丽的阴唇，舌头继续深入小丽的阴道，小丽拿起冰水，用冰水含
着我的阴茎，我喘了一声，小丽吐掉冰水笑着说，这么爽啊，我说，那看我的绝
招，双手掰开小丽的臀部，我的舌头轻舔着小丽的肛门。&lt;br&gt;小丽哀叫着说，「喔~ 喔~ 好~ 好爽~ 好过瘾」。&lt;br&gt;我的舌头进攻着小丽的肛门，小丽舔弄着我的龟头，小丽说「别再舔了我受
不了」，我说「好」，不舔她的肛门，将舌头伸入肛门内来回舔弄。小丽颤抖了
一下说，「伟哥哥喔~ 恩~ 喔~ 恩美死了好特别的感觉喔喔」。在肛门攻势下小
丽的阴唇再度滴下淫液，小丽说「恩哼别玩我了，时间要到了喔喔我要专心拉」&lt;br&gt;小丽樱唇轻轻含住我的龟头，伸出香舌又舔又吻的，搞的我麻痒痒的难受极
了，细嫩的小手握住我的肉棒一上一下的套弄着一手抚弄阴囊，舔得我真是舒畅
无比，带给我前所未有的快感，我忍不住「哦……哦……棒……真……哦……太
棒……」叫起来，龟头绷涨得油油亮亮，触觉敏锐异常，小丽瞧我的能耐也差不
多到了极限，紧紧的握着肉棒加紧的套弄，我一阵闷哼「啊……」火辣滚烫的精
液喷入小丽的嘴巴内。&lt;br&gt;</content></item></essay>