<essay><item><title>机舱之头等服务</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「先生，你好！多谢阁下选乘」西方」航空公司客机之头等机舱．」&lt;br&gt;一位笑容甜美的空中小姐对着我说．&lt;br&gt;但是吸引我的不是她那甜美的笑容，而是她那３７寸的巨乳，（我的保守估计）我也对她点头一笑说：「Ｈｉ！Ｐａｕｌｉｎｅ」她的名牌就扣在她的胸襟上．&lt;br&gt;「欢迎！请坐，你将会享受到本机仓的」头等服务」.」&lt;br&gt;另一个空姐指着我的坐位对我说．「我叫Ｌｕｃｙ．你有甚么需要尽管说吧！」&lt;br&gt;「好的．谢谢你！」&lt;br&gt;飞机起飞了不久，那个叫Ｌｕｃｙ的空姐不时走过来问我要不要这样，要不要那样．又不停的对我大抛媚眼．她又走过来对我说：「先生，要不要喝点甚么的？」&lt;br&gt;「好的，给我一杯奶吧！」我对她说．&lt;br&gt;「你要牛奶吗？好的．麻烦你等一下．」&lt;br&gt;「我不是要牛奶，我是要喝你的奶奶．」&lt;br&gt;她呆了一下，然后脸上一副很尴尬的模样，不过一看就知道她是装出来的．「好的，麻烦你跟我来．」她对我说．&lt;br&gt;这时轮到我呆了一下．我想，不是真的吧！我当然跟着去，有甚么大不了，难道还怕她强奸我吗？对不对？&lt;br&gt;我跟她到了那个空姐工作的小空间，她就把那布帘拉上，她转过身来，露出一个很渴望的表情，左手在自己的胸部上轻轻的搓着，右手伸了入她的短裙内，轻抚自己的小穴，摸了数下，她就把右手拿出来，我看到她的手指间竟然已经有些淫水了，她一面把手指放入口中轻吮一面向着我走过来，走到我的面前，就跪了下去，把我的裤链拉下，将我的鸡巴掏出来，替我口交，大约含了十分钟左右，我示意她站起来，我的双手毫不客气大力的抓着她的双乳，她轻叫了一声「啊！」，我继续大力地搓她的乳房，虽然隔着衣服，我也感到她的双乳是很柔软的，她的双乳经过我的」招呼」后，我想她的双乳一定出现了一道道的指痕了．&lt;br&gt;我把她的身体转向墙壁，她把双手按在墙上，我一只手继续搓着她的乳房，另一只手就伸入她的裙内，想不到她原来没有穿内裤，更想不到的是她的丝袜竟然是穿了个洞的，我的手指很轻易就插入了她那湿淋淋的小穴内，这婊子真是没改错名字啊！Ｌｕｃｙ！Ｌｕｃｙ！（露西！）哈哈哈！&lt;br&gt;我的手指在她的穴内轻轻挖弄，她的双眼半开半合，侧着头看着我，轻轻地叫着「啊．．．啊．．啊．&lt;br&gt;啊．．啊．．．．啊…啊…弄得…我好…舒…服…啊～～…啊～～…我…对……用力…对…啊…啊…好舒服…我喜欢这样…对对．．再入．．．再入些…我…我…我…好棒…对…对…啊…啊…啊…」我．．我．．我要掉了」&lt;br&gt;在我的手指挖弄下，她竟已经得到了高潮．我看着她还陶醉在高潮当中，就继续抓她的乳房，挖弄她的小穴．挖了一会，她轻声的对我说：「干我吧！」&lt;br&gt;我继续大力的抓弄她的乳房．她哀求着说：「请．．请．．请你干我吧！」&lt;br&gt;「Ｗｈａｔ？Ｉ　ｃａｎ』ｔ　ｈｅａｒ　ｙｏｕ！」&lt;br&gt;「Ｆｕｃｋ　．．Ｆｕｃｋ　ｍｅ！Ｐｌｅａｓｅ！」&lt;br&gt;我把已经涨到了九寸半长的鸡巴在她的小穴外轻擦着，龟头插入她的小穴中，鸡巴也入了四，五寸，看到她那个淫样，立即又抽出来．她立即叫道：「不．不要抽出来！求．．求你，不要抽出来．请你操我吧，请你奸淫我吧！」&lt;br&gt;我也玩够了．我将鸡巴对准她的小穴．然后一下子把我的鸡巴完全插入了她的小穴中．我的双手按在她的腰上，然后快速地抽插着．「啊．．啊．．．大力些．．啊啊对．．对啊．．．再入些．．．再大力些吧．．啊．．啊啊．．很．．很爽啊．．．啊…好棒…好大的鸡巴……对…就是这样……我要疯了…用力插进来……啊～…好棒啊……好舒服……对………奸死我吧…干死我……弄死我………好了…对……对… 我……干我……来……对……就是这样……啊…啊……很舒服啊～～……啊……啊……我…的…小…我的小穴……被…被你的大鸡…大鸡巴得好爽……啊…啊…啊～～…啊……啊……我…真的好爽…啊」&lt;br&gt;我就这样子了她半小时左右，她已经有了两次的高潮．「啊．．啊．．．干死我吧！啊．．啊」我突然停了下来，她以为我要射了．就转身跪下来把我的鸡巴含在口里，她替我」吹」了十分钟左右，见我还没有射出来，就抬头望着我，露出一副可怜相，好像是在说：「我的嘴巴也」吹」得很酸软啦，你还没完啦！」我把她扶起来，她说：「你真行啊！」「你现在还没有射出来．怎样办？」
我说：「怎么办？当然是继续啦！」&lt;br&gt;她退后一步，双手乱挥着说：「不成啦！我真的不成啦！我累得要命啦！」&lt;br&gt;「可是……」&lt;br&gt;「Ｌｕｃｙ！你在里头这么久吗？」一把女声在布帘外说，那布帘被掀起了一角，外那人探头入来．看着我们两人，呆了一呆然后她看到了我的鸡巴，正想大叫．幸好Ｌｕｃｙ手快把她的嘴巴按着，还拉了她进来．Ｌｕｃｙ对她说：「Ｐａｕｌｉｎｅ！不要叫啦！」&lt;br&gt;那叫Ｐａｕｌｉｎｅ的女子不停点头示意她不会叫了，我看到她的眼晴完全没有离开过我的鸡巴．我对Ｌｕｃｙ望了一眼，她对我点了一下头，然后对Ｐａｕｌｉｎｅ说：「怎么样？想尝尝吧！是不是？过去吧！」她的双手在抚摸着的３７寸巨乳．Ｐａｕｌｉｎｅ还在迟疑着说：「不太好吧！我．．我还有很多工作．．啊啊啊」&lt;br&gt;她还在说着，Ｌｕｃｙ的手已经在搓弄她的小穴了．「你的工作我来做吧！」Ｌｕｃｙ对她说．Ｐａｕｌｉｎｅ看着她：「真的吗？谢谢你！」&lt;br&gt;Ｌｕｃｙ对着我们两人笑了一笑，然后就走了去．我走了过去，把Ｐａｕｌｉｎｅ的上衣脱下来．然后一扯就把她的奶罩扯下来，她的那双巨乳就弹了出来，我把她的双乳抬了起来，低下头去把她的乳头含着，轻轻的吮着．
「啊．．啊．．．啊」&lt;br&gt;她好像很享受似的．我吮了数下，就急不及待把她转过身去．拉高她的裙子，扯下她的丝袜和内裤，把龟头对准了她的小穴，然后就把整根鸡巴插入她的小穴中，「啊…啊…好疼…好疼…你的鸡巴太大了啦…我受…不了啦…别这么大力啊…啊…啊……啊…」&lt;br&gt;听了她这么说我便把鸡巴慢慢地在她的小穴里抽送插了百多下后她说：「不……停啊……不要……啊不要停啊……不要停啊……啊…啊…弄得…我好…舒…服…啊～～…啊～～…对……用力…对…啊…啊…好舒服…我喜欢这样…对…弄我……好棒…对…对…啊…啊～～…啊～～～好舒服…好棒…啊…啊……啊……啊…真棒…用力……干爆我…啊啊………啊」&lt;br&gt;我停了下来，然后把她转过身抱了起来，她自己很自然的把双腿缠着我的腰，一手揽着我的颈子，一手抓着我的鸡巴往自己的小穴里插．然后她自己就上下的抛着身子，她的一双大奶子在我的胸前抛动，不断的撞在我的胸部上．我这样的让她」干」了我十分钟左右．她就停了下来喘着气说：「很……爽啊……啊呵……呵」&lt;br&gt;她也感到我的鸡巴还硬硬的撑在她的小穴中对着我说：「你还没有射吗？」&lt;br&gt;「当然没有啦，你刚才这么主动的」干」我，我现在要好好的你啊！」说着，我就把她的屁股慢慢的抬起来，然后放下，我的腰也同时用力向上一挺．我这样不停的了她二十分钟．她那副压低了的声音显得特别淫荡，不停在叫：「啊……好舒服……怎会…这……样……舒服呢……你的……好…大啊……我被……你…弄…得…好舒服…啊……」&lt;br&gt;我在她的淫叫声中慢慢感到高潮了，便把她放下来，叫她把我的鸡巴含着，她把我的鸡巴含了大半入口中，然后吐弄着，她的双眼不时向上瞟着我，我看着她那副淫荡相，终于在她的口中发射了．她把我的精液全都吞下去，用她的小口把我的鸡巴清理好，还帮我穿上裤子．&lt;br&gt;我看着她把刚才给我扯烂了的奶罩脱下来，然后递了过来给我，我顺手便把她的大奶罩塞入我的裤袋内，她继续穿好了内裤和丝袜，然后就把制服整理好．送我回到我的坐位．我看到她的３７寸巨乳在没有了奶罩承托下，每走一步也大幅度的上下震汤着，真的令人看到大快人心．突然有一个男人走到我的身旁，用日语对我说：「 怎样？很爽吧！对不对？」&lt;br&gt;这家伙好像全世界的人也懂日语似的．我看到他蛇头鼠眼的，本来不想理会他的，但是想起坐在他身旁的日本美女，就对他说：「甚么？」（他走运，刚好我懂得日语）&lt;br&gt;「刚才和两个空姐了这么久，很爽吧！」&lt;br&gt;我听到他这么说，就对他道：「刚才她们两人把我九寸长的鸡巴含入口中替我口交，又让我把她们按在墙上从后把鸡巴插入她们那紧紧的小穴中，让我任意的奸淫她们，你说爽不爽？」&lt;br&gt;他听到我这样说，吞了一口口水，然后说：「我可以和你一样的干她们吗？」&lt;br&gt;「你又不是像我，问我吗？去问她们吧！」这家伙真是……&lt;br&gt;「怎……怎么样开口才好呢？」&lt;br&gt;「你走到她们的身旁，然后对她们说，小姐我可以操你吗？那样就可以了！」&lt;br&gt;「你不要开我玩笑了！那怎么成啊！」他苦着脸对我说．这家伙真麻烦．我对他说：「刚才坐在你身旁的是你的……」「妻子！」&lt;br&gt;这蛇头鼠眼的家伙也能够娶到这么漂亮的女子．真是天无眼啊！我眉头一绉，没说甚么．他看着我，然后对我说：「你想操她吗？你介绍那两个空姐给我认识，让我好像你刚才的操她们，到达目的地之后，你来我们住的酒店，我叫她让你操个够．怎么样？」&lt;br&gt;「好啊！我待会问问她们，到步后有没有空，我和她们一起去找你们．」&lt;br&gt;「不…我…我想现在就操她们，我的鸡巴现在涨得很辛苦．」&lt;br&gt;「哈！哈！哈！（笑得非常假！）你想我会上你的当吗？你现在操完她们，到时我去找你！你说：（你是谁？我不认识你啊！）那我怎么办？还是到步后我和她们一起去找你吧！」&lt;br&gt;「但是…我的鸡巴现在……」&lt;br&gt;我从裤袋里拿出Ｐａｕｌｉｎｅ的奶罩递了给他「这个是那大奶子空姐的奶罩，你拿去到洗手间打一发手枪吧．不要再烦扰着我了．」他老大不满意的拿着那奶罩去了．&lt;br&gt;</content></item></essay>