<essay><item><title>医院里的轮奸惨剧(2)</title><author>床上伴侣</author><content>啊……男人用力抽插着，美伶这时下体有着非常敏感的反应。&lt;br&gt;唔……啊……美伶冒出甜美的哼声，双乳随着男人的动作摆动。&lt;br&gt;中村和其它男人带着淫笑在一旁观看，好像是强奸秀。&lt;br&gt;嘿嘿嘿！男人用全力冲刺。&lt;br&gt;美伶仰起头只能用脚尖站立。&lt;br&gt;这时候，男人双手抓住美伶的双臀，就这样把美伶的身体擡起来，美伶感到自己像飘在空中，只好抱紧男人的脖子，并且用双脚夹住男人的腰。&lt;br&gt;男人挺起肚子，在地板上漫步，走两、三步就停下来，上下跳动地做着抽插运动，然后又再开始漫步。&lt;br&gt;这时候，巨大的肉棒更深入，几乎要进入子宫口里，无比强烈的压迫感，使美伶半张开嘴，仰起头露出雪白的脖子，因为高潮的波浪连续不断，呼吸感到很困难，雪白丰满的双乳随着抽插的动作，不断的起伏颤动着。&lt;br&gt;抱着美伶大概走了五分锺后，男人把美伶放在地上仰卧，开始做最后冲刺，他抓住美伶的双脚，拉开一百八十度，肉棒连续抽插，从美伶的阴户挤出两个男人的精液流到地上，痴呆的美伶，好像还有力量回应男人的攻击，挺高胸部，扭动雪白的屁股。&lt;br&gt;哦……这位太太，还在夹紧呢！男人陶醉地闭上眼睛，发动连续的猛烈攻势。&lt;br&gt;唔……啊……我完了……美伶发出不知是哭泣还是喘气的声音，配合男人肉棒的抽插，旋转妖美的屁股。&lt;br&gt;啊……哦……肉穴里的黏膜，包围着肉棒，用力向里吸引。&lt;br&gt;男人发出大吼声，开始猛烈喷射，美伶的子宫口感受到有精液喷射时，立刻达到高潮的顶点，呼吸的力量都没了，有如临终前的恍惚。&lt;br&gt;男人拔出萎缩的凶器，美伶的眉头连动也无力动一下，雪白的肉体瘫痪在地上。&lt;br&gt;但是男人并未如此就满足了，整个下午，男人都不停的轮流攻击着美伶，每个人至少奸淫了美伶两次以上。&lt;br&gt;长达3-4小时的马拉松式性交，美伶早已一片空白，任男人用各种不同的姿势和方法去满足兽慾。&lt;br&gt;当奸淫结束时，美伶瘫在地上许久动也不动，全身布满了汗水和男人精液，下体的阴户早已红肿疼痛，不断地流出过多而容纳不了的精液，虽然只剩胸部因呼吸而上下起伏着，全身其它地方痠痛而无法行动，但美伶感觉一种无法形容的美感不断地融化着全身……【第二章】奸淫事件过了一个礼拜，一切平静，美伶逐渐回复了心情，过着平日的生活。&lt;br&gt;这天医院的小姐打**通知，说有位中村先生的访客时，美伶在慌乱中将中村带到了医院的会客室。&lt;br&gt;一进会客室，中村反锁了门，将美伶压在门上，双手抓住美伶的双乳开始揉搓起来。&lt;br&gt;太太的身体，真的是很难忘记……请不要这样，我们的协议已经结束了。&lt;br&gt;我是来谈另一个交易的……中村交给美伶一张照片，是张开双腿，被男人压着的全裸的美伶！你在享受时，我们给你照了许多照片和一卷录影带，如果不想让这些照片出现在医院，今天先让我觉得舒服，也许我会先还给你几张……你们怎可以这样不讲信用！而且这是我先生的医院，随时会有人进来……我就是故意选在你先生的医院来玩你，这样才够刺激！太太，如果怕别人进来，那就赶快把衣服脱光吧！中村的双手不停的在美伶的身上游走着，美伶在照片出现时，便绝望的失去抵抗，在中村催促下，开始解开胸前的钮子，Ｖ字形的领口逐渐分开，纯白的胸罩暴露在中村的眼前，从来做梦也没有想到，会大白天在丈夫的医院里，在另一个男人面前脱衣而准备被奸淫。&lt;br&gt;美伶的双手不停地抖着，而衣服也一件件的掉落地上，终于全裸的身躯完全呈现在中村眼前。&lt;br&gt;中村将美伶推倒在会议室的沙发上，美丽的双乳在空中颤动着，中村用嘴狂乱的吸吮着美伶的乳房，一手伸入美伶的两腿之间，他的手掌贴在美伶的阴户上，有节奏地压迫着，他感到美伶的阴户微微的吸附在手掌上，中村将两腿打开，美伶的两脚也跟着被撑开，而肉穴也随之打开了。&lt;br&gt;中村的手指沿着裂缝，一根一根的没入美伶的阴道里，当中村的三根指头完全没入美伶湿热的阴道时，他用留在外面的小指探美伶的肛门，而姆指抚弄着阴蒂。&lt;br&gt;啊……嗯……美伶从鼻子哼出声音。&lt;br&gt;美伶想夹起双腿，但是中村的膝盖在撑着，使她无法如愿。&lt;br&gt;三根指头在美伶的内部扩张着，空閒的另一手在美伶身上游荡着，因为害怕被人发现的恐惧，加上来自肉体上的刺激，美伶反而更快的感到一种奇异的高潮激情，美伶开始哼出一些淫荡的呻吟声，但是想到身在医院，美伶拚命的忍耐不要叫出声音。&lt;br&gt;看着美伶拿手住嘴，拚命的忍耐声音，中村反而感到兴奋，像故意折磨她似的，不断刺激着美伶的下体，美伶不停地摇着潮红的头，美丽的脸快要哭泣，露出哀求的眼光看中村，中村看到绝世的裸女这样向他哀求，觉得非常有趣，双手更加不停地在美伶的身上肆虐着。&lt;br&gt;嗯……嗳……喔……美伶终于忍耐不住低声的叫着。&lt;br&gt;中村的手指清楚的感觉到，美伶的阴道愈来愈滑润，他拔出手指，上面附满着美伶透明、黏滑的爱液，手指好像泡了太久的水般，看起来白白皱皱的，中村拿起手指到鼻子边，鼻腔闻着美伶的爱液的味道，中村把手指伸到美伶的嘴边，让美伶张口含住，用舌头舔食自己的爱液。&lt;br&gt;中村把美伶放下来，让美伶背对自己趴在沙发上，美丽浑圆的屁股高高翘起，粉红而被刺激的阴户已经开始流出蜜汁，中村脱了衣服，阳具高昂举着，龟头自后面顶住美伶的阴户，美丽的花瓣轻易的就张开迎接，中村的阴茎顺势就滑进了美伶湿热的阴道。&lt;br&gt;啊……美伶低声地叫着，中村的双手绕到前面，用力抓着美伶的乳房，中村配合节奏不断地向前抽送着。&lt;br&gt;啊……啊……啊……啊……美伶也随着发出短促的欢吟，逐渐忽视身处医院的危机，随着抽插速度的加快，美伶下体的快感也跟着迅速膨胀，加上全是汗水的乳房，不停的被中村从背后揉搓着，美伶全身僵硬的向后挺起。&lt;br&gt;中村从肉棒感受到肉洞达到高潮的连续痉挛，这时才将精液射入美伶的身体里。&lt;br&gt;中村穿好衣服时，美伶犹自赤裸的捲缩在沙发上，双腿之间流着透明闪闪发光的精液。&lt;br&gt;性交后的激情和回到被中村胁迫的现实交错混淆，美伶在沙发上一片空白的发呆着，中村丢了两张照片在美伶身上，并将美伶的内裤奶罩放入口袋。&lt;br&gt;先给你两张照片，其馀的等我**通知，你可以起来穿衣服了，不然真有人要进来了。&lt;br&gt;中村留下逐渐回复的美伶，离开了会议室。&lt;br&gt;【第三章】三天后，美伶接到中村的**，要美伶身上穿着性感的衣服，而且不可以穿上所有的内衣，包括乳罩和三角裤，去到一家指定的餐厅。&lt;br&gt;美伶穿着一件红色紧身洋装，丰满隆起的胸前，呈现着美丽雪白的深沟，尖部突出两个圆圆的乳头，任何人都可以看出没有带乳罩，修长的美腿几乎要露到大腿根，走路时就能看到妖豔的光景。&lt;br&gt;忍受着路人不断注视的眼光，美伶赶到了餐厅，中村早就到了，坐在角落背对着门口喝着饮料。&lt;br&gt;美伶走过去发现，这个位置真是这家餐厅里最隐密的座位了，中村所坐的座位是一大片，且背对着所有人，如果真要想看清这里的人在作甚么，还得要绕过来才行，而服务生只有你叫他们才会过来，如此一来，这个座位便与餐厅的其它人隔绝了。&lt;br&gt;中村要美伶坐在对面，很快点了杯热咖啡，匆匆打发了服务生。&lt;br&gt;中村：把你的腿打开，我要检查你有没有穿内裤？美伶惊讶得瞪大眼睛看着中村：求求你，这是公共场所……你不肯的话，我就让你的照片在大家的面前散发。&lt;br&gt;－－他真是一个卑鄙的男人！……美伶对自己的困境感到悲哀，犹豫一下后，美伶慢慢分开大腿，裙子因而撩起，露出大腿根，没有穿内裤的阴部，可以看到浓密的黑森林，美伶受不了强烈的羞耻感，把分开三十度的腿又急忙夹紧。&lt;br&gt;嘿！快一点！受到中村的催促，美伶红着脸又慢慢分开双腿。&lt;br&gt;在分开四十度的双腿之间，可以清楚的看到黑色的阴毛及丰盈的耻丘。&lt;br&gt;美伶就这样低下头，将双腿分开成九十度，雪白的大腿轻轻地颤抖，在大腿根露出淫秽的肉缝，美伶的身体也在颤抖。&lt;br&gt;你在这里手淫吧！中村说。&lt;br&gt;美伶以为自己听错了，露出疑惑的表情，擡头看着中村。&lt;br&gt;我不要！你这样子还敢拒绝，如果不听我话，我就真的把肉棒在这里给你插进去。&lt;br&gt;美伶只好豁出去了，右手慢慢向大腿根伸去，低下美丽的腿，手指在阴唇上轻轻的抚摸着。&lt;br&gt;美伶看到中村的眼睛露出慾火，产生奇妙的兴奋。&lt;br&gt;－－奇怪，我怎么会这样？……美伶的手指自然地热情起来，阴核从包皮中露出头，弯曲的姆指轻轻摇动，立刻从背后产生甜美的快感。&lt;br&gt;我是变态……美伶用中指插入火热的肉洞里，真不敢相信，里面是湿淋淋的，连续在肉壁上磨擦，屁股忍不住扭动。&lt;br&gt;听到中村的呼吸开始急促，－－好吧，想看就看吧，让你看到满意为止……美伶把修长的手指做成Ｖ字形，把阴唇分开，中村的视线集中在阴唇上。&lt;br&gt;来看吧，看清楚我达到高潮的模样……美伶更激烈的活动在肉洞里的手指，分开的大腿左右摇摆，鼠蹊部发生痉挛。&lt;br&gt;－－啊……真舒服……快要洩出来了！……美伶的头猛烈向后仰，红唇也随着颤抖，性高潮的波浪打在她的身上。&lt;br&gt;把它塞在里面！中村递给美伶一颗饮料中的冰块。&lt;br&gt;满脸潮红的美伶，犹豫了一下，就将冰块塞进了阴道，冰冷的冰块进入湿热的肉洞时，美伶轻叫了一声，全身抖动了几下，冰块的冰冷并没有使高潮中的美伶冷却下来，反而将美伶的高潮一直维持在顶点。&lt;br&gt;溶解的冰水自阴部沿着大腿跟流了下来，彷若男人的精液自内部流出，这种感觉，让美伶想起那天阴道充满几个男人精液的情景而更加难以把持。&lt;br&gt;中村发现了美伶已经近乎忘我的情况，起身换了座位，坐到美伶的身边，一手不安份的探往美伶的双乳，另一手自衣服口袋摸出一件东西，美伶一看到那东西，马上自高潮中清醒而惊慌了起来，那是她曾在情趣商店看过的小型电动人工阴茎，知道中村的企图，美伶哀求着：求求你，不要……中村不理会美伶的请求，拨开美伶的大腿，将启动而不停蠕动着的电动阴茎塞入美伶的肉洞，强烈的刺激不断地自下体袭来，美伶涨红着脸，已快无法忍住不在餐厅中叫出声音。&lt;br&gt;啊……美伶的大腿在不断地颤抖。&lt;br&gt;美伶已经无法思考和判断，从肉体里湧出火热的情慾，眼前变成一片朦胧。&lt;br&gt;你如果想要结束，你就要求我干你。&lt;br&gt;中村毫不留情的赶尽杀绝。&lt;br&gt;请你干我吧……美伶说完以后，强烈的羞耻感使她不由得扭动身体。&lt;br&gt;没有听清楚，再说一次。&lt;br&gt;这……求求你，饶了我吧……美伶心里想，现在是没有办法拒绝了……请你好好干我吧！……美伶咬住下唇，声音颤抖地把话说完。&lt;br&gt;中村结完帐，带着体内仍动着电动器的美伶，进入附近的宾馆。&lt;br&gt;进入宾馆房间，红色的洋装一下子被剥了下来，赤裸而全身散发淫慾的美伶仰卧床上，双手已不住地揉搓着自己的双乳，口中不断地发出淫声，此时美伶从身体的深处，彷彿有熔岩在流似地喷出了热热的花蜜。&lt;br&gt;我要！美伶毫不犹豫地叫了出来。&lt;br&gt;连自己也有点吃惊，虽说此人是一再淫辱自己的流氓，但没想到自己会做这样的事，不过淫慾已经征服了一切，美伶放弃了原有的矜持，热切地想要这个男人。&lt;br&gt;喔……发出叫声的同时，美伶也发狂似地摆着头去吸吮中村的龟头。&lt;br&gt;中村推开美伶，打了一通**后，便又过来用力抱住美伶的屁股，一手抓住在美伶阴道里的人工阴茎，用力地向里面推进，美伶受不了强烈的刺激，叫了一声，整个人便趴倒在床上，丰满的乳房压在床上，白晰圆浑、充满弹性的臀部高高地翘起，中村的手指探进臀部深深的裂缝中，指尖上下来回探索着肛门的骚穴。&lt;br&gt;啊……从来不曾让任何男人包括自己丈夫侵犯的领地，如今被中村用手指挖弄着。&lt;br&gt;好脏，请不要……美伶羞愧的挣紮着，但中村不理会美伶的哀求，用手拨开美伶丰厚的股肉，粉红如小菊花的肛门不断地开合蠕动着，中村将脸塞到美伶丰厚的屁股用舌头舔了起来。&lt;br&gt;舔到肛门的感觉，刚开始时使美伶产生强烈的淫秽感，但是中村手指一面不停挖弄湿淋淋的肉洞，舌头同时在花蕾上攻击。&lt;br&gt;美伶已经分不清现在是甚么情况了，除了淫秽感之外，不知何时加上骚痒感，然后又变成强烈的刺激和快感，美伶被捲入异常兴奋的漩涡里。&lt;br&gt;当美伶沈浸在肉慾的高潮时，中村将肉棒插入美伶体内，巨大的肉棒穿入肛门时，肛门一下子被强力地撑开，像火烧着一样的剧痛，前面阴道里人工阴茎的刺激加上肛门爆裂式的侵袭，使美伶脸上的五官已经挤在一起，强烈的刺激，使她美丽的乳房不停地颤抖，中村的虐待狂慾望愈来愈强烈，不断狠狠地向窄小的肉洞里插去，一把抓住丰满的乳房，手指陷入有弹性的肉里。</content></item></essay>