<essay><item><title>超市的奶粉熟女促销员</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　还是先说说我吧，本人一直以来就喜欢熟女，费劲千方百计，终于搞定了几
个熟女，距离还不远，就是我们隔壁县的，有时候一个上午就可以温存一次。我
都觉得我很佩服我自己的了，因为我用了三年时间，我终于在我们县的几个隔壁
县，每个县至少发展了一个炮友，这样，我无论去哪个县，我都不用担心寂寞。&lt;br&gt;　　可是，人总是那么的不满足的，我老是觉得自己缺少点什么，翻来覆去一想，
猛的想起，原来在本县我还没有熟女炮友。&lt;br&gt;　　其实我也不是没在本县熟女里面努力过，有一次，勾搭上个手机店的熟女，
那女人绝对有和我出来开房的意思，可是，她老公对她可以说是管死了，哪里都
不让她去，出去就一起出去，开始我还有耐心等待，后来，连那个女人都没耐心
了。只好放弃。有次勾搭上一个卖电器的熟女，后来一了解，她老公居然是协警，
我擦，我还想多活几年呢。&lt;br&gt;　　无比郁闷中。但是，事情却很多时候在你快绝望的时候会发生转折点。&lt;br&gt;　　于是，我遇到了她，下面我叫她Z. Z是在超市工作的，第一次见她时候，我
正在她们超市的奶粉区闲逛，她是奶粉区某品牌的促销员。薄薄的嘴唇，有点丰
腴的身子，大腿是黑丝的，绝对的浑圆，穿的不是很暴露，但是，很有女人味道。&lt;br&gt;　　我觉得这个女人还不错，于是就和她聊起来，我这个人有个优点，总是喜欢
带着一点点微笑的样子去和女人聊天，有时候，我会很注视对方的眼神，后来Z
告诉我，就是那眼神让她动心了。&lt;br&gt;　　她没有像别的促销员那样：一上来就给你霹雳拍啦的灌输一大堆，她和我保
持这大约1.5 米的距离，我一边问她，她一边移动脚步回答。&lt;br&gt;　　突然她蹲了下去，我一看，原来有袋奶粉的价格标示牌掉在地上了，她弯腰
下去，于是，一个丰满的臀部仿佛赤裸裸的呈现在我面前，尽管有裙子，但是因
为弯下去的腰把裙子拉紧了，于是，一个三角内裤的印子出来了，我仿佛就在一
霎那硬了。&lt;br&gt;　　脑袋里急速的想着从后面进入她的感觉。&lt;br&gt;　　她的这个动作很快，我的想法也很快。&lt;br&gt;　　本来想多聊几句的，但是多年的经验告诉我：今天到此为止，来日方长。&lt;br&gt;　　于是，第二天，我又去了，居然没碰到她，也不好意思去打听。心里有点失
望啊，走到前台那的时候，突然想起一个办法，我问那前台：知道XX奶粉那促销
员几点上班么？我去那买奶粉，有点事情想谘询下她。前台很热情的告诉我什么
时候来最好。&lt;br&gt;　　再次见她的时候，是几天以后了，果然她在那，她一个人在玩着手指，我心
里暗想，今天不错，她身边没别人，因为之前她们几个促销员都在，我也不好意
思。&lt;br&gt;　　她似乎还认识我：又来买奶粉了呀？我笑笑：呵呵，看看，没关系么？她也
笑：没关系，只要你想看。于是我就借机和他搭讪了，可是她似乎有点冷漠，有
的问题，要么笑而不语，要么一个字两个字的回答，譬如我问：你家县城哪里住
啊？她回：就县城啊，我又问：县城这么宽呢？她回：很宽吗？这个谈话，我是
不知道怎么谈下去了。&lt;br&gt;　　不过，尽管如此，我还是觉得自己想去试试，因为脑海里，老是浮现她那个
大屁股。我经常在自慰的时候说：我一定要日你的大屁股。&lt;br&gt;　　痛定思痛，总结再总结，我觉得我还是要去试最后一次，万一还不行的话，
我就果断的撤了。&lt;br&gt;　　元旦的时候，我又去看她了，她似乎很热情：买奶粉么？现在打特价，还送
礼品哦。我似乎很熟悉的和她说着话：是吗？我来看看。于是她很敬业的告诉我
现在活动的优惠，我自己也觉得不好意思了，于是，就买了一袋奶粉。送给我奶
奶的。&lt;br&gt;　　我问她：礼品呢？她说：哦，你跟我来拿。在仓库呢。&lt;br&gt;　　于是我跟着她。她在前面，我在后面，虽然她的腰有点肉了，可是我还是很
激烈的坚硬起来了：不知道和她做爱是什么感觉。&lt;br&gt;　　我放佛下了决心了，于是就对她说：你走路的姿势真好看，她笑了，不是大
声的笑：有什么好看的，老女人一个了。我说：我觉得你现在就像那成熟的桃子
呢，她只是呵呵了两句。我看她心情不错，就说：你上班无聊么？她说，有时候
不忙的时候很无聊的，我说那你上QQ么？她说：上的啊。我又问：那你把你QQ告
诉我吧。她问：阿姨的（就是她自称）QQ你要来干嘛？我说多个卖奶粉的阿姨也
很好啊。这次她笑出声音了，告诉了我。&lt;br&gt;　　我心里当时那个高兴啊，我们在仓库谈了不是很久，她要回超市了，因为要
看柜台，所以，很不舍的分开了。&lt;br&gt;　　回家后我认真的分析了，最后得出一个结论，这个女人，我要下手才行啊。&lt;br&gt;　　她那妩媚的笑，不是很大的胸，浑圆的大腿，有点下垂的屁股，让我坚硬的
很啊。&lt;br&gt;　　后来的时候，才发现她的生活其实很有规律的，下班之后就买点菜啊什么的，
然后就在家里。一回生两回熟，渐渐的，我们也聊的多了起来，我知道了她老公
去外地了，我也知道了她女儿在上高中，平时就一个人在家里。&lt;br&gt;　　有次我说：今晚你要关好门，我很想偷人啊。&lt;br&gt;　　她笑了，后来，我就打电话给她说话，我特意买了个不记名的神州行，因为
之前有兄弟被别人女人的男人找上门来过，线索就是买卡的时候登记了身份证。&lt;br&gt;　　我总是在电话里面把她逗的很开心，我说我喜欢她的笑，她说：阿姨老了。&lt;br&gt;　　这话其实是值得分析的，其他的不管，至少可以从这话里知道：这个女人也
是知道我的意思的，说白了，也不拒绝和我做爱。熟女就是这点好。&lt;br&gt;　　有次的晚上，我们终于开始了第一次的约会，地点选在了一个咖啡厅。晚上
人很多，热闹的很，我们还是选的是单间，看得出来她那晚特意打扮了一番的，
因为平时她不穿敢跟些的，也不喷香水的，但是那晚，改变了。她还是有点紧张
的，告诉我，第一次和陌生男人吃饭，（我是不知道，她这么说，就当是吧），
不过，她说话的语气里，确实是有颤抖的，我们点了一些东西，把包间的门关上，
灯光把她照耀的更加的妖豔了。不知道谈了些什么，她的手放在桌子上，我猛的
捉住她的手，她想抽走，我说：让我摸一会，她低头不语了。此时，我知道了，
这个女人已经是我的了。&lt;br&gt;　　开始我是对面坐着的，我后来就和她坐在一起了。我大胆的抱着她，开始她
不让我亲，我就摸她的胸，不是很小的胸，摸起来就是很舒服，那晚她穿的是紫
色的丝袜，我的手指有时候轻轻的滑过她的大腿，我看这她的表情，明显的是在
压抑，压抑那种欲望。&lt;br&gt;　　最后，我终于吻了她，开始不肯伸舌头，我说，这是在咖啡厅，你让我吻下
你的舌头我保证就坐过去，她说：真的吗？&lt;br&gt;　　我说绝对真的。她伸出来了一点点舌头，我猛的吻住她，大口的吻住。她拼
命的推我。&lt;br&gt;　　那晚，我没有约她去开房，因为我知道，来日方长。&lt;br&gt;　　男女既然挑明了，就好说了，我后来就在电话里问她：我们出去约会么？在
XX宾馆。她说：让我想想。&lt;br&gt;　　后来经不住我的请求，也有可能是她自己也想，但是思想还没完全做好准备
吧。&lt;br&gt;　　终于有天，她答应了。&lt;br&gt;　　那个下午，我高兴的死。我开了个宾馆，那宾馆简直就是为偷情设计的，环
境很优雅的，里面别有洞天。&lt;br&gt;　　我在房间等着她，焦急的等。怕很多，怕她临时反悔，怕她手机关机。&lt;br&gt;　　还好，10多分锺后她到了，真的是很紧张的样子。&lt;br&gt;　　我很熟练的看看外面有没有异常。关门，拥抱，热吻，一霎那的事情。&lt;br&gt;　　我很有感觉，真的很有感觉，因为从外表上来说，这个女人正是我喜欢的类
型，不瘦不胖，话不是很多，也没口气。&lt;br&gt;　　于是，拼命的揉她身上的奶子和屁股，她应该也是很久没有了，一会就呻吟
起来了。用一种欲望的眼神看着我，只是看着我，不说话。我先把自己的衣服脱
了，弯腰起身的时候，发现她居然也在自己脱自己的衣服。于是，我看着她脱衣
服，我下面是很硬的了，我要她口交，她不肯，说脏。衣服三下五除二的脱完，
我马上抱着她，一把把她甩在床上，因为弹性，她的奶子在跳动了。&lt;br&gt;　　哪里还忍得住？我直接用龟头摩擦她的洞口了，她也被我的热情感染了，一
会就出了很多的水，还叫起来了，我想，这次真的遇到尤物了。&lt;br&gt;　　进去的那一瞬间，她啊的一声紧紧抱着我，我喊着她的名字，一下接着一下
深深的插入，那个舒服啊，我现在还记得，她尖叫的说：你想插我吗？&lt;br&gt;　　后来的事，大家都知道的，就是做爱，所以，细节就不表了。&lt;br&gt;　　有个插曲，再后来，我再约她的时候，她不肯去宾馆了，因为我们那是小县
城，她老公以前是市场管理的，认识的人比较多，我也确实知道是真的。&lt;br&gt;　　于是，有次去她家了，那个刺激啊，太刺激了，我裤子都不敢完全脱光，鞋
子也不敢脱，就把JJ弄出来，她的裙子我也不脱，就狠狠的做爱。&lt;br&gt;　　后来一射完精子，我赶紧的穿起裤子走人。&lt;br&gt;　　这个熟女，确实很有味道的，现在已经成为了长期客户了。&lt;br&gt;</content></item></essay>