<essay><item><title>医院里的轮奸惨剧(3)</title><author>床上伴侣</author><content>啊……啊……娇喘连连的气息，不停地由美伶口中发出，美伶很快的远离了肛门的痛楚，取代的是一种淫荡到无法容纳的快感，欲仙欲死的感觉，使她好似在生死线上徬徨不定。&lt;br&gt;好……好爽她忘情地喊出来，完全不忌讳女人所有的矜持，两手牢牢地攫住男人厚实的背部。&lt;br&gt;中村的身体离开以后，美伶全身不能动弹，身心都被击倒，现实已经远离，只剩下充满快感馀韵的身体，像婴儿一般赤裸的捲曲在床上。&lt;br&gt;这时门铃响起，中村前去开门，一个陌生的男人跟着进来。&lt;br&gt;王老板，就是这位医生的太太……美伶慌乱的想去遮掩性感的身体，但是中村一把抓住美伶的手，将赤裸的美伶自床上抓起，激烈性交完后尚流着汗水、散发着淫豔的身体，完完全全的暴露着。&lt;br&gt;中村将美伶遮住胸部的双手拉开，丰满坚挺的乳房毫无修饰的展现着。&lt;br&gt;你看，身材一级棒，没有错吧！虽然是医师太太，但是玩起来，反应激烈一定会让你销魂难忘的。&lt;br&gt;这个身材中等微微肥胖的男人一只手轻抚丰满的乳房，另一只手伸入美伶的大腿根，用手指不停地刺激美伶的阴核。&lt;br&gt;啊……啊……敏感的阴户被一根指头毫不留情的插入，美伶全身轻颤了好几下，几乎站不住差点倒下，王老板一只手留在美伶的阴户有点施虐的玩弄着，另一只手则不断地在美伶光滑的裸体游走着。&lt;br&gt;不错！这个女人真的值这么多钱。&lt;br&gt;美伶这时才意会到整个事情的发展，慌乱的向中村哀求：我不是作这种事的女人，如果你要钱，我可以想办法给你，求求你不要让我做这种事……中村：我不是真的要钱，让你当妓女也是对你先生的一种报复，而且想到你被许多人玩时，我就会很兴奋。&lt;br&gt;而对你，其实你本身潜在的就是很淫荡的，多一些人来满足你的欲求，你也可以好好享受，不用再装淑女了……王老板脱了裤子坐在沙发上，粗黑的肉柱高高的挺立空中，肉柱中间有一个圆圆的突出，使肉柱看起来怪怪而有点邪异。&lt;br&gt;太太，你自己骑上来吧！这是女人在上的骑马姿势，你该知道吧！不要……千万不要这样……求求你饶了我吧！哼！把阴户全露出来，还要饶了你甚么？你再不听从，就真的把照片公开在你先生的医院中！中村在一旁恐吓着美伶。&lt;br&gt;受到这样的恐吓，美伶只好认命，全裸的身体慢慢走过去，张开大腿骑在王老板下腹部上，美伶瞄了一下在黑毛中挺立的粗大肉棒，不由得感到心脏有强烈的压迫感，停下来不敢活动。&lt;br&gt;这样大的阴茎，要这样坐下去进入体内……？你要快一点！不然我要捉着你坐下去了……美伶只有认命的合上眼睛，用右手握住王老板的肉棒，然后向说服自己似的叹一口气，慢慢放下屁股，下半身立刻产生强迫挖开窄小肉道的感觉，美伶咬紧牙关忍耐，虽然如此，火热钢棒进入的刺激，使得美伶发出痛苦的哼声。&lt;br&gt;来吧！赶快坐下去！美伶中途停止动作时，就被怒声催促，可是身体有如被分成二半，激烈的疼痛使美伶一动也不敢动。&lt;br&gt;求求你，饶了我吧……美丽的裸体坐在男人的肚子上，形成半蹲的姿势，发出惨痛的声音，就在这时候，王老板猛烈向上挺起屁股。&lt;br&gt;啊……从美伶的喉咙发出悽惨的叫声，因为膨胀的龟头完全深入里面，碰到了刚性交完的敏感子宫口，除了粗大的肉柱在阴道里膨胀着，肉柱上的突出圆球更在敏感的肉壁上深深地磨擦着。&lt;br&gt;啊……美伶感受到超过限界的强大冲击，长发随着头拚命的摇摆着，然后就向前仆倒。&lt;br&gt;来呀！来呀！王老板连续拚命的向上挺起屁股。&lt;br&gt;还没有完！现在才开始！王老板抱起像发生抽筋的美伶，双手握住丰满的乳房，像只可口的白桃，有力的弹性把手指弹回去，当用手指捏弄擡起头的小小肉豆时，美伶发出低沈的哼声。&lt;br&gt;你自己来动吧！……你还不懂吗？把屁股摇动就对了！美伶不得已慢慢摇动屁股，轻轻擡起屁股又轻轻放下去，这时候肉缝几乎要裂开，美伶只好咬起牙关忍耐。&lt;br&gt;痛吗？因为我的是特大号！而且特别为了让你们女人爽而去入珠的。&lt;br&gt;王老板脸上露出满足的表情，更仔细的揉搓着微微出汗的乳房，好像要把下腹部完全塞满的充实感，不停对勃起的乳头揉搓，更不停地在美伶的身体内进出抽插着。&lt;br&gt;美伶从阴道不断地湧出的那种既深又难以承受的刺激，在几乎无法呼吸的痛苦中，却意外地感受到快美感逐渐的出现，让美伶觉得非常狼狈，过去几次和男人性交时，从来没有感受过这种奇妙的亢奋，可是现在不断地由身体湧出，美伶急忙停止了动作。&lt;br&gt;感到很爽了吧！没有女人能够在我的肉柱下不投降的。&lt;br&gt;你的腰和屁股要动，动才会更爽。&lt;br&gt;美伶很听话地旋转着屁股，彻底地享受刺激骚痒的快感，头和上身向后弯曲到极点，在男人抚摸她的乳房中，把一切羞耻的事，完全忘记，徘徊在泥沼般的淫慾世界里。&lt;br&gt;【第四章】晚上十点，品川医院已由白天的忙碌转趋于平静。&lt;br&gt;美伶接到十楼护士打来的**，说一位今天住入十楼贵宾房来作健康检查的林董，与美伶是旧相识，希望美伶前来聊一聊。&lt;br&gt;美伶不安的进入1013室，迎面的是一个完全陌生的中年男子，林董递了一个信封给美伶，顺手锁起了房门。&lt;br&gt;中村说你看了这张照片后，就知道该怎么做了，我可是付了一大笔钱的。&lt;br&gt;那是一张美伶全裸着身体，阴户插着男根的照片，美伶一下子明白这个男子的意图和中村的阴谋。&lt;br&gt;不，不可以在这里……美伶惨白着面孔，微弱的挣紮着。&lt;br&gt;别的地方都做了，为甚么这里不行？你很明白不好好做的后果！而且如果我闹了起来，医院的人更快一下子全都知道你私下是做甚么的。&lt;br&gt;美伶听了这些话，便知道今晚是免不了要在先生的医院里，屈辱而且卖淫似的让人奸淫，丰满的胸部随着急促的呼吸，不停地起伏。&lt;br&gt;林董坐到病床的床沿，捞出粗黑的肉棒，在美伶面前玩弄着，你开始脱衣服吧！院长太太的脱衣秀一定非常好看。&lt;br&gt;就在这样的病房里，美伶开始慢慢解开胸前的钮釦，从脚尖到双腿都在不停微微颤抖着，家居套装的领口逐渐分开，雪白的肩头和纯白的胸罩暴露在男人淫邪的眼前，全身好像被火燃烧的屈辱感，使美伶感到一阵晕眩。&lt;br&gt;第二次这样在先生的医院袒裎在男人的面前，就好像是恶梦一样，一直重复而很难清醒。&lt;br&gt;嘿嘿嘿，你还做得蛮老练的嘛！拉开胸罩，把胸部向前挺过来。&lt;br&gt;林董，可不可以……少囉唆，快做吧！林董在床上猛拍一掌，把美伶吓得全身颤抖。&lt;br&gt;啊……咬住下嘴唇，美伶用手分开胸罩，立刻露出雪白而丰满的双乳，美丽的乳头、粉红小巧的乳晕衬在雪白乳房上，不停地上下颤动着。&lt;br&gt;美伶的肉体比林董所想像的更为成熟，使林董目瞪口呆的干咽下口水，暴露挺起的肉柱，似乎又向上高挺了一些，美伶完全暴露的双乳，遇到林董淫邪的眼光，美伶下意识地不得不用双手抱住胸部，这种怕羞的样子，更使林董无比兴奋。&lt;br&gt;把手拿开，继续脱！克制激动的情慾，林董用冷冷的声音说。&lt;br&gt;看到美伶还在犹豫，快一点！你不怕你们的护士进来吗？林董故意用凶狠的声音恐吓。&lt;br&gt;啊……美伶几乎快要哭出来，将套装慢慢褪下，雪白的胴体只剩下一条蕾丝三角底裤，完全一览无遗地暴露在男人面前。&lt;br&gt;很好，就这样到这边来！美伶像梦游一样地服从林董的命令走到床前，脑海里一片空白，不知道自己在做甚么事。&lt;br&gt;啊！真柔软，太太，你真好摸……林董用双手抓住美伶的乳房及乳头，手指上立刻感到美妙的弹性，美伶下意识扭动身体抗拒着，丰满圆润的大腿正好在勃起的肉棒上磨擦，带来无比美妙的刺激感，林董将头埋入柔软的乳沟里，开始用舌头及嘴唇不停地吸吮及吻舔着上下起伏颤抖的双乳。&lt;br&gt;唔……美伶感觉出自己的乳头开始硬挺，下体逐渐出现愈来愈强的性感。&lt;br&gt;当美伶逐渐在情慾中放松下来时，林董脸上露出淫笑，抓住三角裤，用力向上拉。&lt;br&gt;啊……美伶忍不住发出尖叫，背部向后变成拱形。&lt;br&gt;不要……啊……不能这样！强烈的刺激感，令美伶忘我地大叫，薄纱似的三角裤被拉成一条细布，紧紧勒住阴唇中间的深沟，乌亮的阴毛和诱人的丰丘已经露出布条之外，林董一面抚摸着美伶外露的下体，一面忽紧忽松地拉着三角裤，不断磨擦花瓣间的溪沟。&lt;br&gt;啊……不要……变成这样无耻的姿势，美伶发出羞耻的叫声，扭动屁股想要逃走，可是林董用力地抱住美伶的屁股，欣赏着扭动诱人的下体已经开始溢出蜜汁，使得被沾湿的薄薄三角裤紧贴在上面，阴唇的形状完全浮显，扭动屁股时，散发着淫荡的讯息。&lt;br&gt;嘿嘿，把这碍事的东西拿掉，痛痛快快地来弄吧！林董从美伶脚下脱去三角裤，美伶身上就已经全裸而毫无遮掩了。&lt;br&gt;林董火热的眼光，射在毫无遮掩的阴部上，啊，真美！林董用双手搂住美伶丰满成熟的屁股，让她向前挺起，美丽而开始湿润的阴阜正好来到眼前。&lt;br&gt;林董用舌头舔起美伶的阴核，最敏感的部位被柔软的舌头刺激着，美伶的屁股忍不住地用力扭动，呼吸急促，意想不到的强烈刺激，冲向身体的每一个角落。&lt;br&gt;嘿嘿嘿，你下面的嘴已经流出好吃的蜜汁了。&lt;br&gt;林董很技巧地不断在柔软的花瓣上舔吮着，双手手指也深深地抓着美伶屁股柔软弹性的柔肉。&lt;br&gt;哦！哎呀！唔……美伶从下体湧出的火热情慾，使得美伶身体僵直后仰，长发随着头不停地在雪白的背上摆动，丰满的乳房更在空中不停地跳动着。&lt;br&gt;当美伶眼前逐渐朦胧，在情慾中迷失而快要忘记自己身处病房，随时有被发现的危机时，林董突然将全裸的美伶抱起，让她转身趴在窗台上，乌黑的秀发散在雪白曲线柔美的背部，加上浑圆饱满的屁股凸挺，引诱着林董靠了上去。&lt;br&gt;美伶感觉出坚硬的肉棒挺在屁股上，急忙想向前逃，但是林董的手插入她双腿之间，把她的身体拉回来，美伶猛烈扭动屁股，林董的双手紧紧搂住成熟的臀部，让她向后挺起，瞪大眼睛，欣赏着扭动的屁股。&lt;br&gt;黑黑的耻毛，闪动着溢出的蜜汁，肥硕的阴唇因为兴奋而不断地开阖着，散发出无比淫荡的讯息。&lt;br&gt;嘿嘿嘿，真是漂亮！把屁股擡高一点，双腿打开！林董呼吸开始急促，伸手向前抓住乳房，另一只手在美伶的禁地摩擦。&lt;br&gt;前后受到淫邪的爱抚，美伶无法抗拒，只有颤抖着双膝慢慢的打开大腿。&lt;br&gt;林董看着暴露出来的阴唇，撩起睡袍，将高高的举起的肉柱龟头对正屁股沟，然后慢慢上下磨擦。&lt;br&gt;啊……美伶的屁股在颤抖，湿润的阴唇已经逐渐潮红而张开嘴巴，等待着肉柱的插入。&lt;br&gt;太太真是淫荡……流出这么多浪水了……林董的肉柱冲开迷人的耻肉，直达深部。&lt;br&gt;啊……丰满的屁股开始痉挛，肉棒深入的压迫感直冲喉头。&lt;br&gt;太太的里面还很紧，真是很好的阴户！林董开始慢慢抽插。&lt;br&gt;哦……巨大的肉棒在窄小的肉洞里进出时，产生强烈的刺激，不停湧出的陶醉感，使美伶进入忘我状态，这时林董突然拉开紧闭的窗帘。&lt;br&gt;啊……不要……美伶慌乱的想向后逃避，但是粗大的肉柱顶在阴道里，反而让龟头更加深入直顶子宫。&lt;br&gt;啊……求求你，会被看到，不要打开……虽然这间病房是在顶楼，但是如果对面大楼的病房打开窗帘，一定很容易看到这出春宫戏。&lt;br&gt;美伶陷入空前的慌乱，拚命想用双手去遮掩无法遮住的裸体，可是林董的肉棒彷彿更充满力量，更加用力的抽插。&lt;br&gt;不要担心，现在没有人打开窗户。&lt;br&gt;不过想到，说不定真有人会打开窗户，院长夫人的裸体就要公开，我就更加兴奋起来……林董双手抓住美伶成熟圆润的屁股，用力挺起肉柱不断波浪似的猛力抽插！每当肉柱深深插入时，美伶就皱起美丽的眉头，发出淫荡的哼声。&lt;br&gt;插在下体里的粗大肉棒所带来的膨胀感，也开始出现舒服饱满的感觉，随着抽插速度的加快，美伶下体的快感也跟着迅速膨胀。&lt;br&gt;唔……唔……忍受屈辱的哼声，很快变成甜美的哭泣。&lt;br&gt;每一次的进出，美伶都发出痛苦和快乐混在一起的哀怨啜泣声，汗珠从雪白的脖子流到乳沟上，丰满下垂的乳房随着抽插的韵律不停地摆动，从身体每部分传来强烈的淫慾，使美伶完全抛弃羞耻心，早已无法顾及是否会被偷窥，不断左右摇动头发，嘴里不停地发出呻吟声，偶尔伸出舌尖舔着嘴唇，随着逐渐而来的高潮，美伶双手僵直的顶在窗台，头部后仰，美丽的胸部高高挺起，完全暴露在窗户上。&lt;br&gt;难为情……羞死了……美伶像梦呓般地一面说、一面猛烈摇动屁股，从性器交媾的位置也不断发出磨擦的水声。&lt;br&gt;美伶眼睛里像是有闪光爆炸，全身被爆发的性感高潮吞没，林董在这个时候仍旧不停的抽插，美伶很快被送上第二次的高潮绝顶，觉得全身好像要破碎般。&lt;br&gt;嘿嘿，再洩出来一次吧！在林董猛烈的冲击下，美伶进入第三次高潮。</content></item></essay>