<essay><item><title>逆转男女(6)</title><author>床上伴侣</author><content>我在桌上找到一条保时捷的车匙，心想必定是她的呢，这刻零晨应该没人理会我开了她的汽车吧！拿了她的钱包和电脑，我来到酒店地库停车场，按了车匙开门键，便找到那辆白色的跑车。&lt;br&gt;在途中我想，这刻已经回复男儿身，为何还要弄这些呢？！但想到往后不可以再做爱．．．那又怎能接受呢，况且我也不想蓝教授永远消失呢？！但换转是她想到这里，她又会否和我一样做呢？！&lt;br&gt;来到杨平家中，一轮寒暄后，我当然没有对他说这荒谬的经历，就算说了，他也不会相信呢！幸好，杨平为人并不诸事，我没说为何要拆解密码，他也没有问，我在钱包中拿了一千圆美金为酬劳，他便满足地帮我。&lt;br&gt;他说需时两小时左右，我閒着便到街上抽烟，这刻碰巧撞着杨平妈妈回来。杨平是独生子，和当卡拉OK收银的妈妈同住。杨平自少没有父亲，所以跟妈妈的姓。杨妈妈十六岁时被朋友弄大了肚，她家人很气愤，要她打掉孩子，她没办法便独个搬到美国居住，假结婚后拿了绿卡。很多人说她苦命，但今天她只是三十六岁，儿子已经是二十了，又差不多完成了大学，其实她比很多人要幸福多呢！&lt;br&gt;以往我和杨平也偶然会去他妈妈的卡拉OK唱歌，他在人前永远只会叫他妈妈『大姐』，所以我也跟着叫：&lt;br&gt;「大姐～下班了？！」这刻的杨妈妈穿了条浅黄色短裙，上身是件白色小背心，脚上是对高跟凉鞋，她身材比以前胖了些微，在老外眼中还是很瘦的女人，但看看那对雪白的大腿比短裙紧紧包着，比起那些不断追求瘦身的少女，多了几分真女人的风韵。&lt;br&gt;「铁男？？！是甚么风吹你来了，大姐已经很久没见你呢？！」来到我面前，我终于近距离看着杨妈妈，她的双眼还是像以往般大，瓜子口面和我印象中的美妈妈没多分别，但皮肤是明显的老了少许，笑的时候有少少皱纹。&lt;br&gt;「没办法啦，上学很忙呢，刚刚转了系便少了找杨平！」说着也给了杨妈妈一根烟，她便站着陪我抽烟。&lt;br&gt;閒谈了一会，我眼神忍不住往她的后面一望，打量一下她的腰间和臀部，怎料给她发现了，但零晨时份通常大家的保护意识比例薄弱，她也很受落地笑说：&lt;br&gt;「怎么？！铁男长大了～打量杨妈妈的屁股了！！」&lt;br&gt;我被发现了，面上通红说：「哪有？？！！别取笑我吧．．．我只是看看妳的裙子，穿得很美呢？！」&lt;br&gt;「真的吗？！这条旧裙子？？！！」说着杨妈妈拉了裙子一下，把它贴着屁股扫了几下，这样令臀肉弹了数下，我更是尴尬。这都看在她的眼里，便说：&lt;br&gt;「小色鬼还说谎！！不要紧啦，你喜欢看也是说我还有点美色吧～」说着她便摘下香烟回头准备入屋，说：&lt;br&gt;「外边凉了，入来吧，但别打杨妈妈主意，老娘不喜欢逗小伙子呢～」说着时板起了脸，冷淡的她可能是工作累了，但她行上楼梯时，我故意在下面堕后跟着，可以清楚看到杨妈妈裙底雪白的内裤呢。&lt;br&gt;这刻我想起多年前在杨平家玩耍后回家，总会想着他妈妈来打手枪，这刻的感觉真熟悉。&lt;br&gt;进去后，杨妈妈二话不说便进了房关了门，我便到杨平那里了解进度，但看来还需时，便躺在他的床上想着刚才他妈妈不小心走光的情景，心中想：&lt;br&gt;「虽然这刻身处困难中，但如果可以一尝那团美肉，和我年少时幻想的真女人干一次，岂非快活？？！！唔．．．那条短裙内的美腿应该是很香的呢！」我没理会杨平在忙，心中不断想着，如果她这刻来敲门，叫我出来，我便会借机把妳奸了！！！哈哈哈，心中的畸想一闪即逝，想想也开心啦，我想。&lt;br&gt;怎料真的传来敲门声，是杨妈妈，她说：&lt;br&gt;「杨平，你肚饿吗？妈妈弄点给你吃？！」&lt;br&gt;「不要啦妈！！别烦着我们好吗～有正经的事要做呢！」杨平回答时头也没回。杨妈妈望向我，眼神跟早前完全不同，瞇着眼对我说：&lt;br&gt;手中递了一样东西给我，再说：「哪～铁男呢？你．．．饿吗？！」&lt;br&gt;我打开手中的东西，背着杨平看，那软绵绵白色的．．．是杨妈妈的内裤，我立即呆了，手中之物还是暖的，有少少湿润，张开里面是又浓又白的液体，我望向她，她俏皮地单了眼。&lt;br&gt;「．．．我．．．饿啊～有甚么好吃呢？！」&lt;br&gt;「有很多呢，你自己出来选．．．」说着她便转过身，我清楚看到那条贴身的黄色短裙内没有内裤，整个屁股的曲线都表露无违。我立即弹起来，跟随着她出房。&lt;br&gt;还刚出房，她便拉着我的手，急不及待的拉我进厨房内。她依着洗碗盘边，把我拉到他嘴边，我身不由己地和她拥吻。那成熟女人的香味把我迷倒，想着自己竟然和杨妈妈在胡闹，这个从少认识的长辈变成自己的性物，感觉又怪又爽。&lt;br&gt;我把双手放进她裙下后面，揉着那双冰凉的臀肉，真的是又滑又软，我偶然搣挤了一下，她轻轻地呻：「啊～痛呀．．．小子真坏透！！」&lt;br&gt;她把舌头伸进我口，让口水流入我里面，我细嚐了后，感觉下体早已硬起来，便顺势压向她，她感受到阳具的热力，面上开始红起来，是发情了。我在她耳后乱吻了一会，便把舌头伸入她的耳中，她立即娇嗲地吟：「噢～～～～～～」接着便迅速拉下我的裤链，从内裤中找到我的肉棒，勃弄了两下，便拿了出来。&lt;br&gt;我见肉棒被释放，便用它向前顶，掀起了短裙来把它潜入，我用肉棒轻轻和裙下的阴毛磨擦，这刻她早已是慾火焚身，我便说：&lt;br&gt;「杨妈妈．．．不是身娇肉贵吗．．．怎么给我这小色鬼弄得这么放荡呢．．．」&lt;br&gt;「啊～～我也不知道呢．．．总之．．．老娘下面．．．很痒，心中只是要．．．铁男的铁棒呢．．．来吧．．．淫慾我吧．．．」&lt;br&gt;「妳刚才说不要．．．现在要便太迟了．．．我极其量让妳含吧．．．」说真的，我也不能直接插入呢，要不然我又失神便糟糕了，刚才还想着这时份哪里找个女生做爱，到这刻有了面前这性慾澎湃的熟女，我却又不能插入。必须先忍忍，待我了解清楚蓝教授的计画，我心想。&lt;br&gt;「啊呀～～我不依～～～我要你干我那骚穴！！！」但这刻的杨妈妈简直变了另一个人似的，不断在扭动蛇腰，掀起了短裙把肥美的大腿用力夹着小穴，恳求着：&lt;br&gt;「对不起了．．．是我不对了．．．好哥哥．．．算是我求你吧．．．你不用带套．．．直接来干我．．．很贴身的呢．．．」换转是平常的我，我早已干她至欲仙欲死，但这刻不能，便说：「．．．不含便算了．．．我走了．．．」&lt;br&gt;「不要恼不要恼．．．我含我含呢．．．」说着便张开大退踎在地上，把裙拉起让我可以清楚看到那浓密的阴毛，继而温柔地把巨棒含进口中。我也顺势拉起了她的小背心，露出了鲜黄色的胸围，那里彷彿载不下那对巨型的乳房。&lt;br&gt;杨妈妈饥渴地不断上下摇头，口中吸啜时右手又不停拨弄着我的阳具。她的手势非常纯熟，口中舌头不停地旋转，紧紧又温暖的包含着我，我控制不了低吟起来：&lt;br&gt;「噢～～～～～～～哗！舒服呀．．．．」强烈的快感令我自然反应地摇动腰部抽插她的口，但因长度太深，顶到她的喉咙，她忍不住：&lt;br&gt;「嗄～～～啊．．．．」见她双眼也泛泪水，我见尤怜，扶她起来和她接吻，她起来后把一只美腿举起夹着我的大腿，用阴唇跟我磨擦，那里早已湿透了，把源源不绝的淫液抹在我腿上。见她像母狗般的表情，我不敢相信这个人竟然是我朋友的母亲。&lt;br&gt;她一边磨着不忙用手替我拨弄肉棒，像怕我那里会软化，但眼前美肉色荡我早已是蓄势待发，再加上她的淫水味道强烈，距离虽远，我却可以清楚闻到。&lt;br&gt;我俩接吻了一会，她俯到我耳边，又挑逗我说：「啊～～～～好舒服呀．．．来吧．．．插插杨妈妈吧．．．人家．．．那里很痒呢．．．．」&lt;br&gt;我把她推在厨房地上，解开了胸围，看见她竖起了的乳头是深啡色的，还有很大的乳晕。我向来是喜欢细小又粉红的乳头，但这刻看见这熟女的美乳，心中反而觉得很诱人，忍不住要吸啜一番。我用舌头舔完又用口吸，爱不释手地享受了好一会，这却令她神魂颠倒，一面浪叫，一面用手指抓挖着那湿透的阴唇：&lt;br&gt;「啊～～啊呀～～啊～～啊呀～～好啊！！！」&lt;br&gt;我突然心血来潮，要一嚐我这个长辈最私隐，最肮脏的地方，便转过身来，把面挤进她的大腿中，我发现整条短裙早已湿透，我往那里一嗅，是强烈的咸腥味，但当中又有说不出的淫香味，我甚么也不理，像小狗般不停舔食，她更是疯狂叫起来：&lt;br&gt;「噢！！！！！！啊～～～啊～～～哎唷～～～～那里．．．对了．．．对！！！呀！！！」我大口大口的吞下淫水，当中很多是像浆糊般的浓郁，还夹杂着她的阴毛呢。&lt;br&gt;杨妈妈满身发滚，但手口却閒着，便把我的大腿抬起，找着阳具放进口中。我俩像禽兽般的躺在厨房地上不停舔食对方的下体。&lt;br&gt;「啊～～啊啊～～啊啊啊呀～～杨妈妈．．．．我快．．．」&lt;br&gt;「啊！！！哎呀～～不准啊呀！！要插我喇．．．哎唷！！！！！」她最后的娇吟把我推过高峰，我放松下体让大量的精液爆出，她未准备好，这刻被大量的精液射到整块面和身上。&lt;br&gt;她见状，立即用手抹了一些放进口中，舔舔口唇，说：「啊～～～～很甜呀～～～好喜欢．．．」&lt;br&gt;洩了之后，我看看杨妈妈她的表情还是充满爱意，她扶起我，我俩立即穿好衣服唯恐杨平闯进来。她突然拥着我，和我接吻，说：「铁男．．．你弄得杨妈妈．．．很舒服呢．．．」&lt;br&gt;「杨妈妈，我也是．．．呢」&lt;br&gt;她搂着我在我耳边说：「．．．往后你甚么时候需要，记得找杨妈妈，但．．．以后．．．你要完成整件事呢，人家还未来呢．．．」&lt;br&gt;我对于未能完事也感到遗憾，心想待这一切过去，我必定会回来和她大战数十回，便说：「很好啊美人．．．待杨平不在时，我．．．我给妳整晚的高潮，喜欢吗？！」&lt;br&gt;「真的吗？！不要骗我．．．你觉得我美吗？！」说着她的慾火又再燃，见她边说边伸手放进大腿之间，拨着短裙。&lt;br&gt;「当然美啦，这些年杨妈妈一点也没变，像我当年想着妳自渎时一样性感！」&lt;br&gt;她听到这话更是开怀大笑，说：「真的？你以前想着杨妈妈来射精吗？！我这么老，不觉得变态吗？」&lt;br&gt;「怎会，妳越来越年轻啦～」说着我便用手拨开她的秀发，往面上爱抚，细看下，咦！！！怎么真的变得年轻了，那些皱纹不见了，肤色变得又红又滑，我说：「妳不信，我带妳去看看．．．」&lt;br&gt;我拉着杨妈妈到了她睡房的浴室，她不断说着不要喇，满以为我戏言的她看见镜中的自己，果然年轻了，我看看，又比数分钟前改善。她又惊又喜，不断说：「怎么？？！！怎么会这样的？？！！我看起来像年轻了十年呢？！！」&lt;br&gt;我立即掀起她的背心和胸围，她起先不愿，但后来明白我用意便也自动脱下衣服，我俩一看都大惊，乳房由早前的轻堕便得又圆又挺，乳晕的颜色都变成浅啡色，她大叫：&lt;br&gt;「这．．．和我未生下平儿前一样呢！！！」&lt;br&gt;我让杨妈妈继续欣赏自己的变化，静俏俏地来到杨平房中。我和他妈妈大战了接近一个小时，他可能差不多完工。果然，杨平的技术比以前高多了，他对我说了蓝教授的密码，我付了钱便迅速离开。&lt;br&gt;和朋友的妈妈鬼混，心中总是觉得内咎，况且我还有紧要事要处理呢！
________________________________________
REVERSE 第七章&lt;br&gt;回到酒店房间，天空已经开始光起来，唯恐让人发现，我便变回女身，从衣柜中找了件衣服更换，怎料整个衣橱内都是性感的衣服，无论是便服或是办公套装，裙子总是短短的，鞋子总是三吋的高跟。这个蓝教授真的变了个癡女，完全掌握了美色的厉害，都怪我把「她」弄成这样。&lt;br&gt;没空穿丝袜，我随便穿了一套黑色的套装短裙便开始研究电脑中的档案。期间我心想，蓝教授所说的我都经已可以确认。当男生时，我有能力控制雌性对我发情，连一向把我当作小朋友的杨妈妈都变成母狗般乞着和我交配。而我体内的液体竟然又能令她的身体回春，这些贺尔蒙肯定是维持我女性身体青春的配方。&lt;br&gt;心中有一丝失望，想到蔼儿对我的改观其实只是她的雌性本能，而不是真心的喜欢我，纵然得到了她的肉体，没有灵魂又有何意思呢？！&lt;br&gt;我知道时间有限，先不可以想这些，我心里总是觉得蓝教授的语气带邪，这次让我出来恐怕是她最后的实验吧，如果我能想到，解决这问题的最后方法是把对方的意识永远消失，这刻的她又怎会想不到呢？！&lt;br&gt;我先从电邮入手，当中也有一些是她对下属安排测试的指令，虽然标题是抗癌药，但从这些配方中看见，必定是在制造那『S－配方』。这些都只说了些皮毛，但从最后的电邮来看，第一版的改良配方已经在她手中，不知她服下没有？！&lt;br&gt;另外的电邮主要都是她和史超域总裁的淫慾电邮，那老外真的狠狠渴求要和蓝教授干着，而她的挑逗婉拒肯定能把他弄得慾火难消吧。这个女人真厉害！</content></item></essay>