<essay><item><title>逆转男女(9)</title><author>床上伴侣</author><content>吃面时，我俩尽量谈及别的事，原来按岁数来说，泰利今年二十二岁，还要被我年长两年呢。她也是毕业于南加州大学，是我学长。泰利的母亲年老才产子，父亲早就死了，所以家竟清贫，但由于他长得丑，所以没多朋友，把精神都放在书本上，所以是以优良高材生名函毕业。说及往事，她的遭遇都甚坎坷，二十二年来只试过一次和女生外出，是个黑人胖妹，两人还未吃完晚饭，便因为泰利乱说话吓跑了对方。&lt;br&gt;我对她说我的往事，简直是完全相反，我来自香港，中高收入家庭，父亲是公务员，母亲是教师。我中学时已经独个儿到这边读书，朋友也算不少，还拍过数次拖，床上史也不少的。但我说这些时尽量小心，不希望令她难受。&lt;br&gt;吃饱后，泰利又再投入她的调查工作。变回男身的我自在多了，我躺床上看电视，眼尾总是看着红发美女的背影，她埋头苦干时不经意地盘脚而坐，我幻想自己如果坐在书桌底岂非看过不亦乐乎。但心想到这人其实是个男生．．．一切的幻想都全消了。&lt;br&gt;不投入地看电视，我心中想着，如果眼前这个人从基因起都是个女生，但脑里的思想和记忆都是男生，她／他到底是男是女呢？想着想着我便睡着了。&lt;br&gt;再醒来时已经天黑了，整间房间漆黑一片，望向书桌那边只电脑发出的光线，看看电话原来已经是晚上十时，还有数十个短讯留言，全都是史超域的，我无空理会，看着不书桌前的泰利动也不动，看来她一直沉迷地搜查，我忍不住说：&lt;br&gt;「泰利？！妳一直还在找？！」&lt;br&gt;她转身过来，无精打采地说：「对．．．但我已经找到些线索，我已经肯定你和我的解药都是R-配方，但还未找到收藏位置，我肯定她已经制作完毕，她做了十支样品，其中一支给了我。最后，我已经计算到，如果我要服下R-配方回复男身，必须等六个月，让主要性别有关的细胞都经已新陈代谢。」&lt;br&gt;「半年？？？！！妳肯定吗？！」&lt;br&gt;「那是最少的安全界线。」&lt;br&gt;「哪我呢？我需要等待吗？！」我着急的问。&lt;br&gt;「应该不需要，因为你的性别转换是来自变种S-元素所产生的，你并没有基因突变，你只是选择把那个身体的细胞呈现。但当你再喝下R-配方后，便可能永远不能再呼唤另外的身体了。」泰利细心的解释，但明显地她经已十分疲倦。&lt;br&gt;「没紧要，先别说这些，妳先休息一会吧。」&lt;br&gt;「但．．．我有些事要先处理．．．」&lt;br&gt;「甚么事呢？！」&lt;br&gt;「我的妈妈在东区医院呢，今天还未探望她．．．唉．．．我现在这样，她认不出我来，往后怎么办呢？！」说到这里她垂了头，眼湿湿的她还强忍，这是男生的自然反应。&lt;br&gt;「先别担心这个，今天到此为止，我们明天一早去探妳妈妈，我可以先付多些医费，对她说我们是妳的朋友便可，说妳要半年后再回来便可。」我起来坐在她面前，轻轻扫她背安慰她。&lt;br&gt;「你．．．干吗对我这么好？？！！我．．．可以肯定你不是她了。」&lt;br&gt;于是我们便到了附近的通宵餐厅吃晚饭，泰利穿着红色高跟『的的咑咑』的步入餐厅，火辣的名牌窄身短裙在大学附近甚少出现，这刻餐厅内的所有雄性动物都同时瞪着她。泰利一惊，迅速到一角坐下，对我说：&lt;br&gt;「他们是否识穿了我呢．．．怎么所有人都望着我？！」&lt;br&gt;我伸手搭住她的肩膊，反过来看着那些人，各人立即转移视线。泰利感觉奇怪，被男身的我这么亲暱，便松开了。&lt;br&gt;我说：「别担心．．．他们只是被妳美色所吸引呢？！妳要知道妳这身装束有多辣！」&lt;br&gt;她立即装出一副和她的美貌完全不符的奇怪表情，竖起眉、扁着咀，说：「甚么？？！！我的美色？！哈哈哈哈！！」可能是她沉迷工作久了，记不起自己的容貌，我也没有再说这些，点了菜后问：&lt;br&gt;「妳猜我们还有多久才找到配方的所在呢？！」&lt;br&gt;「大约七天半左右。」她说。&lt;br&gt;「这么准确？！」我问。&lt;br&gt;「正确来说，是最迟七天半。因为我已经肯定配方是藏在十八楼的冷冻库内，但我不知道她以甚么标籤收藏，所以要把每个的电脑记录打开才知道内里成份。算我每天搜查八小时，一天可以大约看完835个，整个库内有6,263个样品夹，所以要七天半才完成。」她清晰地说。&lt;br&gt;「我看妳读书真的很棒的！」&lt;br&gt;吃过晚饭后，我们便回宿舍，我让她先洗澡，我便到附近的便利店买了些女性用品，一件游客T恤，和些食物。回来时我听到浴室还有水声，怎么洗澡洗了这么久，我便好奇地去看看。&lt;br&gt;男生很少习惯洗澡时锁上门，我轻轻打开门，未给她发觉，我从浴廉的罅隙看见把长长红发紮起的泰利闭着眼，一手在搣着粉红色的乳头，另一只手放在火红色的阴毛内不断磨擦，又幼又长的手指沾满白色的淫液。看她面上十分享受的表情，轻咬下唇，嘴角含春，又圆又湿又滑的屁股在左摇右摆。我险些叫了出来，但幸好她自己的呻吟声早已盖过我任何的声音。&lt;br&gt;「嗯～～啊！！！嗯～～啊！嗯～～啊！噢．．．女人这里．．．．哇．．．」&lt;br&gt;我看着听着，下体早已硬透，恨不得脱光衣服跳进去和这副完美躯体大战，但想到自己这样偷窥实在决得，便悄悄离开了。&lt;br&gt;坐在床上，我想到自己刚当女人时还不是一样，诱人的身躯生在自己处，又怎能不弄一奋呢，况且这恐怕是泰利人生第一次这样享受女体，只可惜她玩弄的还只是自己的呢，算起来她还是处男呢！！&lt;br&gt;我等了一会，见她从浴室出来，两颊红粉，知道她已经高潮过了，但发觉她的步姿摇风摆柳，十足女人，跟之前的明显不同，她的动静也变得柔和，想来女性的动静是跟身体部位的感受有关吧。我深想她这晚必定会再享受自己一番，便拿起了备用的头枕被单到客厅的沙发上睡，说：&lt;br&gt;「妳是客人，我让妳睡在这吧。」&lt;br&gt;她以柔弱的声音说：「这．．．不好吧．．．倒是我到厅睡便可．．．」她听到自己的声线立即改回硬朗的音调，再说：「真的可以呀～不用客气吧！！」&lt;br&gt;我没有回应，拿起东西离开了，把门关上前说：「早点睡吧，明天还很忙呢！」&lt;br&gt;泰利也没有再纠缠，回答说：「那好吧．．．谢谢你，晚安！」
________________________________________
REVERSE 第十章&lt;br&gt;次晨起来，我担心可能史超域经已报警寻人，我不敢再以金发熟女造型出没，保留男身叫泰利开着我的本田汽车，我自己开了保时捷跟着。来到酒店的停车场泊好汽车，我便悄悄地登上自己的本田离开往泰利妈妈的医院去了。&lt;br&gt;按照原定计画，来到她妈妈床前，泰利神情激动，但见她妈妈身体没大碍，反而很奇怪还甚么从没见过这两个陌生人呢。我们篇了个故事，说泰利有紧急公事要做，我们是他的同事和朋友，来照顾她云云。我见泰利依依不舍的照顾着妈妈，心想这个人从前虽然丑陋，但心里却很美丽呢，相反那个蓝教授现在是风华绝代，但心里却就．．．&lt;br&gt;我独个儿来到医院缴费处问她们是否还有欠帐，职员说大约还欠四百元，我拿出蓝教授的『零用钱』付了两千元，说剩下来的是先付给将来所用。职员说这应该能够让她留院多半年，我便放手在车上等泰利。过了差不多一小时她终于出来，我见她眼红红的也没多问，便开车回宿舍工作。&lt;br&gt;如是者，我俩便每天努力地寻找配方，泰利很勤力地找，我便负责照顾饮食。这样便过了数天，来到第七天，我见她实在辛苦了却不幸地还是找不到，她很失望又担心，便和她到了家高级餐厅吃饭。&lt;br&gt;来到不久，她便要到洗手间，我发现这几天来她有很明显的变化。我知道她每晚都会自慰后才睡，有时零晨时份起来会再自慰多一次。这些快感享受本没甚么大不了，但如我早前所发觉，她往往自慰高潮后，言行举止都变得很女性化，起初她很快发现了便回立即更正，但到最近这两天起，她女性化的时间长了，还开始忘记了要更正，十分有趣。最特别的是，她起初没有现在般常常要到洗手间如厕，难道女生的身体设计便是如此？！&lt;br&gt;我见她从洗手间出来，这天穿了条她自己购买的粉红色长裙，她行过来时温文细步、婀娜多姿，长裙随风飘逸，是美女的动静呀！餐厅内的各人都不其然报以欣赏的目光，她轻轻拨了又直又长的红发，短短的几天，她已经习惯了豔羨目光，我不禁讚叹人的适应能力。&lt;br&gt;虽然她外表温柔，坐下来却有点气愤，我便问：「怎么喇，泰丽？！」这几天来，我在人前人后都把她的名字微微改成『泰丽』，这样更符合她的外表，她也好像喜欢这样叫她，人总是喜欢把东西类别好，当女生时便真正当女生吧，我想她大约是这样想。&lt;br&gt;「这．．．唉～发生意外喇～」她的声调已逐渐便得高音，语气更不再粗豪。&lt;br&gt;「啊！甚么意外？！」我紧张的在她身上到处望，望到她小腿时，她轻轻拍了我头一下，说：&lt;br&gt;「别乱望喇～人家．．．人家来了。」见她面上红红的好像发烧般。&lt;br&gt;「甚么来了？！妳当然来了啦．．．难道是去了么？？？！」她听我这样说，便盘着双在胸前，瞇着眼望着我摇摇头地说：&lt;br&gt;「真的不懂吗？？！！」&lt;br&gt;我想了片刻，说：「噢！！！妳来了！！糟糕，怎么办？？！妳有准吗？」&lt;br&gt;「你说呢？！你觉得我有这种经验吗？」这刻她少许横蛮的表情真的很可爱，我笑着说：&lt;br&gt;「没有．．．那怎么办，妳．．．弄脏了裙吗？！」&lt;br&gt;「我．．．人家．．．现在弄干净了，那里用纸巾隔着，现在坐着还好，但要那东西．．．」说着又是面红红的。&lt;br&gt;「哦～要卫生巾么？！！」我说。&lt;br&gt;她立即用纤幼的小手在我面前上下上下摇着，示意要我轻声点，说：「．．．我给你扩音机好吗？！」&lt;br&gt;我伸一伸脷，说：「对不起，对不起，我现就去买．．．有大少之分吗？？！！」&lt;br&gt;她鼓起泡腮地说：「我怎么知道啦！是你把我弄成这样的啊～」说着便叉着腰。&lt;br&gt;我立即跑到转角的便利店，幸好当值的是女生，她替我选了包卫生巾，我便迅速跑回，我坐下时还是满头大汗，她伸手拿下时，垂头含羞微笑的说：「刚才．．．对不起呢．．．谢谢你。」&lt;br&gt;她温柔地说，我心中觉得甜丝丝，早已忘记眼前的人是虽。她起来小心翼翼地行往洗手间，我想起她刚才的各表情，又觉得月经这事彷彿把她仅馀的男性都抛到九天之外了。&lt;br&gt;她再出来的时候表情已经完全不同，很舒服和安心的感觉全写在面上，我开始明白女生的表情了。她坐下，伸一伸脷，对我说：「对不起呢．．．真不好意思。」&lt;br&gt;「妳干吗这么客气呢？！」我直觉地问，但怎料这触动了她的神经，便在这天内首次用男生的语气说：&lt;br&gt;「呀！对了，我怎么了。我们还是点菜吧。」她勉强的语气不经不觉间反而得很奇怪，我俩突然静了，她最后这句说话停留在空中，过了一会，我说：&lt;br&gt;「泰丽．．．妳还是暂时不要用这语气吧．．．很怪诞．．．」&lt;br&gt;她也笑了，用回早前的女生语气说：「对吧～～～怎么．．．真的很奇怪哪．．．我看，要改还是迟些再改吧。」&lt;br&gt;点了菜后我们便谈天说地，尽量不提及找不到配方那事，我们有说有笑，饭前还叫了瓶红酒，侍应生给我尝酒时不断望着泰丽，最后更忍不住说：
「对不起，我瞪了，小姐妳很美啊～先生真幸福，有这么美的女友。」那人抓着头说。&lt;br&gt;女友？！！我心想这必定令她不快，怎料她竟然垂头扫了一下头发，微笑说：「谢谢。」我有点呆了，这究竟会变成怎样呢。&lt;br&gt;晚饭其间我俩谈得很开心，亦喝了两瓶红酒，酒意上脑两人早已忘记了烦恼，我不知酒精影响了我还是影响了她，她变得风情万种，又屡次对我抛眉弄眼，我却又很受落。饭后我俩开车到了附近的海滩，她脱了高跟鞋，像少女般的在沙上弹跳步，我也跟着她来到救生员台的侧边坐下，这刻沙滩上已没有人，我俩望着这晚的天色很清，明月彷彿在大光灯般照着我们。&lt;br&gt;「怎样？！心情好了些？」我随口问。&lt;br&gt;「嗯～说起来．．．这晚可能是我很久以来最开心的了～」面红红的她在月色下又是另一种的美丽。&lt;br&gt;「真的吗？！照顾妈妈很辛苦了？对了，妳平常喜欢做些甚么呢？」&lt;br&gt;她下意识地把长发捲到耳后，说：「其实照顾妈妈也没甚么，反正我平常也没甚么做呢，我在这里都没朋友，偶然会找同事吃饭吧，然后回家上网，打电玩吧～」&lt;br&gt;「其实妳的心地很好，又孝顺，和妳一起谈天也很开心，怎会没朋友呢？！」&lt;br&gt;「这里是洛杉矶呢？到处都是美男美女，我这么丑陋，又整天躲在工作，又有谁会理会我呢？」&lt;br&gt;「唔．．．那，现在的妳既然变得这么美，妳为什么不借机会做些妳以前没做过的事呢？」&lt;br&gt;「这．．．我倒没想过．．．」&lt;br&gt;我这就伸手拉起了她，看看手表是十一点，便说：「跟我来！！！」&lt;br&gt;说着我俩便又上了车，我开得很快地回酒店，泰丽全程都满面疑问。来到酒店，我便上到蓝教授的房门前，我爬在地上看见室内没灯光，便开门而入。幸好史超域不在。</content></item></essay>