<essay><item><title>女家教–超经典之作(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　我叫林佩佩，大学英语系三年级学生。一年前，经系上一位教授介绍，到
她的一个高中老同学家里做英文家教。回忆面试当天，刚开始对他家印象非常
好，他们父妻俩都是高级知识份子，共同经营一家中型企业，两人都十分客气
，彬彬有礼。他们坦承因工作繁重，平时疏于照顾他们的独子萧伟志，只能在
物质上尽量满足他。他们也知道儿子不是读书的料，四肢发达，头脑简单，课
业一塌糊涂。去年好不容易国中毕业，走后门进了一间私立高中，读了一学期
，除了体育外，全部不及格。由于他们计划移民加拿大，但担心儿子英文程度
太差，无法适应国外生活，因此想替他请个家教，训练他基础的会话能力。他
们并不指望家教能让他们的儿子英文突飞猛进，最主要是希望有人陪他唸书，
能让他比较专心，不要到处游荡而学坏了。&lt;br&gt;　　听他们这样说，我就比较没有压力，加上他们付的薪水很高，每星期一、
三、五上课，每次三个小时，一个月三万元，于是我便同意接下这个工作。谈
好后他们便介绍他们的儿子给我认识，老实说，见面后我便有点后悔，这个学
生长的高头大马，我身高已经有１６８公分，却只到他的下巴，估计他至少有
１８５－１８６公分以上，真难相信他只是高一学生。而真正令我难以忍受的
是他一头乱发，眼神呆滞，嘴巴好像永远闭不起来，活像个白癡。但我已答应
他父母在先，只好硬着头皮开始我的家教工作。&lt;br&gt;　　才教了三个星期，我便已经有了深刻的挫折感。他可以背一个英文单字，
三分锺后忘的一干二净。简单的时态，我解释的口水都干了，他还一脸茫然。
两眼无神，好像永远没睡饱，只在我穿着比较清凉的时候，他的双眼才会突然
苏醒，闪烁着异样的光辉，不断在搜索我的胸部和大腿。我觉得自己长的并不
漂亮，眼睛太小，嘴巴太大，虽然还是有些人说我好看，但远远不如称赞我身
材的人。至于我的身材则是标准的前凸后翘，柳腰丰臀，绝对会让大部份女人
嫉妒死了。尤其是又长又直的双腿，还曾经拍过丝袜平面广告，因此我早就习
惯男人盯着我的身体看，但他的目光却让我感到十分不安，就好像是一只猛兽
盯上猎物一样。所以从此只要有家教的日子，我都避免穿迷你裙和紧身衣服，
免的刺激这个正值青春期的小色鬼。&lt;br&gt;　　但是尽管刻意提防，事情还是发生了。在一个没有课的下午，我和小甄及
她男朋友一起去看ＭＴＶ，打算看完正好去家教。没想到看不到一半，小甄和
她男朋友已经在沙发上旁若无人的亲吻，抚摸。他们不在乎，我却看的坐立难
安，?了消除心中的尴尬，我便取笑他们是性饥渴，干脆我做观?，他们做爱
给我看好了。&lt;br&gt;　　我原来以?他们会不好意思，没想到小甄的男朋友却一口答应，一边脱衣
服，一边说：「好，让我们Ｓｈｏｗ几招，妳可以和妳男朋友试试。」，小甄
虽然有一点不好意思，但欲火已经被撩起，在轻微的抵抗下，也很快的被一件
件脱的精光。他俩一开始就以男下女上的６９式互相口交，约进行两三分锺，
小甄的洞口已经湿成一片，淫水还不断沿着大腿流到沙发，而她男朋友的鸡巴
也已经被吹的完全勃起，还不停挺腰在小甄的嘴里进进出出。接着她男朋友将
小甄翻过来，把她的两腿打开接近１８０度，用舌头将她的阴唇拨开，露出湿
淋淋的红肉，继续吸舔她的嫩屄及阴核，弄的小甄像杀猪一般的大声呻吟，完
全不怕被外面的人听到，反而是我很不好意思，连忙将电视的音量调大，以掩
盖小甄的浪叫。&lt;br&gt;　　「哥哥，我受…受不了了，开始插入…好不好？」小甄哀求着。&lt;br&gt;　　「还不行，妳功课还没做完。」说着将小甄扶起，故意要她坐在我身旁，
就在我眼前３０公分不到，让小甄替他吹喇叭，双手则用力搓揉小甄的奶子，
看的我口干舌燥，全身发烫。过了四、五分锺，小甄的男朋友拉她站起来，将
她右腿?起，故意让我看的一清二楚，就以站立的姿势开始插她。&lt;br&gt;　　「啊…爽…啊…啊…哥哥的…大鸡巴…啊…好粗…好大…爽死了……啊…
啊……」虽然我知道小甄对性是很开放的，但她外表是那?的文静，没想到叫
起来会那?淫荡。只是她有点言过其实，她的男朋友的阴茎虽不算小，比我的
男朋友长，但却差不多粗。以小甄丰富的性经验，我不信她没有嚐过更粗大的
阳具，可能这就是小甄厉害的地方，知道如何满足男人的虚荣心。而小甄的男
朋友显然有意卖弄，每种姿势都只插五、六十下，短短十几分锺已经换了七、
八种体位，看的我目瞪口呆，头昏脑胀。我知道再看下去，只怕会受不了，只
好匆匆的起身离开。关上包厢的门后，还隐约听到小甄的淫叫声，走廊上两位
服务生以怀疑的眼神看着我，我只能耸耸肩，苦笑着落荒而逃。&lt;br&gt;　　出了ＭＴＶ，我无处可去，随便逛了一下便提早去家教。到了学生家，菲
佣替我开了门，他父母照例又不在家，我便直接上楼到他房间。一边走，脑中
还不时浮现刚刚小甄和她男朋友火辣辣的景象，没注意小志的房门是关着。门
也没敲，顺手就把门打开，一幅惊人画面顿时出现在我眼前。我见到小志头带
着耳机，内裤退到膝盖，一面聚精会神看着电脑播放的色情光碟片，一面正打
着手枪。而真正让我惊讶的是，小志那根阴茎竟然又粗又长，比我所见过（包
括Ａ片）的阳具都来的粗大。黑黝黝的龟头泛着红光，沾满黏液，在灯光下闪
闪发亮，异常?人。&lt;br&gt;　　我没预期会看到这一幕，整个人呆住了，一时竟然忘了退出房间。约莫过
了１０秒锺，小志转过头来，看到我站在门口，也?了一跳。这时我才回过神
来，尴尬的想要转身离开，没想到小志扯下耳机，一个箭步冲到我身旁，将我
拦腰一抱，硬生生把我拖进房间，并顺手将门锁住。&lt;br&gt;　　「老师别走，我哈妳好久了，今天刚好，让我爽一下！」小志边说边扯我
的牛仔裤。&lt;br&gt;　　「放手！你太过份了！再不放手我要叫救命了！」我大吃一惊，马上严厉
的警告他。&lt;br&gt;　　「妳尽管叫，没人听的到。」没想到他一点也不在乎，已经解开我牛仔裤
的钮釦并拉下拉链。&lt;br&gt;　　「停手！放开我！小心我告诉你父母！」我开始惊恐。&lt;br&gt;　　「我才不怕，顶多被骂一顿，骂完一样没事。」&lt;br&gt;　　「小志，你…你不要做傻事，我报警你会去坐牢。」我越来越害怕。&lt;br&gt;　　「干！少拿条子?我！我才十五岁，判也不会判多久，妈的！每次妳走了
我都要打手枪，今天说什?都要真枪实弹好好干一下！」说着便用他的左手牢
牢的扣住我双手，接着把我推倒在床上，右手死命地剥我的牛仔裤。&lt;br&gt;　　「救命啊！救命啊！」面对这个色胆包天的野兽，我除了拼命抵抗外，只
能大声求救。&lt;br&gt;　　小志嘴巴说不怕，但还是有点忌惮，四处看了看，灵机一动，迅速脱下他
的内裤，趁我张嘴喊叫时，将那条又脏又臭的内裤一股脑塞进我嘴里。这?一
来，我连叫都不能叫了，只能发出「唔……唔……」的声音。小志看我无法再
呼救了，就放心再开始脱我的牛仔裤，不过在我的强烈挣紮下，要脱下我的裤
子也不是容易的事。就这样僵持了两三分锺，他终于放弃脱我的裤子，而转攻
我上半身。&lt;br&gt;　　他用力一扯，我衬衫上的扣子全部应声脱落，掉了满地。我才暗暗叫苦，
他又抓住我的胸罩，使出蛮力一扯，胸罩从中裂开，一分?二，两颗雪白的乳
房立刻一览无遗呈现在他眼前。小志两眼睁的大大的，喉头还发出口水吞咽声
，眼睛眨也不眨地欣赏我那白白嫩嫩的奶子，及淡淡粉红色，花蕾般的奶头。
我又气又急，奈何两人的力量实在相差太多了，我吃奶的力气都使出来了，还
是挣脱不了那铁钳般的左手。我尝试用腿踢他，但彷佛蜻蜓撼柱，没踢几下就
被他右腿一压，整个下半身动也不能再动一下。这时的我，双手被扣住，双腿
被压死，嘴里塞了一条臭内裤，真正体会到什?叫待宰羔羊了。&lt;br&gt;　　小志欣赏够了，便伏下头含住我的右乳头，右手则搓揉我的左胸，手指还
不时拨弄着奶头。「喔……」我全身一颤，这小子显然不是初嚐肉味，力量用
的恰到好处。尽管心里一万个不愿意，但会有的快感还是会有，五、六分锺后
，两粒奶头都已高高翘起，快感充斥全身毛细孔，小腹热烘烘的，我知道这是
淫水要流出来的前兆，但却无法控制。小志看我抵抗力越来越弱，借着我失去
警觉的机会，两手抓着我裤腰，用蛮力将我下半身整个?起，又甩又扯的将我
的牛仔裤一口气剥掉。我还来不及反应，他又扑了过来，七手八脚把我的衬衫
也一并脱掉。&lt;br&gt;　　「小志，妳现在住手，我当它没发生过，也不会告诉你父母。」我拿掉嘴
里的内裤，再尝试着劝他悬崖勒马。&lt;br&gt;　　「废话！」他毫不理会，重施故计箝住我双手，又开始吸吮我的奶头，同
时隔着内裤抚摸我的阴唇。&lt;br&gt;　　「啊……」我再也忍不住了，淫水终于流出，而且一发不可收拾，没一会
已沾湿了内裤。&lt;br&gt;　　小志有点惊讶我那?快就湿了（他不知道四十分锺前，我才看了一场真人
表演。），便放开我双手，转头准备脱我的三角裤。嘶的一声，这小子真是有
点变态，明明他可以轻易脱掉我那条短小轻薄的比基尼式内裤，但他却硬是将
它撕烂，只留下几片碎布挂在我腿上。我惊惶的坐起来，双手慌乱的不知该遮
上面还是遮下面，而他则淫笑着看我美丽的身体，胯下的鸡巴则高高的翘起，
「老师你很想要了吧？那?湿！我的鸡吧够大吧？一定可以干的妳很爽！」，说
着还不时跳动他那根超大鸡巴，好像在向我示威。&lt;br&gt;　　「下流！」我红着脸骂他。&lt;br&gt;　　他丝毫不以?意，迅速抓住我的双脚，把我拖到他面前，用力打开我大腿
，“哇，老师原来是白虎啊，太棒了”，然后凑上嘴开始舔我光洁无毛的阴户。&lt;br&gt;　　「啊……啊……」我拼命扭动着腰，想要挣脱，但他紧紧抱着我大腿，任
凭我怎样用力，也不能移动分毫。&lt;br&gt;　　「啊…啊啊…喔……」淫水不听使唤的大量渗出。这小子小小年纪竟如此
精于此道，灵活的舌头在阴唇上来回滑动，还不时吸着我的阴核，强烈的快感
刺激的我不知身在何处。终于在他的舌头刺进阴道的同时，我的理智完全崩溃
了。我抓着小志的脑袋拼命压向我的嫩屄，他的舌头在我阴道里搅动，天啊！
太舒服了！我急促的喘气，这时我什?都不想，只想有个人狠狠插我的小屄。&lt;br&gt;　　「老师，要不要开始干了？」这可恶的小子看出我的急切，还慢吞吞的吊
我胃口。&lt;br&gt;　　我涨红着脸，闭着眼睛不答腔。小志嘿嘿笑着，把我翻成俯卧，让白嫩的
屁股翘的高高的。我的心砰砰的跳着，期待他那根粗大鸡巴插入的滋味，没想
到插进来的却是他的中指，我正感到失望，他的中指已经快速抽插起来，并且
低下头去舔我的屁眼。&lt;br&gt;　　「啊…啊…啊啊…喔…喔…啊…啊啊啊……」小志不知道，其实屁眼是我
最敏感的部位之一，和阴核不相上下。我常暗示男朋友舔我屁眼，但他嫌脏，
每次都敷衍了事。但小志就不同，他细心的用舌尖绕着我的屁眼，由外向内画
圈，轻轻挑着我的菊花门，或是将我的屁眼整个含在嘴里，轻轻吸着，粗糙的
舌头磨擦着洞口，一道又一道的电流震的我浑身发抖。再加上中指在阴道内不
停抽插旋转，很快就让我弃兵卸甲，不断浪叫。没过多久，阴道深处一阵酸麻
，「啊……啊…天啊…啊啊……」，彷佛山洪暴发，一阵阵阴精狂泻而出。我
洩精了！我从来不知道我会洩精！但生平第一次洩精，竟然是出自一个十五岁
小鬼之手！&lt;br&gt;　　他把我的头转过来，要我看那湿了一大片的床单，我自己都惊讶喷了那?
多阴精，立刻羞红了脸，闭上眼不好意思再看。他揉着我圆圆翘翘的屁股，突
然将鸡巴对准洞口，在我毫无心理准备的情况下，利用淫水的润滑，一口气就
把那根巨物直插到底。妈啊！我心脏差点停了，好大！好粗！小志的鸡巴像只
铁棒似的塞满我的阴道，他还不断往里面挤，让龟头磨擦着我的花心。&lt;br&gt;　　「啊……啊……」，我舒服的快虚脱了，还没开始抽送就那?爽，等一下
会不会受不了？小志很快就给我解答，将鸡巴抽出五分之四后，狠狠的一插，
再一次直底花心。「天啊！啊啊……」，太强烈了！整个人就像是突然被抛到
九霄云外，我的男朋友从来不曾给我这种滋味。&lt;br&gt;　　小志重复着同样的动作，一抽、一插，速度越来越快，一股股前所未有强
烈的快感流窜我全身，搞的我淫水好像泛滥一样流个不停。&lt;br&gt;　　我的男朋友很喜欢从后面插我，因?他可以充分欣赏我葫芦般的曲线。纤
细的柳腰，又圆又嫩丰满的屁股，还有晃动的乳房，不论视觉还是触觉都是一
大享受。我想小志一定也很喜欢，但是突然间，小志却停了下来，我以?他想
要换姿势，但他却一动不动，我正狐疑着，就听到他说：「老师，妳这样我操
着很没劲。」</content></item></essay>