<essay><item><title>女学生宿舍点穴强奸</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一阵嘻笑声，从房里传出。&lt;br&gt;那是一间不大的宿舍房间。&lt;br&gt;里头是常见的上下舖。&lt;br&gt;只是因为住着的都是女学生。&lt;br&gt;用的东西自然也带点女孩子家的柔和感。&lt;br&gt;粉色的卧舖床垫，小玩偶、大玩偶的杂放在上头。&lt;br&gt;几个女孩子正你一言、我一语的喧闹着~&lt;br&gt;一道影子躲在外头，贴着墙。&lt;br&gt;猛的趁某个女学生笑到喷出口中的矿泉水，大家注意力都在她身上的时候，窜到房间里。&lt;br&gt;长指点到了这几个年轻的女学生身上，房间里突然安静了下来。&lt;br&gt;被点了穴？！&lt;br&gt;几个女孩子全身只剩眼珠子能动。&lt;br&gt;转来转去的想看到其他人的状况。&lt;br&gt;喷水的女学生仍穿着学校的白衬衫校服，立于一角。&lt;br&gt;一旁坐着玩电脑的女学生，手指仍停在键盘上。&lt;br&gt;卧舖上则是二个一坐一躺的女学生。&lt;br&gt;表情仍维持在勾起的嘴角，眼睛仍是笑瞇了的。&lt;br&gt;另一个电脑桌旁还有一个弯着腰正打算拿东西的女学生，也僵住了。&lt;br&gt;讲起来，应该是她的姿势最辛苦。&lt;br&gt;他可是观察了好几周，放暑假。&lt;br&gt;全部的学生都回家了。&lt;br&gt;就这几个女学生约好了要一同出去玩。&lt;br&gt;打算留到暑假放一半时才出去。&lt;br&gt;所以留在了宿舍。&lt;br&gt;舍监甚至将整栋宿舍的钥匙留给她们其中一个。&lt;br&gt;好让她们自由进出。&lt;br&gt;该说是舍监的好心造成今日的局面呢?&lt;br&gt;还是说这几个女学生，打着佔学校有免钱宿舍可多住几天，而捡的闷亏呢?&lt;br&gt;无论如何。&lt;br&gt;这个情况是他乐见的，一栋只有六个女学生在的宿舍。&lt;br&gt;房内五个，还有一个在淋浴间。&lt;br&gt;那个早被他处理完了。&lt;br&gt;想到在淋浴间里的事。&lt;br&gt;被点了穴的女学生正脱光在抹沐浴乳，身上的泡泡正好拿来润滑他粗糙的手掌。&lt;br&gt;他当然快乐的跟女学生洗了个鸳鸯浴，虽然从她害怕的眼神看来，那应该叫强暴！&lt;br&gt;做完，他把人放倒在隔壁没人用的房中。&lt;br&gt;他很好心的！&lt;br&gt;那女学生被他点了穴，舒服的躺在床上。&lt;br&gt;只是那个女学生全身没穿，小穴湿淋淋的留着被他肉棒操出来的白露及淫水。&lt;br&gt;想到这里，他紧绷的下身正在裤子里难受，先将自已的裤头解开。&lt;br&gt;绷出老大一根黝黑肉棒，直挺挺的看是要先对付哪个。&lt;br&gt;「就是妳啦！」&lt;br&gt;他首先走向那个喷水的女学生，穿着白衬衫让他非常的有暇想。&lt;br&gt;「哇！好可爱的奶罩，啧啧啧！」边说边拉破粉蓝色的条纹小奶罩，扔在地上。&lt;br&gt;「没想到不过十几岁而已，奶挺大的嘛！有D吗?」他兴奋的对着女学生不能说话的脸问着。&lt;br&gt;「不用说我也知道，应该是有，乳头有点小ㄟ！」他拉着乳头说。跟着在脱光她的下半身。&lt;br&gt;「你知道我最喜欢看什么吗?」他拿走女学生手中的矿泉水，开始淋在她的白衬衫上。&lt;br&gt;「这个！」&lt;br&gt;白衬衫底下开始透出二点凸起，隐隐约约的。&lt;br&gt;刚好盖到大腿根部的衬衣。&lt;br&gt;又让小穴若隐若现。&lt;br&gt;沿着水滴。&lt;br&gt;他开始舔着她的大腿。&lt;br&gt;「哇！好滑好滑喔！」&lt;br&gt;一边摸一边由下往上的舔，滑腻的大腿上闪着的是他的口水。&lt;br&gt;「嘿嘿！还没试过女学生有这种大奶的！」他抓着女学生二大坨的奶，手感满满的软乳，头埋进去转，舌头用力的吸着乳头。&lt;br&gt;「吼！这个够份量啦！」没二下，女学生的眼眶湿润。&lt;br&gt;虽然没辨法出声，但是那瞪得快突出来的眼珠，从生气到抗拒到现在的顺从，肯定是舒服了！&lt;br&gt;「爽吧！妳这淫荡的贱女人，淫水流这么多，就是要让我操，知道吗?」他轻声的说着，反正没人能动，这样听起来更像威胁。&lt;br&gt;他一手伸进衬衣下摆，指头从大肉瓣开始一路画着，顺着肉瓣的形状到小肉瓣，最终找到那小肉荳。&lt;br&gt;那小肉荳正魏颤颤的等着人抚摸，他用手指拨了拨，在小肉荳上快速转了起来。&lt;br&gt;手指没放过肉缝内缓缓渗出的淫水，五指在肉缝里外快速拨弄着，淫水被带到小肉荳上湿了整个小穴，里头已经是洪水氾滥。&lt;br&gt;女学生的眼泪积在边缘。&lt;br&gt;「愿意让老子操了吗?」他一边问，一边把女学生推到墙上抵着，拉起她一条大腿，挂在他粗壮的手臂上。&lt;br&gt;「喔！好紧！」肉棒用力的挤进淫穴里，却遇到一层东西。&lt;br&gt;「靠！妳是处女！我还以为现在没这种生物了！难怪这么紧！夹得我老二好爽！」用力一顶。&lt;br&gt;「干！好爽！我干死妳！像妳这种淫贱货小处女，就是要让我开苞！」他用力的冲刺，一百下、二百下的干着。&lt;br&gt;「干！处女的味道！真爽！」房间里面开始有汗水混着淫水的味道。&lt;br&gt;像是没止尽的抽插干着。&lt;br&gt;房间里都是他的喘息声。&lt;br&gt;最后，终于。&lt;br&gt;「嘿嘿！别担心！老子没打算留种在你肚子里！就凭你跟那个在洗澡的，也没办法让我射出来！」他用力抽出肉棒，上面沾满淫水跟白露还有一些血。&lt;br&gt;一样，他把被干完的，抱到下舖床上，那里没人。&lt;br&gt;抽了张书桌上的卫生纸，擦掉肉棒上的血。&lt;br&gt;他接着走向，那个弯着腰的女学生。&lt;br&gt;女学生已经僵了很久，虽然痠痛，但还不比听到感情好的同学被强奸难过，尤其是连叫都不能叫，她很想大叫，也很想哭。&lt;br&gt;那男人从后面顺着她的姿势抱住她，握住她的胸部。&lt;br&gt;「喔！没穿内衣！」他的手指头捏着乳头。&lt;br&gt;「喔！好软！妳的奶比刚刚那个奶还要软好多喔！」&lt;br&gt;「也满大的耶！妳也有D吗?」没人有办法回答他。&lt;br&gt;他一样笑得很开心。&lt;br&gt;「没想到这么走运！身材都这么好！」边说边脱光女学生的衣服。&lt;br&gt;这个女学生是穿睡衣的，睡裤也是小短裤，小碎花的图案。&lt;br&gt;他一只手又开始往小穴伸过去。&lt;br&gt;因为她双腿是夹紧的，他没办法从背后把手指戳进去，所以他蹲下来，从下面看小穴。&lt;br&gt;虽然年轻，但是该长的毛一点也没少长，只是细滑的阴毛，摸起来顺手。&lt;br&gt;肉棒硬得难受。&lt;br&gt;「干！」&lt;br&gt;他吐了一大口口水在手上，就往小穴抹，手拱起来开始按摩小穴。&lt;br&gt;中指刻意一小下一小下的刺进微湿的小穴。&lt;br&gt;有些贱货就是要痛一点，淫水才流得快。&lt;br&gt;果然，他一边揉着淫穴，一边感觉到手上湿得越来越多。&lt;br&gt;「妳这欠干的小騒货！」他用中指插进淫穴里，快速的抽插，听到淫水声音，越来越大声，一根手指、二根手指，到最后，按着她翘着的屁股，换上他的大肉棒。&lt;br&gt;「干！我操死妳这欠干的騒货！」他从背后抓着她的奶，手指搓着她的奶头，肉棒不断进出女学生的肉穴。&lt;br&gt;啪啪啪的声音，响遍房间。&lt;br&gt;他一手抹掉额头上的汗。&lt;br&gt;又是一百下、二百下的插入，肉棒抽出的时候，一样是白露跟淫水。&lt;br&gt;「干！好深！爽死我了！还剩三个！看我干死妳们这群騒货！」&lt;br&gt;坐在电脑前的女学生，被他扒光衣服的坐在木头椅子上。&lt;br&gt;他抱她到大腿上，这个女学生戴着眼镜，像是漫画里的眼镜娘，她有着一张红红的小嘴，微微张开。&lt;br&gt;他亲着她的嘴巴，还把舌头伸进去吸着她的舌头，一边还用手指拨着她的奶头。&lt;br&gt;「妳也很有份量嘛！比刚刚那二个的还大！怎么回事！妳们是大奶联盟吗?」他赚到了，一边捧起那奶，一边又吸了吸奶头。&lt;br&gt;「啧啧！本来不想浪费时间！但是看到妳这么美！又想多花点时间玩妳！」&lt;br&gt;女学生的眼神，一下黯淡掉，她不想要被玩久一点，她只想被放开！&lt;br&gt;他点了她另外一个穴道，好让她的大腿可以放软。&lt;br&gt;分开她的一双大腿，让她跨坐在他腰上。&lt;br&gt;小穴正对着他的大肉棒。&lt;br&gt;「妳猜，我就这样直接插进去会不会很痛呢?」&lt;br&gt;那肉穴都还没湿呢?！&lt;br&gt;但是他等不及，他可以用内功，控制自已久久不射。&lt;br&gt;但是看到这么美的，他想射在她身体里，一定很爽！&lt;br&gt;「干！好紧！」他向上顶进去那肉穴，入口没湿，但是里面却已经湿了?肉棒没有阻碍的进到里面，顺利的抽插起来。&lt;br&gt;「干！妳也是个淫贱的騒货！是不是看到我操你二个同学，看到受不了啦！哈哈！」他得意的笑着，看来等下不用花心思弄湿其他二个，应该也是受不了的淫水直流了！&lt;br&gt;毕竟只是生嫩的学生，这么刺激的场面，怎么可能不受影响！&lt;br&gt;难怪了！&lt;br&gt;她们的眼神看起来都没有抗拒了。&lt;br&gt;「干！喔！妳的淫水越流越多了耶！」他二手捧着她圆润的屁股，轻松的上上下下，配合他的抽插。&lt;br&gt;「喔！好爽！这么美的眼镜娘，让我这样随便玩！」&lt;br&gt;「老子让妳更爽！」他捏着她的小肉荳，一边交合，一下用力一下放松的捏着，那女学生的眼泪几乎要滴下来。&lt;br&gt;他突然很想听听她的声音。&lt;br&gt;解了她的穴。&lt;br&gt;「啊！啊！啊！啊！啊！啊！啊！不要了！不要了！不要捏那里！」她一边甩着她的长发，一边喘着尖叫。&lt;br&gt;「干！早知道妳这么騒！我就放开妳了！我的大肉棒干得妳爽不爽啊?」他还是捏着她的小肉荳。&lt;br&gt;「啊！啊！啊！啊！啊！啊！好爽！哥哥的大肉棒！干得我好爽！啊！那里不要！哥哥！啊！那里不要！」他更过份的开始搓着小肉荳。&lt;br&gt;「我偏要！」他坏坏的笑着，突然含住她的奶头用力吸着。&lt;br&gt;又是一声尖叫！&lt;br&gt;「啊！不行了！哥哥的肉棒太硬！人家受不了了！啊！啊！啊！啊！啊！啊！啊！要洩了！要洩了！」她尖叫着，长发被汗沾湿，二颊潮红，肉穴更是充血的红肿着。&lt;br&gt;「干！怎么可能让妳这么快结束！」他又点了她的穴，顿时安静了下来。&lt;br&gt;「老子还没出来呢！」他抓着她细白的双臂，说着又狠狠向上顶了结结实实的一百下。&lt;br&gt;「吼！受不了了！」终于在她体内，射出了又浓又腥的精液。&lt;br&gt;「嘿嘿！我特别疼妳呢！只有妳有喔！很补的！」他变态的抽出肉棒后，把上头的精液沾了一些在手指上，再涂到她嘴巴里。&lt;br&gt;跟着，又把人放到床上躺着。&lt;br&gt;他爬到上舖，看着剩下的二个女学生，一坐一躺。&lt;br&gt;他把她们的衣服脱光，让二个人并排后，把她们的左手手腕贴左脚脚腕，右手手腕贴右脚脚腕的趴着，这个姿势，会让脸直接贴在床上，他故意让二个人面对面看到对方。&lt;br&gt;他坐在二个人后方。&lt;br&gt;眼前是二个嫩嫩的圆润屁股对着他，漂亮的小菊花跟粉色的小肉穴都敞得开开的。&lt;br&gt;「干！妳们是不是姐妹啊！怎么连淫穴跟菊花都长得一样呢！」&lt;br&gt;他二手分别插进她们的肉穴里，果不其然，里头都湿了！&lt;br&gt;他也不客气了，就着她们的淫水，开始浅浅的刺着小菊花。&lt;br&gt;「干！老子还没玩过这里，妳们就让我试试吧！」他用二手二指，分别插进二个人的淫穴跟菊穴。&lt;br&gt;一下一下，原本连半个指头都伸不进去的菊穴，开始松动，进去了一个指节，淫穴更是不用说的彻底湿了。&lt;br&gt;「喔！妳差不多了！」他抽出手指，把已经又硬了的肉棒插进左边的肉穴里，那肉穴像是欢迎着他，滑润得不得了！&lt;br&gt;「干！好紧！好爽！妳这贱货！湿得这么快！是不是插妳菊花插得很过瘾啊！」他拍打着她的屁股，有弹性的屁股，手感很好，让他连打了好几下，停不下手。&lt;br&gt;手指一个指节又插进她的菊穴，肉穴一阵紧。&lt;br&gt;「干！好紧！要插屁股妳才会爽是吗？贱货！騒货！」&lt;br&gt;他一边用力抽插，一边等着手指插进了菊穴二个指节。&lt;br&gt;「干！」他瞄到书桌上的文具，拔出肉棒，他快速的爬下爬上。&lt;br&gt;等他爬到上舖，手上多了好几只原子笔，还有粗粗的油性笔。&lt;br&gt;被他冷落的右边菊穴，被插了一只原子笔，肉穴插了二只油性笔。&lt;br&gt;左边的菊穴被插了二只原子笔，他肉棒又继续插进去，还一边抽动在菊穴里的原子笔。&lt;br&gt;让肉穴一直夹得极紧。&lt;br&gt;「干！好爽！」他拔出肉棒，把右边的肉穴掰开，丢掉那二只上面还带着淫水的油性笔，肉棒插了进去。&lt;br&gt;「干！妳的也好紧！騒货！妳们真是騒货宿舍！我看以后就让大家都来操妳们！免得妳们忘不了被我操的感觉！一直找肉棒！」淫穴的淫水直流，他短刺一百下，长刺二百下的操着。&lt;br&gt;还没试过菊穴，他把正在操的女学生菊穴的原子笔抽出来，试着用二根手指插进去，插进去了，他又试着把湿淋淋的肉棒，抵在菊穴口。&lt;br&gt;「给老子操菊穴！妳真是有荣幸！准妳开口！」他解了她的哑穴，怕全解了，她会逃走。&lt;br&gt;「啊！大肉棒哥哥！求求你不要插人家菊花！那里从来没有这么大的东西进去过，求求你！」得到开口的能力，女学生带着哭腔的求饶，她没试过被这么大的肉棒插过，更不要说是要插菊穴了。&lt;br&gt;「噢！那妳是要我插妳同学的喽！我总得试一个！」好像是想放过求饶的女学生，他又解了另一个女学生的哑穴。&lt;br&gt;「不要！不要插我的菊花！那里没办法插那么大的东西！呜~呜~呜~呜~」她也不想被插，肯定会非常痛，虽然现在还插着二根原子笔，但是肯定没办法的，她忍不住哭了出来，没办法活动，是一件很可怕的事。&lt;br&gt;「那为了公平！我只好二个都插喽！」他开心的宣布，然后便将肉棒推了进去，但是只有龟头进去。&lt;br&gt;「啊！」被插的女学生尖叫了起来。&lt;br&gt;「干！真的好紧！快进不去！妳放松一点啊！」菊穴相当的紧。&lt;br&gt;「啊！好痛！好痛！救命啊！救命！不要！不要！不要插进来！不要！」跟着女学生的尖叫落尾，他艰难的插了进去。&lt;br&gt;「干！快夹断了！喂！放松一点啦！小心老子在多叫几个人来强奸妳！」&lt;br&gt;「不要啊！好痛！好痛！不要进来！呜~不要动！求求你！求求你！」已经痛到听不到男人的话，女学生哭着求饶。&lt;br&gt;「干！不动怎么会爽！叫我不动！我偏要！干！」他开始抽抽插插，就听到女学生痛不欲生的哭着尖叫。&lt;br&gt;「啊！求求你！求求你！求求你不要！啊！啊！啊！啊！啊！呜~呜~呜~呜~好痛！呜~呜~呜~呜~好痛！」&lt;br&gt;另一个女学生看到这样的情景！&lt;br&gt;早吓得说不出来，她看着同学的脸涨红，又没办法逃，她不知道该怎么办，因为等一下就轮到她了！&lt;br&gt;「超爽的！原来干菊花这么爽！等下把妳们的菊花全干遍了在走！」他吼着，一边按着女学生的背，用力的顶到底。&lt;br&gt;「呜~呜~呜~呜~呜~呜~呜~呜~」女学生哭到没力气叫，只剩下哭声。&lt;br&gt;慢慢的，他感觉到菊穴没有这么紧了，便换了几个角度，再插到底。&lt;br&gt;「啊！」也许是顶到舒服的角度了，女学生忍不住叫了出来。&lt;br&gt;「喔！这里会爽吗？干！老子操到妳爽！」他用同样的角度，狂插了数十下，就听见女学生忍不住的呻吟。&lt;br&gt;「啊！啊！啊！啊！啊！啊！怎么会！啊！啊！啊！好舒服！啊！啊！好舒服！啊！」&lt;br&gt;「哼！欠干的騒货！看老子还不把妳操翻！」他把她翻过来，把她二只大腿举到肩膀上，大肉棒在菊穴里插得水声噗哧响。&lt;br&gt;「啊！哥哥！大肉棒哥哥！啊！好爽！你搞得人家好爽！啊！那里！那里！啊！好爽！好爽！啊！啊！」&lt;br&gt;「干！老子干得妳爽不爽！要不要在继续干妳啊?」&lt;br&gt;「要！要！大肉棒哥哥！大肉棒哥哥！继续继续！我还要！」&lt;br&gt;「继续什么?说啊！」他减慢了速度，要让她求他！&lt;br&gt;「继续…. 继续….插我！」女学生反而害羞了起来。&lt;br&gt;「插妳哪里?说啊！」他停了下来！看着她的脸，用欠揍的表情看她。&lt;br&gt;「插我的菊花…」&lt;br&gt;「太小声了！」&lt;br&gt;「插我的菊花…」&lt;br&gt;「太小声了！在大声一点！」&lt;br&gt;「求求你！插我的菊花！」女学生受不了了！大声的求他！&lt;br&gt;「好！这可是妳自已说的！」他开始用力抽插。&lt;br&gt;「啊！啊！啊！啊！啊！啊！咦！啊！不要捏那里！啊！不要一起！啊！不行啊！啊！啊！」他边插，边捏着她的肉荳，引来女学生一阵哀叫！爽的哀哀叫！&lt;br&gt;「啊！」女学生长长的尖叫一声。&lt;br&gt;突然一道水从女学生肉穴喷出。&lt;br&gt;她爽到潮吹了！同时也没力了！&lt;br&gt;他看着身上被喷到的水，笑着把水抹掉，把人放到一边。&lt;br&gt;原本被吓到的女学生，这时像是正在忍着什么，咬着下唇。&lt;br&gt;「嘿！轮到妳了！」他把她菊穴里的二根原子笔抽掉，不意外的看到上头连着水丝。&lt;br&gt;他一样把她翻过来，正面对着他。&lt;br&gt;肉穴里的淫水都流了出来。&lt;br&gt;看来刚刚那一场，还真是让她也听到受不了了。&lt;br&gt;「想给我操吗?嗯?」他贱贱的挑眉笑着。&lt;br&gt;「嗯~」女学生小小声的，害羞的应着。&lt;br&gt;淫水流到她肉穴痒痒的，都好想要东西插进去止痒。&lt;br&gt;「嘿！我说怎么，现在看起来自愿了?」&lt;br&gt;「嗯~大肉棒哥哥！我二个洞都想要你进来！」&lt;br&gt;「嗯?二个洞?我可只有一根肉棒啊！」&lt;br&gt;「我…我枕头底下…有…有按摩棒…」&lt;br&gt;「干！我真是小瞧了妳们这群啊！原本以为妳们是清纯的女学生，没想到一个比一个浪！」他摸出了按摩棒，那是一根黑色的仿真按摩棒，头部还弯曲，底下多了一小根，看来是刺激小肉荳用的。&lt;br&gt;「妳平常就有在用了嘛！是比我的小一点，不过，应该够用了！」&lt;br&gt;他开始插进她的菊穴，也用按摩棒插进肉穴里，小根的部份对准肉荳，开始抽插时，也把电源推到底。&lt;br&gt;「啊！啊！」长声的尖叫。&lt;br&gt;她没想到一开始就这么猛，三个地方的刺激，传到她脑里，完全无法运作，一片空白。&lt;br&gt;「呼！好紧！妳这贱货！怎么这么紧！呼！」&lt;br&gt;女学生没了声音，全身开始无意识的抖动，大量淫水不断流出。&lt;br&gt;「干！这么快就高潮！」阴道内缩得极紧，他知道这是女生高潮的反应，他管不了，仍是继续抽插着。&lt;br&gt;现在叫他停下来，是不要命了。&lt;br&gt;爽过了头，他没注意到远方传来的警笛声。&lt;br&gt;结果，六个女学生被救出。&lt;br&gt;结果，他被判了几年。&lt;br&gt;结果，监狱出现一个令其他受刑人不可思议的画面。&lt;br&gt;就见六个打扮得娇俏的女孩子，各有不同特色的漂亮女孩。&lt;br&gt;抢着要跟这个强奸犯会面通话。&lt;br&gt;一只话筒六个人都要说。&lt;br&gt;对话内容不乏是&lt;br&gt;「你还要来找我喔！我的手机是09xxxxxxxx」被推开。&lt;br&gt;「不要忘记我喔！我会等你出来！」抢过手讲没二句，又被推开。&lt;br&gt;「我是铃铃~大肉棒哥哥！唔！」没能讲完又被抢走。&lt;br&gt;「我们姐妹都会等你的！」一对双胞胎异口同声的说着。&lt;br&gt;「ㄟ！大哥哥~我也是~我也要等你！」眼镜女孩娇滴滴的说。&lt;br&gt;「干！我出去会操翻妳们这群騒货！」终于轮到他说了。&lt;br&gt;引来的是一群女孩的欢呼，跟狱卒的傻眼。&lt;br&gt;<content></item></essay>