<essay><item><title>逆转男女(2)</title><author>床上伴侣</author><content>往后的记录都没甚意思，只是一些她写下如何改量配方才可以剔除昏迷那现象，和说实验大致上成功，女性身体真的有明显再生功效，视力更生和胸部也大了两个杯码．．．等等。我在房中再找了一会没线索便起来离去，我在手袋中找出锁匙，先把办公室锁上，为免别人随意进来弄坏教授的数据，否则我可能永远都被困在这肉体中。&lt;br&gt;来到外面，日光下我看见手袋中凌乱一片，甚么东西都有，卫生巾、用过的纸巾、口香糖，还有半件面包。这个人真的是！！！一点也不像女生！！一会搜索后终于找到了她的钱包，看看里面的驾驶执照便知道她的住址，那个『我』极可能像我一样，先回了家吧。&lt;br&gt;看看地址原来只是校园旁的Cardinal Gardens，那也好，这么近，她肯定是回家去了。&lt;br&gt;来到她住所前，在袋中拿出门匙开门，发现里面乱七八糟，我应该不觉得惊讶吧，这个人除了工作甚么都不理的。四处看看真的没人，我回到门外的地毯下、门槛上、盆栽内都没后备匙，看来她可能因为没有门匙进不了家！&lt;br&gt;我又来到困局了，这里找不到她，还可以怎样找呢？！但既然来了，倒不如先更衣吧，在这么热的天气还穿得这么密实，怪不得衣服尽是汗味吧！！&lt;br&gt;睡房当然又是非常凌乱，很不容易才找到衣柜，但里面的衣服跟我穿的差不多一模一样，只是颜色不同。天呀～这女人真的懒得很，连穿甚么衣都不愿想。我实在拣不下手，况且很可怖的是衣柜内的衣服都满有汗味呢？！究竟她有没有清洗过这些呢？&lt;br&gt;怎么办？！我突然想到，隔邻的Century Apartments内不是有间Agapi Clothing吗？她钱包内有钱，我可以到那里买呢！&lt;br&gt;于是我便跑到那里去，现在是十一时，这里没几个顾客，金发的销售员来招呼我：&lt;br&gt;「欢迎来到Agapi，有什么可以帮到妳？」话未说完，她的表情变了，还用手盖着鼻子，我控制不了地面上通红，她肯定是觉得我臭了。但我不理得那么多便尴尬地说：&lt;br&gt;「有没有背心和短裙呢？」我问。&lt;br&gt;「当然有～妳要那款？！」店员问。我随便指向桌上的白色小背心和黑色牛仔短裙。店员说：&lt;br&gt;「很好，妳穿甚么尺码？！」&lt;br&gt;糟糕了！我怎么知道呢！便随便说个号码，她满面疑问地离去，还叫我在更衣室内等。我及时再说：&lt;br&gt;「还有～有没有胸围和内裤呢？！」我赶及说。&lt;br&gt;店员离远的说：「有！！甚么颜色尺码呢？！」&lt;br&gt;又是这问题，救命呀！！我决定请她帮忙，说：「妳可以先入来更衣室吗？！」&lt;br&gt;店员见大家都是女生便应承。更衣室内，我说：「应该怎样称呼妳呢？！」&lt;br&gt;金发店员说：「我叫爱伦，怎样可以帮到妳呢？！」室内空间细小，我知道我的汗味很难闻，便说：&lt;br&gt;「我叫美姬，十分抱歉，我是那种很没记性的人，衣服很久也没洗．．．对不起．．．但今天晚上有约会，所以．．．」我紧张得不知怎解释好。她见我难为的表情，心起怜悯，便说：&lt;br&gt;「不要紧的，我有时也会这样的．．．嘻嘻，来说给我听想怎样的造形？！」近距离看见这洋妞身穿紧身黑地白花吊带短裙凉鞋白色高跟，这刻和我共处密室，我体内的男性差点兴奋叫了出来，但继续说：
「如妳不介意．．．和妳现在穿的一样便足够．．．妳．．．很漂亮呢！」&lt;br&gt;「真的吗？谢谢．．．可以呀，我拿给妳试试．．．还有胸围和内裤呢？！」爱伦说。&lt;br&gt;「我．．．不懂呢．．．妳给我选好吗？！尺码．．．我不记得呢．．．」&lt;br&gt;爱伦用亲切的笑容望着我，双眼弯起来很甜美，说：「好吧．．．脱光给我看．．．嘻嘻」她以说笑的口吻道。&lt;br&gt;我便慢慢把所有衣服脱光剩下内裤，裸露的我站在这斗室之中被她目光打量，我突然起了反应，平常的我定必一柱擎天，但熟女的我又会怎样呢。&lt;br&gt;她用手轻轻抚摸我腰间，量度我的胸围，不小心碰到我的乳房，我「噢～」的叫了出来，这次是我变成女生后首次被别人触摸，怎么这么舒服呢！！我不其然感觉下体痕痒，便把大腿出力夹着，轻咬下唇。&lt;br&gt;「知道了！妳在这里等我吧，别到处跑～嘻嘻」爱伦心地真好，还会说笑逗我。&lt;br&gt;她一离开后，我已忍不住用手指把弄阴唇，没办法，实在太骚痒了，没数下我便整个人烫起来。&lt;br&gt;突然她回来了，我立即停止，她想递了衣物给我便准备离开，我心中的小淫虫又想作怪，便说：「没要紧，妳留下吧，给我些意见好吗？」她说可以。&lt;br&gt;往后的我变得很奇怪，我这刻很想引诱爱伦，明明知道她是女生，我却很自然地摆出一副女性挑逗男性的姿势，我徐徐地扭动屁股把内裤除下，爱伦起初报以奇怪的目光，我回头望向她，发现她的视线正看着地上内裤内的一滩淫液。我没理会，继续扭动蛇腰，身体发出一阵强烈的麝香味。&lt;br&gt;我回转身正面看着她，让她看清我裸露的胴体，她眼神变得模糊，像着了迷般，毫不作声地把手上的剩馀的衣物摘在地上，望着我。我觉得浑身是魔力，心中知道此刻我要她做甚么，她都会依，便说：&lt;br&gt;「来吧～让我也看看妳～」她听到我的说话，像木偶般照做，我心中不解突如其来的魔力，突然想起蓝教授的一番说话：「．．．这是关乎人类的重大发明，男性能增强体力、性能力和吸引力．．．」莫非她说的吸引力是这种魔力，人类原始动物性的弗洛蒙？！&lt;br&gt;我要再测试一下，便说：「爱伦～性感地脱吧～用心引诱我好吗？！」&lt;br&gt;她听到后便一边摇动纤腰，一边慢慢拉起短裙露出粉红色的小内裤，但又立即把裙放下，然后转过身翘起屁股摇动，让我看了一会又把裙边拉起，这次把整条内裤显现在我面前。&lt;br&gt;我体内的男生早已看得慾火焚身，手中不其然开始玩弄自己阴蒂，那里早已湿淋淋了。
爱伦看见我玩弄自己，心痒难平，隔着内裤用手指公顶向阴户，口中咬着左手食指，意态淫荡。我俩这样各自玩弄了一会，爱伦放下吊带，裙子跌至腰间，性感的胸围尽现，他用手把乳头露出，那里早已笔挺硬起来。&lt;br&gt;「很好啊～我要看妳的下面～」说着爱伦慢慢坐在地上把双腿张开，然后脱掉内裤抛了给我，我拿到鼻子前闻，味道很骚像羊的味道，果然洋妞的淫味是完全不同的。&lt;br&gt;我再望向她赤裸的下身，金毛闪闪，肉唇滴液，见她勾起手指往阴户抓，双颊泛红的呻吟：
「噢～～～～噢～～～～喜欢啊～～～～～」&lt;br&gt;见状，我恨不得立即把肉棒插这小骚货至死去活来，但看看自己已是女儿生，一时间不知应该怎样发洩。&lt;br&gt;我终于忍不住爬向地上的她，用我丰满的肉体搂着，这刻更衣室内这对癡女躺在地上拥成一片，多么淫乱。她主动地跟我接吻，我从未嚐过洋妞口香，味道很重但又很甜，我淫荡地吐了些口水出来，她发疯地全喝掉。&lt;br&gt;我俩转眼在替对方的阴唇服侍，她熟练的方式让我得益不少，果然女生对自慰阴唇比男生高明多了。她准绳地用力触及我最痒那点，我立即叫了出来：&lt;br&gt;「啊呀！！！！！！！哗～～～～～～对了～～～对了～～～～就是这里！！！！！」&lt;br&gt;两个女生在引火自焚，我心想迷糊，很想要肉棒．．．但不知要用来插她．．．还是插自己，但一想到和男生，我很自然地有作呕的反应。&lt;br&gt;爱伦彷彿知道我慾火难洩，便起来用阴唇压向我的阴户，我本不意为然，在女同A片都看不少了，但怎了四唇互叠时，强烈的电击震灌我俩，我整个身都在搐，看来她也没想到快感这么强，立即淫叫：&lt;br&gt;「哗！！！！！！这感觉．．．．．啊啊啊啊～～我要来了．．．．」&lt;br&gt;我何尝不是浑身快感，边叫边疯狂摇动下唇，拼命地和她的阴唇磨擦，像要把它擦到着火为止。加了速后，爱伦整个人向后翘起，咬紧牙关，突然下体喷出很多淫水，我也反射作用下疯狂潮吹了。&lt;br&gt;我俩射出很多很多淫水，我心跳得很快，感觉虽和射精不同，但反而更舒畅，我俩射得对方全身都湿透，停下来时，我整个胴体都舒服得起满鸡皮疙瘩。
________________________________________
REVERSE 第三章&lt;br&gt;性爱过后，我整个人都放松了，当女人其实还很不错，为什么要赶着变回自己呢，是否应该先好好享受一番．．．我心想。&lt;br&gt;爱伦温柔地帮我更衣，穿了全新内衣裤和青春吊带裙的我望着镜子，不禁欣赏自己的美貌，只是还有很多瑕疵呢，既然蓝教授这身体给了我这等快感，我想自己应该好好报答『她』一番。付款后我还多买了对黑色丝袜、露趾高跟凉鞋，和最重要的．．．女性用剃刀。&lt;br&gt;我满心欢喜又急不及待地回自己宿舍打扮，早就忘了要找教授了。&lt;br&gt;在宿舍内，我又再洗澡，主要是把身上潮吹淫液洗净，然后顺便剃毛．．．但其实我还是真的很喜欢触摸自己的肉体呢！&lt;br&gt;冲洗干净后，我抹干身子来到镜前，到了这刻我还未习惯镜中裸露的大美人是自己，欣赏了片刻，我便举起手臂露出密毛满布的腋窝，真大煞风景！我先把泡沫涂满腋毛然后小心奕奕在剃，但奇怪的事情又再发生，我看见剃下来的腋毛怎么是金黄色的呢！！！&lt;br&gt;我抬头望向镜中，清洁看见我的头发逐渐变成金黄色，不到半分钟，我整头长发都全金了！过了片刻连眉毛都变成浅啡色。又发生甚么事呢！！！我感觉到皮肤这刻有轻微刺痛，举起手臂在阳光下看，怎么变成白人的肤色，但却还是亚洲人的嫩滑。我对这发色和肤色的配搭有熟悉的印象，便立即张大眼睛往镜上看我的瞳孔，果然是宝蓝色！！！！我怎么变了售货员爱伦了！！！&lt;br&gt;幸好我的担忧不完全正确，我呆呆的站着静待转变，但我的五官、发型、身材还是篮教授本人，只是我的种族变了白人．．．或者正确些说我变了个金发欧亚混血儿！&lt;br&gt;历经巨变的我这刻也不再怎么惊讶，心想这一切的改变应该和我跟爱伦有过性爱有关，看着看着现在的自己又有别的一番风味。&lt;br&gt;我接着下来继续把腋窝剃净，然后便剃脚毛，我以往无论在电影或相片里看到美女剃脚毛，性感地自摸小腿总会心中一振，兴奋起来。这刻看着镜中也没例外，下面有点痒痒的．．．我真的太色了！！这样下去我真的弄半天也没法完成吧～我想。&lt;br&gt;于是我迅速把优美的小腿剃净，这刻看看自己，终于是我心目中的美女模样了！穿上胸围底裤后我便换上了新买的黑色白花吊带裙，我又要再一次挑战自己的定力，因为我要穿我人生中第一对丝袜了！！&lt;br&gt;光是拆开包装时，看见封面上女生的黑丝美腿已令我心中骚痒，拿了出来后，我放在手中感受它的柔滑，我举起自己那条滑不溜手的美腿放进袜筒内，噢．．．这感觉！！&lt;br&gt;徐徐地拉起丝袜至小腿后又穿另一条腿，我这刻想如果有男生看到这刻的我肯定会喷鼻血！！我把整对丝袜穿好站起来把袜裤头拉至腰上，女人的腰真的诱人，曲线转角的位置刚好是袜裤的顶部，多好看。变成了自恋的我看着镜中的色相，糟糕～我有点湿了！&lt;br&gt;这刻我才发觉，自己穿丝袜和看女生丝袜美腿的感觉真不同！看着女生时总是觉得小腿又美，躲在黑丝下又神秘又性感。但自己穿时，没有了视觉享受，但被柔滑的黑丝包着下身，肉体上又有别的快感呢。我用两条大腿隔着丝袜轻轻磨擦，那声音．．．很色情呢，内裤中的阴唇很舒服呢！&lt;br&gt;我知道这是我心中的小色狼作祟，怎么说自己都是黑丝美腿迷，这刻可以有女外男内的双重快感又怎能抗拒呢。我用手抚摸了黑丝美腿好一会后，终于可以起来准备外出。看看钟，我这样耽误，已经过了两个小时，已经是正午一点。&lt;br&gt;我在宿舍内找到了自己汽车的后备匙，因原本那条应该还在我的肉身那里，没要紧，我开动自己的小丰田来到十分钟车程外的洛杉矶Downtown。停在华纳中心内，这刻午饭时候到处挤满了人，我在街上行了一会来到西餐厅门外，那里的人都在排队，我便来到接待处看看，这里总是那么多人，想着算了吧，便转身，那侍应却说：&lt;br&gt;「小姐，妳几多位？！」说话的是位年轻意大利裔男子。&lt;br&gt;「噢～没要紧，我只有一位，但你们满座了，对吗？！」我礼貌地说，不知怎么，穿成这样后连说话都斯文了。&lt;br&gt;那男子呆呆的望着我，又往我的小腿打量后说：「啊～祖安娜，原来是妳，对不起，妳今天打扮得很美，差点认不得妳呢？」&lt;br&gt;我打了个突，说：「．．．我不是．．．」但这刻男子已经拿起餐牌带领我入内，我也只好跟着，回头看看，后面的排队长龙，唯首的胖女子很不满地瞪着我，我隐约听到她和友人说：&lt;br&gt;「漂亮便不需要排队吗？！」&lt;br&gt;她身旁的男士色迷迷地望着我屁股，回答：「当然啦～这里是L.A.，难道妳不知吗？！算了罢！」&lt;br&gt;「你当然这么说．．．你看够了没有，贱格！」&lt;br&gt;男侍应带我来到内面的位置，是个窗旁的好位，放下餐牌后说：</content></item></essay>