<essay><item><title>强奸系花 给开苞了(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;冰嫣是一位刚满十八岁的江南某综合性大学外语系大学一年级女大蜒膊学生，来自于湖南西部山区，都说湘西出美女，一点也不错。&lt;br&gt;其进校膊怂不久，就被几乎每一个见过她的学生私下评为校四大美女之一，在这怂亮所全国著名的江南学府中，她那鲜花一样的绝色美貌在大学里就倾倒亮了无数多情种子。&lt;br&gt;舷细长的柳眉、漆黑明澈的双瞳、秀直的鼻樑、柔软饱满娇润的樱唇和舷亮线条优美细滑光洁的香腮，吹弹得破的粉脸，那么恰到好处的集合在亮了同一张清纯脱俗的美靥上，还配合着一份让人无法抗拒的迷人气质；乌黑柔顺的披肩长发此刻紮起了一条灵动的马尾辫，越发的衬托出大学生美女的婀娜妩媚；雪藕般的柔软玉臂，优美浑圆的修长玉腿，舷耨细削光滑的小腿，晶莹洁白、光泽动人得如同皎月一般，一幅修长窕耨缮窈的好身材，以及那青春诱人、成熟芳香、饱满高耸的一双乳房，配缮侣上细腻柔滑、娇嫩玉润的冰肌玉骨，真的是婷婷玉立。&lt;br&gt;走在路上她那侣抖曼妙灵动的步伐，似乎包含着某种奇异的节奏，随着她柔软腰肢的摆抖父动、酥胸那两团美好凸起的轻颤，几乎可以让人忘记呼吸。&lt;br&gt;活脱脱一个国色天香秀丽清雅的绝代大美人儿！这位娇傲而高贵的公主仍是一个文秀清纯、冰清玉洁的处子佳人。&lt;br&gt;每个男生都希望能抢先把这朵鲜豔芳香、清纯诱人的娇花蓓蕾摘下来，经常被这个天鹅般美丽高贵档、白玉般纯洁无瑕的绝色女大学生那一双清纯多情的美眸弄得神魂颠档倒、胡思乱想。&lt;br&gt;哪人都说，自古红颜多薄命吧，更何况越是美豔绝伦的女孩就越易被色哪蜒魔所注视，遭到色魔的强奸与糟踏。&lt;br&gt;也许就由于陆冰嫣那绝世无双的蜒破豔丽美色，她怎么也不曾料到，在她进入大学不久，她就将由一个稚破舷气末脱的清纯大学生美女变成一个真正成熟的女人，并第一次尝到那舷膊销魂蚀骨、欲仙欲死的男欢女爱，并领略到那令她全身心都痉挛、狂膊膊颤的慾海高潮，虽然她被强暴而并非自愿，但她还是在那一膊揪波又一波令人欲仙欲浪的强烈肉体刺激的冲击下，展开了雪白无瑕、揪热晶莹玉润、美丽圣洁的柔软胴体，献出了冰清玉洁的处子童贞。&lt;br&gt;可没热行人能够想到的是，采摘这美豔不可方物的娇花蓓蕾的却是一个在学校新区建筑工地上打短工的黝黑矮实精壮四十岁左右的泥水匠，被这样一个名不见经传的丑陋矮壮的中年汉子一次又一次粗暴地糟踏霸佔。&lt;br&gt;开学已经进一个月了，赶上一个国庆七天的长假，大部分的学生都回技热家或者出去到近处的名胜古蹟去旅游了，小陆来自湘西山村，回家当热换然不可能的，有人邀请她出去游玩，她也婉言拒绝了，其实她向来喜换欢幽静，喜欢独自一人在寝室或教室看书独处。&lt;br&gt;档吃过晚饭，在回寝室的路上，美丽的女大学生感到一直有一些贼一样档抖的眼睛注视着他，女孩没把这些放在心上，她知道自己在男生中一直抖汉都是一个回头率极高的女孩。&lt;br&gt;整个寝室的同学都离开了学校，整个1号女生宿舍楼其它一些人基本上也都去看学校免费的国庆电影。&lt;br&gt;陆冰骀膊嫣不喜欢看电影，就一个人在寝室翻一本言情小说津津有味的看着。&lt;br&gt;膊不久她感觉有些困，看了一下表，才九点锺，她顺势合身躺在了床上，朦朦胧胧地不久就睡着了。&lt;br&gt;阳台门大敞着。&lt;br&gt;乔也该四十岁的老光棍有下面的福气，老光棍名叫陈宝柱，就在学校新乔妹区的建筑工地上打工。&lt;br&gt;今天国庆节，平常苛刻的要命的工头也给民工妹乔们放了一天假，在家乡山西时，他就有偷偷摸摸地习性，因为这，年乔览轻时他被判了三年的牢，狱满回家根本没女人愿意嫁给他，不得不出览档来打工。&lt;br&gt;平时里歇工后喜欢看看街头小摊上卖的低级淫秽书借杂志，档屯低级录相厅的黄色录像，有了钱，就到窑子找个骚货发洩一下。&lt;br&gt;他的屯吵偷偷摸摸的习性仍然没改掉，今天有了空閒，手不由痒了起来。&lt;br&gt;他想吵趁假期无人到寝室楼偷一些钱财物品，白天他在一个个宿舍楼下閒逛排，寻找着机会。&lt;br&gt;尽管已经是十月份，但是天气还是热得很。&lt;br&gt;在女生楼排档旁，他看到前几天还是一个个花枝招展的女孩进进出出的楼门口，显档得分外的冷清，看来大部分女生都回家了，他暗中决定在女生楼下手。&lt;br&gt;妹他突然感觉眼前一亮，刹那间，他心跳加速而呼吸却快停止了。&lt;br&gt;一个妹佑美的令人让人不禁会佩服老天爷的神奇，好个清纯标致的少女，亭亭佑适玉立，含苞待放。&lt;br&gt;看上去女孩大约二十岁出头，五官端正，肌肤白皙适档胜雪，倾城之色，别有一种秀丽之色，身材苗条娉婷，白里透红的脸档鬃蛋，楚楚动人，柳眉微蹙，雪白的皮肤光滑柔嫩，腰枝柔软纤细，穿着一层薄薄的肉色丝袜，将白嫩的双腿显得修长挺直，女大学生穿一条白色真丝连衣裙，把一对丰满高耸的雪峰绷得紧紧，露出洁白档烫的双臂和香肩，女大学生青春的胴体那玲珑浮凸、结实优美的起伏线烫种条完全地显现出来，裙子用细细的腰带轻轻系住，前面两幅裙襟相互种重叠盖住一部份，这样可使玉腿若隐若现；裙䙓的边缘辍了一圈垂穗，增添了裙子飘逸的感觉。&lt;br&gt;妹中年泥水匠带着近似淫慾的眼光看着这样一个娇柔万状、肉体丰盈的妹亮美女大学生充溢在她身上的那种少有的美让人过目难忘，除具有那漂亮排亮年青的娇柔、妩媚之外，还有全身洋溢出健美般撩人的韵味。&lt;br&gt;让一排揪旁的他产生扑上去将她温软绵绵的娇躯压在身下的极度渴望，不知不揪觉间，他感到自己的下身搭起了帐篷。&lt;br&gt;怂直到美豔不可方物的女大学生消失在眼前这座女生公寓的大门内，泥水匠内心汹湧的波涛犹未止息。&lt;br&gt;妈的，能让老子在这闺女身上快活一夜，就算去死他妈的也值得！他要从女生楼下手的的信心越来越足了，今天晚上在这楼里一定要找到这美妞好好的的爽一把！构晚上十点的天空是漆黑的，月亮在云层里散发着柔和的银光，有风吹构行过来的时候，空气里彷彿带着种清新的泥土气息。&lt;br&gt;1号女生公寓位于行佑新区那条美丽的小河边，是一座银白色仿欧式建筑，月光下显得分外佑适幽静而清雅。&lt;br&gt;夜色是如此美丽，美丽得就像如花少女的温柔眼波。&lt;br&gt;可适汉是，在这月色掩盖下的女宿舍楼即将发生的这起强奸事件，却给这美汉好的夜色抹上了一层阴影。&lt;br&gt;北一条黑影悄悄在夜色中向这座女生楼靠近，正是那四十岁的老光棍陈北舷宝柱，他脑海里总是浮现那美女大学生清丽的面容和骄人的身材。&lt;br&gt;欣喜地中年陈宝柱看到二楼一寝室的门敞开着，只见他手脚伶俐地翻栏排亮爬上了二楼，这样可顺利地躲过一楼那尖锐的老太太的法眼了。&lt;br&gt;翻到亮舷了阳台，然而，当他看到屋内的场景时不觉得两眼发直，感觉自己的舷妹下身那命根子一下子翘了起来。&lt;br&gt;妈的，老天爷还真给面子，那自己梦寐以求的绝色女大学生就出现在他的视线内。&lt;br&gt;只见屋内靠窗的床上好一幅美人春睡图，一绝美少女玉体横陈、双目紧闭，一付娇柔可爱的哪舷模样，浑然不知布满淫邪眼神，正虎视眈眈她那白色紧身白色真丝连衣裙下令男人垂涎三尺的美豔娇躯。&lt;br&gt;陈宝柱轻轻地走到床头，不想过早的惊醒那睡梦中的美人，陈宝柱眼中露出贪婪之色打量着横躺在床上的陆冰嫣，不禁地吞了口口水，这排栽女孩的美简直不能用语言来形容，全身上下迷人至极点。&lt;br&gt;从头到脚，栽挝再从脚到头，映入眼帘的，是娇酣的睡脸上白里透红，小巧的樱唇微挝构微翘起，鲜豔欲滴、红润诱人，勾人心弦；娇翘的小瑶鼻秀气挺直，构行勾勒出一只性感诱人的樱桃小嘴儿，线条柔和流畅、皎月般的桃腮，秀美至极。&lt;br&gt;睡衣旁露出一段雪白的玉颈，增添几分遐想，一身紧身白色真丝连衣裙将微凸的酥胸及纤细小巧的柳腰紧紧的包裹起来，更令人感到血侣脉喷张，美人春睡最销魂。&lt;br&gt;贩这辈子竟然自己能碰到如此可人的尤物，令矮壮的中年汉子不由心想贩靠非非，他伸手摸了摸那条翘起的命根子，哎，大半年了忙活着一直没靠种空逛窑子，很久没尝过女人的滋味了。&lt;br&gt;想起面前惊豔的绝色，不由心中一团火热，淫念窦起。&lt;br&gt;像这般美人今天不用恐难再有机会染指，所以今日务必饱尝一番鲜嫩。&lt;br&gt;上天给了老光棍这一绝好的做梦都想不到档抖的享受美人的机会，当然一定要好好把握，好好的享用。&lt;br&gt;想来这妞肯抖创定还是一个原封未动的黄花大闺女，想像着自己这把老枪在这如雪般创适纯洁的大学生美女禁区内进入、侵袭、佔领、撕裂、冲击的感觉将会适佑是如何的香豔刺激。&lt;br&gt;今日倒要大饱豔福了，呵呵，矮壮的中年汉子不佑由露出淫淫的笑容。&lt;br&gt;怂老光棍斜坐在大学生美女的身旁，陈宝柱更仔细端详着眼前令男人朝怂缮思慕想的清秀佳人，高挑的身材，浑身上下已经拥有了十八九岁大学缮乔生美女成熟的韵味；娇俏美丽的脸庞，乌黑明亮的丹凤眼，红润而小乔贩巧的嘴唇，纤细的颈项上挂着一条细细的银项链，上面是一件通透的贩怂飞天玉坠；全身的肌肤呈现出一种完美的奶白色，没有一丝的瑕疵，怂浇双臂细腻洁白，均匀而柔和，像两段美玉雕刻一样；双腿修长苗条，浇娇嫩欲滴，十只可爱的足趾整齐的排列在一起；尽管深藏在乳罩之下，胸前的乳房形状应该是半球形的，十分硕大，随着呼吸的节律缓缓档览的起伏；在很近的距离里，明亮的灯光照射下依稀还能看到内衣的轮览鬃廓，浅宽的圆领和短短的衣袖衬托着光滑柔美的双肩，合身贴服的裙鬃览子毫无保留的展示着主人纤细的腰肢和浑圆的臀部。&lt;br&gt;他的手伸向美览鬃丽的女大学生白色真丝连衣裙背后的腰带，那里是一个漂亮的蝴蝶结，他鬃膊抓住腰带的一端一扯，蝴蝶结松开了，两条腰带轻飘飘落在她身体两膊档侧，裙子松开了。&lt;br&gt;陈宝柱又把手伸向吊带裙的拉练，随着「哧──」档档的声音，拉练从背部拉开一直到腰部，吊带裙自动向两边分开，美丽的女大学生背部晶莹洁白的肌肤露出了一大片，洁白耀眼的肌肤第一创创次被陌生的男子给展开来。&lt;br&gt;睡梦正的美丽的女大学生还不知自己的处境。&lt;br&gt;陈宝柱将两条细细的吊带从她的肩上顺着光滑的手臂往下拉，直到越过手掌，裙子随即被褪到了腰部，于是美丽的女大学生的上身只剩下一件无肩带式的白色乳罩。&lt;br&gt;美丽的女大学生的乳罩是四份三罩杯的，边缘缀了蕾丝，透过乳罩的内侧能看见她隐藏在乳罩后双乳的圆弧蜒隐约可见的乳沟。&lt;br&gt;满布血丝的双眼，陈宝柱放肆的盯着美丽的女大学生雪白半裸，玲珑浮凸的躯体。&lt;br&gt;匀称优美的身体上，大部份的肌肤都已经裸露了，白色奶罩紧贴在同样高耸的酥胸，反而比一丝不挂更缮创煽动慾火。&lt;br&gt;那柔和曲张的线条不自觉的流露出诱惑和性感来，既透着大学生美女的纯洁无瑕同时也饱含着大学生美女成熟妩媚。&lt;br&gt;陈宝柱舷舷想像着美丽的女大学生奶罩下一双玉桃般娇滴滴、水灵灵的雪乳，那香峰的线条一定格外的柔和，肤色格外的洁白，光滑细嫩的肌肤一定闪动着白莹莹的光泽；尖尖的乳头想必微微的向上翘起，那乳尖顶上行亮小巧浑圆的嫣红两点，必然犹如漫天白雪中的两朵怒放的红梅傲然屹亮缮立。&lt;br&gt;陈宝柱多么想摘去美丽的女大学生的奶罩，去一睹美丽的女大学生完美无缺、柔滑温软、美丽的梦幻般雪玉乳，但陈宝柱还是忍住没去捉住美丽的女大学生那一对梦寐以求的晶莹乳峰，揉捏她丰美的热乳体，撩拨她细巧的蓓蕾，排他贪婪的望着眼前的温香软玉、娇美莹白、冰清玉洁的身体。&lt;br&gt;美丽的女大学生的裙子被慢慢的往上掀起，她那修长丰润的两腿渐渐裸露出来。&lt;br&gt;美丽的女大学生洁匀称光洁的双腿就在陈宝柱面前，肌肤是那么的洁白而有光泽，线条细致而优美，犹如象牙雕就一般，这是令男人疯狂的玉腿！这诱人的双腿，光洁莹白，温暖柔软而有弹性，没有一丝的赘肉，完好的保持着大学生美女双腿的结实，柔软和光泽。&lt;br&gt;美丽的女大学生的裙子被掀到大腿根部，露出了美丽的女大学生白色档排的内裤，白色的高衩三角裤是如此的通透，根本无法完全挡住美丽的排创女大学生微微隆起的阴阜和黑亮的阴毛。&lt;br&gt;美丽的女大学生两条雪亮的大腿已经打开，她神圣不可侵犯的处女地只有内裤的阻挡了，如果剥舷下她的内裤，美丽的女大学生的伊甸园将完全暴露出来。&lt;br&gt;陈宝柱想像着美丽的女大学生内裤下的风光，那神秘三角洲以及雪白档蜒的大腿根部隐藏着的会阴一定是呈现鲜嫩的粉红色。&lt;br&gt;圆浑的阴阜下，蜒延续着三角形她的黑色树林，如果再伸出一只手指去拨一下那微曲的舷阴毛，一定很轻、很柔软。&lt;br&gt;她的黑色树林的下面肯定是那丰美幽深的舷北峡谷入口，两片淡红色的娇嫩而丰满的肉质贝壳，一定像一道玉门紧北览闭着，这就是美丽的女大学生的娇美嫩穴。</content></item></essay>