<essay><item><title>逆转男女(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「随便坐，我叫占士，这是我的名片，以后来吃饭前先打给我，我留个最好的位置给你呢！」这个侍应笑容殷勤，近距离看是个美男子呢，我心想你这倒是没用的，我不喜欢男生的！&lt;br&gt;「谢谢～但我要跟你说，我不是祖安娜呢．．．」&lt;br&gt;「不是吗？！没可能．．．」&lt;br&gt;「真的不是．．．我叫美姬～你认错人了～」我解释说着。&lt;br&gt;「那．．．美姬，你记着要打给我吧．．．现在请妳稍等，侍应很快会来替妳点菜．．．唔．．．美姬～很动听的名字啊～」&lt;br&gt;天呀～原来那是搭讪的说辞！这倒是我第一次以女性角度听到呢～真土呢～但我还得礼貌地笑说：&lt;br&gt;「多谢占士～」他离开前再次打量我的美腿，还向我单了眼，我心中有丝毫反胃的感觉。&lt;br&gt;吃到一半时，我望向繁忙的街道在想，吃过午饭后真的要开始找蓝教授了，这副身材虽然美好，但是想到要真的当女生和男子一起，我是怎也接受不到呢！&lt;br&gt;结帐时，女侍应说有人已经给我付款了，吓了我一跳，我问她是谁请我吃午饭，这时一名中年金发男人来到餐桌，轻轻拉出椅子坐下，说：&lt;br&gt;「不介意我坐下吧？！」这人大约四十来岁，身穿黑色幼条子西装，金色领带连同色袋巾，一看便知是某集团高层。&lt;br&gt;「哦～当然不介意，谢谢你呢～但我不认识你．．．」&lt;br&gt;「妳好美姬，我叫史超域，是G&S的行政总裁～」那人递了他厚厚的名片给我。&lt;br&gt;「你怎么知道我的名字？！」我说。&lt;br&gt;「哈哈～那还不易～占士告诉我的，妳要知，这里虽然是L.A.，像妳这样貌的大美人不多．．．」&lt;br&gt;哦．．．原来又是为着这个肉体而来的，想不到当美女还真的很忙呢！&lt;br&gt;我说：「嘻嘻～谢谢史超域～好了～再见．．．」说着我便起来，但裙脚卡住了椅边，意外地露出大腿和些微深黑色的袜头。我立即把裙按下，但史超域已经望着那里淫笑着。&lt;br&gt;「美姬．．．不用那么急，我有个建议，妳愿意听吗？！」&lt;br&gt;我深深了解那建议必定是和我要脱光衣服有关，便摇头说：「．．．不用了，再一次谢谢你的午餐．．．」&lt;br&gt;「月入八千，来当我的秘书好吗？！」史超域说。&lt;br&gt;我没理会便离开进入了洗手间，心想八千美圆当秘书真的很吸引，但想到光棍佬教女『便宜莫贪』，也只好放弃吧！突然我觉得不适，轻轻依着厕格，眼前一黑，晕倒了。没片刻我又醒来了，发觉周身酸痛，可能是晕眩时摔倒吧！&lt;br&gt;回车的途中我不断想着年薪十万真得很难得，但现在的我真的没可能接受呢！！&lt;br&gt;我接着便开车回到校园，停在实验室前，我看着倒后镜的我，想到现在我的外貌跟蓝教授又不同了，若给人碰见会不会有麻烦呢～但回想我也没别的方法，也顾不了那么多便直接从正门而入。&lt;br&gt;果然日间这里是颇多人的，在蓝教授的办公室外早已堆满人，想来肯定是她决席有关。看来这刻先还不可以进办公室，便也在外面假装等候。这刻又看见那老教授，他看过来我这边，彷彿认得出我，但看了两眼便觉得没可能是我．．．我四处看看，试图找出困在我肉身内的蓝教授，但却没发现，反而看见霍蔼儿！&lt;br&gt;我便悄悄地来到她身边用英语问她：&lt;br&gt;「妳是爱莉〔蔼儿的洋名）吗？」我问。&lt;br&gt;「对．．．妳是．．．」她问。&lt;br&gt;「我是米高〔我的洋名〕的朋友？！妳今天有见过他吗？！」她望着我的轮廓，眉头一皱，说：&lt;br&gt;「妳．．．很面善．．．我识得妳吗？！」&lt;br&gt;「可能是以前碰见过我和米高吧？！妳有见过他吗？！」&lt;br&gt;「没有呢？！他今天没来上课，幸好蓝教授也没出现．．．」她说话时，我忍不住细心欣赏她今天的装扮。这天她穿了件黄色小背心和牛仔短裙，娇小玲珑的她从我这角度看，她那双乳房不合比例，真的又大又圆。&lt;br&gt;我呆着地欣赏，换转是平日的我她一定会遮掩，但这刻我变了个大美人，她反而更挺胸，要示威似的。&lt;br&gt;我突然想到自己忽略了最简单的方法，便拿出蓝教授的手提电话，快速致电自己的号码，怎料突然传来我自己的电话铃声．．．糟糕．．．是来自办公室内，看来蓝教授起来时匆忙离去没发现我的电话，肯定是我晕倒时从我裤中跌出，掉在沙发底下吧。&lt;br&gt;这时，那老教授定必觉得我和蓝教授很像，便在人群中尝试过来找我，我见势色不对，便立即从正门离开．蔼儿看见我走得神色慌张，也出来看看究竟，老教授见这刻我已经上了车也转回头了。但相反，蔼儿发现我在开『铁男』的汽车，便跑过来，拦在车前，问：&lt;br&gt;「怎么妳开了铁男的车子？！妳刚才说妳是谁？！」
我停了车，让她来到窗前，我说：&lt;br&gt;「我没说我是谁．．．这．．．车子是他借给我的．．．我找他就是．．．想还车子给他了～」&lt;br&gt;蔼儿半信半疑，便再问：「那妳的名字是什么？！」&lt;br&gt;我一时反应快，说了：「我叫美姬．．．」&lt;br&gt;「啊！！！！！对了．．．妳是教授．．．怎么妳的头发、肤色和眼睛变成这样？？！」&lt;br&gt;「我．．．我．．．唉～妳先上车吧！」蔼儿以为我是蓝教授也放心上了车。在途中我把整个故事说给她听，当然是除了和爱伦性交那段以外，她听了后没作声，然后说：&lt;br&gt;「没可能！！！」她说。&lt;br&gt;于是我只好用纯正的广东话说：&lt;br&gt;「蓝教授喺美国大嘅，佢识唔识得讲广东话？」蔼儿看着眼前这个洋妞虽然像得很像蓝教授，但竟然能操流利广东话，也开始相信我的故事。&lt;br&gt;于是蔼儿也用回我们的母语说：「哪．．．我们甚么时候相识？！」&lt;br&gt;「我们自中学八年班开始已认识，第一次见面是数学堂，妳那天穿的是件花恤衫和浅蓝色牛仔裤，我们曾经是很好的朋友，几乎每天都见面，后来妳和Ivan拍拖，他不喜欢妳和别的男生来往，我们便很少见面，差不多绝了交．．．满意吗？！」我滔滔不绝的说。&lt;br&gt;蔼儿本来只是想试探我说的是否属实，但听到我如何概述我俩的关系竟然眼湿湿地说：「真的吗？！你真的是这样想吗？！」&lt;br&gt;「吓？！甚么？妳干吗哭起来？！」我边开车便紧张地安慰她说。&lt;br&gt;「我们以前是最好的朋友，后来是你不在找我了，怎可说是我和你绝交呢？！是你不喜欢看见我和别的男．．．」说到这里蔼儿心知这话题会伸延到那里，便没再说下去。我也不想开这个话题，便说：&lt;br&gt;「蔼儿．．．对不起了，但那些事可否先不说呢？妳看看我是否有更大的问题要解决呢！」说着我用手抓了自己巨型的乳房一下，说：「我变了个女人呢？！！！」&lt;br&gt;这样反而逗她笑了：「哈哈哈．．．对对对．．．别怕，我们只要找出真的『蓝教授』，她肯定有方法还原的．．．」&lt;br&gt;说着说着，我们到了我的宿舍前，入内后我才发觉，这次倒是蔼儿第一次来呢？！
「你这里都还算整洁呢，真的差不到呢？！」蔼儿说。&lt;br&gt;「我从前也邀请过妳来这里啦，只是妳担心我把妳吃掉吧！！」我说笑道。&lt;br&gt;「对嘛，以往当然惊，但这刻的你，已完全没有威胁了！！！哈哈哈．．．对了．．你怎么这么好，能独个儿住一个室呢？！」蔼儿问。&lt;br&gt;「这是我用电脑做的伟大工程，我入学前入侵了系统，把这里先加了一个假室友，后来在利用系统把自编到这里来。从来没有人查过，管理员每次问我都说室友回了家乡度假！！！」&lt;br&gt;我冲了些咖啡两人喝，谈天说地渐渐也忘记了自己的处境，直至我顺其自然地把左脚跷在右脚上，轻抚自己大腿上的丝袜时，蔼儿才说：&lt;br&gt;「你也很懂得享受吧，看来你也不急于变回自己吧，你这大色鬼．．．」&lt;br&gt;「哈哈哈～我性感吗？！」说着我跷着脚，弯弯身挺起胸，再拨弄金黄色的长发。&lt;br&gt;「哈哈哈～真的不错．．．你这个身材比我美多啦！！！」说着便扑过来我身上，抓痒我双乳，我忍不住大叫，要她停止，但她不依，我便用力搂住她，俩人滚到地毡上。她躺在我的身上，我们面贴面，四胸对压，我自然地拥着她的腰，她被『这样』的我搂住，一点都没反抗。&lt;br&gt;蔼儿的体香流入我鼻，我顺势从裙下抚摸，第一次触及梦中情人的内裤，我心跳加速，面上通红，下唇早已湿了。蔼儿用双手抚摸着我的面颊，往我嘴上轻轻一吻，然后说：「不．可．以。」之后便笑着起来，还伸手拉我坐好，拖着我的手说：&lt;br&gt;「铁男，不用怕．．．我助你找蓝教授，一定要把你医好！」&lt;br&gt;我感觉很温暖，但慾火还未完全熄灭，便往她大腿上一吻，她也由得我，这角度能看到她牛仔短裙中的内裤呢，吻过后，我跳起来逃走时说：「内裤是黑色的！！！！」蔼儿听后便拿起软垫追着我打。
________________________________________
REVERSE 第四章&lt;br&gt;我和蔼儿在宿舍内待到傍晚时，她说我很多女生的东西都不懂，早上那些和男子答讪是很危险的，又说我现在女儿身，又是个三十多岁的成熟女人，独自留在男生为主的宿舍内总不方便，便要我搬回她家暂住。我只有身上穿的女服，所以也没执拾甚么行李离开了。&lt;br&gt;开车来到洛杉矶北部的住宅区，蔼儿和父母及大哥同住，来到屋前，她的妈妈已经在门外等候。蔼儿对家人说我是刚搬来USC的助教，是她好友的小姨，因未找到地方住便暂居她家。&lt;br&gt;刚好是晚饭时候，大哥不在家，父亲看见我的模样时也吓了一跳，面红红的总是回避我目光。在餐桌吃饭时，她妈妈终于忍不住问：&lt;br&gt;「美姬，怎么妳的广东话说得这么好，比很多香港人发音还要准呢！闭起眼来听还以为妳是中国人呢？！」蔼儿父亲也不断点头。&lt;br&gt;「对了，我的爸爸是传道人，在香港数十年了，我也是在香港长大的呢，我的英语反而有口音呢～哈哈哈哈」&lt;br&gt;「阿．．．美姬小姐．．．妳别客气，吃多点东西．．．就当是自己家一样吧，不要客气．．．逗留多久也可以呀．．．」爸爸面红红地说。&lt;br&gt;「阿爸呀～你说什么呀～干吗色迷迷地望着人，把美姬吓坏了～」蔼儿说。&lt;br&gt;「蔼儿别乱说！」妈妈说着打了蔼儿一下，爸爸面上更是通红：「我．．．哪有．．．唉～～～」&lt;br&gt;晚饭过后，我们在客厅中看电视，爸爸避嫌便坐得很远，只能躲在饭厅那边。不一会，读电子工程四年级的大哥『达安』回来了，吃过晚饭后也来看电视。我和蔼儿坐在长沙发，他坐在我们前右方的单人沙发上。几句介绍说话后，我发现他一直望着我的双脚，我依稀记得以往蔼儿的哥哥对我态度总是很差，中学时还试过和我大打出手，他总是觉得我打他妹妹主意。&lt;br&gt;想到这些，我便决定玩弄一下他。色迷迷地望了我很久，他主动地叫我喝啤酒，我婉拒了后他便独个儿在喝。我在眼角看到他又望着我黑丝的大腿，便特意性感地把脚跷起来，这样能把小腿曲线尽现，在黑色丝袜中，肉色有层次地展现，达安立时『括』了一声，喘了口啤酒。&lt;br&gt;我心中欢喜，俏皮地和蔼儿聊天，期间又把脚转换掉叠，他又喘了一口，我心想：看我怎样玩弄你这淫虫！&lt;br&gt;过了一会，父母早已回到睡房剩下我们三人，达安住在地库，那里也有电视，但他迟迟不下去，总是舍不得离开。不一会蔼儿起来说要先洗澡，我们便约好在房中见。只剩下我俩时，达安早已喝得面红红，他的心跳声响得我也彷彿可以听到。这时，我把双脚平放在地，他的目光亦紧随，我微微坐侧，让双膝直向他的方向。&lt;br&gt;我虽然把双脚合好，这样他还隐约能看见大腿丝袜的黑色直入裙下，若隐若现。他早已呆呆地瞪着，我等待他再喝啤酒时，我把大腿一张，让底裤春色尽现，达安一看立即把整口啤酒喷出，射满地毡，还有很多啤酒喘下，令他满嘴满鼻都湿透，不断咳嗽。&lt;br&gt;我这才起来，缓缓行至他身边，轻声说：「小色魔，不要再偷看老娘的裙底．．．否则．．．」我立即用双指做出铰剪的手势：「剪了你！哈哈哈哈．．．」&lt;br&gt;达安还是不断咳嗽，我离开前，再说：「留待今晚打手枪时再想吧，现实中你是尝不到这肉体呢！！」说着我差着腰回头扭了两下屁股，却只听到他咳嗽得更加厉害。&lt;br&gt;我真的累透了，洗过澡后换上蔼儿的睡袍后便在她床上睡着了。能和梦中情人同床是我梦寐以求的，但可能我真的是太倦了，所以我俩平平静静地同睡了。&lt;br&gt;醒来吃过早点，我俩想着是星期六，那个『自己』也应该不会到校园那处，我们都想不通到底蓝教授会去了哪里呢？閒着又没头绪，蔼儿便带我到附近的商场购物。来到了时装店，她硬着要我试衫，可能是我的身型高大，适合美式的尺码，有些平时蔼儿穿不下的都找我试身，我活像是她的芭比玩具！&lt;br&gt;她选了件火红色的连身紧裙，我穿下后步出更衣室，整个店内的员工和顾客都呆了，我回身看看镜子才发现我的身段玲珑浮突，仔细看皮肤又比昨天紧了更滑了，像初生婴儿般。连蔼儿都忍不住要抚摸，她轻轻在我手臂上细抚，并说：</content></item></essay>