<essay><item><title>女家教–超经典之作(4)</title><author>床上伴侣</author><content>　　「怎?可以…啊……太过分了！放开我！」我挣紮着，这两个小子显然早
有预谋，但是和学生乱搞已经很丢脸了，怎?可以连同学都带来。&lt;br&gt;　　「漂亮老师，对不起啦，刚才在车上看妳实在太性感了，现在让我好好伺
候妳，给妳补偿好不好？」阿广开口道歉，但还是继续抽送。&lt;br&gt;　　「啊……骗鬼…啊…啊……不行…啊啊……讨厌…啊……」我虽然还是没
答应，但在他激烈抽送下，早就被干的无力反抗。&lt;br&gt;　　「老师，妳就答应嘛，好不好？妳真舍得阿广拔出来吗？等一下我们再向
妳赔罪嘛。」小志在旁边帮腔。&lt;br&gt;　　「啊……你们…好可恶…啊……插…都插了…啊啊……赔罪…有什?用…
啊……啊……」&lt;br&gt;　　我反抗无效，心里也明白，今天是逃不掉了。我从未嚐过３Ｐ的滋味，心
里实在有点害怕。但另一方面，小志说的也没错，我真的舍不得在这个时候喊
停。他们见我一付欲拒还迎的骚样，屁股还不自主的摆动，在迎合阿广的鸡巴
，白癡也知道我已经软化了。于是阿广紧紧抓着我的腰，先将鸡巴用力一抽，
留个龟头在洞口，再狠狠地一插，直抵花心，强烈快感直冲脑门，让我差点昏
死过去。如此连续几下后，瞬间加快速度，在我湿润的阴道疯狂进出。一转眼
又插了六、七百下，干的我淫声浪语，纷纷出笼。&lt;br&gt;　　「啊…啊……好爽…啊……太厉害…啊…啊……爽…啊……舒服…啊……
慢…慢一点…啊……爽死…啊啊……啊…啊……」&lt;br&gt;　　我这时才了解，?什?阿广的鸡巴没有小志大，却如此被小志推崇，原来
他的腰力十分惊人，插起穴来像是个电动打桩机一样，脸不红气不喘就连插几
百下，速度丝毫不会变慢。更可怕的是他有异乎常人的持久力，前前后后他已
干了快两千下了，却丝毫没有洩精的迹象。而且他不只持久，也懂得利用技巧
，如何让鸡巴插的最深，如何以各种角度去让女人获得最大快感。&lt;br&gt;　　「啊…啊……好…好舒服…啊…啊……要死了…好会干…啊……好爽…不
要停…啊……干我…啊……爽…啊……到…到了…啊……要…要洩…洩…啊…
啊……会…会死…啊……救…救命…啊…啊…啊……」&lt;br&gt;　　阿广像机关枪一般，小腹撞的我浑圆细嫩的屁股「啪啪」作响，柔软的奶
子随着抽送前后激烈摇晃，我不知流了多少淫水，只依稀听见每一下抽送，都
会发出「噗嗤噗嗤」的水声，没多久，我的阴精再次狂洩而出。&lt;br&gt;　　「嘿嘿，阿广你退步了，干了半个小时才让老师高潮。再努力，看能不能
破纪录连干９０分锺？」小志在旁边说。我的妈啊！９０分锺！那小穴岂不要
被插坏了！&lt;br&gt;　　「老师刚刚才洩了那?多，这次高潮当然会比较慢，再来就不一样了，你
看着。」阿广一边回答，一边将我转成侧卧，?起我一条腿，不让我有喘息的
机会，继续挺腰插我的嫩屄，速度快的惊人。我才从高潮顶端稍微下来，又被
一波波强烈的快感推向高峰。&lt;br&gt;　　「好…好棒…好爽…啊……太会干…啊……爽死了…啊……天啊…啊……
又…又来了…啊…又…洩…舒服…爽…啊…啊……出…出来了…啊…啊……」&lt;br&gt;　　真的被阿广说中，短短时间内，我又再度高潮了。高潮后的我，满脸红潮
，媚眼如丝，小嘴微张，雪白的胸部上下起伏着，阿广接着举起我两腿，一面
亲吻我的脚指缝，一面徐徐的抽送着我的小穴。&lt;br&gt;　　「啊…啊……好厉害…啊…舒服…啊……阿广…哥哥…啊……爽…啊……
啊……」我浪叫着。&lt;br&gt;　　阿广的技巧真的很高明，他看出我在连续两次高潮后，已经接近虚脱，不
适宜再干的太猛烈，因此以较温和的方式，轻重交替的插我（大概就是所谓的
「九浅一深」吧）。如此不至于让我负荷过重，可以喘口气，又可以使我保持
兴奋状态，来迎接他下一波猛攻。果不其然，在插了七、八分锺后，他先将我
双腿胯到他肩上，随后他慢慢倒向我，把我双腿越撑越开，并逐渐加速抽送。
到最后，我双腿已几乎贴到我的肩膀，屁股也被撑起，阴部朝上迎合他俯冲而
下的鸡巴，让他每一下都直接命中花心，顿时被干的死去活来，溃不成军。&lt;br&gt;　　「啊…啊……要死了…升天了…好会干…啊……爽…爽死…啊……广…大
鸡巴…哥哥…啊……爱爱…爱死了…啊……要洩…啊……受…受不了…姊姊喜
欢…啊…啊啊……干…干一辈子…啊啊……不行了…干死妹妹…啊……插…插
到底了…要死了…啊……」&lt;br&gt;　　我已经被干的胡言乱语了，一会儿姊姊，一会儿妹妹，发狂似的浪叫。不
知道插了多久，少说也有两千下吧，在这期间我又高潮了两次，而总算阿广也
要洩了。他猛然拔出鸡巴，对准我的俏脸，第一道浓精?时喷出，直接射进我
嘴里，接下来的精液则遍布我的脸庞，嘴唇和鼻头上。&lt;br&gt;　　「七十分锺，厉害厉害！哇，你干得老师连屄都合不起来了。」小志趴下
来看着我的阴部，羞的我连忙合起双腿，骂他：「讨厌！」，心里却惊讶着：
「七十分锺！而且几乎没停顿，以前最久的经验不过二、三十分锺，难怪我会
洩那?多次。」&lt;br&gt;　　阿广先拿了面纸擦干净我脸上的精液，接着说：「这次只算表现正常，下
次再多十五分锺应该不成问题。」，听的我一愣一愣的，真不知道我是幸运还
是不幸？这两个男孩，一个大，一个久，相信绝大部分的女孩子都会希望她们
的伴侣能有其中任何一项能力。而我居然两个都能遇到，但惨的是要同时应付
他们，一股不安的心情油然而生。&lt;br&gt;　　我高中班上有个花癡，性关系十分随便，常常和一堆男生乱搞，每次见到
她双腿开开的，很不自然的走路，就知道她前一天又做了什?了。如果今天我
也是这样走出去，那我不如死了算了。&lt;br&gt;　　他们俩当然不知道我在想什?，笑嘻嘻的把我拉到莲蓬头边，合力帮我清
洗身体。说是说帮我洗澡，其实是吃我豆腐。尤其是小志，从头到尾不是洗我
的奶子，就是洗我的下体，弄得我东躲西闪，狼狈不堪。好不容易三人都洗完
了，我想穿回衣服，却发现早就不知道被小志藏到那里去了，只好赤身裸体的
和他们一起回到客厅。小志先拿出几罐啤酒和乌龙茶来，接着打开录影机，不
出我所料，又是日本Ａ片。&lt;br&gt;　　他们两人一边喝饮料，一边对片中女优评头论足，看的津津有味。而这一
片是我看过人数最多的群交，大概有十几个男女演员，小小的萤光幕里肉体横
陈，淫叫声此起彼落，看的我眼花撩乱，脸红耳赤，不知不觉身体又热起来了
。我看看身边的两个人还在聚精会神看着影片，不禁感到很懊恼，怎?说我也
算是个尤物，但他们居然对片中的那些浪货比对眼前的我有兴趣，心里越想越
不是滋味，但我又不习惯主动，只好把眼睛转回萤光幕，片中那个最漂亮的女
优正被一个男人激烈的干着，还轮流替两个男人吹喇叭，看着她忘情的浪叫，
一脸陶醉的表情，我不知不觉又流出淫水了。&lt;br&gt;　　突然，阿广的手摸到我下体，得意的对小志说：「看吧，女孩子对Ａ片也
会有反应的，我没说错吧，老师已经那?湿了。」&lt;br&gt;　　可恶，原来他们故意在吊我胃口，拿我做实验。我故作生气去捶了阿广一
下，就立刻被两人分别抓住双手，同时双腿也被两人一左一右用力把大腿完全
撑开，露出湿淋淋的阴部。他们俩将我四肢制服的动弹不得后，阿广先凑过来
亲我的嘴，舌头迅速钻入我的口腔内探索。小志则低下头吸吮我的奶头，左手
并伸到底下爱抚我的阴唇。&lt;br&gt;　　「唔…唔…嗯…唔…啊…唔…唔…啊…啊……」我大力的喘气，放浪的呻
吟，一阵阵快感流窜全身，两个人的爱抚果然比单独一个人要强上好几倍。他
们俩显然有多次３Ｐ经验，知道如何分工合作，绝不会同时挑逗我相同部位，
两人轮流亲吻我的耳朵，颈子，乳头和小嘴，并且交替爱抚我的阴核和乳房。
搞的我感觉好像有千万只蚂蚁在身上爬，快感无处不在，又难受又舒服。&lt;br&gt;　　「该老师表现一下舌技了，老师很厉害喔。」过了一阵，小志先站起来将
鸡巴凑到我面前，阿广也跟着照做。我喘嘘嘘的看着眼前两根鸡巴，小志已经
完全充血，其实不需要再吹了。阿广的尺寸原本就只有小志八成左右，而且还
没充分勃起，于是我模仿电视中的女演员，先将阿广的鸡巴含入口中，另外用
手替小志打手枪。三、四分锺后，再换成替小志口交，替阿广打手枪。&lt;br&gt;　　我使出浑身解数，轮流吸吮他们的鸡巴，舔他们的马眼，更从龟头细细的
舔到阴囊。如此反复多次，我累的满头大汗，他们的鸡巴也已经被吹的坚硬无
比。于是阿广先坐到地毯上，我则像狗一样趴在他两腿间继续替他吹喇叭。小
志在我后面，把我双腿尽可能打开，再将我的腰压低，让雪白的屁股翘高，接
着将鸡巴对准阴道口，缓缓的插入。&lt;br&gt;　　「啊……好舒服…啊…啊……」我感到一根又粗又烫的铁棍，正磨擦着阴
道壁。随着阴道一寸一寸的被撑开，快感也越来越强。「啊……」就在小志的
龟头抵到花心的那一?那，强烈的快感震的我全身颤抖。&lt;br&gt;　　「老师，很爽吧！我和阿广谁的老二比较好？」小志淫笑着问。&lt;br&gt;　　「都…都好……」我能怎?说呢？其实说真的，小志的鸡巴又粗又长，无
论什?姿势都可以轻易的插到花心，当然比阿广强的多，但阿广的持久力和技
巧就高明的多了，实在是各有千秋。小志听我含糊其词，似乎不太服气，冷笑
一声后，便以他一贯粗野的方式，开始狂暴的抽送。&lt;br&gt;　　「啊…啊……天…啊…舒服…啊……爽…啊……好…好大…啊……爽…爽
死…啊…啊……厉…厉害…啊…啊…啊……升天了…哥哥…大鸡巴…啊……会
死…好会干…啊……爽…爽死…啊……插…插到底了…啊啊……受不了…哥哥
…大鸡巴…超级…棒…啊……啊啊…不行了…要…要被…干死…啊…啊……」&lt;br&gt;　　小志一轮猛干，干的又重又快，我发疯似的淫声浪语，加上「啪啪」的巨
大肉搏声及「滋滋」作响的抽插声，充斥着偌大的客厅。插了四、五百下后，
小志往后躺下，带着我坐在他的小腹上。我以?他要由我来主动，正庆幸可以
稍微喘口气，谁知道他双手撑着我的屁股，用蛮力将我?起少许，随即重重的
放下。我的妈啊！我的体重加上他的力气，?生一股股惊心动魄的快感，电击
着我每一寸神经，比刚才更强烈，更刺激。&lt;br&gt;　　「啊…啊……不行了…死了…死了…啊…啊啊……太…太爽…天啊…好…
好棒…舒服死了…大…大鸡巴…啊……爽…爽死…哥哥…鸡巴…好大…啊……
大鸡巴…哥哥…啊……要洩…受不了…姊姊…好…好爽…啊啊啊…啊啊……不
行了…要…要干死了…啊……插…插到底了…要死了…爽…啊……洩…洩啦…
啊啊…洩…洩…啊……啊……」&lt;br&gt;　　我声嘶力竭的哀号着，连自己都分辨不出到底是痛苦还是舒服。而在我淫
荡的浪啼声中，小志干的一下比一下猛烈，终于把我推到了最高潮。而洩出的
阴精随着抽插，喷的小志的小腹，阴囊，大腿及我的屁股湿了一大片。&lt;br&gt;　　我达到高潮后，小志总算放开我的屁股，将主动权交还给我，而阿广也走
过来，扶着我的脸，将鸡巴塞入我嘴里。于是我抱着阿广结实的屁股，头一前
一后的?他口交，同时柳腰轻摆，套着小志的鸡巴。这样进行了四、五分锺，
小志似乎已经接近爆发，连忙将我摆回狗爬式，和阿广在两头分别粗暴的插我
的嫩屄和小嘴。&lt;br&gt;　　「唔…唔…啊…唔…唔…啊…唔……」小志狂插四、五十下后，匆忙拔出
鸡巴，一股温热的精液射向我背上。&lt;br&gt;　　小志洩精后，先替我擦干净背上的精液，便一屁股坐进沙发，喘着气说：
「真爽，老师的屄……真有弹性，干再多次……还是那?紧！」&lt;br&gt;　　阿广从我嘴里抽出鸡巴，说：「真的吗？那我再来试试。」说着便把我推
倒，扒开我双腿，毫不客气的将鸡巴整根没入。&lt;br&gt;　　「啊……啊……不要…啊……好弟弟…啊……大鸡巴…哥哥…啊……让姊
姊…喘口气…啊……啊……」我苦苦哀求，但阿广充耳不闻，继续挺腰抽送，
同时用力搓揉我的奶子。&lt;br&gt;　　「喔…喔…好…棒…好爽…啊……不要停…啊…爽死了…啊……啊……啊
啊啊……」&lt;br&gt;　　人真是奇怪，前一刻我明明觉得累的半死，但阿广一开始抽插，我的淫水
又不停的冒出，恨不得让他干死才过瘾。&lt;br&gt;　　「爽吧，妳这个小浪屄，来，带妳散散步。」阿广扶着我屁股，让我双腿
环抱着他的腰，一边插，一边将我整个人腾空举起，开始以小跑步在客厅来回
跑动，胯下的那根电动活塞还随着跑动的节奏，不停肏我的小穴，干的我求爷
爷告奶奶的不断浪叫。接下来他抱着我几乎跑遍小志全家每一角落，在餐厅、
在厨房、在楼梯上、在每个房间，更在洗手间的马桶上，将我干到了高潮。最
后，阿广以老汉推车的姿势将我孩双腿?起，从背后一边干一边走回客厅，干
的我全身香汗淋漓，一头长发凌乱不堪。</content></item></essay>