<essay><item><title>诱人诱惑…教室里的秘密</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「森林里的秘密」这个套房的名字，顾名思义，房里的摆设像极热带森林，该有的设备因有尽有，八爪椅、荡秋千、按摩器…等，哪个白痴恋人不喜欢这种套房呢？哪对恋人出来后不满意吗？除非对方不满意你的表现。&lt;br&gt;此刻，在这个房里的男子深深叹了口气，看着白色床单上那个小绵羊，害羞的拉着被子，满脸害臊。&lt;br&gt;「玥，你真的满足不了我…」男子说出这种伤人的话，看来是这名女子不热情喔？&lt;br&gt;「可是…我不习惯当女王，更不习惯ｃｏｓｐｌａｙ…」女子脸越来越低，像极了垂下耳朵的小咩咩。&lt;br&gt;「什么！！」男子大惊后，说出一连串的话…&lt;br&gt;「妳居然不懂这种情趣，女王有什么不好？？你不觉得这样很有快感吗？」&lt;br&gt;「ｃｐｓｐｌａｙ有什么不好？护士、空姐、老师、ＯＬ有什么不好？你不觉得很刺激吗？」劈哩啪啦的讲出自己所渴求的，但床上的小绵羊却一次都没有做到。&lt;br&gt;「妳不喜欢跟我做这种事嘛？」男子瞪着小绵羊，小绵羊选择不回答，头整个低了下去，完全是逃避现实的心态。&lt;br&gt;男子看到小绵羊的这种表现，一脸失望，拿起褐色的大衣掏出皮包里的千元大钞，放在台灯前，之后黯淡的离去。&lt;br&gt;小绵羊又失恋了…虽然有着令人荡漾的眼眸、细顺的褐色发丝，身材也不错，至少有Ｃ，该凸的地方有凸、该凹的地方也凹了，照理来说这种女孩子，这是炙手可热的吧？怎么会有被人抛弃在宾馆的一天呢？&lt;br&gt;问题就出在女孩自己，这女孩可古板的要命，虽说做归做，但她却一点也不明了情调，说什么做爱只需要两个人互相用心沟通就好了，这种想法真天真…。&lt;br&gt;「老天啊！！问题出在哪呀？？？？」这名叫玥的女子大叫，怪老天？还不懂问题可是出于自己呢！！&lt;br&gt;引人犯罪的铜体从床上起了来，眼角泛泪的走进浴室冲澡，反正离预约的底限还有时间，好好来泡个澡吧。&lt;br&gt;滚烫的水从头上滑至到那销魂的锁骨，在缓缓的溜到丰满的胸上，湍急的留下白皙的大腿上，这么养眼的画面，让每个男人看了都想得到，但都换过十几个了…还是找不到能接受她不懂变化的男人。&lt;br&gt;「媛姐，房间有人吗？」柜台里传出一个沈厚男子的声音。&lt;br&gt;「嗯…客人好像刚刚走…」那名女服务生歪头道着，那种预约要等半个月的套房，一天一对客人，照理来说，会等待时间到后再走，怎么才一个小时就走人呢？&lt;br&gt;满脸疑问的女服务生正在苦恼的想着，男子便往里面走进，「森林里的秘密」是他喜欢的待的一个地方，因为本来就是他的房间，也不知道为什么被姐姐弄成这样，没办法，这年头赚钱难，姊姊居然连自己的房间都不放过，硬要开成宾馆，还「森林里的秘密」呢！&lt;br&gt;今天满幸运的，客人这么早走，平常我都只有沦落到睡客厅，幸好我家隔音设备好，不然我每天可都痒的要死，男孩哼着小调，转着房间的钥匙，大开睽违已久的房间。&lt;br&gt;「天啊！刚刚的客人卫生纸还乱丢。嗯？怎么还有女孩子的衣服，不要了吗？」男子看着自己的房间，感叹当初把房间借给姐姐，也多归了这些「淫荡」姐姐的经营下，我这间睡房每次都氾滥成那样，还要自己来整理！没办法，谁叫我爱我那床呢？！&lt;br&gt;淅沥淅沥‾　‾　‾&lt;br&gt;男子发觉浴室里来有水流声，以为刚刚的客人出去忘记关水，急着跑到浴室里关水，却看到了一些不开看的…画面？&lt;br&gt;「啊！！！！」&lt;br&gt;两人异口同声，惊讶的表情维持的好几秒，怎么会有这么奇怪的遭遇？&lt;br&gt;两人不说话好几分钟了，大概在沈淀心情吧！谁叫发生了这么有趣的事情呢？&lt;br&gt;「妳是谁？小偷吗？怎么会在这房间？」首先男子打破了沈静。&lt;br&gt;「什么？！我才不是什么小偷呢！？我可是客人呢？你妈没敎你进房要敲门吗？」玥脸红脖子粗的骂着。&lt;br&gt;男子听着玥徐徐的骂着，他根本没再听！他在居心叵测呢！在想刚刚那露骨的画面吧？女子一直骂、一直骂，发现他根本没专心听后，她停止骂闹声，男子发现女子没在骂他后，发现不对劲，咳了几声后道：「媛姐以为刚刚的客人走了，所以我才进来的，咦…？只有妳一个唷？」女孩子不语。&lt;br&gt;「你被抛弃了？」他轻声而小心的问道。&lt;br&gt;女子听到「抛弃」这两个字，便哇哇大哭、泪流满面，旁边的男子手忙脚乱、手舞足蹈，不知该如何是好？他可最不会安慰女生呢！&lt;br&gt;「宝贝、宝贝！不要我了！！！」女子像是小女孩般的哭着，宝贝？看来她好像很喜欢她男朋友，好吧！「你继续说吧…」没办法，谁叫他对哭的女子没辙。坐在椅子上，听着她的咭哩呱啦，一边哭着，一边跟我苦诉着，我还递卫生纸给她呢！&lt;br&gt;她真的很爱他，她为了他帮她拼功课，帮他照顾妈妈，又帮他还清所有债务，常理说，应该快步入礼堂了！只是这个菜不服她男朋友的嘴吧！谁叫她害怕玩情趣？对她来说情去这个词，可令她又害怕又讨厌。&lt;br&gt;「都什么年代了，居然有人不爱玩情趣？」男子轻笑，掬起嘴，这可是他听过最好笑的事。&lt;br&gt;「别笑嘛！我也不愿意呀？」女孩子苦恼的道着。&lt;br&gt;「给你个忠告吧！现在的男生可是很喜欢玩情趣呢！」男子仰起玥的下巴，认真的给这笨女人个忠告。&lt;br&gt;「可是…」有苦难言呀！&lt;br&gt;「我不会…。」讲出了重点，看来早就知道问题出在自己了。&lt;br&gt;拿个Ａ片，或是问些朋友就好了吧！&lt;br&gt;玥摇头，那些方法都试过了，可是她光看到那些不堪的画面就会逃跑…。&lt;br&gt;「好吧！我敎妳…」男子叹息，这个想法想了很久，大多出于刚刚那些诱人的画面，不过有同情她这样的遭遇。&lt;br&gt;「ＹＡ∼∼谢谢！！我想变成宝贝最想要的女王∼」像得到救星般，玥开心了很久，至少她的宝贝不会在不理他了。&lt;br&gt;「我、我也要？」玥愣着了。&lt;br&gt;废话，这样要叫他跟充气娃娃示范给她看唷？很幽默唷！小姐！&lt;br&gt;「不跟你费舌了，我要上了。」他把女人推到自己喜欢得床上，手段一点也不温柔。「等等、等…」终于让她闭上嘴巴了，唇与唇重叠着，口里他伸出舌头往她嘴里侵袭着，冰凉而酥麻的感觉从上到下刺激着玥，嘴巴交缠着，玥似乎被电的酥麻，脸整个胀红了起来。&lt;br&gt;该说他技术好呢？还是他的磁场跟玥很合？答案啊，下落不明囉∼&lt;br&gt;在口里缠绵的两人分了开「如何？」男子扬起嘴角笑着，看着脸红气喘的玥，如此可爱、逗人的可人儿。「我、我…」小脸红通通，看着男子帅气的脸庞，讲起话来也吞吞吐吐的，「没感觉嘛？」男子眼神失落了起来，「嗯…我、还要…」细柔的声音传出玥的口中，此时男人带点笑意道着：「我听不到∼」弄得手里的小人儿脸红心痒，「快点唷！不然我要走囉∼」男子又在开玩笑，不知为什么，小人儿突然大胆了起来，可能是刚刚的深吻，激起了她藏匿在心中已久的狂野。&lt;br&gt;我…还想要…。&lt;br&gt;「我要！」吻一个一个的接着，小人儿的心跳怦怦跳着，需求的话越还越大声，等待她的傲气慢慢的出来着，玥举起了一根手指头在男子面前，「你叫什么名字？」男子乖乖的回答：「杰…」，小人儿越来越不羞涩，反而诡笑了起来，「舔手指！」女王的风范，可越来越太了，看来要消灭着场大火，还久呢！&lt;br&gt;杰深出绯红的舌尖，舔着女王纤细的手指，轻轻的用口水擦拭着女王的手指，女王又笑了，瞬间把手指往杰的口中刺入，杰在嘴里用舌头帮玥的手指按摩着，玥摸着杰的软发，称讚着「杰，乖、好乖。」&lt;br&gt;此刻，被慾望冲昏头头的玥，等等清醒过来，必会脸红心跳加大叫！因为现在杰躺在床上，不、应该说双手被绑在床上，虽然衣服并没有任何一件不见，只是上衣已经快被攻陷下去了，被旁边着个刚诞生不久的女王－玥扒开了。&lt;br&gt;「乖唷，你只要乖乖的，就没事了…」玥说完便舔着杰的胸膛，杰并没有任何怨言，只是等待着玥的下一步动作，玥的姿势越来越淫荡，到最后整个跨到杰身上在舔着胸膛，玥身上的布料早就在杰被绑之前通通不见了，那呼之慾出早就紧紧贴在杰的胸膛，加上玥的那些动作，早就把杰的小弟叫醒了，玥却没发现，还变本加厉，整个人裸体在他身上扭动着，手指头还在杰的嘴里交缠着，这种事谁不心痒呢？&lt;br&gt;「嗯？有感觉囉？」玥终于感觉到了，假如她在感觉不到，杰的兄弟可能会渴死吧！&lt;br&gt;玥窃笑着，＂才没那么容易呢！＂的表情看着杰，玥看着那玩物，虽然看过很几次，但她从来没有感觉那么兴奋，玥伸出指间，碰着那杰的宝物，宝物抽动的动了，玥笑的越来越淫荡，跟半个小时前的小绵羊，完全不一样！！！&lt;br&gt;玥张口了小嘴，吸着她的玩具，不间断的上下上下，这个动作让杰起了疙瘩，杰的表情像极了半个小时前的玥，害羞而很有快感。&lt;br&gt;「快、快要了」男人气喘的声音，玥马上把嘴收了起来，但并没有不想碰到液体的意思，反而把酥胸贴在上面。&lt;br&gt;一触而发，玥用着闪亮亮的眼睛看着，做过那么多次，但唯有这一次让她如惬意。&lt;br&gt;她一屁股坐下，与杰的命根子对的极准，根本就一拍即合。&lt;br&gt;「没想到妳也那么湿了…」杰嘲笑着笑着。&lt;br&gt;「要、要你管！喔…！要你、你做就做！嗯呀…！少、少囉唆！！」玥一脸不屑的脸着红，身子仍继续摆动着。「嗯…」杰的喘气声。&lt;br&gt;「嗯…呀∼啊…唷…」一连串的淫荡声从玥口中传出。&lt;br&gt;「啊！！！」一个大吟叫声后，女子像事软骨，身子往床上倒。「呼…哈…」喘气声此起彼落。&lt;br&gt;一脸满足的躺在杰旁帮他解开绳子后，便甜甜的进入梦乡。&lt;br&gt;「调教成功！」杰抱着刚睡醒的玥，笑容可掬的看着她，而玥完全忘了刚刚那些过程，她只记得他把自己吻的东倒西歪，昏天暗地的，其他都不知道了。&lt;br&gt;「没关系∼我该拿出我的秘密囉∼」杰雀跃的跳了起来，往电视液晶银幕的后面拿出了Ｖ８，玥整个人傻眼，难道花钱来过这里的客人，都被他拍过？杰按下一个开始键，熟悉的画面、声音，全都跑了出来。&lt;br&gt;「这！我怎么会这样∼∼∼？？？」玥红了脸，看着萤幕上的自己，原来自己是着么「渴求」的女人，跟ＡＶ女优有拼呢！「给我！」玥伸手抢着杰手上了Ｖ８，一阵追逐赛上演了…&lt;br&gt;不料，玥一个不小心身上的被子掉了…诱人的裸体一丝不挂的坦露在杰面前，杰舔了舔舌头，把录影带放在拨放器了，接着，蓄势待发的大野狼准备要对女王反击了……！&lt;br&gt;房里传来一阵阵的喘气声，似乎很满足的样子。&lt;br&gt;「杰，这种感觉很奇特，我跟男朋友都没有这样的感觉。」玥的声音悦耳般动人。&lt;br&gt;杰看着玥说着办事完的心得，不禁笑了一笑。杰把玥往自己的胸膛抱着。&lt;br&gt;「？」&lt;br&gt;杰露出了沈稳的笑容，「这就代表我比妳男朋友行囉？」&lt;br&gt;玥顿时涨红了脸，头低低的，半句话都不敢讲，想到刚刚录影的画面，又想到刚刚跟这个陌生男子的激情，难道她真的事慾求不满吗？&lt;br&gt;杰起身穿起裤子，拿起床头旁的烟盒，开始嚼起香菸。&lt;br&gt;「那个…今天的事…」玥拉起棉被盖着自己的动人的裸体。&lt;br&gt;「嗯，我知道，我不会再跟你见面了，也不会造成你的困扰！」杰修长的指尖刁着香烟，脸上露出了笑容，之后转身走出这个房门。&lt;br&gt;玥愣了愣。&lt;br&gt;不对，她没有叫他走的意思，虽然她有了男朋友，也知道这样出轨是不行，但是她并没有叫他不要走了意思，至少…也留个电话吧！&lt;br&gt;算了…就算落花有意，流水也无情，这也是没办法的事情。&lt;br&gt;他离去的时候刚刚好下起雨来，这场雨让我忧愁，他离开的瞬间好像是世界末日，天气怎么换就是少了个太阳，有的只是那如哀怨表情的雨儿，太阳是不是跟着你的离去后就消失的无影无踪了…我不知道，我只知道你的离去让这场雨一直下着，没有断过，而我哀愁的心情也没有断过。&lt;br&gt;总觉得好像错过了一个好的人…&lt;br&gt;风筝会随风越吹越远，我怎么抓都抓不到…&lt;br&gt;我们还会相遇吗？&lt;br&gt;「小玥，小玥。」一名男子正在教室外的走廊呼喊着玥。&lt;br&gt;走廊宽大，没有什么人，也因为没有什么人，他才肯叫她吧！&lt;br&gt;「那个…我们合好了吗？」那天生闷气而独自走出宾馆的他，对于放她一个人真有许多不好意思，但这不是他真正想合好的原因。&lt;br&gt;「那个我有一份理科作业，有点棘手，最近国文的作业比较紧，所以想请你帮我做理科的作业…」这才是目的吧！&lt;br&gt;玥点了点头，并不想讲些什么话，或者是对他没有什么话可说。其实她早就知道了，他利用她很久了，发生了一点小事情，就请这个万事的她帮忙。&lt;br&gt;之前，她还认为他会改变，所以她可以等他，但是…她遇到了杰以后，彻底改变了她的感情。&lt;br&gt;「咯，这是作业。」男子讲完话后在玥上的额头轻轻的吻了一下。&lt;br&gt;原来以前她可以为了一个吻，完成所以他给的难题，真傻，那时真的很傻。&lt;br&gt;玥拿着他男朋友给的作业，待在男朋友的教室外等着他，然后，再跟他说自己已经不能在为他付出什么了…&lt;br&gt;「嘻、嘻，你干麻啦！真讨厌！」一个女子正在教室里大发娇嗔，玥往教室探了探头。&lt;br&gt;女子扶着桌子，裙子慢慢的撩高，那红色性感而妖媚的内裤一展无疑。&lt;br&gt;男子正伸手摸着圆满的俏臀，表情猥亵，舔了舔舌头，那个人正是自己的男朋友。&lt;br&gt;「唉唷！干麻那么猴急啦，我又不会跑掉，啊！」&lt;br&gt;女子顿时趴在桌子上，而后头的男子正有节奏的推进，「讨厌，你不是有女朋友吗？干麻还这么慾求不满？」&lt;br&gt;「妳说玥吗？她只不过是个我的写作业女工罢了，而且我始终觉得你比较适合当我女朋…」男子正舔着女子的背。&lt;br&gt;话还没讲完，就被一本簿子砸个正着，门前的可爱人儿表情有点愤怒。&lt;br&gt;并不是愤怒他不爱她，也不是对自己所付出的一切后悔，只是…他居然这样讲她…。&lt;br&gt;「玥你全都听到了啊？」男子收起那些快感，撇了一笑，「没什么好解释的，就是这样。」&lt;br&gt;「我对你还说是什么？」玥低着头，好像看不开似了。&lt;br&gt;「老妈加女佣吧！再说跟你做爱一点感觉都没有，我要的是这个。」男子说完从女子背后往前攫住丰满的圆胸，「嗯…」女子的呻吟传进玥的耳里。&lt;br&gt;「这可是妨碍公共风化罪喔？」玥一回头仰看，怎么…是杰？&lt;br&gt;正在做爱的两个人瞬间抽了开，正打理着自己的衣冠，「老师…对不起！」两人讲完话，立即、立刻奔出教室外。&lt;br&gt;老师…？&lt;br&gt;那天与他疯狂做爱的人是一位为人师表的老师？虽然不是说为人师表就不可以做爱，只是…只是…她怎么也会想不到他是位老师。&lt;br&gt;「你是杰…？」她看着那帅气的脸庞，又想起了那一天，疯狂而满足的感觉。&lt;br&gt;杰穿起了西装，带着黑框的眼镜，比之前来的稳重几分，人前人后真是有差。&lt;br&gt;「妳男朋友劈腿很久了，你不知道吗？」他是她男朋友班上的导师，年轻有为，年纪轻轻的当上老师，而且又长的意气风发，在学校里应该有许多女学生的爱慕，但他一概拒绝，原因是他已经有女朋友了。&lt;br&gt;玥摇着头，皱起眉心，苦苦的笑了。「我知道他会利用我，但是我想不至于劈腿…」&lt;br&gt;「还有…为什么你是老师…？」比起前男友的事，她比较关心眼前的他，一万个疑问浮现在脑海中。&lt;br&gt;「我不能是老师吗？」&lt;br&gt;「是可以啦…」&lt;br&gt;他的大手轻摸着她的头，感觉很温柔，让她安心了许多。&lt;br&gt;「妳男朋友的事，我会告诉校长，还有…那天的是…我不会讲出来。」&lt;br&gt;嘎？既然要帮她报仇，是很好啦！但是他这样跟自己保守秘密，跟刚刚的两人有啥差别？&lt;br&gt;看着那背影又要再度离他而去，雨季又要开始了…&lt;br&gt;「我、我…我想被你碰。」&lt;br&gt;杰停下了脚步，侧着脸睨视着玥。&lt;br&gt;「妳可知道你在玩火？」轻扯了笑。&lt;br&gt;「没关系，就算遍体鳞伤也没关系。」他缓缓着走向她。&lt;br&gt;「你不怕我跟那男人一样？」提起小巧的下巴，轻按着玥的润唇。&lt;br&gt;鲜红犹如刚盛开的花瓣，不禁让人有要霸佔唯有。&lt;br&gt;「我不怕，我相信你不会。」唇轻轻的颤抖了下。&lt;br&gt;就这么放心叫给自己？这个小妮子还真傻，傻到另人想要霸佔她。&lt;br&gt;又是那种感觉，唇相相复着，杰正嗅着她的芬芳，那种男人禁不起的诱惑，他向膜拜着，舌头有意的深入窥遣，玥不知道该怎么办才好，舌头有跟着他，回应了他起来了。&lt;br&gt;这个回应让他的下腹无意似的热涨了起来，他停止动作跑起她走进自己的休息室，把房门锁了。&lt;br&gt;「等、等…我不…」&lt;br&gt;「这样可以吗？玥你的反应可真是激烈啊！」她掀起自己的裙子，探了头看看，她早就湿了，手缓缓的进入中。&lt;br&gt;「你、你…太、太过分了…」看着他正在手部运动，一指手指正在温暖潮湿的小穴里乱窜，她的脸已经不知道该往哪里看了。&lt;br&gt;「是吗？你那正在火热的回应着我…」再加一指，两根指抽插，这种节奏真的让玥销魂，也慢慢爬向了顶端。&lt;br&gt;「嗯…杰…」玥的身子无意识的扭动着，让杰更卖力的作手部运动，「啊！」瞬间杰的手指沾满了爱的液体。&lt;br&gt;</content></item></essay>