<essay><item><title>逆转男女(10)</title><author>床上伴侣</author><content>我把门锁上，对泰丽说：「来～选一件妳觉得任何男人都会迷倒的性感服饰，我先去洗手间。」泰丽不明所以，但也乖乖的往衣柜里找。&lt;br&gt;没一会我从洗手间出来，又变成金发女生的我已经化了个豔妆，她吓了一跳。我见她已经换上了一条黑色低胸吊带超短裙，还穿了对红色丝袜和黑色高靴，真的很性感。我也迅速脱下男生衣服，在衣柜中选了件透白色窄身无膊连身短裙，把我的半个巨乳露出无遗，然后我再穿上黑色吊带丝袜和白色高跟凉鞋。&lt;br&gt;我拖着泰丽坐下，然后拿出化妆品给她涂上，还刻意选了血红色的口红。我尽量把她的妆弄得也很豔，给她贴上假睫毛后，她简直变了另外一个人次的。我又再拉着她进入浴室，她惊叫了出来说：&lt;br&gt;「哗！！！很性感呢～好美啊～」我看着镜中的两位性感尤物，心中又佩服自己的化妆技巧。我随即拿起香水再我俩的身上喷了，这刻麝香的挥发令我也觉得迷倒。&lt;br&gt;我见泰丽还是摸不着头脑，便对她说：「我们今晚就好好让妳尝试万人迷的感受！」&lt;br&gt;说着我们便离开，乘升降机直接到地库停车场避开认得蓝教授的服务员。登上白色保时捷后，我便开往市中心最闹的夜店。&lt;br&gt;途中，酒意还未清，胡闹的心情令我俩都不断地笑。我看看夜色下，车内四条诱惑的美腿被街外灯光照着，好不色情，我更是忍不住伸手轻抚她红丝袜下的大腿，简直是滑不溜手，挑逗地说：&lt;br&gt;「唔．．．好滑呢．．．」&lt;br&gt;泰礼面红红的回望我，也不甘示弱地把手放在我的大腿上爱抚，娇嗲地说：「妳．．．的也很色呢．．．」&lt;br&gt;便这样，我俩顽皮的玩弄，不一会我便感到下体渗液，很痒。看她的表情来看，她也是火烧起来。我想到再这样下去，会一发不可收拾，便拿起她的小手放到我嘴前吻了一下，然后把它放会泰礼的自己的大腿上。&lt;br&gt;不一会便来到城中最酷的会所Avalon，现在已经十二时，这里还是挤满人，入口还有长长的人龙，我把名车泊在正门，守卫过来看看，我打开车门，特意露出白裙下的长长美腿。守卫随即向我面上打量，见我浓妆艳抹下的绝色，便伸手过来扶我下车。那边的泰礼还未及反应，另外一名巨大黑人守卫已替她打开了门。一只高靴伸出来，红色的丝袜多么诱人，泰丽没经验，尝试自己下车，那人只好轻轻扶着她的纤腰助她下车。&lt;br&gt;腰部被触摸到，泰礼轻声叫了出来：「啊～」然后因为高靴的高跟难以平衡，失足跌进黑人怀中。守卫十分受用，满心欢喜的说：「美女～妳没事吗？！」&lt;br&gt;泰丽面红红地回答：「啊～～对不起呢．．．谢谢．．．」她的香水散发到黑人鼻中，那人早已是神魂颠倒，说：「怎么需要对不起呢，这是我的荣幸吧．．．」&lt;br&gt;同时，接待我的那人早已上了我的跑车，待我往泊车去了。我俩步向正门，有另外一人拿着贵宾名单正打算问我的名字，刚才受泰丽迷魂的黑人已叫着：「查甚么，快让两位女神进去！」&lt;br&gt;泰丽和我经过那黑人进入时，那人轻轻说：「我叫积奇，待会妳有空，我请妳喝酒？」这人比我们高出整整三个头有多，样子凶神恶煞，虽然这刻是笑脸迎人，泰丽却已吓得不懂反应，只是说：「哦．．．知道了。」&lt;br&gt;入内烟雾迷漫，是干冰和香烟混成的效果，这里暗黑的灯光下强烈的射灯随着嘈吵的强劲节拍乱闪，真的让人晕眩。泰丽第一次到这种夜店，心情紧张下步行得像个机械人般，我在她耳边说：「模仿我的步姿。」说着我便摇风摆柳的行，我回头看看她，见她也搔首弄姿的摇动纤腰。&lt;br&gt;四处仰望下，她认得出很多荷李活巨星在玩乐，她兴奋地抓紧我手臂说：「那个不是．．．」&lt;br&gt;「对，是他呢，不用大惊小怪，跟我来。」我俩风骚地向舞池边的方向行去，途中几乎所有男性都回头打量我俩。我了解男性，我们真的很简单，每个人都是望着我的酥胸半露，看完乳隙后便立即望向性感的大腿，唯恐错失饱览的机会。我们行过了，各人便继续细心欣赏窄裙紧逼的臀部。个个如是。&lt;br&gt;来到酒吧，我们坐下，泰丽打算叫杯饮品，我却阻止她：「不用急，哪需自己买呢？！」说着便依着吧枱，回身望向舞池而坐。不一会，已经有两人走过来，其中一个便是当今垂手可热的美国男歌手。&lt;br&gt;那人直接向年轻的泰丽埋手，对她说：「嘿～妳好，我是贾斯汀，妳今晚好吗？！」我们当然知道他是贾斯汀吧，泰丽差点忍不住兴奋的心情，这毕竟是她第一次近距离见名星呢！&lt;br&gt;我打眼色示意叫她冷静点，泰丽便把傻笑收起，说：「嗯！我叫泰利．．．泰丽，我很好啊～」&lt;br&gt;「要喝点甚么呢？」贾斯汀越移越近泰丽，往后她们的交谈我便听不到了，因为贾斯汀的朋友正想跟我搭讪。&lt;br&gt;便这样我们便和这两名男生在谈天，我实在对这男人没兴趣，但为着泰丽，我便和他谈下去。相反泰丽和贾斯汀却很谈得来，有说有笑，泰丽满心欢喜，连坐姿都变得风骚了。当然吧，给这大名星不断地讨好讚赏，她变得飘飘然了，把性感的红丝美腿跷起来，踢踢脚尖地说笑。&lt;br&gt;我这边这人却没那么耐性，谈了一会已经用手轻轻在我背上扫，我打了几个颤，却强装微笑和他说话。突然慢歌响起，时间转眼间已经是零晨二时，店内已经不少人在胡闹起来，好几对男女已经在沙发上接吻。贾斯汀借机拖着泰丽的手到舞池跳舞，起初他只是把手放在泰丽的腰间，见她没反抗，便和她搂在一起地跳舞。&lt;br&gt;我的陪伴也示意叫我跳舞，我却说要到洗手间去。他久经战阵，一下子便知无趣，对我轻轻笑了，便说：「很高兴认识妳，美姬。」我也回答，心想他也聪明，既然这里没甚机会，倒不如尽早放弃，还有时间到别处觅食。&lt;br&gt;我喝了几轮，酒气上脑，便到洗手间休息。这里是最高级的夜店，洗手间里又干净又宽敞，还有冻水和沙发给休息。这里较为安静点，我坐下稍稍回气。突然有人进来，和我一样是个金发美女，肌肤简直是雪般白，年纪已经不轻了，尖尖的鼻子很特别，噢～原来是澳洲巨星「尼高」！&lt;br&gt;我也不相信会在这里碰到她，但倒不敢乱搭讪。怎料她在镜前弄了头发一会，看到我在这里休息，竟然过来，对我说：&lt;br&gt;「外面太吵了对吗，我也要点休息．．．」说着便坐在我的旁边。&lt;br&gt;「对呢～我还是不能适应这些．．．嘻嘻～」这晚的尼高身穿宝蓝色短裙和金色高跟，这刻踢开了高跟鞋，让双脚休息。我望着眼前这风靡万千男性的美女脱下鞋，露出脚趾，也忍不住瞪着，很美呢。&lt;br&gt;她见我没作声，便说：「妳没事吗～我对妳说，妳这么美，那人定是瞎盲了眼睛，妳转个身便不少男人倒在妳裙下吧！没假的，妳真的很美呢，来自我口中倒有点份量吧，嘻嘻。」&lt;br&gt;没想到鼎鼎大名的尼高原来还真的是个好人呢，想到她和汤姆的经历，加上她的外表，她对我说的安慰说话倒真的有份量呢。&lt;br&gt;「谢谢妳，我没事，只是喝多了，我跟本没男友。」我说。&lt;br&gt;这时她点起香烟，抽了两口，在我手臂上轻轻敲了一下说：「怎么可能？！！．．．妳要一根吗？！」&lt;br&gt;我点了头，我这刻真的需要根香烟呢，虽然尼高抽的是幼身女性香烟，但也不顾得那么多，我深深地抽了两口，享受地啊了一声。&lt;br&gt;「我也认同，哈哈，那些甚么禁烟的法例，真的恼人！！！」尼高笑说。我望着她，也边抽边傻笑。&lt;br&gt;难得跟名人交谈，我俩坐在洗手间内倾谈了半个小时。尼高对我说些她子女的事，和现在拍甚么电影，我便随便作了段感情故事，她还很关心地给我建议呢。突然丈夫基思致电给她，问她消失到哪里去，尼高很好地说刚交了个美女朋友。&lt;br&gt;我心想她真礼貌呢，怎料她离开前真的给我她的私人手机号码，还叫我约她吃茶。真好呢！！&lt;br&gt;回到舞池时早已不见了泰丽和贾斯汀，二时半这里的人开始少了很多，我四处地找终于来到VIP厢房的门前，看看窗内竟然发现贾斯汀和泰丽在里面搂成一片，贾斯汀坐在沙发上泰丽面向他坐在他的大腿上不断摇动，这刻她的黑短裙已掀起，贾斯汀的双手找着她红色丝袜下的屁股，不断爱抚。&lt;br&gt;我心中极是矛盾，一方面是替泰丽开心，但同时又有点醋意，这个和我相处了一周的女人怎么会和一个刚相识的陌生人在鬼混呢？！再矛盾的是怎么她回这么自然的和男性搞了起来呢，是因为她从来未试过性爱，所以喜好未设定吗？&lt;br&gt;我决定让她继续下去，便索性在外面等她。过了十数分钟后，我见她独个儿出来，来到酒吧找我，见她红粉霏霏，满面春风，我便问她：
「怎样？开心吗？！」&lt;br&gt;她醉眼昏昏地答：「嗯！很开心，从来未试过这样。」&lt;br&gt;看见她这样，我的醋意全消，便跷着她的手，说：「哪，妳是跟我走还是来跟我说再见呢？」&lt;br&gt;她用手盖面，腼腆地说：「铁男．．．贾斯汀．．．邀请我到他家去了。」&lt;br&gt;我便松开了手，笑说：「好吧，那妳自己小心点，明早叫他送妳回来喇。」怎料她却主动拖着我手，笑说：「．．．但我已经拒绝了他，我经已很开心．．．不想把这感觉破坏．．．」&lt;br&gt;我没法隐藏我的喜悦，她也发现我的表情，我说：「嘻，那我们回家去吧。」&lt;br&gt;「嗯～」她说。我俩这便手拖手的离开，还剩下来的男顾客看见这两位美女摇摆不定的行着，也有人尝试前来勾搭，我们却快步地走了。&lt;br&gt;那黑人给我们开车回来时，还尝试约泰丽去喝咖啡，她这刻变得自信，抛眉弄眼地说她很累了，下次再喝吧云云。
________________________________________
REVERSE 第十一章&lt;br&gt;回到家里，泰丽早已醉倒了，我替她脱去衣服，助她上床后，看见软肉在枕，忍不住轻轻嗅了一下，发现她身上散发着强烈的女人体味，混杂在香水下真的是让人迷魂，见她的睡姿和表情，我发现她终于完全蜕变了。&lt;br&gt;一早起来，我发现原来昨晚我也太累了，衣服也没换变倒了在沙发上睡着了。醒来已经是十时，我到房里看看，发现泰丽早已醒来，换了件T恤和黑色牛仔裙，已经在电脑前工作了。我睡眼惺忪地说：&lt;br&gt;「嗳～妳这么早便起床了？！干吗不多睡点？！」&lt;br&gt;她回头望着我，我便呆了．．．这刻背着晨光的她明艳照人，和之前完全不同，是个近乎完美的美女，她却自然地说：&lt;br&gt;「我昨晚睡得很甜，起来时精力充沛，梳洗后便开始工作了，啊．．．对了，我已经弄了早餐给你，你先梳洗后再吃吧。」&lt;br&gt;我继续呆呆的望着，眼前的人真的要比任何名星美得多。她见我反应便说：&lt;br&gt;「铁男．．．你没事吧？！」&lt;br&gt;「噢～没事．．．我只是觉得．．．妳今天很．．．美呢！」&lt;br&gt;她听后便发笑，说：「我还以为是甚么．．．嘻嘻～那谢谢你啦～」甜美又自信的回答，她举起小手向我挥动，说：「来．．．乖，快点梳洗，吃过早餐我有好消息给你！」&lt;br&gt;这样温柔的命令，恐怕天下间都没人能拒绝，我便依着进入浴室洗澡。出来时，我已变回男生，但却忘记了带衣服入来，只有大叫：「泰礼～～～我忘了带衣服．．．可以帮我拿吧～」过了一会，她便敲门进来，可笑的是她用心掩着双眼才递给我，我本想说大家都是男生不用怕，但我不知怎么觉得我如果这样说她会伤心．．．我心中可能是知道这刻她的反应已经是最好的证明，她早已不是男生了。&lt;br&gt;吃过美味又丰富的早餐，泰丽便拿着手提电脑弹跳步地出来，坐在我的对面，说：
「准备好听好消息没有？！」&lt;br&gt;「准备好！」她的正能量令我也觉得很精神。&lt;br&gt;「好～我相信你大约猜到了，对我已经肯定找到了R-配方的位置．．．」&lt;br&gt;「真的吗？？！！！太好了～～那我们快出发吧。」&lt;br&gt;「．．．且慢，R-配方是找到了，但我们贸贸然闯入公司的冷冻库没有批文是没可能的。我现在变成这样当然没法进入，所以只可以靠你以美姬的肉身才能出入那里，但这个星期她完全失了踪，要向史超域可能很困难吧？！」&lt;br&gt;「对，若给他碰见，倒要有个很好的理由，我这段时间没上班去了哪里？！」&lt;br&gt;「这个倒不必担心，今天是星期天，晚上公司是最少人的，我们可以今晚尝试去取，应该不会碰见他。」&lt;br&gt;我俩于是便安排好今晚的事宜，她要我好好记着如何进入冷冻库，和拿取样品的方法。之后我们可以做的便是等待了。&lt;br&gt;要打发时间，我便和她躲在家中看电影，过了昨天晚上，这个泰丽变得又自信又可爱，我躺在沙发上看电影时，她拿了被单盖着我俩，又依偎着我，我心中想着今天可能是我俩可以这样的最后机会了。我一点也没有觉得不自然，偶然还会用手搭着她的肩膀呢。&lt;br&gt;黄昏时，可能泰丽也知道这是她作为女生的最后一刻，便穿了条碎花春天长裙和我到了码头边的餐厅吃饭。日落时望着海浪，我俩都忘了自己是谁，好好地享受了美食。我俩的话题不断，但当中偶然谈及将来时，大家的语气都好像是要道别般，又是不舍但又是温馨。</content></item></essay>