<essay><item><title>逆转男女(11)</title><author>床上伴侣</author><content>转眼便入夜了，看看手表已经是十时，我变成女身，穿起黑色便服便开车到办公室，途中大家都很紧张没作声。泊进停车场后，泰丽再三提醒我冷冻库在四楼哪处，还给了我USB手指，当中有破解开启冷冻库的电脑关卡。我离开前，泰丽对我说：&lt;br&gt;「铁男，万事小心，若然给发现了便强行，先回来我们再从长计议，好吗？！」我口里答应，但心中知道泰丽还是很心急变回自己，好让可以探望母亲。&lt;br&gt;我入了电梯，用蓝教授的身份卡拍下，按了四字，起初没反应，我心焦急，难道我没有到那层的权限？！我再试了数次，电梯终于接受，关了门启动了。&lt;br&gt;我稍放心，怎料突然电梯传来广播：「噢．．．是蓝教授吗？这么晚还上班来？！」&lt;br&gt;看来是我的身份卡启动了监控中心，这刻定必是保安员直接和我联络，我必定要回答，便说：「对了，望了拿样品明天开会用呢？真是失魂～」我想随便应付了他，怎料他还继续说：&lt;br&gt;「辛苦妳了，啊～对了，怎么这么久没见妳上班，总裁那天还到我们这里来，说找不到你呢？没事吗？！」&lt;br&gt;糟糕！怎么办好呢？我说：「对～我还是昨天才从东岸那边回来，我到了纽约分公司做研究，早已知会过总裁，他贵人事忙忘记了，我早已跟他联络上了，放心。我到了，谢谢。」&lt;br&gt;他还想继续问下去，但我迅速离开电梯。我知道那人极有可能来这里和我对话，所以必须尽快拿了配方离开。我依照指示，跑向走廊的尽头，从玻璃窗看到这室便是冷冻库。我拿出身份卡把门打开进入，到了巨型冷冻库前的电脑端，四处找找终于给我找到了个隐蔽的USB插座，我立即插下，同时回头望出窗门，看着走廊尽头的电梯，果然电梯不断向上走，这时间没人在办公室，肯定是到了保安室楼层。我望向电脑表板上的闪灯不断，又红又绿，过了好几分钟没反应，我不禁想着是否应该逃走。&lt;br&gt;突然『嘟嘟 』两声，然后『格格格格』声不断，『喳』的巨响随着所有冷冻库的门都同时打开了。这刻电梯门开了，两名保安员正朝着我行来，我强装冷静向他们挥手后，便立即按照泰丽给的号码去找，找了很久还是找不着。&lt;br&gt;这刻保安员开门进入，我头也不回，说：「嗯～你们怎么下来，找我吗？！」&lt;br&gt;为首的那人，正是早前和我对话的那个，说：「对，因为总裁说如果见到妳便要立即至电给他，所以我便下来找妳看过究竟。」&lt;br&gt;「哦～真的吗？！那，他现在回来吗？！」我边说边找，啊！！！终于找到了，这里果然有五支样品，我便在冷库中随便拿了个小冰箱，把五支样品收好。&lt;br&gt;「对，他现在回来，还叫我们和妳一起守候。」那人说。&lt;br&gt;我把小冰箱挂在膊上，便逐一把各冷冻库门关上。怎料这反而触动了另外那人，他说：&lt;br&gt;「对了，教授．．．妳干吗把所有冰库都开了，为什么不让电脑找呢？电脑坏了吗？！」这人神色质疑，我心知不妙，他往电脑显示屏望去，见到程式早已变成漆黑一片的原码画面，便叫了出来：&lt;br&gt;「系统被侵入了！」说着便望向我，我立即逃跑，直冲门外，二人不料此着，反应迟了，只好从后向我追来。&lt;br&gt;我发足狂奔，但女身的我气力有限，不久便开始气喘，来到电梯前，幸好还停在这层，我按键开门，入了去，关上门，这刻二人已经到了，其中一人用手挡着，把门打开，我没办法，只好束手就擒。&lt;br&gt;我被他们用尼龙索带锁着双手，只好乖乖的跟他们到保安室。来到保安室，他们把我关在其中一房内，我心想这刻泰丽肯定是焦急万分，不知她会否傻着跟上来。过了数分钟，我便有答案了，因为突然保安员进来把我带到顶层总裁室内。开门后，我便看见史超域和同样被锁着的泰丽正坐在沙发上。&lt;br&gt;史超域示意要保安把门关上离开，这刻只我三人，他便说：「这个小骚货是妳同党吧？！」&lt;br&gt;我总要尝试解释，便说：「亲爱的～你．．．你说什么？？！她是我的表妹．．．我们刚吃过晚饭．．．」&lt;br&gt;怎料他立即打断我，说：「不！！！！！！别尝试解释了．．．妳们是商业间谍？？！！」&lt;br&gt;「宝贝你．．．你说什么呢．．．怎会呢，是你硬着要聘请我的吗？你忘记了吗？！」&lt;br&gt;史超域突然大笑，说：「我当然没忘记，但却没想到你也装着记得呢？」&lt;br&gt;「你．．．你说甚么？？！我不明白，宝贝，你听我解释吧．．．」&lt;br&gt;他还是笑着说：「解释甚么呢？？铁男．．．对吗？？！！」&lt;br&gt;这简单的一句把我和泰丽都吓坏了，我们四目交投，都是惊讶的表情。史超域继续说：&lt;br&gt;「很惊吓对吗？？！！其实早在那天早上我开车来接妳便知道有古怪了，平常妳这么饥渴，给我抚弄大腿又怎会如此冷静，果然给美姬说中了！」&lt;br&gt;我已不懂得反应，只好老实地问：「美姬？？！！哪．．．你是甚么都知道吧．．．」&lt;br&gt;史超域说：「美姬一开始便对我说了，她这个配方，可以改变世界的，是史无前例的大生意，难道我会放过吗？美姬知道凭她一人没可能成事，早早和我达到共识，只是没想到我们除了生意上合得来，床上她的慾望极强，和我是完美的绝配呢！」&lt;br&gt;他再说：「你说，对我这么重要的一个人，我会否让你把她杀掉吗？！」&lt;br&gt;我只好装傻，说：「谁人说过要把她杀害呢？我喝下这个配方是把她分裂出来吧，依我们的计算．．．」&lt;br&gt;「好了好了～别再装了，你们查出的笔记和资料是美姬特意让你们找到的，R-配方并不会对你产生任何作用的，那些都是她编出来让你会自己跑回来吧。我们会把改良后的S-配方和R-配方分别发售，叫作『神之水』和『魔之水』。无论任何人，只要付得起，都可以拥有完美的外表和体能！只要付得起，谁都可以变成自己喜欢的性别！哪多好！！！」&lt;br&gt;我终于知道真相了，便无奈地说：「那．．．你打算怎样对付我们．．．」&lt;br&gt;「从头发和肤色看来，她定必是泰利了，果然你真的能让他自愿地喝下去．．．看看．．．无论样貌和身体，都像女神般完美。她．．．是实验品，我当然不会杀她，我们倒要关起来慢慢分析她身体各样变化，我们总不能卖有副作用的配方吧～～哈哈哈哈！但看来她还要不断给我们试药吧！！」&lt;br&gt;「至于你．．．我当然要迅速救回我的美姬，你不知道，这十数天来，我无论找甚么女人，名星也好，模特儿也好，妓女也好，没有一个能像她般给我疯狂性爱的满足，看着你这个身体，我快忍不住了！！」&lt;br&gt;「你．．．你．．．别乱来．．．．」&lt;br&gt;「哈哈哈哈！！！！你放心，我不喜欢男生的，虽然你拥有她的躯体，但你永远没可能有她饿了数十年的慾火，我对你没兴趣。」说着史超域便到自己书桌上，打开抽屉，拿出两支小小的针筒，慢慢步向我。&lt;br&gt;「这．．．这是甚么？？！！！你要做甚么？？？」他气力很大，把女身的我按下，用针筒打入我的颈部，我不敢乱动，那里是大动脉，只好乖乖就范。然后他便到泰丽那边，也给她注射。泰丽不断挣扎，我大叫：&lt;br&gt;「停手！！！你停手，别伤害她，你对我怎样我也顺从吧，你放过她吧，我求你！！！」史超域只是笑着说：&lt;br&gt;「你俩个倒真要好呢？铁男你应该没忘记她其实是个男生，怎么你会爱上他了？？！！」&lt;br&gt;「我？他！！我哪有爱．．．」说到后面，我说不出来了，因为我发现自己真的爱上她了．．．但我心知那个她是女性的她，不只是女身的她呢．．．&lt;br&gt;泰丽也叫：「铁男，放心，我没事．．．别听他的挑拨离间，我们是怎样的．．．我们心里很清楚．．．不用他说！！！」&lt;br&gt;史超域这刻终于说：「你们放心，既然你们这般要好，我会给你们机会，我注射的不是毒药，反而是浓度最高，我们公司自己研发的春药，哈哈哈哈！！！」&lt;br&gt;他来到我面前，再说：「你问我要怎样对你？？你猜到了没有？！！哈哈哈哈」说着他便拿出开泰丽手扣的锁匙抛向她怀中，再拿出门匙步向门口，说：「我给你们点私隐吧，别打算逃走，这门外有保安看守，还有这里是四十九层，也别想从窗外逃走，别弄坏我宝贝的玉身！！哈哈哈哈，慢慢享受吧，我明天再回来接我的美姬！」&lt;br&gt;说着史超域便把门锁上离开了，便这样，宽敞的总裁室内只剩下我和泰丽了。
________________________________________
REVERSE 第十二章&lt;br&gt;泰丽反手拿起手扣匙尝试替自解锁，试了好一会后，终于打开了，便立即跑到我面前，说：&lt;br&gt;「铁男．．．你．．．没事吧．．．」&lt;br&gt;我看着眼前的红发美人，温柔的说话，心中又是欢喜又是矛盾，说：「我．．．没事．．．」她看我身后被綑的手索，尝试替我弄断，但总是没法子，但迎面以来的女性体香却令我迷了，我心想药力应该没这么快的啊，说：「妳．．．试试往办公桌上找找有没有剪刀？」&lt;br&gt;「对！！」说着泰丽便跑到那里拾起剪刀回来小心地替我剪开索带。我终于松绑了，泰丽这刻和我靠得很近，劫后馀生，我心中很想把美人抱住，但心中还是怪怪的，怎料她见我的手松开了，开心得不由自主地主动掉入我怀中。&lt;br&gt;我抑制住所有思想，把她紧紧的抱住，两双乳房压在一起但却十分受用。我们相识而来第一次拥抱，感觉又酸又甜。过了一会，我们终于分开了，我在她耳边说：&lt;br&gt;「他．．．可能正在监听着我们，我们要轻声说话！」&lt;br&gt;她赞成，在我耳边说：「那．．．现在怎么办？？！！」她温暖的呵气在我耳边呼出，我感觉到下体一痒，突然后悔我刚才的建议。&lt;br&gt;没办法，我只好继续在她耳边说：「我．．．没办法自保，却能替你还原呢？！」&lt;br&gt;「甚么？？！！」她惊讶的在我耳边说。&lt;br&gt;我恐防给闭路电视看到，便说：「来．．．我们快到洗手间去，这里是总裁室，洗手间必定没有闭路的。」她也认同，便随我入内，我把门锁上后，从裤袋中拿出一支小小的试管，是蓝色的液体，泰丽惊喜得跳了起来。&lt;br&gt;我拉着她坐在洗手间的地上说：「刚才给保安发现时，我静悄悄地躲起来，本来后悔只拿了一瓶，但现在既然我没用，倒可以给你来服。」&lt;br&gt;泰丽很高兴地说：「那便好了．．．」我心中为到她喜悦的反应有点酸溜溜，一方面是没想到她始终都是自私的，另一方面却不解他竟然还是这么想变回男生．．．我还以为她已经．．．但却听她继续说下去：「．．．刚才史超域说的不是真的．．．」&lt;br&gt;「甚么？？！我不明白．．．」&lt;br&gt;「可能是他故意要你觉得R-配方不能成效，亦可能是蓝教授骗了史超域，不想让他知道自己将来其实是以铁男你的身体变成女身．．．但我是自己核对过所有数据，我可以肯定你只要还是女身，蓝教授是不可能出来的。你以女身服下变性药，搞乱了分子，以后便不可能再还原了。」
「真的吗？！」我还是不敢相信，但手中．．．还只有一瓶R-配方，这次之后恐怕没可能再找到别的了，便说：「但．．．我还是不要了，反正我服下的风险太高，还是妳服吧．．．」&lt;br&gt;「铁男，你不需要这样说，我知你是想我服下才这样说的，我要六个月后才可以服下呢，你忘记了吗，这刻服下可能会变得不男不女的．．．况且．．．．」说到最后，她垂着头地轻声说，我听不清楚，便问：&lt;br&gt;「况且甚么？」这刻的她突然满面通红，我虽然也渐渐觉得烫热，可能是这密室不透风吧。&lt;br&gt;泰丽突然很害羞地不作声，我担心地问：「况且甚么？妳．．．没事吧？！」&lt;br&gt;泰丽望着我紧张的表情，终于说：「况且人家不想再做男生了．．．」&lt;br&gt;我心中说不出的喜悦，是因为我舍不得眼前这个美人，还是因为我早已发觉她的内手已蜕变成为百分百的女人，我不知道，只是问：「妳是现在不想当男生．．．还是以后不想．．．」她见我紧张地问，也猜到我的心事，便甜丝丝地说：「我要当女生，我永永远远都要做女人．．．这感觉很自然，我猜我原本身内都是女儿心，所以一直对女生没兴趣．．．」&lt;br&gt;我心中欢喜，但想到往后的的事，便问：「老实说，妳当女生，我欢喜极了，但妳妈妈怎么办？」&lt;br&gt;「没要紧，我妈妈都病得胡里胡涂，我索性直接跟她说真话，说我变了女人吧！反正我变成了甚么都会一样爱她呢～」&lt;br&gt;听到她这般说，我心想，如果她天生下来便拥有这么完美的外貌，恐怕便没可能拥有这么善良的心了。&lt;br&gt;泰丽拿起我手中的R-配方，对我说：「快．．．喝下吧．．．若给他们发现便太迟了！」我起来，脱光身上的衣服，望着镜中完美的熟女，说：&lt;br&gt;「完美性感的胴体，美绝天下的蓝教授，永别了！！」说后便把整瓶配方都喝光了。&lt;br&gt;喝后，我俩都望着镜子，良久都没反应，我便问：「怎会这样？？！！」&lt;br&gt;泰丽也不解，说：「没可能的．．．」&lt;br&gt;我见没反应便穿回衣服，泰丽失望地望着我，说：「难道冷冻库中的也是假的？！但没可能的，我明明看过那些电脑扫瞄的成份．．．」</content></item></essay>