<essay><item><title>逆转男女(12)</title><author>床上伴侣</author><content>我没等她说完便打开门，回到外面躺在沙发上发呆。泰丽没跟出来，轻声说她要如厕，便顺手关上门。我继续发呆，不经不觉便过了十分钟，心感不妥，便到门前轻敲，没反应。&lt;br&gt;「泰丽．．．泰丽．．．」没回应，但突然门锁开了，我推门而入，却见泰丽把大腿张开，花裙拉起了，内裤跌在脚眼上。她的面色红润，像喝醉了一般，全身冒汗，一只手再按着乳房，另一只手在阴处轻挑。&lt;br&gt;我一看，整个人呆了，天使般完美外貌再做这下流色情的姿势，我心中如鹿撞，身体发滚，呼吸加速，眼睛不能移开，却听她娇嗲地说：&lt;br&gt;「啊．．．铁男．．．对不起．．．人家．．．真的不能自拔．．．那里．．．那里很痒呢．．．对不起，我知道这不是时候．．．但．．．人家」说着便用力咬着下唇，皱起眉头，展露出慾望的眼神。&lt;br&gt;我也感觉到体内有一股不能压下的慾火正湧上心头，我望着泰丽裙下大腿张开所呈现的完美曲线，终于甚么也忍不住了，便冲进洗手间，把门锁上。我先把上身的黑色汗衣脱下，露出浅黄色的胸围和丰满的乳房。泰丽立即急不及待地站了起来，把我的胸围脱下，然后饥渴地吮着我的乳头，体内的春药渐渐散发，被吸吮着的感觉很舒服，我用手搂着泰丽的头，让她尽情品嚐我的双乳。&lt;br&gt;这刻我的阴唇早已不经不觉间湿透，我忍不住用手指格着长裤不断在磨擦，后脑开始有点麻痺，我便闭上双目在享受。&lt;br&gt;「咄～咄啊～啊咄！呵～～咄咄～～嗯～甜！」泰丽不断地舔着，我也不断地呻：「啊～～哦！！！呀！！！」，细小的洗手间中我俩发出的呻吟声把这情境变得更色情。&lt;br&gt;我体温不断上升，同时也感觉到泰丽早已面红耳赤，香汗淋漓，我的淫水把内裤弄得湿透了，便抬起她的头。泰丽很不情愿才肯放开口中我硬透了的乳头，瞇着眼望着我。我俩心有灵犀地接吻起来。&lt;br&gt;我紧紧的抱着她的纤摇不断和她接吻，舌头充满慾望地纠缠，每停下来透气时，我也闻到她如麝香的口气，又令我慾火更盛。她被我激烈地湿吻，整个人都软弱得像蛇般缠着我，又隔着花裙用下体顶向我。&lt;br&gt;这次是我俩首次这样激吻，但不知怎么却一点都不生硬，好像大家都知道下一步应怎样。&lt;br&gt;接着我便轻轻扶她坐在厕板上，她自动把腿张开，我跪在她大腿前，浓郁的女性淫味早已被我嗅到。我把花裙掀起，白色的内裤已湿得透明了，我温柔地把它脱下，眼前就是泰丽肥美的阴唇躲在浓密的红色阴毛下。&lt;br&gt;我正想品尝这个我朝夕相对的美人阴处，怎料她却突然用手把它盖着，我问：「啊．．啊．．爱人．．．怎么喇？！妳不想要吗？！！」&lt;br&gt;她立即说：「啊～～人家．．．浑身慾火了．．．怎会不想要．．．只是．．．」&lt;br&gt;我听到便继续把头伸进两腿之间，说：「只是甚么呢．．．」&lt;br&gt;「人家．．．没试过．．．害怕呢．．．」说着泰丽已红粉霏霏，把纤幼的尾指放进自己口中，轻轻咬着，表情又是害羞又是淫荡。我更是忍不住了，把她另外盖着阴唇的手推开，把整块面堆进她腿间。&lt;br&gt;「啊！！！！」她也不反抗了，用手按着我的头，抓紧我的金发。我用脷轻轻在阴唇边舔食，吃下早已流出来的阴水，是厚厚的白液，又腥又香。这样弄得她如锅上蚂蚁，痕痒无比，便用大腿把我夹着，大声浪叫：「唷～～～很痒呢！！！」&lt;br&gt;她不由自主地把阴唇推向我面，我便加把劲，正正式式往阴户内舔，又用双手把唇劈开，让舌头往阴户中伸入，我更不断捲动着，这激烈的举动令她更是疯狂，不断叫着：「哇！！！哇！！！这．．．这感觉．．．怎么会这么舒服的呢．．．从未有过．．．啊！！！」&lt;br&gt;泰丽的兴奋浪叫给我无比动力，我更是出力地服侍她，不断又舔又吮，还不时用手指往里面挑逗。泰丽早已失魂，只是把头向后弯，紧闭双眼咬着尾指，转眼间已经不能发声。我不断吃下美人的体液，如沙漠中渴水的人般。当彷彿已舔光周围所有淫水时，她有不断洩出更多的甘露来满足我。&lt;br&gt;突然她腰间翘了起来，不断抽搐了十数下，双眼反白，我知道她快到了，便再加把劲，不一会，她大力地往后一弯，大叫了出来：「啊！！！！！！！哗！！！！！！！要爆了．．．．」还未说完，下体突然射出大量的淫水，像喷泉般射到我面上。&lt;br&gt;她吃惊地望着我，歉疚地说：「啊．．．对不起．．．我不知怎么会尿尿出来．．．啊呀．．．真羞死人．．．」说着便坐起来用裙子帮我抹面。&lt;br&gt;我却十分喜爱这暖暖的阴液呢，用舌头舔着吃下时说：「美人别怕，妳不是尿了，这是高潮产生的潮吹呢．．．我．．．很喜欢！！！妳舒服吗？！」&lt;br&gt;潮吹后的泰丽稍稍回魂，面上也没刚才那么火红，说：「很舒服呢．．．当女人真好！！！」&lt;br&gt;说罢，泰丽精神地坐起来，但眼神还是充满慾望邪念，这刻轻轻依着我，用手帮我解开裤扣，我站起来她跪在我面前。红发乱透的美人，急不及待地替我脱下长裤，这刻我也感觉到自己的淫水原来早已流到大腿间，她便呆呆地望着，欣赏了一会便伸出尖幼的舌头在我腿间舔起来。&lt;br&gt;逐渐，她由起初轻轻温柔的舔着，变得主动地脱下我的内裤，一手把我的腿放在自己膊上，一面弯着身把头伸进我腿间，舌头刚舔到阴唇那一刻，快感直透全身，我叫着：「哇～～～很好．．．嗯！！对了，就是那里！！」&lt;br&gt;便这样，我上她下，泰丽像母狗般吃着我的淫液，我把整个人放松享受，眼角看到她边吃着我边用手玩弄着自己，听到她的呼吸转眼间又变得急速和深沉。她学了我刚才的手势，也用手指满足我，我感觉到痕痒由外面转入里面，下体的肌肉变得紧迫。&lt;br&gt;随着下体的兴奋，我感到意识变得迷糊，我用手拉起泰丽上来，饥渴的慾念令我很想接吻。看到她的表情才发现她又变得失神了，面色比早前更红，定必是我的淫水也有春药性。她和我湿吻下，整个人都像动物求偶般，身体在淫荡扭动，甚么害羞都抛诸脑后。出奇地我也开始甚么都不着紧，心里只是想着要肉体的满足。定必是药性终于发挥了。&lt;br&gt;我俩迅速把身上所有衣服脱光，赤裸裸的两副完美女性胴体在这斗室之中。逐渐迷失意智的我们，看见肉体便不断替对方享受。赤裸躺在肮脏的细手间地上，我俩也毫不介意，对叠地我俩正在享用对方的下体。&lt;br&gt;这感觉多好，口中是醇厚的淫液，下体又享受着舔弄的快感，也不知过了多久，我俩都觉得这里太狭窄，不好欢愉，竟然甚么也不理地打开了门，索性到外面的沙发上去。&lt;br&gt;我心里是知道这刻肯定被保安室的人看到，但想到这里却反而更兴奋。泰丽的感觉应该也一样，见她的姿势和叫声，都比早前更放荡，好像是要勾引所有在偷看的人般。&lt;br&gt;「啊呀！！！！很舒服呀～～～爱人，大力点插我的下面吧！！！！」我大声地叫，同时坐了起来，把手从口中舔些口水，放到自己巨乳前的乳头处拨弄，闭起眼不断摇头。泰丽被这样弄得更疯狂，不断叫着：&lt;br&gt;「啊．．．我不要女人．．．我要阳具！！！我要！！！！快来，我下面很烫呢．．．我要肉棒填满我那淫穴呢！！！」&lt;br&gt;这些说话听在我耳中也很受用，我不其然望向天花的闭路摄影机，说：「我．．．也．．．要男人！！！甚么人都可，只要是肉棒，我便喜欢！！！！」&lt;br&gt;但是良久都没回应，我俩女生只好继续满足对方。不一会，泰丽已经不行了，轻轻把我推开，说：「人家不要．．．我是女生来的，人家要肉棒才能满足呢！！！」&lt;br&gt;这个她已经完全丧失理知，我知道我可以变回自己来满足她，但这样却会放出蓝教授呢．．．但我这刻也是慾火难消．．．怎么办？？！！&lt;br&gt;我突然起来，冲入洗手间，把门关上。却听到外面的她不停浪叫，我知道她正在玩弄下体，我心中突然剧痛。身子发滚，又颤抖，我便跳进浴缸，用冻水淋浴。痛楚转眼散至全身，乳房收缩起来，下体也像被撕裂般，痛楚越来越大，我头上一黑，晕倒了。
________________________________________
REVERSE 第十三章&lt;br&gt;醒来时，浴缸已载满水，我第一眼看见的便是阳具，是自己的。我知道自己已变回男生，但我肯定这次不是自发的，是R-配起了作用？！&lt;br&gt;我迅速起来到镜前一看，我变了个男生，但是个金发的洋人，头发短了，蓝眼高鼻，深深的轮廓，肌肉横生，满身金毛，还有下体的呎吋也很大呢。这个便是金发蓝教授变成男生的样貌吧！&lt;br&gt;我细心看清各处后，突然想起泰丽，便立即打开门冲出去，却看见泰丽还是躺在沙发上，口角流着口水，手中拿着电话的听筒在下体磨擦，看来我已经昏迷了半个小时多。&lt;br&gt;这刻的她看见我，便向我扑过来，我心中怜爱，让她把我抱住。她看见我的阳具，便一声不发地把它含住。我还不及解释，她已吸啜吸啜的摇动起来。温暖的感觉把我早前未息的慾火慢慢燃点起来。&lt;br&gt;身体早已受尽慾火煎熬，泰丽尝过肉棒后，心情稍为回复，我便把她抱起来，怎么她变得这么轻呢？肯定是这个男身的体力提升了。&lt;br&gt;我把她放在沙发上，先和她接吻起来，男生的体味令她精神起来，逐渐她由慌乱变得稳定，懂得温柔地享受每下接吻。男身的我和女身吻起来，下体不其然逐渐硬起来。我便说：&lt;br&gt;「美人，是我，铁男．．．看来R-配方成功，我变回男身了！」&lt;br&gt;「啊～～嗯．．．铁男．．．很好，快．．．快来给我，我快要死了．．．」&lt;br&gt;「放心吧．．．让我给妳变成真女人吧！！」&lt;br&gt;说着我便把肉棒放在她面前，这刻已是稍硬，她便如获至宝的舔着，我一方面用手指撩动她湿透的阴唇，然后又放进口中品尝。这令肉棒便得坚硬，泰丽口中渐渐没法容纳，但表情却是很满足的！&lt;br&gt;她用手大力的勃着肉棒，我看看它比我原本的大出一倍有多，这刻体力充沛，闭起眼享受起来。望着眼前这红发大美人性饥渴的模样，心中雄风股起，慾火爆发了，便问：&lt;br&gt;「硬吗？！！！粗壮吗？！！」&lt;br&gt;她吐出来，轻咬下唇，淫笑说：「很粗呢～～根本吃不下．．．」&lt;br&gt;「口中容不下，放在哪里好呢？！」&lt;br&gt;她满面春情地说：「放在．．．人家下面好了．．．」&lt;br&gt;「下面？？！哪里是下面．．．说不清楚．．．不行．．．」&lt;br&gt;「人家那里．．．小穴那里．．．我要你插入这里，阴唇这里！！」说着泰丽张开了腿，躺在沙发上，用手把阴唇劈开。&lt;br&gt;我突然一声不发，把整条阳具插入至没，阴户内早已是润滑湿淋，『噗唧』一声我俩便连成一起。&lt;br&gt;「啊！！！！！哇～～～！！！！！」泰丽不料此着，大叫了出来，粗壮的阳具首次插入处女的小穴，纵然是湿润了还是很痛楚。&lt;br&gt;「呀！！！！！」泰丽痛得眼泪也流出来，我心生歉疚，说：「啊！！！！对不起．．．我想不起妳还是处女．．．」我正打算拔出，但她却用手拉着我腰间，说：&lt;br&gt;「啊～别．．．别拿出．．．虽然痛，但同时又．．．．」&lt;br&gt;我会意，便停在她里面，把她抱着和她吻起来，她逐渐适应，慾火又回来了，用舌头舔了些口水在我鼻上，我大力嗅了一下，是最天然的兴奋剂。&lt;br&gt;她穴内自然地渗出更多的爱液作润滑之用，这样却令到她更痒，是心身同痒。我没有带套，所以完全感受到湿润，便轻轻开始抽插起来。&lt;br&gt;「呀！！哇～！！啊呀！！」起初她还觉些微痛楚，但数下过后，强烈的快感完全盖过感观，她终于尝到女人的感觉，便说：&lt;br&gt;「噢～噢！原来．．．是这么舒服．．．噢！噢！噢！啊～～～～」泰丽配合地把腿举高，这样令我更能把身子靠近，我用力向前推，好让整根阳具插进底部，这下子把她整个人压到沙发的背垫上。&lt;br&gt;「啊！！！很入呀．．．顶到子宫了！！！」泰丽终于开始享受起来。我继续用力抽插，赤裸的阳具和阴户内壁磨擦这感觉是久遗了，春药的药性又开始发挥，每下插入都令后脑一麻，史超域倒没说谎，这只春药真的是上品，看看服下的女生，任何坚贞的女人都会变成阴娃，渴求男性交配。&lt;br&gt;插了数分钟，我一点也没觉得乏力，相反性慾不断提升之馀，又有用不完的精力。我望向躺着的泰丽，这刻的表情是完全享受的笑容，虽然眼睛紧闭和眉头皱着，但咀角却带着满足的笑容，还不断呻吟:&lt;br&gt;「噢！噢！噢！噢！舒服．．．啊！干我吧宝贝！！！不要停．．．求你！！忍了整晚，终于．．．」&lt;br&gt;我听到这里，把她整个身子抬起，放我我的阳具上，女上男下的干，我用手找紧她白滑的纤腰在摇，用力推她的阴核磨向我的阴骨。加上整支巨柱尽入阴户内，泰丽兴奋得又浪叫起来:&lt;br&gt;「哗！！！啊！这姿势．．．很好啊！铁男真棒啊！」说着便弯了身和我接吻起来。我边吻边加力插拔，弄得泰丽神魂颠倒。&lt;br&gt;我面向着丰满的乳房在跳跃，忍不住要抓着它们，又坐直起来用舌头舔弄，真是身心满足。转眼间我俩已经干了十数分钟，我还是精力充沛，见她虽然有点累，但眼神中还是满有慾火，便问:
「美人，妳够了没有？麻痺么？！」&lt;br&gt;她却说：「噢！噢！噢！人家还要呢，那里．．．又痺又痒呢．．．铁男，再干狠点吧，啊！！！」&lt;br&gt;听到她说『再狠点』，我把她放在地上，拉她到落地窗前，这里能看到整个洛杉机市中心，这刻外面天黑，玻璃的倒影中能清楚看见壮男美女的裸体。我要她用手按着窗，背着我把脚张开，翘起屁股，她自然地回头望着我，知道我即将做甚么，眼中又是期待，又是兴奋。&lt;br&gt;我提起铁柱般坚硬的肉棒，对准阴户，在那里磨擦了数下，已令泰丽慾火焚身，说着:
「进来！！！进来啦！！」&lt;br&gt;我听话的向前顶入，『啊！！！！！！』的一声，泰丽垂下头静心享受每下抽插带来无比的快感。这位置我容易发力，很快便加速起来，泰丽逆来顺受，速度加快后转眼已经兴奋得不能发声，只有『嗯！嗯！嗯！嗯！嗯！嗯！』的低吟声。我见她呼吸越来越急速，阴户内壁开始收窄，知道她要高潮了，便立即转姿势，把她压在地上，我上她下的传统式，这不单没有减少她高潮的进程，最完美的交合姿势反而令我俩的快感增多。&lt;br&gt;我也感觉到下阴收紧，阴户壁磨着阳具的快感达到极限，我望向泰丽，她已经闭气，紧咬下唇，她已经正在高潮，我也不再忍耐，放松下体，大叫出来：&lt;br&gt;「啊呀！！！！！！！！！！！！！！！！」&lt;br&gt;随即爆出大量的精液，全数射入泰丽户内，滚热的精液接触子宫令本已高潮的她更上一层楼，娇声叫出：&lt;br&gt;「唷！！！！！！！啊！！！！！！！！！！」&lt;br&gt;我紧抱着她的美臀，抽搐了十数下，每下都感觉到射出大量精液。直到停下来时，我把肉棒拔出才发觉精液不断从阴户内流出。&lt;br&gt;洩了过后，我俩终于可以松一口气，便拥抱睡着了。&lt;br&gt;醒来是史超域的声音。&lt;br&gt;「你是谁？！是你放了铁男？！」
我怀中仍然是全裸的泰丽，这刻和史超域一同进来的是那几名保安，他们递了衣服给我俩。史超域见没有男装衣服，便差到，气愤的说：&lt;br&gt;「是你？！！你喝下了R-配方？！」&lt;br&gt;泰丽回答说：「对！你没想到我们还藏了一瓶吧？！看来我没算错，R-配方是有效的解药！」&lt;br&gt;「妳这臭婊子！！你害死了美姬了！！！原本还有一线生机的！！妳．．．」说着便举起手想掌掴泰丽，但这刻的我反应却很快，闪电般挡着了，还一手把史超域推倒在地上。&lt;br&gt;史超域便对保安喝着：「还不快把他们擒下，看看有没有方法还原，若然不能我要他们填命！」&lt;br&gt;说着三名保安便蜂拥而上，但我却轻易把他们挡着，他们气力和速度都不及我，我重搥击倒其中一人，另外二人想拔枪，却又被我轻易夺去。&lt;br&gt;我叫泰丽先穿好衣服，我用手枪挟持他们，要史超域脱光衣服，再逼他们躲进洗手间中。拿下他们的手电后，我关上门后用椅子卡着，便穿上史超域的衣服离去。&lt;br&gt;我俩迅速跑往停车场，幸好史超域这么早便来找我们，现在还是早上７时，大厦没多人。跳上跑车后我俩静悄悄地开车离开了。&lt;br&gt;往后的数天我们便安排离开洛杉机的事情，没想到一个月前的我是个中国籍学生，一个月后我竟然变了个三十来岁的洋人，还有位美艳绝伦的女友。&lt;br&gt;我们首先到了东区医院接了泰丽的妈妈，果然如她所料，她母亲听到她变成了女生，倒没太大反应，毕竟泰丽要证明自己是谁并不难。出奇地，她母亲竟然庆幸她变得美丽了，是男是女倒没所谓。&lt;br&gt;我利用蓝教授剩馀的金钱加上自己的积蓄买了机票回香港。安顿了后，泰丽便在香港某药商找到份高薪厚职，毕竟有美貌又有学识的女生在那里也不愁没工作吧。而我的超能体力，便让我在甲组足联中当了职业球员。洋人面孔的我能操流利广东话，还给我带来不少广告机会。&lt;br&gt;这些都是半年前的事了，这刻我还在等机会向我爸爸妈妈解释呢，他们跟泰丽的妈妈不同，是不会这么容易接受呢。我想，不用怕，我还有绝招。因为泰丽怀孕了，待我俩生下小孩时，爷爷嫲嫲总不能不接受吧。&lt;br&gt;但，我俩夫妻都不知道，生下来的到底会是男是女？是洋是华？!&lt;br&gt;</content></item></essay>