<essay><item><title>T大校花沈沦记(3)</title><author>床上伴侣</author><content>约莫跑了五分钟，她发现自己已经来到拳击社已废弃的练习场，据说这儿总是有不良份子出入，平常白天都不大有人敢来，更何况现在夜深人静。但是想到手上那份照片，便鼓起勇气走向隐约有盏灯亮着的房间走去。&lt;br&gt;一推开门，一座拳击擂台位在房间中央，对面墙上正放映着用单枪投射的影片。女主角赫然是自己，刚荣获Ｔ大小姐头衔的赵若芸。萤幕上的自己正被一个粗壮的男人用双臂从膝盖下方抬起，呈Ｍ字型赤裸裸地露出娇嫩鲜红的阴部，两片微微捲曲的粉嫩阴唇，狠狠的被那男人的手指撑开到最大，里面的黏膜渗着水珠鲜红欲滴的尽展无遗。&lt;br&gt;赵若芸只觉地一阵脚软，连忙冲上前想用身上的小外套把那令她羞愧欲绝的画面遮住。她一面遮一面哭喊着，为什么？为什么说话不算话？为什磨要这样对我？&lt;br&gt;这时顶上的聚光灯赫然全亮，从角落走出三个略带酒味、头染金发的男生。&lt;br&gt;正是人人厌恶的梁智薰、连震和宋里干。赵若芸抹去眼泪，狠狠的瞪着梁智薰说：「你这个下流的东西，为什么不守信用？你今天这是什么意思？你不怕我报警吗？」&lt;br&gt;梁智薰哈哈大笑：「怕，我当然怕。不过你就不怕？奖学金、留学资格、大家的崇拜，你都不想要了吗？」&lt;br&gt;赵若芸气势顿然一馁，想到自己千盼万盼不就为了这笔奖金和留学的梦想？再加上万强学长如果知道了怎么办？自己就不再是他心目中的完美女神。但是难道就这么屈服？&lt;br&gt;还在犹豫之间，连震接着说：「赵小姐，欣赏了影片里你和老大精彩的肉搏战，叫我和老宋日思夜想，就想把你搞来玩玩。我的功夫也不错喔，虽然还是老大比较强啦！」&lt;br&gt;赵若芸又羞又气，因为自己一时疏忽，留下把柄在梁智薰手上，原以为只是一次恶梦，就当被狗咬了，谁知这下又出现想分杯羹的两条恶狼！&lt;br&gt;连震和宋里干一边淫笑一边往她走去：「门就在那儿，如果你不要欢迎随时走出去。只是明天全世界都会知道外表清纯可人，全校男生的梦中情人，竟然是这么淫荡，被人干得爽歪歪。如果你不出去，那就是同意今晚我们可以好好享受享受你的身体囉！我们很民主吧？哈哈……」&lt;br&gt;当两只粗糙的手掌搁在她光滑赤裸的香肩上，赵若芸缓缓叹了口气，轻轻闭上那双已经泛出泪水的大眼睛，她知道自己没得选择，就算门口近在眼前，就连一步她也踏不出去！&lt;br&gt;连震和宋理干一左一右立在赵若芸两侧，一个伸出手轻轻抚过她洁白无瑕的颈子，停留在低胸礼服上方大片雪白的胸口画着圈圈，不时碰触那高耸双峰挤凑出的诱人乳沟。另一个也不客气地一边轻轻舔弄着赵若芸敏感的耳垂，一边用手轻轻把礼服后方的拉链缓缓下拉。&lt;br&gt;今晚赢得众人赞誉的礼服终于轻轻滑落在赵若芸的脚边，多少男人只能边幻想边打手枪的完美胴体终于赤裸裸地展露出来，由于为了礼服的贴身，她连内衣内裤都没穿，现在只能后悔没有多穿几件，落得如今被人一览无遗。&lt;br&gt;只见约莫３４Ｃ的雪白双乳就这么在秋意已深的空气中骄傲挺立，上头粉红的乳尖也因裸露在众人目光中而逐渐硬挺。
连震和宋理干这一周来，只能每天看着录影带中的赵若芸打打手枪，此刻她真实地而毫不抵抗地让美丽的双乳绽放在他们面前，又怎会对已经到手的猎物客气？连忙手口并用，攫住丰满的乳房狠狠的使力搓揉，一边吸吮粉红色花生大小的乳头，口水唏哩呼噜递延着乳尖流下，让正在蹂躏双乳的手指更是滑顺。&lt;br&gt;柔软中又带点弹性的乳房就这么不断被揉、捏，手掌中传来的滑嫩，柔软更是叫连宋二人乐不可支。一边欣赏赵若芸因羞涩和兴奋变的红通通的绝美容颜，一边说着：「小美人，你不是平常一副清纯，不懂人事的样子。原来也这么敏感呀！身材也不错喔！奶子滑步溜手，揉起来真带劲，平常是不是林万强帮你揉大的呀？」&lt;br&gt;「是呀，奶头吸起来还有阵阵乳香，老子玩过这么多女人就属你最棒！真不枉来唸Ｔ大，可以玩到这么美的女人，实在是要谢谢老妈把我生的这么聪明。」&lt;br&gt;赵若芸双手垂在身侧，拳头握紧到像要掐出了血来，心想着枉费自己从小聪明，这次竟然阴沟里翻船，往后岂不是要任人宰割！心里一酸，紧闭的双眼再度滑出泪珠。&lt;br&gt;忽然一双手抓住自己光滑的臀部，使劲往两侧扳开，原来是梁智薰终于忍不住，蹲到赵若芸后方把双股尽力向外拨开，粉红略带骚味的阴部再度出现在这个不守信用的男人眼前。两片小阴唇微捲地护卫在阴道口两侧。&lt;br&gt;梁智薰缓缓把鼻子凑上前，努力闻着这个叫他无法忘怀的女孩香喷喷的下体的气味。终于他伸出厚厚的舌头开始一下轻一下重地舔起滑嫩的大小阴唇。&lt;br&gt;敏感的阴唇被他含在嘴唇尖轻轻搓揉，赵若芸终于忍不住叫出声音来：「不要……不要，拜讬……喔……不行……」&lt;br&gt;连宋两人则是继续玩弄着已经布满红色指印的乳房，一边用空出来的手揉弄着阴部上方已经探出头来的敏感阴核。赵若芸就这么站着被三个粗壮的男人上下夹攻，玩弄蹂躏她原本娇贵神秘的身体。&lt;br&gt;到后来，原本还有力气说不的她，只能张着诱人的双唇，微闭双眼上气不接下气地呻吟着。淫水涓滴流下，沿着匀称修长的美腿滴在已经被淫水湿透的礼服上。全身吹弹可破的肌肤，此可已经没有一处没有沾上三人的唾液，在强烈的聚光灯下更是显得淫秽不堪。&lt;br&gt;就这么玩弄了半小时，三人早已慾火焚身，胯下肉棒更是昂阳高举好像要把裤裆撑破。梁智薰停下手来，用手捏着赵若芸下巴，强迫她面向自己，淫声道：「刚刚让你爽了半天，接下来该你为我们服务啦！」&lt;br&gt;说完和连宋二人匆匆脱去身上衣物露出结实的身材，张开双腿坐在拳击擂台旁的石阶，三条黝黑粗壮还带着尿骚味的肉棒，就这么大喇喇地高举着。&lt;br&gt;梁智薰恶狠狠地吼着赵若芸：「还不快爬过来好好替我们三兄弟吹一吹，如果舔得我们受不了，说不定待会少干你一次，你就少受一次苦。」&lt;br&gt;赵若芸哭着哀求，怎么说也不肯委屈自己做这种丢脸的事。奈何把柄落在别人手上，最后也只能跪坐在连震面前，伸出颤抖的左手，轻轻握住连震肉棒的根部，白皙滑嫩的手指才刚触及连震的肉棒，那种舒爽差点就叫他射了出来。&lt;br&gt;连震马上深吸一口气，压下冲动的精门，看着赵若芸那哭得梨花带雨的美丽脸庞，见她打开已经没有口红残留的双唇，把自己的肉棒深深含了进去，龟头顶在她温热的咽喉，享受她双唇紧箍炮身的强烈快感。&lt;br&gt;连震心中不禁泛起一丝快意，想到今晚选美晚会上赵若芸那高不可攀的绝美模样，和现在悽楚可怜地吸吮着自己又脏又臭的肉棒，那种强烈的落差，原本还算持久的连震很快就丢盔卸甲，双手抓住赵若芸的头，把已经不断抽动即将爆发的肉棒，死命在赵若芸的小嘴里狂插一番，把赵若芸干得差点吐出来，最后抵着她喉咙深处把积了好多天的浓浊白精狂喷而出。&lt;br&gt;赵若芸幽幽地抬起头来，只觉满口腥味却又不敢吐出来，只好强忍翻绞的胃部，吞了下肚。只是量实在太多，仍有部份精液顺着嘴角流下滴在丰满的胸上。接着赵若芸缓缓移向早已等不及的宋理干，本想依样画葫芦，谁知宋理干竟要她伸出香舌，从大腿内侧开始慢慢往上舔，一边舔着两团黝黑皱折的阴囊，一边用小手抚弄已经涨大到青筋毕露的阳具。&lt;br&gt;渐渐地，赵若芸的舌头终于舔到了粗大的龟头下缘，已多日没洗的尿骚味扑鼻而来，这种屈辱的感觉，叫心高气傲的赵若芸逐渐产生一种自暴自弃的念头。&lt;br&gt;她突然一张口把鸡蛋大的龟头含了进去，双唇用力夹紧肉棒，快速地上下移动。肉棒每一下都顶到喉咙的最深处，口水把整根肉棒浸得湿湿亮亮，像抹油一样。&lt;br&gt;宋理干也不阻止她，只是专心地享受着美人的服务，终于在折腾了２０分钟后，又是一口浓精尽情发洩在赵若芸的口中。&lt;br&gt;这时，梁智薰站了起来把赵若芸抱到擂台上预先摆好的桌子上，让她仰卧朝上。只见聚光灯洒在满是汗水的白皙双峰和小腹，更是份外诱人。&lt;br&gt;梁智薰一边把自己已经涨的发痛的肉棒塞进赵若芸还带着残馀精液痕迹的樱唇，一边伸出双手抓住两团雪白柔软的乳房。开始狂风暴雨似地在她已经疲惫不堪的小嘴里抽插起来，每次虽然只能进去半根，却总是把赵若芸顶得直翻白眼。赵若芸想叫，却被肉棒塞得哼不出声音来。&lt;br&gt;黝黑结实的臀部前前后后猛力撞击赵若芸的头，终于在她昏过去之前，灼热的阳精喷射在已经腥臭不堪的嘴里。&lt;br&gt;连宋二人在旁边休息了一会手却也没闲着，连震用两只拇指和食指轻轻捏着有点红肿的小阴唇向外拉开，整张嘴就在湿滑的阴道口舔了起来，舌头还拼命像阴道内伸进去，品嚐酸酸咸咸的美女汁液。宋理干则是忙着揉捏已经从包皮中探出头来的敏感阴蒂。&lt;br&gt;赵若芸被这么三面夹攻，强烈的刺激和羞愧震撼了她原本清纯无瑕的心灵，被迫作出口交的羞辱，和隐密的私处展露在男人面前任人玩弄的委屈，夹杂着阴部传来阵阵叫她疯狂的快感，让梁若芸已经忘记自己曾经是众人可望不可及的美丽女孩，已经忘记自己刚刚对男友许下的诺言，任人对自己轻薄羞辱。她只知道努力迎合这三个掌握她的人生，决定她未来的男人。&lt;br&gt;就在梁智薰把精液射在赵若芸嘴里之后，连震站了起来，要宋理干从背后抱起已经瘫软的赵若芸，把她双腿掰开到极限，用手扶好已经恢复元气的肉棒，龟头轻轻在梁若芸的阴道口磨来磨去，对着梁若芸说：「小美人，睁开你的眼睛，看看我怎么插进你的小穴，成为你第二个男人。」&lt;br&gt;梁若芸只得轻轻打开紧闭的双眼，眼睁睁看着连震的肉棒一吋一吋地挤进窄小的阴道，她忍不住痛得叫了出来，前些日子处女膜的裂伤再度迸开，鲜血沿着肉棒外流。终于整根肉棒尽插到底，两片小阴唇早已被鲜血染红，跟着捲入到阴道里。&lt;br&gt;连震舒服地呼口气，开始施展拿手的打桩功夫，每一下撞击都使劲腰力，肉棒先是向外拔出到阴道口，接着猛力一插到底，撞击柔软的花心。赵若芸被抱成羞耻的小便姿势，全身重量都在臀部，被这么一插更是好像要被插破一样。&lt;br&gt;随着抽插的速度加快，肉棒在梁若芸阴道进出变得越来越滑顺，连震只觉得肉棒被层层叠叠的包住，温热而紧凑，舒爽的大吼一声，开始全力冲刺。&lt;br&gt;梁若芸早已被下体猛烈冲刺的快感弄得淫声连连，蜜汁像流水一样不停被肉棒掏出，想到自己一个月前还是清纯美丽，人人称羨的Ｔ大第一美女，现在却变成被肉慾操控的淫妇，她不禁又掉下泪来，只是没有两秒钟，思绪又被连震的全力冲刺带到极乐的顶端。&lt;br&gt;大约抽送了数百下，梁若芸已经被抛上高潮的云端数次，地上到处是喷洒出的淫水，整个下体已经黏糊糊的沾满精水和自己的鲜血，终于连震在赵若芸的小穴里狂射出另一波的精液。随着肉棒的退出，一道道白浊的浓精从阴道口潺潺流出，配合大字分开双腿的羞耻姿势，一滴滴落在地上。&lt;br&gt;就在赵若芸尚未从高潮回复的时候，已经被摆成狗趴式，抬起满是淤青的美臀，宋理干的肉棒借着之前的精液作润滑剂顺利一插到底。宋理干双手扶着她的纤腰，毫不怜惜地就是一阵猛干，每一下都像是要把赵若芸戳穿，不过数十下，赵若芸已经开始胡言乱语，爽快的叫个不停。&lt;br&gt;宋理干回头对梁智薰说：「老大，真的太感谢你了。这妞儿确是人间极品，美貌智慧兼具，干起来特别有征服感，不是一般女人可以比的。只要想到那一群沉迷她美色的呆头鹅，如果让他们看到她现在这个样子，想必会跌破一堆眼镜，越想越爽，干！」&lt;br&gt;说着说着，只觉精关一阵不稳，连忙加快冲刺力道，把赵若芸冲击的大叫起来：「啊……啊……又来了……要尿出来了……啊啊……喔……不行了……要死了……」&lt;br&gt;宋理干狂吼一声，再度射精在赵若芸已经红肿不堪的小穴里。&lt;br&gt;这个夜晚三个男人就在废弃的拳击社里，一次又一次蹂躏着赵若芸，原本清纯干净的娇躯，被黏稠的精液涂满，粉红色的阴唇也彻底张开，带着尚未凝结的白精，暴露在秋意已深的夜里。&lt;br&gt;当天色泛白，早起运动的学生个个窃窃私语地望着摇摇晃晃穿着单薄礼服赤裸着双脚走回宿舍的赵若芸，她依旧是那么楚楚动人只是似乎多了点女人味，此时的她顾不得别人的眼光，脑中只是回荡着梁智薰三人临走前留下的话，掉下泪来：&lt;br&gt;「小贱人，手机记得开着，你可以继续作你的Ｔ大第一美女，也可以继续爱你那个女朋友被人家玩也不知道的乌龟林万强，但是只要老子们兴致一来，你没有立刻出现，到时候各大网站就会出现你的Ａ片全集，你可不要后悔。」
（三）&lt;br&gt;距离在拳击社被三人蹂躏转眼间一星期过去了，赵若芸在这些日子里，晚晚都被噩梦吓醒。梦里的她眼睛里满满是梁智薰和连宋二人卑鄙、下流的嘴脸；鼻子呼吸的是混合了精液、汗水和自己不争气的身体流出爱液的淫靡味道；嘴里塞满了巨大的肉棒和又咸又苦的腥臭精液；丰满白皙的玉乳更是不断被粗糙的大手搓揉爱抚，印满了一个个怵目惊心的红色指印。下体不断地被粗的吓人的肉棒抽插着，奇怪的是，本已失去的处女膜却在梦里再三修复，提醒她被强暴的痛楚。</content></item></essay>