<essay><item><title>逆转男女(4)</title><author>床上伴侣</author><content>「哇～～妳皮肤很嫩滑呢．．．还有妳的面．．．现在看来像廿来岁左右．．．」&lt;br&gt;我被她这样一摸，立即有触电感觉，便往她身后轻挨，回头和她面对面，她瞇了一眼：&lt;br&gt;「别乱来．．．小色鬼．．．」&lt;br&gt;有陪同女友来购物的男生看见我俩暧昧的动作，也吞了口水，不断傻笑。&lt;br&gt;之后我俩又买了些丝袜和高跟鞋，看见蔼儿试高跟鞋，我也看得兴奋呢，毕竟很少看见她穿这些成熟服饰。最后来到我们此行的主要目的，因为外衣裙子我都可以勉强借蔼儿的来穿，但胸围内裤尺寸便不行。&lt;br&gt;在内衣店内，我有点透不过气来，因为全是女性的内物，这里的女性体味最浓，我立时觉得头晕眼花。我对胸围尺码一嚣不通，所以蔼儿随便选了三个尺码给我，我硬着拉了她入更衣室陪我。这情景令我想起了爱伦，心中更了有如鹿撞。&lt;br&gt;逼在细小的密室，我把上身脱光，露出乳房，我看见蔼儿面上泛红，便叫她帮我穿。她触及我胸时，见她顽皮地用手揉搓了几下，我觉得又敏感又舒服，便索性拿开胸围，捉着她双手放在我双乳上，让她任意搓，她起初还是尴尬地笑，觉得好玩，但慢慢便静了下来用心的揉，表情变得淫慾。&lt;br&gt;看见一向高不可攀的乖乖女帮我爱抚，这刻短发的蔼儿便得很女人，很娇美。我迅速把她的黄花裙从底脱下，露出圆点胸围，她极力反抗，我却说：&lt;br&gt;「公平点．．．妳看过我的，我也要看妳的．．．」说着她只半推半就地任我鱼肉，但口中还是说：&lt;br&gt;「怎样公平？！．．．这是她的，又不是你的．．．」她嗲着说。&lt;br&gt;脱下胸围后我终于看到这对我梦中幻想多片的乳房，原来比我想像中还要大呢！！蔼儿个子不高，腰间又细，谁会想到她的双胸是这么丰满呢，看下去只比我这对细一点而已。我用我的乳房和她那双轻轻磨擦，乳头碰到对方时，我俩都轻轻吟了一声，这刻的她眉头向下，眼神充满要求，我便弯了身用嘴吸啜她的乳头。她立即叫了一声：&lt;br&gt;「噢～～～～～～不要啦～～～～～」&lt;br&gt;我没理会，在那里品尝了一会，蔼儿终于从慾望中醒过来，轻轻推开我说：「不．可．以。我不喜欢女生的．．．」她娇嗲说。&lt;br&gt;我也没强来，得到些甜头的我倒很开心，便替她穿好衣服，她站在脚尖用权头在我头上棒了一下，轻说：「这么坏的！！！」&lt;br&gt;温馨片刻，我选了几个胸围和几条内裤后我们便离开，这时她还跷着我的手臂往商场行去。&lt;br&gt;之后我们吃过午饭，又看了套电影，我真的很久没这么开心，我看得出蔼儿也是。大约五时，她还赖着要到新兴建的临时游乐场玩，我也顺从。&lt;br&gt;我俩都算是美女，在游乐场时颇受欢迎，不断有人来搭讪，来到射气枪前，我便对蔼儿说：&lt;br&gt;「总是有这么多人来烂缠，我们倒不如装作女同志，免烦恼～」我说。&lt;br&gt;「来游乐场怎样装女同志呢？！人家怎样知道你的取向呢？！难道要这样？！」说着便拖着我的手。&lt;br&gt;「很多正常女生都爱拖手的呢？这怎算？！」我拖着她来到摩天轮前排队。&lt;br&gt;「哪还可以怎样呢？这样？」说着她便搂着我的腰，我便也从后交叉拥着她的腰，说：&lt;br&gt;「这像我们是好好朋友呢？！我说最少要这样．．．」说着便托着她的蛋面，往她嘴上吻下去，她下意识躲开，我却跟着她的嘴再吻下。她咬了下唇一下，便笑笑摇着头，和我认真地湿吻下去。这刻我们前后的途人都报以哗声，更有些母亲叫小朋友别看，前面收票员更是呆了不懂反应。&lt;br&gt;过了数十秒后，我们便分开，蔼儿继续摇头笑着说：「这样满意吧．．．」
「满意．．．啊～到我们了」&lt;br&gt;我们并排而坐在摩天轮上看风景，当然少不了那些『哗～～～』和『很美啊～～～』。来到最高处，天色已经全黑，这里只得我俩，寂静中蔼儿主动把面靠向我，轻轻摸着我的面和我接吻，这刻四顾无人，这并不是做给别人看的，我俩沉醉在湿吻中，我把她抱起让她坐在我大腿上，让我可以轻抚她的各部，她逐渐停下说：&lt;br&gt;「铁男．．．对不起．．．我以往对你很差呢，可能你说得对．．．是我和你绝了交．．．你可以原谅我吗？！」&lt;br&gt;我继续追着她的嘴在吻，没有回应，她忍不住笑，说：「．．．人家问你呢．．．正经点好吗？」&lt;br&gt;「我不是正在用行动表示我原谅了妳吗．．．不过．．．」&lt;br&gt;「不过甚么呢？！」&lt;br&gt;「不过．．．我不知妳是把我只当成好友．．．还是．．．」我还未说完，她又棒了我头一下，再说：&lt;br&gt;「好友可以这样接吻的吗？！！！」蔼儿装怒说。&lt;br&gt;「当然不可．．．但妳．．．Ivan．．．」我扁起嘴说。&lt;br&gt;「其实他一直也把我当作他的奖杯吧．．．在他朋友、家人面前，有个漂亮的女友，让人羨慕．．．我也知道他回港后很快便找到更好的奖杯了．．．这只是时间吧．．．难道我不知，这样的长途关系很难行吗？！」&lt;br&gt;听到我的心上人这样说，那是她向我示爱了，我真的开心透呢，但我也不禁问自己，那我有是否把她当作我的奖杯呢？！&lt;br&gt;想了后我说：「蔼儿，妳放心，我没几个朋友，家人又不理我，所以没人会羨慕我呢，我不会把妳当作奖杯呢～」&lt;br&gt;说着我又把她拥着，这次身心互通，我俩的热吻更是激烈，两个女生拥成一片，水乳交溶地很久，我尝试用手往她裙下揉，但给阻止了，她在我耳边吻了一下，呼吸很重地说：&lt;br&gt;「．．．啊．．．啊．．．人家要呀．．．但是．．．我要是男的．．．」蔼儿面红红地说。&lt;br&gt;这两日来，这刻是我最想变回自己的一刻！！！！啊呀！！天啊！！！！我要我的肉棒呀！！！！&lt;br&gt;接近完美的一天终结，我们回到蔼儿家后已经十一时多，她父母早已睡了，达安经我昨晚的恐吓后更是不敢露面。回到房间，蔼儿躲入浴室多时，我等了一会便睡着了，梦中自己还是女儿身，情境是昨天在餐厅内，我入了洗手间后，那洋人史超域冲了入来把我压在洗手盘边，我尝试逃走，但觉得整个身子都没有力，根本不是那洋人的敌手。&lt;br&gt;史超域不断强吻我，又在我颈上不断吸啜，我更是觉得整个人乏力，心里痕痒，但那人表情令我厌恶，我出尽力挣扎，却又只令他更兴奋。接着，他伸出手在我裙底乱摸，又爱抚我的玉腿，奇怪的感觉是我彷彿不想再逃脱，怎料我的犹豫令他慾火更盛。他用手指磨擦隔着丝袜和内裤在我阴唇上乱撩，我感觉到恐惧但又带点快感，我竟然听到自己在呻吟了：&lt;br&gt;「噢～～～噢～～～～噢～～～～～」&lt;br&gt;史超域用英语问：「很舒服吗？？～～～～美姬～～～」&lt;br&gt;我没回答，他便继续玩弄我的下唇，转眼间我已湿透了，我双脚只懂出力夹实，但这却令那里更痕痒，他出力把我的丝袜脱下一半，扯下内裤直接把手指在我唇上爱抚，这直接的进攻令我感觉更大，我做已不再挣扎，他也放开了手，用另外的手不断搓我的屁股，怎么这感觉很受用，我用双手往后按着洗手盘边，双脚早而自愿地张开。&lt;br&gt;史超域此刻跪在我面前，先把手指放进口中品嚐我的液体，他以淫贱的目光挑逗我，我不知怎么，竟然性趣大起，叫了出来：&lt;br&gt;「．．．唔．．．不要喇．．．噢～～～我已．．．」&lt;br&gt;他知道我已开始兴奋，已是奸计得呈，便不再心急，抬起我的黑丝肉腿在坚上，用口疯狂地吮啜我的下阴，我立即兴奋得大叫：&lt;br&gt;「啊～～～～噢～～～噢～～～别．．．别那么大力．．．啊～～～～好．．．．唔．．．」&lt;br&gt;我此刻已经是湿透，下面不断流出淫液，他见状便把我放下，然后缓缓拉下裤链，我本可借此时逃走，下意识望向门口，但我又却不愿意走，却又被他发现，便随着他拿出肉棒时说：&lt;br&gt;「怎么？！想走．．．还是要快活？」又是那淫荡的表情。&lt;br&gt;「我．．．我．．．唔．．．」我发现自己竟然缓缓跪下，一只手玩弄自己的湿唇，把我的面移向那肉棒，这时我望着那里，心中烫着，终于拿起来。&lt;br&gt;「美人～～妳要我插．．．要便替我含．．．来吧美姬～～」我下面这刻真的很痒，心中之想有甚么可以插进来，我自言自语地说：&lt;br&gt;「我要．．．插我啦．．．很痒呢．．．」说着我便张开口预备含，但我心中的另一个我突然佔据意识，极力挣扎：「不！！！！不可以！！！！」&lt;br&gt;这样我便醒来了，我心中想着真是个怪梦，摸着自己胸前的乳房，便知道我还是美姬，正躺在蔼儿的床上。这刻蔼儿原来已经洗完澡，刚刚出来，见她神情怪异，整个身都用浴巾包围。我不明所以，便说：&lt;br&gt;「蔼儿？妳干吗？！」她没回答，只试轻咬下唇，缓缓把浴巾拿开。&lt;br&gt;哗！！！原来蔼儿弄了那么久是在换衫呢，这刻我最喜欢的小美人竟然换上了件黑色透视小亵衣，和吊带黑色丝袜，还有今天刚买的高跟鞋，她在轻轻扭动，终于说：&lt;br&gt;「铁男．．．我今天开心极了，很久没试过．．．人家现在．．．要报答你呢．．．喜欢吗？！」&lt;br&gt;我望着眼前的美景，刚才梦中的慾火还未熄灭，虽然梦境中身份对调，但那刻的感觉又很真实，这刻一时间我真的乱了。&lt;br&gt;但那感觉很快变消失，因为蔼儿这刻行到我面前，举起诱惑一只美腿高跟踩在床上，让我可清楚看见她亵衣下的内裤，怎么我可以看到美蔼儿的阴毛呢．．．原来小内裤也是半透明的，我感觉到我的肉棒已经笔挺擎天，但奈何我现在女儿身又怎会有这感觉呢？&lt;br&gt;我背瘠向下的爬向蔼儿大腿内，我用鼻子往那里闻，是少女的腥香夹着肥皂的香味，我整个身子打了个冷颤，隔着透视内裤用舌头往蔼儿的阴唇舔。我不料平常一本正经的她这刻会浪荡至此，她竟然用力坐在我的面上，还不断磨擦，早而湿透的内裤把大量的淫水抹在我的面上。&lt;br&gt;「啊～～～唔～～～～好香呀～～～噢～～～～」我不断淫叫。&lt;br&gt;「噢～～你喜欢吗．．．人家都．．．你大力舔吧～～～啊呀！！！！！对．．．．」我按照她的吩咐尽力服侍蔼儿的淫穴。她用手揉着自己双乳房，继续放浪的呻吟：&lt;br&gt;「噢～～噢～～噢～～噢．．．就是那里．．．哇！！！！！！！」我索性把整条湿透的内裤脱下，让阴唇可以直接感受我疯狂捲动的舌头，这刻我用尽力伸延舌头，入到她的淫穴内舔食。&lt;br&gt;强烈的快感轰炸久未行房的蔼儿，再加上这是她首次的同性性交，她是又兴奋又放肆。接着爬在我身上帮我脱掉我的胸围内裤，把短发的头塞入我的大腿内，我还未及反应，她已经把我的下唇分开，在中间吮啜又捲舔，还边说：&lt;br&gt;「啜啜．．．铁男．．．这味道很浓烈呢．．．啜啜，我怎么会喜欢女生的液体呢？！！」&lt;br&gt;我已经兴奋得甚么也说不出来，只懂得盖着口吟叫，唯恐弄醒她家人：「唔．．．．唔．．．．唔．．．．唔！！！！！！！！！！」&lt;br&gt;我俩这样的互相服侍对方很久，不知为什么我俩互不断吃对方的淫液都不厌，到后来舌头都麻痺才肯停止。但是我的慾火不但没有降温，反而越烧越烈，我看见满头大汗的蔼儿，双颊通红，眼神充满慾望，一把短发都湿透。我俩总是没法释放心中的淫慾，这刻只好用阴唇来接吻，四条大腿互相纠缠，黑金阴毛互扣，阴唇不断互吻，整间房只听到湿漉漉的磨擦声。&lt;br&gt;之前和爱伦时，这姿势都能洩慾，但这刻不知为什么，总是不断向上升，我感到蔼儿整个人都烫热，我又何尝不是，面上好像发烧一般，下身不断在扭磨，我听到蔼儿丧失理知地说：&lt;br&gt;「啊！啊！啊！啊！啊～～～铁男啊，我要阳具呀！！！！我要男人呀．．．快给我～～～求求男人插破我的淫穴好吗？？！！！」&lt;br&gt;我听到她说这些便知道她的叫春发情已到极点，没法回头，但我的理知也到了边缘，我说：「噢！噢！噢！噢！对！！！！我也要嘛！！！！我也要肉棒呀！！！！！」&lt;br&gt;便在我这俩个慾火焚身的荡女在纠缠叫春的时候，我脑海听到了把声音：
「你是可以控制的．．．这药物能让你选择当男还是当女的．．．」&lt;br&gt;甚么？！！这把声音是．．．蓝教授！！！！！！&lt;br&gt;但奈何我这刻已经甚么都不想知，只要她说的是真话，我便有救了！！我心中拼命想着我要变回男身，我要干活眼前这淫娃，闭目集中精神，利用刚才曾经有阳举一刻的感觉，我感觉阴唇开始捲起，我整个人都彷此从内扭转出外面般，突然感到强烈刺痛，我啊了一声，失神片刻，再将开眼已是自己原本的男儿身。&lt;br&gt;这刻的蔼儿早已浪得迷了，还不断用阴唇撞我的睪丸，我半站起来，把充了血的巨型肉棒放在她眼前。起初她还是迷迷糊糊，直至我叫：&lt;br&gt;「啊～呀．．．蔼儿妳醒醒，看看是甚么？！」&lt;br&gt;蔼儿回过魂，看见我已回复自我，还有一柱擎天的阳具在面前，惊喜地叫：「哗～肉棒呀！」她再顾不了甚么，张开口把我整条肉棒含着．．．&lt;br&gt;「哇哇～～～～～～啊！啊！这感觉！！！！终于回来了，肉棒被含．．．真的很爽呢！！」除了我爽外，着了魔的蔼儿更爽，她用力握实我的肉棒又含又吮又吸又啜，好像母狗一般，我真的快活透了！！！眼前把我的肉棒当作如珠如宝的美人便是我多年打手枪的梦中情人！！！</content></item></essay>