<essay><item><title>强奸系花 给开苞了(4)</title><author>床上伴侣</author><content>他又将肉棒往外拔出了一点，更加用力地向内插入。&lt;br&gt;他要征服照这个平素高不可攀、典雅高贵的大美女的肉体。&lt;br&gt;陈宝柱不由得紧紧抱住陆冰嫣雪白的臀部，起劲地抽送起来。&lt;br&gt;龟头下接一下的撞在鲜嫩的花芯上，曲张的肉棒血管摩擦着陆冰嫣细嫩的照鬃粘膜发出了淫糜的声音。&lt;br&gt;她的臀部被老光棍上下左右的摇动着，他顺鬃着美丽的女大学生摆动的节奏，一次次把阴茎塞入最深处。&lt;br&gt;北美丽的女大学生平躺在单人床上，洁白的双腿张开，屈曲地固定在陈北适宝柱的身前。&lt;br&gt;下身的剧痛令她生不如死，轻微的活动都会带来无法忍适档受的痛楚，在极度的惊栗和痛苦下，美丽的女大学生身体就像是冰烫的一样。&lt;br&gt;那巨大的肉棒还在体内不停地翻腾滚绞着，每一次的插和拔，都加重着疼痛的程度。&lt;br&gt;「求……求求……你……不……不要再插的那么用力……了，真的……很痛……痛！」高傲与矜持也敌不过照抖这撕心裂肺的痛楚，美丽的女大学生的双手紧紧抓在软垫上，连指节抖都屈曲得没有一丝血色，她连动都不敢动，只有胸部剧烈的起伏着。&lt;br&gt;陈宝柱还是没有说话，他用他的阳具，继续蹂躏糟踏着美丽的女大学生柔弱的娇躯。&lt;br&gt;美丽的女大学生感到体内肉棒的运动越发的纯熟起来，经过起初的热身，肉棒开始有节律的攻击她的身体：每次经过秘道的中间部份，肉棒都停下来来回的研磨，美丽的女大学生就会被一阵蜒浇迅猛的浪潮所完全淹没；然后肉棒迅雷不及掩耳的冲向秘道深处，直接吻在光滑的宫颈上，美丽的女大学生于是又会感到全身被狂烈的风暴所笼罩。&lt;br&gt;美丽的女大学生尽管还在微弱的作着反抗，可是在旁人看览来不过是身体的剧烈颤动而已。&lt;br&gt;热陈宝柱的上身向前伏在了她身上，双手又一次抓住了她洁白挺拔的双乳，舌头也深入到她的口中四处的舔食。&lt;br&gt;美丽的女大学生白皙的胴体上中下都处在了陈宝柱的控制下，更加的动弹不得。&lt;br&gt;很快，她的肌肤已变得白里透红，乳间也渗出了细密的汗珠。&lt;br&gt;除了喘息和呻吟的声音屯父外，美丽的女大学生只得任这矮壮中年男人摆布自己白皙的胴体。&lt;br&gt;反复的抽插下，美丽的女大学生的伊甸园溢满了琼浆玉液，伴随着大肉棒的每次往返都发出响亮的声音。&lt;br&gt;美丽的女大学生彻底的迷乱了，她的十指深深的掐入陈宝柱粗壮的肌肉里，所有的记忆里只剩下了失贞创带来的耻辱。&lt;br&gt;陈宝柱很快为身下的美娇娘变换了体位。&lt;br&gt;他将美丽的女大学生翻转身舷，让她身体的重量都落在弯曲的双膝上，把她摆成跪伏的姿势。&lt;br&gt;他仔细地看着高高翘起的浑圆雪臀，用力地将她们分开来，暴露出深藏在臀沟间的桃园，然后从后面继续着抽插动作。&lt;br&gt;美丽的女大学生新鲜美丽，充满生机的裸裎胴体，最终逃不过被玷污的结局。&lt;br&gt;就在美丽的女创换大学生痛苦的哀鸣声中，陈宝柱加大了两人身体间的压力，肉棒不再换档回退，而是紧贴在美丽的女大学生光滑的宫颈口上，陈宝柱更加狂猛档鬃地在美丽的女大学生那赤裸裸一丝不挂、柔若无骨的雪白玉体上耸动着┅┅刺痛过后，一种愉悦而舒心的快感从那紧紧缠夹着硬梆梆的「肉钻」种浇周围的嫩穴膣壁传来，流遍全身，直透进芳心脑海，那种满满的、紧浇亮紧的、充实的感觉，那种「肉贴肉」的火热的紧迫感，令陆冰嫣忘记亮乔了开苞之痛、落红之苦，代之而起的是强烈的肉慾情火，美丽纯洁、乔挝清纯绝色的小陆冰嫣娇靥羞得火红，玉体又酥又麻，秀美豔丽的小尤挝行物痴迷地享受着这种紧胀、充实的快感。&lt;br&gt;下身深处越来越麻痒万分，行需要更强烈、更直接、更凶猛的肉体刺激。&lt;br&gt;怂美丽的女大学生感受着玉体最深处从末被人触及的圣地传来的一阵娇怂蜒酥麻痒般的痉挛，处女那稚嫩娇软的羞涩花芯含羞轻点，与那顶入嫩蜒抖穴最深处的肉棒的滚烫龟头紧紧吻在一起。&lt;br&gt;陈宝柱一下又一下地不断抖构顶插令美丽的女大学生连连娇喘，本已觉得玉胯嫩穴中的肉棒已够大构够硬，可现在那顶入幽深嫩穴中的火热肉棒竟然还越来越大越来越硬，更加充实胀大滑嫩阴壁，更加深入窄小的处女嫩穴内。&lt;br&gt;北在美丽的女大学生的体内，不断地感受到处女嫩穴的温暖和压力。&lt;br&gt;陈北舷宝柱一边抽送一边用龟头研磨挤压嫩穴壁的黏膜，红色的果肉在摩擦舷档下流出了更多的蜜汁。&lt;br&gt;随着他无情的挤压和有节律的上下抽送，美丽档档的女大学生的秘道终于不得不放弃了抵抗，开始迎合起他越来越猛烈档缮的抽插，陆冰嫣鲜嫩白皙的身子几乎和蜜壶一样震颤起来。&lt;br&gt;两片粉红缮创色的玉门早已因为强行的挤压而变得通红和绷紧，细圆的花园口被巨创屯大的肉棒极大的撑开了，细嫩的粘膜因为肉棒的抽插，时而苍白而通红，他强行进入时几丝鲜红的处子血夹杂在大量透明的爱液中，顺着花园口一直流到雪白的大腿两旁。&lt;br&gt;慢慢滴到了床上，热胴体已蒙上层香汗的美女大学生失魂般的娇喘，粉脸频摆、媚眼热鞍如丝、秀发飞舞、香汗淋淋慾火点燃的情焰，现在的她完全浸溺在性鞍呱爱的快感中，无论身心完全被我高超的做爱技术和耐力所征服了。&lt;br&gt;「呱妹唔……唔……嗯……唔……」她羞涩地娇吟嘤嘤，雪白柔软、玉滑娇妹档美、一丝不挂的美丽女体火热不安地轻轻蠕动了一下，两条修长玉滑档创的纤美雪腿微微一擡，彷彿这样能让那「肉钻」更深地进入她嫩穴深创处，以解她下身深处的麻痒之渴。&lt;br&gt;他前后有节律地运动着，帮助肉棒一遍遍的开垦着富饶而新鲜的土壤佑，处女嫩穴的紧迫极大的增加了陈宝柱的刺激感。&lt;br&gt;他将陆冰嫣挺拔晶佑吵莹的美乳捉在手中不停地搓揉，嘴巴则深深的亲吻着陆冰嫣秀美得超吵缮尘脱俗的美靥，同时凌虐着身下的温香软玉。&lt;br&gt;陆冰嫣的身子似乎也产缮贩生出了反应，不但爱液越来越多，全身都变得松软和顺从，莹白的肌贩亮肤在瞬间似乎也光彩明豔起来。&lt;br&gt;她已不再是一个多小时前天真的少女亮技了，陈宝柱被这清纯娇羞的可人儿那火热的蠕动、娇羞晕红的丽靥以技浇及陆冰嫣那越来越勃起硬挺的稚嫩「花蕾」–大学生美女美丽可爱的浇破娇小蓓蕾惹得慾火狂炽，那深深塞进陆冰嫣下身深处的阳具轻轻抽动破呱起来。&lt;br&gt;「唔……唔……唔……啊……你……啊……唔………唔……呱妹唔……」陆冰嫣被这强烈的抽插刺激得淫呻豔吟，不由自主地挺送着妹创美丽雪白、一丝不挂的娇软玉体，含羞娇啼。&lt;br&gt;美貌清纯的绝代佳人那创排吹弹得破般雪白娇嫩的绝色丽靥被肉慾淫火胀得通红，娇柔温婉的处排女芳心虽羞涩万般但还是忍痛配合着他的抽出、插入而轻擡玉股雪腿骀、柔挺轻夹。&lt;br&gt;陈宝柱逐渐加快节奏，那硬梆梆的「大肉钻」在陆冰骀舷嫣的下身进进出出，把美貌绝色的小佳人陆冰嫣钻」得娇啼婉转、欲舷侣仙欲死，一股股粘稠淫滑的处女「花蜜」流出美貌清纯的绝色佳人小侣档陆冰嫣的下身「花谷」。&lt;br&gt;陈宝柱更加狂猛地在这清丽难言、美如天仙档┅的绝色大学生美女那赤裸裸一丝不挂、柔若无骨的雪白玉体上耸动着┅浇┅┅他巨大的肉棒，在大学生美女天生娇小紧窄的嫩穴中更加粗暴地浇览进进出出┅┅肉慾狂澜中的大学生美女只感到那根粗大骇人的肉棒越览来越狂野地向自己嫩穴深处冲刺，粗壮骇人的「它」越来越深入她的「幽径」，越刺越深┅┅滚烫的龟头已渐渐深入体内的最幽深处。&lt;br&gt;哪随着陈宝柱越来越狂野地抽插，丑陋狰狞的巨棒渐渐地深入到少女体哪换内那从未有「游客」光临过的全新而又玄妙、幽深的子宫中去┅┅在换档火热淫邪的抽动顶入中，有好几次美丽的女大学生感觉到男人那硕大档侣的滚烫龟头好像触顶到体内深处一个隐秘的不知名的但又令人感到酸侣创麻刺激之极，几欲呼吸顿止的「花蕊」上。&lt;br&gt;陆冰嫣不由自主地呻吟狂创挝喘，娇啼婉转。&lt;br&gt;听见自己这一声声淫媚入骨的娇喘呻吟也不由得娇羞挝无限、丽靥晕红。&lt;br&gt;构陈宝柱肆无忌怛地奸淫强暴、蹂躏糟蹋着身下这个一丝不挂、柔若无构技骨的雪白肉体。&lt;br&gt;凭着他高超的技巧和超人的持久力将美丽的女大学生奸淫强暴得娇啼婉转、欲仙欲死。&lt;br&gt;美丽的女大学生则在他胯下蠕动着一丝不挂的赤裸玉体，狂热地与他行云布雨、交媾合体。&lt;br&gt;只见她狂热档屯地蠕动着赤裸裸一丝不挂的雪白胴体在他胯下抵死逢迎，娇靥晕红地屯靠婉转承欢，千柔百顺地含羞相就。&lt;br&gt;这时两人的身体交合处已经淫滑不靠舷堪，爱液滚滚。&lt;br&gt;他的阴毛已完全湿透，而美丽的女大学生那一片淡黑舷照纤柔的阴毛中更加是春潮汹湧、玉露滚滚。&lt;br&gt;从她玉沟中、嫩穴口一阵阵黏滑白浊的「浮汁」爱液已将她的阴毛湿成一团，那团淡黑柔卷的阴毛中湿滑滑、亮晶晶，诱人发狂。&lt;br&gt;陈宝柱粗大硬硕的肉棒又狠又缮缮深地插入美丽的女大学生体内，他的巨棒狂暴地撞开大学生美女那天缮吵生娇小的嫩穴口，在那紧窄的嫩穴「花径」中横冲直撞┅┅巨棒的抽吵鞍出顶入，将一股股乳白黏稠的爱液淫浆「挤」出她的「小肉孔」。&lt;br&gt;巨鞍汉棒不断地深入「探索」着美丽的女大学生体内的最深处，在「它」凶汉缮狠粗暴的「冲刺」下，美豔绝伦、清秀灵慧的大学生美女的嫩穴内最缮神秘圣洁、最玄奥幽深，从未有「物」触及的娇嫩无比、淫滑湿软的「花宫玉壁」渐渐为「它」羞答答、娇怯怯地绽放开来。&lt;br&gt;档美貌绝色的清纯处女芳心轻颤，感受到了那玉体最深处从末被人触及档哪的「圣地」传来的至极快感，在一阵娇酥麻痒般的痉挛中，处女那稚哪构嫩娇软的羞涩「花芯」含羞轻点，与那顶入嫩穴最深处的男性阳具的构滚烫龟头紧紧「吻」在一起…美丽的女大学生整颗头不停的左右摇摆佑，带动如云的秀发有如瀑布般四散飞扬，美丽的女大学生娇躯奋力的佑迎合陈宝柱的抽插，一阵阵的乳波臀浪，真有一股说不出的淫靡美感热。&lt;br&gt;陈宝柱又不失时机好好奖励了她一番，他吻住美丽的女大学生柔热哪软湿润的鲜红香唇，轻缓地柔吮着那饱满、肉感的玉唇，又吻捲住她哪那羞答答的娇滑兰香舌，久久不放，直吻得美丽的女大学生娇躯连颤档，瑶鼻轻哼。&lt;br&gt;陈宝柱的嘴一路往下滑，吻住一粒稚嫩玉润、娇小可爱档的嫣红乳头，一阵柔舔轻吮，吻了左边，又吻右边，然后一路下滑。&lt;br&gt;怂给他这样淫邪的撩逗、玩弄，美丽的女大学生又羞又痒，她的娇躯在怂妹他淫邪的吻吮下阵阵痠软，不知不觉中仰躺在了小圆桌上。&lt;br&gt;也不知什妹栽么时候，她那一双修长优美的雪白玉腿分了开来，而且羞答答地越分栽越开，像是希望他吻得更深一点。&lt;br&gt;陈宝柱一直将美丽的女大学生吻吮、挑逗得娇哼细喘，胴体轻颤，美眸迷离，桃腮晕红如火，冰肌雪肤挝也渐渐开始灼热起来，下身玉沟中已开始湿滑了，他这才擡起头来，挝北吻住美眸轻掩的美丽的女大学生那娇哼细喘的香唇一阵火热湿吻。&lt;br&gt;陈北宝柱俯身吻住美丽的女大学生那正狂乱地娇啼狂喘的柔美鲜红的香唇膊，企图强闯玉关，但见美丽的女大学生一阵本能地羞涩地银牙轻咬，膊不让陈宝柱得逞。&lt;br&gt;舷看着陆冰嫣强忍的模样，陈宝柱心中起了一股变态的虐待心理，将胯舷档下肉棒缓缓的退出，直到玉门关口，在那颗晶莹的粉红色荳蔻上不停档抖的磨擦，那股强烈的难耐趐麻感，刺激得陆冰嫣浑身急抖，可是由秘抖洞深处，却传来一股令人难耐的空虚感，不由得陆冰嫣一阵心慌意乱膊，在陈宝柱的刺激下，尽管脑中极力的阻止，可是娇嫩的肉体却丝毫膊屯不受控制，本能的随着陈宝柱的挑逗款的摆动起来，似乎在迫切的期屯技望着陈宝柱的肉棒能快点进到体内。&lt;br&gt;尽管早已被体内的慾火刺激得技种几近疯狂，但是陆冰嫣却仍是双唇紧闭，死命的紧守着一丝残存的理种智，不愿叫出声来，陈宝柱更加紧了手上的动作，嘿嘿的对陆冰嫣说屯︰「美人，别忍了，叫出来会舒服点。&lt;br&gt;」看到陆冰嫣犹作困兽之斗，突然间，陈宝柱伸手捏住陆冰嫣的鼻子，在一阵窒息下，不由得将嘴一张，刚吸了口气，谁知陈宝柱猛一沈腰，胯下肉棒有如巨蟒般疾冲抖种而入，那股强烈的冲击感，有如直达五脏六腑般，撞得陆冰嫣不由自种侣主的「啊┅┅」的一声长叫，顿时羞得她满脸酡红，可是另一种充实侣吵满足感也同时湧上，更令她慌乱不已。&lt;br&gt;眼看陆冰嫣再度叫出声来，吵侣陈宝柱更是兴奋不已，开口道︰「对了，就是这样，叫得好！」羞得侣陆冰嫣无地自容，刚想要闭上嘴，陈宝柱再一挺腰，又忍不住的叫了一声，这时陈宝柱再度吻上陆冰嫣那鲜豔的红唇，舌头更伸入口中，膊热不断的搜索着滑嫩的香舌，陆冰嫣虽说慾火渐炽，但仍极力抵抗，不热鞍让陈宝柱入侵的舌头得逞，见到陆冰嫣如此，陈宝柱开始挺动胯下肉鞍哪棒，一阵阵猛抽急送，强烈的冲击快感，杀得陆冰嫣全身趐酸麻痒，哪舷那里还能抵抗半分，口中香舌和陈宝柱入侵的舌头紧紧纠缠在一起，舷妹想叫也叫不出来，只能从鼻中传出阵阵销魂蚀骨的娇哼，脑中所有灵妹档明理智逐渐消退，只剩下对肉慾本能的追求。&lt;br&gt;眼见陆冰嫣终于放弃档适抵抗，陈宝柱再次狂吻着陆冰嫣的檀口香唇，美丽的女大学生最终还适鬃是羞羞答答、含娇怯怯地轻分玉齿，丁香暗吐，陈宝柱舌头火热地捲鬃换住那娇羞万分、欲拒还迎的大学生美女香舌，但觉檀口芳香，玉舌嫩换缮滑、琼浆甘甜。&lt;br&gt;含住美丽的女大学生那柔软、小巧、玉嫩香甜的可爱缮亮舌尖，一阵淫邪地狂吻浪吮┅┅美丽的女大学生樱桃小嘴被封，瑶鼻亮鞍连连娇哼，似抗议、似欢畅。&lt;br&gt;全身冰肌玉骨酸麻难捺至极，酸甜麻辣鞍百般滋味一齐湧上芳心。&lt;br&gt;「啊┅┅啊┅┅啊┅┅哎┅┅啊┅┅啊┅┅哎┅┅唔┅┅啊┅┅哎┅┅┅啊啊┅┅啊┅┅」美丽的女大学生娇啼狂喘声声，浪呻豔吟不绝。&lt;br&gt;怂手上不紧不慢的揉搓着一对高耸挺实的玉女峰峦，胯下不停的急抽缓怂适送，立刻又将如霜推入淫慾的深渊，只见她星眸微闭，满脸泛红，双适膊手紧勾住陈宝柱的肩颈，一条香暖滑嫩的香舌紧紧的和陈宝柱的舌头膊膊不住的纠缠，口中娇吟不绝，柳腰雪臀款款摆动，迎合着陈宝柱的抽膊佑插，一双修长结实的玉腿紧紧夹在陈宝柱的腰臀上不停的磨擦夹缠，佑换有如八爪鱼般纠缠住陈宝柱的身体，随着陈宝柱的抽插，自秘洞中缓换行缓流出的淫液，夹杂着片片落红，凭添几分凄豔的美感，更令陈宝柱行兴奋得口水直流。&lt;br&gt;鬃陈宝柱非常满意今天自己的表现，他得意洋洋地看着陆冰嫣在身下婉鬃父转挣紮，淫浪呻吟，心里是说不出的痛快。&lt;br&gt;这个俨若仙子的美人令他感受到了从来没有到达过的、销魂蚀骨至极的感觉。&lt;br&gt;美人经过了自己一夜蹂躏后嫩穴依旧紧密如处子，而且她还能主动地扭摆着屁股迎接热亮肉棒的屠戮，大肉棒在肉穴有节奏地抛摔摇曳中几次都险些将精液射亮哪了出来。&lt;br&gt;」这是个怎样的尤物？」陈宝柱心里一片茫然。&lt;br&gt;但他管不了哪创那么些了，男人要的不就是快感吗，只要她能给自己带来高潮就不枉创此生。&lt;br&gt;缮老光棍在美女大学生的嫩穴内的冲刺和对她娇嫩「花蕊」的揉动将国缮色天香的绝色尤物美丽的女大学生不断送向男女交欢合体的肉慾高潮缮，直将她送上一个从未到达过的、销魂蚀骨至极的高潮之巅，将她送缮缮上九霄云外那两性交媾欢好的极乐之顶。&lt;br&gt;娇啼婉转中的美丽的女大学缮种生真的是魂销色授，欲仙欲死，在那一波又一波汹湧澎湃的肉慾狂涛种屯中，娇美清纯的美丽大学生美女花靥羞红，芳心娇羞欲醉，樱唇娇啼屯婉转……妹陈宝柱就让肉棍紧紧地顶在大学生美女的嫩穴中，用龟头轻顶大学生妹美女的阴核，他用力一顶，「嗯……」大学生美女陆冰嫣娇媚呻吟…北…，他连连轻顶，大学生美女连连娇喘……娇美清丽的大学生美女陆北排冰嫣本已觉得玉胯嫩穴中的肉棍已够大、够硬的了，可现在大学生美排女芳心感到那顶入自己幽深嫩穴中的火热肉棍越来越大，也越来越硬创，更加充实、紧胀着滑嫩的嫩穴，也更加深入幽暗深遽、狭窄娇小的创处女嫩穴内……。&lt;br&gt;在他的连连触顶下，大学生美女「花芯」含羞带露，阴核轻颤……哪经过几百下疯狂而有力的抽插、冲刺，终于，他深深地顶入陆冰嫣的哪照嫩穴最深处。&lt;br&gt;巨大的男性阳具把貌美如仙的绝色大学生美女那紧照烫窄娇小异常的嫩穴玉壁的每一分空间都塞得又满又紧，硕大浑圆的滚烫哪烫龟头紧紧地顶住了清纯可人的美貌大学生嫩穴深处那娇羞初绽的柔哪鞍嫩的处女的阴核，陆冰嫣那敏感至极的处女阴核被顶到，不由得一声鞍父哀婉悠扬的娇啼，第一次与男人合体交媾，就尝到了那销魂蚀骨的快父父感，爬上了男欢女爱的高峰，领略了那欲仙欲死的肉慾高潮，一个刚父哪刚处女破身，刚刚还是一个清纯可人的娇羞处女的身心都再已受不了哪亮那强烈至极的肉体刺激，陆冰嫣昏晕过去了。&lt;br&gt;他经过这一番狂热强亮档烈的抽插、顶入，早就已经欲崩欲射了，再给她刚才这一声哀豔凄婉档适的娇啼，以及她在交欢的极乐高潮中时，下身嫩穴壁内的嫩肉狠命地适烫收缩、紧夹。&lt;br&gt;弄得心魂俱震，他迅速地再一次抽出硕大滚烫怂烫的火热阳具，一手搂住陆冰嫣俏美浑圆的白嫩雪臀，一手紧紧搂住怂种她柔若无骨、盈盈一握的纤纤细腰，下身又狠又深地向陆冰嫣的玉胯种换中猛插进去。&lt;br&gt;粗大的阳具带着一股野性般的佔有和征服的狂热，换舷火热地刺进陆冰嫣的嫩穴—-直插进大学生美女早已淫滑不堪、娇嫩舷乔狭窄的火热嫩穴膣壁内，直到"花心"深处，顶住那蓓蕾初绽般娇羞怯的稚嫩阴。&lt;br&gt;硕大浑圆的滚烫龟头死命地顶住大学生美女的阴核一阵令人欲仙欲死地揉磨、跳动。&lt;br&gt;一股又浓又烫的粘稠的阳精淋亮缮淋漓漓地射在那饥渴万分、稚嫩娇滑、羞答答的阴核上，直射入大学缮蜒生美女那幽暗、深遽的子宫内。&lt;br&gt;这最后的狠命一刺，以及那浓浓的蜒妹阳精滚烫地浇在陆冰嫣的娇嫩阴核上，那火烫的阳精在大学生美女最妹烫敏感的性神经中枢上一激，清纯娇美的大学生美女再次"哎"的一声娇烫栽啼，修长雪白的优美玉腿猛地高高扬起、僵直，最后又酥软娇瘫地盘栽父在他股后，一双柔软雪白的纤秀玉臂也痉挛般紧紧抱住他的肩膀，十父根羊葱白玉般的纤纤素指也深深挖进他肩头，那一丝不挂、柔若无骨构、雪白娇软的玉体一阵电击般的轻颤，从"花心"深处的子宫猛射出一构股宝贵神秘、羞涩万分的处女阴精玉液。&lt;br&gt;汉「喔」陆冰嫣美丽赤裸的雪白玉体一阵痉挛般地抽搐、哆嗦，花靥羞汉红，桃腮娇晕，娇羞无限。&lt;br&gt;汹湧的阴精玉液浸湿了那虽已"鞠躬尽瘁"吵，但仍然还硬硬地紧胀着她紧窄嫩穴的阳具，并渐渐流出嫩穴口，流吵侣出"玉溪"，湿濡了一大片洁白的床单。&lt;br&gt;他那渐渐开始变软变小的阳具侣慢慢地滑出了陆冰嫣的嫩穴。&lt;br&gt;</content></item></essay>