<essay><item><title>强奸系花 给开苞了(2)</title><author>床上伴侣</author><content>如果伸出手指撑开玉门，览缮里面一定还有一道小门，门内一定若隐若现的小洞—美丽的女大学生的嫩穴口了。&lt;br&gt;在想像中陈宝柱再也控制不住自己，他决定用武力剥档档掉她的白色真丝连衣裙、挑去她的奶罩，撕碎她的内裤，然后尽情地糟踏美丽档的女大学生的处女身。&lt;br&gt;这时美丽的女大学生迷迷糊糊的醒来，「你.你干..干什么啊，不要」她看到一个矮壮丑陋肮脏的中年男人正在脱她的衣服，她吃揪贩惊地发现她的身体竟然已经部分的裸露着，陆冰嫣慌忙地挣紮着进行反抗。&lt;br&gt;他一言不发，只是紧紧搂住秀丽清纯的大学生美女那盈盈一握档技的柔软细腰，慌乱中，清纯可人的大学生美女感到他的手已开始在自己胴体上抚摸了，陆冰嫣又羞又怕，出于恐惧，她尖叫了起来。&lt;br&gt;“啊。&lt;br&gt;来—"她刚喊出声，就被他的一只手堵住了嘴，他紧紧箍住陆冰骀缮嫣的柔软细腰推搡着她，终于把大学生美女柔弱苗条的娇躯压在了床上，陆冰嫣俏美的小脸胀得通红，纤美柔软的胴体在他的重压下越览来越痠软无力，美眸含羞紧合。&lt;br&gt;怎么办？。&lt;br&gt;怎么办？。&lt;br&gt;就在这个本来很有自信气质的美丽大学生美女紧急地想要叫喊时，只听身旁那人狠狠的在她耳边轻声说：「别乱动，不然就杀了你！」她这才惊觉脖子上架的那凉凉的是把刀，当下吓得不敢挣紮了。&lt;br&gt;那人嘿汉哪嘿淫笑两声，带着一口山西腔说：「对嘛！你乖乖听爷的话爷就不伤哪适你！」看她不挣紮了，原来箍在她腰上的手就顺势往上摸，他的一双适手已隔着一层奶罩，紧紧握住了陆冰嫣的一双柔软翘耸的乳房。&lt;br&gt;陆冰嫣芳心一紧，他已开始抚摸了起来。&lt;br&gt;虽然隔着一层轻薄的奶照蜒罩，还是能感觉到这秀丽清纯的绝色大学生美女那一双怒耸玉乳是那蜒汉样的柔软饱满，滑腻而有弹性。&lt;br&gt;那刚刚发育成熟的大学生美女椒乳正汉挝好是盈盈一握，坚挺结实，从来没有异性触摸过陆冰嫣如此敏感的部位，在他的抚摸下，豔丽娇美、清纯可人的美貌大学生全身的雪肌玉贩肤一阵阵发紧、轻颤，脑海一片迷乱。&lt;br&gt;当他松开堵住她香唇的手时，她没有敢再叫喊，他抚摸着陆冰嫣老师那柔软坚挺的玉乳不一换会儿，大学生美女羞涩地感到，一只冰凉的大手已插进了她的连衣裙内，火热地按在了她柔软玉滑的雪肌玉肤上，并紧贴秀美清纯的大学生美女那光滑柔嫩的雪肤游动着、抚摸着。&lt;br&gt;陆冰嫣娇羞无奈，越来越怕，不知道会发生什么，她恐惧万分，一想到要被这个丑陋粗壮的种缮中年汉子强奸，冰清玉洁的处子童贞就要断送在这个丑陋的中年男人身下，自己那宝贵的处女贞操，娇美玉嫩的圣洁胴体就要被这个丑陋档的中年男人佔有、糟踏、蹂躏，两行晶莹的珠泪缓缓流出她的美眸。&lt;br&gt;他硬梆梆的粗手把她圆浑丰满，柔软又结实的女大学生的处女乳房握栽亮在手里把玩，他一摸上就毫不客气的用力捏揉，捏得她疼得眼泪都快亮流出来了。&lt;br&gt;陈宝柱俯身在美女大学生的耳边，带着冷冷地奸笑说道：怂「没有人救得了妳，别以为你不配合，我就无可奈何，哼……哪怕你死了，我也会奸尸，在你这白嫩的脸蛋上刻几条疤，再把这把刀插到哪佑你的骚穴中，嘿……嘿……。&lt;br&gt;」美女大学生听了这一番话，吓得不佑由得一阵绝望。&lt;br&gt;一想到现在自已哪怕拚死抵抗，也阻止不了他强暴自己。&lt;br&gt;何况，就算适排是自杀，死后还要给他这样糟蹋自己冰清玉洁的身体。&lt;br&gt;一想到那幅可排北怕的景象，她就不寒而栗，她不敢再想下去，不知道该怎么办好。&lt;br&gt;陈宝柱见美女大学生沈默不语，知道他的威胁已经收效，不由得有点得意，他又说道：「闺女，只要你识相，让我好好在你身上爽一次，我们就井水不犯河水，保准不伤你一根毫毛，除了你和我没有任何人知档道，……说不定，你尝到了甜头后，你还百味不思，想着我呢！嘿……嘿……」亮她娇羞且带着愤怒地对陈宝柱道：「畜生，无耻！」陆冰嫣涨红了嫩亮吵脸，芳心是一阵徬徨无计，只能任由眼泪不能控制地流出她的美眸。&lt;br&gt;吵陈宝柱见这位冷若冰霜的大美人开始沈默流泪，知道她已经开始屈服，不由得一阵暗暗的高兴。&lt;br&gt;他一边脱下自己身上那已破旧不堪的工作服，一边忍不住露出得意忘形的奸笑。&lt;br&gt;这是当然的事，每个男人在这种情况下都会有这样的感觉。&lt;br&gt;首先，得档适到任何少女的处女身本身，已是一种男人的最高享受。&lt;br&gt;更何况，要接适换受自己开苞的对象更是如此一个美豔绝伦的美女大学生，花朵般的黄花闺女。&lt;br&gt;能够亲手摧毁这圣洁大学生美女最宝贵的第一次，在那从未被任何外人染指的圣地中注入自己的精液，说不定还能让这尤物怀上孩子，嘿嘿，人生在世又有甚么比这更喜乐的事？陈宝柱将美丽的女大学生白色真丝连衣裙的领子往两边拉开直到露出光滑圆润档蜒的双肩，然后往下扒，白色真丝连衣裙的领口几乎被拉裂了，套在美丽的女大蜒览学生晶莹的双臂上被一点点的扒下。&lt;br&gt;真丝缀蕾丝的乳罩渐渐露出，美览栽丽的女大学生的白色真丝连衣裙也被扒到了胸腰部。&lt;br&gt;美丽的女大学生双手在身后，终于白色真丝连衣裙的领口从双手穿出，白色真丝连衣裙被褪到了下身。&lt;br&gt;陈宝柱提起了美丽的女大学生的双腿，顺利将白色真丝连衣裙扒了下来丢到一边。&lt;br&gt;除了胸前的乳罩和下身的内裤，她像牙一般光滑洁白的肌肤已历历在哪目，曼妙的曲线更是裸露无遗。&lt;br&gt;热他把美丽的女大学生的娇躯轻轻翻转，她的乳罩边缘缀了蕾丝，透过热缮乳罩的内侧能看见她隐藏在乳罩后双乳的圆弧和隐约可见的乳沟，白色的高叉三角裤是如此的通透，以至他似乎能看到微微隆起的阴阜和汉栽黑亮的阴毛。&lt;br&gt;因为用力过猛，美丽的女大学生的乳罩的一边肩带也从匀称的肩头上被扯脱了下来。&lt;br&gt;乳罩下，一双美乳的形状已经依稀可见侣，两个罩杯之间露出了几寸雪白得不见一分瑕疵的玉白肌肤，那缓缓侣栽隆起的柔和曲线清晰可见，连双乳之间浅浅的乳沟也含羞答答的出现在陈宝柱眼前。&lt;br&gt;陈宝柱没先剥美丽的女大学生的奶罩，双手开始褪她档档的内裤。&lt;br&gt;粉色的小三角裤被扯下了一点，又被扯下了一点，雪白浑圆档妹的臀部露出了一大半。&lt;br&gt;如果内裤再往下退，陈宝柱就可以一眼就看到美丽的女大学生那雪白两腿间紧夹着的黑树林——那神秘伊甸园之所栽在。&lt;br&gt;美丽的女大学生的胸罩，巧妙地设计令美丽的女大学生的双乳集中相乔前挺立，像两座高高的雪峰，那深深的乳沟在红色的反衬下深不见底，风光绮丽。&lt;br&gt;美丽的女大学生的双乳之美已超出了他的想像，但陈宝种鬃柱还有些担心，因为没了束缚，双乳不知是否仍能保持如此坚挺的形状。&lt;br&gt;质料轻薄的淡色乳罩如一层淡淡的烟雾，虽然裹住了美丽的女大学生傲人的身躯，把她傲人的胸脯保护得很完整，但还是若隐若现的透出了凹凸错落的坡峦山谷。&lt;br&gt;但最令人心动却是她脸上的神情，那绯红的俏脸上，正带着几分羞涩，几分挑逗，又混杂着几分惊慌，使人创从心底里升起一股强烈的佔有慾。&lt;br&gt;亮美丽的女大学生的身材是那么的惹火，那乳罩与其说遮羞，倒不如说撩人淫慾，薄质乳罩虽然遮掩住美丽的女大学生那丰满挺拔的乳房，没有让美丽的女大学生优美隆起的白色肉球暴露在外，但两个乳峰上档贩的突起物，也可以隔着乳罩清楚的看出形状白色乳罩包着饱满的双贩哪峰，两点嫣红可以淡淡透出，偶尔从乳罩边缘露出无限春光，丰挺雪哪嫩的乳房若隐若现，陈宝柱迫不及待地将美丽的女大学生奶罩一拉，「噗」的一下，美丽的女大学生那一双不安份的丰满美乳跳了出来，浇热金字塔形的双乳傲人挺立。&lt;br&gt;一双雪白晶莹、娇嫩柔软、怒耸饱满的玉热破乳脱盈而出，纯情圣洁的椒乳是如此娇挺柔滑，堪称是女人当中的极破品。&lt;br&gt;种美丽的女大学生一具粉雕玉琢、晶莹玉润的雪白胴体半裸呈现在陈宝柱眼前，老光棍那见过这么娇美的乳房，那娇滑玉嫩的冰肌玉骨，颤挝换巍巍怒耸娇挺的雪白椒乳，盈盈仅堪一握、光滑娇软的如织细腰，平换乔滑雪白的柔美小腹，优美修长的雪滑玉腿，无一处不美，尤其是美丽乔缮清纯的绝色丽人胸前那一对颤巍巍怒耸挺拨的「圣女峰」，骄傲地向缮上坚挺，娇挺的椒乳尖尖上一对娇小玲珑、美丽可爱的乳头嫣红玉润、豔光四射，与周围那一圈粉红诱人、娇媚至极的淡淡乳晕配在一起构，犹如一双含苞欲放、娇羞初绽的稚嫩「花蕾」，一摇一晃、在老光构棍陈宝柱那如狼似虎的淫邪目光娇挺着。&lt;br&gt;陈宝柱心神不觉全为眼前景象所慑：美丽的女大学生藕臂洁白晶莹，香肩柔腻圆滑，玉肌丰盈饱满，雪肤光润如玉，曲线修长优雅。&lt;br&gt;最引热靠人注目的，是挺立在胸前的一对雪白山峰，那巍巍颤颤的乳峰，盈盈可握，饱满胀实，坚挺高耸，显示出绝顶美女才有的成熟丰腴的魅力和韵味。&lt;br&gt;峰顶两粒红色微紫的乳头，如同两颗圆大葡萄，顶边乳晕显吵父出一圈粉红色，双峰间一道深似山谷的乳沟，不由让他心跳加速，舌干口渴！陈宝柱用自己颤抖的双手摸上酥胸，快乐的电波一次次击中自己的脑汉排海，美丽的女大学生的雪白圣洁的胸乳此时就握在自己手中，美丽的排览女大学生的酥胸充满质感，滑腻如酥，陈宝柱双唇吻上酥胸，觉得美览丽的女大学生的酥胸就像一块永远吃不完的甜美奶酪，让人爱不释嘴览。&lt;br&gt;大学生美女雪白的胸乳在魔手的蹂躏下不断变换着形状，红红的蓓蕾骄傲的挺立起来。&lt;br&gt;那老光棍哪受得了这种刺激，双手不由得加快动作，几下很快美丽的女大学生上身就完全被老光棍给剥光了。&lt;br&gt;陈宝柱埋下了头，舌尖犹似带着火一般，在美丽的女大学生的乳沟里屯行头来回游动着，美丽的女大学生早已绽放的蓓蕾娇媚地挺了出来，芳行心中满溢着又期待又恐惧的感觉，陈宝柱罩住了美丽的女大学生香峰，舌尖甜美而火辣地刮在饱挺的蓓蕾上，在她敏感的蓓蕾上轻吮浅咬父，舌头更是爱怜地舐弄着她敏感的玉乳；手掌力道十足地在她分开的父揪高挺圆臀上猛揉重捏，粗糙的手指头还不时勾弄着美丽的女大学生的揪档菊花，将那儿逗弄得更加柔软，带着臭味的大嘴更是火辣辣地在美丽档的女大学生的耳后、香肩及颊上，落下了一个又一个的热吻。&lt;br&gt;陈宝柱突然大力的将美女大学生的内裤撕成粉碎，他的手按在她娇嫩的神秘地带上发掘着深谷埋藏着的宝藏。&lt;br&gt;两处女性身体最敏感的区域屯亮同时在陈宝柱的魔掌下颤栗着，美丽的女大学生不由得紧咬银牙，剧亮的喘息起来，陈宝柱不理会美丽的女大学生，将美丽的女大学生这足以令所有男性如痴如狂的美乳握在手中，那种饱满而酥软的感觉像档电流一样通过掌心传到大脑。&lt;br&gt;妹美丽的女大学生那两座波涛汹湧，肤色雪白的完美玉乳羞涩地挺立在妹亮明亮的灯光下。&lt;br&gt;美女身上的处女幽香刺激着老光棍的鼻子。&lt;br&gt;陈宝柱用亮适力将美丽的女大学生的双乳挤向中间，形成了一条深深的乳沟，他的适排手指就在其中穿插。&lt;br&gt;用嘴含住了美丽的女大学生一侧的乳尖，舌头拨排热弄着淡红色的乳晕，牙齿轻轻的齧咬着小而精巧的乳头。&lt;br&gt;娇嫩异常的热亮乳尖被袭，美丽的女大学生只觉得浑身如同触电，忍不住长长的呻吟亮了一声。&lt;br&gt;陈宝柱然后一手紧握着她鲜桃似的美乳，挑逗着几乎熟透了的红樱桃，陈宝柱感到手中处女峰的无比弹性，两只手才能握住一只，老光棍特喜欢美丽的女大学生的雪白、颤动、趐软无比的双峰。&lt;br&gt;他用一只手挝行握住她一只美丽娇挺的雪白椒乳，用两根手指夹住那粒嫣红玉润、娇行档小可爱的美丽乳头一阵揉、搓，嗯……」一声迷乱羞涩地娇哼，不由得感到一阵酥痒。&lt;br&gt;美丽的女大学生那尊玉雕冰琢的迷人胴体横陈在寝室的单人床上，曲舷构线玲珑，凹凸分明，肌肤晶莹透亮，光滑圆润，彷彿吹弹得破！两座鼓圆的圣女峰硬挺高耸，小腹平滑细腻，玉脐镶在圆滑的腹壁之中；在那令人遐想的桃源洞口，花房高隆，娇香可溢，黑浓的茵茵芳草覆盖其上，罩着神秘幽谷，整个赤贝粉红清幽，一条诱人小溪穿越小丘向后延伸，把这高挺唇肉一分为二鲜红闪亮的嫩穴在芳草底下若隐若舷排现，门户重叠，玉润珠圆，轻张微合，香臀浑圆，玉腿修长，纤臂似排佑藕，腰细如折柳！美丽的女大学生浑身颤抖，酥胸玉乳，起伏不定，佑亮玉腿纤臂，抖动生波，更显妩媚豔丽！老淫辊吞了吞唾液，勉强忍住亮了直接插穴的一时冲动，他要充分享用老天给他的这一生难得的美事，他要征服美丽的女大学生这尊玉雕冰琢的迷人胴体。&lt;br&gt;陈宝柱的脸摩挲着美丽的女大学生的大腿内侧，同时伸出舌头舔吸着怂档她两边细腻洁白的肌肤，扶着她的纤细柔软的腰部，慢慢接近了美丽的女大学生的桃源，目不转睛地盯这她的两腿之间，那从未暴露过的神秘三角洲，在雪白的大腿根部的会阴是那么的鲜嫩、粉红，圆浑的阴阜下延续着三角形的黑色森林，陈宝柱伸出手指拨了一下她微曲的阴毛，很轻很柔软，美丽的女大学生黑色森林的下面是那丰美幽深的峡谷入口，两片淡红色的娇嫩而丰满的肉质贝壳，像一道玉门紧闭着妹，门内若隐若现的小洞就是这美人的嫩穴口了，陈宝柱用力的吻了口妹美丽的女大学生的玉门，觉得鲜嫩无比。</content></item></essay>