<essay><item><title>逆转男女(8)</title><author>床上伴侣</author><content>房门还未关好，泰利已经跑进浴室，扶着坐厕呕吐。经理看见便笑了一笑，在我耳边说：&lt;br&gt;「今时今日的年轻人真不懂节制，那我不打扰妳们了，需要帮忙请再找我吧，庄臣小姐。」&lt;br&gt;我独个儿坐在客厅中，听到泰利不断呕吐，便打算先让他呕完，我利用这时间开启蓝教授的手提电脑，看看有没有提及过Unitonium的人体测试。&lt;br&gt;过了一会，我才发现浴室内早已没有声音，我担心泰利安危，便跑进去了解。虽然我是心里有数，但看了还是吓了一惊，躺在地上的泰利一把火红色的头发瞬间便得很长，面容完全改变了，皮肤变得又白又滑，暗疮都不见了，五官轮廓都变成女子般，眼睫毛长得又长又捲，身体瘦了很多，虽然恤衫和牛仔裤很松身，但也不难看见那女性的曲线。&lt;br&gt;这刻他已经昏迷，身上都满是呕吐物，我往他颈上一按，发现还有体温和脉博便松了口气。我把他先扶好，让他躺在地上，女身的我没多气力，很费力才把他安放好。我拿了条毛巾，浸了暖水，敷在他面上，不一会他终于醒来。
「啊～～～～发生甚么事，我怎么晕了．．．我的声音怎么？？！！！」由于泰利还是年轻，只有二十岁，变了女身后的音调颇高，我也没预到。&lt;br&gt;「泰利．．．妳看看妳自己，妳变了个女生。」&lt;br&gt;她立即站起来用手摸着面，往镜上望，惊叫：「甚么？！！！！妳说甚么？？！！！！」她又用手抚摸着长发，然后到处在身上摸，说：「怎么．．．怎么回这样的？！！！妳对我做了些甚么！！！」说着便疯了般冲出了浴室。&lt;br&gt;我跟着追出去，但她已经离开了房，我心想了片刻便坐在沙发上等。果然，过了十数分钟，泰利回来了，见她垂头丧气般，我说：「泰利，妳喝了的叫Unitonium，是只轻微放射性元素，在北京那边研究成变性的药物。」&lt;br&gt;泰利看来已经想通了些，心知蓝教授给他试药，当中必定是甚么奇怪配方，但知道她应该有解药便稍为冷静下来，说：「这．．．便是妳要研究的药，妳要制造变性药？！」娇嗲的女性声音来自眼前的妙龄少女，真的很难想像这人是泰利呢。&lt;br&gt;我跷着脚，对她说：「妳先洗个澡，弄干净身上的东西，我再把整个故事对妳说！」&lt;br&gt;泰利看看身上衣不称身的装束和身上的呕吐物，便乖乖的入了浴室洗澡。&lt;br&gt;过了大半个小时，泰利从浴室中出来，我拿了蓝教授的胸围和内裤给她，见她用惯常男生包浴巾的方法，只把下体盖着，露出一对圆圆的小乳房，我忍不住笑了出来，这刻的她心情好了些，也逆来顺受，傻笑说：「真不惯呢．．．但我这对乳房还真不赖～～」说着便用手玩弄了一番，眼中有些兴奋的表情。&lt;br&gt;我对她说：「这很正常的，突然变成梦寐以求的女身，妳肯定想满足一番，但先不要，妳弄好了后，我先把故事说妳听。」说着我便递了一把女性剃刀和护肤泡沫，我伸手指向她的腋下和小腿，再说：「弄干净这里，妳现在怎样看都是个美女，不弄好这些会露出马脚的。」&lt;br&gt;泰利拿着剃刀，一脸茫然，我说：「我试过了，这不难的，和剃胡须差不多，只是要轻力些，女生皮肤很幼嫩的，很易弄损。&lt;br&gt;她穿起内裤，我教她先倒转胸围，扣好后再掉转，她点了头，便入了浴室关上门。又过了半个小时，看看手表经已接近中午，这刻蓝教授的手电响起，来电显示是史超域，我没理会便挂上。随即泰利终于从浴室出来，看见她穿起蓝教授那套新的翠绿色性感胸围内裤，衬起长长的红发和标致的五官，真的是个年轻美女，和我身上这个成熟美女比起来又是别一番风味。&lt;br&gt;泰利看见我呆滞的目光，便问：「怎么？！我剃得不干净吗？我这样穿很怪吧？！」&lt;br&gt;我心中的小色鬼忍不住，上前在她腰间抚摸，她以为我是女性，也没在意。我在往她的蛋面上看，真的一点瑕疵也没有，轻轻的嗅，发觉她的身上除了是肥皂味外，充满了少女的体香。&lt;br&gt;真厉害！！我心想，看来这并不只单单是Unitonium的配方，能把她的外观和女性体态提承升了这么多，肯定是改良了的S－配方，亦即是研究报告中所说的R-配方。&lt;br&gt;我拿了衣柜内的一条深绿色连身窄短裙，其实我也没多选择，因为蓝教授买的全都是窄窄的短裙，有些是连身的也有些是单独短裙。况且，既然我还要对着眼前这个泰利多一段时间，把她弄得性感美豔也好让我眼睛有享受吧！&lt;br&gt;泰利选了对红色高跟，跌跌碰碰的行了数转后，我便叫她坐下，对她说了整个故事。她起初完全不信我所说的，但后来我对她说了些蓝教授的研究数据，再加上最好的证据便是变了性的自己，她不得不信了。&lt;br&gt;「嗯．．．先当我相信妳所说的一切，哪．．．即是说妳是个男学生，对她的研究完全不懂，对吗？！那．．．我们哪里找解药？！！」泰利说话和动作都是硬崩崩的，和优美的外表完全不相衬。&lt;br&gt;相反，我已经习惯了当女生时谈吐和动静都像淑女般，看来代入的时间越久，身体各样的反应都会自然改变，我继续说：「对，我真的不懂得她的研究，这段时间我的意识是休眠了，在我来说那段时间是断接了。所以，对，我是没有解药的！」&lt;br&gt;泰利呆了一会，摇摇头说：「哈！我想通了，妳是不想我变回自己，好让没人指证妳所作的事，对吗？！妳真狡猾，我差点相信了妳，妳根本就是那毒妇人！」&lt;br&gt;我知道她这刻的反应只是不想面对现实，变集中精力，把自己变回男身，我发现经过几次变身后，这次身体已经不觉得疼痛。&lt;br&gt;泰利见状，大叫了出来：「哗！！！」&lt;br&gt;我用低沉的男声说：「妳现在信吧！泰利，我虽然没有解药，但我有开启她档案的密码，加上妳的知识，我们一定能找到方法的，再者．．．」&lt;br&gt;「再者甚么？？！！！」&lt;br&gt;「如果一切都行不通，我们还可以试试让妳找个男生性交，这是我转换意识的方法，可能也是R-配方的罩门？！」&lt;br&gt;「要甚么？！！！我连女生都未试过，我是宁愿死也不和男生做！！！这个方法不用想了！」泰利激动地说。&lt;br&gt;「妳是处男？？！！．．．没要紧，我说那个是最后的方法罢了，那人应该已经做好了解药，我们还是尽快找吧！」&lt;br&gt;泰利想了一会便冷静下来，我唯恐日光时间在酒店内行走不方便，而且这里又没有男服，便变回了金发熟女。
我斟了两杯冰水给我们后，便在手提电脑中登入了远端连线公司的侍服器，再登入蓝教授的户口后便交给泰利，她以纯熟的手法，弄了数分钟便破解几个隐藏档案，她拿起了房间内的纸笔，开始作记录。&lt;br&gt;我没甚么可以帮忙，便问：「妳肚饿吗？要我买点东西给妳？！」看见眼前的是位短裙美女，总会不其然想照顾她，奈何她已聚精会神地工作，完全听不到我说话。我也没再打扰，只是从旁偷偷看她裙下的美腿。完美的肌肤和修长的小腿真的很好看，二十来岁的美女真的是无械可击，这又令我想到S-配方和R-配方，若然能成功销售，又怎会有人不想买？！男生想受欢迎，女生想更美便买S-配方，若然不满现状，想尝试掉换性别，又可以用R-配方。&lt;br&gt;这两样真的是伟大发明，但是若然所有男生都可以随意勾引异性，而女生又个个都长得完美，那．．．还有意义么？！&lt;br&gt;想得太远了，我突然回归现实，这刻我知道蓝教授的研究提及过S-配方和R-配方，她说过我现在因喝下了有杂质的S-配方，必需以R-配方作为解药。她找泰利来测试的应该是她将要服用的这R-配方。现在来看，R-配方并没有副作用，应该是稳定的。&lt;br&gt;那我只要再找多些她刚服下的R-配方喝下，便可以永久变回自己，当然．．．这便等于要杀死蓝教授了，我是否真的下得了手？！至于泰利单单喝了R-配方，解药会否就是原本的S-配方呢？但第一代的S-配方有杂质，到底蓝教授有没有改良了稳定的S-配方呢？！&lt;br&gt;这些都存在很多假设，一直未能跟泰利确认，总不能乱来，更何况我这刻根本不知这些配方收藏在哪？！&lt;br&gt;突然电话又响起，又是史超域，看看手表原来已经下午四点，我还是没接下，但这次传来了短讯，上面写着：&lt;br&gt;「爱宝宝，找不到妳，妳去了哪？？！！担心妳呢，我现在到妳酒店房找妳，接到这讯息请致电给我，或是直接回来吧，我会好好让妳爽呢！！」&lt;br&gt;糟糕！！！我门要立即离开这里，便叫泰利带同蓝教授的手提电脑和我迅速跑到停车场，驾上她的白的保时捷离开了。&lt;br&gt;离开了酒店，我想着现在最安全的地方还是自己原来的宿舍，便开车前往。途中我问到泰利发现了甚么可用的资料，她说：
「大约也能差到她做了些甚么，这也和我早前工作时发现的奇怪实验有 关。」&lt;br&gt;我好奇地问：「真的？！是不是S-配方和R-配方的关系？」&lt;br&gt;「对了～原来美姬很早已经完成了改良版的S-配方，但看来这配方的目的并不是为她自己所用，她早就知道没有真正的解药！」泰利坐在跑车中，身体的角度自然地露出整条大腿，在日光下又白又滑，我一时间也被吸引着，但却被她的说话吓倒，说：&lt;br&gt;「甚么？？！！怎会没解药？那R-配方又是甚么？！」&lt;br&gt;「据她自己说，身体融合了是没法再分开，细胞已经合二为人，没法逆转。只要她永久藏在对方的身体中，亦即是永久变成男性，她的意识便可以永久支配身体。R-配方只是让她变了男生后再变回女身的方法。」&lt;br&gt;「果然如此，我也了解到这些，只是不能肯定没有分体的方法，那即是说两个只能活一个吧！」&lt;br&gt;「对了，至于她一直不敢直接尝试是因为她担心用你的男身变性后，会否变得很丑陋，因为当个正常男生总比当个丑怪女生好，她是这样想．．．」&lt;br&gt;「哦～所以她特别选个了个丑男．．．噢对不起．．．泰利，我的意思是．．．」&lt;br&gt;「没要紧，我是真的长得很丑呢，还满面暗疮．．．所以她打算回来后，若然我受R-配方内的S-元素影响，变得美了，她便可以自己尝试了！」说话的泰利这刻明明是个绝色少女，说起这些时，我的感觉很矛盾呢。&lt;br&gt;「那R-配方呢？R-配方的解药是不是S-配方了？？！」我深信自己的假设。&lt;br&gt;「研究上正是这么写的．．．但我觉得那些数据不符合吧．．．看来是她有意弄错的。」&lt;br&gt;「甚么？？！那是说她特意要你喝下S-配方，为什么呢？！」&lt;br&gt;「这个我还未明白，但这里说明了，改良版的S-配方是不会构成细胞融合的，所以她应该是想用此来测试R-配方和S-配方混合后有没有后遗症吧。」&lt;br&gt;「那即是说R-配方也没有解药？！」不知怎么，我觉得就算没有也不是件坏事，眼前的玉人很好呢！&lt;br&gt;「这倒未必，我猜想解药正是再服下R-配方，把现在的性别再掉换，变回男身后应该会拥有她提及过的加强体力个吸引异性能力。当然，我认为时间是个关键，身体细胞从根本变性不能太频密，必须让身体习惯了性别后，所有细胞都经过一次新陈代谢后才可再次转换性别，否则可能回变成不男不女的怪物。」&lt;br&gt;说到这里，我们已经回到我宿舍了，虽然在我而言，还是数天前才来个这里，但从室内的温度来看，这里已经丢空了个多月了。&lt;br&gt;两个美女入屋后都踢掉高跟鞋，泰利说：「真不明白女生如可能抵受穿高跟鞋的痛苦，真的是爱美不爱命了！」&lt;br&gt;我叫她坐在我面前，伸出小腿给我，说：「很快妳多便习惯了，我穿了才数天，已经觉得不那么痛了，来，我给妳按摩。」说着便拿起一条又美又香的小腿，她起初说不需要，但我强行拉着按了数下，舒服的感觉令她再不抗拒了，说：&lt;br&gt;「这．．．麻烦妳了．．．」&lt;br&gt;我用了地揉，她看着我一眼，面红红地叫了一声：「啊～～～～」在我俩眼中，对方都是个梦寐以求的美女，怎么也不觉得难为。我看着眼前的美人含羞答答的表情，突然下体觉得湿润了。&lt;br&gt;我在这角度能清楚看到她裙下的内裤，翠绿色的中间早已变得深色了，她也竟然兴奋起来，可能是因为她是『处男』吧？！&lt;br&gt;我深知办正事要紧，给她双腿按了数十下后，便扶起她，经历过人生首次女性春潮，她的动静举止竟然开始变得温柔起来，就连说话音调都变高了，怪不得人们说未经人道的女人不算是女人吧。她说：&lt;br&gt;「啊．．．真的很乱呢．．．我．．．还是赶快继续研究吧。」说着便拿起手提电脑到我睡房内的书桌那里坐下。&lt;br&gt;回到自己家中，我变回自己男身后，便更衣，穿了件黑色恤衫和深灰色长裤。想到我俩还未吃过午饭，便到厨房弄了两个方便面。我把食物放在餐桌上便到睡房就泰利，她正在集中工作不为意我变回男生，给她吓了一跳。&lt;br&gt;「啊～～你是．．．．」&lt;br&gt;「别怕，是我．．．铁男呢～我弄了方便面，先吃过再做吧！」我以男身粗豪地说。&lt;br&gt;这样倒令她舒服些，一时间她忘了自己是女生，便踏着大步跟着我，还说：「对！！我快饿死了！！」但是短裙很窄，始终没法快步地跟着我。</content></item></essay>