<essay><item><title>逆转男女(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今天是新学期的第一天，是我修补我人生的新开始。过去两年我一直在南加州大学就读生物系，是个彻底的错误！并不因为其他原因，主要是我发现大多美女都怕血，所以本科生的美女根本是零！对，没错，我的人生主要是为女而生，不淫荡、宁愿死！&lt;br&gt;在众理科当中，最多美女的学科便是化学系，所以我决定转科，虽然之前都有修读一些基本化学单元，今天是我的第一堂主要科目，我当然是最早来到讲堂看看我的前途如何。我本身对洋妞没兴趣，所以主要是就同声同气的香港人。&lt;br&gt;「喂～ 铁男，你怎么来上这堂？这是专修科！」说话的是我中学朋友『蔼儿』，是个短发女子，圆圆大眼，鼻尖尖，身才细小但皮肤幼滑，是我暗恋已久的对像，可惜一直有男友，所以我没机会，但据说男友上学期已毕业回港，蔼儿跟我一样还有两年课程。&lt;br&gt;对了！虽然没有新血，旧有目标也相当不错，我便说：「我转了过来化学系呢，往后我们可能有很多同堂呢！」
「真的吗？那很好呢，以往都只有我自己一个在USC的Chemistry，我又没有几个朋友，这样真好了！」&lt;br&gt;我诈傻问道：「怎会呢？妳男友Ivan不是常常陪着妳上堂吗？」&lt;br&gt;「噢～你不知吗，Ivan回港了~」蔼儿说。&lt;br&gt;「啊，对不起，妳们分手了吗？我不知道呢！」&lt;br&gt;「不是，只是他先回去帮他爸爸打工，放假便回来找我，我也会在学期后回港渡假呢！」&lt;br&gt;我心想两地情又怎长久，这是那二世祖Ivan骗妳的籍口罢了，但还是说：「噢，那便好了！」我继续想，我一定要在妳回港前把妳追到手！&lt;br&gt;说着说着，教授入了讲堂，我才发现是个女教授，还是个中国人，这女人大约三十多岁，头发凌乱束起，鼻高高、妩媚的凤眼藏在厚厚的眼镜下，还有眼镜绳吊着，身穿黄色恤衫啡色长麻布裙，十分土气。但在我这小淫虫眼中，我一看便看得出她身才非常好，有五呎八的身高，她的三围有36D、26和38的坐围。&lt;br&gt;霍蔼儿这种玲珑小巧的美少女固然青春诱人，但教授这种不加修饰的成熟女人又是风骚入骨，是个理想的性幻想对像。我边看边想，看我今晚在梦中如何把妳奸得欲罢不能！想到这里忍不住偷笑了出来。&lt;br&gt;「你．． ．没事吧，铁男，为什么呆呆望着蓝教授？」&lt;br&gt;「噢～ 她是蓝教授．．．M. 即是甚么名？」&lt;br&gt;「美姬嘛！你怎么这么有兴趣呢？」&lt;br&gt;「蓝美姬．．．」我当然要知道，否则在自渎时怎称呼呢，我说：「没什么，只是好奇吧！」&lt;br&gt;第一堂通常比较短，很快便落堂，我本想约蔼儿回我宿舍聊聊，但她说是时后要回家Skype男友，没所谓，妳迟早是我床上的奴隶吧！&lt;br&gt;刚刚开学期，我漫无目的地在校园逛，却发现到蓝教授就在我面前，我望着丰满的臀部在我面前摇晃，心险些跳了出来。转眼间已跟她两个街后，之后她就转身入了实验室的后门。
我本打算就此离去，但我发现她的神色鬼祟，便好奇地跟着她身后，突然她停了步，我立即躲在书架后，担心被发现了，她回顾左右没人，便偷偷放了个屁！&lt;br&gt;我差点叫了出来，这个熟女怎么搅的？！明明是个美人材料，却不修边幅，还随处放屁，我心中幻想全灭，正想放弃离去，但却听到原来她在这里等待另一老人家，看衣着应该是位教授，她以英文说:&lt;br&gt;「老师，我肯定已经稳定了，已劲两周没在分裂，是稳定了！」&lt;br&gt;「美姬，老师知道这是妳多年的心血，但妳不要心急，还是做猿猴测试，别乱来！」&lt;br&gt;「做猿猴测试要申请经费，等批准，再排期实验，动辄要两年，那时Caltech那边已经早已成功了！」&lt;br&gt;「轻声点，若给别人听到妳私下做完这实验，妳前途便没了！」&lt;br&gt;「老师！这是关乎人类的重大发明，男性能增强体力、性能力和吸引力，女性能防止老化，皮肤再生和扩大乳房脂肪。这任可一样都能替大学赚上千万收入！错失了机会，便把所有都让给他人了！」&lt;br&gt;增强体力、性能力和吸引力？！这么好的东西我也想要。那老教授又再说:&lt;br&gt;「我立即把全数交给我，我说停，便是停！」&lt;br&gt;说着两人行至一雪柜前，美姬拿出心口吊着的锁匙开锁，把一个大铁箱交了那老教授。从我这后面的角度看到，美姬表面上已把所有都交出，但遮掩着的左手已悄悄收起两支试管。&lt;br&gt;她俩再挣执一番后，老教授终于离去，美姬便偷偷地走上二楼，我继续在后面跟着她，转了两个湾便来到她自己的办公室，我便在窗外偷看。&lt;br&gt;只见她拿出摄录机拍下自己喝下一支试管内的金色液体，她还边说着话，又看着表用笔不断做记录。不一会，事情发生了，她头摇了两下便整个人晕倒在地，我大惊立即进内救亡。虽然我没法叫醒她，但当我量她血压是，一切是正常的，再仔细地看，发现她开始起变化，首先是头发变得又柔顺又光泽，面上皮肤变得又白又嫩，这角度更能清楚看到她的乳房变得大了又挺了。&lt;br&gt;果然真的有效！我听到她开始有些呻吟声，看来快要醒了，便立即偷了台上剩馀的试管，迅速离开现场。&lt;br&gt;回到家中，我还是很犹疑应否服下这不知名的东西，但美姬教授都既然肯自服，相信没甚么危险的，那老人家总是怕这样怕那样的！&lt;br&gt;我心想，但是如果真的有问题，我独自在宿舍真的是死了也没有知，知道也不懂得救我吧。还是回到蓝教授那里才服，顺便看看她醒来没有。&lt;br&gt;于是我又回到蓝教授的办公室，看见她早已醒来，还容光焕发地再写作，我便放心在门外喝下液体。&lt;br&gt;谁不知我喝下不久便觉得头晕眼花，眼前漆黑一片。昏迷间我听到有人在叫我，还不停地摇我的身子。过了不知多久，我终于醒来，看见美姬教授望着我，还问:&lt;br&gt;「你是谁？！怎么会这么夜晕倒在我门前呢？！」
我见自己没事了，便老实答：「我叫李铁男，是二年级生，上你化学堂的。」&lt;br&gt;「妳怎么会晕在我的门前？」&lt;br&gt;「喔，我原本打算找妳问关于计学分的问题，可能是我整天都没吃东西，所以在妳门前晕倒。」说着我感到身体有股吸力，把我推向蓝教授，同时她也不其然续渐移近我。力量越来越大，我俩都觉得奇怪，便用力推开对方，但力量只有越变越强，转眼间我两已搂成一起。&lt;br&gt;虽然眼前的她越变越美，我又喜欢亲近熟女，但突如其来的怪现象令我俩都震惊。还未及得来慌张，力量没有停，我俩的头又吸着，我俩突然嘴对嘴吻着。这时我又开始天旋地转，眼前漆黑一片，我看见蓝教授也同时晕倒，我俩拥成一片墯在地上。&lt;br&gt;我醒来已天光了，日光从办公室窗门透入，我擦擦眼便起来，朦朦浓浓地我步行回了宿舍，时间尚早，宿舍内的人都还未醒来，我来到门口发现没带门匙，在身上找了数遍，发现我忘记我甚么时候换了衫。没紧要吧，我总有后备匙在门褴顶，伸手一摸，怎么门比以前高了。
没所谓，我终于回到家里，累了整晚，还是先洗个澡。&lt;br&gt;脱光所有衣服，我心觉不安地望望洗衫篮，里面怎么有一件黄色恤衫，啡色麻布裙．．．不对这是蓝教授的衣服，怎么她来了？！我脱下内裤后怎么还觉得身上有衣服未除，伸手一摸，我怎么带了胸围？！！把它除下后，我看见自己一对又大又挺的乳房！！！&lt;br&gt;我立即跑往镜前，我立即吓晕了，因为在镜中的我竟然是个全裸的蓝美姬！！！&lt;br&gt;我变了个女人？！！
________________________________________
REVERSE 第二章&lt;br&gt;真的是个怪梦，我怎可能变了蓝教授？！虽然眼前镜内的景象可观，那完美的熟女曲线，坚挺的巨乳、纤细的蛮腰、丰满的大腿、浑圆的臀部和修长的小腿。但我必需尽快醒过来，便大力拍打自己的面：「呀！很痛～不像做梦呢！！」&lt;br&gt;不可能的，我只有继续尝试把自己带离这奇怪梦境，大力地搣自己、用水泼面、吃辣椒酱等．．．到最后我终于放弃，全裸地坐在浴缸中，过了很久．．．很久．．．不知如何是好！！&lt;br&gt;呆坐了本天，我渐渐接受了现实，相信必定是喝了教授未经测试配方的后遗症，若然我变了她，极可能蓝教授也变成我的模样。自我安慰底下我心想，这应该是短暂的变化呢，只要能找到教授，配方是她制作的，她肯定能把我们还原，我相信她肯定比我焦急呢！&lt;br&gt;想到这里，一向乐天的我想，这也不是件坏事呢，我倒没当过女人，何不借这机会了解一番！于是我便在浴缸中站起来，开了花洒洗澡。&lt;br&gt;我用手抚摸身体的感觉很怪，一方面手中极为享受，那丰满又圆润的乳房真是美妙，但同时身体的感觉又是另一种快慰，原来乳房是这么敏感的，跟男性胸膛完全不同。轻轻挑逗自己的粉红色的乳头，脑内激起又痒又爽的感觉。右手弄着乳头时，不知怎么，左手自动地移向我下体浓密阴毛的私处，这是否蓝教授身体遗留下来自慰的本能？！&lt;br&gt;手指从又湿又长的阴毛当中找到一双热烫的阴唇，怎么是滑潺潺的？！我还未搽肥皂呢？！对了，我的身体兴奋了，在流淫水。手指轻易滑入阴户，来自手的感觉是熟悉的，和我把弄女生时的感觉一样。但来自下体的感觉又是完全不同，那里正在蕴酿着强烈的快感，有点像被轻微触电的感觉，又痲又痒！&lt;br&gt;我很快便适应了女生的自渎方法，手指偶然在阴户中插拔，偶然又用两只手夹着双唇上下磨擦，这刻热水打在我的巨乳上真的很舒服，同时享受着男女的兴奋令我开始呻吟：&lt;br&gt;「啊～～啊～～啊～～啊～～唔～～～很好呀～～～」发出的竟然是略带磁性的熟女淫叫，在我耳中听来更是双重享受！我越是大声叫，心中越有满足感，多奇怪呢！！！&lt;br&gt;「啊～～啊～～啊～～呀！！！！！！！」怎么这么快便高潮了，我感到整个人的肌肉同时绷紧，阴户内的深处好像要爆炸似的，我又开心但又不知所措，心中又同时害怕身体会发生甚么似的，好像快要失禁般！心跳加速得很快，太阳穴不停地跳伏，眼冒星光，终于要爆了！！&lt;br&gt;「呀～～～～～～～！！！！！当女人真好呀！！！！！！！！！！！！！」我一直紧闭呼吸享受着高潮带给全身的爽浪，待一切停下，我已不支倒下，坐在浴缸当中．&lt;br&gt;喘息后我继续洗澡，但唯恐自己又忍不住再自慰，我把精神放在应怎样才找到蓝教授呢？！我在她办公室醒来时不记得身边有人，莫非她比我早醒来走了，但她会否像我不发觉身体变了？还是她根本没变身，只是我成了她的拷贝？？！！&lt;br&gt;我对着镜子抹身时，举起手臂才发觉，原来她〔我〕是没有剃腋毛的，那里的毛发虽然稀疏但是很长，想她定必很久没剃除了。再看看小腿上原来也长满幼幼的脚毛，不太好看，便心想：&lt;br&gt;「这个人搞甚么的，这么好的一副身才，怎么毫不打理，简直是暴殄天物！」&lt;br&gt;我宿舍没有别的女性衣物，只好穿回她原本那些，放到鼻前才发现衣服上满是汗味，虽然我喜欢熟女的体味，但味道太浓郁了，肯定她又是很久没洗澡。但这刻的我顾不了那么多，便匆忙穿上离开。&lt;br&gt;我急步的来到室验室旁办公室的走廊，突然听到有人用英语说：&lt;br&gt;「美姬？！美姬？！」我起初没有理会，待那人不断重复我才想起我便是『她』，回头发现是那老教授，便用英语回答说：&lt;br&gt;「啊～对不起，你叫我？！我在想着别的事情．．．」&lt;br&gt;「妳这刻不是有堂要说吗？」&lt;br&gt;「啊！对，我遗留了些东西要拿．．．你．．．找我没别的事情？」&lt;br&gt;「我昨晚一直致电找你，短讯妳又没回．．．昨晚我回到实验室再细阅数据，我发现了配方还在分裂呢，只是速度很慢妳没察觉，所以要妳不要乱来，我看我们要重头开始呢？！」&lt;br&gt;哎呀！！！你不早说？！我心想，这刻我都知道配方有后遗症吧！！！唉～～～&lt;br&gt;我只有回答说：「知道了～知道了～我们迟些再谈吧，我还赶着到讲堂呢，学生在等着．．．」&lt;br&gt;那人说：「好吧，妳下了堂再去找我吧！」说着便离开了。&lt;br&gt;我入到办公室期待找到蓝教授或『自己』的肉身，但失望地那里空无一人。我坐了片刻便发觉枱上有个手提电话，定必是她的，再四周看看也发现了她的手袋。我拿下这些，便在她的桌上看看有没有别的线索。&lt;br&gt;在这里找到了她的笔记，对了，她在最后的数项记录中明显是写有关于她喝下配方的反应。&lt;br&gt;「记录
5：32PM 喝下配方后不足一分钟便晕到，昏迷了大约三分钟
5：35PM 醒来量度过主要身体机能，心跳、血压大致正常，感觉很精神，皮肤感觉绷紧，视力却明显模糊了，眼镜的度数不配合
5：40PM 刚从洗手间回来，从镜中发现皮肤有显著再生迹象，颜色便得透白和浅粉红。刚才发现的视力问题作出更进，眼镜度数不再配合主要因为我的视力已变了从没有过的20/20」&lt;br&gt;看到这记录我才想起，早前见的篮教授都总是带着那副土气的吊带眼镜，怪不得总是觉得现在的我有点不同，原来『她』没带眼镜漂亮多！！</content></item></essay>