<essay><item><title>逆转男女(5)</title><author>床上伴侣</author><content>我任由蔼儿疯狂的玩弄我的肉棒，她的慾火才稍稍纾缓，但随即换来的是淫穴的骚痒，便用销魂蚀骨的吟叫声说：
「啊～～呀～～哎唷～～～爱哥哥，我下面痒死了．．．求你救救我．．．好吗？！」&lt;br&gt;我拿起肉棒问：「啊呀～～～怎样救呢？？」回复男儿身的我立即变得淫贱。&lt;br&gt;「啊～～哎唷～当然是插．．．插人家的小穴啦～～～」
「啊！呀！用甚么插呢．．．爱人．．．」我要把她推至最高峰才给她。&lt;br&gt;「啊～啊！！大肉棒．．．我要铁男的．．．大肉棒．．．插我吧．．．现在就．．．快．」&lt;br&gt;「啊啊．．但我没有．．．套套．．．还是不要插算了．．．．」蔼儿听到我这样说，立即用黑丝美腿夹着我的腰间，不让我走，但我又怎舍得，美人淫肉在前，却听她苦苦哀求说：&lt;br&gt;「啊～～～唉唷～～～不要带啦．．．我要直接．．．的肉棒．．．」&lt;br&gt;「啊～啊．．．会怀孕啊～～～不怕吗？！」我其实也忍不住了，便拿起肉棒出力顶入美人淫穴之中，热烫又温暖包围着我，我后脑立即被电击麻痺了，舒服的快感一瞬即爆：&lt;br&gt;「哇！！！！！！！！！！！！啊噢！！！！！！！！！」&lt;br&gt;蔼儿更是舒服得相眼反白：「噢～～～～～～～～～～～～～～～～～舒服死了！」&lt;br&gt;完全湿滑的阴道令我抽插得很轻易，这刻大量的淫水还不断流出，又浓又白的爱液把我整条肉棒完全包围，我用九浅一深的方法把不断发情的蔼儿干得连声淫叫：&lt;br&gt;「哗～～噢！噢！噢！．．．不要．．．那么轻力．．．大力点插吧！！！！！！」&lt;br&gt;我听后便抬起那对性感诱惑的黑丝美腿，放在我肩膀上，整个人压着那春情荡漾的小身子，放任大力大力地抽插，制造出淫乱的『拍、拍』声。&lt;br&gt;「啊～～啊～～啊～～蔼儿，我终于可以．．．干妳了．．．妳不知我为妳自渎过多少次！！！」我双手不忘继续揉搓那对又圆又涨的乳房，她更显得兴奋，说：&lt;br&gt;「啊！！！啊！！！啊！！！．．．真的吗．．．那以后你不再需要喇．．．你随时都可以干我．．．很喜欢呢．．．」说着更主动搂着我的头和我湿吻。&lt;br&gt;这姿势插了数分钟，我看蔼儿面色好了些，没之前那么失神，便提起气，一举把她抬起，样她在半空不断被我狂插，她听到我低沉的闷吼，娇嗲地说：「．．．啊．．．好雄壮呀．．．爱啊．．．」这位置让地心吸力把每下都尽没至顶，没有安全套阻隔，我的龟头每下都顶到她的子宫，便说：&lt;br&gt;「呀！呀！呀！．．．感受到吗！！！！」&lt;br&gt;她大力点头地说：「噢～～～～怎．．．能感受不到呢．．．我的子宫好爽呢．．．．啊呀！！！」说到最后我见她已闭起双眼，忍住气，双手用力搂着我的颈椎，双脚大力把我屁股夹着，我知道她将要来了，便迅速把她放回床上，我用力压着被丝袜包着的膝部，把她的大腿完全张开，这角度让我更容易发力。&lt;br&gt;我知道我的宝贝快要为我丢了，我感觉到周身发滚，腰间有用不完的力，便发疯地高速抽插她。蔼儿却早早没法作声，只是继续闭气享受着每下摇动带给下体的无比快感和震撼。突然我感到后脑麻痺，是前所未有的强烈，我的睪丸突然收缩，肉棒疼痛不吐不快，我再加速，突然下体不再受控，我大叫：&lt;br&gt;「啊呀！！！！！！！！！我要．．．爆精了！！！！！！」&lt;br&gt;蔼儿听到后张开口露出满足的笑容，同时叫：「哇～～～～～～我也！！！！！！射满我穴喇叭！！！！！！！」我让我的原始性自动，下体不断射精，把她的阴户填满，最后连我插入时也能把精液唧出。&lt;br&gt;我解放后整个人都竖起鸡皮，躺在她身上，还继续吻着她，我膝头轻轻依着她的肉唇和阴毛，只感到那处还不停流出热烫烫的精液。&lt;br&gt;「吓～吓～吓～好舒服啊．．．阿男你怎么这么多呢．．．很厉害．．．」蔼儿躲在我怀中娇嗲地说。&lt;br&gt;「啊～啊～啊～可能是我太久没自慰．．．又加上整天被妳挑逗呢．．．」我说着。&lt;br&gt;她假装打我，说：「人家哪有挑逗你！！！只是你淫秽吧．．．」&lt;br&gt;我们閒聊了两句，我感觉有点头晕，听到蔼儿问我：「对了，你怎么突然变回了自己呢？」&lt;br&gt;我觉得不太舒服但还是回答：「．．．我听到蓝教授对我说．．．我想我们找不到她是因为着根本在我．．．」还未说完我经已休克了。
________________________________________
REVERSE 第六章&lt;br&gt;当我醒来的时后已经不在蔼儿家里。奇怪的是我想起蔼儿的表情时，我想起了爱伦，蔼儿突如其来的爱意究竟是真心还又是我那吸引魔力作遂?!&lt;br&gt;眼前漆黑一片只有微微的柔和灯光，从四周的摆设看来，我应该位于一家高级酒店房中，我看看床前枱上的商标是Hilton Checkers，这里是距离大学大约二十分钟车程的Downtown，我怎么会来到这里呢？&lt;br&gt;来到窗前一望，这里应该是最高层的总统套房，从街外看来应该是深夜了。镜中的我是金发版的蓝教授，长发电了大波浪，面上化了浓浓的妆，但口红早已化掉，身穿透视黑色内裙和吊带黑丝袜，下面没有穿内裤。这装束令我有点担忧，尤其是这刻我竟然感觉到下体有点麻痺和酸痛，我用手轻轻摸了阴户一下，发现虽然已经干了，但还隐约有一点湿润，肯定是刚行房。&lt;br&gt;我到处看都没发觉有人，只看见一支喝光的86年的Chateau Lafite和两只酒杯，略懂名酒的我一看便知光是这支酒便要两千圆美金！&lt;br&gt;四周看看后，我发现床上原来有张字条，上面写着：&lt;br&gt;「请看看iPhone内的短片。」&lt;br&gt;于是我便从床头枱上拿起电话，发现已经是短片的软件，开启后看见自己（亦即是金发的蓝教授）对着电话摄录，背景是这间房间，这刻的她（我）身穿一条翠绿色的窄身晚装长裙，黑色丝袜看似我现在穿的那对，还有是整洁的化妆，她（我）说：&lt;br&gt;「你好铁男！如果你看到这个短片，那即是说我的估计正确，你又再度佔领了我们的躯体和意识了！我知道你一直在找我，但这刻我相信你已经大约差到为何你找不到我和你自己原有的身体吧！没错～我俩已经融为一体了！！&lt;br&gt;原因我大约差到，肯定是你偷喝了我的特制配方，不知为何这配方的副作用竟然是把两个人的分子吸引并溶和，奇怪的是我俩的意识却不能同时出现，除非是经过身体极度的扩奋才可以短暂沟通，你也记得一个月前和那短发女子做爱时，我俩竟能有半刻的沟通吧！」&lt;br&gt;「一个月前？？！！！！怎么可能，那不是才刚刚发生吗？！」我心想，便立即暂停短片，看看手机上的日子，原来已经是十月十八号了！！！那这个月来，我（她）干了甚么？？蔼儿又在哪里呢？！&lt;br&gt;我心急地再开启那段短片，她（我）继续说：&lt;br&gt;「你我虽然在此之前互不认识，但这个月来我不断了解你，现在已经很清楚你是谁！我相信你偷偷喝下我的配方是因为你听到我和彼得教授说的话，我可以跟你说，我的实验是成功了！你应该看到在我当女人时，身体皮肤及各样机能都回复青春，不信你看以试试抚摸自己的面，现在我的皮肤已经回到十六岁时的娇嫩，身材却是最成熟时的女人状态！」
说着时，短片中的她叉着腰挺胸，摆出一副风华绝代的姿势，又真的是美豔无比。&lt;br&gt;「至于当男生时，我亦测试过体能、速度和力度都是超人一等，还启动了雄性人类潜在吸引和迷惑雌性的（S功能），我相信你也可能经历过它的威力吧！」&lt;br&gt;我越听越开始迷糊，幸好她有继续解释：&lt;br&gt;「你也应该记得我的意识对你说过，只要你能够集中，你是可以随时更换我或你自己的身体。我练习了个多月，现在已经变得得心应手了．．．」说着她便合上眼，面上呈现少许痛楚的表情后，她的身体在变动，头发变黑又缩短，身体膨胀，胸部变平，转眼间变成了铁男的模样。她连声音也变成低沉，说：&lt;br&gt;「这些都不困难，我也开始努力研究解药配方，只要能减去副作用，我这配方无论是男是女都必定趋之若鹜，这配方必定会大卖！！」&lt;br&gt;这刻她又变回女身的她，看来她也不大喜欢我的身体吧！她继续说：&lt;br&gt;「但正如我第一次在餐厅洗手间中甦醒一样，纵然我能够控制我的外表转换，我的意识甚么时候休眠，甚么时候呈现却是没法控制。不瞒你说，我第二次醒来时，不知发生甚么事，我认得那短发裸女是我的学生，便随便说了个借口离开，她后来也有来电找我，我也没回答，我不知她知道多少，不便乱答呢。&lt;br&gt;但当我看见镜中的自己变成了洋妞，便知道我的配方被错误加入了我先前研究的『种族基因改变药』，这解释了配方的特变和我俩现在连体的怪现象。我努力研究了几天，怎么却被彼得教授发现，他一看便识破了，更以我因私自以人体测试药性，告知校方把我开除了。那刻的我绝望了，因为我已经没有资源和金钱再作研究。」&lt;br&gt;听到这里我才明白，原来我变成了金发美女并不是因为我和爱伦做了，同样的发色肤色只是巧合，怪不得我和蔼儿做爱后我没有变回中国人吧。&lt;br&gt;录像内的她继续说：「但天无绝人之路，兜兜转转，我在手袋中找到了史超域的名片，便致电给他，他听到是我后，便二话不说地叫我到他办公室，他要提高早前的薪金两倍多。我不清不楚去到G&S药厂的总公司，才发现那天把我干得死去活来的竟然是这个史超域！他看来是吃过番寻味，我便骚首弄姿一番，对她说其实我是化学教授，他立即给我当了开发部的总监！！」&lt;br&gt;「接着，我想了个两全其美的方法，一可以测试如何交替意识，二可以找到研究和将来开发生产的支金，当然，这都全因为你的帮忙了！若果你没有把我装扮起来，我也没想到我的美色原来是这么有用呢～」&lt;br&gt;我心中的疑问看似解了些，但同时又背上一凉，因为我大约想到她的所谓『方法』。想起来，原来那晚的梦并不是梦，我把一加一起来，便知道原来那天我在餐厅洗手间晕倒后，蓝教授的意识浮现了，被那老外硬来，后来变得应允甚至渴望，是她的熟女本能反应。我后来醒了离开餐厅，想必．．．&lt;br&gt;短片里已经把我所想的说出来：「对了，若然你这刻看到这短片，那即是说，我的假设正确了。只要我俩任何一方和异性性交，高潮后不久，对方的意识便会自动取替，这解释了为何那天我在洗手间和史超域干了后没多久便休克了，我还以为因为太久没干，兴奋过度．．．那次．．．真的很爽呢．．．」&lt;br&gt;说着，蓝教授的面上红起来，淫笑着，看来她以往的老姑婆形象驱使，一直单身，这也许是她埋头苦干研究这配方的动力吧！！&lt;br&gt;「言归正传，我现在为何会来到这酒店呢，你肯定在想。对，我在等人呢！这个月来，我便住在这间总统套房，每天到全美国最大的药厂上班，出席最上流社会的宴会，这都要多得你呢！但这段时间，我担心如果和史超域做爱，很可能会意识掉换，所以只是把他牵着走，永远都只给他一些甜头，这反而把他弄得发疯了！我只需把大腿跷起，他的目光便会呆了，若然我开会时把大腿微微张开，让他看到些少内裤，他那里便立即胀大起来把裤子弄挺。&lt;br&gt;嗯～我说到哪里呢．．．对，我已经研究出解药，但首先必须要确认意识交换的导火线，若然我性交后你便回来了，那我便肯定解药可行了。所以，没要紧，你回来后随便到处走走，待你想解决这件事时，只需就个女生性交，记紧要让肉棒插入小穴，射过精后我便可以再出来，完成解药了。」&lt;br&gt;说到这里，她拨弄头发，露出淫邪的表情，看来这个性开放了的蓝教授真的很享受现状呢，这时短片内听到有门钟声，看来是那老外史超域，她便立即关掉录影。&lt;br&gt;静下来，我觉得蓝教授最后的表情怪怪的，虽然她说了我只要找个女生做爱，便可把她再叫出来，她制造解药，喝下了，这恶梦便醒来，岂不好？！但我心里不安，既然甦醒了，倒不如先了解她做了些甚么，再打算，况且在这个时份，我要找个女生也非易事，想到这里，有点担心蔼儿。&lt;br&gt;看看自己身体，想到自己刚刚被那老外搞完，不知体内会否有他的精液，口中一闷想呕吐，但看看床前有用完避孕套的包装，才稍稍安心，但再看看另外那边的床头枱上有三个用完的套，心想怪不得下体酸痛！！我想到这里便飞快冲入浴室洗澡。&lt;br&gt;洗澡间想到一点不明白，那是根据蓝教授说，如果第一次在是在餐厅洗手间干了，那次很快我的意识便回魂，第二次到我和蔼儿做爱，完事后我们还依偎了一会，又谈了天，我才失魂。这次她们应该整整做了三回爱，到此刻史超域也走了后我才醒过来，莫非我们交接的启动变得越来越长．．．会否到了一天，其中一方不会再出现？？！！如果是我不再醒来，那是否代表我死了？？！！&lt;br&gt;洗澡过后，我急不及待地到处找，我找到了蓝教授的手提电脑，试了很久也没法开启她的密码，没办法底下我致电给我的好友『杨平』，他是个软件系学生，是个著名黑客，看看手表是零晨三点，他应该还没睡。首先当然要变回男儿生，我集中了一会，记起那晚和蔼儿做爱时的感觉，身体突然疼痛，转眼间终于变回铁男了！</content></item></essay>