<essay><item><title>女家教–超经典之作(2)</title><author>床上伴侣</author><content>　　「我怎样了？」我一头雾水。&lt;br&gt;　　「老师妳不要光哼，也要说点话啊！」&lt;br&gt;　　这个小色狼，原来是要我说一些淫秽的话，我当然知道是那些话，但我怎
?说的出口呢？他看我在犹豫，又把鸡巴用力往阴道深处挤，用龟头去磨擦我
的花心。哎哟喂呀！磨的我手软脚软，好舒服又好难受，需要更强的抽插才能
弥补那股空虚感。&lt;br&gt;　　「啪！」他用力打了我屁股一巴掌，「要不要说？不会我可以教妳。」&lt;br&gt;　　「好…好啦！你…啊……小变态！」没办法，只好依他，真应了一句台湾
俗语：强奸还要人喊爽。&lt;br&gt;　　小志看我屈服了，立刻又恢复抽插。好像是要给我点奖励一样，小志插的
更用力，行程更长，每次都只留下龟头在阴道里，然后狠狠的一插而尽，小肚
撞在我的屁股上发出「啪！啪！啪！」的巨响。&lt;br&gt;　　「啊…啊…爽…爽死了…啊啊…妈啊…啊…啊…轻一点…啊啊…不行了…
啊…太…太舒服了…啊啊…要…要洩了…啊…啊…饶命…啊啊…啊…小志…小
志的…鸡巴…太…太厉害了…姊姊…太…太爽了…要死了…啊…啊…又来了…
洩…洩了……」&lt;br&gt;　　我这才发现，要叫这些淫话其实很容易，真正困难的只有第一句，一旦喊
出第一句，其他的就很自然的可以脱口而出。尤其在小志这种超大ＳＩＺＥ的
鸡巴抽插下，不这样子叫，还真难宣洩体内积压的快感。&lt;br&gt;　　「啊…啊…姊姊…爱死…啊…小志的…小志的鸡巴…啊…好棒…超…超级
大屌…啊…爽…干死姊姊…一辈子…啊啊…干一辈子…啊……」&lt;br&gt;　　其实小志才干了六、七分锺左右，但我感觉好像被干了三四十分锺似的，
就像溺水的人一样，我的双手疯狂的去抓一切可以抓到的东西：枕头、床单、
衣服。在一阵痉挛中，我又达到高潮了。&lt;br&gt;　　「老师，我们换个花样好不好？」&lt;br&gt;　　「嗯。」我还能说什?，全身都虚脱了，只能任他摆布。&lt;br&gt;　　他将鸡巴留在我的阴道里，扶着我的腰，慢慢的将我带下床，一步一步走
到他的书桌前。我撑着书桌，打开双腿，屁股向后翘着以迎合他的鸡巴。桌上
的电脑还在播放着那片色情光碟，片中的女演员正被男人疯狂的干着，小志把
耳机戴到我头上，片中女演员的叫床声立刻传入我耳中。一切就绪后，小志又
开始抽插，干的又快又狠，「啊…啊…啊……」看着萤光幕内的肉搏战，听着
激烈的浪叫，小穴中还有一只特大号鸡巴不断撞击花心，我好像已经溶入片中
，正加入他们的性交。&lt;br&gt;　　「啊啊…啊…啊…小志…太会干了…舒服…爽啊…姊姊…好喜欢…好喜欢
…和小志干…啊…啊…姊姊…姊姊…不行了…啊…啊…要…要洩…啊啊……」&lt;br&gt;　　我再度达到了高潮。几乎同时，小志也到顶了，他匆匆拔出阴茎，把我转
过身来，跪在他面前，一股股浓精适时喷出，全部落在我脸上。&lt;br&gt;　　小志深深的呼了一口气，露出满足的笑容，手扶着他那根还没变软的鸡巴
，轻轻在我脸上画着，将白稠的精液拨到我嘴唇上，用力想挤进我嘴里。我虽
有点反感，但拗不过他，只好顺从的张开小嘴，将他的鸡巴连带精液含入嘴里
，轻轻的吸吮。他的精液腥腥的，有点像漂白水，还好我不是第一次吃精液，
所以不至于太恶心。&lt;br&gt;　　完事后，小志话也没说就离开房间，留下我独自躺在地板上，仍不停的喘
气。过了一会儿，我稍?清醒了，自己拿了面纸将脸擦拭干净，然后坐到沙发
上，望着散落一地的衣物和被撕碎的内裤，慢慢的回到了现实。我被强暴了！
被我的学生强暴了！我感到无比的屈辱，本来应该穿了衣服立刻就走，但奇怪
的是，心里又有一点舍不得。一方面是除了牛仔裤外，我已经没有一件完整的
衣物，另一方面，我有一股十分满足的感觉。我不承认自己很淫荡，至少在他
插入前，我的心理确实是在抗拒的。虽然一旦开始被干后，我的心理也投降了
，但我不相信有那个女孩被这种粗大的鸡巴插进去，还会说不要的，就算说也
应该是在装腔做势。或许我的身体的确比较敏感，比较容易兴奋，但这不代表
我就是淫荡，至少在此之前，我的性经验不过两个人，不像小甄，换男朋友像
在换衣服一样，还有过好几次一夜情。&lt;br&gt;　　胡思乱想中，小志回到房里，他已穿回内衣裤，他一进来，拉了我就往外
走，也不让我穿回衣服。我遮遮掩掩，惊惶的随他下了楼，深怕突然冒出什?
人，看到我的丑态。他带我穿过客厅，从角落的一道楼梯下到地下室，原来下
面有一个温泉浴室，浴池里已放满了热腾腾的温泉。&lt;br&gt;　　「老师，泡泡温泉吧，可以消除疲劳。」&lt;br&gt;　　原来他离开房间就是来准备温泉的，我心里挣紮好久，难倒就这样原谅他
吗？但又不知道该怎?斥责他。无奈之下，试了试水温，慢慢的坐进浴池。嗯
，的确不错，温热的泉水，伴着淡淡的硫磺味，确实让每一寸肌肤顿时苏醒。
我以?小志会一起进来泡，但这个小色狼却只是静静的站在池边，用色眯眯的
目光上上下下浏览我的胴体，虽然已经被他干过了，但还是被看的浑身不自在
，羞的满脸通红。&lt;br&gt;　　「小志，你先出去，让姊姊安静的泡一泡。」我已经不好意思再自称老师
了。&lt;br&gt;　　小志摇摇头，迅速脱掉内衣裤，没想到才做完十多分锺左右，他胯下的鸡
巴又已经一柱擎天了。我一直到现在，才真正看清楚他的身体。说真的，他的
体格可以称的上是完美。虎背雄腰，肌肉结实，全身上下没有一寸赘肉，又有
一根超级巨屌，真难以相信他才十五岁。如果他不要有那张白癡脸，就真的是
上帝杰作了。&lt;br&gt;　　他慢慢走进池子，到了我身旁坐上，右手搂着我，左手在我修长的双腿上
游移，嘴里不干不净的说：&lt;br&gt;　　「老师的腿真美，又长又直，光看妳的腿老二就硬起来了。奶子又大又挺
，揉起来真爽。还有老师的屁股……」&lt;br&gt;　　我快听不下去了，只好转移话题问他：「你才十五岁，怎?好像有不少经
验？」&lt;br&gt;　　他笑了笑，先牵着我的手去握住他的大鸡巴，然后揉着我的乳房，得意的
说：&lt;br&gt;　　「还好啦，我和我的一个死党阿广，号称我们学校的双炮王，全校的骚包
，八成以上我们都干过，一、二、三年级都有，每次都干的她们哎哎叫，要死
要活的，现在整天缠着我们，要我们替她们止痒。每次我们想打炮，就随便找
几个浪妹到学校顶楼去干。有一次放学后，我们把一个拿奖学金的校花骗到司
令台后面开苞，干了她两个小时，爽的她差一点昏过去。别看她平常一副大家
闺秀，跩的二五八万的，叫起来真够骚的。现在我们的报告功课都由她包办，
写好后我们就干她一顿做奖励。不过这些骚货，没有一个比的上老师，老师的
屄又嫩又紧，夹的我好爽……」&lt;br&gt;　　对他这些恶行及粗鄙的言词，我只能皱着眉头忍耐。他见我不答腔，有点
无趣，就把我的头转向他，凑上嘴亲在我的樱唇上，舌头迅速钻进我嘴里，不
停的挑动我的香舌，将它引出口外。我们两条舌头缠在一起，互相搅动，唾液
从嘴角不断溢出。没想到这小子接吻的功夫也那?好，吻的我意乱情迷，娇喘
连连。他的手也没闲着，一手揉着我的奶头，一手抠弄我的嫩屄，而我也不甘
示弱，努力套弄着他的大鸡巴。&lt;br&gt;　　两人在池里彼此爱抚了七、八分锺，我已经渐渐吃不消了，喘息声越来越
重，但没想到他也快爆发了，看他急忙抽回他的鸡巴，将我带出浴池，喘着气
说：「老师，你真厉害，差点被妳弄的洩精。来，妳躺下，我帮妳马杀鸡。」
看他一副狼狈的样子，我不禁感到好笑，看来他虽然有一根大鸡巴，但持久力
却只是普通而已。&lt;br&gt;　　我想看看他还要玩什?花样，就依他的要求趴在地板上的一条大毛巾上，
接着他便开始替我按摩。他可能真的学过几手，开始倒是按的中规中矩，不过
慢慢就变质了。他用舌头从我肩膀开始，一寸一寸的往下舔，经过背部，腰，
屁股，大腿，小腿，舔遍每一处肌肤，连脚趾缝都不放过。我很怕痒，但这种
细细的，麻麻的痒，我不但可以忍受，而且觉得痒的很舒服，嘴里又不禁哼起
来了。&lt;br&gt;　　舔着舔着，终于到了重要部位，小志先拨开我两片屁股，对准我的屁眼，
将舌尖轻轻刺入少许，「啊……」我好像突然受到电殛一样，全身一颤。&lt;br&gt;　　「老师，妳的屁眼好像特别敏感喔。」居然被小志发觉了，这小子读书那
?低能，做爱却颇有天份。小志找到我的弱点，便加紧进攻，才一会儿功夫，
我就淫声四起，不由自主的扭动细腰，将屁股越翘越高。&lt;br&gt;　　「小志…啊…啊…饶了姊姊…啊…好舒服…啊…可以了…啊…够了…啊…
姊姊…啊…受不了…啊…可以插了…啊…求求你…赶快插…啊……」&lt;br&gt;　　我浑身又热又痒，像千万只蚂蚁在爬，顾不得自尊心，开始哀求。但小志
不但不开始干我，除了继续舔我的屁眼外，还用手指轻轻捏我的阴核。双重刺
激下，我更是溃不成军，淫水四溢。在迷迷糊糊中，小志钻进我的胯下，将鸡
巴送到我嘴边，要我替他吹喇叭，我没有选择馀地，只好含住他的鸡巴，头一
上一下的替他口交。但小志的鸡巴实在太粗了，没几下我的嘴已经开始发酸，
只好吐出他的龟头，改用手替他打手枪，并用舌头舔他的马眼。而小志则专心
吸着我的阴核，更将手指插入阴道里抽送。&lt;br&gt;　　「啊…啊……舒服…啊…啊…爽…啊……爽…啊…天啊…天啊…啊……」&lt;br&gt;　　我又不行了，下体一阵酸麻，一股股阴精像洩洪一般喷出，全部洒在小志
脸上。洩精后我整个人瘫在地上，四肢乏力，而他却丝毫不给我休息，立刻将
我翻成仰卧，扒开我双腿，对准洞口，那只大鸡巴狠狠的一插而尽。&lt;br&gt;　　「啊…啊……不行…啊…会死…啊啊…好爽…啊……我的天…啊……大…
大鸡巴…用力…啊……饶命…啊…啊……太…太爽了…啊……要…要飞了…妈
啊……升天了…啊…啊……」&lt;br&gt;　　小志双手抓着我的奶子，快马加鞭的一阵猛插，干的我胡言乱语，一会儿
讨饶，一会儿喊爽。小志一口气插了一百多下，才慢慢停下来（一方面可能也
怕太快洩精）。接着他将我抱起来走进浴池，我俩面对面坐着，我跨坐在他大
腿上，一边紧紧抱着他，一边扭动着屁股，让我的小穴一上一下的套着他的大
鸡巴。&lt;br&gt;　　「嗯……小志的鸡巴真大……喔…姊姊好舒服……」由于水的阻力，我们
的动作不能太激烈，这正好让我俩都能休息一下。过了一会儿，小志又忍不住
了，他的双手绕到我背后抱住我的屁股，将我?到池边。我两只手臂撑在池沿
上，身体浮在水面，两腿张开，小志则扶着我大腿，开始加速插我。&lt;br&gt;　　「啊…啊…小志…别急嘛…啊…啊…好爽…小志…真会干…啊…干的好棒
…爽…啊…真爽…爽死姊姊了…啊……」小志像只出闸猛虎，疯狂的抽插，弄
的水花死四溅。&lt;br&gt;　　「啊啊…太美了…天啊…姊姊…啊…姊姊…啊…从来…啊啊…没那?爽…
啊…小志…大鸡巴…粗鸡巴…啊啊…干我…啊…啊…到了…到了…啊啊…要死
了…啊…啊……」&lt;br&gt;　　我竭力嘶喊，淫声浪语，已经不知羞耻?何物。在我疯狂的叫声中，我率
先达到了高潮，过了约二十秒锺，小志猛然拔出鸡巴，我还来不及躲，一股股
白稠的精液再度射的我满脸都是。&lt;br&gt;　　「唉，又被干了一次！第一次还可以说是被强奸，第二次要怎?自圆其说
呢？」我暗自歎了口气，有点后悔，也有点生气自己竟然那?耽溺在肉欲中。&lt;br&gt;　　我俩稍微冲洗一下，他拿了一件Ｔ－ｓｈｉｒｔ让我穿上。我看看时间已
经晚上十点多了，于是打算离开，但他坚持用机车送我下山。我还真的以?他
要送我，没想到这个小色鬼反而往山上骑。我们沿着阳金公路兜风，一路上他
不断说一些灵异故事。我当然知道他在玩什?把戏，但还是越听越害怕，忍不
住紧紧环抱着他，胸部贴着他的背，越贴越紧。&lt;br&gt;　　骑了一阵，他停在路旁一座凉亭，说是要看夜景，就把我拉进凉亭里，也
不管会不会被经过的车辆看到，只利用凉亭里的木桌稍做掩蔽，又动手把我脱
个一丝不挂。我半推半就地先替他吹喇叭，之后在夜风的吹拂下，他狠狠的又
把我干了一顿。由于这是我第一次打野炮，刚开始我担心会被发现，一直无法
投入。但在他强而有力的抽插下，我渐渐忘记了身旁经过的车辆，开始不断浪
叫，而他之前已经洩了两次，所以这次又干的特别久，插的我声嘶力竭，洩了
又洩。&lt;br&gt;　　「啊……不行了…小志…饶了姊姊……啊…不要插了…啊……姊姊的小洞
洞要坏掉了…饶了我…啊……」&lt;br&gt;　　我已经筋疲力尽，也不知高潮了多少次，全身好像要散了，而小志还毫无
要洩精的迹象。小志看我真的不行了，只好拔出鸡巴，但却一脸意犹未尽的样
子。我们穿回衣服后，他便骑车载我回家，在我家的楼梯间里，他又拉着我，
不让我进门，一脸委屈的要求我：「老师，不然你替我吹出来。」我不忍心看
他一脸可怜样，只好跪在他前面，替他脱掉短裤，将大鸡巴含入嘴里，就在我
家门口帮他吹喇叭。</content></item></essay>