<essay><item><title>大学厕所射精事件</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我进大学才一个多月，就有了一次奇遇，真没想到大学里男女之间，对性的态度完全与我在中学时截然不同。&lt;br&gt;第一次去实验楼上实习课，做到一半想大号。出去找厕所，因为是实验楼，走廊上空无一人，走到尽头，找到一厕所门挂“男”字门帘，急掀帘而入，不料内有一女生正好小解完，裤子褪到膝盖处，叉开着大腿站在那儿，低着头正用面巾纸仔细的在擦拭阴部。&lt;br&gt;我长到18岁，还是第一次看见女生的生殖器，立刻当场呆住，只觉有股热血由脚底板直冲头顶，又直达阴囊，热热的，感到自己的阴茎开始充血勃起了。女生漂亮与否并未注意，只呆呆的盯着看她用手指翻开的阴唇处，而忘了应该避开。&lt;br&gt;那女生大概是大三或者大四的学姐，见我傻傻的在看她阴部，却丝毫不以为怪，仍旧不慌不忙的擦了几下，将面巾纸甩进纸篓，还故意将生殖器露着朝向我，以戏谑的口吻对我说了一句：“真有这么好看吗？要不要过来看仔细些。你是大一新生吧，对面的才是男厕所，我们经常故意挂错帘子来消遣你们才进校的小男生的”。&lt;br&gt;她“格格”的笑着，慢吞吞的拉上三角裤，又提上牛仔裤。我一惊急忙退出，已大汗淋漓。&lt;br&gt;我出来后，心跳加速，久久不能平静。昏头昏脑，懵懵懂懂的走进对面挂着“女”字门帘的男厕所内。男厕所内大便蹲坑是平行的二排，神思恍惚的就跨上一个蹲坑，脱裤子的时候，勃起的阴茎“噌”的一下跳了出来，笔直的翘着，脑子里还在想着那学姐诱人的阴部和那丛阴毛。&lt;br&gt;由于经过刚才的惊人场面，一下子没了便意，蹲着只觉得阴茎涨得难受，就低头看了一下，忽然眼角馀光感觉有点异样，侧脸一看，我又被吓得呆住了：只见在右排对面的坑位蹲着一个女生，正瞪大了眼睛也在看我的阴茎。&lt;br&gt;她的裤子褪到小腿弯处，正用手揭内裤上的卫生巾，她大概与我一样，被惊得呆住。巧的是我俩蹲的方向刚好相反，成了脸对脸了。我定睛一看，认出她是同班女生，她正在发愣的看着我的下身，估计是被我那根长长粗粗的阴茎给吓住了，而没想到自己也赤裸着下身朝着我，一边的屁股和大腿让我一览无馀。就这样我们都呆看着对方的屁股部位，傻了足有半分钟之久。&lt;br&gt;忽然，我俩同时惊醒过来，急忙一起提裤子。她皮肤粉白，小巧玲珑，在她站起来，我眼光立即一扫她的下腹和阴部，但见她阴部毛极少，大阴唇红红的，小阴唇很发达，站起来时能看见突出在大阴唇外，令我心潮澎湃不已。&lt;br&gt;紧接着的事是我始料不及的，她拉上内裤后很快又拉上了裤子。而我站起来时忘了自己勃起的阴茎，足足有17公分长，36毫米粗，是那么显眼的朝她冲着，这下完全的彻底暴露给她看了，我慌慌张张的拿着阴茎往裤子里塞，男生都知道，勃起发硬的阴茎是很难弯下来塞进牛仔裤的，硬弯会很痛，而且会造成阴茎伤害，我的汗又下来了。&lt;br&gt;偷眼看见她半张着嘴，瞪大着眼睛傻傻的看着我在弄那个大阴茎，她见我侧脸看她，脸刹时通红，低下了头，忽然看见自己手里还拿着那块带血的卫生巾，赶快扔进了便坑里。我被她一吓，总算阴茎充血消退，变软缩小了些，终于能够放入裤子里，拉上了拉链。&lt;br&gt;而后，我俩鬼使神差的发生了令我至今仍旧暴寒不已的对话，足以证明我俩进入了思绪混乱的地步了。&lt;br&gt;美媚：“来上厕所啊？”（天知道她为什么会问出这么一句毫无意义的话）&lt;br&gt;我：“是啊，你也来了？”（我当时真的说话没经过大脑思考，一点逻辑都没有了，跟着她的语句也讲了一句废话。）&lt;br&gt;美媚：“是啊！”（我发现她也出汗了，看来她的思维也很混乱，并不比我强多少，把我当女同学了。）&lt;br&gt;“……”（无语，我们实在是找不到话了）终于，在这当口，我俩都把裤子提上了。美媚脸色回复了点正常，我的思维也转过点弯来了。&lt;br&gt;突然我俩异口同声的说：“你走错厕所了吧？”说完这话，美媚定定的看着我，坦白讲，她长得很好看，眼睛也很大。&lt;br&gt;美媚：“这是女厕所啊，帘子上不是写着么？”（口气变的强硬起来，她很可能认为我是故意进来偷看她，而当我是色狼的。）&lt;br&gt;我差点又崩溃了，一日内两次被女生指责走错厕所，这要是传出去，我这大学也就不用念了。可是又不能跟她解释是刚才走进那个厕所，看见有女生在小便被赶了出来，所以才进这个厕所的。我觉得自己的脑子里面就像是一桶糨糊，都被粘住了无法思考。&lt;br&gt;终算天无绝人之路，被我抓到了极为有利的证据，证明了我的清白。我对她说了一句不能不佩服自己的话：“这是男厕所啊，我问过的，帘子挂错了而已。那个很典型的男式小便池总不会是女生用的吧？”&lt;br&gt;果然此话具有极大杀伤力，她的脸一下红的更胜刚才。头都垂下去了，嘟嘟囔囔着小声对我说：“哎呀，我没注意啊，你可别跟人家说。你能不能用身体帮我挡着一会儿，我还是得换一下那个东西！”&lt;br&gt;经过刚才惊人的一场对视，加上她知道自己走错厕所的打击，估计她的思维非常混乱，居然忘了我就是个男生，竟然还叫我帮忙，掩护她换卫生巾。于是，又出现了更奇特的一幕：在以后的几分钟里，她躲在我背后换卫生巾。&lt;br&gt;这时我的头脑清醒了一些，知道机不可失，借着微微的侧头，我用眼角偷看她背对着我，又褪下了裤子到大腿一半处，弯着腰低头在擦刚才匆忙拉上内裤后又沾上的分泌物，她由于穿着短短的T恤衫，翘起着圆圆的白白的屁股就离开我半米多，从腰一直到大腿完全赤裸着，光溜溜的屁股漂亮极了。&lt;br&gt;她好象根本没想到我会偷看，半弯着身体使我很清楚的看见了她深红色的肛门和半个阴部，鼓鼓的粉红的大阴唇夹着一条缝，发达的小阴唇红红的突出很高。我只觉得自己象被电击了一下，血冲脑门。虽然我还不敢去摸她，但二次看见女性生殖器的视觉刺激让我兴奋过头，随之而来的性冲动使我再也忍不住了，知道自己要射精了。&lt;br&gt;由于是10月份，穿得少，怕射精弄湿了裤子，我在还没射精前及时的拉开拉链，掏出粗大发硬的阴茎，我失控了，就是天塌下来也不管了，我干脆转过身体紧盯着看她漂亮的屁股和阴部，边看边兴奋的快速手淫。&lt;br&gt;可能是我粗重的呼吸声惊动了她，或者她已经换好新卫生巾，她在拉上内裤的同时直起身体转了过来，眼前的情景使她更加大吃一惊，相信她从来没有这么近距离的看见如此粗大的阴茎和发紫的膨胀的大龟头，她一定误以为我刚才弄伤了，肿起来了，因为她好象不知道我在干什么，就说了一句非常经典的关切话：“你是不是很痛啊？”&lt;br&gt;这轻轻的一句话，我达到高潮了，精关打开，浓浓的精液急速的喷射出一米多远，我心一慌，再看看她，只见她涨红着脸，一手掩着自己的嘴，不让自己叫出来，一手拉着外裤忘了扣上，两眼死盯着我仍在一股一股射精的阴茎，满脸的惊讶。&lt;br&gt;终于我射精完了，还用手将阴茎由根部往前反复挤了二次尿道里的精液，用手纸擦干净逐渐软下来的阴茎，把它塞进内裤拉好拉链。奇怪的是，由始至终，她好象被定身法定住了一样，即不离开也没有尖叫，就惊奇的看完了我的射精表演，看我擦干净阴茎，穿裤子。但可以感觉到她呼吸和我一样非常急促。&lt;br&gt;接着就听到脱裤子的声音，只见她正蹲在我面前，尽情吃着我的大阴茎，吃得津津有味，不时地发出啧啧的响声。看得我阴茎更硬了，真没想到她居然是这么骚的女生。&lt;br&gt;我也不干示弱马上抓着她的阴部猛舔着，一边用手指在美媚的小穴里挖来扣去，直弄得她下面淫水直流，令我好兴奋，没想到才抠弄一下就有这么多淫水，我伸出舌头一点一点地舔着，弄得美媚哀嚎：“啊．．不要舔了，受不了了，下面好热啊！好脏啊，求你别舔了，啊．．！”&lt;br&gt;“来，翻过身去，我要舔你屁股。”我命令道。&lt;br&gt;“啊，不要啊，，你好坏啊！”&lt;br&gt;她只好把转过身，爬在马桶上，分开大腿，撅起又大又肥屁股对着我，我贪婪地抚摸着，然后用手分开她的小穴口，握住鸡巴磨擦了两下，对准她的穴口便插了进去。&lt;br&gt;“啊，轻点啊，，，噢，，好大啊！”&lt;br&gt;她好像发情似的，小穴像决口一样，淫水向外湧着，不一会，两人的阴毛都湿了。看着身下这个美媚是如此的激情，鸡巴抽动的更快了。而我每一下抽动都故意用手指捅她的屁眼，好让小穴能更紧实些。&lt;br&gt;果然我的阴茎被她的小穴夹得酥庠，而她的阴道也不时地有淫液分泌出来，我感觉要射了，便加快了抽送的速度，最后用力往里一挺，整个身子爬在她的背上，鸡巴顶在她小穴深处，射精了。&lt;br&gt;我慢慢地抽出鸡巴，看着精液和美媚的淫水一点一点从她小穴里流出，感觉好爽啊。而此时美媚就像虚脱了一样，爬在马桶上喘着气动弹不得了。&lt;br&gt;平静了下来后，我跟她各自穿好自己的衣物，她看着我，又处于僵持状态。我很奇怪，我们俩人今天肯定都有些精神错乱，失了常态。结果她就匆匆忙忙先出厕所了。&lt;br&gt;万幸的是厕所在走廊尽头，实验楼走动的人又极少。无奈下，把地上的精液胡乱的抹掉了，我慢慢的镇定了情绪，也回到了实验室。&lt;br&gt;进门时我偷偷的扫视了一下，大家都很专注的在做实验，没人注意我，发现就只有她在看我进来，我故意不去看她，做我的实验了。这天整个下午的实验中，我觉得她情绪反常的昂奋，实验也不做了，有意的在我面前走过许多次，还几次停下来和我边上的同伴讲些废话。&lt;br&gt;我清楚的感觉到她虽然在与别人讲话，眼睛肯定望着我，在看我的表情，我一次也没去看她。可我的脑海中总是晃动着她美丽的雪白的圆屁股，还有那红红的阴唇。由于刺激太深刻，当天夜里，我梦见了她，是与她性交的色梦，都遗精了，弄得我怕室友知道，小心翼翼的换内裤。&lt;br&gt;第二天，没什么动静，我知道她没跟任何人讲这件事，心里很感激她。几天后，她开始故意找些事来要我帮忙，我也不敢拒绝她，看见了她，眼前马上会浮现出她漂亮的圆屁股和红红的阴部，阴茎就忍不住的会勃起。&lt;br&gt;她肯定发觉了这一现象，因为在没人注意的情况下，她总是表情古怪的故意盯着我的裤档看，害得我不由自主的隆起了一大块，弄得我很尴尬很辛苦，她却似乎非常开心。我有点怕见到她，远远的看见她过来，我只好赶快绕道逃走，但好几次她会神出鬼没的突然在我面前出现，故意找我讲话，简直有被她盯上了的感觉。&lt;br&gt;在厕所事件后的一星期中，我在二人接触中，明显的感到她似乎在犹豫着有什么话要说，我总觉得我没有这么容易太平，又担上了心事。过了几天，她终于耐不住了，一天晚饭后约了我去学校操场，我知道这事情总得有个交代，不敢不去，心中也祈祷她不要有恶意。我们进行了第一次关于那件事的讨论，她提的问题完全出乎我意料之外，至今我也没搞清楚女生思维的方式。&lt;br&gt;见面后，她不知所云的乱七八糟说些什么我都忘了，我知道正题还没开始，任她去说，最后她似乎下了决心，问了一个我死也没想到的问题：“那天你的那个…那个…东西很大很长，插进来后让人家‘好舒服’的说…”&lt;br&gt;这时的我，简直像刑犯，有问必答：“还要在试试吗？”&lt;br&gt;想不到她接着问了个关键问题：“在这里…？去天台吧！”&lt;br&gt;说完她便拉着我往天台走去。还没到天台外就看到她已经除去身上所以的衣物，整个白皙的身体矗立在我面前，我在也忍不住了，我脱去自己内外裤，彻底解放的已经充血胀大的阴茎，阴茎腾的一下跳出来，“啊，你的阴茎好大呀，这么粗！”&lt;br&gt;我拉着她的小手，让她摸摸我的阴茎，我蹲下身，嘴巴吻上乳房，粉红的乳头，坚挺结实充满青春女性气息的乳房，咬着乳头，来回揉动，“恩……啊……恩……”&lt;br&gt;“啊……”她在我的吸吮下已经有了反应，一边吮吸着乳房，一边用手轻轻抚摩她的阴户，我抚摩着她的阴唇，手指不时伸进阴道内扣挖，而她的屁股不停的扭动，身体也泛起淡淡的红色，是兴奋的象征。&lt;br&gt;“舒服吗？”&lt;br&gt;“舒服，我要……”&lt;br&gt;“要什么？告诉我，我就给你。”&lt;br&gt;“坏人……下面……好痒……要……你的……你的……大鸡巴……插……我的……小穴……啊……啊……快……”&lt;br&gt;“好，我来了。”她的浪话激起我强烈的需要，我挺起大鸡巴来到她的阴道口，轻轻来回摩擦了几下，我重新托起她的屁股，一手搂住她的后背，扶住胀的发痛的大鸡巴，用力挤进了她的阴道。&lt;br&gt;“啊…真的…好大……好……粗……好……硬啊……恩……”她的阴道窄小细滑，或许是因为已经动情也或许是因为之前有先开始用过一次，所以没有碰到什么阻力，鸡巴顺利的顶到了她的身体内。&lt;br&gt;“好舒服……你的……大……鸡巴……好大……啊……恩……用力……”听到她越来越快的叫声，我发疯似的将鸡巴插入阴道，快速的抽插着。&lt;br&gt;“啊……要升天……了……啊……美妙……的……感觉……啊……恩……”我用力的将鸡巴插到阴道的最深处，顶到了子宫，「恩……」随着她一声长长的闷哼，花心紧紧包住龟头。阴道内壁也夹紧阴茎，让我动弹不得，从花心喷射出大量的阴精洒向我的龟头冲击着我的神经，感觉脊骨一凉，鸡巴一胀，精液如泉喷射出。&lt;br&gt;“啊，好烫！”她的阴道被精液冲击，再一次喷射出阴精，然后她无力的趴俯在我的肩头，紧紧搂住我的脖子，享受着高潮的喜悦。&lt;br&gt;毕业后，我们有一段时间没联系，我交过几个女朋友，都没什么感觉，心里还是很想她，好多次梦见她，每次都会引起遗精。一年后，她打了我家电话，听到她的声音我激动得不得了。原来她也在本市找到很好的工作了，她说一直想我，忘不了我，常常梦见我，问我现在有没有女朋友，我简直心花怒放。&lt;br&gt;之后她就变成我老婆。她告诉我，对交往的其他男生总是没有激情，说话也从来不敢象与我一样轻松，放肆，怀念跟我相处的无拘无束心情，她就是期待着与我在一起的感觉，这跟我的情绪一样。我俩简直就是缘份夫妻，对她而言，就是上错厕所嫁对郎。&lt;br&gt;<content></item></essay>