<essay><item><title>逆转男女(7)</title><author>床上伴侣</author><content>再查了一会，我发现她用这部电脑主要是用来答电邮，所有的研究资料都是在办公大楼的实验室内。看来我要到那里一趟！&lt;br&gt;我细心了解清楚S&G大楼内各部门的位置，拿了电子匙卡，我便预备出发，看看手表，刚刚早上八时半，怎料手电突然响起，显示说『Baby』，糟糕！是那史超域！！&lt;br&gt;我本想不接电话，但却又好奇，便接了：&lt;br&gt;「喂～早晨！」&lt;br&gt;「早晨哪～宝贝，昨晚睡得甜吗？！」&lt;br&gt;「嗯～很好呀。」&lt;br&gt;「．．．干吗语气．．．那么生硬．．．妳不高兴我早走了，对吗？！妳知道我太太起了疑心吧．．．过一会我们便又可以一起过夜．．．昨晚之后，我已知道妳原来是那么渴呢？！」&lt;br&gt;我不想露出马脚，便提高声调，娇嗲地说：「哎唷，哪有呢，人家才刚睡醒，所以不够温柔罢了．．．你啊～不准再说那些东西，否则．．．以后不给你．．．干！」&lt;br&gt;「好了好了～对不起了，我打来是看看妳准备好没有，我的车子快到楼下了，但若然妳刚起床，我便先买早餐回来，好吗？！」&lt;br&gt;我原本还愁着要开车子进入办公大楼，应该停泊在哪，若然弄错恐怕会生疑呢！现在正好和他同行，肯定没人会发觉甚么，但和他一起太久又可能会给他发现呢。&lt;br&gt;「嗯，也好吧，我经已更衣，只差化妆，稍后在正门等，好吗？！」&lt;br&gt;「正门？！宝贝．．．那会否太明目张胆呢？！」&lt;br&gt;「噢～对对对，我的意思是转角后街．．．」&lt;br&gt;「．．．妳倒不如说惯常那处便好？！」&lt;br&gt;「对．．．好吧．．．待会见，拜。」&lt;br&gt;我这样便要化我人生第一个妆，看镜内的我，皮肤又比以前美多了，白里透红，又怎需要化妆呢？但为了连戏，我只好播放电话内的短片，跟着来上妆，但所有都要减少一半，毕竟上班总不会跟晚上一样吧，我是这样想。&lt;br&gt;我化妆过后，看看镜中都不禁为自己的美术讚叹，幸好我年幼时集过不少美术课。我呆呆欣赏了一会，都觉得眼前的是位大大美人，真的把所有荷李活明星比下去，心想这蛇蠍美人恐怕会为害世间，看看那沉沦慾海的史超域便知一二。&lt;br&gt;来到酒店大堂，我才醒觉，我还不知道史超域开的是甚么车呢？我傻傻地踢着三吋高跟，来到转角后街，等了一会，那里有不少名车经过，我屡次险些上了车，幸好刚刚有辆红色的法拉利响铃，我才看见那老外史超域！&lt;br&gt;我首次坐这种跑车，开门后才发现车身很低，我俯身坐下时短裙掀起，整条内裤露了出来，史超域高兴地淫笑，说：&lt;br&gt;「噢！宝贝一大清早便给我吃冰淇淋，真坏～」说着便伸手在我赤条条的大腿上爱抚，我整个人打了个颤！&lt;br&gt;他还淫荡地说：「哗～～这天还不穿丝袜，很性感呢．．．倒不如我们先不上班．．．大战数回好吗？！」&lt;br&gt;我立时大惊，想到甚么便说：「啊呀！不好．．．．人家．．．今天不行呢．．．脏呀．．．」&lt;br&gt;「这么快？！昨晚还好端端．．．但．．．我不介意呢．．．」史超域的眼神便得极度煨琐。&lt;br&gt;「．．．要来便要来啦．．．昨晚未来，今早来了．．．人家怎么知道．．．总之．．．我介意呢．．．况且今天工作很忙，实验结果出了．．．」幸好，史超域还算是个君子，没有硬来，便开着车子往办公室去了。&lt;br&gt;幸好，进入办公大楼后，史超域显得很礼貌，和我保持拒离，看来他是避免让人知道我们的关系，但他接载我上班又怎么不担心呢？我没有理会，在升降梯内不久便到八楼，那里是实验室，总裁房是在最高的三十楼，所以我先出升降梯。利用电匙卡打开门后我看到里面是间非常新颖的高科技实验室。&lt;br&gt;我不认识任何人所以故作高傲的不理会任何人直往室内唯一的玻璃办公室。幸好在玻璃门上看见写上开发部总监『美姬．庄臣』，看来蓝教授随便选了个像洋人的姓氏。我坐下那名设计师的办公枱，那里面向一幅落地玻璃窗，面看整个洛杉矶中央，好不美观！&lt;br&gt;开启电脑，尝试输入手提电脑的同一个密码，果然通了。我努力到处浏览，发现了一个电邮夹内的『草稿夹』内有一邮件未能发出，便打开来看看。邮件是发给纽约开发部的总工程师，大约是有关寻找一总轻微放射性元素Unitonium的样品。&lt;br&gt;我想到要用这么罕见的元素，可能和S-配方有关，便在她的档案库中寻找相同的字眼，电脑一直寻找，未有答案时，突然一人冲进房内，是个年轻的红发男子，看他头发蓬松，满面暗疮，面容丑陋，又带着厚厚的近视眼镜，一看便知是个书虫。&lt;br&gt;那人气冲冲地说：「美姬！！就算我不接受，妳总不能为此把我开除呢？！」&lt;br&gt;我心中十万个疑问，只好用我想用的反问法来解决，便答：「你不接受，我为什么不能把你开除？！」&lt;br&gt;那人更是气愤，说：「妳不是说过那请求是私底下的要求吗？怎能在工作上报复呢！！」&lt;br&gt;「我说过是私底下的要求吗？我为什么不能在工作上报复呢？！」&lt;br&gt;他听到我这样说，便答：「如果妳要求我试药是工作上的要求，那请问妳请示过管理层的批准没有？」&lt;br&gt;听到这里，我有点眉目，原来那人要求他的下属替她试药，那怎可以呢？！！这人已经漠视基本道德观念，是否疯了？！没办法，我只有继续装下去，说：&lt;br&gt;「你说我要你替我试药，那证据呢？你有没有我这请求的任何白纸黑字证据呢？！」我倒想看看一些蛛丝马迹，企图了解那人的计划。&lt;br&gt;「妳！妳这么聪明，又怎会书面上对我说，妳这样说是恐吓我吧？！」&lt;br&gt;「唉呀～真可惜！」我心想，估不到她早有预谋。&lt;br&gt;那人却突然傻笑，说：「好～妳赢了，我是家中唯一经济支柱，不可能没了这份工，横竖都是死的，我这便喝下，但妳不要反悔！」，说着便从裤袋中拿出一小樽鲜蓝色的液体，准备喝下。&lt;br&gt;「不要呀！！」我说，并尝试阻止他，他稍为停了片刻，拨开我的手，说：「毒妇，别假惺惺了！」说完便一口喝下整瓶液体，我扑上前要他吐出，他没理会吞下了。&lt;br&gt;他喝后，瞪起双眼说：「还不快取消开除我的请求？！」&lt;br&gt;我真的是有话说不得，便坐下，打开电邮，在寄件夹内找出那开除信，回复当中所有人，说明这请求只是个误会，要求取消这申请。那人一直看着我打电邮，直至我寄出后，他便坐在我对面的椅子上。&lt;br&gt;我说：「那．．．那你还在这干吗？！滚出去！」&lt;br&gt;那人面上疑问，说：「．．．妳．．．不是说我喝后便到妳事先安排的地方作监测吗？！」&lt;br&gt;对了，这是甚么药物也好，她总不能在这里作研究，但我这刻甚么也不知，必定要利用我这可能是唯一的机会在她电脑中找线索，便说：&lt;br&gt;「好吧，你先关上门，坐在那里等我，我要处理些事务后，才出发。那人照做，之后便到我房内另一边的沙发坐下。&lt;br&gt;我利用这时间再看看电脑内，这刻搜寻完毕，还有另一个电邮和一个文书档案有提及Unitonium这字。我先看看电邮，这是来自北京大学那里的教授以中文写来的，看来她没有好好处理这电邮是因为这里的人根本不懂得中文吧！&lt;br&gt;内容是关于如何激发体内潜在的异性基因，是一种从根本基因变性的研究。原来中国早已在十多年前便能成功把人变性，实验未算很稳定，主要是因为所需的特别放射性元素只能在美国找到，那元素便是Unitonium了。&lt;br&gt;我下意识立即看看刚才那草稿邮件，果然是本个月前的事，她没有把它发出，看来可能是因为她已经从别的地方找到了。&lt;br&gt;再看看另外的那个文书档案，是个实验记录，页数很多，有足足一百页，我利用字样搜寻，来到了接近最尾的那里。这里蓝教授记载了，样本在首次自发性意识转移后便回变得稳定，往后只会在和异性性交后才会再所产生的意识转移，但重点是这只会在意识的本身性别底下才会激发。如果要阻止潜在意识转移，样本只要是维持相反性别，便就算是和异性性交也不会极发。&lt;br&gt;我心想，这便解释了为何我在女身的时候，和爱伦性交也无休克，亦解释了为何第一次休克前我明明是甚么也没做过。
文件里还有记载着样本变成男性后的三次和异性性交也没有激发意识转移。我心想，肯定是她用了我的身体和哪个女生干了这三次吧。&lt;br&gt;我继续读下去，她这里说明，唯一确认这假设的方案是样本必需再以原本女身的状态和男性交合，如果这能确认，那便可通过最后的步骤。我细阅有关最后的步骤，那里说，只要将S-配方加入Unitonium，便能产生R-配方。样本首先必需要变成和自己相反的性别，这状态是最稳定的，潜在意识不能在自己的躯体被佔用下呈现。&lt;br&gt;若然样本接受永远佔用异性的躯体，那甚么也不需要做，但若然想变回自己原本的肉身，唯一的方法是喝下R-配方，Unitonium能把身体的性别掉换，S-配方能把潜在躯体的表征彰显。&lt;br&gt;这里有点学术性，我想了一会，这里的意思是，只要蓝教授的意识再出来时，她变了我的肉体，永远不再做回自己，那我是永远也出不了来。但若然她要做回女人，她便要喝下Unitonium。但Unitonium只可以把我的肉体便成女性，五官、种族或身体还是我铁男，极其量是我女版的铁男吧，这并不讨好吧？！！&lt;br&gt;若然要变回她自己的表征，这便要在加入原本的S-配方了。&lt;br&gt;我看到这里便心寒了，这个实验中并没有提到任何方法把一人变回两人，只集中于如何让自己的意识存在不变，这不是等于她要消灭我吗？想到这里，一切都变得合理，我知道了这么多，她根本就不想我再存在，加上这刻的她甚么都有了，当然要保持这个外表的她吧。&lt;br&gt;她这次明知会掉换意识都以女身和男性交合，是必要的最后测试，怪不得她在录像当中轻描淡写地叫我找个女生行房让她出来吧！！我真的险些中了她的圈套。&lt;br&gt;我终于了解事件真相，但既然没有真的复原解药，我又可以怎样呢？难道我要以其人之道还治其人之身，难道我要消灭蓝教授的意识？！但就算是，我又在哪里找这R-配方呢？我下意识望向那红发男子，心想莫非．．．&lt;br&gt;我不知道那人姓甚名谁，怎么才可以知道呢？幸好这公司的系统很先进，电邮和即时短讯软件是连接员工档案的，我在洛杉矶开发部的群组当中开启逐个员工的资料，发现了这人原来叫『泰利．安达臣』，是个美籍荷兰人，家里有个长期病患的老母，住在东区贫穷地域，看来蓝教授定是知道他需要钱来医母亲这弱点，迫使他试药。我心想既然我的钱也不真正是我的，倒不如做个好人，便对泰利说：&lt;br&gt;「泰利，见你这么合作，我给你三千圆作报酬吧！」&lt;br&gt;「三千圆这么多？？！！不是说好五百圆吗？」他说。我心想蓝教授为人这么吝惜，要人以命来试药，却只给予五百圆为酬，岂非过份。我早前经已看过她钱包内有大量钞票，便拿出三千圆给他。&lt;br&gt;泰利却很出奇地问：「妳．．．这刻便给我？？！我还未让妳作实验呢？妳不怕我跑了吗？！」&lt;br&gt;我还得假装冷酷，否则便露出马脚，说：「．．．药你已服下，你若跑了便没解药了！！」&lt;br&gt;「那．．．也对，但．．．究竟我服下的是甚么药？妳现在可以对我说了吧？？！我从未在实验室中见过这呢？！这是谁制作的？？！」他一连问了几个我也想知答案的问题，我并没回答，起来关掉电脑，示意他跟我离去。
________________________________________
REVERSE 第八章&lt;br&gt;我和泰利迅速离开实验室，在等升降机时，怎料开门的是那史超域，他看见我两便问：&lt;br&gt;「妳们去哪里？美姬妳不是要到我办公室，和我研究那件事吗？！」我看他的神情便知，还有研究甚么事！！他只不过是想研究我的肉体吧，便随便说了：&lt;br&gt;「我们约了供应商开会，有新的化学材料呢！」&lt;br&gt;史超域看了泰利两眼，说：「启利，你的面色干吗这么难看？！倒不如我代你陪美姬去吧？反正我也想多和供应商交际．．．」&lt;br&gt;我看看泰利，他确实面色苍白，但硬着头皮说：「他叫泰利，资料全都是他处理开的，没要紧，我们很快回来，你．．．在办公室等我吧，我回来找你吃午饭．．．」说到最后我把身缓缓背着泰利，向史超域单了眼，并轻轻咬了下唇一下，他立即笑了：&lt;br&gt;「啊．．．那也好吧．．．我等妳．．．快点回来！」史超域邪笑说着。这都看在泰利眼中，他没作声，只是抬头反了眼，看来这里的人都知我们的奸情，真讨厌！&lt;br&gt;这样我们便来到大堂，我这刻真的不知应该往哪里好，便叫了计程车，往酒店去了。在车上泰利的状况变坏了，除了面色变青了，还不断冒汗，呼吸变得很沉重，连计程车司机都忍不住问他是否可以。&lt;br&gt;入到酒店大堂我已经要扶着泰利，心想若然他有甚么不测，在酒店内，倒没那么容易知道我真正的身份。酒店经理见状便过来问我泰利有甚么事，我只是说他是我弟弟，喝了通宵酒，现在不舒服，上我房休息一会。经理知道有些事不应该知道太多便帮我扶他入电梯，到了我房间后便把他安顿在床上后打算离去。</content></item></essay>