<essay><item><title>我和丝袜校花雨萱的故事</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我念大学时的校花名叫林雨萱，正巧和我一个班，她实实在在是个美人，姣白的脸蛋、鲜红唇膏下的薄薄樱唇，红白分明、格外动人；虽然个头不算高，大约只有一米六二左右，但身材苗条匀称，玲珑浮凸的眮体形状美极了，再加上修长性感的美腿，体态丰胰，皮肤白晰，长得十分美丽端庄，衣着高档而很有品味，尤其是她的气质是那么的高贵典雅，是我亲眼见过的最惹火的尤物，更难得的是她还拥有一双堪称PERFECT的玉足。&lt;br&gt;我不放过任何能够近距离细细欣赏她那副SEXYFIGURE的机会，当然，我眼睛最后的焦点一定是落在她的两条美腿和一双玉足上，她的脚雪白如玉，小巧玲珑，白嫩可人，脚踝纤细而不失丰满，脚型纤长，脚弓稍高，曲线优美，柔若无骨，脚指匀称整齐，如十棵细细的葱白，涂着粉红色的亮晶晶的丹蔻的脚指甲如颗颗珍珠嵌在白嫩的脚指头上。&lt;br&gt;透过细腻半透明的白嫩脚背皮肤，隐隐可见皮下深处细小的血管。&lt;br&gt;她的大腿浑圆饱满，淡黄色的三角裤下边今天穿着透明的肉色水晶丝袜，长筒丝袜袜口捲起，露出了大腿根部白晰的皮肤，纤细的小腿匀称结实，发出诱人的光泽，小巧的脚向上勾着，乳白色的高跟凉鞋，脚跟上没有搭上钮子，半边悬挂在脚尖上，露出纤美圆润的脚踝，鞋跟很高，大约有十厘米。&lt;br&gt;我每天学到的印像最深的「知识」是她脚下鞋子的式样和丝袜的色彩。&lt;br&gt;不论是丝袜还是裤袜，如果是黑、白、肉、透明以外的颜色，就对穿着者的腿形有很高要求，林雨萱的脚上总是穿着高档的细高跟皮鞋，几根很细的带子绕在脚面上。&lt;br&gt;顺便提一下，正是脚趾纤细白嫩的丝袜美女林雨萱小姐的绝世美足让我找到了我最喜爱的高跟鞋品牌BABALA，资深同好应该是知道的，当时很流行，不知大家还有没有映像。&lt;br&gt;记得那时我正在上大二，市面上刚刚开始流行BABALA女鞋，林雨萱不久也有了一双，是黑色珠光革的，显得很是水灵，十厘米高的细跟，末端的粗细也就是一公分左右，浅浅的鞋口，小尖头，样式属于很典正的 STILETTOPUMP一类。&lt;br&gt;这引得我整堂课整堂课地盯着她的脚看。&lt;br&gt;课上我一斜眼就看到了美女林雨萱那双被高跟鞋和薄丝袜「保护」着的美脚、美腿，显得那么漂亮、那么诱人，接近于透明的浅黑色的水晶丝光长袜包裹着几乎完全暴露在外的双腿，那只裹在透明丝袜下的腿，是我有生以来看过最美的腿，雪白圆润而修长。&lt;br&gt;丰满圆润的大腿闪着光泽，纤细的小腿结实笔直，扣着鞋带的脚腕很美，高跟鞋只有脚尖着地，更突出了腿部的线条。&lt;br&gt;超短的裙䙓连丝袜顶端的宽花边儿都不能完全遮住，脚上是一双黑色的漆皮高跟鞋。&lt;br&gt;我早已看出这双鞋是崭新的，大概以前连穿都没穿过，好似一尘不染，一点儿也不脏。&lt;br&gt;林雨萱先是端端庄庄地坐着，两条美腿摆着优雅的姿态，一双细细的高跟矜持地轻轻靠在一起，显得很淑女。&lt;br&gt;浅黑色的水晶丝袜包着鼓鼓的脚背，反射出微弱而奇妙的光泽，挺拔的小腿和小巧玲珑的踝骨线条明快，轻盈俊朗，脚踝后部跟腱两侧自然形成的凹陷十分柔美妩媚，散发着含蓄的性感意味，美脚和高跟鞋浑然一体，相映生辉，让我百看不厌。&lt;br&gt;林雨萱颈间一条莹白的珍珠项链，粉耀生辉，那如光如玉的晶莹光泽再配上她那美如天仙、天姿国色的绝伦丽色和吹弹得破般娇嫩无比的雪肌玉肤，和她那一套显然不是街上的所谓精品店所能买到的高级休閒套装。&lt;br&gt;一头如云的乌黑秀发自然写意地披散在肩后，只在颈间用一根白底素花的发箍扎挽在一起，浑身给人一种松散适度、淡淡温馨与浪漫的复合韵味，几乎未经装饰就散发出一种强烈至极的震憾之美。&lt;br&gt;过了一会儿以后，又见美女林雨萱小蛮腰一扭，坐姿一变，两条美腿轻巧地一斜，将两只美脚向座位底下挪了一小步，修长的双腿几乎全都暴露在外，大腿和小腿上的肌肉都是如此的均匀，真是多一分则太肥，少一分则太瘦，闪亮的高跟鞋更是诱人遐思。&lt;br&gt;她然后又轻轻地一抬脚，把两只高跟鞋提到了离地一两寸远的半空，紧接着，她那双美脚的姿态告诉我她的脚趾头在鞋里蠕动了一两下，随着高跟敲击地面「嗒」的一声轻响，她圆润的脚后跟便脱了出来，林雨萱的脚跟很灵巧，肉垫紧紧的，边上居然没有一丁点的死皮和老茧，十分细腻，同时，她那线条流畅的脚弓也展现在我眼前，漂亮的弧形充满吸引力。&lt;br&gt;然后只见她把高跟鞋的后边沿轻轻压在脚后跟底下，以撑在地上的鞋跟为支点，小心地慢慢晃着脚腕，还悬在空中的脚尖也随着晃啊晃的，别有一种妖媚的味道。&lt;br&gt;晃了一会之后，她慢慢地将鞋的脚掌部分放落到了地上，拱了拱脚背，把整只脚的重心慢慢地挪到了脚掌上去，然后把两只圆润的脚后跟一抬一抬地，在高跟鞋的CUP里穿进脱出，真是性感极了，直动得我心中痒痒的，有一种说不清的快感。&lt;br&gt;停了一小会之后，美女林雨萱才慢慢地把脚跟重新装到鞋里，两脚并拢踮了一下地面，接着两条小腿一交叉，脚踝一转，又从鞋里脱出半拉脚丫子来，比刚才露出更多，她右脚的脚心正好对着我这边，只见她脚底的那条筋绷得紧紧的，高度透明的薄薄的黑丝袜使她脚心的皮肤显得特别白皙细嫩，透过丝袜依稀可以看到皮肤下面那几根纤细的静脉，让人恨不得马上伸手狠狠挠一把，接下去，只见她把右脚脚踝转过来转过去，光滑的脚踝洁白无暇，脚趾很匀称，像精致的雕刻，脚上那只尖尖细细的高跟鞋也跟着扭过来扭过去的，好像在不断地向我招唤，让我如醉如痴。&lt;br&gt;我突然忍不住好想抱住她，拉下她的丝袜，褪下她的白色的半透明薄纱内裤，我好想将她的裤袜及窄小的内裤褪到膝盖，我好想一直摸到她穿着黑色高跟凉鞋的小脚上。&lt;br&gt;我好想取下了她的鞋子，玩弄起她秀气的脚。&lt;br&gt;也不知过了多久，美女林雨萱忽然打了个喷嚏，浑身一哆嗦，脚脖子一抖，把右脚上那只 BABALA一下甩出了半米多远，这下子，她的整个脚底板完全暴露出来了，她的脚丫不大不小，脚底板修长匀称，柔柔的，前脚掌上的肉垫看上去软软的，整个脚丫子丰腴却不肥厚，清秀而不枯瘦，五枚玉琢般精致的脚趾头长短有致，每一枚趾头都那么讨人喜欢，包在薄薄的透明丝袜里边，那种感觉彷彿是蒙娜丽莎在对着你微笑。&lt;br&gt;而掉了一只高跟鞋的丝袜美女林雨萱这时候好像有点窘，那只可爱的丝袜脚悬在半空，不知该往哪里放才好，显出一副不知所措的样子，犹疑了一下以后，她终于伸出美腿去够那只不听话的高跟鞋，两条秀腿向前伸的笔直，美丽的脚面也绷了起来，身体微微的前倾，五根漂亮的脚趾蜷缩了起来，在脚心形成可爱的皱纹。&lt;br&gt;那只BABALA的位置似乎稍稍有点远，林雨萱只好绷直了脚尖才能碰到，这下又提供了从上面欣赏她那迷人脚尖的机会，由于用力的缘故，这时她纤细白嫩的的脚趾靠在一起，而且向着脚底的方向弯过去，第二枚趾头比其他的稍长一点，丝袜顺着精致的脚趾头包络出前半截脚丫的美妙轮廓，透过丝袜可以看见她的玉趾之间诱人的缝隙，她的趾甲修剪得很整齐，涂着粉红色的光亮的丹蔻，让我产生了一阵把她们含在嘴里的冲动，不由自主地咽了一口唾沫。&lt;br&gt;终于，她够到了她的高跟鞋，可在她往回收腿的时候，那只BABALA在慌乱之中又掉了，她控制不住，浅黑色的水晶薄丝袜在脏兮兮的水泥地上踩了一脚，灰尘在袜底上印出了她的脚掌和五个脚趾头，她更窘了，娇艳的脸颊呼地一红，似乎是感觉到有人在注意她的脚，匆匆伸出同样涂了粉色指甲油的玉笋般的手指在脚掌上胡乱地摢捋了一把，这一连串动作简直就是故意诱惑，我差点叫出声来。&lt;br&gt;赶紧把鞋够回来穿好，恢复到刚开始时候严谨的姿势。&lt;br&gt;又过了好一会，正当我还在想尽美词来形容她的脚时，只见她伸了一下懒腰，又重新放松下来，紧接着跷起了二郎腿，我立刻意识到绝妙的精彩场面马上就要出现了。&lt;br&gt;果然，一副美脚高跟组合自然地悬在空中，轻轻地一荡一荡，随后那只高跟鞋一点一点慢慢地滑脱下来，圆润的脚根儿脱离了高跟鞋，丝袜美女林雨萱那性感的脚弓一点一点地露了出来，渐渐露出了一大半，在她的脚后跟还剩下那么一点包在高跟鞋里边的时候达到了平衡，她的脚和鞋便保持着这样的姿态，只见曲线优美的脚弓和高跟鞋边沿之间形成了一个充满魅力的空间，使人充满想像，让我巴不得往这空隙里射进去。&lt;br&gt;接下来，只见林雨萱的脚趾又曲伸了一次，高跟鞋譁地彻底离开了脚后跟的限制，只用脚尖挑着，随着脚趾头的一曲一伸自由地晃动，我只感到心火一下翻腾起来，接着，她的小腿也加入到摆动中来，肆无忌惮地，用性感已不足以描述这时候的脚趾纤细白嫩的丝袜美女林雨萱，简直就是淫荡，我的小弟弟被她的腿和脚越晃越硬，在裤子下面挺了起来，我强忍着才没射出来，满眼都是脚趾纤细白嫩的丝袜美女林雨萱的美腿丝袜脚和高跟鞋的影子，只见她美脚摆动的幅度越来越大，那风骚的BABALA在一点一点地向着脚尖的方向蠕动，摇摇欲坠，只剩下两个脚趾还挑着它，终于，高跟鞋摆脱了丝袜美女林雨萱的玉趾，坠落下来，「啪哒」一声落了地。&lt;br&gt;与此同时，我再也按捺不住了，只觉得一股暖流噗地喷薄而出，看着风情万种的脚趾纤细白嫩的丝袜美女林雨萱和她那无与伦比的美脚，我暗下决心，我一定要把这个小妖精搞到手，闻她的丝袜，挠她的脚底心，舔她的脚趾头，操她脚上的高跟鞋，直到。&lt;br&gt;自从那次难忘的经历以后，脚趾纤细白嫩的丝袜美女林雨萱和她的美腿丝袜高跟便不时成为我意淫的对像。&lt;br&gt;林雨萱的追随者众多，有关丝袜美女林雨萱的绯闻一直是我们学院的热门话题，林雨萱也确实很长于招蜂引蝶。&lt;br&gt;虽然我以前从未陷入这类PINKNEWS之中，不过因为在我们班上只有我和她来自学校所在的这座大都市，相对那些土包子同学，天时地利自然不用多说，不久以后，我便建立起了和美女林雨萱相当亲近的关系。&lt;br&gt;那天正好是林雨萱生日，她邀了我们去她家开PATTY，虽说天气不好，我们还是顶风冒雨赶去了。&lt;br&gt;林雨萱穿了条膝上十五公分紧身短裙，露出两条白嫩诱人的美腿。&lt;br&gt;半透明雪白薄纱衬衫第一颗钮子缝得颇低，露出胸口一大片雪白娇嫩的肌肤与微露的乳沟，白色雕花蕾丝胸罩若隐若现。&lt;br&gt;进屋换鞋的时候，见她平时经常穿着的那两双高跟鞋被端端溜溜地放在门边的鞋架上，离我只有一尺多远，我在以前还从来没有和丝袜美女林雨萱的高跟鞋那么近过，我蹲下来慢腾腾地解着自己的鞋带，睁大眼睛，细细欣赏着伸手可及的高跟鞋，视线的角度很理想，可以清楚地看到鞋内，鞋底的衬里是金色的，但有些和丝袜美女林雨萱的美脚经常接触、受力比较大的部位已经微微有了些磨损，反映出整个脚底的形状，仅仅从这些浅浅的印痕便能反映出脚趾纤细白嫩的林雨萱完美的脚形。&lt;br&gt;足弓处自然接触较少，所以还相当新，印着花体的BABALA字样，连底下那行STYLEINGERMANY的小字都清晰可辩，脚跟的印记就深多了，圆圆的，亮亮的，只能依稀看出一个小圈里面的字迹是35是丝袜美女林雨萱美脚的尺码，最要命的还是平时较少有机会仔细看的鞋里边的前半部分，那组排列有序的趾头印真是魅力无穷，深深吸引着我，按照我的看法，这五个趾印是真正的点睛之笔，高跟鞋当然很美，很性感，但只有当美女的玉趾在里面打下了印记以后，才算是被真正赋予了生命。&lt;br&gt;就这样，也不知过了多久，在他们的催促声中我不得不直起身来，满怀意犹未尽的感觉走进丝袜美女林雨萱家的客厅。&lt;br&gt;接下来的活动也就是喝喝茶、打扑克。&lt;br&gt;他们都感到很奇怪，为什么我手里的牌老会掉到牌桌底下去。&lt;br&gt;不用说，当然是丝袜美女林雨萱的漂亮脚丫在起作用。&lt;br&gt;可当我第一次弯下腰，俯身桌下的时候不由的一阵失望，以经接近初夏了，林雨萱脚上竟然还穿了双棉拖鞋，包得严严实实的，她两腿并紧规规矩矩地坐着，结果是什么想看的都没看着。&lt;br&gt;过了一会，我又一次弯下腰去，这次却见丝袜美女林雨萱翘着二郎腿，脚上的拖鞋早被丢在了一旁，右腿搁在左膝上，半截浑圆的大腿从她睡裙的两片下䙓只间钻出来，从束腰的下䙓处伸出四根儿吊带儿，连着纯黑的超薄长丝袜，连长丝袜袜口那精致的蕾丝都露在了外面。&lt;br&gt;两条丝袜中的玉腿还真挺好看的。&lt;br&gt;透过黑色透明水晶丝袜丝袜，看出她的趾甲被染成鲜亮的紫色，她的玉足美得出奇。&lt;br&gt;也许是保养得好，玉足上的皮肤很白嫩，还透着健康的粉红色。&lt;br&gt;玉趾排得很整齐，趾部很长，弯弯的钩拢在一起，看上去很优雅。&lt;br&gt;趾甲晶莹剔透，闪着自然的光泽。&lt;br&gt;足弓微微向上弯起，足面翘得很高，很性感。&lt;br&gt;足踝圆滑纤细，几乎看不见踝骨。&lt;br&gt;整只脚高贵秀美，如玉似翠，简直就是一件工艺品。&lt;br&gt;林雨萱雪白的大腿与纯黑的长袜形成鲜明的对别，臀腿间的曲线丰满柔滑，闪烁着耀眼的光芒。&lt;br&gt;她正玩到得意处，那光穿了丝袜的脚丫子情不自禁地一翘一翘，她的脚不盈六寸，脚后跟肥圆，脚趾很整齐。&lt;br&gt;脚背白胖胖，脚板底幼滑。&lt;br&gt;小腿下带着一条细细的金链，增添了不少性感。&lt;br&gt;实在非常可爱。&lt;br&gt;玲玲灵巧的脚趾头在丝袜底下一勾一勾地，不由地勾得我心里痒痒的。&lt;br&gt;两条丰腴的大腿被黑色透明水晶丝袜紧紧地套到腿根，袜口的松紧带直陷进肉里，紫色暗花的丁字形三角裤竟是半透明的！依稀可见黝黑浓密的阴毛东倒西歪地贴着白皙的小肚子，大阴唇异常肥厚，赤条条地鼓出亵裤外边，上面还长满了淫靡的绒毛。&lt;br&gt;我忍不住伸出手在她的脚心里挠了一把，我的手指和丝袜美女林雨萱的丝袜脚接触的瞬间带来的那种微妙的感受我没办法描述清楚，只感到心窝里像是有一群蚂蚁在爬，小弟也轻轻蠕动了一下。&lt;br&gt;正当我心猿意马时，林雨萱的反应更强烈，美脚触电般地一抖，一脚正蹬在我的嘴和鼻子上，紧接着又是一脚，我真真切切地感觉到了她柔韧光滑的脚底，算是跟丝袜美女林雨萱美脚的第一次亲密接触，我立马感觉下面痒痒涨涨的，只可惜时间实在是太短，短得还来不及仔细嗅一口林雨萱丝袜脚的味道。&lt;br&gt;而林雨萱这时在慌乱之中碰倒了面前的杯子，一杯热茶全倒在了她的大腿上，只见她的俏脸飞过一抹羞涩的红云，连忙起身走进了洗手间。&lt;br&gt;看来丝袜美女林雨萱还是没搞清楚到底是什么东西骚扰了她敏感的脚心，从洗手间出来以后还一个劲的向我陪不是，然后再接着玩牌，我的注意力已经很不集中了，刚才那一脚在加上那么多茶水的作用，痒涨的感觉越来越强，我赶紧放下牌也进了洗手间。&lt;br&gt;一阵水声过后，感到一阵轻松，我正要转身出去，却忽的想到了什么，果然，我所期待的东西从洗衣机上的衣服堆里显露出来，我伸手一拽，拉出一只水晶丝袜，正是林雨萱几分钟前还穿在脚上的，刚刚脱下来，丝袜的大腿处有一片水渍，捏上去还潮乎乎的，但其馀部分还很干燥。&lt;br&gt;我赶紧把另外那一只也翻了出来，凑到鼻子跟前一嗅，真爽，味道好极了！我本来就预料脚趾纤细白嫩的丝袜美女林雨萱的美脚「气度不凡」，但没想到比我预计的还要好许多，我把丝袜叠成几层，戴口罩一般，紧紧捂在鼻子上，然后深深地吸了几大口气，真是沁人心脾，只觉得神清气爽，精神一振。&lt;br&gt;刚刚平静下来的小弟弟又忽地翻身起来，急不可耐地，也要品嚐林雨萱的美味丝袜。&lt;br&gt;我当然要照顾好小弟弟，整个用美女林雨萱的丝袜包了起来，特别是头部，紧紧顶住那块曾经包裹过丝袜美女林雨萱那玉雕般精美的脚趾的地方，使小弟弟得以品嚐到整只丝袜的精华，在林雨萱美丝的摩擦之下，小弟弟不一会就积聚了充足的能量，彷彿一座蠢蠢欲动的火山，随时都可能喷发。&lt;br&gt;然而，不经意地一抬头让我在喷薄而出只前的那一刹那紧急刹车，我自己也惊叹我的意志力那么强大，竟然能在这时候硬是憋住了没出来。&lt;br&gt;老天爷提供的那么好的机会，我竟然没及时发现，差一点儿就错过了。&lt;br&gt;一只折叠式的衣服架子正挂在窗户沿底下，一只黑色透明水晶丝袜的袜头离我的头顶只有几寸远，我对这双黑色丝袜的印像再深不过了，上次当堂喷发时它们正被脚趾纤细白嫩的丝袜美女林雨萱穿在脚上，不仅如此，那衣架上居然还挂着一副蕾丝胸罩，浅浅的很暧昧的粉红色，而且是只有完美的胸形才能穿出味道的没有肩带的那种，我伸手捏了一把左乳的罩杯，两层织物之间只有很薄的一层衬里一类的东西，并没有很厚的填充物，已经基本干透了，看来林雨萱那对高耸性感的乳房还真是货真价实。&lt;br&gt;要不是天不好，想必林雨萱不会把它们晾在这里。&lt;br&gt;这下子，我的小弟弟找到了更好的目标，痛痛快快地发洩了一次，用乳白色的粘液把两只曾经覆盖丝袜美女林雨萱柔软酥胸的罩杯涂了个遍，当然，丝袜美女林雨萱的黑丝袜也在劫难逃，吸尽了粘液的后半部分，特别是脚趾头的部位。&lt;br&gt;面对着重新变得湿润的胸罩和丝袜，我彷彿已经看见它们穿戴在林雨萱的娇躯之上，彷彿看见它们刚刚吸收的养分正源源不断地渗透出来，静悄悄地滋润着脚趾纤细白嫩的林雨萱的美胸和玉足。&lt;br&gt;重新回到牌桌上的时候，我看见了林雨萱光滑、圆润的脚踝；莹白的脚腕；丝柔、软缎般清滑的脚背；脚背上细腻的肌肤，若隐若现的筋络纤毫；柔润异常的脚底；香蜜般的趾缝间五根白玉般的秀趾，淡白色的半月隐隐约约，玉翠般的贝甲含羞带俏，轻轻竖起；圆柔的趾肚像五只蜷缩的小兔，似慌似喜；软白红润的脚掌如松棉的香枕，曲秀的脚心如清婉的溪潭；莹润、粉嫩的脚跟轻揉之下现出微黄，红润凹凸泛起，惹人轻怜惜爱。&lt;br&gt;两条玉腿白晰、丰润。&lt;br&gt;小腿光洁细腻，露出白嫩整洁的笋脚……我痴迷地趴在她的脚脖上，再也没心思认真玩牌了！自然老是输，林雨萱自然搞不懂我为什么输了牌还那么高兴。&lt;br&gt;她哪里会想得到，当她送我们出门的时候，不久前还服服贴贴包裹着她美脚的丝袜已经穿在了我的小弟弟身上，她更想不到的是在不久以后，她就要在不知不觉之中享受到我为她慷慨献上的「美脚霜」和「健胸膏」了。&lt;br&gt;从脚趾纤细白嫩的丝袜美女林雨萱家出来，雨已经停了，夜空中吹着凉爽湿润的微风。&lt;br&gt;因为学校宿舍一大堆人碍手碍脚的不方便，没法痛痛快快地享用丝袜美女林雨萱的丝袜，我就撇开别人迳自回家去了。&lt;br&gt;一路上，我骑着车，眼前却满是脚趾纤细白嫩的美女林雨萱性感美脚的影子，两个鼻孔中彷彿还萦绕着林雨萱丝袜的芳泽。&lt;br&gt;我溜进房间锁好门，按捺着兴奋激动的心情躲进被窝，摸出那双在一个半小时以前还紧紧包着林雨萱性感美脚的丝袜来，听见窗外不知何处飘来歌剧「图兰朵」中卡拉夫王子那首激越的咏歎调「今夜无人入睡」。&lt;br&gt;然而不知过了多久，我还是迷迷糊糊地睡着了，嘴里衔着林雨萱一只丝袜的脚趾头部分做了个真正的美梦，直到闹钟响起刺耳的铃声，我懒洋洋地翻身起来，从口中吐出美女林雨萱的丝袜，从被窝里掏出来另外一只，一边打着哈欠一边伸手捶着腰背，真没想到林雨萱这两只透明的轻轻薄薄的长统袜，就让我腰酸背痛了一回。&lt;br&gt;我没精打采地赶到学院，在大楼的走廊里忽然听见一阵清脆的高跟鞋敲着水磨石地的声音，我循声望去，正是美女林雨萱，看来她根本就没发现任何情况，还朝我嘻嘻地笑。&lt;br&gt;我习惯地低头往丝袜美女林雨萱下半身看去，裙边下面露出两截有滋有味的玉腿，脚下还是蹬着那双BABALA高跟鞋，而里面的丝袜却不是别的，正是头天浸过「美脚膏」的那双！哇噻！一种美妙的成就感在我心中油然而生，我使劲忍着没欢呼出来，只觉得心里咚咚地跳。&lt;br&gt;我跟在丝袜美女林雨萱身后，盯着她的两只穿了丝袜高跟的美脚进了教室。&lt;br&gt;半天时间很快过去了，巧的是那天下午没课，我忘了是谁提出来的了，说是去打保龄球，结果又在我的记忆中添加了十分难忘的一幕。&lt;br&gt;保龄球馆在一间大厦的四层，楼下两层是超市，三层是酒楼。&lt;br&gt;我们租了球鞋，然后选了条靠边的球道。&lt;br&gt;丝袜美女林雨萱换鞋的情形当然不容错过，只见她坐在椅子上把两只脚提起了几公分高，勾了勾脚尖，细细的高跟碰在地板上发出一声轻响，漂亮的脚后跟便顺从地从高跟鞋里爬了出来，接着两条小腿轻巧地向后略略一收，两只美脚的后半截便从高跟鞋里脱了出来，圆润的脚踵把高跟鞋的后边沿压在下面，挺拔的脚背拱得更高了，脚趾之间那些诱人的缝隙刚好从鞋口处探头探脑羞搭搭地露出来一半，让人猜不透还藏在里面的那几片趾甲被染成了什么颜色，脚弓处的弧线更是妙不可言，丝袜美女林雨萱把这样子的姿势保持了几十秒钟，然后把右腿往左膝上一跷，伸出左手接下右脚那只摇摇欲坠的高跟鞋放到了椅子下面，接着伸手捧着右脚，两只手轮流在那只丝袜脚的脚底和脚踵处摩挲了一会，然后一摆腿把脚放下，把脚尖勾进了右脚那只球鞋。&lt;br&gt;随后，脚趾纤细白嫩的美女林雨萱提起还趿拉着高跟鞋的左脚，脚脖子甩了几下，高跟鞋「啪嗒」一声掉落在脚趾纤细白嫩的丝袜美女林雨萱面前有尺把远的地板上，丝袜美女林雨萱伸腿把高跟鞋够回面前，丝袜脚一拨拉，把这只鞋也拨到了座位下面，再接下来，只见林雨萱把左脚脚底压在右脚的脚背上来回摩擦了几下，换了二郎腿的方向，伸出左手握着左脚脚背，右手翘着兰花指，用一枚精心修饰过的长指甲在这只脚的脚心一抠一抠的。&lt;br&gt;<content></item></essay>