<essay><item><title>女家教–超经典之作(3)</title><author>床上伴侣</author><content>　　我一边吹，一边抠他的屁眼，或是一边替他打手枪，一边舔他的阴囊和屁
眼。他的手则伸入我的Ｔ－ｓｈｉｒｔ去揉我的乳房，本来他还想再插穴，但
我怕惊动我的室友，所以坚持不肯。最后折衷下，我脱掉Ｔ－ｓｈｉｒｔ，用
我那对３４Ｄ的乳房夹住他的大鸡巴，乳交口交一起来，好不容易吹了五、六
分锺，总算让他在我嘴里射精了。&lt;br&gt;　　从那天起，我仍然按时到他家家教，有时连星期二、四、六也去了。而只
要他父母不在家，我们都会教授这「哼哼啊啊」的国际语言。转眼三个月过去
了，我和小志也数不清干了多少次了。一般而言，每三次，会有一次他父母在
家，若是这样，我还是会替他复习功课。说也奇怪，以前我拼命想好好教他英
文，但却是对牛弹琴。现在我放弃了，他反而好像开窍了，学习能力大有长进
，我想可能是我消耗了他大半精力，所以他不会像以前一样整天胡思乱想，这
也算是意外的收获吧。&lt;br&gt;　　在一个周末，小志事先告诉我他父母出国了，于是我刻意穿了一件迷你短
裙，配上一件短Ｔ－ｓｈｉｒｔ，露出小蛮腰和肚脐，再套上一件小外套。室
友还以?我要和男朋友约会，她们不知道我们已分手快两个月了，原因不是因
?小志，我对小志并没有爱的感觉，只是把他当做性对象。真正分手的原因是
我男朋友搭上了一个有钱家的女儿。不过我也无所谓，反正自从和小志做爱过
后，跟男朋友做便觉得索然无味。我没告诉室友是免得她们怀疑，若是让她们
知道我和学生上床这就太丢脸了。&lt;br&gt;　　上了公车，我不禁皱起眉头，由于是周末，上阳明山的人出奇的多，根本
就没有位子坐，若只是站着也还无所谓，但是还不到士林，车里就已经挤的水
洩不通，令我感到十分燥热，只希望能赶快到站，但偏偏又塞车，车子只能牛
步前进。随着公车的摇晃，我突然感觉似乎有一只手掌贴在我屁股上，我试着
挪动身体，但那只手还是紧紧贴着我的臀部，这时我才确定是遇到了色狼。我
听朋友说过不少公车色狼的事，但我自己是第一次碰到，一时之间竟然满脸通
红，不知所措，不但不敢反抗，也不好意思作声。我努力回忆朋友教我的一些
防狼招数，但越急偏偏脑袋越是一片空白，我知道我这种态度一定会让色狼变
本加厉，但就是没办法鼓起勇气去揭发他。&lt;br&gt;　　果然这个色狼的手慢慢开始抚摸我的屁股，我气急败坏，但又不知该怎?
办。用眼角瞄向身旁左后方，看到一个像是高中生的男孩，应该就是那个色狼
，看他一脸相貌堂堂，怎?知道居然会做这种龌龊的事情。他摸了一阵，渐渐
撩起我的短裙，手伸进内裤直接碰触到我的屁股肉。我顿时浑身起了鸡皮疙瘩
，开始后悔?什?要穿的那?性感，最糟的是，我?了贪图凉快而没穿丝袜，
否则至少还多一层保护，现在则全部便宜了这个色狼。&lt;br&gt;　　在拥塞的人堆中，我消极的挪动身体，想要躲开那只恶心的手，无奈他的
手却像磁铁一样紧紧黏在我的屁股上，我气的都快哭出来了，却还是无计可施
，只有让他肆意揉捏我那又滑又嫩的臀部。不仅如此，他突然在我没有心理准
备下，将我的内裤拉成丁字裤形状，接着用力向上一提！内裤直接磨擦到阴核
，这股突来的刺激使我差一点叫出来。我似乎感受到他的嘲笑，他应该已看出
我只会忍气吞声，于是慢慢的他的左手也伸过来了，像蛇一样溜进我的小外套
里，在我平坦的腹部上抚摸一阵后，又钻进我的Ｔ－ｓｈｉｒｔ里，肆无忌惮
的搓揉我的双乳。&lt;br&gt;　　这种情形比上次被小志霸王硬上弓还要难堪，那次至少是在房间里，而现
在却在大庭广?下，明明身边有几十人，但我却不好意思求救。他揉了一阵，
似乎嫌隔着胸罩不太过瘾，于是右手伸到我背后，解开我的罩扣，随即又回到
我的短裙内，一上一下继续揉捏我的乳房和屁股。经过五、六分锺的蹂躏，我
感到我的乳头已经翘起来了，下体也出现那种熟悉的热烘烘的感觉。&lt;br&gt;　　「糟了，千万不可以！」我默默唸着，希望用理智压抑情欲，但身体的反
应却不受控制，反而觉得越来越舒服。没多久，他的右手拨开我的内裤，顺着
屁股沟从后面缓缓滑到我的阴唇，手指轻轻刮着，「完了……」我绝望的暗自
歎气，而淫水已经不争气的渗出。有了淫水的润滑，他的手指更是毫无阻碍的
在我阴唇上滑动，很快的，他找到我的阴核，便不客气的按着它，手指轻轻的
抖动。&lt;br&gt;　　「嗯……」我双颊飞红，两腿发软，手拉着车顶的拉环，头斜靠着手臂，
眼睛紧紧闭着，假装在打瞌睡，其实我正咬紧牙根，忍受那一波波袭来的快感
。渐渐我感觉到他的左手已离开我的胸部，转移阵地到了下面，接替他的右手
指继续刺激我的阴核，而右手指则拨开我的阴唇，正抠弄我的嫩屄。我也不知
道流了多少淫水，只觉得大腿已经湿淋淋的，在迷迷糊糊中，他的右手指突然
插进了我的阴道。天啊，在?目睽睽下，我竟被他用手给奸淫了，但……但却
是那?舒服！&lt;br&gt;　　他的手指在我裙子里徐徐的抽送着，不知怎?回事，这种偷偷摸摸的动作
竟给我莫大的刺激。虽然在拥挤不堪的人群中不能有什?大动作，插的也不深
，但也够舒服了，而且也幸好不是太激烈，我还忍得住不叫出声，但稍微细心
的人一定能察觉到我喉咙里那细细的呻吟。插了一会儿，他改用左手指插我的
小屄，湿答答的右手指则去揉我的屁眼。我全身一颤，真要命，在没有预警下
被抠到最敏感的屁眼，整个人差点就要瘫倒。他用左手指插穴比右手来的顺手
，于是动作也稍微加快加深，「嗯……嗯……」我皱着眉，抿着嘴，一波接一
波的快感流窜全身，但偏偏又不能叫，这种滋味真是言语难以形容。&lt;br&gt;　　就在这时车停了，我顿时清醒，虽然还没到小志家，但我也不管，急急忙
忙挤到前门逃下车。出了公车后，我深呼吸一下，看看身后，确定他没有跟来
。于是找个没人注意的角落，整理好衣服，用纸巾擦了擦大腿的水渍，总算定
下心来。不知怎?搞的，心里居然有意犹未尽的感觉，但又庆幸自己能当机立
断，否则不知会出现什?丑态。看看周围，到小志家大概还有两站，于是我决
定用走的。&lt;br&gt;　　走了约二十分锺，到了小志家，他自己来开门，我知道他一早就让菲佣放
假了。他看见我，露出一脸诡谲的笑容说：「老师妳今天好Ｓｅｘｙ，我一定
要把妳干到脚软。」经过这段日子，我已经很习惯他那粗俗的言词，所以也不
以?意，反而反唇相讥：「哼，少说大话，看你有什?本事，不要到时候老是
六点半。」
　　　　　　　　　　　　　　女家教（二）&lt;br&gt;　　进了房里，他替我脱了外套，端了一杯可乐给我后说：「老师，我们先洗
个三温暖吧。」我知道他家除了温泉外，主人房还有一间蒸气室，想想也好，
可以洗干净身上的汗水和刚刚流出的淫水。&lt;br&gt;　　在上楼的途中，他便迫不及待的脱我的衣服，还不断在我身上毛手毛脚，
一会儿揉我的乳房，一会儿搂着我亲嘴，短短几步路，竟走了快五分锺。而我
的Ｔ－ｓｈｉｒｔ，短裙，胸罩，三角裤，则一路散落在地上。好不容易到了
浴室，两人稍事冲洗，便一起进了蒸气室。在蒸气室里，他提议玩个游戏，我
也不疑有他，问也没问便答应了。于是他拿了一付眼罩戴在我头上，蒙住我的
眼睛，带我坐在木板椅上，他则跪在我前面，将我双腿打开跨在他的臂膀上，
扶着我的屁股，凑上嘴开始舔我的小穴。&lt;br&gt;　　「啊…好舒服…嗯…小志…越来越厉害了…喔…真好…啊……」我的淫水
很快就冒出来了。在黑暗中，身体似乎特别敏感，也因?眼睛看不见，不知他
下一步的动作会是什?，心里会有一股莫名的期待和惊喜。在闷热的蒸气室里
，我的汗水不停沿着身体的曲线流到下体，混着阴道渗出的淫水，小志在我两
腿间吸的啧啧有声，好像在品嚐什?人间美味。而我则渐渐呼吸困难，喘息声
越来越急促。&lt;br&gt;　　「啊……姊姊…快喘不过气了…啊…啊……好爽…啊…不行了…啊……吸
不到气…啊……不要舔了…啊……太刺激了…啊…啊…不要了…要死了……」&lt;br&gt;　　我像是一条离开水面的鱼，张着小嘴，死命的呼吸。终于小志将我放开，
牵着我站了起来。我本来打算拿掉眼罩，却被他阻止，想想这样也挺有趣的，
也就由他摆布算了。走出蒸气室，我仰卧在地上，耳中听见他在旁边悉悉窣窣
不知在准备什?东西，过了十几秒锺，小志过来伏在我身上，用舌头从我的耳
朵开始一路吻下来，慢慢亲到我的嘴唇。我小嘴微张，轻吐香舌，将他的舌头
全部含进嘴里。&lt;br&gt;　　亲吻了一阵，他移到我的颈部，接着胸部、乳头、腹部、肚脐……其实我
们每次做爱大概都会来一段类似的前戏，但今天在黑暗中却特别敏感，还没亲
到下体，我已经忍不住浪叫，淫水也比以往流的更多。&lt;br&gt;　　「老师，妳今天好像特别骚喔！」还没等我答腔，他一口将我的阴部含入
嘴里，舌头更是毫不客气的直往阴道里挤。&lt;br&gt;　　「啊…啊……好舒服…要死了…啊……天…啊…爽…啊……」我没命似的
浪叫，淫水不停的溢出。就在这时，我突然听到一阵细细的马达声，脑袋还没
意会过来，一个不断震动，像是按摩器的小物体已经碰触到我的阴核，「啊啊
啊……」我醒悟到这就是所谓的「激情按摩豆」，但万万没想到小志会有这种
淫具，顿时全身一颤，差点弹了起来。但小志似乎已料到我的反应，早将我下
半身压的死死的，任凭我上身如何扭动，下体却是纹风不动，只能任由按摩豆
尽情的刺激我的阴核。&lt;br&gt;　　「啊啊…啊……啊啊啊……啊啊……」我已接近嘶喊，完全说不出话来，
那快速震动带来的快感，像是万箭齐发般的冲击我每一个毛细孔，「啊……停
…啊…不…不…不…行…啊……死…死了…啊……天…啊…啊…饶…饶…命…
啊……」&lt;br&gt;　　对今天特别敏感的我，这快感实在太强烈了，强到心脏都快负荷不了，只
好乖乖讨饶。好不容易小志拿开了按摩豆，我正想喘口气，没想到他却粹不及
防的把按摩豆移到我的屁眼，并借着淫水的润滑直接塞入屁眼中。一股从未嚐
过的快感刺激到我整个身体弓了起来，但事情不只如此而已，小志塞进按摩豆
后，顺手把手指插入我的阴道里快速抽送。我的妈啊！两种突如其来的强烈快
感，爽的我不停呼天喊地，叫爹叫娘的。&lt;br&gt;　　「老师的屁眼还是处女吧，这样爽不爽，等等用屌来插好不好？」小志一
边说着，一边将按摩豆的频率调到最高。&lt;br&gt;　　「啊……啊……爽…爽…啊……不…不行…啊……要…要洩…啊啊……好
爽…啊…啊……」&lt;br&gt;　　我早已爽的两眼发白，连摇头的力气都没了。很快的，我到达前所未有的
高潮，大量的阴精狂喷而出，足足有平时两倍之多。洩精后，我真的完全瘫痪
了，躺在地上一动也不动。而小志拔出按摩豆，爬到我身上就准备干我。我?
的连忙哀求他让我休息一下，但这小子却不肯，硬是要插入。&lt;br&gt;　　「拜托，让姊姊休息一下，现在插姊姊会昏过去，拜托。」&lt;br&gt;　　「不会啦，老师来的时候不是很神气吗，那里可能一下就不行了。」说着
已把他的大鸡巴对准洞口。&lt;br&gt;　　「饶了姊姊，小志鸡巴那?大，像巨炮一样，姊姊那是你对手，让姊姊喘
口气，等一下让你干个过瘾。」我真的怕他不顾一切插进来，只好厚着脸皮谄
媚他。&lt;br&gt;　　「不行，我忍不住了，除非妳说好听的，我再考虑考虑。」&lt;br&gt;　　「好啦好啦，大鸡巴哥哥，妹妹爱死你的巨无霸了，你每次都干的我欲仙
欲死，要丢上七、八次，我一辈子都离不开你的大鸡巴，拜托，休息五分锺就
好。」，没办法，我只好说一些连自己都会脸红的话来满足他。&lt;br&gt;　　「好吧，但妳不许拿掉眼罩喔。」说完，小志便起身开门离开，留下我独
自躺在地板上，过了七、八分锺，我听见开门进来的声音，小志走到我旁边蹲
下，将我翻成狗爬式，并把我屁股?的高高的，凑上嘴又开始舔我的小穴，没
几下，才稍微干了的阴道又冒出淫水。小志看我湿了，二话不说，扶着我的屁
股，将鸡巴一插而尽。&lt;br&gt;　　「啊……舒服…啊啊……小志…啊……你好…猴急…啊……还没…完全勃
起…啊……已经…好爽…啊……」&lt;br&gt;　　我感觉到小志的鸡巴比平时小了一号，心想可能刚刚休息时软下去一点。
不过这样更好，可以慢慢加温，我其实比较不喜欢那种一开始就狂暴风雨式的
快感，今天这样持续渐进反而更合我意。但奇怪的是，插了两、三百下后，小
志的鸡巴似乎有变硬，但却没涨大多少。&lt;br&gt;　　「小志…啊……你…今天…啊……怎?了…啊…啊……舒…服…啊……是
不是…啊……累了…啊…啊……」&lt;br&gt;　　小志仍旧不吭声，反而加速抽送。我开始觉得不对劲，一把拉下脸上的眼
罩，居然看见小志一脸淫笑的坐在我前面，那后面是谁在插我呢？回头一看，
差点没?昏过去，一个赤条条的男孩，竟然就是刚才的那个公车色狼。我一惊
之下，什?快感都没了，挣紮的想要脱身，小志连忙冲过来，帮助后面那个男
孩一前一后抓住我，说：「老师，他就是我向你提过的阿广，我们的事他都知
道，他也很哈妳，很想跟妳打炮，他很厉害喔，刚才在车上，他不是让妳很爽
吗？」</content></item></essay>