<essay><item><title>T大校花沈沦记(5)</title><author>床上伴侣</author><content>赵若芸知道连震又要欺负自己了，虽然心里百般不愿，也只好草草把答案结束，拖着沉重的脚步，在众多同学好奇的眼神注视下，交了考卷往男厕走去。&lt;br&gt;由于还有十多分钟才结束这堂考试，此时的男厕所空无一人，赵若芸赶紧走到最里面的隔间，推门走进去。&lt;br&gt;一头金发的连震此时下半身赤裸坐在马桶上，手上拿着最新一期的壹周刊，头也没抬起，只是冷冷的对赵若芸说：「老子刚刚撇完条，最近准备考试都没找女人ｈａｐｐｙ一下，现在考完了，你来帮我吹吹吧！」&lt;br&gt;赵若芸皱着眉头，一副想吐的样子。原来马桶里连震刚排洩的粪便，还温温热热的躺在里头。整间隔间里实在臭得让赵若芸想夺门逃出。但是想到自己最羞耻的样子都被拍成影带和照片，为了维持现有的一切，赵若芸终于还是屈服了。&lt;br&gt;她在连震打开的毛茸茸双腿间缓缓跪了下来，一股臭味和尿骚味扑鼻而来。赵若芸伸出左手，轻轻握住连震垂软的肉棒，慢慢上下搓动；右手伸到肉棒下方的阴囊，不轻不重地抚摸起来。渐渐地，原本软趴趴的阴茎，在她滑腻细致的玉手爱抚之下，抬头起来耀武扬威。棕黑色的龟头就这么在赵若芸眼前变粗变硬，上头还残留着刚刚的尿液。&lt;br&gt;赵若芸轻轻拨开乌黑柔亮长发，小口尽力张到最大，忍住扑鼻的恶臭，慢慢把龟头吞入。为了避免咬到连震而招致更多的羞辱，她只好用柔软的舌头垫在下方牙齿和肉棒之间，尽力让已经膨胀的肉棒缓缓深入自己的喉咙。&lt;br&gt;因为连震喜欢她由缓至快慢慢挑逗肉棒，只见赵若芸由慢而快慢慢上下移动自己的双唇，每一下都深入喉咙，顶到咽喉的后壁，让龟头在温暖敏感的咽部轻轻摩擦。借由口水的润滑，双唇和肉棒之间顺利地相互磨蹭，连震舒爽的把壹周刊丢在一边，大手抓住赵若芸的秀发，上下晃动头部，让肉棒在她嘴里忽而加速忽而缓缓抽插。&lt;br&gt;下课钟声缓缓响起，赵若芸依旧努力吞吐着连震的肉棒，美丽的脸上已经布满汗水，下颚更是已经酸痛得快要脱落，可是连震仍然没有要射精的迹象。这时几个班上的男同学走了进来，一边谈笑一边小便。&lt;br&gt;其中一个说：「呼！……终于考完了，刚刚你们有没有看到，赵若芸竟然那么早交卷。真是叫人羨慕，她人长的漂亮，头脑又这么好，要是我能和她吃一顿饭，看场电影，牵牵她的小手，真是死了也甘愿。」&lt;br&gt;另一个说：「干，你别痴心妄想了。Ｔ大创校以来从来没有人可以脸蛋漂亮到连星探都找上门来，身材比例完美到连老教授都会勃起，你算哪根聪，也配和她吃饭？除非她男朋友施舍你，让你捞点油水，否则……哼……作梦！」&lt;br&gt;第三个说：「可是，听说连她男朋友也不过吻过她罢了，这磨矜持纯洁的美女，现在的时代还真是稀有动物啊！只是不知谁有幸可以佔有她的贞操，喔……想到老二就硬了起来，尿不出来啦！」&lt;br&gt;正在隔间里头服侍连震的赵若芸，听到同学对自己的一番爱慕和讚誉，一方面有点飘飘然，一方面却又羞愧不已。如果被他们发现心中的女神，此时正在一墙之隔的隔间里用嘴含着男人的肉棒，让肉棒在自己嘴里尽情抽插，以后还会这么喜欢她吗？赵若芸虽然忍不住难过的掉下来，却是一边仍旧上下摇摆自己的头，尽力取悦连震勃起的肉棒。&lt;br&gt;连震一边听着外头赵若芸班上同学的闲聊，一边享受赵若芸这个大美女的服侍。心里头着实骄傲而充满征服感，毕竟真真实实地玩弄佔有胯下正在帮自己吹老二的女孩，远比这些男同学只能幻想实在是爽多了。&lt;br&gt;他猛的把赵若芸拖起，要她双手扶着马桶边缘，把屁股翘高，紫色的窄裙不听话的捲到赵若芸腰际。连震一把将丝质粉红色内裤拉到膝，大手用力拨开两片雪白炫目的臀部，露出被粉红色小阴唇护卫的小穴，大拇指将两片阴唇用力朝两旁撑开，粗长的肉棒顺势用力一挺，就这么没有润滑地整根没入赵若芸的小穴。&lt;br&gt;赵若芸清丽脱俗的面孔因为疼痛而扭曲，她想叫出声音却不得不紧咬双唇，以免被人发现。眼前是臭味薰天的大便，身后承受连震肉棒的快速抽插蹂躏，赵若芸痛苦地摇着头，心里不住呐喊，不明白这种羞辱还要到什么时候。&lt;br&gt;连震不知是因为刚刚外面男同学的一番话刺激，还是有被发现的危险，让原本并非特别行的他，特别勇猛持久。他不断前后摆动臀部，比平时更粗的肉棒不断狂抽猛送，侵袭赵若芸已经淫水四溅的小穴，小腹和阴囊不断撞击她光滑结实的屁股发出「啪达……啪达……噗滋……噗滋……」的美妙乐章。&lt;br&gt;赵若芸终于也在连震的勇猛抽插之下达到了高潮，她忍不住开始哼叫起来：「喔……喔……不行啦……要坏掉了……啊……啊……舒服……啊……再用力一点……」&lt;br&gt;幸好今天中央广播系统的音乐开的特别大声，门外进进出出的男同学竟无一人发现有人在厕所里翻云复雨。&lt;br&gt;连震一边喘气，一边用双手搓揉着赵若芸早已不知何时裸露的酥胸，故意在赵若芸耳边淫笑道：「小贱人，老子干得你爽不爽呀？告诉我，老子的肉棒现在插在哪里呀？」&lt;br&gt;赵若芸此时已经被接连的高潮弄得浑然忘我，竟然真的忘记了羞耻的回答：「啊……是……是若芸的阴道……喔……又来了……不行了……啊啊啊……」
连震猛的一抓双乳，又是一阵快速抽插，赵若芸的两片小阴唇不断地被肉棒翻出捲入，周围不停湧现带着的泡泡的白浊液体。冲刺了一阵，赵若芸被一波一波的高潮送上云端，嘴里不知胡乱叫着什么，全身的肌肤兴奋地泛出一层淡淡的粉红。&lt;br&gt;连震稍微放慢速度，故意一边顶着赵若芸一边问到：「贱人，你是法律系的高材生，你倒是告诉我这个混混，我现在算是强奸吗？你被强奸还会高潮不断，真是天生荡妇。」&lt;br&gt;赵若芸被肉棒顶得讲话断续续，不过依稀可以听见她含糊地说：「我没有高潮……喔……喔……这不是真的……你们强奸我……我……喔……舒服……不，我是被逼的……啊……啊……」&lt;br&gt;连震忽然觉得精关不稳，干脆不忍耐了，马力全开，肉棒像打桩一样快速又确实，次次尽没到底，顶在花心上，全力干着赵若芸已经惨不忍睹的小穴。终于在近千下的狂插后，一股白浊浓精尽情喷在子宫颈，肉棒插在阴道里抖了好久，终于变软退出。精液顿时从赵若云的阴道口倒流而出，沿着大腿滴落在厕所的地板上。&lt;br&gt;赵若芸喘了一会儿，连震要她用舌头把自己的老二吸吮干净，接着蹲在马桶上屁股抬起来对着赵若芸，叫赵若芸把肛门口舔拭干净。赵若芸就在这种臭味和腥味混杂的难堪气味下，一下一下的舔着带有粪渣的肛门口。&lt;br&gt;她已经不觉得羞耻了，只觉得好像照着连震的命令作什么都不要想，自己才可以忘记这一切的羞辱与苦痛。&lt;br&gt;连震舒爽的把老二收回内裤里，穿回长裤，把马桶里已经发硬的粪便冲个干净，头也不回地吹着口哨离开男厕。&lt;br&gt;赵若芸恍恍惚惚地把衣服穿上，对着镜子整理好头发，拼命漱口把满嘴的腥臭味洗净，才在微暗的黄昏夕阳下走出校门。&lt;br&gt;这两个月以来，赵若芸除了研读法律系本就繁重的课业，抽空陪林万强约约会之外，大多数时间都忙着应付梁智薰三人随时的传唤。&lt;br&gt;这一天中午，当赵若芸在教育大楼屋顶的阳台上，全身赤裸地被梁智薰和连宋三人干着，肛门和阴道同时被连宋二人尽情肆虐，一张小嘴正忙着吞吐梁智薰那叫她怎么也无法整根含进去的肉棒。从不远处散落一地的胸罩、内裤和洋装中传来一阵悦耳的手机铃声，原来是林万强打来的。&lt;br&gt;赵若芸只好放开口中的肉棒，一边擦去嘴角的白浊精液痕迹，一边忍着下体剧烈的冲击，轻柔地说：「喂，万强啊，怎么啦？……啊……喔……什么？……你打篮球撞到头，眼睛暂时失明……啊……啊……要住院观察……喔！好，我等一下去看你……嗯……拜拜……我也爱你……喔……喔……没什么，我在脚底按摩……不说了……嗯……嗯……嗯……」&lt;br&gt;电话刚挂，连宋二人马上开始一番狂风暴雨般的抽插，把赵若芸干得娇喘连连，哭爹喊娘。梁智薰当然也没闲着，马上用肉棒把赵若云的小嘴塞住，三面夹击。四十多分钟后，赵若芸已经不知高潮过多少次，昏了多少回，三人终于同时精关失守，射精在赵若芸百玩不倦的美丽肉体内。&lt;br&gt;一小时后，赵若芸已经回宿舍把肮脏污秽的自己清洗干净，重新在完美的脸上妆扮起来。虽然在那三个恶魔面前自己已经沉沦无法自拔，但是在心爱的男友面前，赵若芸希望自己是纯洁无垢的、是像仙女般高雅芬芳的。她无法想像这些丑事被男友知道会如何的收场，她心里暗暗发誓，绝对不能洩漏出去。&lt;br&gt;走进Ｔ大眼科病房，赵若芸身穿一席轻便Ｔ恤和牛仔裤，一头长发简单的绑了个马尾，清新脱俗，纯洁的笑容，让所有眼科病房的男医师、男病人各各目瞪口呆，震惊于赵若芸无比美艳，却又清丽绝俗的姿色。赵若芸当然也很高兴自己有此魅力，不断对在场所有男性绽放出迷人的笑容。&lt;br&gt;她却没发现，当中有一个拖地的工友，正用色迷迷又不屑的眼神盯着她的胸和臀。那就是手上有着一堆赵若云和三个不良学生在教室淫乱做爱照片的陈伯。&lt;br&gt;陈伯偷偷问了林万强住的单人房，原来是在走廊最底部的那间。&lt;br&gt;陈伯心里逐渐浮现了一个大胆的计划，他舔了舔舌头，对着赵若云的背影暗暗说道：「小美人，可以上你的机会终于来的，哈了你这么久，这次你终于送上门来了，嘿嘿！」&lt;br&gt;赵若芸在病房里和眼睛受伤的林万强聊了一会，觉得有些尿急，站起身来在林万强的脸上亲了一下，便往女厕走去。&lt;br&gt;这时陈伯偷偷摸摸走进只有暂时失明的林万强的单人房，他从怀中取出一张照片，放在床头柜上，随即转身离开。&lt;br&gt;过了一会儿，赵若芸小解完回来，眼睛瞄到桌上的照片，原本笑容满面的脸上顿时有如寒霜罩顶一片死白。照片上竟然是她赤裸上身高举双手，任由梁智薰揉捏雪白如玉的双乳，跨坐在宋理干肩上让他亲吻自己私处的淫秽动作。&lt;br&gt;赵若芸只觉脑海一片空白，直楞楞地抓着这张照片发呆，直到林万强的呼唤声传到耳内，她才悠悠醒转。林万强关心地说：「若芸，你怎么了？怎么忽然没声没息，发生什么事吗？」&lt;br&gt;赵若芸连忙轻轻握住林万强的手，摇摇头说：「万强，我没事。刚刚想到宿舍的电锅忘记切到煮饭的开关，一时失神，你别担心。」&lt;br&gt;赵若芸把照片翻到背面，上头用奇异笔写着：「今晚凌晨一点，不准穿内衣和内裤，只准穿件Ｔ恤和短裙，坐在椅子上等我。如果不照作，其他更精采的照片明天就会传遍医院。」&lt;br&gt;赵若芸怎么想也想不透，为什么这件事会被知道还被拍照？只是无论如何，为了保持秘密，今晚势必无法脱身了。她望了望林万强俊帅的脸庞，心里直说抱歉，眼再度滴落在已经湿透的被单上。&lt;br&gt;凌晨一点，安静的病房悄然无声，林万强已经沉沉睡了。赵若芸穿着Ｈｅｌｌｏ　Ｋｉｔｔｙ的Ｔ恤，和膝上十公分的超短窄裙，静静坐在沙发上，紧张地望着门口。
忽然，陈伯的身影从门口闪入，他随手把病房的门栓上，距离下一次护士查房还有三个钟头，这段时间足够做多事了。&lt;br&gt;赵若芸终于看清威胁自己的人，也终于弄明白为什么陈伯会刚好拍到这些不堪的照片。她想到自己羞人的模样全部被陈伯看光光，俏脸马上红到颈部。&lt;br&gt;陈伯低声淫声道：「赵同学，你有没有依照约定的衣服穿来呀？我来检查看看，你可以尽量叫救命没关系，看是谁丢脸？」&lt;br&gt;一边说着一边走到沙发赵若芸的背后，他颤抖着手轻轻抚摸赵若芸完美姣好的颈部曲线，双手从圆领口往Ｔ恤里头探了进去，只觉触手之处滑嫩无比，赵若芸果然不敢穿胸罩出来。他连忙一手一个握住坚挺中带有柔软的乳房，开始缓缓搓揉起来。赵若芸整个脸羞红无比，一张眼就看到心上人林万强的脸，马上羞愧地闭起眼来。&lt;br&gt;陈伯见她不敢反抗，便坐到沙发上，要赵若芸坐在他腿上。身手将单薄的Ｔ恤从头上脱掉，只见赵若芸无比完美的上半身就这么赤裸裸地出现在陈伯面前。陈伯从他腋下伸出手臂，双掌握住赵若芸丰满的乳房，开始使劲搓弄起来。&lt;br&gt;他一想到这女学生是每位Ｔ大同学梦中的女神，现在柔顺地背靠自己身上，任由自己低贱的双手玩弄她的胸前双峰，不敢丝毫抵抗，陈伯胯下的阳具就忍不住勇猛的站起。&lt;br&gt;他一边搓揉赵若芸软中带有弹、滑不溜手的乳房，一边用膝将赵若芸的双腿顶开，另一只手沿着光滑结实的大腿往下摸去，玩弄赵若芸胯间茂盛的阴毛一会儿，就直接摸上赵若芸没有任何遮蔽的大小阴唇，陈伯熟练地揉捻着敏感的阴唇，另一只手指巧妙地爱抚已经突起的阴核，中指更是毫不客气在赵若芸的小穴里扣挖着。&lt;br&gt;赵若芸就这么双腿大开，把被陈伯手指不断蹂躏的阴部正对着床上熟睡的林万强，如果此时林万强看的见，他一定会心痛自己爱之如女神的女友，此时正张开大腿，任人随意轻薄下体，丝毫没有往日的清纯。&lt;br&gt;玩弄了一会儿，陈伯见赵若芸已经全身乏力地软在自己身上，便拉开自己的拉链，把已经很久没用已经胀的发痛的肉棒掏出，双手轻轻把两片小阴唇扯开，大龟头对正已经湿淋淋的肉穴，猛力一插到底。&lt;br&gt;赵若芸不愧天生名器，阴道虽然几经开发依旧是紧凑而温暖，让陈伯不得不深吸口气把差点动摇的精关稳住。他双手扶着赵若芸的丰满乳房，腰部开始上上下下做起活塞运动，一边把赵若芸顶起又抛下，一边时轻时重地揉捏着赵若芸雪白的双乳。&lt;br&gt;时间一分一秒过去，就在赵若芸高潮将至时，林万强忽然醒了过来，他奇怪的问：「若芸，你在做什么？不舒服吗？怎么在呻吟？」&lt;br&gt;赵若芸一惊，深怕被林万强听出端倪，连忙解释说：「万强，喔……你别担心，我只是……喔……只是头痛不舒服……嗯……嗯……不，等一下就会好了，你别理我，继续睡吧！」&lt;br&gt;陈伯知道赵若芸不想被林万强知道，他美丽女友的身体此刻正一丝不挂地坐在别的男人肉棒上，任人抽插，美丽的乳房正被陈伯使劲搓揉着。&lt;br&gt;他越想越兴奋，自己一个小工友，何尝有机会上过像赵若芸这样美丽的女孩子，现在自己不但可以玩弄她的身体，甚至是在她心爱的男友面前，这种优越感让他的肉棒比平时又足足粗了一圈。&lt;br&gt;陈伯猛的站起来，双手从背后穿过赵若芸的膝下方，用里将她往上抬起，就像抱着一个小女孩嘘尿尿一样的姿势，肉棒还深深插在赵若芸的阴道里，一边上下轻轻跳动，赵若芸被肉棒插到最深处，在自己体重的加速下，很快的达到高潮。淫水从肉棒和阴道中不断被挤出，低在地板上。陈伯就这么抱着赵若芸，在林万强的病床周围走来走去，绕起圈来。&lt;br&gt;强烈的刺激让赵若芸几乎疯狂，她很想放声呻吟，但是顾虑到林万强就在眼前，于是用双手摀着自己的嘴巴，任由陈伯在下体不断冲击，硬是一声不吭，忍了下来。&lt;br&gt;最后陈伯也忍不住啦，把赵若芸压在地上，肉棒在已经湿糊湖的小穴里作最后冲刺，狂射出积了数个月的黄浊精液，接着赵若芸再度被抱成Ｍ字型的羞耻姿势，面对林万强暂时失明的双眼，如果林万强此时忽然恢复视力，将会看到自己心爱的女孩子，连胸部都未曾抚摸过的爱人，她那往两边张开的小阴唇中间的肉缝正源源不绝地倒流出另一个男人的黄浊浓精。&lt;br&gt;陈伯离开之前，也效法梁智薰三人，命令赵若芸用她的小嘴，在男朋友面前为陈伯的肉棒口交，舔得干干净净。才低声在赵若芸耳边道：「赵同学，今天真的很刺激，相信想你也不想男朋友知道刚刚在他面前我是怎么样把你干得高潮迭起。以后我的性需求就拜讬你了，记得不要洩漏出去，否则丢脸的只会是你。」&lt;br&gt;说完，留下赵若芸赤裸着白玉般的身体，双腿大开地坐在地上，任由精液继续从阴道里头潺潺流出，她只是睁着凄迷的双眼看着床上完全不知情的男朋友，静静地落下来！
（五）&lt;br&gt;拖着沉重的步伐离开医院，赵若芸终于回到位于仰德大道这栋梁智薰安排的独栋别墅时，已经是傍晚时分。&lt;br&gt;自从失身给梁智薰之后，赵若芸就在他的安排下被迫带着母亲、弟弟和妹妹一起搬进梁家位在阳明山的产业。&lt;br&gt;赵若芸的母亲也曾经问过她怎么有能力住在如此豪华的别墅，总是被她用模特儿公司特别安排的待遇蒙混过关。&lt;br&gt;推开大门，弟弟妹妹正高高兴兴地在客厅看着50吋的大萤幕电视、母亲正在厨房忙着。她疲惫地走上二楼的房间，往柔软的床垫上一躺，双眼无神地望着床上的吊灯。脑海里不自主地浮上这些日子来，成为梁智薰三人洩慾工具的点点滴滴。没想到，现在连那个无耻的工友陈伯，竟然也仗着手上那批自己和男人交欢的照片，威胁自己任其蹂躏。&lt;br&gt;只觉得往日那个清新纯洁，满怀梦想的小女孩，已经离自己越来越远。想到这儿不禁悲从中来，放声哭了起来。哭着哭着，赵若芸就着么睡着了。&lt;br&gt;不久，母亲的敲门声响起，赵若芸连忙擦干眼，振作精神，让笑容再次绽放在略显清瘦但依旧美绝人寰的脸上。门一开，赵若芸的母亲满脸困惑地说：&lt;br&gt;「小芸啊，外面有三个染金发的男生来按门铃，说是妳学校的学长，有事找妳。妳什么时候认识这样的人啊？看起来就不是什么好东西。要请他们进来吗？」&lt;br&gt;赵若芸心里一阵慌乱，不知道三人跑到家里来作什么，该不会连这唯一让自己安心清静的地方他们也不放过？&lt;br&gt;心里虽然百般不愿，但是又无计可施，只好点点头，随着母亲下楼去。&lt;br&gt;梁智薰三人进到客厅便大大方方地往沙发一坐，赵若芸怯生生地上前问道：「学长，请问今天到家里来有什么事？」&lt;br&gt;梁智薰冷冷地瞧着赵若芸一会儿，便又笑嘻嘻地说：「学妹，最近学长们赶毕业论文累了好几天，想来找学妹好好聚聚，可以上楼聊一聊吗？」&lt;br&gt;赵若芸一听，背后一片发凉。想说不，却又说不出口。&lt;br&gt;这时赵妈妈热情地招呼大家一起吃饭，梁智薰三人也不客气，簇拥着脸色凝重的赵若芸走向桌，一边一个坐在赵若芸身旁的位置。&lt;br&gt;赵若芸一边吃饭一边心不在焉地想着一会儿不知又要如何被羞辱，忽然一只手从自己的裙子下伸了进来，在滑嫩的大腿肌肤上写起字来，赵若芸仔细感觉了一会，忽然双颊泛红，低下头来。&lt;br&gt;赵妈妈好奇地问道；「若芸呀，妳怎么脸这么红，是不是发烧啊？要不要看医生呢？」&lt;br&gt;赵若芸猛力摇头，连忙扒了几口饭。原来是梁智薰身手在他腿上写下「内裤脱掉」四个大字。&lt;br&gt;赵若芸虽然百般不愿，但是一看到梁智薰阴狠的眼神，只好趁着母亲和弟妹注意力集中在电视节目时，慢慢把裙子撩高到大腿上，用最快的速度把贴身的丝质蕾丝内裤给扯了下来，交给梁智薰。&lt;br&gt;梁智薰一声不吭地把内裤放到口袋里，一边假装喝汤，一边用右手使力把赵若芸裙子下面空无一缕的雪白美腿往左右分开。赵若芸不敢抵抗，又害怕家人知道，只有顺从的把双腿尽量分开成大字型。&lt;br&gt;梁智薰的手指顺着大腿的曲线缓缓地向内侧游移，虽然柔嫩的花瓣已经不知被梁智薰粗糙的手指探索、揉撚过多少次，赵若芸对于逼近隐密私处的手指仍是叫她害羞恐惧地大腿肌肉不住颤抖。&lt;br&gt;终于，无所不在的手指按抚在赵若芸的花唇上，柔软娇嫩的唇瓣被手指头轻轻往两侧拨开，梁智薰的中指毫不犹豫地往干涩紧凑的阴道里探了进去。&lt;br&gt;梁智薰只觉得中指好像被什么东西吸吮住，层层叠叠地缠绕、蠕动着。中指再往内用力探去，赵若芸痛的忍不住哼了一声，连忙用双手摀住自己的嘴，深怕被家人听见。如果此时有人眼睛离开电视，一定会发觉赵若芸美丽的脸上已经痛的扭曲，一双慧诘灵动的大眼睛已经被水充满。&lt;br&gt;梁智薰的中指在赵若芸的阴道里缓缓抽插起来，每一次插入指尖都可以顶到赵若芸柔软的子宫颈。渐渐地原本干涩的阴道开始被分泌出的淫水给润滑了，于是梁智薰的中指开始加快抽插的速度，一边在水淋淋的阴道里翻搅。&lt;br&gt;连宋两人眼看赵若芸被玩弄的媚眼如丝，却有不敢出声的娇羞模样，忍不住也把手伸到赵若芸正被玩弄的跨下，同时进攻已经突起如豆，敏感的阴核。这么一来，赵若芸终于被下半身传来一阵一阵销魂蚀骨的快感所淹没，她忍不住低下头趴在桌上，洁白的牙齿咬着自己的手臂，不让一丝丝的呻吟声被专心在看电视的家人听见。&lt;br&gt;过了二十分钟，梁智薰三人终于吃完眼前赵若芸母亲亲手烹调的美食，赵若芸的跨下也已经湿糊糊地被黏稠的淫水所复，三人终于从赵若芸的小穴里收回各自的手指，上头满是赵若芸小穴里渗出的淫液。连震还津津有味地把手指头放进嘴里舔了一会，笑嘻嘻地对赵妈妈说:「好吃，好吃，赵妈妈的手艺真好。咸中带酸，真是别有一番风味！」&lt;br&gt;赵妈妈听得一头雾水，因为今天煮的明明是甜汤，怎么会说是咸中带酸，却又不好多问。&lt;br&gt;后，梁智薰三人和赵家人閒聊几句，便借口要讨论社团的事情，跟在双颊红通通、美艳不可方物的赵若芸身后，走进赵若芸足足有三十坪的卧室。&lt;br&gt;这间卧室之所以这么大，除了中央一张足足可以睡五个人的大圆床之外，那间采用日式建筑的和风温泉浴室，更是佔去最大的面积。&lt;br&gt;梁智薰在关上房门后，轻轻将门的暗锁栓上。转过身来，一边拍拍自己的肚子，对着赵若芸说：「吃的真饱，再来咱们一起泡泡温泉怎么样？」&lt;br&gt;说完也不带赵若芸同意，迳自和连宋两人一边脱去身上的衣物一边朝传出阵阵白烟雾气的浴室走去，在进浴室门之前，三人已经是全身赤裸，不着一物。&lt;br&gt;赵若芸目瞪呆地看着三人赤条条地走进浴室，动也不动地站在床前，整个脑筋一片空白，直到梁智薰催促的声音响起，才开始用双手轻轻解开自己身上的衣物。在最后一件裙子掉在脚边之后，赵若芸曲线婀娜，浓纤合度的完美身材，便赤裸裸地一丝不挂地呈现在房间顶上的弔灯下。黄色柔和的灯光洒在赵若芸雪白光滑、柔嫩的肌肤上，把原本就让所有男人垂涎的胴体，衬托得更是精致无瑕！&lt;br&gt;赵若芸轻轻把一头长发盘在后脑，露出光滑修长的的颈子，下定决心地深吸了一口气缓缓走进烟雾弥漫的温泉浴室里。等着她的是三个黝黑结实，精赤的男性肉体。&lt;br&gt;</content></item></essay>