<essay><item><title>T大校花沈沦记(4)</title><author>床上伴侣</author><content>最叫赵若芸难过的是，自己的身体似乎和以前不同了？高潮不断的梦境、一波一波地快感淹没了原本纯净的心灵，取代的是难耐的搔痒与羞耻，醒来时被淫水湿透的内裤更叫她无地自容。&lt;br&gt;这个上午，赵若芸穿着一件鹅黄色的衬衫和淡绿色的长裙，肩上披着粉红色毛线外套，正专心地上着以严厉闻名的王教授的法学概论。&lt;br&gt;忽然，腰际的手机一阵晃动，赵若芸连忙接了起来低声说道：「喂！……是……是你们！不行，求求你们，饶了我吧！……可是……别人会知道的……喂？……喂？」&lt;br&gt;只见赵若芸那原本娇艳美丽的脸庞忽然一片死白，嘴唇动了动，似乎想要说什么，却又忍了下来。她默默地将手机放进手提袋，四处望了望发现没有人注意她，站起身来走到教室最后面一排的长椅上坐了下来。&lt;br&gt;她上身直立尽量不被别人发现自己的异样，双手缓缓将长裙往上捲起，露出雪白健美、浑圆修长的大腿，用最快的速度把白色蕾丝小内裤给脱了下来，只见黝黑微捲的阴毛柔顺整齐地铺洒在平坦光滑无瑕的小腹，窗外的阳光温温暖暖的照在上面，赵若芸可不敢享受这难得的日光浴，赶忙把长裙拉好，虽然只是一下子，她却紧张得双颊泛红，手心冒汗。&lt;br&gt;等了一会儿，她把双手伸进衬衫里，轻轻打开今天穿的前扣式胸罩，把肩带滑下，快速地将白色蕾丝胸罩从衬衫下䙓抽出，隐隐约约可窥见衬衫后露出诱人双峰的轮廓和上头豆大的乳尖。&lt;br&gt;赵若芸紧紧将贴身衣物抓在手里揉成一团，站起身来从后门溜了出去。只见原本空无一人的走廊，站着三个叫她恨之入骨的男人。&lt;br&gt;她快步走了过去，把手上的衣物交给为首的梁智薰，红着脸略带哽咽地：「学长，你的要求我已经照办了，求求你，不要再这样羞辱我了！我真的受不了了！算我求你了，你是男子汉大丈夫，怎么可以说话不算话？」&lt;br&gt;梁智薰嘿嘿地笑一笑：「贱人，妳是真糊涂还是假糊涂？我们三人为什么会被别人叫败类？就是因为我们不按常理做事，凡事只问自己爽不爽。现在，每个男同学心中的女神有机会任我们玩，妳说我是不是该玩到爽了再说？别囉唆了，这几天妳一定也很想念我们吧？待会儿下课，妳留在教室里不要走，咱们好好玩玩。」&lt;br&gt;说完，把赵若芸猛的一把拉到怀中，一双大手就这么攫住衬衫下无防备的丰满乳房，使劲揉捏起来。赵若芸吓得一边挣扎一边哀求，却又不敢叫出声来，深怕被别人看到自己竟然任凭身后的男人，随意玩弄自己以以为傲的双峰。&lt;br&gt;幸好王教授的课没人敢溜出来，梁智薰也不想事情闹开来，揉捏了一阵也就把她放开了。三人离开之前再次提醒赵若芸，如果她不听话的后果，随后便悠哉悠哉地往校门走去，只留下赵若芸独自整理凌乱的上衣。&lt;br&gt;整堂课赵若芸都心绪不宁，总觉得胯下凉飕飕的，很没安全感，幸好今天是穿长裙，否则岂不是在同学面前春光外洩。敏感的乳头因为摩擦丝质衬衫而逐渐挺立，此时若有人仔细一瞧，一定会发现平时清纯圣洁、让人不敢侵犯的校花，竟然没穿内衣。幸好，教室里只有投影机微弱的灯光，再加上没人敢分心，赵若芸就这么坐立难安地渡过这堂课。&lt;br&gt;下课后，同学渐渐散去，只剩下打扫的工友陈伯和赵若芸还在教室里。陈伯完成了工作后，奇怪地问赵若芸：「这位同学，妳还不回去吗？我要关门了。」&lt;br&gt;赵若芸怯怯不安地说：「陈伯，不好意思！我还想在这思考一下刚刚教授说的观点，待会而我再帮你关门，好吗？」&lt;br&gt;陈伯想了想，答应了赵若芸，便往门外走去。赵若芸松了口气，静静地等待接下来的噩梦。可是她却没注意到，陈伯并没有走出大楼，而是悄悄地躲在机房里，从窗户的小缝偷看着比家里那个黄脸婆漂亮千百倍、出名的校花。随身还带着刚买的数位相机，想帮梦中的完美对象拍几张照片，在家可以看着她打手枪。&lt;br&gt;过了不久，走廊传来梁智薰和连宋两人嘻嘻哈哈的谈笑声。赵若芸紧张地不知该把双手往哪摆，头低低的看着桌上那本法学概论，直冒冷汗。终于三人走进教室，见到空无一人，只有无助的赵若芸依照约定坐在座位上，梁智薰满意的淫笑一声，随手将厚重的铁门关上。&lt;br&gt;梁智薰走近赵若芸，一把扯住她的长发，将她拖到神圣的讲台上。强迫赵若芸高举双手，一边说道：「贱人，既然妳留下来就应该知道没配合我们的下场。现在我要在这儿脱掉妳的衣服，玩妳的身体，妳尽量害羞没关系，但是妳如果敢把手放下来，下场妳可是知道的，听清楚了吗？」&lt;br&gt;赵若芸低声啜泣，无奈地点点头。于是梁智薰伸出双手一颗一颗把乳黄色衬衫的钮扣解了开来。随着钮扣完全打开，雪白娇嫩、吹弹可破的肌肤和丰满尖挺的双峰逐渐显露出来。当最后一颗釦子打开，梁智薰抓住衬衫内缘，双手向外一开，只见赵若芸３４Ｃ柔软却又尖挺的乳房一下子蹦了出来，白皙粉嫩的胸肌，就这么毫无遮掩的展露在三个男人和陈伯的眼前。&lt;br&gt;三人虽然已经见过赵若芸的乳房不知多少次，也揉过、搓过、吸吮过，但是还是被她美好的胸型和姣好的面容所震慑。何况是完全没有想到会有此眼福的陈伯，他足足楞了半分钟有馀，吞了吞口水，把相机拿起开始捕捉这难得的镜头。&lt;br&gt;赵若芸虽然不是第一次光着上半身被他们三个男人视奸，但是这是在刚刚还人声鼎沸的课堂上，这种羞耻和罪恶感，让她格外觉得不堪。双手想遮住自己裸露的酥胸，却又害怕梁智薰威胁的话成真，只好把眼睛闭上，开始承受接下来的羞辱。&lt;br&gt;梁智薰眼看赵若芸不敢放下双手，任由自己宝贵私密的双乳裸露，满意地笑了笑，他知道赵若芸逐渐放弃抵抗的念头，这对于将来的调教是大有助益。他缓步走到赵若芸身后，双手从赵若芸腋下往前伸出，掌心朝上将她丰满滑腻的乳方轻轻托住，开始搓揉起来。只见一双玉乳在梁智薰掌中不断变换着形状，已经微凸的敏感乳尖，被梁智薰的指头夹住不断揉捻着。&lt;br&gt;自己最引以为傲的丰盈美乳，就这么被男人在手中搓揉，捏弄，尤其是在众目睽睽神圣的课堂上，无尽的羞耻感混杂着乳尖传来的阵阵快感，让保守的赵若芸忍不住哼了出来：「喔……啊……不、不要……求求你！……嗯……喔……」&lt;br&gt;梁智薰一边揉捏一边对连宋二人淫笑道：「这妞儿不愧是Ｔ大有史以来最美丽的校花，这对奶子摸起来光滑柔软，却又不失弹性，手感真是叫人爱不释手。老子揉过这么多奶，就属她的揉起来最爽。你们也别闲着，一起来享受享受。」&lt;br&gt;连宋早已哈得要死，赶紧冲上讲台，连震拼命伸出舌头，从赵若云的红嫩双唇往嘴里钻，吸吮着她甜美香醇的舌头。&lt;br&gt;宋理干蹲了下来，把绿色长裙往上掀起，整个头钻进裙底，沿着结实光滑的美腿慢慢舔向空无一缕的大腿根部，终于，赵若芸神秘的私处被一条粗糙湿滑的舌头舔了上去。柔软的阴唇不断被来回舔舐吸吮，阴道口也不断渗出汁液，赵若芸忍不住腿软往下一坐，正好跨坐在宋理干肩上，小穴正对着疯狂蹂躏她阴部逞口舌之慾的嘴，就好像是赵若芸主动把自己最私密的下体凑到宋理干嘴边，任他吸舔。&lt;br&gt;宋理干伸出双手扶着赵若云的臀部，用力搓揉起来，一边用自己的舌头玩弄已经湿糊糊的大小阴唇，偶而还把舌头插进温暖微酸的小穴，搅动一番。讲台上的赵若芸，看不到平日清新脱俗，圣洁不可亵玩的模样，取而代之的是高举双手靠在男人身上任人揉捏玩弄自己双乳、跨坐在男人肩上淫秽地把小穴在男人嘴巴摩擦的淫荡。&lt;br&gt;赵若芸不断哼着、哭喊着，绝世的姿容虽因被蹂躏而扭曲，在淫乱的气氛下却更显得别有一番凄美。二十多分钟过去，赵若芸已经分不清是哭还是笑，全身不住痉挛，双颊火红地发烫，媚眼如丝，娇喘不已。原本粉红娇嫩的下体在宋理干尽情玩弄之下，已经被狂洩而出得淫水弄得湿湿糊糊，肿胀充血。&lt;br&gt;机房里偷窥的陈伯，更是喘吁吁地一手拍照，一手死命搓着自己的肉棒，彷彿现在正在玩弄校花赵若云的是他自己。虽然不明白人人爱慕、清纯美丽的大一女学生赵若芸，为什么要这么作贱自己，但是有机会一窥梦中情人裸露的身体，丰满的乳房和令人遐思的下体，他已经顾不得去思考要不要为赵若芸解围了。&lt;br&gt;梁智薰终于把赵若芸身上的衣物脱个精光，顺手一推把赵若芸摆成像母狗一样的姿势，双手扶着她光滑的美臀，肉棒猛的插进全校男生只能梦想的赵若云的阴道。巨大黝黑到发亮的龟头，破釜沉舟地撑开柔软的小阴唇，半根肉棒就这么没入温暖湿润却又紧凑的阴道。&lt;br&gt;梁智薰忍不住爽得闷哼一声，接着不顾赵若云的感受，就是一轮数百下的猛烈活塞运动。赵若芸虽然不是第一次被他奸淫，却始终无法适应梁智薰那异于常人的粗大阴茎。&lt;br&gt;她只觉得下体像要被撕裂一般，眼泪马上滴了下来，刚想放声大叫，一根又腥又臭的肉棒随即插入她微张的樱桃小口，她就这么被一前一后猛力抽插起来。整头乌黑如云的秀发，随着身体承受肉棒的冲击而摇摆，白皙柔软的丰满双乳因为地心引力的关系而下垂摇晃。&lt;br&gt;渐渐地，赵若芸觉得下体得疼痛渐渐被充实感所取代，阴道深处总觉得越来越痒。梁智薰巨大肉棒的每一次猛力撞击，都让那股搔痒感暂时减轻，但是当肉棒往外抽出时，一股空虚搔痒的难耐确又叫她隐隐期待下一次的插入。&lt;br&gt;赵若芸不知道自己为什么会有这种感觉，她只觉得自己不再是一张白纸，不再是父母弟妹和男友眼中清清纯纯、美丽可人的女孩了。她开始怀疑自己是不是像梁智薰说的一般下贱。因为自己屈辱地像母狗一样趴在讲台上，任由两个男人分别干着自己嘴巴和身体，却又无法克制地产生一波一波的高潮，这要是被别人知道，有谁会相信自己是被迫的？&lt;br&gt;赵若芸就这么被三人轮流侵犯，不断被强迫摆出让她羞耻的淫秽姿势，在教室里每一个角落，任由三人玩弄她原本圣洁的肉体。地上、桌上四处可见三人在赵若芸身上发洩后从阴道流出的精液。&lt;br&gt;终于在连续两个小时狂风暴雨般的奸淫之后，梁智薰和连宋二人终于也疲倦的坐在地上抽起烟来。赵若芸则默默的用舌头舔着三人垂软的肉棒，一口一口把混合了精液和自己分泌淫水的秽物收拾干净。&lt;br&gt;梁智薰伸出手来轻轻抚摸赵若芸柔顺的头发，叹口气笑道：「林万强那小子可真衰啊！自己的女朋友被我们这样玩到爽，还一直沾沾自喜以为得到天上掉下来的宝物，逢人就吹嘘他和妳已经进展到接吻的地步。哈，想想还真有点过意不去，妳记得下次和他接吻时要把咱们射到妳嘴里的精液洗干净，否则哪天他抱怨妳嘴巴有腥味，妳可就不好交代啦！呵……呵呵！对了，别这么残忍，偶而也把奶子给他揉揉，虽然我们已经摸到不想再摸，可对他一定又会高兴好几天。妳说好不好？」&lt;br&gt;赵若芸闷不吭声，继续低头清理连震的肉棒，只是隐约可见她眼角忍不住滑落的泪水。&lt;br&gt;当三人肉棒清理干净，穿好衣服后，忍不住又把全身赤裸被精液弄得黏糊糊得赵若芸玩弄揉捏了一会儿，才丢下一句话：「贱人，今天老子玩得很爽，这张照片还给妳。但是不要忘了，咱们手上还有几百张比这更精采的照片和影带。过几天老子想要再来找妳发洩。记得，赶快从宿舍搬出来住，钱不是问题，找个大一点的套房，好方便下了课我们找妳ｈａｐｐｙ一下。」&lt;br&gt;说完就扬长而去，丢下全身赤裸的赵若芸默默穿回那件已经湿透的长裙和衬衫，和机房里已经打手枪打到射了好几次的陈伯。&lt;br&gt;（四）&lt;br&gt;转眼间赵若芸的大一新鲜人生活随着寒假的来临告一段落。自从为了父亲的医药费被迫失身给梁智薰，又因为留下被侵犯的录影带而遭到连宋二人和梁智薰的轮奸，赵若芸一直过着天堂与地狱两种截然不同的生活。&lt;br&gt;在大多数同学、师长和家人面前，她是个让男人情不自禁地想追求，让女人恨不得去整容，拥有清纯美丽明星般的美貌却又兼具智慧的Ｔ大校花；在男朋友林万强眼中，她是个清新脱俗、气质高雅、只可远观而不可亵玩的女人，对于赵若芸的垂青，让林万强在同学面前趾高气昂，深觉自己的优秀与不凡。&lt;br&gt;悲哀的是，在梁智薰三人的眼中，赵若芸只是个比过去玩弄的女人漂亮的发洩工具，特别是干着她紧凑的阴道，揉着她丰满的乳房一边羞辱她，再想到林万强完全被蒙在鼓里还一直自以为了不起的屌样，就让三人舍不得就这么放过赵若芸。&lt;br&gt;这天是期末考的最后一堂，赵若芸正低首疾书，就在快要完成最后一题申论题时，已经转成静音的手机突然猛力地震了起来，赵若芸清秀的脸孔忽然红了一片，差点连笔也拿不稳。&lt;br&gt;原来，连震竟无聊到命令她把ＧＤ５１迷你手机切成震动后，插入小穴里之后穿上内裤来参加考试，现在就是连震早早交卷后要羞辱赵若芸，所以打电话给她。
赵若芸忍着敏感下体传来的阵阵刺激，确定没人注意自己，偷偷把手探进窄裙里，把已经被淫水浸湿的手机从内裤里取出。&lt;br&gt;上面有一封简讯写着：&lt;br&gt;「现在马上交卷，到走廊旁边的男厕所，推开最里面一间，我等你。」</content></item></essay>