<essay><item><title>求求你放过我..再干下去会怀孕的(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;星期六下午，由于课外活动只限上午举行，大部分回来参加活动的同学都已经离开，学校内只剩下忙着的老师和校工。&lt;br&gt;　　即使我回校是为了出席风纪队的聚会，此刻亦没有理由再留在校园里，所以我绝不应该大刺刺的在走廊出现。我带着身后的少女，悄悄步上三楼。我们小心的越过走廊，心里希望不要碰到校工在清洁课室。我们走到角落，来到一个杂物房面前。房间位置有点偏僻，所以只要我们安静一点，应该可以安心不被人发现。房间只有二百多平方尺左右，只摆了一张桌子，我相信房间本身并不是作为课室用途，所以是长期锁上的。&lt;br&gt;　　我是在风纪聚会后乘机留在学校。而我身后的女学生则是球队队员，也是趁练习完毕之后溜回来学校。风纪队员与球员悄悄的躲进一个空置的杂物房，真是一个奇怪的情境。我们会相聚在这里，是因为四天前我发现了她在网站上的留言。网上化名为「阿馀」的她声称需要急钱而欲当一次「私锺」；收到她靠电邮寄来的相片之后，我一眼就认得出她是我同学。&lt;br&gt;　　既然也只不过要五百元，我爽快的答应了这个交易。所以其实我们也只不过是嫖客与妓女的关系，这样的话就没什么奇怪了。联络上阿馀之后，我很快便承认了自己跟她是在同一所学校里读书，而且也见过了她好几次；她起初有点犹疑，不过当我提议付她双倍价钱，好让大家也得到好处的时候，她还是答应了。选择这个地方亦是我的提议，既刺激又方便。&lt;br&gt;　　我们走进了杂物房，里面并没有想象一般的肮脏；桌面不带一点灰尘，就像有人打扫过一样。房间唯一的一个小窗正被窗帘遮住，不必担心会被人看到。我转身关上房间，并从内锁上；阿馀有点担心地看着我锁门。&lt;br&gt;　　「不用担心，就连平时也很少人会来到这边。我们小声一点就可以。你叫什么名字﹖」我带点安慰的语气问道。&lt;br&gt;　　「不关你事。」她问道。&lt;br&gt;　　「不回答也好，反正事后我们也会装作互不相识。」这家夥的态度不太好，不过对我来说她就只是一个卖家而已。&lt;br&gt;　　「你可不可以先付钱﹖」她老实地问道。&lt;br&gt;　　「至于钱，当然不能预先付给你，因为你也没有给我『货品』啊。不过，要是你不放心，」我边说边从袋里掏出三百元，说：「我倒是可以先付一点『订金』。」&lt;br&gt;　　阿馀果然把钱收下了，这对我来说就是暗示她答应了交易；于是我伸手想替她拿开袋子放到一旁，却被她阻止了。&lt;br&gt;　　「你收了我的订金！」我说道。&lt;br&gt;　　「行了，我自己来就行了。」她将钱塞进袋里，然后把袋子和手里的纸袋都放到一旁的地上。&lt;br&gt;　　「顺便脱掉你的毛衣吧。」我说，阿馀毕竟收了我的钱，不做不行，于是转身背向着我，慢慢将毛衣拉起脱下。我一边解开自己校服的钮扣，一边欣赏着阿馀的背影。阿馀比我小三年，但外表看起来绝不像一个小女孩。她的一头长直发紮成了马尾辫，露出她的颈背，短过膝盖的校裙下亦露出了她穿着白袜的一双小腿；白晰的皮肤看得我一阵心动。阿馀刚把毛衣脱出来，折好放在桌面。我继续欣赏着她的身体，薄纸般的校裙遮蔽不了内里的白色底裙，让我隐约看见她身下穿着一条黑色的短裤。&lt;br&gt;　　「我想我们还是不要在这……」阿馀才转身开口说话，却立即被我封住了嘴巴。我右手绕到她身后将我们的身体紧贴在一起，左手托着她头，让我大力的吻着她的嘴唇。&lt;br&gt;　　她起初想要大力推开我。「你不是想要骗钱吧﹖你已经收了我三百元！」我边吻边说，她听罢才停止反抗。我感觉到她急促呼吸，双手轻轻的放在我肩上，显得僵硬紧张。我的左手改为抱住她的腰，像跳舞一样带着她慢慢转圈。我伸出舌头舔她的嘴唇，伸进她的嘴巴里；她有点反抗这种接吻，想用舌头将我的舌头顶出来，却被我乘机把她的舌头吸到自己嘴里。我感觉到两条舌头在二人之间打转，一点唾液缓缓从她嘴角流下。&lt;br&gt;　　我开始进攻，双手从她的腰际往下移动，往她的屁股摸了一把。我撩起了她的裙罢，手指感觉到她大腿的嫩滑质感，手指滑进她的大腿内侧，很快摸到她的运动短裤。我们暂时分开了嘴巴，蹲下去想把她的运动裤拉下来。她不期然将双腿夹紧，于是我双手抓紧她的裤头，大力往下扯。「嗯！」阿馀本来低头看着我，此刻却忽然把头别过去。我提起她的小腿让我将裤子脱出来，却发现除了黑色的运动裤，还有一条粉红色的内裤，原来是我刚才把她两条裤子都扯掉了。我把两条裤子也放到一旁，再次站起来拥着她。&lt;br&gt;　　「可不可以别那么快﹖」阿馀问，显然她还很紧张。&lt;br&gt;　　「这是你第一次吗﹖」我问。&lt;br&gt;　　「嗯﹖」她显然不想回答我的问题，于是我再次吻着她，双手继续刚才的行动。我再次触上她大腿的皮肤，缓缓上移，这次不再被运动裤阻碍；我继续进攻，终于摸到了一点稀疏的毛发。我的手指微微撩动了一下，指头感觉到一种柔软的肉感。怀内的阿馀震了一下，而我并没有停下来，右手开始抚摸着她的屁股。左手手指停驻在阿馀的私处上，开始重复着撩动挤按的动作。&lt;br&gt;　　我面前的阿馀已经闭上了眼，不晓得是害羞还是享受。她的身体缓缓扭动，似是想避开我手指的攻击，但动作往往令我的进攻更加强劲。我左手一边托着她的屁股，右手食指指头已经随着她一下摆动而突入她的肉缝里面。此举显然让她不太舒服，她张开了眼，道：「痛……」&lt;br&gt;　　「很快就会不痛。」我说，双手都暂时离开了她的裙下。我倚着桌子站着，并让阿馀跪在我面前。她带点不愿意的看着我将裤子和内裤褪到小腿，看见我勃起的阴茎更羞得低下头来。我托着她下巴让她面对着我的阴茎，道：「给我含下去。」&lt;br&gt;　　「那很脏！」她说，毫不愿意替我口交。于是我答道：「不含也罢，那就直接进入戏玉吧。」&lt;br&gt;　　「……嗯。」阿馀挺爽快的回答了我，倒是有点出乎意外。于是我将桌上的毛衣充当垫子铺住了桌面，吩咐阿馀坐上桌上。我扶着她让她慢慢躺在桌面，她有点紧张合住双腿，我抓住她的膝盖让她双腿分开。裙子随住她双腿拉开而扯高，幼嫩的少女私处便暴露在我眼前。下身一凉，羞得初次卖肉的阿馀闭上了眼，我让她右脚放下来，右手继续抓起她的左腿，让她双腿尽量分开。我看她似乎未想到那件事，左手立即扶好硬涨的阴茎，将龟头抵在肉缝面前。&lt;br&gt;　　「慢住……呀！」阿馀忽然开口想说话，却被我的入侵截住了话。我以阴茎开发着阿馀紧紧的阴道，每一下用力都让阿馀痛得高声叫着。&lt;br&gt;　　「不……不要！你没有戴套……不……」阿馀紧张得哭了起来，不断想要用双腿踢开我。我将她的左腿搁在肩上，才三两下功夫已经抓住她双手，然后把身体压在她身上。这样一来，她完全反抗不了我。我将她双手按在桌上，身体的重量让我的阴茎几乎完全进入了她的体内。我缓缓抽出了阴茎，发现她已经不是处女。&lt;br&gt;　　「你已经不是处女了，是你男友干的好事吧。」我揶揄说。&lt;br&gt;　　「快放开我！我把钱还给你好吗﹖不要这样！会怀孕！」阿馀高声说，这种声量很容易让走廊的人听见。&lt;br&gt;　　「我不要。」我说。还好我手掌宽，我单手挟住阿馀的双手，接着将自己的皮带脱下来，将她双手绑住。这样我就可以空出双手来好好在她身体游玩一番。&lt;br&gt;　　「放心好了，我不会让你怀孕的啊。」我温柔的说，再次将阴茎抽进去阿馀微微湿润的肉缝里。阿馀伤心的躺着哭泣，让我任意将她的腰带脱下来，蒙住她双眼。我缓缓摆动腰子让阴茎在肉缝出入，感觉到肉缝里愈来愈湿。我双手抚摸着阿馀的双腿，发觉阿馀的一只皮鞋在刚才反抗的时候已经掉了，于是我干脆替她把剩下的一只鞋子也脱掉。&lt;br&gt;　　我双手感受着阿馀被白袜包住的小巧的脚掌，还有她充实线条感的小腿。我慢慢抚上她柔滑的大腿，然后往下移动，落在她的肚皮上。阿馀的呼吸急促，一半是因为她紧张，一半是因为她正在哭泣。&lt;br&gt;阿馀的肉缝依然窄狭，我每次把阴茎抽出，都感觉到她的肉缝快速合上。我发觉活塞动作愈来愈顺畅，阴茎上沾着一些透明的液体。阿馀的哭泣声减少了，随之而来是一种受压制的呻吟。&lt;br&gt;　　我双手沿阿馀的肚皮向上潜进校裙里面，很快就找到了一种期待的质感。我纯熟地将阿馀背后的扣子解开，将她的胸罩脱下来，然后掉到一旁；双手再次回到校裙里面，享受着阿馀的小乳房。我无法看到校裙下的乳头是什么颜色，但我捏着两颗乳头，感觉到它们的弹性，以及它们在我指头缓缓发涨变硬。我再次将身体压在阿馀身上，隔住校裙用嘴亲吻着阿馀的胸口。&lt;br&gt;　　我的唾液将校裙和里面的底裙沾湿，变得半透明的校裙暴露出小巧的粉红色乳头，害我不禁要对其亲吻一番，我用舌头舔着小巧的乳头，不时又改为像婴儿一样吸啜着它，就像想把乳液啜出来一样。我感觉到身下的阿馀不停扭动着，脸上满是泪水，嘴里却是低声的呻吟。&lt;br&gt;　　我双手继续搓揉阿馀的乳房，亲吻着阿馀的脖子及耳珠，身下的活塞运动从未停过，交合处已经流出一滴滴的透明液体，滴在桌面的毛衣上。我暂时放开身下的阿馀，让大家暂时休息一下。阿馀喘着气，脸蛋都红了。&lt;br&gt;　　我不去想走廊外会否已经有人发现了我们，此刻他或者正躲在门外，透过某个隐闭的小洞窥视着我们。我稍微回气，便将阿馀抱起，让她翻转身趴在桌上。阿馀的小肚刚好抵在桌子边缘。我用手往她湿润的肉缝摸了一把，指间尽是沾着稠糊的淫水。&lt;br&gt;　　我将手指的淫水抹在她脸上，让阿馀发红的脸蛋更加添上一种性感。我戴上了预备好的安全套，这款安全套表面布满突起的小胶粒，还附上一个震震环，不晓得是否真的增加刺激，令我有点好奇。我扶着自己的阴茎，用龟头往她肉缝上下磨擦。湿滑的龟头让肉缝里面渗出更多的润滑剂，于是我用力一顶，便将半截的阴茎顶入了阿馀温暖的阴道里。&lt;br&gt;　　「嗯！」阿馀不禁发出一阵高呼，让我心中泛起了一种征服的快感。我重复着活塞运动，每一下都插得深拔得狠，我的肚子不断击打着阿馀的屁股，让房间里充满着肉体碰撞的声音。安全套的胶粒磨擦着阿馀的阴道肉壁，似乎每一下抽插都让她几乎承受不了，每次我都将阴茎整枝插入，让安全套根部的震震环抵住阿馀的阴道口。双重的刺激让阿馀难以忍住自己的呻吟声：「啊……嗯……嗯……」&lt;br&gt;　　阿馀用力抓住身下的毛衣掩住了嘴巴，似是害怕自己的叫声会让别人听见。我当然懒得去理，恐怕即使现在有人开门进来，我甚至会邀请他一起参与。我望住自己的阴茎在阿馀下体进出，晶莹的液体逐渐变得稠糊奶白。&lt;br&gt;　　我双手伸出去搓揉着阿馀的乳房，同时把她拉起来，让她站在我的怀里。她的身体被我撞得摇来摇去，身上的校裙磨擦着我的胸膛，别是有一番滋味。我伸手将她右腿提起来，让她双腿作最大程度的分开，配合着更激烈的活塞运动。&lt;br&gt;　　我没有刻意计算着自己阴茎进出阿馀身体的次数，不过根据大家身上的汗，以及阿馀下体的稠糊液体来看，我看我们都已经干了十多分锺。我感到即将要发射，于是将阿馀放下，再随即走到趴在桌上喘气的阿馀面前，她似乎知道我的举动想推开我，但还是被我抓住头发固定着头。我脱掉安全套，连续几阵精液雨洒在阿馀脸上。足足射了几十秒，我才将抖动着的阴茎往阿馀的脸上抹，将剩馀的精液都抹在她脸上。&lt;br&gt;　　「嗯……嗄……」阿馀虽然对于脸上的精液感到恶心，不过也没有气力去管，只能躺着喘气。我解开了她双手的皮带和绑住她眼的腰带，坐在一旁，欣赏着阿馀的裸体。才待了一会，阿馀坐了起来，稍微用面纸抹掉了脸上的精液，也穿回了自己的裤子（尽管她下身还是湿淋淋一遍）和鞋子。&lt;br&gt;　　「快付钱。不要跟人说今天的事……」阿馀说，脸上还是红红的，气也有点喘着。&lt;br&gt;　　「你不用那么赶吧。」我说，一边穿回裤子一边拿出七百元。她接过七百元，急忙将袋子和毛衣拿起，就匆匆的往房门走去。此时我想起了一个问题。&lt;br&gt;　　「慢着，」阿馀转身望住我，于是我继续问道：「我们还会有机会再做一次吗﹖」阿馀没有回答我，转身就打开了房门。如果我不是肯定她将会回来房间，我也许会继续追问她。&lt;br&gt;　　房门外站着的男人的确吓到了阿馀，但他没有给机会阿馀大叫，因为他已经纯熟地掩住了阿馀嘴巴，还把她整个人拖进了房间。&lt;br&gt;　　「你看得够爽了吧﹖」我问男人。&lt;br&gt;　　「小子快来帮手吧！别在那边看戏！」男人喊道，于是我帮忙抓住了阿馀踢来踢去的双腿。男人一脚将房门关上，我将阿馀的毛衣放在地上，让男人将阿馀放在毛衣上。我改为抓住阿馀的双手，而男人随即分开了阿馀双脚，跪到双脚中间，再脱掉自己的皮带。&lt;br&gt;　　「给你，绑住她双手。」男人吩咐说。&lt;br&gt;　　「你们想怎样﹖不！不要！我把钱还给你好吗﹖不要伤害我……呜……」阿馀吓得哭起来，却无阻我将她双手绑起。「要把她嘴巴也封住吗﹖」&lt;br&gt;　　「好，」男人答道，却走到去我的身旁，抓起了阿馀的下巴。原来男人已经将裤子褪到了大腿，露出了比我成熟得多的男人阴茎。男人暴力的将阴茎插进阿馀的嘴里，一时间我还以为阿馀含不下这庞然大物。男人用力的把阴茎抽插着阿馀的嘴巴，让阿馀完全出不了声。我发现即使男人已经极为粗暴的把阴茎塞进阿馀嘴巴里，阿馀还是只能含着阴茎的大半。男人不时把阴茎拔出来，阿馀的唾液满布着像鸡蛋大的龟头上。&lt;br&gt;　　「嗯……唔……唔……」阿馀辛苦地叫着，任由男人将阴茎顶着自己的喉咙。男人看起来毫无表情，直至他拔出了自己的阴茎，望住阿馀脸孔时，才隐约露出了一点微笑。男人再次回到阿馀的双脚中间，准备进入戏肉。男人一手就像阿馀双腿提起，姿势活像替婴儿替换尿布一样。&lt;br&gt;　　男人先将粉红色的内裤（我留意到底裤已经被沾湿了）脱掉，再将阿馀双腿往她胸口压下去。男人用毛衣的衣袖包住了食指和中指，然后就插进了阿馀的肉缝里，此时更像照顾婴儿的情境了。我想男人是想要抹掉阿馀阴道里的液体。男人将手指拔出来，毛衣上布满了阿馀的淫水。本来已经粗大的手指再包住毛衣，让阿馀哭不出声来。&lt;br&gt;　　此时男人将阿馀双腿都搁在肩上，龟头已经抵住了阿馀肉缝。&lt;br&gt;　　「呜……放过我好吗……」阿馀伤心地说，「我把钱还给你们好吗﹖我不要怀孕……呜……」&lt;br&gt;　　「你不用安全套﹖」我问道，「要是她真的怀孕，我们麻烦就大了。」&lt;br&gt;　　「小子真怕事。」男人说，将阴茎插入阿馀幼嫩的阴道里面。从阿馀的脸部表情来看，那真是一件痛得很的事。黑色的粗壮阴茎缓缓没入肉缝里面，男人用了几次力才让阴茎插到底。我开始幻想阴茎已经插进了子宫（似乎也真的有这种可能）。&lt;br&gt;　　阿馀已经哭不出声。而男人用力拔出了自己的阴茎，然后又用力顶入去她的阴道。抽插极其缓慢，但看得出每次男人都很用力，而阿馀亦痛得要死。「小女孩真是小女孩！」男人说到，吐了一把口水在自己的阴茎上，稍微润滑了这个辛苦的活塞运动。男人抱起了阿馀，让阿馀扶好了自己肩膊，男人双手揭起阿馀的校裙，托着她的屁股，便开始以直立式的姿态干着她。我看见阿馀的两块阴唇被灰黑的肉棒撑开，流出来的液体不知是口水还是淫水。&lt;br&gt;　　「呜……呜……呜……」男人加速了身下的运动，肚子撞击着阿馀的身体，每一下都将阿馀抛起来，阿馀活像一个任由男人摆布的洋娃娃。&lt;br&gt;　　这样干着已经过了十多分锺，看来男人技术高超。男人依然抱住阿馀，脸上不见一丝累态；头发凌乱的阿馀只能紧抓住男人的背，紧咬着唇忍耐着每一下的抽插。阴茎不停在阴道进出，交合处总算开始湿润，但看样子还是帮不了什么忙。&lt;br&gt;　　「嗯……唔！」阿馀忽然发出一阵叫声，原来男人忽然将阴茎用力插至阴道最深处，然后停住不动——正当我以为男人已经在阿馀体内射出精液的时候，男人却是将阿馀放在桌面。&lt;br&gt;　　「别在那一旁看着，你应该也恢复了吧。」男人说。他把阿馀的身体翻转，方便阿馀替我口交。看来他是个喜欢分享的人啊，于是我也脱下了裤子，将阴茎插进阿馀嘴巴。&lt;br&gt;　　「现在还觉得很脏吧﹖结果还是要给我舔它！」我说，补回刚才阿馀不肯的口交。这次是我第一次参与多人性交，我干着阿馀的嘴巴，让她把我整根阴茎都含下去，而对面的男人则继续干着阿馀的下身。我们一时各自干着两边，一时配合着各人动作，例如每当男人用力插进阿馀阴道的时候，我就让阿馀深深的含住我的阴茎。男人不断加快抽插的速度，让阿馀的身体整个都被摇动着。我命令阿馀用舌头好好舔着我的阴茎，不时又要她含住。&lt;br&gt;这个三人连体的情境维持了十多分锺，我先告弃权，在阿馀嘴里发射出第二发精液。我命令阿馀将一半精液吐在自己手上，然后抹上自己脸上，另一半精液则让她自行吞掉。阿馀被我羞辱着，眼里满是泪水。&lt;br&gt;　　「你这家夥真是变态！不过我喜欢。」男人笑道，身下的动作依旧用力，让我不得不佩服他。用力的动作让阿馀自痛楚中开始感到了快感，嘴里不知是惨叫还是呻吟。&lt;br&gt;　　「啊……嗯……呀呀……」阿馀趴在桌上被男人狠狠干着，嘴里不停发出呻吟声。正当我开始担心一件事的时候，男人终于大喝一声，然后用手环抱着阿馀的肚子，缓缓摆动着屁股。而阿馀则是不停扭动想要摆脱男人。&lt;br&gt;　　「嗯……」阿馀被体内的温暖液体弄得一阵舒适，却又想到了自己可能因此成孕，脸上露出了一种羞耻绝望的神色。男人发射良久，阴茎久未拔出。一直维持了两分锺，才看到男人将依然硬挺的阴茎从阿馀的肉缝中抽出。被撑开的阴唇一时间未完全合上，露出的小黑洞缓缓流出一些透明的液体……难道那些不是精液﹖&lt;br&gt;　　这次阿馀真的没有气力了，一直躺在桌上喘气，也许因为以为自己肉缝流出的是精液而绝望。我悄悄从窗帘后拿出了一部正在运作的摄录机（还好电池还未用尽），对桌上的阿馀拍了几个用作结尾的大特写。阿馀发现自己的行为原来一直被拍下来，再一次被打击，伤心地哭起来。&lt;br&gt;　　「你们到底想怎样……呜……」阿馀问道，男人走到阿馀身旁，脱掉她双手的皮带。他替阿馀穿回了内裤，任由依然倒流出来的透明精液将内裤沾湿。&lt;br&gt;　　「小女孩怎么那么怕﹖我不会让你怀孕，要是被发现的话我的罪名可是不轻。我才不会冒那种险。给我把这粒药丸吞下去。」男人将一粒药丸放到阿馀嘴里。&lt;br&gt;　　「千万别要想揭发我们的事，别忘了刚才的事都拍摄下来了。」我说。&lt;br&gt;　　男人带着我们悄悄的走到校园门前，我不禁再望阿馀一眼，她不但满头凌乱，而且一些透明液体还沿住她的小腿流下来。我跟男人吩咐阿馀快回家，并站在校门目送她离开。&lt;br&gt;　　「小子你也回家吧。今天的事记得保密，也不要忘记弄一只光盘给我——那些片段。」男人说，手指一指我手中的摄录机。&lt;br&gt;　　「是的。可以问你一个问题吗﹖」我问。&lt;br&gt;　　「她吃的那种药丸真的有用﹖还是……」我问，暗想这问题会否让他不高兴。&lt;br&gt;　　「当然有用，不过那粒丸是为了你安全着想的。我那话儿早就不行了，所以才不怕让她怀孕。」男人答道，转身就回到校园。此时我才第一次留意他身上穿着的是校工的衬衣。一个风纪、球员跟一个校工身处一间干净得很的杂物房，又是一个奇怪的画面。&lt;br&gt;</content></item></essay>