<essay><item><title>强奸系花 给开苞了(3)</title><author>床上伴侣</author><content>美丽的女大学生浑身散发着大学生美女的温馨和迷人的芬香，缕缕丝怂哪丝地进了陈宝柱的鼻孔，撩拨着他那阳刚盛旺的心弦。&lt;br&gt;陈宝柱再也不哪档能控制自己强烈的佔有慾望，俯身将他的丑陋矮壮的身躯粗暴而专横地叠压在少女的洁白光滑的娇躯上，少女轻轻的嗯了一声，哭泣着小声说：「不要，你」老光棍哪还理会女孩的乞求，右手沿着美丽的女大学生乌黑亮丽的秀发，顺着柔软滑顺的坚毅背脊，延伸到她坚实的大腿及浑圆的臀部间膊档不停游移、轻柔的抚摸，然后仔细摸索抚弄着美丽的女大学生最神秘档舷的三角地带，摸着一丛柔软略微弯曲的毛发，她玲珑细小的两片阴唇舷贩想必色呈粉红，成半开状，两团微隆的嫩肉，中间夹着鲜润诱人的细贩缝，如同左右门神般护卫着柔弱的秘洞。&lt;br&gt;陈宝柱一遍遍地撩拨着美丽的女大学生的大阴唇，耐心地开发着这第一次被涉足的丰饶果园。&lt;br&gt;他已经渐渐感觉到了身下的变化：美丽的女大学生的乳尖开始涨大，颜色也开始变得像熟透了的樱桃一般；她如同鲜嫩蚌贝的大阴唇也潮红温热起来，紧闭的玉门不知不觉之间微微地张开了一道细缝，美丽的女大学生的体内慢慢地感受到了来自四面八方的刺激，潜藏的本能慾望开始甦醒了。&lt;br&gt;清澈的爱液终于在陈宝种柱的努力下出现了。&lt;br&gt;陈宝柱很快就惊喜地发现，经过他抚弄亲吻过的美丽的女大学生那片毛茸茸的草地上竟已挂上了好几粒晶莹的水珠，阴毛被清洗后更显得挝北乌黑发亮，柔顺的贴在了股间。&lt;br&gt;两片月芽形的花瓣含苞欲放，紧密的闭合着，小小的菊花蕾则在一缩一缩的抽动。&lt;br&gt;陈宝柱剥开她的草丛，一窥迷人的神秘之境，她青葱似的雪白修长双腿与曲线优美、浑圆高屯挺的臀部，不论色泽、弹性，均美的不可方物。&lt;br&gt;陈宝柱忍不住了，他将自己粗大的的肉棒已经伸到了盈盈娇嫩的玉门构档关前，他用手指拨开了两片粉红色的鲜嫩贝壳，下身慢慢的接近美丽档档的女大学生清亮的大腿，校正了肉棒的方向，他的阴茎开始不知满足档览地享用着美女羞耻的秘处。&lt;br&gt;老光棍将肉棒停在陆冰嫣那敏感湿热的蓓蕾的位置，像要压榨出美丽的女大学生酥酥麻麻的触感，粗大的龟头用力挤压。&lt;br&gt;美女大学生那最敏感的小珍珠被迫献出清醇的花蜜，陈宝种浇柱的大龟头感觉到她的阴唇的粉嫩花瓣好像张开了，他的硕大龟头紧浇紧顶压在水汪汪的蜜洞口磨碾。&lt;br&gt;陆冰嫣知道自己已经躲不过这丑陋肮脏的中年男人的强奸糟踏蹂躏，娇弱的她只能期望这个莽汉不要给自己带来太多的伤痕与疼痛。&lt;br&gt;她低声羞赧地哀求：「我还是个处女，你温柔一些，别太用力。」&lt;br&gt;此时性佑亮欲高涨的老光棍哪还管这些。&lt;br&gt;陈宝柱将他的左腿插入美丽的女大学生两腿中间，右腿也硬插入美丽的女大学生双腿之间，两膝用力，美丽的女大学生呀的一声，两腿被大大地分开了，这下美丽的女大学生已经被压制成彷彿正被陈宝柱从正面插入性交的姿势。&lt;br&gt;美丽的女大学生全身的肌肉，一下子完全绷紧。&lt;br&gt;像一把滚烫的粗大的火钳，陈宝柱的阴茎用力插入美丽的女大学生紧闭的双腿之间。&lt;br&gt;赤裸的皮肤与皮肤、肌肉与肌肉，美丽的女大学生鲜明地感受到陈宝种柱的坚挺和粗壮。&lt;br&gt;美丽的女大学生觉得自己的双腿内侧和蜜唇的嫩肉吵，彷彿要被烫化了一样。&lt;br&gt;一阵阵异样的感觉，从她的下腹扩散开来，吵创陈宝柱的阴茎直接顶压在美丽的女大学生已成开放之势的蜜唇上，粗创大灼热的龟头撩拨着美丽的女大学生纯洁的蜜唇。&lt;br&gt;陈宝柱将另一只手伸到美丽的女大学生丰美微翘的臀后，用力将她的哪靠嫩穴压向他的肉棒，如此紧密的接触，美丽的女大学生与陈宝柱同时靠吵亢奋起来，陈宝柱静默着挺动生殖器强烈的磨擦着。&lt;br&gt;她那两条美腿与陈宝柱的大腿纠缠夹磨着。&lt;br&gt;陈宝柱的阴茎高高上翘，正好顶在了她隐妹秘的趾骨狭间。&lt;br&gt;他用膝盖分开美丽诱人的陆冰嫣那含羞紧夹、忸怩不开的一双修吵长优美的纤滑雪腿，在他的强攻下，只见秀美清纯的大学生美女一点""、一点地分开了紧夹的美腿，他硬梆梆的阳具顶进陆冰嫣湿润淫滑的北玉溪，龟头上沾满了陆冰嫣下身流出来的淫水爱液，他伸手搂住陆冰嫣娇柔纤软的细腰，轻轻一擡美貌诱人的大学生美女那翘美浑圆的蜒档雪臀，粗大的阳具微一用力，龟头挤开了处女那稚嫩无比、娇滑湿软档的阴唇。&lt;br&gt;他再一挺腰，滚烫巨硕的龟头就已套进了陆冰嫣那仍是处女的嫩穴口揪，由于本身还是"蓬门今始为君开"的圣洁处女，所以他那完全勃起的揪热巨大龟头把清纯绝色的处女那紧窄万分、狭小非常，从末有"游客"闯热吵入的娇小嫩穴口撑得大大的，圣洁处女那嫣红娇小的可爱嫩穴口被迫吵吃力地"大"张着勒紧、"容纳"包含着那强行闯入的巨大"异物"。&lt;br&gt;陆冰嫣感到一根又粗又大的东西粗暴地顶着伸进了自己的那鲜嫩生涩档佑的处女嫩穴，并且那条"庞然大物"在她处女嫩穴中强行地膨胀深入，由于疼痛她无助的娇喘着、呻吟着。&lt;br&gt;那强烈的肉贴肉、阴毛擦着怂阴毛的磨擦接触她全身玉体轻颤连连，特别是当那粗壮的东西套进了她狭小紧窄的处女嫩穴口，嫩穴口那柔软而又弹性的玉壁"花瓣"紧紧档档地箍住了那粗大硬烫的"肉棒头"时，娇羞清纯的大学生美女更是如被电击，柔若无骨的雪白胴体轻颤不已，雪藕般的柔软玉臂僵直地紧绷，羊葱白玉般的纤纤素手痉挛似地紧紧抓进床单里。&lt;br&gt;「啊。换。」&lt;br&gt;一声急促婉转的娇呼，陆冰嫣优美的玉首猛地向后仰起，一张火红的俏脸上柳眉微皱、星眸紧闭、贝齿轻咬，纤秀柔美的小脚上十根娇小玲珑的可爱玉趾紧张地绷紧僵直，紧紧蹬在床单上。&lt;br&gt;他也被这妩媚清纯的美貌女大学生那强烈的肉体反应弄得欲焰焚身，他突然快速的将肉棒从嫩穴口退出，然后猛地一咬牙，搂住大学生美女纤柔的如织细腰一提，下身用力向前一挺。&lt;br&gt;巨大滚烫的龟头向着她娇滑的下体中心直戳进去，硕大无朋的龟头划开了自己丰美柔嫩的玉门，在持续不断的压力下渐渐地将嫣红粉嫩的嫩穴口扩大，强行排行闯入了她鲜嫩而矜贵的禁区。&lt;br&gt;坚挺的肉柱一感受到美丽的女大学生排暖煦的体温，立即高度亢奋起来，通红的棒身好像突然又涨大了一圈，毫不留情地向着玄妙神秘的玉体直铤而入。&lt;br&gt;「哎┅┅」美丽的女大学生一声娇啼，巨大的阳具凶狠地顶入大学生美女那紧窄娇小万分的幽深嫩穴，很快陈宝柱的龟头接触到了她的处女膜，他停顿了一下，他感觉到美丽的女大学生那桃源远比一般女子要紧窄的多，才一被肉棒迫入体内，桃园内便似层层叠叠，本能地紧浇技紧吸附缠绕上去，那滋味可真是深刻无比，爽的我一阵舒畅感直抵背技烫脊，美的差点要当场喷射出来，他忙不叠地紧急停止，一方面让肉棒烫热贴紧桃源，泡在那暖热的蜜液当中，感觉那美滋滋的啜吸，一方面也热适让美丽的女大学生去体会那滋味。&lt;br&gt;他没有强行地将肉棒往里插去，而适览是停留在美丽的女大学生的嫩穴口慢慢地旋转研磨，仔细地品嚐着美览丽的女大学生鲜嫩多汁的秘道一路上丰美的果实。&lt;br&gt;绝色娇豔、美貌动人的美丽的女大学生那高贵神秘的嫩穴已被粗壮汉子的大肉棒佔领了一小截，只见美丽的女大学生那嫣红玉润、诱人的嫩穴口由于初容巨物而被迫张开了，艰难地包含着那粗大无比档档的肉棒。&lt;br&gt;随着肉棒的步步深入，陈宝柱四十年来第一次知道未经人事的处女玉径竟然是如此紧迫，以至于自己的肉棒每取得一分的前进都要付出九分的努力。&lt;br&gt;窄迫温暖的玉径将自己的肉棒包夹得紧紧的，中间没有一丝空隙，从龟头的顶端传来的酥麻感觉让陈宝柱热血沸腾，性慾大盛。&lt;br&gt;陈宝柱以前从来没机会尝试到这种感觉。&lt;br&gt;他把美丽的女大学生的玉腿盘到自己腰部，双手扶在美丽的女大学生的身侧盘旋前进，肉棒研磨着娇嫩的嫩穴壁波浪式地继续挺进。&lt;br&gt;因为适缺乏足够的润滑，一直又处于紧张而抵抗的状态，这种旋转插入的方式令美丽的女大学生疼痛不已。&lt;br&gt;金刚钻般的阳具每一次动作都显得粗暴而生硬，被骤然撑开时产生的锐痛，就像把一颗颗钉子敲入她烫体内一样。&lt;br&gt;她甩动着头似乎在哀求陈宝柱能停下来，可是压抑了很久的陈宝柱已揪膊经变成了一只饥渴的野兽，根本不会怜香惜玉到放弃口中的美豔「大膊亮餐」，陈宝柱龟头的前方有一道细薄而有弹性的膜，在龟头的持续压亮档力下绷紧到了极限，陈宝柱知道那就是进入美丽的女大学生体内最后档鬃的一道屏障。&lt;br&gt;他把全身的力气都集中到了龟头上，深吸了一口气，他准备突破美丽的女大学生的处女膜，夺取她无比珍贵的贞操，将她从清纯的黄花闺女变成成熟的女人，这也是四十年里他第一次得到这一神圣的时刻，老光棍异常兴奋。&lt;br&gt;美丽的女大学生整个人无力的瘫在床上，任凭陈宝柱肆意凌虐。&lt;br&gt;「美人，让我的肉棒进入你的身体。&lt;br&gt;你看我的大肉棒就要顶开你的处女膜了，从此以后，你就是一个真正的女人了，哈哈」陈宝柱后挺起下腹向前猛刺过去。&lt;br&gt;雷鸣电闪的一刻后，他清楚的感觉到了前面落空的感觉，前面的阻力突然减小了，肉棒上创亮传来了一阵突破重围的舒畅感，肉棒突的刺入了一大半。&lt;br&gt;行了，破处了！接着伴随陆冰嫣的一声惨叫，陈宝柱的肉棒用尽全力地猛然一插热，整根又粗又长又硬又壮的肉棒尽根没入美豔少女的那又紧又窄的柔热浇软的嫩穴中。&lt;br&gt;矮壮的中年汉子陈宝柱无比的兴奋起来，「嘿嘿，终于将这个花朵一般的美女大学生开苞了！开苞真是畅快无比的爽事。&lt;br&gt;」陈宝柱兴奋自豪地在心中告诉自己。&lt;br&gt;他只觉一层层温暖的嫩肉紧紧档吵的包围住肉棒，透明液体夹带着点点鲜红从紧插嫩穴的肉棒周围浸了吵靠出来，处子之血一滴滴的溅落在床单上，犹如散开的牡丹……陈宝柱靠鬃看着身下那晶莹玉瑕般的美人大喊了一声「好爽！！」陈宝柱暗叹着自己的运气，这对陆冰嫣来说正经历一生有着最重大的转变，她再也膊不是含苞未放纯洁无暇的黄花大闺女，而成为了一个成熟娇豔的少妇。&lt;br&gt;他已深深地进入绝色处女陆冰嫣那美丽圣洁的身体内，那根「大肉钻」已硬梆梆而火热地塞满陆冰嫣那娇嫩紧窄无比的处女嫩穴。&lt;br&gt;想着身下这美的不可方物的尤物那嫣红玉润、粉嘟嘟诱人的阴道口由于「吵档初容巨物」而被迫张开，艰难地包含着自己那粗大无比的肉棒，真感档到征服处女之乐实在无穷无尽。&lt;br&gt;照陈宝柱的心头湧起了说不出的快感与自豪，是他夺取了她无比珍贵的贞操，身下这美的不可方物的尤物从清纯的黄花大闺女变成了成熟妩妹妹媚的少妇！嘿嘿，将来别的男人只能得到我老头玩过的二手货，对他们来讲此美人已经是残花败柳。&lt;br&gt;秀美清纯的陆冰嫣被他这一「刺」，玉腿雪臀间顿时落红点点，一阵撕裂般的疼痛从下身传来："啊──"美丽的女大学生发出一声撕心裂肺的惨叫，修长的双腿在空中一阵乱舞，尖利的指甲似刀一样划过陈宝柱的背部。&lt;br&gt;「痛啊！住手！！」她技激烈的摆动着上身，满头乌黑的头发紊乱的披散在胸前。&lt;br&gt;第一次的交合，加上没有充份的润湿，美丽的女大学生的处女嫩穴显得狭窄异常，陈宝柱粗大的肉棒被秘道紧紧的包围着，没有一丝的空舷浇隙，他那命根子笔直地用力插到美丽的女大学生秘道的最深处，肉棒浇换将美丽的女大学生鲜嫩的秘道完全贯通了，撞击在伊甸园深处鲜嫩的换花蕾上。&lt;br&gt;陈宝柱的龟头在神秘道的尽头找到了一处光滑柔软的温柔乡怂。&lt;br&gt;这十八年从未被开封的处女宫殿紧闭的大门被强行打开了，迎进了它的第一位光顾者，清纯处女的神圣贞洁终落入淫魔的邪手。&lt;br&gt;高贵典雅、清丽脱俗的陆冰嫣芳心羞愤莫名，她从来没想像过自己会被人强奸，她猛力地挣紮、扭动，想将体内那粗大的大肉棒赶出她那哪哪那神圣的禁地。&lt;br&gt;中年泥水匠陈宝柱一面体会着她的挣紮而引起的美妙哪磨擦从肉棒传来的感觉，一面低头在陆冰嫣那因羞辱而火红的桃腮边妹，淫邪地轻咬着佳人那晶莹柔嫩的耳垂道：「闺女，别费劲了，再怎么样，就算我放开你，我下面那东西还不是已经进入过你里面了，给哪你开过苞啦？嘿……嘿……」怂这一番话彷彿击中了要害，陆冰嫣芳心羞愤交加，她羞愤地觉得，就算现在有人来救了她，但她已经被「玷污」了－－她那神圣不可侵犯档靠的禁区已被佔领、侵犯过了……她的挣紮渐渐放松了下来，绝望的痛靠苦浮上心头。&lt;br&gt;当她的反抗渐渐静止下来。&lt;br&gt;吵他紧盯着陆冰嫣那因羞辱和绝望而变得苍白的秀丽玉容，开始用力地吵烫抽动着被她又紧又窄的阴道紧紧箍住的肉棒……随着大肉棒从陆冰嫣烫浇体内拔出，陈宝柱看到了缠绕在棒上那鲜豔夺目的鲜红血丝一滴滴的溅落在地上──那是美丽的女大学生的处女血！陈宝柱小心地用一旁的女孩的内裤将它们拭下，不等肉棒完全退出腰下一发力，又将它笔直地插到陆冰嫣秘道的最深处，因为用力的缘故，龟头撞击在构照光滑的宫颈口上，陈宝柱清晰地感觉到了陆冰嫣的蜜壶因此而产生的照照震颤。</content></item></essay>