<essay><item><title>T大校花沈沦记(2)</title><author>床上伴侣</author><content>此时的赵若芸，全身赤裸裸的不着片缕就这么横陈在办公桌上，清纯娇美的脸庞依稀可见方才的泪痕，原本白雪般柔嫩的双乳，在梁智薰毫不留情的揉捏之下，到处青一块紫一块，乳尖更是沾满了黏瘩瘩的口水。&lt;br&gt;纤细的腰身到了臀部突然开展成挺俏的玉股，秀气的肚脐就这么躺在平坦无脂肪的小腹上方，阴毛细细的铺陈在阴阜上头，看得出来平日赵若芸是如何将它们照料得整整齐齐，最神秘的禁地就这么隐没在大腿内侧。&lt;br&gt;梁智薰心想：和过去的女人比起来，这个妞儿确是人间极品，这次可要好好享受享受，至于以后，哼，当然也不能真放过她。&lt;br&gt;办公桌后方有一面大镜子，背后正有台摄影机运转着，梁智薰用里把轻盈的赵若芸抱起，走向镜头前，就像抱着小娃娃尿尿一般，用力打开梁若芸紧闭的双腿，赵若芸羞愧的立刻别过头去，想把腿夹紧。&lt;br&gt;但是梁智薰冷冷的嗓音再度响起，「你只要再把腿阖上，我们的约定就此作罢！」&lt;br&gt;赵若芸只好尽量把双腿张到最大，这个姿势令家教严谨的她感到非常难堪，泪水再度夺眶而出，双眼不禁用力闭上不愿见到自己的丑态。
可惜梁智薰不是怜香之人，他冷冷得道：「张开你的眼睛！我要你好好看着我是怎么玩弄欣赏你的私处。」&lt;br&gt;赵若芸只好乖乖把已经哭红的双眼睁开，映入眼帘的是自己都没看过几次的阴部，淡淡粉红色的小阴唇微微张开，里面的肉壁因为紧张而缓缓收缩着，一丝丝黏稠透明的液体正缓缓流出，这幅影像是她作梦也想像不到的淫糜，而这却是她珍藏多年的瑰宝，如今就这么赤裸裸、毫无遮掩地摊在一个男人面前，她觉得脑海中好像有根弦断了，自己不再是清纯可人的女孩了。&lt;br&gt;梁智薰伸出食指，轻轻地在赵若芸的小阴唇来回捲弄，忽而用力把两片薄唇撑开到最大，忽而在指腹揉捻，每一次的动作都让赵若芸忍不住双手紧握，哼出声来。&lt;br&gt;梁智薰故意问她：「大美人，以前有没有男人像我这样摸你这儿啊？很舒服吧！」&lt;br&gt;赵若芸羞的从脖子红到脸颊，摇摇头低声道：「要不是为了爸爸，我也不愿这样，你就别再羞辱我了吧！」&lt;br&gt;梁智薰听了忍不住哈哈大笑：「那么说你确实还是没人玩过的原装货囉！老子还真是幸运哩，别人怎么追也追不到的Ｔ大第一美女，现在光溜溜地把腿张开任我摸，干！真是人生一大乐事。」&lt;br&gt;梁智薰一边说着羞辱赵若芸的话，一边手也没闲着，右手死命在赵若芸柔嫩的阴部搓来搓去，有时还用中指在阴唇上方已经微凸的阴蒂揉揉捏捏，把本就气喘吁吁的赵大美人搞得整个下体湿湿黏黏，空气中弥漫着一股处女的幽香与淫液混合的诡异气味。&lt;br&gt;另一只左手也不客气地揽着她的左乳，仔仔细细地享受着那过人的弹性与柔腻。赵若芸的乳房在他手中不断变化着形状，渐渐地开始肿胀起来。&lt;br&gt;Ｔ大第一美人赵若芸就这么双腿大开，头枕着梁智薰结实的胸膛，一边听着对自己羞辱的言词，一边真实地感受自己原本清纯的心情在梁智薰双手的肆虐中渐渐流失。&lt;br&gt;魔术镜后的摄影机依旧忠实地把这一切纪录下来，只是赵若芸并不知道，自以为拯救弟妹和父亲的神圣之举，不过是日后更多羞辱的开始而已。&lt;br&gt;就在此时，一阵阵熟悉的手机铃声把赵若芸从羞耻却又快乐的地狱唤醒，原来是在外苦后多时的心上人林万强。梁智薰示意她接起来，用眼神暗示她记的彼此的约定。&lt;br&gt;赵若芸用颤抖的手把手机打开，强忍住就快掉下的泪水：「喂～～学长啊，不好意思，要你久等了……喔，不要……不……我是说不要等我了，你先回学校去。」&lt;br&gt;原来是梁智薰故意将赵若芸摆成头低屁股高的羞耻姿势，一边用中指把她的阴唇两边拉开到极限，舌头就这么舔了上去。&lt;br&gt;「啊……那边不行……喔……对不起学长，我刚刚踢到桌子，不说了，等会我和院长谈完在和你吃饭，跟你陪罪。」说完连忙把手机挂掉。&lt;br&gt;这时梁智薰已经忍不住了，他一把将自己的长裤脱掉，露出令不少女人害怕的阳具，就这么大喇喇地坐在沙发上，对着赵若芸吼道：「还不过来，老子舔你的淫穴让你嚐点甜头，现在该老子享受一下了。帮我好好吹一吹，说不得我会良心发现不上你也说不定。」&lt;br&gt;长这么大，赵若芸除了小时候看过父亲的阴茎外，从来也没有见过别的男人光着下身，更别提吹喇叭。想到要把梁智薰用来尿尿，看起来黝黑却又粗长的吓人的阴茎放到嘴里，她忍不住又哭了起来，就这么赖在桌上不肯下来。&lt;br&gt;梁智薰一言不发走到她面前一把抓起她的傲人的黑发，就这么拖到沙发前，冷冷地对着赵若芸说道：「我数到三，如果你还再给我假清纯，就马上给我滚出去，咱们法庭见！」&lt;br&gt;赵若芸只好一边啜泣，一边柔顺的跪坐在梁智薰两腿中间，清秀的脸庞慢慢地靠近散发着浓浓尿骚味的大龟头，伸出小手轻轻握住粗状的根部，照着印象中的动作上下搓动。&lt;br&gt;在梁智薰不耐烦的一声冷哼之下，她连忙张开小嘴，忍着扑鼻的臭味，翻绞的肠胃，把有幼儿拳头大小的龟头含了进去。香舌照着梁智薰的要求轻轻在马眼上打转，时而轻舔，时而吸吮。梁智薰不定时还会挺起结实的臀部，把半根阳具顶到赵若芸的喉咙，狠狠抽插个几十下，非要弄得她快要翻白眼，将吐未吐之时才停下。&lt;br&gt;一边梁智薰还在赵若芸耳边说：「想不到啊，想不到，全校男同学的梦中情人，篮球队队长的女朋友，此刻竟然一丝不挂跪在胯下为我吹箫，真是满足我的征服感，爽啊，爽啊！真想看看那个胆小的林万强，如果见到自己连亲嘴都不敢的女朋友，现在正用她甜甜的小嘴服侍他最痛恨的败类，他会不会后悔没早点帮你开苞。」&lt;br&gt;一番话说得赵若芸羞愧万分，因为，就连她自己也想不到，一向眼高于顶的她，竟会为了钱出卖宝贵的肉体，这是妓女才会做的事，自己这样和妓女有何不同。&lt;br&gt;可惜梁智薰并不给她太多思考的机会，在肉棒即将喷射而出之前，将沾满了唾液黑的发亮的肉棒从赵若芸已经略为浮肿的双唇抽出，接着抓着她的长发把她拉到魔术墙前面，要她双手撑住玻璃，面向墙外焦急等候的林万强。&lt;br&gt;梁智薰狠狠的说：「妈的林小子，现在老子就在你面前干你的女朋友，夺取她的贞操，玩弄她的肉体，让你永远带上这顶绿帽！」&lt;br&gt;接着又对两眼浮肿，双唇为分的赵若芸说：「学妹，不要怪我落井下石，实在是你太美了，有这么好的机会我怎么肯放过你呢？接下来我就要在你男朋友面前干你，狠狠的干你，我要你永远记得这一天，记得第一个佔有你的人是我——梁智薰。」&lt;br&gt;就在赵若芸还来不及反应的时候，梁智薰那根巨棒已经狠狠插进未经人事的阴道，她痛得尖叫用力想推开身后的梁智薰，可惜纤腰被梁智薰的巨掌扣住，动弹不得。&lt;br&gt;梁智训渐渐把肉棒往内挤，龟头前端已经碰触到处女像征的那一层薄膜，他伸出双手向前抓住赵若芸丰满的双乳，吸口气臀部用力往前冲刺，只听赵若芸一声凄厉的哭声回荡在隔音设备超棒的院长室内，保存了十九年的清白，随着大腿内侧渐渐流下的鲜血瞬间失去。&lt;br&gt;梁智薰只觉得肉棒被紧紧包复在温热的女体内，紧凑的让他大呼过瘾，于是他逐渐摆动臀部，不理会哀哀求饶的赵若芸，狠狠地一下一下插进所有人梦寐以求的秘处，随着肉棒的进出，两片薄薄的阴唇跟着捲入翻出，白色的分泌物渐渐流出，混着鲜红的处女之血，更显得几分悲情。&lt;br&gt;抽插了十来分钟，原本哀哀求饶的赵若芸，已经媚眼如丝，喘吁吁地趴在墙上，柔软的双乳平贴在玻璃上，墙外的走道人来人往，还有一个她心爱的林万强痴痴的望着这个方向。赵若芸一边承受着下体凶猛的冲击，一边流下泪来，她知道自己对不起林万强，但是她没的选择。&lt;br&gt;这时，梁智薰一边爽快的干着身前的美女，一边淫笑道：「大美人，你亲亲老公的技术不赖吧！作为帮你开苞的男人，你可是三生有幸呀！爽不爽啊？」&lt;br&gt;赵若芸虽然被激烈的快感所冲击，仍旧硬着嘴不肯承认，惹的梁智薰一肚子火，一憋气狠狠的来个五百下的急速抽插，原本已经凝固的鲜血，再度混着乳白色的黏液从插到根部的肉棒边缘渗出。&lt;br&gt;原本漂亮粉红的阴部，现在被蹂躏得一遢糊涂，而原本还嘴硬的赵若芸此时已经神智不清地胡言乱语着：「好……好舒服，再快一点，喔！我不行了，要插坏啦！」&lt;br&gt;心中原本的愧疚此时已经抛在脑后。再狠狠的干了一个小时，换了一个又一个的姿势，梁智薰的肉棒终于到了极限，大吼一声猛的一抖，乳白色的精液一洒而出，热烫烫的喷在赵若芸的花心。&lt;br&gt;赵若芸也脑门一震，乐昏了过去，身体倒在地上不断地抽搐，白浊的浓精一股一股随着阴道的挛缩，从敞开的阴唇里倒流出来。&lt;br&gt;梁智薰深深喘了口气，从桌上拿起根烟，望着大字摊开躺在地上不醒人事的女体，笑着说：「别担心，以后还有得你乐的。今天真是爽到了极点，也该把你还给林小子了。」&lt;br&gt;过了不久，这若芸悠悠醒来，回想起这两个小时荒唐又羞耻的记忆，她不禁低声啜泣起来，默默地把自己收拾干净，一拨秀发，她向梁智薰说：「我已经把自己最宝贵的完壁之躯交给你，希望你遵守诺言，不要再赶我父亲出院。这也是我唯一出卖自己的一次，以后我绝不会再踏进这儿一步。」&lt;br&gt;说完转身摇摇晃晃地离开院长室，见到等候已久的林万强，她强忍住想哭的唸头，笑着说：「万强学长，我们去吃饭吧！我请客。」&lt;br&gt;在他们离开之后，梁智薰从密室里拿出那卷详细纪录赵若芸成为他的女人的录影带，对着赵若芸的背影说：「小美人，我怎么会守信用，你忘了别人用『败类』来称呼我吗？」
（二）&lt;br&gt;中秋节前的周末，已被夜色垄罩的Ｔ大校园，从宏伟的学生活动中心里传出震耳欲聋的ＲＡＰ舞曲，里头正挤满了几百位Ｔ大学生热情有劲地庆祝将来临的校庆。&lt;br&gt;最教大家疯狂的是，已经举办了十届的校园美女选美比赛，首次出现由一个女孩子同时囊括最有人缘美女、最佳气质美女、最佳身材美女、以及最佳性幻想对象等大奖。&lt;br&gt;这个女孩子就是Ｔ大法律系一年级，号称Ｔ大创校以来最美丽女学生的——赵若芸。&lt;br&gt;临时撘建的伸展台上，众所瞩目的赵若芸正在发表感言。只见她一头如云的乌黑秀发，随意的披洒在削瘦雪白的香肩，衬托着完美无瑕的颈部曲线，让人忍不住想咬上一口。往上瞧去是一张任何男人都会舍不得离开的绝世面容，吹弹可破的肌肤、秀美挺直的鼻子、伴随一双慧诘灵动的双眼，若是有人说天仙下凡怕也不过如此了。&lt;br&gt;轻启朱唇，当悦耳的嗓音娇嫩慵懒地透过麦克风回荡在偌大的空间，原本吵杂的环境忽然一片鸦雀无声。只见现场不论男女，都用崇拜爱慕和垂涎的眼神望定在赵若芸身上。&lt;br&gt;「谢谢各位同学的厚爱，若芸侥倖脱颖而出，今后一定尽力为发扬本校的校誉而努力，谢谢。」&lt;br&gt;这时校长接着说话了，「赵同学这次比赛可以得到奖金１００万元，以及美国哈佛大学法研所就学的资格。但是如果在校四年期间赵同学有任何有辱名本校校誉的过失，将依约定追回奖金及退学处分。」&lt;br&gt;赵若芸赶紧说：「校长放心，我一定不会做出有辱校誉的事。」&lt;br&gt;这时，篮球队队长林万强手捧一束鲜花，在众人一片尖叫声中，顶着众多爱慕者眼红的视线走向赵若芸，向大家宣示她是他的势力范围。赵若芸娇羞地在众人起鬨中吻了林万强的脸颊一下，这举动更是羨煞多少男孩子。&lt;br&gt;在不起眼的角落，梁智薰手握着台湾啤酒轻轻喝得一口，对连震及宋里干说道：「你们两个今天晚上把东西送到那小妞儿手上，然后咱们老地方见，今晚好好享受一番吧！那妞儿真的是千载难求，这次便宜你们了！」说完转身就走，留下两人色迷迷地看着台上的赵若芸。&lt;br&gt;一小时后，当人潮渐渐散去，赵若芸和林万强手牵手走在通往停车场的林荫大道，身后当然少不了羨慕到流口水的男学生们。&lt;br&gt;林万强对着赵若芸美的清新脱俗的脸说道：「若芸，我真的不知道前世作了什么好事，今生能得你垂青，真是夫复何求！」&lt;br&gt;赵若芸娇笑地说：「所以囉，你不要老想要和我作那羞耻的事，以前不行，现在有合约的规定，更是不准！这四年你只能看不能吃。」&lt;br&gt;林万强恨恨的说：「可是我怕别人……」&lt;br&gt;赵若芸伸出雪白的双手，轻轻抚摸着林万强的脸说：「放心啦！我不会让别的男人碰我的，我心中最爱的人是你呀！我们还要一起去留学呢！」&lt;br&gt;这时一个身影突然从旁边跑过，撞了赵若芸一下，身上掉下一份用牛皮纸袋装的东西，很快就消失在路的尽头。&lt;br&gt;赵若芸把袋子打开想看看是谁的东西好送回给那个冒失的失主，谁知映入眼帘的竟是一张照片，上头有着一个长发裸女一边含着泪水，一边用樱桃小口吞吐着一根不知是谁的巨大肉棒，让她更震惊的是，那分明是她——赵若芸！&lt;br&gt;一个踉跄差点跌倒，她赶忙把照片放到纸袋里，对林万强说声对不起，临时有事。就匆匆忙望刚刚那人消失的地方追下去，留下一脸错愕的林万强，痴立在冷风中。</content></item></essay>