<essay><item><title>公开淫乱(5)</title><author>床上伴侣</author><content>" 嘿嘿！" 虽然知道妈妈不是真的生气，但小辰也不会傻傻地站在那里任妈
妈处置，一个机灵地转身便跑到了曹雪的身边拉着曹雪坐在沙发上。&lt;br&gt;妈妈见状也不好追过去，再说自己并非真正生儿子的气，整理了一下衣服，
妈妈缓缓地坐在曹雪对面的沙发上，双腿自然地交叉成小叠步，与刚才做爱时判
若两人，此时的妈妈显得端庄成熟，仪态万千。&lt;br&gt;" 不好意思，曹老师让你见笑了。" 妈妈对曹老师微笑着说道。&lt;br&gt;" 没有，啊姨。" 曹雪此时的心里七上八下，许多原本想好的台词此时一点
都记不起来，只得一个劲地说没有。&lt;br&gt;这让妈妈感到了一点古怪的气氛，已往的老师来家访的时候都不会有这种状
况啊！这曹雪老师面红耳赤的，连说话都好像不是很流利，嗯，有古怪！妈妈心
想。&lt;br&gt;" 妈妈，我回来咯~"这时，一个清脆地少女声音从屋外传了进来，打破了这
古怪的气氛。原来是女儿小舞也回家了，这个女儿像是《红楼梦》里的薛宝钗，
未见其人先闻其声。&lt;br&gt;话音刚落，一道清丽的身影便连蹦带跳地跑进了客厅，随手将书包一扔，然
后跳坐到妈妈的身边。&lt;br&gt;这时小舞才转过头来一看，竟然是曹雪老师坐在对面！吓得连忙将妈妈用力
挤了过去，然后端正地坐在沙发上，又吐了吐小舌头跟曹雪打招呼道：" 曹老师！
您怎么来了！" 面对这个调皮的女儿，妈妈无奈地摇了摇头，用手指在女儿的脑
袋上轻轻地戳了戳，说道：" 真是太没礼貌了，老大不小了还这么顽皮！" " 没
关系，没关系。" 曹雪连忙挥手说道。&lt;br&gt;小舞的眼珠一转，将苗头转向了小辰，说道：" 哦~ 弟弟，老实交代！是不
是在学校做坏事了让曹老师来家里投诉！" " 没有，没有，我只是路过这里顺便
进来坐坐" 曹雪心里的话硬是压了下去，随便找了个不怎么高明的借口。&lt;br&gt;" 好了好了，小舞别闹了。曹老师，这样吧，难得来到家里，我去做饭，今
晚在家里吃顿饭吧。小舞小辰，好好招待下曹老师。" " 不用了，啊姨！这怎么
好意思麻烦你呢。" 曹雪说道。&lt;br&gt;" 没关系，一会就好了，你先在这坐会吧。" 说完，妈妈便转身走进了厨房。&lt;br&gt;晚饭时分，爸爸也从公司回到了家里，全家便邀请曹雪进行了晚餐。只是餐
中曹雪带点吞吞吐吐的语气让整个晚宴气氛都有点怪怪的味道。&lt;br&gt;" 什么！" 吃过晚饭后，全家人和曹雪坐在沙发上聊了起来，而曹雪也终于
找到机会将心事说了出来。&lt;br&gt;爸爸、妈妈和小舞用惊讶的眼神望着小辰与曹雪，一时间竟不知道说些什么。&lt;br&gt;" 曹老师，你说你要和小辰结婚？" 妈妈望着微微低下头去满脸羞涩的曹雪
问道。&lt;br&gt;" 嗯！希望叔叔啊姨成全我们！" 曹雪勇敢地擡起头回答妈妈的话。&lt;br&gt;" 爸爸妈妈，我和小雪是真心相爱的！" 小辰也努力的提起勇气说道。&lt;br&gt;全家再次陷入了沉默。&lt;br&gt;这时曹雪和小辰都微微地低下了头，空气中无形的压力压得他们快喘不过气
来，只有将眼睛偷偷地瞄向爸爸和妈妈，手心里不停地流出冷汗，就像是上个纪
元中的犯人在等待法官的宣判一样。&lt;br&gt;不知道过了多久，妈妈与爸爸对视了一眼，似乎从彼此的眼中找了到答案。&lt;br&gt;" 我可以叫你小雪吗？" 妈妈打开了沉默，向曹雪询问道。&lt;br&gt;" 嗯嗯。" 曹雪使劲地点点头，哪里还有为人师表的样子，却像是个羞涩的
小姑娘一般。&lt;br&gt;" 这样吧，小雪，小辰是我们家唯一的儿子，在学历上面你是没得说了，现
在就看看你的性能力方面怎么样吧。来，你先来帮小辰爸爸做一次口交给我们看
看。" 妈妈一边说一边解开了爸爸的裤子。&lt;br&gt;听到这里，曹雪又使劲地点了点头，心里却不禁一乐，口交？那可是自己的
强项啊！嘿嘿！&lt;br&gt;于是，曹雪跪到了爸爸的身前，一手扶着爸爸的肉棒，一边擡头看着爸爸说：
" 叔叔，可以吗？" 爸爸轻轻地点了点头，说道：" 嗯！小雪，麻烦你了！" 得
到爸爸的首肯，曹雪便将浑身的解数施展开来，二十多年的功力毫无保留全用在
了爸爸的大肉棒上。而爸爸的大肉棒在曹雪的袭击下飞快地暴涨起来，原本委缩
时只有三四寸的肉棒一下子涨到了八寸，且粗得跟婴儿臂似地，把曹雪的嘴嘴的
撑得酸酸麻麻的。&lt;br&gt;而曹雪也不赖，将吹、拉、弹、唱施展开来，啧啧地口交之声像有节奏一般，
在空气中汇成一个个音符在跳动。曹雪一边帮爸爸口交，一边将自己的上衣半解
开来，而后又将内裤脱下，一只手撸动爸爸的大肉棒，一只手则抚摸起自己的阴
核，让爸爸在感觉肉棒传来的快感之馀，视觉上曹雪的淫荡表现也给了爸爸不小
的冲击。&lt;br&gt;妈妈在一旁看得也满意地点了点头，说道：" 嗯，不愧是小雪，你的那篇
《吹箫与口交的完美结合》我看过，果然有独到之处！" 闻言，曹雪望了妈妈一
眼表示感谢，心里也湧起了一丝小得意。&lt;br&gt;这时，小舞也将自己全身衣服都脱了个精光，一对Ｄ级的小暴乳也跳了出来，
在学校里可是有" 人小鬼大" 之称呢！一撮浓密地阴毛呈倒三角挂在粉嫩的阴户
之上诱人无比，小穴里的爱液已经闪烁着晶莹的光线，小舞一边用手揉着小穴一
边用渴望的眼神看着小辰说道：" 小辰，好弟弟，姐姐的小骚穴好痒，快，快点
用你的大肉棒来操操姐姐的小穴。" 小辰闻言也不多话，立马把自己脱了个精光，
大肉棒早已勃起，还散发出妈妈刚刚留在上面的淫荡气息。&lt;br&gt;小舞坐在沙发上，两脚翘起八字大开，将年轻肥美的小穴完全暴露在空气中，
丝丝的爱液从小穴里缓缓流出，而小辰双手撑在沙发靠背上，大肉棒轻车熟路地
" 滋" 一声插进了姐姐小舞的穴内，口里说道：" 好姐姐，小弟这就来操操你的
小骚穴！" 说完，小辰便大开大合，猛地在姐姐的穴里抽插起来，" 叭、叭、叭
" 肉体撞击地声音顿时在客厅里回响起来，直插得姐姐小舞大呼过瘾！&lt;br&gt;看到一旁的姐弟俩操了起来，爸爸怜爱地抚了抚曹雪的头发，说道：" 小雪，
来让叔叔也操操你的小穴吧。" 只见小雪乖巧地点了点头，然后转过身来扶着沙
发前面的茶几，高高地翘起浑圆地臀部将小穴展现在爸爸的眼前，说道：" 来吧，
叔叔，用你的大肉棒来操操小雪的小骚穴吧，小雪早就等不急了，快用你的大肉
棒操死小雪吧！" 爸爸也站了起来，双手扶稳曹雪那肉乎乎的圆臀，将大肉棒对
准了小穴一下插入了半根。&lt;br&gt;" 啊……叔叔……你的大肉棒好猛……好粗好长……又热……像根烧红的铁
棍一样……啊……好涨啊……小穴要被撑裂了……啊……慢点……慢……小雪还
没有被这么粗大的肉棒插过呢……" 那种似乎要将小穴撑裂的感觉闪电般冲向了
曹雪，使她忍不住转过头来对爸爸说道。&lt;br&gt;" 嗯，小雪，你的小穴好紧呢，夹得我好舒服，没事的，放松一下，呆会你
就爽了。" 爸爸回答，同时也停下了动作，让小雪适应一下自己的大肉棒。&lt;br&gt;见此情景，妈妈也在一边调笑道：" 爸爸，你可以慢慢来喔，小雪可是咱们
家的未来媳妇儿，你把小雪的穴给插坏了拿什么赔给咱儿子啊？" 听到从妈妈嘴
里说出" 小雪可是咱家的未来媳妇" 这句，曹雪的心里湧上一股美滋滋的喜意，
觉得今晚的付出都值了！&lt;br&gt;过了一会儿，爸爸感觉到小穴夹得不那么紧了，慢慢地抽动起了大肉棒，然
后又慢慢地加快了抽插的速度。&lt;br&gt;曹雪这时的感觉就好像在坐过山车一样，只觉得又惊险又刺激，穴肉被大肉
棒带动着翻进翻出，直让曹雪仿佛要休克过去一般，眼前的景象一片迷幻。&lt;br&gt;看到父子两人分别在征战，妈妈也不甘寂寞，将全身的衣服都脱了个精光，
一会去吮吮女儿的乳头，一会又在爸爸和曹雪的交合处舔弄阴核和阴囊，同时一
只手还不忘伸到自己的下体处抚弄起来。&lt;br&gt;渐渐地，小雪也进入了佳境，将刚刚那种初见家长的紧张不安和羞涩抛到了
九天之天，呻吟声叫的一声比一声欢。&lt;br&gt;而妈妈两头玩了一会后，再也控制不了自己的性欲，坐到两父子对面的沙发
上自顾自的专心玩起了自己的小穴。&lt;br&gt;爸爸和儿子见状，各自放开了怀里的女人，再次跟妈妈做了个" 三文治" ，
一前一后把妈妈的骚穴了和菊穴都填满。接着没操几下，妈妈就达到了一次高潮。&lt;br&gt;邻居陈南的房间中……&lt;br&gt;阿芳此时正躺在陈南的怀里，小穴里还紧紧地夹着陈南的肉棒，两口子在看
着的，赫然是此刻小辰和爸爸在合力操着妈妈的立体投影。&lt;br&gt;阿芳边看着边说：" 老公，李主任这样子好爽哦！等我们儿子回来我也要试
试……老公，我的小穴又开始痒了！老公……" …………&lt;br&gt;阿强家的客厅中，此时立体投影的画面播放的正是小辰和爸爸在一前一后地
联合操着妈妈，而小凤这个全身赤裸着的小萝莉指着投影对阿强和爷爷兴奋地说
道：" 爸爸、爷爷，李阿姨这个姿式好舒服哦！我也要！我也要！" 一旁的小清
刚不干了，大声争道：" 不要，不要，我先来，我先来！"&lt;br&gt;&lt;br&gt;第五章&lt;br&gt;姐姐小舞的校园生活&lt;br&gt;清晨，当闹锺响起第三声的时候，姐姐小舞努力地撑起了赤裸着的疲惫身躯，
双手轻轻地揉了揉太阳穴，昨晚被爸爸和弟弟操得洩了五六次，高潮的馀波仿佛
还缠绕着身体，久久没有散去。&lt;br&gt;尽管感觉到疲惫，但是每天叫醒弟弟的工作可不能荒废了，小舞将闹锺按停
后便拖着无力的身躯走出了自己的房间。从十五岁开始，原本每天由妈妈叫醒弟
弟的工作便由姐姐小舞承担了起来，两年以来，除了节假日外，小舞可是一天也
没有落下。&lt;br&gt;走进弟弟小辰的房间后，看到仰躺熟睡着的弟弟健硕的身体和因为晨勃而高
高挺立着的大肉棒，姐姐不自觉的春心一阵荡漾，虽然从懂事来便每天都会看见
这支肉棒，可是每次看见它姐姐却总是情不自禁地胯下流出了一丝爱液。&lt;br&gt;姐姐慢慢地爬上了弟弟的床，双手捧起弟弟的大肉棒爱抚了几下，便伸出她
的丁香小舌开始了唤醒弟弟的工作，而随着那雄厚的男性味道从弟弟的胯下传来，
姐姐的小穴里爱液也流得更甚了。&lt;br&gt;姐姐一边如吃山珍海味般品尝着弟弟的肉棒，一边被那淫荡的气息感染得嘴
里发出" 嗯……嗯……" 的呻吟声。&lt;br&gt;在姐姐舔食了一会后，弟弟感受到下身的快感，双手撑坐起来，看到姐姐正
仔细地在品尝着自己的大肉棒。&lt;br&gt;" 姐姐，早上好啊！又辛苦你了！" 弟弟有点不好意思的说道。&lt;br&gt;看来弟弟已经长大了，已经有了成为别人丈夫的觉悟了呢！姐姐想道。&lt;br&gt;" 弟弟早啊！" 看到弟弟已经醒，姐姐也坐起身来跟弟弟问好道。而后，又
伸手在弟弟那依然勃起着的大肉棒上撸了撸，笑道：" 看来今天弟弟的大肉棒也
很有精神呢！" 看着姐姐迷人的笑容，弟弟心里头不由得一阵感动，这两年来，
姐姐每天早晨不辞辛劳地来叫自己起床，从没有一天间断，果然是血浓于水的亲
情啊！&lt;br&gt;" 姐姐，谢谢你！今天便让弟弟来好好操操你的小穴作为报答吧！" 姐姐闻
言，张开一双玉腿，将那已经爱液泛滥的小穴完全暴露在弟弟的面前，道：" 嗯，
好弟弟，你看姐姐的小穴都已经湿成这样了，快用你的大肉棒来操操它吧！" 说
干便干，弟弟立马提枪上阵，将七寸半长的大肉棒" 扑" 地一声直插入姐姐的小
穴内，接着便如沙场老将般冲锋驰骋起来。&lt;br&gt;" 啊……弟弟……你的大肉棒插得好深……操得姐姐好舒服啊……你的肉棒
好大……好粗……好硬……啊……把姐姐的小穴都塞得满满的……好舒服……快
……再用力……啊……" 听闻姐姐淫荡的呻吟声，弟弟不自觉的越操越有劲，一
边快速地挺动着肉棒，一边喘息着回应道：" 姐姐……好姐姐……你的小穴夹得
好紧……弟弟的肉棒也好舒服……好爽……其实……弟弟看着姐姐被弟弟的肉棒
操得那么舒服……弟弟也很高兴呢！……" " 啊……果然……还是弟弟最疼姐姐
了……啊……快……再快一点……姐姐要……要……升……升天了……用力…
…" 看到姐姐高潮来临的样子，弟弟连忙将姐姐那双修长的玉腿扛到肩上，肉棒
也更加快速地挥动抽插起来。&lt;br&gt;厨房的里头，爸爸听着女儿的呻吟声，一边用力挺动着插在妈妈小穴里的大
肉棒，一边欣慰地笑道：" 妈妈，看来今天孩子们也很有精神呢！" " 嗯……是
啊……今天儿子好像起来的比以往要早啊……啊……爸爸……你就别闹了……让
我专心地做早饭吧……等会孩子们上学要迟到了……啊……" 原来今天早上妈妈
就穿了件半透明的粉红色围裙在做着早饭，爸爸下来时看到妈妈那浑圆挺翘的屁
股裸露在外，便不顾妈妈还在做早饭跑过去搂着妈妈的臀部用力地将大肉棒操了
进去。</content></item></essay>