<essay><item><title>公开淫乱</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;２０６２，经历２０１２年地球洪水大清洗后的第５０周年，人类再次回到
了大地的怀抱，那仅馀的几百万人再次在一块全新的陆地上建立起自己的家园。&lt;br&gt;虽然地球上所有的物质已被洪水洗刷得一干二净，但是几艘诺亚方舟保存住
了人类所有的科技，人类的文明并没有因此而丧失。相反，由于人口的急剧下降，
剩馀的少数人口却坐拥诺大的地球，富侥的资源让人们过上了更胜从前的生活。&lt;br&gt;经过上一辈人的努力，人类再次拥有了自己的国度，人们为这块新生的大陆
起名叫" 重生国度".&lt;br&gt;清晨，在这六月的时节太阳起来得特别早，七点时分阳光已经洒遍整个重生
国度。&lt;br&gt;在重生国度中一个名为新镇的一个家庭中，一个年约十七岁的少女正趴在床
上努力的吸吮着一个跟她年龄相仿的男孩的肉棒。&lt;br&gt;只见那少女一边扶摸着男孩的阴囊，一边吸吮着男孩的龟头，舌头还不时的
伸出来舔舔马眼。&lt;br&gt;那肉棒早已是九十度站立，而男孩紧闭着双眼不愿张开，似很享受此刻少女
的服务。&lt;br&gt;这时，妈妈揣着一篮子刚洗好的衣服从房间门前走过，看见那依旧躺在床上
的少年，轻轻的皱了皱眉，问道：" 小舞，小辰还不愿起来啊？" 少女含着肉棒
" 呜" 了一声算是进行了回答。&lt;br&gt;妈妈放了衣篮走进房间，拍了拍少女的肩膀道：" 小舞，你先去洗脸吧，我
来叫小辰。" 少女吐出了肉棒，一丝唾液伴着肉棒从少女的嘴角滴了下来。&lt;br&gt;" 那麻烦你了，妈妈。" 少女擦了擦嘴道。&lt;br&gt;" 嗯，快去吧！" 伸手摸了摸少女那充满了青春气息的脸庞，感歎道这女儿
跟十七年前的自己一样那么的漂亮。&lt;br&gt;少女离开后，妈妈再次把目光转向了儿子的身上。&lt;br&gt;这个孩子什么都好，就是早上喜欢赖床。&lt;br&gt;目光移向儿子那七寸长的大肉棒上，想到昨天晚上儿子跟老公两人轮流着把
自己和女儿操得高潮叠起，脸上不禁露出了幸福的笑容。&lt;br&gt;收起了回忆，妈妈一头用手握住儿子的大肉棒快速地套动起来，一头伸出舌
头舔向儿子的乳头，不时地还舔向儿子的脖子上。&lt;br&gt;异样的快感瞬间转到男孩的脑海，浑身一阵激颤，肉棒暴跳了几下便射出来
精液。&lt;br&gt;妈妈急忙回头吮住龟头，把儿子射出来精液全部喝了下去，而后更是把刚刚
滴落在其它地方的精液全部舔进口中，一滴也不浪费。&lt;br&gt;这时儿子坐了起来，向妈妈嘿嘿地笑道：" 妈妈，早上好啊！" 妈妈嗔了儿
子一眼：" 每天早上总是要射了才肯起床，还不快点穿上衣服洗刷去，早餐已经
做好在楼下的餐厅了！" 说完，妈妈走出了房间。&lt;br&gt;" 啊……爸爸……好舒服啊……插到小穴最深处了……" 女儿的呻吟声从洗
手间传了出来。&lt;br&gt;" 爸爸！你怎么老是给我添乱，等下他们上学要迟到了！" 妈妈跺了一下地
板，娇叱道。&lt;br&gt;" 老婆，不好意思，我马上就下来。" 爸爸的声音从洗手间里传出。&lt;br&gt;" 妈妈……等会……让爸爸等会……我快高潮了……啊……爸爸……再快一
点……" 女儿似乎不愿意了。&lt;br&gt;听到女儿的话，妈妈无奈地摇了摇头，自语道：女儿越大就越像自己年轻的
时候了。不觉的想起了那住在城市另一头的爸爸，自己小时候不也是经常要爸爸
的肉棒操吗？想着想着小穴不禁地流出了爱液。&lt;br&gt;这时，儿子已经穿好衣服走出了房间，看见妈妈正站在门口发呆，男孩跑了
过去掀起妈妈那条洁白的裙子看向里面，一头说：" 妈妈，你今天穿的是什么内
裤啊？" 只见那裙子底下是一条透明的丝质内裤，窄窄的布料紧紧地包住妈妈的
阴户，一缕缕黑丝清晰可见，两片阴唇更是被内裤勒出一道深沟，一滴透明的爱
液从小穴处流到了大腿内侧。&lt;br&gt;" 妈妈，你的小穴痒啦？要不要肉棒帮你操操？" 儿子擡头向妈妈问道。&lt;br&gt;妈妈回过神来，在儿子的脑袋上轻轻地拍了一下道：" 死小鬼，快点去刷牙
洗脸，不然真的要迟到了！" 儿子朝妈妈做了个鬼脸，笑着跑开了。&lt;br&gt;" 啊……爸爸……女儿要洩啦……啊……" 侧所传来女儿高潮的呻吟声。&lt;br&gt;不一会，却见女儿像树袋熊一样挂在爸爸的身上被爸爸抱着走出了洗手间，
两人的下体依然紧紧地连在一起。女儿的口里还喃喃撒娇道：" 爸爸，抱我下去
吃早餐，我要一边吃早餐，小穴也要吃爸爸的肉棒。好嘛，爸爸！" 看着这对慈
爱的父女，妈妈再次无奈地笑着摇了摇头，揣起衣篮晾衣服去了。&lt;br&gt;终于等儿子洗刷好，一家四口其乐融融的在坐在餐厅吃早餐。&lt;br&gt;女儿小舞坐在爸爸的大肉棒上边吃早餐边扭腰，不时还发出了快乐的呻吟声。&lt;br&gt;坐在妈妈旁边的儿子拿起一块面包对着妈妈说：" 妈妈，我要吃你的蜜汁！
" 妈妈站了起来，双手拉起裙子，慈爱地对儿子说：" 自己来吧！" 儿子伸过头
来，在妈妈的小穴上用力地吸了一口爱液，然后把整个面包吞进口中不停的嚼了
起来。&lt;br&gt;看着儿子那狼吞虎咽的样子，妈妈嗔道：" 慢慢吃，别咽着了。" " 还是妈
妈的蜜汁好吃！" 儿子边嚼着面包边说道。&lt;br&gt;而一边的女儿终于再次达到了高潮，爸爸也把精液射进了女儿的身内。&lt;br&gt;一家人幸福的结束了这个愉快的早餐。&lt;br&gt;在地球洪水大清洗后，为了解决人口稀少的问题，政府大力推广多生多育。&lt;br&gt;由中央研究院发明了一种基因转变药济，可以改造人的某些基因，使用之后
近亲相奸所生下来的孩子也不会有崎形、弱智等遗传症，而且更是加强了人体对
性病的抵抗力，平均每年性病患者仅仅是两三个，所以人民相互之间爱的表现比
过去地球几千年的人类文明里对爱的表现都要更直接。&lt;br&gt;送走了爸爸和儿女，妈妈勤快地打扫起家里的卫生来。&lt;br&gt;在妈妈就快打扫完毕的时候，一个三十多岁的男人走进了家里，原来是邻居
的陈南。&lt;br&gt;" 小芸，在搞卫生啊。" 男人对妈妈说道。&lt;br&gt;" 哦，原来是南哥啊，今天怎么有空过来啊？" 妈妈转过身来看着陈南说。&lt;br&gt;" 嗯，今天难得休假，便过来看看你了。" 陈南回答。&lt;br&gt;" 南哥是想操小芸的穴了吧？说起来南哥很久没有光临妹妹的小穴了呢！"
妈妈道。&lt;br&gt;" 呵呵，还是小芸知性啊。" 陈南一边说着一边解下自己的衣服。&lt;br&gt;妈妈一把掀起自己的裙子，脱下那条沾满爱液的透明真丝内裤扔在沙发的一
角便翘起臀部双手扶在沙发上，然后说道：" 那还等什么呢，南哥快用你的肉棒
来操小芸吧！" 只见陈南脱光衣服走到妈妈的后面，在妈妈的小穴处用力的嗅了
一口，说道：" 等等，我先吃两口先，好久没有吃过小芸的穴了。" 说完，陈南
用嘴吻住了妈妈的小穴，芳香的爱液一下吸进了口中。&lt;br&gt;" 嗯……好甜的爱液，还是小芸的小骚穴好吃，啊芳（陈南的老婆）的爱液
虽然很香，但是没有小芸的爱液甜，我最喜欢吃小芸的爱液了。" 陈南边吃边啧
道。&lt;br&gt;" 呵呵……南哥刚刚吃蜜糖啦，嘴这么甜，这话要是让啊芳听到了她绝不会
饶了我的。" 听到陈南赞美自己，妈妈开心地笑道。&lt;br&gt;" 她不饶你又怎么样，又没长鸡巴来操你。" 说完，陈南伸出他那条比常人
长了足足一倍的舌头在妈妈的阴户上来回扫了几下，然后一下插进了妈妈的小穴
深处。&lt;br&gt;" 啊……南哥……你不用你的大肉棒操……却用你的长舌……好深……好好
哦……" 随着舌头在妈妈的小穴里做起了活塞运动妈妈也呻吟出声。&lt;br&gt;陈南一边控制着舌头在妈妈的小穴里抽插，一边还用手玩起了妈妈的阴核跟
阴毛。&lt;br&gt;不一会，妈妈又呻吟道：" 南哥，你好会玩……舌头插得小芸好爽……好舒
服……啊……人家受不了了……小芸要你的大肉棒……大鸡巴……小穴越来越痒
了……快……快点用大肉棒来操小芸……求你了……" 听到妈妈的哀求，陈南站
了起来，用手扶着自己的肉棒一下全根插入妈妈的小穴里。被肉棒突然全根插入
和肉棒被湿滑嫩肉紧紧包裹住的快感，让两人都情不自禁地呻吟了一声。&lt;br&gt;妈妈虽然生过两个孩子，但是身体恢复地很完美，小穴的紧密度比起许多的
少女都有过之而无不及；生育后的锻炼，让妈妈的全身上下没有一丝的赘肉，皮
肤紧绷而富有弹性，整个人像是二十七八岁迷人的少妇。&lt;br&gt;陈南抓住妈妈的小蛮腰，肉棒在妈妈的嫩穴里左冲右突、忽上忽下地抽插着，
像极了训马师在训练一匹野马。&lt;br&gt;虽然陈南的肉棒只有六寸长，但是高超的性爱技巧依然掀起一波波的快感洗
刷着妈妈，让她不断忘情地呻吟起来。&lt;br&gt;" 南哥……啊……南哥好棒……操得小芸好舒服……对……就是这样……再
……啊……再深一点……啊……" 在抽插近一千回合后，妈妈忍不住浑身一个激
灵，颤抖地叫道：" 啊……南哥……小芸要洩了……啊……快……再快一点…
…啊……用你的大肉棒操死小芸吧……洩……洩了……" 说完，从妈妈的小穴里
冲出一股爱液，妈妈终于洩了出来。&lt;br&gt;陈南的龟头被妈妈的爱液一阵洗刷，快感也被冲到了顶点，内棒在妈妈的小
穴里暴跳如雷。&lt;br&gt;感受到大肉棒在小穴里的跳动，妈妈知道陈南也快要射了，飞快的转过身来
蹲在地板上，一手撸着阴囊，一手握着肉棒将龟头对向自己伸出舌头并张大的小
嘴不停地套弄，眼眼深情地向上望着陈南的脸。&lt;br&gt;再也挡不住高潮的降临，只觉得双腿一软，一阵麻痹感传来，陈南终于将精
液全数射进了妈妈的口中。&lt;br&gt;陈南走了之后，妈妈整理好衣服后便走出了家门。&lt;br&gt;妈妈原本是研究院的博士，生完儿女后便辞去了研究院的工作，后来又被所
住的小区选到区委会工作。在妈妈征服本小区所有男人后，终于在区委工作的第
三年妈妈当选了小区主任。而小区的住户在妈妈的带领下，已经连续拿了九年的
全国先进文明小区的荣誉称号。&lt;br&gt;现在第十年的全国先进文明小区评选马上又要开始了，妈妈不得不更加好好
的注意小区的动静，不能让这第十年的荣誉称号飞走了。&lt;br&gt;走在小区的街道上，看见那被清扫得几乎一尘不染的地面，两边被修剪得整
齐而美观的花草树木，一缕清风夹杂着花香吹过，在这个六月的天空显得那么的
清凉和舒适。妈妈满意地点点头笑了笑，继续前行巡视小区。&lt;br&gt;一个个小区的住户走过妈妈的身边时都会向着妈妈热情地问候，而妈妈则露
出微笑点头回应。偶尔间，还遇到一些男女靠着街灯柱露天插穴，让整个小区充
满了爱的气息。&lt;br&gt;看到这一切，妈妈心想：今年的先进文明小区评选应该没有问题了。&lt;br&gt;走过小区啊强家的时候，屋子里传出两道年轻少女的呻吟声，而家门大开着
没有关上。妈妈好奇地转过头望向里面。&lt;br&gt;只见啊强和啊强的爸爸刘叔正在客厅里用老汉推车式奸淫着他的两个双胞胎
女儿小清和小凤，呻吟声正是由这对双胞胎女儿口中传出。&lt;br&gt;小清和小凤今年才十四岁，不是应该在上学吗？想到这里，妈妈嗔怒地走进
了啊强家。&lt;br&gt;阿强擡头看到妈妈走了进来马上感觉到事情不妙，停下了动作，右手在头上
挠了挠，嘿嘿地笑道：" 李主任，你来了啊！" 妈妈娇叱道：" 阿强你们怎么回
事，小凤和清清不送去上学却跟你们在家里操起穴来了？" " 嘿嘿，对不起啊，
李主任，今天早上吃完早餐后我和我爸一进性起，便……" 阿强不好意思地笑道。&lt;br&gt;" 那你们也不能拿自己的女儿来发洩啊，她们现在不读书将来怎么会有出息
呢？还有你，刘叔，你还不停下来！你们受不了可以来操我啊，怎么能担误小孩
子呢？" 妈妈双手叉在腰上娇怒的脸上泛起一抹红晕。&lt;br&gt;阿强和刘叔不好意思地放开了两个小萝莉，满脸的羞愧之色。&lt;br&gt;" 小清和小凤你们俩快去穿好衣服一会去学校。" 说完，妈妈解开了西服上
面的两个扣子，又把西服裙子拉起到腰间，露出被黑色丝袜包裹着修长的下半身。&lt;br&gt;做完这一系列动作，妈妈跪在阿强和刘叔两人前面，两手分别抓住他们的大
肉棒套弄起来，说道：" 我帮你们先解决一下，等会你们要送小清和小凤去上校
并给校长和老师道歉。" " 对不起！李主任，等会我们去到学校一定好好的认错。
" 阿强道。&lt;br&gt;在妈妈高超的手法配合高挑身材若隐若现的诱惑下，阿强和刘叔仅坚持了几
分锺便射了出来。&lt;br&gt;走出了阿强家，望着阿强三父女离去的背影，妈妈满意地笑了：又解决了一
个问题家庭。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第二回  婚礼狂想曲&lt;br&gt;不知道不觉地，妈妈将小区视察也一遍，又在小区内转了一圈，除了给一些
动作看起来较生涩的在街道边做爱的男女捎做指导外，并没有发生什么特别的事，
于是妈妈走回了家里。&lt;br&gt;走到家门口的时候，看见昨晚在网上点的菜已经送来并放置在大门的一角，
妈妈微笑着将菜提进了厨房里。在这个全新的纪元，由于人口稀少而资源丰富，
在洪水清洗的第十一周年，人们便轻松地实现了上一纪元所提到的《共产主义》！
再没有了肮脏的金钱，也没有了龌龊的政治，人们每天都自觉的做好自己的本份
工作，食物与日用则由一些专门的公司或是行政部门所提供，人们只需要上网选
订即可。&lt;br&gt;比如一日三餐，可以在网上选订想吃的菜，在规定的时间内主餐食品公司便
会把菜送到家门口，还可以直接点选做好的食物，只是妈妈更愿意自己亲自下厨，
亲手做的饭菜所包含的爱，是无法通过他人之手所实现的。&lt;br&gt;一阵悦耳的音乐传来，妈妈从手袋里掏出薄如卡片的透明晶卡手机，解锁后
在确认键上一点，一激光从手机上射出，在妈妈的眼前展现出一道３Ｄ的立体光
幕，只见上面显示道：备忘录：今天中午十二点，表妹琴子婚礼！&lt;br&gt;看到信息，妈妈用手轻轻地拍了拍额头，心想：糟了！最近忙于小区的事，
差点忘了琴子今天结婚，看我这记性，还好写了个备忘录。&lt;br&gt;擡头看了看时间，已经十点半了，还要给小舞和小辰做饭呢，于是妈妈匆匆
忙忙地跑去厨房做起了饭菜。&lt;br&gt;重新换了一套黑色的露背礼服裙，将做好的饭菜送去学校给了儿女们后，妈
妈驾车来到表妹的婚宴现场——一个名为怡情苑的小区中心广场。&lt;br&gt;在小区的门口妈妈便下了车，一路走向小区中心广场一边四处观望，看着那
几乎同样是一尘不染的街道，小区内的风景布置也相当的让人舒适，今年的全国
文明小区评选似乎有不少的强力对手啊！妈妈边走边想。&lt;br&gt;不知不觉地走到了小区的中心广场，这是一个约有一千平方的圆型广场，四
周的数条约有一米直径的柱子撑起一块茶色的巨型玻璃在空中五米的高处，将热
辣的热光挡在外面，广场内却一点也不觉得热。玻璃下方和广场的周围挂满了婚
礼饰品，使整个广场显得喜气洋洋。&lt;br&gt;而广场的中心处几十张圆桌摆成了一个大圆型，中心处是一个半米高的圆型
舞台，一条三米宽的红地毯从广场入口的心型汽球拱门处延伸到舞台上。每张圆
桌围坐着六个人，不停传来说笑声更是显得人声鼎沸。&lt;br&gt;这时，电话又响了起来，原来是老公打来的，说是今天有个重要的董事会要
参加不能来表妹的婚礼，让妈妈代他恭喜表妹。&lt;br&gt;" 小芸，这边！" 靠着舞台摆放的一张圆桌上，一个四十多岁的中年男人站
起来向妈妈挥着手喊道。&lt;br&gt;妈妈将目光移向那张圆桌，原来大伯夫妻、三叔夫妻和小姑他们都已经到了，
而站里来说话的那个中年男人便是大伯了。&lt;br&gt;一名穿着帅气的男性迎宾将妈妈引入了大伯一席坐下，一会便与他们笑着拉
起了家常。&lt;br&gt;谈笑间，一股被窥视的感觉湧上妈妈的心间，使得妈妈不自然地扭了扭屁股，
一丝异样的快感让妈妈的小穴不自觉的流出了爱液。&lt;br&gt;这时，从大伯身边的桌布下转出了一个小脑袋，原来是大伯五岁大的小儿子
陈重。红扑扑的小脸庞急促地喘了几口气后，天真的小眼睛盯着大伯，一双小手
抓着大伯的腿使劲地边摇边说：" 爸爸，爸爸，芸婶婶的毛毛梳的好整齐，好好
看哦，不像妈妈的毛毛乱糟糟的！" 顿时，哄台大笑起来。&lt;br&gt;这个小家夥可真是语出惊人啊！&lt;br&gt;妈妈的脸上顿时被抹上羞红之色，早上那条内裤被爱液流湿后妈妈便一直没
有穿内裤。&lt;br&gt;而大嫂的脸上更是一阵通红，用手在小儿子的头上轻轻地拍了拍，说道" 死
小鬼，净瞎说！" " 哈哈……小侄子人小鬼大，将来肯定不得了！" 小姑当即笑
道。&lt;br&gt;小重朝姑姑瞄了一眼，双转头向大伯说：" 姑姑下面的嘴巴里含着一根香肠！
" 顿时，全桌大笑更甚！&lt;br&gt;邻桌一些听到小重话语的亲戚朋友也忍不住哄笑开来。&lt;br&gt;" 妹妹，你可真厉害啊！出来吃个酒席也要带着按摩棒，呆会哥帮你解决解
决！" 三叔拍了拍小姑的肩膀道，脸上却是笑个不停。&lt;br&gt;" 好了好了，小妹今年才二十五岁，性欲比较旺盛也是很正常的。不过什么
时候我们一家人聚聚，也好久没有在一起交流了。" 大伯说道。&lt;br&gt;看来还是大伯比较稳重，难怪能在中央政府立足十年，在那个位置没有丰富
的知识和高超的性能力可是站不稳脚的。&lt;br&gt;想起大伯那粗大的大肉棒插入小穴时那欲仙欲死的感觉，妈妈不禁沉醉在回
忆当中。&lt;br&gt;" 当……当……当……" 锺声敲响了中午十二点。&lt;br&gt;一个年约二十岁的漂亮女孩穿着一套红色的无肩礼服裙走上了圆型舞台，手
里拿着麦克风发出那甜甜的声音说道：" 各位尊敬的来宾朋友，大家中午好！"
全场顿时安静了起来，大家都将眼光望向这位年轻漂亮的女孩。&lt;br&gt;" 首先我代表新郎新娘感谢各位亲朋好友参加今天的婚礼，接下来用热烈的
掌声有请新郎和新娘入席！" 说完，女孩伸手迎向广场入口处，而众人的眼光也
随着女孩的手势转向了广场入口。&lt;br&gt;一首婚礼进行曲响起，新郎和新娘穿过心型的汽球拱门踩着红地毯走进了广
场，伴随着，众人群里豉起了热烈的掌声，直至这对新人走上了舞台才平息下来。&lt;br&gt;在众人的见证下，新郎和新娘互道了相爱的誓词、喝过了交杯酒后，新郎挽
着新娘走出了广场，酒席也开始了。&lt;br&gt;在半个小时的用餐时间过后，众人基本上都酒足饭饱了。&lt;br&gt;这时，新郎和新娘全身赤裸着再次走进了广场。&lt;br&gt;只见新郎全身上下只有脖子上仍系着一个黑色的礼结，七寸长的肉棒在众人
的注视下高高地翘起。&lt;br&gt;而新娘头上披着一块白纱，双手也穿着白纱长手袜，一套白色的吊带丝袜紧
紧地包裹着修长的双腿，只有中间那一撮阴毛在白皙的皮肤下格外的显眼。浑身
上下没有一丝的赘肉，一双奶子挺立在胸膛，没有一丝的下垂，浑圆白皙，玫红
的乳头翘立在奶子中央，让人忍不住想要把它含在嘴里。仔细看地话，还会发现
此刻新娘的小穴里不停地流出爱液，大腿的内侧一片湿濡。&lt;br&gt;赤裸地走到众目睽睽之下，新娘娇美的全身皮肤下都泛起一抹羞红，整个人
看起来更像是一朵娇豔欲滴的鲜花。&lt;br&gt;全场再次响起了热烈的掌声欢迎新郎与新娘。&lt;br&gt;在新人登上台后，漂亮的司仪小姐也跟着走了上来，通过麦克风传出她那动
人的声音。&lt;br&gt;" 再次欢迎新郎新娘的到来！" " 那么接下来就到了我们全裸婚宴的时间了，
我们的新人已经赤裸出席了，也请各位亲朋好在脱光身上的衣服与我们真诚相对。
" 顿了顿，司仪小姐再次说道。&lt;br&gt;接着，司仪小姐便率先将身下那套红色的礼服脱了下来。&lt;br&gt;众人也跟着将身上的衣服脱下。&lt;br&gt;" 有请新娘现场为新郎口交！" 在全场脱衣完毕后，司仪小姐说道。&lt;br&gt;只见新娘蹲下在新郎的身前，便开始为新郎口交起来。&lt;br&gt;很显然，新娘的口交功力非常地深厚，舔、吮、吹、吸招数层出不穷，直使
得新郎不住地擡头发出快乐的呻吟。&lt;br&gt;看到新娘高超的口交技巧，周围不时的传来年轻女孩羨慕的声音，同时还夹
杂着一丝轻微的呻吟声，在这淫靡的气氛下，众人的欲火也渐渐地被点燃了起来。&lt;br&gt;不一会，新郎便双手抓住新娘的脑袋向前按住，擡头一阵长吟，肉棒在新娘
的口中暴发了，而新娘也紧紧地抱住新郎的臀部，将所有的精液全部喝了下去。&lt;br&gt;" 接下来请各位亲朋好友靠近舞台观赏新郎新娘现场做爱！" 司仪小姐说道。&lt;br&gt;语毕，众人离开了桌席，围到了舞台周边，目光期待着新人接下来的表演。&lt;br&gt;新娘缓缓地站了起来后，新郎抱起了新娘的一条大腿，使得新娘肥美的淫穴
完全暴露在众人的眼光之下，强烈地快感在冲击着新娘，淫穴中不停地流出爱液。&lt;br&gt;新郎的肉棒并没有因为刚刚射精而下垂，相反，在众目睽睽之下的快感让肉
棒更加的青筋暴涨。于是，新郎一手抱着新娘的大腿，一手扶着自己的肉棒对准
小穴后，只听" 扑" 一声，肉棒尽插入新娘的淫穴中。&lt;br&gt;" 好！……" 不知道是谁开头在台下喊出一声好，接着便连锁反应似的引起
众人一片欢呼声，整个婚宴一时间热情澎湃。&lt;br&gt;这时，圆型舞台慢慢地旋转起来，众人可以三百六十度的看到新郎新娘的一
举一动。&lt;br&gt;只见新郎抱着新娘愈插愈快，大肉棒在淫穴中前前后后地运动起来，不时还
带出一股股的爱液滴落到台上。小淫穴在大肉棒抽出时随着不停地被翻开，两片
粉红的花瓣被翻开时像极了盛放的粉红玫瑰花。&lt;br&gt;" 啊……好舒服……啊……老公……你的大肉棒插得我好舒服……人家早就
想要你插入了……啊……再多一点……深一点……啊……老婆要被你的大肉棒
……操死了……啊……好舒服……" 新娘忘情的呻吟起来，声音响彻了整个广场，
淫靡的气息也从圆型舞台处漫延开来。&lt;br&gt;" 啊……老公……人家……人家今天能跟你在……在所有的亲戚朋友面前做
爱……感觉好幸福……啊……" 新娘那淫荡的呻吟声让现场所有男宾都握着自己
的肉棒边看边打起手枪来，而许多的女宾也将手指伸入自己的小穴开始自慰，口
中还不时的发出呓语。&lt;br&gt;百人同时自慰，场面让人感觉到非常地温馨。&lt;br&gt;" 啊……我受不了了……" 一把年轻的男声在人群中响起，随着众人的眼光
望过去的时候，这名二十来岁的年轻人已经拉着一位女孩操干了起来。&lt;br&gt;年轻人的这一举动就像是一颗炸弹，将众人的欲火一下炸了开来，一时间众
人各自拉着靠近身边的女宾便操了起来。&lt;br&gt;妈妈站在靠近舞台的前排人群，看着舞台上表妹跟表妹夫在操穴，一手抚弄
着自己的阴核，一阵潮红悄悄地爬上妈妈的脸庞。突然，一双大手抓住妈妈的细
腰，猛地向后一拉，一根粗长而热气腾腾的大肉棒一下插进了妈妈的小穴。&lt;br&gt;" 啊……" 妈妈擡头发出一声长长的呻吟声，那甜美而富有磁性的声音比鸟
儿的歌唱更加的动人。&lt;br&gt;" 啊……好舒服……好爽……小穴早就想要……要大肉棒来操了……啊…
…好粗……好长的大肉棒……插得妹妹的淫穴好舒服……好爽……" 身后的男人
快速的拉着妈妈抽插起来，使得快感一波波地侵袭着妈妈，也让妈妈忘情的呻吟
了起来。&lt;br&gt;一时间，整个广场发出阵阵的淫声浪语。&lt;br&gt;各种性交的姿势更是层出不穷，有的男宾将女宾直接放在地上用正常体位，
有的男宾从后面抓着女宾的腰肢用后背位，有的男宾则将女宾正面抱起用正面抱
起位，背面抱起位、乘骑位、背面乘骑位等姿势五花八门，甚至还有６９、足交
等都在场中湧现出来。&lt;br&gt;由于来参宴的男宾数较多，于是有人玩起了３Ｐ、４Ｐ甚至是５Ｐ。&lt;br&gt;此刻，妈妈那动人的呻吟声便引来了几个男人，只见他们一边望着妈妈，一
边套弄着自己的肉棒走过来。&lt;br&gt;一根肉棒伸到妈妈的眼前，妈妈擡头一看，是一个年方二十的小夥子。&lt;br&gt;" 太太，麻烦你了！" 小夥子向妈妈微笑道。&lt;br&gt;" 啊……没关系……" 妈妈张开口又不住地呻吟了几声，才缓缓地说道。&lt;br&gt;同时，又有两根肉棒一起伸了过来，妈妈便口里吞进一根，两手一边抓着一
根套弄了起来。&lt;br&gt;强烈的男性气息刺激着妈妈，让妈妈的小穴更加的爱液直流，口中被塞着一
根肉根，妈妈此时只能发出" 呜呜" 的呻吟声。&lt;br&gt;妈妈身后的男人感受到肉棒被更加湿滑的穴肉紧紧地包裹住，穴里又似有万
千张小嘴在吸吮着自己的肉棒，男人在抽插到两百下左右便擡头叫道：" 啊…
…好舒服的小穴……吸的我的肉棒好舒服……不行了……我要射了……啊……"
说完，男人拔出了自己的肉棒，一边用手套弄着一边走上了圆型舞台。&lt;br&gt;这时，妈妈才睁开一只眼睛，看到了刚刚操干自己的男人的背影。&lt;br&gt;看到有人走上了舞台，新郎将新娘轻轻地放倒在舞台上，扛起新娘的双腿再
次操了起来，同时这种姿势也能让新娘更好的接受众亲戚朋友的精液洗礼。而男
人刚靠近新娘便再也忍不住将一股股的精液射了出来，喷得新娘脸上、身上到处
都是。&lt;br&gt;随着这第一位男子上台将精液射给新娘后，不停的有男人走上台来将精液怜
爱的射遍了新娘子的全身，而每当有人走上台来，新娘总是轻轻地闭上眼睛，一
脸幸福地享受着精液洗礼的祝福。&lt;br&gt;舞台上那位年轻漂亮的司仪小姐也早就被人擡下了舞台，此时小穴和菊花都
被大肉棒插入，两个年轻的小夥子正配合着一前一后的插干着她。&lt;br&gt;司仪小姐不知道是因为被双穴同时插入还是因为性技巧较差，此时只懂得从
口中发出" 啊……啊……啊……" 的呻吟声。&lt;br&gt;而妈妈这边就精彩了，第一个男人抽离肉棒不到五秒便又有一根肉棒插了进
来，这种直接且毫无知觉的单刀直入，顿时让妈妈吐出了口中的肉棒，仰头发出
一阵快乐的呻吟。&lt;br&gt;随着身后男人越来越快的抽插速度，妈妈口中更是呻吟出声：" 啊……好长
的大肉棒……大鸡巴……一下插到花心了……啊……好刺激……感觉小穴快被戳
穿了……快……用力……再用力操我这个淫妇……骚货……啊……把妹妹操死算
了……" " 啊……太太……你的小穴夹得我好舒服……肉棒像要溶化在小穴里似
的……好暖和……小穴里紧紧地吸住了我的肉棒……啊……" 身后的男人也发出
了断断续续地呻吟声，被妈妈小穴吸吮的快感刺激得他说不出一句完整的话语来。&lt;br&gt;妈妈再次吞下了刚刚被吐出的肉棒，双手里也不住套弄两根肉棒，妈妈再次
施展出她高超的口技和手法，舔、吮、吹、吸、套、抚、撸等动作时间把握得适
到好处，三根肉棒此时更加的青筋暴涨起来。妈妈的下半身不忘配合身后的挺动，
纤细的小蛮腰不住的摇摆，扭动着屁股迎后身后的男人。&lt;br&gt;不到五分锺，口中肉棒的主人和身后的男人几乎同一时间将肉棒拔离了妈妈，
飞快的冲上舞台。&lt;br&gt;还没等妈妈松口气，马上又两个男人补了上来，一前一后的将肉棒插进妈妈
的两个口中。&lt;br&gt;整个婚宴大乱交持续了一个小时左右，仅馀那么三两对男女还在交合之外，
其馀的人都回到了桌位上坐下，口中气喘嘘嘘。&lt;br&gt;整个过程中妈妈就像是一台性欲搅拌机，又像是子弹装填机，跟她交合的男
人几乎都撑不到十分锺便冲上舞台向新娘开炮。而在这一小时里，即便是妈妈的
性技高超，连续的使用后背位站着性交让妈妈全身感觉一阵虚脱。在经历了三四
十根肉棒的插入，不同的尺寸、不同的大小就有不一样的味道，使得妈妈也高潮
了三四次。只是短暂的操穴时间总让妈妈的心里有那么一丝的空虚。&lt;br&gt;舞台上的新娘此时已经被浸泡在精液里面，全身上下找不到一处没有被粘上
精液的地方，正闭着眼睛露出一脸幸福的笑容。下体处两片花瓣一张一合像是在
用力的喘息着，又像是欲求不满的在诉说" 我还要！" 新娘的身边不远处躺着一
条娇美赤裸的侗体，原来是那位漂亮的司仪小姐，被连续操起了五六次高潮和几
次中出后，浑身无力地被几个男人擡放到了舞台上，小穴和菊花处精液和爱液夹
杂着不时的从里面流出。&lt;br&gt;在最后两三对男女也达到高潮后，这个婚宴便算是圆满的结束了。&lt;br&gt;此时新郎新娘都站到了广场拱门旁边开始欢送来宾。&lt;br&gt;离席时，按照当今的风俗，男士要亲亲新娘的乳房，女士则要吻吻新郎的肉
棒，然后对新人说些祝福语方才离去。&lt;br&gt;妈妈走来的时候，新郎的肉棒已经被二十多位女性亲吻过，正在阳光下一跳
一跳的昂头挺胸，估计快要发射了。&lt;br&gt;于是，妈妈蹲下亲吻时却施展起口技，让新郎的肉棒在口中一阵暴跳后将精
液发射了出来。&lt;br&gt;待射精完毕后，妈妈" 咕" 地一声将精液喝下，然后站起来对这对新人笑说
道：" 表妹表妹夫，恭喜你们了！渡完蜜月后可别忘了到表姐家中坐坐。" 新郎
大度地笑道：" 一定，一定。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三回  儿子小辰的师生姐弟恋&lt;br&gt;明星学院是重生国度最顶级的大学，学院就座落在新镇。这个明星并非指一
些歌手影帝之类，而是每一个学科主任都是重生国度在该项目上取得辉煌成就的
拔尖人物。如性技科主任便是当今被誉为" 性爱女神" 的兰诺，生物科主任李耀
则是" 驻颜养生液" 的发明人。&lt;br&gt;曹雪年方二十四岁，一张白皙的瓜子脸上长着一双水灵灵的双凤眼，高翘的
鼻子、樱桃似的小嘴，笑起来的时候总让人感觉什么叫做" 妩媚" ！一米七的身
高，一双修长的玉腿估计有三十七八寸，配上那挺翘浑圆的双乳，美豔得不可方
物。&lt;br&gt;年纪轻轻的她却已取得了双硕士的学位，在国语与音乐双系上是重生国度的
一颗新星，曾经发表的一篇《吹箫与口交的完美结合》的论文红遍了整个重生国
度。而今被明星学院邀请到学院内教授她的专长科目。&lt;br&gt;早上的七点三十分至八点是学生早读的时间，不像上个纪元的大学那般随意，
重生国度的大学纪律严明，而明星学院这所全国高中生的理想学府中更甚。从早
上的七点二十分起，清脆的朗读声便从各间教室中传出，响遍整座教学大楼。&lt;br&gt;而今天的早读时间，阵阵的年轻女孩呻吟声不断地从校长室中传出，只听那
委婉的呻吟如歌似泣扣人心弦，只可惜传到走廊后便被阵阵的朗读声所掩盖。&lt;br&gt;" 啊……校长大人……你的肉棒好长……好粗……啊……又顶到小雪的最深
处了……操得小雪……好舒服……啊……请您再用力……狠狠地……狠插小雪的
骚穴吧……啊……" 校长室内，只见曹雪老师此时正趴在校长那张两米宽的办公
桌上，黑色的西装裙被拉到腰间，臀部高高地翘起，肉色裤袜和黑色的丁字裤被
褪到膝盖处，脚下的黑色高跟鞋将脚跟高高地垫起，使得浑圆的臀部更显突翘。
校长今年已经五十二岁，但长得魁梧的身躯更胜许多年青人，没有一丝白发，脸
上也很难找到一丝皱纹，整个人看起来像是三十出头的壮年人一般。此刻正抓着
曹雪老师的腰，肉棒不停地在她的小穴抽插着，原本见人就露出一张和蔼笑脸的
校长，现在却如洪水猛兽般拼命地操干着身下这位年轻的女教师。&lt;br&gt;随着粗壮的肉棒在穴中不断的抽插，年轻肥美的小穴也不停地流出爱液，顺
着肉棒流到阴囊，再滴落在光滑的木质地板上，只听年轻的女教师口中发出动人
的旋律：" 校长……校长大人……把小雪操得好舒服啊……全身都酥酥麻麻地
……啊……像要溶化一样……对……再用力……深点……好爽啊……小雪要…
…要升天了……校长大人……你好……好厉害……啊……" 练过美声的嗓子发出
的声音像九天的旋律，又像似雄亮的进行曲般催人振奋。&lt;br&gt;果然不愧是顶级学院的校长，在这命运交响曲之下非但没有洩，反而把女教
师翻过身来躺在办公桌上，抱起那对性感修长的大腿再次将肉棒全根插入，做起
了活塞运动。&lt;br&gt;" 叭、叭、叭" 肉碰肉的声音回荡在整个办公室，给这阳光明媚的早晨添加
了一丝丝淫荡的气息。&lt;br&gt;" 啊……校长大人……你好会操穴……把小雪操得好爽……好舒服……啊
……小雪忍不住了……要洩身了……校长大人……再快一点……小雪要你的大肉
棒……啊……洩……洩了……" 说完，曹雪只觉得脑海里一片空白，像是要掉进
那无尽的深渊，又像是升到了九重天外，只知道双手在周四处乱抓，却什么也没
有抓着。小穴紧紧地夹住校长的大肉棒，全身如鲤鱼打挺似地在办公桌上不住地
挺动颤抖，随着一股爱液像拧开了的水龙头从小穴中狂喷而出，直把校长的下半
身全部打湿，有些还溅射到了校长的脸上。&lt;br&gt;竟然是传说中万中无一的潮吹！&lt;br&gt;感受着肉棒被爱液强烈的冲洗，校长终于承受不住那强烈的快感，口中直叫
道：" 曹雪老师……你的小穴夹得肉棒好紧……好舒服……我也要……射……射
了……" 说完，体内的精液像是不服爱液的冲洗，来了一次勇猛地反冲击，深深
地射进了女教师的小穴深处！&lt;br&gt;射完精后，校长拔出了肉棒，整个人如虚脱了一样倒在一张沙发上，嘴里更
是气喘如牛。&lt;br&gt;休息了十分锺左右，曹雪双手用力地将身体缓缓撑起，一张一合的花瓣中流
出一股爱液与精液的混合物滴落在桌上。&lt;br&gt;校长这时也站了起来，看着那满脸潮红、妩媚得像神话中的狐狸精一般的曹
雪老师，校长露出了满意的笑容，对着曹雪点了点头。&lt;br&gt;走到办公桌前，从抽屉里拿出公章，用力的在桌面上的一份申请表右下角盖
了一个章，然后将申请表递给了曹雪，道：" 曹老师，恭喜你过关了！" 接过申
请表，曹雪脸上也露出了开心的笑容，之前的所有努力终于也得到了回报。&lt;br&gt;这是一份副教授岗位的申请表，除了本身的知识外，还需要得到五名教授对
其专业和性能力的认可并签章。为了副教授的职称及荣誉，曹雪一个月来不停地
在学校内几份资深的教授间来回奔波，现在，最后的校长签章认可也完成了，曹
雪的心里忍不住湧起一股激动之情。&lt;br&gt;回头在校长的脸上用力的吻了一个，笑道：" 校长大人，太感谢你了！" 说
完，又是一个用力的深吻。&lt;br&gt;跳下办公桌，将衣服整理了一下，也不管丝袜上粘得到处都是的不知道是爱
液还是精液，曹雪如兔子般蹦蹦跳跳欢快地离开了校长室。&lt;br&gt;看着这一切，校长怜爱而又无奈地摇摇头，嘴里喃喃道：" 这个丫头很有潜
力啊！" 说起来，曹雪虽然天赋非凡，但校长可是第二个能让自己潮吹的男人。
而第一个，是一个名叫小辰的小男生，也是曹雪所心仪的对象！&lt;br&gt;儿子小辰今年１６岁，这个年龄本应是高中二年级学生，但是家里有个博士
妈妈和大企业总经理爸爸，在家里的良好教导下，跟姐姐小舞连续的跳级，现在
已经是明星学校大二的学生了，而十七岁的姐姐小舞比小辰高了一个年级。&lt;br&gt;在重生国度中央政府对全人类普及了人体基因优化后，人类的大脑使用度普
遍达到了１０% ，智商也都达到了一百二以上。小辰和小舞因受到优良的胎教和
后天的家庭教育，智商更是达到了一百八至两百之间。&lt;br&gt;在家庭优秀的基因遗传下，小辰长着一副英俊的脸孔，健壮有力的身躯，一
米七七的身高，整个人看起来像是个二十出头的年青小夥子。&lt;br&gt;除了优异的学习成绩外，小辰平时很喜欢做运动，原本遗传白皙的皮肤由于
经常晒太阳而变成了健康的古铜色，很有上个纪元香港一位叫" 古* 乐" 的明星
的味道。&lt;br&gt;在妈妈、爸爸和姐姐的教导及训练下，小辰的性能力及技巧也是出类拔萃，
在大一的时候还曾经拿到明星学院年级性技大赛的第一名。&lt;br&gt;虽然在年龄上小辰比之大一的学生都要小上一两岁，但是依旧被很多的师姐
师妹列为心中的白马王子。不时的会收到许多女同学的小纸条，最厉害的一次收
到一份三十多页论文似的情书，对此，小辰总感觉很无奈！&lt;br&gt;在追求小辰的女生中不乏许多漂亮的女孩，但是，小辰心中向往的女神，是
现在教导他们音乐课的——曹雪老师。&lt;br&gt;在第一次上曹雪老师的课时，小辰被曹雪老师深深地迷住了！第一次被曹雪
老师叫到台上一起示范吹箫式口交技巧时，小辰直觉得含着自己肉棒的小嘴像是
圣母玛丽亚的光辉笼罩住自己，那般地温暖、舒适，而这位被许多同学誉为" 性
爱小王子" 的小辰竟然不到五分锺便射了出来。还好小辰马上调整好自己的状态，
肉棒射精后不但没有软下去，反而更加的暴涨起来。&lt;br&gt;在接下来的全班同学要求下，小辰如愿地插进了曹雪老师的小穴。为了一雪
前耻，小辰将爸爸妈妈传授地性技巧全部施展出来用在曹雪老师的身上，直让曹
雪老师在自己的身下婉转娇啼。半个小时的时间便让曹雪老师达到了三四次高潮，
最后一次小辰将精液注入曹雪老师的小穴时，竟然引起曹雪老师的潮喷！&lt;br&gt;从此，曹雪老师的心中也对小辰芳心暗许。&lt;br&gt;在那以后，每当中午休息的时间，小辰便去曹雪老师的寝室向曹雪老师请教
音乐和性的问题，而曹雪老师对这位心仪的小男生也给予了细心的教导。&lt;br&gt;这天中午，小辰吃过中餐后一如既往的来到了曹雪老师的寝室，刚一走进房
间，曹雪便迫不争待地关上了房门，然后抱着小辰在其脸上用力的吻了一个，露
出迷人的微笑乐呵呵地看着他。&lt;br&gt;小辰被这突如其来的举动搞得有些莫名其妙，问道：" 雪老师，什么事情这
么高兴啊？" 曹雪在小辰的身前欢快地转了一圈，然后双手将一份文件笑着递在
小辰的面前。&lt;br&gt;看见心目中的女神小鸟依人的可爱模样，和平日上课的高贵严肃完全相反，
小辰的肉棒忍不住高高地翘起。接过曹雪手中的文件，原来是一份明星学校副教
授职称任命书。&lt;br&gt;" 雪老师，你终于成功的申请到副教授的职称啦？" 小辰随着开心地问道。&lt;br&gt;" 这不是明摆着吗？你雪老师我成为了新纪元最年轻的副教授了！嗯，你今
天可以叫我雪姐姐！" 曹雪开心地笑道，说完，又忍不住像只欢快的小鸟在地上
转了几个圈。那欢乐的笑脸你阳光一样，能将深山积雪都给溶化掉。&lt;br&gt;" 耶……雪姐姐，那我们来好好的庆祝一下吧！为你这新纪元第一个最年轻
的副教授好好的庆祝！" 小辰被准许了叫曹雪老师姐姐后，更是开心地无以言表。&lt;br&gt;" 嗯，那要怎么庆祝呢？值得好好考虑哦！" 曹雪将食指放在嘴角一脸蛊惑
地说道，眼睛还向上不时的转动。&lt;br&gt;小辰的右手突然一把从下面伸进曹雪的裙子里面，在小穴上抓了一把，掏出
来时手上已是湿淋淋的一片。&lt;br&gt;" 看来小穴也兴奋的流出了爱液呢，这样就让小辰帮雪姐姐口交来庆祝吧！
" 小辰将手在曹雪的面前晃了晃，惹得曹雪脸上一阵徘红。&lt;br&gt;" 那好吧，不过小辰弟弟你可要加油喔！如果做得好的话，说不定雪姐姐一
高兴了还可以答应你上次的请求呢！" 曹雪的眼睛不时的向着小辰眨了眨，像似
会放电一样直把小辰激得脑里一片空白。&lt;br&gt;" 什……什么请求？啊！！雪姐姐，你说什么？你答应和我交往啦？雪姐姐
要做我女朋友啦？真……真的？" 小辰迷糊了一下，马上脑中灵光一转，接着又
一脸不敢相信，呆呆地看着曹雪。&lt;br&gt;" 看什么看，傻瓜！我说了还要看你的表现哦！" 小雪伸出右手食指，轻轻
地在小辰的脑袋上戳了一下。&lt;br&gt;小辰呆了一会反应过来后，猛地一下翻起曹雪的裙子，蹲下身去隔着内裤便
用力地对着小穴狼吞虎咽起来。&lt;br&gt;看见小辰蹲在自己身下那甚是狼狈的模样，曹雪忍不住用手捂着嘴乐呵呵地
笑起来。&lt;br&gt;而小辰激动万分的隔着肉裤吃了一会后，觉得不甚过瘾，一把将曹雪的黑色
丁安裤拉至膝盖，再次将脸凑上去吃了起来。&lt;br&gt;曹雪的阴毛显然被用心地修理过，身为人师这是日常功课，除了几缕阴毛乖
巧地贴在下体，其馀的阴毛都被剃地干干净净，阴户像个馒头似地高高地隆起，
让人忍不住地口水直流，两片花瓣则像是一只采满了花粉的蝴蝶，正欲展翅而飞。
如此美鲍不仅能让人性欲高涨，还能让人食欲大增。哪怕是一个酒足饭饱的汉子
看到都会忍不住上来吃多几口吧！&lt;br&gt;这次小辰就吃得用心多了，曹雪的整个阴户、大腿内侧甚至是小腹都被舔了
个遍，各种口交技巧也层出不穷。只见小辰时而用舌尖挑挑阴核，时而用力地吻
吻两片花瓣，时而又将舌头伸长插进小穴里面，只逗得曹雪不住地呻吟声来："
啊……小辰……你好会吸……好会玩弄小穴……啊……你吸得姐姐好爽啊……好
厉害……啊……好弟弟……小穴要爽死了……对……也舔舔阴蒂……啊……" 曹
雪的呻吟声就像是一首动人的天籁，不断地从口中传出，回荡在寝室。&lt;br&gt;" 啊……啊……好爽啊……快……大肉棒再用力地操……妹妹的小穴……好
痒……啊……再快一点……啊……" 这时，突然从窗外传来隔壁一位单身女老师
的呻吟声，而且像是对曹雪那动人的声线不满似的，音量有愈来愈高调之势。&lt;br&gt;小辰擡起头与曹雪对视一眼，两人会心一笑。接着，小辰再次埋头吃起了曹
雪肥美的小穴。&lt;br&gt;从外面传来的呻吟声及小穴传来的快感双重刺激下，" 碰" 地一声，曹雪将
后背靠在门上，斜着身子将小穴高高地挺起，一边则头轻咬左手食指，一边开口
叫了起来：" 啊……小辰弟弟……小穴好痒啊……小雪受不了了……我要……啊
……我要你的大肉棒……" 听得美人如此要求，小辰站了起来解开曹雪的上衣扣
子，一双浑圆白皙的奶子从里面一下弹了出来，小辰一口紧紧地吸住其中一只，
而双手则忙于解放自己的肉棒。&lt;br&gt;看到那早已青筋暴涨足有七寸长地大肉棒，曹穴忍不住用手紧紧地抓住上下
抚摸了几遍，然后轻轻地移动到自己的小穴入口" 兹……" 地一声，小辰用力地
将臀部向前一推，大肉棒顺着源源不断地爱液顺利得插进了小穴内。&lt;br&gt;" 啊……" 一声满足地呻吟声发出，小辰和曹雪都静止了下来，四目对望，
静静地感受着对方性器的温暖和颤动，还有心中的那一份爱。时间仿佛被凝住了，
每一秒种都像是渡过了千秋万代，又似日月星辰变幻斗转星移，但是只要两人紧
紧地结合着，每一秒都像是开地初开大地回春。&lt;br&gt;两人紧紧地相拥着也不知道过了多久，首先是曹雪先忍不住缓缓地扭动起臀
部，在小辰的耳边吹气道：" 小辰弟弟……雪姐姐的小骚穴好痒……快……用你
的大肉棒操死姐姐……" 火山在这一刻被引爆了，小辰擡起曹雪的左腿，就这样
站立着快速挺动起来，就像是古代的战神一样，手握关刀驰骋沙场，誓要杀得敌
人丢盔弃甲！&lt;br&gt;" 叭、叭、叭" 肉与肉的撞击发出了响亮的声音。&lt;br&gt;" 啊……好弟弟……你好会操……啊……对……就这样……啊……操死姐姐
了……小骚穴好舒服……要升天了……啊……洩……洩了……" 在大战三百回合
后，曹雪只觉得身体的欲望被升华了，一股爱液从小穴中冲了出来。操了不到十
分锺，曹雪便达到了第一次高潮。&lt;br&gt;在得知曹雪是个会潮吹的奇女子后，小辰并没有因为曹雪的高潮而放松，反
而更加用力、卖命的抽插起来。&lt;br&gt;这次没能坚持到第五十回合，曹雪又被小辰送上了第二次高潮。&lt;br&gt;曹雪此刻只觉得天旋地转，双手用力地抱紧了小辰，爱液从小穴中不停地湧
出。&lt;br&gt;还没有潮吹，小辰继续拼命地挺动臀部，大肉棒在小穴中一进一出间不停地
带着爱液流到地上汇成一滩水渍，两片花瓣一张一合像是一只飞翔的蝴蝶。&lt;br&gt;" 操穴姐姐……我想要你潮吹……想要你的爱液淋湿小辰的全身……我爱你
……小辰要娶操穴姐姐做老婆……这辈子都只爱我的操穴姐姐……啊……你的小
骚穴夹得好紧……好舒服……" 小辰一边快速抽插，一边喃喃地说道。&lt;br&gt;" 好弟弟……啊……啊……我的好老公……小穴姐姐也爱你……啊……姐姐
……也要嫁给你……做你的……啊……做你的好老婆……天……天天……天天给
你操……啊啊……姐姐要用小骚穴天……天天伺候你……啊……我要抱着你的大
肉棒睡觉……啊啊……好爽……好舒服……又要洩了……快……快点插……小辰
……用力操死你的老婆姐姐……" 曹雪这时已经被操得分不清东南西北了，一番
说话全都由心而发。&lt;br&gt;听到自己心目中的女神要嫁给自己，也不理会真假，小辰将曹雪那柔若无骨
的身体抱起放到床上，并将曹雪的双腿呈一百八十度地叉开，腰间又次拼命地挺
动起来。&lt;br&gt;再次抽插了五百回合，只听得曹雪" 啊……" 地一声长吟，双掌成抓死命地
扣住小辰的大腿，指甲深深地掐进那古铜色的皮肤中。&lt;br&gt;" 扑兹……" 一股从来没有那么强烈的水流从小穴中冲撞而出，直把小辰的
大肉棒也从小穴中赶了出来" 叭" 地一声弹撞在小腹上。如果说上次校长操出的
潮吹像是拧开的水龙头，那么这一次的潮吹就是爆水管一般了。若非全喷到了小
辰的身上的话，就这冲击力保守估计也能射出四五米的距离！而潮吹的量恐怕也
达到了两升的容量，难以想像，瞬间喷出那么多的爱液不导至身体脱水。&lt;br&gt;经过淫水几番冲击，小辰的大肉棒虽然离开了小穴，强烈的快感依然让小辰
忍不住发射了出来，精液点点滴滴射到了曹雪的身上，开始的几发甚至射到了曹
雪的头顶，粘在头发上面。&lt;br&gt;" 呵……呵……呵……" 两人都倒在了床上，呼吸着空气中快乐而淫靡的气息。
第四章  合家欢乐&lt;br&gt;&lt;br&gt;黄昏，太阳垂至远方的高山顶上，点点的金光洒在重生国度之上，再没有中
午的热辣，伴随着阵阵清风吹过，为大地吹散白天暴晒的高温，让人由心的发出
一阵阵舒适感，这在上个纪元的炎夏是很难得的。&lt;br&gt;妈妈站在三楼的阳台上收拾着衣物，不知不觉的沉醉在这徐徐的清新凉意中。&lt;br&gt;站到阳台的边上，感受着清风拂面吹过，妈妈的发丝也在随风飘动，在黄昏
的阳光下闪动着金灿灿的光芒。&lt;br&gt;妈妈半眯着眼睛姚望远方，尉蓝的天空上挂着朵朵金色的云霞，有的像只绵
羊，有的则像只小兔，在天空中缓缓地飘动着。重生国度的天空就像是近在眼前
一般，那清新的尉蓝色伸手可触，既舒心，又养眼。&lt;br&gt;妈妈轻轻地闭上了眼睛沐浴在阳光之下，岁月没有在妈妈的脸上留下任何的
痕迹，眼角中没有一丝的皱纹，白皙的皮肤依旧像十七八岁的少女一般，健康而
富有弹性；紧身的黑身礼服勾勒出妈妈Ｓ形的身材，一对傲人的乳房随着呼吸微
不可见地在进行律动，平滑的小腹没有一丝的赘肉，清风吹着裙摆紧贴着两条大
腿，与小腹在中央形成了一个诱人的三角凹处；裙摆的下方，黑色的丝袜紧紧地
包裹着妈妈的美足，穿着黑色的高跟凉鞋让原本高挑的妈妈显得更加的高挑。&lt;br&gt;黄昏的阳光之下，点点金光包围着妈妈，正面看去，像是那传说中的美神唯
纳斯降临一般，让人感到神圣不可侵犯！&lt;br&gt;到了这个时段，许多工作了一天的人们都陆续地回到了家里，小区的屋子里
渐渐地传出了阵阵的呻吟声，为这黄昏的天空渲染了一层人类的爱。&lt;br&gt;听着那爱的传递，妈妈想起了爸爸，想起了儿子和女儿，也想起了许多出现
在自己生命中重要的人，妈妈的嘴角露出了一丝的微笑。想到昨晚全家刚吃完晚
饭，爸爸和儿子像是约好了一样一人一边架起自己放到沙发上便操了起来，直让
一旁的女儿呶着小嘴大呼不公平！&lt;br&gt;爸爸那近乎八寸长的大肉棒像是婴儿的手臂般粗大，插进自己那紧窄肉乎的
小穴中不停地操干，一进一出间几乎将整个小穴都翻了开来，而儿子则将他那七
寸长的大肉棒插进了自己的菊花里，配合着爸爸一前一后地挺动着。&lt;br&gt;不知不觉，妈妈的一只手抚摸起了自己的小穴，中指深深地插进小穴里慢慢
地搅动着，内裤已不知什么时候被回忆中的妈妈毫无知觉地脱了下来。&lt;br&gt;妈妈一边用手在自慰，一边沉醉在回忆里，呼吸渐渐地粗重起来。白天的婚
宴虽然和不少男人做过爱，但是没有一个能满足的了妈妈，反而把妈妈的欲望挑
到了半空中下不来，此时的自慰更是让妈妈性欲难奈。&lt;br&gt;啊……好想……好想爸爸和儿子的大肉棒再操进小穴啊，妈妈心想。&lt;br&gt;" 啊……" 妈妈口中发出一声尖叫，身体被人从背后抱起，双手神经反射快
速地扶在阳台的栏杆上以致稳住身体。这时，一根大肉棒" 滋" 地一声顺着爱液
插进了妈妈的小穴中，背后的一双大手抱着妈妈的大腿托起妈妈的身体不停地上
下晃动，肉棒也随着身体在妈妈的小穴中抽插了起来。&lt;br&gt;妈妈回过头来一看，背后的那个男人正是儿子小辰。&lt;br&gt;原来儿子小辰放学回到家后，找遍了整间屋子，最后才在三楼的阳台看到了
妈妈，却不想妈妈在黄昏的阳光下崛起屁股在自慰，就连自己来到她的身后也浑
然不觉，于是便恶作剧地从背后把妈妈抱起操起了妈妈的小穴。&lt;br&gt;忍奈了一天的空虚在此刻终于被充实，妈妈慢慢地放开了栏杆，身体向后靠
在儿子的怀里，美目半眯，转过头用脸蛋摩挲着小辰的额头，享受起儿子的插干。&lt;br&gt;" 啊……啊……坏儿子……你吓死妈妈了……猛地从后面把妈妈操了……啊
……好舒服……还是儿子的大肉棒操得妈妈最舒服了……啊……对……再用力一
点……" 不一会，妈妈便忘情的呻吟了起来。&lt;br&gt;" 小骚穴妈妈……家里来客人了你却在这里自慰……真是太过份了……" 小
辰在妈妈的耳边轻声道，说着抱着妈妈转身走下楼梯。&lt;br&gt;" 啊……是谁来家里了……" 妈妈的双腿被呈八字形地掰开，肉棒清晰可见
地正在小穴里一进一出。&lt;br&gt;" 是我们班的音乐老师曹雪来家里访问了" 小辰回答。&lt;br&gt;" 啊……什么……老师来家里了？啊……快点……快放妈妈下来……这样子
被老师看到不太好吧……" 闻言，妈妈在小辰的怀里挣紮了起来想要下地，而下
楼梯时的颠颇使大肉棒一下下深深地插进小穴中直顶花心，又让妈妈不住地发出
呻吟。&lt;br&gt;从三楼走下一楼，小辰抱着妈妈走了将近十分锺的时间，总算是走到了一楼
的客厅。&lt;br&gt;曹雪此时正坐在楼梯对面的沙发上，看到小辰抱着妈妈呈八字张开的大腿而
大肉棒还插在妈妈的小穴中不时的挺臀抽动慢慢地从楼上走了下来，曹雪一改上
课时的庄重严肃，小脸上露出了一抹娇羞之色，急忙站了起来，因为面对着的可
是未来的婆婆啊！&lt;br&gt;其实中午时曹雪便与小辰说好了，下午放学后曹雪亲自跟小辰回家见见这未
来的公公与婆婆。&lt;br&gt;说起来，套句古话，曹雪现在是一人吃饱全家不饿，她的父母在二十年前重
生国度大开发的时候双双为国家殉职，只留下四岁的曹雪和刚满一周岁的妹妹曹
雨，由重生国度政府照顾养大，在生活上来说，曹雪是个完全独立的女孩。&lt;br&gt;小穴被展现在初次见面的儿子的年轻女老师面前，妈妈的心里不禁泛起一阵
尴尬之情，但是生理上又实在不舍儿子的大肉棒在此时离开，妈妈只得硬着头皮
打招呼" 曹……曹老师你好！" " 啊姨你好！" 曹雪连忙点头道。&lt;br&gt;" 啊……再快一点……好儿子……用力……操妈妈的小穴……啊……快…
…快高潮了……好儿子……还是你的大肉棒最好了……我的亲儿子……你要操死
妈妈了……啊……" 这时妈妈终于忍不住要达到高潮了。&lt;br&gt;小辰闻言，臀部更是用力的挺动，肉棒在妈妈的小穴中大开大合地用力抽插。&lt;br&gt;" 啊……妈妈要升天了……要洩……要洩了……" 妈妈的双手抓住自己的一
双暴乳，像抓住了救命稻草似地用力地揉挪起来，又像是在渲洩一般，直抓得双
乳在手中不停地变换形状。&lt;br&gt;最后，妈妈在小辰的一次全力冲刺中达到了高潮，空虚了一天的身体也得到
了满足，妈妈在小辰的怀里不停地在颤抖着，口中直喘粗气。&lt;br&gt;看着这一切，曹雪的小穴里也禁不住地流出了爱液。&lt;br&gt;又过了一会，妈妈的呼吸总算平缓了下来，回过头来对儿子说：" 小坏蛋，
还不快点把妈妈放下来！" 小辰慢慢地将妈妈放了下来，口里却不忘挖苦妈妈：
" 刚刚还在口口声声地叫好儿子亲儿子呢，这高潮一过转身便成了小坏蛋，太没
天理了！" " 你……" 妈妈闻言故作怒状，扬起手来就要拍向儿子的脑袋。&lt;br&gt;" 嘿嘿！" 虽然知道妈妈不是真的生气，但小辰也不会傻傻地站在那里任妈
妈处置，一个机灵地转身便跑到了曹雪的身边拉着曹雪坐在沙发上。&lt;br&gt;妈妈见状也不好追过去，再说自己并非真正生儿子的气，整理了一下衣服，
妈妈缓缓地坐在曹雪对面的沙发上，双腿自然地交叉成小叠步，与刚才做爱时判
若两人，此时的妈妈显得端庄成熟，仪态万千。&lt;br&gt;" 不好意思，曹老师让你见笑了。" 妈妈对曹老师微笑着说道。&lt;br&gt;" 没有，啊姨。" 曹雪此时的心里七上八下，许多原本想好的台词此时一点
都记不起来，只得一个劲地说没有。&lt;br&gt;这让妈妈感到了一点古怪的气氛，已往的老师来家访的时候都不会有这种状
况啊！这曹雪老师面红耳赤的，连说话都好像不是很流利，嗯，有古怪！妈妈心
想。&lt;br&gt;" 妈妈，我回来咯~"这时，一个清脆地少女声音从屋外传了进来，打破了这
古怪的气氛。原来是女儿小舞也回家了，这个女儿像是《红楼梦》里的薛宝钗，
未见其人先闻其声。&lt;br&gt;话音刚落，一道清丽的身影便连蹦带跳地跑进了客厅，随手将书包一扔，然
后跳坐到妈妈的身边。&lt;br&gt;这时小舞才转过头来一看，竟然是曹雪老师坐在对面！吓得连忙将妈妈用力
挤了过去，然后端正地坐在沙发上，又吐了吐小舌头跟曹雪打招呼道：" 曹老师！
您怎么来了！" 面对这个调皮的女儿，妈妈无奈地摇了摇头，用手指在女儿的脑
袋上轻轻地戳了戳，说道：" 真是太没礼貌了，老大不小了还这么顽皮！" " 没
关系，没关系。" 曹雪连忙挥手说道。&lt;br&gt;小舞的眼珠一转，将苗头转向了小辰，说道：" 哦~ 弟弟，老实交代！是不
是在学校做坏事了让曹老师来家里投诉！" " 没有，没有，我只是路过这里顺便
进来坐坐" 曹雪心里的话硬是压了下去，随便找了个不怎么高明的借口。&lt;br&gt;" 好了好了，小舞别闹了。曹老师，这样吧，难得来到家里，我去做饭，今
晚在家里吃顿饭吧。小舞小辰，好好招待下曹老师。" " 不用了，啊姨！这怎么
好意思麻烦你呢。" 曹雪说道。&lt;br&gt;" 没关系，一会就好了，你先在这坐会吧。" 说完，妈妈便转身走进了厨房。&lt;br&gt;晚饭时分，爸爸也从公司回到了家里，全家便邀请曹雪进行了晚餐。只是餐
中曹雪带点吞吞吐吐的语气让整个晚宴气氛都有点怪怪的味道。&lt;br&gt;" 什么！" 吃过晚饭后，全家人和曹雪坐在沙发上聊了起来，而曹雪也终于
找到机会将心事说了出来。&lt;br&gt;爸爸、妈妈和小舞用惊讶的眼神望着小辰与曹雪，一时间竟不知道说些什么。&lt;br&gt;" 曹老师，你说你要和小辰结婚？" 妈妈望着微微低下头去满脸羞涩的曹雪
问道。&lt;br&gt;" 嗯！希望叔叔啊姨成全我们！" 曹雪勇敢地擡起头回答妈妈的话。&lt;br&gt;" 爸爸妈妈，我和小雪是真心相爱的！" 小辰也努力的提起勇气说道。&lt;br&gt;全家再次陷入了沉默。&lt;br&gt;这时曹雪和小辰都微微地低下了头，空气中无形的压力压得他们快喘不过气
来，只有将眼睛偷偷地瞄向爸爸和妈妈，手心里不停地流出冷汗，就像是上个纪
元中的犯人在等待法官的宣判一样。&lt;br&gt;不知道过了多久，妈妈与爸爸对视了一眼，似乎从彼此的眼中找了到答案。&lt;br&gt;" 我可以叫你小雪吗？" 妈妈打开了沉默，向曹雪询问道。&lt;br&gt;" 嗯嗯。" 曹雪使劲地点点头，哪里还有为人师表的样子，却像是个羞涩的
小姑娘一般。&lt;br&gt;" 这样吧，小雪，小辰是我们家唯一的儿子，在学历上面你是没得说了，现
在就看看你的性能力方面怎么样吧。来，你先来帮小辰爸爸做一次口交给我们看
看。" 妈妈一边说一边解开了爸爸的裤子。&lt;br&gt;听到这里，曹雪又使劲地点了点头，心里却不禁一乐，口交？那可是自己的
强项啊！嘿嘿！&lt;br&gt;于是，曹雪跪到了爸爸的身前，一手扶着爸爸的肉棒，一边擡头看着爸爸说：
" 叔叔，可以吗？" 爸爸轻轻地点了点头，说道：" 嗯！小雪，麻烦你了！" 得
到爸爸的首肯，曹雪便将浑身的解数施展开来，二十多年的功力毫无保留全用在
了爸爸的大肉棒上。而爸爸的大肉棒在曹雪的袭击下飞快地暴涨起来，原本委缩
时只有三四寸的肉棒一下子涨到了八寸，且粗得跟婴儿臂似地，把曹雪的嘴嘴的
撑得酸酸麻麻的。&lt;br&gt;而曹雪也不赖，将吹、拉、弹、唱施展开来，啧啧地口交之声像有节奏一般，
在空气中汇成一个个音符在跳动。曹雪一边帮爸爸口交，一边将自己的上衣半解
开来，而后又将内裤脱下，一只手撸动爸爸的大肉棒，一只手则抚摸起自己的阴
核，让爸爸在感觉肉棒传来的快感之馀，视觉上曹雪的淫荡表现也给了爸爸不小
的冲击。&lt;br&gt;妈妈在一旁看得也满意地点了点头，说道：" 嗯，不愧是小雪，你的那篇
《吹箫与口交的完美结合》我看过，果然有独到之处！" 闻言，曹雪望了妈妈一
眼表示感谢，心里也湧起了一丝小得意。&lt;br&gt;这时，小舞也将自己全身衣服都脱了个精光，一对Ｄ级的小暴乳也跳了出来，
在学校里可是有" 人小鬼大" 之称呢！一撮浓密地阴毛呈倒三角挂在粉嫩的阴户
之上诱人无比，小穴里的爱液已经闪烁着晶莹的光线，小舞一边用手揉着小穴一
边用渴望的眼神看着小辰说道：" 小辰，好弟弟，姐姐的小骚穴好痒，快，快点
用你的大肉棒来操操姐姐的小穴。" 小辰闻言也不多话，立马把自己脱了个精光，
大肉棒早已勃起，还散发出妈妈刚刚留在上面的淫荡气息。&lt;br&gt;小舞坐在沙发上，两脚翘起八字大开，将年轻肥美的小穴完全暴露在空气中，
丝丝的爱液从小穴里缓缓流出，而小辰双手撑在沙发靠背上，大肉棒轻车熟路地
" 滋" 一声插进了姐姐小舞的穴内，口里说道：" 好姐姐，小弟这就来操操你的
小骚穴！" 说完，小辰便大开大合，猛地在姐姐的穴里抽插起来，" 叭、叭、叭
" 肉体撞击地声音顿时在客厅里回响起来，直插得姐姐小舞大呼过瘾！&lt;br&gt;看到一旁的姐弟俩操了起来，爸爸怜爱地抚了抚曹雪的头发，说道：" 小雪，
来让叔叔也操操你的小穴吧。" 只见小雪乖巧地点了点头，然后转过身来扶着沙
发前面的茶几，高高地翘起浑圆地臀部将小穴展现在爸爸的眼前，说道：" 来吧，
叔叔，用你的大肉棒来操操小雪的小骚穴吧，小雪早就等不急了，快用你的大肉
棒操死小雪吧！" 爸爸也站了起来，双手扶稳曹雪那肉乎乎的圆臀，将大肉棒对
准了小穴一下插入了半根。&lt;br&gt;" 啊……叔叔……你的大肉棒好猛……好粗好长……又热……像根烧红的铁
棍一样……啊……好涨啊……小穴要被撑裂了……啊……慢点……慢……小雪还
没有被这么粗大的肉棒插过呢……" 那种似乎要将小穴撑裂的感觉闪电般冲向了
曹雪，使她忍不住转过头来对爸爸说道。&lt;br&gt;" 嗯，小雪，你的小穴好紧呢，夹得我好舒服，没事的，放松一下，呆会你
就爽了。" 爸爸回答，同时也停下了动作，让小雪适应一下自己的大肉棒。&lt;br&gt;见此情景，妈妈也在一边调笑道：" 爸爸，你可以慢慢来喔，小雪可是咱们
家的未来媳妇儿，你把小雪的穴给插坏了拿什么赔给咱儿子啊？" 听到从妈妈嘴
里说出" 小雪可是咱家的未来媳妇" 这句，曹雪的心里湧上一股美滋滋的喜意，
觉得今晚的付出都值了！&lt;br&gt;过了一会儿，爸爸感觉到小穴夹得不那么紧了，慢慢地抽动起了大肉棒，然
后又慢慢地加快了抽插的速度。&lt;br&gt;曹雪这时的感觉就好像在坐过山车一样，只觉得又惊险又刺激，穴肉被大肉
棒带动着翻进翻出，直让曹雪仿佛要休克过去一般，眼前的景象一片迷幻。&lt;br&gt;看到父子两人分别在征战，妈妈也不甘寂寞，将全身的衣服都脱了个精光，
一会去吮吮女儿的乳头，一会又在爸爸和曹雪的交合处舔弄阴核和阴囊，同时一
只手还不忘伸到自己的下体处抚弄起来。&lt;br&gt;渐渐地，小雪也进入了佳境，将刚刚那种初见家长的紧张不安和羞涩抛到了
九天之天，呻吟声叫的一声比一声欢。&lt;br&gt;而妈妈两头玩了一会后，再也控制不了自己的性欲，坐到两父子对面的沙发
上自顾自的专心玩起了自己的小穴。&lt;br&gt;爸爸和儿子见状，各自放开了怀里的女人，再次跟妈妈做了个" 三文治" ，
一前一后把妈妈的骚穴了和菊穴都填满。接着没操几下，妈妈就达到了一次高潮。&lt;br&gt;邻居陈南的房间中……&lt;br&gt;阿芳此时正躺在陈南的怀里，小穴里还紧紧地夹着陈南的肉棒，两口子在看
着的，赫然是此刻小辰和爸爸在合力操着妈妈的立体投影。&lt;br&gt;阿芳边看着边说：" 老公，李主任这样子好爽哦！等我们儿子回来我也要试
试……老公，我的小穴又开始痒了！老公……" …………&lt;br&gt;阿强家的客厅中，此时立体投影的画面播放的正是小辰和爸爸在一前一后地
联合操着妈妈，而小凤这个全身赤裸着的小萝莉指着投影对阿强和爷爷兴奋地说
道：" 爸爸、爷爷，李阿姨这个姿式好舒服哦！我也要！我也要！" 一旁的小清
刚不干了，大声争道：" 不要，不要，我先来，我先来！"&lt;br&gt;&lt;br&gt;第五章&lt;br&gt;姐姐小舞的校园生活&lt;br&gt;清晨，当闹锺响起第三声的时候，姐姐小舞努力地撑起了赤裸着的疲惫身躯，
双手轻轻地揉了揉太阳穴，昨晚被爸爸和弟弟操得洩了五六次，高潮的馀波仿佛
还缠绕着身体，久久没有散去。&lt;br&gt;尽管感觉到疲惫，但是每天叫醒弟弟的工作可不能荒废了，小舞将闹锺按停
后便拖着无力的身躯走出了自己的房间。从十五岁开始，原本每天由妈妈叫醒弟
弟的工作便由姐姐小舞承担了起来，两年以来，除了节假日外，小舞可是一天也
没有落下。&lt;br&gt;走进弟弟小辰的房间后，看到仰躺熟睡着的弟弟健硕的身体和因为晨勃而高
高挺立着的大肉棒，姐姐不自觉的春心一阵荡漾，虽然从懂事来便每天都会看见
这支肉棒，可是每次看见它姐姐却总是情不自禁地胯下流出了一丝爱液。&lt;br&gt;姐姐慢慢地爬上了弟弟的床，双手捧起弟弟的大肉棒爱抚了几下，便伸出她
的丁香小舌开始了唤醒弟弟的工作，而随着那雄厚的男性味道从弟弟的胯下传来，
姐姐的小穴里爱液也流得更甚了。&lt;br&gt;姐姐一边如吃山珍海味般品尝着弟弟的肉棒，一边被那淫荡的气息感染得嘴
里发出" 嗯……嗯……" 的呻吟声。&lt;br&gt;在姐姐舔食了一会后，弟弟感受到下身的快感，双手撑坐起来，看到姐姐正
仔细地在品尝着自己的大肉棒。&lt;br&gt;" 姐姐，早上好啊！又辛苦你了！" 弟弟有点不好意思的说道。&lt;br&gt;看来弟弟已经长大了，已经有了成为别人丈夫的觉悟了呢！姐姐想道。&lt;br&gt;" 弟弟早啊！" 看到弟弟已经醒，姐姐也坐起身来跟弟弟问好道。而后，又
伸手在弟弟那依然勃起着的大肉棒上撸了撸，笑道：" 看来今天弟弟的大肉棒也
很有精神呢！" 看着姐姐迷人的笑容，弟弟心里头不由得一阵感动，这两年来，
姐姐每天早晨不辞辛劳地来叫自己起床，从没有一天间断，果然是血浓于水的亲
情啊！&lt;br&gt;" 姐姐，谢谢你！今天便让弟弟来好好操操你的小穴作为报答吧！" 姐姐闻
言，张开一双玉腿，将那已经爱液泛滥的小穴完全暴露在弟弟的面前，道：" 嗯，
好弟弟，你看姐姐的小穴都已经湿成这样了，快用你的大肉棒来操操它吧！" 说
干便干，弟弟立马提枪上阵，将七寸半长的大肉棒" 扑" 地一声直插入姐姐的小
穴内，接着便如沙场老将般冲锋驰骋起来。&lt;br&gt;" 啊……弟弟……你的大肉棒插得好深……操得姐姐好舒服啊……你的肉棒
好大……好粗……好硬……啊……把姐姐的小穴都塞得满满的……好舒服……快
……再用力……啊……" 听闻姐姐淫荡的呻吟声，弟弟不自觉的越操越有劲，一
边快速地挺动着肉棒，一边喘息着回应道：" 姐姐……好姐姐……你的小穴夹得
好紧……弟弟的肉棒也好舒服……好爽……其实……弟弟看着姐姐被弟弟的肉棒
操得那么舒服……弟弟也很高兴呢！……" " 啊……果然……还是弟弟最疼姐姐
了……啊……快……再快一点……姐姐要……要……升……升天了……用力…
…" 看到姐姐高潮来临的样子，弟弟连忙将姐姐那双修长的玉腿扛到肩上，肉棒
也更加快速地挥动抽插起来。&lt;br&gt;厨房的里头，爸爸听着女儿的呻吟声，一边用力挺动着插在妈妈小穴里的大
肉棒，一边欣慰地笑道：" 妈妈，看来今天孩子们也很有精神呢！" " 嗯……是
啊……今天儿子好像起来的比以往要早啊……啊……爸爸……你就别闹了……让
我专心地做早饭吧……等会孩子们上学要迟到了……啊……" 原来今天早上妈妈
就穿了件半透明的粉红色围裙在做着早饭，爸爸下来时看到妈妈那浑圆挺翘的屁
股裸露在外，便不顾妈妈还在做早饭跑过去搂着妈妈的臀部用力地将大肉棒操了
进去。&lt;br&gt;爸爸和妈妈可是一对模范夫妻，尽管结婚过去了十多年，儿子女儿也快长大
成人，可是两人的感情从没有变过，在性交上更是从不间断！妈妈在嫁给爸爸前
是研究所的博士，婚后还做了小区的主任；而爸爸则是在一家大公司里工作，从
最基层的员工做起，一步一步爬到了总经理的职务，这可都是要实力来说话的。&lt;br&gt;话说回来，妈妈在爸爸大肉棒一抽一插间，很快地也进入了角色，虽然嘴里
还在喃喃着" 别闹了" ，可臀部却不由自主地配合着爸爸一前一后地运动着。&lt;br&gt;只见妈妈一手扶在厨柜上，一手还拿着铲子在煎着鸡蛋，额着上不时流下一
滴香汗，一对３６Ｄ的豪乳虽然隔着衣服但是在身体罢动间依然清晰可见的一上
一下跳动着，粉红色的吊带睡衣裙下摆被拉起，浑圆的臀部上那粉紫色的丁字裤
被拨开在一边，充满着爱液的小穴紧紧地夹着爸爸的大肉棒，时起时落、时前时
后地配合着爸爸的抽插。&lt;br&gt;终于，爸爸看到时间已经不多，不再控制精关，紧紧地抱着妈妈再次快速地
抽插了两三百下之后，抽出了大肉棒，把精液射进了妈妈的口中。&lt;br&gt;妈妈把爸爸的精液在口里搅了几下，" 咕" 地一声全部喝了下去，而后还伸
出那调皮的小香舌意犹未尽地在嘴角上舔了舔。&lt;br&gt;确认所有的精液都吃完了后，妈妈嗔怒地瞪了一眼爸爸，说道：" 老没正经
的家夥，这下满意了吧！" 爸爸伸手在自己的后脑上挠了挠，不好意思地笑了笑：
" 哈哈……" 忽然，一阵烧焦地味道传到了妈妈的鼻子里。&lt;br&gt;" 糟了！我的鸡蛋！" 妈妈猛地站起身来，却见那锅里的那只鸡蛋已经烧成
了黑黑地一块，焦地不能再焦了！&lt;br&gt;" 爸爸！！" 妈妈愤怒地转过身来，只是此时却哪里还有爸爸的影子！&lt;br&gt;清晨做爱果然是最好的提神剂！&lt;br&gt;小舞轻快地走在校园的路上，心里回味着早上与弟弟的爱爱。&lt;br&gt;明星学校的女生校服是怀旧式的水手服改良版，上半身白色衬衣几近透明，
可以清晰地看到里面的内衣，而下半身的裙子长３０公分，刚好将臀部遮住。&lt;br&gt;据校服设计者原明星学校服装设计系教授重生国度著名服装设计大师罗拉。
加尼亚原话：" 这种设计可以更完美的展示学生们的青春风采，更好的展现人体
的曲线美感！对比起赤裸的身躯，它又给人一种若隐若现的神秘感；通过你看到
的女孩们内衣，你还可以了解到这些女孩们大致的性格取向，这样更方便于老师
与学生们的交流！&lt;br&gt;而短裙的设计就更有讲究了，在男生们看到了女生们的上半身衣服后，会很
自然地联想起女生们的内裤；打个比方：男生们看到女生穿着的内衣，也许会联
想这女生的内裤是不是跟这内衣一套的呢？又或许会想，看着这内衣的暴露尺度，
她下面穿着的会是丁字裤还是透明裤呢？在上个纪元，学校女生的裙子总是那种
长裙设计，把女生的下体至大腿都严严实实地保护了起来，这样男生在看不到真
相的同时，也会因而产生幻想甚至是犯罪心理，严重地影响了学习。而我们新设
计的超短校裙则刚好把这缺点所带来的严重后果给划上了句号，超短裙不会让女
生们那神秘之处整天暴露在男生的目光下从而使男生失去性趣，而女生一举一动
间超短裙地曝光度则刚好满足到男生的偷窥欲，使男生在上课时能够更加认真更
加专注于课堂！" 当时，在校服发表会上罗拉。加尼亚大师这一番话说完后，立
刻赢得了全场热烈地掌声。而后，更被重生国度定制为全国大学女生统一夏装校
服，甚至后来很多的高中也采用了这套女生校服。&lt;br&gt;小舞是明星学院医护系的三年级学生，故名思意，医护系是医学及护理综合
系，对比起单纯的医学系或是护士系，医护系更多了一门功课，也加大了学习的
难度。&lt;br&gt;说起这个医护综合班来，还有一点很有意思的就是，这个班综合了学校里的
几大怪象：除了年纪最小的大三学生小舞，还有两对双胞胎学生，一对是兄弟，
一对是姐妹；男生的个数刚好是女生的四分之一，最美的校花和肉棒最长的男生
也合集中了在这个班上。&lt;br&gt;今天早上的第一节课是古文课，由高级讲师安娜小姐授业。&lt;br&gt;" 同学们，英语是一门非常重要的古语，在上个纪元也是被人们所广泛地应
用着，直至纪元水灾后，才正式由汉语统一了我们的语言。虽然现在已经很少有
人在使用这门语言，但是在很多的古西医典籍上还是普遍地使用了英语，而且我
们日后的工作中也会要经常地使用，所以这门功课对大家来说是很重要的！" ２
８岁的安娜小姐那清脆悦耳的声音在教室里响起。&lt;br&gt;" 嗯，这个话题我从开始教大家的时候就一直不停地在大家的耳边重复着，
是想让大家加强对这门功课重要性的认识。接下来请大家翻开书本的第２６５页，
请大家跟着我一声念！" " …………" 清朗地读书声在安娜老师的带领下飘出了
窗外，具有朝气地朗读声汇聚在一起，就像一首充满了青春气息的歌谣，随着一
阵阵清风飘向了远方。&lt;br&gt;安娜老师一边带领着朗读一边行走在学生的课桌之间。&lt;br&gt;" 停！" 突然间，安娜老师停顿了下来，并挥手示意大家停了下来。&lt;br&gt;" 小君，你站起来重复读一遍刚在那段话。" 安娜老师对着坐在身边的一位
女生郭小君说道。&lt;br&gt;小君站了起来，很认真地重新读了一遍课文。&lt;br&gt;" 嗯，你在读到* 这个单词的时候发音不准确，这个单词读地时候应该要使
用卷舌发音的，知道吗？" 安娜老师马上指出了小君同学的错误。&lt;br&gt;接着，安娜老师回过头来对着后坐的男生问道：" 有哪位男同学愿意出来帮
助一下郭小君同学吗？" " 我来，我来！" 男生们听到后纷纷举起手来表示意愿，
果然同学们都很以助人为乐啊！&lt;br&gt;" 来，迈克同学，刚才你举手最快，就由你来帮助郭小君同学吧！" 安娜老
师指了指一名金发的英俊男生示意他上前来。&lt;br&gt;" 老师，不会吧！可不可以换一名男生啊？" 看到迈克走上前来，小君却伸
手拉了拉安娜老师的衣角。&lt;br&gt;" 怎么了？" 安娜老师转头问道。&lt;br&gt;" 老师，迈克的肉棒可是全校男生最长的，有４３公分长啊！我怕我应付不
来。" 小君道。&lt;br&gt;" 没关系的，你先试试！" 安娜老师一边对小君说着，一边帮忙把迈克同学
的裤子脱下，露出他那未勃起就有二十多公分长的肉棒。&lt;br&gt;" 来，请郭小君同学跪在迈克同学的前面，用你的嘴含着迈克同学的肉棒，
舌头要在龟头上打转，然后一边读刚才那个单词！" 安娜老师一边引导着小君动
作一边说道。&lt;br&gt;" ……" 小君在老师的教导下，重复朗读了二十多次单词后，终于从最开始
的含糊不清到准确地发音后，周围地同学们都为她报以热烈地掌声。&lt;br&gt;" 嗯，很好！" 安娜老师满意地笑着对小君说道，" 大家记住了，女生在练
习卷舌发音的时候，可以找个男生帮忙，含着肉棒用舌头在龟头上打转的方法可
以让大家快速掌握发音的决窍！反之，男生则需要用女生的小穴来进行练习！"
" 小舞同学，请你出来再给大家做个示范。" 安娜老师又次指了指小君的同桌小
舞说道。&lt;br&gt;刚才看着同桌小君在现场练习时，其实小舞早就跃跃欲试了。&lt;br&gt;这时只见小舞同样跪在迈克同学的身前，右手握着迈克已经完全勃起了的超
长肉棒含进她的樱桃小嘴里，一边用手套弄着迈克的肉棒，一边毫无差错地一口
气把课本２６５页地所有卷舌音单词念了一遍。&lt;br&gt;课堂上又次响起了同学们一阵阵热烈地掌声。&lt;br&gt;" 好，很好！" 安娜老师扶起小舞，赞赏地对着小舞连续说了两声" 好" ！&lt;br&gt;" 同学们刚才都看到了，这个方法练习可是行之有效啊！其实在语言练习到
极致的时候还可以做得更好，大家都看好了喔！" 安娜老师一边对同学们说着，
一边把自己那灰色的职业裙拉高到腰部，同时也露出她那肉色的裤袜和裤袜下白
色的内裤，而后单膝跪在迈克同学的身前。&lt;br&gt;安娜老师扶摸着迈克的肉棒，对着大家说道：" 肉棒的术语叫阴茎，但是古
语中也被称为鸡巴、大吊、阳具等，是每个女人最喜欢的东西！" 听到老师的解
说，同学们都受教地轻轻点了点头。&lt;br&gt;只见安娜老师将迈克的肉棒含进嘴里后不停地吞吐着，左手则握在肉棒上前
后地套弄。一边摇摆着她那性感的臀部，一边用深情的眼光望向迈克，直让迈克
此时如登极乐！&lt;br&gt;大概过了三十秒后，安娜老师挥起她握紧拳头的右手，然后伸出食指，伸出
中指，在伸出无名指的时候，却见安娜老师突然将身体向前一倾，将迈克那四十
三公分长的肉棒完全吞了进去！&lt;br&gt;" 哗！！" 全场的同学们都瞪大了眼睛暴出一声惊歎。&lt;br&gt;太不可思议了，竟然将迈克那四十三公分长的肉棒全部吞了进去！果然不愧
是高级讲师啊！同学们心里羨慕道。&lt;br&gt;接着，安娜老师一边含着大肉棒，一手在迈克的蛋蛋上轻轻地抚摸了几下，
却听见迈克浑身一阵颤抖后，将精液全部射进了安娜老师的肚子里。&lt;br&gt;" 呼……" 安娜老师吐出了嘴里的肉棒，深深地吸了一口气，道：" 同学们
都看见了吧，只要大家多多练习，以后大家也可以做到像老师一样呢！" 全场再
次暴发出同学们热烈的掌声！&lt;br&gt;" 迈克同学，真是辛苦你了，为了表示感谢，老师的小穴便借你做练习吧！
" 安娜老师微笑着对迈克说道。&lt;br&gt;接着，安娜老师带着迈克来到了讲台，而后将身上的丝袜和内裤轻轻地脱了
下来，在众人的面前露出她那精雕玉琢般的美腿。但见安娜老师从脚根到小腹没
有一丝的赘肉，皮肤也显露出健康的白里透红，而小穴更是粉嫩粉嫩的，那一小
束阴毛盖在小穴的上方显得极其诱人！&lt;br&gt;虽然安娜老师不是第一次在大家的面前展示她的秘处，但是每一次将它裸露
出来的时候，总是能吸引住大家的眼球。二十八岁的年纪，肌肤却如初生婴儿一
般的粉嫩，估计安娜老师是经常跟人操穴所以才能保养地这么好吧！&lt;br&gt;安娜老师小心翼翼地爬上讲桌，两脚蹲在台上，一手撑着台面，身体微微地
向后倾倒，而后一手轻轻地将自己的小穴掰开，对着同学们说道：" 大家看，这
就是老师的小穴了，术语中我们把小穴称为阴道，古语里面也有称之为小淫穴、
小浪穴、小骚逼等等，这里可是每个女人最为第敏感的部位哦！看，这时候老师
的小浪穴里已经流出了很多的淫水呢，大家说老师也很浪吧！其实，刚才在看到
小君同学在练习的时候老师的内裤就已经全湿透了呢！" 果然，大家看到此时安
娜老师的小穴处一道细涓正从上往下滴着呢！&lt;br&gt;" 迈克同学，来，快来进行口语练习吧！" 迈克闻言，快速来到讲台前面，
背靠着讲桌，将头仰靠在讲桌之上。而安娜老师不愧是高级讲师级别的人物，一
点也不慌乱，将小穴对准了迈克伸出来的舌头，再缓缓地坐下去。&lt;br&gt;" 接下来进入自由练习地环节，大家自行找伴侣进行口语练习吧！" 安娜老
师说道。&lt;br&gt;听到这句" 自由练习" 后，课堂内像是一锅沸水般顿时炸了起来。却由于男
少女的原因，看不到有一女对一男的，基本上都是两女对一男，甚至是三女、四
女对一男，而有的女生没能抢到男生做对象，便从课桌的抽屉里掏出假阳具练习
起来。&lt;br&gt;这里值得一提的是，在这僧多粥少的班里，男生固然是抢手的，却也有几位
女生在男生中也是如国宝般的地位。比如有我们可爱的" 淫口天才少女" 邰小舞，
一对心意相通的孪生姐妹花小洁和小倩，还有被称之为" 明星学院之花" 的张小
芝等。&lt;br&gt;讲台上，一边摇摆着臀部配合着迈克同学的练习，一边看着下方有些混乱却
不难看出都在争先巩后抢着练习口语的同学们，安娜老师满意地点了点头会心一
笑。&lt;br&gt;教室里响起了凌乱的读书声，偶尔还夹杂着一些女同学忍不住发出的呻吟声，
课桌上摆满了各式各样的女性内裤（男生的长裤和内裤都很随意地扔在地上），
有真丝的，有蕾丝的，有缕空的，有丁字裤，也有透明裤，而这些内裤的最大一
个共同点就是——内裤的档部都是湿濡地一片，只是因人而异的湿度不一而已。&lt;br&gt;看着教室里和谐而淫乱的一幕，听着一些女生们越来越高亢读书声和呻吟声，
安娜老师突然感到了高潮地来临。于是，她挺直了身子，双手抓住迈克的头发，
一边快速摇摆着臀部使小穴与舌头的摩擦来得更加强烈，一边对着下面的迈克说
道：" ＯＨ~ ＹＥＳ……迈克……啊……把……把你的舌头……舌头伸直了…
…啊……再挺直一点……啊……啊……老师……啊……老师要来了……小穴要爽
死了……啊……对……就是这样……啊……啊……" 在最后一个" 啊" 字发出来
的时候，安娜老师感到身体直挺着一阵僵硬，快感如潮水般湧来，小穴里也流出
一股股晶莹的爱液，直把下面的迈克整张脸都打湿了！&lt;br&gt;高潮缓缓地过去后，安娜老师终于松开了双手，将小穴离开了迈克的脸蛋。
此时的迈克脸上沾满了安娜老师的爱液，真可谓是" 淫流满面" 啊！&lt;br&gt;</content></item></essay>