<essay><item><title>小婷</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;啊…啊…啊…用力点…再用力点阿!!&lt;br&gt;不要了…不要了…人家受不了了…要去了…阿…&lt;br&gt;现在骑在我身上的是我的男友，其实被他干我一点都没感觉，就只是被他越干越痒而已，原因就是因为他的肉棒太小了!!&lt;br&gt;可是为什么我还能叫的感觉像是很爽一样…当然一切都是装的!!为了我男友虚荣的自尊心…&lt;br&gt;宝贝，我等等东西收一收就要回台北一趟囉!!妳在这里要乖乖的知道吗?男友干完我之后抱着我说。&lt;br&gt;恩…你要小心喔!!还有不要背着我去干其他女人喔!我装成刚被他干到高潮完很累的样子说。&lt;br&gt;终于，我的小屌男友出门了!!&lt;br&gt;我总算可以让我亲爱的主人带人来一起狂欢享用他们的肉棒了!!&lt;br&gt;男友前脚才刚踏出门，我就马上打电话给我亲爱的小高主人叫他找人来一起玩多P…&lt;br&gt;喂，主人，人家想要…主人才一接起电话，我马上就用骚淫的声音对他撒娇。&lt;br&gt;你这只小母狗又开始在发情啦!!前天才在你们公司厕所被我狂干到腿软而已不是吗?主人还是不改他羞辱的语气回我。&lt;br&gt;阿…没办法嘛!!谁叫人家那个小屌男友的小屌把人家弄得越来越痒!被他的小屌干根本就干不爽嘛…只是越干越痒!!&lt;br&gt;你快点来阿…人家已经受不了在拿按摩棒慰慰了我边摸着我的小穴边回主人。&lt;br&gt;妳这只发情的小母狗，我现在马上带人去轮奸妳，把妳再干怀孕一次!妳等我带人过去喔～&lt;br&gt;阿…快点!!人家会穿着你最爱的皮短裙配裤袜等你们来轮奸人家，把人家干有你们的杂种!!我一边揉着奶子一边摸着穴发骚的说&lt;br&gt;叮咚～
主人终于来了!!也不管我身上只穿着皮短裙和裤袜，上半身还露出两颗白嫩大奶晃阿晃的就直接跑去开门!!&lt;br&gt;一开门就看到了主人，还有他的两个朋友，好像叫阿胜和阿忠的…反正只要他们有大肉棒就行了!!管他叫什么…&lt;br&gt;另外还看到一个让我惊讶的，就是隔壁看起来很壮的小混混…我上半身完全裸露的两颗大奶子就这样全部被他们看光光。&lt;br&gt;他是我刚刚在你们楼下遇到的，说也想来一起玩妳这只小母狗!我就让他一起来了!主人首先开口向我介绍他。&lt;br&gt;果然很淫呢!!平常看到妳穿这么骚就想说总有一天要强暴妳，看来今天可以如愿了!!他边说就边开始对我的奶子毛手毛脚。&lt;br&gt;阿…阿…不要在这里弄…要弄进来人家房间里面随便你们怎么玩!人家今天就是你们的性玩具…说完我就让主人他们赶快进来，然后把他们带到我和男友睡的房间。&lt;br&gt;嗯…果然穿成我喜欢的骚样等着我干呢!!妳这只小母狗还真乖!!主人一边摸着我的丝袜腿一边羞辱我。&lt;br&gt;小高阿…你还真会调教…调出这么一只欠干母狗来让我们干!!你还真的是好哥们阿～哈哈哈!!阿忠和阿胜一人各吸一边奶子边和主人聊天。&lt;br&gt;我猜妳男友还不知道妳这么欠干这么淫乱吧!!妳这贱货…隔壁的小混混拿起我和我男友的合照说。&lt;br&gt;反正我就住妳隔壁，想干妳的时候就趁妳男友不在来干妳!你自己都说啦…妳是性玩具嘛!!隔壁的小混混把我的裤袜撕破来很粗鲁的吸允着我湿成一片的淫穴&lt;br&gt;至于小高主人在干嘛呢!!就只是一边摸着人家的丝袜淫腿，一边拿着相机拍着我被其他三个人玩弄的淫照!!&lt;br&gt;阿…阿…我要…我要…我眼神迷蒙的抓着不知道谁的大肉棒淫叫着，现在的我脑子里面就只有想要被干的念头!!不管谁都好，只要他有大肉棒就可以上我&lt;br&gt;真欠干呢!!想要被谁先干呢?不知道是阿忠还是阿胜在问。&lt;br&gt;都可以…阿…只要你有大肉棒的都可以先上…快点…人家好痒…快来把人家塞得满满的!我发浪的趴起来翘着屁股边扭边讲挑逗着他们。&lt;br&gt;主人也在一旁把录影机架设好开启录影，把我被他们轮淫轮干的淫乱画面通通都录了下来!&lt;br&gt;这时候男友因为东西忘记拿而又回来拿，却没想要他会看到这么淫乱不堪的画面。&lt;br&gt;本来他想要让我有惊喜而偷偷摸摸的走到我们的房门口，没想到看到房门口是开着的，房间里面还看到我穿着皮裙和破裤袜坐在隔壁的小混混身上。&lt;br&gt;后门还有小嘴也都没閒着被其他两个他不认识的人狂操猛送，看到的时候他顿时脑筋一片空白愣在门口。&lt;br&gt;被这样子干有没有比被男友干还爽阿?妳这只小母狗…小高主人看到我男友回来还故意这样羞辱的问我。&lt;br&gt;而我正忙着享受被三个人一起插三个洞的快感，完全都没去注意到我的小屌男友已经在房间门口。&lt;br&gt;阿…阿…阿…好爽…好爽…根本…根本不能比阿!!他的屌这么小…越干…阿…越干只会越痒!&lt;br&gt;那像你们…人家…人家已经不知道高潮几次了…阿….不行了…又要去了!!我的回答全听在男友的耳里。&lt;br&gt;真的是有够欠干的呢!!你应该从来都没看到她这样表现对吧?母狗的男朋友!!被我坐在身上的隔壁混混也发现男友回来，还故意的问我男友。&lt;br&gt;阿…阿…阿…你们好强…人家…人家的三个洞里面都被你们灌满了你们热腾腾的精液…好烫…好爽…我已经被干到失神的胡言乱语了!&lt;br&gt;你们…你们在干什么!!这是我男友看到之后勉强挤出来的话。&lt;br&gt;干什么!!干妳女友阿!!哈哈哈哈…你没看到你的母狗女友被我们干的多爽吗?小高主人羞辱的回他。&lt;br&gt;我还打算拿她被我们干的淫样拿去出A片让更多人看看你女友有多下贱呢!!小高主人边拿摄影机拍边继续回我男友。&lt;br&gt;放开她，我才不相信她会这样子!!她一定被你们下了什么药才会这样的!!我男友还是不相信的说。&lt;br&gt;不相信吗?那我就让你看看她有多听话!!你们三个都干完了吧?那就换我这个正牌主人来好好调教这只母狗吧!!小高主人把摄影机固定之后起身。&lt;br&gt;顺便把她那个小屌男友架住还是绑住，不要让她来碍事!&lt;br&gt;说完，小高主人就把他的大屌掏出来，我一看到之后马上爬到他的跨下含他的肉棒贪婪的吸允!&lt;br&gt;怎么可能，小婷清醒点，不要被他控制了!!妳爱的是我阿!!我男友不相信激动的向我喊话。&lt;br&gt;妳这只小母狗要向妳那吵死人的小屌男友讲清楚吗?不然他在旁边好吵喔!!小高主人边被我吸边问我。&lt;br&gt;对不起，我很清醒!我爱的不是你…我爱的是有大肉棒的男生!我直到遇见主人才发现这才是我的本性…对不起!说完我就继续帮主人吸允他的大肉棒。&lt;br&gt;主人我要…我又开始发骚了!!&lt;br&gt;要什么?大声说给你那小屌男友听!!男友一样故意羞辱男友的问。&lt;br&gt;我要…我要主人的大鸡巴…操人家的母狗穴…还要被主人灌满精液受孕有主人的种…快点…来操翻人家的小穴…人家的穴穴又开始在痒了!!
我受不了的边摸穴边发骚的回他。&lt;br&gt;那妳要让你男友看你被我干怀孕的过程吗?小高主人问。&lt;br&gt;好…我还要主人帮我出A片…让更多人看到我被主人干怀孕的过程!!我躺下张开双腿回答主人。&lt;br&gt;真贱呢…那我要妳先去帮妳男友的小屌口交!!主人命令我说。&lt;br&gt;蛤…可是他的很小耶!!我不甘愿的说。&lt;br&gt;去含就对了…边含边趴着翘高屁股!!主人一样命令我去做。&lt;br&gt;既然主人命令了…那我就只好听话去帮我男友的小屌含!没想到主人竟然趁我不注意的时候抓起我的屁股狠狠的干我的淫穴!!&lt;br&gt;唔唔唔唔…..阿阿阿阿阿….主…主人你好坏…要…要坏掉了….&lt;br&gt;我才刚把我男友的小屌含进嘴里就被主人没预警的狠操，就只好抓着男友的小屌狂淫叫。&lt;br&gt;男友也看到受不了，屌虽然小可是却还蛮硬的，等习惯之后我就边被主人干边狂吸着他的屌。&lt;br&gt;只是男友实在是太没用了…含没多久就射了!!而且还射的不多…哪像主人射好几次都还是一样多!!&lt;br&gt;其他三个人看到了也受不了…就拿绳子把我男友绑在椅子上!!让我换吸他们的屌…&lt;br&gt;阿阿阿阿….主人好厉害…要干死人家了…又要去了啦!!&lt;br&gt;就这样…我被主人他们干了一整个下午，我男友也被逼着看我被他们轮了一整个下午…&lt;br&gt;三个穴插进去的肉棒不曾停过…三个穴里进去的精液更是不曾少过!!&lt;br&gt;主人还说要把过程出一部A片叫做母狗的告白!!让更多人看了就有更多人会来轮干我这只发情母狗!!&lt;br&gt;所以我已经可以预见到以后可以随时随地被轮干的画面了…&lt;br&gt;不管是在公厕，或是公车上火车上…就算是我怀孕了!!还是有一群人轮流排队等着上我这个免费妓女孕母狗…&lt;br&gt;</content></item></essay>