<essay><item><title>洗浴中心两次开炮体验</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;小狼那阵子接个私活，单位忙的要死，回家还得干活，那叫一个字累！忙的能有一个礼拜吧，感觉活忙乎的差不多了，心里有数了，平时我经常上论坛的，都好几天没上了。&lt;br&gt;那天半夜醒了寻思事儿睡不着了，上论坛看了看也没啥兴致，ＮＮＤ的出去快活快活，打车出来转，我们这里洗浴就是多，而且各种档次。&lt;br&gt;转眼来到七马路上，有两家小洗浴，一个是日月明洗浴，还有个叫什么我忘了，有点曰本名字的感觉。&lt;br&gt;第一次上这片嫖，也没太挑，直接进了日月明，门脸不大，对开铜门。&lt;br&gt;我进去的时候是下半夜两点了，这个点我估计小弟可能都睡觉了没人接待我，既然就是来快活的，我就直入主题问吧台这个点儿有没有小姐做大活啊（我这么问是叫老板以为我来过这里，就是不知道这个时间小姐还干活不。&lt;br&gt;大家出来就是找乐子的，千万别有什么不好意思，没人笑话你，相反你唯唯诺诺的人家才当你是土包子），告知几点来都有，我这个乐啊。&lt;br&gt;脱鞋，领钥匙锁，进一层更衣室，小弟果然在更衣椅上睡觉呢，脱衣服进浴室，浴室总共能有１３０平米吧，水不热（可能这个点人少吧），嘻唰唰一番，把小弟叫醒，要了一次性睡衣上二楼，楼上倒是挺热闹。&lt;br&gt;休息大厅不小，两头都有电视，也还算干净，找个南面的电视对面躺下了，本人的习惯是先休息休息，抽根烟。&lt;br&gt;这时候小弟来了，问哥要点喝的不，我说来瓶水，别弄凉的，一回儿功夫小弟来了说：哥，没常温的了，都是凉的，我本人不是计较的人，可这刚冲完澡就整个拔凉的谁受得了啊。&lt;br&gt;正说着来个小妹，黑色的蕾丝紧身衣说不出来是内衣还是抹胸，身材还不错，长相一般，上来就坐我边上问哥：老来吧？我说：不，偶尔。&lt;br&gt;她说那哥做个按摩吧，我说不着急，我先抽根烟，一回儿你再过来，我叫小弟拿瓶水，躺下来看电视，这时候旁边来俩和我年纪差不多的，我看电视的功夫他俩就开始吹牛逼了，其中有个ＳＢ模样的小弟说旁边的怎么怎么好使。&lt;br&gt;那个大哥要个足疗，给他做的是个熟女，别看是熟女，皮肤和长相都不赖，这时候那小弟边上来个小妹，小眼睛，长相一般但很撩人的那种，身材也不错，能有１。&lt;br&gt;６８吧。&lt;br&gt;俩人开始调情，俩人套近乎细节如何不表，那小妹风骚了半天那ＳＢ也没跟她出去，最后小妹悻悻的走了。&lt;br&gt;我估计肯定不是大哥买单，不舍得花钱你来个ＪＢ。&lt;br&gt;那ＳＢ跟熟女说找个足疗的，那美熟女一会儿叫来个，好家夥，大紮老大了，能有４０了，长的不好看，那ＳＢ一看就怕了，说不要。&lt;br&gt;那大奶熟女也悻悻的走了，边走还说做足疗还那么挑呢！那ＳＢ还说呢，刚才那ＸＪ都没看上，这个这样他更不能点了，我寻思你做个足疗也不ＭＬ，还ＪＢ挺矫情呢！（我为什么把这段描写了，大家别嫌我囉嗦，过两天发生的事和这个有关）。&lt;br&gt;我烟刚抽完，刚才那黑衣小妹又来了，反正就是一出火嘛~也没挑，楼着她上楼了，领着我进炮房，走廊两边能有５~６间，另一边的没去，不知道多少个。&lt;br&gt;小妹领我进屋说哥你等会儿，我拿点东西，一会儿功夫拿来床单和手提袋，铺好床单，叫我躺下，我脱衣服躺下，她坐床边上一只手伸进我裤头里摸我ＤＤ，没两下我下面就翘了。&lt;br&gt;她一看时机正好，就准备脱衣服上来，我说别急，你先在我胯下，帮我口，我把两腿劈开，她上床跪在我胯下，我把腰擡起来，她没费力气把睡衣裤衩扒下来，我就胳膊垫头看她给我口，一会儿深一会儿浅，还巴巴响，技术倒是不错。&lt;br&gt;我躺在那里享受，她就在那一直口也不看我，我心寻思那哪儿成啊，看不着脸我的心理慾望能发洩吗，我开始找起话题来，你叫什么啊，你家哪里的啊这些，说话时候小妹就把头擡起来看我了。&lt;br&gt;我就喜欢这种凌虐的快感。&lt;br&gt;后来我又问她话她刚脱离我ＤＤ回答时候我把她头按住又插进去了，我右手按住她左手，她呜呜的没说清楚，呆了一会儿她拔出来，说哥你够坏的了。&lt;br&gt;我寻思废话，花钱玩你就得玩的痛快，口的差不多了，她脱衣服给我戴上ＴＴ，我提ＤＤ开干，开始时候她上我下，我两手中指和无名指的缝隙露出她的乳头，她在上面动，我躺着连看带抓，我看小妹也累了，把他翻过来压在身下，一顿狂插，期间有几次都抵到花心了。&lt;br&gt;她喊轻点，你的活太硬了，叫我慢点，看来她不是假话，从她刚才吭唧的嗷嗷声能感觉到，我以前做也有小妹这么说，我是不知道大家的都多长，我的手挺大，我的活比一个半握起来的拳头还长，弄了能有１０分锺了，我这人还是很怜香惜玉的。&lt;br&gt;既然小妹喊痛那就换个姿势吧，我说那我这回用我最喜欢的姿势，你配合下我就交货，她说行，我叫她爬在床边，就是类似Ａ片那种小妹爬在床边，男的站在床下搂着小妹腰干的姿势，不同的是两腿劈跨也爬在床上，大家用这样的姿势一定别超过５分锺，时间长了小妹喊腿酸打搅你兴致。&lt;br&gt;这种姿势小妹的下面完全暴露在你面前，一般你再厉害也挺不出去１０分锺，这时候我一手按腰，一手抓着小妹的脚腕开干，次次到底，巴巴做响，这叫一个字爽~，期间看她屁眼，用大拇指头按按。&lt;br&gt;小妹被我下面干的爽着呢，屁眼儿没什么反映，问她可以开后门不，她说没用过不行，我合计不就是多要钱吗，我说给你多加个锺，小妹说：哥，我后门那么不值钱啊，你再加俩锺的钱，我随便和你玩。&lt;br&gt;我心想既然有机会开那就是被开过了，也不是初开，我可不干，我说就白加一个行就来不行就算了，那小妹寻思下，点头说行啊，哥，今天便宜你了，我想：ＮＮＤ的，我花钱还便宜我了，本狼尤其喜欢开后门，干的小妹嗷嗷叫唤边挣紮我边使劲干的感觉。&lt;br&gt;我把ＤＤ拔出来，用ＤＤ头按摩下小妹的屁眼儿，往里挤挤，真紧还真不是盖的，看来没怎么被开过，是真捡便宜了，我说把你ＢＢ油拿来，小妹把手提袋的ＢＢ油拿出来给我，我手把着ＤＤ顶住小妹屁眼儿往ＤＤ顶开的屁眼儿处倒了一些，再用ＤＤ按摩下屁眼周围。&lt;br&gt;看差不多了，左手按住小妹的腰，右手把着ＤＤ一使劲儿，ＤＤ头进去半许，这时候小妹手伸出来抓我手腕喊疼，我说你放松，我把她两手都放到她自己臀肉上，我说你从两面拔屁股，放松屁眼儿，她刚准备使劲我ＤＤ一下就插进去了。&lt;br&gt;这时候小妹嗷的一声吭唧，我说没事，这不进去了嘛~这时候我的ＤＤ头全插进去了，我没再动，等小妹稍微缓过来点儿的时候我慢慢的动起来，ＮＮＤ，开后门就是爽啊。&lt;br&gt;肛门口紧紧的包着ＤＤ，这钱花的值啊~一般小姐Ｂ都松，可屁眼不一样了，没两分锺我就知道感觉来了，下面的小妹在床边嗷嗷叫唤，生怕别人不知道被人开后门似的。&lt;br&gt;最后我俩手抓她臀肉一松气儿就爆发了，因为我一直在床边干，完事儿感觉腿都直了，小妹也没说话，还保持原来的姿势趴在床边直喘，嘴边湿的那块不知道是她刚才给我口时候流的还是刚才我干她屁眼儿时候流的，看的都觉得爽！我一看小妹都这样了，就自己在她提包里撕出湿巾，撸下ＴＴ清理了下ＤＤ，给小妹看了钥匙牌，回大厅休息了。&lt;br&gt;一会儿看见小妹慢腾腾的也来大厅了，走过我床边时候还问我感觉怎么样，我说不错，叫服务生给你叫个每日Ｃ，小妹说哥你真疼人，下回还来找我啊。&lt;br&gt;我心寻思下回上来就开你后门，叫你知道知道啥叫心疼人，心里想着，嘴里应付着：行啊！小妹走了我也累了，这时候刚开始那个给人按脚的美熟女来了，问小弟按个脚不，我说太晚了今天不按了。&lt;br&gt;她也没缠人。&lt;br&gt;我心里合计下回一定把这美熟女后门开了，这里告诉大家个秘密，一般岁数大的Ｂ都松的没个干，半个小时你也不能出货，但是她们有她们的赢人之处，很多都可以开后门。&lt;br&gt;这美熟女皮肤很白，我要不是这一阵子太忙加上刚才兴奋过度，说啥也得把她压身下爆干一番。&lt;br&gt;叫小弟早上７点半叫醒我，困意上来蒙头便睡了。&lt;br&gt;又过两天，单位和私活都忙乎完了，和朋友喝完酒，这回心情也好，那个美熟女一直叫我惦念呢，还是半夜去，本人就喜欢下半夜去，一个安全，一个人少。&lt;br&gt;打的又来到日月明洗浴，过程和前文一样，不一一细表，上到二楼休息大厅，小弟来问需要啥服务，我说前两天我来时候看有个不到４０岁数挺白的按脚的今天来没，小弟说是韩姐啊，今天晚上不是她值班，早走了，我一听心凉一半，就惦记她呢，还没赶上。&lt;br&gt;小弟看我没心思，赶紧冲后面喊小月姐，我回头一看能有二十多岁，长相还行，边走边俩手拉着她的裙扉，笑盈盈的就过来了，我一看还真可爱，上来问我：哥，我行不？不废话搂着她就上楼了。&lt;br&gt;走在包房走廊就听见里面有ＸＪ被干的嗷嗷叫，比我前两天开小妹后门叫的还邪乎，看来是被干的不行了，我旁边的小妹这时候还冲我偷乐呢。&lt;br&gt;进包房后和之前的一样，把我喜欢的姿势都弄一遍，不一一细表，可能是喝酒的缘故采用最喜欢的姿势也没交货，这时候我问小妹，还有多长时间叫锺？她打开门问外面，什么七大叔八大舅的我记不得了，外面告知还有１０来分锺，我看我这小ＤＤ今天的架势是不准备在规定时间按完成工作了，刚准备问小妹后门让开否，小妹先说话了，哥，这样吧我看你也是行家了，够呛能出来了。&lt;br&gt;我们这有个用奶子的特别厉害，你试验试验不，我说胸推都走个形式，Ｂ都不好使奶子能行啊？小妹说她奶子够大，会使那劲儿，我和她双飞过，保你能行！我一看小妹都这么说了，问下价钱，告知也是１３０元，我说那行，叫来吧，这时候小妹她打开门问外面刘姐閒着没？等了５分锺吧，期间小妹边抽烟边用手给我撸。&lt;br&gt;这时候推门进来了，我一看，ｋａｏ了，就是之前讲的那个被人拒绝按脚的那个大奶熟女，我一寻思，反正是出货，我问能叫我出来不，她说没问题，我还真没被胸推出来过呢。&lt;br&gt;我说那你来吧，那小妹还和大奶熟女打趣儿呢，问：刘姐，刚才那边小Ｘ（没记得叫那ＸＪ叫啥）被干的不轻啊，嗷嗷叫唤。&lt;br&gt;大奶熟女说是啊，是上回来的出租车司机，可不被干的够呛啊！这时候锺到点了，小妹问我还要她留下来不，那边给我奶，她给我舔，我想这功夫哪还有那情调啊！就叫她出去了。&lt;br&gt;包房就只剩下大奶熟女和我了，大奶熟女撸下我的ＴＴ上来就把我ＤＤ喊嘴里了，熟女用口，没的说，真爽~这时候她盘坐在我胯下，叫我把屁股垫她腿上，我ＤＤ正好立在她胸前，她俩手抓着大奶子就把我ＤＤ夹里了，一会儿挤，一会儿上下套弄的，边夹还变说：哟哟~乖乖快出来吧~哟哟~.弄的我也情不自禁的喘气了，真受不了了，最后我俩手手指头抓她奶子俩乳头，ＤＤ一顿爆射！由于之前做的时间太长了，射了好多出来~.大奶熟女还说：乖乖的，射不少啊。&lt;br&gt;最后用湿巾清理了我的ＤＤ和她的胸前，看了我的钥匙牌，我就回大厅休息了。&lt;br&gt;这回我是真累了，进大厅找个边上就睡下了。&lt;br&gt;还是和小弟说好早上７点半叫我。&lt;br&gt;第二天早上前台结账，上班走人。&lt;br&gt;</content></item></essay>