<essay><item><title>淫荡的女友</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是个大学生，今年２２岁。不要笑我，我的女友今年才１４岁（我有点娈童倾向），不过我女友的身材并不幼稚，三围是２６　２１　２７，还可以吧！&lt;br&gt;这可是真的。&lt;br&gt;我喜欢叫她小猫，他和我一起时已经不是处女了，她是个蛊惑的女孩，爱和社上的不良青年瞎混，自然不可能是处女了，还好她长得很漂亮，要不就没人要她了。我们在一起还算快乐，她的性需求很高，我总是要做好几次才能够满足她，直到后来发生一件事，我才知道她要的是什么。&lt;br&gt;那是今年夏天的事了，我们两个和我的一帮混混朋友一起去夜宵、喝酒。喝酒聊天之间，小猫不停地和他们打情骂俏的开玩笑，我倒也不在意，都是些狐朋狗友嘛！他们６个人加上我共７个，吃完夜宵还不过瘾，小高（２１岁）提议到恋歌房唱歌接着喝酒，大家表示特别赞同。&lt;br&gt;来到一家偏僻的小恋歌房（听说是为了贪它便宜），进到包间，还不错，就是有点小。隔音效果很好，一看就不是正经地方，一定是陈强（２４岁）常来的地方。&lt;br&gt;不一就有个老女人来问要不要小姐，大家都开玩笑的说没看见吗？我们带着小姐呢！小猫也哈哈大笑，完全不在乎。以前和他们闹惯了，我也不在乎，大家又唱又跳，都搂着小猫当宝，小猫也很高兴。&lt;br&gt;到了晚上３点多，大家都喝得很兴奋，一致要求小猫跳脱衣舞，我也在说就跳一个吧，反正也没外人。&lt;br&gt;小猫看见我的眼神丝毫没有介怀的意思，就走到房间中间，我们挑了一首英文的慢曲子，小猫随着音乐在中间陶醉地扭动身体，一副淫荡的样子。小猫穿着白色的超短裙，真的很短，一弯腰就能看到白白的内裤。上身穿了件白短袖，里面穿着被撑得很紧的胸罩。&lt;br&gt;小猫扭了半天也不肯脱衣服，大家都急了，你一言我一语的催她快脱。她看了我一眼，慢慢的脱掉了小短袖，丰满的胸部弹了出来，慢慢的她搓着双乳，脱掉了胸罩，房间里大家都发出兴奋的感叹。我看见小高的裤裆已经撑成了帐篷了，看来我马子还是很有魅力的。&lt;br&gt;这时小猫已经在脱短裙了，白白的小内裤显得十分可爱，这时小猫好像已经沉醉在赞叹声中了，毫不犹豫的脱下了小内裤，白皙的皮肤、尖挺的双乳，阴毛很少的肉缝呈现在这帮色狼面前，有人开始蠢蠢欲动，有的已经开始公然在打手枪了。&lt;br&gt;小猫陶醉地抚摸着阴毛稀疏的下体，挑逗着诱人的肉缝，已经有滑滑的爱液流出来了。小猫发出了诱人的呻吟，终于小强（２４岁）忍不住了，走上前去抚摸小猫的双乳，我心中有点不悦，但到底是好朋友，我也不好作声反对扫大家的兴。其他人看我没有反对，也冲上来亲吻小猫的嘴唇、抚摸小猫的丰臀，小猫好像已经失去了意识，发出兴奋的呻吟。&lt;br&gt;我看不下去了，上前分开他们，说道你们玩得别太过份，不然我翻脸的。&lt;br&gt;谁知他们倒先和我翻脸了，一个酒瓶在我头上开了花，我刚要反抗，他们就把我按倒在沙发上（还真是狐朋狗友，禽兽呀）。见到这场面，小猫吓得躲到墙角发抖。&lt;br&gt;我被两个家伙按住不能动弹，剩下的便开始粗暴地对待小猫。他们把她放在条形茶几上，分开了她的双腿，令她阴户一览无遗地暴露在众人眼前，小高开始蹲到小猫腿间舔她的下体，其他人则纷纷抚摸小猫的乳房和屁股。&lt;br&gt;不一会小猫就受不了了，开始发出呻吟，小高掏出他１５厘米长的肉棒（他是我们中间最长的），夹在小猫几乎没有阴毛的阴户中间来回摩擦，让爱液沾满阳具（因为小猫的小洞很浅，平时我伸进半个手指就能摸到子宫口），然后把肉棒对准小猫的阴道口一用力，啊～～小猫一声惨叫，小高的龟头就消失在小猫的身体里了。&lt;br&gt;龟头进去后，小高开始大干起来，口叫一声进！整条肉棒都消失在小猫的下体，小猫脸上露出了痛苦的表情。小高这时又把整条阳具拔出小猫的体外，再次一下挺进，小猫口中只能发出啊啊的惨叫。&lt;br&gt;这时陈强也不示弱，掏出１３厘米的肉棒塞进小猫嘴里，小猫只有痛苦的发出呜呜的呻吟。周还有几个在不停地用坚挺的肉棒碰触小猫的身体，我被按&lt;br&gt;住，只能眼睁睁的看着我的小马子被奸淫，心里倒生出一种莫名的快感，下体的肉棒也不自觉的勃了起来。&lt;br&gt;小高还在一下一下地狠干着小猫的肉洞，发出很大的水声，很淫荡，他每次插入，小猫就是一个寒战。凭他阴茎的长度，足够插进小猫的子宫有馀，看来小猫这次只有捱受痛苦了。&lt;br&gt;不一小高浑身一个哆嗦，也许是小猫的小穴太紧，操了几分钟小高就受不了了，把浓浓的精液全射进小猫的子宫。他射完精后，拔出肉棒放到小猫嘴里让她含住，看着我说看看你马子多淫荡吧！&lt;br&gt;这时小强已经接上了小高的空缺，把坚硬的肉棒刺进小猫体内，疯狂的抽送着，每次都几乎拉出小猫阴道的嫩皮，然后再挺刺到子宫。小猫好像已经进入状态，疯狂地大叫起来快快哼插深点嗯干死我了&lt;br&gt;语无伦次地发出淫荡的呻吟。&lt;br&gt;小强说好，欠干的小贱货，我就操死你！边说边猛力地抽插着她的小穴。&lt;br&gt;小猫扭动着身体，左右两手各握着一根肉棒，口角流出一道精液，身上也已经被那帮混蛋涂满了一滩滩的白色精斑。&lt;br&gt;小强小贱货，你的小穴夹得我很紧，我不行了要射了&lt;br&gt;射到我子宫里哦我要你射到我身体里啊喔小猫挺高下体，迎接着小强向她小穴深处发射的热浆。&lt;br&gt;小猫艰苦地挨受着一轮又一轮的奸淫，他们六个人不停地轮番攻击着小猫的肉洞，小穴没有一秒钟的空闲，阴道由始至终都总有一根阴茎插在里面。&lt;br&gt;后来进来了两个保安，我本以为得救了，谁知他们看见这个场面，也马上脱光衣服加入了战团。小猫的子宫灌满了几个男人的精液，小腹鼓起一个明显的小包。&lt;br&gt;到了第３轮，小猫已经被他们操出了多次高潮，昏迷不醒了，他们的精液仍不停地射进小猫的子宫，到了早上５点多才结束了这场淫乱的游戏。最后保安还把一根香蕉插入昏迷的小猫红肿的小穴中，说是防止精液倒流出来。&lt;br&gt;我的一班狐朋狗友都走光后，保安对我说只要你不张扬这事，我就放开你。我立刻点头答应。他们放开我扬长而去，把我和昏迷的小猫留在房间里。&lt;br&gt;我走过去，拔出插在小猫下体的香蕉，白色的精液夹杂着血丝一下子从阴道喷了出来，流了有一杯子之多，小猫也慢慢醒了过来。&lt;br&gt;我在他耳边问她，是不是喜欢这样被多人轮流操干？她说很刺激，有机下次还想再这样玩。&lt;br&gt;</content></item></essay>