<essay><item><title>超咸湿国王游戏</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;起了个大早，丝毫没有因为昨天跟苇婷的大战而赖床，但苇婷起的更早，今天要去旅行，我心情很好的盥洗了一下，就拿了行李开着车载苇婷出发，我们要去载另一对情侣，到了她们家门口，苹果跟小琪已经在门口等了，苹果看我们车停下来，很兴奋的打开车门就坐了上来。&lt;br&gt;苹果是一位长得很可爱的女孩子，号称身高１５５，感觉就很像小妹妹，很活泼，小琪放好行李，也上车后，我们就开心的出游了，小琪跟苹果，虽然两个都是女生，但是她们确实是一对情侣，小琪长得很清秀，如果她不是那么高调跟苹果谈恋爱，一定不少人追，她留着俏丽的短发，很奇怪，为什么女同性恋，总是会有人留短发，我从来没看过两个女同性情侣都是长发飘逸的例子。&lt;br&gt;一路上他们三个女生，说说笑笑，像是几百年没说过话一样的猛讲，而我专心的开着车，到了目的地，我们先去饭店放行李，我们住的是四人房，当然行李也是放在同个房间，正当行李放好，准备要去海边玩的时候，却下起了大雨，台湾的天气，真的很机车，明明前一刻还阳光普照，下一刻就下起倾盆大雨，我们四个只能乖乖的回饭店，看看电视，聊聊天。&lt;br&gt;小琪却突然说要去买酒，这样才会ＨＩＧＨ，不然好心情都给雨破坏了，她就叫我跟他去饭店里面的商店买，我跟她之间的相处模式，就像兄弟一样，所以也很理所当然的跟他去买，我们买了２手啤酒，一手思美洛，还有一堆零食，我问她干嘛买那么多，她只回我，玩三天这样哪够，我想想，也是，就付钱，回房间了，回房后，大家就开始聊天、划拳、喝酒。&lt;br&gt;喝到大家情绪正ＨＩＧＨ的时候，苹果提议要玩“国王说”也没人反对，大家就玩起来了，刚开始国王都是说一些，无关痛痒的指令，直到有一回，苹果抽到１她是国王，她指定，拿２跟４的人要亲嘴１０秒，我拿２，而４竟是小琪，苹果跟苇庭就在一旁吆喝，我们两个也硬着头皮亲了下去，说真的感觉很怪，虽然他是个女儿身，但是心理就是怪怪的。&lt;br&gt;这回换小琪抽到国王，她说要下猛药，就指定３跟４要舌吻３０秒，而且要吻到牵出丝来，又是我，另一位是苹果，苹果她就一直傻笑，我女友在，我当然腼腆一点，但是小琪跟苇婷却押着我，连我女友都动手了，我也就毫无顾忌的吻了下去，有没有牵出丝我不知道，但苹果的舌头还真柔软，大家越玩越开，大概是喝酒的关系，指令越来越辛辣，有一回终于换我当国王了。&lt;br&gt;我看他们３个，丝毫没任何顾忌，我就要２号在４号乳房上种草莓，苇婷是２，而４是小琪，小琪狂野的把上衣脱了，抓了苇婷，就把苇婷的头，往她胸部上靠去，苇婷也种的很起劲，而苹果则在一旁哈哈大笑，这时我才发现，原来小琪的胸部不小，只是平常都藏在衣服里面。&lt;br&gt;苇婷在小琪身上留下了一个深深的吻痕，而小琪似乎也不打算把Ｔ恤穿上，就穿着内衣，跟大家继续玩下去，玩到后来，他们三个上半身，都只剩内衣，而我，也只剩一件四角裤在身上，大家也玩的也差不多了，就说好要最后一回了。&lt;br&gt;小琪跟苹果就在旁边窃窃私语，而我就喝着我的酒，外面依然在下着雨。突然，小琪跟苹果提议，最后一把玩大一点的，我跟苇婷一组，他们两个一组，那一组抽到国王，另一组就得当场表演活春宫给对方看。我傻眼，但苇婷也没反对，真不晓得，是他们三个喝太多了，还是我太清醒，我就拿了剩下的两罐啤酒，干掉了一罐半，小琪就把剩下半罐也干掉了，我们开始抽籤，他们先抽，抽到了２号，换我们抽，苇婷抽到了３号，又换他们抽，他们抽到１号，没错，我们输了。&lt;br&gt;我就刻意表现得很豁达，抓着苇婷开始吻，苇婷也紧紧的跟我缠绕，我脱掉苇婷的内衣，手抚摸他的胸部，而另一只手，也不安份地往她裙子内摸去。&lt;br&gt;而苹果跟小琪，就在旁边一直叫，笑得很开心，苇婷拉拉我的裤子，我就顺她的势，让她轻易的脱了我的内裤，苇婷停止了我的动作，抓着肉棒，就开始舔弄，从马眼舔到蛋蛋，在舔到后门，而我也没閒着，脱了她的裙子内裤，示意要她跨过我身上，我们就以６９之姿互相舔弄，我眼神往旁边瞧了一下，发现苹果已经一丝不挂的让小琪尽情把玩。我看到这幕，情绪亢奋到一个极点，要苇婷躺好，我把涨大的肉棒，放在苇婷的肉缝前，来回游移，我往前一挺，整只肉棒就在苇婷的嫩肉中，紧紧的被包复着，我开始抽送，而苇婷也毫不客气的叫喊出来。&lt;br&gt;这时候小琪与苹果，一丝不挂的靠近我们身边，两个一人一人边，玩弄着苇婷的乳房，苇婷笑着说小琪很好色，而小琪好像反击似的，咬了苇婷的乳头，而苹果双眼紧闭，一只手在把玩苇婷的乳房，另一只手很熟练的在自己的阴唇周围搔弄，我看她玩的很开心，就没管她。我看着小琪，一直只是把她当作哥们，第一次发现她那么有女人味，我把手伸向小琪的阴唇，搔弄，看她也没反对，而且屁股还微微的摇摆。&lt;br&gt;我索性把手指，往她的嫩肉里面探，轻轻的挖弄，她被我用到受不了，打开了旁边的包包，拿出一只双头的矽胶按摩棒，我只有在Ａ片里面看过。小琪示意叫我去弄苹果，而她自己则接替了我的位置，把双头龙的一头放进自己的阴道里，另一头，放进苇婷的里面，小琪臀部开始摆动，而手在苇婷的阴蒂上温柔的按压。&lt;br&gt;我得到了小琪的允许，去弄她女友苹果，苹果有点腼腆的与我深吻，我要她趴着，从后面玩她，苹果下面超溼的，我的肉棒很轻易的就摆了进去，我开始抽送，由缓而急，苹果的叫声也搭配着我的抽送由缓而急，我的手沾了点淫水在她的菊花门附近画圈，她叫的更为急切。&lt;br&gt;我见她很投入，轻轻的将我的指头，从她的菊花蕾，微微的插了进去，她没阻止，反而叫了更愉悦，我使了劲，让我的肉棒激烈的在她的嫩肉间抽插，她叫的很起劲，丝毫不担心饭店的隔音会不会不好，房间里充斥着三个女人的声音。&lt;br&gt;我突然感觉到苹果阴道一阵阵的收缩，我知道她高潮了，我加快了频率，她达到了顶点，恣意的呐喊，看她渐渐的趴在地上，我知道她没力了，就放慢了速度，拔出我的肉棒，避免她因为高潮过了而感到麻痺。&lt;br&gt;我坐在一旁，轻轻的爱抚着苹果的身体，另一手也没閒着的搓弄着老二，看着小琪与苇婷的摆动，苇婷似乎达到了高潮，她的手紧紧的掐着小琪的臀部，而小琪不只臀部摆动，连手都握着双头龙的中心点先后抽插，看得出来她很熟练，房间内只剩她们两个的喊叫声，这时苹果回神了，坐在我旁边，跟我一起看着苇婷高潮。&lt;br&gt;她看苇婷差不多了，拍拍我笑着跟我说『你去让小琪，尝试一下男人的滋味吧！反正你也还没射！』&lt;br&gt;其实我也被小琪的女人味深深吸引，很想干她，但是我怕她会排斥，毕竟她一直扮演着男性的角色，但苹果却跟我说，其实小琪私底下是很女人的，只是她天生喜欢女性而已，我听到小琪这样说，索性过去试试。我抚摸着小琪的身体，她似乎没发现我过去了，吓了一跳，但却笑着说「你要来搞断背山喔？&lt;br&gt;呵呵」『呿！你又不是真的男人，断个屁啊』&lt;br&gt;我回她。&lt;br&gt;她没反驳，只是微笑着，我见她没排斥，吻了她，她也热烈的回应我。我示意她跟我到床上，而她拔出了身体里面的双头龙，只留苇婷在地毯上喘着，我带她到床上，我坐着，示意她往我的身上坐上来，她有点害羞的跨了上来，我抓着我的肉棒，对准她的阴唇，稍稍的往上顶，她坐了下来，我得肉棒就埋没在她的嫩肉间，我吸咬着她的乳头，感觉到她的臀部使劲的摆动，我知道她的身体很需要，毕竟她被假肉棒抽插到一半就停止了，我配合她的动作，将屁股向上顶，我问她我是不是第一个干她的男人。&lt;br&gt;她嘴巴叫喊着，没空说话，但是一直点头，她突然伸出舌头，舔了我的嘴唇，我也伸出舌头，就跟他在空气中交缠，这时苹果跟苇婷走过来，坐在另一个床上看着我们。苇婷笑着说「你当着我的面，跟别的“男人”上床喔！呵呵」我回她『是她刚刚先欺负你，我现在是在帮你讨回公道！』苹果跟苇婷都哈哈大笑。&lt;br&gt;而小琪的手则在我的背上掐了一把，以示抗议，但是臀部却很老实的一直在摇摆。我轻推着她的身体，要她躺着，我用正常姿势对她展开攻势，手也使劲的搓揉她的大乳房，她被我抽插得很有快感，忘情的叫喊着。&lt;br&gt;我感觉到她的阴道内的收缩，但跟苇婷小琪的不一样，一直有股向外推挤的力量，里面变得超紧，我也更用力的抽送，我看她紧紧抱着我，用力吸咬着我的肩膀，吸到我有点痛，但是却很有快感，我使劲的去抽插，对抗她阴道内壁收缩的外挤力量，她突然松开口说『我要』接着就尽情的嘶吼，我使劲全力的满足她，对她狂抽猛送，全力抽送了几分钟，我也快支持不住了，她阴道的反应太特别了，我压制着我想射精的慾望，告诉她“我快射了”。&lt;br&gt;她要我不要射在里面，我拔出肉棒，她的淫水接着往外喷，喷得我的下体都是，我有点惊讶，这种情况只有在Ａ片看过，我的手搓揉我的肉棒。&lt;br&gt;小琪说要帮我吹，我翻了身，靠在床头，她也没让我的感觉中断，随即把我的肉棒含了进去，认真的吹，舌头还不停的在里面搅动，要爆发的感觉很强烈，我提醒她要射了，就爆发在她的口中。她没有停止嘴巴的吸吮，反而更用力的去吸，丝毫不让我留下一滴滴精液，直到我肉棒不再坚硬，她离开了我的肉棒，我看着她有吞口水的动作，有点惊讶，但她也没管我的反应，调皮的跑去找苹果跟苇婷亲嘴。&lt;br&gt;我靠在床头，看着她们三个的嬉闹、亲吻、打闹，之后她们三个就像洩了气的皮球躺着，她们三个就慢慢的睡着了，我抽了根菸，也准备小睡一下，醒来后应该需要大量的体力吧．．．．&lt;br&gt;四人恋曲睡了一会儿，我醒了，看他们三个还在睡，我穿着内裤走到阳台抽烟，过了一下，小琪穿着我的Ｔ恤走了出来。&lt;br&gt;『给我一根烟！』她伸着手说。「嗯！你会抽烟喔？怎么平常没看你抽过」&lt;br&gt;『会啊?只是很少抽，平常ＡＰＰＬＥ不太让我抽』&lt;br&gt;「是喔?你怎么穿我的衣服？」&lt;br&gt;『你的衣服比较大件啊！这样就不用穿内裤了呀！』&lt;br&gt;「喔！对了！你都没交过男朋友吗？」我好奇的问？『没有耶，我都跟女生在一起！』&lt;br&gt;</content></item></essay>