<essay><item><title>图书馆里的故事</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那场舞会回来之后，阿宾和钰慧因为各自有秘密瞒着对方，当然就都避免去谈起那一天的事情。俩人依然甜蜜的天天约会，又过了几周，便开始了期中考。&lt;br&gt;钰慧担心课业，又不愿见不到阿宾，索性便把约会的场所改到图书馆，期中考的整个星期当中，他们每天都一起泡在图书馆里面K书。&lt;br&gt;这一天晚上，阿宾已经都考完了，钰慧却还有两科要考，所以他陪着筱云在馆里看书。过了一会儿，阿宾觉得无聊，于是他让筱云留在阅览室继续准备功课，自己走进藏书间，想找点小说来看。&lt;br&gt;他沿着书架，漫无目的随便乱翻，不知不觉走到藏书间的最深处，这里有个转角，阿宾心不在焉，走过转角，「碰！」的一下，和人撞个正着，那人正好捧着一大叠书，自然也散落一地。&lt;br&gt;阿宾一看，原来是图书馆的女职员，大家都叫她「吴姐」。这吴姐圆圆润润的，有点儿福态，削蓄着短发，脸蛋白净，淡施脂粉，衣着十分保守，平时对人和蔼可亲，总是笑容可掬的。&lt;br&gt;阿宾连声道歉，蹲下来帮她检拾书本，吴姐还是很客气的道谢。&lt;br&gt;吴姐今天穿着圆领白衬衫，一件女西装外套，到膝的淑女裙，文员的打扮。&lt;br&gt;那厚薄大小不一的书本，散满在地面，阿宾和她不停的挪动身体去搆拾，有时双脚蹲姿变换，阿宾忽然窥见她肥白的两条大腿，和深处阴暗的神秘地带，肥突突胀卜卜的，白色内裤有一点蕾丝的&lt;br&gt;边，裤子上显现出黑黑的一大片影子，当然是阴毛。&lt;br&gt;阿宾心想，吴姐日常服装算是保守，内裤反而却穿得时髦。于是故意蹲到她的前方，手上假意收拾，眼睛借机盯着她的裙底世界。像吴姐这样熟透了的女人，雪白的腿肉配合饱满的阴阜，虽然有那三角裤来包裹阻挡着，却反而更增诱惑与吸引力，阿宾感到鸡巴在蠢蠢欲动。&lt;br&gt;吴姐浑然不知底下春光外洩，继续捡拾着图书，没有注意到阿宾这大色狼贪婪的眼光。不一会儿，都收叠完成了，阿宾假装好意说：「吴姐，妳怎么一个人搬这么多书，要到哪里去呢？我帮妳搬一些好了。」&lt;br&gt;学校里头那么多学生，其实吴姐也不认识阿宾，不过那堆书是真的不少，便说：「我要搬到三楼去的，麻烦你帮我捧一半好了，谢谢你。」阿宾和吴姐各抱起一份书堆，他跟在吴姐后面，慢慢爬着阶梯。他看见吴姐摇曳的臀部，忽然发觉，这位长相平凡的少妇，其实还颇有风韵。&lt;br&gt;首先他注意到的是，她因上楼梯而蹶起的屁股，圆圆滚滚的，看起来相当有弹性，尤其被淑女裙窄窄的紧裹住，走动时还左右的晃动着，三角裤的痕迹因此清晰可见。小腿肚所露出来的部份，虽然肥肥的比较有肉，但是白白细细的皮肤，却还颇富有线条感，一看就知道是尊养处优的妇人。阿宾刚才在楼下偷窥到她三角裤的时候，就发现吴姐并没有穿裤袜，所以现在看见吴姐白嫩光滑的小腿，他突然有一种想要握一握的冲动。&lt;br&gt;上到三楼，进入一间藏书室，不晓得是不是没有空调的关系，里面非常闷热。阿宾将书放在工作桌上，看见除了搬来的部份之外，还有其他的一大堆，不禁好奇的问：「吴姐，这么多书作什么啊？」&lt;br&gt;「都是今天的还书，要归架的啊！」&lt;br&gt;「这么多啊！」&lt;br&gt;「是啊，」吴姐一边脱下外套挂在旁边的椅背上，一边已经动起手来：「我得先把它么分回原类，才好归架。」&lt;br&gt;阿宾看见吴姐除下外套后，饱满的胸脯顶得白衬衫像要胀裂了一般，尤其前胸的襟扣更似要绷掉了的样子，扣缝中看见内衬和胸罩所包裹不完的白肉，鸡巴不自主的又举了起来，在裤档中一跳一跳的。&lt;br&gt;这时他不想走了，连忙说：「吴姐，反正我现在没事，妳教我怎么分类，我来帮妳罢。」&lt;br&gt;吴姐很是高兴，就走过来他身边告诉她分类的原则，和怎么去认书皮上的贴籤。阿宾闻到她身上的味道，不是香水味，而真的是肉的香味。他一边听着，室内实在太闷，俩人额上都出现了汗珠。&lt;br&gt;阿宾明白了分类的原则之后，也动手开始收拾，但是实在太热了，他便脱下了外衣，只賸一件无袖背心。吴姐当然不能脱掉衬衫，但是汗珠逐渐湿透布料，白衬衫有一点透明的感觉。阿宾故意在她身边挨挨蹭蹭的，其实她也欢迎年轻男孩在身旁陪伴，俩个人一边收书一边谈话，除了闷热之外，还满愉快的。&lt;br&gt;又作了一会儿，大概已经分好了一半，吴姐说：「好热啊！休息一下，我倒杯水给你喝。」&lt;br&gt;她端来了两杯水，递过一杯给阿宾喝。阿宾这次看见吴姐的前面，全部被汗所湿透，衣服紧贴在两团肉球上，与透明没有两样。&lt;br&gt;阿宾贪心的盯着，吴姐好像发现了，不好意思的连忙背转过身。阿宾知到这层楼除了他们之外都没有其他人，忽然色胆包天，上前一把从背后抱住吴姐，双手捧住她的胸部，就揉起来。&lt;br&gt;吴姐大吃一惊，一时慌乱也不知道应该怎么办，就低声喝骂他：&lt;br&gt;「你．．你干什么？快住手！」&lt;br&gt;阿宾怎么可能住手，将吴姐身体翻转过来，紧紧的抱住，还吻上了她的厚唇。吴姐挣他不脱，又被他吻着，他的舌头又伸过来试图撬开她的牙齿，她一个不透气，嘴儿张开，舌头就被她掳获了。阿宾又吸又吮，吻得吴姐意乱情迷。&lt;br&gt;吴姐因为长相普通，年轻时也没有多少男孩子追，第一个男朋友就是现在的老公，她结婚以后虽然还没曾生育，身材却略为发福，连老公都对她显得兴趣缺缺。而现却被别的年轻男孩子又抱又吻的，不由得失去了抵抗的力气，身体软瘫下来。&lt;br&gt;阿宾将她放倒在工作桌上，嘴巴仍然吻着她的嘴，手上又去揉她的乳房，吴姐这对丰满的乳房，是他目前为止摸过最大的一双。&lt;br&gt;对吴姐而言，自从少女时代起，因为外表不抢眼，这两颗肉球就成为她唯一感到骄傲的地方，自己平时也会去疼爱它们，因此非常敏感。最近工作忙，老公又不常和自己亲近，现在突然被阿宾摸索着，也产生了微妙的感觉。&lt;br&gt;阿宾双手在柔软的肥奶上揉动着，并且逐渐解开了吴姐衬衫的钮扣，吴姐正被他吻得媚眼含醉，管不了他的双手，阿宾往衬衫里伸进去，只摸着一半肉，吴姐除了胸罩之外，还穿着衬裙，他受到了阻碍，也不再去脱它们，直接将胸罩和衬裙都向下扯偏开来，两颗大乳就突然弹跳出来了。阿宾连忙用双手接住，在软肉上轻轻的、有节奏的揉着，还以掌心将乳头不停的划圆，那乳头很快的就胀硬起来，突出在肉球的顶端。&lt;br&gt;阿宾低下头来，看见吴姐的乳头像话梅一样大小，圆圆深褐色的乳晕，于是张嘴含住了一颗，轻啜起来。他还不停的用齿尖和舌尖对乳头又咬又逗，过一会儿，他又换过另外一颗如法泡制，吃得吴姐有气无力，躺在桌上直喘个不停。&lt;br&gt;一边吃着，阿宾空出一只手来，往吴姐的腰间摸索着。吴姐因为过于丰满，腰和小腹也都颇有馀肉，阿宾未曾摸过这么肥的腰身，觉得新鲜，有趣的到处探着。吴姐被她摸的发痒，忍不住轻抖起来。后来，阿宾的手找到了吴姐裙头的拉鍊，便轻轻拉下，很容易就将裙子褪下来了。&lt;br&gt;裙子脱下之后，阿宾不再去吃乳头，站起身来，仔细的看着吴姐的身体。她现在上身半裸，下身只賸下三角裤，阿宾方才在楼下就窥见了这条裤子，现在更看得真切。隐约而现的旺盛毛发，肥美的阴户高高胀起，阿宾伸指一摸，果然溢满淫水。&lt;br&gt;吴姐被他看的浑身发热，又不愿挣扎，只得摀住脸庞，任他摆布。阿宾先是在她阴户外又嗅又吻的，可是觉得三角裤碍事，便将它脱了下来，然后蹲身躜到吴姐两腿之间，吴姐的阴户就一览无遗了。&lt;br&gt;吴姐的阴毛又多又长，整个阴阜周遭都长满了毛，大阴唇又肥又厚，小阴唇特别发达，薄薄两块粉红色肉片连大阴唇都包裹不住，伸长到外面来了。肉缝中淫水糢糊，阴核微微的露出顶端出来，阿宾用食指轻轻的在上面触摸，吴姐震了一下，水流得更多了。阿宾将指头在肉缝上下来回温柔的划动，吴姐雪白的大腿便不停的颤抖，肉缝不自主的张开来。&lt;br&gt;阿宾的指头趁机侵入，感觉到吴姐阴道里面的皱纹，他勾动指尖，吴姐忍不住哼出声来：「嗯．．嗯．．轻．．啊．．」&lt;br&gt;他见吴姐有反应，知道找到了要害，于是加重指上的动作，而且还用手指抽插起来。吴姐被指头插的美在心头，媚眼紧闭，樱唇微张，脸上带着呆滞的笑意，泛得通红。阿宾除了食指之外，中指也加入战局，吴姐承受不了，「啊．．」的一声长叹，阿宾觉的掌心一阵温湿，原来是洩出的浪水喷满他的手掌。&lt;br&gt;阿宾乘胜追击，抽出手指，蹲低身来，舔上了阴户。吴姐感受到一股温暖柔滑的美妙感触从下体传来，以往从来没有经历过这种感觉，不禁好奇的张开眼睛，一看原来是阿宾用舌头在舔她。吴姐只和老公作过爱，而老公从来不曾这样子对她，这实在太美了，她重新闭上眼睛，鼻息沉重，脸上笑得更骚媚了。&lt;br&gt;阿宾的舌头灵活的在阴唇上舔动，还不时对敏感的阴蒂施加压力，吴姐第一次被男人这样温柔疼爱，美得直哼：「嗯．．唔．．」&lt;br&gt;阿宾用舌头不够，手指头又回来了。食指再次挖开阴户口，蠕蠕地逐渐钻进肉缝当中，吴姐浪水直流，臀部不自觉摆动起来，阿宾突然发狠，指头快速抽动，舌尖只绕着阴蒂磨动，吴姐哪里受得住这样玩弄，一边喷着淫水，一边放声叫起来：&lt;br&gt;「啊．．啊．．轻一点．．啊．．哦．．好舒服哦．．天啊．．唉哟．．真好．．啊呀．．轻．．哦．．好好．．我．．又．．啊．．来了．．来了．．」&lt;br&gt;她淫水不断的喷出，阴道阵阵紧缩，浑身大颤不停，又高潮了。阿宾放开她，站起身来，吴姐软仰在工作桌上直喘气。他从容的解开自己的衣物，再将吴姐賸下的衬裙与胸罩都脱掉，两个人都赤裸裸的，他俯下身正面搂住吴姐，吴姐依然闭着眼不敢看他。他也不多说，嘴上轻吻她的嘴唇、双颊和耳垂，大鸡巴抵住阴道口，不住的磨动。&lt;br&gt;吴姐仰躺的姿势本来就门户大开，现在下体又满是淫水，大鸡巴在门口挑逗着让她颇不是滋味，不免扭动屁股，暗示对鸡巴的欢迎。阿宾却视若无睹，继续只让龟头在阴唇上点着，吴姐只好由摇动变成迎挺，希望能将鸡巴吃进去，阿宾却偏偏在她上挺时跟着退后，吴姐忍耐不了，就在他耳边轻声求道：「插我．．」&lt;br&gt;「甚么．．」&lt;br&gt;「插我嘛．．」&lt;br&gt;阿宾听她求得淫荡，屁股一挺，大龟头就进去了。吴姐觉的无比的充实，喉头「啊．．」的发出满足的声音。阿宾继续深入，抵到了花心，吴姐更是美得四肢紧紧缠抱住他，哭泣似的呓语不断。等阿宾把鸡巴全插进穴里，吴姐这才吃惊起来，张开眼睛看着他说：「哇．．你．．好长啊！」&lt;br&gt;阿宾已经开始抽动，问：「喜欢吗？」&lt;br&gt;吴姐又再搂紧他，高兴的说：「喜欢，喜欢死了！」&lt;br&gt;吴姐声音本来就柔细，浪哼起来更嘤咛悦耳，阿宾深入浅出，按节奏抽动鸡巴，吴姐就叫的更浪了。&lt;br&gt;「唔．．好深．．啊．．啊．．好棒．．再深一点．．对．．插我．．插我．．啊．．啊．．」&lt;br&gt;阿宾捧住她肥嫩的屁股，逐渐发狠起来，每一下都直落花心，吴姐浪肉不停得颤动，真是美翻了。&lt;br&gt;「哥啊．．我好美啊．．」&lt;br&gt;阿宾突然拔出鸡巴，将吴姐翻过身来，上身俯卧在桌上，两腿垂下地面，大鸡巴从屁股抵住小穴，一滑就又插进肉里。大鸡巴来回不停的抽动，吴姐的淫水特别会喷，桌上地上都湿了一大片，她满脸浪荡的笑意，回头双眼直勾阿宾。阿宾见这少妇平日无甚特别，端庄贤淑，现下却浪得可爱，不免加重挺动，让吴姐更美得唤声连连。&lt;br&gt;「好深．．好深．．插死人了．．好．．啊．．啊．．」&lt;br&gt;她越来越声音越高，回荡在没人的工作间当中，也不理是不是会传音到外面，只管舒服的浪叫。&lt;br&gt;「啊．．亲哥．．亲老公．．插妹妹．．妹妹好．．舒服．．好．．爽．．啊．．啊．．我又．．完了．．啊．．啊．．」&lt;br&gt;她不晓得是洩了第几次，「噗！噗！」的浪水又冲出穴来，阿宾下身也被她喷得一片狼籍，鸡巴插在穴里头，觉得越包越紧，鸡巴深插的时候，下腹被肥白的屁股反弹得非常舒服，于是更努力的插进抽出，两手按住肥臀，腰杆直送，刺得吴姐又是「老公、亲哥」的满口胡乱叫春。&lt;br&gt;忽然阿宾发觉龟头暴胀，每一抽插穴肉滑过龟头的感觉都十分受用，知道来到射精的关头，急忙拨翻开吴姐的屁股，让鸡巴插的更深，又送了几十下之后，终于忍受不住，赶快抵紧花心，叫道：「姐．．要射了．．射了．．」&lt;br&gt;他和钰慧这几天都没曾作爱，存量不少，一下子全喷进吴姐子宫之中，吴姐承受了年轻男孩热烫的阳精，美得直哆嗦，「啊．．！」的一声长叫，忍不住跟着又洩了一次。&lt;br&gt;他无力的趴到吴姐背上，两人满身大汗，酣畅无比，都不住的喘气。过了好一会儿，才坐起身来。吴姐捧住阿宾的脸，仔细的端详着。&lt;br&gt;「好弟弟，你弄得姐姐好舒服，你叫甚么名字啊？」&lt;br&gt;「阿宾，姐姐呢？」&lt;br&gt;「吴幸如。」&lt;br&gt;「幸如姐，妳真的好浪呢！」&lt;br&gt;幸如白了他一眼，啐道：「是谁弄的啊？你竟敢笑我！」&lt;br&gt;阿宾温柔的拭去她额前的汗珠，并且端起她的下巴，亲吻着她，幸如主动的伸出舌头回应着，互相搂在一起。&lt;br&gt;幸如开始穿回衣服，说：「唉！事情还没作完，都是你．．」&lt;br&gt;阿宾马上回复整理工作，赤条条的在桌旁来回收拾，吴幸如穿好衣服，也开始动作起来。她一边收着，一边看阿宾光溜溜的样子，觉的滑稽，不禁「噗嗤！」的笑起来，阿宾还故意扭动屁股，让大鸡巴晃来晃去，吴姐笑得腰都直不起来。一会儿都分类好了，吴姐一看表，已经没有时间上架，就说：「剩下的明天我再作就好了，我们下去吧！」&lt;br&gt;他们又亲了亲嘴，阿宾擦干了汗，穿回衣服，才一起下楼。阿宾回到座位，钰慧正怀疑他到哪里去了，他便胡乱扯了一番，并说时间晚了，图书馆快要关门，钰慧回心想也是，就一起离开了图书馆。&lt;br&gt;吴姐回到了楼下办公室，里面剩下一个五十多岁的校工老邱，正在清扫。她若无其事的坐回座位，打算收拾一下私人事物，也要下班了。老邱忽然开口说：「吴小姐，爽不爽啊？」&lt;br&gt;吴姐心头一怔，心想是不是方才的荒唐事给这老家伙知道了。事实上，老邱的确是知道了。&lt;br&gt;老邱在她最高潮，浪叫得最大声的时候，刚好经过三楼，听到动人的浪吟，想开门看看那门又从里面反锁，就搬来短梯从气窗往里头瞧，正好阿宾抽插得厉害，吴姐也哼得正凶。他想不到平时端庄的吴小姐，竟然和年轻的学生在偷情，那白白净净的一身浪肉，看得他老鸡巴都硬梆梆起来。他们完事之后，老邱就来到办公室，等着吴小姐回来。&lt;br&gt;吴姐这时故作镇静，乔装不解说：「你在说甚么？我听不懂！」&lt;br&gt;说着拿起背包，就要离开。老邱哪里肯这样放过机会，一把抓住她的手臂，拉近声来，低声说：「我在三楼可都看见了．．」&lt;br&gt;吴姐大为慌张，嚅嚅的问：「你想怎么样．．？」&lt;br&gt;老邱也不回答，放开她的手臂，毫不客气的反手摸向吴姐的肥乳，吴姐不敢反抗，静静的站在那里，任他搓揉。&lt;br&gt;老邱自从死了老婆之后，除了偶而嫖嫖老妓，不曾再有女人，吴小姐虽然是已婚的妇人，对他而言却是年轻的幼齿。而且这对饱实的肉球，等閒也难得遇上，索性一把搂过吴姐，胸贴胸贴得死紧，双手对屁股掐揉起来。摸着还不够，又将吴姐的裙子撩提上来，直接着肉的抚弄。&lt;br&gt;吴姐被他抓住把柄，虽然心理老不愿意，但是她本来就不是个性坚强的女人，只得由他轻薄。老邱得寸进尺，手掌伸进三角裤，沿着屁股缝，向前摸到阴户来了。吴姐和阿宾快乐过的痕迹还在，所以仍然潮湿润滑，一下子被老邱轻易的侵入，不禁款款的摇动起来，老邱见她不敢反抗，知道今天这块嫩肉必然到口，便将手掌伸出，剥起吴姐的衣服。&lt;br&gt;吴姐的心情乱七八糟极了。刚刚才和阿宾作完爱，现在又来了老邱，一身衣服被脱了又穿，穿了又要被脱，平时没有男人注意，今天却一下子来了两个，心慌意乱，茫然无策，就傻在那里。&lt;br&gt;老邱顺利的脱下她的外衣和衬衫，刚才因为只是从气窗远窥，虽然知道她一身细皮白肉，毕竟没有近看来得真实。吴姐肥满的乳房被胸罩高高托起，鼓得圆圆饱饱，乳头被包在罩杯里有些尖尖凸凸的，像要挣脱出来一样。他更解开胸罩，看见她深色的乳头已经胀硬起来，圆圆大大的像颗葡萄，就伸手用拇指和食指捻动它，乳头一下子硬得更厉害了。&lt;br&gt;他将她抱到怀里欣赏着。她肥乳丰臀，虽然无有腰身，小腹也圆突，但仍不失女性的魅力。他又放开她，这次脱起自己的裤子，外裤内裤全部脱除，露出干瘦的臀腿，和一条皱皱的老鸡巴。&lt;br&gt;吴姐见他那条鸡巴，竟然比阿宾粗大，着实吓了一大跳，阿宾已经非常雄伟了，这老家伙外表干扁惹厌，没想到却有一根特大号鸡巴，又粗又长，龟头黑亮，只是不够硬挺，不像年轻人会向上翘举，倒像一根钓杆般的有点弯垂。她不好意思看他，偏过头去。老邱却将她按蹲下来，将鸡巴伸到她面前，故意摇晃了几下，并且示意要她舔舐鸡巴。&lt;br&gt;吴姐不肯，老邱则硬塞，吴姐只好张开嘴巴，将龟头吞了进去，幸好她的嘴唇也不小，可以整个含进去。老邱低头看见吴姐丰厚的红唇吞吐着自己暗红的龟头，不禁大为满意，龟头上传来阵阵快感，胀得更大，吴姐几乎要含不下了。&lt;br&gt;他抓起吴姐的手掌，要她套弄鸡巴杆子，吴姐只好也跟着照作。套着套着，鸡巴虽然老，还是坚硬起来了，又黑又长的鸡巴一抖一抖的，虎虎生风。&lt;br&gt;老邱将吴姐拉到旁边的长椅上，让她躺下来，抬起她的双脚，不及脱下她的裙子，直接就去拨三角裤，也没空欣赏小穴的美景，双脚跪在长椅，鸡巴头翻开穴肉，「咕唧！」一声，就将龟头塞进去了。&lt;br&gt;吴姐双眼一翻，头向后仰，叫了一声：「啊．．」虽然不喜欢老邱，鸡巴插进穴里却还蛮受用的。&lt;br&gt;老邱看她只一插就骚模骚样的，就不再犹豫，摇起屁股，使力的将賸于在外面的鸡巴继续插入。吴姐渐渐又被插出水来，脸上浮出浪笑，喘息沉重，嘴巴忍不住叫出声音：「啊呀．．啊．．哼呦．．」&lt;br&gt;老邱终于将鸡巴整根插尽穴里，还在花心上磨动，磨得吴姐更是花枝乱颤，哀求起来：「别磨．．了．．你．．插动嘛．．动一动嘛．．」&lt;br&gt;他开始插起来，那鸡巴实在太大了，小穴虽然已经潮湿，他仍然只是轻轻慢慢的抽动。这可让吴姐难过极了，又不好意思直催他，便自己摆动肥臀，努力迎凑。老邱知到她已经浪透了，于是加快动作，大起大落，鸡巴不停的在穴中快速的出没，插得吴姐的淫水又像忘了关的水龙头一样，洩个不停。老邱发现原来是她个骚底女人，插得更狠了。&lt;br&gt;「唉呦．．啊．．啊．．好深哪．．啊．．好棒啊．．哦．．哦．．美死我了．．啊呀．．完蛋了．．啊．．」&lt;br&gt;吴姐一美起来，嘴上就不自主的乱喊乱叫，双臂双腿向老邱一勾，牢牢的将他抱紧锁住。&lt;br&gt;「啊．．这下．．又顶到．．心眼上了．．亲哥啊．．再插．．再插．．要美死小妹了．．啊呀．．不好了．．又来了．．啊．．啊．．」&lt;br&gt;老邱虽然鸡巴粗长壮大，但是毕竟上了年纪，又有好一段时间没曾插穴，听到吴姐叫得亲热，心魂飘荡，一个不小心，差点儿就要洩出来，急忙闭气凝神，将鸡巴提到穴口，喘息一下。吴姐见她停下了动作，她正在美意上，哪里肯依，不停的挺动阴户，想要再将鸡巴吞回去，老邱却迟迟不肯插入，她恨得牙痒痒的。&lt;br&gt;「哥啊．．你怎么停下来了？．．再插妹妹嘛．．我要嘛．．」&lt;br&gt;老邱故意整她，说：「叫声老公才肯再插妳。」&lt;br&gt;吴姐也不犹豫，马上说：「亲亲老公，大鸡巴老公，快插嘛．．」&lt;br&gt;老邱满意的打起精神，挺直上身，运棍如神，招招到底，大龟头不断的从穴中刮出淫水，将长椅沾得到处黏答答的。吴姐美得快飞上天了，身上的白肉波浪般的摇晃不停，乳房的两团肉球更是大幅的动荡。她张开媚眼看着其貌不扬的老吴，没想到他能带给自己这么大的快乐。她又低头看着鸡巴在自己小穴进出，每当大鸡巴插进抽出，总是会喷出一大堆浪水，大鸡巴因此显得光滑黑亮，有时老邱退得全根都拔出，再狠狠的插入，点在花心上面，两人就都会同时颤抖。吴姐的快意逐渐累积爬昇，又忍不住的浪叫起来：&lt;br&gt;「好美啊．．浪死妹妹了．．好舒服．．好美．．啊．．啊．．我又要．．洩了．．洩了．．啊．．」&lt;br&gt;一说完，立刻又是阴精猛洩，满脸骚浪的笑容，红唇半开，白眼直翻，当真是爽到极点了。&lt;br&gt;老邱突然又促狭她起来，拔出鸡巴，将他腰间仅剩的裙子和自己的上身衣服都脱掉，两人赤条条的，他拉着她的手，打开办公室房门，拖着吴姐来到大堂的柜台。这时大堂已经没有灯光，空荡荡的。吴姐大为紧张，骂道：&lt;br&gt;「你要死了啊，会被人看到啦。」&lt;br&gt;「放心好了，整个图书馆只有我们两个人，谁会看到？」&lt;br&gt;他又将吴姐放倒在柜台上，重新跨鞍上马，空旷的大堂中两条肉虫不断的相互扭挺蠕动，浪声造成回音也特别动人。&lt;br&gt;「啊．．亲哥．．亲老公．．插我．．哦．．我怎么．．会．．这么浪．．插我．．啊．．好．．好爽啊．．」&lt;br&gt;「好妹妹．．老公厉不厉害呀．．」&lt;br&gt;「厉害．．厉害．．老公最．．好了．．亲老公啊．．啊．．我又．．来了．．别停．．插我．．对．．啊．．啊．．．」&lt;br&gt;她又是一阵狂洩，水流不停。老邱这时翻下身来，将她扶坐到鸡巴上，变成女上男下，要她自己挺动。吴姐坐正位置，摇摆屁股，将大鸡巴套动起来，这样的姿势正好插的最深，每一坐沉下来，大龟头就重重的顶着花心，爽得她脸儿后仰，嘴儿噘成O形，浪呓不断。&lt;br&gt;老邱双手有了空閒，便专心的揉起她的那对大乳房，还不时的用力捏着葡萄般的乳头，吴姐上下都舒服透了，一时挺受不住，阴道强烈的收缩，全身抽慉，眼看就要糟糕。但是老邱也好不到哪里去，现在的动作操控在吴姐的肥臀上，他无法再停下来喘息，吴姐的穴儿又收缩得厉害，终于龟头猛胀，白浆「噗！」的一声喷射出来，全射进吴姐子宫深处。&lt;br&gt;他叫道：「啊．．好妹妹．．好老婆．．我洩了．．」&lt;br&gt;吴姐感到阳精的温暖，又听到老邱的叫嚷，连忙再作几下最后的挣扎，然后深深坐实，抱紧老邱，也跟着洩了。&lt;br&gt;「我．．也完了．．好舒服．．啊．．」&lt;br&gt;</content></item></essay>