<essay><item><title>王大伟的故事(5)</title><author>床上伴侣</author><content>　　妈妈趁机就打了招呼去厕所洗漱了一下对爸爸说：「你们接着喝吧，我去儿
子屋里歇会儿。」&lt;br&gt;　　妈妈进来了，关上门，我装作睡着的样子一动不动，眯缝着眼看着妈妈脱了
衬衣和胸罩，背对着我，我看不见她的乳房，只是看见了她白皙丰腴的脊背，妈
妈迅速穿上了一件白色的贴肉背心，那是她睡觉的时候穿的，可以看见里面没有
胸罩束缚的双乳轮廓和乳尖，她又快速的脱了裙子，我立刻睁大眼睛，妈妈那羊
脂般丰满肥嫩的大屁股颤悠悠的露出来，浑圆饱满的肉丘白酥酥的，就像一颗成
熟的硕大肉桃子！被内裤紧紧裹着，妈妈向我的床走过来，我极不情愿的闭上眼
装睡。妈妈过来推推我，我迷糊糊的睁开眼，妈妈柔声说：「家伟，你往里挪挪，
他们还在喝酒，妈在你这里先睡会儿。」我嗯了一声，就贴着墙躺着了，给妈妈
留出一片地方。&lt;br&gt;　　妈妈平躺下的身体，她那丰满的双乳耸立着，白皙的肉体几乎是半裸着的，
大腿间那神秘的部位鼓鼓的很丰满，我非常的冲动，鸡巴硬的厉害。妈妈扭脸看
看我轻声说：「睡着了？」我嗯的一声，妈妈笑了：「睡着了还会答应啊？是不
是挤着你睡不好了？」&lt;br&gt;　　我就佯装很瞌睡的样子说：「什么呀，妈，我都睡着了，别和我说话了……」&lt;br&gt;　　妈妈温柔的摸摸我的脸说：「好了，你睡吧乖乖……」&lt;br&gt;　　我眯着眼，透过窗外隐隐的光线在黑暗中偷窥者妈妈的身体，这时候，我听
到外面一个男人在借着酒劲儿说妈妈的事情，说嫂子是最漂亮娴淑的，没有她这
酒喝不下去，爸爸说你们就别乱来了，想闹回家找自己的老婆去闹。光头李叔叔
声音说：「亮哥，不能再喝了啊，喝多了小心我半夜摸过来啊……」&lt;br&gt;　　爸爸说：「你摸过来干啥……」&lt;br&gt;　　「我爬嫂子床上……哈哈……」&lt;br&gt;　　我气得恨不得去把他们的酒桌给掀了！我也很生爸爸的气，他怎能让别人这
样侮辱妈妈？妈妈转身对着我，我赶紧闭着眼，我感觉到妈妈的呼吸吹拂在我脸
上，温软的呼吸有些急促，我想，妈妈听了这话也很生气吧？我也不敢来安慰她。
妈妈叹了口气又仰面躺好了。&lt;br&gt;　　外面爸爸的声音说：「你小子敢来试试！」&lt;br&gt;　　光头说：「我不敢，亮哥不是我说你，你那一把骨头不行了，我一手按着你
一手就把嫂子制服帖了！」&lt;br&gt;　　我气愤的眯着眼偷看妈妈什么反应，没想到，我看到的是妈妈背心下起伏的
有些急促乳峰，两只丰乳一起一伏的的好诱人啊！妈妈两条丰满滑嫩的雪白大腿
在黑暗中曲捲起来，向两侧大大的叉开着，天哪，这是什么动作？这不是等着挨
男人操的姿势吗？&lt;br&gt;　　爸爸在外面无奈的回应着那个光头：「你就胡乱吧，来了就让你走不了，让
你横着出去！来来，杨主任咱们喝酒，别理这个秃驴！」&lt;br&gt;　　这时候妈妈扭脸看了我一眼，她没有发现我眯着眼的偷窥。以为我睡着了，
然后她又躺好，我看着她的手把自己的大腿间，天哪，我心里狂跳着，妈妈要做
什么啊？妈妈一双白腻的大腿夹在一起了把自己的手夹在中间……&lt;br&gt;　　外面有个人说：「我说秃驴你不明白亮哥的意思，让你横着出去的意思就是
嫂子能把你这副身板儿给吸干了……你还是小心点吧啊！」&lt;br&gt;　　这时候妈妈就翻身背对着我了，一双大腿夹着手背对着我侧身躺着。背心掀
起一块，露着一大截光滑细腻的腰背肉体，肥腴的丰臀很圆。我隐约听到妈妈略
微急促的喘息声，而那丰硕的肥臀肉体也在微微蠕动着……&lt;br&gt;　　那人接着说：「秃驴害怕了吧，嘿嘿，不敢出声了，我说就你那样，嫂子的
大白腿一夹你，你就得早洩，还逞能呢！」&lt;br&gt;　　我眯着眼看着妈妈肥大丰满的大屁股，那饱满的肉丘猛然抖了一下，然后紧
紧收缩在一起，再次松开来，臀上的肉浪稍稍一晃就像一块软腾腾的白豆腐。紧
接着妈妈肥大酥软的臀丘又是连着抖动了几下，一夹一松的屁股肉浪晃颤，我想
象着妈妈此刻那成熟的屄里水淋淋的样子，我再也忍不住了，在裤衩里手紧紧捂
着鸡巴揉搓着，我听到妈妈软软的叹了口气：「唉……」妈妈仰面躺好了，依然
是大腿张开的样子无比的风骚。&lt;br&gt;　　那光头终于说话了：「亮哥你们就刺激我吧！我晚上过来当着你的面把嫂子
弄的嗷嗷乱叫，你可别吃醋！」&lt;br&gt;　　我没听清爸爸说什么，只是听见妈妈鼻息里发出柔柔的嗯的一声，好像很痛
苦又好像很销魂的及其低微的娇喘声，本来大大张开的一双大腿呼的夹在一起，
大腿内侧的肉体相互撞击发出啪的一声沉闷声音，那背心下丰耸的乳峰急剧的起
伏着……&lt;br&gt;　　过了几分钟，妈妈扭脸又看看我，见我还在睡，她轻轻的起来在书桌的下面
柜子里拿出一卷卫生纸，拽了很长一大截，叠了叠，她蹲在书桌前像在解手一样，
把卫生纸伸进裤头里面在胯间擦拭了几下，然后站起来左右看看，就把卫生纸小
心的放在床头方向的地上，并且往床下塞了塞。&lt;br&gt;　　然后回到床上看看我又转身背对着我躺着不动了。&lt;br&gt;　　这时候，外面的人似乎已经喝完了酒，爸爸张罗着送客，很快就安静下来，
外面传来爸爸接水洗漱的声音。妈妈叹了口气，坐起来，看看我依然在睡觉，就
悄悄的起来拿着自己的衣服出去了，轻轻的把门给我带上。&lt;br&gt;　　我立刻一翻身，压着妈妈刚刚躺过的地方，深深的闻着妈妈身上残留的气息，
那香香的味道真好闻啊！听见爸爸小声说：「明天在收拾把，太晚了……」妈妈
嗯了一声。&lt;br&gt;　　外面灯灭了，我很快就听见妈妈低微的一声呻吟：「啊……」及其销魂的声
音。&lt;br&gt;　　我起来贴着们听，爸爸的声音很粗，而妈妈的声音也是从喉咙深处发出的粗
喘声，那是饥渴难耐的声音似乎在哀求着哼唧：「啊……恩……啊呦……」&lt;br&gt;　　啪叽、啪叽、啪叽……我想到了妈妈柔软肥嫩的小腹……&lt;br&gt;　　「哦……哦……」妈妈的声音如此骚浪，透着无比甘美的舒爽……&lt;br&gt;　　我赶紧从床下找出妈妈刚才擦过屄的那团卫生纸，捏到一手的湿滑，黏糊糊
的满是妈妈动情时屄里流出的淫水浪液，浓郁的骚香扑鼻而来，啊，这就是妈妈
屄的味道了！&lt;br&gt;　　妈妈极度不满的声音又像是在撒娇：「嗯哼……用劲儿……哦……」
　第四章　遭变故豔娘失身&lt;br&gt;　　1986年春节前夕。天气很冷，下起了鹅毛大雪。&lt;br&gt;　　可是一个很可怕的消息传来，我们厂要被一个大型企业兼并了，人员要重组，
意味着很大一部分人可能要回家休息了，车间主任把我们组织在一起开了动员会，
讲了厂里的一些政策，厂里还会给大家缴纳保险养老，并且有最低生活保障，鼓
励大家停薪留职，自谋出路。这个消息一下子炸开了锅，人心惶惶的。谁也不会
想到会有这样的事情发生，我们这些一直认为自己有着社会主义铁饭碗的人突然
焦躁起来，很有讽刺意味的是，我们厂的大门口两侧的标语还写着：人类只要没
有退化成光屁股的猴子，纺织业就大有前途！&lt;br&gt;　　我们曾经以为，只要纺织业大有前途，我们就可以以此为依靠一辈子。&lt;br&gt;　　一时间谣传风雨满厂皆是，谁谁给厂长送礼了，已经决定让谁回家了等等，
我同样心里极度的不安，因为，这个家里全靠我的工资了，万一我不能上班可怎
么办？于是我和丈夫商量去给刘厂长送礼说说，丈夫瞥了我一眼说：「我不去跟
他说好话，要去你自己去！」我说：「这是咱们家的事情啊，你让我自己去？」
丈夫这个人从来不愿做这种事情，他不再理我，我追着他说：「你是个男人啊，
送礼这种事情你和我一起比较好，再说了，要是没了工作，不能上班了怎么办，
你那二百的工资够干什么？」&lt;br&gt;　　我说的丈夫无话可说，他恼羞成怒的说了句：「不能上班就不上！」&lt;br&gt;　　说完就一甩门出去了。&lt;br&gt;　　腊月二十三的傍晚，人们都喜气洋洋的准备过年，早早的就响起了鞭炮声，
而我没有任何过年的心情，明天厂里就放假了，刘厂长家是北京的，他明天一定
会走，提着准备好的水果和礼物，深一脚浅一脚的在雪地里踩着去刘厂长家，我
想好好求求厂长，把我家里的情况告诉他希望能够得到同情。&lt;br&gt;　　刘厂长是名牌大学的毕业的，家里在北京也有关系，所以很年轻就当上了我
们的厂长，今年还不到40岁，是一个非常有能力的人。我一进门就觉得暖洋洋的，
厂长家里有暖气，非常暖和，厂长对我也是热情接待。他的妻子儿子已经提前回
老家了，他一个人在家正在收拾东西，让我先坐一会儿，我脱了厚厚的棉衣坐在
他家的大沙发上，打量着厂长的家，真的是不一样啊，不仅有彩色电视机，而且
整个房间都流露着一种高贵的氛围，让我觉得相形见绌，我在想，何时我也能住
上这样的房子啊。&lt;br&gt;　　看着厂长忙里忙外的样子，我哪里能坐得住？赶紧上去帮忙，他的箱子非常
大，我们一起合力才把它从衣柜最上面抬下来，我拿这抹布擦去上面的灰尘，把
他的衣物飞快的叠好一件件的整齐的往里面摆整齐。他蹲在我对面看着，突然说
：「玉梅，你真是一个贤惠的人。」&lt;br&gt;　　我不好意思的对他笑笑，却发现他的眼神有些怪异，他竟然在看着我毛衣下
轮廓分明的乳房！&lt;br&gt;　　我一下子觉得脸上发烧，赶紧收拾完起来坐好。&lt;br&gt;　　他就坐在我身边，离我很近，我非常紧张。他听明白了我的来意，沉思了一
会说：「玉梅，是这样的，厂里被兼并，虽然我还是厂长，但是人事上我就不能
一个人做主了，也有很多人找过我，他们都很困难，我只能说尽力照顾咱们的老
职工，毕竟你们已经为厂里付出了这么多年的心血……」&lt;br&gt;　　我很焦急的说：「厂长，求你帮帮忙吧……我家里穷，没有什么好感谢你的，
这是一些水果，只是表示一下我的心意，还有，过年了，给您儿子织了件毛衣。」
这件毛衣本来是我给大伟织的，厂长的儿子和大伟年龄相仿，身材也差不多，我
就拿出来，看着这件毛衣我心里有种酸楚的感觉。&lt;br&gt;　　「玉梅，你太客气了，毛衣你留着给儿子传吧，我知道你的心意，我会尽力
帮你的，过了年杨书记就调走了，他爱人在厂门口承包的那间小卖部就不干了…
…」&lt;br&gt;　　我听到这里非常激动，因为那个小卖部就在厂门口，附近就这一个，一直是
杨书记的爱人在做，这么大的厂区人来人往的，生意可想而知，但是我从开不敢
想，这样的事情能轮到我？那些领导的亲属们还求之不得呢！&lt;br&gt;　　厂长接着说：「不过，有很多人来找我说情，我是有心帮你，过了年看情况
吧。」&lt;br&gt;　　我按奈住激动的心情，迫切的说：「厂长，帮帮忙，要是能承包给我，您就
是我们家的恩人……」&lt;br&gt;　　厂长看着我，眼神有些飘忽，他说：「我会尽力帮你……」说着他的手突然
握住了我的手，我急忙想抽回手，却被他紧紧握住了，我心跳的厉害，他果然没
安好心啊。我还没来得及说话，他突然的搂住了我。我奋力挣紮着，却挣不开。
被他厚重的身体压在沙发上，我双手推着他的肩膀求他不要这样。他压着我喘着
粗气儿说：「玉梅，我可以让你承包的，过了年就可以，我是真的喜欢你……别
拒绝我……就一次……」&lt;br&gt;　　我立刻被他厚重的吻堵住了嘴，我似乎闻到了一种野兽般的气息，那么强烈
那么野蛮，一只大手有力的伸到我腿间，隔着裤子在我阴部用力一揉，揉得我下
身一酥浑身就没了力气，我呻吟一声，他的舌头趁机一下子深入我的嘴里，野蛮
的侵略着……我感到一个硬邦邦的东西顶着我的大腿……&lt;br&gt;　　天哪，我竟然有种极度舒服的快感，这种快感让我浑身瘫软。我仅存的理智
告诉我不能这样了，我紧紧的夹紧双腿抗拒着他的手在我阴部带来的揉摸刺激，
我用力绷紧身体，扭开脖子躲避他的热吻，然后一巴掌打在他的脸上。他捂着脸
愣住了。他站起来充满歉意的说：「对不起，玉梅，我……太冲动了，对不起…
…」&lt;br&gt;　　我蜷缩在沙发上擦着眼泪，站起来对他说：「厂长，我不是那样的女人……
我走了。」&lt;br&gt;　　我没等他回答，穿起棉衣就离开了他温暖的家，一出门我就止不住的流出泪
水。看来厂长这条路是走不通了，我该怎么办？看来这些男人真的没有好东西，
一个个都是见色起意的。我不答应他，也许我连工作都保不住了，可是如果我答
应了他，那我成了一个什么样的人？而且他会不会一而再再二三的要求我？&lt;br&gt;　　我走到了厂门口，远远的看见那个小卖部，已经关了门，是啊，这可真是个
好地方，在这里买烟酒水果还有一些家庭日用品，好几千人的大厂每天有那么多
人路过这里买东西……要是我能承包那该多好啊。我突然心里一动，想起厂长的
那句话：「不要拒绝我……就这一次……」&lt;br&gt;　　他的手在我阴部揉搓的感觉还有那硬邦邦的东西顶着我的大腿的感觉让我突
然有种邪恶的想法，是啊，厂长那魁梧的身材很健壮，那种感觉好强烈啊，如果
就这一次，谁也不知道。我已人到中年残花败柳的……&lt;br&gt;　　这时候，远远的看见同事柳梅骑着自行车带着她的女儿过来了，和我打了招
呼，她说刚买了一堆的年货，又给女儿买了新衣服。她女儿开心的不得了。看着
母女俩幸福的背影，我再一次迷茫了，这样的生活要到什么时候？我那懦弱无能
的丈夫是根本不能指望的，而我一个女人怎样才能让自己的生活更好呢？&lt;br&gt;　　我咬着嘴唇一转身就往回走，再次来到厂长家门口，我犹豫了，我呆呆的站
立着，我真的要这样吗？回味着厂长的健壮和粗野，想起丈夫的无能，又想起以
后的生活，我不知道该如何是好了。几次伸出手想要敲门，脑海里浮现出被人在
身后指指点点骂我贱货不要脸的场景，以及丈夫那无辜的眼神，我又把手缩回去
了。就在这时，门突然开了！&lt;br&gt;　　厂长惊愕的看着我：「玉梅……你没走？」&lt;br&gt;　　我呆呆的不知道该怎么办咬着嘴唇轻轻的说：「厂长……我想承包那个小卖
部……」&lt;br&gt;　　他一把拉住我把我拉进屋里，随手关上门，温柔的对我说：「一定的，过了
年我就给你办好……玉梅……」我转身脱了棉衣放在沙发上，心里扑通普通的直
打鼓，我有些后悔，但是此时好像已经来不及了，因为他从身后轻轻抱住了我的
腰。他身上有种很清新的烟草味和男人的气息，我羞愧万分的闭上眼一动也不敢
动，难道，我真的背着丈夫与别人偷情了？天哪，怎么会发生这样的事情？&lt;br&gt;　　我感觉到他火热的呼吸在我脖子上吹拂着，嘴唇轻轻吻着我的耳垂，弄得浑
身酥麻麻的。&lt;br&gt;　　突然他双手按住了我的双乳，充满力道的揉捏着，我羞耻极了，双手抗拒着
要扒开他的手，可是他非常有劲儿，手掌顺着我的胸腹摸下去，呼的就伸进我的
大腿中间，我虽然穿着厚厚的毛裤，但是阴部仍然被刺激的一阵酥痒，双腿开始
发软了，他的呼吸开始急促，就像一头饥饿的狼，那条坚挺的阳物牢牢的顶着我
的屁股，好硬啊！随着他在我全身的揉摸我酥软的扬起脖子，把头靠在他的肩上，
身子软的就想跌坐下去了……&lt;br&gt;　　见我如此配合，厂长拉着我就进了卧室，一把把我推倒在他家的大床上，压
着我在我脖子里乱亲着，双手摸到我的腰间熟练的解开我的腰带，我觉得大腿一
凉，裤子连同内裤都被扒了下来，啊！我惊呼一声，赶紧用手遮住腿间羞耻的部
位，这是我第一次在丈夫之外的男人面前露出阴部，而且是被他摸的湿腻腻的…
…&lt;br&gt;　　这种羞耻感让我后悔莫及，我蜷缩着身子哀求的看着厂长说：「求求你……
厂长，别这样了……我不行……我做不来……求你了……」&lt;br&gt;　　厂长看着我裸露的下身双眼发红，他就像一头发情的野兽一样，再次要扑上
来，我双手用力推着他，他看着我说：「玉梅，你后悔了？」我哭泣着看着他，
推着他，但是我知道我已经没有退路了，我哽咽着说：「厂长……你真的会帮我？」
他点点头，轻轻摸着我的脸温柔的说：「真的，我会让你过上好日子的……是真
的……」我绝望的闭上双眼，不再推他了，软软的说了句：「那你来吧……」&lt;br&gt;　　他脱下我的裤子，把我捂在腿间手拿开，我彻底裸露了。他飞快的脱下自己
的裤子，我闭上眼，心里默默的想着丈夫和儿子，德亮对不起，我不再是你贞洁
的妻子了，但是我是为了咱们这个家，请原谅我，我的心仍是属于你的……&lt;br&gt;　　我觉得那热乎乎硬邦邦的东西触到了我湿润的下体，我紧咬嘴唇闭着眼，我
想要冷若冰霜，我不能失去自我。&lt;br&gt;　　厂长激动的慢慢耸动屁股，那硕大的阳具慢慢进入我的下体，他轻轻呻吟一
声，然后屁股一沉，整个肉棒全部插入了。&lt;br&gt;　　这一下我已缴械投降，阴道里被撑满的酥麻娇爽呼的直接深入到丈夫从未触
及过的地方，我窒息般的发出一声抑制不住的呻吟，身上的男人兴奋的呼吸吹在
我脸上唇上，他慢慢抽出阴茎，我下体那饱胀的感觉突然消失，一阵空虚。很快，
那粗大的肉茎沾着我湿腻的爱液再一次徐徐挺进了，我从未在丈夫身上体味过如
此的坚挺和雄壮，随着慢慢的深入，那感觉在我全身荡漾起来，我紧闭双眼抗拒
着巨大快感的冲击，心里默默唸着：「德亮……救救我……德亮……我快受不了
了……」&lt;br&gt;　　可是当他那硕大的肉茎一旦离开我的身体，我简直无法忍受那种绝美快感的
消失，我饥渴的期待着，羞愧的喘息呻吟着。天哪，丈夫和他比起来，简直像个
没发育的小孩子。这个真正的男人，居然能让女人如此的销魂。他再次挺入，带
着蓬勃的征服欲把那男根一下子送入我饥渴的阴道里，那么深……&lt;br&gt;　　那一瞬间我崩溃了，舒服的浑身发抖，觉得屁股一酥，一股热流从下腹流淌
出来，我高潮了！我情不自禁的双臂搂住身上男人宽厚的肩膀，任他吻住我的嘴
唇和舌尖，我羞愧无比，德亮，对不起……对不起……我对不起你，可是他真的
让我好舒服啊……我丰满的大腿痉挛着缠绕住身上男人的腰身，期待他雄伟的肉
棒带给我更大的快乐。&lt;br&gt;　　他好像知道我的心思，跪在我身前，双手把我的大腿抬起来两边分开向上举
起，我湿淋淋的阴部完全打开对着他了，我羞愧无比的闭上眼不敢看他。紧接着，
那坚挺的阳具就毫不留情的再次插入我的体内，好粗！好长！我不再抗拒了，而
是报以瘫软的哼叫声，他开始了猛烈的攻击，每一次都是那么有力，撞击着我的
屁股发出清脆的声音，每一次都能深入到我那从未被触及过的领地，带来巨大的
刺激和快感。我已经忘乎所以了，骚浪的呻吟自己都觉得脸红，可是我忍不住，
微微张开眼，看到他健硕的身体在我身上奋力驰骋，就像一个威猛的骑手，跨在
他的母马上奔腾着……&lt;br&gt;　　而我就像他的母马，甘心情愿的被他骑在胯下，忘却了对丈夫的忠贞，彻底
的沉沦在被男人征服的肉慾漩涡里，我甘美的摆动着腰臀迎接着他一次次强大的
冲击，当他再次赴下身子吻我的时候，我呻吟着张开嘴唇，主动把舌头伸进了他
的嘴里任他品嚐，下身的快感不断的在他的冲击下累积着，舒服得我再也受不了
了，我抑制不住的大声哼叫起来，他突然把阴茎死死顶在我阴道的最深处不动了，
像牛一样的粗喘着，硕大的肉棒在我体内脉动着，然后一连串猛烈的冲击，我的
身体被他撞击的不断向上挪动，头部已经顶着床头了，天哪，我这才体味到什么
叫欲仙欲死，我感觉我的身体已经漂浮在了空中，好像已经失重了，我只能紧紧
抱着身上的男人大叫着，一股股爱潮汹湧的从下腹流出来……&lt;br&gt;　　当我从厂长家出来，已经是华灯初上，夜幕降临了。我一路走一路哭泣着。
到了家门口，我没有进家而是先到水表房里洗了脸，然后调整一下心情，进了屋，
看见丈夫和儿子正在张罗着晚饭，我默默的坐在床上，丈夫问：「你干什么去了？」&lt;br&gt;　　我满含愧疚的看着他和儿子，说：「我去给厂长送礼了，我想承包厂门口的
小卖部。」&lt;br&gt;　　他说：「这事他能答应？」&lt;br&gt;　　我说：「他答应了。」&lt;br&gt;　　丈夫脸上露出欣喜的表情，简直不敢相信的样子说：「真的啊！那可太好了。
快吃饭吧！」&lt;br&gt;　　我不想吃，疲惫的躺在床上，很冷，我想，赚了钱了以后，要给家里装上暖
气，像厂长家里一样暖和。&lt;br&gt;　　晚上，儿子睡了。我躺在被窝里回想着今天发生的事情，说不清的滋味在我
心里就缠着，我不知道是该后悔还是该欣喜，我承包了那个小卖部会不会被人发
现我和厂长的交易？如果是那样我还有脸活下去吗？回味起在厂长床上的感觉，
我第一次体味到男女之间竟然可以如此快乐，他那强壮的身体和野蛮的冲击让我
真真正正的体验到了女人被征服时的酥软快慰，我不禁悄悄羨慕起着厂长的妻子
赵红，那是一个很时尚皮肤白皙的中年女人，她夜夜和厂长睡在一起，不知道多
少次被弄的大呼小叫高潮连连了，真是一个幸福的女人，要是丈夫能像厂长那样
该多好啊。&lt;br&gt;　　德亮洗漱完毕爬到床上钻进被窝，搂着我的腰说：「玉梅，你说的是真的？
小卖部的事情？」我点点头，他很兴奋，开始在我乳房上屁股上乱摸着，我本想
拒绝他，可是心里对他的愧疚感让我配合着他，他压在我身上，干瘦的身体是我
非常熟悉的，他的手摸到我下面，说：「这么快就湿了啊……」我愧疚的看着他，
双臂搂住他，让他把我的内裤脱下来。他开始跪在我腿间自己揉搓阴茎，我敞开
大腿等待着，闭着眼回味着下午的事情，身体开始瘫软，当丈夫那半软的阴茎勉
强的挤进我的阴道，我用大腿缠住他佯装很舒服的呻吟着，其实，经历过别人的
身体再也不能从无能的丈夫身上找到快乐，反而是被他弄的一波波巨大的慾望强
烈的吞噬着我，他很快就射精了。&lt;br&gt;　　我到厕所擦了擦下身，发觉我腿间热呼呼的慾望竟然如此强烈，天哪，男人
那硬邦邦坚挺的东西噗哧噗哧的真让人舒服啊，我好想，我快速揉摸着自己敏感
的下体，心想我真是下贱，被厂长弄了一次居然变成了这样，可是，我仍然贪婪
的感受着手指在阴唇中间摩擦的快乐，我来回扭动着屁股，是的，我是真的下贱
啊，因为我还想要，还想要做那一匹母马，被强壮的骑手骑在胯下驰骋……快感
和慾望在我心里和体内交织着，眼前似乎浮现出男人那火热粗大的阴茎，啊，我
有些受不了了，快点来干我……&lt;br&gt;　　我憋着声音手淫达到了高潮，回到床上丈夫已经安然入睡。&lt;br&gt;</content></item></essay>