<essay><item><title>捡来的AV女优(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「嗯。今天谢谢妳送我回来。」&lt;br&gt;口头上还是要谢谢人家。杜蕾下楼后，我从阳台看着她离开，心里开始复杂起来。我其实很想知道她的寂寞从何而来，很想问她那天为什么会跑去不常去的夜店，但……我和她只是同事，才认识一个礼拜，再怎么说那些问题都太私人了；更何况她的寂寞应该交给她的男朋友去解决，而不是我。「铃……铃……」&lt;br&gt;「是谁啊？一大早打电话来？大爷我还没睡够呢！」&lt;br&gt;迷迷糊糊里听到电话的声音，被吵醒的我心里乱不爽一把，本来想不去理它的，不过那电话好像知道我打算来个置之不理，铃声一点都没有停下来的意思。「唉哟，吵死了啦！」&lt;br&gt;我输了，不耐地踢开被子，走到客厅伸手接电话。「喂！」&lt;br&gt;到底是哪个没常识的家伙啊！「喂？」&lt;br&gt;对方听到我声音里的怒气，声音畏缩起来：「我是杜蕾。」&lt;br&gt;「啊？」&lt;br&gt;我愣了一下，没想到是她，也没想到她会这么早打电话来。「杜蕾？妳这么早打电话来干嘛？」&lt;br&gt;我看看墙上的时钟，「小姐，才九点哎！」&lt;br&gt;「对不起，我没想到吵你睡觉了。」&lt;br&gt;杜蕾在电话那端连忙道歉，「我把车开来还你，现在就在你家楼下。」&lt;br&gt;「什么？」&lt;br&gt;我大惊，真是被她打败了，「那……妳上来吧！」&lt;br&gt;杜蕾穿着简单的Ｔ恤和牛仔裤，看起来还有些学生气息，和平常在办公室精明干练的模样完全不同。「对不起吵你睡觉。」&lt;br&gt;杜蕾见我睡眼惺忪、蓬头垢面的样子，连忙道歉。「啊……没关系，」&lt;br&gt;我摇摇手，叫她别介意，「只是我假日都睡得比较晚。」&lt;br&gt;「喔……」&lt;br&gt;杜蕾看起来不太像只是来还车的。「先进来吧，我换个衣服梳洗一下，很快就好。」&lt;br&gt;我想她还有话说，先请她进客厅坐。梳洗好，我进厨房倒了杯水给她。「怎么？还有事想问我？」&lt;br&gt;「啊……是啊。」&lt;br&gt;杜蕾喝了一口水，舔舔干涩的嘴唇，「我想问你……你觉得我是个什么样的人？而且，我觉得你很防我，为什么？是我那天在楼顶说话的态度太差了吗？」&lt;br&gt;「啊？」&lt;br&gt;怎么有人一大早来问这种没头没脑的问题？「我……我其实不太喜欢跟任何人有太深的交往，所以当你跟我讲伟诚说我对谁都好的时候……我其实很讶异。」&lt;br&gt;杜蕾有些吞吞吐吐。「妳怎么会来问我呢？」&lt;br&gt;杜蕾的态度让我费解，一开始是那么冰冷不可高攀的样子，怎么昨天那么好心送我回家？今天一大早又跑来问我这些奇怪的问题？「我一点都不了解妳，也不太认识妳，妳这不是交浅言深了吗？」&lt;br&gt;我看看杜蕾，「为什么不去问其他比较资深、认识妳比较久的同事呢？」&lt;br&gt;「就是因为认识得久，所以不能问。」&lt;br&gt;杜蕾定定地看着我，「我是用另一张脸在上班的。」&lt;br&gt;我看着她，不发一语。我懂她的意思。「你说得对，我很寂寞。虽然看起来好像很厉害的样子，可是离开了办公室，我就什么都不是了。」&lt;br&gt;杜蕾在等我的回答。「妳既然是用另一张脸在上班，为什么不也用那张脸来面对我算了？」&lt;br&gt;我还猜不出杜蕾的用意。「至于妳离开办公室之后的事，也不该由我来管，妳有男朋友的不是吗？虽然他在美国，可是科技这么发达，远距离恋爱的维持应该没有那么困难了吧！」&lt;br&gt;杜蕾听到「男朋友」&lt;br&gt;三个字，脸上顿时泛起一片嫣红，但语气却是苦涩的：「我只能等他联络我。」&lt;br&gt;「这是什么道理？只能等他联络妳？」&lt;br&gt;我打心底讨厌这种男人，无法帮助自己心爱的人，却让她去找路人甲诉苦，这算什么？「我是第三者。」&lt;br&gt;杜蕾说着，五个字，但足以说明一切。杜蕾是第三者？「他打算怎么办？」&lt;br&gt;在我的认知里，劈腿者的态度才是决定事情如何发展的关键因素。「他要我耐心等一等，他会跟他老婆离婚的。」&lt;br&gt;杜蕾说着，我能感觉到她还有期待。「可是却不让妳联络他？」&lt;br&gt;我质疑着，「我觉得他根本是在骗妳。」&lt;br&gt;「有时候我也会这么觉得。」&lt;br&gt;杜蕾苦笑。「可是只要一收到他的电话留言或e-mail就会好高兴好高兴，觉得我的等待是值得的；如果很久都没有他的消息，我就会觉得好失落，觉得自己是不是被骗了？说不定他只是在敷衍我……」&lt;br&gt;「『家花哪有野花香』的道理妳懂吗？得不到的，永远最好。」&lt;br&gt;「我当然知道，」&lt;br&gt;杜蕾淡淡地说着，「所以你那天说，看到我第一眼就觉得我是个好寂寞好寂寞的人，我突然有种受打击的感觉；我知道我寂寞，可是如果这种寂寞连一个陌生人也看得到的话，那就是真的很寂寞了。」&lt;br&gt;她看看我，「从来没有人跟我说过我其实是个很寂寞的人，所以你让我觉得……很不一样，我不晓得……不晓得是不是应该……」&lt;br&gt;我伸出手阻止杜蕾再说下去。「妳不要说了。我能看出妳的寂寞，是因为我也是这种人，这只是同类之间的一种辨识罢了，妳不要想太多。」&lt;br&gt;「昨天……」&lt;br&gt;杜蕾又自顾自地说了起来，「我其实不太想回家。」&lt;br&gt;「天啊！别又来了！」&lt;br&gt;我心想。「每天回家都急着开电脑、听答录机，然后看着一个人也没有的家……」&lt;br&gt;杜蕾的眼睛开始泛红。「妳完全没有搞清楚状况。」&lt;br&gt;我站起身，语气刻意冰冷，「这段感情是妳自己选择的，是妳要把决定权放在那个男人身上，让他决定妳可不可以继续爱他的；在妳决定要爱他的时候，妳就应该考虑到这种寂寞是无可避免的。换句话说，是妳容许他造成妳的不安和孤独，妳不去找他，反而来问我这个跟妳半生不熟的人为什么能看出妳的寂寞？这样不对吧！如果妳不想等了，不想再继续下去了，那就分手啊！」&lt;br&gt;「可是我真的很爱他……」&lt;br&gt;杜蕾抬起脸，一脸无奈。「妳只能选一个。」&lt;br&gt;我也很无奈啊！一大早被挖起来听同事的恋爱烦恼。「要不就是继续等，等到有一天柳暗花明，但同时要背负等待的寂寞；要不就是跟他说Bye-bye，不用那么痛苦，但最后妳还是一个人。」&lt;br&gt;杜蕾一言不发，看得出来认真地在思考我所说的事情。「最糟糕的是什么妳知道吗？」&lt;br&gt;我停了一下，看看杜蕾，「是妳花了大把青春在他身上，最后他却什么都没有给妳，既让妳寂寞，又让妳孤单。」&lt;br&gt;杜蕾继续沈默着。「寂寞到非得到pub找陌生人喝酒？寂寞到要找一夜情？这就是他给妳的？」&lt;br&gt;我不屑地说着，对于那种想要两面讨好，却不肯吃半点亏的人，我是打从心底鄙视，尤其还是和我一样的男性同胞，唉呀！真是男人之耻……听到「一夜情」&lt;br&gt;三个字，杜蕾的脸马上红起来，「你不要说得一付我很放荡的样子好不好？我也只有找过那么一百零一次啊！」&lt;br&gt;她皱起眉，似乎对我的说法感到不满。「妳还敢讲！那天强吻我还强奸我，我还以为捡了一个AV女优回家咧！」&lt;br&gt;我毫不客气地呛回去。「我哪有！」&lt;br&gt;杜蕾也呛回来。「好……好……」&lt;br&gt;我赶紧踩煞车，万一等会儿她说「那来试试看」&lt;br&gt;什么的，那才真是一发不可收拾。「回到妳最初的问题，妳问我觉得妳是什么样的人，我说妳在工作是个很有能力的人，人也漂亮，和同事相处都不错；只不过恋爱让妳很寂寞，就这样。」&lt;br&gt;「至于妳问我是不是在防妳……」&lt;br&gt;我想了一下，「是，我的确在防妳。我这个人心机比较重，而且我和妳一点也不熟，一下子很冷淡地问我『你想怎么样』，一下子又主动说要送我回家，现在又在我家跟我讲一堆应该跟手帕交说的话，我真的搞不清楚妳想干嘛哎！另外……坦白说，我被我前女友劈腿，才分手没多久，所以我现在不想和任何异性产生朋友以外的关系，OK？我和妳之间的事只是意外，我需要跟妳保持距离，这样妳满意了吗？」&lt;br&gt;「楼顶那次……我真的很抱歉。」&lt;br&gt;杜蕾看我说着说着，气又冒了上来，连忙道歉。「我只是有点慌了，没有想到会和你变成同事。」&lt;br&gt;「所以……基本上妳是个亲切的人，只是不跟别人有太深的来往？」&lt;br&gt;我半信半疑。「我想是吧！」&lt;br&gt;杜蕾歪着头，一脸认真。「好了。妳的问题我已经回答完了，妳也知道我想和妳保持距离，是不是可以……」&lt;br&gt;我委婉地请她离开。「还有一件事。」&lt;br&gt;杜蕾坐在沙发上，一点都没有要走的意思。「什么？」&lt;br&gt;怎么还没完啊？「我饿了，一起去吃早餐吧！」&lt;br&gt;杜蕾用着理所当然的口气说。杜蕾强拉着我出门，原本以为只要到附近美什么美的，她却说她吃不惯西式早餐，从来就只爱吃豆浆烧饼，为此我们还特地开车（对！开我的车！）&lt;br&gt;到某家她说很好吃的豆浆店，一边吃，一边不忘数落我的火腿蛋三明治和冰红茶是如何如何没营养，我是来吃早餐还是来听教训的啊？不过杜蕾倒是从此安静了下来；不再神祕兮兮找我去楼顶谈判，也不再莫名其妙一大早杀到我家来问些莫名其妙的问题。&lt;br&gt;我似乎被她当成可信任的朋友之一，但平常在办公室她还是戴着一张微笑的面具在工作，每天忙碌地周旋于程式语言之间，努力维持她在同事之间的形象。&lt;br&gt;我还是对她有兴趣的，但这种兴趣比较像是研究者与实验对象之间的关系。杜蕾的故事像是老掉牙的桥段，年轻貌美的女人爱上了有妇之夫，男人永远用甜蜜的谎言安抚她：「我会跟我老婆离婚的。」&lt;br&gt;只是等待彷彿永恒般漫长，要不就是老婆找上门来，大骂年轻女子是狐狸精；要不就是男人从头到尾只是贪恋着青春的肉体而已；能够「有情人终成眷属」&lt;br&gt;的少之又少。聪慧如杜蕾这样的人，为什么还是会掉进这种陷阱里呢？「恋爱病，无药医」&lt;br&gt;这句话不是没有道理的。杜蕾和男友之间究竟有过什么呢？教她这样死心塌地？只能等候，无法主动，如果真是相爱的两个人，为什么要有这样不公平的对待？每次看着杜蕾的背影，我都忍不住揣测她和男友之间曾发生的种种；虽然我一直告诉自己要和她保持距离，但那次两人身体的缠绵却让我记忆犹新；我很少在性爱中得到如此大的身体满足，前女友不喜欢奇怪的花招，别说在客厅或浴室做了，就连换个体位她都抱怨半天。杜蕾的技巧也是由男友调教得来的吗？&lt;br&gt;她究竟是个什么样的人呢？表面上和一般的女强人没两样，下了班之后变成苦恋故事的女主角，在我面前就像个毫无防范的小女生，做爱时又变成技巧纯熟的AV女优……到底她还有多少面貌是我没有看过的？&lt;br&gt;写程式写到一半，又忍不住停下来胡思乱想，刚好看到杜蕾由外头进来，恰好与我四目相接，她偷偷丢给我一个在办公室不会有的甜甜微笑，我急忙闪避她的目光，手指无意识地在键盘上动着，却没想到我的一时失常，把写了一半的程式全给Delete掉……「啊！我的程式！」&lt;br&gt;我惊觉自己耍了个大猪头，抱头大叫起来。「喔喔喔！干嘛啦？」&lt;br&gt;伟诚听见我的哀嚎，准备要来幸灾乐祸一番。「我是猪头！居然自己把东西Delete掉，啊……」&lt;br&gt;我看着电脑萤幕大叫，还不能相信我刚刚做的蠢事。伟诚看到才要坐下的杜蕾，一脸不怀好意：「是不是看杜蕾看到恍神啊？唉……上班要专心，知不知道？」&lt;br&gt;他拍拍我的肩聊表哀悼，又缩回他的位子上了。「我咧！」&lt;br&gt;我对伟诚比比中指，问候你祖宗十八代咧！可恶！这组程式再两天就要开始测试了，我的进度已经落后，绝对不能拖累到其他同事啊！就算加班也要赶快把进度补回来！加班果然变成无法避免的命运……办公室里人越来越少，到最后只剩我一人还在跟电脑苦战。总算写完一个段落，先把它存档，「呼！」&lt;br&gt;我吐了口气，看看表，已经九点多了，「等会儿先测试一下，如果没有问题，明天就可以继续下去。」&lt;br&gt;我心想。走到窗边，其他的大楼里还有零星的一些灯光，大概都是和我一样努力加班的人，只是不知道有没有像我这么猪头就是了……「热死了！」&lt;br&gt;我松开衬衫的前两颗扣子，夏天永远这么热！我记得我刚来的时候大家还在穿大衣、戴手套、披围巾咧！一下子就半年过去了，我和女朋友分手也半年多了……偶尔从以前的同事那儿听说她和新男友分分合合的，似乎处得不是很好，同事们也对她感冒起来，这意思是「还是我最好」&lt;br&gt;吗？我哑然失笑。当初分手，是因为知道她早已不再爱我，我也不会去爱一个心已经不在我身上的人，尽管如此，我还是想成全她的选择，还是希望她幸福，为什么她无法珍惜一切呢？难道得不到的，才是最好的吗？我想起杜蕾。她的恋情现在进行得如何呢？是不是还在苦等对方的只字片语呢？「毓宁！」&lt;br&gt;我转过头去，是杜蕾。「妳怎么……」&lt;br&gt;她穿着Ｔ恤和七分裤，一看也知道回家过了。但，怎么又出现在这里？「哈哈！」&lt;br&gt;她扬扬手上的塑胶袋，「我下午听到你在哀嚎，就知道你晚上肯定要加班了，幸好你还没走，我给你带了点宵夜过来。」</content></item></essay>