<essay><item><title>新加坡的男按摩师</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是一个在新加坡生活多年的移民二代，今年３０。&lt;br&gt;从１０年前来新加坡到现在经历过太多太多，一些匪夷所思在常人看来也许
是不能理解的，但身为局内人，也只能听之顺之，所以才有了以下的故事。&lt;br&gt;读大学的时候，基本大家都会交流日本爱情动作片，在一个偶然的情况下，
在一个网站上看到一个视频是日本按摩师的视频，记录的是在一个偷窥镜头下，
一个中年按摩师如何挑逗女顾客，最后慢慢脱下女顾客衣服，帮她手淫，&lt;br&gt;这段短短的１０分钟视频从此彻底改变了我的人生。可以说从那时候开始一
直到２年前，我的生活就是围绕这这个视频展开的……&lt;br&gt;在看了这个视频之后，年轻气盛的我几乎连着３，４个晚上无法入睡，脑子
里一直回忆那个按摩师是如何慢慢从小腿按向臀部，手指如何不经意的划过花丛
，带过一阵阵涟漪，有过几次性经验的我，居然连着２个晚上走马了，&lt;br&gt;从此，打开电脑的第一时间，我就在网上疯狂的寻找此类视频，越来越深迷
其中不能自拔……&lt;br&gt;大学毕业后，我交了一个女朋友，最终我们走到了一起，可是几年后我们还
是以离婚收场，这是后话，暂且不提。&lt;br&gt;在大学毕业后到工作２年这段时间，我所有的空暇时间还是在寻找按摩视频
中经过，越来越多的视频不断刺激着我，也让我心中滋生出一个念头：&lt;br&gt;我能不能也做一个像那位大叔一样的按摩师，一个只为女性按摩的按摩师？
想象着我按摩某位ＯＬ的紧致大腿，想象着她在我双手抚摸下慢慢扭曲的身体，
控制不住发出的压抑呻吟，我一次又一次的把右手伸入两腿中间直至爆发……&lt;br&gt;终于，在一次偶然的机会下，遇见我一个以前的客户，一个３０多岁的新加
坡本地女人，她是我最终走上按摩师这条道路的引导者，也是启蒙师。我暂且用
Ｃ姐来称呼她吧。&lt;br&gt;Ｃ姐是一个典型的新加坡女人，开了一间规模还算可以的美容院，有３间分
店，３０多个美容师，她是我以前做地产经纪时候的客户，也算比较聊的来，&lt;br&gt;３０多岁，正是一个熟女最能散发魅力的年纪，我们是在我离开中介这一行
后偶尔在街上遇到，然后在她的邀请下我们一起在一间咖啡馆度过了一个下午，
也就是这个下午，我的多年愿望，终于实现……&lt;br&gt;Ｃ姐的美容院开在还算不错的地点，如果有人在新加坡，应该知道我说的不
假，地点在加东ｒｏｘｙｓｕｑａｒｅ２。那里是新加坡太太们的聚集地，美容
院林立。竞争一直很大，还有两间开在商业区。生意也算可以。&lt;br&gt;Ｃ姐告诉我，最近生意很难做，太太们要求很高，很挑剔，想开展新业务，
又不知道做点什么服务好，我鬼使神差的提议，为什么不开个按摩业务，由男按
摩师来按摩女性，Ｃ姐问我可行性，我临时编了一堆理由，什么异性按摩的好处
，在日本香港的风行，男按摩师手大力气足等等。&lt;br&gt;Ｃ姐想了半天，说是按摩师太难培训，新加坡引进外来人才也比较困难，关
键是没有信的过的人帮忙管此类业务，我马上接话说是我就是学过的，事实上，
因为老爸颈椎问题，我确实经常帮他按摩，自己也比较喜欢按摩，对推油什么的
也情有独钟，还特地上网看视频学手法，基本上糊弄糊弄非专业人士还是可以。&lt;br&gt;Ｃ姐马上拍板，叫我过去帮她，并且开了不低的薪酬给我，说好所有项目和
销售由我负责，外加提成。我假装犹豫了一下，答应了……&lt;br&gt;几天后，我走进了Ｃ姐位于加东的那间美容院，（在这里我要说一下，新加
坡和国内不一样，按摩院和美容院是分开的，很多做脸部护理的地方并没有按摩
和ｓｐａ服务）在一阵莺莺燕燕的低呼声中，Ｃ姐为我做了介绍——ｓｐａ部门
主管兼培训师。&lt;br&gt;第一天的工作就是熟悉店内业务，和其他美容师交流交流，店内的美容师基
本都是马来西亚华人，没有一个超过２５岁的，作为美容师，她们也很注意保养
，所以一个个看着都很养眼，&lt;br&gt;做美容师的基本都很开朗，时不时的有人走过来调侃：「帅哥，你做按摩哦
，啊呀，我们有福了，整天帮人做脸，腰酸背痛，下次你一定要帮我按摩哦。」&lt;br&gt;说实话，我不知道我当时的表情是怎么样，但是心里是一阵阵激动，妈的，
没有女客人，这帮美容师也值了，大不了一个个全吃掉。&lt;br&gt;但是表面上，我还是装的一本正经。慢条斯理的给她们介绍我能做的按摩，
什么中式推拿，瑞士推油，泰式按摩，引的一帮女生双目发光，恨不得抓着我马
上去试试……&lt;br&gt;好不容易熬到下班，店长走了过来，这里用Ｅ来代替吧，&lt;br&gt;Ｅ姐是马来西亚华人，２６岁，长相还算可以，就是不笑，从我进店开始就
一直板着脸，也不知道是不是职业习惯，&lt;br&gt;Ｅ姐问我晚上有没有空？我好奇的问道：什么事？&lt;br&gt;「哦，没有，就是腰特别酸，想找你帮忙推一下。」Ｅ姐回答道。&lt;br&gt;屁啦～你以为老子不知道，就是想试试我有没有料，搞不好就是老板Ｃ姐指
使的，看看我是不是真有说的那么好，我痛快的答应了。&lt;br&gt;Ｅ姐把我领到了一间美容间，调好按摩油就开始脱衣服！&lt;br&gt;当时我就傻了，整个人楞在那里不知道怎么办才好，说实话，一个人看视频
的时候根本不会有任何紧张感，但是当一个刚认识几个小时的女人在你面前一件
件脱下衣服，并且你知道你马上还能在她身上任意揉捏的情况下，我想没几个人
能受得了。&lt;br&gt;转念间，Ｅ姐就已经脱的只剩ｂｒａ和ｔ- ｐａｃｋ，靠，ｔ- ｐａｃｋ，居
然是我最喜欢的丁字裤，还是黑色的，我瞬间就硬了，&lt;br&gt;Ｅ姐慢悠悠的爬上美容床，面朝下趴好，解开ｂｒａ扣，从侧身拉了出来，
递给了我，我发誓，当时我是颤抖着接过ｂｒａ的，&lt;br&gt;就在我犹豫着不知道怎么好的时候，外面电话响了起来，我就像抓到救命稻
草一样冲了出去！几分钟后，在平复了激动心情的我再次走进房间的时候，我手
已经不抖了，而Ｅ姐，仍然用那个诱人的姿势趴在美容床上，露出布料几可不计
的动人弧线，&lt;br&gt;「开始吧」，Ｅ姐吩咐道，&lt;br&gt;哦，回答中，我开始了早就应该做的事，我取出一块大毛巾盖在了那个让我
内心无比澎湃的胴体上，深呼吸了一下，脑里一边努力回忆视频中看的手法，一
边手掌相叠在腰部按了下去，&lt;br&gt;「开背」，按摩的第一步，一个按摩师按的好不好，基本从开背就可以感觉
的到，很硬，这是我的第一念头，果不其然，美容师真的很辛苦（新加坡店长基
本是由比较有经验的美容师担任），&lt;br&gt;随着我一路按下去，Ｅ姐的身体也由刚开始的僵硬无比慢慢松软下来，「哦
，原来你也没有给男人按过的经历啊」我心里想到，&lt;br&gt;５分钟后，开背完成，我慢慢往下拉毛巾，一直到臀部，并把毛巾撚在了丁
字裤里，褪出大半个臀部……&lt;br&gt;倒了点按摩油在手上，我稍微揉搓了一下，就从颈部往下退去，男人的手大
，而我的尤其大，当推到腰部的时候，基本可以把整个腰包住，就这样，我依样
画葫芦，一点点的按摩Ｅ姐的整个背部，而心里也慢慢活络开。&lt;br&gt;大概１５分钟后，我实在不知道还应该按什么步骤了，于是把毛巾又盖回到
Ｅ姐背上，转而走到床的侧面，准备开始按腿，&lt;br&gt;我掀起毛巾的一角，露出整条大腿，一瞬间，我眼睛亮了起来，尽管房间的
灯光昏暗，尽管我有３００度近视，但是，我还是看到，我没有拉回去的丁字裤
空隙间露出的，Ｅ姐的整个阴部。那神秘的幽径离我的脸不到１米的距离，我平
静没多久的心又开始澎湃起来，手也跟着颤抖起来，&lt;br&gt;就这样颤抖着我双手按上了Ｅ姐的小腿，颤抖着滑上大腿，脑子一片空白，
眼睛一直死盯着看，裤裆里面传来的阵阵压迫感和手上传来的滑腻慢慢唤回了我
的感知，&lt;br&gt;</content></item></essay>