<essay><item><title>记得香蕉成熟时(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我出生在一个普通的家庭，是独生子，父母都在机关里面上班。&lt;br&gt;小时候，我象大多数小孩那样很依恋妈妈，而妈妈也非常的疼爱我，甚至可以说对我有些溺爱。那时候，我们母子关系非常亲密，以至于使爸爸也“妒嫉”&lt;br&gt;我。妈妈虽然不是什么大美人，可也算得上容貌出众，是个美丽而贤惠的好妻子好母亲。我常想着长得后一定要找个像妈妈那样的好妻子。&lt;br&gt;上初中后，也不知为什么，我渐渐疏远妈妈了，不再偎依在她身旁，不再和她游戏，甚至不愿和她多说话。&lt;br&gt;而妈妈却仍象以前那样，事无大小样样都关心我、照顾我，这使我越来越不耐烦，对她越来越反感。不记得从什么时候起，我开始对妈妈恶言恶语，不时还会骂她，即使这样，妈妈却从不为此向我发脾气，毫不计较我的无礼。&lt;br&gt;进入青春期，我开始有了性烦恼，我无师自通地学会了用手来解决问题，不过也算比较有节制，一个月大概也就三四次。&lt;br&gt;我有个毛病，就是喜欢女人的脚，我也不知道是从什么时候开始喜欢的，这毛病象是打娘胎带来的。很多时候在手淫时我只要想象着把玩女性的脚就能到高潮。&lt;br&gt;初中快毕业的时候，有一个星期天是我奶奶过生日，下午上完自修我就去奶奶家。奶奶家的大门正对着一间客房的房门，在大门口能看得到客房里那张床的床尾。&lt;br&gt;那天在我进门时，竟让我看到那床上有一双非常白、非常好看的脚――由于视线所限，我只能看到裸露的小腿和脚――我不禁一阵兴奋。&lt;br&gt;“这会是谁的脚啊？”可随即我就明白了，“这是妈妈的脚！”&lt;br&gt;唉，真让人失望！原来是妈妈在奶奶家干活干累了，穿着裙子和衣睡在那床上。&lt;br&gt;在失望之馀，我胡思乱想了起来：“如果那不是妈妈该多好，我就能好好的再多看几眼了。妈妈的脚以前怎么就没觉得……”想到这我没敢再往下去了，心里头自责不已。&lt;br&gt;在那天剩下的时间里，我尽量的不再看妈妈的脚，可总象做了亏心事似的，心里一直不安。&lt;br&gt;当天晚上睡下后，我想象着把玩某明星的脚来手淫，在快到高潮的时候，脑海里竟出现了妈妈的脚，这时已完全由不得自己了，我在极度兴奋中到了高潮。&lt;br&gt;高潮过后，我心中充满了罪恶感，觉得自己真是禽兽不如，恨不得扇自己两个耳光。&lt;br&gt;在接下来的日子里，可能是因为学习紧张，又加上自己努力控制，我没再对妈妈的脚产生冲动了。而我对妈妈的态度也有了很大的转变，虽然还是不大爱和她说话，可是我不再反感她对我的关心，也不再对她恶言相向了。&lt;br&gt;妈妈很快就觉察到了我的变化，高兴得不得了，对我更加关怀备至。她越是这样越是使我感到不安。&lt;br&gt;中考两天前的那个晚上，妈妈端了碗糖水进我房间。我正忙着做题，就让她先放下。她放下糖水，并没马上走，而是坐到我床边，慈爱地看着我做题。&lt;br&gt;我的注意力不知不觉的转向了妈妈：之前的我脑袋中还没有什么成熟的女性美之类的概念，我一直喜欢的都是那些青春、娇艳、身材苗条的女孩子，而妈妈已不再年轻，姣好的容貌虽不显老但也已青春不再，身段也已微微有些发福，按理说不应该引起我注意的。&lt;br&gt;原来我也只是对妈妈的脚动过心，可那晚不经意间却发现妈妈全身上下透着一种我说不出的美，那是一种跟我那些漂亮女同学或是年轻的女明星不同的美，我猛然间发现这种美竟然更动人，更吸引我。&lt;br&gt;忽然，“乱伦”这一可怕的字眼出现在我的脑海中。我不敢再多想了，忙把糖水一饮而尽，然后把碗递给妈妈让她出去。妈妈接了碗，有点不舍地看了看我才走了出去。她走后，过了好一会儿我才安下心来继续做题。&lt;br&gt;连着几天，我全身心的投入到中考中去。考完后，我整个人都累垮了。不过让人欣慰的是，自我感觉考得还是不错的。&lt;br&gt;当天晚上，我决定要用手好好放松放松，我已有好些天没发泄过了。可那晚躺在床上想到的好几个女明星和女同学竟都提不起我的兴致。后来，妈妈好象自然而然就出现在我脑海中了，这时我马上就兴奋极了。&lt;br&gt;在一阵犹豫后，我安慰自己说，今晚就放纵一次吧，以后不再这样就是了，完事后，我获得极大的满足感，同时也觉得非常恶心。&lt;br&gt;初三的暑假是轻松而无聊的。我没有什么朋友，也没什么爱好，就整天的呆在家里，靠小说打发时间。那时候没有什么色情小说，小说中的性爱描写也只是浅尝辄止，可已让我兴奋不已了。&lt;br&gt;这样我“性趣”是越来越大了，用手解决问题也越来越频繁，开始只是一个星期一两次，后来发展到几乎每天都要，甚至有时一天两三次。&lt;br&gt;而朝夕相伴的妈妈也慢慢的成了我性幻想的主要对象，我的罪恶感在不知不觉中越来越轻，我不能自已地狂热迷恋上了妈妈。妈妈的一颦一笑，一举手、一投足，在我眼里都是那样的迷人，穿着打扮在我眼里都是那么的得体，我已完完全全的拜倒在她石榴裙下。&lt;br&gt;我之所以会这样，决不是被什么教坏的，因为那时候我还没听过或在书报上看过母子乱伦的故事。现在回想起来，可能是因为妈妈是我身边唯一的女人，而且妈妈是个长得好看的女人。&lt;br&gt;尽管我对妈妈有不伦念头，可在现实生活中我却不敢有丝毫的放肆。我只是趁家里没人时偷偷拿妈妈的贴身衣裤和鞋袜来满足自己，可越是这样我越渴盼能得到妈妈，我被自己对妈妈的欲望折磨得痛苦不堪。&lt;br&gt;漫长的暑假终于结束，我开始读高中了。我已不能再象以前那样全身心的投入到学习中了，幸而高一学习还不算紧张，我的成绩勉强还能保持在中上水平。&lt;br&gt;这年１０月中旬的一个晚上，我在房间自习觉得口渴了，就到客厅去喝水。&lt;br&gt;来到客厅，我看到妈妈穿着一套短袖睡衣半躺在沙发上，边看电视边给自己揉脚，修长结实的小腿、白晢红润的韵足不禁使我怦然心跳。我忙倒了杯水，站在妈妈身后装着看电视，贪婪地偷看妈妈的脚。我心想如果能尽情把玩妈妈的脚该多好啊。&lt;br&gt;忽然间我有了一个主意：装着给妈妈揉脚过过手瘾！&lt;br&gt;打定主意后，我就对妈妈说：“妈妈，今天又下去检查工作了吧？”&lt;br&gt;“是呀。”&lt;br&gt;“那挺累人的，我帮你揉揉脚吧。”&lt;br&gt;妈妈听了，高兴地答应了。&lt;br&gt;于是我就坐到她的身边，把她的双脚搁在大腿上，轻轻地揉了起来。我很奇怪，小时候怎么会没注意到妈妈诱人的脚呢？可能，那时妈妈是我心目中不可亵渎的女神的原故吧。小时候我可常和妈妈亲亲热热地打闹玩耍的，那时想摸妈妈的脚可太容易了。&lt;br&gt;抚摸着渴盼已久的美足，不禁使我越来越兴奋，我真想不顾一切地把妈妈双脚抱紧亲过够。&lt;br&gt;妈妈开始只是慈爱地看着我帮她揉脚，后来可能看出点什么，脸上的表情也有点不自然了。&lt;br&gt;“好了。现在好多了，不用再揉了。”&lt;br&gt;妈妈边说着边收起了双脚。我也只好作罢，心有不甘地回去自己房间。&lt;br&gt;回到房间，我马上关上门，用力嗅着、舔着自己的一双手掌――其实手上并没什么味儿――随后还兴奋地用手解决了问题。&lt;br&gt;这事过后，我知道妈妈对我的不轨之心已有所觉察，所以再也没提出要帮妈妈揉脚了。&lt;br&gt;日子一天天的过去，我对妈妈的欲望没有丝毫的消减，我常常梦见妈妈，有时候在半夜醒来，在爸爸不在家的情况下，真想不顾一切地去强奸妈妈。&lt;br&gt;在生活中除了妈妈，已不再有什么能让我关心的了，我的学习成绩也逐步下滑，在高一第一个学期，期中考试还勉强过得去，可期末考试就只考得了三十多名，这是我考得最差的一次。&lt;br&gt;爸爸为此把我狠狠的训了一顿。在爸爸训我时，妈妈没言声地看着我，眼里除了往昔的慈爱，还有忧虑和已洞察一切的淡淡哀伤。我不禁怀疑妈妈已清楚知道我的不伦念头。而事实表明的确如此，做妈妈的没有不懂得儿子的心思的。&lt;br&gt;寒假里，妈妈有好几次想单独和我谈心――以前她也曾试过――可我因为心虚，总不肯给她机会，甚至不愿和她单独相处，每次妈妈都只好失望而去。&lt;br&gt;我害怕有一天会控制不了自己做出难以收拾的事，而这一天终于还是来了。&lt;br&gt;这一年的四月，我连着几天反复发高烧，学也上不了。妈妈也请了假在家照顾我。那天早上从医院打针回到家后，我一觉睡到下午。&lt;br&gt;在梦中，我又梦到了妈妈，就在我抱着她双脚时我就醒了过来。&lt;br&gt;妈妈发现我醒来，马上走进房间摸了摸我的额头，然后高兴地对我说：“烧退了！再吃些药就该好了。对了，还要给你换张被子。”&lt;br&gt;说着，她就搬了张凳子，赤足站上去要从我床头边的柜子上层拿被子。因为想好拿些，妈妈的右脚就站到了我枕边。&lt;br&gt;这时的我欲火正盛，忍不住伸出手一把抓住了她的那只脚。妈妈扭头看了看我，也没言声继续拿被子。我抚摸了几下，就低下头去乱亲起妈妈的脚趾来。&lt;br&gt;这时妈妈才紧张了起来，被子也不拿了，挣脱了脚跳下地，低声说了句：&lt;br&gt;“胡闹！”然后就出去了。&lt;br&gt;我想着这回可闯祸了。就在我不知该怎么办的时候，妈妈端了碗药进来，脸上显得很平静。她坐到我床边，喂我吃了药，然后又给我换了被子――这回拿被子的时候她没再把脚放到我床上了――叮嘱我再睡一会儿后又出去了。她象是什么事也没发生过似的。&lt;br&gt;这时的我非常兴奋，因为我终于亲到妈妈的脚了！同时也不禁为自己的鲁莽感到有些难为情。&lt;br&gt;在接下来的几天时间里，每当和妈妈相处时我都有些不自在，而妈妈也没再提这事，待我一如从前。&lt;br&gt;妈妈的这种态度，既使我感到很惊讶，同时也让我的胆子大了起来。我暗下决心，要再次强行亲吻妈妈的脚。我知道，最好的时机莫过于在妈妈独自一人睡觉的时候。&lt;br&gt;过了差不多一个月，机会来了。这天中午爸爸没回家，妈妈独自在房间睡午觉。&lt;br&gt;我犹豫了好长时间，终于还是鼓足勇气走进了妈妈房间。&lt;br&gt;在我来到妈妈的床前时，妈妈还没醒来。妈妈脸朝里睡，一张薄被子搭在腰间，两脚微曲露出被外。&lt;br&gt;看着妈妈光洁诱人的脚，我的呼吸越来越急促了。我原以为一进房间妈妈就会醒来，打算乘她不备强抱着她的脚亲吻的。可如今我改变主意了。&lt;br&gt;我俯下身子，鼻子凑到妈妈脚上去闻那脚香。妈妈穿了一上午的皮鞋，可脚上只有淡淡的醉人的味儿，一点也不臭。我来来回回地在妈妈脚上闻了好一会儿后，才开始亲吻妈妈的脚。&lt;br&gt;我亲吻了她的脚心、脚跟，就在我吮吸着她的脚趾时，她的脚抽动了一下，并马上醒了过来。&lt;br&gt;当妈妈翻过身子发现是我时，脸上没多少惊讶，只是有点不大高兴的样子，这时我也觉得有些不好意思了，我站了起来，一句话不说就出了房间，然后拿了书包去上学。&lt;br&gt;上次是蜻蜓点水似地匆匆亲了几下妈妈的脚，这次才算是真正享受了妈妈的脚。我满意极了。&lt;br&gt;傍晚放学回到家中，妈妈和爸爸都已在家。一如往常的那样，妈妈在厨房忙着，爸爸在客厅看报纸。妈妈端菜出来时，她有些责备似地盯了我一眼。虽然我不怎么在乎，可也不好意思正对她的目光了。&lt;br&gt;这事过后，正如我所想的那样，妈妈没追究我，待我也一如往常那样好，只是有意无意地避免和我单独相处。&lt;br&gt;这个学期，我的学业仍无起色，成绩徘徊在３０名到４０名之间。爸爸训过我好几次了，我也很想专心念书，可我的心已完完全全被妈妈俘虏了。特别是那晚“偷袭”妈妈后，我心里只想着怎样才能再次获得满足。&lt;br&gt;本来爸爸一两个月总会出差那么几天的，可那段时间有差不多三个月没出差了，后来才知道是因为忙一项专项工作所以没出差。这可把我急坏了。&lt;br&gt;等到７月中旬，爸爸终于要出差三天了。我高兴得象小孩过年似的。&lt;br&gt;爸爸出差那天，早上我在家里心不在焉地看着小说，着急地等着妈妈下班，时间是过得如此之慢，好不容易才熬到中午妈妈回家。&lt;br&gt;在吃午饭时，我根本没心情吃饭，可我也努力控制着情绪，不想让妈妈看出点什么来。只是在妈妈收拾碗筷时，我才偷偷盯着妈妈穿着拖鞋的赤足看，心想等会儿这双脚又是我的了。&lt;br&gt;妈妈洗好碗筷后，却没象往常那样去睡午觉，却搞起卫生来。我只好耐着性子等着，暗想可能她搞完卫生就会睡吧。可妈妈这一搞竟搞到快２点钟才完，搞完就去上班了。&lt;br&gt;我失望极了，只好安慰自己等到晚上妈妈睡觉再说吧。&lt;br&gt;晚上，在我的焦虑不安中总算到了该睡觉的时间了。妈妈关了电视，走进了房间。我看着几乎要高兴得跳了起来。可是没想到妈妈随即就把房门关上了，还“啪”的一声上了锁。&lt;br&gt;我一下懵了，整个人象跌进冰窖中。&lt;br&gt;那晚我一夜没睡好，心里对妈妈是又爱又恨，那种感觉就象失恋一般。&lt;br&gt;第二天的中午，我仍抱着一丝希望。可妈妈进房间后仍是“啪”的一声上了锁，我完全绝望了。&lt;br&gt;到了这天晚上，我窝着一肚子火早早睡下，心里满是恨意。到了十点来钟，妈妈关了电视，走进我的房间。我看了她一眼，转过身去没理她。妈妈没言声的在我床前站了一会儿，象是轻轻叹息了一声，然后就出去了。&lt;br&gt;妈妈默默地在客厅坐了好一阵子，大约１１点才回了自己的房间。我听到她把房门关上的声音，可却没听到那可恨的“啪”的一声。并且过了好长时间都再没动静了。&lt;br&gt;难道是我没听清上锁的声音，或是妈妈忘记锁上了？我的心不禁一阵狂跳。&lt;br&gt;我决心要一探究竟。我起了床，穿上球裤就出了去。&lt;br&gt;我站在妈妈房门前，试着拧那锁，那锁果然是没锁上。&lt;br&gt;这时妈妈睡下也快有半个小时，想来也该睡着了，于是我就推门走了进去。&lt;br&gt;房里开着暗暗的床头灯――妈妈独自睡时总要开着床头灯睡的――借着灯光能看到妈妈的脸朝里躺着，身上只穿着小褂和内裤。乌黑的长发，丰满婀娜的身姿，雪白修长的玉腿，温润妩媚的双脚，使我不禁血脉贲张。&lt;br&gt;我小心地走到妈妈床前停了下来。这时我忽然觉得妈妈并没睡着，她是醒着的。我站了好一会儿，细细打量妈妈后，越发确定妈妈是醒着的。&lt;br&gt;“妈妈怎么没理我呢，她是醒着的呀？”我真是迷惑不解。&lt;br&gt;最后，我决定看看妈妈要怎样才不再装睡。&lt;br&gt;我掀开蚊帐，弯下腰，伸出右手轻轻握住妈妈的一只脚掌。在我握住妈妈的脚时，她的脚抽动了的一下，不过没抽离我的手。我不禁暗喜，就握着她柔软的脚轻轻揉捏了起来。而妈妈也由着我，没管我。&lt;br&gt;这时，我再也忍不住了，就低下头去亲她的脚。妈妈发现我亲她的脚时，马上就要把脚抽走。可我又怎肯放手呢？我紧紧地抓住妈妈的双脚，不管不顾地乱亲乱舔起来。&lt;br&gt;妈妈挣扎了几下没挣脱开，就松了劲，由着我去弄了。&lt;br&gt;我狂亲着妈妈的双脚，也不知亲了多长时间，直到把妈妈双脚的脚皮都亲得起皱了，才肯放开。&lt;br&gt;妈妈的纵容使我胆子前所没有的大了起来，在放开她的双脚后，我想也没想就扑到她的身上，紧紧搂住她。&lt;br&gt;可在搂住妈妈后，我却有些不知所措了，只是怔怔地看着妈妈的脸。&lt;br&gt;妈妈她也温柔看着我，显得很平静，目光中充满了慈爱。&lt;br&gt;我们僵持了一会儿后，妈妈伸手把我搂住，温柔地抚摸着我的背、我的头，并慢慢把我的头按下去，让我的额头抵住了她的额头，轻轻摩擦了起来，还不时的亲一下我的脸颊。&lt;br&gt;我象忽然间明白该怎么做了，我急促地亲着妈妈的脸、鼻子、耳坠、粉颈，还有那香甜柔软的双唇。接吻的感觉是如此的美好，我不顾妈妈的挣扎，贪婪地吻了一遍又一遍。&lt;br&gt;妈妈忽然把我推开，然后坐了起来，慢慢地把身上的衣服脱下。我见状也马上起来把身上的衣服脱掉。&lt;br&gt;面对着妈妈赤裸的身子，我竟又一次有些不知所措了。&lt;br&gt;妈妈脱下衣服时原有些羞涩的，可见我那样子她好象整个人都放松了。她微微一笑，坦然地躺了下去。&lt;br&gt;“快上来。”妈妈低声说道。&lt;br&gt;我听话地爬到妈妈身上。妈妈搂住我的头，埋在她丰满柔软的胸脯间。我马上就回过了神，再次亢奋起来，不住地揉搓亲吻着她的双乳。在我的动作下妈妈也兴奋了起来，呼吸逐渐加重，脸颊满是红潮。&lt;br&gt;我顺着妈妈的双乳一路往下亲吻，就在我快吻到她的下体时，妈妈猛地把双腿夹紧了。&lt;br&gt;“那里不行！”妈妈坚决地低声说道。&lt;br&gt;可我又怎么肯答应呢？经过一番努力，我终于扳开了妈妈双腿。我细细地打量着妈妈的私处，“原来蜜穴就是一条暗红色的肉缝啊。”我先是闻了闻那淡淡的腥味，然后就用舌头舔了起来。&lt;br&gt;妈妈被我舔得轻声呻吟，身子也轻轻扭动了起来。这时我虽然不知这是妈妈兴奋的表现，可也隐隐觉得这不是坏事，于是我就舔得更起劲，最后还把舌头探进了妈妈的阴道去。&lt;br&gt;我亲够了妈妈的蜜穴，又继续亲了妈妈的双腿和双脚。这时我已是亢奋无比了。&lt;br&gt;在我重新爬上妈妈身上后，妈妈吻了吻我的脸，闭上双眼，用手握住了我的肉棒，胯部挺了起来。&lt;br&gt;这时我意识到接下来会发生什么了，我全神贯注地感受着：我肉棒上的包皮慢慢被剥落，肉棒慢慢进入了一条温暖润滑的管道。&lt;br&gt;那感觉是如此之美妙！待妈妈松开手后，我马上用力抽动了起来。一次比一次更用力地插入，而妈妈那里也越来越湿滑了。性交原来真是如此销魂，我忘情地享受着，很快就到了高潮，搂住妈妈射出了全部的精液。&lt;br&gt;完事后，我整个人象被掏空了，无力地趴在妈妈身上。妈妈睁开了眼，伸手在床头柜上拿了些卫生纸，然后动了动下身让我的肉棒离开她的身子，再把我推开，坐了起来简单清理了一下就去了冲凉。&lt;br&gt;我独自躺了一会儿后，起来把衣服穿上。这时妈妈冲凉回来了，她已换了一身干净睡衣。&lt;br&gt;我们母子这时都有些尴尬，我又有些不知所措了。妈妈显得要镇定得多，她边收拾着东西，边柔声吩咐我：“快去洗洗睡吧。”&lt;br&gt;我听了，讷讷地走出了妈妈房间。&lt;br&gt;那天晚上，我脑子乱成一团。我真不敢相信这一事实――我得到妈妈了！我既有如愿以偿的兴奋，又有很深的罪恶感。在胡思乱想中，也不知什么时候才沉沉睡去。&lt;br&gt;第二天醒来，已是快到中午了。在吃午饭的时候，妈妈绝口不提昨晚的事，还主动地和我说着些无关紧要的话，脸上也是一脸的轻松。我见状也感到轻松了些。&lt;br&gt;到了晚上爸爸回来了，面对爸爸我难免有些心虚。可妈妈仍是那么镇定，从她脸上根本看不出什么异常。&lt;br&gt;在接下来的日子里，妈妈对我仍象以前一样，我也渐渐放宽了心，不再把那事放在心上。&lt;br&gt;新学期开学没几天，这天中午爸爸没回家。我的性欲又来了。吃过午饭，在妈妈洗碗时，我从身后搂住了她的腰。妈妈明白我的心思，她柔声地说道：“不行，万一你爸爸回来怎么办？”&lt;br&gt;我再三央求，可妈妈就是不答应，最后只好作罢。不过，那天中午我还是抚玩了妈妈的双脚，也算有点安慰了。&lt;br&gt;过了两个星期，爸爸就出差了，到了晚上妈妈终于又答应了我。那次连着两个晚上我们都做了。&lt;br&gt;从那以后，妈妈几乎都是在爸爸晚上不回家才答应我的。妈妈是有她的道理的，只有晚上睡觉时才能把家门门锁从内锁死，爸爸就算突然回家也开不了门，也不会怀疑什么。&lt;br&gt;妈妈很爱我，可那爱只是母亲对儿子的爱。尽管妈妈从来都是无怨无悔，而且在和我的性爱中也能享受到高潮，可我知道，那只是为了我，她是太爱我才愿意和我做的。&lt;br&gt;做人不能太自私。在我上大学后，我开始结交女孩子，慢慢的就不再向妈妈提出要求了。&lt;br&gt;现在我已有了自己的小家庭，我和妈妈的关系仍非常的好，我们从来都没打算忘记过去的事，这些事又怎么可能忘记的了呢？我深深地爱着妈妈，如果她愿意，我还是想和她做爱的。&lt;br&gt;因为我对妈妈除了有儿子对母亲的爱，还有丈夫对妻子的爱。妈妈她是我实际上的第一位妻子。&lt;br&gt;</content></item></essay>