<essay><item><title>王大伟的故事(2)</title><author>床上伴侣</author><content>　　夜深了，我仍然无法入睡，我胡思乱想了很多，昨夜妈妈骑在爸爸身上那摇
晃不已的丰硕大白屁股一遍遍清晰的在我眼前出现，我把枕头夹在腿间，我似乎
感受到了妈妈那肥臀的柔软与弹性，似乎闻到了妈妈身上那股浓浓的女人香，我
的鸡巴似乎插入了妈妈那成熟肥美的屄里，在充满母性的肥沃海洋里畅游着……&lt;br&gt;　　第二天早上是周日，爸爸一早就出去了，妈妈去单位加班，我醒来后吃了些
妈妈做好的早饭，本来想去找赵强他们，但是又想起昨天的情景，他们一定会再
次说起妈妈的事情，令我难堪，于是我就不出门了，我无聊的躺在爸妈的大床上，
胡思乱想着，该怎么对付赵强他们三个人，我躺在床上，我似乎闻到一股妈妈身
上的气息，我就趴在妈妈睡过的枕头上，深深的闻着，我在枕巾上发现一条长长
的头发，我又开始激动起来起来，把枕头拿起来塞进腿裆中间，用力夹着，脑子
里想着妈妈的样子，勃起的鸡巴一拱一拱的发洩着，突然我发现了枕头下面的东
西……&lt;br&gt;　　一条粉红的内裤卷的皱巴巴的，那应该是换下来的。我激动的拿起来仔细观
察，发现妈妈的内裤上有一片淡黄的印记，而且散发着一股浓浓的女人味道，骚
骚的香香的令我无比兴奋，枕头下面还有一样东西，一个袋子里装着几个避孕套，
我拿起来一个，我想，爸爸就是把这个东西套在鸡巴上，然后插进妈妈屄里的，
这个东西小时候我不知道是什么，还曾经吹起来当气球玩过……&lt;br&gt;　　我就像发现了新大陆一般的好奇兴奋！&lt;br&gt;　　我脑子里灵光一闪，飞快的从床上爬起来，在妈妈的柜子里翻腾着，我看到
里面放着好几条妈妈的裤头还有胸罩，不过这都是干干净净的透着一股香皂气息，
我比较着，那条没洗的最让我着迷，因为它带着妈妈的味道，而且是屄的味道。
那浓郁的女体雌香深深的刺激着我，接着，我就在箱子底部发现了一个绿色塑料
皮的日记本，我好奇的翻开扉页，上面写着妈妈的名字：刘玉梅。&lt;br&gt;　　打开来看到里面只有一篇日记，日期是1985年5 月1 日，就是前几天写的啊！&lt;br&gt;　　内容是这样的：「今天我第一次提出离婚，他惊呆了。我也不知道为什么，
这些琐事累积起来竟然让我们夫妻之间产生了不可踰越的鸿沟，看着他的眼泪流
出来，我的心立刻软了，是的，我的话的确太重了，说离婚只是我一时的气话，
却深深的伤到了他，我很愧疚。只是因为我回家晚了，他可怜的自尊受到了打击，
说了些难听的话，我竟然一时冲动说出那样的话，夫妻相守了这么多年，儿子已
经长大了，我怎么会这样呢？&lt;br&gt;　　可是，德亮，你知道吗？作为你的妻子我已经非常努力了，为了这个家我不
辞辛苦的加班工作，你想过吗，身为男人你失去了工作，我再不这样，家里怎么
维持？我知道你的苦衷，你害怕，怕我会和别人好，可是，你越这样我就越觉得
痛苦，夫妻生活你不行，我没有埋怨你，我期望你能在感情上多给我安慰，女人
不仅身体上有需要，更重要的是情感上如果也感到孤独，那是很可怕的，你知道
吗？现在当我看到电视里男女接吻的镜头都会令我心旌摇荡，我的寂寞无人能够
体会，我尽量在避免和别的男人接触，可是这时候我更需要你在感情的给我关怀
和慰借。&lt;br&gt;　　今天我胡思乱想了一天，我觉得还是应该对他好一点，或者找个机会和他做
一次长谈，夫妻之间彼此理解和信任是最重要的。看着儿子一天天长大，我心里
感到一种莫大的安慰，我期望我的儿子能成为一个顶天立地的男子汉！」&lt;br&gt;　　看着这篇日记，我心潮澎湃，这是妈妈的秘密，我无数遍的看着那句话：现
在当我看到电视里男女接吻的镜头都会令我心旌摇荡……&lt;br&gt;　　我心里默默的呢喃着：妈妈……好想亲你……摸你……弄你……啊，好想…&lt;br&gt;　　就在我沉浸在无边的幻想中，突然的敲门声吓了我一跳。我急急忙忙的的开
开门，一看是赵强和胡斌还有大庆，这三个人来找我了。慌忙中我只把手里的日
记本放回了原处，妈妈的粉红内裤还在床头。&lt;br&gt;　　他们坐在床上时，我默默祈祷着，千万别发现，千万别发现……&lt;br&gt;　　胡斌还是发现了，他顺手拿起来妈妈的内裤两手撑起来，笑嘻嘻的说：「看，
大伟他妈的屁股真大啊！」&lt;br&gt;　　「拿过来！」我气呼呼的去跟他抢，因为他们都要玩，所以合起伙来把我按
在床上，我动不了，他们居然把内裤套在我头上，哈哈笑着，我觉得非常的屈辱，
但是那个瞬间，我居然有种被妈妈的大屁股坐在脸上的感觉，而且是在他们的视
线下！我的鸡巴突然蠢蠢欲动了，我拚命的挣开了他们，把内裤放回枕头下面，
生气地说：「出去吧，别在我家玩，我妈一会就来了……」&lt;br&gt;&lt;br&gt;　第二章 豔母遭戏芳心颤&lt;br&gt;　　我叫刘玉梅，在厂里三车间工作，为了厂里建厂20年的联欢会，这几天一直
加班加点的在会议室排练，虽然很累，但是还是很开心的，毕竟厂里领导很重视，
给我们算加班工资，这点工资虽然很少，但是对于丈夫失业的这个家庭很重要。&lt;br&gt;　　今天轮到我们三车间的节目排练了，是一个集体舞，七八姐妹都是女职工，
数我年龄大，她们都叫我梅姐，只有一个领舞的是一个小夥子姓杨，他比较专业，
以前学过跳得很好。今天一下班，我就早早的来到会议室等流水线上的姐妹们来。
我坐在椅子上，想起前天下午排练时那令人脸红的一幕。&lt;br&gt;　　请来的编导张凡在结尾临时加了一个动作，是我被那小夥子抱起来原地转圈
然后摆造型，对于这个动作我尤其感到羞耻，除了丈夫，保守的我从没有和其他
男人有过如此亲近的身体接触，被他抱着的时候我紧张的不得了，他的手臂一触
到我的身体我就浑身绷紧牴触着，编导对我的表现很不满意，一直说我一定要放
松，身体要舒展，要把自己想像成飞舞的蝴蝶……当时长领导也在场，对我投来
不屑的目光。&lt;br&gt;　　我红着脸暗自下定决心，一定不能给我们车间丢脸，再想想自己40岁的半老
徐娘了，儿子都快和那小夥子一般高了，还有有什么害臊的，于是再次纠正这个
动作的时候，他的手臂一搂着我的腰，我就闭着眼，想像着我像蝴蝶一样飞了起
来，身体松软的被他搂着托起来，我一放松反而不紧张了，我感觉到一阵眩晕，
一股年轻男子的阳刚气息笼罩着我，让我觉得心里软酥酥的，那个瞬间我突然感
觉到胸部好像有一股电流，原来我丰满的双乳居然完全贴在了他的脖子上了！我
一阵羞愧身体突然僵硬了，后仰身体，他一下子抱不住我我从他身上滑了下来，
瞬间，我看到镜子里的自己裙子被掳到大腿根，肉色丝袜里面丰满的大腿白花花
的露出来，甚至露出了内裤底部那隆起的部位！&lt;br&gt;　　我羞耻的叫了一声急忙摀住裙裾，我相信，那一刻所有人都看见了，我脸红
的真想找个地缝钻进去。&lt;br&gt;　　编导老师张凡过来了，对小杨说：「小杨，你可能半路松手啊，这是很危险
的，你们都不是专业演员，一定要按照要求跟着音乐的节拍，否则整只舞蹈都没
有了灵魂。」小杨委屈的没有说话，我知道那不是他的错，就过去说：「张老师，
那不怨他，是我的原因掉下来了。」小杨对我头来感激的眼神。&lt;br&gt;　　张凡点点头说：「这样，我给你们做个示范，找一下这个关键动作的感觉。」&lt;br&gt;　　他走到我身边，对我说：「你一定要全身放松舒展开来，这样旋转的时候要
伸展双臂，就像飞舞的蝴蝶，来，第一步当我转过来用手脱着你的腰，你一定要
有一个向上跃起的动作配合我，而不要等着把你举起来，那会很难的。」&lt;br&gt;　　他的声音没有责备，而且很温柔，我点点头就感到一只有力的手臂环住我的
后腰，其实，腰部是我很敏感的地方，我闭上眼不敢动，听着他声音的指引：「
我喊到3 你就跃起，我正好举起你，1 、2 、3 ！」&lt;br&gt;　　我放松身体轻盈的一跃，他顺势托着我的后腰就举起来，手几乎按着我的屁
股了，他身体上男人的气味让我倍感舒适，而且他的手臂很有力道，让我很我安
全感，我就放松了身体，他的温柔的声音接着说：「对，就这样，多好，你是一
只蝴蝶，就要起舞了！你用腿勾住我的腿不要掉下来，伸展双臂……对……」&lt;br&gt;　　我照着他的指引，双臂伸开，我似乎闻到了花香，那一刻感觉真美，头脑一
晕，他就搂着我转了起来，我就像真的飞起来一样！我知道他很有劲儿，我很安
全，而且他的身体让我觉得好舒服，我像醉了一样，我彻底放松了……直到大家
的掌声响起，我才醒悟过来，哦，原来这就是舞蹈的感觉啊！我站在地上，张凡
笑了笑说：「你看，这样多好，舞蹈一定要从自己心里找到美得感觉和自信，才
能把这种美感通过肢体释放出来感染观众！」&lt;br&gt;　　我还是晕乎乎的，我发现我竟然对刚才的那种感觉很留恋，期望着能够再次
让他搂着我举起来飞翔，那种让我极有安全感得力量和好闻的身体气息，让我沉
醉。我觉得我全身心的把自己交给他，任他带着我飞起来了，那一刻，我可以展
现我的美丽……&lt;br&gt;　　「小杨，你们再试一次！」张凡说。&lt;br&gt;　　随着节拍，小杨的手臂托住了我，他担心我再次掉下来，所以很用劲儿，把
我搂的很紧，我放松身体觉得好舒服啊！我的双乳和腹部瞬间从他年轻的身体滑
过，我闻到了他的呼吸，一条腿像刚才一样牢牢的勾住了小杨的腿，双臂伸展起
来，一阵头晕目眩，我知道我又飞起来了……&lt;br&gt;　　配合相当默契，动作也很完美。在大家的称讚声中，我突然觉得下体湿湿的。&lt;br&gt;　　随后的排练，我发现我一直期待着最后这个动作，每次我都是毫不羞耻的把
自己交给小杨，我的身体在那个瞬间完全属于他，竟然有几次我发现小杨的脸也
红了。&lt;br&gt;　　结束后，我来到厕所，褪下内裤发现我下面已经湿漉漉的，我羞愧的无地自
容。擦拭以后赶紧回家。这时候已经是晚上10点半了，厂里到宿舍楼的小路很黑，
我最害怕走这条路了，我于是一路小跑快到家门口了看到一个人影，黑乎乎的。
我一下子几乎灵魂出窍了，不敢动一动的站在那里，直到丈夫的声音传过来：「
玉梅，你还知道回来啊，都这么晚了！我一直在等你！」&lt;br&gt;　　我长长地舒了口气，可把我吓死了。我走过去说：「今晚排练了，让你久等
了，你看你站在这里黑乎乎的，吓死人了。」说着我一把挽住他的胳膊，对他报
以温柔的一笑。自从上次吵架我提起了离婚，他也不敢再对我发脾气了，他说了
句：「有啥害怕的，我在这儿呢。」&lt;br&gt;　　我心里泛起一股甜蜜，就说：「是啊，看到你在，我就不害怕了。」&lt;br&gt;　　我们回到家，儿子已经睡着了。我就脱了裙子和上衣，只穿着内衣弄了一盆
热水，疲惫的双脚一泡进去，立刻暖洋洋的感觉传遍全身，我舒服的靠在椅子背
上，双脚在水里互相搓着，看着自己雪白滑腻的大腿，觉得有点胖了，过于丰满，
又一想今天那个不慎走光被他们看到大腿的瞬间，我很羞耻。可是，我又觉得一
种慾望在我的大腿中间开始升腾了，那熟悉的感觉就像一条滑腻的舌头在我腿间
勾着，挠着，有酥又痒。使我有种想要把大腿两边叉开的冲动……&lt;br&gt;　　似乎闻到一种气味，那是男人的味道。天哪，那种被带着飞翔的感觉真舒服。&lt;br&gt;　　我下身又开始湿润了，我几乎闻到了自己发情的味道。我觉得我很愧对于丈
夫，看着他洗脸刷牙的身影，我想起被别人抱着旋转的样子，要是他看到了会怎
么想？要是他知道我当时的感觉会怎样？天哪，不敢想下去了，可是，那浓厚的
情慾依然在我腿间流淌着……&lt;br&gt;　　他从卫生间出来，我对着他投去温柔的目光，我双手放在自己的大腿上，对
着他把双腿大大分开了……骚哄哄的阴部隔着内裤对他款款发情……&lt;br&gt;　　多年的夫妻生活，他已明白我的暗示。&lt;br&gt;　　当我在他身边躺下时，他一翻身压在我身上。我立刻侷促的娇喘起来，搂着
他干瘦的身体，我想：这毕竟是我的男人，别人再好，不是我的。他开始扒我的
内裤了，我最喜欢那个感觉，内裤被他哗的扒下来，我羞耻的阴部一下子完全暴
露，让我有种被彻底征服的感受。&lt;br&gt;　　于是，我扭着屁股配合着他，当他把我的内裤扒下来时，我觉得腿间一凉，
舒服的嗯了一声，一股热流抑制不住从下腹湧出来，我感觉我急促的喘息几乎变
成了呻吟，我无比的渴求着一个强壮的力量能在我身上驰骋起来，带着我飞翔，
让我沉醉……&lt;br&gt;　　丈夫像往常一样跪在我腿间，看着我湿淋淋的阴道娇美得收缩发情他无能为
力，自己用手不停揉搓着软软的阴茎，我眼巴巴的看着他，哀怨的娇喘低吟，他
突然很用力的双手压住我的双乳，揉搓起来，不仅是乳房，在我全身揉搓着。把
我揉得浑身瘫软如泥，就像一根面条，在他蹂躏般的揉搓下我上气不接下气的低
吟着，好舒服，好刺激……可是，我需要你硬邦邦的火热的东西，来征服我！</content></item></essay>