<essay><item><title>王大伟的故事(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;前言：&lt;br&gt;　　我是消逝的背影，整个新春佳节，我都深深的沉浸在王大伟的故事中，这是
一个平凡的人，平凡的不能再平凡，棱角分明的脸上布满了饱经世事的沧桑感，
他是英俊的，很有男人味的一个中年男人，从他身上我感受到了很多的无奈。&lt;br&gt;　　是的，我和大伟一样，都有着深深的恋母情结。恰恰是我们相似的童年经历，
让我们再人生的道路上不断的做着相同的选择，我们的故事中充斥着性和乱伦，
如果有人对此反感，请绕道而行。&lt;br&gt;　　这篇文章我将以两个不同的身份来讲述，一个是王大伟，另一个是他的母亲
刘玉梅，从两个视角来描写，当然，这中间加了很多我对原始事件的加工和润色，
让文章看起来更充满慾望，我曾以这种方式写过一篇：那一汪肥水的流淌，有人
说这种转换视角的方式会让人头晕，嗯，但是我喜欢。而且，笔在我手中。&lt;br&gt;　　不得不提到娟姐，她是一个很美丽而且温柔的知识女性，在她身上我体会到
一种回家般的舒适与温馨，因为要写王大伟的少年，所以无法提起她，我会在以
后的章节里描述娟姐的故事的。&lt;br&gt;　　我们要从大伟的少年时代说起……&lt;br&gt;　　背影 2011 年2 月&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　　　　　　　　第一章：少年初懂娘滋味&lt;br&gt;　　我叫大伟，那是在1985年。我15岁。&lt;br&gt;　　我家没有房子，住在妈妈单位的职工宿舍。只有两间屋，加一个小厨房和一
个一平米的卫生间，为了我的学习，上初中后里面的小屋就归了我，一张床一张
写字台，外面的屋就是爸爸妈妈的卧室了，一张大床和一张餐桌。&lt;br&gt;　　妈妈叫刘玉梅， 39 岁了，爸爸叫王德亮，比妈妈大三岁，我的写字台上，
就摆着两人的一张很久以前的在照相馆照的黑白照片，那是略微上了颜色的照片，
看起来像是化了妆似地，妈妈脸上带着温婉快乐的笑容，那神态和眼睛彷彿再对
你说着什么，让人有种甜蜜的感觉，而爸爸一丝不苟的没有笑，也没有任何表情。&lt;br&gt;　　父母两人非常恩爱，这让我的家庭虽然贫困，却觉得很温馨。&lt;br&gt;　　我就趴在写字台上看书，妈妈推门进来了，她温柔的对我说：「家伟，你怎
么还不睡觉呢，很晚了。」&lt;br&gt;　　我笑笑说：「妈，我马上就睡了。」&lt;br&gt;　　过了一会儿，妈妈又进来了，还是催促我快点睡觉。我看到妈妈穿着一件贴
身的背心，头发挽在后面看起来很有风韵，饱满的奶子在背心下晃悠悠的让我眼
睛发直，下面宽宽的大裤头是她在家里夏天穿的，很宽松，但两条丰满雪白的肉
感大腿露在外面了……&lt;br&gt;　　38岁的妈妈皮肤白皙，很有风韵，丰乳肥臀的样子很让我迷恋。&lt;br&gt;　　在妈妈多次的催促下，我终于上床睡觉了。&lt;br&gt;　　但是那一夜我被一种低低的吟叫声弄醒了。&lt;br&gt;　　我懂得，那是妈妈的声音。&lt;br&gt;　　我悄悄的起床，摸着黑把房门轻轻拉开一条缝隙，接着窗外的月光，我看到
了永生难忘的一幕！映入眼帘的，是妈妈丰满肥硕的雪白肉臀，白嫩丰腴，浑圆
饱满，那丰硕磨盘似地肥臀正骑在爸爸干瘦的身体上，从那臀肉晃颤的肉浪可以
看出，妈妈正在蠕动着自己的大屁股，一前一后，左右摇晃，不时的轻轻抬起然
后落下，每次落下妈妈都会低低的「哦！」一声哼叫，那声音说不出的舒爽……&lt;br&gt;　　突然爸爸的双手勾住了妈妈的肥臀，手指深深陷入那肥软的臀肉里。好像在
急促的说着什么，妈妈就不动了。过了一会儿，妈妈又开始轻轻蠕动着，两人的
喘息声传过来……&lt;br&gt;　　爸爸再一次忍不住了，双手死死扒住妈妈的大屁股，嗓子里低低哼着，急促
的挺着腰。妈妈鼻子里哼了一声，立刻把肥大的嫩臀抬起来，啪叽就落在爸爸腿
上，激荡起肥臀上的肉浪犹如波涛翻滚，妈妈趴在爸爸身上，大屁股啪叽啪叽很
有力的快速起落了几下，伴随着几声颤抖的低哼，那声音听来像是在哭泣，爸爸
也哼出了声音，双手扒住妈妈的大白屁股，两瓣肉丘被分开来，腰部向上挺着，
哆嗦着。妈妈也不再起落，而是把屁股死死压住爸爸的大腿，来回磨转着，软软
的娇喘声听得特别清晰……&lt;br&gt;　　爸爸不动了，一只手在妈妈肥美雪白的大屁股上啪啪拍了两巴掌，好像在催
促妈妈起来，妈妈彷彿极不情愿，「嗯……」撒娇般的哼叫着，大白屁股依然恋
恋不舍的骑在爸爸腿上，那白花花的臀肉一松一紧的彷彿在感受最后一丝快乐的
馀韵，然后再次微微起落两下，哦哦两声酥软的哼叫，那声音又骚又浪，可是她
发现发现已经没有任何意义了，妈妈才喘息着，丰美的肥臀放松了，软软的瘫在
爸爸身上，肥臀迟迟不愿离去，直到爸爸再次推推妈妈的身体，妈妈才哼唧了几
声，极不情愿的起来了。&lt;br&gt;　　妈妈从爸爸身上爬起来的时候，我看到了妈妈的丰乳，雪白雪白的像个大木
瓜挂在胸前，性感的乳尖都看的很清楚。我在门后用力套弄着勃起的肉棒，那一
刻我多想，我能是爸爸。妈妈用卫生纸擦了擦下身，迅速穿上了内裤和背心，去
了卫生间。&lt;br&gt;　　我回到床上，我失眠了。&lt;br&gt;　　清晨，我起床后妈妈已经做好了早饭，她穿了那件很朴素的长裙准备上班，
在镜子前挽着头发，对我说：「大伟，快点吃饭了，都凉了。」我答应了一声，
从她身边过去，我闻到一股很好闻的女人气息，我一边洗脸一边偷偷瞄着妈妈，
她打扮很朴素，不施脂粉，衣服也很古典，看起来端庄贤淑，谁又能想得到，这
么端庄的女人，昨晚她那肥大的白屁股又颠又筛的风骚摸样？&lt;br&gt;　　吃完饭我就去上学了，学校就在厂区里面，走路5 分钟就到了，妈妈也就在
学校后面的办公楼里上班，而学校里基本都是厂里职工的孩子，互相都是邻居，
关系也特别要好。下午早早就放学了，我和赵强、胡斌、刘大庆几个最好的夥伴
在厂区里胡乱转悠着，百般无聊。&lt;br&gt;　　赵强突然拉着我说：「去办公楼后面的沙土堆吧？」&lt;br&gt;　　我兴奋的点点头，胡斌撇撇嘴说：「这么大了还去玩沙土？有毛病啊？」&lt;br&gt;　　他那里知道，这是我和赵强发现的秘密，因为在那个沙土堆上，可以扒着矮
墙看见办公楼下面的女厕所，而且角度很好，我很激动，就说：「你知道个屁，
跟我们来吧！」我们带着胡斌大庆就跑过去，看见四周没人，就悄悄爬上了沙土
堆，我们四个人兴奋的相视而笑，就像一群饿狼，在等待着鲜美的猎物掉入我们
设好的陷阱。&lt;br&gt;　　半个小时了，决然没人进来。我们都快没耐心了，这时候，突然看见一件裙
子就像天边的彩云飘了进来，我们立刻屏住呼吸，心跳快了起来！&lt;br&gt;　　天哪，居然是妈妈进来了！我心里跳的厉害。他们几个冲我嘿嘿一笑，都兴
奋的不得了，我还觉得晕乎乎的，怎么会这样啊？妈妈双脚分开站在便池两侧，
双手一下子把裙子就撩起来了，一双白嫩丰满的大腿明晃晃的露在我们几个偷窥
者的眼前！我心里呐喊着：「妈妈，不要啊！」&lt;br&gt;　　可是，事情还是发生了，妈妈双手一边抓住内裤往下褪一边就蹲了下来！那
一刻，我的呼吸几乎停止了！啊，肥大饱满的雪白肉臀那么丰硕！蹲下来后那大
腿中间黑乎乎的一大片浓密的阴毛，由于距离较远看不清屄的样子，但是可感觉
到那里是一片褐色的神秘地带！&lt;br&gt;　　一股激流从妈妈腿间向前方流淌出来，我的鸡巴突然硬的难受！&lt;br&gt;　　这时候赵强轻轻对我嘟囔了一句：「你妈的屁股真白！」&lt;br&gt;　　大庆兴奋的喘息着：「嘿，这么多毛！」&lt;br&gt;　　很快妈妈就尿完了，她白皙肥大的屁股上下还颠了颠，我立刻想起昨夜她骑
在爸爸身上的样子，估计那时候爸爸的鸡巴就在妈妈这黑毛茸茸的肥嫩的大屄里
插着的。妈妈用手里卫生纸在屄上擦拭着，我一边期待着妈妈能快点结束，不再
让他们几个小色狼看，我还一边仔细的想看清楚妈妈那神秘的地方。从身边他们
几个浓重的呼吸我能感觉到他们都很兴奋。&lt;br&gt;　　没想到，妈妈擦完后真的没有站起来，而是用手指在腿间轻轻揉着，双腿并
在一起我们看不见那地方了，但是可以看见妈妈眯着眼很享受的表情！我绝望的
心里呻吟着：「妈妈，别人都看到了啊！」同时我被一种前所未有的兴奋支配着。&lt;br&gt;　　妈妈揉了一会儿就站起来穿好裙子走了，我哭丧着脸看着他们兴奋的表情，
大庆脸上红红的说：「你妈真浪啊！」其他两人也随声附和着：「就是啊，还自
己揉屄呢！」我推了大庆一把，发怒的说：「你妈才浪！」大庆和我扭打起来，
我很快就被人高马大的他制服了，扭得我的胳臂很疼，但是我拚命反抗着，赵强
和胡斌这时候和大庆一夥了，他们三个人一起动手把我死死按在地上，我的泪水
从眼眶里流出来了……&lt;br&gt;　　我们走在厂区的路上，他们讨论很热烈，说到厂区里最浪的女人就是我妈了，
我不知道该如何辩解，因为事实摆在那里，我们从未见过任何一个女人这样，我
想也许很多人都这样只是我们看不见而已，而赵强他们无非是借题发挥，寻找到
一个大家公认的伪事实，大家口径一致就这么认为了，因为我们对女人根本不了
解。却装作很懂，我妈就是浪，如果你不这么认为，就会被孤立的。我也懊恼的
说：「看门的老薛也是浪屄，她肯定也自己揉！」老薛是个近50岁的妇女，她总
是夏天穿着大裤衩露着大腿坐在厂门口扇着扇子和别人聊天，我们都认为她很浪，
我这时候提到她无非是想淡化我的妈妈，或者找到一个垫背的，赵强就说了：「
那肯定的，老薛肯定也很浪，比你妈还浪呢！」见他们这样说，我心里稍微好了
一点。&lt;br&gt;　　这时候厂里的喇叭已经放起下班的音乐，迎面看见妈妈身着朴素的高挑身材，
他们几个相视而笑，笑的我心里一阵难受。我甚至有点生气，妈妈让我在朋友面
前抬不起头了！妈妈看见我的表情就问：「你们打架了？」我们都说没有，妈妈
笑笑对我说：「家伟，你跟我来我的办公室一趟。」&lt;br&gt;　　他们走了，我跟着妈妈后面来到她的车间办公室，妈妈关上门对我说：「是
不是他们欺侮你了？」看着妈妈关爱的眼神和面容，我突然很想哭，但是我强忍
住了眼泪，我说没有。妈妈温柔的对我说：「大伟，你不要害怕，知道吗，妈妈
要你做一个顶天立地的男子汉，要是别人欺侮你你要勇敢，要告诉我。」&lt;br&gt;　　我想，即便我告诉你，你也打不过他们3 个呀，而且他们还那样说你，我该
怎么说。我委屈的泪水就想湧出来。妈妈见我不说话笑笑摸摸我的头说：「怎么
了，想哭？」我咬着牙摇摇头装作轻松的说了句：「我才没有呢，妈，有啥好哭
的！」妈妈说：「这就对了，男子汉大丈夫，流血不流泪啊！看你，这一身的土，
怎么弄的？」&lt;br&gt;　　妈妈靠近我用手在我衣服上拍了拍，那一刻我感受妈妈离我很近，身上的味
道很好闻，而且她甜美无比的呼吸呼在我脸上，我暖洋洋的很舒服，昨夜妈妈趴
在爸爸身上，就是这样脸对脸，估计都亲嘴了，多舒服呀，我不好意思直视妈妈
的嘴唇，就垂下脸，却看见那对丰耸的乳峰肥嫩如山的在我眼前晃颤，隔着衣服
能看见胸罩的形状……&lt;br&gt;　　我的鸡巴翘翘的，我尴尬的不想被妈妈发现，于是不让妈妈离我太近，我自
己拍拍身上的土说：「妈，咱们回家吧！」&lt;br&gt;　　妈妈把我的胳膊拉起来，替我拍打着，说：「脏死了，又成泥猴了……」&lt;br&gt;　　妈妈丰满的双乳在衬衣里面晃动着，身上不停散发着很好闻的女人味道，我
从妈妈的领口处看到里面的一抹丰腴的白嫩。我的心跳加速了……&lt;br&gt;　　我走在妈妈后面，看着她裙下扭动着的丰满大屁股，又想起刚才她在厕所的
情景，我的鸡巴又硬了。我好想尝尝被妈妈那大白屁股骑着的滋味，一定很喧软，
很肥嫩。妈妈的身上白皙光洁，下面的毛怎么会那么多？如果妈妈骑我身上，光
是毛就把我的鸡巴淹没了，操屄到底是什么滋味啊，我太想了！&lt;br&gt;　　可是我突然又想起赵强他们充满慾火的眼神，妈妈的屄被他们看到了！我心
里有种说不出的难过，但是也有种莫名的兴奋。&lt;br&gt;　　晚上，爸爸醉醺醺的回来了，俩人谁也不说话，各自忙着各自的事情。爸爸
瞪着我说：「几点了，你怎么还不去睡觉？」&lt;br&gt;　　我辩解着：「才10点！」&lt;br&gt;　　妈妈赶紧拉着我说：「快去屋里睡吧乖，听话啊。」说着拉着我进了里屋，
对我说：「你要是不瞌睡，就在这里看书吧，他喝多了别去惹他。」我点点头，
我很担心妈妈，就说：「妈，你也别理他，他喝醉了，别和他吵啊。」妈妈感激
的看着我，柔声说：「乖，妈妈知道了。」说完在我额头上轻轻的亲了一下，那
柔软的嘴唇香香的惹得我心里泛起一阵涟漪。&lt;br&gt;　　我躺在床上睡不着，其实，爸爸并不可怕，他是个胆小怕事的人，性格很懦
弱，只是对妈妈会很野蛮的动武，对别人他不敢，总是怕这怕那的，没有一点男
人的味道，但是我想过，妈妈是个女人，我也不一定能打得过他，所以暂时还是
别惹他了。</content></item></essay>