<essay><item><title>公开淫乱(2)</title><author>床上伴侣</author><content>比如一日三餐，可以在网上选订想吃的菜，在规定的时间内主餐食品公司便
会把菜送到家门口，还可以直接点选做好的食物，只是妈妈更愿意自己亲自下厨，
亲手做的饭菜所包含的爱，是无法通过他人之手所实现的。&lt;br&gt;一阵悦耳的音乐传来，妈妈从手袋里掏出薄如卡片的透明晶卡手机，解锁后
在确认键上一点，一激光从手机上射出，在妈妈的眼前展现出一道３Ｄ的立体光
幕，只见上面显示道：备忘录：今天中午十二点，表妹琴子婚礼！&lt;br&gt;看到信息，妈妈用手轻轻地拍了拍额头，心想：糟了！最近忙于小区的事，
差点忘了琴子今天结婚，看我这记性，还好写了个备忘录。&lt;br&gt;擡头看了看时间，已经十点半了，还要给小舞和小辰做饭呢，于是妈妈匆匆
忙忙地跑去厨房做起了饭菜。&lt;br&gt;重新换了一套黑色的露背礼服裙，将做好的饭菜送去学校给了儿女们后，妈
妈驾车来到表妹的婚宴现场——一个名为怡情苑的小区中心广场。&lt;br&gt;在小区的门口妈妈便下了车，一路走向小区中心广场一边四处观望，看着那
几乎同样是一尘不染的街道，小区内的风景布置也相当的让人舒适，今年的全国
文明小区评选似乎有不少的强力对手啊！妈妈边走边想。&lt;br&gt;不知不觉地走到了小区的中心广场，这是一个约有一千平方的圆型广场，四
周的数条约有一米直径的柱子撑起一块茶色的巨型玻璃在空中五米的高处，将热
辣的热光挡在外面，广场内却一点也不觉得热。玻璃下方和广场的周围挂满了婚
礼饰品，使整个广场显得喜气洋洋。&lt;br&gt;而广场的中心处几十张圆桌摆成了一个大圆型，中心处是一个半米高的圆型
舞台，一条三米宽的红地毯从广场入口的心型汽球拱门处延伸到舞台上。每张圆
桌围坐着六个人，不停传来说笑声更是显得人声鼎沸。&lt;br&gt;这时，电话又响了起来，原来是老公打来的，说是今天有个重要的董事会要
参加不能来表妹的婚礼，让妈妈代他恭喜表妹。&lt;br&gt;" 小芸，这边！" 靠着舞台摆放的一张圆桌上，一个四十多岁的中年男人站
起来向妈妈挥着手喊道。&lt;br&gt;妈妈将目光移向那张圆桌，原来大伯夫妻、三叔夫妻和小姑他们都已经到了，
而站里来说话的那个中年男人便是大伯了。&lt;br&gt;一名穿着帅气的男性迎宾将妈妈引入了大伯一席坐下，一会便与他们笑着拉
起了家常。&lt;br&gt;谈笑间，一股被窥视的感觉湧上妈妈的心间，使得妈妈不自然地扭了扭屁股，
一丝异样的快感让妈妈的小穴不自觉的流出了爱液。&lt;br&gt;这时，从大伯身边的桌布下转出了一个小脑袋，原来是大伯五岁大的小儿子
陈重。红扑扑的小脸庞急促地喘了几口气后，天真的小眼睛盯着大伯，一双小手
抓着大伯的腿使劲地边摇边说：" 爸爸，爸爸，芸婶婶的毛毛梳的好整齐，好好
看哦，不像妈妈的毛毛乱糟糟的！" 顿时，哄台大笑起来。&lt;br&gt;这个小家夥可真是语出惊人啊！&lt;br&gt;妈妈的脸上顿时被抹上羞红之色，早上那条内裤被爱液流湿后妈妈便一直没
有穿内裤。&lt;br&gt;而大嫂的脸上更是一阵通红，用手在小儿子的头上轻轻地拍了拍，说道" 死
小鬼，净瞎说！" " 哈哈……小侄子人小鬼大，将来肯定不得了！" 小姑当即笑
道。&lt;br&gt;小重朝姑姑瞄了一眼，双转头向大伯说：" 姑姑下面的嘴巴里含着一根香肠！
" 顿时，全桌大笑更甚！&lt;br&gt;邻桌一些听到小重话语的亲戚朋友也忍不住哄笑开来。&lt;br&gt;" 妹妹，你可真厉害啊！出来吃个酒席也要带着按摩棒，呆会哥帮你解决解
决！" 三叔拍了拍小姑的肩膀道，脸上却是笑个不停。&lt;br&gt;" 好了好了，小妹今年才二十五岁，性欲比较旺盛也是很正常的。不过什么
时候我们一家人聚聚，也好久没有在一起交流了。" 大伯说道。&lt;br&gt;看来还是大伯比较稳重，难怪能在中央政府立足十年，在那个位置没有丰富
的知识和高超的性能力可是站不稳脚的。&lt;br&gt;想起大伯那粗大的大肉棒插入小穴时那欲仙欲死的感觉，妈妈不禁沉醉在回
忆当中。&lt;br&gt;" 当……当……当……" 锺声敲响了中午十二点。&lt;br&gt;一个年约二十岁的漂亮女孩穿着一套红色的无肩礼服裙走上了圆型舞台，手
里拿着麦克风发出那甜甜的声音说道：" 各位尊敬的来宾朋友，大家中午好！"
全场顿时安静了起来，大家都将眼光望向这位年轻漂亮的女孩。&lt;br&gt;" 首先我代表新郎新娘感谢各位亲朋好友参加今天的婚礼，接下来用热烈的
掌声有请新郎和新娘入席！" 说完，女孩伸手迎向广场入口处，而众人的眼光也
随着女孩的手势转向了广场入口。&lt;br&gt;一首婚礼进行曲响起，新郎和新娘穿过心型的汽球拱门踩着红地毯走进了广
场，伴随着，众人群里豉起了热烈的掌声，直至这对新人走上了舞台才平息下来。&lt;br&gt;在众人的见证下，新郎和新娘互道了相爱的誓词、喝过了交杯酒后，新郎挽
着新娘走出了广场，酒席也开始了。&lt;br&gt;在半个小时的用餐时间过后，众人基本上都酒足饭饱了。&lt;br&gt;这时，新郎和新娘全身赤裸着再次走进了广场。&lt;br&gt;只见新郎全身上下只有脖子上仍系着一个黑色的礼结，七寸长的肉棒在众人
的注视下高高地翘起。&lt;br&gt;而新娘头上披着一块白纱，双手也穿着白纱长手袜，一套白色的吊带丝袜紧
紧地包裹着修长的双腿，只有中间那一撮阴毛在白皙的皮肤下格外的显眼。浑身
上下没有一丝的赘肉，一双奶子挺立在胸膛，没有一丝的下垂，浑圆白皙，玫红
的乳头翘立在奶子中央，让人忍不住想要把它含在嘴里。仔细看地话，还会发现
此刻新娘的小穴里不停地流出爱液，大腿的内侧一片湿濡。&lt;br&gt;赤裸地走到众目睽睽之下，新娘娇美的全身皮肤下都泛起一抹羞红，整个人
看起来更像是一朵娇豔欲滴的鲜花。&lt;br&gt;全场再次响起了热烈的掌声欢迎新郎与新娘。&lt;br&gt;在新人登上台后，漂亮的司仪小姐也跟着走了上来，通过麦克风传出她那动
人的声音。&lt;br&gt;" 再次欢迎新郎新娘的到来！" " 那么接下来就到了我们全裸婚宴的时间了，
我们的新人已经赤裸出席了，也请各位亲朋好在脱光身上的衣服与我们真诚相对。
" 顿了顿，司仪小姐再次说道。&lt;br&gt;接着，司仪小姐便率先将身下那套红色的礼服脱了下来。&lt;br&gt;众人也跟着将身上的衣服脱下。&lt;br&gt;" 有请新娘现场为新郎口交！" 在全场脱衣完毕后，司仪小姐说道。&lt;br&gt;只见新娘蹲下在新郎的身前，便开始为新郎口交起来。&lt;br&gt;很显然，新娘的口交功力非常地深厚，舔、吮、吹、吸招数层出不穷，直使
得新郎不住地擡头发出快乐的呻吟。&lt;br&gt;看到新娘高超的口交技巧，周围不时的传来年轻女孩羨慕的声音，同时还夹
杂着一丝轻微的呻吟声，在这淫靡的气氛下，众人的欲火也渐渐地被点燃了起来。&lt;br&gt;不一会，新郎便双手抓住新娘的脑袋向前按住，擡头一阵长吟，肉棒在新娘
的口中暴发了，而新娘也紧紧地抱住新郎的臀部，将所有的精液全部喝了下去。&lt;br&gt;" 接下来请各位亲朋好友靠近舞台观赏新郎新娘现场做爱！" 司仪小姐说道。&lt;br&gt;语毕，众人离开了桌席，围到了舞台周边，目光期待着新人接下来的表演。&lt;br&gt;新娘缓缓地站了起来后，新郎抱起了新娘的一条大腿，使得新娘肥美的淫穴
完全暴露在众人的眼光之下，强烈地快感在冲击着新娘，淫穴中不停地流出爱液。&lt;br&gt;新郎的肉棒并没有因为刚刚射精而下垂，相反，在众目睽睽之下的快感让肉
棒更加的青筋暴涨。于是，新郎一手抱着新娘的大腿，一手扶着自己的肉棒对准
小穴后，只听" 扑" 一声，肉棒尽插入新娘的淫穴中。&lt;br&gt;" 好！……" 不知道是谁开头在台下喊出一声好，接着便连锁反应似的引起
众人一片欢呼声，整个婚宴一时间热情澎湃。&lt;br&gt;这时，圆型舞台慢慢地旋转起来，众人可以三百六十度的看到新郎新娘的一
举一动。&lt;br&gt;只见新郎抱着新娘愈插愈快，大肉棒在淫穴中前前后后地运动起来，不时还
带出一股股的爱液滴落到台上。小淫穴在大肉棒抽出时随着不停地被翻开，两片
粉红的花瓣被翻开时像极了盛放的粉红玫瑰花。&lt;br&gt;" 啊……好舒服……啊……老公……你的大肉棒插得我好舒服……人家早就
想要你插入了……啊……再多一点……深一点……啊……老婆要被你的大肉棒
……操死了……啊……好舒服……" 新娘忘情的呻吟起来，声音响彻了整个广场，
淫靡的气息也从圆型舞台处漫延开来。&lt;br&gt;" 啊……老公……人家……人家今天能跟你在……在所有的亲戚朋友面前做
爱……感觉好幸福……啊……" 新娘那淫荡的呻吟声让现场所有男宾都握着自己
的肉棒边看边打起手枪来，而许多的女宾也将手指伸入自己的小穴开始自慰，口
中还不时的发出呓语。&lt;br&gt;百人同时自慰，场面让人感觉到非常地温馨。&lt;br&gt;" 啊……我受不了了……" 一把年轻的男声在人群中响起，随着众人的眼光
望过去的时候，这名二十来岁的年轻人已经拉着一位女孩操干了起来。&lt;br&gt;年轻人的这一举动就像是一颗炸弹，将众人的欲火一下炸了开来，一时间众
人各自拉着靠近身边的女宾便操了起来。&lt;br&gt;妈妈站在靠近舞台的前排人群，看着舞台上表妹跟表妹夫在操穴，一手抚弄
着自己的阴核，一阵潮红悄悄地爬上妈妈的脸庞。突然，一双大手抓住妈妈的细
腰，猛地向后一拉，一根粗长而热气腾腾的大肉棒一下插进了妈妈的小穴。&lt;br&gt;" 啊……" 妈妈擡头发出一声长长的呻吟声，那甜美而富有磁性的声音比鸟
儿的歌唱更加的动人。&lt;br&gt;" 啊……好舒服……好爽……小穴早就想要……要大肉棒来操了……啊…
…好粗……好长的大肉棒……插得妹妹的淫穴好舒服……好爽……" 身后的男人
快速的拉着妈妈抽插起来，使得快感一波波地侵袭着妈妈，也让妈妈忘情的呻吟
了起来。&lt;br&gt;一时间，整个广场发出阵阵的淫声浪语。&lt;br&gt;各种性交的姿势更是层出不穷，有的男宾将女宾直接放在地上用正常体位，
有的男宾从后面抓着女宾的腰肢用后背位，有的男宾则将女宾正面抱起用正面抱
起位，背面抱起位、乘骑位、背面乘骑位等姿势五花八门，甚至还有６９、足交
等都在场中湧现出来。&lt;br&gt;由于来参宴的男宾数较多，于是有人玩起了３Ｐ、４Ｐ甚至是５Ｐ。&lt;br&gt;此刻，妈妈那动人的呻吟声便引来了几个男人，只见他们一边望着妈妈，一
边套弄着自己的肉棒走过来。&lt;br&gt;一根肉棒伸到妈妈的眼前，妈妈擡头一看，是一个年方二十的小夥子。&lt;br&gt;" 太太，麻烦你了！" 小夥子向妈妈微笑道。&lt;br&gt;" 啊……没关系……" 妈妈张开口又不住地呻吟了几声，才缓缓地说道。&lt;br&gt;同时，又有两根肉棒一起伸了过来，妈妈便口里吞进一根，两手一边抓着一
根套弄了起来。&lt;br&gt;强烈的男性气息刺激着妈妈，让妈妈的小穴更加的爱液直流，口中被塞着一
根肉根，妈妈此时只能发出" 呜呜" 的呻吟声。&lt;br&gt;妈妈身后的男人感受到肉棒被更加湿滑的穴肉紧紧地包裹住，穴里又似有万
千张小嘴在吸吮着自己的肉棒，男人在抽插到两百下左右便擡头叫道：" 啊…
…好舒服的小穴……吸的我的肉棒好舒服……不行了……我要射了……啊……"
说完，男人拔出了自己的肉棒，一边用手套弄着一边走上了圆型舞台。&lt;br&gt;这时，妈妈才睁开一只眼睛，看到了刚刚操干自己的男人的背影。&lt;br&gt;看到有人走上了舞台，新郎将新娘轻轻地放倒在舞台上，扛起新娘的双腿再
次操了起来，同时这种姿势也能让新娘更好的接受众亲戚朋友的精液洗礼。而男
人刚靠近新娘便再也忍不住将一股股的精液射了出来，喷得新娘脸上、身上到处
都是。&lt;br&gt;随着这第一位男子上台将精液射给新娘后，不停的有男人走上台来将精液怜
爱的射遍了新娘子的全身，而每当有人走上台来，新娘总是轻轻地闭上眼睛，一
脸幸福地享受着精液洗礼的祝福。&lt;br&gt;舞台上那位年轻漂亮的司仪小姐也早就被人擡下了舞台，此时小穴和菊花都
被大肉棒插入，两个年轻的小夥子正配合着一前一后的插干着她。&lt;br&gt;司仪小姐不知道是因为被双穴同时插入还是因为性技巧较差，此时只懂得从
口中发出" 啊……啊……啊……" 的呻吟声。&lt;br&gt;而妈妈这边就精彩了，第一个男人抽离肉棒不到五秒便又有一根肉棒插了进
来，这种直接且毫无知觉的单刀直入，顿时让妈妈吐出了口中的肉棒，仰头发出
一阵快乐的呻吟。&lt;br&gt;随着身后男人越来越快的抽插速度，妈妈口中更是呻吟出声：" 啊……好长
的大肉棒……大鸡巴……一下插到花心了……啊……好刺激……感觉小穴快被戳
穿了……快……用力……再用力操我这个淫妇……骚货……啊……把妹妹操死算
了……" " 啊……太太……你的小穴夹得我好舒服……肉棒像要溶化在小穴里似
的……好暖和……小穴里紧紧地吸住了我的肉棒……啊……" 身后的男人也发出
了断断续续地呻吟声，被妈妈小穴吸吮的快感刺激得他说不出一句完整的话语来。</content></item></essay>