<essay><item><title>捡来的AV女优(2)</title><author>床上伴侣</author><content>他朝那个空位努努嘴，「那是杜蕾的位子，杜甫的杜，蓓蕾的蕾，是个大美女兼大好人喔！而且能力超强，别人抓不到的bug她都有办法抓出来！」&lt;br&gt;伟诚眼里露出崇拜的眼神，我不怀好意地亏他：「干嘛？哈人家啊！」&lt;br&gt;「你在开什么玩笑？」&lt;br&gt;伟诚连忙否认：「我是有女朋友的人哎！而且这个杜蕾虽然是个大好人，不过仅限于一般状况；要是想把她啊，啧啧……她马上就会变成一座冰山！」&lt;br&gt;「这么骄傲啊！」&lt;br&gt;听着伟诚的描述，我不禁皱起眉；我不喜欢这种人，好像自己多了不起似的……才分手的前女友就是这样，但过去我却认为这是一种女儿娇态，是可爱的，直到她劈腿被我抓到，亲口承认，我才了解我只不过是美化了她的缺点罢了。「你误会了啦！我说的『冰山』不是那种摆在外头的骄傲啦，她只是不愿意发生办公室恋情啦！而且人家也有个男朋友在美国呢！哪看得上我们这些台客？」&lt;br&gt;伟诚看我误会，忙着解释。「喔。」&lt;br&gt;我看着杜蕾的座位，好奇地猜想着她的模样：长发飘逸、腰不盈掬？眉如黛、唇如丹？巧笑倩兮、美目盼兮？或者……她根本是个像王熙凤一样的辛辣角色？第二天早上到公司的时候，伟诚已经埋首在电脑前面，「哇！这么认真啊！」&lt;br&gt;我开玩笑地酸他一句。「去！认真你个大头啦！」&lt;br&gt;伟诚把电脑萤幕转向我。「新接龙？」&lt;br&gt;我差点昏倒。「喂，不要瞧不起新接龙好不好？我脑袋打结的时候可都是靠它呢！」&lt;br&gt;伟诚白我一眼，满脸不屑。我坐下来开始啃我的火腿蛋三明治和冰红茶，这几乎已成为我早餐的固定菜色，一个人住之后就养成了这习惯；早餐店一大堆，有好吃的有难吃的，还有难吃得要死的，但火腿蛋三明治的味道通常都不会差太多。「喂，杜蕾来了！」&lt;br&gt;伟诚小声叫着，我抬起头，却只看到她坐下的背影。「走，我带你去跟她打招呼！」&lt;br&gt;伟诚不管我的三明治还没吃完，迳自走向杜蕾。我看见他跟杜蕾说了些什么，连忙把最后一口三明治塞进嘴里，才站起来要走过去时，杜蕾站起来回头看着我这边，她的表情瞬间凝结，脸色发白，而我差点被那口三明治给噎死──是她！那夜我捡回家的AV女优！&lt;br&gt;那夜淫靡而放纵的情景一下全浮现在脑海；现在的她，半长发整齐地束在脑后，一样穿着衬衫和及膝裙，完全无法想像她是会在pub找陌生人喝酒的人，更无法想像她在我身下尽情享受性爱的模样。我故作镇定走向她，神经大条的伟诚似乎没有看出我和杜蕾的表情都很奇怪，「毓宁，这就是我昨天跟你说的那个杜蕾，」&lt;br&gt;然后他接着对杜蕾说：「杜蕾，这是我们昨天新来的同事，张毓宁。」&lt;br&gt;我伸出手，「妳好，我是张毓宁，弓长张，锺灵毓秀的毓，安宁的宁。」&lt;br&gt;杜蕾明显迟疑了一下，嘴角僵硬地笑着，却还是伸出手来；两个人浅浅地握了手，又各自回到座位上，在我坐下之前，刻意看了杜蕾一眼，她还看着我这边，似乎忘记要坐下，而脸色，还是跟纸一样苍白。我想我没有很在意杜蕾的事，应该说，我不太在意她清醒时的样子。人是很虚假的，我并不是说每个人都刻意制造一个假象来面对这个世界，不过不可否认的，一旦有了「我正在面对世界」&lt;br&gt;的这种意识后，我们就再也无法以原原本本的自我来面对别人了，人人皆如此，只是程度上的差异罢了。像我，伪装的程度可能就多一点；像伟诚，可能就少一点。至于杜蕾，因为还没有见识到她戴起面具的样子，所以，不知道；但对于她不清醒时所发出的寂寞讯息，我必须说，印象很深。前女友劈腿长达一年，后来被我抓到，劈腿的对象明显不如我，女友哭得梨花带雨，却完全没有想复合的打算，失望之馀，我气急败坏地质问她怎么能背叛我，她的眼神凝望着远方，用着很受伤的口吻：「我太寂寞了。」&lt;br&gt;「妳寂寞？」&lt;br&gt;我完全不能理解，「我们天天都在一起，妳居然说妳寂寞？」&lt;br&gt;「我一开始不是那么容易寂寞的人，可是和你在一起之后，才发现你的寂寞根本就是个黑洞，会把我的一切全部吸个精光什么都不剩；我曾经很努力地想填补你的寂寞，可是我根本办不到……」&lt;br&gt;我愣住了。和她交往两年多以来，这是我第一次听她说出对我的观感，也是我第一次感觉到她其实是个有自我主张的人。分手分定了，但我还是做足了面子给她；绝口不提分手的原因、自动递辞呈、拒绝任何的挽留。在离开先前的环境之后，一切却彷彿眼前的鳞片掉落般清楚起来：我是个溺水的人，想活命的话就非得抓住什么不可，而「女朋友」&lt;br&gt;就是我的浮木，这个「女朋友」&lt;br&gt;，其实谁谁谁都可以。更神奇的是，和女朋友分手后，我发现我已经学会游泳的技巧。或许正因为如此，面对杜蕾，尽管意外，但我并不觉得尴尬，她只不过是这个城市中，一个背负着根深蒂固的寂寞的人。而杜蕾，安静了一整天，在接近下班时间拨了通内线给我。「我是杜蕾。」&lt;br&gt;她刻意压低声音。「喔。」&lt;br&gt;「请你五分钟之后到顶楼好吗？我有话想跟你说。」&lt;br&gt;「喔。」&lt;br&gt;我面无表情地应着。挂掉电话，我看见杜蕾随即离开了座位，她是不希望有人知道她找我说话吧！五分钟后，把写了一半的程式存档，「我去人事室一下，好像有些资料不太齐。」&lt;br&gt;我对伟诚说了个小谎。「喔，去吧去吧！」&lt;br&gt;心思单纯的伟诚大手一挥，好像叫我不要吵他专心。搭电梯到了楼顶，这里是大楼里唯一合法的吸烟区，地上丢满了烟屁股。杜蕾背对着我，以很慵懒的姿势靠在围墙上，紧束着的头发此刻散在风里，我不太会形容眼前的景象，但我有一种感觉，如果我没有好好地看着她，她也许就会这么消失了也说不定。静静地看了她一会儿，「杜蕾。」&lt;br&gt;我出声喊她。杜蕾转过身来，脸上有着和在办公室完全不同的表情：没有慌张、没有惊吓，只有平淡。「果然跟我是同类。」&lt;br&gt;我这么想着，慢慢走向她。「想跟我说什么？」&lt;br&gt;我看着远处林立的办公大楼。「上礼拜五……」&lt;br&gt;她似乎迟疑着该怎么开口。「上礼拜五？」&lt;br&gt;我接过她的话，「妳拿了一杯酒过来，逼我陪妳喝，喝完之后就醉啦，妳醉了之后我就把妳带回我家啊！妳醒了之后就走了，不是吗？」&lt;br&gt;我只讲了重点。「就这样？」&lt;br&gt;她完全不相信。「刚刚那是重点啦，至于细节嘛……就妳一直吵啊，一整个晚上都在说『陪我』；回我家之后还强吻我、脱我衣服、强奸我啊！妳还想知道什么？」&lt;br&gt;我看着杜蕾，她脸上的表情一下子变得紧张，脸色一阵青一阵白。「我强奸你？」&lt;br&gt;杜蕾大声说着，后来发现自己好像太大声了，又降低了音量：「我强奸你？」&lt;br&gt;「的确是妳先脱我衣服的。」&lt;br&gt;我强调了「妳」&lt;br&gt;这个字，「好吧，我再说仔细一点好了；妳强吻我、勾引我勃起，然后脱掉我的衣服帮我口交，之后妳还嫌不够，就把自己的衣服也脱了，拉我的手去摸妳的胸，还摸我的小弟弟，当然就做了嘛！做完之后，我想总不能这样把妳摆着，就帮妳洗澡啊，洗着洗着妳又要，那我能怎么办？就又来一次啊！不过那个晚上就两次而已，加上妳帮我口交也不过两次半，而且都是妳逼我的……」&lt;br&gt;我仔细观察着她脸部表情的变化，真是比川剧变脸还精彩。杜蕾的脸到最后已经红得不像话，「不要说了！」&lt;br&gt;她大声地打断我。「是妳自己要听的。」&lt;br&gt;我耸耸肩。「你想怎么样？」&lt;br&gt;杜蕾的双手交叉在胸前，心里似乎作了谈判的准备。「我并不想怎么样。」&lt;br&gt;我面无表情看着杜蕾，坦白说，我并不喜欢她现在的态度，并不是每个人都会抓着别人弱点来当武器。「不想怎么样？」&lt;br&gt;杜蕾一脸不信。「我说真的。」&lt;br&gt;我长叹一口气，「和妳刚好在同一个公司只是意外，我在遇见妳之前就已经决定好来这个公司上班，而且……当作是两个陌生人的一夜情就好，天亮之后还是陌生人，我没有阴险到要拿这个当把柄威胁妳什么；哪，我才第一天认识妳，有什么好威胁的？我和妳的事也没有人知道，就算说了有没有人要信还是个问题咧！对我来说，更重要的是……」&lt;br&gt;我停下来整理一下自己的思考。「更重要的是什么？」&lt;br&gt;杜蕾此刻的表情已经缓和许多，对我的敌意也不若刚刚那样明显。「更重要的是妳在pub之所以找上我的原因。」&lt;br&gt;我看看杜蕾，「妳怎么会一个人拿着两杯酒到处找人陪妳喝呢？又为什么会找上我呢？我看到妳在pub里喝醉的样子，我觉得妳是个好寂寞好寂寞的人，寂寞到要找一个跟妳一样寂寞的人来陪你，对，刚好就是敝人在下我。后来看到妳睡着的样子，我开始觉得寂寞根本就是妳身体组成的一部分，太根深蒂固了，我怎么想都觉得很不可思议。」&lt;br&gt;杜蕾看着我，半晌不说一句话，「我想你是村上春树看太多了。」&lt;br&gt;她丢下这么一句话，转身离开了顶楼。村上春树看太多？我摇摇头，不要一听到「寂寞」&lt;br&gt;这两个字，就认为这是村上春树的专利好不好？其实我还比较喜欢吉本芭娜娜呢！杜蕾对我还是有戒心的。这两天她虽然没有再跟我说过话，但是从她的眼神里，我知道她对我还有怀疑。&lt;br&gt;对我来说那并不重要，虽然我承认我对杜蕾有兴趣；我对她的兴趣是建立在她不为人知的那一面，而不是大家都看得到的美丽或能干之类的。礼拜五晚上工程部为我开了一个迎新会，刚听到要办迎新时，我的确目瞪口呆了好一阵子，又不是大学生了，还搞什么迎新？&lt;br&gt;不过听说咱们经理是个爱热闹的人，再加上同事们一起吃吃喝喝的确能缩短大家的距离，大家也很高兴能有机会用公费堂而皇之地大吃大喝，即使我不是个太喜欢跟别人装熟的人，却也没有任何反对或质疑的必要。迎新会找了一间有包厢的餐厅，订了两桌，一群人关在包厢里又叫又闹的。&lt;br&gt;一顿饭吃完已经很晚了，有些同事仗着明天不用上班，又吆喝着去续摊，大家三三两两地离开，喝得醉醺醺的经理也坐上计程车回家。晚上我有些喝多了，头略略发晕，是没办法开车回去的了。才想往公车站的方向移动──「张毓宁！」&lt;br&gt;身后有人叫我。我回头一看，是杜蕾。「怎么了？」&lt;br&gt;我以为她这辈子都不会再跟我说话咧！「你怎么回去？」&lt;br&gt;「坐公车啊！喝了酒不好开车。」&lt;br&gt;我很理所当然地说着。「我送你回去！」&lt;br&gt;杜蕾也很理所当然地说着。「送我回去？不用不用，谢谢妳的好意。」&lt;br&gt;我连忙拒绝。上次把她带到我家的「遭遇」&lt;br&gt;我还记忆犹新，虽然这次是我喝的比较多，不过如果我又把她给怎么样了，那可真的跳到黄河也洗不清；第一次还可以说是「意外」&lt;br&gt;，不过意外通常是不会发生第二次的。「你车停哪？」&lt;br&gt;杜蕾似乎不想理会我的拒绝。「妳没喝酒吗？」&lt;br&gt;对，如果她也喝了酒，只要一滴，我就可以拒绝她。「一滴也没喝。」&lt;br&gt;我的计谋彷彿被她识破似的，「我们那桌女生多，大家都喝茶。」&lt;br&gt;看同事走得差不多了，「妳没有必要这么做。」&lt;br&gt;我说话开始没了顾忌。「要怎么做是我的自由，我只是想送一个喝了酒的同事回家，而且我发现我们还住得蛮近的；」&lt;br&gt;杜蕾瞟了我一眼，「怎么，不行吗？」&lt;br&gt;「就这样？」&lt;br&gt;我问她。「你说呢？」&lt;br&gt;她直视着我的眼睛，「虽然我只观察了你三天，不过我觉得你不是坏人，而且，从某方面来说，我承认我们是同类。那天在楼顶你对我说的话，我想过了，的确很有道理，虽然我们第一次见面的情形不太好，不过我还是想谢谢你。」&lt;br&gt;杜蕾的语气越来越温和，表情越来越放松。「真心话？不是想借机送我回家，然后在我家下毒？」&lt;br&gt;我故意开她玩笑。「嘿嘿，想被我毒死，你后面排队去吧！」&lt;br&gt;杜蕾对我皱皱鼻子。上了车之后，「难怪伟诚说妳是个大好人。」&lt;br&gt;我说。「喔？」&lt;br&gt;杜蕾挑挑眉，「他这么说我？」&lt;br&gt;「他说妳对谁都好。」&lt;br&gt;我闭上眼睛，有点累了。我听见她冷笑一声，没再说话；我也不想再搭理她什么，虽然我还有好多问题想问她，可是……现在不是时候。回到公寓楼下，杜蕾坚持送我上去，「谢谢妳，妳可以回去了。」&lt;br&gt;说真的，我不希望杜蕾在这里停留太久。杜蕾点点头，站在玄关那儿穿鞋，「我问你──」&lt;br&gt;她突然转过头来。「什么？」&lt;br&gt;「你说我的寂寞是很根深蒂固的，」&lt;br&gt;杜蕾咬了咬下唇，「为什么你会这么觉得？」&lt;br&gt;我就说吧，就连她自己都没有感觉到自己原来是寂寞的。「只是感觉。」&lt;br&gt;这是实话。「喔。」&lt;br&gt;杜蕾对我的答案显然不能感到满意。「快回去吧，要开我的车也没关系。」&lt;br&gt;我再一次催促她。才刚结束一段恋情的我，并不想太快再和别的异性建立朋友以外的关系，尤其是缺乏情感基础的关系；杜蕾和我之间已有了恶例，不能再有第二次，更何况我并不是什么理智得不得了的男人。「那……车先借我，明天再还你。」</content></item></essay>