<essay><item><title>公开淫乱(6)</title><author>床上伴侣</author><content>爸爸和妈妈可是一对模范夫妻，尽管结婚过去了十多年，儿子女儿也快长大
成人，可是两人的感情从没有变过，在性交上更是从不间断！妈妈在嫁给爸爸前
是研究所的博士，婚后还做了小区的主任；而爸爸则是在一家大公司里工作，从
最基层的员工做起，一步一步爬到了总经理的职务，这可都是要实力来说话的。&lt;br&gt;话说回来，妈妈在爸爸大肉棒一抽一插间，很快地也进入了角色，虽然嘴里
还在喃喃着" 别闹了" ，可臀部却不由自主地配合着爸爸一前一后地运动着。&lt;br&gt;只见妈妈一手扶在厨柜上，一手还拿着铲子在煎着鸡蛋，额着上不时流下一
滴香汗，一对３６Ｄ的豪乳虽然隔着衣服但是在身体罢动间依然清晰可见的一上
一下跳动着，粉红色的吊带睡衣裙下摆被拉起，浑圆的臀部上那粉紫色的丁字裤
被拨开在一边，充满着爱液的小穴紧紧地夹着爸爸的大肉棒，时起时落、时前时
后地配合着爸爸的抽插。&lt;br&gt;终于，爸爸看到时间已经不多，不再控制精关，紧紧地抱着妈妈再次快速地
抽插了两三百下之后，抽出了大肉棒，把精液射进了妈妈的口中。&lt;br&gt;妈妈把爸爸的精液在口里搅了几下，" 咕" 地一声全部喝了下去，而后还伸
出那调皮的小香舌意犹未尽地在嘴角上舔了舔。&lt;br&gt;确认所有的精液都吃完了后，妈妈嗔怒地瞪了一眼爸爸，说道：" 老没正经
的家夥，这下满意了吧！" 爸爸伸手在自己的后脑上挠了挠，不好意思地笑了笑：
" 哈哈……" 忽然，一阵烧焦地味道传到了妈妈的鼻子里。&lt;br&gt;" 糟了！我的鸡蛋！" 妈妈猛地站起身来，却见那锅里的那只鸡蛋已经烧成
了黑黑地一块，焦地不能再焦了！&lt;br&gt;" 爸爸！！" 妈妈愤怒地转过身来，只是此时却哪里还有爸爸的影子！&lt;br&gt;清晨做爱果然是最好的提神剂！&lt;br&gt;小舞轻快地走在校园的路上，心里回味着早上与弟弟的爱爱。&lt;br&gt;明星学校的女生校服是怀旧式的水手服改良版，上半身白色衬衣几近透明，
可以清晰地看到里面的内衣，而下半身的裙子长３０公分，刚好将臀部遮住。&lt;br&gt;据校服设计者原明星学校服装设计系教授重生国度著名服装设计大师罗拉。
加尼亚原话：" 这种设计可以更完美的展示学生们的青春风采，更好的展现人体
的曲线美感！对比起赤裸的身躯，它又给人一种若隐若现的神秘感；通过你看到
的女孩们内衣，你还可以了解到这些女孩们大致的性格取向，这样更方便于老师
与学生们的交流！&lt;br&gt;而短裙的设计就更有讲究了，在男生们看到了女生们的上半身衣服后，会很
自然地联想起女生们的内裤；打个比方：男生们看到女生穿着的内衣，也许会联
想这女生的内裤是不是跟这内衣一套的呢？又或许会想，看着这内衣的暴露尺度，
她下面穿着的会是丁字裤还是透明裤呢？在上个纪元，学校女生的裙子总是那种
长裙设计，把女生的下体至大腿都严严实实地保护了起来，这样男生在看不到真
相的同时，也会因而产生幻想甚至是犯罪心理，严重地影响了学习。而我们新设
计的超短校裙则刚好把这缺点所带来的严重后果给划上了句号，超短裙不会让女
生们那神秘之处整天暴露在男生的目光下从而使男生失去性趣，而女生一举一动
间超短裙地曝光度则刚好满足到男生的偷窥欲，使男生在上课时能够更加认真更
加专注于课堂！" 当时，在校服发表会上罗拉。加尼亚大师这一番话说完后，立
刻赢得了全场热烈地掌声。而后，更被重生国度定制为全国大学女生统一夏装校
服，甚至后来很多的高中也采用了这套女生校服。&lt;br&gt;小舞是明星学院医护系的三年级学生，故名思意，医护系是医学及护理综合
系，对比起单纯的医学系或是护士系，医护系更多了一门功课，也加大了学习的
难度。&lt;br&gt;说起这个医护综合班来，还有一点很有意思的就是，这个班综合了学校里的
几大怪象：除了年纪最小的大三学生小舞，还有两对双胞胎学生，一对是兄弟，
一对是姐妹；男生的个数刚好是女生的四分之一，最美的校花和肉棒最长的男生
也合集中了在这个班上。&lt;br&gt;今天早上的第一节课是古文课，由高级讲师安娜小姐授业。&lt;br&gt;" 同学们，英语是一门非常重要的古语，在上个纪元也是被人们所广泛地应
用着，直至纪元水灾后，才正式由汉语统一了我们的语言。虽然现在已经很少有
人在使用这门语言，但是在很多的古西医典籍上还是普遍地使用了英语，而且我
们日后的工作中也会要经常地使用，所以这门功课对大家来说是很重要的！" ２
８岁的安娜小姐那清脆悦耳的声音在教室里响起。&lt;br&gt;" 嗯，这个话题我从开始教大家的时候就一直不停地在大家的耳边重复着，
是想让大家加强对这门功课重要性的认识。接下来请大家翻开书本的第２６５页，
请大家跟着我一声念！" " …………" 清朗地读书声在安娜老师的带领下飘出了
窗外，具有朝气地朗读声汇聚在一起，就像一首充满了青春气息的歌谣，随着一
阵阵清风飘向了远方。&lt;br&gt;安娜老师一边带领着朗读一边行走在学生的课桌之间。&lt;br&gt;" 停！" 突然间，安娜老师停顿了下来，并挥手示意大家停了下来。&lt;br&gt;" 小君，你站起来重复读一遍刚在那段话。" 安娜老师对着坐在身边的一位
女生郭小君说道。&lt;br&gt;小君站了起来，很认真地重新读了一遍课文。&lt;br&gt;" 嗯，你在读到* 这个单词的时候发音不准确，这个单词读地时候应该要使
用卷舌发音的，知道吗？" 安娜老师马上指出了小君同学的错误。&lt;br&gt;接着，安娜老师回过头来对着后坐的男生问道：" 有哪位男同学愿意出来帮
助一下郭小君同学吗？" " 我来，我来！" 男生们听到后纷纷举起手来表示意愿，
果然同学们都很以助人为乐啊！&lt;br&gt;" 来，迈克同学，刚才你举手最快，就由你来帮助郭小君同学吧！" 安娜老
师指了指一名金发的英俊男生示意他上前来。&lt;br&gt;" 老师，不会吧！可不可以换一名男生啊？" 看到迈克走上前来，小君却伸
手拉了拉安娜老师的衣角。&lt;br&gt;" 怎么了？" 安娜老师转头问道。&lt;br&gt;" 老师，迈克的肉棒可是全校男生最长的，有４３公分长啊！我怕我应付不
来。" 小君道。&lt;br&gt;" 没关系的，你先试试！" 安娜老师一边对小君说着，一边帮忙把迈克同学
的裤子脱下，露出他那未勃起就有二十多公分长的肉棒。&lt;br&gt;" 来，请郭小君同学跪在迈克同学的前面，用你的嘴含着迈克同学的肉棒，
舌头要在龟头上打转，然后一边读刚才那个单词！" 安娜老师一边引导着小君动
作一边说道。&lt;br&gt;" ……" 小君在老师的教导下，重复朗读了二十多次单词后，终于从最开始
的含糊不清到准确地发音后，周围地同学们都为她报以热烈地掌声。&lt;br&gt;" 嗯，很好！" 安娜老师满意地笑着对小君说道，" 大家记住了，女生在练
习卷舌发音的时候，可以找个男生帮忙，含着肉棒用舌头在龟头上打转的方法可
以让大家快速掌握发音的决窍！反之，男生则需要用女生的小穴来进行练习！"
" 小舞同学，请你出来再给大家做个示范。" 安娜老师又次指了指小君的同桌小
舞说道。&lt;br&gt;刚才看着同桌小君在现场练习时，其实小舞早就跃跃欲试了。&lt;br&gt;这时只见小舞同样跪在迈克同学的身前，右手握着迈克已经完全勃起了的超
长肉棒含进她的樱桃小嘴里，一边用手套弄着迈克的肉棒，一边毫无差错地一口
气把课本２６５页地所有卷舌音单词念了一遍。&lt;br&gt;课堂上又次响起了同学们一阵阵热烈地掌声。&lt;br&gt;" 好，很好！" 安娜老师扶起小舞，赞赏地对着小舞连续说了两声" 好" ！&lt;br&gt;" 同学们刚才都看到了，这个方法练习可是行之有效啊！其实在语言练习到
极致的时候还可以做得更好，大家都看好了喔！" 安娜老师一边对同学们说着，
一边把自己那灰色的职业裙拉高到腰部，同时也露出她那肉色的裤袜和裤袜下白
色的内裤，而后单膝跪在迈克同学的身前。&lt;br&gt;安娜老师扶摸着迈克的肉棒，对着大家说道：" 肉棒的术语叫阴茎，但是古
语中也被称为鸡巴、大吊、阳具等，是每个女人最喜欢的东西！" 听到老师的解
说，同学们都受教地轻轻点了点头。&lt;br&gt;只见安娜老师将迈克的肉棒含进嘴里后不停地吞吐着，左手则握在肉棒上前
后地套弄。一边摇摆着她那性感的臀部，一边用深情的眼光望向迈克，直让迈克
此时如登极乐！&lt;br&gt;大概过了三十秒后，安娜老师挥起她握紧拳头的右手，然后伸出食指，伸出
中指，在伸出无名指的时候，却见安娜老师突然将身体向前一倾，将迈克那四十
三公分长的肉棒完全吞了进去！&lt;br&gt;" 哗！！" 全场的同学们都瞪大了眼睛暴出一声惊歎。&lt;br&gt;太不可思议了，竟然将迈克那四十三公分长的肉棒全部吞了进去！果然不愧
是高级讲师啊！同学们心里羨慕道。&lt;br&gt;接着，安娜老师一边含着大肉棒，一手在迈克的蛋蛋上轻轻地抚摸了几下，
却听见迈克浑身一阵颤抖后，将精液全部射进了安娜老师的肚子里。&lt;br&gt;" 呼……" 安娜老师吐出了嘴里的肉棒，深深地吸了一口气，道：" 同学们
都看见了吧，只要大家多多练习，以后大家也可以做到像老师一样呢！" 全场再
次暴发出同学们热烈的掌声！&lt;br&gt;" 迈克同学，真是辛苦你了，为了表示感谢，老师的小穴便借你做练习吧！
" 安娜老师微笑着对迈克说道。&lt;br&gt;接着，安娜老师带着迈克来到了讲台，而后将身上的丝袜和内裤轻轻地脱了
下来，在众人的面前露出她那精雕玉琢般的美腿。但见安娜老师从脚根到小腹没
有一丝的赘肉，皮肤也显露出健康的白里透红，而小穴更是粉嫩粉嫩的，那一小
束阴毛盖在小穴的上方显得极其诱人！&lt;br&gt;虽然安娜老师不是第一次在大家的面前展示她的秘处，但是每一次将它裸露
出来的时候，总是能吸引住大家的眼球。二十八岁的年纪，肌肤却如初生婴儿一
般的粉嫩，估计安娜老师是经常跟人操穴所以才能保养地这么好吧！&lt;br&gt;安娜老师小心翼翼地爬上讲桌，两脚蹲在台上，一手撑着台面，身体微微地
向后倾倒，而后一手轻轻地将自己的小穴掰开，对着同学们说道：" 大家看，这
就是老师的小穴了，术语中我们把小穴称为阴道，古语里面也有称之为小淫穴、
小浪穴、小骚逼等等，这里可是每个女人最为第敏感的部位哦！看，这时候老师
的小浪穴里已经流出了很多的淫水呢，大家说老师也很浪吧！其实，刚才在看到
小君同学在练习的时候老师的内裤就已经全湿透了呢！" 果然，大家看到此时安
娜老师的小穴处一道细涓正从上往下滴着呢！&lt;br&gt;" 迈克同学，来，快来进行口语练习吧！" 迈克闻言，快速来到讲台前面，
背靠着讲桌，将头仰靠在讲桌之上。而安娜老师不愧是高级讲师级别的人物，一
点也不慌乱，将小穴对准了迈克伸出来的舌头，再缓缓地坐下去。&lt;br&gt;" 接下来进入自由练习地环节，大家自行找伴侣进行口语练习吧！" 安娜老
师说道。&lt;br&gt;听到这句" 自由练习" 后，课堂内像是一锅沸水般顿时炸了起来。却由于男
少女的原因，看不到有一女对一男的，基本上都是两女对一男，甚至是三女、四
女对一男，而有的女生没能抢到男生做对象，便从课桌的抽屉里掏出假阳具练习
起来。&lt;br&gt;这里值得一提的是，在这僧多粥少的班里，男生固然是抢手的，却也有几位
女生在男生中也是如国宝般的地位。比如有我们可爱的" 淫口天才少女" 邰小舞，
一对心意相通的孪生姐妹花小洁和小倩，还有被称之为" 明星学院之花" 的张小
芝等。&lt;br&gt;讲台上，一边摇摆着臀部配合着迈克同学的练习，一边看着下方有些混乱却
不难看出都在争先巩后抢着练习口语的同学们，安娜老师满意地点了点头会心一
笑。&lt;br&gt;教室里响起了凌乱的读书声，偶尔还夹杂着一些女同学忍不住发出的呻吟声，
课桌上摆满了各式各样的女性内裤（男生的长裤和内裤都很随意地扔在地上），
有真丝的，有蕾丝的，有缕空的，有丁字裤，也有透明裤，而这些内裤的最大一
个共同点就是——内裤的档部都是湿濡地一片，只是因人而异的湿度不一而已。&lt;br&gt;看着教室里和谐而淫乱的一幕，听着一些女生们越来越高亢读书声和呻吟声，
安娜老师突然感到了高潮地来临。于是，她挺直了身子，双手抓住迈克的头发，
一边快速摇摆着臀部使小穴与舌头的摩擦来得更加强烈，一边对着下面的迈克说
道：" ＯＨ~ ＹＥＳ……迈克……啊……把……把你的舌头……舌头伸直了…
…啊……再挺直一点……啊……啊……老师……啊……老师要来了……小穴要爽
死了……啊……对……就是这样……啊……啊……" 在最后一个" 啊" 字发出来
的时候，安娜老师感到身体直挺着一阵僵硬，快感如潮水般湧来，小穴里也流出
一股股晶莹的爱液，直把下面的迈克整张脸都打湿了！&lt;br&gt;高潮缓缓地过去后，安娜老师终于松开了双手，将小穴离开了迈克的脸蛋。
此时的迈克脸上沾满了安娜老师的爱液，真可谓是" 淫流满面" 啊！&lt;br&gt;</content></item></essay>