<essay><item><title>丝袜美腿</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;踏入秋天，对于我来说是件又喜又悲的事。我在这里必先承认，我是有恋物癖的。我对于穿了丝袜的女生有强烈的性趣，单单是看见她们的小腿，就算毫不暴露，我也会忍不住的着迷。尤其是当她们穿着紧身的短裙和高跟鞋，我便会很想不停地望着，更有冲动伸手摸上一下。但我当然没有这胆量呢，况且当你真正可以触摸到丝袜美腿的时候，往往反而没有想像中的感觉好，倒真是奇怪。&lt;br&gt;天气变凉了，街上的女生都爱穿上不同颜色的丝袜，我却锺情于黑色，但不是厚厚的那种，而是又紧又透明的那种。当她们坐下时，把脚跷着，膝部会绷紧了，露出浅黑色和下面的肤色，这样能把小腿的曲线尽现，真是完美的影像，百看不厌。&lt;br&gt;我家住在北角，每天都会乘地铁到上环上班，途中总会看到无数的丝袜女生，总会令我不能集中，偷偷的观望着每条不同粗幼的美腿。看见衣着和样貌一般的，便集中幻想裙下的春色，但若然遇到貌美的，我便着迷了，很多时候会忘了下车，这也是我常常迟到的原因。&lt;br&gt;话虽如此，我却没有甚么佔有欲，不会用手机拍下来，因为我觉得每个女生在自己脑海中都是完美的，拍下来反而破坏了，更莫说会被套上变态偷窥之嫌呢。作为男生，我也看过无数的网上色情片，要洩慾吧，便看看那些日本女优，丝袜片也真不少。但我倒觉得，拉起了裙后反而没有遮遮掩掩般性感和吸引，光脱脱的袜裤包着内裤露出那些线头又不是很性感呢。老实说，那些裙底照有甚么好看呢，还不是一式一样的松松内裤和臀部大腿吧，那种角度根本全无美感可言，又怎可以和短裙女生跷脚的美态比美呢？！&lt;br&gt;对了，说了这么久，我还没自我介绍，我叫阿Jack，二十六岁单身独居，在上环的成衣贸易公司上班，公司是意大利的大品牌，这几年来生意收缩了一些，但在香港还有八十多人上班，也算是个国际大品牌呢。&lt;br&gt;我大学毕业后便来这里上班了，不经不觉间已经四年了。但今天却是我第一天到女装部上班，因为之前我上班的男装部已经关闭了，我是负责包装设计的，所以男女装也没多大分别，唯一不同的是这里的市场部同事是全女生呢。&lt;br&gt;这里的同事虽然不认识，但在每年的公司派对中也见过面，例如我们的秘书小姐『Mandy』便和我以前的秘书很稔熟，在派对上也交谈过。她很热情的欢迎我：&lt;br&gt;「阿Jack，这里便是你的新座位了，没想到你今天这么早呢，还未够九时呢？」说罢，Mandy便坐回自己的办公桌，刚刚是我的左边，和我被窄窄的走廊相隔。&lt;br&gt;我答：「第一天调组，还是早一点好些，我也想给上司一个好印象呢！对了，Irene姐通常甚么时候回来呢？」&lt;br&gt;Mandy说：「妳这么快便探料？！哈哈哈哈，你还未和我打关系便先要我报料，真心急呢？」&lt;br&gt;我没想到Mandy会这样说，我过往对她的印象是她很温文有礼的，据说她很年轻已经嫁了人，现在还不过是二十四岁，比我还年轻呢，怎料到她说话这么老成，我也不懂怎回答：&lt;br&gt;「我．．．我不是那个意思，只是随便聊聊而已～」&lt;br&gt;Mandy只是笑笑，便说：「跟你说笑呢～Irene姐平常也很早的，所以我也不能迟到，她通常八时半便已经回到自己的房间了，说着便用手指指向我们正前方的大房里面。&lt;br&gt;我一面点头，一面说：「啊～对了，Mandy，妳今天午间有空吗，我想请妳吃饭呢？」说着时，她转过身来，叉着腰说：&lt;br&gt;「算你吧！但你要破费了，我喜欢吃鱼生的！」&lt;br&gt;我自然地向她打量一番，Mandy这天穿了淡黄色露膊针织背心，下面穿了条白边粉蓝色行政短裙。这刻坐下来了，露出少少大腿和整条小腿，穿了肉色的玻璃丝袜和黄色高跟鞋。Mandy身型偏瘦，小腿又白又长，我忍不住望多两眼，再看看她的面容。&lt;br&gt;她化了个粉蓝色的妆，圆圆的双眼和尖尖的面型，看起来也是个美女，我突然想起那次原本也想约会她，但谈了一会知道她有丈夫后便打消这念头了，怪不得我记忆中我是没多理会她呢。&lt;br&gt;她发现我的眼神，说：「Jack？！你看够没有？！」&lt;br&gt;真糟糕，第一天上班怎能给自己组的已婚秘书这样的印象呢，便连忙说：「我不是．．．我．．．我是觉得妳穿得很美呢！」平常的我也不懂说话，真不知我那刻哪里来的说话从口中跳出来。&lt;br&gt;怎料，她却不恼反笑着：「真的吗？你觉得我美吗？」&lt;br&gt;我见她受用，便立即说：「当然啦，我平常也不会这样瞪着人呢，只是我从未遇过像妳这么美的人呢，我们还是同事呢，妳说多好？！」&lt;br&gt;不知是否女生都爱听讚美说话，不论真或假，尤其是结了婚六年的女子吧。&lt;br&gt;Mandy再说：「但是，你看还看，别要有甚么想法，我有个很好很好的丈夫和很乖很乖的女儿的，我很爱很爱我的丈夫的。」&lt;br&gt;我说：「当然喇，我请妳吃饭也是想妳多多关照吧，妳喜欢吃鱼生便鱼生吧！！」&lt;br&gt;她笑笑点头，把头转向前方，便开始工作。我还是看着她的小腿，她却用手指指向我的电脑，示意不许我再看着她，我也只好照做。&lt;br&gt;接着，我们组的同事也陆续回来了，我们女装部有十多名同事，全部是穿裙的女生，但可惜是，她们不是肥胖便是五六十岁的婶婶，有些皮肤黝黑、有些活生生就是个穿裙的男生。后来我才知道原来Irene姐明文规定所有女生上班必定要穿裙子，因为公司女装当中最有名的便是丝袜裤，她说自己同事必定要用自己的出品才可以了解多些。所以，虽然我被十多对丝袜小腿包围，值得欣赏的便只有Mandy那对吧！&lt;br&gt;这都要随着早上十一时后便改变了。因为我们的老总Irene姐终于上班了，她是今年初才从法国品牌那边聘请过来，所以我以前也没见过她。&lt;br&gt;她回来的脚步很急速，还在大堂走廊那边已经听到『嘀嘀哒哒』的高跟鞋声，她转过弯便进入了我们的部门，各人都异口同声地叫：「Irene姐早晨！」&lt;br&gt;她却没会应，二话不说的进了自己的房间，我却清楚看见眼前的是位三十多岁的女人，上身穿了件贴身的长袖白恤衫，钮扣解至丰满的胸前，下身穿了条窄身包臀的黑色行政短裙，半透明黑色丝袜和高高的高跟，手中拿著名牌红色手袋和黑色外套。&lt;br&gt;Irene大约五呎四身高，是成熟丰满身材的那种，腰间虽然很纤幼，臀部和大腿也蛮有肉的，小腿却又很修长。这类型的熟女，我在地铁也碰到不少，没想到我的上司也是这类型。她的肤色很雪白，明显是没多见阳光的关系，想必是因为她工作狂的性格导致吧。&lt;br&gt;她的头发是束成马尾的，眼睛又圆又大，但却被人造睫毛密密的盖着。鼻子又却很尖幼，嘴唇厚大但总是恼着的，没有笑容。&lt;br&gt;那刻我心想，幸好这里也有一老一嫩的美腿可供欣赏，但她迅速的走进房间，我也没多机会细心品嚐那对美腿。&lt;br&gt;过了一会，Mandy便带我进内介绍，我看见她的办公室内十分凌乱，除了布满文件、布料样品的工作桌外，四周都挂满各式各样的女装，身后的白色壁报板也写满密密麻麻的文字，桌前小小的沙发却很干净，我后来才知道她常常工作至凌晨便在那里睡觉。&lt;br&gt;Irene：「你便是阿Jack？」&lt;br&gt;我说：「Irene姐妳好，多多指教！」&lt;br&gt;Irene：「客气了，我这里规矩不多，这里全部女人，很多閒话，你只要安心工作，不要连群结党，交货要准时便可．．．还有，不可乱搞男女关系，这我是最讨厌的，不过，你倒很年轻，这里除了Mandy都是你的姐姐，那也倒没多问题，还有，你结婚没有？有女朋友吗？！」&lt;br&gt;我专心听她说话，不料她会问这问题，一时间不懂回答：「这个嘛．．．我．．．我．．．」&lt;br&gt;Irene：「你是Gay的吗？！没要紧，那更好呢～可以专心工作。」&lt;br&gt;我：「不．．．我不是．．．那．．．」不知为什么我对着充满压迫力的Irene姐，我舌头总是缠结着，和刚才跟Mandy说的完全不同。&lt;br&gt;Irene：「害甚么羞！我们这行头很多Gay的，做创作的你们这类人反而更好，也不出奇，看你身材高挑，又青靓白净的，怎会来女装品牌打工便应该猜到了。」&lt;br&gt;我真的是百口莫辩，我原本是在男装部的呢，但她贵人事忙又怎会记得我的来历呢，正想再解释，怎料她说：「怎么你还站在这里，出去工作吧！！还有，这十款的丝袜包装要重做呢，我不喜欢那些照片，太保守了，我们是Fashion，要女生看见都能联想到性，她们才会觉得能引诱那些贱男人的！」&lt;br&gt;她一轮嘴的说，语气态度很差，我早前对她的幻想都全消灭了，都是那句话，外表真的骗人呢。&lt;br&gt;我还站在那里，Mandy已经不停拉着我的衫袖，要我离开，口型像在说：「走喇！！出去啦！」&lt;br&gt;我便拿起那些旧包装，垂头丧气地出去了。Mandy还留在里面，我离开时听到Irene说：&lt;br&gt;「妳怎样做事的！！！哪里请来这么蠢的人替我办事，妳有没有脑的！！！你信不信我这便解僱妳！！」&lt;br&gt;Mandy连忙道歉，说：「Irene姐，不关我的事呢，是老板调他过来的，他原本是九楼那边的同事来的！」&lt;br&gt;Irene：「我不理，如果他今晚下班前改不完的话，妳对他说他以后不需要回来了！」&lt;br&gt;Mandy只是不断点头，Irene又继续说：「我的干洗呢？！！」&lt;br&gt;Mandy：「已经送了回妳家了！」&lt;br&gt;Irene更是愤怒地大声骂说：「送回我家干吗！！！我有这么说吗？！妳干吗自作聪明！！」&lt;br&gt;Mandy语气开始沙哑了，看来快要哭了，说：「但一向都是．．．」&lt;br&gt;Irene气还未消，骂说：「一向如此又怎样，妳一向吃粪便，会不会继续吃？？！！！垃圾！！」&lt;br&gt;Mandy垂下头不敢回答，Irene便继续说：「妳还不立即到我家拿回来？！！！我搬了到金钟这家Service Apartment，还有替我拿一些日用品，不知道那些便问我佣人，知道吗废物？！！」&lt;br&gt;Mandy拿过她手中的字条便回头跑出来，用手掩眼地哭，四周的女同事都不敢作声，但几个较丑的却在偷笑。&lt;br&gt;我上前想安慰她，轻声说：「Mandy，妳没事吗？！」&lt;br&gt;她却转身，对着我骂：「都是你害的！！不是你这样蠢触怒了她，我会无辜被骂吗？！！你呀！！快点做好你的工作，她说今天下班前做不完，你便完蛋了！！」&lt;br&gt;我好心着雷劈，才明白为可她早前的态度也是这么差，替这女魔头打工真不容易呢。我便问：&lt;br&gt;「但她不是单单要改包装设计，她嫌相片不够诱惑，一天内那有时间找模特儿重拍呢？！」&lt;br&gt;Mandy说：「我们Database内有很多很多照片了，单单是今年已经拍了三次，你在那里找吧！你到底懂不懂设计的呢？！」&lt;br&gt;我以往在男装部，资源有限，每每都是找些平价本地男模拍照，又怎会知道大部门原来是这么有系统的呢！！&lt;br&gt;我点头，说：「明白了，但放在哪里呢？！」&lt;br&gt;Mandy却没有回答，拿起手袋便离开，只是回头不奈烦地说：「你自己找找吧，Server是有名称分的，甚么也要我帮你，那谁来帮我？！」说罢便气冲冲的走了。&lt;br&gt;于是，我便回自己的座位开始找，果然也不难找到照片库，但里面单单是半年的照片已经有两千多张，丝袜型号又没识别，我真的是呆了。&lt;br&gt;我埋头苦干地找些合适的，转眼间已经一时多，期间Mandy也回来过，但又给Irene姐派了做别的差事，那顿午饭也告吹了。我倒没打紧，肚子虽在打雷，但时间紧迫也只好拼命地做。&lt;br&gt;原本是我梦寐以求的工作，可以顺理成章地欣赏各地模特儿穿着不同丝袜的性感照，但看了四个多小时后，心中却积聚了不少慾火，但也只好强忍。&lt;br&gt;话虽如此，这样却令我更能清楚找出哪张照片能给我满足，我终于找到十张意态撩人的美腿照，可以开始做平面设计了。&lt;br&gt;我在网上找了些别个品牌的包装设计作参考，很快便锁定了两款，便埋头苦干的套入十款丝袜设计内。&lt;br&gt;原以为设计尚算顺利，完成时看看四周，各人原来已经下班了，窗户外早已黑齐，看看手表，原来已经八时了。幸好，前方Irene的办公室里还亮着灯，我便立即打印好所有设计，上前敲门。&lt;br&gt;Irene还在努力工作，恤衫的手袖却接起来了，我看见高跟鞋被踢到桌边，想她必定是赤了脚。她见我在门前敲门，便说：「进来吧！！还要邀请吗？！」&lt;br&gt;我拿着设计进去，说：「Irene姐，做好了？！我放在哪里？！」&lt;br&gt;她说：「你办事效率真低，现在才刚做完，来Present给我看？！」&lt;br&gt;我不料到还要Present的，以往我的设计都是转交给上司便可，我呆呆地说：「嗯～～这里有两款设计，每款都套用在那十对丝袜了．．．妳看看可不可以？！」&lt;br&gt;她一手把设计抢过来，说：「你这便算是Present了？！！废物！！！」&lt;br&gt;可能是因为我以往很少被骂，又可能是我太累或是太饿了，这刻给这女人骂了后，真的吃不消，便说：「妳．．．我不是废物，妳给我这么少时间，我已经尽力了，我没准备要正式的Present的，这是妳的要求不清楚，要检讨的是妳不是我！」&lt;br&gt;她不料我会反驳，呆了片刻，大声地骂：「你的胆子也不少，竟然敢这样跟我说话？！」&lt;br&gt;我更是怒了，便说：「甚么敢不敢？！！妳还不过是个小小的女人，我怕妳会打我吃掉我吗？！大不了妳便把我开除了，妳有甚么值得神气？！！」&lt;br&gt;她给我这么一说，竟然不懂回答，满肚都是气，她回了头，我知道这份工是没了，便也转身走了，我还说：「还是不用烦妳了，我辞职！！」&lt;br&gt;怎料她虽然还是背着我，语气却冷静了，说：「你真的觉得，设计后要Present是要人家提出的吗？」&lt;br&gt;这话令我停了下来，我回头说：「这．．．也不是，只是我时间不足，没做好准备，妳．．．的要求其实并不过份。」&lt;br&gt;Irene：「那，给你多少时间准备才算合理？！」&lt;br&gt;我说：「最少也要两个小时吧？！」&lt;br&gt;Irene：「好，那我给你两个小时，两个小时后再回来Present。」&lt;br&gt;我二话不说，拿起设计回到自己座位，开始制作Presentation。我边写边找网上的资料来作参考，不经不觉已经九时半，突然『扑』的一声，一袋外卖食物放了在我桌上，我抬头看时已经只能看见她的背影。&lt;br&gt;她没说话，我也没多谢她。&lt;br&gt;十时多，我这次敲门后便自动入内，对她说：「做好了，请妳来会议室吧。」&lt;br&gt;我俩来到会议室，这时整间办公室都关了灯，所有人都下班了，只剩下我俩。我启动了投影机，Irene坐下来听我细心讲解每个设计的好处，过了十数分钟后，她终于发言了：&lt;br&gt;「你喜欢哪一个？！」&lt;br&gt;我说：「我较喜欢简约的那款设计，因为女生都熟悉丝袜，不需要多说，我们的品牌已经代表了质量的保证，反而是模特儿的姿态要够性感。」&lt;br&gt;Irene说：「我也认同。但你觉得这些照片够性感了吗？！」&lt;br&gt;我说：「够了，我是从数千幅相片中找出来的，这些都很火辣了！」&lt;br&gt;Irene说：「但你是Gay的，不可作准呢！」&lt;br&gt;我立即说：「我早前也想跟妳说，我不是Gay的，是个百分百的男人！」&lt;br&gt;Irene扁着嘴说：「你想Sell这设计，必定这样说呢！」&lt;br&gt;我说：「哈哈哈～不是呢，我不单只是正常男人，我还是个恋丝袜癖的好色男生呢！」&lt;br&gt;Irene听后，把自己坐着的椅子移到桌外，让我看清楚她整个人，她把右脚跷在左脚上，用手轻轻的抚摸着自己的黑丝肉腿，诱惑地来回抚扫，我看得瞪着眼睛，她说：&lt;br&gt;「那，我的腿美吗？！」&lt;br&gt;我色迷迷地望着，她把短裙轻微拉高，让我可以看到她紧迫在黑丝内的大腿，她的大腿很丰满肥美，被黑色丝袜包起来，呈现完美的立体感，还有那条吊在半空的右小腿，在高跟下显得又幼又长，她还刻意把鞋轻轻踢松了，让小腿摇摇踢着。&lt;br&gt;我看了整天丝袜美腿的照片，这刻有这么完美的成熟女人，真真实实在我面前挑逗，我的下体忍不住硬起来了。&lt;br&gt;我俩都没发声，只听到空调的噪音，她吧左右脚对调，有本刻露出里面的内裤踪影，是条绿色的丝质内裤，我的那里更是硬得令西裤凸起来。&lt;br&gt;她望着我我那里，终于看见她第一个的笑容，原来她笑的时候也颇美的。她说：「你果然没说谎！」&lt;br&gt;我缓缓的步向她，她不后退，我伸出手说：「Irene姐．．．我可以．．．摸一下吗？！」&lt;br&gt;她没说话，我便把手放在那条肥美的大腿上，轻轻的抚摸，心中的快感多大！！真没想到可以触摸这冰冷大美人的火辣大腿，我正想再下一城。&lt;br&gt;突然『拍』的一声，我的面庞吃了一记重重的耳光，我眼冒金星之际，她便站起来，说：「贱格！！变态的小色魔！！」说罢便气冲冲的离开了。&lt;br&gt;我胡里胡涂地收拾东西，把仪器关掉后回到自己的座位，见她也刚刚把自己办公室的灯关掉，穿起外套说：「小色魔！就选你喜欢的那款吧！把档案传给制作部后才可以走，知道吗？！」&lt;br&gt;我只好答应。那天晚上，我离开公司时已经是十一时半了。&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;这样便开始了我在女装部的生涯。Irene还是一如以往般泼辣不讲理，但不知道是我自己幻想还是甚么，她总是有意无意间让我窥看她的丝袜美腿。每周的会议中，她总是要我坐在她的对面，让我可以从玻璃会议桌上看到她的下身。她还不时把肉腿跷着，我记得有一次她穿了对新款的吊带丝袜时，还让我看到她的丝袜边呢。&lt;br&gt;转眼间便过了半年，天气开始回暖点，四处的女生都开始穿得少布了，街上没多丝袜女，但幸好在Irene的令下，所有女同事还必定要穿丝袜上班。开会议时，她们留汗了便把大腿交叠地跷起来，女生的体味散在会议室内，令我很难集中呢。&lt;br&gt;我已经很久没女友了，上次拍拖已经是四年前，想必是我的贺尔蒙作祟吧，也可能是这几个月来我很少自慰，所以我的口味便得重了，很多时候看见不多美的女同事，不小心露出大腿时，我也会勾起性趣，借故亲近些触摸她们的丝袜美腿，她们没多防范，也不多介意呢，怎样说我外表也不俗的呢。&lt;br&gt;最令我难为的反而是Mandy，我俩由于工作关系，便得稔熟了，常常也会一起吃午饭，当然很多时候也会和一大群女同事一起吃，她们群起来的时候真的很吵耳，所以偶然我也会单独和Mandy用膳。&lt;br&gt;到现在，她也没要求我请她吃那餐鱼生宴，相反，有时候粮尾我没钱，她反而会请我吃饭。Mandy其实是很典型的香港少女，口硬心软。说话上总是要逞强，但如果你对她好，她还是会很感激的呢。&lt;br&gt;你问我，那为什么为难呢？当然是因为天气开始暖了，她穿得少了便让我轻易看到她的身材，我俩常常见面，不小心的接触很多，我已经不下一次意外地看见她的裙下春色了。晚上回家后，不经不觉间，我睡前的性幻想便是当天和Mandy在办公室的情境，我想着她自慰已经不下数十遍了。我常常在想，如果她没结婚没小孩多好，我必定会追求她。&lt;br&gt;我记得那天是星期六，Irene姐要我们回办公室准备意大利总部的高层来港的会报，她自己没回来，我们便穿得轻便些，Mandy那天穿了条黄色吊带短花裙和高跟凉鞋，虽然没穿丝袜但青春的美腿又白又滑已经令我神魂颠倒。这数天刚好回春，我的脑海常常产生色情的画面，碰巧这几天也没自己发洩，胸内的虚火也积聚了不少。但老实说近期我发现自己弄也不行，我需要真的女人呢，所有难得有机会亲近女色，就是见见面也不错呢，尤其是美女。&lt;br&gt;工作至六时多，各同事也陆续离开，我其实也做完手上的工作，但见Mandy作为秘书还有很多东西要处理便给她帮忙。&lt;br&gt;閒聊地，我说：「妳早前说过Irene会回来，怎么突然又不回来呢？！」&lt;br&gt;Mandy：「噢～她短讯了给我说她今天签纸离婚了。」&lt;br&gt;我说：「哦～～但她不是早已离了婚吗？！」&lt;br&gt;Mandy：「没有，啊．．．对了，你刚上班的那天她才正式分居吧。」&lt;br&gt;我说：「但现在还未够时间，那她们是双方面同意了！」&lt;br&gt;Mandy：「她的事我也不敢多说，但我们这么要好，也不妨说多些吧。Irene的丈夫是在大陆开厂房的，一直以来也很好的，但五年前他在广州交通意外后，下身便不能动了。起初的时候Irene也很热心地照顾他，二人的关系比之前更好。但随着时间过了，他丈夫没工作，整天都在埋怨，性情变得很暴躁。Irene请了私家看护，自己为免磨擦便醉情于工作了。怎料两年前，有天晚上Irene早点回家，发现那个国内的看护小姐光脱脱的坐在丈夫的面上，给他吃自己那里。&lt;br&gt;Irene一怒之下便开除了那看护，但她丈夫却很恼她，说Irene自己不给他，难道也不让他找快乐吗，甚么甚么他那里虽然不行，但思想上还有需要。Irene听后很难过，尝试自己给丈夫，但丈夫却没性趣。她试过各式各样的色情装扮和玩意但也无效。&lt;br&gt;过了一会便放弃了。听说之后她索性任由自己丈夫嫖妓，还替他安排一切。没想到，这却令她不知不觉间完全放弃了对丈夫的爱了。&lt;br&gt;半年前，她丈夫说他受够了，不想再见到Irene，因为看到她便会想起以往的事，Irene也明白，便搬了出来。&lt;br&gt;据说她丈夫要再婚了，竟然是当初那个看护，所以二人便签纸离婚了。」&lt;br&gt;我说：「哇～～～原来如此，怪不得她的脾气会如此坏呢！！」&lt;br&gt;Mandy：「对了，我跟了她很多年，也很同情她呢～」&lt;br&gt;我说：「所以她那样骂妳，妳也不走．．．是这原因呢！」&lt;br&gt;我想着自己一直以来对她的不满，相比她的经历真的很渺小，我想我真的对她有点改观了。&lt;br&gt;我们又閒聊多一会，这刻办公室只得我和Mandy俩人，我刻意坐得和她很近，替她钉装会议议程，她垂头微笑真好看。每当她起来拿东西时，我便会从背后看着她，她穿的花裙很薄，前方的灯光射过来可以清楚看见裙内的身材，我看到她的内裤形状和圆圆的小屁股。我呆呆偷望她的小美腿，真的很迷人呢。&lt;br&gt;我又坐近点，肩膊也偶然会碰到她的肩膊，但她没避开，我能清楚嗅到她身上的蜜瓜香水味。我感觉到头重脚轻了。&lt;br&gt;但她却突然说：「阿Jack，你还是早点走吧，我OK了，还要影印这些文件后便可以走了。」&lt;br&gt;我说：「没要紧啦，我也没事忙，见妳穿得这么美，今天晚上必定有约会吧，倒不如我替妳影印便可，还是妳先走吧！」&lt;br&gt;Mandy：「真的吗？！我这样美吗？！」说着搞笑地叉起腰，像模特儿般的站着。」&lt;br&gt;我说：「当然美啦，老实说，妳是我认识的人中最美的，怎样看也不像有个六岁的女儿吧！！」&lt;br&gt;Mandy：「你口花花～但如果那时不是『逢子成婚』，我可能还是单身的呢！」&lt;br&gt;我说：「我知，那时觉得不幸的，现在不是很好吗？妳想，十年后，你还不过是三十四岁，女儿便十六了，以妳的天姿，肯定看起来像对姊妹呢！」&lt;br&gt;Mandy笑说：「林正杰！！你干吗这天总是对我甜言蜜语，有甚么企图，快说！」&lt;br&gt;我心想，我不过是想脱去妳的内裤在这里就地正法妳呢！！但当然没这样说，我：「有甚么企图呢，对妳好点也不可以的，女人真是麻烦的！」&lt;br&gt;Mandy笑说：「我知你是好兄弟，和你说说笑而已～对了，你不想知我今晚有甚么约会吗？」&lt;br&gt;我说：「妳想说便会说呢！」&lt;br&gt;Mandy：「我今天是结婚周年呢，老公约了我到酒店吃饭！！」&lt;br&gt;我心中酸溜溜的，便说：「真恩爱呢～」&lt;br&gt;说罢，我便拿起文件到影印房去，不想她看到我的表情，还说：「很晚了，这时间很堵车的，这些交给我吧！」&lt;br&gt;我不等她回应便行开了，但听到她也开始收拾东西，还说：「那．．．谢谢你了阿Jack，我下周请你吃饭！！」&lt;br&gt;我独个儿在影印房内忙着，我没有开灯，静静地回味Mandy在我脑海中的影像，往往得不到的都是最好的吧，我在漆黑中不断细想。&lt;br&gt;朦朦胧胧地过了一会，突然后面传来声音，我也分不清是我幻想着她还是她真的回来了。我回头望时，Mandy整个人冲进我怀中，我首次和她拥抱，半年来的吸引力终于把我俩贴在一起。&lt;br&gt;她说：「阿Jack，我也是常常想着你的，你对我怎样难道我不知道吗？但你令我很讨厌自己呢，我有个很好的家庭，很爱我的丈．．．」&lt;br&gt;我不等她说完，已经把嘴印在她香甜的唇上和她接问。起初她受惊地后退了，但我持续地追吻着，她挣扎了两下便放软了。我享受着她的温度和香气，她很快也投入了。&lt;br&gt;她主动地把我压在影印机前和我湿吻，我的双手不由自主地在她的花裙上游走，我忍不住往她的小屁股爱抚着，她停下接吻片刻在轻轻呻吟。&lt;br&gt;我在她耳边说：「妳知道我幻想着这刻多少篇了！！我每晚都想着妳，每天都在偷望妳呢～」&lt;br&gt;Mandy听后把我紧紧搂住，说：「我当然知道！你常常色迷迷地看着我，弄得人家那里．．．都．．．」&lt;br&gt;我不知道原来她也这样想，心中大快，又和她湿吻起来，我把她的短裙轻轻拉高，露出她的黄色绵质内裤，那里原来早已湿了。&lt;br&gt;她一边吻着一边说：「不要喇～啊Jack．．．呵呵．．．不可以的！！！」&lt;br&gt;我把她转过身来，让她倚靠着影印机，跪在她跟前，把她的左脚抬起，放到我肩上，她不停地用手推着我，但力度却很细，是意识上的挣扎而已。&lt;br&gt;我终于可以面对着Mandy的内裤，虽然和她的私处有一裤之隔，她的淫水味已经散发在我面前，呼唤着我的求偶本能。我为免触动她的保护意识，便隔着内裤，用舌头不断舔吃着美人的下体。但那味道又清又甜，实在是太吸引了，使我疯狂地乱舔。&lt;br&gt;Mandy果然可以接受隔着内裤给我吃，没有抗拒反而闭起眼睛享受着，不自觉地呻吟起来：&lt;br&gt;「噢～噢～噢～噢～噢～噢～啊．．．．噢！！！！！」&lt;br&gt;我听到甜美的叫声忍不住望向她，她清秀的脸容泛起红潮，紧闭的双目和充满渴望的叫声，令我下体彻底地膨胀起来。&lt;br&gt;我这样的吃了好一会，Mandy早已经完全投入了，再不反抗，我示意她跪下，我便脱下长裤露出笔挺的肉棒。她望着立即呆了，但想不到她却说：&lt;br&gt;「噢～～原来是这样的．．．比我幻想的还要粗壮呢．．．」&lt;br&gt;我从没想过会有女生幻想着我的肉棒，更别说是和我朝夕相对的美人儿呢，　便说：「噢．．．Mandy，原来妳也这么色的呢．．．可以给我舒服吗？！」&lt;br&gt;她听后便害羞地点头，接着便用手拿着我的肉棒，先先用舌尖在不同部位轻轻地舔，逐渐放胆了便发力地舔吃，像在给我清洗般，我的感到虽然很含糊，但望着美人在替我做这污秽的事，心中却真的很快慰！&lt;br&gt;突然，她张开口把整条肉棒含进口中，我忍不住叫了出来：「哇哇！！！！！！噢～～～～」温暖盖着我下身，我用手温柔地爱抚着她的耳珠，她便开始上下上下的吸啜着我。&lt;br&gt;无比的快感渗透我全身，我被她的节奏带动着，浪叫起来：「嗯！！嗯！嗯！噢～～Mandy啊！！好舒服呀～～～」&lt;br&gt;她在下面也发声：「嗯～～～！！！嗯！！！」&lt;br&gt;我正忘形地享受着迷幻的刺激，突如其来的声音把所有都停顿了。&lt;br&gt;我听到外面传来办公椅被碰撞的声音，是有人发现我俩吗？！！&lt;br&gt;Mandy立即停止含啜，飞快的站起来，拉下短裙，躲在我后面。我也一边穿回裤子，一边四处张望，竟然被我看见外面某处的倒影上现出的人影，是．．．Irene！！！&lt;br&gt;这惊吓把我弄得整个人都醒来了，背部不断冒出冷汗，我望向影印房的玻璃门，看见只有自己的倒影，转身却没发现Mandy的踪影，我脑海有把声音说：「她根本没有回来过。」&lt;br&gt;我才想起刚才只不过是自己幻想着小美人，独自在自慰。&lt;br&gt;我不知如何是好，但也得面对现实，便立即追出去看过究竟。来到Irene的办公室前，发现她若无其事地坐在自己位内，看着电脑，我盖住惊慌，假装冷静地说：&lt;br&gt;「嗄～Irene，妳．．．怎么回来了？！」&lt;br&gt;她没作答，只是继续工作，我便回头打算离开，同时说：「那我先出去继续工作了。&lt;br&gt;她却说：「会议议程钉装好了吗？！怎么Mandy不在呢？！」&lt;br&gt;我说：「啊～差不多了，她．．．家里有急事，交给我做，我刚影印好最后那几页，现在可以钉装了。」&lt;br&gt;这我便出去了，她却冷淡地说出一句：「请你先洗干净手才钉装，我不想所有人要碰到你那里的污物。」&lt;br&gt;这句说话确认了我的恐惧，但她冷淡的说法却更是恐怖呢，我便回头说：「我．．．刚才．．．不是妳想的那种，其实我以为．．．我．．．」真的是百口莫辩了，难道我要说我刚才在幻想和Mandy做爱吗？！&lt;br&gt;她听后却发怒了，停下手上的工作，站起来，来到我面前，以挑衅的眼神说：「好，那你说说我想的是那种，和你刚才脱光下体，拨弄着阳具是何因？！」&lt;br&gt;我望着她，见她把手盘在胸前，一只脚前一只脚后的站着，等待着我的答复。她被平常高了点，因为穿了对高高的高跟鞋。我着垂头缓缓抬起，见她今天穿得像往丧礼般，黑色的丝袜和黑色的窄身短裙，上面是件没袖的丝质恤衫。&lt;br&gt;她见我在打量她没回答，便说：「你看够没有，你这样的看着我，便解释了刚才的举动吧？！你根本就是个变态的小色魔？！你忍不住先回家才弄那个，也可以躲进洗手间吧？！你这样和禽兽有甚么分别！！」&lt;br&gt;我被骂得火起了，便说：「刚才的事我确实是没法解释，但我平常是不会这样的，对！我是好色！对！我已经很久没干那个了，但我也是不应该那样的，我也不知发生了甚么事，对不起，我会引咎辞职！但我知道是错的，我不是禽兽，妳有甚么清高？！！凭甚么侮辱我！！妳也替妳丈夫嫖妓吧！！」&lt;br&gt;话说出来，我也后悔，但也不能收回，Irene被我这么说，打了个突，面色通红，破口大骂：「你这小色狼敢这样说话！！你不用辞职，我现在便解僱你！我还要对所有人说出你的所为！！」&lt;br&gt;她说话时气得眼中也流下泪来，我也吓了一跳，不懂回答。&lt;br&gt;她却继续哭着说：「我的事，你凭甚么作判断！！」&lt;br&gt;我俩站在那里一会没作声，我心中有愧，说：「对不起，我不应那样说，我．．．也知道妳的难处．．．是我不对了，妳要怎样便怎样吧，不要哭了。」&lt;br&gt;但我越是这么说，她却越是哭下去，越来越大，语气变得可怜，说：「别．．．别以为只有你．．．我．．．不，很多人也没那个的，难道他们也随处自慰吧！！你这个变态色情狂，禽兽！！畜牲！！！」&lt;br&gt;我任由她骂我也不还口，她的声线变得沙哑，我没作声的怎着，她骂完后也不作声，缓缓地倚着办公桌，望着我时抹干自己的眼泪。&lt;br&gt;我老羞成怒过后，静静地想起，她定是刚刚签完纸离婚，心情必定很差，再看见我那样，也怪不得会有这么大的反应。&lt;br&gt;寂静的办公室只得我俩，我知道很快便要离开这公司，不会再需要见到她了，心情倒放开了些，便说：&lt;br&gt;「Irene，既然我被解僱了，我也不妨直说。」&lt;br&gt;她倒对这开场白有兴趣，望着我听我说。&lt;br&gt;我说：「请妳先不要骂我多事．．．妳的经历，我很同情，但是．．．妳用我们来发洩也帮不了自己，既然他放下了，妳也是时候放下吧。我知道我不清楚当中的来龙去脉，但我只知道．．．妳是个大大的美人，还这么年轻，应该开开心心为自己活吧．．．」&lt;br&gt;她果然没有反骂我，我便继续说下去：「哈哈哈哈．．．是真的，妳可能不稀罕，但在我眼中，妳是个内外兼备的人呢，工作又能干．．．」说着我用手指指向我背后的玻璃门上她的反影：「外表又漂亮．．．妳看！！！是位成熟的大美人呢！！」&lt;br&gt;她正打算说话，我却再抢着说：「我知！！！妳肯定以为我这样说是讨好妳，令妳不会解僱我或想妳不把我的丑事说出去吧！但老实说，我是个真男人，那些好色事有甚么出奇呢，再说，我职位低微，东家不打打西家，有甚么了不起，犯不着要讨好妳。」&lt;br&gt;她果然把想说的话吞了。我再说：「信不信由妳，我现在便出去完成钉装后，我会收拾我的东西，妳以后也不需再见到我了，解僱信叫Mandy直接寄给我吧。」&lt;br&gt;出奇地她没回答，还是站在那里，我便离开她的办公室。&lt;br&gt;我迅速从影印机拿出所有文件，回到自己座位钉装，Irene也没理会我。&lt;br&gt;钉装完成了，看看手表已经八时了，我拿了个纸皮盒，把自己的东西全放进去，穿好外套，拿起装好的文件来到她的办公室前。&lt;br&gt;Irene却不在自己的座位中，我便进内打算把文件放在她桌上算了，但一入内，却令我吓得把所有东西连盒子也掉到地上。&lt;br&gt;我发现Irene原来坐了在背向门的小沙发上，她的马尾头发解松了，又直又长的头发令她看来年轻了又女性化！见她把大腿张开了，一只手拿着一个小型的震荡器隔着黑丝袜和内裤在磨擦着，另外的手放在解开了的丝质恤衫内，那里的胸围也都半脱下，她正用手指轻轻捏着自己的乳头。&lt;br&gt;我担心自己又在幻想，便大力的掴了自己一下，肯定了眼前的是真实了。我实在没法相信眼前的景象，忍不住说：「啊！！Irene，妳这是．．．」&lt;br&gt;她抬头对我说：「那你现在也撞破了我在自慰了，我们扯平了。」她说话的声音实实在在的打进我的耳内，我知道这不可能发生的事反而正真真实实地发生。&lt;br&gt;和刚才跟Mandy的模糊幻想影像不同，我这刻可以清清楚楚地看到她的黑色丝袜上的每条布纹，她震荡器压住的是被丝袜包着的黑色丝质小内裤。&lt;br&gt;眼前的美人比我年长十多岁，虽然我一向对年长的女性也没多兴趣，但不知怎么自从她那天晚上再会议室给我看过她的成熟大腿后，我总是念念不忘。平常都是高傲、暴躁的上司露出这样色情的姿势真的令我十分兴奋，我忍不住瞪着眼享受视觉第来的快感。&lt;br&gt;Irene倒没理会我对她身体各处的色情目光，自愉地享乐，这刻寂静的办公室中只有那震荡器的声音，不时间也会有她轻微的呻吟声。&lt;br&gt;我继续站着看，她肥美的大腿张得更开，压在沙发上令雪白的美肉紧迫在黑色的丝袜内。她的小腿被高高的高跟拉着，露出完美的M字身体，我感觉到下体急速膨胀起来。&lt;br&gt;她不断用震荡器磨擦着那里，越来越大力，见她开始皱眉，紧咬嘴唇，我吞了口水，早已看得火起的我，情不自禁地步向她，跪在她跨下，像给迷魂了的傀儡般听她差遣。但她久久没理会，我忍不住伸手摸向她诱惑的大腿，噢～～又烫又滑的感觉震撼我心，我正打算再进一步时，她突如其来地掴了我一记耳光，我立即醒来。&lt;br&gt;她还在那里，半裸的姿态，表情却很嬲怒，说：「谁说你可以摸我！！」&lt;br&gt;我吓得立时坐倒地上，按着火热的面庞，不懂回答。&lt;br&gt;她停下了震荡器，合起大腿，把右脚跷在左脚上，露出挑衅但又性感的姿势，说：「我们扯平了，我现在不解僱你，已经大大的给你好处了，你这个贪得无厌的小色鬼，还想吃老娘的天鹅肉！！真的是妙想天开！！哈哈哈哈」&lt;br&gt;我坐在地上呆着，听到她的说话，想一想，她倒没说错，我只不过是个入世未深的傻小子，跟她这个成熟美人比，又真的是不配呢。心中又羞又酸，我便怎起来，垂着头离开，说：「或许妳也说得对，我真的想不应那样，只是被妳迷住了吧．．．对不起。」&lt;br&gt;我连忙拾起地上的东西，放好在她的桌上，她也站起来拉好短裙，我回头对她说：「Irene，我想，我以后也没法再面对妳呢，我还是辞职罢了。对不起。」&lt;br&gt;她倒挽留我，拿起文件看过后，说：「由你吧！别以往你有甚么了不起，你这种货色随处也找到！！你收拾还收拾，别拿走公司的一件物件，否则我必定报警！！！滚！！！」&lt;br&gt;这里虽然是我第一份的正式工作，但我以往做暑期工也做过不少公司，辞职时受到这样的对代倒是首次。我一直按捺自己的情绪，但这刻还是忍不了，回头说：&lt;br&gt;「我一定不会！！Irene，我到底对妳做了甚么，妳要如此对我？！妳觉得自己可怜吗？！还有很多人比妳更可怜！！我一向都很尊敬妳，就算是刚才，也只不过是我．．．我对妳有兴趣罢了！！妳不把它当作是讚美也不应该是侮辱吧？？！我也不是很丑陋呢！！！还不是妳自己做给我看吗？难道妳想我完全没反应吗？」&lt;br&gt;一直以来也没有人敢顶撞她，但数小时内却给我这个小子骂了两遍，她不懂反应，没作答。&lt;br&gt;我胸中怒火还未消，回头面向她，站到她的面前，对她说：「妳还不只是个女人吧？！难道我真的怕了妳？！妳骂我不痛又不痒，有甚么神气？！！妳试试再动手打我，看看我还不还手？！」&lt;br&gt;她站前一步，差不多和我面贴面，但我比她高出一个头有多，突然高矮立见，她却伸出手作状要打我，我便露出凶恶的表情，骂说：「妳试试？！」&lt;br&gt;我俩对峙了片刻，她也越来越怒了，终于出手，我在半空中捉紧她的手，她便用另外的手袭击我，我也连忙把那只手都捉住了，我发力狠狠的捉紧，她起初也逞强，但逐渐忍不住，皱起眉，是她觉得痛了。&lt;br&gt;我却不放松，对她说：「怎样？！！妳还可以怎样！！做啊！！！！恶毒的老干婆！！」&lt;br&gt;我望着她强忍的表情，眼睛张得很大，我再说：「妳这种恶毒的老妇，怪不得妳丈夫宁可取妓女也不要妳！！！真是活该，妳要注定孤独终老了！！！」&lt;br&gt;我最后大声地骂：「八婆！！！！！！！」&lt;br&gt;那刻，她大大的眼睛流出一道长长的泪水，眼前的她没变，但我却觉得很懊悔，立即松开手，但她已经停不了的哭，是没有声音的哭泣，两只眼睛不停流泪。&lt;br&gt;她垂下双手，我立即望向被我紧握的位置，已经红透了。&lt;br&gt;眼前哭着的她不再是头恶魔，是个可怜的小女人，她崩溃了，表情都没气力了，不知是我弄痛了她的身体还是心灵呢。&lt;br&gt;我立即轻轻拉起她的手，细看红肿的位置，我轻轻的抚摸，她却全没反抗。奇怪的，是我不觉得内疚，反而是肉痛，自然地温柔地说：「我弄痛了妳吗？！」&lt;br&gt;我们还是站得很近，她彷彿被我的语气带动，缓缓望向我，满面泪光地看着我，突然她身子向前，把嘴唇压在我的唇上。&lt;br&gt;又热又香的气味冲我而来，我放开她的手，搂住了她的腰间，和她接吻起来。起初的感觉很奇怪，这个人明明是我上司Irene，但同时间又好像是另外一个人，一个完全陌生的人。&lt;br&gt;没想到她年纪虽然不轻了，但她的呵气却很清香，我很容易地投入湿吻起来。Irene起初还是很生硬，只是不停用嘴唇乱吻着我，又急又惊的神情。我知道她很久没和人亲近过了，更莫说热吻呢。全赖我温柔地带领着，又用手轻轻的扫着她的背部，慢慢开始用舌头和她的舌头轻捲，她才终于放松起来。&lt;br&gt;我俩站着的热吻，过了数分钟后，她变得又热情又配合了。我刻意吻得很久，因为知道她其实心中还是很惊慌，虽然很想被爱但是不懂表达，所以才躲在凶恶的保护壳内．．．我想。所以我很温柔地放慢些好让她先适应吧。&lt;br&gt;我倒没想到她积藏已久的慾念却突然如缺堤般爆发，她逐渐变得很主动，每下湿吻都又深又凶，终于伸手拥住我的怀抱，像个小鸟依人般。&lt;br&gt;我也不记得我们吻了多久，到后来大家都喘气了，我便一手把她抱起来，她整个人离地在我怀中，面上首次露出温馨满足的笑容，我望着她，没料到她有这样的一面，呆呆地说：「Irene，妳这个笑容，真的很美很美呢！！！」&lt;br&gt;她对我真心的讚美很受落，再回报笑容，伸出手摸向我的面，很轻声地说：「我打得你痛吗？」&lt;br&gt;怀中成熟美人这么的说话，就算是断了臂膀也不觉痛吧！！我垂头望着她说：&lt;br&gt;「一点也不痛了，我真坏！！反而弄痛了妳！！」我拿起她的手臂轻轻吻下去后，把她放在沙发上。&lt;br&gt;我起来把办公室的灯都关掉，便剩下外面射进来的光线，这情景很浪漫呢。&lt;br&gt;她也明白我关灯的用意，伸手示意要把我搂住报答我的体贴。于是我也一同躺在沙发上，和她紧紧的搂住了。&lt;br&gt;房间虽然暗黑了，却没想到早前的她那么放荡地玩弄震荡器，这刻却很害羞地躲在我怀中，捉紧自己的短裙，我便说：&lt;br&gt;「Irene．．．妳刚才不是这样的．．．妳不想吗？！」&lt;br&gt;她没回答。我再问：「没要紧呢，妳不想干，我们便好好的躺在这里拥抱也很好。」&lt;br&gt;她这才说：「刚才和现在．．．怎同呢！刚才我是．．．示威吧，现在却．．．」&lt;br&gt;我明白些，但还是不知她的心意。她再说：「现在却．．．是真心想．．．做．．．呢～但却反而又怕你看见会失望呢．．．」&lt;br&gt;我更是不解，便说：「怎会失望呢！！！我单单看了那些已经．．．已经硬透了．．．」&lt;br&gt;Irene：「我不是少女了，你这么年轻．．．怎会喜欢我这副老身材呢！」&lt;br&gt;我终于明白了，她是真心对我，打开了自己，但反而更害怕受伤害了，便以行动表示。我先把她坐起来，在她面前脱光自己衣服，我的下体早已硬了，便用手轻轻的拨弄着。她顾着看我的裸体，忘了自己的担忧了。&lt;br&gt;我瞪着她的双目，露出慾望的表情，在拨弄着阳具，她看在眼中很喜欢，面都开始红了，我便再挑逗她说：「妳．．．早前是看到这里吧？？！！看．．．喜欢吗？？！喜欢我的肉棒吗？」&lt;br&gt;她轻舔嘴唇点着头，把脚跷起来，夹着自己的下阴，轻轻的摇动腰部，我看见这对朝思暮想的黑丝美腿在前，拨弄得更是兴奋了。&lt;br&gt;我说：「美人．．．便是妳这个坐姿了．．．我不知道我幻想着妳这个模样，打了多少晚手枪！！」&lt;br&gt;她笑着说：「真的吗？！你想想幻想和我干这个吗．．．真坏．．．但是，其实我也．．．」&lt;br&gt;我说：「妳也？！妳也会自己来吗？！」&lt;br&gt;她说：「傻小子，当然会啦，我也是个女人，也有性幻想呢～～」&lt;br&gt;我说：「我也是幻想对象吗？！」&lt;br&gt;她说：「不说你听．．．你．．．看看，我这样．．．你有幻想过吗？！」说着她用手爱抚着自己的美腿，轻轻拉动丝袜的声音，又把高跟脚尖轻轻地踢着，露出鞋底的红式漆皮和又长又尖的鞋跟，接着便左右脚缓缓交叠，期间刻意露出内裤。&lt;br&gt;我看得眼喷火了，不断地拨弄肉棒，差不多要洩了。她也看到我那里变得很粗大，说：&lt;br&gt;「哇．．．Jack啊．．．原来你是那里是这么粗大的啊．．．唔～～～」&lt;br&gt;Irene说着时把双眼瞇起来，眼前的成熟妇人真陌生呢，她淫邪的笑容和刚才害羞温柔的面孔又是完全不同，见她两颊泛红，定是在暗黑的环境中她的慾望启动了吧！&lt;br&gt;她还是跷着诱人的黑丝美腿，把身前伏前，和我正拨弄着的阳具很近，她全神灌注地望着肉棒，像飞蛾扑火般，眼眉放松了，露出迷乱的表情，自言自语说着：「嗯～～～又粗又大的年青肉棒啊．．．我忘了多久没见过了！！」&lt;br&gt;我刻意移前些，她自然地把鼻子贴向我的宝贝，她闭起眼睛大力地嗅，再说：「嗯～～～～很大阵味道呢！！！」&lt;br&gt;我被她呼出来的热呵气弄得我下体十分痕痒，便说：「Irene～～妳想吃吗？！」&lt;br&gt;她没回答，已经用纤纤玉手捉住肉棒，伸出舌头舔向我的龟头，我被色情幻想侵占了大半天，这刻确确实实地被舔吃自己那里，望向眼前人还是那位恶毒的冰山美人，这个常常狠狠骂我的上司，这刻竟然像叫春母狗的服侍我那肮脏的阳具，还吃得津津有味，我的快感真的是不能形容！&lt;br&gt;Irene吃得兴起了，由开始的生疏、紧张变得纯熟和享受，她的舌头像蟒蛇般捲着我肉棒上的敏感处，没想到她的口交技术会这么好，果然女人是成熟的好！！&lt;br&gt;「啊～～啊～～啊～～啊～～啊～～哇哇～～～～」我没法忍住快感，不断地呻吟，Irene却不担心我叫，反而被我的享乐带动得自己也上下的摇动，我听到丝袜磨擦的声音，知道她把大腿紧夹着，她那处也正痕痒着呢！&lt;br&gt;可能是她很久没令人这么开心吧，Irene很喜欢我的叫声，想令我更浪，便突然二话不说，张开了口把整条阳具含住，热流从我下体透来，那份舒畅令我突然大叫：「哗！！！！！啊～～哦！！！」&lt;br&gt;她望了上来，露出自满又淫乱的笑容，我皱着眉回报以舒服又虚脱的眼神，她便开始大力吸啜，着把美肉腿张开，整个人跪在我胯下，我用手扶托着她上下上下地含，『卜唧』『卜唧』『卜唧』『卜唧』『卜唧』声音不绝，我爱抚着她的乌黑秀发，想着她十八岁时我还是六岁，这个年长的大美人怎会在吃我的下体呢！！！&lt;br&gt;当然，我从Irene的眼神看见，她却觉得自己怎会这么幸运，孤独的熟女怎么这刻正在吃着年轻力壮的美男子肉棒呢！&lt;br&gt;Irene吃得兴起，不但不累，反而越来越快了，我用心按着她的头，快感来得很急，我不断地叫：「哗～～哗～～哗～～啊～～啊～～哗！！！」我差不多要洩了，她却突然停下来，用手抹干嘴角，笑说：「人家．．．很久没干了．．．你不可以就这么洩了．．．我．．．我要你出尽全力呢．．．嘻嘻～～」&lt;br&gt;虽然她假装说笑，但其实是在遮掩着自己真正的慾念呢，但老实说，我实在对眼前的Irene有很多慾望，也不想就此洩了我们的第一次呢，我多么想好好享受这块熟透的美肉呢，便说：「Irene，我的好姐姐，好上司，我今天晚上要好好服侍妳呢，我要妳再次享受到性爱的高潮呢！！」&lt;br&gt;男人是受视觉影响的动物，但女人却往往轻易被言语和说话影响呢。Irene听我这么说后，闭起眼睛心呼吸，展露出开怀又期待的笑容，接着便轻轻躺在沙发上，搔首弄姿的说：「真的吗？？！Jack．．．真的会对我好吗？！」&lt;br&gt;我没回答已经爬到她大腿间，张肉腿劈开，用手好好爱抚她的大腿内侧，隔着黑丝感觉真好，又滑又有丝袜的质感，怎料她还比我更享受，已经轻轻呻吟了：「噢～～～～嗯！！！！哎哟．．．」&lt;br&gt;我把面贴在她的左大腿上，贴着幼滑的黑丝袜，内里的美肉又白又软，我爱不惜手的抱住她的腿，从那里慢慢细心欣赏到她的膝部，用舌头舔着，一直舔到她的小腿。我对她美腿的爱真的不能形容，玩弄完左腿又玩弄右腿。Irene却明白我这喜好，把左脚的高跟脱下，露出性感的脚指，那里没有涂色，是天然的美，我从这角度望上去，由脚指望向整条黑丝美腿，到她隐藏在裙下的内裤到她的身体，最后是她淫乱的表情。&lt;br&gt;我拿着她的脚放到鼻前来嗅，她想阻止，轻轻说：「别喇．．．人家穿了整天鞋．．．会臭呢！」&lt;br&gt;我却不理会，出力地嗅，那里没有臭味，只有皮鞋的味道夹杂着Irene的味道，我忍不住吮起她的脚指来，她立即叫了出来：「哎呀～～～～哟～～～～～噢．．．．」&lt;br&gt;那里其实没实质的味道，但意识却令我下体膨胀得要爆炸般，我不断吮啜，感觉真爽！！&lt;br&gt;过了一会，她把另外的高跟也脱下，示意我站起来，她用诱人的黑丝双脚夹着我的肉棒，不断上下上下的拨着。我肉体的快感不及视觉里看见熟美人叉起黑丝双脚替我拨弄呢。丝袜磨擦着肉棒的感觉起初有点痛，但很快便觉得兴奋，我用手不断爱抚着她上下摇晃的小腿，舒服得快要射了！&lt;br&gt;我不想就此洩了，便停下来，跪在打脚前，替她穿回高跟，我很喜欢女生穿着高跟，便主动替她穿，她了解我癖好，故意慢慢地穿还摆起诱惑的姿势，多么风骚。穿好两只高跟后，我便顺势躲在她腿间，这刻是享受肥美黑丝大腿的时候了。&lt;br&gt;『我真的很喜欢女人黑丝的美腿呢』我不停想。&lt;br&gt;我左右地爱抚了好一会，又抓又捏她软滑的大腿各处，她已经忍不住地摇摆腰间，是心痒难奈了。我把头放进她裙底，吻着她的大腿，但被前方散发着的气味吸引着，是很浓郁的香味，难以形容，又香又臭又腥又甜，我把鼻子压向她的内裤，鼻子立即湿透了。&lt;br&gt;原来她早已湿透得如此厉害，隔着内裤和丝袜也能令我鼻子印满淫液，我大力地嗅，噢～原来成熟的真女人是这味道的！真美妙呢！！！&lt;br&gt;她被我鼻子压着那里，加上我像小狗般嗅着，她下意识地推开我头，害羞地说：「不好啦～～那里很脏呢，很难闻，不要这样．．．」&lt;br&gt;在我鼻中却是相反呢，这味道是天下间最好闻的气味，我便说：「怎会呢Irene？！妳那里很香啊！！很好闻呢，我求求妳，妳要我怎样都可以，只要妳给我吃个饱便可！！！」&lt;br&gt;她比我说得脑眼昏花，答着：「Jack，你．．．不用求我呢．．．只要你喜欢，我便给你了，我．．．我也是怎样也可以呢．．．我是你的啦．．．好好享受吧！！」&lt;br&gt;我听到后，便伸出舌头在她的内裤外面，隔着黑丝袜不停地舔吃，起初不习惯气味时，还觉得有点腥，但逐渐便觉得吃百吃不厌了！&lt;br&gt;我渐渐疯狂起来，不断舔吃，又用手轻轻搔刮着她的下体，流出来的越来越多，隔着黑丝袜也能见到白液渗出，我躲在她腿间很久，不愿意离开，说：「Irene，妳流了很多呀，妳很湿了！！」&lt;br&gt;「唉唷～不要说啦．．．越说越痒呢～～～人家快．．．快不行了．．．」&lt;br&gt;我却没理会，继续留在那里享受着满面淫水，她的整对大腿也给我弄得湿透了。我自得其乐，慢慢享用这副三十八岁的肉体，她却以为我是故意挑逗着，忍不住开始用手指带领我应该舔那里，渐渐还自己开始自慰起来。她呼吸开始急速了，毕竟是久未人道，心中慾火烧得很猛，哀求地说：「Jack啊～～是我不对了．．．平常那么对待你．．．你别在引诱我了．．．快给我啦．．．我以后也不敢了！！」&lt;br&gt;女人最可爱的时候便是甘心臣服于男性胯下的时候，这说话给我多大的成功感，但我却不是存心欺负她呢，便爬了出来，来到她面前和她湿吻起来。Irene被自己的淫水弄得满面湿透，不但没有觉得呕心，反而春情更盛，我便说：「Irene，我当然要给妳啦，只是妳不知道妳下面多美妙呢！！」&lt;br&gt;但此刻她早已满面痛红，甚么意识也没有了，心中只想要交合，扁着嘴说：「人家．．．那里，你甚么时候也可以吃．．．但是我已经．．．已经烧得很厉害了！！！」&lt;br&gt;我点点头，便伸手往她短裙下探，找到丝袜头，连同内裤一起拉下，她也很配合地弯起腰，让我轻易脱下来。&lt;br&gt;我把内裤和丝袜捲起来，拉至她大腿间，她把美腿抬起，我终于清楚看见熟美人的裸体。她把短裙拉高露出雪白的小肚腩和纤腰，下面是丰满的臀部和肥美的大腿，她的肉体又软又暖，我忍不住叫出来：「哗！！！很美啊！！！」我爱不惜手地抚摸着雪白的肌肤，她平常工作烦忙，没有运动，所以小肚腩有些熟女的脂肪，但还是很细小，感觉却很实在，很女人的风韵，我看见她肉体的曲线，忍不住说：「这才是真女人呢！！！」&lt;br&gt;她听后笑着，自满地说：「不要只顾看呢．．．真女人现在要．．．真男人呀！！！」&lt;br&gt;我把她大腿拉高，要她自己用手拉住，这便光脱脱地露出下体来。我刻意不脱光丝袜和高跟，因这样令她修长的小腿变得更性感。&lt;br&gt;我首次看见上司的私处了！！Irene那里原来很多毛，但这刻都湿透了，阴唇是深啡色，充了血变得又肿又涨，被浓浓的白液满布，我忍不住又爬往那里，她失望的表情很快被我的举动改变。&lt;br&gt;我伸出舌头，把它放得平平地，对着阴唇，大口大口地舔，Irene本是期待着交合的感觉，但不料被我这样直接舔吃带来不少快感，叫了出来：「噢！！！！！！！哇～～～怎么．．．噢～～哦～～啊呀！！！」&lt;br&gt;我吃光所有的淫液，留在口中，但是她那里却源源不绝地制造更多，我吃的时候她也闭目地好好享受：「嗯！！！嗯！！！嗯！！！喔！！！啊呀～好～～～～」&lt;br&gt;正至我停了下来，她张开眼又露出失望的表情，我却把口张开，让她看见我满口都是她的爱液，她扁着嘴，露出关切的表情说：「唉呀！！阿Jack，快吐出来吧．．．这么脏！！！」&lt;br&gt;我却在她面前，一口把所有都吞下了，『啒碌』，还露出美味的表情，Irene又是尴尬又是爱慕地淫笑，还用手把双腿拉得更高。&lt;br&gt;整个过程，我的下体都是笔直的，肉棒充血得膨胀起来，这刻望见半穿丝袜的美人把肉唇张开，又怎能再忍，我瞪着Irene 的双眼，露出狠狠的表情，她知道我慾火盛了，要进入她那里了，便用眼神挑衅，像在说她期待已久了。&lt;br&gt;我心中其实已经迷乱了，但拿起肉棒时知道我想起自己没有安全套，便只用龟头顶向她的肉唇边，不断在两片唇上磨擦，好给她快慰。&lt;br&gt;Irene却想着我会进入，但迟迟也只感到唇上的兴奋，我越磨她便越叫得凶：「噢！！！噢！！！噢！！！噢！！！噢！！！噢！！！噢！！！噢！！！噢！！！唉哟～～～快！！不呀～～～啊呀！！！！」&lt;br&gt;我见她不断扭着腰，小腿上的高跟半踢着，自己也多么想插入眼前的荡妇，但只好不断用手拨弄着，这样的纠缠了好一会，Irene只可闭目地享受磨擦，但我也快不行了，便说：「啊！！啊！！啊！！Irene．．啊．．．我射在妳腹前好吗？！！！」&lt;br&gt;这说话却弄醒了她片刻，她皱着眉喘气地说：「呵！！！呵！！！呵！！！怎么．．．怎么要洩了．．．我还．．．还未呢．．．我快不行了．．．你还在引诱着我呢．．．别再欺负我．．．好吗？！！」&lt;br&gt;我见她面色比早前还红润，额前满汗，眼角还有些泪光，我便放缓自己的拨弄，说：「啊．．．啊．．．啊．．．不是呢，我没有避孕套呢．．．所以只可．．．我的美人呀．．．我怎会是欺负妳呢．．．妳不知我多想这就插进去！！！狠狠的插进去会多舒服呢！！！！！」&lt;br&gt;她听到『插进去』三个字时，腰间便抽搐一下，并轻轻的叫了一下。她说：「哦～～～对的．．．明白了．．．那．．．宝贝．．．便都洩在我腹上吧！！」&lt;br&gt;我见她的眼神很失望但还强装微笑，便只好加速拨弄着肉棒，她不再闭目，全程和我四目交投，她见我急速起来，便瞇起眼摇着腰间，好让我可以更兴奋的射。我望着她期待着我射的眼神，多可爱又无私，见她还刻意脱开恤衫和胸围，露出又圆又大的乳房，都是想给我快感。&lt;br&gt;我突然说：「噢～～噢．．．只是插入吧．．．很快拿出来便没事了！！！」接着便往前一顶，把整条肉棒插进Irene的阴户内，她那里早已完全湿透，虽然肉棒膨胀得很粗大，还是『唧』的一声，轻易滑入了。她却没料此着，眼睛突然张大，我却被她的温暖包围，跌落了快感深渊。&lt;br&gt;『噢噢噢噢噢噢！！！！！！！！！！！！』&lt;br&gt;惊吓迅速被快感完全取缔，Irene身子一松，让我整个人和她结合了，肉棒狠狠地把自己填满，她也忍不住地叫：「啊啊啊啊啊啊～～～～～～～！！！！！」&lt;br&gt;我俩停顿了一会，二人都久未行房，结合的感觉有点陌生，但又暖又实在的感觉令我身体上的毛孔都竖起来， Irene把我紧紧搂住，身子轻轻发抖。我望着她又像痛楚又像兴奋的表情，她露出满足的笑容，把嘴伸向我，我俩便疯狂地湿吻。&lt;br&gt;我俩被未完全脱下的丝袜隔住，她的双腿压在我的肩上，我俩下体虽结合了，但我只打算享受进入的快感，不敢乱动。但是过了一会的热吻，雌雄动物交配的天然反应盖过，Irene竟然慢慢摇动腰间起来，这样让肉棒和唇壁有了轻微的磨擦，快感令我不能再抗拒了，我在她耳边轻轻说：&lt;br&gt;「这样太舒服了．．．不要停好吗？！！！」&lt;br&gt;Irene轻声在我耳边说：「噢～～～～～我也是这样想．．．甚么也别理了．．．Jack，狠狠地干我喇．．．」&lt;br&gt;我听她这样说，便主动地抽插起来，我知道她的手开始累了，便接过她的丝袜小腿，借力地摇动下体，她松开了双手便主动脱光上身，抓紧自己的乳房。&lt;br&gt;赤裸的肉棒和她湿润的爱穴磨擦着，每一下的感觉都很强烈，Irene很快便浪叫起来：「啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！」&lt;br&gt;我的肉棒越来越烫，她那里收紧起来，我整个人都只感受到下体的快感，和她合叫着：「噢呀！噢呀！噢呀！噢呀！噢呀！噢呀！噢呀！噢呀！噢呀！」&lt;br&gt;我从来未试过这强烈的感觉，下体传来电击的快感，令后脑麻痺了，我手中是美妙的丝袜触觉，眼中望着躺下的熟女放浪地被我干着。再看看松脱了的高贵高跟鞋在我每插一下时跟着摇摆，鼻中嗅到Irene的淫水气味，和身上女人汗香。耳中是熟妇深沉又沙哑的浪叫声，这一切都是完美的配合，我彷彿有无穷无尽的精力，毫不费劲地带给美人极乐。&lt;br&gt;都不知道过了多少时间，Irene的浪叫声越来越细声，下体越来越紧，面上表情好像很痛苦般，眉头紧皱，但腰间已不知从那刻开始变得主动地带领着节奏地摇，我在她面上吻下去，但她的叫声：「啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！吖！吖！吖！吖！吖！嗯！嗯！嗯！嗯！嗯！嗯！」&lt;br&gt;到最后她不再发声，只有沉重的呼吸声，她突然用手紧紧的搂住我，我下体被夹得快要洩了，Irene摇得很凶，突然：「哇啊呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」&lt;br&gt;我幸好还能把持住，但她已经不断在抽搐了，我知道她来了，便停下来。我拔出肉棒，看见她躺在沙发上虚脱了，但面上是满足的笑容。&lt;br&gt;我站起来，替她脱下一边的高跟和丝袜，但我还是十分迷乱女人小腿和黑丝的配合，便留下一条美腿不脱。&lt;br&gt;我见她还在喘息，便借机往她的阴唇去，那里还是流着淫水，但已经没有那么浓了。我把光脱了的腿拉开，又往那里吃了。这刻肉唇更是肿胀，很烫热，我性慾未解便放任地不断舔吃。Irene不料此着，被我吃着自己的感觉弄得酥软了。&lt;br&gt;Irene：「哎唷．．．Jack啊，人家刚来了，没这么快会再．．．噢～～啊呀！！怎么．．．嗯．．．对了．．．是那里了！！！Jack，你真好．．．从来没人会这么爱我那里呢．．．干完了还喜欢吃．．．我喜欢呢！！！」&lt;br&gt;我弄了一会，大快朵颐间，Irene才想起我还未洩呢，便说：「哎呀，宝贝．．．人家很久没干这个．．．一直都是自己来．．．忙了你呀．．．真对不起呢！！」&lt;br&gt;我笑笑，继续享受美人的下体，她却站了起来，要我坐在沙发上，她上身早已全裸，只剩下拉高了的短裙和穿了一边的黑丝袜，衣衫不整的她刻意让我欣赏她的美态。接着便跪在我胯下替我口交。&lt;br&gt;她不再挑逗，每下都把肉棒完全吞没，感觉很好，但过了片刻，她便说：「阿Jack，你真厉害，还是那么硬呢．．．根本不需要人家弄，也可继续．．．」&lt;br&gt;我说：「我的好Irene，继续甚么呢？」&lt;br&gt;她淫笑着，怎起来，把黑丝的小腿跨起来，整个人跪上沙发上，把丰满的乳房压在我面前，接着便用手拿着我的肉棒，朝着自己的下体引导，说：「．．．继续干我的淫穴啦！！你喜欢吗？！！狠狠地插死我吧！！！」&lt;br&gt;平常高贵的熟妇说脏话真的很挑逗，我便用手扶着她，让她整个人坐下来。我俩再度结合，这次来得自然多了，但快感却没减，相反，这刻她没有丝袜和内裤阻碍，她整个人都放松地把我拥抱着，更主动地上下摇起来。&lt;br&gt;「啊！啊！啊！啊！啊！啊！啊！啊！啊！啊！」我很喜欢女上男下的姿势，她的乳房上下摇晃，我忍不住地浪叫。&lt;br&gt;Irene主动了抽插，我便忙着玩弄成熟的乳房。她的乳房有C-cup，乳晕是浅啡式不算很大，但乳头却又大又挺。我左右两便也连忙吸啜，她那里原来很敏感，上下同时的快感很快令她又兴奋起来，我也是和她差不多程度了，边呻吟边说：「噢～噢～噢～好舒服呀．．．Irene，妳这么快又浪起来．．．没想到妳．．．这么色呢！！！啊～啊～～～」&lt;br&gt;「啊～～啊～～哦！！哦！！哦！！我．．．也不知道呢．．．是很久没干吧．．．很快又．．．嗯～嗯～嗯～嗯～阿Jack，做爱很舒服呀！！！！我怎么这么久没做呢．．．．啊～啊～～」&lt;br&gt;「哦～哦～哦～～便是呢．．．妳这么好．．．真浪费了．．．和妳干．．．我天天干也愿呢！！啊呀！啊呀！！大力点坐下来喇！！！！」&lt;br&gt;「啊！！啊呀！真的吗？！！！我不依呀！！！你以后要天天干我呀！！！！！啊！啊呀！真蠢呢，为什么不早点干呢～～～～啊！啊！啊！啊！啊！啊！」&lt;br&gt;Irene呼吸又开始急速了，身体也开始乏力了，我突然坐起来，把她整个人抱起后站起来，她整个人被我抱住，但我还是不断抱着她上下上下的插，在本空不着地，她的阴核压向我肉棒的力度更大了，整个人的体重令抽插更震撼了，她叫得更是大声：「哗！！！噢～～噢～～噢！！！好舒服呀！！！哎呀！！！！！」&lt;br&gt;我抱着她到她办公桌前，让她倚在桌上，还是结合着，我一手把桌上所有东西扫到地上。她惊喜地叫了出来：「噢？！！！！！啊～～～Jack呀～～～嗯～～～～好帅呀～～～～」&lt;br&gt;我让她舒服地趟在桌上，自己也爬在上面，整个人压住她，继续疯狂地插。其实这刻我俩早已差不多了，但这刻Irene躺下来身体更舒服了，很快便浪起来，我们满身大汗，体味四散，我阴囊收紧了，她也不作声，只是把我搂得紧紧。&lt;br&gt;「啊～啊～啊～～Irene呀～早知干妳这么舒服．．我那天便应该强奸了妳！！！啊～啊～～」&lt;br&gt;「噢！噢！噢！噢！噢！Jack．．．真傻．．．你怎需要强奸我呢．．．那天其实．．．人家也想给你干个饱呢．．．噢！噢！噢！对了．．．大力．．．对了喇～～～～」&lt;br&gt;听她这样说，脑海想起那天，在想着这刻她终于和我干了，身体更是推到高峰了，我下身速度和力度都加大了，脑里一片空白。&lt;br&gt;Irene也没作声，她的指头紧插我背部，她的阴唇又收紧了，我知这次忍不住了，便说：「啊！！啊！！啊！！啊！！啊！！啊！！啊！！啊！！啊！！不行了！！！不行了！！！要射了！！！！！！」&lt;br&gt;Irene 听到便清醒了片刻叫着：「不．．．不．．．别射在里面！！！人家今天危险期．．．啊～啊～啊～别再插了．．．太舒服喇！！！！！」&lt;br&gt;我听在耳中，身体却不由自主，反而加速地插，我说：「啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！停不了．．．噢呀！噢呀！噢呀！噢呀！噢呀！」我还是出尽力把身子向后拉，但怎料Irene却突然用肉腿把我夹着，放浪的大叫：「哎呀！！哎呀！！哎呀！！哎呀！！哎呀！！射吧！！都射进来吧！！！！我要热烫的精液呀！！！！哎呀！！！！！！！！！！！！！！」&lt;br&gt;她的大叫声令我再把持不了，我一放松，整个人像从空中跌下般，心里一虚，腰间大力向前冲，便射出大量的精液往她小穴去。Irene的子宫被热液射中，身体兴奋得所有肌肉都绷紧了，也体把我肉棒紧迫，我又再射出一道一道的精液。&lt;br&gt;这时我首次连环射了两次。我俩抽搐了数分钟，才虚脱的拥抱着。&lt;br&gt;累透了，我的肉棒还在她体内，直至它软化了，我才拔出来，拔出时Irene身体再抽搐了数下，我却望见大量的精液从那里流出来。Irene伸手摸向那里，发现这么多的时候，回头望着我。&lt;br&gt;我正担心她会骂我呢，怎料她却甜笑地说：「阿Jack真厉害，射了这么多！！！这么精壮．．．好喜欢呢！！」&lt;br&gt;我说：「对不起呢．．．Irene，但是．．．我射了这么多．．．不担心．．．」&lt;br&gt;她突然整个人躲进我的怀中，轻轻吻了我的嘴一下，再说：「怎会对不起呢！！是我带给你兴奋你才射了这么多．．．是对我的讚美呢．．．傻小子，我又不是未成年少女，便是怀孕了，又有甚么大不了呢！！」&lt;br&gt;我这才松了口气。望着眼前柔情万缕的美人，怎么变成这样的呢，真的不认识她，我甚么也不理了，无论是真是假，我也得享受这刻的温柔乡。&lt;br&gt;但是办公桌毕竟太硬了，我站起来把她抱起，替她脱光了，再双双依偎在沙发上，看看手表已经十时多了。&lt;br&gt;那天晚上，我俩吃个宵夜时没说话，全程四目交投的，偶然只会对着淫笑起来，我想是大家都很久没这样快乐吧。没想到刚开窍了的Irene吃饱后还不愿回家，上了我北角的家里。激情爆发了很难收拾，我俩一进门后已经忍不住擒着对方。我家中明明是有避孕套的，她却坚持不用，她说要好好享受真正的男欢女爱呢。&lt;br&gt;我还记得，接着的整个星期天，我俩都没离开家中，也不记得做了多少遍，只可以说，我这个成熟女上司身体上的每分每吋我也吻过了。&lt;br&gt;奇怪的是，那天过后，我们正常上班，Irene有了惊人的蜕变，除了她还是爱穿我喜欢的黑色丝袜外，她的打扮和衣着都变得青春了。她再也不束起长发，衣服的色彩也多了，还有是裙子也越来越短呢。&lt;br&gt;外表的改变却不及内在的改变。Irene变得温柔又通情，工作虽然还是很认真但却甚少骂人了。Mandy也吓呆了，她问我时，我说我猜她可能是终于离婚了，看通了吧。各同事工作都愉快多了，Irene还很多时会主动请整个部门吃饭呢。&lt;br&gt;女人可能和男人一样，其实幸福还不是很简单吗？身体上不满足便会很容易暴躁了，彷彿任何事都看不顺眼呢。相反，Irene每周差不多上我家三次，每次都是下身酸软的离开，心情当然好多了。同事见她常常都偷笑，又怎会知道是我在发她情慾短讯呢。她每时每刻都被我的性冲动包围，自然对自己信心多了吧。&lt;br&gt;至于我，那天之后我便再没对Mandy有甚么兴趣了。每次我看见Mandy的美腿和身段时，我便想想Irene，我立即便觉得成熟女人的曲线是无懈可击的。虽然Irene『运动』多了，腰间的脂肪不见了，但圆润的屁股、肥美的大腿、丰满的乳房和修长的熟女小腿，还会令我神魂颠倒呢。&lt;br&gt;在公司内，她是我上司，但在睡房内，我却是她的主人。我们不能让公司的同事知道我们的关系，但这种偷偷摸摸的感觉却令我们关系更持久呢。&lt;br&gt;偶然我们在开会议时，当各人都望向投影幕时，她会刻意用高跟撩动我的小腿。当我单独进入她的办公室时，坐在她身旁时，她会刻意走光给我看，而我还会偷偷抚摸着她的黑丝美腿呢。&lt;br&gt;直至现在，我们在上班时的暗暗挑逗还会令我们慾火焚身，等待下班时立即各自赶会家中大战。&lt;br&gt;因为我的关系，Irene替公司推出了很多款的成人睡房用丝袜，这都是她当模特儿给我选的，还在亚洲真的大卖了，替总公司赚了不少钱呢。&lt;br&gt;</content></item></essay>