<essay><item><title>捡来的AV女优(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;捡来的AV女优01星期五晚上十一点。如果是平常的话，这时候我早就上床睡觉了。我不太喜欢熬夜，隔天精神会很差，会写出一堆有bug的程式，而且不知道为什么，看着天亮前的台北，会给我一种很沧桑很寂寞的感觉，所以我不喜欢目睹那一刻的光景。&lt;br&gt;今天有点不一样，我想喝酒，一个人喝，但是不想一个人在家喝。办公室恋情有时候还真麻烦，明明是女朋友劈腿，可是离职的却是我，只因为我不想在那个环境里面对她、面对她故作可怜的姿态，以及面对同事们的各种耳语。&lt;br&gt;分手、离职、再就职，前前后后折磨了几个月，够我受的。但今天不一样。下星期一就要到新公司报到，总算能脱离过去，重新开始了。该高兴的，可是我还是觉得心里有点空，想喝酒，但不能喝醉，因为没人能送我回家。&lt;br&gt;夜店是一个有趣的地方，在这里的人似乎都在大把大把地挥霍自己的青春，他们得到了快乐，却把所有的孤独和寂寞留在店里，越积越多。对我来说，夜店永远是一个寂寞的地方，尽管很吵很暗空气很差，偶尔还有来搭讪的男男女女，可是如果想一个人静静，还是可以的。我坐在吧台角落，喝着今晚的第二瓶海尼根。「一个人？」&lt;br&gt;我循着声音找去，一个女人手里拿了两杯酒站在离我不远处，身上穿着淡紫色七分袖衬衫和同色系及膝A字裙，半长发已显散乱。怎么看都不像是习惯混夜店的人。「是啊。」&lt;br&gt;我好奇地打量着她，她看来已有醉意。「陪我喝。」&lt;br&gt;她把一杯酒放在吧台上，很帅气地对我摇摇她手上的另一个杯子。看看吧台上的酒，「莫斯科骡子？」&lt;br&gt;我不由得皱起眉，她看起来不是酒量多好的人，怎么喝这种酒？我看她连喝曼哈顿都有问题！「妳醉了。」&lt;br&gt;我不是很想理她。「一句话，喝不喝？」&lt;br&gt;她很不耐烦地喳呼着。或许是她的装扮明显和这里的气氛不搭轧，或许是我看出她脸上除了醉意，还有一些寂寞的味道……我一言不发接过那杯莫斯科骡子，这是她找上我的原因吗？两只有着相同气味的落单野兽？有人愿意陪她喝酒，她倒是很高兴，大声说着：「一、二、三！」&lt;br&gt;两个人一饮而尽。一只骡子下肚，我顿时觉得整个胃像是要烧起来一样，「果然有点过头了。」&lt;br&gt;我想。看看那个女人，原本就有点醉的她，这时候更是摇摇晃晃。怕她跌倒，我伸手扶住她，让她坐下。「陪我。」&lt;br&gt;她真醉了，说话像个小女生一样任性。「妳该回去了。」&lt;br&gt;我不想招惹麻烦。「陪我！」&lt;br&gt;她伸手抓住我，一个不稳就扑到我身上来。「妳住哪里？我送妳回去！」&lt;br&gt;一股气冒上来，怎么搞的啊，哪来这个莫名其妙的女人？一把捞过她的手，两个人跌跌撞撞地走出pub，「喂，妳住哪里啊？」&lt;br&gt;我忙着把她塞进我的车里，她却只是嘻嘻嘻地傻笑，问半天也问不出个鬼来，又不好随便翻人家的皮包，只好一边祈祷不要被警察伯伯临检到，一边狂飙回家。我可以不管她的，可以任她醉卧在pub里，任凭某某某把她带走，或是等酒保叫醒她；但或许是那种寂寞的味道太相近也太熟悉，我无法丢下她不管，虽然我把她带出来之后就埋怨起自己的多事了……扶着她上楼，她身上全是伏特加的味道，闻得我都快要醉了。&lt;br&gt;想赶快把她丢在床上闪人的，她却在进门后用力把我推到墙上，开始疯狂地吻着我。她是个擅长接吻的女人，湿滑的舌头灵活得像蛇，在我口中不断进进出出的，手还不安份地在我胸前乱摸，我整个人被她吻得茫酥酥，下半身也开始有了反应。她似乎察觉我的变化，很挑逗地用舌尖舔舐着我的耳垂和嘴角，一边还不忘媚惑地说：「陪我……」&lt;br&gt;「妳不要这样！」&lt;br&gt;我想推开她，可是身体实在使不上力，原来男人也是会被女人霸王硬上弓的。她跪在地板上，身手俐落地解开我的裤头，掏出我开始勃起的阴茎，先是用手套弄，等到它硬了，居然伸出舌头去舔它！从根部到前端，她丝毫不漏地舔过之后，才把阴茎放入口中吸吮。我怎么可能受得了这种刺激，双手按着她的头，任凭我的分身在她口中，随着她舌头的移动，我觉得越来越兴奋，心跳和呼吸也开始不规律起来。「啊……」&lt;br&gt;我轻轻地低吼着，她套弄的速度也渐渐加快，才觉得自己就要射了，想把阴茎从她口中抽出，她却没有放开的意思，我只好就这么射在她嘴里。精液从她嘴角溢出来，她轻轻用手擦掉；迷蒙的眼睛看着我，像是盯牢好不容易到手的猎物，她动手脱掉我的上衣，也把自己的上衣脱掉，连胸罩也一并除去，一对雪白浑圆的美乳就袒露在我面前，才刚射过的阴茎又开始硬起来。她拉起我的手放在一只乳房上，她的另一只手则直接往我身下摸去，已经脱得差不多的她贴近我，口中说的还是那两个字：「陪我！」&lt;br&gt;「陪我！」&lt;br&gt;她一直在重复这句话，既然这是她要的结果，那我也没有什么好顾虑的。我粗鲁地吻着她，一只手环着她的腰，另一只手用力揉捏着她的乳房，以前对待女朋友都没有这么粗暴过。&lt;br&gt;她很敏感，我的手指在她的乳尖周围轻轻画圈圈，她胸前的蓓蕾一下子就挺立起来；大概是觉得有快感了吧，她的表情变得更诱人，不停扭动着身子，像是在向我求欢。除掉她的短裙和内裤，把她的一只脚抬高环着我的腰，手指渐渐下移，直接寻到她的阴核，指尖在阴核上施力，或轻或重，或慢或快，爱液便从蜜穴里汨汨流出，她的口中也发出了好听的呻吟：「啊……嗯……嗯哼……」&lt;br&gt;虽然被我弄得欲仙欲死，但她的手仍然不忘在我阴茎上套弄着；趁其不备，将一根指头刺进她阴道里开始抽插……「啊！」&lt;br&gt;她尖叫出声，双手攀上我的肩，随着我手指的动作，她的腰肢也不自主地摆动着，她的身体一摆动，那一对美丽的双乳也跟着上下晃动着，我下身的慾望越来越膨胀，再忍一忍吧，我喜欢看女人在前戏时那种浑然忘我的表情。「爽吗？」&lt;br&gt;我在她耳边吐气，「喜欢吗？」&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;看得出来她正在情慾的浪潮里沈浮着。她根本溼得一塌糊涂。我把勃起得疼痛的阴茎前端对准她的阴道口，只让前端进入，轻轻地磨擦着她的小穴，她的身子扭动得更厉害，「快……」&lt;br&gt;她急促地喘着气，要我进入。「说『我要』！」&lt;br&gt;此刻的我跟个坏人没两样。「我要……我要……快进来……我要！」&lt;br&gt;听到「指令」&lt;br&gt;的她毫不犹豫，让我不得不怀疑我是不是捡了个AV女优回家。我腰杆一挺，阴茎立刻没入她体内，她真是等不及了，不待我抽动，她的腰就自己先动了起来，不过这种姿势我很难施力，我一边插着她，一边把她抱起让她躺在餐桌上，她的两只脚悬空着，我抓着她的两只脚开始用力抽插。「啊……啊……嗯……喔……啊啊……不要停……不要停……」&lt;br&gt;她非常投入地叫着床，要不她就是个喜欢而且惯于做爱的女人，要不……她就真的是个AV女优。「啊啊……不行了啦……好深……啊……不行了……要高潮了啦……」&lt;br&gt;她的声音开始变得像哭叫，不过我知道她不是不舒服，而是超舒服。抽送了一会儿，我在她体内感觉她的高潮，不久，我也高潮了，在射精前拔出阴茎，还来不及朝别的方向「发射」&lt;br&gt;，就全射在她胸前了……这……不就跟A片一模一样吗？高潮过后的她无力地瘫在餐桌上，而我似乎因着慾望的发洩稍稍清醒了些：「我在干什么啊！连她是谁都不知道就上了她？」&lt;br&gt;我累了，一方面是身体的疲倦，一方面是刚刚精神太过紧绷，一放松就会觉得累。但总不能这样把她丢在那里吧！把不知道是累还是醉的她抱进浴室清洗，坐在浴缸边缘，让她背对着坐在我身上，我拿起沐浴乳轻轻为她搓洗。「哼！算妳赚到，不但有个旷男陪妳嘿咻，还帮妳洗澡！」&lt;br&gt;看着还昏沈沈的她，我心里忍不住要抱怨两句。不过这个姿势实在很危险，她的股沟磨蹭着我的阴茎，而我的手为了清洗在她的胸前和私处游移，一不小心可能又要大战三百回合。水柱冲洗到她下体时，她轻轻动了一下腰，这一动，我的小弟弟也跟着不安分，（喂！兄弟，我从来不知道你是一夜七次郎啊！）&lt;br&gt;一个小小动作引起的连锁反应就是她又溼了，我又硬了。她又开始想要，难耐地扭动着身体，我轻咬住她的耳垂，一手爱抚她的玉乳，一手在她身下揉捏，感觉她的爱液氾滥成灾，我站起来，让她稍微前倾，这次我没有问她要不要，从背后就直接进入她体内。「啊！」&lt;br&gt;她或是没有想到我突然的动作，表情和身体明显地僵直了一下，我扶着她的腰，抽插的速度比刚刚更快更猛，大概是每次都有顶到花心，她的表情比刚刚更淫荡了，「啊……啊……不要……啊……」&lt;br&gt;她的声音在浴室里回响，那回音更是催情，她的身体被氤氲的水气包围，全身都是漂亮的粉红色。她的手似乎想扶着什么东西，但却无处可放，只好揉着自己的双乳，不过这也只是让她更快高潮罢了。在浴室做爱的好处是冲洗方便，做完今天的第二次之后，我快速地把我们两个全身上下冲洗干净，我是绝对不要再来第三次了，开什么玩笑，我可不想不到三十岁就精尽人亡。&lt;br&gt;动手把她的衣服穿回去，让她躺在床上，我静静地看着她，素净的脸庞怎么看也看不出来会有如此激情的演出，熟睡着的她周身仍散发出一种寂寞的味道，那种寂寞比我更深，深到也许连她自己都没有发现她原来是寂寞的。&lt;br&gt;把地板清理干净，我拎着一件毯子窝进沙发，还来不及多想些什么就沈沈睡去。&lt;br&gt;隔天醒来时已经近中午，我起身呆坐了一会儿，发现茶几上多了一张纸条，是她写的。「很抱歉给你添了麻烦。」&lt;br&gt;把纸条翻过来又翻过去，就这样？十二个小时前我捡回家的AV女优就这样消失了。就当是一夜情吧！两个素未谋面的陌生人偶然在pub遇见了，在酒精的催化之下有了肉体关系，如此而已，在这个城市里并不是什么稀奇得不得了的事。但我仍然记得，寂寞彷彿从她身上的毛细孔中逸出的感觉。平静地度过了周末，星期一早上，我到新公司正式述职，一个只知道我的工作经历，对我的人生过往却一无所知的地方。「我跟各位介绍我们的新同事，张毓宁，在之前的公司也是担任Programmer，希望大家相处愉快。」&lt;br&gt;工程部的经理朗声把我介绍给同事们。「大家好，我是张毓宁，弓长张，锺灵毓秀的毓，安宁的宁，名字虽然有点像女生，不过我保证是百分之百的男人。」&lt;br&gt;这是我每次自我介绍时惯用的语句，如果没有意外的话，这样的介绍词不但可以让大家容易记住我，而且有助于气氛的缓和。经理带着我一一造访同事们的座位，和大家握手致意，工程部人虽然不多，只有十来个，但这么一路寒暄下来还是有点累。最后终于回到我的位子上，经理「钦点」&lt;br&gt;了我隔壁的「高瘦男」&lt;br&gt;同事，要他帮我熟悉环境和工作内容。「我叫林伟诚，叫我伟诚就好；有什么问题问我就可以了，不要客气。」&lt;br&gt;伟诚伸出手来，握手的力道和他的外表一样阳光热情。伟诚一整个早上都在带我了解工作内容，包括目前在进行的Case和Programmer要负责的部分等等，虽然写程式的工具和语言都差不多，但不同的Case所要使用的程式复杂度不一样，而且程式并不是写好就好，必须经过反复的测试才能确定是否能交货。一下子就到中午，肚子老早就饿得我头发昏，伟诚拍拍我的肩：「吃饭先吧！下午我带你到公司其他部门去看看。」&lt;br&gt;在公司附近的面店解决午餐，两个人聊的不外乎是我以前工作的情况。我这个人是比较谨慎的那种，讲难听一点是心机重；面对一个初识的人，我不习惯透露太多有关于自己的事，于是当伟诚问我为何离职时，我只轻描淡写地说：「上面的人太猪头了。」&lt;br&gt;伟诚就不一样，阳光得不得了，笑起来彷彿嘴角会闪耀着光芒的那种，说话和思考都是直来直往的，「所以我只能乖乖坐在电脑前面写程式，如果是其他工作啊，」&lt;br&gt;伟诚摇摇头，「大概不到三天就被炒鱿鱼。」&lt;br&gt;说着说着又笑起来。我看着他苦笑，他这种个性的确是容易吃亏的，但至少我不用担心我隔壁有人会扯我后腿。下午的工作时间才开始，伟诚就拉着我要到其他楼层去。「唉哟！工程部又没多少女生，而且一个比一个不像女人！」&lt;br&gt;他哀怨地说。我被他逗笑，「你当心被女同事听到！」&lt;br&gt;「唉呀，她们早就听到耳朵长茧了啦！」&lt;br&gt;伟诚摊摊手，一付无可奈何的表情。一边走着，一边听着伟诚向我介绍其他楼层的其他部门，他还不忘提醒我哪一楼的哪一个单位有年轻的正妹；我看他不是来介绍公司概况的，根本是存心打混不想工作，「被你发现囉？」&lt;br&gt;他搔搔头，「写程式是会累的嘛！」&lt;br&gt;回到座位上，我想起早上和大家见面时，有一个位子是空的，我开口问伟诚：「今天有同事请假是不是？」&lt;br&gt;「喔，对啊！我刚刚不是说工程部的女生一个比一个还惨吗？不过啊，可有一个例外……」</content></item></essay>