<essay><item><title>补习老师上三母女</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;记得在五年前，当时我仍是一个大专学生，就读于徐州一所高级学府，由于家庭经济问题，我决定自食其力——做补习老师&lt;br&gt;我和同学在学校邻近的两户人家应聘上门补习，在安排介绍下我同学在为一个12岁就读初中的男孩子补习，我同学说做补习真不容易，现代的孩子很难教。&lt;br&gt;而我就安排到一个14岁就读于中学3年级的小女孩–小芬家中任教，初次补习当然小心细心指导，而该小女孩亦很聪明，所以教得很轻松，另一方面，令我有时间注意到她妈妈–罗太太，她丈夫在外打工，平时很少见到。&lt;br&gt;从小芬口中知道他爸爸是个体质强而有力的人。&lt;br&gt;一天我正在聚精会神的教书，突然感到肚子很不对劲，于是需借一个方便，只好对小芬说：&lt;br&gt;「小芬，我现在去厕所，你好好地在房温习。」&lt;br&gt;「好的，你好好去，老师」&lt;br&gt;当我出来后，原想回房继续教，但罗太太太就坐在大沙发的中央。&lt;br&gt;罗太太见我出来就去冰箱倒杯果汁，端给我饮用。&lt;br&gt;「谢谢。」我用玉手取接，跟着见罗太太一弯腰。&lt;br&gt;我一看，罗太太玉手白嫩丰肥，十指尖尖，擦着鲜红色的指甲油，因天气炎热，她穿一袭无袖，露胸T恤，裙子下䙓长及膝盖上三寸左右，短短的有点迷你裙之风味，粉腿大部份裸露在外，露胸T恤内虽戴有乳罩，然而白皙的颈项及酥胸连丰满的乳房，大部份清晰的暴露在外，我接过茶杯后放在茶几上，见罗太太抬起白嫩的粉臂，理理下垂的秀发然后又看电视。&lt;br&gt;她雪白的腋窝下，丛生一片乌黑浓密的腋毛，我虽已玩过了几个同学和女友，她们每个都是少女味多一点成熟则欠了一点。&lt;br&gt;头一次欣赏如此成熟少妇，真是性感极了，看得我汗毛根根竖起，全身发热，阳具突的亢奋起来，忙坐在对面沙发上，两眼呆视看着罗太太，双手按在大腿中间的阳具，不发一言。&lt;br&gt;「老师，小芬的功课如何。」罗太太娇声问道。&lt;br&gt;「大概不会比其他同学低。」&lt;br&gt;「嗯，也好。你今年几岁？在那里唸书？」&lt;br&gt;「我今年二十岁了，在ㄨㄨ大学念新闻系。」我口里应着，但双眼直视罗太太迷你裙下䙓，两腿中间。&lt;br&gt;此时看到罗太太的两条粉腿，有意无意的，微微张开了六、七寸宽，粉红色的三角裤，上面一层黑影，三角裤中间凹下一条缝，将整个阴户的轮廓，很明显的展露在眼前，看得我是魂魄飘荡，阳具坚挺。&lt;br&gt;「老师，小芬的功课你要多多指导。」罗太太此时尚未发现我异样的眼色，又娇声道。&lt;br&gt;「这个……..没问题，为漂亮女孩服务是我的荣耀。」&lt;br&gt;「真的？你没骗我吧！我都三十多了，还把我说得如此年轻、艳丽。」&lt;br&gt;「不，罗太太一点都不老，看起来像二十刚出头的少女一样，和你的女儿站在一起，不知内情的人，还以为你们是姐妹呢！」&lt;br&gt;罗太太听得微微叹气：「你会讨我的欢心，可惜我已嫁人！如果晚生几年的话，我一定开心死！」&lt;br&gt;我一见，知道她动情了，心想机会来了：「罗太太，要开心话都不成问题只要你肯尝尝看就水到渠成。」我边说，边站起来走到罗太太身边，一屁股就坐在她旁边，不管她的反应如何，骤的抱着罗太太，吻上她的樱唇，右手在胸腹之间来回抚摸着。&lt;br&gt;「嗯….嗯….不要嘛……..不可以……..不……..。」&lt;br&gt;罗太太太摇头晃脑的挣紮着，最先有力的挣扎，闪避着我的嘴唇，慢慢的力量减弱而停止闪避，任由拥吻抚摸，张开樱唇把香舌送入我口中，二人尽情吸吮着对方的舌尖。&lt;br&gt;于是得寸进尺的我，顺着低胸领处直闯而入，摸着了真实的乳房，美极了，又嫩又滑的肥奶，奶头大大的，被捏得尖铤而起，硬如石子，顺手把乳罩的扣钩也解开，再用双手来拉T恤时，罗太太如梦方醒，骤的挺身坐起，衣服及乳罩马上滑落下来，一双白嫩肥大的乳房显露了出来，她赶忙拉上衣服来盖住双峰，粉脸羞红、气急心跳，喘喘而道：「不要，小芬在房温习，你想把我怎样啊！」&lt;br&gt;我嘻皮笑脸地说：「我已给她很多功课做，不会出来，何不好好享受？讲真的我的能力不错，可以维持1小时以上，包保令你死去活来」&lt;br&gt;「放心啦！你不想惊动小芬出来看的话，就一起玩吧！」&lt;br&gt;罗太太「啊」的一声，要去拉衣服时，我一见，那能错过良机，忙用双臂搂紧罗太太，跃身而起，张开大口将一颗艳红色的大奶头含入口中，又吮又咬，另一只手则伸入裙底，插入三角裤内，摸到了高突的阴阜及浓密的阴毛上，中指插入阴道扣挖，食、姆二指再轻捏阴核。罗太太被上下夹攻得：&lt;br&gt;「啊….老师….停……..停……..手……..快……..别这样……..你太过份了…….你……..。&lt;br&gt;」她一边挣扎，一边喘叫，淫水被扣挖得流了我一手，奶头也被吸吮得硬涨坚挺，全身酥麻，慾火快焚烧起来了。&lt;br&gt;我捉住她的手儿，牵到我的底下。让她摸到我硬硬的阴茎，罗太太的手儿缩了一缩，但终于隔着我的裤子握住了我的肉棍儿。&lt;br&gt;我又缩一缩腰部，罗太太的一对手都伸入我的内裤里头。软绵绵的手儿捉住我硬梆梆的阴茎套了一套，而我就伸手摸向她的酥胸，从她的衣领口伸进去捉住她的奶子，用手指撩拨着她的乳尖。罗太太肉体颤抖着，想把手抽出来撑拒，可是我涨一涨肚子，就把她的双手夹在我的腰带间而动弹不得。跟着就捉着那两团软肉又搓又捏。罗太太双手被困，唯有任我肆意轻薄。&lt;br&gt;跟着我又用手沿着罗太太的裤腰伸进她的内裤里头。先是摸着浓密的阴毛，继而触及滋润的大阴唇。我刻意地用手指在她的阴核上揉了揉，搅得她一口淫水从阴道里直冲出来，把我的手掌都润湿了。&lt;br&gt;我放开了罗太太的双手，将她抱上沙发床上，伸手就要去脱她的裙子。罗太太捉住我的手说道：「别在这里把我脱光，难看死了！」&lt;br&gt;我唯有把她的裙子掀起来，只将她的内裤脱下来。哇！只见罗太太两条雪白的大腿尽处，乌油油的阴毛拥簇。那鲜红的肉洞儿，已经玉蕊含津馋涎欲滴。看得我更加性慾冲动，我急忙拉开裤链，掏出硬起的阴茎，将龟头抵在惠玲的阴道口，屁股向着她的阴部一沉。只听到「渍」的一声，我的阴茎已经整条插进罗太太阴道里头。&lt;br&gt;罗太太也「阿哟！」叫了一声，激动的把我身体紧紧揽住。我见她享受得意忘形于是说：「小心，别太大声！被你女儿知道就麻烦了」我持续让阴茎在她的阴户里活动，罗太太粉面通红。微笑着用媚眼望着我，看来十分满意我侵入她的肉体里。我捉住罗太太的玲珑双脚，将她粉白的大腿举起，粗大的阴茎纵情地在她湿润的阴道里抽送研磨。罗太太忽然肉紧地搂抱着我，肉身颤动着。&lt;br&gt;我也感觉出她的阴道里分泌出大量的液汁，浸淫着我的阴茎。我知道罗太太到达了性交的极乐景界，便暂停对她下体的奸淫，俯下脸儿，贴着她的朱唇将舌头度入小嘴里搅弄。罗太太冰冷的嘴唇无力地和我亲吻着，底下的肉洞也一慑一慑地吮吸着我插在她肉体内的阴茎。&lt;br&gt;罗太太说：「我在上面弄你好吗？」&lt;br&gt;我一声好之后，罗太太已经主动的趴到我身上，手持阴茎对准她的肉洞口，然后坐下来，将我的阴茎一寸不留地吞入她的阴户里，接着更有节奏地让臀部上上落落，使我的阳具在她阴道里出出入入。玩了一会儿，罗太太停下来喘着气说她不行了。&lt;br&gt;我就把她贴着我的胸部搂抱着，然后让阴茎从下面向上挺动着，继续我们的交欢。罗太太也知趣地配合着我的动作将她的私处顶向我的阴茎，务求使她的阴道尽量套进我的阴茎。玩了一阵子，她也把舌头伸进我口里让我吮吸着。&lt;br&gt;终于我也舒服到极点，腰脊一阵酥麻，阴茎一跳一跳的，把精液射入罗太太的阴道里。&lt;br&gt;我带着倦意，翻身从罗太太的肉体上滑下来。她拿过纸巾，体贴地为我抹干净阴茎上的爱液，然后才摀住被我搅得一塌糊涂的阴户走进洗手间。一会儿之后，罗太太走了出来，我也起身穿上衣服。&lt;br&gt;我搂着她打趣地问她今晚还要不要和老公玩性交。罗太太笑着打了我一下。&lt;br&gt;我抬起头来问罗太太：「插得你开心吗！」罗太太睁开媚眼儿说：「不告诉你。」我又问：「我是不是比你老公厉害？」&lt;br&gt;罗太太又合上眼皮说道：「都被你插了，怎么还要问人家这样的羞事。」从这次之后，我和罗太太就常常找机会偷情，有一次正当幽会时。小芬在房间有功课不明白就出来客厅想问，房门忽然打开，小芬从里面走了出来。一眼看见我的阴茎还插在罗太太的阴道中，不禁叫了一声。先是楞了一下，接着就想夺门而出。不得了！&lt;br&gt;好在，我和罗太太只是脱下短裤和迷你裙，幸好及时穿回。当真险象环生！于是罗太太即问小芬有何事：『小芬不要出来，等会儿老师就进来。快点回房。』我道：『幸好这小姑娘当真听话，只看到一点点！应该没怎样？』&lt;br&gt;罗太太亦同意：『应该没事的，待会好好教她就是。』往后的日子，我和罗太太需更加小心！不能再有差错，否则事情就麻烦了！但好景不常，几日后罗太太打电话给我。&lt;br&gt;她很怕的说：『昨天小芬问我，补习的那天我们在沙发上做什么？你说怎么办，如果她对爸爸说！那我们完蛋了』&lt;br&gt;『到了这关头，我也无计可施。我只好般到学校宿舍和同学住！等事情完结后再回来，但你就无论如何都要留在家中！』我说。&lt;br&gt;罗太太咽喉：『你就可以一走了之，那我怎样？我不给她爸爸打死才怪。』&lt;br&gt;我想：『这没办法，你说怎可令小芬不说出来？难道毒哑或是杀了她吗？』&lt;br&gt;罗太太想了想又说：『如果她和我们同流合污，那就OK！这样便宜了你，我想小芬只有14岁。应该仍是处女！便宜你吧，给你干了她的处女！』&lt;br&gt;我真的闻所未闻：『你跟我开玩笑，那是你的女儿。这样不太好呢！』&lt;br&gt;罗太太反而说：『女孩子早晚都要给人家插，有什么不好。我自已15岁就失身！那有什么大不了！』&lt;br&gt;「你说这话当真有么意思，我多次看到小芬时，全身发热，阳具就亢奋起来，如果可以插一插她该有多好。」&lt;br&gt;「小冤家，我本来是想你来教小芬功课，谁知我俩发生了肉体关系，你这条大宝贝来安慰我，你不是我命中的魔星吗。」说完眼泪涔涔而下，楚楚可怜，真情流露。&lt;br&gt;跟随这几天，我和罗太太商量了个引诱小芬这小处女入局的方法。到了时机成熟的一天！那天早上罗太太来我家报佳音。&lt;br&gt;『经准备好了，我已把你的四、五级淫秽书及CD都放在家里。到她看得火红火烧时你就可行动了！到时记得我这个媒人吧！』&lt;br&gt;我哪会不报答罗太太的一番安排。好吧！今天早上先给一点好处！&lt;br&gt;于是我与罗太太相拥进房，上床去热烈亲吻、爱抚，终使已平息的慾火，再度暴发，随之再度展开战火。&lt;br&gt;我翻上罗太太之娇躯，提高两条粉腿，手握阳具，先再阴核上揉擦一阵，只痒得罗太太肥臀乱扭。&lt;br&gt;「哥…….大宝贝….别逗我了………..小穴里面……..好……..痒……..快……..&lt;br&gt;快……..插进去吧……..。」&lt;br&gt;「哎呀….轻点…….。哥…….痛……..痛死了……..。」&lt;br&gt;「罗太太….才进去一个龟头呢……..真的这样痛吗？」&lt;br&gt;「你不知道，你的龟头有多大……..塞得满满的……..。」&lt;br&gt;我也知道罗太太之阴道窄小，再看她粉脸苍白、咬牙皱眉，现出满脸痛苦的表情，于心不忍的道：&lt;br&gt;「可能太紧张…….你真的这么痛，那我拔出来好了。」&lt;br&gt;「不….不要拔出来……..让它在里面泡……..泡一会儿……..就像现在……..这样….&lt;br&gt;停住不要再动……..就不会那么痛了……..等水多一点……..再动……..乖啊……..。」&lt;br&gt;罗太太嘴里虽然叫痛，但双手像条蛇般的，死死的缠着我，用胸前一对肥奶，磨擦着我的胸膛，细腰肥臀也扭动起来了，小嘴含着我的舌头吸吮，增加自己的快感，以备应接激战，她只感觉到我的大鸡巴，像条烧红的火棒一般，插在小穴里面，虽然有点涨痛，但是又有点麻痒，由阴户的神经枢纽，直达全身百骸，舒畅极了，淫水缓缓而出。&lt;br&gt;「啊….好美……..好舒服…………..你动吧……..要你……..再插……..&lt;br&gt;插深点……..。」&lt;br&gt;罗太太粉脸娇红，媚眼含春，淫声浪语，嗲劲十足，那淫荡的模样，真是勾魂荡魄，使人心摇神驰，非大块朵颐才得为快。&lt;br&gt;真想不到平时端庄的罗太太，做起爱来，是如此骚浪、淫荡、销魂蚀骨，看的我禁不住慾火高涨、野性大发，再也无法怜香惜玉、温柔体贴，于是挺动屁股，用力一顶，一插到底。
「噗滋」一声，接着直听罗太太娇叫：&lt;br&gt;「哎啊….心肝……..这一下真……..真要了……..命了……..。」小穴里，淫水都被大鸡巴迫压出阴道外，流得二人的阴毛及大腿两侧全湿了。&lt;br&gt;不由得她娇呼出声：「哥….真美………要你操……..我的小穴……..小穴好痒……..&lt;br&gt;动……..吧……..乖……..。」&lt;br&gt;眼见罗太太之骚媚淫态，刺激得他慾火更炽，阳具硬得涨痛，也暴发了男人原始的野性，挺动腰臀拚命抽插，次次到底，下下着肉，罗太太的小穴，就像个肉圈圈一样，把整条大鸡巴紧紧包住，每当顶到底时，花心一闭一合，吸吮着大龟头，再配合抽插时「噗滋、噗滋。」的淫水声，真是美妙绝顶。&lt;br&gt;我插得的全身汗如雨下，气喘如牛，拚命苦干，是舒畅极了，全身每一个细胞都在蠕动飞跃，连续不停抽插了两百多下。&lt;br&gt;「哎呀…哥…….美死了……..会插穴的….你真要奸死……..我了……..呀……..&lt;br&gt;我洩..洩了……..。」美得罗太太双手双脚死死缠绕着我，玉齿狠狠咬着我的肩肉，全身一阵痉挛，飘飘欲仙，进入晕迷状态，乐得芳魄出窍、云游太虚。&lt;br&gt;我自己也在一阵畅美晕眩中洩精了。&lt;br&gt;罗太太被强有力的热精，射入花心，烫得她又是一阵颤抖：「啊…。哥……………好烫好有力的甘泉……..射得我的花心……..&lt;br&gt;真舒服……..真美…….。」&lt;br&gt;「亲爱的罗太太，你舒不舒服、满不满足？」&lt;br&gt;「哥，我好舒服，好满足，亲爱的小丈夫，我好爱你。」&lt;br&gt;「我也是好爱你，你的小穴好美，尤其是那一大片阴毛，真迷死人了。」说着伸手抚摸阴毛及阴户。&lt;br&gt;「哥…，想不到这条阳具也好棒，刚才你的表现真惊人，时间又长，如果我是小芬，非被你操死不可。」&lt;br&gt;「罗太太，你老公跟你玩得痛快吗？」&lt;br&gt;「他呀！一点用都没有，阳具才四寸多长，也不太粗，体力不济，三、五分钟就洩了，没味得很，Paul哥……，希望以后你多给我一点安慰，心肝，经你操过一次后，使我以后不能没有你，真想让你这条大宝贝，能天天插在我的小穴里，才心满意足，爱人，能答应我吗？」&lt;br&gt;「好，我答应你！」&lt;br&gt;其实我的性知识，都是在这位有十馀年性经验的少妇调教之下，心想下午要去插处女了，真是又惊又喜。&lt;br&gt;下午，小芬正在家里观赏一个影片的时候，我故意说考试快到要加紧补习。&lt;br&gt;小芬已经满十四岁了，所以她那原本平坦的小胸部正开始发育．我想她可能是注意到了我的牛仔裤上鼓胀的部份，我在房间里一边教书，而且不断的用一些诱惑的言语来挑逗和取笑小芬。&lt;br&gt;搞得她脸蛋儿飞红，煞是可爱极了！我心里当然想尝尝这位处女新鲜的禁果，但苦无良策可施。心想来一个突击，把着小芬的手放到我的阴茎上。小芬像触电似地将手缩回去。&lt;br&gt;我嘻笑地对小芬说：「你看了整天的四级电影！来一个实习吧了！老师会令你快乐无比。」&lt;br&gt;刚才虽然在罗太太的体内射了，但是我一点也没有精力枯竭的现象，小芬火热柔软的娇躯一贴上身，我的肉棒立刻硬挺得像根铁棒，只想着寻找突破口。&lt;br&gt;我把转过身子，大腿缠了上来，用苗条柔软的大腿夹住我的肉棒，双手勾住我的脖子，整个身子完全挂在我身上，两条腿上下摩擦，胸前两团肉不住地蹭着我的胸膛，弄得我热血沸腾，按住她的屁股，就要把肉棒插进她窄小的肉洞里。&lt;br&gt;小芬其实都已经心知肚明，这几天日日看四级电影。心理上亦想一发不可收拾！给我几下的搅搅，已经春水不住的流出来。&lt;br&gt;现在不用说其他了，先插一插才是。小芬虽有一点不愿，但没有反抗的动作。于是我那一条硬梆梆的大阴茎，已经整条不由自主地刺入小芬的阴道里了。这时小芬赤裸裸坐在我怀里，她那未经人道的私处紧紧包容着我的阴茎。我的手滑到了小芬尖尖的屁股蛋上，手掌挤进了两腿之间，轻轻地抠着小芬的菊花眼，她屏住呼吸，全身的汗毛几乎都立起了，但是她并没有阻止我的行动。&lt;br&gt;我的另一只手将她缠住我肉棒的大腿分开，提起屁股，使肉棒抵在了小芬的小穴外，两片柔软温热的阴唇紧紧地贴住了我的龟头。她那里热乎乎的好似火炉，看来妹妹已经准备好让我进入了。&lt;br&gt;我一言不发，只是不停地揉搓小芬的乳房，手指在她的乳头上来回打转。芬的呼吸又急促起来，呼出的热气喷到我的脸上。小芬的身体犹如火一般热，大腿不断地摩擦我的肉棒，挑动我的慾火。&lt;br&gt;由于兴奋，她的身体已经有些紧张了，我可以感到她的小腹绷得很紧，紧贴着我的小腹，将火一般的热情传递过来。芬的身材远称不上丰满，但是很令人爱怜，令我只想温柔地、小心地呵护她，不想令她受到伤害，只想和她痛快地接吻。&lt;br&gt;我觉得非常温软而舒适。搞了几下，小芬说：「好痛哟！不行啦！」说着就停住了。我捏小芬的奶子，再摸我和小芬交合着的地方。搞得小芬浑身抖动，底下那只小肉蚌也松一紧地慑吸着我的阴茎，这样玩了一会儿，我终于忍不住说：「小芬的小肉洞好利害哦！我快要射出来了。」&lt;br&gt;我的身体紧张到了极点，终于舒舒服服地把一股精液射进小芬刚刚开苞的鲜嫩阴户里头了。当我看见雪白的面纸上血渍斑斑。证明小芬刚才在罗太太的胡闹之下已经由处女变成小妇人了。&lt;br&gt;后来经罗太太引导下，小芬18岁的姊姊婉芬没多久都被我破瓜。我这个调情之圣手，对于处女之风味与中年妇人之韵味，各有不同，少女好似青苹果一样，吃起来有点涩涩的，中年妇人就好像水蜜桃一样，吃起来香甜可口。
虽然三母女都和我有一手，但各有各的味道。&lt;br&gt;34岁的罗太太成熟，做爱合适。有技巧！&lt;br&gt;18岁的婉芬和我年龄配合，可以做得尽情。&lt;br&gt;</content></item></essay>