<essay><item><title>捡来的AV女优(7)</title><author>床上伴侣</author><content>本来想用手擦干她脸上的泪水，但看着她，再一次认知到我是那么深爱她，那种深度远远超过我自己的想像，也远远超过我自己所能承担的重量。我低下头去，轻轻吻去她的泪。「毓宁！」&lt;br&gt;杜蕾讶于我的举动，但她毕竟是个聪明人，马上就明白了我对她的心意，「我不值得……」&lt;br&gt;她说着说着，又哭了起来。「没有人比妳更值得。」&lt;br&gt;我用唇捕捉着她脸上的泪，杜蕾闭上眼，任我的唇在她脸上温柔盘旋；一滴、两滴、三滴……我的唇轻触到她的嘴角，她发现我想吻她，脸立刻别开。「不要……刚刚才吃了鱼的……有腥味……」&lt;br&gt;我这才发现杜蕾超容易脸红，脸红起来的时候根本就像颗苹果，「不要紧……」&lt;br&gt;我轻轻扳过她的脸，「反正那鱼看起来很好吃。」&lt;br&gt;杜蕾满脸笑意，还想说些什么，但我很快地用唇封住她所有的言语。轻轻撬开她的牙关，找到她口内的柔软和芬芳，像是要抽光她体内的空气般，我以极富侵略性的吻掠夺着她。身体渐渐发热，从脚趾到心脏都是热的，体内的情慾伺机而动，弄得我全身发痒，呼吸和心跳全都没了规矩。一个吻，只不过是个小小的前奏。「我爱妳……」&lt;br&gt;我终于说出来了，唇还不忘在她的唇上轻点着。看着她的唇被我吻得红肿，心里莫名其妙产生一种成就感；而我的双手早就不安份了，在她的背上上下下游移着，「啊！她瘦了！」&lt;br&gt;我脑子里想着。「毓宁……」&lt;br&gt;杜蕾被我吻得脑筋一片空白，除了叫着我的名字，什么话也说不出来。「我想要妳。」&lt;br&gt;脑袋同样一片空白的我，此刻只能顺应身体的渴望。听到我大胆的告白和露骨的邀请，杜蕾的不但红得像颗苹果，简直和煮熟的虾子不相上下。她双手却抵着我的胸口，用力地摇着头，「不可以。」&lt;br&gt;「不可以？」&lt;br&gt;我没有想到她会是这种回答，就要冲到大脑的精虫一瞬间全部死光光，差点要弃守的理智也在最后一刻抢回城池。「你根本不知道我是什么样的人，我根本没有资格，爱人或被别人爱都好，我没有资格！」&lt;br&gt;她开始大哭，用力推开我，站起来大声吼叫。「妳在说什么？」&lt;br&gt;我拉着她的手，「妳在说什么？」&lt;br&gt;「他不要我了……他说他不爱我了……」&lt;br&gt;杜蕾的泪水溃堤，哭得无法自抑。我不禁怨恨起很多事情。怨恨那个始乱终弃的男人，也怨恨我自己的莽撞，只顾着满足自己的慾望，却忘了杜蕾之所以想走上绝路的原因。拉着杜蕾比肩坐下，让她的头靠在我身上，不忘把桌上的面纸盒抱过来，以供「苦主」&lt;br&gt;使用。「说吧！想说什么就说什么！」&lt;br&gt;我抽了张面纸塞进她手里。「我以为他真的想跟她老婆离婚……」&lt;br&gt;杜蕾边哭边说。「他那天陪我去逛街的时候我好高兴，我等了好久才等到这一刻，我们还一起买了好多好多东西……去好多好漂亮的地方……他说他很忙，只有星期二晚上有空陪我……后来我才知道……一切都只是借口……」&lt;br&gt;「哼！我早说那个男人不是好东西了！」&lt;br&gt;我暗想。「星期二晚上……他留在我住的饭店里过夜，我好高兴，他一直说好想我，他说他好想我……」&lt;br&gt;杜蕾又激动起来，「星期三一大早他就不见了，只留个字条约我晚上再一起吃饭，我当然体谅他，他要工作，很忙；晚上见面的时候，他却说我其实已经不爱他了……什么跟什么……我不爱他的话，干嘛还去美国找他？神经病……而且他还说他老婆已经怀孕……他觉得分手对我和他都好……那时候我才知道……他不要我了……」&lt;br&gt;杜蕾的头靠在我肩上痛哭。「不爱我就算了嘛！干嘛不直接说！……」&lt;br&gt;杜蕾忿忿地说着，「还说不爱他老婆……不爱她又让她怀孕……这算什么嘛……我算什么嘛……是他叫我去我才去的……为什么要这样对我……」&lt;br&gt;说着说着，眼泪又开始像坏掉的水龙头一样，不断向外冒。我听见杜蕾话中的小小玄机，「我已经不爱他了？」&lt;br&gt;我揣测着，为什么那男人会有这样的结论？只是……现下的我该为杜蕾恢复自由身而高兴，还是为她在情感上的挫败而伤心？「我真的一天也待不下去了，那时候只想赶快回家，在机场看到你的时候真的好高兴好高兴……可是我不知道怎么开口跟你说，而且我也不想让你担心，一句好好的话被我说得乱七八糟的，结果又让你生气了；我在家里哭了一整天，好难过好难过……为什么会这样？我真的不知道要怎么办才好……我才会……一时糊涂……」&lt;br&gt;杜蕾掩面哭泣，连话都说不完全。「没事了，没事了……」&lt;br&gt;我将杜蕾抱在怀里，「什么事都没有了。他不爱妳没关系，有我爱妳就好了。妳不要说什么资格不资格的，他不要妳，是他有眼无珠，懂吗？不要贬低自己，妳在我心目中是最好的，知不知道？」&lt;br&gt;虽然趁虚而入是件很小人的事，但……小人偶尔还是要做一下的。杜蕾伸手抱住我，越哭越惨，「他怎么可以说我不爱他？明明是他先不爱我的……」&lt;br&gt;「他为什么会这么说？」&lt;br&gt;「我不知道，我不知道……我怎么会知道嘛……」&lt;br&gt;「好了好了……」&lt;br&gt;我顺着她的发，「那我爱妳好不好？」&lt;br&gt;我真是太小人了，居然在人家伤心的时候说出这种话。「嗯。」&lt;br&gt;杜蕾抬起头，像个无助的孩子，随即又抱住我。「不要再丢下我一个人了……大家都不要我……我受够了……」&lt;br&gt;什么？这样就得逞了喔？到底是真的还是假的啊？我有点小暗爽，但我真的不知道杜蕾是不是真的懂得我的意思，「那……我可以爱妳囉？」&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;拥着杜蕾的软玉温香，精虫又忍不住开始往上爬，「喂！不行！」&lt;br&gt;我警告着身下的小弟弟，「今天不行！」&lt;br&gt;虽然称不上是什么君子，但也不能小人地那么彻底吧！尽管我努力说服杜蕾再休息一天，不过她还是坚持要去上班。她倒好，面对同事的疑问，只消用「感冒」&lt;br&gt;之类的理由就可搪塞，我就惨了。当经理问我家里情况怎么样的时候，「呃……搞错了，我们本来以为阿妈过世了，后来……她又醒过来了……对……」&lt;br&gt;说得连自己都皮皮锉的。阿妈，我真的不是故意的，真的不是……看在妳孙子幸福的份上，就饶了我这次，晚上千万不要来找我啊……听见同事们七嘴八舌问她在美国的见闻，我心里好生担心，这无疑是逼她再去回想她所不愿意想起的一切。&lt;br&gt;杜蕾一面微笑以对，一面拿出她在美国买的巧克力分请大家吃，她表面上装得没事，装成Everythingisalright的样子，但看在我眼里，却让我有一种说不出来的酸甜苦辣。她真的愿意接受我吗？我的话，她究竟当真了几分？即使我在言语上得到了她的首肯，但她心里又是怎么想的呢？&lt;br&gt;她能接受另一个男人的爱吗？愿意打开自己的心房吗？我真的能从好朋友变身为男朋友吗？她会不会突然送给我一张好人卡，然后判我出局？她究竟把我放在心里的哪个位置呢？我在她心里……唉！越想疑问越多。&lt;br&gt;大概是看我盯着杜蕾盯到出了神，伟诚伸出手掌在我眼前晃了晃，把我抓回现实。「我问你一件事，老实说，不准呼拢我。」&lt;br&gt;他的音调严肃，严肃到跟他平常那种阳光到少根筋的形象完全不符。「干嘛啦？这么正经。」&lt;br&gt;我突然觉得皮皮锉，该不会阿妈附身在他身上吧？来质问我没事干嘛把她挖起来又不准她死。「你跟杜蕾……是不是有什么？」&lt;br&gt;伟诚刻意压低了声音，但在我听来，似乎整间办公室都听得到。「你在说什么？我跟她只是同事……」&lt;br&gt;我顾左右而言他。「喂，不准呼拢我。你还真以为我是健康快乐的阳光小白痴啊！你常常看杜蕾看到恍神，杜蕾也常常对着你笑，而且还不是『营业用模式』，其他同事看不到，我每天都坐在你旁边，想不看到都很难。」&lt;br&gt;伟诚对我的态度感到不爽，干脆把他看到的全部说出来。「我……」&lt;br&gt;我能说什么呢？我和杜蕾之间有太多不足为外人道的事了。「你不说也没什么关系，」&lt;br&gt;伟诚耸耸肩，「反正那是你跟她的事，我插不上手。不过我看她今天跟经理谈了很久，是不知道他们在谈什么事情啦，不过要是哪一天我发现杜蕾辞职了，劝你最好把皮绷紧一点，要是敢剥夺本大爷上班的乐趣，你就死定了！」&lt;br&gt;伟诚拉着我的耳垂低声警告我。「好啦！」&lt;br&gt;我摸摸无辜的耳朵，「其实你才是杜蕾亲卫队的队长吧！」&lt;br&gt;伟诚缩回位子上，只对我伸出一只中指。回到日常的工作轨道，我还是个Programmer，还是有写不完的程式。不知道为什么，我很在意伟诚说杜蕾跟经理谈话的事情，有什么事需要谈那么久？难道……杜蕾真的想要辞职？可是不太可能，她手上还有好几个case在hold，一时之间也没有办法找人来代，应该是不会辞职的；就算她有这个意思，那个热血经理也不可能轻易放走杜蕾这么讚的Programmer，而且……她什么都没有跟我说。&lt;br&gt;我和杜蕾，又这样耗了一个礼拜，除了在办公室见面，我和她几乎没有机会说上话。&lt;br&gt;这样其实蛮好笑的，明明电话很方便、网路很方便，我也知道她家在哪里，只要我想，我随时可以跟她见面可以跟她说话。但我心里还是有迟疑，我那天的告白是不是被她当成了玩笑？她那天的应允是不是也只不过是个敷衍的回答？&lt;br&gt;就算拿起电话见了面，也不知道该跟她说什么才好……又一整天都没有和杜蕾说上话，晚上回到家只觉得又热又累。随便吃了点东西充当晚餐，看看电视，拿着摇控器转来又转去，最后还是放弃，进房打开电脑找些好笑的文章来排遣一下心情；才被网路笑话搞到肚子痛，门外铃声突然响起。「来了，来了……」&lt;br&gt;我穿着拖鞋跑到玄关开门。「杜蕾？怎么来了？」&lt;br&gt;我没到是她，整个人僵在原地。杜蕾上前一步，伸手抱住我，「我好想你。」&lt;br&gt;虽然不认为她说的是百分之百的实话，但仍然很暗爽。「进来再说吧！」&lt;br&gt;我注意到她背了个小包包，平常没看过的。「怎么了？这么突然？」&lt;br&gt;我说。「要不要喝什么？」&lt;br&gt;我打开冰箱翻找着。「不要了。」&lt;br&gt;「喔。」&lt;br&gt;我回到客厅，杜蕾的神色还是有点憔悴，看来我和她之间的问题没有那么快就能解决。「那……今天来有什么事吗？真的只是想我？」&lt;br&gt;我开起她玩笑，不过她的表情一点都不给面子。「我可不可以……留下来？我……带了明天上班的衣服……」&lt;br&gt;杜蕾再一次抱住我，说着说着，从脖子到耳根都红透了。「妳……」&lt;br&gt;我吞吞口水，「妳知道妳在说什么吗？」&lt;br&gt;「今天晚上我想跟你在一起。」&lt;br&gt;杜蕾缓缓说着。「妳真的知道自己在说什么吗？」&lt;br&gt;我捧起她的脸，再一次确定。「妳知道对一个男人说这种话会有多严重的后果吗？」&lt;br&gt;「我知道我自己在做什么。」&lt;br&gt;杜蕾拉开我的手，不由分说吻住我。我很快地抢回主导权，将她压在沙发上，在她的唇被我吻得鲜红欲滴之后，我在她眉额、耳垂和颈窝落下无数细碎而轻柔的吻。「啊……」&lt;br&gt;我咬住杜蕾的耳垂，用舌尖轻舔，让她不由得发出了好听的呻吟。脱下她身上的Ｔ恤和胸罩，我不疾不徐地亲吻着她的锁骨和胸前的皮肤，两只手握住她美丽的双乳，手指不安份地揉捏着那两朵小小的蓓蕾，看着它们红肿挺立，杜蕾的表情也变得兴奋起来，但她仍轻轻咬着下唇，似乎在压抑自己发出声音。再一次欺上她的唇，让舌头在她口内兴风作浪，「叫出来，没关系，我喜欢听。」&lt;br&gt;我在她耳边轻轻吹着气。「嗯……」&lt;br&gt;杜蕾星眼半睁，檀口轻启，令人难以把持的声音流洩而出。我脱掉她的裙子，隔着底裤搓揉着她的蜜穴，手才触到她细致的肌肤，就已感觉到她腿间的溼润，将手指从内裤边缘伸入，放浪地勾弄着她体内的小核，「啊……不要……」&lt;br&gt;她将腿夹紧，却不知道这么做会使快感加倍。「现在说什么都来不及了。」&lt;br&gt;我的手指持续动作着，感觉爱液不断地湧出，她的皮肤也洒上了一层如樱花般美丽的色泽。将被爱液弄湿的内裤脱下，我轻轻分开她的双腿，让她温暖的甬道在我面前展露无遗；我低下头去，舌头侵入蜜穴中翻搅，杜蕾敏感的身子立刻起了激烈的反应。「啊……啊……不可以……啊……不行了……」&lt;br&gt;她尖叫着想逃开，但身体的反应却和她的想望背道而驰，身体越是扭动，就越湿润，越有利于接下来要发生的一切。「啊……」&lt;br&gt;她的身体起了一阵不寻常的紧缩，高潮了。舌头离开她下身的温暖，把娇喘不已的杜蕾抱进房间，沙发太小，做起来不舒服。「张开眼睛，看着我。」&lt;br&gt;我说。我跨坐在她身上，除去身上所有衣着，我要杜蕾好好看清楚我究竟是谁。也许这是身为男人的自私，虽然明白自己可能是个代替品，但就算替身演员也该有个名字。杜蕾半睁着眼，「宁……」&lt;br&gt;她轻唤着我的名字。我吻住她，一只手往下探索她的潮溼，仅仅是用指腹轻压住阴核震动，就可以让她兴奋不已，伸出手指插入她的蜜穴，刻意放缓了抽送的速度，我要她渴望我，我要把她潜藏着的慾望全部引出来。「啊……嗯……啊啊……我……嗯……快一点……」&lt;br&gt;她口中发出的声音是最好的春药，让我下身的慾望膨胀到几乎难以忍耐。我太想要她，多一分钟的忍耐就是多一分钟的折磨，把她的臀稍稍抬高，分身毫无阻力地进入她体内。「啊……」&lt;br&gt;杜蕾轻叹一声，眉头微皱，表情让人又爱又怜；忘我地在她体内抽动着，看着她美丽的身体随着我的动作而随之摇摆，不觉又加快了深度和速度。「啊啊……啊……好深……不行啦……要坏掉了……」&lt;br&gt;杜蕾发出令人心醉神驰的呻吟，腿也将我的腰夹得更紧。我抱起她，把她的背稍稍抬高，阴道自然变窄，每次抽刺的快感当然加倍。「不要……不要……嗯哼……啊……不要……啊啊……」&lt;br&gt;她放声叫着，不久就到达了第二次高潮。「喔……」&lt;br&gt;我舒服地发出声音，「快了……要到了……喔……」&lt;br&gt;感觉自己快要射精，想在射精前把阴茎拔出的，杜蕾却阻止了我的动作，我还来不及反应过来，「啊……」&lt;br&gt;全射在她体内了。「今天……是安全期……没关系……」&lt;br&gt;杜蕾满身大汗，气喘吁吁。我俯身又去吻她，杜蕾的手在我胸前摩挲，指尖一吋一吋地触摸着我，我才知道女人的手指也可以让男人变得性感，才知道被抚摸原来是那么教人无法抗拒的事。「啊……」&lt;br&gt;下身的慾望又开始勃发，「妳会害我又想要的。」&lt;br&gt;我不想让她太累。「没关系，我想要。」&lt;br&gt;她顺手将我推倒在床上，伸手握住我的阴茎套弄着，等我感觉下半身已经开始燃烧，杜蕾抬起臀，坐了上来。「啊……」&lt;br&gt;两个人几乎同时发出呻吟，杜蕾摆动着腰肢，似乎对于这种能自己掌控速度、角度和深度的姿势感到满意；发丝性感地上下飞舞，美丽的双乳也激烈地晃动着，肉体互相拍击的声音象征着情慾燃烧的频率，「啊……啊……好棒……不行了……嗯……」&lt;br&gt;她忘情地出声，「啊……又来了……啊……」&lt;br&gt;杜蕾今天似乎特别激情。当我在她体内第二次射精后，两个人都累得无力再战，我侧身躺下，把杜蕾抱在怀里，就这么裸身睡去。再醒来时，我慌张地看了看四周，「还好妳还在。」&lt;br&gt;我松了一口气，杜蕾还在我身边，正看着我。「我以为妳不见了。」&lt;br&gt;「我不会走的。」&lt;br&gt;杜蕾把脸埋进我胸口，甜甜地说着。接下来的两个礼拜，我们就像普通的情侣那样，虽然白天在同一个公司上班，表面还是装得若无其事，但下班之后，杜蕾就化身为我的情人，一起吃饭，一起聊天，一起做爱。我还是有点不安，害怕这一切都只是海市蜃楼，都是幻象，不知道为什么，每次看着杜蕾的背影，都有一种说不出的透明感，就像她的身影渐渐溶化在空气里一样慢慢变得透明……那个星期六，杜蕾又到我这儿过夜，两个人经历了几次激烈的性爱，和平常一样，我搂着她睡着，以体温感觉彼此的存在。当我揉揉眼睛醒来时，我怀里的杜蕾不见了。「蕾蕾？」&lt;br&gt;我在房子内外找了一圈，她不见了，真的不见了，透明了。我试着打她手机，但总是转到语音信箱；去她家按门铃也没有人应门，找了一整天，却仍一无所获。我根本不知道她还有哪些朋友……直到星期一，从经理口中才知道，杜蕾调到高雄分公司去了，而且还是她自己要求请调的。这件事，早在她去美国之前就已经提出申请。为什么？&lt;br&gt;这几个礼拜以来的温存和缱绻到底是什么？难道是临别的礼物吗？我觉得自己的心被她狠狠撕裂，她说过不会走的不是吗？&lt;br&gt;为什么就不能待在我身边？&lt;br&gt;我爱得还不够吗？为什么她到最后还是只留给我没有答案的问题？我还是试着联络她，说是联络，也只不过是打手机、留简讯和写mail而已；但，手机没人接，简讯也不知道她有没有看到，mail也没有回信。曾想过直接打电话到高雄分公司去，不过也许我的胆子大概只有人家的一半吧，我没有勇气打电话去，更怕接通之后，她一听到我的声音就挂我电话。这天回家，在信箱里看到一封信，虽然没有注明寄件人，但邮戳是高雄的，百分之三百是杜蕾寄的。&lt;br&gt;我急忙铰开了封口，就算里面有炸弹我也不在乎。「毓宁：很抱歉这样不告而别。你应该知道我到高雄的事吧！请调的事我早就在进行了，只是从美国回来之后才确定，虽然想找机会告诉你，却一直开不了口，对不起。你也许认为我只不过是为了弥补心里的亏欠才当了你两个礼拜的情人，如果你这样想，我不怪你，但，这不是真的。和你在一起的分分秒秒对我来说都是重要的宝藏，是我一生都无法割舍也无法忘记的美好。之所以想离开台北，是因为这里有太多跟他的回忆，继续待在这里只会让我自己越来越软弱；对了，「他」&lt;br&gt;的名字叫嘉伦。或许嘉伦说得对，我早就不爱他了，我只是放不下自己曾付出过的一切；而且，不能否认的是，你已经住进我心里，在我心里一个很重要的位置住着。在我快乐或难过的时候，幸好都有你在，有个可靠的臂弯能依靠是件好幸福的事；我知道你真的爱我，我也曾考虑过是否就这样顺其自然和你发展下去，但我不知道自己是否只为了忘掉嘉伦而投入你的怀抱？&lt;br&gt;如果真是这样，那我就太差劲了。认识你之后，我才真的知道什么是被疼爱被保护的感觉，这种感觉是会上瘾的，所以我不能这样任性下去，职务的调动正好给我们一段时间和一个空间，让彼此再想一想，尤其是我。&lt;br&gt;面对你全心的爱，我需要衡量一下自己是否有能力担得起。我不要求你等我，也没有立场要求，我希望你能过得好、过得幸福，我想清楚之后，自然会去找你；也许那时候你也离职了，到别的地方去了，不过我有自信能找到你，只要你愿意再相信我一次。谢谢你爱我，我也爱你；即使我还不能完全厘清这份爱的成分。&lt;br&gt;真的爱你的　杜蕾」&lt;br&gt;「杜蕾这女人实在太任性了……」&lt;br&gt;我用力把手握紧，信纸捏在我手里，绉成一团。光是被爱又如何？只要值得，爱或被爱都可以很幸福啊！就算我在她心里又有什么用呢？定位暧昧不明，就连爱的成份也暧昧不明。什么叫做「让彼此再想一想」&lt;br&gt;只有她需要想，我早就想清楚了，这辈子，我要的就只有她，为什么她就是没有办法理解？两个礼拜的缠绵的代价居然是不知多久的等待，早知如此，宁可继续当她的好朋友，也不要她离开我半步……「蕾蕾……」&lt;br&gt;我在空无一人的房子里呼喊着她的名字。我的生活里从此不再有杜蕾的存在，当初那种「不好好看着她就会消失」&lt;br&gt;的感觉也渐渐淡去；我学着相信她的选择，相信有一天我们会再见面，即使我身在天涯，只要她想找我，她就一定找得到。这种想法带给我很大的勇气和安慰，虽然最爱的人不在身边，但心里并不因此而觉得寂寞或悲伤。我的「风穴」&lt;br&gt;好像被填满了，以前那个我彷彿早已死去，心里失落的那一角被杜蕾悄悄地填平，而我目前所做的一切努力，都是为了以后，希望下次再见面时，我能够变成更可靠的男人，能让她真心信赖我、决心依靠我，放心把自己交给我。&lt;br&gt;我在这里很快地待满了一年、两年、三年……这几年里没有再联络过杜蕾，只是偶尔会从同事或主管的嘴里听到她的名字，对我来说，知道她在工作上有表现、知道她过得好就够了。之前她老是在等待，现在，轮到我等她了。&lt;br&gt;虽然嘴巴上说相信不管我到哪里，杜蕾都能找到我；但我还是故作亲切，其实却很小人地巴着这份工作不放，只因为这样她要找我的时候会比较好找。另外一个小人的举动，是我养成了每个星期五晚上十一点都到pub喝两瓶海尼根的习惯；对，就是我和杜蕾第一次见面的那间pub，喝到酒保都认识我了，一看到我来，海尼根立刻拿出来备好。&lt;br&gt;我常常在那里回想我和杜蕾之间的一切：第一次见到她时，她拿着两杯酒任性地说着「陪我！」&lt;br&gt;的样子；在公司第一次看到我的惊讶表情；第一次开车送我回家时的样子；第一次听到谈起她自己的事；第一次意识到我已经爱上她；第一次对她说出「我爱妳」&lt;br&gt;；第一次为了她而哭……还有最后一次和她交欢时的激情……越想她，就越爱她；越爱她，就越想见她。我在固定时间，坐在固定位子上，喝着固定的酒，心里奢望着有一天她会到这里来找我。已经不知道是第几个星期五了，反正，我又按时光顾这家pub，酒保拿出海尼根，嘴上还是不忘使坏：「又来啦？你到底要等到什么时候呢？」&lt;br&gt;我耸耸肩，杜蕾和我的事，酒保曾听我说过一些片段，在他的印象里，我应该是归类为痴男吧！只不过这个「痴」&lt;br&gt;，可能不是「痴情」&lt;br&gt;，而是「白痴」&lt;br&gt;。喝完第一瓶，酒保再拿出第二瓶。咕嘟咕嘟地喝着酒，心想杜蕾今天是不可能出现的。身后的年轻男女正用力挥霍着青春，全身上下好像有用不完的精力，我拿着酒瓶静静地看着他们随着音乐扭动着青春的肉体。「一个人吗？」&lt;br&gt;我循声看去，是个年轻女子，长发及腰，穿着淡紫色七分袖衬衫和同色系及膝Ａ字裙，身材秾纤合度，手上拿着两杯酒。「陪我喝！」&lt;br&gt;她把其中一杯酒放在吧台上。我看了看，「莫斯科骡子？」&lt;br&gt;再看看她，对着她摇摇头。走近她，把她手中的另一杯酒也夺下，放在吧台上，吩咐酒保：「这两杯全部换成GinTonic。」&lt;br&gt;我看着她，忍不住数落起来：「妳都不知道自己酒量很差喔？莫斯科骡子？我看妳连喝曼哈顿都有问题！要喝，乖乖地喝GinTonic就好了！」&lt;br&gt;「我喜欢莫斯科骡子啊！」&lt;br&gt;她不服气地嘟着嘴。「妳有没有问题啊？」&lt;br&gt;我一只手托着腮，「妳要是喝醉了，那我怎么知道我等了好几年的答案是什么呢？」&lt;br&gt;眼前的女子看着我，眼睛和嘴角都露出藏不住的笑，她走近我，「我只说一遍喔！」&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;「我爱你。」&lt;br&gt;</content></item></essay>