<smile>
    <item>
        <content>小相声《加减乘除》&lt;br&gt;甲：生活离不开“加、减、乘、除”。&lt;br&gt;乙：一天挣多少得加呀，一天花多少得减去。&lt;br&gt;甲：我说的不是数字的加减，而是生活上的。&lt;br&gt;乙：生活中也常用到。&lt;br&gt;甲：是啊，你看汽车要加油、工作要加班。&lt;br&gt;乙：这是加，那减呢？&lt;br&gt;甲：捡了一毛钱……&lt;br&gt;乙：这是谐音的减，你也不多捡点。&lt;br&gt;甲：你也捡的着哇。还有面碱、剪衣服……&lt;br&gt;乙：这都减，还有乘除呢？&lt;br&gt;甲：乘车、乘凉，除灰、除尘、出去……&lt;br&gt;乙：出去也算啊！&lt;br&gt;甲：你要去饭店吃顿饭都离不开加减乘除。&lt;br&gt;乙：噢，吃饭也离不开？&lt;br&gt;甲：你走进饭店点好菜，服务员拿着菜单送给了“厨”师。&lt;br&gt;乙：厨师就是除。&lt;br&gt;甲：你刚往那一坐，又遇上一个熟人坐在你跟前，你又跟服务员说，再“加”一个菜， “剩”两碗饭。&lt;br&gt;乙：这乘除和加都出来了，那还有减呢？&lt;br&gt;甲：等客人吃完，服务员上来把桌子上的残羹剩菜、盘子、碗筷全都“捡”走了。</content>
    </item>
    <item>
        <content>一个苍蝇落在了丈夫的光头上，妻子扑哧的笑了，丈夫感到莫名其妙的问妻子笑什么？&lt;br&gt;妻子说：一只苍蝇落在了你的光头上，你猜我想起了什么？&lt;br&gt;丈夫摸着铮亮的光头问想起了什么？&lt;br&gt;妻子说：我想到了苍蝇不叮无逢的蛋！</content>
    </item>
    <item>
        <content>（A君躺在车上睡觉）孕妇：（把他推醒）请往边上坐，给我腾个位置。&lt;br&gt;A君：（不满）没看见我在睡觉吗？&lt;br&gt;孕妇：你只买了一个人的票，凭啥占两个座位？&lt;br&gt;A君：（看了孕妇一眼）你不也是买一张票，两人一起上来了</content>
    </item>
    <item>
        <content>炒股语录&lt;br&gt;1.既生钱，何生股。&lt;br&gt;2.把菜炒熟了，把股炒瘦了。&lt;br&gt;3.牛皮易吹，牛股难寻。&lt;br&gt;4.翻身当家做主，套牢惨做股东。&lt;br&gt;5.忍痛割爱算什么，卖股割肉多艰难。&lt;br&gt;6.持股持币不可得兼，舍股而取币也！</content>
    </item>
    <item>
        <content>我今年三十五岁了，至今还是光棍一根，天天托人给我介绍对象。&lt;br&gt;俗话说得好，日有所思，夜有所梦。&lt;br&gt;一天晚上，我在梦里似乎遇见了一位来自古代的大妈。她自称说媒无数，只要我能给她足够的好处，绝对给我介绍一个漂亮的老婆。&lt;br&gt;我高兴坏了，赶快问：“这位大妈怎么称呼您老人家？”&lt;br&gt;大妈呵呵一笑，说：“别人都管我叫‘王干娘’！”</content>
    </item>
    <item>
 
        <content>野兔子爸爸在家睡觉时身上不幸中了一枪。由于伤势很重，不久后他就要死去了。&lt;br&gt;临死前，他对野兔妈妈和小兔子们叮嘱道：“以后你们要小心小心再小心地生活，因为世道太乱，躺着也会中枪！”</content>
    </item>
    <item>
        <content>前几天，我把一直居住在乡下的老妈接到我住的大城市里住了一些日子。&lt;br&gt;一天，我开车带着老妈出去玩。&lt;br&gt;当天中午，我们在肯德基里吃了一顿汉堡加可乐。&lt;br&gt;晚上，当我们回到家后，老婆问我老妈：“妈，中午您娘俩吃的啥？”&lt;br&gt;老妈笑呵呵地回答：“也没吃啥，就在一家外国餐厅吃的肉夹馍，喝的红糖水！”</content>
    </item>
    <item>
        <content>屎壳郎对蚊子说：“有一次去一家专卖店买东西时，那家店的工作人员说什么也不卖给我！”&lt;br&gt;蚊子很是不理解，问：“奇怪了，这是为什么？”&lt;br&gt;屎壳郎说；“人家说我使用他们的产品，就会给他们品牌的社会信誉度抹黑！”&lt;br&gt;蚊子问：“你到底去买什么？”&lt;br&gt;屎壳郎回答：“香水啦！”</content>
    </item>
    <item>
        <content>老婆有个嗜好：就是每天睡觉前都要有人给她捶背，不然她会失眠。&lt;br&gt;我问他我出差的时候她怎么办？&lt;br&gt;她回答：有钱能使鬼推磨，何况只是一个男人。。。</content>
    </item>
    <item>
        <content>小王是单位一普通员工，钥匙链上只有家里和办公室的钥匙。一天，在街上用钥匙开车锁，听到旁边两个妇女小声说：“男人要是不当官，一般钥匙链上的钥匙都比较少，当官的有权，钥匙肯定比较多。”&lt;br&gt;小王是个虚荣心很强的人，听后就在钥匙链上多挂了几把钥匙。&lt;br&gt;果然几天后上街，再用钥匙开车锁时，就听旁边有人小声说：“年纪不大，钥匙那么多，肯定年轻有为是个领导。”&lt;br&gt;小王听后，非常得意。于是他在自己的钥匙链上，又多挂了几把钥匙。&lt;br&gt;再次上街开车锁，小王故意把钥匙链摘下来，看到他钥匙链上那么多钥匙，旁边又有人议论道：“这个人这么多钥匙，一定是个仓库保管员。”</content>
    </item>
</smile>



