<smile><item><content>《声声慢》---小商小贩&lt;br&gt;躲躲藏藏，跑跑停停，凄凄惨惨戚戚。&lt;br&gt;每当城管出现，如临大敌。&lt;br&gt;脚蹬三轮快逃，怎敌他，宝马奔驰。&lt;br&gt;车没收，正伤心，儿女学费无依。&lt;br&gt;满地黄瓜堆积，憔悴损，如今有谁还买？&lt;br&gt;守着妻儿，生活如何继续？&lt;br&gt;起早更兼贪黑，到城市、摆摆小摊。&lt;br&gt;这次第，怎一个愁字了得。&lt;br&gt;@Yongforever</content></item><item><content>最后一节课，大家都把作业写完了，便开始吵闹，尤其是一个叫小明的学生。老师说：好吧，你们谁能回答出我的问题，就可以回家，于是大家纷纷让老师说问题。&lt;br&gt;老师：瓷器是哪个国家发明的？&lt;br&gt;小明刚想回答，小强直接站起来说：中国。&lt;br&gt;老师点头：很好，你可以回家了。&lt;br&gt;小明生气地看着小强。&lt;br&gt;接着老师又问：谁现了新大陆？&lt;br&gt;这次小明直接站起来，谁知小红却脱口而出：哥伦布。&lt;br&gt;老师又点头暗示她可以回去。&lt;br&gt;小明一怒之下站起，骂了一声：你们两个混蛋！&lt;br&gt;老师怒，问：谁在骂人？&lt;br&gt;小明：我。&lt;br&gt;然后他说：这个问题我回答出来了，我要回家。</content></item><item><content>开完家长会回来，妈妈很生气地质问小明。&lt;br&gt;妈妈：小明，你做了什么事，让老师这么生气。&lt;br&gt;小明：没什么。小红的钢笔掉在讲桌前，我去帮她捡时，老师的裙子挡住了我的眼睛，我就随手一掀。&lt;br&gt;妈妈：。。。。。。。&lt;br&gt;@wangmanman</content></item><item><content>一乡下大叔来到城里，他走路特别累，于是招手搭公交车，公交车不停，他就骂：“这年头的人，素质真尼玛低，想五六十年代，半路遇到拖拉机就搭上了，现在开个公交车还不让坐，草泥马。”&lt;br&gt;@知县有点小心事</content></item><item><content>老师说明书&lt;br&gt;教师使用说明书&lt;br&gt;品名：教师（俗称：老师）&lt;br&gt;成分：蛋白质、脂肪、水、氨基酸等。&lt;br&gt;性状：自立肉身，有自动功能，有理解辩驳功能。&lt;br&gt;功能主治：欺压学生，敲诈家长。&lt;br&gt;规格：50kg/人~100kg/人。&lt;br&gt;用法用量：约20人/生。&lt;br&gt;不良反应：被产品体罚，骂，猥亵等。&lt;br&gt;禁忌：尚不明确。&lt;br&gt;注意：1.请熟读《三字经》，《劝学》等。&lt;br&gt;2.严禁与本产品顶撞斗嘴，打架斗殴及其他事件。&lt;br&gt;3.请勿做与本产品意愿相违背的事情。&lt;br&gt;相互作用：本产品与其他老师，教育局存在拮抗关系，切勿同时使用。&lt;br&gt;储藏：常温常压，光照。&lt;br&gt;包装：t恤，衬衫，羽绒服，牛仔裤，短裤，胸罩，内裤等。&lt;br&gt;有效期：详见死亡证明。&lt;br&gt;执行标准：teacher is SB250&lt;br&gt;批准文号：teacher is SB146&lt;br&gt;生产企业：各大师范院校。&lt;br&gt;@zengpan333</content></item><item><content>蚂蚁和大象来到法院闹离婚。法官问蚂蚁为什么要离婚。蚂蚁回答：“和大象结婚太痛苦了，每次亲个嘴我都要来来回回走4个小时！”法官不解，问能不能不离婚?蚂蚁回答：“你能让大象亲嘴的时候不喘气吗？”&lt;br&gt;蜗牛和田螺结婚了。可是没3天，两人同时要求离婚。为啥呢？因为两人都受不了分居的痛苦。&lt;br&gt;青蛙和蝴蝶结婚了。同样没过几天，蝴蝶提出了离婚。青蛙不解问为啥?蝴蝶大怒：“你问问谁能受的了和你亲个嘴还要被你的舌头裹3圈的！”&lt;br&gt;@付程程</content></item><item><content>某人甲，初次发表笑话，得了奖金。于是见朋友就问：你看我笑话了吗？ &lt;br&gt;朋友乙：莫名其妙！ &lt;br&gt;甲：我是说阿，我发表的笑话刚上传就有几千人点击。 &lt;br&gt;乙：那有什么稀奇？网上人几十亿呢！ &lt;br&gt;甲：几十亿都在忙别的呢。 &lt;br&gt;乙：忙什么呀？ &lt;br&gt;甲：政治的、经济的、军事的、教育的、文艺的、体育的、天文的、地理的……有学习的、看新闻的、聊天的、交友的、找对象的、玩游戏的……还有炒股的、买基金的、做生意的、还有坑蒙拐骗的……先不说别的，就琴棋书画、诗词歌赋就有多少人爱好！ &lt;br&gt;乙:你的意思我明白了，看笑话的只有几千号人。 &lt;br&gt;甲：你又错了不？编笑话的就我一个人？古代的、现代的、成人的、儿童的、军旅的、夫妻的、愚人的、恐怖的……你说得有多少笑话。还能都看我一个人的笑话？ &lt;br&gt;乙：也是。以后我也多看你的笑话！ &lt;br&gt;甲：你看你，说话也在耍我。什么多看我的笑话？我也可以看你的笑话呀？ &lt;br&gt;乙：我不编笑话。 &lt;br&gt;甲：不编也有。 &lt;br&gt;乙：怎么讲？ &lt;br&gt;甲：你这人面善。一说话就笑。你笑着说话——你说，你说的话是不是笑话？ &lt;br&gt;乙：你要这样说，我也不给你抬杠。以后我就只说话不笑了，行不？ &lt;br&gt;甲：不行。有人不愿意。 &lt;br&gt;乙：我就不笑！ &lt;br&gt;甲：不笑也得笑！ &lt;br&gt;乙：就不笑！ &lt;br&gt;甲：不孝你爹打你！&lt;br&gt;@田野Y25752</content></item><item><content>公园里，一中年妇女抓着一中年男子袖子&lt;br&gt;妇女紧紧抓住男子的袖子：“不要走，不要走，你走了我母女如何活啊！”&lt;br&gt;中年男子皱着眉头说：“难道你怕我一去不复返，我不是那种不负责任的人。”&lt;br&gt;妇女用手巾擦拭脸上的泪水，说：“上次也是，上上次也是，我每天在家里望穿秋水，可你每次都让我那么失望，现在你好不容易回来一次，这次我说什么也不放你走。”&lt;br&gt;中年男子不耐烦了：“我要工作，我要赚钱，我这也是为了你啊！”&lt;br&gt;妇女不依不饶：“我为了你吃了那么多苦，难道你就不能体谅我，难道你的良心被狗吃了？”&lt;br&gt;中年男子终于忍不住了，怒道：“不就是欠你点钱吗？有必要追得这么紧。”&lt;br&gt;@罪臣乐爷</content></item><item><content>推卸责任甲：你的狗把我的鸭子吃掉了。 &lt;br&gt;乙：因为你的鸭子吃了我的蚯蚓。 &lt;br&gt;甲：你的蚯蚓吃了我家的肥料。 &lt;br&gt;乙：你的肥料是我拉的屎。 &lt;br&gt;甲：你拉的屎是你吃我的饭消化后排出的。 &lt;br&gt;乙：……&lt;br&gt;@shenlunju</content></item><item><content>一工厂正招聘在大门口值夜班的保安，一壮汉闻讯前来应聘。&lt;br&gt;工厂老板问他：“你觉得你有什么优点？”&lt;br&gt;壮汉说：“我这人做什么事都很踏实！”&lt;br&gt;老板面露喜色，说：“我就喜欢踏实的人，那你具体说说你怎么个‘踏实’呀？”&lt;br&gt;壮汉说：“晚上睡着了，就是在我头顶上放炮，我也不醒，睡得那是相当踏实！”&lt;br&gt;@为你快乐&lt;br&gt; </content></item></smile>