<smile><item><content>有次电信打电话来家里，向奶奶推销宽带。说订一年的宽带还送个猫。&lt;br&gt;奶奶说家里养了狗了，没法养猫。&lt;br&gt;</content></item><item><content>陪爷爷聊天：爷，你有让你记恨的人么？&lt;br&gt;爷爷：没有。&lt;br&gt;我：您的心胸好宽阔。&lt;br&gt;爷爷：不是我心胸宽，是他们都活得没我久。&lt;br&gt;我：...&lt;br&gt;</content></item><item><content>有一个多次在大巴车上实施抢劫的罪犯在法庭上受审。&lt;br&gt;法官：这位被告，公诉机关指控你在客车上用暴力、控吓等不正当手段强行夺取他人钱财，你可知道你的行为已构成什么犯罪行为？&lt;br&gt;罪犯：知道。&lt;br&gt;法官：什么罪？&lt;br&gt;罪犯：乱收费。@高向旗&lt;br&gt;</content></item><item><content>某夫妻俩，老公是个急性子，老婆是个慢性子。&lt;br&gt;一日，夫妻俩外出买菜。老公看时间快到中午了，赶紧拉着妻子往回赶。&lt;br&gt;回到家后才发现，光顾着买菜了却忘了拿！&lt;br&gt;老公十分气愤地对老婆说：“你怎么不告诉我一声！”&lt;br&gt;只见老婆缓缓答道：“你买那么快！我反应得过来吗？”&lt;br&gt;又一日，老公在水井打水的时候一失足掉到水井里。&lt;br&gt;当众人听到丈夫的呼救声赶来的时候却看见，慢性子的老婆坐在水井边，众人不解问道：“你为啥不救你老公？”&lt;br&gt;慢性子老婆回答道：“急什么？没看到我在搓绳子救他吗？”&lt;br&gt;</content></item><item><content>一天晚上，我和儿子看电视。突然儿子对我说：“爸爸，我也要‘洁尔阴’”&lt;br&gt;我一听有吐血的冲动，问为什么？&lt;br&gt;儿子撒娇地说：“明天是我生日啊，是不是特殊的日子？”@付程程&lt;br&gt;</content></item><item><content>张先生买了一套房子，是在顶楼。他的妻子埋怨楼层太高。&lt;br&gt;他说：“买高层楼房有好处。”&lt;br&gt;他的妻子说：“我看只有害处，连说话都要小声，不敢高声语，恐惊天上不人。”&lt;br&gt;他说：“我给你讲高层楼房的意义，一，从政治上来说，顶层就是上层建筑，以后，我们有前途。&lt;br&gt;二，从经济上来说，跳楼价总是从顶层开始，我们会有优惠待遇。&lt;br&gt;三，从文学上来说，欲穷千里目，更上一层楼，我们在顶层，谁能比我们看得远呀。&lt;br&gt;四，从体育运动来说，每天爬楼梯就是锻炼身体。&lt;br&gt;五，从教育上来说，每次回家就是教育孩子：世上无难事，只要肯攀登。”@shenlunju&lt;br&gt;</content></item><item><content>小张第一次去小李家做客，他与小李夫妻俩围在一张圆桌子上吃饭，吃饭时一阵安静，为了打破，小张说道：李夫人做的面真好吃。 &lt;br&gt;李夫人说道：哈哈，这是在商店买的速冻食品。 &lt;br&gt;小张接道：那李夫人真会买东西。&lt;br&gt;李夫人说：是我让是老公买的。 &lt;br&gt;小张说道：李夫人真会管理人。&lt;br&gt;</content></item><item><content>一个女人看病。&lt;br&gt;医生:您怎么了，女士？&lt;br&gt;女人:我一天到晚总是感觉浑身无力。&lt;br&gt;医生做了综合的检查，发现没有任何疾病。于是， 医生:你的夫妻生活的频率是多少？&lt;br&gt;女人:星期一，星期三和星期天。&lt;br&gt;医生:这有点频繁了，建议你去掉星期三的。&lt;br&gt;女人:不行啊医生，只有那晚我才和老公在一起。&lt;br&gt;</content></item><item><content>有一个老人喜欢到湖边跟着一群人钓鱼。&lt;br&gt;有一天，他还是去钓鱼，钓到一只很大的鱼，他毫不犹豫的放回湖里。&lt;br&gt;钓到一只小小的鱼，他喜笑颜开的放进带来的桶里。&lt;br&gt;别人很费解，于是一个人问他：老爷爷，你为什么只钓小鱼，而钓到大鱼反而放回湖里？ &lt;br&gt;老人笑了一笑，说：不好意思，我家的锅小。 @dilxat&lt;br&gt;</content></item><item><content>甲:七夕刚过，你送妻子什么花了？&lt;br&gt;乙:牡丹，我心中的女王！&lt;br&gt;甲:那要是母亲节，你送你母亲什么？&lt;br&gt;乙:康乃馨，母爱温馨！&lt;br&gt;甲:嘿嘿，那你的情人呢？&lt;br&gt;乙:玫瑰，我喜欢带刺的缠绵！&lt;br&gt;甲:哈哈，那要是情敌呢？&lt;br&gt;乙:情敌？上帝会喜欢他的，天花！&lt;br&gt;</content></item></smile>