<smile><item><content>王连梦妻：回家睡觉。&lt;br&gt;王连梦：你不嫌害臊啊，六十多岁了，满大街追老头要回家睡觉，你这是荷尔蒙裂变吧你呀。&lt;br&gt;王连梦妻：你说你退休以后睡过一个好觉吗？白天你不消停，晚上你还折腾，全社区的灯都灭了，就你还瞪两大眼珠子，知道的是你得了失眠症，不知道的还以为你家祖宗是猫头鹰呢。&lt;br&gt;王连梦：你见过失眠症吃三十多片安眠药还睡不着觉的吗？&lt;br&gt;王连梦妻：我也觉得你这病怪呀，这不前两天到处给你讨偏方的嘛。&lt;br&gt;王连梦：你就别提那偏方了，前两天说偏方好使，能睡着觉，给我整一大兜药丸子，我一张嘴吃了三个，别说还挺好使！&lt;br&gt;王连梦妻：睡着了？&lt;br&gt;王连梦：吃饱了！你看现在一提就打饱嗝。&lt;br&gt;王连梦妻：老伴儿，这回好了，咱儿子今天早上给我弄了一个好东西。&lt;br&gt;王连梦：啥呀？&lt;br&gt;王连梦妻：就这玩意儿，儿子说这叫什么摸破3。&lt;br&gt;王连梦：这叫MP3，这没文化太可怕了。我听听。。。我爸刚弄死他。。。这那是什么催眠曲，这是他奶奶的孙子的鸟叔，我爸刚弄死他这是，就听这曲儿，我一口气能从武汉跑到沈阳去。。。我儿子这是要弄死我呀。</content></item><item><content>王连梦妻：跑呗&lt;br&gt;王连梦：不跑了&lt;br&gt;王连梦妻：越老越能耐了啊，还往树上爬。&lt;br&gt;王连梦：树上不是有我老家吗？！&lt;br&gt;王连梦妻：你老家啥时侯跑树上了。&lt;br&gt;王连梦：话说六十年前，一只小猫正在树上睡觉，这时侯落了一只老鹰，从此就诞生了我这只老猫头鹰。</content></item><item><content>王连梦：那是过去我们单位那贾经理。就是离休那贾经理。&lt;br&gt;王连梦妻：那打个招呼去吧，走。&lt;br&gt;王连梦：打啥招呼啊，我过去是小员工，人家是经理，我过去最怕的就是他，咱绕道走吧。&lt;br&gt;王连梦妻：你这人杂这样儿式呢，人家离休你退休，再咋的他也是你同事呀，不打招呼多不礼貌。&lt;br&gt;王连梦：现在平级了哈，我也不用怕他了。</content></item><item><content>王连梦妻：王连梦&lt;br&gt;王连梦：外号叫迷糊。&lt;br&gt;贾玉汤妻：我想起来了，我老伴经常说你，说你打呼噜是不是，说你把呼噜打的波澜壮阔，荡气回肠，迂回婉转，一泻千里呀。&lt;br&gt;王连梦：那是过去，现在不。&lt;br&gt;王连梦妻：现在再想听他打呼噜啊，那只能靠粉红色回忆了。</content></item><item><content>王连梦：去贾经理太忙了，厂外的业务亲自跑，厂内的管理亲自抓，来了客人亲自陪，这回该让他好好亲自睡一觉了。&lt;br&gt;贾玉汤妻：话是这么说呀，那你说就这么天天睡，他也不是个事儿呀。&lt;br&gt;王连梦：那你让他睡呗，我想睡还睡不着呢。&lt;br&gt;贾玉汤妻：那你说你们在一个单位上班，我看你这精神头杂这么足呢。&lt;br&gt;王连梦：过去我们是不一样，过去我们正相反，他那时侯精神，我老迷糊，这一离休，这一退休，也不如咋回事，过去我们单位这会也多，什么三八会、妇女会、追悼会，全由老贾开，当时我们就遵守一条纪律，开会期间不充许上厕所，后来我总结出一句话嘛，就是老开会经理耽误觉，群众耽误尿。&lt;br&gt;王连梦妻：别瞎说。&lt;br&gt;贾玉汤妻：大妹子，你让他说，我可愿意听他说话了，你说。&lt;br&gt;王连梦：那时侯老贾，派头足，大背头一梳，西服革履的，接下来主持人一报幕，接下来有请贾玉汤先生做重要讲话，那你家老贾。。。&lt;br&gt;贾玉汤：同志们&lt;br&gt;王连梦妻：我让你别说话，别说话，你看人吵醒了&lt;br&gt;王连梦：我又不是故意的&lt;br&gt;贾玉汤：别吵吵了啊，开会了啊，希望大家呢认真的来开这次会，用心去领会会议精神，啊。不需要你们印在脑子里，溶化在血液中，但最起码要落实到行动上&lt;br&gt;王连梦：这儿得鼓掌，每次开会都这么说的。&lt;br&gt;贾玉汤：这个，从大家的掌声当中不难看出哇，今天的会议，是在一片大好的形势下，伴随着市场的步伐，在浩浩荡荡的历史大潮中，应运而生的，它的召开是及时的，是有跨时代历史意义的，啊，不夸张地说，今天的会，是春天的风、航船的灯、夜空的星。。。&lt;br&gt;王连梦：我还有树上的鹰。&lt;br&gt;贾玉汤：这个，对于今天这个会议，我呢主要说三点，第一，这第一呀很重要，我们在工作上，绝对不能像木匠一样，睁一眼闭一眼，也不能像拉大据一样，推过来推过去，啊！第二点更不像铁匠一样，你一下我一下。这个。。。我主要提的呢是第三点，这第三点呐，我希望所有同事，工作要像孙悟空一样，这个孙悟空呀，我感觉这个人很不错，虽然有点顽皮吧，但是呢，工作认真，是不是，什么事情人就冲在最前头，猪八戒呢，虽然懒一点，但是很听话嘛，沙僧我们就不用说了，今天我要着重表扬一下白龙马，把所有的重担都压在人家身上，人家都不言语一声，是吧。此时此刻呢，我贾玉汤掷地有声，声情并茂，啊，在我耳边回荡着民族岳飞，我还要提供三点。。。</content></item><item><content>放学时，老师宣布：“你们每人说一个因果关系的句子，说不出的不可以回家。”&lt;br&gt;一个学生说：“老师您是世界上最美丽、迷人的的小姐。”&lt;br&gt;“谢谢。”老师说，“可这里面没有因果关系呀。”&lt;br&gt;“因为我想回家”。</content></item><item><content>小学，要求每天写日记，实在写不出，于是写到：今天在路上玩，捡到一本作文书，书上的内容是。。。然后拿出作文书开始抄，至今觉得自己无比聪明。</content></item><item><content>老师：“寒假作业怎么不做！”&lt;br&gt;我说：“群发的我不回~”</content></item><item><content>清明，见一小孩在路边烧纸，时不时的偷往火堆里扔几张考试卷纸烧，边烧嘴里还边嘟囔：“爷啊，您岁数大了，在那边多作作题，对脑子好，还能开发智力。要是有不会作的啊，你就把我班主任带走，让她教你”。</content></item><item><content>老师：“这回又是你爸爸替你写的作业吧？”　　&lt;br&gt;学生：“有啥办法。妈妈总是那么忙，哪有时间呀！”</content></item></smile>