<smile><item><content>老婆有个嗜好：就是每天睡觉前都要有人给她捶背，不然她会失眠。&lt;br&gt;我问他我出差的时候她怎么办？&lt;br&gt;她回答：有钱能使鬼推磨，何况只是一个男人。。。@wwbsqy&lt;br&gt;</content></item><item><content>小王是单位一普通员工，钥匙链上只有家里和办公室的钥匙。一天，在街上用钥匙开车锁，听到旁边两个妇女小声说：“男人要是不当官，一般钥匙链上的钥匙都比较少，当官的有权，钥匙肯定比较多。”&lt;br&gt;小王是个虚荣心很强的人，听后就在钥匙链上多挂了几把钥匙。&lt;br&gt;果然几天后上街，再用钥匙开车锁时，就听旁边有人小声说：“年纪不大，钥匙那么多，肯定年轻有为是个领导。”&lt;br&gt;小王听后，非常得意。于是他在自己的钥匙链上，又多挂了几把钥匙。&lt;br&gt;再次上街开车锁，小王故意把钥匙链摘下来，看到他钥匙链上那么多钥匙，旁边又有人议论道：“这个人这么多钥匙，一定是个仓库保管员。”@zhaogangjian&lt;br&gt;</content></item><item><content>据说，水果世界里的橘子王国里等级制度森严。&lt;br&gt;一天，一个小不点橘子开车撞倒了一个又高又壮的大橘子。&lt;br&gt;大橘子起身想和小不点橘子理论，但是小不点橘子非但没有道歉，反而十分嚣张地对大橘子恐吓道：“我爸是橘长！”&lt;br&gt;</content></item><item><content>我同事有个习惯，喜欢把硬币扔在汽车的储物盒里。&lt;br&gt;有一次他开车去吃快餐，20几块钱，吃完后发现没带钱包，他突然想到了车里的那个储物盒。&lt;br&gt;他对服务员说：我的钱忘在车里了，我一会儿去拿给你！&lt;br&gt;说着，他飞奔出了餐馆，到车里，打开储物盒，把零钱硬币倒出来，数了数，够了。&lt;br&gt;当他捧着一大把硬币回到餐馆给服务员的时候，服务员好奇的盯着他，问：刚上街讨要的吧？@Yongforever&lt;br&gt;</content></item><item><content>有一对懒夫妻，整天爱打牌，一次相互推卸家务，争执不下。&lt;br&gt;于是老公就跟老婆提义道：“老婆，要不咱们来一盘斗地主，谁输了就谁做家务。”&lt;br&gt;老婆：“哼，来就来，难道怕你不成！”&lt;br&gt;可是现在身边又没有牌，他们谁也懒得出去买。&lt;br&gt;于是老公随手在墙边拿了一把伞就往桌上一放：“钩”&lt;br&gt;老婆也不甘示弱，她就在菜厨里拿了个鸡蛋：“圈”&lt;br&gt;老公淡定地在桌上拿了一根牙签：“尖”&lt;br&gt;老婆眉头一皱深吸一口气，大约过了两三秒，然后眼睛一亮，得意地从厨柜里拿了一个熟鸭子往桌上一放：“2”&lt;br&gt;老公这下急得呀，真是咬牙切齿，正巧这时在摇篮里睡觉的儿子被他俩吵醒了，哭了起来。老公咬咬牙，MD豁出去了，他抱起了儿子放在桌上，得瑟朝老婆地说道：“小鬼”&lt;br&gt;老婆婆气得眼都绿了，NN的，姑奶奶也不是省油的灯，老娘就跟你拼了，老婆两手把腰一叉，然后往桌上一坐，把头一扬，撇撇嘴挑衅地朝老公说道：“大鬼”&lt;br&gt;呵呵，这下老公没招了！他气急败坏朝老婆婆瞪了瞪眼。&lt;br&gt;当他正准备收兵投降的时候突然放了一个响屁出来，然后他如获救星地朝老婆阴笑道：“大鬼有什么了不起？哼！看我炸弹炸了你！！！”说完放下儿子扬长而去了……@爱无限&lt;br&gt;</content></item><item><content>狗、鸡、驴在一起聊天。&lt;br&gt;狗：你们知道吗，人间有一个成语与我们有狗有关，叫‘狐朋狗友’。&lt;br&gt;驴：那有什么，难道你没听过‘驴友’吗？&lt;br&gt;鸡：你们先聊着，我有事，先走了。&lt;br&gt;</content></item><item><content>“我这串佛珠是开过光的。”&lt;br&gt;“切，我这张彩票还是开过奖的呢。”&lt;br&gt;</content></item><item><content>“卧槽，别和我说话，吃屎去吧！”&lt;br&gt;“哦”&lt;br&gt;“卧槽你咬我干嘛？！”&lt;br&gt;</content></item><item><content>经过本人时间研究表明：杂志一定比报纸先死。虽然杂志也可以和报纸一样在吃饭时用来吐骨头。但报纸还多一个功能，斗地主时铺在桌子上。&lt;br&gt;</content></item><item><content>擦肩而过的骑车女孩迎风爽朗歌唱着：“做个女汉子～～每天要自强～～”&lt;br&gt;</content></item></smile>