<essay><item><title>边缘(12)</title><author>床上伴侣</author><content>了，我继续说道：「妈妈，您刚才说的都不错，我是应该好好学习，争取考上大学。其实，我比你还想考上好的大学，这不光是个面子问题，我觉得你在这些问题上似乎都优先考虑的是面子，对我而言，所谓十年寒窗苦，金榜题名时的意思不是金榜题名了多么荣耀，而是金榜题名是对我十年寒窗最好的肯定，但这也不是最重要的，重要的是：考上好的大学意味着我以后的生活水平就会比别人好点，那怕就好一点点，我好的这一点点，在我看来，就可以让您过得比我同学的妈妈好一点，就好那一点点……」&lt;br&gt;我看了看妈妈，妈妈有点茫然，我问道：「对吗？妈妈？」&lt;br&gt;妈妈点点头，「对呀，所以妈妈愿意让出有空调的房间给你，好让你安心读书呀……」&lt;br&gt;我摇摇头，「空调是好，但不是最重要的，妈妈。如果没有妈妈，让我一个人住五星级宾馆的总统房，天天去吃山珍海味，我也没心思读书的，更别提什么大学了，你知道吗？能和妈妈在一起，和妈妈幸福地生活在一起才是我的目标和追求。你说我们再下去是乱伦，会给人拉去游街，给人用石头砸死，我不知道现在社会会不会和以前一样，但我们现在算乱伦吗？我想应该不算吧？到底怎么样才是真正地乱伦呢？我和妈妈怎么样才可以又快乐又不乱伦呢？」&lt;br&gt;「你？你怎么想得这么多？」妈妈有点不解，但似乎也开始思考我的问题了。&lt;br&gt;「不是我想得多，我想得很简单的，我只是想和妈妈快乐、幸福地生活，象这半个多月来，我觉得十分的幸福、快乐，特别是和妈妈在一起的时候，真的，妈妈……」说着话，我站起身走到妈妈身边，轻轻地抱住了妈妈，妈妈犹豫、迟疑着被我抱进了怀里，「其实，抱着妈妈的感觉还不是最好的……」&lt;br&gt;「是吗？那就不要抱了……」妈妈似乎找到点希望，又似乎有点不高兴。&lt;br&gt;我亲了亲妈妈，「被妈妈抱着的感觉才是最好的。妈妈，抱抱我吧……」我说着话，妈妈已经自己起身和我紧紧地拥抱在一起，「宝宝，妈妈抱你……」。&lt;br&gt;我开始亲吻妈妈，并在妈妈的耳边轻声说道：「妈妈，亲亲我吧……」&lt;br&gt;我和妈妈就这样相互拥吻着，一直到一起倒在床上，妈妈笑着推开我，骂道：「臭小子，说来说去就是骗你妈上床，唉，你的脑筋多用点到学习上就好了……」&lt;br&gt;「我说得不对吗？」我坐起身，反问道。「我这段时间的脑筋都用在学习上了，是你说不让我和你睡，我才动这方面脑筋的……」&lt;br&gt;「照你这么说，还是我的不对啦？」妈妈一副哭笑不得的表情。&lt;br&gt;「当然是你不对，本来好好的，你非要睡外面，真是脑子有问题……」我得寸进尺。&lt;br&gt;「本来？本来是你睡外面的。好吧，就回到本来，你睡外面，我睡空调房……」&lt;br&gt;「后妈呀，后妈不把儿子当人，要热死我呀……」我又开始耍赖。&lt;br&gt;「哈哈，」妈妈笑了起来，「你到院子里面去叫吧，我帮你拿个喇叭……」&lt;br&gt;我和妈妈在床上闹了一会儿，妈妈起身要去做早点，我说：「算了，今天我请客，妈妈想吃什么？」&lt;br&gt;「你请？好呀，妈妈想吃鱼翅，雪蛤，对了，雪蛤养颜的，就雪蛤吧……」&lt;br&gt;妈妈看着我。&lt;br&gt;我坚决地道：「没问题，我有三百多块，今天我就把它挥霍一空！我马上去！」&lt;br&gt;「傻瓜。」妈妈笑着在我脸上亲了一下，「妈妈最喜欢吃小笼包了和牛肉粉了，去吧。」&lt;br&gt;吃完早饭，我开始看书，到十一点多，妈妈买菜回来，我就和妈妈一起下厨房做菜。在妈妈的指导下，我学会了做好几个菜，妈妈老是说其实最好的厨师都是男的，我也应该学着做几个菜，起码以后和老婆吵架了，不怕没菜吃。&lt;br&gt;吃完午饭，我要求开空调睡午觉，妈妈笑道：「好呀，你自己睡吧……」&lt;br&gt;我笑了起来，「妈妈一起睡吧？」&lt;br&gt;「不用了，我怕冷……」&lt;br&gt;「那就不开空调……」&lt;br&gt;「不开空调，挤在一起多热呀？」&lt;br&gt;我有点赌气地歪在自己的小床上，但却怎么也睡不着，翻来覆去地就到了二点多，我干脆起来了，洗了把脸，走到里屋门口看了看，妈妈似乎睡得很熟，我轻轻地走多去，在妈妈的脸上亲了一下，摸了摸妈妈的大腿，妈妈醒了过来，挪了挪，给我让出地方，我抱了抱妈妈，顺手摸了摸妈妈的ＰＧ，说道：「你睡吧，我看书去了……」&lt;br&gt;快四点的时候，妈妈起来了，走到我身后抱了抱我，在我脸上亲了亲，「宝宝晚饭想吃什么？妈妈给你做……」&lt;br&gt;「中午的菜还没吃完呢，加条鱼吧，你教我做鱼吧……」&lt;br&gt;「好呀，妈妈一会儿去买条鱼回来……」&lt;br&gt;说着话，我站起身来，活动着筋骨，妈妈在一边看着，羨慕地说：「唉，年青真好呀，妈妈老胳膊老腿，动不了了……」&lt;br&gt;「谁说？」我一下来劲了，「人家李奶奶快七十了，还不是跳老年迪斯高？&lt;br&gt;你别给自己偷懒找理由了……「&lt;br&gt;妈妈笑起来，「好你小子，教训起你妈来了，别以为你妈什么都不会！」妈妈说着就在我身边压了几下腿，也活动了一会儿，笑着对我说道：「你小子有本事照你老妈的动作来一个？」说着一擡腿，轻轻松松地做了个「朝天蹬」，就是一条腿站着，另一条腿笔直朝上，两条腿成了「一」字形。&lt;br&gt;我看得目瞪口呆，等妈妈放下腿，才鼓起掌来，「厉害，厉害，再来个别的！」&lt;br&gt;「哼，你先来一个？」妈妈故作轻蔑状地看着我，我摇头摆手，「来不了，你肯定是小时候炼过的，你是哪个门派的？少林？不对，你应该是峨眉派的，肯定是峨眉派的……」&lt;br&gt;「哈哈哈，你是看武侠小说看多了派的……」妈妈笑起来，「唉，三十年啦……那时候妈妈再吃点苦，也许是个奥运会冠军吧？」&lt;br&gt;「不会吧？妈妈！」我瞪大了眼睛。&lt;br&gt;「也许吧，妈妈上小学就开始学体操，但后来实在是坚持不下去了，当时你姥姥、姥爷也不支持，考体校也……也许是考上了他们没告诉我吧，反正是没上体校，谁知道呢？」&lt;br&gt;妈妈说着话，转身看了看一面空墙，一弯腰，做了个手倒立，我还没看清楚，妈妈就下来了，把衣服扎进裤子里，再一弯腰，就用双手当脚，「走」到了屋子中间，一会儿双腿并拢直立，一会儿双腿大开，一会儿双手挪动，带着双腿旋转。&lt;br&gt;我看得呆住了，等妈妈站起身，才一下跳过去，抱住妈妈，「妈妈，你好厉害呀，你，你是我的偶像！」&lt;br&gt;说着，我在妈妈脸上亲了好几下。&lt;br&gt;妈妈笑了起来，「啊，就这几下弄得妈妈气喘嘘嘘的，真的老啦……」&lt;br&gt;「老当益壮！我要学！」我叫道。&lt;br&gt;「学个屁，妈妈当年不是因为练体操有肉包子吃，才不去练呢。」妈妈苦笑着摇摇头，「好了，让你知道妈妈厉害就行了，你就把你自己刚才那几个动作做好，就好了……」&lt;br&gt;说着话，妈妈开始手把手地指导我的动作，这时，我才知道，就是踢腿弯腰这么简单的动作，真要做好，也不容易。&lt;br&gt;妈妈出去买鱼了，我突然想到：为什么妈妈刚才做那些动作的时候，也暴露了身体，我却没有看得眼珠都要掉出来的感觉？为什么妈妈刚才纠正我动作的时候，我们也肤肌相触，却没有让我兴奋？我对妈妈的感觉怎么会那么大的不同？&lt;br&gt;原来那种羞耻、罪恶的感觉怎么没有啦？&lt;br&gt;我坐在书桌边，发着呆，回味着和妈妈这差不多半个月来的点点滴滴。觉得自己如果真的得寸进尺不应该，觉得自己如果不加倍用心学习更不应该，我虽然不知道所谓乱伦到底会有什么样的后果，但我知道，我和妈妈现在还没有乱，而且很快乐。&lt;br&gt;有个念头一闪即逝：现在还没乱就那么快乐了，是不是乱了会更快乐呢？&lt;br&gt;我没有让自己想下去，因为我的直觉告诉我：那，很危险！&lt;br&gt;等妈妈回来的时候，我正在默写英语，就快写一整张纸了，我扭头看了看妈妈，打了个招呼。妈妈却没理我，把菜篮子放进厨房，就急急忙忙地进了厕所。&lt;br&gt;妈妈似乎憋坏了，一进去就传来哗啦啦的声音，我突然笑了起来，轻快地跳到厕所门口，一下推开门，妈妈吓了一跳，惊叫道「干什么？」我没有偷看，而是根本没让妈妈看到我，就轻快地回到书桌边。妈妈以为是风吹的，也就没出声了。&lt;br&gt;我在书桌边问道：「妈妈，什么事？」说着，起身快速走向厕所，「没事，」&lt;br&gt;妈妈回答道，但我的脚步很快，就在妈妈还没来得及关门的时候，已经站在了门口，妈妈正好站起来想关门，我什么也没看到，只看妈妈的裤子还在膝盖下面，妈妈有点尴尬地站在门边。不拉吧，裤子掉在裙子外面；拉吧，裙子里面曝光了。看见妈妈脸色有点红了，禁不住就笑了起来。然后就听见妈妈恼羞成怒地喊到：「小混蛋，看什么呢，该干嘛干嘛去」说完一下子关上了门。&lt;br&gt;走到书桌旁，装摸作样的拿起书看了起来，可满脑子想的就是刚才所看的，虽然很模糊，但那黑乎乎的一片却让鸡鸡硬的很难受，虽然妈妈前段时间帮我手淫甚至口交。而且我也摸了妈妈那里，可每次都是在黑暗中进行，那里到底是什么样子呢。想起看过的一个笑话。某人终生未娶，临终时大喊「莎士比亚，莎士比亚。」旁人不解。想了半天才想到原来不是喊莎士比亚，喊的是「啥是屄啊。」是啊，啥是屄啊，还有要想办法看看妈妈那里才行。&lt;br&gt;正在天马行空的想着，妈妈出来了。也不做声就直接去厨房做饭去了。吃饭的时候怕妈妈责怪刚才的事也不做声，默默吃完抢着收拾了就做作业去了。&lt;br&gt;过了会妈妈洗澡去了，原来到没觉得什么，但今天下午的惊鸿一瞥把我心里搞得痒痒的，总想看看妈妈裸体的样子，于是轻手轻脚走到卫生间门口，听着里面水哗哗的流着，想了半天，敲了下门：「妈，洗完没，要上厕所了。」&lt;br&gt;「马上好了」妈妈答道。过了会妈妈出来了，边走边用毛巾擦着头发。&lt;br&gt;洗完澡的妈妈，面色红润，皮肤比平时光亮了很多，四十岁的妈妈一点不显老，穿了件大花棉绸睡裙，没穿胸罩。两个奶头贴着衣服挺立着。小腹微微凸起，腰却不粗。额，难道没穿内裤。居然看不到内裤的印子。&lt;br&gt;「傻看什么呢。小坏蛋」妈妈看我出神的样子摸摸我的头说道。&lt;br&gt;「看美女啊，妈妈，你真漂亮。」说完趁机抱住妈妈，手却向妈妈屁股摸去。一摸心下狂喜，果然没穿内裤。正准备撩起裙子伸进去，却被妈妈推开了。&lt;br&gt;「快去做作业，做完，妈还有点事和你说」说完就去房间里面看电视了。只留下我硬挺着鸡鸡走到卫生间想尿却又尿不出来，等了半天鸡鸡软了，才憋出点尿来。&lt;br&gt;作业做的差不多的时候妈妈就问：「宝宝，搞完没，九点多了，中午又没睡午觉，早点休息。」于是抓紧做完作业。跑到卫生间洗澡去了，想到妈妈没穿内裤，鸡鸡又硬了，又想着等下要妈妈再帮忙口交下，特意用肥皂把鸡鸡翻起来仔细洗了两遍。&lt;br&gt;一上床就环抱住了妈妈，手也开始滑动起来。不料妈妈却推开了我坐了起来，脸色还有点严肃。又不知道为了什么，难道是下午的厕所事件？心里有点打鼓，也坐了做来。&lt;br&gt;「宝宝，妈妈想了一天，是该和你谈下了，上午你问妈妈，我们这样是乱伦吗，妈妈想了，我们这样不算，妈妈只是关心你帮你解决下性苦闷，说到底妈妈帮你的时候只是相当于一个工具。」&lt;br&gt;工具……只怕这是世界上最完美的工具，妈妈的这个比方让我实在忍不住笑了起来。&lt;br&gt;妈妈有些气恼的样子拍了下我的头，板起脸说：「严肃点，听妈妈说完」就吐了下舌头听妈妈继续说「真的，你现阶段的主要任务是学习，争取考上名牌大学，以慰你父亲在天之灵」&lt;br&gt;说到爸爸，我心里也不好受起来。从小我就崇拜爸爸。小时候玩官兵抓强盗的游戏，我总是理直气壮的要当官兵，就因为爸爸是警察。日子过得真快。爸爸已经走了快七年了。心里一阵发苦，顺势躺在了妈妈腿上，着些年真的辛苦妈妈了，又当爹又当妈，为了我这么多年一直独身。妈妈可以说了为了我付出了她的全部。&lt;br&gt;妈妈抚摸着你的头继续说道：「前面的事情已经发生了，我们无法改变，但今后真的不能这样下去了，我是你妈妈啊。」说完妈妈就点感伤，泪水就出来了。&lt;br&gt;这番话说的我心酸不已，心里又十分后悔，自己怎么就控制不住欲望，对妈妈做出那些事情，让妈妈也痛苦。真的对不起妈妈对我的苦心啊。&lt;br&gt;想了很久，我才说道：「妈妈，爸爸走了以后，我很长时间没办法从阴影里走出来，是你帮助我使我重新回到了正常的生活，其实真的，我对妈妈，欲望是一方面，更重要的是，我一直爱着你啊，妈妈，没有你，我一天都活不下去。」这是实话，我也知道妈妈总是妈妈，可我心里就是爱着妈妈，不管是心灵还是肉体，真的，没有妈妈，我真的活不下去啊。&lt;br&gt;妈妈轻抚着我的背安慰我说：「宝宝别哭，妈妈知道的，听妈妈说，离高考还有一年了，别的不说，学习上你一定要努力，争取考好，生活上，妈妈和你约法三章。第一、一个星期只能一次，不能背着妈妈手</content></item></essay>