<essay><item><title>边缘(6)</title><author>床上伴侣</author><content>「十七岁怎么啦？十七岁就可以不要妈妈啦？好吧，你我以后同志相称啦」&lt;br&gt;「什么？」&lt;br&gt;「就是你叫我ＡＡＡ同志，我叫你ＢＢＢ同志！」&lt;br&gt;「你个混小子，跟你妈这么说话的？」&lt;br&gt;「你自己说的，十七岁就不一样了……」&lt;br&gt;看着你胡搅蛮缠的样子真是气得好笑，就像你老爸当年对我耍无赖一样。&lt;br&gt;「你……你……你是在偷换概念……我不和你说了，ＡＡＡ同志，我要去买菜了……」说完我受不了出去买菜了。边在路上边回想我们刚才的对话，一想还有点调情的意思，扑哧一声笑出了口，到惹得旁人用怪异地目光看着我，脸便有些羞红了，这样斗嘴还有点恋爱的意思了，当时我就想难道我爱上儿子了，不是母爱而是恋人之间的爱，也许就是从那天，我开始爱上了你，我亲爱的儿子。&lt;br&gt;到了晚上，妈妈在临睡前故意很正式地对你说：「ＡＡＡ同志，明天，你又要上学了，今天晚上你要老老实实地睡觉，不许无理取闹，胡搅蛮缠……」&lt;br&gt;你小子马上回击：「ＢＢＢ同志，请你不要随便说人无理取闹，我在争取我妈妈对我的爱，我也要保护自己爱妈妈的权力。」&lt;br&gt;看着你假装正经地样子，妈妈笑了起来，「哦，你妈妈呢？你不是在说ＢＢＢ同志吧？」&lt;br&gt;你也笑了起来，「好了，我正式叫你妈妈同志，好不好？」&lt;br&gt;「不好，你要么叫我妈妈，要不，就叫ＢＢＢ同志好啦……」我继续调笑你。&lt;br&gt;哪知道你个小坏蛋马上抱着我说，「我错了，妈妈……」&lt;br&gt;「ＡＡＡ同志，现在就认错啦，我还以为你会坚持几天呢……」&lt;br&gt;「啊……妈妈……」你又开耍赖起来，便抱着我边用身体蹭着我的乳房。真是个小滑头。&lt;br&gt;「唉，知道不听妈妈话的下场了吧？」我边用手挡着乳房边笑着说道。&lt;br&gt;「嗯！」我也假装正经的点点头，「不听妈妈话的孩子，不是好孩子……」&lt;br&gt;「乱摸妈妈的，也不是好孩子……」我憋不住的又笑了起来。&lt;br&gt;那晚上床后，你抱住了妈妈，还把手环抱在妈妈胸前，交替捏着妈妈的乳房，妈妈没动，你又把开始变硬并越来越硬的鸡鸡顶到了妈妈的屁股上，妈妈只好推开了你，真的，妈妈已经让步了很多，妈妈也知道你心里很想，但那最后一步，无论如何也不能继续啊。妈妈轻声告诉你：「宝儿，不行的，唉，要不，你还是自己睡个被窝吧？」&lt;br&gt;还好你把屁股向后挪开了点，手却继续抚摸着妈妈的乳房。妈妈也不好再没再说你什么，我们就这么睡了……那晚妈妈睡的很踏实。&lt;br&gt;随后的几天，虽然还在一个床上，却分了被子，你也老实了几天，其实只要你不频繁手淫，伤害身体，妈妈偶尔帮下你，也是可以的。&lt;br&gt;过了几天，单位通知八月十五号组织出去到大连旅游，可以带家属，多少年了，妈妈还一直没和你出去旅游过，妈妈当时就想你高二了，马上高三，是最关键的冲刺阶段，这个机会也算是你高考前的一次放松吧。本来打算马上决定了告诉你，但又想万一旅游的时候，你忍不住对妈妈毛手毛脚的，被别人发现了，那我们娘俩今后真的没法做人了，心里便开始有些犹豫。直到八月十二号，最后报名的时候，妈妈才下定决心，还是一起出去玩一趟，这种机会不是很多，你越来越大了，或许这一生也就这一次能和你一起出去旅游。&lt;br&gt;回到家，你个小坏蛋就不老实在妈妈身上又亲又抱又摸的，吃完晚饭，妈妈和你一起出去散步。想想马上要出去旅游了，下楼的时候，妈妈就先提醒你让你出门可得老实点，不许对妈妈动手动脚的……，也算是出门旅游前先给你打个预防针。&lt;br&gt;记得那天散步的时候你一直不停的逗妈妈开心，行为却还很正经，妈妈也就放下了心。&lt;br&gt;一进门，你就抱住了妈妈，妈妈知道你憋了一个星期估计也很难受了就笑着推开你，让你先去坐作业。妈妈洗完澡，看见你还在认真的做作业非常高兴就走到你身边摸着你的头，让你看到十点就去洗澡。你点了点头，故意嘟起嘴巴，呵呵，妈妈只好轻轻地用自己的嘴唇亲了下你的嘴唇，进了里屋。&lt;br&gt;到了十点多，你还在做作业，其实那时候你们也真辛苦，那么多作业，还好你聪明，从小成绩一直非常好，没让妈操什么心。如果这方面，哎，真是没办法。&lt;br&gt;本来不想叫你了，妈妈自己先睡，又想到明后两天还要收拾出门的东西，再说你老实了一个星期，估计就算我睡了，还是要被你闹醒。就开始叫你：「宝儿，十点多啦……」&lt;br&gt;你一听到我叫就马上洗澡，急急忙忙上了床，趴到妈妈身边抱住了妈妈。手伸进了妈妈的被子里开始摸索妈妈的乳房，其实妈妈想到过几天要出门了，这两天先把你喂饱，省得出门你忍不住，被别人发现了，洗完澡就穿了件睡衣，连胸罩也没戴。你到发现的快，一边摸索着要解开妈妈的衣服，还一边高兴地喊「妈妈……」&lt;br&gt;妈妈知道你很兴奋还是打断了了你，「别那么多话，睡觉！」虽然妈妈说着要睡觉，却把自己的手放在你的肩膀和后背轻轻地爱抚着，你当时有点困惑，手就停在妈妈的胸口不动了。呵呵，傻孩子，你到底年轻了，女人的话其实要多想想的。妈妈只好把你的头往自己怀里按了按，你马上明白过来，把头埋进妈妈怀里，解开了妈妈的衣服，张嘴就把妈妈的一边乳头含进了嘴里，那一下，妈妈真得很兴奋，虽然你只是简单的含着吸了一下，但那种久违的快感马上升腾起来。&lt;br&gt;于是忍不住呻吟了一声，「轻点，宝贝……」&lt;br&gt;你含着妈妈的奶头轻轻地吮吸着，就象小时候一样，你的手又慢慢地摸到妈妈的另外一边的乳房，轻柔地揉捏起来，而另一只手就顺着妈妈的身体向下摸去，快感一阵一阵地向妈妈袭来，妈妈的手爱抚着你的头、肩膀和后背，真想永远这样下去，可这样下去妈妈会受不了的，于是妈妈用手抓住了你向下的手，你却反抓住妈妈的手继续向下，扭动着身体，想让妈妈的手伸进你的裤子，你的鸡鸡贴在妈妈的腿上，妈妈能感觉到它的硕大和滚烫。&lt;br&gt;过了一会儿，你不再吮吸妈妈的乳头，你伸手到自己的胯下撸了撸自己的鸡鸡，又解开了妈妈衣服上剩下的两颗钮扣，你顺手抱住了妈妈，把自己硬梆梆的鸡鸡顶到妈妈的胯部，妈妈向后躲了躲，但还是被你紧紧地抱住了，当妈妈不再躲闪你的冲撞时，你的手开始揉捏妈妈的乳房……&lt;br&gt;妈妈真得很难受，感觉下面已经全部都湿了，滑腻腻地一片。从头发根到脚趾头都开始发痒，那时候妈妈真得也想要你，可是我们是母子啊，无论如何也不能迈出那一步啊，妈妈只好用手摸你的鸡鸡，轻轻地抓捏，希望你快点射出来。&lt;br&gt;或许是在裤子外面抚摸，你的快感没那么强，你哼哼着说道「啊……妈妈……好舒服……你能不能把手伸进去？……「边说着，边自己扯下了裤子，把硬梆梆的鸡鸡塞到妈妈的手心里。妈妈就抓住你的鸡鸡撸起来。&lt;br&gt;你紧紧地抱着妈妈，胯部一下一下有节奏地冲撞着妈妈，听着你越来越急促的呼吸，你的鸡鸡在妈妈手心越动越快，妈妈又怕手里没有润滑把鸡鸡擦伤了，就在手里吐了一大口口水，换了只手紧握着你的鸡鸡套动着，可能是口水的原因，你的快感也加强了，妈妈马上就感觉你快射了，当你终于忍不住射出来的时候，妈妈想躲闪开，但被你死死地压在身下，在高潮后的馀波下一弹一弹地在妈妈身上起伏着。妈妈没有办法躲闪，当你终于平息下来，从妈妈身上爬开，妈妈才舒了一口气。&lt;br&gt;收拾干净以后，你拉了拉妈妈的手，想和妈妈说说话，其实妈妈知道你心里有负罪感，可妈妈心里又何尝不是呢。只好对你说：「睡吧，妈妈累了……」&lt;br&gt;但你根本睡不着，过了会甚至坐了起来，还把妈妈的衣服解开，撩开妈妈的衣襟，入神地看着妈妈的乳房。&lt;br&gt;「睡不着啊？」妈妈轻声地问你，你还是吓了一跳，低头看着妈妈，笑了笑说：「嗯，妈妈，你怎么也没睡呢？」&lt;br&gt;妈妈摸了摸你的脸，心里想着怎么解开你的心结「你在旁边翻来覆去的，妈妈怎么睡得着呢？唉，妈妈真的不知道该怎么办，其实这样，妈妈已经觉得很不好了……」&lt;br&gt;你静静地看着妈妈，妈妈感觉到你心里也在挣扎，一边是对肉欲的迷恋，一边是罪恶的自责，可真的，妈妈也不知道该怎么开导你。听着你长叹一声，妈妈的心就象被针刺过一样，不帮你排解性需求，你生理上过不去，帮你排解性需求，你心理又很痛苦。妈妈也两难啊。&lt;br&gt;过了一会儿，妈妈看你沈寂下来就抱着你问，「你在想什么？」你没有出声，却拉住了妈妈的手，放到嘴边，亲了亲。就这样抱着妈妈睡着。可妈妈又是一夜没睡好。&lt;br&gt;第二天清晨从迷迷糊糊中惊醒却发现你又把妈妈扣子解开了摸着妈妈的乳房。&lt;br&gt;妈妈立刻侧过身子紧紧地抱住你，不想让你继续动作。这才射完几个小时啊，又想要了，伤身体啊。但你一只手抓住妈妈的乳房，另一只手扶在妈妈的腰间，在妈妈的奶头狠狠地亲了一口后，开始伸直自己的身体，侧着让自己的鸡鸡和妈妈的胯部紧密结合在一起。&lt;br&gt;这样不行啊，儿子，我真想推开你，可看着你渴望的表情，又怕拒绝你给你带来心理的伤害，谁叫你从小就是个敏感的小孩呢。妈妈的心一下子又软了，只好再次抱紧你，你的手自然而然地顺着妈妈的裤腰摸了进去，摸到了妈妈的屁股上，并紧紧地抓捏着妈妈的屁股，配合着前面鸡鸡的冲撞，开始越来越大力地抓捏、冲撞……&lt;br&gt;其实那时候妈妈一点欲望都没有，只是迫不得已想尽快满足你的欲望只好把手伸进了你的裤子，抓住了你的鸡鸡，你的鸡鸡开始在妈妈的手心里摩擦，你又想爬到妈妈身上去，妈妈只好慢慢地转动着身体，从侧卧的姿势换成仰卧，你也顺势趴到了妈妈身上。&lt;br&gt;同时，你的手从妈妈的屁股上滑开，摸到了侧面，又那么自然而然地换到了正面，你的指尖触到了妈妈的阴毛！手继续向下，顺利地摸进了妈妈的阴毛丛中，甚至还碰到妈妈最敏感的地方，妈妈一下子就湿了，感觉下面的水湧了出来，多年了，这里一直没人探索，今天却被你触到了。你的手继续在丛林里探索着，仿佛一个探险者在丛林中泥泞的花径里跋涉……在桃源门口，在悬崖顶端，妈妈的快感不不停的攀升，妈妈无意识地撸着你的鸡鸡，也在眩晕中品味着高潮的来临。&lt;br&gt;一切都随着那一阵喷发而嘎然而止，而妈妈也在你喷发的瞬间得到了久违的高潮。自从你爸走后，这是妈妈第一次通过男人得到的高潮，虽然你是我儿子，可高潮的瞬间还是让妈妈战栗激动。&lt;br&gt;当一切慢慢地平息，妈妈想把你手从下面拿出来。但你坚持着不肯后退，又过了会，妈妈才慢慢地把你的手拉了出来，轻轻地推了推你，你从妈妈身上翻滚下来，妈妈坐起身，看着混合着你的精液和妈妈的淫液的裤子，摇摇头，心中五味杂陈，轻声说道：「你又弄到妈妈身上了……」，就起身出去了卫生间。&lt;br&gt;看着镜中的自己，妈妈心里好乱，高潮的馀韵让妈妈的脸上还残留着红晕。可这罪恶的高潮不是别人却是自己的亲生儿子带来的，妈妈开始只是想帮帮你而已，可现在妈妈自己却陷了进去。真得不能再这样了，神啊，给妈妈一点明示吧。&lt;br&gt;想回到床上，可真得不知道怎么面对你，我最亲爱的儿子，只好坐在儿子床上，头脑一片空白，眼角的泪一下子就滑了下来，我的命怎么这么苦。&lt;br&gt;你出来了，看见妈妈的样子估计有点害怕了「妈妈？！」你抓住妈妈的双肩说，「你打我，你骂我吧，你……你别哭呀……」你在妈妈面前蹲下身子，急切地看着妈妈。眼角也泛起了泪花。&lt;br&gt;妈妈能说什么，这一切都是妈妈的错啊，如果当初妈妈再坚决一点，后来的事情应该可以避免的啊，可妈妈真得不忍心看见你痛苦，哪怕一丝一毫。「没事的，宝宝，妈妈没有怪你，是妈妈自己不好……」我擦了下你眼角的泪。&lt;br&gt;「不，是我不对，我……我……」你有些凝噎的说。&lt;br&gt;「以后不这样了，好吗？」真的，妈妈不想再这样继续下去了。&lt;br&gt;「不……」你小声但坚决的说「不……妈妈……我……」&lt;br&gt;「真的不能再这样了……宝宝……妈妈受不了了，妈妈觉得自己好……好……不对的，真的，就这一次，以后再也不要这样了……好吗？」看着你执拗的样子，妈妈心里一阵心疼。&lt;br&gt;你沈默地坚持着没有回答我。&lt;br&gt;过了好一会儿，你站了起来，轻声地问我「妈妈，你要吃什么早餐？我去买……」&lt;br&gt;我知道你在转移话题，可这件事情真的要说个清楚了，只好让你先去梳洗，等下再谈。&lt;br&gt;等你收拾完进来，却又恢复平时调皮的语气，逗着妈妈开心地说：「妈妈年轻时一定很漂亮……」&lt;br&gt;「你是说现在老了，不好看了？」&lt;br&gt;「当然不是，现在更漂亮啦……」&lt;br&gt;妈妈知道你还是想转移话题，就转过身，把你推向床边「哼，少给你妈灌黄汤，你坐好，妈妈好好和你说话……」&lt;br&gt;「宝宝，妈妈想好了，以后，你睡里屋，我睡外屋，不许再和妈妈睡了，这样真的是不对的……你要用心学习……要考上名牌大学，给妈妈争口气……别分心，以后都会有的……我们不能这样下去了……」</content></item></essay>