<essay><item><title>边缘(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「不……宝宝……别……别这样……」妈妈说着，双手推挡着我，但我紧紧地抱着妈妈，继续在她脸上、唇上亲吻着。妈妈看我没有其他动作，就放弃了抵抗，但没有回应我的亲吻，我一轮狂吻之后，趴在妈妈身上，「妈妈，这样有什么不好？妈妈，你能亲亲我吗？妈妈？！……」我越说越激动，声音有点大了。&lt;br&gt;妈妈在我唇上亲了一下，「小点声，想把院子里的人都叫起来呀？」&lt;br&gt;我笑了起来，小声道：「再亲一下，妈妈！」&lt;br&gt;「坏东西……」妈妈也笑了笑，闭上眼睛，嘟起了嘴……&lt;br&gt;我把自己的嘴唇印在妈妈的嘴上，妈妈的舌间在我的唇间一探，就缩回去了，我伸出舌头到妈妈的嘴里，我和妈妈的舌头纠缠到一起，久久不愿意分开……&lt;br&gt;「啊……不行……妈妈喘不过气来了……」妈妈扭开脸，急促地呼吸着，我也一样，我从妈妈身上翻下来，把手放在妈妈的胸口，「哦，妈妈，这样亲吻有什么不好吗？」&lt;br&gt;「啊……宝宝……妈妈不知道该怎么说……」妈妈双手从脸庞滑过，理了理自己的头发，「唉，再这样下去很危险的……」妈妈心思重重地说道。&lt;br&gt;「有什么危险呢？」我不解地问道。&lt;br&gt;「再下去是什么？你知道吗？」妈妈闭上眼睛，皱起眉头。&lt;br&gt;「是什么？不会影响我学习的，如果妈妈不爱我了，才会影响我学习的……」&lt;br&gt;「不是呀……如果别人知道了……」妈妈的声音一下变小了，似乎怕人听到。&lt;br&gt;「别人不会知道的，就算知道，就象你说的，我们家的事，他管那么多做什么？」&lt;br&gt;「唉，这事就未必了，是……是……」妈妈犹豫着「是什么？」我问道。&lt;br&gt;「是……乱伦呀。要是旧社会，会把我们娘俩拉去游街，再用石头砸死的…&lt;br&gt;…「妈妈说的时候都带着哭腔了。&lt;br&gt;「敢？！我看谁敢？！我们现在不是新社会了吗？再说，我爱我妈妈有什么不对的？要他妈的管那么多？」我有点生气了。&lt;br&gt;「小点声，唉呀，我不和你说了，睡吧……」妈妈转过身去。&lt;br&gt;我又躺了一会儿，才转身抱住妈妈，「妈妈……」&lt;br&gt;妈妈没理我，我的手轻轻地伸进她的衣服里，很快就摸到了她的乳头，用三个指头轻轻地撚捏起来，妈妈动了动，似乎是把裹在身上的衣服理了理，我又叫道：「妈妈……」&lt;br&gt;「什么事？妈妈真的困了……」妈妈的声音里透着疲惫。&lt;br&gt;我没有说话，却用硬梆梆的ＪＪ顶了顶妈妈的屁股。妈妈反手打了我一巴掌，「不行，今天你已经有一次了，怎么也不行，再不听话，老老实实地睡觉，以后就不要和妈妈睡了！」&lt;br&gt;我有点沮丧又有点不甘心，手继续轻轻地揉捏着妈妈的乳房，ＪＪ还是顶在妈妈的屁股上，但却没有去冲撞妈妈了……&lt;br&gt;第二天，很早我就醒了，天还没有完全亮，我去了趟厕所，回来的时候顺手拿了条毛巾。回到床上，我轻轻地靠在妈妈身边，解开妈妈的衣服，撩开衣襟，妈妈的双乳似乎没有平时大，软软地摊在胸前，褐红色的奶头、乳晕，还有雪白的乳房，在我的手心里，随着我的挤压、揉捏，变幻着形状，我含住妈妈的奶头，轻轻地吮吸起来，妈妈的身体扭动起来，嘴里发出轻声的呻吟，「哦，宝宝，几点啦？」&lt;br&gt;「嗯」我有点不情愿地起来看了看钟「六点差二十……」&lt;br&gt;「嗯，再睡会儿吧……」妈妈说着话，轻轻地翻了个身，抱住我。&lt;br&gt;我没出声，一边继续吮吸着妈妈的奶头，一边把手顺着妈妈的大腿摸到妈妈的短裤边上，我犹豫了几秒钟，就把手顺着短裤的边缘摸了进去，把妈妈肥美的屁股捂在手里，用手指轻轻地抓捏着妈妈的屁股。妈妈的腰胯轻轻地扭动起来，动作十分轻微，而呼吸却渐渐地急促起来，妈妈的手抓住了我的肩膀……&lt;br&gt;妈妈擡起一条腿，搭在了我的身上，在擡腿的时候，我的手被妈妈的裤子勒得有点痛，等妈妈的腿搭到我身上，我的手在妈妈的裤子里几乎没办法活动了，我轻轻地抽出手，妈妈的双手和双腿开始慢慢地收紧，我觉得自己象个大枕头一样，被妈妈搂在了怀里……&lt;br&gt;但我不是大枕头，我有两只手，我一只手抓住妈妈的乳房，另一只手扶在妈妈的腰间，在妈妈的奶头狠狠地亲了一口后，开始伸直自己的身体，让自己的胯部和妈妈的胯部紧密结合在一起，因为我的ＪＪ又开始硬得难受了……&lt;br&gt;妈妈松开抱紧我的双手，等到我伸直了身体后再次抱紧我，我的手，我本来扶在妈妈腰上的手，那么自然而然地顺着妈妈的裤腰摸了进去，摸到了妈妈的屁股上，并紧紧地抓捏着妈妈的屁股，配合着前面ＪＪ的冲撞，我开始越来越大力地抓捏、冲撞……&lt;br&gt;妈妈的手不知道什么时候已经伸进了我的裤子，抓住了我的ＪＪ，我的ＪＪ开始在她的手心里摩擦，那种畅快的感觉真好，但我还是想爬到妈妈身上去，妈妈似乎也不反对，她慢慢地转动着身体，从侧卧的姿势换成仰卧，我也顺势趴到了妈妈身上。&lt;br&gt;同时，我的手从妈妈的屁股上滑开，摸到了侧面，又那么自然而然地换到了正面，我的指尖触到了妈妈的阴毛！我强忍住没有发出欢呼，手继续向下，顺利地摸进了妈妈的阴毛丛中，甚至感觉到丛林里潺潺流淌的小溪……&lt;br&gt;妈妈似乎没有察觉到我的手已经摸到了她最私密的部位，还是紧紧地抱住我，继续撸着我的ＪＪ，我的手继续在丛林里探索着，仿佛是一个探险者在丛林中泥泞的花径里跋涉……&lt;br&gt;一切都随着那一阵喷发而嘎然而止。房间里很安静，我可以听到妈妈和我的心跳声和喘息声。我和妈妈都没有说话，妈妈的手早在我喷发前就已经抽了出来，伸到自己的裤子里面，紧紧地抓住了我的手。但我坚持着不肯后退，却也没办法继续动作……&lt;br&gt;妈妈慢慢地把我的手拉了出来，轻轻地推了推我，我从妈妈身上翻滚下来，妈妈坐起身，检查了一下自己的裤子，轻声道：「你又弄到妈妈身上了……」，就起身出去了。&lt;br&gt;我可以感觉到自己的裤裆里一塌糊涂，但却没有去处理，而是擡起右手，放到自己的鼻子底下闻了闻，一股很奇异的气息，从我的鼻孔里进入到我的肺，从肺入心，由心而达四肢百骸，我在这种状态下陶醉着……&lt;br&gt;我突然感觉到不对劲，因为时间似乎很久了，妈妈却没有回来。我突然跳起身，冲了出去，却在外间的当中急停下来，因为我眼睛的馀光看到妈妈正坐在我的床边。&lt;br&gt;我转过身，看到妈妈只是擡眼看了我一下，还是那样静静地坐着，心里安定下来，我刚才还以为妈妈做了什么傻事呢。&lt;br&gt;「妈妈」我走到她身边，轻声地叫着，妈妈没有理我，眼角却滚出两滴晶莹的泪珠。&lt;br&gt;「妈妈？！」我有点害怕了，抓住妈妈的双肩，「你打我，你骂我吧，你…&lt;br&gt;…你别哭呀……「我在妈妈面前蹲下身子，急切地看着妈妈。&lt;br&gt;妈妈轻轻地摇摇头，「没事的，宝宝，妈妈没有怪你，是妈妈自己不好……」&lt;br&gt;「不，是我不对，我……我……」我结巴起来，虽然，我知道是我不对，但我不知道我为什么就不对了，而且，我不敢保证「以后不这样了」。&lt;br&gt;「以后不这样了，好吗？」妈妈问道。&lt;br&gt;「不……」我的声音小了很多，「不……妈妈……我……」&lt;br&gt;「真的不能再这样了……宝宝……妈妈受不了了，妈妈觉得自己好……好…&lt;br&gt;…不对的，真的，就这一次，以后再也不要这样了……好吗？「妈妈的眼角又现出泪光。&lt;br&gt;我只能沈默不语。&lt;br&gt;过了好一会儿，我蹲累了，站了起来，「妈妈，你要吃什么早餐？我去买……」&lt;br&gt;妈妈看了看钟，对我说道：「不急，你先去洗一下，妈妈和你说话……」&lt;br&gt;说完妈妈把我往厕所那边推了推，自己起身回里屋了。&lt;br&gt;我飞快地刷牙、洗脸、清理裤子，转身回到里屋。&lt;br&gt;妈妈换了套比较正式的衣服，正在梳头。&lt;br&gt;「妈妈……」我站在妈妈身后，笑了笑，接着说道：「妈妈年轻时一定很漂亮……」&lt;br&gt;「你是说现在老了，不好看了？」&lt;br&gt;「当然不是，现在更漂亮啦……」&lt;br&gt;妈妈撇撇嘴，「哼，少给你妈灌黄汤，」妈妈转过身，把我推向床边，「你坐好，妈妈好好和你说话……」&lt;br&gt;我老老实实地坐下了，「宝宝，妈妈想好了，以后，你睡里屋，我睡外屋，不许再和妈妈睡了，这样真的是不对的……你要用心学习……要考上大学，给妈妈争口气……别分心，以后都会有的……我们不能这样下去了……」我低着头，一声不吭地听妈妈说着，「你说呢？」妈妈问道。&lt;br&gt;「我们……」我想了想，问道：「我们这样算乱伦吗？」&lt;br&gt;妈妈愣住了，我继续说道：「妈妈，您刚才说的都不错，我是应该好好学习，争取考上大学。其实，我比你还想考上好的大学，这不光是个面子问题，我觉得你在这些问题上似乎都优先考虑的是面子，对我而言，所谓十年寒窗苦，金榜题名时的意思不是金榜题名了多么荣耀，而是金榜题名是对我十年寒窗最好的肯定，但这也不是最重要的，重要的是：考上好的大学意味着我以后的生活水平就会比别人好点，那怕就好一点点，我好的这一点点，在我看来，就可以让您过得比我同学的妈妈好一点，就好那一点点……」&lt;br&gt;我看了看妈妈，妈妈有点茫然，我问道：「对吗？妈妈？」&lt;br&gt;妈妈点点头，「对呀，所以妈妈愿意让出有空调的房间给你，好让你安心读书呀……」&lt;br&gt;我摇摇头，「空调是好，但不是最重要的，妈妈。如果没有妈妈，让我一个人住五星级宾馆的总统房，天天去吃山珍海味，我也没心思读书的，更别提什么大学了，你知道吗？能和妈妈在一起，和妈妈幸福地生活在一起才是我的目标和追求。你说我们再下去是乱伦，会给人拉去游街，给人用石头砸死，我不知道现在社会会不会和以前一样，但我们现在算乱伦吗？我想应该不算吧？到底怎么样才是真正地乱伦呢？我和妈妈怎么样才可以又快乐又不乱伦呢？」&lt;br&gt;「你？你怎么想得这么多？」妈妈有点不解，但似乎也开始思考我的问题了。&lt;br&gt;「不是我想得多，我想得很简单的，我只是想和妈妈快乐、幸福地生活，象这半个多月来，我觉得十分的幸福、快乐，特别是和妈妈在一起的时候，真的，妈妈……」说着话，我站起身走到妈妈身边，轻轻地抱住了妈妈，妈妈犹豫、迟疑着被我抱进了怀里，「其实，抱着妈妈的感觉还不是最好的……」&lt;br&gt;「是吗？那就不要抱了……」妈妈似乎找到点希望，又似乎有点不高兴。&lt;br&gt;我亲了亲妈妈，「被妈妈抱着的感觉才是最好的。妈妈，抱抱我吧……」我说着话，妈妈已经自己起身和我紧紧地拥抱在一起，「宝宝，妈妈抱你……」。&lt;br&gt;我开始亲吻妈妈，并在妈妈的耳边轻声说道：「妈妈，亲亲我吧……」&lt;br&gt;我和妈妈就这样相互拥吻着，一直到一起倒在床上，妈妈笑着推开我，骂道：「臭小子，说来说去就是骗你妈上床，唉，你的脑筋多用点到学习上就好了……」&lt;br&gt;「我说得不对吗？」我坐起身，反问道。「我这段时间的脑筋都用在学习上了，是你说不让我和你睡，我才动这方面脑筋的……」&lt;br&gt;「照你这么说，还是我的不对啦？」妈妈一副哭笑不得的表情。&lt;br&gt;「当然是你不对，本来好好的，你非要睡外面，真是脑子有问题……」我得寸进尺。&lt;br&gt;「本来？本来是你睡外面的。好吧，就回到本来，你睡外面，我睡空调房……」&lt;br&gt;「后妈呀，后妈不把儿子当人，要热死我呀……」我又开始耍赖。&lt;br&gt;「哈哈，」妈妈笑了起来，「你到院子里面去叫吧，我帮你拿个喇叭……」&lt;br&gt;我和妈妈在床上闹了一会儿，妈妈起身要去做早点，我说：「算了，今天我请客，妈妈想吃什么？」&lt;br&gt;「你请？好呀，妈妈想吃鱼翅，雪蛤，对了，雪蛤养颜的，就雪蛤吧……」&lt;br&gt;妈妈看着我。&lt;br&gt;我坚决地道：「没问题，我有三百多块，今天我就把它挥霍一空！我马上去！」&lt;br&gt;「傻瓜。」妈妈笑着在我脸上亲了一下，「妈妈最喜欢吃小笼包了和牛肉粉了，去吧。」&lt;br&gt;吃完早饭，我开始看书，到十一点多，妈妈买菜回来，我就和妈妈一起下厨房做菜。在妈妈的指导下，我学会了做好几个菜，妈妈老是说其实最好的厨师都是男的，我也应该学着做几个菜，起码以后和老婆吵架了，不怕没菜吃。&lt;br&gt;吃完午饭，我要求开空调睡午觉，妈妈笑道：「好呀，你自己睡吧……」&lt;br&gt;我笑了起来，「妈妈一起睡吧？」&lt;br&gt;「不用了，我怕冷……」&lt;br&gt;「那就不开空调……」&lt;br&gt;「不开空调，挤在一起多热呀？」&lt;br&gt;我有点赌气地歪在自己的小床上，但却怎么也睡不着，翻来覆去地就到了二点多，我干脆起来了，洗了把脸，走到里屋门口看了看，妈妈似乎睡得很熟，我轻轻地走多去，在妈妈的脸上亲了一下，摸了摸妈妈的大腿，妈妈醒了过来，挪了挪，给我让出地方，我抱了抱妈妈，顺手摸了摸妈妈的ＰＧ，说道：「你睡吧，我看书去了……」&lt;br&gt;快四点的时候，妈妈起来了，走到我身后抱了抱我，在我脸上亲了亲，「宝宝晚饭想吃什么？妈妈给你做……」</content></item></essay>