<essay><item><title>宠我的漂亮妈妈</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫李轩，今年１６岁。但是我的母亲郭玉是一位教师，她只有３９岁，原
因是由于我的父亲是从前就是一名学习狂和工作狂，所以他为了省事，在等母亲
大学一毕业就结婚并且在一年之后就生下了我，因为爱工作，所以在生完我之后，
他们不再有性爱了，这也为我能够顺利征服妈妈创造了条件。我的妈妈对于自己
的身材和容貌有很高的要求，所以她平时就常常保养自己。而妈妈的身材也是不
错的，是３７Ｄ- ２２- ３８，因为如此好的身材，妈妈她喜欢穿各种各样的时
髦衣服和清凉的衣服。&lt;br&gt;一、妈妈的宠爱&lt;br&gt;由于父亲是工作狂，所以我一直都是由妈妈照顾，而妈妈一直非常地宠我，
即使我到了青春期，对于我的某些过分的动作，她还是全盘接受，这也导致了我
以后的大胆行为。&lt;br&gt;在我没有很多作业的时候，我经常和妈妈一起玩耍，而在家妈妈一般穿的不
是睡衣就是单薄的一件衣服，和妈妈玩不仅可以与她产生亲密的接触，还可以通
过妈妈的胸部和屁股来消去我在青春期的欲火。在９岁的时候，我第一次对妈妈
的身材产生了兴趣，于是和妈妈玩起了骑马游戏，我让妈妈跪趴着，然后骑在妈
妈的身上前后挺动，由于妈妈的屁股又厚又大，所以我经常在她不知情的情况下
拔出阴茎用力前后挺动，而对于妈妈摇晃的乳房，我以在背上会不安全为由要抓
住妈妈的奶子，她也同意了，妈妈大奶子摸起来软软的，而且一个手还包不住，
所以当时我最喜欢的游戏就是「骑马」了。&lt;br&gt;还有一种游戏，就是简单的「鬼抓人」，不过为了满足我自己的欲望，我要
求妈妈在被我抓住之后要让我抱一抱，妈妈因为宠爱我，就答应了，并且也只是
慢慢地在房间里打转，免得我太累，她当然没有看清我的真正的目的，有时，我
看她快到墙边时，迅速冲过去，把她按在墙上，大叫着「抓住了」，其实用自己
早已坚硬的肉棒快速地顶着妈妈的美臀，或者在抱住她时，大喊着「我要吃奶」，
然后同时用双手揉搓着妈妈的玉乳。由于妈妈在玩的时候总是会出汗，所以她总
是穿了单薄的衣服，也使我感到充实的肉感。这些游戏一直到１３岁妈妈才不和
我玩了。&lt;br&gt;有一次，妈妈辅导我完成作业，那天她穿的是白色的Ｔ恤衫，由于Ｔ恤衫是
在家中穿的，所以衣领很低，所以我可以看见妈妈深深的乳沟和淡黄色的半球胸
罩，下身穿一件蓝色的紧身超短迷你裙，裙子由于太短，下面整条白嫩的美腿都
暴露在外面，这美妙而令人羨慕的景象使我的肉棒硬直了很久。好不容易才做完
作业，我想到了个方法去吃妈妈豆腐。&lt;br&gt;于是，我对妈妈说：「妈妈，我给给你按摩吧。」&lt;br&gt;妈妈说：「行啊。」&lt;br&gt;当我站在妈妈的背后时，我先将手放在妈妈的肩上，并且妈妈头发散发出的
香味扑鼻而来，从那个角度可以俯视妈妈的深乳沟，并且因为妈妈坐在没有靠背
的圆凳上，所以我竖起的肉棒可以肆意摩擦被迷你裙包裹的翘臀。在按摩了几下
后，我的手不自觉地摸向了妈妈的巨乳，虽然隔着乳罩，但是那柔软的手感使我
的肉棒更加的火热了，正闭眼享受按摩的妈妈察觉到了异常，于是用手轻轻地拍
了我的手，吓得我赶紧缩了回去，等妈妈没有发觉时再继续我的揉搓，反复几次，
妈妈终于发话了：「小轩，你到底是怎么了，你再这样我要生气了，而且为什么
我的屁股总是被一根火热的东西顶着？」&lt;br&gt;我当时就吓的不知所措，支支吾吾地说：「妈妈，我到青春期了，而你又太
漂亮了，我忍不住就……」&lt;br&gt;妈妈看我满脸通红地说出这些话，又看见我支起的帐篷，不禁脸颊微微发红，
说道：「到了青春期，碰到难题要和妈妈商量，不要憋在心里，下体硬直久了不
好，会导致阳痿，来，妈妈帮你排了。」&lt;br&gt;当时我听完这句话，心里像开花了一样，妈妈接着说：「自己全脱下来。」
于是我迅速脱下裤子和内裤，露出我的灼热的肉棒，当我的肉棒被妈妈看见
时，她吓了一跳，因为我勃起时的长度和粗大比同龄人要大许多，当然没有成人
的大，于是，妈妈用她那白嫩的手在我的肉棒上不断地来回磨擦，可是试了３分
钟还是没有要射的迹象，这都要归功于我勤于打飞机的好习惯，使得我的能耐力
提高了。&lt;br&gt;看见这种情形，我决定得寸进尺，我对妈妈说：「妈妈，让我摸摸你的胸部
吧，摸着你的胸部我就很快射出来了。」&lt;br&gt;妈妈看实在没有办法，就答应了我，我揉搓着妈妈的大而柔软的乳房，不一
会儿，就在幻想和妈妈的手的双重作用下射出了我那浓浓的精液。&lt;br&gt;二、说服妈妈&lt;br&gt;由于爸爸总是不在家，所以我和妈妈决定去参加妈妈单位举办的酒会，虽说
是酒会，大家也不是什么真正的商业职业人士，所以大家穿得都是制服，妈妈也
不例外，妈妈今天穿了见天蓝色的套装，领口刻意开得稍微低一点，衣服被妈妈
那大大的乳房给撑开了，我看见妈妈今天穿得是白色的蕾丝内衣，丰满的翘臀紧
紧包在那件紧窄的短裙里，更显得浑圆性感。&lt;br&gt;在酒会上，妈妈看见的不是年轻人，就是一对对的夫妻，而自己是儿子陪着
来的，心中不免有点不平，就多喝了点酒，最后在酒会结束时，妈妈已经醉了。&lt;br&gt;于是我们乘公交车回家，在车上没有别的乘客，我见妈妈喝醉了，我做出了
大胆的决定：让妈妈坐在我的腿上。&lt;br&gt;为了使我的肉棒可以得到更好的享受，在上车后，我将妈妈的窄裙撩起，火
热的肉棒隔着内裤对准妈妈的阴道里插，但是由于车内灯光不是很好，试了很久
也没有成功，于是，我就对着屁眼缓缓插入，当然是隔着内裤。&lt;br&gt;为什么我不直接脱下内裤，这样不是更爽吗？因为撩起窄裙更容易放下，而
且当时做贼心虚，怕脱下内裤被妈妈发现。&lt;br&gt;我的双手放在妈妈的两个大大的胸部上，下身坚硬的肉棒正顶着妈妈柔软肥
大的臀部，借着车在运行中产生的车震，我的肉棒得以利用惯性更加深入而猛烈
地撞击妈妈的翘臀，双手为了增加快感，不停地将妈妈的３７Ｄ的乳房揉搓变形，
最后经过一个大坑时，由于惯性，妈妈的屁股脱离了我的肉棒的控制，但接下来
就是深入，使得妈妈呻吟起来，而我感觉到快要射了，赶紧拔出肉棒，找了个塑
料袋，射在里面。&lt;br&gt;下车后，我把妈妈的窄裙放下，扶着妈妈，顺便摸着妈妈的玉乳，进了家门。&lt;br&gt;回家后，我把妈妈扶进了房间，先去洗了个澡，想在洗完澡后再来看可以不
可以吃妈妈的豆腐，而我在洗完澡后，顺便检查了房门锁没锁好，突然，妈妈从
房间走出，对我说：「老公，欢迎回家，人家等你等得好苦啊。」&lt;br&gt;我试探性地问了句：「妈妈，我是小轩。」&lt;br&gt;妈妈笑着说：「老公，讨厌拉，你今天一定要满足我。」&lt;br&gt;看样子妈妈醉得把我当成了爸爸了，于是我就冒一次险，我对她说：「老婆，
你这一身套装好看是好看，就是做爱是太碍事了，快进去换一件衣服了。」&lt;br&gt;妈妈听完我的话后，就走进房间去换衣服了，而我也跟了进去，只见妈妈慢
慢褪下那身淡蓝色的套装和衬衫，果然里面穿着的是白色蕾丝内衣裤，然后她转
头问我：「内衣也要换么？」&lt;br&gt;「也要的」，我毫不犹豫地说出了自己的想法。&lt;br&gt;于是妈妈也脱下那套内衣，露出了她的美丽的乳房和臀部，那还是淡红色的
乳头和浓密的下体黑色森林正在诱惑我，妈妈换上了一套绿色内衣，但那个胸罩
只是遮住了妈妈丰乳的一半，然后妈妈套上了一件半透明的粉色睡衣，而睡衣的
口子开的很大，并且裙摆只能遮住大腿根部。&lt;br&gt;我被妈妈的诱惑的衣服迷住了，当时就走上前，抱着她说：「反正要做爱了，
还穿内裤干嘛。」然后我让妈妈搂着我，左手揉搓着妈妈的大乳房，右手扯下妈
妈的内裤，然后伸出手指插入那已经有些湿润的肉洞，再让她握住我的大肉棒，
慢慢地摩擦。于是我将丛丛阴毛拨开，慢慢地搓揉那露出的湿淋淋的小肉核，霎
时，妈妈的身体绷紧了起来，开始浑身发抖。看到这种状况，我不禁一笑，接着
食指和中指并用，深入她的小穴，并且将伸进去的中指不断地抠挖，使妈妈呻吟
起来，并产生更多的淫液。&lt;br&gt;我看时机已成熟，于是就让妈妈靠墙，将她的一条玉腿擡起，用后背式使她
的阴户完全暴露，再用我的坚硬的肉棒对着妈妈的阴核挑逗，直到妈妈呻吟地说：
「老公，不要逗我了，快插进来把，我痒死了。」我不再逗她，直接将阳具插入，
只见妈妈嘴唇紧闭，还在适应我的肉棒在她阴道里的大小，我又用力挺了一下，
小穴被我撑得更开了，不过妈妈房事果然没做多少，小穴还是那么的紧，夹得我
爽翻了。&lt;br&gt;我开始摆动腰部，让妈妈和我一起抽插，我的臀部开始上下剧烈抽动，妈妈
扭着屁股，胸前的巨乳不停地摇晃，而我的肉棒在肉穴里几乎是整根进入整根拔
出，妈妈紧质的小穴紧紧地包着我的肉棒。我扶着妈妈的蛮腰，将整根肉棒拔出，
再用力插入肉穴里，臀肉撞击大腿发出一声啪，妈妈也是不断在呻吟，整个大腿
都是淫液。&lt;br&gt;第二天早上，妈妈看见了我们做后的场面，流下了眼泪，而我也被吵醒了，
我就一直在旁边安慰妈妈。&lt;br&gt;妈妈含着泪说：「轩儿，你为什么要这样对妈妈，你知道妈妈有多爱你吗，
妈妈对你那些放肆的行为都一一宽容了，还什么还要得寸进尺啊？」&lt;br&gt;我回答到：「妈妈你对我好我是知道的，但爸爸这样你觉得好吗？他不是总
不关心你吗？他要是爱你的话这点也可以满足你吧，妈妈，我是爱你的，我会照
顾好你的。」&lt;br&gt;妈妈沈默了一会，接着说道：「但是孩子，我们这是乱伦啊，会为人所不齿
的。」&lt;br&gt;我知道妈妈已经接受了我，就是因为这个道德心结，所以我要打开它：「妈
妈，现在是什么是时代了，还讲那些道德教条，还有你这么年轻，不会有人认为
你是我妈妈的。」&lt;br&gt;妈妈叹了口气，说道：「你啊你，哪叫我有你这么一个儿子呢？」&lt;br&gt;听完后完，我就拉着妈妈的手进入了浴室，和妈妈洗起了鸳鸯浴。
三、新的生活&lt;br&gt;早晨起床看见妈妈在厨房弄饭，她穿着一件黑色的丝质睡袍，两根吊带将睡
衣挂在她丰润的肩上，隐隐可见乳沟，两只大奶向前耸出，耸出的大奶子支起她
的睡袍，随着她的抖动，她的两只大奶子也在晃动着，柳腰裙下一双迷人光滑雪
白的玉腿和那翘起的玉臀。&lt;br&gt;我上前轻轻揉着妈妈那丰满高挺的大乳房，说道：「妈妈，我等不及了。」&lt;br&gt;然后看着妈妈羞红的脸庞，褪下了妈妈的紫色蕾丝内裤，将那已经坚硬无比
的肉棒对准妈妈湿湿的小穴一插到底，只听一声，妈妈呻吟起来：「好涨，好粗，
你怎么一点都不心痛我啊。」&lt;br&gt;我笑着对妈妈说：「看见美人妈妈，我不急下面急呀。」&lt;br&gt;我让妈妈扶着洗手池，让她尽量把阴户擡高，以便我更加顺利地插入，妈妈
的大乳房不断地被我左右揉搓，我那坚硬似铁的肉棒用劲地向前一顶，妈妈的翘
臀就向上一迎，撞个正着子宫口深深地含着肉棒。&lt;br&gt;妈妈呻吟着，拼命摇动屁股，我的一次次冲击使得妈妈已经陷入兴奋的状态，
身体只知道不断地扭动，阴道已经开始剧烈地收缩，紧紧地包住我的肉棒。、妈
咪这时的起的做爱姿势，刚好让两颗雪白的大奶子。因为我挺腰猛干，而快速的
上下晃动着，让我边做边搓揉。&lt;br&gt;突然，一股灼热的热流突然湧出，迅速包围了我的肉棒，我被热浪冲的一颤，
不觉用尽全身力气猛地往里一插，龟头直抵子宫口。卵蛋里好象爆裂似的火热的
精液，烫得整只肉棒里面隐隐作痛，浓稠的精液跟着冲出马眼，当时一股脑儿全
部喷注入妈妈的子宫内。
可是，只有一次射精是满足不了我的，于是我要求妈妈帮我口交。&lt;br&gt;妈妈说：「其实要这样帮儿子口交，我还是很不好意思。」妈咪说完后，粉
脸扑红的慢慢地低下头，柔软的嘴唇温柔地含着我的大龟头。&lt;br&gt;妈妈开始温柔的吮含着我那粗大的龟头，妈妈慢慢地把头往后仰，使我粗大
的肉棒滑出了自己的嘴，但是性感的双唇依然含住我那大的龟头。&lt;br&gt;看着我那大肉棒这样在妈妈的小嘴里进进出出，加上看着妈妈那丰满的两颗
大奶子因为快速的摆头帮我口交而晃动着，真是淫荡极了。&lt;br&gt;渐渐地，妈妈有意地用舌头刺激我的马眼，并且不断地抚摸我的阴囊，我瞬
时觉得身体一紧，肉棒里充满了涨涨而又痛痛的感觉，于是，我问妈妈：「我是
射在哪？」&lt;br&gt;妈妈示意我直接射入她的嘴中，因此我不再忍耐，将这浓浓的精液全部地倾
注在妈妈的口中。在射完后，我看见妈妈一滴不漏的吃了进去，并用舌头帮我清
理剩下的，我笑着问妈妈：「儿子的精液好吃吧。」&lt;br&gt;妈妈俏皮的说：「一点也不好吃，但是可以养颜。」&lt;br&gt;</content></item></essay>