<essay><item><title>孝儿操母逼 温馨乱天伦</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;人人称讚我孝母，可是没人知道我对寡母行孝的那么深入，用鸡巴深入到了她的屄当中……&lt;br&gt;我的家乡是南方一个山区小县的一个边远小村庄。我和母亲住在村边的一栋小洋楼里，那是爷爷到菲律宾经商后寄钱来盖的。我１５岁的时候，父亲凭爷爷的关系去了香港，后来又辗转到了菲律宾，可惜还没来得及接我母亲出去，竟不幸客死他乡。为了我，母亲决定守寡，因为她舍不得离开我和那栋可爱的小洋楼。&lt;br&gt;我们房子位于村边的一个小山坳里，三面是青翠的小树林，前面是一片水稻田，相当幽静。楼只有两层半，总共才五个房间。母子俩住在里面，加上爷爷不时寄来的侨汇，就当时的水准而言，应该说我们过的是令人羨慕的日子了。&lt;br&gt;我本来可以过着平常人的生活：孝母、娶妻、生儿育女、传宗接代。可是到了我１８岁的时候，工友无意中的一句话，竟引发了我和亲娘之间整整１０年的母子乱伦。那是一段我与亲生母亲过着缠绵温馨、清醇甜蜜的亦母亦妻生活的黄金时期。&lt;br&gt;我中小学读书成绩都还算不错，但１８岁高中毕业时，由于家庭有点海外关系，更主要是由于母亲不善于讨好一些人，结果自然没被选派上大学，于是只好回到家乡，在村里的碾米厂当个记帐员。&lt;br&gt;一天下午放工，我正收拾着要回家，突然机修工阿发神秘兮兮地走过来，指着碾米工阿伦的背后说：你知道那家伙急急忙忙要回去干什么吗？我说不知道。 回家骑老妈！ 阿发诡秘地说。我开头不明白他的意思，便说这年头谁还骑马。他说你听错了，是回家骑他的母亲。我马上意识到什么，赶紧说，你别乱讲啦，哪有的事。真有的话，那岂不是母子乱伦，传出去会出大事的。阿发邪邪的笑了笑，不信算了，老屄味道好啊。&lt;br&gt;我问他怎么个好法，他才接着说，那事儿千真万确，是阿伦亲口告诉他的，因为他们两个好得不得了。阿发说他实在是忍不住才讲出来，但只限我一个，要我发誓不再多传。我当然答应了。阿发兴之所至，说要带我去实地观察阿伦和他母亲。刚好那天我没什么事，两个人便一同快速赶上去。走了不久，我们离阿伦不远，看着他回到他母亲看的小店。阿发一走进去，他母亲的便迅速迎上来，母子两人亲热地搂抱在一起，接着便双双走进里屋去了。&lt;br&gt;那当母亲的，看来有４０出头，白胖丰满，慈眉善目的，看不出是个淫荡的妇人，但她胸部高耸，丰臀略翘，看样子性慾很强，阿伦跟她在一起，免不了干柴烈火，母子乱伦的事情只怕是水到渠成。不过我们也没再看到什么，只能猜想此刻那母子俩大约已经在床上粘到一块翻云复雨了。后来我们就回家了。&lt;br&gt;回到家里，我精神上震动很大。阿伦的母亲是寡妇，阿伦十分孝顺她，想不到两人竟然会干出这种有伤风化的丑事。但又一想，要是阿伦的父亲还活着，那母子乱伦当然是对父亲的伤害，但现在他父亲已经不在了，他们俩这样做其实也没碍到别人。如果两人都愿意，而且双方都快乐，为什么不可以呢？&lt;br&gt;突然间我又想到了自己。我母亲跟阿伦的母亲不也是一样守寡吗？为什么我们就不可以做相同的事情呢？何况我母亲看起来比阿伦的母亲还更年轻漂亮，听说年轻漂亮的女子性需要特别强，我以前为什么没留意这个问题呢？&lt;br&gt;其实从１４岁起便对母亲又了感觉，每每幻想着能与她乱伦交媾。只是碍于道德，才压抑了自己的性幻想。如今我切实认为，其实我们之间是可以有那种关系的，因为我父亲根本不在了，母亲又不愿意再嫁。当然，我也知道母亲是个很传统的妇女，她可能不会同意这种做法。&lt;br&gt;然而我想乱伦亲娘的慾望一经挑起，便再也难以平息。于是我认定应当试试。问题是，要采用什么方法？好在我很快就有了办法。我有写日记的习惯。我的日记收藏不是很严密，母亲偶然也可以看到。我要在日记上用点计谋。&lt;br&gt;于是，当天晚上我在日记里写下一个根据地摊文学加以发挥改编的故事：今天我从同事买来的地摊文学里偷看到这么个故事，说的是清朝嘉庆年间，书生白某虽然非常孝顺母亲，但总觉得还有什么不够的地方。有一天他终于醒悟过来，知道母亲守寡多年，日日独守空房，虚度青春，十分痛苦。他认为自己对母亲的孝还不是真孝，还得有更深入的行动。终于有一天晚上，他上了母亲的床……从此以后，母子俩夜夜春宵、日日交欢、温馨万状、快乐无比。母子俩的真情感动了上天，让白某考中了状元。面对皇帝的赐婚，白某婉言推脱，说家中已有糟糠之妻，于是把母亲接到京城，对外则说是妻子。母子俩见面，第一件事便是闭门谢客，相拥交欢，三天三夜方才下床，从此更是夜夜交接，无日无之。&lt;br&gt;几年后，同仁看到白某的妻子（其实是母亲）不会怀孕，就劝他纳妾，可是白某坚决不同意。还是后来到了母亲五十多岁后，白某才纳了一妾。但是即便如此，白某一有机会还是要同母亲重拾旧情，恣意交欢，尤其是当妾来月经的那些日子。两人用温馨浪漫的一生谱就了一曲感天动地的母子恋歌。&lt;br&gt;看了这则故事，我感到十分惭愧。我对母亲虽然也算是孝顺，但离白状元的真孝还差一万八千里。人非牲畜，不是有吃有睡就够了。更何况连牲畜也会发情交媾，人哪能那样无性情。如今母亲为我守寡多年，夜夜独守空房，她的痛苦我也应当猜得出才对，但我却不能深入孝敬她，哪怕是跟她睡上一夜为她解闷。我这样自私，还是人吗？我还比得上那些性情中的猪牛犬羊吗？&lt;br&gt;我１８岁了，早已完成了性成熟，看到女孩我常常想入非非，恨不得能搂她一个在怀里尽情交媾，但不到二十四五岁，哪能结婚啊。我这边日夜想着女人的肉体，天天憋得难受，每天只能靠手淫把宝贵的精液排泄出来白白浪费掉，却不能分一点点给最最需要的母亲。&lt;br&gt;我这样做表面说来是在遵从道德，实际上是道德害苦了两个无辜的肉身。是时候了，我应该勇敢地走出第一步。但母亲是个传统妇女，人家村口的李大婶连大白天也常常穿着花短裤，在院子里进进出出，露出丰满雪白的大腿，引得我每每要偷看她几眼，可母亲在家中连小腿肚也不露给我看，她会理解我的孝心和苦衷吗？我不知道。我好痛苦啊！ ！ ！&lt;br&gt;日记写好了，要怎样才知道母亲看过它了呢？这自然难不倒我。在这一页夹跟头发吗？不，要是母亲没吹动它，让它照旧留着，那我不是白费劲了吗？我选择的是夹一丁点棉丝，把它夹在这一页的最边沿，只要母亲打开这一页，哪怕是最轻的呼吸也足以把它吹走。我布置完毕，第二天就放心上工去了。&lt;br&gt;下午放工回家，我的第一件事就是检查日记本。让我万分高兴的是，那根细棉丝不见了，真真切切地不见了！而且入门时母亲还对我嫣然一笑，那是从来未有的呀。她看见我的日记了，她竟然不生气，我成功了！&lt;br&gt;但是让我感到美中不足的是，母亲没有露一点皮肉给我。&lt;br&gt;是她不愿意，还是不好意思呢？我还得等着看。幸好晚上睡觉前，苗头来啦。母亲先是进了她的房间，随即又开门出来对我说，门锁好了吗？我一看不得了：母亲穿的正在是一条农村妇女爱穿的花短裤，粉红的底色，散布着几朵白色的小花。短裤的上面、在内衣开襟的地方，可以看到妈妈那略微凹下的、精致性感的肚脐眼，中间是略微凸出的小肚，下面则露出两条雪白丰满的大腿，发出柔和而诱人的白光。我的脑袋轰的一声，整个人差点眩晕过去。&lt;br&gt;我真想扑过抱娘的大腿，可双腿直发软，更别说哪来的勇气了。&lt;br&gt;接下去的一个小时，我简直不知道是怎样过的，总之满脑子都是那雪白的大腿。后来，我设法冷静了下来，决定今晚就行动。我没有睡，因为当然睡不着。 １２点，我突然发出几声恐怖的尖叫：啊，啊，救命啊！母亲听到声音，立马冲进我的房间，把我紧紧抱住，急切地问我出了什么事。我按事先编好的回答说：我做噩梦了！ 妈说：乖，快告诉妈，梦见了什么？梦见爸爸在追打我，他好凶好凶。我吓死了。不会吧，你是个好孩子。爸爸在天之灵不会不知道的。他感激你都还来不及，哪能打你呢？爸爸他口口声声骂我不孝。听完这些，想来妈妈应当知道我的用意了。&lt;br&gt;于是她说： 他说你不孝不对。我们不愁吃不愁穿，我从来没受过什么苦。你又样样听话，妈妈我从来没有感到为难。难道你还会有什么做得不够的地方吗？不会吧？此时母亲的丰满大腿已经完全跟我的双腿绞在一块了，她那高耸的两个乳房完全包住了我的一条光裸的手臂，尽管还隔着薄薄的一层布，我已经完全感受到那柔软。她的嘴跟我的离得那么近，我完全可以感受到那温香。我的慾望之紧迫，是任何语言也无法形容的。&lt;br&gt;但我还是能够冷静地继续说下去：爸爸骂我为什么不劝你……劝你……让你独守空房。不许你乱说， 妈妈显得有点生气。又说：劝我什么？劝我改嫁？我不改嫁不但是为了你，还为了咱林家后代香火不断，这是我十分愿意的。她转而用温柔的口气说，再说谁说我独守空房？我们这栋房子里，不是还有你这个宝贝的儿子吗？有你，妈妈这辈子满足了！满足了！&lt;br&gt;我知道时候到了，便大着胆说，妈，从今以后，我天天晚上陪你，好吗？妈妈变得非常激动，她深情地吻着我的脸颊。 不，是我应该陪你，孩子！你一个人从小没有父亲，多可怜啊。娘不陪你谁陪你？从今以后，咱们母子俩永不分离，好吗？好！那就好好睡吧。时候不早了。妈说着就侧身躺了下来，紧紧地抱住我，继续吻着我的脸颊。&lt;br&gt;很快地，我们的嘴已经凑到了一块。妈妈口中的女人香气直接呵到我的鼻上，我顿时感到难以名状的兴奋。我也张开嘴跟她接吻。两人的舌头绞成一块，消魂的时刻少说也有十分钟！过了一会儿，我开始不安分起来了。我的手不断地捏着母亲的乳房，还不时往下伸到她柔软的腹部，差一点没摸到她的耻丘。我整个人变得很烦躁，处在一种欲交不可的状态。&lt;br&gt;妈，我难受，我好难受啊！妈，妈，我不行了！乖儿子，妈知道你难受，你大了。母亲紧紧地抱着我，温情脉脉地说，来，是时候啦。乖儿子，妈带你去一个快乐的地方。 说着，她自己先脱下短裤和内衣，顿时那两粒白生生、温绵绵的大乳暴了出来。我立即伸嘴去含，她又帮我脱下上衣和内裤。这下，母子俩已经赤裸裸地紧贴在一起了。&lt;br&gt;乖儿子，来，趴上来。趴在妈的身上，妈来教你。到了此时，饱受淫情煎熬的我顿时从内心欢呼起来：我终于也可以回家骑老妈了！ 骑上来，对，是这样。妈调整好两人的姿势，让我的手臂搂住她的脖子，胸部贴着她的乳房，下身对准她的双腿交会处，等两人都感到舒适了，才伸手抓住我的鸡巴。她的手是那么肥厚细腻，我简直无法用什么语言来形容我的快感，但更刺激的还在后头。&lt;br&gt;我的乖儿子，妈深情地说，想不到你的小宝贝也长这么大了，想不想女人？想！想不想妈？想死啦！想做什么？ 不知道，就是想。想有个洞洞往里插。乖儿子，你知道吗？妈的下面有个洞，水汪汪的。妈让你的小宝贝进去。进去了，消消火，再硬的东西也会变软，那时你就不会难受了。对，就这里，让妈扶着你的小宝贝进去吧。来，对啦，往里用力，对啦，好，进去啦！妈的手一放开，我的鸡巴也随之尽根而入，因为妈妈的小屄里面早已是湿淋淋的，没有一点阻力。&lt;br&gt;感谢我可爱的娘，她让她１８岁的亲生儿子，我的大鸡巴插入了她的迷人小屄。这一插，使我从处男变成了男人。这一插，让我回到了１８年前孕育我的地方。这一插，让男女的性器把一对母子如胶似漆地勾连到了一起。这一插，让我这初次嚐到女人滋味的少男，从此对妈妈的肉洞蜜屄魂牵梦绕朝思暮想，没有一刻稍减。&lt;br&gt;我的鸡巴已经在母亲的肥屄里啦，想那里面是什么样的感觉呀：又热又湿又软，时收时缩时紧时滑，难以言表的天堂般的快感，快感，还是快感！ ！这就是他们说的骑老妈吗？如果是，那世间绝对不会有什么是事比这更快乐的啦。&lt;br&gt;我的淫情象脱缰的野马一样地奔放：我的双手在母亲的秀发与香脖之间不停地抚摩，我的舌头在母亲的香口中不断地搅动着，我的肚子和母亲柔软的腹部丝丝入扣地厮磨着，我的鸡巴在母亲温润的肥屄里毫无顾忌地肏动着，享受着亲娘的蜜屄，龟头在亲娘的屄水里泡着，好舒服呀……&lt;br&gt;我一方面希望母子俩的性器官永远地粘合在一起，一方面却过快地就有了想射精的感觉。我今年初开始手淫，每次射精都有快感，但现在刚开始我就控制不住地想射出来，好像只有早早地射出去才能释放我的全部欲情。我开始哼叫起来，在亲娘的怀抱里放声地哼叫起来。妈知道我已经无法控制地要爆发了。&lt;br&gt;乖，想射就射出来，全部射出来吧，我的儿子。男孩子第一次都很快，不快快射完不能消火。趁着妈张嘴说话，我把舌头伸入妈的口中，两条舌头再次缠绵在一起。我再也忍不住了，双手抓揉着娘的大奶，急速的闪动腰胯，暴怒的大鸡巴在娘的蜜穴里一阵紧似一阵的抽插之后，我滚烫的精液一股股射进了孕育过我的、亲爱的妈妈的子宫里！对于初经人道的我，感到射精瞬间的快感是天下最美的享受！&lt;br&gt;妈！几分钟后我说：妈你说得对，我的鸡鸡软了。妈的肉洞真好，真美，真能帮我消火。&lt;br&gt;对，女人的屄最值钱。男人的鸡巴再硬，进来一会儿都得变软，不变软，男人会憋得慌的。是的，我平时就想女人……想哪个女人？想妈……，自从看了妈你的腿，就想妈！早就想日妈的肥屄了！这还像话。我是你妈，怎么可以乱想呢。我爱妈，天天想着的是什么妈知道吗？我想骑妈一辈子，要用鸡巴孝敬妈妈一辈子。一辈子不敢说，你还要讨老婆传宗接代呢。就讨了老婆我也要骑亲妈，干亲娘，天天餵你吃大肉肠。&lt;br&gt;妈听了突然叫了起来：啊不行了。现在妈难受了。&lt;br&gt;妈唰地一声腾起身子：宝贝，你平躺着，让妈也骑骑你。 说罢她翻身骑到我身上。妈把大腿张开，让那带着我的精液的肥大的淫屄大张着，在我疲软的鸡巴上磨动着。妈让她的的双乳垂了下来，送到我的嘴边，我用一只手把玩着一粒，用嘴含住另一粒，用力地吸吮着。&lt;br&gt;在妈妈的搓弄下，我的鸡巴又硬梆梆的尽根被妈妈套坐进她的淫屄里。妈妈套弄的速度越来越快，我也不断的向上挺动鸡巴配合着妈妈。当我再次把滚烫精液射在妈妈的屄里时，突然，妈妈的口里发出一种我从来没听过的叫声，象母狼发情交配时候发出的嚎叫。我后来才知道这是女人性高潮时在叫床，但妈妈的高潮竟比想像的更久更强烈。&lt;br&gt;不知过了多久妈才慢下来，身子瘫软在我的身上。我满足了，妈也满足了，此时我们母子俩心身好像腾云驾雾般漂浮在空中，好美呀！ ！ ！我们懒得清除两人下身的精液，任凭它滴到母亲早先准备好的大浴巾上，然后，母子裸体相抱，在幸福的旋涡里沉沉地睡过去。&lt;br&gt;一觉醒来已是天大亮了，我的鸡巴又硬得像铁，一翻身又趴在母亲身上想肏弄一番，可是妈妈怎么说也不答应。她说我第一次洩了太厉害，现在过不了６个小时又想做，对身子不利，要我忍到晚上。无奈，我只好作罢。&lt;br&gt;可是整整一个上午我根本难以工作，我下身涨得非常厉害，满脑子想的尽是与母亲交媾、交媾。中午休息，我小跑着回家，一心只想回家骑老妈。但一到家我就大失所望。妈不在，桌上留了个字条，说是给外婆送鸡肉去了。要我一个人吃桌上的老母鸡肉。鸡肉我是要吃的，但要紧还是要看到妈妈。可妈妈不在，我急得难受啊。&lt;br&gt;傍晚回家的时候，母亲回来了，高兴得差点叫出声来。&lt;br&gt;母亲开了门，刚刚栓上，我就迫不及待地抱住母亲，拼命地吻她的嘴，用手去扯她的裤带，吓得母亲大喊：你疯啦！大白天的，你想干什么？！妈，我实在受不了。快和我玩一会！快！你疯啦！这是在门口呀？！我真疯了，我没有办法，我控制不了自己，我扯掉自己的裤子，又扯掉母亲的长裤，接着是短裤，然后把她压到门边的地上。&lt;br&gt;母亲只好顺从了我，停止了叫喊，竟主动展开双腿，让我的鸡巴顺利插入她的小屄。数分钟后，我渐渐从疯狂的状态中回过神来。 对不起，妈。可怜的孩子，就这么想妈？好些了吗？好，把妈抱到床上，让妈和你好好玩。我飞速把妈抱进里屋，放在床上，把她的上衣全部剥光，口里狠命地吸她的奶子，下面则展开猛烈的进攻。一直肏了一百多下，母亲的高潮也来了，她开始嚎叫起来，她的叫声刺激了我的淫性，最后，我跟妈同时洩了出来。&lt;br&gt;晚饭后，母子俩坐在一起看电视。我的双手不断在妈的大腿、乳房、小腹、丰臀之间来回游走，尽情地抚摩着。至于荧幕上讲些什么，其实我一点也不感兴趣。到后来，母子俩索性把所有的衣裤都脱光。我从她背后搂着妈，让她丰满的屁股紧贴在我的怀里。再后来，我的鸡巴便自然地插入妈的屄洞。妈耸动的屁股给我带来无比的快感，但我们还是慢慢的插肏着，以免我射了出来。大约十点钟，电视看完后我们便双双上床。&lt;br&gt;这回我们相约不那么激情的肏插。我要先好好欣赏妈妈的肉体。我把妈平放在床上，欣赏她那丰满的白嫩玉体：美丽高耸的双峰，略微凸起的小肚，芳草萋萋的玉华幽洞，雪白多肉的双腿……然后，我开始吻妈：从妈的头玩起，我让妈闭上眼睛，由我吻她的双眼，接着吻她的小鼻，然后是耳根。&lt;br&gt;妈说吻耳根她最舒爽，要我吻它十来分钟，接下去是嘴。妈不把嘴张开，我只好含着她翘起的下唇，那味道也不错。之后便是从脖子到乳房到小肚到肚脐依次地吻下去。肚脐下面很快就是耻丘，妈的耻丘白白胖胖的像刚蒸出的馒头。&lt;br&gt;我吻得特别起劲时，母亲突然喊起来，不行了，你这样会把妈痒死的！快上来！！我立马趴到娘的身上。 快插进来！妈兴奋得开始发抖。我的鸡巴一插进妈的小屄，妈停止了发抖。于是我们来了个细炖慢熬，慢慢地肏着，足足过了半个小时，我们才开始快速尽情的抽插，娘的肥屄内壁也开始收缩，一阵紧过一阵，似乎在挤我的精液。此刻我的精液已经不多了，但我的鸡巴在妈的小屄里配合跳动着，终于，在妈妈母狼般的嚎叫声中，母子俩的性交又完美地结束了！&lt;br&gt;但我怎么也想不到的是，我那６０岁的风骚外婆，竟然也和我上了床，而且淫荡疯狂的一塌糊涂。&lt;br&gt;事情是这样的：在接下去的七八天，我们母子夜夜都要抱成一团裸睡。只要一上床，我们必然是互脱衣服，母亲说，每次帮我脱内裤，我那硬邦邦的大鸡巴裸露的抖三抖的时候，是她感受最刺激的时刻。我则说，每次帮妈脱内衣，那两团白肉袒露着上下颤动的时候，是我一生最消魂的瞬间。&lt;br&gt;而每天有三次，母子俩的性器官是紧紧勾连在一块的。一日三次的射精对１８岁的少男来说并没有什么，因为此前我也是每日三次的手淫排精。而母亲才４１岁，正是如狼似虎的年龄。两个年龄这般不相匹配的男女性慾的旺盛，简直可以说是大自然的绝配。&lt;br&gt;就在我们享受着这性福激情的的时候，母亲的月经来了，我们休战了一天。但还是同床，只搂抱而不交媾。然而到了第二天，我已经控制不住了。我无屄肏，只能唉声叹气。后来我让母亲俯卧着，我则伏在她背后，我的鸡巴在她柔软的屁股沟上下抽插。在我兴奋抽插的当儿，母亲突然挣扎着把屁股翘起来，大喊：快！快插进来！看我还在犹豫，母亲又喊道：快呀！快插进来呀！我只好从后面一下子肏进妈妈的屄里，这才让母亲安定下来。&lt;br&gt;想着母亲阴道里充血的样子，我不忍心地问：不是不让插吗？谁让你这样逗弄的我，你这样搞谁受得了？！从背后和妈肏屄还是第一次，没想到因为母亲两片肥嫩的臀肉顶撞，我比哪次都更加淫情勃发。我默默地品味着这旷世的美味。十五分钟后，我缓慢地在母亲的阴道里射出精液，直到好久射尽最后一滴，母子俩才又瘫在了一起。&lt;br&gt;第二天早晨醒来，我想来个故伎重演，但妈坚决不让。妈说：这样下去不行，这样吧……妈用商量的口气说，你现在年轻，性慾正在劲头上，没有两三个月你消停不下来。可是妈妈的小屄受不了，这样下去妈会让你肏发炎的。你要爱妈妈，疼妈妈，就听妈的话。你既然天天想着要肏屄，这屄倒有现成的一个閒着……&lt;br&gt;我一听，不解地问道：谁呀？妈你快说。你外婆。外婆？妈你别逗了，外婆多大年纪啦？她能行吗？妈说：你外婆１９岁生了我，今年６０啦。但看起来还没有老相。你外公４５岁就过世了，那老屄也空了这么多年了，我想她应该是很想挨鸡巴的。外婆小时候很疼我，那如果外婆乐意，妈拜讬您啦，今天就把她请来，让我也尽尽孝看你这小色狼啊，当心别让外婆吃不消啊。&lt;br&gt;上工时间我脑子里想的尽是外婆。小时候我常常被外婆搂着睡觉，外婆很爱玩我的小弟弟，有一次还说等我大了要用我来一次，可惜我当时并不懂人事。外婆给我的最大印像是在她粉白脸的反衬下显得猩红的、娇豔欲滴的、丰满多情的的嘴唇。我想此次见面一定要先吻个够。其次是外婆的乳房。我十岁的时候还常常头埋在双乳里，脸颊受着两边肥肉的夹击，鼻里闻着诱人的乳香。此次我要的是含住那两粒紫葡萄久久不放。&lt;br&gt;中午我回家，妈正在炒菜。妈说外婆已经来了，此时洗完澡正在二楼房间里穿衣服呢。我高兴地冲上二楼，外婆正对着镜子欣赏自己的身材哪。一看见我来。外婆高兴得叫起来。我们祖孙俩紧紧地抱成一团。我低下头，快快含住外婆猩红的多肉的下唇。接着，外婆张开嘴，我又含住她的舌头。我们深吻了足足有十分钟，亲的外婆快瘫软了，我才把她放倒在床上。&lt;br&gt;外婆穿的是蓝底白花的宽大内裤，更显得她的双腿的白和嫩。外婆的对襟的花短褂，把两粒巨奶裹得紧紧的。我很快把钮扣解开，那双乳扑地一声便爆了出来。我发狂似地捧起来捏呀揉呀吻呀，真想把那两粒紫葡萄吞下去。 你们在玩什么花样呀？ 妈进来赶我们下去吃饭，饭桌上，外婆看着我和妈直笑，然后问妈，一天几次？妈说两三次吧。外婆说，多少次不是主要的，最主要的是每次要做，男的这方都必须是自然硬。也就是说只要是男的自己想要的、鸡巴自然勃起，那样做爱才不会伤身。她说外公４５岁就早早过世，就是因为在鸡巴疲软的情况下还要硬来，那伤害还可就大了。她要我妈看着点，别让我过度。&lt;br&gt;现在还在兴头上，想禁还禁不了。男孩这年龄就这个厉害，看来没有一两个月还不行。 外婆也附和说：是这样的。我……，哦，……我此刻居然想要的是外婆的老屄了。 外婆，咱们上楼去吧。 我央求道。妈也说： 鸡棚里藏不了蚯蚓，去就去吧，妈，好好招待咱们的宝贝。 又说， 妈，芝麻油在床头桌上。&lt;br&gt;上了楼，外婆先帮我脱了衣服，我也帮外婆脱。随即，外婆主动地躺到床上，把双腿叉得好开，让那老屄暴露无馀。啊！外婆的阴门跟妈妈的不一样。妈妈的阴门上方毛很茂盛，而外婆的则稀拉得多。正因为如此，外婆的屄显得更加肉感可爱。我捧起外婆的嘴色淫淫地吻了好久，然后才开始肏屄。只是外婆的老屄有点干涩，肏了一会儿，只进了龟头。外婆叹息说：真的是老啦。出不来水啦。我还想试试看不用油，看来不行咯。外婆指着床头桌上的芝麻油，让我为她润屄。我拿了个枕头把她的臀部垫高，然后把芝麻油涂抹在外婆的屄口上，手指还往里插了插。外婆说好爽啊！要我多插几下。我也乐的如此，直插到外婆想要了才停。&lt;br&gt;我扑到外婆身上，挺着鸡巴往外婆的老屄插去，扑哧一声，进去啦！那味道跟插入妈妈水淋淋的小屄并无两样。外婆垫高了的骚屄更利于我的尽根插入。肏了几下，我问：外婆，有感觉吗？会有的， 外婆说。又肏了一阵，我的兴奋一波盖一波。外婆十分动情地说：我的心肝好孙子，外婆要让你舒服舒服啦。&lt;br&gt;说着，她的阴道内壁开始了有节奏的收缩。我觉得好舒服，说外婆您这一招真棒。外婆也没说什么，而是继续地时而收缩，时而放松……到后来，外婆阴道的收放快了，越来越快了，到最后，使我的快感被推到了最高峰，终于，啊！一股精液直射入外婆的阴道！祖孙俩紧紧地搂抱着，久久不愿放开。休息了半小时，我该去上班了。临走时妈问我顺利吗，我说顺利的很。又问我有什么不同，我说各有千秋。还问我用油了吗，我说暂时用的。妈笑着说，看看最终不用行不行。我抱住妈又摸奶又亲嘴，还在她的大屁股上狠掐了一把才快快乐乐去上班了。&lt;br&gt;第二天中午放工回来，外婆正在洗澡，听到我进门外婆马上喊我进去，说是要我为她擦背。我当然求之不得，赶忙脱光衣服进去。外婆脱光衣服坐在大木盆里，就像是一堆白色的肉山。我冲进去，只替她草草地擦了几下背，便不安分地捏起她的奶子和乳头，还帮她洗老骚屄。接着我也为自己洗了洗，搽上香皂，两个人滑溜溜地抱成一团，真是刺激万分呀！&lt;br&gt;我要外婆把屁股翘起来，她很配合，马上双手撑住木盆的边沿，把个丰臀翘得老高。外婆的屁股特大、特多肉，我在她的大屁股上使劲打了几板，就挺着鸡巴从后面肏她，奇怪的是，外婆的老屄此刻好像很紧，肏了几下只进了龟头，又一用力，肥屄的外圈把我的包皮撸了一下，爽得我差点就射精。&lt;br&gt;还好我赶紧抽出。再次插入，又复如此，但进去多了点。如此反复抽插了五次，鸡巴才得以尽根插入，但已经被挤得爽到快射了。&lt;br&gt;外婆，您的屄口儿好紧，就像处女的一样，我说。 你用过处女？还没有。不过我想处女的阴道大概就是这样吧？可怜的孩子，你还没玩过处女，不过不要紧，会有的，啥时到外婆家去，我和你弄几个小丫玩玩。 外婆说着就笑了起来。 你刚才肏的不是外婆的屄，是屁股眼！啊，原来我是走后门了。后门味道更好，以后外婆要让我多进进才对呀！紧贴住外婆的丰满的大屁股，我还腾出手摸外婆的双奶子，那奶儿好松好软，捧在手里就像要流走那般。可能是受到摸奶的刺激，外婆开始有节奏着收缩，一波紧过一波，终于，极度的淫情难以控制地爆发了，一注精液射入了６０岁外婆的丰满的体内。&lt;br&gt;妈妈从开着的浴室门看着我们祖孙俩的姿态，不禁笑了起来。后来，她还问我是不是从狗儿交配那里得到的灵感。&lt;br&gt;我同外婆就这样连着玩了五天。到了第六天，外婆说咱不用芝麻油试试看。我觉得外婆的阴道已经开始分泌出水了。我们最后干了一次没有涂油的，因为外婆水少，阴道便夹得紧，快感也很特别，我们粘在一起好久还舍不得分开。我和外婆都很高兴，妈妈也说这是爱创造的奇蹟。外婆说：好孙子，肏的外婆老屄都舒坦了，你尽孝心了。你妈妈的月经已经干净了，伺候你妈妈要紧。 我们相约下次母亲再来月经时，我们祖孙俩一定再来个大战几十回合。&lt;br&gt;</content></item></essay>