<essay><item><title>把我的第一次给了哥哥</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「今天爸妈都去出差不在家呢…」&lt;br&gt;我自言自语着打开了家门。客厅的灯是亮着的，不用说也知道，那一定是我最喜欢的哥哥。「…我回来了…」&lt;br&gt;可是实在没心情和哥哥打招呼呢…「小晞，回来了啊！吃过饭了吗？」&lt;br&gt;哥哥微笑着回应我。「…嗯。」&lt;br&gt;「怎么那么没精神？发生什么事了吗？」&lt;br&gt;「…」&lt;br&gt;「…」&lt;br&gt;「…」&lt;br&gt;「…可以说给哥哥听吗？」&lt;br&gt;哥哥用平常那样温柔的语气对我说着。眼泪立马忍不住了，我扑到了哥哥怀里。「…呜呜…」&lt;br&gt;「小傻瓜，怎么了？跟哥哥说一下吧！」&lt;br&gt;哥哥温柔的抚摸着我的头安慰着我。过了不久，泪水在哥哥的安慰下止住了。「…哥哥，是这样的…」&lt;br&gt;今天硬是被我的两个好朋友拖去电影院看了恐怖片，害我在走回家的途中一有什么风吹草动就心跳加速，基本上后来根本是用跑的跑回家。哥哥听我说完后，轻轻的摸着我的头，「现在不怕了喔，恐怖的东西快走开！」&lt;br&gt;这魔法般的咒语，让我的恐惧感顿时消失。小时候哥哥也常常用这句话安抚我，久而久之我只要听到这句话我自然而然会忘记恐惧。「好啦，现在不怕了喔！还没洗澡吧？先去洗吧！我去帮小晞放热水，东西先拿回房间放吧！」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;「哥哥…」&lt;br&gt;我躺在床上望着天花板，无意识的叫了哥哥。「好吧！今天爸妈也不在…」&lt;br&gt;我走向衣橱，翻开被我刻意藏在最下面的决胜内衣裤。说是决胜内衣其实也不是什么情趣内衣，只是件黑色有斑点的布料较少的胸罩而已。自从国二买了这件之后从来没用过，打算长大之后把第一次献给哥哥的时候穿，而现在，就是那个时候。&lt;br&gt;对了，忘了介绍了。我的哥哥，时崎夏彦，今年19岁的普通大学生，学校离家不远，所以还是住在家里。父母出差去了，有遇到再介绍给你们认识。至于我呢…时崎雪晞，今年16岁。认识的人都叫我小晞。&lt;br&gt;相貌我自认算中上，有着一头乌黑的秀发，在学校表现的气质出众，老师同学们都很亲近我，更不用提那一打开鞋柜就会出现的几封情书。三围是…不对我为什么要讲这个///////总之，我把要换的衣服和决胜内衣裤带了下去。&lt;br&gt;「啊，小晞我帮妳放好热水了，冲澡完就可以直接泡进去了。」&lt;br&gt;一看到我，哥哥马上从浴室出来，但是，我挡住了浴室的门。「嗯？小晞妳怎么了？哥哥要出去。」&lt;br&gt;「…洗。」&lt;br&gt;「什么…？抱歉太小声了哥哥没听清楚！」&lt;br&gt;「哥哥陪我一起洗啦！！」&lt;br&gt;我低着头大喊了出来，脸应该超红的吧…「…嗯…哥哥刚刚好像听…」&lt;br&gt;「我说…哥哥陪我一起洗啦…我好害怕…」&lt;br&gt;直接打断哥哥的话，后面还补了一句真心话。「…不行。」&lt;br&gt;「为什么不行？」&lt;br&gt;「我们是兄妹啊！」&lt;br&gt;「就因为是兄妹所以没关系吧，小时候不是都在一起洗的吗？」&lt;br&gt;「那是小时候，现在不一样了…」&lt;br&gt;「哪里不一样了？我们还不是兄妹吗？」&lt;br&gt;「…就…就是那个…」&lt;br&gt;「难道哥哥对我有什么非分之想所以才不敢？」&lt;br&gt;我说着还作势遮了一下胸部。「…什…才没有！只是那个……嗯…长大了嘛…」&lt;br&gt;第一次看见哥哥讲话结巴的样子，我内心不禁偷笑了起来，但表面还是得装样子。「既然不会有什么不良的想法那就好了吧！陪 • 我 • 一 • 起 • 洗！！」&lt;br&gt;「…」&lt;br&gt;「…？」&lt;br&gt;「…好啦…真是的，说不过妳…」&lt;br&gt;耶！！糟糕差点就表现出来了，要忍住忍住！「…不过，哥哥只能背对着小晞喔，不然就不陪小晞洗了！」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;当了那么多年的兄妹，我知道不能再要求更多了…不过，一想到可以和哥哥一起洗澡我就好开心！但是…将洗发精在手上沾匀，涂抹在头发上，细心的搓着每一寸发丝，这种事…「…应该要哥哥帮我做的啊…唉。」&lt;br&gt;我叹了一口气，回头望向完全背对着我而且根本就是拿个板凳坐在门前面离我好远的哥哥，「…真是的…连衣服也不脱…真的只是背对我而已啊…」&lt;br&gt;一想到这里我真的忍不住了，头发随便搓一搓冲一冲打算去找哥哥讲话的时候，冲下来洗发精跑到了眼睛里，「啊…好痛…」&lt;br&gt;我不禁大声叫了出来，到底是谁买薄荷味的洗发精的啊…「小晞赶快洗一洗别玩了喔！」&lt;br&gt;哥哥仍然背对着我说。「呜…可是…好痛…」&lt;br&gt;「怎么了？」&lt;br&gt;「洗发精跑到眼睛里了…」&lt;br&gt;「真是的，赶快用水冲一冲啊…」&lt;br&gt;「我不要！我要哥哥帮…呜好痛…」&lt;br&gt;「真是的别任性了！」&lt;br&gt;虽然嘴上那么说，但哥哥还是急急忙忙跑过来拿起莲蓬头帮我冲掉。「有没有怎么样？让哥哥看看！」&lt;br&gt;「还是好痛…」&lt;br&gt;虽然因刺痛而睁不开眼睛，但我依稀感觉到哥哥担心的视线，还有哥哥双手托着我的脸颊看着我……等等！！我猛然地睁开仍刺痛着的眼睛，发现哥哥…正在不到几十公分的地方担心的看着我。我的脸颊瞬间红了起来，这…这不就是那个…接…接吻的准备动作吗？我下意识的把嘴唇嘟起来，但哥哥却在这时放开了手并退了一步。「嗯…应该是没什么问题了，不过小晞妳脸好红喔怎么了吗？」&lt;br&gt;「我…我…」&lt;br&gt;这时，我疼痛感刚消失的眼睛注意到哥哥的眼神不规则的漂移着。「哥哥…你真的对妹妹的身体有非分之想呢。」&lt;br&gt;「什…什么啊！我才没有，只是帮小晞冲掉洗发精的时候…」&lt;br&gt;「嗯…？」&lt;br&gt;「…没事啦！哥哥先出去了！」&lt;br&gt;哼！真是不诚实的哥哥呢！没关系，反正今天我一定要…「…呀啊？！」&lt;br&gt;「哇啊？！」&lt;br&gt;我准备朝哥哥走进一步的时候，一个重心不稳跌到了哥哥怀里，没想到哥哥因为浴室湿滑使不上力，也向后倒了下去。「…痛死我了…小晞你没受伤吧？唔？！」&lt;br&gt;可能是上天的眷顾吧，我比哥哥早一步坐起身来，而且姿势是完美的骑乘位。看到哥哥那样慌张的反应，我决定要趁这个时候完成我的计画。「哥哥好色呢，看到妹妹的身体这么快就站起来了呢！」&lt;br&gt;「…我什么都没看到…什么也没感觉到…」&lt;br&gt;哥哥闭着眼像是催眠一样的默念着咒语，想借此分散注意力。但是…我会这么简单就放过哥哥吗？于是我稍微后退一点，猛然的把哥哥的裤子和内裤一起脱下，「哇啊？！小晞你在做什么？！」&lt;br&gt;「喵啊？！这…这是哥哥的…？」&lt;br&gt;好久没见过的肉棒，大概是小时候看见的四、五倍长吧，粗壮的肉棒上还有很明显的血管轮廓跳动着。「等…等一下，小晞不要闹了！」&lt;br&gt;「哼，明明都对妹妹的身体发情了怎么还这么不老实，看我怎么教训哥哥！」&lt;br&gt;我握住根部，用舌头缓缓的舔舐着周围，偶尔探入了听说这样会很舒服的马眼。粗壮的肉棒随着我的舔舐的节奏跳动着。「小晞快放开别闹了！」&lt;br&gt;哥哥马上起身想要把我推开，但他的肉棒可是在我手里呢！我是不会这么简单就放手的！「我才…嗯啾…不要！哥哥…啾…明明都有反应了…噗啾…就在今天完成…啾…自古以来兄妹都要进行的仪式…啾…吧！」&lt;br&gt;虽然平常有拿香蕉什么的练习过了，可是实际操作起来还是很难呢…让整个肉棒都沾满属于我的唾液后，我将整根含进了嘴里。「自古以来兄妹都不会这么…做啦！妳是我妹我们不能这样！」&lt;br&gt;哥哥这次用力使劲终于把我推开，把裤子穿好。我则是在一边啜泣。「…呜…呜呜…」&lt;br&gt;「小傻瓜，我们是兄妹，不可以做这种事的知道吗？」&lt;br&gt;「我不知道！我只知道我从小就喜欢着哥哥了，想长大后当哥哥一辈子的新娘子，想让哥哥给…给我第一次啊！呜…」&lt;br&gt;「…哥哥和我说交了女朋友，出去玩了三天。那时候我难过到吃不下饭，饿了两天两夜昏倒了爸妈才强灌我吃的哥哥你知道吗！呜呜…」&lt;br&gt;「…为什么都不告诉我…」&lt;br&gt;「我跟爸妈讲说不要讲的…怕哥哥担心而不能好好玩的啊…呜…」&lt;br&gt;「…听到哥哥分手了的消息我本来很开心的，可是看到哥哥那样消沉我真的很痛…」&lt;br&gt;「…然后哥哥现在好不容易恢复了…却对我还是这样…不能把我当成异性来看待吗？」&lt;br&gt;哥哥沉默了许久。「…对不起。」&lt;br&gt;「呜…算了，都是小晞在做白日梦，这种事情本来就是不该在兄妹身上发生…哥哥对不起。」&lt;br&gt;我失落的起身，把浴巾披在身上，往浴室外走出。顺便把衣服带回房间，躺在床上一个人哭了。过了不久。叩叩。「小晞…」&lt;br&gt;叩叩。我想了很久，等到眼泪流干了后打开了门。哥哥已经不在了。但地板上放了什么东西。我捡了起来看，是一张小纸条。—————我在房间等妳。站在哥哥房门前许久，一直不知道要不要敲门。刚刚换上决胜内衣和套了一件睡衣在外面后，我就站在这里了。&lt;br&gt;虽然哥哥房间就在隔壁，但感觉走到这里花了好长一段时间。这时，门自己打开了。正确来说是哥哥打开了门。看到我之后对着我笑了一下。「进来吧！」&lt;br&gt;跟小时候看到的房间配置几乎没什么变，我到底多久没有进来哥哥房间了呢…「我想了一下，觉得还是要向小晞道歉…对不起…害妳这么痛苦。」&lt;br&gt;「…没什么…什么都好…无所谓了。如果只是要讲这样我就先回去了，哥哥晚安。」&lt;br&gt;「所以…哥哥决定了…」&lt;br&gt;哥哥朝我走了过来。「呜嗯？！」&lt;br&gt;直接给了我一个很深很深的吻。脑袋一片空白。只依稀记得舌头交缠，哥哥贪婪的吸取着我的唾液，整个主导权都被哥哥佔去了。吻到快不能呼吸后，哥哥终于轻轻推开了我。一道银白的丝线连着我们的唇。看到这景象后，我的脸颊通红，呼吸突然急促了起来。&lt;br&gt;直到现在，我的脑袋终于运转了起来，理解了刚刚发生了什么事。———哥哥他…吻了我…「…哥哥？！你…你…我…」&lt;br&gt;「嗯？刚刚好像有人很想要呢？如果不要就算了～」&lt;br&gt;「等、等一下啦！哥哥…那个…」&lt;br&gt;「嗯？」&lt;br&gt;「…要…」&lt;br&gt;「什么呢？」&lt;br&gt;「我、我想、想要…哥哥侵犯我…啦！」&lt;br&gt;这时，我好像听到了房门锁上的声音。「嗯？小晞你说什么呢？」&lt;br&gt;哥哥用眼神暗示着我来演戏，小时候常常这样玩，我当然驾轻就熟。于是我配合着哥哥，往床那里靠过去。「你…你想做什么？我们是兄妹啊！」&lt;br&gt;「呵呵…自古以来，兄妹之间都有一件事必须完成呢！」&lt;br&gt;「才…才没有这种事，你…你再靠过来我要大叫囉！」&lt;br&gt;「叫吧，尽管叫吧！窗户隔音效果很好的，家里也没有人，妳叫破喉咙也不会有人来救妳的哈哈哈哈！」&lt;br&gt;我刚好在这时顺着床缓缓躺了下来，哥哥也趁这时压到了我的身上。「呀～救命啊哥哥要侵犯我了～」&lt;br&gt;我们两人相视而笑了。哥哥温柔的把我粉红色的睡衣脱了下来，露出了我的决胜内衣。「刚刚看还觉得没那么大，现在仔细看一下…小晞的身材还真不错呢！」&lt;br&gt;「臭哥哥，你刚刚真的看到了嘛！」&lt;br&gt;我用粉拳轻轻搥打着哥哥的胸膛。「呵呵，看到了又怎么样？反正…」&lt;br&gt;哥哥的双手环到我背后，轻轻的解开扣子，我配合着哥哥让他帮我脱掉胸罩。这时，哥哥的唇靠近着我，我那早已等不及的嘴唇也迎了上去，双唇紧紧贴着。&lt;br&gt;我笨拙的把舌头伸出，想要接近哥哥，没想到哥哥的舌头每次都轻轻碰触到就闪了开来，我一直都没办法缠上哥哥，正当我退缩的时候，哥哥顺势把舌头滑进了我的口腔，并和我交缠在一起，贪婪的交换着对方的唾液。&lt;br&gt;哥哥的手指也没閒着，以外圈向上内圈向下的方式绕着我的乳房画圈，偶尔轻轻的捏着周围，让我下腹部那里开始有感觉了。两个敏感的地方被猛攻，我的呼吸很快就变的急促起来，快要吸不到空气时双唇就突然分开，又突然合而为一，一连几次我的意识早已模糊不清，哥哥在这时才放过了我的嘴唇。「呼…呼啊…哥哥等一下…不要再弄我的胸部了…嗯哼～不…呼哈…不对别用了…我…我快不行了…」&lt;br&gt;「反对无效喔，小晞自己说要的呢～」&lt;br&gt;哥哥这次换了个方式，整个手掌包上了我的胸部，专门进攻我那早已充满血凸起的乳头，时而轻捏时而绕圈，时而同时轻轻拉起，搞的我娇喘不断。「嗯哼…啊嗯…要…要去了啊啊啊啊啊…」&lt;br&gt;我的背部弓起，那对小兔紧紧的贴在哥哥胸前，哥哥弄的方法让我撑不到一下子就高潮了。还沉浸在高潮的馀韵中，意识模糊不清时，感觉到哥哥一手玩着我的那对小兔，另一只手却伸到了我最敏感的部位。「小裤裤都湿掉了呢～让哥哥帮妳换下来吧！」&lt;br&gt;现在完全没有抵抗能力的我轻易的就被哥哥把内裤脱了下来。「嗯…上面的唇吻完了，接着是下面的唇囉～」&lt;br&gt;哥哥说完后就将我瘫软的双脚打开，用手轻轻的把我的阴唇打开再合上，偶尔摆弄着我的小荳子，接着就把整个头埋到我的双脚中，用舌头吸吮着我的唇，敏感的身体马上又有了感觉，「不…不要…又、又要去了啊啊啊啊啊啊～」&lt;br&gt;从唇中喷出的蜜液一部分喷到了哥哥脸上，其他的都被哥哥张开的嘴巴全部吸收了。「呼…呼嗯…呼哈…哥哥…」&lt;br&gt;意识朦胧不清的我轻声的叫了哥哥。「想要了？」&lt;br&gt;刚把我的蜜液吸取完的哥哥，抬起头笑着看着我，而我则是红着脸回应了。「…嗯。」&lt;br&gt;「嗯什么？」&lt;br&gt;「坏哥哥…我想要了…」&lt;br&gt;「我没听清楚呢～」&lt;br&gt;「我…我想要哥哥啦！！」&lt;br&gt;我那早已通红的脸现在一定更红了吧…头脑好热…又再次看到了哥哥的肉棒，刚刚调戏我也使他的肉棒更加粗壮了。我现在跨坐在哥哥的大腿上，两个人都处于完全赤裸的状态，胸前那对小兔紧紧贴着哥哥，一想到马上就要给献给哥哥，我的心情就好兴奋又好紧张。「真的要吗？」&lt;br&gt;哥哥再问了我一次。「嗯！」&lt;br&gt;我传达给哥哥的眼神不含半点虚假。「那…」&lt;br&gt;哥哥就这样把我推倒，把我的双脚张开到最方便他行动的角度，然后将肉棒贴近了我的阴唇，并用肉棒磨蹭着周围。跟按摩棒完全不一样的感觉刺激着我，又使我流出了更多的蜜液。「呜嗯～哥哥快…快点放进来啦！」&lt;br&gt;哥哥不停磨蹭着的肉棒终于缓缓的放了进来，第一次被探索的蜜穴慢慢的被撑开，终于，碰到了我的处女膜。「小晞还是处女…吗？」&lt;br&gt;「对…对啦…虽然有买那个…按、按摩棒，可、可是只有在外面弄而已…我、我决定我的第一次一定、一定要给哥哥…这样啦///////」&lt;br&gt;哥哥听着我说话，害羞的笑了。然后…「可能有点痛所以…」&lt;br&gt;「没关系的，小晞会忍耐住的！」&lt;br&gt;虽然嘴上这么说，但我的身体却微微抖了起来。似乎是察觉到了，哥哥又贴近吻了我，试图缓解我的不安，被哥哥那灵活的舌头弄的兴奋起来的我终于不再颤抖了。这时，哥哥终于才往前进了一步。本来想看看自己失去处女膜的那瞬间，可是那刺痛感让我差点晕了过去。哥哥缓缓的动作，想让我的痛苦感减到最低，过了一下子疼痛感消失后我示意哥哥可以继续了，不过哥哥担心的看着我，「小晞妳出了好多汗呢…没事吗？」&lt;br&gt;「嗯！哥哥快点继续吧！」&lt;br&gt;听到了我的话语，哥哥又继续动了起来，终于插到了最深处，灼热感和阴唇紧紧挤压着肉棒的舒服感同时刺激着我，「啊啊…」&lt;br&gt;我不禁叫了出来。哥哥先把肉棒完全拔了出来，处女血顺着肉棒流了出来滴到了哥哥的被子上，我看着我的血，满足的笑了。「滴到被子上了呢…没关系吗？」&lt;br&gt;「明天再去洗就好，现在就不要想这个了…」&lt;br&gt;「…然后哥哥真的忍不住了…我要再一次囉！」&lt;br&gt;「哥哥…快点插小晞…让小晞爽上天吧…」&lt;br&gt;我刻意模仿的之前看过的(色情)小说，自己说出口的感觉真的好害羞呢…哥哥听到了之后，还没等我说完便用力的插进了我，快速的动了起来，在深处快速的前后小范围摆动，让我舒服到忍不住大声娇喘了起来。「嗯…嗯啊啊啊啊啊啊啊啊…唔唔…」&lt;br&gt;我连忙按住自己的嘴巴，现在还不到10点，如果被邻居听到了就糟糕了！可是哥哥这样动实在让我兴奋不已，然后很快地，「又…又要去了呀啊啊啊啊啊啊啊！」&lt;br&gt;我紧紧的抓住身后的棉被，背部又再次弓起，而且这次阴道收缩时还有肉棒的刺激，紧紧把肉棒吸住的感觉让我舒服到几近晕厥。哥哥也拚命的忍耐住射出来的冲动，在我高潮完浑身无力的时候将我抱起，以火车便当的姿势用力的抽插着我，「啊啊啊啊嗯…」&lt;br&gt;高潮后又受到这种刺激真的使我完全意识不清，「哥哥快干我，小晞好舒服啊啊啊啊！」&lt;br&gt;现在只剩本能维持着我不至于掉下去。「哥哥快要射了…可以射在小晞里面吗…？」&lt;br&gt;「把全部都给小晞，小晞要帮哥哥再生一个妹妹啊啊啊啊啊嗯嗯～」&lt;br&gt;又重复了几次猛烈的抽插之后，哥哥顶着我把他的精华全部射入了我的子宫，下腹部的突然灼热感和再一次高潮的感觉让我整个人晕了过去，只勉强记得哥哥大概喷射了半分钟，和早就满溢出来的白浊顺着我的屁股滴下的感觉。意识就此中断。当我迷迷糊糊的醒来的时候，发现哥哥在我面前担心的看着我。「呜嗯…哥哥？你怎么在这里？我睡了多久？」&lt;br&gt;「小晞你终于醒了…妳晕了大概半小时吧，真是的吓死哥哥了。」&lt;br&gt;我这才想到，刚刚我太舒服而晕过去的画面，脸又再次红了起来。「嗯…我没事了！然后哥哥那个…可以继续吗////////？」&lt;br&gt;哥哥显然又吓了一跳，但还是答应了我的要求。「那…这次去我的房间吧！」&lt;br&gt;我提议。我先回到了房间，从锁着的抽屉最深处拿出了一罐小药瓶，小心的把它打开，先吞了其中一颗，然后小心的收了起来。「哥哥可以进来了！」&lt;br&gt;我朝着门大喊，只穿着一件内裤的哥哥走了进来，「哥哥坐去床上吧～」&lt;br&gt;我一丝不挂的看着哥哥。「嗯…喔！」&lt;br&gt;哥哥的视线还是漂移着呢。我靠着哥哥，在床上坐了下来。开始聊了一些琐碎的事，等到过了几分钟，感觉下面已经湿透，淫液不停的分泌出来，药效发挥了作用后，「哥哥我们开☆始吧！」&lt;br&gt;「小晞怎么感觉从刚才开始妳就怪怪的了？」&lt;br&gt;「嗯？没有啊～哥哥快躺下去啦！」&lt;br&gt;我用力的把哥哥推到躺平，直接把哥哥的内裤脱掉，开始帮哥哥口交，有了刚才的经验，我大概知道要怎么样让哥哥舒服了，一下子就把哥哥的肉棒弄的又挺又湿。哥哥似乎觉得这样不够，把我倒转了过来，让我那早已湿润的阴唇对着哥哥的嘴唇并吸吮了起来。「嗯啾…哈啊啊啊…啾…嗯哼嗯嗯嗯…噗啾…」&lt;br&gt;边帮哥哥口交边被哥哥舔着下面，让我的蜜液愈来愈多，哥哥倒是一点不剩的把它们喝光了。接着我又尝试帮哥哥乳交，用力的把哥哥的肉棒吞进我的乳房，哥哥的肉棒时不时就用力跳动了一下，就这样口交和乳交交替，不到十分钟哥哥就屈服了，虽然中间我也高潮了两三次就是了…哥哥的舌头真的好灵活呢。「小晞，哥哥要射了。」&lt;br&gt;「嗯啾…哥哥都给我，把全部都给小晞！」&lt;br&gt;噗滋噗滋噗滋噗滋。嘴里一股腥味传来，但我知道这是哥哥的精华，所以把哥哥一次又一次射出的量全喝下去，但实在是太多了，有少部分顺着肉棒滴了下去。解决了嘴里全部的精华后，我又含住了哥哥的肉棒，想要把最后一丝一毫的精液都榨取出来，顺便把刚刚滴出来的全都喝下去。「谢谢哥哥的果汁呢～」&lt;br&gt;我起身跨坐在哥哥身上，把连续两次大量射精而有点软下去的肉棒插进了我那仍然流汁的淫穴，虽然有淫液的润滑，但初经人事的小穴仍然紧紧吸着那肉棒，然后我开始上下动了起来，「哈啊啊啊啊啊～哥哥人家好爽啊！」&lt;br&gt;啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪。一次又一次撞击哥哥腹部的声音让我又更兴奋了！「小、小晞又要去了啊啊啊啊啊啊啊～」&lt;br&gt;我又再一次的高潮。不过相比高潮后的无力感，本能驱使着我继续上下运动，那早已恢复雄风的肉棒继续顶着我的最深处，收缩的阴道对肉棒丝毫不造成影响，仍是啪啪啪的抽插着我。「小晞，妳刚刚有吃药对吧？」&lt;br&gt;「呜嗯～才没有呢！」&lt;br&gt;「刚刚哥哥有从房门空隙看到了喔。」&lt;br&gt;「看到就看到嘛～难道哥哥就这么想继续干我吗？呵呵～」&lt;br&gt;我对哥哥抛了个媚眼。「是啊！哥哥要好好教训一下妳这个不听话又淫荡的妹妹呢！」&lt;br&gt;说完哥哥就起身把我推倒，用和刚才在他房间一样的姿势继续抽插着我。「嗯哼～好舒服啊！哥哥再多插我一点再多干我一点啊啊啊啊啊啊啊啊啊！」&lt;br&gt;</content></item></essay>