<essay><item><title>我与表姊,同学,小阿姨,同学母亲的经验(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;表姊小敏是个大美人，由于北上求学的缘故，所以住在我家里。由于她就读的学校是第一学府，所以爸妈特别要她晚上帮我补习功课。这天晚上，家里就只剩下我跟表姊两个人，这天表姊穿着一件短裤跟很薄的衬衫，里面的胸罩都可以看得相当清楚，我眼中看的，跟鼻子里闻到阵阵香气，我心中有些痒痒的。表姊似乎没有注意到我的异样，或许是白天上课太累的缘故，表姊就趴在我的书桌上睡着了。我听到她发出阵阵鼾声之后，我就大着胆子将她胸前衣服的扣子解开，很快地她的胸罩跟那对不知道丰不丰满的奶子就呈现在我面前，我忍耐不住地伸手出去摸了一下，表姊立刻惊醒过来，她低头看见胸前被我解开的衣服，她抬头起来立刻打了我一巴掌。我这时候不知如何是好？但是见到表姊拉着衣服准备出去的时候，我就发狂似的抱住她说：表姊，我喜欢妳，我好爱妳！表姊听到这句话的时候，全身好像触电般的抖了一下，但是她随即想要睁开我的搂抱，我这时候大着胆子，继续抱着她，不让她挣脱。过了好一会，表姊已经气喘吁吁，毫无抵抗能力。我将她拖回床上，从背后继续搓揉她的奶子，她一边哭着一边哀求我不要这样，但是这时候的我已经被性慾所控制，我继续地搓揉她的胸部，并且还将她的手反剪到背后压在床上，我将手伸入她的裙子里面，她两腿夹紧，死不肯让我得逞。我这时候也是满身大汗，但是我发现虽然手被表姊的腿夹住，但是我的手指却可以轻易地活动，而且这时候我的手指轻而易举地就可以抠摸她的小穴，所以我就开始玩弄她的小穴。表姊似乎从来没有这样被人玩过，她的两腿依然紧夹着，但是却开始上下磨蹭，而且她全身的力量似乎尽失，两腿渐渐松开，她开始低低地发出呻吟，我见到这个样子，就加紧攻击。表姊这时候已经有些忍受不住了，她主动地搂住我要我赶快肏弄她的小穴，我立刻脱裤翻身上马，当我的肉棒插入她的小穴的时候，表姊如获至宝地叫了起来。当然我的肉棒也是被她的小穴紧紧地包住，我轻轻地抽插，都引起两人极大的快感与刺激，我几乎无法再忍受她的小穴，而且我发现表姊的小穴会主动地吸吮，就在我搞了差不多五分多钟之后，我就射出浓浓的精液，这些精液直射入内，让表姊全身也不禁地抖动起来。我趴在她身上，休息了好一会，我看着表姊羞怯的脸，她转过头去，我就搂住她，轻轻地吻她。她转过头来说：表弟，你累不累？我摇头说：不累啊！她羞怯地闭上眼说：不累的话，可不可以再来一次？！人家&lt;br&gt;这时候我的肉棒又被她的小穴的吸吮给挑逗勃起！我这次再也不怜香惜玉，搂住她的腰，死命地肏，完全不管表姊的哀求以及呻吟，很快地，她开&lt;br&gt;始浪了起来，并且不断地催促我用力、用力&lt;br&gt;在我奋力挺动数百下之后，表姊首度达到高潮，这时候的她已经有些兴奋到神智不清了。她浪叫、她呻吟、她的双手不住地搓揉自己的奶子，两腿在我的身后不停地踢动，搞得我也是满身大汗、气喘吁吁！好容易等到她恢复之后，我才继续肏弄，表姊这时候已无力抵抗，完全任凭我玩，我足足地玩了一个钟头才放她过！自从表姊被我搞上之后，她对我是愈来愈千依百顺了！这时候我对她已经有些厌烦，我改把注意力放到同学小均身上。小均跟我同班之外，她家离我家也不过走路两分钟就到了。她是个独生女，家里很有钱，是独门独户的，所以自然也成了许多男生追逐的对象。这天小均打电话给我，她说有些作业不知道该怎样写，希望我去帮帮她。这样大好献慇勤的机会，我当然不会放弃，马上就往她家去了。来到她家里，有个菲佣过来开门，这个菲佣年约三十，但是很漂亮，身材一级棒，尤其那对肥臀走起路来扭来摇去的，相当有吸引力，而且她穿的是件热裤，当我跟在她后面上楼的时候，我都可以看到她臀部的肉！当菲佣拿饮料进来之后，小均吩咐她不要过来打扰。我就帮忙小均开始写功课。不知道小均是故意的还是真的很笨，她的作业我要不了半个钟头就通通写好了，我看到她旁边放了台电脑，我就问她说可不可以借我玩？她很大方地说：当然可以啊！反正这台电脑我爸爸买给我之后，我也很少用，你可不可以教我用呢？我听到之后，差点就昏过去了，但是我很快地就沉迷在电脑之内了。我发现这电脑里面已经可以连接Internet，所以我很快地就连接上去，并且进入一个又一个的 WWW站台。小均很有兴趣地在旁边看着，我这时候故意连上 Playboy的站台，再选几下之后，画面上就出现一个面貌姣好、身材惹火的女郎图片，小均看见之后，就笑说：你们男生都喜欢看美女！我说：那你喜不喜欢看帅哥呢？接着我就连接到另外一个站台，也是选择几下之后，就出现一个全裸并且有着巨伟硕大肉棒壮汉的画面，小均这时候似乎愣了一下，但是她随即恢复，并且说：这男的好丑喔！你都比他好看！我起来依照画面上的姿势摆了个POSE，小均立刻夸讚我，我半开玩笑地对小均说：要不要我也脱光，摆个POSE来比一比呢？！小均拍手笑说：你敢吗？人家的那个好大呢！我说：其实我的也不小啊！想不想看呢？！小均说：你敢脱，我会不敢看吗？！我这时候就将全身衣服脱光，依照画面上的姿势摆了起来，我从小均的眼里看到激讚的眼神，我故意以极度夸张的姿势，将我的肉棒伸到她的面前，并且故意摇动它，并说：怎样？不比他的差吧？！小均突然握住我的肉棒，用口帮我舔弄起来，我被她这突如其来的举动吓了一跳，虽然我非常喜欢她这样的举动，但是我还是&lt;br&gt;由于她只是像舔冰棒一样的在舔，所以过了一会，我已经可以忍受她的服务，但是我很希望能够射精在她的嘴里，所以我就指点她将我的肉棒含在口里，然后舌头专门舔弄我的马眼跟肉沟，果然，很快地我就已经有射精的冲动，我两手紧抓住她的头发，腰部来回地抽动，我啊了一声，就在小均那迷人的嘴里射出&lt;br&gt;她吞下我的精液，但是她所流露出的表情极为复杂，但我可管不了这许多。小均这时候两眼望着我，我非常清楚她的企图，我马上把她推倒在床上，粗暴地撕破她的衣服，三两下地就将她的热裤扯落，并且两手将她双腿一分，那美丽的小穴，清楚地呈现在我眼前，我用舌头努力地去取悦她，小均似乎有过这方面的经验，所以她的反应相当激烈，并且还会轻款摆动她的纤腰&lt;br&gt;我继续地舔弄，她小穴里的蜜汁愈来愈多，我这时候肉棒也恢复了勃起状态，我将她两腿一举，将腰一抬一挺，肉棒顺势地戳进她的小穴，她啊的一声发出极为愉悦的欢呼声。然后她的欢呼声随着我那有规律的摆动抽送，渐渐地低了下去，然后再度高了起来，只不过这时候她已经不是欢呼了，而是相当舒爽的呻吟声，一声一声地好像要把她心中所有的愉悦都发活—来，而且她很自动地两手去掐弄自己的奶子，并且还会一手玩奶子，一手去抠摸她的小穴，这让我感觉到小均应该有极为丰富的性经验，但是她的小穴却非常的紧，这倒是让我很纳闷，反正这时候管她那么多，有穴可以肏就好啦&lt;br&gt;大约抽送了七八百下之后，小均已经香汗淋漓且气喘吁吁，我这时候自觉得还可以继续下去，但是小均却哀求我休息一下，我也只好休息啦。我跟她一起躺在那张单人床上面，我轻轻地玩弄她的双乳，她意犹未尽地摸着下体说：人家从来没有被男孩过喔，你会不会，我试着问她说：妳放心吧！可是刚刚妳怎会这样浪呢？！她羞怯地说：都是那个菲佣啊！她常常晚上跑来跟人家那个嘛！我在她脸上吻了一下，笑说：小均，想不到妳居然第一次给了她，那妳要我怎样负责呢？她急了起来，搂住我撒娇说：人家人家不是故意的啦..那你要怎样嘛？！我笑着说：除非妳后面让我开苞！想不到小均很爽快地就趴在床上，将屁股翘高说：没有问题！我看见她那俏挺浑圆的小屁股，心中兽慾大增，先将肉棒插入她的小穴抽插一会之后，再用手指去抠摸她的屁眼，她已经开始有了性慾，不断地催促我赶快插入，我就将肉棒先塞一点进去，我听得出来，她已经很疼了，但是依然忍住不出声。我这时候用力一抵将大半根肉棒塞了进去，她的括约肌紧紧地T住我的肉棒，这样每当我再抽送的时候，都等于在紧紧地压迫我的肉棒并且不断地想把里面的东西挤出来，我缓缓地抽送，使得小均虽然不会很爽，但也不是极度不舒服。抽送了十几下后，小均说：好哥哥！你就像玩我小穴般的搞吧！我想试试看哪样的滋味！我两手扶住她的屁股后，就开始一连串快速的抽送，她很快地就浪了起来，而且浪的程度远比刚刚要强烈许多，我费了很大的力气才能让她不致将我的肉棒甩脱，就在我抽送了两百多下后，我和她双双达到高潮，而软倒在床上。这几天，小阿姨从国外回来，就住在我家里。其实小阿姨跟妈妈的年纪差好多，她只比我大五岁。这天爸妈一起出门去南部进香，家里就只剩下我跟小阿姨。我早上起床之后，就到地下室的健身房去练身体。当我正躺在椅子上练举重的时候，我听到有人下楼来的声音，我仰头看过去，是小阿姨下来。她这时候果然是标准的美式作风，穿着一套运动型的内衣裤，让我可以充份地欣赏到她的身材。小阿姨的身材其实比较倾向西方人，尤其她腿的比例跟画报上的长腿妹妹好像，她的腰相当地细，臀也很翘；再看到她的上围，虽然不是波霸，但也把她的内衣撑得饱饱的，煞是好看。由于我习惯上都只有穿一条内裤来做运动，而且这条内裤是相当迷你的，可算是男用的比基尼内裤。这时候我下体的变化可以非常清楚地察觉。特别是当小阿姨来到我的旁边时，我内裤已经有些掩盖不住那根玩意了！小阿姨似乎也发现了我的生理变化，她笑笑没有说什么，只是自顾自的去玩别的器，我把举重的哑铃放好之后，就坐了起来，这时候小阿姨也坐到躺椅上来。她笑着说：哇！看不出来你的身体这样棒！看来在学校里面有许多女孩子会迷死你喔！我笑笑地说：没有啦！我都还没有女朋友！小阿姨流露出很不可思议的表情，然后她伸出手来捏捏我身上的肌肉，然后来到我的背后，双手环抱住我说：不会吧！这样的体格，再加上你的FACE，This is impossible！我这时候只沉醉在她那两团肉球挤压在我背上所带来的快感，丝毫没有注意到小阿姨所说的话。后来她轻轻地打了我的头一下说：Hey!Wait a moment！你该不会是个 Gay 吧？！我说：小阿姨妳可别开玩笑，我虽然很想，但还没有饥渴到那种地步！小阿姨笑说：那我试试看就知道了，她要我站起来，然后叫我两手抓住单槓，然后她将我的肉棒拉了出来，然后居然帮我口交了起来！〞嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯〞我虽然很爽，但是我感觉到小阿姨似乎比我更喜欢这种感觉，因为她居然愈来愈夸张，不仅舔弄我的肉棒，而且还去玩弄我的睪丸！更甚者，她的食指居然去抠弄我的屁眼！〞喔喔.喔喔喔喔〞我终于忍不住地也呻吟了起来，而且这时候我双臂用力，我的身体离地而起，我居然一边被小阿姨口交，一边再作"引体向上"的动作！小阿姨这时候一手套弄我的肉棒，一手玩弄我的屁眼，说：哇！你的体力可真是惊人啊！就在我拉了二十来下之后，我终于将精液喷洒而出！小阿姨被我的精液喷得满脸都是，但是她丝毫不生气，然后她说：你把我搞成这样子，罚你帮我洗澡！我当然是乐得从命。我健身房旁边就有一间淋浴专用的浴室，两人进去之后，就?得有些拥挤，免不了要碰到身体。小阿姨要我仔细地帮她清洗干净，我这时候如获至宝地仔细地摸遍她的身体，甚至连小穴我也是趁机摸了几下，引得小阿姨咯咯地笑了起来。我帮她洗好之后，小阿姨就主动地帮我也洗将起来。等到洗好之后，小阿姨要我抱她回楼上的房间，我俩就这样赤条条地回到楼上。我将她放在床上之后，小阿姨说：看来你只是有先天的好本钱，还没有经过后天的训练，小阿姨我倒是可以让你变成夜御数女而不疲的壮男喔！你想不想啊？！我马上点头说好！小阿姨拉开床头上的抽屉，拿了一只吃手扒鸡的塑胶手套，然后又拿出一条药膏，叫我跟她一起进到洗手间，我俩就一起进去了。她要我趴在墙上，两腿分开，她将手套套上，然后将药膏均匀地涂在手套上，然后用食指很快地就戳入我的屁眼里面。说也奇怪，当小阿姨帮我戳弄的时候，我居然有一种莫名的兴奋感觉，使得我的肉棒很快地又勃起。小阿姨看到我再度勃起之后，就一手帮我套弄，一手帮我抠弄屁眼，而我依然是两手扶着墙壁站好！不知是何原因，我被她套弄了起码十几分钟，一点射精的感觉也没有，但是依然感觉很爽。再过了不久，小阿姨有些累了，就要我休息一下，然后她就出去。等到她再度回来的时候，她手里拿了一根按摩棒，但是比较细，然后她将这根按摩棒戳入我的屁眼，而且几乎整根没入，让我觉得好不舒服，但是小阿姨要求我要忍耐。我也只好依言而行。这时候小阿姨帮我调?一下按摩棒后，并且帮我把下半身冲洗干净。俩人回到房间，小阿姨趴在床上，将枕头塞在肚子下面，这时候她的阴户正对着我，她要我自己练习如何控制自己，并且告诉我如果快要射精的时候要告诉她！接着就要我开始跟她性交。虽然我很不舒服，但是却可以让我更加注意在下半身，所以当我感觉到快要射出来的时候，我马上表示出来，小阿姨立刻要我抽出，并且她握拳将中指屈起，用力在我会阴处掀了几下，顶了数回，我居然就没有射精的感觉了！接着我跟她重复了几回，小阿姨最后帮我口交让我射精！之后的几个星期，我几乎每天晚上都是这样跟小阿姨作爱四个钟头，所以妈妈觉得我怎会早上如此贪睡，还好现在是暑假，也没有啥关系！到了最后，我感觉到我都可以自我控制射精的念头，相信夜御数女不是神话了！在跟小阿姨做爱之后，我觉得性能力果然有了相当大的进步。这天晚上，等到爸妈入睡之后，我又跑到小阿姨的房间，这时候小阿姨早就已经在拿着按摩棒自慰起来了。她看到我进去，就转身朝向我说：今天嗯..改玩屁眼了吧！嗯嗯嗯&lt;br&gt;我将肉棒肏入她的小穴后，先抽送一百多下，然后将肉棒抽了出来，小阿姨很自动地就把按摩棒再塞了回去。我用手将龟头抵住小阿姨的屁眼，腰部微一用力，龟头很轻易地就推送进去，但是随即有一股强力的收缩与挤压从龟头传送过来，我忙不迭地将龟头抽了出来，小阿姨浪笑了起来，她说：小鬼，知道小阿姨的厉害了吧！没关系，多试几次你就知道了啦！继续吧！嗯嗯嗯嗯嗯嗯&lt;br&gt;我见到小阿姨继续沉浸在自慰的快乐当中，我只好重新嚐试。这次我很快地将?根肉棒插入，这时候我只感觉到有个钢T套在肉棒的根部，但是里面却是柔嫩异常，我试着开始抽送，小阿姨全身起了一阵激烈的颤抖，而且她非常狂野地迎合我的抽送，口中不停发出"喔喔喔喔.."的叫声，我这时候已经把屁眼当作小穴来肏，我觉得这种快感迥然不同于插穴的快感，但是也会有一种令人爽快的性慾在，这次我差不多十来分钟就射精了，小阿姨说：没关系！以后等你插前肏后都能够有同样功力时，小阿姨也就没啥东西好教给你啦！这天晚上我回房间的时候，经过爸妈的房间，听到有阵极为低沉的呻吟声，我贴紧房门去听，只听到爸爸低沉急促的喘息与妈妈愉悦的呻吟声，但是他们都刻意抑制，所以除非像我这样刻意注意到，几乎是不会吵到别人的啦！再过几天，表姊小敏回到家里，这时候小阿姨跟妈妈说她准备回国外去了，所以晚上大家一起出去吃饭。等到小阿姨要出国的时候，爸妈送小阿姨出去，临行前，小阿姨拿了一些东西给我说：这些都可以帮帮你，如果有女孩子摆不平的时候，可以打电话找我。然后我俩又到洗手间里去做爱！这天晚上，我在房里睡觉，表姊小敏主动地来到我的房间里面，她身上只穿了一件半透明的睡衣，当她来到我的床边时，窗外月光照进来，她的身体几乎是毫无遮掩的呈现在我眼前，这令我想到之前我与她缠绵的情景，我起身脱去身上衣物，并且将她衣服脱下，俩人来到窗边，月光洒在她身上，我从她背后轻轻搓揉她的奶子，她闭上眼睛享受着，我让她两腿劈开抱起，肉棒直插而入，我就这样抱住她在月光下作爱！〞嗯嗯嗯〞我将最近所学的功夫完完全全地都施展在表姊身上，她如癡如癫，完全地沉浸在我的性爱攻击下，我可以感觉她已经经历数次高潮，但是我的攻势依然凌厉，她终于昏死过去。我将她抱回她床上，然后我回到房里去睡。第二天，表姊悄悄地找我去问，为何我的功夫会如此厉害，我故意解释说可能是太久没有跟她作爱了，所以才会这样的，她也深信不疑。当然回到学校后，小均也是屡屡被我干死，幸好两人都没起疑！过了几个礼拜，是小均的生日。这天小均特地邀我到她家里陪她一起过生日。这天她家里只有她跟她母亲在而已，我们三人一起切蛋糕、喝酒，过不了多久、小均就已经不行了，于是我就把她抱回房间里去，然后就准备告?回去。这时候她母亲要我留下来一下，我俩就来到她的卧房。她母亲轻解罗衫，并且说：我知道你跟小均已经有做爱好多次了，而且小均也没有隐瞒我，我是很赞成，可是我想实际试试看你的功夫，这样我才可以放心地将女儿交给你啊！当她母亲脱光全身衣物之后，我倒吸了一口气，她的三围就我估计有38、26、38的实力，并且虽然她已经年近五十，但是胴体依然只有三十来岁的感觉，并且她自动地投怀送抱，更令我爽上加爽！她要我躺下，我脱光衣服之后，肉棒的大小我从她的眼光中，可以感觉到她非常地满意，而且当我躺下之后，一根肉棒高耸入天，她更是惊异。我躺下之后，其实算是半躺半坐，她主动地跨坐上来，将我的肉棒缓缓地吞入她的肉穴里面。当她完全地将肉棒包住之后，我感觉到一阵阵或快或慢的蠕动吸引，从穴里传到我的肉棒，然后她两手扶住我的肩膀开始上下套弄。我的双手正好空出来，一手一只奶，搓揉的感觉，让我爽得不亦乐乎！特别是她的奶子依然很有弹性，搓揉的感觉跟在玩小均的时候差不多，而且她还多了一股成熟女人的风韵，让我为之神夺！她的床上功夫果然不是盖的，光是她这样上下套弄跟穴里吸引的功夫，我相信一般男人早就已经射精数次。但我已经被小阿姨给训练到驾驭自如，而且她的美色体态尚逊小阿姨一筹，所以我依然可以轻松地应付她一波波的攻势。果然，就在她套弄了差不多三四十分钟后，她已经自己达到高潮了，她紧紧地抱住我，全身抖动着，而我也是紧紧地抱住她，等待她的平息。好不容易她恢复了正常，她两眼带着讶异的眼光看着我说：你的功夫比小均所说的还要厉害嘛！这样小均不是每次都要被你干死？！你光小均一个是无法满足你的，我不知道该不该将女儿交给你耶？！我将她抱住，站起身来，一边走一边肏着她的肉穴说：妳放心，我会好好地对待小均，而且我这样的功夫也可以让丈母娘您来爽一爽啊！今天就算是小婿先交订金，好让丈母娘您尝尝甜头！然后我让她半躺在床上，下半身被我双手架空悬起，她丝毫无招架之力，只好任凭我发动猛烈且长久的攻势&lt;br&gt;〞啊啊啊.啊.嗯喔喔喔..啊啊〞我这次是故意要让她对我死心塌地，所以我使出全力，快速而且猛烈地肏弄着她的肉穴，在两个钟头里面，让她足足地达到六次高潮，而且就在最后一次高潮里面，她终于昏死过去。我这时候，将她放回床上，然后我回到小均房里，她依然熟睡当中，我将她衣服脱光，也奸了一回，然后将成千上万的精虫射入她的体内深处，然后将肉棒插入她的小穴里相拥入眠！过了几天，小均的妈妈办了一个呼叫器给我，并且正式来到我家里跟我爸妈提起我跟小均的事。其实小均的爸爸拥有的企业之一，就是我爸爸的公司，所以爸妈当然是欣然同意，只是表姊小敏有些黯然而已。当天晚上我用小弟弟好好地向她赔罪，且一起睡到天亮，我相信小敏会另外找到她的春天。过了几天，我刚下课，小均表示要到社团去一下，所以我就单独先回去了。我骑车来到半路，呼叫器就响了！我回电话，原来是小均她妈妈！她约我到一个地方，我很快地就骑车前往。当我到了那个地方的时候，就看到小均她妈妈所说的 PUB。虽然门上挂着休息的牌子，但是我还是我推开门一看，里面只有小均的妈妈跟另外一位极为风骚的女子。小均的妈妈跟我介绍说：这是她的一位姊妹淘，极为要好，由于她无意中提到我的床上功夫，所以她想要试试看。我很惊奇地看着这两位女子，但我还是点头答应。我们三人来到同一栋大楼的最顶楼，我进去看到?个顶楼都被打通成同一个单位，光是客厅就快要八十坪！小均的妈妈说：既然大家以后都要肌肤相亲了，不如先自我介绍一番。我就先介绍了，然后那位女子自我介绍说可以叫她惠姨，小均她妈妈取笑说：搞不好待会妳发起浪来，就会要我女婿叫妳小惠惠喔！她则是取笑小均她妈说：难道妳有要他叫妳小梅吗？！惠姨接着就跟小均她妈开始接吻，并且惠姨好像是男人般地解开小均她妈妈的衣服，并且粗暴地拉起她的裙子，也极度粗鲁地扯下小梅的内裤。而小梅就像是极为温驯的小绵羊，接受她的凌辱，并且还会适时地摆出相配合的姿势，让惠姨可以做到她想要的事。这时候我看到惠姨开始舔弄小梅的肉穴，并且舔得啧啧有声，而且她也自己解开身上的衣服，让小梅可以舔弄她的小穴，我看到这时候慾火焚身，就脱光自己的衣服，然后来到惠姨的身后，对准她的肉穴就将肉棒肏了进去。〞啊..啊喔.好爽.喔.啊啊..真是爽啊.喔喔喔.〞这时候小梅也继续地舔弄她的小穴，并且还抽空舔弄我的肉棒跟睪丸，我这样的舔弄之后，更是兽性大发，这时候我的腰几乎是以人类的极限在前后挺动，肏得惠姨浪叫连连&lt;br&gt;〞啊..啊喔.好爽.喔.啊啊..真是爽啊.喔喔喔.啊啊啊喔喔喔..嗯好哥哥.惠姨..喔喔喔.小惠&lt;br&gt;小浪妹.好喜欢被大哥哥肏穴.小梅谢谢妳这真是一根宝贝啊我要好好地谢谢.啊..啊喔.好爽.喔.啊啊&lt;br&gt;..真是爽啊.喔喔喔.啊啊..啊喔.好爽.喔.啊啊&lt;br&gt;..真是爽啊.喔喔喔.啊.〞&lt;br&gt;很快地我就让小惠高潮了两次，然后我就将肉棒抽出来，将小梅抓了过来，继续地肏弄她，这时候我更是卯足了劲，让小梅也是浪声哀求声连连，个人几乎进入歇斯底里的状态&lt;br&gt;</content></item></essay>