<essay><item><title>享受自己的妈妈(3)</title><author>床上伴侣</author><content>我的大肉棒，轻轻的吸吮起来。&lt;br&gt;我注视着妈妈一举一动，她的舌头在我的龟头上时而轻挑，时而转圈，嘴巴含着我的大肉棒又吞又吐，又舔又吸，一只手还托起我的阴囊轻轻揉搓。&lt;br&gt;那感觉真好，真美妙，我闭上眼睛慢慢的享受着。&lt;br&gt;突然，妈妈好象停了下来，我一睁开眼，只见头上一片白，白中一点红，哦，那是妈妈的大屁股和小穴。&lt;br&gt;“真悟，你不是想看妈妈的那里吗？现在可以了？”妈妈轻声的说。&lt;br&gt;“妈妈，我不仅要看，我还有品尝。”我调皮的说。&lt;br&gt;“来吧，妈妈等着呢。”&lt;br&gt;我用手拔开妈妈的屁股，妈妈的小穴清晰的展现在我的面前，真美啊，黑色的大阴唇架着红色的小阴唇和两颗迷人的小肉粒，小穴口还是早已经流满了晶莹的爱液，我张开嘴一把压在妈妈的阴户上又吸又舔，将妈妈的爱液大口大口的吞&lt;br&gt;下。&lt;br&gt;妈妈忍不住吐出我的大肉棒，“哦……哦……”的呻吟了两声。&lt;br&gt;我用舌头拨开妈妈的阴唇，在那条肉沟上来回游走，还不时将舌头往他小穴里伸，妈妈一边吸吮着我的大肉棒，一边发出“呜…呜…呜…”的呻吟声。&lt;br&gt;不一会，妈妈翻了个身，说：“真悟……来………妈妈忍不住了……来插妈妈……哦……”说着，妈妈双手扶住了床头，微微的张开双腿，高高的翘起她那雪白的大屁股，让阴户尽量的暴露在我的面前。&lt;br&gt;我跪到妈妈身后，扶着她的屁股，大肉棒对着她那水淋淋的小穴一顶，大肉棒马上进去了一半。&lt;br&gt;“哦……好……就这样……哦……”妈妈说。&lt;br&gt;抓着妈妈丰满的屁股，我一收一挺的干着她，妈妈也一前一后的移动身体来迎合我的抽插。&lt;br&gt;“哦……喔……我的好宝贝……好儿子……妈妈……好舒服啊……啊……”妈妈又开始淫荡的呻吟起来。&lt;br&gt;“妈妈……好舒服啊……我还爱你啊……”&lt;br&gt;“啊……哦……真悟……妈妈也爱你……我大肉棒儿子……快干你的妈妈…哦……好爽啊……”&lt;br&gt;“妈妈…我觉得和妈妈…做爱真美妙……我想我已经……离不开你了……”我激动的说。&lt;br&gt;“哦……我也是……妈妈觉得……好幸福……好快乐……啊……能有你这个大肉棒……的儿子……真是幸运……哦……”&lt;br&gt;“妈妈……以后我还可以……和你做爱吗？”我试探的问妈妈。&lt;br&gt;“啊……噢……可以……只要你愿意……妈妈随时……都给你……哦……我的亲儿子……好老公……快……用力……妈妈爱死你了……啊……”妈妈语无伦次的回答。&lt;br&gt;我和妈妈的动作越来越默契，就算不用手，我和妈妈的每一次碰撞都能发出“啪……啪……啪……”肉与肉的撞击声。&lt;br&gt;我一边狠干着妈妈，双手还在她那光滑背后来回抚摸，妈妈原来扶着床头的手已经无力的松开了，整张脸趴在了枕头上。&lt;br&gt;“哦……真悟……我们换个……姿势好吗……”妈妈突然问我。&lt;br&gt;我放开妈妈，她说：“你躺下。”&lt;br&gt;妈妈一把跨到我的身上，说：“哦……孩子……让妈妈来……服侍你……”说着妈妈一手扶正我的大肉棒对准她的小穴口缓缓坐下，这不是浩明和他妈妈做的那个姿势吗？那晚我好幻想那是我和妈妈，现在终于实现了。&lt;br&gt;妈妈坐好后上下扭动起来，看着自己的大肉棒被妈妈的小穴套弄，这感觉真爽。&lt;br&gt;“哦……真悟……你觉得妈妈……淫荡吗……哦……妈妈竟然……喜欢和自己……的儿子做爱……”&lt;br&gt;“不……妈妈……我就喜欢你……这样……你不和我做爱……我的损失……会很大……我会伤心的……”&lt;br&gt;“哦……好孩子……那也是妈妈的……损失啊……啊……我的好儿子……来抓妈妈……的奶子……用力抓……啊……”妈妈命令道。&lt;br&gt;我伸手抓住妈妈那两个正随着他的动作上下跳动的大奶子，并用力的揉搓着。&lt;br&gt;妈妈的动作越来越快，我也情不自禁的挺起屁股，配合她的小穴。&lt;br&gt;突然妈妈停了下来，我只感到一股暖流洒在了我的龟头上，这是妈妈的高潮，我终于满足了妈妈，龟头上的一暖也让我激动的射了精。&lt;br&gt;妈妈趴在我的身上，大口的呼吸着，看来妈妈已经很久没有高潮了，不过以后就会常常有了。&lt;br&gt;经过一晚的疯狂。我和妈妈都疲惫了，我们连衣服都没穿就相拥着睡着了，想到以后都可以抱着性感的妈妈睡觉，这是多么美妙的事情啊。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;（下）&lt;br&gt;第二天我醒来时，妈妈已经不在床上了，我来到客厅，妈妈已经做好了早餐在等我，吃早餐时我让妈妈坐在我的身上，我们一边嬉戏一边吃早餐，妈妈就坐在我的怀里一口一口的喂我，我的双手也不停的在妈妈的身上乱摸，逗得妈妈直笑，妈妈的笑声既淫荡又甜美，不管怎样，只要是妈妈由衷的，就是我喜欢的。&lt;br&gt;吃完早餐我好想和妈妈再来一次，可妈妈以时间和身体为由婉拒了我，但我并没有因此而影响情绪，我可不会强迫妈妈做任何事，只要妈妈是快乐的，我就是幸福的。&lt;br&gt;在学校心情从没有这么好过，虽然上课时妈妈性感的身影常常从我的脑海掠过，可妈妈严格的教诲更是时刻提醒着我要认真学习。&lt;br&gt;连浩明也发现我对学习的态度发生了大转变，他问我为什么，我没告诉他，等以后吧，也许我们还可以交流交流和自己妈妈乱伦的心得。&lt;br&gt;放学回到家妈妈正在做晚饭，我也主动的要帮妈妈，说是帮妈妈，其实是粘着妈妈卡油。&lt;br&gt;吃完了晚饭，我去复习功课，妈妈就独自看电视。&lt;br&gt;复习好功课来到客厅，妈妈突然对我说：“真悟，妈妈想要看录像，你去租回来好吗？”&lt;br&gt;“妈妈，你今天去买菜时没租吗？”&lt;br&gt;“妈妈不好意思啊。”&lt;br&gt;“妈妈你是说要看那种片子吗？”&lt;br&gt;妈妈脸红的点了点头，那样子可爱极了。&lt;br&gt;我马上小跑的出去了。&lt;br&gt;在影碟出租店我东挑西选，选中了两部片子，一部叫《少妇的渴望》，另一部叫《猛男出招》，都是打真军的猛片。&lt;br&gt;就在我刚想去登记时，一个不起眼的角落的一部片子吸引住了我，《妈妈的肉体》，我拿来一看，是讲母子乱伦的故事，我以前怎么没有发现，可惜啊，不过现在还不晚，我还发现原来这里是专门放这种片子的地方，大概有十几部，什么《母子豔史》《兄妹结婚》《妈妈的内裤》《我爱妈妈》等……，还是打真军的，看得我好兴奋。&lt;br&gt;于是我放回那部《猛男出招》，拿了那部《妈妈的肉体》。&lt;br&gt;登记时我强压着内心的兴奋不让服务员看出，还从他那里得知：租这种片子的人很多，每天都有三分之二是在顾客手上的，而且这些片子有一半是讲母子乱伦的，老板见生意好，打算过几天再进些货。看来我和妈妈可要“辛苦”的幸福一段时间了。&lt;br&gt;回到家妈妈刚好洗完澡，穿着一见半透明的白色睡衣走出来，而里面也穿上了一套红色的小内衣，这套衣服搭配把妈妈成熟的性感和美丽表现得淋漓尽致。&lt;br&gt;我忍不住上去抱着妈妈，给她一个吻，并不失时机的在她身上过了一下手瘾。&lt;br&gt;“妈妈，你好美啊，我快忍不住了。”说着，我用坚挺的裤裆顶住了妈妈。&lt;br&gt;妈妈在我的大肉棒上狠狠的抓了一下，说：“急什么？去把你的小电视和影碟机搬到我房间来。”&lt;br&gt;“在客厅不可以吗？”&lt;br&gt;“你想让天下人都知道吗？”&lt;br&gt;“不，我想如果妈妈你想，我到是可以……”&lt;br&gt;“别傻了，我还没你那么疯狂。”&lt;br&gt;搬完了东西妈妈让我去洗澡，我出来时妈妈已经自己先独自欣赏了，不过是那部《少妇的渴望》，因为我已经把那部《妈妈的肉体》收了起来，等一下再给妈妈一个惊喜。&lt;br&gt;妈妈正侧躺在床上，聚精会神的看着电视上女主角被男主角干得呱呱叫的场面，对我的到来也只是看了一眼，就继续看她的。&lt;br&gt;我坐到妈妈身边，欣赏她那朦胧中的美丽身体，还真象个睡美人。&lt;br&gt;“妈妈，我们别看这个好吗？”&lt;br&gt;“别急，妈妈好久没有看了，想不到现在的片子拍得这么好。”&lt;br&gt;“妈妈，我这里还有更精彩的。”&lt;br&gt;妈妈怀疑的看着我，我马上把那部《妈妈的肉体》放进了机子里，然后侧躺在妈妈身后抱着妈妈。&lt;br&gt;故事开始了，一个年龄和我相仿的学生放学回家，当他经过浴室时，不经意的发现妈妈洗澡时没把门关好，于是他经过了一阵思想斗争后，还是忍不住偷窥起自己的妈妈，镜头一转只见一四十岁央︻的女人在花撒下尽情的享受着沐浴的快乐，那女人的的身材还不赖，大奶子，大屁股，蛮丰满的，皮肤还很白，只是眼角有点皱纹而已，其他的一般，那女人洗着洗着就自慰了起来，丝毫没有发现自己的儿子在一旁偷窥她，那少年看着淫荡的妈妈，也情不自禁的把手伸进了裤裆里……&lt;br&gt;“真悟，这是什么？这对男女的年龄好象差距好大啊。”妈妈好象还没有明白这是一部乱伦的影片。&lt;br&gt;“妈妈，他们是母子啊。”我骄傲的说。&lt;br&gt;“啊，这不会吧.。”妈妈似乎很惊讶。&lt;br&gt;“想不到现在的人这么大胆，这也敢拍。”妈妈感歎的说。&lt;br&gt;“妈妈，这有什么，只要有人看，就有人拍。”说着，我是手伸到妈妈的胸前，抓住她那对大奶子慢慢的揉搓着。&lt;br&gt;电视又换了一个镜头，儿子晚上起来小便时无意中看到妈妈在床上自慰，于是他也在门口一边看着妈妈的淫荡表演，一边自慰，可是一个不小心他摔进妈妈的房里，妈妈先是被吓了一跳，可当她看到儿子那坚挺的肉棒时，她的脸上流露出渴望的表情，那儿子也被这突如其来的情景吓得不知所措，……&lt;br&gt;这时妈妈的的衣服就只剩下一条小内裤了，我也变得一丝不挂的紧紧的抱着妈妈肉感的身体，火热的大肉棒顶着妈妈肥厚的屁股乱磨。&lt;br&gt;电视上那对讥渴的母子的经过了一阵有点无聊的讨论后，一起上了床，享受起近亲相交的快乐.&lt;br&gt;&lt;br&gt;妈妈的手紧紧的握着我的大肉棒轻轻的套弄着，我脱下她那早已湿了一半的内裤，一手伸到她的两腿间抚摩她的阴户，轻轻的抠弄着妈妈的小穴。&lt;br&gt;“哦……啊……”妈妈开始慢慢的呻吟起来。&lt;br&gt;我学着电视上拨开妈妈的双腿，把头埋了进去，对着妈妈那美丽的阴户又舔又吸，把妈妈那美妙的爱液全部吞下，我还把一只手指插进妈妈的小穴里乱挖。&lt;br&gt;“哦……我的好宝贝……啊……妈妈好舒服……啊……啊………好……就这样……哦……”妈妈的呻吟声和电视的淫荡声音形成了美妙的配合，妈妈的大腿紧紧的夹着我的头，双手好象怕我会突然离开一样把我的脸往她的阴户上按。&lt;br&gt;我好不容易才挣扎的站起来，我向妈妈递了个眼色，她马上心领神会的跪在我的面前含住我的大肉棒认真的吸吮起来，由于的我的肉棒太大，妈妈无法整根放进嘴里，所以她还用手握着我肉棒的根部轻轻的套弄着，一只手也握着我的阴囊慢慢的揉搓着。&lt;br&gt;我看着自己的大肉棒在妈妈的嘴里来回进出，妈妈的舌头不断的在我的龟头上游走，妈妈的鼻子还不时发出：“呜……呜……呜……”的呻吟声。那感觉真是美极了。&lt;br&gt;我的大肉棒在妈妈的嘴里膨胀到了极点，终于我忍不住将妈妈压到在身下，妈妈马上张开她的大腿，我的大肉棒对准妈妈的小穴一挺。&lt;br&gt;“哦……”妈妈呻吟了一声，温暖的小穴把我的大肉棒紧紧的包围。&lt;br&gt;“哦……好儿子……啊……好舒服啊……哦……”电视上的淫乱画面已经没有了吸引力，毕竟亲自体会更加刺激。&lt;br&gt;“哦……啊……好爽啊……好儿子……哦……你好厉害……妈妈好舒服……啊……”妈妈一边揉搓着自己的大奶子，一边享受着我的大肉棒。&lt;br&gt;我扶着妈妈的双腿，大肉棒在她的小穴里来回抽插，妈妈的淫水把我们的结合处打得亮亮的，那粉红色的小阴唇一翻一收的迎接着我大肉棒的冲击。&lt;br&gt;“哦……妈妈……好舒服……你的小穴好厉害……”我情不自禁的说。&lt;br&gt;“哦……噢……宝贝……你的大家伙……也是……来……尽情的享受……你的妈妈……哦……享受你……妈妈的身体……和骚穴……哦……”&lt;br&gt;“妈妈……你可不可以……再淫荡一点……”我向妈妈提出要求。&lt;br&gt;“哦……可以啊……啊……”说着，妈妈一把将我推倒，又迅速的骑到我的身上，小穴对准的大肉棒一坐而下，然后疯狂的扭动起屁股。&lt;br&gt;妈妈的小穴“吃”着我的大肉棒一上一下的吞吐着，一对肥硕的大奶子也上下有规律的跳动起来，我忍不住牢牢的抓住它们，慢慢的揉搓着，享受那美妙的柔软。&lt;br&gt;“哦……真悟……用力……用力抓妈妈……的奶子……干妈妈……用力干…你淫荡的……妈妈……啊……”&lt;br&gt;我用力的抓着妈妈的大奶子，直到妈妈的奶子在我的手里变成各种形状，我还不时用手指用力的夹住妈妈那鲜红的乳头给妈妈刺激，我的屁股也随着妈妈的节奏挺动着，迎合妈妈的小穴。&lt;br&gt;“哦……我的……大肉棒儿子……你干得妈妈……好舒服……好爽啊……哦大肉棒儿子……哦……妈妈爱你……爱你的……大肉棒……哦………好……快继续………用力……用力奸淫……你的妈妈……啊……奸淫你……淫荡的妈妈……哦……”&lt;br&gt;“哦……妈妈……淫荡的妈妈……我喜欢……好舒服啊……”&lt;br&gt;“啊……大肉棒儿子……啊……妈妈的骚穴……快被你……干翻了……哦…我的亲儿子……好宝贝……哦……啊……”&lt;br&gt;经过了一阵疯狂的扭动，妈妈得到了高潮并且疲惫的趴在了我的身上，我也&lt;br&gt;在妈妈的小穴里射了精。&lt;br&gt;电视上那母子已经换了个地方又干了起来，我和妈妈也继续欣赏着他们的刺激表演。&lt;br&gt;影片刚完，妈妈说要去洗澡，我突然灵机一动，就跟在了妈妈的身后。&lt;br&gt;来到浴室，就在妈妈刚想关门的一?那，我闪了进去，并紧紧的抱住了妈妈，妈妈先是有些纳闷，可马上就明白了我的意图，她没有说什么，只是心有灵犀的笑了笑。&lt;br&gt;我家的浴缸比较小，所以我和妈妈在里面是人叠着人，肉贴着肉的，我们母子一边帮对方洗澡，一边快乐的嬉戏着。&lt;br&gt;不知是我的水温的缘故还是我的缘故，妈妈的脸一直红红的，就好象一朵绽放着的莲花，“妈妈你真美！”我情不自禁的感歎。&lt;br&gt;“你少跟妈妈灌迷汤，我自己美不美我还不知道吗？”妈妈虽然这么说，可脸上的花却开得更豔了。&lt;br&gt;“妈妈，我说的是心里话。”我一脸认真的说。&lt;br&gt;“现在你当然这么说了，可是再过几年妈妈老了，你也找到比妈妈年轻漂亮的女朋友了，到时你就不会这样说了。”原来妈妈是对自己信心不足，怕这个。&lt;br&gt;“不，妈妈，我可以发誓。”说着，我站了起来，并做出了发誓的手势。&lt;br&gt;“不要……”妈妈马上阻止我，她也想站起来，可我正好站在她腰部上方，她一抬头就看到我那早已坚硬如铁的大肉棒，这时她的脸更红了。&lt;br&gt;我也注意到了妈妈的表情，于是我调皮的甩了甩大肉棒，几滴水珠洒在了妈妈的脸上，妈妈一手抓住的大肉棒，娇声道：“叫你淘气。”&lt;br&gt;我屁股往回一收，大肉棒马上逃脱了妈妈的手掌，我就知道她不会太用力的。&lt;br&gt;我又回到了浴缸里，躺在妈妈的身上，头枕着妈妈那柔软的大奶子，双手在妈妈的身上来回游走，妈妈也轻轻的将我揽在怀里。&lt;br&gt;时间慢慢的消逝，可我总觉得快乐是那么的短暂，不知不觉，浴缸里的水冷了，妈妈轻轻的在我耳边说：“真悟，我们回去好吗？水都冷了。”&lt;br&gt;我转过脸，看到妈妈柔情似水的样子，心里有一点怜惜，可又不忍就这样结束快乐的时光，于是我说：“妈妈，我们再洗一次好吗？”&lt;br&gt;“水都冷了，还洗啊？”&lt;br&gt;“我们可以换过嘛。”我用诚恳的眼神看着妈妈。&lt;br&gt;妈妈犹豫了一下，说：“好吧。”&lt;br&gt;其实我哪里是还想洗澡，我只是想和妈妈在浴室里来一回，刚才我就想了，可是刚才的气氛太让我陶醉了。&lt;br&gt;不一会，浴缸里的水又升起了白雾，这次我可不能再心软了，我搂着妈妈上下其手，搞得妈妈在我的怀里不断乱扭，呵呵直笑。&lt;br&gt;“妈妈，我们在这里来一次好吗？”我看时机已经成熟了。&lt;br&gt;妈妈突然脸一红，惊奇的看着我，然后嘴角微微一翘说：“你好坏啊。”&lt;br&gt;我再也忍不住了，一把抱住妈妈，要嘴巴紧紧的封住了妈妈红唇，妈妈并没有被我的卤莽吓到，反而伸过她的香舌任我品尝。&lt;br&gt;妈妈的身体在水里显得特别的嫩猾，就连那里也是，我一手揉搓着妈妈的大奶子，一手在妈妈的两腿间摸索，手指没入那温暖的小穴里来去自如。&lt;br&gt;妈妈喘着大气，一手抓着我的大肉棒央︻摇晃，我放开妈妈，坐到了浴缸边上，妈妈马上领会了我的意图，她跪在浴缸里毫不犹豫的将我的大肉棒含进了嘴里，津津有味的吸吮着，还不时发出“滋……滋……滋……”响的声音。&lt;br&gt;妈妈的小淫嘴让我混身松软，我一手扶住浴缸，一手放在了妈妈一起一伏的头上，享受着妈妈服务。&lt;br&gt;过了一会，妈妈转了个方向，把雪白浑圆的大向着我微微的扭动着，荡漾的水轻轻的拍打着那美丽的小穴，我扶着妈妈的大屁股，大肉棒用力一挺，马上全根没入那温暖的小穴里。&lt;br&gt;“哦……”妈妈回头看着我，一脸的妩媚。&lt;br&gt;我缓缓的挺动我的大肉棒，感受着她妈妈紧紧的小穴里的每一寸的肌肤，妈妈的呼吸越来越急促，并开始扭动着身体，配合着我的抽送的节奏，“哦……好儿子……太舒服了……哦……”&lt;br&gt;看着妈妈的大屁股在我的冲击下泛起了一阵阵的肉浪，我忍不住有力的拍了两下，妈妈雪白的屁股上马上显现出两个微红的五指山。&lt;br&gt;“啊……真悟……你轻点……啊……”妈妈羞涩的说。&lt;br&gt;“是……妈妈。”我虽然这么说，可我却更用力的冲刺妈妈的小穴。&lt;br&gt;“哦……啊……真悟……哦……好爽啊……快……啊……”妈妈忘情的呻吟着，浴缸里的水象沸腾了一样，不断的往外泛，妈妈的淫叫声和哗啦啦的水声成了一美妙的快乐之哥歌。&lt;br&gt;我弯下腰，一手抓住妈妈那在水里翻滚的大奶子狠狠的揉搓，也许是水的缘故吧，我感觉妈妈那大奶子滑滑的，怎么也抓不牢，就好象在和我的手捉迷藏，不时的从我的手掌里逃脱，不过这才好玩。&lt;br&gt;“哦……啊……真悟……啊……妈妈的……膝盖好痛啊……啊……”妈妈苦着脸对我说，可这还是掩饰不了她心里的快乐和淫荡的欲望。&lt;br&gt;“那妈妈……你来主动……好吗？”&lt;br&gt;“哦……好……”说着，妈妈站了起来，让我躺到浴缸里，她马上又对着我的大肉棒一坐而下。&lt;br&gt;妈妈坐在我的身上拼命的扭动着身体，大屁股一上一下的套弄着我的大肉棒，这时浴缸里的水没有那么沸腾了，因为有一半已经我们的剧烈运动排挤到了外面。&lt;br&gt;我激动的抓着妈妈的大奶子，看着她疯狂的样子好象陌生了许多，可这正是我想要的妈妈。&lt;br&gt;“哦……啊……好儿子……好真悟……妈妈……够淫荡了吗……啊……”妈妈显然还记得刚才我的话。&lt;br&gt;“对……妈妈……就这样……我爱你……”我回答说。&lt;br&gt;“哦……我也爱你……我的……好儿子……哦……淫荡的……妈妈……好爱你啊……好舒服……啊……。”妈妈情不自禁的呻吟着，看来她是爽到不能自已了。&lt;br&gt;我弯起身子，把脸埋在妈妈那两个柔软的大奶子中间，央︻磨擦着，并不时在上面轻咬一口。&lt;br&gt;不一会，妈妈的动作慢了起来，可能是她刚才用力太猛，体力消耗太大了，我赶紧双手抓住她的大屁股，助她一臂之力，妈妈的屁股实在是太肉感了，要不是在水里，我一定再狠狠的拍她两下。&lt;br&gt;“哦……真悟……妈妈不行了……妈妈要泄了……啊……啊……哦……”说着妈妈的身体一阵疯狂的颤动，在她的影响在我也快忍不住了。&lt;br&gt;“妈妈……我也要……”我话没说完，妈妈马上推开了我，一手抓住我的大肉棒用力的揉搓着，我一忍不住，只见一条白色的水柱从水里射了出来，那情景太壮观太有意思了。&lt;br&gt;妈妈一边喘着粗气，一边微笑的看着我，那淫媚的气息环绕在她的脸上，我也忍不住笑了。&lt;br&gt;可能在别人看来，我们的笑容是猥亵的，是肮脏的，可我不在乎，我相信我和妈妈的微笑是最快乐最纯洁的，因为这是我们发自内心的笑。&lt;br&gt;什么是享受，如果你自己享受了而不给予别人，那不算，就好象结婚一样，你想和别人结婚而别人不想，那没有用，我的享受就是我在享受别人的同时也让别人享受我……&lt;br&gt;我和我的妈妈就是这样……&lt;br&gt;
　【全文完】&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>