<essay><item><title>东北大炕(2)</title><author>床上伴侣</author><content>没办法，谁叫我们这里都住了些平头百姓，而且这里非常的偏僻。&lt;br&gt;不说现在暴风雪肆虐，就是暴风雪过后，那些供电局的也要等膝盖深的大雪融化后才会来。&lt;br&gt;看来我这几天将会是非常无聊的日子了，我垂头丧气的面对墙角，脱起了衣服。&lt;br&gt;虽然现在一片漆黑，姐姐和娘也在整理着被子，而且我懂事以来，家里人都是熄了灯以后才脱衣服进被子的。&lt;br&gt;但是我就是害怕被人看见，我一个小孩有什么好怕的？家里人一定在我小时候的时候，仔细欣赏过我的身体，我还有什么不敢给她们看的？一个月前我都还敢光明正大的脱衣服，但是现在我不敢了，因为我小鸡鸡上面肚子的地方，居然长了毛！我的同学去尿尿的时候，我都偷偷留意过，他们根本没有长毛！而且我的小鸡鸡居然比他们大了一倍！而且上体育课爬竿的时候，小鸡鸡受到挤压，虽然隔着厚厚的棉裤，但仍能感受到一种莫名奇妙的感觉，那感觉让人有点不自在，又有点期待。&lt;br&gt;这种感觉我连最亲密的二姐都没有说，我不是一个喜欢向长辈求救的人，但是我知道一定是爹爹带回来的几盒小瓶饮料有关，我只记得那名字是什么激素，当时我在爹爹出去打工后，分给了两个姐姐各一盒，而我则佔了两盒，现在看来恐怕是我吃多了，不然两个姐姐怎么没事呢？出现那种莫名其妙的感觉也就算了，起码那要在爬竿的时候才会出现。&lt;br&gt;我烦恼的是小鸡鸡附近的毛。&lt;br&gt;刚开始我那光滑的地方只是长了一两根毛，当时我也没有在意，只是偷偷用剪刀剪掉了。&lt;br&gt;但是过没几天，哪里居然长出了数十根！吓得我小心的全部剪掉，但是跟着而来的是生毛的地方特别痒，痒得我时不时要去瘙一下。&lt;br&gt;既要瘙痒，又怕被人看见了笑话，那感觉还真的很难受。&lt;br&gt;不过在那些毛又一次长出来的时候，那种痒痒的感觉消失了。&lt;br&gt;我也知道，只要剪掉那些毛我就会痒，而且那些毛长出来也不会妨碍我尿尿，所以我就没有再去剪掉它了。&lt;br&gt;脸皮薄的我不希望家人知道我那长毛，所以才会这样躲在角落脱衣服。&lt;br&gt;此时娘喊道：「狗儿，脱了衣服没有？脱了就快进被子，免得着凉了。」狗儿是我的小名，是我众多小名中最不喜欢的。&lt;br&gt;其实我蛮喜欢娘喊我小三这个小名，但是娘说喊贱一点，小孩才会平安无事的快高长大。&lt;br&gt;我光着身子也觉得有点冷了，要不是在热炕上，我早就感冒了。&lt;br&gt;所以我连忙摸黑的往娘那边爬去，我不敢用走的，一怕踩到人，二怕绊倒。&lt;br&gt;由于娘是睡在最外边的，而我则习惯面对橱壁脱衣服，所以要爬着经过姐姐的地盘。&lt;br&gt;姐姐们好像非常熟悉我这个打小就养成的习惯动作，都不约而同，好像例行公事似的，拍了拍我的屁股。&lt;br&gt;经过了这么久，我的眼睛已经适应了黑暗，但是外面是晚上，而且还没有月光，只能朦朦胧胧看到一个影子。&lt;br&gt;看到最大的那个影子掀开被子向我招手，已经开始有点冷的我，忙加快动作，滚进了娘的被窝。&lt;br&gt;「哇，好舒服，好暖哦。」我光溜溜的身体接触到被炕暖的被子，马上舒服的喊道。&lt;br&gt;大家都只是笑了一下没有搭话，听嘶嘶嗦嗦的声音，不用想，就知道娘和姐姐开始脱起衣服来了。&lt;br&gt;我非常清楚她们的习惯，爹爹不在家的时候，娘是在外面脱光才钻进被子。&lt;br&gt;而爹爹在家时，娘是在被子里脱衣服的，不过好像都是爹爹帮娘脱的。&lt;br&gt;而姐姐她们脱衣服就有点奇怪了，全都是躲在被窝里脱掉，然后把衣服整齐的摆在床头。&lt;br&gt;哪像我脱下后就随便乱扔，第二天起来一阵好找呢。&lt;br&gt;不一会儿，我感觉到一股冷风进来，看来是娘掀开被子准备进来了。&lt;br&gt;我不由侧转身朝姐姐那边挪动了一下，我怕娘不小心碰到我那些毛，这样不就被她知道了？这可是我的秘密啊。&lt;br&gt;娘进来躺下后，发现由于我挪开了身子，搞得被子中间出现了入风的空隙，忙跟着挪动身子，贴了上来，并微微撑起身子，伸出一只手从我身上掠过，紧了紧我这边的被子。&lt;br&gt;把被子整理的密实后，娘的那只手顺势把我抱住，然后娘的整个身躯都贴了上来。&lt;br&gt;娘的这个动作，让她那高挺丰满的胸部，在我赤裸的背部磨擦了数次，然后就整个紧紧地贴在我的背部。&lt;br&gt;娘的这个动作从小到大已经重复了不知道多少次，以前我根本就没有任何感觉，也许那时我的小鸡鸡还没有变大也没有长毛，也许那时还没睡觉我就已经很困了，被娘抱在怀里只会更加快的入睡，哪里会想其他什么事。&lt;br&gt;但是今天晚上特别早睡，我现在正精神的时候，哪能睡着，而且我也不知道怎么搞的，被娘的胸部磨擦时，我居然有一种很舒服的感觉，而且心中居然像有蚂蚁在那爬动一样，痒痒的有点难受。&lt;br&gt;我不自在的扭动了一下屁股，可能我的扭动带起了风，娘移动了一下身体，把下体紧紧地贴了上来。&lt;br&gt;我刚开始还没在意，继续扭动了一下，但是我突然感觉到娘的下面好像有一撮毛，这撮毛在我的扭动下，轻柔的搔弄着我的屁股。&lt;br&gt;我立刻不动了，我在为自己悲哀，因为我以为女人才长毛，我现在长毛了也一定是女人。&lt;br&gt;我一直以来都为自己是个男人而骄傲，现在知道自己是女人，那对我幼小的心灵是多么重大的打击呀。&lt;br&gt;这时一直悄悄和二姐说着话，靠着我睡的大姐说话了：「娘，好挤呀。」娘拍了一下我的屁股，向大姐笑道：「狗儿这家伙不肯好好睡觉，老是乱动带起风，搞得我只好越挤越前了。」娘说完，把那只抱着我胸口的手往下一移，抱住了我的腹部，然后就这样抱拉着往后挪了几下。&lt;br&gt;回到原来的位置后，娘又起身整理我这边的被角，我突然觉得被娘的胸部，和她下体的那撮毛磨得我心里的蚂蚁越来越多，但是很奇怪，虽然很难受，但是却很想继续感受这样的感觉。&lt;br&gt;当娘整理好被子再次抱住我的时候，我突然觉得小鸡鸡变大了，而且涨得很难受。&lt;br&gt;我被这种反应吓呆了，我以为我生病了，正准备向娘亲诉说，但是也不知道怎么搞的，我一害怕，小鸡鸡就变小了，那涨的感觉也没有了。&lt;br&gt;我刚舒了口气，娘的手突然再次移到我的腹部，把我整个人往她的怀里挤，而且这次轮到娘动起来了，她的下体贴着我的屁股，缓慢的上下磨擦着。&lt;br&gt;我的小鸡鸡又被那撮毛的瘙痒搞的再次变大，原来还是垂着头的，现在居然高高的翘起。&lt;br&gt;娘抱住我腹部的那只手，原本只是轻轻的在我肚脐边，缓缓的移动着。&lt;br&gt;不过感觉到娘越移越低，而我的小鸡鸡居然在这样的动作下，涨得更加厉害了。&lt;br&gt;不过娘的手在摸到我的那些毛时，她的动作突然停止了，因为她的手掌不但摸到了我的毛，也碰到了我那高高翘起的小鸡鸡。&lt;br&gt;娘的手好像迟疑了一下，但是她很快继续抚摸着我那些毛，不过却故意不去碰触我那高挺的鸡巴。&lt;br&gt;而且娘的嘴唇轻轻的贴在我的耳边，吹了一口气，没有说什么，但却搞得我心头更痒了。&lt;br&gt;这时我突然感觉到娘那滑嫩的手指在我的背部写着字，这是很早以前娘为了教我认字，而想出来的一个游戏教学。&lt;br&gt;以我四年级的程度，立刻就认出娘写的是「长大了」这三个字。&lt;br&gt;我虽然认出了字，但是非常不解，是说我长出毛长大了呢？还是我鸡巴翘起来长大了呢？我想到这，忙转过身来，娘不知道为什么，在发现我想转身的时候就先一步转过身去了。&lt;br&gt;我那翘起来的鸡巴立刻顶到了娘的屁股，我只觉得这样很舒服，当然也发现娘的身子在颤抖着。&lt;br&gt;我没有太过在意，看到娘把背部向着我，以为娘也要我在她背部写字让她辨认呢。&lt;br&gt;反正我刚好有问题要问，就开始在娘光滑的背部写起字来。&lt;br&gt;不过娘突然变得很奇怪，身躯开始躲闪着我的手指。&lt;br&gt;我老早就知道娘怕痒，看到娘的动作知道她很痒了。&lt;br&gt;我突然玩心大起，开始轻轻的抚摸着娘的背部、腰部、等等她怕痒的地方。&lt;br&gt;娘的身子开始不安的扭动起来，但是很奇怪，以前我搔娘痒痒的时候，娘早就笑得透不过气来。&lt;br&gt;但是现在她不但不出声，而且还尽力不让自己大幅度扭动，并且开始往墙角退缩，娘今天到底是怎么了？我一边往前挤去，一边用双手搔着娘的痒痒，突然我想起刚才娘摸我腹部那些毛的时候，我心头痒得不得了，看来只有用这招娘才会像以前一样的求饶。&lt;br&gt;于是我的手开始摸向了娘的腹部。&lt;br&gt;可是这个时候，一直没有理会我的娘，用手抓住了我已经抱住娘的腰的双手。&lt;br&gt;我挣扎了一下，娘却更加用力地抓住我，让我动弹不得。&lt;br&gt;我急了，想叫喊，但是不知道为什么，我好像不愿让两个姐姐知道我和娘这么亲热。&lt;br&gt;也许以前爹和娘特别溺爱我的时候，我都不会再姐姐面前向爹娘撒娇，可能是怕姐姐们吃味吧。&lt;br&gt;于是我决定自己想办法解救自己的双手，我正在想办法的时候，突然感觉到我的鸡巴正猛烈的跳动着，原来娘把屁股缩开了一点，让我的鸡巴不能顶住娘的屁股。&lt;br&gt;我突然想到娘好像很害怕我这用来尿尿的小鸡鸡，从刚才起娘都在躲着它。&lt;br&gt;我知道我找到解救双手的方法了，我的双手环抱着娘的细腰，虽然我没有力气把她拉过来，但是我却能把自己拉过去啊。&lt;br&gt;我双手屁股一起用力，我那猛烈跳动的鸡巴终于再次碰到了娘的屁股。&lt;br&gt;娘的身躯果然如我想像中的一样震动了一下，接着她立刻挪动屁股，往外移去，当然是非常缓慢的，看来她也不想给那两个只顾着聊天的姐姐知道我们在玩呢。&lt;br&gt;我当然也非常配合的，缓慢前进。&lt;br&gt;就这样的挪动中，我感觉到我的鸡巴每从离开到接近娘的屁股一次，我心头就湧起一种揉动的感觉，而且娘的身躯也同样震动一次。&lt;br&gt;我玩出味道来了，紧紧贴着娘的屁股前进，终于，娘整个人都贴在墙角，我被抓住的手都可以感觉到被子那头的硬度。&lt;br&gt;我乐了，娘终于不能逃了。&lt;br&gt;于是我在胜利在望的时候，猛地把硬得很的鸡巴朝娘的屁股挺去。&lt;br&gt;我马上发现这次我不是顶在娘的屁股肉上，而是插进了娘的屁股缝里，娘的身子又是一震，她紧紧抓住我的双手终于松开了。&lt;br&gt;而我则感觉到鸡巴被娘的两块丰满臀部夹住了，那里很紧，又有点热，热得我只想让鸡巴出来透透气。&lt;br&gt;于是我屁股轻轻往后动了一下，把鸡巴抽了出来，鸡巴头部和娘的屁股缝的磨擦，让我感受到了一种难以言语的感觉，这感觉让我忍不住想再体会一次。&lt;br&gt;想到就做的我立刻挺动鸡巴，不过这次却顶到了娘的屁股肉，没有插入那屁股缝里。&lt;br&gt;此时我的双手已经解脱了，我立刻把它们抽出来，来到娘的屁股上来回抚摸那光滑的肉感。&lt;br&gt;我当然不会摸摸就了事，我找到了娘的屁股缝，用手把它们往外撑，然后挺动屁股，把我的鸡巴挺了进去。&lt;br&gt;松开手的时候，我又享受到了刚才肉紧的感觉。&lt;br&gt;这次我没有上次那么傻了，我没有把鸡巴整条抽出来，而是抽出一点，然后就猛地挺入。&lt;br&gt;这样我才不会又要用手来开路嘛。&lt;br&gt;当然已经完成任务的双手也没有閒着，我一手往上，从娘的腋下穿过，接触到娘那丰满坚挺的大奶子。&lt;br&gt;而另外一只手则从娘的腰部穿过，往下准备抚摸娘的下体。&lt;br&gt;接触娘奶子的手，马上摸到了娘那特别硬特别大的乳头，我只是摸摸捏捏了一会儿，就往另外一个奶子摸去，但是却发现，那里早就被娘的一只手佔据了。&lt;br&gt;搞得只好退回原来的阵地防守。&lt;br&gt;而往下的那只手却出师不利，还没进攻就发现被娘的另外一只手佔领了。&lt;br&gt;我当然不愿意就这样退兵，试着看对方答不答应组成联合探索队。&lt;br&gt;结果是，我顺利的摸到了娘的毛。&lt;br&gt;那是成竖形排列的毛发，和我成三角形排列的毛不同。&lt;br&gt;原本我还想探索一下娘她尿尿的地方，可惜友军死佔着不肯离开，我只好退居二线抚弄着娘的那竖形毛发了。&lt;br&gt;很快，我的注意力被吸引到自己鸡巴上面，我这样连续的抽动，每抽动一次就带来一种快感，这种感觉和爬杆时所产生的感觉相比，简直就是一个天上一个地下。&lt;br&gt;我越抽动就是越想把鸡巴插入娘的身体内，我那现在硬起来比同龄人大了三四倍，也长了三四倍的鸡巴，终于插到了底部。&lt;br&gt;但是我马上发现底部还有一个微微张开的小洞，这个小洞一旦被我的龟头碰触一下后，就紧紧的闭上。&lt;br&gt;当这个小洞闭上的时候，娘的屁股缝就变得很紧密，甚至夹得我的鸡巴有点痛。&lt;br&gt;这样我进攻了那个小洞几次，就被娘的屁股缝夹了几次，在第四次被夹的时候，我突然感觉到一阵酥麻，好像电击一样的感觉，从脚跟往上湧，先是传到脑部，然后再传到鸡巴上，鸡巴感受到这股电流，猛地跳动起来，一股非常急的尿意急湧上头脑，好像非常希望立刻就尿出来。&lt;br&gt;我吓了一跳，娘让我体验到那么美妙的感觉，我居然想在娘的身上撒尿？就算娘非常的宠我，相信也不会原谅我在玩着游戏的时候，在娘的屁股缝里小便，再说现在可是在炕上啊，这里是睡觉的地方，怎么能够拉在这里呢？我马上吸气，咬牙硬忍，同时按住了鸡巴的根部，不让那尿流出来。</content></item></essay>