<essay><item><title>边缘</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我觉得自己和妈妈在乱伦的边缘挣扎……&lt;br&gt;我今年十七岁，和妈妈相依为命已经快七年了。&lt;br&gt;我第一次梦遗时做的梦就是和妈妈有关的，我记得的梦境是：我尿急，却到处找不到厕所。在就快要尿裤子的时候，突然看到一个厕所，其实就是一个茅草棚，我马上冲了进去，掏出ＪＪ就尿，却看到妈妈就蹲在那儿，不知道是大便还是小便，我的尿液全部射到妈妈的胯下，但妈妈的胯下在梦醒后的回忆里却是一片空白……&lt;br&gt;其实，春梦我应该做过多次，只是这梦印象深刻。[差不多两年前]&lt;br&gt;三年前，妈妈经人介绍和一个男人交往过。我对那家夥的印象不好，但我知道，妈妈应该再婚。所以，尽管我不喜欢那人，对他还是很礼貌的，只是打过招呼后，我就会溜之大吉。&lt;br&gt;但妈妈还是没和那人继续，具体原因不知道。我只知道妈妈那天晚上回来就躲在洗手间里哭了，我一看到妈妈哭了就问是不是那人欺负妈妈了，妈妈摇摇头，说等我大了就知道了。&lt;br&gt;过了几天，我翘了半天课，约了几个人在妈妈单位外等，希望抓到那人狂扁一顿。但等到妈妈出来时，那人才不知道从哪儿冒了出来。我看妈妈似乎不愿意和那人走，那人要伸手拉妈妈，妈妈才站在那儿和他说话，说着说着，那人又拉妈妈，我生气了，几个人一上去就要动手。妈妈大声责骂我，我也大声问妈妈：「他没欺负你，你哭什么？」那人还有点得意，我一个耳光抽了过去，「你ＴＭＤ的给我滚远点，再让我看到你，就阉了你！」几个朋友一拥齐上，拳打脚踢，那家夥就溜了……&lt;br&gt;妈妈很生气，回家又哭了起来。但等到第二天，我又到妈妈单位外等她下班时，妈妈又没事了，和我有说有笑地回了家。&lt;br&gt;就在上面说的那个梦以后，我开始用以前没有的眼光看妈妈，觉得妈妈真的很有吸引力。妈妈的样子虽然很一般，但身材却很匀称，没有别的同学的妈妈那样的水桶腰、小肚腩。&lt;br&gt;但我开始时真的没有什么实际的举动。不完全是不敢，对着妈妈，我偶尔会有那种想法，但每次都会有深深的罪恶感，特别是在以妈妈为对象的手ＹＩＮ以后……&lt;br&gt;就在今年夏天，又发生了件事……&lt;br&gt;那天，天气很好。妈妈把棉被、毛毯和毛衣什么的拿到太阳下面晒了一天，到了下午，把一大堆东西收回来，分门别类地叠好，放进壁柜里。&lt;br&gt;我站在凳子上把妈妈递过来的东西往壁柜里放，妈妈在下面收拾，我从妈妈的领口看到了妈妈胸前雪白的丰满，妈妈那天带的胸罩是深红色的，愈发显得妈妈的皮肤白，我很快就起了反应，裤子里情不自禁地支起一个小帐篷，我窘得跳下凳子借口肚子不舒服，躲进厕所，等到情况好点后才出来，就看到妈妈站在凳子上，正在整理壁柜里的东西。&lt;br&gt;我要妈妈下来，妈妈说还是她自己慢慢整理好，免得要找东西时不知道地方，我就站在妈妈身边，一是帮手递东西，二是起保护作用。&lt;br&gt;但看着妈妈扭来扭去的屁股，我又有点蠢蠢欲动了，这时妈妈因为够不着壁柜里面，就踮起脚来，还对我说：「扶一下妈妈……」我神差鬼使地就把手扶到了妈妈的屁股后面，我一扶过去，妈妈就惊叫起来：「你干什么？」我一松手，妈妈正好转身，就从凳子上掉了下来，因为本身凳子不高，我还在下面接住，妈妈没有摔倒，但我的双手在接妈妈的时候，又抓住了妈妈的胸口，妈妈的脸红了，吱吱唔唔地，最后也却没说我什么，我却汗到死，一个下午心神不宁的……&lt;br&gt;妈妈的单位就在我的学校和家之间，去接妈妈得弯一段路，所以，我并不是每天都去接妈妈，但那天我又去了，因为下雨了……&lt;br&gt;妈妈和我共一把伞，走在雨中。妈妈紧紧地搂着我，我的个头已经比妈妈高了，但我的手肘部还是在摩擦着妈妈胸前的丰满，到家的时候，我的ＪＪ已经硬梆梆地很难受了。妈妈的衣服也因为湿了一块而贴在身上。我一进家门就脱了上衣，用毛巾擦干了身体。妈妈直接把菜拿到厨房，再回头准备换衣服。我的眼光无意间又看到了妈妈，妈妈有点出神地看着我，我顺着她的眼光就看到了自己的胯下，唉，又是一个小帐篷……&lt;br&gt;妈妈擡头看了我一眼，进了厕所。却只是虚掩了门，我听到妈妈在里面小便的声音，但我没特别在意。过了一会儿，妈妈出来了，我把书包放在桌子上，却没心思做功课，妈妈开始淘米，准备晚饭。&lt;br&gt;我正出神呢，妈妈问道：「你怎么不做功课？」我顺口道：「作业不多，我……」妈妈接口道：「那你过来帮妈妈摘菜……」&lt;br&gt;我蹲在妈妈对面开始摘菜，和妈妈说着话。突然发现妈妈的衬衣里竟然没有带胸罩，我可以清楚地看到妈妈的两个奶头！我目不转睛地盯着妈妈的胸口，看着妈妈的奶头随着手臂的动作颤动着。直到听到妈妈连续的干咳声，我才转眼看看妈妈，妈妈似乎很平静。问道：「那么好看吗？」我的脸腾地就红了，说道：「对不起，妈妈……」就低下头继续摘菜……&lt;br&gt;当天晚上，因为下雨，妈妈和我都没有出去散步，妈妈洗了碗筷就洗澡，然后进里屋看电视了，我发了一会儿呆，把作业做了，起身去洗澡。妈妈在里面问道：你作业做完啦？我应了一声，进了厕所。等我出来的时候，里屋已经关了灯，我站在门口问道：妈妈怎么不看电视啦？&lt;br&gt;妈妈坐起身，道：来，妈妈和你说话……&lt;br&gt;我和妈妈肩并肩地坐在她床上，妈妈犹犹豫豫地说道：妈妈不知道该怎么说，但妈妈希望知道你在想什么，这段时间，你……你有点问题……&lt;br&gt;我低下头，看着妈妈雪白的大腿，妈妈又说了些什么，我记不清了，但我知道妈妈对我青春期的反常行为很关心，希望能帮到我，但不知道应该怎么做。&lt;br&gt;我苦笑了一下，道：妈妈，我真的不知道该怎么说，我看过书，书上说青春期的青少年对异性产生好奇心是正常的，说应该把注意力集中在学习上，还说不要受不良书籍什么的影响，但我的注意力就是不能集中，也不是一点都集中不了，就是和以前不一样了，我也没看什么不良书书籍，杂志什么的，我们同学有看花花公子龙虎豹的，我都没看过……&lt;br&gt;当天晚上其实什么事都没发生，虽然雨已经停了，但没有月色的夜晚，我和妈妈借着窗外的灯光，轻轻地说着话，说着说着，我们沈默了一会儿，妈妈似乎鼓起勇气，问我道：你……你没手ＹＩＮ吧？&lt;br&gt;我愣了一下，轻声道：有，前几天手ＹＩＮ过……&lt;br&gt;是不是收东西那天？&lt;br&gt;我点点头，突然把手放到妈妈的大腿上，妈妈颤抖了一下，轻轻地抓住我的手拿开，说道：别手ＹＩＮ啦，很伤身体的，尽量不想那些事，等你读完大学…&lt;br&gt;…&lt;br&gt;我笑了起来，说道：妈妈，你知道吗？有个大学生跳楼自杀啦……&lt;br&gt;怎么回事呀？&lt;br&gt;好象是他和女朋友出了事，女大学生做人流的时候大出血，差点死了，他被学校开除了，就跳楼自杀啦……[我是从报纸上看到的，具体情况记不清了]妈妈摇摇头：你可别做那种傻事，唉，多好的前途就这么毁了……&lt;br&gt;我们继续说着话，妈妈说来说去就是要我注意身体，抓紧学习。我有点困了，说妈妈，早点休息吧……&lt;br&gt;妈妈说：行，早点休息，你记得妈妈一句话，妈妈是最关心你的人，有什么事不明白，没把握的一定记得和妈妈说，千万别做傻事，知道吗？&lt;br&gt;我点点头，出去了。&lt;br&gt;这场雨下了好几天，我天天都到妈妈单位等妈妈一起回家。&lt;br&gt;当时已经放暑假了，但每天上午是有老师讲课的补习，下午是有老师坐堂的自习，我下午自习的时候，老是不能长时间的集中注意力，但我还是等到差不多最后一个才走。&lt;br&gt;转眼到了周末，下午第一节课后，同学就纷纷开溜，有同学约我去玩的，我都推了，空荡荡的教室就剩几个人了，老师说今天周末，大家可以早点放学。然后自己也溜了。&lt;br&gt;值日生很奇怪地看着我，我也就收拾书包走出了学校。&lt;br&gt;离妈妈下班的时间还早，我直接回了家，也没什么心思看书，就躺在床上看天花板，手却伸到了自己的裤裆里，ＪＪ硬了起来，ＧＴ上流出晶莹的液体，我开始在房间里乱转，希望分散自己的注意力，但胯下硬梆梆的确实很难受……&lt;br&gt;我再次躺到床上撸着自己的ＪＪ，门外却传来妈妈掏钥匙的声音，我跳起来开了门，接过妈妈手上的菜，说：妈妈，我好想你……&lt;br&gt;妈妈有点奇怪地看着我道：怎么啦？一边把滴着水的伞收到厕所里，我说没什么，就是想你啦，妈妈虚掩了厕所的门道：好呀，妈妈今天做点好吃给你……&lt;br&gt;我站在厕所门外，等妈妈一出来，就抱住了妈妈，妈妈吓了一跳，摸着我的头问道：是不是出了什么事，别怕，告诉妈妈……&lt;br&gt;我的手就环在妈妈的腰上，把妈妈的胸脯按在自己的胸口，我的ＪＪ就硬梆梆地顶在妈妈的小腹上，妈妈等了一会儿，继续问道：是不是有什么事？&lt;br&gt;我摇摇头，用ＪＪ顶了顶妈妈，妈妈瞪大了眼睛，我喃喃地说：妈妈，我……&lt;br&gt;我不想手ＹＩＮ，但……但硬得很难受呀……&lt;br&gt;妈妈笑了笑，哦，抱着妈妈舒服点吗？&lt;br&gt;我点点头，妈妈摸了摸我的头发，好吧，那就再抱一会儿，妈妈还得做饭呢。&lt;br&gt;我道：我和妈妈一起做，可以快点，就让我多抱一会儿吧？&lt;br&gt;妈妈摇摇头，没出声。带着我走到饭桌边，我抱紧妈妈不让妈妈坐，妈妈说：傻儿子，妈妈好累，要不你坐下来，妈妈坐你身上？&lt;br&gt;妈妈坐在我的大腿上，低头看看我的裤裆，伸手隔着裤子，在我的ＪＪ上抓捏了几下，问道：今天受什么刺激啦？又想干坏事？&lt;br&gt;我抱了抱妈妈，却觉得没刚才得劲，妈妈松开手，看着我，我说：没什么呀，今天上课放学都好好的，就是刚才开始下雨的时候，我想起妈妈，就出问题了。&lt;br&gt;妈妈笑了笑：照你这么说，妈妈可要离你远点才对哦。&lt;br&gt;我抱紧了妈妈：不行，妈妈说过要帮我的……&lt;br&gt;妈妈摇摇头：唉，这事呀，妈妈还真帮不了你什么，和妈妈一起去做饭吧？&lt;br&gt;我也觉得妈妈坐得我的腿有点沈，就起身和妈妈一起进了厨房。&lt;br&gt;吃完和妈妈一起做的晚饭，我主动去洗碗，扫地。妈妈开始收拾房间。等我从厨房出来的时候，妈妈已经进了厕所，开始洗澡了。&lt;br&gt;妈妈出来的时候，我正在看书，妈妈没打搅我，进了里屋，我不知不觉就忙到九点多，起身活动了一下，就去洗澡，洗澡的时候，我的ＪＪ又翘了起来，我没有手ＹＩＮ，但出来后就直接进了里屋。&lt;br&gt;妈妈，我又想抱抱你啦。&lt;br&gt;妈妈看了我一眼，别抱了，和妈妈一起看看电视吧……&lt;br&gt;我心不在焉地看着电视，不时瞟瞟妈妈，妈妈身体的曲线在荧光屏变幻着的色彩里越来越迷人，我的ＪＪ又翘了起来，妈妈突然伸手在我的ＪＪ上轻轻地拍了一巴掌，轻声喝斥道：叫你不老实！&lt;br&gt;我吓了一跳，看着妈妈的笑脸，趁机扑到妈妈身上：你打我，我也要打你！&lt;br&gt;说着，我伸手在妈妈的胸口轻轻地拍打起来。&lt;br&gt;妈妈笑着反击，我们在床上翻滚起来。&lt;br&gt;我高声地叫了句什么，妈妈提醒我小声点，她一分神，就被我压到了下面，我的手继续攻击着她的胸部，妈妈轻声地笑着求饶：好了，好了，妈妈投降啦……&lt;br&gt;我的手停留在妈妈胸前的丰满上，倒在床上从后面抱住妈妈。&lt;br&gt;妈妈，让我抱抱你吧……我轻轻地在妈妈的耳边说着，手却开始揉捏妈妈的乳房，妈妈没出声，也没有挣扎，似乎在摸索着什么，我暂停了一下，妈妈找到电视的遥控器，关了电视，转身面对我，说道：好了，别闹了，睡觉吧？&lt;br&gt;还早得很呢，才九点多，明天休息！我说着话，手又摸到妈妈的胸口，妈妈没再说什么，也没有阻止我的动作，我抓住妈妈的一个乳房继续揉捏起来，没过几分钟，妈妈抱住了我，把我的头按在自己的胸口，嘴里喃喃地说道：儿子，儿子，你知道妈妈多爱你吗？&lt;br&gt;我擡起头，看着妈妈迷离的眼睛，道：妈妈，我也爱你，妈妈，抱我……&lt;br&gt;我和妈妈紧紧地拥抱在一起。&lt;br&gt;雨天潮湿的空气加上我们的体温，我们很快就流汗了，而且，我的ＪＪ又硬了起来，硬梆梆地戳在妈妈的大腿上，我慢慢地挪动着身体，把ＪＪ戳到妈妈的大腿根部，妈妈轻轻地推了推我：别干坏事哦……&lt;br&gt;我应了一声，手从妈妈的胸口移到妈妈的后背，想把妈妈抱得更紧点……&lt;br&gt;妈妈抓住我的手：妈妈好热，你帮妈妈拿块毛巾来吧，用凉水冲一下……&lt;br&gt;我有点不情愿，但还是起身去了厕所……&lt;br&gt;我回来的时候，妈妈站在窗边，看着窗外。&lt;br&gt;我走到妈妈身边，递上毛巾，妈妈笑了笑，抹了把脸，转身撩起衣服下摆，伸手到里面抹了抹，我站在一边可以看到妈妈是在擦自己的双乳，妈妈拿出毛巾，一手扶住我的肩膀，一手在我的前胸后背擦了擦，说道：好了，擦擦汗，自己去睡吧……&lt;br&gt;我抱住妈妈，用自己依然坚挺的ＪＪ顶了顶妈妈，道：妈妈，今天我想和你睡……&lt;br&gt;妈妈撇了撇嘴：羞不羞？&lt;br&gt;我抱住妈妈摇了摇：不羞，原来和你睡的时候还吃奶呢，有什么好羞的？今天，我还要吃奶……说着，我把头拱到妈妈怀里，用嘴巴在妈妈的胸口蹭了蹭，妈妈笑了起来，拍拍我的后脑勺，道：羞死了，去，把毛巾搓搓挂起来……&lt;br&gt;这几分钟给我印象实在是很深刻，我觉得妈妈的屁股一下就夹紧了，我的ＪＪ顿时觉得十分舒服，我马上继续向里捅去，就觉得有点难受，ＪＪ有点疼，但刚好妈妈的屁股放松了，我又进去了一点，但妈妈的屁股马上就夹紧了，而且，妈妈的手似乎伸过来摸了摸，还停留了一下，大概几秒钟吧，就听到妈妈惊叫了一声，象触电一样弹了起来，妈妈坐了起来，使劲地推了我一下，我不敢有什么反应，因为我，我是「睡着」了的，而且刚才我一紧张，把瞇开一条缝的眼睛闭上了，我看不到妈妈的表情，只听到妈妈的呼吸很急促，过了一会儿，我听到妈妈去了外面，才睁开眼睛看了看，似乎什么事都没有发生过，我看到自己的ＪＪ已经软了下来，但ＧＴ还是露在短裤外面。&lt;br&gt;我听到妈妈回来了，就瞇上眼睛继续「睡觉」，就看到妈妈走在床边坐下，轻轻地拉了拉我的短裤，把我的ＪＪ罩住了，然后看着我叹了口气，轻声道：「宝宝，你也别装睡了……」我不敢回答妈妈，瞇着的眼睛也闭上了，妈妈停了一会儿，又叹了口气继续道：「其实，你想干什么，妈妈都知道，但妈妈不能让你那么干……唉，你难受，妈妈也知道，但妈妈真的帮不了你，儿子，你……唉，好好念书吧，考上大学，毕业了，有份好工作，妈妈一定帮你找个好老婆……嘻嘻……妈妈也想抱孙子呢……」&lt;br&gt;妈妈断断续续地说着，手却在我的大腿上抚摸着，突然妈妈轻笑了一声，手慢慢地摸进了我的裤裆，抓住了我的ＪＪ，嘴巴凑到我的耳边轻声叫道：「宝儿？&lt;br&gt;宝儿？「我慢慢地睁开眼睛，妈妈的手飞快地撤出我的裤裆，我对着妈妈笑了笑，什么也没说，伸手抱住妈妈，妈妈顺势倒在床上……&lt;br&gt;「你……你听到妈妈说什么了吗？」&lt;br&gt;我没有回答妈妈，却趁着妈妈把我往里面挤的机会，抱住妈妈的屁股，把自己又硬了起来的ＪＪ顶到妈妈胯下，妈妈没说什么，只用膝盖顶了顶我，示意我让出位置。我抱住妈妈的屁股，让出了位置，和妈妈紧紧地抱在一起，躺在床上。&lt;br&gt;「你听到妈妈刚才的话了吗？」妈妈接着问道。&lt;br&gt;「你知道我想干什么吗？」我反问道。&lt;br&gt;「嗯……要不你说说看，你想干什么？」妈妈问道。&lt;br&gt;「我……我就想这样抱着妈妈，就想亲亲妈妈，就想摸摸妈妈……」我犹豫了一下，很坚定地说。&lt;br&gt;妈妈笑了起来，「撒谎……你刚才做什么啦？」&lt;br&gt;我有点不好意思，只好装糊涂，「我，我刚才睡着啦……」&lt;br&gt;「哼，小坏蛋，以后不能那样的，知道吗？」妈妈似乎在批评我不应该乱扔垃圾一样。&lt;br&gt;「那……那我可以怎么样呢？」我问道。&lt;br&gt;「什么你可以怎么样？」妈妈有点不明白。&lt;br&gt;我轻轻地捏了捏妈妈的屁股，「这样可以吗？」&lt;br&gt;「不行！」妈妈打了我的手一下，却没有把我的手拉开。&lt;br&gt;「嘿嘿……」我笑了笑，似乎知道妈妈已经默许我以后可以摸她的屁股了。&lt;br&gt;「笑什么？！妈妈跟你说，以后不能这样对妈妈的，妈妈……」妈妈没有说完，我就鉆进了她怀里，「干什么？你这家夥……啊……不行呀……坏东西……啊……」我鉆进妈妈的怀里，用嘴巴去拱妈妈的双乳，似乎准备吮吸她的奶头，妈妈笑着推挡着我，但屁股却被我紧紧地抱住了，在妈妈和我的嘻笑声中，我的手伸进了妈妈的裤子里，在妈妈肥美的屁股上好好地摸了几下……&lt;br&gt;妈妈推开我坐了起来，「你！你再这样，妈妈真的生气啦！」&lt;br&gt;我一副很委屈的样子：「那你说我可以怎么样嘛……」&lt;br&gt;「什么怎么样？唉，你真是的……你要怎么样？」妈妈似乎真的有点烦了。&lt;br&gt;我有点急了：「你还不是摸了我的？还不如后妈呢……」&lt;br&gt;妈妈哭笑不得，「懒得和你说，就是因为是你亲妈才不行的，知道吗？傻小子！」&lt;br&gt;「怎么样就亲妈不行嘛？我不能亲我的亲妈吗？我不能摸我的亲妈吗？莫名其妙！」&lt;br&gt;「你摸我别的地方当然可以，你不能摸我的胸，摸我的屁股呀……」&lt;br&gt;「怎么不能摸？你不就是从屁股里生的我？我不就是吃你的奶长大的？」&lt;br&gt;「你讲理不讲？你十七岁啦！」&lt;br&gt;「十七岁怎么啦？十七岁就可以不要妈妈啦？好吧，你我以后同志相称啦」&lt;br&gt;「什么？」&lt;br&gt;「就是你叫我ＡＡＡ同志，我叫你ＢＢＢ同志！」&lt;br&gt;「你个混小子，跟你妈这么说话的？」&lt;br&gt;「你自己说的，十七岁就不一样了……」&lt;br&gt;妈妈气得笑了起来，「你……你……你是在偷换概念……我不和你说了，ＡＡＡ同志，我要去买菜了……」说完，妈妈扭头出去了。&lt;br&gt;当天，我和妈妈就开始互称同志了。&lt;br&gt;到了晚上，妈妈临睡前很正式地和我说：「ＡＡＡ同志，明天，你又要上学了，今天晚上你要老老实实地睡觉，不许无理取闹，胡搅蛮缠……」&lt;br&gt;我马上回击：「ＢＢＢ同志，请你不要随便说人无理取闹，我在争取我妈妈对我的爱，我也要保护自己爱妈妈的权力。」&lt;br&gt;妈妈笑了起来，「哦，你妈妈呢？你不是在说ＢＢＢ同志吧？」&lt;br&gt;我也笑了起来，「好了，我正式叫你妈妈同志，好不好？」&lt;br&gt;「不好，你要么叫我妈妈，要不，就叫ＢＢＢ同志好啦……」&lt;br&gt;我抱住妈妈，「我错了，妈妈……」&lt;br&gt;「ＡＡＡ同志，现在就认错啦，我还以为你会坚持几天呢……」&lt;br&gt;「啊……妈妈……」我抱住妈妈开始耍懒。&lt;br&gt;「唉，知道不听妈妈话的下场了吧？」妈妈有点得意。&lt;br&gt;「嗯！」我马上点头，「不听妈妈话的孩子，不是好孩子……」&lt;br&gt;「乱摸妈妈的，也不是好孩子……」妈妈的眼光里也不全是严厉。&lt;br&gt;关了灯，我抱住了妈妈，妈妈把我的手抱在自己胸前，轻声道：「好了，乖乖睡觉吧……」我轻轻的捏了捏妈妈的乳房，妈妈没动，我就继续轻轻地揉捏着妈妈的乳房，并把开始变硬并越来越硬的ＪＪ顶到了妈妈的屁股上，妈妈伸手在我的大腿上打了一下，然后推开了我，轻声道：「宝儿，不行的，唉，要不，你还是自己睡个被窝吧？」&lt;br&gt;我把下身挪开了点，手继续抚摸着妈妈的乳房。妈妈没再说什么，我们就这么睡了……&lt;br&gt;后来的几天里，妈妈和我分了被窝，但还是允许我摸着她的乳房睡觉，直到下一个周末。&lt;br&gt;到了那天，我记得是八月十二号，星期五。&lt;br&gt;从妈妈进门的那一刻起，我一直处在一种兴奋状态中，妈妈似乎也很开心，由得我对她又亲又抱又摸的，当然，我只能隔着裙子摸摸而已，但已经够让我开心的了。&lt;br&gt;吃完晚饭，我和妈妈一起出去散步。下楼的时候，妈妈就提醒我，出门可得老实点，不许对妈妈动手动脚的……&lt;br&gt;我们家不远处有家很大的商场，我和妈妈经常会到那里面转转。那天，我又和妈妈去转了。商场里人不少，我不时地在妈妈耳边说些拍马屁的话，比如对面来了个有小肚腩的女人，我就说：「妈妈，你看，那个女人有三个奶！」妈妈总是笑着打我的肩膀，说我坏，我觉得妈妈这时侯真的有点象个小姑娘。&lt;br&gt;回家的路上，妈妈和我谈到功课，我说没问题，说这一个星期老在担心妈妈周末的时候不理我，所以自己觉得不那么安心，但那些乱七八糟的想法倒少了很多，我说：「妈妈，你都知道的，星期四、星期五，我上床就睡着啦，都没去摸你的……」妈妈又打了我一巴掌，「说的什么话，不欺负妈妈还是你的好处啦？」&lt;br&gt;「嘿嘿，我怕摸成习惯了，等我上大学不在家了，妈妈睡不着呀……」&lt;br&gt;「哼，就怕你到大学里想妈妈呀……」妈妈和我说着笑着就进了家门。&lt;br&gt;一进门，我就抱住了妈妈，妈妈笑着推开我，「好了，妈妈先洗澡，你去看书，等你洗了澡，和妈妈一起看电视，好吗？」我点点头。老老实实地看书去了。&lt;br&gt;妈妈洗了澡，到我身边摸着我的头，「才八点半，你看到十点，就去洗澡，好吗？」我点点头，嘟起嘴巴，妈妈轻轻地用自己的嘴唇碰了碰我的嘴唇，就进了里屋。&lt;br&gt;到了十点多，妈妈在里面叫我：「宝儿，十点多啦……」&lt;br&gt;我马上洗澡，进了里屋。妈妈已经关了灯，关了电视。我借着床外的灯光，看到妈妈的身影，就急急忙忙上了床，趴到妈妈身边抱住了妈妈。手伸进了妈妈的被子里开始摸索妈妈的乳房，妈妈转身抱住我，我突然惊喜地发现妈妈穿了件开襟的衣服，我一边摸索着要解开妈妈的衣服，一边高兴地说道：「妈妈……」&lt;br&gt;妈妈打断了我的话，「别那么多话，睡觉！」虽然妈妈说着要睡觉，但她自己的手却在我的肩膀和后背轻轻地爱抚着，我有点困惑，手停在妈妈的胸口，不知道该不该继续，妈妈却在这个时候把我的头往自己怀里按了按，我明白过来，在把头埋进妈妈怀里的时候，解开了妈妈的衣服，张嘴就把妈妈的一边乳头含进了嘴里，我听到妈妈呻吟了一声，「轻点，宝贝……」&lt;br&gt;我含着妈妈的奶头轻轻地吮吸着，虽然再也没有甘甜的乳汁流出来了，但我还是觉得十分的甜蜜，妈妈的手爱抚着我的头、肩膀和后背，我的手慢慢地摸到妈妈的另外一边的乳房，轻柔地揉捏起来，而另一只手就顺着妈妈的身体向下摸去……&lt;br&gt;妈妈的手在半路拦截住我的手，我抓住妈妈的手继续向下，妈妈似乎明白了我的意思，但因为我的头在妈妈怀里，妈妈的手只能摸到我的小腹，我扭动着自己的身体，想让妈妈的手伸进我的裤子，因为我的ＪＪ已经硬得几乎要戳穿自己的短裤了，我把自己的胯部尽量地靠近妈妈，虽然只是顶到妈妈的腿上，却觉得舒服多了……&lt;br&gt;过了一会儿，我不再吮吸妈妈的乳头，因为ＪＪ实在硬得太难受了，我擡头看着妈妈，妈妈似乎已经睡着了，我又低头看了看妈妈的胸口，刚刚还在我嘴里的乳头已经羞涩地躲进衣襟里去了，我伸手到自己的胯下撸了撸自己的ＪＪ，稍微舒服了点，我喘了口气，索性解开了妈妈衣服上剩下的两颗钮扣，妈妈没有阻拦我，但当我掀开她的衣襟时，她抱住了我，轻声道：「睡觉吧，宝宝……」&lt;br&gt;我顺手抱住了妈妈，把自己硬梆梆的ＪＪ顶到妈妈的胯部，妈妈向后躲了躲，但还是被我紧紧地抱住了，当妈妈不再躲闪我的冲撞时，我的手开始揉捏妈妈的乳房……&lt;br&gt;妈妈似乎很难受，开始哼哼唧唧地呻吟起来，慢慢地，妈妈的手摸到我的下面，隔着裤子抓住了我的ＪＪ，轻轻抓捏起来。&lt;br&gt;「啊……妈妈……好舒服……你能不能把手伸进去？……」我说着，自己扯下了裤子，把硬梆梆的ＪＪ塞到妈妈的手心里。&lt;br&gt;妈妈犹豫了一会儿，还是轻声说了句：「睡觉吧，宝宝……」就抓住我的ＪＪ撸起来。&lt;br&gt;我紧紧地抱着妈妈，胯部一下一下有节奏地冲撞着妈妈，当我终于忍不住射出的时候，妈妈轻声地惊叫着想躲闪开，这时候，我才发现，我已经把妈妈压在了自己身下，妈妈没有办法躲闪，当我爬起身的时候，我甚至看到自己的精液从妈妈的手心滴湧到妈妈的裤子上……&lt;br&gt;妈妈出去到厕所了，我找到自己的裤子，犹豫着是否应该穿上，听到妈妈回来了，妈妈用一块毛巾掩着自己的下体进来了，飞快地走到衣柜边翻出一条干净的短裤，但就这转眼间，我还是清楚地看见了妈妈肥美的屁股，我刚要起身想从后面抱住妈妈，妈妈已经穿好了裤子，转身把毛巾扔给我，「自己擦一下，把毛巾搓搓挂起来……」说完就从我身边爬上床……&lt;br&gt;我从厕所回来的时候，妈妈已经躺下睡了，我拉拉妈妈的手，想和妈妈说说话，妈妈没有回头，还是那句话：「睡吧，妈妈累了……」&lt;br&gt;但我根本睡不着，ＪＪ硬了又软，软了又硬起来，我还是翻来覆去地睡不着。&lt;br&gt;我坐起身，看着月光下的妈妈，妈妈已经翻过身来面对着我了，我轻轻地把妈妈的衣服解开，撩开妈妈的衣襟，妈妈那对丰满就暴露在月光下了，妈妈的乳房白晰、肥软，因为是侧卧，形态有点怪异，我看得入了神，甚至没有注意到妈妈已经睁开眼睛看着我。&lt;br&gt;「睡不着啊？」妈妈轻柔地问道，我吓了一跳，擡眼看着妈妈，妈妈对我微笑了一下，我笑了笑道：「嗯，妈妈，你怎么也没睡呢？」&lt;br&gt;妈妈摸了摸我的脸，「你在旁边翻来覆去的，妈妈怎么睡得着呢？唉，妈妈真的不知道该怎么办，其实这样，妈妈已经觉得很不好了……」说着话，妈妈掩了掩自己的衣襟。&lt;br&gt;我看着妈妈，心情突然变得很不好，我转身背对着妈妈倒在床上，长叹一声，「唉……」过了一会儿，妈妈的手轻轻地抱住我，「你在想什么？」&lt;br&gt;我没有出声，却拉住了妈妈的手，放到嘴边，亲了亲。&lt;br&gt;妈妈的手颤抖了一下，我抓紧妈妈的手，放到自己的嘴唇上，轻轻地摩擦着。&lt;br&gt;妈妈使劲地抽回手，我顺势转身抱住妈妈，在妈妈的脸上、唇上亲了起来。&lt;br&gt;「不……宝宝……别……别这样……」妈妈说着，双手推挡着我，但我紧紧地抱着妈妈，继续在她脸上、唇上亲吻着。妈妈看我没有其他动作，就放弃了抵抗，但没有回应我的亲吻，我一轮狂吻之后，趴在妈妈身上，「妈妈，这样有什么不好？妈妈，你能亲亲我吗？妈妈？！……」我越说越激动，声音有点大了。&lt;br&gt;妈妈在我唇上亲了一下，「小点声，想把院子里的人都叫起来呀？」&lt;br&gt;我笑了起来，小声道：「再亲一下，妈妈！」&lt;br&gt;「坏东西……」妈妈也笑了笑，闭上眼睛，嘟起了嘴……&lt;br&gt;我把自己的嘴唇印在妈妈的嘴上，妈妈的舌间在我的唇间一探，就缩回去了，我伸出舌头到妈妈的嘴里，我和妈妈的舌头纠缠到一起，久久不愿意分开……&lt;br&gt;「啊……不行……妈妈喘不过气来了……」妈妈扭开脸，急促地呼吸着，我也一样，我从妈妈身上翻下来，把手放在妈妈的胸口，「哦，妈妈，这样亲吻有什么不好吗？」&lt;br&gt;「啊……宝宝……妈妈不知道该怎么说……」妈妈双手从脸庞滑过，理了理自己的头发，「唉，再这样下去很危险的……」妈妈心思重重地说道。&lt;br&gt;「有什么危险呢？」我不解地问道。&lt;br&gt;「再下去是什么？你知道吗？」妈妈闭上眼睛，皱起眉头。&lt;br&gt;「是什么？不会影响我学习的，如果妈妈不爱我了，才会影响我学习的……」&lt;br&gt;「不是呀……如果别人知道了……」妈妈的声音一下变小了，似乎怕人听到。&lt;br&gt;「别人不会知道的，就算知道，就象你说的，我们家的事，他管那么多做什么？」&lt;br&gt;「唉，这事就未必了，是……是……」妈妈犹豫着「是什么？」我问道。&lt;br&gt;「是……乱伦呀。要是旧社会，会把我们娘俩拉去游街，再用石头砸死的…&lt;br&gt;…「妈妈说的时候都带着哭腔了。&lt;br&gt;「敢？！我看谁敢？！我们现在不是新社会了吗？再说，我爱我妈妈有什么不对的？要他妈的管那么多？」我有点生气了。&lt;br&gt;「小点声，唉呀，我不和你说了，睡吧……」妈妈转过身去。&lt;br&gt;我又躺了一会儿，才转身抱住妈妈，「妈妈……」&lt;br&gt;妈妈没理我，我的手轻轻地伸进她的衣服里，很快就摸到了她的乳头，用三个指头轻轻地撚捏起来，妈妈动了动，似乎是把裹在身上的衣服理了理，我又叫道：「妈妈……」&lt;br&gt;「什么事？妈妈真的困了……」妈妈的声音里透着疲惫。&lt;br&gt;我没有说话，却用硬梆梆的ＪＪ顶了顶妈妈的屁股。妈妈反手打了我一巴掌，「不行，今天你已经有一次了，怎么也不行，再不听话，老老实实地睡觉，以后就不要和妈妈睡了！」&lt;br&gt;我有点沮丧又有点不甘心，手继续轻轻地揉捏着妈妈的乳房，ＪＪ还是顶在妈妈的屁股上，但却没有去冲撞妈妈了……&lt;br&gt;第二天，很早我就醒了，天还没有完全亮，我去了趟厕所，回来的时候顺手拿了条毛巾。回到床上，我轻轻地靠在妈妈身边，解开妈妈的衣服，撩开衣襟，妈妈的双乳似乎没有平时大，软软地摊在胸前，褐红色的奶头、乳晕，还有雪白的乳房，在我的手心里，随着我的挤压、揉捏，变幻着形状，我含住妈妈的奶头，轻轻地吮吸起来，妈妈的身体扭动起来，嘴里发出轻声的呻吟，「哦，宝宝，几点啦？」&lt;br&gt;「嗯」我有点不情愿地起来看了看钟「六点差二十……」&lt;br&gt;「嗯，再睡会儿吧……」妈妈说着话，轻轻地翻了个身，抱住我。&lt;br&gt;我没出声，一边继续吮吸着妈妈的奶头，一边把手顺着妈妈的大腿摸到妈妈的短裤边上，我犹豫了几秒钟，就把手顺着短裤的边缘摸了进去，把妈妈肥美的屁股捂在手里，用手指轻轻地抓捏着妈妈的屁股。妈妈的腰胯轻轻地扭动起来，动作十分轻微，而呼吸却渐渐地急促起来，妈妈的手抓住了我的肩膀……&lt;br&gt;妈妈擡起一条腿，搭在了我的身上，在擡腿的时候，我的手被妈妈的裤子勒得有点痛，等妈妈的腿搭到我身上，我的手在妈妈的裤子里几乎没办法活动了，我轻轻地抽出手，妈妈的双手和双腿开始慢慢地收紧，我觉得自己象个大枕头一样，被妈妈搂在了怀里……&lt;br&gt;但我不是大枕头，我有两只手，我一只手抓住妈妈的乳房，另一只手扶在妈妈的腰间，在妈妈的奶头狠狠地亲了一口后，开始伸直自己的身体，让自己的胯部和妈妈的胯部紧密结合在一起，因为我的ＪＪ又开始硬得难受了……&lt;br&gt;妈妈松开抱紧我的双手，等到我伸直了身体后再次抱紧我，我的手，我本来扶在妈妈腰上的手，那么自然而然地顺着妈妈的裤腰摸了进去，摸到了妈妈的屁股上，并紧紧地抓捏着妈妈的屁股，配合着前面ＪＪ的冲撞，我开始越来越大力地抓捏、冲撞……&lt;br&gt;妈妈的手不知道什么时候已经伸进了我的裤子，抓住了我的ＪＪ，我的ＪＪ开始在她的手心里摩擦，那种畅快的感觉真好，但我还是想爬到妈妈身上去，妈妈似乎也不反对，她慢慢地转动着身体，从侧卧的姿势换成仰卧，我也顺势趴到了妈妈身上。&lt;br&gt;同时，我的手从妈妈的屁股上滑开，摸到了侧面，又那么自然而然地换到了正面，我的指尖触到了妈妈的阴毛！我强忍住没有发出欢呼，手继续向下，顺利地摸进了妈妈的阴毛丛中，甚至感觉到丛林里潺潺流淌的小溪……&lt;br&gt;妈妈似乎没有察觉到我的手已经摸到了她最私密的部位，还是紧紧地抱住我，继续撸着我的ＪＪ，我的手继续在丛林里探索着，仿佛是一个探险者在丛林中泥泞的花径里跋涉……&lt;br&gt;一切都随着那一阵喷发而嘎然而止。房间里很安静，我可以听到妈妈和我的心跳声和喘息声。我和妈妈都没有说话，妈妈的手早在我喷发前就已经抽了出来，伸到自己的裤子里面，紧紧地抓住了我的手。但我坚持着不肯后退，却也没办法继续动作……&lt;br&gt;妈妈慢慢地把我的手拉了出来，轻轻地推了推我，我从妈妈身上翻滚下来，妈妈坐起身，检查了一下自己的裤子，轻声道：「你又弄到妈妈身上了……」，就起身出去了。&lt;br&gt;我可以感觉到自己的裤裆里一塌糊涂，但却没有去处理，而是擡起右手，放到自己的鼻子底下闻了闻，一股很奇异的气息，从我的鼻孔里进入到我的肺，从肺入心，由心而达四肢百骸，我在这种状态下陶醉着……&lt;br&gt;我突然感觉到不对劲，因为时间似乎很久了，妈妈却没有回来。我突然跳起身，冲了出去，却在外间的当中急停下来，因为我眼睛的馀光看到妈妈正坐在我的床边。&lt;br&gt;我转过身，看到妈妈只是擡眼看了我一下，还是那样静静地坐着，心里安定下来，我刚才还以为妈妈做了什么傻事呢。&lt;br&gt;「妈妈」我走到她身边，轻声地叫着，妈妈没有理我，眼角却滚出两滴晶莹的泪珠。&lt;br&gt;「妈妈？！」我有点害怕了，抓住妈妈的双肩，「你打我，你骂我吧，你…&lt;br&gt;…你别哭呀……「我在妈妈面前蹲下身子，急切地看着妈妈。&lt;br&gt;妈妈轻轻地摇摇头，「没事的，宝宝，妈妈没有怪你，是妈妈自己不好……」&lt;br&gt;「不，是我不对，我……我……」我结巴起来，虽然，我知道是我不对，但我不知道我为什么就不对了，而且，我不敢保证「以后不这样了」。&lt;br&gt;「以后不这样了，好吗？」妈妈问道。&lt;br&gt;「不……」我的声音小了很多，「不……妈妈……我……」&lt;br&gt;「真的不能再这样了……宝宝……妈妈受不了了，妈妈觉得自己好……好…&lt;br&gt;…不对的，真的，就这一次，以后再也不要这样了……好吗？「妈妈的眼角又现出泪光。&lt;br&gt;我只能沈默不语。&lt;br&gt;过了好一会儿，我蹲累了，站了起来，「妈妈，你要吃什么早餐？我去买……」&lt;br&gt;妈妈看了看钟，对我说道：「不急，你先去洗一下，妈妈和你说话……」&lt;br&gt;说完妈妈把我往厕所那边推了推，自己起身回里屋了。&lt;br&gt;我飞快地刷牙、洗脸、清理裤子，转身回到里屋。&lt;br&gt;妈妈换了套比较正式的衣服，正在梳头。&lt;br&gt;「妈妈……」我站在妈妈身后，笑了笑，接着说道：「妈妈年轻时一定很漂亮……」&lt;br&gt;「你是说现在老了，不好看了？」&lt;br&gt;「当然不是，现在更漂亮啦……」&lt;br&gt;妈妈撇撇嘴，「哼，少给你妈灌黄汤，」妈妈转过身，把我推向床边，「你坐好，妈妈好好和你说话……」&lt;br&gt;我老老实实地坐下了，「宝宝，妈妈想好了，以后，你睡里屋，我睡外屋，不许再和妈妈睡了，这样真的是不对的……你要用心学习……要考上大学，给妈妈争口气……别分心，以后都会有的……我们不能这样下去了……」我低着头，一声不吭地听妈妈说着，「你说呢？」妈妈问道。&lt;br&gt;「我们……」我想了想，问道：「我们这样算乱伦吗？」&lt;br&gt;妈妈愣住了，我继续说道：「妈妈，您刚才说的都不错，我是应该好好学习，争取考上大学。其实，我比你还想考上好的大学，这不光是个面子问题，我觉得你在这些问题上似乎都优先考虑的是面子，对我而言，所谓十年寒窗苦，金榜题名时的意思不是金榜题名了多么荣耀，而是金榜题名是对我十年寒窗最好的肯定，但这也不是最重要的，重要的是：考上好的大学意味着我以后的生活水平就会比别人好点，那怕就好一点点，我好的这一点点，在我看来，就可以让您过得比我同学的妈妈好一点，就好那一点点……」&lt;br&gt;我看了看妈妈，妈妈有点茫然，我问道：「对吗？妈妈？」&lt;br&gt;妈妈点点头，「对呀，所以妈妈愿意让出有空调的房间给你，好让你安心读书呀……」&lt;br&gt;我摇摇头，「空调是好，但不是最重要的，妈妈。如果没有妈妈，让我一个人住五星级宾馆的总统房，天天去吃山珍海味，我也没心思读书的，更别提什么大学了，你知道吗？能和妈妈在一起，和妈妈幸福地生活在一起才是我的目标和追求。你说我们再下去是乱伦，会给人拉去游街，给人用石头砸死，我不知道现在社会会不会和以前一样，但我们现在算乱伦吗？我想应该不算吧？到底怎么样才是真正地乱伦呢？我和妈妈怎么样才可以又快乐又不乱伦呢？」&lt;br&gt;「你？你怎么想得这么多？」妈妈有点不解，但似乎也开始思考我的问题了。&lt;br&gt;「不是我想得多，我想得很简单的，我只是想和妈妈快乐、幸福地生活，象这半个多月来，我觉得十分的幸福、快乐，特别是和妈妈在一起的时候，真的，妈妈……」说着话，我站起身走到妈妈身边，轻轻地抱住了妈妈，妈妈犹豫、迟疑着被我抱进了怀里，「其实，抱着妈妈的感觉还不是最好的……」&lt;br&gt;「是吗？那就不要抱了……」妈妈似乎找到点希望，又似乎有点不高兴。&lt;br&gt;我亲了亲妈妈，「被妈妈抱着的感觉才是最好的。妈妈，抱抱我吧……」我说着话，妈妈已经自己起身和我紧紧地拥抱在一起，「宝宝，妈妈抱你……」。&lt;br&gt;我开始亲吻妈妈，并在妈妈的耳边轻声说道：「妈妈，亲亲我吧……」&lt;br&gt;我和妈妈就这样相互拥吻着，一直到一起倒在床上，妈妈笑着推开我，骂道：「臭小子，说来说去就是骗你妈上床，唉，你的脑筋多用点到学习上就好了……」&lt;br&gt;「我说得不对吗？」我坐起身，反问道。「我这段时间的脑筋都用在学习上了，是你说不让我和你睡，我才动这方面脑筋的……」&lt;br&gt;「照你这么说，还是我的不对啦？」妈妈一副哭笑不得的表情。&lt;br&gt;「当然是你不对，本来好好的，你非要睡外面，真是脑子有问题……」我得寸进尺。&lt;br&gt;「本来？本来是你睡外面的。好吧，就回到本来，你睡外面，我睡空调房……」&lt;br&gt;「后妈呀，后妈不把儿子当人，要热死我呀……」我又开始耍赖。&lt;br&gt;「哈哈，」妈妈笑了起来，「你到院子里面去叫吧，我帮你拿个喇叭……」&lt;br&gt;我和妈妈在床上闹了一会儿，妈妈起身要去做早点，我说：「算了，今天我请客，妈妈想吃什么？」&lt;br&gt;「你请？好呀，妈妈想吃鱼翅，雪蛤，对了，雪蛤养颜的，就雪蛤吧……」&lt;br&gt;妈妈看着我。&lt;br&gt;我坚决地道：「没问题，我有三百多块，今天我就把它挥霍一空！我马上去！」&lt;br&gt;「傻瓜。」妈妈笑着在我脸上亲了一下，「妈妈最喜欢吃小笼包了和牛肉粉了，去吧。」&lt;br&gt;吃完早饭，我开始看书，到十一点多，妈妈买菜回来，我就和妈妈一起下厨房做菜。在妈妈的指导下，我学会了做好几个菜，妈妈老是说其实最好的厨师都是男的，我也应该学着做几个菜，起码以后和老婆吵架了，不怕没菜吃。&lt;br&gt;吃完午饭，我要求开空调睡午觉，妈妈笑道：「好呀，你自己睡吧……」&lt;br&gt;我笑了起来，「妈妈一起睡吧？」&lt;br&gt;「不用了，我怕冷……」&lt;br&gt;「那就不开空调……」&lt;br&gt;「不开空调，挤在一起多热呀？」&lt;br&gt;我有点赌气地歪在自己的小床上，但却怎么也睡不着，翻来覆去地就到了二点多，我干脆起来了，洗了把脸，走到里屋门口看了看，妈妈似乎睡得很熟，我轻轻地走多去，在妈妈的脸上亲了一下，摸了摸妈妈的大腿，妈妈醒了过来，挪了挪，给我让出地方，我抱了抱妈妈，顺手摸了摸妈妈的ＰＧ，说道：「你睡吧，我看书去了……」&lt;br&gt;快四点的时候，妈妈起来了，走到我身后抱了抱我，在我脸上亲了亲，「宝宝晚饭想吃什么？妈妈给你做……」&lt;br&gt;「中午的菜还没吃完呢，加条鱼吧，你教我做鱼吧……」&lt;br&gt;「好呀，妈妈一会儿去买条鱼回来……」&lt;br&gt;说着话，我站起身来，活动着筋骨，妈妈在一边看着，羨慕地说：「唉，年青真好呀，妈妈老胳膊老腿，动不了了……」&lt;br&gt;「谁说？」我一下来劲了，「人家李奶奶快七十了，还不是跳老年迪斯高？你别给自己偷懒找理由了……」&lt;br&gt;妈妈笑起来，「好你小子，教训起你妈来了，别以为你妈什么都不会！」妈妈说着就在我身边压了几下腿，也活动了一会儿，笑着对我说道：「你小子有本事照你老妈的动作来一个？」说着一擡腿，轻轻松松地做了个「朝天蹬」，就是一条腿站着，另一条腿笔直朝上，两条腿成了「一」字形。&lt;br&gt;我看得目瞪口呆，等妈妈放下腿，才鼓起掌来，「厉害，厉害，再来个别的！」&lt;br&gt;「哼，你先来一个？」妈妈故作轻蔑状地看着我，我摇头摆手，「来不了，你肯定是小时候炼过的，你是哪个门派的？少林？不对，你应该是峨眉派的，肯定是峨眉派的……」&lt;br&gt;「哈哈哈，你是看武侠小说看多了派的……」妈妈笑起来，「唉，三十年啦……那时候妈妈再吃点苦，也许是个奥运会冠军吧？」&lt;br&gt;「不会吧？妈妈！」我瞪大了眼睛。&lt;br&gt;「也许吧，妈妈上小学就开始学体操，但后来实在是坚持不下去了，当时你姥姥、姥爷也不支持，考体校也……也许是考上了他们没告诉我吧，反正是没上体校，谁知道呢？」&lt;br&gt;妈妈说着话，转身看了看一面空墙，一弯腰，做了个手倒立，我还没看清楚，妈妈就下来了，把衣服扎进裤子里，再一弯腰，就用双手当脚，「走」到了屋子中间，一会儿双腿并拢直立，一会儿双腿大开，一会儿双手挪动，带着双腿旋转。&lt;br&gt;我看得呆住了，等妈妈站起身，才一下跳过去，抱住妈妈，「妈妈，你好厉害呀，你，你是我的偶像！」&lt;br&gt;说着，我在妈妈脸上亲了好几下。&lt;br&gt;妈妈笑了起来，「啊，就这几下弄得妈妈气喘嘘嘘的，真的老啦……」&lt;br&gt;「老当益壮！我要学！」我叫道。&lt;br&gt;「学个屁，妈妈当年不是因为练体操有肉包子吃，才不去练呢。」妈妈苦笑着摇摇头，「好了，让你知道妈妈厉害就行了，你就把你自己刚才那几个动作做好，就好了……」&lt;br&gt;说着话，妈妈开始手把手地指导我的动作，这时，我才知道，就是踢腿弯腰这么简单的动作，真要做好，也不容易。&lt;br&gt;妈妈出去买鱼了，我突然想到：为什么妈妈刚才做那些动作的时候，也暴露了身体，我却没有看得眼珠都要掉出来的感觉？为什么妈妈刚才纠正我动作的时候，我们也肤肌相触，却没有让我兴奋？我对妈妈的感觉怎么会那么大的不同？&lt;br&gt;原来那种羞耻、罪恶的感觉怎么没有啦？&lt;br&gt;我坐在书桌边，发着呆，回味着和妈妈这差不多半个月来的点点滴滴。觉得自己如果真的得寸进尺不应该，觉得自己如果不加倍用心学习更不应该，我虽然不知道所谓乱伦到底会有什么样的后果，但我知道，我和妈妈现在还没有乱，而且很快乐。&lt;br&gt;有个念头一闪即逝：现在还没乱就那么快乐了，是不是乱了会更快乐呢？&lt;br&gt;我没有让自己想下去，因为我的直觉告诉我：那，很危险！&lt;br&gt;等妈妈回来的时候，我正在默写英语，就快写一整张纸了，我扭头看了看妈妈，打了个招呼。妈妈却没理我，把菜篮子放进厨房，就急急忙忙地进了厕所。&lt;br&gt;妈妈似乎憋坏了，一进去就传来哗啦啦的声音，我突然笑了起来，轻快地跳到厕所门口，一下推开门，妈妈吓了一跳，惊叫道「干什么？」我没有偷看，而是根本没让妈妈看到我，就轻快地回到书桌边。妈妈以为是风吹的，也就没出声了。&lt;br&gt;我在书桌边问道：「妈妈，什么事？」说着，起身快速走向厕所，「没事，」&lt;br&gt;妈妈回答道，但我的脚步很快，就在妈妈还没来得及关门的时候，已经站在了门口，妈妈正好站起来想关门，我什么也没看到，只看妈妈的裤子还在膝盖下面，妈妈有点尴尬地站在门边。不拉吧，裤子掉在裙子外面；拉吧，裙子里面曝光了。&lt;br&gt;我忍住笑，看了妈妈一眼，说了声「没事乱叫什么……」就扭头走开了。&lt;br&gt;五点半，妈妈叫我道：「宝宝，来和妈妈一起做鱼吧？！」&lt;br&gt;六点二十，我们开始吃晚饭。&lt;br&gt;七点，我们去商场散步。&lt;br&gt;八点半，我们回家。&lt;br&gt;妈妈和我似乎有了默契，谁也说那些事，只说些轻松的话题。&lt;br&gt;关好了门，我就在门后轻轻地抱住了妈妈，妈妈微笑着反手抱住我，我们象一对情人一样亲吻着，直到我的ＪＪ顶到妈妈身上，妈妈轻轻地推推我，「好了，你去看书吧，妈妈洗澡了……」&lt;br&gt;「妈妈，今天，我想早点睡……」我不肯放开妈妈。&lt;br&gt;「已经快九点了……是不是不想看书啦？」妈妈问。&lt;br&gt;我点点头，「行吧，你先洗啦……」妈妈笑着说道。&lt;br&gt;妈妈进来的时候，我说道：「哟，你这么快就洗好了？我正说看完这一集去告诉你带条毛巾进来的……」&lt;br&gt;「要毛巾做什么？」&lt;br&gt;「妈妈……嗯……我想你象那天晚上一样……」&lt;br&gt;「哪天晚上？」&lt;br&gt;「我……手ＹＩＮ弄不出来那天……」&lt;br&gt;「想得美……」妈妈说着话，已经关了灯，象我一样，把枕头垫在背后，靠在墙上看电视了，我拉了拉妈妈的手，「好不好嘛，妈妈？」&lt;br&gt;「什么呀，看电视，啊，差不多十点了，你不是要早点睡吗？」&lt;br&gt;我有点没办法了，只好躺下做睡觉的样子，妈妈的脚正好在我手边，我开始抓着妈妈的脚揉捏起来，「啊，好呀，真舒服……」妈妈说着，「来，换这只脚，哦，好舒服……」&lt;br&gt;捏了脚，妈妈打了个哈欠，「啊……该睡觉了，谢谢宝宝哦……」&lt;br&gt;我出去洗了洗手，顺便带了条毛巾回来。&lt;br&gt;妈妈已经背朝外睡了，我轻轻把毛巾放在枕头边，从后面抱住了妈妈，我已经开始知道妈妈的习惯，什么话也没说，慢慢地把手绕到妈妈胸前，但妈妈穿的是件套衫，我从领口把手伸进去也很别扭，就把手伸到妈妈腰间，撩起衣服的下摆，去摸妈妈的乳房，妈妈动了动，我趁机把妈妈的衣服拉了拉，使我的手可以很方便地摸进去。&lt;br&gt;在爱抚妈妈的时候，我的ＪＪ渐渐地坚硬起来，我暂停了动作，把手从妈妈的衣服里抽了出来，自己把裤子脱了，光溜溜地睡在妈妈身后，轻轻地把ＪＪ顶到了妈妈的屁股后面，手又伸进妈妈的衣服里面，继续抚摸妈妈的乳房。&lt;br&gt;妈妈的手慢慢地摸到我的身上，并开始顺着我的身体向下摸去，然后，妈妈转过身来，「宝宝，你还是穿上衣服吧？小心冻着……」&lt;br&gt;「没事的，妈妈……」&lt;br&gt;「你怎么把裤子脱啦？」&lt;br&gt;「我怕又把裤子弄脏了，我带了条毛巾进来……」&lt;br&gt;「哦……」妈妈说着，抓住了我的ＪＪ轻轻地撸了起来，「妈妈，要不，你也脱了吧？」我拉了拉妈妈的衣服，「嗯……好吧……」妈妈犹豫了一会儿，脱了衣服，我拉了拉妈妈的裤子。&lt;br&gt;「哦，不行……」妈妈抱住我，把我的头按到自己的胸口，我张嘴含住妈妈的奶头，轻轻地吮吸起来，妈妈摸着我的头，轻声说道：「宝宝，妈妈有时侯真的很恨自己没用，明明知道你这样不对，就是狠不下心来……唉……妈妈今天想了一天，觉得你的话也不是没有道理……但总觉得有点似是而非……唉……就这样吧，妈妈只能做到这一步了，真的，宝宝，再下去就真的是万劫不复了……妈妈不想你后悔，也不想自己后悔……你不要想太多，现在这样不也是很好吗？…&lt;br&gt;…以后，平时你好好读书，到了星期六、星期天，妈妈陪着你，好吗？「&lt;br&gt;我擡起头，「妈妈，你真好……」说着话，我挺起身子去亲吻妈妈，妈妈闭上了眼睛，接受了我的吻，我忘情地吻着妈妈，妈妈的手继续撸动着我的ＪＪ……&lt;br&gt;我突然感觉到有问题，急忙叫道：「妈妈！啊……」&lt;br&gt;妈妈急忙松开我的ＪＪ，闪躲到床边，我跪起身，看着自己的ＪＪ弹跳着，妈妈轻声道：「深呼吸，吸气……呼气……吸气……呼气……」我按着妈妈的指令调整着自己的呼吸节奏，看着ＪＪ渐渐地放松，妈妈笑了起来，「呀，这办法真的有用哦……来，奖励一下！」&lt;br&gt;妈妈笑着在我的ＪＪ亲了一下，我抱住妈妈，「妈妈，以后还是那样吧……」&lt;br&gt;「什么样呀？」&lt;br&gt;「象上次那样嘛……」&lt;br&gt;「不行……又不听话啦？」&lt;br&gt;我马上不出声了，安安静静地躺了下去，「不过，下次如果来不及了怎么办，又会把你的衣服弄脏的……」我还是有点不死心。&lt;br&gt;今天立冬了，天气一下子冷了很多，好想打个电话叮嘱你加点衣服，可又怕打搅你的生活，手指就一直在拨号键上徘徊，最终还是放下了。你终究还是要展开新的生活，独立才能成长，爱你就应该放手，只是我明白这个道理太迟了。&lt;br&gt;泡上一杯清茶，看着热气如跳舞的少女袅袅升起，思绪就象那云雾飘向遥远的过去。儿子，这是我写给你的情书。&lt;br&gt;可以说妈妈有着幸福的前三十年。当然和你一起的日子都是幸福的。我永远无法忘怀九八年十二月三十一号，那天你父亲突然接到电话说要出去执行任务，我万万没想到这一刻的分离就是永别。当我们赶到殡仪馆，刚才还和我们一起晚餐说说笑笑我亲爱的丈夫你敬爱的父亲，已经变成一具冰冷的尸体。那一刻我悲痛万分，甚至觉得生命已经毫无意义，只想追随他而去。是你拉着我的衣角，抱着我的腿，哭喊着「我要爸爸，我要爸爸……」边哭喊还边叫着妈妈。那一瞬间，我明白我还有着责任，为人母亲的责任，那就是抚育你成人。从此我的世界只为你而存在。&lt;br&gt;出殡的那天，你险些哭被气了，我抱着你暗暗发誓，儿子，今生我一定会好好守护你。尽量不让你受一点委屈。你爸爸过世后的很长一段时间你都没有恢复过来，一直郁郁寡欢。我一直开导你，生活还要继续，还有更多的欢乐在今后的日子里等你。你慢慢的从阴影中走出来了，又变成原来那个聪明活泼的儿子，只要能听见你高兴的笑声，再苦的生活妈妈也能承受。&lt;br&gt;很快你小学毕业了，有天和你一起洗澡的时候，妈妈发现你的小鸡鸡上已经开始长出第一根绒毛。我知道儿子终于长大了。于是就开始要求你要分房睡觉了，也不再和你一起洗澡。记得吗？刚开始你很不适应，半夜的时候常常又鉆进我的被窝搂着我，我也好想抱着你睡，但我每次都狠下心又将你抱回你的小床。陪你把被子捂暖和了才离开。&lt;br&gt;日子如流水从我们身边慢慢的划过，你长高了，你声音变粗了，你也越来越像你父亲了。有次洗床单妈妈发现床单上遗留的斑痕。心想儿子终究快成人了。&lt;br&gt;那段时间不停的有人给妈妈介绍男人，妈妈总是一次又一次的拒绝，一来没办法忘记你老爸的好，二来总想等你长大点再说，继父总是赶不上父亲。妈妈是个女人，在那些寂寞的夜晚，妈妈好想有个宽广的胸膛可以依靠，好想有双温暖的手在爱抚。可妈妈总是紧咬着床单，用手发泄自己的欲望，然后在高潮后的空虚中孤独的悲泣。&lt;br&gt;你上初二的时候，妈妈终于拗不过姨妈的劝说，开始和那个男人交往，也曾经带他来到家里，可看到你的反应，看到了你在礼貌后面掩埋的不满，妈妈犹豫了。我和他一直没发生关系，虽然他很想。甚至有一次，我们已经脱光了抱在床上，可就在那一瞬间，我仿佛看到你父亲在天花板上默默地注视着我，又好象看见你鄙夷的目光。我掀开他，穿上衣服跑了，当晚我在卫生间哭泣的时候你问我是不是他欺负我了。其实不是，只是我放不下你和你老爸。这种心情也许你现在应该可以理解了。&lt;br&gt;过了几天，呵呵，你叫了几个孩子在妈妈单位门口将他打了一顿，说实话，妈妈很生气，到不是因为他挨打，而是怕你和坏孩子一起打架变坏了。从那天起，妈妈也想开了。算了，这辈子也就这样了，把你培养好就是妈妈馀生的使命。其它的一切都是浮云。&lt;br&gt;很快你初中毕业了，以全市第三名的高分考上了我们这最好的高中，知道你成绩的时候，妈妈高兴坏了，记得那天晚上，妈妈做好了菜，还买了瓶红酒。那天我哭了，抱着你爸的遗像一遍又一遍的告诉他，你很听话，你很争气，我没有对不起他。虽然在哭，但妈妈是高兴的哭，你是我的骄傲，最后你把我抱上床。&lt;br&gt;静静的抱着我的腰，我靠在你身上，真得很温暖。儿子你就是我生活的依靠。&lt;br&gt;那天你帮我收衣服的时候，其实开始我真没意识到你的想法，到了后来你用手托住我的乳房，又看到你短裤下的帐篷，妈妈什么都明白了。你到了青春期，对性开始好奇，这是正常的，但对象不应该是妈妈啊。那几天我反复的思考应该怎么跟你交流这件事，但作为一个单亲家庭的母亲，我真不知道该怎么处理这方面的问题。&lt;br&gt;又过了几天，下雨的时候，你去接妈妈，也不知是不是故意的，你的手肘不停的在我乳房上蹭来蹭去，回到家，妈妈又看到你短裤下的帐篷。哎，真的要和你谈一下了。于是叫你过来帮忙摘菜，结果你直直的盯着妈妈的乳房，也怪我疏忽，回来只记得把湿衣服换下来，却忘了穿胸罩。我干咳了几下，你才回过味来，可看你羞涩的表情，我也不知道说什么好了。&lt;br&gt;做完作业，我叫你过来。把前几天看的关于青少年性心理资料和你谈了下。希望你要以学习为重。&lt;br&gt;可你却告诉妈妈同龄人的些情况。的确你们这个年龄对性事非常好奇的，但经常手淫对身体也不好。虽然妈妈知道你从初中就开始手淫了，但还是问你开始手淫了没。你愣了一下，慢慢地说前几天有过。&lt;br&gt;那是收衣服那天？你点点头，完了，你肯定是以我为对象手淫，怎么办，正在想着，你又突然把手放在我腿上，那一下，你真的吓了我一跳。我只好抓起你的手拿开，叫你别手淫了，伤身体，这些事以后再说，其实妈妈的心已经乱了。&lt;br&gt;接着你又告诉我，说有个大学生自杀了，为了他女朋友做人流的事，还说你们年级的同学已经有开始嫖娼的了。听得我更加胆战心惊。好在过了会你困了，妈妈只好叮嘱你，千万别做傻事，有什么事情先和妈妈说，让妈妈帮你解决。&lt;br&gt;那几夜，妈妈一直失眠，脑海里全是你说的话，你爸爸这么早就走了，你万一发生点什么事情，可叫妈怎么活啊.过了段时间，你们放暑假了。还好你成绩一直不错，期末全年级第二名。那天回来的时候，你突然紧紧抱着我说好想我，我一下子呆了，以为你在外面出了什么事情。可你却说：「妈妈，我……我不想手淫，但……但硬得很难受呀……」这样我才放下心来。&lt;br&gt;那几天，我也想过了，儿子性方面的需求很强烈，可能这个年纪的男孩都差不多，如果强行压制，真怕他在外面犯什么错误，万一憋不住，跑外面嫖娼染上点脏病，或者其他什么的，那今后一辈子都毁了。实在不行我这当妈的牺牲下，帮他用手排挤下性需求。只要不发生实质性行为，问题也不大。于是我隔着裤子在你的鸡鸡上抓捏了几下。&lt;br&gt;晚上靠在床上看电视的时候，你又跑过来说想抱我，你那点鬼心事难道妈还不知道。看见你裤子上的帐篷，妈真有点想笑。于是就在你鸡鸡上拍了下，谁知你倒人来疯，一下子抓住我的乳房揉了起来，我真不是该气还是该笑。看来男女之间真不要人教。今天不帮你发泄下是混不过去了。&lt;br&gt;随手关了电视，我转向你，月光下的你真得很英俊，和你爸年轻的时候差不多而且更帅。那一瞬间，我真有点意乱情迷，仿佛很多年前和你爸躺在床上做完爱清静的躺在床上相互凝视。「睡吧，别闹了」我还在挣扎。&lt;br&gt;可你就那么轻柔的抚摸着我的乳房，我不禁把你的头抱向我的乳房，儿子，儿子，你知道妈妈有多爱你吗？时间仿佛停滞，好像又回到了你小时候，那时候你一边吃着妈妈的奶，一边用小手抚摸着妈妈的乳房，可转眼你就十七岁了，直到妈妈感觉你的鸡鸡硬梆梆地戳在妈妈的大腿根部，妈妈才惊醒过来。心里一下子又有着一种罪恶感，不管怎么说，我是你妈妈啊。&lt;br&gt;我推开你让你去卫生间拿条毛巾，夏日的夜晚是那么的闷热，身上有些湿淋淋的。我站起来走向窗户，看着雨后窗外皎洁的月光，心情突然一下子很坏。接过你递来的毛巾擦了擦身上，被凉水一惊，心里告诫自己，这样做是不对的，毕竟我是你妈妈。帮你也擦了下，让你回房自己睡。&lt;br&gt;可你又抱着我，就那样直挺挺地顶着我，要和我一起睡，我的心又动摇了，「羞不羞？」你又抱着我摇了摇："不羞，原来和你睡的时候还吃奶呢，有什么好羞的？今天，我还要吃奶……"说着，你把头拱到妈妈怀里，用嘴巴在妈妈的胸口蹭了起来，弄得妈妈身上也痒了起来。死就死吧，也许命里该有这一劫。&lt;br&gt;拍拍你的后脑勺：「羞死了，去，把毛巾搓搓挂起来……」说完妈妈便躺在床上，你过来，轻轻地环抱着我，在妈妈的耳垂边呢喃，妈妈，妈妈，我要吃奶……。我让你别闹，可你的手却摸到了妈妈的乳房上，还轻轻地捏了捏乳头，那种久违的酥麻感觉象电流一样穿透我的全身，感觉下面一股水向外湧了出来。我可以感觉到你硬梆梆的鸡鸡轻轻地冲撞着妈妈的屁股。心理充满惧怕可又有些渴望。&lt;br&gt;过了会，我感觉你翻开了身，平躺着，快速地套弄着鸡鸡。连床也开始摇晃起来，我也翻过来看着你，抓着你的手，想要制止。可你问我怎么办。我能有什么办法，我的儿子，难道真的要我迈出那一步吗？叹了口气：「唉，妈妈也不知道该怎么办，要不，你去用凉水冲冲，回自己床上睡吧？」我尽着自己最大的努力想要避免这事的发生。&lt;br&gt;你听话的离开了，妈妈心中有些欣慰，以为你睡了，可你房间里传来的声音说明你根本没睡，而是疯狂的手淫着，过了会听见你的脚步声朝我走来，我坐起来看着你，你着急地说：「妈妈，我受不了啦，我……我弄了半天都不射，难受死啦！」&lt;br&gt;今晚真的逃不过去了，妈妈心里叹了口气，只好让你上床，手握住了你，呵呵，说真得，你的鸡鸡比你爸更大，一只手还有点握不住，我轻轻地移动着，你闭着眼似乎很享受，过了很久，你居然一直没有射的意思，妈妈的手都有点酸了。&lt;br&gt;你没动作了，妈妈以为你睡着了，于是拿开手，你却马上坐了起来。怎么办？妈妈心里问着自己。哎，这样老不射也不行，只能用口帮你了。&lt;br&gt;起身去卫生间拿了条毛巾，「以前也这样吗？」妈妈问你。你说不是，一般十几分就出来了。妈妈只好轻轻地帮你擦干净小鸡鸡，将毛巾垫在屁股下，坐在你身上用双手帮你套动起来。&lt;br&gt;说实话，七年了，除了那个男人，这是我第一次接触成年男人的身体。你硕大的鸡鸡硬邦邦地直挺着。闭着眼，我看着你，有那么一阵子，我仿佛感觉身下的你变成了你老爸。你夹紧了双腿，身子开始有点扭动，就连这点你也和你老爸一样。&lt;br&gt;不由想起了第一次帮你老爸口交。那时候他求了我很久，我一直没答应，终于那天拗不过他，洗完澡一到床上，他就用舌头舔遍我的全身，从我的乳头一直向下，越过丛林，抵达小溪。时而轻点一下，时而又紧紧地包含拉扯，一下子就把我送上了云端。等我从喘息中缓过气来，他轻轻地将我的头朝鸡鸡那里按去。&lt;br&gt;妈妈试探着用舌头舔了舔你爸的龟头，你爸一下子弹坐了起来，倒把我吓了一跳。&lt;br&gt;连忙问他怎么了，你爸笑着说，老婆太爽了，说完又把我的头朝他鸡鸡摁过去，这次我知道了，先是用舌头清扫了几下龟头，然后一口含了进去。你那老爸竟然呻吟了一声，又伸过手把我的头往下按，其实他不做我也知道，想想做爱的时候，你爸的鸡鸡在我下面进进出出，现在虽然换了嘴，道理还是一样的。可能是第一次，我的嘴向下的时候牙齿经常碰到你爸的龟头，你爸就在爽的呻吟和疼的吸气交替间猛烈的喷射出来，还用手死死的摁住我的头，直到射完。说实话，精液的味道真的不是太好，第一次的时候真的想吐，可你爸马上过来抱着我吻了起来，到让我有些感动。&lt;br&gt;其实儿子你是幸福的，妈妈在你爸爸身上训练出来的技术让你连一分钟都没坚持就喷发了，你和你那老爸一样，射的时候还使劲的把鸡鸡向前顶，搞的我有点想干呕。听着你的喘息，妈妈知道你的馀波还没有过去，又抓着你鸡鸡，含了进去，紧紧的拔着，舌头还在龟头上打转，你老爸当年最喜欢的就是这最后一下。&lt;br&gt;你的高潮终于过去了，你叫着我，可我嘴里还全是你的精液，连忙跑向卫生间漱起了口。当我从卫生间出来的时候，你站在问口，你抱着我，我知道你想感谢我，可这种事又怎么说的出口。&lt;br&gt;很快你抱着我睡着了，可我却怎么也睡不着，我心里一直在挣扎，仿佛有两个声音在辩论，一个声音在谴责我所做的事情，而另一个声音又好像在辩解，我这样做只是为了儿子更好的成长。其实那天妈妈哭了一夜，只不过你不知道。&lt;br&gt;随后的几天，妈妈心里一直很乱，有时候别人看着妈妈的时候，妈妈好像感觉别人都知道妈妈和你的事情，感觉象一个罪人一样，妈妈整天沈浸在后悔中，精神恍惚，仿佛有无数个声音在耳边痛骂我，仿佛地狱的烈火烧遍我的全身。记得那几天我和你谈过，我们毕竟是母子，这样做是不对的。而且故意对你冷谈。&lt;br&gt;每天晚上我都知道你在手淫，有一次我甚至忍不住想过去帮你。但我知道这样下去后果必然是罪恶的深渊。&lt;br&gt;强大的心理压力让妈妈病倒了。那天下午实在坚持不住回到家吃完药就睡了，醒来的时候看看钟已经六点了，你应该回来了，于是挣扎着起来，想给你做点吃的，走到厨房却发现你在熬粥，儿子真的长大了，会体贴人了，眼睛一下就湿了，你转过头看见了我，象哄小孩子一样吧我哄上了床，又喂我吃完稀饭，那一瞬间我真的很感动。我虽然是你妈，可我也是一个女人，这么多年来，我多么希望可以有人在关怀我，宠爱我。眼泪一下子就流了出来，仿佛多年的委屈找到了宣泄的出口。你轻轻地抱着我的头，轻抚着我的头发，告诉我你是你儿子，照顾我应该的。这是一辈子的事。听着你的话，妈妈真的很感动。作为母亲，为儿子付出是天经地义的。只要严守底线，不越过雷池，管它世人唾骂，管它地狱烈火，为了儿子不顾一切，只要你好，妈妈的付出就值得了。那天晚上妈妈做了梦，梦到你的爸爸，妈妈紧紧地抱着他哭述。他轻抚着我的头，安慰着我，甚至赞成我对你的所作所为，虽然梦醒后，妈妈知道这只是妈妈的心里暗示，但妈妈情愿相信你爸爸的在天之灵会理解我们的所为。妈妈的心真的累了，背负不了那么沈重的包袱。&lt;br&gt;第二天醒来的时候，人已经感觉轻松了很多，或许是心结已解吧，病也去了，刚醒来就发现你个小坏蛋把鸡鸡塞在妈妈屁股间耸动。伸手一摸果然如此，鸡鸡硬硬地戳在那里，推了你一下，估计你害羞，一动不动的装睡。就坐了起来，你还在装着。于是握着你的鸡鸡叫你，你继续装，可你的鸡鸡早就出卖了你，在妈妈的手里越变越硬。于是妈妈对你说「其实，你想干什么，妈妈都知道，但妈妈不能让你那么干……唉，你难受，妈妈也知道，但妈妈真的帮不了你，儿子，你……唉，好好念书吧，考上大学，毕业了，有份好工作，妈妈一定帮你找个好老婆……嘻嘻……妈妈也想抱孙子呢……」&lt;br&gt;我知道你听见了，但还在装，接着就把手伸进裤子，抓住了鸡鸡。你装作刚醒一样，慢慢睁开眼睛笑了起来，顺手把我拉到了床上，呵呵，想跟妈妈玩心眼，你还嫩着呢。&lt;br&gt;「你……你听到妈妈说什么了吗？」你没做声，用鸡鸡紧紧地顶着我，差点把我顶到床下去。我让你进去一点，你梛了梛，依然紧紧的抱着我。&lt;br&gt;「你知道我想干什么吗？」你反问道。&lt;br&gt;哼哼你那点心思，当妈的能不知道？呵呵，我不禁笑了起来「嗯……要不你说说看，你想干什么？」&lt;br&gt;「我……我就想这样抱着妈妈，就想亲亲妈妈，就想摸摸妈妈……」你想了想说道。&lt;br&gt;嘿嘿，如果只是这样刚才我醒来就不会抓住你的大鸡鸡了。「撒谎……你刚才做什么啦？」&lt;br&gt;你有点不好意思，跟我装糊涂，「我，我刚才睡着啦……」&lt;br&gt;睡着了，骗鬼呢，鸡鸡一下一下的不知道动的多利索。「哼，小坏蛋，以后不能那样的，知道吗？」&lt;br&gt;「那……那我可以怎么样呢？」继续跟我扮天真。&lt;br&gt;「什么你可以怎么样？」我问道。&lt;br&gt;你又不老实，轻轻地捏了捏妈妈的屁股，「这样可以吗？」&lt;br&gt;有时候你真象你老爸，象个小无赖，不过我喜欢。&lt;br&gt;「嘿嘿……」你笑了，似乎知道妈妈已经默许了。&lt;br&gt;真拿他没办法，但该说的还是要说「笑什么？！妈妈跟你说，以后不能这样对妈妈的，妈妈……」&lt;br&gt;还没有说完，你个小坏蛋就鉆进了我怀里。搞得我又好笑又好气，接着又用嘴巴去拱我的双乳，还准备吮吸我的奶头，一下子把我乳头也搞的硬硬的，我不禁想推开你，边推推说「干什么？你这家夥……啊……不行呀……坏东西……啊……」结果顾了上面顾不了下面，屁股又被你紧紧地抱住了，还把手伸进了妈妈的裤子里，在屁股上好好地摸捏了几下……&lt;br&gt;你个小坏蛋越来越得寸进尺了，我连忙推开你坐了起来，假装板起脸说「你！你再这样，妈妈真的生气啦！「&lt;br&gt;你又装出一副很委屈的样子对我说：「那你说我可以怎么样嘛……」&lt;br&gt;「什么怎么样？唉，你真是的……你要怎么样？」看着你那副讨厌样子，妈妈真的有点烦了。这些事，你要妈妈怎么说出口，你啊。&lt;br&gt;看你的样子当时有点急了，可能和我板起脸有关吧：「你还不是摸了我的？还不如后妈呢……「&lt;br&gt;看见你窘迫的表情真让我哭笑不得，「懒得和你说，就是因为是你亲妈才不行的，知道吗？傻小子！」&lt;br&gt;你越发着急，到有点认真的意思了「怎么样就亲妈不行嘛？我不能亲我的亲妈吗？我不能摸我的亲妈吗？莫名其妙！」&lt;br&gt;妈妈心里其实已经肯了，但这些话妈妈没办法对你说啊，真是个傻孩子，今天再想起你当时的傻样都不禁好笑。呵呵，于是继续逗你「你摸我别的地方当然可以，你不能摸我的胸，摸我的屁股呀……」&lt;br&gt;「怎么不能摸？你不就是从屁股里生的我？我不就是吃你的奶长大的？」&lt;br&gt;「你讲理不讲？你十七岁啦！」&lt;br&gt;「十七岁怎么啦？十七岁就可以不要妈妈啦？好吧，你我以后同志相称啦」&lt;br&gt;「什么？」&lt;br&gt;「就是你叫我ＡＡＡ同志，我叫你ＢＢＢ同志！」&lt;br&gt;「你个混小子，跟你妈这么说话的？」&lt;br&gt;「你自己说的，十七岁就不一样了……」&lt;br&gt;看着你胡搅蛮缠的样子真是气得好笑，就像你老爸当年对我耍无赖一样。&lt;br&gt;「你……你……你是在偷换概念……我不和你说了，ＡＡＡ同志，我要去买菜了……」说完我受不了出去买菜了。边在路上边回想我们刚才的对话，一想还有点调情的意思，扑哧一声笑出了口，到惹得旁人用怪异地目光看着我，脸便有些羞红了，这样斗嘴还有点恋爱的意思了，当时我就想难道我爱上儿子了，不是母爱而是恋人之间的爱，也许就是从那天，我开始爱上了你，我亲爱的儿子。&lt;br&gt;到了晚上，妈妈在临睡前故意很正式地对你说：「ＡＡＡ同志，明天，你又要上学了，今天晚上你要老老实实地睡觉，不许无理取闹，胡搅蛮缠……」&lt;br&gt;你小子马上回击：「ＢＢＢ同志，请你不要随便说人无理取闹，我在争取我妈妈对我的爱，我也要保护自己爱妈妈的权力。」&lt;br&gt;看着你假装正经地样子，妈妈笑了起来，「哦，你妈妈呢？你不是在说ＢＢＢ同志吧？」&lt;br&gt;你也笑了起来，「好了，我正式叫你妈妈同志，好不好？」&lt;br&gt;「不好，你要么叫我妈妈，要不，就叫ＢＢＢ同志好啦……」我继续调笑你。&lt;br&gt;哪知道你个小坏蛋马上抱着我说，「我错了，妈妈……」&lt;br&gt;「ＡＡＡ同志，现在就认错啦，我还以为你会坚持几天呢……」&lt;br&gt;「啊……妈妈……」你又开耍赖起来，便抱着我边用身体蹭着我的乳房。真是个小滑头。&lt;br&gt;「唉，知道不听妈妈话的下场了吧？」我边用手挡着乳房边笑着说道。&lt;br&gt;「嗯！」我也假装正经的点点头，「不听妈妈话的孩子，不是好孩子……」&lt;br&gt;「乱摸妈妈的，也不是好孩子……」我憋不住的又笑了起来。&lt;br&gt;那晚上床后，你抱住了妈妈，还把手环抱在妈妈胸前，交替捏着妈妈的乳房，妈妈没动，你又把开始变硬并越来越硬的鸡鸡顶到了妈妈的屁股上，妈妈只好推开了你，真的，妈妈已经让步了很多，妈妈也知道你心里很想，但那最后一步，无论如何也不能继续啊。妈妈轻声告诉你：「宝儿，不行的，唉，要不，你还是自己睡个被窝吧？」&lt;br&gt;还好你把屁股向后挪开了点，手却继续抚摸着妈妈的乳房。妈妈也不好再没再说你什么，我们就这么睡了……那晚妈妈睡的很踏实。&lt;br&gt;随后的几天，虽然还在一个床上，却分了被子，你也老实了几天，其实只要你不频繁手淫，伤害身体，妈妈偶尔帮下你，也是可以的。&lt;br&gt;过了几天，单位通知八月十五号组织出去到大连旅游，可以带家属，多少年了，妈妈还一直没和你出去旅游过，妈妈当时就想你高二了，马上高三，是最关键的冲刺阶段，这个机会也算是你高考前的一次放松吧。本来打算马上决定了告诉你，但又想万一旅游的时候，你忍不住对妈妈毛手毛脚的，被别人发现了，那我们娘俩今后真的没法做人了，心里便开始有些犹豫。直到八月十二号，最后报名的时候，妈妈才下定决心，还是一起出去玩一趟，这种机会不是很多，你越来越大了，或许这一生也就这一次能和你一起出去旅游。&lt;br&gt;回到家，你个小坏蛋就不老实在妈妈身上又亲又抱又摸的，吃完晚饭，妈妈和你一起出去散步。想想马上要出去旅游了，下楼的时候，妈妈就先提醒你让你出门可得老实点，不许对妈妈动手动脚的……，也算是出门旅游前先给你打个预防针。&lt;br&gt;记得那天散步的时候你一直不停的逗妈妈开心，行为却还很正经，妈妈也就放下了心。&lt;br&gt;一进门，你就抱住了妈妈，妈妈知道你憋了一个星期估计也很难受了就笑着推开你，让你先去坐作业。妈妈洗完澡，看见你还在认真的做作业非常高兴就走到你身边摸着你的头，让你看到十点就去洗澡。你点了点头，故意嘟起嘴巴，呵呵，妈妈只好轻轻地用自己的嘴唇亲了下你的嘴唇，进了里屋。&lt;br&gt;到了十点多，你还在做作业，其实那时候你们也真辛苦，那么多作业，还好你聪明，从小成绩一直非常好，没让妈操什么心。如果这方面，哎，真是没办法。&lt;br&gt;本来不想叫你了，妈妈自己先睡，又想到明后两天还要收拾出门的东西，再说你老实了一个星期，估计就算我睡了，还是要被你闹醒。就开始叫你：「宝儿，十点多啦……」&lt;br&gt;你一听到我叫就马上洗澡，急急忙忙上了床，趴到妈妈身边抱住了妈妈。手伸进了妈妈的被子里开始摸索妈妈的乳房，其实妈妈想到过几天要出门了，这两天先把你喂饱，省得出门你忍不住，被别人发现了，洗完澡就穿了件睡衣，连胸罩也没戴。你到发现的快，一边摸索着要解开妈妈的衣服，还一边高兴地喊「妈妈……」&lt;br&gt;妈妈知道你很兴奋还是打断了了你，「别那么多话，睡觉！」虽然妈妈说着要睡觉，却把自己的手放在你的肩膀和后背轻轻地爱抚着，你当时有点困惑，手就停在妈妈的胸口不动了。呵呵，傻孩子，你到底年轻了，女人的话其实要多想想的。妈妈只好把你的头往自己怀里按了按，你马上明白过来，把头埋进妈妈怀里，解开了妈妈的衣服，张嘴就把妈妈的一边乳头含进了嘴里，那一下，妈妈真得很兴奋，虽然你只是简单的含着吸了一下，但那种久违的快感马上升腾起来。&lt;br&gt;于是忍不住呻吟了一声，「轻点，宝贝……」&lt;br&gt;你含着妈妈的奶头轻轻地吮吸着，就象小时候一样，你的手又慢慢地摸到妈妈的另外一边的乳房，轻柔地揉捏起来，而另一只手就顺着妈妈的身体向下摸去，快感一阵一阵地向妈妈袭来，妈妈的手爱抚着你的头、肩膀和后背，真想永远这样下去，可这样下去妈妈会受不了的，于是妈妈用手抓住了你向下的手，你却反抓住妈妈的手继续向下，扭动着身体，想让妈妈的手伸进你的裤子，你的鸡鸡贴在妈妈的腿上，妈妈能感觉到它的硕大和滚烫。&lt;br&gt;过了一会儿，你不再吮吸妈妈的乳头，你伸手到自己的胯下撸了撸自己的鸡鸡，又解开了妈妈衣服上剩下的两颗钮扣，你顺手抱住了妈妈，把自己硬梆梆的鸡鸡顶到妈妈的胯部，妈妈向后躲了躲，但还是被你紧紧地抱住了，当妈妈不再躲闪你的冲撞时，你的手开始揉捏妈妈的乳房……&lt;br&gt;妈妈真得很难受，感觉下面已经全部都湿了，滑腻腻地一片。从头发根到脚趾头都开始发痒，那时候妈妈真得也想要你，可是我们是母子啊，无论如何也不能迈出那一步啊，妈妈只好用手摸你的鸡鸡，轻轻地抓捏，希望你快点射出来。&lt;br&gt;或许是在裤子外面抚摸，你的快感没那么强，你哼哼着说道「啊……妈妈……好舒服……你能不能把手伸进去？……「边说着，边自己扯下了裤子，把硬梆梆的鸡鸡塞到妈妈的手心里。妈妈就抓住你的鸡鸡撸起来。&lt;br&gt;你紧紧地抱着妈妈，胯部一下一下有节奏地冲撞着妈妈，听着你越来越急促的呼吸，你的鸡鸡在妈妈手心越动越快，妈妈又怕手里没有润滑把鸡鸡擦伤了，就在手里吐了一大口口水，换了只手紧握着你的鸡鸡套动着，可能是口水的原因，你的快感也加强了，妈妈马上就感觉你快射了，当你终于忍不住射出来的时候，妈妈想躲闪开，但被你死死地压在身下，在高潮后的馀波下一弹一弹地在妈妈身上起伏着。妈妈没有办法躲闪，当你终于平息下来，从妈妈身上爬开，妈妈才舒了一口气。&lt;br&gt;收拾干净以后，你拉了拉妈妈的手，想和妈妈说说话，其实妈妈知道你心里有负罪感，可妈妈心里又何尝不是呢。只好对你说：「睡吧，妈妈累了……」&lt;br&gt;但你根本睡不着，过了会甚至坐了起来，还把妈妈的衣服解开，撩开妈妈的衣襟，入神地看着妈妈的乳房。&lt;br&gt;「睡不着啊？」妈妈轻声地问你，你还是吓了一跳，低头看着妈妈，笑了笑说：「嗯，妈妈，你怎么也没睡呢？」&lt;br&gt;妈妈摸了摸你的脸，心里想着怎么解开你的心结「你在旁边翻来覆去的，妈妈怎么睡得着呢？唉，妈妈真的不知道该怎么办，其实这样，妈妈已经觉得很不好了……」&lt;br&gt;你静静地看着妈妈，妈妈感觉到你心里也在挣扎，一边是对肉欲的迷恋，一边是罪恶的自责，可真的，妈妈也不知道该怎么开导你。听着你长叹一声，妈妈的心就象被针刺过一样，不帮你排解性需求，你生理上过不去，帮你排解性需求，你心理又很痛苦。妈妈也两难啊。&lt;br&gt;过了一会儿，妈妈看你沈寂下来就抱着你问，「你在想什么？」你没有出声，却拉住了妈妈的手，放到嘴边，亲了亲。就这样抱着妈妈睡着。可妈妈又是一夜没睡好。&lt;br&gt;第二天清晨从迷迷糊糊中惊醒却发现你又把妈妈扣子解开了摸着妈妈的乳房。&lt;br&gt;妈妈立刻侧过身子紧紧地抱住你，不想让你继续动作。这才射完几个小时啊，又想要了，伤身体啊。但你一只手抓住妈妈的乳房，另一只手扶在妈妈的腰间，在妈妈的奶头狠狠地亲了一口后，开始伸直自己的身体，侧着让自己的鸡鸡和妈妈的胯部紧密结合在一起。&lt;br&gt;这样不行啊，儿子，我真想推开你，可看着你渴望的表情，又怕拒绝你给你带来心理的伤害，谁叫你从小就是个敏感的小孩呢。妈妈的心一下子又软了，只好再次抱紧你，你的手自然而然地顺着妈妈的裤腰摸了进去，摸到了妈妈的屁股上，并紧紧地抓捏着妈妈的屁股，配合着前面鸡鸡的冲撞，开始越来越大力地抓捏、冲撞……&lt;br&gt;其实那时候妈妈一点欲望都没有，只是迫不得已想尽快满足你的欲望只好把手伸进了你的裤子，抓住了你的鸡鸡，你的鸡鸡开始在妈妈的手心里摩擦，你又想爬到妈妈身上去，妈妈只好慢慢地转动着身体，从侧卧的姿势换成仰卧，你也顺势趴到了妈妈身上。&lt;br&gt;同时，你的手从妈妈的屁股上滑开，摸到了侧面，又那么自然而然地换到了正面，你的指尖触到了妈妈的阴毛！手继续向下，顺利地摸进了妈妈的阴毛丛中，甚至还碰到妈妈最敏感的地方，妈妈一下子就湿了，感觉下面的水湧了出来，多年了，这里一直没人探索，今天却被你触到了。你的手继续在丛林里探索着，仿佛一个探险者在丛林中泥泞的花径里跋涉……在桃源门口，在悬崖顶端，妈妈的快感不不停的攀升，妈妈无意识地撸着你的鸡鸡，也在眩晕中品味着高潮的来临。&lt;br&gt;一切都随着那一阵喷发而嘎然而止，而妈妈也在你喷发的瞬间得到了久违的高潮。自从你爸走后，这是妈妈第一次通过男人得到的高潮，虽然你是我儿子，可高潮的瞬间还是让妈妈战栗激动。&lt;br&gt;当一切慢慢地平息，妈妈想把你手从下面拿出来。但你坚持着不肯后退，又过了会，妈妈才慢慢地把你的手拉了出来，轻轻地推了推你，你从妈妈身上翻滚下来，妈妈坐起身，看着混合着你的精液和妈妈的淫液的裤子，摇摇头，心中五味杂陈，轻声说道：「你又弄到妈妈身上了……」，就起身出去了卫生间。&lt;br&gt;看着镜中的自己，妈妈心里好乱，高潮的馀韵让妈妈的脸上还残留着红晕。可这罪恶的高潮不是别人却是自己的亲生儿子带来的，妈妈开始只是想帮帮你而已，可现在妈妈自己却陷了进去。真得不能再这样了，神啊，给妈妈一点明示吧。&lt;br&gt;想回到床上，可真得不知道怎么面对你，我最亲爱的儿子，只好坐在儿子床上，头脑一片空白，眼角的泪一下子就滑了下来，我的命怎么这么苦。&lt;br&gt;你出来了，看见妈妈的样子估计有点害怕了「妈妈？！」你抓住妈妈的双肩说，「你打我，你骂我吧，你……你别哭呀……」你在妈妈面前蹲下身子，急切地看着妈妈。眼角也泛起了泪花。&lt;br&gt;妈妈能说什么，这一切都是妈妈的错啊，如果当初妈妈再坚决一点，后来的事情应该可以避免的啊，可妈妈真得不忍心看见你痛苦，哪怕一丝一毫。「没事的，宝宝，妈妈没有怪你，是妈妈自己不好……」我擦了下你眼角的泪。&lt;br&gt;「不，是我不对，我……我……」你有些凝噎的说。&lt;br&gt;「以后不这样了，好吗？」真的，妈妈不想再这样继续下去了。&lt;br&gt;「不……」你小声但坚决的说「不……妈妈……我……」&lt;br&gt;「真的不能再这样了……宝宝……妈妈受不了了，妈妈觉得自己好……好……不对的，真的，就这一次，以后再也不要这样了……好吗？」看着你执拗的样子，妈妈心里一阵心疼。&lt;br&gt;你沈默地坚持着没有回答我。&lt;br&gt;过了好一会儿，你站了起来，轻声地问我「妈妈，你要吃什么早餐？我去买……」&lt;br&gt;我知道你在转移话题，可这件事情真的要说个清楚了，只好让你先去梳洗，等下再谈。&lt;br&gt;等你收拾完进来，却又恢复平时调皮的语气，逗着妈妈开心地说：「妈妈年轻时一定很漂亮……」&lt;br&gt;「你是说现在老了，不好看了？」&lt;br&gt;「当然不是，现在更漂亮啦……」&lt;br&gt;妈妈知道你还是想转移话题，就转过身，把你推向床边「哼，少给你妈灌黄汤，你坐好，妈妈好好和你说话……」&lt;br&gt;「宝宝，妈妈想好了，以后，你睡里屋，我睡外屋，不许再和妈妈睡了，这样真的是不对的……你要用心学习……要考上名牌大学，给妈妈争口气……别分心，以后都会有的……我们不能这样下去了……」&lt;br&gt;你又用沈默来抵抗，&lt;br&gt;「你说呢？」妈妈继续问你。&lt;br&gt;「我们……」你想了想，问道：「我们这样算乱伦吗？」&lt;br&gt;这下真的把妈妈问愣住了，还没想好怎么回答你。你就继续说道：「妈妈，您刚才说的都不错，我是应该好好学习，争取考上大学。其实，我比你还想考上好的大学，这不光是个面子问题，我觉得你在这些问题上似乎都优先考虑的是面子，对我而言，所谓十年寒窗苦，金榜题名时的意思不是金榜题名了多么荣耀，而是金榜题名是对我十年寒窗最好的肯定，但这也不是最重要的，重要的是：考上好的大学意味着我以后的生活水平就会比别人好点，那怕就好一点点，我好的这一点点，在我看来，就可以让您过得比我同学的妈妈好一点，就好那一点点……」&lt;br&gt;听着你这段话，妈妈有些被你绕糊涂了，没想明白你刚说的那段话和前面的乱伦问题又什么联系。&lt;br&gt;你接着问道：「对吗？妈妈？」&lt;br&gt;妈妈还没想明白只好顺着你的话说，「对呀，所以妈妈愿意让出有空调的房间给你，好让你安心读书呀……」&lt;br&gt;你摇摇头，「空调是好，但不是最重要的，妈妈。如果没有妈妈，让我一个人住五星级宾馆的总统房，天天去吃山珍海味，我也没心思读书的，更别提什么大学了，你知道吗？能和妈妈在一起，和妈妈幸福地生活在一起才是我的目标和追求。你说我们再下去是乱伦，会给人拉去游街，给人用石头砸死，我不知道现在社会会不会和以前一样，但我们现在算乱伦吗？我想应该不算吧？到底怎么样才是真正地乱伦呢？我和妈妈怎么样才可以又快乐又不乱伦呢？」&lt;br&gt;「你？你怎么想得这么多？」儿子你越说我越糊涂。总觉得没想明白&lt;br&gt;「不是我想得多，我想得很简单的，我只是想和妈妈快乐、幸福地生活，象这半个多月来，我觉得十分的幸福、快乐，特别是和妈妈在一起的时候，真的，妈妈……」&lt;br&gt;说着话，你站起身走到妈妈身边，轻轻地抱住了妈妈。「其实，抱着妈妈的感觉还不是最好的……」&lt;br&gt;「是吗？那就不要抱了……」听着这话妈妈心里又有点失落，真不知道你当时在想些什么。&lt;br&gt;接着你亲了亲妈妈说到，「被妈妈抱着的感觉才是最好的。妈妈，抱抱我吧……」&lt;br&gt;弄了半天到被你这个小坏蛋绕进去了，但心里却又有点欢喜，不管怎么说，你心里还是喜欢妈妈的啊，不由有些感动也就抱住了你。「宝宝，妈妈抱你……」。&lt;br&gt;你开始亲吻妈妈，并在妈妈的耳边轻声说道：「妈妈，亲亲我吧……」就这样相互拥吻着，一直到又一起倒在床上。&lt;br&gt;哎。儿子，妈妈真的服了你了：「臭小子，说来说去就是骗你妈上床，唉，你的脑筋多用点到学习上就好了……」&lt;br&gt;「我说得不对吗？」你坐起身，反问道。「我这段时间的脑筋都用在学习上了，是你说不让我和你睡，我才动这方面脑筋的……」&lt;br&gt;「照你这么说，还是我的不对啦？」妈妈真有些哭笑不得，拿你真没办法。&lt;br&gt;「当然是你不对，本来好好的，你非要睡外面，真是脑子有问题……」你开始胡搅蛮缠起来。&lt;br&gt;「本来？本来是你睡外面的。好吧，就回到本来，你睡外面，我睡空调房……」&lt;br&gt;「后妈呀，后妈不把儿子当人，要热死我呀……」看见你耍赖的样子，真想抽你几下，可又舍不得下手。&lt;br&gt;「你到院子里面去叫吧，我帮你拿个喇叭……」刚才郁闷的心情，被你着一闹，倒也舒展了许多。&lt;br&gt;天已经大亮了，看看不早就准备去做早餐了，等会还要收拾东西呢，对了，昨天晚上这么一闹，还没跟儿子说旅游的事情呢。正想和你说。就听你喊道：「算了，今天我请客，妈妈想吃什么？」&lt;br&gt;听道你的话，妈妈一下子乐了。「你请？好呀，妈妈想吃鱼翅，雪蛤，对了，雪蛤养颜的，就雪蛤吧……」。&lt;br&gt;你坚决地道：「没问题，我有三百多块，今天我就把它挥霍一空！我马上去！」&lt;br&gt;「傻瓜。」当时妈妈心里就有点高兴，儿子会体谅妈了，知道早上累了，舍不得让妈妈再辛苦做早点了。&lt;br&gt;「妈妈最喜欢吃小笼包了和牛肉粉了，去吧。」&lt;br&gt;吃完早饭，儿子开始看书，到十一点多，妈妈买菜回来，你又和妈妈一起下厨房做菜。吃完午饭，你要求开空调睡午觉，妈妈知道你又动坏心思，可你已经连着射了两次了。就笑道：「好呀，你自己睡吧……」&lt;br&gt;你也笑了起来，「妈妈一起睡吧？」&lt;br&gt;「不用了，我怕冷……」&lt;br&gt;「那就不开空调……」&lt;br&gt;「不开空调，挤在一起多热呀？」&lt;br&gt;你假装赌气地歪在自己的小床上，妈妈也懒的理你，自己去里屋睡了，朦胧中感觉到你在妈妈的脸上亲了一下，还摸了摸妈妈的大腿，以为你想一起休息就挪了挪，给你让出地方，你却只是抱了抱妈妈，顺手摸了摸妈妈的屁股，说道：「你睡吧，我看书去了……」昨天晚上实在是太累了，妈妈迷迷糊糊又睡着了。&lt;br&gt;起来的时候已经快四点的时候，你还在认真的坐作业，看着你的背影，有点心疼就走到你身后抱了下你，在你脸上亲了亲，「宝宝晚饭想吃什么？妈妈给你做……」&lt;br&gt;「中午的菜还没吃完呢，加条鱼吧，你教我做鱼吧……」&lt;br&gt;「好呀，妈妈一会儿去买条鱼回来……」&lt;br&gt;边说着话，你边站起身来，活动着筋骨，看着你健壮的身体，妈妈真的很高兴，也许在每个母亲的心中，儿子都是最完美的吧。儿子慢慢地长大了，妈妈也慢慢的变老了。「唉，年青真好呀，妈妈老胳膊老腿，动不了了……」&lt;br&gt;「谁说？」你一下来劲了，「人家李奶奶快七十了，还不是跳老年迪斯高？&lt;br&gt;你别给自己偷懒找理由了……「&lt;br&gt;说的妈妈笑了起来，「好你小子，教训起你妈来了，别以为你妈什么都不会！」&lt;br&gt;不由想起原来做女孩的时候，那时候练舞蹈真的很吃苦，这么多年了不知道基本功落下了没，就压了几下腿，也活动了一会儿，笑着对你说道：「你小子有本事照你老妈的动作来一个？」说着一擡腿，轻轻松松地做了个「朝天蹬」。虽然有点吃力了，但表面看起来还是轻松地。看着你目瞪口呆地样子，妈妈一下子大笑起来。&lt;br&gt;等妈妈放下腿，你才鼓起掌来，「厉害，厉害，再来个别的！」&lt;br&gt;「哼，你先来一个？」妈妈故作轻蔑状地看着你，你摇头摆手，「来不了，你肯定是小时候练过的，你是哪个门派的？少林？不对，你应该是峨眉派的，肯定是峨眉派的……」&lt;br&gt;「哈哈哈，你是看武侠小说看多了派的……」妈妈笑起来，「唉，三十年啦……那时候妈妈再吃点苦，也许是个奥运会冠军吧？」&lt;br&gt;「不会吧？妈妈！」你瞪大了眼睛。&lt;br&gt;「也许吧，妈妈上小学就开始学体操，但后来实在是坚持不下去了，当时你姥姥、姥爷也不支持，考体校也……也许是考上了他们没告诉我吧，反正是没上体校，谁知道呢？」人生就是充满了未知，如果当时考上体校，或许今天，哎想多了没用。刚才那一下到把兴致搞来了，当年的些动作就像流水在眼前划过。看着一面空墙，弯腰，做了个手倒立，姿势是标准，结果睡衣在倒立的时候却掀了过来，一直落到乳房那，心里又有点慌了，转念一想，反正是儿子看了也就看了吧，但还是下来把衣服扎进裤子里，再一弯腰，就用双手当脚，「走」到了屋子中间，一会儿双腿并拢直立，一会儿双腿大开，一会儿双手挪动，带着双腿旋转。&lt;br&gt;直到坚持不住，才停了下来。&lt;br&gt;你看得呆住了，等妈妈一站起身，就一下跳过来抱住妈妈，「妈妈，你好厉害呀，你，你是我的偶像！」说完，就在妈妈脸上亲了好几下。&lt;br&gt;真是累了，多少年没练过了，这几下真有点腰酸背疼了。「啊，就这几下弄得妈妈气喘嘘嘘的，真的老啦……」&lt;br&gt;「老当益壮！我要学！」你叫道。&lt;br&gt;「学个屁，妈妈当年不是因为练体操有肉包子吃，才不去练呢。」不由想起了当年，或许妈妈性格一直有点懦弱，如果当年一直练下去，哎，或许就是因为性格懦弱，妈妈和你才发展到这一步。只好苦笑着摇摇头，「好了，让你知道妈妈厉害就行了，你就把你自己刚才那几个动作做好，就好了……」&lt;br&gt;一看时间已经五点了还不出去菜摊要收了，便马上出去买鱼，走在路上就有点想尿了，心想反正快回家就一直憋着，回到家听见你喊我，也懒得理你，把菜篮子放进厨房，就急急忙忙地进了厕所。真的憋坏了，推了下门，马上蹲了下去，一蹲下去就哗啦啦冲了出来，人一下子就轻松了，感觉浑身舒泰，当年和你老爸做爱的时候，好多次都做得我憋不住想尿尿，正想着厕所门一下开了，真吓了妈妈一跳，惊叫道「干什么？」门外却没看到你，难道是风？心里正在犯嘀咕就听见你在外面喊「妈妈，什么事？」接着就听见你脚步声「没事。」妈妈有点慌了，就挪着想关门。还没来得及关门的时候，你已经站在了门口，妈妈正好站起来想关门，内裤还在膝盖下面，妈妈顿时尴尬起来。不拉吧，裤子掉在裙子外面；拉吧，裙子里面曝光了。就有些又羞又急了。连忙骂道：「小混蛋，看什么呢，该干嘛干嘛去」说完一下子关上了门，却听见你个小混蛋在外面轻笑，看着镜子脸却一下子羞红了，虽然一直帮你手淫，但都是在黑暗中一直没让你看过，这下，哎。拉下毛巾用凉水洗了把脸，看看脸上红色褪了才走了出来。&lt;br&gt;出来就看见你还在看书，只是不知道真看还是假看，便闪到厨房开始做晚饭了。心想今天晚上无论如何要和你把这件事谈清楚了，本来早上想谈却被你打岔混过去了。&lt;br&gt;吃饭的时候你到老实也不提刚才的事，默默地吃完抢着洗了碗就做作业去了，看你这样，我也就洗了澡换了衣服去里屋看电视了。看着看着瞌睡到来了，看下表，已经九点多了，想想后天还要出门，还没告诉你就叫你早点洗了过来休息。&lt;br&gt;一上床你就想抱我，我就推开你坐了起来，脸色也有些严肃了，看到我严肃的样子，你也坐了起来靠在床上。&lt;br&gt;「宝宝，妈妈想了一天，是该和你谈下了，上午你问妈妈，我们这样是乱伦吗，妈妈想了，我们这样不算，妈妈只是关心你帮你解决下性苦闷，说到底妈妈帮你的时候只是相当于一个工具。」&lt;br&gt;还没说完你就笑起来。我拍了一下你并板起脸「严肃点，听妈妈说完」你却吐起舌头做了个鬼脸。搞的妈妈又好气又好笑。&lt;br&gt;「真的，你现阶段的主要任务是学习，争取考上名牌大学，以慰你父亲在天之灵」提到你父亲，我不由有些伤感，你也一下子沈默了。顺势躺了下来，头就枕在我的腿上。&lt;br&gt;我抚摸着你的头继续说道：「前面的事情已经发生了，我们无法改变，但今后真的不能这样下去了，我是你妈妈啊。」说完妈妈就点感伤，泪水就出来了。&lt;br&gt;你没做声，抱着妈妈的腿。可妈妈感觉到你也哭了，你的泪水顺着妈妈的裤子一直流下去。&lt;br&gt;过了很久，你才说道：「妈妈，爸爸走了以后，我很长时间没办法从阴影里走出来，是你帮助我使我重新回到了正常的生活，其实真的，我对妈妈，欲望是一方面，更重要的是，我一直爱着你啊，妈妈，没有你，我一天都活不下去。」说完儿子嚎啕大哭起来。&lt;br&gt;「宝宝别哭，妈妈知道的」我真不知道该怎么安慰你，拍着你的背，想让你平息下来。但我知道有些话一定要说清楚。&lt;br&gt;「好了，别哭了，听妈妈说，离高考还有一年了，别的不说，学习上你一定要努力，争取考好，生活上，妈妈和你约法三章。第一、一个星期只能一次，不能背着妈妈手淫。」&lt;br&gt;还没说完，你就跳起来：「那一次是妈妈帮我还是我自己……？」&lt;br&gt;真是个小混蛋，就惦记着这种事，我抽了下你的头，让你老实的躺在妈妈腿上。「听妈妈说完，第二，不能强迫妈妈，妈妈喊停的时候一定要停，第三，无论如何不能越过底限，能做到吗。」&lt;br&gt;「妈妈，什么是底限」你的问题让妈妈有些无语。哎，你真是个小坏蛋。难道你真的不知道还是故意调戏妈妈。&lt;br&gt;「好了，就这几点，能做到吗」&lt;br&gt;「妈妈万岁」你边喊边把我一拉就顺势压在我身上，还抓住了我的乳房，真是个小混蛋啊。&lt;br&gt;「怎么刚说的就忘记了，这星期已经超标了，已经两次了，你给我老老实实的回自己被子里睡觉吧。」&lt;br&gt;虽然你不情愿，但还是老实的回到了自己的被子，说实话，儿子有时候还是蛮乖巧的。&lt;br&gt;我侧着身看着你「对了还有件事情，下星期，妈妈单位组织去大连旅游，想和妈妈一起去吗？」&lt;br&gt;「真的」你兴奋的又坐了起来。&lt;br&gt;「嗯，但有一点，旅游的时候千万不能对妈妈毛手毛脚的，如果做不到就不去了。」&lt;br&gt;「嗯，知道了，保证完成任务」说完也躺了下来，不一会又蹦了起来，「那妈妈回来一定要补偿我。」&lt;br&gt;这孩子，哎，妈妈真拿你没办法。&lt;br&gt;去大连旅游的期间，你一直很乖，象个小大人一样，帮大家拿东西啊等等。&lt;br&gt;妈妈的同事都夸奖妈妈好福气，有这么一个听话的孩子。虽然有时你还是很想妈妈，直直的看着妈妈，可只要妈妈朝你一瞪眼，你马上就吐下舌头跑开了，其实和你一起出去玩，妈妈真的很开心。&lt;br&gt;旅游回来，妈妈非常的累，洗完澡就先睡了，半夜醒来上厕所，看见你也睡的很香甜。而且家里还收拾了一下，包包里的衣服啊该放洗衣机的放了。心里就非常欣慰，到底儿子大了，懂事了，知道心疼妈妈了。轻轻地亲了下你的额头又睡了。&lt;br&gt;后来就做了个梦，好像又和你爸爸在一起，他用嘴唇慢慢地亲吻着我的全身，从耳垂边划过，从乳头上掠过，在丛林中路过，最后停留在小溪边温柔的刷过。&lt;br&gt;妈妈兴奋的不能自已。紧紧地抓住你爸爸的头。身体不停的扭动，这时候梦醒了，却发现妈妈真的抓着一个头，不是爸爸，而是你，妈妈一下子惊呆了。或许是无意识的一踢，将你踢倒了床下。&lt;br&gt;你就这样委屈的靠着墙，哭了起来。看着你伤心地样子，妈妈手足无措，只好拉起你又躺在床上。你将头埋在妈妈胸前。哽咽的说「妈妈小时候，一直告诉我，让别人快乐，自己才能更快乐，妈妈，每次都是你帮我，我也想帮帮妈妈，让妈妈快乐。」&lt;br&gt;听着这话，妈妈一下子哭了，其实妈妈也需要人来疼，需要人来关怀，这么多年为了你，妈妈一直伪装坚强。可妈妈也是女人，今天终于有人来疼妈妈了，可妈妈万万想不到这个人却是你啊。儿子，我最亲爱的儿子。&lt;br&gt;你沈默着，轻轻地用嘴唇吻干我的泪水，坚定地向下而去，越过高山，跨过盆地，穿过草原，准确地噙住了妈妈的溪谷。轻轻地扫动，时而又调皮的向洞口推进。那一刻妈妈的脑海一片空白沈浸在狂喜之中。&lt;br&gt;「嗯，让别人快乐，自己才能更快乐」这是妈妈教你的话。你又反过来告诉妈妈，妈妈轻轻地转动着方向，将头向你的鸡鸡移去。&lt;br&gt;你意识到妈妈的意图，马上将身子旋了过来，屁股顶起，鸡鸡准确地贴在妈妈脸上。我张开嘴，吐出舌头在你的阴囊上一扫。你下意识的缩紧了屁股朝前挺起，我又向下一挪，准确地含住了你的龟头，那一瞬间，我听见了你快乐的呻吟。&lt;br&gt;你的屁股开始有规律的在妈妈嘴里动了起来，妈妈紧紧地包含住你，有几次你顶得太深，简直就要插到妈妈喉咙里去，让妈妈一阵恶心。但你快乐，所以我快乐，妈妈一直忍着，直到你幸福的喷发，你死死地压着妈妈，精液顺着妈妈的喉咙流了进去，这是妈妈第一次吞下男人的精液，这是就连你老爸也没做到过的事情。&lt;br&gt;事后你搂着我，我们都没出声，有些话不说也能明白，儿子，我爱你，爱得超过一切。&lt;br&gt;天渐渐地冷了，你躁动的心也渐渐地平复，自从旅游回来那次以后，我们每周一次地相互探索对方身体的奥秘。几乎每次我们都是用六九式同时达到高潮。&lt;br&gt;间或妈妈也会自问，这样做到底对不对，可肉体的欲望和心理的依赖总是让妈妈一次又一次地投入到和你的游戏中去。&lt;br&gt;会考结束了，你以六百八十七分的高分排在全市第二名。妈妈真的很欣慰，起码妈妈这样对你，在学习上没有影响到你。&lt;br&gt;转眼就过年了，午夜时分，妈妈和你站在阳台上，你从身后环抱着妈妈，告诉妈妈，今生一定会让妈妈永远快乐。可妈妈哭了。你一直问妈妈，为什么哭，妈妈一直没告诉你。儿子，现在妈妈告诉你吧。妈妈的人生已经过了一大半。而你的人生才刚刚开始，美好的未来在前面等着你，你终究要开始新的生活，不能因为妈妈而影响你今后的生活。妈妈的身影在你的生命中终究会慢慢地淡去。&lt;br&gt;其实那晚妈妈就做了决定，要开始慢慢地在这方面疏远你，让你的生活回到正轨。&lt;br&gt;那天晚上，你又想了，其实妈妈也想，可妈妈拒绝了你，当你还想继续的时候，妈妈打了你，并问你还记得妈妈当时和你约定的第二条吗？你委屈的看了看妈妈，转头回自己房间里睡了。其实妈妈心里何尝不难受。妈妈一直抑制着想过去抱你的冲动。有些事情也许是该结束了。&lt;br&gt;随后的几天，你一直很沈默，妈妈和你说话也爱理不理的。妈妈看见你这个样子心里也在滴血啊。但长疼不如短疼。所以妈妈也在坚持，妈妈后来想，如果当时妈妈一直这样坚持下去，或许就不会发生后面的事情了。&lt;br&gt;你越来越瘦了。妈妈看在眼里疼在心里，可妈妈也没办法啊，直到那天，老师来家访，妈妈才知道，全市第一次摸底考试，你居然只考了四百多分。你知道妈妈当时的心情吗？妈妈真的很绝望，妈妈付出了这么多，你就是这样回报妈妈的吗？妈妈又很自责，或许妈妈真的错了，不应该这样坚决的对你，我们这样就象吸毒，继续下去只会越陷越深，可陡然戒断效果又让妈妈无法承受。&lt;br&gt;那天妈妈在卫生间哭了很久，出来的时候看见你就站在门边，看着我出来，立刻抱住我哭了起来「不要这样对我，妈妈，我真的受不了了。」你拉起袖子，我看见你手臂上凌乱的刀痕，说实话，妈妈当时就吓呆了。&lt;br&gt;「妈妈，我想你，想得快疯掉了，每次你不理我的时候，我只好用小刀在自己的膀子上划，可身体的痛苦依然无法停止我对你的爱，不要不理我，不要不爱我，妈妈」儿子你边哭边说。那一刻妈妈的心都碎了。&lt;br&gt;妈妈疯狂的抽打着自己，后悔自己这段时间的行为给你带来的伤害，老天，如果这是罪，如果这是你的惩罚，请让我一个人承受，而不要怪罪我的儿子，不要伤害他。&lt;br&gt;你看见妈妈的样子，也吓坏了。紧紧地抱着妈妈。哭着说：「妈妈，我不是怕别的，我只是怕，你不爱我了，不理我了。如果你真的不喜欢，我今后再也不碰你了，好吗？妈妈，求你了。」那天我们抱着哭了好久，好在妈妈终于知道你这段时间反常的根源了。&lt;br&gt;那天晚上，妈妈洗完澡就等着你。你一直拖了很久才上床，你曾用手试探过妈妈是否睡着，妈妈没动，你好象忍住了。但一直翻来覆去睡不着，过了很久，你起身去了卫生间，一直没回来，妈妈怕你有什么事，也跟了过去。&lt;br&gt;灯亮着，你对着墙疯狂的套动着鸡鸡，妈妈知道，你不想强迫妈妈帮你。其实妈妈愿意的，妈妈只是怕你受到伤害啊。妈妈走近你，用身体贴着你赤裸的身躯，慢慢地将你转过身，然后蹲下，一口含住了你的鸡鸡。&lt;br&gt;这是我第一次在灯光下看见你的鸡鸡，粉红的龟头在妈妈嘴里进进出出，鸡鸡上布满了青筋，你闭着眼，脸上的神色又像痛苦又像满足，或许是很长时间没做了，你很快就在妈妈嘴里爆发了。妈妈还没来得及吐出你的精液，你就蹲下来吻住了我。接着你把我抱起来放在台板上，妈妈想关上灯，你抓住妈妈的手，妈妈又捂住那里，你又想拉开妈妈的手，用嘶哑的声音说，「让我看看，妈妈，让我看下我出生的地方」妈妈无力地松开手，看着你入迷地欣赏着妈妈的神秘之花，真让妈妈羞愧不已。&lt;br&gt;你终于试探着舔弄起来，前段时间的试验，让你学习到了怎么让一个女人达到极致的快乐，妈妈在你的触碰下闭上了眼，全身心的享受着高潮前的快乐，神智开始遨游在九天之外。&lt;br&gt;可是儿子，我亲爱的儿子，我万万没想到你乘着妈妈闭上眼的时候，居然就这么刺了进来，那一瞬间，我惊恐的睁开眼，想要推开你，可你紧紧地箍着我，让我无法动弹，硕大的鸡鸡还在妈妈体内不停的抽动，神啊，救救我们。我们终于踏入了罪恶的深渊。&lt;br&gt;你依然在抽动着，可妈妈的心却冷了，仿佛连灵魂都已经被抽干，没有一丝力气，连下面也开始干燥了，你的摩擦让妈妈的下面开始疼痛。你终于射进了妈妈体内，最后的瞬间，你喉咙里呼喊着妈妈。当你恢复了理智平息下来，看着妈妈流泪的脸，你抓起妈妈地手拼命的抽打自己的脸。妈妈制止了你，既然已经发生，再伤害你又有何用。妈妈拿起毛巾平静地帮你擦干净身体。搂着你回到了床上。&lt;br&gt;看着你惊恐的表情，妈妈只好强颜欢笑，摸了摸了你的头，抱着你睡了，其实那夜妈妈想到了死。可妈妈又怕我死以后，没有人会象我这样爱你，照顾你。更怕你也做出傻事。&lt;br&gt;第二天早晨，你很早就起来上学去了，晚上回来象个犯错的孩子一直想躲着妈妈，到了晚上，妈妈平静的拉着你地手，告诉你「宝宝，过去的事情，再怎么想也回不去了，妈妈今后只剩下你一个人了。你要保重好自己，好好学习，你要对得起妈妈。」&lt;br&gt;你怯生生地望着我：「妈妈，对不起，原谅我好吗？」&lt;br&gt;我能说什么呢，事情已经发生了，再责怪你，只会加重你心理的悔恨。有什么罪恶就让妈妈一个人承受吧。那天晚上你紧紧的抱着妈妈，象个婴儿一样畏缩在妈妈怀里，晚上间或还身体抽搐下。儿子啊，虽然你快十八岁了，可你到底还只是个孩子。&lt;br&gt;从那天以后我们又恢复了原样。家里又开始有了欢乐的笑声，你的精神状态也恢复了，到了全市第二次摸底考试，你居然考出了全校第一的好成绩。妈妈也想开了，其实从第一次帮你手淫，就注定了今天的结局。既然老天这样安排，妈妈也只有顺其自然了。我爱我的儿子，我的儿子爱我。管它道德谴责，管它社会歧视。只要我们快乐，又如何。&lt;br&gt;春天过去了。夏天来了，身上的衣服越来越单薄，你有时候出神的望着妈妈，告诉妈妈是多么的美丽，妈妈就像初恋的少女一样惊喜。感谢老天又一次让我品尝了恋爱的滋味，虽然这份爱是儿子带给我的。&lt;br&gt;记得一个周末的下午，阳光暖暖地照在床上，你侧卧在妈妈身边，轻轻的脱掉妈妈的衣服，用指尖在妈妈身上跳舞，用你那带点胡须的脸在妈妈身上绘画。&lt;br&gt;妈妈地每一个毛孔都为你盛开。你坚硬的长矛撑满了妈妈密道地每一处皱褶。&lt;br&gt;你的每一次抽动都让妈妈一阵悸动。你高潮时的喷发，让妈妈的体内一阵阵地抽搐，就像被石头激起的水波，一圈一圈地从那里弥漫到妈妈的全身。完美的性爱是那么地让人沈醉。儿子，你从妈妈那里出来，你终究又回到了妈妈那里，那个你生命的源头，只是你用了另一种方式。&lt;br&gt;高考成绩下来的那天，妈妈留下了幸福的泪水。你以六百九十七分，获得了全市第一的好成绩。这些年来，妈妈所有的委屈总算有了回报。&lt;br&gt;那个夏天，充满了欢乐，妈妈和你疯狂地爱着，甚至连你过分的要求也无条件地答应。&lt;br&gt;记得那天，你不知道发了什么疯，亲完妈妈那里，居然顺着亲吻着妈妈的菊花，妈妈一次又一次的推开你，可你依然固执地亲吻着，弄得妈妈居然高潮了几次。后来你居然要和妈妈那样。虽然妈妈知道爱人之间没有什么事是不可以的，但那里，哎，到底拗不过你这个小坏蛋。&lt;br&gt;你抱着妈妈一直来到卫生间，让妈妈对着镜子撑在台板上，蹲下身子，轻轻地从后面舔着妈妈的花蕊，间或用舌头在菊花上轻刺，妈妈就象被电流击穿一样，连站都站不住了，你猛烈地进入了，还没等妈妈从突袭中回过味来，你就用手指探进了妈妈的菊花。说实话，那种感觉很不好受，后面涨涨的，让人只想把它挤出来。而前面也夹得更紧了，你每一次抽动，那种紧握感是从前从来没有经历过的，妈妈的内壁紧紧的包裹着你，甚至可以感觉到你鸡鸡的每一处起伏。快感比往常更加强烈，你的手指还在妈妈后面的内壁里向你的鸡鸡方向挤压。在痛并快乐着的交替中，妈妈达到了有生以来最猛烈的高潮，甚至尿液都抑制不住的喷射。&lt;br&gt;看着镜子中那张熟悉的脸，满面红潮。半瞇着眼睛，而你健壮的身躯在妈妈身后依然不停的耸动，妈妈只想在那一刻死去。&lt;br&gt;还没等妈妈从高潮的馀韵中缓过劲来，你抽出了鸡鸡，你出来的那一刻，妈妈突然感觉好空虚，只想把你再塞回去。突然你的鸡鸡就顶到了妈妈的菊花那里，妈妈下意识的收紧了菊门，你又用手指在菊花边上不停的滑动，弄的妈妈象被很多蚂蚁咬一样，你的鸡鸡又顶了过来，慢慢地向里挤压，那种涨疼甚至超过了我第一次被你爸爸进入，妈妈拉下一条毛巾，使劲的咬住，感觉菊花就像要绽开一样，那种疼痛真的无法形容，可为了你，儿子，妈妈忍了，你或许也知道妈妈的疼痛，退了出来，可是儿子，妈妈也不知道，如果这次不做，下次还有没有勇气和你继续尝试这样，妈妈反手从私处抹了一点淫液涂在了菊门上，顺手抓住了你的鸡鸡又朝菊门顶去。&lt;br&gt;儿子，我聪明的儿子，真不知道你当时怎么反应这么快，可能发现妈妈涂抹淫水的动作，马上抓起妈妈的润肤膏涂在了你的鸡鸡上，这次容易了很多，妈妈感觉你的龟头一下就进去了一小半，那种涨热混合着芦荟润肤霜的清凉，让妈妈倍感刺激，于是妈妈抓着你的手，示意你继续，还好你体贴妈妈，没有猛烈的冲动，依然缓缓地前进，妈妈感觉菊门被你慢慢地撑开，就那么一丝一丝地绽放。&lt;br&gt;你全部进去的那一刻，妈妈疼的浑身有些发抖了。你见机伸手从前面贴到了妈妈的阴蒂上，开始滑动，快感从疼痛中象小溪慢慢汇聚，慢慢壮大，只到最后猛烈地袭来，那种快感袭遍妈妈的全身，妈妈感觉到阴道在收缩的同时，后庭也在不停的收缩，也是一种象前面一样让人欲生欲死的快感，强烈的让人哭，因为前面阴道同样的收缩，让妈妈的感觉一会高潮在前面，一会又在后面，非常的强烈，看着镜子中的妈妈那张扭曲的脸，妈妈甚至忍不住的高声的尖叫起来，带着哭音，昏死过去。&lt;br&gt;感谢我的儿子，感谢你带给我这种极致的快感，那种美丽真让人心醉。&lt;br&gt;快乐时光易逝，转眼就要开学了，这是你十八年来第一次离开妈妈，离开家。&lt;br&gt;远行的头天晚上，妈妈紧紧的抱着你。儿子，经过一个暑假的疯狂，是该说结束的时候了。妈妈告诉你，大学生活是你人生新的篇章，和妈妈过往的一切都应该被遗忘了。妈妈知道你深爱着妈妈，可无论如何，我终究是你的妈妈。这是一段无法被世人所接受的孽爱。你哭了，妈妈也哭了，如果有来生，妈妈愿追随你做你美丽的新娘，可今生，我们真的只能是母子了。&lt;br&gt;你望着我「最后一次吧？」。我看着你的脸，看着你悲伤的眼睛不忍拒绝。&lt;br&gt;罢了，就最后一次吧。那晚，妈妈和你抵死缠绵，几乎耗尽身体里所有的能量。&lt;br&gt;直到虚脱。&lt;br&gt;如今，你已经二十三岁了，大学毕业了，参加工作了。你成熟了。每年假期回来，再也没缠着妈妈了。有时候从你眼神里还看得出对妈妈的迷恋。但妈妈对你一笑，你也就笑了。那段记忆就让它永远的埋藏在我们心里吧。&lt;br&gt;今天下午太阳出来了，暖暖地，妈妈躺在阳台上，看着你的照片睡着了。妈妈做了个梦，很多年后，你成家了，妈妈象今天一样，躺在树荫下，看着你们一家三口在草地上嬉戏，妈妈幸福的笑着。梦醒的时候，妈妈依然还在笑着，笑着笑着，泪水就出来了，会有那么一天，会有那么一天的。&lt;br&gt;我觉得自己和妈妈在乱伦的边缘挣扎……&lt;br&gt;我今年十七岁，和妈妈相依为命已经快七年了。&lt;br&gt;我第一次梦遗时做的梦就是和妈妈有关的，我记得的梦境是：我尿急，却到处找不到厕所。在就快要尿裤子的时候，突然看到一个厕所，其实就是一个茅草棚，我马上冲了进去，掏出ＪＪ就尿，却看到妈妈就蹲在那儿，不知道是大便还是小便，我的尿液全部射到妈妈的胯下，但妈妈的胯下在梦醒后的回忆里却是一片空白……&lt;br&gt;其实，春梦我应该做过多次，只是这梦印象深刻。[差不多两年前]三年前，妈妈经人介绍和一个男人交往过。我对那家夥的印象不好，但我知道，妈妈应该再婚。所以，尽管我不喜欢那人，对他还是很礼貌的，只是打过招呼后，我就会溜之大吉。&lt;br&gt;但妈妈还是没和那人继续，具体原因不知道。我只知道妈妈那天晚上回来就躲在洗手间里哭了，我一看到妈妈哭了就问是不是那人欺负妈妈了，妈妈摇摇头，说等我大了就知道了。&lt;br&gt;过了几天，我翘了半天课，约了几个人在妈妈单位外等，希望抓到那人狂扁一顿。但等到妈妈出来时，那人才不知道从哪儿冒了出来。我看妈妈似乎不愿意和那人走，那人要伸手拉妈妈，妈妈才站在那儿和他说话，说着说着，那人又拉妈妈，我生气了，几个人一上去就要动手。妈妈大声责骂我，我也大声问妈妈：「他没欺负你，你哭什么？」那人还有点得意，我一个耳光抽了过去，「你ＴＭＤ的给我滚远点，再让我看到你，就阉了你！」几个朋友一拥齐上，拳打脚踢，那家夥就溜了……&lt;br&gt;妈妈很生气，回家又哭了起来。但等到第二天，我又到妈妈单位外等她下班时，妈妈又没事了，和我有说有笑地回了家。&lt;br&gt;就在上面说的那个梦以后，我开始用以前没有的眼光看妈妈，觉得妈妈真的很有吸引力。妈妈的样子虽然很一般，但身材却很匀称，没有别的同学的妈妈那样的水桶腰、小肚腩。&lt;br&gt;但我开始时真的没有什么实际的举动。不完全是不敢，对着妈妈，我偶尔会有那种想法，但每次都会有深深的罪恶感，特别是在以妈妈为对象的手淫以后……&lt;br&gt;就在今年夏天，又发生了件事……&lt;br&gt;那天，天气很好。妈妈把棉被、毛毯和毛衣什么的拿到太阳下面晒了一天，到了下午，把一大堆东西收回来，分门别类地叠好，放进壁柜里。&lt;br&gt;我站在凳子上把妈妈递过来的东西往壁柜里放，妈妈在下面收拾，我从妈妈的领口看到了妈妈胸前雪白的丰满，妈妈那天带的胸罩是深红色的，愈发显得妈妈的皮肤白，我很快就起了反应，裤子里情不自禁地支起一个小帐篷，我窘得跳下凳子借口肚子不舒服，躲进厕所，等到情况好点后才出来，就看到妈妈站在凳子上，正在整理壁柜里的东西。&lt;br&gt;我要妈妈下来，妈妈说还是她自己慢慢整理好，免得要找东西时不知道地方，我就站在妈妈身边，一是帮手递东西，二是起保护作用。&lt;br&gt;但看着妈妈扭来扭去的屁股，我又有点蠢蠢欲动了，这时妈妈因为够不着壁柜里面，就踮起脚来，还对我说：「扶一下妈妈……」我神差鬼使地就把手扶到了妈妈的屁股后面，我一扶过去，妈妈就惊叫起来：「你干什么？」我一松手，妈妈正好转身，就从凳子上掉了下来，因为本身凳子不高，我还在下面接住，妈妈没有摔倒，但我的双手在接妈妈的时候，又抓住了妈妈的胸口，妈妈的脸红了，吱吱唔唔地，最后也却没说我什么，我却汗到死，一个下午心神不宁的……&lt;br&gt;妈妈的单位就在我的学校和家之间，去接妈妈得弯一段路，所以，我并不是每天都去接妈妈，但那天我又去了，因为下雨了……&lt;br&gt;妈妈和我共一把伞，走在雨中。妈妈紧紧地搂着我，我的个头已经比妈妈高了，但我的手肘部还是在摩擦着妈妈胸前的丰满，到家的时候，我的鸡鸡已经硬梆梆地很难受了。妈妈的衣服也因为湿了一块而贴在身上。我一进家门就脱了上衣，用毛巾擦干了身体。妈妈直接把菜拿到厨房，再回头准备换衣服。我的眼光无意间又看到了妈妈，妈妈有点出神地看着我，我顺着她的眼光就看到了自己的胯下，唉，又是一个小帐篷……&lt;br&gt;妈妈擡头看了我一眼，进了厕所。却只是虚掩了门，我听到妈妈在里面小便的声音，但我没特别在意。过了一会儿，妈妈出来了，我把书包放在桌子上，却没心思做功课，妈妈开始淘米，准备晚饭。&lt;br&gt;我正出神呢，妈妈问道：「你怎么不做功课？」我顺口道：「作业不多，我……」妈妈接口道：「那你过来帮妈妈摘菜……」&lt;br&gt;我蹲在妈妈对面开始摘菜，和妈妈说着话。突然发现妈妈的衬衣里竟然没有带胸罩，我可以清楚地看到妈妈的两个奶头！我目不转睛地盯着妈妈的胸口，看着妈妈的奶头随着手臂的动作颤动着。直到听到妈妈连续的干咳声，我才转眼看看妈妈，妈妈似乎很平静。问道：「那么好看吗？」我的脸腾地就红了，说道：「对不起，妈妈……」就低下头继续摘菜……&lt;br&gt;当天晚上，因为下雨，妈妈和我都没有出去散步，妈妈洗了碗筷就洗澡，然后进里屋看电视了，我发了一会儿呆，把作业做了，起身去洗澡。妈妈在里面问道：你作业做完啦？我应了一声，进了厕所。等我出来的时候，里屋已经关了灯，我站在门口问道：妈妈怎么不看电视啦？&lt;br&gt;妈妈坐起身，道：来，妈妈和你说话……&lt;br&gt;我和妈妈肩并肩地坐在她床上，妈妈犹犹豫豫地说道：妈妈不知道该怎么说，但妈妈希望知道你在想什么，这段时间，你……你有点问题……&lt;br&gt;我低下头，看着妈妈雪白的大腿，妈妈又说了些什么，我记不清了，但我知道妈妈对我青春期的反常行为很关心，希望能帮到我，但不知道应该怎么做。&lt;br&gt;我苦笑了一下，道：妈妈，我真的不知道该怎么说，我看过书，书上说青春期的青少年对异性产生好奇心是正常的，说应该把注意力集中在学习上，还说不要受不良书籍什么的影响，但我的注意力就是不能集中，也不是一点都集中不了，就是和以前不一样了，我也没看什么不良书书籍，杂志什么的，我们同学有看花花公子龙虎豹的，我都没看过……&lt;br&gt;当天晚上其实什么事都没发生，虽然雨已经停了，但没有月色的夜晚，我和妈妈借着窗外的灯光，轻轻地说着话，说着说着，我们沈默了一会儿，妈妈似乎鼓起勇气，问我道：你……你没手淫吧？&lt;br&gt;我愣了一下，轻声道：有，前几天手淫过……&lt;br&gt;是不是收东西那天？&lt;br&gt;我点点头，突然把手放到妈妈的大腿上，妈妈颤抖了一下，轻轻地抓住我的手拿开，说道：别手淫啦，很伤身体的，尽量不想那些事，等你读完大学……&lt;br&gt;我笑了起来，说道：妈妈，你知道吗？有个大学生跳楼自杀啦……&lt;br&gt;怎么回事呀？&lt;br&gt;好象是他和女朋友出了事，女大学生做人流的时候大出血，差点死了，他被学校开除了，就跳楼自杀啦……[我是从报纸上看到的，具体情况记不清了]妈妈摇摇头：你可别做那种傻事，唉，多好的前途就这么毁了……&lt;br&gt;我们继续说着话，妈妈说来说去就是要我注意身体，抓紧学习。我有点困了，说妈妈，早点休息吧……&lt;br&gt;妈妈说：行，早点休息，你记得妈妈一句话，妈妈是最关心你的人，有什么事不明白，没把握的一定记得和妈妈说，千万别做傻事，知道吗？&lt;br&gt;我点点头，出去了。&lt;br&gt;这场雨下了好几天，我天天都到妈妈单位等妈妈一起回家。&lt;br&gt;当时已经放暑假了，但每天上午是有老师讲课的补习，下午是有老师坐堂的自习，我下午自习的时候，老是不能长时间的集中注意力，但我还是等到差不多最后一个才走。&lt;br&gt;转眼到了周末，下午第一节课后，同学就纷纷开溜，有同学约我去玩的，我都推了，空荡荡的教室就剩几个人了，老师说今天周末，大家可以早点放学。然后自己也溜了。&lt;br&gt;值日生很奇怪地看着我，我也就收拾书包走出了学校。&lt;br&gt;离妈妈下班的时间还早，我直接回了家，也没什么心思看书，就躺在床上看天花板，手却伸到了自己的裤里，鸡鸡硬了起来，龟头上流出晶莹的液体，我开始在房间里乱转，希望分散自己的注意力，但胯下硬梆梆的确实很难受……&lt;br&gt;我再次躺到床上着自己的鸡鸡，门外却传来妈妈掏钥匙的声音，我跳起来开了门，接过妈妈手上的菜，说：妈妈，我好想你……&lt;br&gt;妈妈有点奇怪地看着我道：怎么啦？一边把滴着水的伞收到厕所里，我说没什么，就是想你啦，妈妈虚掩了厕所的门道：好呀，妈妈今天做点好吃给你……&lt;br&gt;我站在厕所门外，等妈妈一出来，就抱住了妈妈，妈妈吓了一跳，摸着我的头问道：是不是出了什么事，别怕，告诉妈妈……&lt;br&gt;我的手就环在妈妈的腰上，把妈妈的胸脯按在自己的胸口，我的鸡鸡就硬梆梆地顶在妈妈的小腹上，妈妈等了一会儿，继续问道：是不是有什么事？&lt;br&gt;我摇摇头，用鸡鸡顶了顶妈妈，妈妈瞪大了眼睛，我喃喃地说：妈妈，我……我不想手淫，但……但硬得很难受呀……&lt;br&gt;妈妈笑了笑，哦，抱着妈妈舒服点吗？&lt;br&gt;我点点头，妈妈摸了摸我的头发，好吧，那就再抱一会儿，妈妈还得做饭呢。&lt;br&gt;我道：我和妈妈一起做，可以快点，就让我多抱一会儿吧？&lt;br&gt;妈妈摇摇头，没出声。带着我走到饭桌边，我抱紧妈妈不让妈妈坐，妈妈说：傻儿子，妈妈好累，要不你坐下来，妈妈坐你身上？&lt;br&gt;妈妈坐在我的大腿上，低头看看我的裤裆，伸手隔着裤子，在我的鸡鸡上抓捏了几下，问道：今天受什么刺激啦？又想干坏事？&lt;br&gt;我抱了抱妈妈，却觉得没刚才得劲，妈妈松开手，看着我，我说：没什么呀，今天上课放学都好好的，就是刚才开始下雨的时候，我想起妈妈，就出问题了。&lt;br&gt;妈妈笑了笑：照你这么说，妈妈可要离你远点才对哦。&lt;br&gt;我抱紧了妈妈：不行，妈妈说过要帮我的……&lt;br&gt;妈妈摇摇头：唉，这事呀，妈妈还真帮不了你什么，和妈妈一起去做饭吧？&lt;br&gt;我也觉得妈妈坐得我的腿有点沈，就起身和妈妈一起进了厨房。&lt;br&gt;吃完和妈妈一起做的晚饭，我主动去洗碗，扫地。妈妈开始收拾房间。等我从厨房出来的时候，妈妈已经进了厕所，开始洗澡了。&lt;br&gt;妈妈出来的时候，我正在看书，妈妈没打搅我，进了里屋，我不知不觉就忙到九点多，起身活动了一下，就去洗澡，洗澡的时候，我的鸡鸡又翘了起来，我没有手淫，但出来后就直接进了里屋。&lt;br&gt;妈妈，我又想抱抱你啦。&lt;br&gt;妈妈看了我一眼，别抱了，和妈妈一起看看电视吧……&lt;br&gt;我心不在焉地看着电视，不时瞟瞟妈妈，妈妈身体的曲线在荧光屏变幻着的色彩里越来越迷人，我的鸡鸡又翘了起来，妈妈突然伸手在我的鸡鸡上轻轻地拍了一巴掌，轻声喝斥道：叫你不老实！&lt;br&gt;我吓了一跳，看着妈妈的笑脸，趁机扑到妈妈身上：你打我，我也要打你！&lt;br&gt;说着，我伸手在妈妈的胸口轻轻地拍打起来。&lt;br&gt;妈妈笑着反击，我们在床上翻滚起来。&lt;br&gt;我高声地叫了句什么，妈妈提醒我小声点，她一分神，就被我压到了下面，我的手继续攻击着她的胸部，妈妈轻声地笑着求饶：好了，好了，妈妈投降啦……&lt;br&gt;我的手停留在妈妈胸前的丰满上，倒在床上从后面抱住妈妈。&lt;br&gt;妈妈，让我抱抱你吧……我轻轻地在妈妈的耳边说着，手却开始揉捏妈妈的乳房，妈妈没出声，也没有挣扎，似乎在摸索着什么，我暂停了一下，妈妈找到电视的遥控器，关了电视，转身面对我，说道：好了，别闹了，睡觉吧？&lt;br&gt;还早得很呢，才九点多，明天休息！我说着话，手又摸到妈妈的胸口，妈妈没再说什么，也没有阻止我的动作，我抓住妈妈的一个乳房继续揉捏起来，没过几分钟，妈妈抱住了我，把我的头按在自己的胸口，嘴里喃喃地说道：儿子，儿子，你知道妈妈多爱你吗？&lt;br&gt;我擡起头，看着妈妈迷离的眼睛，道：妈妈，我也爱你，妈妈，抱我……&lt;br&gt;我和妈妈紧紧地拥抱在一起。&lt;br&gt;雨天潮湿的空气加上我们的体温，我们很快就流汗了，而且，我的鸡鸡又硬了起来，硬梆梆地戳在妈妈的大腿上，我慢慢地挪动着身体，把鸡鸡戳到妈妈的大腿根部，妈妈轻轻地推了推我：别干坏事哦……&lt;br&gt;我应了一声，手从妈妈的胸口移到妈妈的后背，想把妈妈抱得更紧点……&lt;br&gt;妈妈抓住我的手：妈妈好热，你帮妈妈拿块毛巾来吧，用凉水冲一下……&lt;br&gt;我有点不情愿，但还是起身去了厕所……&lt;br&gt;我回来的时候，妈妈站在窗边，看着窗外。&lt;br&gt;我走到妈妈身边，递上毛巾，妈妈笑了笑，抹了把脸，转身撩起衣服下摆，伸手到里面抹了抹，我站在一边可以看到妈妈是在擦自己的双乳，妈妈拿出毛巾，一手扶住我的肩膀，一手在我的前胸后背擦了擦，说道：好了，擦擦汗，自己去睡吧……&lt;br&gt;我抱住妈妈，用自己依然坚挺的鸡鸡顶了顶妈妈，道：妈妈，今天我想和你睡……&lt;br&gt;妈妈撇了撇嘴：羞不羞？&lt;br&gt;我抱住妈妈摇了摇：不羞，原来和你睡的时候还吃奶呢，有什么好羞的？今天，我还要吃奶……说着，我把头拱到妈妈怀里，用嘴巴在妈妈的胸口蹭了蹭，妈妈笑了起来，拍拍我的后脑勺，道：羞死了，去，把毛巾搓搓挂起来……&lt;br&gt;等我再回来时，妈妈已经面朝里睡了，我轻轻地爬上床，从后面抱住妈妈，在妈妈的耳边道：妈妈，我要吃奶……妈妈轻声道：不许再闹了，睡觉！要不你就去自己床上睡。&lt;br&gt;我没出声，手却摸到了妈妈的乳房上，轻轻地捏了捏，妈妈没出声，我也不出声了，就这么抱着妈妈。&lt;br&gt;但鸡鸡却情不自禁地硬了起来，而且越来越硬，但妈妈却好象已经睡着了，我开始用硬梆梆的鸡鸡轻轻地冲撞妈妈的屁股，妈妈还是一动不动地背对着我。&lt;br&gt;我突然觉得有点没意思，就松开了妈妈，平躺着看着天花板，胯下的鸡鸡硬得几乎要戳穿裤子跑出来了，我伸手了，妈妈转过身，看着我，抓住我的手，轻声道：不要呀，伤身体的……&lt;br&gt;我喘了口气，问道：那怎么办？&lt;br&gt;妈妈叹了口气：唉，妈妈也不知道该怎么办，要不，你去用凉水冲冲，回自己床上睡吧？&lt;br&gt;我点点头，起身去厕所冲了个凉水澡，回到了自己床上……&lt;br&gt;躺在自己床上，我翻来覆去睡不着，最后决定手淫，硬得实在太难受了。&lt;br&gt;我开始动自己的鸡鸡，但却久久不能射出，我觉得自己的鸡鸡快被自己掉一层皮了，却还是不射。&lt;br&gt;我喘着气，握着鸡鸡，进了里屋。刚到床边，妈妈就睁开了眼睛，看到我的样子，一下坐了起来，我着急地说：妈妈，我受不了啦，我……我弄了半天都不射，难受死啦！妈妈松了口气，摇摇头：唉，怎么回事呀，你……真是的……&lt;br&gt;我站在床边，挺着硬梆梆的鸡鸡，妈妈歎了口气，唉，上来吧……&lt;br&gt;我躺在妈妈身边，妈妈轻轻地抚摸着我的鸡鸡，我尽量放松自己，但鸡鸡却是一点也不放松，一直硬梆梆地挺立着。&lt;br&gt;过了一会儿，妈妈似乎睡着了，我动了动，鸡鸡从妈妈的手心里滑脱出来，妈妈的手滑到床上，我坐了起来，妈妈醒了，也坐了起来，我们就这么相互看着对方，窗外微弱的光线使我们看不清对方的眼睛，妈妈起来去了趟厕所，拿了块毛巾回来，问道：以前也这样过吗？&lt;br&gt;什么？&lt;br&gt;以前手淫的时候也很难出来吗？&lt;br&gt;不是，一般十几分就出来了。&lt;br&gt;妈妈抓住我的鸡鸡用毛巾擦了擦，躺下吧……&lt;br&gt;我听话地躺下了，妈妈把毛巾塞到我的胯下，坐在我身边开始套弄我的鸡鸡，一只手，两只手，我坚持不住了，开始扭动起来，妈妈在我的大腿上拍了一下道：不要动！&lt;br&gt;我咬牙闭眼，坚持不动了，妈妈一只手继续套弄着我的鸡鸡，一只手抓住我的卵袋揉搓起来，当我开始有点感觉的时候，我的龟头似乎进入到一个温暖的地方，一个柔软而灵活的东西开始撩拨我的龟头，我还来不及看是怎么回事，就觉得胯下一热，一股电流从尾椎直冲后脑……&lt;br&gt;在我射出的时候，我似乎听到妈妈吱吱唔唔地说了些什么，但我没有理会，只是拼命地夹紧屁股，把鸡鸡使劲地向前顶，我觉得自己就要昏过去了……&lt;br&gt;那一阵似乎昏眩的感觉过去后，我快速地喘息着睁开眼睛，就看到妈妈用毛巾抹了抹嘴，一只手还抓住我的鸡鸡，我感觉到妈妈的手指开始从我鸡鸡的根部开始挤奶一样地挤压我的鸡鸡，妈妈没有看我，我却看到妈妈张嘴含住了我的鸡鸡，把手指从我鸡鸡根部挤压出的最后几滴精液舔得干干净净！！&lt;br&gt;我瞪着眼睛，不敢相信自己的眼睛，忍不住叫了声：妈妈！&lt;br&gt;妈妈头也不回的冲出了房间，我愣了一会儿才起来，刚走到门口就看到妈妈从厕所里出来。我停下脚步，等妈妈过来的时候抱住了妈妈。&lt;br&gt;妈妈！&lt;br&gt;妈妈笑了笑，睡吧？&lt;br&gt;我拉着妈妈上了床，什么也没说，就是温柔地抱紧了妈妈……&lt;br&gt;有些事情开始了就没法控制，这段时间我每时每刻都想着和妈妈一起，但那天以后和妈妈却没有更近一步的发展。妈妈对我反而有些冷谈。&lt;br&gt;妈妈又和我谈了一次，你还年轻这样做对身体不好，再说我们是母子，我们不能这样继续下去。&lt;br&gt;但我对妈妈的思念和对那种极端兴奋的高潮却无比怀念。&lt;br&gt;每天做完作业后，我都在对妈妈的幻想中疯狂的手淫。&lt;br&gt;有一次，虽然妈妈的脚步很轻，但我依然感觉妈妈在门框边偷看，我故意掀开被子，用手快速的在鸡鸡上套动，高潮的时候我颤栗着从喉咙里憋出妈妈。&lt;br&gt;妈妈还是没进来，过了一段时间，我听见妈妈在小声的抽泣，又过了一会，妈妈走过来帮我盖好了被子，出去了。&lt;br&gt;过了几天，我和往常一样放学回家，却发现妈妈在床上睡着了，床头柜上摆着药，估计妈妈是感冒了，我轻手轻脚的走到厨房，淘了米，放了点红枣和白糖，边看书边熬起了稀饭。等到差不多了，转头找碗的时候却看到妈妈靠在厨房的门框上看着我，眼睛湿湿的。&lt;br&gt;感冒了还起来干嘛啊，快躺着去。&lt;br&gt;恩，起来上个厕所。说完妈妈去了卫生间。&lt;br&gt;等我盛好稀饭，端到卧室，妈妈捂着被子靠在床上，我走过去，用汤勺舀起稀饭，吹了几下，送到妈妈嘴边。&lt;br&gt;我自己来。&lt;br&gt;不，妈妈病了，这是我该干的，再说平时都您服侍我，今天该换我了。&lt;br&gt;妈妈张开嘴配合着吃完了饭。我摸了摸妈妈的额头，还有点烫。&lt;br&gt;您睡吧，我做作业去了。说完帮妈妈掖紧了被子。&lt;br&gt;妈妈看着我，眼睛又湿了，想说什么。&lt;br&gt;我连忙说。我是你儿子，照顾你应该的。这是一辈子的事。&lt;br&gt;妈妈听完，想哭但又想笑。&lt;br&gt;我想起妈妈小时候逗我的话。又哭又笑，小狗撒尿。&lt;br&gt;这下妈妈彻底笑了。你做点吃的也早点睡。说完妈妈闭上的眼睛。嘴角还呆子着笑意。&lt;br&gt;做完作业洗完澡，我又看了妈妈，睡的很平稳，我轻轻了脱了衣服，侧抱着妈妈，不知为什么，心里没有一丝欲望，只感到非常的温暖。&lt;br&gt;早上很早就醒了，天还没亮。不过估计也差不多了。鸡鸡直直的竖着，硬的难受。小心的探了下妈妈的额头，有点凉，烧应该退了。&lt;br&gt;色心顿时来了，屁股象后退了下。拉下内裤，将鸡鸡朝妈妈屁股缝里捅去。&lt;br&gt;慢慢的磨了起来。龟头在两腿间挤着，有点疼。我吐了口水抹在龟头上，觉得滑多了。快感一下子就来了，我呼吸也急促了起来。这几分钟给我印象实在是很深刻，突然我觉得妈妈的屁股一下就夹紧了，我的鸡鸡顿时觉得十分舒服，我马上继续向里捅去，就觉得有点难受，鸡鸡有点疼，但刚好妈妈的屁股放松了，我又进去了一点，但妈妈的屁股马上就夹紧了，而且，妈妈的手似乎伸过来摸了摸，还停留了一下。我马上有点不知所措，吓得一动不动，心里却象打鼓一样乱跳。只好闭着眼睛装睡。&lt;br&gt;大概几秒钟吧，就听到妈妈惊叫了一声，象触电一样弹了起来，妈妈坐了起来，使劲地推了我一下，我不敢有什么反应，因为我，我是「睡着」了的，而且刚才我一紧张，把瞇开一条缝的眼睛闭上了，我看不到妈妈的表情，只听到妈妈的呼吸很急促，过了一会儿，我听到妈妈去了外面，才睁开眼睛看了看，似乎什么事都没有发生过，我看到自己的鸡鸡已经软了下来，但龟头还是露在短裤外面。&lt;br&gt;我听到妈妈回来了，就瞇上眼睛继续「睡觉」，就看到妈妈走在床边坐下，轻轻地拉了拉我的短裤，把我的鸡鸡罩住了，然后看着我叹了口气，轻声道：「宝宝，你也别装睡了……」我不敢回答妈妈，瞇着的眼睛也闭上了，妈妈停了一会儿，又叹了口气继续道：「其实，你想干什么，妈妈都知道，但妈妈不能让你那么干……唉，你难受，妈妈也知道，但妈妈真的帮不了你，儿子，你……唉，好好念书吧，考上大学，毕业了，有份好工作，妈妈一定帮你找个好老婆……嘻嘻……妈妈也想抱孙子呢……」&lt;br&gt;妈妈断断续续地说着，手却在我的大腿上抚摸着，突然妈妈轻笑了一声，手慢慢地摸进了我的裤裆，抓住了我的鸡鸡，嘴巴凑到我的耳边轻声叫道：「宝儿？宝儿？」我慢慢地睁开眼睛，妈妈的手飞快地撤出我的裤裆，我对着妈妈笑了笑，什么也没说，伸手抱住妈妈，妈妈顺势倒在床上……&lt;br&gt;「你……你听到妈妈说什么了吗？」&lt;br&gt;我没有回答妈妈，却趁着妈妈把我往里面挤的机会，抱住妈妈的屁股，把自己又硬了起来的鸡鸡顶到妈妈胯下，妈妈没说什么，只用膝盖顶了顶我，示意我让出位置。我抱住妈妈的屁股，让出了位置，和妈妈紧紧地抱在一起，躺在床上。&lt;br&gt;「你听到妈妈刚才的话了吗？」妈妈接着问道。&lt;br&gt;「你知道我想干什么吗？」我反问道。&lt;br&gt;「嗯……要不你说说看，你想干什么？」妈妈问道。&lt;br&gt;「我……我就想这样抱着妈妈，就想亲亲妈妈，就想摸摸妈妈……」我犹豫了一下，很坚定地说。&lt;br&gt;妈妈笑了起来，「撒谎……你刚才做什么啦？」&lt;br&gt;我有点不好意思，只好装糊涂，「我，我刚才睡着啦……」&lt;br&gt;「哼，小坏蛋，以后不能那样的，知道吗？」妈妈似乎在批评我不应该乱扔垃圾一样。&lt;br&gt;「那……那我可以怎么样呢？」我问道。&lt;br&gt;「什么你可以怎么样？」妈妈有点不明白。&lt;br&gt;我轻轻地捏了捏妈妈的屁股，「这样可以吗？」&lt;br&gt;「不行！」妈妈打了我的手一下，却没有把我的手拉开。&lt;br&gt;「嘿嘿……」我笑了笑，似乎知道妈妈已经默许我以后可以摸她的屁股了。&lt;br&gt;「笑什么？！妈妈跟你说，以后不能这样对妈妈的，妈妈……」妈妈没有说完，我就鉆进了她怀里，「干什么？你这家夥……啊……不行呀……坏东西……&lt;br&gt;啊……「我鉆进妈妈的怀里，用嘴巴去拱妈妈的双乳，似乎准备吮吸她的奶头，妈妈笑着推挡着我，但屁股却被我紧紧地抱住了，在妈妈和我的嘻笑声中，我的手伸进了妈妈的裤子里，在妈妈肥美的屁股上好好地摸了几下……&lt;br&gt;妈妈推开我坐了起来，「你！你再这样，妈妈真的生气啦！」&lt;br&gt;我一副很委屈的样子：「那你说我可以怎么样嘛……」&lt;br&gt;「什么怎么样？唉，你真是的……你要怎么样？」妈妈似乎真的有点烦了。&lt;br&gt;我有点急了：「你还不是摸了我的？还不如后妈呢……」&lt;br&gt;妈妈哭笑不得，「懒得和你说，就是因为是你亲妈才不行的，知道吗？傻小子！」&lt;br&gt;「怎么样就亲妈不行嘛？我不能亲我的亲妈吗？我不能摸我的亲妈吗？莫名其妙！」&lt;br&gt;「你摸我别的地方当然可以，你不能摸我的胸，摸我的屁股呀……」&lt;br&gt;「怎么不能摸？你不就是从屁股里生的我？我不就是吃你的奶长大的？」&lt;br&gt;「你讲理不讲？你十七岁啦！」&lt;br&gt;「十七岁怎么啦？十七岁就可以不要妈妈啦？好吧，你我以后同志相称啦」&lt;br&gt;「什么？」&lt;br&gt;「就是你叫我ＡＡＡ同志，我叫你ＢＢＢ同志！」&lt;br&gt;「你个混小子，跟你妈这么说话的？」&lt;br&gt;「你自己说的，十七岁就不一样了……」&lt;br&gt;妈妈气得笑了起来，「你……你……你是在偷换概念……我不和你说了，ＡＡＡ同志，我要去买菜了……」说完，妈妈扭头出去了。&lt;br&gt;当天，我和妈妈就开始互称同志了。&lt;br&gt;到了晚上，妈妈临睡前很正式地和我说：「ＡＡＡ同志，明天，你又要上学了，今天晚上你要老老实实地睡觉，不许无理取闹，胡搅蛮缠……」&lt;br&gt;我马上回击：「ＢＢＢ同志，请你不要随便说人无理取闹，我在争取我妈妈对我的爱，我也要保护自己爱妈妈的权力。」&lt;br&gt;妈妈笑了起来，「哦，你妈妈呢？你不是在说ＢＢＢ同志吧？」&lt;br&gt;我也笑了起来，「好了，我正式叫你妈妈同志，好不好？」&lt;br&gt;「不好，你要么叫我妈妈，要不，就叫ＢＢＢ同志好啦……」&lt;br&gt;我抱住妈妈，「我错了，妈妈……」&lt;br&gt;「ＡＡＡ同志，现在就认错啦，我还以为你会坚持几天呢……」&lt;br&gt;「啊……妈妈……」我抱住妈妈开始耍懒。&lt;br&gt;「唉，知道不听妈妈话的下场了吧？」妈妈有点得意。&lt;br&gt;「嗯！」我马上点头，「不听妈妈话的孩子，不是好孩子……」&lt;br&gt;「乱摸妈妈的，也不是好孩子……」妈妈的眼光里也不全是严厉。&lt;br&gt;关了灯，我抱住了妈妈，妈妈把我的手抱在自己胸前，轻声道：「好了，乖乖睡觉吧……」我轻轻的捏了捏妈妈的乳房，妈妈没动，我就继续轻轻地揉捏着妈妈的乳房，并把开始变硬并越来越硬的鸡鸡顶到了妈妈的屁股上，妈妈伸手在我的大腿上打了一下，然后推开了我，轻声道：「宝儿，不行的，唉，要不，你还是自己睡个被窝吧？」&lt;br&gt;我把下身挪开了点，手继续抚摸着妈妈的乳房。妈妈没再说什么，我们就这么睡了……&lt;br&gt;后来的几天里，妈妈和我分了被窝，但还是允许我摸着她的乳房睡觉，直到下一个周末。&lt;br&gt;到了那天，我记得是八月十二号，星期五。&lt;br&gt;从妈妈进门的那一刻起，我一直处在一种兴奋状态中，妈妈似乎也很开心，由得我对她又亲又抱又摸的，当然，我只能隔着裙子摸摸而已，但已经够让我开心的了。&lt;br&gt;吃完晚饭，我和妈妈一起出去散步。下楼的时候，妈妈就提醒我，出门可得老实点，不许对妈妈动手动脚的……&lt;br&gt;我们家不远处有家很大的商场，我和妈妈经常会到那里面转转。那天，我又和妈妈去转了。商场里人不少，我不时地在妈妈耳边说些拍马屁的话，比如对面来了个有小肚腩的女人，我就说：「妈妈，你看，那个女人有三个奶！」妈妈总是笑着打我的肩膀，说我坏，我觉得妈妈这时侯真的有点象个小姑娘。&lt;br&gt;回家的路上，妈妈和我谈到功课，我说没问题，说这一个星期老在担心妈妈周末的时候不理我，所以自己觉得不那么安心，但那些乱七八糟的想法倒少了很多，我说：「妈妈，你都知道的，星期四、星期五，我上床就睡着啦，都没去摸你的……」妈妈又打了我一巴掌，「说的什么话，不欺负妈妈还是你的好处啦？」&lt;br&gt;「嘿嘿，我怕摸成习惯了，等我上大学不在家了，妈妈睡不着呀……」&lt;br&gt;「哼，就怕你到大学里想妈妈呀……」妈妈和我说着笑着就进了家门。&lt;br&gt;一进门，我就抱住了妈妈，妈妈笑着推开我，「好了，妈妈先洗澡，你去看书，等你洗了澡，和妈妈一起看电视，好吗？」我点点头。老老实实地看书去了。&lt;br&gt;妈妈洗了澡，到我身边摸着我的头，「才八点半，你看到十点，就去洗澡，好吗？」我点点头，嘟起嘴巴，妈妈轻轻地用自己的嘴唇碰了碰我的嘴唇，就进了里屋。&lt;br&gt;到了十点多，妈妈在里面叫我：「宝儿，十点多啦……」&lt;br&gt;我马上洗澡，进了里屋。妈妈已经关了灯，关了电视。我借着床外的灯光，看到妈妈的身影，就急急忙忙上了床，趴到妈妈身边抱住了妈妈。手伸进了妈妈的被子里开始摸索妈妈的乳房，妈妈转身抱住我，我突然惊喜地发现妈妈穿了件开襟的衣服，我一边摸索着要解开妈妈的衣服，一边高兴地说道：「妈妈……」&lt;br&gt;妈妈打断了我的话，「别那么多话，睡觉！」虽然妈妈说着要睡觉，但她自己的手却在我的肩膀和后背轻轻地爱抚着，我有点困惑，手停在妈妈的胸口，不知道该不该继续，妈妈却在这个时候把我的头往自己怀里按了按，我明白过来，在把头埋进妈妈怀里的时候，解开了妈妈的衣服，张嘴就把妈妈的一边乳头含进了嘴里，我听到妈妈呻吟了一声，「轻点，宝贝……」&lt;br&gt;我含着妈妈的奶头轻轻地吮吸着，虽然再也没有甘甜的乳汁流出来了，但我还是觉得十分的甜蜜，妈妈的手爱抚着我的头、肩膀和后背，我的手慢慢地摸到妈妈的另外一边的乳房，轻柔地揉捏起来，而另一只手就顺着妈妈的身体向下摸去……&lt;br&gt;妈妈的手在半路拦截住我的手，我抓住妈妈的手继续向下，妈妈似乎明白了我的意思，但因为我的头在妈妈怀里，妈妈的手只能摸到我的小腹，我扭动着自己的身体，想让妈妈的手伸进我的裤子，因为我的鸡鸡已经硬得几乎要戳穿自己的短裤了，我把自己的胯部尽量地靠近妈妈，虽然只是顶到妈妈的腿上，却觉得舒服多了……&lt;br&gt;过了一会儿，我不再吮吸妈妈的乳头，因为鸡鸡实在硬得太难受了，我擡头看着妈妈，妈妈似乎已经睡着了，我又低头看了看妈妈的胸口，刚刚还在我嘴里的乳头已经羞涩地躲进衣襟里去了，我伸手到自己的胯下撸了撸自己的鸡鸡，稍微舒服了点，我喘了口气，索性解开了妈妈衣服上剩下的两颗钮扣，妈妈没有阻拦我，但当我掀开她的衣襟时，她抱住了我，轻声道：「睡觉吧，宝宝……」&lt;br&gt;我顺手抱住了妈妈，把自己硬梆梆的鸡鸡顶到妈妈的胯部，妈妈向后躲了躲，但还是被我紧紧地抱住了，当妈妈不再躲闪我的冲撞时，我的手开始揉捏妈妈的乳房……&lt;br&gt;妈妈似乎很难受，开始哼哼唧唧地呻吟起来，慢慢地，妈妈的手摸到我的下面，隔着裤子抓住了我的鸡鸡，轻轻抓捏起来。&lt;br&gt;「啊……妈妈……好舒服……你能不能把手伸进去？……」我说着，自己扯下了裤子，把硬梆梆的鸡鸡塞到妈妈的手心里。&lt;br&gt;妈妈犹豫了一会儿，还是轻声说了句：「睡觉吧，宝宝……」就抓住我的鸡鸡撸起来。&lt;br&gt;我紧紧地抱着妈妈，胯部一下一下有节奏地冲撞着妈妈，当我终于忍不住射出的时候，妈妈轻声地惊叫着想躲闪开，这时候，我才发现，我已经把妈妈压在了自己身下，妈妈没有办法躲闪，当我爬起身的时候，我甚至看到自己的精液从妈妈的手心滴湧到妈妈的裤子上……&lt;br&gt;妈妈出去到厕所了，我找到自己的裤子，犹豫着是否应该穿上，听到妈妈回来了，妈妈用一块毛巾掩着自己的下体进来了，飞快地走到衣柜边翻出一条干净的短裤，但就这转眼间，我还是清楚地看见了妈妈肥美的屁股，我刚要起身想从后面抱住妈妈，妈妈已经穿好了裤子，转身把毛巾扔给我，「自己擦一下，把毛巾搓搓挂起来……」说完就从我身边爬上床……&lt;br&gt;我从厕所回来的时候，妈妈已经躺下睡了，我拉拉妈妈的手，想和妈妈说说话，妈妈没有回头，还是那句话：「睡吧，妈妈累了……」&lt;br&gt;但我根本睡不着，鸡鸡硬了又软，软了又硬起来，我还是翻来覆去地睡不着。&lt;br&gt;我坐起身，看着月光下的妈妈，妈妈已经翻过身来面对着我了，我轻轻地把妈妈的衣服解开，撩开妈妈的衣襟，妈妈那对丰满就暴露在月光下了，妈妈的乳房白晰、肥软，因为是侧卧，形态有点怪异，我看得入了神，甚至没有注意到妈妈已经睁开眼睛看着我。&lt;br&gt;「睡不着啊？」妈妈轻柔地问道，我吓了一跳，擡眼看着妈妈，妈妈对我微笑了一下，我笑了笑道：「嗯，妈妈，你怎么也没睡呢？」&lt;br&gt;妈妈摸了摸我的脸，「你在旁边翻来覆去的，妈妈怎么睡得着呢？唉，妈妈真的不知道该怎么办，其实这样，妈妈已经觉得很不好了……」说着话，妈妈掩了掩自己的衣襟。&lt;br&gt;我看着妈妈，心情突然变得很不好，我转身背对着妈妈倒在床上，长叹一声，「唉……」过了一会儿，妈妈的手轻轻地抱住我，「你在想什么？」&lt;br&gt;我没有出声，却拉住了妈妈的手，放到嘴边，亲了亲。就这样抱着妈妈睡着了。&lt;br&gt;第二天清晨醒来，天色已经有点亮了，从窗帘里透出朦胧的光线照在妈妈的脸上，我贪婪的望着妈妈美丽的脸。４０岁的妈妈，脸上依然很光洁，岁月好像没有在她身上留下痕迹。&lt;br&gt;妈妈依然睡着，从睡衣的缝隙中我看见妈妈白皙的乳房，我轻轻的解开妈妈的扣子，没想到妈妈还是醒了，刚醒的那一下还有些懵懂，等到明白状况，立刻侧过身子紧紧地抱住我，不让我继续动作。但我不是大枕头，我有两只手，我一只手抓住妈妈的乳房，另一只手扶在妈妈的腰间，在妈妈的奶头狠狠地亲了一口后，开始伸直自己的身体，让自己的胯部和妈妈的胯部紧密结合在一起，因为我的鸡鸡又开始硬得难受了……&lt;br&gt;妈妈松开抱紧我的双手，等到我伸直了身体后再次抱紧我，我的手，我本来扶在妈妈腰上的手，那么自然而然地顺着妈妈的裤腰摸了进去，摸到了妈妈的屁股上，并紧紧地抓捏着妈妈的屁股，配合着前面鸡鸡的冲撞，我开始越来越大力地抓捏、冲撞……&lt;br&gt;妈妈的手不知道什么时候已经伸进了我的裤子，抓住了我的鸡鸡，我的鸡鸡开始在她的手心里摩擦，那种畅快的感觉真好，但我还是想爬到妈妈身上去，妈妈似乎也不反对，她慢慢地转动着身体，从侧卧的姿势换成仰卧，我也顺势趴到了妈妈身上。&lt;br&gt;同时，我的手从妈妈的屁股上滑开，摸到了侧面，又那么自然而然地换到了正面，我的指尖触到了妈妈的阴毛！我强忍住没有发出欢呼，手继续向下，顺利地摸进了妈妈的阴毛丛中，甚至感觉到丛林里潺潺流淌的小溪……&lt;br&gt;妈妈似乎没有察觉到我的手已经摸到了她最私密的部位，还是紧紧地抱住我，继续撸着我的鸡鸡，我的手继续在丛林里探索着，仿佛是一个探险者在丛林中泥泞的花径里跋涉……&lt;br&gt;一切都随着那一阵喷发而嘎然而止。房间里很安静，我可以听到妈妈和我的心跳声和喘息声。我和妈妈都没有说话，妈妈的手早在我喷发前就已经抽了出来，伸到自己的裤子里面，紧紧地抓住了我的手。但我坚持着不肯后退，却也没办法继续动作……&lt;br&gt;妈妈慢慢地把我的手拉了出来，轻轻地推了推我，我从妈妈身上翻滚下来，妈妈坐起身，检查了一下自己的裤子，轻声道：「你又弄到妈妈身上了……」，就起身出去了。&lt;br&gt;我可以感觉到自己的裤裆里一塌糊涂，但却没有去处理，而是擡起右手，放到自己的鼻子底下闻了闻，一股很奇异的气息，从我的鼻孔里进入到我的肺，从肺入心，由心而达四肢百骸，我在这种状态下陶醉着……&lt;br&gt;我突然感觉到不对劲，因为时间似乎很久了，妈妈却没有回来。我突然跳起身，冲了出去，却在外间的当中急停下来，因为我眼睛的馀光看到妈妈正坐在我的床边。&lt;br&gt;我转过身，看到妈妈只是擡眼看了我一下，还是那样静静地坐着，心里安定下来，我刚才还以为妈妈做了什么傻事呢。&lt;br&gt;「妈妈」我走到她身边，轻声地叫着，妈妈没有理我，眼角却滚出两滴晶莹的泪珠。&lt;br&gt;「妈妈？！」我有点害怕了，抓住妈妈的双肩，「你打我，你骂我吧，你……你别哭呀……「我在妈妈面前蹲下身子，急切地看着妈妈。&lt;br&gt;妈妈轻轻地摇摇头，「没事的，宝宝，妈妈没有怪你，是妈妈自己不好……」&lt;br&gt;「不，是我不对，我……我……」我结巴起来，虽然，我知道是我不对，但我不知道我为什么就不对了，而且，我不敢保证「以后不这样了」。&lt;br&gt;「以后不这样了，好吗？」妈妈问道。&lt;br&gt;「不……」我的声音小了很多，「不……妈妈……我……」&lt;br&gt;「真的不能再这样了……宝宝……妈妈受不了了，妈妈觉得自己好……好……不对的，真的，就这一次，以后再也不要这样了……好吗？」妈妈的眼角又现出泪光。&lt;br&gt;我只能沈默不语。&lt;br&gt;过了好一会儿，我蹲累了，站了起来，「妈妈，你要吃什么早餐？我去买……」&lt;br&gt;妈妈看了看钟，对我说道：「不急，你先去洗一下，妈妈和你说话……」&lt;br&gt;说完妈妈把我往厕所那边推了推，自己起身回里屋了。&lt;br&gt;我飞快地刷牙、洗脸、清理裤子，转身回到里屋。&lt;br&gt;妈妈换了套比较正式的衣服，正在梳头。&lt;br&gt;「妈妈……」我站在妈妈身后，笑了笑，接着说道：「妈妈年轻时一定很漂亮……」&lt;br&gt;「你是说现在老了，不好看了？」&lt;br&gt;「当然不是，现在更漂亮啦……」&lt;br&gt;妈妈撇撇嘴，「哼，少给你妈灌黄汤，」妈妈转过身，把我推向床边，「你坐好，妈妈好好和你说话……」&lt;br&gt;我老老实实地坐下了，「宝宝，妈妈想好了，以后，你睡里屋，我睡外屋，不许再和妈妈睡了，这样真的是不对的……你要用心学习……要考上大学，给妈妈争口气……别分心，以后都会有的……我们不能这样下去了……」我低着头，一声不吭地听妈妈说着，「你说呢？」妈妈问道。&lt;br&gt;「我们……」我想了想，问道：「我们这样算乱伦吗？」&lt;br&gt;妈妈愣住了，我继续说道：「妈妈，您刚才说的都不错，我是应该好好学习，争取考上大学。其实，我比你还想考上好的大学，这不光是个面子问题，我觉得你在这些问题上似乎都优先考虑的是面子，对我而言，所谓十年寒窗苦，金榜题名时的意思不是金榜题名了多么荣耀，而是金榜题名是对我十年寒窗最好的肯定，但这也不是最重要的，重要的是：考上好的大学意味着我以后的生活水平就会比别人好点，那怕就好一点点，我好的这一点点，在我看来，就可以让您过得比我同学的妈妈好一点，就好那一点点……」&lt;br&gt;我看了看妈妈，妈妈有点茫然，我问道：「对吗？妈妈？」&lt;br&gt;妈妈点点头，「对呀，所以妈妈愿意让出有空调的房间给你，好让你安心读书呀……」&lt;br&gt;我摇摇头，「空调是好，但不是最重要的，妈妈。如果没有妈妈，让我一个人住五星级宾馆的总统房，天天去吃山珍海味，我也没心思读书的，更别提什么大学了，你知道吗？能和妈妈在一起，和妈妈幸福地生活在一起才是我的目标和追求。你说我们再下去是乱伦，会给人拉去游街，给人用石头砸死，我不知道现在社会会不会和以前一样，但我们现在算乱伦吗？我想应该不算吧？到底怎么样才是真正地乱伦呢？我和妈妈怎么样才可以又快乐又不乱伦呢？」&lt;br&gt;「你？你怎么想得这么多？」妈妈有点不解，但似乎也开始思考我的问题了。&lt;br&gt;「不是我想得多，我想得很简单的，我只是想和妈妈快乐、幸福地生活，象这半个多月来，我觉得十分的幸福、快乐，特别是和妈妈在一起的时候，真的，妈妈……」说着话，我站起身走到妈妈身边，轻轻地抱住了妈妈，妈妈犹豫、迟疑着被我抱进了怀里，「其实，抱着妈妈的感觉还不是最好的……」&lt;br&gt;「是吗？那就不要抱了……」妈妈似乎找到点希望，又似乎有点不高兴。&lt;br&gt;我亲了亲妈妈，「被妈妈抱着的感觉才是最好的。妈妈，抱抱我吧……」我说着话，妈妈已经自己起身和我紧紧地拥抱在一起，「宝宝，妈妈抱你……」。&lt;br&gt;我开始亲吻妈妈，并在妈妈的耳边轻声说道：「妈妈，亲亲我吧……」&lt;br&gt;我和妈妈就这样相互拥吻着，一直到一起倒在床上，妈妈笑着推开我，骂道：「臭小子，说来说去就是骗你妈上床，唉，你的脑筋多用点到学习上就好了……」&lt;br&gt;「我说得不对吗？」我坐起身，反问道。「我这段时间的脑筋都用在学习上了，是你说不让我和你睡，我才动这方面脑筋的……」&lt;br&gt;「照你这么说，还是我的不对啦？」妈妈一副哭笑不得的表情。&lt;br&gt;「当然是你不对，本来好好的，你非要睡外面，真是脑子有问题……」我得寸进尺。&lt;br&gt;「本来？本来是你睡外面的。好吧，就回到本来，你睡外面，我睡空调房……」&lt;br&gt;「后妈呀，后妈不把儿子当人，要热死我呀……」我又开始耍赖。&lt;br&gt;「哈哈，」妈妈笑了起来，「你到院子里面去叫吧，我帮你拿个喇叭……」&lt;br&gt;我和妈妈在床上闹了一会儿，妈妈起身要去做早点，我说：「算了，今天我请客，妈妈想吃什么？」&lt;br&gt;「你请？好呀，妈妈想吃鱼翅，雪蛤，对了，雪蛤养颜的，就雪蛤吧……」&lt;br&gt;妈妈看着我。&lt;br&gt;我坚决地道：「没问题，我有三百多块，今天我就把它挥霍一空！我马上去！」&lt;br&gt;「傻瓜。」妈妈笑着在我脸上亲了一下，「妈妈最喜欢吃小笼包了和牛肉粉了，去吧。」&lt;br&gt;吃完早饭，我开始看书，到十一点多，妈妈买菜回来，我就和妈妈一起下厨房做菜。在妈妈的指导下，我学会了做好几个菜，妈妈老是说其实最好的厨师都是男的，我也应该学着做几个菜，起码以后和老婆吵架了，不怕没菜吃。&lt;br&gt;吃完午饭，我要求开空调睡午觉，妈妈笑道：「好呀，你自己睡吧……」&lt;br&gt;我笑了起来，「妈妈一起睡吧？」&lt;br&gt;「不用了，我怕冷……」&lt;br&gt;「那就不开空调……」&lt;br&gt;「不开空调，挤在一起多热呀？」&lt;br&gt;我有点赌气地歪在自己的小床上，但却怎么也睡不着，翻来覆去地就到了二点多，我干脆起来了，洗了把脸，走到里屋门口看了看，妈妈似乎睡得很熟，我轻轻地走多去，在妈妈的脸上亲了一下，摸了摸妈妈的大腿，妈妈醒了过来，挪了挪，给我让出地方，我抱了抱妈妈，顺手摸了摸妈妈的ＰＧ，说道：「你睡吧，我看书去了……」&lt;br&gt;快四点的时候，妈妈起来了，走到我身后抱了抱我，在我脸上亲了亲，「宝宝晚饭想吃什么？妈妈给你做……」&lt;br&gt;「中午的菜还没吃完呢，加条鱼吧，你教我做鱼吧……」&lt;br&gt;「好呀，妈妈一会儿去买条鱼回来……」&lt;br&gt;说着话，我站起身来，活动着筋骨，妈妈在一边看着，羨慕地说：「唉，年青真好呀，妈妈老胳膊老腿，动不了了……」&lt;br&gt;「谁说？」我一下来劲了，「人家李奶奶快七十了，还不是跳老年迪斯高？&lt;br&gt;你别给自己偷懒找理由了……「&lt;br&gt;妈妈笑起来，「好你小子，教训起你妈来了，别以为你妈什么都不会！」妈妈说着就在我身边压了几下腿，也活动了一会儿，笑着对我说道：「你小子有本事照你老妈的动作来一个？」说着一擡腿，轻轻松松地做了个「朝天蹬」，就是一条腿站着，另一条腿笔直朝上，两条腿成了「一」字形。&lt;br&gt;我看得目瞪口呆，等妈妈放下腿，才鼓起掌来，「厉害，厉害，再来个别的！」&lt;br&gt;「哼，你先来一个？」妈妈故作轻蔑状地看着我，我摇头摆手，「来不了，你肯定是小时候炼过的，你是哪个门派的？少林？不对，你应该是峨眉派的，肯定是峨眉派的……」&lt;br&gt;「哈哈哈，你是看武侠小说看多了派的……」妈妈笑起来，「唉，三十年啦……那时候妈妈再吃点苦，也许是个奥运会冠军吧？」&lt;br&gt;「不会吧？妈妈！」我瞪大了眼睛。&lt;br&gt;「也许吧，妈妈上小学就开始学体操，但后来实在是坚持不下去了，当时你姥姥、姥爷也不支持，考体校也……也许是考上了他们没告诉我吧，反正是没上体校，谁知道呢？」&lt;br&gt;妈妈说着话，转身看了看一面空墙，一弯腰，做了个手倒立，我还没看清楚，妈妈就下来了，把衣服扎进裤子里，再一弯腰，就用双手当脚，「走」到了屋子中间，一会儿双腿并拢直立，一会儿双腿大开，一会儿双手挪动，带着双腿旋转。&lt;br&gt;我看得呆住了，等妈妈站起身，才一下跳过去，抱住妈妈，「妈妈，你好厉害呀，你，你是我的偶像！」&lt;br&gt;说着，我在妈妈脸上亲了好几下。&lt;br&gt;妈妈笑了起来，「啊，就这几下弄得妈妈气喘嘘嘘的，真的老啦……」&lt;br&gt;「老当益壮！我要学！」我叫道。&lt;br&gt;「学个屁，妈妈当年不是因为练体操有肉包子吃，才不去练呢。」妈妈苦笑着摇摇头，「好了，让你知道妈妈厉害就行了，你就把你自己刚才那几个动作做好，就好了……」&lt;br&gt;说着话，妈妈开始手把手地指导我的动作，这时，我才知道，就是踢腿弯腰这么简单的动作，真要做好，也不容易。&lt;br&gt;妈妈出去买鱼了，我突然想到：为什么妈妈刚才做那些动作的时候，也暴露了身体，我却没有看得眼珠都要掉出来的感觉？为什么妈妈刚才纠正我动作的时候，我们也肤肌相触，却没有让我兴奋？我对妈妈的感觉怎么会那么大的不同？&lt;br&gt;原来那种羞耻、罪恶的感觉怎么没有啦？&lt;br&gt;我坐在书桌边，发着呆，回味着和妈妈这差不多半个月来的点点滴滴。觉得自己如果真的得寸进尺不应该，觉得自己如果不加倍用心学习更不应该，我虽然不知道所谓乱伦到底会有什么样的后果，但我知道，我和妈妈现在还没有乱，而且很快乐。&lt;br&gt;有个念头一闪即逝：现在还没乱就那么快乐了，是不是乱了会更快乐呢？&lt;br&gt;我没有让自己想下去，因为我的直觉告诉我：那，很危险！&lt;br&gt;等妈妈回来的时候，我正在默写英语，就快写一整张纸了，我扭头看了看妈妈，打了个招呼。妈妈却没理我，把菜篮子放进厨房，就急急忙忙地进了厕所。&lt;br&gt;妈妈似乎憋坏了，一进去就传来哗啦啦的声音，我突然笑了起来，轻快地跳到厕所门口，一下推开门，妈妈吓了一跳，惊叫道「干什么？」我没有偷看，而是根本没让妈妈看到我，就轻快地回到书桌边。妈妈以为是风吹的，也就没出声了。&lt;br&gt;我在书桌边问道：「妈妈，什么事？」说着，起身快速走向厕所，「没事，」&lt;br&gt;妈妈回答道，但我的脚步很快，就在妈妈还没来得及关门的时候，已经站在了门口，妈妈正好站起来想关门，我什么也没看到，只看妈妈的裤子还在膝盖下面，妈妈有点尴尬地站在门边。不拉吧，裤子掉在裙子外面；拉吧，裙子里面曝光了。看见妈妈脸色有点红了，禁不住就笑了起来。然后就听见妈妈恼羞成怒地喊到：「小混蛋，看什么呢，该干嘛干嘛去」说完一下子关上了门。&lt;br&gt;走到书桌旁，装摸作样的拿起书看了起来，可满脑子想的就是刚才所看的，虽然很模糊，但那黑乎乎的一片却让鸡鸡硬的很难受，虽然妈妈前段时间帮我手淫甚至口交。而且我也摸了妈妈那里，可每次都是在黑暗中进行，那里到底是什么样子呢。想起看过的一个笑话。某人终生未娶，临终时大喊「莎士比亚，莎士比亚。」旁人不解。想了半天才想到原来不是喊莎士比亚，喊的是「啥是屄啊。」是啊，啥是屄啊，还有要想办法看看妈妈那里才行。&lt;br&gt;正在天马行空的想着，妈妈出来了。也不做声就直接去厨房做饭去了。吃饭的时候怕妈妈责怪刚才的事也不做声，默默吃完抢着收拾了就做作业去了。&lt;br&gt;过了会妈妈洗澡去了，原来到没觉得什么，但今天下午的惊鸿一瞥把我心里搞得痒痒的，总想看看妈妈裸体的样子，于是轻手轻脚走到卫生间门口，听着里面水哗哗的流着，想了半天，敲了下门：「妈，洗完没，要上厕所了。」&lt;br&gt;「马上好了」妈妈答道。过了会妈妈出来了，边走边用毛巾擦着头发。&lt;br&gt;洗完澡的妈妈，面色红润，皮肤比平时光亮了很多，四十岁的妈妈一点不显老，穿了件大花棉绸睡裙，没穿胸罩。两个奶头贴着衣服挺立着。小腹微微凸起，腰却不粗。额，难道没穿内裤。居然看不到内裤的印子。&lt;br&gt;「傻看什么呢。小坏蛋」妈妈看我出神的样子摸摸我的头说道。&lt;br&gt;「看美女啊，妈妈，你真漂亮。」说完趁机抱住妈妈，手却向妈妈屁股摸去。一摸心下狂喜，果然没穿内裤。正准备撩起裙子伸进去，却被妈妈推开了。&lt;br&gt;「快去做作业，做完，妈还有点事和你说」说完就去房间里面看电视了。只留下我硬挺着鸡鸡走到卫生间想尿却又尿不出来，等了半天鸡鸡软了，才憋出点尿来。&lt;br&gt;作业做的差不多的时候妈妈就问：「宝宝，搞完没，九点多了，中午又没睡午觉，早点休息。」于是抓紧做完作业。跑到卫生间洗澡去了，想到妈妈没穿内裤，鸡鸡又硬了，又想着等下要妈妈再帮忙口交下，特意用肥皂把鸡鸡翻起来仔细洗了两遍。&lt;br&gt;一上床就环抱住了妈妈，手也开始滑动起来。不料妈妈却推开了我坐了起来，脸色还有点严肃。又不知道为了什么，难道是下午的厕所事件？心里有点打鼓，也坐了做来。&lt;br&gt;「宝宝，妈妈想了一天，是该和你谈下了，上午你问妈妈，我们这样是乱伦吗，妈妈想了，我们这样不算，妈妈只是关心你帮你解决下性苦闷，说到底妈妈帮你的时候只是相当于一个工具。」&lt;br&gt;工具……只怕这是世界上最完美的工具，妈妈的这个比方让我实在忍不住笑了起来。&lt;br&gt;妈妈有些气恼的样子拍了下我的头，板起脸说：「严肃点，听妈妈说完」就吐了下舌头听妈妈继续说「真的，你现阶段的主要任务是学习，争取考上名牌大学，以慰你父亲在天之灵」&lt;br&gt;说到爸爸，我心里也不好受起来。从小我就崇拜爸爸。小时候玩官兵抓强盗的游戏，我总是理直气壮的要当官兵，就因为爸爸是警察。日子过得真快。爸爸已经走了快七年了。心里一阵发苦，顺势躺在了妈妈腿上，着些年真的辛苦妈妈了，又当爹又当妈，为了我这么多年一直独身。妈妈可以说了为了我付出了她的全部。&lt;br&gt;妈妈抚摸着你的头继续说道：「前面的事情已经发生了，我们无法改变，但今后真的不能这样下去了，我是你妈妈啊。」说完妈妈就点感伤，泪水就出来了。&lt;br&gt;这番话说的我心酸不已，心里又十分后悔，自己怎么就控制不住欲望，对妈妈做出那些事情，让妈妈也痛苦。真的对不起妈妈对我的苦心啊。&lt;br&gt;想了很久，我才说道：「妈妈，爸爸走了以后，我很长时间没办法从阴影里走出来，是你帮助我使我重新回到了正常的生活，其实真的，我对妈妈，欲望是一方面，更重要的是，我一直爱着你啊，妈妈，没有你，我一天都活不下去。」这是实话，我也知道妈妈总是妈妈，可我心里就是爱着妈妈，不管是心灵还是肉体，真的，没有妈妈，我真的活不下去啊。&lt;br&gt;妈妈轻抚着我的背安慰我说：「宝宝别哭，妈妈知道的，听妈妈说，离高考还有一年了，别的不说，学习上你一定要努力，争取考好，生活上，妈妈和你约法三章。第一、一个星期只能一次，不能背着妈妈手淫。」&lt;br&gt;一次？一次到能忍受，关键妈妈还帮不帮我呢？这要问清楚「那一次是妈妈帮我还是我自己……？」&lt;br&gt;可能跳跃性太大一下子打乱了妈妈的思绪，妈妈抽了我的头一下，又把头按在妈妈腿上让我躺好。&lt;br&gt;「听妈妈说完，第二，不能强迫妈妈，妈妈喊停的时候一定要停，第三，无论如何不能越过底线，能做到吗。」&lt;br&gt;哈哈，说到底妈妈还是帮我的啊，既然不能强迫那说明妈妈也是愿意的，只要不发生实际的性交就行，可我能控制的住吗……和妈妈什么都做了就差这关键的一步啊，别的先不想，首先要想办法解决怎么在白天看到妈妈裸体的事。先混下，故意问妈妈「妈妈，什么是底线」&lt;br&gt;妈妈知道我的鬼心事也不答话，直接问「好了，就这几点，能做到吗」&lt;br&gt;说实话妈妈的要求不高，甚至将我想的一些事情定下了规律，至于进一步，以后再找机会吧。想完就翻身把妈妈压在身下，摸起妈妈乳房来，还得意的喊道「妈妈万岁」&lt;br&gt;「怎么刚说的就忘记了，这星期已经超标了，已经两次了，你给我老老实实的回自己被子里睡觉吧。」妈妈笑着把我从她身上掀了下来。看来今晚是没什么指望了，挺着鸡鸡挪开了，心底还是有点佩服自己，射了两次，还能这么硬。&lt;br&gt;妈妈侧着身子继续说道「对了还有件事情，下星期，妈妈单位组织去大连旅游，想和妈妈一起去吗？」&lt;br&gt;「真的？」额，这倒是个惊喜，上次旅游还是十岁的时候和爸爸妈妈一起去北京，这么多年一直没出去旅游过，大连？那不是可以去海边，可以看见妈妈穿游泳衣的样子耶。话说还真没看见妈妈穿游泳衣的样子。&lt;br&gt;正在浮想联翩，妈妈接着说道：「嗯，但有一点，旅游的时候千万不能对妈妈毛手毛脚的，如果做不到就不要去了。」&lt;br&gt;这到是应该的，无论如何不能让外人知道我和妈妈之间的事情，就爽快的答应了妈妈。看来这段时间是不能和妈妈一起了，那回来……先把妈妈套住再说「嗯，知道了，保证完成任务，不过妈妈回来一定要多补偿我一次。」&lt;br&gt;大连是个美丽的城市，虽是盛夏，但在海边还是很凉爽，这是我第一次看到大海，那种波澜壮阔海天一色的美景让人流连忘返。&lt;br&gt;在海滨浴场看着妈妈换上泳衣还是有些呆了。在家里妈妈总是穿着宽松的睡衣，而贴身的泳衣将妈妈的身材展示的一览无馀，妈妈的乳房略微有点下垂，乳头不大，每次摸得时候感觉和一颗小提子差不多，微微上翘，只是没看到过乳头和乳晕的颜色，腰那里基本没有赘肉，曲线从胸部下来一直很平坦，只是到了小腹才有些微微的隆起，屁股也不像大多数女人那样显得松垮垮的，在泳衣的包裹下向上收紧着。真的好想看看妈妈的裸体啊。妈妈不属于那种非常漂亮的女人，但或许小时候练过舞蹈，身材一直保持的很好，脸是个瓜子型，配着中长的披肩发就是感觉起来显得很优雅。&lt;br&gt;妈妈看我目不转睛的样子，面带羞意的狠狠瞪了我一眼才让我回过神来。下到海里，人便感觉世界都清爽起来，妈妈不是太会游泳，半躺在沙滩边上任海浪冲刷。我就叫过妈妈说要教她游泳，实际心里还是想借机摸摸妈妈。妈妈肯定知道我的想法，但最后还是过来了。我一手托住妈妈的乳房，一手托住妈妈的小腹，手指还不断地伸到妈妈股沟里拨弄几下。妈妈估计怕别人发现，一手下去就把我鸡鸡狠狠捏了一下。疼得我差点叫出来，不过也提醒了我，这里毕竟是公共空间。而我和妈妈需要的是私密。这也算是我和妈妈大连之旅最亲密的接触了。&lt;br&gt;旅游虽好，但也很累，回到家妈妈洗完澡就睡了。我收拾完家里，一看已经十一点了，憋了这么久，很想妈妈帮我一次，可看到妈妈睡得那么香甜，准备自己手淫一下了去睡。可又怀念在妈妈嘴里的刺激，再说也有点累，就强忍着欲念睡了。&lt;br&gt;谁知半夜被尿憋醒，起来看钟才四点半，八月底的夜晚些微有点凉意了，没开空调，有点清风，人就清醒了，看看妈妈睡的正香，心底的欲望就扩散开了，这是个机会，好不容易妈妈睡的这么着。正好可以看看妈妈那里，本想打开灯，又怕光线太强让妈妈惊醒过来。找了半天，才找到手电筒，可电池又没了，又找了半天，终于找到电池把电筒弄亮了。&lt;br&gt;妈妈仰睡着，轻轻地把睡裙向上掀，那天妈妈穿的白色内裤，在电筒的光照下，明显看到一团黑色的影子，继续向上睡裙就被屁股那压住了，这样不是办法啊。用一只手扳了下妈妈的肩膀，还好妈妈顺势侧了下，又把睡裙向上拉了点，可那边还是压住，只得又轻轻地把妈妈放平。这时候妈妈好像感觉到动静反着又向另一个方向侧过去。当时心情非常紧张，生怕妈妈醒了，马上趴在床下一动不动，寂静的夜晚可以听到自己的心脏扑通扑通的乱蹦。过了会听见没有动静，才探出头看了下。这一看到好，妈妈侧了两下，正好可以把睡裙拉到乳房上面了。&lt;br&gt;借着光照，妈妈的乳房很白，乳晕也不大，和铜钱差不多，是那种暗红色，乳头小小的，上面有些凹凸不平的小颗粒和平时摸到的差不多。由于侧睡的原因，两个乳房朝一边叠着，乳沟很深非常诱人，就用手在乳头上轻轻转了几下。看看妈妈没动静就在乳头上打转转玩，结果发现妈妈的乳头居然和平时一样，慢慢地变硬了，看来就算睡着了，人对刺激还是有着本能的体验。&lt;br&gt;摸着摸着就想起最初的使命了，啥是屄啊……。忙转到床尾，用两个指头轻轻地勾住妈妈的内裤慢慢向下拉。老天保佑，妈妈还是没醒，终于把妈妈的内裤脱下了。&lt;br&gt;妈妈侧睡着，屁股向后撅起，两腿并的很紧，从前面只能看到黑乎乎的阴毛，转到后面，先是看到了菊花，菊花不知道是谁发明的，不过真的很贴切，从中心向外一道道的放射开去，颜色比边上的皮肤略深。妈妈的菊花边上居然也长了几根毛，这到是原来没想到的，再往前一条细缝，再向前，没了……被妈妈双腿夹紧了，什么也看不到。&lt;br&gt;犹豫了半天，将妈妈右脚搬动了一下，可角度还是不对，只得走到床头大着胆子将妈妈肩膀向右推了一下。这下好了，妈妈总算仰卧了。更让人高兴的是，在这个过程中，双腿在睡梦中分开了，我滴神啊，你终于保佑我了。做完这些，人都有点吓得没精神了。虽然有点凉，身上的汗却下来了，看看钟，居然快五点了。&lt;br&gt;顺着看下来，妈妈的乳房由于平躺自然的向左右张开，乳头比先摸得时候小了一点。肚脐底下不远就是阴毛了。妈妈的阴毛有点多，但很软，服帖的成一个倒三角形顺着下来布满在阴唇两边，大阴唇高高的隆起有些褶皱，中间形成一条细缝，不长，大约五厘米，靠下端的地方有一个圆形的突起，再往下收拢后就是菊花了。&lt;br&gt;细致地研究了半天，终于忍不住就屏着气慢慢爬上了床，屈膝跪在了妈妈两腿之间。先用手试着摸了下那个突起，软软的和乳头差不多。接着伸过头用鼻子闻了下，也没什么气味。想起妈妈帮我口交的爽快，就想试着舔妈妈一下。&lt;br&gt;伸出舌尖，先在那个突起的地方顶了几下，这段时间因为和妈妈很亲密，所以也在网上查了很多资料，比如女性的生理构造啊，怎么让女性得到高潮啊，说实话，妈妈帮了我这么多，我也希望妈妈在帮我的时候能享受快乐。那个圆形的突起应该就是小阴唇了，受到刺激张开后应该就是阴道了。可顶了几下，毫无变化，难道刺激不够？按道理睡着了也应该有反应啊，刚摸妈妈得乳头不是也变硬了嘛。&lt;br&gt;就把舌头全伸出来在整个阴部上面扫了起来。过了会居然感觉那个突起涨大了些，退了点用电筒照着，先前的圆形居然分成了两半而且还拉长了，上面有些细小的褶皱颜色比旁边深一点，越往下越浅，中间也露出一个小孔，肉肉的挤在一起看不进去，应该就是阴道口了，像个去了壳的河蚌一样。&lt;br&gt;又把头探进去，舌尖在那里顶了几下，这次感觉不同了，软软地，又湿又热还有点咸，应该是妈妈有反应爱液流了出来，心中就有些成就感，舌头就再伸到洞口用劲的转了起来，又想到网上说女性最兴奋的地方是阴蒂和男人的龟头一样敏感，结果用手轻轻分开阴唇，在顶端却没有找到传说中的小豆豆，想想虽然看不见地方应该不会错，低下头一会在洞口转几下，一会用舌尖在上端刷几下，不一会不知道是自己的口水，还是妈妈的爱液，就流了一大滩。滑不拉几的。&lt;br&gt;正在努力的工作，突然感觉有人抱住了我的头，那一下，真是人都快吓死，连身上的汗毛都吓得竖了起来，一动也不敢动，呼吸都屏住了。回过神来，才知道是妈妈，可又没有后续的动作，醒了？不像啊。如果醒了，妈妈肯定不是这反映，胆子一下又大了，管她的，再试着舔了几下，居然听到妈妈在轻轻地呻吟，身体还有点扭动，手将我的头发抓得更紧。难道真醒了不好意思？默认了我的行为？这样的话可要让妈妈更兴奋。于是更卖力的舔了起来。&lt;br&gt;事实证明我的判断是错误的，正在我放心舔着的时候，妈妈突然伸起一脚就把我踢在对面墙上，人也马上坐了起来，愤怒地看着我。&lt;br&gt;我心里又急又怕还有点委屈，哭了起来，估计妈妈看我的样子也不好说什么了，把我拉到床上在妈妈身边躺下了。我边哭边说：「妈妈小时候，一直告诉我，让别人快乐，自己才能更快乐，妈妈，每次都是你帮我，我也想帮帮妈妈，让妈妈快乐。」&lt;br&gt;妈妈听了这话也哭了起来，看见妈妈哭泣的样子，我非常心疼，「别哭，妈妈」说着甜干妈妈的泪水，也是咸咸的。继续向下噙住了妈妈得乳头，妈妈似乎想拉住我，但我坚定地继续向下吻去，直到那生我养我的地方。这次我更从容，知道妈妈是清醒的，这次我要妈妈明明白白的享受高潮，经过刚才的试验，我的技术更纯熟，不一会妈妈又扭动起来，呼吸声也变粗了，可能怕我听见，强忍着没有呻吟。&lt;br&gt;这时候妈妈转了下身体，头朝我这边靠过来，手还拉了我一下，我明白妈妈也想亲我，马上就转过去，分开腿把鸡鸡对着妈妈的脸，埋着头继续亲妈妈下面，可能是妈妈真的兴奋了。用舌头可以感觉到妈妈顶端的阴蒂了，舔上去和绿豆差不多大小，每顶一下妈妈就抖一下，我又用嘴像吸乳头一样把妈妈的小阴唇使劲的往口里拔，妈妈终于忍不住呻吟起来。&lt;br&gt;听着妈妈的呻吟感到格外的兴奋，妈妈也在下面先用舌头在阴囊上打转，那一阵刺激，让菊花都忍不住收紧向前一挺，妈妈又后退了些，张开嘴紧紧地含住了我的龟头还用舌头在龟头上转动，这下舒服的连我也哼了一声。屁股就不由自主地向下压去，感觉龟头顶端碰到一团软肉非常舒服，但又怕插的太深，插到妈妈喉咙里，屁股又翘了起来，有节奏的在妈妈嘴里动了起来。&lt;br&gt;快感来的很快，像电流从头到脊椎、到屁股，然后就开始喷射，而同时感觉妈妈含的更紧了，每一射的感觉都是那么的强烈，有些控制不住，鸡鸡使劲的往下压着，后来想，真的亏了妈妈忍得住，估计真插到妈妈喉咙去，那时候真的听得见妈妈吞咽的声音了。&lt;br&gt;平息下来，我马上转过来压在妈妈身上，向妈妈的嘴吻去，妈妈紧闭着嘴，还摆着头，但我固执地追寻着妈妈的嘴唇，使劲地用舌头朝妈妈嘴里顶，以前从来没有和妈妈深吻过，但那一刻就是控制不住的想那样做。妈妈终于放弃抵抗了，虽然感觉妈妈的嘴里还有有精液的味道，但妈妈能吞进去我还有什么不能吻的呢？妈妈渐渐地放松了，舌头也和我搅在一起，你来我往的吮吸着彼此，初吻的感觉真好。就这样静静地搂着亲着。直到入梦。&lt;br&gt;第二天醒来都是中午了。睁开眼的时候，发现妈妈侧卧着看着我，那眼神透出浓浓的爱意，我想那目光中除了有母亲对儿子的爱，还应该有女人对男人的爱。&lt;br&gt;那天晚上，妈妈又重申了去大连前对我的要求，有这样伟大的母亲，我还能说什么呢。我感觉我是世界上最幸福的儿子。&lt;br&gt;从那天开始，妈妈好像也放松了许多，那段时间我们像恋人一样，有时候妈妈还会像小女孩一样面带羞涩，从我来讲妈妈是我的初恋，我想妈妈当时也应该找回了恋爱的感觉。&lt;br&gt;不几天就开学了，别人说高三是最关键的，可能是恋爱的关系心情愉悦，那段时间连学习都感到非常简单。每天还按妈妈的要求做五十个俯卧撑和五十个仰卧起坐锻炼身体。每次做完做业，就上床和妈妈接吻，然后搂着妈妈入眠。平时想要的时候就克制住自己的欲望等待周末的来临。妈妈对我这么好，怎么说也得满足妈妈的第一个要求，一周一次。&lt;br&gt;每个周末都是我们母子的节日，自从那次插到妈妈喉咙里射精后，我再也没让妈妈在下面帮我口交，虽然妈妈从未说过，但我可以想象那肯定不舒服。经过不断的试探和摸索，我们对彼此的身体都非常的熟悉，清楚的知道对方的敏感点，配合也越来越融洽。可以说我用舌头探明了妈妈身体的每一寸地方，不管是菊花还是脚趾，恋人的身体没有什么是不洁净的。我还学会了用手指抚弄阴蒂让妈妈得到真正的高潮。&lt;br&gt;记得那次是我第一次让妈妈高潮，我侧卧在妈妈身边，吸吮着妈妈的乳头，左手两指插进妈妈的阴道里，右手中指准确的在妈妈阴蒂周围抖动，不久感觉到妈妈地腿就开始绷紧了，而且阴道也开始收缩，我一边用左手手指在妈妈阴道内的褶皱处滑动，一边用右手更快的抖动起来。&lt;br&gt;妈妈的呻吟越来越快，最后就感觉妈妈好像开始抽搐一样，从阴道开始全身都抖动起来，阴道内的手指被一下一下的夹着，妈妈的肚皮也开始剧烈的起伏，那一瞬间我也感觉非常满足，终于可以让妈妈享受到性的快乐，妈妈你说的没错，让别人快乐自己才能更快乐，当时的心灵上满足感比射精更快乐。唯一的遗憾就是妈妈从来不让我开灯，有几次我都求过妈妈，可妈妈一直不答应，或许只有在黑暗中妈妈才能放松自己。想想也就放弃了，再说那天晚上也用电筒看过了。&lt;br&gt;后来有几回，我真的想和妈妈合为一体，我也想用鸡鸡和手指一样在妈妈体内感觉下妈妈的高潮，可能这真的是妈妈的底线，有几次我趁着趴在妈妈的身上的机会，鸡鸡朝妈妈下面乱顶，甚至已经在洞口滑了几下，但都被妈妈使劲的捏住未能得逞。有时候我也很迷茫，我和妈妈之间的亲密行为，除了最后的做爱几乎什么都做了，妈妈还在坚持什么呢？或许妈妈心中认为只要不发生最后的性交就不算乱伦，那我们之间又算什么呢。后来也不想了，只要快乐就好。&lt;br&gt;欢乐时光易逝，不知不觉就会考了。考完我就觉得发挥的不错。分数出来果然不出我所料甚至超过我的预期。居然排名全市第二名。&lt;br&gt;那天晚上我们又喝了点红酒庆祝，进餐的时候那眼神间就开始撩动。&lt;br&gt;一吃完我们就滚在了床上，几乎飞快的脱光了衣服，或许是喝了酒的缘故，那天非常的冲动，很快我就在妈妈嘴里射了一次，而几乎没什么停歇就又在妈妈嘴里硬了，我知道该让妈妈高潮了，那天妈妈好像也很兴奋，每次亲热的时候我们都打开音响任音乐流淌，一是为了情调，二是为了掩盖兴奋的呻吟。而那天妈妈的呻吟有时候甚至超过音乐。&lt;br&gt;或许妈妈地呻吟是我最好的催情剂。那天我真的很冲动，很想完成和妈妈最后的一步。在妈妈高潮的同时，我趴到妈妈身上，用手扶着鸡鸡就朝妈妈阴道顶去，或许是天意又或许是处男的经验不足，顶了几次都没顶进去。&lt;br&gt;妈妈很快意识到了我的举动，拼命的把我从她身上掀开，带着哭腔说：「儿子，我们真的不能这样做，除了最后一步，妈妈什么都可以让你做。」看着妈妈痛苦的神情，欲望像潮水一样退去。的确，妈妈可以说已经付出了所有。我又怎么忍心让妈妈伤心呢。再说只要相爱，那最后的一步不做也罢……。虽然这样想可心里到底还是有些不甘。但后来却再没有尝试这么做了。&lt;br&gt;转眼就过年了，看完春节联欢晚会，我和妈妈来到阳台上望着远处的烟花，我从后面环抱着妈妈，和妈妈一起的这半年是我一生中最快乐的半年。我告诉妈妈，我爱她，我会永远让她快乐。可妈妈听完我的话却哭了，我怎么问，妈妈也不说理由。回到床上，我很想和妈妈亲热，可妈妈却一直推开我，当我强行拉扯妈妈的睡裤时，我真没想到妈妈会打我。那一下我呆了，为什么。前几天不是还好好的吗？&lt;br&gt;妈妈哭着说：「还记得妈妈和你约定的第二条吗？你去自己的床上睡吧。」我真的不理解，那一瞬间我的心就像撕裂一样，我想要抱着妈妈，或许妈妈过会就好了，可妈妈又一次坚定的推开了我，看着那有些陌生的眼神，我不知道该干些什么只好扭头去了外屋。&lt;br&gt;那夜很冷可我的心更冷。我甚至不知道错在哪里。我反复的回想着这几天哪里得罪妈妈了，可想来想去也没找到原因。只好心底宽慰自己，或许妈妈明天就好了。&lt;br&gt;这个年过的很不愉快，第二天起来，妈妈依然很冷漠，晚上我还是想和妈妈一起相拥而眠，毕竟从大连回来的这几个月，我已经习惯了搂着妈妈入睡，可妈妈又一次拒绝了我，我的心更冷了。妈妈在身体上拒绝我，我可以忍受，但妈妈从心里上疏远我却让我痛苦万分。&lt;br&gt;后来的一段时间，妈妈的态度还是没有变化，我彻底的灰心了，仿佛被抽走了灵魂，整天昏昏沈沈的，在孤独的夜晚我被对妈妈的思恋折磨的痛不欲生。有时候甚至用小刀在臂膀上划过，指望用身体的痛苦去驱散心灵的创伤，可这样却伤的更深，严重的时候我甚至想过自杀，可却没有这个勇气。&lt;br&gt;可想而知，我成绩也一落千丈。全市第一次摸底考试，我只考了四百多分。让老师大跌眼镜，当天晚上就跑到我家家访。老师走后，妈妈去卫生间哭了很久，我站在门边，听着妈妈的哭声心如刀绞。不要这样对我，妈妈，真的，这样下去我会崩溃的。&lt;br&gt;妈妈终于出来了，我再也忍不住冲上去就抱着妈妈哭喊道：「不要这样对我，妈妈，我真的受不了了。」又拉起袖子让妈妈看着我手臂上的刀痕。「妈妈，我想你，想得快疯掉了，每次你不理我的时候，我只好用小刀在自己的膀子上划，可身体的痛苦依然无法停止我对你的爱，不要不理我，不要不爱我，妈妈。」&lt;br&gt;妈妈好像吓呆了，过了会居然用力的打着自己，把我也吓坏了。我只得紧紧的抱着妈妈哭着说：「妈妈，我不是怕别的，我只是怕，你不爱我了，不理我了。如果你真的不喜欢，我今后再也不碰你了，好吗？妈妈，求你了。」妈妈没回答，只是用劲了抱住我，我想妈妈不会再这样了。&lt;br&gt;过了很久，妈妈推开了我但还是没做声，拿了衣服去洗澡然后上床睡了，我又犹豫了很久，最后还是去了里屋，时隔三个月后又一次躺在了妈妈的身边，那一刻真有点如释重负的感觉，我很想搂着妈妈，手试探着伸了过去，可妈妈一动不动，我知道妈妈还没睡着，难道妈妈在变相的拒绝我吗？怎么办？我翻来覆去的睡不着。心里又急又躁，于是从床上起来，走到卫生间，闭上眼睛回想着和妈妈原来的亲密时光开始疯狂的手淫。&lt;br&gt;突然感觉被妈妈从身后抱住了，心里不由一阵狂喜，看来那个我最爱的妈妈终于回来了，妈妈慢慢地将我转过来蹲下，一口含住了我的鸡鸡，那种感觉回来了，甚至比原来更好，毕竟这是第一次在灯光下和妈妈亲热。妈妈的嘴紧紧地含着，嘴型变成了Ｏ型，低着头，面前的刘海垂着让我看不清妈妈的容颜，我轻柔地拨开妈妈的秀发，妈妈擡头看了我一眼后羞涩的闭上眼，深深地向鸡鸡根部包裹，手却向电灯的开关抹去，我反应极快，握住妈妈的手拉起来，将妈妈的手指也含在嘴里吮吸。&lt;br&gt;妈妈灵巧的舌头在嘴唇进出的同时还不停的转动，加上刚才自己手淫了一阵，快感激烈地来了，或许妈妈知道我高潮即将来临，这几下进得特别深，龟头的顶端感觉到了软肉的触抚。我兴奋的吸了一口气，感觉到从鸡鸡的顶端开始颤栗、抖动，然后强有力的喷射，在这最销魂的时候，妈妈加大了刺激的力度，将高潮的快乐推向了顶端。&lt;br&gt;当我感觉最后一滴精液都被妈妈榨干的时候，马上蹲了下来，吻向那张令我销魂的小嘴，手操向妈妈的屁股将妈妈抱坐在台板，想起毕竟还是三月，扯过几条毛巾垫在妈妈屁股下，打开浴霸，解除了妈妈的武装，强光下的妈妈非常羞涩，一直想关掉灯，可这种机会我怎能放过，制止了妈妈的意图，端详着妈妈。妈妈怜爱地看着我，这种让我魂牵梦萦了两个多月的眼神再次注视到我的身上，妈妈的乳房像两个梨子略略地低垂着，娇小的乳头调皮地上翘。就算坐着小腹也不显得赘肉堆积而是展现出诱人的弧线，那里，我最爱的那里，却被妈妈的手捂住，我拉开左手，妈妈又换成右手，擡头看着妈妈用嘶哑的声音说，「让我看看，妈妈，让我看下我出生的地方」&lt;br&gt;妈妈闭上了眼，手就慢慢地松开，在浴霸灯光的照射下比起以前用电筒真是不可同日而语。那朵神秘之花早在不经意间悄然绽放、舒展，还有些雨露在当中停歇，动人的深谷被几团粉红卫士抵抗。低下头，热浪袭来，气息清新，舌尖一撩，分开两重叠嶂，滑腻纷呈。伸出手将妈妈的顶端挤压，这次真的看清楚了妈妈的阴蒂，粉红的嫩肉散出珍珠的光泽，一阵清扫，妈妈便像花儿摇曳起来，又向下在泉眼刺入，便感觉生命之水汩汩流淌，咽下一口蜜汁，手在妈妈的顶端滑动，嘴却不停的游历。妈妈的腿夹紧了，手也抓住了我的头发。而我的心却开始思考。乱还是不乱，这是个问题？&lt;br&gt;如果不趁现在偷袭，或许一生都再没这种机会，那真的做了，妈妈能承受得住吗？底线真的那么重要？那些过往的亲密和底线比起来又有多大的区别？乱了吧，乱了吧，就让它乱了吧，就算是乱也是相爱之乱。乱有过，爱无罪。既然深爱，何苦放弃，既已至此，何苦执着。&lt;br&gt;手更快了，舌更活了，为了妈妈的高潮了我卖力的飞舞，呻吟如天籁，吐气如芝兰，那里就是那里，先是轻弹，然后就开始收缩，舌卷起来使劲的刺入深谷，一跳一跳的被紧紧夹住，妈妈抱着我的头，紧紧地按。&lt;br&gt;是时候了，在妈妈还没从高潮的馀韵中清醒，我立起身，捏着鸡鸡借着灯光准确地对着洞口，屁股向前一挺就进去了。温暖、湿热、包含，感觉到包皮在阴道里慢慢地向后滑落。顺着龟头直到根部，有点紧但由于很滑就这样一蹴而就、尽根而入，如果纯讲生理刺激还没有妈妈的口交强烈，但那一刻，心灵上却无比兴奋，我终于和妈妈合为一体，从男孩变成了男人，变成了妈妈的男人，超越了所有的底线打破了所有的禁忌。&lt;br&gt;妈妈睁开双眼，惊恐地想要推开我，事已至此，箭在弦上不得不发，就算放弃，但已发生的不可挽回，进去一次和进去万次有何区别，使劲地箍住妈妈的双臂，双手在背后交叉，让胸膛和妈妈紧贴，没有一丝缝隙，妈妈的乳房或许被挤成饼型。屁股开始快速的耸动抽插，感觉龟头被全方位的包裹，动得越快，阴道内的软肉夹得我越舒服，妈妈的头无力地靠在我的肩膀上，感觉到妈妈的泪水顺着我的背不停地流。下面有些干了，但刺激却好像强了，一下下地摩擦让快感在整个鸡鸡上汇集，来了，来了，冲刺，用尽所有的力气将鸡鸡向前顶到最深处，那一瞬间我小声地喊了出来，不停的呢喃，妈妈，我爱你，我爱你。&lt;br&gt;怎么面对妈妈？当理智恢复过来，我该怎么面对妈妈？只好就这样抱着，妈妈拍了拍我的背，示意我松开她，我慢慢地放开，看着妈妈流泪的眼，心中一下子非常恐惧，先前的勇气早已荡然无存。我卖力的抽打着自己的脸，哭着说：「妈妈，对不起，对不起，原谅我好吗……」&lt;br&gt;妈妈没做声，从台板上滑道地上，拿起刚垫在屁股下的毛巾擦了擦大腿上流出的精液，又帮我擦了擦鸡鸡，关上灯，搂着我的腰一起走回了里屋躺在床上。可平静让人更加恐惧，我宁愿妈妈爆发出来：「妈妈你打我吧，妈妈你骂我吧。」妈妈苦涩的笑了笑，摸着我的头又抱着我的腰面对者着我说：「很晚了，睡吧，宝宝。」我感到身上好冷，缩成一团，身体还是不停的抖，妈妈紧紧地抱着我，温暖着我，但我想我这次真的伤了妈妈的心，妈妈的泪染湿了枕头。&lt;br&gt;第二天，很早就醒了，妈妈还在睡，往常我都会叫起妈妈，一起洗漱，然后一起出门，但今天，我真的……。飞快地收拾完就出了门，到了学校，我还在思考，但错已铸下，无可挽回，由它去吧，努力搞好学习，在方面给妈妈点安慰吧。&lt;br&gt;晚上回来，妈妈已经做好了饭，在饭桌上妈妈握着我的手说：「宝宝，过去的事情，再怎么想也回不去了，妈妈今后只剩下你一个人了。你要保重好自己，好好学习，你要对得起妈妈。」&lt;br&gt;「妈妈，对不起，原谅我好吗？」&lt;br&gt;妈妈的嘴角向上牵了下，可那种笑感觉起来比妈妈哭出来更让我难受。昨天真的错了，就那么一瞬间的冲动，却让两个人都如此的痛苦，悔不当初。&lt;br&gt;晚上做完作业洗完澡，偷偷地摸上里屋的床，抱着妈妈温暖的身躯，妈妈感觉我来了，翻过身抱着我依然没有说话，我心里安慰自己，可能妈妈已经原谅我了。&lt;br&gt;到了周末。妈妈和以前一样先洗了澡躺在床上看电视，我做完作业也上了床关掉电视和往常一样抱住了妈妈。可鸡鸡却不由自主的硬了，顶着妈妈的屁股，我有些尴尬，屁股向后撅着，尽量不让它碰到妈妈。被子有点厚过了会额头就有点汗了，这样也不是办法去卫生间自己解决吧，刚想起身，却被妈妈拉住了，更让我料不到的是，妈妈的嘴吻了过来。&lt;br&gt;我有些懵懂的迎合着妈妈，但一下子就反应过来，激烈地回吻着妈妈，手就向妈妈身上摸去。揉过乳房转过乳头，手就向下插进内裤，妈妈的手似乎拦了一下又松开了，妈妈的那里还是干的，就轻轻地先在洞口那里按了几下，从下端向上摸，摸着摸着就感觉小阴唇在慢慢分开，也有点湿意了，沾了点春水，手就移动到阴蒂周围，妈妈紧张的夹了下腿，我又用力的将妈妈双腿分开，继续抚摸妈妈最敏感的地方。妈妈和往常不一样，没有发出任何的声音，包括高潮的时候，都死死地憋住自己，只是激烈地喘着粗气。&lt;br&gt;怎么办，我问着自己，接下来我怎么办，分析妈妈的行为或许心里上的那一关已经过了，和妈妈做爱吗？能做吗？要是妈妈……，应该不会吧，不然刚才就不会……。&lt;br&gt;管它的，欲望又越过了理智，试一次吧。我从背后将内裤拉下，鸡鸡被带得一跳，弹在肚皮上，翻过身将妈妈压在身下，鸡鸡就顶在了洞口却没向前。心想只要妈妈拒绝就放弃，这次妈妈却没有动作，就试探着向前顶了几下，妈妈还是没什么动作，胆子顿时大了起来，鸡鸡在移动中找到一个凹地，用劲一顶比上次更顺利的就进去了，那一瞬间感觉妈妈的身体一紧，或许心里多少有点抗拒，嘴就向妈妈嘴里吻去爱怜地搅动。鸡鸡也开始抽插进来。这才是做爱的感觉。而上次多少有点像是在强奸妈妈。&lt;br&gt;鸡鸡的感觉并不强烈，但心里那种水乳交融、合为一体、亲密无间的幸福却远远超越了生理上的快感。每一次进退都包含着浓浓的爱意。湿了、射了。我和妈妈还在吻着，好像想将对方深深地吸入体内。后来我想，或许深吻更能表现彼此的爱。&lt;br&gt;女人也需要雨露地滋润，妈妈的气色更好了，皮肤也更光洁了。接下来的日子，我和妈妈像两个争吵后复合的情侣更加恩爱更加珍惜彼此。在每个周末，我们都尝试不同的体位，探索对方身体的奥秘。妈妈渐渐地也放开了，和我一起享受着性与爱的快乐。&lt;br&gt;春天过去，夏天慢慢来了，妈妈穿得越来越少，在家里基本上就是睡衣加内裤，有时候我会不由自主地看着妈妈发呆。性吸引是一个方面，但更重要的是爱。我明白性爱性爱，性只是爱到极致的表达方式，而爱才是根源。&lt;br&gt;高考前放三天假，而妈妈却请了一个星期的假陪我，那三天我没有学习，我知道对于高考对于成绩，我真的没一点问题。就像战争来临之前，最需要的其实是放松。&lt;br&gt;那天午后小憩醒来，妈妈还在睡着，我静静地欣赏着妈妈的面容。&lt;br&gt;阳光透过纱窗让人热力澎湃。轻轻地解开妈妈的衣裳，在阳光下连妈妈身上的绒毛都看得一清二楚。&lt;br&gt;妈妈醒了，我们吻在一起，从后面轻柔地进入了妈妈，多次的试验让我知道从身后进入妈妈。妈妈的感觉才最强烈，爱如流水，做爱也如流水，在该奔腾的时候放纵，在该歇息的时候驻留。我越来越会控制做爱的节奏，真的，妈妈说的没错，让别人快乐，自己才能更快乐。做爱的时候，我总是先让妈妈体味高潮，当妈妈高潮的瞬间用鸡鸡品味妈妈的每一次战栗和跳动，就在那时猛烈地冲刺让妈妈的高潮更持久，直到自己在妈妈体内注入。那时候一个男人的自豪感会覆盖所有的生理快乐。&lt;br&gt;六百九十七分，居然能拿到全市第一，不说别人连我自己都有些意外。但我知道这个成绩里面的绝大部分归功于妈妈。那个夏天如同窗外炙热的天气，我和妈妈也谱写着我们华丽的乐章。妈妈身体的每一处都为我而开放，甚至那诱人的菊花台，或许妈妈把那里当作自己的又一次处女奉献。&lt;br&gt;要开学了，离别总是令人心碎，这是我出生到现在第一次即将和妈妈分开。我多么希望能永远腻在妈妈的怀里，永远做个妈妈的乖宝宝。而更让我心碎的是妈妈的话。&lt;br&gt;「宝宝，大学生活是你人生新的篇章，和妈妈过往的一切都应该被遗忘了。妈妈知道你深爱着妈妈，可无论如何，我终究是你的妈妈。这是一段无法被世人所接受的孽爱。如果有来生，妈妈愿追随你做你美丽的新娘，可今生，我们真的只能是母子了。」&lt;br&gt;就结束了？「我不，我要一生一世的爱着妈妈，永远和妈妈一起。」&lt;br&gt;「宝宝，生命有很多阶段，生命也有很多使命，生命的意义在于繁衍和传承，就像我和爸爸生育养育了你，而你也即将如是。妈妈始终只是你生命中的一段乐章，哪怕再华丽也终将沈寂。宝宝，感谢你这一年来带给妈妈的快乐，无论是作为一个妈妈的快乐还是作为一个女人的快乐。放手吧，为了你，更为了妈妈，将这段往事深深地掩埋在心底，否则妈妈将不知道如何活下去。」&lt;br&gt;「最后一次吧？」&lt;br&gt;「嗯，最后一次。」&lt;br&gt;这次做爱弥漫着悲伤地气息。&lt;br&gt;</content></item></essay>