<essay><item><title>大富之家（1-6全）(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　今晚老丈人家举行家宴，我跟老婆都回去了。坐在长长的餐桌旁，我环顾了
下，今天出席的除了老丈人两口子，还有大舅哥两口子，小姨子，还有老婆的小
姨，表妹，每个女人都如花似玉，笑口盈盈，偶尔与我眼波一触，或轻嗔，或娇
憨，或骄傲，或羞涩………敢情在座的每个女人，都跟我有着扯不乱，理还乱的
关系。一时间我顾盼自豪，暗暗的瞥了兀自跟各人寒暄的老丈人一眼，心道：恐
怕我才是这个大富之家的真正之主啊。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　　　　　　　　　　　　　　一、表妹&lt;br&gt;　　表妹Ｍｉｃｈｅｌｌｅ实际上是我丈母娘姐姐的女儿，虽然我跟老婆结婚也
一年多了，但从来没见过她，因为她当时正在英伦留学，课程紧张，并没有回来
参加我们的婚宴。&lt;br&gt;　　说起来，我第一次听说她，还是在那个晚上，当时老婆正慵懒的抱着我的腰
，檀口轻轻的替我清理着肉棒，一边含混不清的说道：「老公，有一个好消息一
个坏消息，你先听哪一个？」&lt;br&gt;　　我揉着老婆的秀发，用膝盖蹭了蹭她滑腻温软的酥乳，笑着说：「那先听坏
的。」&lt;br&gt;　　「坏消息是，我替了你找了个秘书，我表妹Ｍｉｃｈｅｌｌｅ，她刚从英国
留学回来，专业跟你公司的业务很相关哦。」老婆促狭的眨了眨眼。&lt;br&gt;　　我眉头一皱：莫非这妮子是找个内线来监控我？许秘书跟我有过一腿，这次
休产假我还颇伤神的物色替她的人选，这下子可泡汤了，看来以后在办公室对着
那些有过雾水情缘的女下属，也只好正襟危坐了。&lt;br&gt;　　我没有动过拒绝老婆的念头，因为我跟她的婚姻，并不仅仅是我们两个人的
感情这么简单，而是两个豪门大族的联姻，牵一发而动全身，我不可能为这一点
小事而跟她闹不快。更何况，拒绝不等于坐实自己心里有鬼？&lt;br&gt;　　所以我很快就笑着说：「好，老婆的眼光不会差。那好消息呢？快说来听听。」&lt;br&gt;　　「好消息是，」老婆摸了摸小腹，笑道：「苏家有后了。」&lt;br&gt;　　我闻言大喜：「真的？男的女的？」说着也拿手去摸她小腹。&lt;br&gt;　　老婆嗔道：「才两个月，哪有那么快知道？」&lt;br&gt;　　当第二天老婆带着Ｍｉｃｈｅｌｌｅ出现在我办公室时，我原来有的一点怨
气消了大半。还好是个美女！&lt;br&gt;　　其实Ｍｉｃｈｅｌｌｅ跟我老婆有几分相似，都是天生的美人坯子，一张脸
庞美得像画不说，身材曲线玲珑，尽得其妙，苗条中见丰腴，绝无瘦骨仙的影子。&lt;br&gt;　　话说到这里，可能跟我在美国留学过几年有关，见惯了身材魁梧的美女，我
非常不喜欢骨感的女人，老觉得触感不好，硬梆梆的戳的难受。我前段时间跟一
个骨感的模特一夕风流，感觉一般。女人嘛，就是要柔软而有弹性才富美感。&lt;br&gt;　　不过仔细看看，还是可以发现虽然Ｍｉｃｈｅｌｌｅ已经是万中挑一的美女
，但是跟老婆并排一站，总是觉得她差了那么半筹，具体是差在哪里，却又说不
上来。说不定我老婆就是笃定有这么点自信，才敢把一美女搁我身边。&lt;br&gt;　　老婆在场我对Ｍｉｃｈｅｌｌｅ也很客气，随意聊了两句，就让人力资源部
的下属给她办入职手续。作为这家跨国公司华东区总裁，这点权力还是不在话下
的。&lt;br&gt;　　于是第二天Ｍｉｃｈｅｌｌｅ就来上班了，我让陈助理先教她一些公司制度
，文化，还有交接一些原来许秘书的工作。每天看着身穿不同ＣＨＡＮＥＬ行政
套装的Ｍｉｃｈｅｌｌｅ打我办公室门口来回走过，我不由叹气：唉，我知道你
们家绝对不拿ＣＨＡＮＥＬ当回事，但就不懂得低调一点吗？我底下那个女的副
总裁，也就那么两套ＣＨＡＮＥＬ，还是重要场合才穿穿出来的。&lt;br&gt;　　这天，Ｍｉｃｈｅｌｌｅ拿了一份文件进来给我签名，笑吟吟的叫道：「姐
夫。」&lt;br&gt;　　我忙说：「打住！在公司里叫我ＳＡＭ就可以。我可不想背上滥用裙带关系
的骂名哦。」&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ掩口笑道：「ＯＫ。」语气里，戏谑多于服从。&lt;br&gt;　　我抬头看了看她，见她绝美的脸上现出两朵红晕，不由有点失神。是的，她
才２１岁，足足比我年轻７年，但不代表她还少不更事，相反，由于在英伦留学
的历练，显得十分干练爽朗，而在ＣＨＡＮＥＬ强调之下玲珑浮凸的身材，更是
不逊于我老婆，那修长的双腿，浑圆的美臀，一掬的纤腰，还有那挺秀的酥乳，
见鬼，如果她没用魔术文胸的话，能达到ＣＣＵＰ，比我老婆还大了那么一点！
以东方女性来看，很可观了。&lt;br&gt;　　彷彿是感受到我忘记掩饰的火辣眼神，Ｍｉｃｈｅｌｌｅ的眼里掠过一丝揶
揄，笑了笑，走了出去。我看着她妖娆的背影，尤其是那圆翘的臀部在面前消失
，才发现胯下已经坚硬如铁。ＭＹＧＯＤ，老婆，你把她安插进来，到底是监视
我呢？还是考验我？这游戏越来越有趣了。&lt;br&gt;　　作为华东区的区域总部，我们公司佔据了这座大厦顶楼的一层，我自己的办
公室位于一个独立的单元，我办公室外面有两个位子，分别被Ｍｉｃｈｅｌｌｅ
和陈助理佔据，而由于我背后的墙壁是承重墙的缘故，这个单元并没有打通跟其
他区域联成一块，所以相当于我跟Ｍｉｃｈｅｌｌｅ，助理在一个相对独立的空
间里面办公。&lt;br&gt;　　这对于我是相当的便利舒适，以前我正是利用这个地利与许秘书乃至公司其
他的几位美眉偷情，但现在这种乐趣已经完全被剥夺了，因为Ｍｉｃｈｅｌｌｅ
就坐在我办公室门口的左边，任何人要进来，势必要跟她照面，我绝对不敢轻举
妄动。关门？那更是此地无银三百两。&lt;br&gt;　　当然，有一失必有一得。我办公室门口正对的靠墙位置，放着一台饮水机。
本来那饮水机应该是在角落里的，是许秘书深得我心，提议把饮水机搬到了现在
的地方，以便让总裁办公室两位女职员（其实另外的陈助理，也颇有姿色，只是
为人不假辞色，我从来不敢撩拨她）去倒水的时候，可以让我欣赏一下他们美好
的腰臀曲线，聊作减压。&lt;br&gt;　　当然，为了不让这台饮水机显得太为突兀，许秘书还聪明的在两边摆了两盆
绿色常青植物作为点缀。多称职的部下！&lt;br&gt;　　我正在带着微笑怀念许秘书，就发现一个窈窕的背影走向饮水机，是我的新
任秘书Ｍｉｃｈｅｌｌｅ出来倒水了。&lt;br&gt;　　我见状忙把手上的文件一放，定睛看着Ｍｉｃｈｅｌｌｅ那黑色丝袜包裹着
的两条丰纤适度的长腿以比Ｔ台名模更优雅十倍的姿态迈出去（不要怀疑世家子
弟的仪态！），美臀随着脚步起伏轻轻的荡漾着，三步，两步，一步，停下来，
轻轻弯腰用杯子去接水，因为这特别的姿势，使原来就滚圆挺翘的臀部线条显得
更为惊心动魄，现出两个完美的半球形。&lt;br&gt;　　真美！我咽了口唾沫，见Ｍｉｃｈｅｌｌｅ已经接满水，忙不动声色的低下
头假装看文件。当Ｍｉｃｈｅｌｌｅ往回走的时候，我可以清楚的感受到她投来
的眼神。&lt;br&gt;　　当然，她注意到的，只可能是英俊儒雅的男上司兼表姐夫正在专心工作而已
。笑话，十几年的历练，让我可以很有技巧的窥视女人而不被察觉，以免破坏我
正大光明的形象。我的另一面，只限那些与我裸裎相见的女人能看到。&lt;br&gt;　　不是我自大，我不乏女人缘，因为我面貌俊逸不凡，身材高大挺拔，举止彬
彬有礼，谈吐风趣幽默，出身豪门世家，在跨国集团身居高位，试问这样的金龟
郎，哪是那么容易碰到一个的？&lt;br&gt;　　虽然我已非单身，但很多美貌女郎依然投怀送抱，哪怕只是一夕之缘也心甘
情愿。不过，结婚以后，我已经收敛了很多，毕竟我老婆家里也是有身份的，我
不能闹出什么桃色丑闻，那会是糟糕之极的事情。&lt;br&gt;　　当然了，这并不妨碍我在公司里还有几个秘密情人，一来我熟知她们的个性
不是不懂事的女人，二来工作毕竟是枯燥的，一点点桃色的点缀有助于提升工作
效率乃至于生活情趣。&lt;br&gt;　　但是，虽说我的个性并不怕拈花惹草，但是对Ｍｉｃｈｅｌｌｅ这朵多汁而
又多刺的玫瑰花，在当时我压根没有非分之想，只是把她当作一个偶尔ＹＹ一下
的对象而已。&lt;br&gt;　　而跟Ｍｉｃｈｅｌｌｅ熟络以后，我知道她爸是某要害部门的局长，想必当
时我丈母娘的姐姐嫁给他也是出于官商合流的结果。而Ｍｉｃｈｅｌｌｅ留学回
来后，按她爸的意思，是专心做个淑女，等着嫁人做少奶奶的。&lt;br&gt;　　「其实我已经订婚了。」Ｍｉｃｈｅｌｌｅ淡淡的笑道，晃了晃左手中指的
白金戒指。&lt;br&gt;　　今天有个ＰＲＯＰＯＳＡＬ弄到８点多才好，我为了表示歉意，请Ｍｉｃｈ
ｅｌｌｅ吃了顿饭，这是我们第一次一起吃饭，想不到相似的家世背景及留学经
历让我们十分投机，于是我们又来到一家安静的酒吧，坐在对着江的露台上，她
点了杯鸡尾酒，我点了一杯双份威士忌，两人漫不经心的聊着。&lt;br&gt;　　不过她这一句话倒是令我有点意外：「真的？」我摇了摇头，笑道，「那家
伙真幸运。」&lt;br&gt;　　「哦？」Ｍｉｃｈｅｌｌｅ侧着头，莞尔一笑，「我是否也应该感叹一句，
Ｓａｂｒｉｎａ真幸运？」&lt;br&gt;　　Ｓａｂｒｉｎａ就是我老婆。&lt;br&gt;　　我呷了口酒，悠悠道：「幸运的是我。你看，有个美女老婆，还有个美女秘
书。」&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ斜倚在椅背上，秀眸瞟了我一眼，并没有像一般女孩那样
故作羞涩，面上仍然带着淡淡的笑容。她是落落大方的女孩，这也是我很欣赏她
的一点。&lt;br&gt;　　见Ｍｉｃｈｅｌｌｅ没搭话，我仗着酒劲，欣赏着她粉雕玉琢的面庞。她的
妆很淡，这也说明了她的底子够好，今天是星期五，ＣＡＳＵＡＬＤＡＹ，所以
她并没有穿着ＣＨＡＮＥＬ，而是一条ＬＥＶＩＳ仔裤搭配着一件纯白衬衫，最
上面的两个纽扣松开了，露出一截雪肤，显得既飒爽干练，又性感动人。而很巧
的是，我今天也是ＬＥＶＩＳ搭配格子衬衫，跟她貌似情侣装，呵呵。&lt;br&gt;　　「咱们走吧。」Ｍｉｃｈｅｌｌｅ一口喝干鸡尾酒，站了起来。提到婚事，
她原来的勃勃兴致好像被腰斩了一样，我并没有说话，默默的把酒喝干，随着她
走出酒吧。&lt;br&gt;　　其实也对，所谓的世家子弟，在婚姻上往往并不自由，有时候比包办婚姻还
要无耻，一切都向利益让步。我当初作为我公司驻华代表从美国回来的时候，家
里就替我安排了跟Ｓａｂｒｉｎａ的婚事，我并没有反对，因为家里允许我不在
家族企业里面做事，已经是向我让步了。&lt;br&gt;　　再说了，我运气好摊上的是千娇百媚的Ｓａｂｒｉｎａ，跟我的一些堂兄相
比之下，我已经抽中了上上籤了。所以其实我跟Ｓａｂｒｉｎａ是名副其实的包
办婚姻，我们的爱情是婚后才开始的，现在还处于热恋的甜蜜阶段。&lt;br&gt;　　我一边想着这些问题，一边欣赏着Ｍｉｃｈｅｌｌｅ完美的腿臀线条。紧身
仔裤最显身材，现在我才发现Ｍｉｃｈｅｌｌｅ的双腿是如何浑若天成，我可以
想像如果她双腿并拢的话，中间一定一丝缝隙也没有，至于她的美臀…我胯下的
反应已经可以说明一切了，我甚至想埋头在那两瓣臀肉之间，感受她的温软及弹
性，哪怕她会给我一巴掌。&lt;br&gt;　　我就这样带着熊熊的慾望送Ｍｉｃｈｅｌｌｅ回家，然后回了自己的公寓，
不顾Ｓａｂｒｉｎａ还在跟闺中密友煲电话粥，一言不发的扯掉她的热裤，让她
扶着沙发，直接就从后面进入了她的身体。&lt;br&gt;　　Ｓａｂｒｉｎａ有着淫娃般的天赋，我的阴茎刚破体而入，淫蜜就漫了出来
，她继续跟密友若无其事的聊天，还不忘回头向我飞吻了一个，神情无比淫荡。
我最好她这点，外表高贵俨然不可侵犯，然而在我胯下，却比一些出来混的小姐
还放得开，大受激励之下，我一手向前抄起她的雪腻酥乳，一手揉搓她弹力惊人
的美臀，尽情驰骋起来。&lt;br&gt;　　Ｓａｂｒｉｎａ轻轻扭动着纤腰，我搬起百般技巧，弄得她娇喘连连，那一
霎那，彷彿我胯下的不是Ｓａｂｒｉｎａ，而是跟她有几成相似的Ｍｉｃｈｅｌ
ｌｅ…一念至此，我的宝贝好像涨大了几分，惹得Ｓａｂｒｉｎａ开口呻吟了起
来，听筒也落到了沙发上。&lt;br&gt;　　「喂？Ｓａｂｒｉｎａ？你没事吧？」对方的声音很大，这下我都听到了，
怎么这么像Ｍｉｃｈｅｌｌｅ的声音？&lt;br&gt;　　「嗯…Ｍｉ…Ｍｉｃｈｅｌｌｅ，先这样吧，我没事…嗯！……啊！……」
Ｓａｂｒｉｎａ已经快到顶峰，压抑不住口中的娇喘，而我才刚刚热身开，所以
还有时间思索。&lt;br&gt;　　原来果然是Ｍｉｃｈｅｌｌｅ！她听到了我跟老婆嘿咻！一种莫名的兴奋感
让我加快了抽插的速度，Ｓａｂｒｉｎａ快感如潮，早就忘了电话还没挂好了，
纵声呻吟起来，我却侧耳留意听着话筒，Ｍｉｃｈｅｌｌｅ虽然没有作声，但分
明还在那边！&lt;br&gt;　　我故意动作</content></item></essay>