<essay><item><title>享受自己的妈妈(2)</title><author>床上伴侣</author><content>>回到家，妈妈正坐在沙发上，一脸憔悴，眼睛也布满了血丝，干妈也来了，她就坐在妈妈身旁，好象在说什么，反正气氛很紧张。&lt;br&gt;“真悟，你过来一下。”干妈严肃的说，一边起身向阳台走去。&lt;br&gt;我低着头不敢看妈妈，随干妈走去。&lt;br&gt;“真悟，你怎么可以这样？”一到阳台，干妈就厉声的问我。&lt;br&gt;“干妈……我……我……”我真不知该说什么。&lt;br&gt;“你已经不小了，就为了和妈妈吵架跑出去，这样的事情可不是一个男人应该做的啊，你应该知道你妈妈在为你担心啊。”&lt;br&gt;“……”我还以为干妈知道了我和妈妈的事，真吓了我一身冷汗。&lt;br&gt;“真悟，你知道你妈妈有多爱你吗？昨晚为了找你，我和你妈妈一晚都没睡，可你连个电话也没有。”&lt;br&gt;“干妈，对不起……我错了……”我反省的和干妈认错，可妈妈平时不会这样啊，她是不是但心我做什么傻事，妈妈其实我也在担心你啊。&lt;br&gt;“好了，知道就好，以后别这样了，应该象个男人一样，去，跟你妈妈认个错。”干妈说。&lt;br&gt;我来到客厅，妈妈低着头不语。&lt;br&gt;“妈妈，对不起。”我鼓起勇气说。&lt;br&gt;妈妈抬起头看了看我，又向我招了招手，让我坐在她的身旁。&lt;br&gt;我坐下后，妈妈一手紧紧的抓着我的手，一手慢慢的抚摸着我的头，双眼注视我，好象有许许多多的话要对我说，可就是没说出来。&lt;br&gt;干妈看到我们这样子，说：“你们母子慢慢聊，我先回去了。”&lt;br&gt;干妈走后，妈妈轻声的说：“孩子，过去的就让它过去吧，毕竟我们是母子，我们还要在一起生活，别往心里去。”&lt;br&gt;“是，妈妈，我明白了。”&lt;br&gt;“明白就好，时候不早了，肚子饿了吧。”妈妈温柔的说。&lt;br&gt;“哦，是的。”&lt;br&gt;“好，妈妈这就去作饭。”&lt;br&gt;吃完了晚饭，我们母子的生活又恢复了往常的平静。&lt;br&gt;洗完了澡，我独自在客厅看电视，不一会，妈妈也洗完了澡来到我的身旁。妈妈坐在我的身旁，一阵阵的体香扑向我的鼻腔，引着我不时的偷偷的瞄她。&lt;br&gt;妈妈平时洗完了澡都是穿着睡衣，今天穿上了一件Ｔ恤和一条运动短裤，妈妈的头发没有干，所以总是在料理她的头发，没有注意我，妈妈的Ｔ恤虽然比较大，可还是被她那丰满的胸部高高的撑起，衣服里还不时传出阵阵震荡，难道妈妈没有戴胸罩，再往下看，那条运动短裤是紧身的，把妈妈那神秘的地方明显的勾勒了出来，两条雪白浑圆的美腿看了让人真想紧紧的抱在怀里，啊，多么美丽的妈妈，多么性感的妈妈，我好想……&lt;br&gt;我怎么又……，此时我的肉棒又不自觉的翘了起来，趁妈妈还没发现，我马上把注意力转移到电视上。&lt;br&gt;“真悟，妈妈有话要问你。”说着妈妈将身体挨向了我，一只手也抓住了我的手，脸上流露着诚恳的表情。&lt;br&gt;“妈妈，你说吧。”&lt;br&gt;“真悟，前天的事既然发生了就让它发生吧，妈妈是爱你的，妈妈不会怪你，毕竟你是妈妈唯一的亲人了，你明白吗。”妈妈认真的说。&lt;br&gt;“是的，妈妈，我明白，我也爱你。”&lt;br&gt;“昨天妈妈不理你，是妈妈还没有想通，现在妈妈想通了，你呢？”&lt;br&gt;“妈妈我也想通了。”&lt;br&gt;“那好，妈妈问你，如果以后还发生这样的事，你该怎么办？”&lt;br&gt;“我……妈妈……我保证以后不会再有这样的事发生了。”我紧张的回答。&lt;br&gt;“不，你还没有想通。”&lt;br&gt;“妈妈……我……”&lt;br&gt;“真悟，妈妈知道，你已经是个男人了，你有你的需要，年轻人犯点错没有什么好奇怪的，妈妈虽然这么老了，不也是还在犯错吗？”&lt;br&gt;“不，妈妈，你一点也不老，你还那么年轻。”&lt;br&gt;“谢谢，真悟，你知道……妈妈……”妈妈说话突然吞吞吐吐起来。&lt;br&gt;“妈妈，你怎么了。”&lt;br&gt;妈妈顿了顿，好象股起了很大的勇气说：“孩子，妈妈想要告诉你妈妈的想法，”说着，妈妈突然抓起我的双手，放在了她的胸脯上，哇，妈妈的这一举动的确吓了我一跳，但我没有做出太大的反应，双手告诉我，妈妈衣服里的奶子好大，好柔软，而且没有戴胸罩。&lt;br&gt;只见妈妈通红着脸又说：“孩子，我们生活在一起有些事既然避免不了，我们为它烦恼还不如开心的去面对它，或许还可以从中得到快乐，妈妈真的爱你，我不想离开你，不管你想要什么，妈妈都会给你……，你明白吗？”妈妈越说越激动。&lt;br&gt;“妈妈我明白了。”说着，我紧紧的拥抱住了妈妈，妈妈都这么说了，我还能说什么，最好的回答就是行动了。&lt;br&gt;妈妈也紧紧的拥抱着我，一对丰满的大奶子结实的顶住了我的胸膛，好舒服，妈妈身上的香气让我情不自禁的在她的脸上轻吻了几下，想不到妈妈马上回应了我她那迷人的嘴唇，妈妈的吻好甜蜜，我们四片嘴唇在交错，两条舌头在纠缠。&lt;br&gt;我一只手绕到妈妈身前，抓住她的一个大奶子尽情的揉搓着，好爽啊，比我想像中的还大，还软，舒服极了。&lt;br&gt;妈妈的呼吸越来越急促，身体在我的怀里乱扭着，这时妈妈的一只手来到了我那高高隆起的裤子上，隔着裤子，妈妈的手紧紧的握住了我的大肉棒。&lt;br&gt;“哦……真悟……你的……好大啊。”妈妈不好意思的说。&lt;br&gt;“可以……让妈妈……看看吗？”妈妈又说。&lt;br&gt;我站起来，正想脱下累赘的裤子，妈妈阻止了我，说：“孩子，这可是客厅，走，到妈妈的房间去。”&lt;br&gt;一看妈妈这媚态，我冲动的抱起妈妈，就往她房间冲去，逗得妈妈咯咯直笑。&lt;br&gt;刚将妈妈刚到床上，我马上利索的脱下裤子，挺着高翘的大肉棒站在妈妈的面前，妈妈的眼睛瞪得大大的，伸手握着我的大肉棒轻轻的抚摸起来，说：“真悟…………真想不到……你的这么大……这么雄伟……”&lt;br&gt;“妈妈你喜欢吗？”&lt;br&gt;“讨厌……拿妈妈开玩笑……”妈妈娇滴滴的说。&lt;br&gt;我激动的一把扑到妈妈的身上，妈妈挣扎了几下，说：“孩子……别急……对女人要……温柔一点……知道吗？……来帮妈妈……把衣服脱了。”&lt;br&gt;我伸出激动的双手，慢慢的将妈妈的衣服往上拉，妈妈那洁白的肌肤一寸一寸的暴露了出来，哇，妈妈胸前那两个雪白美丽的大奶子跳入了我的眼帘，真是太迷人了，那两颗鲜红的小乳头已经微微的翘起，好象在对我说：“来啊……来亲我……吻我……咬我……”&lt;br&gt;这时妈妈又躺下，抬起了屁股，我知道，她在叫我脱她的裤子。&lt;br&gt;我抓住妈妈的裤子，用力一拉，那裤子马上褪到了妈妈的膝盖上，妈妈的神秘地带马上暴露在我的面前，妈妈雪白大腿的根部之间是一小束不长不短，乌黑发亮的阴毛，那殷红的阴户就隐藏在里面。&lt;br&gt;我轻轻的拨开妈妈的双腿，就在可以欣赏到那神秘的一?那，妈妈用手把她的阴户挡了起来，并妩媚的说：“真悟…别看了…妈妈会……不好意思的……”&lt;br&gt;我马上脱掉衣服，再次扑到妈妈身上，这次妈妈紧紧的抱着我，用甜美的香吻给我回答。&lt;br&gt;我双手在妈妈的身上尽情的来回游走，揉捏，享受那细腻润滑的肌肤，我的嘴也慢慢的往下走，来到了妈妈的胸脯，我一手抓住妈妈的一个大奶子，慢慢的揉搓着，享受那份久违了的柔软，我的嘴也含住那两颗晶莹的小乳头尽情的吸吮着。&lt;br&gt;“哦……宝贝……哦……就这样……舒服……啊……”妈妈轻声的呻吟着，呼吸也越来越急促，双手紧紧的抱住了我的头，好象怕我会突然消失一样。&lt;br&gt;我抽出了一只手，顺着妈妈平坦的小腹往下摸，就在摸到那两腿间的时候，妈妈主动的张开了双腿，她这是在为我提供方便，我大胆的把手伸到了妈妈的阴户上，哇，妈妈流了好多水啊，要是不知道，还以为妈妈濑尿了。&lt;br&gt;我一边揉搓着妈妈的阴户，一边用手指寻找着妈妈的小穴口，这不难，不一会我的中指就找到了，我把中指往妈妈的小穴里一插。&lt;br&gt;“啊……孩子……你轻点……你弄疼妈妈了……哦……”妈妈轻声的说。&lt;br&gt;我的手指在妈妈的小穴里慢慢的进进出出，妈妈的小穴好暖，好光滑，紧紧的，大肉棒在里面一定很舒服。&lt;br&gt;一想到这，我激动不已的拨开妈妈的双腿，正想将大肉棒插进她的小穴的时候，妈妈一把抓住了我的大肉棒，说：“孩子……妈妈已经……很久没有做了…而你那家伙……又这么大……等一下你可要……轻一点……”说着，妈妈抓住我的肉棒在她的小穴口磨了磨，妈妈真聪明，这样不仅润滑了我的龟头，也暗示了我，她的小穴在这里。&lt;br&gt;“是，妈妈…我会的。”说着，我的大肉棒顺着妈妈指导的方向慢慢的向前挺进，顿时，妈妈的阴户一分为二，鲜嫩的小穴一点一点的将我的大肉棒吞没，这时，我的龟头传来了一阵的快感，我终于要和妈妈结合了。&lt;br&gt;此时妈妈还是不放心，她的两根手指还夹着我的大肉棒，好象怕我偷袭她，她还抬着头，注视着我的大肉棒被她的小穴一点一点的吞没，妈妈张大着嘴，大口大口的呼吸着，一脸的妩媚，喉咙还不时发出“哦……喔……”的声音，不，妈妈不是怕我偷袭她，而是要看到儿子和自己的第一次结合。&lt;br&gt;在妈妈的配合下我的大肉棒顺利的进入了妈妈阴道，妈妈的小穴紧紧的包容着我的大肉棒，我可以清楚的感觉到，妈妈那里好温暖，好光滑，如果不是为了常规的性交，我真不想拔出来。&lt;br&gt;就在我的大肉棒插进得三分之一时，我感到那里面好象有什么挡着了，可我又不敢硬闯，生怕弄疼了妈妈。&lt;br&gt;“哦……”妈妈舒服的歎了口气，放开我的大肉棒，又躺下，说：“真悟…你的太大了……抽出来……再来一次……记住轻一点……哦……”&lt;br&gt;我慢慢的抽出大肉棒又慢慢的插进去，经过那嫩肉与龟头的摩擦，我发现这可比被包着不动舒服多了。&lt;br&gt;经过了好一阵的慢动作后，我的大肉棒已经差不多可以完全的插进妈妈的小穴里了，于是我加快了速度。&lt;br&gt;妈妈也慢慢的兴奋起来。&lt;br&gt;“啊……哦……好儿子……我是好真悟……哦……好舒服啊……哦……”妈妈情不自禁的说着，呻吟着。&lt;br&gt;“妈妈……你的小穴……好紧……好舒服………真是太美妙了……和妈妈做爱……真好……”我也回应着妈妈。&lt;br&gt;“啊……真悟……妈妈也是……好舒服……好久没有……这么美妙……的感觉了……哦……孩子……来……用力的干妈妈……哦……”&lt;br&gt;听妈妈这么一说，我马上加大了力度，看着自己的大肉棒在妈妈的小穴里进进出出，妈妈的淫水打湿了我俩的性器，让我的大肉棒显得更加的雄伟，这时一种莫明的快感湧上我的心头，也许这就是乱伦的刺激吧。&lt;br&gt;“哦……啊……好……就这样……我宝贝……我的好真悟……你干得妈妈…好爽啊……啊……”妈妈扭动着肉感的身体迎合我的抽插，双手抓住自己的两个大奶子用力的揉搓着，脸上一副很销魂的样子，一看就知道她正在享受着儿子带给她的快乐，也就是乱伦的快乐。&lt;br&gt;突然我感到龟头一紧，情不自禁的在妈妈的小穴里射出了第一次。&lt;br&gt;怎么会这样，好象还没过多久，妈妈好象还没有高潮。&lt;br&gt;我拔出软了的肉棒，看着妈妈那正流着我的精液的小穴，成就感和耻辱感同时湧上我的心头。&lt;br&gt;妈妈似乎看出了我的想法，她坐了起来，抱着我又亲又吻，一边问道：“孩子，怎么了，你不用担心，妈妈已经做好了准备，不会怀孕的。”&lt;br&gt;“是吗，妈妈你想得真周到，可是我好象还没有满足你。”&lt;br&gt;“哦……哈……，孩子原来你是为了这个。”说着，妈妈拿来一条毛巾，把我的肉棒和她的小穴擦干净。&lt;br&gt;“真悟，告诉妈妈，你是第一次吗？”妈妈问我。&lt;br&gt;我不好意思的点了点头。&lt;br&gt;“那就对了。”&lt;br&gt;妈妈一边说着，一边轻轻的套弄起我的肉棒，“孩子，没有人天生就会做什么，那些在某方面很厉害的人都是后天锻炼来的，做爱也一样，以后你就会慢慢的变厉害了，告诉妈妈，你是以什么来衡量这些的。”&lt;br&gt;“我……我看到Ａ片里的男人都能把女人干得呱呱叫，好象很快乐。”我不好意思的说。&lt;br&gt;“哈……，我天真的孩子，你不认为那些是假的吗？那是为了吸引观众才搞出的气氛，不是吗？如果你喜欢，妈妈也可以学她们一样，你想看吗？”妈妈认真的说。&lt;br&gt;“不，妈妈，我只想看真实的你。”&lt;br&gt;“这就对了，真悟，妈妈可以老实的告诉你，作为第一次，你刚才的表现已经很了不起了。”&lt;br&gt;“真的吗？”听妈妈这么一说，我的心也定了许多。&lt;br&gt;“不信吗？不信你可以看看啊。”说着，妈妈指了指我的下面。&lt;br&gt;原来我的大肉棒在妈妈细心的抚摸下，再次雄赳赳的抬起了头。&lt;br&gt;妈妈突然一把把我推到在床上，一手抓着我的大肉棒套弄着，一边笑眯眯的说：“可以让妈妈亲亲它吗？”&lt;br&gt;“亲……亲……”妈妈要帮我口交，那真是太好了，我马上点了点头。&lt;br&gt;妈妈低下头，在我的龟头上亲了两下，然后张开她那性感的</content></item></essay>