<essay><item><title>浪漫母子情</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（1）
我叫王铁雄，是家中的长子，有一个比我小两岁的妹妹。
妹妹身体一向不好，又比我小，爸妈对他的爱自然也就多些。可我小时候总以为爸妈偏心，对我不如对妹妹好，因而心怀怨愤。
可能因为这样，自小我就很叛逆，性格孤僻，行事怪异。
我难得有让爸妈满意的事，经常和他们作对，惹他们生气。对此，爸妈也是无可奈何。
唯一能让他们感到安慰的是，我的学习成绩还算好，品格也不坏。
读书我是很用的，这是因为我要让爸妈知道我比妹妹强。
到了十三四岁的时候，我对女人逐渐产生了浓厚的兴趣，自慰从偶尔发展到天天要。但是自慰并不能真正满足我，我渴望真正的性交。
而在那时社会和学校还很保守，像我那个年龄追女孩子可是件了不得的事，会惹人在背后指指点点。虚荣心很强的我当然不愿做那样的事。我只有苦苦忍受性的折磨。不知何时起，妈妈美丽的身渐渐把我吸引住，后来我竟把她作了性幻想对象。
我妈妈叫赵卓雅，尽管已三十岁了但仍美艳动人。
妈妈容颜标致可人，气质高贵典雅。她现在某私企工作，属于白领丽人一族，所以经常穿着时尚合体的旗袍裙类与高跟鞋时，更显迷人风采。
每当我看见妈妈的时候，便心跳不已；想到妈妈的时候，便莫名兴奋。
我已被妈妈迷住，用想到发疯来形容也毫不为过。这辈子曾使我真正神魂颠倒的女人就只有妈妈了。
但想归想，理智告诉我这不可能：「妈妈是我生身之母，我不能爱上她。这是道德与礼法所不允许的，这是疯狂甚至变态的。」
无奈之下我只好拿妈妈为性幻想对像意淫或手淫，我甚至想拿妈妈的贴身衣物来发洩。后来我还想偷看妈妈的身体，可是总没机会。&lt;br&gt;但尽管如此，我倒从未对妈妈真正做过什么不轨之事，我还没那么无耻。
我以为我对妈妈的爱恋只是我自己的一场梦而已，一个永远不能实现的梦。我只希望这梦快些醒来。但就在那天下午，老天却给了我一个机会，影响我一生的机会。&lt;br&gt;（2）
那天下午我放学回到家，妹妹上补习班，而爸妈上班，是以家中无人。
我家客厅的墙壁上挂着当年爸妈的结婚照，我不由看得入神。
妈妈当时穿着白色婚纱美若天仙，不过现在样子也没怎么变，只是更端庄成熟了。
我心中不由又开始幻想：「假如站在妈妈旁边的不是爸爸而是我，我和妈妈结婚」
一阵开门声打断我的思路，我暗歎了一口气，可能是妹妹下课回来或爸爸提早下班，我不由暗恨他们回来打断我安静的暇想。
门打开了，进来的竟是妈妈。
妈妈一向不提早回来，看见是她，我心中不由又高兴又紧张。 我不由结结巴巴说道：「妈，你，你回来了？」
看见是我，妈妈也有些奇怪地问道：「这么早放学？下午没课吗？」
我忍下内心的激动故做镇定说：「下午没课。」我偷偷打量妈妈。
妈妈今天穿一件淡紫色的套裙，浅色薄丝袜，白色高跟鞋。
我的心又狂跳不已，身体的某一处已发生了变化。
为了不失态我正准备回房，我身后却传来妈妈「啊」的一声。
我回头一看，原来妈妈不小心把脚歪了，她已疼得站不住了。
我忙去扶她，把妈妈扶到沙发上坐好。
「妈妈，你没事吧？」我关切的问。
妈妈摇摇头，但仍满脸痛楚。
她想弯身将高跟鞋脱下，但由于疼没成功。
我当时不知哪来的勇气，弯下身抬起妈妈扭伤的右脚道：「妈，我来帮你。」
说着，我脱下妈妈右脚的高跟鞋，那只纤美的脚立刻出现在我面前：纤美的玉足被丝袜包着更具诱惑力。
我内心激动万分，这是我长久以来迷恋的妈妈的身体的其中一部分－－美脚！长久以来我连梦中都期盼的跟妈妈身体的零距离接触，如今这美脚就在我面前。
我伸出手握住妈妈的脚，开始轻轻地抚摸揉捏它。我已无法自控！ 我喃喃的说：「妈妈，你的脚真好看。」
大约过了几分钟，我猛的清醒过来。
一抬头，猛地看见妈妈正在看着我，她的脸上泛起一片红霞，眼中带着一种奇怪的眼神，说不出是愤怒责备或羞涩，总之很怪。
看见妈妈羞红的面颊，我不由看到呆了，一时双手仍紧握着妈妈的纤脚忘了放下来。
妈妈轻声说道：「还不放下么？」
我还在发愣：「放下什么？」
妈妈的脸更红：「放下我的脚。」
这时又传来开门声，妈妈猛地抽回她的脚，我也猛地站起来。
爸爸和妹妹走了进来。
爸爸看见我们一愣，他问：「你们怎么都在家。」
「我下午没课。」「，我下午没班。」
我和妈妈几乎异口同声。
妈妈的脸又似红了，她忙问道：「你们怎么在一起？」
爸爸和妹妹的脸好像也红了，低着头一边换鞋一边慌乱地答道：「我们也是在门口遇见的。」
我说道：「妈妈的脚歪了。」
爸爸问道：「没事吧？」并没有表现出太多的关心。
妈妈回答：「没事。」
说完，爸爸立即上楼了，妹妹也跟了上去，客厅又剩下我和妈妈。
我忽然发现爸爸近年对我和妈妈都显得莫不关心，对妹妹的关心却不同寻常。
我不敢望向妈妈，含糊道：「妈妈，你脚没事吧？」
妈妈的声音也不太自然她说道：「我的脚没事了。」
我也逃似的回了自己的房间。
那晚，我彻夜未眠，一直想着下午的时候我抚摸妈妈的脚的情景。
当时我放肆的摸妈妈的脚，妈妈并没有反抗或拒绝，也没有生气；最主要是妈妈并没有告诉父亲，在吃晚饭时妈妈还和我说话，
好像什么事都没发生。
我一直在想：「一个女人肯让你弄她的脚，是不是也会让你弄她的任何地方？」
经过这事以后，我彷彿看到了希望，我感到我和妈妈的结合并不是天方夜谈，也许有一天我们真的会&lt;br&gt;（3）
我开始耐心等待，等待老天给我创造机会。
我不再手淫，也不再有每次想到妈妈内心就产生的罪恶感和内疚情绪。
说来奇怪，我的性格也变得开朗随和起来，连爸爸都认为我成熟了。
在我等待机会的日子里，家里产生了一些变化。
首先是爸爸，他变得越来越少回家，总是说忙生意谈业务，有时回来对我们也很冷淡，跟妈妈也不说几句话。他们的关系越来越差，几乎是各自为政，我猜想爸可能有外遇了。
而这时妹妹也立即响应爸爸，以学习太忙为由搬到校舍去住了。我怀疑妹妹恋爱了。
家里只剩我跟妈妈了
对于这些变化我却大喜过望，爸爸妹妹跟妈妈越疏远，对我越有利，我知道我的机会已快到了。
那段时间，妈妈由于跟爸爸感情亮红灯而妹妹又搬走心情很不好，人也憔悴了，天天下班回家都阴沉着脸。
幸好还有我陪着她。有时，吃完晚餐后，我和妈妈就一起出外散散步、聊聊天。
渐渐地，我和妈妈变得亲密起来。
有一天晚上，我和几名同学出外吃饭，半夜十一点才回家。
我本已为妈妈一定已睡了。但当我路过她的卧室时，发现房门开着，妈妈的裙子、内衣、丝袜、乳罩、还有裤叉竟扔在床上。
「天，妈妈一定在洗澡。」
我当时竟忍不住走到床边，拿起妈的乳罩裤叉丝袜贴在脸上狂吻狂闻，不能自已。
疯狂之后我又悄悄走到浴室门下的排气口向里看。
妈妈正背对着我，淡淡的蒸气映着白皙的背部，浑圆高跷的臀部，修长的大腿。
妈妈认真仔细的冲洗着每一个部位，她背对着我，竟撅起屁股用喷头去冲洗屁眼，然后她转过身匹开腿，用喷头冲洗阴部，
洗了两下，她竟蹲了下来。
我一惊，以为她发现我了。但不是，她在小便。
由于妈妈蹲在地上，她的阴户看得更清晰：深红色的阴唇张开着，尿泉如水柱般射出。
看到这里，我只觉得头嗡的一声，血向上冲，下体已坚硬无比。
我亲爱的妈妈，我最心爱的女人，她的裸体、她的上上下下，已被我一览无遗。
妈妈的劲项、妈妈的乳房、妈妈的小腹、妈妈的屁股、妈妈的阴部每一处，都是那么的美丽、那么的性感
忍不住，我就要冲进去，强奸她
我当然没这么做，我没那么疯狂，我悄悄退回我的房间。
我承认我爱妈妈爱得就要发疯，但我不能用强，我要妈妈心甘情愿的与我做爱。&lt;br&gt;（4）
机会终于来了。
那天是我老爷六十大寿，全家老少齐聚一堂。
寿酒在某大酒店的贵宾包间举办，五点开席，夜里十点多才结束，众人个个都喝得东倒西歪。
寿酒结束时，爸爸说有事要去公司，妹妹也回学校宿舍了。
于是， 我和妈妈便搭舅舅的私车回家。
由于要送老爷姥姥，车不够坐，因此，舅舅、舅妈坐前排，老爷、姥姥、我和妈妈坐后排。后排坐不下四个人，于是舅舅便让妈妈坐在我的身上。
「那怎么行？」妈妈抗议道。
「一会就到家了，坚持一下吧。」舅舅不由分说把妈妈推到我身上，「乒」的一声关上车门。
这下可好，妈妈一屁股坐在我的小腹上。
那天，妈妈穿一身很传统的猩红缎面紧身旗袍，旗袍上还锈着银条状花纹，黑色高跟鞋，传统而不失性感。
我从开席就一直不停的盯着妈妈看：那紧身旗袍显现出妈妈凹凸有致的玲珑身段那双穿着黑色高跟鞋的脚，
那天我曾玩弄过的玉脚
整个宴席，我一直对妈妈想入非非。幸好席间大家一直在挥杯畅饮，没人注意我在看什么想什么。
这下可好，我本来就慾火中烧，妈妈却偏偏坐在我身上，两瓣又圆又鼓的肥屁股紧紧地压住我的小腹。
我的阴茎一下直立起来，不偏不正，一下刺入了妈妈的屁股沟。
「啊！」妈妈冷不防叫了一声。
「 怎么啦？」旁边姥姥问。
「没，没事。」妈妈低声答道。
到这里，事情的转变已成戏剧。
妈妈本想侧一下身把屁股移点位置，谁知舅舅猛一起车，妈妈惯性向我一倒，我的阴茎乘机整个的钻入了妈妈的屁股沟。
紧接着，舅舅猛一刹车，妈妈又像火箭发射似的猛的向上一冲」呯」的一声，妈妈重重地碰在车顶上。
那一瞬间，妈妈的屁股终于脱离了我的阴茎。
但是，随着刹车结束，妈妈又惯性的后倒，屁股沟一下又套入我的阴茎，并且一压到底。
更没想到的是，舅舅竟回过头来，严厉的吼我：」铁雄，你怎么不把你妈扶好！" 」是，我这就把妈妈扶好。」
我心中暗喜，乘机把妈妈一把紧紧地抱住。 」放开我！」妈妈挣扎着，试图挣出我的怀抱。 」卓雅，别闹，这条路坑多，小心再碰着！」舅舅劝道。 」是啊，卓雅，别闹。 」姥姥也这样说着妈妈。
妈妈愤怒地瞪了我一眼，又无可奈何地对姥姥说：」是。」 」儿啊，把车里的灯关上，看清路况，安全重要！ 」姥姥对舅舅说道。 」妈，放心吧，我开车稳着了！」舅舅一边把车里的灯关上，一边安慰姥姥道。
于是，车里立即漆黑一团，伸手不见五指。
很奇怪，随着光明的隐去，车里的人突然变得一声不吭，天地间就像是只剩下汽车的轰鸣声，异样的安静。
四周一片黑暗。
寂静黑暗中，车里再没有多馀的空间。我紧紧的抱着妈妈一动也不敢动，更不敢乘机对妈妈动手动脚。我只是静静的感觉着妈妈那肉感的身子，轻闻着妈妈那迷人的体香
生平头一次，我能这样「不怀好意」地抱着妈妈，我当时的心情高兴极了。
虽然如此，我当时的心情也尴尬极了。
毕竟，这是我生平从未经历的事，我再大胆也不知所措。
况且，这件事情也确实是太丢人的了。
虽然尴尬，但我的阴茎不听我的控制，插入妈妈的屁股沟深处后变得更加尖挺，这本是人天生的本能反应，任谁都不能控制。
车子一路行驶，左颠右晃。
我还好说，但在上面的妈妈可不好受：车子摇晃，妈妈跟着摇晃，我的阴茎也跟着在妈妈的屁股沟里摇晃；车子遇到前面有车或红灯，舅舅立即刹车，妈妈的身子便惯性的立即向前倾。那一瞬间，妈妈的屁股沟终于脱离了我的阴茎，但刹车结束，妈妈又惯性的向后倒，屁股沟又一下重重的压入我的阴茎，并且一压到底。
一路上，汽车无数次起车、刹车，反反复复，妈妈也跟着反反复复的被折腾。
这简直是种折磨，我真担心妈妈会大叫出声来。
黑暗中，只见妈妈双手紧握成拳，正在尽力的控制自己不叫出声音来。
妈妈显然也明白，叫出声对谁都没好处。
试想，如果舅舅、姥姥发现我们现在的状况，就算是无意之举，我们也要得羞得跳海。
车终于到了我们家。
车刚停稳，妈妈赶忙跳下车，飞快的走进院子。
姥姥还在嘀咕：「卓雅也真是的，招呼也不打就走了。」
舅舅说道：「卓雅看来喝多了，铁雄，你照顾你妈妈。」
我说：「我会好好照顾妈妈的」。说着，我就走进了院子。&lt;br&gt;（5）
我明白老天给我的机会已来了，接下来就看我怎么把握。
现在，爸爸已不回家了，以前还隔三差五还回来看看，但近一个多月已没回来过。
今天他们在酒席上谈笑风声只是给外人看的，散席后他们便行如陌路人般。爸爸只是对妈妈说：「我回公司了」，便开车走了。他们的感情已彻底破裂。
而妹妹跟妈妈似乎也越来越疏远。
妈妈现在一定很空虚寂寞，三十五的女人是虎狼之年，性慾极强，没有感情的寄托，性生活也没有。 我甚至怀疑妈妈晚上
会不会自慰。
「今天她喝了很多酒，酒能乱性，让人丧失自控能力和理性，再加上刚才在车里的小插曲，她的慾火一定已被我激起！」我兴奋地想着，「今晚一定是我最好的机会！」
我怀着一种无比亢奋、无比紧张、无比激动的心情走进了院子，走上了楼梯
终于，我打开家门进到屋里。
茶几上有瓶开封的葡萄酒，妈妈就坐在客厅的沙发上拿着一杯葡萄酒准备喝。
看见我进来，妈妈说：「来，铁雄，陪我喝两杯。」
我正想劝她少喝，但转念一想，她喝多对我更有利。
于是，我也倒上了一杯葡萄酒，再坐在她对面的沙发上。
这时，我这才发现妈妈有些不对。
刚才发生的事让我以为妈妈见到我一定会尴尬，但妈妈彷彿什么事都没发生一般。看来，妈妈喝多了。
「 干杯。」妈妈跟我碰了一下杯，一口干尽，我也只有干尽。
这一杯喝完，妈妈脸上已泛起红晕。
我说道：「妈，今天你喝了很多酒。」
妈妈淡淡说道：「最近心情不太好。」
我说道：「你的心事可以跟我说说吗？」
妈妈便开始向我倾述：她跟爸爸的感情已破裂，因为爸爸在外面有了私情；而妹妹住校也并不是为了学习，而是为了方便玩乐。
我暗暗欢喜：妈妈跟我说这些埋藏在心里话已表示她喝多了。
妈妈说着、说着竟激动起来，她一把抱住我说：「铁雄，你可不要像你爸爸、妹妹那样离开妈妈。」
我也猛的激动了，我一把抱住妈妈说：「妈妈，我不会离开你！你不要难过，爸爸不爱你我爱你！」我猛的一下亲吻了妈妈的脸颊。
妈妈一下楞了，她说；「你，你说什么？」
当时，我酒往上湧，我激动的大声说：「妈妈，我爱你！」
妈妈似乎酒醒了，楞在当场。她的脸色一下变的苍白，她呆呆的看着我，好像从未见过我一样。
看见她震惊的表情，我的酒意也已化做冷汗，不由后悔刚才的表白，但事已至此，我已不能后退，我只能前进。
这时，我才发现妈妈还在我的怀中，而我的一番话一下让她像被定身了一样震惊在当场，她竟已忘了她还在我怀中。当时，
我们几乎紧贴在一起，妈妈的脸离我的脸只有几寸。
我发现我这么多年还没有跟妈妈这么近的接触，可以这么近的品味妈妈的美。
妈妈真的好美，一张娇嫩的粉脸虽然已有些苍白，一双盼顾生情的杏眼虽然已因惊讶而瞪大，但我依然越看越爱。
我忍不住说：「妈妈，爸爸太没品味了，竟然去外面找女人。他竟然不知道，最美最好的女人一直在他身边。」
妈妈怒叱道：「你，你在胡说什么。」
我说：「我没胡说呀，我说的是真心话。在我眼里，妈妈是世上最美的女人。」
「可，我是你妈妈呀。我们是母子呀，你，你不可以喜欢我。」妈妈急声说道。
我说道：「为什么不可以？我们是母子关系，但同样也是一个男人和女人的关系。你是我妈妈，但在我眼里你不止是我生身之母，也是一个高贵美丽的女人。我爱一个人没有任何界限。」
妈妈惊声说道：「可是，母子相爱是不合礼法道德的，是不正确也不正常的。你爱我，爱上自己的母亲，这本就是一种不正确的思想，我们不可能有好的结果啊！」
我越发激动说道：「不，时代已变了，这世界没有什么不可能的事。泰国有不男不女的人妖；恐怖分子可以撞美国世贸大楼；张国荣可以公开自己是同性恋一生只爱男人，还有什么是不可能的吗？这世界没有一成不变的事，爸爸以前也很爱你，一定和你山盟海誓过，到现在他不也变了吗？」
这一番话说完，妈妈竟一下子哑口无言，她秀美的眼睛里竟闪现出迷乱的目光。她的意志竟似已开始动摇。
过了一会，妈妈似要说什么。我没有给她开口的机会，我立即用嘴热吻妈妈。
我以为妈妈会强烈反抗，但出人意料，她没有反抗和拒绝，反而迎合着我，用她的舌头吸吮着我的舌尖。
这一热吻持续了足足五分钟。
忽然，妈妈猛的一把推开我，她一屁股坐在沙发上，自语道：「天哪！我刚才做了什么？我怎么可以和自己的儿子亲吻呢？」
这时，我坐在妈妈对面的沙发上，一口喝干杯中酒道：「妈，你不必奇怪，刚才的事只不过是你本能的需要罢了。」
妈妈没做声，将杯中的酒一饮而尽，好像是给自己压压惊。
这杯酒一喝完，妈妈似乎真的醉了。
妈妈双颊羞红，斜靠在沙发上，水汪汪的媚眼期盼地地望着我说，「铁雄，你真的喜欢妈妈吗？」妈妈的声音细声细气，柔媚入骨。
据说，只有动情的女人才会这样，妈妈真的醉了。
「对，我爱妈妈是真心的。」我说。
「那你今晚不会强奸我吧？」妈妈说道。
我怔住了，我做梦也想不到这话能从一向高贵典雅的妈妈口中说出来，我从未见过妈妈如此失态。
我正色说道：「妈，我爱你，可能你会认为一个儿子爱上自己的妈妈是荒唐疯狂甚至变态的。但我依然真心实意的爱着你。你可以放心，我总是个男子汗，就算永远得不到你，也绝不会做违背你意愿的事。」
妈妈忽然咯咯笑起来，她说：「你果然比你那死鬼老爸有风度。这些话你老爸是绝不会说的。看在你的风度份上，我可以给你一个机会。」
我问道：「什么机会？」
妈妈说道：「你为我做件事，表明你诚意，我再告诉你。」
我忙道：「你要我为你做什么？」
妈妈又娇笑起来，看见她笑我的心一下没了底。
都说男人耍酒疯厉害，女人要喝醉了酒耍起酒疯来比男人还要厉害，那是因为女人的心比男人的心更变化多端，谁也猜不透她们心里到底
想些什么？起码我就不知道妈妈现在在想什么。她想让我做什么？不会让我摘天上的星星吧？
妈妈说道：「刚才，你为什么要吻我？」
我回答：「因为我爱你。我真的、真的很爱你！」
妈妈笑道：「哈，哈，男人都是花言巧语，凭什么我要相信你？」
我激动的说道：「妈妈，为了得到你，我愿为你去做任何事。如果下地狱才能得到你，那么，就让老天爷把我打下十八层地狱吧！」
妈妈咯咯的笑着，柔媚的眼睛挑逗地瞟着我说：「想得到我，也用不着下地狱。你就吻吻我的脚吧！要像吻我的脸和唇一样狂吻，我要看看你对我的爱到底是不是真的？」
妈妈这样大胆的与我调情，身为童子的我反而不知所措。
也许，我的酒劲上来了头有点晕，我甚至以为我听错了妈妈的话，但当我看到妈妈正在脱高跟鞋时，我知道我没听错。
妈妈要我狂吻她脚的话，令我惊讶不已。
低头看着妈妈的脚，我问自己：「如果，我对妈妈只是一时的冲动迷恋的话，那我应该立刻回房睡觉，自始自终就当做了一场春梦罢了。
但是，我如果真的爱着妈妈，那我就应该为她做任何事。我真的爱妈妈吗？」
「是的」，不用多想，我的内心已告诉我答案：「我一生一世爱着的人，就是妈妈。」
这时妈妈已脱下高跟鞋等我的行动了。
「妈妈，我能吻吻你的脚吗？」我抬起头问。
妈妈胜利般地笑了，她把双腿抬起来，脚丫直直伸向我。
我俩的距离本来就不远，妈妈把双脚伸过来，脚几乎要贴在我的脸上。
妈妈咯咯的笑着说：「你吻吧，想吻多久就多久。」话刚说完，妈妈已笑的直不起腰，连伸到我面前的双脚也晃来晃去。
妈妈咯咯笑的像个小母鸡，而我对着妈妈那两支近的足以要贴在我的脸上的脚丫就像一个傻瓜。 我暗歎了一口气，伸出双手握住　
妈妈的双脚，把脸伸出用鼻子顶着她的脚心。
妈妈的脚上还穿着弹力的肉色丝袜，它紧紧包着妈妈的腿部和脚部，彷彿就如第二层皮肤一样，已成为她脚的一部分。
妈妈的脚有一种淡淡的咸味，仔细闻闻还挺好闻的。
大概是我的鼻尖在妈妈的脚心蹭来蹭去的关系，妈妈似乎有些怕痒，她皱了皱眉说道：「喂，你闻来闻去的闻了半天儿，在脚上闻出花香了吗？」
我终于把头抬起来说道：「妈妈的脚有一种很好闻的味道，有点咸又有点皮革的味道。」
妈妈看着我认真的表情又好气又好笑的说：「你闻了半天，只为闻闻我脚的气味啊。」
我说：「情有独锺！」
妈妈一下把脚贴在我的脸上娇笑着说：「那就多闻会。」
我开始伸出舌头吻妈妈的脚。
妈妈的脚纤美而柔软，脚后跟没有一点茧，白皙幼嫩的肤色在肉色丝袜的包裹下略成肉红色。
我先拿起妈妈的左脚，只见五个脚趾紧紧并在一起足弓微弯，令人爱不释手。
我只感到慾火中烧，阴茎又已挺立起来，我连忙亲吻起妈妈的脚。吻妈妈的脚跟、吻妈妈的脚心、吻妈妈的脚背、吻妈妈的脚趾头，一点也不拉下。开始还很温柔的去轻吻，后来已不能自控的去狂舔，用嘴猛吸吮妈妈的脚趾。
妈妈似乎也开始兴奋起来，忍不住开始呻吟起来。
呻吟中她脚猛的一动，我本在吸吮她的大姆脚趾，这一动竟把五个脚趾全塞到我的嘴里.
几分钟后妈妈把双脚全都抽了回来，穿上高跟鞋，重新坐好笑着说：「你的嘴还真不小。」
我也笑道：「那时因为你的脚太小了。」
妈妈说：「想不到你真的会亲我的脚。」
我说：「妈妈，我愿为你去做任何事。」
「看来你是真的喜欢我。」妈妈骄傲地说道，「我相信你了，就给你一次机会吧！」
我问：「什么机会？」
「得到我的机会。」妈妈一字一句说道。
没人能形容当时我的心情是多么激动。
我一下从沙发上站起来激动说道：「什么样的机会？」
我不敢相信我的耳朵。
妈妈说：「从小，我就很相信命运，我认为一切事情都是上天注定的。跟你爸爸结婚、生下你和你妹妹，包括现在你爸爸的变心.这一切，都是命中注定的！如果，我们的母子情缘真的也是上天注定，我又怎能反对？」&lt;br&gt;（6）
这时，妈妈酒劲似已过去，神智已清醒。
我心中一动：我一直以为，我对妈妈的爱恋之情妈妈绝不可能接受，那只是我永远不能实现的一场癡梦而已。而今夜之事，不过是我和妈妈酒后失态的一场闹剧。但是，现在看来，希望竟然已近在咫尺！
「我们又怎么知道老天的安排呢？」我问。
妈妈起身在书柜上拿了一副扑克，说道：「我们用扑克来赌输赢，看命运让我们谁赢。输的一方要答应赢的一方的一个要求，不得有违，什么要求都行。」
我看着妈妈说：「好，一言为定！」
「一－－言－－为－－定！」妈妈一字一句说。
我红着脸说：「妈妈，如果我赢了，我要和你做爱，我要和你一起灵肉交融！你同意吗？」
妈妈看了看我，慢慢地仰起头来闭上了眼睛。
妈妈双掌合十，脸色庄严而又神圣，她正在默默的向天祈祷。
一会，妈妈转过头来庄严的说道：「如果老天真的要你赢，如果你又真的敢要我，我又怎敢违背天意？」
妈妈这话说得我兴奋不已，下体一下立了起来。
妈妈又说：「如果我赢，你就得专心学习，不得再胡思乱想，而你也得离开家，像你妹妹一样住校，看不见我你也可以静心读书。」
我苦笑：「那看来输了我就得离开家门。」
妈妈柔声道：「我输了连人都要给你，你输了只是去住校，你已佔了便宜。」
看着妈妈说话时那娇柔表情，我更慾火中烧，我不惜一切也要得到这个美丽娇媚妈妈。
我说：「扑克有很多种玩法，我们玩哪种？」
妈妈说：「扑克不过是种工具，我们主要是看看天意！」
「那我们比玩扑克脱衣服。」我自己都不知这话怎么说出口。
妈妈粉面一红，说：「你怎么可以胡闹。」
「也不知谁胡闹，非要我亲她的脚，我亲的现在嘴还麻麻的」
「好了。」
妈妈娇叱着打断我的话，她也知道自己刚才酒后失态汉很胡闹，她说，「比就比，怎么个比法？」
我把扑克中的两个王去掉，说：「现在有五十二张牌，A最大，2最小，每局一人抽一张牌比大，输的脱衣服，谁先脱光算谁输了。」
「好。」妈妈说。
我说道：「妈，其实你还佔了便宜。」
「为什么？」
「我算过了，我全身上下衬衫、西裤、鞋子、袜子加裤衩不过五件。」我说，「而你，却有六件。」
「六件？」妈妈说。
「对，」我说道，「你旗袍是一件、高跟鞋是一件、丝袜是一件，裤衩是一件、内衣是一件、乳罩是一件，共六件。」
「我也是五件。」妈妈淡淡说，「我今天没穿内衣。」
我又心跳加速。
「我们各洗一便牌，便开始赌吧。」
我说着开始洗牌，接着妈妈开始洗牌，赌局开始。
第一局我抽的是方片10，妈妈是黑桃9。
妈妈淡淡一笑，脱下自己的高跟鞋；
接着我是k，她是7，我又赢了。
歎息中，妈妈除下自己的丝袜。她的姿势那么的轻柔，那么的优美，我不禁心脏狂跳。
接下来我就没那么好运了，连输四局，脱的只剩裤衩了。
妈妈不好意思看我的身体，她低头说道：「看来老天不太赞成我们的结合，它显然也认为这是错误的情感。」
我的心也一片惨淡，但不到最后我绝不气馁。
第七局我抽的是小3，我面如死灰。
妈妈以赢定的姿态抽了张牌，谁知竟是张2，她吃一惊。
我笑道：看来老天不想这么快就输。
妈妈站起身，慢慢拉旗袍后背的拉锁，她脱下旗袍。
妈妈那白皙丰满的身体一下呈现在我的面前：深红的乳罩并不能把她那尖挺丰满的乳房完全包住，下体那小小的裤衩却是火红色的，彷彿正在挑逗着我的慾望。
立即，我心中的火焰腾腾升起，而下身的阴茎立马变得挺硬如枪，彷彿就要跃马出枪。
我只剩个裤衩，那阴茎直挺挺的形成个凸型。
妈妈坐下时看了看我的下体。
我看见妈妈的眼睛一下子瞪的老大，呼吸竟已有些急促。在那一瞬间，妈妈的眼中竟然闪着火光！
第八局，又是我赢，妈妈平静的脱下乳罩。
虽然，妈妈已是三十多岁的女人，但乳房却依然白白嫩嫩、圆实饱满，真是性感极了！
我看着她，她看着我，我们都没说话。
我和妈妈都明白这是最后一局，也是真正的决胜局。
我们都变的郑重起来，这是关系我们命运的一句。
我只感到心里彷彿压了块石头一般无比沉重。我的内心深处大喊到：「拜讬了，老天，一定要让我赢，我一定要得到妈妈，我一定要得到我梦中的美神。」
这回是妈妈先动手抽牌。
她似乎也有点紧张，亮出牌来，竟是张红桃A。
我的心一下沉入大海，只觉得天旋地转。
当时妈妈的表情也很奇怪，也看不出是高兴还是失落，她平静的说：「看来老天并不想帮你，你好像已输定了。」
我的心里也是失落之极，感到心里空荡荡的，但我嘴上还在强挺：「我还没抽牌怎么能看出输，也许我也能抽到一张A。」
「那怎么可能，妈妈说道：五十一张牌只有三张A，给你十次机会你都未必能抽到一张A，何况你只剩一次机会。」
「但如果我真的抽到了呢？」我坚持的问。
「好了，」妈妈似有点不耐烦她说，「只要你能抽到其中一张A，就算你赢了，但我相信你抽到的机率几乎等于零。」
「没到最后关头我是不会放弃的。」我说着伸手抽了一张牌。
其实我内心早已放弃，只是表面上还在死撑罢了。
我也明白，除非真有老天，而且它还得站在我这面，否则我不可能抽到A，我似已输定了。
所以，当我看见我抽到的是张黑桃A时，我几乎不相信自己的眼睛。
妈妈似乎也呆住了。
我们两个楞了大约五分钟才恢复过来。
我看着妈妈说道：「我赢了。」
妈妈还在低头看着扑克喃喃说：「这也太巧了，五十一比三的机率竟一下抽到了一张黑桃A。」
我轻声说道：「妈，是老天让我赢的，它在为我们做主，它已默许了我们。」
妈妈抬头凝视着我，慢慢的脱下她的裤衩。
妈妈已全裸！
没人能形容当时我心中的感觉，那已不是激动高兴喜悦或兴奋所能形容，那感觉彷彿一个人终于由地狱爬到天堂，那是一种幸福的感觉。&lt;br&gt;（7）
「我终于得到妈妈了，娇美动人的妈妈。」
妈妈看着我轻轻说道：「你赢了，看来这真的是天意。说出你的要求吧！」
妈妈明明我的想法，却还故意问我。
我看着妈妈说道：「妈妈，我爱你！我要和你做爱，我要和你一起灵肉交融，我要永远永远的佔有你.」
说着说着，我轻轻地走到妈妈面前，勇敢地把妈妈一把紧紧拦腰抱住。
「啊」，妈妈忍不住娇呼了一声，接着就害羞的闭上了眼睛。
妈妈的身体那么柔软，呼吸那么轻柔，而女性独有的体香味更令我心猿意马，慾火高昇。
我抬起妈妈的下巴，向着她红嫩的小嘴，低头吻了下去。
妈妈羞极了，苯拙的迎合着我。
为了能给妈妈留下一个美好的记忆，我非常的温柔，细细的品味着妈妈的吻。
终于，妈妈紧闭着的双齿被我温柔启开了，我的舌头顺势钻了进去，和她的香舌缠绕在一起，吸取着甜蜜的芳香。
这时，我更加用力的将妈妈紧紧的箍在怀里，而我火热粗硬的阴茎则笔直翘起，与妈妈柔软的小腹不住的挤压磨擦着 ，撩拨着我和妈妈湧动的情慾。
很快，妈妈就有了反应，她的细舌不再怕羞的躲避我的热情，她的双手也主动的攀上了我的身子，把自己柔软香滑的娇躯更紧密的贴近我的身体。
直到此时，我还有点不敢相信这是真的。「我何德何能，竟蒙老天如此眷顾！」我晕晕乎乎，脆弱的心竟有些难以承受。
但我已顾不了这许多，因为此刻妈妈正活生生的偎在我的怀里，和我相拥相吻。
今晚，我要将全部的爱都释放出来，和妈妈一起来品嚐这来之不易的甜美。
「铁雄，啊，铁雄，好好爱我！啊，不要离开我……」妈妈已开始迷乱。
我一边吻着妈妈一边答道：「妈妈，你就放心吧！我一生一世爱着您！」
我猛的将妈妈抱起，妈妈在我的怀中温顺的就像一只小猫。
「妈妈，我们进洞房吧！」说着，我抱着妈妈上了二楼卧室。
我将妈妈放在床上，然后站在床边仔细观赏她的每一寸肌肤。
妈妈的乳房白晰丰满，屁股浑圆白嫩 ，小腹光滑平坦，腰枝纤细，大腿修长健美，她的身体几乎没有一丝多馀的赘肉。
妈妈本来一动不动的任我摆弄，这时忍不住睁开眼说：「你在看什么呀？」
我说：「妈妈，你是我心中的女神，你的身材真性感！就算是二十多岁的女孩子，她们的身材也比不上你。」
听着我的话，妈妈羞的满面红云睁不开眼睛，让人爱怜的美丽睫毛颤动不已。
妈妈难为情的模样真是可爱极了！
我火烫的目光在妈妈雪白婀娜的身子上游走着，不停费力的吞咽着口水。
终于，我忍耐不住了。
我脱下裤衩爬上床，迫不及待的猛扑上去，把身子伏在妈妈粉嫩酥软的胴体上 ，热烈的亲吻着她的小嘴。
我动情地说：「妈妈，我要和您灵肉交融！」
妈妈挣开媚眼望了望满脸通红急不可待的我，害羞的默默闭上了眼睛
望着妈妈害羞的表情，我更加兴奋了！
我在妈妈雪白的脸上不住的亲吻吸吮，连那浑圆光洁的粉臂也细细的吻了个遍。可能是太过兴奋，我显得有些手忙脚乱。
而妈妈却羞的一动也不敢动，像个温顺的小猫静静的躺着，放任着我在她的娇躯上肆意的抚摩、亲吻、逗弄
我在妈妈的耳边轻声问道：「妈妈，舒服吗？」
我的话臊得妈妈把眼闭的更紧了，脸也扭到了一边。
我好喜欢看着妈妈害羞的样子。于是，我更灼热的吻就像雨点一般紧跟着洒在了妈妈的身上。
妈妈的慾火已被我点燃，她忍不住的闭上眼睛、翘起嘴唇、抬起下巴，双手抱住我的脖子热烈的吻起来。
我把舌头伸进妈妈嘴里，咬着妈妈的舌头不停的吸吮起来。
此时的我们，不仅仅是一对母子，更是一对真正的夫妻。
我们的脑中，只剩下最原始的动物本能：我们只想与对方性交、只想佔有对方的爱，什么伦理道德、母子关系、乱伦禁忌，早抛在脑后了。
我们在床上翻滚着、热吻着，我们的嘴唇就像胶粘似的黏在一起，而俩人的舌头则互相追逐着纠缠在一起。当我的嘴离开妈妈的嘴唇时，妈妈不由自主的把舌头伸出来追逐我的嘴。
我便开口吸吮着妈妈伸出来的舌头，最后也跟着伸出舌头和妈妈的舌头在空中纠缠着。
我一边和妈妈热烈的吻着，一边开始用手揉搓妈妈柔软丰满的乳房。
妈妈闭上眼睛承受着这难得的温柔：从我火热的手传出温柔的感觉，这感觉从她的乳房慢慢的向全身扩散开来，让妈妈的全身都产生淡淡的甜美感。妈妈的身体轻轻的发出颤抖，妈妈的双腿不由自主的交叉起来。
我看着妈妈敏锐的反应关切的问：「妈妈，你怎了？」
妈妈不好意思的看了我一下 ，慢慢地又闭上了眼睛我得意的笑了。&lt;br&gt;（8）
我的舌头开始往妈妈那雪白的粉颈、柔软的粉臂、浑圆的乳房吻去。
终于，我吻到了妈妈美丽的胸部，我绕着妈妈乳房外侧贪婪地吮舔着。
慢慢地，我低下头开始吸吮妈妈那如樱桃般的乳尖。
乳房对于男人来说，不论岁数多大，都是充满着神圣和甜美的回忆。
此时，我就是抱这样的情心吸吮着妈妈的乳房。
我用舌尖舔妈妈的乳尖，我用牙轻咬妈妈的乳尖，直到我的舌头舔遍妈妈的乳房。
另一边，我的手掌象揉面团似的揉弄妈妈白嫩坚挺的乳房，手指在她的乳尖上揉揉捏捏，恣意玩弄。
我的手揉捏着乳房，先是把左右的乳房画圈圈般的揉捏着，再用舌头去舔着那稚嫩的乳尖。
顿时，妈妈全身陷入了极端的快感当中，她的性感带都处于极度兴奋的状态。
这时，妈妈就像是怕我跑掉似的紧抱着我的头，将我的头往她自己的乳房上紧压着，使我的脸埋在妈妈的乳沟里。
这让我心中的慾火更加上涨，嘴里含着乳尖吸吮得更起劲，按住乳房的手，揉捏得更用力。
这一按一吸的挑逗，使得妈妈觉得浑身酸痒难耐，胸前那对乳房，似麻非麻，似痒非痒，一阵全身酸痒，深入骨子里的酥麻。
妈妈享受着这难言的快感，陶醉的咬紧牙根，鼻息急喘，让我玩弄她美丽的胴体。
我的嘴用力的吸着、含着妈妈的乳尖，用舌头在乳尖上上下下，左左右右不断的打转着。
妈妈禁受不起我这样的挑逗，娇身变得火热红润，如红樱桃般的乳尖在我的吸吮下，硬硬的翘了起来，湿湿的，红嫩欲滴的令人垂涎。
妈妈的身体开始不由自主的上下扭动起来，下体开始轻微的颤抖，阴道里的嫩肉和子宫也开始流出湿润的淫水来了，而小巧的鼻孔中则不时的传来声声荡人心旌的哼咛。 「啊……铁雄……」
我再度用力吸吮，妈妈的快感继续增加，身体更加战栗起来。
妈妈不禁挺起了背脊，整个上身轻微的颤抖着。
我吸完了右边的乳房，再度换上左边再来一遍，用舌尖轻弹着娇嫩的乳尖。
「喔……啊……铁雄……啊……舒服死了……喔……」
看着妈妈淫荡的模样，我的慾望象野火一样「腾腾」燃烧。
我迫不及得的将手掌顺着妈妈的胸部向下抚摸，滑过妈妈的上腹部，肋骨，肚脐，摸到了妈妈的小腹。
妈妈的小腹不是那么平坦，微微有些隆起，但是非常光滑。妈妈的肚皮上有着许多橘皮样的褶皱，那是她怀育我们的时候被胎儿撑开的，柔软的皮下脂肪撑满了我的手掌，手心彷彿有一种被吸允的感觉。
忍不住，我的舌头开始沿着妈妈的小腹往下舔去。
滑过妈妈微微隆起的小腹，我来到了妈妈的阴阜。&lt;br&gt;（9）
慢慢的，我掰开了妈妈滚圆肥胖的大屁股，妈妈那火热湿润的阴道口便完全的显露在我的眼前。
上次妈妈洗澡我没有看清楚，这次我终于可以仔仔细细的欣赏一下妈妈的桃源洞了。
一道深深的肉沟将屁股一分两半，肉沟之间的暗红肛门紧紧的收缩着；往下便是被一丛浓密的阴毛覆盖着的阴户；隆起的阴阜三角地带显得格外光滑饱满，宛如一个刚出笼的馒头；两片暗红色的肥厚阴唇已然膨胀充血，微微的张开着；或许是经过漫长持续的爱抚，小阴唇已经充血肿胀起来，阴道口被阴水浸润的异常的光滑；中间突出的阴核非常的柔软，里边的嫩肉则异常粉红鲜嫩，这就是我出生的地方！
一想到我就是从这个窄小迷人的洞穴里降生出来，而现在我马上就要重新回去佔有它，禁不住，我激动的浑身颤抖。
「妈妈，我爱您！」不由自主的，我一手抱紧妈妈的腰肢，一手摸住了妈妈的阴户。
妈妈的身子猛的一震，非常敏感的打了一个哆嗦，两条美腿便紧紧的夹在了一起，我的手指被妈妈夹住了。
为了消除掉妈妈的紧张，我的动作非常的温柔，同时细细密密的亲吻着她的大腿。
随着妈妈的身体渐渐的放松，我的动作也加重了。
我轻轻的分开妈妈的两片阴唇，露出了妈妈那水汪汪、水嫩殷红的穴肉。
我微闭着双眼，轻轻的揉压着、感觉着。手指上传来的，是妈妈阴唇的柔嫩湿热。
轻轻的捏一捏那硬起的肉粒，妈妈竟控制不住叫出了声，那撩人的呻吟听得我心都颤了。
我鼓起勇气，将一根手指深深的插入了妈妈的阴道里。
妈妈的阴道有如处女般的幽窒，把我的手指紧密的包裹起来。
我只是略微的转动了一下手指，便引得妈妈不禁颤抖呻吟，温润稠密的爱液从我的指间不断的渗出。
「铁雄，别……妈妈害怕……」妈妈哆嗦着两腿越夹越紧。
「别怕，妈妈，我会慢一些的……」
是的，我要慢慢的享受玩妈妈的快感，把妈妈的性慾充分调动起来，让妈妈乖乖的顺从我，配合我，以后她就不会再拒绝我了。
我用嘴唇轻轻的舔着妈妈的耳垂，我的一只手伸到妈妈的胸前抚摩妈妈的乳房，另一手就在妈妈的阴户上下摩挲。
我揪着妈妈的阴毛上下扯动，两片阴唇也随着不停的收缩。
「妈妈……啊妈妈……」
「啊…嗯……铁雄？…喔……」妈妈的身体一阵颤抖，把我搂抱的更紧。
我用手掌按着妈妈丰满鼓胀的阴阜，用力的揉搓起来，妈妈的大腿用力的并在一起，阴唇内传来一阵强烈的收缩，一股湿热粘滑的淫液顺着我的手指溢了出来。
妈妈不安的扭动着身子，从妈妈的喉咙深出发出了「喔……喔」的呻吟。
「哦……别……碰我，铁雄……喔」
很快的，妈妈的淫水就像泉湧似的愈流愈多。
妈妈雪白的大腿间一片滑腻，丰厚的大阴唇也已经充血发亮，不停的一张一合的翕动。
我用手指抚弄着妈妈的每一根阴毛，把阴毛一根根向两边分开，使妈妈阴唇之间那颗阴核更加突显出来。
我用两个手指撑开妈妈那两片膨胀充血的阴唇，用中指拨弄那颗肿胀闪亮的阴核，妈妈呈现出非常敏感的反应，淫水不断的泊泊流出，妈妈反射性的夹紧了大腿。
我用中指从阴核自下而上慢慢滑入妈妈的阴道口，只那一下，妈妈就情不自禁的发出了呻吟。
「喔……喔」
我又来回滑进了两三次，妈妈就浑身颤抖起来，淫水不断地外溢，淫湿了我的整个手掌。
我的手指继续在妈妈的阴唇内反复的滑动着、滑动着……
渐渐地，妈妈的腰部整个浮了起来。配合着我手指的滑动，妈妈的腰肢颤抖不已。妈妈微微的伸直着大腿，一双纤足紧紧地反绷着，一面不由自主的摆动着腰，一面狂热的扭动着屁股。
我趴在妈妈的耳边悄声问她：「妈妈，舒服吗？」
妈妈低低的呻吟着：「喔……- 嘘，铁雄，别这样。喔……」妈妈忍不住的叫出来。
随着我手指的来回滑动，妈妈身体内不断的湧出滚热的淫水。
我把妈妈的阴唇分开，就在妈妈的阴核的之间，露出了淡粉红色的绉褶小尖头，被淫水浸湿着闪闪发光，那就是妈妈的阴蒂。
我用手指轻轻的揉弄妈妈那粉红色的阴蒂，使之勃勃的抖动着，渐渐的充血涨大，慢慢的胀硬起来，我真的想用舌尖把那粉红色的小豆子吸了起来。
此时，妈妈突然激起了一阵小小的痉挛，我更加用力刺激着妈妈的阴蒂。
「喔！铁雄……别碰我………喔……」随着妈妈的呻吟声，她的阴唇处又喷出了一股淫水。
这时，妈妈不仅是阴唇在颤动、向左右分开的大腿在战栗，连腰部也微微的反挺起来。
「啊………喔……」妈妈的整个下体全部发出了颤抖，紧紧夹着的大腿终于渐渐的张开了。
妈妈的阴道早已被淫水盛满浸透，此时的阴蒂更加红肿膨胀，直直的挺立着。
我的手指再一次从妈妈的阴蒂滑入阴道口内，又从阴道口滑回阴蒂，并且在阴蒂上旋转揉弄。
立即，妈妈的下体再一次阵阵痉挛……
我的手指不断的爱抚着妈妈最敏锐的性感带，妈妈已经完全的、贪婪的坠入了乱伦快感的深渊。
「啊……铁雄……别这样……喔……喔……」
我的手指一旦接近，妈妈就迫不急待的迎了上去，两只手更加无法克制的紧抓床单。
我的手指不断的拨弄着妈妈的阴蒂，热热的淫水也从子宫不断的渗了出来。我没理会妈妈的哀求，我把中指伸了进去。
此时，从妈妈阴唇的入口处猛的传来一阵强烈的收缩，紧紧的吸住我的手指。
「喔………喔…铁雄你要妈妈死啊……」
妈妈雪白的屁股间略带粉红色的极为诱惑的凹陷处，还有下边那充血丰厚的大阴唇，不论是哪一个部位，此时都淹没在淫水之下，闪闪发亮。
我伏在妈妈的身上几乎是粗暴地蹂躏着妈妈的阴户。
随着我手指抚过之处，淫水不断的泊泊流出。
这时，妈妈的身体不论我的指尖如何去挑逗都呈现出尖锐的反应，柔细腰肢更加挺起，淫水更加速的溢出。
我完全沈浸在玩弄母亲肉体的快感中，我一刻也不想停下来。
我渴望以后每天都能享受到玩弄妈妈肉体的快乐，让我每天去理顺妈妈的每一根阴毛，抚摩妈妈的每一片阴唇，还有妈妈阴道的里里外外。
黑暗中，我搂抱着妈妈那丰润的身子，抚摸白胖肥大的屁股，玩弄着肿胀肥厚的阴唇，勃勃跳动的阴蒂和汩汩四溢的淫水，我的情慾达到了无法控制的高潮。
「妈妈，我爱您啊！爱您！」
突然，我把嘴唇印在妈妈半开的阴唇上。
「喔……」妈妈的下体敏锐的颤抖了，发出了低声呻吟。
我模仿着公驴逗弄母驴的动作，伸出舌头由阴唇的下方往上舔，只来回舔了两三次，妈妈的身体便随着轻抖，不断地流出淫水。她太敏感了。
我把脸埋进了妈妈雪白的大腿之间，沿着阴蒂相合的地方，由下往上用舌头舔着。
「啊……好痒……喔……」
妈妈的腰部整个浮了起来。配合着我舌头的滑动，接着又重复了一遍。
我的舌尖紧紧地抵住窄缝，拚命地、连续不断地上下滑动……
妈妈已然颤抖不已，她微微的伸直大腿摆动着腰，淫水早已将阴道涂抹的亮光光的。
我把整个嘴唇贴了上去，一面发出声晌的吸着淫水，同时把舌尖伸进阴道的深处。
妈妈的淫水又再度的湧起，淹没了我的舌尖，我伸长舌尖更使劲往里舔！
我不仅想让自己得到满足，更想让妈妈在自己的手中得到最大的享受！
我把妈妈美丽修长雪白的大腿更为大胆的撑开，从她左右对称的阴唇的最里面开始用舌尖一片片吸吮着。
「喔、喔……嗯…………你舔的……我好舒服……喔……」妈妈忍不住的叫出来。
随着我舌尖的来回舔嗜，妈妈体内不断的湧出热热的淫水！
我吸吮着淫水，并用舌头把阴唇分开，露出了粉红色的小尖头。小尖头被淫水浸湿着闪闪发光，那是妈妈的阴蒂呀！
我带着虔敬的心情用舌尖把那粉红色的小豆子吸了起来。
「喔！铁雄……我不行了……」
随着妈妈的呻吟声，她的阴唇喷出了一股淫水。
妈妈不仅阴唇已然颤动，整个腰部以下的躯干都战栗了起来。向左右分开的两条大腿，在受到刺激后微微的抬了起来，两只手用力抓住我的头发。
「喔……我……不行了……喔……快……痒死我了……」
此时，妈妈阴户的最深处传来一阵强烈的收缩。随着收缩，妈妈整个的腰部都浮了起来！
突然，妈妈转过身来，抓住我在她小腹上抚摸的手，低下头来，滚烫火热的双唇探索着……我和妈妈一下子又狂野的吻在了一起。
「喔……铁雄……妈妈不行了……快……」妈妈的声音呜咽不清，身体不安的颤动着。
妈妈那淫荡的娇呼、癡迷的表情和她那忘情的动作，让我亢奋不已，奋胀难忍。&lt;br&gt;（10）
我那一根大阴茎，此时就像怒马似的高高的翘着，青筋暴露，霍霍抖动涨的到了极限，赤红的龟头如同一只小拳头。
我跪在妈妈的两腿之间，挺动着硬直坚挺的阴茎去摩擦妈妈那已经湿淋淋的阴蒂。我抖动的龟头和妈妈搏动的阴蒂亲密的交合一起，相互摩擦起来。
这时，我就像一头发情的公驴一样趴在妈妈的身上，大腿根紧贴着妈妈的屁股，阴茎根子上乱蓬蓬的阴毛覆盖在妈妈的阴户上，两个巨大的睪丸更是晃悠悠的垂在我和妈妈的大腿之间。
妈妈的淫水很快就把我的龟头浸得湿淋淋的。龟头更加膨大，更加光滑，硬挺挺的犹如一只小拳头，在妈妈的阴唇内代替了我的手指、嘴唇上下滑动。
龟头滑过，妈妈的阴唇不停的开合着，像婴儿吃奶一样含咬着我的龟头。
我粗大的阴茎涨大到了极限，足有八九寸那长，圆滚滚的坚硬如铁，炽热如同火棍，上边的青筋爆裂凸起，宛如龙盘玉柱一般突突乱抖。
我乱蓬蓬的阴毛像一部虬髯胡须，簇拥着我的阴茎根部，使我的阴茎显得更加的粗狂野蛮。
我的阴茎在妈妈的阴唇外大幅度的滑动着，强烈的刺激着妈妈的感官神经。
妈妈那对丰乳紧紧贴着我的胸膛磨擦，双腿向两边高高举起，双手主动地伸下来分开阴毛，扒开早已充血肿胀的阴唇，启开了粉红透亮的阴道口，迫切的等待着我的插入。&lt;br&gt;（11）
「别逗妈妈了……快……快……铁雄……妈妈要你的阴茎……」
我不忍心再挑逗妈妈了，「妈妈，我这就进来了。」我在妈妈耳边轻轻的说着。同时，我火热硬挺的阴茎也虎视眈眈的抵在了妈妈柔软濡湿的穴口。
妈妈睁开了眼睛，有些紧张的抓住了我的臂膀，「铁雄……」
不等妈妈说完，我就用一个深深的热吻堵在了妈妈的嘴上。
我一只手伸下去拨开妈妈阴毛遮护的阴唇，抓着我粗硬无比的阴茎对准了妈妈的阴道口，硕大的龟头探进了妈妈的阴唇顶在妈妈的阴蒂上。
妈妈感觉到我马上就要插入了。
她闭着双眼强忍着要喊叫的冲动，双手紧紧抓着大床的边沿，屁股向上翘起……
刹那间，我感到妈妈的阴道内猛的一股更热更烫的淫液一湧而出，喷射在我的龟头上。
我用手向两边猛的扒开妈妈的屁股，阴唇也随即张开了，我阴茎的龟头一下子滑过阴蒂，撑开了妈妈的小阴唇，挤进了妈妈的阴道内。
虽然只进了半个龟头，但妈妈的身体立即一阵阵痉挛，阴道口也随即一阵阵紧缩，一股股淫水又「噗叽……」一下阵阵湧了出来，溅得整根阴茎更加湿粘滑溜。
我没有把阴茎直接插入，而是再次抽出，让龟头在妈妈的阴道口反反复复的上下滑动，使妈妈的阴唇如同嗷嗷待哺的婴儿似的张口期待着。
我再次将阴茎龟头滑进妈妈的阴道内时，妈妈的阴道口迫不及待的收缩了几下，接着又是一阵更加强烈的痉挛 。
就在妈妈阴道痉挛的瞬间，我难以自制的弓起腰椎，挺动臀部，猛的用力向下一挺！
「呲」的一声，我那灼热巨大的龟头推开妈妈柔软的阴唇，滑过妈妈颤动的阴蒂，撑着妈妈紧缩的阴道－－随着我拧腰纵臀，刹那间，我那灼热的阴茎已经深深的插在妈妈充满淫水的穴中！
终于，我又回到了14年前生我养我的地方。那，就是我梦系魂绕的神圣故乡！
一生的梦想，一生的愿望，今夜，我终于实现！
「哦！……」突如其来的疼痛使妈妈闷闷的哼了一声，妈妈咬紧了牙关。
阴茎插在妈妈的阴道中，我感觉就像钢釬凿进泥缝里一样。妈妈的阴道真紧！
妈妈的臀部一阵痉挛后，浑身都在发抖。虽然刚插入一半，但撕裂般的疼痛已经让妈妈皱起了眉头抿起了嘴，妈妈很疼。
我柔柔的抚摸着妈妈的乳房，心疼无比的看着她，问道：「妈妈，痛吗？我才插进去半截……」
面色有些惨白的妈妈没有勇气面对我的眼睛，只是摇摇头。
我知道妈妈在隐瞒，她不忍心破坏我的心情。
我停了下来，静静的趴在妈妈身上。我开始不住的抚摸着她，亲吻着她。
妈妈的阴唇慢慢地膨涨起来，深深的阴道越来越热，淫水也越来越多。
妈妈的阴道好紧，好热，好柔软，温温烫烫，湿湿黏黏的，褶绉层绕的湿润穴肉严丝合缝的包容着我的阴茎，像是被无数细嫩的小嘴同时柔密的吸吮。
我感到下身一片火热，彷彿全身的血液都一齐湧向那里。这真是世界上最销魂，最难耐的滋味！
过了一会，我觉得妈妈已经适应了，才再次弓腰挺臀慢慢用力，逐渐将整根阴茎尽根插入。
我开始缓慢的动作起来。
每一次的深入，我都屏住呼吸，小心翼翼的唯恐弄疼了妈妈。
望着怀里这个令我怜爱癡狂的女人，我的心灵里激荡不宁，因为她是我的亲生母亲。
我发誓，我要在有生之年让妈妈成为最为快乐、最为性福的女人。我要补偿这些年来因爸爸变心而给妈妈造成的性空虚。
经过这许多的波折，我早已没有了乱伦的罪恶感。
现在，我只想深深的感受那种只有乱伦才特有的兴奋和激情。
事实上，这世上还有什能比母子二人，相拥相亲，相爱相奸更刺激，更美妙的呢？
我的阴茎和妈妈的穴肉紧密的相互磨擦挤压着，释放着如巨浪般的快感。
突然， 我敏锐的感觉到妈妈的阴唇正在急剧收缩，妈妈的阴唇正在紧紧的咬我的阴茎根子。
于是，我轻轻一动……
立即，一阵说不出的酥、麻、酸、痒，沿着我的阴茎，从妈妈的阴道里传了出来。
这是我从未有过的快感。
从那里湧出的快感布满了我全身的每个细胞，使我产生了更加强烈的性慾。
我用大手紧紧箍着妈妈弱不禁风的柳腰，用灼热昂挺的阴茎在她柔软花径中反复抽戳着……
妈妈白嫩的大腿本能的勾住了我的猿腰，紧贴着我，迎接着我饥渴无度的索求。
我的汗水不断的滴落在妈妈的细嫩肌肤上，往着丰盈的双乳间流去，和她的香汗汇集凝合，那情景格外刺激。
这使我眼中的慾火更加炙热，情不自禁的低下头去，舔吮着妈妈濡湿挺翘的乳尖。
我能明显的感到妈妈汗湿的娇躯紧贴我黝黑壮实的身体，颤抖着，扭动着，是那样的柔弱无助。
不知不觉中，妈妈的阴道已经渐渐熟悉的适应了我硕大的阴茎。疼痛已悄然褪去，妈妈的身体也发生着变化。
我们的母子性交，已慢慢的渐入佳境。我和妈妈的一进一出、一迎一送，都那么丝丝入扣，妙不可言。我们就像一对相濡多年的恩爱夫妻。
情慾的烈火不断攀升着，母子相奸的快感都要令我快发疯了。
我欠起上身，一边卖力的挺动着巨大的阴茎，一边俯视着身下如癡如醉的妈妈。
这时，妈妈的双臂正紧紧的搂抱着我弓起的腰肢，丰满的双乳正紧紧的粘贴着我的胸膛，挺直的脖颈向后拉直着，酡红的粉脸伴随着我的动作不停的左右摆动着，而头发则飘洒在床单上。
妈妈做爱时的这种媚态，是我从来没有看见过的。
她香汗微出，面容酡红，牙关紧咬，嘴唇轻抖，娇吟声声，偶尔从嘴角边吸一口冷气，鼻孔不规则的张翕着，而秋波荡漾的水眸则半睁半阖，渐趋迷离，恰似烟波浩缈的大海……
这一切，充分的显露出妈妈对我的性交动作有着强烈的反映。
对此，我感到满心喜悦，心中充满着无与伦比的成就感－－我，是一个男人，一个能充分满足妈妈性要求的真正男人！
「妈妈啊……」我低低的吼着，把妈妈的屁股抱得更紧，阴茎抽插得更深、更有力。
随着我抽插速度的加快，我的阴茎在妈妈的肉体内迅速膨胀，越来越粗，越来越硬，越来越长，越来越大。
每插一下都直穿妈妈的宫颈，使妈妈的阴道急剧收缩；每抽一下都只留龟头在妈妈的阴道口内，以便下一次插的更深。插进去的时候，响如重拳猛捣；抽出来的时候，唧唧的叫声就像玉米拔节。
我越插越舒服，越抽越爽快，挺动着大鸡巴在妈妈的肉体一再狂烈地插进抽出。
随着我的动作，妈妈的全身不停的抽搐、痉挛。
妈妈的头发散乱的披散在床单上，她紧闭双眼，眼角滚动着晶莹的泪珠；妈妈的双手紧紧的搂抱着我的腰，双腿紧紧的夹着我的臀围。
我每一次的插入都使妈妈前后左右的扭动白胖的屁股，而丰满雪白的大奶子也随着我抽插的动作不停的上下抖动着，磨蹭着我坚实的胸膛。
突然，我敏锐的感觉到妈妈的阴道里一阵阵的痉挛，一阵阵的收缩，随即一股滚烫粘滑的阴水湧了出来，浇烫在我的龟头上，使我猛的一个激灵，阴茎不由自主的向上抽动了一下……
「啊！爽死我了！」
妈妈的阴道正在吸吮我的龟头，妈妈的阴唇正在嚼咬我的阴茎根子。那难以形容的酥痒差点使我快崩溃了！
我不想让新婚之夜的母子相奸就这么快结束，我抽出阴茎定了定神，待射精的冲动过去后又奋力地插了进去……&lt;br&gt;（12）
于是，我钢铁般的阴茎又在妈妈紧缩的阴道里开始了又一轮急剧的抽插。
我就像一只纵跃入水的青蛙一样，双脚有力的蹬着床单，两膝盖顶着妈妈的屁股，宽大的胯部完全陷进妈妈的双腿里，全身的重量都汇聚在阴茎根子上。
随着我腰肢上下左右的伸张摆动，随着我聚成肉疙瘩的屁股一上一下、一 前一后、一推一拉的猛烈挺动，我的阴茎也就跟着在妈妈的阴道里进进出出、忽深忽浅的一下下的狂抽、一次次的猛插。
我在妈妈的胴体上，尽情的、亢奋的、疯狂的、粗野的发洩着我旺盛涨满的性慾……
一阵阵的酸、一阵阵的痒、一阵阵的麻、一阵阵的痛，从我和妈妈阴茎阴道的交接处，又开始向我们的全身放射着，放射着……就像一波接一波的海浪，一阵阵的快感一浪高过一浪……
妈妈在呻吟，我在喘息，妈妈在低声呼唤，我在闷声低喉……
「喔……喔，铁雄……咦呀……妈妈受……不了…………」
「妈妈……妈妈，啊……呀，我……受不了……妈妈啊……」
疯狂的母子性交达到了令人窒息的高潮！
我将妈妈的双腿撑得更开，做更深的插入。阴茎再次开始猛烈抽插，龟头不停地撞击在妈妈坚硬的子宫口上，使我感觉几乎要达到妈妈的内脏。
妈妈的眼睛半闭半合，眉头紧锁，牙关紧咬，强烈的快感使她不停的倒抽冷气，她微微张开嘴，下颌微微颤抖，从喉咙深处不停的发出淫荡的呻吟声。
「啊……恩、恩、恩……喔喔……」
妈妈全身僵直，她的臀部向上挺起来，主动的迎接我的抽插。
由于妈妈的主动配合，我的动作幅度也越来越大，速度越来越快，抽的越来越长，插的越来越深，似乎要把整个下体全部塞进妈妈的阴道里。
那种难以忍受的快感使我越来越疯狂。
身下，那是我神圣高贵的母亲。而现今，我却在她的胴体上发洩着我疯狂的性慾，这是多么的刺激啊！
妈妈的阴道内象熔炉似的越来越热，而我又粗又长的阴茎就像一根火椎一般，在妈妈的阴道里穿插抽送，每一次都捣进了妈妈的阴心里。
妈妈那阴道壁上的嫩肉急剧的收缩，把我的阴茎吸允的更紧。
随着我的抽插，妈妈的阴唇就不停的翻进翻出。
妈妈的阴道里滚烫粘滑的阴液就越湧越多，溢满了整个阴道，润滑着我粗硬的阴茎，烫得我的龟头热腾腾滑溜溜愈加涨大。
每一次抽出都带出一股热粘的阴水，每一次插入都挤得妈妈的阴水四射，唧唧的向外漫溢。
妈妈的阴水浸湿了我的睪丸和妈妈的阴阜，顺着我们的阴毛流在妈妈的屁股上，妈妈身子底下的床单都浸淫湿透了一片。
妈妈忍耐不住的呻吟起来：「恩……啊……喔喔……恩恩……铁雄啊……」
「妈妈，想叫就大声叫出来吧……谁也听不见的。」
为了让妈妈尽量的淫荡疯狂，我悄声的劝她。
我的阴茎更加深入的拨弄妈妈的阴核，使她尽量的放浪形骸。
「妈妈，我会让 你更舒服的……」
我的阴茎在妈妈滑嫩的阴户中，抽抽插插，旋转不停，逗得妈妈阴道壁的嫩肉不住收缩、痉挛。
「啊……喔……好…嗯…嗯………」妈妈果然开始大声呻吟起来，双眉紧蹙，二目微闭，嘴唇一阵哆嗦。
随着我的抽插，我阴茎的包皮捋到了根子上，与妈妈的阴唇粘连再一起，我的阴毛也与妈妈的阴毛粘连着。
妈妈的阴唇也因为强烈的冲动和剧烈的磨弄更加充血肿胀，一股粘滑浓热的液体喷湧而出。
「喔……不要……我……痒……痒死了……啊……不要……啊……不要……」
妈妈因我龟头强劲的撞击，显得更为兴奋。
她口里叫着受不了，而臀部却拚命地抬高向上猛挺，渴望着我的龟头更深入些、更刺激些。
浑然忘我的美妙感受，激情而快感的波涛，让她浑身颤抖。
我的阴茎给了她阵阵的快感，迅速地将她的理性淹没了，妈妈子宫已经如山洪爆发似的，流出更多的淫水。
此时，妈妈陶醉在亢奋的快感激情中，无论我做出任何动作、花样，她都毫不犹豫的一一接受。因为，在这美妙兴奋的浪潮中，她几乎快要发狂了。
「喔……不行了……我受不了了……喔……痒死我了……喔……」
我的阴茎不停的在阴道打转，龟头一次次的撞击着妈妈的阴芯，那是女人全身最敏感的地带，这使妈妈的全身如触电似的，酥、麻、酸、痒。
她闭上眼睛、扭曲着身子享受那种美妙的滋味。
看着妈妈如癡如醉的样子，我的慾火更加高涨。
我一手搂着妈妈的肩背，一手抓紧了床头的横樑，借助床头的力量向妈妈的体内施加压力。
妈妈反射的夹紧了大腿，下体轻轻的颤抖着，妈妈的腰部整个浮了起来，配合着我的动作。
「啊……喔……铁雄……」妈妈再次发出呻吟。她微微的伸直大腿，妈妈摆动的腰肢已然颤抖不已。
妈妈的淫水早已溢满了阴道，滋润得我的阴茎更加硬邦邦滑溜溜，每一次插入都达到阴道的深处。
「啊………插到底了…喔……」
妈妈的淫水又再度的湧起，顺着我的阴茎再度溢出，浸湿了我的睪丸，流湿了妈妈的屁股和妈妈身下的床单。
随着我的抽动，从妈妈身体内不断的湧出更多更热的淫水。
我更加用力的抽插着妈妈的阴道，磨弄着妈妈的阴蒂，插进去、抽出来，再插进去、再抽出来，抽抽插插，循环往复，愈来愈快，愈来愈深，愈来愈猛，愈来愈加有力。
「喔！…铁雄…妈妈不行了…喔……」
随着妈妈的呻吟声，她的阴道深处又湧出了一股滚烫的淫水。
这会妈妈不仅是阴唇在颤动，连自腰部以下向左右分开的大腿都战栗了起来，她全身都在嗦嗦的哆嗦。
妈妈的下体再次起了一阵痉挛，不由自主的向上挺，迎接着我的抽插。
我的阴茎不断地刺激她最敏锐的性感地带，我的小腹早已沾满了妈妈的淫水。
妈妈已经完全的坠入了贪婪的深渊。我的阴茎每一次向下插入，妈妈就迫不急待的迎了上去；每一次向上抽出，妈妈就缩紧双腿期望吸住我的阴茎。
妈妈两只手更加无法克制的紧抓我的头发，两脚用力蹬住床板，一头乱发左右摆动，整个身躯像一条垂死的蛇一样扭曲缠绕着。「喔……我…不行了…铁雄…快…痒死我了……」
妈妈的呻吟声刺激着我疯狂的性慾，我完全沈浸在与妈妈做爱的肉体快感中。我已经顾不得理会妈妈的哀求，我一刻也不想停下来。
我弯下腰象公驴一样趴在妈妈的身上，我松开妈妈的屁股用手抱住妈妈的腰，调整了一下角度，紧接着我猛的向上一纵，便开始了更加疯狂、更加有力的抽插冲刺……
顿时，随着我的动作，更加强烈的刺激象波浪似的自下腹部一波波翻湧而来，我每一次的插入都使妈妈前后左右扭动雪白的屁股，而丰满雪白的双乳也随着抽插的动作不停的上下波动着，每一次的迎送都是那的珠联壁合，恰到好处……
抽插速度的越快，妈妈的身子前仰后合的幅度就越大，快感就愈加强烈。
妈妈只能被动的接纳我的阴茎，随着我抽插的快慢强弱扭动着身子。
「唔…唔………喔…」每当我深深插入时，妈妈就皱起美丽的眉头，发出淫荡的哼声。
妈妈淫荡的反应更激发了我的性慾。
我伸出双手扒着妈妈的大腿根部，随着我抽送的节奏，忽前忽后的推拉着妈妈的身子，以增加我抽插的力度。
我后抽的时候，就用力推她，使我的阴茎最大限度的抽出；我前插的时候，就猛的拉她，使我的阴茎更加深入的插进。
我的抽送速度虽然缓慢，可是只要是来回一趟，在妈妈体内深处的肉与肉相吸相压的刺激，都令妈妈无法控制的发出呻吟声。
「呜……喔」妈妈从喉咙深处发出的呻吟，如同一个危重病人发出的哀号，颤巍巍的抖擞着拖着长音，令我听了兴奋不已。
阴茎有力的抽插和龟头粗野的撞击让妈妈难以忍受。阴茎进出时的灼热和疼痛，让妈妈获得了如冰雪要融化般的快感，而且随着我阴茎的抽插，快感更加剧烈、深刻。
妈妈全身香汗淋漓，双手抓住我的胳膊，两个饱涨的乳房就像两个圆圆的肉球一样，不停的抖动着；疯狂的快感波浪袭击着妈妈的全身，她四肢如同麻痺般战栗不已，她淹没在愉快感的高潮之中，随着呻吟她浑身上下象散架了似的瘫软。
「喔……我的天呀，铁雄，我、我不行了………喔…………」
妈妈淫荡的呻吟声，更加使我疯狂。
我轻声说：「妈妈，来！把屁股翘高一点。」
这时候，妈妈像一个听话的小女孩，乖乖的用两手按着床边，弯着腰身，翘起屁股，把两腿左右分开。
我一只手紧握住妈妈丰满的乳房，一只手扶着妈妈的臀部，又一次开始了更加疯狂的抽插。
随着抽插速度的加快，妈妈流露出类似哭泣的欢愉叫声。
我清楚的感觉到在我巨大阴茎的贯穿之下，妈妈下体的快感又跟着迅速膨胀，加上全是汗水的乳房被我不时的揉搓，妈妈全身僵硬的向后挺起。
我从阴茎感受到妈妈已达到了高潮。
妈妈的肉洞连续的痉挛着，淫水一股又一股喷烫着我的龟头，润滑着我的阴茎，溢出妈妈的阴唇，浸湿了我们的阴毛，顺着我的睪丸和妈妈的阴蒂滴落在地板上。
妈妈被我上下一起进攻着，揉弄着，那快感贯穿了她的全身。
妈妈的呻吟逐渐升高，我的阴茎早已与妈妈的阴道溶为一体，妈妈的阴唇紧紧的咬着我阴茎的根子，我的龟头深深的插入妈妈的宫颈，每一次抽出，都揪心扯肺；每一次插入，都连根带梢直插妈妈的宫颈。妈妈的阴唇也随着我的阴茎的进进出出而一张一合，一松一紧的翻进翻出……
粗野、疯狂、持久的母子性交渐渐推向颠峰！
我的阴茎愈加坚硬，愈加涨大，愈加粗壮，抽动更加有力，插入更加勇猛。
越抽越长，越插越深；幅度越来越大，速度越来越快……
妈妈的腰肢扭动的幅度越来越大，妈妈的屁股翘得越来越突出；妈妈的阴道也随之急速收缩，把我的阴茎越吸越紧，阴唇也被摩擦得愈加红肿，愈加敏感；妈妈的淫水也越流越多……
妈妈的下体再次起了一阵痉挛，不由自主的向上挺，迎接着我的抽插。
我的阴茎不断地刺激她最敏锐的性感地带，我的小腹早已沾满了妈妈的淫水，妈妈已经完全的坠入贪婪的深渊。
我的阴茎每一次向下插入，妈妈就迫不急待的迎了上去；每一次向上抽出，妈妈就缩紧双腿期望吸住我的阴茎。
妈妈两只手更加无法克制的紧抓我的头发，两脚用力蹬住床板，一头乱发左右摆动着，整个身躯像一条垂死的蛇一样扭曲着、缠绕着。
「喔……我…不行了…铁雄…快…痒死我了……」
我旺盛的性慾达到了绝顶的高潮，一下比一下快，一下比一下猛，一下比一下重
抽啊！插啊！我的喘息越来越沉重，妈妈的呻吟越来越急促。
喘息声、呻吟声、伴着我的小腹撞击妈妈屁股的啪啪声和阴茎进出阴道的粘连声，交汇成一曲母子乱伦的淫荡乐章。&lt;br&gt;（13）
我走下床，站在床踏板上。松开妈妈的腰，我用手抱住妈妈的屁股调整了一下角度。为了让妈妈的阴户更加突出，以便我更深入、更猛烈的插入，我将妈妈的双腿高高抬起架在肩头上。
紧接着，我猛的向前一纵，又开始了更加疯狂、更加有力的抽插冲刺……
这一次，我的阴茎自上向下斜插着，龟头正好次次都顶着妈妈阴道前壁穹隆处的Ｇ点。我的龟头不停地探入到妈妈的子宫颈里，使我觉得几乎要达到妈妈的内脏。
我的阴茎的每一次插入都将妈妈的肚皮上顶起一道肉峰，每一次抽出都使妈妈的肚皮凹陷下去；妈妈的肚皮就这样随着我的抽插一次次隆起、一次次凹陷。
妈妈全身都有遭到电击的感觉，她的眼睛里不断有淫慾的火花冒出。
我双手不停地揉搓着妈妈早已变硬的乳尖和圆胀的乳房。
妈妈似乎失去知觉一样微张嘴巴，下颌微微颤抖，牙关咯咯作响，不停的发出淫荡的呻吟声。 　「啊，不行了……我不行了……喔……
爽死了……」妈妈全身僵直的挺了起来。
我敏锐的感觉到那是妈妈高潮来临时的症兆，她潮红的脸孔朝后仰起，两只手胡乱的抓着床单。 「喔……弄死我了……。」
我抽动速度渐渐的加快了，欢愉的挤压更为加重，粗大光滑的阴茎不断挺进妈妈的阴道深处，每一次都直插妈妈的阴心，每一下都令妈妈全身震颤。
妈妈淫荡的身体已到达无法控制的地步。
几乎是在无意识下，妈妈披着秀发以我的阴茎为轴，屁股开始上下摆动起来，磨蹭着我的小肚皮，阴户主动的迎接我阴茎的抽插。随着妈妈身体的摆动，妈妈丰满的乳房也一前一后弹跳着。
我抓住了妈妈的腰，以免被妈妈大幅度的摆动而使阴茎滑出妈妈的阴道。妈妈更是随着我的手前后推拉上上下下的沉浮着。
这时，妈妈已经无法控制自己了，她的身体完全被强烈的快感所吞蚀，她忘我的在我的怀抱里抬高臀部一上一下的疯狂套动着。
「啊…铁雄……你把妈妈弄死了……喔……」
妈妈那丰满雪白的肉体，不停的摇摆着，两只挺耸的乳房随着她的套弄摇荡得更是肉感。
我叉开双腿，弓腰缩臀，双手挤压着妈妈那晃动的巨乳，下面也狠狠的朝上猛顶妈妈的阴户，舒服的享受妈妈的套弄。
「喔…铁雄，不要这样啊！……」
妈妈嘴里说着不要，身体却表现出前所未有的欢愉，上身整个向后仰，长发凌乱的遮住了脸。
妈妈拚命的套弄、摇荡，忘情的摆动着腰配合着我的抽插。她已是气喘咻咻，香汗淋漓了。
这时，妈妈子宫内传出一阵阵强烈的收缩，把我的阴茎吸的更紧，销魂的快感从我和妈妈的阴部冲激着我们全身。
突然，又一股浓热的淫水喷在我的龟头上，使我又一次猛的打了一个机灵，我不由自主的猛的一抽，妈妈的淫水随着我外抽的阴茎流了出来。&lt;br&gt;</content></item></essay>