<essay><item><title>爸爸狂捣我的阴户</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫（Katie），从我的名字上看来你们定知道我是女性。&lt;br&gt;我现年十五岁半，在念中学九年级（注︰相当于国中初三）。&lt;br&gt;我自十二岁时开始发育，也逐渐开始了手淫自慰，多是在浴室淋浴时抚弄阴核，觉得很舒服。&lt;br&gt;有时一星期做一次或两次，有时则一、两星期都没有做。&lt;br&gt;自半年前进入十五岁后，我逐渐开始有些想男人。&lt;br&gt;我并没有想要找男人，只是在自慰时一面抚弄阴户肉芽，一面想像如果是男人在拥抱抚摸我，不知那会是怎样的感觉？在生理卫生选修课中，我已懂得男女性事的基本常识，并且在好几本参考书上看到过男性生殖器的图解和真实照片，并看到几张男性生殖器平时下垂时充血涨大的比较照片。&lt;br&gt;自好几位女同学处，也听来了许多很详细、很露骨的男女性交的描述。&lt;br&gt;这令我相当神往，但也相当害怕︰校中好几个女生怀了孕，有的休学回家生小孩，不再出现；有的做了堕胎手术，听说是因乱伦或是被强奸而怀孕的。&lt;br&gt;我知道性交会可能产生怎样的后果。&lt;br&gt;我的朋友中也有男孩子，但那只是普通的朋友，我至今并没有「男朋友」。&lt;br&gt;我的爸爸，现年卅七，十分英俊、强壮。&lt;br&gt;在我记忆里，爸爸从来都没有向我生过气，他对我总是那么温柔爱护，我们一直都十分亲近。&lt;br&gt;近来我在自慰时，不知怎的老是幻想着爸爸；但那只是幻想，我并没有真的想过要和爸爸性爱。&lt;br&gt;爸爸临睡前，常会到我的卧房门口检视张望，看我是否已安睡，有没有盖好毛毯。&lt;br&gt;我房中有小夜灯，他可以看得清楚。&lt;br&gt;有时我并未睡着，当他开门向内张望时，我便阖眼静止，假装已睡着。&lt;br&gt;有一天晚上我裸体躺在床上自慰时，突然生出一个主意。&lt;br&gt;又快到爸爸来例行检视的时候了，我在想如果爸爸看到我裸体睡着，不知会怎样反应？就在这时房门的球状把手开始转动，爸爸来了！我立即把正在扪弄阴核的手缩回放在身旁，将眼闭上，假装已睡着。&lt;br&gt;我听到房门开了，我眼微睁一线偷看动静。&lt;br&gt;爸爸没有像平时一样，立时离去；他站在门口，向我凝视。&lt;br&gt;片刻后他便走进来，站在房中央。&lt;br&gt;我静卧着不敢移动，我的腿原是分开的，在小夜灯的光影里他应可清晰的看到我的整个阴户。&lt;br&gt;在我的记忆里我想不起他曾看过我的裸体，自我懂事以来我从没有让爸爸看到我的乳房或阴户。&lt;br&gt;他移近至我床边，这时我可看到他的裤裆前襟已如帐篷似的顶起。&lt;br&gt;「啊！上帝！你真美！」他的声音极其轻微，只有在很近距离里的我才能听到。&lt;br&gt;他就这样站在床边，向我凝视了几分钟。&lt;br&gt;我的秀发过肩，棕褐色带有闪灿的金光；乳房虽不太大但却是圆鼓鼓的，仍在发育中；阴阜上有几丝稀疏浅褐色的性毛，阴户其他部份则仍是光溜溜的。&lt;br&gt;这时不知怎的，我的奶头竟已自动发硬，站立了起来，阴户中也已渗出一些淫水。&lt;br&gt;我希望爸爸不会察觉到我的肉户已这样的潮湿。&lt;br&gt;他慢慢的退后，转身走出房门，然后把门轻轻关上。&lt;br&gt;我紧张的心情放松了下来，但却又有仿然若失的感觉。&lt;br&gt;我内心希望他会有所动作，不仅只是站着呆看不动。&lt;br&gt;待门一关上，我的手便立刻回到穴缝里，迅快的拨弄。&lt;br&gt;想起爸爸看到我的裸体，他那胯间的阳具竟会马上勃起，我内心十分兴奋，瞬间我便达到了前所从未有过的高潮！我几乎要大叫出声，但终于极力忍住。&lt;br&gt;高潮慢慢过去，我躺在床上静想，不知爸爸的阳具是什么模样？从他裤裆被撑起得那么高的样子，他的阳具一定很强大，我不禁将右手中指插进阴道中。&lt;br&gt;我的处女膜在我去年用月经棉柱（tampons）时已受损破裂，当时曾少许出血，有点儿痛，但随后就好了。&lt;br&gt;我用手指进出抽插了几次，幻想着那是爸爸的阳具，但手指细短，有些乏味，便停了下来。&lt;br&gt;我想要的是一根较粗大的东西，或是真的男人阳具。&lt;br&gt;但我并不想要别的男人的阳具，我心中想要的是爸爸的阳具。&lt;br&gt;早上起来，爸爸像平时一样替我做了丰美的早餐。&lt;br&gt;初看到他时我觉得有点羞涩，但过了一会儿就好了，恢复正常。&lt;br&gt;早餐后，和平时一样，爸爸先行离去上班公室，然后我就出门搭乘校车上学。&lt;br&gt;晚上我原想仍旧裸睡着等爸爸来，但不巧的是月经下午竟先来了，上床入睡时我用了卫生棉，穿了内裤和睡衣，也盖上被单。&lt;br&gt;正要睡着，爸爸轻轻开门进来了。&lt;br&gt;他和以前不同，今夜只穿着一条贴身内裤，上身赤裸，裤裆中明显的鼓起好大一包。&lt;br&gt;他凝视着我，犹豫了好一会儿，便又关门退出。&lt;br&gt;他的离去令我有些伥然若失。&lt;br&gt;这样过了好几天，我的月讯终告过去。&lt;br&gt;这夜我不穿睡衣内裤，裸体仰卧，双腿大大的张开，脚踝伸出我的单人床外两侧，我要爸爸可以无碍的看到我的阴户。&lt;br&gt;爸爸来了！他扭开门，向内张望，然后就走了进来，反身把门关上，并按下门锁。&lt;br&gt;爸爸上体赤裸，只穿了短内裤，他走到床沿，向我我裸体上下察视，他的内裤裤裆迅速膨涨，又顶起了篷帐！我仍装已熟睡，一动也不动。&lt;br&gt;我只觉小腹下微微发热，阴道中已泌出些淫水。&lt;br&gt;爸爸在床边审视了几分钟后，便脱下了他的内裤。&lt;br&gt;「呀！好大的鸡巴！」我心中暗自惊呼。&lt;br&gt;那像是一根八、九寸长的手电筒，尖端顶着紫红发亮的头盔，下面是圆球形的结实囊袋，可以清楚地看到囊中的两颗小肉球，涨鼓鼓的左右突出。&lt;br&gt;我十分激动，但又有些害怕。&lt;br&gt;爸爸伸出右手轻轻的放在我的上，中拍伸入穴缝中抚弄。&lt;br&gt;我感到很性感，不由自主的立时又渗出些淫水，我知道他的手指已全滋了，而我的淫水仍在不断的潺潺泌出。&lt;br&gt;他把左手盖在我右面的乳房上，轻轻的揉捏。&lt;br&gt;我不知我是否应在这时假装甦醒过来，但我不希望他会因此而终止抚摸，所以我仍旧继续装睡。&lt;br&gt;我眯着眼偷看，爸爸的鸡巴头上冒出了些半透明的浓沾液体，缓慢的流滴下来，下垂的细丝沾绵不断。&lt;br&gt;爸的右手仍在抚摸我已湿透的小穴，左手轮流搓揉我的一双乳球。&lt;br&gt;我的小穴好想他的鸡巴插入，但又有些害怕。&lt;br&gt;我知道女儿让爸爸这样摸弄是不对的，但我就是想要爸爸抚摸我！爸爸的粗大中指插进了我的阴道，轻轻的进出转动。&lt;br&gt;啊！好舒服！几分钟后，他抽出了手指。&lt;br&gt;他很小心的爬上床，置身在我左右大大张开的玉腿当中，然后便俯身轻贴在我的身上。&lt;br&gt;他用手肘和膝盖支撑着体重，是「贴」住我，而不是「压」住我。&lt;br&gt;这样我俩便成了上下重叠在「Ｉ」字和「Ｙ」字。&lt;br&gt;他是「Ｉ」，在上；我是个倒过来的「Ｙ」，在下。&lt;br&gt;我觉得有硬硬的东西在碰触我的肉户，我知道那是爸爸的鸡巴头。&lt;br&gt;我既兴奋又害怕。&lt;br&gt;我没有作任何避孕措施，爸爸也没有戴安全套，但我不愿阻止爸爸的行动。&lt;br&gt;爸爸用龟头在我的湿淋淋的穴缝中上下来回磨擦，有时特地挑拨阴蒂。&lt;br&gt;这样弄了两分钟，他便将龟头顶住我的小穴入口。&lt;br&gt;我闭着眼，我想爸爸不会真的插进来、不会真的他自己的女儿吧！我保持静止不动，在想他到底会怎么做。&lt;br&gt;他停留了一会，我觉得他在微微用力，他的鸡巴头已顶进了我的阴道！我没有出声，他又再向里顶，我觉得好胀，他继续耸顶，鸡巴似又进来了许多，我觉得有些痛，我知道我应及时叫他停上这乱伦的行径，但不知怎的我就是做不到。&lt;br&gt;我可听到他的呼吸变得很重浊，他暂停一会后，又再度向我穴里面顶进，鸡巴越顶越深，我觉得十分胀，但并不太痛。&lt;br&gt;他呼吸粗重的又继续耸、顶了二、三分钟，然后便紧顶着我，不再能前进，他已全尽入。&lt;br&gt;他的肾囊紧贴着我的臀沟，我的阴道已被胀至饱和，我从不曾有过这样的感觉。&lt;br&gt;爸爸停了一会，便开始耸动，他将鸡巴轻轻拔出两、三寸，又再缓缓插入。&lt;br&gt;我有点痛，但并不太厉害，我可以忍受。&lt;br&gt;他重复的做着抽出又插进的动作，抽插了一、两百次后，抽插的幅度逐渐增大，最后可能有五、六寸吧。&lt;br&gt;他每次插入都会插至尽根，令肾囊撞碰在我的臀股上。&lt;br&gt;他不停的抽插着，喉中发出愉悦的哼声。&lt;br&gt;我不知爸爸会要抽插多久，我不禁想起，有次看到一条雄狗和母狗交合，那雄狗爬在母狗背后挺耸了才十来下，便退了下来，但阳具被锁牢，不能脱出，两只狗屁屁相对的被链在一起，过了近十五分钟才脱离开来，围观的我们都看到，雄狗的阳具仍然梃硬，沾沾湿湿的，纷红油亮。&lt;br&gt;爸爸的鸡巴有节奏的在我的阴户中进出，痛的感觉已消失，代之而起的是一种说不出的快感。&lt;br&gt;我偷眼看时，爸爸英俊的面庞就悬在我的面前，距我才四、五寸，他两眼闭着，胸部微微压住我的乳房，腰臀规律的上下耸动，他脸上表情显示出他正沉醉在极度的欢娱里。&lt;br&gt;几分钟后，他的鸡巴加快的抽送起来，越来越快，喉咙中竟发出野兽般的低吼，肾囊以极快的速度不停冲撞着我的臀沟。&lt;br&gt;我被他弄得又酸又有些痒……但突然他停止了抽插，鸡巴深插我的穴中，下体紧紧压住我的阴户，他全身紧绷，我可感觉到他在颤抖。&lt;br&gt;「啊！上帝！」爸爸大声哼出。&lt;br&gt;我觉得我的穴里有异感，他的龟头涨得好大，一突、两突、三突……是他在我穴里射精！没想到他竟就这样毫不顾后果的在自己女儿的穴里射精，洒下他的种子！而他还在不停的一突一突的吐出精液，我不知他要射多久才会停止。&lt;br&gt;爸爸的龟头终于停止跳动，鸡巴却并没有缩小。&lt;br&gt;又过了两分钟，他才把仍是硬硬鸡巴自我穴中拔出，起身下床。&lt;br&gt;他穿上内裤，轻吻我的樱唇，便离开我的卧室，将门轻轻关上。&lt;br&gt;我一时不能动弹，心中十分惊恐。&lt;br&gt;我深感这都是我自己的错，我本来可以叫他停止，中止这不伦的淫媾，但我没有，一任爸爸偷香洩慾。&lt;br&gt;我伸手去摸阴户，里面仍觉得有些酸，穴缝、大腿跟和臀缝都一片黏湿。&lt;br&gt;我想起身去浴室清洗，但混身疲惫，大腿乏力，同时又担心去浴室途中碰见爸爸，那会很尴尬。&lt;br&gt;我勉力找到枕下的内裤，将之塞住眼，收拢双腿夹牢，以免精糊流滴弄脏床单。&lt;br&gt;我想起卫理书上曾说，受孕多在月经结束和再次开始的当中两周，我现在月经刚过，也许不会就此受孕吧！当然我也知道这也并非绝对保证。&lt;br&gt;看看收音机上的时钟，己是１１︰５５ＰＭ。&lt;br&gt;我在床上躺着休息了很久，脑中一直回想着爸爸的大鸡巴在我穴中进出的奇妙快感。&lt;br&gt;我坐起来，穿上睡袍，用手将内裤紧掩穴口，轻步走进浴室，关上门，坐在马桶上，让爸爸射在我穴中的精液流出来。&lt;br&gt;我忍不住低头仔细观察，那是些很浓的乳白沾液。&lt;br&gt;我回到卧室，换上另条干净内裤，盖上被单睡觉。&lt;br&gt;我今夜尚不曾有高潮，但此刻我并不在乎。&lt;br&gt;只是我心中有些莫名其妙的慌乱，良久终于在不知不觉的睡着了。&lt;br&gt;第二天早上，爸爸一如往常，像夜来什么事也没发生过。&lt;br&gt;我也就假装作若无其事，但我脑海中一直在想着他的鸡巴，及他曾在我穴中射精的这件事。&lt;br&gt;接下来的两夜，我不知为何，性感不高。&lt;br&gt;每夜我都是穿着内裤，盖上被单睡觉，爸爸也没有来到我卧房来。&lt;br&gt;这是被爸爸偷奸过后的第三夜。&lt;br&gt;我心中又有了强烈的性需求感。&lt;br&gt;没穿睡衣，脱去内裤，全裸躺下，用被单将腰以下的半身盖去，伸手在穴缝中慢慢抚弄，阵阵快感传来。&lt;br&gt;突然我听到门把手转动声，我赶紧把手拿开，闭目装睡。&lt;br&gt;爸爸轻轻推门入内，又轻轻关门下锁，走到床边。&lt;br&gt;我眯眼偷窥，爸爸只穿一条内裤，裤裆似小丘隆起。&lt;br&gt;他凝视我片刻，我知他在观看我的乳峰，他的裤裆立即又撑高了起来。&lt;br&gt;跟着他便揭去我盖住下半身的被单。&lt;br&gt;一看到我的裸体，他的呼吸立刻加快，变得粗重。&lt;br&gt;「啊！真美呀！真美！」他轻声喃喃的说。&lt;br&gt;他飞快褪下他的内裤，八寸多长的粗壮大鸡巴立即「弹」出来，雄纠纠的似一尊小钢炮，向上方六十度的方向翘起。&lt;br&gt;想到前夜它曾在我穴中肆虐，采了我的处女花心，我不禁心旌荡漾，小穴中不自主的泌出水来。&lt;br&gt;我的双腿虽是分开的，但分张得不大。&lt;br&gt;爸爸右手伸入我的腿间，摸弄我的肉穴，我的穴缝就更潮湿了，他在穴缝中揉弄了一会，他的手指已是湿漉漉的。&lt;br&gt;他抽回手，轻缓的将我的双腿大大分开，便很小心的爬上床，把下身放置在我八字分张的大腿间，轻压在我身上。&lt;br&gt;我俩又成了「Ｉ」和倒「Ｙ」相叠的形式。&lt;br&gt;爸爸将我的腿迫开后，又将我的膝盖抬高，这样我的阴户就更形向外突出。&lt;br&gt;我的良知告诉我，我应该马上制止他，不要再继续这违反伦常的淫行，可是不知怎的，我只是乖乖的躺着佯睡，一任爸爸摆布。&lt;br&gt;爸爸将龟头塞入我的阴道，便轻轻的挺动屁股，将铁硬粗壮的大鸡巴一分一寸的插入我的穴里，每向内顶入一次爸爸喉中便会发出低声的愉快呻吟，似是感到很大的快乐。&lt;br&gt;我虽未感到似前夜初次被插入时那样的痛，但阴道壁被他的鸡巴头一分一分的撑开，胀得好紧好难受。&lt;br&gt;还好阴道中已充满了淫水，大大减低了我的紧胀的痛苦。&lt;br&gt;我觉得爸爸越插越深，八寸多长涨硬的男性生殖器已完全进入我的小腹，结实鼓涨的肾囊紧贴我的股沟。&lt;br&gt;阴户被爸爸的强劲的生殖器充实，令我十分兴奋，但仍有些害怕。&lt;br&gt;鸡巴全部进入后，爸爸静止了片刻，便开始抽送动作。&lt;br&gt;爸爸将大鸡巴几乎完全抽出，只留下龟头在内，立即又再度尽根插入，他发出愉快的呻吟，很有节奏的耸动屁股，重复的做着这样的进出动作，一遍又一遍的、温柔的干着我的淫水潺潺的、尚未完全发育成熟的小穴。&lt;br&gt;我被他这样干了很久，我觉得十分舒畅，我尽力忍住不让自己呻吟出声，但我的身体却不听控制，穴里渗出淫水，有时还忍不住要微抬臀部，迎凑爸爸的插入。&lt;br&gt;他增快了抽送的速度，鸡巴在我的阴道中频频出入，我感到不可言喻的性感舒畅，这美好的感觉愈来愈浓。&lt;br&gt;自爸爸的哼吟中，我知道他也正享受着极大的快乐。&lt;br&gt;突然生殖器深深插在我的穴里不动，爸爸停了下来。&lt;br&gt;他在调匀呼吸，似在尽力抑止他的激动的情绪。&lt;br&gt;停止了几近一分钟，他才又继续开始抽送。&lt;br&gt;</content></item></essay>