<essay><item><title>我的亲人</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章小手之旅&lt;br&gt;密密麻麻，外面下着雨。我和妈妈一同共进晚餐。&lt;br&gt;吃完晚餐，我像往常一样离开电视机旁，看我所喜欢的节目，可是我总不能集中肉体，老想着昨晚偷偷的抚摩妈妈小穴的情形。由于老爸出差，妈妈又怕孤独，所以把我叫去跟她一同睡。&lt;br&gt;最近几天，我班上的死党大鸟，他总给我拿来一些成人杂志看，使我对女性的身体发生了兴味。就连班上的丑女小文我都瞄上两眼，看看小妮子发育水平。&lt;br&gt;往常接触最多的女性就是我的妈妈，所以这几天总是留意妈妈的一言一行，虽然妈妈眼角末尾有了鱼尾纹，但是她白腻的肌肤和诱人的身体还是相当吸引我的。&lt;br&gt;昨晚我和妈妈背对背的躺在床上，可我老是无法入睡，满脑子都是妈妈的身影，一咬牙，决议偷偷摸一下妈妈的小穴。&lt;br&gt;我伪装睡熟转身，悄然地压了一下妈妈的身体，妈妈没什么反响，只是把身体蜷了蜷，继续睡着。&lt;br&gt;于是我壮着胆子，把手小心的伸到妈妈的被子里，外面温温的，这时分我的心咚咚着飞快地跳着，嗓子枯燥。我咽了口唾沫，用食指的指肚轻触了妈妈的臀部一下，我的心咯噔一颤，「呀！！！」妈妈只穿着内裤睡。&lt;br&gt;我的手划着妈妈的圆臀，离开大腿根部，想从三角洲的顶部找到打破口。我的小手小心肠行进，突然遭到铁丝网的阻拦，原来是妈妈的阴毛从三角裤的边缘刺出。&lt;br&gt;我用手指轻撚着妈妈的阴毛，这时，肉棒涨的舒服，我把另一支手伸到裤裆里，撸着它。&lt;br&gt;「嗯……」我轻哼着，好爽呀！&lt;br&gt;在妈妈被窝里的手并没有闲着，继续行进着，打破铁丝网，离开要塞口。本想着从妈妈内裤的边缘打破出来，可是母亲背对着我，并且蜷曲着的双腿并在一同，使得内裤边缘的缝隙很小，无法把手指伸出来。&lt;br&gt;这时我突发奇想，虽然不能直接触摸妈妈的小穴，但是可以隔着内裤抚摩。于是我把要塞口的兵力撤出，迂回到妈妈的臀沟。凭借着我看过的色情杂志的印象，小心细心的寻觅着目的。&lt;br&gt;哦，我的手指突然碰到一个小山包，这就是妈妈小穴的位置吗？接着我用食指和中指悄然的按压上下，可以清楚的觉得中间有点空。对，这就是妈妈小穴的位置，我的心里异常兴奋，就连正在撸小弟弟的手也加快了频率。&lt;br&gt;我用食指和中指在小山包的中心划弧揉着妈妈的小穴。一会儿，末尾有温湿的气体冒出，妈妈的内裤都有点湿润了。我又改动了我的进攻方式，化弧线为直线，顺着小山包中间的缝隙，从一头到另一头，来回抚摩。&lt;br&gt;「嗯……」妈妈嘴里收回一声。我心里猛然一跳，两手的举措都中止了，不敢妄动，生怕被妈妈发现。觉无暇气似乎都凝结了，过了一会儿，我看妈妈没什么反响，赶忙把手从她的被窝里悄然地抽出。&lt;br&gt;我心里很快乐，一是没被妈妈发现我对她所走的事情，更主要的是我终于隔着妈妈的内裤，抚摩到她的小穴。&lt;br&gt;我悄然的下了床。离开厕所，把刚才没有发泄的能量都释放出来。我在厕所冷静了一下，离开妈妈的床边，看见妈妈悄然发红的脸，格外妩媚，心里想着：我一定要失掉你。&lt;br&gt;我又爬上床，躺了上去。脑子里映着妈妈微红的脸蛋，不久就进入了梦乡。&lt;br&gt;「喂，小懒蛋快起床，上学要迟到了。」妈妈一声把我叫醒。&lt;br&gt;我懒散的回应着：「哦，知道了。」&lt;br&gt;我揭开被子，转身爬起来，擡头一看，一根卷曲着的毛发躺在妈妈睡觉的位置。一定是妈妈的阴毛，我赶忙把它收起来，压在我睡觉一侧的床铺下。&lt;br&gt;「天明（这是我的名字），发什么愣，快过去帮我一下。」原来妈妈叫我到厨房帮她擡大米，她正在整理厨房。&lt;br&gt;第二章饱食色餐&lt;br&gt;我跟在妈妈身后，明天，看她的背影格外性感。她穿着黑色的紧身裤，把她下身的身体完美的勾勒出来。曲线之美令人遐想，臀部肥嫩，并且悄然上翘，走起路来，相互扭挤。由于妈妈１６５公分的个，在宽松的休闲体恤下，一双美腿显得又直又长。&lt;br&gt;妈妈的身体并没有随着年龄的增长而走样，这跟她往常喜欢运动和迷信的饮食离不开。&lt;br&gt;眼前的现象，使我异常兴奋，肉棒涨到极点。我把手伸到裤裆，悄然按了按我的小弟弟，使它安分点，并且把跟妈妈的距离稍微拉开一点，生怕被妈妈发现我的秘密。&lt;br&gt;不知不觉离开厨房，只听妈妈说：「哎，家里没男人真不行，干什么都不方便，你才１６，就让你干这重活。」我说：「妈，没事，有我呢。你不是说我长大了吗？」可我心里在想：「男人，哼，我一定要成为你的男人。」「好样的，天明，是个小女子汉。」妈妈说。&lt;br&gt;我有些不悦，对妈妈说：「什么小呀，女子汉就女子汉，加上小干什么。」妈妈赶忙哄我道：「好，好，好。天明是女子汉，跟爸爸一样是个女子汉。快过去，你到这米袋子另一头，咱俩一同把它悠到你身后的墙边，腾出点中央，好好收拾这儿一下。」我离开妈妈对面，两手抓着米袋子的一角，对妈妈说：「我喊１，２之后，一同用力。」妈妈对我说：「我一切听女子汉的指挥。」&lt;br&gt;我赶忙问：「什么都是吗？」&lt;br&gt;妈妈说：「对，在你爸爸不在家的时分，什么都听你的。」我面带愁容，心里暗自快乐，对妈妈说：「来，妈妈，咱俩拉手指，说话算话呀。」妈妈对我摇头苦笑，道：「来，我的女子汉。」我把手伸过去，妈妈钩住我的手指对我说：「我估量，你是世界上首个女子汉钩手指的。」我呵呵笑了两声，对妈妈说：「谢谢妈妈，承让了。」妈妈手指着我说：「你，你……人小鬼大。好了，咱娘俩别说了，快来搬米袋吧，妈妈还有很多活要干呢。留意，搬的时分身体要离米袋有点距离，别把把衣服弄脏了。」我马上回答：「ｏｋ，我会留意的。」&lt;br&gt;我两手抓紧米袋一角，对妈妈说：「１……２。」我和妈妈同时用力，双臂上提。突然，我眼前一下出现两个小鼓包，原因由于妈妈下身挺直，双臂用力，使得她宽松的体恤紧贴在妈妈的胸前，她的乳房清楚的能看出来，并且在乳房下面，可以明晰的看到乳罩的印痕。&lt;br&gt;我刚才停息的慾火再度熄灭起来，好大，好圆呀，妈妈的乳房一定很美。我心里有股激动的慾望，想看看「山峰」的真面目。惋惜有层面纱挡着，使我不能如愿。&lt;br&gt;我心里暗下决议，今晚的举动又有了新目的，可以偷摸妈妈的乳房。&lt;br&gt;在我和妈妈的努力下，米袋被搬走了。妈妈一手叉腰，一手悄然的捋着她的秀发，轻喘着对我说：「天明，好了，不用你帮助了，洗洗手，去看电视吧，这里还有点活要干。」我完全没理会妈妈的言语，双眼盯在妈妈的胸前。由于刚才的劳作，使得妈妈的呼吸有点急促，胸部一同一浮的。&lt;br&gt;「喂。」妈妈喊了我一声，使我惊醒。&lt;br&gt;妈妈又笑着对我说：「看什么呢？我的女子汉，这里没事了。」我头上发汗，心里紧张，支支呜呜道：「没什么。」怕被妈妈发现我什么破绽，赶忙转身，对妈妈说：「没什么事，我走了。」我快步分开厨房。&lt;br&gt;我洗了手，并擦干。离开电视机旁，坐在沙发上，回想刚才偷窥到的妈妈的乳房和丰臀。心里想，妈妈一点也不老呀。使我更坚决了信心，我一定要失掉妈妈。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三章梦想自娱&lt;br&gt;合理我沈溺在妈妈的丰臀和乳房时，她离开我的身后，对我说：「天明，妈妈干活很累，出了一声汗，要洗澡松弛一下，你要去厕所吗（厕所和浴室连在一同，洗澡的时分不能上厕所）？」我转过身去，对她说：「妈妈，你去吧，我不用。」妈妈又对我说：「天明，一会儿睡吧，明天还要早起上学，别起来晚了，上学迟到。」我说：「好的，妈妈，你去洗澡吧。这个节目快完了，一会儿就睡觉去。」妈妈转身回她的卧室了，可我还不时盯着她的背影不放，更准确的说，盯着她的臀部不放。直到听到关门声，我才不舍的转过身去。心里想，妈妈肥嫩的臀部好有弧度呀，就跟弯月一样。假设我可以把小弟弟抵在下面，来回在臀沟中磨蹭，那该多美呀。&lt;br&gt;「吱」一声，把我从梦想中拉回理想。我转过身一看。只见妈妈挽着头发，几缕秀发搭在面颊上，身上穿着一件白色连身齐膝浴衣，手里拿着换洗的衣服，从卧室出来。对我一个甜美的浅笑，我也报以回笑，接着她一转身往浴室走去。&lt;br&gt;妈妈的浴裙随着她的转身，稍微悬飞起来，可以清楚的看到膝盖稍上一点大腿的局部。在她洁白，细长，润滑的大腿上，一点瑕疵都没有，太完美了。老天爷太偏爱我的妈妈了，把最好的都给了她。&lt;br&gt;妈妈周围的空气也因她亮了起来，空中彷佛飘撒着绚丽的彩纸，装点在她的身旁。就连散落在妈妈面颊上的秀发也不甘寂寞，飘凑在妈妈的脸旁，似乎只要这一时辰，它才显得更秀美。&lt;br&gt;此时的妈妈，美豔中带着成熟，还夹杂着古典神韵。我的心一阵狂跳，血液流速加快，真希望如今就把妈妈压在身下，降服她，可我知道，如今相对是不能够的。&lt;br&gt;随即，我咬了嘴唇一下，使我的心稍微安静一下。&lt;br&gt;「哗啦，哗啦，」的淋浴声传来，在我不知觉中，妈妈曾经进了浴室，末尾洗澡。&lt;br&gt;我心里在想，妈妈赤裸着身体在淋浴是什么样子呢？那一定是更美了，我一口咬定。在充溢热气的浴室中，妈妈手里拿着喷头，一道道水线冲在她白腻，柔嫩的肌肤上，炸成颗颗玉珠弹飞起来，有的洒落在地上，有的又落回妈妈的肌肤上，顺着妈妈完美的曲线，由上而下滑落到妈妈的脚底。&lt;br&gt;妈妈一手拿着喷头冲洗，一手拌着浴液搓揉着自己扭捏的娇躯。此时，妈妈面颊微红，珠唇微张，并轻哼着，稍曲双腿，身体前倾，使臀部擡起，看起来臀部更翘挺。少量的水流，顺着妈妈润滑的后背，沿着臀沟，直流到妈妈蜜穴处。由于水流的作用，妈妈的阴毛，一根根紮结在一同。在紮结在一同阴毛的顶端，一道道水流落在地上。&lt;br&gt;「啪嗒。」一声，妈妈手里的喷头滑落到地上，任由它喷水，收回「丝丝」的响声。&lt;br&gt;妈妈擡起身躯，拿起浴液，涂满全身，她的娇躯就像裹了层薄纱，使肌肤若阴若现。&lt;br&gt;接着妈妈移动脚步离开浴室的墙壁旁，两腿稍分，一腿挺直，一腿弯曲，并使脚尖点地，把后背靠在墙壁上。&lt;br&gt;妈妈把双手放到大腿上，借着浴液的润滑，上下，左右，来回着搓揉她浑圆的大腿，收回「沙沙」的声响。在妈妈收回的「嗯嗯」声的伴奏下，双手上移到大腿根部，并使大腿微夹双手。&lt;br&gt;妈妈末尾用双手，沿着她的大阴唇外沿，来回搓揉她的小穴，阴毛相互摩擦收回「啧啧」的响声，并且妈妈扭动自己的娇躯，臀部划圆周运动，接着把头后仰，使后脑碰到墙壁上，张大珠唇，向浴室顶部喘着粗气。&lt;br&gt;一会儿，妈妈的嗟歎声末尾加大，并且加长加粗。「嗯……嗯……」声，阵阵的从妈妈嘴里呼出。&lt;br&gt;接着，妈妈渐渐的抽出夹在双腿间的双手，张开五指，使双手尽最大面积的接触自己的肌肤，渐渐的，渐渐的，由大腿根部，经过小腹，轻揉两下，接着向上移动。妈妈紧吸一口吻，呼吸末尾有些陡峭。&lt;br&gt;当妈妈手掌的虎口顶在自己乳房的底部时，中止了移动，末尾用虎口托着乳房底部，划圆周搓揉。妈妈的乳房一上一下，来回地在她的眼前晃动。当妈妈的乳房上晃到最高点时，她低下头去，伸出细舌，晃动着舌尖，尽能够的向乳头舔去。&lt;br&gt;妈妈的喘息再次急促，并且妈妈使双手贴着乳背上移，完全握住了自己的乳房。妈妈用手掌心顶在乳头上，兼并张开的五指，来回的抓握自己的乳房。在手指间一道道乳白色浴液被抓握挤出来，流淌在指缝间。&lt;br&gt;妈妈头部来回的转动，头发披散在脸旁。臀部顶在浴室壁上，上下磨蹭。嘴里收回「嗯嗯」的声响。&lt;br&gt;一会儿，妈妈大约累了，背部贴着墙壁，双腿分开渐渐的坐在地上。接着，一手放在乳房上，来回揉动，另一支手用四指兜住小穴，前后搓动。&lt;br&gt;渐渐的，妈妈身体微颤，娇声连哼。双腿分的更开，大阴唇悄然张开，阴蒂鼓起。妈妈用食指和中指夹住阴蒂，撮弄自己的小穴，时不时的用中指轻触阴门口。并且妈妈阴门口末尾有淫液流出，渐渐的，弄的满手都是。&lt;br&gt;这时，妈妈用中指抵住阴门，一下插进阴道中，直至指根，把阴道里的淫液都从指根挤了出来，流淌在地上，并且妈妈收回很深长的「噢」一声，接着，妈妈的中指飞快的在阴道里一进一出，当出的时分，妈妈的中指带动阴道口的嫩肉翻出，并且有淫液顺着手指流出，渐渐的，妈妈的屁股底下构成了一小摊水迹。&lt;br&gt;一会儿，妈妈站了起来，由于妈妈屁股粘满了淫液，站起来的时分，臀部拉起一道银线。妈妈拿了一条浴巾垫在地上，双膝跪上，下身前压，把臀部擡起，用一支前臂撑着身体，另一支手从腹下伸到自己的小穴处，把中指插进阴道中来回抽插。&lt;br&gt;妈妈晃动肥嫩翘挺的屁股，迎合着中指在阴道的抽插。&lt;br&gt;「噢」声频频从妈妈的嘴里收回，用力摇晃她的脑袋。突然，妈妈的身躯猛的一哆嗦，屁股前后的轻颤，双腿用力的夹住小穴处的手掌，静静的不动了。不一会儿，少量的蜜液从妈妈的指缝滴淌在地上。&lt;br&gt;突然，我觉失掉裤裆里十分稀薄。原来，我在梦想妈妈洗浴的时分，不知觉的把手伸到裤裆行家淫，并且把淫液射到内裤上。&lt;br&gt;这时分，浴室里依然传来妈妈淋浴的声响。我赶忙从茶几下拿了叠纸巾，翻开电视，快步离开自己的卧室，脱下内裤，擦去小弟弟和内裤上的淫液，并把内裤团成一团藏在床地下，好找个时机把这脏内裤洗了，接着取了条新的穿上。&lt;br&gt;这时分，浴室里的淋浴声突然没了，接着，不一会儿，传来洗衣机滚筒转动的声响。我知道妈妈洗完澡了，并且正在洗衣服，她很快就会回卧室睡觉的。&lt;br&gt;我赶忙飞快的跑进妈妈的卧室里，爬上床，伪装睡着了。心里想着：「今晚不知道能有什么收获。」&lt;br&gt;第四章错失良机&lt;br&gt;我默默的躺在床上，想今晚该怎么偷摸妈妈呢？果真不出所料，一会儿，浴室里的声响静了上去，不大一会儿，在我耳边传来「吱呦」开门与关门的声响，紧接着「嗒，嗒，嗒，」拖鞋啪嗒地板的声响渐进妈妈卧室的门口。&lt;br&gt;我赶忙头向着妈妈睡觉的中央侧卧着，这样才干无时机偷窥到妈妈上床的样子，接着闭上眼睛，伪装熟睡，并收回轻鼾，好使妈妈以为我真的睡着了。一会儿，妈妈悄然的推门出去，并且带了股浴液的香气，我赶忙深吸一口吻，使香气充溢鼻腔和口腔，渐渐的咀嚼着这股滋味，再渐渐的呼出，心里想：「好香呀，真想把头埋进妈妈的乳沟，大口大口的吸妈妈身上的气息。」妈妈出去之后，离开我身边，俯下身去，从上到下把我周围的被子向里悄然的掖了掖，并离开我头部小停了一会儿。&lt;br&gt;我觉失掉妈妈转身分开我时，稍微张开了些眼缝，眯眼望向她。只见她的秀发披散在肩膀上，还有滴滴水珠从发梢落在地上。妈妈迈着盈步，向她的梳妆台走去。&lt;br&gt;浴裙下，她白玉般的小腿依次一前一后移动着。&lt;br&gt;当离开梳妆台前时，妈妈稍曲双腿，把臀部擡起，双手放在下面，使浴裙紧贴着她的肌肤，顺着大腿，捋着浴裙到腿弯处，侧对着我坐在椅子上。&lt;br&gt;妈妈拿起梳妆台上的梳子，把头倾向一边，使秀发都垂到肩膀一侧，一手扶着秀发，一手拿着梳子，由头顶向发梢一下下梳去。妈妈一举手，一擡足都是那么美丽，我想古时的贵妃出浴也不过如此吧。&lt;br&gt;一会儿，妈妈放下手里的梳子，两手搭在梳妆台上，从镜子里默默的看着自己。妈妈并没有由于自己的美丽，而在脸上显露愁容，反而是一片木然，锁着眉头。&lt;br&gt;这时，妈妈擡起一只手，拿起了放在梳妆台上全家的合影，注视着下面。我想，妈妈一定不是在看自己和我，而是看着爸爸。可想而知，妈妈还是十分爱着爸爸的。&lt;br&gt;我心头不由一紧，看来爸爸在妈妈心中还是相当有位置的，要想坚定，真得花些时间。&lt;br&gt;妈妈看了一会儿合影，把它又放回原处，起身就要上床睡觉，我赶忙又把眼睛闭上，怕被妈妈发现我在假睡。&lt;br&gt;妈妈离开床边，坐在下面，背对着我，所以我又无时机把眼睛睁开。只见妈妈解着浴巾上的纽扣，接着松开腰间的襟带，然后两手抓着衣边往后一扬，妈妈的浴衣顺着她润滑的后背滑落到臀部。&lt;br&gt;这时我眼前为之一亮，妈妈赤裸的后背呈如今我眼前，下面只要几条乳罩上的细带，虽然这只是一个背部，但是，足以吸引我的目光，并且，这是我第一次这么近的距离看妈妈暴露的后背。&lt;br&gt;妈妈背部完美的曲线，如锦缎般的质感剧烈的震撼我的心，使它突突的跳，异常兴奋。假设我可以趴在下面，我情愿一辈子不起来。&lt;br&gt;妈妈拿起散在身边的浴衣，放在椅子上，就要睡觉，我同时也闭上眼睛，接着装睡。&lt;br&gt;妈妈依然像昨天一样，曲卷着身体，背对着我睡。我则默默的躺在床上，等候时机，心里想着晚餐后和妈妈擡米袋时的情形。脸上不自觉的显露愁容。&lt;br&gt;「喂，别睡了。」的声响在耳边响起，我睁眼一看，天亮了，于是一骨碌爬起，看见妈妈站在我旁边，对我说：「快穿衣服，洗完脸，刷完牙到厨房吃饭，饭菜都在桌子上，吃完了去上学。」可我并没听进妈妈的话，而是在想：「昨晚我干什么了，居然自己睡着了，错失了良机。」妈妈的声响再次在我的耳边响起，「天明，愣什么呢？快点呀，上学要迟到了。」我擡头对妈妈说：「我还有点困，没留意你说话，我马上就起来，你先去忙你的吧。」妈妈转身分开，我爬起床，洗了脸，刷了牙，离开厨房。&lt;br&gt;妈妈正在盛粥，看见我来了，指了一把椅子，说：「坐这吧，快吃完了，好上学去。」我摇头，应道：「好的，你也快吃吧。」&lt;br&gt;我胡乱的吃完了早餐，向妈妈打了声招呼，背着书包上学去了。下楼时，心里十分郁闷，埋怨自己，昨晚怎么就睡着了，白白糜费一次时机。&lt;br&gt;下楼，离开单元门口。由于昨晚的雨水，使空气格外清鲜，我吸了一口吻，振奋肉体，鼓舞自己，以后还会无时机的。我的心境也随之快乐起来。&lt;br&gt;离开学校，进了自己的班级，坐在自己的座位上，想着妈妈的丰臀和乳房，就连上课都不知道，班长喊起立时，还坐在椅子上，还是我的同座用脚踢了我的椅子腿，我才缓过味来，马上从椅子上站了起来，跟着大家喊「教员好」，接着又坐回。&lt;br&gt;恍恍惚惚过了这一上午，都不知道教员讲了什么。就连放学常在一同走的死党大鸟都没理，自己回家了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第五章妈妈内裤&lt;br&gt;我飞快的向家走去，我知道还有一件很重要的事要做，就是那件脏内裤还没有洗呢。&lt;br&gt;回到家里，我急忙走进自己的卧室，从床底下拿出那件脏内裤，离开厕所，把它放到洗衣盆里。我不敢用洗衣机洗，一是怕洗不洁净，二是动态太大，怕妈妈突然回来没法回答。&lt;br&gt;我把内裤浸湿，又撒了些洗衣粉，抓起内裤，用力的搓。直到我以为妈妈发现不了什么，才中止搓洗，接着我把它拧干，离开凉台晾晒。&lt;br&gt;我从窗台上拿起一个衣架，把内裤夹在上，接着挂在晾衣绳上。我往旁边一看，妈妈的内裤和乳罩也挂在这。&lt;br&gt;我随手解下妈妈的内裤，摸在手里十分柔软，接着用双手撑开它，可以看到档底悄然发黄。我低下头，用双手捧起妈妈的内裤向我的鼻子罩来，试图闻到妈妈私处的滋味，惋惜只能闻到洗衣粉的香味。&lt;br&gt;这时，我突然想到，我还有件宝贝，就是那天早上，在妈妈睡觉的中央，拾到的一根她的阴毛。&lt;br&gt;我飞快的跑到妈妈的卧室，揭开床铺，只见那根黑亮的阴毛依然摆在那，我拿起又回到凉台，把它夹在妈妈内裤底部中间，又再次罩向自己的鼻子。虽然没什么滋味，但我可以经过阴毛摩擦鼻子，梦想出妈妈私处的滋味。有股腥臊味，但我并不厌恶，而是用力的吸气，用妈妈的内裤磨蹭我的鼻子。&lt;br&gt;我「哼哼」轻喘着，改用一只手拿着妈妈的内裤，另一只手伸到下身，隔着外裤揉蹭自己的阴茎。&lt;br&gt;渐渐的，我的阴茎胀大到极点。我解开腰带，把裤子褪到腿弯，从内裤旁侧掏出自己的鸡巴，握出阴茎，用力撸着。&lt;br&gt;我扭捏着身体，低下头去，只见我的龟头一时被包皮包住，一时显露，并且马眼末尾有透明的滑液流出，弄得龟头湿滑滑的。&lt;br&gt;在滑液的作用下，包皮摩擦龟头，使龟头愈加滑亮，愈加舒爽。于是，我的手加快速度，并且，愈加用力在阴茎上套动。&lt;br&gt;一会儿，我突然觉失掉腰眼一酸，身体一哆嗦，屁股前后的轻颤，精液从马眼里射出，但我并没有中止手里的举措，依然用力着撸自己的阴茎。「喔，喔，喔，」在我的嗟歎声下，一股股的精液划成一道道弧线放射到凉台的墙壁上，又顺着墙壁向下流淌。&lt;br&gt;过了好一会儿，我才停息上去，把妈妈的内裤放到一边，蹲下身，从裤兜里拿出纸巾，擦去另一只手和阴茎上的精液。接着，提上裤子，系上腰带。然后，用手擦抹了一下额头上的汗，又拿出纸巾，低下身去，擦放射到凉台墙壁上的精液。&lt;br&gt;我把擦过精液的纸巾随手由窗户扔了下去。&lt;br&gt;我转过身，看到妈妈的内裤团成了一团，我用双手展开它，下面四处都是折痕，并且，夹在内裤底部的阴毛也不见了。&lt;br&gt;我把妈妈的内裤放在一只手掌上，用另一只手掌抹擦它，使它平整一些，心想：「这次太卤莽了，要是被妈妈发现内裤主动过就糟了。」我又再次把妈妈的内裤夹在原来的衣架，抻了抻内裤的边缘，皱折又增加了一些。&lt;br&gt;突然传来「卡嚓」一开门声，我心想：「妈妈回来了，我担忧的事会不会被妈妈知道呢？」&lt;br&gt;第六章喜忧参半&lt;br&gt;我正在想心事时，外面传来妈妈喊我的声响，我赶忙跑到房门口，只见妈妈手里拎着大包小包，正在来回地扭头找我，并且面上带着难得的愁容，在我印象里，爸爸出差后，妈妈很少笑的，心想：「明天妈妈一定有快乐事。」妈妈见我向他走来，笑着对我说：「天明，通知你一件大坏事，你爸爸明天就要回来了。」我一听，愣了一下，心想：「我说妈妈明天怎么这么快乐，原来是爸爸回来了，那我以后就暂时不能偷摸妈妈的身体了，可怎么办呀？」妈妈见我一脸愚钝，对我说：「爸爸回来，不快乐吗？」我马上挤出笑脸，回道：「不是，我在想爸爸这次能给我带回什么礼物。」「你呀，就知道礼物。」妈妈笑着说。停顿一下又道：「我曾经跟指导请了假，明天下午和明天上午都不用下班了，我得好好预备一下，迎接你爸爸。」妈妈转过身向她的卧室走去，并说：「明天下班路过在商场买了些东西，所以回来晚了，午饭就将就一下吧，只能做面条给你吃了，你先去看会儿电视。我先把手里的这些东西放好，就给你做饭。」我应了声「好的」，转身看电视去了。&lt;br&gt;一会儿，厨房传来妈妈叫我的声响，「天明，来吃饭吧，做好了。」我离开厨房，看见桌子上有一碗如火如荼的面条，并且下面有个荷包蛋。妈妈站在旁，指着那碗面条说：「快吃吧，我先去把家里收拾一下。」妈妈转身离去。&lt;br&gt;合理我吃面条的时分，凉台传来妈妈叫我的声响，「天明，你来一下。」我的心「咯噔」一跳，心想：「完了，妈妈发现了，怎么办呀。」我转念又一想：「该知道的总要知道，假设妈妈质问我，我就把我对妈妈的心意说出，看她怎么对我。」我忧心的离开凉台，看见妈妈站在那，手里捧着一叠衣服，她的那件内裤正好摆在最下面，可她的脸上并没有显露怒气，还是喜滋滋的。我想：「能够由于知道爸爸明天就要回来，心里十分快乐，只想着爸爸，并没留意到内裤主动过。可是那她叫我来干什么呢？」妈妈见我来了，指着晾衣绳上的内裤，对我说：「这是你洗的吧。」我回答：「是的，妈妈怎么了。」&lt;br&gt;妈妈说：「天明长大了，知道帮妈妈干活了。妈妈下午去市场买明天你爸爸吃的菜，你想要什么，特地帮你带回来，妈妈做为奖励给你。」我悬着的心终于放上去了，吐了口吻，想了想道：「什么都可以吗？」妈妈说：「当然了，快说想要什么。」&lt;br&gt;我马上接口道：「妈妈，我什么都不要，只想你吻我一下，小时分你经常吻我的，让我找一下从前的觉得。」妈妈的脸稍微红了起来，擡起手来说：「你这小鬼头，想吃妈妈豆腐，找打吗？」我心一跳，呀，妈妈生气了，吓得闭上了眼睛。可是，等了一会儿，妈妈的手并没有落在我脸上，而是觉失掉一嘴唇在我的脸旁点了一下。&lt;br&gt;我睁开眼睛，只见妈妈对我「呵呵」的笑，把两手放在我肩膀上，说：「天明，别惧怕，你是我的心肝宝贝，怎么舍得打你，你让妈妈做什么都会做的。」我的脸上显露了愁容，说：「妈妈你真好。」&lt;br&gt;妈妈说：「快回去吃饭吧。吃完了，到床上躺一会儿，下午上学好有肉体。我还有些事情要做。」我转身回去继续吃饭。&lt;br&gt;不大一会儿吃完了，离开我的卧室，躺在床上（只要早晨睡觉的时分，我才跟妈妈一同睡），回想起刚才妈妈的吻。真惋惜，妈妈吻我的时分，由于被妈妈末尾的举措吓了一跳，误以为要打我，所以没细细层次，只是觉失掉有点温湿，嘴唇好柔软。&lt;br&gt;在苏醒中，我被摇醒。妈妈对我说：「起来了，到点了，该上学去了。」我起了床，找了条毛巾擦了擦脸，上学去了，临走的时分跟妈妈说了声「拜拜」。&lt;br&gt;下午上课时，我心猿意马，任教员讲他的课，我想我的事。&lt;br&gt;明天，虽然知道爸爸要回来，再不能跟妈妈睡在一同了，但是，妈妈没有发现她的内裤主动过，还是很庆幸的，并且，还失掉了一个不测的收获，那就是妈妈的吻，还是值得快乐的。&lt;br&gt;我想着想着，心道：「爸爸明天赋回来，今晚不是还有一个时机吗？」&lt;br&gt;第七章爸爸归来&lt;br&gt;下午放学回到家，一进屋就闻到一股香气，我走到厨房，看见一桌子的菜，并且，妈妈扒拉着马勺还在炒。&lt;br&gt;妈妈扭头对我说：「你有口福了，去洗洗手，尝尝妈做的菜滋味怎么样。」我说：「不用尝了，一闻就知道好吃。」&lt;br&gt;妈妈呵呵笑了笑，说：「明天半夜你也没吃蜂蜜呀，嘴怎么这么甜。」我心里想说：「是被你吻的。」可是嘴上却道：「没什么，不时都这样呀，你以前没留意而已。」妈妈笑着说：「快擦手去，就是说不过你。」&lt;br&gt;我说：「好的。」转身而去。&lt;br&gt;我擦完手回来，看见妈妈正端着刚才炒的菜，对我说：「这是最后一个了，来坐下。咱俩一同尝尝。」我和妈妈面对面着坐在椅子上。我夹了口菜，这时，看见妈妈看着我。我知道，妈妈想从我的表情看出这菜的滋味怎么样。于是，我计划跟妈妈开个玩笑，紧皱眉头。&lt;br&gt;突然，妈妈的神色紧张了起来，对我说：「不好吃吗？」我深思了一下，突然，大声说：「妈妈，太好吃了，历来没吃过这么好吃的菜。」愁容再次出如今妈妈脸上，就如荷花绽放一样。对我说：「我也来尝尝。」「不错，你爸明天回来吃起来一定很快乐。」妈妈对我说。&lt;br&gt;我说：「是的，一定会。」&lt;br&gt;虽然知道这顿晚餐是妈妈为爸爸预备的，我只是一个尝菜的，但是我还是很愉快，由于我是和妈妈在一同吃饭。&lt;br&gt;饭后，还是像往常一样，写完作业，离开客厅看电视。看会儿电视，就离开妈妈的卧室，躺在床上。心想：「今晚是最后的时机了，一定要把住呀。」明天，妈妈睡的特别早，很快就躺在我的旁边睡下。我想：「太好了，这样更有掌握了。」我默默的等候，可是妈妈总是翻转着身体，使我无法下手。心想：「算了，今晚是够戗了，妈妈一定是由于爸爸明天要回来，激动的无法入睡。」随即，我没再动什么歪念头，安静的睡觉了。&lt;br&gt;第二天，居然不测的自己起来了，我转身一看，妈妈已不在我身边。我出来一看，原来妈妈正在厨房做早餐。&lt;br&gt;我离开妈妈的身旁，她转头一看我在身旁，惊讶的说：「呀，怎么这么早起来了。」我说：「不知道呀，睡不着，就起来了。」&lt;br&gt;妈妈说：「我也是呀，你爸爸明天回来，以为昨天早点睡，好有肉体迎接你爸爸，可是谁想到，一早晨没睡好。」我有点醋意，对妈妈说：「妈妈，你做饭吧，我刷牙洗脸去了。」妈妈说：「快去吧，饭马上就好了。」&lt;br&gt;我洗漱完之后，离开厨房，饭菜已摆在桌子上了。于是坐在椅子上吃饭了。这时，妈妈对我说：「明天半夜放学早点回来，一同跟爸爸吃饭。」我说：「知道了。」心想：「爸爸毕竟是爸爸，没有他就没我，我不能由于他占有我喜欢的女人，就有什么意见。应该早点回来跟妈妈庆贺爸爸的归来。」……&lt;br&gt;半夜放学回来，我飞快的上了楼，来的门前，听见外面传来妈妈和爸爸的戏语声。我拿出钥匙，推门而进，外面的声响中止了。&lt;br&gt;这时，妈妈穿着浴衣从厨房出来，我想：「妈妈和爸爸一定在我回来之前做爱了。」她离开我跟前，说：「去看看谁回来了，就等你吃饭了。」我对妈妈说：「不用猜都知道，是爸爸呗，他如今在哪呢？」妈妈指了指厨房，说：「在那呢。」&lt;br&gt;我离开厨房，只见爸爸坐在一把椅子上，看见我出去，对我说：「到这来，一回来就听你妈妈说你就在等我的礼物。你猜，我给你带回什么来了。」真的很难猜呀，由于爸爸每次回来都给我带回不同的礼物。我摇了摇头说：「不知道，你每次回来都带不同的礼物。」这时分，妈妈已离开我们旁边，对爸爸说：「别逗儿子了，快给他吧。」爸爸「呵呵」一笑，右手渐渐的举起，对我说：「你看，最新的任天堂ＰＳ２游戏机。」我赶忙从爸爸的手里抢出，一看是「ＧＴ赛车２」，快乐的跳了起来，对爸爸说：「爸爸万岁。」爸爸又对我说：「去，把它放好，吃饭了。」&lt;br&gt;我把爸爸给我的礼物放回卧室，又回来，坐下吃饭。&lt;br&gt;我很快吃完了饭，心里只想着拿着游戏机找我的死党大鸟玩，由于我俩都是赛车迷。&lt;br&gt;我抹了抹嘴，对还正在吃饭的妈妈和爸爸说：「我上学去了。」妈妈惊讶的问：「怎么这么早，不睡午觉了？」我伪装说：「我跟大鸟约好了，早点到学校。」妈妈说：「哦，那去吧，别贪玩迟到了。」&lt;br&gt;我说：「知道了，妈妈，爸爸再见。」&lt;br&gt;我转身离去，路过客厅的时分，暂时给大鸟打了个电话，约好了见面地点，匆匆下楼去了。&lt;br&gt;下午放学回来，我不敢像往常一样，吃完饭，写完作业，就看电视了，由于爸爸回来了，他对我要求还是很严厉的。所以写完作业温了会儿书，才去睡觉。由于爸爸的回来，并且自己一个床，冲淡了我对妈妈肉体的梦想，脑袋里并没异想天开，所以，一会儿，就睡着了。&lt;br&gt;在我睡得朦胧时，我听到隔壁妈妈的卧室里传来嗟歎声和「啪啪」的声响，我的肉体一下振奋起来，心突突的跳，妈妈和爸爸难道在做爱。心想：「虽然，再不能偷摸妈妈的身体，但是，偷听妈妈和爸爸做爱也不错呀。」我没敢穿拖鞋，光着脚呀，偷摸到妈妈卧室门外。由于是黑夜，屋里显得格外的静，并只要一道门，所以可以明晰的听到外面的声响。&lt;br&gt;「喔，喔……」妈妈嗟歎着，说：「豪……豪哥（我爸爸叫天豪），嗯……对，就是那，再鼎力些。嗯……」「啪啪」的声响更大，节拍更紧凑。我想，妈妈一定翘着肥臀，让爸爸从前面干着她。所以爸爸抽插阴茎时，腹部碰撞妈妈臀部能收回「啪啪」的声响。&lt;br&gt;门外的我，由于遭到这气氛的感染，鸡巴一下胀大。于是，掏出鸡巴，也跟着「啪啪」声响的节拍，撸着它。我的气息只是从鼻子渐渐的吸进呼出，强忍着不敢收回大的嗟歎声。&lt;br&gt;「嗯……嗯，小……骚货，干……干死你。」&lt;br&gt;「喔……我……我不……活了，喔……喔……大……鸡巴哥哥，干死我吧，喔……」真想不到，往常看起来很正派的妈妈和爸爸，做起爱来，居然这么疯狂。我撸鸡巴的频率也减速了。&lt;br&gt;「骚货……嗯……你的……小穴好紧呀，嗯……好……屁股……摇……摇的真……真好，嗯……小穴……夹的……好……好舒适呀。嗯……」「嗯……小……小骚货……流了好多……水呀，淌的……我……腿上……四处都是。」「喔……能……不多吗，小……骚……骚穴……快……喔……一个月没被干了。」「嗯……烂穴……嗯……干死……你，敢……和我……我撒谎。」「喔……没……没有……真的……没有。」&lt;br&gt;「嗯……今……明天上午……和……下午……是……是谁在……这张……床上……淫叫……了，还……像你……如今似的……大……大鸡巴……大鸡巴……的叫着。」「喔……你……吓……我一跳，我……我，说的……一个月……不……不包括……明天嘛。」「嗯……小……小骚货……别……惧怕，我逗……逗……你呢。」原来我猜的不错，明天，在我回来之前，妈妈已和爸爸作爱了，并且，在半夜我走后，又做了一次。&lt;br&gt;「呀，你……好坏呀。」&lt;br&gt;「男人……不……不坏，女……人……不爱呀。」嗟歎声，「啪啪」声，声声入耳。&lt;br&gt;一会儿，「啪啪」声愈加严密，爸爸延续嗟歎着：「喔喔喔喔……」「大……大鸡巴……鸡巴哥哥……等……我一会儿，我……也……要……来了，哼哼哼哼……上天了……哼哼哼……」「喔……泻了……流出来了……对……就顶在那……别忙把大鸡巴抽出来，喔……好舒适呀。」一会儿妈妈卧室里的声响运动上去，虽然我还没有射精，但是也不再敢在撸自己的鸡巴，怕收回响声惊扰她们。&lt;br&gt;我静静的倾听外面的动态，只要深深的喘息声。&lt;br&gt;一会儿，只听爸爸说：「亲爱的，刚才舒适吗？」「嗯，天豪，刚才觉得真好。」妈妈说。&lt;br&gt;爸爸呵呵一笑，说：「怎么不叫大鸡巴哥哥了。」妈妈微怒道：「还不是被你干的，人家忍不住嘛。」妈妈又接着说：「你看你满身是汗，别趴在我身上了，让我起来，好找纸巾给你擦擦汗水，再给你擦擦下面。」「好的。」爸爸回应道。&lt;br&gt;一会儿，听到「嚓嚓」的声响。&lt;br&gt;「亲爱的，我好了，来，让我帮你擦。」&lt;br&gt;「不用了，还是我自己来，你越帮越忙，越擦越多。」「呵呵，那好吧，你自己来。」&lt;br&gt;「你先躺下，我到衣柜里找件内裤，把这脏的换上去，再陪你睡。」「还有上午和半夜做时，你穿的那样式吗？」&lt;br&gt;「你喜欢吗？」&lt;br&gt;「喜欢，你穿上它真性感，特别是从前面看你的屁股，布料都勒进你的臀沟里去了，你的屁股跟暴露的一样。」「喜欢看也看不了了，都说叫你把它脱上去再弄，你就是不听。昨天，就买了这两条，一下全让你弄脏了。」「没事，洗了明天穿给我看也一样。」&lt;br&gt;「那也没时机了，我把它扔纸篓里了。」&lt;br&gt;「为什么？」&lt;br&gt;「你要我洗洁净，往哪晒呀，要是被天明看见，他得怎么看我呀，再说对他影响也不好。」「你到想得周到，哪天我陪你多买几条放家里，看你还说什么。」「好的，别说了，睡觉吧，你明天刚回来，一定很累。」「嗯，是累了，来，到我怀里来，一同睡。」&lt;br&gt;不久，能够是由于爸爸出差刚回来，妈妈又能和自己喜欢的人在一同，所以很快妈妈的卧室里就寂静上去，只能听到爸爸的鼾声。&lt;br&gt;我摸着自己的阴茎，心里想：「妈妈说纸篓里有她和爸爸作爱后，下面粘满淫水的内裤，假设幸运的话，妈妈还没倒渣滓，那么，那两条内裤应该还在。」我轻手轻脚的离开厕所，蹲在纸篓旁，果真从里找到一个见方的纸包，我翻开它，一股骚味冲进我鼻腔里。「啊！」这就是爸爸和妈妈淫水混合在一同的滋味。我一手一个，提了起它们。左右看了看，好薄呀，隔着布料，隐约可以看到前面的情形，并且在内裤下面有一块块淫液构成的印记。&lt;br&gt;这次我再不用顾及会把妈妈的内裤弄脏，担忧被她发现有人动过她的内裤。我于是用一条缠着自己的鸡巴，搓撸着；用另一条罩着鼻子，深深的吸着下面淫液的滋味。像上次在凉台手淫一样，在这使自己再次迸发，并比上次更猛烈。&lt;br&gt;我回到卧室，找了个朔料袋，把它们包好，并收藏好，留着下次手淫用。&lt;br&gt;随即，我又爬到床上，呼呼睡着了。
第八章我失身了&lt;br&gt;爸爸回来有几天了，早晨，我时常去偷听妈妈和他作爱时收回诱人的声响，能够是由于妈妈和爸爸能经常在一同，他们做完爱后，已没有像爸爸出差刚回来的那天早晨有言语的相互挑逗，双方到达高潮后，就睡觉了，并且作爱的频率也没有末尾频繁了，有一天没一天的。&lt;br&gt;渐渐的，我不总是在门外偷听了，只是偶然想起妈妈的丰臀和乳房时才去，并且同时用妈妈的内裤手淫，并把精液都放射到下面。&lt;br&gt;这一天是星期五，半夜放学回来后，看见妈妈正在跟一个比她稍微大一点的阿姨在楼外聊天。&lt;br&gt;妈妈见到我离开旁边，对我说：「天明，来叫人，这是隔壁单元５０１室的云姨。」我转身对云姨说：「云姨好。」&lt;br&gt;云姨面带愁容，摸着我的头，有点意味深长地说：「乖，都跟大人一样懂事呀。」我看着云姨的愁容，觉得有点不对，可是就不知道在哪不对。这时，妈妈对云姨说：「云姐，儿子回来了，我得回去做饭了，他下午要上学的，不能再跟你聊天了，哪天有空，咱姐俩在好好聊。」云姨对妈妈说：「好的，快回去吧，别耽误孩子上学。」妈妈一手搭在我的肩膀上，搂着我，说：「天明，跟云姨说再见。」我对云姨摆摆手说：「云姨再见。」&lt;br&gt;云姨又是那种诡异的愁容，对我摆摆手，说：「再见。」妈妈搂着我转身走向我们家的单元门，当到了门口的时分，我转身一看，云姨还站在刚才的位置，向我望来，脸上依然是那个愁容。&lt;br&gt;我又转过身来，跟着妈妈上楼了，心想：「云姨究竟是一个什么人呀。」回到家里，我问妈妈：「云姨是你同事吗？」&lt;br&gt;「不是。」&lt;br&gt;「那你们是怎么看法的。」&lt;br&gt;「咱家的凉台和她家的是斜对个，妈妈在凉台干活的时分经常能看到她，双方见面时，就笑着点摇头，彼此算打过招呼，并且都在一个楼住，在楼外也能时罕见到，就这么看法了。不过明天是第一次说话，还是她自动的呢。」我心咯噔一跳，想：「那天我在凉台用妈妈的内裤手淫该不会让她看到吧，更不会把这事通知妈妈吧。」我末尾担忧起来，但随即又一想：「不会，要是通知了，妈妈如今就不是这态度了。」我耳边又响起妈妈的声响：「你云姨，人不错，哎，不过离婚了，也没生个孩子，就一团体孤独的生活。呀，天明，看跟你聊的，都忘了做饭了，你先温会儿书，妈妈把饭做好，好等你爸爸回来一同吃。」我对妈妈说：「好的，快去吧，爸爸就要回来了。」我离开自己的卧室，坐在椅子上，手拿着书本，可心里想：「究竟云姨发现没有。假设发现了，那她对我那么笑，难道是……」「算了别想了，对我有什么希图，能怎么地。再说，她长的也不错，隆起的胸部比妈妈还高。」这时，爸爸回来了。并且，不大一会儿妈妈的饭菜也做好了。我们一家人坐在一同吃着饭。&lt;br&gt;下午放学回来，当我刚走进单元门时，我身后响起叫我的声响。&lt;br&gt;「天明。」&lt;br&gt;我扭头一看，居然是云姨在叫我。&lt;br&gt;「云姨，有什么事吗。」&lt;br&gt;「礼拜天来云姨家一趟呗，云姨想跟你谈谈。」我并没有问究竟有什么事，由于我曾经预见到了，云姨发现我在凉台用妈妈的内裤手淫了。云姨应该不会通知妈妈的，要告早就通知了，看到礼拜天云姨对我说什么吧。&lt;br&gt;我说：「好的。」转身上楼了。&lt;br&gt;到了礼拜天，我起来很早，骗妈妈说去大鸟家玩，而实践却去了云姨家。我忐忑不安的敲着云姨家的门，心里「砰砰」的跳。&lt;br&gt;「谁呀？」从外面传来云姨的声响。&lt;br&gt;「吱呦」一声，门被翻开。只见云姨穿着睡衣，睡眼朦胧的站在门口。她由于看见我，马下去了肉体说：「天明，快进，真没想到你能来这么早。」我说：「早来早谈完，我还得回去写作业呢。」云姨「呵呵」轻笑着说：「你人小，做事还满利索的吗？」「你看，你来的这么早，我还没预备一下呢。你到沙发上坐一下，先吃茶几上的水果，我回卧室一趟，一会儿就出来。」「好的。」&lt;br&gt;她对我一媚笑，转身回到卧室，也不知道在外面干什么，不大一会儿就出来了，离开我身边。也不知道是有意还是有意，她睡衣的领口敞的很大，可以看见一道深深的乳沟。并有股古龙香水的滋味冲进我鼻腔，使我不由深吸了一口吻。&lt;br&gt;云姨轻笑道：「香吗？」&lt;br&gt;我觉失掉脸上有点发热，缄默着，没有回答云姨的问话。&lt;br&gt;「呀，你怎么不吃水果，来，我给你扒个香蕉。」当她弯腰拿香蕉时，我的心一跳，云姨居然没有带乳罩，她的两个大奶子在我眼前晃动，可以看到乳房上荡着乳波。我的小弟弟一下胀大到极点，它用力的顶着我的裤裆，都支出一个小帐篷。我心想：「千万别被云姨发现呀。」当云姨从水果盘挑出一个最大的香蕉要起身时，我赶忙把目光转向别处。&lt;br&gt;一会儿，云姨把扒好的香蕉送的我面前说：「吃吧。」我身体哆嗦，手哆嗦的接过云姨送来的香蕉。&lt;br&gt;云姨一转身扭着臀部到我对面的沙发坐下，由于沙发十分的柔软，屁股陷进沙发里，所以睡衣滑到大腿根部，显露浑圆的大腿。&lt;br&gt;我往两腿间一看，居然可以看到白色半透明的内裤，并且阴毛划一的从内裤边缘伸出，散布在两侧，阴户整个暴显露来，可以清楚的看到蜜穴的样子。云姨的阴户丰满狭窄，并且阴唇边缘水泽泽的闪着亮光。&lt;br&gt;「美观吗？」云姨的声响在我耳边响起。&lt;br&gt;我全身哆嗦，木木的在那，不知道该怎么回答。&lt;br&gt;云姨轻笑的举步离开我身边坐下，一个胳膊环着我的脖子搭在肩膀上，一手放在我的大腿上，来回抚摩，并蠕动着身躯，用乳房在我的肩膀上压揉。&lt;br&gt;这时，我不由收回一声轻呼：「嗯……云姨。」云姨像失掉了我的命令似的，起身拿出我手里的香蕉，放在茶几上，接着转身，并双腿跨坐在我的大腿上，双手扶着我后背的沙发，俯下身用双乳压着我的胸口，并向我吻来。&lt;br&gt;我左右摆着头，想躲开她，可是，她扭动着头部，使珠唇紧紧的吻着我，不让我与她分开。&lt;br&gt;渐渐的，由于遭到云姨的挑逗，我也自动着回吻着她，并有时把舌头伸向她的口腔里，与她的细舌绞在一同。我的双手也不规矩起来，一手在她面前搓揉，一手顺着背部滑到臀部，并用力抓揉着。&lt;br&gt;云姨的鼻息也加粗了，「哼……哼……」&lt;br&gt;我搓揉她背部的手一会儿也离开了臀部，把她的睡衣提到腰部，双手放在臀上，有规律地揉着。渐渐的，双手上移，扶着她的腰离开胸前。我用食指和中指夹着她的乳头，揉动着乳房。&lt;br&gt;云姨把头向上仰着，摇动自己的头，嘴向屋顶娇喘着：「哼…哼，天明…」一会儿，我感到夹在我食指和中指间的乳头悄然发硬，一只手继续揉着她的乳房，用另一只手的拇指和中指捏着乳头，来回悄然撚着。&lt;br&gt;这时，从云姨嘴里收回一来连串的娇喘声，「喔喔喔……哼，对，天明就这样。」我手上的举措更快更重了。&lt;br&gt;一会儿，只听云姨说：「天明，你停一下，让云姨起来。」我于是中止了手上的举措，静静的瞅着她，看她要干什么。&lt;br&gt;只见她起身，跨站在我腿旁，把身上的睡衣脱去，又一蹲身，脱去内裤。挺着腹部到我面前，说：「天明，舔舔云姨的小穴，外面好痒呀。」由于我和她刚才亲密的接触，胆子也大了起来，逗着她说：「云姨，我一定效劳得你上了天。」云姨挑逗性地回答着：「那好，看你的了，云姨良久没飘过了，都忘了上天什么滋味了。」我双手伸到云姨臀后，扳着她的屁股，身体向下萎缩了一下，把头伸到她的蜜穴处。但见云姨的阴阜如小丘般隆起，乌黑的阴毛密密的布在蜜穴门口。我用双手扒开阴毛，使阴户显露，两片肥厚的大阴唇间夹着一条细缝，并渐渐的有淫液从细缝渗出，润湿了整个阴部，看起来像熟透的蜜桃。&lt;br&gt;「天明，快，别看了，快舔呀。一会儿，随你看个够。」我于是伸出舌头，用舌尖抵在唇缝间，上上去回的舔着，并且用一只手的食指和中指的指肚区分按压一片大阴唇，来回搓动。少量的蜜液从唇缝间拥出，流得我的手指和舌头上四处都是。&lt;br&gt;云姨也配合着我的举措上下挺动着臀部，并收回酥爽的嗟歎声：「哼……哼……」一会儿，我稍微擡起头，用双手扒开云姨肥厚的大阴唇，但见阴蒂如黄豆般大小鼓着，一股淫液急速从阴道口拥出，流淌到菊蕾处，凝聚成滴，逐突变大，掉在那荡来荡去。我伸手一掏，又把淫液涂抹到云姨的臀部，借着淫液的润滑抚摩着。&lt;br&gt;我又在把舌尖顶在云姨的阴蒂上时，她收回一深长的「喔……」一声，并且舌尖每舔一下阴蒂，云姨就「喔」一声，随之而来的就是身体一哆嗦。&lt;br&gt;「喔……天明……外面好痒，快把手指插出来。」「云姨，知道了。」&lt;br&gt;我把中指顶在阴道口，用力往上一捅，整根手指滑进云姨的阴道中，并被紧紧夹着。&lt;br&gt;云姨双腿一下夹住我的手掌，惊呼：「呀，天明，你把我弄痛了，先轻点，渐渐来。」随即，云姨抓紧双腿。&lt;br&gt;我用手指渐渐着在云姨的阴道里捅着，每一抽出时，都带股淫液出来，顺着我的手指，流到胳膊上，四处都是。&lt;br&gt;「云姨，你的淫水真多，流得我手四处都是。」「哼……哼……你这……小坏人，别……羞……我了，还……不是……你弄的。」「哼……舒适，云姨……良久……没……这么直爽了，我真要上天了。」「喔喔喔……，你舌头……舔我的阴蒂，好……爽呀。」「喔……天明，你……可以……用力了，云姨……外面好痒。」我于是加快手指抽插的举措，用力的把手指往里捅，撞击云姨臀部一颤一颤的，并收回「啪啪」洪亮的声响，就如爆竹一样。&lt;br&gt;「哼……对……天明，再用力，把……云姨……的骚穴……捅爆。」云姨随着我的抽插，「哼哼呀呀」嗟歎着。&lt;br&gt;突然，云姨用力用手向她的腹部扳着我的后脑，「哼哼哼……，快天明，云姨……要泄身了，喔……快，上天了，呀……哼哼哼……流出来，呀……」云姨哆嗦着身躯，双腿用力夹着我的手，一会儿，痉挛着爬在我身上，喘着粗气，「嗯……嗯……嗯……」我渐渐的抽出手掌，下面复着一层淫液。我笑了笑，拿云姨的内裤擦去手上的淫液。&lt;br&gt;渐渐的，云姨紧张过去，擡起头，脸庞微红，眉眼含丝的望向我。&lt;br&gt;「天明，你真的让我上了天，来，也该你了。」「站起来，我帮你把衣服脱了，别弄脏了，回去别让你妈妈发现了。」我起身，云姨把我身上的衣物脱掉，又让我坐回沙发，跪在我腿间，把玩我的阴茎。&lt;br&gt;「呵呵，真是童子鸡，光秃秃的，一根毛都没有，这样更好。」云姨俯下身去，一手握着我的阴茎，一手抚摩我的大腿，含住我的龟头，吸啜着它。&lt;br&gt;「咕唧咕唧」的声响从云姨的口中传出。&lt;br&gt;「喔……云姨，喔……喔……好舒适。」&lt;br&gt;由于我第一次做，哪受得了云姨的这种进攻，不大一会儿，有股要射精的激动。&lt;br&gt;「喔……云姨……不行了，我……要射了。」&lt;br&gt;可是云姨并没有把我的阴茎吐出，反而加鼎力度，大起大落的继续套弄我的阴茎，每次都把阴茎整个含出来，并用舌尖上下舔弄我的龟头。&lt;br&gt;几十下事先，我双手按着云姨的后脑，用力往下按，身体一哆嗦，一股股的精液射进云姨的嘴里，又都被云姨吸进肚子里。&lt;br&gt;我逐渐抓紧按压云姨后脑的手，身体仰躺在沙发上，闭上眼睛，喘着粗气。云姨继续温顺地吸啜我的阴茎，就连尿道里的精液都被她吸出。一会儿，云姨似乎以为再也吸不出精液时，才吐出我柔软的阴茎，伸手握住它，渐渐地撸着。&lt;br&gt;「天明，刚才舒适吗？」&lt;br&gt;我也紧张过去，渐渐的睁开眼睛，擡头看着她。只见云姨秀发散乱的披在肩上，脸红扑扑的，小嘴娇喘，带动着胸部一同一伏。&lt;br&gt;我忍不住，把双手伸到云姨的腋下，拖抱着，使她爬在我身上，并情不自禁的吻向她。&lt;br&gt;云姨双手支在我胸前，晃着头部，说：「天明，别，脏，外面有你的精液，等我去漱一下口再来。」「你都不厌弃我的精液，我更没有理由厌弃自己。」云姨被我的言语所感动，不再阻止我，自动送上香唇。由于云姨口腔里有我的精液，而显得十分滑腻，两根舌头如泥鳅般，在外面相互纠缠嬉戏。&lt;br&gt;我一手揉搓云姨的乳房，一手顺着她的脊柱，抚摩她润滑的后背。一会儿，胸前的手向下经过微隆的小腹，离开云姨的阴户，伸出中指，在两片大阴唇间来回弹拨。&lt;br&gt;渐渐的，云姨身躯微抖，收回嗟歎声：「喔……喔……咽……喔……」「天明，我要，到云姨的卧室好吗？」&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;离开云姨的卧室，让我躺在床上，她翘着丰臀，跪在我的腿间。一手握着我已变软的阴茎，扭动着头部，吸啜着龟头。没一会儿，我的阴茎变得青筋狰狞浮突。&lt;br&gt;「天明，你渐渐享用吧，让云姨在下面。」&lt;br&gt;只见云姨，蹲跨在我大腿间，一手扶着我的阴茎，把龟头顶在小穴口，渐渐的往下坐，我的阴茎一点一点的被套进云姨的阴道里。&lt;br&gt;我觉得好爽呀。女人的阴道里，居然这么美妙，好暖活，好紧，阴茎似乎被一圈圈嫩肉紮着。&lt;br&gt;云姨双手撑在我身边，渐渐挺动着臀部，套弄我的阴茎，两个大奶子在我眼前晃动，我忍不住伸手握住，搓揉着。&lt;br&gt;「嗯……天明，用力，喔……」&lt;br&gt;云姨阴道嫩肉五湖四海围着我的阴茎，节拍频密地碾磨着，淫水源源不时泄出。&lt;br&gt;「喔……云姨，好……紧……好……滑呀，好爽呀，太……美了。」「喔……天明，你……别干躺着，当……云姨……蹲下时，你臀部……用力上挺，当……云姨……再提起时，你……渐渐下沈……你的臀部，这样……会更爽。」「喔……天明，对……喔……上挺再使点劲。」「喔……天明，好……你……顶到我花心了，喔喔……」「嗯……哼……云姨，用力……夹……夹我的……鸡巴。」只见云姨欲仙欲死的媚姿浪态，震人心弦的娇吟淫叫，这就是古人说的「尤物」吗，真不敢置信，竟是我和她在作爱。&lt;br&gt;由于射了一次精，这次并没马上觉失掉要射，坚持的也特别长。&lt;br&gt;「喔……天明，你……好强呀。喔……顶的人家……舒适死了。」「哼……云姨，你小穴里……似乎有张……小嘴，在……舔吸我的龟头……喔……」由于云姨在我身上长时间的蹲上蹲下，累得她身上起一层薄薄的汗水，手和腿都没了力气，于是把乳房压着我的胸口，头在我的脸旁磨蹭，臀部只能渐渐的蠕动，套弄我的阴茎。&lt;br&gt;我心里一急，双手环抱她的腰，下身用力的挺动。&lt;br&gt;云姨浑身哆嗦，嗟歎着。&lt;br&gt;「喔喔喔……天明，喔喔喔……」&lt;br&gt;「云姨，你先趴我身上歇会儿，下面看我的。」我于是凝神屏息运气丹田，奋力向上挺动臀部。&lt;br&gt;云姨像滩泥一样趴在我身上，任我挺动臀部，只能收回嗟歎声：「喔……」渐渐的我龟头悄然发麻，发生了快感，觉得有淫液从马眼渗出。我知道我快要到了，于是赶忙加快冲刺速度。&lt;br&gt;「喔喔喔……云姨。」&lt;br&gt;此时，云姨也浑身轻抖。「喔…天明，快，云姨…也要到了，射出去吧。」「喔……云姨，来……来了。」&lt;br&gt;我双手用力扳着云姨的屁股，浑身一抖，一股股的阳精射进云姨的阴道里。在我精液的冲击下，云姨也浑身一抖，那阴精喷洒在我的龟头上。&lt;br&gt;云姨趴在我身上，和我一同喘息着。&lt;br&gt;刚才射精时如羽化登仙般酥爽，跟手淫完全不同。&lt;br&gt;我看着趴在我身上的云姨，肥嫩的屁股，润滑的后背，虽然腰粗了点，但是曲线还是十分美的，凹凸有致。&lt;br&gt;这时，云姨擡起头发现我正在看她，脸微红的问道：「天明，看什么呢。云姨是不是老了。」「云姨，你好美，一点都不老。」&lt;br&gt;「呵呵，小嘴好甜呀。来让云姨起来，打盆热水，帮你擦擦身体。」「好的。」&lt;br&gt;只见云姨站起身来，突然从云姨的蜜穴处流淌上去一条手指长的淫液，荡在腿间。&lt;br&gt;我「呵呵」笑着说：「云姨。」指了指云姨的蜜穴处。&lt;br&gt;云姨擡头一看，赶忙把手伸到裆处，用手兜出小穴，说：「都是你这小坏人害的。」接着，转过身去，扭着肥臀走向浴室。&lt;br&gt;一会儿，云姨淋浴完，肩上搭着条毛巾，手端着一盆冒着热气的热水，离开我身边。&lt;br&gt;云姨首先把毛巾润湿，接着拧干，热敷在我的小弟弟上，按揉着。&lt;br&gt;突然，云姨一惊呼：「呀，又硬了，恢复好快呀，天明，你还想要吗？」我抓住云姨按揉我阴茎的手，羞红着脸说：「嗯。」「天明，你如今还小，正是长身体的时分，不宜过多作爱，明天就到这吧，以后随意都可以来找云姨，我还为你配了我家的钥匙。乖，听话。」「好的，云姨，你对我真好。」&lt;br&gt;云姨像妈妈一样，摸了一下我的头，说：「天明真听话。来，云姨帮你擦擦身体。」云姨十分轻柔细心的擦遍我的全身，之后，又躺在我身边，说：「天明，如今还早，陪云姨睡会觉。」「好的。」&lt;br&gt;云姨取过被子盖在我和她的身上。我像小时侯跟妈妈睡觉一样，依偎在云姨的怀里，抱着她的腰，把头贴向她的脸。&lt;br&gt;云姨一个胳膊搭在我身上，一条腿搭在我腿上，说：「天明，睡吧。」我又把身体向云姨怀里缩了缩，闭上眼睛。一会儿，不知不觉睡着了。&lt;br&gt;当我醒来时，云姨已不在我身边。从厨房里传来炒菜声。&lt;br&gt;我揉了揉眼睛，离开厨房。云姨听到声响转过头来。&lt;br&gt;「呀，天明，快去把衣服穿上，身上光溜溜的，别着凉了。」我擡头一看，真的一丝不挂。脸一红，赶忙扭头走到客厅，把散乱在地上的衣服拾起，并穿上，又向厨房走去。&lt;br&gt;只见云姨曾经坐在饭桌旁的椅子上，见我来了，指着桌上的饭菜，说：「天明，来吃点，尝尝云姨的手艺。」我离开云姨身边的椅子上坐下，拿起筷子，尝了每道菜之后放下筷子，拄着胳膊肘，默默的看云姨吃饭。&lt;br&gt;云姨一见，说：「怎么不好吃吗？」&lt;br&gt;我说：「不，很好吃，但我怕吃饱了，回家吃不了饭，会被妈妈疑心的。」「你这小鬼头真贼，随你了。」&lt;br&gt;我夹了一筷子菜，伸到云姨面前，说：「云姨，张嘴，我来喂你。」云姨跟小 女生一样，脸刷一下红了起来，渐渐的把嘴张开，我于是悄然的把菜放到云姨的嘴里。&lt;br&gt;我和云姨很愉快的吃完了这顿饭。之后，在客厅闲谈了一会儿说：「云姨，时分不早了，我要走了。」云姨从衣兜里拿出一把钥匙，说：「天明，这是我房门的钥匙，你拿着，下次再来的时分自己开门吧，我会给你一个不测的惊喜。」
第九章三人同乐&lt;br&gt;从云姨家回来后，妈妈的身影渐渐的淡忘了，老是回想着阴茎在云姨阴道里抽插而发生的舒爽觉得，不知道云姨下次能给我什么惊喜。&lt;br&gt;这一周时间觉得过的特别慢，有时放学回去路过云姨家的单元门口，有股激动的想上楼看看她的念头，当然也想跟她再作爱，可是，由于时间关系，我压住心中的慾念，我没有上楼找云姨，只是擡头看了看云姨家的凉台。&lt;br&gt;终于等到了，我站在云姨家门外，心里异常兴奋，赶忙从衣兜里取出云姨家的钥匙，拧开门锁，推门而进。&lt;br&gt;「喔……喔……」嗟歎声从云姨的卧室里传来。&lt;br&gt;我离开云姨的卧室门口，只见房门开着，在云姨的床上，有两条赤裸的身躯纠缠在一同，一上一下成６９式，双方彼此把着对方的大腿，把头埋在两腿间，晃动着头部舔吸对方的蜜穴。&lt;br&gt;我站在卧室门外，她俩同时扭头向我望来。&lt;br&gt;只见在上的云姨双手支撑起身体，眉眼向下瞄了一下，说：「天明，这是我的密友，也是我要给你的惊喜，你叫她豔姨好了。」我向豔姨望来，有种不同于云姨的滋味，她脸红扑扑的，圆圆的，娃娃脸，十分心爱。&lt;br&gt;我向她点了一下头，说：「豔姨……」往下不知该说什么。&lt;br&gt;「你就是天明吧，你云姨这一周老跟我提你，说你人又体恤，又温顺……」「啪」一声，云姨拍打了豔姨的臀部一下，说：「豔子，说什么呢。」「呀，云姐，你打我干什么呀，你敢说你没有吗？」突然，豔姨浑身哆嗦，嘴里收回一连串酥爽的骄喘声：「喔喔喔……咽……呀……喔……喔……云姐……」只见云姐低着头，把舌尖顶在豔姨的阴蒂上，飞快的晃动舌头。随着豔姨身体每一哆嗦，就从她的阴道里流出一股淫水。&lt;br&gt;云姨扭头对豔姨说：「看你还敢不敢说了。」&lt;br&gt;豔姨也不甘示弱，给以报答，将食指插进云姨的阴道，用力捅着。云姨的淫水顺着豔姨的手指流淌到胳膊上。&lt;br&gt;「呀……豔子……喔……喔……你……喔……」我被云姨和豔姨的浪态抚慰的浑身轻抖，阴茎变硬，顶在裤裆处十分舒服，于是我脱去全身的衣物，让小弟弟失掉释放。&lt;br&gt;我一边欣赏着云姨和豔姨相互间的挑逗，一边撸着自己的鸡巴，并收回「嗯嗯」的嗟歎声。&lt;br&gt;云姨听到我的嗟歎声，扭头见我正在自慰，于是对我说：「天明，到云姨这来，我帮你。」我挺着鸡巴离开云姨面前，擡头一看，我惊呆了，并不是云姨淫荡的面容使我惊呆，而是豔姨的小穴。&lt;br&gt;但见，豔姨的阴户跟小馒头一样，悄然隆起，下面白白净净，居然一根毛都没有；阴蒂突起；两片肥厚的阴唇一张一合的，如婴儿的小嘴一样；阴道口悄然张开，可以看到外面的嫩肉，并渐渐的有淫液从里流出。&lt;br&gt;云姨似乎看透了我的心思，起身跨坐在豔姨的头上，两手抓揉自己的乳房，并扭动着身躯对我说：「天明，豔姨这块小嫩肉交给你了，渐渐享用吧。」我感谢的看了云姨一眼，又俯下身去，爬在豔姨的股间。我一手在豔姨的大腿下去回抚摩，又用另一只手的两根手指在豔姨的阴沟间掏了一把，接着，把粘满手指上的淫水涂抹在豔姨肥厚的阴唇上，并温顺地揉着。&lt;br&gt;这时，豔姨也渐渐的蠕动身躯，屁股一会儿挺上，一会儿下沈，迎合着我。由于豔姨的小嘴正在舔吸云姨的蜜穴，所以收回「呜呜」的声响。&lt;br&gt;云姨和豔姨的嗟歎声充溢了云姨的卧室。&lt;br&gt;「喔……喔……喔……」&lt;br&gt;「呜……呜……呜……」&lt;br&gt;突然，豔姨臀部扭动加剧，并娇呼：「呜……天明，喔……外面痒，用手指给豔姨捅捅。」我把中指抵在豔姨的穴门口，顺着淫水，「扑哧」一声，把中指插进豔姨的阴道了。&lt;br&gt;「喔……天明。」&lt;br&gt;我的手指在豔姨的阴道里时而柔缓，时而急速地抽插着，使得豔姨的淫性大起，少量的淫水被我的手指带出，流淌的床铺四处都是。&lt;br&gt;「喔……天明，豔姨的……小穴……美死了，喔……」「喔……天明，你……再揉揉豔姨的阴蒂。」&lt;br&gt;我的中指继续的在豔姨的阴道里抽插，又把大拇指按压在豔姨的阴蒂上，来回的擦磨着。每擦磨一下，豔姨的身体就哆嗦一下，随之而来的就是有一股淫水从她的阴道顺着我的手指渗出。&lt;br&gt;豔姨兴奋到了极点，居然用手用力在云姨的臀部上拍打，收回「啪啪」的声响。&lt;br&gt;云姨也随着豔姨的拍打，双手用力揉搓乳房，扭动着臀部，使蜜穴处在豔姨的面部摩擦，并收回「啊啊」的嗟歎声。&lt;br&gt;过了一会儿，只听豔姨嗟歎着说：「喔…天明，来吧，豔姨…喔…要……」我逗着豔姨说：「我身上光溜溜的，豔姨你要什么呀，我什么都没有。」「喔……你好……坏呀，人家……就是要嘛。」「要什么嘛，豔姨。」&lt;br&gt;豔姨由于受不了煎熬，终于说出来，「天明，你这坏人，人家要你用大鸡巴插我，喔……用力的插。」我的阴茎也涨的舒服，所以也十分急需，就没有再逗弄豔姨。我抱起豔姨的一条大腿扛在肩上，把阴茎挺到豔姨的蜜穴处，龟头抵在她的阴道口上，屁股用力往前一捅。&lt;br&gt;「呀，天明，轻点，你要豔姨的命了。」&lt;br&gt;「豔姨，你不是说『用力的插』吗。」&lt;br&gt;「冤家，豔姨没要你一末尾就这么用力，渐渐来呀。你如今渐渐的动。」「好的，豔姨。」&lt;br&gt;我抱着豔姨的大腿，把身体压在下面，臀部渐渐的挺动。&lt;br&gt;渐渐的，豔姨舒爽起来，身体左右扭动，臀部自动的挺动，迎合着我，嘴里轻哼着：「嗯嗯嗯……」我也逐渐的加快阴茎在豔姨阴道里抽插的速度。&lt;br&gt;「嗯……豔姨，你小穴好紧，外面好热乎呀。」「喔……天明，你插得豔姨上天了，喔……」&lt;br&gt;这时，云姨俯下身来，翘起肥臀，把头凑到豔姨和我的接合处。只见她伸出细舌，颤抖着舌尖，舔向豔姨的阴蒂。当我的阴茎抽出时，她又用舌尖刮磨我的阴茎。&lt;br&gt;豔姨把手指插进云姨的阴道里，来回用力的捅着，并收回「啪啪」的响声。&lt;br&gt;我们三人的嗟歎声相互的混合在一同，充溢了云姨的卧室。&lt;br&gt;快感频频的从我的龟头传来，使我浑身轻抖。云姨和豔姨也哆哆嗦嗦地嗟歎着：「啊……啊……喔……喔……」不大一会儿，云姨爬在豔姨的腹部娇呼道：「啊……豔子，啊……快……云姐要泄了，啊……」紧跟着豔姨也屁股颤抖，身体哆嗦着说：「哼哼哼……，天明，快……豔姨也要泄了。」突然，云姨一连串高昂的嗟歎声：「啊啊啊……来了，喔……喔……」只见云姨的肥臀一下一下颤抖着，渐渐的安静上去，跪趴在豔姨的身上，喘息着。&lt;br&gt;马上豔姨也浑身一抖，把阴精喷洒在我的龟头上，大阴唇紧紧的夹着我的阴茎。&lt;br&gt;由于被豔姨阴精的浇烫，我浑身舒爽，腰眼一酸，精门大开，一股股的精液射进豔姨的阴道里。&lt;br&gt;「喔……喔……喔……」我嗟歎着。由于我的阴茎并没有完全的硬化，所以依然渐渐的抽动阴茎，使龟头摩擦阴道壁上的嫩肉，异常的舒爽。&lt;br&gt;这时，云姨渐渐的起身，跪在我跟前，擡起头，面目含春，淫荡的看着我。我抽出阴茎，放下豔姨的大腿，把鸡巴挺在云姨的面前。只见她一手抓着我的阴茎，撸着它，并含住我的龟头吸啜着。&lt;br&gt;「喔……云姨……」&lt;br&gt;我抱起云姨，与她扭躺在床上，相互热吻着。&lt;br&gt;一会儿，豔姨也紧张过去，从前面抱着我，蠕动着娇躯摩擦着我。我分开云姨的珠唇，一转身，也把豔姨抱在怀里，亲了一下她的脸蛋，问：「豔姨，刚才舒适吗？」「嗯，豔姨良久没这么直爽了。」&lt;br&gt;「豔姨，你的小穴好特别呀，为什么跟我一样，光秃秃的，你看云姨阴毛多多。」豔姨脸羞红的说：「小坏人，我哪知道，天生就这样。」这时，云姨插嘴道：「豔子，你俩别打情骂俏了，一身的汗水，走，到浴室冲洗一下，并让天明尝尝咱俩的『肉夹馍』。」我赶忙追问道：「云姨，什么肉夹馍呀。」&lt;br&gt;云姨对我奥秘的一笑，说：「天明，别着急，一会儿你就知道了。」我疑惑的跟着云姨和豔姨离开浴室，只见她俩用喷头淋湿自己的身体，接着把浴液涂满全身。&lt;br&gt;云姨笑着对发愣的我说：「天明，到云姨这来。」我离开云姨身边，她一把抱住我说：「天明，抱紧云姨。」我双手抱住云姨的腰，把头埋在云姨的乳沟间，磨蹭着。云姨把头搭在我的肩膀，在我耳边呼着热气，扭动着下身，用她的阴毛磨刷我的阴茎。&lt;br&gt;这时，豔姨也从我身后环抱着我，爬在我身上，扭动着身躯，用她突起没毛的阴户碾磨我的臀部。并有时伸出细舌舔抚我的后背，如小蛇一样在后背游走。&lt;br&gt;「嗯……」我在云姨和豔姨的前后夹攻下，不由嗟歎起来。心里末尾亢奋，阴茎渐渐坚硬，双手末尾在云姨的背部和臀部抚摩。&lt;br&gt;「呀，豔姨！」我一声惊呼。原来豔姨竟用她的大阴唇在我的臀部上左右刮磨。由于豔姨阴户没毛，她的大阴唇刮磨我的臀部特别肉感，十分舒适。&lt;br&gt;「哼……天明，吸吸云姨的乳头。」&lt;br&gt;我含住云姨的乳头，如婴儿吸乳般吸着她的乳头，并收回「啾啾」的响声，使得她身体哆哆嗦嗦，嘴里哼出「哼哼呀呀」的嗟歎声。&lt;br&gt;「天明，抱抱豔姨。」豔姨的声响在我身后响起。&lt;br&gt;我缓慢的转过身去，双手放在豔姨的肥臀上，含着她的乳头，把坚硬的鸡巴顶在她润滑没毛的阴户上。云姨趴在我身上喘息着。&lt;br&gt;我伸出舌头，时而用舌尖绕着豔姨的乳头舔抚她的乳晕，时而轻咬她的乳头碾磨着。&lt;br&gt;「喔……对，天明……就这样，喔呦呦……你的……牙齿……好凶猛，乳头……好舒适呀。」豔姨用大阴唇夹住我的龟头，上下蠕动着臀部，使其在阴沟间摩擦。&lt;br&gt;我不由嗟歎着：「啊……豔姨……喔喔……」&lt;br&gt;我的龟头在阴沟间一时滑上，一时滑下，突然，一不小心溜进豔姨的阴道口里。&lt;br&gt;这时，豔姨扳着我的屁股，屁股一挺，将我的阴茎套进她的阴道里。&lt;br&gt;「喔……」&lt;br&gt;「喔……」&lt;br&gt;我和豔姨同时嗟歎着。&lt;br&gt;我挺动腹部与豔姨站立交合着。这时，身后的云姨也把双手放到我的屁股上渐渐的推进，好让我的阴茎更深化到豔姨的阴道里。&lt;br&gt;「喔……天明，你……顶到人家的花心了。喔……」「嗯……豔姨，把你的屁股摇起来，喔……对，再用力，喔……」身后的云姨也不甘寂寞，用她的乳房压着我的后背碾磨着，并收回「哼哼」的嗟歎声。&lt;br&gt;由于有了一次射精，所以觉得这次特别耐久，浑身都是劲。我用力的挺动臀部，肉棒在豔姨汁多的蜜穴里收回「扑哧扑哧」的响声。&lt;br&gt;「喔……天明，你的……肉棒……好热，好有……劲呀。」「嗯……嗯……豔姨，你的小穴里似乎有张小嘴，在咬我的龟头呀。喔……喔……」「喔……天明，喔……快，豔姨……要来了。」豔姨如今浑身轻抖着，只能摇晃着头部嗟歎着，身体完全趴在我身上，要不是我扶着她，她一定会出溜到地上的。&lt;br&gt;「喔喔喔……天明，豔姨……来了，来……了，喔……」豔姨居然双腿酸软，无法支撑身体，瘫坐在地上，身体痉挛，喘息着。&lt;br&gt;我的阴茎从豔姨的阴道里滑出，一跳一跳的，似乎想再寻觅一目的发泄。我一转身，搂住云姨，把她顶在浴室的墙壁上，擡起她一条腿，把阴茎抵在她的桃源洞口，一用力，阴茎连根插进云姨的阴道里，接着，用力的递送，恨不得把睪丸也送进云姨的阴道里。&lt;br&gt;「喔……喔……天明，喔……」&lt;br&gt;我如发疯了普通扭动着身体，大声嗟歎着。&lt;br&gt;「啊……啊……云姨，啊……天明……要射了，啊……」「喔……天明，来吧，都射出去吧。」&lt;br&gt;突然腰眼一松，精门大开，阴茎用力往前顶着，一股股浓热的精液射进云姨的阴道里，烫射得云姨「喔喔」的嗟歎。&lt;br&gt;渐渐的浴室静了上去，只要我们三人的喘息声。&lt;br&gt;首先豔姨紧张过去。她拿起喷头，冲洗身上的汗水和浴液，一会儿冲洗完，又离开我和云姨的身边，帮我们冲洗。&lt;br&gt;渐渐的我和云姨也紧张过去，我们三人擦干身体，离开云姨的卧室。云姨和豔姨侧躺在我身体的两边，一边用身体磨蹭着我，一边把玩我的阴茎。&lt;br&gt;</content></item></essay>