<essay><item><title>浪漫母子情(3)</title><author>床上伴侣</author><content>（9）
慢慢的，我掰开了妈妈滚圆肥胖的大屁股，妈妈那火热湿润的阴道口便完全的显露在我的眼前。
上次妈妈洗澡我没有看清楚，这次我终于可以仔仔细细的欣赏一下妈妈的桃源洞了。
一道深深的肉沟将屁股一分两半，肉沟之间的暗红肛门紧紧的收缩着；往下便是被一丛浓密的阴毛覆盖着的阴户；隆起的阴阜三角地带显得格外光滑饱满，宛如一个刚出笼的馒头；两片暗红色的肥厚阴唇已然膨胀充血，微微的张开着；或许是经过漫长持续的爱抚，小阴唇已经充血肿胀起来，阴道口被阴水浸润的异常的光滑；中间突出的阴核非常的柔软，里边的嫩肉则异常粉红鲜嫩，这就是我出生的地方！
一想到我就是从这个窄小迷人的洞穴里降生出来，而现在我马上就要重新回去佔有它，禁不住，我激动的浑身颤抖。
「妈妈，我爱您！」不由自主的，我一手抱紧妈妈的腰肢，一手摸住了妈妈的阴户。
妈妈的身子猛的一震，非常敏感的打了一个哆嗦，两条美腿便紧紧的夹在了一起，我的手指被妈妈夹住了。
为了消除掉妈妈的紧张，我的动作非常的温柔，同时细细密密的亲吻着她的大腿。
随着妈妈的身体渐渐的放松，我的动作也加重了。
我轻轻的分开妈妈的两片阴唇，露出了妈妈那水汪汪、水嫩殷红的穴肉。
我微闭着双眼，轻轻的揉压着、感觉着。手指上传来的，是妈妈阴唇的柔嫩湿热。
轻轻的捏一捏那硬起的肉粒，妈妈竟控制不住叫出了声，那撩人的呻吟听得我心都颤了。
我鼓起勇气，将一根手指深深的插入了妈妈的阴道里。
妈妈的阴道有如处女般的幽窒，把我的手指紧密的包裹起来。
我只是略微的转动了一下手指，便引得妈妈不禁颤抖呻吟，温润稠密的爱液从我的指间不断的渗出。
「铁雄，别……妈妈害怕……」妈妈哆嗦着两腿越夹越紧。
「别怕，妈妈，我会慢一些的……」
是的，我要慢慢的享受玩妈妈的快感，把妈妈的性慾充分调动起来，让妈妈乖乖的顺从我，配合我，以后她就不会再拒绝我了。
我用嘴唇轻轻的舔着妈妈的耳垂，我的一只手伸到妈妈的胸前抚摩妈妈的乳房，另一手就在妈妈的阴户上下摩挲。
我揪着妈妈的阴毛上下扯动，两片阴唇也随着不停的收缩。
「妈妈……啊妈妈……」
「啊…嗯……铁雄？…喔……」妈妈的身体一阵颤抖，把我搂抱的更紧。
我用手掌按着妈妈丰满鼓胀的阴阜，用力的揉搓起来，妈妈的大腿用力的并在一起，阴唇内传来一阵强烈的收缩，一股湿热粘滑的淫液顺着我的手指溢了出来。
妈妈不安的扭动着身子，从妈妈的喉咙深出发出了「喔……喔」的呻吟。
「哦……别……碰我，铁雄……喔」
很快的，妈妈的淫水就像泉湧似的愈流愈多。
妈妈雪白的大腿间一片滑腻，丰厚的大阴唇也已经充血发亮，不停的一张一合的翕动。
我用手指抚弄着妈妈的每一根阴毛，把阴毛一根根向两边分开，使妈妈阴唇之间那颗阴核更加突显出来。
我用两个手指撑开妈妈那两片膨胀充血的阴唇，用中指拨弄那颗肿胀闪亮的阴核，妈妈呈现出非常敏感的反应，淫水不断的泊泊流出，妈妈反射性的夹紧了大腿。
我用中指从阴核自下而上慢慢滑入妈妈的阴道口，只那一下，妈妈就情不自禁的发出了呻吟。
「喔……喔」
我又来回滑进了两三次，妈妈就浑身颤抖起来，淫水不断地外溢，淫湿了我的整个手掌。
我的手指继续在妈妈的阴唇内反复的滑动着、滑动着……
渐渐地，妈妈的腰部整个浮了起来。配合着我手指的滑动，妈妈的腰肢颤抖不已。妈妈微微的伸直着大腿，一双纤足紧紧地反绷着，一面不由自主的摆动着腰，一面狂热的扭动着屁股。
我趴在妈妈的耳边悄声问她：「妈妈，舒服吗？」
妈妈低低的呻吟着：「喔……- 嘘，铁雄，别这样。喔……」妈妈忍不住的叫出来。
随着我手指的来回滑动，妈妈身体内不断的湧出滚热的淫水。
我把妈妈的阴唇分开，就在妈妈的阴核的之间，露出了淡粉红色的绉褶小尖头，被淫水浸湿着闪闪发光，那就是妈妈的阴蒂。
我用手指轻轻的揉弄妈妈那粉红色的阴蒂，使之勃勃的抖动着，渐渐的充血涨大，慢慢的胀硬起来，我真的想用舌尖把那粉红色的小豆子吸了起来。
此时，妈妈突然激起了一阵小小的痉挛，我更加用力刺激着妈妈的阴蒂。
「喔！铁雄……别碰我………喔……」随着妈妈的呻吟声，她的阴唇处又喷出了一股淫水。
这时，妈妈不仅是阴唇在颤动、向左右分开的大腿在战栗，连腰部也微微的反挺起来。
「啊………喔……」妈妈的整个下体全部发出了颤抖，紧紧夹着的大腿终于渐渐的张开了。
妈妈的阴道早已被淫水盛满浸透，此时的阴蒂更加红肿膨胀，直直的挺立着。
我的手指再一次从妈妈的阴蒂滑入阴道口内，又从阴道口滑回阴蒂，并且在阴蒂上旋转揉弄。
立即，妈妈的下体再一次阵阵痉挛……
我的手指不断的爱抚着妈妈最敏锐的性感带，妈妈已经完全的、贪婪的坠入了乱伦快感的深渊。
「啊……铁雄……别这样……喔……喔……」
我的手指一旦接近，妈妈就迫不急待的迎了上去，两只手更加无法克制的紧抓床单。
我的手指不断的拨弄着妈妈的阴蒂，热热的淫水也从子宫不断的渗了出来。我没理会妈妈的哀求，我把中指伸了进去。
此时，从妈妈阴唇的入口处猛的传来一阵强烈的收缩，紧紧的吸住我的手指。
「喔………喔…铁雄你要妈妈死啊……」
妈妈雪白的屁股间略带粉红色的极为诱惑的凹陷处，还有下边那充血丰厚的大阴唇，不论是哪一个部位，此时都淹没在淫水之下，闪闪发亮。
我伏在妈妈的身上几乎是粗暴地蹂躏着妈妈的阴户。
随着我手指抚过之处，淫水不断的泊泊流出。
这时，妈妈的身体不论我的指尖如何去挑逗都呈现出尖锐的反应，柔细腰肢更加挺起，淫水更加速的溢出。
我完全沈浸在玩弄母亲肉体的快感中，我一刻也不想停下来。
我渴望以后每天都能享受到玩弄妈妈肉体的快乐，让我每天去理顺妈妈的每一根阴毛，抚摩妈妈的每一片阴唇，还有妈妈阴道的里里外外。
黑暗中，我搂抱着妈妈那丰润的身子，抚摸白胖肥大的屁股，玩弄着肿胀肥厚的阴唇，勃勃跳动的阴蒂和汩汩四溢的淫水，我的情慾达到了无法控制的高潮。
「妈妈，我爱您啊！爱您！」
突然，我把嘴唇印在妈妈半开的阴唇上。
「喔……」妈妈的下体敏锐的颤抖了，发出了低声呻吟。
我模仿着公驴逗弄母驴的动作，伸出舌头由阴唇的下方往上舔，只来回舔了两三次，妈妈的身体便随着轻抖，不断地流出淫水。她太敏感了。
我把脸埋进了妈妈雪白的大腿之间，沿着阴蒂相合的地方，由下往上用舌头舔着。
「啊……好痒……喔……」
妈妈的腰部整个浮了起来。配合着我舌头的滑动，接着又重复了一遍。
我的舌尖紧紧地抵住窄缝，拚命地、连续不断地上下滑动……
妈妈已然颤抖不已，她微微的伸直大腿摆动着腰，淫水早已将阴道涂抹的亮光光的。
我把整个嘴唇贴了上去，一面发出声晌的吸着淫水，同时把舌尖伸进阴道的深处。
妈妈的淫水又再度的湧起，淹没了我的舌尖，我伸长舌尖更使劲往里舔！
我不仅想让自己得到满足，更想让妈妈在自己的手中得到最大的享受！
我把妈妈美丽修长雪白的大腿更为大胆的撑开，从她左右对称的阴唇的最里面开始用舌尖一片片吸吮着。
「喔、喔……嗯…………你舔的……我好舒服……喔……」妈妈忍不住的叫出来。
随着我舌尖的来回舔嗜，妈妈体内不断的湧出热热的淫水！
我吸吮着淫水，并用舌头把阴唇分开，露出了粉红色的小尖头。小尖头被淫水浸湿着闪闪发光，那是妈妈的阴蒂呀！
我带着虔敬的心情用舌尖把那粉红色的小豆子吸了起来。
「喔！铁雄……我不行了……」
随着妈妈的呻吟声，她的阴唇喷出了一股淫水。
妈妈不仅阴唇已然颤动，整个腰部以下的躯干都战栗了起来。向左右分开的两条大腿，在受到刺激后微微的抬了起来，两只手用力抓住我的头发。
「喔……我……不行了……喔……快……痒死我了……」
此时，妈妈阴户的最深处传来一阵强烈的收缩。随着收缩，妈妈整个的腰部都浮了起来！
突然，妈妈转过身来，抓住我在她小腹上抚摸的手，低下头来，滚烫火热的双唇探索着……我和妈妈一下子又狂野的吻在了一起。
「喔……铁雄……妈妈不行了……快……」妈妈的声音呜咽不清，身体不安的颤动着。
妈妈那淫荡的娇呼、癡迷的表情和她那忘情的动作，让我亢奋不已，奋胀难忍。&lt;br&gt;（10）
我那一根大阴茎，此时就像怒马似的高高的翘着，青筋暴露，霍霍抖动涨的到了极限，赤红的龟头如同一只小拳头。
我跪在妈妈的两腿之间，挺动着硬直坚挺的阴茎去摩擦妈妈那已经湿淋淋的阴蒂。我抖动的龟头和妈妈搏动的阴蒂亲密的交合一起，相互摩擦起来。
这时，我就像一头发情的公驴一样趴在妈妈的身上，大腿根紧贴着妈妈的屁股，阴茎根子上乱蓬蓬的阴毛覆盖在妈妈的阴户上，两个巨大的睪丸更是晃悠悠的垂在我和妈妈的大腿之间。
妈妈的淫水很快就把我的龟头浸得湿淋淋的。龟头更加膨大，更加光滑，硬挺挺的犹如一只小拳头，在妈妈的阴唇内代替了我的手指、嘴唇上下滑动。
龟头滑过，妈妈的阴唇不停的开合着，像婴儿吃奶一样含咬着我的龟头。
我粗大的阴茎涨大到了极限，足有八九寸那长，圆滚滚的坚硬如铁，炽热如同火棍，上边的青筋爆裂凸起，宛如龙盘玉柱一般突突乱抖。
我乱蓬蓬的阴毛像一部虬髯胡须，簇拥着我的阴茎根部，使我的阴茎显得更加的粗狂野蛮。
我的阴茎在妈妈的阴唇外大幅度的滑动着，强烈的刺激着妈妈的感官神经。
妈妈那对丰乳紧紧贴着我的胸膛磨擦，双腿向两边高高举起，双手主动地伸下来分开阴毛，扒开早已充血肿胀的阴唇，启开了粉红透亮的阴道口，迫切的等待着我的插入。&lt;br&gt;（11）
「别逗妈妈了……快……快……铁雄……妈妈要你的阴茎……」
我不忍心再挑逗妈妈了，「妈妈，我这就进来了。」我在妈妈耳边轻轻的说着。同时，我火热硬挺的阴茎也虎视眈眈的抵在了妈妈柔软濡湿的穴口。
妈妈睁开了眼睛，有些紧张的抓住了我的臂膀，「铁雄……」
不等妈妈说完，我就用一个深深的热吻堵在了妈妈的嘴上。
我一只手伸下去拨开妈妈阴毛遮护的阴唇，抓着我粗硬无比的阴茎对准了妈妈的阴道口，硕大的龟头探进了妈妈的阴唇顶在妈妈的阴蒂上。
妈妈感觉到我马上就要插入了。
她闭着双眼强忍着要喊叫的冲动，双手紧紧抓着大床的边沿，屁股向上翘起……
刹那间，我感到妈妈的阴道内猛的一股更热更烫的淫液一湧而出，喷射在我的龟头上。
我用手向两边猛的扒开妈妈的屁股，阴唇也随即张开了，我阴茎的龟头一下子滑过阴蒂，撑开了妈妈的小阴唇，挤进了妈妈的阴道内。
虽然只进了半个龟头，但妈妈的身体立即一阵阵痉挛，阴道口也随即一阵阵紧缩，一股股淫水又「噗叽……」一下阵阵湧了出来，溅得整根阴茎更加湿粘滑溜。
我没有把阴茎直接插入，而是再次抽出，让龟头在妈妈的阴道口反反复复的上下滑动，使妈妈的阴唇如同嗷嗷待哺的婴儿似的张口期待着。
我再次将阴茎龟头滑进妈妈的阴道内时，妈妈的阴道口迫不及待的收缩了几下，接着又是一阵更加强烈的痉挛 。
就在妈妈阴道痉挛的瞬间，我难以自制的弓起腰椎，挺动臀部，猛的用力向下一挺！
「呲」的一声，我那灼热巨大的龟头推开妈妈柔软的阴唇，滑过妈妈颤动的阴蒂，撑着妈妈紧缩的阴道－－随着我拧腰纵臀，刹那间，我那灼热的阴茎已经深深的插在妈妈充满淫水的穴中！
终于，我又回到了14年前生我养我的地方。那，就是我梦系魂绕的神圣故乡！
一生的梦想，一生的愿望，今夜，我终于实现！
「哦！……」突如其来的疼痛使妈妈闷闷的哼了一声，妈妈咬紧了牙关。
阴茎插在妈妈的阴道中，我感觉就像钢釬凿进泥缝里一样。妈妈的阴道真紧！
妈妈的臀部一阵痉挛后，浑身都在发抖。虽然刚插入一半，但撕裂般的疼痛已经让妈妈皱起了眉头抿起了嘴，妈妈很疼。
我柔柔的抚摸着妈妈的乳房，心疼无比的看着她，问道：「妈妈，痛吗？我才插进去半截……」
面色有些惨白的妈妈没有勇气面对我的眼睛，只是摇摇头。
我知道妈妈在隐瞒，她不忍心破坏我的心情。
我停了下来，静静的趴在妈妈身上。我开始不住的抚摸着她，亲吻着她。
妈妈的阴唇慢慢地膨涨起来，深深的阴道越来越热，淫水也越来越多。
妈妈的阴道好紧，好热，好柔软，温温烫烫，湿湿黏黏的，褶绉层绕的湿润穴肉严丝合缝的包容着我的阴茎，像是被无数细嫩的小嘴同时柔密的吸吮。
我感到下身一片火热，彷彿全身的血液都一齐湧向那里。这真是世界上最销魂，最难耐的滋味！
过了一会，我觉得妈妈已经适应了，才再次弓腰挺臀慢慢用力，逐渐将整根阴茎尽根插入。
我开始缓慢的动作起来。
每一次的深入，我都屏住呼吸，小心翼翼的唯恐弄疼了妈妈。
望着怀里这个令我怜爱癡狂的女人，我的心灵里激荡不宁，因为她是我的亲生母亲。
我发誓，我要在有生之年让妈妈成为最为快乐、最为性福的女人。我要补偿这些年来因爸爸变心而给妈妈造成的性空虚。
经过这许多的波折，我早已没有了乱伦的罪恶感。
现在，我只想深深的感受那种只有乱伦才特有的兴奋和激情。
事实上，这世上还有什能比母子二人，相拥相亲，相爱相奸更刺激，更美妙的呢？
我的阴茎和妈妈的穴肉紧密的相互磨擦挤压着，释放着如巨浪般的快感。
突然， 我敏锐的感觉到妈妈的阴唇正在急剧收缩，妈妈的阴唇正在紧紧的咬我的阴茎根子。
于是，我轻轻一动……
立即，一阵说不出的酥、麻、酸、痒，沿着我的阴茎，从妈妈的阴道里传了出来。
这是我从未有过的快感。
从那里湧出的快感布满了我全身的每个细胞，使我产生了更加强烈的性慾。
我用大手紧紧箍着妈妈弱不禁风的柳腰，用灼热昂挺的阴茎在她柔软花径中反复抽戳着……
妈妈白嫩的大腿本能的勾住了我的猿腰，紧贴着我，迎接着我饥渴无度的索求。
我的汗水不断的滴落在妈妈的细嫩肌肤上，往着丰盈的双乳间流去，和她的香汗汇集凝合，那情景格外刺激。
这使我眼中的慾火更加炙热，情不自禁的低下头去，舔吮着妈妈濡湿挺翘的乳尖。
我能明显的感到妈妈汗湿的娇躯紧贴我黝黑壮实的身体，颤抖着，扭动着，是那样的柔弱无助。
不知不觉中，妈妈的阴道已经渐渐熟悉的适应了我硕大的阴茎。疼痛已悄然褪去，妈妈的身体也发生着变化。
我们的母子性交，已慢慢的渐入佳境。我和妈妈的一进一出、一迎一送，都那么丝丝入扣，妙不可言。我们就像一对相濡多年的恩爱夫妻。
情慾的烈火不断攀升着，母子相奸的快感都要令我快发疯了。
我欠起上身，一边卖力的挺动着巨大的阴茎，一边俯视着身下如癡如醉的妈妈。
这时，妈妈的双臂正紧紧的搂抱着我弓起的腰肢，丰满的双乳正紧紧的粘贴着我的胸膛，挺直的脖颈向后拉直着，酡红的粉脸伴随着我的动作不停的左右摆动着，而头发则飘洒在床单上。
妈妈做爱时的这种媚态，是我从来没有看见过的。
她香汗微出，面容酡红，牙关紧咬，嘴唇轻抖，娇吟声声，偶尔从嘴角边吸一口冷气，鼻孔不规则的张翕着，而秋波荡漾的水眸则半睁半阖，渐趋迷离，恰似烟波浩缈的大海……
这一切，充分的显露出妈妈对我的性交动作有着强烈的反映。
对此，我感到满心喜悦，心中充满着无与伦比的成就感－－我，是一个男人，一个能充分满足妈妈性要求的真正男人！
「妈妈啊……」我低低的吼着，把妈妈的屁股抱得更紧，阴茎抽插得更深、更有力。
随着我抽插速度的加快，我的阴茎在妈妈的肉体内迅速膨胀，越来越粗，越来越硬，越来越长，越来越大。
每插一下都直穿妈妈的宫颈，使妈妈的阴道急剧收缩；每抽一下都只留龟头在妈妈的阴道口内，以便下一次插的更深。插进去的时候，响如重拳猛捣；抽出来的时候，唧唧的叫声就像玉米拔节。
我越插越舒服，越抽越爽快，挺动着大鸡巴在妈妈的肉体一再狂烈地插进抽出。
随着我的动作，妈妈的全身不停的抽搐、痉挛。
妈妈的头发散乱的披散在床单上，她紧闭双眼，眼角滚动着晶莹的泪珠；妈妈的双手紧紧的搂抱着我的腰，双腿紧紧的夹着我的臀围。
我每一次的插入都使妈妈前后左右的扭动白胖的屁股，而丰满雪白的大奶子也随着我抽插的动作不停的上下抖动着，磨蹭着我坚实的胸膛。
突然，我敏锐的感觉到妈妈的阴道里一阵阵的痉挛，一阵阵的收缩，随即一股滚烫粘滑的阴水湧了出来，浇烫在我的龟头上，使我猛的一个激灵，阴茎不由自主的向上抽动了一下……
「啊！爽死我了！」
妈妈的阴道正在吸吮我的龟头，妈妈的阴唇正在嚼咬我的阴茎根子。那难以形容的酥痒差点使我快崩溃了！
我不想让新婚之夜的母子相奸就这么快结束，我抽出阴茎定了定神，待射精的冲动过去后又奋力地插了进去……</content></item></essay>