<essay><item><title>东北大炕(5)</title><author>床上伴侣</author><content>这样娘就相当于下身全裸了。&lt;br&gt;然后她当着我的面将两条白腿分开抬到了头上方。&lt;br&gt;女人最神秘的地方全部呈现在十来岁的我面前，如在梦中，却又如此真实。&lt;br&gt;那两条雪白丰腴的大腿之间，黑亮弯曲的屄毛是如此浓密，在那鼓鼓的肉屄上方构成了一个倒三角型的毛丛，然后顺着那肥大的浅褐色的大阴唇一直下去，直到娘的股缝底处会合，而那里，是娘深褐色的屁眼。&lt;br&gt;整个屄呈褐色，肉沟中间的小阴唇颜色略深一些，它们稍有一点长，微微的探出来。。。。&lt;br&gt;娘闭上了眼，我傻了一样地将头埋在了娘的两股间。&lt;br&gt;如果说昨夜我用手指「干」娘的屄完全是盲目，那么现在则是另外一翻景象，我现在是边「干」边看边研究。&lt;br&gt;仔细地把那个原来在心中最神秘的地方研究了个透。&lt;br&gt;虽然并不知道那些地方如何称乎，但我研究后知道了大阴唇，小阴唇的存在，知道了小阴唇上方有一个小肉凸－阴蒂，另外知道了肉沟中间小阴唇遮掩下原来有两个肉洞，一小一大，上面那个细小的是尿道，而下面那个浅红色的大很多的肉穴则就是我昨晚先后用手指和鸡巴插过的屄洞。&lt;br&gt;两根手指插在那粘软的屄洞里，我听到了娘的喘息。&lt;br&gt;我抠弄着那湿热的肉穴，彷彿不知厌烦。&lt;br&gt;娘的呼吸越来越急促，半躺在那里的娘火红的脸上眼睛紧闭着，紧紧咬着嘴唇，一声不吭任我弄着她那最神秘的地方。&lt;br&gt;我的鼻端离娘的肉屄是如此之近，以至鼻端吻到了从女人那上面散发出来的一种强烈的味道，那味道很怪，当然很大一部分是骚味儿。&lt;br&gt;两根手指逐渐感觉到了粘滑，上面彷彿粘了一层粘粘的奇怪的水儿。&lt;br&gt;我还不知道那些水儿是什么，但注意到娘的屄彷彿更鼓了。&lt;br&gt;那「洞」也大了很多。&lt;br&gt;「嗯。。。」娘开始不安地扭着身子，她盘好的长发在被上披散开来。&lt;br&gt;我试着又插入了第三根手指。。。。。。&lt;br&gt;「嗯。。。啊。。。。。」&lt;br&gt;「娘喘息着，闭着眼睛，一只手却伸下去，抓住了我的手然后把它按到那肉穴上方那个小凸起上，「这里。。。。」娘说。&lt;br&gt;我用左手摩擦起那个小点，右手还停留在那肉穴中。&lt;br&gt;「啊。。。。&lt;br&gt;狗儿。。。。。」娘的头央︻扭着低低地叫着。&lt;br&gt;我兴致勃勃地不停地动着自己的手，娘的呻唤让我更加沉醉其中。&lt;br&gt;「啊啊。。。。嗯。。。。。啊。。。」娘不自觉的扭动着她的头，散开的长发披散下来，半遮着娘绯红的脸。&lt;br&gt;手指湿极了，里面的水儿源源不断地流出来。。。。。&lt;br&gt;「不要了。。。。狗儿。。。。娘受不了了。。。」娘闭着眼睛低低的喊，她忽然挣开了眼，嘴唇紧咬着，「干娘吧狗儿。。。」娘看着我说。&lt;br&gt;听到了这话的我急慌慌地就要趴上去，娘却走下炕来，然后娘当着我的面转过身，双手扶着炕沿，上身伏了下去，向后面抬起了那肥白的圆臀。&lt;br&gt;迷迷乎乎的我还是第一次知道原来从女人后面也可以干她，娘高抬的屁股下面，那黑毛丛丛的肉屄夹在两股之底处。&lt;br&gt;看着抬着屁股等我肏的娘，我兴奋到了极点。&lt;br&gt;我试着抱着女人的圆臀，我的身陛▼好不用弯腰，涨硬的鸡巴正对着娘的股间，龟头处感觉到了那浓茂的毛丛与那温软的屄，试着捣了没几下，龟头就找到了阴唇之间那湿粘的进口，于是整根鸡巴一插而入！「啊」伏着身子的娘失声的叫出来。&lt;br&gt;这是我的小弟弟第三次光顾娘的这个肉洞了，与前两次相比，十来岁的我已有了一点经验，这次不用娘再暗试，鸡巴刚插进去我就迫不急待地肏起来。&lt;br&gt;跨部随着我屁股的前后耸动轻快地一下下撞击着娘的肥臀。&lt;br&gt;娘伏着身子随着我一次次的插抽而啊啊地低叫。&lt;br&gt;龟头摩擦着里面湿滑热热地肉壁，小小的我爽得飞上了天！我双手搂着娘丰腴的屁股蛋儿，从后面狠肏着这个女人的屄！「啊。。嗯。。。啊啊。。。呀。。。。。」娘的身子更低的伏下去，大屁股更高地向后面抬起，屋子里响着娘消魂的呻吟.我感觉到自己那些刚长出来的毛儿被那些水儿浸湿了，粘在我的蛋包上，我肏起来后那些毛儿又粘着娘的大腿内侧，这使我有一些疼。&lt;br&gt;我在娘的啊啊的轻叫声中搂着她的屁股猛肏了四五百下。&lt;br&gt;女人被我肏得呻唤后来连成了一片，不清楚的人还以为这屋里有人受着酷刑的折磨。&lt;br&gt;娘开始不自觉的主动向后面耸动起屁股来迎和我的插送，她的长发从肩上滑下去，如一束诱人的黑瀑。&lt;br&gt;娘啊啊的叫声不知不觉开始带着哭腔。&lt;br&gt;瘦小的我搂着娘肥大的屁股像个机器人般重复着插送的动作。&lt;br&gt;这个把我生出来并养大了的女人最后竟被小小的我肏得失了神，叫声后来在哭腔中也走了调。&lt;br&gt;我的精液在身子的颤栗中喷射出来，鸡巴深深地插在那已成水洞的最深处，一股股「尿」激射在那无底洞中。&lt;br&gt;在射的过程中娘的叫声嘎然而止，她整个伏着的身子彷彿一下子僵直了。&lt;br&gt;等鸡鸡在那洞里面完全软缩并自己滑出来以后我才离开了娘的身子。&lt;br&gt;娘也彷彿没了一点力气，整个人脸朝下趴在床上，大屁股毫不羞耻地裸露在我面前。&lt;br&gt;良久，娘才起了身，脸红红地光着屁股去炕头拿了一些卫生纸，然后当着我的面站在那里用纸仔细擦着两腿间湿漉漉的屄。&lt;br&gt;我仰躺在炕上，扯过被子盖着腿，看着这个刚被我肏过的女人。&lt;br&gt;娘见我直勾勾的看脸更是红，啐了我一口，但没有遮掩自己的动作，仍咬着嘴唇勾着头擦拭着下身。&lt;br&gt;等忙完了娘提上了裤子，然后娘回过头盯着我，「小坏蛋还不快穿上裤子，小心你姐她们回来。」大姐二姐她们到了天快黑才回来，外面的雪仍很大，她们的衣服头发上落了厚厚的一层。&lt;br&gt;「怎么这么晚才回来都把我急死了」娘心疼地上去帮着大姐二姐打着身上的雪。&lt;br&gt;「雪太大了本来姨都不让我们回了是大姐硬让回来的。」二姐好像对大姐很不满。&lt;br&gt;大姐没有说话，默默地让娘给她拍掉身上的落雪后就一个人进了自己屋里。&lt;br&gt;二姐却回来很高兴，和娘说了一阵话后就和我打闹个没完。&lt;br&gt;娘去厨房做饭去了，不一会我就听到了一阵诱人的饭香。&lt;br&gt;「小弟你今天都干啥了？」二姐问我。&lt;br&gt;我一呆，「就是在家里呀」我说。&lt;br&gt;「做作业没？」二姐问。&lt;br&gt;二姐就这样，虽然比我大不了几岁，却比大姐还喜欢管我，也许她在学校当大队长管人管惯了吧。&lt;br&gt;她的脾气和文静的大姐不同，挺泼辣的，也许年轻时娘也是这样吧。&lt;br&gt;「做了」我骗她。&lt;br&gt;「什么做了！」娘端着饭正好进来，白了我一眼，「再说瞎话小心挨打！」「叫你姐吃饭」娘放下了饭锅吩咐我。&lt;br&gt;我跑进隔壁大姐的房里，大姐正一个人躺在床上，好像在想着什么。&lt;br&gt;眼旁彷彿有泪光，见我进来慌忙擦了擦。&lt;br&gt;我却一点没留意。&lt;br&gt;整个吃饭过程中大姐也显得郁郁寡欢，但我们包括娘都没注意这些，因为平时大姐也不太爱说话，她太文静了。&lt;br&gt;整个寒假就快过去了，在以后的这些天我和娘没有再那样过，因为大姐二姐都一直在家里。&lt;br&gt;娘再三吩咐过我，只要姐她们在家，我们无论如何都不能那样的。&lt;br&gt;我所做的只能每一天晚上和娘挤在一个被窝里的时候，在娘身子上用手来过过瘾。&lt;br&gt;就是那样，娘也不太让了，因为娘告诉我我那样用手弄她让她很难受。&lt;br&gt;所幸的是我那时真的还太小，那种慾望还远远不是很强烈，所以也没太觉得什么。&lt;br&gt;快开学的时候姨夫来了，我只有一个姨，也只有这一个姨夫，所以见了他挺亲的，这可能是姨夫对我们确实很好的原因。&lt;br&gt;姨家并不很远，只隔了一个村，我小时也经常住姨家的。&lt;br&gt;姨夫四十来岁，和爸爸一样，在我们这里是一个很有办法的人。&lt;br&gt;他过去经常出去闯世界，只是最近两年不出去了，估计是钱挣的差不多了，现在呆家里享清福。&lt;br&gt;这是一个和爹一样强壮的男人，甚至更壮一些。&lt;br&gt;但他表面上待人接物显得比爹要随和得多。&lt;br&gt;见了我就笑，用手摸我的头还让我看他给我带来的一个掌上电子游戏机，我高兴坏了，我可早就想有一个这宝贝了。&lt;br&gt;娘高兴中带着一些诧异地忙着给姨夫倒茶，也难怪娘奇怪，过去姨夫可很少来我家。&lt;br&gt;我莫糊的从大人们口中知道，姨夫和我爹好像不太对脾气，谁也看不惯谁，所以很少登门。&lt;br&gt;「我来也没什么事，就是狗儿他爸不在家，春节也没回来，你姐不放心，让我过来看看有什么帮衬的不？」姨夫坐在炕沿上，边喝着茶边对我娘说。&lt;br&gt;「哦姐也是的！」娘缜怪着姨，却显然很高兴，「家里挺好的，也没什么活，就看看这几个孩子。。。。。。」娘有一搭没一搭地和姨夫说着话，而我则早被手里那个小玩意儿给迷住了，全神贯注地趴在炕上研究着。&lt;br&gt;二姐坐那里也在兴高采烈地看着姨夫给她带来的新衣服。&lt;br&gt;只有大姐，从姨夫一进门，脸就刷地失去了血色似地苍白了，娘和姨夫说着话，她坐在那里，头也不抬，低低的不知在想什么。&lt;br&gt;姨夫的眼睛不时瞄向大姐这边，大姐的头垂得更低。&lt;br&gt;「好那我就回去了」姨夫坐了一会起了身，「家里有什么难事就差人说一声，我天天在家哩」娘和我们三个把姨夫送到门口，姨夫回身摸着我的头，「狗儿快开学了吧，趁现在放假没事去你姨家玩呗，你姨可想你了，让你姐带你去。」姨夫的眼睛看着大姐。&lt;br&gt;大姐勾着头，咬着嘴唇。&lt;br&gt;「我才不用呢我自己一个人也能去。」我不服气。&lt;br&gt;「呵呵」姨夫笑着又摸摸我脑袋瓜。&lt;br&gt;－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－&lt;br&gt;过了没几天我就嚷着要去姨家，娘开始不愿意说我作业还没写完呢。&lt;br&gt;可禁不住我死摩硬缠只好松了口，开始我执意要一个人去，娘当然不放心，二姐这两天好像身体不太舒服｛我不知道，是月经｝，娘想了想，转身叫过大姐，「素兰，这几天你怎么总不太高兴似的，你弟弟执意要去你姨家玩，这样也好你就带他去吧，顺便也散散心。」大姐不知怎么本来苍白的脸湧上了一抹红晕。&lt;br&gt;勾着头只不说话。&lt;br&gt;「这孩子这一段怎么了？」娘走过去，搂住大姐的腰，嘴凑到大姐耳边「是不是和你妹妹一样来那个了？」大姐摇摇头，好像在犹豫，良久，「那，娘我就去了。」大姐脸红红的说。&lt;br&gt;我家离我姨家有三十里地吧，我兴高采烈地跑在最前面，大姐手里拿着给姨带的东西，默默地在后面走着。&lt;br&gt;到了姨家，姨，姨夫和表哥都很高兴，尤其是姨夫，更是好像兴奋地很，那眼睛里放着光。&lt;br&gt;姨家甚至比我家都大，我家虽然也有些钱，但现在住的还是平房，而姨家却是气派的三层小楼，姨比起我妈更是养尊处优，基本上什么都不干，天天就喜欢和邻居打麻将。&lt;br&gt;我们到时正是中午，姨家里给我们做了很多好吃的满满一桌子，我吃得兴高采烈。&lt;br&gt;吃完了饭，表哥上班去了，姨看了看表，「到点啦她们等着我呢」姨急急地说，她嘴里的她们是她的麻友。&lt;br&gt;「那你快去吧」姨夫似乎比姨更急，回头看了看我，「把狗儿也带去吧，他过去可喜欢和那家的小虎玩。」我一听也想起了儿时这里的玩伴小虎，忙高兴地往门外跑。&lt;br&gt;到了小虎家才知道小虎原来回他奶奶家住了，而我只好看姨她们打牌。&lt;br&gt;看了一会感觉没意思的很，我不耐烦了就给姨说我先回家了，姨正打得投入头也不抬嘴里嗯了一声。&lt;br&gt;回到隔壁姨家到了门口却发现大门不知怎么从里面锁住了，我不再想回去找姨要钥匙，所幸那门也不高，对我来说小菜一碟。&lt;br&gt;我轻快地爬过了大门，进到屋里却发现一楼的大客厅没人，「姨夫和姐呢？」我奇怪的走到二楼，二楼是姨一家的卧室，总共四个房间。&lt;br&gt;我挨个的推门，刚推开一个却听见隔壁的房间里传出声音。&lt;br&gt;我蹑步走过去，这时的我心里其实也没什么想法而只是想给大姐或者姨夫开个玩笑，门没有锁｛农村人家里除了大门一般房间都不会有锁｝，我轻轻推开。&lt;br&gt;门开了一个缝，然后，十来岁的我呆在了门口。&lt;br&gt;我一辈子也不会忘记自己那一刻所见的景象，那里发生的甚至比我第一次见到娘的下体更让我印象深刻。&lt;br&gt;十几个平米的房间，姨夫的床正对着房门，我离的是如此之近已至于我能看清自己想看到的一切。&lt;br&gt;大姐仰躺在床上，像发了高烧一般的脸晕红似火，她双眼半闭咬着嘴唇，上身的棉衣已被解开分到两边，两个白馒头一样的奶子裸露在外，而大姐的下身却一丝不挂！我看到她一条白腿搭在床下，那脚上的白袜却没有脱，其馀的部分我就看不见了，因为正有一个男人的身体压在上面，那男人的裤子搭在脚下，我看清了，这个男人正是我的姨夫！姨夫挪动了一下身体斜压在大姐身上，我这是第一次看一个成年男人是怎样地搞女人。&lt;br&gt;｛我还只是一个男孩｝姨夫上身趴在大姐头上部，我看见他的嘴在大姐脸上，颈下，耳垂处胡乱的亲着，而他的大手在轮翻握弄着大姐那两个坚挺的肉球。</content></item></essay>