<essay><item><title>东北大炕(3)</title><author>床上伴侣</author><content>美妙的感觉，我居然想在娘的身上撒尿？就算娘非常的宠我，相信也不会原谅我在玩着游戏的时候，在娘的屁股缝里小便，再说现在可是在炕上啊，这里是睡觉的地方，怎么能够拉在这里呢？我马上吸气，咬牙硬忍，同时按住了鸡巴的根部，不让那尿流出来。&lt;br&gt;这是小时候玩看谁尿得久的游戏时掌握的方法。&lt;br&gt;好一会儿我的尿意终于消失了，我松了口气，总算没有在炕上拉尿，都读小学４年级的人了，要让人知道还会濑尿，那不是羞死人？我的尿意虽然消失了，但是那种触电般的感觉还在脑海中漂浮着。&lt;br&gt;而我那鸡巴依然挺立，不过我现在不敢再插入娘的屁股缝了，要是等下忍不住的话，那就糗大了。&lt;br&gt;｛等我以后真的再和娘弄的时候我才知道那个小洞洞是娘的屁眼，而我的嫩鸡鸡当然没有真弄进娘的那里面去，而只是在娘的屁股缝间摩擦而已〕我原本想转身的，但想了想还是把鸡巴再次插入娘的屁股缝里，双手抱着娘的细腰，准备睡觉了。&lt;br&gt;因为我发现时间过了好久，两个姐姐的谈话声早就停止了，并且还传来她们熟睡的呼吸声。&lt;br&gt;可是娘却在这个时候，抬起了屁股，让我的鸡巴退了出来。&lt;br&gt;接着娘回转身来和我面面相对，虽然在黑暗中，但是我依然能够看到娘那闪亮的眼神。&lt;br&gt;娘和我都没有说话，好一会儿，娘伸出手把我推得转过身去，然后在我背上开始写字了，依照感觉我发现娘写的字有点难理解，第一句是：「小Ｘ生，连你娘的屁股都干！」那个Ｘ是因为那个字笔画蛮多的，我根本感觉不出来。&lt;br&gt;我有点呆呆的，因为我不知道「干」这是什么意思，难道是指我那样用鸡巴抽插娘的屁股缝吗？这样我就明白为什么那些家伙骂人会老是说尻你娘了，原来干娘真的这么好玩的，嗯，不知道干姐会不会也这么好玩呢？不过，我绝对不会让那帮家伙干我娘和干我姐，要干也只有我能干！我暗暗的下定决定。&lt;br&gt;娘写的第二句是：「什么时候长毛变硬的？」这话我理解，我转过身来，这次娘没有转过身去，只是把下体往后移动了一下。&lt;br&gt;我只好在娘的腹部写了：「一个月前。」这几个字。&lt;br&gt;娘又问为什么这么小就会这样，我怎么知道要到哪个年龄才适合这样，所以我没有回答，只是摸了摸娘的小腹。&lt;br&gt;娘的手指在我的胸口滑动着，好像在想着写些什么才好。&lt;br&gt;过了好一会儿，娘飞快的写出几个字，然后就把我推得转过身去。&lt;br&gt;我在脑海中仔细思索了一下，才想到这句话是：「太短了，不顶用。」不会是说我的鸡巴太短了吧？我现在可是比那些家伙长了好几倍哦。&lt;br&gt;我刚想转过身去抗议，但是娘已经整好被子，把我牢牢抱住了。&lt;br&gt;不过，她只用一只手穿过我的脖子，箍住我，另外一只手则往下一把抓住我依然挺立的鸡巴。&lt;br&gt;她在我的龟头上抚摸了一阵，然后松开，好像试了试自己手中有没有沾到什么东西。&lt;br&gt;接着，那只手再次握住我的鸡巴，轻柔的上下套动着。&lt;br&gt;虽然被娘用滑嫩的手这样套弄很舒服，但是却比不上娘那紧密地屁股缝。&lt;br&gt;所以我根本没有一滴尿意，任由娘玩弄的我鸡巴。&lt;br&gt;忽然，娘把被子拉起，把我们两人都罩在被子下。&lt;br&gt;我还没反应过来的时候，娘的嘴唇又轻轻的贴了上来，她用只有我能够听得到的声音说道：「好厉害，居然没有洩。」我不懂什么洩不洩的，我现在只感到很闷，很需要空气，我挣扎着往外钻。&lt;br&gt;娘看到我的样子，笑了一下，把被子弄好，松开握着我鸡巴的手，转到我的背后又写起字来了。&lt;br&gt;我睡眼朦胧中感觉到那是一句：「刚才的事，不要让任何人知道，包括你的姐姐。」我虽然不明白为什么不能让姐姐知道，但是内心深处还是认为不让姐姐知道为好。&lt;br&gt;于是我点点头，终于在娘的怀抱中睡着了，在入睡前，我感觉到娘仍握着我那已经慢慢开始跟着主人休息的鸡巴玩弄着。&lt;br&gt;自从那天的事后，娘与我有了一个共同的秘密，娘和我的关系比以前更亲密。&lt;br&gt;有一天，我尿憋的很急，就一边脱裤子一边往厕所跑。&lt;br&gt;刚进厕所我已经把硬邦邦的鸡巴掏出裤子了，我抓着鸡巴刚想尿。&lt;br&gt;天那！娘正在里边尿尿。&lt;br&gt;我看到娘的裤子子卷在大腿上，内裤拉到了膝盖，两条大腿岔的很开。&lt;br&gt;一股白色的尿液正从黑压压的一片毛中喷射出来。&lt;br&gt;娘用目光看着问我：「是不是想尿尿。」我一时不知怎么回答才好。&lt;br&gt;娘说：「你要是很急就在这旁边尿吧，我往边挪一点。」说着，娘往旁边挪了一点，既然娘说了，我就尿吧，我抓着硬邦邦的大鸡巴使劲摁着往下尿，心终于可以放松了，谁知这一来更难受，想到那晚，自己用小鸡鸡顶过娘光光的、肥嫩的大屁股，硬邦邦的鸡巴一开始还摁得住，可我想到刚才看见的娘胯下黑黝黝的屄毛和白色的尿液融合在一起的情景时。&lt;br&gt;我怎么都摁不住鸡巴了一股尿直喷出去，射到对面的墙上，尿到处飞翔散，溅得娘身上、屁股上都是。&lt;br&gt;我一下子傻了。&lt;br&gt;心想这回娘要生气了。&lt;br&gt;可娘什么都没说，只是赶快拿了点纸，擦了两下屁股，就这样在我身边站了起来，提上内裤，走了出去，进了屋里。&lt;br&gt;这以后我常常幻想娘的身体，回忆娘下面两腿间那一片黑茸茸的屄毛。&lt;br&gt;不知道女人的屄到底是个什么样子呀？从此我就喜欢往娘的怀里钻，表面上是撒骄，其实是吃娘的豆腐。&lt;br&gt;当然娘不知道我在干什么，并不介意。&lt;br&gt;一天，娘和我去赶集，回来时要爬一个大坡，天时，娘头上不停地冒出汗珠，身上的衣服已经被汗水湿透了一大片，汗渍使得她的衣服贴在了身上，胸前的奶子更是被湿衣服紧紧地包住挺在那里。&lt;br&gt;我们这里的风俗凡是女人一经结婚，原来的姑娘保守防线就完全不需要了，结过婚的女人可以做当姑娘时不敢做的许多事情，像在这么热的天气里，村里的姑娘们还穿裹着厚厚的衣服，而结过婚的女人就没有了这样的约束，她们可以任意地光着上身不穿上衣。&lt;br&gt;「这天真热！」，说完太热的话后，娘就把身上被汗水湿透的褂子解开，两只汗淋淋鼓鼓的大白奶子象肉球一样从衣服的约束下解放了出来。&lt;br&gt;虽然已是三个孩子们的母亲，它们十分丰满也极富弹性，两个滚圆的奶子随着娘走动的上下央︻来回乱动着，它们就像生在女人胸前两个活蹦乱跳的肉球，这情景令我禁不住眼花缭乱，我的裆下也开始有了变化，自己感觉到原先还安份的鸡巴，已经一跳一跳不太老实地慢慢向上翘了起来。&lt;br&gt;在经过一片小树林，娘尿激了，让我帮助把风，背对着我脱了裤子就蹲下去尿尿。&lt;br&gt;娘大概是已经被尿憋得很久了，她一蹲下去我便马上就听到一阵极有刺激性尿液湍急的声音，而且我还看到黄色的尿水把她前面的泥地激打起一片尿花。&lt;br&gt;娘是背对着我蹲下去小便的，由于她刚才已经解开了上衣，现在因为小便又解下了裤子，所以我从后面清楚地看到了一个裸露的女人，尤其是她那肥肥白白的圆屁股，还有屁股沟里面的一簇屄毛，全都一览无馀地展现在了我的面前，第一次见到女人身上的这些隐密，在条件的反射下，我的鸡巴立即猛地硬挺了起来。&lt;br&gt;娘蹲在那里没有回头地对我说：「狗儿，你也憋得够戗了吧？你也方便一下吧。」。&lt;br&gt;娘这时已经尿完了，农村女人不像城里女人尿完要擦什么屁股，她把屁股翘得高高地使劲地上下抖动着，好把沾在屄上和屁股上的尿水甩掉。&lt;br&gt;张开双腿在自己面前几步远地方小便的娘，当她用高高翘起屁股上下摆动的姿势甩掉尿水的时候，女人阴部的一切都被我看得清清楚楚，在那条深色的屁股缝里，我看到了女人紫红色的屁眼和被黑毛包围着的屄，她的两片阴唇张开呈现着诱人的褐红色，阴唇和屄毛以及屁股上还沾着点点尿液，浅黄色的尿液在女人不断的甩动下，纷纷落了下来，像颗颗闪亮的明珠。&lt;br&gt;看着娘最隐密的地方，这使我的表情变得迟纯起来，当时我的眼睛已经变得发直，它们一动不动地死死盯在了女人那个叫作屄的东西上面。&lt;br&gt;站在娘的身后，我没有转过身去，掏出自己的小鸡鸡尿了起来，虽然自己也在小便，但双眼却一直紧紧地盯着娘的屁股没有分神，以致最后的一点尿液竞落到了自己的裤脚和鞋上我都没有察觉。&lt;br&gt;「狗儿，看你真是个呆子像，看女人看得眼睛都直了，娘就那么值得你看吗？」娘回过头看着我的傻样说。&lt;br&gt;我红着脸又羞又窘说不出一句话。&lt;br&gt;一天,大姐和二姐去姨妈家作客，家里只剩下娘和我两人，我心里很高兴。&lt;br&gt;自从那夜我的小鸡鸡顶过娘的屁股之后，第二天晚上，娘已对我开放了双峰高地，我的手可以自由自在地抚摸娘的奶子，捏挤娘的乳头。&lt;br&gt;看完电视，我关好门，脱光衣服先进到被窝，娘关了灯，在黑暗中脱了衣服，掀起被子，在我身边躺下，并微微撑起身子，伸出一只手从我身上掠过，紧了紧我这边的被子。&lt;br&gt;把被子整理的密实后，娘的那只手顺势把我抱住，然后娘的整个身子都贴了上来。&lt;br&gt;娘的这个动作，让她那高挺丰满的胸部，在我赤裸的背部摩擦了数次，然后就整个紧紧地贴在我的背部。&lt;br&gt;我想转过身去摸一摸顶着脊背乳，娘不让。&lt;br&gt;娘一手捆住我的双手，另一只手却在我的身上抚摸，从腰部顺势往下，滑进我的腹部，梳理我不多的阴毛，握住我自然勃起的小鸡鸡，上下套动着。&lt;br&gt;之后娘转过身去，背对着我。&lt;br&gt;我会意地转过身，往娘身边挪了挪，我那翘起来的鸡巴立刻顶到了娘的屁股，发现娘的身子在颤抖着。&lt;br&gt;我用手抚摸着娘肥嫩嫩的大屁股，娘弯曲着右腿，牵引着我的手，去抚摸娘娘两腿间的部位，在那神秘的毛丛中间我的手触到了一个温热的鼓鼓的肉丘，那应该就是我那天看到的屄了，触手处只感觉湿湿的，粘粘的，我的心砰砰直跳，胡乱的在那肉丘上摸弄起来。&lt;br&gt;十来岁的我那时还不懂得怎么用手来玩女人的那个东西，手指只是在那里激情的摸索。&lt;br&gt;娘在我的摸弄下呼吸逐渐急促起来。&lt;br&gt;我的手指后来终于完全是盲目地进入了那肥嫩的肉沟里，娘那两片阴唇在我的手指边向两边翻开，「啊！」我听到从娘嘴里发出了声音，我的两根手指插入了一个湿热粘滑的所在，那里好像有一个神秘的肉洞洞。&lt;br&gt;像一个小男孩在玩弄一个新奇的玩具，我的手指在那「洞」里好奇的抠弄着。&lt;br&gt;「嗯。。。嗯。。。。」娘在我的抠弄下呼吸好像越来越急促。&lt;br&gt;那洞似乎深不见底，四周的肉壁粘滑粘滑的，有的地方好像有着微微的凸起。&lt;br&gt;我不自觉的在里面抽插起手指。&lt;br&gt;「狗儿。。狗儿。。」娘嘴里喃喃的低声叫着，她忽然转过身来，变成脸对着我，黑暗中，我彷彿也瞧见了娘晕红的脸。&lt;br&gt;「要死啊狗儿你！」娘说，鼻腔里喷出的热气吹拂着我的脸，娘抱紧了我小小的身子，嘴贴着我的耳边，「除了你爹，娘这里还是第一次让别的男人弄。」我的手被娘的两腿紧紧夹着。&lt;br&gt;「狗儿，别弄了，娘受不了了。」娘的声音软软的。&lt;br&gt;「娘！」正在兴头上的我急了。&lt;br&gt;「我是你亲娘呢狗儿。」娘依旧夹着腿，手摸着我瘦小的屁股。&lt;br&gt;「亲娘怎么了？」什么也还不懂的我完全是傻傻的问。&lt;br&gt;娘呆了呆。&lt;br&gt;「那娘让你弄的事你会告诉别人吗？」娘良久怔怔地问。&lt;br&gt;黑暗中我摇摇头，头碰到了娘的下巴。&lt;br&gt;「那，你爹呢？」娘又问。&lt;br&gt;我一愣，再次坚决地摇着头。&lt;br&gt;娘不再说话，黑暗中娘把我搂得更紧，而下面，娘松开了紧夹的腿。&lt;br&gt;随着腿的分开娘再次喘息。&lt;br&gt;我的手指再一次找到了那个「好玩」的洞洞，重新插入的手指感觉到了里面的粘液。&lt;br&gt;我重新在里面抽送起手指。。。。。娘的胸部因为急促的喘息而砰砰的跳动似乎我都能听到。「嗯。。。。嗯。。。。」娘的嘴在我耳边很快发出了低低的呻吟。&lt;br&gt;我不知道娘为什么嘴里发出这样嗯嗯的声音，娘疼的吗？我边用手指「干」着娘那个洞心里边想。&lt;br&gt;「嗯。。。。。啊。嗯。。。。」娘的声音竟然越来越大起来，而我也感觉自己在里面抠弄着的两根手指也越来越是湿粘，那洞里面好像有一种水儿慢慢地渗出来。&lt;br&gt;娘你疼吗？」我终于在娘嗯嗯的呻吟中停止了手指的插送。&lt;br&gt;娘没说话，娘在黑暗中咬着嘴唇,暗夜中我看见了娘亮亮的眼睛，「狗儿。。。&lt;br&gt;娘的狗儿。。」娘低下头看着我的脸,「娘的狗儿竟然会弄娘了。。。。。」娘喘着，「娘不疼，狗儿，你弄吧，娘让你弄。。」娘竟然忽然咬住了我的耳朵当然是轻轻地，「傻狗儿，娘那是舒服的。」娘在我耳朵里说。&lt;br&gt;听到了娘最后一句话的我仍然是不懂，「我这样抠娘的屄娘怎么还会舒服呢？舒服了怎么还会像得了病一样呻吟呢？」我心里又有了另外的疑问。&lt;br&gt;但不管怎样，不再为娘担心的我重新又那样的</content></item></essay>