<essay><item><title>浪漫母子情(2)</title><author>床上伴侣</author><content>（6）
这时，妈妈酒劲似已过去，神智已清醒。
我心中一动：我一直以为，我对妈妈的爱恋之情妈妈绝不可能接受，那只是我永远不能实现的一场癡梦而已。而今夜之事，不过是我和妈妈酒后失态的一场闹剧。但是，现在看来，希望竟然已近在咫尺！
「我们又怎么知道老天的安排呢？」我问。
妈妈起身在书柜上拿了一副扑克，说道：「我们用扑克来赌输赢，看命运让我们谁赢。输的一方要答应赢的一方的一个要求，不得有违，什么要求都行。」
我看着妈妈说：「好，一言为定！」
「一－－言－－为－－定！」妈妈一字一句说。
我红着脸说：「妈妈，如果我赢了，我要和你做爱，我要和你一起灵肉交融！你同意吗？」
妈妈看了看我，慢慢地仰起头来闭上了眼睛。
妈妈双掌合十，脸色庄严而又神圣，她正在默默的向天祈祷。
一会，妈妈转过头来庄严的说道：「如果老天真的要你赢，如果你又真的敢要我，我又怎敢违背天意？」
妈妈这话说得我兴奋不已，下体一下立了起来。
妈妈又说：「如果我赢，你就得专心学习，不得再胡思乱想，而你也得离开家，像你妹妹一样住校，看不见我你也可以静心读书。」
我苦笑：「那看来输了我就得离开家门。」
妈妈柔声道：「我输了连人都要给你，你输了只是去住校，你已佔了便宜。」
看着妈妈说话时那娇柔表情，我更慾火中烧，我不惜一切也要得到这个美丽娇媚妈妈。
我说：「扑克有很多种玩法，我们玩哪种？」
妈妈说：「扑克不过是种工具，我们主要是看看天意！」
「那我们比玩扑克脱衣服。」我自己都不知这话怎么说出口。
妈妈粉面一红，说：「你怎么可以胡闹。」
「也不知谁胡闹，非要我亲她的脚，我亲的现在嘴还麻麻的」
「好了。」
妈妈娇叱着打断我的话，她也知道自己刚才酒后失态汉很胡闹，她说，「比就比，怎么个比法？」
我把扑克中的两个王去掉，说：「现在有五十二张牌，A最大，2最小，每局一人抽一张牌比大，输的脱衣服，谁先脱光算谁输了。」
「好。」妈妈说。
我说道：「妈，其实你还佔了便宜。」
「为什么？」
「我算过了，我全身上下衬衫、西裤、鞋子、袜子加裤衩不过五件。」我说，「而你，却有六件。」
「六件？」妈妈说。
「对，」我说道，「你旗袍是一件、高跟鞋是一件、丝袜是一件，裤衩是一件、内衣是一件、乳罩是一件，共六件。」
「我也是五件。」妈妈淡淡说，「我今天没穿内衣。」
我又心跳加速。
「我们各洗一便牌，便开始赌吧。」
我说着开始洗牌，接着妈妈开始洗牌，赌局开始。
第一局我抽的是方片10，妈妈是黑桃9。
妈妈淡淡一笑，脱下自己的高跟鞋；
接着我是k，她是7，我又赢了。
歎息中，妈妈除下自己的丝袜。她的姿势那么的轻柔，那么的优美，我不禁心脏狂跳。
接下来我就没那么好运了，连输四局，脱的只剩裤衩了。
妈妈不好意思看我的身体，她低头说道：「看来老天不太赞成我们的结合，它显然也认为这是错误的情感。」
我的心也一片惨淡，但不到最后我绝不气馁。
第七局我抽的是小3，我面如死灰。
妈妈以赢定的姿态抽了张牌，谁知竟是张2，她吃一惊。
我笑道：看来老天不想这么快就输。
妈妈站起身，慢慢拉旗袍后背的拉锁，她脱下旗袍。
妈妈那白皙丰满的身体一下呈现在我的面前：深红的乳罩并不能把她那尖挺丰满的乳房完全包住，下体那小小的裤衩却是火红色的，彷彿正在挑逗着我的慾望。
立即，我心中的火焰腾腾升起，而下身的阴茎立马变得挺硬如枪，彷彿就要跃马出枪。
我只剩个裤衩，那阴茎直挺挺的形成个凸型。
妈妈坐下时看了看我的下体。
我看见妈妈的眼睛一下子瞪的老大，呼吸竟已有些急促。在那一瞬间，妈妈的眼中竟然闪着火光！
第八局，又是我赢，妈妈平静的脱下乳罩。
虽然，妈妈已是三十多岁的女人，但乳房却依然白白嫩嫩、圆实饱满，真是性感极了！
我看着她，她看着我，我们都没说话。
我和妈妈都明白这是最后一局，也是真正的决胜局。
我们都变的郑重起来，这是关系我们命运的一句。
我只感到心里彷彿压了块石头一般无比沉重。我的内心深处大喊到：「拜讬了，老天，一定要让我赢，我一定要得到妈妈，我一定要得到我梦中的美神。」
这回是妈妈先动手抽牌。
她似乎也有点紧张，亮出牌来，竟是张红桃A。
我的心一下沉入大海，只觉得天旋地转。
当时妈妈的表情也很奇怪，也看不出是高兴还是失落，她平静的说：「看来老天并不想帮你，你好像已输定了。」
我的心里也是失落之极，感到心里空荡荡的，但我嘴上还在强挺：「我还没抽牌怎么能看出输，也许我也能抽到一张A。」
「那怎么可能，妈妈说道：五十一张牌只有三张A，给你十次机会你都未必能抽到一张A，何况你只剩一次机会。」
「但如果我真的抽到了呢？」我坚持的问。
「好了，」妈妈似有点不耐烦她说，「只要你能抽到其中一张A，就算你赢了，但我相信你抽到的机率几乎等于零。」
「没到最后关头我是不会放弃的。」我说着伸手抽了一张牌。
其实我内心早已放弃，只是表面上还在死撑罢了。
我也明白，除非真有老天，而且它还得站在我这面，否则我不可能抽到A，我似已输定了。
所以，当我看见我抽到的是张黑桃A时，我几乎不相信自己的眼睛。
妈妈似乎也呆住了。
我们两个楞了大约五分钟才恢复过来。
我看着妈妈说道：「我赢了。」
妈妈还在低头看着扑克喃喃说：「这也太巧了，五十一比三的机率竟一下抽到了一张黑桃A。」
我轻声说道：「妈，是老天让我赢的，它在为我们做主，它已默许了我们。」
妈妈抬头凝视着我，慢慢的脱下她的裤衩。
妈妈已全裸！
没人能形容当时我心中的感觉，那已不是激动高兴喜悦或兴奋所能形容，那感觉彷彿一个人终于由地狱爬到天堂，那是一种幸福的感觉。&lt;br&gt;（7）
「我终于得到妈妈了，娇美动人的妈妈。」
妈妈看着我轻轻说道：「你赢了，看来这真的是天意。说出你的要求吧！」
妈妈明明我的想法，却还故意问我。
我看着妈妈说道：「妈妈，我爱你！我要和你做爱，我要和你一起灵肉交融，我要永远永远的佔有你.」
说着说着，我轻轻地走到妈妈面前，勇敢地把妈妈一把紧紧拦腰抱住。
「啊」，妈妈忍不住娇呼了一声，接着就害羞的闭上了眼睛。
妈妈的身体那么柔软，呼吸那么轻柔，而女性独有的体香味更令我心猿意马，慾火高昇。
我抬起妈妈的下巴，向着她红嫩的小嘴，低头吻了下去。
妈妈羞极了，苯拙的迎合着我。
为了能给妈妈留下一个美好的记忆，我非常的温柔，细细的品味着妈妈的吻。
终于，妈妈紧闭着的双齿被我温柔启开了，我的舌头顺势钻了进去，和她的香舌缠绕在一起，吸取着甜蜜的芳香。
这时，我更加用力的将妈妈紧紧的箍在怀里，而我火热粗硬的阴茎则笔直翘起，与妈妈柔软的小腹不住的挤压磨擦着 ，撩拨着我和妈妈湧动的情慾。
很快，妈妈就有了反应，她的细舌不再怕羞的躲避我的热情，她的双手也主动的攀上了我的身子，把自己柔软香滑的娇躯更紧密的贴近我的身体。
直到此时，我还有点不敢相信这是真的。「我何德何能，竟蒙老天如此眷顾！」我晕晕乎乎，脆弱的心竟有些难以承受。
但我已顾不了这许多，因为此刻妈妈正活生生的偎在我的怀里，和我相拥相吻。
今晚，我要将全部的爱都释放出来，和妈妈一起来品嚐这来之不易的甜美。
「铁雄，啊，铁雄，好好爱我！啊，不要离开我……」妈妈已开始迷乱。
我一边吻着妈妈一边答道：「妈妈，你就放心吧！我一生一世爱着您！」
我猛的将妈妈抱起，妈妈在我的怀中温顺的就像一只小猫。
「妈妈，我们进洞房吧！」说着，我抱着妈妈上了二楼卧室。
我将妈妈放在床上，然后站在床边仔细观赏她的每一寸肌肤。
妈妈的乳房白晰丰满，屁股浑圆白嫩 ，小腹光滑平坦，腰枝纤细，大腿修长健美，她的身体几乎没有一丝多馀的赘肉。
妈妈本来一动不动的任我摆弄，这时忍不住睁开眼说：「你在看什么呀？」
我说：「妈妈，你是我心中的女神，你的身材真性感！就算是二十多岁的女孩子，她们的身材也比不上你。」
听着我的话，妈妈羞的满面红云睁不开眼睛，让人爱怜的美丽睫毛颤动不已。
妈妈难为情的模样真是可爱极了！
我火烫的目光在妈妈雪白婀娜的身子上游走着，不停费力的吞咽着口水。
终于，我忍耐不住了。
我脱下裤衩爬上床，迫不及待的猛扑上去，把身子伏在妈妈粉嫩酥软的胴体上 ，热烈的亲吻着她的小嘴。
我动情地说：「妈妈，我要和您灵肉交融！」
妈妈挣开媚眼望了望满脸通红急不可待的我，害羞的默默闭上了眼睛
望着妈妈害羞的表情，我更加兴奋了！
我在妈妈雪白的脸上不住的亲吻吸吮，连那浑圆光洁的粉臂也细细的吻了个遍。可能是太过兴奋，我显得有些手忙脚乱。
而妈妈却羞的一动也不敢动，像个温顺的小猫静静的躺着，放任着我在她的娇躯上肆意的抚摩、亲吻、逗弄
我在妈妈的耳边轻声问道：「妈妈，舒服吗？」
我的话臊得妈妈把眼闭的更紧了，脸也扭到了一边。
我好喜欢看着妈妈害羞的样子。于是，我更灼热的吻就像雨点一般紧跟着洒在了妈妈的身上。
妈妈的慾火已被我点燃，她忍不住的闭上眼睛、翘起嘴唇、抬起下巴，双手抱住我的脖子热烈的吻起来。
我把舌头伸进妈妈嘴里，咬着妈妈的舌头不停的吸吮起来。
此时的我们，不仅仅是一对母子，更是一对真正的夫妻。
我们的脑中，只剩下最原始的动物本能：我们只想与对方性交、只想佔有对方的爱，什么伦理道德、母子关系、乱伦禁忌，早抛在脑后了。
我们在床上翻滚着、热吻着，我们的嘴唇就像胶粘似的黏在一起，而俩人的舌头则互相追逐着纠缠在一起。当我的嘴离开妈妈的嘴唇时，妈妈不由自主的把舌头伸出来追逐我的嘴。
我便开口吸吮着妈妈伸出来的舌头，最后也跟着伸出舌头和妈妈的舌头在空中纠缠着。
我一边和妈妈热烈的吻着，一边开始用手揉搓妈妈柔软丰满的乳房。
妈妈闭上眼睛承受着这难得的温柔：从我火热的手传出温柔的感觉，这感觉从她的乳房慢慢的向全身扩散开来，让妈妈的全身都产生淡淡的甜美感。妈妈的身体轻轻的发出颤抖，妈妈的双腿不由自主的交叉起来。
我看着妈妈敏锐的反应关切的问：「妈妈，你怎了？」
妈妈不好意思的看了我一下 ，慢慢地又闭上了眼睛我得意的笑了。&lt;br&gt;（8）
我的舌头开始往妈妈那雪白的粉颈、柔软的粉臂、浑圆的乳房吻去。
终于，我吻到了妈妈美丽的胸部，我绕着妈妈乳房外侧贪婪地吮舔着。
慢慢地，我低下头开始吸吮妈妈那如樱桃般的乳尖。
乳房对于男人来说，不论岁数多大，都是充满着神圣和甜美的回忆。
此时，我就是抱这样的情心吸吮着妈妈的乳房。
我用舌尖舔妈妈的乳尖，我用牙轻咬妈妈的乳尖，直到我的舌头舔遍妈妈的乳房。
另一边，我的手掌象揉面团似的揉弄妈妈白嫩坚挺的乳房，手指在她的乳尖上揉揉捏捏，恣意玩弄。
我的手揉捏着乳房，先是把左右的乳房画圈圈般的揉捏着，再用舌头去舔着那稚嫩的乳尖。
顿时，妈妈全身陷入了极端的快感当中，她的性感带都处于极度兴奋的状态。
这时，妈妈就像是怕我跑掉似的紧抱着我的头，将我的头往她自己的乳房上紧压着，使我的脸埋在妈妈的乳沟里。
这让我心中的慾火更加上涨，嘴里含着乳尖吸吮得更起劲，按住乳房的手，揉捏得更用力。
这一按一吸的挑逗，使得妈妈觉得浑身酸痒难耐，胸前那对乳房，似麻非麻，似痒非痒，一阵全身酸痒，深入骨子里的酥麻。
妈妈享受着这难言的快感，陶醉的咬紧牙根，鼻息急喘，让我玩弄她美丽的胴体。
我的嘴用力的吸着、含着妈妈的乳尖，用舌头在乳尖上上下下，左左右右不断的打转着。
妈妈禁受不起我这样的挑逗，娇身变得火热红润，如红樱桃般的乳尖在我的吸吮下，硬硬的翘了起来，湿湿的，红嫩欲滴的令人垂涎。
妈妈的身体开始不由自主的上下扭动起来，下体开始轻微的颤抖，阴道里的嫩肉和子宫也开始流出湿润的淫水来了，而小巧的鼻孔中则不时的传来声声荡人心旌的哼咛。 「啊……铁雄……」
我再度用力吸吮，妈妈的快感继续增加，身体更加战栗起来。
妈妈不禁挺起了背脊，整个上身轻微的颤抖着。
我吸完了右边的乳房，再度换上左边再来一遍，用舌尖轻弹着娇嫩的乳尖。
「喔……啊……铁雄……啊……舒服死了……喔……」
看着妈妈淫荡的模样，我的慾望象野火一样「腾腾」燃烧。
我迫不及得的将手掌顺着妈妈的胸部向下抚摸，滑过妈妈的上腹部，肋骨，肚脐，摸到了妈妈的小腹。
妈妈的小腹不是那么平坦，微微有些隆起，但是非常光滑。妈妈的肚皮上有着许多橘皮样的褶皱，那是她怀育我们的时候被胎儿撑开的，柔软的皮下脂肪撑满了我的手掌，手心彷彿有一种被吸允的感觉。
忍不住，我的舌头开始沿着妈妈的小腹往下舔去。
滑过妈妈微微隆起的小腹，我来到了妈妈的阴阜。</content></item></essay>