<essay><item><title>福家的极品1-8(2)</title><author>床上伴侣</author><content>吸又开始沈重起来：哦，福林，哦，福林，别这样，娘……娘受不了……哦……娘的小冤家啊……菩萨饶恕我们娘俩吧……哦……福林……哦……阿德……公……公……公公……&lt;br&gt;娘终于喊了出来，对着她曾经的汉子叫了公公，娘说这些话像用尽了全身的力气，说完眼睛一闭，身子就软软地瘫在了我的怀里。这是一副多么淫亵的画面啊：坦露着奶子和腹部的上身被自己的亲生儿子紧紧地抱着，旁边是刚刚死去不久的我的爹、她的曾经的汉子！我再也忍不住心里的欲火了，时机已经完全成熟，我下面的那根活像根搟面辊一样死死地顶在娘的屁股缝里，一动一动地上下颤动，娘嘴里发出含混不清的哦……哦…声，娘已经彻底地忘记了眼前的现实，堕入我为她编织的欲网当中。我猛地坐起来，三两下将自己脱的精光，那像小拳头一样的龟头散发着黝黑的光泽，一颤一颤地像在向这个世界宣布它的威严和成功。娘，来擡下屁股！&lt;br&gt;娘机械地听着我的话动作，她还没从情欲中迷失出来。我迅速地抓住娘的裙子和内裤边，一下将娘的下身脱了精光，随手将娘的裙子和内裤扔在了爹的身上。娘下身被脱光，一下子反应过来，身子猛地一紧，双手快速地捂住了她下身那丛黑黝黝的阴毛。我趁这个机会，扶起娘的上身，让她双腿跪在床上面对着爹，娘顿时一阵紧张，战抖着说：福林，别……别……别，你……你……你这是做什么？&lt;br&gt;我拉住娘的胳膊，像娘一样跪在床上面对着死去的爹，转过头对娘笑着说：娘，来，咱娘俩给爹磕三个响头，感谢他对你汉子的养育之恩，感谢他大公无私，许给我这么一个贤惠的婆娘！爹，你的儿子和儿媳妇给你磕头了，你安心地去吧！来，娘，快磕啊？&lt;br&gt;我看娘在旁边发楞，赶紧催促着娘。娘被我一连串的行为搞的浑浑噩噩，加上她自己心里的羞耻一直左右着她，娘只是闭着双眼，涨红着脸，呆呆立在那里，对我说的话没有任何反应。我一把揽住娘的上身，向着爹慢慢把头磕在了床上，娘机械地被我拖着，一叩，一叩，再一叩，我和娘终于给我爹磕完了三个响头。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三章娘做儿媳任儿挑逗娘俩恩爱首次互舔&lt;br&gt;&lt;br&gt;娘仍在发呆，可是我胯下的活物一颤一颤地在这种淫乱的气氛中却是再也不能等了，我急切地要与娘在爹的面前完成交合，向爹宣布我对这个家的彻底占有。我抱起赤裸的娘，让娘仰面躺在爹的身边。此时的娘，头紧靠在爹的头边，双手仍死死护着腿间的那丛黝黑，眼睛紧紧闭着，脸仍旧涨的发红，因为紧张和羞耻，在一促一促的喘着粗气，在这深秋的天气里脸上仍然溢出了一层细小的汗珠，娘胸前的那对饱胀的白乳随着娘急促的呼吸晃来晃去，娘在这一刻太美了！我的那根活物被娘这种美态刺激地仿佛又涨大了一圈，体内似乎有一团火在燃烧，我抓起娘那双丰腴的小手一把按在了我的阳具上，娘这次没有再挣紮，雪白的小手轻轻地握着她赐予我的神物上，呼吸更加急促。娘在这几个月里，私处被我那活物刺穿了数千次，那活物带给娘的享受是刻骨铭心的，娘的身体早就被这神物给征服了，这东西就是挑起娘情欲的最好的催情剂。娘终于屈服在她体内旺盛的情欲下，紧闭的嘴唇渐渐张开，哦，福林……&lt;br&gt;一股带着娘香味的热气扑面向我冲来。我猛地俯下身，嘴直接往娘的脸上奔去，颤抖的舌尖一遍遍地舔舐着娘脸上的汗珠，哦，是多么的甘甜啊！娘在我的舔舐下，身子也随之一阵阵的发抖。我把嘴转向娘的耳垂，轻轻地撕咬，向娘的耳朵里面吹着滚烫的热气，双手用力地抓住娘的两只奶子不停地揉搓，中指不时轻捏着娘略微发黑的奶头，我要继续挑逗娘的情欲，让娘彻底迷失。娘在我的挑逗下，眼睛慢慢张了开来，眼神迷离的看着我，两条腿也不再夹紧，慢慢地张开，最后绕到我的背后轻轻地勾着我的臀部，嘴半张半开，哦，福林，哦，福林……娘，娘快受不了了！&lt;br&gt;那本来握着握活物不动的手，也开始上下套弄起来。我见娘已经迷醉，不再舔舐娘的耳垂，身子俯的更低，嘴一下子含住了娘的左乳头，我对娘的奶子有一种出奇的迷恋，娘的奶哺育了我们兄妹四个，乳晕和奶头都被我们咂的很大，稍微显得发黑，已经看不到肉色了，本来像水袋下垂瘪塌的奶子因为我孕育胎儿又重新变得饱胀，虽然仍有些下垂，但怀孕后娘的奶子越发显得雪白，让我爱得发慌，每次插入娘的下身之前我都要轮换着咂很长时间的奶子。娘似乎也很喜欢我咂她的奶头，或许这样能够充分唤醒她的母性，让她在与我欢爱的时候还能找到一点母性的尊严，又或许娘在我咂她奶子的时候，能够记得我不光是和她一起欢爱的情人，同时还是她的亲生儿子，在这种亦妻亦母、亦真亦幻的气氛中获得更加刺激的乱伦之美的享受。我交替着咂着娘的奶子，娘的奶头在我的不断刺激下，变得愈来愈硬，奶子也愈来愈涨大挺拔！娘断断续续的呻吟着，勾着我屁股的双腿也愈来愈用力，屁股一挺一挺地向上扭动，饥渴地诱惑着等待着我最后的插入，娘在这种淫乱的气氛中忘我地向我表达着她身体最真切的渴求。我胸中的情火烧得我浑身发烫，在爹的面前与娘调情更加让我疯狂，我更加用力地揉捏着娘雪白的奶子，用力咬着娘粗黑挺拔的奶头，娘似乎被我弄疼了，娘用左手继续套弄我的活物，右手放到我的脑后轻轻抚摸着我的头发：哦……福林……福林……轻一点……别这么用力……捏娘的奶子……你这样弄法……娘给你生了孩子后……奶子容易不出奶汤……哦……哦……福林啊……听话……乖啊……&lt;br&gt;我听了娘的话，双手又变成轻轻抚摸着娘的奶子，擡起头笑着对娘说：娘，你真是我贤惠的好亲娘，好婆娘！&lt;br&gt;说着，亲亲地吻了娘湿润的嘴唇一下，继续温柔地对娘说：娘，我听你的话，不咂你的奶子了，反正现在再怎么咂也咂不出奶汤，可是，娘，儿子好口渴啊，怎么办啊？&lt;br&gt;娘擡起身轻轻吻了我的额头一下：福林啊，你口渴就下床先去喝口水吧，别渴着！顺便……顺便把我的裙子和……内裤收起来，别放到他，&lt;br&gt;娘说着脸一红，用手指了指爹，别放到他身上。&lt;br&gt;娘一副小女儿的神态，含羞带嗔，我俯下头吻了娘一下，顺手把娘的裙子和内裤甩到了床里面靠墙的地方，我半笑半祈求的对娘说：娘，你真好！娘，其实，不用下床我也一样能喝到水啊，咱们这张床上就有一个现成的泉眼，而且流出来的都是甘浆琼汁，比白开水的味道不知道要好上多少倍呢！&lt;br&gt;娘听了我的话，顿时羞得闭上了眼，右手轻轻打了我的头一下：你真坏，就知道欺负娘，哪来这么多鬼主意，就知道逗娘！&lt;br&gt;娘好像浑然忘了身边的爹，彻底放开和我调起情来！我看娘已经彻底放开了，而且还得到了她的默许，我知道我下一步要攻击我最想要得到的主阵地了。我掉了个身，把那活物放在娘的脸上方，而脸则朝着娘的阴部凑去。娘的阴部早已经江河泛滥了，阴毛上满是粘粘的淫水，一绺一绺的沾在娘两侧大腿根部，紫黑色的大阴唇大大地翻向两边，略带黑红的小阴唇张开一条小缝，露出了依旧鲜红的桃源入口，一丝亮晶晶的粘液正慢慢从那里溢出流下，滑过娘黝黑的屁眼，拉出一条细细的丝线。我用中指挑起这丝淫水，那液体又在我的指尖上拉出一条向下垂的粘线，我把手指伸到娘的眼前，挑逗着娘：娘，你睁开眼看看，谁的泉水这么稠啊，比刚出锅的浆糊还粘那！&lt;br&gt;娘张开眼看了一下，立即羞得满脸通红，娘用手一下打掉我指尖的淫丝，抓住我粗长的阳具，张开嘴对着我像小拳头一样的龟头轻轻吹了口气：死福林，叫你取笑娘，我把你的小弟弟咬掉，看你再怎么戏弄娘！&lt;br&gt;说完，一口把我的龟头含在了嘴里，用牙尖轻轻地在上面滑动。见娘如此可爱知心，我心里一阵激动，我把娘的大阴唇分的更开，嘴一下吻住了娘的桃源口，娘被我吻的全身一颤，把我的活物含得更深，几乎含住了我活物的大半个，然后娘轻轻向上挺动着腰部，舌尖在我的龟头马眼处一圈圈地舔舐。我的两片嘴唇死死含住娘的淫洞，像小孩吸奶一样使劲地吮吸着娘的淫水，娘贪婪地含弄着我的活物，淫洞随着娘腰部的挺动不停地摩擦着我的嘴唇，我的胡须也随着娘的摆动不时刮上娘敏感的阴蒂，每一次刮到，娘都会一阵颤抖，随之而来的是更用力地摩擦。娘淫洞里的淫水也越流越多，一些我没来得急吸进嘴的淫水从我的嘴角溢出，几乎把娘的阴毛全给润湿，淫水最后顺着娘的屁眼流下，娘的屁眼和屁股下的床单上糊满了娘带着稍许骚味的粘液。娘的嘴继续刮着我的龟头，不时用力地吮吸一下，双手抚弄着我的骚蛋，又麻又痒，舒服地我猛地把舌头深入娘的淫洞挑动，我卖力地让舌头在娘的淫洞内伸缩，舌尖每滑过娘的阴壁，都能感觉到娘阴壁的颤动。龟头上酥麻的感觉越来越强烈，我的阴囊一紧一紧地在收缩，我知道我马上就要射精了！突然，娘腰部猛地一挺，双腿擡起来死死地勾住我的头部，身体像痉挛了一样不停抖动，淫水一股一股地喷入我的嘴里，娘高潮了！我大口大口地吞着娘甘甜的淫水，龟头的感觉更加强烈，我擡起头：娘，我也快来了，娘，用力吸啊！&lt;br&gt;娘含着我活物的头猛地上下套弄了几下，我脑部一片空白，快感向潮水一样湧进我的胸膛，随着我的一声大喉，活物一抖一抖，将我积攒了一天的精液急射而出，喷灌进娘的嘴里！娘嘴里发出咳，咳的混音，娘忍住要咳的冲动，继续含住我的活物，喉咙一动一动地贪婪地吞食着我的精液，终于活物不再抖动，娘咽掉我最后一滴精液后，又用她柔软的舌头舔舐了我的龟头一下，才依依不舍的把我的活物吐出。娘半张开迷离的双眼，脸上透着无尽的潮红，胸膛一起一伏地大口喘着气，腿无力地从我的头部滑下两旁。福林，福林！&lt;br&gt;娘张开双臂向我伸开，轻轻地呼唤着我，我赶紧转过身迎接娘深情地拥抱。福林，哦，福林，娘好舒服，我的好福林那！&lt;br&gt;娘紧紧地抱着我的背，嘴里发出迷乱的呻吟。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第四章深情娘向儿吐深情欲火烧娘俩再欢爱&lt;br&gt;&lt;br&gt;我把娘侧身拥入怀抱，娘紧紧搂住我，两只肥大的奶子紧紧压在我的胸膛上，似乎刚才的高潮并未让她得到彻底的满足，娘半睁着眼，眼里满意渴求的春意，两多桃红色的红晕盛开在娘雪白的两腮，嘴角上还挂着一丝刚才没舔干净的白精，我看到娘这样，不禁噗哧一笑。娘，你刚才舔地我真舒服，没想到我的娘不光织布做饭生孩子技术好，连吃儿子的鸡巴都能舔得出神入化！&lt;br&gt;娘一阵发窘，笑着用手指敲了我后脑勺一下：你刚才把那丑东西放到娘脸上，不就是想让娘含它作践娘吗？你个小坏蛋，就知道想出这么多花样来欺负娘！&lt;br&gt;看到娘如此知心，对我深情如此，我心里一阵感动，我使劲揽了娘一下，让娘的头贴在我的胸口上。娘，你对我真好，谢谢你，我爱你，娘，我这辈子要好好疼娘，让娘过上比现在好十倍的生活。&lt;br&gt;娘擡起头对我轻轻一笑，右手掠过我后背放到我的胸口轻轻地摸索。福林啊，娘也爱你啊，娘不求别的，只要你知道心疼娘就好！其实，娘也应该谢谢你，是你让娘享受到了被人关爱的温馨，也让娘体味了娘从未体验过的高潮的快乐！在娘心里，你不光是我的儿子，你更是娘难以割舍的情人啊！&lt;br&gt;怀里的娘春情荡漾，这个年过半百的老妇人，在乱伦、背叛、羞耻的多重刺激下情欲难以自制的勃发出来，一股难言的快感像起伏的波浪冲向我的下腹，那根本来射精后应该疲软的活物，仍然似威严的大将军一样在娘的双腿间乱窜。福林，你知道吗，刚才是娘第一次给男人含那根丑物，以前你爹……哦，不，是阿德，也让我给他含，娘都觉得恶心，没答应他！可是，我却觉得你的那东西非常可爱，娘对它喜欢得不得了！娘也是被你这个坏蛋舔得受不了，胡乱舔得，福林，娘以后要天天含你的宝贝，把它伺候得更舒服，嘿嘿！&lt;br&gt;娘冲我莞尔一笑，哦，娘真的太美了，天哪，娘竟然把第一次口交献给了我，这是一个多么爱我，多么无私的女人，她给了我生命，给了我交合的快乐，给我孕育新的生命，更了我慈祥的母爱和无边的情爱，我眼睛一下湿润起来，我幸福的笑着，欢乐的泪水从眼角顺势滑出。我哽咽着：娘……娘……我的好婆娘啊！&lt;br&gt;福林，别这样，娘愿意为你做任何事，别哭啊，娘的好儿子，好汉子，乖啊！&lt;br&gt;娘爱怜地说着，为我擦去眼角的泪水。娘，我是高兴地呀，虽然我没有得到你的处女身，可是我以后有你这双小嘴伺候我的宝贝了，娘，我的好娘，我的好婆娘！&lt;br&gt;在娘温柔的抚慰下，我胯下的活物肿胀地仿佛又增粗了一圈，情欲的冲动再度似潮水一样连绵地湧荡在胸口，我忍受不住了，任活物一怂一怂地顶着娘红嫩的下身，俯下身猛地一口吞住了娘的嘴唇。娘顿时嘤咛一声，随后娘温柔地迎接着我的热吻，湿热的舌头爱怜地舔舐着我的嘴唇，我的舌头顺势与娘的香舌缠在一起，吸取娘甜蜜的汁液。我的手再次摸上娘的丰满的胸脯，轻柔地把玩着那饱胀的奶子，手指</content></item></essay>