<essay><item><title>边缘(8)</title><author>床上伴侣</author><content>妈毛手毛脚的，如果做不到就不去了。」&lt;br&gt;「嗯，知道了，保证完成任务」说完也躺了下来，不一会又蹦了起来，「那妈妈回来一定要补偿我。」&lt;br&gt;这孩子，哎，妈妈真拿你没办法。&lt;br&gt;去大连旅游的期间，你一直很乖，象个小大人一样，帮大家拿东西啊等等。&lt;br&gt;妈妈的同事都夸奖妈妈好福气，有这么一个听话的孩子。虽然有时你还是很想妈妈，直直的看着妈妈，可只要妈妈朝你一瞪眼，你马上就吐下舌头跑开了，其实和你一起出去玩，妈妈真的很开心。&lt;br&gt;旅游回来，妈妈非常的累，洗完澡就先睡了，半夜醒来上厕所，看见你也睡的很香甜。而且家里还收拾了一下，包包里的衣服啊该放洗衣机的放了。心里就非常欣慰，到底儿子大了，懂事了，知道心疼妈妈了。轻轻地亲了下你的额头又睡了。&lt;br&gt;后来就做了个梦，好像又和你爸爸在一起，他用嘴唇慢慢地亲吻着我的全身，从耳垂边划过，从乳头上掠过，在丛林中路过，最后停留在小溪边温柔的刷过。&lt;br&gt;妈妈兴奋的不能自已。紧紧地抓住你爸爸的头。身体不停的扭动，这时候梦醒了，却发现妈妈真的抓着一个头，不是爸爸，而是你，妈妈一下子惊呆了。或许是无意识的一踢，将你踢倒了床下。&lt;br&gt;你就这样委屈的靠着墙，哭了起来。看着你伤心地样子，妈妈手足无措，只好拉起你又躺在床上。你将头埋在妈妈胸前。哽咽的说「妈妈小时候，一直告诉我，让别人快乐，自己才能更快乐，妈妈，每次都是你帮我，我也想帮帮妈妈，让妈妈快乐。」&lt;br&gt;听着这话，妈妈一下子哭了，其实妈妈也需要人来疼，需要人来关怀，这么多年为了你，妈妈一直伪装坚强。可妈妈也是女人，今天终于有人来疼妈妈了，可妈妈万万想不到这个人却是你啊。儿子，我最亲爱的儿子。&lt;br&gt;你沈默着，轻轻地用嘴唇吻干我的泪水，坚定地向下而去，越过高山，跨过盆地，穿过草原，准确地噙住了妈妈的溪谷。轻轻地扫动，时而又调皮的向洞口推进。那一刻妈妈的脑海一片空白沈浸在狂喜之中。&lt;br&gt;「嗯，让别人快乐，自己才能更快乐」这是妈妈教你的话。你又反过来告诉妈妈，妈妈轻轻地转动着方向，将头向你的鸡鸡移去。&lt;br&gt;你意识到妈妈的意图，马上将身子旋了过来，屁股顶起，鸡鸡准确地贴在妈妈脸上。我张开嘴，吐出舌头在你的阴囊上一扫。你下意识的缩紧了屁股朝前挺起，我又向下一挪，准确地含住了你的龟头，那一瞬间，我听见了你快乐的呻吟。&lt;br&gt;你的屁股开始有规律的在妈妈嘴里动了起来，妈妈紧紧地包含住你，有几次你顶得太深，简直就要插到妈妈喉咙里去，让妈妈一阵恶心。但你快乐，所以我快乐，妈妈一直忍着，直到你幸福的喷发，你死死地压着妈妈，精液顺着妈妈的喉咙流了进去，这是妈妈第一次吞下男人的精液，这是就连你老爸也没做到过的事情。&lt;br&gt;事后你搂着我，我们都没出声，有些话不说也能明白，儿子，我爱你，爱得超过一切。&lt;br&gt;天渐渐地冷了，你躁动的心也渐渐地平复，自从旅游回来那次以后，我们每周一次地相互探索对方身体的奥秘。几乎每次我们都是用六九式同时达到高潮。&lt;br&gt;间或妈妈也会自问，这样做到底对不对，可肉体的欲望和心理的依赖总是让妈妈一次又一次地投入到和你的游戏中去。&lt;br&gt;会考结束了，你以六百八十七分的高分排在全市第二名。妈妈真的很欣慰，起码妈妈这样对你，在学习上没有影响到你。&lt;br&gt;转眼就过年了，午夜时分，妈妈和你站在阳台上，你从身后环抱着妈妈，告诉妈妈，今生一定会让妈妈永远快乐。可妈妈哭了。你一直问妈妈，为什么哭，妈妈一直没告诉你。儿子，现在妈妈告诉你吧。妈妈的人生已经过了一大半。而你的人生才刚刚开始，美好的未来在前面等着你，你终究要开始新的生活，不能因为妈妈而影响你今后的生活。妈妈的身影在你的生命中终究会慢慢地淡去。&lt;br&gt;其实那晚妈妈就做了决定，要开始慢慢地在这方面疏远你，让你的生活回到正轨。&lt;br&gt;那天晚上，你又想了，其实妈妈也想，可妈妈拒绝了你，当你还想继续的时候，妈妈打了你，并问你还记得妈妈当时和你约定的第二条吗？你委屈的看了看妈妈，转头回自己房间里睡了。其实妈妈心里何尝不难受。妈妈一直抑制着想过去抱你的冲动。有些事情也许是该结束了。&lt;br&gt;随后的几天，你一直很沈默，妈妈和你说话也爱理不理的。妈妈看见你这个样子心里也在滴血啊。但长疼不如短疼。所以妈妈也在坚持，妈妈后来想，如果当时妈妈一直这样坚持下去，或许就不会发生后面的事情了。&lt;br&gt;你越来越瘦了。妈妈看在眼里疼在心里，可妈妈也没办法啊，直到那天，老师来家访，妈妈才知道，全市第一次摸底考试，你居然只考了四百多分。你知道妈妈当时的心情吗？妈妈真的很绝望，妈妈付出了这么多，你就是这样回报妈妈的吗？妈妈又很自责，或许妈妈真的错了，不应该这样坚决的对你，我们这样就象吸毒，继续下去只会越陷越深，可陡然戒断效果又让妈妈无法承受。&lt;br&gt;那天妈妈在卫生间哭了很久，出来的时候看见你就站在门边，看着我出来，立刻抱住我哭了起来「不要这样对我，妈妈，我真的受不了了。」你拉起袖子，我看见你手臂上凌乱的刀痕，说实话，妈妈当时就吓呆了。&lt;br&gt;「妈妈，我想你，想得快疯掉了，每次你不理我的时候，我只好用小刀在自己的膀子上划，可身体的痛苦依然无法停止我对你的爱，不要不理我，不要不爱我，妈妈」儿子你边哭边说。那一刻妈妈的心都碎了。&lt;br&gt;妈妈疯狂的抽打着自己，后悔自己这段时间的行为给你带来的伤害，老天，如果这是罪，如果这是你的惩罚，请让我一个人承受，而不要怪罪我的儿子，不要伤害他。&lt;br&gt;你看见妈妈的样子，也吓坏了。紧紧地抱着妈妈。哭着说：「妈妈，我不是怕别的，我只是怕，你不爱我了，不理我了。如果你真的不喜欢，我今后再也不碰你了，好吗？妈妈，求你了。」那天我们抱着哭了好久，好在妈妈终于知道你这段时间反常的根源了。&lt;br&gt;那天晚上，妈妈洗完澡就等着你。你一直拖了很久才上床，你曾用手试探过妈妈是否睡着，妈妈没动，你好象忍住了。但一直翻来覆去睡不着，过了很久，你起身去了卫生间，一直没回来，妈妈怕你有什么事，也跟了过去。&lt;br&gt;灯亮着，你对着墙疯狂的套动着鸡鸡，妈妈知道，你不想强迫妈妈帮你。其实妈妈愿意的，妈妈只是怕你受到伤害啊。妈妈走近你，用身体贴着你赤裸的身躯，慢慢地将你转过身，然后蹲下，一口含住了你的鸡鸡。&lt;br&gt;这是我第一次在灯光下看见你的鸡鸡，粉红的龟头在妈妈嘴里进进出出，鸡鸡上布满了青筋，你闭着眼，脸上的神色又像痛苦又像满足，或许是很长时间没做了，你很快就在妈妈嘴里爆发了。妈妈还没来得及吐出你的精液，你就蹲下来吻住了我。接着你把我抱起来放在台板上，妈妈想关上灯，你抓住妈妈的手，妈妈又捂住那里，你又想拉开妈妈的手，用嘶哑的声音说，「让我看看，妈妈，让我看下我出生的地方」妈妈无力地松开手，看着你入迷地欣赏着妈妈的神秘之花，真让妈妈羞愧不已。&lt;br&gt;你终于试探着舔弄起来，前段时间的试验，让你学习到了怎么让一个女人达到极致的快乐，妈妈在你的触碰下闭上了眼，全身心的享受着高潮前的快乐，神智开始遨游在九天之外。&lt;br&gt;可是儿子，我亲爱的儿子，我万万没想到你乘着妈妈闭上眼的时候，居然就这么刺了进来，那一瞬间，我惊恐的睁开眼，想要推开你，可你紧紧地箍着我，让我无法动弹，硕大的鸡鸡还在妈妈体内不停的抽动，神啊，救救我们。我们终于踏入了罪恶的深渊。&lt;br&gt;你依然在抽动着，可妈妈的心却冷了，仿佛连灵魂都已经被抽干，没有一丝力气，连下面也开始干燥了，你的摩擦让妈妈的下面开始疼痛。你终于射进了妈妈体内，最后的瞬间，你喉咙里呼喊着妈妈。当你恢复了理智平息下来，看着妈妈流泪的脸，你抓起妈妈地手拼命的抽打自己的脸。妈妈制止了你，既然已经发生，再伤害你又有何用。妈妈拿起毛巾平静地帮你擦干净身体。搂着你回到了床上。&lt;br&gt;看着你惊恐的表情，妈妈只好强颜欢笑，摸了摸了你的头，抱着你睡了，其实那夜妈妈想到了死。可妈妈又怕我死以后，没有人会象我这样爱你，照顾你。更怕你也做出傻事。&lt;br&gt;第二天早晨，你很早就起来上学去了，晚上回来象个犯错的孩子一直想躲着妈妈，到了晚上，妈妈平静的拉着你地手，告诉你「宝宝，过去的事情，再怎么想也回不去了，妈妈今后只剩下你一个人了。你要保重好自己，好好学习，你要对得起妈妈。」&lt;br&gt;你怯生生地望着我：「妈妈，对不起，原谅我好吗？」&lt;br&gt;我能说什么呢，事情已经发生了，再责怪你，只会加重你心理的悔恨。有什么罪恶就让妈妈一个人承受吧。那天晚上你紧紧的抱着妈妈，象个婴儿一样畏缩在妈妈怀里，晚上间或还身体抽搐下。儿子啊，虽然你快十八岁了，可你到底还只是个孩子。&lt;br&gt;从那天以后我们又恢复了原样。家里又开始有了欢乐的笑声，你的精神状态也恢复了，到了全市第二次摸底考试，你居然考出了全校第一的好成绩。妈妈也想开了，其实从第一次帮你手淫，就注定了今天的结局。既然老天这样安排，妈妈也只有顺其自然了。我爱我的儿子，我的儿子爱我。管它道德谴责，管它社会歧视。只要我们快乐，又如何。&lt;br&gt;春天过去了。夏天来了，身上的衣服越来越单薄，你有时候出神的望着妈妈，告诉妈妈是多么的美丽，妈妈就像初恋的少女一样惊喜。感谢老天又一次让我品尝了恋爱的滋味，虽然这份爱是儿子带给我的。&lt;br&gt;记得一个周末的下午，阳光暖暖地照在床上，你侧卧在妈妈身边，轻轻的脱掉妈妈的衣服，用指尖在妈妈身上跳舞，用你那带点胡须的脸在妈妈身上绘画。&lt;br&gt;妈妈地每一个毛孔都为你盛开。你坚硬的长矛撑满了妈妈密道地每一处皱褶。&lt;br&gt;你的每一次抽动都让妈妈一阵悸动。你高潮时的喷发，让妈妈的体内一阵阵地抽搐，就像被石头激起的水波，一圈一圈地从那里弥漫到妈妈的全身。完美的性爱是那么地让人沈醉。儿子，你从妈妈那里出来，你终究又回到了妈妈那里，那个你生命的源头，只是你用了另一种方式。&lt;br&gt;高考成绩下来的那天，妈妈留下了幸福的泪水。你以六百九十七分，获得了全市第一的好成绩。这些年来，妈妈所有的委屈总算有了回报。&lt;br&gt;那个夏天，充满了欢乐，妈妈和你疯狂地爱着，甚至连你过分的要求也无条件地答应。&lt;br&gt;记得那天，你不知道发了什么疯，亲完妈妈那里，居然顺着亲吻着妈妈的菊花，妈妈一次又一次的推开你，可你依然固执地亲吻着，弄得妈妈居然高潮了几次。后来你居然要和妈妈那样。虽然妈妈知道爱人之间没有什么事是不可以的，但那里，哎，到底拗不过你这个小坏蛋。&lt;br&gt;你抱着妈妈一直来到卫生间，让妈妈对着镜子撑在台板上，蹲下身子，轻轻地从后面舔着妈妈的花蕊，间或用舌头在菊花上轻刺，妈妈就象被电流击穿一样，连站都站不住了，你猛烈地进入了，还没等妈妈从突袭中回过味来，你就用手指探进了妈妈的菊花。说实话，那种感觉很不好受，后面涨涨的，让人只想把它挤出来。而前面也夹得更紧了，你每一次抽动，那种紧握感是从前从来没有经历过的，妈妈的内壁紧紧的包裹着你，甚至可以感觉到你鸡鸡的每一处起伏。快感比往常更加强烈，你的手指还在妈妈后面的内壁里向你的鸡鸡方向挤压。在痛并快乐着的交替中，妈妈达到了有生以来最猛烈的高潮，甚至尿液都抑制不住的喷射。&lt;br&gt;看着镜子中那张熟悉的脸，满面红潮。半瞇着眼睛，而你健壮的身躯在妈妈身后依然不停的耸动，妈妈只想在那一刻死去。&lt;br&gt;还没等妈妈从高潮的馀韵中缓过劲来，你抽出了鸡鸡，你出来的那一刻，妈妈突然感觉好空虚，只想把你再塞回去。突然你的鸡鸡就顶到了妈妈的菊花那里，妈妈下意识的收紧了菊门，你又用手指在菊花边上不停的滑动，弄的妈妈象被很多蚂蚁咬一样，你的鸡鸡又顶了过来，慢慢地向里挤压，那种涨疼甚至超过了我第一次被你爸爸进入，妈妈拉下一条毛巾，使劲的咬住，感觉菊花就像要绽开一样，那种疼痛真的无法形容，可为了你，儿子，妈妈忍了，你或许也知道妈妈的疼痛，退了出来，可是儿子，妈妈也不知道，如果这次不做，下次还有没有勇气和你继续尝试这样，妈妈反手从私处抹了一点淫液涂在了菊门上，顺手抓住了你的鸡鸡又朝菊门顶去。&lt;br&gt;儿子，我聪明的儿子，真不知道你当时怎么反应这么快，可能发现妈妈涂抹淫水的动作，马上抓起妈妈的润肤膏涂在了你的鸡鸡上，这次容易了很多，妈妈感觉你的龟头一下就进去了一小半，那种涨热混合着芦荟润肤霜的清凉，让妈妈倍感刺激，于是妈妈抓着你的手，示意你继续，还好你体贴妈妈，没有猛烈的冲动，依然缓缓地前进，妈妈感觉菊门被你慢慢地撑开，就那么一丝</content></item></essay>