<essay><item><title>浪漫母子情(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（1）
我叫王铁雄，是家中的长子，有一个比我小两岁的妹妹。
妹妹身体一向不好，又比我小，爸妈对他的爱自然也就多些。可我小时候总以为爸妈偏心，对我不如对妹妹好，因而心怀怨愤。
可能因为这样，自小我就很叛逆，性格孤僻，行事怪异。
我难得有让爸妈满意的事，经常和他们作对，惹他们生气。对此，爸妈也是无可奈何。
唯一能让他们感到安慰的是，我的学习成绩还算好，品格也不坏。
读书我是很用的，这是因为我要让爸妈知道我比妹妹强。
到了十三四岁的时候，我对女人逐渐产生了浓厚的兴趣，自慰从偶尔发展到天天要。但是自慰并不能真正满足我，我渴望真正的性交。
而在那时社会和学校还很保守，像我那个年龄追女孩子可是件了不得的事，会惹人在背后指指点点。虚荣心很强的我当然不愿做那样的事。我只有苦苦忍受性的折磨。不知何时起，妈妈美丽的身渐渐把我吸引住，后来我竟把她作了性幻想对象。
我妈妈叫赵卓雅，尽管已三十岁了但仍美艳动人。
妈妈容颜标致可人，气质高贵典雅。她现在某私企工作，属于白领丽人一族，所以经常穿着时尚合体的旗袍裙类与高跟鞋时，更显迷人风采。
每当我看见妈妈的时候，便心跳不已；想到妈妈的时候，便莫名兴奋。
我已被妈妈迷住，用想到发疯来形容也毫不为过。这辈子曾使我真正神魂颠倒的女人就只有妈妈了。
但想归想，理智告诉我这不可能：「妈妈是我生身之母，我不能爱上她。这是道德与礼法所不允许的，这是疯狂甚至变态的。」
无奈之下我只好拿妈妈为性幻想对像意淫或手淫，我甚至想拿妈妈的贴身衣物来发洩。后来我还想偷看妈妈的身体，可是总没机会。&lt;br&gt;但尽管如此，我倒从未对妈妈真正做过什么不轨之事，我还没那么无耻。
我以为我对妈妈的爱恋只是我自己的一场梦而已，一个永远不能实现的梦。我只希望这梦快些醒来。但就在那天下午，老天却给了我一个机会，影响我一生的机会。&lt;br&gt;（2）
那天下午我放学回到家，妹妹上补习班，而爸妈上班，是以家中无人。
我家客厅的墙壁上挂着当年爸妈的结婚照，我不由看得入神。
妈妈当时穿着白色婚纱美若天仙，不过现在样子也没怎么变，只是更端庄成熟了。
我心中不由又开始幻想：「假如站在妈妈旁边的不是爸爸而是我，我和妈妈结婚」
一阵开门声打断我的思路，我暗歎了一口气，可能是妹妹下课回来或爸爸提早下班，我不由暗恨他们回来打断我安静的暇想。
门打开了，进来的竟是妈妈。
妈妈一向不提早回来，看见是她，我心中不由又高兴又紧张。 我不由结结巴巴说道：「妈，你，你回来了？」
看见是我，妈妈也有些奇怪地问道：「这么早放学？下午没课吗？」
我忍下内心的激动故做镇定说：「下午没课。」我偷偷打量妈妈。
妈妈今天穿一件淡紫色的套裙，浅色薄丝袜，白色高跟鞋。
我的心又狂跳不已，身体的某一处已发生了变化。
为了不失态我正准备回房，我身后却传来妈妈「啊」的一声。
我回头一看，原来妈妈不小心把脚歪了，她已疼得站不住了。
我忙去扶她，把妈妈扶到沙发上坐好。
「妈妈，你没事吧？」我关切的问。
妈妈摇摇头，但仍满脸痛楚。
她想弯身将高跟鞋脱下，但由于疼没成功。
我当时不知哪来的勇气，弯下身抬起妈妈扭伤的右脚道：「妈，我来帮你。」
说着，我脱下妈妈右脚的高跟鞋，那只纤美的脚立刻出现在我面前：纤美的玉足被丝袜包着更具诱惑力。
我内心激动万分，这是我长久以来迷恋的妈妈的身体的其中一部分－－美脚！长久以来我连梦中都期盼的跟妈妈身体的零距离接触，如今这美脚就在我面前。
我伸出手握住妈妈的脚，开始轻轻地抚摸揉捏它。我已无法自控！ 我喃喃的说：「妈妈，你的脚真好看。」
大约过了几分钟，我猛的清醒过来。
一抬头，猛地看见妈妈正在看着我，她的脸上泛起一片红霞，眼中带着一种奇怪的眼神，说不出是愤怒责备或羞涩，总之很怪。
看见妈妈羞红的面颊，我不由看到呆了，一时双手仍紧握着妈妈的纤脚忘了放下来。
妈妈轻声说道：「还不放下么？」
我还在发愣：「放下什么？」
妈妈的脸更红：「放下我的脚。」
这时又传来开门声，妈妈猛地抽回她的脚，我也猛地站起来。
爸爸和妹妹走了进来。
爸爸看见我们一愣，他问：「你们怎么都在家。」
「我下午没课。」「，我下午没班。」
我和妈妈几乎异口同声。
妈妈的脸又似红了，她忙问道：「你们怎么在一起？」
爸爸和妹妹的脸好像也红了，低着头一边换鞋一边慌乱地答道：「我们也是在门口遇见的。」
我说道：「妈妈的脚歪了。」
爸爸问道：「没事吧？」并没有表现出太多的关心。
妈妈回答：「没事。」
说完，爸爸立即上楼了，妹妹也跟了上去，客厅又剩下我和妈妈。
我忽然发现爸爸近年对我和妈妈都显得莫不关心，对妹妹的关心却不同寻常。
我不敢望向妈妈，含糊道：「妈妈，你脚没事吧？」
妈妈的声音也不太自然她说道：「我的脚没事了。」
我也逃似的回了自己的房间。
那晚，我彻夜未眠，一直想着下午的时候我抚摸妈妈的脚的情景。
当时我放肆的摸妈妈的脚，妈妈并没有反抗或拒绝，也没有生气；最主要是妈妈并没有告诉父亲，在吃晚饭时妈妈还和我说话，
好像什么事都没发生。
我一直在想：「一个女人肯让你弄她的脚，是不是也会让你弄她的任何地方？」
经过这事以后，我彷彿看到了希望，我感到我和妈妈的结合并不是天方夜谈，也许有一天我们真的会&lt;br&gt;（3）
我开始耐心等待，等待老天给我创造机会。
我不再手淫，也不再有每次想到妈妈内心就产生的罪恶感和内疚情绪。
说来奇怪，我的性格也变得开朗随和起来，连爸爸都认为我成熟了。
在我等待机会的日子里，家里产生了一些变化。
首先是爸爸，他变得越来越少回家，总是说忙生意谈业务，有时回来对我们也很冷淡，跟妈妈也不说几句话。他们的关系越来越差，几乎是各自为政，我猜想爸可能有外遇了。
而这时妹妹也立即响应爸爸，以学习太忙为由搬到校舍去住了。我怀疑妹妹恋爱了。
家里只剩我跟妈妈了
对于这些变化我却大喜过望，爸爸妹妹跟妈妈越疏远，对我越有利，我知道我的机会已快到了。
那段时间，妈妈由于跟爸爸感情亮红灯而妹妹又搬走心情很不好，人也憔悴了，天天下班回家都阴沉着脸。
幸好还有我陪着她。有时，吃完晚餐后，我和妈妈就一起出外散散步、聊聊天。
渐渐地，我和妈妈变得亲密起来。
有一天晚上，我和几名同学出外吃饭，半夜十一点才回家。
我本已为妈妈一定已睡了。但当我路过她的卧室时，发现房门开着，妈妈的裙子、内衣、丝袜、乳罩、还有裤叉竟扔在床上。
「天，妈妈一定在洗澡。」
我当时竟忍不住走到床边，拿起妈的乳罩裤叉丝袜贴在脸上狂吻狂闻，不能自已。
疯狂之后我又悄悄走到浴室门下的排气口向里看。
妈妈正背对着我，淡淡的蒸气映着白皙的背部，浑圆高跷的臀部，修长的大腿。
妈妈认真仔细的冲洗着每一个部位，她背对着我，竟撅起屁股用喷头去冲洗屁眼，然后她转过身匹开腿，用喷头冲洗阴部，
洗了两下，她竟蹲了下来。
我一惊，以为她发现我了。但不是，她在小便。
由于妈妈蹲在地上，她的阴户看得更清晰：深红色的阴唇张开着，尿泉如水柱般射出。
看到这里，我只觉得头嗡的一声，血向上冲，下体已坚硬无比。
我亲爱的妈妈，我最心爱的女人，她的裸体、她的上上下下，已被我一览无遗。
妈妈的劲项、妈妈的乳房、妈妈的小腹、妈妈的屁股、妈妈的阴部每一处，都是那么的美丽、那么的性感
忍不住，我就要冲进去，强奸她
我当然没这么做，我没那么疯狂，我悄悄退回我的房间。
我承认我爱妈妈爱得就要发疯，但我不能用强，我要妈妈心甘情愿的与我做爱。&lt;br&gt;（4）
机会终于来了。
那天是我老爷六十大寿，全家老少齐聚一堂。
寿酒在某大酒店的贵宾包间举办，五点开席，夜里十点多才结束，众人个个都喝得东倒西歪。
寿酒结束时，爸爸说有事要去公司，妹妹也回学校宿舍了。
于是， 我和妈妈便搭舅舅的私车回家。
由于要送老爷姥姥，车不够坐，因此，舅舅、舅妈坐前排，老爷、姥姥、我和妈妈坐后排。后排坐不下四个人，于是舅舅便让妈妈坐在我的身上。
「那怎么行？」妈妈抗议道。
「一会就到家了，坚持一下吧。」舅舅不由分说把妈妈推到我身上，「乒」的一声关上车门。
这下可好，妈妈一屁股坐在我的小腹上。
那天，妈妈穿一身很传统的猩红缎面紧身旗袍，旗袍上还锈着银条状花纹，黑色高跟鞋，传统而不失性感。
我从开席就一直不停的盯着妈妈看：那紧身旗袍显现出妈妈凹凸有致的玲珑身段那双穿着黑色高跟鞋的脚，
那天我曾玩弄过的玉脚
整个宴席，我一直对妈妈想入非非。幸好席间大家一直在挥杯畅饮，没人注意我在看什么想什么。
这下可好，我本来就慾火中烧，妈妈却偏偏坐在我身上，两瓣又圆又鼓的肥屁股紧紧地压住我的小腹。
我的阴茎一下直立起来，不偏不正，一下刺入了妈妈的屁股沟。
「啊！」妈妈冷不防叫了一声。
「 怎么啦？」旁边姥姥问。
「没，没事。」妈妈低声答道。
到这里，事情的转变已成戏剧。
妈妈本想侧一下身把屁股移点位置，谁知舅舅猛一起车，妈妈惯性向我一倒，我的阴茎乘机整个的钻入了妈妈的屁股沟。
紧接着，舅舅猛一刹车，妈妈又像火箭发射似的猛的向上一冲」呯」的一声，妈妈重重地碰在车顶上。
那一瞬间，妈妈的屁股终于脱离了我的阴茎。
但是，随着刹车结束，妈妈又惯性的后倒，屁股沟一下又套入我的阴茎，并且一压到底。
更没想到的是，舅舅竟回过头来，严厉的吼我：」铁雄，你怎么不把你妈扶好！" 」是，我这就把妈妈扶好。」
我心中暗喜，乘机把妈妈一把紧紧地抱住。 」放开我！」妈妈挣扎着，试图挣出我的怀抱。 」卓雅，别闹，这条路坑多，小心再碰着！」舅舅劝道。 」是啊，卓雅，别闹。 」姥姥也这样说着妈妈。
妈妈愤怒地瞪了我一眼，又无可奈何地对姥姥说：」是。」 」儿啊，把车里的灯关上，看清路况，安全重要！ 」姥姥对舅舅说道。 」妈，放心吧，我开车稳着了！」舅舅一边把车里的灯关上，一边安慰姥姥道。
于是，车里立即漆黑一团，伸手不见五指。
很奇怪，随着光明的隐去，车里的人突然变得一声不吭，天地间就像是只剩下汽车的轰鸣声，异样的安静。
四周一片黑暗。
寂静黑暗中，车里再没有多馀的空间。我紧紧的抱着妈妈一动也不敢动，更不敢乘机对妈妈动手动脚。我只是静静的感觉着妈妈那肉感的身子，轻闻着妈妈那迷人的体香
生平头一次，我能这样「不怀好意」地抱着妈妈，我当时的心情高兴极了。
虽然如此，我当时的心情也尴尬极了。
毕竟，这是我生平从未经历的事，我再大胆也不知所措。
况且，这件事情也确实是太丢人的了。
虽然尴尬，但我的阴茎不听我的控制，插入妈妈的屁股沟深处后变得更加尖挺，这本是人天生的本能反应，任谁都不能控制。
车子一路行驶，左颠右晃。
我还好说，但在上面的妈妈可不好受：车子摇晃，妈妈跟着摇晃，我的阴茎也跟着在妈妈的屁股沟里摇晃；车子遇到前面有车或红灯，舅舅立即刹车，妈妈的身子便惯性的立即向前倾。那一瞬间，妈妈的屁股沟终于脱离了我的阴茎，但刹车结束，妈妈又惯性的向后倒，屁股沟又一下重重的压入我的阴茎，并且一压到底。
一路上，汽车无数次起车、刹车，反反复复，妈妈也跟着反反复复的被折腾。
这简直是种折磨，我真担心妈妈会大叫出声来。
黑暗中，只见妈妈双手紧握成拳，正在尽力的控制自己不叫出声音来。
妈妈显然也明白，叫出声对谁都没好处。
试想，如果舅舅、姥姥发现我们现在的状况，就算是无意之举，我们也要得羞得跳海。
车终于到了我们家。
车刚停稳，妈妈赶忙跳下车，飞快的走进院子。
姥姥还在嘀咕：「卓雅也真是的，招呼也不打就走了。」
舅舅说道：「卓雅看来喝多了，铁雄，你照顾你妈妈。」
我说：「我会好好照顾妈妈的」。说着，我就走进了院子。&lt;br&gt;（5）
我明白老天给我的机会已来了，接下来就看我怎么把握。
现在，爸爸已不回家了，以前还隔三差五还回来看看，但近一个多月已没回来过。
今天他们在酒席上谈笑风声只是给外人看的，散席后他们便行如陌路人般。爸爸只是对妈妈说：「我回公司了」，便开车走了。他们的感情已彻底破裂。
而妹妹跟妈妈似乎也越来越疏远。
妈妈现在一定很空虚寂寞，三十五的女人是虎狼之年，性慾极强，没有感情的寄托，性生活也没有。 我甚至怀疑妈妈晚上
会不会自慰。
「今天她喝了很多酒，酒能乱性，让人丧失自控能力和理性，再加上刚才在车里的小插曲，她的慾火一定已被我激起！」我兴奋地想着，「今晚一定是我最好的机会！」
我怀着一种无比亢奋、无比紧张、</content></item></essay>