<essay><item><title>浪漫母子情(2)</title><author>床上伴侣</author><content>的心情走进了院子，走上了楼梯
终于，我打开家门进到屋里。
茶几上有瓶开封的葡萄酒，妈妈就坐在客厅的沙发上拿着一杯葡萄酒准备喝。
看见我进来，妈妈说：「来，铁雄，陪我喝两杯。」
我正想劝她少喝，但转念一想，她喝多对我更有利。
于是，我也倒上了一杯葡萄酒，再坐在她对面的沙发上。
这时，我这才发现妈妈有些不对。
刚才发生的事让我以为妈妈见到我一定会尴尬，但妈妈彷彿什么事都没发生一般。看来，妈妈喝多了。
「 干杯。」妈妈跟我碰了一下杯，一口干尽，我也只有干尽。
这一杯喝完，妈妈脸上已泛起红晕。
我说道：「妈，今天你喝了很多酒。」
妈妈淡淡说道：「最近心情不太好。」
我说道：「你的心事可以跟我说说吗？」
妈妈便开始向我倾述：她跟爸爸的感情已破裂，因为爸爸在外面有了私情；而妹妹住校也并不是为了学习，而是为了方便玩乐。
我暗暗欢喜：妈妈跟我说这些埋藏在心里话已表示她喝多了。
妈妈说着、说着竟激动起来，她一把抱住我说：「铁雄，你可不要像你爸爸、妹妹那样离开妈妈。」
我也猛的激动了，我一把抱住妈妈说：「妈妈，我不会离开你！你不要难过，爸爸不爱你我爱你！」我猛的一下亲吻了妈妈的脸颊。
妈妈一下楞了，她说；「你，你说什么？」
当时，我酒往上湧，我激动的大声说：「妈妈，我爱你！」
妈妈似乎酒醒了，楞在当场。她的脸色一下变的苍白，她呆呆的看着我，好像从未见过我一样。
看见她震惊的表情，我的酒意也已化做冷汗，不由后悔刚才的表白，但事已至此，我已不能后退，我只能前进。
这时，我才发现妈妈还在我的怀中，而我的一番话一下让她像被定身了一样震惊在当场，她竟已忘了她还在我怀中。当时，
我们几乎紧贴在一起，妈妈的脸离我的脸只有几寸。
我发现我这么多年还没有跟妈妈这么近的接触，可以这么近的品味妈妈的美。
妈妈真的好美，一张娇嫩的粉脸虽然已有些苍白，一双盼顾生情的杏眼虽然已因惊讶而瞪大，但我依然越看越爱。
我忍不住说：「妈妈，爸爸太没品味了，竟然去外面找女人。他竟然不知道，最美最好的女人一直在他身边。」
妈妈怒叱道：「你，你在胡说什么。」
我说：「我没胡说呀，我说的是真心话。在我眼里，妈妈是世上最美的女人。」
「可，我是你妈妈呀。我们是母子呀，你，你不可以喜欢我。」妈妈急声说道。
我说道：「为什么不可以？我们是母子关系，但同样也是一个男人和女人的关系。你是我妈妈，但在我眼里你不止是我生身之母，也是一个高贵美丽的女人。我爱一个人没有任何界限。」
妈妈惊声说道：「可是，母子相爱是不合礼法道德的，是不正确也不正常的。你爱我，爱上自己的母亲，这本就是一种不正确的思想，我们不可能有好的结果啊！」
我越发激动说道：「不，时代已变了，这世界没有什么不可能的事。泰国有不男不女的人妖；恐怖分子可以撞美国世贸大楼；张国荣可以公开自己是同性恋一生只爱男人，还有什么是不可能的吗？这世界没有一成不变的事，爸爸以前也很爱你，一定和你山盟海誓过，到现在他不也变了吗？」
这一番话说完，妈妈竟一下子哑口无言，她秀美的眼睛里竟闪现出迷乱的目光。她的意志竟似已开始动摇。
过了一会，妈妈似要说什么。我没有给她开口的机会，我立即用嘴热吻妈妈。
我以为妈妈会强烈反抗，但出人意料，她没有反抗和拒绝，反而迎合着我，用她的舌头吸吮着我的舌尖。
这一热吻持续了足足五分钟。
忽然，妈妈猛的一把推开我，她一屁股坐在沙发上，自语道：「天哪！我刚才做了什么？我怎么可以和自己的儿子亲吻呢？」
这时，我坐在妈妈对面的沙发上，一口喝干杯中酒道：「妈，你不必奇怪，刚才的事只不过是你本能的需要罢了。」
妈妈没做声，将杯中的酒一饮而尽，好像是给自己压压惊。
这杯酒一喝完，妈妈似乎真的醉了。
妈妈双颊羞红，斜靠在沙发上，水汪汪的媚眼期盼地地望着我说，「铁雄，你真的喜欢妈妈吗？」妈妈的声音细声细气，柔媚入骨。
据说，只有动情的女人才会这样，妈妈真的醉了。
「对，我爱妈妈是真心的。」我说。
「那你今晚不会强奸我吧？」妈妈说道。
我怔住了，我做梦也想不到这话能从一向高贵典雅的妈妈口中说出来，我从未见过妈妈如此失态。
我正色说道：「妈，我爱你，可能你会认为一个儿子爱上自己的妈妈是荒唐疯狂甚至变态的。但我依然真心实意的爱着你。你可以放心，我总是个男子汗，就算永远得不到你，也绝不会做违背你意愿的事。」
妈妈忽然咯咯笑起来，她说：「你果然比你那死鬼老爸有风度。这些话你老爸是绝不会说的。看在你的风度份上，我可以给你一个机会。」
我问道：「什么机会？」
妈妈说道：「你为我做件事，表明你诚意，我再告诉你。」
我忙道：「你要我为你做什么？」
妈妈又娇笑起来，看见她笑我的心一下没了底。
都说男人耍酒疯厉害，女人要喝醉了酒耍起酒疯来比男人还要厉害，那是因为女人的心比男人的心更变化多端，谁也猜不透她们心里到底
想些什么？起码我就不知道妈妈现在在想什么。她想让我做什么？不会让我摘天上的星星吧？
妈妈说道：「刚才，你为什么要吻我？」
我回答：「因为我爱你。我真的、真的很爱你！」
妈妈笑道：「哈，哈，男人都是花言巧语，凭什么我要相信你？」
我激动的说道：「妈妈，为了得到你，我愿为你去做任何事。如果下地狱才能得到你，那么，就让老天爷把我打下十八层地狱吧！」
妈妈咯咯的笑着，柔媚的眼睛挑逗地瞟着我说：「想得到我，也用不着下地狱。你就吻吻我的脚吧！要像吻我的脸和唇一样狂吻，我要看看你对我的爱到底是不是真的？」
妈妈这样大胆的与我调情，身为童子的我反而不知所措。
也许，我的酒劲上来了头有点晕，我甚至以为我听错了妈妈的话，但当我看到妈妈正在脱高跟鞋时，我知道我没听错。
妈妈要我狂吻她脚的话，令我惊讶不已。
低头看着妈妈的脚，我问自己：「如果，我对妈妈只是一时的冲动迷恋的话，那我应该立刻回房睡觉，自始自终就当做了一场春梦罢了。
但是，我如果真的爱着妈妈，那我就应该为她做任何事。我真的爱妈妈吗？」
「是的」，不用多想，我的内心已告诉我答案：「我一生一世爱着的人，就是妈妈。」
这时妈妈已脱下高跟鞋等我的行动了。
「妈妈，我能吻吻你的脚吗？」我抬起头问。
妈妈胜利般地笑了，她把双腿抬起来，脚丫直直伸向我。
我俩的距离本来就不远，妈妈把双脚伸过来，脚几乎要贴在我的脸上。
妈妈咯咯的笑着说：「你吻吧，想吻多久就多久。」话刚说完，妈妈已笑的直不起腰，连伸到我面前的双脚也晃来晃去。
妈妈咯咯笑的像个小母鸡，而我对着妈妈那两支近的足以要贴在我的脸上的脚丫就像一个傻瓜。 我暗歎了一口气，伸出双手握住　
妈妈的双脚，把脸伸出用鼻子顶着她的脚心。
妈妈的脚上还穿着弹力的肉色丝袜，它紧紧包着妈妈的腿部和脚部，彷彿就如第二层皮肤一样，已成为她脚的一部分。
妈妈的脚有一种淡淡的咸味，仔细闻闻还挺好闻的。
大概是我的鼻尖在妈妈的脚心蹭来蹭去的关系，妈妈似乎有些怕痒，她皱了皱眉说道：「喂，你闻来闻去的闻了半天儿，在脚上闻出花香了吗？」
我终于把头抬起来说道：「妈妈的脚有一种很好闻的味道，有点咸又有点皮革的味道。」
妈妈看着我认真的表情又好气又好笑的说：「你闻了半天，只为闻闻我脚的气味啊。」
我说：「情有独锺！」
妈妈一下把脚贴在我的脸上娇笑着说：「那就多闻会。」
我开始伸出舌头吻妈妈的脚。
妈妈的脚纤美而柔软，脚后跟没有一点茧，白皙幼嫩的肤色在肉色丝袜的包裹下略成肉红色。
我先拿起妈妈的左脚，只见五个脚趾紧紧并在一起足弓微弯，令人爱不释手。
我只感到慾火中烧，阴茎又已挺立起来，我连忙亲吻起妈妈的脚。吻妈妈的脚跟、吻妈妈的脚心、吻妈妈的脚背、吻妈妈的脚趾头，一点也不拉下。开始还很温柔的去轻吻，后来已不能自控的去狂舔，用嘴猛吸吮妈妈的脚趾。
妈妈似乎也开始兴奋起来，忍不住开始呻吟起来。
呻吟中她脚猛的一动，我本在吸吮她的大姆脚趾，这一动竟把五个脚趾全塞到我的嘴里.
几分钟后妈妈把双脚全都抽了回来，穿上高跟鞋，重新坐好笑着说：「你的嘴还真不小。」
我也笑道：「那时因为你的脚太小了。」
妈妈说：「想不到你真的会亲我的脚。」
我说：「妈妈，我愿为你去做任何事。」
「看来你是真的喜欢我。」妈妈骄傲地说道，「我相信你了，就给你一次机会吧！」
我问：「什么机会？」
「得到我的机会。」妈妈一字一句说道。
没人能形容当时我的心情是多么激动。
我一下从沙发上站起来激动说道：「什么样的机会？」
我不敢相信我的耳朵。
妈妈说：「从小，我就很相信命运，我认为一切事情都是上天注定的。跟你爸爸结婚、生下你和你妹妹，包括现在你爸爸的变心.这一切，都是命中注定的！如果，我们的母子情缘真的也是上天注定，我又怎能反对？」&lt;br&gt;（6）
这时，妈妈酒劲似已过去，神智已清醒。
我心中一动：我一直以为，我对妈妈的爱恋之情妈妈绝不可能接受，那只是我永远不能实现的一场癡梦而已。而今夜之事，不过是我和妈妈酒后失态的一场闹剧。但是，现在看来，希望竟然已近在咫尺！
「我们又怎么知道老天的安排呢？」我问。
妈妈起身在书柜上拿了一副扑克，说道：「我们用扑克来赌输赢，看命运让我们谁赢。输的一方要答应赢的一方的一个要求，不得有违，什么要求都行。」
我看着妈妈说：「好，一言为定！」
「一－－言－－为－－定！」妈妈一字一句说。
我红着脸说：「妈妈，如果我赢了，我要和你做爱，我要和你一起灵肉交融！你同意吗？」
妈妈看了看我，慢慢地仰起头来闭上了眼睛。
妈妈双掌合十，脸色庄严而又神圣，她正在默默的向天祈祷。
一会，妈妈转过头来庄严的说道：「如果老天真的要你赢，如果你又真的敢要我，我又怎敢违背天意？」
妈妈这话说得我兴奋不已，下体一下立了起来。
妈妈又说：「如果我赢，你就得专心学习，不得再胡思乱想，而你也得离开家，像你妹妹一样住校，看不见我你也可以静心读书。」
我苦笑：「那看来输了我就得离开家门。」
妈妈柔声道：「我输了连人都要给你，你输了只是去住校，你已佔了便宜。」
看着妈妈说话时那娇柔表情，我更慾火中烧，我不惜一切也要得到这个美丽娇媚妈妈。
我说：「扑克有很多种玩法，我们玩哪种？」
妈妈说：「扑克不过是种工具，我们主要是看看天意！」
「那我们比玩扑克脱衣服。」我自己都不知这话怎么说出口。
妈妈粉面一红，说：「你怎么可以胡闹。」
「也不知谁胡闹，非要我亲她的脚，我亲的现在嘴还麻麻的」
「好了。」
妈妈娇叱着打断我的话，她也知道自己刚才酒后失态汉很胡闹，她说，「比就比，怎么个比法？」
我把扑克中的两个王去掉，说：「现在有五十二张牌，A最大，2最小，每局一人抽一张牌比大，输的脱衣服，谁先脱光算谁输了。」
「好。」妈妈说。
我说道：「妈，其实你还佔了便宜。」
「为什么？」
「我算过了，我全身上下衬衫、西裤、鞋子、袜子加裤衩不过五件。」我说，「而你，却有六件。」
「六件？」妈妈说。
「对，」我说道，「你旗袍是一件、高跟鞋是一件、丝袜是一件，裤衩是一件、内衣是一件、乳罩是一件，共六件。」
「我也是五件。」妈妈淡淡说，「我今天没穿内衣。」
我又心跳加速。
「我们各洗一便牌，便开始赌吧。」
我说着开始洗牌，接着妈妈开始洗牌，赌局开始。
第一局我抽的是方片10，妈妈是黑桃9。
妈妈淡淡一笑，脱下自己的高跟鞋；
接着我是k，她是7，我又赢了。
歎息中，妈妈除下自己的丝袜。她的姿势那么的轻柔，那么的优美，我不禁心脏狂跳。
接下来我就没那么好运了，连输四局，脱的只剩裤衩了。
妈妈不好意思看我的身体，她低头说道：「看来老天不太赞成我们的结合，它显然也认为这是错误的情感。」
我的心也一片惨淡，但不到最后我绝不气馁。
第七局我抽的是小3，我面如死灰。
妈妈以赢定的姿态抽了张牌，谁知竟是张2，她吃一惊。
我笑道：看来老天不想这么快就输。
妈妈站起身，慢慢拉旗袍后背的拉锁，她脱下旗袍。
妈妈那白皙丰满的身体一下呈现在我的面前：深红的乳罩并不能把她那尖挺丰满的乳房完全包住，下体那小小的裤衩却是火红色的，彷彿正在挑逗着我的慾望。
立即，我心中的火焰腾腾升起，而下身的阴茎立马变得挺硬如枪，彷彿就要跃马出枪。
我只剩个裤衩，那阴茎直挺挺的形成个凸型。
妈妈坐下时看了看我的下体。
我看见妈妈的眼睛一下子瞪的老大，呼吸竟已有些急促。在那一瞬间，妈妈的眼中竟然闪着火光！
第八局，又是我赢，妈妈平静的脱下乳罩。
虽然</content></item></essay>