<essay><item><title>东北大炕(4)</title><author>床上伴侣</author><content>「狗儿你好会弄啊狗儿。。」娘喘息着轻声地叫。&lt;br&gt;娘忽然手伸了下去，握住了我稚嫩但已涨硬起来的鸡鸡。&lt;br&gt;娘的手急速的握着那肉棒上下的捋。&lt;br&gt;「狗儿。。。。干娘吧狗儿。。&lt;br&gt;娘受不了了。」娘边用手套着我鸡鸡边喘息着急促地说。&lt;br&gt;我在娘的喘息声中一时不明白娘的意思。&lt;br&gt;「来。。。。」娘喘息着在被子中仰面躺过去，然后我感觉娘的两腿在被子中向上方分开抬起，被子被顶老高。&lt;br&gt;「趴娘身上来。」娘说。&lt;br&gt;我兴奋中带着好奇依言挪过身子从正面趴在娘身上。&lt;br&gt;我的脸到了娘脸上方，娘的高抬的两腿在我头两边分开，而我涨硬的鸡鸡就顶在了娘两腿间。&lt;br&gt;我两手撑着床，在我身下的娘的脸就是在黑夜中也能看到如火般红。&lt;br&gt;鸡鸡顶在娘跨间，龟头感觉到了那些毛丛的存在。&lt;br&gt;娘的手从边上伸过去，捏住了那个肉棒棒。&lt;br&gt;肉棒棒被娘在她那里引导着。&lt;br&gt;「嗯。。」娘的呼吸声，我的龟头感觉到了一处粘滑。&lt;br&gt;「插吧。」娘说。&lt;br&gt;我不自觉地向下面那处捣了进去。&lt;br&gt;「啊！」娘失声的唤了一声，龟头连带整根肉棒一下全插入了进去！插入了一个温湿粘滑的所在！「天！」娘轻声地叫。&lt;br&gt;我的身子伏在娘丰满的身上，体验着从被紧包着我鸡鸡那里传来的那种说不出的快感。&lt;br&gt;良久，娘的身子终于动了，娘在下面咬着嘴唇，「傻小子」娘说，她想说话却又忍住，一只手放在了我屁股上，然后拍了拍。&lt;br&gt;我不知道她的意思也可以说完全没注意到，只是沉浸在那难言的快感中。&lt;br&gt;这快感比我上次「干」娘我屁股缝不知强烈了多少倍！娘急促的喘息着,「狗儿，你动动。。。。」娘喘着艰难的说。&lt;br&gt;听到了娘这句话的我完全是迷迷糊糊的将那鸡鸡在娘那里面动起来，刚开始还说不上抽插，而只是不自觉地抽出来一点点然后不自觉地再插进去。&lt;br&gt;龟头摩擦着娘里面的肉壁，像电流一样传来我酥麻的快感让我如上九天云霄！接着尝到了甜头的我不用娘再说就调整好了抽插的深度与频率，只顾将那鸡鸡在娘那神秘的肉洞中抽送起来！娘咬上了嘴唇，闭上了眼，就那样高抬着腿任我插着，但在我那样插不久娘就松开了紧咬的嘴。&lt;br&gt;「嗯。。。。嗯。。。」我再次听到了娘的呻喘。&lt;br&gt;我像在做伏卧撑，新奇的兴奋中一个劲儿的猛插。&lt;br&gt;「嗯。。。啊。。啊。。。。嗯。。。。」娘的嘴唇启动着，梦呓似的呻吟着。&lt;br&gt;我被娘那声音感染的更加兴奋，我对女人的第一次竟然在忘记一切中像个机器人那样重复着动作。&lt;br&gt;「啊。。。。啊呀。。。。嗯。。。。天。。。。啊。。。。」娘被我肏的高抬的腿僵直了。&lt;br&gt;随之而来的是娘呻吟声越来越大。&lt;br&gt;我感觉那肉洞里面的水儿越来越多，鸡鸡抽起来毫不费力，插的飞快，要知道我在学校体育课上做伏卧撑可是一百分。&lt;br&gt;「啊。。啊啊。。。嗯。。啊。。啊呀。。。。」娘被我肏得啊啊不停。&lt;br&gt;兴奋中我被娘的声音刺激得忽然打了一个寒颤，那急急而来的像过去一样的尿尿般的感觉又来了，而且难以控制，我颤栗着趴在了娘身上，鸡鸡在肉洞中插到了最深处，我「尿」了，和平时尿尿不同，这次好像是一股一股的喷射而出，那「尿」射进了娘那洞里面。。。。。&lt;br&gt;在我「尿」的时候娘没有动，似乎也身子僵直。&lt;br&gt;等我射完全身软软地趴在了娘身上，娘才呼出了一口气。&lt;br&gt;准确地说我和娘的这第一次我做的时间不长，但对于我这样的男孩这已经算差不多了。&lt;br&gt;当然，那时的我还完全不懂这些，」尿「完以后只是感觉有一点累，就那样趴在娘身上不想动的样子。&lt;br&gt;娘抚着我的头，很久也没有说话。&lt;br&gt;我终于在娘身边躺下来，娘仍摸着我的头。&lt;br&gt;「娘。」我说。&lt;br&gt;「嗯。」娘慵懒的声音。&lt;br&gt;我想着，「娘，我们刚才是干啥呢？」「你说呢？」娘的脸在黑夜中带着笑。&lt;br&gt;「娘我们刚才是肏屄吧？」我说。&lt;br&gt;「小坏蛋！」娘的手刮着我的鼻子「你说呢？」「是。」我肯定着，「我知道的」我说。&lt;br&gt;娘没有说话，娘和我脸对着脸，娘咬着嘴唇，做为一个生活在东北农村里的娘这样少有的娇羞的表情竟然让只有十来岁的我看得发了呆。&lt;br&gt;「除了你爹，娘只让你。。。。肏过。。。」娘的脸又再现了那种晕红。&lt;br&gt;我搂住了娘，我听见了娘的心跳。&lt;br&gt;「让娘再看看」娘说，手在下面摸索着又握住了我的鸡鸡。&lt;br&gt;我已经软做一团的鸡鸡感觉到了娘手心的温软。&lt;br&gt;娘不说话，就那样轻轻捋着。&lt;br&gt;我的手握住了娘的奶子。&lt;br&gt;说实在的我这样年龄的男孩对女人的奶子兴趣不大，我这样摸也是随意的。&lt;br&gt;娘的手继续动。&lt;br&gt;鸡鸡慢慢地在娘手里再次硬起来。&lt;br&gt;我又听到了娘的喘息，「小坏蛋」娘喃喃着。&lt;br&gt;我的身体再次燥热，「躺着别动」娘轻轻在我耳边说，然后娘的身子在被子里滑下去，来到了我的脚边。&lt;br&gt;我感觉到娘伏在我的脚边。&lt;br&gt;然后，感觉到鸡鸡再次被娘的手脱起。&lt;br&gt;接着，感觉自己鸡鸡的前端龟头处开始酥麻起来，如电流一样。&lt;br&gt;「娘」难言的快感中我叫着。&lt;br&gt;娘没说话，然后我感觉鸡鸡忽然进入了一个温滑湿润的所在，那种感觉让我身子像一片树叶般漂起来。&lt;br&gt;紧接着，鸡鸡好像被那所在吞吐着。&lt;br&gt;我从没体验过这样的享受，身子再次到了云霄。&lt;br&gt;良久，鸡鸡好像出来了，然后娘又从床尾钻过来。&lt;br&gt;我马上搂住了她。&lt;br&gt;「娘，娘我又想干你了。」我对娘说。&lt;br&gt;娘还是那样的姿势，我又再次把自己那根重新涨硬的鸡鸡插入了娘的屄里。&lt;br&gt;这一次，我干得时间很长，飞快地做着伏卧撑，很久也没想「尿」的感觉。&lt;br&gt;娘的呻吟响在我的耳边，这只有让我更加兴奋干得更猛插得更深！「啊啊啊。。。。嗯。。。啊呀。。。。」到了后来娘的呻吟响成一片，娘的头也在枕头上不自觉似的央︻扭动不停。&lt;br&gt;我猛插！「啊。。啊啊。。。天。。。啊啊。。。」娘扭着头，脸上的晕红黑夜中如火一般。&lt;br&gt;我感觉自己那根肉棒上粘满了从娘洞里面流出的那水儿，后来竟然听到了随着我的插送从娘那里面传出了「咕叽。。咕叽」的声音。&lt;br&gt;「要死了。。。啊。。」娘叫着。&lt;br&gt;我的胳膊触到了娘高抬的腿，那两条腿是那样的僵直！「狗儿。。狗儿。。干死娘了狗儿。。。。」娘扭动着头只是不停的叫。&lt;br&gt;我听着女人那样的叫声，十来岁的我兴奋莫明。&lt;br&gt;又继续伏卧撑了三四百下！「呜。。。」我听到了娘忽然发出的哭声，「不。。。。。不要。。。呜。。娘受不了了狗儿。。娘要死了。。。。啊。。」我被娘的哭声只有刺激得更加兴奋，虽然我还不太清楚娘是不是真是很难受，但我内心隐隐有了做为一个男人天生的征服感。&lt;br&gt;我终于再次的「尿」了，再一次在颤栗中把」尿」射在了娘的屄里！那个晚上以后发生的事我就记不太清了，只依稀记得我「尿」完以后就很快得困起来，然后就搂着娘热热的身子睡着了。&lt;br&gt;那个晚上是我和娘真正意义上的第一次，我永远也不会忘记的。&lt;br&gt;和平时那些胡编的情色小说上描写不同的是，我并没有因为上了娘而和娘的关系有了改变，那些小说上一般都是男孩上过自己的母亲以后母亲就不再是自己的娘了而完全变成了自己的洩慾工具，更或者母亲甚至遭到自己的虐待。&lt;br&gt;那么我要说的可能会让你失望，娘还是我那往常的娘，还是我那亲亲的娘，而我，也还是那个迷迷胡胡的小孩，那个被娘照顾的也时常被娘训斥的男孩。&lt;br&gt;第二天，娘还和往常一样天还没大亮就起了床，而我还在睡梦中。&lt;br&gt;做为这个小村子里的首富户娘已经完全不用自己再下地干活或者餵猪什么的，这些脏累的活我爹在走时已做了安排，村里专门有人来替我家做这些，而他们在做这些时也心甘情愿。&lt;br&gt;但勤快的娘却是个閒不住的人，在我的记忆中娘从来都没有比我起的晚过。&lt;br&gt;东北的天真冷啊，我睡到再也睡不着了才挣开了眼，但却仍躺在那暖被窝里不想出去。&lt;br&gt;躺在那里的我听到了外面院子里娘的动静，娘走来走去的，在打扫院子和洗晾衣服。&lt;br&gt;「砰」门被推开了娘风风火火地走了将来，「都几点了狗儿，快起来！你作业做了吗？就是放寒假你也不能天天睡呀。&lt;br&gt;」娘说着走到炕前，用那凉手摸我的脸，这是娘每天叫我起床的惯用招数。&lt;br&gt;再也睡不成了的我站在炕上被娘伺候着穿着衣服，我脑子里不自觉地想起昨晚我和娘的事，我边转动着身子让娘给我穿衣边看娘的脸，娘和往常没有任何不同。&lt;br&gt;娘的长发早已梳得整整齐齐的在上面盘起来，而那下面的脸庞是那样的白嫩。&lt;br&gt;我起了床，吃着娘早已给我做好的烙饼卷菜，那是我们东北人家早上都喜欢吃的早饭，娘烙的饼又薄又香。&lt;br&gt;我大口大口的吃着，而娘给我叠着炕上的被子，「你姐她们说好今天从你姨家回来的，可外面雪下这么大，不知还回来不？」娘边弯腰收拾着边有点担心的说。&lt;br&gt;又下雪啦！我一阵高兴，三口两口吃完就迫不急待地窜了出去。&lt;br&gt;外面果然又下起好大的雪，我虽然对雪早已经见惯不惯，但还是很高兴。&lt;br&gt;「娘我去找柱子玩去了」我冲屋里的娘喊了一声就跑出了院子.柱子是我最好的朋友，他却没我聪明，比我大两岁还在读五年级，虽然如此但是我们却很玩得来。&lt;br&gt;我们一群小孩兴冲冲地跑到村边的小树林里打起了雪仗，玩得兴高采烈。&lt;br&gt;但后来柱子用雪球砸一个小孩时却把他砸哭了，「呜呜呜」那个孩子边哭边开始骂「我肏你娘！」他冲柱子喊。&lt;br&gt;「我肏你娘！」柱子不甘示弱。&lt;br&gt;两个男孩越骂越厉害，站在一边的我听着从他们口中骂出的这些脏话，不知怎么内心里却湧起一阵兴奋，我想起了娘。&lt;br&gt;这些小孩虽然骂的凶却一定没有真肏过对方的娘，而我却真的把自己的娘给肏了。&lt;br&gt;我不再理会他们，扭身往家跑，在跑的路上不停地想着娘嫩滑的身子。&lt;br&gt;终于跑进了屋，正坐在炕上缝着衣服的娘见我回来竟有一些诧异，「怎么这么快就疯回来了？」我没说话，自顾自爬上了炕，然后从后面搂住了娘的身子。&lt;br&gt;「狗儿，你干啥呢？」娘扭着，放下了手里的针线。&lt;br&gt;我趴在娘耳边，「娘，我想肏你」我对娘说。&lt;br&gt;从后面都能看到娘的耳根都红了，娘没说话，过了一会把脸扭了过来，那秀脸上早湧出了醉人的红晕，娘咬着嘴唇，「小坏蛋，昨晚还不够吗？」娘说着瞪着我。&lt;br&gt;「娘」我撒着娇，早已心急火燎。&lt;br&gt;「不行！大白天的。」娘伸手揪住我耳朵，「你怎么那么坏。」「娘！」我继续缠。&lt;br&gt;「告诉你不行了，你姐她们不知道今天回不回来呢？」「我要！」我搂紧了那身子坚持，少男初燃的慾火一经点燃是最难压制的。&lt;br&gt;娘任我搂着，不再说话，许久，我听见了娘低低的声音，「外面门锁好了吗？」我点点头，娘却推开了我。&lt;br&gt;「小坏蛋，」娘的声音仍然低低的软软的，我感觉娘的一只手伸到了我跨间，娘的鼻息吹到我脸上，隔着厚厚的棉裤，娘的手不轻不重的揉着我的小鸡鸡。&lt;br&gt;「那娘今天依你，以后却要听娘的」娘边揉我那早已在裤子里涨硬了的鸡鸡边说。&lt;br&gt;揉了一会，娘停了手，「脱了裤，让娘看看。」娘在我耳边说。&lt;br&gt;棉裤褪到了膝盖下，裸露出来的稚嫩的鸡鸡昂然的昂着头，如一门小钢炮，那初长出来的吊毛短细而密。。。。&lt;br&gt;坐在我身边的娘咬着嘴唇，「狗儿真的长大了」娘说。。。。&lt;br&gt;娘伸出了手。&lt;br&gt;娘握住了我鸡巴的手像昨晚一样轻轻地捋着，但不一样的是，昨晚是在黑夜中，娘的手也在被子里，而现在，却是在白天。&lt;br&gt;我半躺在炕上，看着娘坐在那里用手弄我的鸡巴。&lt;br&gt;娘的手那样不停的动作着，，娘现在的表情好像就像刚才作针线活一样，细心而谨慎。&lt;br&gt;准确地说，我的鸡巴虽然还很稚嫩，但已经不算太小，尤其是顶端的龟头，呈紫红色，随着娘手的捋动而不停地翻出来。&lt;br&gt;不多一会，鸡巴已经涨到了极限。&lt;br&gt;娘停了手，娘看着我的眼睛里似乎有水波流转。&lt;br&gt;她晕红着脸，咬着嘴唇。&lt;br&gt;娘站起身，拿过一个叠好的被子当靠垫，然后她仰躺下去。&lt;br&gt;屋里的空气好冷，娘摸索着就那样半躺着褪下了裤子连同里面的内裤，将它们褪到了膝弯处。&lt;br&gt;我虽然昨夜已经肏到了面前这个女人的屄，但是在黑夜中没有看到。&lt;br&gt;过去虽然也不止一次地看到过，但都是比较远的距离，看到的只是那些浓密的屄毛，而现在，却是第一次如此真切地见到了女人这个最神秘的所在。&lt;br&gt;躺在那里的娘可能感觉到了不便，干脆屈起腿将一个裤管完全的脱了下来。</content></item></essay>