<essay><item><title>福家的极品1-8</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章爹临终将娘许儿子儿劝娘忘爹当儿媳&lt;br&gt;爹带着对我和娘的无限仇恨黯然倒下，估计他这个老实的乡下老农无论如何也想不到母子乱伦的事会出现在他这个老实本份的家庭。他死的时候什么也没说出来，只是用他那双混浊的眼睛死死盯着娘那怀着我和娘5个月孽种的已隆起很高的肚子，那眼神里散发着愤怒和悲哀，最后那眼神慢慢向我转来，看得我浑身一颤，然后又变得无奈，随着一声低沈的唉一行老泪从眼角流出。爹向我和娘伸出他那双因经年劳作而布满皱纹和老茧的手，嘴唇一动一动的像要说什么，我和娘不安的对视了一眼，慢慢走到床头爹的身边，爹颤抖着双手握住我和娘的手，把我们三个的手紧紧攥在一起，冲我和娘点点头，最后头一歪，结束了他平凡和痛苦的一生。娘看到爹死去，一下子痛苦出声，娘扑在爹的身上痛苦的呼喊着：他爹，我和福林对不起你啊，我们没有照顾好你，我不是人，50多岁的人了要和自己的儿子乱伦，还不顾你的身体给你吃安眠药，挺着大肚子和自己的儿子在床上操逼，我对不起你啊！&lt;br&gt;娘不停的哭着，不时用手打自己的头。看到娘这么痛苦，我的心里像针紮似的难受，我不能再让娘这么哭下去了，娘已经是年过半百的老妇人了，而且肚子里还怀着我们的孽种，我要在死去的爹面前，让娘从爹过世和与我乱伦的阴影中尽快走出来，然后开始我们娘俩的崭新生活。我走到娘身后，坐上床然后轻轻抓住娘的双手，把娘整个上身揽在我的怀里，娘用力想挣出我的怀抱：别抱我，福林，咱们只考虑自己，只知道在床上死去活来，你年纪轻不懂好歹，可我都这么大年纪了，还不顾廉耻和自己的亲生儿子乱伦，还给和自己生活了30多年的男人吃安眠药害死了他。福林，咱们不要再这样下去了好不好？你饶了娘吧，娘老了，娘答应你，以后砸锅卖铁也要再给你找个年轻的媳妇！&lt;br&gt;娘说着话，又使劲在我怀里挣紮，我明白这时候决不能松手，一松手我和娘就没有将来了，我默默听着娘说话，可双手死死抱住娘的身子，不让她从我的怀里挣出去。娘是老妇人了，现在又怀着我的孩子，身子本来就虚，在我怀里挣紮了一会就没力气再动了，只好任我抱着，自己低低的抽泣。我看娘已经不再动了，就用右手揽着她，腾出左手轻轻地擦拭她脸上的泪水，娘头一扭，躲开我的手，我知道娘还在埋怨我的乱伦让她失身于我、晚节不保，还最终气死了自己一起生活了半辈子的老伴，这时候能让她忘记爹，忘记过去重新和我继续生活的唯一理由恐怕就是那个肚子里未出世的孩子，那个孩子能燃起她的母性，最终重新投向我的怀抱。我默默的从娘的身后用手分别握住她的两只手，慢慢擡起放在娘隆起的小腹上，这时，我明显感到娘身子一紧，然后开始微微的颤抖，哭泣声也停了下来。我继续握着娘的手上下抚摸着隆起的腹部，同时把嘴放在娘的耳边轻轻的说：娘，我知道你恨我，你怪我让你背叛自己的丈夫，让你落入乱伦和情欲的深渊。可我毕竟三十多岁的男人啊，爹虽然和你养育了我，但他的病也让我这么大年纪了娶不上媳妇，不能享受和女人性交的乐趣……&lt;br&gt;娘突然打断了我：福林，你这个畜生，你怎么能这么说你爹呢，你爹多不容易啊，他靠打石头辛辛苦苦把你养大……&lt;br&gt;娘，你让我说！&lt;br&gt;我大声的呼喊着，似乎要一下子把我这10几年的酸辛和苦楚都爆发出来。娘被我这么一弄，惊恐地扭过头呆呆地看着我。我知道吓到了她，轻轻叹了一口气，语气又平和下来：娘，我知道爹这么多年不容易，可是你有想过我吗？大哥换亲娶了嫂子，现在孩子都快10岁了。可我呢，我本来20来岁就能娶上媳妇，可是爹一下病了，埋葬了我的一切希望。可是，我并没有埋怨，我任劳任怨地干活，养活爹，挣钱给福海上学，也算是报答了爹的养育之恩了。娘，这10几年来，我过的多苦啊！&lt;br&gt;说着，我不能自制的抽泣起来，泪水夺眶而出。娘挣脱我的手，转过身子用手捧着我的脸，轻轻为我抹去脸上的泪水。娘恢复了平静，说话也不再抖：福林，别哭了，娘不该骂你，娘知道你这么多年过的苦，你也算是对你爹尽了孝道了，该还他的也应该还清了。可是，可是你毕竟抢了他的女人，而且我们母子乱伦最终害死了你爹！&lt;br&gt;娘，这都是天意，我虽然这么多年娶不上媳妇，但上苍却把最好的女人，娘，你送来给我。娘，你没看爹最终原谅了我们吗？他把你的手放到我手里，是让我今后好好孝顺你，好好和你过日子啊！他那算是把你交给了我，把他的女人交给了他的儿子，他承认了我们娘俩的关系！&lt;br&gt;不，福林！我们不能再错下去了，虽然你爹承认了我们的关系，但是，他也是迫于无奈，他也知道你这么多年苦，想让娘伺候你做为他当爹的最后给你的关爱。可我不想再对不起你爹了，娘还是想当你的娘，当娘不也一样照顾你吗？&lt;br&gt;不，娘，我不要你继续当我的娘，我要让你当我的婆娘！&lt;br&gt;我撕心裂肺的喊着。福林，你别这样，你这样娘会心疼的，你让我把话说完！&lt;br&gt;娘爱怜的对我说。现在你爹死了，我们家没有累赘了，娘答应你，咱们好好干，等过几年攒够了钱，娘一定风风光光地给你娶一房好媳妇！
不，娘，你错了！&lt;br&gt;我打断了娘的话，娘一脸茫然的看着我。我把娘整个抱上床，放在我的双腿上，双手揽着她让她和我面对面，然后继续说：娘，虽然爹死了，可是福海还要上学啊，福海今年才上大一，还要再等三年半才能毕业，这四年大学下来还得三万多块钱，而且我们还要还爹治病欠下的钱，什么时候才能还清啊？&lt;br&gt;娘一下子楞住了，半天没有出声。我把娘身子一横，把她像小孩一样揽在我的身上，娘楞楞的思索着我的话，任由我摆弄她的身体，竟忘了挣紮。我低下头，对着娘茫然的脸继续动情的说着：娘，靠我们在乡下继续种地，是没有出路的，我想带你去城里打工，你看怎么样？&lt;br&gt;娘终于回过神来，又开始轻轻扭动身子，最终无力地带着请求说：福林，你别逼娘了，娘都这么大年纪了，不想离开老家了，你就让娘在家里守着你死去的爹吧？&lt;br&gt;不，娘，人死不能复生，爹死了，可是我们还要继续活下去。俗话说――夫死从子，况且，爹已经把你许给我做婆娘了，我要尽到对你照顾的责任。而且，我们已经没有回头路了，你看咱们的孩子都5个多月了，你难道想在老家生下这个孩子？你难道不想让我们的孩子走出这个穷困的地方，有更好的生活吗？&lt;br&gt;说着这些话，我又慢慢抓起娘的左手轻轻抚摸她的腹部。一提到肚子里的孩子，娘终于回到了现实，刚才爹的死让娘忘了她肚子里的胎儿，现在娘的视线终于落到了我们轻轻抚摸腹部的手上，紧接着娘的身体又开始微微的抖动，眼神也开始变得温柔，眼睛又开始变得湿润，最终泪水慢慢溢出眼角流了出来。我知道我的机会来了，这是我最后也是最好的挽回娘的心的机会！娘，他已经走了，忘记他吧，忘记他曾经是你的汉子吧！你现在是我的婆娘，而且我们也有了爱的结晶，娘，我爱你，我爱你，……咱们葬了他，你就跟我去城里，我去建筑工地当小工挣钱，供福海上大学，养活你和孩子，你在家里给我做饭洗衣服照顾孩子，咱们们要让孩子过上幸福的生活，孩子不能没有爹，也不能没有娘啊！&lt;br&gt;娘被我的话感动了，娘停止了哭泣，用手轻轻抚摸着隆起的腹部，一脸的慈祥和安逸。玲，忘了他吧，我们每年回来在他的坟前给他烧纸祭拜，忘记他是你的汉子吧，你现在是他的儿媳，他现在是你的公公，他现在是你的公公……&lt;br&gt;我一遍一遍的重复着刚才的话，我不再叫她娘，我直接呼出了她的小名，这是一个丈夫对妻子温柔的呼唤。娘一边用手抚摸肚里的胎儿，对着她肚子里的胎儿露出一丝轻轻的微笑，一边用眼角轻轻转向爹：阿德，你安心地去吧，福林说的对，你走了，我们还要继续活下去，既然你已经承认了我们娘俩的事，还把我交给福林当婆娘，而且我肚子里也有了你的孙子，我就要安心地做福林的婆娘，把我们的孩子抚养大，让福林在这个世上留条根，对得起我们老刘家的列祖列宗，你在九泉之下保佑我们吧！&lt;br&gt;&lt;br&gt;第二章细调情尴尬娘动情娘认命喊爹做公公&lt;br&gt;&lt;br&gt;停了很久，娘的眼神终于落到了我的脸上，娘的脸上虽然还挂着泪珠，但眼里已没有泪水，娘在这一刻真的太美了，我看得醉了！我激动地低下头，用嘴轻轻吻着娘脸上未曾干掉的湿润的泪水，娘顿时脸羞得通红，嘴里轻轻喊着：福林，别，别……别这样，……别在这里……&lt;br&gt;我不管娘的呼唤，继续用舌头舔干娘脸上的泪水，用嘴吻着娘布满皱纹的眼睑，最后一下深深吻住了娘蠕动的嘴唇，我把舌头伸入娘湿润的小嘴，不停地用嘴唇吮吸娘那条小巧的舌头，贪婪地吞咽着娘嘴里那甘甜的汁液。娘在我的激情地深吻下，眼紧紧地闭着，嘴里虽然不时发出呜、呜的声音，脸色却越发显得红润，呼吸也变得沈重起来。娘在死去的爹面前，被我动情地吻着，娘心里虽然觉得很羞耻，但是她被我几个月来挑起的旺盛的情欲却在此时慢慢燃烧起来，从娘那沈重的呼吸中，我知道娘已经动情了。趁着娘动情的机会，我三两下蹬掉脚上的鞋子，左手快速地脱掉娘脚上的鞋，抱起娘把她放在床的里面，压在身子底下继续疯狂地亲吻我的亲娘，同时用手使劲地搓揉着娘丰满的双乳，娘开始有点惊慌，不知道我要干什么，挣紮了几下，但在我的激情下，慢慢安静下来，又迷失在情欲中。我见娘渐渐进入状态，一只手继续抚摸那养育我们兄妹四个的奶子，一只手悄悄地伸向娘上衣领的钮扣，一粒一粒，娘的上衣慢慢散开，那两只为我孕育胎儿要重新丰腴饱满的雪白的奶子怦然弹出。就在我解娘最后一粒上衣钮扣的时候，娘猛然清醒过来，娘用双手一下按住了我的手，头猛的一扭挣开了我的嘴，娘喘着粗气，转头看了看躺在外边的爹，又转回来用两只眼惊恐地看着我：福林，你干什么？你疯了吗？你爹刚死，还躺在那里！别这样好吗？娘已经答应做你的婆娘和你过下半辈子了，你就别再逼娘了，等葬了你爹以后，娘再让你弄，别在这里弄娘好不好？&lt;br&gt;我低下头吻了一下娘的额头，缓缓地说：娘，虽然你先前为咱俩安排了一个洞房花烛夜，但那是在爹不知情的情况下做的，没有得到爹的认可，现在爹死了，而且把你许给了我，我是这个家的新主人了，我以后要住这间正房，我要睡这张你和爹睡过的床，我要在这张床上当着他的面和他曾经的婆娘、现在的儿媳妇行一次周公之礼，让爹给我们做个见证，我正式接管这个家里的一切！&lt;br&gt;听了我的话，娘顿时脸臊的通红，眼神也变得慌乱，说话也不流畅了：福……林……你……你不觉得这样太……太无耻了吗？你爹他……他还尸骨未寒，你……你就在他的床上欺负娘！我做不到！&lt;br&gt;说到这里，娘用双手死死地推着我的胸膛，想把我从她的身上推下去。可是娘力气太小了，根本推不动我，我用手捧住娘急的发红的脸轻轻抚摸着。娘，我知道爹尸骨未寒，而且他的灵魂肯定还没归入地府，现在还在这里看着我们呢！我要让他进入地府前见证我们的洞房之礼，让他不要带着对我们的埋怨和仇恨下去，我要让他彻底接受我和娘的爱情，让他了无牵挂平静地走！让你在这里彻底确认你是我的婆娘，他的儿媳妇的身份，让你以后再想到他，忘记他曾经是你的汉子，他只是我福林的爹，他只不过是你过世的公公！&lt;br&gt;汉子……公公……儿子……儿媳妇……福林……福林……别这样，饶了娘吧？&lt;br&gt;娘语无伦次地说着，用眼神祈求着我，双手仍死死撑着我的胸膛。我不管娘的请求，慢慢解开娘上衣的最后一粒钮扣，把娘的上衣向两边大幅度地拉开，娘雪白的奶子和圆鼓鼓的肚子毫无遮拦地向我和爹敞开了。娘惊呼一声，脸涨的更加鲜红欲滴，两眼死死地闭了起来。娘终于屈服了，我把娘的手轻轻拿了下来，这一次娘没有挣紮，任由我动，我用左手抓着娘的双手慢慢放在娘那圆鼓鼓的肚皮上抚摸，右手伸到娘的脑后，把娘的脸慢慢转向躺在床外侧的爹。娘，你看你不做他的儿媳妇都不行了，你肚子里有我们刘家的孙子，上天早就注定你后半辈子要做他的儿媳妇了，娘，你还不肯接受现实，还不肯承认他是你的公公吗？
我特意在公公这两个字上加重了语气，接着轻轻呼唤着：娘，娘……&lt;br&gt;噢，福林啊，娘……娘……娘愿意做你的婆娘……娘愿意啊！&lt;br&gt;娘断断续续吃力地吐出这些话，又沈默了。我看时机已经成熟了，侧下身子躺在娘的里面，贴向娘的耳边：娘，既然你愿意忘掉他，承认你是他儿媳妇的身份，那，那，那你张开眼，喊他一声公公吧！
福林，先别这样好吗？娘……娘还没准备好？&lt;br&gt;娘，你还等什么呢？再等下去，爹的灵魂就真走了，你不想让他见证这一切吗？娘，快啊，我的亲娘啊！&lt;br&gt;说着话，我用嘴轻轻咬住娘的耳垂，缓缓地舔舐着它，从和娘做爱这几个月的经验，我知道那里是娘的敏感带。娘呼吸又开始沈重起来：哦，福林，哦，福林，别这样，娘……娘受不了……哦……娘的小冤家啊……菩萨饶恕我们娘俩吧……哦……福林……哦……阿德……公……公……公公……&lt;br&gt;娘终于喊了出来，对着她曾经的汉子叫了公公，娘说这些话像用尽了全身的力气，说完眼睛一闭，身子就软软地瘫在了我的怀里。这是一副多么淫亵的画面啊：坦露着奶子和腹部的上身被自己的亲生儿子紧紧地抱着，旁边是刚刚死去不久的我的爹、她的曾经的汉子！我再也忍不住心里的欲火了，时机已经完全成熟，我下面的那根活像根搟面辊一样死死地顶在娘的屁股缝里，一动一动地上下颤动，娘嘴里发出含混不清的哦……哦…声，娘已经彻底地忘记了眼前的现实，堕入我为她编织的欲网当中。我猛地坐起来，三两下将自己脱的精光，那像小拳头一样的龟头散发着黝黑的光泽，一颤一颤地像在向这个世界宣布它的威严和成功。娘，来擡下屁股！&lt;br&gt;娘机械地听着我的话动作，她还没从情欲中迷失出来。我迅速地抓住娘的裙子和内裤边，一下将娘的下身脱了精光，随手将娘的裙子和内裤扔在了爹的身上。娘下身被脱光，一下子反应过来，身子猛地一紧，双手快速地捂住了她下身那丛黑黝黝的阴毛。我趁这个机会，扶起娘的上身，让她双腿跪在床上面对着爹，娘顿时一阵紧张，战抖着说：福林，别……别……别，你……你……你这是做什么？&lt;br&gt;我拉住娘的胳膊，像娘一样跪在床上面对着死去的爹，转过头对娘笑着说：娘，来，咱娘俩给爹磕三个响头，感谢他对你汉子的养育之恩，感谢他大公无私，许给我这么一个贤惠的婆娘！爹，你的儿子和儿媳妇给你磕头了，你安心地去吧！来，娘，快磕啊？&lt;br&gt;我看娘在旁边发楞，赶紧催促着娘。娘被我一连串的行为搞的浑浑噩噩，加上她自己心里的羞耻一直左右着她，娘只是闭着双眼，涨红着脸，呆呆立在那里，对我说的话没有任何反应。我一把揽住娘的上身，向着爹慢慢把头磕在了床上，娘机械地被我拖着，一叩，一叩，再一叩，我和娘终于给我爹磕完了三个响头。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三章娘做儿媳任儿挑逗娘俩恩爱首次互舔&lt;br&gt;&lt;br&gt;娘仍在发呆，可是我胯下的活物一颤一颤地在这种淫乱的气氛中却是再也不能等了，我急切地要与娘在爹的面前完成交合，向爹宣布我对这个家的彻底占有。我抱起赤裸的娘，让娘仰面躺在爹的身边。此时的娘，头紧靠在爹的头边，双手仍死死护着腿间的那丛黝黑，眼睛紧紧闭着，脸仍旧涨的发红，因为紧张和羞耻，在一促一促的喘着粗气，在这深秋的天气里脸上仍然溢出了一层细小的汗珠，娘胸前的那对饱胀的白乳随着娘急促的呼吸晃来晃去，娘在这一刻太美了！我的那根活物被娘这种美态刺激地仿佛又涨大了一圈，体内似乎有一团火在燃烧，我抓起娘那双丰腴的小手一把按在了我的阳具上，娘这次没有再挣紮，雪白的小手轻轻地握着她赐予我的神物上，呼吸更加急促。娘在这几个月里，私处被我那活物刺穿了数千次，那活物带给娘的享受是刻骨铭心的，娘的身体早就被这神物给征服了，这东西就是挑起娘情欲的最好的催情剂。娘终于屈服在她体内旺盛的情欲下，紧闭的嘴唇渐渐张开，哦，福林……&lt;br&gt;一股带着娘香味的热气扑面向我冲来。我猛地俯下身，嘴直接往娘的脸上奔去，颤抖的舌尖一遍遍地舔舐着娘脸上的汗珠，哦，是多么的甘甜啊！娘在我的舔舐下，身子也随之一阵阵的发抖。我把嘴转向娘的耳垂，轻轻地撕咬，向娘的耳朵里面吹着滚烫的热气，双手用力地抓住娘的两只奶子不停地揉搓，中指不时轻捏着娘略微发黑的奶头，我要继续挑逗娘的情欲，让娘彻底迷失。娘在我的挑逗下，眼睛慢慢张了开来，眼神迷离的看着我，两条腿也不再夹紧，慢慢地张开，最后绕到我的背后轻轻地勾着我的臀部，嘴半张半开，哦，福林，哦，福林……娘，娘快受不了了！&lt;br&gt;那本来握着握活物不动的手，也开始上下套弄起来。我见娘已经迷醉，不再舔舐娘的耳垂，身子俯的更低，嘴一下子含住了娘的左乳头，我对娘的奶子有一种出奇的迷恋，娘的奶哺育了我们兄妹四个，乳晕和奶头都被我们咂的很大，稍微显得发黑，已经看不到肉色了，本来像水袋下垂瘪塌的奶子因为我孕育胎儿又重新变得饱胀，虽然仍有些下垂，但怀孕后娘的奶子越发显得雪白，让我爱得发慌，每次插入娘的下身之前我都要轮换着咂很长时间的奶子。娘似乎也很喜欢我咂她的奶头，或许这样能够充分唤醒她的母性，让她在与我欢爱的时候还能找到一点母性的尊严，又或许娘在我咂她奶子的时候，能够记得我不光是和她一起欢爱的情人，同时还是她的亲生儿子，在这种亦妻亦母、亦真亦幻的气氛中获得更加刺激的乱伦之美的享受。我交替着咂着娘的奶子，娘的奶头在我的不断刺激下，变得愈来愈硬，奶子也愈来愈涨大挺拔！娘断断续续的呻吟着，勾着我屁股的双腿也愈来愈用力，屁股一挺一挺地向上扭动，饥渴地诱惑着等待着我最后的插入，娘在这种淫乱的气氛中忘我地向我表达着她身体最真切的渴求。我胸中的情火烧得我浑身发烫，在爹的面前与娘调情更加让我疯狂，我更加用力地揉捏着娘雪白的奶子，用力咬着娘粗黑挺拔的奶头，娘似乎被我弄疼了，娘用左手继续套弄我的活物，右手放到我的脑后轻轻抚摸着我的头发：哦……福林……福林……轻一点……别这么用力……捏娘的奶子……你这样弄法……娘给你生了孩子后……奶子容易不出奶汤……哦……哦……福林啊……听话……乖啊……&lt;br&gt;我听了娘的话，双手又变成轻轻抚摸着娘的奶子，擡起头笑着对娘说：娘，你真是我贤惠的好亲娘，好婆娘！&lt;br&gt;说着，亲亲地吻了娘湿润的嘴唇一下，继续温柔地对娘说：娘，我听你的话，不咂你的奶子了，反正现在再怎么咂也咂不出奶汤，可是，娘，儿子好口渴啊，怎么办啊？&lt;br&gt;娘擡起身轻轻吻了我的额头一下：福林啊，你口渴就下床先去喝口水吧，别渴着！顺便……顺便把我的裙子和……内裤收起来，别放到他，&lt;br&gt;娘说着脸一红，用手指了指爹，别放到他身上。&lt;br&gt;娘一副小女儿的神态，含羞带嗔，我俯下头吻了娘一下，顺手把娘的裙子和内裤甩到了床里面靠墙的地方，我半笑半祈求的对娘说：娘，你真好！娘，其实，不用下床我也一样能喝到水啊，咱们这张床上就有一个现成的泉眼，而且流出来的都是甘浆琼汁，比白开水的味道不知道要好上多少倍呢！&lt;br&gt;娘听了我的话，顿时羞得闭上了眼，右手轻轻打了我的头一下：你真坏，就知道欺负娘，哪来这么多鬼主意，就知道逗娘！&lt;br&gt;娘好像浑然忘了身边的爹，彻底放开和我调起情来！我看娘已经彻底放开了，而且还得到了她的默许，我知道我下一步要攻击我最想要得到的主阵地了。我掉了个身，把那活物放在娘的脸上方，而脸则朝着娘的阴部凑去。娘的阴部早已经江河泛滥了，阴毛上满是粘粘的淫水，一绺一绺的沾在娘两侧大腿根部，紫黑色的大阴唇大大地翻向两边，略带黑红的小阴唇张开一条小缝，露出了依旧鲜红的桃源入口，一丝亮晶晶的粘液正慢慢从那里溢出流下，滑过娘黝黑的屁眼，拉出一条细细的丝线。我用中指挑起这丝淫水，那液体又在我的指尖上拉出一条向下垂的粘线，我把手指伸到娘的眼前，挑逗着娘：娘，你睁开眼看看，谁的泉水这么稠啊，比刚出锅的浆糊还粘那！&lt;br&gt;娘张开眼看了一下，立即羞得满脸通红，娘用手一下打掉我指尖的淫丝，抓住我粗长的阳具，张开嘴对着我像小拳头一样的龟头轻轻吹了口气：死福林，叫你取笑娘，我把你的小弟弟咬掉，看你再怎么戏弄娘！&lt;br&gt;说完，一口把我的龟头含在了嘴里，用牙尖轻轻地在上面滑动。见娘如此可爱知心，我心里一阵激动，我把娘的大阴唇分的更开，嘴一下吻住了娘的桃源口，娘被我吻的全身一颤，把我的活物含得更深，几乎含住了我活物的大半个，然后娘轻轻向上挺动着腰部，舌尖在我的龟头马眼处一圈圈地舔舐。我的两片嘴唇死死含住娘的淫洞，像小孩吸奶一样使劲地吮吸着娘的淫水，娘贪婪地含弄着我的活物，淫洞随着娘腰部的挺动不停地摩擦着我的嘴唇，我的胡须也随着娘的摆动不时刮上娘敏感的阴蒂，每一次刮到，娘都会一阵颤抖，随之而来的是更用力地摩擦。娘淫洞里的淫水也越流越多，一些我没来得急吸进嘴的淫水从我的嘴角溢出，几乎把娘的阴毛全给润湿，淫水最后顺着娘的屁眼流下，娘的屁眼和屁股下的床单上糊满了娘带着稍许骚味的粘液。娘的嘴继续刮着我的龟头，不时用力地吮吸一下，双手抚弄着我的骚蛋，又麻又痒，舒服地我猛地把舌头深入娘的淫洞挑动，我卖力地让舌头在娘的淫洞内伸缩，舌尖每滑过娘的阴壁，都能感觉到娘阴壁的颤动。龟头上酥麻的感觉越来越强烈，我的阴囊一紧一紧地在收缩，我知道我马上就要射精了！突然，娘腰部猛地一挺，双腿擡起来死死地勾住我的头部，身体像痉挛了一样不停抖动，淫水一股一股地喷入我的嘴里，娘高潮了！我大口大口地吞着娘甘甜的淫水，龟头的感觉更加强烈，我擡起头：娘，我也快来了，娘，用力吸啊！&lt;br&gt;娘含着我活物的头猛地上下套弄了几下，我脑部一片空白，快感向潮水一样湧进我的胸膛，随着我的一声大喉，活物一抖一抖，将我积攒了一天的精液急射而出，喷灌进娘的嘴里！娘嘴里发出咳，咳的混音，娘忍住要咳的冲动，继续含住我的活物，喉咙一动一动地贪婪地吞食着我的精液，终于活物不再抖动，娘咽掉我最后一滴精液后，又用她柔软的舌头舔舐了我的龟头一下，才依依不舍的把我的活物吐出。娘半张开迷离的双眼，脸上透着无尽的潮红，胸膛一起一伏地大口喘着气，腿无力地从我的头部滑下两旁。福林，福林！&lt;br&gt;娘张开双臂向我伸开，轻轻地呼唤着我，我赶紧转过身迎接娘深情地拥抱。福林，哦，福林，娘好舒服，我的好福林那！&lt;br&gt;娘紧紧地抱着我的背，嘴里发出迷乱的呻吟。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第四章深情娘向儿吐深情欲火烧娘俩再欢爱&lt;br&gt;&lt;br&gt;我把娘侧身拥入怀抱，娘紧紧搂住我，两只肥大的奶子紧紧压在我的胸膛上，似乎刚才的高潮并未让她得到彻底的满足，娘半睁着眼，眼里满意渴求的春意，两多桃红色的红晕盛开在娘雪白的两腮，嘴角上还挂着一丝刚才没舔干净的白精，我看到娘这样，不禁噗哧一笑。娘，你刚才舔地我真舒服，没想到我的娘不光织布做饭生孩子技术好，连吃儿子的鸡巴都能舔得出神入化！&lt;br&gt;娘一阵发窘，笑着用手指敲了我后脑勺一下：你刚才把那丑东西放到娘脸上，不就是想让娘含它作践娘吗？你个小坏蛋，就知道想出这么多花样来欺负娘！&lt;br&gt;看到娘如此知心，对我深情如此，我心里一阵感动，我使劲揽了娘一下，让娘的头贴在我的胸口上。娘，你对我真好，谢谢你，我爱你，娘，我这辈子要好好疼娘，让娘过上比现在好十倍的生活。&lt;br&gt;娘擡起头对我轻轻一笑，右手掠过我后背放到我的胸口轻轻地摸索。福林啊，娘也爱你啊，娘不求别的，只要你知道心疼娘就好！其实，娘也应该谢谢你，是你让娘享受到了被人关爱的温馨，也让娘体味了娘从未体验过的高潮的快乐！在娘心里，你不光是我的儿子，你更是娘难以割舍的情人啊！&lt;br&gt;怀里的娘春情荡漾，这个年过半百的老妇人，在乱伦、背叛、羞耻的多重刺激下情欲难以自制的勃发出来，一股难言的快感像起伏的波浪冲向我的下腹，那根本来射精后应该疲软的活物，仍然似威严的大将军一样在娘的双腿间乱窜。福林，你知道吗，刚才是娘第一次给男人含那根丑物，以前你爹……哦，不，是阿德，也让我给他含，娘都觉得恶心，没答应他！可是，我却觉得你的那东西非常可爱，娘对它喜欢得不得了！娘也是被你这个坏蛋舔得受不了，胡乱舔得，福林，娘以后要天天含你的宝贝，把它伺候得更舒服，嘿嘿！&lt;br&gt;娘冲我莞尔一笑，哦，娘真的太美了，天哪，娘竟然把第一次口交献给了我，这是一个多么爱我，多么无私的女人，她给了我生命，给了我交合的快乐，给我孕育新的生命，更了我慈祥的母爱和无边的情爱，我眼睛一下湿润起来，我幸福的笑着，欢乐的泪水从眼角顺势滑出。我哽咽着：娘……娘……我的好婆娘啊！&lt;br&gt;福林，别这样，娘愿意为你做任何事，别哭啊，娘的好儿子，好汉子，乖啊！&lt;br&gt;娘爱怜地说着，为我擦去眼角的泪水。娘，我是高兴地呀，虽然我没有得到你的处女身，可是我以后有你这双小嘴伺候我的宝贝了，娘，我的好娘，我的好婆娘！&lt;br&gt;在娘温柔的抚慰下，我胯下的活物肿胀地仿佛又增粗了一圈，情欲的冲动再度似潮水一样连绵地湧荡在胸口，我忍受不住了，任活物一怂一怂地顶着娘红嫩的下身，俯下身猛地一口吞住了娘的嘴唇。娘顿时嘤咛一声，随后娘温柔地迎接着我的热吻，湿热的舌头爱怜地舔舐着我的嘴唇，我的舌头顺势与娘的香舌缠在一起，吸取娘甜蜜的汁液。我的手再次摸上娘的丰满的胸脯，轻柔地把玩着那饱胀的奶子，手指轻轻逗弄着娘早已高高翘起的微黑的奶头。娘的反应越来越强烈，娇嫩的身子在我身下变得滚烫，雪白的肌肤渐渐变成了粉红色，右手紧紧搂住我的背，把自己柔软香滑的躯体更紧密地贴近我的身体，左手伸到下面握住我的活物用力地在阴蒂和小穴间上下摩擦，粘滑的淫水沾的我的活物和阴毛上到处都是。娘温热的小手使我活物的温度越来越高，娘阴蒂和阴毛的摩擦让龟头一阵痒，一阵麻，这种刺激让我变得疯狂起来，我用力吸了娘的舌头一口，随后松开嘴唇，擡起头，向娘祈求着。娘，我受不了了……我插进去好吗？&lt;br&gt;哦，福林……娘也受不了了……快点插进来吧……娘要！&lt;br&gt;娘淫荡的呼唤着我，抓着我的活物把龟头对准穴口的位置，腰使劲一挺，噗叽一声，龟头分开娘的淫肉和淫水鉆进了娘的淫洞。娘，哦，好热，好爽啊！&lt;br&gt;福林，福林，快动啊，娘要！&lt;br&gt;娘腰部一怂一怂地催促着我！这几个月来与娘不停地交合，让娘的小穴早就适应了我状如驴鞭的活物，我见娘不再觉得插入时的疼痛，放心地挺住腰身，慢慢地将半个阳具挤进了娘的淫洞，娘的阴壁微微打着颤，我的活物被娘湿热的淫水和淫肉包裹着、吸吮着……哦，福林，好烫啊……你慢点动……别伤着孩子！&lt;br&gt;娘在迷乱的情欲中，仍残存着伟大的母性，还不忘嘱托我当心我们的孩子。娘越是这么体贴，我心里的情欲就越发高涨，我迫切的渴望更强烈的刺激，我挺直上身，双腿跪在床上，手臂把娘两条雪白的玉腿紧紧抱在胸前，阳物开始慢慢地一进一出的插着娘的美穴，随着阳物的抽动，两个巨大的睪丸在我和娘的腿间悠悠的晃动。啊……福林……插得娘好舒服啊……再快一点……&lt;br&gt;娘美美地呻吟着，不断催促着我。哦，娘，你真紧啊……&lt;br&gt;我稍微加快了抽插的速度，始终保持只用半个阳具插娘。哦……福林……好汉子……就是这样……&lt;br&gt;娘欢快地淫叫着，白嫩的大腿夹得更紧，两只雪白的小脚慢慢绷直。娘阴壁收缩的力度猛地加大，紧紧地咬舐着我的龟头和阳物。我每一次抽动，娘的淫穴都会给我带来一阵说不出的酥、麻、痒，从阳具上传来的快感迅速布满了我全身每个细胞，在爹的面前与娘淫乱，让我产生更加强烈的性欲。我保持着只插入半个活物的尺度，开始了快速的抽插……我每一次插入，娘泛着绯红色的滚热的娇躯就不住扭动，丰腴雪白的双乳也随之淫荡地晃动着。我抽插的越快，娘的娇躯扭动的幅度就越大，下体磨合的快感就越加强烈。呜……福林……&lt;br&gt;娘从喉咙伸出发出满足的呻吟，如同危重病人发出的哀号，颤巍巍地抖擞着拖着长音，这更加让我兴奋。娘的淫穴在我的抽插摩擦下越来越热，不时就有一股的淫水喷洒在我的龟头，给我带来更强烈的快感，抽插的速度也随之更快。我松开抱着娘玉腿的手臂，双手我娘两只晃动的美乳温柔地揉捏，娘的两条雪白丰腴的大腿没有落下，反而夹得更紧，两只绷直的小脚紧紧勾在我的脑后。娘的身体被强烈的快感吞噬着，双手紧紧抓着床单，疯狂地不断扭动臀部配合着我一次一次的抽插。哦……福林……你把娘弄死了……哦……&lt;br&gt;我加快下身抽插的速度，我留下左手继续揉捏娘的肥乳，右手臂把娘的两条白腿揽住，头猛地向后一擡，娘两只绷直的粉嫩的小脚猝不及防滑落在我的下巴上。娘的小脚并未因常年的劳作而显得粗糙，反而因为常年穿着粗布鞋被汗水浸泡的更加雪白粉嫩。此时，那两只雪白的小脚因情欲的燃烧而略微露着粉红色，血液流动的加速让娘小脚上每根血管都显得非常清晰。微微颤动的小嫩脚，刺激着我的视神经，让我爱不释手，我猛地张开嘴含住娘的小脚，用舌尖挑逗着那玲珑剔透的小脚趾头，一股带着汗水味道的香味湧进我的口腔。哦……福林……好痒……不要啊……&lt;br&gt;娘嘴里虽然说着不要，身体却表现出前所未有的欢愉，娘头死死顶着床，不住扭动，双手紧紧抓着床单，颤抖的上身不住向上挺，整个上身像条虾米一样弓了起来，凌乱的夹带着些许银丝的黑发在娘的脸上甩来甩去，娘拼命地摇荡，忘情地摆动着肥硕的屁股配合着我快速的抽插。娘已经气喘吁吁，香汗淋漓了。娘的阴壁猛地一阵阵强烈的收缩，把我的阳具吸的更紧，销魂的快感从我和娘的阴部激荡向我们的全身，突然，一股更足量的淫水喷烫在我的龟头上，我脑门一紧，猛的向前一插，淫水便被挤着溢出娘的淫洞，喷洒在娘两边的阴毛上，顺着娘紧缩的屁眼滴落在娘身下的床单上。哦……我的天呀，福林，我、我不行了……哦……&lt;br&gt;完美、疯狂、持久的母子交合渐渐进入高潮！我的喘息越来越沈重，娘的呻吟也越来越急促。喘息声、淫叫声，伴着我阳具进出娘淫穴的噗叽声，演奏出一曲娘俩乱伦交合的交响乐。不知过了多长时间，我的阳具插入时，娘的阴壁突然猛地紧紧箍住了我的龟头，如同被电击了似的，我感觉四肢被强烈的痉挛贯穿，全身融化在难以用语言描述的高潮当中。我不由地失声叫了起来：娘……我的娘啊……&lt;br&gt;娘的身子猛地僵直了，小脚从我嘴里挣出，又顶在我的下巴上，绷得更直，微微颤抖着，紧接着娘就像发冷病似地哆嗦起来：哦……福林……亲汉子……娘不行了……&lt;br&gt;我和娘的交合终于到达了完美的最顶峰！随着娘一股一股滚烫的淫水喷射而出，我那暴涨的龟头也猛地射出了浓稠的精液。两股淫精在娘的淫穴里会合、交融，紧接着我的精液接二连三地喷射而出，像一道道激流冲击着娘淫穴深处的宫颈……娘似乎获得了更大的欢愉，淫穴内再度传来更加剧烈的抽搐和痉挛。娘获得了完美的高潮，虚弱的身体也仿佛用尽了所有的力气，上身慢慢瘫软在床上，双手散落在身体两侧，头无力地垂到床的里侧，两条白腿软软在瘫在我的怀里，两只小脚也不再绷直，无力地倚在我的脖子上。娘微微地喘息，雪白的胸脯轻轻地起伏着。娘太累了，昏睡了过去。我放下娘的两条纤细的白腿，抱着娘的身子向床的里侧靠了靠，一把抓过爹身上的被子盖在娘身上。我光着身子跳下床找到我的鞋穿上，在这美丽的洞房花烛夜，一切衣物穿在身上都是累赘。我抱起早已僵硬的爹缓缓走到外屋，把爹轻轻放在屋里的那张破旧的八仙桌上，整个过程都是那么严肃，我在进行一种仪式，爹死了就应该退出那张他和娘睡过30多年的床，该由我接管这个家了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第五章癡情儿杀鸡炖鸡汤娘让儿抱着尿黄汤&lt;br&gt;&lt;br&gt;把爹放下后，我缓步走到门口，深秋的凉气扑面而来，我身子猛地一紧，我这才感觉到小腹鼓胀的尿意，随着我的一声快意的唏嘘，一股黄尿从沾着娘和我淫水活物的马眼里激射而出，在门前的院子里积出一个大水洼，我握着活物抖尽最后一滴尿，哦，好舒爽啊！我看了一眼初升的明月，深吸一口空气。哦，今天的夜色真美啊，天上没有一丝云彩，星星和月亮的光辉交相辉映着散落在这个僻静的深山小山村，不远处山峦上熟透了的柿子悬挂在树梢上，在月光下散开着橘红的光辉。在这个丰收的秋天，我收获了娘的爱情，接管了这个家，接管了爹的女人！哦，多么可爱的秋天啊！想想头几个月，我还生活在没有女人抚慰，夜夜煎熬，只能拿那头小母驴发洩兽欲的悲惨日子，可转眼间，我不仅品味到了真正的女人的味道，而且还是从这么一个温柔体贴的老妇人身上得到的，娘不仅给了我深沈的母爱，更给了我缠绵的情爱，我们的结合是如此水乳交融、完璧无暇，人生真是变幻无常啊！就在我感慨万千的时候，肚子里发出一阵咕噜的轰鸣！唉，从快中午的时候被爹捉奸在床，早晨、中午和晚上都没吃饭，刚才又和娘疯狂了这么长时间，肚子是真饿了！娘肯定也饿坏了吧？娘先是遇到老伴死去的打击，又反复挣紮着确定自己未来的归属，刚刚又和我疯狂地交合，精神和肉体都透支了精力，娘这个年过半百的孕妇身体会吃不消的，我得赶紧给娘杀只老母鸡好好补补身子，反正我们很快就要离开这个家了，这些东西早晚都要变卖掉。得加快速度了，不能让娘饿着肚子睡，我们的胎儿也得需要营养！我从鸡窝里掏出一只老母鸡，紧接着是一阵忙碌，杀鸡，破膛，跺块，生火，在炖鸡的时候我顺便把昨天剩下的几个馒头留在锅里。鸡快炖好了，该叫醒娘吃饭了！我胡乱洗了把脸，顺手把尿盆拿着，一路小跑冲向了娘睡的里屋。娘还在熟睡，两条纤细的如莲藕一样的玉臂伸在被子外面，鲜红欲滴的小嘴半张半开，略显疲累的脸上挂着满足的微笑，圆鼓鼓的腹部将被子撑起一个小山丘。哦，好一个睡美老孕妇啊！我把尿盆扔在床上爹刚躺过的地方，甩掉鞋子，跳上床，迫不及待地鉆进了娘的被窝！我轻轻抱起娘，把娘平躺着揽在怀里，一只手放在娘起伏的饱满的奶子上轻轻揉捏，我温柔地吻了娘红嫩的小嘴一下，轻声呼唤着娘：娘，醒醒啊，吃了饭再睡……&lt;br&gt;随着一声绵长的嘘声，娘的嘴里吐出一股浊气，娘终于在我的抚摸和呼唤下悠悠醒转，娘紧闭的双眼吃力地睁开，双眼茫然地环视了一下周围，娘看清楚我在抱着她后，疲惫的脸上对我挤出一丝微笑，悠悠地对我说道：哦，福林啊，娘怎么睡着了呢，娘睡了多长时间了？&lt;br&gt;说着话，娘伸出白嫩的小手温柔地在我胸膛上轻轻抚弄。娘，你都睡了快2个小时了，娘你刚才真疯荡，被我弄舒服了，把你汉子扔在一边就睡过去了，你看……&lt;br&gt;我一边对娘笑着，一边甩掉了娘和我身上的被子，露出了被单上那两片浸湿着淫水的白渍，娘，你看，你流了好多水啊！&lt;br&gt;娘一下脸臊得通红，娘一边用手轻轻拍打着我的胸口，一边半嗔半笑地对我说：死福林，坏福林，娘这样还不都是你害的，你还这样臊娘，那里面就没有你的东西了么，你坏，你坏……&lt;br&gt;此时的娘，疲惫的脸上散发着红通通的春情，娇柔无比，仿若黛玉似的一个含娇带嗔的病美人。娘，你太美了，我爱你！&lt;br&gt;我动情地对娘说道。娘嗔笑着，把一条纤细雪白的玉腿轻轻搭在我的身上，手轻轻伸向我的下边握住了我的活物。福林，你这根坏东西太厉害了，都快把娘弄散架了，不过，它把娘弄得欲仙欲死，娘喜欢它，呵呵……
娘一阵快意地娇笑，脸上不再像刚睡醒时那么疲惫，眼睛也变得生动有神起来。唉呦，你这个坏东西，怎么又大起来了，又想干坏事么？打你这个坏东西，看你再欺负我，呵呵……&lt;br&gt;娘用手指轻轻弹了下我那重新勃起的活物，紧接着又是一阵娇笑。娘雪白的胸腹随着娘的娇笑一起一伏，两只肥硕的奶子在胸前轻轻摇荡，笑嫣如春的脸上几条细细的皱纹也荡漾起来。我松开娘肥硕的奶子，手伸到娘雪白肥嫩的屁股上轻轻打了一下：娘，你真美，十足一个天生尤物，好一个风骚的老美妇啊，嘿嘿！&lt;br&gt;娘顿时脸臊得更红，张嘴想说什么，但我的嘴却在这时猛地吻住了她，娘嘤咛一声，手伸到背后紧紧抱住了我，娇嫩的身子柔软的偎上了我的身体。娘热情狂野地回应着我，绵软的香舌伸出来与我的舌头交缠在一起，娘娇喘着，呻吟着，吐出来的香润的唾液与我的交融在一起，随后贪婪地将它们吞咽下去。我和娘激情地亲吻着，热烈地向对方表达着我们娘俩生死不渝的爱情！不知过了多久，娘突然轻轻推开我，娘双腿紧紧夹在一起，手抚在小腹上，涨红着脸眼睛向我的身后张望着。我看着娘这样有些茫然，关切地问娘：娘，你怎么了，肚子不舒服吗？&lt;br&gt;娘不好意思地冲我一笑，指了指我身后的便盆，我一下明白了过来，娘一定憋的时间长了，现在要撒尿了，刚才进来的时候本来想直接叫娘起来解小便的，可是一冲动起来只顾和娘缠绵给忘了。我把娘抱起来，让娘的后背贴在我的胸前，双手分开抱住娘的两条大腿，把娘的屁股放到我的大腿上。娘，来，我抱着你尿吧？&lt;br&gt;娘羞得扭动了一下娇躯说：多难为情啊，我自己来吧！&lt;br&gt;不吗，娘，我喜欢看着你尿，再说，昨天我不是都抱着你尿了一次吗，在自己的汉子面前，有什么不好意思的。&lt;br&gt;娘臊得脸又是一红，轻轻一点头，乖乖地像个小姑娘一样依偎在我的怀里。见娘默许了，我把便盆轻轻往床边一推，把娘抱起来让娘的屁股架在便盆上面，我的嘴贴上娘的耳朵柔声笑着：娘，来，尿吧！&lt;br&gt;娘的头软软地靠在我的肩膀上，娇嫩的脸紧埋进我的脖子里，因为紧张呼出的热气轻烫着我的下巴。我低下头顺着娘的奶子向下看去，娘雪白的胸腹因怀孕而显得格外丰腴，阴阜处灰黑色的阴毛因刚完成的性交凌乱地散开着，上面依然沾着许多未干透的乳白的淫水混合物，显得异常的淫荡。娘终于憋不住了，滋的一声，一小股黄尿缓缓流出……娘尿了，刚开始还是潺潺的溪水，绵绵地滴落在盆里，渐渐变成汹湧的急流，划出一条弧线急射而出，射入便盆激出一层层的浪花。娘猛地一紧，一股更急烈的黄尿划出一条长长的弧线后掠过便盆最后跌落在床边的地上，娘紧绷的身体慢慢绵软，一股粘白浓稠的混合物从娘的淫穴流出，随着娘趋缓的尿液拉出一条乳黄色的丝线后，滴答滴答的落入娘身下的便盆里。娘身体最后轻轻哆嗦了几下，水声嘎然而止，娘终于尿完了！&lt;br&gt;&lt;br&gt;第六章乱伦母子裸体互哺深情娘俩洞房蜜语&lt;br&gt;&lt;br&gt;我抓过床里侧的娘的内裤，在娘的阴部轻轻擦拭了几下后，把娘慢慢放倒在床上，顺手把内裤扔在娘头边的枕头上，娘羞得眼睛赶紧合上。我不禁哑然一笑：娘，你先躺一会，我把尿给你倒了，咱们吃饭……哦，别穿衣服哈，就这样光着身子等我回来！&lt;br&gt;听我这么一说，娘更加臊得小脸涨红，两只手不好意思地搭在双腿间交叉地紧握着，头轻轻一点，算是给了我肯定的回答。娘如此的乖顺服从，让我充分体会到征服娘的成就感，我快意地哈哈大笑着跳下床，蹬上鞋子，一手拿着便盆，一手拿着床边爹和娘吃饭的小方桌，快步走出了堂屋。倒掉娘的尿，匆匆洗干净手，我找了两个大盆，提着小方桌来到灶间，把鸡汤和馒头盛到盆里，放到小方桌上，又收拾了一付碗筷和一把汤勺，收拾好后，我端起方桌直奔堂屋而去。一进里屋，看到娘已经裹着被子坐了起来，枕头旁边的内裤不知道被娘收拾到哪里去了，被子只横盖住了娘的肚子和大腿，两只肥硕的小白兔因为挤在被子上显得越发饱满提拔，两条纤细的小腿露在被子外边，就似刚出浴的贵妃一样楚楚动人！娘看到我走进屋，茫然地用手指了指爹刚才躺的地方，疑虑地问道：福林，你……哦……阿德呢？&lt;br&gt;我把方桌轻轻放在娘脚边的床上，顺手拿起娘的一只小脚握在掌心抚弄着白嫩的脚趾头，娘咯咯一笑，福林，别闹啊，痒，我问你话呢！&lt;br&gt;说着话，小脚挣脱我的手掌，两条小腿瞬时消失在被子里蜷缩起来。我不紧不慢地甩掉鞋，爬上床坐在娘的身边，把娘轻轻一揽，右手握住一只小白兔揉捏着，一边微微笑着对娘说：娘，你这才想起你公公啊，你这个做媳妇的真不孝顺，哈哈！
娘脸一红，轻轻拍打了我几下，带着嗔笑白了我一眼：坏福林，就知道捉弄娘，娘这样还不都是你害的啊，快告诉娘啊！&lt;br&gt;我用手指了指自己的嘴唇，来，娘，亲一下它，我就告诉你！&lt;br&gt;娘又红着脸给我了一个白眼，但头还是慢慢凑过来，亲了我的嘴一下，又快速地退了回去，看着娘如此乖巧，我不忍再逗娘了：娘，今天是咱娘俩的洞房夜，以后这张床上的男主人就是我福林了，爹已经见证了咱们的母子婚礼，他的任务完成了，该退出这间屋子了，我把他放到外屋的八仙桌上了。&lt;br&gt;娘脸臊得更红，似嗔又笑地说：就你鬼主意多，你个坏福林！&lt;br&gt;我看娘并没有责怪我的意思，我明白娘已渐渐忘掉了这个男人，现在在她的眼里，爹只不过就是她的公公而已了，虽然从娘的眼神里仍然能看到些许的失落和伤感，但娘能在短短的时间里有这么大的转变已经充分证明了娘对我浓浓的真情和迷恋。娘，不说这些了，你饿了吧，来，吃饭，我给你炖了鸡汤！&lt;br&gt;说着话，我一把掀掉娘身上的被子，把娘横着揽了起来，娘温热肥大的屁股压在我双腿之间，一阵舒爽的快意传遍了我的全身。我们娘俩就这样裸着身子互相依偎着，你嚼一口饭餵我，我含一口汤餵你，恩爱地如同几十年的夫妻！娘自始至终羞羞答答的，像个初婚的小媳妇，双腮挂着桃色的红晕，娘可能对于这样母子对裸吃饭感到尴尬和羞耻，连动作都显得有些笨拙。但娘还是尽力地配合着我，期间不住地嘱咐我多吃点！我们娘俩温柔地互哺着，时间一点点地过去了，好像一转眼的功夫，桌上两个大盆的鸡汤和馒头被我和娘吃的精光！娘拍打着胸口，随着一声带着长音的嗝娘打出了一个饱嗝，我们娘俩相视一笑！我用手轻轻擦掉娘嘴上的油渍，把娘放在床上，拉上被子给娘盖上，又在娘的额头轻轻一吻。娘，你先躺着，我收拾一下！&lt;br&gt;娘向我微微点了下头，去吧，我等你啊！&lt;br&gt;我跳下床，穿上鞋子飞快地抱起方桌跑了出去。慢点，别摔着，慢点啊，福林！&lt;br&gt;身后响起娘关切的声音。我把跑到灶间放下方桌，洗了把手，一路小跑地气喘吁吁地奔回了里屋，甩掉鞋子跳上床鉆进了娘的被窝。不是叫你慢点吗？看把你急地，出了一头汗！&lt;br&gt;娘笑着嗔怪着我，伸出小手轻轻擦拭着我额头的汗珠。娘把头轻轻一擡，我的左手一搭伸过去揽住娘的肩头，娘的头顺势软软地埋进我的胸口，娘的娇躯侧卧着轻轻挤进我的怀里，两只肥硕的白奶紧紧压在我的胸膛上，左边的纤细的玉腿伸过来软绵绵地横搭在我的身上。我轻轻抚弄着娘雪白光滑的后背，鼻子埋进娘夹带着几绺银丝的长发里，贪婪地吸着娘带着淡淡肥皂香味的发香。娘，我刚才端饭进来的时候，看到你内裤不见了，你把它藏哪里去了！&lt;br&gt;娘的小手温柔地把玩着我黑黑的乳头：你找它做什么？都那么脏了，我把它塞到你枕的这个枕头下面了。&lt;br&gt;这条灰布内裤是娘自己做的，也是娘唯一的内裤，娘也特别爱惜它！我手摸索着伸到枕头下面把内裤揪了起来，拿在手里细细把玩，内裤的裆部由于沾着娘的淫水有点湿粘，其他地方还润湿着点点的乳黄，那是刚才我给娘擦阴部的时候沾上的尿液和淫汁的混合物。我把内裤轻轻放到鼻子上，一阵骚味扑面而来，这是我和娘交合的味道！我深吸几口，又把它塞回到枕头下面。娘，你的内裤都成花内裤了，哈哈！好浓的骚味哦！肯定是不能穿了，你明天就光着下身给你公公守孝吧！&lt;br&gt;我逗着娘！娘柔嫩的小手轻轻拍打着我的胸膛，头伸到我的耳边，嘴一下咬住了我的耳垂。啊，好疼啊！娘，你要谋杀亲夫啊！&lt;br&gt;我笑着夸张地叫着！叫你再取笑娘，活该，咬掉你的耳朵，你个小坏蛋！&lt;br&gt;娘嗔笑着。好了，娘，儿子不对，儿子投降了！&lt;br&gt;我侧了一下身，面对着娘笑道！这还差不多，娘这次就饶了你！咯咯！&lt;br&gt;娘快乐地轻笑着。我右手轻轻磨娑着娘红红的笑脸，柔声对娘说道：娘，谢谢你为我做的一切！能拥有你这么一个既是娘又是婆娘的女人，我觉得我太幸福了！&lt;br&gt;娘脸上逐渐恢复了平静，深情地双眼望着我，悠悠地说：福林，娘今后就彻底是你的女人了，娘后半辈子会安心地和你过日子，给你再多生几个孩子，你可不要辜负娘啊，娘现在除了你和肚子里的孩子，什么都没有了，福林，千万别抛弃娘！&lt;br&gt;娘动情地说着，眼圈一红，就要掉眼泪。我赶紧用手在娘光滑的后背上抚摸着，微微含着笑抚慰着娘：娘，千万别哭啊，今天是咱们洞房夜，应该高兴才对啊！儿子不会抛弃你的，儿子现在就向天发誓，我福林若今生辜负娘，宁遭天打……&lt;br&gt;娘小手轻轻捂住我的嘴打断了我的话：福林，娘，不要你发什么毒誓，娘只要知道你对我真心好就行了！&lt;br&gt;娘，我怎么会抛弃你，你这么贤惠，就算以后遇到仙女我也不要，我今生只要娘一个女人，再说了，娘，你在我眼里比天上的仙女还要美一百倍！哦，对了，娘，你刚才说再给我生几个孩子？&lt;br&gt;娘不好意思地微微一笑，双腮又布满了红晕：福林，娘这把岁数了还说这个别人会觉得不要脸，况且还是要跟自己的亲生儿子生！可是，娘真的好爱你啊！娘知道家里要多几个孩子才能拴住男人的心！娘现在是你的婆娘的了，为了你，为了娘，都必须要给你多生几个孩子！而且，我肚子里不一定就是男孩，我不能让我的汉子无后！福林，娘答应你，只要你想要，娘还能再怀，娘就给你生！&lt;br&gt;多么好的女人，多么好的婆娘啊！我把怀里的娘用力紧抱着：娘，我们已经是夫妻了，我们去城里打工又有谁能知道咱们是母子，而且你现在一点也不显老，一点也不像50岁的人，你看起来不过才40，娘，你身体这么结实，一定还能再怀的，我要你给我多生几个宝贝出来！&lt;br&gt;我尽力抚慰着娘。娘脸上逐渐泛起安逸的微笑，娘把头紧紧贴在我的脸上，温情地磨娑着：福林，娘想开了，只要你不觉得娘老不要脸就行了，娘就是要给你生娃！福林，你真是娘的小冤家，娘这么大岁数了才第一次知道爱情是什么滋味，才享受到和男人干那事的乐趣！娘喜欢和你弄那事，只要你想要，娘什么时候都给你，娘好爱你，好爱你……&lt;br&gt;娘就这样低低地向我诉说着情话，渐渐沈沈的睡去。听着娘轻轻的呼吸声，闻着娘淡淡的女体的肉香，一阵倦意袭来，意识渐渐不清晰……月光从窗口软软地照射进来，照亮了这间爹和娘创造了我们兄妹四人的房间，这张床的男主人本来应该是爹，现在却焕成了他的亲身儿子，哦，亲生儿子还搂着亲娘！我和娘身上的被子不知什么时候蹬掉了，在月光下一黑一白的两具赤裸的肉体纠缠在一起，昏昏的睡着！逛荡一声脆响，我和娘猛然惊醒，只见一条黑影站在床边，月光撒在他的脸上，娘惊恐地紧紧抱着我，天哪，是死去的爹！你们这对狗男女，你个畜生，还我婆娘！&lt;br&gt;爹声音嘶哑地怒吼着！
第七章灵堂里儿再戏亲母忘情娘向儿献后庭&lt;br&gt;&lt;br&gt;啊！&lt;br&gt;我大叫一声，紧接着一道刺眼的白光闪过，爹的身影顿时消失地无影无踪，一丝亮光射进我的双眼，天亮了，原来是场恶梦！深秋的阳光穿过窗口洒落在床上，我逐渐清醒过来，环顾了一下四周，我身上盖被子，而娘却不在了，昨天疯狂时甩掉的娘的裙子和内裤也不见了踪影，墙上的破挂钟滴答地响着，哦，这一觉睡得真沈，已经是上午9点多了。福林哪，怎么了？&lt;br&gt;随着娘婉转关切的语声，娘袅娜的身姿出现在里屋，娘手里端着一碗热乎乎的面条，扭着身子轻轻坐到了床边。我挣起身子，揉了揉眼，抓过面条狼吞虎咽地吃完，顺手把碗放在床台上，一把拉住娘娇嫩的小手：娘，没什么，做了个恶梦！&lt;br&gt;娘低垂着头，右手温情地磨娑着我的手背，低低地哦了一声。娘早已梳洗好了，换上了下地干活时常穿的那身粗布青衣裤，长发在脑后盘起来打了一个发髻，眼睛有些红肿，脸色要比平常显得苍白。我坐起身，把娘轻轻揽在怀里：娘，别伤心了，他走了，你还有我！婆娘，来，笑一笑！&lt;br&gt;娘冲我挤出一丝微笑，把头软软地靠在我的肩膀上！娘，汉子要起床了，婆娘不伺候我起床啊？&lt;br&gt;我俏皮地笑着逗着娘！娘小手在我身上打了几下，噗哧一声娇笑，嗔怪地白了我一眼：小坏蛋，就你毛病多，衣服不都在床上吗，自己穿！&lt;br&gt;我亲了亲娘泛起红晕的小脸，轻轻摇晃着娘的娇躯：娘，我今天不穿自己的衣服了。娘，你去给我找身爹穿过的衣服，我今天要穿你公公的！&lt;br&gt;娘苍白的脸一下羞得通红，在我怀里轻轻扭动了几下，站起身子默默地走向衣柜。我甩掉身上的被子，一脸怪笑地看着娘。娘找出爹穿过的半新的中山装，又随手拿了条裤头，低垂着头缓步挪回床前，哆嗦着小手服侍我穿好衣服，最后捡起地上的鞋子给我穿上。自始至终娘一直娇羞地低着头不敢对视我的脸，娘这是第一次服侍我起床，再加上这是在她和爹睡过多年的床头上服侍自己的儿子、新汉子，难免尴尬和紧张。娘如同初经人事后第二天起来服侍汉子的新娘，娇羞、紧张，看着娘楚楚动人的模样，我心里湧起一股冲动，娘，这样才是我的好婆娘，来，让汉子好好亲亲！&lt;br&gt;我轻笑地跳下床，把娘拥入怀中，吻上娘红润的小嘴。娘恩的一声呻吟，紧闭着双眼，伸出湿润的香舌，温情地迎合着我贪婪地索求。吻了一会，我擡起头，爱怜地抚摸着娘娇红的小脸：娘，时候不早了，该通知哥来给爹安排后事了！&lt;br&gt;说着话，我大步走向外屋把爹抱了回来，我把爹平放在床上，又给他拉上被子盖着，转过身把娘轻轻推着按坐在爹脚边的床上。娘，你在这里守着他，我去找哥了！&lt;br&gt;娘脸上恢复了苍白，茫然地冲我点点头，接着转过身子低垂着头默默地看着爹，我见娘沈默，快步走出了堂屋。哥哥嫂子很快随我回到里屋，紧接着这间充满无耻和淫乱的小屋响起哭天抢地的悲号声，这哭声像高音喇叭一样向这个宁静的村庄宣布着一个悲哀的生命的结束。村里帮忙的人开始陆续赶来，在这个破落的小院忙碌起来，很快堂屋被收拾成了灵堂，灵位也树了起来，袅绕的香烟弥漫在桌上的灵位前，煞白的白布帘在堂屋的门前随风轻摆，一派肃杀和萧条。屋里支起一张临时打造的小木床，一层薄薄的白纱掩盖着爹瘦小的身体。火葬场的灵车呼啸着来了回，回了又来，最后扔下盛着已化成一堆碎片的爹的骨灰盒后又呼啸而走。一副匆忙间打起的杨木棺材擡进堂屋，伴着碎骸慢慢洒落棺材，又是一阵悲嚎后，人群渐渐散去。屋子里的灯亮了起来，我们忙乱地吃了几口晚饭后，小院终于恢复了平静，只偶尔掺杂着一两声低低的抽泣。嫂子因为要照顾小侄子，早早就回家了，妹妹要等到明天下葬的时候才能赶过来，怕耽误福海的学习哥没让人通知他，现在这间昏暗的堂屋里就只剩娘、哥和我三个人了。娘坐在我身边低垂着头，不时发出一声长长的叹息，身子跟着不时地抽动一下，苍白的脸上犹挂着湿湿的泪痕，因没带乳罩两只肥硕的奶子随着身子的抽动微微地摇荡着，我压抑了一天的性欲也随之荡漾起来。不能再让娘伤心抽泣了，我得赶紧支走哥，用我深情地关爱抚慰娘，让娘在交合的愉悦中赶走失落和伤感。哥，天不早了，你回去陪嫂子和侄子吧！嫂子比哥年龄上要小5岁，胆子平时就挺小，今天刚送过死人，肯定吓得不敢睡觉；小侄子就更别说了，只要哥晚上不在身边，他就闹个没完。
哥听了我的话，看看我，又看看娘，有些犹豫：你和娘能行吗？&lt;br&gt;怎么不行啊，又没有其它事了，你快回去吧，侄子肯定现在闹着厉害呢！&lt;br&gt;我催促着哥。那，你照顾好娘，我就先回去了……&lt;br&gt;哥终于站起身，一边向外走，一边不放心地嘱咐着我。我看着哥走出大门，估摸着哥快到家的功夫，飞快地站起来跑向大门口，向门两边张望了一下，确定没人后赶紧关上大门拉上拴，我要和娘安心地度过这个美妙的夜晚，可不想在最后关头露出马脚。我快步赶回堂屋，紧挨着娘坐下，从身后把娘紧紧揽在怀里，双手就势去解娘腰间拴白大褂的麻绳。娘身子猛地一抖，双手死死握住我的双肘阻止我的动作，转过头慌乱地看着我。福林，别这样……别在这里……娘……娘害怕……&lt;br&gt;我把头放在娘的耳边，轻轻咬舐着娘的耳垂：娘，我等不急了，我现在就要你，娘啊，给我吧！&lt;br&gt;福林，我们别这样好吗，我们会下地狱的……&lt;br&gt;娘颤抖着祈求着我。娘，你昨天晚上不是说只要我想要，你什么时候都给我吗？要下地狱我们早下了，再说下地狱就下地狱吧，只要有娘陪着，上哪我都不怕！娘，我都憋了一天了，快涨死我了，你就给我吧，娘……
我低低地呼唤着娘。娘脸上迅速爬上一抹绯红，眼睛慢慢闭上，转过脸去微微地一叹，慢慢松开握着我手臂的手，身子瘫在我的怀里轻轻地颤动。我飞快解下娘腰间的麻绳，把娘轻轻推倒在身下垫着的厚厚的茅草上，我一粒一粒解开娘青布上衣的钮扣后把上衣向两边拉开，娘雪白丰满的胸腹向我展了开来。娘如羊脂一样白嫩的肌肤在昏暗的灯光下散发着乳白色的光晕，两只像盛满了水的水袋一样的肥大的双乳，随着娘紧张的呼吸左右轻轻摇晃着，紫黑色的乳头早就高高地挺立起来，娘在紧张、羞耻、诡异地气氛刺激下，动情地喘息着。我慢慢俯下身，左手挣着身子，右手贪婪地摸上娘的一只奶子轻柔地揉捏，同时伸出舌头在娘丰硕的奶子上一圈圈地舔舐着，不时用舌尖轻挑娘黑硬的乳头，娘的呼吸声渐渐急促，鼻尖因紧张和兴奋溢出一层细细的香汗，原本苍白的脸上泛起一朵朵红晕。我每一次舔动乳尖，娘雪白的胸脯就会轻轻向上耸动一下，嘴里就跟着发出一阵欢快的呻吟，娘渐渐迷失在情欲中……我右手放弃娘的奶子，伸向娘的腰间轻轻解开娘的腰带和裤子上的钮扣，我使劲一拉，娘乖巧地擡了一下屁股，裤子滑落在娘丰满的大腿根上。一件肥大的碎花男式裤头浮现在我的眼前，我不禁莞尔一笑，那是我昨天晚上甩在床上的内裤，没想到娘趁我出门喊哥的功夫偷偷穿在了身上。娘，你怎么偷儿子的裤头穿啊，不错，还挺好看！&lt;br&gt;我笑着挑逗着娘。娘睁开眼嗔笑着白了我一眼后，眼又羞得紧紧闭上了：还不都是你个小坏蛋害的，我不穿你的穿谁的，再说，娘下边不穿内裤不习惯！&lt;br&gt;我不再逗娘，直起身子跨跪在娘的身上，双手轻轻一拉把裤头和娘的裤子拽到娘的膝盖上，我把娘的两条大腿向两边慢慢拉开，娘的阴部呈现在了我的面前。细长弯曲的阴毛遮盖着整个淫穴，隆起的阴阜三角地带显得格外光滑饱满，宛如一个刚出笼的大馒头；暗黑色的大小阴唇因昨晚我疯狂地摩擦现在鼓鼓地肿胀着，向两边微微的翻开；略带淡红色的阴蒂从肿胀的阴唇缝隙中微微露出；淫穴的入口也因为昨天的疯狂略显肿大，微微地张开一个小口。经过我这一阵的爱抚，娘的肉穴口被淫水浸润的异常光滑，晶莹透明的汁液一丝一丝从穴口挤出，我忍不住低下头把嘴唇印在娘鼓胀的阴唇上。哦……福林……哦……&lt;br&gt;娘的下体敏锐地颤抖起来，嘴里低声呻吟着。我伸长舌尖，从娘微张的穴口向阴蒂由下往上地来回舔舐起来，娘的身体抖动得更加厉害，潺潺的淫水润湿了我舌尖，又顺着舌尖流下粘在娘两侧的阴毛上。我吮吸着娘粘滑的淫水，舌头把小阴唇轻轻分开，被淫水浸湿着闪闪发光的阴蒂露了出来，我用舌尖轻轻刮擦着那粉红色的小肉球，此时娘的娇躯突然一阵小小的痉挛，我更加用力地刺激着娘的阴蒂。娘的淫穴里喷出一股粘滑的淫水，两支小手死死抓住我的头发：哦……福林……娘不行了……快……痒死娘了……快进来吧……娘要你的坏东西……&lt;br&gt;娘充满色欲的声音和表情，让我亢奋不已，我不忍心再挑逗娘了，我飞快地把娘身上右边的裤头和裤子脱下，让裤子和裤头挂在娘左边的膝盖上，几下甩掉自己下身的衣物。我跪在厚厚的茅草上，抓住硬直坚挺的活物用力地摩擦娘肿大湿淋淋的阴蒂！娘忍住要喊叫的冲动，死死地咬住嘴唇……我奋力向前一挺，灼热的龟头噗叽一下挤入娘满是淫水的淫洞。啊，娘的肉穴今天突然变得好紧！似乎比以前更加窄小，阴壁像一只有力的小手紧紧箍住我的龟头，我的插入也变得困难起来。哦……娘……好紧……好舒服啊……&lt;br&gt;我低声吼叫着加大插入的力度，一瞬间娘身体猛地挺直，双腿乱颤，娘眼角湧出一行痛楚的泪水，啊……福林……好痛啊……轻点……轻点……&lt;br&gt;娘，怎么了？你今天怎么这么紧啊？&lt;br&gt;我停下动作，关切地问着娘。都是你这个小冤家，娘……娘昨天晚上被你……被你弄肿了……哦……好疼……&lt;br&gt;娘羞红着脸，声音发颤地回答着我。哦，娘，对不起，弄疼你了，那我今天不弄了……&lt;br&gt;我一脸失落地抽出娘淫穴里的活物。娘疼地眉头轻轻一皱，小手轻轻握住我沾满淫水的活物慢慢套弄着，一脸俏皮地冲我娇笑着：瞧你那点出息，不弄就这么难受啊！娘那里伺候不了你，你不会找别的地方么？
娘，我不弄了，真不弄了？…&lt;br&gt;我失望中真切地回答着娘。娘咯咯地一阵娇笑，用力捏了捏我的活物，接着把它慢慢引向淫洞的下方，轻轻地摩擦着娘的屁眼。娘，想好了，娘不能把自己的处女之身给你，是娘心里的一大遗憾，虽然昨天娘把嘴给了你，可是娘还是觉得过意不去！娘的这里阿德以前想弄我没给他，现在它还是处子，娘决定把它当成娘的处女给你弄，你看好吗？&lt;br&gt;娘深情地望着我，等待着我的回答。娘，这里这么小，能弄么，我怕弄坏你的身子！&lt;br&gt;怎么不行，娘想过了，娘不是有便秘的毛病吗，每次拉出的东西都比你这个坏东西要粗，只要你不嫌娘那里脏就行了！&lt;br&gt;娘，我不嫌脏，你对我太好了，我的好娘啊！&lt;br&gt;我低下头发疯似地亲吻着娘的脸，感动的泪水从眼角汹湧奔出。娘既然做了你的婆娘，什么都愿意给你！再说，我可不愿意憋坏了我的宝贝！&lt;br&gt;娘轻轻笑着，使劲握了握我的活物催促着我，发什么楞啊，你个小坏蛋，去！拿碗菜油抹在你这个坏东西上！&lt;br&gt;我飞快地起身跑向灶间端了一小碗菜油冲回灵堂，把碗放在娘身边，重又跪在娘双腿间。娘伸出小手抓了把菜油轻轻地涂抹在我的活物和她的屁眼，紧接着把我硕大的龟头顶在那可爱的小菊花上。轻点弄啊，福林，娘可是第一次弄那里！&lt;br&gt;娘像新婚的处子，娇羞不安地嘱咐着我。娘因为长期的便秘，屁眼处的肛肉有些外翻，真的仿若一朵含苞待放的小菊花！娘两只小手紧紧抱在两侧的屁股上，用力地向两边把屁股拉开，肛肉慢慢盛开，露出一个鸽子蛋大小的肉洞。我用手按住翻开的肛肉，肉洞顿时变得更开阔，我坚挺的龟头乍一接触，一阵火热烫得我浑身一颤，旺盛的情欲像怒火燃烧着我每一根神经，我迫切地要进入娘的身体，腰部跟着猛地用力地向前一挺。恩……恩……&lt;br&gt;娘一声声沈闷地叫着，腰部一耸一耸地颤抖起来，我粗大的龟头终于挤进了娘的肛洞。哦，好紧，好烫啊！&lt;br&gt;娘的肛洞要比小穴更加炙热，肛壁一层层的打着褶，像箍子一样紧紧压迫着我的阳具。哦，福林，你的东西好烫呀，哦……烫死娘了……好舒服啊……&lt;br&gt;娘的肛洞很快适应了我粗大的阳具，随着初入时疼痛的消失，我火热的阳具带给娘另一种刺激的享受。娘的肛肉像熔炉似的越来越热，肛壁一缩一紧地迎合着我阳具的抽插！随着我的抽插，娘的肛肉不停地翻进翻出，娘肛洞内的温度也越来越高，箍的我越来越紧。娘忘情地扭动着肥硕的屁股，小手紧紧按在勃起的阴蒂上用力地揉搓，娘的淫水越流越多，顺着穴口潺潺流过屁眼周围，让我的阳具更加润滑，淫水浸湿了我的睪丸和娘的阴阜后顺着我们的阴毛滑下娘的屁股，娘身下的茅草慢慢浸湿了一片。娘忍耐不住的呻吟着：哦，福林啊……娘的亲儿子……亲汉子啊……娘……好爽啊……&lt;br&gt;娘淫荡的呻吟使我的性欲更加强烈，娘的身子不停扭动，雪白的奶子在我面前淫乱地晃来晃去。娘啊，我的好娘啊！…&lt;br&gt;我低吼着，插地更加用力，也更快！炙热的肛肉紧紧包裹着我的活物，龟头上又热，又麻，又痒，一阵阵快意的热浪翻卷着传遍我全身每一根神经，娘在低声的呼唤，我在闷声的低吼，天在旋，地在转，暴风雨般的高潮即将来临……啊，福林啊……娘不行了……娘要来了……&lt;br&gt;娘忘我地低叫着。娘淫穴内一股夹带着尿液的淫水喷射而出，激射在我的阳具上，给我更为强烈的刺激，紧接着娘的阴部一缩一缩的颤动起来，肛肉也把我的龟头紧紧箍住，贪婪地吮吸着。我终于忍不住了，暴涨的龟头猛地射出浓浓的精液，像一道道激流冲击着娘肛洞的最深处……哦，福林啊……娘的好汉子啊……娘要被你弄死了……&lt;br&gt;娘似乎获得了前所未有的快感，娇躯剧烈的抽搐着、痉挛着，肛肉更加有力地吮吸着我的龟头，像小嘴一样贪婪地吞噬着我射出的每一滴精液。滋的一声，一股发黄的尿液从娘的尿道口急射而出，娘竟然被我弄的失禁了！娘的尿液暖暖地落在我的小腹上，给我带来更强烈的快感，我的阳具又突突地射了几下后，慢慢疲软收缩，轻轻地从娘的菊花口滑落出来。娘的肛肉被我弄的翻出更多，随着我阳具的滑出，一股乳黄色的混合物流过娘红肿的肛肉滴落在娘身下的茅草上，肛肉慢慢地收缩，娘的屁眼又渐渐地闭了起来。娘的身体渐渐恢复平静，娘带着无尽的欢愉沈沈的睡了过去。我拉起身上的白孝衣，温柔地擦去我和娘阴部的淫水，轻轻地为娘穿好衣物，跑到门口撒了一泡黄尿后，穿上下身的衣服，把娘揽在怀里，在厚厚的茅草上与娘相拥着疲累地睡倒。
第八章老妇人假悲伤葬夫母子共浴大被同眠
哥，娘，开门哪，我是福霞！&lt;br&gt;一声声悲呛的呼喊惊醒了我，外面的天才刚刚有些亮光，黑暗仍笼罩着大地，娘在我怀里睁开朦胧的睡眼，一脸的憔悴！哦，是嫁到山外的妹妹连夜赶过来了！我和娘赶紧起身忙乱地整理了下衣物，清理昨天疯狂之后的战场，直到我们觉得别人看不出异样后，我才赶紧小跑着去把门打开。爹啊，娘啊……&lt;br&gt;一身白孝衣的妹妹哭喊着奔向灵堂，母女俩抱在一起又是一阵悲嚎。趁她们母女悲哭的间隙，我匆忙找了些昨天帮忙的乡亲吃剩的饭菜胡乱填饱肚子，早上看到娘憔悴的样子，我知道娘经过一天的忙碌、哀哭，晚上没吃好饭又和我疯狂地交合，体力和精力都有些不济，我赶紧忙活着又炖了一只老母鸡，留了些剩馒头，给娘和妹妹端了过去。福霞，好了，先别哭了，你看娘昨天哭了一整天，现在都累得不行了，行了，劝劝娘，都别哭了，把饭先吃了，爹死了不能复生，你想让娘再哭出个好歹来啊？你走了一晚上山路，也累了，来把饭吃了！&lt;br&gt;我拿出哥哥的威严劝着福霞，眼睛却一直盯在娘的脸上关切看着她。妹妹看了看娘，渐渐收住哭声，抽泣着接过我端来的饭菜。娘明白我话里的意思，我炖鸡汤主要是给她补身子的，娘擡头望了我一眼，看到我关心地盯着她看，羞得头赶紧又低了下去！很快，妹妹服侍娘把鸡汤和馒头吃完，我忙活着收拾完碗筷，过了不久哥哥嫂子也过来了，墙上的破挂钟快走到9点的时候，村里帮忙的人也都陆续赶了过来，送爹走的时候终于到了。送葬的队伍从小院鱼贯而出，在绵延的山路上缓慢地前行。前面放着爹碎骸的杨木棺材，后面紧跟着悲嚎的亲属，远远的围观的人群黑压压的立在埋爹的土坑旁，似乎在欢庆这个可怜的老人终于结束病残的生命。我搀扶着娘，两人的身子佝偻着，像在向人们展示我们的身体因悲伤而不再挺直，娘的眼里已不再有泪水流出，只是象征性地低低地干嚎着，娘两腿比平时走路要分得更开，在我的搀扶下，仍步履蹒跚。我把头低的更向下，轻轻握住娘柔嫩的小手温柔地抚摸着，带着无尽的关爱悄声说：娘，你后面很疼吗？不要紧吧？&lt;br&gt;娘看到我在这样的环境下，还向她说这么羞耻的话，苍白的脸顿时羞得通红，脸上一阵慌乱，头赶紧低下胸口，嘶哑着嗓子断断续续道：坐着的时候……不觉得疼了……一走起路来……腚片擦着……有点疼……好了……福林……别再说话了……&lt;br&gt;我见娘没什么大碍放下心来，合着娘的干嚎低沈地悲鸣着！纸马、纸牛、爹平时的衣物在大火中熊熊然尽，灰烬被秋风卷着盘旋在土坟上面，爹终于入土为安了！爹给我留下了最好的婆娘，沈沈睡在这堆起的黄土里。哥哥嫂子早已回家过他们甜蜜的小日子，妹妹几天后也回去了山外，丈夫家才是她生活的全部，小院又恢复了往日的安静，只有从门口那崭新的白纸对联上，才能看出这个破落的院落，刚刚经历了一场喧闹的葬礼。几天的忙碌再加上那两次疯狂的交合，我和娘都感到特别的疲惫，心底的欲火也暂时压抑下来，娘晚饭又杀了一只老母鸡，这个朴实的农村老妇人平时把那几只能下蛋的老母鸡看得比金子还金贵，可是在此刻却因为要照顾肚子里的胎儿和她劳累的新汉子，又或许知道马上就要离开这个破败的家远去，不再怜惜它们！娘像个初婚的新嫁娘，娇羞得坐在我的大腿上，依偎在我温暖宽广的怀抱里，温情地伺候着我吃完晚饭。吃过晚饭，娘把大门紧紧拴上，又跑到灶间生火烧了一大锅热水。大铁盆里的热水冒着丝丝的蒸汽，我和娘身上的衣物在对方的服侍下轻轻褪下，娘赤裸着雪白的娇躯，温柔地洗净我头发上的污渍，白嫩的小手拿着沾湿的毛巾在细细地擦拭遍我身体的每个角落。最后娘弯下要，用红嫩的小嘴轻轻吻了我跨间的活物一下，直起身，带着一脸的红晕娇笑地望着我，哦，娘在等待着她亲生的儿子，深爱的汉子为她擦拭身体！我拿过洗脸盆放在椅子上，用水瓢倒满热水，娘轻轻散开发髻，乖巧地俯下头，把一头的长发浸泡在水盆里。娘这几天白头发又多了一些，但依然无法破坏娘长发的飘逸和美丽，我怜惜地用肥皂洗净娘发间的污渍，拿过一条干毛巾轻柔地擦干娘发上的水迹。我捧起娘的长发放在脸上，一股带着淡淡肥皂味的发香湧进我的鼻子里，我深吸几口，松开手让发丝轻轻滑落。娘看到我陶醉的样子，冲我一声娇声，轻轻用手拍打了我一下，我回过神来，对娘不好意思地做了个鬼脸，沾湿毛巾开始为娘擦拭身体。娘纤细的娇躯因为为我孕育胎儿而略显发福，因为天生丽质，又加上经常穿着长布衣裤，娘的皮肤躲过了阳光的暴晒，依旧像20多岁的年轻姑娘一样柔滑白嫩，雪白的皮肤上看不到一丝的瑕疵。娘哺育了四个孩子的奶子，本来像干瘪的水袋一样软软地垂在胸口，现在却因为再次怀孕，重新变得白嫩饱胀；娘的乳晕在乳头旁边围了一个小圈，色泽暗淡，微微露出一丝肉色。我拿着毛巾柔柔地在娘的奶子上打着圈，娘咯咯一笑，搭在我肩膀上的小手轻轻将我一推，小坏蛋，别捣乱，痒，呵呵，快点擦下面吧，水快凉了！&lt;br&gt;我轻轻吻了下娘被我挑逗硬起的奶头，继续向下为娘擦拭着！娘的腹部高高隆起，圆鼓鼓的，像一座凸起的小山丘。娘腹部的皮肤依然雪白，但并不光滑。生育过我们四个的肚皮，残留着过多的妊娠纹，我们的胎儿现在又把这些残纹重新撑开，从上往下裂开着一道道紫红色的小缝隙，虽然摸上去感觉一层层的刮擦，却昭示着母性的伟大和生命的蓬勃，依旧是性感撩人！娘的阴毛不再乌黑，年龄大的老妇人的阴毛挂着一层灰白，但却依然茂盛浓密，散发着成熟女人诱人的神秘！性感的阴毛下遮盖着的是肥硕的阴阜，岁月的沈淀，让娘的大小阴唇浮现出一层紫黑的神秘光泽，此时它们微微张开着，鲜红娇嫩的肉穴在我的擦拭下，一张一合地蠕动着。深黑色的屁眼上，肛肉因为那天晚上的交合，现在翻开更多，此时也在一紧紧地收缩着，娘嘴里轻轻发出愉悦的呻吟声，哦，福林，别在逗娘了，娘累了，快点擦啊！&lt;br&gt;我把娘轻轻推坐在椅子上，毛巾轻轻掠过娘雪白丰腴的大腿，滑下娘没有一丝赘肉的光滑平坦的小腿肚，落向娘娇嫩的小肉脚！我轻轻地擡起它们把玩着，哦，娘的小脚格外地白嫩，脚趾头修长挺直，脚掌没有一丝其它老妇人那样的脚茧，异常的光滑平坦，脚背肉鼓鼓的，如白玉般晶莹剔透，隐约能看到肉里面青色的血管，娘的小脚真是世间少有的尤物！娘咯咯的笑着，小脚轻轻挣脱我的手掌，继而弯下身捡起地上的布鞋穿上，那性感的尤物瞬时消失在鞋子里，只露出一寸雪白的脚背！面对娘如此雪白性感的肉体，以前早该欲火燃烧的我，却因为几天的劳累冲动不起来，我低低叹一声气，无奈地看着我胯下疲软的活物！娘伸手摸了一把跨下的活物，然后轻轻挪开身子，冲我轻声的娇笑着：好了，小坏蛋，小宝贝，你们两个今天都累了，乖乖地去睡觉吧！&lt;br&gt;</content></item></essay>