<essay><item><title>边缘(7)</title><author>床上伴侣</author><content>你又用沈默来抵抗，&lt;br&gt;「你说呢？」妈妈继续问你。&lt;br&gt;「我们……」你想了想，问道：「我们这样算乱伦吗？」&lt;br&gt;这下真的把妈妈问愣住了，还没想好怎么回答你。你就继续说道：「妈妈，您刚才说的都不错，我是应该好好学习，争取考上大学。其实，我比你还想考上好的大学，这不光是个面子问题，我觉得你在这些问题上似乎都优先考虑的是面子，对我而言，所谓十年寒窗苦，金榜题名时的意思不是金榜题名了多么荣耀，而是金榜题名是对我十年寒窗最好的肯定，但这也不是最重要的，重要的是：考上好的大学意味着我以后的生活水平就会比别人好点，那怕就好一点点，我好的这一点点，在我看来，就可以让您过得比我同学的妈妈好一点，就好那一点点……」&lt;br&gt;听着你这段话，妈妈有些被你绕糊涂了，没想明白你刚说的那段话和前面的乱伦问题又什么联系。&lt;br&gt;你接着问道：「对吗？妈妈？」&lt;br&gt;妈妈还没想明白只好顺着你的话说，「对呀，所以妈妈愿意让出有空调的房间给你，好让你安心读书呀……」&lt;br&gt;你摇摇头，「空调是好，但不是最重要的，妈妈。如果没有妈妈，让我一个人住五星级宾馆的总统房，天天去吃山珍海味，我也没心思读书的，更别提什么大学了，你知道吗？能和妈妈在一起，和妈妈幸福地生活在一起才是我的目标和追求。你说我们再下去是乱伦，会给人拉去游街，给人用石头砸死，我不知道现在社会会不会和以前一样，但我们现在算乱伦吗？我想应该不算吧？到底怎么样才是真正地乱伦呢？我和妈妈怎么样才可以又快乐又不乱伦呢？」&lt;br&gt;「你？你怎么想得这么多？」儿子你越说我越糊涂。总觉得没想明白&lt;br&gt;「不是我想得多，我想得很简单的，我只是想和妈妈快乐、幸福地生活，象这半个多月来，我觉得十分的幸福、快乐，特别是和妈妈在一起的时候，真的，妈妈……」&lt;br&gt;说着话，你站起身走到妈妈身边，轻轻地抱住了妈妈。「其实，抱着妈妈的感觉还不是最好的……」&lt;br&gt;「是吗？那就不要抱了……」听着这话妈妈心里又有点失落，真不知道你当时在想些什么。&lt;br&gt;接着你亲了亲妈妈说到，「被妈妈抱着的感觉才是最好的。妈妈，抱抱我吧……」&lt;br&gt;弄了半天到被你这个小坏蛋绕进去了，但心里却又有点欢喜，不管怎么说，你心里还是喜欢妈妈的啊，不由有些感动也就抱住了你。「宝宝，妈妈抱你……」。&lt;br&gt;你开始亲吻妈妈，并在妈妈的耳边轻声说道：「妈妈，亲亲我吧……」就这样相互拥吻着，一直到又一起倒在床上。&lt;br&gt;哎。儿子，妈妈真的服了你了：「臭小子，说来说去就是骗你妈上床，唉，你的脑筋多用点到学习上就好了……」&lt;br&gt;「我说得不对吗？」你坐起身，反问道。「我这段时间的脑筋都用在学习上了，是你说不让我和你睡，我才动这方面脑筋的……」&lt;br&gt;「照你这么说，还是我的不对啦？」妈妈真有些哭笑不得，拿你真没办法。&lt;br&gt;「当然是你不对，本来好好的，你非要睡外面，真是脑子有问题……」你开始胡搅蛮缠起来。&lt;br&gt;「本来？本来是你睡外面的。好吧，就回到本来，你睡外面，我睡空调房……」&lt;br&gt;「后妈呀，后妈不把儿子当人，要热死我呀……」看见你耍赖的样子，真想抽你几下，可又舍不得下手。&lt;br&gt;「你到院子里面去叫吧，我帮你拿个喇叭……」刚才郁闷的心情，被你着一闹，倒也舒展了许多。&lt;br&gt;天已经大亮了，看看不早就准备去做早餐了，等会还要收拾东西呢，对了，昨天晚上这么一闹，还没跟儿子说旅游的事情呢。正想和你说。就听你喊道：「算了，今天我请客，妈妈想吃什么？」&lt;br&gt;听道你的话，妈妈一下子乐了。「你请？好呀，妈妈想吃鱼翅，雪蛤，对了，雪蛤养颜的，就雪蛤吧……」。&lt;br&gt;你坚决地道：「没问题，我有三百多块，今天我就把它挥霍一空！我马上去！」&lt;br&gt;「傻瓜。」当时妈妈心里就有点高兴，儿子会体谅妈了，知道早上累了，舍不得让妈妈再辛苦做早点了。&lt;br&gt;「妈妈最喜欢吃小笼包了和牛肉粉了，去吧。」&lt;br&gt;吃完早饭，儿子开始看书，到十一点多，妈妈买菜回来，你又和妈妈一起下厨房做菜。吃完午饭，你要求开空调睡午觉，妈妈知道你又动坏心思，可你已经连着射了两次了。就笑道：「好呀，你自己睡吧……」&lt;br&gt;你也笑了起来，「妈妈一起睡吧？」&lt;br&gt;「不用了，我怕冷……」&lt;br&gt;「那就不开空调……」&lt;br&gt;「不开空调，挤在一起多热呀？」&lt;br&gt;你假装赌气地歪在自己的小床上，妈妈也懒的理你，自己去里屋睡了，朦胧中感觉到你在妈妈的脸上亲了一下，还摸了摸妈妈的大腿，以为你想一起休息就挪了挪，给你让出地方，你却只是抱了抱妈妈，顺手摸了摸妈妈的屁股，说道：「你睡吧，我看书去了……」昨天晚上实在是太累了，妈妈迷迷糊糊又睡着了。&lt;br&gt;起来的时候已经快四点的时候，你还在认真的坐作业，看着你的背影，有点心疼就走到你身后抱了下你，在你脸上亲了亲，「宝宝晚饭想吃什么？妈妈给你做……」&lt;br&gt;「中午的菜还没吃完呢，加条鱼吧，你教我做鱼吧……」&lt;br&gt;「好呀，妈妈一会儿去买条鱼回来……」&lt;br&gt;边说着话，你边站起身来，活动着筋骨，看着你健壮的身体，妈妈真的很高兴，也许在每个母亲的心中，儿子都是最完美的吧。儿子慢慢地长大了，妈妈也慢慢的变老了。「唉，年青真好呀，妈妈老胳膊老腿，动不了了……」&lt;br&gt;「谁说？」你一下来劲了，「人家李奶奶快七十了，还不是跳老年迪斯高？&lt;br&gt;你别给自己偷懒找理由了……「&lt;br&gt;说的妈妈笑了起来，「好你小子，教训起你妈来了，别以为你妈什么都不会！」&lt;br&gt;不由想起原来做女孩的时候，那时候练舞蹈真的很吃苦，这么多年了不知道基本功落下了没，就压了几下腿，也活动了一会儿，笑着对你说道：「你小子有本事照你老妈的动作来一个？」说着一擡腿，轻轻松松地做了个「朝天蹬」。虽然有点吃力了，但表面看起来还是轻松地。看着你目瞪口呆地样子，妈妈一下子大笑起来。&lt;br&gt;等妈妈放下腿，你才鼓起掌来，「厉害，厉害，再来个别的！」&lt;br&gt;「哼，你先来一个？」妈妈故作轻蔑状地看着你，你摇头摆手，「来不了，你肯定是小时候练过的，你是哪个门派的？少林？不对，你应该是峨眉派的，肯定是峨眉派的……」&lt;br&gt;「哈哈哈，你是看武侠小说看多了派的……」妈妈笑起来，「唉，三十年啦……那时候妈妈再吃点苦，也许是个奥运会冠军吧？」&lt;br&gt;「不会吧？妈妈！」你瞪大了眼睛。&lt;br&gt;「也许吧，妈妈上小学就开始学体操，但后来实在是坚持不下去了，当时你姥姥、姥爷也不支持，考体校也……也许是考上了他们没告诉我吧，反正是没上体校，谁知道呢？」人生就是充满了未知，如果当时考上体校，或许今天，哎想多了没用。刚才那一下到把兴致搞来了，当年的些动作就像流水在眼前划过。看着一面空墙，弯腰，做了个手倒立，姿势是标准，结果睡衣在倒立的时候却掀了过来，一直落到乳房那，心里又有点慌了，转念一想，反正是儿子看了也就看了吧，但还是下来把衣服扎进裤子里，再一弯腰，就用双手当脚，「走」到了屋子中间，一会儿双腿并拢直立，一会儿双腿大开，一会儿双手挪动，带着双腿旋转。&lt;br&gt;直到坚持不住，才停了下来。&lt;br&gt;你看得呆住了，等妈妈一站起身，就一下跳过来抱住妈妈，「妈妈，你好厉害呀，你，你是我的偶像！」说完，就在妈妈脸上亲了好几下。&lt;br&gt;真是累了，多少年没练过了，这几下真有点腰酸背疼了。「啊，就这几下弄得妈妈气喘嘘嘘的，真的老啦……」&lt;br&gt;「老当益壮！我要学！」你叫道。&lt;br&gt;「学个屁，妈妈当年不是因为练体操有肉包子吃，才不去练呢。」不由想起了当年，或许妈妈性格一直有点懦弱，如果当年一直练下去，哎，或许就是因为性格懦弱，妈妈和你才发展到这一步。只好苦笑着摇摇头，「好了，让你知道妈妈厉害就行了，你就把你自己刚才那几个动作做好，就好了……」&lt;br&gt;一看时间已经五点了还不出去菜摊要收了，便马上出去买鱼，走在路上就有点想尿了，心想反正快回家就一直憋着，回到家听见你喊我，也懒得理你，把菜篮子放进厨房，就急急忙忙地进了厕所。真的憋坏了，推了下门，马上蹲了下去，一蹲下去就哗啦啦冲了出来，人一下子就轻松了，感觉浑身舒泰，当年和你老爸做爱的时候，好多次都做得我憋不住想尿尿，正想着厕所门一下开了，真吓了妈妈一跳，惊叫道「干什么？」门外却没看到你，难道是风？心里正在犯嘀咕就听见你在外面喊「妈妈，什么事？」接着就听见你脚步声「没事。」妈妈有点慌了，就挪着想关门。还没来得及关门的时候，你已经站在了门口，妈妈正好站起来想关门，内裤还在膝盖下面，妈妈顿时尴尬起来。不拉吧，裤子掉在裙子外面；拉吧，裙子里面曝光了。就有些又羞又急了。连忙骂道：「小混蛋，看什么呢，该干嘛干嘛去」说完一下子关上了门，却听见你个小混蛋在外面轻笑，看着镜子脸却一下子羞红了，虽然一直帮你手淫，但都是在黑暗中一直没让你看过，这下，哎。拉下毛巾用凉水洗了把脸，看看脸上红色褪了才走了出来。&lt;br&gt;出来就看见你还在看书，只是不知道真看还是假看，便闪到厨房开始做晚饭了。心想今天晚上无论如何要和你把这件事谈清楚了，本来早上想谈却被你打岔混过去了。&lt;br&gt;吃饭的时候你到老实也不提刚才的事，默默地吃完抢着洗了碗就做作业去了，看你这样，我也就洗了澡换了衣服去里屋看电视了。看着看着瞌睡到来了，看下表，已经九点多了，想想后天还要出门，还没告诉你就叫你早点洗了过来休息。&lt;br&gt;一上床你就想抱我，我就推开你坐了起来，脸色也有些严肃了，看到我严肃的样子，你也坐了起来靠在床上。&lt;br&gt;「宝宝，妈妈想了一天，是该和你谈下了，上午你问妈妈，我们这样是乱伦吗，妈妈想了，我们这样不算，妈妈只是关心你帮你解决下性苦闷，说到底妈妈帮你的时候只是相当于一个工具。」&lt;br&gt;还没说完你就笑起来。我拍了一下你并板起脸「严肃点，听妈妈说完」你却吐起舌头做了个鬼脸。搞的妈妈又好气又好笑。&lt;br&gt;「真的，你现阶段的主要任务是学习，争取考上名牌大学，以慰你父亲在天之灵」提到你父亲，我不由有些伤感，你也一下子沈默了。顺势躺了下来，头就枕在我的腿上。&lt;br&gt;我抚摸着你的头继续说道：「前面的事情已经发生了，我们无法改变，但今后真的不能这样下去了，我是你妈妈啊。」说完妈妈就点感伤，泪水就出来了。&lt;br&gt;你没做声，抱着妈妈的腿。可妈妈感觉到你也哭了，你的泪水顺着妈妈的裤子一直流下去。&lt;br&gt;过了很久，你才说道：「妈妈，爸爸走了以后，我很长时间没办法从阴影里走出来，是你帮助我使我重新回到了正常的生活，其实真的，我对妈妈，欲望是一方面，更重要的是，我一直爱着你啊，妈妈，没有你，我一天都活不下去。」说完儿子嚎啕大哭起来。&lt;br&gt;「宝宝别哭，妈妈知道的」我真不知道该怎么安慰你，拍着你的背，想让你平息下来。但我知道有些话一定要说清楚。&lt;br&gt;「好了，别哭了，听妈妈说，离高考还有一年了，别的不说，学习上你一定要努力，争取考好，生活上，妈妈和你约法三章。第一、一个星期只能一次，不能背着妈妈手淫。」&lt;br&gt;还没说完，你就跳起来：「那一次是妈妈帮我还是我自己……？」&lt;br&gt;真是个小混蛋，就惦记着这种事，我抽了下你的头，让你老实的躺在妈妈腿上。「听妈妈说完，第二，不能强迫妈妈，妈妈喊停的时候一定要停，第三，无论如何不能越过底限，能做到吗。」&lt;br&gt;「妈妈，什么是底限」你的问题让妈妈有些无语。哎，你真是个小坏蛋。难道你真的不知道还是故意调戏妈妈。&lt;br&gt;「好了，就这几点，能做到吗」&lt;br&gt;「妈妈万岁」你边喊边把我一拉就顺势压在我身上，还抓住了我的乳房，真是个小混蛋啊。&lt;br&gt;「怎么刚说的就忘记了，这星期已经超标了，已经两次了，你给我老老实实的回自己被子里睡觉吧。」&lt;br&gt;虽然你不情愿，但还是老实的回到了自己的被子，说实话，儿子有时候还是蛮乖巧的。&lt;br&gt;我侧着身看着你「对了还有件事情，下星期，妈妈单位组织去大连旅游，想和妈妈一起去吗？」&lt;br&gt;「真的」你兴奋的又坐了起来。&lt;br&gt;「嗯，但有一点，旅游的时候千万不能对妈妈毛手毛脚的，如果做不到就不去了。」&lt;br&gt;「嗯，知道了，保证完成任务」说完也躺了下来，不一会又蹦了起来，「那妈妈回来一定要补偿我。」&lt;br&gt;这孩子，哎，妈妈真拿你没办法。&lt;br&gt;去大连旅游的期间，你一直很乖，象个小大人一样，帮大家拿东西啊等等。&lt;br&gt;妈妈的同事都夸奖妈妈好福气，有这么一个听话的孩子。虽然有时你还是很想妈妈，直直的看着妈妈，可只要妈妈朝你一瞪眼，你马上就吐下舌头跑开了，其实和你一起出去玩，妈妈真的很开心。</content></item></essay>