<essay><item><title>边缘(9)</title><author>床上伴侣</author><content>感谢我的儿子，感谢你带给我这种极致的快感，那种美丽真让人心醉。&lt;br&gt;快乐时光易逝，转眼就要开学了，这是你十八年来第一次离开妈妈，离开家。&lt;br&gt;远行的头天晚上，妈妈紧紧的抱着你。儿子，经过一个暑假的疯狂，是该说结束的时候了。妈妈告诉你，大学生活是你人生新的篇章，和妈妈过往的一切都应该被遗忘了。妈妈知道你深爱着妈妈，可无论如何，我终究是你的妈妈。这是一段无法被世人所接受的孽爱。你哭了，妈妈也哭了，如果有来生，妈妈愿追随你做你美丽的新娘，可今生，我们真的只能是母子了。&lt;br&gt;你望着我「最后一次吧？」。我看着你的脸，看着你悲伤的眼睛不忍拒绝。&lt;br&gt;罢了，就最后一次吧。那晚，妈妈和你抵死缠绵，几乎耗尽身体里所有的能量。&lt;br&gt;直到虚脱。&lt;br&gt;如今，你已经二十三岁了，大学毕业了，参加工作了。你成熟了。每年假期回来，再也没缠着妈妈了。有时候从你眼神里还看得出对妈妈的迷恋。但妈妈对你一笑，你也就笑了。那段记忆就让它永远的埋藏在我们心里吧。&lt;br&gt;今天下午太阳出来了，暖暖地，妈妈躺在阳台上，看着你的照片睡着了。妈妈做了个梦，很多年后，你成家了，妈妈象今天一样，躺在树荫下，看着你们一家三口在草地上嬉戏，妈妈幸福的笑着。梦醒的时候，妈妈依然还在笑着，笑着笑着，泪水就出来了，会有那么一天，会有那么一天的。&lt;br&gt;我觉得自己和妈妈在乱伦的边缘挣扎……&lt;br&gt;我今年十七岁，和妈妈相依为命已经快七年了。&lt;br&gt;我第一次梦遗时做的梦就是和妈妈有关的，我记得的梦境是：我尿急，却到处找不到厕所。在就快要尿裤子的时候，突然看到一个厕所，其实就是一个茅草棚，我马上冲了进去，掏出ＪＪ就尿，却看到妈妈就蹲在那儿，不知道是大便还是小便，我的尿液全部射到妈妈的胯下，但妈妈的胯下在梦醒后的回忆里却是一片空白……&lt;br&gt;其实，春梦我应该做过多次，只是这梦印象深刻。[差不多两年前]三年前，妈妈经人介绍和一个男人交往过。我对那家夥的印象不好，但我知道，妈妈应该再婚。所以，尽管我不喜欢那人，对他还是很礼貌的，只是打过招呼后，我就会溜之大吉。&lt;br&gt;但妈妈还是没和那人继续，具体原因不知道。我只知道妈妈那天晚上回来就躲在洗手间里哭了，我一看到妈妈哭了就问是不是那人欺负妈妈了，妈妈摇摇头，说等我大了就知道了。&lt;br&gt;过了几天，我翘了半天课，约了几个人在妈妈单位外等，希望抓到那人狂扁一顿。但等到妈妈出来时，那人才不知道从哪儿冒了出来。我看妈妈似乎不愿意和那人走，那人要伸手拉妈妈，妈妈才站在那儿和他说话，说着说着，那人又拉妈妈，我生气了，几个人一上去就要动手。妈妈大声责骂我，我也大声问妈妈：「他没欺负你，你哭什么？」那人还有点得意，我一个耳光抽了过去，「你ＴＭＤ的给我滚远点，再让我看到你，就阉了你！」几个朋友一拥齐上，拳打脚踢，那家夥就溜了……&lt;br&gt;妈妈很生气，回家又哭了起来。但等到第二天，我又到妈妈单位外等她下班时，妈妈又没事了，和我有说有笑地回了家。&lt;br&gt;就在上面说的那个梦以后，我开始用以前没有的眼光看妈妈，觉得妈妈真的很有吸引力。妈妈的样子虽然很一般，但身材却很匀称，没有别的同学的妈妈那样的水桶腰、小肚腩。&lt;br&gt;但我开始时真的没有什么实际的举动。不完全是不敢，对着妈妈，我偶尔会有那种想法，但每次都会有深深的罪恶感，特别是在以妈妈为对象的手淫以后……&lt;br&gt;就在今年夏天，又发生了件事……&lt;br&gt;那天，天气很好。妈妈把棉被、毛毯和毛衣什么的拿到太阳下面晒了一天，到了下午，把一大堆东西收回来，分门别类地叠好，放进壁柜里。&lt;br&gt;我站在凳子上把妈妈递过来的东西往壁柜里放，妈妈在下面收拾，我从妈妈的领口看到了妈妈胸前雪白的丰满，妈妈那天带的胸罩是深红色的，愈发显得妈妈的皮肤白，我很快就起了反应，裤子里情不自禁地支起一个小帐篷，我窘得跳下凳子借口肚子不舒服，躲进厕所，等到情况好点后才出来，就看到妈妈站在凳子上，正在整理壁柜里的东西。&lt;br&gt;我要妈妈下来，妈妈说还是她自己慢慢整理好，免得要找东西时不知道地方，我就站在妈妈身边，一是帮手递东西，二是起保护作用。&lt;br&gt;但看着妈妈扭来扭去的屁股，我又有点蠢蠢欲动了，这时妈妈因为够不着壁柜里面，就踮起脚来，还对我说：「扶一下妈妈……」我神差鬼使地就把手扶到了妈妈的屁股后面，我一扶过去，妈妈就惊叫起来：「你干什么？」我一松手，妈妈正好转身，就从凳子上掉了下来，因为本身凳子不高，我还在下面接住，妈妈没有摔倒，但我的双手在接妈妈的时候，又抓住了妈妈的胸口，妈妈的脸红了，吱吱唔唔地，最后也却没说我什么，我却汗到死，一个下午心神不宁的……&lt;br&gt;妈妈的单位就在我的学校和家之间，去接妈妈得弯一段路，所以，我并不是每天都去接妈妈，但那天我又去了，因为下雨了……&lt;br&gt;妈妈和我共一把伞，走在雨中。妈妈紧紧地搂着我，我的个头已经比妈妈高了，但我的手肘部还是在摩擦着妈妈胸前的丰满，到家的时候，我的鸡鸡已经硬梆梆地很难受了。妈妈的衣服也因为湿了一块而贴在身上。我一进家门就脱了上衣，用毛巾擦干了身体。妈妈直接把菜拿到厨房，再回头准备换衣服。我的眼光无意间又看到了妈妈，妈妈有点出神地看着我，我顺着她的眼光就看到了自己的胯下，唉，又是一个小帐篷……&lt;br&gt;妈妈擡头看了我一眼，进了厕所。却只是虚掩了门，我听到妈妈在里面小便的声音，但我没特别在意。过了一会儿，妈妈出来了，我把书包放在桌子上，却没心思做功课，妈妈开始淘米，准备晚饭。&lt;br&gt;我正出神呢，妈妈问道：「你怎么不做功课？」我顺口道：「作业不多，我……」妈妈接口道：「那你过来帮妈妈摘菜……」&lt;br&gt;我蹲在妈妈对面开始摘菜，和妈妈说着话。突然发现妈妈的衬衣里竟然没有带胸罩，我可以清楚地看到妈妈的两个奶头！我目不转睛地盯着妈妈的胸口，看着妈妈的奶头随着手臂的动作颤动着。直到听到妈妈连续的干咳声，我才转眼看看妈妈，妈妈似乎很平静。问道：「那么好看吗？」我的脸腾地就红了，说道：「对不起，妈妈……」就低下头继续摘菜……&lt;br&gt;当天晚上，因为下雨，妈妈和我都没有出去散步，妈妈洗了碗筷就洗澡，然后进里屋看电视了，我发了一会儿呆，把作业做了，起身去洗澡。妈妈在里面问道：你作业做完啦？我应了一声，进了厕所。等我出来的时候，里屋已经关了灯，我站在门口问道：妈妈怎么不看电视啦？&lt;br&gt;妈妈坐起身，道：来，妈妈和你说话……&lt;br&gt;我和妈妈肩并肩地坐在她床上，妈妈犹犹豫豫地说道：妈妈不知道该怎么说，但妈妈希望知道你在想什么，这段时间，你……你有点问题……&lt;br&gt;我低下头，看着妈妈雪白的大腿，妈妈又说了些什么，我记不清了，但我知道妈妈对我青春期的反常行为很关心，希望能帮到我，但不知道应该怎么做。&lt;br&gt;我苦笑了一下，道：妈妈，我真的不知道该怎么说，我看过书，书上说青春期的青少年对异性产生好奇心是正常的，说应该把注意力集中在学习上，还说不要受不良书籍什么的影响，但我的注意力就是不能集中，也不是一点都集中不了，就是和以前不一样了，我也没看什么不良书书籍，杂志什么的，我们同学有看花花公子龙虎豹的，我都没看过……&lt;br&gt;当天晚上其实什么事都没发生，虽然雨已经停了，但没有月色的夜晚，我和妈妈借着窗外的灯光，轻轻地说着话，说着说着，我们沈默了一会儿，妈妈似乎鼓起勇气，问我道：你……你没手淫吧？&lt;br&gt;我愣了一下，轻声道：有，前几天手淫过……&lt;br&gt;是不是收东西那天？&lt;br&gt;我点点头，突然把手放到妈妈的大腿上，妈妈颤抖了一下，轻轻地抓住我的手拿开，说道：别手淫啦，很伤身体的，尽量不想那些事，等你读完大学……&lt;br&gt;我笑了起来，说道：妈妈，你知道吗？有个大学生跳楼自杀啦……&lt;br&gt;怎么回事呀？&lt;br&gt;好象是他和女朋友出了事，女大学生做人流的时候大出血，差点死了，他被学校开除了，就跳楼自杀啦……[我是从报纸上看到的，具体情况记不清了]妈妈摇摇头：你可别做那种傻事，唉，多好的前途就这么毁了……&lt;br&gt;我们继续说着话，妈妈说来说去就是要我注意身体，抓紧学习。我有点困了，说妈妈，早点休息吧……&lt;br&gt;妈妈说：行，早点休息，你记得妈妈一句话，妈妈是最关心你的人，有什么事不明白，没把握的一定记得和妈妈说，千万别做傻事，知道吗？&lt;br&gt;我点点头，出去了。&lt;br&gt;这场雨下了好几天，我天天都到妈妈单位等妈妈一起回家。&lt;br&gt;当时已经放暑假了，但每天上午是有老师讲课的补习，下午是有老师坐堂的自习，我下午自习的时候，老是不能长时间的集中注意力，但我还是等到差不多最后一个才走。&lt;br&gt;转眼到了周末，下午第一节课后，同学就纷纷开溜，有同学约我去玩的，我都推了，空荡荡的教室就剩几个人了，老师说今天周末，大家可以早点放学。然后自己也溜了。&lt;br&gt;值日生很奇怪地看着我，我也就收拾书包走出了学校。&lt;br&gt;离妈妈下班的时间还早，我直接回了家，也没什么心思看书，就躺在床上看天花板，手却伸到了自己的裤里，鸡鸡硬了起来，龟头上流出晶莹的液体，我开始在房间里乱转，希望分散自己的注意力，但胯下硬梆梆的确实很难受……&lt;br&gt;我再次躺到床上着自己的鸡鸡，门外却传来妈妈掏钥匙的声音，我跳起来开了门，接过妈妈手上的菜，说：妈妈，我好想你……&lt;br&gt;妈妈有点奇怪地看着我道：怎么啦？一边把滴着水的伞收到厕所里，我说没什么，就是想你啦，妈妈虚掩了厕所的门道：好呀，妈妈今天做点好吃给你……&lt;br&gt;我站在厕所门外，等妈妈一出来，就抱住了妈妈，妈妈吓了一跳，摸着我的头问道：是不是出了什么事，别怕，告诉妈妈……&lt;br&gt;我的手就环在妈妈的腰上，把妈妈的胸脯按在自己的胸口，我的鸡鸡就硬梆梆地顶在妈妈的小腹上，妈妈等了一会儿，继续问道：是不是有什么事？&lt;br&gt;我摇摇头，用鸡鸡顶了顶妈妈，妈妈瞪大了眼睛，我喃喃地说：妈妈，我……我不想手淫，但……但硬得很难受呀……&lt;br&gt;妈妈笑了笑，哦，抱着妈妈舒服点吗？&lt;br&gt;我点点头，妈妈摸了摸我的头发，好吧，那就再抱一会儿，妈妈还得做饭呢。&lt;br&gt;我道：我和妈妈一起做，可以快点，就让我多抱一会儿吧？&lt;br&gt;妈妈摇摇头，没出声。带着我走到饭桌边，我抱紧妈妈不让妈妈坐，妈妈说：傻儿子，妈妈好累，要不你坐下来，妈妈坐你身上？&lt;br&gt;妈妈坐在我的大腿上，低头看看我的裤裆，伸手隔着裤子，在我的鸡鸡上抓捏了几下，问道：今天受什么刺激啦？又想干坏事？&lt;br&gt;我抱了抱妈妈，却觉得没刚才得劲，妈妈松开手，看着我，我说：没什么呀，今天上课放学都好好的，就是刚才开始下雨的时候，我想起妈妈，就出问题了。&lt;br&gt;妈妈笑了笑：照你这么说，妈妈可要离你远点才对哦。&lt;br&gt;我抱紧了妈妈：不行，妈妈说过要帮我的……&lt;br&gt;妈妈摇摇头：唉，这事呀，妈妈还真帮不了你什么，和妈妈一起去做饭吧？&lt;br&gt;我也觉得妈妈坐得我的腿有点沈，就起身和妈妈一起进了厨房。&lt;br&gt;吃完和妈妈一起做的晚饭，我主动去洗碗，扫地。妈妈开始收拾房间。等我从厨房出来的时候，妈妈已经进了厕所，开始洗澡了。&lt;br&gt;妈妈出来的时候，我正在看书，妈妈没打搅我，进了里屋，我不知不觉就忙到九点多，起身活动了一下，就去洗澡，洗澡的时候，我的鸡鸡又翘了起来，我没有手淫，但出来后就直接进了里屋。&lt;br&gt;妈妈，我又想抱抱你啦。&lt;br&gt;妈妈看了我一眼，别抱了，和妈妈一起看看电视吧……&lt;br&gt;我心不在焉地看着电视，不时瞟瞟妈妈，妈妈身体的曲线在荧光屏变幻着的色彩里越来越迷人，我的鸡鸡又翘了起来，妈妈突然伸手在我的鸡鸡上轻轻地拍了一巴掌，轻声喝斥道：叫你不老实！&lt;br&gt;我吓了一跳，看着妈妈的笑脸，趁机扑到妈妈身上：你打我，我也要打你！&lt;br&gt;说着，我伸手在妈妈的胸口轻轻地拍打起来。&lt;br&gt;妈妈笑着反击，我们在床上翻滚起来。&lt;br&gt;我高声地叫了句什么，妈妈提醒我小声点，她一分神，就被我压到了下面，我的手继续攻击着她的胸部，妈妈轻声地笑着求饶：好了，好了，妈妈投降啦……&lt;br&gt;我的手停留在妈妈胸前的丰满上，倒在床上从后面抱住妈妈。&lt;br&gt;妈妈，让我抱抱你吧……我轻轻地在妈妈的耳边说着，手却开始揉捏妈妈的乳房，妈妈没出声，也没有挣扎，似乎在摸索着什么，我暂停了一下，妈妈找到电视的遥控器，关了电视，转身面对我，说道：好了，别闹了，睡觉吧？&lt;br&gt;还早得很呢，才九点多，明天休息！我说着话，手又摸到妈妈的胸口，妈妈没再说什么，也没有阻止我的动作，我抓住妈妈的一个乳房继续揉捏起来，没过几分钟，妈妈抱住了我，把我的头按在自己的胸口，嘴里喃喃地说道：儿子，儿子，你知道妈妈多爱你吗？</content></item></essay>