<essay><item><title>母子同欢</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在我十三岁那年，就已经发育了，对于女人有着一股神秘感。她们的胸脯为什么会令我这般着迷？她们的裤裆里又到底是怎么样子的？这些问题一直在我的脑海里转悠。&lt;br&gt;我曾经看过小女孩尿尿，她那里白白的就一条缝，然后那些尿液就从那条缝里钻出来，一点意思也没有。我想大人的那里一定有变化，究竟是怎么样子的呢？她们为什么要把那个地方护得那么紧，就是趴厕所被她们发现了，她们准会大嚷大叫招来许多人，然后趴厕所的人就没脸见人了。&lt;br&gt;于是，我就把注意力集中在家中的唯一女性……我妈妈的身上，毕竟妈妈是离我最近的一个女人，一个大女人。我知道这是见不得人的事，只有在心里藏着，谁我也没说。我想偷偷看妈妈洗澡，可那卫生间的门非常严实，一点空隙也没有，就听见水的哗哗声；我想偷偷看妈妈换衣服，可又抓不准时间。&lt;br&gt;就是有时让我撞个正着的时候，妈妈马上会用被把自己的身体裹起来，就连我小时侯曾经吸吮过的奶头也护得严严实实，然后妈妈会温怒的说：「小勇，妈妈在换衣服，你出去。」我虽然不情愿，但也得避让三舍。我的心就是这么被摧残着，甚至有被压得喘不过气来的感觉。&lt;br&gt;慢慢地我已经十六岁了，对女人更加感兴趣了，特别是对我那三十八岁的妈妈。我的妈妈中等身材，不胖也不瘦，两条修长的腿，走起路来很轻；微黑的脸庞眉清目秀，一笑便漏出洁白整齐的牙齿，说话总是慢条斯理的，有一种从来不着急的感觉；她的乳房也很大，但总是躲在她宽松的衣服里；她的屁股不是特别大，但很均称。就是有这样的一个妈妈，让我暗恋上了她，在我眼里妈妈是那么的温柔，那么的漂亮，我真想把妈妈搂在怀里，好好的抚摩一番。&lt;br&gt;终于机会来了。那天爸爸回来很晚，是在外面赌博输光了钱回来的。于是就免不了一场争吵，不管爸爸怎么解释，妈妈仍在那里不紧不慢的叨叨着。爸爸正为输钱上火呢，怎么能经得起妈妈的嘟囔，他大叫一声：「这日子没法过了！」然后摔门离去。妈妈追到门口突然停了下来，冲着外面说：「有能耐走，就别回来！」夜色里传来爸爸的怒吼：「不回来就不回来！」&lt;br&gt;我吓得躲在被窝里不敢做声，大约过了十多分钟，妈妈的哭声传到我的房里。听到妈妈的哭泣声，我的心难受到了极点，于是我下了床来到了妈妈的屋间里。妈妈正趴在床上抽泣着，那肩膀一耸一耸的，头发也乱糟糟的，那浑圆的屁股也在她耸动下微微颤动。此时的我是多么想摸摸妈妈那柔软的屁股呀，可我控制着控制着。&lt;br&gt;我喊了一声：「妈妈！」妈妈抬起头用满眶泪水的双眼看了看我，然后又趴在床上痛哭起来。我大着胆子轻轻的抚摩着妈妈的后背，轻声说：「妈妈，别哭了，妳可要注意身体啊。」妈妈听了我的安慰，慢慢的坐起身来止住了哭声，可眼泪还在流着。&lt;br&gt;我把妈妈搂在胸前，为她擦去眼泪，妈妈就这样在我的怀里依偎了半个多小时，慢慢地情绪稳定了下来。可我怎么也不愿意放开妈妈，因为妈妈那股女人的气息吸引着我，我仍在妈妈的后背上摸索着，我摸到了妈妈乳罩的带子，心在砰砰的乱跳。&lt;br&gt;妈妈的情绪终于稳定了下来，她轻轻的抬起头说：「谢谢你，小勇！」我故做镇定的说：「没什么妈妈。只要妳不伤心，要我做什么也值得。」妈妈终于有了笑脸，说：「小勇长大了。」说完妈妈就要挣开我的手。我反而把妈妈抱得更紧了。&lt;br&gt;妈妈说：「小勇，把妈妈松开，妈妈没事了。」我说：「妈妈，我还是害怕。」妈妈笑了，说：「快松开吧。妈妈要去厕所。」我心里骂了句；『该死的尿！』可我还是把妈妈松开了。&lt;br&gt;在妈妈就要走出房门的时候，我说：「妈妈，等一会我还那样抱妳行吗？」妈妈点点头「嗯…」了一声。就是这一声「嗯」就把我乐坏了，一会还可以抱妈妈，还能闻到妈妈的体香，说不定还能摸到妈妈的……&lt;br&gt;等妈妈回到床上的时候，我又一把把妈妈抱住。妈妈说：「小勇，今天就这样搂着妈妈睡，可以吗？」这可是我梦寐以求的事啊！我使劲的点点头。妈妈先钻进绵被里，然后掀开被的一角示意让我进去。我当然不客气的钻进妈妈的被窝里，一只手伸进妈妈的脖子下，从背后抚摩着妈妈，另一只手把妈妈抱紧，在浑圆的胳膊上来回的摩擦。&lt;br&gt;妈妈就像受了伤的小鹿，把头紧紧的依偎在我的胸前，一只手搂住我的腰。我真的有一种胜利的感觉，可我的下体开始不听话了，阳具在我的裤裆里勃起来了！非常坚硬。有几次妈妈在下面的手都碰到了我的阳具，可她却把手迅速的拿开。&lt;br&gt;我就假装不知道，用好听的话安慰着妈妈，然后把身体向妈妈靠拢，终于把妈妈的手逼到了绝境，我的阳具就这样的贴在妈妈的手上。妈妈肯定发觉我坚硬的阳具了，她的手紧握着拳头不肯松开。我在妈妈身上的手开始不老实起来，从妈妈的后背慢慢的滑向浑圆的屁股。&lt;br&gt;妈妈的身子一震，轻声说：「不要摸妈妈的屁股。」我一惊马上把手挪到妈妈的背上。又摸了一会，我还是忍不住把手滑向妈妈的屁股。这回妈妈伸出手把我的手拿到了她的腰间。经过几次反复的摸索，终于妈妈没有反对我的手放在她的屁股上了。&lt;br&gt;可我用手捏的时候，妈妈明显的有了反应，从鼻子里像撒娇似的哼了一声，我赶紧的停下了手。见妈妈没拒绝的意思，我的胆子也就大了起来，又开始捏了起来。慢慢的，妈妈不做声了。于是我又大着胆子把手伸进妈妈的衬裤里，哇！妈妈的大屁股真的很光滑呀！&lt;br&gt;妈妈明显的生气了，说：「不要摸妈妈的屁股。」我也不知道哪来的力量，不但没把手拿出来，而且更加用力了，上面的手把妈妈的头抱住，用嘴一边亲吻着妈妈的脸颊，一边说：「妈妈，妳知道我是多么的爱妳吗？」这句话是我由衷说来的，没有一点做作！没想到这句话竟起了作用，妈妈不再挣扎了，反而还有些配合了。&lt;br&gt;我把手又滑进妈妈的前面，我摸到了！我摸到妈妈的阴毛！原来女人也是有毛的呀！妈妈有些迷茫起来，嘴上说着：「小勇，不要摸妈妈那里呀！不要摸妈妈那里呀！」可两腿却慢慢地分开了。我终于摸到了妈妈的阴阜，阴道湿湿的滑滑的，在我手的感觉这要比那撒尿的女孩的大了许多。&lt;br&gt;妈妈还在哀求着：「不要摸妈妈的那里，不要呀不要，不要……不要……啊～～」渐渐的就变成呻吟了。后来，妈妈竟然张开紧攥拳头的手，把我的阳具隔着衬裤套弄起来。我虽然不懂什么，但看到妈妈那舒服的样子，手就更加用力了，同时我把嘴唇对准妈妈的嘴吻了起来。妈妈突然把舌头伸到我的嘴里，把我吓了一跳，可我随即明白了，也把舌头伸进妈妈的嘴里，我们就这样的相互吻着。&lt;br&gt;妈妈的那只手迅速的从我的衬裤穿过，攥住我的阳具使劲的撸了起来，我虽然手淫过，但那曾这样舒服过的。妈妈的嘴从我的嘴上挣脱说：「小勇，把妈妈的裤子脱了。」我知道我能看到妈妈的性器官了，可我还是怕妈妈跑了，只用一只手去拽妈妈的衬裤，妈妈很配合的把屁股抬了起来，我就把妈妈的衬裤脱到了大腿处。&lt;br&gt;这时，妈妈也为我脱衬裤了，我当然要配合了。当妈妈把我的衬裤脱到大腿的地方时，妈妈抬起一条腿来把我的裤子蹬了下去。薑还是老的辣呀，我也学着妈妈的样子，把妈妈的衬裤也蹬了下去。就这样，我和妈妈虽然上身都穿着衣服，可下身却光着了。&lt;br&gt;我轻轻的说：「妈妈，让我看看妳的那里行吗？」妈妈「嗯….」了一声。我起身仔细的看着妈妈的阴阜，妈妈的脸一下子红了起来，一只手为我撸着阳具，另一只手摀住说：「不许看。」我顺从的趴在妈妈的身上，再不去看她的阴阜。&lt;br&gt;妈妈说：「小勇，吃妈妈咂儿呀！」我就把妈妈的衬衣往上掀起来，可还有一个乳罩隔着。妈妈见我不懂怎么揭开乳罩，就把一只手伸到背后去，把乳罩揭开。我趁这个机会才把妈妈那硕大的乳房看个清楚，原来是这么美丽的一个东西呀！&lt;br&gt;我吸吮着妈妈的奶头，两只手却不閒着，一会摸妈妈的屁股，一会摸摸妈妈的乳房，一会又摸摸妈妈的阴道。妈妈不时的呻吟着，一只手还在撸着我的阳具，而另一只手使劲搬着我的肩膀，意思是想让我趴到她的身上。当我趴到妈妈的身上的时候，妈妈一只手按住我的腰，抓住我阳具的手使劲往前一拽，拽到她的阴道处，然后松开了手，两只手按住我的腰，使劲向她身体压下去。&lt;br&gt;这时，我就感觉到我的阳具进入了一个美妙的地方，湿湿的、滑滑的，软软的、热乎乎的。这就是两性之间的生殖器官交合时的感觉吗？！舒服得令我说不出话来了！而且现在还正在和自己的妈妈进行性交。妈妈催促着：「小勇，你动呀！」把着我的腰来回搬动。我按着妈妈的意思去做了，发觉这滋味真是美妙极了，这原来就是手淫的滋味，可比起手淫好受得多了。&lt;br&gt;不一会，妈妈又开始哭了起来，我吓得不敢动了。妈妈紧搬着我，叫着：「快动，快动呀！」这时我才知道我越是狠砸，妈妈就会越舒服。于是，我就猛弄一个点，只可惜很快地我便感到一阵激动，阳具瘙痒难耐，精液一股脑的射了出去。幸好妈妈的高潮也就同一时间来了！要不我会欠妈妈一辈子的。&lt;br&gt;完事后，妈妈十分愧疚，毕竟她是生我育我的亲生母亲，而且她还是爱着爸爸的。妈妈说：「小勇，我们乱伦了！」我点点头。&lt;br&gt;妈妈又说：「这件事不要让爸爸知道！明白吗？」我点点头表示讚同，可妈妈又嘱咐说：「不管谁也不能让他知道！」我又点点头。妈妈这才放心，说：「你回去睡觉吧。」&lt;br&gt;可这时的我对妈妈还兴犹未尽，我怎能离开妈妈呢？我抱紧妈妈不愿离去。妈妈见我这样，也就不撵我了。妈妈说：「我们就这一夜，以后爸爸回来了就不可以了。」能和妈妈这一夜，对于当时的我是多么大的幸福啊！&lt;br&gt;这一夜，我真是授意非浅，妈妈把她的所有全都交给了我，让我得到了极大的满足，现在想起来，我的阳具还硬硬的。&lt;br&gt;后来，爸爸回来了。妈妈和爸爸又恢复正常了，爸爸也长了脾气。动不动就不回家，可这正是我需要的。尽管每次妈妈都推脱，可每次妈妈都经不住我苦苦的哀求，都不做声了。我就可以随便的佔有妈妈了。每次妈妈都有高潮，就像哭的一样。每到这个时候，我都会以我的阳具来好好地孝顺我的妈妈的阴道，我知道这样妈妈才会得到最大的满足。&lt;br&gt;</content></item></essay>