<essay><item><title>兄长与妹妹的交易</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;炎热的暑假又到了，放暑假的日子是学生最快乐的时候&lt;br&gt;家有三个小孩  1男2女  我就是最大的长子 名叫：阿进&lt;br&gt;今年18岁 之后各减2岁就是其他两位妹妹的年纪 16~14岁&lt;br&gt;大妹叫：资盈  小妹叫：雅琪&lt;br&gt;放暑假在家，看着大妹愁眉苦脸的不知怎么了?&lt;br&gt;便问她：妳怎么了? 干嘛苦着脸呢&lt;br&gt;资盈：我在烦恼 看着别人有新的智慧手机 我也在愁着存钱&lt;br&gt;我：喔！ 妳不是买化妆品比较多吗? 怎么会想买新机?&lt;br&gt;资盈：是呀 看着同学有，总要跟上时代 只是都买化妆品了&lt;br&gt;我：那就没办法啦！慢慢来吧&lt;br&gt;之后到了晚上大家都各自回房睡觉，我也回到房间做起宅宅的事&lt;br&gt;看着昨晚下载好的色片片，这一部很特别 姊弟近亲交易&lt;br&gt;越看越入迷还有中文字幕，把整部看得一清二楚 明白意思！&lt;br&gt;突然想起今天大妹的事，这时看完色片，心中好像有不好的想法&lt;br&gt;，对照色片的剧情，便打开即时呼叫大妹：叮咚~叮咚~&lt;br&gt;资盈：什么事呀?&lt;br&gt;我：今天听妳说的事,有个想法妳愿不愿意听呀?&lt;br&gt;资盈：什么想法呀?&lt;br&gt;还是有点犹豫，这样好吗? 这招真的行吗? 管她的&lt;br&gt;我：就是…就…如果给妳薪资..能不能帮我一件事呀?&lt;br&gt;资盈：什么事呀?&lt;br&gt;有点难以启口但还是硬着说：能跟你那个吗? 可以的话就给钱&lt;br&gt;资盈：不懂?&lt;br&gt;我也还在犹豫没有把话讲得清楚 过几分钟&lt;br&gt;资盈：进哥！妳指的该不会是..那种事吧?&lt;br&gt;资盈：你真变态！ 讨厌！&lt;br&gt;这下好像真的被猜穿了&lt;br&gt;我：没有啦 ，说说的 你愿意的话等等到我房间~&lt;br&gt;之后大妹就下线了不回应了，这下好像遭糕了，被骂了&lt;br&gt;好吧不管了 睡觉了，晚上11点了，便躺上床睡觉去&lt;br&gt;过了约15分吧迷迷糊糊的，约听到我的房门被打开&lt;br&gt;有人进来了！黑暗中有人在摇我 把我叫醒&lt;br&gt;我：谁呀? 哪位&lt;br&gt;***：是我啦 哥哥！&lt;br&gt;我：喔 资盈呀  干嘛?&lt;br&gt;资盈：嗯..那个想跟你说一下事情&lt;br&gt;我：什么事呀? 我很想睡耶&lt;br&gt;资盈：是关于刚你说的事…&lt;br&gt;这时这句话真有叫醒人的作用立刻打起精神&lt;br&gt;我：然后呢?&lt;br&gt;资盈：那个也许可以帮哥哥一点忙 …&lt;br&gt;我：是唷&lt;br&gt;资盈：只是你要给我多少?&lt;br&gt;我：这个你要买什么呀?&lt;br&gt;资盈：买H牌的新机吧，约1万多左右&lt;br&gt;我：那就算1万分5次 一次2千 如何?&lt;br&gt;资盈：好吧应该可以在暑假结束前买到都OK&lt;br&gt;谈好价，越来越兴奋的感觉，好像刚看的剧情片&lt;br&gt;我：那就开始吧！&lt;br&gt;资盈：嗯…可是我不会耶 第一次…&lt;br&gt;我：没关系！照我说的做就行了&lt;br&gt;我起身开启小小的夜灯 让房里有点亮度把棉被盖在&lt;br&gt;两人身上，摸着资盈的脸 开始亲吻&lt;br&gt;资盈：哥哥 我们这算援吗?&lt;br&gt;我：不知道耶 呵呵 应该吧！&lt;br&gt;这种时候什么当然都不管啦！&lt;br&gt;然后手慢慢的在她胸口上 摸着&lt;br&gt;之后资盈自己掀起上衣&lt;br&gt;资盈：要不要直接全脱比较快&lt;br&gt;我：也好！那就快点吧&lt;br&gt;两人全脱后 窝在棉被里 然后伸手摸向她的穴穴森林&lt;br&gt;没想到还真多，好浓密，资盈好像没被人摸过&lt;br&gt;身体不断的发抖&lt;br&gt;我：妳还好吗?&lt;br&gt;资盈：嗯 只是有点害羞 很痒 可以继续没有关系&lt;br&gt;第一次难免 摸向穴口，手指在穴口边 打转&lt;br&gt;另一支手则在胸在上揉着 然后摸着奶头&lt;br&gt;我：资盈 那要进去了吗?&lt;br&gt;资盈：嗯！..可以吧 看哥哥如何.&lt;br&gt;我…是第一次唷！ 要 温柔一点 可以吗?
我：嗯 好的
之后抬起龙根在穴口外 稍为磨擦 然后慢慢的往里面&lt;br&gt;资盈：啊~ 哥哥 会痛~ 好痛！&lt;br&gt;我： 好我知道 我退出来&lt;br&gt;好像还有点干 而且又好紧唷，便把头埋像两腿间&lt;br&gt;对资盈的穴口不断的用舌头去舔 把穴穴弄湿湿&lt;br&gt;发觉资盈的阴蒂好像越来越大了&lt;br&gt;资盈：哥哥 在舔我吗? 感觉不会痛 好舒服有爽感&lt;br&gt;我：应该很湿了 可以试看看了&lt;br&gt;资盈：嗯  我会忍看看&lt;br&gt;再次抬起龙根对准穴穴往前进&lt;br&gt;资盈：啊~嗯~  好痛~ 继续吧 哥哥&lt;br&gt;我：忍耐唷&lt;br&gt;慢慢的往前推好像有东西堵住了 好紧唷&lt;br&gt;便用点力再往前硬推&lt;br&gt;资盈：啊~~洞洞快裂开了  好痛唷~&lt;br&gt;终于到底了整根全不含入穴穴内&lt;br&gt;我：资盈还好吗?休息一下吧&lt;br&gt;资盈：嗯 插着不要动&lt;br&gt;整根在里面被紧紧的包住又热热的，不时又好像缩肛&lt;br&gt;一下子收缩又放松 按摩着肉棒&lt;br&gt;我：可以了吗? 要慢慢出来噜&lt;br&gt;资盈：嗯~慢慢的唷 会痛~&lt;br&gt;慢慢的抽出龙根，资盈虽然没张嘴可是发出嗯~&lt;br&gt;可以感受真的对她很痛&lt;br&gt;当抽出后再往前慢慢的推进去&lt;br&gt;资盈：哥哥 慢点 好痛&lt;br&gt;我：嗯 好~忍一下唷&lt;br&gt;资盈：嗯~我会忍&lt;br&gt;慢慢的反复抽插，看到龙根拉出来包含了血迹&lt;br&gt;两腿内侧也有点沾上血色，破处了&lt;br&gt;资盈： 哥哥可以加快了 好点了~&lt;br&gt;我：那就加速噜~&lt;br&gt;开始加快速度抽插，边亲吻着资盈喇舌&lt;br&gt;一支手揉着她的胸&lt;br&gt;过没多久，好像快要爆发了&lt;br&gt;我：资盈感觉如何? 哥哥快要射了&lt;br&gt;资盈：不知道耶 有种快要受不了的感觉 又很想要&lt;br&gt;哥哥，我感觉有种爽感 快不行 好像快要尿了&lt;br&gt;我：没关系，妳快高潮了 不要忍 感受它&lt;br&gt;资盈：嗯~ 好  啊~嗯 (无意间 发出淫声&lt;br&gt;哥哥~不要射进去好吗? 我怕有小孩&lt;br&gt;我：嗯 好吧！&lt;br&gt;之后受不了了，赶紧抽出 喷射在资盈肚子上&lt;br&gt;资盈不断的喘气 全身抽动 穴口喷出一些小水滴&lt;br&gt;我：资盈感觉如何?&lt;br&gt;资盈：哥哥 这感觉第一次好爽唷 都不痛了&lt;br&gt;我：嗯 ~2000元明天早上拿给妳 在加给妳500&lt;br&gt;当做是第一次的破处奖励&lt;br&gt;资盈： 嗯~谢谢哥哥  我要回房噜&lt;br&gt;我们便穿起衣服 整理干净 之后就睡觉去了
隔天
资盈下课回到家后，吃完点心便准备去洗澡&lt;br&gt;我则是因为毕业要升大学在家放暑假等新生训练&lt;br&gt;看见妹妹在房里准备换洗衣物，便问她&lt;br&gt;我：等等洗澡要不要也那个&lt;br&gt;资盈：我很累了 刚回到家 晚点吧！&lt;br&gt;我：要不要干脆直接今天一次付清全部 ?&lt;br&gt;资盈：嗯…可以吧！ 也好这样比较可早点买到&lt;br&gt;我：那等等去在浴室吧！&lt;br&gt;资盈：嗯 好&lt;br&gt;我也顺便去准备衣服一起进去洗澡&lt;br&gt;看着资盈穿着着学校的制服裙跟上衣&lt;br&gt;有种学生妹的影片从脑中浮现&lt;br&gt;鸡鸡又自己抬起头了 妹妹进去后我也赶紧进入&lt;br&gt;爸妈因工作会晚点回家，还有妹妹雅琪要上暑假&lt;br&gt;辅导班，也会晚点回来 只有跟资盈两人真是好时机&lt;br&gt;门关起来后 资盈水汪汪的眼睛看着我&lt;br&gt;好像不知道要怎么做吧！ 我们便开始亲吻&lt;br&gt;双手解开资盈的上衣扣子 一颗一颗的解开&lt;br&gt;然后从肩膀上把制服上衣脱下 资盈露出粉红的&lt;br&gt;内衣，在伸手到背后把勾勾揭开 内衣掉落地面&lt;br&gt;比昨晚还清楚 手去摸摸胸部 感觉跟寿桃在大颗一些&lt;br&gt;好柔软，之后把资盈转过身 被对着我 叫她弯下腰&lt;br&gt;把裙子掀高，把白色内裤拉下 好像忍不住 掏出巨根&lt;br&gt;对准穴口&lt;br&gt;资盈：哥哥这次不先舔吗?&lt;br&gt;我：没关系 直接近去吧&lt;br&gt;然后把巨根往前推进穴内，资盈闭着口发出嗯声&lt;br&gt;像是便秘蹲厕所声音，还是有点紧 不管那么多了&lt;br&gt;开始活塞运动 一进一出 双手往前抓着资盈的奶&lt;br&gt;弯下腰 下垂的奶感觉特别大颗 越抽插越快&lt;br&gt;我：资盈 还会痛吗?&lt;br&gt;资盈：有点 但没有像昨晚那样了&lt;br&gt;我：嗯 那就好，等一下要让妳爽上天&lt;br&gt;资盈：哥哥都听妳的 啊~嗯~(发出淫声&lt;br&gt;用力的推进撞击资盈的小屁屁&lt;br&gt;看着身上她穿着的制服裙 更增加了兴奋感&lt;br&gt;资盈：哥哥怎么比昨天更粗了&lt;br&gt;我：是唷 大概是今天看到妳穿制服吧&lt;br&gt;然后我一手 掏出偷偷带进来的宝具 跳弹&lt;br&gt;资盈：哥那是什么?&lt;br&gt;我：这个是让妳爽的玩具&lt;br&gt;开启电源 开始振动 把它放在资盈的阴蒂&lt;br&gt;边抽插 跳弹边震动它的阴蒂&lt;br&gt;资盈：哥哥 这个东西用的我快要尿尿了&lt;br&gt;我：嗯 那就继续  不要忍唷 就尿出来吧&lt;br&gt;资盈的穴口被肉棒快速抽插 跟玩具的刺激&lt;br&gt;感觉穴内不断的收缩的&lt;br&gt;资盈：哥哥~我快要尿出来了  感觉快受不了&lt;br&gt;哥哥可不可以停一下&lt;br&gt;我：不行 就是要让妳受不了 这就是高潮&lt;br&gt;过没几分钟 资盈的穴口喷射出水柱&lt;br&gt;而且很用力的喷 爽脚颤抖 便蹲了下去&lt;br&gt;资盈：哥哥 这感觉好舒畅唷 真的好爽&lt;br&gt;之后资盈做在浴室地上 然后双腿打开&lt;br&gt;呈现M型腿 便再次把巨根插入穴内&lt;br&gt;资盈：哥哥的那里好粗大唷&lt;br&gt;我：让我爽吧 你坐在我身上换你摇&lt;br&gt;资盈：嗯 上下 上下是吗?&lt;br&gt;我：嗯  我躺着 你坐在上面&lt;br&gt;然后姿势变成骑乘式 资盈坐在上面&lt;br&gt;蹲着又稍微往上抬起 反复动坐 上下&lt;br&gt;资盈：哥哥感觉如何?&lt;br&gt;我：在快一点&lt;br&gt;资盈加速的扭腰上下 有点快感了&lt;br&gt;有快要喷射的感觉了 但是故意不说&lt;br&gt;我： 资盈继续 就是这样~&lt;br&gt;资盈不断的上上下下，感觉快要喷了&lt;br&gt;资盈：哥哥快要射了吗? 要说唷！&lt;br&gt;当然不想说，继续让她上下&lt;br&gt;我：嗯 好 我知道了  你继续&lt;br&gt;感觉快不行了 过没多久上下的过程中&lt;br&gt;喷了 我全身突然颤钭 太爽了&lt;br&gt;我：停 坐着&lt;br&gt;资盈：哥哥你射了唷 你都没说~&lt;br&gt;资盈便赶紧起身，穴穴流出白液&lt;br&gt;我：来不及讲了&lt;br&gt;资盈：讨厌哩 哥哥  怀孕怎么办?&lt;br&gt;前几天MC刚走耶 今天这样会有小孩的&lt;br&gt;我： 才一次而已 应该还不会啦 赶快洗澡吧&lt;br&gt;便两人泡入浴池了  我帮资盈把穴穴里的挖出&lt;br&gt;边挖着 感觉好像越抠越有感觉&lt;br&gt;资盈：哥哥在干嘛啦 好了没&lt;br&gt;我：等等&lt;br&gt;便加速 在水中抠她的穴里G点&lt;br&gt;资盈：哥哥 好像又要高潮了 啊&lt;br&gt;我：在爽一下吧&lt;br&gt;然后资盈便又在次在水中喷射出水&lt;br&gt;洗完之后 擦好身体 准备要走出去&lt;br&gt;打开门便突然惊见 雅琪…&lt;br&gt;我：雅琪…今天怎么那么早回来呀?&lt;br&gt;雅琪：你洗很久耶  今天老师调课所以回来了&lt;br&gt;里面有人呀?&lt;br&gt;我：没有~~ 我是自言自语&lt;br&gt;赶紧把资盈压低 藏在门后&lt;br&gt;我：那你先去吃点心吧&lt;br&gt;雅琪：嗯  洗快点 我还要洗耶&lt;br&gt;我： 好好~&lt;br&gt;虚惊一场  雅琪走后便赶紧跟资盈各自回房&lt;br&gt;</content></item></essay>