<essay><item><title>与-妹妹在浴室里的每一天</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;嘿，都高中了，还没交女朋友么？&lt;br&gt;…没啊，完全没顺眼的货色呢。&lt;br&gt;哈哈，我看不是没有，而是心还没变吧，你这恋妹狂啊你呵呵呵！&lt;br&gt;去你的！你还不是一样，皮包里还有堂姐的照片吧！&lt;br&gt;随着新的学年到来，我又恢复了普通的学生生活。假期里，忙碌的打工可把我的身体搞垮了，既然能挺得过去回到学校，还真是哭笑不得。上了高中班级也有了些更换，许多之前玩在一块儿的初中朋友都随着成绩好坏被派到不同的班去了。感慨的是同班了四年的好朋友耀鸣今年跟我同班呢～&lt;br&gt;由于来到了学校的优秀第一班，班上的气息变得额外严肃。感觉大家都散发出你死我活的气息，虽然我一点儿都不在乎。优秀班老师的课挺有味道，总比以前呆在尾班的老师好多了。话是这么说，但功课也多！看耀鸣一句我的妈呀还真是无限经典。老哥！我来接你了！随着课上完校铃声一响，教室的后门马上砰的一声被强行打开！逸树。还没来得及离开教室的王教师瞪着我说到。&lt;br&gt;我有一个妹妹，名叫逸雪，也许你听到她名字时会想到一个纯洁，安静，有修养的女生，但我这妹妹正好相反，她非常好动，总是很有精神，喜欢大吵大闹，而且并没有什么形象…（回到家里袜子衣服脱了四处丢，吃饭也狼吞虎咽）许多人羨慕我有这么一个关系很好的妹妹，我能理解他们的想法，不过我铁定这些想法在看到我妹妹这些家庭生活样子后一定会变！不过她长得漂亮而且身材也不错这几点还是能让人欣赏地，这几点我还挺喜欢的呵呵～&lt;br&gt;喂！好心你啦回到家至少换了衣服才看戏吧！&lt;br&gt;嗷吖，老哥你很唠叨勒>,<!!!妹妹边吃着薯片边看着电视说到。&lt;br&gt;真服了你了，洗澡水烧好了就洗澡哦。&lt;br&gt;嗯知道…妹妹稍微脸红地看着我说。&lt;br&gt;家里的家务多数都由我包办，爸妈在外地工作一个月也只回来几天。妹妹呢，则是天天跳上跳下地闹事，除了，在浴室里（=w=呵呵）。妹妹在浴室里就格外乖巧听话。我们兄妹从小洗到大，直到现在都还这样洗，爸妈也不介意我们这样。妹！洗澡水好了当我弄好洗澡水正准备叫老妹时…哗！！！老妹大叫地从门外扑进。一刹那，我的脸碰到了软软的东西（==！肯定是胸部！），然后就是扑通！跌入浴缸里。&lt;br&gt;十分钟后…&lt;br&gt;=.=我光溜溜地站在浴缸旁边，鼻孔塞着沾着血水的面纸巾。&lt;br&gt;对不起嘛，老哥…只见逸雪在浴缸里用着水汪汪的大眼睛望着我，圆满的胸部有一半浸在热水里，粉色像樱桃般的乳头在热水中浸得通红，漂亮的白肌肤在蒸气和汗水的滋润下显得润滑亮丽，由于妹妹才上初中，身体还没完全发育，下面还未长毛的阴部在水中朦朦地特别诱人。（眼睛一亮，鼻血流！）呵呵，果然妹妹一进浴室了就会变成这个样子，即是普通男生所想象的逸雪的样子，这才是我喜欢的妹妹呀哈哈。&lt;br&gt;呵呵，既然这样袭击我你可要做好被还击的心理准备噢！我举起双手扭扭手指看着她说道。&lt;br&gt;看招！瘙痒攻击！啊啊>口<不要啦哥哥～吖～哈哈～啊哈！&lt;br&gt;就这样折腾了两分钟后…&lt;br&gt;我在浴缸里，压在逸雪的身上，一只手按着妹妹的手臂，另外一只手则握着浴缸。妹妹的一只在跟我闹时本想推开我的手按在我的胸上，另一只手则和我一样握着浴缸。浴室里的温度有点高，我和逸雪脸靠得近，逸雪的胸部也紧紧地贴着我，整个画面有点懵懵懂懂…妹妹闭上眼睛把脸靠近，嘴唇就这样碰上了，我津津有味地吃着妹妹的甜美柔软的嘴唇。嗯…老哥…嗯…哦哦…吻着吻着我便用舌头攻进妹妹的嘴内。&lt;br&gt;嗯…哥…不哦。逸雪在我的不断进攻下也起了些回应，本放在我胸上的手滑过肩膀抱着我的颈项，我也把本方在浴缸的手绕过逸雪纤细的腰轻轻地抱着。我们俩人的舌头互相结交着，逸雪也边用手按着我的头边深情地吻着，我用舌头上下搅动着妹妹的舌头。那…个…啊，老哥…啊啊，你的下面…噢，吻得太激烈忘了下面勃起的大肉棒，在逸雪的肚皮上滑上滑下。逸雪发现了，用手轻轻摸着肉棒。&lt;br&gt;呵，（喘一口气）看来得拜托你了呢逸雪。我站起来，挺起五吋长的肉棒。
嗯…逸雪跪坐在浴缸内，搓弄着我的肉棒。搓弄不到几下，逸雪就用嘴巴含弄了起来。呼！逸雪的嘴果然好厉害。就算我的肉棒在逸雪的嘴巴里，她也会用舌头舔弄着，真是舒服啊啊啊～～妹妹用舌头舔着我敏感的肉棒尖端一边用手套弄着，而且套弄的速度越来越快。不妙啊，太舒服了！（口水流出了一点）要…要射了！一股快感从肉棒传遍整个身体，肉棒不停地抽动着，浓浓的精液射进了妹妹的嘴巴里。&lt;br&gt;啊…啊…呵…逸雪，进步了呢你。妹妹越来越厉害了呢。只见妹妹扭了扭嘴巴，咕噜一声地把精液吞下了。嘻嘻，我把哥哥的精液吞下了…逸雪微微地张开口微笑着说。&lt;br&gt;看见妹妹这副淫样，我的肉棒差点又硬了起来。这次到你了哦逸雪。我淫笑着蹲下让逸雪站起来让她的屁股和小穴对着我。由于刚才泡在热水中，而且逸雪又帮我口交过，粉红的小穴都吐出淫水了，一滴一滴黏黏地滴入水中，两片阴唇无意识地收缩，像是渴求着吞食似的。&lt;br&gt;哥，快点…下面痒死…还没等逸雪说完，我马上向阴唇舔过去了。啊啊啊啊！啊啊～啊。逸雪因为我突然的来袭差一点就高潮了呢。我舔动着妹妹的小穴，时不时就用舌头伸入小穴中舔弄，弄得妹妹呻吟不已哥…啊不行啦…那里…啊啊～啊啊，好舒服…啊啊啊…别…太…太舒服了…呵啊啊，啊…哥啊，啊…啊舌头…好厉害…再多一点，多一….啊啊啊啊！我用舌头在阴核上抖动啊啊啊啊啊，哥…不…不要啊啊，啊啊啊啊啊啊！一段长长地淫叫声后，大量的淫水从妹妹的小穴里喷出，为了不浪费我把整个嘴巴含住小穴，加上不断的抖动舌头把剩下的淫水给弄出来。妹妹高潮后双脚无力地坐在浴缸里，脸色通红。&lt;br&gt;我翻了翻妹妹的身体让妹妹面对着我，只见汗水从两粒圆润的嫩乳滑下，弄了这么久当然不忘伺候这两粒漂亮的嫩乳吧。妹妹发育得很健全，两个乳房揉起来软软的嗯…唔唔…嗯…嗯嗯…高潮后的妹妹在我的玩弄下也渐渐恢复了意识…我迫不及待，嘴巴凑上去吸和轻咬乳头起来了，而另外一只手则伸近热水里向妹妹的小穴玩弄去嗯…嗯…啊…啊啊…啊，哥哥…啊…啊啊那里，好嗯…嗯好舒服随着逸雪的淫叫，我在妹妹高潮前就挺住的肉棒也再忍不下去了。&lt;br&gt;我把妹妹的脚掰开（我家的浴缸特别大，而且浴缸不是靠墙的而是在浴室的中间所以有足够的空间让我和妹妹做任何动作），让妹妹呈现Y字形，而我就在Y的头上，用肉棒挑弄着小穴与准备着随时插入。&lt;br&gt;呵…呵，哥，要来了吗？逸雪用期待的眼神看着我和跳动的肉棒。&lt;br&gt;呵呵，尝尝你老哥的肉棒吧！随着这一声肉棒马上插入了妹妹的穴中啊啊啊啊！好大！逸雪叫了起来，由于我大大的冲击不少洗澡水从浴缸溢出了，我一边抽插着边开热水头装浴缸里的水，把温度提高点。&lt;br&gt;在宽阔的浴室中，逸雪的呻吟和水不断撒出的声音不停回荡啊，啊！哥，哥…逸…逸雪…啊最最爱…老哥…的肉棒，哈…哈啊…把逸雪妹妹…插啊，插死了…爽…好舒服…服啊，啊…啊啊，哈啊，啊…好老哥…用力插…插…太棒了…哥…好…好舒服啊啊逸雪不停淫叫着，我的嘴巴也不闲，一直在努力品尝着逸雪的嫩乳，偶尔也舔舔逸雪的颈项。力量一直不断涌出，我插妹妹的力道并没减弱，反而更用力了起来。&lt;br&gt;啊啊，哥！哥最棒了！啊啊，啊…好厉害…啊，啊肉棒…啊插得我…好爽…爽翻啊…了…好舒服…啊！好哥哥，啊啊啊啊！我加重力道把妹妹插得高潮了。啊啊啊啊啊….妹妹差点晕了过去。但我欲火未尽，也还没射精，不会就此罢休。&lt;br&gt;哥…老哥？逸雪被我抱了起来，双脚勉强地站着。我把逸雪抬出浴缸外，让她坐着浴缸的尾端（我家浴缸尾端有个宽平台，旁边连接着花洒），开了花洒用热水冲着我们俩。水的阻力让我无法加速，在这儿就没问题了。我一手抱着逸雪，一手用肉棒弄着逸雪的小穴。嗯…哥，我还…要，要哥的爱爱。逸雪无力地，但是很温柔的抱着我然后亲吻我。&lt;br&gt;我用力的吻着她，然后下身不断地打击着逸雪的下身，发出断断啪啪声响。嗯！（嘴巴还在吻着）嗯！嗯啊嗯！嗯唔唔！逸雪的小穴不断的流出淫水，穴里特滑，所以我抽插得很快。&lt;br&gt;啊啊，老哥！再多一点！啊！好哥哥！好肉棒！啊啊！插得我上天了！啊啊！啊！不久后我们以狗交式抽插，由于肉棒可以完全伸入，快感不停的涌入我和逸雪的脑中。在抽插过程中也不忘搓揉逸雪的嫩乳，挑挑乳头，偶尔也会和逸雪舌吻，舔舔身体其他部分等。两兄妹在充满热气的浴室中就如融化了一样，向对方提供快感，无与伦比的享受，最激烈的快感，无时无刻的高潮冲击着逸雪的身体，每一刻抽插从肉棒尖端传来不断顶向逸雪的子宫口的快感，无限的力量从身体深处涌出，仿佛不想让快感停止冒溢。&lt;br&gt;啊！啊！啊啊啊！好哥哥老公！肉棒老公！跟你一辈子！哥！啊啊！啊！最棒了！！啊啊！啊！啊！眼看我也接近高潮，便来个最后加速。啊！啊！啊啊！啊！哥！要去了！去！去啊！去了！！！妹！我最爱的妹！老哥也去了！去！去了！无数快感从龟头尖端涌出，双方到达天一般的快感，大量的精液噗嚅！噗嚅！地射入妹妹的穴内，把里面添得满满的…由于热水和多次高潮的关系，我和我最深爱的妹妹逸雪，在浴室里晕过去了…&lt;br&gt;嗯…？我睁开眼睛，发现自己倒趴在床上，而且有什么东西压在我身上。&lt;br&gt;虽然力气所剩无几，但是站起来后才看到原来是妹妹把自己从浴室抗进房间里，而妹妹也自己太累就这样倒在自己旁边睡觉，俩人身体都还未擦干。&lt;br&gt;把浴室的花洒和热水头关了后（今天开了特别久水费应该很可怕吧=,=lll）便回到房间用毛巾擦干身体，也帮妹妹擦干身体。嗯？…哥哇，醒得好快！=o=’’哈，妹，起来啦，刚刚做得有些过火了呢哈哈我苦笑着说道。&lt;br&gt;不会啦，我喜欢…呀嘿！才说完妹妹马上跳了起来。（啊啊！这家伙！恢复浴室外平常的那个妹妹了吗？！？！囧！！！）结果妹妹着陆不稳跌倒了…。&lt;br&gt;（叹气…）都说了刚才做得很火，叫你休息啦！帮妹妹吹头发的我说道。&lt;br&gt;老哥？逸雪稍转头，脸上有着淡淡红晕地看着我说道。&lt;br&gt;</content></item></essay>