<essay><item><title>妓母（1-2）</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章&lt;br&gt;妓母众所周知，Ｇ城是全国有名的黑人城。其总人数超过了三十万，佔全市
人口的百分之三。当然，其大多数为非法滞留人员。而Ｇ城的临泉路则理所应当
地算是最大的黑人社区了。这些黑人多从事外贸服装批发生意，当然还有很多无
业人员。&lt;br&gt;一方面，黑人的大量湧入为Ｇ城商家带来了大量廉价且充足的劳力，他们之
中也不乏头脑精明善于经商者。然而另一反面，黑人数量的激增，使得当地治安
成为人们堪忧的一大问题。&lt;br&gt;盗窃、抢劫、斗殴、强奸等暴力恶性案件也随之不断，有关部门及警方曾加
大对黑人集散区的整治力度，进行过几次治安排查，通过查验护照。驱逐逾期非
法滞留人员等方式。然而有些黑人为了躲避警方的追查，坠楼逃脱的事件时有发
生。&lt;br&gt;因此警方还与数百聚集在派出所门口的黑人对峙，双方关系一度紧张起来。
由此也引发了一些外交风波。从此，有关部门对黑人这一事实也就抱着睁只眼闭
只眼的态度，只要他们安分守己，也就很少再进行过大规模驱逐离境的行动。&lt;br&gt;事情要从两年前我们家刚搬来Ｇ城说起，那时由于工作需要，父亲被借调到
广州的分公司负责一个大的项目。职位也从单纯的技术员升任为Ｇ城分公司的项
目经理兼技术顾问。薪水也涨了很多。这令当时的父亲无比高兴，在老爸的劝说
下。母亲辞去了医院护士的工作，做起了全职家庭主妇。索性全家都来到了Ｇ城
定居。&lt;br&gt;由于工作之便，我们在临泉路租了一套两居室的公寓。父亲说这只是暂时过
渡，等不久的将来，会买一套属于我们自己的房子。&lt;br&gt;原本我们以为一家三口总算是过上了安定的生活，可好景不长。没过多久父
亲在一次工地监工时，被高空坠落的一块水泥板砸中，就这么撒手人寰，全家的
顶樑柱就这么轰然崩塌，这种打击，对于我和母亲来说是难以承受的。&lt;br&gt;全家人一下子没了希望，母亲董燕萍整日沉浸在悲痛之中。而我也不知所措
得躲在被子无助的哭泣。&lt;br&gt;在父亲单位的帮助下，我们为他办完了身后事并领到了一笔赔偿金。老爸生
前的上司虽然和刚刚调任到此没多久的父亲谈不上有什么交情。但见我们孤儿寡
母地刚刚失去了依靠，又人生地不熟地便主动托关系帮我联系了一家当地的学校
上学，为此母亲感激不已。&lt;br&gt;父亲走了，但日子还得过下去。妈妈说我们不能靠着这笔赔偿金坐吃山空，
房租和你以后的学费都是一大笔开支。于是开始找起了工作。我提议母亲去找爸
爸的上司去帮忙，她却坚持不肯，说已经够麻烦人家的了，他和我们家不沾亲不
带故的我们不能总是麻烦人家。&lt;br&gt;刚开始的那段日子，我们过得很苦。母亲每每回来都愁容满面的，虽然她不
说，但我明白，工作难找。虽然妈妈有护士执照，但她不懂本地方言，和当地人
交流起来比较吃力，毕竟这里不像北方那样都讲普通话。&lt;br&gt;说到这里，让我来介绍一下我和我妈。前面提到我妈名叫董燕萍，曾是一家
市立医院的护士。今年四十多岁的她和大多数同龄女人不同，除了腰腹部稍有赘
肉，岁月似乎在她脸上并未留下丝毫痕迹。老妈并不怎么喜欢浓妆豔抹，但在我
看来这丝毫没有影响到她那成熟妩媚的气质。妈妈的五官虽然不及南方女人这般
精致玲珑，但绝对算得上是那种越看越有味道的素颜熟女。&lt;br&gt;还记得幼年时第一次见到妈妈白皙诱人的身体。那是有一次起夜去厕所，途
径父母的房间时，无意间被里面传出得异样的声音所吸引。透过门缝我看到背对
着我的母亲骑坐在父亲的身上，正不停地上下耸动。借着透过纱窗的朦胧月光，
第一次见到母亲那光洁如玉的背影。她的睡衣褪至腰间，嘴里发出阵阵当时对于
我来说有着莫名诱惑力的闷哼夹杂着父亲粗重的喘息。&lt;br&gt;当时年纪尚小的我并不明白父母正在做的事，只是有些好奇母亲为什么骑在
老爸的身上。此后我便开始对老妈的身体产生了强烈的好奇，随着年龄的增长以
及青春期的到来，我开始懂得了男女之事。也染上了手淫的习惯，尤其是偷看母
亲洗澡时以及躺在床上回忆父母做爱时的情景我就莫名的兴奋，胯下的肉棒肿硬
燥热起来。&lt;br&gt;说了这么久忘记自我介绍了，我叫窦天磊，今天１７岁。和多数男孩一样，
脸上开始长起了青春痘，嗓音开始转变。我就读于Ｇ城临泉北路第十中学，今年
高一。和老妈面临同样的问题，由于我来自北方，根本不懂这里的方言，因此很
难融入当地人的圈子。也基本上交不到几个朋友，加之当地人的排外观点，我在
学校没少受班里同学的欺负。&lt;br&gt;但生性有些懦弱的我，对此却不敢告诉妈妈。只是不止一次地对妈妈说想回
北方老家。妈妈却无奈地说，「老家哪还回得去，家里的房子卖了，回去住哪。
而且你已经在这里上了学，相比咱们那里这里的教学质量还是很高的。你用功读
书将来考上好大学，才有出息，妈妈以后就指望你了。」&lt;br&gt;我说，「可是妈你这么久都没找到工作，我们以后怎么办？」&lt;br&gt;我妈笑着对我说，「这不是你该操心的事，妈的事你别管，你只要努力唸书
就行，会好的。」&lt;br&gt;我听得出老妈话里的言不由衷。心想也是，到了今天还能怎么办呢就在这时
，隔壁的林阿姨来了。林阿姨住在我们对门，由于同是来自北方，所以渐渐地和
妈妈熟悉之后便常常来我们家和老妈聊天。&lt;br&gt;我不知道林阿姨的名字，只是在她和妈妈聊天时了解到她来到Ｇ城已经快十
年了。她老公得肺癌死了，有一个念高二的女儿，也是一个人拉扯着个孩子，目
前在临泉路市场做服装批发生意。可能是同病相怜吧，林阿姨知道我们家的情况
也非常同情我们母子，没过多久便和我妈成为了无话不谈的好朋友。&lt;br&gt;林阿姨比我妈大三岁，人虽然长得没我妈漂亮，但和我妈相比属于完全不同
的两种气质，这个女人虽然年过四旬，但周身透着股子骚劲儿。是那种看一眼便
联想到床的类型。&lt;br&gt;林阿姨的女儿小名叫婷婷，我每次见她都叫婷婷姐。可这女孩似乎有些看不
起我这个北方人，常常对我爱答不理地。后来我也懒得理她了，见了面索性装没
看见。不过婷婷这个女孩看上去的确很漂亮。头顶一侧斜紮着一束马尾别着一枚
紫色的发卡，刘海笔直垂下，将额头及眉毛遮盖住。浓密而又修长的睫毛弯弯翘
起，那副清甜的邻家女孩形象简直可爱到了极点。&lt;br&gt;虽然大多数时间她都穿着一套宽大的蓝色运动校服。但常言说的好，人美穿
什么都好看。即便是校服这种难看到死的衣服，穿到她身上也不显一丝土气。林
阿姨的女儿虽然对我不理不睬地，但见到我妈时可就完全变了一副模样，嘴巴特
甜，阿姨长阿姨短的。&lt;br&gt;看得我扎舌不已。我妈也挺喜欢这个乖巧漂亮的女孩，后来居然还认作了干
女儿。林阿姨也索性收我做了干儿子。这样一样，我们两家的关系更加亲密了。&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊　　＊＊＊＊＊＊＊＊　　＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;我打开门，见是干妈，忙请进了屋。&lt;br&gt;干妈笑着问我，「你妈呢？」&lt;br&gt;我说，「在厨房呢，待我妈从厨房里出来。」&lt;br&gt;干妈林阿姨起身挽起妈妈的胳膊，笑着说道：「妹妹，姐姐有事和你说。」
然后扭过头对我说：「小磊啊，我和你妈说点事，你先去我家吧，你婷婷姐也在
呢，你先过去，我和你妈一会儿就来。」&lt;br&gt;我应了一声，便去了对门。&lt;br&gt;婷婷此时正在厨房炒菜，见我进来，忙拉下脸冷声道你来干嘛？&lt;br&gt;我说是干妈叫我来的。&lt;br&gt;她哼了一声，扭过头去继续炒起菜来。&lt;br&gt;我见她此时围着围裙，颇有种贤妻良母地感觉，禁不住看得痴了。&lt;br&gt;婷婷察觉到我的目光，回头瞪着我愠声道：「你看什么？」&lt;br&gt;我呵呵一笑，说：「没想到，你也会做饭。」&lt;br&gt;她把锅铲一放，叉着起腰来，没好气地说：「哪像你就会吃！你还看！还不
过来帮忙摘菜。」&lt;br&gt;我忙过去开始帮忙摘起菜来。&lt;br&gt;过了一会儿她突然背着我说道：「喂！你去你们家取些醋来。」&lt;br&gt;我应了一声，忙撂下菜跑回家去取醋，第一次听她这么和声细语地对我讲话
，感觉浑身轻飘飘地颇为受用，回到家发现客厅里并没有人，我去厨房拿了醋瓶
，走到妈妈卧室时突然听到里面有说话声，出于好奇，我忙附耳偷听了起来。&lt;br&gt;只听到里面传出妈妈的声音，说：「这，这怎么行？那……那种生意我怎么
能做……而且我也不会做生意啊。」&lt;br&gt;这时林阿姨开口道：「妹妹，咱这不也是没有办法的事么？再者说你别看这
生意难为情，但绝对是个赚钱的好营生。那店主老张我认识，绝对可靠。要不是
他儿子要接他去国外享福，他才不会把店舖给轻易盘出去。」&lt;br&gt;「而且地理位置也不错，隔着两条街全是红灯区。咱这黑人也多那方需求也
很大，咋能不赚钱呢？」&lt;br&gt;听到这我不禁大吃一惊，赶忙继续听下去。&lt;br&gt;只听过了好一会儿，我妈才说：「可，可是成人用品店，我一个女人，说出
去多难听……我，还是算了。」&lt;br&gt;「妹妹你就听姐姐一句劝，现如今这工作哪这么容易找。别说咱都这把岁数
了，就是那小年轻们想找到一份好些的工作都难！况且即便找到，一个月就那么
点工资。不如自己做老板，只要经营得当一个月赚万把块钱绝不是难事。妹子，
你不为自己，也得该提小磊想想。以后他上学，买房都要钱不是？」&lt;br&gt;「天哪，一万？真的吗？」&lt;br&gt;「姐还能骗你不成，经营得好十万都不成问题。妹子你也不用担心，现在女
人做这行的多了去了。怎么样？你要是点头我去和老张谈，价钱方面你不用担心
绝对不会亏。」&lt;br&gt;「那……那我要怎么和小磊开口啊，这事说了他一定不肯的……」&lt;br&gt;「嗨……我的傻妹子，你还真打算告诉他呀，瞒着他不就行了。」&lt;br&gt;过了很久，才听妈妈说：「那好吧，明天你带我去看看。」&lt;br&gt;不知道为何，当听到妈妈将要经营一家成人用品店时，我脑海中浮现的却是
她骑在老爸身上的情景。胯下的老二隆了起来。&lt;br&gt;我赶忙拿着醋跑回对门。&lt;br&gt;这时婷婷却在厨房叉着腰瞪着我：「叫你拿个醋，你去了这么久？」&lt;br&gt;我赶忙道歉胡乱编了个理由。&lt;br&gt;过了片刻，妈妈和林阿姨进了屋。大家吃完了饭，妈妈和干妈两人坐在沙发
上边聊天，边看起了电视。婷婷回了自己房间写起了作业，而我坐了一会后也回
了家。&lt;br&gt;躺在床上翻来覆去回想着今天听到的对话，渐渐地不知何时竟睡了过去。醒
来时已是晚上十一点钟了。正要打开房门时，却听到客厅里隐隐响起对话声。&lt;br&gt;我悄悄讲房门打开一条缝，便见干妈和妈妈自沙发上起身。&lt;br&gt;干妈将一只手提袋递给我妈，说：「喏，这个给你，你晚上试一下。」&lt;br&gt;只见我妈接过来好奇的问道：「这是什么？」&lt;br&gt;林阿姨附身在我妈耳边轻声说了一句，我妈啊得惊呼一声，满面羞红地将纸
袋塞还给林阿姨，说：「林姐，你这是做什么。我怎么能用这种东西……快拿走！」&lt;br&gt;林阿姨一脸坏笑，意味深长地道：「好妹妹，这里没外人姐就给你说句掏心
窝的话，你我都这把岁数了。俗话说的好，女人三十如狼、四十如虎、五十坐地
能吸土！所以活到我们这个年纪那方面的需求肯定会特别旺盛。哎……只怪咱们
姐俩命苦，那没良心地早早就走了。&lt;br&gt;身边也没个男人。一个人拉扯着孩子图个啥？女人呐，有时候要对自己好一
点。姐姐其实老早就想通了，女人能有几年青春。所以我也不怕妹妹你笑话，每
当想起婷婷她爸时，我都特别寂寞，所以就靠这个来打发时间。而且这个是从老
张那搞来的，你以后要卖这些东西，总该对自己的商品有个了解吧？&lt;br&gt;女人有那方面需求又不是多丢人的事。没事的，只要别让小磊看到就行。实
话对你说，我第一次用这东西的时候……」说到最后林阿姨咬着老妈的耳朵低估
了几句。&lt;br&gt;却见妈妈的脸比刚才更红了，忙捂着耳朵娇羞着跑回自己房间去了。&lt;br&gt;林阿姨咯咯娇笑了片刻隔着门对妈妈说：「别忘了，明天十点，我俩一起过
去。」说完转身走了。&lt;br&gt;房门一关，妈妈便从屋里走了出来，拎起袋子转身便进了屋。我对林阿姨给
我妈的东西十分好奇，虽然料定是性用品之类的东西，但还是想亲眼看看。尤其
是，干妈说让我妈晚上试一试……想到这里，我的心脏便如擂鼓一样咚咚响个不
停。&lt;br&gt;再次躺在床上，我却怎么也睡不着了。暗暗决定今晚一定要看个过瘾。如同
当年无意间撞见父母在房间做那事一样兴奋若狂。&lt;br&gt;在煎熬中等待了一会儿，突然隐约听到浴室里的哗哗声。想必是妈妈正在洗
澡，我心道现在不去更待何时。于是忙起身潜入妈妈房间，进了屋便开始寻找林
阿姨送给妈妈的东西。只是我找了半天也没找到。情知再耽搁不得，赶忙拿出几
片口香糖胡乱嚼了一通。便把嘴里的口香糖取出来到门口，将口香糖塞入妈妈卧
室的门框的锁孔内。&lt;br&gt;这招是我学自电影里的情节，这么做是防止门被锁死。因为晚上我决定要偷
窥妈妈，所以万一卧室的门被老妈锁住，就万事皆休了。如果硬要打开难免会发
出声响从而被发现。&lt;br&gt;此时，浴室的水声已经停止了。我赶紧溜回自己的房间，钻进被窝里等待。
过了很久脚步声传来，我赶紧闭上眼睛假寐。妈妈轻轻推开我的房门，来到我的
床边，弯下腰来轻声唤了唤我的名字，我假装睡熟。这时感觉脸颊上一凉，微微
睁开一条缝，原来是妈妈轻吻了我的脸。鼻端立刻飘来一丝诱人的清香，这股只
属于妈妈的成熟体香。&lt;br&gt;房门关上后，脚步声渐渐远去。我等待了片刻后，轻轻打开房门，蹑手蹑脚
地来到妈妈的房间。不出所料，房门果然紧闭。&lt;br&gt;我将耳朵轻贴在门上，静静地凝听着屋里的动静……
第二章&lt;br&gt;房门中静悄悄地，正当我耐不住性子时却听到里面隐隐约约地响起一阵细微
地嗡嗡声，那种声音就像以前老爸刮胡子时使用的电动剃须刀一样。声音只响了
一阵便消失了。我状着胆子轻轻地拧开门把手，此时崩提有多紧张了。生怕发出
一丝声响惊动了老妈。&lt;br&gt;小小的门把手，在平时也就是随意地一转便可一转到底了。但此时也不知是
否由于心理作用，那把手仿若没有尽头一般废九牛二虎之力，才将其旋转到底。
我的心若奔马的狂蹄一般响个不停，愈来愈疾。将门把手转到底，我屏住呼吸。
心中不住的祈祷，虽然讲口香糖塞入锁舌凹槽那招在电影里百试不爽，但谁能保
证这在现实中能行得通。&lt;br&gt;可是到了这步也只有听天由命了，我缓缓将门往里一推。门居然打开了，此
时的我后背湿透了，紧张的大气都不敢出一口。待将门开至一条缝隙放眼望去，
只见妈妈房内一片寂静，借着纱窗透射进来的朦胧月色。只看见妈妈盖着被子侧
卧在床上，半晌都没有任何动作。我大失所望，难道刚才的声响我听错了不成，
又暗暗观察了片刻后。我打算就此作罢，正要轻轻关上房门离去之时。&lt;br&gt;突然，嗡嗡嗡地声响突然响起，只见，妈妈转过身子，从被子里取出一个东
西。我初时没看清那是个什么东西，但我很肯定，嗡鸣声便是出自这件物品上。
而且这件发出响声的东西居然闪着红光。此时妈妈将其从被子里取出，握着它，
拿到嘴边。&lt;br&gt;我凝神望去，这才看清原来妈妈握着的竟是一个电动自慰棒，其头部还能微
微旋转。按摩棒中部的位置带滚珠来回旋转。虽然早就料到干妈给我妈的绝不会
是什么好东西，但此刻亲眼目睹还是对我冲击不小。&lt;br&gt;尤其是想到自慰棒是被妈妈自被子里取出的……想到这我裆部一片燥热，老
二开始变得不安分起来。更震惊的事发生了，只见妈妈稍稍犹豫了半晌，居然伸
出舌尖舔了舔那正嗡声旋转着的按摩棒龟头，然后张开小嘴一口将其含入口腔。&lt;br&gt;紧接着，妈妈的右手附上了自己的胸口，轻柔地抚摸起来，过了半晌。左手
探入被子里。想是在抚弄自己的下体。随着抚摸的进行，原本默不作声地母亲开
始发出「嗯……啊……」地低吟声。&lt;br&gt;随后，妈妈解开睡衣的纽扣，从胸罩里掏出自己肥硕而又雪润地双乳。由缓
慢的揉搓转变为轻捏自己的乳头，片刻后妈妈掀开盖在下身的被子。将身子微微
坐了起来，靠在床头靠垫上，双腿张开弓起，那丝质睡衣的裙䙓便顺着她那光洁
紧绷的大腿滑落至小腹处。&lt;br&gt;此时妈妈的私处一览无馀，内裤早已脱掉堆在左脚的脚踝处。从我这个角度
看去，老妈双腿呈Ｍ形打开。由于光线较暗的原因，加之妈妈小腹底部至私处那
一大片的浓密的黑色阴毛的遮挡。故而使得我并不能看清妈妈的阴部，只见其纤
白如玉的素手抚摸在小腹底部葱白般细长的中指在阴蒂的位置上来回揉搓着。&lt;br&gt;目睹此情此景，令我感到无比的的震撼。此外，还感受到心底里一丝莫名的
兴奋和冲动。我震撼于平日里那个慈爱端庄、温柔娴静的母亲。那个以前在医院
里见到得头戴蓝缸的馄饨帽穿着一身护士制服，在我眼里显得格外圣洁高贵且迷
人的白衣天使般的老妈。此刻，却如色情影片中的女人做着如此下流的事情。这
一颠复我以前对母亲认识的场景在我脑海里形成了一股巨大的冲击。&lt;br&gt;随之而来的，是一股莫名地异样感觉，裤裆里的二弟早已一指擎天。我一边
用手套弄着燥热兴奋的老二，一边透过门缝看着妈妈吮吸那发光的电动自慰棒，
一只手揉捏把玩着自己的雪乳，另一只手揉搓着自己的阴蒂。我不由自主地加速
套弄起自己的阳具，猛然间，心有灵犀，那尘封在脑海中的一丝记忆被眼前的景
象唤醒。&lt;br&gt;看着老妈在床上自慰的模样，我记起自己还是幼年时发生的一件事。我想，
如果今天没有看到妈妈自慰的事，或许永远不会想起小时候发生的那件往事吧。&lt;br&gt;大概忘记是几岁时，总之自己还小。有一次星期天，老爸说好了要带我去动
物园的可临时单位有事出门了，我和妈妈在家。我在客厅里摆弄着自己的那堆玩
具，而妈妈则在清扫屋子。做着家务。&lt;br&gt;我在客厅的地板上玩着一辆回力玩具车，这种车相信很多朋友小时候玩过，
就是要把车按在地上往后使劲一拉，当松开手时，车子会往前跑。&lt;br&gt;我就这么跟着车子满屋子跑，当我的玩具车跑到饭厅时，我无意中看到妈妈
的奇怪举动。她站在饭桌旁，准确的说是桌角的位置，背对着我双手撑着桌面。
腰部微微扭动，正缓缓的上下起伏着身子，就像在桌角蹭痒痒一样。&lt;br&gt;我用稚气的声音问了句，妈妈，你在干嘛？&lt;br&gt;正背对着我「蹭痒痒」地妈妈如同一只中了箭地兔子般猛地转过身来，随着
她这么突然转过身来面对着我。使我第一次清晰而又近距离地看到了妈妈那里，
只见老妈把围裙拉起别在腰部以上，牛仔裤及粉色的内裤褪至胯部。&lt;br&gt;准确的说那应该是我第一次看到女人的那里。一脸慌乱的妈妈不知所措地看
着我，显然我的突然出现令她没有想到，老妈呆呆地叫了声「磊磊」。然后发现
我盯着她的私处，妈妈低头一看，白嫩如玉的脸上腾起一片红霞。只听她啊地一
声惊叫，忙转过身去，整理好衣物后，低着头跑出屋去了，我当时根本不知道妈
妈在做什么。&lt;br&gt;扭过头去看时，见到桌脚处有一摊水渍小孩子对什么都好奇，我还用手指沾
了沾那滩有些黏糊糊地桌角的水渍，然后手指放进口中，感觉指尖上的水渍有股
腥骚的味道，除此之外还有股甜甜的感觉。当时我并不知道，那是妈妈自慰之后
留下的淫汁。&lt;br&gt;这件事过后，我曾问过５妈妈，而她除了一脸羞窘还威胁我不许把这事告诉
任何人，妈妈说，磊磊乖，这件事不要说给任何人，包括爸爸知道吗？如果磊磊
不听话，那妈妈再也不喜欢你了，也不给你买好吃的和玩具了。所以这件事我也
对谁都没有提起过，没过多久连自己都把这事给忘了。没想到今天看到老妈在发
骚，居然给想了起来。&lt;br&gt;我正沉浸在脑海之中的往事时，突然被一阵刺耳的声音吵醒，定睛看去。只
见，妈妈不知何时把那根电动自慰棒插入了自己的私处里，随着自慰棒的旋转，
漏在外面的部分也开始缓慢地扭动。妈妈此时的叫声变大了，可能是由于高潮快
来了。双手不停地捏揉着自己的奶子，嗯嗯啊啊、咿咿呀呀地声音不断从她口中
传出。骚浪到了极点。&lt;br&gt;过了一会儿可能妈妈受不了那振动棒的频率，将其从自己花径中取了出来，
用舌头舔了舔上面沾染着的自己的淫水，复又放至阴蒂处，按摩了起来。老妈此
刻虽然颠复了以往的形象，但此刻她秀发凌乱，有几缕发丝被她脸上的汗珠打湿
紧贴在脸蛋上。&lt;br&gt;胸前的一对玉兔被她自己不断揉捏变幻出不同的形状，捲曲呈ｍ形的一双雪
白紧绷的大腿撑起。随着按摩棒不断刺激着四处，两腿玉腿也时而分开，时而夹
紧。&lt;br&gt;我知道妈妈是快要迎来高潮了，而我的高潮也即将紧随而至。胯下的阳物被
自己的亲生老妈刺激的不轻，没过多久，妈妈娇吟一声，终于不动了，只有身旁
一侧的振动棒还允自动个不停。&lt;br&gt;我强忍着闷哼，将那满腔的浴火射在了母亲房门上然后靠着墙瘫坐了下去。&lt;br&gt;片刻后，屋里的振动棒的嗡鸣声彻底停了。我意识到妈妈可能要出门去浴室
洗澡了，浴室我用袖子胡乱擦了擦门上的精液，匆忙跑回了自己卧房。在关上房
门的一刻，母亲的房门也打开了，妈妈果然往浴室去了。我灵机一动，忙悄悄潜
入妈妈的房间，果然她还没来得及清理自己留下的一片狼借的现场。&lt;br&gt;我在她床上发现了那根电动自慰棒，拿起它我想也不想，忙含进嘴里品嚐老
妈的成熟蜜液，和记忆中的味道一样。品嚐着按摩棒上的淫汁，回想刚刚它还在
妈妈的私处里进出，想到这，裤裆里的小弟弟又兴奋了起来。&lt;br&gt;我将按摩棒放回原处，发现妈妈床单已经浸湿了一大片，我用鼻子嗅了嗅，
然后发现那床单上还粘着几根黑色的毛发，料想是妈妈的阴毛。为了留做纪念，
我抽出一张纸巾，将老妈的阴毛小心放入其内，然后又叠了几下，匆匆溜回自己
的房间。我把装有妈妈阴毛的纸巾放在枕头下，躺在床上，回想刚发生的事，辗
转反侧，彻夜难眠。&lt;br&gt;次日一大早，和妈妈坐在饭桌前吃早餐时，我又偷偷瞄了瞄妈妈。此时的她
又恢复了平日那个母亲的角色。还是一贯的恬静温雅慈爱迷人，和她昨夜判若两
人。如果说昨夜的妈妈是一个无比寂寞需要性爱的成熟女人的话，那么现在的妈
妈则是一个把家庭，把自己的孩子放在第一位的贤妻良母。&lt;br&gt;其实我从心底里一直都很爱她，很尊重我的母亲。虽然昨晚的事给了我不小
的震动，但昨晚我想了一夜，我能体谅妈妈，也十分地理解她。她为这个家，为
我付出了太多了。昨夜偷看到母亲在做那种事时我或许还有些气她。可现在却并
不这么认为了，妈妈是女人，她也有正常的需要，而且她也有权利去享受一个女
人应该享有的幸福。谁叫老爸走得早呢。&lt;br&gt;我情不自禁地叫了声妈，妈妈看着我，见我半天不说话。笑着说看什么？还
不快吃，不然你上学要迟到了。我哦了一声，依旧傻傻地看着她，只觉得今天的
妈妈格外不同，脸上红扑扑地皮肤光泽润滑，神采奕奕。那双水润的迷人眸子里
散发着让人沉醉的韵味。&lt;br&gt;我看得痴了，情不自禁地说道，妈妈你真好看。&lt;br&gt;妈妈笑眯眯地说，今天嘴巴怎么这么甜？怎么？是不是零用钱又花光了。&lt;br&gt;我正待说话时，门铃响了，妈妈起身去开门。&lt;br&gt;我见是干妈林阿姨来了，知道今天她要带妈妈去谈盘下人用品店的事，我匆
忙把饭吃完。起身叫了声干妈。&lt;br&gt;干妈笑着应了声，说要上学去吗？婷婷也还没出门，你俩一起走吧。&lt;br&gt;我唉了声，回屋穿好外套，拎起书包就往外走，妈妈叫住我，说中午她有事
所以，午饭就在外吃吧。说着递给我一张百元大钞，并吩咐我别乱买零嘴，别去
网吧，晚上放了学早点回来。我应声走出了家门。&lt;br&gt;其实我今天并不想去上学，我只想跟去看看干妈带我妈去谈盘店的事。奈何
今天学校有个小测验，又请不上假，只得去乖乖上课。走进电梯，当电梯门将要
关闭之时，突然一个声音响起：「等等，等一下！」&lt;br&gt;我忙按住开门键，只见原来是婷婷姐。&lt;br&gt;这妮子走进电梯后，也不说声感谢的话，独自站在电梯一侧，板着俏脸。一
副气鼓鼓的样子，特么老子就搞不明白了，我欠她钱没还还是咋得了，为嘛这小
妞每次见到我都一副臭脸？我招谁惹谁了，于是我也懒得理她，一直到上地铁。
我也与她站的老远。&lt;br&gt;车厢里人满为患。我掏出ｍｐ３戴上耳机听起了音乐，当我眼角馀光无意中
一扫时。一个头发染成黄毛，穿着前卫，一身流里流气的小子引起了我的注意。
他此时站在婷婷的身后，那只不安分的手正有意无意地蹭着婷婷的腰臀，还时不
时用胯部去贴着婷婷小妞的屁股。&lt;br&gt;婷婷感觉到了身后的男子的举动，回头瞪了一眼那黄毛，然后往我的位置靠
了靠。谁想那黄毛不死心，居然又跟了过来，依旧站在婷婷身后，而且更加肆无
忌惮起来。&lt;br&gt;婷婷转过身，一耳光往那金毛脸上甩了过去。此时，又有几个衣着时髦地小
混混挤了过来将婷婷围住。看到这那还得了，我忙挤到婷婷身旁。将她一把拉倒
身后。那金毛小子狠狠的瞪着我，那眼神满含警告意味，叫我不要多管閒事。另
外那几个青年显然和这黄毛一夥，纷纷将我围了起来，车上的乘客忙避了开来。&lt;br&gt;我头也不回，对身后的婷婷小声说一会儿动起手来时你躲远点，谁成想这妮
子给我来了句，谁叫你多管閒事的。我心头火起，这他妈见义勇为还管出不是来
了。&lt;br&gt;突然，一记拳头朝我脸上砸将下来。我猝不及防，生生挨了一下。只觉得脸
上火辣辣地倒并无太大的痛楚。我被打得邪火冒了出来，照着打我的那个黄毛小
子的膝盖就是狠狠地一脚（这招打架非常管用，还是我看美剧越狱时学的）只要
往对谁膝盖上来这么一脚，短时间内对手就站不起来。&lt;br&gt;他妈的，老子可不是个软蛋。在北方上学时打架也是家常便饭，出了名的狠
角色。那金毛膝盖上挨了我一脚，嘭地摔在了车厢的地板上。抱着自己受伤的膝
盖蜷成一团痛苦地哇哇大叫。&lt;br&gt;金毛的同夥见动起手来，纷纷冲我挥拳便打将过来，我挨了几记生拳，脸上
大概也挂了彩。鼻子里一股暖流顺着鼻孔流出，我一看自己被打出了鼻血。这下
可真是激得我动了杀心。此时我再也不留馀手，将以前学过的几招泰拳全部用了
出来。众所周知，泰拳以肘部和膝关节的攻击闻名，出手端的是狠准猛……每每
在自由搏击时佔据上风。&lt;br&gt;我先一拳打翻了正前方的一个拦仔，然后紧接着横臂运肘往后猛地一击捣翻
身后的敌人。然后用手臂夹住另外一个小混混的脖子，一记黑虎掏心打得他弯下
了腰，然后牵制住他脖子，运气狠劲儿用膝关节猛击他的面部。打得那厮成了麻
花脸。&lt;br&gt;突然一声尖叫，婷婷在后面惊呼一声小心背后，我将将扭过头来。身后黄毛
不知何时从地上爬了起来，手里握着一把明晃晃的刀子，照着我腰部刺了过来。&lt;br&gt;我见不及躲闪，松开腋下的小混混，在那刀尖离我身体只有几寸只是双手握
住了刀子，刀刃划破了手掌，血液顺着缝隙滴落了下来。我大吼一声，操你妈。
照着黄毛的裆部就是一个撩阴腿，将其踢翻在地。&lt;br&gt;此时那几个混混全躺在地上，哀嚎不已。我虽然还站着，但也全身挂了彩，
半边脸颊肿了起来。眼窝被打青了，嘴角也挂着一丝殷红的血迹。&lt;br&gt;随后我们被赶来的民警同志带到了附近的派出所，经过调查和询问口供，证
实我是见义勇为。让我签了个字就放我走了。&lt;br&gt;走出派出所大门，一看时间得，已经是十点多了，现在去学校还有个毛用。
赶紧掏出手机给班主任姚老师打了个电话，随便编了个理由请了一天假。姚老师
倒是没有生疑，加之我平时功课还算过得去，又很少惹事。在她眼里我应该算是
好学生，所以她只责编了我几句就准了我的假。&lt;br&gt;挂了电话，我松了口气。&lt;br&gt;正要往车站走，突然身后响起婷婷的声音：「喂，你，你还好吧？」&lt;br&gt;我一听见她的声音就气不打一处来。没好气地说：「老子不姓魏……」说吧
气哼哼地扭头便走，看都没看她一眼便往家里去了。&lt;br&gt;「喂！等等，你，你伤成这样，不用去医院吗？……」&lt;br&gt;我理都没理她头也不回地走了。&lt;br&gt;料想此时妈妈和林阿姨应该都出门了，所以我也不担心被她发现我的这幅模
样。进了门扔下书包我就去翻我们家的药箱，就在此时门铃响起。我心中一惊，
心想该不是老妈回来了吧？这下可糟了。但转念一想，又不太可能，妈妈回来应
该是用钥匙开门，不可能按门铃啊？不是她这个时候又会是谁？我打开门时就呆
住了，来的不是别人正是婷婷。&lt;br&gt;婷婷见我愣住，有些不自在的低下头，轻声说了句：「来我家。」她见我半
天不动，便瞪了我一眼说：「傻站着干什么？跟我来。」&lt;br&gt;我忙哦了一声，傻不啦叽地跟着去了对门她家。&lt;br&gt;进屋后，她径直走向自己的房间。我只好停下脚步，她又回身说：「进来呀。」&lt;br&gt;我啊了一声，有些不知所措，忙说：「那可是你的房间啊？」&lt;br&gt;婷婷闻言气鼓鼓地说：「你哪来那么多废话，进不进？」&lt;br&gt;我只好进了她的房间。&lt;br&gt;这时我第一次走进婷婷的闺房，一进屋，一股香甜的气息扑面而来。这是一
间典型的公主房。粉色的墙纸、洁白的蕾丝边纱窗。花瓣式的水晶吊灯，正对门
的是一张拥有粉红帐幔波浪纹花边的单人秀床。帐幔被紮起，床头放着一个棕色
的大泰迪熊。床头柜上摆放着一台华丽的欧式台灯。房间的另一侧是一张白色的
梳妆台和推拉式的衣橱。&lt;br&gt;看着如此华丽的房间我有些发懵，搞不明白她为什么会叫我进她的房间。明
明以前对我一副爱答不理地模样，难道是我今儿英雄救美打动了她的芳心？&lt;br&gt;直到她喊了我几声，才将我从意淫中拉回了现实。她让我坐下，我傻傻地问
坐哪儿？她见我这幅傻样噗嗤一声笑了，这妮子不笑则已，这一笑起来更加美豔
勾人了。如同暗夜里的昙花一样有着令人惊豔的美。因为以往对着她时，她面带
笑容的样子还是很少的，除了对着她的干妈也就是我妈时。&lt;br&gt;她这一笑我更加有些不自在起来。见我一副不知所措得样子，婷婷将我拉到
床边让我坐下。然后取出药箱为我脸上抹起了药来，第一次离她这么近。第一次
感受到她那不常见到的温柔。尤其是当她如此靠近我时，那一身好闻至极的清香
扑鼻。&lt;br&gt;还有她胸前那时隐时现的诱人沟壑。我那不争气的二弟又开始闹起了意见，
我怕她察觉，也为了打破这尴尬的气氛。忙干咳一声说还是我自己来擦药吧，于
是便去拿她手指的药膏。无意中我俩的手触碰在了一起。&lt;br&gt;那触电似得异样感觉传遍全身，这妮子显然也有些慌乱。但当我俩的目光无
意识的交织在一起时，我们都停止了动作。时间彷彿在这一刻停止了，我们互相
望对方，感受彼此的心跳。情慾之火将我们俩人点燃。我再顾不得身上的伤痛，
情不自禁地将婷婷一把拥入怀中，对着她那香唇吻了下去。&lt;br&gt;没有我料想中的反抗和挣扎，出乎意料地，这妮子今天一反常态地没有拒绝
我，反而更加热烈的回吻着我。她的嘴唇圆润而又饱满，香甜而又水润。我缓缓
地伸出舌头，学着电影里的情节用舌尖轻叩着婷婷的贝齿。&lt;br&gt;反复几次之后，这妮子终于轻启牙关，让我的舌尖得以长驱直入。最终，我
和她的香舌纠缠在了一起。那种舒服的感觉很难用言语形容，情到浓时人自醉。&lt;br&gt;最终慾望驱使着我将她放倒在床上。我的手也不自觉地开始在婷婷的娇躯上
肆意游走，此时我眼前浮现的却是昨晚妈妈在电动自慰棒下真情流露时的样子。
我此刻把眼前的女孩当成了潜意识里的那个女人。我开始粗暴的从婷婷的脸颊往
下吻去，脖子，一直吻到那含苞欲放地酥胸处。&lt;br&gt;</content></item></essay>