<essay><item><title>边缘(13)</title><author>床上伴侣</author><content>br>一次？一次到能忍受，关键妈妈还帮不帮我呢？这要问清楚「那一次是妈妈帮我还是我自己……？」&lt;br&gt;可能跳跃性太大一下子打乱了妈妈的思绪，妈妈抽了我的头一下，又把头按在妈妈腿上让我躺好。&lt;br&gt;「听妈妈说完，第二，不能强迫妈妈，妈妈喊停的时候一定要停，第三，无论如何不能越过底线，能做到吗。」&lt;br&gt;哈哈，说到底妈妈还是帮我的啊，既然不能强迫那说明妈妈也是愿意的，只要不发生实际的性交就行，可我能控制的住吗……和妈妈什么都做了就差这关键的一步啊，别的先不想，首先要想办法解决怎么在白天看到妈妈裸体的事。先混下，故意问妈妈「妈妈，什么是底线」&lt;br&gt;妈妈知道我的鬼心事也不答话，直接问「好了，就这几点，能做到吗」&lt;br&gt;说实话妈妈的要求不高，甚至将我想的一些事情定下了规律，至于进一步，以后再找机会吧。想完就翻身把妈妈压在身下，摸起妈妈乳房来，还得意的喊道「妈妈万岁」&lt;br&gt;「怎么刚说的就忘记了，这星期已经超标了，已经两次了，你给我老老实实的回自己被子里睡觉吧。」妈妈笑着把我从她身上掀了下来。看来今晚是没什么指望了，挺着鸡鸡挪开了，心底还是有点佩服自己，射了两次，还能这么硬。&lt;br&gt;妈妈侧着身子继续说道「对了还有件事情，下星期，妈妈单位组织去大连旅游，想和妈妈一起去吗？」&lt;br&gt;「真的？」额，这倒是个惊喜，上次旅游还是十岁的时候和爸爸妈妈一起去北京，这么多年一直没出去旅游过，大连？那不是可以去海边，可以看见妈妈穿游泳衣的样子耶。话说还真没看见妈妈穿游泳衣的样子。&lt;br&gt;正在浮想联翩，妈妈接着说道：「嗯，但有一点，旅游的时候千万不能对妈妈毛手毛脚的，如果做不到就不要去了。」&lt;br&gt;这到是应该的，无论如何不能让外人知道我和妈妈之间的事情，就爽快的答应了妈妈。看来这段时间是不能和妈妈一起了，那回来……先把妈妈套住再说「嗯，知道了，保证完成任务，不过妈妈回来一定要多补偿我一次。」&lt;br&gt;大连是个美丽的城市，虽是盛夏，但在海边还是很凉爽，这是我第一次看到大海，那种波澜壮阔海天一色的美景让人流连忘返。&lt;br&gt;在海滨浴场看着妈妈换上泳衣还是有些呆了。在家里妈妈总是穿着宽松的睡衣，而贴身的泳衣将妈妈的身材展示的一览无馀，妈妈的乳房略微有点下垂，乳头不大，每次摸得时候感觉和一颗小提子差不多，微微上翘，只是没看到过乳头和乳晕的颜色，腰那里基本没有赘肉，曲线从胸部下来一直很平坦，只是到了小腹才有些微微的隆起，屁股也不像大多数女人那样显得松垮垮的，在泳衣的包裹下向上收紧着。真的好想看看妈妈的裸体啊。妈妈不属于那种非常漂亮的女人，但或许小时候练过舞蹈，身材一直保持的很好，脸是个瓜子型，配着中长的披肩发就是感觉起来显得很优雅。&lt;br&gt;妈妈看我目不转睛的样子，面带羞意的狠狠瞪了我一眼才让我回过神来。下到海里，人便感觉世界都清爽起来，妈妈不是太会游泳，半躺在沙滩边上任海浪冲刷。我就叫过妈妈说要教她游泳，实际心里还是想借机摸摸妈妈。妈妈肯定知道我的想法，但最后还是过来了。我一手托住妈妈的乳房，一手托住妈妈的小腹，手指还不断地伸到妈妈股沟里拨弄几下。妈妈估计怕别人发现，一手下去就把我鸡鸡狠狠捏了一下。疼得我差点叫出来，不过也提醒了我，这里毕竟是公共空间。而我和妈妈需要的是私密。这也算是我和妈妈大连之旅最亲密的接触了。&lt;br&gt;旅游虽好，但也很累，回到家妈妈洗完澡就睡了。我收拾完家里，一看已经十一点了，憋了这么久，很想妈妈帮我一次，可看到妈妈睡得那么香甜，准备自己手淫一下了去睡。可又怀念在妈妈嘴里的刺激，再说也有点累，就强忍着欲念睡了。&lt;br&gt;谁知半夜被尿憋醒，起来看钟才四点半，八月底的夜晚些微有点凉意了，没开空调，有点清风，人就清醒了，看看妈妈睡的正香，心底的欲望就扩散开了，这是个机会，好不容易妈妈睡的这么着。正好可以看看妈妈那里，本想打开灯，又怕光线太强让妈妈惊醒过来。找了半天，才找到手电筒，可电池又没了，又找了半天，终于找到电池把电筒弄亮了。&lt;br&gt;妈妈仰睡着，轻轻地把睡裙向上掀，那天妈妈穿的白色内裤，在电筒的光照下，明显看到一团黑色的影子，继续向上睡裙就被屁股那压住了，这样不是办法啊。用一只手扳了下妈妈的肩膀，还好妈妈顺势侧了下，又把睡裙向上拉了点，可那边还是压住，只得又轻轻地把妈妈放平。这时候妈妈好像感觉到动静反着又向另一个方向侧过去。当时心情非常紧张，生怕妈妈醒了，马上趴在床下一动不动，寂静的夜晚可以听到自己的心脏扑通扑通的乱蹦。过了会听见没有动静，才探出头看了下。这一看到好，妈妈侧了两下，正好可以把睡裙拉到乳房上面了。&lt;br&gt;借着光照，妈妈的乳房很白，乳晕也不大，和铜钱差不多，是那种暗红色，乳头小小的，上面有些凹凸不平的小颗粒和平时摸到的差不多。由于侧睡的原因，两个乳房朝一边叠着，乳沟很深非常诱人，就用手在乳头上轻轻转了几下。看看妈妈没动静就在乳头上打转转玩，结果发现妈妈的乳头居然和平时一样，慢慢地变硬了，看来就算睡着了，人对刺激还是有着本能的体验。&lt;br&gt;摸着摸着就想起最初的使命了，啥是屄啊……。忙转到床尾，用两个指头轻轻地勾住妈妈的内裤慢慢向下拉。老天保佑，妈妈还是没醒，终于把妈妈的内裤脱下了。&lt;br&gt;妈妈侧睡着，屁股向后撅起，两腿并的很紧，从前面只能看到黑乎乎的阴毛，转到后面，先是看到了菊花，菊花不知道是谁发明的，不过真的很贴切，从中心向外一道道的放射开去，颜色比边上的皮肤略深。妈妈的菊花边上居然也长了几根毛，这到是原来没想到的，再往前一条细缝，再向前，没了……被妈妈双腿夹紧了，什么也看不到。&lt;br&gt;犹豫了半天，将妈妈右脚搬动了一下，可角度还是不对，只得走到床头大着胆子将妈妈肩膀向右推了一下。这下好了，妈妈总算仰卧了。更让人高兴的是，在这个过程中，双腿在睡梦中分开了，我滴神啊，你终于保佑我了。做完这些，人都有点吓得没精神了。虽然有点凉，身上的汗却下来了，看看钟，居然快五点了。&lt;br&gt;顺着看下来，妈妈的乳房由于平躺自然的向左右张开，乳头比先摸得时候小了一点。肚脐底下不远就是阴毛了。妈妈的阴毛有点多，但很软，服帖的成一个倒三角形顺着下来布满在阴唇两边，大阴唇高高的隆起有些褶皱，中间形成一条细缝，不长，大约五厘米，靠下端的地方有一个圆形的突起，再往下收拢后就是菊花了。&lt;br&gt;细致地研究了半天，终于忍不住就屏着气慢慢爬上了床，屈膝跪在了妈妈两腿之间。先用手试着摸了下那个突起，软软的和乳头差不多。接着伸过头用鼻子闻了下，也没什么气味。想起妈妈帮我口交的爽快，就想试着舔妈妈一下。&lt;br&gt;伸出舌尖，先在那个突起的地方顶了几下，这段时间因为和妈妈很亲密，所以也在网上查了很多资料，比如女性的生理构造啊，怎么让女性得到高潮啊，说实话，妈妈帮了我这么多，我也希望妈妈在帮我的时候能享受快乐。那个圆形的突起应该就是小阴唇了，受到刺激张开后应该就是阴道了。可顶了几下，毫无变化，难道刺激不够？按道理睡着了也应该有反应啊，刚摸妈妈得乳头不是也变硬了嘛。&lt;br&gt;就把舌头全伸出来在整个阴部上面扫了起来。过了会居然感觉那个突起涨大了些，退了点用电筒照着，先前的圆形居然分成了两半而且还拉长了，上面有些细小的褶皱颜色比旁边深一点，越往下越浅，中间也露出一个小孔，肉肉的挤在一起看不进去，应该就是阴道口了，像个去了壳的河蚌一样。&lt;br&gt;又把头探进去，舌尖在那里顶了几下，这次感觉不同了，软软地，又湿又热还有点咸，应该是妈妈有反应爱液流了出来，心中就有些成就感，舌头就再伸到洞口用劲的转了起来，又想到网上说女性最兴奋的地方是阴蒂和男人的龟头一样敏感，结果用手轻轻分开阴唇，在顶端却没有找到传说中的小豆豆，想想虽然看不见地方应该不会错，低下头一会在洞口转几下，一会用舌尖在上端刷几下，不一会不知道是自己的口水，还是妈妈的爱液，就流了一大滩。滑不拉几的。&lt;br&gt;正在努力的工作，突然感觉有人抱住了我的头，那一下，真是人都快吓死，连身上的汗毛都吓得竖了起来，一动也不敢动，呼吸都屏住了。回过神来，才知道是妈妈，可又没有后续的动作，醒了？不像啊。如果醒了，妈妈肯定不是这反映，胆子一下又大了，管她的，再试着舔了几下，居然听到妈妈在轻轻地呻吟，身体还有点扭动，手将我的头发抓得更紧。难道真醒了不好意思？默认了我的行为？这样的话可要让妈妈更兴奋。于是更卖力的舔了起来。&lt;br&gt;事实证明我的判断是错误的，正在我放心舔着的时候，妈妈突然伸起一脚就把我踢在对面墙上，人也马上坐了起来，愤怒地看着我。&lt;br&gt;我心里又急又怕还有点委屈，哭了起来，估计妈妈看我的样子也不好说什么了，把我拉到床上在妈妈身边躺下了。我边哭边说：「妈妈小时候，一直告诉我，让别人快乐，自己才能更快乐，妈妈，每次都是你帮我，我也想帮帮妈妈，让妈妈快乐。」&lt;br&gt;妈妈听了这话也哭了起来，看见妈妈哭泣的样子，我非常心疼，「别哭，妈妈」说着甜干妈妈的泪水，也是咸咸的。继续向下噙住了妈妈得乳头，妈妈似乎想拉住我，但我坚定地继续向下吻去，直到那生我养我的地方。这次我更从容，知道妈妈是清醒的，这次我要妈妈明明白白的享受高潮，经过刚才的试验，我的技术更纯熟，不一会妈妈又扭动起来，呼吸声也变粗了，可能怕我听见，强忍着没有呻吟。&lt;br&gt;这时候妈妈转了下身体，头朝我这边靠过来，手还拉了我一下，我明白妈妈也想亲我，马上就转过去，分开腿把鸡鸡对着妈妈的脸，埋着头继续亲妈妈下面，可能是妈妈真的兴奋了。用舌头可以感觉到妈妈顶端的阴蒂了，舔上去和绿豆差不多大小，每顶一下妈妈就抖一下，我又用嘴像吸乳头一样把妈妈的小阴唇使劲的往口里拔，妈妈终于忍不住呻吟起来。&lt;br&gt;听着妈妈的呻吟感到格外的兴奋，妈妈也在下面先用舌头在阴囊上打转，那一阵刺激，让菊花都忍不住收紧向前一挺，妈妈又后退了些，张开嘴紧紧地含住了我的龟头还用舌头在龟头上转动，这下舒服的连我也哼了一声。屁股就不由自主地向下压去，感觉龟头顶端碰到一团软肉非常舒服，但又怕插的太深，插到妈妈喉咙里，屁股又翘了起来，有节奏的在妈妈嘴里动了起来。&lt;br&gt;快感来的很快，像电流从头到脊椎、到屁股，然后就开始喷射，而同时感觉妈妈含的更紧了，每一射的感觉都是那么的强烈，有些控制不住，鸡鸡使劲的往下压着，后来想，真的亏了妈妈忍得住，估计真插到妈妈喉咙去，那时候真的听得见妈妈吞咽的声音了。&lt;br&gt;平息下来，我马上转过来压在妈妈身上，向妈妈的嘴吻去，妈妈紧闭着嘴，还摆着头，但我固执地追寻着妈妈的嘴唇，使劲地用舌头朝妈妈嘴里顶，以前从来没有和妈妈深吻过，但那一刻就是控制不住的想那样做。妈妈终于放弃抵抗了，虽然感觉妈妈的嘴里还有有精液的味道，但妈妈能吞进去我还有什么不能吻的呢？妈妈渐渐地放松了，舌头也和我搅在一起，你来我往的吮吸着彼此，初吻的感觉真好。就这样静静地搂着亲着。直到入梦。&lt;br&gt;第二天醒来都是中午了。睁开眼的时候，发现妈妈侧卧着看着我，那眼神透出浓浓的爱意，我想那目光中除了有母亲对儿子的爱，还应该有女人对男人的爱。&lt;br&gt;那天晚上，妈妈又重申了去大连前对我的要求，有这样伟大的母亲，我还能说什么呢。我感觉我是世界上最幸福的儿子。&lt;br&gt;从那天开始，妈妈好像也放松了许多，那段时间我们像恋人一样，有时候妈妈还会像小女孩一样面带羞涩，从我来讲妈妈是我的初恋，我想妈妈当时也应该找回了恋爱的感觉。&lt;br&gt;不几天就开学了，别人说高三是最关键的，可能是恋爱的关系心情愉悦，那段时间连学习都感到非常简单。每天还按妈妈的要求做五十个俯卧撑和五十个仰卧起坐锻炼身体。每次做完做业，就上床和妈妈接吻，然后搂着妈妈入眠。平时想要的时候就克制住自己的欲望等待周末的来临。妈妈对我这么好，怎么说也得满足妈妈的第一个要求，一周一次。&lt;br&gt;每个周末都是我们母子的节日，自从那次插到妈妈喉咙里射精后，我再也没让妈妈在下面帮我口交，虽然妈妈从未说过，但我可以想象那肯定不舒服。经过不断的试探和摸索，我们对彼此的身体都非常的熟悉，清楚的知道对方的敏感点，配合也越来越融洽。可以说我用舌头探明了妈妈身体的每一寸地方，不管是菊花还是脚趾，恋人的身体没有什么是不洁净的。我还学会了用手指抚弄阴蒂让妈妈得到真正的高潮。&lt;br&gt;记得那次是我第一次让妈妈高潮，我侧卧在妈妈身边，吸吮着妈妈的乳头，左手两指插进妈妈</content></item></essay>