<essay><item><title>16.三体问题(三体)(3)</title><author>马桶伴侣</author><content>“黑色桑塔纳，只有一个人，车号看不清，让他们重点封锁五环人口，奶奶的，可能要让他溜了。"大史环顾四周，看到了墙上的几个弹洞，又扫了一眼地上散落的弹壳，说，"对方开了五枪，打中三枪;她开了两枪，都没中。"然后蹲下来与男同事一起检验尸体。小徐仍远远站着，偷偷看了站在她旁边的魏成一眼，大史也抬头看了他一眼。&lt;br&gt;&lt;br&gt;魏成脸上有一丝震惊，一丝悲哀，但也仅仅是一丝而已，他那固有的木然仍没有被打破，比起汪淼来，他镇静多了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;"你好像无所谓啊，那人可能是来杀你的。"大史对魏成说。&lt;br&gt;&lt;br&gt;魏成居然笑了一下，凄惨的笑。"我能怎么样?到现在，对她我其实是一无所知，我不止一次劝她把生活过得简单些，可……唉，想想当年那夜长老劝我的话吧。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;大史站起来，走到魏成面前，掏出烟来点上一枝，"你总还有些情况没告诉我们吧7"&lt;br&gt;&lt;br&gt;"有些事，我懒得说。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;"那你现在可得勤快些了!"&lt;br&gt;&lt;br&gt;魏成想了想说:"今天，哦，是昨天下午，她在客厅里和一个男人吵架，就是那个潘寒，著名的环保主义者。他们以前也吵过几次架，用的是日语，好像怕我听到，但昨天他们什么都不顾了，说的是中国话，我听到了几句。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;"你尽量按原话说。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;“好吧。潘寒说:我们这些表面上走到一起的人，实际上是处于两个极端的敌人!申玉菲说:是的，你们借着主的力量反对人类。潘寒说:你这么理解也不是完全没有道理，我们需要主降临世界，惩罚那些早就该受到惩罚的罪恶，而你在阻止这种降临，所以我们势不两立，你们要是不停止，我们会让你们停止的!申玉菲说:让你们这些魔鬼进入组织，统帅真瞎了眼!潘寒说:说到统帅，统帅是哪一派的?降临派还是拯救派，你说得清?潘寒这话让申玉菲沉默了好一阵儿，然后两人说话就没那么大声激烈了，我也再没听到。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;“电话里威胁你的那个人，他的声音像谁?"&lt;br&gt;&lt;br&gt;“你是说像潘寒吗?不知道，当时声音很小，我听不出来。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;又有几辆警车鸣着警笛停在了外面，一群戴着白手套拿着相机的警察走上楼来，别墅里忙碌起来。大史让汪淼先回去休息，汪淼走到那间有小型机的房间里找到了魏成。&lt;br&gt;&lt;br&gt;"那个三体问题进化算法的模型，您能不能给我一份概要之类的东西，我想在……一个场合介绍一下，这要求很唐突，如果不行就算了。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;魏成拿出一个三寸光盘递给汪淼。"都在这里面了，全部的模型和附加文档。你要是想对我好，就用自己的名字把它发表了，那真帮了我大忙。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;“不不，这怎么可能! ”&lt;br&gt;&lt;br&gt;魏成指着汪淼手中的光盘说:"汪教授，其实以前你来的时候我就注意到了你，你是个好人，有责任心的好人，所以，我还是劝你离这东西远些。世界就要发生突变了，每个人能尽量平安地打发完余生，就是大幸了，别的不要想太多，反正没用。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;“你好像还知道更多的事?"&lt;br&gt;&lt;br&gt;“每天和她在一起，不可能什么都不知道。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;"那为什么不告诉警方呢?"&lt;br&gt;&lt;br&gt;魏成不屑地一笑。"嗤，警方算个狗屁，上帝来了都没用，现在全人类已经到了 '叫天天不答，叫地地不应的地步了。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;魏成站在靠东的窗边，在城市的高楼群后面的天空晨光初现，不知为什么，这让汪淼想到了每次进入《三体》时看到的诡异黎明。&lt;br&gt;&lt;br&gt;"其实我也不是那么超脱，这几天都是整夜睡不着，早上起来从这里看到日出时，总觉得是日落。"他转向汪淼，沉默良久后说，"其实这一切都在于，上帝，或她说的主，自身难保了。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;17，三体、牛顿、冯•诺依曼、秦始皇、三日连珠&lt;br&gt;&lt;br&gt;《三体》第二级的场景开始时没有大的变化，仍旧是诡异寒冷的黎明，仍是那座大金字塔，但这次，金字塔的形状又恢复到东方样式。&lt;br&gt;&lt;br&gt;汪淼听到一阵清脆的金属撞击声，这声音反而更衬托了这寒冷黎明的寂静。他循声望去，看到金字塔根基处有两个黑杉在闪动，灰暗的晨光中有金属的寒光在黑影间闪耀，那是两个人在斗剑。等目光适应了这昏暗后，汪淼大致看清了那两个格斗者的模样，从金字塔的形状看这应该是在东方国度，但那却是两个欧洲人，穿戴大致是欧洲十六七世纪的样子。格斗中个子矮的那人低头闪过一剑，银白色的假发掉在地上。几个回合之后，又有一个人绕过金字塔的拐角奔了过来，试图劝止这场格斗，但双方那呼啸的剑使他不敢上前，他大喊道:&lt;br&gt;&lt;br&gt;"停下来!你们这两个无聊的人!你们就没有一点责任心吗?如果世界文明没有未来，你们那点荣誉算个屁!"&lt;br&gt;&lt;br&gt;两名剑客谁都不理他，专心于他们的战斗。个子高的那位突然痛叫一声，剑“当榔”一声掉到地上，捂着胳膊跑了。另一位追了儿步，冲着失利者的背影啐了一口。&lt;br&gt;&lt;br&gt;"呸，无耻之徒!"他弯腰拾起了自己的假发，抬头看到了汪淼，就用剑指着逃跑者的方向说，"他居然说微积分是他发明的!"说着他戴上假发，一只手捂着胸口对汪淼行了个欧式的鞠躬礼，"伊萨克•牛顿。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;“那么跑了的那一位是莱布尼茨了? ”汪淼问。&lt;br&gt;&lt;br&gt;"是他，无耻之徒!呸!!其实我根本不屑于同他争夺这项名誉，力学三定律的发现，就已经使我成为仅次于上帝的人，从星球运行到细胞分裂，无不遵从于这三个伟大的定律。现在有了微积分这个强有力的数学工具，以三定律为基础，掌握三个太阳运行的规律指口可待。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;"没有那么简单。"劝架的人说，"你考虑过计算量吗?我看过你列出的那一系列微分方程，好像不可能求出解析解，只能求数值解，计算量之大，就是全世界的数学家不停地工作，到世界末日也算不完。当然，如果不能尽快掌握太阳运行的规律，世界末日也不是太远了。"他说着也向汪淼鞠躬，姿势更现代些。"冯•诺伊曼 (注:现代计算机技术的奠基者)。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;"你带我们千里迢迢来东方，不就是为了解决这些方程的计算问题吗?"牛顿说，然后转向汪淼，"同来的还有维纳(注:控制论创始人)和刚才那个败类，在马达加斯加遭遇海盗时，维纳为掩护我们只身阻击海盗，英勇牺牲。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;"计算机需要到东方来制造吗?"汪淼不解地问冯•诺伊曼。&lt;br&gt;&lt;br&gt;冯•诺伊曼和牛顿面面相觑："计算机?计算机器?!有这种东西?"&lt;br&gt;&lt;br&gt;“您不知遣计算机?那，你打算用什么来进行那些海量计算呢？”&lt;br&gt;&lt;br&gt;冯•诺伊曼瞪大眼睛看着汪淼，似乎很不理解他的问题，用什么？当然是用人了!这世界上除了人之外难道真的还有什么东西会计算吗?"&lt;br&gt;&lt;br&gt;"可您说过，全世界的数学家都不够用。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;“我们不会用数学家的，我们用普通人，普通劳动力，但需要的数量巨大，最少要三千万人!这是数学的人海战术。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;“普通人?三千万?! ”汪淼惊奇万分，"我要是没理解错，这是一个百分之九十的人都是文盲的时代，您要找三千万个懂微积分的?"&lt;br&gt;&lt;br&gt;“有一个川军的笑话你听说过吗?"冯•诺伊曼掏出一枝粗雪茄，咬开头点了起来，"士兵们练队列，因为文化水平极低，连军官喊一二一都听不懂，于是军官想了一个办法，让每个士兵左脚穿草鞋右脚穿布鞋，走队列时喊:草孩布孩、草孩布孩……(四川话)我们需要这样水平的士兵就行，但要三千万。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;听到这个近现代的笑话，汪淼知道面前这位不是程序而是人，而且几乎可以肯定是中国人。&lt;br&gt;&lt;br&gt;“这样宠大的军队，难以想象。"汪淼摇摇头说。&lt;br&gt;&lt;br&gt;“所以我们来找秦始皇。"牛顿指指金字塔说。&lt;br&gt;&lt;br&gt;“现在这里还是他在统治吗?"汪淼四下打量了一下问，看到守卫金字塔入口的士兵确实穿着秦代简洁的软甲兵服，拿着长戟。对《三体》中历史的错乱，汪淼已经见多不怪了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;"整个世界都要由他统治了，他拥有一支三千多万人的大军，准备去征服欧洲。好了，让我们去见他吧。”冯•诺伊曼一手指指金字塔入口说，然后又指着牛顿说，"把剑扔了!"&lt;br&gt;&lt;br&gt;牛顿"当榔"一声扔下剑，三人走进入口，走到门廊尽头就要进入大殿时，一名卫士坚持让他们都脱光衣服，牛顿抗议说我们是著名学者，没有暗器!双方僵持之时，大殿内传来一声低沉的男音:"是发现三定律的西洋人吗7让他们进来。"走进大殿，三人看到秦赢政正在殿中渡着步，长衣的后摆和那柄著名的长剑都拖在地上。他转身着着三位学 者，汪淼立刻发现，那是纣王和格里高利教皇的眼睛。&lt;br&gt;&lt;br&gt;“你们的来意我知道了，你们是西洋人，千吗不去找凯撒?他的帝国疆域广大，应该能凑齐三千万大军吧。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;"可是尊敬的皇帝，您知道那是一支什么样的军队吗?您知道那个帝国现在是什么样子吗?在宏伟的罗马城内，穿过城市的河流都被严重污染，你知道是什么所致吗? ”&lt;br&gt;&lt;br&gt;“军工企业? ”&lt;br&gt;&lt;br&gt;“不不，伟大的皇帝，是罗马人暴饮暴食后的呕吐物!那些贵族赴宴时餐桌下放着担架，吃得走不动时就让仆人抬回去。整个帝国陷入荒淫无度的泥潭中不可自拔，就是组成了三千万大军，也不可能具备进行这种伟大计算的素质和体力。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;“这朕知道，"秦始皇说，"但凯撒正在清醒过来，在重整军备，西洋人的智慧也是件可怕的东西，你们并不比东方人聪明，但想对了路子，比如他能看出太阳有三个，你能想出那三条定律，都是很了不起的，东方人暂时做不到。而我现在还没有能力远征西洋，我的船不行，从陆上走，漫长的供应线无法维持。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;"所以，伟大的皇帝，您的帝国还要发展!"冯•诺伊曼不失时机地说，"如果掌握了太阳运行的规律，你就能充分利用每一个恒纪元，同时避免乱纪元带来的损失，这样发展速度比西洋要快得多。请你相信我们，我们是学者，只要能用三定律和微积分准确预测太阳的运行，不在乎谁征服统治世界。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;"朕当然需要预测太阳的运行，但你们让我集结三千万大军，至少要首先向朕演示一下这种计算如何进行吧？"&lt;br&gt;&lt;br&gt;“陛下，请给我三个士兵，我将为您演示。"冯•诺伊曼兴奋起来。&lt;br&gt;&lt;br&gt;"三个?只要三个吗，朕可以轻易给你三千个。"秦始皇用不信任的目光扫视着着冯•诺伊曼。&lt;br&gt;&lt;br&gt;伟大的陛下，您刚提到东方人在科学思维上的缺陷，就是因为你们没有意识到，复杂的宇宙万物其实是由最简单的单元构成的。我只要三个，陛下。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;秦始皇挥手召来了三名士兵，他们都很年轻，与秦国的其他士兵一样，一举一动像听从命令的机器。&lt;br&gt;&lt;br&gt;"我不知道你们的名字，"冯•诺</content></item></essay>