<essay><item><title>更衣室强暴女教师</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;秋燕是我国中的班导师虽然人很漂亮&lt;br&gt;但每次来上课都穿得很朴素&lt;br&gt;秋燕身高大概170身材很纤细胸部34B有双诱人的美腿&lt;br&gt;国三时中午都会没事在走廊发呆&lt;br&gt;突然后面有人叫我，阿宗过来。我：秋燕有事吗？&lt;br&gt;秋燕：我是你老师尊敬一点&lt;br&gt;我：是的秋燕老师，有事吗？&lt;br&gt;秋燕：你跟我去停车场帮我搬东西我：真麻烦&lt;br&gt;朋友阿贤过来说：阿宗那你顺便帮我把泳裤拿回来。说完就马上跑掉&lt;br&gt;秋燕：那快走吧，你还要拿泳裤呢。&lt;br&gt;路上我走在秋燕后面她今天穿者衬衫紧身牛仔裤和高跟凉鞋&lt;br&gt;到停车场秋燕开车门拿东西时我眼睛无法离开她&lt;br&gt;她低下头到车厢内屁股对者我紧身牛仔裤还透出内裤痕迹&lt;br&gt;屁股离我下半身很近一直摇来摇去有时还碰到我的小ＪＪ&lt;br&gt;我的小ＪＪ渐渐充血 我还沉浸在秋燕的屁股时&lt;br&gt;秋燕突然说：你不是要拿泳裤吗？&lt;br&gt;我突然醒过来说：我不知道阿贤放在哪？&lt;br&gt;说完秋燕拿出一箱东西说：那我帮你找，２人找比较快。&lt;br&gt;学校泳池就在停车场旁边进到泳池因为地很滑我故意走在秋燕后面想害她跌倒&lt;br&gt;但我还没靠近她秋燕自己就踩到水滩滑倒了身上的白衬衫湿了一大片透粉红色蕾丝内衣&lt;br&gt;我跟秋燕说：你先把衣服裤子脱掉我拿到你车上用冷气吹干&lt;br&gt;秋燕在我面前脱掉衣裤只剩内衣裤（她大概还以为我是小孩，所以在我面前也毫不犹豫）&lt;br&gt;秋燕的内裤更为大胆蕾丝内裤上还有雕花粉红色内裤&lt;br&gt;我跟秋燕说：你先到更衣室里面待者，冷的话还能冲一下水（我学校泳池更衣间有热水）&lt;br&gt;我顶者发硬的ＪＪ跑去车上开冷气把衣服上放好后又回去女更衣室&lt;br&gt;进到女更衣室看跟男生也没差多少只是比较干净所以继续找秋燕&lt;br&gt;她正在淋浴马上就找到了我小心的爬上更衣室（更衣室不到２公尺）&lt;br&gt;看者秋燕正背对者我，我偷拿她放在架子上的内裤&lt;br&gt;拿来放在我脸上闻浓郁的汗味让我ＪＪ映了起来&lt;br&gt;我脱的一丝不挂顶者充血的ＪＪ打起手枪一下我就射了&lt;br&gt;我射完一发ＪＪ没有退下来的打算所以我撞开门（我175又是足球队）&lt;br&gt;秋燕转身看到我没穿衣服ＪＪ又挺者惊讶的说你……….要干什么&lt;br&gt;老师我刚刚看到你脱衣服时就硬起来了你给我干好吗？&lt;br&gt;秋燕：不可以我有老公小孩了，而且我是你的老师&lt;br&gt;我不理她 把门锁上就往抱住她左手还在她三角地带抚摸&lt;br&gt;她吓的往后退但更衣间很小根本没地方跑&lt;br&gt;她拼命的大叫我用嘴去封住她的嘴，我说叫也没用这附近中午都不会有人&lt;br&gt;秋燕想摆脱我头不断的摆动，我左手手指趁机滑进她的阴道里抽差&lt;br&gt;秋燕马上把双腿夹紧眼泛泪光看者我说：我是你的老师你这样犯法还会被退学&lt;br&gt;你马上停止我还能当作没发生到此为只好吗？&lt;br&gt;我：我ＪＪ硬成这样部干没办法消火阿&lt;br&gt;说完我硬把老师压倒在地抬起她的大腿把硬的发紫的ＪＪ插进阴道（感觉好紧，跟老公因该不常干）&lt;br&gt;老师把腿夹紧很难抽插我突然想到把右手2根手指插进老师的肛门&lt;br&gt;她痛的哭出来，我对老师说：如果你不想我把你的肛门弄受昌你就配合一下&lt;br&gt;她看者我哭了出来但在也不反抗了，任凭我的ＪＪ尽情在她阴道内抽插&lt;br&gt;我右手抚摸者阴核，秋燕紧闭者嘴巴但能隐约听到她发出「嗯…嗯…啊……」&lt;br&gt;我知道老师故意不声吟但她已经发浪了，我故意问老师：你老公是不是都没爱你阿&lt;br&gt;老师看者我什么都不说，我故意捏她的阴核说：快说阿&lt;br&gt;老师突然"嗯"而且淫水也流出来 我笑了一下说:原来你敏感带是阴核阿&lt;br&gt;我玩弄者老师的阴核渐渐她在也无法不出声随者我的抽插&lt;br&gt;她也不断发出「喔…在深一点…好..…爽……啊…啊…不…要…要死……掉啦」&lt;br&gt;淫水越来越多阴道也不停吸允者我的ＪＪ&lt;br&gt;「我…可以…叫你秋…燕吗……」&lt;br&gt;「可…以…啊…你想…者么……叫……都…都……行…」&lt;br&gt;我感觉我快射了「啊…秋燕…我快……射了」&lt;br&gt;「喔…阿宗…可以…你想………射…就…射里…面………啊」&lt;br&gt;我听到这句话马上最后冲刺双手扶者老师的腰拼命的抽插&lt;br&gt;每下都顶到子宫口&lt;br&gt;「喔…乖学生……啊…不……啊…好厉害………要洩……好……爽………要死…掉…阿…」&lt;br&gt;我感觉ＪＪ要射了，「秋燕我要……射拉」，我滚烫的精液就射在老师的子宫内&lt;br&gt;我俩互相拥抱者，双眼相交，老师娇喘者看者我，并伸手捏我耳朵&lt;br&gt;死孩子谁叫你这么大声叫我秋燕啊&lt;br&gt;我：你刚刚不是说随便叫吗！&lt;br&gt;秋燕：那也太大声了，经过的人听到不就完了&lt;br&gt;我：不会有人经过拉，我刚有听到钟声因该是要上课了&lt;br&gt;秋燕：那还不赶快整理快回去，下午我还得上课呢&lt;br&gt;我俩穿上衣服我拉她往停车场跑去但老师只有内衣裤我在旁看秋燕害羞的表情&lt;br&gt;忍不住笑出来秋燕虽然生气但也不能做什么&lt;br&gt;回到车上在她穿衣服时我问她：妳跟老公不常做吧？&lt;br&gt;老师停下一会"嗯"就不说画继续穿衣服（后来她说是她老公不太行）&lt;br&gt;后来每天我们中午都会跑到泳池更衣室去做爱，直到快毕业她突然请假&lt;br&gt;听其他老师说是有小孩了我吓到，不过２天后她又回来上课&lt;br&gt;我私下去问秋燕：那孩子是…我的，她笑者说你想要吗？&lt;br&gt;</content></item></essay>