<essay><item><title>表妹孟卉</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;快要过年了，阿宾在家里忙着帮妈妈整理打扫环境。这天下午，妈妈吩咐他送一些年货到板桥姑姑家。&lt;br&gt;「阿宾！」妈妈说：「路上小心点。」&lt;br&gt;阿宾答应着，骑上妈妈的50cc小摩托车，往板桥去了。&lt;br&gt;到了姑姑家，姑丈上班不在，姑姑正客厅在抹地板，她招呼阿宾进屋，阿宾将年货交给姑姑，说：「妈要我送这个来！」&lt;br&gt;「哎呀！」姑姑说：「自己人客气什么嘛？」&lt;br&gt;「又不是什么大礼，您收起来吧！」阿宾进到客厅，一边脱着鞋子一边问道：「孟卉呢？」&lt;br&gt;「她在二楼房间，她爸爸新买了一部任天堂给她，整天打个不停！」姑姑说。&lt;br&gt;「那我上去找她！」说着便往楼梯上爬。&lt;br&gt;孟卉是姑姑的独生女，今年才国中一年级，还是贪玩的小女孩。&lt;br&gt;阿宾爬上二楼，来到孟卉房间门外，他打算吓唬吓唬她，就轻轻的转开门钮，突然推开门，大喊一声：「哗！」&lt;br&gt;房里面的孟卉果然吓了一大跳，并且从床上跃起来，将身体转向背对门口，双手忙乱的在膝间抓着什么，一时之间紧张失措，那东西硬是提不动，原来是一件三角裤，那条内裤卡在大腿根处间穿不上来，露出白皙皙的小屁股。&lt;br&gt;这丫头刚才正在抚摸自己的阴户。&lt;br&gt;阿宾比她还吃惊，站在门口呐呐的说：「孟卉．．你．．在做坏事．．」&lt;br&gt;孟卉涨红了脸，恼羞成怒，骂道：「死表哥！你进来不会先敲门啊！」&lt;br&gt;阿宾走进去，关上门，说：「我又不知道你在．．」&lt;br&gt;孟卉眼底噙着泪水，终于「哇！」的一声，捂着脸哭起来了！&lt;br&gt;阿宾这可慌了，跑过来揽着她，柔声的说：「别哭嘛．．我什么都没看到．．」&lt;br&gt;孟卉依然哭个不停，阿宾又说：「孟卉乖．．不哭．．再哭你妈会听到哦．．」&lt;br&gt;这句话果然有效，孟卉收起哭声，但是依然抿嘴抽噎着。阿宾将她搂在怀里，努力的安慰她，孟卉一直低着头，阿宾说好说歹，她始终泪水流个不停。&lt;br&gt;「表哥．．」她后来说：「你会不会笑我．．？」&lt;br&gt;「我笑你做什么？」阿宾说：「小卉长大了嘛，疼爱自己是正常的事。」&lt;br&gt;「可是．．」孟卉说：「你刚才也说那是坏事．．」&lt;br&gt;阿宾说：「我跟你开完笑的，我．．我也会自慰啊！」&lt;br&gt;「真的？」&lt;br&gt;阿宾指天发誓，说他十岁就会自慰，孟卉半信半疑，不过总算不再哭泣。&lt;br&gt;阿宾仍然搂着她，说：「来！哥哥看看，几个月不见，你漂亮很多哦！」&lt;br&gt;孟卉害羞的笑着，说：「你骗人！」&lt;br&gt;阿宾只好再发一个誓，又哄了半天，孟卉终于开心的笑起来。&lt;br&gt;「来！」阿宾扶她起来：「将裤子穿好！」&lt;br&gt;孟卉红着脸把三角裤拉好，阿宾看着她臀部翘起的弧型，心里面想：「小女孩真的长大了！」&lt;br&gt;「表哥．．那我问你．．」孟卉说：「像这样．．会不会．．把自己弄坏？」&lt;br&gt;「咦？」阿宾说：「怎么会弄坏？你别乱想！」&lt;br&gt;「可是，人家和以前不大一样耶！」&lt;br&gt;「怎么不一样？」阿宾问。&lt;br&gt;「我也不知道，我觉得不一样。」孟卉说。&lt;br&gt;「这样好了，」阿宾说：「我帮你看看，就知道有没有不一样！」&lt;br&gt;「我才不要！」孟卉又羞红了脸。&lt;br&gt;「我是哥哥嘛！」阿宾说：「哥哥看一下没有关系的！」&lt;br&gt;孟卉扭扭捏捏，反正不要，阿宾就说：「不然我先给你看看我的好了！」&lt;br&gt;孟卉更急了，说：「不行！不行！．．那．．好嘛．．我给你看．．你不可以欺负我哦．．」&lt;br&gt;阿宾作了保证，他让孟卉张腿坐在床上，他跪趴在床沿，看着表妹的下身。孟卉方才虽然穿回内裤，一条短裤还抛在旁边，阿宾望着她又白又嫩的大腿，米色三角裤所包裹的阴阜已经有点贲起，同时闻到少女淡淡的幽香，十三岁的年纪，生涩的果实正在慢慢成熟。他伸手去扯那三角裤，孟卉又拧了一阵，半推半就的，才让他脱去。&lt;br&gt;阿宾趴到孟卉的双腿之间，和小阴户离不到十公分的距离，看得清清楚楚的。&lt;br&gt;孟卉刚开始发育，私处长出疏疏短短的几根毛，外阴还紧闭着，阿宾用指头在上面慢慢的划来划去，孟卉紧张的去抓他的肩膀。&lt;br&gt;「这是大阴唇，」阿宾说：「这里会再长大长厚，而且再大的时候，可能还会慢慢张开，知道吗？」&lt;br&gt;孟卉点头应着，阿宾用食指和拇指将大阴唇一分，就露出里面红红的嫩肉。他再将食指轻轻的点在肉上，略略一钻，说：「这是小阴唇，也是会长大，这里会敏感对不对？」&lt;br&gt;孟卉已经在瞇眼咬牙，勉强的应着说：「嗯．．」&lt;br&gt;阿宾的指头又深入了一点点，说：「这已经是里面了，你疼爱自己的时候可别太进来，不然真的会弄坏。」孟卉急短的喘起气来，小胸脯快速起伏不定。阿宾抽出手指，眼睛看着孟卉的反应，同时将指尖移到最敏感的地方，轻轻地点在小肉芽上面。&lt;br&gt;「啊．．」孟卉忍不住叫了一下。&lt;br&gt;「这是阴蒂，」阿宾说：「揉这里的话会很快乐，对不对？」&lt;br&gt;他一边问一边揉着，孟卉的双手已经失去力气，仰倒在床上，脸上满是恍惚的表情，阿宾追问着：「舒不舒服？」&lt;br&gt;孟卉被揉得花枝乱颤，连忙说：「舒服．．很舒服．．」&lt;br&gt;阿宾方才吓断了孟卉自慰，现在努力的弥补她，他不停的爱抚着小穴，空出的一只手也在她胸前隔着上衣摸着小乳房，孟卉没曾经验过男人，快感连连不断，不一会儿，便将阿宾的手指喷得水淋淋的。&lt;br&gt;「哥．．好表哥．．啊．．啊．．你好会摸啊．．小卉．．好舒服啊．．哦．．哦．．怎么会这样好．．啊．．啊．．」&lt;br&gt;「哥哥让你飞上天好不好？」&lt;br&gt;「好．．好．．哥哥．．再疼我．．啊．．啊．．小卉要死了．．啊．．啊．．我要死了．．喔．．喔．．死了呀．．」&lt;br&gt;孟卉抽&lt;br&gt;不停，显然高潮了。阿宾待她浪声停歇，爬上床侧躺在她旁边，孟卉转身投进他怀里，阿宾怜爱的说：「美吗？」&lt;br&gt;孟卉点点头，阿宾说：「那．．刚才把你打断的，不欠你了哦！」&lt;br&gt;孟卉不依的说：「我又没说你欠我！」&lt;br&gt;阿宾笑着看她，孟卉慢慢闭上眼睛，阿宾识趣的去吻她的小樱唇。孟卉当然也没接吻的经验，阿宾带着她，舌头在她的嘴里翻搅着，孟卉一直闭着眼睛，一副陶醉的样子。&lt;br&gt;阿宾开始逐粒剥开她的上衣扭扣，然后在她胸前游走一阵，又伸手到她背后要去解她内衣，却扑了个空，这小妮子竟然穿的是开前胸罩，阿宾弄了半天不知如何处理，孟卉嘴上和表哥Kiss着，自己熟练的用手一按，两个罩杯就「啪！」的向左右分开了。&lt;br&gt;阿宾温柔的摸着，那乳房才只有肉包子大小，乳尖一点点，他停下了吻，转头去看。小小的山丘在胸前隆起，形成可爱的碗型，顶端两点粉红的相思豆，正在告诉阿宾她的青春无瑕。&lt;br&gt;「最近都会很痛！」孟卉说。&lt;br&gt;「当然啊！」阿宾说：「你一直在长大啊！」&lt;br&gt;阿宾低头含住粉红小豆，那乳头早就已经挺得发硬，他用舌头轻舐着，又用双唇不停的上下吮动，孟卉搂着他的头，快乐的娇啼起来。&lt;br&gt;「喔．．喔．．嗯．．嗯．．」&lt;br&gt;阿宾吻过了乳房，继续往下一路吻去，温柔的用舌头走过肚脐、小腹，又来到孟卉的阴户。这次旧地重游，熟门熟路的，伸舌便朝阴蒂舔去，孟卉哪知道连这里也会被吻，第一次面临这么肉紧的场面，而且那种美妙的感觉和自慰真的太不相同了，不禁「啊！啊！」大叫，阿宾连忙停下，说：「小声．．孟卉．．」&lt;br&gt;孟卉忍了忍，还是「哼．．哼．．」的哽咽着，阿宾不敢太过于刺激她，便从阴唇先来，轻轻的舐动。孟卉捉了一只枕头压住自己的脸，免得又叫出声音，阿宾顺着肉缝耐心的吻着，等到孟卉的反应热烈起来，才又试去吮那嫩芽，这次孟卉没那么激动了，她挺摆屁股，享受并且欢迎表哥的舌头，浪水大量的湧出，阿宾来不及吃，有一些便沿着屁股缝流下来。&lt;br&gt;阿宾也真作怪，将孟卉翻了身，要她翘起屁股，孟卉乖乖的做了。阿宾伸长舌头，像吃霜淇淋一般的从阴蒂、划过阴唇，直舔到她的肛门，害得孟卉这边骚痒得「咯咯」笑起来，他反正到处乱吻乱吸，把个表妹搞的软无力，才满意的回来含着阴蒂，专心的舔弄起来。孟卉美到极点，一直扭动腰肢想要躲开，可是下半身被表哥牢牢的抓着，终于逃避不过，再度高潮了！&lt;br&gt;「表哥．．哦．．哦．．弄死妹妹了．．啊．．啊．．」&lt;br&gt;她的骚水向后直喷，弄得阿宾满脸都是，阿宾也不介意，还是凑着嘴吃到她高峰过完，才取来面纸将脸上的浪渍抹去。&lt;br&gt;孟卉浪完了躺在床上，娇软无力，阿宾知道她没那么快恢复，就让她好好休息不再吵她。孟卉喘过一阵，也爬不起来，还是满脸茫然。阿宾帮她取来内衣内裤，递给她穿上，问她：「小卉骚够了没有？」&lt;br&gt;孟卉疲倦的撒娇说：「哥哥笑人家．．」&lt;br&gt;阿宾再帮她穿回上衣短裤，说：「休息够了赶快起来哟，我是要来找你打电动玩具的，姑姑说你们刚买了任天堂。」&lt;br&gt;孟卉又慵懒的在床上赖了一会儿，才撑起身体，他问阿宾说：「表哥有打过任天堂吗？」&lt;br&gt;「没有！是不是接电视的那一种？」&lt;br&gt;「是啊！」孟卉从桌下取出一部游戏主机，说：「很好玩的，我们来打超级玛利好吗？我教你！」&lt;br&gt;孟卉将主机和电视连结好，俩个人就开动双打起来，房间另起了一番吵闹。&lt;br&gt;「表哥！快去吃那个菇．．小心．．那只龟来了．．跳．．跳．．吃花吃花．．打它．．对．．一直打．．」孟卉很热心的教起表哥。&lt;br&gt;「孟卉！阿宾！别打疯了！」姑姑推门进来，说：「阿宾我拨过电话给你妈了，今晚在这里吃完饭再回去，已经煮好了，马上来吃！」&lt;br&gt;「好的！」阿宾和孟卉回应着，手上的钮仍然按个不停。&lt;br&gt;「快来啦！等会儿再打！」姑姑催着。&lt;br&gt;她们只好悻悻然的先停了机，下楼吃饭，俩人草草扒了几口，丢下碗筷，说：「吃饱了！」，然后又奔回楼上去开打。&lt;br&gt;这回打了两个多小时，十分尽兴。后来，阿宾说他想回去了，孟卉不舍的揽着他，说：「那哥哥明天还要来哦！」&lt;br&gt;阿宾吻了吻她，俩人对视着，阿宾忽然问：「小卉你要不要看看我？」&lt;br&gt;「什么？」孟卉不解。&lt;br&gt;「看看这个啊！」阿宾牵她的手去摸自己的裤档。&lt;br&gt;「我．．我．．不敢．．」她说不敢，可没说不要。&lt;br&gt;「哥哥看过你，也应该让你看一看才公平！」&lt;br&gt;阿宾解开裤带，褪下裤管，然后又将内裤拉下，露出黑黑的阳具。孟卉不好意思的看着，阿宾要她蹲下，好看得仔细。&lt;br&gt;「好多毛啊！」孟卉蹲下来说：「这．．一条．．就是男生吗．．？」&lt;br&gt;「是啊．．这是．．这是长大菇！」阿宾说。&lt;br&gt;「长大菇？吃了会长大吗？」&lt;br&gt;「是啊！吃了就长大！」阿宾笑着说：「不信你吃吃看！」&lt;br&gt;孟卉哪里敢吃，但是继而一想，刚才表哥都将自己吃得那么舒服，怎么好拒绝他！便微微张开小嘴，将龟头含进去一点点，舔了几下，觉得也没甚么可怕的，便整颗吞进来！&lt;br&gt;阿宾连忙说：「妹妹可要轻点，别咬了我！」&lt;br&gt;孟卉嘴里吸着鸡巴，抬头对阿宾笑，那样子真够骚浪，阿宾不由得脑门充血，鸡巴也忽的挺硬起来。&lt;br&gt;「啊！」孟卉赶紧把它吐出来，说：「表哥骗人！原来是它会长大！」&lt;br&gt;阿宾得意的「哈哈」笑起来，孟卉看着那鸡巴，既长且硬，龟头胀得又红又亮，对准了自己的鼻尖还一直点头。&lt;br&gt;阿宾开始教她怎么握住鸡巴，怎么套动，还要她再去舔龟头。孟卉嘴小，只能刚好把龟头含住，上下的吸吮起来。她吃了一会儿，阿宾又教她舔着龟头顶端那条索，孟卉一边舔着，一边看表哥的反应，问：「哥哥舒服吗？」&lt;br&gt;「很舒服！」阿宾说。&lt;br&gt;可是孟卉没有经验，吃了半天只把鸡巴越吸越硬，就不像要吸出精来。阿宾慾火攻心，又不愿和还不懂事的孟卉真&lt;br&gt;销魂，但是这样下去也不是办法，便问孟卉说：「小卉，你想不想看男生自慰？」&lt;br&gt;「唔？」孟卉停下来，疑惑的看着他。&lt;br&gt;「来！」阿宾带她到床边一起坐下，一面套鸡巴着一面说：「像这样．．要很快很快．．」&lt;br&gt;「啊！要这样！？」&lt;br&gt;阿宾套得舒服，将孟卉搂过来，吻住她的嘴唇。孟卉马上伸出舌头和阿宾缠斗着，阿宾右手越套越凶，左手从孟卉腋下穿过，将她的小乳房掳获，轻轻的揉动。他同时享受三个地方，情绪层层向上高昂，鸡巴也涨得更大更硬，后来他觉得快完蛋了，赶忙挣脱孟卉的嘴，说：「小卉，快！舔哥哥！」&lt;br&gt;他同时在孟卉的肩膀上用力，将她按伏下来，孟卉听话的张开嘴儿，正要去含那龟头，突然间一股白色的黏液从马眼飞射出来，一部份喷到她脸上，一部份刚好喷进嘴里，阿宾继续按着她，让她还是将龟头吃进去，那后头间歇的两三股精液全射在孟卉的口腔里面。&lt;br&gt;孟卉满嘴热精，吐又吐不掉，阿宾还直说着：「乖妹妹，吞下去。」&lt;br&gt;她便憋着气，一口吞下，阿宾再教她将鸡巴吮干净，她看着那开始萎缩的阳具，说：「长大菇坏了！」&lt;br&gt;阿宾将她搂起说：「怎么能坏，等你再长大一点，它还要给你更多的快乐！」&lt;br&gt;孟卉懂得阿宾的意思，说：「嗯！我会快快长大！」&lt;br&gt;</content></item></essay>