<essay><item><title>入睡的玲妹妹</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;星期五的晚上，像过去的每个星期五一样，又是加班的时候。好不容易把公司的事办完，已经是晚上的十时多，急忙打电话给还在唸大学的女友：「玲？」话筒那边传来玲懒懒的声音：「清？怎么现在才打给我……」?「不好意思……才刚收工，是不是出来见面？我还未吃晚饭哦。」&lt;br&gt;「十时多啦！唔……不要出来啦。见了面，吃完饭，差不多要十二时多我才能回宿舍，今天温习了好多个小时，现在困得很呢！」,「呀！是为了星期一的考试吧……」「星期一的考试佔总分的４０％。不能不好好准备哦！你也快点回家睡吧，你的感冒还没好得完全，不要四处乱跑。」听到了女友甜甜的叮咛，睡意涨满了脑袋。急忙拖着工作了十多个小时、腰酸背痛的身躯，胡乱买了些吃的，便跑回家去。&lt;br&gt;回到家里刚好是十一时，吃了几口那个胡乱买来的外卖，开了电视，现正在播刘德华的音乐节目。（前几天玲还嚷着要看这个节目，不知道她知不知正在个？拿起电话，拨了她那手机的号码。甚么？！关机了？！才十一时便真的去了睡吗？！吃着我那晚餐，看着刘德华唱歌，越想越觉得不对劲……玲跟我一样，是那种不过一两点绝对睡不着的人，而且明天是星期六，她不用上学，没有可能十一时便已睡。&lt;br&gt;还叫我早点去睡……说不定背着我跑到哪里去玩……这个问题在脑里转了转，忍不住打电话给玲的好友嘉嘉……同样是关机了.我知道嘉嘉除了是玲的好友，她也是跟玲一起去跳泡仔的好拍挡。而且她的鬼主意特别多，她们两个人都关了手机，定是在作怪！想了又想，心底的暗处湧起了玲拥着别个男孩跳舞的情景……我下定了决心，要去偷看她们在干甚么好事.（要不要先要改个装扮……）还在这么想着，我已打开了我弟弟的衣柜，取了套衫裤，还拿了他的太阳眼镜。还好我的弟弟出国工干，不用向他多作解释。胡乱的抹了些定型水之类在头发上，造了个乱来的发型，照照镜，自已也觉得好笑。我弟弟比我高大，穿起他的衫裤阔阔的，加上这么一个发型，真的不像往常的我.吃了两粒感冒药……带着古怪的心情，出门去。&lt;br&gt;买门票的时候，才惊觉我的愚苯。（我们习惯是来这间ｄｉｓｃｏ，但不一定她们今天也来这里啊！）没辨法，钱已付了，唯有进去看看吧……拨开布幕，隆隆的音乐，喧哗的人声，闪耀的灯光扑面而来。（果然是星期五的晚上，气氛真不错……）我一面静静的向墙边幽暗的角落走，一面透过我借来的墨镜，辨别着每个女孩子……才刚找到位置坐下，便已在舞池前长长的水吧台旁，现正在随着音乐扭动身体的嘉嘉.（嘿！没有找错地方！幸好她们在这里！（怎么我觉得「幸好」？！我究竟在想甚么？！）.在嘉嘉附近看不到玲的身影，我把目光放回嘉嘉身上。&lt;br&gt;（玲可能真的睡了吧……）嘉嘉正在忘形的扭动身子，她前面的是个二十一、二岁上下的男生，相貌像我要性交网嘻嘻笑的，边跳舞，边跟嘉嘉谈话。嘉嘉其实蛮漂亮，高五尺二、三左右，娇小的身躯还衬着不错的曲线。眼睛老是淌着水光，闪闪的望着每个男生，你一见着她，便知她是个骚货。但她这种自以为是万人迷的个性，却是我不太喜欢她的因。正想着，已见那个男的已拥着嘉嘉在跳舞，两人的脸贴得很近，鼻尖对着尖，似笑非笑的对望着。&lt;br&gt;那男的一只手，已不客气的轻按在嘉嘉那随着音乐扭动的臀部。看着她那挪动的薄裙，我彷彿也在我的手中感到她那富有弹性的小屁股（果然是个骚货！我怎么没有想过找她干一次！她那个小屁股不知在床上会浪成甚么样子？还在想怎样找个方法上她，却见玲满面笑容的不知从舞池哪里走了出来，她后面是个男的，还用双手紧紧的围着她的腰！我脑中一片空白……（她真的…………）看到自已女友被另一个男的紧紧拥着那种感觉真不好受。老套地形容的话，大概是像胸口被人用大锤子硬生生搥了一下那样吧。不知是愤怒还是嫉妒，我捏了捏拳头，站了起来，要去阻止玲的好事！正要跨出第一步，看到玲边跟嘉嘉打招呼，边很有技巧地轻轻推开那男生双手的围抱。&lt;br&gt;看到玲的动作，还有那男生若有所失的表情，使我顿然失去了再向前走的动力。（现在的情况，大概很容易被玲解释过来吧？！还是再看一下……）想着想着，我又坐了下来。我坐的那个位置，是在一个高不到一尺的地台上。加上那种高高的酒吧常用的椅子，从高向下望可以很清楚的看到舞池及玲她们站的位置。而且这靠墙的地方没有甚么灯光，应该不会给她们觉我在这儿紧盯着吧？！接下来的十多分钟，只见玲跟嘉嘉在谈笑，偶尔跟那男的有一句没一句的答着。&lt;br&gt;看见那男带点失望的表情，不禁在心底飘过了一丝凉意。不知是disco热烘烘的气氛，还是因为没有精彩镜头出现的关系，感到有点烦闷，转身便叫了瓶啤酒。（才刚服了感冒药，喝甚么啤酒？！……妈的……管他……）就在这时候……身旁一个女子：「嗨，帅哥，也请我喝支啤酒嘛……」说话的是个看来比我年长两三岁，三十不到的女（哈！我这副模样也称得上帅哥？！好吧，就请你喝啤酒。）拿了两瓶啤酒，接着的是很样板的男女的士高对答：「你一个人吗？」「常常来这玩吗？」「以前是不是见过你？」等等……从对答中得知她的名字叫菲。&lt;br&gt;鬈曲闪亮的头发，好像洒上了点银粉。身上穿的是件紫蓝色，近来流行那种镶着闪光珠片的小背心。化装抹得颇浓，惹人瑕想的香水，还有那红红的口红,她说话的时候老是对着我娇媚的笑着，这却暴露了她眼旁浅浅的鱼尾纹……有种靡烂的味道……我喜欢！（这种女人在床上最好玩……会有被她强奸的感觉……）接下来的二三十分钟，便是跟菲胡乱的聊着，倒也谈得投机。当然我也没有忘记偷看玲的一举一动。)那个男生似乎受不了玲的冷落，不知跑到哪里去了。&lt;br&gt;但这短短的二十分钟里又有其它两三个男生跑来跟玲搭讪，玲好像对他们都没多大兴趣。（唔……玲倒很有吸引力啊！）倒是嘉嘉老是咬着那个高高的男生不放，十足她的性格。而且看她跟那男生拥抱耳语的情形，似乎是溷得越来越热了……一时多了，disco的气氛高涨得很。这时菲拉着我：「去跳舞嘛！」心想玲这边没甚么动静，便拉了她到舞池中去。不知是这热烘的气氛，还是啤酒加感冒药的威力，令我感到喉头干干的，其实最大影响应该是菲的关系吧！她那蛇般的舞姿，闪烁的眼神，半开半合的红唇……再加上她那大小恰好的胸脯有意无意的在我胸前揩擦着……使得我心底热得把鑑视玲这个重要任务也抛之脑后，忍不住抱着菲的蛇腰，跳起贴身舞来。菲的腰和屁股像是天生要来扭的，她的耻骨隔着牛仔裤把我的肉棒磨得硬挺挺。&lt;br&gt;而当我把手放到她的臀上轻捏着，她也兴奋得轻轻的呻吟起来。就在这要命的当儿，玲突然在我旁边擦身而过！！（好险！她认不出是我！）原来是起初见到的那个男生，又把她拉了出来跳舞。（倒很有恒心嘛……）我抱着菲，小心的调靠好位置，在离玲没多远的地方继续跳着我的贴身舞，一边看着玲的动静。&lt;br&gt;大概是溷得熟了，没多久玲己跟他拥着也跳起贴身舞来！玲也是那种天生就会跳舞的材料，虽不是玲珑浮突的身材，但那二十三寸的腰衬着那挺挺的屁股扭得多好看！玲的样貌谈不上十分漂亮，却有那种骚在骨子里的感觉。特别是那不太大的眼睛，咪起来时便令人想入非非.以前跟她到disco去泡，已知她很易吸引男生的注意。&lt;br&gt;这时加上她跟那男生热热的贴身舞，早已引来旁边几个男女的注目。那男的似乎为此十分得意，他下半身更是死命的贴着玲在顶磨着！玲看来也很兴奋，面上泛着红霞……（不知……玲……会不会湿呢？！）玲在这许多陌生人目光下跟别个男生跳着性舞，我这男友却无声无息的拥着刚结识的女子在旁偷看着，再加上菲不断的厮磨……这弄得我的心情真不知怎样去形容，却就是没有上前去阻止玲的意思……我只知这时汗已渗过了发线，沿着我的面颊流下来。&lt;br&gt;我的手也偷偷的摸上了菲的奶子，惹来她在我耳边的一声嘤咛……当我正享受着菲那温软的奶子的，嘉嘉也走进了舞池。玲转身跟她耳语了几句，夹着几声嘻笑，嘉嘉便挥挥手走了。（嘉嘉要先走吗？会不会……）果然嘉嘉一走出舞池，便拉了那个高高的男生离开，说不定是要到情侣酒店开房了。（嘿！这骚货，钓到了帅哥便急着要嚐嚐他的肉棒吗？！）还在想像嘉嘉给那男生干的情景，玲这边原来已变得很激烈了,玲换了个姿势，背对着那男生，屁股紧挨着那男生的下身在打圈。&lt;br&gt;那男的双手紧紧地扶着她的腰枝，像是并不容许玲的屁股离开一丝一点。菲这时也换了跟玲同一姿势，用她那肉感的臀部继续磨弄我的肉棒似乎她也注意到玲：「你怎么老是看着那个女的？你认识她吗？」「……唔……」我不置可否。菲瞟了瞟玲，在我耳边道：「她……跳得好浪啊！」听见了菲这话，我更感到喉头干涸……啤酒加上感冒药的效力好像真的在挥了。周围的情况已不太注意到，看到的只是闪光中玲那起劲扭动的屁股，感到的是菲拚命地磨弄我已胀得麻的肉棒……交叠起来，在我脑中却是那男生的肉棒贴着玲的股沟滑进滑出……知过了一分钟还是十分钟，我看到了我最不想见到的事：那男的吻上了玲的耳朵;跟玲一起的日子已不短，我知道玲的耳朵最敏感，一给吻上就全身软，只有乖乖躺着挨干的份儿。&lt;br&gt;果见玲现在也给吻得软软的背靠着那男生，扭屁股的力度也好像没有了。看那男的样貌老老实实的，倒很会把握机会。一手轻巧地把玲红红的脸扭过去，便把舌头送进了玲的小嘴。我癡癡的看着他俩红红的舌头在交叠进出了好一会，才惊觉玲的一只手已滑到身后，在那男的裤裆一下松一下紧的握着……（那男的……好像很有份量嘛……）还未定过神来，那男的又已沿着玲的粉颈，吻上她的耳背，双手还不客气的托着玲乳房的下沿。&lt;br&gt;再次被吻上性感带，玲的脸越红得厉害，嘴唇半开半合的,透着大气，双眼只剩下一线，还隐隐的露着水光。以我对玲的认知，我知道她这模样，定是淫水已冲开了阴唇，冒出来了…（好……好像……太过了吧？忽听到菲对我说：「在想甚么？他们要走啦……」只见玲拉着那男生，急急地越过舞池，向侧门走去。我也拉了菲：「走，有好戏看！」我拖着菲，不动声息的随着玲跟那男生出了侧门。这侧门外是条巷子，左边是连着大街，右边是拐到disco所在那大厦的后面。在我意料之中，玲拉着那男的右转到那后巷里去。&lt;br&gt;我跟菲做了个不要作声的手势，蹑着脚也转进了后巷。那后巷很幽暗，只有墙上一只小灯泡。我在转角处灯照不到的地方便站定了身子，我前面有一堆竹箩杂物，心想应该不会让玲觉到,（现在回想起来，才觉我老早已没有了揭破玲的意思……）玲还没站定，已跟那男的激烈地拥吻起来。玲双手解开了他的裤子，把他的肉棒掏了出来。亲眼看着女友握着别个男人的鸡巴，冲击真是不少，我脑中想的竟是：（那男的……很……粗大啊……）菲这时竟也有样学样的拉开我的裤鍊，把我的肉棒也掏了出来，轻轻的套弄着，还在我耳旁小声的说：「你胀得好厉害呀……」说完还蹲在我身前，双手捧着我的肉棒，近距离的细看着，像是看着甚么珍品似的。&lt;br&gt;回过头去，看到那男的带点粗暴地推高了玲的背心及胸围，搓弄了几下玲的奶子，便把玲转身过去，使她手撑着墙，翘起了屁股。他三扒两拨的揭起了玲的裙䙓，褪下了她的白色内裤，这使玲的阴部暴露在灯光之下，阴毛在闪亮着，淫水似乎流得不少……（大腿内侧好像也有……）玲不知从哪里掏了个避孕套出来：「要用啊……这个……」那男的接过了，捏弄了几下，趁玲别过头去的时候，便偷偷丢到地上。屁股一挺，整根大肉棒已没入了玲湿湿的阴户内（这！怎么成！！）整晚迷迷煳煳的，这时突然清醒过来。正要跑出去阻止玲，才惊觉菲还蹲在:我跟前，双手紧握着我的肉棒，使我寸步难行。那涂得红红的嘴唇正扺着我那胀得紫的龟头，从她纤幼的手指间还看到我肉茎怒张淫现的血管……这淫靡的影像使我又堕回肉慾的漩涡。&lt;br&gt;菲轻轻吻了一下我的马眼，用闪着駮黠光芒的双眼看着我，脸上带点嘲笑的笑容道：「她……是你女友吧？我轻咤一声：「胡说！」便把龟头塞进她的红唇，她也卖力地吸弄起来……接下来的不知多少时间，又是脑中溷沌一片……看一下那男的大肉棒下下没根的插着玲的阴户，看一下菲的红唇紧套着我的肉棒含弄，看一下玲那在空气中颤抖的乳房，看一下菲的小手搓弄我的卵蛋……「啊……！」玲脚跟离地的掂立着，她那紧皱的眉头告诉我：她已到达了高潮。&lt;br&gt;</content></item></essay>