<essay><item><title>简单生活</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;迷迷糊糊中彷彿闻到了阳光的气息，我睁开眼晴，看到了透过窗帘的缕缕光线。身边亲爱的她还在熟睡中，像一个婴儿一样依偎在我的身边。&lt;br&gt;和她在一起已经一年多了，她身体的每一部分我早已熟悉，但我却很喜欢看她熟睡时的样子。略显得零乱的头发，诱人的嘴唇，若隐若现的身体曲线。这种样子对男人才具有最大的诱惑力吧。&lt;br&gt;我不想吵醒她，悄悄的爬下床，帮她把被子轻轻的拉上。我倚在床头，出神的看着她。&lt;br&gt;她突然睁开了眼睛，「吵醒你了？再睡会吧。」&lt;br&gt;我对她讲：「没，自己醒的。」&lt;br&gt;她坐起来，缕了缕有些零乱的头发，又整了整自己的睡袍。&lt;br&gt;我笑着对她说：「跟你说过了，不要穿衣服睡好了，裸睡可以美容的，这种衣服皱了很难弄的呀。」&lt;br&gt;「色鬼。」她的粉拳打过来了。&lt;br&gt;我一闪，把她抱了起来，「你老实交待，你到底胖了多了？」&lt;br&gt;一听这话她一把就拧起我来了，好痛啊，我连忙向她讨饶，然后又把她扔回床上去了。&lt;br&gt;她还是不放过我，拧着我的耳朵问：「我胖了，你就不要我了吗？」&lt;br&gt;「要要，当然要丰满我最喜欢了。」&lt;br&gt;她不依不饶，还在拧我的耳朵，被她捏着生痛，我一用力挣脱了。&lt;br&gt;「小傻瓜，我对你怎么样你心里应该明白的很啊！」我轻轻的捏着她的耳垂对她讲。&lt;br&gt;「真得爱我啊？怎么爱，我要看你的行动。」她撅着嘴问我。&lt;br&gt;「嗯？！行动啊？当然是做爱啦。」我一下子用自己的嘴唇堵在她那圆润的小嘴上了。&lt;br&gt;「嗯，没刷牙臭死了。」她挣脱开了。&lt;br&gt;我把她抓回自己的怀里，「亲热一下嘛，反正今天休息啊。」手也不安份的往她怀里摸去。&lt;br&gt;「不要，昨天玩得还不够吗？」她瞪着大大的眼睛问我。&lt;br&gt;「你赖皮，昨天说好早上继续玩的。」&lt;br&gt;「我什么时候说的？」她开始装傻了，呵呵。&lt;br&gt;「装傻啊你，不会饶你的。」我开始挠她的痒痒，顺便手也可以在她的身体上过过瘾。&lt;br&gt;受不了我这样的折腾，她讨饶了，「受不了你了，我们一起玩，不过你得先去洗澡。」&lt;br&gt;其实我心里很明白，她只是在吊我的胃口罢了。经过我近一年的调教，她也&lt;br&gt;算一个床弟间的高手了，呵呵。&lt;br&gt;「一起洗好不好？」我问她。&lt;br&gt;「好久没有一起洗澡了，来玩玩嘛。」她不作声，只是对我傻笑。「你就来吧，嗨嗨……」我把她拉起来，三下五除二把她身上的睡衣除去了。&lt;br&gt;她本来就没有穿内衣，这下子一对圆润的乳房就跳了出来。和她发生了关系之后，我渐渐发现她的身体有了微妙的变化，尤其是身材上，她比以前丰满了不少，尤其是这对乳房，感觉上比以前大了些。&lt;br&gt;看来还是我一直摸啊、捏啊、挤啊的功劳，呵呵呵。以前看杂志上讲，规律的性生活对女性的身心有益，可能确有些道理吧。她也开始不老实了，一只手抱住我，另一只手却往我的裤衩里抓。索性我也把她的三角裤也脱了，自己的裤衩也不要了，两个人赤条条得到也公平。&lt;br&gt;她抓着我那已经涨开的小弟弟吃吃在笑，「死鬼，那么着急干什么啦。」&lt;br&gt;她还用力的抓了两把我的蛋蛋，我把她抱进了浴室，打开了莲蓬头，我们两个人一下子就湿了。我从后面紧紧的抱着她，抚摸着她的乳房，实在是太爽了。&lt;br&gt;「不要急，亲爱的。等会我们好好玩。」她对我说。&lt;br&gt;我一只手捏着她的乳头，另一只手在她的下面玩弄着她湿露露的阴毛。&lt;br&gt;「我现在就想要嘛………给我好不好啦……」我亲吻着她的脖颈。&lt;br&gt;她的手伸了过来，抓住我顶在她屁股上的小弟弟，一下一下的套弄起来了。我也不示弱，手指往她的洞里探，她下意识的夹紧自己的双腿。我们相互刺激着对方，她套弄的越来越快，一下子我就射了。好多的精液射在她的身上……&lt;br&gt;她也被我弄得快不行了，小声的呼着气，可能也被我弄得高潮了吧，呵呵。&lt;br&gt;这下子反而好了，我们都可以安心的洗澡了。不一会我们都洗完了，我把她抱回床上，正式活动才算刚刚开始。&lt;br&gt;我看着她刚刚洗完光溜溜的胴体，有些地方还没有擦干，就像一个剥了皮的水蜜桃，好诱人哦。我开始吻她，法国式的亲吻。我们的舌头绞在一起，我的脑膛紧紧的压在她的双峰上，很清楚的感觉到她两个圆圆的咪咪豆。我下面那又开&lt;br&gt;始涨大的地方在她的黑森森处也开始慢慢的磨蹭开。&lt;br&gt;她的敏感点我已经很清楚了，她的耳垂特别有感觉。我含着她的一片耳垂，轻轻的吹吮着。她的感觉上来了，开始轻轻的哼哼了。&lt;br&gt;我的嘴一路往下，就像吃葡萄一样，把她的一个乳头含在了嘴里，另一只手则轻轻的捻着她另一个乳头。我轻轻的咬着她的乳头，给她稍强一点的刺激。整个手掌也开始用力抚弄着另一个乳房。&lt;br&gt;我知道这么做她最舒服了，她以前和我说过的，呵呵。亲手感觉她的乳房变硬变大实在是很爽哦。&lt;br&gt;「舒服不舒服，亲爱的？」我明知故问道。&lt;br&gt;「坏死了你……」&lt;br&gt;说是这么说，当我把她往怀里搂的时候，她还是紧紧的靠过来将胸前的两个球球顶在我的胸脯上，呵呵呵。我的手抚着她的后背，因为刚洗完澡的缘故，她的皮肤显得特别滑嫩，真想扑上去咬上两口。&lt;br&gt;我把头埋入她的乳房间，尽情地呼吸着她的体香。女人的身体对男人就是有着无穷的诱惑啊。&lt;br&gt;「亲爱的，玩不玩那个？」&lt;br&gt;「什么那个？」&lt;br&gt;我握住她的手按在我那涨得大大的弟弟上，「实在涨得好难受，弟弟要你的嘴了。」&lt;br&gt;「不要，好脏。」&lt;br&gt;「刚才洗得很干净了呀，不是你帮我洗的吗？」&lt;br&gt;她不说话，一把把抚弄着我的蛋蛋，突然还捏了一把。&lt;br&gt;「坏了，被你捏坏了，现在你看怎么办。」&lt;br&gt;我把她像小鸡一样抓进怀里，装着生气的样子问她。&lt;br&gt;「不知道。」她笑了。&lt;br&gt;「来，帮我舒服舒服，等会我也会让你舒服的。」&lt;br&gt;她低下头来，把我的阴茎含在了嘴里。&lt;br&gt;实在是好舒服，她不是第一次做，在我的调教下她口交的水准已经相当不错了。&lt;br&gt;先是轻轻的含着，再用舌尖挑斗那小小的泉眼，再时而轻轻的上下套弄着。不得不承认，男人有机会享受到女人纯熟的口技实在是三生有幸。她的手也没閒着，抚摸着两个蛋蛋。我轻轻抚着她的脸，爱怜看着她为我做的一切。&lt;br&gt;她对我的阴茎有一种奇怪的爱好，有时晚上她睡不着时总是把手伸过来抓着它，然后才在我的怀里悄然睡去。这是一种本能吗？&lt;br&gt;她帮我服务了好一会儿，整个阴茎酥酥的麻麻的，真有种想在她嘴里爆的冲动。但我不想这么快，刚才已经在浴室里爆过一次，我这次想要玩得久一些。&lt;br&gt;我把她按在床上，「来，我让你舒服舒服。」&lt;br&gt;我把她的大腿分开，诱人的阴户展开了。她的毛不多，薄薄的铺了一层，隐约看到了洞口，洞口上微微的闪着光。我开始舔她的大腿内侧，这里的皮肤最为嫩滑了，先是轻轻的再是稍稍用力一点。她的感觉上来了，大腿开始不安分的却起来了。&lt;br&gt;「痒死了……不要只舔那边啦。」&lt;br&gt;「那你要哪里啊？」我装傻当作不知道。&lt;br&gt;「嗯，当然是那里嘛……」她向我撒娇了。&lt;br&gt;我一口含住那片深红色的阴唇，她本能的往上抬了抬，一股淫液冲了出来。我开始展开了舌技，舌头拔弄着两片肉唇，从上往下舔，从左往右舔，甚至把两片阴唇含在嘴里轻轻的那么咬一下。我用手拔开阴唇，看到了鼓鼓的阴蒂，好美哦，含在嘴里，用舌头玩弄着。&lt;br&gt;她这时开始娇喘了，「嗯……嗯……啊……」&lt;br&gt;这样的声音刺激着我，我更加卖力的舔弄了。她下面也开始洪水氾滥，一股粘粘的淫液流出来，一直流到那朵我未曾采摘的菊花那里。&lt;br&gt;「我快要不行了，你快点进来吧……」她这么对我说。&lt;br&gt;我不理会她，继续我的「工作」。她本能的往后退，但是阴蒂在我嘴里我含着不放，呵呵。&lt;br&gt;「真得快不行了，进来吧……」她哀求我说道。&lt;br&gt;「呵呵，可以啊，不过你要自己上来。」&lt;br&gt;我往床上一躺，老二像一根柱子一样竖着。她爬过来，用她又湿又热的小穴来包容我的老二，一下子紧紧的包裹的感觉从阴茎上传来，还有她阴道内的伸缩感也随之而来。&lt;br&gt;她开始移动她的娇躯，小穴套弄着我的阴茎，慢慢的幅度越来越大，我也挺腰迎合着她，渐渐的她已经在一个忘我的境界了。胸前的两个肉球球，上下波动着，我用手抓着、捏着……&lt;br&gt;我可不想要她带我出来，一翻身坐了起来，把她往后一翻，让她背对着我。那早已经饱满无比的小弟弟一下子插入了小穴里，一下下用力的插了起来，「啪啪啪」的与她的翘臀撞击的声音弥满在房间里，整个房间满是淫荡的味道。&lt;br&gt;「啊……我要死了………」她放肆的开始喊了。&lt;br&gt;「这样你不喜欢吗，嗯？！」&lt;br&gt;我不管她，抓着她前面的乳房用力的插她。&lt;br&gt;她的小穴像有吸力一样，每当我抽出时那种一下下的挤压感让我欲罢不能。这是我的女人，我要永远的佔有她。我用力一顶，一股液冲腾而出，射在她嫩穴的深处。&lt;br&gt;我紧紧的压着她，还没消肿的弟弟在小穴里感受着事后的温存。与激烈的性爱相比，这时的感觉更加让人回味……&lt;br&gt;我慢慢的将缩小了阴茎从她体内取了出来，她闭着眼睛好像还在回味刚刚的风雨。我把她搂在怀里，在她的耳朵轻轻的说：「谢谢你，亲爱的……」&lt;br&gt;**********************************************************************&lt;br&gt;</content></item></essay>