<essay><item><title>都说不能射里面</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;从Z城到G城的公车是出了名的冷清，这也难怪，两个城市之间不近，加上民航三番四次降价，坐公车的人自然越来越少。不过客运公司还要赚钱吃饭，除了舒适宽敞的大客车，还增添一批如花似玉的乘务女郎，谁都知道这是挽回客源的举动。安捷客运是我常光顾的，他们在Z城和G城的线路上安排了两台五十座豪华大巴，只开夜班，每晚十点整出发，第二天七点到达。我了解过，他们有三个班次，每个班次只有两个人，即驾驶员和乘务员。为什么我会知道那么清楚？因为其中一个乘务员是我认识的，她是我同事的妹妹。她叫李丽丽，名字比较拗口，所以别人都叫她小丽。小丽长相不错，不然也当不上乘务员。&lt;br&gt;老爷子生日这天是星期四，我要提早一天从Z城回G城去帮忙，这晚天很冷，下着雨夹雪，恶劣的天气加上星期三的工作日，旅客并不多，包括我只有五个人，加上驾驶员老吴和小丽，七个人。&lt;br&gt;客车从车站缓缓开出，开着暖气，暖洋洋的熏得一众疲惫的上班族昏昏欲睡。我坐在最后一排，因为这里的座位最宽，夜里打盹最舒服。我用手擦擦窗玻璃上的水汽，看到窗外乌云密布，又把目光转回车内。&lt;br&gt;小丽无精打采地念了一遍乘车守则，沿着走道给每个乘客发矿泉水，把最后一支矿泉水塞到我手里，顺势坐在我身边，叹了口气：「唉，累死了。」&lt;br&gt;我把水瓶拧开，喝了一口，问：「怎么了？」&lt;br&gt;小丽抱怨说：「上个星期加班，这个星期又加班，三天轮一次夜班，你说累不累？唉，明天才休息，惨啊。」&lt;br&gt;我顺口说：「是啊，我看你眼睛都红了。对了，这么说你两个星期没回家？」&lt;br&gt;小丽躺在靠背上，点点头算是回应。&lt;br&gt;我打趣问：「那不把你男朋友给憋坏了啊？你就不怕他出去找别人？」&lt;br&gt;小丽一推我：「去！乱七八糟的。他敢做初一，我就敢作十五。」&lt;br&gt;我被她推到，顺势抓住她的手，把她拉倒在我膝盖上：「你回家要是发现他交不足公粮，你就来找我。」&lt;br&gt;小丽没爬起来，索性把高跟鞋踢掉，直接躺在座位上，头枕着我大腿，伸手在我大腿根捏了一把：「再胡说，我捏扁你。」&lt;br&gt;我摸摸她的瓜子小脸，又把手放到她胸前，笑道：「你长大了啊。当年还是小小的，现在长这么大了。」&lt;br&gt;她把我的手拿开：「别乱摸，被看见不好。」&lt;br&gt;我抬头看看，在最高的末排座位放眼望去，整个车厢的情况尽收眼底，因为是封闭式车厢，驾驶员只能通过两侧的观后镜来看路面情况，没有正后方的观后镜，自然看不到车厢里的动静。既然如此，我还有什么好怕？直接按住小丽胸部，揉了起来。这还不止，我低下头，观赏小丽微乱的小外套下纤细的腰肢，和窄裙里的黑丝美腿。小丽身材那么修长，胸部居然还挺丰满。&lt;br&gt;小丽有些生气，脸红红的，扭动着身体，说：「别摸，难受。」&lt;br&gt;我小声对她说：「难受吗？哥这就来疼爱你。」&lt;br&gt;小丽坐起来，急急忙忙整理一下衣领，细看车厢众人。只见除了驾驶员老吴之外，人们大都耷拉着脑袋，半睡半醒，坐在我前一排的胖子还打着呼噜。这才安下心，把头倚在我肩头，表情像极了我的亲密情侣，手毫不客气地放到我胯下，隔着裤子轻轻挑逗半硬的肉棒，低语：「彼此彼此，你不也是憋得快不行了吗？」&lt;br&gt;我不甘示弱，手从她裙下伸进去，直奔两腿间的桃源。滑腻的丝袜下，隐隐透出粗糙的异样触感，我好奇地把裙子撩起来，惊见一片黑森林历历在目——她没穿内裤？不，有内裤，不过是极细的丁字裤！&lt;br&gt;小丽一不做二不休，索性把车厢的照明灯关掉，向我这边挤了挤，把我的手塞到两腿间，夹紧了腿：「摸我……」&lt;br&gt;黑灯瞎火的，美女送上门，我岂有打退堂鼓之理？振作精神，用手指甲把她的丝袜撕开少许，拨开丁字裤，灵活的中指侵入她的肉缝里，揉，搓，扣，一波接着一波。很快，滋滋滋的声音就响了起来。&lt;br&gt;小丽被我挑起性慾，甘泉汩汩而出，手也不閒着，把我裤链拉开，还不甘休，直接松了皮带，扯下内裤，掏出肉棒，张嘴就含。&lt;br&gt;我家住G城，却在千里之外的Z城上班，跟女朋友欢好也是十天半月才一次，这下被她在公车车厢里公然挑逗，慾火一下就烧了起来，肉棒不到三秒就硬挺挺的，把小丽的嘴巴撑满。&lt;br&gt;小丽吐出肉棒，似乎在满意地笑着，小手一圈一圈在肉棒上套弄，舌尖顶住肉棒头部，颤抖个不停。&lt;br&gt;手上的淫液越来越浓稠，越来越丰沛，我心想：这家伙真是个小荡妇，才挑逗几下就骚成这个样子，要是在床上发起浪来，还不把男人玩死？想到这里，不由得嫉妒她的男朋友，这个男人竟能随意享用小丽！太有福了！&lt;br&gt;小丽握着肉棒的手紧了紧，两腿也夹得更用力，低吼道：「我湿透了。」&lt;br&gt;我知道她的潜台词，把手从她胯间抽出，在她屁股上摸了一把：「好有肉的屁股哦，坐在哥上面。」&lt;br&gt;小丽不太情愿地坐起来，朝车头方向瞥了一眼，确认黑暗能掩盖她的痴女姿态，才把窄裙拉到腰间，面对面坐在我大腿上。&lt;br&gt;我摸到小丽胯下的丝袜穿了个巴掌大小的洞洞，毫无疑问这是我刚才的「杰作」，而湿漉漉的黑色毛发则是她的信号旗，求欢的信号旗。&lt;br&gt;小丽左臂抱着我的脖子，右手捏着肉棒，一边探索着自己的肉洞口，一边把软绵绵甜丝丝的舌头送上来。&lt;br&gt;我照单全收，左手抚摸小丽圆滚滚的屁股，右手玩弄她颤巍巍的大乳房，嘴巴还贪婪地吸吮她的津液，哇，香喷喷，是香橙味的润唇膏。&lt;br&gt;小丽的肉洞稍微含住肉棒头部，湿透了的她慢慢下坠，肉棒就这样一寸接着一寸被她「吃」进去：「嗯……你好大哦……」&lt;br&gt;有人说，女人的体香是吸引男人的最佳武器，我闻到她脖子根的香水味儿，本来只是出于职业需要的礼貌性质的香水，眼下成为了她体香的催化剂，引爆我们之间慾望的星星之火，顿成燎原之势。肉棒精神抖擞，昂着头捅在她的花心，我甚至感觉到，她的秘道被我顶得有些变形。&lt;br&gt;小丽的头倾在我肩上，语气发颤：「啊……太大了……好深……」&lt;br&gt;我问她：「我大，还是你男朋友大？」&lt;br&gt;小丽被我塞得几乎说不出话：「是哥哥的大……把妹妹都……插穿了……」&lt;br&gt;我大为得意，抱着她的屁股，让她前后前后地挪动，肉棒在她体内搅动起来，直接研磨她最敏感的子宫口：「要不要哥干你啊？」&lt;br&gt;小丽忘形地喘息着，不得不掩着嘴巴说话，生怕引起别人的注意：「要……用力……好舒服……」&lt;br&gt;</content></item></essay>