<essay><item><title>痴呆的阿姨</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;阿姨，长得很漂亮就是因为１８岁的时候因为一次意外撞到了脑袋，从此变
成了痴呆的女人，因为我我爷爷只有生了我爸和我阿姨，所以我这个阿姨住我家。&lt;br&gt;说实话我家蛮富裕的，爸爸几乎常常忙于工作没有在家，而妈妈也帮助他的
工作，经常不在家。忘了介绍我叫：晓斌今年１８岁了，读完高中就没读了在家
做米虫，我阿姨叫意慧，今年３２岁。我是一个外表斯文，其实内心很下流的人，
有一次我爸妈出差去了，嘱咐我好好照顾阿姨。我应了一声，他们就出去了，听
说要出去２个星期左右，给我留了一些钱……刚出去不久我阿姨就叫我，叫的很
大声。&lt;br&gt;我过去一看原来她摔到了，整个人做在地上，可能厕所地上有点湿她不小心
就摔到了，我进去马上扶她起来，地上有点滑我抱了好久才把她抱起来，她穿着
牛仔裤和羊毛裳，裤上都湿了。我问：「你摔到了没有啊？」我阿姨回答：「屁
股好痛」。我就扶起她去我房间躺在床上，我去拿了药，我说阿姨把你裤子脱了。&lt;br&gt;她磨磨蹭蹭动了一下裤子脱不掉，我就解下纽扣把她的裤子脱了下来。脱下
来不要紧我的小鸡鸡既然硬了起来，我阿姨的屁股很圆很翘，我以前在网络上也
看了很多三级片，就是没想到我阿姨。&lt;br&gt;现在看到她的屁股真是……我轻轻的摸了一下好滑啊！我说阿姨你那里疼，
她说这里，指着屁眼旁边的部分说，我就乘机把她的屁股跋开看到了屁眼，真是
漂亮啊！我故意说：「啊阿姨破了，插药会痛的，我想到一个办法可以很好的让
你屁股不痛」。我的手一直在抚摸着我阿姨的屁眼。&lt;br&gt;我阿姨癡呆的什么都不知道就说：「什么办法」。我就说你什么都听我的你
就不会痛了。她说好吧我什么都听你的。我说把你衣服脱了，她慢慢的脱了衣服，
没想到她没穿胸罩，那个大奶一下子就弹了出来。她现在已经是赤裸裸了，我一
看身材和相貌都是不错的极品啊！我揉着她的胸，我说：舒服吗阿姨？&lt;br&gt;阿姨：恩！……恩&lt;br&gt;我听到她呼吸变得急促了&lt;br&gt;我就故意问：你是不是喜欢这样舒服啊，我揉着她的大奶。&lt;br&gt;她说：喜欢！（像小孩子问她糖要不要一样）&lt;br&gt;我心理暗地里一下，得逞了。&lt;br&gt;我说：那你什么都要听我的，我说什么就什么，我说的话你都要听，我说的
话你都要照做！！！&lt;br&gt;阿姨：好，我什么都听你的。&lt;br&gt;我脱掉自己的衣裤，手拿着我的小鸡鸡对着她的嘴说：这个给你舔一下，不
过不可以咬知道了吗？&lt;br&gt;她：恩了一声 .她拿着我的鸡鸡在嘴里舔着，我得意的笑着。&lt;br&gt;我：你是我什么人？&lt;br&gt;阿姨：你是我侄子。&lt;br&gt;我：以后你在只有我们两个人的时候，我就不是你侄子了，我是你的主人，
而你是我的一头狗，一头母狗，知道了吗？&lt;br&gt;阿姨：知道了&lt;br&gt;我：我是谁？&lt;br&gt;阿姨：我的主人&lt;br&gt;我：那你是什么？&lt;br&gt;阿姨：我是你的狗。&lt;br&gt;说着我叫她转过身去叫她扒在床上，我拿着我的小鸡鸡，对准她的逼。插了
进去，插都只插了一点，既然阿姨叫了起来。&lt;br&gt;我大声的骂：你这只母狗叫什么啊，不准叫，安静点。&lt;br&gt;她乖乖的扒在那不动了。&lt;br&gt;我用力一点，顶到了一个阻碍。我才想到，原来是处女膜。我用力一顶，终
于插了进去。我阿姨还是忍不住疼痛：恩的一声不敢大声叫。&lt;br&gt;我在里面抽插着，好爽啊！很紧。我的小鸡鸡舒服死了我：舒不舒服，母狗？&lt;br&gt;阿姨：主人，好痛啊！&lt;br&gt;我：忍着……&lt;br&gt;我：以后叫我哥哥，叫我主人，叫我爸爸。听到没有阿姨：知道了爸爸。&lt;br&gt;没想到现在阿姨既然在那里叫床了&lt;br&gt;恩……啊。啊啊。啊啊恩恩恩恩额……好舒服……啊啊啊爸爸快一点啊，再
快一点……啊啊噢哦哦哦哦哦…… . .啊哥哥快一点……&lt;br&gt;我搞了１０分钟就洩了，可能太刺激了。都射进了我阿姨的子宫里。&lt;br&gt;我抱着她摸着奶，好累啊，好舒服！&lt;br&gt;我阿姨也累得扒在那一动不动的。&lt;br&gt;结果我就这样奸淫了我阿姨一个下午，晚上的时候我烧了点东西让我阿姨像
狗一样的在地上爬，也没有穿衣服逼里还有一些精液流出来，我吃剩下的一下饭
菜，放在盘子里放在地上给她吃。她还真是吃的津津有味啊。可能被我干了一个
下午也饿了。&lt;br&gt;我一吃完，想到肛交也不错啊，听别人说肛交很爽的，说完我就说别吃了，
爬过来。转过身去，我现在想想，什么催眠都没这个效果好啊。&lt;br&gt;我手摸了了一下逼，把精液擦了一点过来放在了屁眼上。用手指插了进去，
哇，好暖啊，我先用一跟手指头，然后两根。&lt;br&gt;做好了准备我就把小鸡鸡对准插了进去，她因为怕我骂她，也没什么反应。&lt;br&gt;</content></item></essay>