<essay><item><title>我的老师把我干得水直流</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的数学老师又来给我补课了，真是辛苦他了，这么热的夏天他也来补，都是我们家对我要求太高了，本来成绩不错的我他们还要给我请家教老师。&lt;br&gt;我的老师是一个高大英俊的男子，他第一次给我补课的时候我就发现他身上有种很吸引人的味道，每次他跟我近距离接触的时候我都不禁要吸着鼻子捕捉这特别的味道，他总是穿得很休閒，一点也看不出他是已经结婚的男子，他说话很轻柔，口气也很清新，我不自觉地喜欢上了数学，因为他，所以喜欢。&lt;br&gt;今天真的很热，一丝风也没有，又恰好停电了，爸爸也出去乘凉了，屋子里就我们两人。他今天看我的眼神特别令我兴奋，不过他的眼睛本来就很迷人，有点像梁朝伟。我们照例打开了书，他给我先上新内容，不知道怎么，就是集中不了精神，总是对着他温和的眼睛发呆。他终于觉察到我始终看着他而没有认真学习，他教育了我起来，也许是太热，也许是光线太暗，我突然对他说，老师，我们来猜谜好不好，先休息一下，我好累。&lt;br&gt;我大胆的说，你猜我的腰围多大，他神情特别的诧异，他怎么也想不到我会问他这个，但他也老实的说不知道，但我也发现他眼神当中有种特别的意味，我就跟着说，那老师来摸一下不就知道了，他一开始很疑惑，后来看见我向他靠近，他眼神当中的特别更强烈了，我在他耳边说了声，老师，来啊，他先是一振，然后终于把手伸向了我的腰，说实话我的腰确实挺细的，而且是那种男子喜欢的小蛮腰，他只是木木的放在我腰上，我又轻声说，老师，抱着我吧，我想你。&lt;br&gt;他按捺不住了，突然就把我抱在了他的怀中，我也温柔开始抚摩他的背部、颈部，他的动作终于放开了，他亲吻着我的脸，用嘴拽住了我的唇，那是种何等的美妙呀，他火热的舌头钻进了我的嘴里，不断向我挑逗，与我的舌进行缠绕，我的身体就像被火烧着一样难受，紧接着他的手像我的酥胸摸过来，他慢慢解开了我的外衣，一粒粒的，我也越来越紧张，他毕竟是我的老师啊，但他身上的气息又像是不断安慰着我，我的带蕾丝的胸衣服终于露了出来，他看见之后格外惊喜，真大，他讚歎到，接着他摸到了最后那粒釦子，我的最后一丝保护也解除了，他忍不住叫到，啊，真美，接着嘴就接住了我的乳头，随着这动作我的下身也惊醒了，他温柔的，若有若无的摸着我的乳房，轻轻的气息吹着它们，就像是他的宝贝，他亲抚着它，不断吮吸着他，我慢慢被这种喜悦冲得满脸发红，对他说，老师，你真好.&lt;br&gt;他又一次地抱着我，我明显感到他的鸡巴又硬又长，正抵着我，我笑了，手就顺势摸了下去，真的好大一根，挺立在他裤子中间，老师，你的真大，让我来摸他把，我偷偷的把拉练打开了，手饶进他的短裤，摸到了一跟热忽忽的鸡巴，它长得很漂亮，鲜红的，龟头上还有一滴亮晶晶的液体，我俯下身，一口咬住了他，老师叫到，啊，真爽，亲它把亲它把，我含住了它，慢慢在上面舔着，我一边欣赏一边品嚐它，近距离地看它我真害怕一会被它戳穿，我用力含着它的时候就听见老师说，啊太舒服了，我的宝贝，你要好好爱它，我的手也不閒着，我摸着他底下的一对睪丸，也是硬硬的，同时我觉着我的下面也湿润了，舔着舔着，他猛的把我放在我的床上，把我的牛在裤一扒就扒下来了，内裤也是扯下来的，他对我狠狠说道，我要，我要，我要你，他揉搓着我的大腿内侧，用鼻子不断闻着，好香啊，他的嘴向我的秘密处探去.&lt;br&gt;啊，天哪，一阵温暖，他居然亲吻着我的三角地带，我感觉我的下面完全湿润了，还不是一般的湿润，他用舌头不断探进洞里，就像小蛇一样在我那里滑动，啊，啊，哎哟，老师，你真厉害，你弄得我好舒服，他就像吃一样食品一样吃我的阴部，我的阴蒂被他弄得其爽无比，水更是直流下来，他还在用舌头像里面伸，我终于受不了了，老师，你来干我把，我是属于你的。&lt;br&gt;他一听见这叫喊，立即脱下了所有的衣物，一丝不挂的站在了我面前，身材真好，他的鸡巴雄赳赳地站在我面前，我的大腿打开了，象迎接他一般，他低吼了一声，我来了，宝贝，一跟硕大的鸡巴帖进了我阴户，我顿时觉得下面一紧，一阵带着爽意的疼痛传了过来，他顶住我了，那大玩意丝毫不畏惧，继续向里面进攻，不一会顺着我滑猾的淫液，他终于全进入了，我的整个阴户被他填得满满的，他抓我的的奶子不住的晃，还喊到，我要插死你，插死你，我的水真的很多，特别的滑，他的鸡巴不断抽插着我，干得我直叫唤，啊，我的好老师，你干死我了，你干的我好爽，你是我的心肝啊，啊，哦。哦。插我啊插我啊，千万不要停，我看见鲜红的鸡吧在我那里抽进插出，速度很快，我就像在天空飞翔一般，那里也噗嗤噗嗤直响，他的睪丸也打击着我的阴部，节奏感异常强烈，突然，他把我身体向后一转，从我后面插了进来，我里面满满涨涨的，我感觉他这样插入更加深入了，一会，他突然放慢了速度，我里面空虚了，这种感觉真让我难受，老师，你进来呀，进来把，我求你了，他笑着说，你求我啊，求我进来，我立刻说，求求你了，老师，来继续插我把，哪知道他玩起了九浅一深，那深度，简直直捣我的花心，让我爽得龇牙咧嘴，老师，你太棒了，你的鸡吧真大，你插得我好爽，老师，你快点干我，我需要你的大鸡吧，让他给我快乐，我好舒服，啊，啊…&lt;br&gt;老师，你鸡吧真厉害，它插得真快，果真老师一下一下地干着我，扑哧扑哧的声音一下接一下，啊，哦，啊啊，我的小宝贝，你的穴真紧呀，包得我的龟头好舒服，就像是棉花一样柔软，啊，啊。 。 。 。哦。哦。 。 。&lt;br&gt;接着他用手抚摩着我的阴蒂，后面在插，前面他摸着我，那种滋味真是太妙了，接着他又用手在我的洞旁边摸了一把，说，你看，你的水真多，就像是自来水似的，我笑道，还是老师的功夫高，把我都干成这样了，他摸了一手的水，接着就把水灌进了我的嘴里，甜腥甜腥的，宝贝，还要我插你吗？&lt;br&gt;</content></item></essay>