<essay><item><title>电脑技术 帮我上了邻居</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;隔壁住了一家人，刚搬来一年多，丈夫年龄看不出，估计也就30上下吧，女的后来经过认识知道是26岁，几个月前刚生了孩子，生个孩子的女人越是多了种说不出的魅力，究竟魅力在何处，我还真说不出来。经常看到他，我就无名欲火起。&lt;br&gt;那时候还是夏天，她该怀孕有半年多了，那时候她家装电脑，她丈夫见我家里也有电脑，便让我帮他选配了一台，还到他家帮他装配好，去她家后，他丈夫去拿配件了，先留我吃水果，坐在她家客厅里的红木沙发上，因为很矮，茶几也是很低的，她弯腰放果盘的时候，因为孕妇都是穿的很宽松的，就一套薄薄的又很宽大的低胸丝制睡裙，我透过她的领口看见里面2个又大又圆的奶子垂在那。我几乎看呆了，尤其那一对高高挺立，为哺乳做准备的鲜红的乳头，我简直是欲火焚身，当然，咱不可能这样强奸人家嘛，等了一会，我突然发现她胸前那两点部位有两片水渍渗了出来，使那对鲜红的乳头和乳晕都清晰可见，我想应该是奶水湧出来了吧。她似乎也发现了，赶紧找了个借口跑回屋子里关上门，出来时换了身衣服，还借口说那套衣服穿着不舒服，我暗暗好笑。&lt;br&gt;她丈夫回来后，我替他们装配电脑的时候，他们也都不懂，干脆都到其他房间去忙他们的事了，房间开了空调关了门，我悄悄走到阳台上，看到她一条黑色的性感内裤，很多地方都是透明的，心里骂声骚货，想起她那对诱人的奶子，情不自禁将她内裤取下，包在下体上爽爽的打了一泡飞机，当然，怕她发现，赶紧用纸给她擦干净了，想到她接下来就把这染着我精液的内裤穿在b上，就好像我精液射到她b里一样，真爽。&lt;br&gt;不过除此之外，我们也没什么过多的接触，毕竟现代的生活不同以往，邻里间也没什么来往的。但是上个月，她家电脑出问题了，让我去帮她看看，我也只好去咯，打开电脑，发现只是硬盘的接口松了，我替她接上也就好了，本人也叫热心啊，看她系统乱七八糟，干脆替她做做优化清理一类的吧。看她qq开着，还偷偷记下了她的号码。&lt;br&gt;于是乎开了浏览器，看到收藏里有个医学什么的提问网，我也进去看看了，她设置了自动登陆，进去后，我就搜索了她所提的所有问题，哈，有个提问说是和狗搞上会不会怀孕，生出半人半狗的东西，说她姐妹们都叫她试试，她不敢。医生回答说染色体的问题，人狗是不会生出后代的，她表示很满意，可以试试。嘿嘿，有了这个，我就可以慢慢看拉。于是打开她qq里「姐妹们」的群，里面应该是她现实里的好友或同事，某天的聊天记录里果然有那些女人说老公出差时和家里养的狗做爱是如何如何的爽，叫她也试试的。&lt;br&gt;于是继续看她的ie记录，嘿，赫然发现被她改了名隐藏起来的色情网站，老样子，自动登陆上去，看她发的帖，正有个她自己的自拍，和自己家的狗对着视频拍的一段精彩自拍。看她那享受的劲，看上去挺大家闺秀的一女人，被狗搞起来就那副淫荡像了。嘿嘿，把视频下载了，存到自己手机里，哼哼，有了这个，不怕没好处咯。&lt;br&gt;回到家，过了几天，加她qq，说是某个「特别的朋友」，开门见山的就把那段视频发给她看，她是惊慌哪。又是问我是谁，又说要报警，说我污蔑她，说那个不是她。嘿，一看就是怕事的，要真不是她，又不知道我是谁，不理我不就好了？这就叫做贼心虚吧。过了一会才想起来那视频上没露脸，又问我凭什么说是她，哈哈，没露脸是没露脸，可是让我看见她手臂上有3个连着的黑痔，左手上还有个伤疤，加上带的项链，我就对她说，这些虽然你可以否认是你，但我给你老公看，他相信与否我就不知道咯。她又连忙哀求我，问我要什么，我就告诉她明天早上我到她家找她。&lt;br&gt;到了第2天，我知道她老公今天上班，夜里才回来，她打开门，见到是我，还笑着问我有什么事，我也不明说，就告诉她电脑还有点东西没弄好，她似乎也有点怀疑，还是让我进去了，我就把电脑打开，找到那个网页，现场放给她看，她那表情简直比哭还难看，终于知道是我了，她颤抖着问我「你到底想怎么样，我们是邻居，不要逼……我」。我就微微一笑，狗都能那么好的享受，我能不？？她也许已经是有了觉悟了，只是叫我发毒誓，这次完了就把视频给她，我同意了，她也就就默然的上了床，但又不好意思自己脱衣服，嘿，正好满足一下我的慾望。&lt;br&gt;我猛的一下压在她身上，将她的衣裤一起脱掉，就剩了一件小内裤和丝制的内衣，因为餵奶的原因，是不戴胸罩的。我把她内裤往上一拉，那细细的一条几乎陷进b里去了，我拉着那条细细的带子上下摩擦，她虽然想装出一脸「要干快干，干完滚蛋」的神气来，但我听的出她的呼吸已经在加速，近而演变为喘息。玩了一阵，我将她的内衣翻上去，那一对鲜红的乳头便傲立在我眼前了，哺乳期的乳头就是大而且长，我真不知道她孩子是怎么含的住的，因为餵奶的关系，乳头上都有些地方被咬破了，我用她的衣服上下的刮着乳头，她又麻又痛的关系，再也忍不住了，叫了出来，我对她冷冷一笑「叫什么叫，早着呢」，将她的衣裤全都脱掉，按在床上，哇，生过孩子的b原来也可以这么粉嫩，一点不像人家形容的又黑又松弛，我忍不住用手揉了揉她的阴蒂，这女人真tmd敏感，弄了几下，竟然就湿湿的了。&lt;br&gt;我得忍住，忍住，别这么快就结束了的。我盯着那对奶子看着，一想，不正是哺乳期嘛？我也弄点奶挤一挤。&lt;br&gt;我还故意玩点粗鲁的，不用手挤她的奶子，直接用力挤她的乳头，她叫了一声，身子猛的扭了过去，我也不急，只是冷冷的问她，是不是想让她老公看看他老婆和狗做的样子？她抽泣了一阵，还是顺从的转了过来，几下一挤，就见她的乳尖淌出了几点奶来，我再用力按了几下她的奶子，那奶直接喷到了我的脸上，我再也忍不住，一口咬在她乳头上，牙齿来回摩擦着她的乳头，加上本身乳头就有破裂的，她一手抓着被单，大声的呻吟起来，但身子还是不敢有所反抗，就像被我用绳子捆住了一样，这种感觉没试过真不知道有多爽，我只觉得一口口乳汁喷进我的嘴里，我索性把她的两个奶子都拉起来，左乳头贴在右乳头上，来回摩擦着，真他妈的奶子太大了，一般人还玩不起来，看着两股乳汁喷在一起，我将两个乳头一起含在最里吮吸着，咬着，她喊的嗓子都要嘶哑了。再看看下身，已经把被单都弄湿了。我看时机也差不多了，该进入主题了。&lt;br&gt;我也脱了自己的衣裤，不想让她口交了，我怕射的太早，用龟头顶了顶她的阴蒂，她似乎做好准备了等着我插入，闭上眼睛一脸逆来顺受的样子，我偏偏在她的阴蒂和小阴唇上摩擦了半天，就是不插进去，她反而张开眼睛看了看，我看着她笑道「怎么？着急了？？不急，不急，我暂时还不想插你」，她刚想说话，我猛的一下插了进去，她的淫水都被挤了出来，我的老二就像泡在一桶温泉里，湿渌渌的，她被这猛的一下插的刚想说的话没说出来，变成了一声呻吟，差点呛的咳嗽起来。&lt;br&gt;我用手指揪着她的乳头，看着那一对蓓蕾被我拉的长长的，真有中成就感，随着身体的摆动，乳头在不断的扯动着，她更是没命的叫喊起来，只喊着「快点射吧，别折磨我了！」。我嘿嘿一笑「怎么？还嫌我慢了？这么想要啊？？」我就猛的抽插了几下，「不要啊……我……我受不了」「哼，不是你要我快的嘛？？」&lt;br&gt;「你……你慢点……慢点」「嗯，这才像话。」。我把她拉起来，换了个男下女上式，她背对着我，她先是很敷衍的随便坐在我老二上，我嫌她这姿势不够爽，叫她双脚踩在床上，采取蹲的姿势。这姿势太tmd淫荡了，就看那雪白的大屁股在我眼前不断的起伏，刚开始还是我顶着她，后来基本就是她被这惯性带着主动的上下动了。我狠狠的在她屁股上抽了几巴掌。&lt;br&gt;她也不敢停，一边呜呜的哽咽着，一边继续套动着。&lt;br&gt;我按着她的背，让她身子往下伏点，突然发现那个小p眼就在我眼前了，我情不自禁的用手指点了点，她像触电一下，猛的一夹，身子也直立了起来，我突然感觉一阵超强的压力，差点被她夹的射了出来，赶紧在她屁股上抽了几下，「老实点，再乱动射你p眼里去。发现那一下虽然差点射出来，不过真的很爽，于是我又用手指慢慢地按摩她的p眼，她哀求着」不要啊。我真受不了了「。换来的当然是我的呵斥和几个屁股。我慢慢的把手指插进了她的p眼里，1根好像还不够，我慢慢的塞入了两根，三根，她又大声的喊了起来，连动的力气都没了，我手指在里面一动，明显感觉到她的阴道强烈的收缩起来，还伴随着一阵阵颤抖。她又哀求起来」你快点吧，我不行了！「」哦？快点？？你是想让我射进你b里去？？&lt;br&gt;「」不不不……万一怀上就麻烦了，求求你不要啊。「」那你就老实点！「我把手指和老二拔了出来，看她那样简直要虚脱了，就保持着姿势坐在我身上大声的喘气，我问她」不射你b里是吧？「」恩……求你了「她掩着脸，不停的啜泣着。」&lt;br&gt;那就乖乖的听话！「，我把她身体又推上去，」最后一次「。她似乎看到了胜利的曙光，也很配合的分开双腿，我把她身子又往前压下去，然后对准了她的p眼，只是p眼毕竟太紧，没法一下就插进去，她发现了，大惊失色的说」不能啊，那里从来没插过，不能啊！！「我狠狠地给她屁股上抽了一巴掌，」不射你b里，射你p眼里，还不满意拉？！&lt;br&gt;再囉嗦，插过了你再给你老公看那视频！「她楞了楞，低泣着转过了身，弯下了腰，我对准她的肛门，顶了几下，终于顶了进去，哇靠，太tmd紧了，我把她拉起来，双手托住她的大腿下方，成一个m字脚，老二在她的b里抽插起来，弄了几下，我嫌在床上不过瘾，抱着她站在地上，还是这个m字脚的插着她，她连哭喊的力气都没有了，只剩下大口的喘粗气，我用一只手横着拖住她的腿，另一只手伸到她的阴蒂那边按摩起来，只停她嘶哑的喉咙里又剧烈的呻吟了几下，只听」哧「的一声，手指感觉一股暖流流过，一串水柱从她的b里射了出去，靠，这女人原来还会潮吹啊，我继续的按摩着，同时老二剧烈的插着她的后门，我倒要看看能喷几次，这女人也真争气，连续潮吹了4，5股水柱才平息下来，我也感觉差不多了，把她放在地上，」你不是喜欢和狗做么？？这姿势你一定最喜欢吧？「我从后面捅着她的p眼，双手按摩着她的奶子，只见一股股乳汁喷在地上，跟淫水混在一起，她似乎又潮吹了一把，只见一滴滴水流从我大腿上流了下来，同时肛门里一阵紧缩，我再也忍不住了，把所有的精子一下子射进了她的后门里。看着她虚脱地就这么倒在满布乳汁，淫水的地上，我真有种征服了她的快感。&lt;br&gt;</content></item></essay>