<essay><item><title>没准时接女友下班的后果</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那天说好了下班后我去接她。碰巧有事耽误了。就打个电话到她单位说我要晚到一会。可单位电话没人接，至少下班了保安会接。我又打她手机，这下通了。&lt;br&gt;我正在洗澡呢！&lt;br&gt;我有事，大约还要一个小时才能到！&lt;br&gt;一个小时，那么久啊！能不能快点。&lt;br&gt;没办法，我尽量。你尽量慢点洗，最好手淫一会。&lt;br&gt;讨厌，不怕被人听到，快点来喔！&lt;br&gt;好的，到时疼你。&lt;br&gt;我挂上电话，忙完后，就急着往那赶。快到时，女友电话来了。&lt;br&gt;怎么还没到啊，我已经出来了，你到ＸＸ路口接我吧。&lt;br&gt;接到女友后，女友眼圈红红的，象刚哭过。我问她怎么回事，她不肯说。后来我催问下，说工作失误，让领导说了一顿。她说要我安慰她。怎么安慰呢？在她的提示下，我们就近去开了间房间。&lt;br&gt;后来女友才告诉我那天发生了什么\.我根据女友的复述和我的想象，将经过整理出来。&lt;br&gt;女友和我通完电话，觉的内急，就去更衣室里的厕所。小完便后，女友推开门出来，吓得她大叫起来，更衣室里站着一人，一个男人，正在那探头张望。&lt;br&gt;快出去，要不我喊了！女友羞红了脸，左臂遮住乳头（乳房太大，没法全遮住），右手捂住下体。&lt;br&gt;你喊呀，都下班了，没人听得见。保安淫笑道。&lt;br&gt;快滚出去，流氓，我男朋友马上就来了。&lt;br&gt;别蒙我了，我刚都听到了，还有一个小时才能来。我还没看完呢，你继续。&lt;br&gt;女友冲过去想拿装衣服的袋子，可保安动作更快，一把把袋子抢在手里。&lt;br&gt;我要告诉经理开除你！&lt;br&gt;反正要开除，我现在就强奸你。保安向女友逼近。&lt;br&gt;女友吓得直往后退：不要，不要，我什么都不说，不要啊，我保证！&lt;br&gt;那好，你继续洗，我就看看，你洗好我就走。&lt;br&gt;不要啦，你都看过了，求求你，把衣服还给我。女友急得快哭了。&lt;br&gt;你答不答应，要不我把衣服拿到办公室去了。&lt;br&gt;女友哭了，无奈只好回到浴室，背对着浴室门，开始洗起来。急匆匆地抹沐浴露，好快点洗好。&lt;br&gt;转过身。怕什么\.保安一声令下，女友只好面对着保安，一丝不挂地把美丽胴体展现在保安面前。&lt;br&gt;洗下身时，女友蹲了下去。站起来，弯腰洗。女友只好照做，好让两个乳房摇晃着给保安看。保安又让女友转过身去弯下腰，要看女友的生殖器。女友说什么也不肯。&lt;br&gt;那好，今天就到这。保安转身要走。&lt;br&gt;我衣服呢，还给我。女友蹲在角落里问。&lt;br&gt;在男浴室，自己去拿。说完，保安就自顾自走了。&lt;br&gt;混蛋，好在就在隔壁，天也黑了，应该没人看见。女友心里一边骂，一边安慰自己。&lt;br&gt;她捂着要紧部位，开了门，看看没人，急忙窜到男浴室。灯开着，那袋衣服正在长凳上。女友心放下一半，急忙过去打开袋子。可胸罩和内裤怎么也找不到。&lt;br&gt;在找什么啊？&lt;br&gt;女友吓了一大跳，猛一回身，好恶心。就见保安脱得只剩下一条短裤，手里拿着女友的内衣。&lt;br&gt;还给我，女友急了，扑上去抢。保安五大三粗哪在乎她啊。一把就把女友抱在怀里。女友拼命想要挣脱，保安则趁机享受女友的胸部按摩。好不容易逃出来，保安把内衣往远处地上一扔，女友急忙去拣。哪知那保安趁女友弯腰之机抓住女友的屁股，女友弹了起来，手中拿着内裤就往脚上套，刚抬腿套上脚，保安就一只手抓住那条腿抬了起来。女友金鸡独立，保安从身后抱住女友，另一只手已经摸到女友的阴唇。（要知道女友是阴蒂高潮型，外阴一摸，就会流水，时间一长，就会高潮。好在保安并不知道这些。）摸了几下，女友大喊救命，拼命用手要挡住下身。保安顺手就拉下挂在女友脚上的内裤，塞到女友嘴里。&lt;br&gt;女友被按跪到更衣室的长凳旁，脸朝下趴到长凳上。双手被反剪到背后，被保安用胸罩捆了起来。她感觉到那根之前隔着衣服顶住自己屁股的阴茎已突破布料的隔离，直接触摸到自己的阴唇。女友祈祷着奇迹出现，祈祷我能出现救她。可是，当那根又热又硬的肉棒一点点挤进自己的阴道时，女友知道希望破灭了，知道自己最后一处羞处也被征服了。&lt;br&gt;保安开始抽插起来。每一次前顶，保安的大肚子都重重地撞在女友的屁股上，发出啪啪的响声；每一次插入，保安浓密的阴毛都会扎向女友的屁眼和阴唇；每一次抽插，女友的乳头就会在粗糙的长凳表面划过。&lt;br&gt;保安停止了抽插，女友以为结束了，挣扎着爬起来。保安那根刚才还在自己体内的东西正在眼前晃动。那是一根短小粗大的阴茎，正越来越靠近自己。保安坐到长凳上，将女友拉过来跨坐在自己腿上。女友赤着双脚，站在潮湿的地上；光着大腿，坐在多毛的腿上；裸着阴户，压在坚硬的鸟上。保安用手在女友阴唇中间摸索着，阴茎随着手指的引导，突入到阴道。女友的两只乳房被保安紧紧握住，挤压成各种形状，&lt;br&gt;女友一边哭，一边希望凌辱快点结束。可是保安拉扯女友乳房，迫使女友身体上下动着，套弄着那粗大的阴茎。不知多少下后，保安让女友站起来，把她拖到浴室里，逼迫女友把水龙头打开，就在水流下，让女友一只脚站在地上，另一只脚搁在墙上水管上，站着继续干女友……没多久，保安解开捆住女友的胸罩，让女友两手扶住墙，翘着屁股，从后面插进去干。一边干，一边揉捏女友下垂的大乳房。还说：这么大的奶子，上次看到后就想摸了，捏起来真爽，是不是经常被人摸啊？&lt;br&gt;（插一段，保安说的看到过女友的奶子，据我和女友讨论，可能是保安之前已好几次偷看过女友洗澡了。这只是猜测。不过有一次，女友穿了一套职业装，Ｖ领的。里面就是胸罩。我一见到就知道会走光，果然只要她稍一低头弯腰，就能看到里面胸罩。要知道女友３４Ｃ的胸部一向都是穿半罩杯的，这一看，就能看到半个白白的乳房。女友后来回忆起来，那几次保安老是过来转转，没事瞎聊。原来在吃冰淇淋。）&lt;br&gt;也不知插了多少下，女友腿都软了，慢慢往下滑。保安索性让女友跪在地上，象条母狗似的被他奸淫。保安的抽插越来越快，冲击越来越猛，女友心里大喊：千万别射进去啊，要怀孕的。可是，女友还是感觉到一股烫烫液体喷在阴道的最深处。而两个乳房几乎要被捏爆了。&lt;br&gt;女友瘫软在地上，阴道里的精液顺着大腿慢慢往下流。保安捡起女友的胸罩，说了句留个纪念，扬长而去。&lt;br&gt;</content></item></essay>