<essay><item><title>出席聚会被奸淫</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那一天，我去参加二专同学会。我在学校一直都是一副单纯的样子，不太懂得打扮，他们跟我同班 两年，看我穿裙子的次数绝对不超过10次，我心想，应该要让他们有惊奇的感觉，所以我拿出我唯一仅有的一件黑色窄裙─它是完全贴身的，可以清楚的把我臀部的曲线表露无遗，我男朋友特别喜欢看那穿这件裙子；上身套上一件细肩带的衣服，配上丝质小外套，再踩上黑色高跟鞋，就这样去赴同学会。&lt;br&gt;一到餐厅，果然大家都围了过来「哇！穿得很漂亮喔！」、「妳以前怎么都不这样穿啊？」、「对啊，老是穿牛仔裤和Ｔ恤」；大家你一言我一语的称讚，真是满足了我小小的虚荣心；我的身材不是非常好，但比例却蛮匀称的，穿起较贴身的衣服，曲线就自然的露出来了。我们愉快的用餐聊天，时间一下就过去；但大家却还觉得意犹未尽，有人提议再去续摊，我看看时间还早，就决定再跟他们去下一摊，不过若是还有第三摊我就不会去了。&lt;br&gt;我们来到一家PUB，说实在的，我对这种地方很陌生，也不太喜欢，但是又不好意思扫大家的兴，所以我想就坐一下再走好了，这样才不会把气氛搞砸了。我点了一杯没什么酒精的饮料（因为我不会喝，只要一点点就会让我醉），大家又开始天南地北的聊起天来；过了一会，有人提议要下去跳舞。&lt;br&gt;「我不会跳，你们去就好了啦！」&lt;br&gt;「来PUB就是要跳舞的，走啦！」&lt;br&gt;「只要动一动就好了，我也不会跳啊！」&lt;br&gt;就这样，我被大家拖下舞池，真的就在里面「动」身子─那天是周未，人超多的，我只能随着节拍稍微摇动；没多久，我就回座位去休息喝饮料，看着同学在舞池里快乐的舞动。也许是酒精的关系，我开始觉得想睡觉了，于是我再走到舞池中，好不容易找到小郭。&lt;br&gt;「我累了，我要先回家了。」&lt;br&gt;「才刚来没多久，等会儿再走啦！」&lt;br&gt;「放心啦！我们会送妳回家的。」&lt;br&gt;「大家难得见一次面，妳忍心这么早就抛弃我们吗？」&lt;br&gt;真是的！说成这样！觉得不好意思，便又留了下来。&lt;br&gt;这时候人更多了，根本就是人挤人，怎么跳呢？我后面站着个男的，正在快乐地跳舞，可是因为太挤，我感觉到他的东西一直在摩擦我的臀部，我觉得不好意思，却也没地方可躲。但是随着他这样的动作，我开始有了不一样的感觉，身体也觉得热热的。&lt;br&gt;这时我发现有一只手正在摸我，我该马上走开的，可是我却没有；那只手见我没什么反抗，竟然慢慢把我的裙子往上拉，另一只手开始摸我的大腿内侧。而在后面的男生似乎也发现了，便扶住我的腰，用他的东西在我的屁眼上下摩擦。我有点不能思考了，我不是应该要大叫的吗？可是这种在公共场合被摸的感觉那么刺激，令我觉得非常兴奋。&lt;br&gt;没多久，我的小穴已经溼了，其中一个把手伸到我的乳房，开始揉捏我的乳头，我舒服的说不出话，全身无力；另一个更是直接把手伸到我的私处，隔着内裤摸我的阴蒂。&lt;br&gt;「妳这淫荡的女人，连内裤都溼了…」&lt;br&gt;说着，便一把扯下我的内裤，手指开始挖我的小穴。我忍不住叫出声音来…&lt;br&gt;「嗯～啊～不要…啊～不要这样弄…」&lt;br&gt;「不要？淫水都流到大腿了！」&lt;br&gt;「让哥哥的肉棒好好疼妳啊！」说着，他们两人便慢慢地移动到靠近角落的地方，然后拉下我的胸罩，我那小巧浑圆的乳房整个跳了出来，裙子也整个被拉到腰部，沾满淫水的私处被看得一清二楚，我觉得很羞耻，可是又有很强烈的快感。他们一个含着我的乳头，又舔又咬的，另一个蹲在我的前面，竟然用舌头舔我的小穴，不止舔，还将舌头伸进去弄；我被搞得淫水直流，嘴里不住浪叫。&lt;br&gt;「啊～这样…不行了…啊…啊…拜讬…求求你…」我连屁股都开始淫荡的扭动了…&lt;br&gt;「拜讬什么？说出来啊！」&lt;br&gt;我涨红着脸，说不出来…&lt;br&gt;「不说是吗？没关系，要好好地教妳做人要诚实啊！」&lt;br&gt;我被他们搞得没有力气，不时何时，旁边又多了一个人。他手上拿着一个巨大的东西─一根紫色的、巨大的按摩棒！&lt;br&gt;「用这个好好教她吧！」说着，便拉开我的大腿，将那巨大的东西塞进我的小穴！&lt;br&gt;「啊─不要这样……放开我……」巨大的按摩棒开始在我的穴里抽插………&lt;br&gt;那巨大的按摩棒在我的小穴里一进一出，我的两个乳房被用力挤压得变了形，另一个人用指头沾了我的淫水，在我的屁眼来回摩擦了一会，便刺进了我的屁眼去，开始在里面运动…&lt;br&gt;我从来没有同时被二个男人搞，大不了是曾在照片中看到罢了，现在竟然在公共场合这样被搞；而且，我竟然就像强烈的快感支配了我的身体，我大声的淫叫，再也顾不得这是公共场合，我想，我现在的样子一定很淫荡…
「啊……这样弄…啊…不行了…嗯…嗯…啊啊…要去了啊…啊…啊……」&lt;br&gt;突然，按摩棒被抽出，手指头也离开了。我觉得一阵空虚，好想要有东西来填满它…&lt;br&gt;「拜讬…给我……」我小声的说着，实在太丢脸了…&lt;br&gt;「给妳什么？讲清楚才知道！」这些男生坏坏的笑着「给我………你们的肉棒………」&lt;br&gt;「要做什么啊？讲淫荡点！」&lt;br&gt;「要用…大肉棒…插我的…小淫穴…」好想要，真的好想要，小穴痒痒的，好想要有肉棒来插我…我怎会变得这么淫荡？不争气的手指开始抚弄我的淫穴，淫水沾得手指上都是。&lt;br&gt;「看她这样，真像一只发情的母狗啊！」说着，他们便开始拉下裤子，露出一根根早己变硬的肉棒。「看她可怜，就给她好了！」他们将我弄成狗爬式的样子，一前一后地站着，另一个人则故意挡住另一个方向。后面的男人抓住我的屁股，肉棒对准我的淫穴，开始故意地在那儿画圈圈，我受不了了，忍不住狂浪地扭动我的屁股，心里只希望肉棒赶快插进来！&lt;br&gt;「现在要让妳爽了！」说着，后面的男人用力一顶，整根大肉棒直顶到花心！我大叫一声，全身抽搐，淫水直喷了出来…&lt;br&gt;「还没开始就高潮了啊！真是够贱的！」前面的男人抓着我的头，把肉棒插进了我嘴巴里，一下一下的插，弄得我好想吐；而后面的男人也开始插我的淫穴，旁边的男的也忍不住，掏出他的老二在我身上摩擦…我脑中一片空白，身体本能地迎合着肉棒动，嘴巴想叫，却被肉棒塞得满满的，只能发出「嗯…嗯…」的声音；这样前后被插了一、二百下，后面的先射精了，他没有射在里面，全部都射在我的屁股上，另一个立刻来接补上去，又对着我的小穴狂插猛干，我受不了，又洩了一次。这时前面的也射了，全部都射在我的嘴巴里。&lt;br&gt;「全部吞下去！」我乖乖的吞下去，但随着肉棒抽出去，还是有一点延着我的嘴角流了下来…&lt;br&gt;</content></item></essay>