<essay><item><title>绝豔武林</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;风致是个孤儿，从小被天雷帮主风天烈收为义子，并传授绝学轰天雷电拳、惊天风神腿，已经是绿斗气级别的青年高手，而他今年只有17岁。风天烈48岁，天生勇武，已经是江湖为数不多的紫斗气高手。他前妻生有一个儿子、两个女儿。长子风雷27岁已经是半蓝半红斗气，娶妻江南名门丁氏长女丁嫚。长女风铃23岁，一年前老公死于意外，现在寡居在家。二女儿风雪16岁，是后妻林红鱼所生，红鱼30岁。他还有两个徒弟大徒弟高佔30岁，是天雷帮大总管。二徒弟水清音24岁。天雷帮在他的领导下已经是江湖第一大帮。而他为了在天下武术大会上夺冠，最近一年已经把帮中大事交给风雷管理，自己则潜心修炼，一心想练成帮中只有帮主才能修行的「天烈决」。已经闭关三月。&lt;br&gt;最近风雷带着妻子、妹妹去为外公祝贺七十大寿。帮主事务交给了大师兄高佔和风致。风致是学武奇才，但是却不喜欢管理帮中事务，也许是无慾则刚，他不去争夺帮主地位反而得到大家的喜欢，人缘很好。这天深夜他在后山独自练武，感觉身上精力充沛，并且在最后用力一击不但把一块圆桌大小的石头击碎而且劲力中隐隐透出蓝色斗气。心情十分舒畅，又练了一会腿法，才回去。后院有个冲凉房，每晚练功后他都要去冲洗一番然后闷头大睡，这样才能保持旺盛的精力。来到冲凉房前他已经脱的只剩一件短裤，虽然听到里边有水声他也没有在意，因为天已经行晚，而且如果是女子在洗澡会在门口挂上牌子。他来到虚掩的门口却听到一种行奇怪的呻吟声，是女子痛哭又好像舒服的呻吟。这种声音在一次无意中偷看大哥大嫂行房时听到过。他感到脸开始发烫，心跳加速，而胯下那个肉棒也开始蠢蠢欲动。他从门缝看去，那不可思意的一幕让他血脉膨胀！&lt;br&gt;只见屋内水汽迷漫，大浴桶内正有一位少妇一手扶着桶壁，一手正在那丰挺高耸的双峰用力揉搓。只见那颈白似雪肤若凝脂，侧弯的娇躯，使得背部勾划出深深的弧线；胸前双乳紧耸，中间深深的乳沟衬出两颗红灩灩微翘的乳头，像是雪岭上的双梅让人垂涎欲滴。闻一声动人的娇喘，满头秀发似瀑布垂下，一副动人的娇躯也慢慢滑入水中，渐渐的连头也没入水里，青丝漂散合着水面上的花瓣轻轻的动荡，时间好像在这一刻静止了，一切是那么的详和。然后，在水声「哗啦」里，一张吹弹得破、动人心弦的脸露出水面，正是干娘林红鱼，娇靥光滑细致、眉目如画，清洗过后的肌肤微微泛红，两手横张，搁在澡桶边缘，特大的桶子又高又宽，两脚微踢，桶里的水渐起波澜，水流滑过股下，乌黑茂密的阴毛像一团水草漂摇，起伏有致。&lt;br&gt;林红鱼30岁天生丽质，风流绝代，和风天烈成婚的这些年里，老公英武强壮而且床上功夫非常好，又懂得情趣，自结婚以来两人几乎是天天做爱。红鱼已经到了如狼似虎的年纪，对性慾的需求一天强似一天，20岁的女人可以忍，30岁的女人忍不住，更何况她本来就不是个能忍得住的女人，16岁的时候就和表哥护花剑陆卓文勾搭成奸。结婚后每天能和老公享受性爱也就不再勾引男人，现在老公为了习武冷落乐自己那迷人的小骚屄，而现在想勾引男人身边看得上眼的男人都对老公忠心耿耿或是敬畏有加，搞得她最近慾火旺盛的要命，每天都要手淫数次。今天夜里睡不着又来冲凉房洗澡，虽然把热水搬回自己房间洗也不是不可以，但一想到可能被人偷窥，那种强烈的刺激已经让她受不了了，于是不该发生的终于发生了。&lt;br&gt;此时红鱼自己看得不觉有点痴了，轻轻地用手指拉扯自己的阴毛，微痛中感到阴道中开始兴起一股酸麻舒服的感觉，淫水也汨汨流出。当手指划过阴唇，指尖碰触到阴核时，红鱼不由起了一阵颤抖，淫水流得更多了，手的动作越来越快，指尖已轻压着阴核在打转。此刻红鱼感到阴道壁逐渐开始蠕动，空虚的感觉越来越强，便把自己的手指插入阴道里快速地抽动，即使在水中，红鱼仍可清晰的感觉到自己的淫水四溢。水温已开始凉了，可是阴道和阴唇却愈来愈火热，虽然手指的动作已到极限，激起的水花溅得满脸都是，离那缥缈的感觉却总是差那么一点。她眼睛里好像充满了雾气，迷离中脚下似乎踢到一件粗糙的物是，猛的忆起那是她叫它「宝贝」的东西，是有一次她们去云南旅行时，在土著部落里买到的，一个木头的手工艺雕刻品，刻的是男性生殖器官，但却是双头的，可以由两位女性同时享受「鱼水之欢」，茎部那精细而特别的花纹更是令人带来无比的快感，这曾经是她和妹妹林青鱼的爱物。她不由一声欢呼俯身捡起，迫不及待的塞入胯下，紧紧的压住阴核搓动。抓住假鸡巴的手指因用力过度而泛白，头也因为后仰的幅度太大使得呼吸造成困难，这些红鱼都没有感觉。自从老公闭关以来，她已经太久没有尝过鱼水之欢的滋味，尘封的淫慾像决堤的洪水，已势无可挡，什么时候才能尝到那巨阳贯体的快感呢？红鱼现在只能正沉醉在自己的淫慾世界。快了！还差那么一点！阴道的蠕动，像真气一般震动到五经八脉︰「啊﹍﹍我好舒服﹍﹍我要你，男人﹍﹍我要男人﹍﹍哪有男人﹍﹍快来插我﹍﹍快！快！！喔﹍﹍喔﹍﹍要来了﹍﹍」&lt;br&gt;风致看得慾火中烧，忍不住将巨大的肉棒掏出来用手套弄着，龟头已经渗出晶晶亮亮的液体，正在天人交战之际，听到干娘如此的淫呼浪叫那里还能忍耐？于是用力撕掉内裤，挺着巨大的肉棒冲入房内。&lt;br&gt;一时间，干娘被风致这突然的闯入吓呆了，她的手停止了动作，整个人似乎已经彊住！风致急忙把握机会，冲前一把抱住干娘，将头埋在干娘胸前两座豪峰之间不停的摩擦，嘴里更是呢喃着：「干娘！我好爱你…从我入门第一天看到你时，我就知道我今生已经不能没有你了…干娘，给我一次，好吗？」干娘似乎还是没有清醒过来，有点吃惊、羞惭，自己心爱的干儿子竟然抱着自己求爱，儿子刚才还在一丝不挂的给他表演手淫！而他胯下的那个鸡巴竟然比起老公毫不逊色，那么的诱人，真想舔一舔。但她还是用力挣脱了，虽然心里想的要命也要把表面功夫做祝嘛！她一边向外走一边到：「风致，我们不可以的，我是你干娘啊。」风致怎能放过如此机会？他从背后抱住干娘的玲珑玉体，双手在她丰满的玉乳上用力揉搓：「干娘，我喜欢你﹍﹍我要你﹍﹍」&lt;br&gt;红鱼此时已经情慾如炙，小骚屄里淫水氾滥，尤其干儿子那热胀硬挺的鸡巴在自己丰臀上侧的摩擦更让她久旷的小穴无法忍受。被刺激得春心荡漾、饥渴难耐，她无法再装蒜了，顾不了为人干娘的身份，她那久旷的小穴湿濡濡的淫水潺潺她娇躯微颤、扭头张开美目杏眼含春叫了风致一下，干娘接着说「风致，你。你想跟干娘快活吗…」风致用力的点点头。&lt;br&gt;红鱼已是慾火燃升、粉脸绯红、心跳急促，饥渴得迫不及待的将风致脖子搂住，推着风致走向角落的木床，她主动将她那豔红的樱唇凑向风致胸前小奶头以湿滑的舌尖又舐又吮留下处处唇印，她热情的吸吮弄得风致阵阵舒畅欲浑身快感，饥渴难耐的干娘已大为激动了，将一双饱满肥挺的酥乳跃然奔出展现在风致的眼前，大乳房随着呼吸而起伏，乳晕上像葡萄般的奶头那粉红色的光泽让人垂涎欲滴，干娘双手搂抱风致头部，性感的娇躯往前一倾将酥乳抵住风致的脸颊，她喘急的「说乖儿子…来…亲亲干娘的奶奶…嗯…」风致听了好是高兴双手把握住干娘那对柔软滑嫩、雪白抖动的大乳房是又搓又揉，他像妈妈怀抱中的婴儿低头贪婪的含住干娘那娇嫩粉红的奶头，是又吸又舐恨不得吮出奶水似的在丰满的乳房上留下口口齿痕，红嫩的奶头不堪吸吮抚弄坚挺屹立在酥乳上，红鱼被吸吮得浑身火热、情慾亢奋媚眼微闭不禁发出喜悦的呻吟：「乖儿…啊。干娘受不了啦…你。你是干娘的好儿子…唉唷…奶头被你吸得好舒服…喔…真好喔…」久旷的干娘兴奋得发颤，干娘胴体频频散发出淡淡的脂粉香味和成熟女人肉香味，风致陶醉得心口急跳左手不停的揉搓干娘肥嫩的酥乳。&lt;br&gt;红鱼将风致扶起把他胯下那火辣辣的鸡巴「卜」的呈现她的眼前「哇呀…它好大呀…真是太棒啦…」风致的鸡巴粗壮得不输大男人，红鱼看得浑身火热用手托持鸡巴感觉热烘烘暗想要是插入小穴不知何等感受和滋味呢？她双腿屈跪地板上学那草原上羔羊跪乳姿势，红鱼玉手握住昂然火热的鸡巴张开小嘴用舌尖轻舔龟头不停用两片樱唇狂热地吸吮套弄着，纤纤玉手轻轻揉弄鸡巴下的卵蛋，风致眼看鸡巴被美红鱼吹喇叭似的吸吮着这般新奇、刺激使风致浑身酥麻从喉咙发出兴奋呻吟「啊哟…干娘你好。好会含鸡巴啊…好。好舒服…」红鱼如获鼓励加紧的吸吮使小嘴里的鸡巴一再膨胀硕大「哎哟…鸡。鸡巴受不了了…喔…好爽…我要洩了…」红鱼闻言吐出了鸡巴但见风致大量透明热烫的精液瞬间从龟头直洩而出射中红鱼泛红的脸颊后缓缓滑落滴淌到她那雪白的乳沟。&lt;br&gt;饥渴亢奋的红鱼岂肯就此轻易放过这送上门的「在室男」非得让小穴也尝尝风致的鸡巴不可，红鱼握住洩精后下垂的鸡巴又舐又吮一会儿就将鸡巴吮得急速勃起，随后将风致按倒在沙发上「乖儿…让红干娘教你怎么玩…好让我们快活快活」红鱼赤裸迷人的胴体跨跪在风致腰部两侧，她腾身高举肥臀那淫水湿润的小穴抵在风致那根又粗又大的东西上，雪白的大屁股抬了起来，把大龟头抵在她那两腿间的幽从里，缓缓坐了下去。「啊——」红鱼惊叫了起来，风致的东西这么大，将自己的阴道塞得满满的，那股子胀裂的酥麻感觉使得她每坐下一分就忍不住尖叫一声。风致少年的虚荣在干娘不堪承受的惊叫声里得到了极大的满足。&lt;br&gt;红鱼直到感觉到那根大粗棒顶进了自己的子宫里，才停了下来，这时的她已是粉腮火红滚烫，动也不敢动了，可没一会儿，蜜穴里传来的无法抑制的麻痒使得这位干娘忍不住在惊叫声中起在干儿子的胯上没命地耸动起来。&lt;br&gt;风致并没有感觉到自己的大肉棒是太粗大的，只是发觉干娘腻滑富有弹性的阴道收缩得更紧了，他抚摸着干娘分骑在自己胯两侧的粉润雪白大腿，抬眼看去妇人的俏脸晕红娇豔，他那被干娘吞进蜜穴里的大肉棒不由自主的更大了几分。&lt;br&gt;「啊……啊，小坏蛋…怎么这么狠心…呀，顶到花心了」红鱼兴奋之极的嘶呼着，紧蹙黛眉，美眸瞇成了一条缝儿。看着身下少年健壮的身体，俊美的容颜，芳心又爱怜又羞愧，这种异常的感觉让干娘不自觉地更加发挥了女人天生的媚术，用自己玲珑香馥的雪白肉体尽情挑逗着少年的慾火。风致半闭着双眼，在干娘又一次尖叫着达到了高潮后，猛的坐起身来，把干娘抱入怀中开始疯狂地挺动起来，发出兽性的吼声。红鱼早已屈服在少年粗壮的阳具下，如瘫似涣的娇哼着，干儿子那根又大又硬的肉棒在自己的滑腻阴道里来回耸动摩擦，强烈的刺激使得自己浑身像要融化了似地。&lt;br&gt;「哟…小坏蛋，轻…轻点」几声娇呼，红鱼娇嗔着抓紧了少年姨妈的肩膀，原来风致兴奋地用大了劲，在干娘丰满右乳的雪白肌肤上留下了五个鲜红的指痕。风致邪邪的一笑，更加疯狂得捧着干娘的粉润丰臀儿大动，屁股用足了劲向上耸动着，把美妇的心儿干得都快要跳出来了，丰满的玉体剧烈地颤抖着，娇呼着，「风致…饶了干娘罢，不……不行」没等她说完，少年又一次疯狂的顶入，大龟头重新顶进妇人的子宫里，红鱼尖叫了一声，强烈的快感使她彻底陷入了半昏迷的状态，樱桃小嘴半张着，光滑白嫩的美妙胴体不住地抽搐着。红嫩的小奶头被他揉捏得硬胀挺立，红鱼媚眼翻白、樱唇半开、娇喘连连、阵阵酥痒不停地上下扭动肥臀贪婪的取乐，她舒畅无比娇美的脸颊充满淫媚的表情，披头散发、香汗淋淋、淫声浪语呻吟着「唉哟…好舒服…好。好痛快…啊…你。你要顶。顶死干娘了。哎哟…我受。受不了了…喔。喔…」她无力的浪叫着：「啊﹍﹍啊啊﹍﹍噢﹍﹍喔﹍﹍好﹍﹍好舒服﹍﹍好舒服啊﹍﹍喔﹍﹍喔﹍﹍喔﹍﹍乖儿子爽死我了﹍﹍啊﹍﹍亲老公﹍﹍老公﹍﹍啊﹍﹍你﹍﹍弄﹍﹍弄的我很﹍﹍很舒服啊﹍﹍啊﹍﹍喔﹍﹍啊﹍﹍大鸡巴哥哥﹍﹍我﹍﹍我不行了﹍﹍不成了啊﹍﹍啊﹍﹍噢啊﹍﹍」&lt;br&gt;红鱼无法抑制的娇呼着，一股异样的强烈兴奋与刺激如巨浪般从小腹下的蜜穴里传上来，她情不自禁的扭动着那雪白粉润的大屁股向上迎凑，粉嫩的肉体火烫灼热，阴道里被干得又酥又麻，整个丰满滑腻的玉体随着身下少年的动作而在剧烈地颤抖着。她已经骚浪极点，淫水如溪流不断流出，小穴口两片阴唇紧紧的含着风致巨大的宝贝且配合得天衣无缝口中更是没口子的浪叫呻吟「嗯…唔…风致…你…你真行…嗯…干的干娘美…美上天了…唔…快…快…嗯…我…我要丢了…啊…嗯…」说罢，红鱼的花心如同婴儿的小嘴，紧含着龟头，两片的阴唇也一张一合咬着大宝贝，一股阴精随着淫水流了出来，烫得他的龟头一阵阵酥麻，接着身子一阵颤抖。浑身瘫软的搂着风致倒在他怀中。风致虽然还没有洩，但已经非常爽了，于是将依然坚挺的鸡巴抽出，斜靠在床上，将干娘那香汗淋漓的娇躯搂在怀中，抚摸着，亲吻着她的娇颜。&lt;br&gt;红鱼喘息着享受着干儿子性交后的爱抚，渐渐恢复体力，她回报的抚摸风致的身体：「哎呀，小坏蛋还这么硬啊！」她媚笑着打了鸡巴一下。「都是干娘你太漂亮了嘛！」&lt;br&gt;「哼就会说好听的讨好我，你呀长的俊，嘴又甜，还有啊，嘻嘻，鸡巴长的又厉害，可要让女人害相思病了！」红鱼笑着用小手套弄他的鸡巴「老实告诉我，和几个女人玩过？」&lt;br&gt;「干娘，我这是第一次啊。」&lt;br&gt;「还骗我，那么会操穴怎么会是第一次玩呢？干娘又不吃醋，只要你喜欢找那个女人我都不反对，只要你－－别忘了我，就行了，干娘随便你玩。」&lt;br&gt;「我真是第一次，不过在大哥房间看过一本书，都是将那方面的事情的，所以就会了」&lt;br&gt;「你大哥从来不看武学以外的书，那一定是你嫂子看的了，小骚货，是不是熬不住了！」&lt;br&gt;「好干娘，你岂不更骚，看看我的鸡巴胀的好难受，在来一次嘛？以后做爱时我就叫你姐姐好不好」&lt;br&gt;红鱼在他的抚摸下早已春心在动，于是爬起来将雪白的肥臀高高翘起，摇晃着扭头骚浪的叫道：「乖弟弟，这一招你会不会啊？姐姐的穴儿好痒啊！来操我啊，大鸡巴哥哥！」这个荡妇被干儿子操的欲仙欲死连大鸡巴哥哥都叫了。风致惊喜的道：「好姐姐，连隔山取火都来了！」他跪在红鱼背后，小腹抵在她的丰臀上，一手按在她的屁股上，一手扶着鸡巴从她股下刺入她那粉红娇嫩如少女、淫荡骚浪赛荡妇的小骚屄中，顺着她那四溢的淫水操弄起来。&lt;br&gt;绝豔武林（全）（二）&lt;br&gt;「…啊…爽…棒…姐姐好舒服…风致…插姐姐…干姐姐…」红鱼淫叫声音一开始就停不下来。「…嗯…好…风致…好舒服…你…将姐姐的…塞得好满…好充实…嗯…」「姐姐，你说我的什么将你的什么…我没听清楚。」风致故意逗她，并且加快抽送。…啊…你…坏…明明知道…啊…好…」&lt;br&gt;「姐姐，你说嘛，你不说我就不玩了。」说这风致就停了下来。&lt;br&gt;「哎呀…你好坏…人家…好嘛…我说…你的…鸡巴…好粗…把姐姐的…小穴…插得满满的…姐姐好舒服…你不要停…姐姐要你…插…小穴…好痒…」&lt;br&gt;红鱼的淫叫声让风致更加疯狂的干她，他有时用抽插的插进小穴里，有时则摆动臀部让宝贝用转的转进小穴里。而红鱼也不时扭着屁股配合他的宝贝。红鱼还一面扭屁股，一面高声叫着说：「啊…好舒服啊…啊…啊…风致…啊…哦…啊…风致…酸…死了…你干得…姐姐…酸死了…」&lt;br&gt;风致的宝贝在红鱼的阴道里，强而有力、长驱直入的抽插，每一挺都直捣进了她肉道深处，将那大龟头重重地撞到她子宫颈上，令她不得不尖啼着高昂的呼声，而又在宝贝抽出时，急得大喊道：「啊…干我…大宝贝干…我啊…」同时红鱼阴道里的淫水，源源不断地狂洩着，被风致的宝贝掏了出来，淌到阴户外面，滴落到床单上，有的，则顺着大腿内侧往她跪着的膝弯里流了下去：「风致…你的好大…好大啊…插得姐姐…都要舒服死了…爽死姐姐了…啊…啊…啊…喔…舒服死了…姐姐舒服死了啊…姐姐…不行了…」风致趴在红鱼的背上，同时手也在她的乳房上又捏、又搓、又揉的，另一只手则在她那最敏感的地方用手玩弄。风致的手又捏、又搓、又揉、又扣、又挖，轮流交替的搞个不停；他用指头在她那颗早就肿肿的肉豆豆上，拨来拨去。风致在那最嫩的肉芽顶上，扣呀刮呀的。而红鱼的淫水，更源源不绝地，一直往外流。到后来，就像溢出来似的，沿着她大腿内侧淌下去，一直流，都流到她膝弯里去了！红鱼的底下潮水氾滥了，一直流、一直流出来，全都沾满在风致的大宝贝上。&lt;br&gt;「啊…插…吧…风致…你这样子…从后面干姐姐…会使姐姐更觉得你…真的好大…好大…喔…姐姐真的是…爱死你的这根…大…宝贝了…啊…啊…风致…用力…用力干姐姐…啊…嗯…」&lt;br&gt;风致从红鱼的身上爬起来，抱着她的屁股，扭动着屁股用力冲刺，红鱼伏在床上手紧紧抓住被单，口中发出令人欲仙欲死的美妙呻吟。&lt;br&gt;突然风致把大鸡巴从她小穴中抽了出来，她扭头急切的叫着：「给我，大鸡巴哥哥，我要你操我，快，不要停下来。」风致让她躺在床上将她的双腿夹在腋下，大鸡巴直捣黄龙，插入她的阴道深处，用力研磨数下，红鱼的淫水就不断的湧出，口中更是浪叫。「啊…真美死了…」大龟头抵住花心，红鱼全身一阵颤抖，阴道紧缩，一股热呼呼淫水直冲而出。双手紧紧抱住他，双脚紧缠着他的雄腰，扭着细腰肥臀。「宝贝…用力操…吧…姐姐的小穴好痒…快…用力插…我的儿子…大鸡巴哥哥…」风致被红鱼搂抱得紧紧的，胸膛压着肥大丰满的乳房，涨噗噗、软绵绵、热呼呼，下面的大宝贝插在紧紧的阴户里，猛抽狠插、越插越急，时而碰着花心。每次操到底就研磨数下才抽出。&lt;br&gt;红鱼的两条玉腿上举，勾缠在风致的腰背上，使她紧凑迷人的小肥穴更是突出地迎向他的大鸡巴，两条玉臂更是死命地搂住他的脖子，娇躯也不停地上下左右浪扭着「哦…我痛快死了…你的大宝贝又碰到…姐姐…的子宫里…了…」&lt;br&gt;「宝贝…我的好老公…你的大宝贝…插得姐姐…要上天了…好儿…再快…快…我要洩…洩…了…」红鱼被华云龙的大宝贝抽插得媚眼欲醉，粉脸嫣红，她已经是欲仙欲死，小穴里淫水直往外冒，花心乱颤，口里还在频频呼叫：「我的儿啊…我被你插上天了…可爱的宝贝…娘痛快得要疯了…好相公…插死我吧…我乐死了…」红鱼舒服得魂儿飘飘，魄儿渺渺，双手双脚搂抱更紧，肥臀拚命摇摆，挺高，配合风致的抽插。她如此歇斯底里般的叫着、摆着、挺着、使阴户和宝贝更密合，刺激的风致性发如狂，真像野马奔腾，搂紧了红鱼，用足气力，拚命急抽狠插，大龟头像雨点似，打击在红鱼的花心上，「噗滋」、「噗滋」之声，不绝于耳，好听极了。含着大宝贝的阴户，随着抽插的向外一翻一缩，淫水一阵阵地氾滥着向外直流，顺着肥白的臀部流在床上，湿了一大片。风致卯足气力的一阵猛烈抽插，已使得红鱼舒服得魂飞魄散，不住的打着哆嗦，娇喘吁吁。「大鸡巴亲老公…我…的心肝…不行了…我…好美…我洩了…」红鱼说完后，猛地把双手双腿挟的更紧，阴户挺高、再挺高。「啊…哥哥…你要了我的命了…」红鱼一阵抽搐一洩如注，双手双腿一松，垂落在床上，全身都瘫痪了。风致还在卖力的操着，红鱼迷乱的浪叫着「啊…好深啊…嗯…用力…风致…姐姐…爱死你了…啊…啊…姐姐…要洩了…啊…好舒服…好畅快…用力…对…再用力…姐姐…要洩了…啊…美死了…嗯…喔…嗯…」&lt;br&gt;红鱼的呻吟越来越微弱，风致想她已经高潮了，继续狂抽猛插，他只觉得红鱼的子宫口正在一夹一夹的咬吮着自己的大龟头，一股像泡沫似的淫水直龟头而出，流得床单上面一大片。风致也达到射精的巅峰，他拚命冲剌。宝贝在小穴里一左一右的抽插，研磨这红鱼的花心，风致叫道：「姐姐，我快要射精了…快…」&lt;br&gt;他用力的将红鱼雪白的大屁股抬离了床榻，下体向前没命地挺动了两下，把大龟头顶进干娘阴道深处的子宫，那剧烈释放的火烫热流一股股地击打在红鱼的花蕊里。红鱼让男人把大肉棒伸进自己子宫里射精的时候，此刻那种令她快活得死去活来的感觉让这位美妇迅速地又攀上比刚才更高的高潮里。「天呀……」男人的雨露滋润的她美眸迷离，娇哼着扭动着那诱人犯罪的雪白大屁股，丰满白嫩的肉体如八爪鱼似的缠紧了身上这位健壮的少年。&lt;br&gt;两人快活地颤抖着，喘着粗气，半晌后红鱼的魂魄才从天上回来，她细细娇喘着瘫软在干儿子的怀里，红透了粉腮，纤纤玉指理了理自己零乱的秀发，水汪汪的媚眼看着这个让他欲仙欲死的男孩：「宝贝，乖儿子，我在也离不开你了。」两人热吻着，用水冲洗着，风致初尝美味不禁又想来一次，可是红鱼的小穴已经承受不了了，无奈之下只好用乳房和小嘴满足了他一次，等他过足了瘾已经天光放亮，各自会房休息。&lt;br&gt;汪的美眸斜瞟了少年一眼。&lt;br&gt;自从和风致偷情以后，林红鱼的日子过得快活的不得了，夜夜春宵乐此不彼。以前一心想要老公出关好好享受性交的快乐，现在反而希望他闭关久一些，好让干儿子多操几次，虽然老公也是个性交高手可是毕竟不比偷情来得刺激，而且年轻人初尝美味，什么花样都想试，反而享受了从老公那里得不到的快乐。&lt;br&gt;这天妹妹林青鱼来看她，她有两个妹妹，青鱼27岁嫁改武当弟子白龙剑客叶天明，在她没成亲的时候除了和表哥陆卓文偷情以外，解决性慾全靠和妹妹磨豆腐，还有那个从云南带回来的双头假阳具，妹妹的处女膜还是她捅破的呢！小妹林银鱼20岁，还没有成家。&lt;br&gt;姐妹两有说不完的悄悄话，谈着谈着就谈道了夫妻的闺房之乐。&lt;br&gt;青鱼说：「妹自从结婚后，每天忙着履行妻子应尽的义务，不给你写信，深感抱歉，凭咱们的交情，你不会见外。其实妹的忙碌是种享受，孔夫子道：『食色性也』，（红鱼：「是啊，呢就喜欢被男人操」青鱼笑着打她）我老公对此道真是在行，可说是个中高手，妹真是快活死了，对于这美满的婚姻感到幸福。你不会忌妒妹的的幸福吧？妹不纺披露实情！我们的洞房花烛夜，幸亏在你那里实习了\"宝贝\"的技术，初次的异性接触，既不含羞，也不痛苦，光那晚上我们就来了三次呢！他那话儿真是好极了（红鱼插嘴道：「不就是大鸡巴嘛，每天都被操，还不好意思说），是啊他的鸡巴又大又长又有劲，而且他技术老到，可以支持长久，直到把妹弄到求饶为止，往往他达到一次高潮，妹可达到三四次呢！有一次，他那天心情特别好，他就这样一直弄隔天的早上还无倦意，你说他强不强？那简直把我弄得死去活来，欲仙欲死，连晚饭也舍不得吃，比起我们的\"宝贝\"不知强上了千百倍。」&lt;br&gt;红鱼搂着妹妹诱人的娇躯：「小骚货那可爽死你了！」&lt;br&gt;青鱼笑着说：「那当然了。姐姐尽管你那\"宝贝\"还不错，但被男人拥抱的滋味可是全然不同呢！靠在他厚实的臂膀上，听着他沈重的喘息声，背上渗出的汗水所散发出来的浓郁气味，可不是\"宝贝\"所作得到的，加上他在你耳旁轻声细语，含着耳垂说着挑逗的话，更是令人兴奋，他的技术又好，三浅一深，六浅一深，九浅一深，有时轻磨，有时深插，有时旋转，有时直进，十只手指好像各自独立一般，爱抚到我乳房及私处的每个敏感地带，舌技就更不用说了，吹弹勾舔碰更是样样直深入心坎里，真是妙不可言！」&lt;br&gt;「现在还每天和你做爱，真是羨慕你啊！」&lt;br&gt;「唉，最近他师父要他加紧练武，好参加下次的天下武术大会，已经三个多月没和我做爱了！」青鱼幽幽的说「和我那口子一样！不过看你不想是性慾不能满足的样子啊？老实告诉我是不是有野汉子？」红鱼坏坏的笑着。&lt;br&gt;「你也不想啊！你是不是有野汉子了？」青鱼反过来问姐姐。&lt;br&gt;红鱼一边去呵痒一边追问：「老实交代！快说，快」这是青鱼的死穴，一会儿就开始讨饶了：「好了，我全招了，我招还不行吗？」&lt;br&gt;原来叶天明有个弟弟叶天翔，今年17说，是老夫人最宠爱的孙子，和她关系也很好，谁知道他暗恋着自己的嫂子青鱼，一次在春游时就是这么和她闹着玩，把她呵痒呵的浑身瘫软，倒在小叔子怀中，被那股诱人的男性气息诱惑着，被勃起的阳具顶着软翘的屁股，她那久旷的小穴早就淫水潺潺，在加上热吻、爱抚他们就郎情妾意、一拍即合，早就和老爸的小妾偷过情的叶天翔就轻易的给哥哥戴了顶绿帽子！自此两人就时常偷情，最近好像公公有些警觉，她才借着看看姐姐的借口出来，分开一段时间。&lt;br&gt;「那么你呢？骚姐姐？」&lt;br&gt;红鱼也给她说了和干儿子的不伦性爱。两人说得都慾火中烧，不由搂在一起玩起玉女磨镜，红鱼将妹妹扒个精光，自己也解开睡衣移动身躯，慢慢的趴到床上妹妹的上面，用她那同样丰满坚挺的双峰贴在青鱼的丰胸上，用划圆的方式来达到双方的欢愉。两个美丽性感的女人呻吟娇喘，香汗淋漓，两对丰满的乳房摩擦着，使二人的乳头都硬硬的挺立着，阴毛已经被淫液浸湿，四片湿热的阴唇咬在一起，尽力的研磨，浪水如潮，青鱼喘息着：「姐姐，我好难过…，宝贝还在吗？」红鱼笑着下床从柜子里拿出那个双头的宝贝，先将一头在自己的小骚屄上研磨一番使他沾满了淫液，然后把那头放在妹妹的嘴边，青鱼一边揉弄着自己丰满的大奶子，一片将那个沾满姐姐淫水的假鸡巴含在口中吮吸着，看着妹妹的骚样红鱼也慾火更烈她向窗外看了一眼，然后将假鸡巴的一头慢慢搅动着插入妹妹的阴道中，接着跨上青鱼的身体，将另外一头慢慢纳入自己的浪穴中，随着她屁股的一下蠕动，两个人都发出舒畅的浪叫，红鱼双手按在妹妹的淫乳上用力揉捏将美丽的乳房揉的变形，同时屁股近似疯狂的扭动前后扭动着，操着妹妹也操着自己。青鱼就在姐姐的奸淫下陷入性慾的高潮狂欢中。&lt;br&gt;红鱼一边挺动着丰臀一边淫笑着说：「想不想试试我干儿子的鸡巴？小骚货」青鱼被假鸡巴干的正爽，于是淫声浪呼：「我要…我要你干儿子的大鸡巴，啊…用力…我要！」&lt;br&gt;突然门被推开了一个年轻而充满磁性的男人声音：「既然阿姨召唤，侄儿怎能辜负您的期望！」正是那个能令女人欲仙欲死的风致！&lt;br&gt;青鱼虽然正在发浪但毕竟也只偷过一个男人，一时间羞涩难当，忙推开姐姐并拉被单盖住自己赤裸的身体，红鱼赤裸着身体走下床搂住风致的脖子和他亲吻着，手慢慢解开他的衣服抚摸着他结实的胸膛，口中呻吟着，慢慢向下吻，吮吸着他的小奶头，舔着他的小腹，灵巧纤细的手指将他的裤子慢慢拉下来，一条又粗又长又硬的大鸡巴跳了出来，粗如儿臂，龟头通红硕大，「好大的鸡巴，被这样的鸡巴插穴一定非常惬意，竟然比二弟的还要粗一些，好美啊！」青鱼看到风致没有一上来就弄自己，心里安定不少，当看到他那超人的鸡巴不由淫心大起，双颊绯红，眼睛却死死盯着那个宝贝，红鱼手扶着鸡巴，已经跪在地上将美白的臀部高高翘起，小屄屄中间已经是淫水潺潺，她用大鸡巴拍打着自己粉嫩的脸颊，同时用媚眼挑逗着妹妹，青鱼感到浑身炙热，小骚屄更是淫水长流，忍不住悄悄握住还留在小穴中的假鸡巴慢慢蠕动着。红鱼已经把风致巨蟒般的鸡巴含在口中吮吸着，左手握着鸡巴根部的子孙袋揉捏着，右手却伸到下体处扣弄着小浪穴，鼻翼更是发出美丽的呻吟。风致将手插到红鱼的头发里将她的头向自己胯间按去，红鱼将他的鸡巴含进喉咙做深喉口交。青鱼看着二人的表演慾火在整个身体里燃烧着，也顾不得羞涩，双手握着假鸡巴飞快的抽插着骚极了的小屄，她的淫秽动作自然逃不过一只注视她的风致，他看着这个风骚的少妇，不由将屁股用力向干娘的口中抵。&lt;br&gt;红鱼被他抵的有些痛了，抬起头嗔怪的看着心爱的男人，只见他痴迷的看着床上，她松开口，手依然套弄着扭头看了妹妹一眼。不由噗哧一笑：「骚妹妹，要是想让我干儿子操你，就来一起伺候他」青鱼脸一下子红了，手上的动作也缓了下来却没有停止，羞涩而又诱惑的看着风致，风致笑着将干娘抱起来，大鸡巴就顶在她娇嫩的丰臀上走到床上将被单扔在地上，把两个女人并排放下。红鱼将妹妹小穴中的假鸡巴拿出来，放在大奶子中间夹着蠕动着：「还不快来。」青鱼白了她一眼将小嘴贴到她耳朵边低声到：「要你坏，下次让我的小叔子操的求饶。」红鱼淫笑着推了她一把：「骚货，吓唬我啊，有本事叫他来，四个人一起玩，让你试试两个男人的滋味！」这一下正好把她推倒了风致的胯下，小俏脸正好碰到风致的大龟头，她脸颊绯红，却大方的握住他的鸡巴含在口中，吮吸舔咬，双手更是爱抚着他的睪丸。而她的胯下淫水已经流到了大腿，红鱼爬上去舔着她湿润的阴唇，并用舌头刺激着她的阴蒂，她难过的扭动着屁股，却逃不脱红鱼的掌握。红鱼更把舌尖伸入她的小穴中模仿鸡巴抽插的动作，飞快的进出，这下让青鱼更加难以忍受，她已经无法为风致口交，她抬起头向后昂着双手失神的套弄着风致的鸡巴，口中发出高亢的呻吟：「姐姐﹍﹍喔﹍﹍舒服！喔﹍﹍爽死了！姐姐弄的﹍﹍啊！好爽！喔﹍﹍」看到妹妹的骚痒，红鱼兴奋得更加快速地舔着妹妹的小穴而且把假鸡巴插入自己的骚屄中用力捣弄，青鱼浪叫连连：「好﹍﹍喔﹍﹍舒服﹍﹍喔喔﹍﹍舒服﹍﹍舒服，我要真鸡巴﹍﹍风致﹍﹍乖儿子﹍﹍我要你﹍﹍」看着姐妹两淫荡骚浪的样子，让这血气方刚的男孩如何忍受，他躺下去将青鱼抱到怀中让鸡巴抵在她的浪穴口上。&lt;br&gt;青鱼被大龟头一磨，不由浑身痠软，差一点就高潮了，她呻吟着将屁股慢慢向下坐，鸡巴边顺滑的刺入她的浪穴中，当大龟头顶到子宫时，她发出愿望终于实现而顺畅的浪叫：「啊﹍﹍喔﹍﹍喔﹍﹍啊！姐姐，你看！肉棒﹍﹍插进我的小穴里了！喔﹍﹍好爽，喔﹍﹍喔﹍﹍啊！」红鱼跪在旁边手在两人交合处抚摸着，同时吮吸着妹妹樱桃般的乳头。风致感到青鱼的小穴又紧又暖，淫水又多，异常滑溜，紧紧裹着鸡巴，还在自动吮吸着龟头，感觉太爽了，他将还插在红鱼小穴中的假鸡巴抽出来，将她的臀部拌过来，只见她的小穴饱满，由于性经验丰富，阴唇肥厚外露，他将红鱼湿热的阴唇分开，看见小穴里更是少女般的粉红色，好像熟透了的水蜜桃，不由吻了下去，在舔她的阴核时忍不住向她的小穴进攻，风致先用舌尖在小穴口轻舔着，然后慢慢地把舌尖钻入她的小穴里，这让到红鱼兴奋到不停的扭动身躯和大声叫床。&lt;br&gt;「啊！好！快﹍﹍爽死了！啊﹍﹍」青鱼兴奋的上下扭动着屁股，二人的交合处因为过多的淫水而发出噗哧噗哧的响声。从来没有被两个人弄过，一男一女已经让自己疯狂了，如果时风致和叶天翔一起操自己，那还不得爽死，脑海里淫秽的想法更增加了她性交的情趣淫声自然不断：「喔……好爽哟……亲丈夫……姐姐的小穴……被大鸡巴插得好舒服哟…亲亲老公，大鸡巴丈夫……好充实……」&lt;br&gt;红鱼一听妹妹这么浪更将屁股下压，整个小穴压在风致脸上，同时手环在背后抚摸着妹妹丰满白嫩的屁股香舌在妹妹雪白的胴体上慢慢向下滑，知道脸贴上妹妹的大腿，她舔着两人的交合处，舔着妹妹的阴唇，当妹妹屁股抬起来时就舔风致那沾满爱液的鸡巴，将妹妹的爱液吞下去，而自己那不断湧出的爱液也被风致吃了个精光。她一边舔着风致的肉棒，一边不停地摆动屁股来配合风致的舌头，风致也尽量的把舌头伸进红鱼的小穴，红鱼也被风致舔得淫水不断地流出来。「啊﹍﹍儿子﹍﹍好！用力吸！啊﹍﹍快！啊﹍﹍淫穴好舒服！喔﹍﹍」&lt;br&gt;风致这个初经人事的少年被两个国色天香的风骚少妇一边插穴一边舔鸡巴的服务弄得几乎要射精了，他深吸一口气，屁股开始向上顶，主动出击。大鸡巴用力向上操着阿姨美丽的小骚屄，这几下快速的猛干让青鱼有种灵魂出壳的快感屁股扭动的更加厉害：「风致﹍﹍阿姨也好爽！喔﹍﹍阿姨爱死你的﹍﹍大鸡巴了！干得阿姨爽啊﹍﹍小穴被你插死了﹍﹍小屄屄好美啊﹍﹍啊﹍﹍喔﹍﹍喔﹍﹍啊！」红鱼也无法在为他舔鸡巴，改坐在风致脸上，同时在青鱼起伏的乳头上舔着，而青鱼则是双手撑着姐姐的肩，不断地上下抬动腰套着风致的坚挺肉棒，风致也将腰抬起肉棒往上顶主青鱼的小穴，屁股悬空开始扭动旋转研磨她的浪穴。青鱼真是骚浪已极什么淫言浪语都叫得出口：「啊！风致用力！喔！用力的顶！啊﹍﹍好爽﹍﹍用力干小穴！对﹍﹍再用力﹍﹍啊﹍﹍舒服啊﹍﹍喔！啊﹍﹍真舒服﹍﹍喔﹍﹍啊﹍﹍快丢﹍﹍丢了﹍﹍不要﹍﹍停，大鸡巴哥哥，姐姐好爽﹍﹍喔﹍﹍喔﹍﹍」&lt;br&gt;青鱼的腰不断的左右摇摆或上下套动地迎合风致往上顶的肉棒，而风致一边抱着红鱼的腰不停的舔着她的小穴，一方面不断的抬上抬下腰让肉棒插着青鱼的小穴。这双重的刺激使风致禁不住要在青鱼的体内射精，而青鱼也好像受到感应似的，她慢慢地加快速度，而且坐下来时一次比一次大力，使风致的肉棒更深深的插到她的小穴里，肉棒次次撞到青鱼的子宫，终于一起达到高潮。&lt;br&gt;风致抬高腰，让肉棒就顶住青鱼的子宫射出浓度十足的精液，而青鱼好像意犹未尽还在摆动下体，而且不断收缩阴道，像是要把风致的精液全部吸干似的收缩。「啊！真的爽死了！我不行了！喔﹍﹍」&lt;br&gt;当青鱼翻身下来倒在风致身旁时，红鱼亳不犹豫的又趴在风致身上，她毫不考虑的将沾满青鱼淫水和风致精液的肉棒含进嘴里，而且含得很滋味。风致也不放松的继续舔着她的阴核，当风致的肉棒再度坚硬时，红鱼也跟着躺在床上抬起双腿，一副等着风致插入的模样。&lt;br&gt;风致看着红鱼的小穴已经张开一个小口，红红的阴唇及嫩肉，好美、好撩人，风致抬起红鱼修长的双腿，把巨大的肉棒顶住她湿淋淋的小穴，龟头「噗哧」一声插进去，风致开始慢慢插，充份地享受红鱼那肥嫩的小穴湿润而紧紧将肉棒包住的感觉，直到风致感觉自己的龟头碰到红鱼的子宫为止。&lt;br&gt;「啊﹍﹍好﹍﹍大鸡巴哥哥﹍﹍插得好﹍﹍啊﹍﹍好舒服！快插！让妹妹的小骚穴更舒服吧﹍﹍」两姐妹真是一样的骚，一旦被操的爽，就哥哥叫个不停了。&lt;br&gt;红鱼扭动屁股像是在催促风致一样，风致也加快肉棒抽插的速度。红鱼也抱住风致的屁股，猛烈摇头享受快感。而原本在一旁休息的青鱼也趴在红鱼的乳房上，舔着红鱼的乳头。&lt;br&gt;「啊﹍﹍啊﹍﹍好啊﹍﹍大鸡巴儿子！用力干！干死妈妈的淫穴！对！啊﹍﹍真舒服﹍﹍喔﹍﹍会﹍﹍死﹍﹍啊！受不了﹍﹍啊﹍﹍」&lt;br&gt;红鱼的淫水不断从骚穴里流了出来，连风致的阴毛也沾上了她的淫水，风致的速度越来越大也越来越用力，青鱼也配合的搓揉红鱼的乳房。风致不断加快肉棒抽插的速度，红鱼也挺起腰来配合风致的肉棒进出，让自己更舒服。「啊﹍﹍啊﹍﹍好爽﹍﹍鸡巴真好，好哥哥﹍﹍喔！爽死了！啊﹍﹍好啊﹍﹍姐姐﹍﹍的骚穴快要溶化了！啊！快﹍﹍」&lt;br&gt;红鱼皱起美丽的眉头发出淫荡的叫声。风致也不停猛顶猛撞，每一次都一根到底，只剩下两个睪丸留在外面。红鱼紧抱着在舔她乳房的青鱼的头，不断动着腰让风致用力干着她的穴。&lt;br&gt;「喔﹍﹍喔﹍﹍用力！对！用力插！大鸡巴哥哥﹍﹍啊﹍﹍哦﹍﹍用力干！亲老公爽死了﹍﹍小穴爽死了！好﹍﹍好爽！用力！啊﹍﹍太舒服了！」&lt;br&gt;这时风致把肉棒从红鱼的骚穴中拔了出来，让她像狗一样的趴着，风致跟着马上将肉棒整根插入红鱼的小穴；而青鱼也躺在风致的胯下，不停舔着李风致的肉棒和红鱼的淫穴。&lt;br&gt;「啊﹍﹍对！好爽﹍﹍大鸡巴哥哥！重一点﹍﹍干烂红鱼的骚穴！啊！对﹍﹍再深﹍﹍啊﹍﹍骚屄舒服啊﹍﹍喔﹍﹍」&lt;br&gt;风致扶着红鱼的腰，狠狠在她的淫穴抽插着肉棒；而红鱼也跷起浑圆的屁股不停的扭动臀部，配合风致的抽插；青鱼更在下面卖力的舔着！风致已干红了眼，没命般的狠狠干着红鱼的淫穴。「啊！不行了﹍﹍喔！小穴爽死了！啊﹍﹍啊﹍﹍死了！喔﹍﹍要丢了啊﹍﹍啊﹍﹍没死了，操死我吧大鸡巴哥哥﹍﹍啊﹍﹍好舒服！不行了啊要丢了﹍﹍啊﹍﹍」浪叫中一股股猛烈的阴精从她的小穴深处喷出，喷在风致的大龟头上。终于风致忍不住地又在红鱼的淫穴内射精。三个人都喘息着拥着休息。&lt;br&gt;等回过神来青鱼抚摸着风致还沾满姐妹俩淫水和他精液的大鸡巴讚歎的道：「亲老公，你怎么长了这么妙的宝贝啊，姐姐爱死你的大鸡巴了！」听道妹妹爽玩了还是这么的风骚红鱼噗哧一笑：「我早就说了，我，妹妹骚着呢，只要你露出大鸡巴，保证她脱了裤子让你干，你还非要我牵线搭桥。」青鱼这才知道今天的一切都是这母子设计好的，原来风致一见青鱼就被她那美丽绝伦的脸蛋，凸凹有致的身材和骚媚入骨的气质所吸引，就死皮赖脸的央求红鱼帮忙，红鱼已经被他的大鸡巴征服再加上一想到三人一起玩的那种刺激就小穴浪水长流，自然就导演了今天的一幕。风致捏着青鱼丰满嫩滑的奶子：「好姐姐，下次一定介绍你的小叔子给我认识，我们一起把你两操的欲仙欲死。」&lt;br&gt;青鱼淫笑着说：「你先活得过今晚在说吧！」风致不解的看着她，她趴在风致身上用大腿夹着风致半硬的鸡巴蠕动着：「小坏蛋，我今天要好好惩罚你，要干的你精尽人亡！」说着慢慢向下滑舌头一路舔下去，含住风致的鸡巴吮吸起来，红鱼淫笑着说：「好妹妹算我一份。」她也趴下去和妹妹一齐为风致舔弄肉棒和睪丸，她们雪白的乳房在风致的面前摇晃着，让风致忍不住的伸出手握住乳房，风致更将姐妹两在自己眼前的小穴轮流舔着。这个春意正浓的夜晚看来风致别想睡觉了，但他实在太强，最后一次两姐妹只好用小嘴、乳房加上手让风致浓浓的精液射的满脸满胸才停止了这场疯狂的性交游戏。&lt;br&gt;绝豔武林（全）三&lt;br&gt;奇遇风致做梦也不会想到居然有这样的好事，一个晚上和两个绝色的风骚少妇彻夜狂欢，鸡巴被小骚屄吮吸的感觉真是爽死了！而性感饥渴的林红鱼、林青鱼姐妹两也被他的大鸡巴所征服，对他百依百顺，连两个没有被老公开发过的后庭也献给了风致来享用，虽然比较刺激，但是风致还是喜欢女人前面的两个小嘴，于是干娘和阿姨成了他忠实的性夥伴，每日都找一切可乘之机来偷欢。&lt;br&gt;天雷帮的后山有个很大的瀑布，远远就能听到轰隆隆的水声，风致正在瀑布下练功，最近他发现在水中练功可以增加阻力，就好像有高手在和自己过招一样，发出的力道越大，反击也越大，几天下来境界神速，已经出现淡淡的蓝色斗气的影子。他站在瀑布底下，双掌上举，承受着瀑布降落所造成的巨大冲击，突然之间气冲丹田，一股在压力下产生的巨大防抗之力有种难以宣洩的感觉，他让那股气流灌于双臂，然后手指慢慢收起握成拳头一声暴喝，双腿委屈用力向上一纵，同时右拳向上击出，左手拳头向前击出，只听一声轰然巨响盖过了瀑布的响声，在水花四溅，碎石乱飞之间他整个人已经将瀑布冲开，就好像被一刀劈开的木头一样分成两道，而他也被一团浓烈的蓝色汽团包围着冲上了山顶！&lt;br&gt;站在水边巨石上，他几乎不相信，刚才的一幕，自己不但在那一瞬间达到了蓝色斗气还使得轻功成倍的提升，这样的高度他是根本跃不上来的！这是怎么回事，虽然近来练武进境神速，可是这样的威力是在让人震撼，而且那一招根本不是义父传授的武功，好像是突然间无法控制的力量爆发了！他百思不得其解，发了会儿呆，突然想想看看自己刚才那一击留下的痕迹。他一跃而起，整个人就像一片树叶一样漂浮在水面上，顺着瀑布的走势向下飞速滑落，等到大概到了刚才一击的地方他身体一缩已经进入瀑布里面手顺势抓住一块凸起的石头上将身子定主，一看之下不由大吃一惊！只见石壁上出现一个桌面大小的洞难道刚才那一击威力竟然如此之大？仔细一看似乎有亮光透出，他好奇的向下一滑，然后轻轻跃进石洞，不由哑然失笑，原来这是个天然的洞穴，距离瀑布下的石壁大概只有两尺多厚，即便如此刚才那一击的威力也行惊人。毕竟是少年心性，他好奇的向石洞里边走去，原来石洞里有个很狭小的缝隙直通山顶，有阳光射入所以有亮光。这简直就是天然的水帘洞啊！他向里边走去，居然另有洞天，里边却出奇的寒冷，这对一向练就阳刚之气的风致来说当然算不了什么，他又向里边走去，寒气越来越重，现在只有一个通道了，他顺着狭小的通道走过去，看到了前面还有亮光，穿过一个洞口登时豁然开朗，只见一个巨大的石洞出现在眼前，顶端有个大口通天。他猛然想起这个不就是所谓的天坑吗？小时候风雷大哥带着他们在山顶上玩，发现了这个奇怪的地方，看到有个深深的洞，想下来看看，可是师父不许，还说里边有怪物，如果谁敢下去就打断他的腿，后来长大也就忘了。这个洞穴可真是奇怪啊。他环顾四周，发下正中央有个白色的大石块，顶上的阳光正好照在石块上，发出白茫茫的光晕，猛地看去好像不存在一样。他走进石块才看到石块的中间有个圆洞，里边长着一株奇怪的植物，白色的叶子白色的茎，就连上面结的果子也是白色的，发出淡淡光芒，有种诱人的幽香飘出，他的肚子咕的一声，练了半天功，也真是饿了，他仔细一数只有九枚，他伸手轻轻一触就感觉一阵冰凉，一枚果子已经落到手心，似乎有股寒气要渗入血液。看着那诱人的果子他当然要吃了，谁知果子入口即化，一股奇异的液体滑入喉咙，在那一瞬间香味夹着寒流让他竟然打了个冷战，然后开始在肚子里变暖，居然已经感觉不饿了，而且身体充满了力量！好神奇。&lt;br&gt;他正在想今天的这些奇怪的事情，突然感到背后有股暖气在慢慢靠近，他，猛地转身，只见一个浑身通红、老虎不像老虎，狮子不像狮子的大概有大点的狗那么大的怪物正在看着自己，他吃了一惊向后一跳叫道：「原来真的有怪物」可是那个怪物并没有攻击自己，反而发出一种奇怪的叫声，看它的表情喝声音好像是在嘲笑自己，而且那种看人的目光不像是野兽，就像一个善意的老人一样。他走过去大着胆子摸了摸怪物的头，一股热气逼上来，还有点烫手呢，怪物也亲暱的用头蹭他的腿，还伸出舌头舔他的手，很热。然后怪物咬着他的衣服向里拉，他好奇的跟着怪物走过去，黑暗处居然有个石洞，怪物走了进去，还叫唤着好像让他跟着去。他弯着腰走了进去，经过几个曲折又到了另一个石洞，这是一间石室，四周的壁上嵌着几颗巨大的珍珠照亮了石室。游目望去这个山洞除了所在的一间，往里面另外还有三间石室。这间石室里除了一长石桌和四个石凳以外还有一个锦盒放在石桌上。怪物用嘴拱开盒子，里边有里面放着一个白色绸缎布料包。风致拿起那块布料摊开放在石桌上，四人一起看了起来。只见布料上面写道：「入我石室，当属有缘。赠汝秘籍，传我神功。另赐灵丹，可增功力。神功一成，笑傲江湖。——欢喜真君」，里面包着一本书封面上写着《欢喜真经》，打开真经第一页简单的说了欢喜真君的经历，原来此人是百年前的一位武林高手，为人风流好色，武功又高，是当时仅有的三个黑斗气级别高手中的一个。而他没有什么贞操伦理观念，少年时代就与师娘偷欢，武功学成更是豔遇不断，江湖上的美女与他一次交合就难忘那销魂蚀骨的美妙滋味，当然享尽人间豔福。后来他的行为为江湖卫道士所不容，但又奈何不得他，终于有一天和另外两个高手发生冲突，又被西方魔教「极乐洞」乘机暗算另两人当场毙命，而他被击落道这个洞穴，收服了看守欢喜玲珑果的圣兽，这本事合欢宫培育圣果的地方，可惜合欢宫已经分崩离析，也没人知道这个特殊的所在。欢喜真君当时受伤极重石洞里疗伤，但是当时玲珑果尚未成熟，如果是百年以后定能伤癒还能功力倍增，或者有女子与他同练合欢宫刻在石壁上的「九天合欢大法」也能伤癒，可惜两个条件都无法满足。后来临死前印证「九天合欢大法」留下着部欢喜真经。说是男女交合虽然欢乐无群，但是纵慾过渡会伤身体，而江湖中的一些交欢术都是采阴补阳或是相反，其实完全可以互补，不但能增强男女交欢的快感而且可以强身健体，更可以增加功力。而欢喜真经真是从这一角度出发的。这欢喜真君的性格和行为倒很是和自己投味。于是欣喜的打开欢喜真经正文仔细阅读。&lt;br&gt;将《欢喜真经》翻到第二页。从第二页到第八页上面画的都是是一张张男女裸体交媾的图像。有的是女人躺在下面，双腿曲起；男人压在女人身上将阳具插入女人的阴户之中。有的是女人跪在地上，男人跪在女人的屁股后面插入；有的是女人坐在男人身上套弄；形形色色，一共七十几种性交姿势。在图像边上写满了一些练功的口诀和诀窍。看着看着他感到下体开始膨胀，似乎变得更大了，一种强烈的性需要充斥全身。真经最后说服用欢喜玲珑果可以增强功力尤其对房事好处最多，但是会使人性慾变得异常强烈。风致到其他几间石室看看，有一间卧室，里边有男女的衣服用具，看来当年来这里培育圣果的是一对男女了，另外一间石室墙壁上刻着九天合欢大法，有很多男女交合的图形，果然九天合欢大法更注重采补，风致对这个并不感兴趣，只是看看如何反治使用此法的女子而已，对那本欢喜真经则是爱不释手。仔细一想如果把它带回去被师父知道了还不打断他的腿？于是先将第一篇练了练，就放好出洞，此时已经慾火中烧，一心想着赶快出去找林红鱼林青鱼好好玩一番。&lt;br&gt;和怪兽到了别，来到洞口刚要出洞，却看到水潭边上的石头上有一件红色的女人衣服，于是躲在水后向外看去，却见一个女人赤裸着身体在水中洗澡，仔细一看却是师姐水清影，看到师姐那玲珑的玉体本已高涨的性慾更加强烈了。他悄悄顺着瀑布滑入水中，从水底游过去。瀑布的水声掩盖了他的声音，他在离师姐不到五尺的地方悄悄探出水面。只见水清影坐在水中的一块石头上，上半身露在水面上，皮肤白皙嫩滑，一只手撑在石头上，另一只手如葱根般的修长手指正在爱抚自己丰满浑圆的大奶子，挺拔的双峰在她手指的揉捏挤压下变幻出淫荡的形状，她眼睛紧闭着，樱红的双唇微启，口中发出淡淡的呻吟。平时只知道师姐容貌俏丽清秀，活泼可爱，虽然已经24岁了，可是还没有成家，干娘常常笑着说她长不大。可是谁说她长不大呢，胸前那对奶子就不小。像一对木瓜一样，风致真想好好捏一下。师姐的另外一只手也开始爱抚乳房，并慢慢向下滑去，然后夹到两腿中间，手的蠕动使得水声哗哗，她的呻吟也愈加强烈。风致潜到水中，只见水下的水清影阴毛很浓，在水中如水草般飘荡。雪白的屁股也随着手指抽插小穴的动作而扭动。也许是高潮将至她的动作更加剧烈，但是水中的石头很滑，现在没有手的支撑，在她剧烈的手淫动作下突然整个人滑入水中。风致正看得高兴，呼听一声娇呼，师姐跌入水中，他未加思索就抱住她浮上水面。水清影在手淫将到高潮时滑入水中已经是吃了一惊，被人抱住那就更是羞涩吃惊，等到看到是师弟时那就更加吃惊，脑子里一片空白，但是慾火却更加强烈。&lt;br&gt;等她回过神时发现已经到了岸上，并且被师弟抱在怀中，她害羞的想逃开，可是风致却把她抱的更紧。手按在她雪白细嫩的大腿上。她同时感觉到自己丰盈的臀部好像坐在了他那话儿上了，硬硬的热热的，她的脸红的更厉害了，忙扭动正身体想挣脱。不料这一扭动非但没有挣脱，反而把他的肉棒坐在了臀缝离，大大龟头就抵在小穴口上，真是要命了，阴道里已经有爱液在慢慢湧出！。她抓住风致的手要分开，好逃脱，可是风致却直接搂在了她的胸前，双手直接按在她的奶子上抚弄着，同时屁股底下压着的大鸡巴也在她臀缝里摩擦了几下。鸡巴棱子刮着她细嫩的臀肉让她的慾念迅速提升。虽然自己也时常爱抚乳房小穴，可是被一个年轻英俊的男人爱抚着的感觉真的不一样，何况他的大鸡巴还压在自己的屁股下。她感到一股热气自鸡巴传到她的体内，低下头看到鸡巴的龟头硕大通红正停在小穴下方，师弟的鸡巴原来这么大，好长好粗好硬好烫啊！让这样的大鸡巴操穴那是多么美妙的事情呀！想到这里小骚屄中的淫液已经不可抑制湧了出来，滴到了师弟强壮的鸡巴上了！风致也感觉到了水清影已经开始发浪，淫水也流了出来。慢慢的他开始吻着师姐的脖子，一只手继续熟练的玩弄着师姐的奶子，另一只手在她细嫩的屁股上抚摸着，然后往下滑摸到了她浓密而湿漉漉的阴毛，骚水已经流了出来，阴唇肥厚湿润，轻轻一扣阴核已经令水清影浑身颤抖，口中更是发出了淡淡的呻吟，而手也按在了风致健壮的大腿上。看到师姐已经不再反抗，采取了默许的态度，风致的手更加放肆。他侧头看着师姐，只见玉乳在胸前起伏不定，那令人遐想的三角地带，充满神秘，黑细阴毛中，深藏着阴户，忽隐忽现，微微露出阴唇，红都都地，就像婴儿的小嘴，一张一合，正流着口水呢？淫水沾满了阴毛，阴户。风致一见如此，更是慾火焚身，他将师姐的屁股微微抬起，手扶着宝贝，在她的桃源洞口一探一探的，徐徐将宝贝插进玉门。鸡巴只插进了一半他挺了下来，感受着龟头被小穴紧紧包裹着，淫水慢慢顺着鸡巴流下来的滋味。已经发浪的水清影怎么能满足于被鸡巴干进一半就停止？她稍微蠕动臀部就产生了异样的快意，娇躯不禁抖动着，一瞬间含住肉棒的肉瓣接合处，缓缓溢出了温湿的淫液。水清影双手按在师弟大腿上，上半身前倾，沉腰臀部向下一坐，「噗哧」一声，剩馀的棒身纳入洞内，已全根尽没，水清影感到肉洞塞得饱满，却满足的长叹吐气，微闭眼睛享受其中的妙处。她心中不禁暗暗讚叹着师弟的天赋异禀，也为自己能够尝到这宝贝而快意不已，原本只是轻轻的上下套弄，但是逐渐加强的快感，使得她加速了臀部的挺动，身体也大幅度的直起直落，每次都高高的抬起，将肉棒吐出，然后再重重的坐下，整根完全吞下，腰部更使劲的旋转摆动，品嚐肉棒磨擦挤压肉洞的快感，几乎忘了原本是被师弟诱惑挑逗，只想驾骑着师弟，纵情的奔驰着。&lt;br&gt;风致身体向后躺靠在石头上手扶着师姐嫩白的屁股，欣赏着沾满淫液的大鸡巴在表姐粉嫩的小屄中进出的美景不由讚歎道：「师姐看不出来，你还真浪啊！」正在享受性交快感的水清影被师弟淫秽的话语刺激的更加发浪，口中呻吟着屁股更是快速的向后挺动套弄着风致粗大的鸡巴，胸前一对淫乳也恍个不停。水清影纤腰开始扭动用力，驱使肥白的屁股，一下下的紧抵住男根磨擦，美乳摇摆弹跳不止，嘴里发出悠长的呻吟。风致伸出双手，摸揉水清音胸前的丰乳，屁股连连上顶，配合水清音的套弄，次次直抵花心，淫水四溅，把个水清影美的凤眼含春，眉梢眼角俱是荡意。看到师姐骚浪的样子风致不由想到了刚刚修炼的欢喜真经，于是悄悄用起功夫，让鸡巴在她骚屄中慢慢胀大。水清影感到花心里好像有一个火烫的肉球，在不断的膨胀，顶得花心又酸又麻，浪水忍不住「哗啦哗啦」的流个不停，全身起了一阵阵轻微的颤抖，一波波的快感绵延不绝，可是蜜穴深处，肉球还在继续胀大。最后，花心好像被顶入了腹腔，一种前所未有的胀实感，让阴穴好像要爆开来一样，畅快莫名！忍不住扭头俯下身子屁股也扭个不停口中浪叫着达到第一次高潮。整个人都瘫软了伏在风致的腿上，抱着他的脚喘息着，双膝曲着跪在地上，雪白丰盈的屁股仍高高翘着，小浪穴中仍然插着风致硕大阳具，屁股依然无意识的扭动着。而自己高潮时狂泻的淫水也顺着鸡巴流到风致的肚子上，风致缓缓挺动着依然坚硬的鸡巴让她充分享受高潮后的快感。好一会儿水清影才从高潮中恢复过来，从风致身上爬起来，转身躺在他怀里，摸着沾满自己爱液让自己欲仙欲死后还那么坚硬的勃起的鸡巴，温柔的说：「师弟，你刚才算是强奸了我。」&lt;br&gt;风致也回应的捏着她的嫩乳：「我的骚师姐，刚才的做爱可是你一直在主动啊！要说是强奸，也是你强奸了我！」&lt;br&gt;水清影敲打着他的胸膛撒娇的叫着：「我不管，就是你强奸了我，是你强奸了我！」&lt;br&gt;风致笑着说：「看来我不强奸你是不行了？小骚货是不是喜欢被男人强奸？」&lt;br&gt;水清影套弄着他的鸡巴媚笑着说：「我喜欢啊，我求之不得啊！你刚才弄的我好爽啊。我就是喜欢被男人强奸。」&lt;br&gt;真是想不到师姐会怎么浪：「老实告诉我，你第一次是强奸男人还是被男人强奸，是哪一个？」&lt;br&gt;水清影拉着风致的手摸她的浪水直流的骚屄：「当然是我的师父你的义父了？」&lt;br&gt;「什么？」风致吃惊的看着她。原来八年前早熟的水清影身材已经很好，尤其乳房比同龄少女都要大，暗恋师父风天烈的她，在一个炎热的夏夜，洗澡后去找师父请教武学上的问题，很轻易的让师父看到了她没穿内衣的样子，于是在半推半就之下和师父做爱了，从此她就暗中做了风天烈的情妇。平时她都装得活泼天真的样子却在暗中不但和师父时常享受着雨水之欢，更在风雷的新婚之夜将他勾引上手，在新房外的花园里激情交欢。她还会在纯情荡漾的时候扮成村女在山里半推半就的被山中猎户「强奸」。听着师姐这么风骚变态的性经历，风致鸡巴更是怒胀，拍打着她的屁股道：「小骚货，让大鸡巴哥哥好好强奸你一下。」&lt;br&gt;风致修炼了欢喜真经对插穴已经很有研究，于是把龟头慢慢抽出，又缓缓的插下，这种细嫩的工夫，最能逗引女人情慾升高约一种无上技术。这样轻抽慢送的约有一刻钟之久，果然水清影淫水如泉，洋溢而出，娇躯徽颤，显得淫快狂活，禁不住摇起她的蛇腰，向上迎接。此时水清影苦尽甘来，春情汤漾，媚眼如丝，媚态迷人，更使风致慾火如炽，紧抱娇躯，耸动着屁股，一阵比一阵快，有如急风闪电，一次比一次猛，如双虎相斗，一下比一下深，有如矿工采炭。就这样不停的拚命狂插，只插得水清影娇喘连连，媚恨如丝，娇声轻喘道：「大鸡巴哥哥…小老公…我…我好舒服哦…哦…啊…嗳…喔…真舒服…师弟…你真会干…干的…美…小屄屄太美了…」水清影的小阴户，淫水洋溢，被宝贝的内棱冲括看，「噗滋」、「噗滋」奏出神女般的音乐。风致一看，水清影现今淫兴正起，斯文的插法已经不能满足她，于是改变一下战略，猛冲猛撞，如饿虎扑羊，撞的她两臂紧抱着风致的背部，粉腿紧勾着他的屁股，臀部大力颤动，用力迎凑的他插送，同时娇颊豔红，樱唇微开，喘气如兰，犹如一朵蔷薇，豔丽动人，口中娇呼道：「大鸡巴师弟…我舒服极了…我…喔…用力…再用力…咽…美…美死姐姐了…重…再重一点…对…太好了…好…」&lt;br&gt;水清影一面娇哼着，一面疯狂的扭转屁股，极力迎凑，同时两手紧抱着风致，加重抽送。风致一看，知道她要出精了，忙用劲抽插，一面狂吻香唇。果然水清影混身颤抖，阴户紧急收缩，一股火热热的阴精直泻而出，洒得他龟头全根发熨，同时娇躯软绵棉的，四肢平摆，娇喘地道：「哎…唷…哥哥…我…我升天了…啊…太…舒服…美…美死…我了…」&lt;br&gt;「啊﹍﹍弟弟﹍﹍再进来一点﹍﹍到我的最深处﹍﹍对﹍﹍顶紧我﹍﹍让我知道你在我身体里面﹍﹍啊﹍﹍好舒服﹍﹍啊﹍﹍我的好老公﹍﹍干我﹍﹍干姐姐﹍﹍干你的淫荡老婆！」师姐双腿紧环住风致，让他插入阴道的最深处。&lt;br&gt;风致趴在清影两条白嫩修长的大腿间，耸动着大屁股，用力的抽送起来。水清影无法抑制的娇呼着，一股异样的强烈兴奋与刺激如巨浪般从小腹下的蜜穴里传上来，她情不自禁的扭动着那雪白粉润的大屁股向上迎凑，粉嫩的肉体火烫灼热，阴道里被干得又酥又麻，整个丰满滑腻的玉体随着身上少年的动作而在剧烈地颤抖着。「啊……啊…别，好大……啊﹍﹍哦﹍﹍呵﹍﹍哎﹍﹍小穴被操开花了﹍﹍噢﹍﹍小穴又洩了﹍﹍别，别操了﹍﹍小穴快要洩死了！﹍﹍噢﹍﹍啊﹍﹍」风致趴在清影雪白滑腻的肉体上，品嚐着属于成熟女人的那种饥渴与娇荡，那么热情地回应，销魂的甬道裹夹住自己大肉棒的力道好紧，吞吐着迎送着，空气充满了浓浓的云雨和细细的娇喘声。风致干了一会儿，觉得不过瘾，便伸手托起了清影丰满白嫩的大屁股，滑腻腻的加快加狠了抽送。「哟……轻点儿…小坏蛋，啊…大鸡巴哥哥，姐姐迷上你的鸡巴了﹍﹍哦﹍﹍呵﹍﹍哎﹍﹍小穴好美啊」水清影欲拒还迎的销魂呻吟着，柔弱无骨的胴体瘫软在石头上任由风致操弄，美眸半开半合，玉手抓住了师弟的肩膀，纤细的小腰肢不住地扭动，修长丰润的大腿挺得笔直。风致边干边在清影的腻滑肉体上上下抚摸着，双唇叼住了师姐那柔软饱满的玉乳，女人那雪白圆润的大奶子散发出甜馥的幽香，让风致迷恋得恨不能一口咬下来，他的挺动也就越来越快，干得水清影的娇呼声也越来越大。&lt;br&gt;「哎…呦…大鸡巴哥哥…你的宝贝…好…好大喔…插得妹妹好舒服…啊…嗯…大宝贝哥哥…嗯…骚屄美上天了…啊…」风致听到水清影如此淫荡的呼喊着，更加卖力的抽干她的小穴，双手则去玩弄她的双乳。&lt;br&gt;「啊…大鸡巴哥哥…你…插死水清影了…嗯…呦…好哥哥…清影真幸福…嗯…嗯…我要…啊…要你天天…干…干…姐姐的小穴…嗯…嗯…」风致扶起水清影的左腿，使她的小穴更开，而那小阴蒂更加突显出来，风致便伸手去扣挖那小阴唇和阴蒂。「啊…大鸡巴哥哥…好哥哥…你的鸡巴…好粗…好大…啊…嗯…快…啊…快…师姐…要出来了…啊…快洩了…好舒服…啊…嗯…啊…爽…爽死我了…」&lt;br&gt;水清影洩了一次之后，风致抱起她往石头上躺下。水清影依靠在风致的胸膛上，用舌尖去舔舐着他的每一寸肌肤，最后停留在胸部，吸吮着他的奶头。风致则双手去揉捏着水清影的乳头，轻抚着那乌黑的秀发。经过一阵的爱抚，水清影的小穴感到阵阵的麻痒，一股淫水不知觉的从小穴中汩汩而流，就起身举腿跨过风致的身体，握着他的宝贝对准小穴慢慢的坐下，因刚洩过小穴比较敏感，不敢大力坐下。&lt;br&gt;「大鸡巴哥哥…你的鸡巴好粗…好长…啊…插得…哦…姐姐好爽…嗯…好舒服…嗯…」水清影说完之后，开始扭摆身体，运用腰力推送着宝贝，随着她一节一节的运动，把风致的宝贝一寸一寸的吞进小穴里，风致感觉到一波一波的快感侵袭而来，顶着腰力用力的将臀部往上送。&lt;br&gt;「哎…呀…插死我了…啊…用力…嗯…用…用力干…啊…姐姐…的小穴…爽…啊…啊…嗯…嗯…喔…快…快…快一点…啊…用你的大宝贝…插…妹妹的小穴…嗯…」水清影的双脚夹得风致更紧，让小穴紧紧的包裹着他的鸡巴，忘情地叫了又叫，腰也不断的摆动，配合风致的抽送，享受着欲仙欲死的性交。&lt;br&gt;「啊…用力…好哥哥…大力的干…嗯…爽…太爽了…嗯…妹妹好舒服喔…嗯…啊…人家要大鸡巴哥哥…用力…用力干死姐姐…爽…好…棒…啊…啊…嗯…姐姐…爽…死了…嗯…」风致疯狂的将宝贝往上顶，水清影也疯狂的摆动她的腰，配合风致的宝贝往下坐，谁也不认输。&lt;br&gt;「嗯…好美喔…大鸡巴哥哥哥…啊…嗯…你干的姐姐好美…喔…嗯…啊…妹妹快…快受不了了…嗯…哎…呦…洩了…大鸡巴哥哥…嗯…姐姐要…洩了…你干死姐姐了…啊…嗯…大宝贝哥哥…妹妹…好爽…嗯…啊…你的宝贝…干…干的姐姐…好爽…嗯…快…让姐姐爽死吧…」&lt;br&gt;「姐姐，我也要射了。」&lt;br&gt;「来吧…啊…射…射进姐姐…的小穴里…嗯…啊…我…嗯…洩了…洩了…爽死我了…姐姐被你…插的好爽…」风致立刻开放精关，将那又浓又密的精液，往水清影的小穴里射，水清影受到风致那火热的精液一射，不自主的抖擞一下，软绵绵的趴在风致的身上。&lt;br&gt;休息好了，两人在水中洗澡，风致将师姐抱在怀中摸着她的淫乳骚屄笑着说：「师姐，刚才做爱时你又是叫我哥哥，又是称呼自己是我姐姐，你到底是什么？」&lt;br&gt;水清影淫荡的笑着：「傻弟弟，做爱时叫得越浪，越骚，快感越强烈，你是我最可爱的大鸡巴哥哥，我是你的骚姐姐。你长了个迷死人的大鸡巴，被你操的时候，别说是你姐姐，就是你的长辈也会叫你大鸡巴哥哥的。」&lt;br&gt;风致警觉的看着师姐，水清影在水下捏了他的鸡巴一下：「你以为你操师娘和她那个骚货妹妹的事情，我不知道吗？以后小心点儿，师父可是最爱吃醋的，让他知道，你死定了。」两人嬉闹了一会儿，为了避免别人起疑心，风致穿上衣服先回去，水清影的衣服也湿了，就躺在石头上休息，晒衣服。&lt;br&gt;绝豔武林（全）四&lt;br&gt;巫山云雨情正浓风致走后水清影一个人躺在石头上晒着太阳，感觉非常舒服，心里有点奇怪，以前自己高潮后会觉得很累，可是今天却觉得精力充沛，一点也不像刚刚被操的欲仙欲死浑身乏力的样子，可能是被师弟的大鸡巴操的太爽了吧，她却不知道风致修炼了欢喜真经后不但在做爱时可以让男女享受无穷无尽的性爱欢乐而且在不进行采补的时候就可以为男女共同增加修为，当然刚刚练了第一层的风致也不知道。&lt;br&gt;想着师弟那粗长坚硬热烫的大鸡巴抽插骚穴、浑圆硕大的龟头挤压肉洞的销魂滋味她又有些淫荡了，她一手揉搓着浑圆坚挺的玉乳，一手已经在开始湿润的阴户上抚摸，阴毛摩擦着敏感的阴唇，阴道深处一阵痉挛，一股淫水已经湧了出来，她呻吟着把手指插进湿淋淋的小穴中扣弄着，用手指爱抚着阴核，才揉了几下就感到浑身一颤淫水狂泻，她娇喘着将沾满淫水的手指放入口中吮吸着，另一只手才又按在阴户上用力揉着，她的双腿绷的笔直，慢慢翘起来，肥嫩的臀部在光滑坚硬的石头上摩擦着令她快感急剧的攀升，她的手指越插越快，另一只手也开始帮忙揉搓着阴蒂，她闭着眼睛享受着手淫的快感，发出甜美的呻吟。&lt;br&gt;突然一只粗壮的手抓住了她的脚，她吃了一惊，睁眼一看只见大师兄高佔手握她的玉足，一双眼睛火辣辣的盯着她美妙的胴体，她还没来得及说话，高佔已经低下头抽出她的手在她淫水氾滥的阴户上猛舔起来。他手指轻轻拨开两片湿润的阴唇，鲜红的嫩穴露出来。穴口微张，一股清泉从里面淌出来。于是伸嘴舔着水清影的阴唇，用牙轻咬着她的阴蒂，舌头伸进她的阴道里乱搅。直弄的水清影下体酥麻酸痒，淫水横流。不由浪叫起来：「啊﹍﹍好舒服啊！」水清影手淫被师弟发现就和他搞了个昏天地暗，此时又被师兄轻薄，羞涩加上暴露地刺激开始呻吟，下体的骚痒让她不停地扭着身子。一双修长地玉腿紧紧夹着师兄地脖子，手按着高佔地头把阴户挺地更高叫得更浪。不停地催促着师兄：「好啊，使点劲吗。人家下面好痒了啊。」&lt;br&gt;高佔早就对这个表面天真活泼，骨子里风骚淫荡的师妹垂涎三尺，可是细心阴沉地他知道师妹是师父地情人，在师父地威严之下当然不敢放肆却时常注意她，今天看到她在水中洗澡手淫早就忍不住了，可是还是有点儿害怕，没想到让师弟风致捡了便宜！等风致走了没想到这个骚货又开始手淫，在也忍不住，就游了过来，本想如果她不同意就拿她和风致的事情要挟，没想到师妹真是骚极了，这么放浪！他在水中的鸡巴早就胀的受不了了，于是他将水清影往石头上推了一下，自己也爬上来，水清影看到师兄的鸡巴虽然不及风致的雄壮但也是个大宝贝，自己现在骚浪已极，便爬过来将高佔的鸡巴含在口中，用舌尖舔着龟头，还将鸡巴含在口中用力吮吸，手则托着他的阴囊温柔的爱抚着，同时抬起头无限骚媚的看着师兄。&lt;br&gt;早已经是慾火中烧的高佔怎么能禁得起师妹如此骚浪的挑逗，将她按在石头上双腿分开，鸡巴抵在她湿淋淋的骚屄上研磨数下，淫水已经将他的鸡巴浸湿了却不插入，水清影急切的扭动屁股追寻着鸡巴口中浪叫着：「好师兄﹍﹍人家小穴好痒啊，快点﹍﹍把﹍﹍大鸡巴插进来﹍﹍哥哥﹍﹍我要﹍﹍我要你好好操我﹍﹍快点，小穴痒死了﹍﹍」高佔不再逗弄她手扶主鸡巴用力一顶，大鸡巴在淫水的润滑下顺利的插入水清影的小骚屄中，这一下狠插，可说是直捣花心，记记结实，把水清影弄得全身滚烫火热，娇颜红云满面，雪白的肌肤因为兴奋而呈现粉嫩的粉红色光彩，更不时的娇吟出声道︰「啊﹍啊！师兄，你好﹍﹍﹍﹍好﹍﹍大，干死我了！我﹍﹍﹍我好快活啊！」高佔听了她的浪叫更是高兴，鸡巴卯足了力用力抽插，一点儿也没有怜香惜玉的意思，水清影虽然骚浪，却也被他干得有些难受尤其是娇嫩的屁股后背在石头上摩擦着，但那种痛与快交杂着的快感却让她更加放浪狂的扭动着肥臀：「哎呀…真舒…舒服…用力…大鸡巴哥哥…妹妹…妹妹…爱你…干…我的…心肝…啊…你真是…妹妹的…宝贝…呀…唔…你…干死我…吧…嗯…啊…爽…爽死了…」&lt;br&gt;高佔看着自己的鸡巴来回不停在水清影的玉门进出，更是兴奋；阳具发热炙烫，狠狠的插入，龟头抵住清影的花心嫩肉，紧贴猛旋，发出阵阵热力，把水清影弄得娇吟声越来越大，双腿紧紧缠在高佔腰间，高佔空着的双手自然也不客气，在水清影的一对玉乳上不停的搓揉抚弄，恣意轻薄，还捻住清影因兴奋而发红挺立的鲜红乳头轻轻旋转，双管齐下，把清影弄得快活无比，淫水长流。&lt;br&gt;高佔狠干了师妹五、六百下后便想试试别的姿势，停下抽送将鸡巴抽了出来，水清影此时正被操的爽，急切的爬起来抓住那个沾满自己淫水的鸡巴叫道：「给我，我要…呀…鸡巴，操我…吧，我好骚啊！快…快…插我…妹妹痒…死了…好哥哥…快用你的鸡巴给妹妹止痒…啊啊…」高佔淫笑着让她趴在石头上将雪白的屁股高高翘起来，更将阴户高高凸起，她的骚屄中的淫水就顺着大腿往下流。水清影骚浪的摇着肥臀腻声叫着：「来嘛！哥哥，我要」高佔手扶着大鸡巴用力插入她的浪穴，水清影立即爽快的大叫起来高佔一边挺动屁股让鸡巴刺得更凶，一边叫着：「骚师妹，浪货，臭婊子，老子的鸡巴操的你爽吗？」水清影疯狂的扭动屁股叫着：「师兄的大鸡巴操的妹妹好爽啊，哎呀…嗯…喔…都你…插的…舒服…极了…天啊…太美了…我…痛快极了…妹妹以后每天让你操，啊…用力啊…不要停…」水清影美的雪臀狂扭，胸前一对大奶子乱摔，晃成一片乳浪，秀发散乱已经被操的欲仙欲死，她有些奇怪为什么自己的快感这么强烈，高潮来的这么快，可是她根本没有时间考虑，因为她被操的太爽了，黄昏下，斜阳照着一对放浪的男女，山间飘荡着水清影放浪形骸的浪叫…&lt;br&gt;风致今天武功大进，已经晋陞到了蓝色斗气，又修炼奇学欢喜真经，还操了风骚已极的师姐水清影，心情十分舒畅，回到帮主就哼着小曲去冲凉房洗澡，却听到房中有女人淫荡的呻吟，难道干娘熬不住了天还没黑就来这里等着自己，他推开门却看到的是两个人，正是林红鱼林青鱼姐妹两，正在大大的木桶中玩着玉女磨镜呢。原来林青鱼听说姐姐和风致的第一次就发生在这里就吵着要来看看，谁知两个人都忍不住了就玩了起来。两人一看是风致自然大喜，风致走到木桶前，两个骚女人就将他的鸡巴掏出来，四片香唇，两条嫩舌一起刺激着风致的大鸡巴，风致觉得今天精力出奇的好就将青鱼抱出水桶，让她手扶着桶壁自己从背后干进她湿滑的骚屄，里面不知是水还是淫液，异常润滑，鸡巴的抽插发出噗哧噗哧的响声，林红鱼站在水桶中抱着妹妹的肩膀吮吸着她的奶头，青鱼爽快的浪叫着：「啊！美…太美了…我快活死了…弟弟你太伟大了…你给我……太美了…插吧…把小屄插穿了也没关系…我太快活了…大鸡巴哥哥…真的…太美了！哦﹍﹍你﹍﹍你肉棒好硬啊！好爽﹍﹍好爽﹍﹍人家﹍﹍人家﹍﹍啊﹍﹍又要丢了，大鸡巴好老公，你最棒了﹍﹍哦，好舒服﹍﹍我又要开始了，啊﹍﹍老婆要被插死了，啊﹍﹍大鸡巴，好爽﹍﹍啊﹍﹍不行了﹍﹍我要死了﹍﹍啊﹍﹍」她浪叫着，雪白的屁股就不断的往后顶，红鱼一边吮吸着妹妹的奶子，一边扣弄着自己的小穴。正当三个人玩的高兴时忽然听到屋外传来一声重重的咳嗽，一个威严的声音说：「风致，你和谁在胡闹呢？」三人登时魂飞魄散，因为那正是风天烈的声音，风致忙把林红鱼按到木桶中，还好刚才操的不是干娘，而且她的身体被两个人挡着没被发现，当两个人分开时风天烈已经推门而入。&lt;br&gt;原来经过长时间的闭关修炼，风天烈已经领悟了大部分天烈决，但是最近练功虽然每天又精进，可是体内真气越是充沛，就慾火更烈，几次都差点走火入魔，估计是体内阳气过甚，不能阴阳调和的缘故，又想起妻子那骚媚放浪的床上表现更是难忍，就提前出关了，谁知在房中没有找到妻子。也没找到徒弟水清影，就来洗澡，谁知却听到女人放浪的呻吟，一听之下那个男人却是义子风致。胸中的慾火就被挑逗起来，更让他吃惊的是那个骚货居然是小姨子林青鱼。他看到两人一丝不挂的样子，满脸通红，不由哈哈大笑：「好了，人不风流枉少年，风致没想到啊，你哦﹍﹍你﹍﹍手段不错。」说着却死盯着林青鱼美妙的身段，俏丽的脸蛋还有那掩饰不住的骚浪，真是妩媚动人风情万种，胸前那对肥嫩的乳房，圆溜溜颤微微的，上面嵌着一粒葡萄般的奶头。浓密的阴毛上沾满了淫液，迷人的风流洞穴散发着淫秽的气息。他的肉棒不由自主的胀大了，将裤子顶的老高。林青鱼被发现和风致偷情已经很羞涩了，看到姐夫勃起的样子不由扭过了身子，红鱼躲在木桶中，求助的用手指了指门口，然后左手圈起来，右手手指向圈内插，做了个交合的动作。青鱼和红鱼姐妹一场，又同性异性的绞在一起，当然心意相同了，给她一个媚眼。转身毫不回避的看着姐夫。&lt;br&gt;风天烈的一双眼睛充满了慾火，盯着小姨子的裸体，林青鱼其实早就喜欢姐夫，风天烈天生勇武，充满了男子气概，正是她这种骚妇说喜欢的类型，更何况现在要帮姐姐掩饰。她故作羞涩的说：「姐夫我﹍﹍」&lt;br&gt;风天烈笑着说：「好了，我看得很开，不会对你姐姐说的。」说着转身出屋，毕竟也有些不好意思，再说这么长时间没碰过女人，在看几眼恐怕会忍不住的。青鱼忙从地上捡起衣服披在身上，然后把下面红鱼的衣服踢到木桶后，给风致使了个眼色，追了出去喊道：「姐夫，」风天烈刚停下来她就从背后抱住风天烈：「姐夫对不起，都是我不好，是我淫贱，乘姐姐下山勾引了风致，让你蒙羞了，你惩罚我吧，我对不起你。」她赤裸鼓胀的乳房在风天烈的后背上摩擦着，手也慢慢向下滑，握住他勃起的鸡巴，轻柔的抚摸着：「姐夫，无论你怎么惩罚我，我都心甘情愿，求你一定要原谅我，千万别对我老公说啊！」&lt;br&gt;说着更是淫荡的把手慢慢伸进了他的裤子，风天烈少年时也是风流成性，好色如命，现在又是慾火正旺的时候怎么能忍受小姨子如此露骨的挑逗，在加上这层亲戚关系，更是刺激着他的性神经。他转身把手插进青鱼敞开的衣服里揉捏着她的嫩臀：「小骚货，你要我怎么惩罚你？」青鱼骚浪的把头埋在他怀中：「姐夫，随便你啦。」风天烈哈哈笑着将她抱起来，向前院的卧室走去，穿过前厅时看到水清影和高佔刚好从外边回来，二人一看忙道：「师父你出关了？恭喜师父神功练成！」风天烈正抱着林青鱼，手则在她的肥臀骚屄上揉捏，把个小骚货扣弄的娇喘连连，伏在他的肩膀上，长长的秀发垂下来遮住了脸。就笑着对两个徒弟说：「好了，不用多礼，明天在说吧。」说着一边往里走一边狠狠的用手指在青鱼小骚屄中捣了几下，青鱼被这几下刺激弄得不由脖子一仰头发一甩发出顺畅的欢叫。两个徒弟这次发现原来那个女人不是师娘，而是林青鱼！两人吃惊的看着师父的背影。&lt;br&gt;绝豔武林（全）五&lt;br&gt;高佔笑着在水清影耳边说：「师父好厉害，一出关就搞上了美丽风骚的小姨子。」&lt;br&gt;水清影在他胯下捏了一把：「怎么你也动心了？」高佔嘿嘿笑着：「我的好师妹，别吃醋吗？今天我去你房里吧？」水清影风骚的在他头上拍了一下：「小坏蛋，我等着你。」&lt;br&gt;风致也和林红鱼手忙脚乱的收拾好，出门时风致搂着红鱼道：「干娘以后我们还能﹍﹍那个吗？」红鱼在他脸上亲了一口：「干娘怎么能忘得了你的好呢？以后我们小心点就是了，现在你乖乖的回去，我去捉奸。」&lt;br&gt;「捉奸？」&lt;br&gt;「是啊，先抓住你师父的把柄，他才不会怀疑我们呀，快回去吧。」两个人先后出来，风致会自己的房子，红鱼却从后门出去，绕了一圈装作是从外面回来的。&lt;br&gt;风天烈禁慾许久，此时美人在怀只觉的鸡巴胀的快要暴了，而风骚少妇林青鱼也被和姐夫偷情的想法刺激着，在他的爱抚下已经淫水如潮，迫切的想要大鸡巴操进自己的小嫩屄了。一进卧室两人都有些迫不及待地脱光了衣服，互相拥抱，热吻着，热情如火的燃烧着身体的每一个部分。林青鱼肌肤光滑而极富弹性，风天烈在她身上不停地抚摸、亲吻着。&lt;br&gt;「啊…啊…唔…唔…噢…噢…啊…啊…姐夫…唔…唔…噢…好美…好…好…美…哎哟…嗯…嗯哼…姐夫…啊…啊…」&lt;br&gt;林青鱼的兴奋使风天烈全身的热血沸腾，他用力的搓揉着玉乳，玉乳便不规则的摇摆。林青鱼的胴体不停的扭摆，香汗涔涔而下。她迷人的媚眼微闭，舌尖不时往外伸并围绕在双唇上下左右打转，更是迷人至极。&lt;br&gt;「啊…要…死了…噢…嗯…姐夫…啊…唔…唔…我…我…啊…要…你…你的大鸡巴…唔…哎…哎…」风天烈把林青鱼的大腿分开，那迷人的桃花洞便出现在她的两条粉腿顶间，淫水已流了一大片，他伸手一探湿淋淋的。尤其是那胸前双乳，又大又挺又白，粉红的乳头高高耸起，两股之间的蜜洞玉穴隐隐有水光闪动，青鱼那张美豔的天仙面孔红扑扑的，眼中发出热切神色，樱桃小嘴微张娇喘，配上鲜红欲滴的双唇，看的风天烈不能自己，双目冒火，跪在床上，一双大手将青鱼玉腿分开，露出那世人皆迷的玉洞，讚歎了一声道︰「真美！」&lt;br&gt;风天烈以双手托住青鱼浑圆滑润的无暇玉臀，令青鱼双腿环勾自己的腰间，毫不客气地将大阳具对准玉穴，滋的一声，狠狠贯了进去。&lt;br&gt;「啊…唔…唔…唔…哼…用…力…用力…唔…不…要停…不要…啊…要…要死…死…是…是…唔…唔…啊…用操…插…抽…啊…妹妹…好乐…唔…不要…停…」&lt;br&gt;林青鱼的小骚屄相当狭小，这令风天烈更加满意。风天烈再也忍耐不住，立刻起身将林青鱼的两条美腿放在自己肩上，随手抓一个枕头垫在她的嫩臀上，这样可以插得得深入些。&lt;br&gt;「快快…快等不…啊…好人儿…给我…唔…唔好姐夫…」林青鱼急着想他的鸡巴，催促着。&lt;br&gt;「噢…噢…啊…对…对…用力…用力…顶住…顶住…啊…天啊…唔…好样…啊…好大的鸡巴…啊…塞得…好满…唔…妹妹…好胀…好爽…唔…我要…咬住它…唔…嗯嗯…哎哟…抓抓我…我的奶…奶子…啊…对…用力…干…干死…我…干…顶…嘘…嘘…快…快…啊…呀…我…升天…升…天了…」&lt;br&gt;林青鱼被风天烈干的死去活来，昏昏沈沈，娇喘着，口中一阵狂叫，双手在他身上猛抓，他的汗水滴落在她的身上交织着一片美女出浴图，因为她的香汗也早已漓淋而出。「滋」、「滋」，「噗」、「噗」、「噗」、「啾啾」、「啾啾」、「滋滋」。鸡巴在她的骚屄内进进出，出使她更疯狂了。&lt;br&gt;正当两人操的不可开交的时候，门被推开了，只听林红鱼冷笑着说：「老公你真好本事啊？一出来就干了我妹妹！」&lt;br&gt;风天烈虽然不太在意男女关系但是被妻子撞见和小姨子偷情毕竟有些难堪，他红着脸翻身下床，林红鱼背对着他：「你要我妹子以后怎么做人？让他老公知道了怎么办？你太过分了，和自己徒弟搞也就罢了，毕竟还没嫁人，可是妹妹是别人的妻子呀！你…」她故意让风天烈知道自己早就发现了他和徒弟的好事，这让风天烈更觉得愧疚，脸红红的喃喃的不知该说什么好。&lt;br&gt;看着老公那幅做错事的样子红鱼也满意了推了他一把：「去把你的活做完，你要让我妹妹浪死啊？」说着噗哧一笑：「今晚我就把老公借给妹妹用吧！」说着要转身出去。林青鱼在床上叫道：「姐姐不要走，姐夫太厉害了，我一个人应付不了。」风天烈连忙将妻子抱上床笑道：「老婆你就大方些，今天我会让你姐妹两爽够的。」红鱼假意挣紮了几下就被风天烈抱上了床，青鱼也过来帮忙，两人一起把红鱼的衣服脱光。风天烈讚歎道：「老婆，你的身材更加性感了，好白，好挺的奶子啊。」&lt;br&gt;青鱼在旁边笑着说：「那你还不摸一摸？我都忍不住了。」说着低头居然就去舔姐姐的奶头，风天烈也兴奋的在红鱼的乳房上揉捏。两个人的动作刺激的林红鱼娇喘连连，憋了一天的慾火没有得到宣洩，刚才为了捉奸在门口看了好久才进来，小骚屄早就春潮翻湧了，此时更是淫水长流了。她喘息着：「死妹妹，你好坏啊，勾引我老公，还来欺负我，你真是个小骚货。」&lt;br&gt;「还说我骚呢，呢自己都骚淫水长流了，还装什么清高啊！」说着在她胯下摸了一把，果然手掌都湿淋淋的了。红鱼此时慾火中烧爬起来淫笑道：「我是对自己老公骚，怕什么，老公我要，你闭关那么久，人家的小骚穴都痒死了。」说着她伸手抓住风天烈的肉棍，抵下头把龟头含进嘴里。风天烈觉得她的小嘴很用力的吸着鸡巴，刚才在林青鱼身上尚未发洩完大慾火又被挑起来了。风天烈双手扶住红鱼的头，肉棍象插穴一样在她的小嘴里猛抽。&lt;br&gt;林青鱼看着自己的姐姐和风天烈，俩人的表演竟如此地疯狂，眼前的景象让她口干舌躁，心里蠢蠢欲动了，还未满足的慾火更加强烈，林青鱼忍不住向风天烈的身体靠过来，躺倒在风天烈的身边。&lt;br&gt;风天烈伸手把林青鱼抓过来，让她骑在自己的头上，风天烈的舌头开始钻探起她的水汪汪的嫩穴。经历这样美妙时刻的她，很快就浑身痠软，不能自持了红鱼见妹妹顶不住了笑骂道：「小骚货，这么快久不行了？」她站起身来，手抓着风天烈的大鸡巴对着自己春潮氾滥的浪穴慢慢蹲下去。风天烈的鸡巴就像一根火热的铁棒一样插进她的阴道里，一连串的美妙感觉从阴道里传了上来。红鱼一面上下起落着身体，伸出手扶着妹妹说：「浪蹄子，美吗？」&lt;br&gt;林青鱼满面红潮地点着头，她身子一歪，趴到了姐姐的怀里。红鱼紧抱着妹妹俩人胸前硕大的乳房挤压在一起。看着妹妹微张着小嘴喘息着，她忍不住把自己的双唇紧贴在了妹妹的小嘴上。&lt;br&gt;风天烈仰面倒在被子上，任她们姐妹二人在身上肆虐。红鱼和青鱼轮番交换着位置，几个人没了任何羞耻感，只有疯狂的肉约带来的快乐。姐妹俩淫荡地浪叫声毫不掩饰得飞出了卧室，传出很远很远。&lt;br&gt;竭力伸舌舔着她们阴道的风天烈感到嘴都麻木了，他翻过身说：「现在该看我的了，你们俩摆好了，让我狠狠地操你们一回。」&lt;br&gt;林青鱼和姐姐并排仰在那儿，俩人的大腿高高抬起来，把自己湿润的嫩穴完全暴露在风天烈眼前。当风天烈的鸡巴猛然插进红鱼的浪穴时。她叫了一声：「啊好凶猛啊，好老公，唔…唔…唔…好…好痛快…快…啊…唔…唔…好痛快…啊…快…乐死了…嗯…唷…唷…哼…喂…对…对…大鸡巴操重一点…吧…好舒服…啊…操死我吧，啊…唔…唔…好…好痛快，小穴被操开花了…好哥哥…太舒服…啦…唔…唔…唷…这…样…插得…好深…唷…大鸡巴哥哥…你…插得…好深…好紧…啊…你…你…舒服…吗…嗯…嗯…唔…唔…小屄太美了…太美了…啊…啊…好，小屄爽死了…用力啊…啊…啊…操烂我的骚屄…唔…唔…好…好痛快…」&lt;br&gt;听了红鱼风骚露骨的话，没了顾忌的风天烈挥动他的肉棍同她们姐妹奋勇鏖战，只插得红鱼淫叫连声，媚态百出。林青鱼更是被他操的接连昏过去好几回。经过几次狂风暴雨之后，风天烈的鸡巴顶着红鱼的子宫口，向里面浇灌了大量火热的阳精。把红鱼美的魂飞天外。然后风天烈有把鸡巴插进林青鱼的阴道里，给她最后的一击，让她享受到了女人最美好的快乐。&lt;br&gt;风天烈疲惫的躺了下来，红鱼和林青鱼一左一右躺在他身边。二女嫩白修长的大腿放在风天烈的身上，两条玉臂也搂在风天烈的身上。风天烈的双手仍爱恋的放在了二女嫩滑的阴户上。&lt;br&gt;风天烈闭关许久没有玩过操穴游戏，今天居然连风骚的小姨子都上了，心里十分爽，这一夜把两个骚货操的欲仙欲死、高潮迭起，不知洩了多少回，第二天早晨还又分别操了一次才精神焕发的洗澡去见帮中下属。&lt;br&gt;在大厅中风致脸红红的低下头不敢看义父，风天烈心想青鱼那个骚货又美又浪，风致和她缠在一起不知武功有没有荒废，他招了招：「风致过来。」风致走到他身前，他突然手掌一会按在风致的肩膀上，风致没敢反抗就顺势跪在地上，但风天烈却在四家压力用起新练习的凤烈决上的内功一团紫黑的气流笼罩在风致全身。风致自然而然的产生了对抗，全身笼罩着蓝色斗气，在压力之下斗气更甚，就在风天烈加大内劲之下瞬间达到了蓝色斗气，将那股紫黑斗气挡在外边。风天烈不由惊喜，风致真是学武奇才，居然小小年纪就达到了蓝色斗气的境界，而且似乎压力越大潜能越大，他不由想试试这个义子的潜能究竟有多大，登时双掌齐出，斗气猛然暴涨，强大的气流激起一阵劲风，吹得两人衣服咧咧作响，而风致也从师父讚许的眼神中看出是在自己的武功，心里一放心，专心对抗师父的紫黑斗气。竟然开始慢慢呈现隐隐的红色。&lt;br&gt;就在这时林红鱼林青鱼姐妹两来到大厅，一看之下还以为是风天烈在惩罚风致，不由大惊，二人大喊着：「不要啊！」&lt;br&gt;风天烈哈哈大学着收功，风致头顶的压力猛然消失，内劲无法自控，只见他双拳上举将劲力转移，然后身体向后翻跃在空中双拳对击，两股蓝色斗气相撞在一起发出砰的一声巨响，等他落地时蓝色斗气已经慢慢散回体内，在劲力末尾竟然有隐隐的红斗气！&lt;br&gt;风天烈高兴的拍着他的肩膀：「好孩子，真是奇才，将来的成就一定超过我了，不错，不错，我看你晋陞红斗气也是指日可待的事情了！等你大哥回来就一起练习凤烈决，哈哈哈，有此佳儿何愁霸业不成？哈哈」林氏两姐妹才放心。&lt;br&gt;而一旁的水清影含情脉脉的看着两父子，高佔则又是羨慕又是妒忌，自己6岁开始随着风天烈学武，二十四年也不过是蓝色斗气，想要突破却很难，没想道十七岁的风致就已经达到了蓝斗气，而且晋陞的趋势很明显，看来用不了多久就会超越自己了！而且师父要传授凤烈决却没有提自己的名字，显然是不准备教自己了，越想越气，脸色变得很难看。水清影看着他阴沉的脸色不由有些害怕，但他很快恢复了正常，笑着恭喜师弟，并向风天烈汇报帮中大小事务，水清影看到他的手在袖子里颤抖，知道那不是害怕而是强烈的怒气和妒忌，而他的脸色却那么平静安详，更让她害怕，经过昨晚一夜的抵死缠绵她以为了解了师兄，谁知道他的城府这么深！让她觉得有些担心，但又说不上来担心什么。&lt;br&gt;第二天风雷带着妻子丁嫚，妹妹风铃、风雪一起回来，这次出去不单是为外公祝寿，而且圆满完成了天雷帮进军江南的计划，已经在杭州初步设立了分舵，这几年天雷帮虽然名震江湖但势力范围一只集中在长江以北，在北方是天下第一，在南方并没有他们的生意。这次风雷去江南为外公祝寿，因为外公是江南四大世家花氏的主人，岳父是丁氏的主人，在两大世家的支持下，加上外公、舅舅、岳父的斡旋下，和江南四大世家丁氏、南宫、金氏、花氏，三大帮会盐帮、飞龙会、十二连环钨达成合作协议，正式进军南方。风天烈对风雷此次行动很满意，决定让他去主持南方事务，并正式宣布他为天雷帮继承人，还要将天烈决传授给风雷风致两兄弟，打破以前只有帮主才能练习天烈决的规定，但是没有传授给高佔，这让这个大师兄很难堪，心中暗怀怨气。&lt;br&gt;绝豔武林（全）六&lt;br&gt;当夜天雷帮上下欢聚一堂，庆祝进军南方的好开始。凤氏父子师徒在内院风天烈卧室外的院子里饮酒叙旧，酒意正酣的风天烈就将林氏姐妹带回房间自然又是一顿狂操，干得二女淫声浪叫高声叫床。风雷兄妹看到老爸将小阿姨也弄上了床，又听她们叫的那么放浪都暗暗好笑，丁嫚被这些淫声刺激的春心大动也带着酒意斜靠在风雷怀中，小手在桌子底下摸着他的大鸡巴，两只眼睛水汪汪的双颊绯红，春情盈然，风铃红着脸低着头，风雪却娇笑着：「大哥快带嫂子回房间吧，要不然她可要当场表演了，嘻嘻」丁嫚娇笑着说：「小妮子，懂什么呀！」风雪笑道：「我都十六了，有什么不懂的，在路上你每天叫的那么凶，搞得我和姐姐都睡不好！」风铃这个小寡妇脸蛋儿更红了，丁嫚摇摇晃晃的走到风雪面前用雪白修长的手指点着妹妹的额头娇笑着：「原来我们的小妹子长大了。开始思春了，想男人了，要不要嫂嫂和你大哥当场表演一下，教你几招啊？」说着伸手去摸风雪那鼓鼓胀胀的胸部，风雪笑着一把推开她：「浪嫂子，要发骚你也去找我哥啊，别拿我寻开心！」丁嫚已经不胜酒力，脚下一个趔趄跌倒过去，一边的风致连忙扶住她，手托着她纤细柔嫩的小蛮腰，丁嫚的手却在无意间按在了他的胯下，那早被林氏姐妹的淫声浪语刺激的勃起的鸡巴被丁嫚这一抓不由更加雄壮，丁嫚摸着他的鸡巴不由心里一荡：「好大的一条」竟然开始悄悄的套弄起来，丁嫚可是风致第一个性幻想的对象，此时被她握着鸡巴脑海里又浮现出以前偷看兄嫂做爱的样子，鸡巴胀的更大。几乎忍不住要将她按在桌子上狠狠操几下。风雷看不下去了：「好了小嫚别闹了，回去先歇着吧、」风致赶紧将嫂子扶好。丁嫚扭着性感的屁股走到风雷面前整个人贴在他身上腻声说道：「我要你陪我睡觉。」&lt;br&gt;风雷在她脸上亲了一下：「好了，我陪师兄师弟在喝几杯，你先睡。」&lt;br&gt;丁嫚一手搂着他的脖子，一手却摸向他的下体：「不嘛，我一个人睡不着，你要不去，我可真要当场表演了。」&lt;br&gt;风雷知道这个老婆美丽性感、风骚淫荡，在酒精的作用下恐怕真会来个当场表演。只好歉意的对师兄师弟说：「不好意思，小嫚喝多了，咱们明天在好好喝几杯。」说完搂着风骚已极的老婆向自己卧室走去，丁嫚已经把手插进了老公的裤裆：「哇，老公，好大。好硬啊，你今天怎么这么兴奋？」说着还悄悄向风致抛了个媚眼。&lt;br&gt;风雷将她抱起来：「还不都是因为你这骚货。」两人嘻笑着回到偏院的卧室。丁嫚这么一闹，又听着风天烈房中传来的做爱淫声，几个人都有些尴尬，风铃红着脸站起来：「师兄师弟，我有些累了，先去休息了。你们慢用。」说着拉着还不想走的风雪回去了，剩下的三个人也各自散去。&lt;br&gt;风致怎么也睡不着，悄悄来到师姐门口刚想进去却听到里面传来水清影的阵阵淫声，捅破窗纸却看到水清影手扶着桌子，将雪白的屁股高高翘起，而师兄高佔则站在她背后正用大鸡巴狠狠操着她的骚屄，显然她的淫水很多，鸡巴的抽插发出咕唧咕唧的响声，水清影紧闭着眼睛口中咬着自己的肚兜，不敢叫出声音来，脸上却是一幅顺畅满足的骚样儿。他看了一会儿感觉更加难受，鸡巴胀的发疼。却也只好离开，虽然对姐姐风铃，妹妹风雪也充满了慾望，但是一个是文静、冷傲的小寡妇；一个是天真可爱的小处女，让他无从下手。只好回去。但心里还有些不甘心，刚才嫂嫂用手套弄鸡巴的感觉好爽，看嫂子的风骚模样估计是大大有戏了，先看看也不为过嘛！&lt;br&gt;他悄悄来到大哥居住地院子，已经听到嫂嫂放浪地叫床声，却看到窗前伏着一个人在偷看，看那曼妙地背影，红色地裙子正是小师妹风雪，看来这个小妮子真是思春了，居然跑来偷看兄嫂做爱。&lt;br&gt;原来风雪也到了思春期，而这次去江南她最大地收获就是成为一个真正地女人，被表哥——花家少主人花逢春破处，那中蚀魂销骨的美妙滋味常常折磨着她，偷看偷听兄嫂做爱成了她归途的唯一享受，反正嫂嫂够骚，哥哥每天只好打起十二分的精神来应付她。风雪今天接受这么多性刺激，怎么能睡得着？就悄悄出来偷看兄嫂做爱过过眼瘾。只见屋子里灯火通明，哥哥躺在床上，嫂嫂一丝不挂的骑在他身上，粗大的鸡巴正在她的风流小骚屄中进进出出，鸡巴上沾满了嫂嫂的淫水，而她的淫水也将两人的阴毛、大腿弄的湿淋淋的在灯光下阴毛也闪闪发亮，嫂嫂就如淫乱的母狗，快速上下挺腰，两个奶子大幅度的震动，彷彿要自身上甩开。「喔…喔…好舒服…好硬的鸡巴…大鸡巴哥哥…我的身体快溶化了…喔…你好会插啊…喔…喔…快死了…我…我要升天了…大鸡巴哥哥，妹妹的小骚屄爽死了…喔…」&lt;br&gt;「嗯…喔…老婆…我也很舒服…妳的浪穴夹得好紧…」哥哥听她叫的肉紧，在下边屁股猛挺，狠狠操她的嫩屄，这几下猛干让丁嫚叫的更大声，散乱的秀发在空中飞舞，双手用力将坚挺的乳房揉捏出种种淫荡的模样，风雪看得慾火升腾，忍不住一手摸乳，一手已经插进裙内爱抚着淫液横流的小骚穴。她那许久未经男人滋润的玉门一经轻轻抠弄，就激起一阵阵的快感趐麻了全身，左手则是紧紧握住自己的乳房，又挤又揉，美如天仙的豔丽面容上闪现的是浓媚春情的饥渴神色，双目微闭，鲜红的双唇不时让丁香软舌资润的泛出水光，全身因欲焰燃身所发出的容光令人血脉沸腾。风致听着屋子里嫂嫂放荡的叫床声，看着美丽的小妹子在那里手淫自慰，如何还能忍受，忍不住上前去一手摀住风雪的小嘴一手已经伸入她的衣服，风雪心里一惊，却叫不出声音来，扭头一看却是义兄风致，同时感到一根粗大坚硬的肉棒顶在背上，不由心中一荡，自然而然的主动和哥哥亲吻。双手也环抱着风致的脖子，风致没想到这个妹妹怎么容易勾引，如此动情，当然不会在迟疑。他一边吻着妹妹，一边一手摸她超过同龄人许多的玉乳，一手已经探到她爱液横流的蜜穴，阴毛不是很多，但是娇嫩的阴唇却湿淋淋的滑不溜手，拨开阴唇在小豆豆上轻轻一按淫水就成股的湧出，将她的内裤自己的手弄的湿淋淋的。&lt;br&gt;在他的爱抚下风雪已经娇喘吁吁了，全身好像触电一般颤抖起来，身体软绵绵地，一点力气都使不出来，全身泛起一阵阵趐麻。风致把嘴盖上风雪微微张开喘气的小嘴儿，用力地吸吮挑逗，她的性慾已经高涨不已，产生强烈的愉悦感觉。当风致把她的手牵到自己鸡巴上的时候，她就毫不羞涩的隔着裤子用力揉捏套弄，口中喘着粗气，用舌头舔着他的脸：「哥哥，我受不了了…啊…嗯…啊…唔…我要…啊…」&lt;br&gt;风致笑着在她耳边说：「好妹妹，你要什么？」&lt;br&gt;风雪骚骚的说：「要这个。要你的大鸡巴狠狠操我！」风致在摸她的时候就发现她不是处女，没想到竟然说出这么骚的话，几乎要在这里操她了，他强忍着慾火，将风雪抱起来，在看看屋子里两人已经换了姿势，嫂子躺在床上，风雷将她的双腿架在肩膀上玩命般的操着她的骚屄，看着他们的样子风雪更加骚浪，将手插进风致的裤子里摸着他的大鸡巴低声说：「我要你像大哥操嫂子那样狠狠操我。」风致一听哪里还能忍耐，抱着风雪回到自己的房间。&lt;br&gt;一进门两个饥渴已久的人就发疯似的脱光了衣服，风雪饥渴的跪在床上将风致的鸡巴含在口中吮吸，舔舐，还用手摸着他的阴囊、屁股。不时的抬头骚媚的看着他，口中发出哼哼唧唧的呻吟。风致的双手就在她娇嫩的身体上四处爱抚，等摸到她的小蜜穴时发现她的淫水更多了，手指捣了几下，风雪就难耐的扭转动雪臀，他把手指抽出来，拉出一条银色的细细长线，真看不出这个妹妹竟然是玩过的几个女人中最骚，淫水最多的一个。这么小年纪就这么浪，那要是到了林红鱼的的年纪还不知道要给老公带多少顶绿帽子！风致胡乱想着，手上一直没有停止的刺激着她的蜜穴。而此时他的性慾也到了无法控制的地步。&lt;br&gt;风致抱起风雪摇摆的胴体，只见她浓密茂盛的阴毛底下，两片阴唇正自微微分合着，当中又滴滴着淫水，风致伸手往她阴唇入口一勾。「呵…呵呵呵…我…我…不要…哥哥…你…你…饶了我…那…快要…哥…请你…来…不…不要再逗我了…」&lt;br&gt;风致用力分开她的大腿，风雪已刻不容缓地握住了他的鸡巴，对准着自己的阴核一阵子地磨擦。风致双膝跪着，下体猛一用力，只觉滑漉漉地，出入自如，三两下冲挺，风雪恩叫连声，偌大的一根鸡巴已全根尽入。&lt;br&gt;「轻…轻点…我要…要…你抽…抽直…要…要…可以…用力些了…大鸡巴哥哥…我里面…哎呀…好…痒…」风致使劲抽送着，风雪也尽力将阴户上挺配合。片刻之后，风雪的情绪更趋猛烈了，小口在哥哥的肩上咬啃着，十指深深嵌入了他的背部肌肉。&lt;br&gt;「好大的…你的鸡巴…大…大的…使我…我…很舒服…的感觉…你…大…那个…顶得我…我那地方的…哎呀…」性慾的威力竟是如此强大，使风雪愈来愈近疯狂般放荡。风致的鸡巴被她那丰满的骚屄套着，也是一阵子的舒服感觉。&lt;br&gt;风雪猛力摆动着腰肢，阴道内不停地吸吮着风致的龟头，只见她双眼发红，娇喘连声：「快…快死了…我…不知…已经…又…又…又要来了…哥哥…你的…大的…我的…那个…死了我的…哎呀…啊﹍﹍噢﹍﹍哦﹍﹍哎﹍﹍好爽﹍﹍好舒服﹍﹍心肝宝贝﹍﹍快﹍﹍快﹍﹍再快点﹍﹍用力﹍﹍再用力﹍﹍多用力﹍﹍用力插我﹍﹍哦﹍﹍插烂它﹍﹍再快点﹍﹍啊﹍﹍我洩了﹍﹍噢﹍﹍心肝﹍﹍你好强壮﹍﹍你的鸡巴真是一个好宝贝﹍﹍啊﹍﹍哦﹍﹍我要飞了﹍﹍要升天了﹍﹍要成仙了﹍﹍」&lt;br&gt;风雪被操的欲仙欲死，无法抑制的娇呼着，一股异样的强烈兴奋与刺激如巨浪般从小腹下的蜜穴里传上来，她情不自禁的扭动着那雪白粉润的大屁股向上迎凑，粉嫩的肉体火烫灼热，阴道里被干得又酥又麻，整个丰满滑腻的玉体随着身上哥哥的动作而在剧烈地颤抖着。&lt;br&gt;「呀…大鸡巴哥哥…我不行了…你好狠…哟…你把我捣坏了…干翻了…大鸡巴哥哥…我吃不消了…大鸡巴哥哥…你真会干…饶了我吧…别再动了…不能再揉了…你的…大鸡巴…要顶死阿哦了…嗳…轻点…下面又流水了…喔…这下死了…真的…快停…」&lt;br&gt;经不住风致一阵的狠抽猛插，风雪已渐渐的被风致带到生命巅峰，全身起了抖颤，紧紧的把风致搂住：「喔…大鸡巴哥哥…下面…流了…」她两腿抖了抖，收紧又伸直，两臂一松，子宫口开放开来，一股炽热少女阴精，从她的子宫深处冒了出来：「喔…我…」&lt;br&gt;风致知道她已经洩了：「你出来了？」风致的鸡巴被她的阴精一浇，更加粗长，把一个龟头顶住子宫口，一个阴户被塞得满满的，既刺痛又快感一股酸麻透过全身，她不禁由昏迷中醒了过来，连连喘气说：「大鸡巴哥哥…你的…真怕人…害我刚才…好舒服…」&lt;br&gt;「大鸡巴哥哥再让你舒服一次好吗？」「嗯…我要…」&lt;br&gt;风致紧搂着全身柔软无力的她，用足了力气，一下一下狠干进去，大龟头像雨点打在她的花心上，浪水、阴精被带得唧唧作响，由阴户顺着屁股直流到床上湿了一大片。风雪喘息着迎合风致的攻势，使她再一度的向风致投降：「喔…大鸡巴哥哥…你又…我死了…」&lt;br&gt;风雪的屁股，不停的向上挺动、磨转，这淫荡的动作和呼声，刺激得风致发了狂，风致搂着她挺起的屁股，宝贝对准她一张一合的阴户，猛向里插，她乐得半闭着媚眼，紧紧的拥抱着风致。她柔软的屁股不停的扭动、旋转，风致亦不停的抽插。大龟头绕着狭小暖滑的穴腔转，她周身都麻了，每次龟头和阴核接触时，她的全身都会从昏迷中打个抖颤：「啊…大鸡巴哥哥…我实在是不行了…经不起你的…大鸡巴哥哥…你把我…干上天了…」&lt;br&gt;「大鸡巴哥哥…你的宝贝…把我的小骚屄…真的…你把小骚屄捣破了…真的…吃不消了…大鸡巴哥哥…你不要往上顶嘛…人家吃不消…你又往上顶了…」&lt;br&gt;风致继续着疯狂的操干笑着问：「好妹妹，美吗？」说着屁股更加快速的挺动，鸡巴操小穴发出噗哧噗哧的响声，风雪的淫水不断的湧出，将床单的湿块继续加大。&lt;br&gt;「嗯…哥哥…别再用力了…哥哥…轻轻的…轻点…」风致停止了疯狂的进攻，让她喘息一下激动的情绪。&lt;br&gt;「哥哥…快点动…下面又…痒了…」&lt;br&gt;「好…」风致把屁股向前用力一挺，整根鸡巴又塞了进去。&lt;br&gt;「喔…这下真的…这下太重了…喔…大鸡巴…好粗…又顶上了…」风致的一根鸡巴儿犹如一只刀子一样，也犹如一只大鳗鱼一样，渐渐的宝贝麻木了，阴唇内好像有股热流冲激。&lt;br&gt;「喔…小穴被操烂了…下面…哟…嗳…不行快停停…」只见风雪抖颤着叫着：「哥…妹妹不行了…嗳…哥…妹妹又丢了…抱紧我…」说着把屁股极力往上顶，一股阴精再次的从她子宫深处激流出来。&lt;br&gt;风致全身一阵颤抖，鸡巴被她强烈的吸吮了一阵，再也忍耐不住了，风致知道要射精了，连把屁股一下一下的直插，一股阳精浇在她的子宫内。疯狂做爱的两人，热烈的拥抱在一起，此时欲仙欲死的风雪被阳精一射，更是兴奋无比。身体一阵哆嗦，口中喃喃自语，朱唇微开：「唔…唔…啊…我…我…好爽啊…唔…」风雪再次达到了高潮，倦伏在床上，被单都沾满了她的淫水。两人经过一段缠绵后，不知不觉的睡着了。&lt;br&gt;绝豔武林（全）七&lt;br&gt;鱼水交欢意更酣接下来的几天，风天烈白天与帮中主要首脑商量进军南方的细节，因为天雷帮生意涉及畜牧、房产地产、赌场、钱庄、酒楼、百货、运输等等，决定和西北的大漠飞鹰合作，打通南北贸易通道，从西北采购和田玉、畜牧产品，从苏杭采购丝绸针织品，同时利用贸易控制当地的商业界，他们主要目的不是为了赚钱而是为了将势力渗透到各个地区、各个行业。风雷则抽调人手准备杭州分舵的建设工作。风致对于江湖帮会争霸并不感兴趣，每天还在瀑布下练习轰天雷电拳和惊天风神腿，当然每天还到石洞中服用玲珑果、练习欢喜真经，经过一段时间的练习武功更是大进，而且已经的武功是走纯阳一路，而欢喜真经是纯阴一路。经过互相印证似乎有点刚柔并济的意思，但还没能融合到一起，心中却渐渐明白了刚不可久、柔不可守的道理。以前圣兽只能食用山间的老鼠之类的小动物，现在风致常常带它出来让他捕杀几头猛兽尝尝。而初尝他大鸡巴美妙滋味的风雪更是每夜主动求欢，反正干娘和小阿姨成了义父的禁锢，他也没机会碰，也就与小妹妹夜夜春宵。只是心里一直想着如何才能将风铃姐姐和丁嫚嫂嫂弄上床。&lt;br&gt;这天已经是的他发现石洞的第九天，九枚玲珑果已经全部吃完，欢喜真经也已经基本修炼完毕，每次看到那刻在石壁上的已采补为主的「九天合欢大法」总觉得功夫走了下乘，似乎是在损人利己，但若要毁去又感到对不起前辈，自己只是修炼如何克制采补，而不修炼如何采补。他和圣兽亲热了一会儿，决定出去再练一下雷电拳。&lt;br&gt;他来到洞口却发现水潭边有个人在洗衣服。仔细一看却是姐姐风铃。风铃头发湿湿的，显然刚刚在水中洗澡后在洗衣服，他不由埋怨自己为什么没有早点出来欣赏美人出浴的美景。风铃洗澡后似乎没有穿内衣，薄薄的裙子紧裹着曼妙的身段，酥胸被绷的紧紧的，连乳头都可以看到，丰盈圆翘的臀部也紧贴着衣服，看得风致慾火中烧，尤其风铃脸上微微现出汗珠，她抬手擦汗时鼓鼓的胸部几乎要将衣服撑破，没有扣好的衣领处一段雪白的脖颈下双乳半露充满了淫秽的诱惑。风致悄悄的潜入水中，游到风铃前边猛地窜出水面。风铃根本没想到这里会出现人，而且是突然从水中跳出，本来就胆小的她呀的大叫一声跌入水中，放衣服的木盆也打翻了。&lt;br&gt;风致没想到姐姐反映如此强烈，看她落水连忙抱住，只觉一个柔嫩的身体拥入怀中，一股淡淡的幽香扑鼻而来，不由有些心神荡漾。落入水中的风铃手忙脚乱的乱抓，似乎抓住了一个硬硬的条形物，又被男人抱住，一股成熟男性的气息熏的她全身发软。定睛一看却是义弟风致，不由脸蛋儿红了，低下头，心想：「不知道他有没有看到我刚才在水中的丢人样子？」&lt;br&gt;看到姐姐娇豔的俏脸，搂着她性感的身体，手按在没穿内裤的雪臀上，低头又看到那个被水浸湿的胸部，白色衣服紧紧贴在乳房上，鲜红的乳头骄傲的挺立着，他的慾火登时升腾起来，握在风铃手中的条形物也胀的更大。他低下头去吻风铃樱红的双唇，风铃本能的头向后一仰，但他搂过她的头吻下去，风铃没有在抗拒闭上了眼睛。当风致的舌头滑入口中时，情难自禁的风铃也主动吐出香舌与他交缠在一起。柔弱无骨的小手也明白了握住的是男人的那个部位，她慢慢用手指摸索揉弄着大鸡巴，鼻翼发出美妙的呻吟。风致的手顺着她的胸膛往下摸到了神秘的三角地带，那里竟然没有长毛！他有些欣喜若狂，没有任何前戏的情况下将手指插入她的阴道，风铃猛的身体向上一窜，啊的大叫一声，风致也吓了一跳，忙把窜到空中的风铃接住：「姐姐，你怎么了？」风铃脸红红的推开他，下体已经淫液横流了还好是在水中。她惊叫一声：「衣服」风致才注意到她放衣服的木盆被打翻，衣服飘的到处都是，他们连忙在水中捡着衣服，等上了岸风致才发现自己手中拿着风铃的几件小小的肚兜和内裤。不由心中一荡，向姐姐看去。风铃面脸通红，从他手中抢过内衣，看到他出神的看着自己湿淋淋的全身，低头一看，薄薄的裙子全湿了贴在身体上恐怕比赤裸着更加诱惑。她娇叱一声：「转过头去，不许看！」&lt;br&gt;风致慌忙转过头去。看着他慌张的样子风铃忍不住噗哧一笑。听她这一笑风致知道姐姐没有生自己的气。于是转过头来。风铃故意板着脸说：「你怎么又转过来，不许看。」风致却不再理她，色眯眯的看着姐姐浸湿的全身：「姐姐你这么漂亮，我就是被你挖去眼珠也要看个够。」风铃故意恶狠狠的说：「你也为我不敢呢，过来，我要挖掉你那该死的眼珠子。」&lt;br&gt;风致走到她身前故意可怜巴巴的说：「姐姐你要就拿去吧。」一双色眼却盯着她丰满的胸部看得直通口水。风铃娇笑着：「还乱看。」说着伸手在他眼睛上轻轻一点，风致乘机抓住她的手把她拉到怀中。风铃手忙脚乱的挣紮着，要推开他，但是也许是天意她的手又碰到了那个部位！此时风致更是坏坏的把她的手夹在两腿中间，让火热的鸡巴抵在她的小手中。风铃不由呻吟了一下，风致紧紧抱着她的屁股将她的下体向自己压去，同时低头吻上她的樱唇，逗弄她的香舌，手在她的臀部上抚摸着，慢慢撩起风铃的裙子手按在她赤裸的屁股上，揉捏着娇嫩的屁股蛋儿。风铃浑身一颤，抓住他鸡巴的手也不由自主的动了起来。风致松开她的手让她自己玩弄鸡巴。&lt;br&gt;风铃大口的喘息吐气想恢复平静，高耸的胸脯不停的上下起伏，而风致看着风铃，坚挺柔嫩的双峰，晶莹剔透的皮肤，忍不住立刻将那鲜红欲滴，因受刺激的挺立硬起的蓓蕾纳入口中，开始吸吮舔弄，风铃受此刺激立刻发出荡人的呻吟声，虽然心中慾念狂升但她仍试图镇定，手松开鸡巴抓住风致的头部，大口喘气道：「弟弟，不要如此，我会受不了的，你…？」话未说完，风铃又「喔」的荡声一叫，原来风致的鸡巴早已撑破裤子，高耸挺立抖动不止。而风铃也因刚才受到挑逗，全身敏感的产生反应，下身肉洞早已湿润发潮，虽然粉嫩的肉瓣仍紧闭未张，但氾滥的淫液仍自花瓣间隙流出，由于裙子被风致撩起，迷人的肉洞裸露而不知，溢出的淫水有些更滴在风致那发红胀大的大昋菇头上。此时一不小心，风致鸡巴的顶端无可避免的轻触一下风铃的胯下肉瓣，发烫红肿湿润的肉瓣就这样被大鸡巴拨开，鸡巴顶端撑开肉洞向里没入。&lt;br&gt;虽然风铃早非处女，但肉洞之紧实狭窄，仍如未经人事般充满弹性，更加上守寡一年从未让男人的鸡巴插过，虽然小嫩穴早已淫水氾滥四溢，但风致的肉鸡巴实在过于粗大硕长，所以当大鸡巴才探头而入，一股饱满充实的感觉立刻让她察觉，所以当风致那火辣炙热的粗硬棒身己顺势的插入三分之一时，风铃立刻及时的阻止，她焦急口气无力急促的道：「弟弟，赶快停住，你不能插进来！」而风致此时也神志一清，双手马上托住风铃的双臀，阻止了鸡巴的前进，在说经历的几个女人中，姐姐风铃是他内心最喜欢的他要征服她，让她爱上自己，当然不能强迫。他的手在风铃雪白柔嫩的大腿上，顺着臀部滑向腰腹，最后双手摸着粉颈向下游动停留在一对坚挺饱满的玉峰上，风铃只觉身体一阵阵的酥麻，由身体传来的连续的快感。风致不断的抚摸着风铃每一处敏感地带，健硕的躯体支撑着风铃赤裸裸的美豔胴体。风致的双手怜惜的揉捏着风铃那雪白滑嫩的乳房，接着再以舌头在风铃双乳上画圈圈。风铃忍不住抱住他的头将，口中发出销魂的呻吟：「不可以，我们是姐弟，我们不可以…唔…啊…我…啊…」风致突然一口含住风铃殷红挺立的乳头开始吸吮，风铃遭此刺激几乎快崩溃了。同时那个插入小穴三分之一的大鸡巴将小嫩屄撑的满满的，不争气的淫水就不断的湧出，又被大龟头挡住流不出来，好难受啊，她悄悄扭动了一下屁股想要舒服些，谁知那轻轻的一下扭动所带来的快感登时让她无法克制的呻吟出来，屁股也开始扭动着将他的大鸡巴慢慢吞进去，当鸡巴完全没入阴道，大龟头直抵花心时她长长吁了口气，好像完成一件大好事一般满足的睁开眼睛，却看到风致一脸坏笑的看着她，她像是个秘密被人发现的小孩子一样羞涩将头埋入风致怀中，一双玉腿已经夹在风致的腰上，屁股开始有节奏的挺动。淫水随着鸡巴的进出发出咕唧咕唧的响声，她的淫水顺着风致的大腿流下来。风铃久旷的小骚屄被大鸡巴一操，舒服的檀口轻开，面部表情媚浪无比，她赤裸雪白的身躯，疯狂的耸动摇摆，两个丰满的乳房也上下左右晃荡。&lt;br&gt;风致抱着风铃到地上脱光了两个人的衣服，自己躺下去，风铃开始上下的摆动套弄，风铃禁不住的浪叫：「好弟弟，插进来吧！好爽，好爽，再来…再来，不要停，我要疯了！啊！啊！…」风铃跨坐在风致结实的小腹上，纤细白嫩的双手撑在风致胸前，雪白光滑浑圆娇嫩高翘坚挺结实的臀部开始扭动旋转，她不时的上下套弄吞吐着。&lt;br&gt;风致忍不住在下面猛挺屁股，大鸡巴飞快有力的朝着风铃的嫩屄，淫水的润滑使得操穴异常舒畅，鸡巴操小穴的咕唧咕唧之声更令二人亢奋。风铃的浪叫在也停不下来「哎呀…啊…哼哼…天呐…小骚屄快…快活死了…嗯…啊…啊…喔…喔…喔…弟弟…大鸡巴哥哥…好舒服哟…你弄得…人家…好舒服耶…唔…唔…唔…唔…嗯…嗯…嗯…嗯…」风铃俏丽娇腻的玉颊红霞弥漫，晨星般亮丽的媚眼紧闭，羞态醉人。&lt;br&gt;「好弟弟…亲哥哥…姐姐要上天了，啊…啊…啊…好棒…好快…我…要…丢了…我…好…舒服哟…喔…喔…喔…」」&lt;br&gt;「大鸡巴哥哥…姐姐快要被你干死了…啊…哼哼…」&lt;br&gt;「好哥哥…啊…哼哼…妹子快丢了…」淫水浪液将鸡巴浇得湿淋淋的，火热的鸡巴被她摩擦得抖动不己。随着她的感觉，有时会重重的坐下将鸡巴完全的吞入，再用力的旋转腰部、扭着丰臀，有时会急促上下起伏，快速的让鸡巴进出肉洞，使得发胀的肉瓣不断的撑入翻出，淫液也弄得两人一身，双峰也随着激烈的运动而四处晃动。雪白饱满的双乳让躺在下方的风致不禁意乱情迷，忍不住双手揉搓捏弄，殷红挺立的蓓蕾立刻纳入口中吸吮。风致的鸡巴也配合风铃的套弄而向上挺刺，受此刺激风铃更加的疯狂激动。&lt;br&gt;夕阳煦煦的红霞，染红天边云织的衣裳，风致姐弟激烈的交合，男下女上的姿势，风铃激动的上下䙓动她的小蛮腰，高耸丰满的乳房也跟着激烈的晃动，洒下一滴滴的香汗，让风致的肉棒不断地抽插她的肉洞。「嗯…嗯哼…嗯嗯…好舒服…嗯…你用力顶吧…啊…用力干我吧…呀…啊啊…哼哼…天呐…快…快活死了…嗯…哼…唔唔…嗯…哼…大鸡巴插入得我好深…哼哼…好紧呀…嗯哼哼…「嗯…嗯哼…嗯嗯…我受不了了…啊…操死我吧…嗯…哼…我不行了…呀…啊啊…要洩了…啊啊…」风致感到她的小嫩屄夹着鸡巴在猛烈的收缩吮吸，紧接着一阵强烈的阴精从子宫深处射出来，紧接着风铃柔软的身体趴在他怀中，屁股还在不停的耸动，他爱怜的吻着风铃香汗淋漓的脸蛋，屁股温柔的慢慢向上顶着让她享受高潮的馀韵。&lt;br&gt;好久风铃才缓过劲来，玉手抚摸着风致健壮的胸膛，温柔的道：「她们说得没错，你好厉害，真是男人中的男人。」说着低头吻着他的胸膛。&lt;br&gt;风致一听觉得很奇怪，慢慢揉着她的屁股：「谁告诉你的？」&lt;br&gt;风铃却不肯说，羞涩的把头埋在他怀里。风致揉捏着他的嫩臀，丰乳笑道：「好姐姐，你快告示我，是谁这么推崇我？『风铃任由他爱抚着：「我才不告诉你，你这个小坏蛋，知道了还不又去勾引人家老婆了。「她发现说露了嘴忙掩住口。&lt;br&gt;风致倒是更加奇怪，思量了一下告诉她的只可能是风雪那个小骚妮子，可是现在说人家老婆？干娘肯定不可能，说是大嫂吧，自己可没和她弄过呀。他一手揉着风铃圆翘的臀部，一手则按在她无毛的小骚屄上用手掌搓着，很快风铃再度浪起来，手抓着风致的鸡巴腻声道：「好弟弟，你作弄人家，我还想要。」风致却坏坏的笑着，不让她得逞，手指却插进她的小屄中，慢慢搅动着。风铃发出动情的呻吟，手套弄着他的鸡巴，舔着他的胸膛，屁股不安的扭动着。风致一边玩弄她迷死人的性感玉体，一边问道：「好姐姐，想不想要啊？」风铃兴奋的点着头，风致抱起她，把散落的衣服铺在地上，将她放到地上，跪在她的两腿中间，风铃扭动着臀部：「快来嘛！」&lt;br&gt;风致却低下头去，舔着她那已经春潮氾滥的小嫩屄，他的手指将风铃的阴唇拨开，用手指按住阴蒂轻轻揉着，舌头则慢慢伸入阴道内，舔舐着，淫水就不停往外流，风致吮吸着，将她的爱液全部吞下去，但是还没吞完，新的爱液就流出来了，风致捧着她的屁股舌头向鸡巴一样快速的抽插着小穴，风铃呻吟着，将下体抬起来将小穴按在风致的脸上。风铃全身一阵颤抖、张口叫道：「哎唷…弟弟…我里面好痒…有东西流…流出来了…哇…难受死了……我要你…给我…」&lt;br&gt;风致抬起头来道：「姐姐你的小白虎真是可爱，人家说女人阴毛多的和没毛的都是性慾强烈，果然不错啊，好姐姐，你快告诉我，我就让你痛快。」风致此时情慾高涨，哪里还有羞涩浪叫着：「小坏蛋，就是那个毛多的嫂子啊，还有你的小妹子，回来的当晚被你搞的都不会走路了，快点来嘛，人家好痒啊！」&lt;br&gt;原来风铃和丁嫚关系比较好，很谈得来，她守寡后嫂子常常给她介绍男朋友，她却都拒绝了，嫂嫂就和她搞一些玉女磨镜来平息慾火，刚回来得晚上，嫂子摸风致鸡巴被她看到了，后来嫂嫂和她玩时又开她玩笑说她其实骨子里骚得紧，她就说你当嫂子的摸小叔子的鸡巴还不够骚啊。丁嫚就对她说风致得鸡巴好大，是男人中的男人，劝她和风致相好。风铃笑话她看上了小叔子，丁嫚却马上承认了，说要不是风雷看得紧她一定找风致玩一次。&lt;br&gt;风致听到嫂嫂那么浪，又想到那天看到嫂嫂和哥哥做爱果然毛很多。他摸着风铃的奶子笑着说：「嫂子多会看人呢，看样子她是偷吃惯的。」&lt;br&gt;风铃手仍然套弄着她的鸡巴笑道：「这下你满意了？看样子怕不是早就看上嫂子了。」然后又告诉风致那天风雪早上回去，阴唇都肿了，风铃看她那幅样子以为她被强奸了，吓坏了，睡了一觉起来的风雪却告诉她昨晚和风致做爱了，还问她想不想试试。这个羞涩的小寡妇脸立刻就红了，听了妹妹描述与风致做爱的情形，双腿夹的紧紧，淫水就不断的流出来。后来被风骚的妹妹又搞了，还笑话她说你每天晚上躲在被子里扭来扭去，你以为我不知道你在干什么呀（姐妹两住在一个房间）。还说看你能熬多久。&lt;br&gt;风致听的兴奋随口说：「看不出姐姐还挺喜欢和女人搞，告诉我还被那个女人搞过？」&lt;br&gt;绝豔武林（全）八&lt;br&gt;风铃已经动情，也发现自己的那些羞人事情很令风致兴奋，因为手中的大肉棒又变大了，她娇喘着说：「二娘（林红鱼），师姐，我小舅妈（江南花氏二公子的老婆上官锦，32岁），表姐花纤纤（花氏大公子的女儿，26岁）都搞过我。她们都以为我只喜欢和女人做。」&lt;br&gt;风致本来是挑逗她没想到这个小寡妇有过这么多女情人，不由更加兴奋，手扶着鸡巴，将龟头顶在她湿漉漉的无毛阴户上慢慢研磨着：「这些女人为什么都喜欢搞你？」&lt;br&gt;风铃被大鸡巴顶的小骚屄又骚又痒，淫水长流扭动着屁股腻声道：「她们说我看起来楚楚可怜，是那种男人看了想强奸的女人，连女人都忍不住。」说着将臀部往上顶，风致慢慢将鸡巴插入她的小嫩穴中，直至没根，慢慢扭动屁股研磨她的花心，风铃美的呻吟出来，满脸的骚浪，风致笑着说：「告诉我，好姐姐，你和谁做最爽？」&lt;br&gt;风铃在他体下扭动着屁股享受着被大鸡巴充实的感觉浪浪的道：「和二娘最爽，她有个和真的一样的木鸡巴，弄的人家流了好多水，嗯…嗯哼…嗯嗯…好舒服…嗯…你用力顶吧…啊…，我错了，和你做最爽了，哎唷…哎…唷…啊…啊…唔…嗯…好…快…乐…快…乐…唔…大鸡巴哥哥…唔…唔…呼…啊…啊…你…真行…操…得…我…好…爽…好…舒服…啊…唷…她们都不知道…唷…好痛快…唔…嗯…我喜欢和男人干…啊…我…唔…唔…我…已…受…不…了…啦…唔…唔…操死我啊…唔…唔…」风致听的高兴，鸡巴的抽插速度也加快。&lt;br&gt;风铃被操得快乐，什么话都说了出来，脸皮也厚了。她的身子现在就如同大浪中的小木船，猛摆猛摇，疯狂的情景是少见的。风致越干越起劲，为了满足她的需求，为了他自己也能达到高潮，他又急急地刺，二十几下来，风铃又失声叫起来。「哎…唷…好痛快…唔…嗯…啊…啊…我…唔…唔…我…已…受…不…了…啦…唔…唔…」经过这一番缠绵，她的快感丛生，舒畅无比。看她柔弱不堪的样子，风致心里也怜惜，便缓下来，慢慢抽送，每次鸡巴插到底都温柔的扭动屁股尽力研磨她的花心，把个风铃磨的媚眼如丝、娇喘连连，双手双腿八爪鱼般的交缠在风致的身上，屁股又开始挺动迎合。&lt;br&gt;风致看到姐姐再度浪起来，于是将鸡巴慢慢抽出，用硕大的龟头摇摆着不住地摩擦肉穴口的嫩肉，弄得湿津津的「唧咕」作响。风致臀部猛地向前送出，大鸡巴立时挤进了窄小温暖的肉洞中去。「啊哟…啊…唔…嗯…啊…啊…小屄好美啊…唔…唔…我美死了…」，强烈的撞击直冲风铃的心房，高度敏感的神经使她的全身都有了极为强烈的反应。「啊…啊…啊，啊哟…，好重呀…轻一点嘛…啊大鸡巴好棒啊…啊…啊…小穴好美啊…啊。…」。她的肥臀随着鸡巴地进进出出而前后摇摆，每次冲击之后她都会不由自主的将肥美多脂的屁股向上用力顶，根本就没给大鸡巴往后抽出的机会。两具胶合在一起的肉体就这样亲密无间地摇曳着，伴随着男子粗重的喘息声和少妇娇媚无限的呻吟声此起彼伏，时间竟似再这一刻也已经停止了。&lt;br&gt;风致将鸡巴抽出来，风铃突然觉得小穴内一阵空虚，急切的说：「给我，我要，我要」风致笑着将她抱起来，让她跪在地上，将雪白丰盈的翘臀高高翘起，一边慢慢把鸡巴抵在她的骚屄上一边笑道：「好姐姐，我这么重，地上硬，压坏了你，我可心疼呢，试试这种姿势。」风铃听到这个带给自己欲仙欲死的男人如此关心，不由十分感动，摇晃着她的雪臀骚浪的：「好弟弟，操死姐姐。姐姐喜欢被你操…啊…唔…」风致一听立刻奋力挥动鸡巴操弄小穴，双手也毫不客气地抓着风铃布满淫液的肥硕屁股，和面般又捏又揉，就好像要将她的肥臀揪下来似的。风铃身子不断受到猛烈地冲撞，只好把屁股高高翘起，以便娇躯不要被操到地上。她的想法却在无形中和鸡巴的运动不谋而合，凸出的阴户使小肉洞阔张得更厉害，更有利于阴茎去完全填满这无底深渊。二人的性器结合得更为紧密，阴户里的淫液从小阴唇的缝隙间钻出来，沿着风铃的大腿根「咕咕」往下流淌。&lt;br&gt;「啊…弟弟…我好舒服…哇我又流…流出来了…好多淫水啊…快死了…我…小屄爽死了…已经…又…又…又要来了…大鸡巴哥哥…你的…大鸡巴…我的…那个…死了我的…哎呀…啊﹍﹍噢﹍﹍哦﹍﹍哎﹍﹍好爽﹍﹍好舒服﹍﹍心肝宝贝﹍﹍快﹍﹍快﹍﹍再快点﹍﹍用力﹍﹍再用力﹍﹍多用力﹍﹍用力插我﹍﹍哦﹍﹍插烂它﹍﹍再快点，姐姐每天都要你来操﹍﹍啊﹍﹍我洩了﹍﹍」浪叫中她在一阵剧烈颤抖下，花心里流出一股浪水来了。风致又被她的热液烫得龟头一阵舒畅无比，再看她骚媚的样子，便不再怜香惜玉了。挺起屁股猛抽狠插，大龟头猛搞花心。&lt;br&gt;鸡巴捣得风铃是欲仙欲死，摇头摇脑眸射春光，扭头无限骚媚的看着身后的男人，浑身乱扭淫声浪叫：「大鸡巴哥哥…你要操死我了…我好舒服…好痛快…哎唷…你弄吧…用力的…撞吧…捣死我算了…啊…喔…喔…」风致听得是血脉奋涨欲焰更炽，急忙双手抱住她的胸部，向后背压下去，用力的抽插挺瞳，次次到底，下下着肉。&lt;br&gt;「哎唷…弟弟…我要死了…要被你瞳死了…我…我不行了…我又流了…哦…哦…我的亲老公…我…我…」风铃已被风致操得魂魄飞散，欲仙欲死，语不成声了。高潮不断的刺激着这个一年没被男人操过的小寡妇。她的叫声越来越大，骚水越流越多，全身颤抖，媚眼半睁半闭，汗水湿满全身，粉脸通红荡态撩人，尤其雪白肥大的粉臀不停的摇摆后挺来迎合他的抽插。风致低头看看自巳的大鸡巴在骚屄里，进进出出的抽插时，她那两片无毛的肥厚大阴唇，及粉红色的两片小阴唇，随着大鸡巴的抽插，翻出缩入的，真是过瘾极了。再看她粉脸含春、目射欲焰，那骚媚淫荡的模样，想不到这位姐姐，还真使自己销魂蚀骨，迷人极了。风致看得心神激荡，大鸡巴在她肥穴里猛力的抽插，又翻又搅，又顶又磨，瞳得她大叫。&lt;br&gt;「好弟弟…小老公…我被你操…操死了…你真厉害…操得我…好舒服…好痛快…我…啊…我…又洩了…喔…」一股热液直冲龟头，紧接着子宫口咬住他的大龟头一收的猛吸猛吮，使风致舒服的差点要射精了。他急忙稳住激动的心情，停止抽插，把大龟头紧紧顶住她的花心，享受那花心吸吮的滋味。&lt;br&gt;风铃已连洩几次，全身也软瘫下来，除了猛喘大气以外，紧闭双眼静静的爬着不动，但是她的子宫口还在吸吮着那个大龟头。风致的身体虽然没有再动，可是顶紧花心的龟头被吸吮得痛快非凡。风铃慢慢睁开双眼，感到他的大鸡巴又热又硬的插在自己的肥穴内，乃是满满的、胀胀的。她轻轻的吐了一口长气，用那对娇媚含春的媚眼，注视了风致一会后，说道：「好弟弟…你怎么这么厉害…姐姐差点死在你的手里…你还没射精呀…真吓死人了…你操得我好舒服…你真是姐姐的好老公，大鸡巴哥哥…我真爱死你了…小老公…」&lt;br&gt;风致将鸡巴抽出来，躺在她身边笑道：「好老婆你是爽死了，我还胀的难受呢！」&lt;br&gt;风铃摸着那个爱死人的大鸡巴笑着说：「好弟弟，你让姐姐休息一下，你怎么操都行。」&lt;br&gt;风铃休息一会俯身在他的腰腹上面，用一只玉手轻轻握住他粗大的鸡巴，跨坐在风致的肚子上，玉手握着大鸡巴，就对准自己的小嫩屄，将大鸡巴全根套坐尽入到底，使她的小穴被胀得满满的，毫无一点空隙，才嘘了一口大气，嘴里娇声叫道：「哎呀…真大…真胀…喔…」粉臀开始慢慢的一挺一挺地上下套动起来。&lt;br&gt;「我的小老公…呀…你真…真要了姐姐的命了…啊。」她伏下娇躯，用一对丰乳在风致的胸膛上揉擦着，双手抱紧风致。把她的红唇像雨点似的吻着他的嘴和眼、鼻、面颊，丰盈的屁股上下套动、左右摇摆、前后磨擦，每次都使他的大龟头，碰擦着自己的花心。&lt;br&gt;「姐姐…啊…好爽啊…你那骚屄里面…的花心…磨擦得我好爽…快…快加重一点…好美呀…姐姐…」风致也被她的花心吸吮研磨得大叫起来了。风铃的肥臀越套越快，越磨越急，心急娇喘，满身香汗好似大雨下个不停，一双肥乳上下左右的摇晃、抖动，好看极了。风致看得双眼冒火，双手向上一伸，紧紧抓住揉捏抚摸起来。风铃的玉乳及鲜红的奶头，再被他一揉捏，剌激的她更是慾火亢奋，死命的套动着、摇摆着娇躯，又颤又抖，娇喘喘的。&lt;br&gt;「哎…好弟弟…姐姐…受不了啦…亲乖乖…姐姐…的小穴要洩了…又要洩给大鸡巴的…呀…」一股热液又直冲而去，她又洩了，娇躯一弯，伏在风致身上昏迷迷的停止不动了。&lt;br&gt;风致正在感到大鸡巴畅美无比的时候，这突然的一停止，使他难以忍受，急忙抱着风铃，一个大翻身，将她娇美的胴体抱在怀中，双手抓住两颗大肥乳，将下面尚插在大肥穴里的大宝贝狠抽猛插起来。风铃连洩了数次，此时已瘫痪，四肢痠软无力昏昏欲睡，被子捣一阵猛攻，又悠悠醒转过来。&lt;br&gt;「好弟弟…快…用力插…喔…好…好美…大鸡巴哥哥…给我…唔…用力…」风致第一次见风铃如此淫浪骚态，更加卖力的顶送，斗大的汗珠自脸颊滑落。久旱逢干霖的风铃显露出痴迷淫态，手指深深的陷进风致的皮肤。&lt;br&gt;「哎呀…好弟弟…姐姐…再也受不了…啦…你怎么还不射精呢…我真吃不消了…求求你…乖老公…小心肝…快射给姐姐…吧…不然姐姐的小穴要…要让你操…操破…操穿了…我真…真受不了啦…」&lt;br&gt;「姐姐…快动呀…我要洩了…快…」风铃感觉小骚屄里的大鸡巴在猛胀，她是过来人，知道风致也要达到高潮了，只得勉强的扭摆着肥臀，并用肉力使骚屄里一挟一挟的，挟着他的大龟头。&lt;br&gt;「啊…姐姐…我…我射了…」&lt;br&gt;风致感到一刹那之间，全身好似爆炸了一样，粉身碎骨不知飘向何方。风铃更是气若游丝魂飘魄渺，两个人都魂游太空去了。二人都已达到热情的极限，性慾的顶点，死紧紧地搂抱在一起，腿儿相缠，嘴儿相贴，性器相连，全身还在不停的颤抖。&lt;br&gt;许久两个人才从高潮中恢复体力，互相爱抚着带给自己无限欢乐的肉体，风铃靠在他怀中道：「好弟弟，姐姐从来没这么痛快的做爱，好舒服啊，和你玩一次，就是死了也甘心。」&lt;br&gt;风致揉捏着姐姐的嫩乳：「姐姐，我以后会让你每天开心的，我也是第一次这么爽。」&lt;br&gt;风铃摸着他软下去的鸡巴：「你的宝贝简直要人命，以前你姐夫从没有让我有怎么多的高潮，以后你不管娶了谁当妻子，姐姐也要给你玩。我不在乎别人怎么说。」&lt;br&gt;风致道：「姐姐，你嫁给我吧？我要你当我老婆。」&lt;br&gt;风铃流下了泪：「姐姐已经是残花败柳了。你只要记得姐姐的好处，能给我几次就足够了。」&lt;br&gt;风致坐起来认真的看着她：「姐姐，我一定要娶你，自从七年前我们几个上山玩，我受了伤，你每天给我敷药，给我洗澡，我就喜欢你了，我对自己说一定要娶你，你答应我吧。」&lt;br&gt;风铃感动的搂着弟弟：「姐姐好感动，我也喜欢你，我知道一个人没办法满足你，你有别的女人我也不在乎。我要做你妻子。」两个经历了欲仙欲死高潮后的男女紧紧的拥抱在一起。&lt;br&gt;第二天风致果然向风天烈提出要和姐姐风铃结婚，风天烈看着认真的两个人，林氏姐妹当然帮着风致了，再说她们都喜欢风铃，丁嫚、风雷、风雪也赞成，风天烈对风铃说：「风致天生练武奇才，而且天赋异禀，命犯桃花，你做她的妻子就要大度，能容人，否则只有伤心失望。」&lt;br&gt;风铃看着父亲坚决的说：「爹，我和弟弟已经有了合体之缘，你的意思我都明白，我会当好老大的。」其他几个人都奇怪的看着风致不知道他用什么手段把风铃弄的服服帖帖，尤其那几个搞过风铃的女人更是奇怪，因为她们知道风铃虽然性慾强烈，但一年多来只和女人玩过，都以为她只喜欢女人。&lt;br&gt;看着干娘、兄嫂、妹妹奇怪的眼神，风致也有些扭捏，却握住了风铃的手。风天烈最疼爱的就是这个多灾多难的女儿，看到两个人相爱的样子，也就同意了，并给他们举行了盛大的订婚仪式，决定一年后在杭州为他们举行婚礼。并在后院给小两口单独的房间。风致和风铃都十分高兴。&lt;br&gt;</content></item></essay>