<essay><item><title>小少爷和他的后妈们(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「姐姐，现在还痛吗？是不是觉得好些？」明详在她耳边轻柔的抚摸着道。&lt;br&gt;「好弟弟……现在好了些……只是你要轻点……姊姊怕受不了……」文倩轻轻地点头，俏脸微笑道。&lt;br&gt;明详很听话的把龟头慢慢抽出，又缓缓的插下，这是逗引女人，情慾升高的一种技术，这样轻油慢送的约有十分多钟之久，文倩已淫水泉湧，娇喘微微，显得淫狂快活，情不自禁的摇动蛇腰，向上迎送。&lt;br&gt;明详见她苦尽甜来，春情荡漾，媚态迷人，更加慾火如炽，紧抱娇躯，耸动着屁股，一阵比一阵快，一阵比一阵猛，不停的拚命狂插，不时的还把龟头抽出来用肉稜子揉搓着阴核。&lt;br&gt;就这样的继续抽送，只插得文倩娇喘连连，媚眼如丝，娇声轻喘道︰&lt;br&gt;「弟弟……好弟弟……姐……姐……好……舒服……啊……嗳……喔……渍渍……真会干……美……美死我了……」&lt;br&gt;文倩的小浪 淫水洋溢，被龟头的肉稜冲括得「噗叱、噗叱」奏出美妙的音乐。&lt;br&gt;明详虽然没有性交的经验，但正值血气方刚，如狂蜂戏蕊，经震快活。&lt;br&gt;文倩经过这一阵狠插，性感又达高潮，两臂抱紧明详的背部，粉腿跷上紧勾着他的屁股，同时颤动臀部，向上迎凑。&lt;br&gt;明详见她春情荡漾，浪态迷人，更是紧紧抱住娇躯，用力抽插，并不时把阳具抽出，用龟头磨擦着阴核，然后又狠力的插了进去。&lt;br&gt;明详一面抽送，一面在她耳边轻声问︰「姐姐，现在觉得怎么？还痛不痛？弟弟插得舒服吗？」&lt;br&gt;文倩被插得欲潮氾滥，欲仙欲死，娇颊艳红，樱唇微开，喘气如兰，犹如一朵盛开的海棠，艳丽动人，口中娇呼道︰&lt;br&gt;「亲弟弟……喔……现在……不痛了……姐姐……太痛快……舒服死了……弟弟……你也……舒服……吗？……噢……你真会……干……好……极了……」&lt;br&gt;她一面娇哼着，一面疯狂的扭转屁股极力迎凑，同时两手抱着明详的腰部，帮助他加重抽送。&lt;br&gt;明详知道她快要出精了，忙用劲抽插，一面吻香颊。果然文倩混身颤抖，阴户内缩收得紧紧的吸吮着龟头，一阵滚热阴精喷射在明详的龟头上，两臂放松，平摆在两边，同时娇喘呼呼道︰&lt;br&gt;「哎唷……喔……宝贝……姊……上……上天了……太……舒服……了……美……美……死……了……」&lt;br&gt;明详的龟头，被一阵热滚滚的阴精喷射着，心神震颤，从来没有的快感湧上心头，猛然打了个冷际。&lt;br&gt;「噗！噗！噗！」一股阳精，猛然射出，射进了子宫口内。&lt;br&gt;「喔……噢……噢……舒服死了……」文倩媚眼一闭，正享受着无比快感。&lt;br&gt;他们第一次初尝人生乐趣，真个是神魂显倒，飘然欲仙，两情缱卷，淋漓尽致。二人射过精后都不免稍感疲倦，但是仍然不愿分开，赤身搂抱，双双入梦，睡得份外香甜。&lt;br&gt;甜蜜的时光在愉快中轻轻地溜过，午夜里文倩首先醒来，睁眼一看，只见自己一丝不挂，脱得精光靠在明详怀里，交颈的拥抱在一起。&lt;br&gt;不知什么时候，明详的阳具已滑出自己阴户，自己大腿部及床 ，沾满了处女血液及淫水混合斑渍，粉红色的，一块块地。回忆起适才和他缠绵缱绻时，自己疯狂浪态，不禁羞红双颊，深怕他会暗地里窃责。&lt;br&gt;想不到男女性交，竟有这样无穷乐趣，难怪老爷和三姨太会那样的浪叫，狂颤，想到这里不禁心中暗笑，同时春情渐渐引发，阴户里一阵阵骚痒起来。伸手一摸，阴户竟有些发烧，从前紧合的阴唇，现在有些离开，中间现出一条小缝，里面湿滑滑的，颇觉难受的很。&lt;br&gt;灯光下，看明详，仍然好梦方甜，嘴角不时掀起笑意，他的两臂环抱自己，下面的阳具，软绵绵的贴在自己大腿边，文倩深感奇怪，这样一根柔软的东西，发起威来，竟硬如铁棍，不由伸手去摸捏。&lt;br&gt;明详被文倩抚摸，本来软绵绵的阳具，又渐渐至硬起来，又热又胀，十分粗大，文倩的一只小手竟把握不了，吓得缩手不迭，此时明详正巧醒来，刚看到这情形，又见她娇媚得可爱，忍不住捧着娇面，一阵疯狂香吻，一面把坚硬的阳具朝小浪 乱顶。&lt;br&gt;「弟弟，不要这样猛冲，把姊姊的小 弄痛了，放轻点，让姊姊扶着你的东西，慢慢弄进去。」文倩一面拥住他的小腹，深怕弄痛了小阴户，娇声道。&lt;br&gt;「好姊姊，弟弟听你的，轻轻的弄好吗？」明详见她说得怪可怜的，也就不忍过份狂暴，使她伤痛，以后不敢接近他，就语音轻柔体贴的说。&lt;br&gt;文倩觉得他无限轻抚蜜爱。这般体贴，心中感到甜蜜蜜的十分好受。于是用轻的扶住那粗大的阳具，引到自己的桃源洞口，心里不住突突乱跳，小手也微微的不住发抖。&lt;br&gt;明详的阳具经文倩的小手导引，龟头已插进洞口，因为有淫水的滋润，慢慢的一节一节滑进，在插进一半时候，把龟头轻的提起，又慢慢滑进。这样经抽慢插，最容易引发女人的情慾，三、五十次后，里面淫水更源源湧出。&lt;br&gt;文倩此时阴户虽仍有些胀痛，但是并没有第一次厉害，而且阴户里面渐感趐麻，情不住禁的两臂环抱着明详的背部，张开双腿，由他抽送。&lt;br&gt;明详知道文倩阴户不痛了，需要用力抽插，才会痛快，于是腰部提劲，一阵比一阵重，一下比一下深，狂抽猛插。&lt;br&gt;明详纸觉得火烫的龟头，在阴道内上下磨擦，子宫口更感趐痒难耐，全身感到无比的舒服，一阵阵热水，从子宫内湧出，情不自禁的迎着明详的阳具，扭腰摆臀，向上迎套。&lt;br&gt;「啊……宝贝……你怎……怎地会插……姊姊……美死了……嗳……嗳……姊……姊……好舒服……啊……小……浪…… ……麻麻的……舒服……」文倩娇喘淋漓，媚眼如丝，浪哼着。&lt;br&gt;明详听了她的浪叫，更感到畅快，心像火烧的慾火，令他快马加鞭，拚命抽插，坚硬炽热的玉茎，在紧凑而温暖的阴户内，上下抽送，既温柔又舒适，便急急说道︰&lt;br&gt;「姊姊！舒服吗？你的小 真好，紧紧地，温暖地，我好痛快……哦……」&lt;br&gt;这样的抽送了近半小时，肌肤碰触声「啪！啪！」作响、水搅动声「咕……吱……吱……咕……」与「吱……喧……嗯……哼……嗳……」声合奏成美妙的交响乐。&lt;br&gt;「弟弟……你……太好了……嗯……姊姊……太……舒服……了……弟……弟……再重……些……喔……插……死……浪 ……小浪 ……好……好美……哟……快……快……用……力……些……姊……姊……要上……天啦……」&lt;br&gt;果然一股热暖暖的精水由子宫阵阵湧出，烫得明详混身趐麻，心神震颤狠狠抽插几下，猛然打个冷战「噗！噗！」一股阳精，夺关而出，同时射进文倩的花心。他们这再度缠绵，两情更加缱卷，淋漓尽致都达到了颠峰，射精后，两人同感疲倦，互相拥抱，交颈而睡。&lt;br&gt;自此以后，文倩对明详的照顾，服侍更加无微不至，不在话下。&lt;br&gt;　（四）&lt;br&gt;日子过得真快，又到了端午节时，老爷与夫人午饭后便一起出去访友。顺便至邻县，夫人到妹妹那里小住几天。明详因喝了一点酒，感到闷热，便回房想淋浴，冲冲身子，凉爽一下。&lt;br&gt;一进浴室，原来文倩早已脱得精光，泡在浴池里，好一付少女戏春水。明详三两下便把衣服脱了，也跳进浴池。&lt;br&gt;「喔！弟弟来帮我擦背好吗？」文倩说道。明详便移到她的背后，抚摸着她的背部，细腻的皮肤，优美的线条，使他回忆着，与她性交时的情景浮现，阳具渐渐起，龟头顶着她的屁股，很难受，便由背后一把抱住，两手将她的乳房握着正满，顺着便抚摸起来。&lt;br&gt;文倩被他由背后的拥抱以及双乳被握个满怀，心神一震，再加上热炽的阳具在屁沟上一顶一颤的。内心充满的慾火，浑身软绵绵，红云湧上双颊。&lt;br&gt;明详右手顺着小腹渐渐的往下移，移至她的阴户。慢慢的在阴核扭、捻、搓揉了一会，阴户便充满淫水。&lt;br&gt;「好姊姊，我们就在浴池里干好吗？」明详道。&lt;br&gt;「嗯！浴池里可不可以呢？」文倩娇媚问道。&lt;br&gt;「试试看！」明详说着便将文倩放正，张开她的双腿，手扶着阳具，对准阴户洞口慢慢地往里面插入。&lt;br&gt;「嗯！」文倩闭着媚眼，屁股用力抬高，迎接着他的龟头。&lt;br&gt;「噗！」的一声，全根尽入，直抵花心。&lt;br&gt;「喔！」文倩叫了一声，双手紧紧地抱住明详，两眼如丝，两颊通红，全身微抖，正享受着性交的趣乐。&lt;br&gt;明详那根足足七寸长的阳具，被文倩的阴户紧紧包住，暖和和、趐麻麻，便将她在水中抱个满怀，一动也不动的体会其中滋味。&lt;br&gt;「嗯！好弟弟，我很难过！」文倩被明详的阳具顶着，趐麻麻的很难过。&lt;br&gt;「哪里呀？」明详装傻着问道。&lt;br&gt;「人家……痒……死……啦……里面……像……」文倩羞道。&lt;br&gt;「啊……呵……原来是痒啊……什么地方痒呢？让弟弟替你抓……抓。」明详见她有点难为情，故意打趣着她，好在文倩性情温婉，不容易生气。&lt;br&gt;「傻弟弟……坏弟……弟……人家是……里……面……痒……啊……你……怎样……抓……啊……」文倩越来越难过，骨软筋趐，麻痒难当，况且明详一只手正按在她的乳尖上捏着，便按着他的手喘呼呼道︰&lt;br&gt;「求……求……你……不要……再……捏弄了……姊姊……受不了啦……」&lt;br&gt;「真糟透了，原来里面痒，那该怎么办呢？抓又抓不到，聪明的姊姊，想个办法吧！好让弟弟有服务效劳的机会。」明详见她说他傻，索兴装疯卖傻，引逗她发发娇嗔。&lt;br&gt;果然她被引逗得急啦，娇嗔大发︰&lt;br&gt;「坏弟……弟……坏透……啦……不来……了……不同……你……好啦……看……你……还会……调……皮否……」说着，故意站直娇躯，要离开的样子。&lt;br&gt;明详真怕文倩认真，心里有点发慌，忙抱紧娇躯，央求道︰「好姊姊，千万别生气，饶了弟弟吧！弟弟以后再也不傻不坏啦！弟弟向你陪个礼！」&lt;br&gt;说话间，已抽出扬具，用劲一插。接着二话不说，加紧抽送，重振雄威。&lt;br&gt;文倩也摇恍着屁股，迎合着抽插。&lt;br&gt;只见浴池中的水，翻滚着，打着漩涡，明详借水的浮力抽插着，所以不感到用力。文倩浑身泡在水里，二人如此的缠绵，倒是别有一番滋味。&lt;br&gt;「哗啦……哗啦……」滚动的水声声作响。&lt;br&gt;「啪……啪……」肌肉碰出声。&lt;br&gt;「咕……吱……咕……吱……」淫水搅动声。&lt;br&gt;「哎……喷……嗯……哼……」多种声音合奏成美妙的交响乐曲。&lt;br&gt;明详两手紧抱腰肢，运用全身动劲，疯狂抽送，势如狂风暴雨，全力攻击，猛勇如狮。&lt;br&gt;文倩经明详这一阵疯狂抽送，热潮凶湧，全身趐麻，阵阵轻松舒适快感，直透神经中枢。&lt;br&gt;「好姊姊……舒……服……吗……里……面……还……还生……弟弟的……气……吗？……」&lt;br&gt;明详虽说年青力肚，但是为讨好文倩，用尽了吸乳力气，咬力猛干，不免气喘如牛。&lt;br&gt;文情本来温婉柔顺，哪会真的生气？此时见明详刻意费力为自己鞠躬尽瘁，累得喘呼呼的，上气不接下气，心中无限痛惜的道︰「好弟弟……你……太好了……谁叫你……你……出这么大……的气力……累成……这……样子……姊姊……心里……好好……不……难过……姊姊……现在……里面……不怎么……痒啦……好些啦……喔……喔……哎呦……舒服……嗯……唤……姊……并……没……生气……啊……」&lt;br&gt;「好……姊姊……只要……姊姊……不生……弟弟的气……弟弟……比……什么……都……都高兴……弟弟……并……不……累……嗳……才用……这……么……点……气力……哪算……什么……倒……是……你……大概……酸麻……啦……浴……池……太硬……了……让……弟弟……抱你……上床……」&lt;br&gt;说完，拔出阳具，深深的呼了一口气。此时两人混身湿透，明详取出一条毛巾要替文倩揩擦。&lt;br&gt;文倩深情激动的赶紧反过身来接着毛巾，自行揩擦起来。&lt;br&gt;明详另外又取了一条毛巾，慢慢揩抹，一面欣赏着她丰柔而雪白的胴体。&lt;br&gt;少女的身体，结实挺突，本已处处含有诱惑力，尤其文倩，肌肤胜雪，润滑如脂，丰臀柳腮，两腿不瘦不肥，真是迷人。看得他如婉如醉，神魂颠倒。&lt;br&gt;文倩揉搓完了，同过身来，发现明详失魂落魄的样子，不禁羞红双颊，喜喜娇笑。&lt;br&gt;明详被文倩这一笑，才觉察到一时失态，难以为情，含笑道︰「文倩，你真的太美丽了！」&lt;br&gt;文倩听明详讚美她，心中乐融融的十分受用，同时一见明详俊秀，胯下玉茎粗硬如铁，仍然跷得高高的威风八面，使人又怕又爱，顿心中突突乱跳，同时面红耳赤，如小鸟依人般的倚在明详怀中。&lt;br&gt;两人相拥，走回房中，情不自禁的互相抚摸，一阵甜蜜的香吻，不知过了多少时候，两人都沉醉在爱河里。&lt;br&gt;两人肌肤相接，明详热腾的龟头顶住文倩的阴户口，昂头摆尾，跃跃欲试。明详将她的腰肢稍为提高，一手扶着阳具朝阴门一挺，那粗壮的阳具，借着滑润的淫水，已一举插入。&lt;br&gt;明详就这样的把文倩抱到床上，文倩此时也春潮氾滥，娇留微红，脸上微笑着，任由明详轻薄。</content></item></essay>