<essay><item><title>绝代太后尤物</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一、子继父产&lt;br&gt;先皇的灵床放在偌大的宫殿里，更平添了一种肃穆的气氛。&lt;br&gt;身穿丧服的骊太后独自跪在冷寂的大殿里，比大殿更冷寂的，是她的心。&lt;br&gt;骊后的皇子，即将继位的顺帝的话还在她耳边回响着：「先皇驾崩，太后只
有两条出路：要么随先皇于地下，要么归皇儿所有，做一辈子皇儿的尤物。」&lt;br&gt;「追随先帝于地下还是让皇儿继承自己？」&lt;br&gt;骊太后在心里闪过无数念头。&lt;br&gt;她早就知道皇儿暗中喜欢自己，很多次先皇临幸的时候，她都知道皇儿偷偷
地躲在珠帘后面偷窥，因为爱子心切，她害怕先皇知道了会责罚顺儿，所以总是
装作不知道，甚至有意无意替皇儿掩饰。&lt;br&gt;死亡对于３５岁的骊太后来说，委实太早了一点，骊太后摩挲着自己丧服之
下的肌肤，依然是那样丰腴而细滑。&lt;br&gt;但是，作为遗产被皇儿继承，对于骊太后来说，同样是难以接受的。&lt;br&gt;「子蒸母」&lt;br&gt;的背德之名从来都是被千夫所指的，与其让皇儿继承还不如一死了之呢。&lt;br&gt;骊太后拿定主意，缓缓地站了起来，解下腰间的白绫，准备以身殉夫了。&lt;br&gt;然而，骊太后刚把白绫解下来，有一只手从背后轻轻地把她手里的白绫抽走
了。&lt;br&gt;骊太后吓了一跳，回头一看，是皇儿！他不知什么时候走到了骊太后的身后
。&lt;br&gt;皇儿顺经长成一个高达英俊的男人了，他脸色阴沈地望着太后：「母后这是
准备自尽么？」&lt;br&gt;「哀家也是为了皇儿好，不想让皇儿背上千古骂名啊。」&lt;br&gt;「母后是怕自己背千古骂名吧？」&lt;br&gt;「啊，不是的。」&lt;br&gt;「真的不是么？母后如果真是心疼皇儿，你可知道，你这一去会让朕多伤心
么？」&lt;br&gt;「这……皇儿有那么多妃嫔可以临幸，何必为了哀家背上『子蒸母』的恶名
呢？这可是乱伦之最啊。&lt;br&gt;」&lt;br&gt;「母后可知道么？皇儿从小喜欢母后，皇儿有一个愿望就是要永远占有母后
。母后可以满足皇儿的心愿么？」&lt;br&gt;「啊！这………」&lt;br&gt;顺帝的这一番表白让骊太后脑子里象乱麻一样理不清了。&lt;br&gt;「母后如果不答应皇儿的请求，皇儿就拒绝登基。」&lt;br&gt;顺帝见骊太后的决心已经动摇，他决定使出杀手锏，让母后乖乖就范。&lt;br&gt;「啊！顺儿，不要！」&lt;br&gt;太后情急之中叫出了顺帝的小名。&lt;br&gt;「那么母后就是答应朕的请求了？」&lt;br&gt;「哎……」&lt;br&gt;百般无奈的骊太后仰天长叹，「做了先皇的爱宠，又做皇儿的尤物，莫非这
一切都是命中注定么？」&lt;br&gt;「那就请母后当着先皇的在天之灵发誓，永远做朕的爱奴，一辈子伺候朕。
」&lt;br&gt;「这？太难为情了吧！」&lt;br&gt;骊太后觉得自己永远无颜见先皇于地下了。&lt;br&gt;「母后是想反悔么？难道母后还想伺候别人？」&lt;br&gt;顺帝紧逼不舍。&lt;br&gt;「啊！不是！不是！」&lt;br&gt;「既然不是，就请母后在先帝的灵前发下重誓，以告慰先帝之灵。」&lt;br&gt;「这……这……」&lt;br&gt;「母后快说呀！」&lt;br&gt;「先皇在上……」&lt;br&gt;骊太后深吸一口气，看来是躲不过了，她用颤抖的声音发誓：「先皇在上，
从今以后，臣妾就是皇儿的爱奴了，愿意服从皇儿调教，一生一世伺候皇儿。臣
妾未能持守晚节，忠于先皇，还请先皇宽恕臣妾的不忠。」&lt;br&gt;「哈哈哈」，顺帝得意地仰天大笑，「父皇不会怪罪母后的。子继父产不正
是祖制么？父皇泉下有知，肯定会惊讶的，孩儿保证会把母后调教得比父皇在的
更淫荡。」&lt;br&gt;说完，顺帝转到骊太后面前，擡起骊太后的下巴。&lt;br&gt;骊太后说完誓言已经羞红了脸，雍容端庄的气质再配上满脸羞愧的表情，别
有一番韵味，让顺帝看得怦然心动，一霎那，他觉得自己的阳具暴涨地挺立起来
，好像要顶破黄袍一般。&lt;br&gt;他解开黄袍，拉出早就如巨蟒昂头一般的阳具，抓住骊太后的头发，强行把
阳具塞进太后的小嘴里。&lt;br&gt;「哈哈，既然母后已经答应做朕的爱奴了，那就当着父皇之灵先伺候朕的阳
具。母后可要把伺候父皇的功夫都使出来哦！如有半点差池，父皇在天之灵可不
会放过母后的！」&lt;br&gt;「呜呜呜……」&lt;br&gt;骊太后的小嘴被皇儿的阳具涨满了，只能发出含混的声音。&lt;br&gt;当她跪在先皇的灵前，被儿子的阳具插满了小嘴，那种背德感令她羞耻得无
可逃遁，然而，随着抽插的深入，她好像又回到了被先皇临幸的时刻，快感渐渐
地从她身体里升起，她越来越主动地吞咽着顺帝巨大的阳具，好像想把阳具深深
地吃进去，让阳具插进自己的咽喉和食道一样。&lt;br&gt;当顺帝的阳具插进骊太后的嘴巴时，他被那嘴巴的温暖陶醉了。&lt;br&gt;这可是他朝思暮想的小嘴啊，当他偷窥母后与先皇行淫的时候，曾经无数次
冲动地想插进那张诱人的小嘴，今天，终于他做到了。&lt;br&gt;其实，太后的口舌功夫并不比顺帝其他的妃嫔高明多少，然而，太后口交时
那混合着高贵与淫荡的表情让顺帝情欲勃发，一想到这张金口玉言之嘴此刻正在
尽力地取悦着自己的阳具，顺帝的精液忍不住在骊太后的嘴里爆发出来了。&lt;br&gt;感觉到顺帝射了，骊太后想吐出顺帝的阳具，却被顺帝紧紧地抓住头发，动
弹不得，无奈，骊太后只得吞下了儿子的精液。&lt;br&gt;看着骊太后的嘴角还流着没有吞完的精液，就象一幅无比淫靡的图画，顺帝
觉得无比兴奋。&lt;br&gt;他大笑着朗声对太后说：「现在，朕的精液已经占据了母后的咽喉食道。以
后，朕的精液会占领母后的每个腔道。」&lt;br&gt;顺帝的登基大典。&lt;br&gt;１９岁的顺帝接受王朝的玉玺，继承了帝王之位，改年号为天辰。&lt;br&gt;继位仪式完毕，朝礼司仪却紧接着宣布了一个令文武百官瞠目结舌的仪式：
「最后一个仪典：恭请皇上继承先皇遗孀。」&lt;br&gt;没有理会百官们的惊讶，顺帝一挥手，宫娥们簇拥着凤冠霞帔的骊太后走上
朝堂。&lt;br&gt;脱去丧服的太后，穿着盛装在众宫娥的簇拥之下走来，举手投足之间显得格
外雍容华贵，颇有母仪天下的气质。&lt;br&gt;骊太后走到顺帝的龙椅前跪了下来。&lt;br&gt;司仪唱到：「请皇太后献上帝王之钥」。&lt;br&gt;在文武百官惊讶的目光下，骊太后双手颤抖地向顺帝捧上一把金光闪闪的钥
匙。&lt;br&gt;顺帝接过钥匙，问道：「请太后向朕的爱卿讲明，此金匙有何用途？」&lt;br&gt;「这……」&lt;br&gt;骊太后横下一条心，说道：「此乃先皇给臣妾的所造的贞操带之匙。」&lt;br&gt;「拥有此金匙之人可以做什么呢？」&lt;br&gt;「拥有此金匙者，便是臣妾的主人，臣妾但凭驱遣。」&lt;br&gt;「哈哈哈，那就请母后诏告天下，让朕继承先皇的遗物吧。」&lt;br&gt;事已至此，骊太后完全没有退路了，文武百官们的眼神有惊讶有鄙夷，她都
全然顾不得。&lt;br&gt;她向众大臣诏曰：「奉天承运，皇太后诏曰：先皇归去，皇儿继位。按本朝
祖制，理应子承父产。哀家从今日起由皇儿继承，哀家的一切都归皇儿所有。从
今往后，哀家但凭皇儿使用驱遣。」&lt;br&gt;骊太后说完，朝堂里悄然无声，太后只听得见自己的呼吸和心跳声。&lt;br&gt;过了好几秒钟，百官里有几个会见风使舵的大臣终于反映过来了，抢先向顺
帝祝颂：「恭贺吾皇喜得皇太后！」&lt;br&gt;其他的大臣见事情已经这样，也就无话可说了，于是朝堂上响起一片颂贺之
声。&lt;br&gt;「哈哈哈！众位爱卿同喜同喜！」&lt;br&gt;顺帝对眼前形式的演变非常满意，于是他当着众臣掀起太后的袍服，露出里
面金光闪闪的贞操带，他用金匙打开了贞操带，用刚拿到的玉玺在太后的臀部盖
上一个鲜红的印章：「从今以后，母后就归属于朕了。」&lt;br&gt;此时，有个平时最善于投其所好的礼部尚书出列奏道：「吾皇万岁万万岁！
今日金匙即开，太后归属已定。臣等恭请吾皇当庭临幸太后，以昭示天下太后之
归属。」&lt;br&gt;「哈哈哈，爱卿此言甚好。」&lt;br&gt;礼部尚书的奏议让顺帝龙颜大悦，真是说到他心里去了。&lt;br&gt;太后听到这话，简直要昏过去了，皇儿要当庭临幸太后，这可是开天辟地的
乱伦之最啊。&lt;br&gt;她张开嘴想说什么，但是，她又能说什么呢？她只觉得皇儿硕大火热的阳具
猛地从身后插进她的小穴，一直插到了子宫深处，她脑子里闪过一个念头：「想
不到当年养育皇儿的子宫，竟然被皇儿用阳具插入了。」&lt;br&gt;阳具的热力透过她的子宫，穿透她的内腔，她整个人都被那阳具的热力穿透
了。&lt;br&gt;那一刻，太后觉得自己的魂魄被一股巨大的热浪抛上了天花板，她低头看着
下面：庄严的朝堂上，满朝文武怔怔地注视着龙椅；龙椅下，自己面朝大臣们跪
着，盛装的朝服被掀起了后裙，高大的顺帝正在用他那粗壮的阳具一下一下地抽
插着自己的小穴……当顺帝滚烫的精液全部射进太后的子宫时，「啊！皇儿把精
子射进孕育他的子宫了！」&lt;br&gt;想到这里，太后再也支持不住，昏了过去……当太后醒来的时候，她已经躺
在坤宁宫里了。&lt;br&gt;她睁开眼睛，看见皇儿英俊的面容就在面前。&lt;br&gt;「母后醒过来了！」&lt;br&gt;看着顺帝关切的眼神，骊太后心里又泛起一丝柔情：「哀家没事了。皇儿不
必为哀家担忧。」&lt;br&gt;「哦，母后没事了吗？那接着把仪式进行完毕吧。」&lt;br&gt;「啊！还有什么仪式啊？」&lt;br&gt;太后一听到「仪式」&lt;br&gt;就吓得魂飞魄散，不知道顺帝还有什么名堂，她已经有个预感：在行淫的本
事上，顺帝会比他的父皇有过之而无不及。&lt;br&gt;太后害怕的样子让顺帝觉得很有趣，让自己的母亲对他害怕，顺帝心里就冒
出恶作剧的快乐火花。&lt;br&gt;「得知朕继承了母后，云梦国王特地进献了一份稀世礼物给母后。让朕给母
后戴上吧。」&lt;br&gt;顺帝回头对宫娥一挥手，宫娥捧上来一个纯金打造的盒子，启开盒盖，里面
躺着一红一白两只鸽蛋大小的珠子，看起来晶莹剔透，最特别的是，珠子里面是
镂空的，各装进了一只纯金的小铃铛，做工之精巧，令人叹为观止。&lt;br&gt;「这是做什么的？」&lt;br&gt;「母后有所不知。此物名叫魔幻媚珠，乃云梦国的国宝之一。这两颗珠子是
稀世的冷玉和火山玛瑙浸在十多种奇淫无比的牝兽淫汁里淬炼成的，红色的火烫
，白色的冰冷，把它们放进女人的阴户之中，会随着女人的行动来回滚动，一冷
一热刺激阴户内壁，令女人随时都春情欲动。而珠内的两颗铃铛，会随着珠子的
滚动发出响声，太后走到哪里，大家都会听到太后阴户里的铃铛声。」&lt;br&gt;「啊！竟有这等东西！」&lt;br&gt;骊太后一面感慨人们为了行淫的种种机巧，一面又在想象这两颗珠子放到自
己的小穴里会是何等滋味。&lt;br&gt;「呵呵，不过，这两颗珠子还有一个更奇特的地方，就是会在行淫的时候，
随着阳具来回滚动，更加刺激小穴哦！天下女人，只有象母后这样的尤物才有资
格享用如此珍宝，母后开心么？」&lt;br&gt;生了一个这样的儿子，骊后不知道应该庆幸还是悲哀。&lt;br&gt;然而，骊太后一面满脸通红地听着顺帝的描述，下面的小穴却又不知不觉地
湿润了。&lt;br&gt;太后的反应没有逃过顺帝犀利的眼睛，他一把扶过太后，掀起太后的亵裤往
小穴里一摸，水汪汪地都是太后的爱液。&lt;br&gt;「哈哈，母后等不及了把，皇儿这就为母后戴上媚珠罢。」&lt;br&gt;顺帝不由分说，拿起两颗珠子，掰开太后的小穴就往里塞。&lt;br&gt;太后的小穴已经非常润滑了，两颗鸽蛋大的珠子很顺利地塞进了太后的小穴
。&lt;br&gt;太后只觉得小穴里顿时一冷一热，刺激无比。&lt;br&gt;顺帝这时侯脱掉龙袍，把早已硬邦邦地阳具插入了太后的小穴：「母后好好
尝尝媚珠的滋味吧」。&lt;br&gt;媚珠的铃铛发出清脆的乐声，为如此淫靡的母子乱伦之戏伴奏着。&lt;br&gt;那媚珠果然神奇无比，随着阳具的抽插回来滚动，一冷一热，弄得太后的小
穴奇痒无比。&lt;br&gt;在媚珠的刺激下，太后不再是被动地被抽插，而是主动挺着阴户迎接顺帝的
阳具，简直巴不得那阳具能插到子宫里。&lt;br&gt;感觉到媚珠绕着自己的阳具转动，顺帝忽然来了灵感，想起小时候玩过把珠
子弹进洞里的游戏：「母后，儿臣要玩弹珠子的游戏了。」&lt;br&gt;顺帝调整了一下角度，一记冲击，准确地把那颗滚烫的媚珠顶进了太后的子
宫。&lt;br&gt;滚烫的媚珠在子宫里滚动着，太后的子宫不禁一阵剧烈地抽搐痉挛。&lt;br&gt;「还有一击！」&lt;br&gt;顺帝话音未落，另一颗冰凉的媚珠又被射进了太后的子宫，「啊！啊！哀家
要丢了！」&lt;br&gt;如此强烈的刺激令太后全身都抽搐起来了。&lt;br&gt;「最后一击！」&lt;br&gt;顺帝最后深深的一记冲刺，生生地把硕大的阳具突破了太后的子宫口，插进
太后的子宫深处，顺帝的精液猛烈地在亲生母亲的子宫里喷发着……从此，顺帝
对他的三宫六院兴趣全无，太后每天侍奉在顺帝左右，当顺帝批阅奏章的时候，
她就跪在龙案下用口舌侍奉顺帝的阳具。&lt;br&gt;顺帝休息的时候，就让太后跪伏在地上，用挺立的阳具抽插太后的小穴。&lt;br&gt;媚珠在太后的小穴里滚动着，让她欲仙欲死，于是，太后销魂的媚叫和媚珠
清脆的铃铛声混合成一首令人血脉忿张的行淫曲，在皇宫的上空回荡着……顺帝
宠爱地把太后叫做——「媚珠」。&lt;br&gt;二、太后奶牛&lt;br&gt;一天，顺帝用膳时喝了一杯鹿乳羹，乳羹雪白香醇乳香扑鼻。&lt;br&gt;乳香的味道突然让他灵光一闪，他想起小时候母后给他餵奶的情形了。&lt;br&gt;顺帝断乳很晚，到三岁了都还舍不得母亲的乳头。&lt;br&gt;骊后爱子心切，虽然宫中备有乳娘，但见顺帝如此癡迷吃奶，也就甘愿牺牲
自己由得顺帝吃奶到了四岁。&lt;br&gt;那些日子，骊后餵完小皇子的奶，晚上侍寝的侍侯，丰硕的乳房又被皇上频
频把玩。&lt;br&gt;骊后的乳房同时被皇上和皇子两代人享用着……想到这里，顺帝扭头对身边
的骊太后问道：「母后现在还有乳汁么？」&lt;br&gt;骊太后对皇子的问话莫名其妙：「皇儿都１９岁了，哀家现在哪里还会有乳
汁啊？」&lt;br&gt;「嘻嘻，可是皇儿好想再吃母后的奶呢，母后说怎么办呢？」&lt;br&gt;「啊！请皇儿别取笑哀家了！哀家早就没有奶了。」&lt;br&gt;顺帝的话让骊太后的脸一下子红了，以前给顺帝餵奶，他还是个小孩子。&lt;br&gt;现在要给一个长成大男人，贵为皇帝的顺帝餵奶，让她太难为情了。&lt;br&gt;何况，她早就没有奶水了，怎么可能再给顺帝餵奶呢？」&lt;br&gt;母后现在没有奶了么？有什么办法让母后出奶呢？」&lt;br&gt;顺帝沈吟片刻，派人去把御医请了来。&lt;br&gt;御医急急忙忙来到干阳殿，顺帝问御医：「有什么办法让太后出奶么？」&lt;br&gt;「啊！这个……这个……」&lt;br&gt;御医被皇帝匪夷所思的问话吓了一大跳，不知道该如何回答。&lt;br&gt;在一旁的骊太后更是羞得把头深深地低了下去。&lt;br&gt;「你吞吞吐吐做什么？连这点事情都没有办法，朕还要御医何用？」&lt;br&gt;顺帝见御医迟迟疑疑地，很不高兴。&lt;br&gt;「这个，这个，办法倒是有的。以前宫中乳娘催乳多用此秘方。」&lt;br&gt;「大约需要多长时间可以出奶？」&lt;br&gt;「十天左右。」&lt;br&gt;「只是……只是……」&lt;br&gt;「只是什么？」&lt;br&gt;「此方催乳会痛痒难捱，恐对太后千金之体有碍。」&lt;br&gt;骊太后在一旁听了，身体禁不住微微发抖。&lt;br&gt;「哦？除了痛痒难捱，还有其他伤害身体之处么？」&lt;br&gt;「那倒是没有。就是，就是太后以后可能会性欲非常旺盛。」&lt;br&gt;御医诚惶诚恐地说着。&lt;br&gt;「哈哈，那就更好，朕求之不得。速去把药配来，给太后煎上。」&lt;br&gt;「母后愿意做皇儿的奶牛么？」&lt;br&gt;顺帝兴冲冲地回头抱过太后颤抖的身子。&lt;br&gt;「不要！请，请皇儿开恩，放过哀家吧。」&lt;br&gt;「母后不愿意为皇儿再牺牲一次么？皇儿可是好想吃母后的奶哦！」&lt;br&gt;「可是……可是……」&lt;br&gt;想到宫中那些乳娘被催乳时候无比痛苦的样子，骊太后连话都说不顺畅了。&lt;br&gt;「别可是了，母后就遂了皇儿的心愿吧。」&lt;br&gt;顺帝一边撒娇地对骊太后说话，一边又用不容置疑的口吻对太监下令，「药
煎好以后，好好侍侯太后服用。」&lt;br&gt;接下来的日子对于骊太后来说，真是苦不堪言了。&lt;br&gt;催乳的药果然非常有用，喝下去才两天，乳房就开始膨胀了，随着乳房的膨
胀，骊太后觉得时而有无数只蚂蚁在乳房里爬，时而又有无数根银针在乳腺里紮
，骊太后的千金娇贵之身哪里受过这样的罪。&lt;br&gt;喝到第五天的时候，生不如死的骊太后拒绝喝药，她实在受不了那种痛苦了
。&lt;br&gt;太监报告了顺帝，顺帝赶到太后的坤宁宫。&lt;br&gt;「母后为何不继续喝药了？」&lt;br&gt;顺帝的声音里带着一丝不快。&lt;br&gt;「皇儿饶了哀家吧，催乳太难受了！」&lt;br&gt;骊太后眼泪汪汪地望着顺帝。&lt;br&gt;梨花带雨的骊太后让顺帝心里泛起一丝怜惜和心疼，但是，他很快压住了自
己心里的怜惜，为了他以后更大的快乐，为了把母后调教成绝代尤物，他现在必
须硬起心肠来。&lt;br&gt;于是，他回头对太监监事问：「太后不尊朕的旨意，应该如何处罚？」&lt;br&gt;「回禀皇上，应处杖责五十。」&lt;br&gt;「那好，执行吧！」&lt;br&gt;骊太后被顺帝的命令吓坏了，她压根儿没有想到顺帝会那样惩罚她。&lt;br&gt;当几个太监走过来，把她按在长凳上，掀开她的袍服时，她才反应过来，皇
儿是真的在惩罚她了。&lt;br&gt;「啊！不要！不要！」&lt;br&gt;她徒劳地挣紮着，眼看着太监掀起了自己的内裙，整个雪白丰满的臀部赤裸
裸地出现在太监们的眼前。&lt;br&gt;贵为一国之母，竟然被皇儿惩罚？竟然把臀部亮出来让卑下的太监责打？骊
太后羞不可抑，恨不得有个地缝可以鉆进去。&lt;br&gt;不过，火辣辣的巨痛很快代替了太后羞耻的感觉，在劈里啪啦的声音里，太
后雪白的臀肉在飞舞的板子下痉挛着，颤抖着，由白变红，由红变肿。&lt;br&gt;其实，施刑的太监们都会察言观色，知道皇帝并非要真心惩罚太后，所以，
他们下手并不是很重，但是，即便如此，也让养尊处优的太后消受不起了。&lt;br&gt;开始她还力图在太监面前保持自己的威仪，忍住痛不叫出声来。&lt;br&gt;然而，后来，火烧火燎的痛让她再也忍不住大声哭叫着求饶：「啊！请皇儿
恕罪！哀家知错了！」&lt;br&gt;「既然知错，错在何处？」&lt;br&gt;「哀家愿意做皇儿的奶牛了。」&lt;br&gt;「母后不是受不了催乳的痛苦么？」&lt;br&gt;「呜呜呜，哀家愿意为皇儿受苦，再痛苦都愿意。」&lt;br&gt;「真的愿意么？」&lt;br&gt;「呜呜呜，愿意！愿意！」&lt;br&gt;「哈哈，这才是我的好母后。继续好好喝药吧，早点把乳汁发出来哦。」&lt;br&gt;责打完毕，太监扶起披头散发的骊太后，骊太后乖乖地把药喝完了。&lt;br&gt;顺帝看着骊太后，这时候，仪态端庄的太后被打得又羞又痛狼狈不堪，然而
，骊太后这个样子却激起了顺帝的欲望。&lt;br&gt;顺帝走上前，把太后的胸衣褪下来，检查着她的双乳，看催乳药的效果如何
。&lt;br&gt;骊太后在太监面前裸露了臀部，然而她更没有想到连乳房也没能逃脱曝光的
恶运。&lt;br&gt;但是，她不敢反抗顺帝，就象一只待宰的羔羊一样任凭顺帝玩弄。&lt;br&gt;太后的乳房明显比以前饱满了，白皙鼓胀的乳房连经络都可以看到。&lt;br&gt;顺帝饶有兴趣地把玩着柔软而富有弹性的乳房，时不时轻轻弹一下饱满得象
葡萄一样的乳头。&lt;br&gt;太后的乳房已经在催乳药的作用下变得极端敏感。&lt;br&gt;在顺帝的玩弄下，开始太后还极力忍住乳房上一波又一波刺激的快感，想维
护国母最后的一点尊严，然而最后她忍不住在太监们的注视下呻吟起来。&lt;br&gt;顺帝见状愈加来了兴致，他命令自己的的随从太监，去检查骊太后的小穴是
否湿润。&lt;br&gt;当太监的手指伸进骊太后的小穴时，「啊！不可以！」&lt;br&gt;太后无处躲闪，羞不能抑，巨大的羞耻让她全身激灵灵打了个冷战，而爱液
却更加汹湧地流出来了。&lt;br&gt;太监把沾满太后爱液的手指给顺帝验看的时候，太后已经在羞耻中达到了一
个高潮。&lt;br&gt;「哈哈哈，」&lt;br&gt;顺帝很高兴太后如此敏感，「母后看起来真象一头发情的奶牛了。母后还不
快快请皇儿临幸么？」&lt;br&gt;「这个，这个……」&lt;br&gt;虽然最后一丝残存的理智和尊严告诉骊太后说不可以那样，但是，骊太后已
经不得不向喷薄而出的欲望缴械投降了。&lt;br&gt;她用无比羞耻而渴望的声音低声请求顺帝：「请皇儿临幸奶牛」。&lt;br&gt;当顺帝的硕大阳具插进骊太后小穴的时候，羞耻、疼痛、刺激、快活把骊太
后扔上了九霄，在太监们近距离的视奸下，太后在一浪又一浪的高潮中欲仙欲死
……后来的五天，太后的日子更加难熬，为了让催乳的效果更好，顺帝命令太监
监事每天伺候完太后喝药，就把骊太后绑在宫里的柱子上，并且用羽毛轻轻刺激
挑逗乳房，让乳房在兴奋的状态中更快地出奶。&lt;br&gt;太后的感觉就象在地狱和天堂之间徘徊，坤宁宫里经常传出太后夹杂着无限
痛苦和快乐的呻吟，太后那销魂婉转的声音让宫里饲养的小动物们都提前发情了
。&lt;br&gt;这十天，顺帝也好像经历了无比漫长的等待，他不得不一次又一次压抑自己
的好奇和冲动。&lt;br&gt;第十天终于到了，下朝之后，他匆匆赶到坤宁宫去。&lt;br&gt;太后被绑在柱子上，穿着富丽典雅的华服，却裸着胸脯，两个太监正各持一
根羽毛轻轻地在太后乳房上拂动。&lt;br&gt;太后脸颊显得有些消瘦，而乳房却非常丰满，看起来里面已经有饱胀的乳汁
了。&lt;br&gt;看到顺帝来了，两个太监退到一边。&lt;br&gt;「看来，母后可以出奶了。」&lt;br&gt;顺帝走上前捧起太后的乳房，使劲吸了一下，随着太后发情一般的呻吟，甘
甜的乳汁汩汩地流进了顺帝的嘴里。&lt;br&gt;这真是无比乱伦的场景：３５岁的母亲餵１９岁的儿子吃奶！端庄的太后身
穿凤袍被绑在柱子上，却裸露着双乳，任凭长成大人的顺帝亵玩丰满的乳房。&lt;br&gt;感觉到顺帝的嘴唇在吸吮自己的乳头，太后的脸上泛起一阵红晕，有点难为
情，但是敏感的乳房上更多的兴奋刺激逐渐取代了羞耻，太后在顺帝的吸吮下动
情地呻吟开了。&lt;br&gt;顺帝好像又回到了小时候，当母后的乳房从他嘴里拿走的时候，他是那么伤
心欲绝；当看到父皇在吸母后的奶，他心里充满了妒忌，他发誓有一天要占有母
后的乳房。&lt;br&gt;这一天终于让他等到了，他的太后奶牛终于培育成功了。&lt;br&gt;顺帝满意地吃完奶，对太后说：「母后从此就是皇儿的奶牛了。母后要每天
给皇儿供奶。皇儿高兴的时候，就把母后的奶赐给大臣们喝。」&lt;br&gt;三、菊花绽放&lt;br&gt;一夜，顺帝和太后云雨已毕。&lt;br&gt;顺帝突然对太后说：「母后还有一个洞没有给皇儿呢？」&lt;br&gt;「还有？哀家的嘴巴和小穴不是都给了皇儿么？莫非皇儿还想……」&lt;br&gt;「嘿嘿！母后果然明白儿臣的心思。」&lt;br&gt;「啊！那可是万万使不得呀！菊花之戏，乃烟花巷娼妓所为，哀家贵为国母
，岂能做如此淫贱的勾当？」&lt;br&gt;「母后，你就遂了皇儿的心愿吧！」&lt;br&gt;顺帝一见太后不从，又拿出撒娇的本事了。&lt;br&gt;「那是万万不可的，你先皇也未曾如此过。」&lt;br&gt;「正是先皇未曾用过母后的菊花，儿臣才更要用。不然，儿臣怎么能占领母
后所有的腔道呢？」&lt;br&gt;「不可以，皇儿如要强迫哀家，还不如赐哀家一死算了。」&lt;br&gt;「哼，母后让朕不开心了。」&lt;br&gt;顺帝见太后软硬不吃，生气地拂袖而去了。&lt;br&gt;一连几天，顺帝不再临幸太后。&lt;br&gt;太后在坤宁宫中坐卧不宁，顺帝没来之前，她害怕被顺帝逼迫做菊花之戏；
但是，顺帝果真不来了，她又担心顺帝真的生气不再宠爱她了。&lt;br&gt;正在患得患失之间，一天早晨，太后刚刚梳洗完毕，宫里的太监总管来了。&lt;br&gt;太监总管展开皇帝的诏书高声念道：「奉天承运，皇帝诏曰：皇太后有违吾
皇圣意，特处以廷戒之刑，以示儆尤。钦此！」&lt;br&gt;太后听完圣旨倒吸了一口凉气，廷戒之刑？？？那真是生不如死了。&lt;br&gt;「啊！不要！不要！」&lt;br&gt;她连连退后，想要躲避步步紧逼的太监，然而，做了顺帝的尤物，纵使天下
之大，太后又能躲到何处去呢？太监总管陪笑着说：「这是皇上的意思，太后还
是不要徒劳反抗了吧。」&lt;br&gt;说完一使眼色，跟随的行刑太监们就朝太后逼了过来……今天上朝的时候，
大臣们都怀疑自己的眼睛是不是看错了。&lt;br&gt;在大殿门口摆着一个巨大的雕花圆桌，高贵的太后凤冠霞帔，身上的凤袍华
丽典雅，国母之气直逼大臣们的眼睛。&lt;br&gt;然而，太后的姿势却让大臣们匪夷所思了。&lt;br&gt;太后的手脚却被４个铁锁扣呈「大」&lt;br&gt;字形固定在圆桌上，太后象狗爬一样高耸着臀部趴在圆桌上。&lt;br&gt;更加让大臣们匪夷所思的，是太后富丽堂皇的凤袍竟然被掀起了后襟，露出
了雪白的屁股，那两团白色粉嫩的肉在凤袍富丽耀眼的颜色衬托下显得格外刺目
。&lt;br&gt;大臣们低声议论着：「太后为何露出臀部？莫非是亮臀之刑？」&lt;br&gt;「不会吧？亮臀之刑是惩罚民间荡妇用的，岂能用在太后身上？」&lt;br&gt;「太后雍容华贵，不愧为国母。只是，这个姿势好像和太后的身份不相称啊
。」……议论的声音传到骊太后的耳朵里，让她羞愤难当，真希望一头撞到墙上
死了算了。&lt;br&gt;偏偏四肢又被牢牢地固定在桌上，连挣紮都不可能。&lt;br&gt;太后能做的，就是紧紧地闭上眼睛，把头深深地低下而已。&lt;br&gt;正在大臣们议论纷纷的时候，宫廷司仪出来对上朝的大臣说：「皇上有令，
太后有违圣意，特处廷戒之刑。诸臣在进殿之时，皆可用手中象笏责打太后，以
示儆尤。」&lt;br&gt;「哦！原来如此！」&lt;br&gt;这时候，大臣才知道太后被处以廷戒之刑了，那华服之下露出来的粉嫩屁股
，正是给大臣们任意责打的。&lt;br&gt;开头的几位大臣还碍于情面，不好意思过分责打太后。&lt;br&gt;只是用象笏，轻轻责打太后的屁股。&lt;br&gt;象笏打在太后的屁股上，发出清脆的声音，那声音渐渐把大臣们的施虐欲挑
逗起来了。&lt;br&gt;既然是皇上下令责打的，大臣也就越来越放肆，象笏纷纷在太后粉嫩的屁股
上打得啪啪有声。&lt;br&gt;这可是苦了太后，上朝的大臣少说有好几十位，一人打几下，太后也要被责
打上百下。&lt;br&gt;只见象笏纷飞，太后趴在圆桌上痛苦地扭动，几种痛苦在她身体上肆虐着，
她紧紧地咬着嘴唇，发出苦闷的呻吟，额头的汗珠开始流了下来，好像在极力忍
耐着什么。&lt;br&gt;到最后，太后的忍耐终于到了极限，只见她的菊门紧缩了几下，一股雪白的
乳汁从太后的菊门里喷了出来，一道雪白的喷泉在太后和大臣们中间喷洒开来，
几个全无防备的大臣被喷了一头一脸，太后美丽的凤袍也被乳汁喷脏了。&lt;br&gt;「身为国母，竟然在大臣们面前如此失仪，真是万死难以自赎了！」&lt;br&gt;想到这里，太后在巨大的羞耻感中失声痛哭起来。&lt;br&gt;顺帝不动声色地高坐在龙椅上，大殿外的发生的事情，他都看得清清楚楚。&lt;br&gt;这一切正在他一手策划出来的。&lt;br&gt;原来，顺帝不仅仅要让太后被众大臣责打，还授意太监提前用水枪把太后乳
房里挤出的乳汁注入太后的菊门。&lt;br&gt;顺帝早就料定，无论太后如何强忍，那乳汁最终是会喷出来的。&lt;br&gt;那时候，太后当众就成了人乳喷泉了。&lt;br&gt;顺帝如此做，不仅要惩戒太后，让她对自己绝对服从，以后不敢违抗自己的
意思；另一方面，还要令太后羞辱，把她调教成自己喜欢的羞耻玩物。&lt;br&gt;因为，只有太后的千金之身和雍容华贵的气质，才具备做羞耻玩物的气质。&lt;br&gt;让一人之下万人之上的太后做那些令人羞耻的事情，才能和她的高贵形成巨
大的反差，而这样的反差，正是让顺帝心醉神迷的女人的性感魅力。&lt;br&gt;看见太后被做成人乳喷泉，太后最后羞得失声痛哭，这样的场景让顺帝的阳
具在龙袍下面胀得发痛了，顺帝恨不得立刻就把阳具插进太后的小穴里。&lt;br&gt;但是，「现在还不是时候，还得忍一忍，」&lt;br&gt;顺帝在心里告诫自己。&lt;br&gt;顺帝双手紧紧地抓住龙椅的扶手，强自把内心翻腾的欲望压了下去。&lt;br&gt;为了让太后成为梦寐以求的绝代尤物，他现在必须克制自己，才能慢慢品味
这个漫长的调教过程带给他的巨大欢悦。&lt;br&gt;于是，他示意太监们把还在失声痛哭的太后擡回宫去，让大臣们进殿议事。&lt;br&gt;太监们把圆桌和太后一起擡回坤宁宫，太后还是嘤嘤地哭泣着。&lt;br&gt;乳汁横流，浸湿了凤袍，太后看起来非常狼狈。&lt;br&gt;一个太监走上前，把御用的金创药轻轻地涂在太后红肿的屁股上。&lt;br&gt;御用的金创药果然疗效很好，太后只觉臀部凉凉的，先前火辣辣的巨痛正在
慢慢消退。&lt;br&gt;羞辱和疼痛终于结束了，太后刚刚松了一口气。&lt;br&gt;如果她知道这一切只是顺帝调教太后菊花的开始，不知道她会做何感想。&lt;br&gt;也许，她早就该知道，顺帝不会放过她身上的每一个洞穴的。&lt;br&gt;又一个太监走上来，拿着一瓶药膏，掰开太后的菊门，轻轻地把药膏挤了进
去。&lt;br&gt;「啊！这是什么？」&lt;br&gt;「启禀太后，这是西丹进贡的后庭媚药。皇上下令给太后涂上的。」&lt;br&gt;「啊！万万不要！」&lt;br&gt;太后挣紮着想躲开太监往菊门涂抹药膏的手，然而，她却忘记自己还被牢牢
地固定在圆桌上，根本不能动弹半点，只能任由太监的手深入菊花，把凉凉的药
膏涂抹在菊花深处。&lt;br&gt;太监涂完药膏，退下去了，太后继续以狗爬的姿势趴在桌子上。&lt;br&gt;大约过了半个时辰，药膏开始起作用了，太后只觉得菊花深处越来越热，好
像有无数只蚂蚁在爬动，奇痒难熬。&lt;br&gt;「啊呀！啊呀呀！受不了啦！快来人啊！」&lt;br&gt;一个太监应声从门外进来，手里拿着一根奇怪的象牙棒。&lt;br&gt;棒子有一尺来长，雕成一颗颗珠子的形状，从小到大，小如樱桃大似鸡蛋。&lt;br&gt;太监把小的一端插进太后的菊门，突然的刺激让太后全身一阵战栗。&lt;br&gt;「这是做什么？」&lt;br&gt;太后被吓坏了。&lt;br&gt;「回禀太后，这皇上命令用来给太后止痒的后庭象珠棒。」&lt;br&gt;说完，太监缓缓地把象珠棒向太后的菊门推进。&lt;br&gt;太后被象珠棒插得羞愤不已，但是，随着珠子的插入，菊门里的奇痒好像稍
微减轻了一些。&lt;br&gt;太监把象珠棒插进去半尺左右就停了下来，开始缓缓地向外拉动。&lt;br&gt;一颗颗珠子摩擦着稚嫩的菊花内壁，带给了太后前所未有的刺激。&lt;br&gt;随后，太监又把象珠棒缓缓插进太后的菊门，如此反反复复。&lt;br&gt;太后柔嫩的菊门缓缓地吞吐着一颗颗的珠子，奇痒渐渐消散，一种奇异的快
感开始从菊花内壁滋生出来了。&lt;br&gt;顺帝早朝回来，悄悄来到坤宁宫。&lt;br&gt;他在帘子后面看着母后的菊门被太监用象珠棒抽插着，太后发出半是痛苦半
是快活的呻吟。&lt;br&gt;看了一会，他悄悄地退出坤宁宫，对跟在后面的太监总管说：「做得很好。
对太后严加看管！每天给太后抽插四个时辰，早上依然把太后擡到朝堂受廷戒之
刑。」&lt;br&gt;第二天，当太后醒来的时候，才知道噩梦并没有过去。&lt;br&gt;当宫女照顾太后梳洗打扮完毕，穿上华丽的凤袍。&lt;br&gt;太监们依旧来把她固定在圆桌上，用水枪向菊门里注入她自己的乳汁，然后
把她擡到大殿门外受廷戒之刑。&lt;br&gt;大臣们渐渐体会到其中的乐趣，在责打太后的时候，都变着方儿地羞辱刺激
太后，让太后在又羞又痛中饱受折磨。&lt;br&gt;当太后的菊门忍不住喷出乳汁的时候，大臣们都大笑着躲开，让乳汁全部喷
洒在太后的光屁股和高贵精美的凤袍上，令她羞不自胜。&lt;br&gt;被廷戒完毕，太后依旧被擡回坤宁宫，太监继续在她的菊门里涂抹媚药，等
太后奇痒难忍高声求救的时候，再用象珠棒在太后的菊花里来回抽插４个时辰。&lt;br&gt;就这样，太后天天在无尽的羞耻与痛苦中煎熬着，在高潮与饥渴中轮回着。&lt;br&gt;每隔一天，太监就把象珠棒多插进去一颗珠子，到第九天的时候，太后的后
庭已经差不多可以吞吐整根象珠棒了。&lt;br&gt;第十天，太后又被擡到大殿门外接受廷戒之刑，太后仓促中遥遥看了一眼顺
帝。&lt;br&gt;顺帝高坐在龙椅上，离她是那样遥远。&lt;br&gt;这时候，太后才发现，顺帝对她的宠幸和折磨才是她最大的幸福，一旦失去
了顺帝的宠幸和折磨，她的幸福也随之而去了。&lt;br&gt;但是，顺帝已经很多天不理太后了，好像完全把太后忘记了一样，任凭大臣
们羞辱责打她，任凭太监们摆弄调教她。&lt;br&gt;失宠的绝望象一只巨手，紧紧地扼住了太后的心。&lt;br&gt;终于，在羞耻与痛苦中煎熬的太后心力交瘁，在她喷洒出来的人乳喷泉里昏
了过去……当太后在凤床上醒来的时候，臀部的疼痛已经消退，菊门里却是奇痒
难忍。&lt;br&gt;她试着活动了一下身子，奇怪的是，这次太监们居然解开了她手脚上的束缚
。&lt;br&gt;凤床上正放着她熟悉的那根象珠棒，菊门里难熬的奇痒让太后顾不得尊严体
面，取过象珠棒就反手往自己的菊门里塞。&lt;br&gt;那些珠子一颗一颗地被太后的菊花吞了进去，里面的奇痒才稍微减轻了一点
，太后这才满足地轻轻叹了口气。&lt;br&gt;「母后为何叹气？」&lt;br&gt;顺帝的声音从珠帘后面响起，把太后吓得一哆嗦。&lt;br&gt;顺帝犀利的眼神望着还深深地插在太后菊门里象珠棒：「母后没有想到自己
竟然比烟花巷的娼妓还淫荡么？娼妓们可是不会用象珠棒自插菊门的哦！这样淫
贱的事情只有母后才做得出来吧！」&lt;br&gt;太后羞得无法面对自己的儿子：自插菊门被儿子看见，再也没有比这更羞耻
的事情了。&lt;br&gt;顺帝走上前，擡起太后的下巴，他喜欢一面羞辱她，一面看她脸上含羞欲死
的表情。&lt;br&gt;对于顺帝来说，再也没有比这更有乐趣的事情了：「宁死不做菊花之戏的太
后居然沦落到自插菊门，可悲可叹呀！」&lt;br&gt;「啊！皇儿别再惩罚母后了！母后受不了啦！」&lt;br&gt;看见顺帝熟悉的面容，太后这些天来受的羞辱委屈都爆发出来了，一把抱住
顺帝哭得泣不成声。&lt;br&gt;顺帝推开太后，一把抓起她的头发，厉声问道：「母后以后还敢违抗朕的旨
意吗？」&lt;br&gt;「不敢了，不敢了。」&lt;br&gt;「母后愿意把菊花献给朕么？」&lt;br&gt;「愿意，愿意！」&lt;br&gt;顺帝的脸色这才变得柔和起来，他在太后清减了的脸颊上轻轻地吻了一下：
「这才是朕的好母后。母后还不快恳请朕采摘你的菊花么？」&lt;br&gt;太后这下再也不敢反抗顺帝了，失而复得的喜悦又让她喜极而泣。&lt;br&gt;她把象珠棒从菊门里抽出来，在凤床上乖乖地趴好，把臀部高高翘起，露出
淡褐色的菊花。&lt;br&gt;「恳请皇儿采摘哀家的菊花！」&lt;br&gt;象珠棒刚刚从菊门里抽出，柔嫩的菊花还来不及合上，象小嘴一张一合，似
乎急切地想吞进顺帝的阳具了。&lt;br&gt;顺帝挺着早已怒立的阳具噗地一声插进了太后的菊门。&lt;br&gt;太后的菊花立刻被顺帝粗大的阳具胀满了，后庭被充满的感觉让太后发出了
销魂的媚叫，太后主动扭动着臀部迎合顺帝的抽插。&lt;br&gt;顺帝的阳具插进了太后温暖的菊花，菊花里的肛肉一圈一圈紧紧地包裹着他
的阳具，望着在阳具下呻吟扭动的太后，顺帝心里充满了快意。&lt;br&gt;今天，他终于全部占有了母后的洞穴，连先皇不曾占有的菊门也被他彻底攻
克了！从今往后，沈朝高贵的国母完全沦为自己的尤物了，儿时萦怀多年的梦想
终于实现了！想到这里，顺帝大喝一声，把滚烫的精子都射进了骊太后的直肠里
。&lt;br&gt;四、元宵御宴&lt;br&gt;时光荏苒，转眼间一年过去了。&lt;br&gt;顺帝的「子蒸母」&lt;br&gt;之戏非但没有引来传说中的天怒人怨，国家却比以往更加风调雨顺国泰民安
了。&lt;br&gt;只是在王公贵族们中间，「子蒸母」&lt;br&gt;之风开始悄然盛行了。&lt;br&gt;这年春天来的特别早，时近元宵就已经春意融融和风徐徐了。&lt;br&gt;元宵节这晚，顺帝准备在御花园举行一个特别的御宴，借此向大臣们展示他
精心培育的太后尤物。&lt;br&gt;王公大臣们来到御花园，御花园里张灯结彩亮如白昼，百花盛开芬芳馥郁，
一派佳节胜景。&lt;br&gt;诸大臣坐定，顺帝说道：「众位爱卿，值此元宵佳节，普天同庆。为犒劳众
爱卿操劳国事，朕特命太后为众爱卿赐酒。来人啦，把太后请上来。」&lt;br&gt;随着一阵轱辘之声，太监们推上来一架奇怪的木车，木车装有两个木轮，木
轮上有一个圆桌大小的圆盘，圆盘上交错树立着两个高高的门字架，这就是传说
中帝王行乐的如意车。&lt;br&gt;架子上披着彩云般的织锦，把架子下面遮盖得严严实实。&lt;br&gt;随着木车的滚动，依稀传来铃铛的声音。&lt;br&gt;顺帝叫把架子上的织锦揭开，众臣一看，下面的阳具都纷纷立了起来。&lt;br&gt;架子上吊着的正是太后！太后被吊成单飞燕的姿势，单脚踮着站在圆盘上，
身体和另一支脚呈一字平行吊着。&lt;br&gt;今天，太后披着一袭鲜红的纱衣，纱衣上用金丝绣着朵朵牡丹，显得十分雍
容富贵。&lt;br&gt;那纱衣是名贵天竺纱做的，十分透明，在鲜红纱衣的披裹之下隐约可见太后
雪白的肌肤和丰腴的身段。&lt;br&gt;更为特别的是，那纱衣竟然在胸部和裆部都开了口，露出了太后的双乳、臀
部和阴部，太后丰腴白皙的乳房和臀部在鲜红纱衣的衬托之下格外诱人，让人产
生一种想要玩弄的疯狂冲动。&lt;br&gt;顺帝把大臣们垂涎三尺的表情看在眼里，他哈哈一笑说：「为了犒劳众位卿
家，太后今天亲自为众卿赐酒。太后用自己的乳汁，爱液调上菊花里温热的国窖
酒赐给众位爱卿。」&lt;br&gt;听了顺帝的话，众臣才注意到太后的后庭插着一根纯金的管子。&lt;br&gt;宫娥们用酒杯在管子下面接住从太后菊门里流出来的琼浆；再用毛笔轻轻挑
逗太后的小穴，接住里面流出的爱液；最后，从太后的乳房里挤出乳汁，调和成
酒。&lt;br&gt;宫娥们来来回回忙和了半天，才把大臣的酒都斟好了。&lt;br&gt;而这时的太后已经被折腾的面色酡红，娇喘连连了。&lt;br&gt;大臣们一起举杯，祝顺帝万寿无疆。&lt;br&gt;等众臣们细细地品完酒，顺帝笑着问：「众爱卿，太后赐酒，滋味如何？」&lt;br&gt;大臣们纷纷称赞，说是天下无双，把顺帝说的哈哈大笑。&lt;br&gt;酒至半酣，顺帝突然提议道：「众位爱卿，今日乃元宵佳节，民间有对对联
之习俗。各位爱卿也不妨来对对联，以悦朕意。」&lt;br&gt;「好啊！」&lt;br&gt;「好啊！」&lt;br&gt;顺帝的提议得到了王公大臣们的赞同。&lt;br&gt;这时，一位翰林学士问：「此议好甚好，但是，以何为题呢？」&lt;br&gt;顺帝莞尔一笑，指着如意车上吊着的太后说：「就以太后为题吧。写得好的
爱卿，可以用毛笔蘸着蜂蜜在太后身上写下对联，并且把蜂蜜舔干净。」&lt;br&gt;「甚好！甚好！」&lt;br&gt;顺帝的提议得到了众臣的热烈拥戴，纷纷摩拳擦掌要一显才华，以获得亵玩
太后的千载良机。&lt;br&gt;礼部尚书急不可耐地站了出来，摇头晃脑地念道：「臣有一对联献上：骊后
尤物绝千秋，沈朝淫名传万代。」&lt;br&gt;话音一落，众人齐声叫好。&lt;br&gt;翰林大学士评道：「此联有气魄，雅俗共赏。」&lt;br&gt;顺帝也暗自点头，心想礼部尚书真是个会拍马屁的主儿。&lt;br&gt;作为奖赏，礼部尚书一步三摇地走到太后面前，拿起毛笔，饱蘸蜂蜜，笔走
飞龙，在太后雪白的乳房上写下了对联。&lt;br&gt;对联的内容已经让太后羞容满面了，礼部尚书在她乳房写字的时候，更是让
她敏感的乳房刺激不已。&lt;br&gt;太后努力咬着自己的嘴唇，不让自己发出淫荡的叫声。&lt;br&gt;然而，礼部尚书写完对联，双手捧起太后丰满的乳房，有滋有味地舔了起来
。&lt;br&gt;顺帝看得出来，这礼部尚书肯定是花间老手，捧着太后的双乳，又吸又卷又
舔又挑又咬，直把看家的口舌功夫都使出来了。&lt;br&gt;太后本来敏感的乳房哪里经得起如此技巧的挑逗，不出半柱香功夫，太后就
在礼部尚书的舔弄下，媚叫连连，小穴里的爱液顺着大腿亮晶晶地流了下来。&lt;br&gt;礼部尚书刚落座，翰林大学士就站了起来。&lt;br&gt;他捋着长髯，不紧不慢地说道：「方才尚书的对联雅俗共赏。我作一幅雅对
献给太后：白雪山上樱桃红，绿茵地里菊花黄。」&lt;br&gt;「好对！」&lt;br&gt;众大臣齐声喝彩。&lt;br&gt;大学士用四种颜色喻太后身上的性器，对仗工整，构思巧妙，连顺帝也频频
点头：「大学士果然是沈朝饱学栋梁，此对高雅婉曲，寓意巧妙。」&lt;br&gt;当大学士走近太后的时候，太后在心里暗叫了一声「完了」。&lt;br&gt;其实，大学士正是太后娘家的人，论辈分是太后的舅舅。&lt;br&gt;如此舅甥相戏，更是乱伦。&lt;br&gt;大学士拿起毛笔，转到太后身后，他的目标是太后的小穴。&lt;br&gt;他拿起毛笔在太后肥厚的阴唇上慢条斯理地用蝇头小楷写下对联，足足写了
半柱香功夫。&lt;br&gt;当大学士写完对联，太后在乱伦的羞耻和大学士的妙笔挑逗之下忍无可忍，
长叫一声，爱液横流，竟然当着众臣高潮了。&lt;br&gt;太后还没有从高潮中恢复过来，宴席上又有一个大臣闹闹嚷嚷地站了起来。&lt;br&gt;顺帝和众大臣一看，都禁不住笑了。&lt;br&gt;这位大臣长得五大三粗，豹目虬髯，正是沈朝战功赫赫的左将军。&lt;br&gt;大家都知道，左将军在战场上是骁勇善战的英雄，但是，要论文才，他就完
全不是那块料了。&lt;br&gt;左将军不仅没有读过几本书，就连写自己的名字都很勉强。&lt;br&gt;顺帝忍住笑问：「左将军也要对对联么？」&lt;br&gt;左将军粗声大气地说：「别瞧不起俺，俺小时候也对过对联。」&lt;br&gt;「好，那就请左将军一展才华。」&lt;br&gt;左将军望了一眼刚刚高潮之后性感妩媚的太后，咽了一口唾液，鼓足劲儿憋
出一句：「一对大白奶子，两片肥厚尻腚」。&lt;br&gt;众人先是楞了一下，随即爆发出哄堂大笑。&lt;br&gt;众大臣笑得前仰后合，顺帝差点把嘴里的酒也喷了出来。&lt;br&gt;半晌，大家才止住笑，大学士问道：「将军这也算对联么？」&lt;br&gt;左将军不服气道：「大学士说说，我的对联有错么？」&lt;br&gt;顺帝觉得左将军为人粗率倒也可爱，笑着说：「没错，没错。左将军这对联
虽然很俗，倒也很切题。将军可以享用太后了。」&lt;br&gt;左将军得意地斜了众大臣一眼，昂首阔步地走到太后跟前，抓起毛笔在蜜罐
里狠狠地搅和了一下，然后在太后的臀部和菊门处乱写一气，至于他到底写的是
什么字，大家就不得而知了。&lt;br&gt;左将军好像对太后的菊门特别感兴趣，毛笔在太后的菊花上画来画去，孩有
意无意把毛笔插进太后的菊花里，直把太后的菊门弄得奇痒难忍。&lt;br&gt;左将军画了半天，看见太后的股沟里已经流满了蜂蜜，他满意地放下笔。&lt;br&gt;捧起太后的屁股，把整个脑袋都埋进太后丰腴的屁股里，转动着粗糙的舌头
呼哧呼哧地舔着太后的股沟和菊门。&lt;br&gt;他那钢针一样的虬髯紮得太后媚叫不断，当他把舌头伸进太后菊门深处搅动
的时候，太后再一次长叫着高潮了……宴会大约进行了两个时辰，席间王公大臣
们一一作对，纷纷上前猥戏太后，让太后先后经历了数十次高潮。&lt;br&gt;御宴上，大臣们的哄笑声、喝彩声，媚珠的铃声、太后半哭泣半欣悦的媚叫
声响成了一遍。&lt;br&gt;顺帝触景生情，站了起来说道：「朕也来对一副，以助酒兴：铃声哭声媚叫
声声声入耳，口戏乳戏菊花戏戏戏销魂。」&lt;br&gt;「好啊！」&lt;br&gt;「妙啊！」&lt;br&gt;大臣们纷纷喝彩。&lt;br&gt;顺帝志得意满地走向被高潮折磨得快要虚脱的太后：「媚珠！值此佳节良辰
，母后也该为自己对一联！就以『子蒸母』为题罢。&lt;br&gt;」&lt;br&gt;听到顺帝叫自己，媚眼如丝的太后勉强打起精神，用仅存的神志脱口念道：
「民悦臣悦夫君悦不若子悦，人母国母子蒸母堪赛淫母。」&lt;br&gt;「好！」&lt;br&gt;众大臣大声叫好。&lt;br&gt;「母后真不愧是沈朝第一才女呀！哈哈，如此人妻，如此淫母，真是千古难
求啊！」&lt;br&gt;顺帝的话听在太后的耳朵里，不知道是赞美还是讽刺。&lt;br&gt;想起她这一年来所经历的，太后百感交集：哎！既然做了儿子的玩物，就一
切认命吧。&lt;br&gt;正想着，太后的小嘴突然被顺帝巨大的阳具塞满了，不知道什么时候，顺帝
登上了如意车：「今天，朕就当着众位卿家的面，来检阅一下这天下淫母。」&lt;br&gt;在众臣灼灼的目光注视下，顺帝依次在太后的嘴巴、小穴和菊门里抽插着，
插一下就问一声太后：「母后是什么？」&lt;br&gt;「哀家是不忠先皇的人妻！」&lt;br&gt;「母后是什么？」&lt;br&gt;「哀家是淫荡无双的国母。」&lt;br&gt;「母后是什么？」&lt;br&gt;「哀家是儿子的乱伦玩物！」&lt;br&gt;「啊！啊呀呀！哀家不行了！」&lt;br&gt;最后，在巨大羞耻和刺激里，当顺帝把精液都射进她的菊门时，太后的小穴
也猛烈地喷射出如水注般的爱液。&lt;br&gt;在铺天盖地的高潮中，太后终于昏厥过去了……&lt;br&gt;五、绝代尤物&lt;br&gt;春光明媚的时节，顺帝下令带上太后去郊外春猎。&lt;br&gt;临行前，顺帝特别命令宫娥给太后换上沈朝大典时太后穿的衣服。&lt;br&gt;太后戴上缀满金银珠宝的凤冠，穿上最华贵的凤袍。&lt;br&gt;那凤袍是由江南织造的工匠花了一年功夫用金丝和银线织成的。&lt;br&gt;凤袍上彩凤飞舞金光闪闪，正好衬托出太后雍容华贵的气质。&lt;br&gt;在路上，太后问顺帝：「天子当爱惜天下众生，春天乃是百兽交配的时节，
皇家从来都春养秋狩，皇儿为何反其道行之？」&lt;br&gt;顺帝搂着太后神秘地一笑：「朕自有安排。母后只要乖乖听话即可。」&lt;br&gt;在春天无边的原野里，发情的动物们彼此追逐着，疯狂地交配着。&lt;br&gt;野外的空气里到处充溢着情欲的气息。&lt;br&gt;一只母鹿从他们前面跑过，后面一只公鹿紧追不舍。&lt;br&gt;顺帝搭上弓箭瞄准那头母鹿准备射击，这时，仁慈的太后却拦住了顺帝的动
作，她请求顺帝高擡贵手放了那只母鹿。&lt;br&gt;太后的表现正在顺帝意料之中，顺帝假装生气道：「天子出猎，岂可空手而
归？除非母后愿意乖乖地做皇儿的牝兽。」&lt;br&gt;「啊！这……」&lt;br&gt;太后这才发现，顺帝出猎其实根本就是一个调教她的阴谋。&lt;br&gt;然而，只要能让顺帝高兴，她又怎么能拒绝呢？看见母后答应了做自己的要
求，顺帝高兴得象孩子一样，连声叫太监去准备东西，今天他要玩皇子猎太后的
游戏。&lt;br&gt;太监捧上来两只鹅蛋大小的花红果，顺帝叫太监褪下太后的凤袍，露出太后
雪白丰满的臀部。&lt;br&gt;然后，把那两只花红果一前一后分别塞进太后的小穴和菊花口。&lt;br&gt;在绿草如茵的原野里，有一幅淫靡而美轮美奂的图画：头戴凤冠身穿凤袍的
太后手脚分开，被太监们用四根木桩固定在地上，丰腴白皙的臀部高高翘着，小
穴和菊花口分别露出大半个红艳艳的花红果，那两个红果就顺帝射击的目标。&lt;br&gt;顺帝在太后耳边调皮地说：「母后可不要乱动哦，否则皇儿的弓箭可就不长
眼睛了」。&lt;br&gt;太后无奈地趴在地上，不敢随意动弹，就象任人刀俎的鱼肉一样，此刻，她
只有祈祷皇儿的箭术好一点了。&lt;br&gt;顺帝在太后裸露的屁股上轻拍两下以示安慰，然后扭头飞身上马，驰向远方
。&lt;br&gt;兜了一个大圈子以后，顺帝策马向太后这边飞驰而来。&lt;br&gt;英姿勃勃的顺帝在马上张弓搭箭，瞄准太后身上的两个红果，「嗖——」&lt;br&gt;「嗖——」&lt;br&gt;射出两箭。&lt;br&gt;太后只听到身后风声呼啸而来，电光石火之间，「噗」&lt;br&gt;地一声，一支箭正中菊花里的红果，箭杆带着巨大的冲力，把鹅蛋大的红果
生生地插进了她的菊门深处。&lt;br&gt;紧接着，又一支箭射到了，不偏不倚正好射中太后小穴里的那只红果，同样
，巨大的冲力把另一颗鹅蛋大小的红果插进了太后的小穴深处，红果的插入撞动
了太后小穴里的冷热媚珠，发出了清脆的铃声。&lt;br&gt;顺帝的箭术果然精湛绝伦，侍从们山呼万岁的声音响彻原野。&lt;br&gt;太后惊魂未定，只觉得菊门和小穴都被塞满了，那种饱胀感令她侍从们的注
视下，在惊惧和羞耻中情不自禁地高潮了，一时间，菊门和小穴律动收缩着，爱
液潺潺地流到了地上。&lt;br&gt;「哈哈，如此就把母后弄丢了，母后果然奇淫绝世啊！」&lt;br&gt;顺帝的话，让太后羞愧无比。&lt;br&gt;顺帝骑马来到太后身后，太后流在地上的爱液醒目地证实着太后的淫荡，他
跳下马，拉着箭杆从太后的身体里拔出两个红果，顺帝的动作又让太后发出一阵
媚叫。&lt;br&gt;红果上满是太后的爱液，顺帝回头把红果往身后的侍从们一扔，大笑着说：
「太后赏你们的。」&lt;br&gt;于是，侍从们爆发了一场争夺红果的骚乱。&lt;br&gt;顺帝饶有兴趣看完侍从们争夺红果的游戏，回头对太后说：「母后，儿臣想
骑马了」。&lt;br&gt;「那叫侍卫把马牵过来吧。」&lt;br&gt;太后显然不知道顺帝葫芦里买的什么药。&lt;br&gt;「不要，儿臣要骑母后。母后给儿臣做母马好么？」&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;太后永远都搞不懂自己生的儿子脑袋里到底有多少奇特的想法。&lt;br&gt;「母后不是答应做儿臣的牝兽么？不许抵赖哦！」&lt;br&gt;太后对顺帝已经完全没有办法了，她无可奈何地应允了顺帝的要求。&lt;br&gt;太监拿出早已准备好的马勒和嚼子，套在太后的脸上。&lt;br&gt;然后把马鞍绑在太后的背上，最后拿出一根马尾巴，插进太后的后庭。&lt;br&gt;打扮完毕，顺帝一看：盛装华服的太后脸上套着马勒嚼子，马勒嚼子把太后
端庄美丽的脸庞拉得变了形。&lt;br&gt;身上绑着马鞍，最好看的是太后的华服后襟掀了起来，露出雪白的屁股，后
庭里插上了一根马尾巴。&lt;br&gt;「哈哈，这正是我要的太后母马。来人啊，马鞭伺候！」&lt;br&gt;太监急忙拿来马鞭，顺帝兴奋地把马鞭一挥，鞭子在空气划出尖锐的响声。&lt;br&gt;「母马还不趴下，伺候主人上马！」&lt;br&gt;太后四肢着地趴在草地上，顺帝跨上太后的身体，挥动着马鞭抽打着太后的
光屁股，「驾！驾！母马快跑！」&lt;br&gt;太后无奈地驼着顺帝，在草地上艰难地爬行着。&lt;br&gt;顺帝骑在太后身上，前所未有的征服感让他不禁仰天长啸：「沈朝最高贵的
女人，如今成了朕胯下的坐骑，乐如何哉！」&lt;br&gt;顺帝兴致勃勃地骑着太后在原野上缓缓地溜达，他突然心血来潮道：「母后
学母马叫罢」。&lt;br&gt;「母马怎么叫啊？」&lt;br&gt;太后一下子楞了。&lt;br&gt;她可从来不知道母马是怎么叫的呀。&lt;br&gt;顺帝佯装生气道：「母后叫不叫？不叫朕的马鞭可不客气了！」&lt;br&gt;「啊！这，这……」&lt;br&gt;太后正在嗫嚅着不知道怎么学母马叫，冷不防顺帝的马鞭啪啪两下抽在她白
嫩的屁股上。&lt;br&gt;马鞭过处，太后的粉臀立刻就起了两条粗粗的红道，太后吃痛，情急之中只
好汪汪地叫了两声。&lt;br&gt;「哈哈，母后这哪里是母马叫，明明是母狗叫嘛，看来太后更喜欢做母狗呢
。」&lt;br&gt;「啊！不是！不是！」&lt;br&gt;「不是什么？那朕就封太后为母狗好了。」&lt;br&gt;「不！皇儿不要……」&lt;br&gt;太后反对的话还没有说完，立刻就被顺帝打断了：「母后又敢违抗朕的旨意
了么？」&lt;br&gt;「啊！不敢！不敢！」&lt;br&gt;太后的妥协让顺帝很开心：「这才乖！那么，太后母狗，给朕叫两声！」&lt;br&gt;太后百般无奈，只好趴在地上汪汪地叫着。&lt;br&gt;然而，太后的妥协并没有让顺帝就此罢休，他反而兴致更浓了。&lt;br&gt;「母后既然成了母狗，那就找只公狗和太后母狗配对吧。」&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;面对顺帝的变本加厉，太后完全说不出话了。&lt;br&gt;不一会儿，太监牵来一只雄壮的牧羊犬。&lt;br&gt;「让公狗闻闻母狗的味道！」&lt;br&gt;穿着盛装的太后象狗一样趴在地上，让一只公狗闻着阴部，世界上再没有比
这更淫乱的场面了。&lt;br&gt;那公狗用鼻子拱了拱太后的阴户，它好像对太后的爱液发生了兴趣，那淫荡
的雌性气味刺激了公狗的嗅觉，于是，它伸出粗糙的舌头，在太后的阴部呼哧呼
哧地舔了起来。&lt;br&gt;「啊！啊呀呀！快拿开呀！」&lt;br&gt;太后吓得大叫起来。&lt;br&gt;公狗滚烫的带着倒刺的舌头不停地在她敏感的小豆豆和阴唇上刮过，却刺激
得太后的爱液流得更多了。&lt;br&gt;顺帝在一边兴致盎然地看太后与公狗的人兽之戏：「哈哈，看来母后果然淫
荡无双。被公狗舔得发情了呢，流了那么多水！」&lt;br&gt;「啊！不是！不是！」&lt;br&gt;太后羞得无地自容，然而小穴里的爱液却在公狗舌头的刺激下流个不停。&lt;br&gt;那只公狗也在发情期，雌性的液体刺激着它的性腺，慢慢地，它的阳具伸了
出来，越变越大了。&lt;br&gt;看见公狗的阳具涨大了，侍从们见了都大声起哄：「这公狗要操母狗呢！」&lt;br&gt;「哈哈，太后母狗大概也想和公狗交配了吧！」&lt;br&gt;顺帝回头对太监下令道：「就让公狗好好地操太后母狗吧。」&lt;br&gt;于是，一个太监走上前，把公狗的阳具对准太后爱液横流的阴户，狠狠地插
了进去。&lt;br&gt;那公狗好像能感觉到阳具插进牝兽的阴户，居然猛烈地来回抽插着。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;当公狗硕大的阳具插进太后的阴户，太后同时被巨大的羞辱和快感冲昏了：
身为一国之母，竟然被公狗插得很快活，太后觉得自己彻底地沦落了。&lt;br&gt;「母后好好地享受人兽交配之乐吧！」&lt;br&gt;看到太后的菊门还空着，顺帝回头对身边的一品带刀侍卫说道：「太后的菊
门赏赐给你了！」&lt;br&gt;「啊！谢主隆恩！」&lt;br&gt;简直象天下掉馅饼儿一样，侍卫喜不自禁，急急地拿出早已胀立的阳具，走
到太后身后，插进了她的菊门。&lt;br&gt;太后只觉得菊门的空虚一下子被填满了，人和狗的阳具一起在她前后的洞穴
里进出着，快感的波浪一下子把她扔到天上，一下子又把她吸进深渊。&lt;br&gt;她在欲望的漩涡里沈沈浮浮，夫妇人伦、礼义廉耻全都被丢到九霄云外了。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;太后还来不及发出高潮前的媚叫，她的嘴巴又被顺帝的阳具堵住了。&lt;br&gt;「让母后所有的洞穴都开放吧！母后这才是千古绝代的尤物啊！」&lt;br&gt;在广袤的原野上，身着盛装的太后同时被顺帝、侍卫、公狗的阳具插进了身
体的所有洞穴，侍从们的欢呼声响彻云霄：「天辰盛世，皇恩浩荡。太后尤物，
普天共享。」&lt;br&gt;</content></item></essay>