<essay><item><title>射鵰之不为人知的故事(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;却说铁枪庙中黄蓉迫不得已跟着欧阳峰，离开了所有人的视线。&lt;br&gt;在这段日子中，她，究竟遇到了什么样子的遭遇？&lt;br&gt;……&lt;br&gt;「今天就住这里！」离开铁枪庙已有接近两个时辰，长于西域的欧阳峰对嘉兴一带并不熟悉，为了避开黄药师而一路北上，却并没有发现任何一个可以落脚&lt;br&gt;住宿的地方，于是也只有草草在路边找个一个避风处休息。&lt;br&gt;可是旁边的黄蓉却没有说话，欧阳峰不仅心感奇怪，因为一般武林人士无论男女，对这种露宿生活应该比较习惯才是，难道说黄蓉却无法接受。&lt;br&gt;欧阳峰抬眼看着黄蓉，冷冷道：「难道黄大小姐需要在客栈的床上才能休息吗？」&lt;br&gt;黄蓉涨红了脸，想说什么，嘴唇张了几下，却无法说出来。&lt;br&gt;欧阳峰冷笑道：「如果不是形势所逼，我也不会愿意在此休息，不过今日你就将就一下吧。」说完在黄蓉肩上推了一下。&lt;br&gt;黄蓉踉跄了几步，突然用微不可闻的声音说道：「你……你可不可以让我到那边去一下？」说着指了指附近的一片草丛。&lt;br&gt;欧阳峰愣了一下才反映过来，哈哈大笑道：「我倒忘了，今日忙着赶路，你都没有小解过。嘿嘿，你走再远都没关系，难道还逃的掉？」&lt;br&gt;得到允许，黄蓉忙不迭地跑到草丛中蹲下，看看欧阳峰无法看过来，才松了一口气，解开裤带，褪下下身衣裙，整个雪白浑圆的臀部便露了出来……&lt;br&gt;这边欧阳峰却暗暗好笑，心道想不到黄药师这个女儿居然比大家闺秀还要来的腼腆。正在打算拿出九阴真经就着月光研读之时，耳边突然传来刷刷的声音。&lt;br&gt;欧阳峰心中不由得一跳，他自然知道这是黄蓉在草丛中小便的水流声。&lt;br&gt;想他自从第一次论剑之后便再没近过女色，一心想在二次论剑时称霸群雄，然而在这荒郊野外，一个绝色女孩小便的声音让西毒的心境起了细微的变化。&lt;br&gt;黄蓉平时的身段下意识地出现在欧阳峰的脑海里。和黄蓉交手多次，她的一举一动都给西毒留下了深刻印象，然而现在他所能回忆起来的，却全部是黄蓉分腿、踢腿、转身这些动作……&lt;br&gt;恍恍然中，西毒的眼前似乎看见了黄蓉粉嫩的大腿是如何地分开，而那些金黄的尿液是如何美妙地从她的细密毛发中喷湧出来……&lt;br&gt;而对于黄蓉来说，虽然隔着一段距离，却是她有生以来第一次在外人面前排洩，而且是在自己的敌人面前（虽然看不到）作出小便这样羞耻的事情，而寂静的野外，让她小便的声音是如此的明显……&lt;br&gt;凉风吹拂着她的下体，犹如一个陌生男人在轻轻抚摸她隐秘的私处一般，让黄蓉在那一瞬间有了痛恨自己是女人的想法……&lt;br&gt;明月下，一个年迈的绝世高手，和一个动人的绝色少女，便这样开始了他们宿命的旅程……&lt;br&gt;（二）&lt;br&gt;从离开铁枪庙那天开始算起，欧阳峰带着黄蓉一路向北已经走了将近半个月之久。&lt;br&gt;除开头天夜里因为环境生疏的缘故，不得不在野外露宿一宿，第二日欧阳峰问明方向和路途后，便一路往北行去。&lt;br&gt;本来两人孤男寡女一路同行，难免有些不便，但一来两人年龄相差甚大，凡是住宿打尖时欧样峰都自称为黄蓉叔父，免去很多不必要麻烦。二来欧阳峰虽然手段毒辣，但为人处事自有一派宗师风度，虽然二人男女有别，但欧阳峰却是极尽长者风范，丝毫未让黄蓉感觉到任何身为俘虏的耻辱。&lt;br&gt;然而西毒素知黄蓉机灵多变，稍有不留意便会让其逃脱，因此两人即便在客栈中仍是同宿一屋。&lt;br&gt;这日夜深，欧阳峰做完吐纳功课，睁眼见黄蓉已沉沉睡去，不禁微微苦笑：想不到我老毒物一生横行天下，今日却如裹脚老太婆一般来照顾黄老邪的女儿。嘿嘿，这女孩聪明狡诈，对真经内容胡搅蛮缠，倒是不易对付。&lt;br&gt;一边自我思量，一边审视着熟睡的黄蓉。其时正值初夏，天气渐热，黄蓉身上衣衫单薄。侧卧的她那刚刚发育成熟的少女身体的美好曲线在西毒眼中一览无遗。&lt;br&gt;两人相处虽然不久，但毕竟形影不离，欧阳峰偶尔无意间也曾瞄见黄蓉身体某些不经意露出的部分。平时这些印象是一闪即过，此时看着床上微微蜷起的少女，西毒的脑海里不由得回忆起平日的点点滴滴。而床上的黄蓉便如未着寸缕一般，将身体的每个细节都暴露在西毒眼里。&lt;br&gt;欧阳峰的眼光在黄蓉完美无瑕的面孔上停留许久后，缓缓往下移动，滑过少女那雪白的粉颈，圆鼓鼓隆起的胸脯，纤细的腰肢……他的眼光最后停留在黄蓉圆润的臀部和大腿曲线上。&lt;br&gt;此时此刻的欧阳峰并不知道自己在想什么，然而却清楚的感觉到小腹以下一股热气渐渐在全身乱串。这种感觉，是如此的陌生，又是如此的熟悉。当年在他面对自己嫂子的时候便是这种感觉，当年他年少时纵横青楼，更是不会忘记这种感觉。自从和黄蓉上路后，这种被遗忘数十年的感觉虽然偶尔会隐隐约约出现，但却都不如今夜这般猛烈……&lt;br&gt;欧阳峰慢慢地移近到床边，紧紧盯着黄蓉。&lt;br&gt;他并没有意识到，自己的右手，正无法控制地向熟睡的黄蓉身上伸了过去…&lt;br&gt;少女的体温和柔软的触觉一下子从手指传遍全身，欧阳峰心中一惊，连忙将手移开，然而黄蓉已经惊醒。&lt;br&gt;一睁开眼，便看见欧阳峰站在床边，面色古怪地看着自己。黄蓉心中一惊，翻身坐起道：「欧阳伯伯，有什么事情吗？」&lt;br&gt;欧阳峰身为一代宗师，竟然对一个少女差点儿不轨，心下正在自责，不由得老脸一红道：「呃，欧阳伯伯见风大，怕你着凉而已。」说完便走回屋角，继续坐下作运气状。&lt;br&gt;黄蓉冰雪聪明，自然知道那是欧阳峰的托词。十六岁的她虽仍不通人事，然而隐隐约约也能猜到是怎么回事情。饶是她聪明绝顶，此时也不由得心绪纷乱：如果老毒物对我……我怎么办，我该怎么办？爹，师傅，靖哥哥，你们怎么还不来救我？如果老毒物用强，蓉儿就要被他玷污了啊！&lt;br&gt;两人一个在床，一个在地，一夜无眠。欧阳峰固然暗暗自责，黄蓉却是忐忑不安。&lt;br&gt;一男，一女，虽然年龄相差甚大，然而，天下间第一的诱惑，谁能够抗拒？&lt;br&gt;（三）&lt;br&gt;对于黄蓉来说，一生中以往相处过的男性只有她父亲和郭靖。她做梦也想不到，如今会和西毒欧阳峰形影不离，这个人不但是她所讨厌的，而且也是她靖哥哥的杀师仇人。&lt;br&gt;不过，讨厌归讨厌，说到底，黄蓉自己和欧阳峰之间，并不存在什么血海深仇。所以两人尽管相互冷淡，但也未发生过直接冲突。&lt;br&gt;在最初几日的尴尬过去之后，两人也渐渐习惯了这种生活，而欧阳峰也没有忘记俘虏黄蓉的初衷，开始修习九阴真经。&lt;br&gt;这一日，两人来到一破庙中。歇息片刻后，欧阳峰拿出九阴真经开始向黄蓉询问。但听欧阳峰道：「圆通定慧，体用双修，这几句是不错的。不过什么哈虎文钵英是什么意思？」&lt;br&gt;黄蓉斜靠在门边笑道：「老毒物，给你说实话，郭靖那傻小子乱写一气，你也练得津津有味，传扬出去未免眙笑天下。」&lt;br&gt;欧阳峰冷笑一声道：「郭靖那傻瓜别的没什么好处，撒谎这种事情是绝对做不来的。何况这经书是真是假，以我的眼力难道会看不出来？丫头，不要拖延时间了，早点给我解释完，我也可以早点放你回家。」&lt;br&gt;黄蓉站直身子，玩弄着手中打狗棒道：「老毒物，你干掉我靖哥哥那几个不自量力的师傅，我是拍手称快的。欧阳公子意外身亡，其实我是很惋惜的。说到底，我们之间并无了不起的过节，想来你也不想和我父亲为敌吧？与其强迫我一个小女子给你译经而招来天下人为敌，又何必退一步海阔天空？嘿嘿，东邪西毒齐名天下，想不到西毒却不得不依靠东邪的女儿修习武功。」&lt;br&gt;实际上和黄蓉同行近一个月，欧阳峰不但没有从她口中问出任何真经秘要，反而因为躲避丐帮弟子和赶路的原因荒废了不少功课，所以欧阳峰早已隐隐有所悔意。&lt;br&gt;他沉默了片刻，决然道：「好，丫头嘴上功夫果然厉害，说的倒也坦白。今日我便放你归去，也不算辱我西毒的威名。」&lt;br&gt;黄蓉心下大喜，心知欧阳峰虽然毒辣，却是言出必行。口上一边说道：「多谢欧阳伯伯！」一边展开轻功飞身出庙。&lt;br&gt;哪知她乍一运气，却突觉丹田一阵酸软，竟是提不起气来。心下惊疑不定，脸上却不露半点声色慾迈步行走，哪知双腿也是软麻无力。黄蓉这一下便如同一个武功全失的少女一般无法提起半点力量，更让她惊慌的是，一股暖流从双腿间慢慢湧出，瞬间浸湿了她的衣裙……慌乱之下，黄蓉一下子坐倒在地上。&lt;br&gt;欧阳峰见黄蓉突然在庙门前坐倒，瞬间血染下体，心下也是惊疑不定，飞身上前道：「有人袭击？」&lt;br&gt;此刻的黄蓉，便和一般的无助少女没什么两样，颤声道：「不……不……是敌人……我不知道……我……我……我突然就这样了……」&lt;br&gt;欧阳峰知道不是敌人袭击，心下松了一口气。他再望向黄蓉，但见整个臀部和双腿间染上不小一摊血迹，除此之外却再无仍何受伤迹象，心中一动道：「丫头，你多大了？」&lt;br&gt;黄蓉此刻再无依靠，唯一可以信任的，便是这老毒物，低声道：「刚过十五岁。」&lt;br&gt;欧阳峰渐渐确认了自己的想法，再次问道：「往日是否有类似迹象发生？」&lt;br&gt;黄蓉道：「没有啊！我……我现在全身都没有力气，好酸的感觉，又好像很胀……」&lt;br&gt;欧阳峰哈哈笑道：「黄老邪聪明绝顶，却不懂得育女之道。丫头，我告诉你吧，这是女子必经之路，是凡天下女子皆无法避免的。你就放心好了，此等症状少则几日，多则一周便会消失。不过这段日子内你却最好不要提气用力。」&lt;br&gt;要知道黄蓉从小跟随父亲，长大后跟着郭靖闯荡江湖。在她十五年的生活中从来没有一个女伴，更没有人教导她女性生理常识。而欧阳峰少年时风流倜傥，白驼山上美女无数，对女人的身体他自是熟悉非常，只是想不到今日竟是由他来教导黄蓉如何面对初潮的来临。&lt;br&gt;欧阳峰拿出几块干净白布递给黄蓉道：「将此布置于你阴门上，防止继续渗血，等到这几块布也渗满后再换。」&lt;br&gt;听到自己敏感部位被西毒一口道出，黄蓉不由得面上一红。然而，她随即便走到庙内神像背后去，褪下下体衣裙，分开双腿，尝试着将白布固定在自己阴部上……&lt;br&gt;半盏灯时间后，黄蓉缓缓走出，裙上血迹虽然仍在，但却未再扩散。她低声问道：「欧阳伯伯，这样子就好了吗？」&lt;br&gt;此时此刻的黄蓉，已经完全忘掉了对欧阳峰的敌意，而变得如此地柔弱，让欧阳峰也有异样的感觉。他呆了一下，看了看黄蓉的装束道：「嗯，暂时就这样吧。我们到了前面的市镇后再作打算。」&lt;br&gt;（待续）（四）&lt;br&gt;黄蓉月事来后小腹又酸又胀，稍一提气便苦不堪言，因此两人只能像普通人一般慢慢步行至五里外的城镇上。&lt;br&gt;行程劳累，无论是黄蓉还是西毒都需要好好吃上一顿，两人便来到当地一家比较大的饭庄，叫了几个热汤热菜，一来填饱肚子，二来黄蓉身上月事来临，也&lt;br&gt;需要热汤温暖身子。&lt;br&gt;两人默默进食。&lt;br&gt;欧阳峰心道：黄蓉这小女孩看来从未受过风霜之苦，如今身体不适，倒是需要照料。嗯，正好给黄老邪做个顺水人情，也许以后能有所助益。&lt;br&gt;正思量间，耳边隐约听到「西毒」两个字。欧阳峰不动声色往左后方望了一眼，发现却是两个带刀武林人士。&lt;br&gt;那两人相距甚远，不运功的话是绝对听不见在说什么。欧阳峰再瞟了黄蓉一眼，但见她愁眉紧锁，正一小口一小口地喝着热汤，看来根本没注意四周情形。&lt;br&gt;欧阳峰功聚双耳，只听得那两人正在侃侃而谈。&lt;br&gt;「最近都说西毒欧阳峰将黄药师的独生女儿掳走，搞得黄药师和丐帮联手，发誓要找出西毒。」&lt;br&gt;「可不是！最近所有通往西域的路上都布满了丐帮眼线，连丐帮北方的好多高手都已经撤回，四处搜索西毒下落。」&lt;br&gt;「我跟你说，前段时间听说有人在某客栈看见过一个美女和一个老头子在一起，丐帮已经怀疑那就是西毒，并估计他们近日便会路过此处，已经派了大半八袋弟子在此守候，还传说黄药师和洪七公近日也要过来。」&lt;br&gt;西毒听到这里，心下一惊，知道丐帮弟子遍布天下，自己要不被发现实在难于上青天，黄蓉这样子，难保爱女若命的黄老邪会听自己解释，倒是得找个隐蔽的地方藏起来。&lt;br&gt;其时天色已晚，欧阳峰一边盘算，一边又叫了几壶酒过来慢慢品味。等到天色完全黑尽时，他便对黄蓉道：「丫头，你如今无法运力，倒是危险的事情。我西毒既然抓你过来，也要保你完完整整回去。如果信得过我，就跟我到一个地方去歇息几日。」&lt;br&gt;黄蓉如今武功全失，心底本来就希望欧阳峰暂时不要离去，于是便点头答应了。&lt;br&gt;欧阳峰见她答应，便也不多话，将她背在背上展开轻功飞奔而去。&lt;br&gt;过不多时，两人来到一个大庭院里，四周看起来倒是蛮气派的一个地方，灯红酒绿，人声鼎沸。迷迷糊糊间，黄蓉已被欧阳峰带到一间厢房里面。&lt;br&gt;欧阳峰把黄蓉放在床上道：「你这几日便在此休息，身体好转后我便放你离去。」说完便关门离开。</content></item></essay>