<essay><item><title>倚天屠龙记外传之情色岛传奇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一部&lt;br&gt;话说张无忌与赵敏、周芷若、小昭、殷篱以及义父金毛狮王谢逊和紫杉龙王黛琦丝等七人乘坐着一艘小船，避开了波斯人的追杀，在茫茫的大海上漫无目的地漂泊着，正当粮食和水即将用尽之时，终于看见了一座小岛，众人奋力将小船划靠了岸。我们的故事就从这里开始了。&lt;br&gt;张无忌抱着昏迷的殷篱，小昭搀扶着受伤的母亲，周、赵二人也一左一右地牵着狮王的手，怕他看不见而跌倒。大家相互扶持着登上了小岛，找到一块空地坐了下来。&lt;br&gt;几人休息片刻，又将剩下的食物都分来吃了，顿时体力和精神都好了很多。狮王发话道：「老天爷待我等也算不薄，在水尽粮绝之际竟然又给了我们一个栖身的小岛，真是天无绝人之路啊！」&lt;br&gt;众人皆喜道正是如此。只有周芷若却是一脸的愁云。张无忌看了，关切地问道：「怎么了？芷若妹妹，你也受伤了么？」&lt;br&gt;周芷若歎了一口气，道：「哎，这个荒岛远离大陆，也不知道在不在航道的附近，如果不在的话，我等何时才能回到中原。在这荒岛之上也不知有没有食物和淡水，就算是有，也不知道会不会遇上猛兽和怪物，我好不心烦啊。」听了这话，大夥一阵沉默。&lt;br&gt;过了一会儿，赵敏说道：「回不了中原也比葬身大海要好啊，狮王一个人不也在冰火岛生活了这么久，我们这么多人又有何惧？就算是有猛兽和怪物，我们有倚天剑和屠龙刀在手，加上张大教主的九阳神功，还怕它不成？」&lt;br&gt;话音刚落，谢逊将屠龙刀猛插入地上，傲然说道：「赵姑娘的话深得我意，我们这几人难道还会饿死在这小岛上不成？大夥儿现在必须同心协力，就算是暂时回不了中原，也不能放弃生的希望，你们说怎样？」&lt;br&gt;「好，我们就听谢三哥的，一切由谢三哥做主。」紫杉龙王黛琦丝说道。&lt;br&gt;这一来，大家都一致同意狮王的话，就算是刚才不开心的周芷若也顿时充满了希望。&lt;br&gt;狮王知道大家已经有了求生的意志，感到很是欣慰，说道：「好吧，就由我来发号施令，毕竟我在荒岛上生活过二十几年。无忌孩儿，现在殷姑娘和我紫杉妹子均有伤在身，需要有人照顾，我呢，是个瞎子，小昭姑娘比较心细，我和她就留下照顾伤者。你呢，就和周姑娘、赵姑娘去打探打探这个岛的大致情况，看看有没有人烟，然后找一个好一点的住处，顺便再想办法弄些吃的回来。记住，一切要小心为是，发现有不明的事物，不可冒然行事，知道了吗？」&lt;br&gt;张无忌应声道：「知道了，义父。」&lt;br&gt;张无忌转头对周赵二人说道：「周姑娘、赵姑娘，准备好了吗？咱们出发吧。」&lt;br&gt;二女皆应道：「准备好了，走吧！」于是三人结伴，向岛的深处进发。&lt;br&gt;一路上，三人仔细地观察着这个小岛，发现这个岛上的树木郁郁葱葱，遍地繁花似锦，处处鸟语花香，有一条清澈的小溪从树林里蜿蜒而出，流向大海，小溪里的鱼虾成群结队，偶尔还会有一两只小鹿或者是小羊从小溪两边跳过，简直是一派人间天堂的景象。三人看得如癡如醉，竟忘了自己此行的目的。&lt;br&gt;欣赏了半个时辰，赵敏才恍然清醒，对还沉浸在美景之中的张无忌说道：「喂，张大教主，我们赶紧完成你义父交给的任务吧，这些景色以后再看也不迟啊。」&lt;br&gt;张无忌却还没有回过神来，只是连声说道：「对对，我们先去找个住处，把大家安顿好再说，不过这里的景色真的是好美啊，好美啊！」可是等了半天也不见他挪动身子。&lt;br&gt;赵敏无奈，只得求助周芷若，「周姑娘，你劝一劝这傻小子吧，要不然天黑了我们都回不去。」&lt;br&gt;周芷若却冷冷说道：「我也想和无忌哥哥多看看这里的风景，如果赵姑娘你着急，就先走一步吧，对了，顺便说一句，我无忌哥哥可不是什么傻小子。」&lt;br&gt;赵敏听罢，气得花容失色，恨不得立刻拔出倚天剑，一剑杀了周芷若。可是赵敏始终是一个沉得住气的人，她只是咬着牙，暗暗骂道：「你这贱人，早知道我就在万安寺破了你的相，让你一辈子嫁不出去，哼，现在杀了你恐怕会惹得傻小子和谢老爷子不高兴，这笔帐我先记着，日后要你好看。」&lt;br&gt;赵敏的心思机敏，刚才虽被周芷若一顿抢白，心里不痛快的同时，却也有了主意，只见她笑呵呵的对周、张二人说道：「看风景嘛，前面有一座山，不是很难爬，但却是这岛上的最高峰，不如我们到那里去，可以看到的景色就更多了，对不对？」&lt;br&gt;张无忌听了非常高兴，对周芷若说道：「这话很有道理，我们一起去吧。」说罢已经走到了二女的前面。周芷若无奈，狠狠地瞪了赵敏一眼，也只得跟着前行。&lt;br&gt;不一会儿，三人就登上了山顶，山顶上视野开阔，全岛的状况一览无馀。&lt;br&gt;这是一个面积不大的小岛，呈椭圆形，东西较长，南北稍窄，从岛的东边走到西边，也就是三四个时辰的路程，整座岛上看不到有人烟的迹象。脚下的这座山位于岛的东南部，是全岛唯一的一座山，在西北方有一个湖，湖边景色宜人，从山上流下的泉水全都汇集到了湖中，满出去的水从三条小溪又流入大海，刚才看见的小溪就是其中的一条。在湖中甚至还有一座小岛，离岸很近，只需修一座小桥就可以登上这座岛中岛。&lt;br&gt;张无忌提议道：「如果把家安在岛上，应该比较理想。」&lt;br&gt;「当然，前提是湖里面没有鳄鱼。」周芷若说道。&lt;br&gt;张无忌笑道：「这么美的小岛，简直就是人间仙境，怎么会有这种凶残的动物呢？再说，我们刚才走了那么久，也没见这一只猛兽啊。」&lt;br&gt;赵敏说道：「有没有去看看便知道了。」&lt;br&gt;张无忌说道：「走吧，我们到湖边看看去。」&lt;br&gt;下山途中，三人顺道摘了些果子，张无忌还采了草药，打了一些野味。&lt;br&gt;三人又走了大半个时辰，终于来到了湖边，经过仔细地察看，发现湖中除了鱼虾之外，就是一些水鸟，更本就没有鳄鱼等猛兽。三人这才放心，于是由张无忌回到海岸边，将谢逊等人带到这里，赵、周二人则在湖边生火烤野味，虽然刚才两女之间有一点不愉快，但是赵敏却不介怀，至少表面上是这样。而周芷若想到赵敏间接害死了她的师傅，所以对赵敏就心存芥蒂，但是由于身处荒岛，也只能先放下仇怨，这一点周芷若倒也还是能明白的。&lt;br&gt;七个人终于在湖边相聚了。殷篱也已经清醒了一些，众人一边吃着可口的野味，一边谈论这岛上的情形，心情都非常的放松。&lt;br&gt;听完无忌等人对小岛的大致介绍，谢逊提议道：「当年我在的荒岛上有冰又有火山，所以叫做冰火岛，如今能够来到这个小岛，也是上天对我等的眷顾之情，而我听无忌说这岛上的景色又是如此的迷人，不如我们就把这座岛叫做情色岛吧，你们看如何？」&lt;br&gt;「那我们登上岛的那段海岸线不就叫情色海岸线了？」赵敏微笑着附和道。&lt;br&gt;「好啊，好啊！」其馀的人均齐声欢呼。他们丝毫没有察觉到这个决定使得在另外一个时空的无数双眼睛得以好奇地窥看着他们的一举一动。&lt;br&gt;谢逊又说道：「看来我们要在情色岛上生活一段时间了，等殷篱姑娘和紫杉妹子的伤好了以后，咱们就修建自己的住房，现在就先将就些，不过这湖边的条件也还是不错的。」&lt;br&gt;这样过了大约十来天，伤员都已经痊癒了。于是众人在谢逊的指挥下，动起手来，利用倚天剑和屠龙刀为工具，盖房的盖房，修桥的修桥，做饭的做饭，不到一个月，就在湖边架起了一座通向小岛的吊桥，在岛上还建起了一座房子，分有四间，家俱也都一应俱全。谢逊和张无忌住一间，众女住一间，一间作厨房，一间大夥儿共用。在岛中岛的另一边还修建了一间厕所。&lt;br&gt;在这期间，张无忌等人又将岛上的情形详细地打探过几次，最终确定这是一个没有人烟的荒岛，岛上没有发现猛兽，至少到现在没有，只有温顺的岩羊和梅花鹿是最大型的动物了。当然，野兔、山鸡、猴子等小动物也不少。最凶猛的野兽大概就是岛上的几群野狼和野狗，这对于张无忌等人说来当然算不得什么。不过为了谨慎起见，晚上睡觉时，还是要将吊桥收起来，以防不测。&lt;br&gt;在这期间，周芷若一直没有发现有船只经过海面，说明这个岛远离航线。看来要想回到中原决不是一件容易的事。后来经过谢逊的考察，发现情色岛上的树木没有一种是适合造远航船只的，而且这里的海流情况非常复杂，风向又没有规律，冒然造船出海必定是死路一条。所以造船出海的想法也被彻底否定了。&lt;br&gt;既然要在情色岛上常住，众人就只好花了许多时间和精力来改善生活条件，虽然情色岛的面积不大，但是却物产丰富，需要的原材料一应俱全，许多日常用具被一件一件地造了出来，这些对于长年居住在冰火岛的谢逊和张无忌来说，本就不是什么难事，加上又有五女相助，更是轻而易举。每天打鱼狩猎，摘野果，赵敏还逮了些羊来餵养，不久就有了自己的牧场，还喝上了羊奶。&lt;br&gt;到了晚上，大家围着篝火，听谢逊和黛琦丝谈论着江湖的往事，或者听小昭唱波斯的歌谣，兴致好的时候大家还会一起合唱，大夥儿在情色岛上的生活倒也&lt;br&gt;平静祥和。这期间，殷篱在张无忌的照料下，连脸上的疤痕都去掉了，又恢复了往日俏丽动人的容貌。&lt;br&gt;一转眼大半年过去了，渐渐的有一些大家不得不面对的问题出现了。&lt;br&gt;早在小船上时，张无忌就对四女胡思乱想，还做过四女共事一夫的美梦。而四女也对张无忌是芳心暗许。可是由于一路之上大家都是在逃命奔波，一些私心杂念也只是一扫而过，不会在心中停留片刻。&lt;br&gt;而现在生活基本安定下来，温饱也不是问题。俗话说：饱暖思淫慾。张无忌本也算是个谦谦君子，可是此时他正当壮年，正是血气方刚的时候，天天面对这四位对自己早生情意的美貌女子，教他如何能心静如水，如何能坐怀不乱？&lt;br&gt;但是他对于男女之事也不是非常明白，只知道有时候看到她们自己的下身会变得很硬，很粗壮，很想冲上去抱住她们，甚至连黛琦丝也让他有这种冲动，这让张无忌既感到兴奋又感到羞耻，况且在义父面前，如何能做出苟且之事。为此张无忌感到非常的苦恼。&lt;br&gt;四女虽然对张无忌心仪已久，但大家都是女孩儿家，虽然想与张无忌亲近，却也害怕给其馀的三女看轻了自己，所以均努力地压制着自己的情慾，不让别人看出。&lt;br&gt;也只有赵敏，她始终是蒙古人，敢爱敢恨，常常拉着张无忌的手，非要让张无忌和她到海边或是树林里去，四下无人时，两人均面红心跳，四目相对，干柴烈火，一触即发，而这时候，周芷若一定会准时出现，然后说：「无忌哥哥，你和赵姑娘在干什么？我没有妨碍你们吧。」&lt;br&gt;这叫二人好不扫兴。可是这个岛就这么大，随便到哪里也不容易躲开。二人只好作罢，此时，赵敏往往会下身湿了一片，而周芷若也不会比她好到哪里去。&lt;br&gt;殷篱的身体尚在恢复之中，虽然已经没有大碍，但是她还不会像周赵二人那样饥渴，只是常常要求张无忌把她搂在怀里，餵饭给她吃，就已经很满足了。小昭对于男女之事，也还是不太清楚，只是有时看着张无忌的时候，心里会一阵激荡，心跳加快，于是赶忙扭头走开，对任何人也不敢提起自己的感受。&lt;br&gt;这四女一男在情色岛上就这样时而兴奋、时而尴尬、时而害羞地相处着。那种感觉就好像离天堂近在咫尺但却又遥不可及。但是谁也不愿意打破这个尴尬的局面。或许是他们不懂，也或许是太好面子，总之，每天晚上，这几个人都越来越难以入睡。一团慾望之火在无情的灼烧着他们尚未成熟的心身。&lt;br&gt;这一切谢逊当然不会看见，然而黛琦丝却是一个明白之人，也是一个过来之人。事实上黛琦丝自己现在也是四十馀岁，正值虎狼之年，早年丧夫的她对于情欲本来也已经淡薄，毕竟早年在波斯就受过禁慾思想的灌输，所以这么些年来在江湖上行走，再也没有什么人和事能勾起她的情慾，而美艳绝伦的黛琦丝化装成金花婆婆之后，自然也不会成为任何人幻想的对象。&lt;br&gt;在岛上的这段时间，去掉了伪装的黛琦丝在身体和性情上逐渐发生了一些变化，身体里压抑很久的情慾已经像即将喷发的火山，只是早晚的问题，对此黛琦丝自己很清楚，她也不知道自己还能撑多久，只是感到下身经常处于湿漉漉的一片，尤其是看见张无忌与四女打情骂俏之时，更是如此。然而张无忌是自己的未来的女婿，当然不能对他有所行动，所以唯一可以考虑的是从前的结义兄弟谢三哥。&lt;br&gt;每当谢逊温柔地叫她紫杉妹子的时候，她就会想起从前在光明顶上，杨逍、范遥和其他明教弟子围在她身边大献慇勤的日子。如果在这情色岛上要选个伴侣共渡过馀生的话，谢三哥也是个不错的人选。而且谢三哥他身体高大健壮，多年的漂泊生活并没有使他变得虚弱，相反是更加的强壮了。&lt;br&gt;想到这里黛琦丝的心跳不禁加快，脸上也罩上一层红霞。可是由于谢逊的眼睛不方便，自己的想法又开不了口，再说，如果遭到拒绝的话，自己宁可自杀算了。怎么才能让谢三哥明白我的心意呢？这个问题一直在困扰着黛琦丝。</content></item></essay>