<essay><item><title>倚天屠龙记外传之情色岛传奇(4)</title><author>床上伴侣</author><content>「无忌，你刚开始看到我的咪咪时，你有什么想法？」黛琦丝问张无忌道。&lt;br&gt;张无忌窘迫地说：「对不起啊，岳母，我看见时好想将您的咪咪紧紧抱住，使劲的搓揉，还想抱着您的乳头吮吸。」&lt;br&gt;黛琦丝听完娇笑道：「傻孩子，除了哺乳之外，乳房也是女人吸引男人的部位之一，你有这种想法，说明你是一个正常的男人，而我也还是一个有吸引力的人，我怎么会责怪于你呢？」&lt;br&gt;「关于女人的身体，我们就介绍到这里，还有一个神秘的部位在你们的逼附近，我呢就卖个关子，留给你们将来自己去体会。那里要是被你们找到的话，一定会让你们舒服死的。好了，不说了，下面来看看男人的生殖器官吧。」黛琦丝道。&lt;br&gt;「无忌，你把裤子脱了，让我和你的四位娘子看一看啊。」岳母含笑对着自己的女婿说道。&lt;br&gt;四女均迫不及待地想看看夫君的下身和自己的有什么不同，其实她们还从来没有见到过任何男人的身体，所以四双火辣辣的俏目几乎快要把张无忌的遮羞布给烧掉。&lt;br&gt;这次轮到张无忌不好意思了，因为此刻他的阳具正涨的粗壮无比，把仅有的一条内裤顶的老高，要让岳母看见了岂不是非常尴尬。所以埋着头不敢抬起来。&lt;br&gt;看着女婿犹豫害臊的样子，黛琦丝不禁暗自好笑，她偷偷地给四女递了个眼色，四女心领神会，只见周芷若、赵敏和其馀的两女同时冲了上去，牢牢抓住张无忌的四肢，张无忌大惊失色，但却也没有运功反抗，任由四女将他放倒在木桌之上，黛琦丝笑颜如花地走了过来，用手伸入张无忌的内裤之中，一把抓住了张无忌粗大的阳具，肆意地套弄起来。&lt;br&gt;张无忌惊骇的张大了嘴巴，本来就粗壮的阳具更是变得青筋爆鼓，又再伸长了一寸有馀。此时，张无忌的内裤已经容纳不下这么雄伟的肉棍了，「无忌，我替你把这遮羞布去了好吗？」不待张无忌回答，黛琦丝的另一手已经扯掉了张无忌的内裤，立时，一个赤裸裸的男人出现在众女面前。&lt;br&gt;尽管黛琦丝的手握住女婿的阳具时，已经知道是个大家伙了，但是当张无忌的肉棒完全显露时，还是把黛琦丝吓了一大跳，粗大而且修长的阳具上布满了爆鼓的青筋，黛琦丝的手几乎就握不住它，不由得让人感到有些害怕，巨大的龟头像一个大蘑菇长在顶端。&lt;br&gt;五女无不看得目瞪口呆，心如撞鹿，仆仆乱跳，黛琦丝握住的是根部，这时候，赵敏也忍不住伸出手来跟着紧紧握住，其馀三女也赶紧伸出手来顺次握住阳具的其馀部分，没想到五只手都没把它拿下，还有一个大龟头傲然挺立在外面。「好雄伟壮观啊，我还是第一次见到这么长这么粗的阳具，你们四个丫头可有福了。」黛琦丝讚歎道。&lt;br&gt;「你也不想想，我无忌孩儿是练过九阳神功的，鸡巴比常人大些才算正常啊。」谢逊自豪地说。黛琦丝心想也对。&lt;br&gt;「无忌哥哥的下身和我们女人的下身真的一点也不同啊，可是男人的下身多出这么一截，多不方便啊。还有，什么叫鸡巴啊。」殷篱好奇地说道。&lt;br&gt;「呵呵，这你就不懂了，傻丫头，大家都放开手，我详细地给你们说说。」黛琦丝含笑说道。&lt;br&gt;此时，张无忌躺在木桌子上，正享受着来自五只纤纤玉手所带来的刺激，好不惬意。这种感觉和他去摸岳母的阴道又不相同，不过也是一般地令人神往。&lt;br&gt;众女将手一一拿开，只剩下黛琦丝还握住那根肉棍，「看好了，孩子们，这根坚硬粗壮的肉棍，就是男人的生殖器官，俗语称之为鸡巴，医学上也叫做阴茎或者阳具。它由这几个部分组成，最上面的这个部分你们看，他最像什么？」&lt;br&gt;「蘑菇」、「雨伞」众人胡乱猜测道。&lt;br&gt;「都不对，再想想看，与动物有关的。」黛琦丝笑道。&lt;br&gt;赵敏和周芷若几乎同时回答道：「乌龟的头。」&lt;br&gt;「对了，对了，还是你们二人冰雪聪明。」黛琦丝讚道。&lt;br&gt;「这个部分就是鸡巴的顶端，叫做龟头。你们看，像不像？」黛琦丝一边说道一边把张无忌的龟头转到各个方向给大家看。&lt;br&gt;「不说没看出来，一说之后就越看越像了，好可爱哦，我来摸摸看。」殷篱调皮地用手捏了张无忌的龟头一把，张无忌从未受到过这种刺激，一下子「啊」一声叫了起来，吓了殷篱一大跳，赶快把手拿开。&lt;br&gt;黛琦丝笑道：「蛛儿，你可要当心点，这个可是你夫君的敏感地带，别把他弄得受不了哦。」&lt;br&gt;「接下来，这一截长长的部分就是阴茎了，日逼就全靠它来产生快感，阴茎最下面就是阴囊，软乎乎的，你们来试一试。顺便猜猜看，阴囊里面有什么。」说完黛琦丝站到一边让四女来体会。&lt;br&gt;「真的好柔软啊，里面好像有两个小鸟蛋。」赵敏最先动手，开心地笑道。说完顺手扯了张无忌的阴囊一下，弄得张无忌大叫：「哎哟，敏敏，你能不能轻些。我受不了啊。」&lt;br&gt;「哼，谁让你刚才轻薄于我，这只是我对你的小小惩戒。」&lt;br&gt;「让我也来试一下！」小昭赶紧过来给张无忌解围，赵敏只得放开了手。&lt;br&gt;「公子，你舒不舒服。」小昭将柔软的阴囊捧在手中，轻轻的搓揉着，小心翼翼，生怕把张无忌弄疼了。&lt;br&gt;「好舒服啊！，还是你对我最好了。」张无忌飘飘欲仙地回答道。&lt;br&gt;很快，四女都轮流体会完毕，黛琦丝问道：「你们知道阴囊中的两个小鸟蛋是干什么的吗？」&lt;br&gt;「不知道，娘，您就别卖关子了，快给我们讲讲吧。」&lt;br&gt;「好吧，其实那两个东西在医学上叫做睪丸，是专门用来产生精子的，阴囊里面就是存储精子的地方，当男人的精子和女人的卵子结合在一起，女人就会怀孕，然后生下小宝宝，你们一个个也都是这么来的啊。」&lt;br&gt;「可是精子和卵子如何才能结合在一起呢？」众人不解地问道。&lt;br&gt;「通过男女行房啊，也就是前面说的日逼，简单地说就是男人把他的鸡巴插入我们女人的逼里面，然后不断地抽动，当到达一定的时候，男人的鸡巴就会射出精液，精液里的精子就会通过我们女人的阴道然后到达子宫，与子宫里的卵子相结合，这就完成了受精的全过程。当然，要做好这件事，并不是那么简单的。男女之间一定要互相配合好，不然不但体会不到那种美妙的感觉，就连怀上孩子都很困难。」黛琦丝答道。&lt;br&gt;「啊，这样啊，可是我们下身的洞口这么小，无忌哥哥的鸡巴那么大，那么粗，要是插进我们的逼里面，我们会不会很痛啊。」周芷若担心地问道。其馀的三女也很是担心。&lt;br&gt;「所以你们的义父要我指点你们啊，不然很有可能会使你们这些不懂事的年轻人受伤的。」黛琦丝一脸正色道。&lt;br&gt;「原来如此，义父和娘他们真是用心良苦啊。」张无忌和四女恍然大悟。&lt;br&gt;「好了，我们接着讲解。」&lt;br&gt;「对于男女身体都构造我们基本上是介绍完了，可这只是身体构造方面的，下面我要说的是心理和生理变化方面的。当男人和女人的身体都长成熟时，会有一些生理上的变化，比如无忌内裤上的浆糊，其实是无忌在梦里梦到自己和女人日逼后射出的精液，也叫梦遗。而女孩子的身体成熟已后，会每个月来月经，也&lt;br&gt;就是从逼里面流出血来。上次无忌看到小昭的腿上的血迹，就是从小昭的逼里流出来的，前几天我都还在来月经。」&lt;br&gt;「哦，原来是这样，难怪小昭妹子和敏敏她们不肯对我说实话。」无忌终于解开了心中的疑惑。&lt;br&gt;「男女之事一定要慢慢地来，不能急躁，双方一定要先把前戏做足做好，这样才算有了一个好的开始。通俗地讲，前戏就是男人的鸡巴插入我们女人的逼之前的一系列准备活动。也就是要充分调动双方的情慾，如果做得不好，就会出现男人的鸡巴没有足够的硬度和长度，可能会无法插入女人的逼里，即使插入了也&lt;br&gt;没有什么力度，正是所谓的垂而不举，举而不坚，坚而不久。&lt;br&gt;而女人如果前戏做得不好的话，阴道里面就不会分泌出足够的体液，那么就会导致阴道干涩不润滑，此时男人强行插入的话，很可能导致双方都感到疼痛，从而使房事以失败告终。反之，如果你们发现无忌的鸡巴开始变得又粗又硬的时候，就说明他情慾已经开始调动起来，想要和你们日逼了，比如说现在就是这样的，对不对？无忌。「黛琦丝一边套弄着手里肉棍一边笑着对张无忌说道。&lt;br&gt;「我……我……」张无忌窘迫的不知如何是好。&lt;br&gt;「嘻嘻，好了，不好意思的话就不要回答。平时的时候，无忌的鸡巴应该是软软的，向下垂着，所以不会有什么方便，你们也不会看到多出了一截。」黛琦丝继续笑道。众女见到夫君腼腆的样子，都抿着嘴偷笑起来。&lt;br&gt;「而女人的情慾被调动起来的标志则是从阴道里面分泌出来的体液，也叫逼水。逼水流得越多，就说明女人此时的情慾越旺，如果不被男人的鸡巴插入逼里的话就会感到非常得难受。我想你们几个女孩子现在正在体会着这种感觉吧。」&lt;br&gt;众女均偷笑着不回答。&lt;br&gt;「哦，我知道了，干娘刚才的阴毛上的水原来不是尿，是干娘的逼水啊，嘻嘻，干娘，您快说，刚才您是不是也想被男人的鸡巴插啊。」赵敏恍然笑道。&lt;br&gt;「这孩子，没大没小的，我在说你们，你倒说到我身上了。」黛琦丝羞怒道。&lt;br&gt;「干娘，您就别不好意思了，您也是女人嘛。我们不会取笑您的。」众女笑道。&lt;br&gt;「好了，好了。我们接着讲解。」黛琦丝连忙扯开话题。&lt;br&gt;「行房之前的准备活动非常的重要，可是如何能做好呢？这样吧，我和无忌就来给你们做个详细的示范。」众女立时安静下来，生怕错过了关键的环节。&lt;br&gt;张无忌听罢，心中一阵狂喜，立刻翻身从桌子上跳了下来，着急地对岳母说：「好啊，好啊，我该怎么做，岳母你告诉我。」&lt;br&gt;「一开始，我们应该先拥抱，然后抚摸对方的身体，尽量地刺激对方的性器官，比如我用手来套弄你的鸡巴，你用手来抠我的阴道，或者用手搓揉我的咪&lt;br&gt;咪，当然用嘴来吮吸也是一个好办法，还可以接吻。」黛琦丝一边说一边将张无忌拉了过来。&lt;br&gt;陛—岳母一个头的张无忌，一把把岳母搂在怀里，照着岳母的吩咐，一双手在黛琦丝光滑得如凝脂般的肌肤上不断地抚摸着，不一会儿，一只手就从黛琦丝的背部滑向了她的双腿之间，另一只手则使劲地搓揉着黛琦丝的乳房。&lt;br&gt;黛琦丝小鸟依人般地靠在女婿的身上，一只手也在不断地套弄着张无忌的鸡巴。两人均感到从未有过的愉悦，张无忌喘着气说道：「是…是这样的吗？岳…岳母，啊，啊！」&lt;br&gt;「对，无忌，你……你做得很好，啊，太舒服了，你还……还可以用嘴试一试，来，吻我的乳房。」&lt;br&gt;「好的，我这就来。」张无忌低下头，把头埋在黛琦丝的双乳之间，用力地舔着，然后又将一个乳头含在了嘴里，使劲地吮吸着，弄得黛琦丝感到乳头如同被微弱的电流击中一般，麻酥酥的，好不舒服。&lt;br&gt;「来，无忌，来舔我的阴户，这样会更加地刺激我的身体。」黛琦丝娇喘着对张无忌说道。&lt;br&gt;「好的，岳母，我们换个姿势吧，这样方便些。」张无忌答道。说完一把抱起岳母的娇躯，轻轻地放在桌子上，然后也跟着爬到岳母的身上，头对着岳母的阴户，一头紮了进去，然后由自己的舌头不断来回地舔着那两片肥厚而又嫩滑的阴唇，鼻尖则不断地顶着阴道口。而另一边也已经把鸡巴递到了岳母的嘴边，&lt;br&gt;「啊……啊，其实你真得很有天分，无……忌。」黛琦丝一边喘息一边称讚道。说完抓起女婿的鸡巴，一口塞到了嘴里，不断用力地吮吸着。&lt;br&gt;看到此景，四女无不心神激荡，饥渴难耐，真希望是自己在与夫君共欢。&lt;br&gt;「呜……呜，你们自……己也可以相互试……一下，注意，不……要把处女膜抠……破就行了，呜……呜。」看到女儿们饥渴的样子，含着龟头的黛琦丝不忍心，于是提醒她们。&lt;br&gt;听了母亲的提醒，四女顿时就像刚才一样，小昭和殷篱，赵敏和周芷若相互紧搂在一起，不断地用手刺激着对方的性器官。一时间，安静的小岛上，充满了女人兴奋、满足而且放肆的呻吟，引得远处的狼群发出一阵阵的嚎叫。&lt;br&gt;谢逊则坐在一旁，一声不吭，只是在脸上不时地露出一丝笑意。&lt;br&gt;过了一会儿，黛琦丝已经感到下身已经湿得不像样了，此时她是多么的希望女婿粗大的鸡巴能在自己的阴道里面使劲地抽插冲撞。但是这种想法又不能在孩子们面前表露出来。毕竟自己是无忌的岳母，如果这样做的话，那自己岂不是做出了有违伦常而被世人所不齿的乱伦之事吗？不，决不能这样，黛琦丝暗暗告诫自己。可是她被女婿挑逗起来的情慾却使得她更加的难以自持了。&lt;br&gt;「好了，我们大家先停一下，我再接着讲解下一步。」黛琦丝差点忘了，她还要给孩子们传授关键的技能。&lt;br&gt;众人只得先停了下来，一个个都面红筋涨，娇喘不已。&lt;br&gt;「前戏做到这里基本上就算是够了，下面就是最关键的了，也就是要开始日逼了。」黛琦丝调整了一下自己的呼吸，深深地吸了几口气说道。&lt;br&gt;「这个部分我和无忌就不可能像刚才那样逼真地示范给大家看了。」黛琦丝无不遗憾地说道。&lt;br&gt;「为什么啊？娘，你们不是配合得很好吗？」大家不解地问道。&lt;br&gt;「是这样的，我呢，是你们的长辈，长辈和晚辈、亲人与亲人之间是不允许进行男女之事的，比如父女之间、母子之间等等。如果这样做那就叫做乱伦，乱伦是一种令世人所不齿的卑鄙龌龊的下三烂勾当，无忌和我怎么能成为那样不知羞耻的淫娃荡妇呢？」&lt;br&gt;「那你们刚才岂不是做出了……」小昭着急地问道。生怕母亲和无忌哥哥已经铸下了大错。&lt;br&gt;「刚才其实没有什么啊，我和无忌刚才所作的一切，并没有超出底线，也就是说无忌的鸡巴并没有伸到妈妈的逼里面，所以算不得乱伦。再说我们只是在做示范给大家看，并不是在做什么见不得人的勾当。」黛琦丝解释道。小昭听完这才松了一口气。&lt;br&gt;「下面部分的示范，我和无忌就点到为止，无忌，你一定要把持住，千万不可越雷池一步，否则你我二人将无颜面对世人。懂吗？」&lt;br&gt;「您……您放心吧，岳母，我会把持住的。」张无忌自己对自己的保证都感到没有信心。&lt;br&gt;「好吧，我们开始。首先，无忌的鸡巴要想插入我的逼里，身体就必须有正确的姿势，鸡巴也要对准正确的部位。所谓正确的姿势其实并没有一个标准，只要双方都觉得舒服就行，我就给你们介绍几种常用的姿势，不过你们不必局限于此，完全可以自创一些新奇的花样，这样更能够增添新的情趣。」&lt;br&gt;「第一种，男上位。这是一种使用得最多的姿势，也最容易掌握。」说完，黛琦丝仰躺在木桌子上，两腿高高抬起，然后又对张无忌说：「顾名思义，这种姿势就是男人在上面，女人在下面。好女婿，你过来，用手扶着你的鸡巴，对准我的阴道口。」张无忌急忙跪在桌上，对准岳母的小穴，感到有些犹豫，不知道该不该把鸡巴凑上去，毕竟岳母刚才告诫过自己，要点到为止的。&lt;br&gt;「靠近些，别离那么远，不然待会儿你不容易找到小昭她们的阴道口，不要怕，我们只是摩擦一下，没什么的。」黛琦丝对女婿说道。&lt;br&gt;听了岳母的话，张无忌连忙把鸡巴向前一送，一下戳到了黛琦丝的阴唇上，力量很大，黛琦丝「啊」的一声叫了起来，「无忌别慌，慢一些，我来教你。」说完，一把握住张无忌的大鸡巴，用张无忌的龟头在自己的肉沟里面来回地摩擦滑动，弄得张无忌几次都想冲进去，但是又被岳母的手挡住，好不着急。&lt;br&gt;当张无忌的龟头和鸡巴前半截都沾满了岳母黏呼呼的体液时，黛琦丝将张无忌的龟头放入了自己的阴道口，然后对众人说道：「大家都注意了，你们可要看仔细，无忌的鸡巴必须从阴道口插入，不要插到尿道口去了，那样的话，你们就会受伤，无忌，来，你轻轻地进来一点，可别进太多，让你的娘子们看清楚就可以了。」&lt;br&gt;张无忌只得将龟头一点一点地向里面送去，终于，整个龟头完全没入到岳母的阴道里面。「够了，够了，无忌，不可以再进入了，否则我们就要成为千古罪人。」在快感与罪恶感之间徘徊的黛琦丝终于战胜了自己的慾望。此时，张无忌的龟头和岳母的阴道连在一起，众女子看得一颗心仆仆乱跳，真希望夫君的大鸡巴也插入自己的阴道里来，而且是完全的插入。&lt;br&gt;「如果是真正的行房，那么无忌此时就应该把鸡巴全部插入我的逼里，然后不断地抽送，直至射精为止。你们清楚了吗？」&lt;br&gt;「知道了，娘。」众人答道。&lt;br&gt;「好了，无忌，你出去吧，我接着介绍第二种姿势：女上位。」黛琦丝用力地将张无忌龟头拔了出来。&lt;br&gt;「无忌，你来躺在桌子上。」黛琦丝命令道。&lt;br&gt;张无忌赶紧按照岳母的吩咐，躺在了木桌上，但是鸡巴却直直的指向星空，一副昂首挺立威武不屈的派头。&lt;br&gt;黛琦丝也跳上木桌，跨坐在张无忌的肚子上，张无忌看到岳母的一对酥胸在眼前弹跳，不由得伸出双手把两个乳头紧紧捏在手中，不断地搓揉着。黛琦丝没有出声，默许了女婿的挑逗。&lt;br&gt;只见她将玉臀微微翘起，另一只手抓住张无忌的鸡巴，想把它塞到自己的下身，可是张无忌的鸡巴实在太长了，只得再把屁股抬高些，这便成了一个蹲马步的姿态，这才把张无忌的龟头压在了自己的阴户之下。然后对众女说道：「看，这就是女上位，主要是靠女人在上面上下或央︻移动来产生摩擦，从而出现快感。」众女皆点头默记。&lt;br&gt;由于刚才黛琦丝的淫水流得太多，结果桌面上到处都是，蹲着马步的黛琦丝正想起来，但却不小心踩到了一片自己流下来的淫水，一个没站稳，竟然直直地坐了下去，只听得噗嗤一声，张无忌的鸡巴竟然完全没入了黛琦丝的阴道之中。&lt;br&gt;这时候张无忌的阴毛和黛琦丝的阴毛已经紧紧地贴在了一起，这突如其来的快感将二人猛烈地刺激着，张无忌的龟头直插入黛琦丝的子宫之中紧紧地把她的子宫壁顶了起来，而鸡巴的根部也将阴道口撑得老大老大的。&lt;br&gt;黛琦丝一面体会着这无法用语言表达的愉悦，一面又羞愧难当，竟没有想到要抽出身来，想到自己一世的清白，居然就这样毁于一旦，一行热泪不知不觉开&lt;br&gt;始流下，但是黛琦丝此时也只能坐在张无忌的身上抽泣起来。&lt;br&gt;众女子被这突如其来的状况惊吓的说不出话。不知该如何安慰自己的母亲。&lt;br&gt;张无忌见状，急忙支起双手让上半身坐了起来，「岳母，完了，我的鸡巴已经完全插进您的阴道了，我……们，我……们该怎么办？」张无忌惊恐地问道。&lt;br&gt;「天意，真是天意，这下我们俩可怎么去见人啊。」黛琦丝哭道，同时身体也有意使劲地抽泣了几下，两人又感到一阵快意。&lt;br&gt;张无忌看着岳母楚楚可怜的样子，不禁心生怜悯，一把将岳母紧紧搂入怀中，「不会的，这完全是意外，我们不是有意的，小昭她们会理解我们也会原谅我们的，对吗？」张无忌安慰着岳母道。同时也扭动了身体几下，一阵快意再度袭来。&lt;br&gt;「娘，您千万别难过，我们会理解的，绝不会责怪于您和无忌哥哥的。」众女也哭道。&lt;br&gt;「怎么啦？哭天抢地的，又不是死了娘。」谢逊在一旁忍不住发话道。&lt;br&gt;「我娘和无忌哥哥乱伦了，义父，你看这如何是好？」小昭急忙向义父说明情况。&lt;br&gt;「我知道，别担心，他们这也算不得乱伦，除非你无忌哥哥把精液射进了你妈的阴道内，那才是无法弥补的大错。无忌，你射了什么到你岳母的阴道里没有？如果没有的话还可以接着来啊。」谢逊满不在乎地说道。&lt;br&gt;「没有啊，义父。」张无忌急忙答道。&lt;br&gt;众人听罢这才都松了一口气，黛琦丝此时也已经转悲为喜，一张俏脸说不出的迷人。既然没有了后顾之忧，不好好享受一下实在是没有天理。于是对女婿柔声说道：「无忌，你坚持一会儿，让我再给大家做个示范，你要是不行了，可千万要出声，我也好早些避开，免得铸成大错。」&lt;br&gt;不待无忌回答，黛琦丝早就开始扭动腰肢，时而上下，时而央︻，一对湿漉漉的大阴唇被张无忌的鸡巴弄得翻起来又收进去，嘴里还不时的发出一声声淫荡的低吼。&lt;br&gt;初上战场的张无忌缺乏对阵的经验，哪是岳母的对手。才不过四五个回合，只见他张大着嘴，满头大汗地喘着粗气，早把岳母的话忘到了脑后，就算是想得起也说不出话了，眼看着鸡巴一阵剧烈地收缩，精液就要喷薄而出。&lt;br&gt;经验丰富的黛琦丝在发现女婿的鸡巴在自己的体内发热涨大并开始跳动时，已经有了预感，就在张无忌的精液喷射出来的瞬间，说时迟，那时快，黛琦丝猛地站了起来，及时地把张无忌的鸡巴抽出了自己的阴道，但是还是有一些热乎乎的精液扑扑地打在她肥厚的阴唇上，不过还好啦，不是射在阴道里面。&lt;br&gt;意犹未尽的黛琦丝将还在喷射精液的龟头抓在手中，一口含了进去，剩下的精液就全吞入了她的口中。无忌的鸡巴这才慢慢软了下来。&lt;br&gt;一堂生动而又有趣的性教育课到这里总算落下了帷幕，而情色岛上的性福生活应该才刚刚开始。&lt;br&gt;学到了丰富知识的各位少男少女和他们的义父义母会如何相处呢？情色岛上还会有什么稀奇古怪的事情发生呢？这一切都将是令人期待的，希望各位在另一个时空关注着这两男五女的海岸线居民们，能够把自己看到的东西写出来，让大家共同分享，让这个小岛成为欢乐的海洋，性福的天堂，让那条海岸线成为人人向往的地方。（欢迎大家来写续集，我没有时间了，谢谢！）后记：&lt;br&gt;这是我的处男作，从来没有写过这么长的东西和这一类的文章，除了这篇文章外我写得最长的东西就是入党申请书了。&lt;br&gt;由于是第一次写作，情节构思难免老套俗气，语言也可能贫乏无味，但是还是希望得到大家的批评和帮助，所以请各位前辈高人不吝赐教。&lt;br&gt;由于时间的关系，结尾比较仓促，另外还有很多想法都没来得及写进去，比如在岛上有催情的果子导致七人乱性，性慾旺盛的怪兽抓住了赵敏和周芷若等等，这些希望有心人在写续集时帮忙加进去。好了，就囉嗦到这里。&lt;br&gt;</content></item></essay>