<essay><item><title>小少爷和他的后妈们(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;郑县有条姚江，沿岸风景幽雅，江水曲折环绕，两旁仪木成林，土地肥美，出产丰富。到了夏天，凉风蝉鸣，绿叶红菱，倘佯其间，竟和西沽差不多。故有钱人家均在此附近建筑大厦，作为避暑之用。&lt;br&gt;抗战胜利后第三年间，有一退休达官，王士明者，在此买下了一幢巨宅，修造花园，朱门。华丽堂皇，取名「柳江别馆」准备欢娱晚年。&lt;br&gt;王某一妻三妾，虽自仕途退下，惟仍讲究官场习气，四出造访、游历。加上年老精衰，虽有四房妻妾，独结发夫人生了一个儿子取名「王明详」，馀妻妾均无生育。因此家中大小十分珍爱明详，当作宝贝一样，故均呼其「宝贝」而不叫其名。&lt;br&gt;明详生来皮肤白嫩，聪明直率，相貌俊秀，有点女孩子气味，因此各房姨太及丫环们，个个视为命根，但明详却独对服侍他的贴身丫环文倩具有好感。&lt;br&gt;文倩是个近二十岁的女孩，长得眉目清秀，玲珑可爱，小家碧玉的样子，从小就到王家当丫头，本来在夫人处使唤，平时做事细心，性情温柔，善体人意，深得夫人喜爱，直到了明详十七、八岁时，便叫与明详同住西厢服侍。&lt;br&gt;　（二）&lt;br&gt;一日晚上，文倩被夫人叫去，明详一人在西厢书房读书，正感到闷闷不乐时候，便起身往花园走去，一边散步一边赏月看花。忽听到三姨太房子有声音，心想这是什么叫声，好像是人正在痛苦所发出的，好奇之下便走近些，靠近屋子，仔细一听，像是三姨太在叫，一阵一阵，频频传出。&lt;br&gt;明详心想到，平时三姨太是最疼爱他的，嘘寒问暖，非常关心，现在她生病了，理应进去探望探望，看看是否要紧也略表作晚辈的心意，不枉平时三姨太对他的疼爱。&lt;br&gt;想着，便走至门口，推门进入，经过客厅，又听到并不像是痛苦的声音，而好像是一种满足，快乐的笑声。好奇之下，靠近窗口，偷偷往里看，一看之下，便本能的起一种异样感觉，眼光被吸引住了。&lt;br&gt;只见得父亲和三姨太两人浑身一丝不挂，脱得精光，三姨太躺在床上，浑身雪白，两腿跷得半天高。父亲爬在她的身上，混身使劲，一上一下，忽左忽右，时急时缓的恍动。三姨太两腿勾在他的腰上，双手抱着身体，屁股正用力的往上抬。&lt;br&gt;明详两眼直瞪着那阴阳交接处，阳具的抽插，一进一出，那红红的阴唇，正在一掀一合的迎接着，白白的屁股，中间一条红沟，流着淫水，一阵一阵，像小河流般，流得床 ，这一块湿，那一块湿的。&lt;br&gt;「噗叱……噗叱……」肉与肉的打击声，「吱吱！吱吱！」床 的作响声与那「嗯、嗯」的呻吟声，构成一幅风雨交际的乐曲。&lt;br&gt;忽听三姨太大叫着︰「喔……喔喔……亲哥哥……大鸡巴哥哥……快点用力啊……用力啊……用力的干……妹妹舒……舒服极了……」&lt;br&gt;「哥……快……美……好美啊……从来没……没有想到……你这么会干……是什么……仙丹……使你这……样会插……喔……美死了……」&lt;br&gt;这种浪叫声，鸡巴在阴道里翻、搅、滚的声音，布满全室，令明详听得昏沉沉、乐淘淘，胯下阳具猛胀，顶着裤子高高的，很不舒服，浑身难过。&lt;br&gt;「宝贝，宝贝你在哪儿啊！」忽听到文倩呼叫。&lt;br&gt;明详急忙忙的走出去，一出房门，碰到文倩。&lt;br&gt;「宝贝！你不在房里读书，跑到三姨太那儿作什么？」文倩问。&lt;br&gt;「没……没……没什么！」明详结结巴巴的回答。&lt;br&gt;「胡说！看你急得脸红红的，满头大汗，还说没什么，鬼才相信。」&lt;br&gt;「真……真的没什么嘛！」明详脸更红的说。&lt;br&gt;「那有谁在房子里面？作什么？」文倩笑着问道。&lt;br&gt;「是……是……是三姨太和爸爸在里面作……作……」明详不知如何回答。&lt;br&gt;文倩忽然见到明详的胯下，顶得高高的，再将眼光移到他的脸上，恍然的明白什么似的，脸上红云忽升，虽然她只比明详大两、三岁。由于女人早熟之故加上平常在服侍明详起居时，偶而碰到明详身体，浑身便飘起了一股荡漾的感觉，常引出一种生理上的需要，现在见到明详如此这般情形，而老爷和三姨太正在房里，刹时明白什么回事，好奇心之下便要求明详。&lt;br&gt;「带我去看看，好吗？」文倩温柔问道。&lt;br&gt;「使不得！使不得！」明详更是害羞的说。&lt;br&gt;「怎么使不得！难道说你做了什么坏事？」文倩道。&lt;br&gt;「不是啦，是我不敢带你去。」明详道。&lt;br&gt;「有什么不敢，如不带我去的话，我就去告诉夫人。」文倩故意说着，转身假装要去的样子。&lt;br&gt;明详急急上前，便拖住她的手说道︰「好姐姐，我求你，不要去告诉我妈，我听你的就是了。」&lt;br&gt;「这才听话，姐姐喜欢你，走吧！」文倩说着便急急拉着明详，轻轻的到三姨太房间窗口，偷偷的往里看。&lt;br&gt;「亲哥哥……左……左边一点……喔……对……对用力……就是那里……快……快用力……」三姨太浪叫道。&lt;br&gt;「哼……看你讨饶不！平时你总是不过瘾，今天朋友，送我一瓶春药才吃一颗，专门特地来插你这小浪 ，要你这浪 讨饶叫不敢，哼！」&lt;br&gt;「哥……你好会干……喔……插死我了……浪 好舒服……喔……子宫捣烂了……痛快死了……哟……我的亲哥哥……不……我的……祖宗……你真……真会干……要……要升天了……」&lt;br&gt;「浪 ……舒服吗？……哼……」边问着边加紧抽。&lt;br&gt;「舒服……太舒服……小浪 ……太舒服了……喔……真美……美……美死了……美得……要上天了……」&lt;br&gt;她一面浪哼，一面也疯狂的扭转屁股，极力迎凑，两手紧抱他的屁股，帮助他抽插。&lt;br&gt;里面战况越来紧凑，外面两人看得浑身发软，尤其文倩更觉意乱情迷，心猿意马，芳心热烘烘的，内裤不知什么时候被淫水湿润了一大片。&lt;br&gt;「嗳……噢……亲……哥哥……亲丈夫……啊……好……舒服……你真……了不……起……大……鸡巴……又……粗……又长……又硬……又大插得……真舒服……唉……唉……真……过瘾……大鸡巴……真好……」&lt;br&gt;三姨太混身一阵颤抖，有气无力的浪叫，下面阴户，忽然不断摇动，屁股拚命后摇。&lt;br&gt;老爷知道她就出精了，赶忙不顾命的用劲抽送不停。一阵热流如汤的阴精，喷射而出，三姨太口中娇喊︰&lt;br&gt;「哎喔……丢了……浪 ……丢了……上天了……浪…… ……上天了……你给我……痛快……嗯嗯……好舒……服……啊……」&lt;br&gt;老爷的龟头被热精一洗，心神震颤，猛然打了个冷襟。&lt;br&gt;「噗叱！噗叱！」一股阳精，冲出马眼，射进了三姨太的子宫内。&lt;br&gt;「喔……美……美……」三姨太紧紧的抱住老爷，满足的说︰&lt;br&gt;老爷射精后，那股药力一消，便浑身乏力趴在三姨太身上，一动也不动，拥着她，两人便精疲力尽睡着了。&lt;br&gt;　（三）&lt;br&gt;文倩和明详两在窗外，明详正用着手措抚她的胯底，隔着三角裤，这样挪过来，挪过去的摸着。&lt;br&gt;「好弟弟，我们回房去好吗？」文倩浑身被抚摸着，软绵绵无力的说。&lt;br&gt;「好！」&lt;br&gt;明详见文倩满脸通红，阴户里外都是淫水，浑身娇软无力，便扶着她，慢慢地走回房间，把门关好。&lt;br&gt;文倩春心荡漾，气息短促地倒在床上，一双微红美目，俯视明详，那眼神深含着渴望、幻想、焦急的混合，胸前起伏不定，双峰一迥一低的颤动着。&lt;br&gt;明详深情激动的歪倒在她的身上，给她一个甜蜜的长吻。&lt;br&gt;文倩此时热情如火，双手抱紧明详的脖子，伸出舌头来。她的火热嘴唇，干燥欲裂。&lt;br&gt;明详被文倩这样的热情拥抱，本能地伸出双手，也紧紧的抱住文倩。&lt;br&gt;两人这样紧紧相拥，一面热吻，而他胜出右手去揉摸文倩的双峰。&lt;br&gt;且说文倩正是豆蔻年华，正好刚成熟，况刚才瞧见到了老爷和三姨太表演一幕精彩无比的活春宫，早就心猿意马，意乱情迷了。现在又经明详甜蜜的拥吻、抚摸，此时更加芳心鹿撞，春情荡漾，媚眼如丝，娇媚的俯望着明详。&lt;br&gt;明详血气方刚，平日对文情，就非常喜爱，加上才和她一起偷窥了那一幕，生理上本能的变化，此时虽然他尚未经人事，不知箇中滋味，但美色当前，娇躯在抱，哪能不慾火如焚。&lt;br&gt;原来轻抚双峰的右手，不由自主的便逐渐滑下，经过平原小腹，探向那女人最神秘的幽谷。&lt;br&gt;「嗯！好弟弟！我好难过。」文倩一边晃动身子一边娇媚的说。&lt;br&gt;「姊姊！把衣服脱掉好吗？」明详急忙问道。&lt;br&gt;「嗯！」文倩嗯了一声，点点头，算是默许。&lt;br&gt;明详如奉玉旨，迅速替她脱下衣裙、褪掉她的亵衣，赤裸裸的玉体刹时横陈眼前。洁白而透红、细腻的皮肤，无一点瑕疵可寻，结实而玲珑的玉乳在胸前起伏不定，均匀而有曲线的身材、滑溜溜的平坦小腹、修长浑圆的大腿，真是上帝的杰作。令人遐想的三角地带充满神秘，像未开发的幽谷，令人向往。只见得黑细阴毛中深藏着阴户，忽隐忽现，微微露出阴唇，红都都，就像婴儿张着小嘴，一开一台，还正流着口水呢！淫水沾着阴毛、阴户、屁沟、大腿根部及床 。在灯光照耀下，一闪一闪，亮晶晶，刹是好看极了。&lt;br&gt;看得明详眼里射出慾火，虎视眈眈的望着那可爱的地带。&lt;br&gt;「弟弟，把你的衣服脱了嘛！」文倩有气无力的说。&lt;br&gt;明详恍然大悟，急急忙忙的把自己也脱的精光，并疯狂的搂住她曲线玲珑的娇躯，吸吮着她那鲜红的乳头，右手往那神秘的阴户抚摸。&lt;br&gt;这时文倩的淫水更像缺堤的江水，直往外流。&lt;br&gt;明详伸出中指，顺着淫水慢慢的往里面插，插进一点时，文倩皱着眉头叫︰「啊……痛……弟弟……慢点……」&lt;br&gt;明详便按住不动，但手指她的阴道紧紧夹住，四壁软绵绵，暖杏很舒服，就这样将手指插在里面，一动也不动，过了一会，文倩感到阴道里，痒、麻、趐趐地，非常难过。&lt;br&gt;「好弟弟，里面好痒。」说着，便将屁股用力的往上抬。&lt;br&gt;明详一见，就将手指再往里插，便不时地将手指抽出，在她的阴核上挖弄。文倩的淫水更是越流越多。&lt;br&gt;「好弟弟……嗯嗯……喔……」&lt;br&gt;说着文倩伸出手，去握明详的阳具，一抓之下，那原有七寸长的阳具，刹时更君暴胀龟头一颤一颤，像是欲冲出重围的猛兽似的。把握不住。&lt;br&gt;「啊！弟弟你的那么大，我怕……」文倩有点畏惧的说︰&lt;br&gt;「好姐姐，不要怕，我会慢慢的弄，你放心好了。」明详见她恐惧的样子，便安慰的说着。&lt;br&gt;在她的玉手拨弄下，明详更是觉得慾火冲天，浑身火热热的，本能的便抽出手来，翻过身子，搬开她的双腿，用手扶着阳具，在她的桃源洞口一探一探的，徐徐将阳具插进玉门。&lt;br&gt;「好弟弟！这么大……有点痛……」文倩略疼痛，反手挽住阳具，娇羞轻声的道。&lt;br&gt;明详一翻身，把她的娇躯弄平，炽热的龟头，抵着洞口，一面深吻香唇，紧吭香舌，两手更不停地揉燃乳头。&lt;br&gt;经过这样不停的挑逗，直到她全身轻抖，桃源洞口更似黄河犯滥，终于忍不住发自内心的痒，娇喘呼呼的道︰&lt;br&gt;「弟弟……好弟弟……你可以慢慢的……轻经的弄……」&lt;br&gt;说话间，又把双腿八字分得更开，挺起臀部，迎接龟头。&lt;br&gt;明详知道她此时芳心大动，便微微一用力，鸡蛋大的龟头，就套了进去。&lt;br&gt;「啊！痛死我了……」&lt;br&gt;此时龟头已抵处女膜，明详感到有一层东西阻碍。又见文倩头冒着汗，眼睛紧闭，眼角边挤出泪水，便按兵不动，不再往前推进。再说自己也不忍心使她痛苦，便用右手举起龟头，不停地在阴户口插送，左手却仍按在她孔尖上，一阵揉捏，一面在她耳边轻声问道︰&lt;br&gt;「好姐姐，现在觉得如何了？痛得利害吗？」&lt;br&gt;「弟弟……就这样……等一会再慢慢的动……姐姐此时有点胀痛……而里面痒得难受……」&lt;br&gt;就这样的轻怜蜜爱，尽情挑逗，使得她淫水如泉，不停的往外流，只见她双腿乱动，时而缩并，时而挺直，时而张开，同时频频迎起屁股，迎合着龟头的轻送，这十足的表示她淫兴已达极点，已到难以忍受的地步。&lt;br&gt;明详见时机已经成熟，将含在阴道的龟头，轻轻的顶进，不时还抽出龟头在洞口拈动。&lt;br&gt;文倩此时淫兴狂动，猛地紧拥住明详的脖子，下身连连挺迎，娇喘连连的说道︰「弟弟……姐姐……现在不痛了……里面很难受……痒痒地……麻麻地……好弟弟……只管用力……插进去……」&lt;br&gt;就当她咬紧牙关，屁股不佳往上挺迎的刹那时间，明详猛吸一口气，阳具怒胀，屁股一沉，直朝湿润的阴洞，猛然插入。&lt;br&gt;「叱！」的一声冲破了处女膜，七寸多长的阳具，已全根尽没，胀硬的龟头深抵子宫口。&lt;br&gt;文倩这一下痛得热泪双流，全身颤抖，几乎张口叫了出来，但却被明详的嘴唇封住，想是痛极了，双手不住的推拒，上身也央︻摇动。&lt;br&gt;明详见她痛得厉害，吓得伏卧不动，而整根阳具，被小阴户紧紧的夹住，十分好受，舒服。&lt;br&gt;他们就这样的拥抱了几分钟之后，文倩阵痛已过去，里面反而痒痒地，麻趐趐地感到难受。</content></item></essay>