<essay><item><title>绝豔武林(9)</title><author>床上伴侣</author><content>好久风铃才缓过劲来，玉手抚摸着风致健壮的胸膛，温柔的道：「她们说得没错，你好厉害，真是男人中的男人。」说着低头吻着他的胸膛。&lt;br&gt;风致一听觉得很奇怪，慢慢揉着她的屁股：「谁告诉你的？」&lt;br&gt;风铃却不肯说，羞涩的把头埋在他怀里。风致揉捏着他的嫩臀，丰乳笑道：「好姐姐，你快告示我，是谁这么推崇我？『风铃任由他爱抚着：「我才不告诉你，你这个小坏蛋，知道了还不又去勾引人家老婆了。「她发现说露了嘴忙掩住口。&lt;br&gt;风致倒是更加奇怪，思量了一下告诉她的只可能是风雪那个小骚妮子，可是现在说人家老婆？干娘肯定不可能，说是大嫂吧，自己可没和她弄过呀。他一手揉着风铃圆翘的臀部，一手则按在她无毛的小骚屄上用手掌搓着，很快风铃再度浪起来，手抓着风致的鸡巴腻声道：「好弟弟，你作弄人家，我还想要。」风致却坏坏的笑着，不让她得逞，手指却插进她的小屄中，慢慢搅动着。风铃发出动情的呻吟，手套弄着他的鸡巴，舔着他的胸膛，屁股不安的扭动着。风致一边玩弄她迷死人的性感玉体，一边问道：「好姐姐，想不想要啊？」风铃兴奋的点着头，风致抱起她，把散落的衣服铺在地上，将她放到地上，跪在她的两腿中间，风铃扭动着臀部：「快来嘛！」&lt;br&gt;风致却低下头去，舔着她那已经春潮氾滥的小嫩屄，他的手指将风铃的阴唇拨开，用手指按住阴蒂轻轻揉着，舌头则慢慢伸入阴道内，舔舐着，淫水就不停往外流，风致吮吸着，将她的爱液全部吞下去，但是还没吞完，新的爱液就流出来了，风致捧着她的屁股舌头向鸡巴一样快速的抽插着小穴，风铃呻吟着，将下体抬起来将小穴按在风致的脸上。风铃全身一阵颤抖、张口叫道：「哎唷…弟弟…我里面好痒…有东西流…流出来了…哇…难受死了……我要你…给我…」&lt;br&gt;风致抬起头来道：「姐姐你的小白虎真是可爱，人家说女人阴毛多的和没毛的都是性慾强烈，果然不错啊，好姐姐，你快告诉我，我就让你痛快。」风致此时情慾高涨，哪里还有羞涩浪叫着：「小坏蛋，就是那个毛多的嫂子啊，还有你的小妹子，回来的当晚被你搞的都不会走路了，快点来嘛，人家好痒啊！」&lt;br&gt;原来风铃和丁嫚关系比较好，很谈得来，她守寡后嫂子常常给她介绍男朋友，她却都拒绝了，嫂嫂就和她搞一些玉女磨镜来平息慾火，刚回来得晚上，嫂子摸风致鸡巴被她看到了，后来嫂嫂和她玩时又开她玩笑说她其实骨子里骚得紧，她就说你当嫂子的摸小叔子的鸡巴还不够骚啊。丁嫚就对她说风致得鸡巴好大，是男人中的男人，劝她和风致相好。风铃笑话她看上了小叔子，丁嫚却马上承认了，说要不是风雷看得紧她一定找风致玩一次。&lt;br&gt;风致听到嫂嫂那么浪，又想到那天看到嫂嫂和哥哥做爱果然毛很多。他摸着风铃的奶子笑着说：「嫂子多会看人呢，看样子她是偷吃惯的。」&lt;br&gt;风铃手仍然套弄着她的鸡巴笑道：「这下你满意了？看样子怕不是早就看上嫂子了。」然后又告诉风致那天风雪早上回去，阴唇都肿了，风铃看她那幅样子以为她被强奸了，吓坏了，睡了一觉起来的风雪却告诉她昨晚和风致做爱了，还问她想不想试试。这个羞涩的小寡妇脸立刻就红了，听了妹妹描述与风致做爱的情形，双腿夹的紧紧，淫水就不断的流出来。后来被风骚的妹妹又搞了，还笑话她说你每天晚上躲在被子里扭来扭去，你以为我不知道你在干什么呀（姐妹两住在一个房间）。还说看你能熬多久。&lt;br&gt;风致听的兴奋随口说：「看不出姐姐还挺喜欢和女人搞，告诉我还被那个女人搞过？」&lt;br&gt;绝豔武林（全）八&lt;br&gt;风铃已经动情，也发现自己的那些羞人事情很令风致兴奋，因为手中的大肉棒又变大了，她娇喘着说：「二娘（林红鱼），师姐，我小舅妈（江南花氏二公子的老婆上官锦，32岁），表姐花纤纤（花氏大公子的女儿，26岁）都搞过我。她们都以为我只喜欢和女人做。」&lt;br&gt;风致本来是挑逗她没想到这个小寡妇有过这么多女情人，不由更加兴奋，手扶着鸡巴，将龟头顶在她湿漉漉的无毛阴户上慢慢研磨着：「这些女人为什么都喜欢搞你？」&lt;br&gt;风铃被大鸡巴顶的小骚屄又骚又痒，淫水长流扭动着屁股腻声道：「她们说我看起来楚楚可怜，是那种男人看了想强奸的女人，连女人都忍不住。」说着将臀部往上顶，风致慢慢将鸡巴插入她的小嫩穴中，直至没根，慢慢扭动屁股研磨她的花心，风铃美的呻吟出来，满脸的骚浪，风致笑着说：「告诉我，好姐姐，你和谁做最爽？」&lt;br&gt;风铃在他体下扭动着屁股享受着被大鸡巴充实的感觉浪浪的道：「和二娘最爽，她有个和真的一样的木鸡巴，弄的人家流了好多水，嗯…嗯哼…嗯嗯…好舒服…嗯…你用力顶吧…啊…，我错了，和你做最爽了，哎唷…哎…唷…啊…啊…唔…嗯…好…快…乐…快…乐…唔…大鸡巴哥哥…唔…唔…呼…啊…啊…你…真行…操…得…我…好…爽…好…舒服…啊…唷…她们都不知道…唷…好痛快…唔…嗯…我喜欢和男人干…啊…我…唔…唔…我…已…受…不…了…啦…唔…唔…操死我啊…唔…唔…」风致听的高兴，鸡巴的抽插速度也加快。&lt;br&gt;风铃被操得快乐，什么话都说了出来，脸皮也厚了。她的身子现在就如同大浪中的小木船，猛摆猛摇，疯狂的情景是少见的。风致越干越起劲，为了满足她的需求，为了他自己也能达到高潮，他又急急地刺，二十几下来，风铃又失声叫起来。「哎…唷…好痛快…唔…嗯…啊…啊…我…唔…唔…我…已…受…不…了…啦…唔…唔…」经过这一番缠绵，她的快感丛生，舒畅无比。看她柔弱不堪的样子，风致心里也怜惜，便缓下来，慢慢抽送，每次鸡巴插到底都温柔的扭动屁股尽力研磨她的花心，把个风铃磨的媚眼如丝、娇喘连连，双手双腿八爪鱼般的交缠在风致的身上，屁股又开始挺动迎合。&lt;br&gt;风致看到姐姐再度浪起来，于是将鸡巴慢慢抽出，用硕大的龟头摇摆着不住地摩擦肉穴口的嫩肉，弄得湿津津的「唧咕」作响。风致臀部猛地向前送出，大鸡巴立时挤进了窄小温暖的肉洞中去。「啊哟…啊…唔…嗯…啊…啊…小屄好美啊…唔…唔…我美死了…」，强烈的撞击直冲风铃的心房，高度敏感的神经使她的全身都有了极为强烈的反应。「啊…啊…啊，啊哟…，好重呀…轻一点嘛…啊大鸡巴好棒啊…啊…啊…小穴好美啊…啊。…」。她的肥臀随着鸡巴地进进出出而前后摇摆，每次冲击之后她都会不由自主的将肥美多脂的屁股向上用力顶，根本就没给大鸡巴往后抽出的机会。两具胶合在一起的肉体就这样亲密无间地摇曳着，伴随着男子粗重的喘息声和少妇娇媚无限的呻吟声此起彼伏，时间竟似再这一刻也已经停止了。&lt;br&gt;风致将鸡巴抽出来，风铃突然觉得小穴内一阵空虚，急切的说：「给我，我要，我要」风致笑着将她抱起来，让她跪在地上，将雪白丰盈的翘臀高高翘起，一边慢慢把鸡巴抵在她的骚屄上一边笑道：「好姐姐，我这么重，地上硬，压坏了你，我可心疼呢，试试这种姿势。」风铃听到这个带给自己欲仙欲死的男人如此关心，不由十分感动，摇晃着她的雪臀骚浪的：「好弟弟，操死姐姐。姐姐喜欢被你操…啊…唔…」风致一听立刻奋力挥动鸡巴操弄小穴，双手也毫不客气地抓着风铃布满淫液的肥硕屁股，和面般又捏又揉，就好像要将她的肥臀揪下来似的。风铃身子不断受到猛烈地冲撞，只好把屁股高高翘起，以便娇躯不要被操到地上。她的想法却在无形中和鸡巴的运动不谋而合，凸出的阴户使小肉洞阔张得更厉害，更有利于阴茎去完全填满这无底深渊。二人的性器结合得更为紧密，阴户里的淫液从小阴唇的缝隙间钻出来，沿着风铃的大腿根「咕咕」往下流淌。&lt;br&gt;「啊…弟弟…我好舒服…哇我又流…流出来了…好多淫水啊…快死了…我…小屄爽死了…已经…又…又…又要来了…大鸡巴哥哥…你的…大鸡巴…我的…那个…死了我的…哎呀…啊﹍﹍噢﹍﹍哦﹍﹍哎﹍﹍好爽﹍﹍好舒服﹍﹍心肝宝贝﹍﹍快﹍﹍快﹍﹍再快点﹍﹍用力﹍﹍再用力﹍﹍多用力﹍﹍用力插我﹍﹍哦﹍﹍插烂它﹍﹍再快点，姐姐每天都要你来操﹍﹍啊﹍﹍我洩了﹍﹍」浪叫中她在一阵剧烈颤抖下，花心里流出一股浪水来了。风致又被她的热液烫得龟头一阵舒畅无比，再看她骚媚的样子，便不再怜香惜玉了。挺起屁股猛抽狠插，大龟头猛搞花心。&lt;br&gt;鸡巴捣得风铃是欲仙欲死，摇头摇脑眸射春光，扭头无限骚媚的看着身后的男人，浑身乱扭淫声浪叫：「大鸡巴哥哥…你要操死我了…我好舒服…好痛快…哎唷…你弄吧…用力的…撞吧…捣死我算了…啊…喔…喔…」风致听得是血脉奋涨欲焰更炽，急忙双手抱住她的胸部，向后背压下去，用力的抽插挺瞳，次次到底，下下着肉。&lt;br&gt;「哎唷…弟弟…我要死了…要被你瞳死了…我…我不行了…我又流了…哦…哦…我的亲老公…我…我…」风铃已被风致操得魂魄飞散，欲仙欲死，语不成声了。高潮不断的刺激着这个一年没被男人操过的小寡妇。她的叫声越来越大，骚水越流越多，全身颤抖，媚眼半睁半闭，汗水湿满全身，粉脸通红荡态撩人，尤其雪白肥大的粉臀不停的摇摆后挺来迎合他的抽插。风致低头看看自巳的大鸡巴在骚屄里，进进出出的抽插时，她那两片无毛的肥厚大阴唇，及粉红色的两片小阴唇，随着大鸡巴的抽插，翻出缩入的，真是过瘾极了。再看她粉脸含春、目射欲焰，那骚媚淫荡的模样，想不到这位姐姐，还真使自己销魂蚀骨，迷人极了。风致看得心神激荡，大鸡巴在她肥穴里猛力的抽插，又翻又搅，又顶又磨，瞳得她大叫。&lt;br&gt;「好弟弟…小老公…我被你操…操死了…你真厉害…操得我…好舒服…好痛快…我…啊…我…又洩了…喔…」一股热液直冲龟头，紧接着子宫口咬住他的大龟头一收的猛吸猛吮，使风致舒服的差点要射精了。他急忙稳住激动的心情，停止抽插，把大龟头紧紧顶住她的花心，享受那花心吸吮的滋味。&lt;br&gt;风铃已连洩几次，全身也软瘫下来，除了猛喘大气以外，紧闭双眼静静的爬着不动，但是她的子宫口还在吸吮着那个大龟头。风致的身体虽然没有再动，可是顶紧花心的龟头被吸吮得痛快非凡。风铃慢慢睁开双眼，感到他的大鸡巴又热又硬的插在自己的肥穴内，乃是满满的、胀胀的。她轻轻的吐了一口长气，用那对娇媚含春的媚眼，注视了风致一会后，说道：「好弟弟…你怎么这么厉害…姐姐差点死在你的手里…你还没射精呀…真吓死人了…你操得我好舒服…你真是姐姐的好老公，大鸡巴哥哥…我真爱死你了…小老公…」&lt;br&gt;风致将鸡巴抽出来，躺在她身边笑道：「好老婆你是爽死了，我还胀的难受呢！」&lt;br&gt;风铃摸着那个爱死人的大鸡巴笑着说：「好弟弟，你让姐姐休息一下，你怎么操都行。」&lt;br&gt;风铃休息一会俯身在他的腰腹上面，用一只玉手轻轻握住他粗大的鸡巴，跨坐在风致的肚子上，玉手握着大鸡巴，就对准自己的小嫩屄，将大鸡巴全根套坐尽入到底，使她的小穴被胀得满满的，毫无一点空隙，才嘘了一口大气，嘴里娇声叫道：「哎呀…真大…真胀…喔…」粉臀开始慢慢的一挺一挺地上下套动起来。&lt;br&gt;「我的小老公…呀…你真…真要了姐姐的命了…啊。」她伏下娇躯，用一对丰乳在风致的胸膛上揉擦着，双手抱紧风致。把她的红唇像雨点似的吻着他的嘴和眼、鼻、面颊，丰盈的屁股上下套动、左右摇摆、前后磨擦，每次都使他的大龟头，碰擦着自己的花心。&lt;br&gt;「姐姐…啊…好爽啊…你那骚屄里面…的花心…磨擦得我好爽…快…快加重一点…好美呀…姐姐…」风致也被她的花心吸吮研磨得大叫起来了。风铃的肥臀越套越快，越磨越急，心急娇喘，满身香汗好似大雨下个不停，一双肥乳上下左右的摇晃、抖动，好看极了。风致看得双眼冒火，双手向上一伸，紧紧抓住揉捏抚摸起来。风铃的玉乳及鲜红的奶头，再被他一揉捏，剌激的她更是慾火亢奋，死命的套动着、摇摆着娇躯，又颤又抖，娇喘喘的。&lt;br&gt;「哎…好弟弟…姐姐…受不了啦…亲乖乖…姐姐…的小穴要洩了…又要洩给大鸡巴的…呀…」一股热液又直冲而去，她又洩了，娇躯一弯，伏在风致身上昏迷迷的停止不动了。&lt;br&gt;风致正在感到大鸡巴畅美无比的时候，这突然的一停止，使他难以忍受，急忙抱着风铃，一个大翻身，将她娇美的胴体抱在怀中，双手抓住两颗大肥乳，将下面尚插在大肥穴里的大宝贝狠抽猛插起来。风铃连洩了数次，此时已瘫痪，四肢痠软无力昏昏欲睡，被子捣一阵猛攻，又悠悠醒转过来。&lt;br&gt;「好弟弟…快…用力插…喔…好…好美…大鸡巴哥哥…给我…唔…用力…」风致第一次见风铃如此淫浪骚态，更加卖力的顶送，斗大的汗珠自脸颊滑落。久旱逢干霖的风铃显露出痴迷淫态，手指深深的陷进风致的皮肤。&lt;br&gt;「哎呀…好弟弟…姐姐…再也受不了…啦…你怎么还不射精呢…我真吃不消了…求求你…乖老公…小心肝…快射给姐姐…吧…不然姐姐的小穴要…要让你操…操破…操穿了…我真…真受不了啦…」&lt;br&gt;「姐姐…快动呀…我要洩了…快…」风铃感觉小骚屄里的大鸡巴在猛胀，她是过来人，知道风致也要达到高潮了，只得勉强的扭摆着肥臀，并用肉力使骚屄里一挟一挟的，挟着他的大龟头。&lt;br&gt;「啊…姐姐…我…我射了…」&lt;br&gt;风致感到一刹那之间，全身好似爆炸了一样，粉身碎骨不知飘向何方。风铃更是气若游丝魂飘魄渺，两个人都魂游太空去了。二人都已达到热情的极限，性慾的顶点，死紧紧地搂抱在一起，腿儿相缠，嘴儿相贴，性器相连，全身还在不停的颤抖。&lt;br&gt;许久两个人才从高潮中恢复体力，互相爱抚着带给自己无限欢乐的肉体，风铃靠在他怀中道：「好弟弟，姐姐从来没这么痛快的做爱，好舒服啊，和你玩一次，就是死了也甘心。」&lt;br&gt;风致揉捏着姐姐的嫩乳：「姐姐，我以后会让你每天开心的，我也是第一次这么爽。」&lt;br&gt;风铃摸着他软下去的鸡巴：「你的宝贝简直要人命，以前你姐夫从没有让我有怎么多的高潮，以后你不管娶了谁当妻子，姐姐也要给你玩。我不在乎别人怎么说。」&lt;br&gt;风致道：「姐姐，你嫁给我吧？我要你当我老婆。」&lt;br&gt;风铃流下了泪：「姐姐已经是残花败柳了。你只要记得姐姐的好处，能给我几次就足够了。」&lt;br&gt;风致坐起来认真的看着她：「姐姐，我一定要娶你，自从七年前我们几个上山玩，我受了伤，你每天给我敷药，给我洗澡，我就喜欢你了，我对自己说一定要娶你，你答应我吧。」&lt;br&gt;风铃感动的搂着弟弟：「姐姐好感动，我也喜欢你，我知道一个人没办法满足你，你有别的女人我也不在乎。我要做你妻子。」两个经历了欲仙欲死高潮后的男女紧紧的拥抱在一起。&lt;br&gt;第二天风致果然向风天烈提出要和姐姐风铃结婚，风天烈看着认真的两个人，林氏姐妹当然帮着风致了，再说她们都喜欢风铃，丁嫚、风雷、风雪也赞成，风天烈对风铃说：「风致天生练武奇才，而且天赋异禀，命犯桃花，你做她的妻子就要大度，能容人，否则只有伤心失望。」&lt;br&gt;风铃看着父亲坚决的说：「爹，我和弟弟已经有了合体之缘，你的意思我都明白，我会当好老大的。」其他几个人都奇怪的看着风致不知道他用什么手段把风铃弄的服服帖帖，尤其那几个搞过风铃的女人更是奇怪，因为她们知道风铃虽然性慾强烈，但一年多来只和女人玩过，都以为她只喜欢女人。&lt;br&gt;看着干娘、兄嫂、妹妹奇怪的眼神，风致也有些扭捏，却握住了风铃的手。风天烈最疼爱的就是这个多灾多难的女儿，看到两个人相爱的样子，也就同意了，并给他们举行了盛大的订婚仪式，决定一年后在杭州为他们举行婚礼。并在后院给小两口单独的房间。风致和风铃都十分高兴。&lt;br&gt;</content></item></essay>