<essay><item><title>绝豔武林(4)</title><author>床上伴侣</author><content>他正在想今天的这些奇怪的事情，突然感到背后有股暖气在慢慢靠近，他，猛地转身，只见一个浑身通红、老虎不像老虎，狮子不像狮子的大概有大点的狗那么大的怪物正在看着自己，他吃了一惊向后一跳叫道：「原来真的有怪物」可是那个怪物并没有攻击自己，反而发出一种奇怪的叫声，看它的表情喝声音好像是在嘲笑自己，而且那种看人的目光不像是野兽，就像一个善意的老人一样。他走过去大着胆子摸了摸怪物的头，一股热气逼上来，还有点烫手呢，怪物也亲暱的用头蹭他的腿，还伸出舌头舔他的手，很热。然后怪物咬着他的衣服向里拉，他好奇的跟着怪物走过去，黑暗处居然有个石洞，怪物走了进去，还叫唤着好像让他跟着去。他弯着腰走了进去，经过几个曲折又到了另一个石洞，这是一间石室，四周的壁上嵌着几颗巨大的珍珠照亮了石室。游目望去这个山洞除了所在的一间，往里面另外还有三间石室。这间石室里除了一长石桌和四个石凳以外还有一个锦盒放在石桌上。怪物用嘴拱开盒子，里边有里面放着一个白色绸缎布料包。风致拿起那块布料摊开放在石桌上，四人一起看了起来。只见布料上面写道：「入我石室，当属有缘。赠汝秘籍，传我神功。另赐灵丹，可增功力。神功一成，笑傲江湖。——欢喜真君」，里面包着一本书封面上写着《欢喜真经》，打开真经第一页简单的说了欢喜真君的经历，原来此人是百年前的一位武林高手，为人风流好色，武功又高，是当时仅有的三个黑斗气级别高手中的一个。而他没有什么贞操伦理观念，少年时代就与师娘偷欢，武功学成更是豔遇不断，江湖上的美女与他一次交合就难忘那销魂蚀骨的美妙滋味，当然享尽人间豔福。后来他的行为为江湖卫道士所不容，但又奈何不得他，终于有一天和另外两个高手发生冲突，又被西方魔教「极乐洞」乘机暗算另两人当场毙命，而他被击落道这个洞穴，收服了看守欢喜玲珑果的圣兽，这本事合欢宫培育圣果的地方，可惜合欢宫已经分崩离析，也没人知道这个特殊的所在。欢喜真君当时受伤极重石洞里疗伤，但是当时玲珑果尚未成熟，如果是百年以后定能伤癒还能功力倍增，或者有女子与他同练合欢宫刻在石壁上的「九天合欢大法」也能伤癒，可惜两个条件都无法满足。后来临死前印证「九天合欢大法」留下着部欢喜真经。说是男女交合虽然欢乐无群，但是纵慾过渡会伤身体，而江湖中的一些交欢术都是采阴补阳或是相反，其实完全可以互补，不但能增强男女交欢的快感而且可以强身健体，更可以增加功力。而欢喜真经真是从这一角度出发的。这欢喜真君的性格和行为倒很是和自己投味。于是欣喜的打开欢喜真经正文仔细阅读。&lt;br&gt;将《欢喜真经》翻到第二页。从第二页到第八页上面画的都是是一张张男女裸体交媾的图像。有的是女人躺在下面，双腿曲起；男人压在女人身上将阳具插入女人的阴户之中。有的是女人跪在地上，男人跪在女人的屁股后面插入；有的是女人坐在男人身上套弄；形形色色，一共七十几种性交姿势。在图像边上写满了一些练功的口诀和诀窍。看着看着他感到下体开始膨胀，似乎变得更大了，一种强烈的性需要充斥全身。真经最后说服用欢喜玲珑果可以增强功力尤其对房事好处最多，但是会使人性慾变得异常强烈。风致到其他几间石室看看，有一间卧室，里边有男女的衣服用具，看来当年来这里培育圣果的是一对男女了，另外一间石室墙壁上刻着九天合欢大法，有很多男女交合的图形，果然九天合欢大法更注重采补，风致对这个并不感兴趣，只是看看如何反治使用此法的女子而已，对那本欢喜真经则是爱不释手。仔细一想如果把它带回去被师父知道了还不打断他的腿？于是先将第一篇练了练，就放好出洞，此时已经慾火中烧，一心想着赶快出去找林红鱼林青鱼好好玩一番。&lt;br&gt;和怪兽到了别，来到洞口刚要出洞，却看到水潭边上的石头上有一件红色的女人衣服，于是躲在水后向外看去，却见一个女人赤裸着身体在水中洗澡，仔细一看却是师姐水清影，看到师姐那玲珑的玉体本已高涨的性慾更加强烈了。他悄悄顺着瀑布滑入水中，从水底游过去。瀑布的水声掩盖了他的声音，他在离师姐不到五尺的地方悄悄探出水面。只见水清影坐在水中的一块石头上，上半身露在水面上，皮肤白皙嫩滑，一只手撑在石头上，另一只手如葱根般的修长手指正在爱抚自己丰满浑圆的大奶子，挺拔的双峰在她手指的揉捏挤压下变幻出淫荡的形状，她眼睛紧闭着，樱红的双唇微启，口中发出淡淡的呻吟。平时只知道师姐容貌俏丽清秀，活泼可爱，虽然已经24岁了，可是还没有成家，干娘常常笑着说她长不大。可是谁说她长不大呢，胸前那对奶子就不小。像一对木瓜一样，风致真想好好捏一下。师姐的另外一只手也开始爱抚乳房，并慢慢向下滑去，然后夹到两腿中间，手的蠕动使得水声哗哗，她的呻吟也愈加强烈。风致潜到水中，只见水下的水清影阴毛很浓，在水中如水草般飘荡。雪白的屁股也随着手指抽插小穴的动作而扭动。也许是高潮将至她的动作更加剧烈，但是水中的石头很滑，现在没有手的支撑，在她剧烈的手淫动作下突然整个人滑入水中。风致正看得高兴，呼听一声娇呼，师姐跌入水中，他未加思索就抱住她浮上水面。水清影在手淫将到高潮时滑入水中已经是吃了一惊，被人抱住那就更是羞涩吃惊，等到看到是师弟时那就更加吃惊，脑子里一片空白，但是慾火却更加强烈。&lt;br&gt;等她回过神时发现已经到了岸上，并且被师弟抱在怀中，她害羞的想逃开，可是风致却把她抱的更紧。手按在她雪白细嫩的大腿上。她同时感觉到自己丰盈的臀部好像坐在了他那话儿上了，硬硬的热热的，她的脸红的更厉害了，忙扭动正身体想挣脱。不料这一扭动非但没有挣脱，反而把他的肉棒坐在了臀缝离，大大龟头就抵在小穴口上，真是要命了，阴道里已经有爱液在慢慢湧出！。她抓住风致的手要分开，好逃脱，可是风致却直接搂在了她的胸前，双手直接按在她的奶子上抚弄着，同时屁股底下压着的大鸡巴也在她臀缝里摩擦了几下。鸡巴棱子刮着她细嫩的臀肉让她的慾念迅速提升。虽然自己也时常爱抚乳房小穴，可是被一个年轻英俊的男人爱抚着的感觉真的不一样，何况他的大鸡巴还压在自己的屁股下。她感到一股热气自鸡巴传到她的体内，低下头看到鸡巴的龟头硕大通红正停在小穴下方，师弟的鸡巴原来这么大，好长好粗好硬好烫啊！让这样的大鸡巴操穴那是多么美妙的事情呀！想到这里小骚屄中的淫液已经不可抑制湧了出来，滴到了师弟强壮的鸡巴上了！风致也感觉到了水清影已经开始发浪，淫水也流了出来。慢慢的他开始吻着师姐的脖子，一只手继续熟练的玩弄着师姐的奶子，另一只手在她细嫩的屁股上抚摸着，然后往下滑摸到了她浓密而湿漉漉的阴毛，骚水已经流了出来，阴唇肥厚湿润，轻轻一扣阴核已经令水清影浑身颤抖，口中更是发出了淡淡的呻吟，而手也按在了风致健壮的大腿上。看到师姐已经不再反抗，采取了默许的态度，风致的手更加放肆。他侧头看着师姐，只见玉乳在胸前起伏不定，那令人遐想的三角地带，充满神秘，黑细阴毛中，深藏着阴户，忽隐忽现，微微露出阴唇，红都都地，就像婴儿的小嘴，一张一合，正流着口水呢？淫水沾满了阴毛，阴户。风致一见如此，更是慾火焚身，他将师姐的屁股微微抬起，手扶着宝贝，在她的桃源洞口一探一探的，徐徐将宝贝插进玉门。鸡巴只插进了一半他挺了下来，感受着龟头被小穴紧紧包裹着，淫水慢慢顺着鸡巴流下来的滋味。已经发浪的水清影怎么能满足于被鸡巴干进一半就停止？她稍微蠕动臀部就产生了异样的快意，娇躯不禁抖动着，一瞬间含住肉棒的肉瓣接合处，缓缓溢出了温湿的淫液。水清影双手按在师弟大腿上，上半身前倾，沉腰臀部向下一坐，「噗哧」一声，剩馀的棒身纳入洞内，已全根尽没，水清影感到肉洞塞得饱满，却满足的长叹吐气，微闭眼睛享受其中的妙处。她心中不禁暗暗讚叹着师弟的天赋异禀，也为自己能够尝到这宝贝而快意不已，原本只是轻轻的上下套弄，但是逐渐加强的快感，使得她加速了臀部的挺动，身体也大幅度的直起直落，每次都高高的抬起，将肉棒吐出，然后再重重的坐下，整根完全吞下，腰部更使劲的旋转摆动，品嚐肉棒磨擦挤压肉洞的快感，几乎忘了原本是被师弟诱惑挑逗，只想驾骑着师弟，纵情的奔驰着。&lt;br&gt;风致身体向后躺靠在石头上手扶着师姐嫩白的屁股，欣赏着沾满淫液的大鸡巴在表姐粉嫩的小屄中进出的美景不由讚歎道：「师姐看不出来，你还真浪啊！」正在享受性交快感的水清影被师弟淫秽的话语刺激的更加发浪，口中呻吟着屁股更是快速的向后挺动套弄着风致粗大的鸡巴，胸前一对淫乳也恍个不停。水清影纤腰开始扭动用力，驱使肥白的屁股，一下下的紧抵住男根磨擦，美乳摇摆弹跳不止，嘴里发出悠长的呻吟。风致伸出双手，摸揉水清音胸前的丰乳，屁股连连上顶，配合水清音的套弄，次次直抵花心，淫水四溅，把个水清影美的凤眼含春，眉梢眼角俱是荡意。看到师姐骚浪的样子风致不由想到了刚刚修炼的欢喜真经，于是悄悄用起功夫，让鸡巴在她骚屄中慢慢胀大。水清影感到花心里好像有一个火烫的肉球，在不断的膨胀，顶得花心又酸又麻，浪水忍不住「哗啦哗啦」的流个不停，全身起了一阵阵轻微的颤抖，一波波的快感绵延不绝，可是蜜穴深处，肉球还在继续胀大。最后，花心好像被顶入了腹腔，一种前所未有的胀实感，让阴穴好像要爆开来一样，畅快莫名！忍不住扭头俯下身子屁股也扭个不停口中浪叫着达到第一次高潮。整个人都瘫软了伏在风致的腿上，抱着他的脚喘息着，双膝曲着跪在地上，雪白丰盈的屁股仍高高翘着，小浪穴中仍然插着风致硕大阳具，屁股依然无意识的扭动着。而自己高潮时狂泻的淫水也顺着鸡巴流到风致的肚子上，风致缓缓挺动着依然坚硬的鸡巴让她充分享受高潮后的快感。好一会儿水清影才从高潮中恢复过来，从风致身上爬起来，转身躺在他怀里，摸着沾满自己爱液让自己欲仙欲死后还那么坚硬的勃起的鸡巴，温柔的说：「师弟，你刚才算是强奸了我。」&lt;br&gt;风致也回应的捏着她的嫩乳：「我的骚师姐，刚才的做爱可是你一直在主动啊！要说是强奸，也是你强奸了我！」&lt;br&gt;水清影敲打着他的胸膛撒娇的叫着：「我不管，就是你强奸了我，是你强奸了我！」&lt;br&gt;风致笑着说：「看来我不强奸你是不行了？小骚货是不是喜欢被男人强奸？」&lt;br&gt;水清影套弄着他的鸡巴媚笑着说：「我喜欢啊，我求之不得啊！你刚才弄的我好爽啊。我就是喜欢被男人强奸。」&lt;br&gt;真是想不到师姐会怎么浪：「老实告诉我，你第一次是强奸男人还是被男人强奸，是哪一个？」&lt;br&gt;水清影拉着风致的手摸她的浪水直流的骚屄：「当然是我的师父你的义父了？」&lt;br&gt;「什么？」风致吃惊的看着她。原来八年前早熟的水清影身材已经很好，尤其乳房比同龄少女都要大，暗恋师父风天烈的她，在一个炎热的夏夜，洗澡后去找师父请教武学上的问题，很轻易的让师父看到了她没穿内衣的样子，于是在半推半就之下和师父做爱了，从此她就暗中做了风天烈的情妇。平时她都装得活泼天真的样子却在暗中不但和师父时常享受着雨水之欢，更在风雷的新婚之夜将他勾引上手，在新房外的花园里激情交欢。她还会在纯情荡漾的时候扮成村女在山里半推半就的被山中猎户「强奸」。听着师姐这么风骚变态的性经历，风致鸡巴更是怒胀，拍打着她的屁股道：「小骚货，让大鸡巴哥哥好好强奸你一下。」&lt;br&gt;风致修炼了欢喜真经对插穴已经很有研究，于是把龟头慢慢抽出，又缓缓的插下，这种细嫩的工夫，最能逗引女人情慾升高约一种无上技术。这样轻抽慢送的约有一刻钟之久，果然水清影淫水如泉，洋溢而出，娇躯徽颤，显得淫快狂活，禁不住摇起她的蛇腰，向上迎接。此时水清影苦尽甘来，春情汤漾，媚眼如丝，媚态迷人，更使风致慾火如炽，紧抱娇躯，耸动着屁股，一阵比一阵快，有如急风闪电，一次比一次猛，如双虎相斗，一下比一下深，有如矿工采炭。就这样不停的拚命狂插，只插得水清影娇喘连连，媚恨如丝，娇声轻喘道：「大鸡巴哥哥…小老公…我…我好舒服哦…哦…啊…嗳…喔…真舒服…师弟…你真会干…干的…美…小屄屄太美了…」水清影的小阴户，淫水洋溢，被宝贝的内棱冲括看，「噗滋」、「噗滋」奏出神女般的音乐。风致一看，水清影现今淫兴正起，斯文的插法已经不能满足她，于是改变一下战略，猛冲猛撞，如饿虎扑羊，撞的她两臂紧抱着风致的背部，粉腿紧勾着他的屁股，臀部大力颤动，用力迎凑的他插送，同时娇颊豔红，樱唇微开，喘气如兰，犹如一朵蔷薇，豔丽动人，口中娇呼道：「大鸡巴师弟…我舒服极了…我…喔…用力…再用力…咽…美…美死姐姐了…重…再重一点…对…太好了…好…」&lt;br&gt;水清影一面娇哼着，一面疯狂的扭转屁股，极力迎凑，同时两手紧抱着风致，加重抽送。风致一看，知道她要出精了，忙用劲抽插，一面狂吻香唇。果然水清影混身颤抖，阴户紧急收缩，一股火热热的阴精直泻而出，洒得他龟头全根发熨，同时娇躯软绵棉的，四肢平摆，娇喘地道：「哎…唷…哥哥…我…我升天了…啊…太…舒服…美…美死…我了…」</content></item></essay>