<essay><item><title>令狐冲后传(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;之一　惊变&lt;br&gt;我是令狐冲，对就是那个和魔教教主女儿成亲的令狐冲。&lt;br&gt;我归隐快半年了吧，每天就和盈盈在梅庄弹琴，说实话我觉的好闷。&lt;br&gt;嘿嘿，还好我有丹青生留下的酒，还有不可不戒送我我一本《奇淫宝鉴》，好书啊！&lt;br&gt;这两个月下来盈盈已经被我调教成一个床上的淫妇了，当然是我一个人的淫&lt;br&gt;妇了。&lt;br&gt;一日午后，「师兄、师兄……」随着一阵叫喊，两个人影冲进了我的卧室。&lt;br&gt;「你～～～～～」来的是仪和还有秦娟，两人显然被眼前的情景吓呆了。&lt;br&gt;盈盈正赤裸着身体跪在我的跨间，任凭我的肉棒在她的脸上拖动，而她只是专心的添着我的蛋蛋，两人的脸立时涨的通红转身飞也是的逃的出去。&lt;br&gt;晕啊！&lt;br&gt;「咳，我去看看有什么事。」我也十分的尴尬，顾不得还是一柱擎天便找要衣裤穿上。&lt;br&gt;「我去吧，冲郎，你现在去他们还说的出话吗？」盈盈白了我一眼，说话间找了件衣服披上，向客厅走去。&lt;br&gt;才去没多久，就听见盈盈一声尖叫：「冲哥，快来、快来……」&lt;br&gt;我顾不得穿戴整齐，抓了件长袍就冲了过去。到了大厅一个熟悉的声影让我呆在当场，一声：「冲儿……」&lt;br&gt;「是～～是师娘。」我用力揉揉我的眼睛泪水禁不住六了下来，「师娘，真的是你吗？」我双腿一软跪了下去。&lt;br&gt;盈盈也是眼眶一红，向她们打了个眼色，三人带上房门走了出去。&lt;br&gt;我和师娘伤感了一阵，便问起详情，原来当日师娘自尽时手软了一下，未中要害，后来也只是闭过气去，盈盈埋的又浅，当日夜里师娘就爬了出来。但伤心若死，又不想于我们见面，便悄然离开，养好伤后本已想就此隐姓埋名，可思前想后又十分挂念我的近况，便寻上恒山。正好仪清想找我回去主持大局，便叫他们两个人带了师娘来到我处。&lt;br&gt;「师娘，以后和我们一起住吧。让我来照顾你，不要在外面受苦了。」&lt;br&gt;「冲儿，你过的好吗？你媳妇好吗？快生个宝宝，师娘帮你带。」看来师娘已经恢复的平静，笑盈盈的对我说道。&lt;br&gt;当夜晚饭。&lt;br&gt;「师兄，掌门师姐让我们找你回去主持大局。朝廷开始清理江湖门派了，前几天来了两个龙虎山的真人，说是要让我们受朝廷的管制。师姐不同意和他们争执起来，没想到那两人会妖术，现在恒山上下都得了种怪病。他们临走时说两月后再不接受朝廷的招安就会灭了我们恒山。师姐没办法了，便我们找你回去，我们还得到消息，武当和少林等门派已经接受朝廷的管制，方正大师和冲虚道长已经过世，莫大先生逃亡在外，黑木崖被朝廷大军围困。」仪和一口气说完坐了下去。&lt;br&gt;我可坐不住了，「走走走，现在就回去。」&lt;br&gt;十天后，我坐在通天阁仪清跪在我的身前，「师兄，是我不好，还请师兄重掌大权，严惩于我。」&lt;br&gt;我向身边的蓝凤凰看了一眼，好半响说不住话来，原来，他们得的怪病是龙虎山的密技《种魔大法》，受术的人体内魔性本重的话将在每日午夜吸食身边人的血，白日又恢复本性。为此仪清已经杀了别院的八十六个人了，其中就有司马大和计无施。&lt;br&gt;现在别院的人已经和本院的弟子交手数十次了，互有伤亡，上山后她便着我到无人的通天阁。我让盈盈去别院安抚众人，师娘照顾受伤的弟子，蓝凤凰也跟了上来。&lt;br&gt;「你先下去，到别院和他们和解，盈盈会帮你们调停的，让我一个人好好想想。你也不要自责，这不是你的错，主要是想法解了这个法术。」我安慰仪清，「你先去和我师娘照顾着大家。」&lt;br&gt;仪清离开通天阁后。&lt;br&gt;「妹子，你没有中那个什么法术吧？」&lt;br&gt;听了我这句关怀的话，一向狠辣的蓝凤凰似乎再也忍不住了，哇的一声哭了出来，一下子扑到了我的怀里，「大哥，我好怕，我从来没这么怕过，你为什么要回来。我们不是朝廷的对手的，我的毒物对那两个道士一点用都没有，还好他们的法术也被我体内的毒术给克住了。」&lt;br&gt;我心下一宽，「没事就好，没事就好。」&lt;br&gt;心神一松，立时感觉到她胸口的两处柔软，心中不由得一荡，这新婚几月下来，加上练习《奇淫宝鉴》对女人的需求越来越大了，盈盈每天都被我弄的死去活来的。加上这两天在路上，碍着她们不敢放纵，憋了好久的分身一下子顶上了她的小腹。&lt;br&gt;我老脸一红便轻轻将蓝凤凰推开，坐了回去。&lt;br&gt;「大哥……」蓝凤凰却也跟着跪了下，一下抱住了我的大腿还带着泪水的眼睛直直的看着我。&lt;br&gt;「妹子，你～～」&lt;br&gt;「大哥，我早就想做你的女人了，希望你不要嫌弃我。」&lt;br&gt;说话间，一双玉手解开了我的裤带，做了一件盈盈天天的功课，将我的肉棒含在了口中。&lt;br&gt;一阵快感淹没了我的理智，从蓝凤凰远不如盈盈的口技中我感觉到这是她的第一次，是她的第一次啊！&lt;br&gt;我心中一阵激动，再看着一教之主那讨好的眼神，动人心魄的轻轻喘息，那所来的刺激又是盈盈所无法比拟的。&lt;br&gt;我不再反对，双手抱住了蓝凤凰的头，分身慢慢的在她口中抽动起来，用轻轻的呻吟告诉她如何才能让我更加舒服。&lt;br&gt;蓝凤凰努力的配合着我肉棒的挺动，偶尔一下顶在了她的喉中，她也是轻咳一下，又立即延续着我的快感双手更是在我的大腿上轻轻的抚摩着。&lt;br&gt;我站起身来将蓝凤凰拉入怀中，一只手探进了她衣襟里，开始揉捏着她丰满柔软的乳房。&lt;br&gt;「好像比盈盈的大点啊！」我心里这样想着。&lt;br&gt;虽然还隔着一层内衣，却已经使得蓝凤凰浑身酸软无力。&lt;br&gt;「啊……阿……嗯……嗯……」蓝凤凰娇媚的喉中发出轻微的呻吟声。&lt;br&gt;我的手不自觉地加重力道，揉捏着双乳。接着解开了她的上衣、松开腰带，将她的衣裙褪下，娇美的身躯已经暴露在我的眼前。&lt;br&gt;白玉般的肌肤、玲珑有致的身段、胸前娇艳的两点鄢红、滚圆深陷的肚脐、修长结实的双腿、腿间的萋萋芳草。&lt;br&gt;「凤凰儿，你真美，」我不由的发出了一声讚歎，「凤凰儿，我以后叫你凤凰儿好吗？」&lt;br&gt;「嗯～～」她的娇躯不自主的轻轻颤动着，眼神已经充满情爱，「只要大哥喜欢，叫凤凰儿什么都好。」&lt;br&gt;我的手再次抓在的她的乳房上，没有了衣服的阻隔更是觉的无比的柔软，手指更是在那已经逐渐涨大的乳头上逗弄起来。&lt;br&gt;「嗯……大哥不要嫌弃凤凰儿，不要嫌弃凤凰儿岁数大，哥……啊啊……啊啊……嗯……嗯……」&lt;br&gt;「傻话，你是我妹子，以后我你做我的情妹子。」我这才知道她害怕我嫌弃她的原因，连忙抚慰着她。&lt;br&gt;我慢慢吻住了两片微微颤抖的红唇，蓝凤凰丰润的红唇主动啜吸着我，我轻轻佻逗着她的舌尖，将她滑腻柔软的丁香慢慢引入口中，再含住了啜吸。&lt;br&gt;蓝凤凰乖乖地仰着小脸，温柔的任由我品嚐。我用舌头舔过粉颈、胸脯，直到乳峰之上，开始舔着蓝凤凰的乳头，直舔的她娇躯一阵颤抖，两颗粉红色的乳头更是愈发坚挺了起来。&lt;br&gt;我的手指头开始慢慢的伸向那片森林，开始轻轻地在蓝凤凰的的肉花之上抚摸着，引诱出她最动人的呻吟声。&lt;br&gt;接着将手指插入其中，不停地扣挖抚弄着，此时蓝凤凰的双手紧紧的抓住我的肩膀，呻吟之声忽起忽落，其中还夹杂着急促的呼吸声：「嗯……大哥……哥哥……啊……啊……嗯……嗯……」&lt;br&gt;我将她上身抵在墙上，将她双腿盘住我的腰肢。恣意玩弄着柔嫩敏感的肉花儿，一面伸出舌尖在她的小耳朵里舔弄挑逗，蓝凤凰轻轻的娇哼喘气，两腿的力气似乎越来越弱，全身像要瘫在我的身上，我手中的牡丹花儿片刻间变的火热湿润，微微开合，我用力将她抱起顶在墙上。&lt;br&gt;「凤凰儿，我要进来了。」说话间，玉茎已花口插了进去。&lt;br&gt;蓝凤凰娇嫩的蜜壶首次遭到玉茎的侵入，破瓜的痛楚令的她的全身一震，血水溅上了我的小腹。我吻住她的小耳朵，下身缓慢地抽送起来。&lt;br&gt;蓝凤凰咬牙忍受着那剧烈的痛楚，「大哥，我终于做了你的女人了，我不再是苗家的五毒教主，我是汉家令狐大哥的女人，女仆人……」（注：苗族女权位高，一妻多夫者众。）&lt;br&gt;我自然明白她话中的意思，心中更是激荡，玉茎愈发壮大，知道她新瓜初破&lt;br&gt;不敢用力，只有在她的身上慢慢抚摩逗弄。&lt;br&gt;渐渐的，蓝凤凰又用那无双的声音开始呻吟起来：「哥哥……哥哥，嗯……我好舒服………好难过嗯………」&lt;br&gt;只觉的蓝凤凰的体内一片灼热，柔嫩的蜜肉开始紧紧的缠着玉茎蠕动，我开&lt;br&gt;始大力的抽送起来。&lt;br&gt;「嗯………哥哥………我要死了………啊……」随着一声她的嘶喊，盘在我腰上的双腿伸的笔直，一股热流顺着我的大腿流了下来。&lt;br&gt;我靠在她耳边喘息道：「凤凰儿，你真好！」&lt;br&gt;蓝凤凰蜷成一团缩在我怀里，低低的哼着，竟似不堪我如此的粗暴的抽送，我于是开始轻轻抽动，细细的体会。&lt;br&gt;蓝凤凰体内收缩的变化摆动着玉臀，双乳颤抖，生起阵阵无法名状的快感，美目半闭，好像骨浸的摇摆，不停地呻吟：「哎……哎唷……嗯……嗯唔……哎唷……哎……哎啊……唷……啊……哟……嗯嗯……啊啊……」&lt;br&gt;我轻轻将她放在地上，抬起他的双腿压向了我的肩膀。蓝凤凰平滑的小腹则随她前后扭动，挤压出一条深深的皱纹，乌长的秀发则随她的扭动变得散乱。&lt;br&gt;我用玉茎在她的花口轻点了两下，突然间全根而没，开始用起了书上所教的三浅一深，只见玉茎在她的花道中一进一出，时而整根埋入、时而半吐而出。&lt;br&gt;「哎唷……啊……哎呀……哎唷……不…………不行……痛啊……」蓝凤凰抬起玉臀，不停地随着我的抽动呻吟着：「哎……哎唷……嗯……嗯唔……哎唷……哎……哎啊……啊啊……哟……嗯嗯……啊啊……」&lt;br&gt;我一面挺动着一面抚摸她的双乳：「凤凰儿，舒服吗？」&lt;br&gt;「啊……大哥……啊……舒……舒服……你……不啊……不要……啊……啊啊……凤……凰儿是哥哥的……女人……好……啊……啊啊……好……真好……太……太舒服了………」凤凰儿迎合着我的动作，扭动着娇躯，口齿不清的呻吟着。&lt;br&gt;我一下一下的深深插入，肉棒在花道中进进出出，喘息着道：「凤凰儿，哥哥好吗？」&lt;br&gt;蓝凤凰发出满足的叫声：「唔……喔……好……噢……哥哥最好了……我想生生世世做哥哥的小女人……」&lt;br&gt;我不停的抽送着，蓝凤凰因阵阵的舒爽兴奋的双手紧紧的缠抱住了我，丰盈的肥臀也不停上下扭动迎合着我抽送的动作，口中发出模糊的声音：「嗯嗯……嗯嗯……啊啊……」享受着我带给她一波接一拨的快感。&lt;br&gt;我听着她浪荡的叫声，于是更加卖力的抽送着，只见肉棒猛进猛出的来回抽送着，两片淡红的阴唇随着抽送翻进翻出，淫水混着点点猩红也随着抽送而流了出来，地上被浸湿了一大片。&lt;br&gt;我的喘息声加上凤凰儿的呻吟声，融合成一种淫糜的声响，更激发了我的情欲，蓝凤凰则不停的叫着：「好……舒服啊……我……死了……了……我……不行了……啊……哥哥……你……你……太厉害……啦……哎哟……好舒服……真的……不……不……行了……」&lt;br&gt;淫糜叫声和满足的脸部表情更刺激得我狠狠抽插着，只见凤凰儿媚眼如丝、娇喘不已、香汗淋淋及梦呓般呻吟，尽情享受我给予她的快感。&lt;br&gt;「喔……喔……死了……我……要……真的要……不行了……了……啦……啊……大哥……凤凰儿……又要……要…………出……出……出来了……要尿出来……啊……啊……」&lt;br&gt;蓝凤凰的身子突然绷了起来，一口咬在我肩上，玉茎似乎被上了个火热的肉箍，柔软的花蕊紧紧抱住了龟头吮吸，花道中好像洪水决堤一般，肉棒似乎被一个滚烫的漩涡带往深处，然后一阵巨浪打来，剧烈的瘙痒从龟头冲入体内，我精关一松，火热的精液喷入她体内。&lt;br&gt;狂潮般的快感冲击着我俩，我细细感觉着，这似乎就是书上说的名器「玉壶春水」。&lt;br&gt;蓝凤凰面色苍白，呼吸欲断，瘫软的靠在我怀里。&lt;br&gt;「凤凰儿，回去我就和盈盈说，择日娶你过门。」我抚摩着她无力的娇躯说道。&lt;br&gt;「不，我只想做大哥的女人，一个大哥喜欢的女人。自从大哥成亲后，我就开始学做菜，学女红，学你们汉人女子怎么服侍相公，学那些丫鬟怎么伺候自己的主子，就是想有一天能留在哥哥的身边。我不要名分，大哥日后征战江湖，我就是大哥手中的一把武器。回到家里，我就是大哥屋的一件玩物。」&lt;br&gt;我正想反对，「大哥，圣姑是我的恩人，我不配！何况现在江湖危险重重，先解决的危机大哥再决定吧。」&lt;br&gt;我见她意已决，也不再反对，两人收拾了一下便动身回到了主庵。&lt;br&gt;当夜，我重新接掌了恒山的掌门，和众人商量了许久做出了决定首先在别院中找出几人名他们混入军中打探情报。&lt;br&gt;「田兄，麻烦你到武当去请出成高道长，将他接到杭州梅庄。」&lt;br&gt;「黄帮主，请你动用所有的人力物力，尽量控制住杭州府的客栈，妓院和饭庄，钱财方面交砥∣生统筹。」</content></item></essay>