<essay><item><title>绝豔武林(8)</title><author>床上伴侣</author><content>「大鸡巴哥哥再让你舒服一次好吗？」「嗯…我要…」&lt;br&gt;风致紧搂着全身柔软无力的她，用足了力气，一下一下狠干进去，大龟头像雨点打在她的花心上，浪水、阴精被带得唧唧作响，由阴户顺着屁股直流到床上湿了一大片。风雪喘息着迎合风致的攻势，使她再一度的向风致投降：「喔…大鸡巴哥哥…你又…我死了…」&lt;br&gt;风雪的屁股，不停的向上挺动、磨转，这淫荡的动作和呼声，刺激得风致发了狂，风致搂着她挺起的屁股，宝贝对准她一张一合的阴户，猛向里插，她乐得半闭着媚眼，紧紧的拥抱着风致。她柔软的屁股不停的扭动、旋转，风致亦不停的抽插。大龟头绕着狭小暖滑的穴腔转，她周身都麻了，每次龟头和阴核接触时，她的全身都会从昏迷中打个抖颤：「啊…大鸡巴哥哥…我实在是不行了…经不起你的…大鸡巴哥哥…你把我…干上天了…」&lt;br&gt;「大鸡巴哥哥…你的宝贝…把我的小骚屄…真的…你把小骚屄捣破了…真的…吃不消了…大鸡巴哥哥…你不要往上顶嘛…人家吃不消…你又往上顶了…」&lt;br&gt;风致继续着疯狂的操干笑着问：「好妹妹，美吗？」说着屁股更加快速的挺动，鸡巴操小穴发出噗哧噗哧的响声，风雪的淫水不断的湧出，将床单的湿块继续加大。&lt;br&gt;「嗯…哥哥…别再用力了…哥哥…轻轻的…轻点…」风致停止了疯狂的进攻，让她喘息一下激动的情绪。&lt;br&gt;「哥哥…快点动…下面又…痒了…」&lt;br&gt;「好…」风致把屁股向前用力一挺，整根鸡巴又塞了进去。&lt;br&gt;「喔…这下真的…这下太重了…喔…大鸡巴…好粗…又顶上了…」风致的一根鸡巴儿犹如一只刀子一样，也犹如一只大鳗鱼一样，渐渐的宝贝麻木了，阴唇内好像有股热流冲激。&lt;br&gt;「喔…小穴被操烂了…下面…哟…嗳…不行快停停…」只见风雪抖颤着叫着：「哥…妹妹不行了…嗳…哥…妹妹又丢了…抱紧我…」说着把屁股极力往上顶，一股阴精再次的从她子宫深处激流出来。&lt;br&gt;风致全身一阵颤抖，鸡巴被她强烈的吸吮了一阵，再也忍耐不住了，风致知道要射精了，连把屁股一下一下的直插，一股阳精浇在她的子宫内。疯狂做爱的两人，热烈的拥抱在一起，此时欲仙欲死的风雪被阳精一射，更是兴奋无比。身体一阵哆嗦，口中喃喃自语，朱唇微开：「唔…唔…啊…我…我…好爽啊…唔…」风雪再次达到了高潮，倦伏在床上，被单都沾满了她的淫水。两人经过一段缠绵后，不知不觉的睡着了。&lt;br&gt;绝豔武林（全）七&lt;br&gt;鱼水交欢意更酣接下来的几天，风天烈白天与帮中主要首脑商量进军南方的细节，因为天雷帮生意涉及畜牧、房产地产、赌场、钱庄、酒楼、百货、运输等等，决定和西北的大漠飞鹰合作，打通南北贸易通道，从西北采购和田玉、畜牧产品，从苏杭采购丝绸针织品，同时利用贸易控制当地的商业界，他们主要目的不是为了赚钱而是为了将势力渗透到各个地区、各个行业。风雷则抽调人手准备杭州分舵的建设工作。风致对于江湖帮会争霸并不感兴趣，每天还在瀑布下练习轰天雷电拳和惊天风神腿，当然每天还到石洞中服用玲珑果、练习欢喜真经，经过一段时间的练习武功更是大进，而且已经的武功是走纯阳一路，而欢喜真经是纯阴一路。经过互相印证似乎有点刚柔并济的意思，但还没能融合到一起，心中却渐渐明白了刚不可久、柔不可守的道理。以前圣兽只能食用山间的老鼠之类的小动物，现在风致常常带它出来让他捕杀几头猛兽尝尝。而初尝他大鸡巴美妙滋味的风雪更是每夜主动求欢，反正干娘和小阿姨成了义父的禁锢，他也没机会碰，也就与小妹妹夜夜春宵。只是心里一直想着如何才能将风铃姐姐和丁嫚嫂嫂弄上床。&lt;br&gt;这天已经是的他发现石洞的第九天，九枚玲珑果已经全部吃完，欢喜真经也已经基本修炼完毕，每次看到那刻在石壁上的已采补为主的「九天合欢大法」总觉得功夫走了下乘，似乎是在损人利己，但若要毁去又感到对不起前辈，自己只是修炼如何克制采补，而不修炼如何采补。他和圣兽亲热了一会儿，决定出去再练一下雷电拳。&lt;br&gt;他来到洞口却发现水潭边有个人在洗衣服。仔细一看却是姐姐风铃。风铃头发湿湿的，显然刚刚在水中洗澡后在洗衣服，他不由埋怨自己为什么没有早点出来欣赏美人出浴的美景。风铃洗澡后似乎没有穿内衣，薄薄的裙子紧裹着曼妙的身段，酥胸被绷的紧紧的，连乳头都可以看到，丰盈圆翘的臀部也紧贴着衣服，看得风致慾火中烧，尤其风铃脸上微微现出汗珠，她抬手擦汗时鼓鼓的胸部几乎要将衣服撑破，没有扣好的衣领处一段雪白的脖颈下双乳半露充满了淫秽的诱惑。风致悄悄的潜入水中，游到风铃前边猛地窜出水面。风铃根本没想到这里会出现人，而且是突然从水中跳出，本来就胆小的她呀的大叫一声跌入水中，放衣服的木盆也打翻了。&lt;br&gt;风致没想到姐姐反映如此强烈，看她落水连忙抱住，只觉一个柔嫩的身体拥入怀中，一股淡淡的幽香扑鼻而来，不由有些心神荡漾。落入水中的风铃手忙脚乱的乱抓，似乎抓住了一个硬硬的条形物，又被男人抱住，一股成熟男性的气息熏的她全身发软。定睛一看却是义弟风致，不由脸蛋儿红了，低下头，心想：「不知道他有没有看到我刚才在水中的丢人样子？」&lt;br&gt;看到姐姐娇豔的俏脸，搂着她性感的身体，手按在没穿内裤的雪臀上，低头又看到那个被水浸湿的胸部，白色衣服紧紧贴在乳房上，鲜红的乳头骄傲的挺立着，他的慾火登时升腾起来，握在风铃手中的条形物也胀的更大。他低下头去吻风铃樱红的双唇，风铃本能的头向后一仰，但他搂过她的头吻下去，风铃没有在抗拒闭上了眼睛。当风致的舌头滑入口中时，情难自禁的风铃也主动吐出香舌与他交缠在一起。柔弱无骨的小手也明白了握住的是男人的那个部位，她慢慢用手指摸索揉弄着大鸡巴，鼻翼发出美妙的呻吟。风致的手顺着她的胸膛往下摸到了神秘的三角地带，那里竟然没有长毛！他有些欣喜若狂，没有任何前戏的情况下将手指插入她的阴道，风铃猛的身体向上一窜，啊的大叫一声，风致也吓了一跳，忙把窜到空中的风铃接住：「姐姐，你怎么了？」风铃脸红红的推开他，下体已经淫液横流了还好是在水中。她惊叫一声：「衣服」风致才注意到她放衣服的木盆被打翻，衣服飘的到处都是，他们连忙在水中捡着衣服，等上了岸风致才发现自己手中拿着风铃的几件小小的肚兜和内裤。不由心中一荡，向姐姐看去。风铃面脸通红，从他手中抢过内衣，看到他出神的看着自己湿淋淋的全身，低头一看，薄薄的裙子全湿了贴在身体上恐怕比赤裸着更加诱惑。她娇叱一声：「转过头去，不许看！」&lt;br&gt;风致慌忙转过头去。看着他慌张的样子风铃忍不住噗哧一笑。听她这一笑风致知道姐姐没有生自己的气。于是转过头来。风铃故意板着脸说：「你怎么又转过来，不许看。」风致却不再理她，色眯眯的看着姐姐浸湿的全身：「姐姐你这么漂亮，我就是被你挖去眼珠也要看个够。」风铃故意恶狠狠的说：「你也为我不敢呢，过来，我要挖掉你那该死的眼珠子。」&lt;br&gt;风致走到她身前故意可怜巴巴的说：「姐姐你要就拿去吧。」一双色眼却盯着她丰满的胸部看得直通口水。风铃娇笑着：「还乱看。」说着伸手在他眼睛上轻轻一点，风致乘机抓住她的手把她拉到怀中。风铃手忙脚乱的挣紮着，要推开他，但是也许是天意她的手又碰到了那个部位！此时风致更是坏坏的把她的手夹在两腿中间，让火热的鸡巴抵在她的小手中。风铃不由呻吟了一下，风致紧紧抱着她的屁股将她的下体向自己压去，同时低头吻上她的樱唇，逗弄她的香舌，手在她的臀部上抚摸着，慢慢撩起风铃的裙子手按在她赤裸的屁股上，揉捏着娇嫩的屁股蛋儿。风铃浑身一颤，抓住他鸡巴的手也不由自主的动了起来。风致松开她的手让她自己玩弄鸡巴。&lt;br&gt;风铃大口的喘息吐气想恢复平静，高耸的胸脯不停的上下起伏，而风致看着风铃，坚挺柔嫩的双峰，晶莹剔透的皮肤，忍不住立刻将那鲜红欲滴，因受刺激的挺立硬起的蓓蕾纳入口中，开始吸吮舔弄，风铃受此刺激立刻发出荡人的呻吟声，虽然心中慾念狂升但她仍试图镇定，手松开鸡巴抓住风致的头部，大口喘气道：「弟弟，不要如此，我会受不了的，你…？」话未说完，风铃又「喔」的荡声一叫，原来风致的鸡巴早已撑破裤子，高耸挺立抖动不止。而风铃也因刚才受到挑逗，全身敏感的产生反应，下身肉洞早已湿润发潮，虽然粉嫩的肉瓣仍紧闭未张，但氾滥的淫液仍自花瓣间隙流出，由于裙子被风致撩起，迷人的肉洞裸露而不知，溢出的淫水有些更滴在风致那发红胀大的大昋菇头上。此时一不小心，风致鸡巴的顶端无可避免的轻触一下风铃的胯下肉瓣，发烫红肿湿润的肉瓣就这样被大鸡巴拨开，鸡巴顶端撑开肉洞向里没入。&lt;br&gt;虽然风铃早非处女，但肉洞之紧实狭窄，仍如未经人事般充满弹性，更加上守寡一年从未让男人的鸡巴插过，虽然小嫩穴早已淫水氾滥四溢，但风致的肉鸡巴实在过于粗大硕长，所以当大鸡巴才探头而入，一股饱满充实的感觉立刻让她察觉，所以当风致那火辣炙热的粗硬棒身己顺势的插入三分之一时，风铃立刻及时的阻止，她焦急口气无力急促的道：「弟弟，赶快停住，你不能插进来！」而风致此时也神志一清，双手马上托住风铃的双臀，阻止了鸡巴的前进，在说经历的几个女人中，姐姐风铃是他内心最喜欢的他要征服她，让她爱上自己，当然不能强迫。他的手在风铃雪白柔嫩的大腿上，顺着臀部滑向腰腹，最后双手摸着粉颈向下游动停留在一对坚挺饱满的玉峰上，风铃只觉身体一阵阵的酥麻，由身体传来的连续的快感。风致不断的抚摸着风铃每一处敏感地带，健硕的躯体支撑着风铃赤裸裸的美豔胴体。风致的双手怜惜的揉捏着风铃那雪白滑嫩的乳房，接着再以舌头在风铃双乳上画圈圈。风铃忍不住抱住他的头将，口中发出销魂的呻吟：「不可以，我们是姐弟，我们不可以…唔…啊…我…啊…」风致突然一口含住风铃殷红挺立的乳头开始吸吮，风铃遭此刺激几乎快崩溃了。同时那个插入小穴三分之一的大鸡巴将小嫩屄撑的满满的，不争气的淫水就不断的湧出，又被大龟头挡住流不出来，好难受啊，她悄悄扭动了一下屁股想要舒服些，谁知那轻轻的一下扭动所带来的快感登时让她无法克制的呻吟出来，屁股也开始扭动着将他的大鸡巴慢慢吞进去，当鸡巴完全没入阴道，大龟头直抵花心时她长长吁了口气，好像完成一件大好事一般满足的睁开眼睛，却看到风致一脸坏笑的看着她，她像是个秘密被人发现的小孩子一样羞涩将头埋入风致怀中，一双玉腿已经夹在风致的腰上，屁股开始有节奏的挺动。淫水随着鸡巴的进出发出咕唧咕唧的响声，她的淫水顺着风致的大腿流下来。风铃久旷的小骚屄被大鸡巴一操，舒服的檀口轻开，面部表情媚浪无比，她赤裸雪白的身躯，疯狂的耸动摇摆，两个丰满的乳房也上下左右晃荡。&lt;br&gt;风致抱着风铃到地上脱光了两个人的衣服，自己躺下去，风铃开始上下的摆动套弄，风铃禁不住的浪叫：「好弟弟，插进来吧！好爽，好爽，再来…再来，不要停，我要疯了！啊！啊！…」风铃跨坐在风致结实的小腹上，纤细白嫩的双手撑在风致胸前，雪白光滑浑圆娇嫩高翘坚挺结实的臀部开始扭动旋转，她不时的上下套弄吞吐着。&lt;br&gt;风致忍不住在下面猛挺屁股，大鸡巴飞快有力的朝着风铃的嫩屄，淫水的润滑使得操穴异常舒畅，鸡巴操小穴的咕唧咕唧之声更令二人亢奋。风铃的浪叫在也停不下来「哎呀…啊…哼哼…天呐…小骚屄快…快活死了…嗯…啊…啊…喔…喔…喔…弟弟…大鸡巴哥哥…好舒服哟…你弄得…人家…好舒服耶…唔…唔…唔…唔…嗯…嗯…嗯…嗯…」风铃俏丽娇腻的玉颊红霞弥漫，晨星般亮丽的媚眼紧闭，羞态醉人。&lt;br&gt;「好弟弟…亲哥哥…姐姐要上天了，啊…啊…啊…好棒…好快…我…要…丢了…我…好…舒服哟…喔…喔…喔…」」&lt;br&gt;「大鸡巴哥哥…姐姐快要被你干死了…啊…哼哼…」&lt;br&gt;「好哥哥…啊…哼哼…妹子快丢了…」淫水浪液将鸡巴浇得湿淋淋的，火热的鸡巴被她摩擦得抖动不己。随着她的感觉，有时会重重的坐下将鸡巴完全的吞入，再用力的旋转腰部、扭着丰臀，有时会急促上下起伏，快速的让鸡巴进出肉洞，使得发胀的肉瓣不断的撑入翻出，淫液也弄得两人一身，双峰也随着激烈的运动而四处晃动。雪白饱满的双乳让躺在下方的风致不禁意乱情迷，忍不住双手揉搓捏弄，殷红挺立的蓓蕾立刻纳入口中吸吮。风致的鸡巴也配合风铃的套弄而向上挺刺，受此刺激风铃更加的疯狂激动。&lt;br&gt;夕阳煦煦的红霞，染红天边云织的衣裳，风致姐弟激烈的交合，男下女上的姿势，风铃激动的上下䙓动她的小蛮腰，高耸丰满的乳房也跟着激烈的晃动，洒下一滴滴的香汗，让风致的肉棒不断地抽插她的肉洞。「嗯…嗯哼…嗯嗯…好舒服…嗯…你用力顶吧…啊…用力干我吧…呀…啊啊…哼哼…天呐…快…快活死了…嗯…哼…唔唔…嗯…哼…大鸡巴插入得我好深…哼哼…好紧呀…嗯哼哼…「嗯…嗯哼…嗯嗯…我受不了了…啊…操死我吧…嗯…哼…我不行了…呀…啊啊…要洩了…啊啊…」风致感到她的小嫩屄夹着鸡巴在猛烈的收缩吮吸，紧接着一阵强烈的阴精从子宫深处射出来，紧接着风铃柔软的身体趴在他怀中，屁股还在不停的耸动，他爱怜的吻着风铃香汗淋漓的脸蛋，屁股温柔的慢慢向上顶着让她享受高潮的馀韵。</content></item></essay>