<essay><item><title>鹿鼎记歪传(4)</title><author>床上伴侣</author><content>双儿果然是在洗澡没错，只不过此刻正坐在木桶之中，小宝只能看见双儿上半身的两个乳房一颤一颤的，下面却什么也瞧不见。饶是如此，下面的大肉棒还是不知不觉中挺立了起来。&lt;br&gt;双儿经过近一段时间内不断的被不同的男人用精液滋补，身子越来越丰满了，两颗小乳头经过热气一蒸，也已经挺立在了峰顶，有时一抬胳膊丰满的乳房便上下晃动，看得小宝目瞪口呆，口干舌燥。&lt;br&gt;此时双儿似也洗完了，便从木桶中爬了出来，如此一来身上再无遮挡，雪白的双腿、丰满的臀部、以及三角地带上新近长出的一层浅浅的黑色柔亮阴毛和在它覆盖下那条似有似无的小肉缝便全都让小宝看了个清清楚楚。&lt;br&gt;小宝正为自己看到了双儿处女的裸体而兴奋，却不知这具美丽的身体早已被许多男人享用过了。「真讨厌，这些黑毛又长长了，以前明明没有的，自从被那些男人玩过后才长出来的，不过他们都有，应该没什么大碍吧。」双儿边抚摸着自己的阴毛边自言自语。&lt;br&gt;小宝当然听不清双儿说什么，他现在只想冲进屋去和双儿大功告成。正要翻窗而入，不想房屋门却忽然被人一掌轰开，一高一矮两个人影闯了进来。小宝看的清楚此二人正是胖陆二人。&lt;br&gt;二人一句话不说就向双儿攻了过来，双方武功相差甚远，双儿又没穿衣服，三两招便被点住了穴道。小宝吓的伏在窗外一动也不敢动，不明白二人为何会突然反叛攻击自己的小丫头，待见得二人跨下一人支起了一个帐蓬，这才明白二人定是也看到了双儿洗澡，被双儿的裸体吸引，忍不住冲了进来。&lt;br&gt;正要出言喝止，却听胖头陀说到：「小双儿我来告诉你你下面长的这叫阴毛，人人都会长的，不过我还想知道你刚才自言自语说什么是男人玩过后才开始长的，是怎么回事呀？我现在解开你的穴道，你老老实实跟我们讲，不然就把你光着扔到街上去。」说着「啪、啪」两声解开了双儿的穴道。&lt;br&gt;双儿被吓的果然不敢叫，却马上蹲了下去，用手遮挡自己的重要部位。「我、我几个月前还没有长，后来陪相公去五台山路上被于八他们几个挑夫给轮奸了，这才开始长的。」&lt;br&gt;「胡说，你会武功，几个挑夫怎能得手？」「我洗澡时有一只老鼠，我怕，他们一起冲了进来，老鼠赶跑了，可我光着让他们围在了中间，他们一起摸我，于八把他下面那个大肉棍」「是鸡巴。」「是，是鸡巴插进了我下面的小穴中，我就反抗不了了，他们九个一个一个的来，还在我身体是尿尿」「射精，那叫射精。」「是，在我身体里射精，后来我就发现自己开始长阴、阴、对长阴毛了。」&lt;br&gt;「就这么简单？没有别的了？」双儿本来不想全说出来，听他这么一问，只好又接着道：「第二天上路，他们又一个个的跑到我的小车厢里，又轮奸了我一遍，并且全都射在了我小穴的最里面。」「那叫射在花心上。」「是，全都射在了双儿的花心上。」&lt;br&gt;这是陆高轩听的已经忍不住了，也蹲下身去，一伸手便从后面摀住了双儿的整个阴户，双儿突然受到这种攻击，身体一哆嗦不由自主的就洩了一次身，流了陆高轩一手。陆高轩一怔，转而哈哈大笑：「老兄，此女所言不虚，且日后必成千人骑万人肏的荡妇，我只这么一摸，她便已高潮过一次了。」「如此甚好，也不用你我费事。」&lt;br&gt;胖头陀此时也是箭在弦上，掏出了自己又粗以短的肉棒，一把从地上拉起了双儿。双儿现在一点反抗的意识也没有了，听话的站了起来，任由自己的重点部位暴露在两个色狼的目光下。反正武功不如，也只有任人摆布了。胖头陀一把将双儿拦腰抱起，双儿便很自然的双手搂住了他的脖胫，双腿也跨住了他的腰。&lt;br&gt;「小姑娘很主动呀，你对这个姿势很熟嘛，于八这样肏过你吗？」「不是于八，是澄光」知道自己说露了嘴，连忙住口。「什么？澄光那老和尚也玩过你了，说怎么回事？」「不，不要，羞人死人了。」「你不说？不说？」说着使劲向上一挺身，双儿阴道随然窄小，但已是极为湿润，大鸡巴一下子就尽根没入。&lt;br&gt;「啊你怎么啊也不说一声轻点轻点」窗外的小宝此时已是惊呆了，没想到双儿这个温柔漂亮又善解人意的小丫头竟已被这么多男人玩过了，而且第一次竟是给了那个可恶的于八，一个臭挑夫，早知真应该自己先上了再说，这么漂亮的身体便宜了这么多下人，而且澄光那老和尚好像也玩过我的双儿，不知他是怎么得手的，不过听双儿说的意思每次好像都是她无法反抗而被强奸的，唉，可怜的双儿，也真是苦了你了。」&lt;br&gt;他本在妓院长大，母亲又是妓女，根本没什么道德观念，所以眼见着自己的女人被玩心中也仅是为没有玩到双儿的第一次而感到有些许的遗憾。现在眼见着双儿抱在胖头陀身上，小穴中一支大鸡巴进进出出，心中竟是一种说不出兴奋，好像看着双儿让别人肏比自己玩还要过瘾。&lt;br&gt;双儿此时嘴里不断的呻吟着，胖头陀内功深厚，竟是久久不射，双儿已经连续四次高潮了，而且中间始终不得休息，终于胖头陀按住了双儿的腰以使自己的龟头能紧紧顶住双儿的花心这才发射出来，「啊你射了太好了好热双儿让你射的好舒服好花心都被烫酥了啊」&lt;br&gt;射完了的鸡巴便退了出去，双儿伏在胖头陀身上喘息着，刚要从胖头陀身上下来，却不防又让陆高轩从后面抱住，就这么整个人的端了起来，双儿身材娇小，从远处看还真像是一个大人在给小孩把尿，不同的是大人却猛的一挺腰，把鸡巴插入了小孩毫无防备的小嫩穴中。&lt;br&gt;双儿「嗯」的一声，身体又开始了新一轮的起伏。「好好大的鸡巴啊，又顶到花心了双儿不行了双儿要让你插死了了啊」窗外的小宝这会已经射过一次了，这会听见双儿竟被肏的浪叫了起来忍不鸡巴又硬了起来。&lt;br&gt;等到陆高轩也忍不住射精的时候，双儿已经受不住这么多连续的高潮而被肏的晕了过去。二人完事后心满意足，竟迳自走了，也不理晕迷不醒的双儿。&lt;br&gt;小宝终于等到了机会，连忙翻窗而入，挺着鸡巴就冲双儿的小穴插了进去，可是龟头直顶到花心还有一截露在外面，小宝也顾不了许多，忙抽插起来。「难怪这么多男人爱玩我的双儿，刚被两个大鸡巴轮奸过可小穴还是这么紧，夹死了我了。」&lt;br&gt;小宝也是头一次正试玩女人，没二十几下就把精液全射到双儿的花心上了，「嗯不要了嗯」受到精液刺激的双儿显是要醒过来了，小宝怕双儿醒来以为自己夥同胖陆二人轮奸她而轻视了自己，赶紧一抽肉棒，跑出了屋。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第六章&lt;br&gt;第二日，小宝奉命出京，头天晚上小宝便回到了双儿和胖头陀、陆高轩租住的地方，准备歇一宿后再上路。进得院来小宝便想直接去双儿房中，一为双儿善解人意最和自己说得来，二来也可顺便佔些便宜，兴许还能让自己下面的那个小兄弟就彻底的舒服舒服。&lt;br&gt;刚走到双儿的门前，但听到了屋内传出「哗哗」的水声。「难到我的双儿在洗澡？今天可真是艳福不浅。」想着急忙绕到屋子后面，轻轻的把后窗舔了一个洞，偷窥起来。&lt;br&gt;双儿果然是在洗澡没错，只不过此刻正坐在木桶之中，小宝只能看见双儿上半身的两个乳房一颤一颤的，下面却什么也瞧不见。饶是如此，下面的大肉棒还是不知不觉中挺立了起来。&lt;br&gt;双儿经过近一段时间来不断被不同的男人用精液滋补，身子越来越丰满了，两颗小乳头经过热气一蒸，也已经挺立在了峰顶，有时一抬胳膊丰满的乳房便上下晃动，看得小宝目瞪口呆，口干舌燥。&lt;br&gt;此时双儿似也洗完了，便从木桶中爬了出来，如此一来身上再无遮挡，雪白的双腿、丰满的臀部、以及三角地带上新近长出的一层浅浅的黑色柔亮阴毛和在它覆盖下那条似有似无的小肉缝便全都让小宝看了个清清楚楚。&lt;br&gt;小宝正为自己看到了双儿处女的裸体而兴奋，却不知这具美丽的身体早已被许多男人享用过了。「真讨厌，这些黑毛又长长了，以前明明没有的，自从被那些男人玩过后才长出来的，不过他们都有，应该没什么大碍吧。」双儿边抚摸着自己的阴毛边自言自语。&lt;br&gt;小宝当然听不清双儿说什么，他现在只想冲进屋去和双儿大功告成。正要翻窗而入，不想房屋门却忽然被人一掌轰开，一高一矮两个人影闯了进来。小宝看的清楚，此二人正是胖陆二人。&lt;br&gt;二人一句话不说就向双儿攻了过来，双方武功相差甚远，双儿又没穿衣服，三两招便被点住了穴道。小宝吓的伏在窗外一动也不敢动，不明白二人为何会突然反叛攻击自己的小丫头，待见得二人胯下一人支起了一个帐蓬，这才明白二人定是也看到了双儿洗澡，被双儿的裸体吸引，忍不住冲了进来。&lt;br&gt;正要出言喝止，却听胖头陀说道：「小双儿，我来告诉你，你下面长的这叫阴毛，人人都会长的，不过我还想知道你刚才自言自语说什么是男人玩过后才开&lt;br&gt;始长的是怎么回事呀？我现在解开你的穴道，你老老实实跟我们讲，不然就把你光着扔到街上去。」说着「啪、啪」两声解开了双儿的穴道。&lt;br&gt;双儿被吓的果然不敢叫喊，却马上蹲了下去，用手遮挡着自己的重要部位。「我、我几个月前还没有长，后来陪相公去五台山路上被于八他们几个挑夫给轮奸了，这才开始长的。」&lt;br&gt;「胡说，你会武功，几个挑夫怎能得手？」&lt;br&gt;「我洗澡时有一只老鼠，我怕，他们一起冲了进来，老鼠赶跑了，可我光着让他们围在了中间，他们一起摸我，于八把他下面那个大肉棍……」&lt;br&gt;「是鸡巴。」&lt;br&gt;「是，是鸡巴插进了我下面的小穴中，我就反抗不了了，他们九个一个一个的来，还在我身体里尿尿……」&lt;br&gt;「射精，那叫射精。」&lt;br&gt;「是，在我身体里射精，后来我就发现自己开始长阴、阴、对，长阴毛了。」&lt;br&gt;「就这么简单？没有别的了？」&lt;br&gt;双儿本来不想全说出来，听他这么一问，只好又接着道：「第二天上路，他们又一个个的跑到我的小车厢里，又轮奸了我一遍，并且全都射在了我小穴的最里面。」&lt;br&gt;「那叫射在花心上。」&lt;br&gt;「是，全都射在了双儿的花心上。」&lt;br&gt;这时陆高轩听的已经忍不住了，也蹲下身去，一伸手便从后面摀住了双儿的整个阴户，双儿突然受到这种攻击，身体一哆嗦，不由自主的就洩了一次身，流了陆高轩一手。陆高轩一怔，转而哈哈大笑：「老兄，此女所言不虚，且日后必成千人骑万人肏的荡妇，我只这么一摸，她便已高潮过一次了。」&lt;br&gt;「如此甚好，也不用你我费事。」&lt;br&gt;胖头陀此时也是箭在弦上，掏出了自己又粗又短的肉棒，一把从地上拉起了双儿。双儿现在一点反抗的意识也没有了，听话的站了起来，任由自己的重点部位暴露在两个色狼的目光下。反正武功不如人，也只有任人摆布了。胖头陀一把将双儿拦腰抱起，双儿便很自然的双手搂住了他的脖颈，双腿也跨住了他的腰。&lt;br&gt;「小姑娘很主动呀，你对这个姿势很熟嘛，于八这样肏过你吗？」&lt;br&gt;「不是于八，是澄光……」知道自己说漏了嘴，连忙住口。&lt;br&gt;「什么？澄光那老和尚也玩过你了，说！怎么回事？」&lt;br&gt;「不，不要，羞死人了。」&lt;br&gt;「你不说？不说？」说着使劲向上一挺身，双儿阴道虽然窄小，但已是极为湿润，大鸡巴一下子就尽根没入。&lt;br&gt;「啊……你怎么……啊……也不说一声……轻点……轻点……」&lt;br&gt;窗外的小宝此时已是惊呆了，没想到双儿这个温柔漂亮又善解人意的小丫头竟已被这么多男人玩过了，而且第一次竟是给了那个可恶的于八，一个臭挑夫。早知真应该自己先上了再说。「这么漂亮的身体便宜了这么多下人，而且澄光那老和尚好像也玩过我的双儿，不知他是怎么得手的，不过听双儿说的意思每次好像都是她无法反抗而被强奸的，唉，可怜的双儿，也真是苦了你了。」&lt;br&gt;他本在妓院长大，母亲又是妓女，根本没什么道德观念，所以眼见着自己的女人被玩心中也仅是为没有玩到双儿的第一次而感到有些许的遗憾。现在眼见着双儿被抱在胖头陀身上，小穴中一支大鸡巴进进出出，心中竟是一种说不出的兴奋，好像看着双儿让别人肏比自己玩还要过瘾。&lt;br&gt;双儿此时嘴里不断的呻吟着，胖头陀内功深厚，竟是久久不射，双儿已经连续四次高潮了，而且中间始终不得休息，终于胖头陀按住了双儿的腰以使自己的龟头能紧紧顶住双儿的花心，这才发射出来。&lt;br&gt;「啊…你射了……太好了……好热……双儿让你射的……好舒服……好……花心都被烫酥了……啊……」&lt;br&gt;射完了的鸡巴便退了出去，双儿伏在胖头陀身上喘息着，刚要从胖头陀身上下来，却不防又让陆高轩从后面抱住，就这么整个人的端了起来，双儿身材娇小，从远处看还真像是一个大人在给小孩把尿，不同的是大人却猛的一挺腰，把鸡巴插入了小孩毫无防备的小嫩穴中。&lt;br&gt;双儿「嗯」的一声，身体又开始了新一轮的起伏。「好……好大的鸡巴……啊，又顶到花心了……双儿不行了……双儿要让你插死了了……啊……」窗外的小宝已经射过一次了，这会听见双儿竟被肏的浪叫了起来忍不鸡巴又硬了起来。</content></item></essay>