<essay><item><title>倚天屠龙记外传之情色岛传奇(2)</title><author>床上伴侣</author><content>登岛之时，穿在大家身上的那身衣服已经磨损的差不多了，情色岛上的气候一直都很炎热，就算是有兽皮制成的衣服也不会有人愿意去穿。于是就都将就破&lt;br&gt;损的衣服穿着，现在这些破损的衣服早就无法将身体完全遮挡住了，只好将各自的关键部位先保护起来，以免被别人瞧见，对于五位女子来说，别人就指的是张无忌一人，因为谢逊是看不见的。&lt;br&gt;虽然岛上就只有他们七个人，可是人类社会的基本礼仪还是要遵守的。实际上，张无忌和谢逊只有一条短裤遮羞，而五女也只有靠上身的一件肚兜和一条内裤以及破损不堪的裙子（事实上已经不能叫住裙子，只能叫布条）来维持着自己的一丝尊严。&lt;br&gt;但是一条条玉腿玉臂都曝露在外，张无忌要想不看都不行，所以张无忌的下面常常是顶得老高老高的，又怕被五女看破，还得要想法掩饰，让黛琦丝看了暗自好笑。而张无忌和谢逊的一身健壮的肌肉也让五女看得心驰神摇。&lt;br&gt;最让五女困扰的是清洗衣物的时候，由于没有换的衣服，所以只好选择在夜&lt;br&gt;晚将衣物清洗干净，第二天再穿上，那么这段时间就是光着身子的，所以必须避开张无忌才行，平时倒没什么，可是一旦例假来了，天天都要注意清洗，而且要是让张无忌那小子看见了，还要逮着你问半天，问你是不是有伤口啊，我给你看看啊，为什么还在流血啊之类的话，让人好不尴尬。&lt;br&gt;有一次大夥儿在一起吃晚饭的时候，张无忌发现小昭雪白的大腿上竟然有血迹流下，居然就当着大家的面关切地对小昭说：「哎呀，小昭妹妹，你的腿受伤了，让我瞧瞧，我给你包紮一下，再上点草药，不然会感染的。」&lt;br&gt;当时小昭窘得一下子跑了出去，头也不回地说：「我没事，不要你看，也不要你管。」&lt;br&gt;张无忌不懂发生了什么事情，向其他的人问道：「我说错了什么吗？小昭妹子怎么这么大的反应？」&lt;br&gt;其馀四女皆笑而不答，谢逊倒还明白些，说道：「无忌孩儿，女孩子的事情你不要去管这么多，懂吗？」&lt;br&gt;张无忌道：「义父，她在流血啊，难道我也不管？」&lt;br&gt;「叫你不要管你就不要管，哪来那么多的废话？」谢逊假装发怒道。此时众女已经笑做了一团。张无忌只好把满肚子的疑惑都放到一边，涨红着脸埋头吃他的饭，看他这样，众女又是一阵哄笑。&lt;br&gt;张无忌私下也悄悄问过赵敏这是怎么回事，赵敏一脸的红霞，笑而不答；张无忌又只好去问周芷若，周芷若嗔怒道：「你自己去问那个妖女，我什么都不知道。」&lt;br&gt;没办法，只好问表妹殷篱：「表妹，那天小昭妹子为何生气？」&lt;br&gt;殷篱一巴掌打在他的脸上，「义父让你别问，你还问，要不要我再给你一下？」&lt;br&gt;「不说就算了，干嘛还打人啊，我要去打猎，不和你说了。」张无忌心虚的赶快溜走了，只留下殷篱站在那里偷笑。&lt;br&gt;小昭是张无忌的丫环，所以张无忌的衣服一直是有小昭帮他清洗，有一次小昭让张无忌把衣物拿来洗，其实就是那条贴身的短裤，张无忌躲在房里，说什么不肯将短裤拿给小昭，小昭无奈只得威胁道：「无忌哥哥，你再不给我，我就让赵姑娘和你表妹她们进来脱了，看你到时候怎么办？」张无忌没办法，只得将内裤递出门外。&lt;br&gt;第二天吃晚饭的时候，小昭当着大家的面问张无忌：「无忌哥哥，为何你的内裤上有一大团浆糊呢？你从哪里弄来的？脏死了。」&lt;br&gt;赵敏、周芷若和殷篱一脸疑惑地看着张无忌，「小昭，别乱说话。」小昭的妈妈黛琦丝连忙红着脸对女儿说道。&lt;br&gt;「我只是好奇问问都不行啊。」小昭嘀咕道。&lt;br&gt;张无忌的脸涨的比上一次还红，不知如何是好。&lt;br&gt;谢逊听罢哈哈大笑：「这说明我的这无忌孩儿长大了嘛。」&lt;br&gt;众女子皆不明白，正待要问，黛琦丝向谢逊嗔怒道：「谢三哥，你莫要把孩子们都教坏了。」&lt;br&gt;谢逊笑道：「怎么是把孩子教坏呢？这男女之事他们迟早都是要明白的，咱们这一把年纪在情色岛上虚度了这馀生倒也罢了，孩子们都还年轻，等到能够回到中原的时候恐怕也已经是风烛残年了。难道也让他们在这里枉费了青春不成？当年在冰火岛上，要不是我五弟和五妹结成了夫妇，又哪来的我无忌孩儿呢？」&lt;br&gt;「谢三哥说的也有道理，那你看他们的事情该怎么办？」黛琦丝想想也对，点了点头说道。&lt;br&gt;「好，一切由我来做主。」谢逊顿时得意起来。「我来问你们四个女娃娃，你们可都喜欢我的无忌孩儿？」谢逊问道。&lt;br&gt;众女听罢都面红心跳，一个也不说话，谢逊等了一会儿，见没有人回应他，于是笑道：「好吧，你们都不好意思开口，我就换一个方式，如果有谁不愿意下嫁我的无忌孩儿，请赶快出声，决不会勉强各位。」&lt;br&gt;俏丽的赵敏一双火辣辣的眼睛直盯着张无忌，丝毫没把谢逊的话听进去，冷艳的周芷若把头偏向一边默不作声，天真无邪的小昭则把头埋进母亲的怀里不肯抬起头来。&lt;br&gt;端庄秀丽的殷篱说道：「我与表哥早有白头之约，义父何必明知故问呢？」&lt;br&gt;「好，我有一位儿媳了，赵姑娘，你呢？」谢逊向赵敏问道。&lt;br&gt;赵敏含笑答道：「其实早在中原，我就已经下了决心非张公子不嫁，这还需要问吗？」&lt;br&gt;谢逊高兴道：「还是你最爽快，小昭，你呢？」&lt;br&gt;「我只是公子的丫鬟，我听我娘的。」小昭害羞地回答道。&lt;br&gt;「那也就是允了，现在就只剩你了，周姑娘。」&lt;br&gt;「我自小无父无母，现在连师傅也没有了，一切由谢老爷子安排吧。」周芷若幽幽地回答。&lt;br&gt;「好，如今在这荒岛之上，你们四位女子也只能下嫁给我的无忌孩儿了，没办法，四女共事一夫是避免不了的了。不管你们愿不愿意，只能如此，不如大家结为姐妹，以后互相敬重，好生服侍我的无忌孩儿，不可相互生事，你们意下如何？」谢逊高兴地问道。&lt;br&gt;「可是谁是正室呢？」周芷若问道。&lt;br&gt;谢逊答道：「没有正室，大家都是平起平坐，只在年龄上分大小，好称呼些。」张无忌正为此事发愁，听义父这么一说，感到这样最好，连忙点头称是。其馀的人也觉得这样最好，也表示同意。&lt;br&gt;「老天爷也算是对得起我了，不但让我不死，还让我多了四个儿媳妇，择日不如撞日，今天咱们就把事情给办了。」于是众人在谢逊的指挥下，拜了天地父母，拜了堂，四女还义结金兰，根据生辰，殷篱做了大姐，周芷若做了老二，赵敏是老三，而小昭则做了四妹，其馀三女还认了黛琦丝为干娘。&lt;br&gt;该做的仪式都做完了，谢逊遗憾的说：「可惜啊，这荒岛上没有酒，喜酒喝不成，只好拿羊奶代替，以后再想办法补回来。现在都进洞房去吧！」&lt;br&gt;「进洞房？什么叫进洞房？哪里是洞房？」张无忌和四位新婚的娇妻一脸疑惑地问道。&lt;br&gt;「这个嘛，对了，原来你们女人住的那一个房间就作为洞房吧，紫衫妹子从今天起就搬来和我住一个房间，反正我也是瞎子，没什么不方便的，况且咱们也&lt;br&gt;算是兄妹。你说呢？紫杉妹子。」&lt;br&gt;黛琦丝听罢心跳加快，红着脸说：「随便吧。」&lt;br&gt;「至于在洞房里干什么？怎么干？我是个粗人，说不清楚，这几个孩子也都一点不懂，紫衫妹子，不如你就在这里给他们几个讲解讲解吧。」谢逊对黛琦丝说道。&lt;br&gt;「谢三哥啊，这个怎么讲嘛，到时候进去了不就明白了吗？」黛琦丝羞道。&lt;br&gt;「哎，有人讲解和自己摸索是有差别的，你问问孩子们想不想听？」谢逊正色道。&lt;br&gt;「是啊，岳母大人，你就给我们讲解一下吧。」张无忌说道。&lt;br&gt;「我们也想听啊，快说啊，娘。」小昭也一脸诚恳地看着母亲。&lt;br&gt;「好吧，娘就给你们详细地介绍一下这方面的知识，也免得你们到时候手忙脚乱的受了伤就不好了。」黛琦丝想到岛上就这么几个人，不忍拂儿女们的意，干脆豁出去了，就给他们来个详细的介绍吧。「但是，你们必须听我的安排。不然我就不说了。包括你谢三哥在内。」&lt;br&gt;「行啊！」众人齐声答应。然后围成了一圈，都安静的等待黛琦丝的讲解，谢逊虽然年过五旬，可是对于男女之事，也是非常的有兴趣。于是也围在了圈子之中。&lt;br&gt;「所谓进洞房，就是指男女之事。其实，食色性也，孔子早就对男女之事下过定义，这句话的意思就是男欢女爱原本就和吃饭睡觉一样，是人的本性，千万不要对这种事情刻意的排斥和回避。这些都是正常的事情。」黛琦丝开始了她的讲解。&lt;br&gt;这第一句话就让张无忌感到十分受用，原来自己不需要感到羞耻，那些荒唐的想法都是正常的，不禁暗自点了点头，再看其他人，也都在点头，心想：哦，原来大家都是一样的。&lt;br&gt;「为什么会是这样呢？其实这都是为了一个崇高的目的：繁衍自己的后代，为种族的扩大和发展做出自己的贡献。为了让每个人都乐意去做这件事，上天把男女结合的感觉设计的非常的美妙，使得大家都能够来主动地、乐意地完成这个艰巨的任务。所谓入洞房，其实就是男女之间的结合，对于动物而言，我们称之为交配，对于人类而言文雅的就称为圆房或者房事，粗俗的就称为日逼。」&lt;br&gt;说罢众人的心跳都加快了。赵敏、周芷若、小昭和殷篱等人哪里听到过这些理论？一时间面红筋涨，下身早就湿了一大片，而张无忌的阳具更是涨得又粗又长，内裤都快被顶破了。只有谢逊还能够沉得住气。&lt;br&gt;「说到这个日逼，我们就要先知道什么是逼，医学上也称逼为阴道，是女人身上的生殖器官，在我们女人身上都有，我们大家不妨都把衣服脱了，一起来观察一下，反正你们都已经嫁给了无忌，让他看看也无妨的，谢三哥看不见，所以你们也不必担心了。」&lt;br&gt;众女子听了都非常的难为情，虽然都站了起来，可是你看看我，我看看你，谁都不愿意先脱下衣裙。可把在一旁的张无忌急得，忙对黛琦丝说道：「岳母，她们都不肯脱，要不我先脱给她们看，这样她们就不吃亏了。你看如何？」&lt;br&gt;谢逊笑道：「你先别急，你岳母才讲到阴道，你又没有长那玩意，等一下有你脱的时候。」张无忌只好作罢。&lt;br&gt;「你们都不好意思是不是，我来带个头吧，小昭你是我的女儿，你第二，赵姑娘你们三位可要跟着啊。」黛琦丝对着几位美女盈盈笑道。&lt;br&gt;话音刚落，黛琦丝就解开了自己的肚兜，一对保养得完美无缺的玉乳顿时展现在众人面前，其馀的人倒也罢了，张无忌这辈子可从来没有见过这种景象，他还没来得及把口水咽下去，黛琦丝又缓缓的将自己的裙子和内裤一同除了下去，然后微笑着站在大家面前，转身对馀下的女子说：「你们还不快脱？」&lt;br&gt;这时候，在一轮皎洁的月光下，一位美艳绝伦的夫人也正是当年武林的第一美女黛琦丝，在毫不保留地展示着她那完美动人的胴体。&lt;br&gt;张无忌的双眼连眨都没舍得眨一下，目光从两座玉峰缓慢下移，经过一片平原后，落到了一片湿漉漉的黑森林上就再也不动了。只是还在不断地喘着粗气。恨不得冲上前去，紧紧的抱住岳母，然后在她的身上使劲地搓揉。如果不是其他人在场的话，张无忌绝对控制不住自己。&lt;br&gt;众女子见状，醋意暗生，看见自己的夫君如此迷恋女人的身体，都巴不得赶快把他的目光吸引到自己的身体上来。于是争先恐后地把自己的身上除得一干二净。只见四座汉白玉的雕像般的胴体又呈现在张无忌的面前。&lt;br&gt;赵敏和殷篱要放得开些，直接把身体面对着张无忌，好让她一览无馀；而周芷若和小昭比较保守，只把侧面留给了自己的夫君。&lt;br&gt;张无忌顿时是眼花缭乱，应接不暇。八座挺拔的酥胸在眼前起伏跳动，四片神秘的黑色地带若隐若现。众女子在张无忌面前尽情的展现着自己不输于任何人的身体。张无忌在五位裸女的包围下，心神激荡，恨不得把手伸进那黑森林里去狠狠的摸一把。但想到现在岳母正在给大家上课就只好忍住了。&lt;br&gt;「好了，大家都脱光了，我们现在来好好观察一下自己的身体，还是我来作示范，无忌，你也过来仔细看看吧。」说完黛琦丝大大的分开双腿坐到一张一人多长的木桌上，众人立刻围了上来，借着月光和篝火的亮光，黛琦丝的下身清晰地呈现在众人的面前。黑乎乎的阴毛上挂着几颗晶莹剔透的水珠，黛琦丝用手指着黑乎乎的毛说道：「大家看，这就是阴毛。」&lt;br&gt;赵敏不解的问道：「为什么会是湿湿的？是尿吗？」&lt;br&gt;「傻丫头，这个问题待会儿给你解释。」黛琦丝红着脸答道。&lt;br&gt;这时张无忌忍不住悄悄把手伸到赵敏的双腿之间，使劲的摸了一把，这一下使得赵敏像是触了电一样，第一次有男人的手抚摸自己最最隐秘的部位，那一瞬间，赵敏感到呼吸快要停止，一颗心都要跳出胸膛来了。但她不想让大家发现自己被人轻薄，尽管这个人是自己的丈夫。所以只用了一瞬间神色就恢复了正常。&lt;br&gt;张无忌凑近赵敏的耳边，轻声说道：「你也是湿湿的。」赵敏又羞又恼，狠狠地瞪了张无忌一眼，不去理他。&lt;br&gt;黛琦丝接着道：「阴毛实际上是用来保护阴道免受小虫袭扰的，远古时代，人们是不穿衣裤的，要是有小虫爬进阴道可就糟糕了。」说完用手将自己的阴毛扒开，「看，阴毛下面是阴户，它由大阴唇和里面的小阴唇组成。」黛琦丝又用手将自己肥厚的大阴唇轻轻掰开，「你们来看看，里面有什么？」</content></item></essay>