<essay><item><title>孙悟空骗奸罗刹女</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;近日重看名着《西游记》，看到孙悟空三调芭蕉扇这一章节，其中提到孙悟空变成牛魔王模样，哄骗罗刹女交出芭蕉扇，作者至此处未作详细描述，暧昧之处，一笔带过。大少就想：人非圣贤，何况猴乎？面对罗刹女这样一个娇滴滴的大美人，猴头能把持得住吗？读者能相信吗？因此，大少在梦中与吴承恩老先生一谈，吴老先生授权在下对此情节作一交待，以解迷惑。＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt; 话说唐僧师徒欲过火焰山，需求得牛魔王之妻——罗刹女的芭蕉扇儿，方能过去。&lt;br&gt;孙悟空自告奋勇前去求取扇儿，不料那罗刹女心恨悟空托观音收服红孩儿，死活不给。&lt;br&gt;孙悟空百无他法，只得趁牛魔王赴宴之机，偷取牛魔王座骑金晴，将身变作牛王模样，打着兽，纵着云，不多时，已至翠云山芭蕉洞口，叫声：「开门！」&lt;br&gt;那洞门里有两个女童，闻得声音开了门，看见是牛魔王嘴脸，即入报：「夫人，大王回家了！」&lt;br&gt;此时，罗刹女正坐于香榻之上暗自伤心，夫君被那千娇百媚的狐狸精迷惑，终年不归，留得自己独守空闺，孤影自怜，孩子又被观音夺去，偏又那天杀的孙&lt;br&gt;悟空欺上门来，思前想后，罗刹女好不烦恼，二串珠泪顺着香腮滚落。&lt;br&gt;骤听得女童言夫君回来，罗刹女顿时心花怒放，烦恼烟消云散，她夫妻二人原本情感深厚，于是罗刹女忙整云鬟，急移莲步，出门迎接。&lt;br&gt;这牛魔王下雕鞍，牵进金睛兽；弄大胆，诓骗女佳人。罗刹女虽是地仙，肉眼也认他不出，看夫君容貌如昔，风采依旧，不由得欢喜，即携手而入。着丫鬟设座看茶，一家子见是主公，无不敬谨。&lt;br&gt;孙悟空牵着罗刹女细软雪白小手，笑言道：「夫人久日不见，身体可好？」&lt;br&gt;罗刹女闻言，故意道：「夫君宠幸新婚，抛撇奴家，今日是那阵风儿吹你来的？」&lt;br&gt;孙悟空见罗刹女此言，知其不忿牛魔王使其独守空闺，便越发温言相加道：「只因玉面公主招后，家事繁冗，朋友多顾，是以稽留在外，却也又治得一个家当了。」又道：「近闻悟空那厮保唐僧，将近火焰山界，恐他来问你借扇子。我恨那厮害子之仇未报，但来时，可差人报我，等我拿他，分尸万段，以雪我夫妻之恨。」&lt;br&gt;罗刹女听得「悟空」二字，想及那毛猴三番二次前来讨取芭蕉扇儿，钻进自己肝儿，使自己吃尽苦楚，不由得泪如泉湧，悲从心来，一头扑进夫君怀中，呜咽道：「夫君啊，那悟空早已来过，妾身的性命，差点让他给害了！」&lt;br&gt;孙悟空搂着玉人，故意发怒骂道：「那泼猴几时过去了？」&lt;br&gt;罗刹女道：「还未去，昨日到我这里借扇子，我因他害孩儿之故，披挂了轮宝剑出门，就砍那猢狲。他忍着疼，叫我做嫂嫂，说大王曾与他结义。」&lt;br&gt;孙悟空道：「是五百年前曾拜为七兄弟。」&lt;br&gt;罗刹道：「被我骂也不敢回言，砍也不敢动手，后被我一扇子扇去；不知在那里寻得个定风法儿，今早又在门外叫唤。是我又使扇扇，莫想得动。急轮剑砍时，他就不让我了。我怕他棒重，就走入洞里，紧关上门。不知他又从何处，钻在我肚腹之内，险被他害了性命！是我叫他几声叔叔，将扇与他去也。」&lt;br&gt;孙悟空又假意捶胸道：「可惜可惜！夫人错了，怎么就把这宝贝与那猢狲？恼杀我也！」&lt;br&gt;罗刹女见夫君暴怒状，芳心甚慰，毕竟是夫妻同心，关怀之情，溢于言表。忙笑言道：「大王息怒。与他的是假扇，但哄他去了。」&lt;br&gt;悟空连问：「真扇在于何处？」&lt;br&gt;罗刹女抿嘴一笑：「放心放心！我收着哩。」&lt;br&gt;回过头来，叫丫鬟整酒接风贺喜，遂擎杯奉上道：「大王，燕尔新婚，千万莫忘结发，且吃一杯乡中之水。」&lt;br&gt;孙悟空不敢不接，只得笑吟吟，举觞在手，与罗刹女饮将起来。酒至数巡，罗刹女觉有半酣，色情微动，就和孙悟空挨挨擦擦，搭搭拈拈，携着手，俏语温存，并着肩，低声俯就。&lt;br&gt;俗话说：「情为乱性之物。」那悟空开始还假意虚情，相陪相笑，没奈何，也与他相倚相偎。&lt;br&gt;二人猜拳行令，壶酒已尽，灯光下，悟空看罗刹女，少妇风情，仪态标致，但见：&lt;br&gt;云鬟低挽，脸泛红光，俏丽脸蛋，似吹弹得破，樱唇频动，鼻儿玲珑，十指纤纤，犹如精雕的美玉，一对玉臂丰腴而不见肉，美美而若无骨。&lt;br&gt;悟空本心只想骗取扇儿一用，没有想到佳酿催情，一股邪火直腾腾从下腹窜升，再衬上罗刹女久年未与夫君相好，越发卖弄风情，酥胸半露松金钮，面赤似夭桃，身摇如嫩柳，星眼朦胧，软声细语。　更是让悟空难以自持，暗自窃笑，「我老孙也有这等艳福，如此绝世佳人，老牛却不知道痛惜，让我老孙捡这个大便宜。」&lt;br&gt;悟空趁着一丝清醒，问罗刹女：「夫人，真扇子你收在那里？早晚仔细。但恐孙行者变化多端，却又来骗去。」&lt;br&gt;罗刹女听到夫君提及此事，俏脸一阵飞霞，扭捏道：「夫君好坏……明知人家……嗯……」&lt;br&gt;话越说越细，低不可闻，悟空听来却是一头雾雨，他虽然能变作牛魔王身，却不知其夫妻情事。看着罗刹女那如花似玉的娇容，他贪恋美色，不由地一把扯过罗刹女，搂入怀中，递过一杯酒，令罗刹女饮一半，罗刹女见夫君如此体贴，心中欢喜，樱唇轻张，啜了一口，那杯口处胭脂红让孙悟空心旷神怡，慌不迭抑头一口落肚，咂着嘴儿回味无穷。&lt;br&gt;「夫君。好热啊……」罗刹女嗯唔着，玉鼻轻哼，悟空闻声知意，宽去罗刹女上衣，露出那酥胸玉乳。&lt;br&gt;此时悟空酒兴十分，双手捧着罗刹女粉嫩的俏脸，低低道：「爱死我了！」说着，轻轻将嘴递过去，吻上罗刹女那小嘴，罗刹女丁香轻吐，热情的和应着孙&lt;br&gt;悟空的舌头，炽烈地交缠起来，哼哼直叫。&lt;br&gt;悟空淫兴大发，下面阳物坚挺高耸，直抵罗刹女胯下，罗刹女感受到夫君的冲动，伸出小手一握，唬了一跳，那物犹如一根火棍一般，直烙得手心发热，长有尺许，粗满一围，那尘首亦如拳头般大小，罗刹女不由惊讶道：「冤家，几年不曾见，何时你的变的这般大物件了？」&lt;br&gt;悟空本是天地灵气所生，石猴出世，那阳物怎能不壮？他见罗刹女疑惑，忙掩饰道：「为夫幸得一道友赠送一仙方，使得阳物壮大，能日驭百女而不洩。」&lt;br&gt;罗刹女春情大发，双手抱紧悟空不放，悟空将手探出，挑开罗刹女下衣，摸那牝户，早已玉露四溢，满手滑腻，悟空已势发不可收，双手一揽罗刹女，就往香榻行去，解去罗刹女裤儿，但见罗刹女玉体雪白，雪乳高耸，玲珑似玉，洁白的双股间，那一缕青草，晶液闪亮，可爱之极，悟空分开了罗刹女玉股，立身胯间，将那阳物，照准花心一顶，只听「滋」的一声，阳物没入。&lt;br&gt;「好痛，夫君慢点。」罗刹女皱着秀眉，弱不禁插，双手搂于悟空腰间，叫其暂不抽送。缘因花径许久未经风雨，再悟空阳物甚巨，一时也适应不过。&lt;br&gt;悟空初弄罗刹女，但觉佳人花径紧贴，快美无比，觉得舒服，兴念正狂，答道：「知道了，心肝，定会叫你快活。」那管的她痛疼，忙松开她双手，腰上发力，只管狂耸。&lt;br&gt;罗刹女见夫君情发若狂，内里虽痛，也只有咬牙忍受，不觉已是八九百下，罗刹女苦尽甘来，双眼微闭，樱唇启开「呀呀」乱语，悟空知她兴起，越发地狠命抽送，正是「金箍捧掉进芙蓉洞————翻江倒海」。罗刹女久旱逢甘露，柳腰频摆，玉臀上顶，不住迎合着悟空的冲刺。&lt;br&gt;孙悟空愈干愈狠，一气抽动三千多下，每次都尽根送底，弄得罗刹女心肝亲肉迭迭乱叫。一时间，呻吟声，嗯嗯声，在翠云山芭蕉洞里春色浓浓，一个是大罗上仙，齐天大圣，一个是千年得道，有名地仙，这一番好战！&lt;br&gt;孙悟空将身紧贴，压紧酥胸，在罗刹女体内，东捣西撞，耸抽挑顶，尽现一代棍王风采，自随唐僧取经以来，何曾有如此快活，佳人如玉，春色曼妙，其中滋味，就让悟空慢慢体味，你我看官也只能在旁边打打手枪而已。&lt;br&gt;罗刹女几年独身，贞节无比，夫君回头，自是婉转娇啼，曲意承欢，却不知失身于猴头胯下。巫山云雨，花开花谢，被中翻淫，罗刹女牝内湧波涛，丢之无数次，罗刹女觉夫君阳物在体内，悍勇无比，钻伸缩进，堪称如意。不由暗暗感激那位送仙方的道友，做了件千年的好事。&lt;br&gt;「夫君啊……妾身花心已碎……不堪再战……乞和如何……」罗刹女四肢瘫软酥麻，娇喘吁吁，挂出免战牌。&lt;br&gt;悟空尝此甜头，那肯收手，令罗刹女转过身，伏于榻上，然后双手提着罗刹女的玉腿，对着花心，用力狠扎，大抽大送，罗刹女娇声乱啼，禁不住又丢了几次后，悟空方才把猴精畅甜甘美地射在罗刹女的子宫里，无数猴子猴孙也各寻各的去处。&lt;br&gt;云收雨歇，二人交胸贴股肉在一处。&lt;br&gt;「夫君，你弄得我好舒畅。」罗刹女雨后海棠，玉容丰艳，将粉脸贴在悟空胸前，娇声言道。&lt;br&gt;悟空情慾已洩，自是想起此行目的，问她一句道：「不知夫人将扇儿藏于何处，为夫甚不放心。」&lt;br&gt;罗刹女嗔道：「大王，与你别了二载，你想是昼夜贪欢，被那玉面公主弄伤了神思，怎么自家的宝贝事情，也都忘了？」&lt;br&gt;悟空干笑道，捧着她的粉脸亲了一口，说道：「夫人啊，为夫记性不好，说来听听，好让为夫帮你保管，以免那猴头夺取。」&lt;br&gt;罗刹女见夫君如此说，便含羞用纤指一指双股间，口吐真言，光华闪后，一个杏叶儿大小的物件从她的下身处飞落掌心，悟空恍然，没想到罗刹女竟然将芭蕉扇儿藏于如此隐秘之处。&lt;br&gt;罗刹女将宝扇递与孙悟空，解说道：「只将左手大指头捻着那柄儿上第七缕红丝，唸一声哃嘘呵吸嘻吹呼，即长一丈二尺长短。这宝贝变化无穷！那怕他八万里火焰，可一扇而消也。」&lt;br&gt;孙悟空闻言，切切记在心上，却把扇儿噙在口里，那扇儿虽然放于罗刹女私处，却带着一股甜香。悟空心中一荡，回味起罗刹女的好处来。然而思及重任在身，不能久留，把脸抹一抹，现了本象，厉声陛︿道：「罗刹女！你看看我可是你亲老公！就把我缠了这许多丑勾当！不羞！不羞！」&lt;br&gt;罗刹女一见是孙行者，顿时玉脸飞红，羞愧无比，直叫「气杀我也！气杀我也！」看着自己赤身裸体，榻上狼籍，一生清白毁于猴头之手，愧对夫君，直欲寻死！&lt;br&gt;孙悟空也不管她死活，迳出了芭蕉洞，正是：无心贪美色，偏又寻花蕊，骗奸罗刹女，得意笑颜回。&lt;br&gt;</content></item></essay>