<essay><item><title>鹿鼎记歪传(3)</title><author>床上伴侣</author><content>下身挺动并不影响樵夫用手玩弄双儿的乳房，两颗小乳头早就挺立了起来。突然那樵夫的腰猛挺了几下，跟着双儿一声大叫：「呀！」一股热精直射入双儿体内，双儿也被烫得又上了一次高潮……&lt;br&gt;樵夫发洩完倒也守信用的给双儿穿好了衣服，又在双儿的乳房、胯下摸了几把这才转身欲走，突然想起一事便回头问道：「你刚才为什么总是叫『不要、不要』？」&lt;br&gt;双儿答道：「先开始是叫你不要插进来，后面的……」双儿低下了头羞红了脸，「是叫你不要停下……」&lt;br&gt;「原来你这么淫荡。」说完头也不回的下得山去，知道自己肏了这天仙一样的少女实是上世休来的功德，此后几十年里也不断回味着自己的老枪插进穴中的那种快感，一直到死。第四章&lt;br&gt;小宝骗了胖头陀得以脱险，和十八罗汉僧下得山来，在树丛中找到了双儿，迳自返回北京。路上澄光又几次奸淫双儿暂且不提，且说小宝和十八罗汉僧分手以后却又着了方怡的道，被骗上了神龙岛，正赶上教中变故，白龙使对全教的人下了毒，韦小宝刚来，故没中毒，却也吓的躲在一边。&lt;br&gt;白龙使锺志灵上台大声道：「我神龙教落到这个地步全都是教主夫人苏荃一人之故，今天看我如何处罚她。」说着走到了苏荃身边拉住她的衣领用力一扯，顿时两个丰满的乳房当着这几百人的面露了出来，众人谁也没想到他会来这一着，全愣住了。&lt;br&gt;紧接着白龙使又扯掉了苏荃的裤子，赤裸的胴体便完全显露在了这些平时奉她为神明的教众眼中。苏荃羞愧无比，但内心深处对同时有这么多人盯着自己的乳房下身目不转睛的看又有一种说不清的兴奋。可一边的洪教主却气的几乎背过气去。&lt;br&gt;白龙使此时也脱下了自己的裤子，冲着苏荃走了过去，苏荃见他阳物巨大又直挺挺的，心知今天当着众人面被强奸的命运看来是躲不过去了，但嘴上还是忍不住的求饶：「白龙使，别，别当着这么多人的面奸淫我。」&lt;br&gt;白龙使哪管这些，伸手提起她的双腿，苏荃本是坐着，这时双腿大开，连小穴的入口也被下面的人看的清清楚楚。白龙使站在椅边，扶着龟头毫不客气的就是一挺，肉棒便消失在了教主夫人的身体里。&lt;br&gt;苏荃「呀」的一声便闭紧了双口，决心决不能被干的叫出声来。可白龙使的肉棒实在是太长了，每次都深入到底，把自己填的满满的，又是当着这么多人，更有一种莫名的兴奋。还没被干几下便洩了一次身。&lt;br&gt;白龙使也想，教主夫人的可真是宝穴，如此的紧凑又温暖，深度也刚好容下我这个大鸡巴，后面又有这么多兄弟看着，我今天可不能草草了事。&lt;br&gt;苏荃此时已被顶的七晕八素，不停的「嗯……嗯……」的哼叫着。突然白龙使狠命的插入，龟头已抵住了花心却好像还嫌不够，还在往里使劲，「别，别再往里了，啊、不要，你已经顶到子宫里了……啊……」白龙使似也觉得龟头又顶开了一道细缝，便一松精关，大量的浓精便直接射在了苏荃的子宫里。苏荃只觉得又一次高潮，竟晕了过去。&lt;br&gt;事后，小宝就着白龙使松懈的一瞬间，举刀杀了他，救了教主，馀下众人也&lt;br&gt;重新归服。但他不会解毒，只好等众人自行恢复。心想着大美人虽刚被玩过，可这样裸体躺在众人面前也不是办法，便背了苏荃到后堂。&lt;br&gt;教主心中自是十分感激，看小宝年幼也不在意。小宝把苏荃放在床上，见她全身一丝不挂，下体处一片浓密的阴毛，与上回小郡主的浅稀的阴毛截然不同，不由淫心大起。小宝虽从没玩过女人，但通过前后两次观看早已知道自己鸡巴应该放入哪里了，眼见四下无人，正好一试。&lt;br&gt;他脱下裤子，掏出未经人事的鸡巴，竟是一根有十寸长的巨物，比那白龙使的还要大。他扶正了苏荃的身子，分开双腿，露出小穴，可龟头刚一碰到两片阴唇，便觉快感直冲头顶，眼前一阵发白，精液便喷射而出，全射在了苏荃的阴毛和小腹上。&lt;br&gt;鸡巴一变软，小宝的胆子便小了很多，又怕苏荃醒来，赶紧溜了出来。&lt;br&gt;苏荃醒后，也发现了自己的小腹和阴毛上沾了不少男人的精液，不禁奇怪，白龙使明明是射在我体内了，那么这些是谁的呢？她不愿深究，穿了衣服便回到了大厅。后来韦小宝被封为白龙使，众人也绝口不提教主夫人被当众强奸一事，些事就此过去。教主为不使神龙教四分五裂，也只有忍下了这口气。只是胖头陀他们此后不免将教主夫人当成自慰时的对象了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第五章&lt;br&gt;神龙岛事件后，小宝奉命回京，继续寻找四十二章经。小宝回京后去面圣，刚和皇帝交待完就又被建宁公主拉着去比武。小宝受虐不过，打了建宁一顿，建宁不服，约定日后再比。&lt;br&gt;建宁心想：「这样下去我下回也赢不了。」便又去找侍卫们要去学几招。刚巧碰到张康年和赵齐贤他们在湖边领着一班兄弟练武，公主便凑了过去。公主的要求侍卫们哪敢不听，便和公主对拆了起来。&lt;br&gt;谁知张康年一个不小心，加上公主的功夫实在太差，竟把公主推到了湖里。几个侍卫一起跪下：「公主恕罪，公主恕罪。」&lt;br&gt;「恕什么罪，还不过来扶我。」&lt;br&gt;侍卫们这才七手八脚的把公主从水里捞上来。&lt;br&gt;公主刚一出水，侍卫们却马上低下了头，原来建宁一身薄薄的衣服贴在身上竟是曲线毕露。由于天气太热，建宁除了外面一身浅色的外衣，里面只穿了一件红色的肚兜，下面一条白色的透明亵裤。这会全身湿透，上面还好，能看到红肚兜贴在胸前，下面却全裸般，一团黑色的阴影湿湿的贴在了两腿之间，十六岁的公主因为营养好，已经发育的像个大人了。&lt;br&gt;侍卫们不敢抬头，只能用眼角的馀光去看这难得一见的美景。建宁并没有觉出他们的目光有异，「我饶了你们，但这要让太后看见还是会砍了你们的脑袋，快带人找个地方把我的衣服晾干。」&lt;br&gt;张康年等哪敢不从，便把公主带到皇宫西北角一个废了的空场里，这里年久失修，已有许久无人来过了。侍卫们生了一个小火堆，刚要退出去好让公主烤干湿衣服，哪知建宁竟是毫不在意，自顾自的脱光了衣服，还让张康年他们帮着烘烤。也难怪，公主自幼生长在皇宫里，服侍她的都是太监，她哪里知道这侍卫和太监们却有本质的区别呢？&lt;br&gt;张康年他们眼见着公主那白嫩的乳房上两粒红艳艳的乳头以及下身处还湿漉漉的紧贴在两腿间的柔亮的阴毛，一个个下面的小将军都已经是雄赳赳的了，却无人敢越雷池一步，那可是抄家的罪名。建宁裸体对着这几个男子，也不觉得害羞，干等着无聊，就又命张康年继续和她比试。&lt;br&gt;张康年只得硬着头皮应战。谁知才打了几下，公主便叫停，「这不公平，你穿着衣服，我没穿，你也给我脱了。」&lt;br&gt;「可是……」&lt;br&gt;「脱！」&lt;br&gt;「着。」张康年无奈也只好脱光了衣服，如此一来，那根已挺立的鸡巴便摇晃着出现了。&lt;br&gt;建宁好像丝毫没有注意，又出手了。如此一来，椒乳上下晃动，玉腿央︻翻飞，有时一个踢腿连小穴也被场边的赵齐贤他们看的清清楚楚，有人已忍不住打起了手枪。张康年这会已是色慾熏心，趁着转身偷摸一下公主的乳房，或者轻扫一下公主的阴毛，有时干脆一个转身来到公主身后，使劲用大鸡巴往公主松软的屁股一顶。&lt;br&gt;公主只觉得这次比试自己被弄的混身痒痒的，也不知是为什么。这张康年只顾得占公主的便宜，终于不不小心被公主仰面绊倒在地，公主怕他跃起，顺势往他小腹上坐去。张康年的大鸡巴此时正是一柱擎天，而公主正对着他的小兄弟坐了下来，不偏不倚，「滋」的一声，大鸡巴便尽数没在了建宁的阴道当中，这可真是因祸得福。&lt;br&gt;建宁只觉得下身一阵刺痛，一件又热又粗的硬物插入了体内，以为着了道，正要起身，忽然发现身下的张康年表情更复杂，便忍住疼问道：「怎么样？服不服？」&lt;br&gt;张康年怕一说服了，公主会就此离去，便说：「不服。」&lt;br&gt;此时赵齐贤接口道：「公主，你腰上下动一动，他一准就服了。」张康年看了赵齐贤一眼，眼中充满了感激。&lt;br&gt;建宁果然依言上下动了起来，处女的阴道隔外的紧，夹得张康年舒爽极了。这时公主又问：「服不服？」&lt;br&gt;「公主你再动的快一点我就服了。」于是公主动的更快了。&lt;br&gt;张康年只觉得自己的龟头每下都能顶在公主的花心上，终于再也守不住精关，突然伸手按住了公主的腰，大鸡巴顶住了花心，「噗噗」的射起精来，嘴中叫道：「我服了、我服了。」&lt;br&gt;公主觉得一股热流冲进了体内，被烫的一阵哆嗦，竟是无比的舒爽，「你，你把什么尿到我体内了，啊哟，好热……你服了？好，」转过头来对赵齐贤他们几个道：「怎么样？」&lt;br&gt;赵齐贤此时早已忍不住，脱光了衣服，走上前来，「我不服，要向公主请教。」说着躺在了地上，公主见又有了一个挑战者，从张康年身上站了起来，又跨坐在了赵齐贤身上，上下挺动了起来。&lt;br&gt;赵齐贤的阳物比张康年的还要粗，整个阴道都被塞的满满的，公主也觉得舒服极了，忍不住的「啊……啊……」的浪叫了起来。赵齐贤的大龟头每顶一下花心，公主便会忍不住的浪叫一声，胸前的一对乳房也已成了赵齐贤的玩物。&lt;br&gt;「你……啊……服……不服……」公主喘息着问，赵齐贤也不答话，却猛的开始主动挺动起来，「啊…啊……你……你怎么反击了……啊……好舒服……」赵齐贤只觉得公主体内一股阴精洩了出来浇在了龟头上，自己马上也要精关不守了，他害怕射在公主的体内有危险，忙向上一托公主的腰，鸡巴脱离了阴道，对着公主的阴毛便射了出来，顿时黑色的阴毛上粘满了白色的精液。&lt;br&gt;公主觉得又有东西喷到了自己的下身，伸手一摸，白色粘液马上沾了一手，「这是什么？张康年你刚才是也把这种东西尿到我体内了吗？这好像不是尿。」&lt;br&gt;「公主，这是男人的命根子，你只要让男人对你射出这种东西就说明他服了。」&lt;br&gt;「是真的？」&lt;br&gt;「是真的，公主我也服了。」赵齐贤接口道。&lt;br&gt;建宁公主站直了身，也不顾还从阴毛上向下滴着精液，对馀下三人道：「你们呢？」&lt;br&gt;「我们要领教后才知道服不服。」&lt;br&gt;「那好你们三人一起来吧！」说着摆了了架势。原来公主也起了疑心，不肯轻易再坐在他们身上了，总感觉这好像不是比武，而且他们一个个嘴上说服，脸上的表情却那么的奇怪，好像很爽的样子。&lt;br&gt;可这三个侍卫却等不了这么多了，只一招间便抱住了建宁，「你们干什么？又要用刚才那招，没用，你们赢不了我的。」此时三人已经将她平放在了地上，一个佔了好位置，抬起建宁的的双腿，「噗」的一声便进了洞。&lt;br&gt;建宁阴道内本就湿润着，阴毛上还带着赵齐贤的精液，这会自然也是毫不费力，只三两下她便又被干的快感不断了。「啊……你们明知输……啊……还用同一招对付我……啊…好深……轻点……啊……小穴受……受不住了……啊……」&lt;br&gt;另一个跨坐在建宁胸前，双手拢起了建宁的一对椒乳，把鸡巴夹在中间，乳交了起来。第三个一看没地方了，突然想起在春宫图中曾见到的，便对建宁说：「公主你把我这个含到嘴里来回吸吮，也许我会服的更快。」&lt;br&gt;建宁此时已在高潮的边缘，想也不想的就张大了嘴巴，侍卫大喜，缓缓将鸡巴送入了建宁的口中。三人在建宁身上上下齐动着，张赵二人责在把风。&lt;br&gt;其中把鸡巴插在建宁口中的侍卫首先受不住，平时高高在上的公主专心为自己含着鸡巴，粗大的阳物在公主的红唇间来回抽动，终于受不了这种刺激，一泡精液尽数洩在了公主的小口中，然后便把鸡巴抽了出来。&lt;br&gt;公主含着一口的浓精正不知是该咽下去还是吐出来之际，只觉得插在小穴中的鸡巴也喷出了一股热流，烫的花心一阵哆嗦，阴精也是一再流出，一不小心，「咕噜」一声，将满口的精液都咽了下去，跟着便大叫起来：「不要了……不要了……饶了我吧……爽死了我了……不行了……你们要弄死了我了……」乳交那人一听公主竟被肏的如此放浪，也忍不住将精液全都射在了她的脸上。&lt;br&gt;三人同时退下，嘴上也说道：「服了，服了，公主武功了得。」&lt;br&gt;建宁见自己赢了五个侍卫，十分高兴，但心中始终有一丝怀疑，歇了一会，整理干净便离来开了。回去四方一打听，不禁羞愤欲死。这才知道自己是让他们五个给轮奸了，他们射到自己嘴里，脸上，阴毛上，小穴里的东西叫做精液，是男人玩女人时才会射出来的东西，但又能如何呢？告诉别人自己让五个侍卫轮奸了？此事只好就这样不了了之了。第六章作者：1357246（文笔不好，就是给您供一乐）（所谓歪传，当然要够歪才行）2003/8/18 首发：情色海岸线&lt;br&gt;第二日，小宝奉命出京，头天晚上小宝便回到了双儿和胖头陀、陆高轩租住的地方，准备歇一宿后再上路。进得院来小宝便想直接去双儿房中，一为双儿善解人意最和自己说的来，二来也可顺便佔些便宜，兴许还能让自己下面的那个小兄弟就彻底的舒服舒服。&lt;br&gt;刚走到双儿的门前，但听到了屋内传出「哗哗」的水声。「难到我的双儿在洗澡？今天可真是艳福不浅。」想着急忙绕到屋子后面，轻轻的把后窗舔了一个洞，偷窥起来。</content></item></essay>