<essay><item><title>黄蓉乱伦情史</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt; （一）&lt;br&gt;人间六月天，正是一年中闷热的夏季。&lt;br&gt;襄阳城，名满天下，大侠郭靖的府邸。&lt;br&gt;耶律齐一个人独坐在池塘边，癡癡的望着满塘的荷花，月色倒影在水中，水面如镜，没有一丝风。&lt;br&gt;「呱………呱……」青蛙也禁不住这闷热，大声的喘着气。&lt;br&gt;寂静的夜，闷热的天。&lt;br&gt;和芙妹成婚已有半年了，这半年多两人感情一直很好，岳父岳母对自己视如己出，自己对长辈也是极为尊重，但在自己的内心深处，却有一个无法言说的秘密。&lt;br&gt;依然清晰记得，郭芙第一次带自己回桃花岛，第一次拜见郭伯母，就惊为天人，世上竟有如此成熟美丽的女人。&lt;br&gt;黄蓉一袭轻盈的黄衫，高挑的身材，婀娜多姿，乌黑的头发高高的束起，上插一只金色的凤凰发簪……神情里有一股从容优雅的气质，深邃的眼睛闪烁着能洞察他人的智慧光芒，秀丽的脸庞，带着一点慈祥的微笑，在阳光的照耀下显的成熟和端庄。&lt;br&gt;不仅仅是容貌，更因为她是丐帮帮主，是一代大侠郭靖的夫人，造就了黄蓉优容华贵的成熟魅力，天下有多少年轻男子将她视为梦中偶像。&lt;br&gt;在后来的时间，一向颇有心计的耶律齐利用郭芙对自己的好感，又把握住期间郭芙与大小武产生隔阂的良机，成功的得到了郭芙，但在耶律齐内心深处一直在问自己娶郭芙是为了什么，是真爱她，还是为了能接近风华绝代、艳名远播的岳母黄蓉？&lt;br&gt;这半年多因为黄蓉教授达狗棒法，而与黄蓉朝夕相处，黄蓉教授自己武功过程中，经常偷窥黄蓉的绝代风华，曼妙风姿，长期以来心中已情根深种而难以自拔，这难以启齿的畸恋，每天都折磨着耶律齐。&lt;br&gt;尤其近期黄蓉怀孕以来，耶律齐一方面嫉恨郭靖，另一方面黄蓉怀孕后，隆起的小腹，微微发胖的腰身，别有韵味怀孕的身体，孕妇独有的气质，更让耶律齐发狂。&lt;br&gt;想着怀孕后别有韵味的黄蓉，耶律齐浑身燥热，下身也漫漫的勃起，脑海里幻想着赤裸的黄蓉，手不仅伸到裤裆里，套动着自己的阳具。&lt;br&gt;「齐哥，你干吗？」&lt;br&gt;耶律齐从幻梦中惊醒，手连忙从裤裆里抽出，神情尴尬。&lt;br&gt;「啊……芙妹，你怎么来了，你不是和岳父去将军府了吗？」&lt;br&gt;「父亲还在和他们商量军机大事，我呆着无聊先回来了，你怎么还没睡？」&lt;br&gt;「我在等你啊！」&lt;br&gt;郭芙笑了笑，紧贴着耶律齐坐在石凳上，柔软的身体接触。&lt;br&gt;少女清香让耶律齐心中一动，刚才的慾火还没熄，耶律齐一把抱住郭芙，「芙妹。」&lt;br&gt;郭芙心里很奇怪，平时沉稳的夫君怎么今天如此轻薄，扭动着身体，挣扎了几下，「嗯～～齐哥，别在这啊！有人……」&lt;br&gt;「没事，已经很晚了，大家都睡了，我们好多天没有亲热了。」&lt;br&gt;耶律齐一边说着，一边抚摸郭芙柔软的乳房，嘴也在郭芙的耳边轻舔。&lt;br&gt;郭芙开始还保持着女人娇羞，但在耶律齐的抚摸下身体也渐渐发热，手轻轻的摸着耶律齐的头发，眼睛已经漫漫闭上，享受着夫君的爱抚。&lt;br&gt;耶律齐漫漫的扯开郭芙的肚兜，开始把玩郭芙的双乳，两人也嘴对嘴，激烈亲吻，舌头纠缠在一起。&lt;br&gt;耶律齐见郭芙已经情动，缓缓的脱下自己和郭芙的裤子。&lt;br&gt;就在两人激烈的前戏的时候，有一双明亮的眼睛正在花丛中紧张的偷窥。&lt;br&gt;月光下打在两人身上，两人已经光溜溜了，燥热的天气，让两人都于欲焰高涨。&lt;br&gt;耶律齐让郭芙坐在自己怀里，上下其手爱抚着自己的芙妹，郭芙一边回应着耶律齐的亲吻，手也下移，漫漫套动着耶律齐的巨大火热的阳具。&lt;br&gt;「芙妹，你把它放进去。」&lt;br&gt;「嗯……齐哥，别在这做……有人看的……回屋吧……」&lt;br&gt;「没事，来～～」&lt;br&gt;郭芙娇羞无限，但此时已经情难自禁，扭了几下，最后害羞的一手扶住齐哥的阳具，身体缓缓立起，坐了下去。&lt;br&gt;「哦……哦……」&lt;br&gt;火热巨大的阳具进入了温软湿润的小穴，两人都舒爽的喘了口去气。&lt;br&gt;耶律齐端着芙妹雪白的屁股，上下抛动，眼睛也漫漫的闭上，享受着下身带来的快感，脑海里想像着岳母黄蓉的诱人容貌和体态，阳具在小穴里越插越硬。&lt;br&gt;月亮悄悄的进入了树梢，似乎也为这人间而害羞，青蛙「呱……呱……」鸣叫，彷彿在为二人激烈交配而欢呼，树丛里偷窥的眼睛也逐渐迷离，传来一阵细细的喘息。&lt;br&gt;「啊……啊……」耶律齐已无法忍住，达到高潮。&lt;br&gt;但在爱这电光火石的瞬间，耶律齐眼角瞟过对面一片树丛，一个熟悉的人影匆匆而过，耶律齐心中非常震惊，「怎么这么熟悉，难道是岳母？」&lt;br&gt;「黄蓉偷窥我和她女儿做爱！」耶律齐想到这，下身又坚挺了许多，疯狂的挺动着巨大的阳具。&lt;br&gt;「啊……啊……」两人在性爱的高潮中得到了释放。&lt;br&gt;「是黄蓉吗？她怎么会在这里，她看到我在做爱吗？」耶律齐享受着高潮馀味，脑海里也想着刚才的人影。&lt;br&gt;黄蓉气喘吁吁的快步回到卧房，一把关上了门，身体无力的靠在门上，仰着头，手轻抚着自己隆起的大肚子，回想着刚才的场景。&lt;br&gt;「这两个小鬼，居然敢在光天化日之下，做这种事，太不知羞了。」&lt;br&gt;「要不要告诉靖哥哥，还是不要了，他那个榆木疙瘩……」&lt;br&gt;「我去说说芙儿吗，到时怎么开口啊！」&lt;br&gt;黄蓉胡思乱想了一会，脑海里又浮现出两人激烈交合的场景，脸不仅微微发烫，身体也漫漫有点热了。&lt;br&gt;「齐儿，好强壮啊！平时那么沉稳，没想到，做这种事，这么放肆。」&lt;br&gt;想到这，黄蓉又深深自责，「我怎么可以看自己的女婿和女儿做这种事，我不能再想。」&lt;br&gt;「刚才齐儿是不是看见我了？」黄蓉想起最后自己离开的时候，耶律齐往自己这边瞟了一眼，心里不仅又有点担心。&lt;br&gt;「自从怀上了虏儿，也很久没有和靖哥哥亲热了。」黄蓉轻歎了口气。&lt;br&gt;寂静的夜，闷热的天，「呱……呱……」的蛙鸣，黄蓉一夜胡思乱想没有睡好。&lt;br&gt;（二）&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt; 先解答几位朋友的疑问：&lt;br&gt;１、有几位朋友认为题目不应叫黄蓉乱伦情史，认为乱伦不对题，但小弟这样看，乱伦广义上应理解为一种涉及师生、母子、父女、兄妹、公媳等之间违背中国传统伦理纲常的关系，而母子、父女、兄妹等为有血缘关系的近亲乱伦，不知各位朋友以为对否。&lt;br&gt;２、另有些朋友提到「自从怀上了虏儿？以前科技那么发达，才几个月就知道是男孩，还将名字也取了？」，小弟在写到这里的时候，依稀记得《神雕侠侣》原着中，似乎有此情节，即郭靖在不知黄蓉怀的是男是女，但正值抗金之时，因而与黄蓉，商定无论男女均取名郭破虏，意指驱除鞑虏之意，不知记错否。&lt;br&gt;３、另小弟大致交代一下后面内容：黄蓉乱伦情史主要是以黄蓉与耶律齐、大小武、郭破虏、黄药师之间发生的情事为主，重点在黄蓉与郭破虏之间的母子情，当然中间会穿插郭芙、杨过、郭靖等人物情节。&lt;br&gt;４、小弟热忱期待各位色文高手参与接龙创作，以补小弟水平有限之遗憾，再造一个美丽成熟的黄蓉形象&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;&lt;br&gt;江南六月，郭靖府邸练武场黄蓉正教导耶律齐、郭芙习武。&lt;br&gt;「齐儿，你这招『棒打双犬』，阴柔不足，阳刚有馀，你再试一次。」&lt;br&gt;「是，岳母大人。」耶律齐答道，又开始重练。&lt;br&gt;「妈，你别光指导齐哥，你看我这套落英剑法如何？」&lt;br&gt;黄蓉笑着，「你才刚开始练，火候还差的远，不练个一年半载，是看不出东西来的。」&lt;br&gt;「我不信，我三个月就要练好。」郭芙赌气跑到一边，自个练了起来。&lt;br&gt;黄蓉笑着摇了摇了头，「这小丫头，嫁了人还是这样浮躁。」&lt;br&gt;转而继续指导耶律齐，过了一会，黄蓉道：「齐儿，你这套打狗棒法，还是中气不足，你先休息一下，看娘为你演示一遍。」&lt;br&gt;耶律齐依言坐在树阴下，观看黄蓉操练。&lt;br&gt;黄蓉虽然怀孕在身，但身体还是很灵活，而成熟女人特有的韵味都体现在美妙的身姿上。最后黄蓉一招「天下无犬」，落地时踩在一块石头上，「哎呀！」黄蓉脚踝一拐，站立不稳，身子侧倒下去。&lt;br&gt;耶律齐赶紧扑身过来，「岳母大人，您没事吧。」&lt;br&gt;耶律齐扶住黄蓉的腰，一股温暖柔软的触觉从手中传来，鼻间传来阵幽幽的发丝的清香。耶律齐目不转睛的盯着黄蓉绝美的脸，第一次和自己心目中的女神挨的这么近，耶律齐心「扑通扑通」跳的厉害，扶着腰的手也颤抖起来。&lt;br&gt;黄蓉喘了口气，回过神来，感觉耶律齐扶着自己的腰，脸也紧贴着自己，黄蓉妙目一转，见耶律齐正癡癡的盯着自己，不仅大羞。「快扶我起来。」黄蓉羞红着脸，挣扎着。&lt;br&gt;「哦，是，岳母大人。」耶律齐这才回过神来，赶紧扶住黄蓉站起，自己连忙站到一边。&lt;br&gt;黄蓉羞红着脸，整了整身上的衣服，看了一眼站在一边窘困的耶律齐，见耶律齐目不转睛的盯着自己，脸不禁更红了，「齐儿，今天先到这吧，我累了，你自个练。」说完赶紧扭头离去。&lt;br&gt;耶律齐看着黄蓉离去的背影，心中久久无法平静，还在回味着刚才美妙的感觉。&lt;br&gt;六月的夜，一轮满月挂在空中，郭靖卧房。&lt;br&gt;「靖哥哥，今天又要去将军府吗？」&lt;br&gt;「嗯，最近军情很紧急，金国鞑子又蠢蠢欲动，我要去将军府，商量襄阳布防之事。」&lt;br&gt;「靖哥哥，你早去早回。」&lt;br&gt;「你洗个澡，也早点歇息吧。」郭靖说罢，匆匆离去。&lt;br&gt;「你先下去吧。」黄蓉命人打好了热水，缓缓的除去外衣。&lt;br&gt;窗外一个角落，一双热烈紧张的眼睛正往里面偷窥。&lt;br&gt;黄蓉站在大水桶前缓缓的解开外衣，慢慢的露出一身白肌玉肤。外面偷窥的人开始喘起了粗气，「脱，快脱！」那人心中高喊着，眼睛紧紧的盯着，害怕错过任何一次机会。&lt;br&gt;终于，黄蓉露出了上身红色的肚兜，小小的肚兜已无法遮住怀孕而高隆的肚腹。黄蓉缓缓的解开肚兜，一对因为怀孕而硕大无比的乳房展现在那双淫秽的眼睛里，褐色的乳头，怀孕后乳晕很大，在灯光下散发着诱人的白色的光晕，高高隆起的肚腹，充满了孕妇独有的韵味。&lt;br&gt;第一次看见心目中女神神秘的裸体，偷窥人咽了口口水，湿润一下焦渴的喉咙，手也慢慢伸到了裤裆里，找寻着自己的鸡巴。&lt;br&gt;黄蓉弯下了腰，把裙裤解开，然后缓缓退下裙裤，一双雪白修长的玉腿慢慢的展现在眼前，因为怀孕黄蓉的一双美腿也粗大了不少。黄蓉转过身，臀部显得格外丰满，肉嘟嘟的让人爱不释手。&lt;br&gt;在黄蓉弯腰的瞬间，下身的神秘小穴和黑色的阴毛从后面转瞬即逝，那双偷窥的眼睛几乎要从眼眶里蹦了出来，手在裤裆里急速的套动着自己的阳具，口也&lt;br&gt;焦躁无比。&lt;br&gt;黄蓉在水桶里闭着眼，享受着水给自己带来的凉爽舒适，手在身上慢慢的揉洗，脑海里浮现出白天的情景。&lt;br&gt;「今天太不小心了，差点摔倒。」想起了今天练武场上耶律齐扶自己时尴尬的情景，又想起耶律齐看自己的眼神，黄蓉脸上不禁火辣辣的，「难道齐儿对自己竟有非份之想吗？」&lt;br&gt;「不可能，芙儿比我年轻漂亮，齐儿怎么可能喜欢自己。」&lt;br&gt;「我现在是一个女人最成熟、最有魅力的年龄，齐儿迷恋自己也不是没可能的。」&lt;br&gt;「我是他的岳母，我怎么能有这样的想法。」&lt;br&gt;黄蓉躺在水里，心中一会自责，一会又有点自得。&lt;br&gt;黄蓉把头靠在水桶边，轻轻的抚摩着自己的身子，脑海中慢慢的浮现出那晚窥见的女婿和女儿激烈交合的情景。&lt;br&gt;黄蓉正处于女人的虎狼之年，性慾也是非常强烈，白天有事还好过，到了晚上，总是孤单一人，真是寂寞难耐，虽然与靖哥哥感情甚笃，但郭靖不善了解女人心，黄蓉心中自有难以言说的慾望。&lt;br&gt;黄蓉一边用手揉搓着自己的乳房，一手在下身轻轻的抠弄，一会只觉浑身燥热，一股淡淡的情慾从心里慢慢升腾。黄蓉雪白的贝牙紧紧的咬着自己下嘴唇，娇翘的瑶鼻急促的呼吸，俏丽的脸庞也因为情慾而桃红满面。&lt;br&gt;看着黄蓉情慾难忍的诱人情景，窗外人已经十双眼赤红，一边紧紧的盯着黄蓉，一边用手在下面激烈的套动。再也无法忍受了，豁出去了。&lt;br&gt;「吱呀」一声，窗户被人推开，黄蓉从自慰的快感中惊醒，睁眼望去，一看竟是耶律齐。「齐…齐儿，你要干什么？」黄蓉没有想到竟然是自己的女婿耶律齐。耶律齐站在水桶边，贪婪的盯着自己雪白的胸部，黄蓉连忙双手护住前胸。&lt;br&gt;「岳母大人，今天早晨，你我已经心有灵犀，我是特来相会的。」耶律齐一边快速的脱着衣裤，一边答道。&lt;br&gt;「你竟敢对我如此说话，我……我可是你的岳母！」黄蓉浑身赤裸，站也不是，蹲也不是。&lt;br&gt;「岳母大人，您也很寂寞，就让小婿来好好的爱你。」耶律齐说着，人已经爬进了桶里。&lt;br&gt;「你，你这个畜生，你出去！」&lt;br&gt;耶律齐也不说话，一手抱住黄蓉，一手颤抖着使劲的揉搓着黄蓉滑不溜手的胸部，一边贪婪的吮舔着硕大的乳房。&lt;br&gt;「你这个畜生，快停下来！」被一个不是自己丈夫的男人抱住还是第一次，以前欧阳克对自己轻薄，也从没有与自己这样赤裸相对，黄蓉心中十分慌乱，抓着耶律齐的头往外拉。&lt;br&gt;「岳母大人，我知道那晚是你在偷窥我和芙妹，你就不用再装了。」耶律齐狡诈的在黄蓉耳边倾诉，「我才知道你也很需要。」&lt;br&gt;黄蓉浑身一震，心理已经开始松动。耶律齐开始寻找着黄蓉的樱唇，黄蓉扭动着，躲避着，但终于被耶律齐吻住香甜的小嘴。耶律齐用舌头想伸进黄蓉的嘴里，黄蓉紧紧的咬紧牙关，不让他得逞。两人在窄小的水桶，激烈的纠缠着，溅起阵阵水花。&lt;br&gt;耶律齐见上面一时难以攻克，一只手转而开始抚摩黄蓉肥大的乳房，一只手悄悄伸到下面，去探索黄蓉神秘的小穴。&lt;br&gt;「啊……」黄蓉惊觉耶律齐正用手指挑逗下身敏感部位。耶律齐趁黄蓉惊呼之际，把舌头伸进了黄蓉的嘴里，贪婪的吮吸着黄蓉的香舌。黄蓉香舌与耶律齐激烈的纠缠在一起，开始舌头还退避着，不一会，黄蓉已经浑身滚烫，男女的情欲不由她控制，已经开始从身体深出蔓延开来，不觉也开始吸吮耶律齐的舌头，回应耶律齐的激吻。&lt;br&gt;耶律齐一阵大喜，两人拚命的吸吮，轻咬着对方的舌头，交换着唾液，感受相互的激情。&lt;br&gt;耶律齐一边狂吻，一边得意的看着自己的岳母被自己的激情所燃烧。过了一会，耶律齐感觉鸡巴已经肿胀难忍，岳母也已经是气喘吁吁。「蓉儿，让我进来吧。」耶律齐在黄蓉耳边低语着。&lt;br&gt;黄蓉此时已经意乱情迷，紧闭着双眼。耶律齐将黄蓉双腿端起，让黄蓉背靠水桶，下身一挺。「啊……」两人都是一阵畅快。&lt;br&gt;耶律齐开始疯狂抽动，掀起阵阵水花。&lt;br&gt;「啊……你轻点，别伤着孩子。」黄蓉靠着水桶，头也昂了起来。&lt;br&gt;耶律齐一边畅快的抽插着，一边欣赏着黄蓉欲忍还羞的绝美场景，「可以和自己心中的女神如此，虽死无撼。」耶律齐怜惜的吻着黄蓉的唇和紧闭的双眼，下身卖命的抽动着。&lt;br&gt;抽插了好一会，耶律齐感觉快泻了，赶紧放下将黄蓉转身，让黄蓉背对着自己，黄蓉紧紧的抓着桶沿，耶律齐后面抱着黄蓉的隆起的肚腹，来回的抚弄，感受怀孕女人的韵味。&lt;br&gt;耶律齐从后面吻着黄蓉雪白的脖颈，轻咬着黄蓉的耳垂，舌头伸进黄蓉的耳洞轻舔着，耶律齐用双手轻轻掰开黄蓉的肥大白嫩的屁股，欣赏着黄蓉神秘的黑褐色菊花蕾，并用手指轻轻的触碰，黄蓉紧张地收缩屁眼，「齐儿，你，你别动那里。」&lt;br&gt;耶律齐看得是血脉贲张，忍不住又将鸡巴缓缓的从后面插入黄蓉的桃花洞，双手从后面爱抚着黄蓉高耸的肚腹。黄蓉在前面紧紧的抓着桶沿，享受着少年的滋味，下身的快感连连，开始还有对不起靖哥哥的内疚心情，但此时已经被无限的肉体的快感所征服。&lt;br&gt;在这静静的夜里，小小的浴室间，却春意盎然，一个少年正和一个可以做他母亲的妇人激烈的交合着，水桶中不时泛阵阵水花，「扑哧扑哧」的抽插的声音和肉体相互撞击的声音组成了美丽的旋律，浴室里漂浮着一阵淡淡的男女分泌物的气味，令人更加沉醉。&lt;br&gt;（三）&lt;br&gt;「蓉儿，我们的孩子什么时候出来？」&lt;br&gt;「你真是个傻瓜，从我怀上，已经六个月了，你说还有多久。」&lt;br&gt;「现在襄阳城军情吃紧，我是担心你到时临盘，唉！」郭靖歎息着。&lt;br&gt;「靖哥哥，不要太担心了，顺其自然吧。」黄蓉平躺着，温柔的抚摩着郭靖粗犷的脸庞，「你看你，最近瘦得厉害。」&lt;br&gt;「这孩子战乱的时候来到这人间，也不知是福是祸。」郭靖轻轻的抚摩着黄蓉隆起的肚子。&lt;br&gt;「好了，别多想了，你明早还要教大小武兄弟习武，早点休息吧。」&lt;br&gt;「你也早点歇息。」&lt;br&gt;黄蓉转了个身，吹了灯，屋子一下黑了下来。过了一会儿，郭靖就打起了呼噜，黄蓉不由得笑了，「靖哥哥真是太累了。」&lt;br&gt;六月的夜晚，屋外偶尔传来一两声蛙鸣，四周静悄悄的。黄蓉躺在床上，微闭着双眼，双手轻轻的抚摩着肚腹，看着洒落在屋里的一片茭白的月光，脑海里不由得思绪难平。&lt;br&gt;那次与耶律齐激情交合，自己内心的慾望好像一下子被点燃了，靖哥哥是个很传统的人，又爱惜自己，怀孕之后就没有碰过自己的身子，而与女婿发生这种不伦的关系，黄蓉内心也充满了自责，但那晚自己与耶律齐的激情场面又不时从脑海里湧现。黄蓉一会自责，一会情动，心情难以平静。&lt;br&gt;突然黄蓉眼角感觉窗前一个黑影闪过，黄蓉顿时紧张起来，转身正要叫醒郭靖，但转念一想，身影很熟悉，「难道是耶律齐？」&lt;br&gt;黄蓉不由得浑身颤抖，心里一阵害怕。上次，在半推半就之下，与耶律齐在浴室发生了乱伦关系，黄蓉一直处于深深的自责和内疚之中，对不起靖哥哥，也&lt;br&gt;对不起女儿郭芙。「如果他们知道了自己和女婿之间的乱伦关系，自己还怎么有脸面对他们。」&lt;br&gt;「他这么晚了来干什么，千万不能惊醒靖哥哥。」&lt;br&gt;想到这，黄蓉连忙坐了起来，正要下床，只听吱呀一声，门已经开了。黄蓉借着月光看去，来者身材魁梧，浓眉大眼，正是耶律齐。&lt;br&gt;耶律齐蹑手蹑脚，快步走到床前。「你，你来干什么？」黄蓉压低嗓音，紧张的看了一眼睡梦中的郭靖。&lt;br&gt;「岳母大人，我好想你。」耶律齐看着黄蓉露在外面雪白的胸脯，下身一下子就硬了，一把抱住黄蓉。&lt;br&gt;黄蓉推拒着，因为怀了孩子，行动也不便利，挣扎了几下，也没挣脱。「你快出去，你岳父就在这里，你胆子太大了。」黄蓉低声斥道。&lt;br&gt;看着黄色肚兜下高高隆起的乳房和肚腹，耶律齐兴奋不已，此时色慾包天，早已顾不得害怕，手忙脚乱的上下其手，到处摸着黄蓉柔嫩的胴体。&lt;br&gt;「蓉姐，自从上次别过，我对您是日思夜想，这两天岳父大人也跟得紧，我一直没逮着个机会，今晚我实在难以忍耐，蓉姐，你就让我来一次吧。」耶律齐边说着边除下了自己的衣裤。此时他色慾冲心，什么伦理道德、什么岳父岳母、什么担心害怕，都被耶律齐扔到爪哇国去了。&lt;br&gt;「你放开我，靖哥哥就在旁边，你快放开我。」黄蓉挣扎着。&lt;br&gt;「蓉姐姐，你、你不想岳父大人知道，就安静点，我、我会很快的。」&lt;br&gt;害怕靖哥哥发现，黄蓉一下子软了下来。耶律齐慌忙解开黄蓉的肚兜，一对豪乳马上展现在自己眼前，褐色乳晕，白嫩的乳房，耶律齐又看到了自己朝思暮想的乳房，激动万分，左手抓住一个，嘴也吻上了另一个乳房。&lt;br&gt;开始黄蓉还挣扎着，但在耶律齐的亲吻下，黄蓉心中的情慾也蔓延开来。耶律齐的嘴慢慢上移，亲吻黄蓉雪白的脖颈，舔戏着耳垂，然后慢慢移到了黄蓉的嘴唇，一阵激吻。&lt;br&gt;耶律齐抓着黄蓉的手去抚摩自己已经坚硬的鸡巴，黄蓉刚开始拒绝，但在耶律齐的坚持下，黄蓉慢慢套动着耶律齐的大鸡巴，耶律齐一阵舒爽，下身也感觉涨得难受，「蓉姐，我要进去了。」&lt;br&gt;「别，别在这。」黄蓉癡癡迷迷的应道。&lt;br&gt;耶律齐没有说话，把黄蓉平放好，手握着鸡巴缓缓的插入。一阵难以言语的快感从下身传来，黄蓉也是一阵舒爽，嘴巴也张开了，「啊，齐儿，别……别在这里。」&lt;br&gt;看着岳母大人紧皱的双眉，拚命忍耐的俊俏的脸庞，耶律齐兴奋不已，双手揉搓着黄蓉因为怀孕变得硕大的双乳，太舒服太爽了，柔软的触感，细白的嫩肉从自己的指间滑出，好像是不满被压迫。&lt;br&gt;耶律齐轻轻的耸动着自己的下身，让自己的鸡巴在黄蓉温暖的阴道里慢慢的享受着摩擦的快感。过了一会耶律齐动作开始大了起来，大起大落的干着黄蓉。&lt;br&gt;「齐儿，你，你轻点。」黄蓉转头看了一眼丈夫，紧张的捏了一把耶律齐。&lt;br&gt;耶律齐一看，郭靖头歪在一旁，打着呼噜，睡得正香，一阵莫名的兴奋，在岳父大人的身边享受他的老婆——岳母大人，耶律齐下面的鸡巴又大了许多。低头看着非常紧张的黄蓉，耶律齐俯下身子，在黄蓉耳边轻语：「岳母大人，小婿伺候得您还舒服吗？」&lt;br&gt;没想到耶律齐竟用如此调情的话逗弄自己，黄蓉一阵娇羞，用手遮住自己的双眼，呼吸也急促起来。&lt;br&gt;耶律齐慢慢的掰开黄蓉的双手，黄蓉睁眼一看，耶律齐正盯着自己，脸上似笑非笑，黄蓉不由大羞，赶紧闭上眼睛。耶律齐不由一阵怜惜，一口吻住黄蓉。黄蓉紧咬银牙，不许耶律齐进来，但禁不住耶律齐的再三攻门，玉门大开，两人的舌头在相互的缠绕，交换对方的唾液。&lt;br&gt;耶律齐把黄蓉的香舌引诱进自己嘴里，贪婪的吮吸着，屋里顿时响起象鱼儿喝水一样的声音。耶律齐一边享受着美人的香甜的津液，下身也慢慢的耸动着，摩擦着黄蓉细嫩的阴道肉壁。&lt;br&gt;就在丈夫的身边，和自己的女婿干这种事，黄蓉无比羞愧，但心底又有一股莫名的兴奋。因为害怕靖哥哥突然醒来，黄蓉紧张万分，身体也是极度敏感，在耶律齐的上下玩弄之下，黄蓉已经是香汗淋漓，下身也源源不断的渗出爱液。&lt;br&gt;正在黄蓉舒爽情迷之际，突然感觉下身一空，黄蓉睁眼一看，原来耶律齐拔出了鸡巴，和自己并排躺下。耶律齐把黄蓉转了个身，黄蓉此时变成了侧身，面对酣睡中的靖哥哥。黄蓉看着靖哥哥，这是为什么，我竟然会在自己丈夫面前做这种事，我的本性难道是如此淫荡吗？&lt;br&gt;耶律齐露出一阵不怀好意的笑，他就是要羞辱黄蓉，让她面对自己的丈夫，自己就是要在岳父大人面前和黄蓉进行不伦的交配。耶律齐把黄蓉的肥腿往前一压，让黄蓉的阴门从后面露出，然后将自己的鸡巴从后面缓缓的插入。&lt;br&gt;耶律齐右手抓住黄蓉的美乳，挺动着下身，撞击着黄蓉硕大的肥臀。黄蓉看着靖哥哥，害怕靖哥哥突然醒来，心里极度紧张，下身的快感又伴随着紧张一波一波传来。&lt;br&gt;皎白的月光下，床上三人，一个中年男子在酣睡，而他的老婆，一个艳丽无比的妇人正与一个可以做他儿子的少年赤条条的交合着，这是怎样的一副淫秽的画面啊。&lt;br&gt;屋子里，郭靖的酣声、黄蓉与耶律齐交合的喘息声，抽插时「啪啪」的撞击声，交叉在一起，还有那屋外的蛙鸣，构成了这淫荡的六月夏夜曲。&lt;br&gt;两人在乱伦的紧张中，身体也是非常的敏感，渐渐的两人都感觉高潮即将来临。耶律齐紧紧的抓住黄蓉的腰部，下身一阵激动，年轻的精液激射进黄蓉的子宫。被滚烫的精液一烫，黄蓉昂着头，紧捏着双手，感觉自己也要尿了。&lt;br&gt;就在这高潮来临的瞬间，黄蓉隐约察觉窗前有两个黑影在激烈的抖动。电光石火间，黄蓉也不及细想，高潮已经来了，黄蓉感觉下身深处一阵舒爽。黄蓉转身缓缓的躺倒，闭上了双眼，享受着洩身后的快感。&lt;br&gt;（四）&lt;br&gt;今晚师母与耶律齐的放浪形骸，使大小武极为震惊，同时也激发了二人潜意识里强烈的乱伦的情慾。这也许是每个人内心深处，深深被压抑的慾望。&lt;br&gt;『朋友的老婆、父母姐弟、师母师姐，在心中也许早已有佔有的慾望，但社会的伦理纲常，让我们无法纵情所欲，这是不是一种悲哀和无奈呢？人应该真正随心所欲，获得真正的自由，开心做什么就去做。就像杨大哥和自己的师傅小龙女，他们的勇敢确实让人敬佩。』&lt;br&gt;大小武当晚回到各自卧室，心中慾火久久难以抚平，刚才师母和耶律齐在师傅旁无耻乱伦的淫秽情景在脑海里一再重现，想不到平时尊严高贵的师母竟然和耶律大哥做这种事。自从师从黄蓉夫妇，和师傅师母也生活了多年，在二人的心中早已把黄蓉视为亦师亦母，对黄蓉，心中只有尊敬，从没有把黄蓉当作一个普通女人看待，但今晚彻底改变了。&lt;br&gt;此时的大小武均已成婚，早已通晓了男女之间的床第间的快乐，如果能抱着师母黄蓉娇嫩的身体，抚摩她高高隆起的肚腹，亲吻她香甜的嘴唇，揉捏她硕大的双乳，再把她压在身下，享受师母那神秘高贵的秘处，真是死也值得了。大小武越想心中越是高涨，各自唤醒了娇妻，心中想着黄蓉，把慾火使劲的发洩了一通。&lt;br&gt;第二天早晨，大小武均起了个大早，两人在园子里相遇。&lt;br&gt;「大哥，你这么早。」&lt;br&gt;「弟弟，你也很早嘛。」&lt;br&gt;两人相视一笑，兄弟俩相处这么久了，早已心意相通，两人径直朝师姐卧房走去。两人敲门而入，耶律齐还睡在床上。&lt;br&gt;「耶律大哥，还在睡呢，师姐呢？」&lt;br&gt;「你们两兄弟怎么这么早啊，她啊，一早和师傅练功去了。」耶律齐坐了起来，穿着衣服。&lt;br&gt;「哦，耶律大哥昨晚睡得可好啊。」大小武笑中带着一点嘲讽。&lt;br&gt;「哦，我、我还好。」耶律齐心中暗自想道：「他们难道知道什么了吗？」&lt;br&gt;「耶律大哥，你就别装了，你昨晚在师傅房干的好事！你竟敢当着师傅的面强奸师母！」大武冷笑着。&lt;br&gt;「你们，别、别瞎说，别让你师姐听到了。」&lt;br&gt;「好啊，我们去告诉师傅，让师傅来裁夺。」小武微笑着，转身就欲出门。&lt;br&gt;耶律齐紧张之极，一把拽住小武，「你们别去，我，我，我没有强奸师母，是……」&lt;br&gt;「你别胡说，不是你强奸师母，师母如此尊贵之人，岂肯屈尊于你，你老实说清楚。」&lt;br&gt;耶律齐将黄蓉如何偷窥自己和郭芙，以及自己如何在浴室与黄蓉半推半就之事，合盘倒出。&lt;br&gt;「好你个耶律齐，你竟敢和师母做出如此乱伦之事，你说该怎么办，是告诉师傅让师傅来处理，还是……」&lt;br&gt;「求求两位武家兄弟了，你们千万别、别告诉师傅，我什么都愿意干。」情急之下，耶律齐跪倒在大小武面前，「你们不是一直很喜欢你们师姐吗，我、我可以……」耶律齐急得汗如雨下。&lt;br&gt;大小武相视一笑，一把拽起耶律齐，「好了，耶律大哥，我们也不是要为难你，大家有乐一块乐。」&lt;br&gt;两人附过耶律齐耳旁，嘀咕了好一阵，耶律齐脸色发白，刚开始拒绝，但禁不住大小武的威胁，只能答应下来。&lt;br&gt;三人走到师傅卧房门前，耶律齐推门时还有些犹豫，大小武一边抓住一个胳膊，推门直入。黄蓉正在梳妆台前梳理，看见三人直闯进来，连忙站起，大惊失色。&lt;br&gt;「师母，您早。」大小武笑着鞠了一躬。&lt;br&gt;「你们，你们……」黄蓉看了一眼旁边有些惴惴不安的耶律齐。今天黄蓉一袭白色轻纱长裙，乌黑头发高高盘起，斜插一只金色发簪，优雅雪白的脖颈，成熟而俊俏的五官，显得高贵，虽然怀孕，但还是难以掩饰修长高挑的身躯。&lt;br&gt;黄蓉见两人竟敢如此打量自己，心中已预感不妙，「齐儿，你带他们来干什么？」&lt;br&gt;大小武推了一把耶律齐，耶律齐窘迫的应道：「岳母大人，我们昨晚的事，他们俩全知道了。」&lt;br&gt;「师母，没想到啊，您身为我们的长辈，居然和自己的女婿做出这种事，真是太让我们失望了。」&lt;br&gt;「我，我……」黄蓉惊愣当场，手足无措。&lt;br&gt;「我看我们还是叫师傅来处理吧。」小武与大武一唱一和。&lt;br&gt;「你们别去。」黄蓉一把抓住小武的手。&lt;br&gt;小武大喜，师母主动握住了自己的手，小武一把拽过黄蓉，漏在怀里，「师母，只要让我们哥俩和耶律大哥一样，和你好一次，我们就不会告诉师傅。」&lt;br&gt;黄蓉使劲的挣扎着，眼中含着泪，「齐儿，你快帮我啊。」&lt;br&gt;一旁的耶律齐羞愧的低着头。黄蓉此时怀孕在身，武功也无法使出，更因为把柄被他们抓住，心里担心被靖哥哥知道自己与耶律齐的丑事，挣扎显得如此无力。&lt;br&gt;此时大武也已扑了过来，将黄蓉转过来，嘴也马上凑了过去，亲吻着黄蓉脸上流着的屈辱的泪水。一边舔着，手也摸上了黄蓉巨大的硕乳。虽然隔着衣服，但柔软的触感，还是那么强烈，大武的鸡巴一下就坚挺起来，能这样抚弄自己尊敬无比的师母，真是象做梦一样。&lt;br&gt;小武在黄蓉后面，双手轻轻的抱着黄蓉高高隆起的肚腹，嘴也没歇着，亲舔着黄蓉修长雪白的脖颈。&lt;br&gt;黄蓉无力的低垂着头，心中凄苦，被自己一手带大的两个徒儿如此轻薄，黄蓉后悔当初自己一时情慾冲动，酿成今日的苦果。&lt;br&gt;不一会，大小武已将黄蓉全身衣服褪了个精光，两人贪婪的窥看着赤裸的黄蓉。日光下，黄蓉的胴体发着刺眼的白光，怀孕隆起的肚腹，修长雪白的大腿，高高盘起的黑色的秀发，散发着伟大的母性的光辉，显得如此成熟和高贵。哀怨的眼神，无助的神情，让人想好好的爱她。一旁一直低着头的耶律齐此时也抬头看呆了，之前一直在晚上，从没在白天欣赏过岳母的成熟妩媚的身体。&lt;br&gt;黄蓉感觉身边几个男人正死命的盯着自己赤裸的玉体，心中羞愧害臊，全身也滚烫的发着热。&lt;br&gt;大小武低吼一声，像野兽一样扑了过去，大武一把抱住黄蓉，嘴寻找着黄蓉娇嫩的嘴唇，一手抓着黄蓉的乳房，使劲的揉搓着。&lt;br&gt;「啊，痛，你、你轻点。」黄蓉紧皱着眉头。&lt;br&gt;小武此时已钻到了黄蓉的背后胯下，双手爱怜的抚弄着黄蓉因怀孕而丰满的雪臀，嘴则来回的亲吻着黄蓉的臀瓣。顺着修长的大腿，小武贪婪的感受着黄蓉的皮肤的光滑和强烈的肉感。「这就是师母的屁股，这就是我朝思暮想的师母的身体。」小武一边狂吻，一边癡迷的低语着。下身的鸡巴也早已充血高高翘起，小武到底年轻点，一只手已开始难以忍耐的套动起自己的鸡巴。&lt;br&gt;大武在上面吻着黄蓉的嘴唇，舌头抵着黄蓉的牙齿，想伸进去，一亲芳泽，黄蓉紧紧的咬牙，不让他得逞。大武也不急，左手揉捏着硕乳，嫩白的乳房细肉从自己手指间滑出，右手则抚摩着黄蓉高高隆起的肚腹，真是滑不溜手啊，能这样享受高高在上的师母，夫复何求。&lt;br&gt;突然黄蓉一声惊呼，屁眼处有一个柔软的东西伸了进去，屁眼传来一阵酸涨的感觉，原来是下面的小武双手掰开了黄蓉的雪臀，伸着舌头在黄蓉的屁眼里伸缩亲舔着。大武趁黄蓉张口惊呼之际，连忙将舌头伸进黄蓉香甜的小口，擒住黄蓉的香舌，贪婪的吮吸着。&lt;br&gt;黄蓉下身被小武玩弄，上面的香舌又被大武吮吸，心里虽然不愿意，但生理还是不由她控制的产生了反应，浑身滚烫，下身也渐渐的渗出了爱液。黄蓉已敏感的感觉到了自己身体的反应，心中羞愧无比，我难道就是这样淫荡的女人吗？&lt;br&gt;大小武玩弄了好一会后，让黄蓉跪在地上。看着黄蓉象狗一样的趴在地上，高高翘起的雪白的臀部，小武咽了口水，终于要操自己仰慕已久的师母了。&lt;br&gt;小武把早已坚硬的鸡巴从后面缓缓的插入，感觉被一个温暖的棉花包住的感觉，小武兴奋的抽送起来，摩擦着师母柔嫩的阴道，享受美妙的感觉。&lt;br&gt;大武也不甘示弱，将鸡巴送进了黄蓉的嘴里，开始享受嫩滑的小嘴。黄蓉的舌头无法回避，来回的刷刮着大武的马眼，湿滑的口腔嫩壁被鸡巴摩擦着。大武一边享受着黄蓉美妙的小嘴，一边欣赏着黄蓉涨大着腮帮子艰难的为自己口交。&lt;br&gt;黄蓉从没有与两个男人做过这种事，和靖哥哥、和耶律齐，都是很正常的男女交合，被大小武这样凌辱，黄蓉心中羞愧难当，但是又有一种奇妙的性慾在慢慢蔓延。&lt;br&gt;「啊，齐儿，竟然在看我和大小武交合，还，还在套动自己的……」黄蓉眼角扫到了一旁的正在手淫的耶律齐，心里有种莫名的兴奋。&lt;br&gt;小武扶住黄蓉的大肚子，疯狂的抽插着，一边欣赏着黄蓉为大哥口交，下面又坚硬了许多。心想：这就是我的师母，以前是高高在上，经常的呵斥我们，现在却在我的胯下婉转承欢。&lt;br&gt;卧房里，两个少年正一前一后和一个中年美妇激烈的交合，而另一个少年一边看着，一边手淫，这是怎样的一副淫秽的画卷啊。「劈啪、劈啪、」的肉体撞击声、粗重的喘息声，交和在一起，卧房里一副春光四溢的淫荡景象。&lt;br&gt;大武看着自己的鸡巴进出师母的小嘴，感觉到黄蓉越来越粗的鼻息喷在自己的鸡巴上，看来师母也兴奋了。&lt;br&gt;「小武，我们换换。」&lt;br&gt;「好啊，我正想操师母的小嘴。」&lt;br&gt;大武抽出自己的鸡巴，黄蓉的小嘴和鸡巴间连着一丝发光的唾液，显得如此的淫荡。两人换了个，大武迫不及待的从后面用力一捅，黄蓉一声：「啊！痛！你、你轻点，嗯。」话还没说完小武已经将鸡巴插进了小嘴。&lt;br&gt;耶律齐看着这淫荡的３Ｐ，手也更快的套动着鸡巴，真想一把推开大小武，把成熟美艳的黄蓉漏在怀里让自己一个人操。&lt;br&gt;「啊……，你们快点，你们师傅就快回来了。」说到这黄蓉脸不禁红了，自己怎么对得起靖哥哥。&lt;br&gt;大小武听到这，不由得更加兴奋，操着自己的师母，真是莫大的幸福。三人交合了许久，大武感觉黄蓉下身的爱液源源不断的湿润着自己的鸡巴，抽插得越来越激烈，下身的快感越来越强烈。&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;大武紧紧的握住黄蓉的腰部，下身激烈的挺动着，黄蓉感觉一股滚烫的精液喷洒在自己的子宫深处，一阵哆嗦，黄蓉感觉自己的高潮已经到了，高高的翘起自己的雪臀，手紧紧的握着小武的进出小嘴的鸡巴，眼睛也癡迷的闭上了。小武被黄蓉紧握，一阵热烈的精液也随之喷洒而出，喷得黄蓉一脸白色的精液，小武慢慢的坐到了地上，享受着射精后的快感馀韵。&lt;br&gt;「啊……啊……」黄蓉在大小武先后射出之间，也洩了身。&lt;br&gt;大武躺在黄蓉的后面，喘息着，看着一股的乳白色精液从黄蓉的下面缓缓渗出，大武心中油然一股身为男人的骄傲。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;大武转头一看，原来是那边的耶律齐也手淫达到了高潮，「哼，便宜这小子了。」&lt;br&gt;</content></item></essay>