<essay><item><title>鹿鼎记歪传(2)</title><author>床上伴侣</author><content>众人这时也发现于八的鸡巴就在美穴的入口了，不禁全惊呆了，没想到如此轻而易举便要成功了。大家只等于八一有行动便要一拥而上了。&lt;br&gt;双儿听见大家都不说话了，这才惊觉有异，睁眼才发现大家全盯着自己看，这才记起自己还是一丝不挂的，巧脸羞的通红，「你们别……」话还没有说完，于八已经动了，龟头使劲向上一顶，粗大的鸡巴一下子进去了一小半。&lt;br&gt;「呀，于八你，不要，快出去，不要奸淫……呀……」来不及了，于八的鸡巴完全消失在了这个十五岁少女的嫩穴中。双儿虽有功夫，但小穴中插着一支肉棒全身都没有力气。&lt;br&gt;不知是谁把自己的衣服铺在了地上，于八抱着双儿把她放在地上，鸡巴既不抽也不插，但也不拿出来，只是享受着处女小穴夹紧的快感。双儿强忍着破瓜这痛，恐惧的看周围围上来的人，「不要，你们不能这样，叔叔大爷们，请你们放过我吧，我还小，双儿才十五岁，受不了你们这么多人，呀……不要……于八叔不要……快停下……呀……嗯……」&lt;br&gt;于八终开始正式抽插了。粗大的鸡巴在小穴中进进出出，带得两片肉唇也是翻来翻去。双儿的两只小手此时也各握了一根鸡巴，一对刚开始发育的乳房分别被两个五十多岁的老头霸佔着，两张大嘴拚命吸吮着两个粉嫩的小乳头。&lt;br&gt;「呀……呀……放了我呀……不要……别咬我乳头……不要……呀……嗯…太深了……下面……不要……呀……呜……」&lt;br&gt;一个没抢到位置的年轻人发现了双儿的小嘴还空着，竟把鸡巴插了进去。双儿的小嘴突然间伸进了一个又腥又臭的东西，拚命用小香舌顶着大龟头，想把它赶出自己的口腔，如此却给了年轻人更大的快感。&lt;br&gt;年轻人只觉得胯下的小美人主动用舌头来环绕自己的龟头，竟是快感连连，还没有几下便噗噗的射了出来，一泡精液全部射入了双儿的小嘴中。双儿来不及吐出，竟咽了大半。&lt;br&gt;此时破瓜的疼痛感已经消失了，快感渐渐从下身处传来，只觉得于八的龟头紧紧顶在了自己的花心上，一股热流直冲花心，双儿全身一阵颤抖，就这样被精液烫的上了自己人生的第一次高潮。&lt;br&gt;射了精的鸡巴退出了小穴，但另一支马上又插了进来，一轮更快速的抽动。双儿的身边，九个男人轮流释放着他们的热情，刚在嘴里射精的那支鸡巴刚抽出去，马上又有两支伸到了嘴边，「给我们爷们也含含。」&lt;br&gt;「不……不要……好脏……呀……不……拿开……呀……」双儿央︻摇着头躲闪着，两支鸡巴只能在双儿的嘴唇边磨来磨去。&lt;br&gt;「还嫌咱爷们脏，给她来两下重的。」&lt;br&gt;「看我的。」正肏着双儿的人答到，说着加快了动作，并且棍棍到底，大龟头每一下都重重撞在双儿柔嫩的花心上。&lt;br&gt;双儿才登上一次高潮，根本无法抵挡此等重击，只得求饶，「啊……不要…轻点……小穴受不住了……别插那么深……我给你们含……啊……」说着张开了小嘴，一左一右的轮流吸吮起两个鸡巴来。&lt;br&gt;穴中的鸡巴又射了，双儿感到了冲进体内的热流，「你们把什么尿到我身体里了，是尿吗？好热呀。」&lt;br&gt;「那叫精液，射在你身体里是让女人怀孕用的。」&lt;br&gt;双儿一听吓坏了，「不要，我不要怀你们的孩子，不要再玩双儿了，呀…」一位大叔等不及了，又插了进去，「叔叔…不要…求你不要射进来了……啊……啊……双儿不要怀孕……啊……呀……」&lt;br&gt;双儿的小穴实在是太紧了，这人又是个老光棍，几时玩过粉嫩的小姑娘，老枪让双儿的屄肉一夹，龟头在双儿的花心上一磨，才十几下就不行了，「我不行了不行了，」说着不但没有抽出来，反而紧紧顶住了双儿的花心这才发射。&lt;br&gt;被连续三个人在体内发射，双儿已知道这些色狼们今天是不会轻易放过自己了，还不如配合他们早点完事，才能摆脱他们。想到这儿便放松了身体，努力吸吮起了嘴边的两根鸡巴，双腿也夹紧了身下男人的腰……&lt;br&gt;双儿发现自己对男人的精液似乎特别的敏感，每个男人一射精，自己便会被刺激的高潮一次，这也经是第七个男人了，「呀……你也射了……好热……不要了……不行了……小穴受不住了……呀……呀……完了，全完了吧，呀…怎么又一支…啊…」双儿此时已是满脸的精液，两个小红奶头早已被人吸的高高耸起，下身处一支长枪正在进进出出，身下更是流了一地的淫水，混着男人的精液。&lt;br&gt;此时肏着双儿小穴的正是二次勃起的于八，其他人都已轮了两轮，东到西歪的倒了一地，双儿在刚才第二轮第十五人次时便不知被谁因龟头紧磨着花心发射而高潮的晕了过去。随着于八又过了一次瘾，众人再也无力再战，穿起衣服回屋休息了，只留下晕迷不醒的双儿，残留着满身的精液……&lt;br&gt;双儿直到后半夜才醒过来，看着满身白乎乎的粘液，想起自己被这么多男人轮奸过，忍不住哭了起来。默默的洗干净了身子，回自己屋去休息了。「他们玩了我，定是害怕的连夜逃走了，只要我不说小宝就不会知道，我还是他冰清玉洁的好双儿……」想到这双儿才觉安心，沉沉睡去。&lt;br&gt;谁成想第二天一早双儿起来时才发现，于八他们竟还都在，双儿一见他们脸顿时羞的通红，连头也不敢抬。小宝发现双儿脸色有异，以为她病了，执意要给她雇辆车，双儿也不想面对于八他们，就同意了，一个人躲在车厢里，一行人就这么上路了。&lt;br&gt;小宝脚好了许多，和于八骑着马在前领路，双儿坐的马车则在队尾。行了一会，于八说要方便就退到了路边，他是真去方便了，只不过一闪身就跳进了双儿的车厢方便。小宝骑马在前完全不在后面发生了什么事，双儿的车厢晃动了起来里面隐隐传出了少女的呻吟声……好一会于八才衣衫不整的出来，紧接着另一个又进去方便了……&lt;br&gt;双儿没想到他们离着小宝这么近还敢轮奸自己，刚刚闭合消肿的小穴又一次次的被撑开，不同男人的精液又不停的浇了进来。这次的快感比上次还要强烈，可双儿拚命忍住不敢叫出声，就怕让小宝听见。男人们好像也发现了她的这个弱点，每一个都使劲插到最深处，用力顶着双儿的花心，欣赏她明明极爽却又不敢出声的表情。&lt;br&gt;双儿被一个个大鸡巴奸淫得高潮不断，阴道内一次又一次的注入精液，没想到原本以为可以提供疪护的小车厢反而成了于八他们最好的掩护，可以在小宝毫不知情的情况下尽情的淫玩自己。&lt;br&gt;「啊……叔叔要你射了吗……嗯……不要……求你……拔出去……不要在里面……双儿不要怀孕……啊……你……啊……不要射……好烫……不要……啊…双儿不要了……啊……啊……啊……」双儿哀求的作用只是刺激的男人更凶猛的在她体内射精，高潮，不停的一次又一次的高潮……第三章&lt;br&gt;这一日，终于到了清凉寺，双儿才算摆脱了于八等一干人。临走时几人说什么也不要小宝多给的赏钱，小宝还真有点过意不去。他哪里知道此时他的好丫头双儿的裤裆里还是湿湿粘粘的，一个年仅十五岁的小嫩雏被九个大男人轮奸了这么多次，他们哪还好意思多要钱。看着众人远去的身影双儿这才松了一口气，这段历史是永远不会被小宝知道了。&lt;br&gt;白天费尽周折才见到了老皇爷，可说什么也劝不走他，小宝于是和双儿商量晚上来劫庙，偷偷把老皇爷劫走，免得老皇爷遇险而受皇上责罚，但还是被玉林大师阻拦没有得逞，只好拿了老皇爷的四十二章经下得山来。&lt;br&gt;不想半路遇上了胖头陀，小宝被擒，少林十八罗汉僧在后紧追。双儿破身不久，渐渐气力不济，澄光方丈新近受伤也落在后面。双儿终究年幼，澄光起先拉着她的手还能勉强跟上，但久了还是觉得十分费力。见四下无人索性单手揽住了双儿的腰肢向上一提，人抱起来了，可手却也紧紧按在了双儿的一个乳房上，就这样疾奔起来。&lt;br&gt;双儿虽有感觉，但见澄光一大把年纪，又是少林高僧，必不是有意轻薄我，怎能和于八他们相比。想起于八，不禁脸上泛红。澄光此时却是心烦意乱，单手夹着如此美丽的少女，手里还握着人家的乳房，自己年纪虽足可做她的爷爷了，但还是不禁想入非非。参禅几十年不曾有过反应的大肉棒也不自觉的立了起来。&lt;br&gt;心中慾念不断，仅仅握着少女的乳房便不满足了，顿时心生一计：「双儿，这样还是太慢，恐怕赶不上小宝他们，可我背上有伤又不能背着你，这样好了，你双手揽着我的脖子，双脚跨着我的腰从正面抱着我，这样兴许走的快些。」&lt;br&gt;双儿一心只想尽快赶上小宝，想也不想就同意了。澄光跑得又快又稳，双儿竟渐渐趴在他的肩上睡着了。澄光却渐渐放慢了脚步，悄悄伸手从僧袍中掏出早已挺立多时的大鸡巴，一下一下的去顶着双儿的屁股。&lt;br&gt;可渐渐隔着衣服也不能满足他了，双儿的裤子也在小心翼翼中被澄光褪到了大腿上。如此一来，双儿的丰臀小穴完全暴露在了澄光老枪的攻击范围之内。澄光看不到的美景他的大肉棒却看到了，努力的向上顶去，终于龟头碰到了两片嫩肉，刚要再往上一步，却在跑动中又掉了下来。就这样龟头总是在两片大阴唇上磨来磨去，却始终无法再向里去了。&lt;br&gt;双儿此刻正做着美梦，于八他们一起又向她扑了过来。澄光见总也无法得手，便站定了下来，并把双儿的身子向下挪了挪，感到龟头又顶在了穴口上便猛的向上一挺，「叽」的一声，肉棒全根没入了双儿窄小的阴道中。&lt;br&gt;双儿被插的一下便醒了过来，觉出下体内又多出了一条热乎乎的大肉棒，和那于八等的无异，知道自己又被人奸淫了，「大师，你怎能……唉哟……」原来此时澄光的大龟头双已经顶住了双儿的花心。随着澄光的跑动，双儿的身子在他身上起起伏伏，大鸡巴也在小穴中进进出出。双儿被插得只能「嗯……嗯……啊……」的不断淫叫，却什么也说不出来了。&lt;br&gt;澄光的双手又解开了双儿的上衣，露出了双儿一对白嫩的乳房和上面两粒粉红的小乳头。此刻的双儿虽然全身的衣服都还在身上，可身上的重要的三点却一点也遮不住。随着双儿身子起伏，身子向上时澄光便能用舌头在乳头上舔一下，向下时大鸡巴便全根没入直抵双儿的花心。&lt;br&gt;双儿此时疲惫之极，前两天被于八他们轮奸还没恢复，这会又被这老和尚一边跑一边肏，跟本无力反抗；但体内传来的快感却感受的非常清楚，终于被这老和尚的大鸡巴肏上了高峰：「啊……啊……我要尿了、尿了……」&lt;br&gt;澄光只觉双儿体内一股热流浇到自己的龟头上，全身一紧，精液喷射而出，双儿感到了射在体内的精液，身子也被烫的一阵哆嗦。软了的鸡巴掉出了双儿的身体，双儿下边的两片小肉唇之间也缓缓流出了少许白色的精液。&lt;br&gt;这时也马上就要到山顶了，澄光心道这个样子可不能让别人看见。便把双儿放在路边的一棵树下，说道：「此事不可乱讲，不然我们就救不出你的小宝哥了。」&lt;br&gt;双儿无力的点了点头，表示自己不会乱说。一个女孩子被人强奸了的事怎会乱说。澄光放心的向山上奔去。&lt;br&gt;双儿闭眼休息了一小会，觉得身子有点冷，这才发现澄光并没有给自己把衣服穿好，娇小的乳房和下身两片肉唇中夹着的那一条粉红的肉缝还都暴露在空气中。可自己现在连胳膊都抬不起来，更不要说穿衣服了。&lt;br&gt;可就在这羞人的时刻，一个樵夫从树林中转了出来，见远处一个少女靠在树边不禁好奇的走了过来，走近一看「哇塞」不得了，小丫头不但长得漂亮，而且三点尽露，尤其那一对小乳房……「下面还没长毛，真是嫩的很，比家里的老婆强多了，看她的年纪也就十几岁，比我的女儿还小，那我的女儿的身材是不是也&lt;br&gt;这样？」樵夫胡思乱想着。&lt;br&gt;双儿见有人过来，还是个四十几岁的大叔，虽感羞愧但也没有办法，只能说道：「大叔，我路遇坏人，被强、强……，我实在没有力气了，求您把衣服给我穿上。」&lt;br&gt;樵夫一听，心想：「好啊！没有力气正方便我了。」嘴上却说：「好吧。」&lt;br&gt;双儿一听这才放了心，心想还是有好人的，并不是每个男人都会乘人之危奸淫我的，便又闭上了眼，她太累了。但只觉这樵夫在自己身上抚摸、摆弄了半天，还不时用手去碰自己的关键部位，却始终没有给自己把裤子提上，把乳房遮住。睁眼一看，才发现原来樵夫此时已掏出了一根足有八寸长的大鸡巴正对在自己的小穴入口上。&lt;br&gt;「不要、啊……」&lt;br&gt;可樵夫哪管这些猛的一挺腰，「吱」的一声便插了进去，直到龟头顶到了花心才停下。「到底是小嫩雏，这屄可真是紧呀，刚被人玩完却一点都不松，夹死了老子了。」&lt;br&gt;面对着樵夫的棍棍到底，双儿只能不断的呻吟：「不要……啊……不要……啊……」眼角两行热泪流了出来。&lt;br&gt;「刚才被一个有道的高僧奸淫过，这会又被一个砍柴的樵夫肏，再往前更是被九个人不知轮奸了几十次，我的身体为什么对这些男人有这么大的吸引力，我才十五岁，就被这么多男人玩过了，小宝少爷还会要我吗？会，一定会的，我是被强奸的，我不是自愿让他们玩的。」&lt;br&gt;这么安慰自己双儿心下稍安，也放平了心态任由樵夫在自己娇小的身躯上挺动，只是嘴里不断的叫着「不要……啊……不要……」</content></item></essay>