<essay><item><title>小少爷和他的后妈们</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;郑县有条姚江，沿岸风景幽雅，江水曲折环绕，两旁仪木成林，土地肥美，出产丰富。到了夏天，凉风蝉鸣，绿叶红菱，倘佯其间，竟和西沽差不多。故有钱人家均在此附近建筑大厦，作为避暑之用。&lt;br&gt;抗战胜利后第三年间，有一退休达官，王士明者，在此买下了一幢巨宅，修造花园，朱门。华丽堂皇，取名「柳江别馆」准备欢娱晚年。&lt;br&gt;王某一妻三妾，虽自仕途退下，惟仍讲究官场习气，四出造访、游历。加上年老精衰，虽有四房妻妾，独结发夫人生了一个儿子取名「王明详」，馀妻妾均无生育。因此家中大小十分珍爱明详，当作宝贝一样，故均呼其「宝贝」而不叫其名。&lt;br&gt;明详生来皮肤白嫩，聪明直率，相貌俊秀，有点女孩子气味，因此各房姨太及丫环们，个个视为命根，但明详却独对服侍他的贴身丫环文倩具有好感。&lt;br&gt;文倩是个近二十岁的女孩，长得眉目清秀，玲珑可爱，小家碧玉的样子，从小就到王家当丫头，本来在夫人处使唤，平时做事细心，性情温柔，善体人意，深得夫人喜爱，直到了明详十七、八岁时，便叫与明详同住西厢服侍。&lt;br&gt;　（二）&lt;br&gt;一日晚上，文倩被夫人叫去，明详一人在西厢书房读书，正感到闷闷不乐时候，便起身往花园走去，一边散步一边赏月看花。忽听到三姨太房子有声音，心想这是什么叫声，好像是人正在痛苦所发出的，好奇之下便走近些，靠近屋子，仔细一听，像是三姨太在叫，一阵一阵，频频传出。&lt;br&gt;明详心想到，平时三姨太是最疼爱他的，嘘寒问暖，非常关心，现在她生病了，理应进去探望探望，看看是否要紧也略表作晚辈的心意，不枉平时三姨太对他的疼爱。&lt;br&gt;想着，便走至门口，推门进入，经过客厅，又听到并不像是痛苦的声音，而好像是一种满足，快乐的笑声。好奇之下，靠近窗口，偷偷往里看，一看之下，便本能的起一种异样感觉，眼光被吸引住了。&lt;br&gt;只见得父亲和三姨太两人浑身一丝不挂，脱得精光，三姨太躺在床上，浑身雪白，两腿跷得半天高。父亲爬在她的身上，混身使劲，一上一下，忽左忽右，时急时缓的恍动。三姨太两腿勾在他的腰上，双手抱着身体，屁股正用力的往上抬。&lt;br&gt;明详两眼直瞪着那阴阳交接处，阳具的抽插，一进一出，那红红的阴唇，正在一掀一合的迎接着，白白的屁股，中间一条红沟，流着淫水，一阵一阵，像小河流般，流得床 ，这一块湿，那一块湿的。&lt;br&gt;「噗叱……噗叱……」肉与肉的打击声，「吱吱！吱吱！」床 的作响声与那「嗯、嗯」的呻吟声，构成一幅风雨交际的乐曲。&lt;br&gt;忽听三姨太大叫着︰「喔……喔喔……亲哥哥……大鸡巴哥哥……快点用力啊……用力啊……用力的干……妹妹舒……舒服极了……」&lt;br&gt;「哥……快……美……好美啊……从来没……没有想到……你这么会干……是什么……仙丹……使你这……样会插……喔……美死了……」&lt;br&gt;这种浪叫声，鸡巴在阴道里翻、搅、滚的声音，布满全室，令明详听得昏沉沉、乐淘淘，胯下阳具猛胀，顶着裤子高高的，很不舒服，浑身难过。&lt;br&gt;「宝贝，宝贝你在哪儿啊！」忽听到文倩呼叫。&lt;br&gt;明详急忙忙的走出去，一出房门，碰到文倩。&lt;br&gt;「宝贝！你不在房里读书，跑到三姨太那儿作什么？」文倩问。&lt;br&gt;「没……没……没什么！」明详结结巴巴的回答。&lt;br&gt;「胡说！看你急得脸红红的，满头大汗，还说没什么，鬼才相信。」&lt;br&gt;「真……真的没什么嘛！」明详脸更红的说。&lt;br&gt;「那有谁在房子里面？作什么？」文倩笑着问道。&lt;br&gt;「是……是……是三姨太和爸爸在里面作……作……」明详不知如何回答。&lt;br&gt;文倩忽然见到明详的胯下，顶得高高的，再将眼光移到他的脸上，恍然的明白什么似的，脸上红云忽升，虽然她只比明详大两、三岁。由于女人早熟之故加上平常在服侍明详起居时，偶而碰到明详身体，浑身便飘起了一股荡漾的感觉，常引出一种生理上的需要，现在见到明详如此这般情形，而老爷和三姨太正在房里，刹时明白什么回事，好奇心之下便要求明详。&lt;br&gt;「带我去看看，好吗？」文倩温柔问道。&lt;br&gt;「使不得！使不得！」明详更是害羞的说。&lt;br&gt;「怎么使不得！难道说你做了什么坏事？」文倩道。&lt;br&gt;「不是啦，是我不敢带你去。」明详道。&lt;br&gt;「有什么不敢，如不带我去的话，我就去告诉夫人。」文倩故意说着，转身假装要去的样子。&lt;br&gt;明详急急上前，便拖住她的手说道︰「好姐姐，我求你，不要去告诉我妈，我听你的就是了。」&lt;br&gt;「这才听话，姐姐喜欢你，走吧！」文倩说着便急急拉着明详，轻轻的到三姨太房间窗口，偷偷的往里看。&lt;br&gt;「亲哥哥……左……左边一点……喔……对……对用力……就是那里……快……快用力……」三姨太浪叫道。&lt;br&gt;「哼……看你讨饶不！平时你总是不过瘾，今天朋友，送我一瓶春药才吃一颗，专门特地来插你这小浪 ，要你这浪 讨饶叫不敢，哼！」&lt;br&gt;「哥……你好会干……喔……插死我了……浪 好舒服……喔……子宫捣烂了……痛快死了……哟……我的亲哥哥……不……我的……祖宗……你真……真会干……要……要升天了……」&lt;br&gt;「浪 ……舒服吗？……哼……」边问着边加紧抽。&lt;br&gt;「舒服……太舒服……小浪 ……太舒服了……喔……真美……美……美死了……美得……要上天了……」&lt;br&gt;她一面浪哼，一面也疯狂的扭转屁股，极力迎凑，两手紧抱他的屁股，帮助他抽插。&lt;br&gt;里面战况越来紧凑，外面两人看得浑身发软，尤其文倩更觉意乱情迷，心猿意马，芳心热烘烘的，内裤不知什么时候被淫水湿润了一大片。&lt;br&gt;「嗳……噢……亲……哥哥……亲丈夫……啊……好……舒服……你真……了不……起……大……鸡巴……又……粗……又长……又硬……又大插得……真舒服……唉……唉……真……过瘾……大鸡巴……真好……」&lt;br&gt;三姨太混身一阵颤抖，有气无力的浪叫，下面阴户，忽然不断摇动，屁股拚命后摇。&lt;br&gt;老爷知道她就出精了，赶忙不顾命的用劲抽送不停。一阵热流如汤的阴精，喷射而出，三姨太口中娇喊︰&lt;br&gt;「哎喔……丢了……浪 ……丢了……上天了……浪…… ……上天了……你给我……痛快……嗯嗯……好舒……服……啊……」&lt;br&gt;老爷的龟头被热精一洗，心神震颤，猛然打了个冷襟。&lt;br&gt;「噗叱！噗叱！」一股阳精，冲出马眼，射进了三姨太的子宫内。&lt;br&gt;「喔……美……美……」三姨太紧紧的抱住老爷，满足的说︰&lt;br&gt;老爷射精后，那股药力一消，便浑身乏力趴在三姨太身上，一动也不动，拥着她，两人便精疲力尽睡着了。&lt;br&gt;　（三）&lt;br&gt;文倩和明详两在窗外，明详正用着手措抚她的胯底，隔着三角裤，这样挪过来，挪过去的摸着。&lt;br&gt;「好弟弟，我们回房去好吗？」文倩浑身被抚摸着，软绵绵无力的说。&lt;br&gt;「好！」&lt;br&gt;明详见文倩满脸通红，阴户里外都是淫水，浑身娇软无力，便扶着她，慢慢地走回房间，把门关好。&lt;br&gt;文倩春心荡漾，气息短促地倒在床上，一双微红美目，俯视明详，那眼神深含着渴望、幻想、焦急的混合，胸前起伏不定，双峰一迥一低的颤动着。&lt;br&gt;明详深情激动的歪倒在她的身上，给她一个甜蜜的长吻。&lt;br&gt;文倩此时热情如火，双手抱紧明详的脖子，伸出舌头来。她的火热嘴唇，干燥欲裂。&lt;br&gt;明详被文倩这样的热情拥抱，本能地伸出双手，也紧紧的抱住文倩。&lt;br&gt;两人这样紧紧相拥，一面热吻，而他胜出右手去揉摸文倩的双峰。&lt;br&gt;且说文倩正是豆蔻年华，正好刚成熟，况刚才瞧见到了老爷和三姨太表演一幕精彩无比的活春宫，早就心猿意马，意乱情迷了。现在又经明详甜蜜的拥吻、抚摸，此时更加芳心鹿撞，春情荡漾，媚眼如丝，娇媚的俯望着明详。&lt;br&gt;明详血气方刚，平日对文情，就非常喜爱，加上才和她一起偷窥了那一幕，生理上本能的变化，此时虽然他尚未经人事，不知箇中滋味，但美色当前，娇躯在抱，哪能不慾火如焚。&lt;br&gt;原来轻抚双峰的右手，不由自主的便逐渐滑下，经过平原小腹，探向那女人最神秘的幽谷。&lt;br&gt;「嗯！好弟弟！我好难过。」文倩一边晃动身子一边娇媚的说。&lt;br&gt;「姊姊！把衣服脱掉好吗？」明详急忙问道。&lt;br&gt;「嗯！」文倩嗯了一声，点点头，算是默许。&lt;br&gt;明详如奉玉旨，迅速替她脱下衣裙、褪掉她的亵衣，赤裸裸的玉体刹时横陈眼前。洁白而透红、细腻的皮肤，无一点瑕疵可寻，结实而玲珑的玉乳在胸前起伏不定，均匀而有曲线的身材、滑溜溜的平坦小腹、修长浑圆的大腿，真是上帝的杰作。令人遐想的三角地带充满神秘，像未开发的幽谷，令人向往。只见得黑细阴毛中深藏着阴户，忽隐忽现，微微露出阴唇，红都都，就像婴儿张着小嘴，一开一台，还正流着口水呢！淫水沾着阴毛、阴户、屁沟、大腿根部及床 。在灯光照耀下，一闪一闪，亮晶晶，刹是好看极了。&lt;br&gt;看得明详眼里射出慾火，虎视眈眈的望着那可爱的地带。&lt;br&gt;「弟弟，把你的衣服脱了嘛！」文倩有气无力的说。&lt;br&gt;明详恍然大悟，急急忙忙的把自己也脱的精光，并疯狂的搂住她曲线玲珑的娇躯，吸吮着她那鲜红的乳头，右手往那神秘的阴户抚摸。&lt;br&gt;这时文倩的淫水更像缺堤的江水，直往外流。&lt;br&gt;明详伸出中指，顺着淫水慢慢的往里面插，插进一点时，文倩皱着眉头叫︰「啊……痛……弟弟……慢点……」&lt;br&gt;明详便按住不动，但手指她的阴道紧紧夹住，四壁软绵绵，暖杏很舒服，就这样将手指插在里面，一动也不动，过了一会，文倩感到阴道里，痒、麻、趐趐地，非常难过。&lt;br&gt;「好弟弟，里面好痒。」说着，便将屁股用力的往上抬。&lt;br&gt;明详一见，就将手指再往里插，便不时地将手指抽出，在她的阴核上挖弄。文倩的淫水更是越流越多。&lt;br&gt;「好弟弟……嗯嗯……喔……」&lt;br&gt;说着文倩伸出手，去握明详的阳具，一抓之下，那原有七寸长的阳具，刹时更君暴胀龟头一颤一颤，像是欲冲出重围的猛兽似的。把握不住。&lt;br&gt;「啊！弟弟你的那么大，我怕……」文倩有点畏惧的说︰&lt;br&gt;「好姐姐，不要怕，我会慢慢的弄，你放心好了。」明详见她恐惧的样子，便安慰的说着。&lt;br&gt;在她的玉手拨弄下，明详更是觉得慾火冲天，浑身火热热的，本能的便抽出手来，翻过身子，搬开她的双腿，用手扶着阳具，在她的桃源洞口一探一探的，徐徐将阳具插进玉门。&lt;br&gt;「好弟弟！这么大……有点痛……」文倩略疼痛，反手挽住阳具，娇羞轻声的道。&lt;br&gt;明详一翻身，把她的娇躯弄平，炽热的龟头，抵着洞口，一面深吻香唇，紧吭香舌，两手更不停地揉燃乳头。&lt;br&gt;经过这样不停的挑逗，直到她全身轻抖，桃源洞口更似黄河犯滥，终于忍不住发自内心的痒，娇喘呼呼的道︰&lt;br&gt;「弟弟……好弟弟……你可以慢慢的……轻经的弄……」&lt;br&gt;说话间，又把双腿八字分得更开，挺起臀部，迎接龟头。&lt;br&gt;明详知道她此时芳心大动，便微微一用力，鸡蛋大的龟头，就套了进去。&lt;br&gt;「啊！痛死我了……」&lt;br&gt;此时龟头已抵处女膜，明详感到有一层东西阻碍。又见文倩头冒着汗，眼睛紧闭，眼角边挤出泪水，便按兵不动，不再往前推进。再说自己也不忍心使她痛苦，便用右手举起龟头，不停地在阴户口插送，左手却仍按在她孔尖上，一阵揉捏，一面在她耳边轻声问道︰&lt;br&gt;「好姐姐，现在觉得如何了？痛得利害吗？」&lt;br&gt;「弟弟……就这样……等一会再慢慢的动……姐姐此时有点胀痛……而里面痒得难受……」&lt;br&gt;就这样的轻怜蜜爱，尽情挑逗，使得她淫水如泉，不停的往外流，只见她双腿乱动，时而缩并，时而挺直，时而张开，同时频频迎起屁股，迎合着龟头的轻送，这十足的表示她淫兴已达极点，已到难以忍受的地步。&lt;br&gt;明详见时机已经成熟，将含在阴道的龟头，轻轻的顶进，不时还抽出龟头在洞口拈动。&lt;br&gt;文倩此时淫兴狂动，猛地紧拥住明详的脖子，下身连连挺迎，娇喘连连的说道︰「弟弟……姐姐……现在不痛了……里面很难受……痒痒地……麻麻地……好弟弟……只管用力……插进去……」&lt;br&gt;就当她咬紧牙关，屁股不佳往上挺迎的刹那时间，明详猛吸一口气，阳具怒胀，屁股一沉，直朝湿润的阴洞，猛然插入。&lt;br&gt;「叱！」的一声冲破了处女膜，七寸多长的阳具，已全根尽没，胀硬的龟头深抵子宫口。&lt;br&gt;文倩这一下痛得热泪双流，全身颤抖，几乎张口叫了出来，但却被明详的嘴唇封住，想是痛极了，双手不住的推拒，上身也央︻摇动。&lt;br&gt;明详见她痛得厉害，吓得伏卧不动，而整根阳具，被小阴户紧紧的夹住，十分好受，舒服。&lt;br&gt;他们就这样的拥抱了几分钟之后，文倩阵痛已过去，里面反而痒痒地，麻趐趐地感到难受。&lt;br&gt;「姐姐，现在还痛吗？是不是觉得好些？」明详在她耳边轻柔的抚摸着道。&lt;br&gt;「好弟弟……现在好了些……只是你要轻点……姊姊怕受不了……」文倩轻轻地点头，俏脸微笑道。&lt;br&gt;明详很听话的把龟头慢慢抽出，又缓缓的插下，这是逗引女人，情慾升高的一种技术，这样轻油慢送的约有十分多钟之久，文倩已淫水泉湧，娇喘微微，显得淫狂快活，情不自禁的摇动蛇腰，向上迎送。&lt;br&gt;明详见她苦尽甜来，春情荡漾，媚态迷人，更加慾火如炽，紧抱娇躯，耸动着屁股，一阵比一阵快，一阵比一阵猛，不停的拚命狂插，不时的还把龟头抽出来用肉稜子揉搓着阴核。&lt;br&gt;就这样的继续抽送，只插得文倩娇喘连连，媚眼如丝，娇声轻喘道︰&lt;br&gt;「弟弟……好弟弟……姐……姐……好……舒服……啊……嗳……喔……渍渍……真会干……美……美死我了……」&lt;br&gt;文倩的小浪 淫水洋溢，被龟头的肉稜冲括得「噗叱、噗叱」奏出美妙的音乐。&lt;br&gt;明详虽然没有性交的经验，但正值血气方刚，如狂蜂戏蕊，经震快活。&lt;br&gt;文倩经过这一阵狠插，性感又达高潮，两臂抱紧明详的背部，粉腿跷上紧勾着他的屁股，同时颤动臀部，向上迎凑。&lt;br&gt;明详见她春情荡漾，浪态迷人，更是紧紧抱住娇躯，用力抽插，并不时把阳具抽出，用龟头磨擦着阴核，然后又狠力的插了进去。&lt;br&gt;明详一面抽送，一面在她耳边轻声问︰「姐姐，现在觉得怎么？还痛不痛？弟弟插得舒服吗？」&lt;br&gt;文倩被插得欲潮氾滥，欲仙欲死，娇颊艳红，樱唇微开，喘气如兰，犹如一朵盛开的海棠，艳丽动人，口中娇呼道︰&lt;br&gt;「亲弟弟……喔……现在……不痛了……姐姐……太痛快……舒服死了……弟弟……你也……舒服……吗？……噢……你真会……干……好……极了……」&lt;br&gt;她一面娇哼着，一面疯狂的扭转屁股极力迎凑，同时两手抱着明详的腰部，帮助他加重抽送。&lt;br&gt;明详知道她快要出精了，忙用劲抽插，一面吻香颊。果然文倩混身颤抖，阴户内缩收得紧紧的吸吮着龟头，一阵滚热阴精喷射在明详的龟头上，两臂放松，平摆在两边，同时娇喘呼呼道︰&lt;br&gt;「哎唷……喔……宝贝……姊……上……上天了……太……舒服……了……美……美……死……了……」&lt;br&gt;明详的龟头，被一阵热滚滚的阴精喷射着，心神震颤，从来没有的快感湧上心头，猛然打了个冷际。&lt;br&gt;「噗！噗！噗！」一股阳精，猛然射出，射进了子宫口内。&lt;br&gt;「喔……噢……噢……舒服死了……」文倩媚眼一闭，正享受着无比快感。&lt;br&gt;他们第一次初尝人生乐趣，真个是神魂显倒，飘然欲仙，两情缱卷，淋漓尽致。二人射过精后都不免稍感疲倦，但是仍然不愿分开，赤身搂抱，双双入梦，睡得份外香甜。&lt;br&gt;甜蜜的时光在愉快中轻轻地溜过，午夜里文倩首先醒来，睁眼一看，只见自己一丝不挂，脱得精光靠在明详怀里，交颈的拥抱在一起。&lt;br&gt;不知什么时候，明详的阳具已滑出自己阴户，自己大腿部及床 ，沾满了处女血液及淫水混合斑渍，粉红色的，一块块地。回忆起适才和他缠绵缱绻时，自己疯狂浪态，不禁羞红双颊，深怕他会暗地里窃责。&lt;br&gt;想不到男女性交，竟有这样无穷乐趣，难怪老爷和三姨太会那样的浪叫，狂颤，想到这里不禁心中暗笑，同时春情渐渐引发，阴户里一阵阵骚痒起来。伸手一摸，阴户竟有些发烧，从前紧合的阴唇，现在有些离开，中间现出一条小缝，里面湿滑滑的，颇觉难受的很。&lt;br&gt;灯光下，看明详，仍然好梦方甜，嘴角不时掀起笑意，他的两臂环抱自己，下面的阳具，软绵绵的贴在自己大腿边，文倩深感奇怪，这样一根柔软的东西，发起威来，竟硬如铁棍，不由伸手去摸捏。&lt;br&gt;明详被文倩抚摸，本来软绵绵的阳具，又渐渐至硬起来，又热又胀，十分粗大，文倩的一只小手竟把握不了，吓得缩手不迭，此时明详正巧醒来，刚看到这情形，又见她娇媚得可爱，忍不住捧着娇面，一阵疯狂香吻，一面把坚硬的阳具朝小浪 乱顶。&lt;br&gt;「弟弟，不要这样猛冲，把姊姊的小 弄痛了，放轻点，让姊姊扶着你的东西，慢慢弄进去。」文倩一面拥住他的小腹，深怕弄痛了小阴户，娇声道。&lt;br&gt;「好姊姊，弟弟听你的，轻轻的弄好吗？」明详见她说得怪可怜的，也就不忍过份狂暴，使她伤痛，以后不敢接近他，就语音轻柔体贴的说。&lt;br&gt;文倩觉得他无限轻抚蜜爱。这般体贴，心中感到甜蜜蜜的十分好受。于是用轻的扶住那粗大的阳具，引到自己的桃源洞口，心里不住突突乱跳，小手也微微的不住发抖。&lt;br&gt;明详的阳具经文倩的小手导引，龟头已插进洞口，因为有淫水的滋润，慢慢的一节一节滑进，在插进一半时候，把龟头轻的提起，又慢慢滑进。这样经抽慢插，最容易引发女人的情慾，三、五十次后，里面淫水更源源湧出。&lt;br&gt;文倩此时阴户虽仍有些胀痛，但是并没有第一次厉害，而且阴户里面渐感趐麻，情不住禁的两臂环抱着明详的背部，张开双腿，由他抽送。&lt;br&gt;明详知道文倩阴户不痛了，需要用力抽插，才会痛快，于是腰部提劲，一阵比一阵重，一下比一下深，狂抽猛插。&lt;br&gt;明详纸觉得火烫的龟头，在阴道内上下磨擦，子宫口更感趐痒难耐，全身感到无比的舒服，一阵阵热水，从子宫内湧出，情不自禁的迎着明详的阳具，扭腰摆臀，向上迎套。&lt;br&gt;「啊……宝贝……你怎……怎地会插……姊姊……美死了……嗳……嗳……姊……姊……好舒服……啊……小……浪…… ……麻麻的……舒服……」文倩娇喘淋漓，媚眼如丝，浪哼着。&lt;br&gt;明详听了她的浪叫，更感到畅快，心像火烧的慾火，令他快马加鞭，拚命抽插，坚硬炽热的玉茎，在紧凑而温暖的阴户内，上下抽送，既温柔又舒适，便急急说道︰&lt;br&gt;「姊姊！舒服吗？你的小 真好，紧紧地，温暖地，我好痛快……哦……」&lt;br&gt;这样的抽送了近半小时，肌肤碰触声「啪！啪！」作响、水搅动声「咕……吱……吱……咕……」与「吱……喧……嗯……哼……嗳……」声合奏成美妙的交响乐。&lt;br&gt;「弟弟……你……太好了……嗯……姊姊……太……舒服……了……弟……弟……再重……些……喔……插……死……浪 ……小浪 ……好……好美……哟……快……快……用……力……些……姊……姊……要上……天啦……」&lt;br&gt;果然一股热暖暖的精水由子宫阵阵湧出，烫得明详混身趐麻，心神震颤狠狠抽插几下，猛然打个冷战「噗！噗！」一股阳精，夺关而出，同时射进文倩的花心。他们这再度缠绵，两情更加缱卷，淋漓尽致都达到了颠峰，射精后，两人同感疲倦，互相拥抱，交颈而睡。&lt;br&gt;自此以后，文倩对明详的照顾，服侍更加无微不至，不在话下。&lt;br&gt;　（四）&lt;br&gt;日子过得真快，又到了端午节时，老爷与夫人午饭后便一起出去访友。顺便至邻县，夫人到妹妹那里小住几天。明详因喝了一点酒，感到闷热，便回房想淋浴，冲冲身子，凉爽一下。&lt;br&gt;一进浴室，原来文倩早已脱得精光，泡在浴池里，好一付少女戏春水。明详三两下便把衣服脱了，也跳进浴池。&lt;br&gt;「喔！弟弟来帮我擦背好吗？」文倩说道。明详便移到她的背后，抚摸着她的背部，细腻的皮肤，优美的线条，使他回忆着，与她性交时的情景浮现，阳具渐渐起，龟头顶着她的屁股，很难受，便由背后一把抱住，两手将她的乳房握着正满，顺着便抚摸起来。&lt;br&gt;文倩被他由背后的拥抱以及双乳被握个满怀，心神一震，再加上热炽的阳具在屁沟上一顶一颤的。内心充满的慾火，浑身软绵绵，红云湧上双颊。&lt;br&gt;明详右手顺着小腹渐渐的往下移，移至她的阴户。慢慢的在阴核扭、捻、搓揉了一会，阴户便充满淫水。&lt;br&gt;「好姊姊，我们就在浴池里干好吗？」明详道。&lt;br&gt;「嗯！浴池里可不可以呢？」文倩娇媚问道。&lt;br&gt;「试试看！」明详说着便将文倩放正，张开她的双腿，手扶着阳具，对准阴户洞口慢慢地往里面插入。&lt;br&gt;「嗯！」文倩闭着媚眼，屁股用力抬高，迎接着他的龟头。&lt;br&gt;「噗！」的一声，全根尽入，直抵花心。&lt;br&gt;「喔！」文倩叫了一声，双手紧紧地抱住明详，两眼如丝，两颊通红，全身微抖，正享受着性交的趣乐。&lt;br&gt;明详那根足足七寸长的阳具，被文倩的阴户紧紧包住，暖和和、趐麻麻，便将她在水中抱个满怀，一动也不动的体会其中滋味。&lt;br&gt;「嗯！好弟弟，我很难过！」文倩被明详的阳具顶着，趐麻麻的很难过。&lt;br&gt;「哪里呀？」明详装傻着问道。&lt;br&gt;「人家……痒……死……啦……里面……像……」文倩羞道。&lt;br&gt;「啊……呵……原来是痒啊……什么地方痒呢？让弟弟替你抓……抓。」明详见她有点难为情，故意打趣着她，好在文倩性情温婉，不容易生气。&lt;br&gt;「傻弟弟……坏弟……弟……人家是……里……面……痒……啊……你……怎样……抓……啊……」文倩越来越难过，骨软筋趐，麻痒难当，况且明详一只手正按在她的乳尖上捏着，便按着他的手喘呼呼道︰&lt;br&gt;「求……求……你……不要……再……捏弄了……姊姊……受不了啦……」&lt;br&gt;「真糟透了，原来里面痒，那该怎么办呢？抓又抓不到，聪明的姊姊，想个办法吧！好让弟弟有服务效劳的机会。」明详见她说他傻，索兴装疯卖傻，引逗她发发娇嗔。&lt;br&gt;果然她被引逗得急啦，娇嗔大发︰&lt;br&gt;「坏弟……弟……坏透……啦……不来……了……不同……你……好啦……看……你……还会……调……皮否……」说着，故意站直娇躯，要离开的样子。&lt;br&gt;明详真怕文倩认真，心里有点发慌，忙抱紧娇躯，央求道︰「好姊姊，千万别生气，饶了弟弟吧！弟弟以后再也不傻不坏啦！弟弟向你陪个礼！」&lt;br&gt;说话间，已抽出扬具，用劲一插。接着二话不说，加紧抽送，重振雄威。&lt;br&gt;文倩也摇恍着屁股，迎合着抽插。&lt;br&gt;只见浴池中的水，翻滚着，打着漩涡，明详借水的浮力抽插着，所以不感到用力。文倩浑身泡在水里，二人如此的缠绵，倒是别有一番滋味。&lt;br&gt;「哗啦……哗啦……」滚动的水声声作响。&lt;br&gt;「啪……啪……」肌肉碰出声。&lt;br&gt;「咕……吱……咕……吱……」淫水搅动声。&lt;br&gt;「哎……喷……嗯……哼……」多种声音合奏成美妙的交响乐曲。&lt;br&gt;明详两手紧抱腰肢，运用全身动劲，疯狂抽送，势如狂风暴雨，全力攻击，猛勇如狮。&lt;br&gt;文倩经明详这一阵疯狂抽送，热潮凶湧，全身趐麻，阵阵轻松舒适快感，直透神经中枢。&lt;br&gt;「好姊姊……舒……服……吗……里……面……还……还生……弟弟的……气……吗？……」&lt;br&gt;明详虽说年青力肚，但是为讨好文倩，用尽了吸乳力气，咬力猛干，不免气喘如牛。&lt;br&gt;文情本来温婉柔顺，哪会真的生气？此时见明详刻意费力为自己鞠躬尽瘁，累得喘呼呼的，上气不接下气，心中无限痛惜的道︰「好弟弟……你……太好了……谁叫你……你……出这么大……的气力……累成……这……样子……姊姊……心里……好好……不……难过……姊姊……现在……里面……不怎么……痒啦……好些啦……喔……喔……哎呦……舒服……嗯……唤……姊……并……没……生气……啊……」&lt;br&gt;「好……姊姊……只要……姊姊……不生……弟弟的气……弟弟……比……什么……都……都高兴……弟弟……并……不……累……嗳……才用……这……么……点……气力……哪算……什么……倒……是……你……大概……酸麻……啦……浴……池……太硬……了……让……弟弟……抱你……上床……」&lt;br&gt;说完，拔出阳具，深深的呼了一口气。此时两人混身湿透，明详取出一条毛巾要替文倩揩擦。&lt;br&gt;文倩深情激动的赶紧反过身来接着毛巾，自行揩擦起来。&lt;br&gt;明详另外又取了一条毛巾，慢慢揩抹，一面欣赏着她丰柔而雪白的胴体。&lt;br&gt;少女的身体，结实挺突，本已处处含有诱惑力，尤其文倩，肌肤胜雪，润滑如脂，丰臀柳腮，两腿不瘦不肥，真是迷人。看得他如婉如醉，神魂颠倒。&lt;br&gt;文倩揉搓完了，同过身来，发现明详失魂落魄的样子，不禁羞红双颊，喜喜娇笑。&lt;br&gt;明详被文倩这一笑，才觉察到一时失态，难以为情，含笑道︰「文倩，你真的太美丽了！」&lt;br&gt;文倩听明详讚美她，心中乐融融的十分受用，同时一见明详俊秀，胯下玉茎粗硬如铁，仍然跷得高高的威风八面，使人又怕又爱，顿心中突突乱跳，同时面红耳赤，如小鸟依人般的倚在明详怀中。&lt;br&gt;两人相拥，走回房中，情不自禁的互相抚摸，一阵甜蜜的香吻，不知过了多少时候，两人都沉醉在爱河里。&lt;br&gt;两人肌肤相接，明详热腾的龟头顶住文倩的阴户口，昂头摆尾，跃跃欲试。明详将她的腰肢稍为提高，一手扶着阳具朝阴门一挺，那粗壮的阳具，借着滑润的淫水，已一举插入。&lt;br&gt;明详就这样的把文倩抱到床上，文倩此时也春潮氾滥，娇留微红，脸上微笑着，任由明详轻薄。&lt;br&gt;明详见文倩，娇艳如花，浪态十足，不禁慾火上升，紧抱娇躯，拚命狂插，只见他屁股一起一落，快速无比。&lt;br&gt;由于淫水不断湧出，阳具抽送及更加快滑，一下下深抵花心。文倩被明详不断地疯狂抽插，只觉得浑身趐麻，舒服若狂。&lt;br&gt;「嗳……嗳……好……好舒服……喔……呵呵……姊姊……太……舒服……了……哟……噢……美……极了……要升天……了……快……快……快用力……啊……」&lt;br&gt;文倩渐达高潮，更需要明详加重抽送，才会过瘾。&lt;br&gt;「喔……弟弟……好……好……太好……了……姊……姊……美……死……太……鸡巴……又……粗……又硬……又……长……唉……插……得……真……好……舒服……真过瘾……快……快……要……丢了……说罢两腿用力一夹，浑身一颤抖，屁股拚命后挫。&lt;br&gt;一阵热流如汤的阴精，喷射而出，口中娇喊︰「哎……晴……上……天……了……美死了……弟弟……谢谢……你……给我……嗯……好……舒服啊……」&lt;br&gt;明详的大龟头被热精一洗，腰眼一紧，打了个冷噤。「噗叱！噗叱！」一股阳精冲出马眼，射进文倩子宫内。&lt;br&gt;两人这一次忘命大战，将近一个多小时，都达到了颠峰状态，忽而宣洩，便相拥而眠。&lt;br&gt;　（五）&lt;br&gt;一个小时后，文倩醒来，见明详睡得那么熟，不忍叫醒他，便自个穿好衣服走出西厢。&lt;br&gt;不久，四姨太手中端着一碗人参汤走进西厢，地想，中午明详喝了一点酒，直到现在还不见人影，本来约好一起去看龙舟竞赛的，可能有点醉意，这碗人参汤，可叫他解解酒。&lt;br&gt;一踏入房内，刹时定住，两眼猛瞪着，只见得明详全身赤裸裸一丝不挂地仰卧在床上，而那雄姿昂昂的阳具，直立在那儿，足足有七寸多长，还在那里一动一动地，像是在同她打招呼，看得她心猿意马，芳心跳个不停，面部通红，想走过去替他将被子盖上，可是两腿发软，浑身无力，好不容易，将手中人参汤放在地下，一步一步慢慢地走到他的身傍，坐在床沿。&lt;br&gt;「唔！好姊姊，你舒服吗？弟弟插得好吗？我的鸡巴好不好？」忽然间明详发着呓语说。&lt;br&gt;这一说，使得四姨太更加忍不住，淫水流得三角裤湿透透地，不由自主的伸出手来握住明详的阳具，一握之下，手几乎把握不住，足足露出大半节，心想，多年来，从没有被如此的大鸡巴插过，想不到明详小小年纪，竟有足够的本钱，如能尝尝它的滋味，那不知……想到这里，不由地自言自语︰&lt;br&gt;「唉！我是怎么搞地，六神无主地乱想！」&lt;br&gt;说罢正欲起身离开时，忽然明详一把将她抱住，并将她推倒，正巧脸对着他的阳具，那七寸多长的雄伟物正顶着她的脸，一颤一颤，马眼里含着粘液，接触着，一丝丝地沾着。&lt;br&gt;刚好明详此时醒来，在蒙TOP十三十三幼儿生个人空间发短消息加为好友当前离线2#大中小 发表于 2009-7-31 22:17          只看该作者    请检举违规、积分奖赏刚好明详此时醒来，在朦胧中还以为怀抱着文倩，就伸手去摸她的阴户，顺便扯下三角裤。&lt;br&gt;四姨太被明详抚摸着，刹时淫水流得更多、更急，两腿更是开张，双手紧紧抱住他的屁股，气喘喘地：「唔！嗯！哎晴！」&lt;br&gt;明详一只手在阴户洞里，插、抽、挖、捻、弄。一只手却去扯她的衣服，将地也脱得精光，刹时才发现不是文倩而是四姨太。&lt;br&gt;「呀！四姨是你！我还以为是……」&lt;br&gt;「宝贝！你以为是谁呀？」四姨太羞红地问道。&lt;br&gt;四姨太翻过身躯与明详并齐躺着，抱住他的脸频频吻着。&lt;br&gt;明详本来深怕四姨太责怪，但见四姨太这样轻浮，也就忘了恐惧，反而用手紧紧抱住她的身躯，与她热吻起来，过了一会儿，明详右手有如魔鬼般的往四姨太神秘处探讨去了，软绵绵的乳峰下有个滑溜溜的平原小腹，平原下长满了细细丝丝的草丛，草丛护盖着深沟，深沟里隐藏着一块嫩嫩的小石块，石块下的热流把明详整个神经系统给迷住了。&lt;br&gt;四姨太全身被明详抚摸戏弄着，更加慾火难耐，浑身颤抖，娇气喘呼呼地。&lt;br&gt;「宝贝，好宝贝，快用你这东西来……」四姨太一面说着，一面用手抓住他的阳具轻轻的拨弄。&lt;br&gt;明详如奉圣旨，翻身就起，一手拨开她的阴毛，一手扶着龟头，用力一挺，「叱」的一声，在淫水的润滑下，全根尽没了。&lt;br&gt;「喔！好舒服，宝贝，太好了，太棒了！！」四姨太从来没有这样舒服过。「快！快用力插吧！」四姨太舒服地浪叫道。&lt;br&gt;明详觉得鸡巴在她阴户里，滑腻腻地，淫水很多，非常舒服，不像文倩的，紧紧地包裹，使鸡巴有点痛，便不由自主的用力抽送起来。&lt;br&gt;四姨太两腿夹住明详的腰肢，屁股用力往上抬，配合着他的抽送。&lt;br&gt;「啪……啪……啪……」肉的碰击声。&lt;br&gt;「咕……吱……咕……吱……」淫水的搅动声。&lt;br&gt;这样的狂插了三百回合，两人全身酥麻，热血奔腾，慾火再度更加的升高。&lt;br&gt;于是明详耸动屁股疯狂抽送起来。真如出笼雄狮，饿虎扑羊，凶狂无比。&lt;br&gt;四姨太也施展全身招数，奋勇迎凑，战况空前紧张，只见屁股翻腾，臀浪如波，地动天摇，风雨急骤，大龟头把淫水括动得「咕嘟咕嘟」直响。&lt;br&gt;「喔……喔……宝贝……亲宝贝……好……过……瘾……呀……大……大鸡巴……插得……很好……哼……快……快……再……重……些……小浪 ……要要……升天了……快……」&lt;br&gt;且说四姨太年近三十一、二了，本在风尘中打滚，自被老爷看上嫁过来后，再也没被如此大的鸡巴插过，况且老爷又不常在家，就是在家也不能每晚都陪着她，何况老爷年老精衰，小小的鸡已，插不到十分钟就 身了，每每弄得她慾火难耐，久久不能成眠。现在好了，有了明详的大鸡巴抽插，而又这么会干，这么有力，哪能不便她浪态十足呢？如久旱逢甘霖，大地回春，娇媚万分。TOP十三十三幼儿生个人空间发短消息加为好友当前离线3#大中小 发表于 2009-7-31 22:20          只看该作者    请检举违规、积分奖赏　再说，明详自从同文倩性交后，虽已有点经验，但是像四姨太这样的沙场老将，配合着那么密切，那么巧，岂不令他更加卖力，再看到她那熟透的身体，全身白里透红，一颤一抖，丰满的娇躯使他垂涎，忍不住地慾火更加升高。&lt;br&gt;「喔……喔……好……宝贝……你真……能……干……嗯嗯……我……美死了……四姨……美……死……了……好宝……贝……真……行……哼……哼……小……浪 今……天……可 ……到……大……鸡巴……啦……小……淫妇……又……舒服……又痛快……啊……宝贝……小……我的……，亲……丈夫……亲哥哥……大……鸡巴……快……」四姨太浑身颤抖浪叫道。&lt;br&gt;忽然，一阵一阵的阴精湧出子宫口，四姨太忙叫道：「快……宝贝……快吸气……不要动，摒住呼吸，你就不会射精……啦……」&lt;br&gt;明详一听忙吸一口气，一动也不动的抵住花心，居然固定精关，没把阳精射出，这样过了一会儿。四姨太说道：&lt;br&gt;「宝贝，你累了吧？换我在上面！」&lt;br&gt;说着便抱着他翻过身子，两人上下交换，四姨太就在上面耸动起来。&lt;br&gt;这种姿态，男人最舒服不过了，不必动，阳具被套住，非常舒服，一边又可欣赏女人的曲线，弯着头可看到阳具在阴户里，一进一去地，明详得痛快，又伸手去把玩弄那二颗软软鼓鼓的奶子。&lt;br&gt;四姨太在那儿，闭着媚眼，双颊通红，两手扶着膝盖，屁股一上一下，忽浅忽深着，全身犹如盛开牡丹，艳丽媚人，阴户里的浪水，泊泊湧出如泉，顺着明详的大鸡巴，流到他的小腹，阴毛湿得一大片了。&lt;br&gt;「宝贝，这样……你……舒……服……痛快……吗？……」&lt;br&gt;「四姨，我很……痛快……你真……好……让我……感到……真舒服……四姨……你呢……」明详道。&lt;br&gt;「我……也……很……舒服……啊……你……可知……四姨……很久……很久……没……没这么痛快……地……被……大鸡巴…… …… 过了……哼……哼……」四姨太断断续续地浪叫着。&lt;br&gt;明详看见四姨太气喘呼呼地很累，业已套弄了将近四、五百回合了，娇躯通红，秀发如草，香汗滴滴，便怜惜地道：&lt;br&gt;「四姨……你……你……累了……要……不要……换我……」&lt;br&gt;说完便想与四姨太交换一下。&lt;br&gt;四姨太叫明详等一等，便揩干阴户，复在床沿，跷起屁股，要明详后面的屁股沟，插入她的阴户。&lt;br&gt;明详抱住她的小腹，从后面插入阴户里，大龟头住花心，揉擦几下。蓦地抽出阳具又狠狠插入，抵紧阴户用力磨擦一会。&lt;br&gt;这种插法，女人最是舒服不过，男人的阳具可以更深入，而且阴毛在阴户四周磨擦，发生电热作用，另有一种快感传遍全身，果然不一会儿，四姨太淫水如黄河缺口，一阵阵湧出，沾着大腿，流了一地。&lt;br&gt;明详更抱紧四姨太的小腹，狠狠抽送起来，每一下都探抵花心。&lt;br&gt;这样连续抽送了十几二十分钟，一下比一下狠，只插得四姨太娇躯一阵阵轻颤，阴户里骚痒得如虫蚁爬行，忍不住口中娇哼：&lt;br&gt;「嗳……噢……宝贝……亲宝贝……呵呵……好……好舒服啊……小王……子……大……鸡巴……真会……插得……四姨……美得……要……上……天……了……嗯……嗯……」&lt;br&gt;明详大展神威，疯狂猛插，一面喘呼呼道：&lt;br&gt;「四姨……真……好……好……你……真行……懂……懂得……这么多……这样……干……我也……不累……也很舒服……痛快……」&lt;br&gt;四姨太忽然深吸一口气，把阴壁收缩得紧紧的，吸吮着大龟头。颤声道：&lt;br&gt;「宝贝……四姨……用力……给……你……夹……夹……得……你……从来……未曾……有过……的滋味……」&lt;br&gt;「好……舒服……四姨……你真……有……一套……喔……喔……我……从不……知道……有……会……吸……鸡巴……的小浪 ……」&lt;br&gt;明详赶忙不顾命的用劲抽送不停。&lt;br&gt;四姨太浑身一阵颤抖，下面阴户，忽然不断摇动，屁股拚命后挫，一阵热流如汤的阴精，喷射而出，口中娇喊着：&lt;br&gt;「哎……唷……要上……天……了……美死了……谢谢……你……宝贝……给……我……痛快……嗯……好……舒……服……啊……」&lt;br&gt;明详的大龟头被阴壁一夹一吸，加上热精一洗，心神一头，腰肢一紧，猛然打了个冷噤。&lt;br&gt;「噗叱！噗叱！」一股热和和的阳精，喷进了四姨太子宫内。&lt;br&gt;两人精疲力倦，浑身无力，相拥地躺在床上，脸上均露出满足的笑容。&lt;br&gt;　（六）&lt;br&gt;四姨太自从与明详有了关系后，终日喜气洋洋，人也显得更加娇媚，生气多了。一日她到二姨太房话家常聊聊天。&lt;br&gt;二姨太长得像古曲美人的样子，瘦瘦的身子，瓜子脸，细细眉毛，大大的眼睛，钮小的嘴巴不时不大喜欢说话，倒是跟四姨太最好，没事时总是跟她在一起谈天说笑，今天见她来了，很是高兴。&lt;br&gt;「四妹，看你最近总是心境欣悦，也显得漂亮多了。告诉我，你是施什么法术？」&lt;br&gt;「二姊，哪有什么法术呢？你倒说说笑了。」四姨太回答道。&lt;br&gt;「你还说没有，前天晚上，到你那儿，你在睡觉，还说着梦话呢？」&lt;br&gt;「我说了什么？胡说！」四姨太羞红的说道：&lt;br&gt;「还说没有，我都不好意思听下去，什么大鸡巴啦！好舒服啦， 死我啦！快！用力啊！说，倒底你同谁好？」二姨太红着脸回答。&lt;br&gt;四姨太本来不想告诉她，虽然平时与她情同姊妹，但这事总不好意思起口。现在既然她已有点知晓，况且她也同自己一样，渴望着那种妙事，不如拖她一起下水，只是便宜了明详这小鬼，不过这样也好，肥水不落外人田嘛！&lt;br&gt;「我告诉你，可别让别人知道啊！是明详，你不知他长大了、成熟了，那阳具足足有七寸多长。怎样？想不想 ？」四姨太答道。&lt;br&gt;「真的啊？我很想知道，明详有多能干，能使你焕然一新，四妹，能让我见识见识吗？」二姨太虽然平时不喜欢讲话，但也是同四姨太差不多，近三十五岁了，自从嫁了老爷后，一直都得不到性的满足，现在一听有这种机会，哪能不急急问道。&lt;br&gt;「我现在就去叫他好了。」四姨太说罢就起身离去。&lt;br&gt;二姨太独自一人在房内忐忑不安的等待，一会儿，果然见四姨太带着明详来了，二姨太满面春风的迎上前去。&lt;br&gt;「二姨，听四姨说你有事找我？」明详问道。&lt;br&gt;「我有点事想问问你！」二姨太道。&lt;br&gt;这时候四姨太便推说有点事，出去客厅偷看她的发展。&lt;br&gt;「来！宝贝，坐在二姨的旁边，让二姨太好好的看看你。」说罢拉着明详一起坐在床沿上。&lt;br&gt;二姨太双手轻抱着明详的脸，眼神是那样的荡漾，秀脸赤红，一付思春的样子，而还不时瞟向他的胯下。&lt;br&gt;明详自从和四姨太有了一手后，早就想他能 二姨太的滋味了，现在跟二姨太紧紧地坐在一起，又见她如此这般，也就慾火渐升，双手不由自主地不老实起来，故意去碰她的乳房及小腹。&lt;br&gt;二姨太见明详的胯下渐渐勃起，又加上他的手在挑逗着自己，就移下右手，去拨弄他的阳具，慢慢解开他的扣子，将手伸进去抚摸着，明详也将她的裙子掀起，抚摸着她的阴户。&lt;br&gt;就透样彼此互相抚摸着，过了一会儿，两人均慾火难耐，双双倒在床上，紧紧抱住，甜甜蜜蜜地热吻着。&lt;br&gt;二姨太此时热情如火，双手抱紧明详的脖子，伸出舌头来，她的火热嘴唇干燥欲裂。&lt;br&gt;明详轻轻抚摸二姨太的头发，轻吻着她的樱唇，轻咬她的舌尖。&lt;br&gt;这样热情的拥吻之后，二姨太轻柔而低声道：「宝贝，这里太热了，讥我们脱了衣服，凉爽一下好吗？」&lt;br&gt;明详如奉玉旨，迅速的脱去了衣服，并也替她脱下衣裙。&lt;br&gt;二姨太见衣裙褪下，就自动地将奶罩扣解掉，脱去仅剩的一件三角裤。&lt;br&gt;两人再度拥抱在一起，明详伸手一模阴户，早已湿了一大片！再看二姨太，只见她媚眼如丝，面红耳赤，浪态四射，慾火更加高昇。&lt;br&gt;二姨太筱明详用手在阴户口摸、弄、挑、逗，加上他的大龟头不时地在大腿碰来碰去地，更加忍不住地道。&lt;br&gt;「宝贝，好宝贝。二姨很难过，很需要你的……东西来安慰。」&lt;br&gt;明详也是急迫的需要，听她这样一说，便翻身，拨开玉腿，龟头对准阴户，屁股用力一挫，「叱」的一声，进去大半节。&lt;br&gt;「哎晴！慢点慢一点！浪 小小的，可经不起你这样的插啊。」&lt;br&gt;原来二姨太的阴户，天生较窄小，不像四姨太的丰满，虽然已届虎狼之年，但终究是从未 过如此大的鸡巴，所以经不起明详猛然的插入。&lt;br&gt;明详见她如此，便轻轻慢慢的插入，直到全根尽入，在子宫口只轻轻恍了二下，就慢慢的抽出，到洞口又在阴核上轻磨几下，便轻轻插入。&lt;br&gt;就这样的轻插慢抽，最容易引发女人的情慾了，果然不出三、四十回合，里面的淫水便源源湧出。&lt;br&gt;明详这时也淫心大动，两臂抱紧娇躯，粗硬的阳具，渐渐加快。&lt;br&gt;二姨太此时阴户里，渐感酥麻，情不自禁的一臂环抱着他的背部，张开两腿在腰肢上，任由他的摆布。&lt;br&gt;明详见二姨太媚眼微开，娇颊艳红，樱唇擅张，犹如一朵盛开的海棠，知道此时更应加重地抽插，一阵比一阵急，一阵比一阵重，不停的拚命狂插，不时地还把龟头抽出来搓揉着阴核。&lt;br&gt;插得二姨太浑身发软、颤抖，浪态撩播，娇口喘喘叫道：&lt;br&gt;「噢……噢……好……好……好太好……啦……美……美……太美啦……小浪 ……被插……得……酥……酥……麻……好……舒服……宝贝……你真……会干……啦……快……快用力……晴……呵……快……右边……点……左边……左……边点……啊……」&lt;br&gt;四姨太在外面看得实在忍不住，三角裤都湿透了，淫水顺着大腿，流得满地都是，便急急走进来，三二地把自己也脱个精光。&lt;br&gt;明详见四姨太进来，便叫道：&lt;br&gt;「四姨！快来呀，快来推我的屁股，用力地推呀，二姨好浪喔！」&lt;br&gt;四姨太赶忙爬上床 ，在明详后面用力地推他的屁股，一下比一下重，一次比一次急，明详乐得省力，便伸出一只手，挖弄着四姨太的阴户。&lt;br&gt;二姨太被插得次次抵花心，只见得淫水猛流，流得阴毛、大腿、床上及明详的阳具、卵蛋都是一片一片湿湿地。况且大鸡巴的肉稜子，每次抽送，均括着阴壁，她哪曾经过这样的狂插狂抽，便不由自地气喘呼呼的浪叫道：&lt;br&gt;「喔……喔……我的……好……宝贝……我的……大……鸡巴……宝贝……二姨……从来……没有 过……这样的……大鸡巴……哼……哼……真好……真会干……噢……插得小淫妇……好……痛快……啊……美……美……美死啦……快……快……出力……啊……四……四妹……用力推……啊……嗯嗯……上……上天啦……嗯……丢……丢……小……浪 要丢……啦……」&lt;br&gt;二姨太一面娇哼着，一面疯狂扭扭转屁股，极力迎凑。&lt;br&gt;明详及四姨太知道她快出精了，便一人忙用劲抽插，一人用力狂推，果然二姨太一阵阵的颤抖，媚眼直瞪，樱口微微张开，娇浪百态，全身微抖，热滚滚的阴精，从子宫口喷出，直冲得龟头好不舒服。&lt;br&gt;明详忙吸一口气，拼住精关，一动也不动地，静静也享受着乐趣。&lt;br&gt;突然，明详拔出硬如铁的阳具，将四姨太推倒，提起她的两腿，挂在肩膀，扶龟头对准，用力一冲，「叱」的一声，全根尽没。&lt;br&gt;四姨太的两腿挂在他的肩头，整个阴户更显得凸出，阳具更加能抵住深入。&lt;br&gt;「喔……好宝贝……你真行……越来越会干……哼……真舒服……」&lt;br&gt;明详一面用力猛插，一面问道：「四姨，这样好吗？这样舒服吗？要不要再用力呀！」&lt;br&gt;「好好……这样太好了……用力……快用力……」四姨太急急说道。&lt;br&gt;明详闷声不响的猛插狂抽了几百下，忽然伏身不动，大鸡巴顶着花心，慢慢地说：「四姨！用用你的功夫，吸吸我的鸡巴嘛！」&lt;br&gt;「你这小鬼，真会磨人，四姨正被大鸡巴插得真过瘾，忽然停住，要我用夹功，心眼真多。好吧！我吸！不过等一下子，你可更要费力喔！」四姨太虽然阴户里痒酥酥地难过，但也无可奈何地答应他的要求。于是夹紧阴户，而且一紧一松，轻轻吮吸着龟头。明详一边享受着滋味，一边顽皮地调戏着二姨太。&lt;br&gt;这样吸吮着，过了十来分钟，明详的阳具被吸得暴涨，更慾火冲天。&lt;br&gt;四姨太一面用力使阴户一吸一吮，但大鸡已被她吮吸的更硬、更粗，更长，直顶着花心酥麻难耐，便娇声说道：&lt;br&gt;「好宝贝，好了吧！浪 里面更痒更难过了，快用你的大鸡巴替四姨插插，解解痒嘛！」&lt;br&gt;明详道：「是。」明详一边应着，一边又耸动着屁股，用力狂插起来。&lt;br&gt;二姨太软绵绵地躺在旁边一看，便爬起来，也彷着四姨太推起明详的屁股，还不时地伸出手，去抚摸明详的卵蛋。&lt;br&gt;风云蜜布，狂雨交接，战况动人，三人在那儿忘命的干，只听得：&lt;br&gt;「啪！啪！」肉与肉的相碰声。&lt;br&gt;「吱咕！吱咕！」淫水的搅动声。&lt;br&gt;「噗叱！噗叱！」鸡巴与阴户的磨擦声。&lt;br&gt;「哼哼……嗯嗯……」媚态十足的浪叫声，混合着，构成一曲令人思春的交响曲。&lt;br&gt;忽听到四姨太全身狂颤，呢呢的浪叫道：&lt;br&gt;「喔……喔喔……我的……心肝……我的……宝贝……啊……太……美……了……噢……噢……妈……妈……我好……痛快……快……噢……亲亲祖宗……大……鸡巴……真……真会干……插得……浪 ……好……好美……喔……美死了……快……快……用力……啊……哼……小……浪 ……要升上天了……」&lt;br&gt;「叱……叱……」一阵烫热热的阴精，冲出子宫，四姨太两眼翻白，娇气呼呼地有气无力哼道：&lt;br&gt;「……啊……啊……丢……去了……小骚 ……丢精了……喔……好……舒服……」&lt;br&gt;明详被她的热情一冲，龟头马眼一松，浑身一阵颤动，一股热呼呼的阳精夺关而出，直烫得四姨太「噢！噢！」大叫。&lt;br&gt;二姨太见明详全身汗湿湿地，忙从衣柜拿出毛巾，怜爱地帮明详擦擦身子，擦完后自己也擦了起来。&lt;br&gt;三人经过近三小时的大战后，都精疲力竭地的相拥而睡了。&lt;br&gt;　（七）&lt;br&gt;过了一会儿，忽听到「碰」的一声，明详猛然醒来，见到二姨太的贴身丫环文琳坐在床边，脸部红红，浑身无力，两眼直瞪着自己这根阳具，顿时不知如何摆布自己。&lt;br&gt;原来文琳早就在外面偷看三人的风云交际，而现在进来，想替她们盖被子。再说文琳这丫环刚过二十芳龄，平时也偷看二姨太和老爷在做爱，当那幕又更加引起她的淫性，早已浪水四射，流得满裤湿湿，浑身软绵绵地，寸步难移，勉强走进房里，要替她们盖好被子，谁知两腿不争气，跌倒在床边，惊醒了少爷，而叫他看到了自己的浪态，更加羞红满面。&lt;br&gt;明详走下床来，怜惜轻经的问道：「怎么了，什么地方不舒服？」&lt;br&gt;文琳一抬头，正好对着他那雄伟的阳具，而龟头上还沾着淫水，一颤一颤，刚巧地滴在她的脸上，实在忍不住了，「嗯」的一声，一把抱住他。&lt;br&gt;明详见她如此，知道她淫性已发，便生了下来，在她的身旁轻声问道：&lt;br&gt;「是不是你也很痒，需要安慰安慰？」&lt;br&gt;文琳轻轻点头，算是默认。&lt;br&gt;「那我用手指头给你抽插好吗？」明详再度问道。&lt;br&gt;文琳更加羞地点点头，表示允许。&lt;br&gt;明详就撩起她的裙子，褪下了三角裤，伸出中指，先在阴户口抚摸，只见淫&lt;br&gt;水不断地往外流，便将中指慢慢插入。&lt;br&gt;「咦！你怎么没处女膜了！是不是你已叫人给你开苞了？」明详奇怪问道。&lt;br&gt;「不是啦！是我自己用手指插破的。」文琳娇羞地回答。&lt;br&gt;「喔！原来如此。」明详说着又边用力抽送起来，忽伸进里面挖掏，忽伸出外面捻、扭、弄得文琳淫水像河流猛狂外 。&lt;br&gt;文琳被他用指头在阴壁里，挖、撩、括、揉、擦如此地经过了十几分钟后，更加难耐，面色娇媚，颤口轻呼道：&lt;br&gt;「少爷……快……用力……啊……好少爷……用两根……指头……」&lt;br&gt;明详一听，将食指也加入，一阵急急的抽送，淫水越流越多，干脆无名指也&lt;br&gt;一并插入。就这样忽浅忽深，忽左忽右，一挖一抚，搞得文琳浑身颤动，双腿用力，挺着屁股一上一下，配含着他的手抽插。&lt;br&gt;这样的抽插、挖撩，明详越来越急，越来越用力、不到二十分钟，只见得文琳全身仿抖，媚眼如丝，香汗淋淋，气喘如兰，娇口浪叫道：&lt;br&gt;「哎……哎唷……少……爷……我的……好……少爷……我……我真……痛快……喔……舒……好舒服……喔哼……喔……快……用力……呀……小……浪……要丢……丢精了……」&lt;br&gt;果然一股股粘粘热热的阴精，从子宫内冲出，沾得明详满手及地上都是。&lt;br&gt;　（八）&lt;br&gt;一日复一日，一月复一月，明详周旋于她们之间，几乎是夜夜春宵，日日逍遥。但心里老是念念不忘，要打三姨太的主意，每每想及她那雪白嫩滑的身躯，水汪汪的媚眼，鼓鼓的大奶子，细细的蛇腰，大大的屁股，及黑耸耸地阴毛，深藏着那肥肥满满的阴户，令人遐想。&lt;br&gt;今晚明详乘着她们都出去逛逛时，与四姨太在房里又共享鱼燕之乐，只见得四姨太两腿跷得老高老高地挂在他的肩头，两眼如丝，媚颊娇红，浑身微颤，屁股在那儿上下央︻地恍动。&lt;br&gt;明详两手扳住她的肩膀，屁股一压一抬地，七寸多长的阳具便在阴户一进一出，插得四姨太的阴户一掀一翁的。忽然明详拔出阳具，一动也不动。&lt;br&gt;四姨太正被他插得欲仙欲死，忽见他拔出扬具，停止不插，阴户里更觉痒酥酥地，难过万分，便娇滴滴地说道：&lt;br&gt;「好宝贝！快插进来嘛，不要吊四姨的胃口啦！」&lt;br&gt;「四姨，你很难过是不是？」明详问道。&lt;br&gt;「明详，不要再整我了嘛！四姨的确是很难过，很痒。」四姨太回答道。&lt;br&gt;「那你得答应我一个要求。」明详道。&lt;br&gt;「不要说一个，十个百个我都答应你，说吧！」四姨太急急说道。&lt;br&gt;「好，用你的嘴来吸我的鸡巴，怎样？」明详道。&lt;br&gt;「好好好，我答应！」四姨太无可奈何地说。&lt;br&gt;明详赶忙翻过身子，两眼正对着那饱满而湿润的阴户，便用手抚摸起来。&lt;br&gt;四姨太张开小嘴，含住他的大龟头，一吸一吮地，顺手便套弄着玉茎，还不时地到下面去把玩着卵蛋。&lt;br&gt;这样一吸一吮的，四姨太用舌头去拨弄着马眼，牙齿轻轻咬着龟头，头一上一下地颤动。&lt;br&gt;明详不由自主地移开手，仰下头，将嘴对着阴户，伸出舌头，在阴户外面舔着，偶而还将舌头伸进阴壁括弄一番。&lt;br&gt;就这样一个在那儿猛吸龟头，一个猛只着阴核，浑身解数，使出百般功夫，只听得四姨太含含糊糊地浪哼着。&lt;br&gt;「嗯……嗯……用力……用……力……嗯……嗯……」&lt;br&gt;一会儿工夫，四姨太被弄得淫水四溅，浑身狂颤，一阵一阵的阴精，热呼呼都流进明详的嘴里。&lt;br&gt;「咕……咕……」明详将阴精，一股劲她全部吞进肚子里。&lt;br&gt;四姨太边 着阴精，边紧紧地抱住明详，嘴上工夫更加猛烈，吸得他龟头猛胀，胀得她几乎含不住。&lt;br&gt;明详慾火更加高昇，翻过身子，将他摆平，大鸡巴对着她的阴户洞口，屁股用力一挺，「叱」的一声全根尽没，接着耸动腰肢，屁股一上一下猛插个不停。&lt;br&gt;四姨太急急他忙地转动着肥臀配合着他的抽插。&lt;br&gt;这时他运用了五浅一深的战法，两、三百次抽插之后，改用三浅二深，如狂醉如癡，轻松快活。&lt;br&gt;四姨太经过这一阵狠插，性感又达高潮，两臂抱紧他的背部，粉腿跷上紧勾着他的屁股，同时颤动臀部，向上迎凑。&lt;br&gt;明详见四姨太春情荡漾，浪态撩人，更加慾火如焚，紧紧抱住她的娇躯，用力狂插，次次到花心，插得四姨太，秀发如草，两眼微开，浑身无力，小口更是娇媚淋淋浪叫道：&lt;br&gt;「哎……哎呦……好……好舒服……死了……哼……哼……小……浪 ……小……骚 ……要升天了……喔……我的……小……祖宗……大……鸡巴……丈夫……噢……噢……太美……让大……鸡巴…… …… 死……我啦……喔……用力……捣……吧……我……我要……死了……要升天了……用力插……呀……喔…… 了……丢……啊……升天……」&lt;br&gt;只见得四姨太全身狂颤，媚眼紧闭，杏口张开，香汗淋漓，两腿用力一伸，阴壁一紧一松，子宫内一阵一阵湧出烫滚滚的阴精。&lt;br&gt;明详的龟头被她热暖暖的精水一浇，顿时全身一震，一股快感传遍整个中枢神经，便紧紧顶住她的子宫，果然一阵一阵的阳精从马眼冲口而出，喷进子宫。&lt;br&gt;「喔……喔……好孩子……真好……烫……烫得……四姨……真……好……美……死……了……啦……」四姨太舒服地浪叫着。&lt;br&gt;「嗯……嗯……四姨……你的……阴户……真好……」明详全身爬在她的身上，将头埋在她的大奶子里，有气无力地说道。&lt;br&gt;「好宝贝，告诉四姨，二姨的阴户及床上功夫同我比起来，哪个好？」四姨太问。&lt;br&gt;「嗯……二姨的小浪 紧紧的，水很多，就是没有你的肉多；而你的 里会吸，阴唇鼓鼓像肉包子，全身也较丰满，花样也多，鸡巴在那里，暖和和、滑溜溜的很舒服。我看来，二姨同你，两位都好，我都喜欢。」明详答道。&lt;br&gt;「你这孩子，懂得还不少，但就是会整我，好了，起来洗洗身子，你也好回房去了。」&lt;br&gt;说罢，双双起身，走进浴室去了。&lt;br&gt;　（九）&lt;br&gt;浴罢后，明详看看手表，已经快十一点了，便向四姨太告辞，走出房，深深地吸一口气，仲夏之夜很凉爽，便慢步的走回自己厢房。&lt;br&gt;经过三姨太的房间时，忽然听到「嗯！嗯！」的浪叫声频频传出，心想：&lt;br&gt;「难道父亲回来了吗？不可能的，父亲前天才同妈妈一起去姨妈家，而且将在那儿住二、三个月，不会忽然地回来。再说如果回来，妈一定会找我去聊聊，难道是父亲自己先回来？」想着，便好奇的偷偷地走进三姨太的房间。&lt;br&gt;「嗯嗯！嗳嗳！」的浪叫声，越来越大声、越来越紧凑，房间内并没有爸爸的声音，难道是三姨太同别人幽会！会是谁呢？&lt;br&gt;想到这里，便赶紧的走到窗口，向里一看。&lt;br&gt;只见得三姨太同她的丫环丽香，双双一丝不挂，脱得精光抱在一起，两人面对面，小腹紧贴着，而三姨太在那儿耸动着屁股，一前一后地，阴户对着阴户磨擦着，两人的淫水沾得黑黑的阴毛湿湿的，床上更是那一片、这一片，黏黏的。&lt;br&gt;明详伏在外看得目瞪口呆，想不到女人在一起也有这一套。&lt;br&gt;里面越磨越快，越擦越难过，文花更是将粉腿张得开开地，屁股用力，阴户抬得高高地，三姨太更是喘呼呼地前后央︻用力猛磨，好像犹豫未决，不能深深磨消内心的慾火。&lt;br&gt;战况忽变，双双分开，翻身掉头，互相用嘴只起对方的骚 ，忽吸忽吮，忽急忽缓，「哼……哼……」的浪声四起，虽然双双用尽工夫，但仍无法将慾火压下，就是用嘴、用手，甚至阴户对阴户，但子宫花心上，仍然痒痒麻麻地，丝毫不能解愁，又有何办法呢？忽听丽香说道：&lt;br&gt;「三姨太，我……我……里面很难过……」&lt;br&gt;「嗯……丽香！我正用手在你里面挖弄啊！」三姨太本身也难过地说。&lt;br&gt;「要是老爷在这就好了，多多少少，他还会插我几下。」丽香脸红红地说。&lt;br&gt;「是啊！虽然他的鸡巴不大，也不很硬，但总比没有的好多了！」三姨太说道。&lt;br&gt;「不知二姨太同四姨太是怎样渡过的？」丽香忧忧地说。&lt;br&gt;「嗟！你这丫头，年纪小小的，哪来这么多心思？」三姨太说道又狠狠地挖她几下。&lt;br&gt;「喔……喔……还不都像是你平常难过时，便要我……用手帮你挖弄。」丽香说着又急急插她二下。&lt;br&gt;「唉……唉……丽香……用力呀！……」三姨太舒服地浪叫道。&lt;br&gt;「要是少爷能来，我们就好了。」丽香说道。&lt;br&gt;「别胡说了。他还是小孩子，况且我又是长辈呢，怎么可以……」&lt;br&gt;「他小？还不呢！已经十八、九岁了，不知他的鸡巴管用不管用？！」丽香说。&lt;br&gt;明详在外看得实在难受，再听到她们的对话，更是慾火高昇，便不顾一切地冲了进去。&lt;br&gt;「三姨！三姨我来了！」三步两步地冲到床边，爬上去，央︻一搂。&lt;br&gt;三姨太及丽香一见，羞得脸颊红红地，丽香更是拉着被子想遮住身躯，口中道：「你……你……少爷……你怎么进来了？」&lt;br&gt;「我在外面站了很久了，好三姨，救救我嘛！」明详用力抱紧她们道。&lt;br&gt;三姨太知道他在外面，刚才自己的浪态及所讲的话全让他听到了，更加地羞红满面，一语不发，将头埋进他的怀里。&lt;br&gt;明详一见如此，乐得心里乱跳，更加轻佻地逗着她们，一下子摸摸奶子，一下子扣扣她两的阴户。&lt;br&gt;她们被他东摸西拍的，慾火渐渐又升起，丽香更是伸手去帮他解开扣子，褪掉内衣裤。&lt;br&gt;「哎呀！三姨太！你看他的鸡巴，好大喔！」丽香惊喜地叫道。&lt;br&gt;三姨太急忙地抬头一看，果然明详的阳具，雄赳赳、气昂昂的竖立在那儿，还不断地一点一点地向她致意呢！&lt;br&gt;三姨太顾不了羞耻，伸手去抓，一握之下，几乎抓不住呢！乖乖！想不到他年纪小小，鸡巴竟有这么大，比老爷的大多了，就是老爷吃下春药，也没有他的大、他的硬，怕不止七寸长呢？两手去握还露出个大龟头在外，恨不得一口将它吞到肚子里。想着，又喜又爱地把弄着他的鸡巴。&lt;br&gt;明详被她如此拨弄着，阳具猛胀，慾火更加炽烈，便急忙翻过身子，将三姨太娇躯摆平，弄开她约两腿，用手扶着鸡巴，对准桃源洞口，屁股用力「叱」的一声，借着她的淫水，滑润润地一下子全根到底，口里喊道：&lt;br&gt;「丽香，好好地在少爷的屁股用力推，等一下便轮到你舒服了！」&lt;br&gt;丽香便不吭声地在后面用力推起他的屁股。&lt;br&gt;三姨太荒旷已久的阴户，被他七寸多长的鸡巴全根尽入，塞得满满的，刹时整个中枢神经，酥麻酥麻地，非常舒服，杏口娇喊道：&lt;br&gt;「喔……喔……好舒服啊……好美啊……」&lt;br&gt;明详自从与二、四姨太她们在一起 后，便老是想要 三姨太的 ，她的床上功夫，看看她的浪态，欣赏欣赏她的躯体。如今愿望已达到，又见她娇软无力，媚态十足，春情荡漾，艳丽迷人，哪不叫他神魂颠倒，用心地使出浑身解数，用力猛插。&lt;br&gt;这样急抽快送的约有十来分钟之久，三姨太已淫水泉湧，娇喘微微，显得淫&lt;br&gt;狂快活，只见得她浑身颤抖，浪态万分，娇媚十足，渐入高潮。&lt;br&gt;明详将鸡巴插入她的花心，在子宫口恍了两下，抽出用龟头在阴核磨几下，又急急插入，插得三姨太的阴唇像少女的嘴唇，一掀一合的，翻出开来，淫水从嫣红的小阴唇流到他的鸡巴、流在床上。&lt;br&gt;「噗叱！噗叱！」大鸡巴一进一出与阴户的磨擦声。&lt;br&gt;「哼嗳！哼嗳！」丽香用力推着屁股。&lt;br&gt;「卡吱！卡吱！」床 一摇一摇的摇动声。&lt;br&gt;「哎晴！哎晴！」三姨太的浪叫声，混合着像四声道的唱机放出交响乐。&lt;br&gt;忽听到三姨太娇喘气息的浪叫道：&lt;br&gt;「喔……喔……好宝贝……好孩子……呵……呵……你真……能干啊……真有本事……呵……呵……插得……三姨……呵……好舒服……真……不亏……三姨……疼……你……啊……」&lt;br&gt;明详一听，更加卖力，极力猛插，口中频频道：&lt;br&gt;「三姨……我插……得……怎样……好……不好……比……爸爸……的……技术……如何……我的……鸡巴……大不大……你高不……高兴……」&lt;br&gt;「太好……啦……插……插得……我要……升……天了……喔……喔……你的……鸡巴……大……很大……呵……呵……浪 ……小……浪 ……要啊……要……丢了……丢精……了……呵……快……用力……啊…………」果然一阵阵&lt;br&gt;阴精，像黄河缺口，直湧出来。&lt;br&gt;明详见三姨太丢精 身，赶忙将自己精关巩固着，不让它射出来。一会儿他又用起力来，改用九浅一深的战法，本身的龟头大部份停留在阴户口，与阴核磨擦八、九下后，偶而才直捣黄龙，点触花心，又马上抽出。这种 的方法，是最能挑起女人的性慾。&lt;br&gt;果然不多久，三姨太阴户又源源湧出淫水。两腿又用力，频频地迎接大鸡巴的抽送。&lt;br&gt;明详一见如此，知道她的淫性又升起，那样的插法是不能满足她的，忙改用三浅二深狂插，只见得大鸡巴，忽急忽缓，卵蛋冲撞着她的屁股，「啪！啪！」的，很有节拍地响着。&lt;br&gt;三姨太淫性刚起，慾火渐高，明详及时改用战法，正中下怀，如鱼得水，便浑身解数，使出全力地迎接着大鸡巴。&lt;br&gt;果然，四、五百回合过后，但见三姨太两眼腿成一条缝，满脸娇红，香汗淋淋，浪态十足，喘气如兰地浪叫道：&lt;br&gt;「噢……噢……大……鸡巴……呵……好……好……孩……子……啊……你是……我的……亲……祖宗……亲爹……亲丈夫……呵……呵呵……小骚 ……就是……被你 死了……我也……愿意……捣……捣吧……把……浪 ……插烂吧……喔……我要……一辈子……让你……插……永远……永远地……噢……丢丢……了……」&lt;br&gt;又 了，三姨太就这样地一连去了四、五次的阴精，浑身软绵绵地，像昏过去似的。明详见如此，就拔出阳具，转过身子对着丽香。&lt;br&gt;丽香在后面一边用右手推他的屁股．一边用左手在自阴户己里猛挖猛掏，眼睛看着他两激战着，耳朵听那令人慾火难耐的浪叫，早也就跟着三姨太 了二、三次身，可是内心慾火还是难消，现见少爷拔出阴户转身向着她，急急忙忙地平躺在床上，两腿八字地大开。&lt;br&gt;明详见她春情荡漾，浪态迷人，桃源洞口，淫水四溅，更加慾火如焚，急忙翻身一跨，提着气昂非凡的鸡巴，用力一插，「噗叱」就这么一声，全根被那充满淫水的阴户吞了进去。&lt;br&gt;「咦！你才十九岁，怎么阴户里松松地，一下就全根尽没了？」明详不解的问。&lt;br&gt;「嗯……是平常……三姨太……睡不着时……便……要我……和她……一起睡……她……用……用手挖……挖我的……」丽香羞红地解释着。&lt;br&gt;「那你可曾被鸡巴 过？」明详边用力猛插，边问边。&lt;br&gt;「嗯……嗯……喔……好……舒服……当……老爷……喔……同……三姨太……在…… ……呵……好美……的时候……偶而也会…… 我一阵……噢……少爷……你……真好……真会…… ……小骚 ……被……你的……大……鸡巴…… 得……酥麻酥麻……很……很……舒服……老爷……的鸡巴……没……你的硬……不像你那么……有力……每……一下……都呵呵……捣至……小……浪 ……的花心……喔……喔……快……快用力……呀……小……浪 要……丢了……升……天了……」&lt;br&gt;果然一阵阵的阴精，从子宫里急急湧出，烫得明详脊骨一阵酥麻，中枢神经非常舒服，他腰肢一缩，屁股一震动，一股股热暖暖的阳精从马眼喷出。&lt;br&gt;「喔……喔……少爷……谢谢你……让我这么……舒服……」丽香浪娇娇地断断续续地说道。&lt;br&gt;明详拿着毛巾，边擦着身子，边欣赏着三姨太的身躯，只见她的身体，虽年近徐娘，但处处含有诱惑力，肌肤胜雪，润滑滑，丰满的柳腰，两腿不瘦不肥，尤其是那对大小适中的奶子，更是雪白白地，一点点瑕疵都没有。再看那藏在那黑细细阴毛中的骚 ，不紧不松，鸡巴放在里面，就好像游子返回自已家里，那么温暖，那么舒服，啊……真是令人消魂。&lt;br&gt;三姨太见他满眼色迷迷地在自己身体溜过来、瞧过去地看个不停，不禁羞红双颊，嘻嘻娇媚地笑。&lt;br&gt;明详被她一笑，才觉到一时失态，难以为情，令笑道：「三姨，你真的太美了！」&lt;br&gt;三姨太听他讚美自己，心中乐融融的十分爱用，便叫丽香去放水准备洗澡，同时怜爱地搂着他问道：「好孩子，告诉三姨，以前你 过 吗？」&lt;br&gt;明详躺在三姨太的怀里，非常舒服，轻轻点点算是回答。&lt;br&gt;「那你 过谁的 呢？」三姨太好奇地问道。&lt;br&gt;「同二姨、四姨，还有文倩她们。」明详回道。&lt;br&gt;「什么？同二姊、四妹她们？真的吗？可不能胡说啊！」三姨太惊奇地道。&lt;br&gt;「三姨，是真的嘛，我什么时候骗过你呢？」明详急忙说道。&lt;br&gt;三姨太见明详一脸正经的辩解道，若有所悟的自语道：&lt;br&gt;「怪不得，最近她们有点怪，本来的忧怨都一扫而光，全身喜气洋洋地，一改往常，原来是有你这小冤家在灌溉她们！这也难怪，你这十足的本钱，对谁，谁都喜欢，人见人爱的小冤家呀，你可艳福不浅啊！」&lt;br&gt;说着便紧紧搂住他，频频的吻着。&lt;br&gt;明详此时内心忽然生起一个念头，要是能将大家全部集中在一起，来个大会战，让他 个痛快，同时又可一起欣赏着她们的艳丽、娇媚、浪态，那该有多美啊！想着便向三姨太要求着明晚到他的房间去。&lt;br&gt;三姨太当然满口答应，此时丽香进来，请他们洗澡去了。&lt;br&gt;　（十）&lt;br&gt;第二天，明详便对二姨太、四姨太说，要她们吃过晚饭一起至他的房里，顺便告诉他和三姨太的事及他的愿望，二姨太及四姨太都答应了。&lt;br&gt;晚饭后，明详回房先洗洗个澡，全身脱个精光，躺在床上等着。&lt;br&gt;文倩见他此时，感到奇怪便问道：「宝贝，你怎么啦？」&lt;br&gt;「喔！姐姐来我告诉你！」明详回答，边拉着文倩到他的身旁，乘她不备，忽然脱掉她的衣裙，用手便抚摸起来。&lt;br&gt;文倩当然不会拒绝，顺手帮忙，把自己内衣裤也一起褪掉，伸过手抚爱着明详。&lt;br&gt;明详翻过身子，提起鸡巴，先与文倩干起来了。文倩张开两腿，屁股抬起，迎合着大鸡巴的抽插。&lt;br&gt;此时三姨太带着丽香走进房里，一见此景便笑嘻嘻地走了过去，双双帮着明详，用力推起他的屁股来。&lt;br&gt;「噗叱！噗叱！」文倩淫水四射。&lt;br&gt;「嘿噢！嘿噢！」明详用力狂插。&lt;br&gt;「唷！这里面倒很热闹的嘛！怎么？三姊，什么不好做，而帮人推起屁股来了呀？」原来二姨太和四姨太同丽香都来了，而四姨太嘴里打趣地说。&lt;br&gt;明详见她们都来了，便悄悄地对三姨太说：「三姨太，等一下我要好好地整整四姨，你们都照我的话作啊！」&lt;br&gt;三姨太正被四姨太取笑得不好意思，脸红红地，听他这么一说，便点点头。&lt;br&gt;「快来呀！四姨！我们正等着你呢！」明详向着四姨太叫道。&lt;br&gt;「算了吧！你这小鬼，这时还会想到四姨，那才怪呢？」四姨太边说边走了过去。」&lt;br&gt;「捉住她，架她到椅子上去！」一声下令，三姨太及文倩、丽香迅速地跳过去，紧紧捉住四姨太，架她坐在椅子上按住。&lt;br&gt;二姨太吃吃地笑起来。&lt;br&gt;明详赶忙拿着那条大毛巾，走到四姨太背后，将她双手反绑在椅子靠背上。&lt;br&gt;「哎！哎！宝贝，你们要干什么？」四姨太急急地问道。&lt;br&gt;明详不理她的狂叫，又将她的双腿张开，分绑在椅子扶手上，绑好就动手撕掉她的衣裙及内衣裤。刹时四姨太全身精光，坐在椅子上，屁股凸出，阴户整个露出来，一动也不能动。两眼露出哀求的眼光，娇声求道：&lt;br&gt;「好宝贝！不要整我了，快将四姨放下嘛。」&lt;br&gt;明详搬着长沙发，坐在四姨太的对面笑道：「四姨，不要叫！马上叫你舒舒服服的。说！你今天要 几次身子？」&lt;br&gt;「好宝贝！好孩子！不要叫我丢太多，四姨恐怕受不了！」四姨太忙道。&lt;br&gt;明详要大家把衣服全脱了，令文琳用手去挖弄着四姨太的阴户，叫文倩及丽香双双用嘴唇含着她的大奶子，又拉着二姨太、三姨太两人坐在他的两旁，一边要三姨太用嘴含着他的大鸡巴，一边用双手抚摸她俩的阴户，然后一起欣赏着这幕。&lt;br&gt;「宝贝！你倒很懂得享受嘛！」三姨太笑着道，张开嘴来含住他的大龟头。&lt;br&gt;「喔……喔……文琳……里面……再……里面……一点……啊……」四姨太浪叫着。&lt;br&gt;大家听了笑呵呵，尤其明详更是笑得俯前仰后。&lt;br&gt;文琳起先用一支指头，渐渐地变二支、三支、四支，最后干脆一只小手整个伸进去，在她的阴道四壁抚摸、挖揉着，还不时地一插一抽。在花心处子宫颈捻扣着，直扣着四姨太浑身狂颤，况且两个大奶子，还有文倩、丽香在那儿吸吮着呢！你说哪能不大浪特淫呢？！&lt;br&gt;只见得四姨太淫水猛流，全身浪态十足，口中娇媚大喊道：&lt;br&gt;「喔……喔喔……好……舒服……呀……文琳……你的……手……快……快……快用力……呀……我要……死了……啊……丢了……小浪 又丢了……」&lt;br&gt;就这样一连连地 了四、五次阴精，流得文琳满手，椅子、地上一片片湿湿的。这一块、那一块看得他们个个笑咪咪地。&lt;br&gt;「丽香，你愿不愿意 四姨的阴精，挺补的呢，尤其对美容更加有效。」明详见文琳有点累，便哄着丽香，要她用嘴去舐四姨太的骚 。&lt;br&gt;「好！」丽香高高兴兴地与文琳对调，用嘴一吸将在阴户上的阴精，一股脑全吞到肚子里去，就这样的猛吸猛舐，偶而还用牙齿去轻咬着阴核。&lt;br&gt;四姨太被她俩用手、用嘴弄得全身乏力，香汗淋淋，根本连话都讲不出来，只在高潮时，才发几声浪叫。&lt;br&gt;明详见四姨太一连地 了八、九次的身子，又看她如此这般的情景，知道她已过足了瘾头，况且自己大鸡巴也被三姨太含着吸着，慾火高涨，便叫她们解开&lt;br&gt;四姨太的手脚，让她坐在椅子上休息。&lt;br&gt;明详要文琳及丽香俩人互相颠倒拥抱，用嘴舐着对方的阴户。而要二姨太、三姨太及文倩并排地伏在床沿，屁股朝上翘起，自已站在床边，扶着大鸡巴，对着二姨太猛插几次、又拔出，移身对准三姨太再猛抽几下，然后再插文倩几下。&lt;br&gt;「叭！叭！叭！」像机枪六发点放。&lt;br&gt;「噗叱！噗叱！」又是一个全根尽入。&lt;br&gt;就这样一连地近二个小时，她们个个渐入高潮，浪叫声齐放，听得明详万分喜悦，忽然用力在二姨太的阴户，猛插个不停，直插得她浑身颤抖，浪声四起，一阵一阵的阴精冲出，明详见她 身，拔出阳具，移位插入三姨太的骚 ，忽急忽猛，次次中花心。四、五百回合后，三姨太淫水四溅，浪叫道：&lt;br&gt;「晴……晴……真好……真……舒服……哎……哎……升天了……喔……美……死了……浪 ……要丢……了……喔……嗯……丢了……丢精了……」&lt;br&gt;明详此时只觉得她的子宫内热精不断的湧出，浑身颤抖，下面阴户也缩得紧紧的，咬着他的龟头，赶忙吸气，拔出鸡巴迎战文倩。&lt;br&gt;</content></item></essay>