<essay><item><title>秦梦瑶大战武林群雄</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;庞斑好不容易逼走了蒙氏双魔，向清秋、云裳和秦梦瑶转身欲行，才走了几步，走在前头的向清秋突地听到身后云裳一声娇吟，他转回头去，只见娇小柔弱的云裳双眼紧闭、身子微颤，紧靠在扶着她的秦梦瑶身上。&lt;br&gt;「怎么了，裳妹？」向清秋赶忙要上前搀扶，却被云裳挥手阻住了：「我没事，清秋哥，只是方才使出初祖剑法，伤了些元气。清秋哥，你先入城和他们会合好了，有梦瑶小姐陪我，该没事的。」&lt;br&gt;看着向清秋的身影走远，云裳这才站直了身子，转而扶着秦梦瑶，而这回倒是身段修长优美的秦梦瑶站身不住，非得靠着云裳才能站立了。&lt;br&gt;「梦瑶小姐，」云裳柳眉微蹙，方才秦梦瑶力退双魔时，她为其意态所慑，只能歎为观止，但才走了几步，她就发觉不对了，秦梦瑶步履踉跄，似是光走路都在忍着伤、忍着痛一般，偏偏当秦梦瑶注意到云裳的眼光时，反应却是不由自主的玉脸微红，那含羞的少女媚态，教云裳不由得想到了个不该有的可能，不得不装假先支开了向清秋，女人间才好说些不该给男人听到的事儿：「云裳，有个问题不知该不该问？」&lt;br&gt;看秦梦瑶脸儿更红，却没有阻住她再问下去，云裳虽还没听到答案，心中却已经有了解答：「梦瑶小姐是不是…刚给男人破了身子？」&lt;br&gt;心事竟给云裳一口道出，秦梦瑶羞的娇躯发颤，站都站不稳了，修长的身子偎到娇小的云裳身上，芳心却不由自主地回到了方才的柳心湖边…&lt;br&gt;趁着庞斑离开，吸引了种子高手们目光的当儿，秦梦瑶也离开了柳心湖，但她心悬着十八种子高手，并没有一走了之，而是躲在一旁的柳林当中，暗中观察着种子高手们的状况。&lt;br&gt;看到庞斑扬长而去，种子高手中除了少林程望被杀以外，并没有什么损伤，秦梦瑶才刚要放下一口气，突地道心微震，一股强烈的感觉从身后靠近。&lt;br&gt;不但没有躲开，秦梦瑶连声音都没有出口，乖顺地任背后那人紧紧地搂住了她。由于道胎和魔种天然的相吸力量，对庞斑的情况，她可是最了解的一个，从一入柳心湖开始，秦梦瑶就发觉到了，庞斑表面上四平八稳，像是什么事都没有的样儿，体内却是气血翻腾，好像有股强烈的火随时要爆发出来一样。&lt;br&gt;这也难怪，道心种魔大法虽能完全转换一个人的气质，可惜庞斑尚差一线，未竟全功，超凡脱俗的外表之下，仍有一些强烈的负面情绪蠢蠢欲动，加上这些日子以来，庞斑先是在和厉若海的决战之中负伤，紧接着又面对韩柏、范良极和风行烈，再加上和干罗决裂，虽说没能使他内伤加重，但自制力却也在逐渐减退当中，偏偏方才又对种子高手们动了真怒，忍不住出了手，一时之间心魔大乱。&lt;br&gt;秦梦瑶对这些事儿虽不能尽知，却也了然大半，她知道现在的庞斑正渴想着一阵强烈至极的发洩，如果她避了开去，一股心火无处发的庞斑拚着内伤加深，也要尽歼十八种子高手。想到这儿，秦梦瑶已下了决定，即使今儿要在这幕天席地当中给庞斑破去处女身，玩弄的死去活来，也非得护住种子高手们不可。&lt;br&gt;虽说是下了决心，可庞斑的手段真是厉害，当他那火热的嘴吻上秦梦瑶玉颈的当儿，那火热酥软的感觉差点就让秦梦瑶叫出声来，加上庞斑不只是搂着她，口舌在秦梦瑶敏感的玉颈上游动而已，他的双手早已经滑过秦梦瑶腋下，托住了秦梦瑶坚挺高耸的双峰，隔着衣裳就揉捏了起来，充满了情欲的手是那么巨大、那么火热，即使隔着衣裳，威力也全不见降低，火辣辣地刺激起秦梦瑶的处女春情。&lt;br&gt;已经下了决心，加上道胎和魔种先天的相互吸引，虽是难掩娇羞，秦梦瑶仍放开心胸，承受着庞斑那恣意的抚爱，任他一步一步地勾引出她体内的情欲，若现在只有他们两人在场，秦梦瑶几乎可以确定，自己会毫不犹豫地呻吟呼叫，诱发出男女之间甜蜜动人的本能欲望，和庞斑尽情地享受鱼水之欢，偏偏外头种子高手们还没走，秦梦瑶残留的神智压抑着高呼的渴望，无声地享受着庞斑那无所不至的挑情手段。&lt;br&gt;也不知等了多久，好不容易等到碍事的种子高手们离开，此时的秦梦瑶早已是钗横鬓乱、衣衫不整、媚眼如丝、眉黛含春，衣上的扣子不知何时已在庞斑的魔手下敞开，连沾着香汗的里衣都已滑到了身下，一双敏感坚挺的玉峰，毫无屏障地落入了庞斑的手中，在他时而温柔、时而强猛的揉搓抚爱当中，秦梦瑶乳上的蓓蕾已然绽放，虽在暗中，雪白玉乳上那两点娇媚粉嫩的红点，仍诱的人心痒难搔。偏偏庞斑的技巧还不只此，在春心荡漾的秦梦瑶默许当中，他的手已滑入了秦梦瑶裙内，直捣那淫滑湿润的幽谷。&lt;br&gt;好不容易等到了外人离开，秦梦瑶悬着的心总算放了下来，毫无避忌地咿唔出声：「哎…你…你的手…唔…好…好热…哎…美…美死梦瑶了…唔…不…不要…那里…那里不行…会…会弄湿的…」&lt;br&gt;「就是要够湿…才会舒服…」温柔地吻着秦梦瑶赤裸的香肩，慢慢地吻向她娇软温热的脸颊，庞斑的嘴毫不猴急，好整以暇地吻遍了秦梦瑶火热柔软的脸蛋儿和肩颈之处，良久良久，才堵住了秦梦瑶干渴的樱唇，一阵又一阵甜美温柔的吮吸，勾得秦梦瑶春心荡漾。&lt;br&gt;她也感觉到了，自己那从未为男人开放的幽谷当中，此刻已是湿滑无比，一波波的黏稠津液，正逐渐逐渐地滑了出去，加上庞斑的手早已复上了她珍秘的幽谷，指头正精巧地勾弄着她勃发的小蒂，如弹奏乐器般地诱发出她狂野的欲火。知道他已经了然自己的湿滑，秦梦瑶又爱又羞，死命地吻紧了他，深怕再给庞斑说话的机会时，会听到什么不堪入耳的话来。&lt;br&gt;那一股股的火，已不知在秦梦瑶的体内烘烧了多久，烧的这天仙般的绝色女子欲火狂升，她再也无法控制自己了，暗夜的林中，只见秦梦瑶转过了颀长的娇躯，四肢八爪鱼般地搂紧了庞斑，菱红娇软的樱唇饥渴地向他索吻，凝脂软玉般洁净莹白的肌肤染满了热情的晕红，媚得彷似一掐就掐得出水来。&lt;br&gt;此刻的秦梦瑶体内被那狂野无比的欲火充的满满的，早已被灼的浑然忘我，忘却了要护守种子高手们、忘却了自己面对的是魔门出名的巨擘、忘却了要牺牲自己的心意，现在的秦梦瑶无论身心都完全开放在欲焰的支配之下，只渴想着男女交合时那美妙无比的欢乐，渴想着男人那勇猛的佔有。&lt;br&gt;「哎…」拂去了秦梦瑶象征性的推拒，搂着怀中欲火焚身的绝代佳人，庞斑加快了手段，很快秦梦瑶的衣裳已经全落到了地下，她那清纯洁美、修长玲珑的胴体已完全赤裸地贴上了庞斑一丝不挂的强壮肉体，这种肉贴肉的亲蜜感觉，惹得秦梦瑶忍不住娇弱甜美的呻吟出声，她知道自己所渴望的就快来了，她纯洁的处女之身很快就要被眼前的魔门巨擘所夺，在他的温柔和粗暴之中，享尽男女之间绝美的豔福。&lt;br&gt;「不…不要…怎么…怎么这样…哎…」原以为自己的处女身就要在这竹林中献给庞斑，秦梦瑶无论身心都准备好，要迎接那美妙无比的佔有了，没想到庞斑却没有在林中就干了她，反而是抱着秦梦瑶津液氾滥汹湧的裸体，轻飘飘地滑过了湖面的空间，落到了方才的小舟之上。(2) 　那明亮的月光，好似唤起了秦梦瑶早给欲火烧化的少女娇羞，加上庞斑那坚挺粗长的肉棒就在她眼前强硬地颤挺着，配上庞斑那完美的体魄，令人不由得心摇神荡，让她忍不住缩起了身子，连一双玉腿也夹了起来，腿间那湿滑黏腻的感觉，在轻夹之中更为明显了。&lt;br&gt;看已热情无比的秦梦瑶突显娇羞之态，偏偏庞斑好似很喜欢这调调，竟不动手，只是眼光逡巡着秦梦瑶完美无暇的娇躯，那眼光宛如实质一般，轻扫着秦梦瑶那巧夺天工的胴体，含春的眉梢、白玉般的肌肤、坚挺的玉峰、绽放的乳尖、修长润滑的玉腿，及轻夹腿间那似有若无、微映着湿润的淡淡乌光，全都没能逃出他的眼去，娇羞无匹的秦梦瑶只觉自己比方才在林中更能感受到赤裸无依，加上在月下被庞斑的眼光轻薄，虽没有直接的肉体刺激，感觉却远比方才那肉贴肉的淫玩更为强烈。&lt;br&gt;「哎…」这样一丝不挂地任他观赏，比之他强烈的侵犯玩弄更为难捱，娇羞至极的秦梦瑶好不容易才想开口求他，不要再看了，尽情的强奸她吧！话还来不及出口，庞斑已经动手了，他双手托在秦梦瑶臀下，将她的玉腿挂在肩头，那美妙的幽谷就这样彻底暴露在他眼下，就好像被庞斑用眼光勾着一般，一波波的晶莹玉露不住外湧。&lt;br&gt;被摆布成这完全任君采撷的模样儿，教秦梦瑶芳心里又羞又爱，正当秦梦瑶含羞渴待的当儿，她的幽谷终于被侵犯了！却不是被庞斑那粗长的肉棒，而是一条又湿又热的舌头。&lt;br&gt;「唔…喔…啊…怎…怎么会这样…哎…好…好美…啊… 唔…天…天哪…唔…求…求求你…别…别再…那…那里不行 …不可以…啊…」&lt;br&gt;一边娇声呻吟着，秦梦瑶娇躯剧颤，一双玉腿情不自禁地夹紧了他的头，好像要迫他更深入地挑弄一般。&lt;br&gt;庞斑的舌头动的真是灵巧至极，勾挑滑舐吸吮之处，尽是秦梦瑶最敏感最脆弱的部位，好像光只是舌头这般爱恋情浓地勾扫挑逗之下，就足以令她欲仙欲死了。庞斑的舌头非但没有带来一丝清凉的津液，反而像是火上加油般，将秦梦瑶玩弄的浑身发烫，体内那强烈的欲火如同火山爆发般，不断地灼烧着秦梦瑶冰清玉洁、凝脂软玉般的肉体，灼的秦梦瑶幽谷当中波涛汹湧，浑身香汗沁出，更显清新妩媚。&lt;br&gt;忍不住闭上了眼睛，全心全意地去感觉、去承受庞斑那超一流技巧的挑情，秦梦瑶只觉浑身酥软，再没有半分力了，樱唇之中口干舌燥，饥渴无比的豔媚呻吟不断从她口中传出：「哎…美…美死我了…啊…怎…怎么会这么美妙的…哎…求…求求你…别…别再弄了…我…唔…梦瑶…梦瑶受不了了…又…又要流出来了啊…」&lt;br&gt;眼看着这冰洁出尘、美绝人寰，犹如天仙下凡的绝色女剑士，已被他挑弄的欲火焚身，完全受肉欲所操控，再也没有半分矜持，一心一意只渴求着他男性的侵犯，汨汨玉露不断地从幽谷之中向外沁出，那显然从未被男人赏玩过的美妙幽谷已被灼得发烫了，又湿润又软滑又娇豔，也不知是被他舌上的口水，还是幽谷中的清泉浸透的。&lt;br&gt;庞斑其实也忍得够了，他抬起头来，双手一伸，将秦梦瑶那双坚挺美丽的玉乳擒在手中，温柔又强力的搓揉起来，胸口轻轻地将秦梦瑶的玉腿顶了开来，秦梦瑶只觉胸中一窒，一股强烈到无可抑制，似乎要将她体内空气全挤出去的美妙感觉登时传上身来，就在她沉迷其中的当儿，她的幽谷已经被拓了开来，令她魂牵梦萦的坚挺肉棒已顺着秦梦瑶的濡湿，勇猛地滑入了她的幽谷当中。&lt;br&gt;真的是很痛，幽谷中那几近撕裂的感觉，真的好像要把她整个人都破开来似的，秦梦瑶原也知道，处女破身是世上最难耐的疼痛之一，加上庞斑魔功深厚，那肉棒极其坚挺勇壮，即便是熟擅采补之道的淫娃荡妇，也未必承受得住，更何况是她那初开的玉门？&lt;br&gt;偏偏庞斑刚才逗弄她也逗弄得太过火了，即使被撑得那么痛，秦梦瑶竟也在痛楚当中感觉到一丝快感、一丝充实，那快感令她情不自禁地夹紧了他。其实秦梦瑶也不用这么做，庞斑的肉棒何等粗壮，虽说她的幽谷竟能完完全全地吞入了它，却也是贴得紧紧的，再没有一点点间隙了。&lt;br&gt;感觉到身下的绝色美女虽是疼痛的夹紧了，幽谷当中却是温柔地啜吸着它，完全没有一点紧夹的疼痛感，反而更能感觉到肉欲交融的紧贴美妙，庞斑也不由得震惊了，他搞过的处女不在少数，却从没有人能在甫破瓜时，体内就能如此美妙的紧夹啜吸，就好像已乐在其中似的。他俯下头去吻住了秦梦瑶微启的樱唇，双手温柔地在秦梦瑶的乳上搓揉抚爱，肉棒则随着腰部微不可见的扭动，缓慢而温柔地在秦梦瑶的幽谷中滑动着。&lt;br&gt;直到现在，秦梦瑶才知道，为什么庞斑一定要把自己弄到这小舟上来开苞，就算是因着她的痛楚，幽谷里面紧紧夹着不动，但随着湖中水波荡漾，带动着两人的肉体微弱地滑动着，让庞斑的肉棒能更轻柔、更细致地在她的谷内滑动，一寸寸地抚爱过她敏感的肌肤，那滋味之美妙，不但没引发她一点点疼痛，反而像是温柔无比的轻怜蜜爱一般，一点点地抚去她的痛楚，比之任何手段更能使她快活。&lt;br&gt;慢慢的，随着秦梦瑶的肢体热情地搂上了他，香舌的反应也慢慢激烈，幽谷里更以美妙无比的力道绞缠着那充满了她的肉棒，庞斑也感觉到了，此刻的秦梦瑶已逐渐褪去了处女的羞涩，虽说开苞的痛楚未能全消，但她热情的肉体，却已慢慢地开始享受那痛楚中的欢乐，甚至连那未褪的疼痛，都混在欢愉当中，化为另一种奇妙的快乐。庞斑原就是此道高手，身下美女虽是羞得不敢开口，但秦梦瑶肉体的反应，又怎能瞒得过他呢？&lt;br&gt;「哎…好…好深…唔…好…好哥哥…你…你的棒子好…好大…又好粗…唔…虽然痛…可…可是美…美死梦瑶了…哎唷… 啊…好…好哥哥…你…你的大棒子…唔…入…入的梦瑶好…好棒…好舒服喔…哎…」&lt;br&gt;秦梦瑶真的没有想到，这样的话儿竟能从自己端庄娇贵、典雅秀气的樱唇里叫出来，而且还是在破瓜开苞的头一次，对象更是这魔门巨擘，但那又有什么办法呢？&lt;br&gt;先不说庞斑的技巧熟娴，总是适切地掌握到秦梦瑶的敏感地带，他的每一下动作，都能教秦梦瑶魂飞天外，飘飘欲仙，还有这的环境，月下看美女比白天要美上十倍，更何况是绝色如秦梦瑶，被剥得一丝不挂，心甘情愿地承受着庞斑的爱抚淫玩，再加上庞斑虽只是善用他强壮粗长的优势，一下接着一下插着秦梦瑶的幽谷，次次地胀满了她，但随着湖心波纹荡漾，在直出直入的时候，总会身不由己地转上几下，贴上原先未被触及的地带，那美妙的滋味，真是笔墨难以形容的了。&lt;br&gt;偏偏庞斑并不堵着秦梦瑶那甜美的樱唇，反而是在她耳边轻声细语，混着冲击时的喘息，要她放开心怀，将心田里的欢乐全都呼唤出来，已给插得意乱情迷的秦梦瑶原只是含羞带怯地软语呢喃，给庞斑诱出了第一句。&lt;br&gt;但她却没想到，这种淫言浪语最困难的就是第一句，只要头一句淫荡话儿出了口，肉欲的本能自会泯灭理智地驱策着她，让这端庄美女的口中奔出数也数不清的淫浪话儿，而且随着肉欲的呼唤出口，肉体的稚嫩也会随之消失，让她做出事前想也想不到的声情动作，此刻的秦梦瑶再也不是平常那洁净出尘的仙子了，她的胴体似能透出火般地紧贴着他，纤腰圆臀随着湖波荡漾不住起伏，迎合他的动作，口中的言语更是愈来愈甜美、愈来愈大胆了。&lt;br&gt;「哎…美…美死梦瑶了…唔…啊…好…好哥哥…你的大棒子 …真…真是太厉害了…唔…入…入到梦瑶最里面了…啊…好… 好热…好美呀…啊…啊…好舒服啊…嗯…啊…好…好哥哥… 你…你太厉害…唔…你要…要入死梦瑶了…给我死了吧…啊…我输了…梦瑶彻底输了…好哥哥…好丈夫…求求你饶…了…啊…啊 …我死了…要死了…我…啊…嗯…啊…好厉害…你…好棒啊 …好亲亲…啊…好哥哥…啊…嗯嗯…啊…嗯…哎…哎…梦瑶要…爽死了…好爽…好丈夫好哥哥…给我吧…啊…死了…死了 …呜…啊…呜…啊…啊…」&lt;br&gt;</content></item></essay>