<essay><item><title>绝代太后尤物(2)</title><author>床上伴侣</author><content>媚珠在太后的小穴里滚动着，让她欲仙欲死，于是，太后销魂的媚叫和媚珠
清脆的铃铛声混合成一首令人血脉忿张的行淫曲，在皇宫的上空回荡着……顺帝
宠爱地把太后叫做——「媚珠」。&lt;br&gt;二、太后奶牛&lt;br&gt;一天，顺帝用膳时喝了一杯鹿乳羹，乳羹雪白香醇乳香扑鼻。&lt;br&gt;乳香的味道突然让他灵光一闪，他想起小时候母后给他餵奶的情形了。&lt;br&gt;顺帝断乳很晚，到三岁了都还舍不得母亲的乳头。&lt;br&gt;骊后爱子心切，虽然宫中备有乳娘，但见顺帝如此癡迷吃奶，也就甘愿牺牲
自己由得顺帝吃奶到了四岁。&lt;br&gt;那些日子，骊后餵完小皇子的奶，晚上侍寝的侍侯，丰硕的乳房又被皇上频
频把玩。&lt;br&gt;骊后的乳房同时被皇上和皇子两代人享用着……想到这里，顺帝扭头对身边
的骊太后问道：「母后现在还有乳汁么？」&lt;br&gt;骊太后对皇子的问话莫名其妙：「皇儿都１９岁了，哀家现在哪里还会有乳
汁啊？」&lt;br&gt;「嘻嘻，可是皇儿好想再吃母后的奶呢，母后说怎么办呢？」&lt;br&gt;「啊！请皇儿别取笑哀家了！哀家早就没有奶了。」&lt;br&gt;顺帝的话让骊太后的脸一下子红了，以前给顺帝餵奶，他还是个小孩子。&lt;br&gt;现在要给一个长成大男人，贵为皇帝的顺帝餵奶，让她太难为情了。&lt;br&gt;何况，她早就没有奶水了，怎么可能再给顺帝餵奶呢？」&lt;br&gt;母后现在没有奶了么？有什么办法让母后出奶呢？」&lt;br&gt;顺帝沈吟片刻，派人去把御医请了来。&lt;br&gt;御医急急忙忙来到干阳殿，顺帝问御医：「有什么办法让太后出奶么？」&lt;br&gt;「啊！这个……这个……」&lt;br&gt;御医被皇帝匪夷所思的问话吓了一大跳，不知道该如何回答。&lt;br&gt;在一旁的骊太后更是羞得把头深深地低了下去。&lt;br&gt;「你吞吞吐吐做什么？连这点事情都没有办法，朕还要御医何用？」&lt;br&gt;顺帝见御医迟迟疑疑地，很不高兴。&lt;br&gt;「这个，这个，办法倒是有的。以前宫中乳娘催乳多用此秘方。」&lt;br&gt;「大约需要多长时间可以出奶？」&lt;br&gt;「十天左右。」&lt;br&gt;「只是……只是……」&lt;br&gt;「只是什么？」&lt;br&gt;「此方催乳会痛痒难捱，恐对太后千金之体有碍。」&lt;br&gt;骊太后在一旁听了，身体禁不住微微发抖。&lt;br&gt;「哦？除了痛痒难捱，还有其他伤害身体之处么？」&lt;br&gt;「那倒是没有。就是，就是太后以后可能会性欲非常旺盛。」&lt;br&gt;御医诚惶诚恐地说着。&lt;br&gt;「哈哈，那就更好，朕求之不得。速去把药配来，给太后煎上。」&lt;br&gt;「母后愿意做皇儿的奶牛么？」&lt;br&gt;顺帝兴冲冲地回头抱过太后颤抖的身子。&lt;br&gt;「不要！请，请皇儿开恩，放过哀家吧。」&lt;br&gt;「母后不愿意为皇儿再牺牲一次么？皇儿可是好想吃母后的奶哦！」&lt;br&gt;「可是……可是……」&lt;br&gt;想到宫中那些乳娘被催乳时候无比痛苦的样子，骊太后连话都说不顺畅了。&lt;br&gt;「别可是了，母后就遂了皇儿的心愿吧。」&lt;br&gt;顺帝一边撒娇地对骊太后说话，一边又用不容置疑的口吻对太监下令，「药
煎好以后，好好侍侯太后服用。」&lt;br&gt;接下来的日子对于骊太后来说，真是苦不堪言了。&lt;br&gt;催乳的药果然非常有用，喝下去才两天，乳房就开始膨胀了，随着乳房的膨
胀，骊太后觉得时而有无数只蚂蚁在乳房里爬，时而又有无数根银针在乳腺里紮
，骊太后的千金娇贵之身哪里受过这样的罪。&lt;br&gt;喝到第五天的时候，生不如死的骊太后拒绝喝药，她实在受不了那种痛苦了
。&lt;br&gt;太监报告了顺帝，顺帝赶到太后的坤宁宫。&lt;br&gt;「母后为何不继续喝药了？」&lt;br&gt;顺帝的声音里带着一丝不快。&lt;br&gt;「皇儿饶了哀家吧，催乳太难受了！」&lt;br&gt;骊太后眼泪汪汪地望着顺帝。&lt;br&gt;梨花带雨的骊太后让顺帝心里泛起一丝怜惜和心疼，但是，他很快压住了自
己心里的怜惜，为了他以后更大的快乐，为了把母后调教成绝代尤物，他现在必
须硬起心肠来。&lt;br&gt;于是，他回头对太监监事问：「太后不尊朕的旨意，应该如何处罚？」&lt;br&gt;「回禀皇上，应处杖责五十。」&lt;br&gt;「那好，执行吧！」&lt;br&gt;骊太后被顺帝的命令吓坏了，她压根儿没有想到顺帝会那样惩罚她。&lt;br&gt;当几个太监走过来，把她按在长凳上，掀开她的袍服时，她才反应过来，皇
儿是真的在惩罚她了。&lt;br&gt;「啊！不要！不要！」&lt;br&gt;她徒劳地挣紮着，眼看着太监掀起了自己的内裙，整个雪白丰满的臀部赤裸
裸地出现在太监们的眼前。&lt;br&gt;贵为一国之母，竟然被皇儿惩罚？竟然把臀部亮出来让卑下的太监责打？骊
太后羞不可抑，恨不得有个地缝可以鉆进去。&lt;br&gt;不过，火辣辣的巨痛很快代替了太后羞耻的感觉，在劈里啪啦的声音里，太
后雪白的臀肉在飞舞的板子下痉挛着，颤抖着，由白变红，由红变肿。&lt;br&gt;其实，施刑的太监们都会察言观色，知道皇帝并非要真心惩罚太后，所以，
他们下手并不是很重，但是，即便如此，也让养尊处优的太后消受不起了。&lt;br&gt;开始她还力图在太监面前保持自己的威仪，忍住痛不叫出声来。&lt;br&gt;然而，后来，火烧火燎的痛让她再也忍不住大声哭叫着求饶：「啊！请皇儿
恕罪！哀家知错了！」&lt;br&gt;「既然知错，错在何处？」&lt;br&gt;「哀家愿意做皇儿的奶牛了。」&lt;br&gt;「母后不是受不了催乳的痛苦么？」&lt;br&gt;「呜呜呜，哀家愿意为皇儿受苦，再痛苦都愿意。」&lt;br&gt;「真的愿意么？」&lt;br&gt;「呜呜呜，愿意！愿意！」&lt;br&gt;「哈哈，这才是我的好母后。继续好好喝药吧，早点把乳汁发出来哦。」&lt;br&gt;责打完毕，太监扶起披头散发的骊太后，骊太后乖乖地把药喝完了。&lt;br&gt;顺帝看着骊太后，这时候，仪态端庄的太后被打得又羞又痛狼狈不堪，然而
，骊太后这个样子却激起了顺帝的欲望。&lt;br&gt;顺帝走上前，把太后的胸衣褪下来，检查着她的双乳，看催乳药的效果如何
。&lt;br&gt;骊太后在太监面前裸露了臀部，然而她更没有想到连乳房也没能逃脱曝光的
恶运。&lt;br&gt;但是，她不敢反抗顺帝，就象一只待宰的羔羊一样任凭顺帝玩弄。&lt;br&gt;太后的乳房明显比以前饱满了，白皙鼓胀的乳房连经络都可以看到。&lt;br&gt;顺帝饶有兴趣地把玩着柔软而富有弹性的乳房，时不时轻轻弹一下饱满得象
葡萄一样的乳头。&lt;br&gt;太后的乳房已经在催乳药的作用下变得极端敏感。&lt;br&gt;在顺帝的玩弄下，开始太后还极力忍住乳房上一波又一波刺激的快感，想维
护国母最后的一点尊严，然而最后她忍不住在太监们的注视下呻吟起来。&lt;br&gt;顺帝见状愈加来了兴致，他命令自己的的随从太监，去检查骊太后的小穴是
否湿润。&lt;br&gt;当太监的手指伸进骊太后的小穴时，「啊！不可以！」&lt;br&gt;太后无处躲闪，羞不能抑，巨大的羞耻让她全身激灵灵打了个冷战，而爱液
却更加汹湧地流出来了。&lt;br&gt;太监把沾满太后爱液的手指给顺帝验看的时候，太后已经在羞耻中达到了一
个高潮。&lt;br&gt;「哈哈哈，」&lt;br&gt;顺帝很高兴太后如此敏感，「母后看起来真象一头发情的奶牛了。母后还不
快快请皇儿临幸么？」&lt;br&gt;「这个，这个……」&lt;br&gt;虽然最后一丝残存的理智和尊严告诉骊太后说不可以那样，但是，骊太后已
经不得不向喷薄而出的欲望缴械投降了。&lt;br&gt;她用无比羞耻而渴望的声音低声请求顺帝：「请皇儿临幸奶牛」。&lt;br&gt;当顺帝的硕大阳具插进骊太后小穴的时候，羞耻、疼痛、刺激、快活把骊太
后扔上了九霄，在太监们近距离的视奸下，太后在一浪又一浪的高潮中欲仙欲死
……后来的五天，太后的日子更加难熬，为了让催乳的效果更好，顺帝命令太监
监事每天伺候完太后喝药，就把骊太后绑在宫里的柱子上，并且用羽毛轻轻刺激
挑逗乳房，让乳房在兴奋的状态中更快地出奶。&lt;br&gt;太后的感觉就象在地狱和天堂之间徘徊，坤宁宫里经常传出太后夹杂着无限
痛苦和快乐的呻吟，太后那销魂婉转的声音让宫里饲养的小动物们都提前发情了
。&lt;br&gt;这十天，顺帝也好像经历了无比漫长的等待，他不得不一次又一次压抑自己
的好奇和冲动。&lt;br&gt;第十天终于到了，下朝之后，他匆匆赶到坤宁宫去。&lt;br&gt;太后被绑在柱子上，穿着富丽典雅的华服，却裸着胸脯，两个太监正各持一
根羽毛轻轻地在太后乳房上拂动。&lt;br&gt;太后脸颊显得有些消瘦，而乳房却非常丰满，看起来里面已经有饱胀的乳汁
了。&lt;br&gt;看到顺帝来了，两个太监退到一边。&lt;br&gt;「看来，母后可以出奶了。」&lt;br&gt;顺帝走上前捧起太后的乳房，使劲吸了一下，随着太后发情一般的呻吟，甘
甜的乳汁汩汩地流进了顺帝的嘴里。&lt;br&gt;这真是无比乱伦的场景：３５岁的母亲餵１９岁的儿子吃奶！端庄的太后身
穿凤袍被绑在柱子上，却裸露着双乳，任凭长成大人的顺帝亵玩丰满的乳房。&lt;br&gt;感觉到顺帝的嘴唇在吸吮自己的乳头，太后的脸上泛起一阵红晕，有点难为
情，但是敏感的乳房上更多的兴奋刺激逐渐取代了羞耻，太后在顺帝的吸吮下动
情地呻吟开了。&lt;br&gt;顺帝好像又回到了小时候，当母后的乳房从他嘴里拿走的时候，他是那么伤
心欲绝；当看到父皇在吸母后的奶，他心里充满了妒忌，他发誓有一天要占有母
后的乳房。&lt;br&gt;这一天终于让他等到了，他的太后奶牛终于培育成功了。&lt;br&gt;顺帝满意地吃完奶，对太后说：「母后从此就是皇儿的奶牛了。母后要每天
给皇儿供奶。皇儿高兴的时候，就把母后的奶赐给大臣们喝。」&lt;br&gt;三、菊花绽放&lt;br&gt;一夜，顺帝和太后云雨已毕。&lt;br&gt;顺帝突然对太后说：「母后还有一个洞没有给皇儿呢？」&lt;br&gt;「还有？哀家的嘴巴和小穴不是都给了皇儿么？莫非皇儿还想……」&lt;br&gt;「嘿嘿！母后果然明白儿臣的心思。」&lt;br&gt;「啊！那可是万万使不得呀！菊花之戏，乃烟花巷娼妓所为，哀家贵为国母
，岂能做如此淫贱的勾当？」&lt;br&gt;「母后，你就遂了皇儿的心愿吧！」&lt;br&gt;顺帝一见太后不从，又拿出撒娇的本事了。&lt;br&gt;「那是万万不可的，你先皇也未曾如此过。」&lt;br&gt;「正是先皇未曾用过母后的菊花，儿臣才更要用。不然，儿臣怎么能占领母
后所有的腔道呢？」&lt;br&gt;「不可以，皇儿如要强迫哀家，还不如赐哀家一死算了。」&lt;br&gt;「哼，母后让朕不开心了。」&lt;br&gt;顺帝见太后软硬不吃，生气地拂袖而去了。&lt;br&gt;一连几天，顺帝不再临幸太后。&lt;br&gt;太后在坤宁宫中坐卧不宁，顺帝没来之前，她害怕被顺帝逼迫做菊花之戏；
但是，顺帝果真不来了，她又担心顺帝真的生气不再宠爱她了。&lt;br&gt;正在患得患失之间，一天早晨，太后刚刚梳洗完毕，宫里的太监总管来了。&lt;br&gt;太监总管展开皇帝的诏书高声念道：「奉天承运，皇帝诏曰：皇太后有违吾
皇圣意，特处以廷戒之刑，以示儆尤。钦此！」&lt;br&gt;太后听完圣旨倒吸了一口凉气，廷戒之刑？？？那真是生不如死了。&lt;br&gt;「啊！不要！不要！」&lt;br&gt;她连连退后，想要躲避步步紧逼的太监，然而，做了顺帝的尤物，纵使天下
之大，太后又能躲到何处去呢？太监总管陪笑着说：「这是皇上的意思，太后还
是不要徒劳反抗了吧。」&lt;br&gt;说完一使眼色，跟随的行刑太监们就朝太后逼了过来……今天上朝的时候，
大臣们都怀疑自己的眼睛是不是看错了。&lt;br&gt;在大殿门口摆着一个巨大的雕花圆桌，高贵的太后凤冠霞帔，身上的凤袍华
丽典雅，国母之气直逼大臣们的眼睛。&lt;br&gt;然而，太后的姿势却让大臣们匪夷所思了。&lt;br&gt;太后的手脚却被４个铁锁扣呈「大」&lt;br&gt;字形固定在圆桌上，太后象狗爬一样高耸着臀部趴在圆桌上。&lt;br&gt;更加让大臣们匪夷所思的，是太后富丽堂皇的凤袍竟然被掀起了后襟，露出
了雪白的屁股，那两团白色粉嫩的肉在凤袍富丽耀眼的颜色衬托下显得格外刺目
。&lt;br&gt;大臣们低声议论着：「太后为何露出臀部？莫非是亮臀之刑？」&lt;br&gt;「不会吧？亮臀之刑是惩罚民间荡妇用的，岂能用在太后身上？」&lt;br&gt;「太后雍容华贵，不愧为国母。只是，这个姿势好像和太后的身份不相称啊
。」……议论的声音传到骊太后的耳朵里，让她羞愤难当，真希望一头撞到墙上
死了算了。&lt;br&gt;偏偏四肢又被牢牢地固定在桌上，连挣紮都不可能。&lt;br&gt;太后能做的，就是紧紧地闭上眼睛，把头深深地低下而已。&lt;br&gt;正在大臣们议论纷纷的时候，宫廷司仪出来对上朝的大臣说：「皇上有令，
太后有违圣意，特处廷戒之刑。诸臣在进殿之时，皆可用手中象笏责打太后，以
示儆尤。」&lt;br&gt;「哦！原来如此！」&lt;br&gt;这时候，大臣才知道太后被处以廷戒之刑了，那华服之下露出来的粉嫩屁股
，正是给大臣们任意责打的。&lt;br&gt;开头的几位大臣还碍于情面，不好意思过分责打太后。&lt;br&gt;只是用象笏，轻轻责打太后的屁股。</content></item></essay>