<essay><item><title>小龙女与淫兽传</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;话说小龙女掉下绝情谷底１８年，一日閒来无聊，在谷地逛着，忽然听到嘶哑的叫声。&lt;br&gt;仔细一听，原来叫声从山崖壁之内发出。&lt;br&gt;好奇心起小龙女奋力一击，巖壁崩裂（别问我小龙女用的是什么功夫，这是色情小说，不是武侠小说）&lt;br&gt;只见巖壁里面跳出来了１只怪兽，头部就是长满了黑色触手的章鱼，全身有３米多高，头之下的身体犹如人类，不过还多了一支小臂粗的阳具。&lt;br&gt;阿！！女人，淫兽看到小龙女，一口烟雾喷出，接着所有的触手，闪电般缠了过去小龙女一时不查，竟然给喷个正着。&lt;br&gt;不过一生修习古墓武功的小龙女又岂是任人宰割之辈，只见她一个转身，使出古墓轻灵的轻功，轻巧巧的闪了开去。&lt;br&gt;接着鬼魅般的出现在了淫兽的身后，一掌劈去，那淫兽那里受过如此凌厉的内力，瞬间被打的直撞倒了墙壁上，嘶嘶直叫。&lt;br&gt;要不是小龙女留情，恐怕它早已魂归西天了。&lt;br&gt;呃~~~几百年不见天日，人类的女子怎么都这么厉害了。&lt;br&gt;它说的可笑，小龙女听了也不禁嫣然一笑。超凡脱俗的仙气气质衬托的她如同天上仙子一般。美艳不可方物。&lt;br&gt;嘻嘻，人类的女子可并不是都这么厉害的，不过你这么想也不错，至少不会去害别人。&lt;br&gt;接着眉毛一紧，喝道，你到底是什么东西，竟然想袭击我？「呃~~~我不敢了，呃~~~，我是上古洪荒时代的淫兽，被困于此几千年，看到姑娘如此美丽。才…&lt;br&gt;「洪荒淫兽？…小龙女思量了起来，古墓的卷轴里面好像提起过…」洪荒淫兽，喜好和女人交合，与之交合的女子将会体验到世界上最强烈的快感，并且永远摆脱不了。以少女分泌的淫液为生，不会伤害少女「&lt;br&gt;「世界上最强的…快感吗？」小龙女其实在古墓中，学习过这方面的书籍，只不过和杨过一起，不敢表露而以。&lt;br&gt;想入非非的时候，她满脸开始发红，刚才淫兽呼出的烟雾其实是强烈的春药，之前只不过小龙女静心决高明，才没有被影响到，现在她面对着淫兽，思春之时春药即刻发作。「算了，反正此生大概走不出这山谷了…不如」&lt;br&gt;想到这里，她把头贴近了淫兽，笑了笑。但刚才她给淫兽的印象太过深刻，淫兽此时反而退了两步。&lt;br&gt;「不用担心，我不会打你了，你想要我分泌的…呃…那个什么液对吗？&lt;br&gt;淫兽的眼睛睁得大大的，看着她，头上冒出了个大大的问号。&lt;br&gt;小龙女笑了笑，慢慢的揭开了她的白色上衣，露出了里面白色的内衣，雪白色的皮肤在下面隐隐若现。淫兽此时眼睛都瞪圆了。&lt;br&gt;「你想要的话…我就给你好了，随便对人家做你想做的吧」此时春药发作，小龙女也开始神志不清了起来。&lt;br&gt;淫兽这才反映了过来，笑了笑，「好阿，你这个淫荡的女孩，刚才打我的，我要十倍的讨回来，说完数十条触手飞向了小龙女。&lt;br&gt;顿时４跳触手紧紧缠住了小龙女的四肢，一条触手飞上了小龙女的胸部，往下一扯，外衣内衣被刷的撕得粉碎。瞬间小龙女就赤裸裸的出现在了淫兽面前，一生修习古墓心经，小龙女２０多岁的年龄，身体还如同１４岁的少女一般，娇小玲珑。&lt;br&gt;她的下面因为春药的关系，已经有点湿了，这时一只触手刷的一下，冲入了小龙女的阴道，小龙女双眼一争，还没喊得出来。&lt;br&gt;一直触手就佔满了她长大的小嘴，开始剧烈的抽动着。淫兽的触手拉着小龙女的双手甩到了背后，小龙女双腿被拉的完全张开触手在小穴里如同缝纫机针一般的快速抽动着。小龙女双眼圆睁得说不出话来，双眼的神色渐渐迷茫了起来，承受着前后的穿插。&lt;br&gt;淫兽的触手缠满了她的身体，在她的胸部用力的缠着，挤压着。小龙女只感觉一阵阵的快感从身体各处传来，寂寞了那么多年的她，这时候突然被刺激的脑袋一片空白，只想着插在自己下面的触手永远不要停止。&lt;br&gt;这个时候，触手把小龙女的身体拉近了淫兽，淫兽把小龙女直接贴在了自己的肚子上，用触手继续奸淫着小龙女，这时一条触手，慢慢的摸上了小龙女的菊花，然后突然的一伸，插入了小龙女的直肠，小龙女一阵颤抖，阴道里的触手也直接插入了子宫，在不断的活塞运动中，也同时不断的击打着她的子宫壁。&lt;br&gt;小龙女身体不断的扭动着，她迎来了人生第一次高潮，因为嘴被触手塞住，只听见她一阵阵强烈的乌咽声，随之而来的是大量的淫液从她的下面，喷了出来。&lt;br&gt;淫兽的触手抽离了小龙女的嘴，指了指它下面的东西说「你爽过了，我这家伙还没爽过呢，帮我含含吧。」&lt;br&gt;小龙女神色一片迷离，「阿…更粗暴的对待我吧…我的身体随便你处置了」她心理隐藏的慾望，终于在这一刻爆发了出来。&lt;br&gt;淫兽听到之后，毫不犹豫的，抓着小龙女的头部，把自己的东西就塞到了小龙女的嘴里，接着在她的嘴里开始快速的抽动着。&lt;br&gt;抽动的同时，小龙女后面的两个穴也没閒着，继续接受着淫兽触手的奸淫。每次小龙女嘴里的阳具抽出，后面的触手就会插进来不断的奸淫着她。小龙女的脸一次次的撞像淫兽的身上，闻到了一股淫秽的气味，让她越来越不能自拔的爱上了这种被奸淫，玩弄着的感觉。&lt;br&gt;就看淫兽突然全身一颤，接着小龙女感觉到一股热热的液体冲进了自己的嘴里，越来越多，直接呛到了她的喉咙，但是由于嘴全都被堵住，喷出来的液体全都被她喝了下去，紧接着后面的触手，也开始注射同样的液体，特别是菊花里的触手，射出的特别多，小龙女的肚子，甚至慢慢的开始涨大。&lt;br&gt;淫兽抽出了所有触手，小龙女无力的娇躯摔倒了地上，白色的液体从她的下面，嘴里慢慢的留了出来，此刻小龙女已经陷入昏迷状态。&lt;br&gt;嘿嘿，这就不行了，小姑娘，这才是开始呢，淫兽淫笑着把小龙女的身体从地上捡了起来，毫无保留的大阳具从她的阴道一贯而穿，小臂粗的阳具直接顶进了小龙女的子宫，小龙女被着突如其来的强烈刺激一激，突然清醒，才发现自己的四肢又被绑了起来，自己坐在淫兽的阳具上。&lt;br&gt;被不断的插入着，阿…阿。我的身体永远归于你了，随意的玩弄把，淫秽的话语从她的嘴里不断的叫了出来。&lt;br&gt;　下集待续&lt;br&gt;小龙女与淫兽传第二章不死淫体&lt;br&gt;「啊啊啊…」小龙女的花瓣和菊花不断的被淫兽插入着，弄得她高潮迭起，淫兽巨大的阳具和触手的合击本来是普通女子无法承受的，但是用在经过千锤百炼的小龙女身上，只会让她感觉更加的刺激。&lt;br&gt;小龙女的神智已经完全被淫兽的肉棒击垮，双眼迷茫的，淫秽的话语不断从她嘴里吐出…&lt;br&gt;淫兽的触手缠满了她的身体，突然全部的紧紧的勒住了她，缠住小龙女四肢的触手也突然往外用力的拉扯着，把小龙女拉成了个大字形。插入小龙女体内的触手和阳具突然一阵急速的抽动，大量的精液注入了她的身体里，只见小龙女的肚子顷刻之间胀大了两倍，如同怀孕一样。&lt;br&gt;「呃…」淫兽大吼一声，松开了小龙女，只见小龙女摔倒了草地上，下体不断流出淫兽的精液，慢慢的，随着精液的流出，她的肚子慢慢恢复了正常。&lt;br&gt;小龙女在草坪上一时缓不过劲来，足足躺了有10分钟才慢慢的爬了起来，而淫兽却走回了困住他的洞穴，不知道再做些什么。&lt;br&gt;小龙女慢慢的爬了起来，依旧脸色焉红的她，神智渐渐的清醒了一点，静心决的效果立刻发挥了出来。&lt;br&gt;淫兽这时慢慢走了出来，小龙女一看到淫兽出来，立刻脸红的低下了头，毕竟她有生以来第一次这么淫乱，回想起来也有点黯然，但是毕竟，8年一个人在谷地寂寞的等待，不是常人的精神能够承受得了的，小龙女长年压抑着自己，慾望爆发出来的时候，也会比一般人强烈得多。&lt;br&gt;淫兽的触手又向小龙女伸了过来，小龙女全身一震，却没有多做反抗，本来就全身赤裸的她脸红的低下了头，就像一个等待丈夫爱抚的小妻子一样。&lt;br&gt;淫兽的触手在小龙女身上不断蠕动着，爱抚着她的身躯，慢慢的，小龙女娇哼的呻吟渐渐清晰了起来。&lt;br&gt;「人类！我需要你帮助我，好吗？」淫兽粗哑的声音又响了起来。&lt;br&gt;「嗯…啊，你要我怎么做呢，我都听你的。」意乱情迷的小龙女，想也不想的就答应了下来。&lt;br&gt;淫兽的触手慢慢移动到了小龙女的花瓣口，开始在小龙女的阴蒂上摩擦着。&lt;br&gt;「其实这个洞穴并不只是封印着我，我们淫兽界的入口也在这里，只不过它被另外一个强烈的封印封住了，我需要你帮助我打开它，好吗？」&lt;br&gt;「嗯…啊…啊…啊啊，我要怎么做呢？」小龙女强忍住下身的刺激问道。&lt;br&gt;古人所下的封印，乃是狮王之印，封印中有九九八十一只狮神镇守，只要同一名人类女子一次泻去它们的精元，封印就会不攻自破了。」&lt;br&gt;淫兽的触手一下子突入了小龙女的花瓣，剩下的触手把小龙女全身拉成了大字形，开始用力的拉扯着，同时触手开始快速的插入着小龙女。&lt;br&gt;「啊…要我和野兽，啊啊啊啊啊啊！」小龙女想到这里，下身的感觉更是强烈，俏脸高高地扬起，感受着下身抽动着的触手。&lt;br&gt;「但是寻常女子，别说八十一只狮神，仅仅一只狮神就需要10名女子对付，而且这10名女子恐怕都难逃破阴而死的命运，所以，我会用我们族群留下的淫邪至宝改变你的身体，从此你将变成不死淫体，你愿意吗？」&lt;br&gt;小龙女此时已经说不出话来，只见她随着触手的抽动摇摆着自己的身体，艰难的点了点头。&lt;br&gt;此时只见淫兽的体内开始浮现了一点红光，开始向它的巨大肉棒移动。&lt;br&gt;淫兽把触手从小龙女的体内抽了出来，但是随即立刻插入了小龙女的菊花里，另外一根同时插入了她的嘴里，开始喷发大量的淫液和麻醉液体。&lt;br&gt;「呜呜…」小龙女只感觉身体越来越无力，但是下体的感觉越来越强烈，这时候淫兽体内的红光已经完全移动到了它的龟头顶端，只见它用力的一插，红光完全没入了小龙女的身体里面。&lt;br&gt;小龙女只觉子宫里突然特别热，而且热量开始向全身扩散，这个时候，淫兽的触手突然全部插入了小龙女的身体，肚子，胸部，奇怪的是一滴血也没有溅出来。&lt;br&gt;小龙女的身体慢慢的被触手拉进了淫兽的身体，而淫兽也静止不动了。&lt;br&gt;小龙女如同进入梦中一般，感觉全身不断的被不同的东西侵犯着，迷糊之中不知道洩了几次身。&lt;br&gt;梦中，小龙女感觉到脑海里面自动被灌输了一些资讯。&lt;br&gt;不死淫体，将会使人类的女孩从此敏感度增加5倍以上，永远处在发情阶段，重要的是无论被怎样玩弄，受到怎样的伤害都不会死，就算身体化成灰烬，都能慢慢的复原如初。&lt;br&gt;几天后，淫兽耸立的身体突然爆炸开来，小龙女青春娇嫩的身体在淫兽的体内慢慢的出现了。&lt;br&gt;</content></item></essay>