<essay><item><title>令狐冲后传(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「嗯，」我点了点头，「师娘，乏了吧？先休息会。到前面的落脚处还有一天呢！」&lt;br&gt;「嗯！」师娘轻应了一声，蓝凤凰连忙帮着师娘将毯子盖上。&lt;br&gt;我看着师娘虚弱的面容，不由歎了口气，知道师娘在自伤后武功已经大打折扣，加上心伤未癒，身体情况可说是非常的差。一定要先让师娘的心情好起来再仔细的调养。&lt;br&gt;「车把式，还有多久能到溯州？」我探出身子大声问道。&lt;br&gt;「公子爷，那可急不了，最快也要明天。」&lt;br&gt;「哦。」赶车的是个老车伕了，我可绝对相信他的职业回答。&lt;br&gt;开始有一搭没一搭的和他聊了起来。&lt;br&gt;才回身坐好，就迎上蓝凤凰充满了深情的眼眸。我向背身睡着的师娘看了一眼，一手已经抚上了凤凰儿的脸蛋。&lt;br&gt;蓝凤凰才被我一摸，立时就软了下来，一手抓住我的大手，伸出舌头轻舔起我的每根手指。我享受着她的爱意，另一只手便向她胸前的双峰探去。&lt;br&gt;「嗯！」蓝凤凰忍不住轻呼了一下，急忙向师娘的方向看了一下。&lt;br&gt;我已经开始解开她的衣服，拉着她背身倒在了我的怀里。她不再动作，只是任凭我双手在她那已经裸露的双峰上的揉捏玩弄。&lt;br&gt;「大哥，以后人前我叫你大哥，没人的时候你就是我的主子，因为你不止是我的大哥，我的男人，更是我的一切。」蓝凤凰说着轻唤道：「主子、主子……我的主子……」&lt;br&gt;我心中很是激荡，没想到大胆泼辣的蓝凤凰，在我的身边竟然变的如此柔顺癡缠，那份激荡很快化做了熊熊的慾火。上身平躺在我腿上的蓝凤凰立时察觉了我分身的变化，晕红着脸又想师娘的方向看了一眼。其实我的心中也颇为忌惮师娘的觉察，轻声细语倒是不妨，太大的动作势必将本就睡的不熟的师娘吵醒，正为难着。&lt;br&gt;一双玉手已经摸索着抚上了我的分身，轻轻的将它从衣内拉了出来，还没有感觉的一丝车内的空气，立时进入了一个温暖的所在，灵巧的舌头在龟头上滑动着。&lt;br&gt;我舒爽的长出了一口气，伸手撩开她长长的秀发，欣赏着她的动作，轻轻的告诉她，如何才能让我更加舒畅。看着蓝凤凰努力的样子，蓄意让快感一点点的凝聚到的顶峰。&lt;br&gt;「冲儿。」一声娇柔慵懒的声音从身后传来。&lt;br&gt;晕啊！师娘怎么这个时候醒了啊！已到马口的精液却不听我的使唤，依然猛烈的向我身上人儿的口腔中喷射而去。&lt;br&gt;蓝凤凰全身一僵，强忍着精液初次打在喉口的那中呕吐的感觉，开始努力的将我的精液吞容易肚中，可她的小嘴跟本装不下我的礡发，更多的是顺着我的棒身流在了我的肉袋之上。&lt;br&gt;「这下惨了。」我心中叫苦连天。&lt;br&gt;「现在是什么时辰了，还有多久才到溯州？」师娘似乎并不知道我们在干什么。&lt;br&gt;「嗯～～啊～～我问问啊。」我一面支吾着回答着，一面用身体掩护着蓝凤凰手忙脚乱的整理。&lt;br&gt;「把式，现在什么时候了，还有多久到啊？」我确定没什么破绽后提高声音问道。&lt;br&gt;「啊！公子爷，问我吗？小老儿也不太清楚啊。好像刚过申时啊！今天车走的快，可能到了亥时就能让公子和两位夫人好好的睡一觉了，呵呵……」小老头在外面乐呵呵的笑着。&lt;br&gt;「哦！难怪天色暗暗的，原来这么久了啊！」刚才的欢畅竟让蓝凤凰努力了一个多时辰。&lt;br&gt;「哦！那就是快到了，这车上晃晃颠颠的倒是好睡，你们也快休息一下，再睡一会儿，到了叫我。」师娘不在言语，似乎又睡了下去。&lt;br&gt;我背对着师娘不敢转身，蓝凤凰更不敢抬头。&lt;br&gt;「凤凰儿，你也累了休息一下吧！」蓝凤凰轻应了一声，伏在我的脚边闭上的眼睛。&lt;br&gt;我也不敢整理裤上的粘腻，闭目练起了《易筋经》。&lt;br&gt;「公子爷，我们到了。」车前的声音将我从冥想中叫醒。&lt;br&gt;蓝凤凰也应声下车去打点，我付了车钱，扶着师娘下了车，当晚就住在了溯州的「宝运客栈」。&lt;br&gt;「师娘，早些安寝，明日我们还要赶路呢！」&lt;br&gt;向师娘问过安后，便叫小二准备热水洗澡，刚泡入水中，蓝凤凰便走进来。&lt;br&gt;「主子，让奴家帮你洗。」蓝凤凰站在桶边开始帮我搽洗着。&lt;br&gt;「乖！」我口中讚着。&lt;br&gt;洗完澡，自然就是我放纵自己慾望的时候。蓝凤凰柔软的身体被我恣意的淫&lt;br&gt;弄着，我肆意的将他的娇躯翻弄成个种形状，似乎在她身上得到了一种奴役的快感，蓝凤凰也柔顺的迎合着我。&lt;br&gt;云雨散去。&lt;br&gt;「主子，奴婢被你弄的快死了。」蓝凤凰蜷在我的胯下快乐的喘息着：「主子，奴婢的身子您满意吗？」&lt;br&gt;蓝凤凰的话语越来越能告知我，在她面前我的的地位是如何的尊贵，而她自己是如何的卑微，心中不由讶异着蓝凤凰的转变竟然如此之大。&lt;br&gt;「凤凰儿，你～～～」&lt;br&gt;「主子，奴在成为主子的女人的时候就祈过誓了，主子就是奴的天。」蓝凤凰似乎知道我的疑问：「奴现在非常幸福，真的！奴是真想让大家都知道，我就是主子的奴，想让大家都知道我做主子的奴有多幸福，而且我今天觉的，师娘也&lt;br&gt;很喜欢主子呢。」&lt;br&gt;「呵呵，别胡说！」我呵斥道：「睡吧，别乱想！」&lt;br&gt;我拉过被子盖在了她的身上迷迷糊糊间似乎回到了梅庄，我一身吉服，众人吵着让我揭开新娘的盖头，盈盈也在起哄着。&lt;br&gt;「咦～～盈盈，那新娘是谁？」&lt;br&gt;我挑开了红盖头，新娘赫然便是师娘。&lt;br&gt;第三章&lt;br&gt;禁忌&lt;br&gt;「奶奶的，这天怎么说变就变啊！看这样子要下场大的啊！」我回身向靠在树上休息的师娘说道。&lt;br&gt;离开溯州有一个多月了，为了避开官府只有弃车而行小道，两匹高头大马也&lt;br&gt;换成了一只傻傻的骡子。在过小西天进入陕西的时候我们似乎还没什么问题，可韩城在哪呢？连着三天我们都好像在这山中转圈子，能吃的东西也早就吃完了，只有靠每天打些什么野味来充饥。本来倒也没什么，可天越来越冷，师娘的脸色似乎也越来越憔悴了。&lt;br&gt;我知道，师娘的身体是支撑不了多久的，如果再找不到正确的路的话，师娘一旦病倒，那后果可是不堪设想。&lt;br&gt;「冲儿，快找个地方避一避吧！要不淋湿了可就惨了。」&lt;br&gt;「哦！」我应声跳上了树，四处看了看，「师娘，上面好像有个山洞啊，哎哟，快跑，雨下来了。」&lt;br&gt;蓝凤凰已经和师娘向上面狂奔而去，我也急忙跳下树跟在她们后面。好大的雨，跑了才没几步，雨水已经将我们淋了个湿透，好不容易跑到山洞，全身已经像是从水里捞出来似的。&lt;br&gt;「凤凰儿，你照顾师娘，我到里面看看。」我不敢向湿透的师娘多看，取出怀中有油布包着的火煤，向里洞走去。&lt;br&gt;在吹着火煤前我回身看了她们一眼，「嗯～？」映入眼帘的景象让我的心猛跳了一下。&lt;br&gt;哇，好地方啊！转了几个弯到了一个石室，外面的风已经吹不进来了。地上的一个角落里铺着干草，另一个角落堆着干柴。&lt;br&gt;「这两大缸是什么？」&lt;br&gt;「哈哈，是酒啊！」&lt;br&gt;还没揭开盖子我就闻到了酒香。虽然不是什么好酒，可对我这个断酒好久的酒鬼来说，这就是天下最好的酒了，这一定是山里人家的暂居之所。&lt;br&gt;「师娘，师娘，凤凰儿，快进来。」我一边喊着一边开始搭柴升火。&lt;br&gt;师娘个蓝凤凰进来后也十分的高兴，可我才把火堆燃起，蓝凤凰就把我拖了出来。&lt;br&gt;「干什么啊？」一头的雾水。&lt;br&gt;「主子在里面，师娘可怎么将衣服烤干啊！」&lt;br&gt;「哦。」恍然大悟。&lt;br&gt;「主子将外衣脱下，奴婢去帮你烘干。」&lt;br&gt;「嗯～那也只有这样了。」我脱下了衣服：「那你帮我再拿些柴出来，我在这里也烧一堆。」&lt;br&gt;接过了柴禾，蓝凤凰便想留下陪我，我怕师娘的面上不好看，搂过她亲了一下，在胸口摸了两把，便将她赶了进去。&lt;br&gt;「嘿嘿，好像觉得师娘的大啊！」我看着我的手型，回味着进洞时看见的两个玲珑的身影，「明显的大好多啊！」正在胡思乱想着，一阵冷风打断了我的绮想。&lt;br&gt;这里风怎么这么大啊，冷死我了，我心里暗暗叫苦。&lt;br&gt;好不容易把火烧起，可在呼呼山风的威胁下，火苗子扭左晃右毫无热力，我更是被吹的不停的跳脚。&lt;br&gt;「哇！衣服都快结冰了。」赶忙将粘在身上的中衣裤脱下，闭目运功，驱除身上的寒意。&lt;br&gt;「主子，这里冷，师娘让我来叫你进去睡。」不知何时蓝凤凰来到了我的身后。&lt;br&gt;「哦～～」我忙不迭的答应着，赤身穿上刚烘干的长袍冲进了内洞。&lt;br&gt;两个世界啊，洞内简直就是春天，我将手上的冰衣服交给蓝凤凰后三步并两步的跑到酒缸前。&lt;br&gt;「师娘你要喝点酒吗？」&lt;br&gt;「啊！好啊，我喝点，驱驱体寒。」&lt;br&gt;「凤凰儿你要喝吗？」&lt;br&gt;「我也喝点。」蓝凤凰凰应道。&lt;br&gt;酒很淡，好像是果酒，应该是山里人自己酿的。她们都说好喝，我却觉得太淡了。&lt;br&gt;不一会儿那一大缸就被我们喝了个见底，一个酒嗝上来才知道这酒的后劲竟不在陈年女儿红之下。&lt;br&gt;转眼看去，眼前的两人似乎都已醉态可掬，师娘披在身上的长袍不知何时已经被她脱去，贴身的中衣勾勒出师娘近乎完美的曲线。&lt;br&gt;「冲儿，还有酒吗？怪好喝的啊！」师娘好像已经醉了，拿着碗晃晃悠悠的走到我的身边找酒。&lt;br&gt;一股幽香冲入了我的鼻端，是师娘的体香，心神没来由的一荡，慌忙低下头去。晕了！映入眼帘的是一双纤细的小腿，秀美的脚趾像是踩在了我的神经上，分身一下子就暴怒了起来。&lt;br&gt;「呜～～没了啊！」师娘似乎很失望，歪着头想了一下，摇摇晃晃在我身边坐下，嘻嘻的看着我。&lt;br&gt;「小家伙，是不是还藏了点酒自己喝？快交出来。」&lt;br&gt;「呵呵……呵呵……」我一面努力的镇压着分身的暴乱，一边向蓝凤凰急使眼色，口里还应付道：「没了、没了……」&lt;br&gt;「小滑头，打小就不老实。」脑袋上结结实实的吃了个爆栗，「一定是藏好了，被我搜出来了，叫你思过一年，不～～两年……」&lt;br&gt;「师娘。」蓝凤凰及时的出现了，轻轻的将师娘摇晃的身体推向草垫。&lt;br&gt;师娘似乎也没有什么反抗的能力，倒下后口中嘟囔了几声，在蓝凤凰的安慰声中传来了均匀的呼吸声。&lt;br&gt;「主子，师娘已经睡了。」已经赤裸的蓝凤凰的小手抚上了我的分身。&lt;br&gt;我不禁暗讚她的乖巧，被师娘刺激起的高涨的慾火已经急不可耐了，我用力将她推趴在草垫上，双手抓住两片臀肉便将分身挺入了微润的花道。&lt;br&gt;涨痛的分身令我的动作愈发的激烈，我已经不在乎是否会吵醒醉了的师娘，也许，也许我的心里更加希望的是让师娘看见我的勇猛。&lt;br&gt;蓝凤凰就跪在师娘的身边迎合着我的抽动，我的眼光渐渐越过了她的身子，师娘肉光光的小腿令我不可遏止的狂乱运动着，似乎身下的蓝凤凰已经幻化为我美丽的师娘。禁忌的快感冲击着我的神经，阳精就像火山爆发似的打在了蓝凤凰的花蕊深处，早已不堪的蓝凤凰也随着我的喷射痉挛的捲起了娇躯。&lt;br&gt;我大口大口的喘息着，沉浸在那异样的快感之中，恢复过来的蓝凤凰转过身来，灵巧的舌头帮我清理我肉棒上的淫液。在分身又一次的涨大时，她又一次的跪了下来，就跪在了师娘的身上，湿润的阴牝就悬在了师娘的俏脸之上。&lt;br&gt;我的喉中不由自主的发出「咯～咯」的声音，一只温暖的小手伸了过来，将我那红得发紫的肉棒引入了她湿润的花道，我几乎感觉到师娘脸上的温度，肉棒在此刻膨胀到了极点。&lt;br&gt;蓝凤凰在我屏息抽动了几下后，再次转过身来，小手一把抓住我的肉棒，点向了师娘微微开启的红唇。我好像已经失去了思考的能力，任凭她把着肉棒在师娘的唇上划着圈子，只是摒住了呼吸看着眼前这淫糜的景象。&lt;br&gt;龟头已经越过了红唇，叩向了齿间，轻微的刺痛让我哆嗦了一下，平生最快的一次喷发了。蓝凤凰似乎感觉到了我喷发的迹象，凑上小嘴承接着。我失神的坐了下来，看着她将我的阳精大部分都吞入了肚中，更将剩下的渡进了师娘的口中。&lt;br&gt;睡梦中的师娘无意识的吞咽着，似乎还意尤未尽的舔了舔嘴唇。&lt;br&gt;待我回过神来，蓝凤凰已像以往一样伏在我的跨间，含着我的分身，等待着伺候我平日夜间睡醒时的发洩。果然，我的分身已经开始膨胀，在她张着小嘴准备接受我的脔弄时，却发现我的肉棒正离开她的小嘴。&lt;br&gt;「主子，还是在奴婢的嘴里弄吧，奴的下面不行了。」蓝凤凰告饶道。&lt;br&gt;我笑着坐起身，告诉蓝凤凰说我今天酒喝多了要小解时，蓝凤凰眼中闪过一阵异样的妖媚：「主子，你就放在奴的嘴里吧，奴接着。」&lt;br&gt;「凤凰儿，你这样可是要把我宠坏的。」我心中虽然对她的提议很是意动，可还是站了起来。&lt;br&gt;待我小解回来时，蓝凤凰已经乖巧的将师娘嘴角的痕迹擦去，更是将长袍披了上去。见我回来，将我拖上了她精心整理的另一个草垛，捲起身子，偎入我的怀中。&lt;br&gt;「主子，既然很喜欢师娘吧，为什么不……？」蓝凤凰似乎也不知道如何形容。</content></item></essay>