<essay><item><title>绝代太后尤物(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一、子继父产&lt;br&gt;先皇的灵床放在偌大的宫殿里，更平添了一种肃穆的气氛。&lt;br&gt;身穿丧服的骊太后独自跪在冷寂的大殿里，比大殿更冷寂的，是她的心。&lt;br&gt;骊后的皇子，即将继位的顺帝的话还在她耳边回响着：「先皇驾崩，太后只
有两条出路：要么随先皇于地下，要么归皇儿所有，做一辈子皇儿的尤物。」&lt;br&gt;「追随先帝于地下还是让皇儿继承自己？」&lt;br&gt;骊太后在心里闪过无数念头。&lt;br&gt;她早就知道皇儿暗中喜欢自己，很多次先皇临幸的时候，她都知道皇儿偷偷
地躲在珠帘后面偷窥，因为爱子心切，她害怕先皇知道了会责罚顺儿，所以总是
装作不知道，甚至有意无意替皇儿掩饰。&lt;br&gt;死亡对于３５岁的骊太后来说，委实太早了一点，骊太后摩挲着自己丧服之
下的肌肤，依然是那样丰腴而细滑。&lt;br&gt;但是，作为遗产被皇儿继承，对于骊太后来说，同样是难以接受的。&lt;br&gt;「子蒸母」&lt;br&gt;的背德之名从来都是被千夫所指的，与其让皇儿继承还不如一死了之呢。&lt;br&gt;骊太后拿定主意，缓缓地站了起来，解下腰间的白绫，准备以身殉夫了。&lt;br&gt;然而，骊太后刚把白绫解下来，有一只手从背后轻轻地把她手里的白绫抽走
了。&lt;br&gt;骊太后吓了一跳，回头一看，是皇儿！他不知什么时候走到了骊太后的身后
。&lt;br&gt;皇儿顺经长成一个高达英俊的男人了，他脸色阴沈地望着太后：「母后这是
准备自尽么？」&lt;br&gt;「哀家也是为了皇儿好，不想让皇儿背上千古骂名啊。」&lt;br&gt;「母后是怕自己背千古骂名吧？」&lt;br&gt;「啊，不是的。」&lt;br&gt;「真的不是么？母后如果真是心疼皇儿，你可知道，你这一去会让朕多伤心
么？」&lt;br&gt;「这……皇儿有那么多妃嫔可以临幸，何必为了哀家背上『子蒸母』的恶名
呢？这可是乱伦之最啊。&lt;br&gt;」&lt;br&gt;「母后可知道么？皇儿从小喜欢母后，皇儿有一个愿望就是要永远占有母后
。母后可以满足皇儿的心愿么？」&lt;br&gt;「啊！这………」&lt;br&gt;顺帝的这一番表白让骊太后脑子里象乱麻一样理不清了。&lt;br&gt;「母后如果不答应皇儿的请求，皇儿就拒绝登基。」&lt;br&gt;顺帝见骊太后的决心已经动摇，他决定使出杀手锏，让母后乖乖就范。&lt;br&gt;「啊！顺儿，不要！」&lt;br&gt;太后情急之中叫出了顺帝的小名。&lt;br&gt;「那么母后就是答应朕的请求了？」&lt;br&gt;「哎……」&lt;br&gt;百般无奈的骊太后仰天长叹，「做了先皇的爱宠，又做皇儿的尤物，莫非这
一切都是命中注定么？」&lt;br&gt;「那就请母后当着先皇的在天之灵发誓，永远做朕的爱奴，一辈子伺候朕。
」&lt;br&gt;「这？太难为情了吧！」&lt;br&gt;骊太后觉得自己永远无颜见先皇于地下了。&lt;br&gt;「母后是想反悔么？难道母后还想伺候别人？」&lt;br&gt;顺帝紧逼不舍。&lt;br&gt;「啊！不是！不是！」&lt;br&gt;「既然不是，就请母后在先帝的灵前发下重誓，以告慰先帝之灵。」&lt;br&gt;「这……这……」&lt;br&gt;「母后快说呀！」&lt;br&gt;「先皇在上……」&lt;br&gt;骊太后深吸一口气，看来是躲不过了，她用颤抖的声音发誓：「先皇在上，
从今以后，臣妾就是皇儿的爱奴了，愿意服从皇儿调教，一生一世伺候皇儿。臣
妾未能持守晚节，忠于先皇，还请先皇宽恕臣妾的不忠。」&lt;br&gt;「哈哈哈」，顺帝得意地仰天大笑，「父皇不会怪罪母后的。子继父产不正
是祖制么？父皇泉下有知，肯定会惊讶的，孩儿保证会把母后调教得比父皇在的
更淫荡。」&lt;br&gt;说完，顺帝转到骊太后面前，擡起骊太后的下巴。&lt;br&gt;骊太后说完誓言已经羞红了脸，雍容端庄的气质再配上满脸羞愧的表情，别
有一番韵味，让顺帝看得怦然心动，一霎那，他觉得自己的阳具暴涨地挺立起来
，好像要顶破黄袍一般。&lt;br&gt;他解开黄袍，拉出早就如巨蟒昂头一般的阳具，抓住骊太后的头发，强行把
阳具塞进太后的小嘴里。&lt;br&gt;「哈哈，既然母后已经答应做朕的爱奴了，那就当着父皇之灵先伺候朕的阳
具。母后可要把伺候父皇的功夫都使出来哦！如有半点差池，父皇在天之灵可不
会放过母后的！」&lt;br&gt;「呜呜呜……」&lt;br&gt;骊太后的小嘴被皇儿的阳具涨满了，只能发出含混的声音。&lt;br&gt;当她跪在先皇的灵前，被儿子的阳具插满了小嘴，那种背德感令她羞耻得无
可逃遁，然而，随着抽插的深入，她好像又回到了被先皇临幸的时刻，快感渐渐
地从她身体里升起，她越来越主动地吞咽着顺帝巨大的阳具，好像想把阳具深深
地吃进去，让阳具插进自己的咽喉和食道一样。&lt;br&gt;当顺帝的阳具插进骊太后的嘴巴时，他被那嘴巴的温暖陶醉了。&lt;br&gt;这可是他朝思暮想的小嘴啊，当他偷窥母后与先皇行淫的时候，曾经无数次
冲动地想插进那张诱人的小嘴，今天，终于他做到了。&lt;br&gt;其实，太后的口舌功夫并不比顺帝其他的妃嫔高明多少，然而，太后口交时
那混合着高贵与淫荡的表情让顺帝情欲勃发，一想到这张金口玉言之嘴此刻正在
尽力地取悦着自己的阳具，顺帝的精液忍不住在骊太后的嘴里爆发出来了。&lt;br&gt;感觉到顺帝射了，骊太后想吐出顺帝的阳具，却被顺帝紧紧地抓住头发，动
弹不得，无奈，骊太后只得吞下了儿子的精液。&lt;br&gt;看着骊太后的嘴角还流着没有吞完的精液，就象一幅无比淫靡的图画，顺帝
觉得无比兴奋。&lt;br&gt;他大笑着朗声对太后说：「现在，朕的精液已经占据了母后的咽喉食道。以
后，朕的精液会占领母后的每个腔道。」&lt;br&gt;顺帝的登基大典。&lt;br&gt;１９岁的顺帝接受王朝的玉玺，继承了帝王之位，改年号为天辰。&lt;br&gt;继位仪式完毕，朝礼司仪却紧接着宣布了一个令文武百官瞠目结舌的仪式：
「最后一个仪典：恭请皇上继承先皇遗孀。」&lt;br&gt;没有理会百官们的惊讶，顺帝一挥手，宫娥们簇拥着凤冠霞帔的骊太后走上
朝堂。&lt;br&gt;脱去丧服的太后，穿着盛装在众宫娥的簇拥之下走来，举手投足之间显得格
外雍容华贵，颇有母仪天下的气质。&lt;br&gt;骊太后走到顺帝的龙椅前跪了下来。&lt;br&gt;司仪唱到：「请皇太后献上帝王之钥」。&lt;br&gt;在文武百官惊讶的目光下，骊太后双手颤抖地向顺帝捧上一把金光闪闪的钥
匙。&lt;br&gt;顺帝接过钥匙，问道：「请太后向朕的爱卿讲明，此金匙有何用途？」&lt;br&gt;「这……」&lt;br&gt;骊太后横下一条心，说道：「此乃先皇给臣妾的所造的贞操带之匙。」&lt;br&gt;「拥有此金匙之人可以做什么呢？」&lt;br&gt;「拥有此金匙者，便是臣妾的主人，臣妾但凭驱遣。」&lt;br&gt;「哈哈哈，那就请母后诏告天下，让朕继承先皇的遗物吧。」&lt;br&gt;事已至此，骊太后完全没有退路了，文武百官们的眼神有惊讶有鄙夷，她都
全然顾不得。&lt;br&gt;她向众大臣诏曰：「奉天承运，皇太后诏曰：先皇归去，皇儿继位。按本朝
祖制，理应子承父产。哀家从今日起由皇儿继承，哀家的一切都归皇儿所有。从
今往后，哀家但凭皇儿使用驱遣。」&lt;br&gt;骊太后说完，朝堂里悄然无声，太后只听得见自己的呼吸和心跳声。&lt;br&gt;过了好几秒钟，百官里有几个会见风使舵的大臣终于反映过来了，抢先向顺
帝祝颂：「恭贺吾皇喜得皇太后！」&lt;br&gt;其他的大臣见事情已经这样，也就无话可说了，于是朝堂上响起一片颂贺之
声。&lt;br&gt;「哈哈哈！众位爱卿同喜同喜！」&lt;br&gt;顺帝对眼前形式的演变非常满意，于是他当着众臣掀起太后的袍服，露出里
面金光闪闪的贞操带，他用金匙打开了贞操带，用刚拿到的玉玺在太后的臀部盖
上一个鲜红的印章：「从今以后，母后就归属于朕了。」&lt;br&gt;此时，有个平时最善于投其所好的礼部尚书出列奏道：「吾皇万岁万万岁！
今日金匙即开，太后归属已定。臣等恭请吾皇当庭临幸太后，以昭示天下太后之
归属。」&lt;br&gt;「哈哈哈，爱卿此言甚好。」&lt;br&gt;礼部尚书的奏议让顺帝龙颜大悦，真是说到他心里去了。&lt;br&gt;太后听到这话，简直要昏过去了，皇儿要当庭临幸太后，这可是开天辟地的
乱伦之最啊。&lt;br&gt;她张开嘴想说什么，但是，她又能说什么呢？她只觉得皇儿硕大火热的阳具
猛地从身后插进她的小穴，一直插到了子宫深处，她脑子里闪过一个念头：「想
不到当年养育皇儿的子宫，竟然被皇儿用阳具插入了。」&lt;br&gt;阳具的热力透过她的子宫，穿透她的内腔，她整个人都被那阳具的热力穿透
了。&lt;br&gt;那一刻，太后觉得自己的魂魄被一股巨大的热浪抛上了天花板，她低头看着
下面：庄严的朝堂上，满朝文武怔怔地注视着龙椅；龙椅下，自己面朝大臣们跪
着，盛装的朝服被掀起了后裙，高大的顺帝正在用他那粗壮的阳具一下一下地抽
插着自己的小穴……当顺帝滚烫的精液全部射进太后的子宫时，「啊！皇儿把精
子射进孕育他的子宫了！」&lt;br&gt;想到这里，太后再也支持不住，昏了过去……当太后醒来的时候，她已经躺
在坤宁宫里了。&lt;br&gt;她睁开眼睛，看见皇儿英俊的面容就在面前。&lt;br&gt;「母后醒过来了！」&lt;br&gt;看着顺帝关切的眼神，骊太后心里又泛起一丝柔情：「哀家没事了。皇儿不
必为哀家担忧。」&lt;br&gt;「哦，母后没事了吗？那接着把仪式进行完毕吧。」&lt;br&gt;「啊！还有什么仪式啊？」&lt;br&gt;太后一听到「仪式」&lt;br&gt;就吓得魂飞魄散，不知道顺帝还有什么名堂，她已经有个预感：在行淫的本
事上，顺帝会比他的父皇有过之而无不及。&lt;br&gt;太后害怕的样子让顺帝觉得很有趣，让自己的母亲对他害怕，顺帝心里就冒
出恶作剧的快乐火花。&lt;br&gt;「得知朕继承了母后，云梦国王特地进献了一份稀世礼物给母后。让朕给母
后戴上吧。」&lt;br&gt;顺帝回头对宫娥一挥手，宫娥捧上来一个纯金打造的盒子，启开盒盖，里面
躺着一红一白两只鸽蛋大小的珠子，看起来晶莹剔透，最特别的是，珠子里面是
镂空的，各装进了一只纯金的小铃铛，做工之精巧，令人叹为观止。&lt;br&gt;「这是做什么的？」&lt;br&gt;「母后有所不知。此物名叫魔幻媚珠，乃云梦国的国宝之一。这两颗珠子是
稀世的冷玉和火山玛瑙浸在十多种奇淫无比的牝兽淫汁里淬炼成的，红色的火烫
，白色的冰冷，把它们放进女人的阴户之中，会随着女人的行动来回滚动，一冷
一热刺激阴户内壁，令女人随时都春情欲动。而珠内的两颗铃铛，会随着珠子的
滚动发出响声，太后走到哪里，大家都会听到太后阴户里的铃铛声。」&lt;br&gt;「啊！竟有这等东西！」&lt;br&gt;骊太后一面感慨人们为了行淫的种种机巧，一面又在想象这两颗珠子放到自
己的小穴里会是何等滋味。&lt;br&gt;「呵呵，不过，这两颗珠子还有一个更奇特的地方，就是会在行淫的时候，
随着阳具来回滚动，更加刺激小穴哦！天下女人，只有象母后这样的尤物才有资
格享用如此珍宝，母后开心么？」&lt;br&gt;生了一个这样的儿子，骊后不知道应该庆幸还是悲哀。&lt;br&gt;然而，骊太后一面满脸通红地听着顺帝的描述，下面的小穴却又不知不觉地
湿润了。&lt;br&gt;太后的反应没有逃过顺帝犀利的眼睛，他一把扶过太后，掀起太后的亵裤往
小穴里一摸，水汪汪地都是太后的爱液。&lt;br&gt;「哈哈，母后等不及了把，皇儿这就为母后戴上媚珠罢。」&lt;br&gt;顺帝不由分说，拿起两颗珠子，掰开太后的小穴就往里塞。&lt;br&gt;太后的小穴已经非常润滑了，两颗鸽蛋大的珠子很顺利地塞进了太后的小穴
。&lt;br&gt;太后只觉得小穴里顿时一冷一热，刺激无比。&lt;br&gt;顺帝这时侯脱掉龙袍，把早已硬邦邦地阳具插入了太后的小穴：「母后好好
尝尝媚珠的滋味吧」。&lt;br&gt;媚珠的铃铛发出清脆的乐声，为如此淫靡的母子乱伦之戏伴奏着。&lt;br&gt;那媚珠果然神奇无比，随着阳具的抽插回来滚动，一冷一热，弄得太后的小
穴奇痒无比。&lt;br&gt;在媚珠的刺激下，太后不再是被动地被抽插，而是主动挺着阴户迎接顺帝的
阳具，简直巴不得那阳具能插到子宫里。&lt;br&gt;感觉到媚珠绕着自己的阳具转动，顺帝忽然来了灵感，想起小时候玩过把珠
子弹进洞里的游戏：「母后，儿臣要玩弹珠子的游戏了。」&lt;br&gt;顺帝调整了一下角度，一记冲击，准确地把那颗滚烫的媚珠顶进了太后的子
宫。&lt;br&gt;滚烫的媚珠在子宫里滚动着，太后的子宫不禁一阵剧烈地抽搐痉挛。&lt;br&gt;「还有一击！」&lt;br&gt;顺帝话音未落，另一颗冰凉的媚珠又被射进了太后的子宫，「啊！啊！哀家
要丢了！」&lt;br&gt;如此强烈的刺激令太后全身都抽搐起来了。&lt;br&gt;「最后一击！」&lt;br&gt;顺帝最后深深的一记冲刺，生生地把硕大的阳具突破了太后的子宫口，插进
太后的子宫深处，顺帝的精液猛烈地在亲生母亲的子宫里喷发着……从此，顺帝
对他的三宫六院兴趣全无，太后每天侍奉在顺帝左右，当顺帝批阅奏章的时候，
她就跪在龙案下用口舌侍奉顺帝的阳具。&lt;br&gt;顺帝休息的时候，就让太后跪伏在地上，用挺立的阳具抽插太后的小穴。</content></item></essay>