<essay><item><title>绝代太后尤物(3)</title><author>床上伴侣</author><content>象笏打在太后的屁股上，发出清脆的声音，那声音渐渐把大臣们的施虐欲挑
逗起来了。&lt;br&gt;既然是皇上下令责打的，大臣也就越来越放肆，象笏纷纷在太后粉嫩的屁股
上打得啪啪有声。&lt;br&gt;这可是苦了太后，上朝的大臣少说有好几十位，一人打几下，太后也要被责
打上百下。&lt;br&gt;只见象笏纷飞，太后趴在圆桌上痛苦地扭动，几种痛苦在她身体上肆虐着，
她紧紧地咬着嘴唇，发出苦闷的呻吟，额头的汗珠开始流了下来，好像在极力忍
耐着什么。&lt;br&gt;到最后，太后的忍耐终于到了极限，只见她的菊门紧缩了几下，一股雪白的
乳汁从太后的菊门里喷了出来，一道雪白的喷泉在太后和大臣们中间喷洒开来，
几个全无防备的大臣被喷了一头一脸，太后美丽的凤袍也被乳汁喷脏了。&lt;br&gt;「身为国母，竟然在大臣们面前如此失仪，真是万死难以自赎了！」&lt;br&gt;想到这里，太后在巨大的羞耻感中失声痛哭起来。&lt;br&gt;顺帝不动声色地高坐在龙椅上，大殿外的发生的事情，他都看得清清楚楚。&lt;br&gt;这一切正在他一手策划出来的。&lt;br&gt;原来，顺帝不仅仅要让太后被众大臣责打，还授意太监提前用水枪把太后乳
房里挤出的乳汁注入太后的菊门。&lt;br&gt;顺帝早就料定，无论太后如何强忍，那乳汁最终是会喷出来的。&lt;br&gt;那时候，太后当众就成了人乳喷泉了。&lt;br&gt;顺帝如此做，不仅要惩戒太后，让她对自己绝对服从，以后不敢违抗自己的
意思；另一方面，还要令太后羞辱，把她调教成自己喜欢的羞耻玩物。&lt;br&gt;因为，只有太后的千金之身和雍容华贵的气质，才具备做羞耻玩物的气质。&lt;br&gt;让一人之下万人之上的太后做那些令人羞耻的事情，才能和她的高贵形成巨
大的反差，而这样的反差，正是让顺帝心醉神迷的女人的性感魅力。&lt;br&gt;看见太后被做成人乳喷泉，太后最后羞得失声痛哭，这样的场景让顺帝的阳
具在龙袍下面胀得发痛了，顺帝恨不得立刻就把阳具插进太后的小穴里。&lt;br&gt;但是，「现在还不是时候，还得忍一忍，」&lt;br&gt;顺帝在心里告诫自己。&lt;br&gt;顺帝双手紧紧地抓住龙椅的扶手，强自把内心翻腾的欲望压了下去。&lt;br&gt;为了让太后成为梦寐以求的绝代尤物，他现在必须克制自己，才能慢慢品味
这个漫长的调教过程带给他的巨大欢悦。&lt;br&gt;于是，他示意太监们把还在失声痛哭的太后擡回宫去，让大臣们进殿议事。&lt;br&gt;太监们把圆桌和太后一起擡回坤宁宫，太后还是嘤嘤地哭泣着。&lt;br&gt;乳汁横流，浸湿了凤袍，太后看起来非常狼狈。&lt;br&gt;一个太监走上前，把御用的金创药轻轻地涂在太后红肿的屁股上。&lt;br&gt;御用的金创药果然疗效很好，太后只觉臀部凉凉的，先前火辣辣的巨痛正在
慢慢消退。&lt;br&gt;羞辱和疼痛终于结束了，太后刚刚松了一口气。&lt;br&gt;如果她知道这一切只是顺帝调教太后菊花的开始，不知道她会做何感想。&lt;br&gt;也许，她早就该知道，顺帝不会放过她身上的每一个洞穴的。&lt;br&gt;又一个太监走上来，拿着一瓶药膏，掰开太后的菊门，轻轻地把药膏挤了进
去。&lt;br&gt;「啊！这是什么？」&lt;br&gt;「启禀太后，这是西丹进贡的后庭媚药。皇上下令给太后涂上的。」&lt;br&gt;「啊！万万不要！」&lt;br&gt;太后挣紮着想躲开太监往菊门涂抹药膏的手，然而，她却忘记自己还被牢牢
地固定在圆桌上，根本不能动弹半点，只能任由太监的手深入菊花，把凉凉的药
膏涂抹在菊花深处。&lt;br&gt;太监涂完药膏，退下去了，太后继续以狗爬的姿势趴在桌子上。&lt;br&gt;大约过了半个时辰，药膏开始起作用了，太后只觉得菊花深处越来越热，好
像有无数只蚂蚁在爬动，奇痒难熬。&lt;br&gt;「啊呀！啊呀呀！受不了啦！快来人啊！」&lt;br&gt;一个太监应声从门外进来，手里拿着一根奇怪的象牙棒。&lt;br&gt;棒子有一尺来长，雕成一颗颗珠子的形状，从小到大，小如樱桃大似鸡蛋。&lt;br&gt;太监把小的一端插进太后的菊门，突然的刺激让太后全身一阵战栗。&lt;br&gt;「这是做什么？」&lt;br&gt;太后被吓坏了。&lt;br&gt;「回禀太后，这皇上命令用来给太后止痒的后庭象珠棒。」&lt;br&gt;说完，太监缓缓地把象珠棒向太后的菊门推进。&lt;br&gt;太后被象珠棒插得羞愤不已，但是，随着珠子的插入，菊门里的奇痒好像稍
微减轻了一些。&lt;br&gt;太监把象珠棒插进去半尺左右就停了下来，开始缓缓地向外拉动。&lt;br&gt;一颗颗珠子摩擦着稚嫩的菊花内壁，带给了太后前所未有的刺激。&lt;br&gt;随后，太监又把象珠棒缓缓插进太后的菊门，如此反反复复。&lt;br&gt;太后柔嫩的菊门缓缓地吞吐着一颗颗的珠子，奇痒渐渐消散，一种奇异的快
感开始从菊花内壁滋生出来了。&lt;br&gt;顺帝早朝回来，悄悄来到坤宁宫。&lt;br&gt;他在帘子后面看着母后的菊门被太监用象珠棒抽插着，太后发出半是痛苦半
是快活的呻吟。&lt;br&gt;看了一会，他悄悄地退出坤宁宫，对跟在后面的太监总管说：「做得很好。
对太后严加看管！每天给太后抽插四个时辰，早上依然把太后擡到朝堂受廷戒之
刑。」&lt;br&gt;第二天，当太后醒来的时候，才知道噩梦并没有过去。&lt;br&gt;当宫女照顾太后梳洗打扮完毕，穿上华丽的凤袍。&lt;br&gt;太监们依旧来把她固定在圆桌上，用水枪向菊门里注入她自己的乳汁，然后
把她擡到大殿门外受廷戒之刑。&lt;br&gt;大臣们渐渐体会到其中的乐趣，在责打太后的时候，都变着方儿地羞辱刺激
太后，让太后在又羞又痛中饱受折磨。&lt;br&gt;当太后的菊门忍不住喷出乳汁的时候，大臣们都大笑着躲开，让乳汁全部喷
洒在太后的光屁股和高贵精美的凤袍上，令她羞不自胜。&lt;br&gt;被廷戒完毕，太后依旧被擡回坤宁宫，太监继续在她的菊门里涂抹媚药，等
太后奇痒难忍高声求救的时候，再用象珠棒在太后的菊花里来回抽插４个时辰。&lt;br&gt;就这样，太后天天在无尽的羞耻与痛苦中煎熬着，在高潮与饥渴中轮回着。&lt;br&gt;每隔一天，太监就把象珠棒多插进去一颗珠子，到第九天的时候，太后的后
庭已经差不多可以吞吐整根象珠棒了。&lt;br&gt;第十天，太后又被擡到大殿门外接受廷戒之刑，太后仓促中遥遥看了一眼顺
帝。&lt;br&gt;顺帝高坐在龙椅上，离她是那样遥远。&lt;br&gt;这时候，太后才发现，顺帝对她的宠幸和折磨才是她最大的幸福，一旦失去
了顺帝的宠幸和折磨，她的幸福也随之而去了。&lt;br&gt;但是，顺帝已经很多天不理太后了，好像完全把太后忘记了一样，任凭大臣
们羞辱责打她，任凭太监们摆弄调教她。&lt;br&gt;失宠的绝望象一只巨手，紧紧地扼住了太后的心。&lt;br&gt;终于，在羞耻与痛苦中煎熬的太后心力交瘁，在她喷洒出来的人乳喷泉里昏
了过去……当太后在凤床上醒来的时候，臀部的疼痛已经消退，菊门里却是奇痒
难忍。&lt;br&gt;她试着活动了一下身子，奇怪的是，这次太监们居然解开了她手脚上的束缚
。&lt;br&gt;凤床上正放着她熟悉的那根象珠棒，菊门里难熬的奇痒让太后顾不得尊严体
面，取过象珠棒就反手往自己的菊门里塞。&lt;br&gt;那些珠子一颗一颗地被太后的菊花吞了进去，里面的奇痒才稍微减轻了一点
，太后这才满足地轻轻叹了口气。&lt;br&gt;「母后为何叹气？」&lt;br&gt;顺帝的声音从珠帘后面响起，把太后吓得一哆嗦。&lt;br&gt;顺帝犀利的眼神望着还深深地插在太后菊门里象珠棒：「母后没有想到自己
竟然比烟花巷的娼妓还淫荡么？娼妓们可是不会用象珠棒自插菊门的哦！这样淫
贱的事情只有母后才做得出来吧！」&lt;br&gt;太后羞得无法面对自己的儿子：自插菊门被儿子看见，再也没有比这更羞耻
的事情了。&lt;br&gt;顺帝走上前，擡起太后的下巴，他喜欢一面羞辱她，一面看她脸上含羞欲死
的表情。&lt;br&gt;对于顺帝来说，再也没有比这更有乐趣的事情了：「宁死不做菊花之戏的太
后居然沦落到自插菊门，可悲可叹呀！」&lt;br&gt;「啊！皇儿别再惩罚母后了！母后受不了啦！」&lt;br&gt;看见顺帝熟悉的面容，太后这些天来受的羞辱委屈都爆发出来了，一把抱住
顺帝哭得泣不成声。&lt;br&gt;顺帝推开太后，一把抓起她的头发，厉声问道：「母后以后还敢违抗朕的旨
意吗？」&lt;br&gt;「不敢了，不敢了。」&lt;br&gt;「母后愿意把菊花献给朕么？」&lt;br&gt;「愿意，愿意！」&lt;br&gt;顺帝的脸色这才变得柔和起来，他在太后清减了的脸颊上轻轻地吻了一下：
「这才是朕的好母后。母后还不快恳请朕采摘你的菊花么？」&lt;br&gt;太后这下再也不敢反抗顺帝了，失而复得的喜悦又让她喜极而泣。&lt;br&gt;她把象珠棒从菊门里抽出来，在凤床上乖乖地趴好，把臀部高高翘起，露出
淡褐色的菊花。&lt;br&gt;「恳请皇儿采摘哀家的菊花！」&lt;br&gt;象珠棒刚刚从菊门里抽出，柔嫩的菊花还来不及合上，象小嘴一张一合，似
乎急切地想吞进顺帝的阳具了。&lt;br&gt;顺帝挺着早已怒立的阳具噗地一声插进了太后的菊门。&lt;br&gt;太后的菊花立刻被顺帝粗大的阳具胀满了，后庭被充满的感觉让太后发出了
销魂的媚叫，太后主动扭动着臀部迎合顺帝的抽插。&lt;br&gt;顺帝的阳具插进了太后温暖的菊花，菊花里的肛肉一圈一圈紧紧地包裹着他
的阳具，望着在阳具下呻吟扭动的太后，顺帝心里充满了快意。&lt;br&gt;今天，他终于全部占有了母后的洞穴，连先皇不曾占有的菊门也被他彻底攻
克了！从今往后，沈朝高贵的国母完全沦为自己的尤物了，儿时萦怀多年的梦想
终于实现了！想到这里，顺帝大喝一声，把滚烫的精子都射进了骊太后的直肠里
。&lt;br&gt;四、元宵御宴&lt;br&gt;时光荏苒，转眼间一年过去了。&lt;br&gt;顺帝的「子蒸母」&lt;br&gt;之戏非但没有引来传说中的天怒人怨，国家却比以往更加风调雨顺国泰民安
了。&lt;br&gt;只是在王公贵族们中间，「子蒸母」&lt;br&gt;之风开始悄然盛行了。&lt;br&gt;这年春天来的特别早，时近元宵就已经春意融融和风徐徐了。&lt;br&gt;元宵节这晚，顺帝准备在御花园举行一个特别的御宴，借此向大臣们展示他
精心培育的太后尤物。&lt;br&gt;王公大臣们来到御花园，御花园里张灯结彩亮如白昼，百花盛开芬芳馥郁，
一派佳节胜景。&lt;br&gt;诸大臣坐定，顺帝说道：「众位爱卿，值此元宵佳节，普天同庆。为犒劳众
爱卿操劳国事，朕特命太后为众爱卿赐酒。来人啦，把太后请上来。」&lt;br&gt;随着一阵轱辘之声，太监们推上来一架奇怪的木车，木车装有两个木轮，木
轮上有一个圆桌大小的圆盘，圆盘上交错树立着两个高高的门字架，这就是传说
中帝王行乐的如意车。&lt;br&gt;架子上披着彩云般的织锦，把架子下面遮盖得严严实实。&lt;br&gt;随着木车的滚动，依稀传来铃铛的声音。&lt;br&gt;顺帝叫把架子上的织锦揭开，众臣一看，下面的阳具都纷纷立了起来。&lt;br&gt;架子上吊着的正是太后！太后被吊成单飞燕的姿势，单脚踮着站在圆盘上，
身体和另一支脚呈一字平行吊着。&lt;br&gt;今天，太后披着一袭鲜红的纱衣，纱衣上用金丝绣着朵朵牡丹，显得十分雍
容富贵。&lt;br&gt;那纱衣是名贵天竺纱做的，十分透明，在鲜红纱衣的披裹之下隐约可见太后
雪白的肌肤和丰腴的身段。&lt;br&gt;更为特别的是，那纱衣竟然在胸部和裆部都开了口，露出了太后的双乳、臀
部和阴部，太后丰腴白皙的乳房和臀部在鲜红纱衣的衬托之下格外诱人，让人产
生一种想要玩弄的疯狂冲动。&lt;br&gt;顺帝把大臣们垂涎三尺的表情看在眼里，他哈哈一笑说：「为了犒劳众位卿
家，太后今天亲自为众卿赐酒。太后用自己的乳汁，爱液调上菊花里温热的国窖
酒赐给众位爱卿。」&lt;br&gt;听了顺帝的话，众臣才注意到太后的后庭插着一根纯金的管子。&lt;br&gt;宫娥们用酒杯在管子下面接住从太后菊门里流出来的琼浆；再用毛笔轻轻挑
逗太后的小穴，接住里面流出的爱液；最后，从太后的乳房里挤出乳汁，调和成
酒。&lt;br&gt;宫娥们来来回回忙和了半天，才把大臣的酒都斟好了。&lt;br&gt;而这时的太后已经被折腾的面色酡红，娇喘连连了。&lt;br&gt;大臣们一起举杯，祝顺帝万寿无疆。&lt;br&gt;等众臣们细细地品完酒，顺帝笑着问：「众爱卿，太后赐酒，滋味如何？」&lt;br&gt;大臣们纷纷称赞，说是天下无双，把顺帝说的哈哈大笑。&lt;br&gt;酒至半酣，顺帝突然提议道：「众位爱卿，今日乃元宵佳节，民间有对对联
之习俗。各位爱卿也不妨来对对联，以悦朕意。」&lt;br&gt;「好啊！」&lt;br&gt;「好啊！」&lt;br&gt;顺帝的提议得到了王公大臣们的赞同。&lt;br&gt;这时，一位翰林学士问：「此议好甚好，但是，以何为题呢？」&lt;br&gt;顺帝莞尔一笑，指着如意车上吊着的太后说：「就以太后为题吧。写得好的
爱卿，可以用毛笔蘸着蜂蜜在太后身上写下对联，并且把蜂蜜舔干净。」&lt;br&gt;「甚好！甚好！」&lt;br&gt;顺帝的提议得到了众臣的热烈拥戴，纷纷摩拳擦掌要一显才华，以获得亵玩
太后的千载良机。&lt;br&gt;礼部尚书急不可耐地站了出来，摇头晃脑地念道：「臣有一对联献上：骊后
尤物绝千秋，沈朝淫名传万代。」</content></item></essay>