<essay><item><title>倚天屠龙记外传之情色岛传奇(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「好像还有一对小一些的阴唇，对不对，岳母？」张无忌答道。&lt;br&gt;「对啊，那就是小阴唇，被我掰开的是大阴唇。现在我躺在木桌上，让你们看清楚些。」说完黛琦丝摆了个大字，躺到了木桌上，又把双腿尽量的打开，然后做成一个Ｍ的形状，此时下身更是完全暴露在众目睽睽之下。&lt;br&gt;众女虽然都有同样的器官，可是从来没有这样清晰的观察过。都仔细的看了起来，还不时把手伸到自己下身去验证一下，看看自己的私处是不是也是这样。张无忌更是瞪着一双喷火的眼睛，不放过一丝细节，贪婪地看着所能看到的一切，恨不得把那肥厚的阴唇吞入口中。&lt;br&gt;「无忌，你来帮我一下，帮我把小阴唇轻轻掰开，好吗？这样大家就可以看见里面了。」黛琦丝对张无忌柔声说道。&lt;br&gt;「岳……母，你是在……在对我说吗？」张无忌颤抖着声音问道。&lt;br&gt;「你这傻孩子，当然是你啦。」&lt;br&gt;「可是，您是我的长辈，我……我真的可以碰您的私处吗？」张无忌简直不敢相信这是真的。&lt;br&gt;「你别忘了，我们这是在学习知识，不是在做苟且之事，让你来就来，不必拘束。懂吗？我的乖乖女婿。」黛琦丝微笑着对张无忌说道。&lt;br&gt;有了岳母的首肯，心跳加速的张无忌吞了一口唾液，努力地调整着自己的呼吸，好让自己不至于太失态，毕竟不是在做苟且之事，而是在学习嘛，可不能在四位娘子面前出了丑。四位女子也是非常想看看小阴唇里面的情形，都在催促夫君：「无忌哥哥，你就快些嘛。」&lt;br&gt;张无忌抬起双手，虽然已经努力克制，可还是没有停止住微微的颤抖，在两只手接触到黛琦丝的小阴唇的时候，张无忌就像是遭到电击一样，而黛琦丝的身体也明显地颤动了一下，二十几年来，这个部位从来没有被人碰过，如今，被一个壮年男子用手触摸，黛琦丝终于忍不住娇哼了一声，「啊！」&lt;br&gt;张无忌听见岳母发出的声音，害怕是不是自己做得不好，弄疼了她，急忙问道：「岳母，你怎么了，没事吧。」众女也齐声询问。而此时张无忌的两个大拇指却像是牢牢的沾在黛琦丝的小阴唇上，还不断的轻轻搓柔，丝毫没有想拿开的意思。&lt;br&gt;「没……没有什么，无……忌，你……你做得很好，这是我……我的正常的生理反应，当自……自己的私处，受到来自外界的刺……刺激时，就……就会感到非常的愉悦。你们四个女孩子也可以相互试一下，看看有没有这种感觉。」说完黛琦丝开始颤抖呻吟起来。&lt;br&gt;殷篱听完一把拉过小昭，笑道：「四妹，我们来试一下。」没等小昭回答，就已经迫不及待地把手伸进了小昭的下身，小昭哪里受过这种刺激，双腿紧紧地夹住殷篱的手，几乎站立不稳。殷篱连忙把她扶住，另一只手把小昭的手拉向了自己的私处，也夹得紧紧的，同时二人还不断刺激着对方，二女顿时娇喘连连，胸口在剧烈地起伏着。&lt;br&gt;赵敏看了一眼周芷若，毕竟两人有过芥蒂，不好像殷篱和小昭那么随便，所以一时之间还不好开口，可是就一刹那间，她发现周芷若也无助地看着自己，四目相对，还需要什么言语？于是各自向前走了两步，一把抱住对方，伸手向对方湿漉漉的下身摸去。&lt;br&gt;一瞬间，美妙绝伦的感觉降临了，原有的不愉快统统都抛开到一边，两人红着俏脸，害羞地看着对方，手上却在不断地给对方加力，周芷若呻吟道：「原…原来做人的感觉可…可以这么愉快，敏敏，你再…再用力些。啊……啊！……」&lt;br&gt;「我……我也是第一次才知道这样的感觉，我以前都是自己摸的，原来别人摸的感觉才是最好的。」赵敏闭着眼睛喘着气说道。&lt;br&gt;「好……好了、好了，都感……感觉到没有，大家先停下来吧，以后有的是时间来体会。我……我们继续讲解，无忌，你也停下来，不要再搓了。」稍感满足的黛琦丝说道。&lt;br&gt;此时，张无忌的一双手沾满了湿淋淋的粘液，喘着粗气，极不情愿地停了下来，等待岳母的讲解。其馀四女也都只好先停了下来。&lt;br&gt;「无忌，你把我的小阴唇轻轻掰开，让大家看看里面有什么。」黛琦丝道。&lt;br&gt;张无忌用手将黛琦丝的小阴唇轻轻地掰开，此时整个阴道边上全是湿淋淋的粘液，滑不溜手，张无忌连掰了三次都滑开了，直到第四次手上加了力才掰开，这期间弄得黛琦丝好不刺激，躺在木桌子上不断地呻吟。&lt;br&gt;「你……你们看到了什么？」黛琦丝问道。&lt;br&gt;「有两个小孔，一个大一些，一个小一些。」众人答道。&lt;br&gt;「对了，小一些的是我们的尿道，我们的尿液就是通过这里排出来的，大一点的孔就很关键了，这就是我们的阴道口，女人的价值就全靠它来实现了，行房事和生孩子就是靠这里，小昭，看见没有，当年你就是从这里生出来的。」黛琦丝向众人介绍道。&lt;br&gt;「啊，这里啊，这么小，怎么可能嘛，就算小昭当年是个婴儿，也不可能从这里面出来啊。」众人都不太相信，连小昭自己都半信半疑。&lt;br&gt;「傻孩子们，我还骗你们不成？你们可别看它小，它是可以伸缩的，无忌，你把一个指头伸进来试一试。」黛琦丝说道。&lt;br&gt;「好的，岳母。」张五忌早就想这么做了，现在得到了岳母的同意，兴奋得不得了，赶紧将食指对准岳母的阴道口使劲戳了进去，由于黛琦丝早就分泌了足够的体液，所以非常顺利地就滑了进去。&lt;br&gt;但是由于黛琦丝多年没有过性生活，所以阴道非常的紧，张无忌只觉得自己的中指被什么东西紧紧地裹住，不过伸缩都很自如，不由得将中指来回抽动了几次，最后一次还用尽全力，使得食指尽量地进入里面，直碰到了黛琦丝的花心。&lt;br&gt;躺在木桌上的黛琦丝几乎快受不了啦，用手紧紧地抓住桌子的两边才没有使自己扭动起来，同时咬紧牙关，努力使自己不叫出来，毕竟这是在给孩子们传授知识，不是在做那见不得人的勾当。&lt;br&gt;「够……够了，别再这样抽动了。我会受不了的。」黛琦丝呻吟道。&lt;br&gt;「岳母，我把您弄疼了吗？」张无忌小心地问道。&lt;br&gt;「哈哈，恰恰相反，你把她弄得非常的舒服，你的岳母可是受用得很了。你这傻小子，当真什么都不明白，你爹当年可比你强多了。」谢逊在一旁忍不住大笑道。&lt;br&gt;「谢三哥，你好讨厌啊，当着孩子的面不要说这些轻薄无聊的话好不好。」黛琦丝对谢逊嗔怒道。&lt;br&gt;「无忌，别听你义父瞎说，他最没个正经。你现在把手指头拿出来，然后换成两根手指头伸进去试一试。」黛琦丝又转头对张无忌柔声说道。&lt;br&gt;张无忌心想：一根指头已经把里面塞满了，两根指头岂不是会把里面和洞口撑破？于是有点犹豫，不知道该不该照做。众女也有同样的疑惑。&lt;br&gt;「别怕，不会有事的，大胆一些。」黛琦丝察觉到女婿的疑惑，鼓励的说。&lt;br&gt;听了这话，张无忌不再犹豫，将中指和食指并拢，向着岳母的私处伸了进去，「咦，这么容易就进来了，好像并不比刚才一个手指头的时候难进啊。只是感到比刚才裹得紧了些而已。」张无忌抬起头把自己的感受说给自己的四位娘子听。&lt;br&gt;「好神奇啊，这是怎么回事啊？」众女子齐声问道。此时张无忌把两个手指尽量探到最深处，碰到了黛琦丝的子宫口，于是觉得好奇，用两根手指夹住上下央︻尽情地拨弄着。&lt;br&gt;「啊啊……啊，这小子弄得我好舒服啊。」黛琦丝涨着红通通的脸，心里暗自欢喜，但是又不能表示出来，只好拚命忍住。但是又舍不得叫女婿停下来。&lt;br&gt;「这是为什么啊？妈妈，你快告诉我们吧。」小昭等人急切地追问道。&lt;br&gt;「好吧，我……我告诉你们，其实别……别说是两根手指，就……就算是整只手都可……可以伸进来的，因为阴道的内壁可以扩大好……好几倍呢，要……要不然，小昭你……你当初是怎么出……出来的？」黛琦丝一边呻吟一边说道。&lt;br&gt;张无忌听了好奇心大增，于是把手指拿了出来，将五根手并拢，慢慢地向黛琦丝的小穴伸了进去，这次有些困难了，黛琦丝的阴道口被张无忌的手撑得张开&lt;br&gt;了大口，可还没有完全进去，但是黛琦丝已经是娇喘连连，胸口剧烈的起伏着，「你……你慢一些，不要太……太快了，这样会让我不舒服的。你可……以转动一下，让手都沾……满我的体液，这样就……会容易些的。」黛琦丝呻吟着指导自己的女婿。&lt;br&gt;有了岳母的指点，张无忌轻轻地转动着自己的手臂，慢慢地向深处探去，终于，扑哧的一声，张无忌的手竟然完全没入了岳母的阴道之中，黛琦丝也随即「啊！」的叫了一声，众人忙上前问道：「娘，您没有事吧。」&lt;br&gt;「我……我很好，别……别担心，你们看，这手不是伸……伸进来了吗？娘没…没有骗人吧。」黛琦丝含着笑意，紧咬住嘴唇，一张俏脸竟涨的娇艳欲滴。&lt;br&gt;张无忌见岳母没事，没入阴道之中的五根手指立刻不安分起来，在里面用力地搓揉捏拿，刺激得黛琦丝的眼泪都要掉下来了，黛琦丝紧闭着双眼，尽情地享受着女婿带给她的快感。四女见状，下身的体液早已顺着大腿流了下来，「不如我们也试一试吧。」周芷若转过头对赵敏说道。&lt;br&gt;「不可，万万不可。」陶醉中的黛琦丝听了这话急忙阻止。&lt;br&gt;「为什么不行啊，我们难道和您不一样吗？」众女不解。&lt;br&gt;「好吧，我再接着给你们讲解。无忌，你先出来吧。」黛琦丝又恢复了她的矜持。&lt;br&gt;张无忌只好恋恋不舍地将手抽出。黛琦丝说道：「我的阴道的确跟你们的不同，因为你们还是处女，我则不是，我的逼当年是让小昭的爹日过的。你们明白吗？」&lt;br&gt;「不太明白，日过的逼和没有日过的逼又分别吗？」众人还是不解。&lt;br&gt;「当然有分别了，傻孩子们，一个女的，如果没有被男人日过，那么她的逼就会有一样东西挡住阴道口，这东西就叫做处女膜。这是一个女人最宝贵的东西之一，其实也就是她的贞操。这是非常重要的标志，通常只能由自己的丈夫来把它捅破，以此来证明自己的丈夫是第一个日自己的男人。捅破之时会流出少量的血，这是正常的，不必担心。你们都还没有被人日过，所以处女膜都还在，只有无忌才有资格把它破坏掉，决不能随便处置。」黛琦丝介绍道。&lt;br&gt;「现在，我们来观察一下处女膜的模样把，我呢，已经没有了，你们谁来做个示范啊。」&lt;br&gt;四女面面相觑，都不好意思躺在木桌上让大家看，毕竟还有一个大男人杵在那里。黛琦丝笑道：「别不好意思，要不每个人都拿给无忌和大家观摩观摩，轮流来吧。」&lt;br&gt;赵敏红着俏脸，勇敢地说：「我先来吧。」说罢就躺到了木桌之上，把腿分得大大的。众人立刻围了上来，张无忌还是第一次仔细的看到少女的逼，感觉又和岳母的逼大大不同，岳母的阴唇是有些松垮垮的，而赵敏的阴唇闭得紧紧的，好像含苞待放的花朵，红红的，嫩嫩的。想到张无忌此刻正火辣辣地盯着自己的逼在看，赵敏忍不住含笑着把头扭向一边，害羞的不得了。&lt;br&gt;「看不到啊，处女膜在哪里啊？」众人看了半天没看到想看的内容。&lt;br&gt;「这样当然看不到了，无忌，你去把赵姑娘的小阴唇掰开让大家看，注意，轻一点，别像刚才那么大劲，会弄疼赵姑娘的。赵姑娘，你也忍耐一下啊。」赵敏害羞的应了一声，声音小得连自己都听不到。&lt;br&gt;张无忌伸出手去，这次比上次有了经验了，一出手就拿住了赵敏的两瓣小阴唇，赵敏羞得用一只手蒙住自己的眼睛，另一只手条件反射地想去拉开张无忌的手，可是中途就被黛琦丝拦住了。「你再忍耐一会儿，小敏，很快就好了。」黛琦丝笑道。&lt;br&gt;「可是他弄得人家好痒啊，麻麻的，我快受不了了嘛。」赵敏娇喘道。&lt;br&gt;张无忌决定抓紧时间，用力掰开，几颗粉红色的肉丁出现在眼前，张无忌真想伸出舌头去舔个够，但是现在不行，终于，赵敏的小穴出现了，周围充满了赵敏的体液，晶莹剔透，美不胜收。&lt;br&gt;大夥儿凑过头来仔细地观察，「看到了，看到了，有点白色的，对吗？妈妈。」小昭最先发现，兴奋的叫了起来，黛琦丝笑笑点了点头，其馀的人也都跟着叫了起来，「真的，真的，我看见了。」&lt;br&gt;「好神奇啊。」&lt;br&gt;「好了，无忌，你放了敏敏，让她下来吧，也真难为了敏敏这孩子。」黛琦丝对张无忌说道。&lt;br&gt;张无忌只好松开了手，赵敏急忙翻身坐起来，一记粉拳打在张无忌的胸口，娇滴滴的骂道「你啊，讨厌死了，我恨你。」但是眼中却是充满了无限的笑意。张无忌不禁看得心驰神摇，真想一把把它抱在怀里，然后吻遍她的全身。&lt;br&gt;「好了好了，你们不要再闹了，为了节约时间，你们三人的以后再让无忌看罢。」黛琦丝说道。&lt;br&gt;「好吧。」其馀的三位女子不无失望的回答。&lt;br&gt;「对于女人的身体，大家基本上都看清楚了吧，对了，还有一样生殖器官还没有讲到。那就是咪咪，医学上也叫乳房。」黛琦丝说完用双手将自己的双乳托起，好让众人看清楚。&lt;br&gt;「这是男女都有的器官，但是男女的就不太一样，女人的明显要比男人的大很多。这两个肉丁叫做乳头，乳头周围的黑圈叫做乳晕，当女人的身体受到外界的刺激，或者女人的情慾产生时，乳头就会发硬发涨，而且乳晕也会扩大。乳房最主要的功能就是产生乳汁，也就是奶水，将来你们有了小孩，就要靠它来餵奶了。」黛琦丝介绍道。</content></item></essay>