<essay><item><title>射鵰外传-郭府性爱录</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（一）&lt;br&gt;寒风凛冽，转眼之间襄阳城又快迎来了新年。苦守了一年城的襄阳城民都高高兴兴的准备着过年。大街上十分热闹：大人们忙着买年货，小孩子们穿上新衣服兴奋地在街上跑来跑去。做生意的小贩们也都鼓足了劲大声么喝着。看着这一切，有谁能相信几个月以前襄阳城还是在战火的笼罩之中？在来来往往的行人之中，有一个身披斗蓬，头戴面纱的神秘人漫无目的地走在街上。比起为新年而忙碌的人们，此人倒显得格外悠閒，他东张西望地在街上走着，倒像是在看热闹而非买东西一样。他还时不时停下来塞给小孩子几个红包。所以虽然他既不魁伟，也不高大。但混杂在人群之中此人居然十分显眼。&lt;br&gt;这个神秘人不是别人，正是襄阳城防务大元帅郭靖的夫人，有中原第一美人之称的俏黄蓉。&lt;br&gt;黄蓉看着身边热闹的人群，心中为襄阳城民难得的这样一个喘息之机而高兴。这十几年的战火真是苦了老百姓。黄蓉心想，然而转念又想到冬天一过，蒙古人只怕又会大军杀到。到时候又将是血流成河，尸横遍野。一想到这里，黄蓉逛街的心思就荡然无存，皱着眉头回到了郭府。&lt;br&gt;黄蓉越想蒙古铁骑的不日来犯，心里就越是烦躁，于是她索性把自己关在卧房里谁也不见。&lt;br&gt;屈指算来，郭靖夫妇已经在这里苦守了近二十年。大宋江山在蒙古铁骑的淫威下已是摇摇欲坠，如今的皇帝龟缩在南边，终日声色犬马，不思进取。有时候黄蓉真想问问丈夫，这样的皇帝，这样的江山保住了有如何？可是她却怎么也开不了口，是啊，看着郭靖花白的两鬓，看着他终日为了守城而烦恼的样子。她又怎么说得出这样的话。可是她的心中又多么渴望能和自己的夫君抛下这无尽的烦恼，回桃花岛过世外神仙的生活。毕竟岁月不饶人，自己已经不再是当年那个名满天下青春艳丽的中原第一美人了。想到这里，黄蓉心头不由得一痛。她癡癡地盯着自己镜中的那张脸，伤心地发现年华已逝，皱纹已经悄悄地爬上了那当年曾艳冠群芳的娇颜，一头乌黑的秀发之中也零星夹藏了几缕斑白。黄蓉用手轻抚着自己的脸，歎了口气，心道：不知不觉之中，青春已逝。再美的花儿也有凋零的一天。&lt;br&gt;想到这里她的思绪象开了闸的水一样源源不断地湧上心头.黄蓉从凳子上站起了来，来回地在屋里走来走去。这是她多年来思考问题时养成的习惯，以往因为战事繁忙，她也从没有工夫去瞎想。但黄蓉毕竟是一个女人，一个天下无双的漂亮女人。纵使她是女中诸葛，也不能逃过对红颜薄命的恐惧。而现在仗是暂时不打了，这些女儿家的心思自然又佔据了她的心。&lt;br&gt;黄蓉盯着挂在墙上的大弓不由得想到了外出征兵的丈夫。她想：那个呆子，为了补充足够的新兵连新年也不在家里过，这一去只怕又要叁四个月。他整天就知道守城杀敌，却从来不考虑自己的感受。黄蓉想到这里就觉得气苦，哪怕她武功在高强，人再聪明，也毕竟是一个女人。&lt;br&gt;无论从心理上还是生理上她都需要丈夫的爱和喝护.可偏偏她就嫁了郭靖这么一个不解风情的男人，几十年了他对黄蓉礼敬有加，却疏于夫妻之情。自从生了襄儿和破掳后，十几年来两人竟再也没享受过鱼水之欢，一方面因为郭靖本来就不喜此道，即使在黄蓉生产以前，也是一年几次。另一方面，黄蓉从小深受礼教熏陶，加之儿女们也都长大了，所以也不好开口求欢.以前战事繁忙没功夫去想，黄蓉倒也从来不觉得寂寞。然而如今她毕竟已是虎狼之年了，一閒下来她还是特别容易往这方面想。&lt;br&gt;黄蓉最近总是做一些怪梦，而且总是梦见精壮的男子和她交和。有时是在卧室里，有时是在院子里，还有一次她梦到自己和看不清脸的男人在襄阳的城墙上当着无数的蒙古骑兵做爱。&lt;br&gt;男人的肉棒又粗又长，插得她魂都飞了。最后男人还拔出他的大鸡巴当着众人的面把浓浓的精液射了她一脸。在精液的浇灌下她感到无比的羞耻，却又在同时体会到了前所未有的快感…&lt;br&gt;如果光是做梦倒也无可厚非，但最让黄蓉难堪的是，每次梦醒，她都会发现下体是湿湿的，而面红耳赤，口干舌燥的感觉就更是天天都有。开始的时候她还会感到无地自容，然而随着淫梦的次数逐渐增多，她也渐渐地开始享受起梦中那消魂蚀骨的感觉来。但是梦毕竟不能代替现实，久而久之她发现自己在梦醒后越来越感到空虚和寂寞，小穴也是说不出的骚痒.淫梦点燃了她心中的慾火，却又不能给她真正的满足，弄得黄蓉时常苦不堪言。&lt;br&gt;想到这里，黄蓉又记起了昨晚上和一个陌生人在大街上疯狂交和的梦，自己和他在街上无数的行人面前一次又一次地达到高潮。现在回想起那种快感黄蓉觉得心中一波波的慾望又充上脑中。她使劲摇了摇头，回过神来。已是子夜时分了，整个郭府里都静悄悄的。她打开窗户，深深地吸了一口冷空气，顿时觉得整个人清爽了许多。心想反正院中也无人，索性出去走一下也免得闷在屋里想东想西的。&lt;br&gt;出了房门，走了没几步黄蓉就发现除了她的房间还亮着灯以外，斜对角的一个房间里也亮着灯。仔细一看原来是澡堂，谁这么晚了还在没谁睡？黄蓉心想。正要走开的时候，却听到澡堂里传来一阵阵奇怪的声音。因为隔的较远，黄蓉一时间竟不知那是什么.在警惕感和好奇心的双重作用下，她运起轻功来到了澡堂边。等走到了雾起腾腾的窗外时，她才听清那怪声原来是男女交和时的呼吸声。想到这一节，黄蓉不由得面红耳赤，正要离去之时，却听到澡堂里传来说话的声音。不得以，她只能压下呼吸，呆在窗外一动也不敢动。&lt;br&gt;只听一阵银铃般的女声喘息着说：轻…轻点…你这个冤…冤家，一回来就…就像饿…饿鬼一样。也…不管…不管人家…受得了…受…&lt;br&gt;…受不了…&lt;br&gt;喔…喔…小穴快被…肏烂了……黄蓉听出这是耶律燕的声音，才想到大武今天早上才从郭靖那回来，他憋了这么久，当然是很急色啦。又想耶律燕平时正正经经，没想到竟会说出这么淫荡的话来。&lt;br&gt;正在胡思乱想的时候，就听见大武开了口。&lt;br&gt;你这个骚货，整个下午都在缠着我，要我用大鸡巴给你的骚穴止痒.现在真的给了你，你又说吃不消。那好，我不肏了，你起来吧。黄蓉听到那阵响动停了下来，想必是大武停下了他的攻势。心中一动，忍不住抬起头来向窗内望去。这一看立即让黄蓉脸红心跳，四肢发软。原来，大武不但停止了攻势，还把他的阳具退出，赤裸裸地站了起来。黄蓉头一次看到丈夫以外男子的身体，心中又羞愧又好奇，想别过头去不看，却又忍不住向大武的下身瞟去。一瞟之下，黄蓉不由得花容失色：天啊！他的下面好大！&lt;br&gt;由于还在亢奋状态之中，大武红黑色的肉棒看上去大得吓人：紫红色的大龟头有鹅蛋大小，加上棒身至少有九寸长，而且这肉棒又粗又挺，大龟头直指向天，棒身上青筋爆出。整个肉棒以被淫水湿透，在昏暗的灯光下闪烁着淫邪的光。也许是因为兴奋到了极点，那肉棒还不停地微微抖动。看上去极为淫弥。&lt;br&gt;黄蓉在目睹这一切的一刹那就如被雷打了一般，一动也不能动。她癡癡地盯着大武的肉棒感到小穴里有股暖流顺着大腿流了出来。&lt;br&gt;正在她发呆的时候，只见耶律燕躺在地上，双腿大打开，极为淫荡地用右手在自己的阴部上不断按摩，还不时地用指尖夹起阴蒂轻轻地旋转.而她的左手也一刻不停的在她那对豪乳上摸来摸去，口中还不断地发出淫荡的呻吟：啊…&lt;br&gt;啊…小穴…痒得受…不了啦！好丈夫…亲亲大鸡巴丈夫…我求饶了…&lt;br&gt;…小骚货我错…错了…快用你…&lt;br&gt;…的鸡巴来给…&lt;br&gt;小穴…止痒…看着她如此的举动，纵使是柳下惠也不能正襟危坐，又何况是大武这样一个热血男子。只见他二话没说，俯下身来，用手扶着大肉棒一插到底。爽得耶律燕大叫了一声。接着他停也不停就狠狠地在小穴里抽插起来。只见耶律燕把她的双腿紧紧地盘在大武的腰上，两手搂着他的脖子不断地配合着他的抽插卖力地挺动下身。嘴里还不时地发出哼哼哈哈的浪叫，极为淫荡。&lt;br&gt;俩人的结合处正好对准窗外，所以黄蓉可以清楚地看到大武那在小穴里来回抽动的深色大肉棒，由于那肉棒实在是太大了，耶律燕的小穴被它塞得严严实实，所以在肉棒抽出的时候，黄蓉甚至可以看到被肉棒带出的阴道里的粉红色嫩肉。而肉棒的抽插想必也给耶律燕带来了极大的快感，黄蓉清楚地看到从耶律燕小穴里流出的淫水已经把俩人的结合出湿透，还有不少顺着她的大腿流到了地上。因为淫水的润滑，俩人下身激烈碰撞的时候会发出啪，啪，啪…的撞击声，空气中也弥漫着一股淫液特殊的气味。&lt;br&gt;这眼前的一切简直让黄蓉快爆炸了，她在目不转睛地看着俩人交和的同时感到自己身体里的肉慾已经达到了前所未有的地步。小穴里就如同有千万只蚂蚁在爬动一般，让她几乎快崩溃了。那种慾火焚身，如坐针毡的难受使得她不由自主地用手学着刚才耶律燕的样子，向小穴摸去。黄蓉从小深受礼教熏陶，加之郭靖也是个粗人，所以即便她早已是身为人母，年越四旬了，对于男女之事却还知之甚少。更别提如何自慰了。所以若不是刚才看到耶律燕的示范，她连该怎样自慰都不知道呢。她用手指才一碰到穴口就立即让自己感到全身一震，继而从下身传来一种前所未有的快感。黄蓉双腿一软竟差点坐了下去，原来手淫竟是这般滋味，她心想。初试得手后，她又学着耶律燕用纤细的手指按摩自己的阴蒂，每次她的手指一触到那敏感的阴蒂她就觉得下身传来触电般的快感，而小穴里的淫水也不断的氾滥.黄蓉越干越来劲，后来她索性用用另一只手指插进了自己空虚的阴道。她的呼吸越来越沉重，不久，在双手的努力下，黄蓉很快就达到了平生第一次高潮。她脸上一副极为陶醉的表情，竟没注意到小穴里喷出的浓浓的阴精顺着自己的大腿流了一地。&lt;br&gt;等到她从高潮的于晕中回过神来时，才想到刚才自己只顾着贪求肉慾，竟忘记了压下呼吸。&lt;br&gt;想到这一节，她不由得心头暗骂自己太过色迷心窍，万一被徒弟发现了自己的丑态，她还有什么脸面再去见人。心急归心急，俏黄蓉毕竟是女中诸葛，她很快冷静了下来，决定看清情况后再想对策。也许他们更本没有发觉自己在这儿偷看呢！她安慰自己地想着。&lt;br&gt;但为了确定这个想法她不得已，只好抬起头来再向屋里窥去。&lt;br&gt;其实黄蓉的担心是正确的，功力高强的大武在她沉醉于手淫的快感时就已经察觉到了澡堂外有人。开始时他为了不打草惊蛇，就装做若无其事的样子继续狠狠地肏着耶律燕。却在同时运起功来仔细听着屋外人的呼吸，揣摩对方的来意。他原以为屋外是个蒙古奸细。于是心头悄悄的盘算着怎么样一击制敌，也好省了惊动全府后他和耶律燕的尴尬。但很快他从呼吸声中判断出窗外是个女子。而且再仔细一听，那呼吸声竟属于他的受业师娘，大武心中的女神：黄蓉。&lt;br&gt;知道了窗外人的身份后，大武心中不由得泛起一种强烈的冲动。黄蓉的惊艳是天下人所共知的，但可以一睹她绝世娇颜的男人少之又少。大武小武两兄弟有幸能在她身边跟了十多年，对师娘的美貌是深有体会的。黄蓉从不知道自己一直是两兄弟手淫的对象。大武时常在心中暗暗用自己的妻子和师娘作比较，越比就越觉得耶律燕连黄蓉的一个小指头也比不上，又时常幻想自己和师娘性交的场面，经常搞得自己要用手洩出来。这次回府来，他心中对师娘的淫思竟远远超过了对妻子的慾念。而一想到自己心中的女神现在正在窗外偷窥着自己和妻子交媾，大武心中就湧出莫名的冲动。他也知道师傅和师娘从来聚少离多，正值虎狼之年的师娘当然很难得到满足。但他却从不曾想到警受妇道的师娘竟会在半夜里偷看徒弟的房事。大武暗下决心要让师娘见识一下自己超强的性能力。于是他挺动棒身更加凶猛地肏起耶律燕来。&lt;br&gt;大武的过人表现让窗外的黄蓉放下了被发现的顾虑的同时也大开了眼界。他怎么能做那么久？黄蓉一面用手摸着小穴一面心想。郭靖以前每次都是很快就完事，而且从来不顾及自己的感受。最后经常搞得黄蓉不上不下的难受之极.可眼前的自己这个精壮的徒弟却像金枪不倒的怪物，算来，他们两已经做了快半个时辰了，可大武一点要射精的迹象也没有。他们两还不时地改变体位，用一些黄蓉闻所未闻的古怪姿势淫荡地交和着。黄蓉感到自己已经快受不了这种刺激了，却又怎么也下不了决心离开.大武想到师娘在窗外站了那么久还不离开，一定是因为自己的表现远远超出她的想像。心头一得意肏得更起劲了。他看着正骑在自己身上上下套动的耶律燕，不知怎么的那张脸一下子变成了自己日思夜想的师娘俏脸。渐渐地他觉得骑在自己身上的人就是师娘。&lt;br&gt;隐约中他看到师娘秀发披散，那张涨红的粉脸上透露出极大的满足感。黄蓉用那双朦胧的星眸极为淫荡地盯着大武，并张开檀口，放荡地笑着。她的津液从口中流到了自己胸前那对左右摇晃，上下飞舞的巨乳上，令大武看得眼花缭乱.&lt;br&gt;耳中听到的尽是师娘淫荡的叫床声：嗯…&lt;br&gt;…唷…我是骚货师娘…我是小淫穴师娘…我欠操…快些用力操我…&lt;br&gt;…快些操死小淫穴…啊…噢…眼前这强烈的刺激让大武当即就感到要洩出来了一般。他深吸了一口气，把骑在自己身上的师娘按倒在地上，把她的双腿扛在自己的肩上，然后用硬得像铁一样的大肉棒一下子捅了进去。&lt;br&gt;只听得身下的黄蓉满足地大叫了一声：啊！大武也不停顿，深吸了一口气后就开始用肉棒狠狠地肏起黄蓉来，他每一次抽动都把鸡巴退到穴口，然后在深深地插到底。&lt;br&gt;所以每一次的撞击都能触到黄蓉的花芯。而身下的黄蓉也会配合地用下身使劲的向他的大肉棒挺去，口中还咿咿呀呀地叫个不停。两人就这样肏了半盏茶工夫，接着大武听到黄蓉大叫了起来：花芯…&lt;br&gt;花芯要被戳破了…好爽…好爽啊…小穴快被肏爆了…用力…亲亲大鸡巴哥哥…大武只觉得黄蓉的小穴猛夹，低头一看，只见她双拳紧握，肥臀猛摇，淫水如泉湧般地从穴里流出。然后就听到她大叫了一声：不行了…&lt;br&gt;</content></item></essay>