<essay><item><title>多个家庭妇女交换的真实体验</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我们夫妇已经结婚三年多了，两人都是二十八岁。因为还没有小孩，经常被人看成是一对恋人，都说很羨慕我们。的确，我们虽说是一对夫妻，其实是更像一对好朋友。多个家庭妇女交换的真实体验 （一）&lt;br&gt;我们外表看来不像一对夫妻，说来还有别的原因。那是我老公的朋友伟成夫妇与我们夫妻俩，年龄也好，家庭情况都是一样。因为我们经常在一起，在别人看来，我们四人简直就是组成了一个死党，是四人帮。&lt;br&gt;冬天，我们就到伟成的乡下去扫墓，夏天，就邀请他们夫妇到离岛宿营。总是四人在一起玩。我们还曾经一同去旅行。说起来，是四人在一起的时间多过两夫妇相处的时间。&lt;br&gt;伟成的太太叫美惠，她是个脸孔可爱、性格爽脆的人。四人发生争吵的时候，一定是老公与伟成站在一起，我就和美惠站在一起，而且总是我们一对女人吵赢。&lt;br&gt;又因互相都住得很近，几乎每天都要聚在随便一个的家里吃饭饮酒。有一天晚上， 我们夫妻是在伟成家中饮酒。&lt;br&gt;各人都饮得大醉，其中伟成则显得特别兴奋。他向我们提议现在开始看成人电视吧！要看没有经过修正的，最具色情的！&lt;br&gt;我的老公也趁机助兴，大喊大叫起来好呀！看呀！&lt;br&gt;下体有格子遮住，或者模模糊糊的色情片我们是看得多了，可是未经修剪的咸片， 还是第一次看。&lt;br&gt;电视一开，我本来是没有多大兴趣的，认为这本是男人消遣的东西，祗是抱着试一试的态度，可是看了一阵间，竟然渐渐被电视画面吸引住了。那是真正的可以看清楚男女交合的情景的。各人的视线都盯住电视画面。一声不响，聚精汇神地观看。包括我自己在内，各人都看得非常兴奋。&lt;br&gt;各人看了一会儿之后，伟成便对美惠小声说老婆，我们好像很久都没有这样亲热啦！是不是？&lt;br&gt;他吻了美惠的脸颊一下，两人便开始拥抱了。我本以为他们俩祗不过是搞笑，但我一看美惠的脸上的表情，她已心荡神驰了。伟成向她动手动脚时，她也主动向他欲拒还迎样子。他们俩似乎不把我们夫妻看在眼里。&lt;br&gt;我当时祗想快点离开伟成的家，还是回家为好。我一看老公脸上的表情，他两眼闪 着淫光，他扫我一眼，接着便向我袭来。&lt;br&gt;我当时感到事情发展得很意外，真是大吃一惊。也许他是受到成人电视的影响吧， 我老公竟然大胆地自己脱去衣服，紧紧地抱住了我。&lt;br&gt;伟成夫妇看见我俩的表演，他们也不示弱，他们竟脱光全裸。然后，美惠竟然开始 替伟成口交了。&lt;br&gt;我们夫妻俩默默看着他们，他们行口交的话，我们就来玩６９花式同他们对抗。我衔住老公的肉棒，老公就将脸埋进我的腿间，舔着我的神秘部位。&lt;br&gt;一会儿，我们两对夫妇都开始成了结合的姿势，男根插入女体正式做爱了。他们用的都是正常位，伟成和他老婆开始激烈地活塞运动。而我和老公则是从背后插入的姿势，我甜密地呻吟着， 开始摆动着腰肢。&lt;br&gt;我们两对夫妻开始比赛似的，看谁的行为最淫荡，而且渐渐到达了高潮，加上酒力开始发作，又一面看色情电视，才会变得这么疯狂。&lt;br&gt;我们虽然是正常位与背后位互相比赛，可是几乎是同时到达高潮。当我们都回复到正常状态，各人都感到害羞和滑稽，各人都相视而笑了。&lt;br&gt;不过，我们虽然经常在一起，互相赤裸相对还是第一次。而且连做爱的姿势也互相看见了。即使是多么友好的夫妇们，也不可能这样吧！我们之间做到了这种地步，以后 他们要做的就自然是祗有一件事了，那就是互相交换妻子来做爱。&lt;br&gt;四个人都有这种想法，但是谁也不会主动开口。这时还是我的老公最够胆，出乎意料之外，由他首先提议互相换妻。他说你们当妻子的都要蒙住眼睛，然后再替我们 男人口交，还要猜出男人是谁？&lt;br&gt;你这不是开玩笑吧？我和美惠口头上表示反对，而实际上是很想一试，实在没 有办法抗拒，于是勉勉强强由他们用毛巾蒙住自己的眼睛。&lt;br&gt;不过，在口交以前，我和美惠都已心中有数。一定是是我替伟成做，而我老公的肉棒就让美惠去做啦！&lt;br&gt;当然，我还是假装分不清的样子，将一个男人的肉棒衔进嘴里。伟成的肉棒既大且长，都顶到我的喉咙了，真是苦事一桩。我感到被老公看见也无所谓，便慢慢地含着他吞吞吐吐，还用舌头去舔卷他的龟头。&lt;br&gt;伟成感到很刺激，他开始抚摸我的身体，终于互相躺下来，开始６９花式的性爱，他也舔吻起我的阴户了。&lt;br&gt;大概隔邻的老公与美惠也在做同样的表演吧，我被蒙住了眼睛，一面想像着老公与美惠的丑态，一面与伟成互相舔来舔去，互相爱抚着。&lt;br&gt;眼睛一被蒙上，那种罪恶感、羞耻心也就消失了。我发现单凭头脑去想像互相交合的情景，反而更容易舆奋，也更为刺激。&lt;br&gt;伟成的舌头舔着我那神秘的部位，我发现他的舌头比我老公更为粗涩，欠缺纤细、光滑性，可是，还是心情舒服与刺激。我也体会到伟成的肉棒正使劲地勃起，脉膊在不停地跳动。&lt;br&gt;刚才伟成与美惠做过爱，也还没有去冲洗，肉棒上还混合着美惠的爱液，伟成的精液。不过我眼睛看不见，就是看见也不理这许多了。&lt;br&gt;不久，我忍耐不住想他快点插入时，我就躺倒，分开双腿，摆好姿势，引诱伟成扑 上来和我做爱。&lt;br&gt;我能听到隔邻美惠小姐的喘息声，连男女肉体搏击的声浪也可以听得一清二楚，我知道她同我老公开始激战了。&lt;br&gt;伟成的肉棒一插入我的下体，他就开始激烈地冲刺，我极力收缩自己的神秘部位，体味着被肉棒摩擦的刺激。&lt;br&gt;后来，我听到美惠大声地叫嚷着，就除去毛巾看过去，原来他们都已经到了高潮，我老公射精了，他退出美惠的肉体，我见到美惠的阴道口洋溢着我老公的精液。&lt;br&gt;伟成也停下来看，但他马上又狂抽猛插起来，终于我的阴道里射精了。我们都没有用套子，我的阴道里精和液浪汁横溢，但这时我是特别满足了。自从那天晚上以来，我们经常四人在一起性爱。可以得到一倍以上的快感。每次都玩得特别开心。我叫阿莹，今年30岁，我老公阿明比我大6岁。&lt;br&gt;因为我的原因，我流产了5次，我们一直没能生孩子。老公安慰我，没有孩子也可以过得很好，可以尽情享受性的快乐。&lt;br&gt;我有一个好朋友慧卿，我和她无话不谈，是知心朋友。一个星期六的下午，慧卿打电话来约我和老公去她家玩，盛情难却，当天傍晚六点多锺，我和老公一起赴约了。慧卿的住所是一处两房两厅的洋楼单位，屋里的装修高雅大方。&lt;br&gt;一桌丰富的晚餐已经准备好了。慧卿的老公叫做林阿伟，年纪和我差不多。个子高大强健，我一见到他，便产生一种莫名的好感。&lt;br&gt;慧卿把阿伟介绍给我老公认识，他们俩一见如故， 吃饭的时候，已经谈得很投机了。&lt;br&gt;饭后，林家的锺点女佣收拾了餐台，就告辞回去了。慧卿招呼我们坐在客厅的沙发上聊天，初时我坐在老公身边，慧卿坐在我的身边。后来慧卿起来倒啤酒请老公喝，就顺势坐到老公的身边了。她和老公好像有好多话题倾谈，可是我就不知和身旁的阿伟说些什么好。慧卿见我没什么说的，就对阿伟说：老公，前两天你朋友从美国捎来的镭射影碟，我们都还没拿出来看过哩！不如现在拿出来一起看看吧！&lt;br&gt;阿伟点了点头，便从视听组合柜里拿出一张影碟，装入镭射机，然后退回沙发，用遥控器开始了播放。画面出现之后，竟是一套色情电影。一开头已经出现了男欢女爱的赤裸镜头。我看到脸都发烧了，阿伟也不好意思地说道：啊！我不知道是成人影片， 大家看不看好呢？&lt;br&gt;慧卿笑道：大家都是成人了，怕什么呢？&lt;br&gt;老公也说道：是呀！继续看嘛！我都没看过这种片子哩！&lt;br&gt;老公并没有说谎，结婚几年来，我们总是过着很传统的夫妇生活，因为忙于实业方面的发展，我们家连录影机都没买过哩！&lt;br&gt;影碟继续播放出来，原来竟是一套Ｘ级的色情电影。&lt;br&gt;在特写镜头里，男女主角的性器官秋毫毕现。那西人男主角粗大的阴茎，我还是第一次从荧光幕上见到，不禁看得心儿像鹿撞似的乱跳。我偷偷看了看老公，他却看得津津有味。我发现慧卿也不时地注意着我老公。当我的视线投向阿伟时，竟与他的目光对个正着，羞得我慌忙避开了。&lt;br&gt;电视上的镜头更加大胆了，荧幕上出现了好几对赤身裸体的男女，性器官的大特写不断出现，有时女士把男人的阴茎含入嘴里吮吸，白花花的精液喷了她一嘴一脸的。有时男仕的阴茎塞入女人的肛门里，拔出来时，像水枪似的，把精液射在她背脊。古灵精怪的镜头层出不穷。我不否认，心里是很想看下去的。可是在这种场合下，我实在看得很不好意思。于是我低声对阿伟道：林先生，我想去一去洗手间。&lt;br&gt;阿伟立即站起来热情说道：洗手间在睡房里，我带你去吧！&lt;br&gt;我虽然觉得很不好意思，却也只好跟着他走进睡房。阿伟开亮了天花上一盏柔和的吊灯，指着一个挂着幅珠帘的门口说道：就在那儿。说完，又把灯光扭暗一点。&lt;br&gt;我拨开珠帘走进去，原来里面果然是一个很别致的浴室。我本来就不是有急才进来的，透过珠帘望出去，阿伟还站在房门口望着厅。我真不知做什么好。呆站了一会儿，我按了冲厕水掣，佯装用完了，又走了出来。&lt;br&gt;走到门口的时候，阿伟回头向我竖着一个指头嘘的一声，又指了指客厅。我顺着他的手指望了一望，不禁大吃一惊。原来在客厅的沙发上，慧卿竟然拉开我老公的裤链，学着刚才荧幕上的女孩子，用嘴叼着老公已经硬起来的肉棍儿又吮又舔的。我老公的双手，却从慧卿低胸晚装的衣领伸进去抚摸她的乳房。&lt;br&gt;我浑身血脉沸腾，想冲出去，又觉得手脚都软了。阿伟连忙把我扶到床上，并坐在我身旁。我依在床头，从门口望出去，刚好看到客厅的沙发。这时的慧卿，嘴里仍然含着老公的阳具，双手却把橡筋领的晚装向下退去。她竟然没有穿奶罩和内裤，这时已经是光脱脱的了，老公的仍然捏着慧卿的奶儿爱不释手。慧卿脱光了自己，就把老公的裤带解开，又把老公的裤子敞开来，然后迫不及待地分开双腿骑上去，把我老公的肉棍儿吞没在她小腹下毛茸茸的地方。&lt;br&gt;见到老公和别的女人做爱，我心里百感交织，眼泪流了出来。&lt;br&gt;阿伟递过一阵纸巾温柔地说道：李太太，我老婆喜欢玩一些刺激的玩意儿，我因为很爱她，所以也总是顺她的意思。今天晚上她本来就计划一场夫妇交换的游戏，从外面的情形看来，她已经和你老公商量过，而且你老公也同意了。&lt;br&gt;但是你如果不愿意，我也不会勉强你。不过我们最好还是不要惊动他们，既然他们喜欢，不如让他们开心地玩个痛快吧！&lt;br&gt;我听他这样说，心头的伤痛当场减轻了一点儿。这时慧卿已经把我老公的上衣脱光了，我老公的裤子也不知在什么时候已经蹬到地上。慧卿任他捉住一对乳房，雪白的屁股一翘一翘的，清楚地看到我老公的阳具在她的阴户里进进出出。一会儿，慧卿又横躺在沙发上，屁股搁在扶手上，让我老公举着她的双腿，然后牵着他粗硬的肉棍儿进入她阴户里。这些姿势，我们平时都没有试过，难怪我老公兴奋地落力在慧卿两条嫩白的粉腿间狂抽猛插。弄得慧卿也呻叫起来了。&lt;br&gt;看到这种场面，我心里不由得也浮起一种异样的感觉，我觉得身边的阿伟也在微微颤动。就低声问他道：林先生，你太太被我老公弄进了，我又没让你玩，你是不是觉得很委曲呢？&lt;br&gt;阿伟笑道：不会的，只要她高兴就行了嘛！你那么漂亮迷人，虽然我也很想和你开心一下，不过我也应该尊重你的心情啊！&lt;br&gt;我透了口气歎道：刚才我的确觉得很突然，现在好点儿了！&lt;br&gt;阿伟轻轻用手抚抚我的头发，说道：那我现在可不可以和你玩一次呢？，你绝对放心，我十分健康！&lt;br&gt;我没有回答他，也不再理会外面的事情，只把把头依入阿伟的胸怀。阿伟知道我已经默许了，就轻轻地在我额头吻了一下，扶着我的身体让我平躺在床上。并在我耳边说道：我来帮你脱去衣服好吗？&lt;br&gt;我没有回答，也没有拒绝。阿伟会意地挪动他的身体坐到床尾，双手捧起我的一对脚儿，放到他的大腿上，然后轻轻地把我的袜子褪下来。阿伟这一举动深深打动了我的芳心。我认为他起码不像一般急色的男人，一动手就要先剥除女人的上衣或裤子。&lt;br&gt;阿伟握住我的肉足爱不释手似的，轻轻抚摸着。我怕痒地缩一缩，他趁势移到我身旁，开始摸向我的衣钮。我闭上眼睛，心房急促地跳动着。清楚地感觉到衣钮被解开，接着上衣也被脱去了。&lt;br&gt;阿伟并没有继续脱我的胸围，却拉下我裙子的拉链。我配合他的动作，抬了抬屁股让他顺利脱下我的裙子。接着他在我胸前找到乳罩的扣子。叭的一声，扣子解开，我那丰满的乳房跳出来，落入了阿伟的手掌中。一切进行得那样有情趣，实在出乎我的意料之外。我对阿伟的好感又进一步了。&lt;br&gt;阿伟摸捏着我富具弹性的乳房，又分别在两颗乳尖上轻轻一吻。我的上身不由自主地随着他每一轻吻产生了颤动。阿伟放开我的乳房，摸向我的内裤。我本能地拉着我的裤腰，但是，我毕竟脱手让他把我内裤褪下了。我羞得无地自容，闭着眼睛说道：我先去浴室洗洗好不好呢？&lt;br&gt;阿伟笑道：洗得再干净，一会儿玩起来，也是湿淋淋的呀！我在等你来的时候已经冲洗过了，而你的肉体是那么洁白干净。我们可不要辜负春宵呀！&lt;br&gt;我没有话可说，只是轻轻在他正在抚摸着我小腹那一只手的手臂捶了一下。&lt;br&gt;这时阿伟也开始脱下他身上的衣服。我偷偷望了一下，哇！他的身体非常健壮，手臂和胸肌特别发达。我联想到刚才他要是用强的对付我，我根本就没有反抗的馀地。伟阿最后将他的内裤脱去时，两腿间那条粗壮的肉棍儿忽然暴露出来。我觉得要比我老公的粗长好多。阿伟放下内裤，爬上床来，我含羞地闭上双眼，心里却做好了思想准备，决定无论如何，都要让我的阴户完全容纳阿伟那条粗大的肉棍。&lt;br&gt;我微微分开双腿，暗自咬着牙齿，准备忍受阿伟的粗长的阳具进入我的自认浅窄的阴道中。可是，首先接触我的身体的，是他两片火热的嘴唇。阿伟亲吻了我发烧的双颊和鼻尖，又吮吸走我双眼上的泪痕。最后落在我干渴的双唇，阿伟的嘴里略带有酒味。但是我不顾一切地和他热吻。&lt;br&gt;阿伟牵着我的手去接触他那粗硬的肉棍儿。我轻轻地把他握住了。阿伟的手移到我的乳房上，把我一对弹手的奶儿玩摸了一会儿。又慢慢向下移动在我的大腿上抚摸。阿伟的嘴唇也转移到我的乳房上，用舌头挑逗我的乳尖，还用嘴唇亲吻我的奶头。我的心几乎要跳出来。我觉得阴户中有了分泌，但是那种既渴望得到又害怕到来的充实却迟还没得到。我不禁把手里握着的肉棍儿捏一捏。&lt;br&gt;阿伟却没有理会，他的嘴唇缓缓向下移动，在我光洁无毛的阴阜美美一吻。然后拿开我握着他阴茎的手儿。我以为他就要进入了，然而他却溜到床尾，把我两条嫩腿抱在他怀里，握住我一对小脚仔细地鉴赏着。接着把我的脚举起来，用舌头舔吮我的脚底和 脚趾缝，我舒服得双腿都酥麻了，却肉痒地挣紮着。&lt;br&gt;我从来没有让男人这样戏弄过，即使我老公也没有这样玩过我。阿伟虽然吻着我的肉脚，却在我的阴户产生难以形容的骚痒和空虚。我恨不得他立刻把他那根粗壮的肉棍儿插入我的阴道，充实我已经春水泛滥的小肉洞。但阿伟只是慢条斯理地握紧我颤动我双脚，用他的舌头舔遍我的脚后跟、脚背，然后沿着小腿一直舔向大腿。最后竟把嘴贴 在我的阴户上舔吻。&lt;br&gt;我简直冲动到极点。然而阿伟却有条不紊地把舌头伸进我阴道里搅弄，还用嘴唇吮吸我的阴蒂和小阴唇。我兴奋得双腿乱颤，不禁用手去揪他的头发。阿伟才下床，把我的身体移到床沿。双手捉住我的脚儿，把我的大腿分开，挺着一枝雄纠纠的大阳具，向着我的阴户顶进来。&lt;br&gt;我没敢睁开眼睛看，只觉得他那火热的龟头在我阴蒂上撞了几撞，逼开阴唇，一直向我的肉体钻进来。我又有涨热感，又有充实感。阿伟并没有一下子插到底，他反复地抽送，每次进多一点儿，终于把若大的肉棍儿整条塞进我的阴道里。&lt;br&gt;我觉得他那筋肉怒张的龟头挤磨着我的腔肉，阵阵的兴奋传过来，阴户里浪水分泌出来， 使得阿伟抽送时慢慢顺滑起来。&lt;br&gt;阿伟开始尽情舞动着肉棍儿，在我阴户中横冲直撞。我的双腿已经酥麻，双手死命 地捉住阿伟强健的手臂。嘴里不由自主的呻叫起来。&lt;br&gt;看！你太太让阿伟玩得多开心哟！一把女人的声音传来，我连忙睁开眼睛一看原来是慧卿和我老公，不知什么时候已经双双坐在床上，观看阿伟把我玩得欲仙欲死。我定睛一看，慧卿是坐在我老公身上，从那姿势看来，慧卿的阴户一定是套在他的阴茎上。老公的双手紧紧捏着慧卿一对白晰肥嫩的乳房，眼望着我露出一丝不自然的笑容。&lt;br&gt;我想到自己正处于老公面前，赤身裸体地让另一个男人玩，也羞愧地合上双眼。&lt;br&gt;我们还是到外面去玩吧！不要影响你太太享受高潮啦！是慧卿的声音。&lt;br&gt;这时阿伟把我的双脚架到他肩膊上，腾出双手来抚摸我的乳房。我也睁开了眼睛看着他，心里想着：既然已经给他插进去了，何不放松一点，舒舒服服地享受一下呢？&lt;br&gt;阿伟见我望着他，就笑着问道：阿莹，你觉得怎样呢？&lt;br&gt;我小声地说：你很棒，我实在有点儿吃不消，不过不要紧，你放心玩吧！&lt;br&gt;阿伟又问：你有没有避呢？我可以在你肉体里射精吗？&lt;br&gt;我闭上眼睛笑道：有的，我吃过药了，你喜欢的话。可以射进去！&lt;br&gt;阿伟听我这样说，好像受到了鼓励。粗大的阴茎急剧地抽插着我湿润的阴道，那龟头上的肉棱刮得我的阴道内壁，产生阵阵快感，我再次呼叫出声，只感到眼湿耳热。浑身酥麻，轻飘飘的，像要飞起来一样。双手紧紧地握着阿伟的手臂，不自觉地挺着小腹把阴户向着他的阳具迎凑。&lt;br&gt;阿伟满头大汗地说道：阿莹，你舒服吗？我快喷出来了！&lt;br&gt;我也喘着气说道：我舒服死了，你射吧！你尽管射进去吧！&lt;br&gt;阿伟继续狂抽猛插几十下，终于紧紧贴着我的小腹，我觉得他的肉棍儿深深插入我 的肉体，龟头一跳一跳的，一股滚烫的热流，灌入我的阴道。&lt;br&gt;我第一次让老公以外的男人侵入身体，并且在我的肉体里发泄。那种心情特别兴奋和激动，我把阿伟抱得紧紧的，阿伟也让他的阴茎留在我肉体里好一会儿，才慢慢退出去。我赶紧扯了纸巾替他揩拭。阿伟说：我们到浴缸里休息好不好呢？&lt;br&gt;我娇媚地回答：你爱怎么样都行嘛！&lt;br&gt;这的确是一句心里话，我已经彻底被阿伟降服了，自从有性生活以来，这是我最兴奋最享受的一次。&lt;br&gt;阿伟把我抱起来，走进浴室，放在温水的浴缸里。他自己也跨进来，把我抱入他怀里。我躺在他的臂弯，他一手摸捏我的乳房，另一手却去抚摸我那光脱脱的阴户。他吻了我一下说道：阿莹，你这里真可爱！&lt;br&gt;我说道：有什么可爱呢？你取笑人家嘛！&lt;br&gt;阿伟认真地说：是真的呀！你那个窿很狭小，刚才我插进去时，你的肉紧紧地裹住我，真是太舒服了。而且你的耻部光脱脱、白雪雪的，我最喜欢啦！等一会儿我还要吻吻你的小肉洞哩！你可不要拒绝我呀！&lt;br&gt;我说道：痒死了，我还是第一次被人用嘴巴弄哩！&lt;br&gt;阿伟说：我吻你的时候，你不觉得舒服吗？&lt;br&gt;我低声说道：是有舒服，不过太刺激了。我受不了哦！&lt;br&gt;阿伟用手指拨弄着我的乳尖，说道：我和慧卿平时都是这样玩的呀！有时她甚至把我吮吸得射进她嘴里哩！&lt;br&gt;我浪浪地说：你是不是也想我也这样呢？&lt;br&gt;阿伟说：不敢，我不过是太喜欢你那白白净净的阴户，所以我一定要吻吻！&lt;br&gt;我没再作声，心里却想，阿伟玩得我这样舒服，就算我为他服务一下，也是应该的呀！想到这里，我心里不禁一阵子荡漾。情不自禁地搂住阿伟甜蜜地一吻。&lt;br&gt;阿伟趁我发浪的时候，把手指头伸到我阴道里去。我让他搅得心里轻飘飘的，就说道：阿伟，你再挖我，我受不了的时候，可要你再玩我一次呀！&lt;br&gt;阿伟笑道：求之不得呀！只要你开心，我一定尽力而为嘛！&lt;br&gt;这时，一阵放浪的叫声传过来，我从门口的珠帘望出去。原来慧卿和我老公正在刚才阿伟刚才玩我的床上做爱。慧卿像猫儿一样伏在床上，老公正从她后面插进去。 　我们在浴缸里浸了一会儿，阿伟就把我身上的水珠抹干了，又把我抱出浴室，我们也坐在床上看他们玩。当我注视他们交合的地方时，不禁吃了一惊。原来我老公的阴茎竟然插在慧卿的屁眼里。慧卿回过头来，望着我说道：你老公真行呀！刚才在外面才灌了我一嘴，我们在这里等浴室的时候，又玩起我的屁股来了！&lt;br&gt;我对她笑了笑，看见我老公的肉棍儿正落力地在慧卿肉体里抽弄，我心里不禁有些酸酸的，可是想起我也让阿伟插入了，也就比较心安理得了。不过老公看见我在看他，反而有点不自然了。他从慧卿的屁眼里拔出肉棍儿，拍拍她的屁股，慧卿爬了起来，俩人一齐走进浴室去了。&lt;br&gt;我回头看看阿伟，阿伟也刚好望着我。于是他扶着我的肩膊，让我慢慢地平躺在床上。接着他拍开我的双腿，把嘴巴凑的我的阴户舔吮起来，一时间又弄得我淫液浪汁横溢，我不禁呻叫起来。阿伟听到我的叫声，更加落力地用舌尖舔我的阴蒂。&lt;br&gt;玩了一会儿，我已经得到高潮的满足。我从心底里感激阿伟带给我的快感。我对阿伟说道：阿伟，你弄得我好舒服哦！我也来吮吮你底下的肉棍儿吧！&lt;br&gt;阿伟听见我这样说，连忙把身体移动，使得他的阳具对正我的嘴巴。我张开嘴，一 下子把他的龟头含着。阿伟叫了声：哇！好舒服！&lt;br&gt;我像小孩子吃奶一样吮吸着阿伟那条软小的阴茎，吮了一会儿，他就硬立起来了。 若大的龟头塞满了我的嘴巴，我不得不吐出来，用舌头舔弄着。&lt;br&gt;舐了一会儿，阿伟道：好硬了，我想再插你一次好吗？&lt;br&gt;我立即吐出嘴里的阴茎说道：好哇！我也学你太太刚才玩我老公一样，试一试在你上面套弄好不好呢？&lt;br&gt;阿伟离开我的身体，于是，我爬起来，两腿分开，骑到他身上。握住那根粗硬的肉棍儿，对准我刚才被他弄得湿淋淋的阴道口，慢慢地把身体坐下去。阿伟的阴茎便被我的阴户吞没了。阿伟也双手托住我的乳房又摸又捏。这个姿势我从来没有玩过，我活动着屁股，低头看着我那光洁无毛的阴户，正把阿伟的阳具一吞一吐的，又新鲜又刺激。&lt;br&gt;玩了一会儿，我老公和慧卿从浴室出来。慧卿过来对我说道：阿莹，我老公好玩吧！今晚在我们这里过夜好吗？&lt;br&gt;我在阿伟身上玩得正欢，就顺便点了点头。慧卿又说道：你们就在这里睡吧！我借你的老公到隔壁房一起睡，嘻嘻！说完，就拥着我老公拉拉扯扯地出去了。&lt;br&gt;我老公一走，我就撒娇地对阿伟说道：好累哟！我不来啦！&lt;br&gt;还是让我来玩你嘛！阿伟说着就搂住我，使我的乳房贴在他的胸膛，然后活动着臀部，把他的阴茎一下又一下的往我的阴道里抽抽顶顶。&lt;br&gt;我伏在他宽阔的胸怀，乳房上传来与他强健的胸肌互相紧贴的美妙感觉。&lt;br&gt;阴道里也由于他那条大阳具的活动而产生了阵阵的快感。&lt;br&gt;大概是因为阿伟刚才已经在我身上泄过一次，所以现在特别持久。我已经淫液浪汁渗渗流出，他的肉棍儿却仍然坚硬地挺立在我阴户里。我被他弄得高潮迭起，阴水湿透了我们交合着的地方。阿伟的阴毛简直像洗湿了的头发，刷扫着我光脱脱的阴阜和敏感的小阴唇，实在太刺激了。我完全失去了主动，唯有软软地伏在阿伟身上，任由他的肉棍在我肉体里乱钻。&lt;br&gt;一会儿，阿伟又抱着我翻了个身，把我压在他下面狂抽猛插。他那凌利的攻势搞得我阴户里阴水如泉水般湧出。我不得不出声求饶了，我颤声对阿伟说道：阿伟，我不行了，你放过我吧！&lt;br&gt;阿伟停止了抽送，但仍然把粗硬的肉棍儿留在我肉体里。他在我腮边亲吻了一下， 笑着说道：为什么受不了呢？你和老公平时不是这样玩吗？&lt;br&gt;我喘了口气说道：我和老公一个晚上最多玩一次，但是我今晚已经兴奋了好多次了，况且你那东西又比我老公的长，顶得我好充实。我的灵魂都叫你勾去了呀！&lt;br&gt;那我们还玩不玩呢？我还未完哩！阿伟说着，插在我阴道里的阴茎也动了动。我低声说道：不如我用嘴为你服务吧！&lt;br&gt;阿伟脸上露出惊喜的神色，笑道：那就太感激了，我去洗吧！&lt;br&gt;我浪浪地笑道：不必啦！反正都是我们身上分泌出来的东西，我既然肯为你含， 就不会有顾忌嘛！&lt;br&gt;于是阿伟从我的肉体里拔出那条粗硬的肉棍儿，然后移到我的嘴巴里。&lt;br&gt;我虽然觉得有一种特殊的异味，可是也顾不得许多了。我把他的龟头又舔又吮，阿伟舒服得叫出声来。我更加落力地学着刚才事情影碟里的女主角一样，把阿伟的阴茎横吹竖吸。他兴奋得浑身发抖，终于把精液喷进我的口里。&lt;br&gt;那东西虽然涩涩的，可是为了表示我对阿伟的 好感，我还是一口吞下去了。&lt;br&gt;阿伟很感激地抚摸着我的头发和乳房。我舔了他龟头上的精液之后，就依躺在他怀里。阿伟继续不停地抚摸着我的身体，我也握着他软下来的阴茎玩弄着，俩人都有些倦意了，便拥抱着睡着了。&lt;br&gt;第二天早晨我醒来的时候，慧卿已经起身了。她和我老公坐在客厅的沙发上聊天。我看看阿伟，只见他还在熟睡，我从他的臂弯溜出来，到浴室匆匆地梳洗了，就穿上衣服，走到客厅。慧卿见到我出来，便笑道：阿莹，我把你老公交还给你啦！&lt;br&gt;说着就走进阿伟睡着的房间去了。我坐到老公身旁，他立刻把我搂进怀里。在我的腮边亲吻了一下，说道：莹，玩得开心吗？&lt;br&gt;我说道：是你先和慧卿好的嘛！&lt;br&gt;老公说道：人生嘛！有机会什么享受都要试试呀！难得遇上林家这对豪放夫妇，总算启蒙了我们以往单调的性生活，你说是不是呢？&lt;br&gt;我低声问道：我被别的男人玩过了，你还会像过去那样爱我吗？&lt;br&gt;老公笑道：玩是一回事，爱情是另一回事，何况我们夫妻感情那么好，我们可以互相体谅对方去得到更刺激的乐趣，其实是彼此的相爱已经更进一步了才对嘛！你说是吗？&lt;br&gt;我点了点头，依傍着老公的胸襟。这时慧卿已经把阿伟叫醒，俩人一齐走出来。互相打过招呼之后，我和慧卿一起到厨房做早餐。慧卿笑着问：阿莹，我老公锄得你好舒服吧！昨晚和你玩了几次呢？&lt;br&gt;我反问道：你先告诉我，你和我老公玩得怎样啦？&lt;br&gt;慧卿笑道：说实话，你老公做爱的技巧是不及阿伟的，全靠我作主动，我们才玩得不乐亦呼，不过，换一换口味，总比老跟自己的男人有趣嘛！换一个新鲜的肉体更刺激吧，你说是不是呢？&lt;br&gt;我笑了笑，没出声。也许她说的是对的。跟老公以外的男人做爱，的确比跟老公做爱更刺激。&lt;br&gt;慧卿又说：我可是使出浑身解数去服侍你老公呀！相信他一定很觉得很享受了，不过你们回去之后，如果你没有像我这样服侍他，他会不满意哦！&lt;br&gt;我说道：那我只好学你的招式去应付他了，都是你不好，宠坏我老公啦！&lt;br&gt;慧卿笑道：夫妇之间，其实应该这样才有情趣嘛！&lt;br&gt;我说道：你说的也对，刚才我和你老公就玩得很兴奋，我觉得不只是换了新的性爱对手，而是你老公的细心和体贴打动的我的芳心。所以我刚才也是很情愿地为他做口 的服务呀！&lt;br&gt;慧卿道：其实如果你主动一点，老公一定会像刚才对我一样的殷勤对待你嘛！&lt;br&gt;我点了点头说：我想也是，回去我就试试看。&lt;br&gt;慧卿又小声地说道：其实性享受应该多姿多彩，才算不枉此生嘛！如果你可以接受的话，我们有时也可以玩两女一男，或者两男一女的性游戏呀！&lt;br&gt;两对一，怎样个玩法呢？我奇怪地问：男人只有一根，我们也只有一个洞，怎能应付得来呢？&lt;br&gt;你实在太天真了。慧卿忍不住大笑起来，说道：不用说二对一，就是一个女人对三个男人，我们也是应付得来的。你都见到啦！昨天晚上，我肉体上就有三处地方让你老公玩过了。如果有两三个男人的阴茎同时进入我的肉体，都不知有多刺激哩！&lt;br&gt;我笑道：亏你想得出，我才不敢试哩！&lt;br&gt;玩到颠起来时，自然就什么都肯了。慧卿笑着说道：日后有机会时，我们一 起到‘夫妇乐园’玩，你就什么都明白了嘛！&lt;br&gt;我好奇地问道：什么夫妇乐园呢？&lt;br&gt;慧卿笑道：是一个正式夫妇交换伴侣取乐的私人会所。有兴趣的话，你们也可以加入嘛！啊！现在我们还是快手一点，把早餐捧出去，不然他们肚子要饿坏了呀！&lt;br&gt;吃过早餐后，因为我们要去看小孩子，就向林夫妇告辞了。&lt;br&gt;自从这次和林家两性交换以后，我们家里也添置了影碟机，用来播放成人电影。我和老公的性爱也变得内容丰富，而且多姿多彩。老公经常用嘴巴舔吮我的阴户，我想起曾经吃过阿伟的精液，觉得也应该嚐嚐自己老公的才好。所以我也用嘴巴来承受他喷出的浆液，并吞下肚子里。我觉得味道大致上差不多，不过我老公的精液比较浓一点。&lt;br&gt;从此以后，我们两对夫妇经常在一起玩交换做爱的游戏，有时也玩4P游戏。我和惠卿的经期不同，总是相差10天左右。这样，在我在来月经的日子里，我老公就不必放空炮了，因为老公可以和惠卿做爱。&lt;br&gt;同样，在惠卿来月经的时候，她老公就来和我做爱。我老公身体不舒服不能做而我又很想做爱的时候，我就可以找阿伟来满足我，每次阿伟都会让我得到极大的满足。&lt;br&gt;在我老公出差的时候，因为有了阿伟，我再也不用孤单寂寞了，甚至可以叫阿伟过来陪我过夜，在我和老公的婚床上，我和阿伟通宵达旦地做爱。我老公因为很爱我，对我和阿伟的性关系都很理解。惠卿也很大方，在我有性需要的时候把阿伟让给我。当然了，老公和惠卿需要在什么时候做爱，我和阿伟都只有同意的了。&lt;br&gt;在性生活方面，我们可以说是比以前更上一层楼，得到了进一步的享受了。虽然我们追求性的享受，但我们不是滥交，我们两对夫妇都约定，我们四个人要怎么玩都可以，但绝对不能再和别的男女有性关系。&lt;br&gt;我们四个人一直坚持这样的原则。因此我们都很健康，从来没有发生过性病。 我今年32岁，是一个职业女性，已经有丈夫了，我爱他，他也非常爱我。我们两人都受过高深教育，对于性事一向都坦然讨论。在假期中，我们有很多好去处，例如到海滩，上夜总会等，但我从未想过交换伴侣的游戏！&lt;br&gt;在两年前，老实说，我想也没有想过换妻这个玩意，我听别人说过，他们谈的时候总是说着讲笑的口吻，对我来说，这简直是不可能的，而且也一定不会发生在我的身上的。我一向认为性事是一件夫妇间私人秘密的事，那时侯，我说也不敢说换妻两个字。&lt;br&gt;我告诉你，其实我并不觉得性交或其他有关性的问题是一种羞耻，而我也不是保守的一派，当我和我的丈夫在一起的时侯，我可以和他实行不同的姿势，而且每次完事之后讨论其中过程，我们夫妇两人并不怕难为情，反而在讨论每次后做得更精彩更刺激。我并不知其他夫妇是否如此，但我知道我们这样做是绝对正常的，在我来讲，这事更是 家常便饭。&lt;br&gt;我也曾经害怕我的丈夫会有外遇，虽然他只是一个普通公务员，但是，在一年中，他也有一两次要到别处出差，我想他一定会有各种不同的豔遇或者有机会去寻花问柳，在初初结婚那一年，他也承认在外出时与别的女人胡混，而我也不太介意，只叫他注意清洁就是了，我认为其实大多数男人如果没有太太在旁时都会如此做的。&lt;br&gt;因此，过了不久，他开始把他的豔遇和盘托出，而且把其中精彩过程说给我听。当我听到他说出那些色情情节，我自己也兴奋起来。&lt;br&gt;虽然，我的丈夫有不少婚姻以外的性事，但我却从来没有过。至于他会不会介意则不知道，不过事实上根本没有发生过。当他离开我而出外的时侯，我并非不想，说真的，我的身体是万二分需要的。虽然如此，我仍强制着我自己，没有做出勾汉子的事。&lt;br&gt;有那么一天，丈夫从外面回来，突然向我提出换妻游戏，那时我简直不相信自己的耳朵，在没有思想准备之下，我极力反对，而且感到自己受了莫大的耻辱。&lt;br&gt;事情是这样的：那天他从另一处回来，他告诉我他在外曾参加过一次聚会，参加的有五对男女，其中有三个还带了太太来，我的丈夫和其地两个单身的青年早已协定谁要，结果，他们一起渡过了两日两夜的狂欢。他对我描述其中每一个细节，在他讲述的时侯，彷佛仍非常向往那两日两夜的狂欢，他甚至把每一个动作都详细的告诉我，我的 感觉是非常新奇，又非常害怕。&lt;br&gt;然后，他便说出他要和别人换妻！事实上他早已和其他几对夫妇约定来一次疯狂的换妻聚会。我听了以后，更加害怕。我拒绝他的一切提议，我只是觉得他背叛了我，他在压迫我，使我成为一个淫乱的人。我自己想，我怎能和一但全然陌生的男人，裸体相对，又怎能让他爱抚我，甚至和我性交。那简直是不可能，是我万 万不可能接受的！&lt;br&gt;我们讨论的结果是大吵了一场。但我的丈夫仍不放松我，他不断向我游说，用尽一切威迫利诱的力法。结果，我只有屈服，我只好带着勉强而害怕的心情，答应了他去参加这个聚会。&lt;br&gt;第一次的聚会，我心里充满恐惧和害怕。我连怎样去打扮自己也不会，那天黄昏，我穿了什么衣服和怎样穿好衣服而上了车，我也彷佛不知道。事实上我并不清楚要参加那聚会的地点，我去到那一处地方，只见有一对夫妇在屋内，看来是这个聚会的主人。&lt;br&gt;走进屋内，他们又介绍其他客人给我认识，我的丈夫早已认识了这里的人。我看见他们一点紧张的神态也没有，反而悠然自得。他们很自然地说话，彷佛是参加一个普通 朋友的聚会一样。&lt;br&gt;我觉得似乎被遗弃似的，甚至我的丈夫也没有半点关心我，理睬我。过了一会，他们似乎正期待新的话题，新的玩意，我的脑袋里空白一片。后来，我心里只是在想，过一会儿之后，我将会变成怎样。那时，我忽然想，我还是快快离开这里，如果我不临崖勒马，我不知我会变成怎样了。&lt;br&gt;但不久之后，我才发觉事实并不如此，在半点锺之后，再没有甚么可谈的时侯，更加上喝了一杯酒，那对主人夫妇便提议言归正题。&lt;br&gt;我想趁这个时侯走出去，但我没有法子走出去，我知道假如我一走出去，我和我丈夫的婚姻可能会因此结束的，我太爱我的丈夫，我一定不能这样做的！&lt;br&gt;我心里想：这一定是一个古老的换妻聚会，一定是各人找到伴侣后，再各自去找幽会的地力，那么我将会单独而对着一个陌生的男人，我一定会发神经的。然而，这些人交换的方法真是与别不同，他们竟然在客听便开始了。这是我从未见过的场面！&lt;br&gt;每一个人都开始脱衣，看来并不如想像中那么可怕，因为人人都脱，反而我不脱而觉得失礼，我也只有跟随着各人，脱下自己的衣服，直至一丝不挂。&lt;br&gt;室内光线暗淡，温暖如春，但我却的身不由己地颤抖着。而一切便在我心惊胆颤的 状况之下开始了！&lt;br&gt;各人都在客厅中占据了有利的位置开始进行性交了！在我一生中，连想也没有想到有这种场面，而且找也开始好奇地向她们注视。我看见有两人在我不远之处，正在互相拥抱，互相爱抚，他们的动作使我也不禁砰然心动。我的身体开始像火一样燃烧！乎忘记了我自己在看着别人，而是我也在做着他们的动作。&lt;br&gt;模糊地我发觉有一个男人向我行来，他对我说了一句话，但到现在为止，我也记不起他说了些甚么，然后他的手便向我伸过来，他彷佛有百手千臂，我的身体各都被他抚摸过了，其实我没有甚么感觉，我注视着面前一对对正在交媾的男女，看着她们热辣辣的动作，我不禁心猿意马。&lt;br&gt;是的，我一定有一些反应了，因为我不知不觉坐在一个陌生男人的怀抱中。他继续抚摸着我的乳房，我的大腿。突然，我觉得有些和以前不同的性兴奋，我再不去观看别人的动作，而专心致志享受性的刺激和快乐。我不理我这个伴侣的样子，也不理他叫什么名字，我只知他是一个男人，一个性器官很发达的男人。我让他进入我的体内，直插入我阴道的深处。我觉得他的阳具又粗又热，比老公的大好多。&lt;br&gt;我也想嚐嚐别的男人的滋味。&lt;br&gt;这时我偶然看到了我的丈夫，他正在和另一个女人赤身裸体紧紧抱着，她是一个我不认识的漂亮女人，她双腿分开地骑在我丈夫的怀里扭腰摆臀地蠕动，估计这时我丈夫的性器一定插在她的肉体内，他和她脸上的表情都非常满足，简直是欲仙欲死的样子！&lt;br&gt;看到丈夫和别的女人做爱，我负罪的心一下子放松了。男人的抚摸下，我也有如登仙境的感觉。我开始进入迷茫的情绪。我紧紧拥抱着这个男人，也学我丈夫怀里那个女人一样，拼命地用自己的阴户研磨和套弄他的阳具。&lt;br&gt;这样的一会儿之后，那男人把我抱起来放到沙发上。他捉住我的脚踝，举高我的双腿然后再狠狠地把粗硬的大阳具插进我的下体狂抽猛插。他的动作把我带到我从未到过的地方一样。我不知他是在享受我还是我在享受他，我似乎在一连串的欢乐波浪上。&lt;br&gt;当一切都完了的时候，我只觉四肢无力地躺在地上，闭上眼睛，回想着刚才和男人性交的欢乐。我不相信我非常害怕的事然使我回味着，我不再害怕，我只觉得那是无可比拟的乐趣，这种乐趣我的丈夫是从没有给我的。&lt;br&gt;那天晚上并没有就这样完结，其他的时间是大交换，我与其他几个男人都在客厅来了几次。我不再是被动的或不愿意了。&lt;br&gt;我不知我丈夫和几个女人混在一起，我不再留意他我只集中精神在我自己的享受，我记得那天晚上，除了两人合作之外，还有其他更复杂的游戏。我也依稀记得我甚至和三个男人在一起做性游戏。如果在平时，我会认为他们在轮奸我，然而那时我已经如癡如醉了。我放浪地任每一个男人轮流把他的性具插入我的阴道里抽插直至射精。&lt;br&gt;有人说参加了这种聚会之后，回到家里一定意犹未尽，一定要与自己的配偶再来一次，但我却没有，我觉得全身无力，我只是睡在床上，五分锺不到睡着了，我好像发了春梦一样，一睡便睡了十三个锺头，当我起来的时候，我觉得很好，比以前更充满了活力，我觉得我全身充满了生命力，似乎是重生一次，一个完全不同的新人。 我今年35岁，是市人民医院的主任医师。&lt;br&gt;老公比我大3岁，也在人民医院工作，是医院的党委书记。我的女儿已经读初中，住在学校。&lt;br&gt;平时我们夫妻俩工作都很忙，老公经常出差，我们在一起的时间真是太少了，总难得俩人同床共枕。&lt;br&gt;今天是我们夫妻俩难得相聚的一天。晚上八点，我们洗浴后便早早地脱衣进了房，我裸体倚靠在床头，细心梳理着下体的阴毛。床头灯光映着我丰满匀称的身材。虽说我已35岁了，可乳房依照坚挺，臂部浑园而有弹性。我感激父母亲给了我一副姣好的面容和白净的肌肤。&lt;br&gt;我阴毛很浓密，过去曾是丈夫最认为性感的体征。由于俩人的工作忙碌，一个多月了，我们没有过性生活。我想今天该是美妙的一晚。&lt;br&gt;我张开了双腿，内心的渴望与兴奋使我爱液涟涟。我望着他走过来，便挺起阴部接纳他。用不着前戏，老公就插进来了。强烈的抽插使我发出欢愉的叫声，我真希望这种强劲永无止息，然而，不到两分锺，他退缩了，疲软下来，我仿佛在临近快乐之门前掉入了深渊……&lt;br&gt;我们都是医生，我们知道这是为什么。半年多来，丈夫没有过令我满足的一次，我几乎要绝望了。&lt;br&gt;我性欲一直很强，尤其是三十岁以后，这种生理的念头愈益强烈。去年我在深市参加学术研讨，二十来天的无性生活常使我彻夜难眠。&lt;br&gt;一次我忍不住性的折磨去成人用品商店。商店只有我一个顾客。值班的小夥子仿佛看透了我的心思，向我递过了一支大型仿真阴茎。&lt;br&gt;我急忙塞进了挎包，连零钱都顾不上找回，便匆匆回到宾馆。那晚上我用上了它。&lt;br&gt;亢奋中，脑海中老是拂不去那值班小夥的面孔，我泄了很多，多少年没有过这样，连床单都湿了。我几乎要拨通宾馆专为女性提供那种服务的电话……回家后，每逢丈夫出差或值晚班，我便用上这支宝贝，同时止不住地幻想着那小夥生疏又仿佛熟识的面容。我在单位一直受人尊重，这不仅因为我性感、漂亮，更因为为人稳重。&lt;br&gt;然而这次深圳之行，却总使我在性生理上萌生了许多奇特的想法。&lt;br&gt;去年年底在一次例行的妇科体检中，为我检查生殖器的是我们医院妇科的一位年轻男医生。上检台前我都很自然，毕竟自己从医十多年，身体的裸露并不神秘；然而，当我当着他的面脱下内裤、露出阴毛时，我却止不住地突然颤抖起来。&lt;br&gt;这次体检中，他用两指伸进我的阴道，我竟然感到十分舒畅，爱液控制不住地流了许多……&lt;br&gt;中途，陪检的女医生出门了，我突然感觉到阴道插进了一支异常粗大又坚硬的东西，凭着我的经验，我当然知道这是他的阴茎。说实话，我感到了一种失落多年的快感和刺激。一切来得这么突然，我不能抗拒，更不能呼喊，那会使我无法面对。我闭上了双眼，佯装着毫不知晓的的表情，只希望他插得更深，插得更猛，又希望他快点结束……然而他很有节制，随着门外响起的脚步声，他抽出了。我尽力保持平静和自然，却无法褪去一脸的红潮……&lt;br&gt;按照我过去的心态，我肯定会认为那同事沾了我的便宜，但这一次，我实实在在地经历了，我没有任何被轻薄的感觉，反倒觉得很刺激，也很满足。老公的早泄，使我无法享受性的快乐，而那体检的年轻医生带给了我巨大的刺激与快乐，我甚至渴望他在以后的日子继续来干我。有许多次上班时遇见他，我都会以含情的目光向他发射性息，甚至还盼望他再来为我体检一次。性生命是身生命的映射，性欢愉是身生命的必需。我觉得从那次以后，我似乎年轻了许多……&lt;br&gt;老公的失败，不能全怪他。我们结婚这么多年，他从没有在任何地方对不住我。多少年来，由于职业的责任，我们常常顾不上床第之事。有时俩人宽衣上床，我也是由于疲劳而对他的渴望没有理会。我和他经常是每天工作十六、七个小时，晚上回到家，有几次衣服没脱就酣睡不醒了。人到中年，作为性生活的过来人，都会感觉到性需求上的一个缺失感，这就是新的激情。加上工作忙碌，性生活次数肯定会明显减少。前些年，为了找回这些激情，丈夫为我想了许多办法，例如大白天到郊外露天作爱，在平台作爱等等，我深知他的良苦用心。他是知道我的性需求的，今天他抽烟自责，使我感到自己的狭隘和自私。&lt;br&gt;我回到了房间，老公迎上来，一脸歉意地对我说：茹，我们重来好吗？我说：老公，你别自责，我不怪你！老公说：我有能力和信心的，虽然这半年多苦了你，但不要烦燥，我们找些新办法好吗？我调笑着说：你又有锦囊妙计了？我才不信！老公说：阿明夫妻也和我们差不多。&lt;br&gt;阿明和老公是高中同学，也是非常要好的朋友。大学中文系毕业后，他现在杂志社当文学编辑。他妻子阿云是个中学老师，小我三岁，也生得丰满漂亮。我们两家的小孩都上中学住校了，闲暇日，我们俩对经常在一起吃饭，交谈。&lt;br&gt;阿明为人很好，高挑的身材，一副书生模样。他妻子阿云也很不错，我和她几乎无话不谈，有几次老公上晚班，阿明又出差，我们索性睡到一床。女人在一起，话题总是很多，她也抱怨阿明老出差，看得出来，她也是有难言之隐的。有时我俩睡到半夜时，我发现她在被窝里不太老实。我是医生，当然知道她在干什么。我佯装酣睡，免得她尴尬不已。趁她熟睡后，我发现她内裤已经湿透，她的阴毛比我的还多的，也是淫液满布。&lt;br&gt;我问老公：阿明他们什么情况？老公说：他们好象也缺乏激情了！我说：阿云倒是很强烈的，难道阿明不行？我把阿云自慰的事告诉了老公，当讲到阿云又浓又密的阴毛时，我发现老公的小弟弟一下子坚挺起来。老公说：按理说阿明不至于不行，别看他不怎么胖，可那家夥又粗又长，阴毛长满了下腹。&lt;br&gt;说完，老公还用手比划着阿明阳具的粗和长。也不知咋的，我一下子被挑动得亢奋起来，我感觉到下体开始在湿，一股热流在腹中湧动。我脑海中一下子象放起了电影：那成人商店的小夥，那突如其来的体验遭遇，那阿明又粗又长的阳具……我情又自禁地脱下了衣裤，一丝不挂地躺下来。老公插入了，说：你真湿，是听我讲阿明的宝贝很刺激吧？我也毫不相让，说：你也很硬呢，一定是阿云的阴毛吸引了你！&lt;br&gt;老公在狂热的抽插中，颤抖着说：我不管你是不是愿意，我一定叫阿明来干你……我也干一次阿云……你愿意吗？我感到这是多少年来从未有过的刺激，迷茫中，我只是说：我愿意……我愿意被阿明干……快叫阿明来干我吧！我失态了，也许是我的失态，老公成功了！那晚，我们来了两次……&lt;br&gt;老公的成功，给我们的生活增添了许多温馨。与阿明夫妇幻想交换作爱，成了我和老公每次作爱时必谈的话题。我们都知道彼此的性心理，每次上床，老公老是说阿明如何如何伟岸，如何如何想干我；我也老是调侃地告诉老公，阿云的奶房如何如何地坚挺，阴毛又多又亮，还说阿明干我时我会如何配合他……这些新奇的话题，发生了神奇的性催化作用。我和老公作爱的次数明显增多了，而且越来越和谐。&lt;br&gt;一天下午，我在家休息。门铃声响，我打开门，阿明来了。他出差刚回，为老公送来了两瓶清沟酒。阿明是常客，他十分随意地坐上了沙发。我觉顿时一脸红晕。就在昨天晚上，我还在床上呼叫着快让阿明来干我，现在他就在我面前……阿明似乎发现了我的潮热，便说：你怎么啦，空调开着，你还热？他当然不知道我泛潮的端由，可我老觉得他窥见了我内心的秘密。心里越不自在，眼神也越不老实。我生平第一次地端祥着阿明的面容，我还觅见了他外裤包裹着巨大的隆起，心中第一次对他印象特好……&lt;br&gt;阿明发觉了我的不寻常，但他一头雾水，丈二和尚摸不着头脑。我们随便说了几句，他告辞了。也许是性心理的驱使，我真想他留下多聊几句，但我不敢，不是怕，但却不知为什么。&lt;br&gt;阿明显然把我的不自然告诉了老公。晚上十点，老公回到家。他告诉我说晚饭是和阿明在一起吃的。&lt;br&gt;他诡密地对我说：你是个做不得坏事的人，一干坏事，脸上全写着了。我居然害羞起来。我说：阿明他跟你说了什么？老公说：阿明猜到了八分。我说：猜到啥？老公说：我本来也想打马虎眼混过去，还是阿明实在。&lt;br&gt;我说：他怎么实在法？老公说：搞文学的人就是比我们搞医学的眼光敏锐，想象丰富，他一下子就猜到了我们把他们当作了性幻想对象了。我说：这不可能吧？老公说：怎么不可能？阿明很诚实，他们夫妻早就瞄上我们了。&lt;br&gt;那晚上，老公把与阿明的交谈一股脑儿地告诉了我，他讲阿明与阿云作爱时如何幻想我们，如何倍生激情，我们又怎样幻想他们的，他俩越谈越深，从家庭讲到情与性的关联与区别，一顿饭吃了三小时，连阿云后来也参与了讨论。&lt;br&gt;听了老公的慷慨长谈，我心生激动，又心生平静。是呀，我们搞了这么多年医学，怎么连性的属性都这么陌生呢？性固然有社会属性的一面，也有它的生理属性呀。因情固然可以产生性爱，这是性的社会属性一面，但情可以禁锢性吗？性爱作为一种生理现象，是人类乃至万物的一种需求，一种享受。性的双方丢掉自私，性爱就不再是淫荡，而是欢愉了。我作为一个中年女人，一方面性需求炽热，一方面又禁锢自己，还要禁锢丈夫，有这个必要吗……那晚上，我和老公深谈了许久，聊到了性的本质，性的追求与交流，这是我们婚后第一次谈到交换的话题。我们并不认为太迟，但不必犹豫太久。这一晚我和老公的性交，确实从未有过的兴奋。文字&lt;br&gt;思想上的敞开，使我们步子迈得很快。第二天，老公提议让阿明夫妇来家吃晚饭，我预感到他们男人似乎有了某种默契，也预感到今晚我们四人可能会聊及的话题，心中很是兴奋。下午六时，阿明和阿云来了。他俩似乎刻意修饰了一番：阿明身着金利来的恤衫，象年轻人一样帅。阿云穿一件薄裙，奶峰突显著，非常性感。老公打开阿明送的清沟酒，四个人都举杯了。几杯下来，气氛象美酒一样浓烈。男人们开始使坏了，带着醉意，阿明说：现在我们按性别分组讨论。讨论题：性爱与情爱可不可分？老公也象与阿明有事先通谋，把我和阿云推进房间，说：女人在房间里，男人在厅堂，半小时后汇报。&lt;br&gt;关上房门，我和阿云都笑了，但笑得很严肃。我知道这是今晚绕不开的话题，阿云也似乎有心理准备。没几句，我们就聊上了正题。我们很熟悉，加上酒的力量，我们放得很开。我们交换了近年来的性苦闷，描述了互为对象的性幻想。谈话中，阿云谈到了她对我老公为人的仰慕，细问了我老公的性具特征，我也问到阿明的性具大小……我们都谈得性趣昂然，我感觉下体在湿……&lt;br&gt;晚上十点，我打开了房门。男人们看见我和阿云的潮热，似乎急不可耐了，不约而同借酒力高歌妹妹你大胆地往前走吧，往前走……。老公对我说： 茹，你去楼上！我知道是干啥，但毕竟不好意思率先举步，心里狂跳个不停。老公看出我的羞怯，便说，你去楼上房间把晒的衣物叠好。我知道这是丈夫在为我铺路，便匆匆上了楼。刚进房间，我便听见又有上楼的脚步声，这不是我熟悉的老公，我知道这是谁。我吓得坐在床沿，闭上了眼睛。我听见了他进了房间，关上了房门。&lt;br&gt;我感觉他坐在了我的身旁，从他粗重的呼吸中，我知道他很紧张……&lt;br&gt;我不知道我们默默地相恃了多长时间，我感觉到一双男人的大手按在了我的乳房上。我又羞又喜，想拽开他，又这样无力。他用舌头吻我的耳垂，我象触电一样颤抖……我湿了，一下分泌了很多……他试图解开我的奶罩，我本能地站起来。我看见了阿明！他一脸通红，十分羞愧。他说：嫂子，对不起……我看见阿明急切而又胆怯的眼神，直感到对不住他，真想扑上去让他拥抱我。然而我不能够，我浑身的燥热和颤抖令我语无伦次。阿明什么也说不出，他平日的文采坦荡无存，只是反复地说：嫂子，对不起……我向阿明：真的会这样吗？阿云怎么想？阿明说：她愿意……她和你老公进房了……这简短的几个字，使我象决了堤的江河，无法竭止住急于奔放的激情。&lt;br&gt;我低下头，悄悄地褪开了上衣、奶罩，一对饶有弹性的奶房砰然跳出。阿明也开始脱衣了，他脱得很快，那门强壮的小钢炮令我心跳不己。我仰身躺在了床沿，迷糊又轻醒地感觉到阿明解开了我的裙扣，脱下了我的小三角裤。阿明用舌尖在我的芳草丛中探索，他象老公一样，也是个温柔的男人。我顺从地张开了裸露的双腿，他不停地吻我，从奶房、小腹，到阴毛、阴蒂，我象新婚之夜一样，爱液横溢。很快地，他进入了我，他的肉棒坚硬无比，而且又大又长，我感到阴道无与伦比的充实，远胜老公的肉棒，远胜自慰器，远胜过那次体检中的遭遇……这是令我倍感年轻的一晚。这一夜我们做了三次，最后一次是我主动地在上位……&lt;br&gt;第二天一早，阿明还在熟睡中，我悄悄地起了床。下楼后，老公和阿云还在房中熟睡。不知为啥，我全无忌妒感。我满足了，更感到该让老公满足。我们仍是相爱的。昨晚，我们只是一次彼此需要的活动。&lt;br&gt;</content></item></essay>