<essay><item><title>婶婶和姑妈，我的性福花</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那是在我十四岁时，便在比我大十来岁的姑姑引诱和调教下与姑妈作爱了，让我也过早滴品尝到性的甜蜜滋润。&lt;br&gt;那时我也比较小，对其他女人都没有兴趣，就只想着跟姑妈作爱，是我那时最高兴的事了。&lt;br&gt;可是后来居然我又和婶婶发生了关系，婶婶跟我也作爱了。那是由于以下的…………&lt;br&gt;婶婶比我大八岁。（我现在才21岁）比我叔叔小小五岁。要不是我家有钱她是不会嫁给叔叔的。婶婶长得很性感这是我后来才发现在的。丰满的乳峰叫人见了就想吸走起路来上下晃动。&lt;br&gt;更是让人着迷，，尤其是穿件薄薄的睡衣时更是风情万种。好象要从里钻出来似的。可是叔叔不行，又是个残废人走路的两条腿瘸了。，而且干瘦得很。没点精神气。我开始没注意。&lt;br&gt;我上高一时正十七岁，由于有姑的滋润比其他人对性了解多些。作爱使我的性激素分泌很充分，人也长得很快。（172CM，我现在180CM）&lt;br&gt;是算很高的了尤其是在镇上。暑假回家正是农忙时。我一向是个喜欢潜水的人，无聊时闲逛于各种聊`天，交.友网只看，不说话。前几天偶然看到国内唯一仅存可以全脱的罗聊网,援交妹上门服务网，在地址栏输入gdot.me复制粘贴你懂，长时间打不开页面刷新下哦"于是怀着好奇心竟然奇迹般的打开了。对于大陆用户而言，我想这是不多见的，居然没有被屏蔽，不用代理，很神奇的打开了，而且速度还相当快！没想都的是居然还提供私聊单裸，上门等服务，会员价格很合理，只需要10元，这价格让我欣喜若狂啊！是男人少抽一包烟的价格，机不可失啊&lt;br&gt;我家劳力多，婶婶家没人干重力活。爸爸叫我去帮她家干。&lt;br&gt;我其实不想去，我很累但还是去了因为我觉得婶干不过来平时对我又挺好。&lt;br&gt;农忙真累每天出好多汉。一天下来累得要死又是夏天，很热的。我一般要洗几次澡。&lt;br&gt;一天晚上干完活，吃完饭在婶婶家休息。婶婶说：我要洗澡了并对我笑，有些神秘好象对我有什么似的。但以前我们没什么。&lt;br&gt;我就没在意。突然婶婶大叫说有老鼠进来好大。&lt;br&gt;她叫我的名字要我过去，我跑过去，她说：进来呀陪我，我怕！&lt;br&gt;见里亮着灯没多说就窜进去。这下我呆了：&lt;br&gt;只见她全身裸着正对着我眼睛色迷的很有挑逗性。我傻了。&lt;br&gt;长长的秀发飘在那双丰乳上，雪白的犹如两个大刚剥了皮的椰子湿润的， 还有洗澡的水珠，在灯光在照射下发亮。要是我姑，我早就扑上去舔了。太美了。还有那双火辣的眼睛望着我。&lt;br&gt;她有点羞。我的眼睛不敢往她的下身看。我怕忍不住。&lt;br&gt;我发现我的小弟这时勃起来。&lt;br&gt;你看什么？&lt;br&gt;不要紧的，过来抱住我，我怕老鼠。&lt;br&gt;我看着那诱人胴体早就想扑过去：我想干她。&lt;br&gt;我听到这句话心中一阵喜，但还是故着不同意。但眼睛开始往她下面看了。&lt;br&gt;只见那对馒头般的雪白丰嫩的乳峰高高耸起，不像是结婚两年的女人。&lt;br&gt;中间一条宏沟，让你不得不想起要举起小二插进去。白白嫩嫩的小腹没有点妇人的样子。&lt;br&gt;看来婶婶是长期空房。我忍不住往下看她的玉体。只见下面是毛浓浓的阴毛。那缝几乎遮住了。&lt;br&gt;但是还是能看见红润的两瓣小阴唇。可知道她是常手淫解饥的。她的一只手开始摸起来了。&lt;br&gt;不知道是情不自禁还是无意识。&lt;br&gt;我看到了那阴唇反应强烈，一会居然流出淫水来了。&lt;br&gt;快过来呀，看什么？我让你更爽！&lt;br&gt;你那肿了吗？见我不说话她又说了。&lt;br&gt;我这才发现我的鸡巴无意中勃起老高。&lt;br&gt;让婶给你消肿吧。&lt;br&gt;她过来把手插进我的内裤，我心中早就想她这样了。其实我心中想干她了。姑姑这几天出去了。&lt;br&gt;我心中正想，其实欲望很强的。我抱住她，我那时17岁了，173CM，比她高10CM，用一只手摸着那双峰乳，真润滑，一种女人特有的体味扑向我鼻，我用力吸着，一股乳香迎面而来。我不由自主的用舌头舔着那高耸的，白白嫩嫩的酥乳。我的小二也不听使唤了。好象要把裤子给顶穿了。她用手拉着我的小二往她的阴户摩擦着。顿时浑身上下血液全沸腾了。一股电触的感觉随之传遍全身每根神经。&lt;br&gt;我恨不得马上给她来一炮！我的手指已经感到她的小屄的湿润了。那条缝微开。两嫩嫩的阴唇开着。我身体较壮，我抱起她扔到床上。门也忘了插。&lt;br&gt;我吻着了她的唇，她以更热烈的方式回吻着。我理解她多年饥渴的心情。我的舌头跟她的醇舌搅在一起，我们的唾液大量的分泌　。甜甜的。我咬着她那敏感的朵锤，舔着她的脖子，她开始呻吟着。喘着热气。冲在我身上。进一步加剧　我的欲望。&lt;br&gt;我的手在她的小屄摸着。两嫩嫩的阴唇胀大了，红润的，湿了一片，淫水不断湧出来。&lt;br&gt;快帮我吸吧！对这样，太好了！哼……哼……她已经喘着热气。&lt;br&gt;快插我呀，我的小屄处痒…….热………………啊…….&lt;br&gt;她实在受不住了，其实我也一样。我的鸡巴已经在顶着她的小屄磨蹭着，内裤被淫水弄湿了一片她用熟练的动作，像个女仆一样，不到十秒就把我的全身三件衣服脱精光。我的鸡巴已经胀大到最粗状了。红红的，血液在血根里汹湧的奔腾。她急不可待的蹲下身子贪婪的吸我的鸡巴。并用丰满的双峰乳拍打着我的腿。给我一种特有的的感觉。我的腰用力配合她的前后移动。我用手使劲捏着她的面包似的酥乳。我真想马上插进那肥厚的润屄。幸好她也有同感快来肏我的屄吧，好…痒…..好热….&lt;br&gt;我把她放倒在床上，我用力插向那肥厚的润屄，滋－－－－－一声进去了，太深了。我的鸡巴居然要完全插进去才捅到底。&lt;br&gt;到花心了，到底了……哇…..用力肏吧……太舒服了……&lt;br&gt;哼—–哼－－－－－她呻吟着，喷出热气在我胸膛。我更用力插向那肥厚的肥屄。&lt;br&gt;啊….痛…….爽……别停….哼－－－－&lt;br&gt;她虽然结婚多年（三年了），但那条缝保存　很好，没怎么被肏我一向是个喜欢潜水的人，无聊时闲逛于各种聊`天，交.友网只看，不说话。前几天偶然看到国内唯一仅存可以全脱的罗聊网,援交妹上门服务网，在地址栏输入gdot.me复制粘贴你懂，"长时间打不开页面刷新下哦"于是怀着好奇心竟然奇迹般的打开了。对于大陆用户而言，我想这是不多见的，居然没有被屏蔽，不用代理，很神奇的打开了，而且速度还相当快！没想都的是居然还提供私聊单裸，上门等服务，会员价格很合理，只需要10元，这价格让我欣喜若狂啊！是男人少抽一包烟的价格，机不可失啊过。很有弹性，其实她年纪不大，只有25岁。所以夹得我的鸡巴挺紧的。我觉得她我姑差不多。腰和量很好，扭起来迎合我的肉棒。我整个插进整个抽来。她哇哇之叫，一个劲的不由自主的：太….舒服了，你叔没用，没一次超过三十秒的－－－缓了一口气她说着。&lt;br&gt;我感觉浑身血液爆沸。双手也没闲着，一个劲的捏着她的面包似的酥乳，两个奶子上下震荡着。我突然感到有一股劲流从的鸡巴往上湧！我要射了。我用力一顶她的美屄心，只感觉全部滚烫的精液喷在那湿热的肥屄嫩肉壁上。&lt;br&gt;让我尝一口！&lt;br&gt;我猛得抽出来，她用双手握住　一个劲往口中送。大口大口的吮吸我的鸡巴　。&lt;br&gt;太粗了，没见过这么粗的&lt;br&gt;好棒哟，来，再肏我的屄，又痒了。&lt;br&gt;我把鸡巴放在她两个大奶子中间的肉缝中，　大龟头来回蹭着奶子和红红的奶头。&lt;br&gt;我用嘴舔着她凉凉的奶头，一直舔到小腹，又直下舔到毛茸茸的小屄。&lt;br&gt;她把两腿叉开，让我吮吸着精液和淫水混合的液。一种说不出的美味。&lt;br&gt;又用舌头舔着两条修长的美腿。&lt;br&gt;快肏进去吧，等下你再吸。&lt;br&gt;我这时刚喘过气来，鸡巴又如开始一样硬硬的坚挺着。当我把滚烫的大肉棒插了进去　，凶猛的抽动，疯狂地肏着。&lt;br&gt;啊呀…..太舒坦了….宝贝，我要你天天肏我的小屄……&lt;br&gt;我当时已听不见她说什么，只是一个劲的肏着，只到我累倒为止。&lt;br&gt;不知道什么时候，我姑姑在门口。&lt;br&gt;她笑着。婶一下惊了。&lt;br&gt;但一看姑样子就放心了。&lt;br&gt;那天姑姑带我们到一山洞中尽情肏了一整天，中间只休息了二三个小时。&lt;br&gt;当然很多时候是相互舔。我们临行时带了好多东西吃，回的时候全吃光了。&lt;br&gt;我们还玩了什么蜜月桥，探底摘花等。&lt;br&gt;我们在山洞作着惊天动地激情大战，我们三人尽情可劲的肏着，叫着　，更不怕会有人来干涉。&lt;br&gt;</content></item></essay>