<essay><item><title>多个家庭妇女交换的真实体验(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我们夫妇已经结婚三年多了，两人都是二十八岁。因为还没有小孩，经常被人看成是一对恋人，都说很羨慕我们。的确，我们虽说是一对夫妻，其实是更像一对好朋友。多个家庭妇女交换的真实体验 （一）&lt;br&gt;我们外表看来不像一对夫妻，说来还有别的原因。那是我老公的朋友伟成夫妇与我们夫妻俩，年龄也好，家庭情况都是一样。因为我们经常在一起，在别人看来，我们四人简直就是组成了一个死党，是四人帮。&lt;br&gt;冬天，我们就到伟成的乡下去扫墓，夏天，就邀请他们夫妇到离岛宿营。总是四人在一起玩。我们还曾经一同去旅行。说起来，是四人在一起的时间多过两夫妇相处的时间。&lt;br&gt;伟成的太太叫美惠，她是个脸孔可爱、性格爽脆的人。四人发生争吵的时候，一定是老公与伟成站在一起，我就和美惠站在一起，而且总是我们一对女人吵赢。&lt;br&gt;又因互相都住得很近，几乎每天都要聚在随便一个的家里吃饭饮酒。有一天晚上， 我们夫妻是在伟成家中饮酒。&lt;br&gt;各人都饮得大醉，其中伟成则显得特别兴奋。他向我们提议现在开始看成人电视吧！要看没有经过修正的，最具色情的！&lt;br&gt;我的老公也趁机助兴，大喊大叫起来好呀！看呀！&lt;br&gt;下体有格子遮住，或者模模糊糊的色情片我们是看得多了，可是未经修剪的咸片， 还是第一次看。&lt;br&gt;电视一开，我本来是没有多大兴趣的，认为这本是男人消遣的东西，祗是抱着试一试的态度，可是看了一阵间，竟然渐渐被电视画面吸引住了。那是真正的可以看清楚男女交合的情景的。各人的视线都盯住电视画面。一声不响，聚精汇神地观看。包括我自己在内，各人都看得非常兴奋。&lt;br&gt;各人看了一会儿之后，伟成便对美惠小声说老婆，我们好像很久都没有这样亲热啦！是不是？&lt;br&gt;他吻了美惠的脸颊一下，两人便开始拥抱了。我本以为他们俩祗不过是搞笑，但我一看美惠的脸上的表情，她已心荡神驰了。伟成向她动手动脚时，她也主动向他欲拒还迎样子。他们俩似乎不把我们夫妻看在眼里。&lt;br&gt;我当时祗想快点离开伟成的家，还是回家为好。我一看老公脸上的表情，他两眼闪 着淫光，他扫我一眼，接着便向我袭来。&lt;br&gt;我当时感到事情发展得很意外，真是大吃一惊。也许他是受到成人电视的影响吧， 我老公竟然大胆地自己脱去衣服，紧紧地抱住了我。&lt;br&gt;伟成夫妇看见我俩的表演，他们也不示弱，他们竟脱光全裸。然后，美惠竟然开始 替伟成口交了。&lt;br&gt;我们夫妻俩默默看着他们，他们行口交的话，我们就来玩６９花式同他们对抗。我衔住老公的肉棒，老公就将脸埋进我的腿间，舔着我的神秘部位。&lt;br&gt;一会儿，我们两对夫妇都开始成了结合的姿势，男根插入女体正式做爱了。他们用的都是正常位，伟成和他老婆开始激烈地活塞运动。而我和老公则是从背后插入的姿势，我甜密地呻吟着， 开始摆动着腰肢。&lt;br&gt;我们两对夫妻开始比赛似的，看谁的行为最淫荡，而且渐渐到达了高潮，加上酒力开始发作，又一面看色情电视，才会变得这么疯狂。&lt;br&gt;我们虽然是正常位与背后位互相比赛，可是几乎是同时到达高潮。当我们都回复到正常状态，各人都感到害羞和滑稽，各人都相视而笑了。&lt;br&gt;不过，我们虽然经常在一起，互相赤裸相对还是第一次。而且连做爱的姿势也互相看见了。即使是多么友好的夫妇们，也不可能这样吧！我们之间做到了这种地步，以后 他们要做的就自然是祗有一件事了，那就是互相交换妻子来做爱。&lt;br&gt;四个人都有这种想法，但是谁也不会主动开口。这时还是我的老公最够胆，出乎意料之外，由他首先提议互相换妻。他说你们当妻子的都要蒙住眼睛，然后再替我们 男人口交，还要猜出男人是谁？&lt;br&gt;你这不是开玩笑吧？我和美惠口头上表示反对，而实际上是很想一试，实在没 有办法抗拒，于是勉勉强强由他们用毛巾蒙住自己的眼睛。&lt;br&gt;不过，在口交以前，我和美惠都已心中有数。一定是是我替伟成做，而我老公的肉棒就让美惠去做啦！&lt;br&gt;当然，我还是假装分不清的样子，将一个男人的肉棒衔进嘴里。伟成的肉棒既大且长，都顶到我的喉咙了，真是苦事一桩。我感到被老公看见也无所谓，便慢慢地含着他吞吞吐吐，还用舌头去舔卷他的龟头。&lt;br&gt;伟成感到很刺激，他开始抚摸我的身体，终于互相躺下来，开始６９花式的性爱，他也舔吻起我的阴户了。&lt;br&gt;大概隔邻的老公与美惠也在做同样的表演吧，我被蒙住了眼睛，一面想像着老公与美惠的丑态，一面与伟成互相舔来舔去，互相爱抚着。&lt;br&gt;眼睛一被蒙上，那种罪恶感、羞耻心也就消失了。我发现单凭头脑去想像互相交合的情景，反而更容易舆奋，也更为刺激。&lt;br&gt;伟成的舌头舔着我那神秘的部位，我发现他的舌头比我老公更为粗涩，欠缺纤细、光滑性，可是，还是心情舒服与刺激。我也体会到伟成的肉棒正使劲地勃起，脉膊在不停地跳动。&lt;br&gt;刚才伟成与美惠做过爱，也还没有去冲洗，肉棒上还混合着美惠的爱液，伟成的精液。不过我眼睛看不见，就是看见也不理这许多了。&lt;br&gt;不久，我忍耐不住想他快点插入时，我就躺倒，分开双腿，摆好姿势，引诱伟成扑 上来和我做爱。&lt;br&gt;我能听到隔邻美惠小姐的喘息声，连男女肉体搏击的声浪也可以听得一清二楚，我知道她同我老公开始激战了。&lt;br&gt;伟成的肉棒一插入我的下体，他就开始激烈地冲刺，我极力收缩自己的神秘部位，体味着被肉棒摩擦的刺激。&lt;br&gt;后来，我听到美惠大声地叫嚷着，就除去毛巾看过去，原来他们都已经到了高潮，我老公射精了，他退出美惠的肉体，我见到美惠的阴道口洋溢着我老公的精液。&lt;br&gt;伟成也停下来看，但他马上又狂抽猛插起来，终于我的阴道里射精了。我们都没有用套子，我的阴道里精和液浪汁横溢，但这时我是特别满足了。自从那天晚上以来，我们经常四人在一起性爱。可以得到一倍以上的快感。每次都玩得特别开心。我叫阿莹，今年30岁，我老公阿明比我大6岁。&lt;br&gt;因为我的原因，我流产了5次，我们一直没能生孩子。老公安慰我，没有孩子也可以过得很好，可以尽情享受性的快乐。&lt;br&gt;我有一个好朋友慧卿，我和她无话不谈，是知心朋友。一个星期六的下午，慧卿打电话来约我和老公去她家玩，盛情难却，当天傍晚六点多锺，我和老公一起赴约了。慧卿的住所是一处两房两厅的洋楼单位，屋里的装修高雅大方。&lt;br&gt;一桌丰富的晚餐已经准备好了。慧卿的老公叫做林阿伟，年纪和我差不多。个子高大强健，我一见到他，便产生一种莫名的好感。&lt;br&gt;慧卿把阿伟介绍给我老公认识，他们俩一见如故， 吃饭的时候，已经谈得很投机了。&lt;br&gt;饭后，林家的锺点女佣收拾了餐台，就告辞回去了。慧卿招呼我们坐在客厅的沙发上聊天，初时我坐在老公身边，慧卿坐在我的身边。后来慧卿起来倒啤酒请老公喝，就顺势坐到老公的身边了。她和老公好像有好多话题倾谈，可是我就不知和身旁的阿伟说些什么好。慧卿见我没什么说的，就对阿伟说：老公，前两天你朋友从美国捎来的镭射影碟，我们都还没拿出来看过哩！不如现在拿出来一起看看吧！&lt;br&gt;阿伟点了点头，便从视听组合柜里拿出一张影碟，装入镭射机，然后退回沙发，用遥控器开始了播放。画面出现之后，竟是一套色情电影。一开头已经出现了男欢女爱的赤裸镜头。我看到脸都发烧了，阿伟也不好意思地说道：啊！我不知道是成人影片， 大家看不看好呢？&lt;br&gt;慧卿笑道：大家都是成人了，怕什么呢？&lt;br&gt;老公也说道：是呀！继续看嘛！我都没看过这种片子哩！&lt;br&gt;老公并没有说谎，结婚几年来，我们总是过着很传统的夫妇生活，因为忙于实业方面的发展，我们家连录影机都没买过哩！&lt;br&gt;影碟继续播放出来，原来竟是一套Ｘ级的色情电影。&lt;br&gt;在特写镜头里，男女主角的性器官秋毫毕现。那西人男主角粗大的阴茎，我还是第一次从荧光幕上见到，不禁看得心儿像鹿撞似的乱跳。我偷偷看了看老公，他却看得津津有味。我发现慧卿也不时地注意着我老公。当我的视线投向阿伟时，竟与他的目光对个正着，羞得我慌忙避开了。&lt;br&gt;电视上的镜头更加大胆了，荧幕上出现了好几对赤身裸体的男女，性器官的大特写不断出现，有时女士把男人的阴茎含入嘴里吮吸，白花花的精液喷了她一嘴一脸的。有时男仕的阴茎塞入女人的肛门里，拔出来时，像水枪似的，把精液射在她背脊。古灵精怪的镜头层出不穷。我不否认，心里是很想看下去的。可是在这种场合下，我实在看得很不好意思。于是我低声对阿伟道：林先生，我想去一去洗手间。&lt;br&gt;阿伟立即站起来热情说道：洗手间在睡房里，我带你去吧！&lt;br&gt;我虽然觉得很不好意思，却也只好跟着他走进睡房。阿伟开亮了天花上一盏柔和的吊灯，指着一个挂着幅珠帘的门口说道：就在那儿。说完，又把灯光扭暗一点。&lt;br&gt;我拨开珠帘走进去，原来里面果然是一个很别致的浴室。我本来就不是有急才进来的，透过珠帘望出去，阿伟还站在房门口望着厅。我真不知做什么好。呆站了一会儿，我按了冲厕水掣，佯装用完了，又走了出来。&lt;br&gt;走到门口的时候，阿伟回头向我竖着一个指头嘘的一声，又指了指客厅。我顺着他的手指望了一望，不禁大吃一惊。原来在客厅的沙发上，慧卿竟然拉开我老公的裤链，学着刚才荧幕上的女孩子，用嘴叼着老公已经硬起来的肉棍儿又吮又舔的。我老公的双手，却从慧卿低胸晚装的衣领伸进去抚摸她的乳房。&lt;br&gt;我浑身血脉沸腾，想冲出去，又觉得手脚都软了。阿伟连忙把我扶到床上，并坐在我身旁。我依在床头，从门口望出去，刚好看到客厅的沙发。这时的慧卿，嘴里仍然含着老公的阳具，双手却把橡筋领的晚装向下退去。她竟然没有穿奶罩和内裤，这时已经是光脱脱的了，老公的仍然捏着慧卿的奶儿爱不释手。慧卿脱光了自己，就把老公的裤带解开，又把老公的裤子敞开来，然后迫不及待地分开双腿骑上去，把我老公的肉棍儿吞没在她小腹下毛茸茸的地方。&lt;br&gt;见到老公和别的女人做爱，我心里百感交织，眼泪流了出来。&lt;br&gt;阿伟递过一阵纸巾温柔地说道：李太太，我老婆喜欢玩一些刺激的玩意儿，我因为很爱她，所以也总是顺她的意思。今天晚上她本来就计划一场夫妇交换的游戏，从外面的情形看来，她已经和你老公商量过，而且你老公也同意了。&lt;br&gt;但是你如果不愿意，我也不会勉强你。不过我们最好还是不要惊动他们，既然他们喜欢，不如让他们开心地玩个痛快吧！&lt;br&gt;我听他这样说，心头的伤痛当场减轻了一点儿。这时慧卿已经把我老公的上衣脱光了，我老公的裤子也不知在什么时候已经蹬到地上。慧卿任他捉住一对乳房，雪白的屁股一翘一翘的，清楚地看到我老公的阳具在她的阴户里进进出出。一会儿，慧卿又横躺在沙发上，屁股搁在扶手上，让我老公举着她的双腿，然后牵着他粗硬的肉棍儿进入她阴户里。这些姿势，我们平时都没有试过，难怪我老公兴奋地落力在慧卿两条嫩白的粉腿间狂抽猛插。弄得慧卿也呻叫起来了。&lt;br&gt;看到这种场面，我心里不由得也浮起一种异样的感觉，我觉得身边的阿伟也在微微颤动。就低声问他道：林先生，你太太被我老公弄进了，我又没让你玩，你是不是觉得很委曲呢？&lt;br&gt;阿伟笑道：不会的，只要她高兴就行了嘛！你那么漂亮迷人，虽然我也很想和你开心一下，不过我也应该尊重你的心情啊！&lt;br&gt;我透了口气歎道：刚才我的确觉得很突然，现在好点儿了！&lt;br&gt;阿伟轻轻用手抚抚我的头发，说道：那我现在可不可以和你玩一次呢？，你绝对放心，我十分健康！&lt;br&gt;我没有回答他，也不再理会外面的事情，只把把头依入阿伟的胸怀。阿伟知道我已经默许了，就轻轻地在我额头吻了一下，扶着我的身体让我平躺在床上。并在我耳边说道：我来帮你脱去衣服好吗？&lt;br&gt;我没有回答，也没有拒绝。阿伟会意地挪动他的身体坐到床尾，双手捧起我的一对脚儿，放到他的大腿上，然后轻轻地把我的袜子褪下来。阿伟这一举动深深打动了我的芳心。我认为他起码不像一般急色的男人，一动手就要先剥除女人的上衣或裤子。&lt;br&gt;阿伟握住我的肉足爱不释手似的，轻轻抚摸着。我怕痒地缩一缩，他趁势移到我身旁，开始摸向我的衣钮。我闭上眼睛，心房急促地跳动着。清楚地感觉到衣钮被解开，接着上衣也被脱去了。&lt;br&gt;阿伟并没有继续脱我的胸围，却拉下我裙子的拉链。我配合他的动作，抬了抬屁股让他顺利脱下我的裙子。接着他在我胸前找到乳罩的扣子。叭的一声，扣子解开，我那丰满的乳房跳出来，落入了阿伟的手掌中。一切进行得那样有情趣，实在出乎我的意料之外。我对阿伟的好感又进一步了。&lt;br&gt;阿伟摸捏着我富具弹性的乳房，又分别在两颗乳尖上轻轻一吻。我的上身不由自主地随着他每一轻吻产生了颤动。阿伟放开我的乳房，摸向我的内裤。我本能地拉着我的裤腰，但是，我毕竟脱手让他把我内裤褪下了。我羞得无地自容，闭着眼睛说道：我先去浴室洗洗好不好呢？</content></item></essay>