<essay><item><title>我的大奶同事人妻小依—（１）旧情人</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;本篇纯粹是一时兴趣之作。没有长程规画，没有预告。完全是心里想念小依而不得不然的再度写故事。&lt;br&gt;停笔近一年，看了许多新作，也看了许多旧作逐渐淡出。也许，在这个影像充斥的时代，色文快要消失了吧。但我之所以提笔写，完全只为自娱，不预设故事线，不预设方向。也许，这才是行云流水的色文的真义。&lt;br&gt;agal    1.15.2014
———————————————————————-&lt;br&gt;小鲁，这几个月来你表现的很不错，我教的你该学的都有学到。来，咱们到快炒店喝一杯！我的师父Ｐｅｔｅｒ拍拍我的肩说道。
好，没问题！我感激地说。&lt;br&gt;进了Ａ公司三个月试用期顺利结束了，带我的前辈Ｐｅｔｅｒ也快要离职了。这几个月来我跟在他身边，摸熟我们公司行销部的业务。Ｐｅｔｅｒ也可能是要离开了，毫无保留的一身绝学都教给我。可以说是我在Ａ公司的入门师父。&lt;br&gt;到了快炒店，酒促美眉长的像杀很大的艺人瑶瑶，毫不吝惜的放送她的低胸爆乳频频弯腰跟我们促销酒。抵不住两粒大奶的诱惑，我们点了两手台啤，配上小菜，两人没多久就不少酒意了。&lt;br&gt;小鲁，还有没有什么最后想问的秘密问题？公司里黑暗面的秘密超级多，我都知道喔，哈～哈～哈..Ｐｅｔｅｒ有点大舌头的咧嘴大笑。
学长，我..一时我也想不出什么问题。我也不知道要问什么，来，再喝..&lt;br&gt;我帮Ｐｅｔｅｒ倒酒，这时这位酒促瑶瑶（我不知道她名字，就称呼她瑶瑶吧）见状赶忙走了过来，帮忙把ｐｅｔｅｒ的酒倒满。她胸前至少有Ｄ奶的美白嫩乳夹出长长的乳沟，虽然明知酒醉偷看很不礼貌，我还是忍不住看呆了。&lt;br&gt;瑶瑶也知道我在偷看她，倒完酒后轻拍我一下，嗲声道，先生，太明显了喔！笑的花枝乱颤，上半身奶子还抖了好一会。我靠，是你抖的才明显吧？我不禁下半身硬了起来。&lt;br&gt;ｐｅｔｅｒ都看在眼里，哈哈大笑，举起酒杯。年轻人就是年轻人，太没挡头了。你以为这个美眉胸部很大？错！你知道我们全公司胸部最大的是谁？跟你说，她至少大这个美眉三个罩杯有喔！&lt;br&gt;三个罩杯？？！！眼前的酒促瑶瑶至少有Ｃ—Ｄ，往上加三级，不就是Ｆ—Ｇ？真的假的？？&lt;br&gt;贤拜（台语，意指前辈），快，快告诉我是谁…我哀求着ｐｅｔｅｒ&lt;br&gt;ｐｅｔｅｒ得意的看着我，哪那么容易，你连干两罐再说！指着眼前的台啤&lt;br&gt;这哪有什么问题，我立刻连喝了两罐，肚子立马发胀了起来，也开始打嗝，几乎说不出来。但ｐｅｔｅｒ见状很满意，哈哈大笑喝了一大口。&lt;br&gt;好，我告诉你..他靠近我，压低音量，虽然明明就没有别人在听．企金部的ｔｉｆｆａｎｙ，奶子至少３２Ｅ，只是她平常包很紧，又都装气质冷冰冰路线。所以不容易发现。有机会去企金部讨论案子记得注意一下。
好，好..我回答，不过Ｅ罩杯也没有比这个酒促美眉大三级吧？还是前辈你算错了？&lt;br&gt;哈哈哈..ｐｅｔｅｒ故意停顿许久，更压低音量。真正的大魔王，在外汇部。在她面前，ｔｉｆｆａｎｙ根本是小学生身材。她叫陈芝依，又叫小依，英文名字是Ｅｌｌａ。罩杯不是Ｆ就是Ｇ。她又很敢穿，每次礼拜五的便服日（按：台湾的外商公司普遍延袭美国制度，礼拜五为便服日，让职员不用穿套装），她不是穿贴身的就是穿低胸的，两个大奶子在那里若隐若现的跳呀跳晃呀晃，你看一眼保证想马上去厕所打手枪！&lt;br&gt;哇靠！Ｇ罩杯！我瞬间口干舌燥。ｐｅｔｅｒ又哈哈大笑，来！喝酒！&lt;br&gt;台啤下肚，胆子更大了起来。我忍不住问，前辈，那小依或ｔｉｆｆａｎｙ奶子那么大，你又帅又会说话，有没有把到手跟她们两个的大奶好好交际交际一下？边说我边摆出两手揉抓空气的抓奶龙爪手姿势，逗的ｐｅｔｅｒ又大笑。&lt;br&gt;哈哈哈，ｔｉｆｆａｎｙ没啥机会，她太乖了。不过小依嘛…ｐｅｔｅｒ突然露出一丝惆怅的眼神，…应该说她现在也结婚了，就不要去打扰她了。只能说，我曾经….他话说到一半停下来&lt;br&gt;贤拜，快说啦，别卖关子啦！我忍不住催他。&lt;br&gt;我..他压低音量，相不相信，我曾经跟她一起洗澡，然后揉她的大奶，揉的她淫叫不停。然后最后还射一大炮在她的腿上才爽爽的离开。哈哈哈哈！&lt;br&gt;我不相信！太唬烂了！贤拜！我抗议着。这听起来太扯，光想像那个画面，分身就硬到不行。&lt;br&gt;哈哈哈，干他妈的谁唬烂你！喝酒！ｐｅｔｅｒ大口喝了一番。&lt;br&gt;当晚，我带着无数幻想，回家里狠狠打了一枪。小依是谁我看都没看过，但光想像到一个Ｇ奶同事，平常穿着套装或紧身洋装被大家意淫，然后某天被ｐｅｔｅｒ带回家，揉奶，喇舌，淋浴，最后射精在她光溜溜的大腿上…这画面够我打一枪了。&lt;br&gt;隔天，ｐｅｔｅｒ和我互有默契的不提前晚的对话。然而，ｐｅｔｅｒ不愧是有情有义的好学长。他上午先带我到企金部，和ｔｉｆｆａｎｙ介绍我。&lt;br&gt;ｔｉｆｆａｎｙ，这是我的交接新人，叫小鲁。&lt;br&gt;ｔｉｆｆａｎｙ你好。我礼貌的问好。&lt;br&gt;小鲁你好呀。ｔｉｆｆａｎｙ对我轻轻的微笑。她全身穿着合身的金融ＯＬ标准灰色套装，站起身时看起来身材高眺，我估计至少有１６５甚至１６８吧，我身高１７０都快比她穿高根鞋矮了。她皮肤白到几无血色，绑个马尾，年纪估计２６—２８左右，比我２５?应该稍长一些。脸蛋白净长的有点像王心凌。胸前虽然包的紧紧的但可以看出极为有料，ｐｅｔｅｒ的估计应该不会差太多。&lt;br&gt;干，Ｅ奶王心凌在我同楼层，我以后天天来路过偷看她好了，我决定。&lt;br&gt;我们聊了一下我的工作和企金部相关的交集，基本上是她们推案子我们帮忙规画行销，所以算是很有交集的，我心里暗暗喊了讚。&lt;br&gt;下午，ｐｅｔｅｒ更是带我到一天的最高潮。&lt;br&gt;我们走进外汇部，ｐｅｔｅｒ先行礼如仪的介绍几个我们业务有往来的男女职员。接着，就喊了一声小依！一边走向她的位子。&lt;br&gt;站起身的那画面，我现在光回想都可以硬。小依身高不高，也许１６０左右吧，一头及肩俏丽短发，搭上巴掌脸和甜美的笑容，光看她的脸就是一个可爱迷人的正妹轻熟女。我脑中立马浮现一个我很爱的ＡＶ女优—尾上若叶，此女日前引退，但有一片无码片问世，小依和她完全是同个模子画出来啊！但我眼光往下一滑…哇靠我的妈！胸前高高鼓起，像是塞了两个大水球，套装的扣子整个被推往前似是要鼓胀破，而小依站起身那瞬间，两坨大球晃的程度我一生没看过，除了ＡＶ片中外。但ＡＶ女优巨乳的晃动（例如Ｊｕｌｉａ）多半是裸奶，少了那种现实感，但现实中这位同事衣服下的奶球居然可以晃成这样..我真的脑充血小头也充血了！&lt;br&gt;以下的对话我根本无暇反应，只知道我随口乱答，隐约听到ｐｅｔｅｒ和小依似是打情骂俏了一番。小依热情的跟我挥手，我的眼神完全无法离开她的胸部，我的天啊..连挥个手奶子也在晃是怎么回事…&lt;br&gt;ｐｅｔｅｒ把我拉走，也把我拉回现实。你刚看的太夸张了啦，哈哈哈…他嘲笑我，我脸胀红，努力的回复冷静。
如何，我说的没错吧，看到小依，就会想立刻去打一枪对吧。ｐｅｔｅｒ嘲笑着边走边说
真的..我咕哝着。太震憾了。&lt;br&gt;ｐｅｔｅｒ若有所思，一路上没讲太多。和我回到部门，他交待最后一些事情，就和我道别，接着和部门同事一一道别，那是他最后一天在公司了。&lt;br&gt;我目送着ｐｅｔｅｒ走出公司，没多久，他走了回来，回到我的位子上。&lt;br&gt;小鲁，好人作到底。ｐｅｔｅｒ低声跟我说。有个好东西给你。你发誓不会跟别人说，不然被车撞死。
好，好，我发誓，我如果流出去，我被车撞死，全家ｏｏｘｘｏｏｘｘ…我发了一串长长的毒誓。&lt;br&gt;ｐｅｔｅｒ压低音量，大概半年前，我有在作征信的朋友有给我一个好东西，是一个超隐密针孔。我装在小依的办公室座位斜前方。我拿到针孔后，一直没机会进到她家，不然就可以装去她家了。在办公室通常看不到什么好东西，只有一次她在办公室没人时把衣服解开乔胸罩，那画面超讚的..可惜没别的好画面过。你如果有机会跟她混熟，把针孔放进她家，你看的到我也看的到。来，这个网址是可以连到针孔操控画面的…&lt;br&gt;我心里一震，大哥，这..这有没有违法？？&lt;br&gt;ｐｅｔｅｒ对我神秘的一笑，比了比嘘的手势。然后就神秘的走了。那是我最后一次看见他。&lt;br&gt;我震憾了许久，当晚一回到家立马打开电脑连上网。干，怎么是黑画面？通通没有画面？？通通没有画面？？？&lt;br&gt;精虫冲脑让我无法冷静思考，许久我才想通。下了班，办公室都关灯了啊。那哪可能看到什么东西？小依也一定不在电脑前啊！！！我是笨了吗？&lt;br&gt;于是我又开始仔细思考，看来唯一能看到香豔的画面的时间，是小依晚上留下来加班的时刻。于是我之后开始刻意留意外汇部的作息。后来发现，原来外汇部每周一和周三，会有一个人留下来轮值，主要接国外客户的电话。偶而会有别人留下来加班。而前述的轮值，是大家照轮的。我努力混熟了外汇部的秘书，才拿到那个轮值表。小依每周的第一个礼拜三会留下来加班。于是之后每周三，我一下班就立刻打开电脑，作这偷鸡摸狗的勾当。&lt;br&gt;就这样，半年过去了，我什么屁都没看到。每次都看小依专心的在上网，偶而伸个懒腰，偶而接接电话。从没有过什么香豔的镜头。倒是因为每个月这样近距离看小依，让我更了解她：她眼睛大皮肤好，讲起话来很爱笑，笑起来眼睛也会上扬看起来是眼神也在含笑。有时她会接到似乎是她先生打来的手机。她会开心的咯咯娇笑。看的我又嫉妒又心碎。唉，这等巨乳甜美尤物，要怎么样才能和她温存一次，折寿十年我也甘愿啊！她先生是烧了八辈子的香吗？&lt;br&gt;直到有一天……&lt;br&gt;———————————————————————&lt;br&gt;那是一个和往常一样的周三。我一样回到家，打开视讯镜头，一边弄晚餐一边看。镜头前的小依还是一样楚楚动人，我感觉到彻底的像个鲁蛇（ｌｏｓｅｒ），只能这样远远的偷窥我的女神，她在电脑前什么也不会作，然后十点就回家，回家就和她先生共度春宵，我只能再度失望的打手枪…&lt;br&gt;然而，那一天不是如此结束的。我想也许我一辈子如果有作过什么好事，都积到那一天给了我回报了。&lt;br&gt;约莫七点半，小依手机响了。&lt;br&gt;喂，你哪位？Ｊｏｈｎ？喔对对，你是南山人寿的那个保险专员？嗯对…对…现在吗？嗯我在公司..不然..小依环顾四周，我看现在应该没什么事，&lt;br&gt;不然你到我们公司来我当面谈好了。嗯好..好…ｂｙｅｂｙｅ！..&lt;br&gt;小依挂了，不以为意的继续上网。我也觉得应该没什么特别的，天啊，谁知道接下来发生的事超乎我的想像。&lt;br&gt;约二十分钟后，小依手机又响了。喂..你到了啊？我在外汇部，进来左转。嗯我们部门门没锁。直接进来就好。&lt;br&gt;五分钟后，一个身影走了进来。他走到小依位子才入镜，看起来是个高大的壮男，穿着白衬杉，掩盖不住精壮的胸肌。小依的反应是最出乎我意料的，她整个弹了起来，花容失色&lt;br&gt;惊呼是..是你？？？！！ｍ．．．．ｍｕｓｃｌｅ？？&lt;br&gt;小依，果然，果然是你..这位壮男开心的前进一步。&lt;br&gt;怎..怎么会，你不是Ｊｏｈｎ吗？小依结巴地问道&lt;br&gt;对，我是Ｊｏｈｎ，这是我后来的名字。Ｊｏｈｎ（应该称呼为ｍｕｓｃｌｅ？）有礼的掏出名片给小依。小依，没想到真的是你。我看名字同名同姓，就在猜是不是你，&lt;br&gt;电话声音很像，但好像又成熟了一点，我不敢下定论，还好，终于隔了好几年又看到你了！&lt;br&gt;嗯…小依脸红了起来，说不出话来&lt;br&gt;ｍｕｓｃｌｅ热情的问候。你最近好吗？他眼光扫向她的手上的戒指，结婚啦？是跟你那时同一个男朋友吗？叫..叫阿嘉？&lt;br&gt;对啦，是..是跟他..你提起阿嘉感觉好怪喔！小依有点害羞的嗔道。&lt;br&gt;哈，怎么会，我还记得啊。我们跟阿嘉经历了好多事呢。ｍｕｓｃｌｅ笑笑的说，还一起联手赶跑坏人，对吧，小依？&lt;br&gt;（编按：欲知完整故事，请见我的大奶女友小依　１—１２集）&lt;br&gt;你..你别提了啦。小依脸更红道。我们….哎哟别提了啦！！她忽然拍打着ｍｕｓｃｌｅ，满面春风。我开始觉得怪怪的，这不太像老朋友敍旧，倒比较像…老炮友重逢？&lt;br&gt;ｍｕｓｃｌｅ抓住小依，也笑了起来。小依，你干嘛，哪壶不开提哪壸，我都没提起那段喔。不过你要的话也可以..&lt;br&gt;我不要我不要，小依吐吐舌头，后来似乎觉得自己太不庄重，理理衣服，退了一步。好啦，不能跟你乱扯有的没的。你要来谈保险吗？你说那个储蓄型保单，利率比我们公司的还好，我才会心动。不过你们的单笔金额下限有点太高啊..&lt;br&gt;好好，谈正事，谈正事。ｍｕｓｃｌｅ随手拉了椅子，他和小依都坐下，他开始一本正经的在纸上写数字，仔细的解释。小依虽然满脸红晕，但也听的头头是道。两人热络的讨论二十几分钟。&lt;br&gt;小依，你觉得如何？你如果买这张保单，我这个月业绩就可以达标了啊！ｍｕｓｃｌｅ恳切的说
那么好喔？那你要怎么报答我？好歹分红奖金来一半吧？小依笑笑的说&lt;br&gt;分红奖金有什么问题，我直接给你两亿都可以啊！ｍｕｓｃｌｅ也笑着说，但他的表情开始有点猥亵&lt;br&gt;两亿？你去抢银行喔？银行现在没开啊！小依还在搞笑说&lt;br&gt;当然不是，当然是像以前…给你好几次..两亿….这个啊！ｍｕｓｃｌｅ忽然邪恶的笑笑，指指下体。他下体已经鼓起来，顶的裤档好大一包。&lt;br&gt;小依顿时脸又爆红了起来。你干嘛啦….讲个保险也会勃起是怎样…她娇嗔道&lt;br&gt;你不了解，小依，太久没看到你，一见面，我们又坐那么近，我的理智告诉我，你已经结婚了，但我的身体….ｍｕｓｃｌｅ没说完，忽然把裤档拉鍊往下一拉，肉棒整个弹出来，又硬又粗。小依惊呼一声，别过头去，但眼神又忍不住转回去偷瞄。&lt;br&gt;你..我已经结婚了啦，不可以这样..小依小小声的抗议&lt;br&gt;ｍｕｓｃｌｅ抓小依的手去抓住自己硬梆梆的肉棒。小依，你看…他都那么硬了….让他出来透透气啊…&lt;br&gt;透气就透气啊，关我什么事..小依还是嘴硬着吐嘈，但双颊已经火红。ｍｕｓｃｌｅ也看出小依的心猿意马，小依，别骗自己，其实你也很想念它吧…
我哪有…小依还没说完，ｍｕｓｃｌｅ已经一口吻住小依，双唇用力的压在她的唇上。&lt;br&gt;我看呆了，有没有搞错啊！我都忘了同时在作的事，只目不转睛看着我的电脑萤幕，深怕漏掉任何一点细节。&lt;br&gt;ｍｕｓｃｌｅ先是强吻着小依，小依试着略作挣扎但挣不开ｍｕｓｃｌｅ大力的拥抱。ｍｕｓｃｌｅ把小依抱起身，热吻没有间断，让小依坐在办公桌上，穿黑色套装裙的双腿悬空，ｍｕｓｃｌｅ让小依两手支撑着扶着桌面，他上半身更强势的拥吻着小依。小依回抱也不是，挣脱也挣脱不开，两手不知如何是好。&lt;br&gt;吻了许久，ｍｕｓｃｌｅ停了下来，小依喘着气，你…不可以这样…气音说道。&lt;br&gt;ｍｕｓｃｌｅ行云流水的把上半衣服脱光，露出精壮的胸肌，哇靠，他真的有够壮的。胸肌二头肌三头肌都坚硬无比。这画面对小依一定也更为催情，小依脸已经红到不行，手足无措。ｍｕｓｃｌｅ接着粗暴的把小依的套装衬杉一扯，小依胸前的扣子绷落三颗，又再一扯，其他扣子全弹出来。哇靠，这未免太神力了，ｍｕｓｃｌｅ是泰山再世吗？&lt;br&gt;你…你把我衣服扯坏…讨厌..小依娇嗔道。ｍｕｓｃｌｅ完全不理会她，直接把小依这件衬杉脱掉，我瞬间瞪大了眼。只见小依上半身仅着一件紫色蕾丝胸罩，衬托出白嫩的乳房肉，又大又浑圆，夹出深深的乳沟。这画面我在Ａ片都不见得很常看到这对如此漂亮的大奶子，瞬时让人觉得此此刻死了也可以！&lt;br&gt;ｍｕｓｃｌｅ哥手从没停过，脱完上衣后把肩带粗暴的往下扯，小依的两粒宛若木瓜般的超巨大美乳就这样弹了出来！&lt;br&gt;ｍｕｓｃｌｅ把嘴凑上去，吸吮一边，另一边则用他的大手用力揉玩小依早已高高挺起的粉红奶头。我整个人已经频临爆发边缘，谁会想到全台知名ＸＸ金控，外汇部第一巨乳美女人妻，此刻正在公司里被猛男剥光衣服又是揉奶又是吸奶头的凌辱！&lt;br&gt;不…不可以…啊啊啊….啊啊啊轻一点….小依有气无力的轻呼。她的语调很明显也开始有淫媚浪叫的音调在其中了。&lt;br&gt;你很爱被吸奶子对吧…ｍｕｓｃｌｅ吐出这句话，又埋头猛吸&lt;br&gt;啊…没..没有..啊啊啊….不可以这样…这样好害羞…小依浪叫着&lt;br&gt;干，小依小姐，你这种口气讲话，男人听了不更想干死你才怪！！！！我心想着。这时我已经在自家客厅把裤子脱了，快速的搓弄我的肉棒，它整个快爆发了。&lt;br&gt;ｍｕｓｃｌｅ一手继续揉着，嘴也继续吸着，一手往下伸进小依的裙底挑逗着。&lt;br&gt;啊！不可以..不要弄小妹妹….小依惊叫着。ｍｕｓｃｌｅ毫不理会，继续挑逗着，忽然间嘴和右手都离开小依的乳房，两手用力一扯，小依的内裤整个被扯到脚边。接着ｍｕｓｃｌｅ把小依裙子往上掀到腰际。小依下半身便光溜溜的曝露在镜头前面。只见一双修长的美腿仍穿着黑色细根高根鞋，内裤只挂在右脚踝上，小依些许阴毛的美鲍一览无遗。&lt;br&gt;小依，湿成这样…是怎么回事啊？ｍｕｓｃｌｅ沾着小依阴户的淫水，得意洋洋的问小依。&lt;br&gt;还不都是你….好了啦不可以再玩了啦….小依虚脱的想遮住下体和胸部，但根本完全遮不住裸露的春光。ｍｕｓｃｌｅ俐落的把自己皮带一解，内裤也脱了，全身剥个精光，一把就抓起小依的双腿把肉棒对准小依的阴户。&lt;br&gt;啊！你干嘛，不可以..不可以..小依试图推开ｍｕｓｃｌｅ，但ｍｕｓｃｌｅ精壮的胸膛，小依纤纤玉手哪可能推的开？只见ｍｕｓｃｌｅ得意洋洋的抓着小依的腿，问着，小依，要不要我进去呀？&lt;br&gt;不可以，不可以…小依气音低喊着。在我听起来，实在听不出这是不是真的不要，还是很想要？但我百分之百支持ｍｕｓｃｌｅ哥，干进去啦！&lt;br&gt;真的不要吗？我的龟头已经进去一点点囉..ｍｕｓｃｌｅ故意刺激的说，腰往前挺了一点&lt;br&gt;啊！不…不可以…啊….小依两手抓着ｍｕｓｃｌｅ的手臂，干，根本就是在迎合ｍｕｓｃｌｅ嘛！！！！！！&lt;br&gt;你真的不想吗小依？可是你好湿耶…会忍不住滑进去耶..怎么办…ｍｕｓｃｌｅ又推进了一点&lt;br&gt;啊！不…不可以….快..啊啊..快拿出来….&lt;br&gt;你那么湿，会一直滑进去耶…ｍｕｓｃｌｅ又推进一些。你看，是不是很硬，好硬..&lt;br&gt;啊！好硬…可是..啊啊啊..不可以…小依两手已经用力抓紧ｍｕｓｃｌｅ的手，两腿也夹紧在ｍｕｓｃｌｅ身后。&lt;br&gt;ｍｕｓｃｌｅ只觉小依身体完全在迎合自己了，腰部用力一桶！整个肉棒整根没入小依的小穴中！&lt;br&gt;啊！啊嗯….啊！啊！啊！啊啊啊啊啊…小依开始随着ｍｕｓｃｌｅ由慢变快的抽插而放声浪叫。我在萤幕前看，小依整个俏目紧闭，背部弓起，裸着胸前那对美巨乳，不停扭动着迎合ｍｕｓｃｌｅ的每一下干到最深。ｍｕｓｃｌｅ抓着小依的大腿，规律的抽插，小依抓住ｍｕｓｃｌｅ的手，两手把胸前的大奶压迫隆起看起来更为巨大雄伟，随着被干的每一下剧烈晃动着。&lt;br&gt;小依！爽！不！爽！啊！ｍｕｓｃｌｅ每吐一个字用力的深深抽插一下。小依每一下啊！啊！啊！啊！的大声回应着。ｍｕｓｃｌｅ停了下来，让小依躺在办公桌上，两手扶着小依的腰，又开始用力抽插。&lt;br&gt;啊！啊啊啊啊….好大力…ｍｕｓｃｌｅ…..小依浪叫着&lt;br&gt;干你就是要这么大力啊．．．．．ｍｕｓｃｌｅ低呼着。他两手抓住小依的巨乳，用力抓着当作施力点，持续用力抽插。小依的两手想抓旁边的东西却都抓不住，还把桌上的笔啊文件啊都推到地上。小依只得抓着ｍｕｓｃｌｅ的前臂，任ｍｕｓｃｌｅ边大力的抽干着她边揉抓她的大奶。&lt;br&gt;好舒服..小依..好久没干你了….真的好棒…&lt;br&gt;ｍｕｓｃｌｅ．．．啊啊啊….你干的好大力…啊啊啊…跟..以前一样..都好猛…&lt;br&gt;我比较猛还你老公比较猛？ｍｕｓｃｌｅ得意的问道&lt;br&gt;啊啊啊啊啊….不要..不要问啦…啊啊啊啊….&lt;br&gt;快说！你这骚大奶妹…ｍｕｓｃｌｅ加大力道抽插边逼问着&lt;br&gt;啊啊啊..你…你..你比较猛…干死我了…啊啊啊….&lt;br&gt;可能是因为太兴奋，ｍｕｓｃｌｅ停了下来，调整了一下呼吸。小依大口喘着气。ｍｕｓｃｌｅ扶着小依，让小依站到地上，上半身用手支撑着，屁股跷高。ｍｕｓｃｌｅ把肉棒对准，再度从小依的小穴插了进去！&lt;br&gt;啊！这..啊啊啊..这姿势…好刺激…顶到..到底了…啊啊啊啊！！！小依浪叫着。ｍｕｓｃｌｅ两手用力抓着小依的腰，用力的抽插。这画面我看了也快中风，只见小依这巨乳ＯＬ，上半身奶罩被扯到腰际，两个裸露的大奶垂下剧烈的晃来晃去，下半身裙子也被掀到腰际，只穿着高根鞋的长美腿身后一个脱光光的精壮猛男在毫不留情的用背后式干着她！&lt;br&gt;啪！啪！啪！啪！肉棒交合的声音在空旷的办公室都有回音了。ｍｕｓｃｌｅ边干着小依，边伸手去揉小依垂下的大奶。&lt;br&gt;你奶子还是一样大..小依..好好揉….ｍｕｓｃｌｅ轻呼着&lt;br&gt;啊…你…啊啊啊….要被干死了….啊啊啊…&lt;br&gt;这时，ｉｐｈｏｎｅ轻脆的铃声响起！&lt;br&gt;小依和ｍｕｓｃｌｅ都吓呆了，立刻停下动作。我也吓了一跳，想看看他们会接吗？&lt;br&gt;ｍｕｓｃｌｅ的肉棒还在小依体内，他回手一摸，抓起ｉｐｈｏｎｅ，看着萤幕来电显示。老公？是你老公打的？ｍｕｓｃｌｅ淫邪的问&lt;br&gt;啊！不要接..小依惊呼，但来不及，ｍｕｓｃｌｅ已经滑了接听，然后拿给小依。小依只得硬着头皮接。喂？&lt;br&gt;ｍｕｓｃｌｅ开始淫笑着，腰部慢慢抽动。小依回头使眼色，示意ｍｕｓｃｌｅ不要动，但ｍｕｓｃｌｅ还是慢慢的抽插着。小依只得摀着嘴，不时咬着手背，努力装正常音调回答老公的来电。&lt;br&gt;嗯..我还在公司….对..今天..还好…啊！（ｍｕｓｃｌｅ突然用力顶了她一下）没事，没事，刚撞到脚..嗯，…对..啊！啊啊！..什么？没有…没有啦..嗯..有我有吃…（ｍｕｓｃｌｅ从慢速抽插变快速抽插，小依摀着话筒不停喘气）嗯…好…啊！啊啊啊！..没没..我一直撞到…&lt;br&gt;这时ｍｕｓｃｌｅ开始大力抽插，又再度发出啪！啪！啪！啪！啪！啪！的声音&lt;br&gt;什么？喔..没有…清洁人员正在打扫…嗯..嗯哼…（小依忍的很辛苦）…好..待会就回去了….啊！啊啊啊啊！嗯哼…没有..好…我会小心….啊！．．好…晚点见…拜拜….&lt;br&gt;小依挂上电话，ｍｕｓｃｌｅ回复全力抽插，小依也回复大声的浪叫。&lt;br&gt;啊！啊啊啊啊啊！..你..你好坏…故意..啊啊啊！！！刚还一直插我…啊啊啊….&lt;br&gt;就是要插你让你老公听到啊！让他知道有人正在干你，让你爽翻天！ｍｕｓｃｌｅ用力的抽插，用力的抓揉着小依的大奶&lt;br&gt;讨..讨厌..啊啊啊啊..&lt;br&gt;你自己说，是不是被干的爽翻天？啊？小依？ｍｕｓｃｌｅ邪恶的问着&lt;br&gt;啊啊…啊啊啊..讨厌…啊啊啊..&lt;br&gt;你老公知不知道有人正在干你，揉你的大奶，插爆你的小穴…ｍｕｓｃｌｅ两手不停的抓着小依垂下的巨乳至变形。小依被干的全身虚脱，双手无力软下来。ｍｕｓｃｌｅ两手从背后架起小依的双手，稍为转了角度，我从镜头角度这画面实在有够夸张。&lt;br&gt;小依全身虚脱，两手被反架着，站着上半身半前倾，两个裸露的巨乳无遮蔽的凌乱晃着，下半身光溜溜的不停被从后背式干着。&lt;br&gt;啊！啊啊啊…ｍｕｓｃｌｅ．．．我不行了….啊啊啊啊啊….小依虚脱的浪叫着&lt;br&gt;干，我也快射了..小依….&lt;br&gt;啊！你没..啊啊啊..没戴套….小依惊呼着&lt;br&gt;戴什么套…射进去就好啦..怀孕就说是你先生的啊….哈哈哈…ｍｕｓｃｌｅ邪恶的笑着&lt;br&gt;不..不可以..啊啊啊啊….不可以…..&lt;br&gt;干，以前干你也没戴套啊..你很爱吧…ｍｕｓｃｌｅ淫邪的舔着小依的脸颊，一手粗暴的享用揉着小依的美巨乳。&lt;br&gt;不..不可以..求你…射哪里都可以..不可以射进去..啊啊啊…今天..是危险期…&lt;br&gt;干..危险期有什么关系…ｍｕｓｃｌｅ更用力抽插，似乎到了最后关头&lt;br&gt;不可以..啊啊啊..拜讬啦….其他哪里都可以….&lt;br&gt;好啦好啦..干…那..那用嘴帮我…&lt;br&gt;好…啊啊啊啊啊啊啊啊….ｍｕｓｃｌｅ开始加大力道，两手用力抓着小依肩头，小依前倾的裸乳晃动更为剧烈，肉体交合的啪啪声达到最高峰。忽然间ｍｕｓｃｌｅ用力一桶，用力把肉棒抽出来，把小依放开，小依腿软跪坐下来。ｍｕｓｃｌｅ硬把肉棒塞进小依的小嘴中，狠狠的喷发。&lt;br&gt;小依认命的吸着，全身仍在高潮的轻微抖动，乳房仍自微微晃着。ｍｕｓｃｌｅ喷发了许久，腰部停了下来，把肉棒抽出，小依满嘴含着精液，嘴角还有些许精液滴了下来，滴到她的美白嫩巨乳上。看着那个画面，我终于忍不住，也在客厅射精了。&lt;br&gt;ｍｕｓｃｌｅ喘着气，志得意满的坐着休息。小依起身，到厕所把精液吐掉，拿了一堆卫生纸回来，和ｍｕｓｃｌｅ默默开始清理。两人沈默许久不发一语。&lt;br&gt;许久，两人穿好衣服。ｍｕｓｃｌｅ轻拥着小依。跟你作好棒，小依，真的…&lt;br&gt;讨厌…今天是个意外…拜讬..不要有下次..小依小声娇嗔着，脸胀红着。&lt;br&gt;应该会有吧？ｍｕｓｃｌｅ轻眺的笑着。下次你没有危险期要找我喔！&lt;br&gt;不可以啦…讨厌..小依嘟起嘴来。干，为什么可以有人又巨乳又淫荡又甜美又可爱！！！！&lt;br&gt;哈哈哈..当然可以囉..ｍｕｓｃｌｅ回身吻了小依一下。还有，那个保单，签好后跟我说，我再来拿。&lt;br&gt;什..什么？我又没说要签？小依嗔道&lt;br&gt;</content></item></essay>