<essay><item><title>多个家庭妇女交换的真实体验(3)</title><author>床上伴侣</author><content>我反问道：你先告诉我，你和我老公玩得怎样啦？&lt;br&gt;慧卿笑道：说实话，你老公做爱的技巧是不及阿伟的，全靠我作主动，我们才玩得不乐亦呼，不过，换一换口味，总比老跟自己的男人有趣嘛！换一个新鲜的肉体更刺激吧，你说是不是呢？&lt;br&gt;我笑了笑，没出声。也许她说的是对的。跟老公以外的男人做爱，的确比跟老公做爱更刺激。&lt;br&gt;慧卿又说：我可是使出浑身解数去服侍你老公呀！相信他一定很觉得很享受了，不过你们回去之后，如果你没有像我这样服侍他，他会不满意哦！&lt;br&gt;我说道：那我只好学你的招式去应付他了，都是你不好，宠坏我老公啦！&lt;br&gt;慧卿笑道：夫妇之间，其实应该这样才有情趣嘛！&lt;br&gt;我说道：你说的也对，刚才我和你老公就玩得很兴奋，我觉得不只是换了新的性爱对手，而是你老公的细心和体贴打动的我的芳心。所以我刚才也是很情愿地为他做口 的服务呀！&lt;br&gt;慧卿道：其实如果你主动一点，老公一定会像刚才对我一样的殷勤对待你嘛！&lt;br&gt;我点了点头说：我想也是，回去我就试试看。&lt;br&gt;慧卿又小声地说道：其实性享受应该多姿多彩，才算不枉此生嘛！如果你可以接受的话，我们有时也可以玩两女一男，或者两男一女的性游戏呀！&lt;br&gt;两对一，怎样个玩法呢？我奇怪地问：男人只有一根，我们也只有一个洞，怎能应付得来呢？&lt;br&gt;你实在太天真了。慧卿忍不住大笑起来，说道：不用说二对一，就是一个女人对三个男人，我们也是应付得来的。你都见到啦！昨天晚上，我肉体上就有三处地方让你老公玩过了。如果有两三个男人的阴茎同时进入我的肉体，都不知有多刺激哩！&lt;br&gt;我笑道：亏你想得出，我才不敢试哩！&lt;br&gt;玩到颠起来时，自然就什么都肯了。慧卿笑着说道：日后有机会时，我们一 起到‘夫妇乐园’玩，你就什么都明白了嘛！&lt;br&gt;我好奇地问道：什么夫妇乐园呢？&lt;br&gt;慧卿笑道：是一个正式夫妇交换伴侣取乐的私人会所。有兴趣的话，你们也可以加入嘛！啊！现在我们还是快手一点，把早餐捧出去，不然他们肚子要饿坏了呀！&lt;br&gt;吃过早餐后，因为我们要去看小孩子，就向林夫妇告辞了。&lt;br&gt;自从这次和林家两性交换以后，我们家里也添置了影碟机，用来播放成人电影。我和老公的性爱也变得内容丰富，而且多姿多彩。老公经常用嘴巴舔吮我的阴户，我想起曾经吃过阿伟的精液，觉得也应该嚐嚐自己老公的才好。所以我也用嘴巴来承受他喷出的浆液，并吞下肚子里。我觉得味道大致上差不多，不过我老公的精液比较浓一点。&lt;br&gt;从此以后，我们两对夫妇经常在一起玩交换做爱的游戏，有时也玩4P游戏。我和惠卿的经期不同，总是相差10天左右。这样，在我在来月经的日子里，我老公就不必放空炮了，因为老公可以和惠卿做爱。&lt;br&gt;同样，在惠卿来月经的时候，她老公就来和我做爱。我老公身体不舒服不能做而我又很想做爱的时候，我就可以找阿伟来满足我，每次阿伟都会让我得到极大的满足。&lt;br&gt;在我老公出差的时候，因为有了阿伟，我再也不用孤单寂寞了，甚至可以叫阿伟过来陪我过夜，在我和老公的婚床上，我和阿伟通宵达旦地做爱。我老公因为很爱我，对我和阿伟的性关系都很理解。惠卿也很大方，在我有性需要的时候把阿伟让给我。当然了，老公和惠卿需要在什么时候做爱，我和阿伟都只有同意的了。&lt;br&gt;在性生活方面，我们可以说是比以前更上一层楼，得到了进一步的享受了。虽然我们追求性的享受，但我们不是滥交，我们两对夫妇都约定，我们四个人要怎么玩都可以，但绝对不能再和别的男女有性关系。&lt;br&gt;我们四个人一直坚持这样的原则。因此我们都很健康，从来没有发生过性病。 我今年32岁，是一个职业女性，已经有丈夫了，我爱他，他也非常爱我。我们两人都受过高深教育，对于性事一向都坦然讨论。在假期中，我们有很多好去处，例如到海滩，上夜总会等，但我从未想过交换伴侣的游戏！&lt;br&gt;在两年前，老实说，我想也没有想过换妻这个玩意，我听别人说过，他们谈的时候总是说着讲笑的口吻，对我来说，这简直是不可能的，而且也一定不会发生在我的身上的。我一向认为性事是一件夫妇间私人秘密的事，那时侯，我说也不敢说换妻两个字。&lt;br&gt;我告诉你，其实我并不觉得性交或其他有关性的问题是一种羞耻，而我也不是保守的一派，当我和我的丈夫在一起的时侯，我可以和他实行不同的姿势，而且每次完事之后讨论其中过程，我们夫妇两人并不怕难为情，反而在讨论每次后做得更精彩更刺激。我并不知其他夫妇是否如此，但我知道我们这样做是绝对正常的，在我来讲，这事更是 家常便饭。&lt;br&gt;我也曾经害怕我的丈夫会有外遇，虽然他只是一个普通公务员，但是，在一年中，他也有一两次要到别处出差，我想他一定会有各种不同的豔遇或者有机会去寻花问柳，在初初结婚那一年，他也承认在外出时与别的女人胡混，而我也不太介意，只叫他注意清洁就是了，我认为其实大多数男人如果没有太太在旁时都会如此做的。&lt;br&gt;因此，过了不久，他开始把他的豔遇和盘托出，而且把其中精彩过程说给我听。当我听到他说出那些色情情节，我自己也兴奋起来。&lt;br&gt;虽然，我的丈夫有不少婚姻以外的性事，但我却从来没有过。至于他会不会介意则不知道，不过事实上根本没有发生过。当他离开我而出外的时侯，我并非不想，说真的，我的身体是万二分需要的。虽然如此，我仍强制着我自己，没有做出勾汉子的事。&lt;br&gt;有那么一天，丈夫从外面回来，突然向我提出换妻游戏，那时我简直不相信自己的耳朵，在没有思想准备之下，我极力反对，而且感到自己受了莫大的耻辱。&lt;br&gt;事情是这样的：那天他从另一处回来，他告诉我他在外曾参加过一次聚会，参加的有五对男女，其中有三个还带了太太来，我的丈夫和其地两个单身的青年早已协定谁要，结果，他们一起渡过了两日两夜的狂欢。他对我描述其中每一个细节，在他讲述的时侯，彷佛仍非常向往那两日两夜的狂欢，他甚至把每一个动作都详细的告诉我，我的 感觉是非常新奇，又非常害怕。&lt;br&gt;然后，他便说出他要和别人换妻！事实上他早已和其他几对夫妇约定来一次疯狂的换妻聚会。我听了以后，更加害怕。我拒绝他的一切提议，我只是觉得他背叛了我，他在压迫我，使我成为一个淫乱的人。我自己想，我怎能和一但全然陌生的男人，裸体相对，又怎能让他爱抚我，甚至和我性交。那简直是不可能，是我万 万不可能接受的！&lt;br&gt;我们讨论的结果是大吵了一场。但我的丈夫仍不放松我，他不断向我游说，用尽一切威迫利诱的力法。结果，我只有屈服，我只好带着勉强而害怕的心情，答应了他去参加这个聚会。&lt;br&gt;第一次的聚会，我心里充满恐惧和害怕。我连怎样去打扮自己也不会，那天黄昏，我穿了什么衣服和怎样穿好衣服而上了车，我也彷佛不知道。事实上我并不清楚要参加那聚会的地点，我去到那一处地方，只见有一对夫妇在屋内，看来是这个聚会的主人。&lt;br&gt;走进屋内，他们又介绍其他客人给我认识，我的丈夫早已认识了这里的人。我看见他们一点紧张的神态也没有，反而悠然自得。他们很自然地说话，彷佛是参加一个普通 朋友的聚会一样。&lt;br&gt;我觉得似乎被遗弃似的，甚至我的丈夫也没有半点关心我，理睬我。过了一会，他们似乎正期待新的话题，新的玩意，我的脑袋里空白一片。后来，我心里只是在想，过一会儿之后，我将会变成怎样。那时，我忽然想，我还是快快离开这里，如果我不临崖勒马，我不知我会变成怎样了。&lt;br&gt;但不久之后，我才发觉事实并不如此，在半点锺之后，再没有甚么可谈的时侯，更加上喝了一杯酒，那对主人夫妇便提议言归正题。&lt;br&gt;我想趁这个时侯走出去，但我没有法子走出去，我知道假如我一走出去，我和我丈夫的婚姻可能会因此结束的，我太爱我的丈夫，我一定不能这样做的！&lt;br&gt;我心里想：这一定是一个古老的换妻聚会，一定是各人找到伴侣后，再各自去找幽会的地力，那么我将会单独而对着一个陌生的男人，我一定会发神经的。然而，这些人交换的方法真是与别不同，他们竟然在客听便开始了。这是我从未见过的场面！&lt;br&gt;每一个人都开始脱衣，看来并不如想像中那么可怕，因为人人都脱，反而我不脱而觉得失礼，我也只有跟随着各人，脱下自己的衣服，直至一丝不挂。&lt;br&gt;室内光线暗淡，温暖如春，但我却的身不由己地颤抖着。而一切便在我心惊胆颤的 状况之下开始了！&lt;br&gt;各人都在客厅中占据了有利的位置开始进行性交了！在我一生中，连想也没有想到有这种场面，而且找也开始好奇地向她们注视。我看见有两人在我不远之处，正在互相拥抱，互相爱抚，他们的动作使我也不禁砰然心动。我的身体开始像火一样燃烧！乎忘记了我自己在看着别人，而是我也在做着他们的动作。&lt;br&gt;模糊地我发觉有一个男人向我行来，他对我说了一句话，但到现在为止，我也记不起他说了些甚么，然后他的手便向我伸过来，他彷佛有百手千臂，我的身体各都被他抚摸过了，其实我没有甚么感觉，我注视着面前一对对正在交媾的男女，看着她们热辣辣的动作，我不禁心猿意马。&lt;br&gt;是的，我一定有一些反应了，因为我不知不觉坐在一个陌生男人的怀抱中。他继续抚摸着我的乳房，我的大腿。突然，我觉得有些和以前不同的性兴奋，我再不去观看别人的动作，而专心致志享受性的刺激和快乐。我不理我这个伴侣的样子，也不理他叫什么名字，我只知他是一个男人，一个性器官很发达的男人。我让他进入我的体内，直插入我阴道的深处。我觉得他的阳具又粗又热，比老公的大好多。&lt;br&gt;我也想嚐嚐别的男人的滋味。&lt;br&gt;这时我偶然看到了我的丈夫，他正在和另一个女人赤身裸体紧紧抱着，她是一个我不认识的漂亮女人，她双腿分开地骑在我丈夫的怀里扭腰摆臀地蠕动，估计这时我丈夫的性器一定插在她的肉体内，他和她脸上的表情都非常满足，简直是欲仙欲死的样子！&lt;br&gt;看到丈夫和别的女人做爱，我负罪的心一下子放松了。男人的抚摸下，我也有如登仙境的感觉。我开始进入迷茫的情绪。我紧紧拥抱着这个男人，也学我丈夫怀里那个女人一样，拼命地用自己的阴户研磨和套弄他的阳具。&lt;br&gt;这样的一会儿之后，那男人把我抱起来放到沙发上。他捉住我的脚踝，举高我的双腿然后再狠狠地把粗硬的大阳具插进我的下体狂抽猛插。他的动作把我带到我从未到过的地方一样。我不知他是在享受我还是我在享受他，我似乎在一连串的欢乐波浪上。&lt;br&gt;当一切都完了的时候，我只觉四肢无力地躺在地上，闭上眼睛，回想着刚才和男人性交的欢乐。我不相信我非常害怕的事然使我回味着，我不再害怕，我只觉得那是无可比拟的乐趣，这种乐趣我的丈夫是从没有给我的。&lt;br&gt;那天晚上并没有就这样完结，其他的时间是大交换，我与其他几个男人都在客厅来了几次。我不再是被动的或不愿意了。&lt;br&gt;我不知我丈夫和几个女人混在一起，我不再留意他我只集中精神在我自己的享受，我记得那天晚上，除了两人合作之外，还有其他更复杂的游戏。我也依稀记得我甚至和三个男人在一起做性游戏。如果在平时，我会认为他们在轮奸我，然而那时我已经如癡如醉了。我放浪地任每一个男人轮流把他的性具插入我的阴道里抽插直至射精。&lt;br&gt;有人说参加了这种聚会之后，回到家里一定意犹未尽，一定要与自己的配偶再来一次，但我却没有，我觉得全身无力，我只是睡在床上，五分锺不到睡着了，我好像发了春梦一样，一睡便睡了十三个锺头，当我起来的时候，我觉得很好，比以前更充满了活力，我觉得我全身充满了生命力，似乎是重生一次，一个完全不同的新人。 我今年35岁，是市人民医院的主任医师。&lt;br&gt;老公比我大3岁，也在人民医院工作，是医院的党委书记。我的女儿已经读初中，住在学校。&lt;br&gt;平时我们夫妻俩工作都很忙，老公经常出差，我们在一起的时间真是太少了，总难得俩人同床共枕。&lt;br&gt;今天是我们夫妻俩难得相聚的一天。晚上八点，我们洗浴后便早早地脱衣进了房，我裸体倚靠在床头，细心梳理着下体的阴毛。床头灯光映着我丰满匀称的身材。虽说我已35岁了，可乳房依照坚挺，臂部浑园而有弹性。我感激父母亲给了我一副姣好的面容和白净的肌肤。&lt;br&gt;我阴毛很浓密，过去曾是丈夫最认为性感的体征。由于俩人的工作忙碌，一个多月了，我们没有过性生活。我想今天该是美妙的一晚。&lt;br&gt;我张开了双腿，内心的渴望与兴奋使我爱液涟涟。我望着他走过来，便挺起阴部接纳他。用不着前戏，老公就插进来了。强烈的抽插使我发出欢愉的叫声，我真希望这种强劲永无止息，然而，不到两分锺，他退缩了，疲软下来，我仿佛在临近快乐之门前掉入了深渊……&lt;br&gt;我们都是医生，我们知道这是为什么。半年多来，丈夫没有过令我满足的一次，我几乎要绝望了。&lt;br&gt;我性欲一直很强，尤其是三十岁以后，这种生理的念头愈益强烈。去年我在深市参加学术研讨，二十来天的无性生活常使我彻夜难眠。&lt;br&gt;一次我忍不住性的折磨去成人用品商店。商店只有我一个顾客。值班的小夥子仿佛看透了我的心思，向我递过了一支大型仿真阴茎。&lt;br&gt;我急忙塞进了挎包，连零钱都顾不上找回，便匆匆回到宾馆。那晚上我用上了它。&lt;br&gt;亢奋中，脑海中老是拂不去那值班小夥的面孔，我泄了很多，多少年没有过这样，连床单都湿了。我几乎要拨通宾馆专为女性提供那种服务的电话……回家后，每逢丈夫出差或值晚班，我便用上这支宝贝，同时止不住地幻想着那小夥生疏又仿佛熟识的面容。我在单位一直受人尊重，这不仅因为我性感、漂亮，更因为为人稳重。&lt;br&gt;然而这次深圳之行，却总使我在性生理上萌生了许多奇特的想法。&lt;br&gt;去年年底在一次例行的妇科体检中，为我检查生殖器的是我们医院妇科的一位年轻男医生。上检台前我都很自然，毕竟自己从医十多年，身体的裸露并不神秘；然而，当我当着他的面脱下内裤、露出阴毛时，我却止不住地突然颤抖起来。&lt;br&gt;这次体检中，他用两指伸进我的阴道，我竟然感到十分舒畅，爱液控制不住地流了许多……&lt;br&gt;中途，陪检的女医生出门了，我突然感觉到阴道插进了一支异常粗大又坚硬的东西，凭着我的经验，我当然知道这是他的阴茎。说实话，我感到了一种失落多年的快感和刺激。一切来得这么突然，我不能抗拒，更不能呼喊，那会使我无法面对。我闭上了双眼，佯装着毫不知晓的的表情，只希望他插得更深，插得更猛，又希望他快点结束……然而他很有节制，随着门外响起的脚步声，他抽出了。我尽力保持平静和自然，却无法褪去一脸的红潮……&lt;br&gt;按照我过去的心态，我肯定会认为那同事沾了我的便宜，但这一次，我实实在在地经历了，我没有任何被轻薄的感觉，反倒觉得很刺激，也很满足。老公的早泄，使我无法享受性的快乐，而那体检的年轻医生带给了我巨大的刺激与快乐，我甚至渴望他在以后的日子继续来干我。有许多次上班时遇见他，我都会以含情的目光向他发射性息，甚至还盼望他再来为我体检一次。性生命是身生命的映射，性欢愉是身生命的必需。我觉得从那次以后，我似乎年轻了许多……&lt;br&gt;老公的失败，不能全怪他。我们结婚这么多年，他从没有在任何地方对不住我。多少年来，由于职业的责任，我们常常顾不上床第之事。有时俩人宽衣上床，我也是由于疲劳而对他的渴望没有理会。我和他经常是每天工作十六、七个小时，晚上回到家，有几次衣服没脱就酣睡不醒了。人到中年，作为性生活的过来人，都会感觉到性需求上的一个缺失感，这就是新的激情。加上工作忙碌，性生活次数肯定会明显减少。前些年，为了找回这些激情，丈夫为我想了许多办法，例如大白天到郊外露天作爱，在平台作爱等等，我深知他的良苦用心。他是知道我的性需求的，今天他抽烟自责，使我感到自己的狭隘和自私。&lt;br&gt;我回到了房间，老公迎上来，一脸歉意地对我说：茹，我们重来好吗？我说：老公，你别自责，我不怪你！老公说：我有能力和信心的，虽然这半年多苦了你，但不要烦燥，我们找些新办法好吗？我调笑着说：你又有锦囊妙计了？我才不信！老公说：阿明夫妻也和我们差不多。&lt;br&gt;阿明和老公是高中同学，也是非常要好的朋友。大学中文系毕业后，他现在杂志社当文学编辑。他妻子阿云是个中学老师，小我三岁，也生得丰满漂亮。我们两家的小孩都上中学住校了，闲暇日，我们俩对经常在一起吃饭，交谈。&lt;br&gt;阿明为人很好，高挑的身材，一副书生模样。他妻子阿云也很不错，我和她几乎无话不谈，有几次老公上晚班，阿明又出差，我们索性睡到一床。女人在一起，话题总是很多，她也抱怨阿明老出差，看得出来，她也是有难言之隐的。有时我俩睡到半夜时，我发现她在被窝里不太老实。我是医生，当然知道她在干什么。我佯装酣睡，免得她尴尬不已。趁她熟睡后，我发现她内裤已经湿透，她的阴毛比我的还多的，也是淫液满布。&lt;br&gt;我问老公：阿明他们什么情况？老公说：他们好象也缺乏激情了！我说：阿云倒是很强烈的，难道阿明不行？我把阿云自慰的事告诉了老公，当讲到阿云又浓又密的阴毛时，我发现老公的小弟弟一下子坚挺起来。老公说：按理说阿明不至于不行，别看他不怎么胖，可那家夥又粗又长，阴毛长满了下腹。&lt;br&gt;说完，老公还用手比划着阿明阳具的粗和长。也不知咋的，我一下子被挑动得亢奋起来，我感觉到下体开始在湿，一股热流在腹中湧动。我脑海中一下子象放起了电影：那成人商店的小夥，那突如其来的体验遭遇，那阿明又粗又长的阳具……我情又自禁地脱下了衣裤，一丝不挂地躺下来。老公插入了，说：你真湿，是听我讲阿明的宝贝很刺激吧？我也毫不相让，说：你也很硬呢，一定是阿云的阴毛吸引了你！&lt;br&gt;老公在狂热的抽插中，颤抖着说：我不管你是不是愿意，我一定叫阿明来干你……我也干一次阿云……你愿意吗？我感到这是多少年来从未有过的刺激，迷茫中，我只是说：我愿意……我愿意被阿明干……快叫阿明来干我吧！我失态了，也许是我的失态，老公成功了！那晚，我们来了两次……&lt;br&gt;老公的成功，给我们的生活增添了许多温馨。与阿明夫妇幻想交换作爱，成了我和老公每次作爱时必谈的话题。我们都知道彼此的性心理，每次上床，老公老是说阿明如何如何伟岸，如何如何想干我；我也老是调侃地告诉老公，阿云的奶房如何如何地坚挺，阴毛又多又亮，还说阿明干我时我会如何配合他……这些新奇的话题，发生了神奇的性催化作用。我和老公作爱的次数明显增多了，而且越来越和谐。&lt;br&gt;一天下午，我在家休息。门铃声响，我打开门，阿明来了。他出差刚回，为老公送来了两瓶清沟酒。阿明是常客，他十分随意地坐上了沙发。我觉顿时一脸红晕。就在昨天晚上，我还在床上呼叫着快让阿明来干我，现在他就在我面前……阿明似乎发现了我的潮热，便说：你怎么啦，空调开着，你还热？他当然不知道我泛潮的端由，可我老觉得他窥见了我内心的秘密。心里越不自在，眼神也越不老实。我生平第一次地端祥着阿明的面容，我还觅见了他外裤包裹着巨大的隆起，心中第一次对他印象特好……&lt;br&gt;阿明发觉了我的不寻常，但他一头雾水，丈二和尚摸不着头脑。我们随便说了几句，他告辞了。也许是性心理的驱使，我真想他留下多聊几句，但我不敢，不是怕，但却不知为什么。&lt;br&gt;阿明显然把我的不自然告诉了老公。晚上十点，老公回到家。他告诉我说晚饭是和阿明在一起吃的。&lt;br&gt;他诡密地对我说：你是个做不得坏事的人，一干坏事，脸上全写着了。我居然害羞起来。我说：阿明他跟你说了什么？老公说：阿明猜到了八分。我说：猜到啥？老公说：我本来也想打马虎眼混过去，还是阿明实在。&lt;br&gt;我说：他怎么实在法？老公说：搞文学的人就是比我们搞医学的眼光敏锐，想象丰富，他一下子就猜到了我们把他们当作了性幻想对象了。我说：这不可能吧？老公说：怎么不可能？阿明很诚实，他们夫妻早就瞄上我们了。&lt;br&gt;那晚上，老公把与阿明的交谈一股脑儿地告诉了我，他讲阿明与阿云作爱时如何幻想我们，如何倍生激情，我们又怎样幻想他们的，他俩越谈越深，从家庭讲到情与性的关联与区别，一顿饭吃了三小时，连阿云后来也参与了讨论。&lt;br&gt;听了老公的慷慨长谈，我心生激动，又心生平静。是呀，我们搞了这么多年医学，怎么连性的属性都这么陌生呢？性固然有社会属性的一面，也有它的生理属性呀。因情固然可以产生性爱，这是性的社会属性一面，但情可以禁锢性吗？性爱作为一种生理现象，是人类乃至万物的一种需求，一种享受。性的双方丢掉自私，性爱就不再是淫荡，而是欢愉了。我作为一个中年女人，一方面性需求炽热，一方面又禁锢自己，还要禁锢丈夫，有这个必要吗……那晚上，我和老公深谈了许久，聊到了性的本质，性的追求与交流，这是我们婚后第一次谈到交换的话题。我们并不认为太迟，但不必犹豫太久。这一晚我和老公的性交，确实从未有过的兴奋。文字&lt;br&gt;思想上的敞开，使我们步子迈得很快。第二天，老公提议让阿明夫妇来家吃晚饭，我预感到他们男人似乎有了某种默契，也预感到今晚我们四人可能会聊及的话题，心中很是兴奋。下午六时，阿明和阿云来了。他俩似乎刻意修饰了一番：阿明身着金利来的恤衫，象年轻人一样帅。阿云穿一件薄裙，奶峰突显著，非常性感。老公打开阿明送的清沟酒，四个人都举杯了。几杯下来，气氛象美酒一样浓烈。男人们开始使坏了，带着醉意，阿明说：现在我们按性别分组讨论。讨论题：性爱与情爱可不可分？老公也象与阿明有事先通谋，把我和阿云推进房间，说：女人在房间里，男人在厅堂，半小时后汇报。&lt;br&gt;关上房门，我和阿云都笑了，但笑得很严肃。我知道这是今晚绕不开的话题，阿云也似乎有心理准备。没几句，我们就聊上了正题。我们很熟悉，加上酒的力量，我们放得很开。我们交换了近年来的性苦闷，描述了互为对象的性幻想。谈话中，阿云谈到了她对我老公为人的仰慕，细问了我老公的性具特征，我也问到阿明的性具大小……我们都谈得性趣昂然，我感觉下体在湿……&lt;br&gt;晚上十点，我打开了房门。男人们看见我和阿云的潮热，似乎急不可耐了，不约而同借酒力高歌妹妹你大胆地往前走吧，往前走……。老公对我说： 茹，你去楼上！我知道是干啥，但毕竟不好意思率先举步，心里狂跳个不停。老公看出我的羞怯，便说，你去楼上房间把晒的衣物叠好。我知道这是丈夫在为我铺路，便匆匆上了楼。刚进房间，我便听见又有上楼的脚步声，这不是我熟悉的老公，我知道这是谁。我吓得坐在床沿，闭上了眼睛。我听见了他进了房间，关上了房门。&lt;br&gt;我感觉他坐在了我的身旁，从他粗重的呼吸中，我知道他很紧张……&lt;br&gt;我不知道我们默默地相恃了多长时间，我感觉到一双男人的大手按在了我的乳房上。我又羞又喜，想拽开他，又这样无力。他用舌头吻我的耳垂，我象触电一样颤抖……我湿了，一下分泌了很多……他试图解开我的奶罩，我本能地站起来。我看见了阿明！他一脸通红，十分羞愧。他说：嫂子，对不起……我看见阿明急切而又胆怯的眼神，直感到对不住他，真想扑上去让他拥抱我。然而我不能够，我浑身的燥热和颤抖令我语无伦次。阿明什么也说不出，他平日的文采坦荡无存，只是反复地说：嫂子，对不起……我向阿明：真的会这样吗？阿云怎么想？阿明说：她愿意……她和你老公进房了……这简短的几个字，使我象决了堤的江河，无法竭止住急于奔放的激情。&lt;br&gt;我低下头，悄悄地褪开了上衣、奶罩，一对饶有弹性的奶房砰然跳出。阿明也开始脱衣了，他脱得很快，那门强壮的小钢炮令我心跳不己。我仰身躺在了床沿，迷糊又轻醒地感觉到阿明解开了我的裙扣，脱下了我的小三角裤。阿明用舌尖在我的芳草丛中探索，他象老公一样，也是个温柔的男人。我顺从地张开了裸露的双腿，他不停地吻我，从奶房、小腹，到阴毛、阴蒂，我象新婚之夜一样，爱液横溢。很快地，他进入了我，他的肉棒坚硬无比，而且又大又长，我感到阴道无与伦比的充实，远胜老公的肉棒，远胜自慰器，远胜过那次体检中的遭遇……这是令我倍感年轻的一晚。这一夜我们做了三次，最后一次是我主动地在上位……&lt;br&gt;第二天一早，阿明还在熟睡中，我悄悄地起了床。下楼后，老公和阿云还在房中熟睡。不知为啥，我全无忌妒感。我满足了，更感到该让老公满足。我们仍是相爱的。昨晚，我们只是一次彼此需要的活动。&lt;br&gt;</content></item></essay>