<essay><item><title>绝美人妻嘉欣(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;无疑的杨妈妈有着让任何男人心动的条件，姣美成熟的身材、冷艳动人的容
貌，再加上顶着百大企业总裁、女中强人的形象，满足了所有男人想要征服女人
的沙猪幻想。那艳绝人寰的身影，那如花似玉的俏脸，那嫺静典雅的气质，那成
熟柔美的身段，曾经无数次走入自己脑海深处，令他神魂飘荡、想入非非。&lt;br&gt;一个如此高贵典雅、成就非凡，令大多数男人自惭形秽的高贵女神，十年寡
处，她的身体和心灵想必都已荒芜很久了，在尊贵的身份地位和坚强面具背后，
除了对将逝青春的无限缅怀之外，她还能剩下些什么呢？无论她的出身如何高贵，
地位如何高不可攀，始终还是个需要男人爱护怜惜的女人。无数次幻想自己就像
情色小说中的猎艳高手，经历一番男女较量，终于挑起她情慾上的需要和感觉，
满足她心灵上的寂寞和空虚，征服这个高不可攀、典雅端庄的大美人的肉体和灵
魂。&lt;br&gt;现实人生常有很多挫折磨难，幻想空间却充满无限希望。机会不一定每个人
都有，成功却是可以随时阿Ｑ一下的。帅气的家教老师与漂亮的学生或美艳的家
长不常是情色小说中惹人遐想的题材。&lt;br&gt;铃——－铃————划破午后的宁静.&lt;br&gt;「请问若尧在吗？」&lt;br&gt;「我是，请问那位？」&lt;br&gt;「若尧，我是杨妈妈。」&lt;br&gt;「哎，杨妈妈好。」四年来，在外赁屋而居，搬过起次家，总会把电话号码
告知如玉及杨妈妈，只是四年来一切如常，记得只有两三次，如玉生病，杨妈妈
曾打过电话代为请假，今番却为何事？&lt;br&gt;「若尧，真不好意思，前几天忙着打点如玉出国的事情，这个月的家教费竟
忘了给你。」&lt;br&gt;「杨妈妈，妳太客气了，这个月才上了两次课，不用给了。」&lt;br&gt;「若尧，不可以的，这几年来，多亏了你的用心，让我不必为如玉的课业费
心，应该好好谢谢你。若尧，你明天晚上有没有空，到家里来一趟，顺便吃个晚
餐，可以吗？」&lt;br&gt;「杨妈妈，那怎么好意思，太麻烦杨妈妈了。」&lt;br&gt;「麻烦什么，反正如玉、志豪他们都不在，家里冷冷清清的，我也只是一个
人吃饭，如果你不嫌陪我这个欧巴桑吃饭无聊，那就这么说定了。」&lt;br&gt;「好，那就先谢谢杨妈妈了，明晚见。」&lt;br&gt;太棒了，四年来，每次到杨家总期待能见到这天仙美女般的绝色尤物，只是
杨妈妈似乎事业繁忙，等閒未能见上一面，即使见了面，但是年龄的差距及对杨
妈妈女神般的景仰，总是打招呼问好后，便自进入如玉的书房，恰如其分的扮演
好自己家教老师的角色，即使偶而课后，杨妈妈关心如玉的功课与自己閒话几句，
如玉也总是在旁边一起听着。明晚可就不一样了，除了张妈以外，我和杨妈妈岂
不是另类的孤男寡女相处。哎！八字见不到一撇，却已是遐思连连.只是不管如
何，明晚总是自己与杨妈妈第一次晚餐的约会，最少也可以好好欣赏杨妈妈仙子
般的天姿国色。有了第一类接触，总好过原地踏步。哎，今晚注定是个打手枪的
日子，有梦最美，希望相随，先别管它是否好梦由来最易醒，&lt;br&gt;张妈开门让我进去后，杨妈妈已站在温馨多彩的餐灯旁，灯光映照下，只见
眼前的这位绝色美妇，身着一件鹅黄色的宽松休閒上装，一条颜色稍深、质地像
是丝绸一类的及膝短裙，脚上一双银色夹脚凉鞋，挺直优雅的玉颈上戴着一条莹
白的珍珠项链，珠圆玉润，晶莹的光泽隐约映在胸前吹弹得破、娇嫩无比的雪肌
玉肤，一头如云的乌黑秀发自然写意地披散在肩上，挺凸丰盈的酥胸，在她的呼
吸中一起一伏娇美诱人至极，紧身裙下，恰到好处地衬托出那柔软曼妙、盈盈一
握的纤纤细腰和那微隆浑圆的娇翘美臀，裙身不长，只刚好遮住大腿，露出一双
粉圆晶莹的玉膝和线条优美的小腿。&lt;br&gt;远远望去，杨妈妈浑身给人一种淡淡温馨的柔和美感，那是一种成熟女人独
有的妩媚风情，举手投足之间自然焕发出雍容华贵的优雅风姿。虽然早已见识过
杨妈妈的天姿国色，但是此番另有遐思，自是感受不同，来之前，还在内心深处
做过心理建设，要稳住心情挑逗久旷寂寞的良家妇女，却没想到在柔和浪漫的灯
光下，杨妈妈仙子般的高贵气息，还是让自己一时之间目瞪口呆，差点忘了构思
已久的战术战略。&lt;br&gt;「若尧，进来坐。」杨妈妈边走边亲切的招呼着。&lt;br&gt;「杨妈妈好，来麻烦妳了。」随着杨妈妈的靠近，一股淡雅的高级香水味伴
着成熟女人的体香味，薰得自己如同一只呆头鹅，傻傻地望着眼前流露出十足女
人味的杨妈妈，差点又失了神，只能急切的回答着。&lt;br&gt;「别客气，肚子饿了吧。今天我特地请张妈炖了只人参鸡，还准备了好多菜，
你要多吃一些。」&lt;br&gt;俩人分宾主面对面的坐在餐桌前，杨妈妈亲切地帮我盛了一只鸡腿，我迭声
道谢后，乘着低头猛吃的机会，逐渐将浮动的心情安定下来。吃完一大碗鸡汤后，
抬起头来才发现杨妈妈还没动碗筷，只是带着满脸笑意，直盯着自己。&lt;br&gt;「杨妈妈妳怎么不吃呢？很香很好吃！」&lt;br&gt;「以前志豪在台北读书，一回到家也是像你一样，狼吞虎咽的，慢慢吃，多
吃点.我吃点其它清淡的菜，鸡汤较油腻，我这个老太婆就不吃了。」&lt;br&gt;「杨妈妈看起来又年轻又漂亮，一点都不老，妳比电影明星还漂亮呢！妳如
果和嫂嫂站在一起，不知内情的人，一定以为妳们是姐妹呢！」&lt;br&gt;「若尧，还没请你吃甜点，嘴吧就这么甜。」&lt;br&gt;「不，我是说真的，电视上的那些女明星找不到一个比杨妈妈漂亮的。」&lt;br&gt;「真的？你没骗我吧！吃饱了没？我们到客厅坐，吃点水果、喝些饮料。张
妈收拾完后，还得赶回家呢！」&lt;br&gt;移步客厅就座后，近距离面对面閒话家常，更让自己有机会仔细欣赏杨妈妈
的惊人美色。那对黑白分明的大眼睛，水汪汪的似有无限风情，晶莹玉润的俏脸
白里透红，豔红唇膏彩绘下的樱桃小嘴显得鲜嫩欲滴，言谈间那一张一合的樱唇
性感迷人，肌肤雪白细嫩，似乎吹弹得破，绝不似四十许的女人，凹凸玲珑的身
材罩在宽松休閒上装内，当杨妈妈弯下身来为自己倒饮料时，春光乍现，但见那
蕾丝镂花的胸罩只罩住了丰满乳房的半部，浑圆饱满的酥胸中挤出一道美丽的乳
沟，全身充满成熟豔丽的少妇风韵。眼前的美色和内心深处非份的遐想使得他那
胯下的阳具不争气地蠢蠢欲动，如果不是穿着紧身牛仔裤，只怕坚硬的肉棒就要
撑起帐篷，丑态尽出了。不行，一定得稳住波动的情绪，否则怎么做一个偷心猎
艳的采花贼呢？&lt;br&gt;「若尧，家教费你先收起来，免得等一下又忘了。」&lt;br&gt;「杨妈妈，不用啦！这个月根本没上什么课.」&lt;br&gt;「没关系，如玉功课还不错，你是最大的功臣。而且你在外生活处处都需要
钱，收起来。读私立学校医学系很贵吧，家教费够不够用？」&lt;br&gt;「杨妈妈，我从大一来帮如玉家教，妳就给我一分比我同学在别的地方家教
更高的待遇，再加上寒暑假时在游泳池当救生员兼教练，也可以赚好几万，两边
合起来，不只生活费，连学杂费也足够了。」&lt;br&gt;「志豪也很喜欢游泳，家里的游泳池就是他退伍后做的。只是这两年他忙着
公司的事，也没看他游几回。」&lt;br&gt;「杨妈妈，我…下个月要参加一项游泳比赛，暑假期间，每个游泳池都人满
为患，很难找到练习的场地，我可不可以借妳家的游泳池训练一下。」&lt;br&gt;「当然可以，游泳池空着也是空着。」&lt;br&gt;「我每个星期有四天上午在泳池工读，如果来这里游泳大概会是傍晚的时候
吧！」&lt;br&gt;「没关系，我会交待张妈，就算我不在，她会帮你开门的。」&lt;br&gt;十年来，自己也称得上是功成名就了，只是攀登高峰后，竟剩却高处不胜寒
的聊寂。前些年国栋刚去世不久，身边还有些别具用心的癞蛤蟆偶而风言风语，
招惹文君新寡的遗孀。等到自己在尔虞我诈的商场上大刀阔斧的挥洒，掌握了杨
氏集团的主导权后，昔日不自量力的男人个个在她面前都燮得战战兢兢，诚惶诚
恐，对她敬若天神。更不用说近几年来围绕在她身边的男仕，几乎都是她的下属
或晚辈，摄于她的威权，除了唯唯诺诺，又有谁胆敢对自己轻佻戏语？这一方面
固然满足了自尊和虚荣，但另一方面也常使自己觉得好像缺了点什么.有时候甚
至怀疑自己在他们的眼里究竟还是不是个女人。直到今天若尧这个年轻人的眼睛
才是完全袒诚的，虽然不敢刘祯平视，但炽热的眼神情不自禁的在自己身上打量、
偷窥，胯下阳具竟还失控涨大，却又不得不强自压抑的可笑，可是尽入自己的眼
里.&lt;br&gt;人有时是活在他人的掌声中，尤其自己四十好几的年纪还让十九、二十岁的
小男生如此讚美。回想晚间在饭厅、客厅里，若尧这不大不小的男生，对她投射
出充满仰慕的目光，不禁暗暗得意，自己应是徐娘未老，美色魅力不减.其实就
算今天没有若尧当面毫不保留的讚美，自己对自己的美色还是充满信心，只是自
讚自夸总比不上由男人嘴里说出来得令人心喜。&lt;br&gt;想着想着，可笑的心情逐渐消逝，难以排遣的寂寥湧上心头.「女为悦己者
容」，自己容貌再漂亮、身材再美好，少了男人充满热情、带有侵略性甚至是性
慾的眼神，还不是只落得孤芳自赏、坐待枯萎的命运.「女人四十一枝花」，正
是最美最艳的时候，可是鲜花既已盛开又能美丽多久？「花开堪折直需折」，以
自己今天的身份地位，只怕没什么人敢大胆攀折、欣赏把玩。女人的黄金十年，
在事业家庭的劳心中已是青春将尽，表面的风光却得付出多少内心孤独苍桑的代
价.「逝者已矣，来者可追」，可是自己的未来在那里？青春啊！青春啊！为何
一去不回头，难道自己的未来只剩在优渥的物质环境下含饴弄孙，然后了此残生？
黯然神伤，只能自怜，一种久违了的渴望和热情，逐渐萦绕脑海，她缓缓地扭动
娇躯，走向梳妆台，站在镜子前，将身上的衣衫一件一件的脱了下来，幽怨地看
着镜中的自己，只见镜里一张芙蓉般的俏脸，媚眼如丝，樱唇微闭，充满成熟的
女人风情；退后几步，赤裸傲人的身体全都入镜，细嫩柔滑的肌肤、圆润修长的
玉腿、浑圆挺耸的丰臀、饱满坚挺的双乳、鲜美如蜜桃般的嫩穴，这美妙的胴体
竟只能坐待花开自飘零，再也没有人能够浇灌滋润，让好花更美更艳.体内的慾
火渐成燎原之势，不禁一只手轻抚了一下轻颤不已的乳头，一股酥麻从乳头处窜
起，直奔脑门，那舒爽的感觉令人欲罢不能，纤纤玉指频频触摸着涨涨的乳头.
不一会儿，发现自己的乳头越发的肿大，呈现出晕红的颜色来，她再也不满足于
轻轻的触摸了，开始用手指夹着乳头捏转起来；体内湧起的热潮越发的强烈，香
腮泛起情慾的红潮，编贝般的玉齿轻咬着鲜艳的樱唇，情动的女人最美，自己却
只能自爱自怜、孤芳自赏，这一辈子可还有机会与心爱的男人共赴巫山、同享云
雨，十年来从没像此刻这般渴望有个男人慰借自己久旷的心灵.&lt;br&gt;情慾激动，嘉欣感到自己的下体一片湿热，低头俯看，原本紧紧闭合的花瓣
竟然微微张开，露出里面鲜嫩粉红的小肉瓣，一缕清泉正缓缓地从娇媚的嫩穴流
出来。有若着魔般，嘉欣伸出青葱玉指，抚上了自己的花瓣，手指忽轻忽重的在
嫩穴上滑动着，「啊…」一股更加强烈的快感，如电流般击中脑门，眼前一阵金
星飞舞，两脚发软，遂后退几步躺倒在席梦思大床上。随着手指活动速度增快，
修长的玉腿渐渐张开，手指也开始在自己阴蒂上与花瓣里激动的淘弄，面色绯红
的她，显现出情慾难耐的神态；她将大姆指按压住阴蒂抖动，食指与无名指抚摸
着两片花瓣，缓缓的将中指插入自己湿润的花瓣中心，就像男人的阳具般在自己
的阴户抽送起来，但是纤细的玉指美则美矣，但此刻却显得既不够长也不够粗，
总是没有办法搔到深处的酥痒、没有办法填满秘处的空虚。无来由的，耳边似乎
传来几天前儿子与媳妇做爱时那一阵一阵「噗吱、噗吱」的抽插声，压抑已久的
春情在可望而不可及的性幻想中更形氾滥，此时多么希望有个男人能浇灌润泽自
己这久旱的花园，用他的大肉棒给自己一个痛快淋漓的满足。想入非非之间，脑
海中居然出现若尧晚间在牛仔裤底下蠢蠢欲动的大肉棒，渴望他的搔痒、渴望他
的恣意蹂躏；这突来的不伦慾望让她疯狂，让她羞愧得无地自容，但是却又夹杂
着难以言喻的快感。这些复杂的情绪纠缠萦绕，反而增强了她的情慾，心中一荡，
只觉得全身火辣辣的发热，下体湿漉漉的湧出了大量的淫水，思绪越来越是纷乱，
最后她脑中竟然浮现出与若尧翻云复雨、合体交欢的销魂影像。长夜漫漫，慾火
难熄，她幽幽的歎了口气，只能勉强沉浸在手淫及搔不到痒处的性幻想的她，居
然期盼明天能再看到这不可告人的梦郎。&lt;br&gt;……………………………………………………………………………………&lt;br&gt;今天不知道有没有机会再见到杨妈妈这绝色尤物，昨日自己实在太过急色，
差点当场丢人现眼。还好，杨妈妈似乎没有发觉自己的异状，交谈甚欢后还允许
自己使用泳池，只要常去总还有机会。这绝色尤物的魅力实在是凡人无法挡，见
面前才打手枪出清存货，见了面这不争气的东西竟然还差点失控坏了大事，没想
到充满遐想的午夜梦回，杨妈妈竟成了一丝不挂的淫娃荡妇，期待着异性的慰借
怜爱，而自己正是那个用粗长硬烫的大肉棒满足她慾壑难填的救世主，哎！什么
春梦了无痕，明明搞得一内裤的湿黏。这个暑假，为了这个天上谪仙般的高贵女
神，还不知要枉死多少以亿万计的精子精孙.</content></item></essay>