<essay><item><title>我的大奶同事人妻小依（２）闺房之乐</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;前情请见：我的大奶同事人妻小依（１）　
感谢大家的热烈回应，小弟只得赶工生出第二集。希望大家会喜欢。&lt;br&gt;有一个小小的细节，很意外回文没人提。在前作大奶女友小依系列里，小依不是32F吗？为什么这系列开始变Ｇ了？&lt;br&gt;事实上，这不是bug，而是有可能发生的。小弟前女友一开始也只有大Ｄ小Ｅ，但经过几年的频繁性生活，升级到很紮实的Ｆ罩杯，内衣都要重买。我问过医生，医生表示女生其实在30歳以前，胸部都有可能再发育的，饮食或运动或体重变化，都有可能是原因。我想小弟前女友是被小弟密集运动促她的罩杯升级吧！&lt;br&gt;也因此，隔了几年（设定是小依和志远重逢那个时间点往后约两年是小依结婚），小依从Ｆ变Ｇ，是不无可能的。&lt;br&gt;这篇，有埋了一些金融圈的潜规则。这些我想业内人看了会更知箇中甘苦。&lt;br&gt;另外本篇两位女主角的模版奉上。http://imgur.com/oNF7fks&lt;br&gt;很明显，左边的宇都宫正是小依的模版，右边的波姐则是妮妮的模版。&lt;br&gt;提前拜个早年，祝大家新春如意。&lt;br&gt;agal&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
距离上次在自己电脑前欣赏了陈芝依的活春宫偷情秀后，她的倩影已经深深烙印在我脑海里了。&lt;br&gt;先不说那天晚上我打了两枪，之后一周每天几乎一天两枪，脑子当然都是小依的大Ｇ奶被ｍｕｓｃｌｅ干的晃到快地震的乳波画面。我之后在公司也发现会不由自主的瞄向外汇部，有机会能绕路经过也好，走进外汇部看到小依穿着套装认真的讲着电话，有时还会笑笑的跟我点头招呼，我心想她一定不知道她现在坐的办公桌和她套装下包复的两粒大奶弹是我每日的精神食粮，光看到那熟悉的办公桌我就会联想到当晚的画面然后小弟弟就会超级硬。&lt;br&gt;唉，真想狠狠的跟这个大奶淫娃大战一场啊。不知道哪天可以得偿宿愿呢…&lt;br&gt;那天之后我当然每晚守着Ｐｅｔｅｒ留下来的视讯软体。无奈，之后的两个月都没什么收获。不知道ｍｕｓｃｌｅ这个大屌肌肉男有没有再跟小依暗通款曲呢？我又要怎么样才能再度观赏呢？如果有机会再看，这次一定要认真录影下来，当作毕生收藏了。&lt;br&gt;身为鲁蛇（按：ｌｏｓｅｒ），有一天灵光一闪，我还是想到了一招，不能搬上抬面的暗黑招式。&lt;br&gt;那是一个平常的周间，我故意提早准备离开，站在外汇部入口距离约１０公尺的地方遥望着。六点到了，小依的倩影踩着高根鞋俐落的出现。她没发现我，自顾的走向电梯。我则在她身后遥遥跟着，等她进一部电梯，赶紧搭另一部到一楼。到了一楼我没有花太多力气就追上她的背影，隔约十几公尺跟着她走进台北捷运。&lt;br&gt;这种感觉还蛮刺激的，像是个痴汉或变态狂一样，不过也有点可悲，只能用这种方式一亲芳泽。&lt;br&gt;一边心中忐忑着，一边跟着小依出了她抵达的捷运站，我悄步跟着她走到她的公寓，她先走进去，进了电梯。我快步爬上楼梯，跑到二楼，三楼，四楼…每一楼就先把头探出来看电梯有没有停。终于电梯停在四楼，我躲在楼梯间偷偷探出头，看着小依拎着包包，走到铁门前。&lt;br&gt;咦？小依发出疑惑的声音，在包包里掏着，似乎是找不到钥匙。我心想着，接着她就会离开，跑去找她老公或什么的，所以我今天收获大概仅止于此，弄到了小依的地址也算大有收获啦！&lt;br&gt;天可怜见，收获不只这样。&lt;br&gt;小依找了半天确定找不到，接着作了一件我很意外的事，她弯腰在门口铁门的内侧摸一下，掏出了一把钥匙！我惊讶的看着她开了门，走进去，又把钥匙放回原来地方。&lt;br&gt;天赐良机啊！！！！！&lt;br&gt;我等了十几分钟，确认小依已经进了门不会再出来了。接着就赶紧依样拿到那把钥匙，然后火速到附近最近打钥匙的地方打了一把，再冲回小依家门口把她那把归位。接着我就满足的走了，手里拿着那把得来不易的钥匙，手还在微微颤抖着…&lt;br&gt;第二天，我整天无心上班，只巴望着时间快点过。四点半，我随便跟部门别人胡诌理由，公事包也不拿，只抓着手机跟钱包钥匙就冲向小依家。我用我打好的钥匙开了门，像是参观新世界般的左顾右盼。&lt;br&gt;小依的公寓不大，仅两房一厅，我进了卧房，摆设还算整齐不太乱。倒是有两个很大很高的衣柜，我打开其中一个，像是发现天堂般目瞪口呆。里面除了挂着一般的套装和休閒服外，还挂着许多不同颜色款式的胸罩。我随手一拿，那罩杯又大又深，我拿起一件上面明确写着是 “85 G．我手里抚摸着那件浅紫色的蕾丝胸罩，肉棒硬到不行，真想瞬间打一枪！&lt;br&gt;也许是太出神了，我忘了注意时间，忽然间碰!一声，门打开了。接着是高根鞋进门并脱掉的声音。我吓了一大跳，这不在计画之中啊！我原本只是进来打探一下地形，没想到小依回来了！！&lt;br&gt;我赶忙四顾一番，眼看只有衣柜可以躲了。我躲了进去，尽可能的站在最角落和厚重衣物之后。只要小依不拿厚大衣，即使她打开衣柜，应该一时也未必注意到我吧，我心想。但这时紧张之情已经让我快要昏过去。&lt;br&gt;忽然间我发现这衣柜门角有一个长缝，眼睛贴着那长缝可以清楚看到整个房间，甚至房门开着时还可以看到厨房和大半个客厅。我于是贴在那个缝上盯着。&lt;br&gt;果然没多久小依甜美丰满的身形走进了房间。她先是将套装脱下，随手就丢在床上。我亲眼看着那只穿着蕾丝胸罩和蕾丝内裤的巨乳身体，肉棒已经硬到不像话。小依这时随手拿起挂在椅子上的一件细肩带和短裤穿上。穿着细肩带的小依，胸前春光根本完全包不住那雄伟的乳房，只见没被胸罩包复的2/3半球白嫩嫩的出来透气，随着小依走每一步而上下跳动着。&lt;br&gt;小依转身出了房门，一边哼着歌一边围上围裙，开始加热食物，炒青菜，炒肉，不一会小公寓里满是香喷喷的食物味。我躲在衣厨里整个饿了起来。&lt;br&gt;再过了一会，门又打开了来，一名男子进来。我猜这就是小依的老公吧！&lt;br&gt;嘉，你回来啦！我这个角度刚好可以看到小依穿着围裙，手还拿着锅铲，对着那位男子甜甜一笑这位嘉（叫他阿嘉好了）吻了一下小依，寒暄了几下，走进房间。我不禁紧张了起来，会不会打开衣厨啊？&lt;br&gt;还好，阿嘉只是脱了衬杉，裤子，袜子，穿着ｔ恤和内裤就走了出去。&lt;br&gt;这一对小夫妻接着开始吃饭，活像是幸福再不过的小俩口。小依一盘盘端上来，也脱掉围裙，阿嘉满足的吃着，看着我好生羨慕。唉，这是几辈子有幸，可以有这种美女巨乳尤物帮你作晚餐，还穿着清凉的大方露乳沟陪你吃晚餐，晚上你们搞不好还可以狠狠的来一炮呢？我想鲁蛇如我只能注定一辈打手枪吧，唉。&lt;br&gt;就当我边自怨自艾时他们吃完饭了也吃了水果。阿嘉贴心的去洗碗，小依则整理桌子，擦桌子，预备两个便当明天两人各自带去公司。干，看的我不禁又怒又悲，会不会太幸福了啊！&lt;br&gt;嘉，我把你便当里多放些肉喔，这盘肉要吃完了不然放太久会坏掉。&lt;br&gt;小依，你这样会肥死我啦。阿嘉边洗着碗边答道。&lt;br&gt;啊，对了，嘉，我待会想继续看上礼拜没看完的韩剧耶，你要不要陪我看？&lt;br&gt;今天不行，待会公会的人约我一起攻主堡，我必需要帮忙，我的角色很强，他们不能没有我！阿嘉笑笑的回着。&lt;br&gt;主堡？原来阿嘉也是线上游戏重度玩家，哈哈，这个我就强了。应该来打听一下他玩哪个伺服器，有机会在线上杀爆他，谁叫他现实生活中有个那么正的老婆可以干，鲁蛇如我只能在游戏中讨回公道。&lt;br&gt;就在我自鸣得意时，我看阿嘉走进了隔壁房间，应该是开始打怪了吧。小依则走进了这个房间，坐在椅子上，打开笔记型电脑，开始看韩剧。我看着小依苗条的背影，虽然还是性奋不已，但也开始苦恼要怎么样逃脱。难道要一路等到他们两人睡着吗？&lt;br&gt;约莫十分钟，是我的错觉吗？为什么我听到很轻的脚步声在房间中？&lt;br&gt;没几秒，答案揭晓了，不是我的错觉。一个高大强壮的身影从衣橱前晃过，愈看愈眼熟。这不是肌肉猛男ｍｕｓｃｌｅ哥吗？我差点吓到叫出声。&lt;br&gt;近距离看ｍｕｓｃｌｅ，他肌肉比萤幕上看起来更大，更壮。他悄声走到小依身后，看了一下半掩的房门，然后轻拍小依。小依吓一大跳，一回头，忍不住惊呼，啊！你。。马上被ｍｕｓｃｌｅ摀住嘴巴。ｍｕｓｃｌｅ压制着小依的嘴巴，一直盯着房门，确认没有动静，接着一步跨到房间把房门轻带上。&lt;br&gt;你…你怎么会在…这里？？？惊魂未定的小依问着&lt;br&gt;嘘，不要出声，ｍｕｓｃｌｅ示意小依再压低音量，小声，被你老公发现，我就只好跟他说所有的故事了。&lt;br&gt;不，不要…小依摇着头，音量压低，可是你也不能闯进人家家里然后…&lt;br&gt;小依，我实在太忍不住，太想你了…ｍｕｓｃｌｅ也悄声说。所以我照着保单上的地址，找到你家，从一楼爬上来，差点摔死，只为了见你一面。&lt;br&gt;你也未免太夸张…听到ｍｕｓｃｌｅ这样疯狂，小依大概也心软了。可是你现在来，我老公在隔壁随时会进来，你也不能怎么样啊～&lt;br&gt;没关系，看你一面就好了。。ｍｕｓｃｌｅ口里虽这么说，却从口袋中掏出揉成一团的衣物。还有，小依，我只是突发奇想，想看你穿这件衣服…&lt;br&gt;什么鬼！这是哪招？小依口里嗔着，仍接过这件衣服。摊开一看，是一件白色细肩式洞洞装连身裙，整件衣服都是洞，几乎没有衣料的部份。你跑到人家家里叫人家穿这件，根本是不安好心嘛！&lt;br&gt;没有，我真的只是想看你穿…ｍｕｓｃｌｅ仍诚恳的说，你要想，我冒着生命危险爬来这里，只是想看你穿这件性感服装，没有别的想法…&lt;br&gt;最好是没有别的想法…小依口里这么说，语气中还是心软了。她踌踖着，那，我换上去给你看一分钟，你就走喔，好不好？&lt;br&gt;好，没问题。ｍｕｓｃｌｅ回答。但我总觉得他有点口是心非。&lt;br&gt;小依转向镜子，背对衣橱，从镜子里我可以清楚的看见小依拨了一下头发，把上半身休閒服脱掉，再把长裤缓缓的脱下。那画面实在太煽情，巨乳纤腰从衣物中绷现，我看了只觉得口干舌燥，我看ｍｕｓｃｌｅ也看呆了。&lt;br&gt;小依仅着胸罩，回头对ｍｕｓｃｌｅ吐了吐舌头，缓缓将胸罩脱下，用手遮住她傲人的Ｇ奶。她一手遮着两边乳房，一手拿起衣服，但手遮根本遮不住她的豪乳，两边乳头几乎被看光，更遑论白嫩的乳肉了。&lt;br&gt;小依套上那件连身裙，只能用衣不蔽体来形容。她白嫩的肌肤几乎没有一处有被衣服遮蔽，软软的豪奶更是几乎裸裎出来。小依晕红了脸，两手试图遮着乳房，但露的比遮的还多。我看ｍｕｓｃｌｅ眼睛几乎要喷出火来，忽然间快步过去，从小依背后环抱住她，用力揉她有好一大半露在外面的巨大乳房。&lt;br&gt;你…你不是说只看而已吗…小依轻嘤一声，试图推开ｍｕｓｃｌｅ。ｍｕｓｃｌｅ不理她，只管尽情的揉着她的奶。透过门缝，我只看着ｍｕｓｃｌｅ充满肌肉的手臂压在小依的前胸，大大的手掌享用着小依那巨乳，小依眼神迷乱，呼吸急促，只试着推开又推不开ｍｕｓｃｌｅ的手掌。&lt;br&gt;放手啦…啊！小依挣脱时ｍｕｓｃｌｅ一手放开她一边乳房，Ｇ奶裸跳跳的晃了出来。我在衣橱里看呆了，小依的裸巨乳浑圆又白嫩，比所有看过的Ａ片还美。ｍｕｓｃｌｅ见状大概也更精虫冲脑，两手开始粗暴的揉弄着小依的大奶。小依缩着身子试图逃脱ｍｕｓｃｌｅ的怀抱，但她的巨乳牢牢的被ｍｕｓｃｌｅ的大掌狎弄着，根本挣脱不了。&lt;br&gt;从我这角度，我也不太确定小依是在半推半就还是真的在挣脱。只见ｍｕｓｃｌｅ在小依身后又揉又抓她的裸乳，手指深抓陷进白嫩的乳房中。小依身体半弓着扭着，又不时娇喘，脸上也浮满红晕，虽似是挣脱，又像是被揉奶而性欲挑起。她一手似是往后推着ｍｕｓｃｌｅ的手，又像是在抓着他的手，让ｍｕｓｃｌｅ更肆无忌惮的暴虐凌辱眼前这对大奶。&lt;br&gt;ｍｕｓｃｌｅ揉了好一阵，开始往下进攻，他的手滑向小依的下体，小依像被电到一样缩了一下也不小心叫了出声。&lt;br&gt;怎么啦？小依？隔壁房传来阿嘉的声音。&lt;br&gt;没…没事…小依虚弱的应答。干，我心想，老兄，你绿帽子快要绿到比非洲大草原还绿囉！！&lt;br&gt;我来看看…阿嘉声音传来。这一句话一次吓坏了房中的我们三人。ｍｕｓｃｌｅ赶忙手一放开，四顾盼望，干，我心里喊着千万不要进来这个衣橱！&lt;br&gt;所幸好死不死他选择了我隔壁的衣橱，躲了进去。也就这样千钧一发，阿嘉把房门打开走了进来。&lt;br&gt;小依。。阿嘉原本似是要问什么，看到小依穿这件惹火的情趣连身裙，眼睛瞬间盯到发直。小依，你这件是…哪来的？&lt;br&gt;啊！小依赶忙故作镇定，强自笑出来。是我前阵子在网路上订的，想说你生日时给你一个惊喜。你偏偏要提早偷看，这样好啦，你生日时就没礼物囉！&lt;br&gt;没关系，没关系，我现在就想拆礼物了…阿嘉停了几秒，似乎是再也忍不住，一把抱住小依，亲了下去，一手也立刻揉上她的乳房。&lt;br&gt;讨厌…那么猴急…小依轻笑着，那声音既媚且酥，简直就是让人光听声音就想干爆这小骚货！&lt;br&gt;我相信ｍｕｓｃｌｅ心里也是这样想，更遑论口正吻着樱唇，手揉着巨乳的阿嘉了。他手更大力的揉着小依的大奶，一手开始脱自已的内裤，硬挺挺的肉棒就这样弹了出来。小依娇笑着，把阿嘉推开，两手搂着阿嘉的颈子，一双水汪汪的妙目含笑着盯着阿嘉。你不是要打城堡吗，怎么想到要来陪你老婆啦，不怕你队友砍死你啊？&lt;br&gt;干，砍死我就砍死我，有这种老婆，被队友砍死也甘愿啊！阿嘉回应着。我心里暗自点头。没错，老兄！我干不到小依这种尤物，就拜讬你了！&lt;br&gt;只见阿嘉两手把细肩带往下一扯，刚好让小依两个巨大如木瓜形状的大奶全部露出，细肩带刚好拉到奶子下缘将之托起。两个豪奶就如木兰飞弹般巨大呈现在我们眼前。我真的忍不住看呆了，之前在萤幕前看还没有这种震憾感，如今这对大奶子又白又圆又充满弹性的在自已眼前不到三公尺，着实考验定力啊！&lt;br&gt;阿嘉两手抓着小依大奶的边缘，把头埋进去，嘴凑上一边的乳头不停吸吮着。只见小依的巨乳被阿喜的脸颊深埋其中，小依扶着阿嘉的头，眼神唤散的任阿嘉贪婪的吸弄着她的豪乳。嘉…你这样…好色喔…讨厌…&lt;br&gt;啧啧啧…阿嘉吸的啧啧有声，左右边乳头交互吸着，不理会小依的反应。&lt;br&gt;小依媚眼如丝，呼吸急促，两腿似是一阵瘫软，坐倒在床边。阿嘉顺势把自己上衣脱掉，两手把小依乳房抓压集中让奶球更形巨大。他先再边吸边揉了一阵乳房和乳头，接着把脸往下边亲小依的腹部边两手把内裤往下脱。&lt;br&gt;小依美美的鲍鱼顿时光溜溜的露了出来。&lt;br&gt;啊～嘉，这样人家…好害羞…小依咕哝着，一手扶着阿嘉的头，一手自己揉着自己的乳房，整个活脱是发情起来的骚浪尤物。&lt;br&gt;害羞什么，这是我们家耶～阿嘉嘻笑的说，伸舌舔了一下小依的美鲍。小依，你会不会太色啊，才摸几下就这么溼…&lt;br&gt;啊！老…老公…小依惊呼起来，因为阿嘉开始舔着小依的阴户。啊～不要…人家…会受不了…。&lt;br&gt;就是要让你受不了啊…阿嘉吐出这一句又继续急促的吸着，只见小依身体弓起来又放松，弓起来又放松，两粒巨乳晃呀晃的，两手无力的扶着阿嘉的头，任阿嘉吸吮着她的下体。忽然间，小依身体弓起来久久不松，双目紧闭想叫叫不出声，这样约莫半分钟，才全身瘫软，急速喘着气，乳房随着大口呼吸而颤动着，似乎方才经历一阵高潮。&lt;br&gt;阿嘉见状停了下来，看着眼前高潮甫退的巨乳妻，双颊晕红，下体无力的门户大开。阿嘉决定提枪上阵，把肉棒对准小依湿透的一线鲍，咕噜～一滑就整根肉棒干进去。&lt;br&gt;啊！小依叫出声，抓住阿嘉的手。阿嘉两手撑在床上，下体不停抽插，只见小依手紧紧抓着，凹乳被两手挤压到中间呈现水球状，随着她被干每一下不停弹性晃着。&lt;br&gt;小依…阿嘉边抽插边说话还凑过去吻着小依的唇，好爱你…&lt;br&gt;唔…唔唔…小依回吻着，两手环抱着阿嘉的脖子，老公…唔唔…&lt;br&gt;好喜欢这样干你…小依…你喜不喜欢…&lt;br&gt;啊啊…老公…我…爱死了…好舒服…&lt;br&gt;我也好舒服…。阿嘉持续用力的抽插，他把手移下来扶着小依的细腰，小依的大奶晃动的更明显，像两个大水球不停晃着碰撞着。你的奶好大…好漂亮…干起来还一直晃一直晃…好美…&lt;br&gt;老公…唔唔唔…老公…小依双目紧闭，边被抽插边用力抱着阿嘉。我在衣橱里早就已经不停的在套弄我的肉棒。任谁看到这种巨乳尤物在自己眼前被干的爽上天，如果不会想要当场打起手枪，一定不是男人。&lt;br&gt;阿嘉停了下来，喘了口气，他把小依扶起来让小依背对镜子，跪坐着，双腿打开，接着他也坐在小依身后，对准小依的阴户从背后插入。&lt;br&gt;啊！老公…啊啊啊…。小依淫叫声似乎更大声了，看来这个体位更对到她的敏感带。阿嘉把小依双臂抓往后当作施力点，不停的的以这种跪姿背后式抽干着小依。&lt;br&gt;从我和ｍｕｓｃｌｅ这个角度，眼前这画面简直让人血脉贲张，小依胸前的两粒大木瓜奶毫无遮蔽的坦露在我门眼前，只见她每被抽插一下，秀发凌乱的散乱着，两个大奶更是剧烈的晃到不行。&lt;br&gt;啊！老…公…啊啊啊…这样…好害羞…&lt;br&gt;哪会害羞…好舒服…阿嘉喘着气说道&lt;br&gt;不…不可以…啊啊啊…感觉上好像…会被看光…。&lt;br&gt;哪有人会看…这是我们家啊…阿嘉边抽插边说道&lt;br&gt;啊…会啦…会被看光啦…啊啊啊啊…小依淫浪的叫着&lt;br&gt;我想小依心里想的是我隔壁衣橱里的ｍｕｓｃｌｅ吧！不知道我们ｍｕｓｃｌｅ哥现在有没有跟我一样正在打手枪呢？我心里只觉得，小依姐你说的对，你真的被看光啦！全身光溜溜的被干到大奶一直晃一直晃的被看光光啦！&lt;br&gt;不然…让邻居看好不好？小依…阿嘉突然出惊人之语，而且讲这句话似乎格外兴奋，抽投插的更大力&lt;br&gt;啊啊啊…不可以…你好坏…啊啊啊…&lt;br&gt;要不要邻居来看你啊…看你的大奶一直晃，一直晃，好淫荡…&lt;br&gt;讨厌…啊啊啊…人家才没有…好淫荡…&lt;br&gt;你明明就有…你还想要邻居看你被干…坏坏小依…阿嘉边抽插边讲着，脸胀红着，看起来是兴奋指数爆表。&lt;br&gt;干，这阿嘉是有凌辱人妻怪癖吗？害我都想要搬来隔壁住了！&lt;br&gt;啊啊啊…我…我才没有…小依勉力娇声道&lt;br&gt;你就有…你想要别人看你被干的爽翻对吧…阿嘉这时伸手环抱小依的胸部，两手揉着大奶让小依的大奶被抓到变形。小依的翘臀随着每一下抽插而臀肉被压扁又弹起的啪啪作响，而细腰也配合背后式抽插的不停扭动着。&lt;br&gt;阿嘉愈抽插愈用力，两手扶住小依的腰，开始大力的抽插，每一下都啪！啪！啪！的整个房间都听的到。小依上半身一软，两手撑扶在床上，阿嘉也跪坐起来，变成狗爬式的背后体位。我这角度只见小依趴着，垂下的巨大Ｇ奶像被拉长的水球，不停的前后晃着。&lt;br&gt;啊！啊！啊！啊！啊！…老公…。要干死我了…啊！啊啊啊啊…&lt;br&gt;小依…阿嘉勉力抓住小依的腰，更用力抽插。我…我快射了…&lt;br&gt;啊啊啊啊啊…老公…。小依喘着气淫叫着，射进来…啊啊啊…&lt;br&gt;真的吗？真的可以吗？小依…阿嘉啪啪啪的抽插着，小依的奶子晃到我看了都头晕，光看着她的奶我也快射出来了！&lt;br&gt;啊啊啊…可以…啊啊…射进来…&lt;br&gt;求我，小依…求我射给你…阿嘉胀红着脸，似乎要不行了&lt;br&gt;啊啊啊…老公，求你…给我，给我，射的人家满满的…小依浪叫着&lt;br&gt;听到这样，阿嘉再也忍不住了，腰一送，不停的抽送射精着，似是要把每一滴精华都狠狠射进小依的蜜穴中。我也受不了了，赶忙抓下衣橱里一件小依的胸罩，用力的包住我的肉棒，接着只觉脑中空白，马眼一紧，噗哧噗哧的全部射进小依的Ｇ罩杯奶罩里！&lt;br&gt;我努力压抑自己不要喘太大声，享受着射精后的虚脱感，等稍为恢复后，从门缝看，只见阿嘉躺在床上喘着，小依正温柔的弯腰跪着吸着阿嘉的肉棒。干！这种巨乳尤物帮你口内扫除，会不会太爽了！&lt;br&gt;从这角度，也可以清楚的看到小依的美鲍对着我们，而小穴口明显一直有白浊的液体慢慢冒出，可见阿嘉一定狠狠的射了好一大泡精液。&lt;br&gt;良久，阿嘉起身，温柔的扶着小依一起到浴室。我还在犹豫要怎么办，只见ｍｕｓｃｌｅ从我眼前出现，他留恋的回头看一眼房间，似是要再看小依一眼，就认命的爬出窗户消失了。&lt;br&gt;我也该这样出去吗？但我没有他的身手，我会摔死啊！这样想着时，小依和阿嘉已经走回来，各自穿回休閒服，谈笑着。&lt;br&gt;老公，你刚好猛喔…小依娇笑着，满面春风的轻吻着阿嘉&lt;br&gt;小依，你太美了，任何男人看到你都会变超级赛亚人啊…阿嘉抱着小依&lt;br&gt;老公…你真好…小依撒娇着抱着他。&lt;br&gt;小依，你再这样抱我，会害我又想来一发喔…阿嘉手不规矩的摸上小依的美臀&lt;br&gt;你会精尽人亡啦。。小依没有反抗，咯咯娇笑着。&lt;br&gt;真的，不行不行，我要回去公会了，再不回去他们要把我轰杀了…阿嘉笑着退开。小依甜甜的笑笑，去吧去吧！&lt;br&gt;阿嘉走出房门，小依紧张的跑到我旁边的衣橱，打开发现没人，才如释重负的吁了一口气。&lt;br&gt;我则是继续待在那衣橱中，直到两人和衣就寝，确定两个人都在打呼了，我才悄悄逃出来，蹑手蹑脚的出了门，回到家中。那时距离方才的活春宫已经三小时了，但脑中小依的春情画面鲜明在目，我一到家立马又自己打了一发手枪…&lt;br&gt;接下来一周，我工作时都魂不守舍，因为闭上眼睛就彷若看见小依Ｇ奶巨乳在我眼前晃动着。我也不敢再有什么冒险行动，原本想说要在小依家中装的摄影机，但为了这样还要去买，不然就是把ｐｅｔｅｒ架在小依桌前的那台拆下，两个选择听起来都很麻烦，我整个就是很懒的执行。算了，等哪天慾火焚身时再来进行吧！&lt;br&gt;然而，事情的变化总是出乎意料，一周后，我的心思迅速被拉离小依火辣的身躯。&lt;br&gt;那周起，我被任务编组到一个案子底下。基本上那个案子是由企金部主推，但需要我们支持，所以我被分配到—没错，正是ｐｅｔｅｒ带我拜过码头的Ｅ奶王心凌—ｔｉｆｆａｎｙ，我和她成了工作伙伴！&lt;br&gt;于是接下来一个月，我几乎每天都有一次和她一起出去拜访客户的机会。她叫我不要叫她ｔｉｆｆａｎｙ，而是叫她的名字—心妮，或是直接叫她妮妮。我本来是尊敬的称她为妮妮姐，被骂了几次后再也不加姐字，而是直接叫她妮妮了。&lt;br&gt;我跟妮妮便每天骑着我的小机车，到各大企业去拜访客户。我必需说，虽然妮妮都很有礼貌的往后抓着座位的手把，我也都很君子的离的远远的，但随着台北市的路不平，每一弹跳，我都觉得背上有软软的奶球触感，就知道是妮妮的Ｅ奶威力了。我们都很有默契的不提此事，也很敬业的只聊工作，但我必需老实的说，每次骑上机车，我都会ＧＧＩＮＩＮ—鸡鸡硬硬的。&lt;br&gt;妮妮真的也是个极品美女，虽然脸比较素净，不若小依爱笑甜美，但妮妮也不至于不苟言笑或有脸色。一聊开了其实发现妮妮是心思单纯的可爱女孩。虽然外表看起来比较冷豔，大概是高挑修长的缘故，使的她不笑时看起来有点像日本当红女优波多野结衣。但她一笑，白?的脸蛋会浮上淡淡的红晕，超级迷人。我发现我每天和妮妮跑业务的时间，就是每天的高潮。&lt;br&gt;而我也必需承认，每到了晚上，就是我的性幻想时间。要不就是抓波多野结衣的片子让我幻想跟妮妮肉体大战，要不就是抓宇都宫紫苑（编按：2013年出现在s1片商的美巨乳超级女优，Ｈ奶巨乳和甜美邻家气息的脸蛋堪称极品）的片子来让我回味小依那晃个不停的大奶。总之，每天晚上必来一枪，几乎都要精尽人亡了。白天再打起精神陪妮妮跑业务。其他我的工作就都放水流了～&lt;br&gt;就这样过着对我来说开心的一个月。然而，我们这二人组的业绩并不好。很多拜访的客户最后没有谈成。企金部的执行副总，他们都叫他老王（甚至私下叫他老虎，因为他骂起人凶神恶煞），在月底时召开了一个部门会议。会议中，表现最好的三个组有被讚扬并发给奖金，而表现最差的三个组－包括我和妮妮这组－则被点名，老王直接一一问原因。&lt;br&gt;tiffany，你们这组怎么回事？我没想到你们业绩那么差啊。是因为小鲁太菜吗？老王厉声问道。&lt;br&gt;报告副总，是我的问题。妮妮低着头幽幽的说。&lt;br&gt;不不，报告副总，是我拖累tiffany的。我赶忙跳出来顶。&lt;br&gt;哈，装什么英雄救美啊？什么鬼啊？我排给你们的客户应该都不难开发啊！你们两个好好检讨一下！&lt;br&gt;是。我和妮妮异口同声道。&lt;br&gt;散了会，我想和妮妮说什么，只见她红着眼眶进了女生厕所。我猜是去哭一场吧。唉，弄的我心里也好难受。我不知能作什么，只能默默的回到我的部门。&lt;br&gt;到了快下班时，我想说去找妮妮说说话打个气好了。没想到还没走到她部门门口就看到她走出来，她先叫住我。&lt;br&gt;小鲁。她开口打招呼，仍然不开心地没有笑。&lt;br&gt;妮妮，都是我不好，连累你了。我诚恳的跟她说。&lt;br&gt;不要说这个了。陪我吃饭…&lt;br&gt;我当然说好，我们一起坐电梯走出公司。和妮妮并肩而行，不时闻到她身上淡淡的清香，这个月闻很多次了，但每次闻到还是心猿意马啊～&lt;br&gt;想吃什么？这餐我请客，真的。我先开口说。&lt;br&gt;妮妮转头看看我，不知在想什么，一会，开口了。先陪我走路好了。我想走路。&lt;br&gt;好。陪美女走路我没问题。&lt;br&gt;我们一路从南京东路往东走，走大半条南京东路，一路上妮妮都没说话，我试图想开口但正想出声时看到她眉头深锁，就把话吞回去了。就这样走着走着，走到复兴北路，遇到了红灯。&lt;br&gt;要不要右转啊？我知道那边有不错的简餐店～我提议着
妮妮看着我，思索了一会，点点头。好啊，你带路。&lt;br&gt;顿时气氛轻松了不少。我走到复兴北和南京东交口附近一家日式简餐店，店里蛮有日式风味，是坐在塌塌米上的。我们相对而坐，妮妮脱了高根鞋，斜腿而坐，修长的美腿让我看呆了。&lt;br&gt;发什么呆啊，介绍一下啊～妮妮虽然还是没有笑容，但口气至少轻松了不少。我回神过来，好～&lt;br&gt;我建议了一个好吃的定食，整顿饭下来妮妮似乎吃的蛮满意的。我试着讲我在公司不到一年来的笑话或蠢事，刻意挑自己出丑的例子，希望能博美人一笑。&lt;br&gt;我第一个月啊，就跟ｐｅｔｅｒ东奔西跑，有一次拜访一个客户，明明人家已经六七十歳的阿婆了，我太紧张，直接叫她张小姐。那瞬间ｐｅｔｅｒ大概想砍死我吧～我说道，边吃着鳗鱼。&lt;br&gt;叫小姐不好吗？不然要叫阿婆吗？妮妮终露出一丝微笑，那抹微笑在她俏丽雪白的脸庞上真是美不可挡啊！&lt;br&gt;他应该是觉得我不识相吧。就像我一开始一直叫你心妮姐。我差点要叫你心妮阿姨勒。我故意搞笑的说。没想到妮妮并不领情，仍是淡淡的一抺微笑，就继续吃饭了。我原本有点雀跃的心又沈了下去。&lt;br&gt;吃完饭，我站起来要付钱。妮妮白了我一眼，你干嘛啦，你是新人耶，我哪可能让你付啊。俐落的掏出一张一千元结帐了。&lt;br&gt;唉，没能成功搞笑，居然连帐单都抢不到。我真的鲁蛇彻底了，我心想。&lt;br&gt;出了简餐店，台北已入夜，灯火通明。我不知道妮妮想去哪里，她似乎也没有什想法，只自顾自往前走。我跟在她旁边，妮妮姨～不是，妮妮小妹妹，你现在想去哪啊？&lt;br&gt;妮妮白了我一眼，似笑非笑。你哟，不好笑。我在找有没有lounge，想去散散心。&lt;br&gt;lounge?果然是ＯＬ会去的高级地方。身为鲁蛇的我只去过畅饮店，还没去过lounge。我不敢说什么，我们两人又静静的从复兴北一路走到敦化北路。妮妮停了下来，看来找不到了。脚有点痠。她按了按自己的大腿，连按大腿这动作都好好看！&lt;br&gt;不然…我有点迟疑要不要说。&lt;br&gt;嗯？妮妮侧脸看我。&lt;br&gt;不然我们…到超商买酒去公园喝？我讲完有点担心会不会被妮妮讨厌，什么烂提议？&lt;br&gt;…。妮妮想了好一会，没想到居然点点头。好啊，走啊！&lt;br&gt;到了最近的7-11，买了几罐冰火和梅酒，我们走到巷子里的小公园，两个人坐在长椅上。妮妮没说什么话，就直接一口一口的喝，不知不觉，她喝掉两罐冰火了。&lt;br&gt;…妮妮你要不要休息一下，这样喝不好吧。我试图阻止她。&lt;br&gt;妮妮看着我，夜色下她的俏脸更形迷人。我跟你说～小鲁，她似乎酒气有点上来，讲话开始不太清楚。我跟你说…你要听…。妮妮斜一靠，头就倒在我肩上。&lt;br&gt;好，妮妮，我听，你有点醉了，不要勉强，想讲就讲，想休息也可以。我赶忙扶着她。&lt;br&gt;妮妮闭上眼睛，安静了几分钟，我以为她睡着了，突然她开始讲话。&lt;br&gt;我跟你说…我业绩不好，是因为，是因为，我拒绝了好几个客户的私下邀约。我都说只能公事公办…他们就封杀我，抽我们的单…&lt;br&gt;没关系，别太在意，妮妮，我们再找别的客户…我安慰着她。&lt;br&gt;你不懂，小鲁…他们，他们要我晚上一个人去他们家作简报，不要带你…想也知道是怎样。我去了，被当妓女上了，合约签了，又怎样？shit…气质美女妮&lt;br&gt;妮带着酒气突然吐出这么一句脏字。我赶忙扶着她。&lt;br&gt;妮妮，别想太多，这种客户不要也罢。&lt;br&gt;不要也罢？！你想太美好了！今天王老虎口气很清楚了，我们如果业绩再垫低，我们两个都不用混了！我会被调去总机，你…你去当清洁工吧…妮妮瞪大眼睛训斥我。&lt;br&gt;不会，妮妮，相信我，我们证明给老王看，我们靠光明正大也可以拿到deal。真的。我尽可能坚定的说。&lt;br&gt;哈，你作梦哩…那个oo公司的Allen，记不记得我们有去拜讬他？在中山北路那家公司？他后来打给我说，你们部门的Alice的绝招是我边开法拉利她边帮我吹喇叭，那你会什么？我拒绝他的性暗示，他就骂你，以为你是我男朋友，说你又不会讲话又笨，我跟你会没出息…&lt;br&gt;…被人看扁感觉真差，但这也不是第一次了。没关系，妮妮，我不会在意。你先别激动，休息一下。来…我拍拍妮妮的肩膀，让她的头靠着我的肩。这样拍了几下，妮妮突然坐起来，两眼直视我的双眼。我看着她迷人的大眼睛，闻着她呼出的酒气。&lt;br&gt;小鲁，他们说你没出息，说谁都会选择他们而没人会选择你。我偏不相信！妮妮坚定地说。&lt;br&gt;…妮妮，你这话是什么意思？别太冲动…我有点吓到，不知道妮妮是多醉。&lt;br&gt;妮妮看着我，忽然间，她的唇凑了上来，吻上我的唇。我瞬间不知如何反应。我知道她是酒醉，但我现在把她推开，一定会让她觉得很挫折，连我这种菜鸟都拒绝她。更何况…有哪个正常的男的会推开波多野结衣的献吻吗？？&lt;br&gt;我任她亲了半分钟，确定她没有要停的意思，我终于忍不住，两手抱住妮妮，开始热烈的回吻。&lt;br&gt;妮妮被我这样抱，更为热切。她把两手搂在我的后脑，嘴唇不停的溼吻着。我边吻着她两手边在她背上游走，摸到她胸罩的痕迹，嘴唇也不停的热吻。我试探性的把舌头伸出来一点点，发现她也配合着伸出舌来。我们舌吻着，手开始愈来愈狂乱。妮妮的手从我的后颈衣领伸进去，她的纤手摸着我的上背。我再也受不了，一手开始游向她乳房的外缘，见她没有反抗，我一手揉上了她的Ｅ奶。&lt;br&gt;啊…妮妮不禁轻轻吐出一口气，妙目紧闭。我这时已经慾火焚身，但还是忍不住四周张望一下。还好，这个公园看起来没什么人，除了远方有个路灯外也有点暗。周围的高楼也离的有点远，但住户如果往下看，还是会看到我们这对男女在衣杉不整乱来。想到这里我就更兴奋了起来。&lt;br&gt;我从轻轻揉着妮妮的Ｅ奶，到慢慢加大力道，这箇中滋味只能用天堂来形容。我不是没交过女友或作过爱，但前女友只不过是个小Ｂ，脸蛋更不能跟妮妮比。眼前这位绝美ＯＬ正在我怀中任我玩弄她傲人的Ｅ罩杯美乳，口中还不停发出唔唔声音。我胆子一大，伸手解开了妮妮衬杉第一个，第二个，第三个，第四个扣子。妮妮被红色胸罩包复的乳房出现在眼前，让人看了理智全失。&lt;br&gt;我左手搂着妮妮，右手伸进她的胸口，把她左边的胸罩肩带推掉，让乳房更多露出来。妮妮两手这时已经抱住我的腰，将我背后衣服掀起来，伸进去摸着我的背部。我再度吻着妮妮，把她衬杉扣子全解了，两手由下往上滑过她的美巨乳，不停的游移在乳房上缘而不停揉弄着。&lt;br&gt;唔…不可以…别人会看到…妮妮闭目享受着，轻轻说道。&lt;br&gt;不会，我们靠那么近，他们看不到。我们两个身体几乎黏在一起，各自有外套所以的确遮的还不错。外套下完全是打的一片火热的世界。我已经把妮妮两边肩带都退下，两手已经肆意揉着妮妮的大奶，还不时滑过她挺立的乳头。唔…唔唔…嗯…嗯哼…妮妮在我耳边发出舒服的呓语，任我爱抚着她的巨乳。我这时已经慾火攻心，实在快要受不了，真的很想当场就把裤子脱了，全力挺进我心仪已久的大奶美女妮妮体内！&lt;br&gt;这时，天意再度发威。远方有狗叫声，接着是主人制止的声音。似乎是有人在溜狗。重点是，那声音逐渐靠近。我心不甘情不愿的中止我的爱抚，低声提醒妮妮。&lt;br&gt;好像有人来了…我帮她开始扣扣子。&lt;br&gt;是喔！妮妮似乎也被吓醒了，赶忙穿回肩带，扣好扣子，我也整好我的衣物。在那溜狗的人来之前，我们已经衣杉完整的端坐在长椅上了。&lt;br&gt;那…我们要不要…去我家坐坐或是去哪里…休息？我试探性的问，虽然一说出口我就觉得听起来很虚。&lt;br&gt;妮妮看着我，双颊绯红，方才还在情欲高涨的粉脸现在一片冷静理智。小鲁，刚对不起，我不该这样莫名其妙的…&lt;br&gt;啊？对不起？为什么？我不解的问&lt;br&gt;我刚醉了，对不起，我不该乱来的。妮妮低下头，看着地上。我…。&lt;br&gt;你…怎么了？我突然有不好的预感。&lt;br&gt;妮妮静了好一会，开口。我，我…我有男朋友了…&lt;br&gt;我瞬时像是被重重一击。方才的欢娱似乎瞬间蒸发。刹那间我才发现，这一个多月，我真的喜欢上妮妮了。有多喜欢，心就有多痛。我说不出话来，只看着她。&lt;br&gt;妮妮抬起头。对不起，我不该这样乱来的。不好意思，小鲁。她理理头发，我男友在竹科当工程师，我们一周才见一次面。我们感情很好，所以我刚真的不该这样，这样很&lt;br&gt;对不起他。我不该醉酒。她握住我的手，小鲁，我们还是好同事，纯工作伙伴，好吗？&lt;br&gt;当然啊，我们是好伙伴啊…我勉强吐出这句，胸口是说不出的难受。&lt;br&gt;妮妮浅浅的一笑，就知道你人最好了。我们走吧！她俐落的起身，我们并肩走出公园。&lt;br&gt;我心里虽然难受，但感觉妮妮心情似乎好很多了，她会微笑，会不经意挽我的手过马路。当然这动作让我更难受，但她似乎心情变好了，这又让我觉得似乎值得了。&lt;br&gt;我载她回到家，妮妮还是一样抓着后方手把，Ｅ奶还是偶然会碰撞我的背部。但现在每被碰一下的意义都不同了，很不一样。&lt;br&gt;到她家门口，她下了车，我也下车。妮妮，我问你。我开口问。你今天晚上，心情有比较好吗？&lt;br&gt;妮妮看着我，甜美的脸上露出今晚以来最开心的笑容，没有说话。她接着两手一张，用力的抱住我。这样抱了十秒左右，就放开了。她走进公寓，关门前再回头向我挥挥手，脸上仍挂着那开心的笑容，直到门被带上。&lt;br&gt;</content></item></essay>