<essay><item><title>我和我的儿媳妇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我有着一个令人羨慕的家庭，老伴勤劳贤惠，儿子小牛帅气孝顺，两年前娶
了一个漂亮可爱的媳妇，叫徐丽丽。我一向喜欢体育锻鍊，所以身体健壮，一般
的小夥子都不如我。只是，我有一件事很烦心，就是性。&lt;br&gt;老伴四十九岁更年期后，就出现了性冷淡，再也不许我碰她一下，甚至睡觉
都要分开，她住大屋，我住小屋。可怜性慾极强的我，只有要像小时候一样手淫
，我今年都五十岁了，守着老婆手淫，可真丢人啊。&lt;br&gt;儿子小牛，在一家汽车公司工作，给工地拉材料，挣的不多。他看好长途拉
货，虽然辛苦，但挣的比较多，于是跳槽转到了长途汽车队，一年才能回家四五
回。当初儿子跳槽的时候，我们全家人都反对，谁不想家里天天能团圆呢？可儿
子向来就是一头强种的牛，拿定主意后谁也拉不回来，只得随他去了。后来，当
儿子把大把的钱放在家里的时候，全家人也就不说什么了。&lt;br&gt;儿子跑长途，家里不同意的原因有三种。老伴最舍不得儿子离开，毕竟从小
到大一直没有离开过身边，怕儿子出去委屈；儿媳妇丽丽，是害怕长途有危险，
像什么车祸，或遇到抢劫的，小牛又是强种，动起手来要吃亏。&lt;br&gt;我担心是多方面的，有着老伴的担心，也有儿媳妇的担心，但让我最担心的
是儿媳妇丽丽，她是那样的漂亮，要是忍不住寂寞，移情别恋，那么我家的后代
可就不那么纯了。&lt;br&gt;转眼一年过去了，儿子没有什么事，每次回来都是满面春风，带回来很多的
东西，就在我家里分成三份，一份是给我和老伴的，一份是给他岳父母，另一份
才留给自己，小两口回家享受。日子一长，家里人也就习惯了儿子的奔波，不在
那么思念了。&lt;br&gt;儿子走后，我和往常一样，每天都要出去锻鍊，打打拳，踢踢腿什么的。我
很猥琐，在锻鍊的时候，喜欢看那些妙龄少女，年轻小媳妇和成熟的老娘们，然
后晚上在被窝里幻想她们手淫。很多时候，我都自己骂自己，怎么这样无耻？可
性慾一向强烈的我，又经不起她们那苗条的身体，修长的双腿，还有那肥乎乎屁
股的诱惑，每天晚上都要撸个痛快。&lt;br&gt;一次，在电视新闻上看到一篇报导，令我兴奋不已。&lt;br&gt;原来报导的是一个老头，在ＱＱ上扮装年轻人，骗了个小姑娘的信任，然后
见面来了一夜情。那小姑娘吃亏后本不想报案，害怕名誉扫地。可那糟老头却缠
上了小姑娘，不让同床就要把事情张扬出去。一年后，小姑娘忍无可忍，跳楼自
杀。警方是从遗书上才破案，这个老头得以伏法。&lt;br&gt;我想，这个老逼头子真傻，上了小姑娘人家还没有报案，这佔了多大的便宜？
还要缠着人家不放，真他妈的不要脸。如果是我，我就在那夜玩弄个过瘾，然后
你走你的阳关路，我走我的独木桥，小姑娘也没报案，多好。当天晚上，我就根
据这篇报导，改编着这个故事手淫，竟然射的比其他时候更痛快。&lt;br&gt;突然之间，我也应该有个ＱＱ，如果我有了ＱＱ，不是也可以像那个老头了
吗？想到这，我起来来到电脑旁。我家里的这台电脑，是儿子以前的，后来结婚
后搬进新房就不要了，一直放在我的卧室里。可惜我从来没有摆弄过这个东西，
怎么开机都不会。很后悔当初没有跟儿子学，如果学会了，我是不是也能网上聊
天，骗一个小姑娘开房，也省的我天天在家里干撸。&lt;br&gt;于是，学会电脑上网聊天的想法慢慢在心中形成，我一定要学会电脑。&lt;br&gt;要说这电脑，年轻人学容易，像我这个五十岁的人，学起来可就有点难了。
首先，我先要做老伴的工作，说我学习电脑是为了写文章，老伴好欺骗，很痛快
的就答应了。接下来就是找谁教我，儿子经常不在家，不能教我，儿媳妇也就是
吃饭的时候来，吃晚饭就走，没有时间。而我还真没想让儿媳妇教，因为这是我
心中的秘密，不想让儿媳妇知道。&lt;br&gt;正好，邻居家有个十五六岁的男孩，因为两家十分友好，也不见外，我就偷
偷的把他找来教我。然后才知道，这台电脑已经好几年多没有缴费，不能上网。
这到难不住我，和这孩子一起到电信去办，两天后就能上网了。&lt;br&gt;我一向聪明，几乎一学就会，打什么游戏都很行了。我知道上网聊天必须要
学会打字，孩子告诉我，上ＱＱ聊天最锻鍊打字，就给我注册一个ＱＱ，这不正
是我需要的吗？我心里暗喜。于是，我又学习了进空间发照片和怎么写文章。&lt;br&gt;一开始，我写的是真实年龄，后来学会了怎么更改年龄，就偷偷的把年龄改
到三十岁。接下来我就开始刻苦的练习打字，不到一个月，我打字水平大有进展，
虽说不能像年轻人那样盲打，但速度也算是很快了。可不尽人意的是，那些网友
大多都是一些普通聊天，并没有想一夜情的，这很令我失望。&lt;br&gt;我突然发现我的ＱＱ上有一个致命的缺陷，虽然是年龄改了，但网名仍然是
「老顽童」，我想这就是没有一夜情的原因吧？马上改掉这个俗气的名字。可改
什么名字我却煞费苦心，一开始叫帅小夥，不行！叫美男子，真俗气！叫勤劳的
人，有点贱！叫风流男人，太他妈的露骨了……&lt;br&gt;想了半天，也没有想个好听的名字，真难心。&lt;br&gt;后来一想，一般需要一夜情的女人大多都是感情上受到了挫折，需要人的安
慰，不如我就叫「善解人意」，哈哈，这个名字好。于是，我就在ＱＱ上抹掉老
顽童，填写上「善解人意」。&lt;br&gt;还别说，当天半夜就有一个女的加我，她的名字叫「寂寞的花草」，多好听
的名字啊，在我头脑里幻想着她一定很漂亮。&lt;br&gt;我们聊的很投机。我了解到，她今年二十四岁，已经结婚，有一个一岁的小
男孩，丈夫因打架斗殴把人重伤，被判了五年徒刑，现在一个人在家带孩子，每
天没有人陪着，故此叫「寂寞的花草」。&lt;br&gt;我一听异常兴奋，这不正是我想要找的那样女人吗？我可不能放掉到嘴里的
肉。于是，我就开始我最擅长的，说安慰话来，没想到她真的被我打动，很感谢
我的安慰，夸我真的是善解人意。&lt;br&gt;她问我是做什么的？我开始撒谎。&lt;br&gt;我说我三十岁，妻子经常出差，一年只能相聚四五回，也很寂寞，但我很善
解人意，非常支持妻子的工作。我知道我在撒谎，但我一直在想她可能也在撒谎
，但不管怎么地，我坚信，她一定很年轻，年轻就是本钱，我不是就要找个年轻
的女人玩吗？就别管她是不是谎言了。&lt;br&gt;一连聊了半个月，我们聊的很开心，有点相见恨晚的感觉，于是说话从小心
翼翼变成无话不谈了。是她先聊到了性，她问我妻子不在家，我怎么解决？我实
话实说，用手，她就在ＱＱ上打了好几个哈哈。我问她怎么解决？她没有说话，
我也就没有追问下去。既然谈到了性，那么，就离这一夜情不远了，我心里暗暗
欢喜。&lt;br&gt;之后的几天里，我们几乎都是聊性，她告诉我想找一个人解决，但她又很爱
她的丈夫，问我怎么办？我发挥我的特长劝解，然后告诉她找一个男人解决是应
该的，不影响家庭。于是，开了个玩笑问她用不用我帮她解决？她又在ＱＱ上打
上好几个「呸」。从此，我们聊性的问题更加深入。&lt;br&gt;终于有一天，她想视频，看看我的模样。我一听慌了神，如果看视频不就露
馅了吗？虽然，我长相比较年轻，五十岁像四十岁，但毕竟我撒谎说我只有三十
岁。再说了，我也没有视频，也没学怎么视频。&lt;br&gt;于是，我撒谎说我的视频坏了，没想到她还真的相信了，现在的女人真好骗。&lt;br&gt;她问我有照片吗？&lt;br&gt;我说有，我就找出我年轻时候，一个战友的照片发过去。尽管是黑白的，但
我的这个战友年轻时候很帅。&lt;br&gt;她马上回复说我很帅，看起来她很满意。&lt;br&gt;我要她的照片，一开始她不愿给我。&lt;br&gt;我说凡事都要公平，你看到我了，怎么不让我看你呢？她才发过来一张照片。&lt;br&gt;我一看是一个很年轻貌美的女孩，站在公园湖边的柳树下，身材十分迷人。
哇，和这样的女子来段一夜情，我就是他妈的死了都愿意。&lt;br&gt;这就像搞对象一样，见了面就一见锺情，看完了照片后，相互之间感情又拉
近一步，我们以后的聊天就更加露骨了。很多时候她笑吟吟的问我，晚上解决问
题没有？我就说，还没有呢，等你解决。然后，我们都会打上笑声，她总是用
「呵呵」代替笑，而我总是用「哈哈」表示欢心。&lt;br&gt;有时候，我也问她解决没有？&lt;br&gt;她说，等我解决呢。&lt;br&gt;我说我现在就去帮你解决，她就又不说话了。&lt;br&gt;还好，我不着急，我想这炖肉肯定是我嘴里的了。&lt;br&gt;我们聊天更加大胆，有时候直接聊到了生殖器，但都好像是玩笑的话。&lt;br&gt;白天，儿子打来电话，说他下午就能回家，让他妈妈做些好吃的。我儿子就
是这样，每次回家都要事先给我打手机。一来告诉我平安；二来是他嘴馋，在外
面吃不惯风餐雨露，每次回家都要大吃一顿。当我把这消息告诉老伴，老伴会乐
呵呵的去市场买鱼肉蛋等，回家张罗，等儿子一到家，餐厅里就会摆上丰盛的宴
席，这是我家里近一年里的习惯了。&lt;br&gt;可我心里有事，暗想：儿子回来了，我们爷俩肯定要喝上两杯，又都是喝慢
酒的，说不上要喝到什么时候，如果喝晚了这ＱＱ就上不了了。如果不上，那小
妞一定会生气，以后不搭理我了，这到嘴的鸭子岂不就飞了吗？&lt;br&gt;于是，我来到我的房间里，把ＱＱ打开，给她留言：「今晚我家黄脸婆回来
，不和你聊天了，请美人一定要原谅我。」这时，老伴进来，因为她对电脑一窍
不通，我也不怕，把刚打的字发出去，就把电脑关机了。&lt;br&gt;到了下午五点多，儿子才领着儿媳妇领着大包小裹的来了。&lt;br&gt;老伴马上走上去打量着儿子，说：「只要你平安的回来比买这些东西强多了。」
然后就说一些什么儿子瘦了，也黑了的等废话，才把儿子手里的东西接过来。&lt;br&gt;「妈，这是小牛给你买的。」儿媳妇亲热的说。&lt;br&gt;儿子很会调理家庭关系，每次给我们买的东西都让儿媳妇送到我们手里。&lt;br&gt;「哦，买这干什么呀，乱花钱。」老伴就是这样，看见东西本来高兴，可总
要嘟囔两句。&lt;br&gt;「爸，这是小牛给你买的酒。」&lt;br&gt;我回头看去，门口露出儿媳妇那张清秀的脸，手里拎着两瓶酒。&lt;br&gt;「哦，放哪吧，一会喝了。」我向来很干脆。&lt;br&gt;「老头子，快点出来，和儿子吃饭。」老伴在外面催着。&lt;br&gt;「来啦来啦。」我站起身，向外走去。儿媳妇马上让到一边。&lt;br&gt;这些天来，我一直沉迷在网上，很少出去遛弯，也就是说很少出去看女人了，
没想到，今天儿媳妇往那一站，令我眼前一亮。我在ＱＱ里聊天的「寂寞的花草」
不正和儿媳妇同岁，根据照片上看，身高差不多，但她绝没有儿媳妇漂亮。说句
实在的，往常根本就不怎么注意儿媳妇，今天因为网友和她同岁，才特意注意儿
媳妇了。&lt;br&gt;和往常一样，儿媳妇脑后紮着马尾，一走两边摇晃，白白净净的圆脸上，一
双水汪汪的大眼睛，挺直的小鼻子下，是红红的嘴唇。上身穿着一件藕荷色Ｔ恤，
把上身箍的紧紧的，高高的胸脯，平平的肚子，细细的小腰，都展现在眼前。下
穿一条浅蓝色的牛仔裤，非常合体，两条修长的双腿优雅的微微叉开，那屁股，
一点都不大，但很厚实，圆溜溜的，鼓囊囊的包裹在裤子里，怎么看怎么迷人。&lt;br&gt;我不禁暗骂自己：我他妈的还是人吗？怎么对儿媳妇有了非分之想？&lt;br&gt;可是我仍然忍不住要多看几眼儿媳妇，特别是那圆溜溜的小屁股。&lt;br&gt;「爸，我给你倒酒。」儿媳妇微笑着调皮的说，给我斟满一杯，又给儿子斟
满，「妈，我给你到可乐。」也给我老伴倒满一杯，然后自己也倒满。&lt;br&gt;儿媳妇虽然二十四岁，但她长相很小，就像一个十七八岁的小姑娘。她的皮
肤很好，就像玉一样的洁白，我想摸一把一定很舒服。妈的，我怎么又对儿媳妇
有非分之想了呢？我不禁又骂自己。&lt;br&gt;果然，这顿酒喝了很长时间，一直到晚上九点多，要不是老伴说：「好啦好
啦，你爷俩就别喝了。小牛，赶紧的回家休息。」&lt;br&gt;我们还不知道要喝到几点。收拾好碗筷，儿子领着儿媳妇走了，看着儿媳妇
那小屁股消失在门口，我多少有些失落，是啊，多好的小屁股啊。&lt;br&gt;我回到卧室里，打开电脑上了ＱＱ，她没有回复，头像也是暗着的，这又增
加了一份失落。倒在床上，拿出鸡巴开始手淫。不知道为什么，今天怎么也幻想
不起网友，儿媳妇的身段总是在脑海里出现，几次努力幻想别人，可儿媳妇总是
挥之不去。干脆就幻想和儿媳妇做爱吧，反正这也是假的。没想到，撸了几下就
射了，射的真痛快。然后开始骂自己不是人，慢慢的就睡着了。&lt;br&gt;一连好几天，对方都没有上网，而我时不时的总要留言，一般都是问：「宝
贝，怎么不上网了？」可对方的头像总是黑的，我有些失落，暗想是不是她找到
相好的了，把我给踹了？越想越憋气，甚至开始骂儿子，你早不回来晚不回来，
偏偏在我聊到网友的时候回来，害的我和美女分手。</content></item></essay>