<essay><item><title>我和我的儿媳妇</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我有着一个令人羨慕的家庭，老伴勤劳贤惠，儿子小牛帅气孝顺，两年前娶
了一个漂亮可爱的媳妇，叫徐丽丽。我一向喜欢体育锻鍊，所以身体健壮，一般
的小夥子都不如我。只是，我有一件事很烦心，就是性。&lt;br&gt;老伴四十九岁更年期后，就出现了性冷淡，再也不许我碰她一下，甚至睡觉
都要分开，她住大屋，我住小屋。可怜性慾极强的我，只有要像小时候一样手淫
，我今年都五十岁了，守着老婆手淫，可真丢人啊。&lt;br&gt;儿子小牛，在一家汽车公司工作，给工地拉材料，挣的不多。他看好长途拉
货，虽然辛苦，但挣的比较多，于是跳槽转到了长途汽车队，一年才能回家四五
回。当初儿子跳槽的时候，我们全家人都反对，谁不想家里天天能团圆呢？可儿
子向来就是一头强种的牛，拿定主意后谁也拉不回来，只得随他去了。后来，当
儿子把大把的钱放在家里的时候，全家人也就不说什么了。&lt;br&gt;儿子跑长途，家里不同意的原因有三种。老伴最舍不得儿子离开，毕竟从小
到大一直没有离开过身边，怕儿子出去委屈；儿媳妇丽丽，是害怕长途有危险，
像什么车祸，或遇到抢劫的，小牛又是强种，动起手来要吃亏。&lt;br&gt;我担心是多方面的，有着老伴的担心，也有儿媳妇的担心，但让我最担心的
是儿媳妇丽丽，她是那样的漂亮，要是忍不住寂寞，移情别恋，那么我家的后代
可就不那么纯了。&lt;br&gt;转眼一年过去了，儿子没有什么事，每次回来都是满面春风，带回来很多的
东西，就在我家里分成三份，一份是给我和老伴的，一份是给他岳父母，另一份
才留给自己，小两口回家享受。日子一长，家里人也就习惯了儿子的奔波，不在
那么思念了。&lt;br&gt;儿子走后，我和往常一样，每天都要出去锻鍊，打打拳，踢踢腿什么的。我
很猥琐，在锻鍊的时候，喜欢看那些妙龄少女，年轻小媳妇和成熟的老娘们，然
后晚上在被窝里幻想她们手淫。很多时候，我都自己骂自己，怎么这样无耻？可
性慾一向强烈的我，又经不起她们那苗条的身体，修长的双腿，还有那肥乎乎屁
股的诱惑，每天晚上都要撸个痛快。&lt;br&gt;一次，在电视新闻上看到一篇报导，令我兴奋不已。&lt;br&gt;原来报导的是一个老头，在ＱＱ上扮装年轻人，骗了个小姑娘的信任，然后
见面来了一夜情。那小姑娘吃亏后本不想报案，害怕名誉扫地。可那糟老头却缠
上了小姑娘，不让同床就要把事情张扬出去。一年后，小姑娘忍无可忍，跳楼自
杀。警方是从遗书上才破案，这个老头得以伏法。&lt;br&gt;我想，这个老逼头子真傻，上了小姑娘人家还没有报案，这佔了多大的便宜？
还要缠着人家不放，真他妈的不要脸。如果是我，我就在那夜玩弄个过瘾，然后
你走你的阳关路，我走我的独木桥，小姑娘也没报案，多好。当天晚上，我就根
据这篇报导，改编着这个故事手淫，竟然射的比其他时候更痛快。&lt;br&gt;突然之间，我也应该有个ＱＱ，如果我有了ＱＱ，不是也可以像那个老头了
吗？想到这，我起来来到电脑旁。我家里的这台电脑，是儿子以前的，后来结婚
后搬进新房就不要了，一直放在我的卧室里。可惜我从来没有摆弄过这个东西，
怎么开机都不会。很后悔当初没有跟儿子学，如果学会了，我是不是也能网上聊
天，骗一个小姑娘开房，也省的我天天在家里干撸。&lt;br&gt;于是，学会电脑上网聊天的想法慢慢在心中形成，我一定要学会电脑。&lt;br&gt;要说这电脑，年轻人学容易，像我这个五十岁的人，学起来可就有点难了。
首先，我先要做老伴的工作，说我学习电脑是为了写文章，老伴好欺骗，很痛快
的就答应了。接下来就是找谁教我，儿子经常不在家，不能教我，儿媳妇也就是
吃饭的时候来，吃晚饭就走，没有时间。而我还真没想让儿媳妇教，因为这是我
心中的秘密，不想让儿媳妇知道。&lt;br&gt;正好，邻居家有个十五六岁的男孩，因为两家十分友好，也不见外，我就偷
偷的把他找来教我。然后才知道，这台电脑已经好几年多没有缴费，不能上网。
这到难不住我，和这孩子一起到电信去办，两天后就能上网了。&lt;br&gt;我一向聪明，几乎一学就会，打什么游戏都很行了。我知道上网聊天必须要
学会打字，孩子告诉我，上ＱＱ聊天最锻鍊打字，就给我注册一个ＱＱ，这不正
是我需要的吗？我心里暗喜。于是，我又学习了进空间发照片和怎么写文章。&lt;br&gt;一开始，我写的是真实年龄，后来学会了怎么更改年龄，就偷偷的把年龄改
到三十岁。接下来我就开始刻苦的练习打字，不到一个月，我打字水平大有进展，
虽说不能像年轻人那样盲打，但速度也算是很快了。可不尽人意的是，那些网友
大多都是一些普通聊天，并没有想一夜情的，这很令我失望。&lt;br&gt;我突然发现我的ＱＱ上有一个致命的缺陷，虽然是年龄改了，但网名仍然是
「老顽童」，我想这就是没有一夜情的原因吧？马上改掉这个俗气的名字。可改
什么名字我却煞费苦心，一开始叫帅小夥，不行！叫美男子，真俗气！叫勤劳的
人，有点贱！叫风流男人，太他妈的露骨了……&lt;br&gt;想了半天，也没有想个好听的名字，真难心。&lt;br&gt;后来一想，一般需要一夜情的女人大多都是感情上受到了挫折，需要人的安
慰，不如我就叫「善解人意」，哈哈，这个名字好。于是，我就在ＱＱ上抹掉老
顽童，填写上「善解人意」。&lt;br&gt;还别说，当天半夜就有一个女的加我，她的名字叫「寂寞的花草」，多好听
的名字啊，在我头脑里幻想着她一定很漂亮。&lt;br&gt;我们聊的很投机。我了解到，她今年二十四岁，已经结婚，有一个一岁的小
男孩，丈夫因打架斗殴把人重伤，被判了五年徒刑，现在一个人在家带孩子，每
天没有人陪着，故此叫「寂寞的花草」。&lt;br&gt;我一听异常兴奋，这不正是我想要找的那样女人吗？我可不能放掉到嘴里的
肉。于是，我就开始我最擅长的，说安慰话来，没想到她真的被我打动，很感谢
我的安慰，夸我真的是善解人意。&lt;br&gt;她问我是做什么的？我开始撒谎。&lt;br&gt;我说我三十岁，妻子经常出差，一年只能相聚四五回，也很寂寞，但我很善
解人意，非常支持妻子的工作。我知道我在撒谎，但我一直在想她可能也在撒谎
，但不管怎么地，我坚信，她一定很年轻，年轻就是本钱，我不是就要找个年轻
的女人玩吗？就别管她是不是谎言了。&lt;br&gt;一连聊了半个月，我们聊的很开心，有点相见恨晚的感觉，于是说话从小心
翼翼变成无话不谈了。是她先聊到了性，她问我妻子不在家，我怎么解决？我实
话实说，用手，她就在ＱＱ上打了好几个哈哈。我问她怎么解决？她没有说话，
我也就没有追问下去。既然谈到了性，那么，就离这一夜情不远了，我心里暗暗
欢喜。&lt;br&gt;之后的几天里，我们几乎都是聊性，她告诉我想找一个人解决，但她又很爱
她的丈夫，问我怎么办？我发挥我的特长劝解，然后告诉她找一个男人解决是应
该的，不影响家庭。于是，开了个玩笑问她用不用我帮她解决？她又在ＱＱ上打
上好几个「呸」。从此，我们聊性的问题更加深入。&lt;br&gt;终于有一天，她想视频，看看我的模样。我一听慌了神，如果看视频不就露
馅了吗？虽然，我长相比较年轻，五十岁像四十岁，但毕竟我撒谎说我只有三十
岁。再说了，我也没有视频，也没学怎么视频。&lt;br&gt;于是，我撒谎说我的视频坏了，没想到她还真的相信了，现在的女人真好骗。&lt;br&gt;她问我有照片吗？&lt;br&gt;我说有，我就找出我年轻时候，一个战友的照片发过去。尽管是黑白的，但
我的这个战友年轻时候很帅。&lt;br&gt;她马上回复说我很帅，看起来她很满意。&lt;br&gt;我要她的照片，一开始她不愿给我。&lt;br&gt;我说凡事都要公平，你看到我了，怎么不让我看你呢？她才发过来一张照片。&lt;br&gt;我一看是一个很年轻貌美的女孩，站在公园湖边的柳树下，身材十分迷人。
哇，和这样的女子来段一夜情，我就是他妈的死了都愿意。&lt;br&gt;这就像搞对象一样，见了面就一见锺情，看完了照片后，相互之间感情又拉
近一步，我们以后的聊天就更加露骨了。很多时候她笑吟吟的问我，晚上解决问
题没有？我就说，还没有呢，等你解决。然后，我们都会打上笑声，她总是用
「呵呵」代替笑，而我总是用「哈哈」表示欢心。&lt;br&gt;有时候，我也问她解决没有？&lt;br&gt;她说，等我解决呢。&lt;br&gt;我说我现在就去帮你解决，她就又不说话了。&lt;br&gt;还好，我不着急，我想这炖肉肯定是我嘴里的了。&lt;br&gt;我们聊天更加大胆，有时候直接聊到了生殖器，但都好像是玩笑的话。&lt;br&gt;白天，儿子打来电话，说他下午就能回家，让他妈妈做些好吃的。我儿子就
是这样，每次回家都要事先给我打手机。一来告诉我平安；二来是他嘴馋，在外
面吃不惯风餐雨露，每次回家都要大吃一顿。当我把这消息告诉老伴，老伴会乐
呵呵的去市场买鱼肉蛋等，回家张罗，等儿子一到家，餐厅里就会摆上丰盛的宴
席，这是我家里近一年里的习惯了。&lt;br&gt;可我心里有事，暗想：儿子回来了，我们爷俩肯定要喝上两杯，又都是喝慢
酒的，说不上要喝到什么时候，如果喝晚了这ＱＱ就上不了了。如果不上，那小
妞一定会生气，以后不搭理我了，这到嘴的鸭子岂不就飞了吗？&lt;br&gt;于是，我来到我的房间里，把ＱＱ打开，给她留言：「今晚我家黄脸婆回来
，不和你聊天了，请美人一定要原谅我。」这时，老伴进来，因为她对电脑一窍
不通，我也不怕，把刚打的字发出去，就把电脑关机了。&lt;br&gt;到了下午五点多，儿子才领着儿媳妇领着大包小裹的来了。&lt;br&gt;老伴马上走上去打量着儿子，说：「只要你平安的回来比买这些东西强多了。」
然后就说一些什么儿子瘦了，也黑了的等废话，才把儿子手里的东西接过来。&lt;br&gt;「妈，这是小牛给你买的。」儿媳妇亲热的说。&lt;br&gt;儿子很会调理家庭关系，每次给我们买的东西都让儿媳妇送到我们手里。&lt;br&gt;「哦，买这干什么呀，乱花钱。」老伴就是这样，看见东西本来高兴，可总
要嘟囔两句。&lt;br&gt;「爸，这是小牛给你买的酒。」&lt;br&gt;我回头看去，门口露出儿媳妇那张清秀的脸，手里拎着两瓶酒。&lt;br&gt;「哦，放哪吧，一会喝了。」我向来很干脆。&lt;br&gt;「老头子，快点出来，和儿子吃饭。」老伴在外面催着。&lt;br&gt;「来啦来啦。」我站起身，向外走去。儿媳妇马上让到一边。&lt;br&gt;这些天来，我一直沉迷在网上，很少出去遛弯，也就是说很少出去看女人了，
没想到，今天儿媳妇往那一站，令我眼前一亮。我在ＱＱ里聊天的「寂寞的花草」
不正和儿媳妇同岁，根据照片上看，身高差不多，但她绝没有儿媳妇漂亮。说句
实在的，往常根本就不怎么注意儿媳妇，今天因为网友和她同岁，才特意注意儿
媳妇了。&lt;br&gt;和往常一样，儿媳妇脑后紮着马尾，一走两边摇晃，白白净净的圆脸上，一
双水汪汪的大眼睛，挺直的小鼻子下，是红红的嘴唇。上身穿着一件藕荷色Ｔ恤，
把上身箍的紧紧的，高高的胸脯，平平的肚子，细细的小腰，都展现在眼前。下
穿一条浅蓝色的牛仔裤，非常合体，两条修长的双腿优雅的微微叉开，那屁股，
一点都不大，但很厚实，圆溜溜的，鼓囊囊的包裹在裤子里，怎么看怎么迷人。&lt;br&gt;我不禁暗骂自己：我他妈的还是人吗？怎么对儿媳妇有了非分之想？&lt;br&gt;可是我仍然忍不住要多看几眼儿媳妇，特别是那圆溜溜的小屁股。&lt;br&gt;「爸，我给你倒酒。」儿媳妇微笑着调皮的说，给我斟满一杯，又给儿子斟
满，「妈，我给你到可乐。」也给我老伴倒满一杯，然后自己也倒满。&lt;br&gt;儿媳妇虽然二十四岁，但她长相很小，就像一个十七八岁的小姑娘。她的皮
肤很好，就像玉一样的洁白，我想摸一把一定很舒服。妈的，我怎么又对儿媳妇
有非分之想了呢？我不禁又骂自己。&lt;br&gt;果然，这顿酒喝了很长时间，一直到晚上九点多，要不是老伴说：「好啦好
啦，你爷俩就别喝了。小牛，赶紧的回家休息。」&lt;br&gt;我们还不知道要喝到几点。收拾好碗筷，儿子领着儿媳妇走了，看着儿媳妇
那小屁股消失在门口，我多少有些失落，是啊，多好的小屁股啊。&lt;br&gt;我回到卧室里，打开电脑上了ＱＱ，她没有回复，头像也是暗着的，这又增
加了一份失落。倒在床上，拿出鸡巴开始手淫。不知道为什么，今天怎么也幻想
不起网友，儿媳妇的身段总是在脑海里出现，几次努力幻想别人，可儿媳妇总是
挥之不去。干脆就幻想和儿媳妇做爱吧，反正这也是假的。没想到，撸了几下就
射了，射的真痛快。然后开始骂自己不是人，慢慢的就睡着了。&lt;br&gt;一连好几天，对方都没有上网，而我时不时的总要留言，一般都是问：「宝
贝，怎么不上网了？」可对方的头像总是黑的，我有些失落，暗想是不是她找到
相好的了，把我给踹了？越想越憋气，甚至开始骂儿子，你早不回来晚不回来，
偏偏在我聊到网友的时候回来，害的我和美女分手。&lt;br&gt;终于十天后，儿子出车后的那天晚上，「寂寞的花草」又出现了。&lt;br&gt;她告诉我，她的公爹去世了，这几天都在婆婆那里。&lt;br&gt;原来如此啊。&lt;br&gt;我们的聊天又继续了，她问我这几天想她没有？&lt;br&gt;我说想了，然后问她想我没有？&lt;br&gt;她也说想了。&lt;br&gt;之后，我们又开始聊性的问题，比以前更加露骨。&lt;br&gt;她说我，妻子回来了，你不用手，干真人了。&lt;br&gt;我告诉她，我家妻子没有她好，现在和你聊天，下面都硬了。&lt;br&gt;她呵呵一笑说，现在她下面也流水了。&lt;br&gt;既然都聊到了生殖器性感的问题，那么就差见面，当面锣对面鼓的大干一场
了，于是我说想和她见面，她很顺利的同意了。我对市里很熟悉，清楚哪个宾馆
好，告诉她明天晚上八点，我在桃园宾馆等她。她说一定会到场的，然后她要我
手机号。我以前的手机坏了，白天刚换的，自己的号码还没记住，就得看纸条，
把号码告诉了她。她很欢喜的说：「明天不见不散。」&lt;br&gt;第二天晚上，我和老伴撒谎说：「今天晚上战友聚会，在农村，我想不能回
来了。」&lt;br&gt;老伴说：「到了那里少喝点酒，多吃些菜。」就帮我打理，给我换上新衣服
，又把皮鞋擦个铮亮。老伴是个体面的人，在我出门前总是要为我打扮一下，这
样她觉得很舒心。&lt;br&gt;看看表，刚刚六点，我也不着急，先到花店买了一束鲜红的玫瑰花，这才来
到桃园宾馆，要了１００１房间，坐着电梯上到十楼，走了进去。这个房间真是
太好了，正好把边，有两面窗户，可以看到城市夜景。&lt;br&gt;房间里有一张二人床，两旁是床头柜，我把玫瑰花放在靠里面的床头柜上，
我想等一会睡觉，她肯定是要睡在里边。时间过的真慢，我恨不能马上就到八点
。閒着没事，我打开电视，但根本没有心情看，一心只想这个小妞快点来。&lt;br&gt;手机响了，我迫不及待的打开，果然是她。&lt;br&gt;她告诉我她已经来到桃园宾馆门口了，问我在哪里？&lt;br&gt;我说：「已经开好房间了，在十楼的１００１房间。」&lt;br&gt;她说：「好的，我马上就上楼。」就关机了。&lt;br&gt;我兴奋的一蹦老高，幸福的时候终于来了。&lt;br&gt;我拿起那束玫瑰花，笑吟吟的站在门口，就等着美人出现了。&lt;br&gt;门终于在我焦急等待中打开了，她走了进来。突然之间，我俩都惊呆了，看
着对方不知道该说什么。原来，进来的不是别人，正是我那千姿百态的美丽的儿
媳妇。这是怎么回事？照片上的根本不是儿媳妇啊！&lt;br&gt;儿媳妇也做了我同样的动作，她也一定在想，看到的照片也不是公爹啊！&lt;br&gt;良久，我们俩几乎同时说：「怎么是你？」然后又呆呆的看着对方，又不知
道说什么了。&lt;br&gt;「你是『寂寞的花草』？」我脑子很乱，也不知道为什么问了这么一句。&lt;br&gt;「嗯，你是『善解人意』？」看出来儿媳妇的脑子也不比我好到哪去。&lt;br&gt;「嗯。」我也做了回答。&lt;br&gt;「怎么会是这样？」我们俩又几乎同时说，然后又没有话了。&lt;br&gt;「可照片不是你呀，爸。」终于儿媳妇打破僵局。&lt;br&gt;「你那照片也不是你。」我顺嘴说了一句，但又后悔为什么要说这句话。&lt;br&gt;「爸，我先回去了。」儿媳妇过了好一阵子，好像反应过来了，才说。&lt;br&gt;「哦，我也应该走了。」我说着，跟着儿媳妇要出门。&lt;br&gt;「爸，这事别传出去……」儿媳妇突然停住脚步，回头说。&lt;br&gt;「嘭」的一声，收不住脚的我和儿媳妇撞了个满怀，把儿媳妇的话打断了。
儿媳妇被我这一撞，没有站稳，马上就要倒下，我连忙拦腰抱住，一下把儿媳妇
抱进怀里。哇，儿媳妇身上的肉好软乎啊。这使我不愿意松手，越抱越紧。&lt;br&gt;「爸，你松开我啊～」儿媳妇白净的脸上泛起红晕来，显得更加漂亮。&lt;br&gt;「既然来了，我们再聊一会。」我根本就没有放开儿媳妇的想法，毕竟这些
天来，幻想儿媳妇手淫最痛快，而现在儿媳妇就在我的怀里，怎么能轻易放手？&lt;br&gt;「爸，别这样，我是你儿媳妇啊？！」&lt;br&gt;「可你为什么要背着小牛在外面找男人呢？」我的脑子开始清醒了。&lt;br&gt;「……」儿媳妇无话，脸红的更胜刚才，好像我手中那束鲜红的玫瑰。&lt;br&gt;「我和你妈请假了，说今晚不回家了，你陪陪我吧。」&lt;br&gt;这时的我已经大发兽慾了。儿媳妇出来的时候一定精心打扮一番，新烫的头，
还是那马尾巴的辫子，漂亮的脑门前齐刷刷的头帘，那张白里透红的脸，在黑发
的衬托下，显得更加娇美，活生生的就像个十七八岁的小姑娘。还是那条牛仔裤，
那小屁股兜的更加圆溜溜，鼓绷绷。那胸前也是鼓溜溜，饭碗大小的奶子，紧紧
贴着我的胸膛，这怎么能让我舍得放手啊？！&lt;br&gt;「爸，别这样，我是你的儿媳妇啊～」儿媳妇重复着刚才的话。&lt;br&gt;「可你为什么背着小牛在外面找人呢？」我还是刚才的问题。&lt;br&gt;「……」儿媳妇仍然无话可答。&lt;br&gt;「来吧，上床吧。」我抱着儿媳妇往床上推。&lt;br&gt;「爸，别这样，我是你儿媳妇～」儿媳妇虽然挣扎，但不是那么强烈。&lt;br&gt;我几乎是把儿媳妇抱到床边。&lt;br&gt;「不不～」是儿媳妇说最多的话。&lt;br&gt;听到这娇滴滴的声音，我的反应更加强烈，手结结实实的按住那圆溜溜的小
屁股上。&lt;br&gt;「不不～」儿媳妇仍然重复着说，小屁股扭动着，想挣脱我的大手。&lt;br&gt;「丽丽，爸真的好想你。」我将儿媳妇按倒在床上，开始脱她的衣服。&lt;br&gt;「不不～」儿媳妇挣紮着，双手护住衣服。我干脆把手伸进去，直入乳房罩
里，玩弄着那肉嘟嘟的奶子。&lt;br&gt;「让爸弄一下吧，就这一回，好丽丽。」我几乎哀求着，嘴在亲着儿媳妇的
脸，找着那迷人的小嘴。&lt;br&gt;「不不～」儿媳妇还在挣紮着。裤带被我打开了，手又伸进去，摸到了我白
天想夜里盼的那小屁股，真是滑嫩。&lt;br&gt;「不不～」儿媳妇也在哀求着。当我的手伸进前面，摸到了那阴道的时候，
儿媳妇才哭着改口说：「爸，你慢点～」就不在挣紮了。&lt;br&gt;当我把儿媳妇脱光了在看，原来是那么的优美，用白玉无瑕来形容一点都不
为过。那黑黑的阴毛，那高挺的奶子，那如弯月一样骨溜溜的小屁股，都让我这
个五十岁的老头遐想连篇。&lt;br&gt;我顾不上许多了，快速脱掉自己的衣服，抓过被子，把我和儿媳妇一起盖住
，一把搂过儿媳妇滑嫩的身子，一只手从乳房到屁股，有节奏的摸着。儿媳妇把
美丽的眼睛闭上，一行清泪顺着眼角流下。儿媳妇的眼泪已经打动不了我，我今
天一定要上她，好好肏肏这漂亮的儿媳妇！！&lt;br&gt;我用腿推开儿媳妇的两条腿，慢慢的上去。&lt;br&gt;「爸，你慢点」儿媳妇一点也不挣扎，听话的把双腿叉开，眼睛也不睁的说。&lt;br&gt;「嗯。」我答应着，一边用手扶住鸡巴，慢慢的插进儿媳妇的阴道。&lt;br&gt;儿媳妇阴道里一点水也没有，插进去有点费劲。我慢慢的插，只要儿媳妇稍
皱眉，就把鸡巴拿出来。往往复复的，越插越深，里面慢慢的有水了，插起来也
滑溜多了，最后才在儿媳妇一声哀鸣下，把鸡巴都插了进去～～～&lt;br&gt;一开始的时候，儿媳妇有意躲着我的嘴，不让我亲到。可十分钟后，在我不
停的抽插下，明显的感到儿媳妇来了高潮，高潮一来，儿媳妇再也不矜持，反倒
把一直松懈的双手紧紧的抱住了我的肩膀，那小嘴主动找到了我的嘴，香喷喷的
舌头伸进了我的嘴中。那美妙的小屁股，也配合着我上下起伏。&lt;br&gt;最美妙的，是儿媳妇的呻吟，娇滴滴的，动人心弦。儿媳妇在叫床的时候，
漂亮的脸蛋是扭曲的，但扭曲的更加美丽动人。就在儿媳妇高潮刚过，我也开始
突突的射精了，一点没留，都射进儿媳妇那小小的阴道里了。&lt;br&gt;要说年轻人就是年轻人，儿媳妇的阴道真是好极了，紧紧的箍着我的鸡巴，
润滑的淫水在阴道壁上流淌，使鸡巴来去自如。就在儿媳妇高潮的时候，我这大
嘴紧紧的亲着她那小嘴，一只手握住奶子，另一手紧紧的捏着软乎乎的小屁股，
真是一种享受。而儿媳妇主动的搂着我的时候，就令我更加激动，上下翻飞更加
起劲。就在我射精的一霎那，我还以为是在做梦呢。&lt;br&gt;「今晚就别走了。」事后，我搂着儿媳妇，摸着那小屁股说。&lt;br&gt;「嗯～」儿媳妇温顺的答应着。&lt;br&gt;我知道，今天晚上，儿媳妇是属于我了。&lt;br&gt;有了儿媳妇在身边，我自然睡不着，开始聊天。我了解到，原来儿媳妇和我
聊天的时候，是留着一个心眼，把单位同事的照片发到ＱＱ里的，故此我不知道
对方是儿媳妇。儿媳妇也了解到，我那张照片是我战友年轻时候的。&lt;br&gt;又说了一阵閒话，我又想做那事，把儿媳妇放平了。儿媳妇就知道又要做爱
，也不挣扎，叉开双腿，等着我插入。这次，我有意把时间拖的很长，大概是半
个小时，把儿媳妇弄了两次高潮，才射精。&lt;br&gt;「爸，你挺厉害～」等我从身上下来，儿媳妇说。&lt;br&gt;「只要你舒服，爸做什么都愿意。」我仍然摸着那小屁股说。&lt;br&gt;「……」儿媳妇没有说话，把头埋在我的怀里。&lt;br&gt;「来。」我拿起儿媳妇的小手，往我鸡巴上摁。&lt;br&gt;「嗯——」儿媳妇拉着长音撒娇着，手使劲的往回收。&lt;br&gt;「摸摸吧。」我硬把儿媳妇的手放在我的鸡巴上。&lt;br&gt;「这么大啊？」儿媳妇握住我的鸡巴，感慨的说。&lt;br&gt;「大不好吗？」我反问着，看着娇美的儿媳妇。&lt;br&gt;「不好意思～」儿媳妇撸了几下，脸又红了，赶紧的把脸再次埋到我胸前，
手又开始上下撸着。&lt;br&gt;天快亮的时候，我又和儿媳妇做一次。&lt;br&gt;在上之前，我说了一句：「我要报复你。」&lt;br&gt;儿媳妇已经没有了害羞，问：「我怎么了你要报复？」&lt;br&gt;我说：「你为什么在ＱＱ里说我死了？」&lt;br&gt;儿媳妇才想起那天聊天的事，不禁笑了。&lt;br&gt;这次，我们是一边做爱，一边解释着聊天的经过。&lt;br&gt;「还说我呢。爸，你不说你三十岁吗？骗人。」儿媳妇一边配合着抬屁股，
一边撒娇的说。&lt;br&gt;「呵呵，你呢？不但说我死了，还说小牛打架被判刑。」说着话，我使劲的
肏两下。&lt;br&gt;「哦，弄疼我了，爸～」儿媳妇皱眉一下，「哼，你还说我妈经常出差呢。」&lt;br&gt;「呵呵。」我笑了。&lt;br&gt;「你笑什么，爸？」儿媳妇搂住我的肩膀，「是你先骗我的，还好意思呢～」&lt;br&gt;「我们俩都没说实话，如果你发自己的照片，我想就不能有这美事了。」我
亲了儿媳妇一口。&lt;br&gt;「你要发你自己的照片，我马上会拉黑你的，爸～」&lt;br&gt;「这真是天注定的，让我和你好上了，对不，丽丽？」&lt;br&gt;「网络这东西，没有一句是真的。」儿媳妇感叹着说，「怎么了，爸？」&lt;br&gt;「我想这样。」我拔出鸡巴，搬弄着儿媳妇的身子，想来老汉推车，因为我
太喜欢儿媳妇的小屁股了，这样能看的更真切。&lt;br&gt;「害羞死了～」儿媳妇说着，还是把身子翻过来，把那白白的小屁股撅的老
高，等着我从后面插进来。&lt;br&gt;「你不是说你有一个一岁的儿子吗？撒谎。」我说。&lt;br&gt;「爸，像你这样还不快？」儿媳妇随着我前推后移，身子也前后移动着，头
发已经乱了，「你也撒谎，爸。你还说我妈是黄脸婆呢。」&lt;br&gt;「哈哈。」我笑了。&lt;br&gt;「本来是小牛回来了，你偏说是我妈回来了，呸～」儿媳妇娇声娇气说。&lt;br&gt;「别说了，丽丽。」我一边干着，一边玩下腰，摸着那游荡的乳房。&lt;br&gt;「爸，我不行了～～」儿媳妇要高潮了，想翻身仰卧。&lt;br&gt;这次，我做了大约一个小时，儿媳妇又高潮两次。&lt;br&gt;「爸，这事可别让别人知道～」在离开宾馆前，儿媳妇依偎在我胸前说。&lt;br&gt;「嗯，这是我俩的秘密。」我的手放在屁股上，隔着牛仔裤摸着。&lt;br&gt;「嗯～」儿媳妇看着我，是那么深情。&lt;br&gt;「以后小牛不在家，我去你家，可以吗？」&lt;br&gt;「就怕你不来，爸～」&lt;br&gt;「我一定常去。」&lt;br&gt;看来，我是把儿媳妇侍候舒服了，要不她不会盼着我去的。有这么好的儿媳
妇，我怎么能不高兴呢？抱住儿媳妇又是一阵狂吻。&lt;br&gt;中午，我回到了家里。老伴问寒问暖的，问我喝多了没有？&lt;br&gt;我说没有。&lt;br&gt;正说着话，儿媳妇来了，她几乎天天中午回来吃饭。&lt;br&gt;儿媳妇看看我，马上把脸转过去，好像昨天晚上什么事都没有发生过，帮着
老伴做饭去了。我也装作没有事一样，回到自己的卧室里，打开电脑，只见「寂
寞的花草」有留言，一看，原来是：「你个大色狼，我下面都肿了，你给我揉。」&lt;br&gt;我笑哈哈的出去，看了儿媳妇一眼。&lt;br&gt;儿媳妇知道我看到了ＱＱ，偷偷的瞪了我一眼，从鼻子里发出「哼」的一声。&lt;br&gt;之后的日子里，我有事没事的总去儿子家，就在儿子的床上和儿媳妇做爱。
儿媳妇性慾极强，往往每次都要高潮两回才能放过我。还好，我的性慾也非常强
悍，常常把儿媳妇弄的心满意足。&lt;br&gt;「爸，没想到你真的挺厉害。」每次弄完了，儿媳妇经常这样说。&lt;br&gt;于是，我了解到，我儿子小牛在这件事上也很强悍，但总出门在外，不能满
足儿媳妇，这让儿媳妇很憋屈。现在有了我这个公爹在，替儿子完成了他应该做
的事，儿媳妇也是很高兴的。&lt;br&gt;不久，儿媳妇怀孕了，她也说不清这孩子到底是我儿子小牛的，还是我这个
公爹的。但儿媳妇一点都不怕，等孩子生下来，摸样像我或像我儿子小牛都没有
关系，因为我们父子长的就很像。儿媳妇怀孕了，这把老伴高兴坏了，连忙搬进
儿子家里，照料儿媳妇，还把好消息告诉了儿子。&lt;br&gt;老伴一搬过去，我不能去和儿媳妇做爱，又回复到了以前手淫的日子。&lt;br&gt;儿媳妇偷偷的对我嘲笑着说：「爸，这回你又用手了。」&lt;br&gt;我气的照着小屁股拍一下，儿媳妇就像胜利一样，欢笑着离开了。&lt;br&gt;儿媳妇终于生了一个男孩，大家说：「这孩子长的，真像他爸。」&lt;br&gt;还有的说：「看看你们祖孙三人，就像一个模子刻出来的。」&lt;br&gt;大家都一致认为，这孩子绝对是我儿子的。但儿媳妇不那么看，她认为这孩
子八成以上，是我这个做爷爷的。我告诉儿媳妇，不管是儿子小牛的还是我的，
反正这孩子是我家的后代，就要好好养着。&lt;br&gt;现在，我已经五十五岁，和儿媳妇已经好了五年了，仍然在儿子出车的时候
混在一起。儿媳妇因为和我好，更知道孝顺了，被邻里称讚。其实，邻居一直不
知道一个秘密，那就是儿媳妇一直把我当老公，而不是公爹，才会无微不至的照
料我。而我到现在仍然身体健壮，在做爱的事，从来也没有让儿媳妇失望过，这
才是儿媳妇最满足的。&lt;br&gt;好了，不写了。今天早上儿子出车了，刚才儿媳妇打来电话，要我马上去。&lt;br&gt;哈哈，这二十多天没有做爱了，我得过去好好侍候侍候我这个漂亮的儿媳妇
，一想到那圆溜溜，鼓囊囊的小屁股，我就心旷神怡。&lt;br&gt;</content></item></essay>