<essay><item><title>美丽的骗局….我和表嫂</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是一个21岁独子，刚退伍，由于尚未找到工作，家里是在乡下开超市，所以就暂时在家里帮忙看店，而唯一员工就是我表嫂。&lt;br&gt;她25岁属于袖珍玲珑、娇小可爱型的，身材不错，胸部虽不是很大，不过很坚挺且胸型不错，而她臀部就很丰满，她3围有34B、24、36。&lt;br&gt;店里常只剩我跟我表嫂在顾而已，因我表嫂个性憨直，而那时还是处男的我，常假借不小心去触摸她那不大不小但坚挺奶子，跟让人看来就想干她的屁股。&lt;br&gt;虽然在我碰触到她的身体时，她常会以怒视的眼神看着我，但她从不会有所举动，让我难看。&lt;br&gt;我也常趁她身体弯下去时，从领口偷窥她的酥胸，也常因她的臀部丰满又爱穿低腰裤，所以她一蹲下去也就可以看到她的屁股沟，常这样偷窥到她，所以她成为那时我打手抢的性幻想对H。&lt;br&gt;而我第一次跟她做爱，是因有一次我妈来顾店，要我跟我表嫂去二楼仓库补货下来一楼，当天表嫂穿着一身宽松的榇衫，而在二楼(仓库)时。&lt;br&gt;由于必须弯腰搬取物品，而那榇衫就因宽大，而使表嫂的胸线在我面前一览无遗，就这样我就一直偷窥她，不用说也知道我的肉棒早已翘起来了，之后我就假借一个不小心跌倒。&lt;br&gt;而表嫂此时立刻靠了过来，搀扶着我问我有没有受伤，而我也跌坐在地上假装站不起来，而表嫂也因为要搀扶我，而两个奶子不时的碰撞我的手臂。&lt;br&gt;直到表嫂搀扶我到仓库的小房间，表嫂拿了一张椅子给我坐下来，由于表嫂在搀扶我的时候奶子的碰撞，使得我的肉棒硬的翘起来，在坐下来的同时肉棒碰触到了表嫂的小腹部，此时表嫂又对我白了一眼。&lt;br&gt;之后表嫂欲转身出去搬货，我心想此时若在不加以行动，恐怕就没有更好的机会了，于是我就假借跌下来的疼痛，叫住了表嫂，要表嫂能帮我推柔一下脚踝。&lt;br&gt;此时表嫂也没有拒绝，走过来扶着我的脚柔了起来，当然表嫂也看到了我的裤子因为踵涨的肉棒而撑的高高的，而表嫂也当做没看到一样的柔捏着我喊痛的脚踝。&lt;br&gt;后来我真的受不了，于是我也就豁出去了，直接将表嫂抱在怀里，嘴唇也立刻吻上表嫂的嘴唇，起初表嫂被我这一突如其来的举动吓住，而呆滞了一会儿无所反应。&lt;br&gt;但在呆滞了一会儿后，表嫂就用双手推着我的胸膛，想把我撑开，不让我继续下去，当然表嫂的力气不及我一个年轻力壮的小伙子，而我也更用力的抱着我的表嫂，嘴唇也一直吻着表嫂的嘴唇。&lt;br&gt;虽然表嫂一直抵抗着我的拥吻，也一直试图喊出声音，但因我的嘴唇从未离开表嫂的嘴唇，所以表嫂无法发出声音。&lt;br&gt;在大约吻了约十几分钟后，表嫂由于被我的舌头挑逗下，有了女人的第一个回应，缓缓张开了嘴唇和我的舌尖互相碰触着。&lt;br&gt;由于我才一个刚退伍的年轻小伙子，并没有甚么性经验，也没有接吻过，但碰触到表嫂的嘴唇时，那种滑滑嫩嫩的感觉，由嘴唇传到心底，表嫂虽然起初有些的抗拒也转儿迎合和我交互接吻。&lt;br&gt;而我也松开了我的双臂，轻轻的抚摸着表嫂的背部，这种姿势接吻大约十五分钟，我将双手移动到前面，轻轻放在表嫂的双胸，轻轻的搓揉。&lt;br&gt;此时的表嫂在也没有甚么抗拒，闭着双眼一面迎合着我的嘴唇，一面振动着背脊迎合着我双手搓揉胸部，渐渐地从表嫂的喉咙发出了呻吟的声音．．．．嗯．．嗯．．嗯．．嗯．．。&lt;br&gt;而我也开始慢慢的用手将表嫂的衬衫钮扣一个一个慢慢的解开，就在我解开表嫂衬衫钮扣第三个扣子时，表嫂虽然有稍为一点点的抗拒，但也不是真正的抗拒，就这样我也顺势解开表嫂了衬衫的全部钮扣，也慢慢的螁除了表嫂的衬衫。
而今天表嫂穿的胸罩，是紫色带雷丝花边的华歌尔胸罩，而身材匀称的表嫂，穿着紫色带雷丝花边的华歌尔胸罩，看起来霎是美丽。&lt;br&gt;我也渐渐地把我的嘴唇由表嫂的嘴唇开，往表嫂的耳跟前进，听说女人的耳跟是最敏感的地带，表嫂也在我轻柔的轻吻下，脸颊已经红润起来，此时我的双手也不曾间断的抚摸着表嫂的乳房。&lt;br&gt;虽然隔着胸罩抚摸着表嫂的乳房，但一手刚好可以掌握的乳房抚摸起来，真的有一股莫名的冲动，因为仓库的小房间放着一张原本要丢掉的床，于是我们就渐渐的将脚步移向那张床，我也慢慢的用双手将表嫂的胸罩后扣解开。&lt;br&gt;在解开胸罩的那一霎那，表嫂那美丽诱人的胸部呈现在我眼前，表嫂也因为害羞，而双手抚着胸部，一付温柔婉约的害羞模样，看在我眼里，实在叫人怜悯于心。&lt;br&gt;我便和表嫂躺在床上，我一面吻着表嫂的嘴唇，一面用手轻抚挑逗着表嫂的乳房及乳晕，而表嫂的乳晕原本是塌陷的，在我的轻抚之下渐渐的凸了出来，并且乳房也渐渐硬了起来。&lt;br&gt;表嫂的乳晕是粉红色的透点粉粉的嫩状，就在我的搓柔之下表嫂也开始了身体的孺动，并自喉咙发出更急促的呻吟声，嗯…嗯…嗯，表嫂此时也有些回应慢慢的脱掉我的上衣。&lt;br&gt;而我另一支手也慢慢的游离到表嫂的大腿上，轻轻的上下游走，并试着寻找表嫂窄裙的拉鍊和扣子，在我的轻抚之下表嫂已经渐渐意乱情迷了，而我的嘴唇也慢慢向下吻着，吻着表嫂的耳跟，吻着表嫂的脖子，吻着表嫂的乳沟。&lt;br&gt;慢慢的嘴唇移到了表嫂美丽的乳房上，手也慢慢的解开了表嫂的窄裙拉鍊和扣子，也慢慢的将表嫂的窄裙螁去，表嫂今天穿着一条紫色也是有雷丝的内裤，显然胸罩和内裤是同一组产品。&lt;br&gt;而我的嘴也一直不曾离开表嫂的乳房，我轻轻的吸吮着表嫂的乳房，牙齿也轻轻的咬着表嫂的乳晕，表嫂被我的挑逗，放出声音的呻吟起来了啊…啊…啊…。&lt;br&gt;表嫂双手抓着我的头，声音也啊…啊…啊…享受着我的挑逗，而我的手也隔着内裤轻轻的抚摸着表嫂的小穴，挑逗着表嫂的阴蒂，表嫂被我挑逗着机乎大声俇叫。
但由于楼下老妈在看着店面，表嫂有些压抑着不敢太大声，而在我的搓揉下，表嫂的小穴也慢慢的溼透了。&lt;br&gt;我也将我的裤子脱去露出我那硬梆梆且长达 5吋的大肉棒，表嫂也似有回应的将手下移到我的肉棒玩弄着，而我也继续挑逗着表嫂的小穴和乳房。&lt;br&gt;我慢慢的脱去表嫂的内裤，用手指轻柔着表嫂的阴核，而表嫂的小穴也越来越溼了，我也用我的肉棒在表嫂的小穴外磨蹭着，而表嫂被我这一磨蹭之下，开始了女人原始的淫荡本能，浪叫了起来，啊…啊…啊…啊…..。&lt;br&gt;表嫂说：「小振拜讬你~~~~表嫂受不了了~~~~小振快赶快赶快插进去~~~~表嫂真的受不了了」。&lt;br&gt;我：「于是将我的大肉棒对准表嫂的小穴，用力一挺而进表嫂的阴道之中，而表嫂虽然是已经嫁给了表哥，但由于表哥工作的原因，平常应该很少跟表嫂作爱，以致于表嫂的穴穴还满紧的，在刚进入的一霎那之间，表嫂用力一吸，害得没有性经验的我差一点就洩了出来。」&lt;br&gt;而我深呼吸了一下，便慢慢的开始抽插了起来，而表嫂也配合着我的姿势慢慢的摇晃着屁股，享受着我的抽插，嘴里也发出着声音，「啊…..啊……啊…..小振…不要停….啊….啊….啊….表嫂爽死了……..啊….啊….啊…..啊……..」，而我边抽插着边吸着她的香奶。&lt;br&gt;表嫂说：「嗯~~~~嗯~~~~嗯~~~~嗯~~~~~不要停~~~~~小振~~好舒服喔~~~不要停~~~
啊~~~~啊~~~~啊。」叫着。&lt;br&gt;经过几次换姿势，表嫂：「嗯~~~~嗯~~~~~嗯~~~~要高潮ㄌ~~~~啊~~~~啊~~~~啊。」表嫂背脊一震，我知道表嫂已经达到了高潮了，我继续抽插着表嫂的嫩穴，表嫂虽然已经达到了高潮，但因为仍然被我抽插着。&lt;br&gt;而发出「啊…..啊……啊…..小振….不要停….啊….啊….啊….表嫂爽死了…….啊….啊….啊…..啊……..」。&lt;br&gt;「啊…..啊……啊…..小振….快要插死表嫂了….啊….啊….啊…表嫂爽死了…….啊….啊….啊……..」&lt;br&gt;就在干表嫂大约十五分钟以后我也快要：「要射了」。我就说表嫂：「射在里面好不好」。表嫂起初是摇摇头说不可以，但在我越来越快的抽插之下，表嫂也顾不得这么多的答应我射在里面，就这样于是我就毫不客气的射入我的精液进入了表嫂的子宫当中。&lt;br&gt;我在射完精液之后，就这样抱着表嫂把我的肉棒放在表嫂体内，体验那微温的精液，滋润着我的肉棒，等到我的肉棒已经呈现半软的状态，我才将我的肉棒自表嫂的小穴拔了出来。&lt;br&gt;此时表嫂坐了起来，并且半哭泣的状态，说着我对她做出不伦的举动，于是我就抱着表嫂说：我也是因为太爱慕表嫂了，才会对表嫂做出逾矩的举动，而表嫂也被我这么一说心情也放宽了许多。&lt;br&gt;并告知我以后不可以再这样了，但我知道自从此次之后，我和表嫂的关系就可以不一样了，因为表嫂一定会原谅我的。&lt;br&gt;而此时老妈见我和表嫂上楼那么久还没下楼，便站在楼梯间喊着问我们用好了没有，而表嫂也回应老妈说：我跌倒的事情，其实表嫂已经知道我的跌倒是装出来的。&lt;br&gt;但表嫂也没有拆穿我的事，老妈问我有没有怎样，我说：没事了，已经比较好了，于是我们就赶紧穿好整理好衣服，就搬着要补充的货物下楼了。&lt;br&gt;而因为我表哥上班常要轮大夜班，上早班时回来也很累，所以表嫂是经常独守空闺，所以从那一次之后我也就经常等表哥上大夜班的时候，假装去找表嫂聊天，顺便就跟表嫂做爱一下。&lt;br&gt;久而久之表嫂也就不在拒绝我了，而我就因此经常趁表哥上夜班的时候去表嫂家，干着表嫂，跟表嫂做着表嫂相同爱做的事。&lt;br&gt;从那天起我们在店里就常常到二楼仓库的小房间，晚上表哥若上夜班就到表嫂家和表嫂大干一场。&lt;br&gt;而我们有时也会开着车子到偏远的汽车旅馆，和表嫂幽会，吸着表嫂的奶香喝，直到我找到了工作，因为时间的关系，也就比较少和表嫂做爱做的事，但我若遇星期假日，放假我一定自愿留下和表嫂看店，而表嫂也知道我的企图。&lt;br&gt;只要一到星期假日一定会打扮的漂漂亮亮的，并且穿着较清凉的服装，头穿着鲜豔的胸罩和内裤，等着一有空档，就会和我直奔二楼仓库，哄哄烈烈的干上一场，而这些事就这样每星期的上演着相同的戏曲。&lt;br&gt;直到表嫂怀孕了的一天，表嫂跟我说她怀孕了，要我不能再像以前一样，此时表嫂才告知我其实表哥早就知道我们之间的事情了，只是因为表哥早就因为工作原故，已经不能生儿育女了。&lt;br&gt;所以表哥就安排这一幕戏码，想借以让表嫂怀孕，而如今表嫂也已顺利了怀孕，而且怀的是我的孩子，但确在出生后要叫别人爸爸，只能叫我叔叔，我在此时真的有如天打雷劈一样。&lt;br&gt;原来这一切只有我在被人家算计之中而不自知，也在此次后表嫂也辞了我们店员的作，搬离了原来的住所，而我就在也没有见过我表嫂了。&lt;br&gt;</content></item></essay>