<essay><item><title>表姐母女，孽缘与我难叙</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今天是假期前最后一个班课，下午放学时间一到，我只用十五分锺就走完半小时的路程。虽然走得这么快，但丝毫不觉得疲累，因为裤子里硬挺的宝贝冲动着我前进。&lt;br&gt;我在一座双层洋房前，按下电铃没多久，一位漂亮清秀的少妇便来开门。她带着甜美的笑容，身上穿着淡黄色细肩带连身裙，白晢的双臂和双腿，腹部隆成一个圆球，显示已经怀孕。看着她笑盈盈的眼神，我完全被溶化。从有记忆以来，她就是这么动人，可爱。&lt;br&gt;「姿翎表姐！」我打招呼道。&lt;br&gt;「阿航，你今天可真早到啊！」表姊回道。&lt;br&gt;「因为我心急嘛！」我低声笑道。&lt;br&gt;姿翎表姐带着笑意，抿着嘴，在我手臂上捏了一下。&lt;br&gt;我叫石冠航，今年二十四岁，是医学院的学生。姿翎表姐比我大了九岁，小时候表姐常带我一起玩，爱顾我这个小表弟。更重要的，她当了我几年的家教。&lt;br&gt;姿翎表姐是我小时偶像，不只课业成绩一级棒，还多才多艺。等到长大，发觉她如此秀气，身材高挑，声音甜美，正是心目中的白雪公主。我喜欢坐在她身边，听她不厌其烦地指导解说，偶尔给轻轻拍肩膀以示鼓励。当她和我坐在一起指点学习时，我可以嗅到她的体香，感受她的温暖。这是和母亲完全不同的感觉。&lt;br&gt;那时，我立志长大后一定要跟她结婚，别人一概不要。而姿翎表姐来帮我补习时，穿得格外随便，夏天尤其如此。虽说胸罩是少不了的，但透过轻薄背心的衣领或肩部看到胸罩，对我这个小学生来说，已是非常刺激了。&lt;br&gt;偶尔偷看会被表姐发现，但她只是稍微轻推我的头，然后整理一下衣服，便若无其事继续指导下我学习。&lt;br&gt;而最让我血脉沸腾的，是她的玉腿在桌下轻擦过我大腿的那一刹。娇嫩的肌肤滑过，我的下身就会开始昂扬。虽然强自故作镇定，却仍不免脸红耳赤。姿翎表姐往往拍拍肩头，问道：「阿航，累了吗？休息一下吧？」我往往不知该怎么回答，究竟她是以为我精神不继， 还是知道我青春性萌动呢？&lt;br&gt;时值九月初，天气照样闷热，我和姿翎表姐都穿着短裤，坐在书桌前。说笑閒聊间， 发现表姐胸罩肩带已然露出，我顾不得下身肿起如帐篷一般，只顾寻找最佳角度看清楚领口下风光，突然，表姐举起手来，说道：「阿航…干啥那？…哈哈」然后向我一拍，不偏不倚打在昂首的下身！&lt;br&gt;「噢！」的一声，我忍不住叫了起来，蜷曲身体，双手放在硬挺的鸡巴上。&lt;br&gt;姿翎表姐一开始还不知道正中要害，又笑了一阵才发觉不对劲，连忙问道：&lt;br&gt;「阿航，怎么啦？肚子痛吗？」我不好意思明说那话儿遭殃，只是摇摇头，一声不吭。但表姐是聪明人，看着我的动作，马上找到问题所在。 「你撞着那…这儿吗？」她问道，然后坐直身子，伸手隔着裤子按住我的鸡巴。&lt;br&gt;我浑身一震，只觉下身更加坚硬，忘了痛楚，回头看着表姐，她绯红的脸蛋更显娇美。&lt;br&gt;「嗯…」我也害羞地随便回答。&lt;br&gt;表姐轻抚我的下身，鸡巴愈发硬挺，甚至开始抖动起来。而且她微微弯腰，胸罩又在眼前若隐若现，罩杯和乳房之间的隙缝时开时闭。我眼睛张得老大， 我彷彿嗅到她的体香，那儿早就不痛了，反而…「天啊！我要射了吗？如果在表姐跟前射，这……这可真糟糕！」那时已有几次打手枪经的验， 而现在在摸我鸡巴的人，正是我打手枪时所想的那个人啊！我紧紧抓着椅子，以免身体因为兴奋难禁而抖动，整个人变得更尴尬和难受。&lt;br&gt;「不会受伤流血了吧？」姿翎表姐抬头望我一眼，我当时那副德性够她笑上半天了。她嘴角略为牵动，再度低下头，居然一把将我的裤子拉下，鸡巴便硬挺挺地在她面前直楞着。&lt;br&gt;表姐伸出手指在尖端按了一下，「唔！」我重重地吸了口气，腰腹一紧，把表姐给吓到了。她手一松，我又浑身一震，精液便喷射而出。那时场面让我尴尬不已，直想挖个地洞钻。幸亏没射到她的身上，否则就不知如何收拾了。我满脸通红，忙直冲到浴室去清洁一番。&lt;br&gt;从哪之后，姿翎表姐和我的肢体接触愈来愈多，有时会把手放到腿上轻拍，有时将腿紧紧贴着我的腿，甚至搭住我的肩膀，让长发垂到我的脖颈。我当时不敢看她，身体不敢乱动，只觉她在盯着我的裤裆，等着我的宝贝再硬撑起。&lt;br&gt;我暗想：「表姐是在诱惑我吗？会想要我摸她吗？…」几星期后的某天，表姐穿了短裙来我家。我迎接她时立刻呆住了：阳光从她背后射来，一双修长美腿和下半身的轮廓直透薄薄的布料浮现，白色衬衫下也是一样…那个下午我压根没学到任何东西，因为目光完全被表姐雪白的大腿吸引，她短裙下的双腿正一点点往上抬，我再也忍不住，直接往大腿上摸去。姿翎表姐身子一震，却没有反抗。我们红着脸望向对方，耳中传来强烈的心跳声，分不清是自己的还是对方的，然后我着魔似地抱住表姐的纤腰。&lt;br&gt;她只缓缓地闭上眼睛，彷彿鼓励我继续下去……「表姐…」我轻轻的叫他，她没有回答，静静把双手放在大腿上，生硬地坐着。我在她的脸庞上亲吻一下，阵阵发香直刺进脑门。同时左手在大腿上来回抚摸，右手从上衣下摆钻入，轻柔又紧张地抚摸她的肌肤，往上找到胸罩背扣所在。虽然自小看过母亲挂晾洗过的胸罩，但今天却是特别滑，特别紧，半天解不开来。姿翎表姐红着脸，手伸到背后一拨，胸罩便滑落腰间，我这才注意到是无肩带式的粉红色胸罩。看着坚挺白皙的双乳，两颗粉嫩蓓蕾，我兴奋地用发抖的双手握住双乳，触感是如此光滑柔软。表姐发出「呜……」的低吟声，表情既羞怯又甜蜜，陶醉在我的抚摸中。&lt;br&gt;我陶醉地揉捻着表姐鲜嫩的乳房，然后将嘴凑近，轻声道：「表姐……我……」表姐双颊泛红，暧昧羞赧地点了点头。得到首肯，我二话不说张开嘴，如同吃奶的婴儿一样含住乳尖，用双唇吸吮，用舌头挑弄，用牙齿轻咬。表姐呼吸逐渐急促，双手亦越抱越紧，将我紧贴在胸前，口中呢喃道：「嗯……阿航……你轻点……慢慢来……」受到鼓舞的我放大胆子，双唇慢慢下移，在平坦的肚脐周围亲吻、舔噬，右手在表姐侧腹来回游走，左手则悄悄探入短裙之内。&lt;br&gt;「唔……哈……啊……阿航……」表姐呻吟声渐趋明显，原先夹紧的双腿略为分开。我抓住这个机会隔着薄薄的内裤抚摸双腿间的禁地。未久，表姐温暖的蜜屄已微微濡湿。我撩起表姐的粉红色花边内裤，映入眼帘的是表姐底下蜜比口依稀可见。&lt;br&gt;我伸出手指，调皮地在潮湿处挑弄、按压， 表姐被挑逗得坐立难安，脸涨得更红，呻吟声更为销魂：「啊哈嗯……不……啊……阿航… …呀啊……」嘴巴上虽在拒绝，肢体反应却是完全相反，双腿越张越开，蜜屄越来越湿，身体摆动越来越剧烈。&lt;br&gt;看到这一幕，我知道表姐已欲乱迷魂，迅速褪下她的内裤，见到她完美的密屄：柔软的黑森林、粉嫩的阴唇、红润的阴核、还有微张、潮湿的蜜屄口。接着，我就将头埋入表姐双腿间，用舌舔着表姐的爱液，发现滋味如此美妙、甘甜。&lt;br&gt;「呜……嗯……啊……阿航……好……好舒服……啊……哈……」表姐呻吟着，双手抱住我的后脑，不让离开半寸，享受着这份快感。我不清楚表姐是为何引诱我，但我知道表姐是真真的喜欢我的，否则不会和我做这些事的。&lt;br&gt;「表姐……还可以吗？」我在双腿间站起身问道。就看表姐眼睛微张，脸上带着欣喜与羞涩的表情，「嗯……阿航……你很棒唷……」表姐双手放在我肩头，缓缓说道。说完，她双手滑到我腰间，笑道：「现在让表姐让你舒服了。」我还没完全意识过来，裤子早被脱至膝盖，硬挺的鸡巴已在她掌握之中。&lt;br&gt;「阿航你好硬囉！」表姐笑言道，纤细的手指在鸡巴上来回抚摩。温柔的触感让我浑身发颤，觉得血液直湧向下身，不禁发出低哼：「表姐……喔……」「阿航，别害羞。」表姐说着，她捧起鸡巴就亲吻，然后张口含了进去，用唇舌轻揉地抚慰。&lt;br&gt;我硬硬肿胀的鸡巴被表姐这样一弄，刺激的难以忍受， 「阿航，想射就射出来，没关系。」语音刚落，我一股精液大力的喷射出来，弄得表姐满嘴、满脸都是。&lt;br&gt;她倒不生气，将口中黏液吐到卫生纸中，微笑道：「阿航长大了喔！没想到你年纪小小，居然这么猛！」两人相视而笑。那种幸福的感觉，虽然无法证明，但绝对不假。&lt;br&gt;我和姿翎表姐的亲密关系持续了几年。只要父母不在家，两人总会脱光衣服，躺到床上互相抚摸、亲吻。只是我们没有真正作爱过，毕竟那时我年纪还小，能看到表姐的裸体，已使我感到满足，即使作梦也会笑。&lt;br&gt;后来，姿翎表姐以优异的成绩自大学毕业后， 她却陷入爱河，闪电和大四届的表姐夫结婚，隔年便生下孩子，过起相夫教子的主妇生活。&lt;br&gt;我扶着表姐走到屋里，就听到一阵急切的脚步声传来。不多时，一个皮肤白皙的女孩出现在客厅。她一脸灿烂的笑容，长相与表姐神似，活脱就是她母亲的缩小版。她一把拉住我的手，叫道：「冠航表舅，快来，快来！」说着便把我拉往她房间。&lt;br&gt;「怎么啦，金莎？什么事那么急？」我边走边说道。&lt;br&gt;「人家等你好久了！快点！」她不给我喘息的机会，硬拖着我向前走。&lt;br&gt;她是我的表甥女，今年１2岁。金莎是表姐和表姐夫的心肝宝贝，从小备受关爱。表姐夫是个成功的生意人，一年总有四分之三的时间在国外跑。不过他对表姐母女相当好，为这个家全心奉献，也从不拈花惹草，十分难得。当然，今天他并不在家。&lt;br&gt;我今天之所以来表姐家，是要担当金莎的家教。一年前表姐便提出当家教这件事，想起当年情谊，我欣然接下这份工作。&lt;br&gt;一切就向当初在我家一样，但是两人距离更近，我也不是小孩子了。虽然她已嫁为人妇，但只要我有勇气，还是能和她亲暱一番。&lt;br&gt;那天，我跟表姐并肩坐在沙发上看电视，当然，每次都看得心不在焉。因为所闻到的尽是她身上散发的淡香，所看到的是她白皙的大腿。这是我曾经仔细摸过、吻遍每一寸的美腿。望着水蓝色连身裙下的双腿，手又开始不规矩：先是放在小腿上，然后一点一点往上移动，没多久已贴着大腿。&lt;br&gt;作贼心虚的我，呼吸变得沉重、急促，忍不住偷看表姐的神情。&lt;br&gt;她看电视看得入神，似乎浑然不知我在吃豆腐。然而没多久，她发觉我在看她，急忙移开视线，两颊泛起绯红。我鼓起勇气，深呼吸，在大腿摸了一把，就像第一次一样。姿翎表姐身子一震，不发一语望着我，却没有半点抵抗。&lt;br&gt;下身的鸡巴早已硬挺，我猛然搂住表姐浑圆的腰身，她双眼紧闭，我凑上她的朱唇亲吻……「志航表舅，我做完了！」金莎从房里喊道，我和表姐登时弹开到沙发两端，掩饰刚才偷情的痕迹。金莎直奔出来，要我去看她的功课。我和表姐默然对望，尴尬之馀，更觉意犹未尽。&lt;br&gt;隔天，我又来帮忙补习。门一开，表姐身上穿着的另一件轻薄的淡橙色连身裙。趁着金莎写作业的空档，我拉着表姐直冲她的闺房，才刚关上门，便忘怀地拥吻着彼此，除去身上所有衣物，倒在床上温存一阵。&lt;br&gt;推估金莎作业写得差不多了，才穿衣赶回。&lt;br&gt;从那时起， 只要表姐夫不在家，我都会和表姐尽情欢爱，即使她后来怀孕也不例外（各位放心，孩子确实是表姐夫的）。今天，我照例来到表姐房间，听到浴室内水声潺潺，床上整齐放着她褪下的衣物：裙子、内裤、胸罩等等。为了把握有限的时间，表姐会事先洗好澡，全身充满香味地等我。今天不知是我来得早，还是她动作慢了，当下还在沐浴。我才不管这么多，迅速脱下衣服，冲进浴室。&lt;br&gt;「是阿航吗？稍等一下……」「姿翎表姐，你还没洗完呀？我来帮忙吧！」我说道，霍地动手拉开浴帘，表姐赤裸的孕体一览无疑。她「啊！」地惊叫一声，手下意识挡在胸前和下身，转向墙壁娇嗔道：「不要啦！你等我。」我不答话，踏进浴缸，用硬挺的鸡巴抵在表姐臀部，双手由后环抱住她说：&lt;br&gt;「你说，我还要等多久啊？」说着还吻着她的粉颈。我对表姐的身体已是了如指掌，只消在背部和粉颈吻上一会，她就十分兴奋了。&lt;br&gt;我边吻边抱着腰间，让臀部紧贴鸡巴，另一手温柔地搓捏姿翎表姐的丰乳，轻轻拨弄硬挺的蓓蕾。 「呜……嗯……」她喉咙深处发出低沉的呻吟声，仰着头，秀发在我脖子上乱擦。&lt;br&gt;我舌头在肩膀上亲吻，沿着颈部蜿蜒而上，最后在耳际徘徊。 「唔…啊…嗯…」表姐发出醉人的轻哼，头左右摇晃想躲开我的舌头。我索性含住耳尖，让她无处可避，她也叫得更狂浪，身体不断扭动，臀部把鸡巴摩蹭得更硬。我关上水龙头， 把她抱上床。她当下娇羞不已，宛若少女。&lt;br&gt;我轻吻表姐的双唇，手则在乳房搓弄。我一把扳开她的双腿， 看到表姐的娇嫩的屄口微张，红润的阴核夹在两块肥美的阴唇间，没有半分嶙峋，就娇羞地在偷偷探头张望。&lt;br&gt;于是调整好姿势，便将鸡巴用力挺入，直插到底。&lt;br&gt;「呀啊轻……轻点……别……别伤到……孩子……」原就兴奋的表姐被狠狠一插，自然更加放浪，身体吃力拱起。我扶住她的腰以分担重量，同时猛力抽送。但这个体位不易持久，于是我把她放到床上，将双腿放在肩上，再展开攻击。我喜欢这个姿势，既能紧贴表姐下身，亲吻她的美腿，更可以看到她销魂的表情和疯狂晃荡的双乳及腹部。&lt;br&gt;事实上，我们两人作爱一向激烈，也许因为偷偷摸摸，或者太渴望得到对方，所以极之尽情。虽然如今表姐有孕在身，不能像往常不顾一切向前冲，但我仍可在不伤到胎儿的前提下，给表姐最大的满足。表姐似乎十分喜欢我的欢爱模式，通常没多久便会到达高潮。&lt;br&gt;「阿航……啊……抱……抱住我……噢」表姐每次高潮将届，都会紧抱着我。我习惯了，也爱上这种亲蜜感觉！我马上放下她的腿，扶她坐起身，让她跨坐在我身上，一边蠕动下身，一边大声浪叫。两人全身大汗淋漓，心灵和肉体完全合而为一。&lt;br&gt;「呼……表姐……我爱你……永远爱你……」我喘气说着，感觉她身体僵硬，今天实在硬得太久，自己也快到极限，拚尽全力再冲刺几回，然后猛然在她体内喷射而出。完事的两人紧紧拥吻，享受对方在怀中的感觉。良久，我才依依不舍得起身穿衣，离开表姐的房间。&lt;br&gt;姿翎表姐准备好点心，我坐到表姐对面，我喜欢跟她对坐，看着她的微笑，口中食物更觉香甜。边谈边吃，谈到趁着连续假期，应该出外走走。金莎自然高兴，我也欣然答允，因为可以多陪表姐一段时间。&lt;br&gt;是夜，我没有回宿舍，而是留在姿翎表姐家过夜。但我不会明目张胆和表姐同床共枕，而是睡在金莎卧室斜对面的空房里。黑暗中一片寂静，没有半点嘈杂声。我躺在软绵绵的床上做着春梦，情节全是自己和姿翎表姐两人赤身裸体，交合缠绵着。&lt;br&gt;「呀啊……阿航，姐舒服啊……嗯……啊」表姐叫得好浪啊…表姐，舒服吗？我的鸡巴也要炸裂了…唔…你舔我的鸡巴…好温柔…「阿航的宝贝好大唷……」咦？奇怪……怎么不是表姐的声音……昏昏沉沉之中，只觉得有人在我下身摩蹭、抚摸。好不容易战胜睡意，睁开惺忪双眼，眼前景象让我吓了一大跳：原来跪在我身边，正在把玩鸡巴的人，居然是她……「金莎！」我惊叫道，连忙要撑起身体。&lt;br&gt;「嘘！别动！表舅。」金莎脸上带着笑意，两根指头放到我唇上示意不要出声，另一手则握着硬挺的鸡巴不放。&lt;br&gt;「你…你…这…这是…在做…做什么？」我强作镇静问道，但语气中带着颤抖。&lt;br&gt;「冠航表舅……我终于知道男生的鸡鸡要怎么用了……」金莎吐了吐舌头，手慢慢套动住我的鸡巴，说道：「嘻！我想试试看看表舅的…」我还没反应过来，她已跨坐到身上，下体直接在鸡巴上来回摩擦。&lt;br&gt;我和金莎小孩的嫩屄间其实还隔着一条内裤，但单薄的布料却挡不住她小屄柔软的触感。金莎摩擦速度越来越快，小屄不断接触鸡巴，弄得我下身更是硬挺不堪。没多久，就见她脸部泛起绯红，呼吸越见急促，就连眼神也不再天真、清纯，反而流露些许媚态，我内心真是惊愕万分。&lt;br&gt;「唔……表舅……摸我……」金莎轻声道，同时把我的手放到尚未发育的胸脯上。她穿着白色无袖花边背心，微微拱起，如同荷包蛋的乳房顶端，透出尖尖的两个小圆点。金莎抓着我的手在自己胸部恣意抚摸，下身也蠕动得越来越激烈。&lt;br&gt;无意中掠过乳尖时，惊觉未成熟的蓓蕾已经硬挺。 「天啊！金莎身体出现这样反应，接下来会如何发展？」我混乱的脑中浮现这问题，却不敢继续想像。更确切地说，我还来不及想像就射了，白浊的精液布满金莎的内裤裤裆、小腹以及大腿。&lt;br&gt;「嗯……哈……不过瘾……内裤还是太碍事了……」金莎咿唔道，站起身，动手褪去内裤，这会我又怔住：金莎赤裸的下半身一片光洁，两腿间的丛林更是连个影子都不见，只有一道清楚的裂缝延伸到腿间深处。&lt;br&gt;「鸡鸡像是汽球，胀大了就像这样。」金莎蹲下身，在我鸡巴尖端轻轻一抹，我兴奋不已，全身为之一震。她继续说道：「又硬又大，然后…然后就插进我的…」手往腿间一指，接了下去：「洞洞…就像表舅和妈妈…那个那样时插进去…对吗？」我登时哑口无言：莫非她知道了？是我和表姐做得太尽情，声音太吵吗？听语气，她肯定偷看过…但究竟看过几回？又知道多少？刚刚二十岁的女孩已近成熟？&lt;br&gt;我一句话也答不上来，双眼却忍不住在她未被开发的胴体打量。除了在解剖课，见过浸泡福马林的大体外，还从未看过活生生的女孩身体…&lt;br&gt;大概察觉我的眼神在身上游移，金莎羞红着脸，当我的面把背心缓缓脱去。&lt;br&gt;她害羞地将双手抱在胸前，小小的胸脯在手臂挤压下，显得更为高耸。她跪在我身边，手臂缓缓松开，露出发育中的乳房，在面前晃荡。当下，我只觉鸡巴正充血膨胀。&lt;br&gt;「表舅，你喜欢吗？」金莎双手稍将胸脯往上一挤，粉嫩的蓓蕾在眼前弹跳。我没敢接腔，但脸上表情骗不了人，清楚将答案告诉了她。&lt;br&gt;金莎将身体移向我，蓓蕾离我的唇边仅仅毫厘之差。 「表舅，你想吸吗？就像你吸妈妈的一样……来呀……」我像被催眠一样，主动伸出舌头，轻轻在蓓蕾舔了一下。&lt;br&gt;「嗯啊」她发出销魂蚀骨的一声轻呼，让我近乎崩溃，又伸长嘴用力吸吮，耳中所闻尽是兴奋的娇喘声。&lt;br&gt;金莎抱着我的脖子，整个人直趴到我身上。胸膛感受着她身体的颤动，娇嫩肌肤在身上挨擦。我醒觉自已作为是违反人间伦常、天理不容的，只是悄悄燃起的肉慾冲击下，抛弃理智了。&lt;br&gt;我的鸡巴抵着金莎的小腹，嘴巴继续吸吮着她的微乳。她靠在我身上，一点一点挪移。没多久，鸡巴已擦到她隆起的细嫩的阴阜。金莎撑起身，往腿间一摸，然后欢呼道：「表舅，你看！是从我洞里流出来的唷！你可以把鸡鸡插进去了，对不对？」她把手伸到我眼前，指尖沾着黏稠的透明液体。我知道那是爱液，也提醒自己不该给她直接回应，但却下意识地点了点头。&lt;br&gt;金莎起身，双脚站在我仰躺的头部两侧。这时举目往上观，映入眼帘的是那吹弹可破的粉嫩小蜜屄。我屏住呼吸，拼命吞咽口水的咽喉，胸中一阵狂跳。我从纤细的双腿往上瞄，小巧的屁股，微隆的胸脯，甜美的笑容，简直如洋娃娃般可爱。&lt;br&gt;「冠航表舅…你…想吻它吗？」金莎的手指将肉缝翻开，露出里面粉红色、湿漉漉的蜜屄、嫩肉。我眼睛瞪得发直，嘴巴大开。她笑笑并蹲下身，将下身向我的嘴边凑来。此时，我像饥肠辘辘的狗，往小屄疯狂吻去，舌头直捣蜜屄，并拚命吸吮。&lt;br&gt;「唔噢表……表舅……你……你好……嗯……哈啊」金莎双腿跪在肩上，紧紧抱着我的头，几乎要坐到脸上。我没管重量的压迫，只顾继续吸舔、耕耘。未几，她的臀部自动在面前摆动。我双手扶着她臀部，狠狠吻个够！&lt;br&gt;「表……表舅……啊我……我想尿尿……这……呀啊嗯……哈啊」金莎疯狂呻吟道，双手用力抓着我的头，弄得直发痛。我心知她快高潮，于是更卖力挑逗。之后，她浑身抖震几回，软倒下来，有气无力瘫倒在我身上。&lt;br&gt;金莎喘息半晌，起身摸着我的鸡巴说道：「表舅……我要你的鸡鸡插进去……我知道你很想……」她扶正鸡巴，对准小屄便要坐下。&lt;br&gt;「金莎…不可以…你只是个小女孩…表舅这样做…会犯法…要被抓去关的…」我连忙阻止，心知肚明这样下去，要是被察觉，我的下半生可全都毁了。&lt;br&gt;「我知道。」金莎出乎意料地平静，缓缓说道。我难以置信，张大双眼看着她。她捧住我的脸，在眉间轻轻一吻，温柔说道：「我早就知道，所以才要这样。表舅插进这里，便要娶我当太太了。」看着眼前的金莎，我深感不安：她有这种心思，完全不符合其年纪啊，难道就这样被她摆布？现在又能做什么？虽然很想说点话让自己脱困，却只字片语都想不出来，因为心思全集中到下身了。&lt;br&gt;金莎慢慢将身子沉下，小嫩屄口在坚硬发烫的鸡巴前端摩擦。 「我跟妈妈都是女生。她能做，我当然也能做！」她伸手掰开娇嫩的屄口，然后两腿一松，整个人便坐了下来。&lt;br&gt;「唔……」鸡巴被紧实的包裹，我不禁哼出声音。&lt;br&gt;「呀啊」金莎狭窄的小蜜屄被倏地撑开，虽然才进去几寸而已，也令她痛得锥心刺骨了。她的泪水夺眶而出，但仍紧咬下唇，双手使劲捏住我的肩膀。我柔声问道：「金莎，很痛吗？不如先退出来，洗个澡，我帮你涂点软膏，然后……」「不要！」她打断我的话，倔强摇头道：「我要当你的太太，当然要痛一次，以后就很幸福了！」说完在我唇上深深一吻。&lt;br&gt;七、&lt;br&gt;金莎的身体慢慢下压，我的鸡巴逐渐没入小屄中。她不住深呼吸，眉心紧蹙，眼角挤出泪水，但仍兀自支持。我没想到她有这股意志，却不知该讚许她吗？说实话，我开始有点害怕她的心机。&lt;br&gt;「金莎……」我忍不住说道：「你这么硬来，是会弄伤的啊！表舅的鸡鸡太大了，你还不可以……」「没关系……只……只要有耐心……铁……铁杵……」金莎努力半天，只放入半根鸡巴。虽说我的鸡巴不算特大号，但跟她窄小的嫩屄相比，宛如将拳头塞进嘴巴一样勉强。她看着我，咬紧牙关说道：「也能……磨……磨─成─绣─花─针……」说完便猛然一坐，整根老二几乎瞬间没入。&lt;br&gt;「呜嗯」金莎痛得张大嘴，却叫不出声，然后倒到我怀中不住颤动。&lt;br&gt;这一来，鸡巴被紧紧包住，我浑身震颤，却又感到说不出的痛快。身上坐着一个可爱的女孩，内心肉慾烧得火热，把我的理智盖过。原来我对这种幼女胴体也不抗拒，而且…她太像表姐了。&lt;br&gt;金莎喘息片刻，笑中带泪说道：「表舅……我……我是你的妻子了……」我无言以对，她却开始缓慢地蠕动臀部，她还说道：「表舅…我…我要你…射…射在里面…唔…我想生…你的…孩子…」此时，鸡巴在极度紧窄的蜜屄里享受金莎小屄的包复，阵阵快感令我失去理智。&lt;br&gt;我已忘了她的痛楚，虽有点愧疚，但忍不住开始挺动腰腹。&lt;br&gt;「呜……啊……」金莎明显被我弄得痛楚加剧，可她勉强挤出笑容，说道：&lt;br&gt;「对……冠航表舅……你……你动吧……你也是……是这样……对妈妈的……」她纤弱的手臂勾住我的脖颈，亲蜜地在我唇上亲吻，甚至把舌头钻入嘴里。&lt;br&gt;我贪婪她吸吮她的唇舌，鸡巴拚命在小屄来回抽插。看着双眼迷蒙半闭，紧咬下唇的神情，我分不清那是痛苦还是愉悦，只知那神韵像极姿翎表姐。 「表姐国小时也是这样吗？」我沉醉在这个幻想中，突然觉得鸡巴暴胀，原来在那窄小蜜屄磨擦许久，我已在爆发边缘。&lt;br&gt;「金莎，起来！快！表舅要射了！」「啊……要射了……快点……」金莎娇声道，身体用力上下起伏，像在催促我快点。她渴望地望向我，双手在自己胸脯上抚摸，揉捏凸起的蓓蕾。我拚命忍住，但舍不得错过这个淫糜的场面。&lt;br&gt;「啊……嗯……哈……啊……嗯……啊……」金莎搓揉着蓓蕾和小核，发出阵阵呻吟，臀部愈动愈快。我的鸡巴跟着酥麻，心里既兴奋又无助，堂堂男子汉居然被小女孩玩弄于股掌之上。&lt;br&gt;「噢……表舅快……快点……射……射进去……嗯」金莎兴奋得仰头高呼，我也忍到极限。腰腹一蹦紧，又狠狠抽送几下，她随着动作不住发颤。同时，我毫不保留地把精液悉数送进她的小屄里，她娇小的身躯霎时软下来，倒在我的身上喘息。&lt;br&gt;「我应该享受，还是应害怕这种「齐人之福」？自己被一个小女孩操控得团团转，无法自拔……」想到此节，心底不由得打了几个寒颤。&lt;br&gt;金莎情绪平复一会，忍痛慢慢站起，精液混和着血丝自小屄滴下，落在软趴趴的鸡巴上。混浊的液体沿着双腿流下，与那刚开始发育的臀部毫不相衬。&lt;br&gt;她对我轻吻一下，说道：「表舅……我长大了……」她扬起笑容，又说道：「这几天放假，我们不要去郊游，就在家继续玩吧！除了你和我之外，妈妈也要加入唷！可以吗，表舅？」我滴个天哪……&lt;br&gt;</content></item></essay>