<essay><item><title>亲亲未来小媳妇</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;晚上，光亮的厅里回荡着浓浊的气息，女友被我剥得赤条条，抱在餐桌上缠
绵着，我喜欢看她玉体横陈的样子，她的皮肤细嫩得没话说，她已经二十出头，
但肌肤却像十来岁少女那般白里透红，滑腻细致，两个奶子更是诱人，圆圆挺挺
的，乳晕不大，浅棕红润，上面两颗圆圆被我挑逗得竖起的小乳头，使我爱不释
手地玩弄着，每当我的大拇指滑过她的奶头，她都会轻皱眉头，樱红的小嘴巴透
出诱人的哎嗯，看到这么漂亮动人的女友在自己的淫威下发出呻吟声，妈的，
实在爽极了，这可能是显示男人雄风最大的回报吧！&lt;br&gt;我的手从女友的胸脯向下摸去，穿过她平坦如玉的小腹，来到她私处那柔软
的芳草，嘿嘿，干她娘的，她从来就不是我的对手嘛，只给我挑逗十来分钟，这
里已经是淫水淙淙，我手指稍稍碰到她柔嫩的阴唇上往里轻轻挤弄，淫水已经冒
了出来，黏得我满手都是。&lt;br&gt;好非哥，我们来吧……女友发出似有若无的声音，脸色变得通红。她就
是这个样子，我们做爱已经好几年，但每当她这样主动地邀请我进攻她，她总是
有点羞涩。&lt;br&gt;我还没玩够本呢。我的鸡巴虽然已经胀得又粗又大，龟头也胀得露出丑
恶的本形，但我还是故意不进女友的嫩穴，这样把女友的情慾全挑逗起来，又让
她吃不到，呵呵，你想玩甚么花样，她都会迁就你。&lt;br&gt;人家都给你玩成这个样子，还要怎么玩法嘛……呃嗯……女友鼓着小红
腮，装得有点生气。其实她这种半生气半娇嗔的样子，加上她那花容月貌，我敢
说任何一个有性能力的男生看到，都会想狠狠地干她几炮。&lt;br&gt;我还要怎么玩法？嘿嘿，现在女友被我挑逗得情慾高炽，我想怎么玩法就怎
么玩法！我把她抱到沙发上，让她像小母猪那样趴着，两个奶子就像母猪那些奶
子一样，在空气里晃来晃去，虽然女友这种淫荡的姿势，我看过无数次，但每次
都使我血脉贲张，女友还在抗议着说把她弄得这个样子，我已经把她两片圆鼓鼓
的屁股拉开，手指就在她那流着花蜜的密洞里挖弄起来。&lt;br&gt;啊……啊……好哥哥……你把人家弄坏……人家不行……女友在我的刺
激下半伏在沙发上，嘴里发出可怜的呻吟声。她全身的肌肤开始泛红，我知道她
给我弄得快要上高潮，手指就继续灵活地在她嫩穴里抽动着。&lt;br&gt;看着女友开始忘情地投入性爱之中，我不禁淫邪地微笑起来。这张沙发很靠
近窗台，窗帘是女友拉上的，她把左右两幕窗帘拉紧得密不透风，才会这么放胆
和我在厅里嬉玩。但现在她已经被我逗弄得全身飘飘然，就不会再注意周围的环
境，嘿嘿嘿，我这么可爱漂亮的女友，如果只给我一个人享用，实在是暴殄天物。
于是我用手肘轻轻放在窗帘中间的隙缝中，然后向后勾开，刚好被勾在窗扣上，
哇塞，好一个大隙缝！这个窗口刚好对着外面的楼梯，妈的，任何人走过楼梯，
向我们这里看来，一定可以看到我女友白嫩嫩的胴体，她半伏在沙发上，两个大
奶子晃荡晃荡，还翘起圆圆的屁股，等待着男人来操干她呢。&lt;br&gt;我们同居这地区，租金都比较便宜，但住客大多是龙蛇混杂，保安也很差，
几乎每幢寓所甚么閒杂人等都可以自由出入，我女友说过，有时回来时会碰到一
些陌生的流氓混混在楼梯间徘徊，有些还会对她轻佻地吹口哨，或者说些下流话，
她会很反感地骂他们一句跑回家。我现在把窗帘掀开，就是要把自己心爱女友的
这种淫荡样子暴露给这些平日无所事事的流氓恶棍看，嘿嘿，刚刚又有两个男生
在楼梯间走过，看他们就站在角落看向我们这里，他们大概也不相信自己的眼睛，
距离只不过六、七米，一定可以看到我女友赤裸裸的屁股和奶子。我女友还一直
不知道自己的胴体被陌生男生视奸着，我这时就坐在沙发上，叫她伏下身来，跟
我那根大鸡口交，她这时已经兴奋得迷迷糊糊，张着小樱唇，就吸吮起来，妈的，
好爽！爽的不只是她那温暖的嘴巴含着我的鸡巴，还有她在含鸡巴的时候，屁股
翘了起来，刚好把私处向着窗口，大概把她的小嫩穴张开着任人观赏呢，难怪刚
才在楼梯间偷窥的两个陌生男生都看得发呆，双手还握着自己的裤裆，有所动作
呢！&lt;br&gt;其中有一个男生还用手指向我们这边点数着，可能是在记住我和女友是住在
那个房子吧！我突然有些心惊，这些两个男生会不会是黑帮坏蛋？惹上他们可就
麻烦了，他们已经认得我们住所的位置，该不会有甚么不良企图吧？他们晚上会
不会就埋伏在我们住所附近的楼梯间？那不仅仅我女友有危险，因为有时我那个
俏丽的妹妹也会来我们做客，如果给这些黑帮恶汉看中我们这个居所，说不定那
天会埋伏在我们的门口，把我女友和妹妹都绑票了，最近看报纸新闻，有好几单
绑架案子，那些女生肉参都会被恶棍轮流饱尝肉慾，还会把片子送回家里勒索金
钱，多可怕啊！要是给爸爸妈妈看到她们掌上明珠的可爱女儿也被坏蛋轮流奸淫，
还有未来漂亮的儿媳也被坏蛋奸淫后再替他们口交，最后还意外地被奸淫成孕，
他们会有甚么感觉？是太可怕了吧？（爸爸会不会看得兴奋起来，再偷偷重播几
遍欣赏自己女儿和未来媳妇被坏蛋轮奸的情形？难说！）不过兴奋归兴奋，但我
也不敢太疯狂，过了几分钟之后，我就赶紧把窗帘放下来。&lt;br&gt;我把女友搂着，让她坐在我怀里，我那根戴着套套的大鸡巴往上一挺，女友
啊噢一声叫了起来，她的嫩穴虽然紧紧的，但里面早就湿辘辘的，我的鸡巴
就捅了进去，女友全身紧绷一下，就酥软下来，我就不客气地抱着她的纤腰，把
她身体往下挫，她又噢嗯地叫了起来，我的鸡巴这时就整支戳进她的嫩穴里，
她的阴道不长，我的龟头能碰到她的子宫口，每下碰撞都使她唔呀唔呀地叫
了起来。&lt;br&gt;啊……啊……好猪公……你那支……很大……啊……快把人家戳穿破……
唔呀……你就是喜欢……人家这样坐在上面……一边干人家……还一边摸人家的
奶子……弄得人家好淫荡……好羞人……啊噢……虽然厅里没有床，但女友还
是发出诱人的叫床声，我们同居就有这种好处，可以把女友弄得淫叫连连也没人
理。&lt;br&gt;叮叮……门铃突然响了起来。&lt;br&gt;女友吓得从我身上滚下来，匆匆忙忙跑进房里穿衣服，我也只好扯掉鸡巴上
的套套，穿上裤子。&lt;br&gt;干林母的臭鸡迈！我正和女友快活呢。那个家伙在这个时候来找我们？应该
是我大学那些猪朋狗友，心里就诅咒这个坏我大事的狗东西，问候他全家女生，
最好是让几十个臭男人把他妈妈、老婆、女友、女儿全都拖到操场去操几遍，操
得四脚朝天，还要干大她们的肚子，生出几个杂种来，才能把平熄我心中的牢骚。&lt;br&gt;我打开门，怔住了：爸爸！原来这个不速之客是爸爸。真想不到。刚才
开门的时候，心里还在诅咒着这个不速之客的全家女生，这下子不就等于在骂自
己吗？骂自己的阿嬷、妈妈和妹妹被男人拖到操场去操几遍，被操得四脚朝天，
还要被干大了肚子，生出几个杂种来，好狠毒呢。幸好这种诅咒通常不会灵验。&lt;br&gt;呃……爸爸只是打个酒呃，一阵浓重的酒臭味传来。看来他是喝了不少
酒，我连忙开门扶他进来。&lt;br&gt;是伯伯？我女友从房里走出来，她也觉得有点意外，不知道是刚才我和
她玩得太热烈，或者她想起刚才发出叫床声而感到害羞，我看她的两个吹弹欲破
的脸蛋还是红通通的。她可能刚才太匆忙吧，也没想到是我爸爸来了，只穿一件
松泡泡互叠式的睡袍出来，又不好意思缩回去。她说：伯伯喝醉了吗？你让他
坐坐，泡茶给他喝。说完进了厨房。&lt;br&gt;大家不要奇怪爸爸会来我们这里，其实爸爸和我的感情不错，到底两父子都
是男人，有些话说起来也会比较投机，好像家里的重要事情要决定，他都会找我
商量，我上了大学，有了少霞这个深交的女朋友，我和爸爸的话题还会连风花雪
月的事情也谈上了，这种事家中除了我，大概他不会和妈妈或者妹妹谈论吧？我
觉得我们两父子慢慢变成了好朋友的关系，这种感觉得很微妙。我和女友同居之
后，就少了时间回家，但爸爸和我还经常会通通电话，有时也会来探望我们。&lt;br&gt;不过今晚是他喝醉酒，糊里糊涂跑到我们这里来。最近他公司的生意不太理
想，还有些人际关系的问题，使他很烦恼，所以就经常外出喝酒，每次都喝得酩
酊大醉，妈妈也劝过他，但他总是不听，还说他是去应酬那些有生意往来的公司。
不过，照我来看，经常跟他一起喝酒的那些猪朋狗友都不是甚么好东西，他们没
帮我爸爸甚么，反而整天和他去饮酒作乐，最后还要爸爸付帐。&lt;br&gt;爸爸被我扶着跌坐在沙发上，他坐下的位置是刚刚我女友赤条条趴跪的地方，
不知道他还能不能感受到她遗留下来的热力？幸好他喝醉了酒，否则一定会闻到
我们厅里还弥漫着女友和我爱液的气味。我这时打开窗帘和窗户，让气味散走。&lt;br&gt;伯伯他……女友从厨房里端出茶来，已经看到我爸爸呼呼呼就在沙发上
打盹。&lt;br&gt;我有点不高兴爸爸又去喝酒，还喝得这么烂醉，他喝醉之后，简直变了另一
个人，平时也疼老婆、疼儿女，但喝酒之后就会凶巴巴的，没有理性。但我看到
他坐在沙发上打盹的样子，才觉得他已经开始老了，身体已是中年体态，肚子也
隆了出来，头发也开始白了，心里突然有些感触：这么多年，他还是为了这个家
四处奔波、打拼劳碌。刚才不高兴的情绪变成了怜悯。&lt;br&gt;今晚就让他在这里睡吧，我打电话给妈妈。我说，餵点茶给他喝吧。&lt;br&gt;女友就在我爸爸身边坐下来，把茶吹凉了一些，就拿给爸爸喝。&lt;br&gt;我打电话给妈妈，说爸爸就在我们这里，叫她别担心，早点锁好门窗睡觉。
我这样吩咐不是没有道理，爸爸不回家，妹妹也经常去她男友阿彪家，所以家里
只有妈妈一个人。她已经四十出头，但可能是皮肤白?，加上样貌本来就出众，
所以看起来人家还以为三十岁的少妇，她去买菜还有不少菜贩肉贩还出言调戏她
呢。我家那边的治安也是不好，晚上家里只剩下妈妈一个人，当然要提醒她格外
小心，我才不想爸爸在我这里醉薰薰的时候，家里万一被一些为非作歹的臭男人
闯了进去，那我妈妈就遭殃了，被那些男人剥得全身光光然后又奸又淫。&lt;br&gt;我不要喝了……要……要喝就一起喝……是爸爸的声音，我打完电话回
过头去，看到本来女友想要餵茶给爸爸喝，但他把茶杯抢了，还把从背后把我女
友的手臂搂住，反而要餵她喝茶，弄得她整个人都跌坐在她怀里。&lt;br&gt;唔……不要……女友想要挣开他的手臂，但爸爸却大力地把她搂住。&lt;br&gt;我看到这种情形，还不禁笑了起来，对女友说：我爸爸还以为你要灌他喝
酒，他要灌回你。&lt;br&gt;死阿非啦，快来帮我……女友在爸爸的怀抱里挣扎着，她那件薄薄松身
的睡袍在挣扎的时候，胸口和大腿的敞口一张一合，若隐若现地把女友那白嫩嫩
的胴体暴露出来。&lt;br&gt;呵呵，这幕倒是难得一见！我平时喜欢其他男人凌辱我女友，但从来没想过
女友会跟爸爸有这么亲近，这次爸爸是醉迷迷的，竟然这样搂抱着我女友，但我
看着她在我爸爸的怀抱里挣扎着的情形，我的鸡巴也禁不住勃起来。&lt;br&gt;你不喝就算了，我来喝，但你要陪我唱歌……我爸爸把那小杯茶喝了下
去，但仍然抱着我女友不放手。&lt;br&gt;哈哈，他醉成这样，把你当成陪酒小姐。我还是很高兴地说。我知道跟
女友开这种玩笑是没问题的。女友跟我亲密交往之后，就经常来我家里，跟我爸
爸妈妈和妹妹早都很熟，他们早已当她是未来胡家的媳妇，她虽然硬嘴说她还没
嫁给我，别当她就是以后的老婆，但她心里早就当我的家人就是她的家人。&lt;br&gt;爸爸这时放下杯子，这次用双手把我女友搂住，醉脸几乎贴到她的粉脸上。
女友还在挣扎着，但她也不敢太用力，怕弄伤我爸爸，一边对我说：胡作非你
这大笨蛋，你快来救我……见我无动于衷，还在一旁嘻笑着，就很生气地说，
我再数三声，你不救我，我就……我就不挣扎……随便让你爸爸抱我……&lt;br&gt;爸爸看来是大醉，一点也不知道怀里抱着的是自己亲儿子的女友，还痴痴迷
迷地说，来……小美女……给我亲一下……&lt;br&gt;女友一边躲开爸爸的嘴巴，一边瞪圆着眼睛看着我，嘴里就数起来，一…
…二……三……你真的不救我！哼！&lt;br&gt;女友数完三数，见我仍站在一边，没去救她，就生气地哼了一声，真的
放松了身体，任由我爸爸把她软软地抱进怀里，这次她的整个上半身都贴在爸爸
胸膛，两个圆大酥嫩的奶子也就贴在爸爸身上，干，她刚才急急忙忙穿衣服，也
没穿上乳罩，而且那件睡袍还是薄质的，现在就任由我爸爸把她抱在怀里，把她
的奶子贴在他粗壮有点发胖的胸膛上，要是爸爸这时是清醒的话，他一定会爽得
要命。&lt;br&gt;唔唔……爸爸的嘴巴还亲在我女友的脸颊上，还要跟她亲嘴，吓得她忙
偏过头去，但这样他的嘴巴就朝她的脖子亲了下来，直亲到锁骨上，还顺手把她
睡袍往外翻开，那件睡袍本来就松泡泡，没钮没扣，只靠一条腰带绑住，所以爸
爸翻一下她的睡袍，她整个胸脯几乎都敞开来，两个圆圆的大奶子差一点抖露出
来，女友吓了尖叫一声，忙用手护在胸前，才没让奶头也露了出来。但我爸爸的
嘴巴已经吻到她胸脯，她那圆鼓鼓的奶子逃不过他的嘴巴，就被亲了上去，幸好
还没有亲到她的奶头上。&lt;br&gt;玩笑我也不敢开得太大，我这时忙上前解围，帮她把爸爸的手臂拉开，爸爸
这时又是醉倒了在沙发上，不用太大力，我就把女友从他怀抱里救出来。&lt;br&gt;哼，我生气了！女友站起身来，把睡袍整理好，不理睬我，把那些茶具
收拾回厨房。我知道她没有真正生气，那有一个人真正生气的时候，还会说我
生气了？&lt;br&gt;今晚就让爸爸睡在沙发上好不好？我故意这样说。&lt;br&gt;你还有没有良心啊？女友在厨房里，本来她在装生气，不理我，但这时
也忍不住说，如果他的腰骨扭伤了怎么办？这也是我女友另一个优点，就是
她会体贴我的家人，难怪我爸爸妈妈很喜欢她，早就当她是未来儿媳。好几次我
女友叫他们做伯伯、阿姨，他们都会说要她跟我叫爸爸、妈妈。&lt;br&gt;我其实是故意找话题来跟她说话：那就让他睡我们那张床吧，但我们要睡
那里？&lt;br&gt;你的大脑袋里面装杂草吗，不会自己想想啊？女友从厨房里出来，仍然
不理我，就到房里面找了一会儿，找出两张小蓆子，那是我们去海滩或去露营时
候用的，就放在厅里的地上。&lt;br&gt;就这样，我把爸爸扶进我们的床上，我和女友再去洗澡（刚才玩了一半，浑
身是汗），就在厅里的地板上睡。那时还算热天，睡在地上凉凉的，倒也很舒服。&lt;br&gt;我们再来，好不好？我在黑暗中把手搭在女友身上，还想继续做爱。&lt;br&gt;不好！我还在生你的气。&lt;br&gt;乖，不要生气吧。&lt;br&gt;人家不要跟你说话！&lt;br&gt;…………&lt;br&gt;哎，平时温柔的女友也有野蛮的时候，这次她转过身去，背着我睡。&lt;br&gt;我脑中还在想着刚才爸爸楼抱女友的情景，睡裤里的鸡巴好像又挺了起来。
嘿嘿，真不知道爸爸是真醉还是假醉。其实每个男人对漂亮的女生都有种与生俱
来的佔有慾和情色慾，除非那个男人是性无能。我爸爸也是个有色慾的正常男人，
我知道他有时对少霞也会有些非份之想。&lt;br&gt;记得那时我和女友交往不久，就把她带到家里来，她有个小叔叔曾经是我爸
爸的学徒，她很快就跟我家人很熟络，她性格很单纯随和又开朗，我妈妈和妹妹
很喜欢她，早就把她当作胡家的媳妇。我女友也感受到我家里那种欢乐和温暖，
所以也喜欢常常来我家作客。&lt;br&gt;那时我家厅外有个向南的大阳台，放着两张竹椅，夏天的下午，可以坐在那
里享受着习习的凉风。我女友来熟了，妈妈也叫她不用客气，所以我们在吃完午
饭就会坐在那竹椅上乘凉。那竹椅可以调较椅背的幅度，如果全部放下可以变成
一张竹床，我们会把竹椅放成150度钝角，这样可以躺得很舒服，但又不会像躺
在床上那么随便。竹椅很凉快、南风也很凉快，加上听着附近翼蝉无休止单调的
知知知叫声，我女友很快就会打起盹来，不久就甜甜地睡着了，我家人常常笑她
是睡公主。&lt;br&gt;嘿嘿，当女友熟睡的时候，家人又都出去的时候，我又可以搞些小动作，蹑
手蹑脚地解开她小衫上的钮扣，这种小衫像白衬衫的布料，但是短小无袖小领的，
她夏天很喜欢穿这种小衫，又清凉又斯文，只是躺倒了之后，小衫还会把她嫩美
的纤腰露出少许来，给人一种很可爱的性感，所以我很喜欢她这样穿。小衫上的
钮扣倒是很重要的，第一颗钮扣她通常不会扣，第二颗钮扣已经是在胸脯上，女
友的胸脯算是丰满圆大的，不扣第一颗钮扣已经能隐约看到胸脯上露出像初六小
月的嫩白。但我却是要把她第二颗钮扣解开，呵呵，这样她两个白嫩嫩诱人的奶
子就露了五分三来，挤出一边深深的乳沟。&lt;br&gt;我自己不明白为甚么要暴露女友的胴体，明明阳台对面的房子离我们也有十
数米，这么远看着我女友，也没甚么好看。但我心底里就是太喜欢暴露女友，也
不在乎会不会有人看到她性感的部位。我解开她小衫第二颗钮扣之后，心里还不
满足，看她那件夏季的裙子短短松松，露出修长的小腿和一小截嫩美的大腿，我
又是怦然心跳，哇塞，多少男生想看女生的裙底春光啊，少霞你也就作点牺牲吧，
让我把你的裙子翻开来给男生看！于是我就悄悄地抇友的裙子翻上来，两条细腻
光滑的大腿全露了出来，还露出小内裤呢。女友侧卧着，所以我可以弯腰在她屁
股后面看到我心爱的睡公主紧身绸质的小内裤，不但能若隐若现地露出她的耻毛
黑影，还把她那小嫩穴的中间凹下去的轮廓全勾勒出来。哇靠，我自己也差一点
看得喷出鼻血来！&lt;br&gt;我还站在女友身边好好欣赏她一遍，真可爱，女友暴露的样子简直像是一件
无价的艺术品。&lt;br&gt;突然听到咯咯咯的开门声，我连忙溜到自己那张竹椅上，闭起眼睛，打起呼
噜来，装睡是我的特长，我小时候就懂得装睡，可以偷看很多人都没看过的美景，
大家可别羡慕。我看过照顾我的小阿姨在我面前脱掉裤子拉尿，她当然不知道有
个小鬼装睡偷看她。我看过爸爸妈妈在我身边做爱，大家有没有机会看过？当然
也看过一些平时跟爸爸称兄道弟的叔叔把醉薰薰的妈妈抱上床，就在我身边扑滋
扑滋淫弄起来，把妈妈的奶子又搓又弄，鸡巴弄得她淫穴唧唧作响，看到这种情
景也实在令人吐血呢！&lt;br&gt;进门的是我爸爸，他在厅里坐着想看报纸杂志，但突然看到阳台上我女友的
睡姿，他先走进屋里看看各间房子没人，然后再走到阳台上，看看我在一边打呼
噜，就开始走进我女友那边，仔细地观赏起来，慢慢走到她的后面，先看看四处
的风景，怕我们这时醒来会不好意思，然后弯下腰去看她裙底，哇塞，我女友那
件小小的内裤不能掩饰她娇美的臀肉，难怪爸爸越看越兴奋，手指在自己裤裆里
抓了几下。&lt;br&gt;我瞇着眼着看着女友裙底春光全都被爸爸看光了，心里却有种莫名的兴奋。
爸爸看完她的裙底春光之后，就走到她前面，认真地把我的胸脯看一遍。女友这
时小衫第二颗钮扣被我解开，里面的乳罩又是那种半杯形的，妈的，他这样伏身
偷窥除了看到她那两个饱满的胸脯露出的大部份白嫩嫩娇肉之外，会不会乳晕也
能看到？&lt;br&gt;爸爸，少霞可是你儿子的女友呢，以后还可能做你的媳妇，你怎么可以这样
看她的奶子啊？&lt;br&gt;女友这时竟然动了起来，把身体翻过来变成仰卧。爸爸被她的动作吓得躲回
厅里，我在一旁也吓得心脏都快跳了出来：干，如果她突然醒来，那情形多尴尬
啊。&lt;br&gt;幸好女友没醒来，但她这个仰卧的睡姿更差了，她把左腿曲起、右腿伸直，
呵呵，她那件裙子本来已被我和凉风掀到纤腰上，再睡成这个姿势，就等于把自
己的私处全张开，那件小小的内裤中间部份很明显凹进去，妈呀，那分明把自己
的嫩穴展现出来。她翻身的时候，还没有移动身体，把上身的小衫和乳罩都扯歪
了，还在睡梦中无意识地把小衫向下扯几下，那胸前那敞口弄得更大，两个奶子
的上半球都抖了出来。但我这女友一点也不察觉，真是个贪睡的小公主呢。&lt;br&gt;女友静止下来不久，爸爸又回来阳台，他又再看看我，然后再看少霞的睡姿，
他的眼睛先从她的下身认真看起，看得那么仔细，是不是想看看少霞那小内裤里
的小穴到底好不好干？他大概想不到自己儿子年轻貌美的女友会睡成这样任由他
欣赏！我心想，爸爸也是个男人嘛，少霞这么美，想看看她的胴体也没甚么奇怪。&lt;br&gt;爸爸看了女友的小内裤一会儿，就走去我女友的面前，他张着嘴巴看得发呆，
我女友胸脯那两个大肉包已经露出一半来，任何一个男人看到她这个样子都会看
呆的，爸爸也不例外。他看了好几分钟之后，就低下头，从她的小衫胸口往里看，
还觉得不够，蹑手蹑脚地把她小衫向两边拉开，哇塞，刚才我女友翻身的时候，
把身子又扭又挺，里面那件乳罩是半杯状的，本来就不能遮掩她两个大乳房，再
被女友在睡梦中无意扯动，两颗小乳头已经从乳罩里偷偷跑了出来，爸爸把她小
衫翻开的时候，女友两个大奶子和上面的两颗小乳头都露了出来，我在一边看得
鼻血差一点没喷出来，爸爸也乐得在裤子里抓弄好多次，我还以为他会忍不住把
鸡巴弄出来，在我女友面前打手枪呢。幸好他还有些顾虑，不久他就把少霞的裙
子和小衫弄好，然后若无其事地回到厅里看报纸和杂志。&lt;br&gt;那次阳台偷窥事件后，我就知道爸爸也会想其他男人那样肖想我女友。女友
却一点也不知道，当她醒了之后，还问我说：我刚才睡觉时的睡姿不知道会不
会很难看，穿这种短裙不知道有没有曝光呢？&lt;br&gt;我当然是没说刚才她的两个奶子被我爸爸全看光了，双手在她脸蛋上捏了几
下，只是说：都是自己的家人，不用那么紧张。你样子还真可爱，怎样睡法也
会很好看嘛。&lt;br&gt;女友很可爱地笑了笑说：真的吗？别骗我喔。&lt;br&gt;我就是喜欢她这么天真活泼，还像个读中学的小女生。我这么说完，她还很
高兴，之后每次上我家，我都会事先替她选择穿甚么衣服，说是见我爸爸妈妈要
穿得好看一些，但每次我等她在乘凉睡着的时候，就偷偷弄得她衣衫不整，爸爸
也当然有眼福了。&lt;br&gt;…………&lt;br&gt;妈的，想得太多了吧？我不知道甚么时候也昏昏沉沉睡了去。&lt;br&gt;我转醒的时候，大概是早上快要五点钟吧，窗外的天空已经开始渐渐泛白。
女友温柔的身体贴在我的身边。嘻嘻，她就是小女孩的脾气，昨晚还在生气我，
睡觉时离我足足有一尺远，现在已经靠在我身边。看她恬静可爱的睡姿，不像是
在睡梦中滚到我身边，而是在半夜悄悄地原谅了我，然后像小猫依偎主人那样躲
在我身边安睡。&lt;br&gt;看她那个可爱又标致的脸蛋，真是上天的杰作，像天仙下凡那般，却碰上我
这个喜欢偷偷凌辱她的男生，到底是她的不幸，还是幸运？或许这一切在冥冥中
都已经注定下来，上天创造她这样如花似玉的美女，为甚么会被我碰上、跟我交
往呢？我自觉得也不是英伟不凡，也不是才能过人，为甚么会得到她的垂青呢？
或许是正因为我喜欢把女友公诸同好，上天才让我拥有她，但却不准我独自
享受她。天意既然如此，那我就不要逆天行事，以后要多点让她给其他男人享用
吧。&lt;br&gt;我忍不住在她脸蛋上轻吻着，然后吻在她的嘴巴上，她嗯了一声，翻了身子，
由本来侧睡在我身边变成了仰躺。她那两个又圆又大的奶子在睡袍里隆起来，单
薄的睡袍不能掩饰两个奶子上小巧的奶头，在薄纱里凸起两圆点。睡袍下摆敞开
着，两条美腿已经露了出来。&lt;br&gt;我轻轻把她的腰带拉开，然后打开她的睡袍，美丽白晢的胴体都露在我眼睛，
她睡袍里面除了小小的内裤之外，没有任何衣物了，两个圆嫩的大奶子在我眼前
呈现出来，哇塞，真是又圆又大，我看过不知道有几百次，但每次都会立即血脉
贲张，鸡巴硬得像铁棒。&lt;br&gt;我的嘴巴靠上去，就在她的奶头上亲吮起来。&lt;br&gt;嗯……呃唔……女友在睡梦里有了反应。我抬头看她双眼虽然紧闭着，
但眼皮里的眼珠急促跳动着，我知道她已经被我弄醒了。&lt;br&gt;我这时把她紧紧搂住，开始亲吻她的嘴巴，把舌头伸进她嘴巴里侵犯她，把
她弄得意乱情迷，她也张开嘴巴，和我热吻起来。我的手当然也不放过人间美物，
把她左边的奶子握着，搓弄起来，还用拇指挑逗她的奶头，女友本来就是敏感的
女生，给我这么挑逗几下，已经浑身抖动，嗯嗯哼哼地呻吟起来。&lt;br&gt;不……我们不要这样……你爸爸还在房里……会给他听见……女友睁开
秀丽的大眼睛，全身软弱无力装模作样地挣扎着。&lt;br&gt;不会，他还在醉梦中呢。我继续挑逗她，嘴巴从她的脖子往下吻去，到
达了她最诱人的胸脯，把她右边的奶子就含在嘴里，右手也摸上她左边的奶子，
搓弄起来，弄得女友不能再作甚么抗议，只能嗯嗯嗯地扭动着娇躯。&lt;br&gt;我双手往下摸去，把她的内裤脱下来，手指在她私处摸了一下，竟然已经有
很多淫水，我淫笑着说：好妹妹，你太骚了吧？这里湿成这样？女友被我说
得满脸通红，继续娇喘吁吁，我就把手指突然侵到她的嫩穴里，她全身都颤动一
下，啊啊啊地发出诱人的叫床声。不过我们的说话声和呻吟声很小，生怕吵
醒了在睡房里的爸爸。&lt;br&gt;不要……啊……不要再弄人家……人家受不了……你坏死……女友扭着
纤腰抗议着。&lt;br&gt;那我不弄你，操你好不好？我翻过身，骑在女友身上。&lt;br&gt;你……你对人家说粗话……女友还要抗议，我已经分开她的玉腿，把她
的腿弯勾起来，她的屁股也就翘了上来，我的大鸡巴就顶在她的嫩穴口磨动，身
子往下一沉，把整支大鸡巴就插进她的嫩穴里，啊……女友发出压仰的叫声，
她的嫩穴被我的大鸡巴插得满满，把里面的淫汁都挤了出来。&lt;br&gt;啊……啊……好哥哥……你好大啊……啊……把人家插得很舒服……啊…
…要弄死人家……啊……女友给我插弄得发浪起来，发出诱人的淫语。&lt;br&gt;嘿嘿，小淫娃，你不再生气我了吗？我知道她被我挑逗起来，现在主动
权已经掌握在我手里。&lt;br&gt;你……臭阿非……啊……你还要欺负我……女友被我干得全身颤动着，
而个奶子也随着动作上下左右抖动，好像在欢迎男生来玩弄，人家还未生完气
……啊……你明明看……伯伯醉成这样……把人家抱住……你也不救人家……啊
……&lt;br&gt;嘿嘿，你刚才被爸爸抱着有甚么感觉？我轻挑狠插，把女友的慾火都挑
逗上来，知道她完全被我征服了，所以就敢故意用言语逗玩她。&lt;br&gt;你好坏……专爱欺负人家……啊……女友轻声浪叫着，你真想伯伯把
人家……当成陪酒女郎……啊……人家下次就不反抗……任由伯伯搂我抱我……
好不好……&lt;br&gt;好哇，我就是喜欢你这样服侍爸爸。嗯……下次你不要反抗，让他把你抱
上床，像我这样干你、操你的小鸡迈……我的呼吸也有点急促，可能这个话题
很敏感，不仅在凌辱女友，还涉及少量乱伦的意味，所以更加令人兴奋，我的心
跳和呼吸都在加速。&lt;br&gt;啊……坏哥哥……你太坏了……女友被我干得浪荡起来，言语都有点迷
糊了，人家是你的女友……你还要人家给伯伯干……人家会羞死……以后嫁到
你家里……你们两父子一起干人家……人家就完蛋了……啊……女友被我干上
了高潮，嫩穴里的淫水湧了出来，把草蓆弄湿了。我听她说出这种淫话，脑海里
立即幻想我和女友婚后的一天，我回到家里，见到爸爸和女友搂在一起，他的大
鸡巴插在她的小鸡迈里。光这么一想，我兴奋得差一点忍不住射精了。&lt;br&gt;这时我眼角突然发现房门打开一条小缝，心里一惊：爸爸醒来了吗？他在偷
看我们做爱吗？我觉得一阵热力湧向全身，兴奋得鸡巴更粗壮了。&lt;br&gt;哇塞，我凌辱女友这么久时间，为甚么还没想过要让爸爸看看女友的胴体？
让他看看他未来儿媳美丽的身体！让他在和妈妈做爱的时候，多点幻想，可以幻
想在奸淫自己亲儿媳的嫩穴！&lt;br&gt;于是我把女友娇嫩的身躯抱起来，让她跨坐在我的粗腰间，捧着她两个又圆
又有弹性的屁股，对准自己的大鸡巴让女友坐下去，她啊的一声，嫩穴套上
我的大鸡巴。我强力把女友的身体按下去，大鸡巴就直顶上她的子宫口，使她快
感连连，连番浪荡起来。女友的纤腰和圆大的奶子形成强烈的对比，我抱着她的
纤腰，却让她的两个大奶子在空气中无助地晃动着，两个奶头已经兴奋得又红又
竖。爸爸，好好看看你儿子的漂亮女友吧，看她这么淫荡地坦露着自己两个大奶
子。&lt;br&gt;阿非……你真坏……人家这种姿势很淫荡……等下你爸爸醒来……会给他
看到人家的奶子……啊……女友那种又淫荡但又羞涩的样子，实在使我快要疯
狂了：你这个小淫娃，两个大奶子现在已经给我爸爸看光了。想到这里，我双手
就抓住女友丰满的乳房用力搓揉，还故意把她的奶头弄得翘起来，让爸爸好好地
女友害羞地伏在我身上，上下套弄着我的鸡巴，操干着她的嫩穴。&lt;br&gt;女友就在我身上又一次到达了高潮，全身软弱无力地又翻下身躺下来。&lt;br&gt;我这时拿来黑色的眼罩，把她的眼睛蒙上。眼罩是我跟女友同居之后买来让
女友经常戴着睡觉，我表面上当然是关心她，怕她在睡觉时我开灯，会把她吵醒，
女友对我这种关心，差一点感动得掉出眼泪来。嘿嘿，其实女友戴上眼罩之后，
常常睡得很沉，或着看不见外面的情景，我又可以大肆暴露女友，把她奶子屁股
剥得精光暴露出来她也不知道。哈哈。&lt;br&gt;这次替她蒙上眼罩，我就可以更容易把她美妙的胴体暴露给爸爸看。&lt;br&gt;啊……人家看不见……女友双眼被我蒙住之后，就有点惊慌地挣扎着，
轻声地呼叫起来，人家好像……被强奸……啊……不要……人家看不见……色
狼……啊……人家好像被色狼……强奸……&lt;br&gt;女友知道我喜欢听到她说这种话，加上她的眼睛被我蒙住，可能真的有种被
淫魔奸污的感觉，听到她这么说，刚好刺激了我凌辱女友的神经，就真的像歹徒
那么奸淫她，把她的大腿勾起来，狠狠地抽动着鸡巴，差一点把她小鸡迈插破。&lt;br&gt;啊……阿非……快来救我……女友被我干得全身发抖，嘴巴发出诱人的
叫床声，人家被……色狼强暴了……快……啊……救我……人家被……色狼插
破了……啊……你还不管我……你还是不是……人家的男友……快点救我……啊
……人家会给色狼……干大肚子……啊……&lt;br&gt;女友全身扭动着，真的一副像被色狼强奸的样子，我看得几乎要喷出鼻血来，
这幕活春宫落在我爸爸眼底，会是怎样的光景？他脑子里面会不会想像着自己未
来小媳妇被色狼强奸的情形呢？或者他自己也想化身成为色狼，狠狠把儿子这么
美丽的女友奸淫掉？不过我想不要让爸爸太兴奋，不然以后他为了看这幕刺激淫
靡的情景，真的引狼入室，故意让色狼进了我家，那我家就会上演一幕幕香艳的
活春宫，那妈妈、妹妹和女友岂不白白让色狼大肆淫弄？&lt;br&gt;我全身和女友美妙的肌肤摩擦着，脑里又在胡乱幻想，鸡巴胀得像黄瓜一样，
这时再也忍不住了，压在她身上狠狠地抽插几十下，到达了高潮，连忙把鸡巴抽
出来，扑滋扑滋地把精液射在她的身上，把她奶子、小腹、私处的芳草都涂上白
浊的精液。&lt;br&gt;经过激战之后，我和女友双双汗流浃背。女友平时爱洁净，被我弄得这般狼
借，就匆匆进了浴室去洗澡。&lt;br&gt;女友关上浴室门之后，我走近房间，本想看看爸爸刚才有没有偷看我们做爱，
爸爸已经打开门走出来，我想起刚才和女友做爱时那种淫荡的样子，应该全都给
他看到了，就觉得有些尴尬。&lt;br&gt;爸爸却很和蔼笑着轻声对我说：果然虎父无犬子啊，你刚才很厉害嘛。&lt;br&gt;笑，确实很有神奇功效，把刚才我们之间的那种尴尬化解得无影无踪。在我
和妹妹成年之后，爸爸已经不避讳跟我们开这种有点色色的玩笑。&lt;br&gt;你在偷看我们！刚才少霞的……身体都给你看过了？我明知故问。&lt;br&gt;嘿嘿，公平嘛。我看你女友的身体，你也看过我老婆的身体嘛。爸爸笑
着说，我脑筋正在急转弯，他就说，你出世之后，每天都看到你妈妈的奶子。
我会意地笑了起来。但这是甚么理论？那我以前吃过妈妈的奶子，要不要给爸爸
也吃吃我女友的奶子？以前妈妈帮我洗澡，要不要我女友也帮爸爸洗澡？&lt;br&gt;昨晚不好意思来吵你们，我回去了。爸爸把衣服稍微整理好，准备要出
门，我还叫他多留一会儿，跟我们一起出去吃早点，但他说，我要回家洗洗澡，
换换衣服，才能上班。走到门口对我说，我早点回去，省得少霞不好意思。
走出去又回头说，嗯，少霞真不错，身裁真是一级棒！竖起大拇指。干，我
爸爸看过自己儿子女友的胴体，现在还回味无穷吗？不过这也是男人的真性情，
我注意到他的裤裆中间有点湿润。&lt;br&gt;送走爸爸，我回到房间里，想拿衣服准备去洗澡，突然发现本来空空的垃圾
箩里有一团卫生纸，好奇心驱使下，我轻轻打开那团纸，哇塞，里面竟然有一个
装着精液的安全套！哈哈哈，真想不到，爸爸竟然自己打手枪？他已经是中年人，
性慾还这么强吗？或许是他刚才偷看我和女友做爱的场面太刺激了，才忍不住打
手枪吧？他还随身带着安全套，看来有时也会背着妈妈在外面吃腥呢！或许这是
妈妈以前经常被其他男人吃腥，天公给他的补尝吧？&lt;br&gt;女友浴室门打开时，我匆匆把那团卫生纸藏在床边的空隙里。&lt;br&gt;女友从浴室里出来，她身上捲着一条大毛巾，外露的肌肤在清水洗涤后，显
得格外滑腻诱人。她知道我爸爸已经走了，那刚才我们在厅里造爱的情形不就都
被爸爸看到了吗？两颊顿时羞得红通通的，向我撒起娇来：都是给你害的，累
人家全身上下都被你爸爸看到。&lt;br&gt;我安慰她说：有甚么要紧，爸爸也是自己人嘛，别人全家去浸温泉，每个
人也是脱光光的，奶子烂鸟都互相看见，有甚么稀奇？我随便说说，其实别人
浸温泉水只是看看对方的身体，但刚才我们玩得这么淫亵，把女友的奶子又搓又
弄给爸爸看，那是不一样的。可是女友平常很信任我，我这样说，她也觉得有道
理。嘿嘿，女友真是好骗！&lt;br&gt;我的手搭在她香肩上，滑溜溜的肌肤摸起来很爽，我的手在她肩臂上抚摸着，
一边把她拉在床边坐下，搂着她要亲她。&lt;br&gt;女友温柔地把我推开：人家已经洗干净了，你浑身臭汗，还不快点去洗？&lt;br&gt;被女友推开的时候，我却开始有点兴奋，鸡巴又胀大了起来。我们男生真怪，
如果女生千依百就，倒是不容易激起性慾，反而女生有些欲拒还迎的时候，全身
的性慾细胞就会好像着了魔咒一样，全部都兴奋起来。&lt;br&gt;我粗鲁地把女友的大毛巾扯开，她里面甚么都没穿，全身赤条条地把她的两
个大奶子和完美曲线的胴体都抖露了出来，她尖叫起来。可能她清早跟我做爱的
时候，怕吵醒爸爸，不敢发出声音，现在房子里只有我们两个，她就可以尽快叫
了出来：啊，死臭非，坏猪公，你干甚么？不要……再这样，人家就要控告你
……强奸……话音刚落，她两条粉嫩修长的玉腿已经被我勾起来，鸡巴扑嗤一
声就插进她的小穴里。经过清早我们的激战，现在再次插她的小穴就变得轻而易
举。女友啊噢一声长叹，刚才求救的声音变成了细细柔柔的呻吟声，双腿把
我粗壮的腰臀勾住，让我尽情享受她的肉体。&lt;br&gt;我拿着清晨用的那个黑色眼罩再把女友双眼蒙起来说，这样你是不是更觉
得像被男人强奸？女友被我抽插几十下之后，已经完全沉醉在性爱的快感中，
任由我搓捏，我又故意挑逗她说，你不是刚才就要控告我强奸你吗？现在怎么
就开始淫荡起来？&lt;br&gt;我看不到女友的眼睛，但她双颊却泛起红霞，我就是喜欢她这样脸皮薄薄，
很容易粉脸羞红，那种充满少女羞涩的样子，真使人血脉贲张，难怪以前大学里
很多男生都给她甜美的样子吸引住。不过大部份男生都是胆小如鼠，以为她是
爱莲说里面莲花的化身，可远观而不可亵玩焉，所以只停留在欣赏或者追求
她的阶段，这些情敌当然最后都是望梅兴歎。只有小部份，大概十几二十个左右，
敢大胆地向她展开强烈的攻势，敢向她放肆，虽然他们最终都失败，但这种死缠
强攻的回报也不错呢，因为我女友是那种不太懂得说ＮＯ的女生，硬着头皮去赴
约，被人家灌了几下迷汤，已经不知道天南地北，迷迷糊糊被人家又亲又摸，弄
得全身爽得要命，被挑逗得淫水直流，被人家男生粗壮的身体硬骑上去，最后防
线被攻破了，小穴也就被人家的大鸡巴挑破了，好端端一个娇滴滴的女友被我这
些半流氓情敌抽插得七荤八素叫爹叫娘，淫态百出。可惜的是我没有亲眼看过，
不然也可以写出来让各位大哥分享。&lt;br&gt;女友倒在床上被我搓弄得呼吸紊乱：啊……不行了……你好坏……还要取
笑人家……啊……人家等你干完……就告你强奸……啊……&lt;br&gt;哈，真有趣，我女友真是可爱，被我干得胡言乱语。嘿嘿，如果我女友碰上
色魔，还会这样先让那色狼好好干完，再想办法去告他强奸吗？&lt;br&gt;突然我脑里灵光一闪，一股极兴奋的性慾振奋起来，鸡巴硬得像铁棒那样，
把女友抽插得发出宰猪般的哀嚎：啊……好哥哥……不要再插了……你怎么这
么大支……把人家小鸡迈……都插烂了……破了……人家完蛋了……啊……&lt;br&gt;我脑里的灵光其实是想起刚才我塞在床边那团卫生纸，里面有爸爸打手枪的
精液呢！精液……嘿嘿……干！我会不会做这种可怕的事情呢？不太好吧？那些
精液可是爸爸的，就是他这种精液放进妈妈的子宫里才把我制造出来，我现在却
要拿这些精液来玩，不太好吧？&lt;br&gt;但我的手却一点也不听我大脑指挥，伸过去抓起那团卫生纸，把里面那个软
绵绵载着精液的安全套拿了出来。这一切女友一点也不知道，嘿嘿，眼罩的功用
发挥出来了！&lt;br&gt;我的鸡巴又硬又胀，害我担心再这样下去会不会连自己的鸡巴也胀破了，把
女友抽插得浑身直抖，她高潮来了，阴道里的肌肉把我的鸡巴挤得又暖又美，我
清晨才和女友做过一次爱，这次就不能坚持太久，又连续快速把她干了十几下，
腰骨一酸，精液就射了出来。&lt;br&gt;就在这时，我脑里完全失去了理智，把手里安全套里的精液轻轻倒在我鸡巴
和女友小穴交合的地方，有些凉凉的，但女友是不会知道的，因为她高潮时思想
是一片空白。我就在射精的时候，故意把鸡巴抽出来一些，把爸爸的精液浇在鸡
巴上，然后又塞进她的小穴里。&lt;br&gt;啊，我这时眼睛看到的不是自己鸡巴在干女友，反而像是爸爸的鸡巴在她小
穴里抽插！我的鸡巴塞进她小穴里，就把爸爸的精液也带了进去，还狠狠地塞到
很深的地方，如果爸爸的精子有足够的活力，那可能已经穿过女友的子宫，把她
肚子弄大了！哈哈，爸爸和女友在不知情的情况下竟然相奸了，以后女友生出来
的小东西会是我的弟弟妹妹吗？&lt;br&gt;我鸡巴软了下来，从女友的小穴里抽了出来，上面缠满糊里糊涂的精液和淫
汁，我把安全套里剩馀的精液全涂在自己的鸡巴上，才匆匆包起那团卫生纸扔到
垃圾箩里。我的鸡巴就像外星异形怪兽那般黏乎乎的一大团。&lt;br&gt;女友拿开眼罩，红嫩嫩的脸蛋和清澈明朗的大眼睛显得很漂亮，她娇喘着说：
非非，你这次真厉害，我刚才还真以为会被你干死……&lt;br&gt;那你要奖励我这个好弟弟。我指着黏乎乎的鸡巴。&lt;br&gt;不要，好恶心，你刚才射很多精液吗？怎么还黏这么多？&lt;br&gt;快，来……&lt;br&gt;女友虽然不很愿意，但还是坐起来，我把她的头抱着，她张开樱红的小嘴巴，
我鸡巴就连那些黏糊糊的精液一起塞进她嘴巴里，弄得她唔唔唔，但她还是很乖
巧地舔弄起来，她的嘴巴四周都沾着精液。&lt;br&gt;</content></item></essay>