<essay><item><title>我把手伸向了嫂子的裙底</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫小军，跟我的小嫂子发生关系，是在我哥出院一个多月的时候，我哥是
我姨家的表哥，那时候我哥因为出车祸，做完手术后的一个多月，我哥可以后出
院了，但是，没有了双脚，我哥必须坐轮椅了。&lt;br&gt;我嫂子把我哥从医院接了回来，那时候我嫂子三十多岁吧，１６５的身高，
她不胖，属于那种高挑的女人，奶子也是一般的大小，没什么出奇的，但是皮肤
很白，像白雪一样。&lt;br&gt;那时在我哥出院以后得一个多月吧，我又去他家看他，从他住院，到出院，
我经常去看他，跟他聊天什么的，我们哥俩从小关系就很好。&lt;br&gt;我一进屋，看见我哥正在看电视，嫂子在厨房忙着做饭，我跟嫂子打了声招
呼，就去跟我哥聊天，看电视。&lt;br&gt;一会功夫，嫂子把饭菜都准备好了，我推着我哥去餐桌那边，我把我哥的轮
椅固定好，刚要坐下时，看见嫂子把最后一道菜端了出来，「好了好了，咱们吃
饭吧。小军你去拿点啤酒，我跟你哥敬你杯酒，这段时间你忙内忙外的，我们俩
好好谢谢你。」&lt;br&gt;我急忙说道：「嫂子你这是说的什么话，我跟我哥从小关系就好，我做什么
都是应该的，不许再跟我见外了。」&lt;br&gt;说完，去冰箱里拿了些啤酒，打开了几灌，一边说话，一边喝酒，跟平时没
什么不同，酒过三巡，菜过五味，话也越来越多，从小时候，到长大，从工作，
到理想……什么都说，我们三个都喝了不少，越喝话也多。&lt;br&gt;这时我看见嫂子把头发放下来了，也不知道是酒精的作用，还是怎么的，我
看见嫂子红扑扑的脸，散落着的头发，一起一伏的胸脯，纤细的腰肢，上翘的屁
股，还有那短裙，穿着凉鞋的美足……&lt;br&gt;我还是第一次这么细致的打量我的嫂子，心里想：『嫂子真美真美啊！』&lt;br&gt;又喝了很多的酒，这时候，我们都和有点醉了，我哥更是在轮椅上就睡了。&lt;br&gt;我说：「嫂子……咱俩也不喝了吧……喝不下了……」&lt;br&gt;「嗯，嫂子也喝不下了。」嫂子说着端起酒，说，「小军，咱俩把这酒干的
吧……干了以后我推你哥去睡觉，你也到那个卧室去睡一会醒醒酒啊。」&lt;br&gt;她手指了指另一个卧室，是客卧。&lt;br&gt;我说：「嗯，真的要睡一会，头疼……那什么，我推我哥，嫂子，你抬不动
他。」&lt;br&gt;「嗯、是抬不动……哈哈哈哈……」嫂子说。&lt;br&gt;我跟嫂子喝的确实不少，但是，还没喝到很醉，还算清醒，我就跟嫂子把最
后的酒喝了，然后推着我哥，往她的卧室里推。&lt;br&gt;到了卧室，我抱起我哥，使劲的往床上抬，喝酒的原因，有点使不上劲，我
顺着力量，跟我哥一起倒在了床上，我嫂子本想拽我俩的，但是，我俩倒在床上，
把她也给晃倒在了床上……不偏不倚，嫂子正压在我的身上。、&lt;br&gt;由于夏天，穿的都很少，肌肤这么一贴上，马上感觉到了……我感觉到了嫂
子的奶子，嫂子也一定感觉到了我的鸡巴……我们俩哈哈哈大笑。&lt;br&gt;说时迟那时快，嫂子把嘴贴到了我的嘴上……&lt;br&gt;我先是一愣，但是可能跟喝酒有关系……我马上兴奋起来，尽情的跟嫂子舌
吻起来……&lt;br&gt;我们俩舌头纠缠在了一起，我们都很激动，她双手捧着我的脸，猛烈的亲我，
我也很激烈的回应她。&lt;br&gt;我们都吸吮着对方的舌头、看着对方的眼睛，轻咬着耳朵，舔着脖子……&lt;br&gt;这时我们俩的手也开始不安稳起来，我把手从她的衣服底下伸了进去、一点
点的向上靠近，从后面，把她的乳罩解开，把衣服跟乳罩都推向了上面……嫂子
的奶子一下蹦出来了。&lt;br&gt;我用手揉，用手指捏她的乳头……双手抓住她的两个奶子使劲的揉。&lt;br&gt;我们的嘴也没分开，我明显的听见嫂子的呼吸急促而淫荡，我知道，她是不
敢叫的，她怕我们旁边的我哥醒来。&lt;br&gt;但是我知道我哥喝醉了酒，是天塌下来都不会醒的，所以我更肆无忌惮，手
在她的乳头上又揉又捏，我只能听见嫂子喘息……很急促，很淫荡。&lt;br&gt;嫂子也被我挑逗的受不了了，就伸手在裤子外，一把抓住了我的大鸡巴，看
来嫂子真的很会玩鸟啊，哈哈哈哈。&lt;br&gt;嫂子把玩了一会，感觉不过瘾，就慢慢地把我裤子的拉鍊拉开了，我里面穿
的是三角内裤，嫂子伸手把我的鸡巴从内裤的边上拽了出来，用手套弄着……&lt;br&gt;我俩的嘴一直都在纠缠着对方的嘴，没有分开过，我开始顺着嫂子的小嘴，
往下亲，在脖子上，开始舔了起来。&lt;br&gt;嫂子手里套弄着我的鸡巴，把头扬了起来，虽然，嫂子没有淫叫，但是我知
道，嫂子已经很兴奋了，这里也有酒精的作用。&lt;br&gt;我把嘴贴近她的奶子，用嘴吸，舔、咬、亲……&lt;br&gt;就一会，我把嫂子的奶子都亲红了，我马上咬住她的乳头，用舌头拨弄，本
来就很硬的乳头，被我拨弄得更硬，而且更挺了。&lt;br&gt;同时我把手也伸向了她的裙子底下，我一摸……哦……是丁字裤，骚啊，嫂
子真骚啊。&lt;br&gt;我一把就把她的内裤拽了下来，伸手把嫂子的腿劈开，伸手一摸，摸到了她
的两腿之间，我靠，居然把阴毛全刮了。&lt;br&gt;我抚摸着光光滑滑的逼丘、越摸越兴奋，我又咬住她的乳头，吸着……我把
嫂子的腿劈开的更大，我顺着逼丘，摸到了嫂子的嫩逼，啊！都是骚水，已经往
下流了。&lt;br&gt;我手指拨弄着她的阴蒂，快速的拨弄，手指从阴蒂下面轻轻的滑到了嫂子的
骚逼。这时候，嫂子的骚逼口全部打开，我的手指很轻松的滑向她的逼里、我用
食指插进了嫂子旳逼里，大拇指同时按住了阴蒂……&lt;br&gt;就这样，一个手指抠逼，一个手指拨弄着阴帝，嫂子的淫水大量的往外淌。
就这样有个五六分钟的样子，嫂子喘着粗气，明显带着哭腔，趴在我的耳边说：
「小军……啊……啊……啊……嗯……嗯……快插我……快插我吧……啊……啊
……受不了了……快点……」&lt;br&gt;我扶起嫂子，让她背对着我，双手扶着她的腰，用脚把她的脚分开点，我对
着嫂子旳逼门，一下插到了底，只听见「噗嗤」一声，嫂子用手捂着自己的嘴，
不敢发出声响，我在后面使劲的挺我的腰，我的蛋蛋撞击嫂子逼逼的声音，「啪
……啪……啪啪……啪……啪……啪啪……」是屋里最大的声音，伴随着还有我
俩的喘息声……&lt;br&gt;就这样过了能有十几分钟，我看见嫂子的后背全是汗珠，我后背也是大汗淋
淋，我伸手把嫂子的双手背过来，只见嫂子，没有手捂着嘴，牙齿咬着下嘴唇，
脸上的表情十分的淫荡，很享受……&lt;br&gt;我抓住她的双手，像骑在马上的感觉，我加大了插入的力量跟幅度……最后
我用最大的油门，释放了我的精液。&lt;br&gt;只见我的汗垂着脸上滴到了嫂子的背上，我大口喘着粗气说：「啊……啊啊，
嫂子，我射了……」&lt;br&gt;嫂子也上气不接下气说：「我也高潮了……快，你……你把我内裤拿来，我
擦擦……」&lt;br&gt;我转头看见被我扯烂的内裤在床上，我拿了起来，把鸡巴从嫂子旳逼里拔了
出来，刚一把出来，我赶快用内裤把流出的精液擦干净，以免流到地上。&lt;br&gt;嫂子整理好衣服跟裙子，轻声说：「走吧……先洗洗……」&lt;br&gt;我就随着嫂子去卫生间洗了洗……&lt;br&gt;洗完以后，她跟我说：「去睡会吧，我也睡会，一会叫你起来吃饭啊。」&lt;br&gt;嫂子始终低着头，没敢抬头，散乱的头发，别提有多好就看了。&lt;br&gt;我说：「好啊！」说完就去另一个卧室睡觉了。&lt;br&gt;嫂子也回到了我哥的身边，睡了起来……&lt;br&gt;不知道过了多久，嫂子喊我，「小军，吃饭喽，快起来吃饭吧！」&lt;br&gt;我听见是嫂子喊我，我起来了，看见我哥已经在桌子旁边等着吃饭了，我过
去坐下了说：「哥你起来了，我中午喝多了，头真痛。」&lt;br&gt;哥说：「我也喝多了，这觉睡了一下午。」&lt;br&gt;再介绍一下，嫂子家的餐桌是长方形的，是那种细长的，我哥每次都坐在主
人的位置，我跟我嫂子坐在正对面。&lt;br&gt;这时嫂子也把饭菜全部摆在桌子上，自己也坐了下来，准备开饭，我哥说：
「吃吧，晚上不喝酒了吧？」&lt;br&gt;「不喝了……头还没好呢。」我说。&lt;br&gt;「那就吃饭吧。」&lt;br&gt;我们三个一边聊着，一边吃着饭，这时，我的筷子掉在了地上，我蹲下去捡
筷子，这时，我发现嫂子穿的裙子，里面连内裤都没穿，我记得，肯定是中午我
操完她，她就一直这样，洗完了，连内裤也没穿。&lt;br&gt;我好像隐约还看见嫂子的逼逼里面晶莹剔透的，好像是我的精液，又好像是
嫂子的淫水……我不得而知，我赶快起身，怕我哥看出来。&lt;br&gt;起来以后，我看见嫂子的脸上有一丝粉红，但是她故作镇静的细嚼慢咽，只
是偷偷了我一眼，我当时很兴奋。&lt;br&gt;由于是夏天，我们都穿着拖鞋，我把脚伸向我嫂子的逼逼，刚一碰嫂子，嫂
子身体微一怔，马上又恢复了镇静。&lt;br&gt;我用脚趾轻轻地拨弄着嫂子的逼逼，一会的功夫，我就感觉到了我脚趾有淫
水，我继续用脚趾玩弄着我嫂子的逼逼……&lt;br&gt;这是桌子下面的事，在餐桌上，我们还是有一搭没一搭的閒聊跟吃饭。&lt;br&gt;我感觉到了嫂子旳逼比在用力收缩，她的逼逼在夹紧我的脚趾。&lt;br&gt;我又把脚趾使劲的往里伸了伸，此时嫂子一使劲，我感觉到了暖流，顺着我
的脚流了下来，我知道嫂子又高潮了。&lt;br&gt;这时候，我哥把碗筷放到了桌子上说：「小军啊，你慢慢吃吧，我吃饱了。」&lt;br&gt;</content></item></essay>