<essay><item><title>老板娘的诱惑(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;退伍后到了一家电工材料工厂当送货司机，第一天上班由老鸟带着我送货，也顺便熟悉各店家，当送完最后一家后，老鸟上车后问了我一句：『刚刚那个老板娘怎样，辣吧，以后有机会喔』，这时才想起，那个叫李姐的老板娘确实有些风韵，年约４0岁左右，顶着大波浪的卷发，身穿着一件短袖Ｕ领的Ｔ桖，下半身是一件短裙，蹲下后都可以看到小裤裤。&lt;br&gt;后来常常送货时跟李姐攀谈，也渐渐熟悉起来，知道她老公不常在店里，店都是交给她顾，因此我故意将送货时间都安排到最后，大约都在下午四点多，店里快打烊时没客人，这样才多点时间跟她聊天，也常常眼睛吃她豆腐。&lt;br&gt;某次她蹲在地上点货时，她突然擡头问了一句：『有这么好看吗，看这么久？』这时我吓了一身冷汗，有点不知所措的回答：『没..没有阿』她却笑着说：『还没有勒!眼睛都看哪哩，你以为我会不知道』我只好脸红着回答，『对不起，对不起!!』没想到李姐却说：『不用紧张我没怪你，我这年纪这样的身材，还有人看我都要偷笑了，以后想看就看不用辛苦偷喵』，这才让我放下心来，我以为会丢了饭碗。&lt;br&gt;后来送货时，我都大方的直接欣赏她的身材，有时还亏她两句灌她迷汤。有一天夏天正热时，看她身上穿着一件半透明的薄衫，我开玩笑的说：『李姐穿这么的辣，我都快忍不住了。』&lt;br&gt;这时她突然看着我，对我说：『好吧，今天就让便宜你了，让你看个够』于是便到门口将铁门拉下一半，然后拉着我到后面小仓库。这时我好紧张不知道她要干嘛，她将我拉近后，将衬衫打开，露出粉红色胸罩，和白粉粉的半个乳房，此时我整个人都看呆了，两只手掌下意识的微微动着，她也看到了，便对着我说，『我知道你想摸摸看，来吧!』&lt;br&gt;这时我哪客气阿，双手直接扑上她的胸部半揉半捏着，而李姐也微仰着头，轻轻着叹息着，正在揉捏的时候发现胸罩松开了，原来李姐偷偷的将后扣打开，我当然知道她的意思，便将她衬衫解下，也将胸罩整个拿开，此时整个胸部一览无遗的出现眼前，那应该是３４Ｄ的粉嫩乳房，还衬着两个淡褐色的乳头，而乳头正直立着，我的脸贴了上去，嘴吧直接吸住右边乳头，左手抓着另一边，大力的揉呢着，没多久李姐的喘息声越来越大，我便将右手环抱着她的屁股，不客气的揉捏她。&lt;br&gt;此时她抓着我的右手，我以为她不喜欢，没想到她小声的说『前面啦』，我当然知道她的意思，右手就伸进裙里隔着内裤揉她的小穴，没多久她就整个人摊在我身上，身体微微的抖着，我知道她高潮了，因为这种姿势我需要半蹲着实在很累，于是将她转身背对着我，右手绕过前面继续揉她下体，而左手抱着她的胸部咨意的爱抚，看她喘息声越来越大，我知道差不多要出绝招了，一手拉高她的裙子，一手拉下她的内裤，用中指和食指直接插进她小穴中，开始快速的抽插，此时小穴流出大量的爱液，我将她头半转过来和我深吻，只见她口半开着颤颤的喘息，而我的舌头就伸进去和她舌吻，她眼睛半闭着，似乎正享受着如此的前戏。&lt;br&gt;大约过了几分钟，她突然离开我怀抱，我以为结束了，没想到她却弯着腰将屁股对着我，回头说了一句『进来吧』&lt;br&gt;我快速的将裤子连内裤一起拉下，小弟弟直挺挺着，她看到了深吸了一口气，我知道此时不可耽误，挺着身子便不客气的插进去，她大叫了一声，我连忙呜住她嘴巴，深怕她的叫声引来邻居，而下体也韵律着抽插她，由于太久没做爱，在我大力挺进十几分后，我知道快射精了，就抽出来用手抓着，回头想找卫生纸，没想到她却蹲了下来，张嘴就含住我的屌，此时我已耐不住，噗噗噗的全射进她的嘴里，拉出来想擦拭，李姐却将我的精液咽下后，又含住我的龟头，用舌头帮我清洁残液。&lt;br&gt;我便将她拉起，就着她满口精液的味道，和她深深的吻着，第一次如此嚐到自己的精液，是有点腥和恶心，但是她都吞了下去，我还能介意什么。于是两人便抱着吻了很久。&lt;br&gt;我双手继续揉搓着她的私处和乳房，而她也握着我的小弟弟按压着。&lt;br&gt;过了许久我看看表快五点了，依依不舍的穿起衣服，结束了这段偷情。&lt;br&gt;后来送货完我都会在她店里，看时间长短的和她偷情，有时只是爱抚，有时就快速的来一次，但是都没有第一次的刺激和激情，假日有空我也会约她出来上ＭＯＴＥＬ，一进房就脱光衣服直接上床，开始激烈的性爱，她最喜欢的姿势是我将她押在床上两只腿高挂在我肩膀，而下半身激烈的抽插她，有时将她的小穴撞到红肿，她都会怪我不知怜香惜玉，但这才是她最爱的姿势，因为我知道她早年就有不孕症，也因此都没有小孩，而老公几年前得到高血压和糖尿病，根本无法性爱，很久就跟她分房睡，也因此第一次她故意勾引我，也是因为自己的需求，加上我当时年轻气盛，体力上可以应付她如此狼虎之年，所以几乎每个礼拜都做爱一两次，有时也会到温泉旅馆去泡汤兼性爱。&lt;br&gt;有一次到乌来的汤屋，我将窗帘拉起，隔着玻璃面对着青山绿水，在她身后努力的抽插她，让她的叫床声大到声音哑掉，那一次的作爱经验真是爽快，但是常常要出来上旅馆所费不眦，两个月后她便在外地租了一间短期套房，因为是偷情，所以常常要换地方租，而这里就是我们爱的小窝。&lt;br&gt;我曾经试着问她，常常出来她老公会不会怀疑，我怕变成被告，她却说其实她老公早就知道，只是睁一眼闭一眼，因为她结婚就不孕，老公以前也在外面包养情妇，听说也生了个小孩，所以老公根本没权也懒的管她，后来因为不举，有五年的时间她都没有性爱，也才会故意穿低胸衣服勾引客人，没想到我是第一个被她勾引上的，因为其他人都只是口头吃吃豆腐，不敢进一步，而我却是初生之犊，一开始就落入她陷阱。&lt;br&gt;如此的性爱持续好几年，有一天在她店里，看到她新应征了一个女孩，叫做小燕，没多久，李姐就介绍她当我女友，而我也对她展开热烈追求，狂追猛打之下，她也是我另一个性爱对像，李姐也大方的将租处借我使用，但是交代我要说是朋友的空房，不然会让小燕起疑。&lt;br&gt;过了半年小燕怀孕了，我将她娶进家里，她跟我都离开各自的工作，我也跟李姐断断续续的联络和性爱，后来因为工作先到外地居住，也和李姐断了连络，毕竟这样对小燕不好，有家有小孩后渐渐的生活趋于平淡。&lt;br&gt;有一天突然接到一通李姐的来电，她约我吃个饭聊聊，我依约前往，看到李姐时内心也激动了一下，但是看她是比以前沧桑了些，脸上也多了些皱纹，聊阿聊的她突然将手放我大腿，身体靠了过来在我耳边轻轻的说，『今天可不可以陪我？』&lt;br&gt;我当然知道她要做啥，连忙买单开车载着他直奔ＭＯＴＥＬ，一路上她头低低着，好似害羞的样子，进了房间，我正要说要不要先洗个澡，她却过来脱光我的衣服直接拉我上床，而她起身也将洋装脱掉，原来她里面根本没穿，应该早有预谋。&lt;br&gt;她一上床便张口将我的小弟弟含住，将屁股对着我，谁都想到她要玩６９式，我捧着她的下半身，用嘴亲吻她的小穴，舌头更直接探入穴孔内，上上下下震动着她的阴道，让她爽的哇哇叫，不久她便起身面对我，直接跪坐着将我小弟弟拉近她小穴，一屁股坐了下来直插到底，长长的叹了一声，接着快速的前后摇晃，让小弟弟一进一出的抽插，我双手也没空着，直接往上搓揉着她的胸部，几年不见，李姐已经40几了，胸部是有下垂，但柔软度依旧，白皙的皮肤透着血管。&lt;br&gt;乳头依然是淡褐色，我挺起头含住她的乳头，用舌头戏弄着她，她大力的摇晃身体，没多久我紧紧的抱着她，将精液全部射进她身体内，因为以前就没有带套的习惯，也都是直接射进去，我抱着她慢慢的恢复了情绪，带她起身去浴室清洁和泡澡，边走时就看着她小穴流出爱液混合着精液一直滴到大腿上。&lt;br&gt;在浴室里我们面对面拥抱着泡在浴缸里，而下半身也还连结一起，我抱着她的屁股，慢慢的抽插她，一边拥吻一边做爱，让性爱继续着，后来起身擦拭身体，我抱着她走进卧房，将她轻轻的放床上，然后坐床头喝水，她却由后面抱住我，两个大乳紧紧的顶在后背，伸手揉起我的小弟弟，我知道她还要，于是拉着她走向八角椅，让她坐着两脚打开架在脚架上，整个下半身和小穴暴露出来，我挺着小弟弟恶狠狠的插进去，也不管对准和够不够湿润，大大力的插着她，让她阿阿阿的大叫，让她的小穴整个撞到红起来，最后要射出时，拉出小弟将她的头压下含住，让仅存的一点点精液射入她口中。&lt;br&gt;完事后，她深深的喘息着，那副淫荡和满足的表情，真的很惹人怜，我抱起浑身乏力的她，让她和我抱着睡床上，两个人身体依然交叠着舍不得分开，没多久她就睡着了，我知道她累了，搂着她直到退房时间到我再加了一小时让她休息，后来才送她回家，在家门口时我们在车上深深一吻，她告诉我她现在已经和丈夫分开正式离婚了，目前独自一人，希望我有空多来找她。&lt;br&gt;我当然知道她的意图，但这件事我没直接答应她，毕竟我深爱着小燕。回到家中已经是傍晚时分，老婆正在准备晚餐，我装着没事的抱着她，一方面不让她起疑，一方面也是心中有鬼。&lt;br&gt;吃完饭后她让小孩进房，我和她在客厅看着电视随口閒聊着，冷不防她问我下午去哪我呐呐的说去见老朋友，&lt;br&gt;她却说『你是不是去跟李姐见面，我下午有听到电话了』，我心里一惊，知道瞒不了，却不知如何答话，她说『其实你们以前的事我都知道，我没有要怪你，这几年你们也都没联络了』&lt;br&gt;不等我答话，接着又说『李姐以前也对我很好，我是不会介意这事，但是我还是接受你们的关系，李姐年纪大了也需要人陪。』&lt;br&gt;我只能说『那，你要我怎么办？』她说『你去跟她会，我不反对，但是不能影响我们家庭，你懂吗？』我只能点点头，我紧紧抱着她，对她说『老婆，对不起，我不是有意隐瞒你。』&lt;br&gt;她回答我『你们以后不要偷偷摸摸的背着我，让我知道我会不高兴，还有，你跟她做爱要记得带套。』&lt;br&gt;听到这句我心里暗爽，这下子解套了。&lt;br&gt;后来周五我便常常去李姐家过夜，但是假日还是在家当好老公好爸爸，有一次公司举办泰国旅游，我经过老婆同意后便将老婆与李姐一同报名，公司负责举办的小姐还问我为何带非亲属同行，我骗她说她是我表姐，没去过泰国想跟我一起去。&lt;br&gt;到了泰国进房才知道每个房间都是两张大床，但第一天我跟老婆睡，两个人在床上一场大战，隔天老婆同意我去跟李姐睡，我高兴的连忙亲着老婆，那天跟李姐就战到天亮，什么姿势都有，站着坐着躺着趴着，浴室阳台玄关都有战场。&lt;br&gt;隔天一路上我都在睡觉，路上啥风景也没看到，而李姐却跟我老婆亲密的聊天谈笑，我想老婆应该是不介意了，到了第三天是住在度假村饭店，导游跟我说，因为有一间房电器有问题，问我李姐是否可跟我们同住，我问了老婆她没反对，便让李姐住进我们房间隔壁床。&lt;br&gt;那一夜跟老婆脱光衣服在棉被下爱抚，老婆低声的说不要大声吵到李姐，没想到李姐却睁开眼睛说，『我没有睡，我想看你们做爱。』&lt;br&gt;此时我哪管老婆答不答应，拉开棉被就将小弟弟插入老婆身体里，老婆害羞的捶打挣紮着，我加快速度抽插她，没多久她就放开手眼睛半闭着，口中轻吐着呻吟，我抱起老婆让她跟我坐着做爱，老婆狂热的挺身，两个乳房上下震动着，十几分钟后我射进去了，起身跟老婆吻了一下，在她耳边说『我婆我过去那边睡。』老婆恍惚的精神只有『嗯』了一下。&lt;br&gt;我便走到隔壁床，拉开李姐的被子，开始脱光李姐的衣服，其实她只有穿睡衣，根本没有内衣裤，我依约定带起套子，爱抚一下她的身体后，就男上女下的插她，李姐害羞的掩着脸，我看着老婆她已经裸着身体睡着，就开始大力的抽插，而她也放开大声的叫床，快要射出时，我拉开套子插入李姐的嘴巴，就全部射进去，她满意的用舌头舔着嘴唇的精液，满意的跟我说，『谢谢你让我这么舒服，你还是过去睡吧。』&lt;br&gt;回到老婆床上后我倒头就睡，隔天老婆依然有说有笑，我想她是接受这种情形吧，第四天晚上还是在同一家饭店，睡觉时我拉着李姐到我们床上，我压着老婆插着她，但是上半身却搂着李姐和她拥吻，后来我让老婆跟李姐都跪着背对我，一下子插老婆，一下子插张姐，弄的忙碌的很。&lt;br&gt;回国后，在老婆不反对下，我经常让李姐住家里，把小孩弄上床后，就和她两人玩３Ｐ，而家里的床也换成大号的ＳＩＺＥ，好让游戏更舒服。&lt;br&gt;有一次李姐住我家，老婆睡着后，我到客房找李姐，她穿着一件薄睡衣，我知道她等着我去安慰她，心里却想玩着刺激点的，我拿了件大衣给她穿上，拉着她上天台，因为是透天厝，让她靠在女儿墙边。&lt;br&gt;我由后面插入她身体内，慢慢的抽插让她呻吟了起来，我双手捧着她的一对大乳，揉捏按压着乳头而且手掌紧握柔软的乳房，对着星空我俩狂热的性爱，慢慢的李姐高潮了起来。&lt;br&gt;我让她躺在我种植的一小块草皮上，刚我足够我俩在上面活动的空间，我开她的大腿，以她最喜欢的姿势将脚挂在我肩膀，用最激烈的速度上上下下，身体碰撞的声音在深夜里回荡着，还好一边是空屋一边是空地，因该没人会听到，但那时候也管不了这么多，每一次都拉开身体再猛烈的插进去。&lt;br&gt;她的声音随着我的上下几乎是哀嚎着，最后我就紧抱着她直接射入她身体内，耳边听着她喘息声，我轻轻着抱着她，低头将她的乳头含入口中，她双手抱着我的头，好似很满意我的舌功，我舔着咬着含着让舌头和她的乳头在口中旋转，她舒服的发出『恩~~嗯~~嗯』她双手突然用力的把我的头往下推，靠近她的小穴，我知道她要我帮她口交，我当然也不会放过让她服务我辛苦小弟弟的机会，于是转身半卧着成６９式，我整个脸埋在她的下半身，而她也是紧紧的含住我的小弟弟，一上一下套弄着，吱吱吱吱的发出声音，好似在舔着一根冰棒，此时我双手扒开她的外阴唇，让舌头深深的伸进她的洞穴中，此时洞穴尚且流着我俩的爱液，我舔着她的阴部，吸允着汁液，也不管它味道如何，全部吸入口中。&lt;br&gt;不久我就跟她这样睡着，直到天亮老婆上来找人，才看到我们还光着身体紧紧的拥抱着，老婆将衣服盖在我们身上，也没叫醒我们就下楼做早餐了，醒来时发现多了件衣服，我知道老婆上来过了，连忙牵着李姐下楼，李姐看到我老婆还低着头害羞了一下，老婆却说『下次要作爱，也不要在上面睡，会感冒的。』&lt;br&gt;我笑着对她说『我跟你以前在上面玩，每次还不是睡着』，此时老婆追打我『你讲这个干嘛啦，趁小孩还没醒，你们快去洗澡。』&lt;br&gt;我拉着李姐进浴室梳洗，此间还是对她上下其手，此时李姐弯腰背对着我，我知道她又要了，于是挺着小弟弟就进去了，由于昨天射太多次了，弄了近二十分钟才将库存的全射出来，刚好老婆敲门说『赶快出来喔，小孩子快起床了』，于是随意的梳洗就离开浴室，老婆瞪着我说『玩那多次，你超人喔』，我和李姐汕汕的笑了笑，赶快将衣服穿好吃早饭。&lt;br&gt;后来送完李姐回家，又送小孩去才艺班后，一到家，发现家里香香的，老婆穿着性感睡衣在客厅等我，我知道这下子跑不掉了，抱着老婆将手伸入她的小穴中，等她湿润后，我脱光我俩的衣服，直接就在客厅地毯上做了起来。&lt;br&gt;老婆和李姐不同，她喜欢对坐着姿势，我坐地上她坐我身上，一手撑住地板，一手勾着我的头，上上下下的运动着身体，而她的乳房也随着韵律晃动，一上一下很好看，我看着老婆半瞇着眼神，好似很享受的呻吟。&lt;br&gt;由于这个姿势是由她掌控，加上昨天战了一晚，我也就让身体放松，由她控制速度，时而拥抱，时而热吻，就这样玩了过中午了才停止。&lt;br&gt;老婆起身简单的弄了午餐，也没穿衣服就在餐桌上你一口我一口的抱着边玩边吃，吃完也裸身抱着看电视。&lt;br&gt;</content></item></essay>