<essay><item><title>多个家庭妇女交换的真实体验(2)</title><author>床上伴侣</author><content>阿伟笑道：洗得再干净，一会儿玩起来，也是湿淋淋的呀！我在等你来的时候已经冲洗过了，而你的肉体是那么洁白干净。我们可不要辜负春宵呀！&lt;br&gt;我没有话可说，只是轻轻在他正在抚摸着我小腹那一只手的手臂捶了一下。&lt;br&gt;这时阿伟也开始脱下他身上的衣服。我偷偷望了一下，哇！他的身体非常健壮，手臂和胸肌特别发达。我联想到刚才他要是用强的对付我，我根本就没有反抗的馀地。伟阿最后将他的内裤脱去时，两腿间那条粗壮的肉棍儿忽然暴露出来。我觉得要比我老公的粗长好多。阿伟放下内裤，爬上床来，我含羞地闭上双眼，心里却做好了思想准备，决定无论如何，都要让我的阴户完全容纳阿伟那条粗大的肉棍。&lt;br&gt;我微微分开双腿，暗自咬着牙齿，准备忍受阿伟的粗长的阳具进入我的自认浅窄的阴道中。可是，首先接触我的身体的，是他两片火热的嘴唇。阿伟亲吻了我发烧的双颊和鼻尖，又吮吸走我双眼上的泪痕。最后落在我干渴的双唇，阿伟的嘴里略带有酒味。但是我不顾一切地和他热吻。&lt;br&gt;阿伟牵着我的手去接触他那粗硬的肉棍儿。我轻轻地把他握住了。阿伟的手移到我的乳房上，把我一对弹手的奶儿玩摸了一会儿。又慢慢向下移动在我的大腿上抚摸。阿伟的嘴唇也转移到我的乳房上，用舌头挑逗我的乳尖，还用嘴唇亲吻我的奶头。我的心几乎要跳出来。我觉得阴户中有了分泌，但是那种既渴望得到又害怕到来的充实却迟还没得到。我不禁把手里握着的肉棍儿捏一捏。&lt;br&gt;阿伟却没有理会，他的嘴唇缓缓向下移动，在我光洁无毛的阴阜美美一吻。然后拿开我握着他阴茎的手儿。我以为他就要进入了，然而他却溜到床尾，把我两条嫩腿抱在他怀里，握住我一对小脚仔细地鉴赏着。接着把我的脚举起来，用舌头舔吮我的脚底和 脚趾缝，我舒服得双腿都酥麻了，却肉痒地挣紮着。&lt;br&gt;我从来没有让男人这样戏弄过，即使我老公也没有这样玩过我。阿伟虽然吻着我的肉脚，却在我的阴户产生难以形容的骚痒和空虚。我恨不得他立刻把他那根粗壮的肉棍儿插入我的阴道，充实我已经春水泛滥的小肉洞。但阿伟只是慢条斯理地握紧我颤动我双脚，用他的舌头舔遍我的脚后跟、脚背，然后沿着小腿一直舔向大腿。最后竟把嘴贴 在我的阴户上舔吻。&lt;br&gt;我简直冲动到极点。然而阿伟却有条不紊地把舌头伸进我阴道里搅弄，还用嘴唇吮吸我的阴蒂和小阴唇。我兴奋得双腿乱颤，不禁用手去揪他的头发。阿伟才下床，把我的身体移到床沿。双手捉住我的脚儿，把我的大腿分开，挺着一枝雄纠纠的大阳具，向着我的阴户顶进来。&lt;br&gt;我没敢睁开眼睛看，只觉得他那火热的龟头在我阴蒂上撞了几撞，逼开阴唇，一直向我的肉体钻进来。我又有涨热感，又有充实感。阿伟并没有一下子插到底，他反复地抽送，每次进多一点儿，终于把若大的肉棍儿整条塞进我的阴道里。&lt;br&gt;我觉得他那筋肉怒张的龟头挤磨着我的腔肉，阵阵的兴奋传过来，阴户里浪水分泌出来， 使得阿伟抽送时慢慢顺滑起来。&lt;br&gt;阿伟开始尽情舞动着肉棍儿，在我阴户中横冲直撞。我的双腿已经酥麻，双手死命 地捉住阿伟强健的手臂。嘴里不由自主的呻叫起来。&lt;br&gt;看！你太太让阿伟玩得多开心哟！一把女人的声音传来，我连忙睁开眼睛一看原来是慧卿和我老公，不知什么时候已经双双坐在床上，观看阿伟把我玩得欲仙欲死。我定睛一看，慧卿是坐在我老公身上，从那姿势看来，慧卿的阴户一定是套在他的阴茎上。老公的双手紧紧捏着慧卿一对白晰肥嫩的乳房，眼望着我露出一丝不自然的笑容。&lt;br&gt;我想到自己正处于老公面前，赤身裸体地让另一个男人玩，也羞愧地合上双眼。&lt;br&gt;我们还是到外面去玩吧！不要影响你太太享受高潮啦！是慧卿的声音。&lt;br&gt;这时阿伟把我的双脚架到他肩膊上，腾出双手来抚摸我的乳房。我也睁开了眼睛看着他，心里想着：既然已经给他插进去了，何不放松一点，舒舒服服地享受一下呢？&lt;br&gt;阿伟见我望着他，就笑着问道：阿莹，你觉得怎样呢？&lt;br&gt;我小声地说：你很棒，我实在有点儿吃不消，不过不要紧，你放心玩吧！&lt;br&gt;阿伟又问：你有没有避呢？我可以在你肉体里射精吗？&lt;br&gt;我闭上眼睛笑道：有的，我吃过药了，你喜欢的话。可以射进去！&lt;br&gt;阿伟听我这样说，好像受到了鼓励。粗大的阴茎急剧地抽插着我湿润的阴道，那龟头上的肉棱刮得我的阴道内壁，产生阵阵快感，我再次呼叫出声，只感到眼湿耳热。浑身酥麻，轻飘飘的，像要飞起来一样。双手紧紧地握着阿伟的手臂，不自觉地挺着小腹把阴户向着他的阳具迎凑。&lt;br&gt;阿伟满头大汗地说道：阿莹，你舒服吗？我快喷出来了！&lt;br&gt;我也喘着气说道：我舒服死了，你射吧！你尽管射进去吧！&lt;br&gt;阿伟继续狂抽猛插几十下，终于紧紧贴着我的小腹，我觉得他的肉棍儿深深插入我 的肉体，龟头一跳一跳的，一股滚烫的热流，灌入我的阴道。&lt;br&gt;我第一次让老公以外的男人侵入身体，并且在我的肉体里发泄。那种心情特别兴奋和激动，我把阿伟抱得紧紧的，阿伟也让他的阴茎留在我肉体里好一会儿，才慢慢退出去。我赶紧扯了纸巾替他揩拭。阿伟说：我们到浴缸里休息好不好呢？&lt;br&gt;我娇媚地回答：你爱怎么样都行嘛！&lt;br&gt;这的确是一句心里话，我已经彻底被阿伟降服了，自从有性生活以来，这是我最兴奋最享受的一次。&lt;br&gt;阿伟把我抱起来，走进浴室，放在温水的浴缸里。他自己也跨进来，把我抱入他怀里。我躺在他的臂弯，他一手摸捏我的乳房，另一手却去抚摸我那光脱脱的阴户。他吻了我一下说道：阿莹，你这里真可爱！&lt;br&gt;我说道：有什么可爱呢？你取笑人家嘛！&lt;br&gt;阿伟认真地说：是真的呀！你那个窿很狭小，刚才我插进去时，你的肉紧紧地裹住我，真是太舒服了。而且你的耻部光脱脱、白雪雪的，我最喜欢啦！等一会儿我还要吻吻你的小肉洞哩！你可不要拒绝我呀！&lt;br&gt;我说道：痒死了，我还是第一次被人用嘴巴弄哩！&lt;br&gt;阿伟说：我吻你的时候，你不觉得舒服吗？&lt;br&gt;我低声说道：是有舒服，不过太刺激了。我受不了哦！&lt;br&gt;阿伟用手指拨弄着我的乳尖，说道：我和慧卿平时都是这样玩的呀！有时她甚至把我吮吸得射进她嘴里哩！&lt;br&gt;我浪浪地说：你是不是也想我也这样呢？&lt;br&gt;阿伟说：不敢，我不过是太喜欢你那白白净净的阴户，所以我一定要吻吻！&lt;br&gt;我没再作声，心里却想，阿伟玩得我这样舒服，就算我为他服务一下，也是应该的呀！想到这里，我心里不禁一阵子荡漾。情不自禁地搂住阿伟甜蜜地一吻。&lt;br&gt;阿伟趁我发浪的时候，把手指头伸到我阴道里去。我让他搅得心里轻飘飘的，就说道：阿伟，你再挖我，我受不了的时候，可要你再玩我一次呀！&lt;br&gt;阿伟笑道：求之不得呀！只要你开心，我一定尽力而为嘛！&lt;br&gt;这时，一阵放浪的叫声传过来，我从门口的珠帘望出去。原来慧卿和我老公正在刚才阿伟刚才玩我的床上做爱。慧卿像猫儿一样伏在床上，老公正从她后面插进去。 　我们在浴缸里浸了一会儿，阿伟就把我身上的水珠抹干了，又把我抱出浴室，我们也坐在床上看他们玩。当我注视他们交合的地方时，不禁吃了一惊。原来我老公的阴茎竟然插在慧卿的屁眼里。慧卿回过头来，望着我说道：你老公真行呀！刚才在外面才灌了我一嘴，我们在这里等浴室的时候，又玩起我的屁股来了！&lt;br&gt;我对她笑了笑，看见我老公的肉棍儿正落力地在慧卿肉体里抽弄，我心里不禁有些酸酸的，可是想起我也让阿伟插入了，也就比较心安理得了。不过老公看见我在看他，反而有点不自然了。他从慧卿的屁眼里拔出肉棍儿，拍拍她的屁股，慧卿爬了起来，俩人一齐走进浴室去了。&lt;br&gt;我回头看看阿伟，阿伟也刚好望着我。于是他扶着我的肩膊，让我慢慢地平躺在床上。接着他拍开我的双腿，把嘴巴凑的我的阴户舔吮起来，一时间又弄得我淫液浪汁横溢，我不禁呻叫起来。阿伟听到我的叫声，更加落力地用舌尖舔我的阴蒂。&lt;br&gt;玩了一会儿，我已经得到高潮的满足。我从心底里感激阿伟带给我的快感。我对阿伟说道：阿伟，你弄得我好舒服哦！我也来吮吮你底下的肉棍儿吧！&lt;br&gt;阿伟听见我这样说，连忙把身体移动，使得他的阳具对正我的嘴巴。我张开嘴，一 下子把他的龟头含着。阿伟叫了声：哇！好舒服！&lt;br&gt;我像小孩子吃奶一样吮吸着阿伟那条软小的阴茎，吮了一会儿，他就硬立起来了。 若大的龟头塞满了我的嘴巴，我不得不吐出来，用舌头舔弄着。&lt;br&gt;舐了一会儿，阿伟道：好硬了，我想再插你一次好吗？&lt;br&gt;我立即吐出嘴里的阴茎说道：好哇！我也学你太太刚才玩我老公一样，试一试在你上面套弄好不好呢？&lt;br&gt;阿伟离开我的身体，于是，我爬起来，两腿分开，骑到他身上。握住那根粗硬的肉棍儿，对准我刚才被他弄得湿淋淋的阴道口，慢慢地把身体坐下去。阿伟的阴茎便被我的阴户吞没了。阿伟也双手托住我的乳房又摸又捏。这个姿势我从来没有玩过，我活动着屁股，低头看着我那光洁无毛的阴户，正把阿伟的阳具一吞一吐的，又新鲜又刺激。&lt;br&gt;玩了一会儿，我老公和慧卿从浴室出来。慧卿过来对我说道：阿莹，我老公好玩吧！今晚在我们这里过夜好吗？&lt;br&gt;我在阿伟身上玩得正欢，就顺便点了点头。慧卿又说道：你们就在这里睡吧！我借你的老公到隔壁房一起睡，嘻嘻！说完，就拥着我老公拉拉扯扯地出去了。&lt;br&gt;我老公一走，我就撒娇地对阿伟说道：好累哟！我不来啦！&lt;br&gt;还是让我来玩你嘛！阿伟说着就搂住我，使我的乳房贴在他的胸膛，然后活动着臀部，把他的阴茎一下又一下的往我的阴道里抽抽顶顶。&lt;br&gt;我伏在他宽阔的胸怀，乳房上传来与他强健的胸肌互相紧贴的美妙感觉。&lt;br&gt;阴道里也由于他那条大阳具的活动而产生了阵阵的快感。&lt;br&gt;大概是因为阿伟刚才已经在我身上泄过一次，所以现在特别持久。我已经淫液浪汁渗渗流出，他的肉棍儿却仍然坚硬地挺立在我阴户里。我被他弄得高潮迭起，阴水湿透了我们交合着的地方。阿伟的阴毛简直像洗湿了的头发，刷扫着我光脱脱的阴阜和敏感的小阴唇，实在太刺激了。我完全失去了主动，唯有软软地伏在阿伟身上，任由他的肉棍在我肉体里乱钻。&lt;br&gt;一会儿，阿伟又抱着我翻了个身，把我压在他下面狂抽猛插。他那凌利的攻势搞得我阴户里阴水如泉水般湧出。我不得不出声求饶了，我颤声对阿伟说道：阿伟，我不行了，你放过我吧！&lt;br&gt;阿伟停止了抽送，但仍然把粗硬的肉棍儿留在我肉体里。他在我腮边亲吻了一下， 笑着说道：为什么受不了呢？你和老公平时不是这样玩吗？&lt;br&gt;我喘了口气说道：我和老公一个晚上最多玩一次，但是我今晚已经兴奋了好多次了，况且你那东西又比我老公的长，顶得我好充实。我的灵魂都叫你勾去了呀！&lt;br&gt;那我们还玩不玩呢？我还未完哩！阿伟说着，插在我阴道里的阴茎也动了动。我低声说道：不如我用嘴为你服务吧！&lt;br&gt;阿伟脸上露出惊喜的神色，笑道：那就太感激了，我去洗吧！&lt;br&gt;我浪浪地笑道：不必啦！反正都是我们身上分泌出来的东西，我既然肯为你含， 就不会有顾忌嘛！&lt;br&gt;于是阿伟从我的肉体里拔出那条粗硬的肉棍儿，然后移到我的嘴巴里。&lt;br&gt;我虽然觉得有一种特殊的异味，可是也顾不得许多了。我把他的龟头又舔又吮，阿伟舒服得叫出声来。我更加落力地学着刚才事情影碟里的女主角一样，把阿伟的阴茎横吹竖吸。他兴奋得浑身发抖，终于把精液喷进我的口里。&lt;br&gt;那东西虽然涩涩的，可是为了表示我对阿伟的 好感，我还是一口吞下去了。&lt;br&gt;阿伟很感激地抚摸着我的头发和乳房。我舔了他龟头上的精液之后，就依躺在他怀里。阿伟继续不停地抚摸着我的身体，我也握着他软下来的阴茎玩弄着，俩人都有些倦意了，便拥抱着睡着了。&lt;br&gt;第二天早晨我醒来的时候，慧卿已经起身了。她和我老公坐在客厅的沙发上聊天。我看看阿伟，只见他还在熟睡，我从他的臂弯溜出来，到浴室匆匆地梳洗了，就穿上衣服，走到客厅。慧卿见到我出来，便笑道：阿莹，我把你老公交还给你啦！&lt;br&gt;说着就走进阿伟睡着的房间去了。我坐到老公身旁，他立刻把我搂进怀里。在我的腮边亲吻了一下，说道：莹，玩得开心吗？&lt;br&gt;我说道：是你先和慧卿好的嘛！&lt;br&gt;老公说道：人生嘛！有机会什么享受都要试试呀！难得遇上林家这对豪放夫妇，总算启蒙了我们以往单调的性生活，你说是不是呢？&lt;br&gt;我低声问道：我被别的男人玩过了，你还会像过去那样爱我吗？&lt;br&gt;老公笑道：玩是一回事，爱情是另一回事，何况我们夫妻感情那么好，我们可以互相体谅对方去得到更刺激的乐趣，其实是彼此的相爱已经更进一步了才对嘛！你说是吗？&lt;br&gt;我点了点头，依傍着老公的胸襟。这时慧卿已经把阿伟叫醒，俩人一齐走出来。互相打过招呼之后，我和慧卿一起到厨房做早餐。慧卿笑着问：阿莹，我老公锄得你好舒服吧！昨晚和你玩了几次呢？</content></item></essay>