<essay><item><title>我让姑姑怀了孕</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我自小生活在乡下，三年前，在我十五岁的那一年，父母不幸均患上了重病，相继撒手西去。年迈的爷爷无法供应我上学，只好把我送到省城的姑姑那里。&lt;br&gt;姑姑四十二岁，是文革后的第一批大学生，在一家研究机关工作，高级工程师。在大学里，姑姑是有名的校花，一米七的身高，娉婷的身材，又大又亮的丹凤眼，长长的油黑的披肩发，不管走到哪里，都能引来一片男孩子火热的目光。大学三年级时，姑姑谈了一个对象，是学校里的高材生，也是一个非常优秀的男孩子。他们非常非常地相爱，全校都说他们是一对神仙眷侣，不知羨煞了多少少男少女。&lt;br&gt;不幸得很，他们毕业一年之后，在准备结婚的前一周，姑姑的男朋友在上街购买结婚用品时出了车祸，断送了年轻的性命。姑姑痛不欲生，发誓今后再不找男朋友，独身一生。她把对男友的思念之心全部用在工作上，成绩非常突出，在单位属于核心技术人员。姑姑的工资高，奖金高，供应我上学没有任何问题。而且姑姑没有孩子，我又成了孤儿，姑姑就把我当成了自己的孩子。在爷爷送我去的那天，姑姑就笑着对爷爷说：把你的孙子给我当孩子吧。爷爷不答应，说：那可不行，我就这么一个孙子可不能断了祖坟上的香火。　姑姑还真把我当成了她自己的孩子，不但给我买来最好的衣服，还送我去了最好的学校。可是我很不争气，学习成绩一直上不去。但这不能怪我，在乡村时的基础太差了，怎么拚命学也赶不上。看来姑姑也明白我的难处，从来不因考试成绩差而责怪我，相反总是鼓励我不要灰心，要积极赶上。&lt;br&gt;一晃三年过去了，十八岁的我高中毕了业。虽然参加了高考，却距分数线差了一大截子。姑姑安慰我说：不要紧，再复习一年，争取明年考上。看到别的同学一个个拿到了大学录取通知书，我非常非常的消沉、失望。姑姑看我在家闷得慌，就说：你别整天在家了，去找你的同学玩去吧。找就找吧，总比闷在家里好得多。但不想找考上大学的同学去玩，只有找几个同我一样没有考上的同学玩。&lt;br&gt;那天晚上，我去亮亮家。敲了好大一会门都没有开。我想可能亮亮家的人都出去了，正要转身回去，这时门却一下子打开了。亮亮探出了头，神情紧张地看看我，又看看外面，问道：没别的人吧？我点点头，说：还能有谁。亮亮一把把我拉进大门，忙把门关上，神秘地对我说：快点来，我爸我妈有事出去了，我让你看看好东西。我笑着说：你能有什么好东西？他把我按在沙发上，说：等一会你就知道了。说着打开了电视。噢，原来他在看录像。&lt;br&gt;录像放出来了。我才看了一眼，就觉得热血上涌头也一下子大了起来。原来电视上放得是黄色录像，一个男儿光着身子，在拚命地撕一个少女的衣服。少女拚命挣扎，怎奈力气不足，最终被男子脱光衣服压在身下，将粗大的阴茎插入少女的下体中。亮亮问我道：怎么样，不错吧？我虽然口里说不好，眼睛却不舍得离开电视屏幕。那男人紧紧地抱着赤裸的少女，在不停在抽插。我只觉得我的阴茎也渐渐涨了起来。我怕亮亮看出来，就把手放在阴茎上，紧紧的压着。但是，心中埋藏了十八年的性慾却一下子勃发了，怎么也压抑不住。回到家里，躺在床上，我怎么也抑制不住自己的性慾。除姑姑外，我没有同别的女人打过交道，因此心里不由自主地想起姑姑来。姑姑虽然四十五岁了，但在我眼中，她还是那么美，那么年轻。我知道这个想法是罪恶的，但我管不住自己的大脑。那一夜我遗精了，而在梦中与我发生性关系的就是我的姑姑。第二天，我一天都不敢正视姑姑。&lt;br&gt;从那天起，我看黄色录像上了瘾，经常去亮亮家看。亮亮这小子确实有本事，想着法子借不重样的录像。最刺激的一个片子是人狗大战，一开始是一个女人与一只公狗交配。我真的开了眼界，原来女人还能与狗过性生活呢！那公狗真的同男人差不多，女人刚一跪下，它就赶紧用一双前腿紧紧抱住女人的腰，将阴茎插入女人的阴道中。我看到公狗的阴茎同人的大少差不多，但根部有一个粗大的结，全部埋入女人的阴道中。后来是一个男人同一个母狗交配。男人光着身子，将母狗拉到跟前，慢慢将身子伏在母狗身上，掀起它的尾巴，将粗大的阴茎插入母狗的阴道中。同男女交配一样，男人不停地抽插，最后猛烈冲刺，将精液全部射进母狗的阴道中。我问亮亮，这样母狗能怀孕吗？生的孩子什么样子？亮亮也不明白，只是说：可能不会怀孕，我好像从一本书上看过，说不同动物之间交配是不能怀孕的。&lt;br&gt;我的性慾越来越强烈了。夏天天气热，姑姑穿着短裙在我身前走来走去，让我更加无法自抑。我真想将姑姑一把搂在怀里，脱光衣服压上去。这些天，我还偷偷地到街上小书摊买来一些色情杂志看，掌握了一些性技巧。每天夜里我都手淫，有时一夜要射几次精。后来一篇文章启发了我。那篇文章说的是一个死了妻子的男人，对他十二岁的女儿起了邪心，买了一些安眠药偷偷地放入女儿的饭碗里，等女儿熟睡之后将女儿强奸了。女儿醒后还根本不知道怎么回事，一直到十二岁的女儿怀孕。我想：我也去买些安眠药让姑姑吃了，不就成了好事了？一想到这，我激动得一夜都没有睡着。&lt;br&gt;说干就干，第二天吃过早饭，等姑姑上班走后，我就上街找药店去了。在跑了几药店后，终于买了二十粒安眠药。一天都是在忐忑不安中度过的。是非成败，在此一举！我将二十粒安眠药压成粉末，包在一个小纸包里，藏在枕头下面，想在吃晚饭的时候下到姑姑的饭里去。说来不巧，到了下午六点多钟，姑姑打来电话，说是单位加班，不回来吃晚饭了，叫我在家随便吃点。我失望极了！原想着今夜能成的好事看来办不成了。我无精打采，胡乱吃了一点方便面，就坐在客厅里看电视。电视也看不下去，便回到卧室，把那几本黄色杂志拿出来看。谁知越看越如火上加油，性慾越来越强，想与姑姑发生两性关系的念头也就越强烈。电视看不下去，睡又睡不着，我尝到了一种度日如年的味道。&lt;br&gt;十点了，姑姑没有回来；十一点了，姑姑还是没有回来。直到十二点的钟声响过好长一段时间，我坐在沙发上迷迷糊糊想要睡着时候，姑姑才开门进来了。我赶忙迎上来，说：姑姑，你才回来？姑姑见我还没有睡，一直等着她，非常高兴，说道：整整加了一天又半夜的班，简直快要累死了，还好，明天上午休息，不用上班了。又问我道：明明，你吃饭了没有？我说：吃了，吃的方便面。你呢姑姑？姑姑往沙发上一坐，道：我也吃过了，不过吃的不怎么样。你给我倒杯水去，一天也没顾得上喝一口水，都快渴死了。&lt;br&gt;我一听狂喜：机会又来了！我拿了杯子，先到我的房间把安眠药拿出来，又到厨房里去倒水。当我颤抖着手把安眠药倒进杯子里，又用筷子搅匀的时候，我的心又悬起来了。我把水杯放在姑姑面前，盼望着姑姑马上就把水喝下去。可是姑姑却不急，又打开电视看了起来。我说：姑姑，你不累吗？怎么还看电视？姑姑一笑道：累过了，一时也睡不着，看看电视，放松一下，这样反而能睡得快。明明，时候不早了，你先去睡吧。我说：姑姑一回来，我也不困了，我再陪姑姑看一会电视吧。姑姑笑道：你这孩子，都几点了，还陪我看电视？那想看就看一会吧。&lt;br&gt;姑姑看着电视，我却始终盯着那杯放了安眠药的水，盼望着姑姑马上把它喝下去，免得夜长梦多。可姑姑却始终没有动那个杯子。过了半个小时，看来姑姑的睡意也上来了，她站起来，伸了个懒腰，说：好了，睡去吧。说着就往卧室里走。我一看姑姑没有喝水，心下大急，连忙说：姑姑，你的水还没有喝呢？姑姑这才想起水还没喝，端起了杯子，道：正好水也凉了。一口气把一满杯子水全都喝了下去。这一下我彻底放了心。&lt;br&gt;回到卧室，我坐卧不安，心跳得特别厉害。等了半个多小时，我估计药性该出来了，就轻轻走到姑姑卧室门口听听，里面没有任何声音。敲敲门，也无动静。我知道，安眠药的药性真正发作了。狂喜之下，我忙回来自己的卧室脱光衣服，又把偷偷配的姑姑卧室房门的鈅匙拿出来，来到姑姑门口。为了安全起见，我又使劲敲敲姑姑的门，还是没有任何动静。我心中又是一阵狂喜：成功了，姑姑马上就要变成我的妻子了。我轻轻打开姑姑的房门。姑姑室内亮着小壁灯，一点也不黑暗。我看到姑姑正躺在床上酣睡，身上只穿着一件小裤头，连乳罩也没戴，活脱脱一个睡美人。&lt;br&gt;姑姑四十多岁了，身材保持得还是那样好，肌肤细白如脂。我上了床，在姑姑身上铺上了一张报纸，然后轻轻地压在姑姑赤裸的身子上，双手揉着她的一对乳房，与她嘴对嘴不住地使劲亲着。我压抑了多少天的性慾要在今夜全部释放出来。阴茎越来越坚硬了，有点受不了。我想：别再委屈它了。我将阴茎放在姑姑的阴道上。对于性爱的技巧，我在录像上看得不少了，一点也不陌生。我用手轻轻分开姑姑的阴唇，将龟头放在里面，轻轻的蠕动。姑姑的阴道渐渐湿润了，一会儿开始有水流了出来。&lt;br&gt;我知道交配的时机成熟了，就将姑姑的双腿再往外分了分，下身逐渐加力。我知道不能猛用力，那样会把姑姑的阴道撕裂的。我的阴茎渐渐进入到姑姑阴道里。不好，我突然感觉到里面有一点阻隔，好像是处女膜。真好，姑姑还是处女。这下我可是完完全全占用了姑姑的身子。在姑姑四十多年的岁月里，第一次被一个男人侵入圣地，而且是比她小了二十多岁的侄子。我想，这下姑姑也算值得了。我突地一用力，阴茎一下子钻了进去。姑姑似乎全身猛地一动，我知道我已破了姑姑的处子之身。姑姑现在变成了一个真正的女人了，我也变成了一个真正的男人了，而且从性的角度来看，我俩也变了一对名符其实的夫妻子。我紧紧压着姑姑妻子的身子，下身拚命向里边顶。姑姑妻子的阴道非常非常紧，把我的阴茎紧紧包围着。我好受极了，双手把姑姑妻子抱得紧紧的，不停地抽插着。&lt;br&gt;十八年的疯狂，今夜终于释放出来了。在姑姑身上，我享受到了生命的极致。我成了姑姑的男人，姑姑成了我的女人。姑姑，当了四十多年的处女，今夜终于被我突破，被我占有。我占有着姑姑的身子，我享受着妻子的身子。最后，性慾终于达到了顶峰，我狠狠地在姑姑妻子的阴道里射出了我的全部精液。　冲动终于慢慢减退了。当我的阴茎在姑姑的阴道内渐渐变软时，我这才想起了害怕。这可是乱伦之罪。她是我的亲姑姑，我怎么将阴茎插入她的阴道里去呢？而且，姑姑还是一个处女，一个保持了四十多年的处子之身，她能饶恕我？&lt;br&gt;我从姑姑身上下来，找来卫生纸先把姑姑的下身揩净。姑姑的下身沾满了我的精液，也沾着她的处女血。这是我们结合的证明，我舍不得丢，便压在我的枕头下。我又拿一个湿毛巾把姑姑的下身擦净，收拾好一切，在确信没留一丝痕迹之后，才回到我的卧室。我怎么也无法入睡，生平第一次占有了一个处女，那感觉美极了，浑身真有轻飘飘的感觉。我想：姑姑千万别发现了。&lt;br&gt;第二天我早早就起来了。到姑姑门口看看，无任何动静。看来姑姑还没有起床。一直到十一点钟，姑姑才从室内走了出来，还有点一歪一斜的。我忙迎上去，明知故问道：姑姑，怎么了？姑姑道：没什么，只是肚子有点不舒服，有点疼。我知道姑姑是个处女，不知道其中奥秘，再说家里就我们两个，她也不会往这方面想。事实也如此，姑姑竟没有发现她已经失身于我了，她保留了四十多年的处子之身也被我占有了去。姑姑的无知给我壮了胆子，在已后的一个多月中，我又用同样的手段数次占有了姑姑的身子。距第一次占有姑姑大概有两个月的时间，有一天正吃着早饭，姑姑突然呕了起来。我忙问：怎么了姑姑？姑姑道：没什么，有点恶心？我大吃一惊：怎么，姑姑怀上我的孩子了？&lt;br&gt;</content></item></essay>