<essay><item><title>豪乳家族1-20(16)</title><author>床上伴侣</author><content>的精液了，看起来是那么的淫荡。下体里按摩棒仍然在工作着，她也高潮了几次了。&lt;br&gt;李月怡比李可心还要不如，在李云枫在她的蜜穴和屁眼里再次各射了一次后，就已经不能动了。李云枫也放过了她，让两女休息起来。&lt;br&gt;躺在床上，现在该是玩弄母亲的时候了，他已经忍不住了，对着还在舔着两女下体的方逸雅说道，「妈妈，过来，坐上来，接下来儿子要好好的干你。」方逸雅激动的爬了过来，先是舔了一会儿肉棒，然后站了起来，当着儿子的面，将蜜穴里面的按摩棒拔了出来，妩媚的看了儿子一眼，扶着儿子的肉棒坐了下去，「哦……」两人都舒爽的呻吟起来。&lt;br&gt;李云枫这可以说是第一次插入母亲的体内，看着方逸雅主动的坐在自己的肉棒上，将肉棒一点点的吞没，让他心里很是激动，终于将肉棒插入母亲的体内了。&lt;br&gt;而方逸雅也是很激动，自己这一坐，就永远不可能回头，自己以后将会是儿子的性奴了，哦，好激动，好大，儿子，妈妈会永远的做你的性奴的。&lt;br&gt;肉棒渐渐的没入了蜜穴里面，当肉棒全部插入方逸雅的体内的时候，两人都感到了对方眼里的激动，相视一笑，方逸雅开始上下套动起来，手上的按摩棒也含入了嘴里，彷彿两根肉棒在插她一样，让她套动的速度越来越快。而李云枫也是被母亲的淫荡刺激的大力的挺动着下体，大手各种母亲的衣服握住了那对丰满，大肆的揉弄起来。&lt;br&gt;母子两都在大力的活动着，肉棒在蜜穴里大力的进出着，交合处大量的蜜汁流了出来，让肉棒插起来更加的顺畅，李云枫已经受不了了，起身将母亲按在身下大力的抽插起来，将母亲嘴里的按摩棒扔掉，吻住了母亲的红唇，下体大力的抽插。大手也将母亲的薄纱黑衣撕了开来，揉弄着那对丰满的豪乳。&lt;br&gt;「好爽，这就是妈妈的蜜穴，我正在干自己的亲身母亲，好爽啊，好紧，妈妈的小穴正紧啊，就像是处女的小穴一样，真爽，来了，我要来了。」李云枫心里大声的呐喊者，身子疯狂的挺动着。&lt;br&gt;方逸雅也是意乱情迷的用力的吻着儿子，这次她吻的特别用力，因为自己的蜜穴里儿子的肉棒正在大力的抽插，好大，好粗，儿子的那里真的好棒，她再也离不开了，啊，在用力点，干我，儿子，我的儿子，用力的干你的妈妈，干你淫荡的妈妈，啊，干我。&lt;br&gt;两人的激烈交合让4个在旁边看的女人都很羨慕，她们看出来了，李云枫最喜欢的还是母亲，对于能插入母亲的体内，李云枫是那么的激动，在玩她们的时候，他可没有这么激动过，不过这也没有办法，母亲本来就是个绝色美人，又是哥哥的亲身母亲，从小就吸引了哥哥，哥哥对她痴迷是应该的。&lt;br&gt;「啊……妈妈……我干你的……爽不爽……喜不喜欢被自己的儿子干……我要来了……妈妈……」「枫儿……妈妈的枫儿……妈妈好快乐……好舒服……干我……干死妈妈吧……妈妈是你的性奴……妈妈会永远的做你的……性奴的……干死妈妈……啊……啊…… 」肉棒用尽所有的力气插入了方逸雅的体内最深处，双手死死的搂着母亲的腰部，肉棒开始射精，这是李云枫第一次在母亲的体内射精，但不是最后一次，他感到好爽，在自己心爱的母亲体内射精，有几人可以做到。浓浓的精液全部射在了母亲的子宫里。很快就将子宫装满了，他射的很多很多。&lt;br&gt;方逸雅也是高潮的在喷射着蜜汁，紧紧的将儿子的头按在自己的豪乳间，双腿用力的夹着儿子，让他的肉棒全部插入自己的蜜穴里射精，那是自己亲生儿子的精液，全部射入了自己的子宫里，好热，好舒服，这么多，不知道会不会怀孕呢。&lt;br&gt;享受着高潮后的愉悦，李云枫看着母亲那高潮后充满红晕的脸蛋，他心里开心死了，他知道母亲和满意自己，自己的肉棒将母亲干的很爽，母亲会一直被自己玩弄，想着未来，李云枫笑了起来。&lt;br&gt;方逸雅也看到了儿子那充满了喜悦的笑脸，脸上充满了温柔与爱意，她的儿子已经是大人了，她也成为了儿子的性奴，以后她所要做的事就是让儿子开心，只要儿子开心，她做什么都愿意，要是有人让儿子不开心，她会不惜一切手段的毁了对方，她相信自己的实力。&lt;br&gt;巨大的肉棒再次缓慢的抽插了起来，方逸雅的脸更红了，轻松的呻吟起来。&lt;br&gt;「妈妈，趴在，我要用狗交式干你。」李云枫撒娇般的说道，他心里充满了喜悦，那种高高在上的心态没有了，有点只是儿子对母亲的爱，他撒娇般的话语让方逸雅更加的激动。在他的嘴上亲了一下，就将自己的肥臀翘了起来。&lt;br&gt;李云枫跪在母亲的身后，肉棒对着母亲那饱满的蜜穴，虽然母亲已经30对岁了，可是蜜穴还是那么的粉嫩，没哟一点杂毛的下体看起来很养眼，此时那里正有大量的精液在流出来，看的李云枫肉棒更加的硬了。&lt;br&gt;这时，方逸雅会过头来，一只手握住了肉棒对准了自己的蜜穴，微笑道：「我的儿子，来，将你的肉棒插入妈妈淫荡的小穴吧，大力的干妈妈。」李云枫的脸一片通红，是激动的，在母亲小手的牵引下，肉棒插入了蜜穴里，还是那么的紧凑，那么的舒爽，搂着母亲的肥臀，缓慢的抽插起来，仔细的体味着母亲的蜜穴，手也渐渐的抚摸起了母亲的肥臀，然后来到了母亲的胸前，那对丰满正随着他的抽插而前后晃动着，大手在乳跟那里慢慢的摸了上去，将豪乳慢慢的握在了手中，大肆的玩弄起来。听着母亲被自己干的浪叫声，李云枫心里充满了征服欲，肉棒渐渐的加快了抽插速度。&lt;br&gt;李望舒和里素欣早就看的受不了了，看到李可心和李月怡已经恢复过来后，就将相机交给了她们，然后脱掉了自己的衣服来到李云枫的身边，让他可以玩弄她们。&lt;br&gt;李云枫对于两个姐姐的到来也是很开心，抚摸着母亲豪乳的手来到了两女的豪乳上面，抚摸起来，两女都将自己的香舌伸了出来，三人的舌头互相纠缠起来，手在两女的豪乳上摸了一会儿，就来到了两女的下体处，那里已经湿的到处都是淫水了，手指缓慢的插入了俩女的体内，大肆的抽插起来。两女也浪叫起来，身子一个劲的往他身上贴，摩擦着他。&lt;br&gt;抽插了一会儿母亲的蜜穴，李云枫将肉棒拔了出来，在两个姐姐的帮助下，肉棒对准了母亲的屁眼，方逸雅也会过头了，看到儿子的动作，很是温柔的笑了。&lt;br&gt;李云枫在母亲的笑容下，将肉棒插入了母亲的屁眼里，粗大的肉棒没有任何停止的一下子全部插到了最深处，母亲的惨叫声传来，他抚摸着方逸雅的肥臀以示安慰，然后就大力的抽插起来，很快就受不了那里的紧凑而射精了。&lt;br&gt;将母亲的两个洞都爽过后，李云枫激动的心情也平复了不少，躺在了床上，早已等的受不了的李素欣直接坐在了他的身上，巨大的肉棒也是直接插入了蜜穴最深处，虽然有些痛，不过李素欣不是很在乎，开始上下套弄起来，一会儿就大声的呻吟起来。而李望舒则是坐到了李云枫的头上，让他给自己舔蜜穴，自己的小手大力的抚摸着自己的豪乳。&lt;br&gt;方逸雅在一边看着儿女们之间的淫乱，温柔的笑了，这才是这个家庭的本质，这才是她想要的生活，感受着屁眼里和蜜穴里儿子的精液，她再次有了感觉，来到三人身边，吻住了李素欣的小嘴，自己也坐在了儿子的小腹上，母女两的豪乳紧紧的互相挤压着。&lt;br&gt;李素欣很快就高潮了，然后李望舒坐在了李云枫的肉棒上，白天虽然玩的很厉害，但是现在她还是想要，和母亲深吻，母女两互相吞食着对方嘴里的口水，手也在对方的身上到处抚摸着，蜜穴里被李云枫的肉棒大力的进出着，让李望舒很是舒服。&lt;br&gt;李云枫知道大姐今天已经爽了很多次了，所以大力的抽插了一段时间后，李望舒就高潮了，母亲立刻跨坐了他的肉棒上，高声呻吟起来，李素欣也被他的舌头舔了高潮了。李望舒和李素欣在他旁边玩起了69式，互相舔弄着对方的蜜穴，李云枫搂着母亲的细腰大力的抽插着，很快再次射精。&lt;br&gt;一下子射了这么多次，李云枫也很累了，不过他可没有这么简单的就放过这些女人，今晚还有很多时间呢，休息了一段时间后，女人的呻吟声再次响了起来。&lt;br&gt;第二天，李云枫是被电话铃声吵醒的，昨晚可是玩了很久呢，看着床上的几个女人，心里就感到一片温馨，这个家族现在才是自己想要的，拿过电话接了。&lt;br&gt;「云枫，那个你什么时候过来？」甜美的声音里有些担心和期待。&lt;br&gt;「哦，丹溪啊，现在几点了啊，不是吃晚饭吗？」李云枫还是有点糊涂的说道。昨晚射了至少不下几十次吧，不过现在体力也回复了，只是睡了有点晚，头有点不舒服，揉弄了一下脑袋，就去浴室清洗了。&lt;br&gt;「已经是下午3点了，我怕你不知道地方，所以……要不要我去接你？」叶丹溪轻柔的说道，其实她是怕李云枫不来了，所以想要过来确认他一定回去，今天在家里她什么事都没有心情做，脑海里想的都是李云枫，而手中的手机更是没有放下来过，很期待电话里响起李云枫的声音，可是一直到下午，一点消息都没有，她心里有些着急，所以才主动的打了个电话。&lt;br&gt;「都这么晚了，我马上过去，你家在哪里我还真不知道，这样，先去附近的那个公园吧，你在那里等我，我一会儿过去找你。」说完就挂断了电话，开始清洗起来。&lt;br&gt;叶丹溪则是放下了手机，平复了一下心情，还好他还来，看来是有事耽误了，然后立刻就准备出门了。&lt;br&gt;刚来到楼下，打算出门，坐在沙发上的一个美妇就发话了：「丹溪，你要去哪里，今天你的男友不是要来吗？」声音很是优雅，充满了成熟女人的韵味。&lt;br&gt;「妈妈，我是去接他，他不知道我们家的位置。」叶丹溪回过头看着母亲说道，看着母亲那美丽的容貌和丰满的身材，她就很羨慕，不过想到主人对她身体的迷恋，就很开心，母亲带来的压力也就随之没有了。&lt;br&gt;美妇叫文罗绮，今年35岁，没有工作，平日里就是和她一样的美妇们一起逛逛街，聊聊天什么的，可是家里很有钱，也不知道钱是哪里来的，拥有38F的豪乳，此时一身黑色的透明睡衣遮住了她诱人的酮体，但是大量的肉体却是暴露了出来，胸膛的丰满更是直接暴露在了空气中，她却一点也不在乎…… 「妈妈，他马上就要来了，你不换身衣服？」叶丹溪看着母亲那身诱惑的打扮很是无语，她到不是怕母亲吃亏，而是怕母亲将自己主人的目光都吸引过去了，今天请主人来吃饭，可是为了让母亲接受他的，要是他表现的太好色了，母亲恐怕会不喜欢的。要是主人能将母亲也变成性奴就好了，那就没有这么多的事了，这是叶丹溪脑海中的想法，她其实和想让母亲和自己一样，不过母亲一直在照顾她，让她说不出口，只能让妈妈不讨厌主人了。&lt;br&gt;「怕什么，你的小男友要是连这点定力都没有，那还是立刻滚回去吧。」文罗绮的话语里充满了慵懒，说的很是随意，她一点要起身换衣服的想法都没有。&lt;br&gt;叶丹溪没有再说什么，打开门离开了，哼哼，主人可是无比好色的，既然你不听，就算了，现在看来只有帮助主人征服妈妈了，不然一直躲着妈妈不和她说迟早会被发现的。懦弱的她为了能和自己的主人在一起，打算将自己的母亲也拖下水了。&lt;br&gt;而美妇文罗绮则仍然那样的躺在沙发上看着电视，对于女儿的男友，她一点想法没有，这个世界出了他恐怕就没有人让她能动心了，既然女儿的男友来了，自己也替女儿把把关，看看是什么样的男人才会将女儿征服。她关心的女儿正想着如何将她变成别人的性奴，不知道她要是知道女儿此时的想法会怎么样。&lt;br&gt;叶丹溪很快就来到了那个小公园，坐在凳子上等待着，心里很是激动，一会儿就要和主人见面了，妈妈会怎么看待主人呢，要是妈妈讨厌主人，那么就让主人将妈妈强奸了，凭主人的能力一定可以收服妈妈的，要是妈妈喜欢主人，那就更好了，那自己就可以名正言顺的和主人在一起了，妈妈一直没有男人，主人又那么的好色，看来主人一定会对妈妈下手的，哎，妈妈，你不应该邀请主人吃这餐饭的，不过也好，自己可以和妈妈一起成为主人的性奴，妈妈也可以和自己一样得到幸福了，嘻嘻。&lt;br&gt;她的心里充满了喜悦，今晚的晚餐会是她家里的转折点，自己的妈妈一直很神秘，她的父亲是谁，她一直都不知道，问妈妈，妈妈也不说，只是告诉她她的父亲是这个世界最厉害的男人，不过已经死了。她小时候倒是很崇拜父亲，可是当主人出现后，她就觉得妈妈说的不对，主人才是世界上最厉害的男人。&lt;br&gt;而母亲那不用工作就有很多的钱花，这让她也是很好奇，母亲告诉她这是父亲留下来的，她们花几辈子都花不完，父亲的形象就更加的神秘了，但是主人的形像已经佔据了她的心，所以父亲在神秘，她也不是太在意，渐渐的也就不在意自己父亲的事了。&lt;br&gt;到现在她发现妈妈一直是一个人，从来就没有过男人，虽然有很多的男人追求妈妈，可是妈妈对那些男的都是不屑一顾，完全的看不起他们，也有男人找妈妈的麻烦，可是很快就有人替妈妈解决了问题，这些都是她自己发现的，妈妈从来都不告诉她妈</content></item></essay>