<essay><item><title>姐姐的房间(6)</title><author>床上伴侣</author><content>顺优美曼妙的曲线滑下去。&lt;br&gt;当我抚过二姐的美颈，触到她高耸的乳房时，二姐不自觉的颤抖了一下，乳房漾起一阵波动，那波动经由我的手指传进我的心头，让我不可自制的也是一阵颤抖。&lt;br&gt;这时候的我，正所谓憋精上脑。我的慾火已经高于一切了，我一把将二姐自沙发上抱起来，喃喃自语的说：「二姐，是妳先做初一的，可别怪我跟着做十五啊！」&lt;br&gt;像做小偷似的，明知道家里只剩下大姐一人而已，我还是下意识的东张西望一下，才蹑手蹑脚的抱着二姐上楼，以前人说的偷香窃玉，大慨就像现在的我一样吧。&lt;br&gt;考虑了一下，虽然我很想到二姐的房间里去玩，但二姐的房间毕竟离大姐的房间太近了，为了安全起见，我还是把二姐搬到我的房间里。&lt;br&gt;当我将二姐放在我自己房间的床上，自己已经喘的够呛，当然，心里的紧张也是让我的手脚有点不顺。毕竟我现在想干的事，可是很离谱的，说不紧张那是不可能的。&lt;br&gt;我看见二姐的脸红的像关公时，还以为二姐是因为喝醉酒的关系，但当我发现二姐的胸口急促的起伏着，呼吸很快时，我疑惑的自言自语的说：「奇怪，难道二姐在睡觉中也能知道我想对她不轨？」突然间，我明白了，二姐这家夥根本没有在睡觉，她在装睡。&lt;br&gt;二姐在装睡！这代表什么？我的心脏狂跳着！不会那么幸运吧！如果事情就跟我想的一样，那么虽然跟我从前的话比较起来有点反复轻浮，但是～老天爷啊！我真的很感谢您，给了我这么一个二姐。&lt;br&gt;等一下！万一二姐只是在装蒜？我这一轻举妄动，岂不是自寻死路？&lt;br&gt;只是现在的我，看着海棠春睡般的二姐，丰满的乳房随着呼吸而起伏着，早已是慾火中烧，不克自制了，略一思量，我还是决定当作没有发现二姐在装睡，继续做我原先想做的事。&lt;br&gt;我小心翼翼的将脸颊贴上二姐饱满的乳房上，在感觉着二姐乳房的丰嫩时，也听到二姐剧烈的心跳声。&lt;br&gt;我贴着二姐的乳房擦动了一下，二姐还是没有反应，只是心跳的更快了。二姐的没有反应，对我来说就是一种鼓励，我大胆的吻上二姐裸露的胸口，二姐的汗香扑满我的鼻腔，我的手已经伸入二姐的衣服里，抚摸着二姐柔软的腰支，二姐的腰支看起来纤细，摸起来却还是有着丰嫩的触感。&lt;br&gt;我将全身放松慢慢的压上二姐丰腴肉感的胴体，我的两只手都已经伸进二姐的衣服里了，一只手继续揉捏着二姐丰腴的腰支，另一只手开始向上发展，当摸到二姐的胸罩下沿时，我在那里停留了一下，然后毫不犹豫的插入胸罩与二姐的乳房中间，指间轻扫着二姐的乳下，天啊！这真是值得纪念的一刻，我第一次摸到了女性的乳房，而且是我二姐的乳房。&lt;br&gt;我的嘴巴也没有閒着，在尽情的吸吮着二姐锁骨间的凹洞后，我继续向上吻起二姐的美颈，二姐起了一阵颤抖，全身都僵硬了起来，连红艳的嘴脣也张开来微喘着气，但她就是死闭着双眼，不肯睁开。&lt;br&gt;看着二姐这种掩耳盗铃的动人美态，我兴起一股快意。弄到这种程度，二姐还是没有反应，看来二姐是下定决心要让我为所欲为了，既是如此，那我还有什么好客气的。&lt;br&gt;我迅速的起身，用前所未有的速度将自己扒光，想起自己从小到大的性幻想终于可以实现时，我差一点就发出了一声狼嚎。当我在脱衣服的时候，我发现二姐长密的睫毛在颤动着，我知道二姐正瞇着眼睛在看着我，我展示着自己长期运动的成果，精壮颀长的身材一直是我的骄傲，尤其是我的六块腹肌更是我锻鍊的重点。
但真正的重点当然还是我强壮挺拔的兄弟，我的兄弟长度够，也够粗，最难得的当然还是我那像香菇头一样的龟头，我敢说，我的兄弟绝对是万中挑一的好家夥。&lt;br&gt;我在确定二姐已经看清楚我的肉体之后，我马上趴在二姐的身上，我沉重的身体让二姐闷哼了声，但我照惯例，根本充耳不闻，现在的我，已经不是我了，而是化身为饥饿的野兽。二姐也已经不是我二姐了，在现在的我眼里，二姐只是一个拥有动人肉体又肯让我温存的绝美女性。&lt;br&gt;狂野的慾火已经将我的理智完全烧尽，相信就算二姐现在「醒来」，我也不会放手的。&lt;br&gt;我把二姐的Ｔ恤推上到二姐的颈下，二姐淡蓝色的半罩式胸罩，在我还来不及把它脱下来的时候，我就已经把自己的脸完全埋入二姐深邃的乳沟里，那个在白天让我神魂颠倒的美丽山谷，终于让我佔领了。我的双手更是全面向眼前这动人的女体进袭，抚遍二姐的细腰，平坦的小腹后，再次欺上二姐的乳侧。&lt;br&gt;二姐被我又亲又摸的，也顾不得自己还在装睡，居然开始呻吟了起来，两只手也紧抓着床单，就是不敢睁开眼睛，也不敢乱动。&lt;br&gt;二姐的胸罩虽然又软又薄，但在我使劲的磨蹭下，还是让我觉得碍事，我一口把胸罩咬下来，二姐丰满的乳房一下子就弹的出来，尖端上的一点嫣红也不停的晃动着，晃的我头都晕了。&lt;br&gt;二姐吓了一跳，终于睁开了她已经迷朦了的眼睛，两手放开床单，想要前来护胸。只是在她的手过来护驾之前，她挺秀的双峰，已经沦陷了，我一口就把二姐一边的乳头含入口中，另一边的峰顶也被我的另五路大军所佔领，二姐的手只来得及抱住我的头。&lt;br&gt;原本想把我推开的手，在我的舌头呧上二姐的乳头后，二姐发出一阵动人的的娇吟后，变成抱住了我的头，无力的抚摸着，她两眼迷离着低吟说：「啊～～阿俊！不行～～不要这样～～我～我是你二姐啊～～～」&lt;br&gt;我真的很想笑，现在才想倒是我姐姐，会不会太晚了？我知道现在我不管说什么都不适当，干脆什么都不说，只是继续全面的向二姐胴体进攻，二姐也在我猛烈的攻击下，完全失神了，连我已经打开她的小裤头，她都无力阻止。我在这个时候只知道，我的旗竿已经完全升旗了，极需要有个纾解的管路，而这管路就在二姐的身下。&lt;br&gt;所谓箭在弦上，不得不发，我现在正深刻的理解到这句话，但在这个时候我却也同时明白到，有时候弦也会断掉的。断我这条弦的人，自然就是现在这屋子里除了我跟二姐以外的唯一活人了。&lt;br&gt;「叩叩叩！阿俊！你怎么这么晚了还没睡？」这声音虽然不大，但对现在的我，却简直就像是打雷一样，吓的我浑身一哆嗦，几乎就在第一时间里，我就马上跟二姐掉换位置，变成我在下，二姐趴在我身上。&lt;br&gt;我还用力的把二姐往下压，让二姐的头贴到我着小腹上，我的小兄弟当然也找到了一个好地方来安置它囉，这个地方就是二姐裸露的柔滑乳沟，我完全无法想像把小兄弟放在这里，居然如此合适。天啊！若不是在这种情况底下，这一定是一件很爽的事。&lt;br&gt;也许是我用力过猛，二姐痛的一龇牙，只是她还没来得及开口，我就已经把棉被盖在我们身上，惶急的说：「大姐来了，妳可别说话啊！」二姐顿时也吓得乖乖的趴在我身上，不敢乱动。&lt;br&gt;托大姐进我房间前总会先敲门的好习惯，我们勉强在大姐开门前完成一切动作，只是我跟二姐的心跳声，剧烈的好像在打鼓似的，连我们自己都听的到。&lt;br&gt;大姐打开门后叫着我说：「阿俊，阿俊。」&lt;br&gt;我紧闭着双眼，一动也不动的假装在睡觉，心里一直在祈祷着，大姐看一下就赶快回房去，不然很容易会穿帮的。&lt;br&gt;只是天不从人愿，大姐叫了两声，见我没有回答，轻笑了一下说：「这小鬼，居然还开着灯就睡着了。」&lt;br&gt;然后走到我床边，看着我紧张的红通通的脸，奇怪的说：「怎么在这种天气睡觉会流汗流成这样？」大姐啊！妳再不走别说汗了，我的尿都会飙出来了。二姐更是紧抱着我的下半身，紧张的全身僵硬，连呼吸都不敢。&lt;br&gt;还好大姐只是拿起床头的面纸，帮我拭了一下汗，就走到我房间后面的小阳台上，手杵在短墙上，托着下颏，望着夜晚的天空，一副心事重重的样子。
我知道大姐还在为了跟王德伟的婚事在心烦，但老实说，在看到了王德伟和林佳琬在更衣室的交媾后，我根本就无法接受他跟大姐结婚，就算大姐肯嫁给他，老子也会全力破坏。&lt;br&gt;只是看到大姐那么烦恼的样子，我不由得心疼起大姐起来，想起大姐烦恼的来来来源头，那个装年轻的王老太婆，我就一阵恼火，有其子必有其母﹐那个老太婆生出了这么一个花花公子，自己也不会安分到哪里去，有机会的话，我一定要揭发她的奸情让她好看。&lt;br&gt;大姐在阳台待了一会，然后幽幽的叹了一口气，转身帮我把窗户关好，冷气打开，电灯关上后才离开。&lt;br&gt;在大姐关门的同时，二姐已经把棉被一掀，挺起上半身，喘着气说：「闷死我了。」二姐这么大力呼吸，她丰满的双乳自然也随着剧烈的上下震动。哇！真好看，我傻傻的看着二姐胸前的绝景，根本说不出话来。&lt;br&gt;二姐喘了一阵，发现我都没有说话，只是眼光灼灼的紧盯着她双乳弹动，俏脸一红，双手抱胸微瞋说：「你在看什么？」&lt;br&gt;我根本还没有回过神来，胯下的小兄弟又正高挺着，下意识的回答说：「妳的一对奶‧‧‧‧」话没说完，我就在想糟了，二姐一定会发飙的。&lt;br&gt;没想到二姐只是脸红了红，沉默了一下，居然问我说：「好看吗？」&lt;br&gt;我毫不犹豫的说：「好看﹐真的很好看！」&lt;br&gt;二姐的眼中闪着一股喜色，脸却更红了。一时之间我们都不知道要说什么，场面一下子尴尬了起来。&lt;br&gt;保持沉默了一会，二姐才说：「你这小鬼什么时候变的这么坏，居然敢趁着我睡着时对我做坏事。」&lt;br&gt;我急着说：「谁说的，妳明明是醒着的‧‧‧」&lt;br&gt;二姐一听我知道她在装睡，顿时恼羞成怒，杏目圆瞪的说：「你明知道我在装睡，还敢把我抱到你房间来脱我衣服在我身上乱摸？」&lt;br&gt;其实话一出口，我就知道说错话了，看见二姐怒气上湧，我连忙嘻皮笑脸的接着说：「妳明知道我抱妳回我房间来脱妳衣服在妳身上乱摸，妳也没有出声反对啊！」&lt;br&gt;二姐登时为之哑口无言，眼睛直瞪着我，我也目不斜视的看着二姐，我们两人互望着，终于忍不住的一起笑了出来，我们怕又把大姐引来，都低着声音憋笑着，但这一笑好歹把刚才的紧张气氛给笑消失了。&lt;br&gt;笑了一会，我拉着二姐的手，央求着二姐说：「二姐﹐我们继续好不好？」&lt;br&gt;二姐脸一红，伸手赏了我一个爆栗笑骂说：「继续你个头啦！万一被大姐发现，我们不被骂死才怪。我的衣服咧？」就要下床。&lt;br&gt;眼看着二姐开始在找衣服穿了，我连忙搂着二姐的腰不让她下床，一手拉着她的手按在我怒目圆张的兄弟上，着急的说：「那我该怎么办？我现在涨的很难受啊！」&lt;br&gt;二姐没想到我的兄弟居然会涨得那么大，她吓了一跳，连忙就想收手，只是我按的很紧，她根本收不回去。&lt;br&gt;二姐又急又气的说：「谁管你啊！难过不会自己打手枪哦！你不要告诉我你不会啊！」&lt;br&gt;我心念一动，手枪自己打的多了，眼看二姐是不大可能让我真枪实弹的干了，不如试试让二姐帮我打手枪的滋味。&lt;br&gt;我当下赶快装笨，抓着二姐的手在我的兄弟上来回的抚摸着，央求着说：「二姐，我是真的不会，妳帮帮我好不好？」&lt;br&gt;二姐的手抓着我的兄弟，自己也好像心慌意乱起来，经不起我的哀求﹐二姐只好连声说：「好啦！好啦！我帮你就是了，你先放手啦！」我也怕逼的太紧，到时二姐又恼羞成怒，那就亏大了。&lt;br&gt;我先放开二姐，然后自己倚在床头，两腿张开六十度，兄弟也已经就战斗位置了。二姐俏脸通红的瞋了我一眼，没办法，只好坐在我的两腿之间，先用单手握着我的兄弟，但我兄弟的长度让二姐单手握不住，二姐只好双手并用，并用手指头轻轻的摸着我的马眼。&lt;br&gt;二姐的手平常只有握笔写字而已，连家事都很少做，所以还非常细嫩，摸的我好舒服啊，跟自己打手枪的感觉完全是不同层次的享受。&lt;br&gt;二姐在我的两腿间轻轻的套弄着我的兄弟，我静静的享受着龟头阴茎与二姐玉手的亲密接触，虽然二姐的手法并不熟练，但还是让我觉得很舒服，忍不住低声呻吟着，二姐听到我的呻吟声，好像受到鼓励一样套弄的更卖力了。&lt;br&gt;二姐的丰乳因为她半俯着身体的关系，显的更加巨大，随着二姐的动作晃荡着。我看着二姐的丰乳晃出美丽的波动，忍不住半坐起身来，我的双手握上了二姐的乳房，二姐白了我一眼，但却并没有阻止我，我高兴的搓揉着二姐的乳房，那美妙的玉乳啊！真是又好看又好摸。&lt;br&gt;在双重快感的夹击下，我刺激的终于强力发射了，我都没想到我的精液居然这么多，又喷的那么高，二姐来不及闪开，被精液喷到嘴脣，吓的她哇的一声惊叫，而我的下腹也是满满的都是精液，我赶紧跟二姐道歉，拿了些面纸给二姐清洁干净，自己也胡乱的清了一下。&lt;br&gt;二姐边擦边娇嗔的埋怨我，还好她并没有真的没有生气。清理完后，二姐穿回了衣物没好气的说：「小少爷，这下爽了吧！我可以回房了吗？」&lt;br&gt;我心满意足的说：「嗯！谢谢二姐，我就知道二姐对我最好了。」&lt;br&gt;二姐听到我这么说，好像有点意外，她沉默了一下，才说</content></item></essay>