<essay><item><title>小镇华人伦理案件〔四章完〕(7)</title><author>床上伴侣</author><content>是荒谬，我便说：「我便是做梦也找不着妳这样的大美人，年龄只不过是过数字．．．我担心妳嫌我太年轻．．．是处男呢．．．」&lt;br&gt;其实祖老师应该也料到十六岁的我，又没女友，极可能是处男，但这两个字说出后，她却停了一下，张大了水汪汪的眼精望上来，说：「占士的第一次，愿意给我吗？！」她说话时，我可以清楚闻到她的酒气，这刻我下体是蓄势待发，立即说：「我当然愿意啦．．．很舒服呢．．．别停下来．．．」&lt;br&gt;老师听到我这样说便继续埋头苦干地吸啜，『卜唧卜唧卜唧卜唧』的声音，当中夹杂着她吞口水和自发的呻吟声，我随即又堕进极乐深渊。我从这角度望下去，看见眼前这个原本打扮得端庄大方的大美人，这刻放荡地享用我的肉棒，弄得满面唾液，头发也乱了，我真的快把持不住了，叫着：「噢！噢！噢！噢！噢！噢！噢！呀～」&lt;br&gt;但祖老师却很懂得性事，毕竟已经三十八岁的熟女，已经很了解怎样才令双方都尽欢。就在我快要射的一刹那，她吐出阳具，先用舌头舔净嘴角的唾液，但其实这个表情已经足以令我快要疯了。&lt;br&gt;她却说：「宝贝．．．第一次，先别要这么快洩了．．．你．．．」&lt;br&gt;我虽停了下来，但还在喘气，她却站了起来，让我再一次可以欣赏到她穿的这条窄身绿色包臀短裙，她的乳房、纤腰、肉臀真的是完美无瑕，我忍不住伸手往她臀部爱抚，天呀！！这就是我日思夜想的肉体，真是又圆又弹手。&lt;br&gt;老师续说：「．．．你不是想．．．吃那里吗？？」想着她便扭动蛇腰，用手在腰间轻轻拉高短裙，裙下黑丝袜的肉腿尽露，直至袜裤包着臀部较深色的部份露出便停下来。女性穿丝袜，尤其是黑色，最美丽性感的便是这个双色的部位，因为向下是肥美的大腿，向上便是那两处又脏又美的私处。&lt;br&gt;我从来没想过在成人电影以外，会有女人真的说这些话，更莫说是对我说呢，这刻我实在爱死眼前的这个知情识趣的女人了！我一面点头一面帮她拉高短裙，终于看到她丝袜内原来穿了条黑色的花边小内裤，想必老师是想留给那人，但这刻却是我可以尽情享用了！！&lt;br&gt;我站了起来让她躺在沙发上，她附和地提起那双完美的黑丝美腿，在街外的灯光照着，真的是又神秘又野性，我疯狂地把鼻子往她的脚板和小腿又嗅又舔，但不知怎么还是不能满足，她也似乎了解我的心事，把双腿劈开，好让我整个人躲进她大腿之间。&lt;br&gt;我往她的下体那里乱嗅乱舔，隔着丝袜和内裤，没有明显的味道，但她却已经心痒难止，不断扭动屁股，我可以清楚听到内里的湿淋声音。她用手大力按着我的头，把我压向自己的阴处，不时大声呻吟：「噢～～哎唷．．．对了．．．很痒呀．．．这感觉．．．已经太久没试过这感觉了．．．占士．．．快点．．．给我舒服些．．．」&lt;br&gt;我停到她的哀求，心中有如火烧，立即用手探进裙下，抓着袜头，连丝袜连内裤一同拉脱，但没有完全脱下，因为我还是很喜欢看肉腿在黑丝下的颜色。内裤拉至大腿间，下面被浓密阴毛包围的肉唇终于露了出来，她的反应很强，用口咬着自己的尾指。&lt;br&gt;我用右手托住双腿，往那里看过究竟，迎面而来的首先是浓郁的女性味道，又香又腥又刺鼻，是夹杂着淫水和汗味的美液。我的手不其然碰到那湿透了的内裤，那又滑又润的液体想必就是眼前白色的淫浆。&lt;br&gt;老师的阴唇被厚厚的白浆盖着，我从未见过如此景象，心中又惊又喜，她这时却说：「．．．人家．．．流了很多．．．对不对？？」&lt;br&gt;我没作答，自然反应便是往那里舔去，待我的嘴唇接触她那里的一刻，她打了过颤抖，叫了出来：「啊！！！！！唔～～～～～」&lt;br&gt;我用舌头把液体舔进口中，这是我人生首次吃女性的爱液，味道又苦又甜，略带腥味，我不理甚么都吃进肚中，她却叫着：「．．．哎唷．．．不要吃啦．．．那些脏呀．．．」我却没理会，脑海中记米高吃着姨母的下体时的模样，这却令我慾火更盛，我不断地舔，老师不断地浪叫，到最后我用舌头伸进她的阴户，捲出里面的液体，她更是兴奋得把腰间翘起来迁就我，大声地叫着：「哎唷！！哎唷！！哎唷！！哎唷！！哎唷！！哎唷！！啊！！！！！」&lt;br&gt;这段时间我虽然没有拨弄自己，但肉棒却是坚硬如铁，那些淫液不断提升我的性慾，差不多要爆发了。我心中不想这么快完事，便坐起来，但整个人还是躲在她的丝袜和大腿之间，我心中还是很不满足，伸出手拉下她的吊带裙，露出黑色的胸围。&lt;br&gt;老师的乳房很丰满，不像传统亚洲人的身材，可能是她在美国长大，喝的都是高脂牛乳，我望着胸围包着的乳沟已经目瞪口呆了。祖老师带着迷乱的眼神，自动脱下胸围，那对又圆又挺的乳房便尽在眼前。我细心地看着她的硬了的乳头和乳晕，那里都是浅啡色的，乳晕很大。我没想到身材纤瘦，面容精致的祖老师，乳房是这么野性，很原始的感觉，我彷彿被迷惑着，自然地往那里吸啜。&lt;br&gt;可能乳晕的神经线很多，我吸咄舔吃时，她的反应也很大，摆动着乳房时用手抓着另外那边的乳头捏着，更大声呻吟：「啊！啊！啊！好呀～～唔．．．很痒呀！！！！！！」&lt;br&gt;她的乳房很好啜，柔软但不松弛，我在那里花了很多时间，吃完左边在吃右边，过了数分钟后，她已经是神魂颠倒了，眼睛反白，面色通红，我要给她更多快感便同时用手指刮她阴唇，她越叫越浪，还说：「．．．啊～～～你怎会是处男．．．．弄得人家～～～啊呀！！！！！」&lt;br&gt;我其实已经快不行了，不知就里，我停下来，用手脱下一边的丝袜，内裤被捲在内。她的腿终于松开了，更是自然地张开，我神推鬼拥地拿着肉棒推向她的阴唇，她还在享受着，突然说：「宝贝不！！要．．．」&lt;br&gt;我脑海突然记起米高和姨母的对话，我完全忘了要带避孕套，这刻才醒过来，但说时迟那时快，『卜唧』一声，我笔挺的阳具已经完全滑进她紧迫的阴户内，她也来不及再说，已经叫出：「啊！！！！！！很粗！！！！！」&lt;br&gt;我觉不对，但我俩已经紧贴一起，我们面贴面的，她的乳房也被我压住，我便说：「对不起．．．我忘了．．．」说着便往后移，但她却拉住我的肩膀，用很轻的声音说：「别！！别．．．那么快．．．很舒服呢．．．等．．．多一会．．．」&lt;br&gt;我望向她紧闭着双眼，真的很享受，更不忍拔出，便又插入原位。这两下举动却带来很多快感，我忍不住自然地慢慢抽插，见她没抗拒，我便放心继续享受。&lt;br&gt;『卜唧』『卜唧』『卜唧』『『卜唧』『『卜唧』湿漉的交合声过后，老师不但没有叫我停止，反而张开了眼睛，充满慾火地望着我，轻咬下唇后说：「啊！啊！啊！啊！啊！唔！唔！唔！唔！唔！舒服呀．．．不要停呀！！！干我啦～～～」&lt;br&gt;我其实早已不行了，勉强地捉紧她的小腿，闭眼狂插，我也忍不住叫：「呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！」她也同时和谐地叫：「噢！噢！噢！噢！噢！噢！噢！噢！噢！」&lt;br&gt;突然甚么声音都变细了，影像也模糊了，我只觉得小腹紧收，依稀听到她在叫：「射在外面吧．．．」但我却没法再拔出来，整个人压在她身上，下身一放松，便发射了。我看见她由原本想推开我变成很饥渴的模样，她反了眼，大腿把我腰间紧夹，我又再射多片，终于忍不住叫出来，她也沙哑地叫：「啊呀啊呀！！！！！！！！！！！！！！！！！」&lt;br&gt;当一切都静下来时，我坐起来，看见躺在沙发上晕倒的老师，衣衫不整、头发凌乱，下身单脚还着住丝袜，阴唇流出热烫的精液，我心中真是充满成功感。&lt;br&gt;＜第四章　世所不容＞&lt;br&gt;我的第一次便这样的给了祖老师，后来我了解其实作为处男的我，真的算是十分好的表现。尤其是对着老师这种独身多时的熟女，激烈和毫不害羞的性爱真的很容易会令少男『走火』呢。&lt;br&gt;我俩半裸的躺在大厅的沙发上睡了一会，醒过来的时候老师已经穿回衣服，在餐桌上准备好薄饼，从这里望过去，她的背影真美，成熟女性的曲线真迷人。她穿着的那条被我们激烈性爱后弄皱了的绿色窄身短裙，到处还可以隐约看到一些淫水渍。再看看她被黑色丝袜包住的肉腿，这刻没穿鞋子，能清楚看到她性感的脚指，我的性慾又回来了！&lt;br&gt;她突然回头看见我醒了，便说：「噢？！你醒来了？！快点过来吃薄饼吧，我已经再弄热了。」&lt;br&gt;「谢谢．．．祖老师～」我不知怎么，觉得她的神情有点距离，是酒醒了，后悔吧，所以我也不多说话。&lt;br&gt;我们两人坐下来用膳，但竟然不知说甚么好，每当我望向她的眼神时，她总回报以微笑，但看起来是很生硬的那种。直至差不多吃饱了，老师突然说：&lt;br&gt;「占士，对不起，我做了很错的事，刚才我们那样是很不对的，其实正确地说是犯法的．．．可能是我心情坏极，多喝了，觉得很孤单才利用了你的信任．．．」说到最后，她的声音便得沙哑了，我不懂反应，便说：&lt;br&gt;「祖老师．．．妳说甚么呢？！我是心甘情愿的呢．．．我真的很喜欢妳，妳不一样吗？怎回是犯法呢？妳别这样啦．．．」&lt;br&gt;老师放下了薄饼盒，来到我的面前，拖着我的手，再说：「占士，我当然喜欢你．．．虽然我不清楚是哪种喜欢，但你还不足十八岁未成年，我是成年人，和你做爱是犯法的．．．要坐监的呢，况且我又是你的老师，这是罪加一等呢～」&lt;br&gt;我这才明白她的意思，但还是说：「但妳不是说过妳不再是我的老师，我们是朋友吗，我已经没有上妳教的堂呢！再说，我们不说，又有谁知道呢？！」&lt;br&gt;祖老师还是摇头，说：「但事实是，我们认识是因为你是我的学生．．．再说，我作为老师，是要教导正确的观念给学生，就算不是我班的学生，我也不可以教他谎呢！」&lt;br&gt;我垂下头，不懂回答。老师便再说下去：「我本应到学校和警局自首的，但这明明是我错了，我不想连累了你，在这个小镇中，这种事会弄得没完没了的。我们只此一次，把它忘记了，我们以后不再见面便可。」&lt;br&gt;我听她说不再见面时，真的是背部冒汗，不知为什么明明和她认识不过半年，但想到以后不可以再见时，我眼忍不住流下泪来：「但是．．．我们不再干那个便成了，不是吗？！我们当它没发生过，可以吗？！」&lt;br&gt;她看见我这模样，想必不忍心，便把我抱住说：「亲爱的．．．不可以的，有些事是没法返回头的。」&lt;br&gt;这天实在坏透了。祖老师清理好饭厅的东西后便开车子送我回家，全程的态度都是很长辈的语气和说话，直到来到我家前，我下了车，她便二话不说的开车走了。我没想到她连『再见』也没有说呢。&lt;br&gt;回到家中，米高和姨母在家中看电影，两人明明是一起看但却坐得很远，是明显地心中有鬼吧？！我坐下来寒暄两句便想会房间，但米高却说：&lt;br&gt;「现在还是十时多，这么早睡？明天还是假期呢？！」&lt;br&gt;我说：「对了，可能是身体不太舒服，又点累呢～」&lt;br&gt;姨母立即说：「章羽没事吧？！甚么病呢？要看医生吗？」她的声音比平常沙哑，想必是整天在叫床吧？！看看她的面色倒是很红润，跟平常差很远。我再看看米高，见他满面倦容，心中本应很怒她们，但这刻却想到自己今天还不是也做出不伦的事吗？&lt;br&gt;这么一想，突然对她们多了两分怜悯之心，但同时又羨慕她们竟可以抛开一切的在一起，难道义母子的伦理会比师生的伦理浅吗？男和女间，妳情我愿，为什么不可以尽情享受对方的性爱，享受原始的鱼水之欢呢！！&lt;br&gt;想得心酸，我起来深深的拥抱姨母：「我没事，妳俩．．．真好。」她们以为我说她们对我好，但其实我是说她们有对方真好呢。&lt;br&gt;我躲进房中，躺在床上便立即睡着了，直至半夜的时候，我被外面的声音弄醒了。我的房间在地库，唯一的窗户是对着后园的草地，我望上去，看到一双熟识的高跟凉鞋，是祖老师。&lt;br&gt;我穿过衣服，从地库的后门直接上后园，外面很大风，看看手表已经是一时半了。&lt;br&gt;祖老师身穿着米色长身干湿褛，她紧紧的把外套拉密，想必是等了一会了。&lt;br&gt;我心中其实极之不悦，特别是她对我的态度，我想通了，明明不是自己的错，为什么要这样对待我，我想。但这刻，我还是忍住怒火，说：「祖儿，妳找我干吗？妳不知道很夜了吗？！」我刻意不再叫她老师了，但她却没料到我的态度会这么没礼貌。&lt;br&gt;一时间她反而不知如何再说下去：「我．．．对，我知道是很夜了，我想．．．和你说几句，可以吗？」&lt;br&gt;这却把我冶怒了，我说：「妳不是说过不再见面吗，况且我觉得妳早前都说得很清楚了，没甚么要补充呢。」&lt;br&gt;她点了头，喃喃自语说：「这也是，我的确是如此说．．．但是．．．」&lt;br&gt;我没理会她回头便走，她却用手拉住我，说：「只是两句，可以吗？！」&lt;br&gt;我无奈点头，和她一起来到我房间，细小的地库只有我的房屋和洗衣间，和楼上到有门隔着，我便让打坐在我的书桌椅，我自己坐在床上。&lt;br&gt;我说：「有甚么请妳快点说吧，给人撞见妳这时间和未成年的我在一室，我们可是水洗不清，妳不是很担心，很注重道德、对错吗？！」&lt;br&gt;这几句说话我说得很畅快，她却站了起来，用手把束着外套的腰带一松，张开了干湿褛，面向着我，我立即呆了。&lt;br&gt;因为在米色的外套下，她原来只穿了一套性感的黑色花边胸围和同款小内裤，大腿穿了吊带半截的黑色丝袜和高跟凉鞋，是让男人投降的必杀造型。虽然眼前的实在是非常非常吸引，但我还是要问：「妳．．．妳穿成这样子，算是甚么？！」&lt;br&gt;她不但不答，还不断向我移近，直至跨过我大腿坐在我面前，才说：「我刚才不是说，我其实不知道我是哪种喜欢你，是老师和学生？是朋友的喜欢？还是情人的爱慾？我终于想通了．．．」说罢便主动地和我接吻。&lt;br&gt;她的主动瞬间便把我完全驯服了，我乖乖地和她湿吻，用舌头和她的互相捲起来。我逐渐也投入起来，替她完全脱下外套，让她穿着高跟在我的床上缠绵。在自己的床上和这个原来很端庄但为我便得像淫妇一般的熟女老师乱搞，真的是永远没法忘记的快感。&lt;br&gt;我这便和祖儿疯狂的又干起来，可能是吵架后和好，失而复得的关系，我们每干完一次后休息十分钟后又自然地淫荡起来要再干，简直视对方的性器官为爱不惜手般。最妙的是，大约凌晨三时的那次，我俩都清楚听到楼上也传来性爱交合声。我们还边做变说，这间屋内，这刻有两对熟女幼男在享受不伦的性爱，如果都在一起做多刺激呢！&lt;br&gt;那天晚上，我们干了四次，到最后祖儿累得昏迷了，在被单内躲在我怀中熟睡了。自这天后，她对我的态度完全改变了，是个温柔可爱的女朋友，我亦再没有叫她祖老师了。&lt;br&gt;之后发生的事，我想你们都听过了吧。我们在一起半年左右，给祖儿的前夫偶然撞破了，他威胁不果后便通知了学校，校方亦报了警。由于我未成年的关系，祖儿被判监了。我的父母也飞来了美国作供，由于我父母和我极力替祖儿辩护，法官才轻判了两年刑期。&lt;br&gt;但原来她入监前早已怀了我的身孕，所以服刑期也没多苦差事，反而是休息多。我更是差不多每天都去探望她，我们还说笑，说可惜我未成年，否则可能可以申请亲密接见权呢？！&lt;br&gt;当然，最广泛报导的莫过于我们安排了在她出狱那天结婚，我那天可以算是全德州最年轻的合法成年丈夫吧。这已经是很久以前的事了，我们的长女已经八岁了。我们还多生两个弟弟和一个妹妹，到今天我们还是很热恋呢。我们每周都最少做三次爱，不像是八年的夫妻吧！&lt;br&gt;至于米高和我姨母，她们也修成正果呢，她们不再是母子，而在四年前正式成为夫妻了。刚刚接到她们的消息，我快有个小表弟了。他们二人也是非常恩爱，每次见她们总是如胶似漆般，又亲又吻。&lt;br&gt;所以说嘛，年龄、身份不单只不是障碍，很多时候还会是连系和吸引着男女的源头呢！&lt;br&gt;</content></item></essay>