<essay><item><title>离婚的妈妈与我</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;原本的我有一个幸福的家庭，但是伴随着爸爸的不忠这个家庭完全的破裂开
来。&lt;br&gt;爸妈离婚后，我跟随妈妈生活。而对于爸爸的印象，由于长时间的隔绝还有
爸爸的不忠，而变得模糊起来。就这样不上不下的过了几年，我走进了大学的校
门。&lt;br&gt;我在离家几千公里的宁夏上大学，而宁夏的污染是全国出了名的。&lt;br&gt;自从离婚后，妈妈变得比较消沉，我看在眼里急在心上。妈妈曾经是一个大
美人，把人生最美好的时光奉献给了爸爸，没想到在她人老色衰的时候，爸爸狠
心的抛弃了她。&lt;br&gt;哎，对于这种事情，我实在是无能为力，我只能数次劝说妈妈，人要为自己
活着，不要生活在别人的阴影里面，这样对自己不公平。经过数次的劝说后，妈
妈若有所思的点点头。&lt;br&gt;暑假又开始了，我拖着沉重的行李箱回到了我的家。&lt;br&gt;我敲了敲门，一个体态轻盈的女人立马就钻到了我的怀里，给了我一个拥抱。
我的天，这个女人竟然是我妈，我几乎都认不出来了。&lt;br&gt;「欢迎回家，儿子，还能认出你老妈吗？」&lt;br&gt;我不禁仔细的端详了我老妈一会。原本下垂的胸部变得挺拔、高跷。穿在身
上的Ｔ恤由于高耸的胸部变得中空，太性感了，而且好像胸部变得比以前更大、
更圆了。&lt;br&gt;妈妈的小腹变得平坦起来，但是还是能看出有一点小肚子，但是没关系，那
个４１岁的女人能有如此平坦的小肚子？妈妈转了一个身，让我仔细的看看她的
变化。她的热裤紧紧地贴在她浑圆、高跷的屁股上。我拉过我的妈妈，狠狠地抱
了抱她，其实我只不过是想用我的胸部挤压一下她的大奶子而已。而卧做到了，
她的大奶子全部的贴在了我的胸部上，这种感觉真好。&lt;br&gt;妈妈抱了我一会，拍了拍我的小肚子。&lt;br&gt;「看来某些人需要锻炼了，他现在的体态已经比不上他的老妈了，加油哦。」&lt;br&gt;「哦，你比以前年轻多了，变得性感了，漂亮了。」我称讚的说。&lt;br&gt;妈妈亲了亲我的脸。「好孩子，真会说话，呵呵，不过你现在要做的是多运
动，把你丢失的健康体魄找回来。妈妈想通了，我还有很美好的生活，以前的我
是多么的傻。现在，曾经美丽的张静又回来了！」&lt;br&gt;「会的，就应该这样。」 我和妈妈简单聊了两句，就走回我的房间，把我沉
重的包裹扔到了床上。我拿起电话，给我的好朋友们打电话，令人沮丧的是，他
们都不在。看来今天下午我只能自己在家了。做了二十多个小时的火车，实在是
有点累。我躺在床上迷迷糊糊的，就在这时，妈妈敲了敲我的门。&lt;br&gt;「什么事?」我含糊的问着。&lt;br&gt;「该出去活动一下了，快起来，穿上你的短裤，出去活动一下。」妈妈在客
厅喊道。&lt;br&gt;「我不去了，我很累的，我刚做了二十小时的火车。」我回答，真的希望她
能让我自己独自呆一会，睡一会觉，我现在眼都睁不开了。&lt;br&gt;「快起床吧，懒虫，晚上再睡。活动一下有助于你今天晚上的睡眠。」妈妈
边说着边走进来问我的卧室。&lt;br&gt;妈妈穿了一身紧身的衣裤，把她诱人的身材完全给暴露了出来。我完全醒了，
因为这样的穿着打扮实在是太性感了。由于衣服比较紧身的缘故，妈妈的奶头在
她膨胀的胸部前完全突了起来。腿上的肌肤也显得那么的光滑，手感一定很好。
我又把目光转移到了她的两腿之间，那里隆起了一个小山丘，不用猜我就是到那
是什么。由于过于紧身的缘故，她的两腿间的那条缝隙完全的显露了出来。&lt;br&gt;我努力的使自己的声音保持平静。「好吧，如果你坚持的话。」&lt;br&gt;我有了一种非常邪恶的感觉，我想上我的妈妈。我想把我坚硬的鸡巴插进她
的缝隙里，让她感受到很久没有感受的性高潮。&lt;br&gt;幸运的是，和我说完话，妈妈转身就走了。因为如果她不走的话我就糗大了，
因为我的裤子已经完全支起了一个小帐篷。对妈妈有这种想法，实在是太可恶了。&lt;br&gt;我关上门，脱下了裤子，到衣柜里找我的衣服。我想找一些比较紧身的内裤，
这样的大鸡巴就不能在随时随地的勃起了。&lt;br&gt;我走出卧室，妈妈正在摆弄电视。我们家的电视实在是有些太旧了。自从爸
爸走了以后，伤心的妈妈再也没有给家里添置任何一件新的家电。是时候该买些
新的东西了。我站在她的身后，看着她由于弯腰而撅起的大屁股。从我的这个角
度，我完全可以看清她的肥逼，那道缝隙被衣服给嘞着，旁边还露出了一些阴毛。
我又有反映了。&lt;br&gt;妈妈摆弄好了电视，后退了几步，给了我一把椅子。&lt;br&gt;「我觉得我还是站着好，那样既能减肥又不至于笨手笨脚的干扰你的工作。」&lt;br&gt;电视又不好了，妈妈不得不再次摆弄起这台破旧的电视来。站在她深厚的我
看着眼前的景象，我觉得我进入了天堂。她的大屁股在我眼前一晃一晃的，时不
时的还露出一些阴毛，肥逼甚至都有些湿润了。如果我能在往下的角度看的话，
甚至能看到两个大奶子晃来晃去，我控制不住自己了，我快要流鼻血了。&lt;br&gt;我尽量地收摄心神，让自己不往哪个方向想。&lt;br&gt;妈妈看着我，微笑着说：「看来我的儿子有心事啊，能告诉妈妈吗？」&lt;br&gt;「没有，没有。」我惶惶张张的说。而妈妈轻轻地笑了笑，好像是看破了我
的心事，脸上的笑容也变得比较诡秘。为了摆脱尴尬的处境，我回到了我的房间，
我同时也下了一个决心，一定要让妈妈成为我的女人，我要回到生我养我的地方
去。或许妈妈也是这么想的，我猜测着，脸上露出了傻傻的笑容。&lt;br&gt;这段时间，妈妈穿的衣服太性感了，我不知道她什么目的，但是在一个正式
血气方刚的年轻人面亲穿着这样暴露，实在是对我的考验。有时在家，她会穿一
件大Ｔ恤，而里面什么也不穿，两个乳头完全的挺了起来。还有几次，她穿着比
基尼在家里干活，而胸前的两个大肉球伴随着她的活动滚来滚去，我实在是受不
了了。我就到卫生间去掏出我的鸡巴，自己解决一下。&lt;br&gt;过了一段时间，我有点适应了。没想到妈妈又穿出了令我更惊讶的衣服。她
穿一件大Ｔ恤，竟然不穿内裤。一弯腰，我完全可以看到她的整个的大肥逼。那
诱人的粉红色，还有黑色的阴毛，完全的暴露在我的眼前。我现在十分确定妈妈
实在勾引我了，我该怎么办？&lt;br&gt;「妈妈，累了一天了，我给你按摩一下如何，很舒服的。」我慇勤的对妈妈
说。「好啊。」妈妈脱光了身上的衣服，只穿一条三角裤，趴在了地上，露给我
了光滑的后背。我拿出婴儿油，倒在她的身上，慢慢的按摩了起来。妈妈的肌肤
真是光滑啊　，一点没有四十岁的女人的样子。我慢慢的揉搓着，妈妈十分享受
这种按摩的过程，舒服的呻吟起来。&lt;br&gt;我用沾满婴儿油的双手揉搓着她的后背还有我梦寐以求的大屁股，多日的梦
想终于得到实现，我的心情可想而知。我用力的揉搓着妈妈的大屁股，而我的鸡
巴硬的想铁棍一样。&lt;br&gt;这时妈妈做出了一个令我惊讶万分的举动，她翻过身子来了！妈妈白花花的
大胸脯就在我的面前，我的呼吸顿时变得粗重起来。而妈妈闭着眼睛，脸上的肌
肤变得更加红润起来，呼吸好像顿时停止了。我知道她在看我的反应，我该怎么
办？&lt;br&gt;我觉得我又走到了一个人生的十字路口。&lt;br&gt;这时，妈妈说话了：「楠楠，我也是一个女人，我需要男人的抚慰。而我受
过男人的伤，我不想再出去找别的男人了。而你是我的儿子，是从我身体里出去
的，已经是我生命的一部分了。就算是你给我伤害，我也不会那么心痛，因为我
是那么的爱你。楠楠，让我做你的女人吧，我知道你想，你的反应我都看到了。
楠楠，上来吧，给妈妈吧，妈妈需要你。」&lt;br&gt;我听到这里，目瞪口呆。虽然我以前曾经不止一次的想把妈妈按倒在床上，
但是当事实摆在我面前时，我退却了，我犹豫了。我该怎么办？&lt;br&gt;妈妈是一个女人，我是一个男人，虽然我们是母子，但是如果我们不说谁又
会知道？难道让妈妈找一些不三不四的男人回来蹂躏她？不行。&lt;br&gt;想到这里，我怀着极度复杂的心情伸出了我的双手，放在了妈妈的一对大肉
球上。好绵软啊，妈妈的大肉球在我的揉搓下，不断的变形，而同时妈妈也满意
的发出了呻吟声。而实现多年愿望的我更是激动，我硬硬的鸡巴直接提出了抗议，
它想去探索一个地方。&lt;br&gt;我脱掉裤子，让我的大鸡巴彻底的解放了出来，爬到了妈妈的身上。妈妈闭
着眼睛，一动不动，可能她也害怕了吧。到了现在，害怕也没用了，我一定要回
到生我养我的地方去。&lt;br&gt;我的大龟头在妈妈阴唇边拨弄了一阵后，已感到她淫水愈流愈多，自已的大
龟头已整个润湿了，知道可以行事了，若再不把大鸡巴插进去，妈妈会恨死他的。
于是臀部用力一挺！「滋」的一声，大龟头鸡巴已进了三寸多。&lt;br&gt;我又一使劲，整个鸡巴钻进了妈妈的阴道里。实现了，我的愿望实现了。妈
妈的引导包的我好舒服啊。&lt;br&gt;我狠狠的顶着，发洩着我心里的慾望。&lt;br&gt;「噢！噢！噢！」母亲一下下如癡如醉的呓语着，好像每一次都被鸡巴戳到
了屄心子，一脸死去活来的样子，屁股也配合着屌子抽插的频率，上下不停的挺
动着。&lt;br&gt;「楠楠，楠楠啊，哎呀，妈妈舒服死了。」&lt;br&gt;妈妈再也抑制不住自己的快乐，下身因为儿子巨大的性器穿刺磨蹭时传来的
巨大的快感让妈妈无法自抑。&lt;br&gt;「楠楠，妈妈快乐死了，啊，啊呀，受不了了。」&lt;br&gt;随着粗大的龟头一遍又一遍的研磨着妈妈还是很紧的肥穴，妈妈如哭啼般低
声唔咽呻吟着，整个人瘫在床上，任我轻薄。在心理和生理双重巨大的满足感下，
坚强如我也没有坚持多长时间，两百多下次次见底的深度媾和之后，我一泻如注，
把一泡浓精完全的满满的注入我妈妈骚骚的肥穴当中！这也昭示着一段极端另类
倍感刺激的不伦之恋的开始。&lt;br&gt;完全释放出的我和妈妈，都有点累了，不一会我们便沉沉的睡去。&lt;br&gt;第二天凌晨，妈妈早早醒来。妈妈一醒，我也醒了，因为像妈妈这么一个性
感尤物睡在我身边，我的睡眠注定不会好的。&lt;br&gt;「好儿子，昨晚妈妈很开心，谢谢你。」妈妈温和地说着，看了看一旁的我&lt;br&gt;「是的，我也很开心。」我对妈妈意笑了笑：「妈妈你真棒，是我见过最好
的女人了。」&lt;br&gt;</content></item></essay>