<essay><item><title>爱母记事-序曲(2)</title><author>床上伴侣</author><content>，几分钟过去了，母亲焦虑的说怎么还不射，她转头看了一下时钟，似乎很担心老爸就要回来了。&lt;br&gt;我要求母亲能改变一下套弄的方法，她便开始用拇指沿着我的龟头边缘抚摸一圈后，按住我的包皮，轻轻左右旋转捏揉一阵子，最后温柔的用食指指腹搓碰我的马眼并将开口压开，当下真的差点射出来，可惜还差一点，我要母亲坐到我旁边的沙发上来，她不肯，没办法我只好往前坐一点，伸手开始抚摸妈妈的丝袜大腿，「啧！！别乱摸！」母亲喝止我并闪躲了一下，但我解释这样我很快就可以射出，时间也快不够了，妈妈才不情愿的把腿靠回来让我继续吃豆腐。&lt;br&gt;就这样的刺激之下，我射了出来，结果第一发不小心弄到沙发上，母亲担忧万一清理不干净，被常看电视的老爸发现可就不好解释了，所以她很快的用双掌摀住我的枪口，让精液大量的射在她柔嫩的掌心中，她脸侧过去不想看，那表情很害羞，结束后她用接握东西的手势往自己身体缩去，深怕会滴下再沾到沙发，颤抖的微张双掌「啧！真多…啊~！！」一个没留意黏液就顺着她的指缝滴了不少下来，正好落在她大腿上并沿着腿型往下渗了一些，母亲快步的跑向比较近的厨房，赶紧用冷水把手上腥黏体液冲掉之后，当下直接把裤袜从窄裙中脱了下来，「看什么？还不快把裤子穿上？」她手中拿着换掉的丝袜走到阳台丢到洗衣机内，我穿上裤子后，她拿了瓶酒精回来开始清理最早那些沾在沙发上的精液，心情不是很好。&lt;br&gt;吃饭时我笑嘻嘻的，父亲问我怎么这么开心，回答说我的愿望达成了，接着转头过去「妈，对吗？」，因为自从傍晚的手淫之后，妈妈似乎都不打算理我，可是她没想到我会这在时后这样问她，「哼！算是吧！」她被迫的回应，「哈哈，妳们母子又怎么啦，全家和和乐乐的不是很好？」老爸赶紧打圆场，母亲挤出了个甜美笑容回应老爸，看到我的时候笑容又收了起来，我看老爸低头吃东西的时候，赶紧用唇语对着母亲说着「对不起，谢谢！我爱妳！妈妈。」&lt;br&gt;母亲看到之后，眼神往斜上飘了一下，用力的吸吐一口气后，感觉就是那种受不了你的表情，接着就夹了一块肉排给我，「儿子，多吃一点啊…今天你该补充多一点蛋白质，以免营养不良！」，看到母亲终于放下尴尬，还特别照顾我的身体，这种得逞的感觉真是很好，父亲这时后也开心的说「对嘛，一家人就该这样！」&lt;br&gt;
食髓知味


过了几天之后，又跟母亲说要她帮我，她反感的说才几天而已，哪有这么快就又累积了慾望，我解释说「因为妳都穿得很漂亮。」，她疑惑的回想并反驳说又没有特别打扮，我说她上班的OL短裙装就很吸引我了，母亲才讶异原来她穿上班制服对我来讲都是一种诱惑，「不行，时间太近了！过几天再说。」母亲断然拒绝我。&lt;br&gt;我苦苦哀求她，但她心意已决并训斥我说「你中毒真深！」，我不好意思的说是中了母亲妳这个美女的毒嘛，她没回应我这句话，只是快步远离的我的身边；晚上大家一起看电视的时候，母亲坐在我们父子中间，电影播放到一半，我用手绕过母亲后脑拍了一下爸爸的肩膀，开始讨论剧情，之后我很自然的就把手放在妈妈的肩膀上。&lt;br&gt;母亲知道隐约我想干嘛，她不断有扭动了身体，但是没办法摆脱，一阵子后老爸也不希望妈妈一直动，会害他分心，最后无奈下，母亲只好乖乖的让我把手放在她肩上，这时确定爸爸看不到后，我将手掌缓缓往下，触碰到T恤开胸的地方，开始沿着肌肤，用指腹轻轻摸滑妈妈的乳房边缘，当电影拨到紧张处父亲身体会整个往前顷，想更靠近萤幕。&lt;br&gt;眼见老爸一这样做，我趁机把手从上而下伸入到母亲的内衣中，夹放揉捏她的乳头，妈妈转过脸眼中充满怨怒的瞪我，「喂！你！！」嘴巴做出这样的唇语却不敢发出声音，接着想将我手拉开，但不敢太大力，深怕惊动老爸回头，眼见无法挣脱的她又转过来瞪我，突然她眼睛有瞇了一下，看那表情，乳头应该是她的敏感带，接着母亲身体有点紧绷，持续揉捏的同时可以感受到妈妈的乳头立起来了，她眼神转为有点忧愁看着我，这时候我也用唇语讲着「拜讬！帮我吧！」&lt;br&gt;「儿子你现在有事吗？出来到房间帮我找东西。」妈妈忽然开口这样说，接着对老爸说「你等等有要进房间吗？我找东西的时候会把箱子堆在门后面，会无法打开！」，父亲两眼直视萤幕说「不会，我看完电影就会去洗澡，除非妳们1个小时后还再找。」，母亲就站起来拉着我到她房间把门锁上。&lt;br&gt;一进入房间后她立刻冲过来打了肩膀我几下低声骂「你不要命了嘛？你爸就在旁边，还这样抓我的胸部！」母亲忍耐的情绪在这时刻完全暴发，「上次我就说过了，没有妳帮忙发洩，我很容易忍不住。」，她反驳「上次才过多久？」，我解释「刚开始嘛会比较频繁的是正常，我一定会试着慢慢减少次数的！」&lt;br&gt;母亲走过去坐在床上，双手叉在胸前瞪着我，看她那么生气我也不敢有所动作，「哼，以后最好给我要少一点！」「还快不过来，只剩下40分钟了」，我笑了笑赶紧爬上床，脱下裤子躺好，母亲臭着脸开始用手圈着我的肉棒，先是抓放后，用手掌心在我龟头上抹个几下，用虎口靠着阴茎底部上下刮骚，10分钟过去我依然没有解放，这时后房门被敲了几下，老爸说电影快演完了，他决定等等先帮我们一起找东西之后再洗澡。&lt;br&gt;母亲很惊恐但立刻压抑了心虚，并用镇定的口吻回绝老爸，说就快找到了可以不用帮忙，顺便问他电影还有多久，老爸说大约20分钟吧，听到老爸离去后，母亲焦急又无奈的念我说「你就不能快点发洩吗？」，我说有个办法，母亲追问我，「妈…你能不能穿性感一点，我这样一定马上就射了！」，她又打了我一下「你真的很可恶！」&lt;br&gt;着接她直接走向衣柜，挑了件合身深Ｖ领的上衣跟百折的迷你短裙，背向我后，立刻把长裤跟上衣脱掉，只穿内衣裤时那丰满的肉臀真的很翘，正当我开始欣赏时，她又火速把诱惑衣物穿上，「有没有大腿袜！我想看妈妈妳穿…」，「你真的很得寸进尺…」母亲嘴上边怒骂，一边又再度转伸过去打开下方的柜子，挑选了黑色的大腿袜后，坐在床上穿上它。&lt;br&gt;装扮好的模样真是太惹火，当下真的觉得她不用帮我套弄就有可能射出了，母亲看了手表一下，没再多念甚么直接又再靠过来，开始握住阴茎继续扭上转下，此时忍住不射，在多享受一下前面的美豔辣妈帮我服务，5分钟过去，妈妈不悦的说「不是穿这样说马上会射了？都多久了…」，「快了，帮我拿卫生纸，妳不想我射到床上吧？」，母亲顿时想到上次的情况，一手继续握住肉棒另一伸手去拉了几张面纸，当她起身又打算坐回来那一瞬间，我一只手掌直接从下往上抓住她一边的雪白肉臀后开始掐捏，「喂！！！」妈妈又惊又怒，「要射了！」我不等她开口要骂我时候，就先跟表明那一触即发的状况，「啊…等等！！」，看着我乱鼓动的肉棒，母亲慌张之下抓不准射向的位置，卫生纸也似乎没来得及摀住，没办法的她只好用自己的身体挡在我面前，大概是觉得至少等等衣服可以拿去洗，弄在黑色床单上的话，等等父亲进来时可能会发现。&lt;br&gt;有点故意瞄准她的胸部，不一会，母亲的乳沟上跟乳房上通通充满了白稠精液，眼见我停止射出后，妈妈像是戴上帽子一样把卫生纸捏套在我的龟头上，「你还不穿好衣服？」母亲冷冷的对我说，并小心且缓慢的走下床，「你先出去，跟你爸说东西找到了！问到我的话就说我要换个衣服。」，出房门后，我按照母亲的指示跟爸爸讲，他说既然这样看完电影后就去先去洗澡吧，等到他洗完回房打开门后，「咦？老婆妳干嘛在房间内喷这么多香水？」，「喔，刚刚翻出来的东西有点臭！」眼见妈妈回答时马不停蹄的往浴室走去，手上抱着一圈衣服，「老婆妳今天要换洗这么多衣服？」，「刚翻出来，灰尘很多要洗，要问等我出来再说！」，碰一声，大力关上门，爸爸摸了摸后脑不知道母亲为何情绪又不稳了。&lt;br&gt;
偷袭嫩穴


回想起母亲都这么愿意配合，那次之后的一个礼拜内我就安分很多，没骚扰没要求，让妈妈对我之间的紧张感可以稍稍喘息，当然我也不想只会让她不高兴；放学后带了个小蛋糕，写一张卡片放在桌上等她回来可以收到，内容当然是再次强调很爱妈妈，谢谢她放下身段的帮忙，让我的慾望得以发洩。&lt;br&gt;再次从房间走出后，母亲当然回来了，看到桌上已经没东西了，我问她有没有看到东西，妈妈没有回答我继续准备着晚餐，或许她依旧在不高兴着，我摸摸鼻子去看电视，吃饭时母亲吃很少，看样子胃口不是很好，我用担心的口吻开口问她是不是肚子不舒服，母亲则是很平淡的说「没有啊，我身体好得很！」&lt;br&gt;当碗筷收完后，我跟父亲在沙发上看电视，突然间母亲端着那个小蛋糕走过来，自己坐在最旁边的个人沙发吃了起来，老爸说「哇，怎么这么好？有蛋糕！」，「嗯，有人送我的！」，「老婆，那我可以吃一口吗？」，「不行！」，「哈？难道又是老婆妳的追求者送的？」，母亲顿时愣了一下也有瞄我一眼「不是，他还不够格！」，「哈哈…我就知道！」老爸说完充满着优越感，就继续看电视了。&lt;br&gt;我看着母亲吃着蛋糕，心里高兴着，看样子她是接受了我的心意了，母亲也发现我一直盯着她，不久后开口说「看甚么，我不能吃蛋糕吗？」，就把身体侧了过去面向电视，吃完后她准备要收到厨房的垃圾袋内，我表示说要帮忙，就跟了过去，但是这明显是可以她自己一个人就可以弄好的状况，母亲却没有跟我说不用跟去帮她。&lt;br&gt;「干嘛？」母亲在厨房内问我，「蛋糕好吃吗？」，「你对自己送我的东西没信心吗？」母亲总是不会正面回答我的问题，「那卡片妳看了吗？」我窃喜的问，「嗯！看了。」，「那妳心情好点了吗？」，「说到这个，这种卡片你以后私底下拿给我就好！内容写这样万一你爸看到怎么办，要我怎么解释让你发洩什么的慾望？」，看来我又粗心让她烦恼了，我赶紧道歉，「嗯，现在跟我过来是又要我帮忙？」，我很讶异原来母亲认为我是有要求才过去的「呃…不是…」，「不是喔？那没事了我要离开了！」，我拉住妈妈的衣角「妈．妳愿意吗？可以吗？」，她这时才意识到误解我不是想要手淫，「没，当我没说！」，「妈~~拜讬!!」，她这时表情有点懊恼自己提出这件事，「快．放．手！！我们在这这么久，你爸会觉得很奇怪！」，我拉着不放，「今天不行，明天傍晚吧！」最后母亲为了挣脱，赶紧说出这句话。&lt;br&gt;隔天我早早回家等，母亲看回来后看到我期待的神情，无奈的直接走进去房间，过了20分钟后，才打房开门喊我进去，一进去后转身看正把房门上锁的母亲，她已经换上了上次的黑色爆乳短裙装加上黑色大腿袜，看傻的我不可置信的问「妈，妳是为了我穿成这样？」，「不是，只是穿这样你比较快解决吧？我可不想弄太久。」母亲的回答又让我失望了，但她愿意这样做其实我心中已经很开心了，「快点躺好！」，在母亲的命令下，我躺上了床，发现这次她有先铺了两条浴巾，
接着她主动动手将我裤子脱下，开始用手挑弄龟头，我又打算将手摸向她的腿，母亲闪了开，「拜讬啦！」，母亲眼神闪了一下后，叹了一口气，直接跪夹住我的双脚，这时终于可以开始尽情抚摸她的美腿，妈妈的嘴唇有抿住，在某一次掐捏大腿内侧时，她「嗯~！」了一声，身体往前扭动了一下，母亲发现我看到了，赶紧把泛红的脸转过去眼睛闭上，但帮忙的手还是没停下。&lt;br&gt;我放胆的把另外一只手的手指往母亲的小穴抠去，当刮搔第一下时，母亲立即张开眼睛转过头来，把那只手支开，用警告的口吻说「只可以让你摸大腿，那边你不准碰，不遵守的话下次不帮你！」，只好再把手摆回我可以摸捏的地方，因为双手都在抓摸母亲的双腿，所以造成她有节奏的前后摆动，若从侧面看真的会以为我跟妈妈正在用男上女下的方式做爱，而母亲的神情也从怨怒转变为羞涩。&lt;br&gt;房间气氛变得相当淫糜，持续摇晃一阵子后，母亲一反她平常一贯的冷峻个性，只是红着脸眼神茫茫然的一直抓弄我的阴茎，突然间我想要她转身过去背向我，以为她会拒绝，但是没有，直接高跪起来缓缓的转过身去，之后她挺着软嫩的桃尻，打算慢慢从我大腿位置退到我的腹部位置，那白色蕾丝内裤紧包着母亲私处，阴唇形状一览无遗，还透着一片湿掉的痕迹，肉臀正后退到我肉棒上方时，我幻想着母亲她这时候如果坐下来，我就可以进到她体内了，当一这样意淫，精液就击发了，第一发不偏不倚射在母亲湿掉的阴户位置后，又打在大腿内侧周遭。&lt;br&gt;母亲回过头来神情充满娇媚「射了？」，我点点头，她十分平静的往床下走去，拿了卫生纸掀开裙子开始擦拭在大腿内侧的精液，另一方面要我把放在床上的浴巾收好，等等拿去洗；看母亲擦完到大腿后并没有继续处里她私处的地方，或许是因为我在场她不好处理自己那边，这样做的</content></item></essay>