<essay><item><title>最喜欢妹妹的那淫浪样</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是李哲，是个已经出了社会打拼许久的老鸟，今年三十岁。&lt;br&gt;平常自己是住在一个五十几坪大的房子。&lt;br&gt;因为一个人住，总感觉很空虚，毕竟有一段时间没又交女朋友了。&lt;br&gt;最近接到新竹爸妈的通知，说妹妹因为要联考，所以要来台北跟我一起住。&lt;br&gt;而我也没有反对什么，所以今天下班之后就直接去车站载妹妹。&lt;br&gt;不知道是太久没看见妹妹还是怎样的，我一直许久没看见他。&lt;br&gt;直到一个绑着马尾、穿着斜肩T、差不多167的小女生叫了我一声：「哥 !」&lt;br&gt;哇 !  这是我认识的李思莹嘛 ?  (李思莹是妹妹的名字)&lt;br&gt;妹妹说 :「哥 ! 我站在那边很久了欸 !  你怎么都没看见我 ?」&lt;br&gt;我一时不知道该说什么，只好随便应付 :「没有阿，人太多了，你又长的不高，当然看不见你囉 !」&lt;br&gt;她没好气的回我 :「妳真坏欸 ! 好啦 ! 我肚子饿了 我们去吃东西吧 !」&lt;br&gt;开着我那台已经两年的VOLVO S 40 载着妹妹熟悉台北的环境。&lt;br&gt;吃了一点东西，回到了我的住所，已经十一点了，帮行李放到妹妹的房间后。&lt;br&gt;洗完了澡准备入眠了，妹妹却做出令我很傻眼的事情。&lt;br&gt;他只穿着长版T，没穿内裤，跑来我的房间。&lt;br&gt;那是我第一次看见妹妹的腿，很白、很长，看起来很细嫩，真想摸看看。&lt;br&gt;妹妹跟我说 :「哥 ~ 那间房间好大，很恐怖欸，我可不可以跟你睡 ?」&lt;br&gt;我看见他这身打扮，我指责她说 :「你怎么穿这样就跑了出来 ?」&lt;br&gt;她习以为常的回答我 :「我在家都这样穿阿，有什么关系 ? 哥哥会害羞喔~~~」&lt;br&gt;唉..  这个妹妹真的是 ..  我也不再说什么，就说早点睡了，之后要考试了。&lt;br&gt;正当快要睡着的时候，旁边的妹妹似乎不耐烦了。&lt;br&gt;她开始对我上下其手，一开始是抱着我，再来慢慢的往下摸。&lt;br&gt;摸到我的下体的时候，我抓住了她的手说 :「晚上不睡觉在干嘛，摸来摸去的」&lt;br&gt;她对我吐了舌头说 :「因为朋友都说做爱好像很舒服，所以我才想试试看阿」&lt;br&gt;拜讬…  这个年纪…&lt;br&gt;她又继续摸了摸，他甚至直接掏出了我的老二，撸了几下。&lt;br&gt;她直接趴再我的身上，开始含了起来。&lt;br&gt;我很惊讶，但是只能无力的对她说 :「妳在干嘛 !?」&lt;br&gt;她不听，她继续舔着，我的老二已经硬的很厉害了。&lt;br&gt;他又做出了一个惊人的举动..  她从我的枕头下翻出了一个保险套。&lt;br&gt;我说 :「你怎么会 …. ?」&lt;br&gt;她笑嘻嘻的 :「刚刚被我发现的阿 ! 哥~~陪我做一次嘛」&lt;br&gt;对于撒娇这招，我实在承受不了，只好任由她摆布。&lt;br&gt;老实说，妹妹的口技很好，真不知道他是第一次，还是有做功课。&lt;br&gt;之后，他把衣服脱了，弹出那34D的一对大奶，我揉了一下，软绵绵的，真不是普通的大!&lt;br&gt;清楚都露出那无毛的私处，真美丽…  都湿了，看到这景象，我硬的更厉害了。&lt;br&gt;她抠了抠自己的私处，对着我说 :「哥~人家好痒…  好想要试试看肉棒喔..」&lt;br&gt;此时的我已经慾火焚身了，但是体谅到妹妹是第一次，我先慢慢的深入，因为已经湿了，所以很容易进去。&lt;br&gt;妹妹叫了一声，我托住了她的腰，她的皮肤很嫩，摸起来手感很好。&lt;br&gt;过了几秒，我慢慢的动了起来，越来越大力，她的阴唇已经翻了出来。&lt;br&gt;妹妹呻吟 :「啊…啊 ! 好舒…..好舒服..  喔~好大… 哥哥的肉…肉棒好大…」&lt;br&gt;听到这话，我又抽插得更大力了，我把肉棒拔了出来。&lt;br&gt;用嘴巴舔着那流出淫水的阴道口。&lt;br&gt;我用舌头舔着阴蒂，妹妹说 :「哥… 你弄得人家好痒喔 ! 快点进来啦~这次可以不用戴套套喔~~」&lt;br&gt;我兴奋的把保险套撕掉，插了进去…  喔… 妹妹的穴很紧，阴唇一直收缩，我的老二被夹的好爽 !&lt;br&gt;我一手握住妹妹的乳房，而嘴巴吸着妹妹的乳头。&lt;br&gt;妹妹淫浪的说 :「人家..人家要去了 !」&lt;br&gt;我使劲最后的力气，龟头磨蹭着阴道，顶到了子宫口。&lt;br&gt;「我要射了…  射在哪里 .. !」我问。&lt;br&gt;妹妹说 :「就射在里面吧 !」&lt;br&gt;满满的精液射到了子宫里，妹妹的阴道还流出了一些。&lt;br&gt;我用嘴巴舔了干净，妹妹跟我拥抱着。&lt;br&gt;</content></item></essay>