<essay><item><title>我和哥哥狂叫呻吟声(3)</title><author>床上伴侣</author><content>嗯嗯嗯…嗯嗯…嗯…嗯嗯…嗯…喔喔…喔喔喔…喔…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯嗯…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯嗯…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯嗯…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯……嗯嗯嗯嗯…喔喔…喔喔喔…喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔喔喔……喔喔喔…啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊…啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊…啊…啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊…我知道她快高潮了，我也要射了，我快速抽动鸡巴，大姐我要射，她叫我放心射，她很安全的，我听她这样讲，我忍不住终于放心射，我一边射一边抽动，热热的精液射进她的子宫，她打一下颤，她又喷出了热热的阴精喷到我龟头上，我们满足地互搂着休息。&lt;br&gt;一会儿，妈轻轻地打下我的屁股说：还不快起来清理一下。&lt;br&gt;我把已经变软的鸡巴抽离大姐的小屄，鸡巴湿湿的，淡红的淫水和我白白的精液自大姐的小屄裂缝流出。&lt;br&gt;妈忙从床头拿块纸巾给大姐挡住淫水的精液，大姐挡住她的小屄走去厕所清理，妈拿湿热的毛巾为我擦净鸡巴上的淫水，我双手玩弄妈的双乳，大姐这时从厕所出来，她从床尾拿条毛毯盖在我和妈妈的身上说：弟，不要玩了，我看你昨晚到今日已经出了几次精，一定很倦了，来，让大姐和妈陪你睡一睡，男人出了几次不休息很易生病的。&lt;br&gt;大姐上床来用毛毯盖着，我伸只手过去玩弄她的双乳，玩着四只乳房，玩下玩下睡着了。&lt;br&gt;大约睡了二个小时，我醒了，发觉只有大姐躺在我身边，她也醒了，用温柔的眼神看着我，当我们眼神相交一会，我们吻起来了。&lt;br&gt;吻了一会，我打开毛毯看她无毛的阴部，见已经红肿，我怜惜地问她：痛不痛？她说：有少少痛，但不要紧，妈说玩多几次就没事了。&lt;br&gt;弟，肏大姐好舒服，大姐爱你。&lt;br&gt;我深情地吻下她，说我也爱她。&lt;br&gt;这时，妈在楼下叫我们下楼吃午餐了，我们穿起我们的衣服下楼了。&lt;br&gt;欢乐家族（四）春去秋来，不经不觉过了三年，我和妈、大姐、二姐关系更加亲密了，我很爱大姐，几孚每个星期做爱二次，因为我有星期末才在家。&lt;br&gt;有一次，这天是星期五，下午本来有二堂课，但老师没有来上课，个个都走了，提前回家，我驾着车准备离开的时候，我想我的学校离二姐的学校大约十分钟车程，二姐星期五没课，她在不在呢？我不理这么多，认准方向驾车去二姐那里，二姐不是住在学校里的，她和二个好朋友（同学）在大学附近租一间屋住。&lt;br&gt;我来到她的住所，我按了门钤，开门的是她的同学Maggy，我看她穿短裤和T-shirt出来，我这时才发现她虽然戴着厚厚的眼镜，但她身材这么好，她的成熟的乳房非常大，胸前两点葡萄在窄小的T-shirt下呈现出来，我看了砰砰心动，我为了分开她的注意，我问她：二姐在不在？她红着脸说：在。&lt;br&gt;我没有征求她的同意就入去了，她想阻拦也没法了，因为我已进了屋。&lt;br&gt;在客厅，我问：二姐在哪里？她红着脸指一指房间，这时我听到呻吟声从房间传出来，我走到门口，手一握门拴，我发觉门拴没锁，轻轻一扭开门，就看到二姐和她的另一个同学Cindy裸体着正进行６９式互吻对方的阴房，Maggy想叫，我迅速用手摀住她的口，我用表情暗示叫她不要出声，她眨了眨眼，表示ＯＫ。&lt;br&gt;我看着她，她也红着脸看着我，我伸过头去吻她，她闭着眼和人互吻着，我一只手抱紧她，另一只手摸她的双乳，手指捏她已涨硬的乳头，她发出低声呻吟声，我离开她的嘴唇，她的身依着我，我的手还轻轻地捏着她的乳头，她不断地低声呻吟，我的眼始终没有离开过二姐她们，这是我第一次亲眼目睹两个女人的慰籍镜头，我感到很兴奋，鸡巴架起帐篷来。&lt;br&gt;二姐她们发现我看着她们，cindy红着脸看着我，她离开二姐的屄，二姐用媚看着我，问我：伦，什么时候来到？我说：我站在这里很久了。&lt;br&gt;她还用责备的口吻问Maggy：为什么他进来你也不通知我们一声？OH！I SEE，原来小弟用美男计。&lt;br&gt;Maggy说：不是的，是…是他…不要我叫的。&lt;br&gt;二姐说她不理这么多，她望住我的帐篷，弟，过来帮二姐止下痒？NO PROBLEM！我走过去，她们的姿势没有变，二姐在上，屁股高高的抬起，看着她湿湿的屄，阴道口留着Cindy的口水和她的淫水，拔出我已硬了的鸡巴在她阴道口磨几下，我全根肏入去，她轻轻地吐了一口气，说：男人的鸡巴真好！鸡巴不断地抽动着，她一开始还吻着Cindy的屄，过了一会，她就不断地呻吟着：嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯嗯…嗯嗯…嗯…嗯嗯…嗯…嗯嗯…嗯…嗯嗯…嗯…喔喔…喔喔喔…喔…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯嗯…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯嗯…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯嗯…喔喔…喔喔喔…喔喔…喔喔喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔…啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊…啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊…随着鸡巴的出出入入，淫水被挤出来，把Cindy滴满面，后来她开口吃着二姐的淫水和吻着鸡巴和小屄的交合处。&lt;br&gt;不久，二姐喷出一大股阴精喷在我的龟头上，我感到热热的非常舒服。&lt;br&gt;我伏在二姐的背上休息，Cindy在下面大叫：喂，你们两姐弟好重，把我压死了！我们听到这样，我离开二姐的背并抽出我湿润而还坚硬的鸡巴，我坐在床上，二姐也离开Cindy的身体。&lt;br&gt;我看到Cindy的屄，她像大姐一样白雪雪无毛，看清楚，她不是像大姐一样天生的，它是刮净的，我伸手过去抚摸她的阴户并捏着阴核，她顿时打了一打颤。&lt;br&gt;二姐抬起手勾一勾手指，要Maggy过来，Maggy过来坐在床上，二姐说：Cindy、Maggy，你们说过想试下和男人性交的滋味，现在有一个现成的，他英俊，鸡巴又长又大，你们要不要试试？她们红着脸看着我那坚硬的竖起的肉棒，点点头。&lt;br&gt;二姐拍拍我的肩，说：弟，她们未同男人做过，你要温柔些。&lt;br&gt;唔。&lt;br&gt;我回答二姐，我的嘴已经伸过去吻Cindy的屄，二姐下床让Cindy躺在中间，我继续吻她的屄，用手指分开大阴唇，舔着小阴唇的阴道壁，她打颤着，二姐和Maggy分坐在两旁，弯下腰，一人一个乳房，她们用手搓着乳房又用嘴含着乳头，舔着的轻咬着，在三样刺激下，Cindy疯狂的乱叫，呻吟着，淫水比先前多了。&lt;br&gt;突然，一股大的淫水喷在我的脸上，我用手沾放入口中品嚐，虽然有少少腥味，但甜甜的。&lt;br&gt;我知道她已经高潮了。&lt;br&gt;我贪婪地伸过嘴，在裂缝上舔着并吞下淫水，她在我们三人的刺激下又兴奋了。&lt;br&gt;我这次用手拿住已经硬得痛的鸡巴对准她的阴道口，在大阴唇周围和小山丘上磨一阵，她大声呻吟说里面好痒，要我肏入去，我的屁股往后用力向前一挺，龟头入了，她那紧紧的阴壁包住龟头，她的眉头一皱，我问她：痛不痛？她说：有少少痛，但不要紧，可能阴道被假鸡巴肏多了，已经适应被肏了。&lt;br&gt;她叫我放心肏，我听到她这样说，我用力一挺，又入了３４。&lt;br&gt;这时她的眉头大皱一下，我停止肏，让鸡巴在阴道停留一会，她轻轻地动着臀部，我知她行了，用力一挺，全根没入她的阴道。&lt;br&gt;她用双腿夹住我屁股，使我不能抽动，她说有少少痛，叫我不要动，还说我的鸡巴比假鸡巴更长更大，她一时吃不消。&lt;br&gt;过了一会儿，她放开双腿，叫我轻轻地抽动试试，我把鸡巴抽出少少又肏入，来回抽动几十下，在淫水的润滑下，我感到阴道已没有先前那么紧了，我又鸡巴抽出大半，然后再肏入去，她的呻吟由小到大了，我的抽肏也快了。&lt;br&gt;…嗯嗯嗯…嗯嗯…嗯…嗯嗯…嗯…嗯嗯…嗯…嗯嗯…嗯嗯…嗯…嗯嗯…嗯…喔喔…喔喔喔…喔…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯嗯…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯嗯…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯嗯…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯…喔喔…喔喔喔…喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔…啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…啊啊…啊啊啊啊啊…啊啊啊、啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…啊啊…啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…啊啊…啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…啊啊…她又高潮来了，我把她双腿压在二姐和Maggy的头上，使她屁股高高地抬起来，使整个屄呈出来方便我的抽肏，我知道我快射了，我快速地抽肏起来，我对她说：我要射了！她叫我放心射，她今日很安全。&lt;br&gt;我听到她这样说，抽肏几十下，我射了。&lt;br&gt;我软绵绵地伏在她身上休息。&lt;br&gt;过了一会，她说要清理一下，我拔出因射了精而软软的鸡巴躺在床上，她从床头拿张纸巾挡住阴道口去厕所清净我留在她阴道内的精液和她的淫水。&lt;br&gt;二姐见我躺在床上，问我：还玩不玩？我答：玩。&lt;br&gt;她用手拿住我湿软的鸡巴，上下套动，她低下头用嘴含着我的鸡巴，一会舔着龟头，一会把整枝鸡巴含在口中，不断地做着。&lt;br&gt;Maggy在一旁看，她最后也伏低身用口去吻鸡巴，她从鸡巴吻下去，用口玩弄我那两个睪丸。&lt;br&gt;在两个热口的刺激下，我的鸡巴又竖起了，二姐还津津有味地含着已勃起的鸡巴。&lt;br&gt;Cindy从厕所出来，看到这样，抱住我，用她那两个丰满的奶子压我胸膛，不断地磨着，伸过口来，我们做着法国热吻，在四样刺激下，我的鸡巴变得好硬了，想干屄，她们离开我坐起来，我也坐起来，我望着Maggy，她也红着脸望着我。&lt;br&gt;过了二分钟左右，她自动躺在床中间张开双腿，二姐和Cindy吻她的耳根、鼻尖、口、颈，最后吻在双乳上，她们用手搓、揉、捏和含着乳头舔着，她还穿着底裤，但已经被淫水弄湿了，底裤里凸凸的和黑黑的，非常好看，我用手抚摸那凸凸的地方，手指在阴唇部位上上下磨着，她打了下颤，淫水流出更多。&lt;br&gt;我除掉她的底裤，整个屄呈现在我面前，凸凸的阴核鲜红娇艳，密密黑黑的阴毛生在小山丘上和少许生在大阴唇两旁，淫水已沾湿了整个屄和阴毛了，阴核已从大阴唇冒出来竖起了，红润的大阴唇微微裂开，里面红红的和淫水氾滥，显得好看极了，我伏在床上去吻她屄，用舌上下舔着，手指轻捏阴核，过了一会，我用口含住阴核，手指在阴道口轻挖，她呻吟着：嗯嗯嗯…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯嗯…喔…喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔…喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔喔喔…喔…喔喔喔…啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊…在上下刺激下，她高潮了。&lt;br&gt;我们继续吻着她，不久，她又开始呻吟，淫水比先前更多、屄更湿，我双手分开她双腿，使它尽量张开，我跪在她两腿中间，一只手的两只手指分开大阴唇，另一只手拿住坚硬的鸡巴对准阴道口用力一挺，整个龟头全入了。&lt;br&gt;她的阴道好紧迫，迫得龟头有少少痛，她也大声叫痛，二姐和Cindy安慰她，说女人的第一次是这么痛的，过了就快活了。&lt;br&gt;Cindy继续抚摸和含着乳头，二姐来吻我和Maggy的交合处，最后她含着阴核舔着，过了一会，她说不痛了，叫我挺入试试。&lt;br&gt;我挺入少许，她又叫痛，我又停止挺。&lt;br&gt;过了一会，她说不痛了，叫我再挺入试试，我挺入少许，她又叫痛，我又停止挺，…来来回回，不痛就挺、一痛就停止，五次之后，终于全根入了。&lt;br&gt;阴道好紧迫，我鸡巴被它夹住有少少痛，我九浅一深地慢慢抽肏着，过了一会就变八浅二深，她大声呻吟：…嗯嗯嗯…嗯嗯…嗯…嗯嗯…嗯…嗯嗯…嗯…嗯嗯…嗯…喔喔…喔喔喔…喔…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯嗯…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯嗯…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯嗯… 喔喔…喔喔喔…喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔…啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊…啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊…她又高潮了。&lt;br&gt;我还未射，不断在阴道出出入入，她出了两次，像死鱼般躺在床上呻吟着。&lt;br&gt;二姐用手抬高她的屁股，使整个阴部露出来方便我抽肏，在二姐的帮助下，我抽肏的速度加快了，我不理什么九浅一深，我根根肏到底，她被我肏得死活来，不断大声呻吟：…嗯…嗯…嗯嗯嗯嗯…嗯嗯…嗯…嗯嗯…嗯…嗯嗯…嗯…嗯嗯…嗯…喔喔…喔喔喔…喔…嗯…嗯…嗯…叫大鸡巴哥哥…甜…甜心哥…喔…你肏得小… 妹…好爽…嗯…嗯…啊啊…我我…我…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯嗯…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯…</content></item></essay>