<essay><item><title>白玉乱伦(5)</title><author>床上伴侣</author><content>膨胀突起，我将姨妈那双雪白浑圆的玉腿向外伸张，乌黑浓密、茂盛如林的三角丛林中央凸现一道肉缝，穴口微张，两片阴唇鲜红如嫩。我伏身用舌尖舔着吮着那花生米粒般的阴核，更不时将舌尖深入小穴舔吸着。&lt;br&gt;「嗯…哼…啊…啊…」生理的自然反应，使得酣醉未醒的姨妈不由自主的发出阵阵呻吟声，小穴泌出湿润的淫水，使得我慾火高涨、兴奋异常，左手拨开姨妈那两片鲜嫩的阴唇，右手握住粗巨的大鸡巴，对准了姨妈那湿润的肥穴嫩逼，臀部猛然挺入，「滋！…」偌大的硬鸡巴全根尽没小穴。&lt;br&gt;这用力一插，使得酣睡中的姨妈倏然惊醒睁开双眼，发现自己竟一丝不挂的被光溜溜的外甥压住，那下体充实的感觉，让她发觉自己被外甥奸淫了，姨妈顿时醉意全消、惶恐惊骇：「玉儿…你、你干什么……不要……不可以啊……」&lt;br&gt;姨妈颤抖得大冒冷汗，双手猛推我，她的一双凤眼急得淌下了眼泪：「呜……不、不能啊……你不能这样的……我、我是你的姨妈呀……玉儿你不可以乱来……」&lt;br&gt;我惶恐哀怨的乞求着：「心爱的姨妈……你实在太、太美了……美得让我爱上了你………」&lt;br&gt;「啊………不要………你怎能对我这样呢………你放开我………」我抽送着大鸡巴：「我爱阿姨你…。我要享受你美丽的肉体…。」&lt;br&gt;「哎哟。…玉儿，你疯了…。这、是乱伦呀…。」姨妈肥臀不安地扭动着、挣扎着：「不要啊……你怎么可以对阿姨乱来……你、你不可以……」我一边用巨大鸡巴抽插着，一边在姨妈的耳根旁尽说些猥亵挑逗的言词。&lt;br&gt;「阿姨……我、我会让你舒服的……你以后不要用假鸡巴了……我要让你重温做爱的快乐……」假鸡巴的秘密竟被我发现了，姨妈立时自觉惭羞得满脸通红，在我眼里显得妩媚迷人，反而更加深我佔有姨妈胴体的野心，加把劲的九浅一深把粗又长鸡巴往肉紧的小穴来回狂抽猛插，插得久旱的姨妈阵阵快感从肥穴嫩逼传遍全身、舒爽无比，狂热的抽插竟引爆出她那久未挨插的小穴所深藏的春心欲焰，正值狼虎之年的姨妈完全崩溃了，淫荡春心迅速侵蚀了她，那久旷寂寞的小穴怎受得了那真枪实弹的大鸡巴狂野的抽插，虽是被我奸淫佔有了，但她身体生理起了涟漪，理智渐形沦没，它抵抗不了体内狂热慾火的燃烧，淫慾快感冉冉燃升而起，刺激和紧张冲击着她全身细胞，姨妈感受到小穴内的充实，敏感的阴核频频被碰触使她快感昇华到高峰。&lt;br&gt;「啊……喔……」姨妈发出呻吟声娇躯阵阵颤抖，她无法再抗拒了。&lt;br&gt;姨妈誓为老公守寡，未曾和别的男人有着亲密交往，不料守身数年的她，竟然在家里空旷的闺房中被亲外甥奸淫了，膨胀发烫的大鸡巴在姨妈小穴里来回抽插，那充实温暖的感觉使她不由得亢奋得慾火焚身，有生以来第一次被其他的男人玩弄，这般不同官能刺激却使她兴奋中带有羞惭，姨妈眼神里似乎含着几许怨尤，怨疚的是婚宴上眼见他人新婚欢笑，相较之下深确感到自己孤独凄凉，触景伤情不禁多喝几杯，借酒消愁，不料却误了自己的清白。&lt;br&gt;激发的慾火使她那小穴如获至宝，肉紧地一张一合的吸吮着龟头，姨妈久未挨插，那小穴窄如处女，我乐得不禁大叫：「喔……美阿姨……你的小穴好紧……夹得我好爽啊……」&lt;br&gt;大鸡巴犀利的攻势，使姨妈舒畅得呼吸急促，双手环抱住我，她的肥臀上下扭动，迎挺着我的抽插，粉脸霞红羞涩地娇歎：「唉………你色胆包天………你竟敢奸淫了姨妈………我一生名节被你全毁了………唉………你好狠啊………」&lt;br&gt;「阿姨……生米已煮成熟饭……你和我都结合一体了……就别歎气嘛……美阿姨……我会永远爱着你……」我安慰着，用火烫的双唇吮吻姨妈的粉脸、香颈使她感到阵阵的酥痒，我乘胜追击，凑向姨妈呵气如兰的小嘴亲吻着。&lt;br&gt;我陶醉的吮吸着姨妈的香舌，大鸡巴仍不时抽插着姨妈的小穴，插得她娇体轻颤欲仙欲死，原始肉慾战胜了理智伦理，长期独守空闺的她沈浸于我勇猛的进攻。半响后才挣脱了我的激情的唇吻，不胜娇羞、粉脸通红、媚眼微闭轻柔的娇呼道：「唉……守身如玉的身子被你奸淫了……失去了贞节的我……随你便了…。」&lt;br&gt;我一听知道姨妈动了春心，乐得卖力的抽插，抛弃了羞耻心的姨妈，感觉到她那肥穴嫩逼深处就像虫爬蚁咬似的，又难受又舒服，说不出的快感在全身荡漾盘旋着，她那肥美香臀竟随着我的抽插不停地挺着、迎着，我九浅一深或九深一浅、忽左忽右地猛插着，点燃的情焰促使姨妈暴露风骚淫荡本能，她浪吟娇哼、朱口微启频频发出消魂的叫春：「喔喔……小色狼……我太爽了……好、好舒服……小穴受不了了……玉儿……你好神勇……啊……」&lt;br&gt;强忍的欢愉终于转为冶荡的欢叫，春意燎燃、芳心迷乱的她已再无法矜持，颤声浪哼不已：「嗯………唔………啊……妙极了……玉儿……你再、再用力点……]　&lt;br&gt;「叫我亲哥哥…我才用力干你…」&lt;br&gt;「哼………我才不要………我是你姨妈……怎可以叫你亲、亲哥哥的……你太、太过分啊……」&lt;br&gt;「叫亲哥哥……不然我不玩穴了……」我故意停止抽动大鸡巴，害得姨妈急得粉脸涨红：「啊……真羞死人……亲、亲哥哥……玉儿……我的亲哥哥…我的亲丈夫…」&lt;br&gt;我闻言大乐，连番用力抽插坚硬如铁的鸡巴，粗大的鸡巴在姨妈那已被淫水湿润的小穴如入无人之地抽送着。&lt;br&gt;「喔、喔……亲、亲哥哥……美死我了……用力插……啊………哼…美……妙极了………嗯、哼………」姨妈瞇住含春的媚眼，激动的将雪白的脖子向后仰去，频频从小嘴发出甜美诱人的叫床声，她空旷已久的小穴在白玉粗大的鸡巴勇猛的冲刺下连呼快活，已把贞节之事抛向九宵云外，脑海里只充满着鱼水之欢的喜悦。我的大鸡巴被姨妈又窄又紧的小穴夹得舒畅无比，改用旋磨方式扭动臀部，使大鸡巴在姨妈肥穴嫩逼里盘旋。&lt;br&gt;「喔…………亲、亲哥哥……姨妈被你插得好舒服……」姨妈的小穴被我的又烫，又硬、又粗，又大的鸡巴磨得舒服无比，暴露出淫荡的本性，顾不得羞耻，舒爽得呻吟浪叫着，她兴奋得双手紧紧搂住我，高抬的双脚紧紧勾住我的腰身，肥臀拚命的上下扭挺以迎合大鸡巴的研磨，姨妈已陶醉在我年少健壮的精力中。&lt;br&gt;姨妈已舒畅得忘了她是被晚辈奸淫的而把我当作是爱人！浪声滋滋、满床春色，小穴深深套住鸡巴，如此的紧密旋磨是她过去做爱时不曾享受过的快感，姨妈被插得娇喘吁吁、香汗淋淋、媚眼微闭、姣美的粉脸上显现出性满足的欢悦：「哎……白玉……姨妈好爽……亲哥哥你、你可真行……喔喔……受不了啊！………喔………哎哟！………你的东西太、太大了………」&lt;br&gt;姨妈浪荡淫狎的呻吟声从她那性感诱惑的艳红小嘴巴频频发出，湿淋淋的淫水不断向外溢出沾湿了床单，俩人双双恣淫在肉慾的激情中！我嘴角溢着欢愉的淫笑：「心爱的阿姨……你满意吗……你痛快吗……」&lt;br&gt;「嗯嗯……你真行啊……喔……姨妈太、太爽了……唉唷…。」&lt;br&gt;姨妈被我挑逗得心跳加剧、血液急循、慾火猛烧身、淫水横流，她哪耐得，娇躯颤抖、呻吟不断。我促狭追问说：「美阿姨，刚才你说………什么太大呢………」&lt;br&gt;「讨厌！你欺负我………你明知故问的……是你、你的鸡巴太、太大了啦……」美姨妈不胜娇羞，闭上媚眼细语轻声说着，除了老公外从没对男人说这样淫猥的性话，这使得成熟的姨妈深感呼吸急促、芳心荡漾。我存心让端庄贤淑的姨妈由口中说出性器的淫邪俗语，以促使她抛弃羞耻心完全享受男女交欢的乐趣：「阿姨你说哪里爽……」&lt;br&gt;「羞死啦……你就会欺负我……就是下、下面爽啦……」&lt;br&gt;姨妈娇喘急促，我却装傻如故：「下面什么爽………说出来吧………不然亲哥哥可不玩啦………」&lt;br&gt;姨妈又羞又急：「是下、下面的小穴好、好爽……好舒服嘛……」姨妈羞红俏脸，呻吟着，我却得寸进尺：「说来我听……阿姨你现在干嘛呢……」&lt;br&gt;「唉唷……羞死人……」性器的结合更深，红涨的巨大龟头不停地在小穴里探索冲刺，粗大鸡巴碰触阴核产生更强烈的快感，姨妈红着脸扭动肥臀：「我、我和玉儿做爱………我的小穴被玉儿插得好舒………姨妈是淫乱好色的女人………我、我喜欢玉儿你的大鸡巴……」&lt;br&gt;姨妈舒畅得语无伦次，简直变成了春情荡漾的淫妇荡女，她不再矜持，放浪去迎接我的抽插，从有教养高雅气质的姨妈口里说出淫邪的浪语，已表现出女人的屈服，我姿意的把玩爱抚姨妈那两颗丰盈柔软的肥腴美乳，她的乳房更愈形坚挺。&lt;br&gt;我用嘴唇吮着轻轻拉拔，娇嫩的奶头被刺激得耸立如豆，浑身上下享受那百般的挑逗，使得姨妈呻吟不已，淫荡浪媚的狂呼、全身颤抖浇动、淫水不绝而出，娇美的粉脸更洋溢着盎然春情，媚眼微张显得娇媚无比：「哎哟！………好舒服………拜讬你抱紧我………亲哥哥………啊啊………」&lt;br&gt;淫猥的娇啼声露出无限的爱意，姨妈已无条件的将贞操奉献给了我。我知道娇艳的姨妈已经陷入性饥渴的颠峰高潮，尤其像她那成熟透顶的而又守寡多年的肉体，此时如不给姨妈美妙的享受，而使姨妈满足，否则恐是无法博取她日后的欢心，随即翻身下床将姨妈的娇躯往床边一拉，此时姨妈的媚眼瞄见我胯下那根兀立着，红得发紫的大肉肠，直径四公分多粗就如奥力多瓶，近二十公分长的鸡巴，一个巨大犹如鸡蛋的红色龟头浑圆滑亮，看得姨妈芳心一照震，暗想真是一根雄伟粗长的大鸡巴！&lt;br&gt;我拿了枕头垫在姨妈光滑浑圆的大肥臀之下，使她那撮乌黑亮丽阴毛覆盖的耻丘显得高突上挺，我站立在床边分开姨妈修长白嫩的双腿，用大龟头对着姨妈那细如小径红润又湿润的肉缝逗弄着，姨妈被逗弄得肥白臀部不停的往上挺凑着，两片阴唇像似鲤鱼嘴般张合着似乎迫不及地寻觅食物：「喔……求求你别再逗我啦……亲哥哥……亲丈夫…我要大鸡巴………拜讬你快插进来吧……」&lt;br&gt;我想是时候了，猛力一挺、全根插入，施展出令女人欢悦无比的老汉推车绝技，拚命前后抽插着，大鸡巴塞得小穴满满的，抽插之间更是下下见底，插得艳丽的姨妈浑身酥麻、舒畅无比。&lt;br&gt;「卜滋！卜滋！」男女性器官撞击之声不绝于耳。姨妈如癡如醉，舒服得把个肥美的大臀抬高，前后扭摆以迎合我勇猛狠命的抽插，她已陷淫乱的激情中，是无限的舒爽、无限的喜悦。&lt;br&gt;「哎哟……玉儿……亲亲哥哥……好舒服……哼……好棒啊……姨妈好久没这么爽快……随便你怎么插……我都无所谓……喔………我的人………我的心都给你啦……喔…你是人家的……亲哥哥……亲丈夫……爽死我啦…人家爱死你了……」姨妈失魂般的娇嗲喘歎，粉脸频摆、媚眼如丝、秀发飞舞、香汗淋淋慾火点燃的情焰，促使她表露出风骚淫荡的媚态，脑海里已没有老公的行照形影，现在的她完全沈溺在性爱的快感中，无论身心完全被我所征服了。&lt;br&gt;她心花怒放、如癡如醉、急促娇啼，姨妈骚浪十足的狂呐，往昔端庄贤淑的贵夫人风范不复存在，此刻她骚浪得有如发情的母狗！我得意地将大鸡巴狠狠的抽插。姨妈双眉紧蹙：「喔喔……亲哥哥啊……。亲汉子啊……爽死啦……舒服……好舒服……我要丢、丢了…。」&lt;br&gt;姨妈娇嗲如呢，极端的快感使她魂飞神散，一股浓热的淫水从小穴急抖而出。小穴出淫水后依然紧紧套着粗大钢硬的鸡巴，使我差点控制不住精门，为了彻底赢取姨妈芳心，我抑制住射精的冲动，把姨妈抱起后翻转她的胴体，要她四肢屈跪床上，姨妈依顺的高高翘起那如白瓷般发出光泽而丰硕浑圆的大肥臀，臀下狭长细小的肉沟暴露无遗，穴口湿淋的淫水使赤红的阴唇闪着晶莹亮光，姨妈回头一瞥迷人的双眸，妩媚万状的凝望着我：「你、你想怎样……」我跪在她的背后，用双手轻抚着她的肥臀：「好美的大屁股啊！」&lt;br&gt;「哎呀！」娇哼一声，姨妈手抓床单柳眉一皱，原来我双手搭在她的肥屁股上，将下半身用力一挺，比鸡蛋粗的肉柱从臀后一举插入她性感的肉沟，我整个人俯在雪白白的美背上，顶撞地抽送着大鸡巴，这般姿势使姨妈想起俩人岂不正像在街头上发情交媾的狗？是老公从来没有玩过的花样，年少的我不仅鸡巴粗大傲人，而且性技也是花样百出，这番狗交式的做爱使得姨妈别有一番感受，不禁慾火更加热炽。姨妈纵情淫荡地前后扭晃肥圆臀迎合着，美艳胴体不停前后摆动，使得两颗丰硕肥大的乳房前后晃动着甚为壮观，我左手伸前捏揉着姨妈晃动不已的硕大乳房，右手抚摸着她白晰细嫩、柔软有肉的肥屁股，我向前用力挺刺。&lt;br&gt;她则竭力往后扭摆迎合！成熟美艳的姨妈初尝狗式的交媾，兴奋得四肢百骸，悸动不已，使得她春情激昂、淫水直冒，大鸡巴在肥臀后面顶得姨妈的穴心阵阵酥麻，快活透顶，她艳红的樱桃小嘴频频发出令男人销魂不已的娇啼声，「卜滋！卜滋！」的插穴声更是清脆响亮，肉体如胶似漆</content></item></essay>