<essay><item><title>边缘(4)</title><author>床上伴侣</author><content>来了，走到我身后抱了抱我，在我脸上亲了亲，「宝宝晚饭想吃什么？妈妈给你做……」&lt;br&gt;「中午的菜还没吃完呢，加条鱼吧，你教我做鱼吧……」&lt;br&gt;「好呀，妈妈一会儿去买条鱼回来……」&lt;br&gt;说着话，我站起身来，活动着筋骨，妈妈在一边看着，羨慕地说：「唉，年青真好呀，妈妈老胳膊老腿，动不了了……」&lt;br&gt;「谁说？」我一下来劲了，「人家李奶奶快七十了，还不是跳老年迪斯高？你别给自己偷懒找理由了……」&lt;br&gt;妈妈笑起来，「好你小子，教训起你妈来了，别以为你妈什么都不会！」妈妈说着就在我身边压了几下腿，也活动了一会儿，笑着对我说道：「你小子有本事照你老妈的动作来一个？」说着一擡腿，轻轻松松地做了个「朝天蹬」，就是一条腿站着，另一条腿笔直朝上，两条腿成了「一」字形。&lt;br&gt;我看得目瞪口呆，等妈妈放下腿，才鼓起掌来，「厉害，厉害，再来个别的！」&lt;br&gt;「哼，你先来一个？」妈妈故作轻蔑状地看着我，我摇头摆手，「来不了，你肯定是小时候炼过的，你是哪个门派的？少林？不对，你应该是峨眉派的，肯定是峨眉派的……」&lt;br&gt;「哈哈哈，你是看武侠小说看多了派的……」妈妈笑起来，「唉，三十年啦……那时候妈妈再吃点苦，也许是个奥运会冠军吧？」&lt;br&gt;「不会吧？妈妈！」我瞪大了眼睛。&lt;br&gt;「也许吧，妈妈上小学就开始学体操，但后来实在是坚持不下去了，当时你姥姥、姥爷也不支持，考体校也……也许是考上了他们没告诉我吧，反正是没上体校，谁知道呢？」&lt;br&gt;妈妈说着话，转身看了看一面空墙，一弯腰，做了个手倒立，我还没看清楚，妈妈就下来了，把衣服扎进裤子里，再一弯腰，就用双手当脚，「走」到了屋子中间，一会儿双腿并拢直立，一会儿双腿大开，一会儿双手挪动，带着双腿旋转。&lt;br&gt;我看得呆住了，等妈妈站起身，才一下跳过去，抱住妈妈，「妈妈，你好厉害呀，你，你是我的偶像！」&lt;br&gt;说着，我在妈妈脸上亲了好几下。&lt;br&gt;妈妈笑了起来，「啊，就这几下弄得妈妈气喘嘘嘘的，真的老啦……」&lt;br&gt;「老当益壮！我要学！」我叫道。&lt;br&gt;「学个屁，妈妈当年不是因为练体操有肉包子吃，才不去练呢。」妈妈苦笑着摇摇头，「好了，让你知道妈妈厉害就行了，你就把你自己刚才那几个动作做好，就好了……」&lt;br&gt;说着话，妈妈开始手把手地指导我的动作，这时，我才知道，就是踢腿弯腰这么简单的动作，真要做好，也不容易。&lt;br&gt;妈妈出去买鱼了，我突然想到：为什么妈妈刚才做那些动作的时候，也暴露了身体，我却没有看得眼珠都要掉出来的感觉？为什么妈妈刚才纠正我动作的时候，我们也肤肌相触，却没有让我兴奋？我对妈妈的感觉怎么会那么大的不同？&lt;br&gt;原来那种羞耻、罪恶的感觉怎么没有啦？&lt;br&gt;我坐在书桌边，发着呆，回味着和妈妈这差不多半个月来的点点滴滴。觉得自己如果真的得寸进尺不应该，觉得自己如果不加倍用心学习更不应该，我虽然不知道所谓乱伦到底会有什么样的后果，但我知道，我和妈妈现在还没有乱，而且很快乐。&lt;br&gt;有个念头一闪即逝：现在还没乱就那么快乐了，是不是乱了会更快乐呢？&lt;br&gt;我没有让自己想下去，因为我的直觉告诉我：那，很危险！&lt;br&gt;等妈妈回来的时候，我正在默写英语，就快写一整张纸了，我扭头看了看妈妈，打了个招呼。妈妈却没理我，把菜篮子放进厨房，就急急忙忙地进了厕所。&lt;br&gt;妈妈似乎憋坏了，一进去就传来哗啦啦的声音，我突然笑了起来，轻快地跳到厕所门口，一下推开门，妈妈吓了一跳，惊叫道「干什么？」我没有偷看，而是根本没让妈妈看到我，就轻快地回到书桌边。妈妈以为是风吹的，也就没出声了。&lt;br&gt;我在书桌边问道：「妈妈，什么事？」说着，起身快速走向厕所，「没事，」&lt;br&gt;妈妈回答道，但我的脚步很快，就在妈妈还没来得及关门的时候，已经站在了门口，妈妈正好站起来想关门，我什么也没看到，只看妈妈的裤子还在膝盖下面，妈妈有点尴尬地站在门边。不拉吧，裤子掉在裙子外面；拉吧，裙子里面曝光了。&lt;br&gt;我忍住笑，看了妈妈一眼，说了声「没事乱叫什么……」就扭头走开了。&lt;br&gt;五点半，妈妈叫我道：「宝宝，来和妈妈一起做鱼吧？！」&lt;br&gt;六点二十，我们开始吃晚饭。&lt;br&gt;七点，我们去商场散步。&lt;br&gt;八点半，我们回家。&lt;br&gt;妈妈和我似乎有了默契，谁也说那些事，只说些轻松的话题。&lt;br&gt;关好了门，我就在门后轻轻地抱住了妈妈，妈妈微笑着反手抱住我，我们象一对情人一样亲吻着，直到我的ＪＪ顶到妈妈身上，妈妈轻轻地推推我，「好了，你去看书吧，妈妈洗澡了……」&lt;br&gt;「妈妈，今天，我想早点睡……」我不肯放开妈妈。&lt;br&gt;「已经快九点了……是不是不想看书啦？」妈妈问。&lt;br&gt;我点点头，「行吧，你先洗啦……」妈妈笑着说道。&lt;br&gt;妈妈进来的时候，我说道：「哟，你这么快就洗好了？我正说看完这一集去告诉你带条毛巾进来的……」&lt;br&gt;「要毛巾做什么？」&lt;br&gt;「妈妈……嗯……我想你象那天晚上一样……」&lt;br&gt;「哪天晚上？」&lt;br&gt;「我……手ＹＩＮ弄不出来那天……」&lt;br&gt;「想得美……」妈妈说着话，已经关了灯，象我一样，把枕头垫在背后，靠在墙上看电视了，我拉了拉妈妈的手，「好不好嘛，妈妈？」&lt;br&gt;「什么呀，看电视，啊，差不多十点了，你不是要早点睡吗？」&lt;br&gt;我有点没办法了，只好躺下做睡觉的样子，妈妈的脚正好在我手边，我开始抓着妈妈的脚揉捏起来，「啊，好呀，真舒服……」妈妈说着，「来，换这只脚，哦，好舒服……」&lt;br&gt;捏了脚，妈妈打了个哈欠，「啊……该睡觉了，谢谢宝宝哦……」&lt;br&gt;我出去洗了洗手，顺便带了条毛巾回来。&lt;br&gt;妈妈已经背朝外睡了，我轻轻把毛巾放在枕头边，从后面抱住了妈妈，我已经开始知道妈妈的习惯，什么话也没说，慢慢地把手绕到妈妈胸前，但妈妈穿的是件套衫，我从领口把手伸进去也很别扭，就把手伸到妈妈腰间，撩起衣服的下摆，去摸妈妈的乳房，妈妈动了动，我趁机把妈妈的衣服拉了拉，使我的手可以很方便地摸进去。&lt;br&gt;在爱抚妈妈的时候，我的ＪＪ渐渐地坚硬起来，我暂停了动作，把手从妈妈的衣服里抽了出来，自己把裤子脱了，光溜溜地睡在妈妈身后，轻轻地把ＪＪ顶到了妈妈的屁股后面，手又伸进妈妈的衣服里面，继续抚摸妈妈的乳房。&lt;br&gt;妈妈的手慢慢地摸到我的身上，并开始顺着我的身体向下摸去，然后，妈妈转过身来，「宝宝，你还是穿上衣服吧？小心冻着……」&lt;br&gt;「没事的，妈妈……」&lt;br&gt;「你怎么把裤子脱啦？」&lt;br&gt;「我怕又把裤子弄脏了，我带了条毛巾进来……」&lt;br&gt;「哦……」妈妈说着，抓住了我的ＪＪ轻轻地撸了起来，「妈妈，要不，你也脱了吧？」我拉了拉妈妈的衣服，「嗯……好吧……」妈妈犹豫了一会儿，脱了衣服，我拉了拉妈妈的裤子。&lt;br&gt;「哦，不行……」妈妈抱住我，把我的头按到自己的胸口，我张嘴含住妈妈的奶头，轻轻地吮吸起来，妈妈摸着我的头，轻声说道：「宝宝，妈妈有时侯真的很恨自己没用，明明知道你这样不对，就是狠不下心来……唉……妈妈今天想了一天，觉得你的话也不是没有道理……但总觉得有点似是而非……唉……就这样吧，妈妈只能做到这一步了，真的，宝宝，再下去就真的是万劫不复了……妈妈不想你后悔，也不想自己后悔……你不要想太多，现在这样不也是很好吗？…&lt;br&gt;…以后，平时你好好读书，到了星期六、星期天，妈妈陪着你，好吗？「&lt;br&gt;我擡起头，「妈妈，你真好……」说着话，我挺起身子去亲吻妈妈，妈妈闭上了眼睛，接受了我的吻，我忘情地吻着妈妈，妈妈的手继续撸动着我的ＪＪ……&lt;br&gt;我突然感觉到有问题，急忙叫道：「妈妈！啊……」&lt;br&gt;妈妈急忙松开我的ＪＪ，闪躲到床边，我跪起身，看着自己的ＪＪ弹跳着，妈妈轻声道：「深呼吸，吸气……呼气……吸气……呼气……」我按着妈妈的指令调整着自己的呼吸节奏，看着ＪＪ渐渐地放松，妈妈笑了起来，「呀，这办法真的有用哦……来，奖励一下！」&lt;br&gt;妈妈笑着在我的ＪＪ亲了一下，我抱住妈妈，「妈妈，以后还是那样吧……」&lt;br&gt;「什么样呀？」&lt;br&gt;「象上次那样嘛……」&lt;br&gt;「不行……又不听话啦？」&lt;br&gt;我马上不出声了，安安静静地躺了下去，「不过，下次如果来不及了怎么办，又会把你的衣服弄脏的……」我还是有点不死心。&lt;br&gt;今天立冬了，天气一下子冷了很多，好想打个电话叮嘱你加点衣服，可又怕打搅你的生活，手指就一直在拨号键上徘徊，最终还是放下了。你终究还是要展开新的生活，独立才能成长，爱你就应该放手，只是我明白这个道理太迟了。&lt;br&gt;泡上一杯清茶，看着热气如跳舞的少女袅袅升起，思绪就象那云雾飘向遥远的过去。儿子，这是我写给你的情书。&lt;br&gt;可以说妈妈有着幸福的前三十年。当然和你一起的日子都是幸福的。我永远无法忘怀九八年十二月三十一号，那天你父亲突然接到电话说要出去执行任务，我万万没想到这一刻的分离就是永别。当我们赶到殡仪馆，刚才还和我们一起晚餐说说笑笑我亲爱的丈夫你敬爱的父亲，已经变成一具冰冷的尸体。那一刻我悲痛万分，甚至觉得生命已经毫无意义，只想追随他而去。是你拉着我的衣角，抱着我的腿，哭喊着「我要爸爸，我要爸爸……」边哭喊还边叫着妈妈。那一瞬间，我明白我还有着责任，为人母亲的责任，那就是抚育你成人。从此我的世界只为你而存在。&lt;br&gt;出殡的那天，你险些哭被气了，我抱着你暗暗发誓，儿子，今生我一定会好好守护你。尽量不让你受一点委屈。你爸爸过世后的很长一段时间你都没有恢复过来，一直郁郁寡欢。我一直开导你，生活还要继续，还有更多的欢乐在今后的日子里等你。你慢慢的从阴影中走出来了，又变成原来那个聪明活泼的儿子，只要能听见你高兴的笑声，再苦的生活妈妈也能承受。&lt;br&gt;很快你小学毕业了，有天和你一起洗澡的时候，妈妈发现你的小鸡鸡上已经开始长出第一根绒毛。我知道儿子终于长大了。于是就开始要求你要分房睡觉了，也不再和你一起洗澡。记得吗？刚开始你很不适应，半夜的时候常常又鉆进我的被窝搂着我，我也好想抱着你睡，但我每次都狠下心又将你抱回你的小床。陪你把被子捂暖和了才离开。&lt;br&gt;日子如流水从我们身边慢慢的划过，你长高了，你声音变粗了，你也越来越像你父亲了。有次洗床单妈妈发现床单上遗留的斑痕。心想儿子终究快成人了。&lt;br&gt;那段时间不停的有人给妈妈介绍男人，妈妈总是一次又一次的拒绝，一来没办法忘记你老爸的好，二来总想等你长大点再说，继父总是赶不上父亲。妈妈是个女人，在那些寂寞的夜晚，妈妈好想有个宽广的胸膛可以依靠，好想有双温暖的手在爱抚。可妈妈总是紧咬着床单，用手发泄自己的欲望，然后在高潮后的空虚中孤独的悲泣。&lt;br&gt;你上初二的时候，妈妈终于拗不过姨妈的劝说，开始和那个男人交往，也曾经带他来到家里，可看到你的反应，看到了你在礼貌后面掩埋的不满，妈妈犹豫了。我和他一直没发生关系，虽然他很想。甚至有一次，我们已经脱光了抱在床上，可就在那一瞬间，我仿佛看到你父亲在天花板上默默地注视着我，又好象看见你鄙夷的目光。我掀开他，穿上衣服跑了，当晚我在卫生间哭泣的时候你问我是不是他欺负我了。其实不是，只是我放不下你和你老爸。这种心情也许你现在应该可以理解了。&lt;br&gt;过了几天，呵呵，你叫了几个孩子在妈妈单位门口将他打了一顿，说实话，妈妈很生气，到不是因为他挨打，而是怕你和坏孩子一起打架变坏了。从那天起，妈妈也想开了。算了，这辈子也就这样了，把你培养好就是妈妈馀生的使命。其它的一切都是浮云。&lt;br&gt;很快你初中毕业了，以全市第三名的高分考上了我们这最好的高中，知道你成绩的时候，妈妈高兴坏了，记得那天晚上，妈妈做好了菜，还买了瓶红酒。那天我哭了，抱着你爸的遗像一遍又一遍的告诉他，你很听话，你很争气，我没有对不起他。虽然在哭，但妈妈是高兴的哭，你是我的骄傲，最后你把我抱上床。&lt;br&gt;静静的抱着我的腰，我靠在你身上，真得很温暖。儿子你就是我生活的依靠。&lt;br&gt;那天你帮我收衣服的时候，其实开始我真没意识到你的想法，到了后来你用手托住我的乳房，又看到你短裤下的帐篷，妈妈什么都明白了。你到了青春期，对性开始好奇，这是正常的，但对象不应该是妈妈啊。那几天我反复的思考应该怎么跟你交流这件事，但作为一个单亲家庭的母亲，我真不知道该怎么处理这方面的问题。&lt;br&gt;又过了几天，下雨的时候，你去接妈妈，也不知是不是故意的，你的手肘不</content></item></essay>