<essay><item><title>对熟睡中的妹妹性骚扰, 最后射进去(2)</title><author>床上伴侣</author><content>躯发情了，就像玲玲平常对哥哥发情一样。&lt;br&gt;哥哥确切体认到此一事实，彷彿全身被浇了一桶冷水。&lt;br&gt;可是他仍无法停止这样的思想。&lt;br&gt;一直以来，哥哥的理性总是能够战胜自己的慾望，因为他担心只要顺从了妹妹的诱惑，家庭关系就会产生丕变。然而现在不同，玲玲正睡梦之中，就算真的下手了，只要不惊醒她，妹妹不会知道发生过什么事，兄妹气氛也不会改变。&lt;br&gt;不稳的天平，终究还是倾斜了。&lt;br&gt;哥哥朝妹妹伸出了手…&lt;br&gt;他的右手，穿过玲玲的右臂下方。&lt;br&gt;对于自己即将做出的行为，哥哥本身也难以置信。&lt;br&gt;一开始，只是用中指与无名指的指尖，微微轻触玲玲沉重的右乳下半球，沿着妹妹胸部表面滑动手指，原地画圈。她的背心下没有穿任何东西，光是这样的碰触，已经十足能够感受到妹妹胸部的触感，但无论如何，哥哥不可能仅仅满足于现况。&lt;br&gt;他慢慢加强了手指力道，令指尖稍微陷入柔软胸部中，接着又小心地放松退后，使其恢复成原先形状。&lt;br&gt;相同的动作来回数次，而手指数量，也逐渐增加。&lt;br&gt;从最初的中指与无名指，又追加了小指，再来轮到食指，甚至连大拇指也一同参战。不光是指尖，第二节指，乃至于第三节指，都在哥哥男性荷尔蒙的极力催促下，依序加入。到了最后，就连手掌也紧密贴复在妹妹右乳下。&lt;br&gt;先前哥哥就已相当清楚了解到，玲玲胸部的大小一只手是不可能包复住的，而现在他实地证明了这件事，一股带着歉疚的成就感油然而生。&lt;br&gt;对于此时的哥哥而言，宛如麻药。&lt;br&gt;心脏猛烈悸动，几乎随时都能从喉咙跳出来一般，他相当紧张，同时也感到无比亢奋。这是绝对不能做的事情，更别提对象还是自己从小到大守护至今，血脉相连的亲生妹妹，可也因为这点，才会使他脑袋发热，欲罢不能。&lt;br&gt;想起玲玲之前对他的屡次言行骚扰，哥哥似乎变得不再那么排斥。&lt;br&gt;他体会到了那是什么样的感觉。&lt;br&gt;哥哥把脸颊贴在玲玲的头上，缓慢磨蹭。&lt;br&gt;不光是雄性对于雌性的本能慾望，似乎心中还有另一种情感也正在滋生蔓延，是从前未曾有过的，难以言喻的强烈爱意。&lt;br&gt;右手依然放置于妹妹的乳房下半球上，沿着轮廓细细滑动，没有施力，没有挤压，在隔着衣服布料的情况下，摸索出胸部外型。之后，手掌又移回正下方，往上稍抬，掂了掂胸部的重量，他想借此了解妹妹究竟成长到什么地步。虽然发育良好，份量十足，却因为年轻的缘故，乳轴仅有些许自然的下沉，因而成为完美无瑕的水滴形。&lt;br&gt;倘若去应征写真童星的话，绝对不怕接不到生意吧？哥哥如此想着。但是只要是有他在的一天，就绝对不会容许妹妹去做出卖自己身体的事情。&lt;br&gt;虽然他此时所作所为，毫无说服力可言。&lt;br&gt;哥哥忍不住轻轻张握手指，稍加使力，让五根指头的指面都能陷入进肉球之中，品尝到妹妹胸部的甘美滋味。也许是胸口受到挤压，玲玲嘴里发出一声娇喘，理应会使哥哥受到惊吓而收敛一些，却反而令他更加无法控制。&lt;br&gt;他的手颤抖起来，拿捏不住力道，时而温柔，时而粗鲁地按摩妹妹的胸部，呼吸混浊不稳，在玲玲耳边张口吐息。&lt;br&gt;被发现的话，兄妹关系就完蛋了。&lt;br&gt;哥哥很了解这点。&lt;br&gt;可只要想到一旦破坏掉兄妹连系，就能从此顺从慾望，正大光明接受玲玲的诱惑，与亲生妹妹共嚐禁果，又让他格外兴奋。&lt;br&gt;心中陷入天人交战。&lt;br&gt;在情慾薰陶下，哥哥抽回了手。&lt;br&gt;他并非就此打住，相反的，他的手再次触碰到妹妹的酥胸。&lt;br&gt;而且，是从背心侧边开口处，往内伸入。&lt;br&gt;中指指尖率先溜进妹妹的衣服中，紧接着，食指与无名指也随后跟上，哥哥心跳更加剧烈，甚至感到微微痛楚。他看不到自己的手伸到哪个位置，也不知道距离妹妹裸露的胸部还有多远，只能小心翼翼地缓慢移动手指，四处探索。&lt;br&gt;过了半晌，才发觉自己的手指根本还停留在背心开口处。&lt;br&gt;哥哥心一横，下定决心，往里头直直深入。&lt;br&gt;之后没移动多长距离，指尖便感受到了光滑细致的触感。&lt;br&gt;呼吸和心悸相同，难以控制，他粗气连连，又拼命想要克制住在口鼻间不断进出的气流，导致他呼一口气，便要断断续续好几下，才能够把气吐完，而吸气也是一模一样的情形。哥哥从未体会过如此紧张的情绪，第一次的足球比赛，或是高中联考，都不曾让他神经紧绷到此等程度。他闭上双眼，在不触发到声带的情况下，嘴中喃喃呼唤着玲玲，彷彿是在为自己打气。&lt;br&gt;明明他此时此刻，正在做着背叛玲玲行为。&lt;br&gt;手指慢慢往前滑移推进，指尖与乳房上的肌肤直接磨擦，哥哥讶异地发觉，这种感触远比他想像中的更为滑嫩。&lt;br&gt;哥哥的手不受控制般地往斜下方推移，无名指与中指稍稍托起妹妹诱人的肉团下侧，手掌轻贴着她的胸部，似近似离，两人体温无时无刻不在进行肉体上的交流。亲兄妹这个观念，不但没有提升哥哥仅有的剩馀理性，反到助长了他内心中的炽热慾火，难以停手。&lt;br&gt;右手开始慢慢向上移动，从下半球的位置，逐渐移往山顶。&lt;br&gt;不久后，食指外侧碰触到了稍许坚硬的物体。&lt;br&gt;哥哥心脏再度猛然蹦跳一下。&lt;br&gt;他知道那是什么，可他不敢直视，只是弯起食指，掠过那个凸起的颗粒，并将它夹在食指与中指的指缝间。&lt;br&gt;做出这种事情，无法回头了，他霎时有了这样的体认。&lt;br&gt;球赛依然继续进行，就在刚才，阿森纳踢进了第三分，这场比赛可说大局已定，但哥哥却没有产生任何因支持球队获胜而高兴雀跃的情绪。他全心关注在对妹妹胴体的越矩行为上，不但用手指夹住了妹妹挺立的果粒，甚至在指尖上施加压力，让前端嵌入她柔软滑嫩的肉球内。五指像利爪般，紧扣住妹妹赤裸裸的乳房，以逆时针绕圈转动，不停搓揉。&lt;br&gt;不仅仅是哥哥，连睡梦中的妹妹，呼吸也变得急促浓浊，并带着诱人娇喘。&lt;br&gt;难道其实玲玲已经醒了吗？哥哥不禁这样怀疑。&lt;br&gt;但那已经不重要了，对此时的他而言，就算认为妹妹是在装睡，也无法停止下来。倒不如说，如果玲玲真的是在装睡，反倒让他兴起了更多想要欺负自己妹妹的念头，想听妹妹强忍快感闭唇呻吟的声音，想看妹妹隔天早上满脸通红却又装作若无其事的表情。&lt;br&gt;想要将妹妹的身心，彻底变为自己的。&lt;br&gt;在右手抚摸玲玲胸部的同时，哥哥的左手也伸到玲玲的左边大腿上，滑进大腿内侧，上下溜动。有时用指背，有时是指尖，有时又轮到掌心，反复利用手部各个位置，搔弄着玲玲稚嫩的洁白大腿。&lt;br&gt;受到哥哥带有性意味的刺激，玲玲忍不住伸直了左脚，身体僵直，腰部稍稍拱起。&lt;br&gt;即便反应如此强烈，哥哥仍不打算减缓动作。&lt;br&gt;他让左手继续往上方移去，伸进玲玲宽松的裤管中，在接近腿根的位置，让手指原地打转。玲玲忍不住皱起眉头，娇喘不已，却依旧紧闭双眼，也没有加以抵抗。&lt;br&gt;哥哥不确定她究竟是不是装睡，干脆不予理会。&lt;br&gt;胸部上的手掌更加肆无忌惮地用力搓揉，屡屡压迫到妹妹胸腔，让她发出不自然的吐息声，而左手也没閒着，依然轻抚着她的大腿内侧，偶尔碰触到双腿中间，又旋即离开。每当哥哥做出这种挑逗般的举动，玲玲总是会呻吟出声，并且紧咬下唇。&lt;br&gt;见到玲玲这般模样，哥哥已然完全丧失掉克制的念头。&lt;br&gt;他亲吻了一下玲玲的额头，接下来，又加快了手部动作。&lt;br&gt;当玲玲双手抓紧他的袖子与衣角时，哥哥非常确定玲玲是醒着的，当然，他并不打算停止，因为玲玲还紧闭双眼，努力假装自己仍陷入沉睡。&lt;br&gt;然而她的肢体语言却轻易背叛了她。&lt;br&gt;在哥哥接连不断的进攻下，玲玲终于控制不了自己的声带，忍不住发出愉悦的呢喃，双腿拉直僵硬，全身颤抖不已。她的左手紧抓着哥哥衣服，右手遮住自己嘴巴，努力试着不让声音流洩而出，仍是徒然。&lt;br&gt;哥哥低下头，再度亲吻自己心爱的妹妹。&lt;br&gt;可这次，是吻在她裸露的白皙硕乳上。&lt;br&gt;玲玲腰部忽然向上拱起，两腿颤动，脚趾用力伸张。&lt;br&gt;全身有如触电一般，不住抽搐，并在喉间发出细微而激动的嘶鸣，双手向上搂住哥哥颈子，火热地纠缠着他。&lt;br&gt;直到一分钟过后，两人才渐渐平复情绪。&lt;br&gt;没想到玲玲依旧不肯睁眼。&lt;br&gt;她瘫靠在沙发上，娇喘不止，浏海沾上汗水，数根发丝黏贴着湿润额面。&lt;br&gt;身体因高潮后的馀韵，产生间歇性的抽搐，双腿偶尔僵直，随后又马上放松。尽管反应如此明显，玲玲仍坚持继续装睡，她汗湿的胸口随呼吸上下起伏，让原本就已十分壮观的双峰显得更为性感美艳。&lt;br&gt;不知不觉，哥哥下半身的分身已然昂首挺立。&lt;br&gt;并不是为了其他女人，而是为了与自己流着相同血液的亲妹妹，为了想和自己共同成长至今的亲妹妹进行生殖行为，才会如此膨大。&lt;br&gt;想把阴茎放入妹妹体内，想与妹妹合而为一。&lt;br&gt;哥哥满脑袋都塞满了这样的想法。&lt;br&gt;他小心翼翼地抽离玲玲身体下的右臂，从沙发上慢慢站起来，&lt;br&gt;即使知道玲玲只是装睡，哥哥还是反射性地刻意放轻动作，避免过度惊动她。&lt;br&gt;哥哥站在沙发前，脱下短裤与内裤，露出充血发紫，爬满青筋的雄性生殖器。从前在与妹妹洗澡时，几乎从未起过生理反应，更别提勃起到如此程度，这是妹妹从未亲眼见过的，哥哥难得显露出来的痴态。&lt;br&gt;玲玲微微抬起眼皮，仅露出一条细缝。&lt;br&gt;粗壮的阴茎霎时映入眼帘，令她又不禁马上紧闭双眼。&lt;br&gt;只是看了一眼，那根庞然巨物便深深烙在玲玲脑海里，挥之不去，玲玲满脸通红，想像着它的触感、外型与色泽，想像它进入自己体内时的感受。脑中的这些画面，让她方才高潮过的私处忍不住再次抽动起来，淫水四溢，彷彿饥渴难耐。&lt;br&gt;借由玲玲下半身的细微颤抖，哥哥知道她已经偷看到了这根挺拔阴茎。&lt;br&gt;不再需要顾虑。&lt;br&gt;哥哥弯下腰，伸手捏住妹妹短裤上的松紧带，往两侧拉开，接着缓缓往下拖拉，露出纯白并缀有粉红蝴蝶结的内裤。短裤被哥哥脱至大腿、膝盖，一直到脚跟，玲玲有意无意地微抬双腿，让哥哥能更轻易脱去她的内裤。&lt;br&gt;此时双腿间那层薄薄布料，已然被蜜汁浸成半透明，紧密与妹妹最隐私的两片唇瓣贴合起来，私处轮廓无所遁形。&lt;br&gt;了解到这点的玲玲，淫水更加泛滥，模样也更为羞人，成了无法停止的恶性循环。&lt;br&gt;哥哥情绪几近无法忍耐，他握起跨下肉棒，将泛紫的龟头顶在妹妹的花瓣上，隔着湿黏内裤，动作笨拙地上下摩擦。&lt;br&gt;顶端沿着缝隙滑动，宛如那是它的既定轨道。&lt;br&gt;玲玲呼吸加深加快，满怀兴奋与期待。&lt;br&gt;她晓得顶在自己双腿间的那根东西，正是她渴求已久的，哥哥雄伟的生殖器。打从她学会手淫开始，哥哥就是她固定的性幻想对象，玲玲曾用各种蔬果或道具模拟过哥哥的性器，如今实际接触，让她完全无法停止倾泻蜜水。&lt;br&gt;她情不自禁地扭动腰部，向哥哥索取快感。&lt;br&gt;原本已濒临情慾溃堤边缘，此时哥哥却又兴起了欺负妹妹的想法。&lt;br&gt;他拉开妹妹的内裤，露出尚未长毛，光滑无暇的阴部。对着那条细缝，用龟头缓缓摩擦，从蜜穴中满溢出来的液体不断沾在肉棒顶端，并沿着阴茎上的血管淌流而下，直到睪丸，最后滴在地上。&lt;br&gt;可无论如何，都不肯插入洞中。&lt;br&gt;玲玲腰部越扭越激烈，嘴中发出小猫般的吟喃，她强忍体内窜流的慾望，紧咬下唇，双手抓住沙发椅背，娇喘连连。下腹部发痠发麻的感觉，令她近乎崩溃，她低头偷瞄哥哥那根青筋毕露的肉棍，一小波潮水骤然湧出洞口，溅在哥哥的阴茎与阴毛上。&lt;br&gt;而哥哥依旧没有给予玲玲她所想要的东西，仅是绕着穴口来回打转。&lt;br&gt;他喜欢欣赏妹妹想吃却吃不到的表情。&lt;br&gt;妹妹知道哥哥已经发现自己是在装睡，但她担心自己睁眼后，哥哥会因为尴尬的缘故，停止这一切的举动。&lt;br&gt;所以她还是坚持紧闭双眼，假装睡着。&lt;br&gt;哥哥的挑逗变本加厉，原本只是在缝隙上滑动画圈，看妹妹依然没打算起来，他便握起龟头，用马眼夹住妹妹充血的炙热阴核。&lt;br&gt;受到强烈刺激，玲玲忍耐不住大喊了一声，随即立刻噤口，只在唇间发出细微声响。哥哥越玩越起劲，自己的慾望也无法再忍受下去，富有雌性象征的半裸少女身躯正欲求不满地在眼前娇柔喘息，任谁见到都无法忍耐，包括哥哥。&lt;br&gt;他将龟头移向下方，对准了肉缝中的凹穴。&lt;br&gt;此时淫水仍涓涓流出，浸染他的龟头与马眼。&lt;br&gt;之后，腰部猛然施力，将充血到隐隐作痛的阴茎狠狠插入。&lt;br&gt;「嗯！唔啊啊啊啊啊啊啊！！」&lt;br&gt;玲玲忍不住大叫起来，双手迅速搂上哥哥的脖子。&lt;br&gt;龟头先是在中段处撞到阴道壁上，之后哥哥稍稍调整插入姿态，顺着肉棒的弧度，往玲玲体内强行深入，直到龟头撞在子宫口上为止。&lt;br&gt;「玲玲…玲玲…」哥哥在与妹妹完全交合后，停止腰部动作，双手紧抱玲玲背部，他很快发现玲玲此时仍好好穿着背心，哥哥在百分之百的性慾驱使下，咬住了背心领口，用力撕破，宛如一头失控野兽。&lt;br&gt;那对硕大白净的乳房，倏地弹跃而出。&lt;br&gt;哥哥维持着紧密插入的状态，低下颈部，张口吸允玲玲早以勃起的左乳乳头，并用舌尖在四周乳晕上不停画圈。&lt;br&gt;「唔…哥哥，哥哥，哥哥！」&lt;br&gt;玲玲再次拱起小蛮腰，双手按在哥哥头后，双腿不住抖动，享受着与亲哥哥做爱所带来的快感。她阴道内壁的皱折，屡屡被阴茎血管的鼓动按摩刺激，这使她感觉像是有只不知名的生物钻入自己体内，意图在她腹中产卵。&lt;br&gt;由马眼流出的透明液体，正一丝丝地流入玲玲阴道内。&lt;br&gt;松开双唇后，哥哥低下头，瞄了一眼两人交合的部位，意外发现了一件令他倍感错愕的事。&lt;br&gt;「玲玲。」他看着全身仅剩一件内裤的玲玲，语气焦虑疑惑。&lt;br&gt;「妳…没有流血？」&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;玲玲歉疚地低下头，小声应答。&lt;br&gt;「对不起，哥哥，我已经…不是处女了。」&lt;br&gt;「！」&lt;br&gt;从玲玲口中亲耳听到这件事，哥哥宛如晴天霹雳。&lt;br&gt;就当他不在场的时候，他不知道的时候，他可能在做其他事的时候，玲玲已经和某个男人，享受了人生第一次的性行为。&lt;br&gt;他何尝能接受这种事实？&lt;br&gt;「是谁！？妳是跟谁做的！他跟妳是什么关系！妳是被强暴的吗？还是自愿的？」哥哥有如连珠炮一般，不断质问妹妹。&lt;br&gt;「他现在在哪里？快说！」&lt;br&gt;「冷静点，哥哥。」&lt;br&gt;「妳叫我怎么冷静得下来！？我最心爱的妹妹，竟然被…」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;「所以究竟是谁？不管妳是不是自愿，我都要找他算帐！」&lt;br&gt;玲玲看着哥哥，嫣然一笑。&lt;br&gt;「…没办法了啦，哥哥。」她两手捧起哥哥双颊，近距离宁视着他的脸：「他已经不在这个世界上了。」&lt;br&gt;「难不成…死了？」&lt;br&gt;「嗯……应该说，被哥哥吃掉了。」&lt;br&gt;「吃掉？我？」哥哥满脸不解，狐疑地皱起眉头。&lt;br&gt;玲玲腼腆地撇过头，细声揭晓了答案。&lt;br&gt;「我第一次的对象，其实是…小黄瓜啦。」&lt;br&gt;「妳干嘛不一开始就说啊！」&lt;br&gt;「因为…哈呜！」&lt;br&gt;哥哥不让玲玲有解释的机会，立刻用力往前强顶，龟头猛烈地与玲玲柔嫩而富有弹性的子宫颈相互碰触，玲玲顿时感到一股激流窜进脑中，令她手足无措。&lt;br&gt;缠绕在阴茎上的血管不断拨动玲玲肉壁上的皱折，兄妹俩同时接受来字对方性器的逗玩，气喘吁吁，激烈索取彼此身体。两人双手同时缠在对方背上，妹妹柔软丰润的乳房与哥哥结实的胸膛紧密相贴，让乳球压扁成为肉饼，乳头不时碰触一起，增加了性爱的快感。&lt;br&gt;在数十下的激情抽插后，哥哥再次把龟头紧紧顶回玲玲的子宫口，腰部缓慢不规则回转，有时左移，有时右移，似乎在为龟头探寻通往子宫内部的大门。&lt;br&gt;「哥…哥哥！哥哥！这样下去…玲玲…要、要升天了！哥哥！！」&lt;br&gt;马眼不断与玲玲子宫颈发生亲密接触，亢奋的玲玲十指不禁用力扣住哥哥的背，抓出一条条血痕。&lt;br&gt;「呼哇啊！哥哥…用力，再用力点…嗯、嗯啊啊啊啊！！」&lt;br&gt;「我要妳知道，比起小黄瓜什么的，我能让妳更舒服。」&lt;br&gt;哥哥龟头后方的盾状构造，轻轻刮弄玲玲的肉折。&lt;br&gt;「赢了！哥哥赢了啦！这么舒服的还是第一次…哥哥！哥哥！玲玲…玲玲我，一、一辈子…就只能和哥哥做爱了啦！」&lt;br&gt;「玲玲…我也是，一辈子只和妳做爱了…」&lt;br&gt;他满怀情意地将嘴唇贴在玲玲的两片樱唇上，封隔她的吟叫。&lt;br&gt;兄妹俩正在浓情蜜蜜的时刻，哥哥龟头找到了子宫入口，他将臀部夹紧，阴茎顶端随即上翘，扣住了玲玲子宫颈中的凹陷处。&lt;br&gt;之后，在妹妹反应过来以前，强行挺入。&lt;br&gt;「咦…哎？」&lt;br&gt;突如其来的刺激，让玲玲完全说不出话，她双眼圆睁，张嘴吐舌，眼角流出激动的泪水，神情疑惑且充满不安。&lt;br&gt;她隐约察觉哥哥的分身进入了照理而言不该进来的地方。&lt;br&gt;「哎哎？奇怪…哥、哥哥…」&lt;br&gt;随后，客厅内便响起了玲玲歇斯底里的淫乱呻吟。&lt;br&gt;「啊…啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！」&lt;br&gt;如同失去控制一般，玲玲抓紧了哥哥的肩膀，放声大喊。&lt;br&gt;「进来了！！嗯啊啊啊啊！哥哥进来了啦！！子宫…子宫要被哥哥戳坏掉了！那边不可以进来的啦！！以后是要怀哥哥小孩的地方啦！啊啊啊！！不可以！不要再戳了嘛！」&lt;br&gt;哥哥没有理会，反而越插越进去，直到整颗龟头牢牢卡在子宫颈上，无法动弹。&lt;br&gt;「哥哥、哥哥、哥哥！」当哥哥停下动作，玲玲便忍不住兴奋地扭腰摆臀，把自己当成人肉自慰筒一般，套弄着哥哥充血发硬的生殖器。&lt;br&gt;「子宫离不开哥哥了…呼啊，太…太舒服了！哥哥，玲玲好爱你，哥哥！唔…嗯啊啊啊啊！」&lt;br&gt;「玲玲…玲玲…」&lt;br&gt;「哥哥！我要不行了…哥哥！！」&lt;br&gt;「我…我也…」&lt;br&gt;强烈的射精慾望骤然湧上，哥哥皱紧眉头，享受到达顶点前的快感。&lt;br&gt;虽然担心会让玲玲怀孕，但想起玲玲之前说过的，今天是她的安全期，就稍微放下心来，专心配合玲玲的动作共同摆动。&lt;br&gt;阴茎血管连连鼓脉，反复击打玲玲最细致敏感的部位。&lt;br&gt;「哥哥，我…我不行了，要去了…要去了啦！」&lt;br&gt;怀中的妹妹带着些许哭腔，双腿弯曲夹住哥哥臀部，两条手臂也牢牢綑在哥哥背上，彷彿深怕他会临阵退出。&lt;br&gt;「陪我一起去…好、好吗？唔嗯嗯嗯…哥哥，啊…哥哥！」&lt;br&gt;「我也快要射了，玲玲…」哥哥伸出舌头，来回舔着妹妹泛红的脸庞：「射哪里好呢？妳想要我射在哪里呢？哼？玲玲，玲玲？」&lt;br&gt;「子宫里，哥哥…全、全部射进玲玲的子宫里面…」&lt;br&gt;玲玲一面娇喘，一面哀求。&lt;br&gt;「要我射进去吗？真的吗？我会把原本应该睡前要打在卫生纸上，包起来丢进垃圾桶里的腥臭精液，全射进妳最重要的部位里面喔，确定要吗？」&lt;br&gt;「要…我要哥哥，全部，一滴不漏全射进来！哥哥！」&lt;br&gt;在哥哥的言语挑逗下，玲玲已濒临极限。&lt;br&gt;她的呼吸短促剧烈，颈部后仰，双峰、肚皮、私处，身躯前面的每一吋肌肤，都与哥哥紧密贴合，彷彿两人一开始就是相同的个体。&lt;br&gt;「哥哥…哥哥，哥哥！哥哥！！」&lt;br&gt;「玲玲！要…要射了！！」哥哥咬牙切齿，嘴中不时发出与玲玲相似的呻吟。&lt;br&gt;「快射吧！多射一点，我想要哥哥把我填满满！」&lt;br&gt;「玲、玲玲！！」&lt;br&gt;「哥哥！！！」&lt;br&gt;在两人彼此的互相呼唤中，哥哥马眼大开，滚烫的精液有如水枪一般喷进妹妹毫无防备的子宫内。哥哥两片臀部来回绷紧放松，一轮一轮地朝妹妹体内喷发精子。&lt;br&gt;兄妹俩同时达到了性高潮。&lt;br&gt;「射进来了！哥哥的遗传基因射进来了！！」&lt;br&gt;玲玲抱紧哥哥的脖子，在他耳边大喊。&lt;br&gt;「明明和，嗯…和我的基因差不多…嗯，还是射进来了。嗯…这种事太…嗯，太糟糕了，嗯，哥哥！」每当哥哥的马眼喷出一发精液，玲玲便不住地娇喘一声。&lt;br&gt;不光是哥哥，玲玲的身体也因着高潮而抽搐不已，双腿偶发性地猛压哥哥的屁股，使他更加深入自己体腔内部。&lt;br&gt;她从未体验过如此舒爽的感受。&lt;br&gt;「玲玲…笨玲玲…妳现在才说，太晚了…我都把精液，射进，亲妹妹的子宫里了…」&lt;br&gt;「刚刚还在…嗯，哥哥生殖器里的液体，现在，嗯，射进来了…全部都…嗯，跑进来了…哥哥，哥哥…好坏喔，哥哥…嗯！」&lt;br&gt;两人沉醉在高潮的情慾中，搂抱纠缠。&lt;br&gt;妹妹凝望哥哥的脸，款款注视着此时此刻正把精液源源不绝灌入自己体内的这个男人，她忍不住在哥哥性感的嘴唇上啄吻起来，每射一次，便回敬一下。&lt;br&gt;直到火山停止喷发，妹妹的筋癴也趋于缓和为止。&lt;br&gt;「哥哥。」&lt;br&gt;高潮过后，玲玲挺起上半身，用额头轻轻顶了一下哥哥的左颊。&lt;br&gt;「怎么，妳又要干嘛？」&lt;br&gt;「没有要干嘛啊。」&lt;br&gt;她腼腆地笑了笑，对哥哥说出她曾经说过的那句话。&lt;br&gt;「…我好爱你。」&lt;br&gt;「我也是。」&lt;br&gt;</content></item></essay>