<essay><item><title>妈咪的内衣续作—-阿姨的内衣(3)</title><author>床上伴侣</author><content>勾，接触到乳房下缘时，将手掌翻起慢慢的托着乳房往上抬，这小妮子外表狂野但还算清纯，唱歌时不时看看我在做什么，有时还会害羞撇过头去。&lt;br&gt;我的左手包复了小可的左乳，右手当然不能閒着顺势抓上了小可的右乳，我侵略性的逼近小可的耳边 闻着发香。&lt;br&gt;小可被我呼出的热气骚到心坎，歌声开始加入了呵呵哎的声音，我试着去亲吻小可的脸，小可别过点头去，还是让我亲了几下，我一只手在大腿内侧游移。&lt;br&gt;一只手摸着小可的胸部，隔着衣服跟奶罩总是有点遗憾，小可似乎是看出我的企图，脸贴过我ㄉ耳朵说︰如果是靓仔你的，可以伸进来哦～～&lt;br&gt;我得意地嗯了一声，吻着小可的脸颊慢慢往朱唇亲去，最后伸出舌头攻入小可的嘴，小可停顿了两秒，还是用她的舌头迎上来两舌交缠，淡淡幽香味袭来。&lt;br&gt;这时听到小小说了一句︰就像那样ㄚ～～&lt;br&gt;没想到阿姨顺着小小的手转过身来看，这一看看到我贴在小可耳边，抓奶的两只手也被看的一清二楚。&lt;br&gt;我有点尴尬的看着阿姨，阿姨可能觉得破坏我的好事了，笑着直说︰没事没事，不要管我……&lt;br&gt;这小小真是不上道，拿我做范例，不过阿姨这一看让我想起我的计划……恩，不要再拖了 要加快动作了。&lt;br&gt;我贴近小可的耳边对她说着︰我等等摸，现在我需要妳的帮忙。&lt;br&gt;接着我对着小可交代了些事，听完后小可略带不满着说︰唉呀，看来今天你不会带人家走了。&lt;br&gt;我摸摸她的脸，乖，这样你也算赚到了啦！&lt;br&gt;小可起身后对着小小招招手，小小对唱歌中的阿姨说要去厕所一下，两姐妹便走出了房间，趁这个空档，我看着阿姨享受唱歌的样子，阿姨已经变得不一样了。&lt;br&gt;一切拘仅已经被抛到脑后了，她不知那时脱掉了高根鞋，双腿斜放在沙发上，脸颊因为喝酒的关系，带点潮红，就像是作完爱再唱歌的感觉，好可爱，好想让人亲一亲。&lt;br&gt;我情不自禁的往阿姨身边坐过去，这歌结束后，我大力的鼓掌叫好。&lt;br&gt;阿姨，妳唱的真不错！妳老公真好，可以常听妳唱歌。&lt;br&gt;呵呵，才没ㄌㄟ，他很少听到我唱歌的，顶多是洗澡的时后哼两句。&lt;br&gt;喔～洗澡的时后？！阿姨，妳都跟老公洗鸳鸯浴吗？！不然他怎听。我要尽量往私密处问。&lt;br&gt;阿姨好像觉得刚说错了，有点不知道怎么回答，哈哈，是啦是啦……不过那也是很久的事了。&lt;br&gt;我心想姨丈真是不应该，放着美骄妻不理，跑去鬼混……另一首歌开始，不过我跟阿姨都没要唱，继续聊天。&lt;br&gt;刚跟小小聊天，真听到很多男人的事……想起来还挺伤心的ㄚ！阿姨有点惘然，也许是喝多了，也许是知道他老公大概在K房做什么。&lt;br&gt;放心啦放心啦，阿姨妳老公不会的。我安慰着阿姨，右手搭上阿姨的肩，将阿姨往我胸膛靠了靠。&lt;br&gt;呵呵，小翔你喝多了啦！！男人来到这边都会不正经，我不是小姐哦～～阿姨趁机吐嘈我，不过也是边讲边笑，没太嫌恶的反应。&lt;br&gt;这怎么可能，如果我把妳当小姐，就会……我将右手滑下勾着阿姨的小蛮腰，这已经是我跟阿姨最亲密的一个动作了。&lt;br&gt;我想像着可以将手向上反握住阿姨的乳房，肉棒不自觉慢慢硬了起来。&lt;br&gt;哦～～那你……接下来你想摸那里？是往上还是往下ㄚ？！阿姨用挑逗的眼神看着我说，距离只剩可以嗅到她讲话吐出的淡淡红酒味了。&lt;br&gt;我望着阿姨项练底部的深V乳沟，很正经的问︰May I？&lt;br&gt;要说挑逗，我也不会输人，要不断试探，让阿姨习惯成自然。&lt;br&gt;阿姨有点害羞的呵呵笑两声︰……of course……not……我可是妳阿姨！虽然被制止，但阿姨也没将我勾住腰的手拿开。&lt;br&gt;no……no……no，妳在这就叫小怡，知道吗？我抗议着，可是如果不能摸妳的胸部，我想要握着肉棒自己爽一下行吗？&lt;br&gt;小翔 有交女朋友了吗？阿姨好像想转移话题一下，腿往另一侧沙发伸展过去，露出了光滑的膝盖和白晰的美腿。&lt;br&gt;当然是没有ㄚ，不要说结婚，有女朋友的话我也不会来这的啦！我讲的理所当然……当然是假的。&lt;br&gt;因为阿姨转了点角度，我的手手反而贴在阿姨的小腹上，真不愧是有练瑜珈的身材，滑顺而没有半点隆起的感觉，反带着一点点弹性。&lt;br&gt;这种女人乡，男人进来了，也逃不出去了吧！！阿姨似乎很在意姨丈来这种地方。&lt;br&gt;我点点头，这点我没办法否认，跟着阿姨一起苦笑。&lt;br&gt;所以说，既然你没女朋友，等等如果你有甚么事的话……阿姨可以自己回去的。哇靠，小小到底是讲了多少事给阿姨听了ㄚ。&lt;br&gt;基本上K房是到12点结束，小姐们一定要等客人要走才能离开，所以12点一到，小姐就会很明显的不希望客人再继续或是跑去换便服再回来陪客人，接下来如果觉得对方不错的话，可以自己跟小姐谈开房间的事。&lt;br&gt;我要当护花使者的，怎么会有事。我边讲边用手轻抓阿姨的小蛮腰……阿姨倒是被我逗着嘻嘻笑。&lt;br&gt;这时小可跟小小回来了。&lt;br&gt;我是很想顺势将手往上抽，看能不能接触到阿姨的胸部，不过不大敢轻举妄动，乖乖的从后面绕回来了。&lt;br&gt;小可进来以后，开始跟我划酒拳，阿姨看了觉得有趣，也跟小小划了起来，我们当然敌不过专业的，硬是被灌了几杯酒。&lt;br&gt;没多久，阿姨看起来不能再喝了，小小提议用亲的代替。&lt;br&gt;阿姨笑笑的说︰妳们都是降子玩的喔，好，入境随俗囉！&lt;br&gt;接下来阿姨有输有赢，赢的时后她便在小小的脸颊上亲一下，小小越赢越多，原本亲阿姨的脸颊。&lt;br&gt;慢慢开始约定别的地方，换额头、鼻头、耳朵、耳垂、脖子、锁骨，只见阿姨被亲的很痒嘻嘻笑。&lt;br&gt;接着小小在阿姨耳边讲了几句，阿姨表情有点异外，随后也在小小耳边氐咕了几句。&lt;br&gt;我猜小小讲的是，要不然我们来玩角色扮演好了，我用讲的也没感觉，要不妳今天当小姐，我当客人。&lt;br&gt;阿姨的回答我不知道，之后我边跟小可亲热也边注意阿姨那边的情况，小小跟阿姨常常交头接脑然后嘻嘻笑，不知道在说什么。&lt;br&gt;为了让阿姨解除戒心，我琐性转过身背着阿姨，抱着小可坐在腿上，小可呢，其实在帮我转拨背后的情况。&lt;br&gt;陆续听到一些嘻笑声 或是阿姨欢呼或是唉呦的声音。&lt;br&gt;小小几次嘻笑后，小可跟我咬耳朵，…小小把小怡的裙子掀起来了……我早想这么做了，但是我没种对阿姨下手，我想像着红色性感内裤中间的黑色丛林。&lt;br&gt;阿姨划了几次酒拳，小可悄悄对我说︰小怡要被摸胸部了……我隔着衣服摸着小可的美乳，想像是阿姨的乳房，我的肉棒顶着小可的屁股。&lt;br&gt;这次阿姨换成黑白配，阿姨哎呦一声又输了，小可再对我说︰小小这次伸进去摸小怡的乳房了……像是指令一样，我解开小可的扣子，伸出魔爪，挤弄着小可的乳房。&lt;br&gt;接下来小小欢呼了一下，阿姨紧接着嘻笑，小可抓着我的手让我捏着奶头，我彷彿见到背后的实况转拨，要在我面前模拟出来，小可的乳头已经凸了起来。&lt;br&gt;停顿了几次，不知累积了几次胜利，听到小小在欢呼，阿姨就说不玩了啦，小小则大声嚷嚷不能耍赖啦！&lt;br&gt;阿姨跟她噜了几下，凹不过，注意了我们这边一下，我装作没空理会她们，自顾自的跟小可亲热。&lt;br&gt;喔……小怡胸罩解开了……我也把小可奶罩勾子松了开来，然后双手夹在乳房跟奶罩中间，握着小可的双乳。&lt;br&gt;这时两个女人同时发出极细微却又销魂的骄喘声……让我听了更加血脉喷张，我好想跟小小互换……不自觉转头一看。&lt;br&gt;只看到小小的胸前几颗扣子松了开来，露出了上半球饱满的乳房，而双手伸在阿姨的胸前缓慢的揉绕着。&lt;br&gt;阿姨两手往后撑着，似乎很享受这样的惩罚，阿姨的裙摆被掀到白嫩大腿根部，红色的内裤在昏暗中依旧明显，背后则因为胸罩扣被解开的关系，明显有着不平的皱折。&lt;br&gt;我看着阿姨的背影，不自觉得按压着我的肉棒，虽然我的行动小小看在眼里，她并没有停止对阿姨乳房的搓揉。&lt;br&gt;阿姨这时娇滇着小声说着︰好了好了……然后准备伸手绕背后将内衣勾起时，小小冷不防的从阿姨的深V双乳中间，将红色无肩带胸罩抽了起来。&lt;br&gt;阿姨也许是喝多了，反应没有这么快，哎了一声，伸手就要去抢回来。&lt;br&gt;小小一手挡着阿姨的手，一手细看着胸罩。&lt;br&gt;哇，好细致的内衣……好漂亮哦……边说边将胸罩藏到后面。&lt;br&gt;当阿姨伸手来拿时，小小又顺手将阿姨小礼服的肩带褪下，拉下V型的缺口，阿姨的双乳直挺挺地曝露了出来。&lt;br&gt;阿姨发出有点恼羞成怒的语气说着︰不要再玩了啦！快点还给我。一时之间 阿姨只顾着要回内衣。&lt;br&gt;小小说着︰哎呀……大家都这样玩的。不理会她的要求，双手硬是再按上了阿姨胸前两肉团……继续刚刚的揉捏。&lt;br&gt;这时我很想从背后偷袭阿姨的乳房，但还是胆小，只坐近阿姨的身后，小怡，妳在做什么……？&lt;br&gt;阿姨吓的抖动了一下，不自主转过身来，一对美乳甩开小小的手掌转向我，两个乳房沉殿殿的晃动着，没想到让外甥看到自己被人揉搓着两个奶子……以为已经够难为情了，没想到饱满双乳上的乳头竟然挺立向着自己的外甥，阿姨瞬间害羞的脸红，一时讲不出话来，而我没想到可以看到如此春光，也僵硬到不知道要怎么做，要是眼前是妈咪的话，我一定将肉棒狠狠得插进双乳间猛干100次。&lt;br&gt;阿姨随即反射性的将双手伸往背后想要扣上胸罩扣……才发现刚刚胸罩已经被抽走了，马上转身用手将半露的酥胸遮掩起来，慌忙地起身将肩带拉好，说要去厕所……跑了出去……阿姨出去以后，我喘了几口气，想让我快暴筋的肉棒冷却下来。&lt;br&gt;小可靠过来摸着我的手问︰需要帮忙吗？我点点头快速的脱下裤子，肉棒马上弹跳了出来。&lt;br&gt;小可对着小小叮咛着︰可别说出去。的确在K房的性交易是很少的或是禁止的，大多是带出场。&lt;br&gt;小可贴心的效彷刚刚的场景，迅速的褪下上衣和奶罩，露出柔软的乳房，小手将我的肉棒夹进她的奶中揉了起来。&lt;br&gt;受到阿姨刚刚的刺激，马眼早就漏出了有少量的精液，空气中充满着腥羶味……我闭上眼睛想像着小可是阿姨，用龟头搓着阿姨的奶头，让溢出的精液润滑凸起的小肉球。&lt;br&gt;我起身压着阿姨躺在沙发上，跨坐在阿姨身上，肉棒架在双乳中间，将阿姨柔软的奶子向内集中包裹着肉棒，腰开始前后挺动，往后退时双手捏着奶子，往前干时将奶子档在龟头前硬挤，
慢慢的越戳越大力，很快的就受不了一阵爽快狂洩了出来，小可很有经验的已经拿了毛巾包住我的肉棒，但还是有少许精液喷在她的奶子上。&lt;br&gt;小小看在眼中 笑嘻嘻的对我说︰看来你很满意喔！～&lt;br&gt;我和小可快速的收拾了一下，坐了下来，我拿了两百块塞给小可谢谢她做了阿姨的替身……给我摸……给我捏……帮我乳交……给我射……等等……&lt;br&gt;接着对小小说︰妳好样的，拿出来吧！本来说好两百，不过我很爽，就多给一点囉。&lt;br&gt;接着从皮夹掏出姨丈给的百元大钞三张，拿给小小，叫她等等跟小可一起分。&lt;br&gt;小小便将藏在背后那阿姨的红色无肩带胸罩递了过来。&lt;br&gt;果然是很精致的内衣，旁边还有黑色小蕾丝边点墬，阿姨的品味真好，我拿在手上把玩了一下，接着贪婪地拿起来闻。&lt;br&gt;一股奶香带点酒味进入我的嗅觉，好像又带点香水味，接着我心想︰～～嗯？……怎么跟昨天闻的味道不大一样呢？……是喝酒的关系吗？&lt;br&gt;小可跟小小相对而笑，然后说︰靓仔，你真奇怪，你这么靓，要弄到她上床也不难吧！为啥只想弄到内衣呢？&lt;br&gt;我笑笑不知道该不该让她们知道她是我的阿姨，只好说︰靓女们……我只想的到怎样弄到这内衣……妳们有本事的话……内裤！三百喔～～&lt;br&gt;听的小小磨拳擦掌的说︰我来想想……而小可只细细的对我说︰我的你要不要……&lt;br&gt;我对着小可苦笑着︰不是不喜欢妳……喔……对，靓女们……如果可以……让我上到小怡……一千都没问题。&lt;br&gt;没想到姨丈给我的钱，到头来是买到阿姨的胸罩，不过还让我能一窥阿姨的美乳，真是值回票价。&lt;br&gt;&lt;br&gt;阿姨的内衣 PART3 阴错阳插&lt;br&gt;&lt;br&gt;几分钟后 我担心阿姨出去会忘了门号 小小自愿出去找找。&lt;br&gt;不久，小小牵着阿姨进来，直接躺上了沙发，小怡好像喝醉了，好像还吐了。&lt;br&gt;喔，呵，对ㄚ，我……好像真的醉了，刚刚一走出去就觉得昏昏的……不是很舒服…… 阿姨拍拍脸，眼神迷蒙，讲话开始有点妮喃。&lt;br&gt;小怡，那妳休息一下好了，等妳好点就回去了。我精虫退去后恢复了理性。&lt;br&gt;小小，坐过来这边，不要吵到小怡。我怕阿姨还记得胸罩被小小拿去，赶紧帮她解危。&lt;br&gt;小小坐在我跟小可的中间，冷不防的塞了一块布给我，我仔细一看，居然是条红色的内裤……
只见小小嘻嘻的笑</content></item></essay>