<essay><item><title>母子QQ情(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在十六岁生日那天，我终于有了一部属于自己的电脑，虽然妈妈说是为我买的，并要我好好学习，不要总往网吧里跑，可我总怀疑这并不是唯一的理由，毕竟她的工作也是需要电脑的……我妈妈今年３８岁，博士学位，是一个生物研究所的高级研究员，至于怎么一个高级法？&lt;br&gt;研究什么？这我就不大清楚了，她告诉我我也不知道，而且我也不想知道。学生嘛，无非就是上学，放学，上学，放学，吃得饱，穿得暖，玩得开心就行了，当然，前提是学习必须跟上，对于博士儿子的我来说，这并不难。&lt;br&gt;我爸爸，他也是个博士，和妈妈是同学，他们在读研究生时就结婚了，也就有了我。爸爸是我十分敬仰的人，可惜天忌英才，在我刚上小学那年，爸爸在野外作业时，为了采一棵极其罕见的草药时，掉下了数十米的山崖，为科学事业做出了彻底的牺牲………虽然爸爸就这么走了，可这些年了，我一直觉得他就在我的身边，特别是他那对工作热诚和对妈妈关爱的精神，长大后象爸爸一样投身科学事业和孝敬妈妈成了我不算理想的理想。&lt;br&gt;其实这方面我也有点受妈妈的影响，因为她总是经常在我面前提起爸爸，说爸爸这样那样的好，要我认真读书，象爸爸一样做个有出息的男人，我想妈妈这样做除了是为教育和鼓励我之外，也是她对爸爸怀念的一种方式吧。&lt;br&gt;最近几年妈妈更是这样，几乎一有空就问我这个那个的，并且以爸爸为标准对我进行「批判」，就连相貌也不例外，她说我越来越象爸爸了，邻居和妈妈的同事也这样认为，可同学们都说我象《流星花园》里的道明寺，对此我没有什么异议。妈妈很关心我，这个外人看不出，那是因为妈妈工作的关系。&lt;br&gt;为了工作妈妈常常不在家，我的三餐除了早餐外其它的基本是不定时的，这个我早就习惯了，也可以理解，毕竟我现在安逸的生活是妈妈一个人给予的，就因为这样，我在同龄人中显得特别的独立，也特别的自由。&lt;br&gt;星期六，又是一个无聊的周末，我吃完了两碗方便面后妈妈还是没有回来，幸好！&lt;br&gt;一个向我挑战ＣＳ的电话让我得到了解脱。夏日的网吧里，闷热无比，汗味和烟味充斥着每一个人的鼻腔，电脑屏幕前的我，面对一个个虚构的敌人左闪右躲，上串下跳，躲闭了一次次的危险，也消灭了一个个敌人，可英雄也是血肉之躯，疯狂了数小时后，我的眼花了，手也僵了，不得已以，我只好光荣的退出了战斗。可我的那几个朋友却还在埋头苦干，我也不好意思先回去，于是，我只好的网上乱逛，东聊聊，西看看。&lt;br&gt;突然，一个名称叫《母子情狂》的聊天室跳入了我的眼睛，处于青春骚动期的我又怎能逃得过好奇心的驱使呢？我看了看四周大家都在各忙各的，于是我怀着激动而紧张的心情进入了聊天室，不进则已，一进去我就被吓了一跳，一大堆让人恶心去又让人心跳的字眼在屏幕里闪烁，什么「好儿子，快来操妈妈啊」「妈妈想要你的大鸡巴」「妈妈好爽啊」……我一时愣住了，当清醒后的第一反应就是马上退出。我长长的舒了口气，可心里却无法平静。「你怎么了？」旁边的朋友突然问我，显然他好像发觉了什么？把我吓了一跳。「没……没什么，有点累。」&lt;br&gt;我赶紧伸了个懒腰。「你怎么不玩？」朋友又问。「不玩了，我眼都花了。」&lt;br&gt;「靠，还什么ＣＳ一哥，看来这位置你该让给我了，妈的，谁捅了我一刀…我靠……「朋友又投入到枪林弹雨之中，我的一颗心才放了下了。我继续在网上游荡，可刚才那些刺激的字眼总在我的脑海里旋转，怎么挥也挥不去，终于，我忍不住又进入了那个聊天室，为了能发言，我还注册了一个叫「好孩子ＣＳ」的名字。&lt;br&gt;由于我还是初哥，而且刚来，所以我并没有马上发言，而是静观其变。这聊天室里大概有一百来号人，女的只有男的一半，而公开发言的只有那么二三十个，不过这也足以让淫荡刺激的文字在屏幕上翻滚。&lt;br&gt;过了一会，我鼓了勇气发了三个字「大家好」，可是三分锺过去了也没有人理我，于是，我决定主动出击，当然这可需要很大的勇气，可有勇气没运气显然是不够的。我主动的和十来个名字特好听特淫荡的ＭＭ打了招呼，可她们都不理我，最有礼貌的两个也只是在回话里说「我很忙。」&lt;br&gt;刚才沸腾的热血现在平静了许多，我本来想就这样离开，可我舍不得，就算我不得参与，在旁边看也是蛮刺激的，至少很新鲜。突然一个名叫「亲子鉴定」的ＭＭ主动的和我打招呼，我的血液顿时又沸腾了起。「你忙吗？」她开门见山的说。「不忙。」&lt;br&gt;我马上回答。「想和我在网络里做爱？」看来今天我在网上是走桃花运了，竟然碰上这么豪爽的ＭＭ。「当然，我很厉害的哦。」&lt;br&gt;虽然我还是初哥，可我不能让她看出来。「那你可要老实回答我的问题，而你不可以问我，可以告诉你的我会主动的告诉你，可以吗？」「当然可以。」&lt;br&gt;虽然觉得这ＭＭ的要求有点无理，可为了能更深入的了解他们的内心，我还是答应了，其实是自己决的好玩。「那好，我们私了。」&lt;br&gt;私了？什么是私了？这可把我难住了，可我也不好意思问她。这不是自毁形象吗？就在我正考虑要不要向朋友讨教时屏幕上突然跳出了一个提示框，上面写着「」亲子鉴定「希望和您建立私聊频道」。哦！原来是私聊，怪不得这里人怎么多，发言的这么少，幸好，我的无知没被发现，我马上选择了同意。「你多大了？」「亲子鉴定」马上象查户口一样问道。「１７。」&lt;br&gt;虽然我只有１６岁，可太老实了不好。「那好，和我儿子差不多，你是那里人？」这话吓了我一跳，真不知今天这是桃花运还是桃花劫，不过既然来了，再看看吧。「银海。」&lt;br&gt;我老实的回答。「这么巧，我也是，你还读书吗？」「是的。」&lt;br&gt;「有女朋友了吗？」「没有。」&lt;br&gt;话一出口，我马上就后悔了，这不是告诉别人我的初哥吗？「很好，爱你妈妈吗？」「当然爱了。」&lt;br&gt;我毫不犹豫的回答，可一回想，这不对啊，她所指的爱未必就是我的爱啊，不过不理她了，看她怎么理解吧。「好，真是好孩子，我最喜欢了，那我们开始吧。」&lt;br&gt;激动的时刻终于要到来了。「等等，我还是想问你几个问题？」我可不能就这么不明不白的任人差遣，冒着就此结束的危险我还是忍不住提问了。对方马上静止了，我也在想她是不是走了。「那好吧，可以回答的我一定回答，不可以回答希望你也不要勉强。」&lt;br&gt;看来她也考虑了一会。「你漂亮？」这问题显然是很多馀的，一个老妈妈能漂亮到那去，可为了我的幻想，我还是要欺骗一下自己。「知道关芝林吗？我不比她差。」&lt;br&gt;好大的口气，真要这样，你还来这干嘛？我心里这么想，可嘴巴还是要奉承的。「哇，太好了，你高吗？」「一米六以上。」&lt;br&gt;「好吧，我们开始吧。」&lt;br&gt;我虽然这么说，我却不知道怎么开始。「叫我妈妈。」&lt;br&gt;她说得还真平静。「妈妈。」&lt;br&gt;虽说是简简单单两个字，可我的手却有点颤抖，心脏更是如战鼓般狂跳。「好儿子，肚子饿吗？」她的问题好奇怪啊。「不饿。」&lt;br&gt;我想都没想就回答了。「呵呵，我还想喂你吃奶，既然你不饿那就算了。」&lt;br&gt;我他妈的怎么这么蠢，竟然不明白。「饿，我饿……」我赶紧回话过去。「那你应该怎么说？」这女人怎么这么多花招。「我饿，我想喝奶。」&lt;br&gt;我说。「就这样？」「哦。」&lt;br&gt;「你好像忘记了最重要的没说。」&lt;br&gt;我想了想，实在想不出除了这我还能说什么？「是妈妈，你还没叫我妈妈。」&lt;br&gt;「亲子鉴定」等不及的回过话来。哦，对了，我们是在扮演母子乱伦，她们好的就是这口，我顿时明白了其中的奥妙。「妈妈，我饿了，我要喝奶。」&lt;br&gt;我马上回话过去。「好孩子，到妈妈怀里来，妈妈喂你。」&lt;br&gt;「亲子鉴定」还真洒脱。「等等，你奶子大吗？」我突然不知说什么好，因为我无法想象她的奶子是什么样的。「大，而且不比你屁股小，你就不会自己想象吗？」「我想象不出你的样子。」&lt;br&gt;我也坦白的说。「你想我肯定想不出了，你又没见过我，你可以想你妈妈啊。」&lt;br&gt;「亲子鉴定」好象不耐烦了。我犹豫了一会，然后坚决的回答：「这个，我做不到。」&lt;br&gt;那是因为我深爱着自己的妈妈，她是我心中的女神，不是荡妇。「亲子鉴定」那边沈默了，好像她也在想什么？或许她已经不想和我聊了。就在我不知如何是好的时候，「亲子鉴定」又来话了：「孩子，你的想法我可以理解，我想你还是回去吧，因为你是正在爱自己妈妈的人，我在这聊天室混了半年了，和无数的人聊过，可还没见过你这样的，我是说你和他们不一样，你爱自己的妈妈，不愿意去亵渎她，而他们只是为了刺激，你自己考虑考虑，这个虽然好玩，可不适合你。」&lt;br&gt;「亲子鉴定」的话就象一把利剑一样直插我的要害，的确我是应该考虑清楚，不是什么好玩的东西都可以玩，特别是这些禁忌的游戏。「那我走了。」&lt;br&gt;终于我下了决定，还是离开的好。「好，孩子，能理解阿姨的话就好，以后有什么阿姨可以帮忙的，就到这来找我，如果我们有缘的话，我们会再见面的，知道吗？」「亲子鉴定」的话怎么这么暖人心，就好像真的是我妈妈一样。「再见阿姨。」&lt;br&gt;「再见孩子。」&lt;br&gt;事情虽然就这样结束了，我是的心情却难以平静。回到家时，妈妈也已经回来，不过看她一脸疲惫的样子和一身还没有换下的制服，我可以断定，她也是刚到家。「去哪了？」妈妈有气无力的问道。「到阿华家去玩了，今天他妹妹生日。」&lt;br&gt;我随便找了个借口，只要不要让妈妈知道我去网吧就可以了。我坐到妈妈身边，若无其事的看着电视，可心里总觉得怪怪的，好像做了什么亏心事一样。突然，妈妈拿下头上的发夹，甩了甩头，那乌黑的头发在我的脸上轻轻的滑过，一阵淡淡清香扑鼻而来，我又不由的想起刚才。「你喝酒了？」妈妈突然发问。「没有啊。」&lt;br&gt;「没有？没有喝你的脸怎么那么红？」这时我才发现自己已经被自己出卖了，于是我马上顺水推舟的说：「喝了两杯。」&lt;br&gt;「喝就喝了，还不承认，你看你的脸，红得象猴子屁股一样，喝不得就别喝那么多，以后注意点。」&lt;br&gt;说着，妈妈走回了房间，我赶紧也躲回了自己的房间。回到房间，我舒了口气，一颗悬着的心才放了下来，剧烈的心跳也在慢慢地恢复平静，奇怪！我这是怎么了？我什么也没做啊？我怕什么？我努力地寻找着答案，可心里越想越糊涂，越想越郁闷，最后只好沈沈睡去了。第二天，我起来时已经快到中午，可妈妈却已经做好了午饭，看样子，她还把房子收拾了一遍。吃完了饭，我正想回房间学习，妈妈却说：「走，我们去游泳。」&lt;br&gt;这句话吓了我一跳，我疑惑地看着妈妈。妈妈看了看我，又说：「小区不是刚建了个游泳池吗？我还没去过，而且我也好几年没有游泳了。」&lt;br&gt;「那不是下午才开的吗？」我遗憾的问妈妈。「今天我去买菜时看到通知了，以后周末，中午也开两个小时，下午人太多了。」&lt;br&gt;说着妈妈走回了自己的房间，我也回去换衣服。&lt;br&gt;火辣辣的太阳在天上炫耀着，这天气真不是人过的，幸好小区的游泳池是室内的，要不非脱皮不可。妈妈算得还真准，两个篮球场大的游泳池只有那么十来个人，要是下午来，游十米非得撞上三五个人不可，现在自由多了。&lt;br&gt;买了门票，妈妈顺便租了个救生圈，她不是会游泳吗？要这东西干嘛？我和妈妈来到浅水区，她一脱外套就吓了我一跳，妈妈的这件泳衣我没见过啊？那是一套两件式的深蓝色泳衣，更奇怪的是那泳衣的前胸部分竟然还有一张Ｆ４的照片，这也太没品位了。&lt;br&gt;妈妈似乎发现了我在皱眉头的不自在的表情，问道：「怎么？不好看吗？」我摇了摇头，没有做出明确的表态，妈妈接着说：「这可是张阿姨的妹妹打货时特地帮买的。」&lt;br&gt;便宜没好货，好货不便宜，这就是最鲜明的体现，说不定这是人家卖不出去拿来做人情的。这泳衣显然小了点，不过好像弹性还不错，穿在妈妈身上没有一丝的缝隙，紧紧的包裹着妈妈的身体，把她那性感的身体曲线展现得淋漓尽致，再加上那张Ｆ４的画像，乍一看上去，妈妈好像年轻了十岁，谁也不会认为她是一个高中生的母亲，甚至我自己都开始怀疑自己了……下了水，我先游去了两个来回，可妈妈一直自己在浅水转来转去，我游了过去，「妈，你怎么不游啊？」「我这不是在游吗？」妈妈理直气壮的说。&lt;br&gt;「这也叫游泳啊？妈我记得你以前不是挺厉害的吗？」「那是以前，现在不行了，妈老了。」&lt;br&gt;言语间，妈妈好像带着一丝的忧郁，让我听起来心里酸酸的，我可不希望这样。我突然心生一计，说：「妈，我们这样吧，我在前面游，你在后面跟着，你要是真不行了我就把救生圈给你。」&lt;br&gt;妈妈摇了摇头说：「不行不行，我还是这样舒服点。」&lt;br&gt;「妈，你要是能游两个来回，今天的衣服我洗。」&lt;br&gt;我本以为这样总可以打动妈妈了，可她却斜了我一眼，说：「衣服都已经洗了。」&lt;br&gt;「那今天我洗碗。」&lt;br&gt;「那太便宜你了。」&lt;br&gt;妈妈轻蔑的说。我想了想，好像没有什么可以打动妈妈的了，于是我豁了出去，说：「那你想要我干什么？」妈妈的嘴角翘了翘，说：「如果我完成了你就得答应我一件事。」&lt;br&gt;「什么事。」&lt;br&gt;看来我是又中妈妈的圈套了，真后悔不该那么冲动。「快期末考了，我要你答应我，你的平均分必须在九十分以上，要不然你暑假就包完所有的家务。」&lt;br&gt;看来我是真的中圈套了，而且还是个阴毒无比的大圈套，可是我不怕，上星期的模拟考我的平均分就已经有九十三了，幸好我没有向妈妈邀功，要不然这次就亏大了。我假装考虑了一下，然后点了点头，于是我和妈妈的游戏开始了。我坐在救生圈上，悠然自得的划着水，妈妈用不是十分标准的蛙泳在后面慢慢的跟着，我一看妈妈快要靠近就用力的划几下，逗得妈妈直瞪眼。&lt;br&gt;就在我嘻嘻哈哈的时候，一道美丽的风景线镇住了我，那就是妈妈的乳沟，一条雪白迷人的乳沟，在荡漾的水浪里时起时落，若隐若现，我不自觉的注视着，脑子也情不自禁的想到了昨晚上的那个聊天室。&lt;br&gt;我的目光尽量的躲避开了，可馀光却忍不住的在妈妈的胸前扫荡，好像在渴望什么却又不敢面对一样。就在我忐忑不安的时候，救生圈失去了平衡翻向了一边，我掉到了水里，突然两只光滑的手臂从后面紧紧的抱住了我，一对软绵绵的东西紧贴着我的腰，我本能的挣紮出水面，左右看了看，没有发现妈妈，随后一阵银铃般的笑声在我的身后传来，我回头一看，是妈妈，妈妈的脸上正绽放着天真可爱的笑容，虽然这不应该出现在一个妈妈的脸上……顿时，我明白了刚才，那柔软的东西就是妈妈骄傲的胸脯，时间虽然是这么的短暂，可对我的冲击却是那么的强烈，这到底是怎么了？「看来这家务活你是干定，除非你把成绩拿出来。」&lt;br&gt;妈妈边笑边说。这圈套也太明显了，要是平时我肯定抗议，可现在我却没有说话，这并不是我心服口服，而是我的心很乱。不知该说什么？「别发愣了，你可别想找什么理由来开脱，没门。」&lt;br&gt;说着，妈妈游回了浅水区。我没有跟回去，只是在远处时不时的注视着妈妈，我好害怕如果在她身边被她发现什么？妈妈也懒得理我，自顾自的玩着，看她那高兴的样子，就好像一个快乐无忧的少女，我从没发现妈妈有这样的一面，难道是我太不了解她了？下午我躲在房间里，根本没法复习功课，脑袋里乱七八糟的，不是昨晚的聊天，就是刚才的妈妈，我想我需要找个人倾诉，这样我才能平静。于是，我又找到了昨晚的那个聊天室，想不到那里白天也有那么多人，可是我等了两个小时还是没有盼到「亲子鉴定」的出现，晚上也是如此。&lt;br&gt;第二天上课，我根本没办法让自己专心，也突然的觉得上课的时间是那么的漫长，好不容易熬到了放学，朋友又拉我去玩ＣＳ，可我还是找了几个借口拒绝了。我箭步如飞的赶回了家，不出我所料，妈妈还没有回来，如果她今晚还加班就更好了。&lt;br&gt;我马上打开电脑，并熟练的进入了那个聊天室，可惜还是没有看到「亲子鉴定」的身影，真有点失望，可我不会放弃的，我可以等……突然电话铃响了，是妈妈打来的，它说今晚单位有活动，要晚一点才回来，这消息无疑是我的一支强心剂，我马上冲了碗泡面，象个等待着猎物的猎人一样守候在电脑前。时间一分一秒的过去，终于在黄昏即将结束时，我期待着的「亲子鉴定」出现了，我抑制不住兴奋的刚想要发信息给她，可又一想，这样是不是太唐突了，也许人家根本就不记得我了。就在我犹豫的时候，反到是她给我发来了信息：「哦，你什么来了？」「我没事做，过来看看。」&lt;br&gt;明明在期待着人家，可我却不敢承认。「没事做？那就复习功课啊，是不是想我了。」&lt;br&gt;「亲子鉴定」的直白真有点让人受不了。「不是，我只是有点事想和你说。」&lt;br&gt;我还是不敢面对自己丑陋的思想。「什么事？说吧。」&lt;br&gt;这又叫我怎么说出口啊？上次还煞有道理的说自己尊敬妈妈，可今天却想要在精神上亵渎她，这不是两面派吗？在我犹豫的时候，「亲子鉴定」不知为什么总能理解我在想什么，并准确无误的发来信息：「你想要继续上次没有成功的事情吗？」虽然没有必要，可我还是感觉到自己的脸在发烫，「是的。」&lt;br&gt;我下定决心的回答。「能给我个理由吗？」这倒难着了我，这也需要理由吗？我考虑了一下，可怎么也找不出一个能说服自己和她的理由，于是我回答：「对不起，我没有理由。」&lt;br&gt;「这不要紧，至少你是诚实的，不象别人，花言巧语一大堆，没一句话是真的，我们私了吧。」&lt;br&gt;真是万幸啊，幸好我没有说那些连小学生都怀疑的理由，要不然我的光辉形象就这么毁了。不一会，在一个小聊天室里就只有我和她，我的心情好激动，也好迷茫啊，我不知道该怎么开始，我强压着自己的热情，让一切显得平静一些，自然一些。「孩子，来，妈妈抱抱。」&lt;br&gt;「亲子鉴定」首先发起了进攻。「妈妈，我要吃奶。」&lt;br&gt;现在我可不会犯上次的低级错误了。「来吧，含住妈妈的奶头，妈妈的奶好吃吗？」「好，妈妈的奶好香，好甜。」&lt;br&gt;这么无聊的对话，连我自己看了都想笑，我在怀疑我们不是在网交，而是像小孩一样在玩过家家。「不要只是吃啊，快揉揉妈妈的奶子，这样妈妈才会舒服点啊。」&lt;br&gt;「妈妈，我在揉，你的奶子好大，好白，好柔软啊。」&lt;br&gt;「喜欢吗？」「喜欢。」&lt;br&gt;原来这么简单，我还以为有什么难度。「你那里有反应了吗？」她突然发来了一句莫名其妙的话。「什么反应？」「男人的反应啊。」&lt;br&gt;原来是这个，可我什么感觉都没有啊，「没有。」&lt;br&gt;「你是不是处男。」&lt;br&gt;「是的。」&lt;br&gt;要是前几天我肯定说不是，可现在我想没有这必要，而且「亲子鉴定」也不喜欢。「那你总该有点想象力吧？」「我不知道啊。」&lt;br&gt;「那好，从现在开始，你就把我想象成你的妈妈，你现在是和你妈妈做，可以吗？」其实我也想这样，我也很矛盾，一想到和妈妈做我就觉得有点不自在，可我的确想知道那是什么滋味。「你做不到吗？」我还没回话，「亲子鉴定」就迫不及待的说，我想她是不是欲火难耐，已经等不及了。「我试试吧？」我还是没有多大的把握。「我是谁？」「亲子鉴定」说。「妈妈。」&lt;br&gt;「喜欢妈妈吗？」「喜欢。」&lt;br&gt;「妈妈漂亮吗？」「漂亮。」&lt;br&gt;「想要妈妈吗？」「想。」&lt;br&gt;「孩子，来脱妈妈的衣服。」&lt;br&gt;「好的。」&lt;br&gt;顺着「亲子鉴定」的诱导，我慢慢的进入了状态。「妈妈现在抱着你，希望你能吻我。」&lt;br&gt;「妈妈，我在吻你，我的手紧紧的抓着你的大屁股，好柔软啊。」&lt;br&gt;「孩子，你下面好坏，硬硬的顶着妈妈。」&lt;br&gt;突然我感到我的裤裆的确顶起了一座小帐篷，沸腾的热血我的身体里澎湃的奔流着。「孩子，妈妈帮你解决好吗？」「亲子鉴定」又发话了。「好。」&lt;br&gt;「孩子，妈妈现在跪在你的面前，正用嘴吸吮着你的鸡巴，哦，你的鸡巴好大，好硬啊。（注意幻想）」「亲子鉴定」想得还真周到。「谢谢妈妈，你的嘴好温暖美好舒服啊。」&lt;br&gt;我将自己的幻想发挥到极致，一只手情不自禁的套弄着那兴奋的下体。「孩子，抱妈妈到床上去好吗？」「好，我现在就抱你去。」&lt;br&gt;「好孩子，妈妈现在下面湿了。」&lt;br&gt;「我摸摸看，真的好湿啊。」&lt;br&gt;我慢慢的进入了状态，很多话就好像本能反应一样想都不想就说了出来，我也觉得奇怪，我哪来这样的经验？「孩子，妈妈好想要，快进入妈妈的身体吧。」&lt;br&gt;「亲子鉴定」的话，象火一样，烧得我无法自拔。「妈妈，我来了，我打开你的双腿，我对准你的肉洞，我进去了。」&lt;br&gt;「哦……，好舒服了，孩子，妈妈的玉腿紧紧箍在你的腰上，你动啊。」&lt;br&gt;「好，妈妈，我动了，你里面好温暖，好舒服，流了好多水啊。」&lt;br&gt;「是的，哦……孩子，你顶到妈妈的花心了。」&lt;br&gt;啊，有没有这么夸张啊，不管了，快乐要紧。「妈妈，现在我又抓住了你的大奶子，正揉搓着。」&lt;br&gt;「对，用力，妈妈就喜欢你这样，啊………」现在的我仿佛来到了另一个世界，一个没有任何负担的世界，在这里只有欲望和禁忌的快乐。「孩子，你好厉害，妈妈现在已经高潮了。」&lt;br&gt;「亲子鉴定」突然说。「妈妈，我也要射了。」&lt;br&gt;「好，射在妈妈里面。」&lt;br&gt;我疯狂的套弄着自己的肉棒，脑袋里幻想着妈妈的身体，不一会我结束了我第一次网交，一种莫名其妙的快乐让我感到前所未有的舒坦。「你刚才手淫了吗？」「亲子鉴定」说。「是的，你呢？」我好奇的问。「我也是，想不到你这么老练。」&lt;br&gt;「我没有啊，我还是第一次。」&lt;br&gt;「哦，真的吗，那你的领悟能力蛮强的。」&lt;br&gt;「也许吧。」&lt;br&gt;「现在感觉怎么样？」「舒服，你呢？」「我也是，坦白的告诉你吧，我在这混了这么久，最舒服还是这次。」&lt;br&gt;「那我们以后还可以吗？」「当然可以，这是我ＱＱ，＊１２３４５６＊，以后我们在ＱＱ上聊，这样比较方便，我还有事，我先走了，再见，孩子。」&lt;br&gt;「再见，妈妈。」&lt;br&gt;</content></item></essay>