<essay><item><title>何不在平凡中堕落(5)</title><author>床上伴侣</author><content>了。」&lt;br&gt;我一时不知怎样回答。&lt;br&gt;「如果你总是这样不正经，勾引你妈，妈经不起诱惑，哪天真做出来伤天害
理的事，真的，唉……所以，别逼我行吗，咱们像以前一样，快快乐乐地相处。
各自守着本分，别越这个雷池。」妈哀求起来。&lt;br&gt;我脑袋飞速转着，想清楚妈说的意思。妈想我们安安分分地生活，那样她还
是一个美丽，令人羨慕的妈妈，我也还是一个听话的儿子。但是真的能一直这样
吗？妈或许能控制住自己的慾望，但是我绝对不能，若是以后的生活是每天在道
德和性慾间徘徊，那真是痛苦不堪。不如改变这可恶的束缚妈的自尊和道德观念。&lt;br&gt;没错，观念和尊严可以改变，但是发自身体的性慾无法改变。&lt;br&gt;我装作低落、痛苦的样子，低下头：「妈，我……我控制不了自己……」&lt;br&gt;妈歎一声，说：「我知道，二十岁，男孩子慾望最强的时候。你要多找点有
意义的事做，把心分出去。我看你平时写文章，看书，打球都挺好的。少想点这
方面的事。」&lt;br&gt;我吞吞吐吐：「那……那也不行……要是多看看书就能抑制住，也不算控制
不了了。我是真的忍不住，妈……」&lt;br&gt;妈不好意思地说：「那就找个女朋友，你休学一年。先在家这边谈个女朋友，
谈的好最好，以后在这边结婚，谈不好妈也不怪你。平时对人家女孩好点，别对
不起人家就行。」&lt;br&gt;没想到妈竟然提议我找个女朋友解渴，而且还说不好好谈也行，这不是让我
找炮友吗？我委屈地说：「谈了女朋友人家女生也不一定让你那个……现在女生
心眼多着呢，花你的钱没商量，做不做倒是另外一回事。我也不能强来吧。」&lt;br&gt;妈低着头，小声说：「那……那怎么办？反正不能让你去嫖吧？你对妈要死
了这条心，我是不可能再让你得逞的。」&lt;br&gt;我很生气，语气急速：「妈，其实以前都还好！就是那天和你做了之后我开
始胡思乱想，控制不了自己的，现在满脑子都是你，看书看不进去，学习学不了！
我那天只是担心你，进你屋看看你还好不，可是……可是你抱我的。现在我
就是啥也干不了了，学不了！工作不了！估计以后也是这样了！」&lt;br&gt;妈哭了起来：「我……我怎么这么命苦……这种难堪的事怎么发生在我身上
……」&lt;br&gt;她转过头看向我：「英英，男人成大事都是要经过历练，忍耐的。咱们齐心
协力把这个难关渡过，都忍着好吗？你要有个健康的灵魂，也要有个好的工作，
未来。不要自暴自弃好吗？」&lt;br&gt;我低声说：「妈，我有办法。」&lt;br&gt;妈欣喜地问：「什么办法？」&lt;br&gt;我蹭地站起身，走两步，回头说：「我把这该死的玩意切了，一了百了。」
大步走向厨房。&lt;br&gt;妈跑过来抱住我，哭着说：「英英！别傻！好孩子！回来，回来！」妈的两
颗乳球紧紧贴着我的后背，随着妈的抽泣轻微的摩擦，简直要将我的魂魄压飞。&lt;br&gt;我转过身，抱住妈，把直愣愣的鸡巴杵向妈小腹，动情地哭道：「妈，我实
在忍不住！我也不知道怎么办！我又不是圣人，怎么可能不想你！」&lt;br&gt;母子两抱头痛哭，我用胸膛使劲挤压妈的乳房，阴茎则被妈肚子压得弯了下
去，几乎要断掉。&lt;br&gt;一会，妈感觉不对，要躲开我的熊抱，却被我紧紧搂住。她不得已侧过身，
躲开我阴茎的骚扰。&lt;br&gt;「好孩子……放开……放开妈。」&lt;br&gt;「妈，要不……要不还是让我切了吧，或者去做个手术。那样我以后也不用
娶媳妇了，一辈子陪着你。」我真是肯他妈的牺牲自己。&lt;br&gt;「不！不行！你千万不能做傻事！」妈惊恐万分。&lt;br&gt;我放开妈，把短裤脱下，鸡巴弹出来，在空中转了几转。「那我每天都硬的
不行！啥也干不了！要……要不你帮我弄出来吧。」&lt;br&gt;「滚开！」妈转过身去，喊道：「穿上衣服！忘了刚才妈说什么了？你要害
死妈呀？」&lt;br&gt;「妈，不用……只要你用手帮我弄出来，那样你没失身。我……我也能不天
天瞎想了！」&lt;br&gt;「不行！」妈斩钉截铁，「我……我……」&lt;br&gt;我喊：「那我还是切了吧。」转身走向厨房。&lt;br&gt;妈立刻过来抱住我腰，说：「行！行！妈听你的！都是妈的错！我来赎罪！
你千万不要做傻事！」&lt;br&gt;我回头抱住妈，说：「谢谢你！妈，我爱你！」然后去吻她的嘴。&lt;br&gt;妈却扭过头避开，说：「不行！我……我只帮你……其他啥也不行！你想也
别想！」&lt;br&gt;我想，妈实在是傻到家了，嗯，其实是爱到深处，智商也没了。我利用了妈
的爱，心里有些愧疚。但想到能得到妈的小手服务，兴奋万分。拉过妈的手放在
直挺的肉棒上，说：「妈，帮帮我。」&lt;br&gt;妈的手一缩，但被我死死按住，她说：「别在这，去沙发上吧。」&lt;br&gt;我想，去哪又有什么分别。于是带着妈坐到沙发上，将衣服全部脱下扔到一
旁，赤裸裸地坐着，跟妈说：「来吧。」&lt;br&gt;妈嗯了一声，坐在我旁边。她呼一口气，闭上眼睛，把手小心翼翼地伸过来，
握住我的鸡巴。我瞬间热血沸腾，刚才拿着妈的手按在鸡巴上时是我强迫的，没
感觉怎样，现在妈主动上来，一只小手刚刚好，握住鸡巴的根部，只觉得手比我
的鸡巴还热，美不堪言。&lt;br&gt;我说：「妈，动一动啊，要不我怎么出来。」&lt;br&gt;妈不说话，开始轻轻地上下撸动，我立刻觉得如入仙境，重要的不是鸡巴上
的手，而是手的主人是一个自尊极强，性格高贵的美妇人，而且她还是我亲妈，
这一切看在眼里，获得巨大的征服感。&lt;br&gt;不一会，马眼开始渗出液体，流到了妈的手上，妈感觉到，停了下来，问：
「怎……怎么还不射？」&lt;br&gt;我笑着说：「妈，你这一下一下的，不能对付龟头，就用龟速吧？你这样我
两个小时都出不来。」&lt;br&gt;妈皱眉：「别跟妈说这些脏话！否则我立刻就走！」我立刻说好好好，真的
怕妈一走了之。&lt;br&gt;妈开始加快速度，由于鸡巴渗出很多淫液，摩擦力变小，妈撸得更轻松了，
我也更爽。妈越来越快，看来她真想早点把我弄出来，但我岂能轻易罢休？&lt;br&gt;就在感觉自己快要射了时，一把抓住妈的手，说：「妈，疼！你弄得太快了，
再弄该出血了。」&lt;br&gt;妈睁开眼睛，看向我：「你叫我快点弄的。」她不由自主地看了我怒气冲天
的鸡巴一眼，立刻转过头去，一言不发。&lt;br&gt;我心里暗暗好笑，想调戏一句。这时妈说：「正好我手酸的也不行了，歇一
会吧。」妈的手红彤彤的，沾满了我的淫液，湿湿滑滑的，我说：「妈，难为你
了，谢谢你。」&lt;br&gt;「嗯，只要你能不做傻事就行。」&lt;br&gt;看妈如此迁就我，我不禁得寸进尺：「妈，我觉得……这样出不来……弄一
晚上也不出来……」&lt;br&gt;妈低着头小声问：「那怎么办？」&lt;br&gt;「要不……要不你用嘴帮我？」我心里忐忑，实在不知这句话会不会触怒我
妈，让她甩手不干。&lt;br&gt;「不行！」妈果然很生气，「你别得寸进尺！让妈做那么脏的事！妈还要脸
吗？」&lt;br&gt;我想，你那天主动去含我刚射完满是精液的鸡巴就不脏了？现在到底是妈是
供方我是求方，只能退而求其次：&lt;br&gt;「那这样我真的出不来。你儿子能力不同一般人。没办法。那能不能，你把
上衣脱了，让我看着你的胸部，那样我一准很快就出来。」&lt;br&gt;「那也不行！让当妈的给儿子脱衣服，太不要脸了！」&lt;br&gt;脸脸脸！妈就知道她的脸面，什么事只要让她感觉伤及自尊丢了她的脸，差
不多就没戏了。我说：「那你不脱衣服，我……我把手伸进你衣服里摸一摸你的
胸部，这样也不脱衣服也不用嘴，该行了吧！小时候我不总是摸你的胸吗，现在
也不过分！」&lt;br&gt;「你敢！」妈依然不从。&lt;br&gt;「那你就撸一晚上吧！刚才说的差不多是能让我射出来的最低限度了。你要
不给我弄也行，哪天实在忍不住我去做手术，反正我卡里还有四万块钱，估计差
不多够！」&lt;br&gt;妈看我说的如此决绝，想了会，说：「妈就答应你这一次，以后你自己想办
法！」&lt;br&gt;我大喜，说：「妈，你再坐过来些。」妈依言坐过来，她将手从后背伸进衣
服，扭了两下，竟将乳罩解开了。我不由一愣，原来并没有设想这么好，只觉得
隔着胸罩揉乳已经是妈能接受的极限了，没想到她竟这样，不由得心里乐开了花。&lt;br&gt;看妈解开乳罩，再把手缩进衣服扭动着身体将胸罩完全拿出来，这小孩子似
的动作在妈做来透出一股久经人事成熟稳重的气质，妈还没将胸罩完全拿出来时，
我就忍不住把手伸了过去，妈喊道：「滚开！」我不敢轻举妄动。&lt;br&gt;她又坐过来些，再次闭上眼睛，自顾自地握住我的鸡巴缓缓套弄起来。我看
她这顺从的模样，慾望大起，颤抖着两只狗爪子，右手从后背转过去搂住妈的腰，
然后钻进衣服攀上妈的右乳，左手就近一把握住妈的左乳，一时激动，大力地揉
了几下。&lt;br&gt;妈皱着眉头哼了几声，但一句话没说。脸红如火炭，从她乳房传过来的温度
几乎要将我的手烧着，她坐在那里，除了左手快速的上下套弄我的鸡巴，紧张的
一动不动。我大力揉搓几下之后，开始慢慢地，细细地品味妈的奶子。这两对大
兔子大的刚刚好，每只差不多需要两只手才能捧住，但是又不至于大到下垂。绵
软有弹性，细滑肥腻，乳头娇羞的在我的手掌中挺立，我左手右手同时掐住乳头
捻弄起来。&lt;br&gt;妈「呀」地叫了起来，但立刻忍住，紧紧咬着嘴唇，小手套弄鸡巴的速度更
快了。她的脸和脖子都红透，我知道她现在肯定发情了，继续有技巧并大力地揉
捏大奶子。妈终于又忍不住哼了几声。我说：「妈，你奶子一直这么大吗？又滑
又软，还不下垂，真厉害！」&lt;br&gt;妈满脸通红地回头瞪了我一眼，说：「少废话！」&lt;br&gt;我轻轻捻她的乳头，她身体一紧，颤抖着回头说：「你……你……」却说不
出话。&lt;br&gt;「妈，你陪我说说话，我能更快出来。我真是太喜欢你的大奶子了。怎么你
都这年纪了还没下垂，这么挺？」&lt;br&gt;妈显然有些意乱情迷，她低着头，不知道是自言自语还是跟我说：「嗯……
便宜了你这混蛋……这么好的奶子……嗯……你爸都不要……」&lt;br&gt;「我爸太傻了，外边怎么会有这么好的奶子。真不知道老天爷怎么对你这么
好，给了你这么一对好奶子。」&lt;br&gt;「胡说！跟老天爷……啊！」我刚才一直揉乳肉，这时双手同时弹了妈的奶
头一下，她情不自禁淫叫，继而说：「跟老天爷……没关系……原来妈的胸没这
么大，你爸不喜欢，我就天天吃长胸的，还做按摩，为了瘦身去练瑜伽。可……
他始终不回来……倒是便宜你了。」&lt;br&gt;我说呢，保养锻炼了十几年的胸，能不是极品奶子？我又狠狠揉搓几下，问
：「那你还为爸做什么了？」&lt;br&gt;「哼……他说和我做没意思……不愿意和我做……我还特意跑好远去买了几
张黄碟看，后来又上网学，就是为了让他能高兴点……他不想带套，我又去上了
环，可……」&lt;br&gt;我心里一酸，妈实在爱我爸很深，那么高傲自矜的一个人，去学习那些淫秽
不堪入目的东西，若没有爱那是骗人了。妈这时忽然清醒了，套弄着的小手狠狠
撸了一下然后停住，回头说：「你别胡言乱语！想弄就弄！不想弄我现在就走！」&lt;br&gt;「嗯嗯！妈你别生气，我不乱说话了！」心里不禁暗暗好笑。&lt;br&gt;妈又开始套弄起来，我也继续让双手大快朵颐。不一会，我和妈都哼哼起来，
我感觉再有一会肯定要射，妈被我摸得情慾高涨。我不甘心，于是又说：「妈，
你奶子是什么罩杯啊？」&lt;br&gt;妈说：「嗯……D 的……平时买内衣都有点不好意思……」&lt;br&gt;「我真想吃，妈，给我吃一口行不？」&lt;br&gt;「呸！美得你！才不给你吃……嗯……给你摸摸就够便宜你了！」&lt;br&gt;妈这像小女儿家撒娇的话，让我瞬间兴奋起来，距离顶点只有一步之遥。我
把住妈的腰，一把将妈抱起让她坐在我的小腹上，双手迅速回归继续玩弄妈的奶
子。妈惊恐万分，以为我要霸王硬上弓，喊道：「你！你干什么！」&lt;br&gt;我急忙说：「妈，这样舒服点，你快点，别停，就要出来了！」&lt;br&gt;妈慌慌张张地点头，竟两只手并用一起给我套弄。我感觉妈结实丰满的大屁
股坐在身上，虽然压得有些喘不过气，但是眼睛却离包在薄薄短裤里的屁股很近，
大屁股的视觉冲击令我更加兴奋。&lt;br&gt;但这时妈却好像累了，套弄的速度慢了下来。我顾不了那么多，腾出左手握
住妈的小手快速的撸鸡巴，右手大力揉搓奶子，过了十几秒，我知道大限将至。&lt;br&gt;于是我狠狠掐住妈的奶头，她啊的一声，痛苦的大叫，我随着她的叫喊，达
到巅峰射出一股股精液。&lt;br&gt;我无力的躺在沙发上，实在是爽的虚脱。右手仍在握着妈的奶子，左手回来
忍不住揉了妈的大屁股一下。妈迅速站起来，回过头就是一巴掌，骂道：「你个
混蛋！掐我干嘛！痛死了！」我心疼地说：「妈，对不起，我太兴奋了。没事吧。</content></item></essay>