<essay><item><title>新双生儿(13)</title><author>床上伴侣</author><content>又贪渴地
需索他的吻。他被我爆发的热情感染，于是我们越吻越狂野，我的双腿夹着他的
腰，他的手则抱住我的屁股，好像随时都可能继续往下发展。可是我们没有，因
为我们缺乏彼此的吻太久了，直到我们都觉得感到僵得发酸，才放开对方的嘴唇
和柔舌。&lt;br&gt;我们一直看着彼此，少青眼里充满了笑意，我也娇羞地微笑，又互相轻吻了
好几下。我不像大部分女生娇小，少青让我一直攀在他腰上，真是难为他了，所
幸他又高又壮，我在他身上也是小小一只.&lt;br&gt;这时我感到臀部中央有硬物顶着，从垦丁回来，我难得一次整天穿裙子，所
以感觉更明显. 我当然知道那是什么，脸颊潮红，却忍不住故意扭屁股摩擦他那
里. 少青硬得更明显，而他也察觉我在逗弄他，不甘示弱，压着我的屁股配合起
来。&lt;br&gt;由于裙子往下滑的关系，突起的牛仔裤裆其实是直接隔着内裤磨蹭，很快顺
着沟渠方向肆意动起来。勾着他的颈子，虽然真的有感觉，我却更刻意在他耳边
娇喘。当这么久女人，我学会如何挑逗男人的神经，只不过此刻肚子传出丢脸的
咕噜声，破坏了我卖弄风情的计划！&lt;br&gt;「小姐，其实你肚子饿很久了对吧？」少青停止动作，捏了捏我的小鼻子笑
着说：「我煮了义大利面等你回来，我们先吃晚饭吧。」&lt;br&gt;「哎唷！」我嘟着嘴撒娇抗议，不过从他的表情可看出他知道我是故意作弄
他，我不甘愿地从他身上滑下来，趁机偷看他壮观的裤裆好几眼。我是真的饿坏
了，便乖乖让少青牵着我的手，到精心布置的桌前坐下。&lt;br&gt;少青点起烛台上的蜡烛，再将室内的灯关掉，一下子气氛就变得浪漫无比。&lt;br&gt;接着他端来几个盘子，开了从美国带回来的红酒，一边跟我介绍. 我都不知
道原来少青这么会做菜，前菜是培根生牛肉薄片和焗虾球，我们举起酒杯庆祝重
逢，真的很奇妙，记得上次类似的场景，我还恨不得赶快结束逃走呢！&lt;br&gt;薄牛肉片嫩得入口即化，面皮包裹的虾球里是浓郁的乳酪和整只的大虾，配
上红酒实在是极品美味！前菜解了嘴馋，少青端出主菜，义大利面用的是我最爱
吃的明太子酱汁。我把少青视为最亲密的人，在他面前早就不再故做矜持，我残
暴而满足地吃着，而他一直笑个不停，对手艺能讨好我显然十分得意。&lt;br&gt;桌上杯盘狼借，好久没有这么愉快地和少青一起吃饭了，我们不断聊着彼此
这段时间的生活，想到少青差点被陷害，此时又完好地在我身边，感觉好像置身
梦中。我放下叉子对他说：「少青，你作的菜好好吃，我好幸福喔！」&lt;br&gt;「你喜欢吗？以后天天作给你吃！」&lt;br&gt;我听出少青话中有话，满脸通红装傻回道：「你一定很累了，先坐着休息一
下，我去洗碗喔！」说完便把收起桌上的空盘，少青听话地坐着，笑嘻嘻地看我
整理，突然我发现我们的互动好像夫妻一样，心头又是微微一甜。&lt;br&gt;「倩宜，真的有吃饱喔？如果晚点会饿的话，我带你去天母吃宵夜。」当我
把最后一个盘子放进烘碗机时，少青走到我身后搂着我的腰，亲暱地靠在我身上。&lt;br&gt;他的雄性体味刺激我的嗅觉，隔着裙子也能感觉到那团属于我的宠物。我想
要的就是被少青好好宠爱，所有熟悉的感觉都已重温过一遍，现在只剩下性爱了。&lt;br&gt;「饱暖思淫慾」这话果然有道理，我不知被什么冲昏头，有别于以往，我竟
决定大胆地勾引少青。我在少青怀里娇哼一声，摇着屁股轻轻摩擦他的裤裆回答
：「其实人家还没吃饱……」&lt;br&gt;少青没察觉我的阴谋，傻傻地又问：「好啊，那等等你想吃什么？」&lt;br&gt;「嗯……什么都可以吃吗？」我的小手偷偷溜到他的腰带上。&lt;br&gt;「当然，你想做什么都可以！我们开车出去……啊！」&lt;br&gt;我的小手往下移动，压住少青的裤裆，感觉他充满生气的搏动，靠在少青的
肩窝上，我甜甜地撒娇说道：「那人家想吃这个！」&lt;br&gt;「不好吧，我还没洗澡耶！」少青有点吃惊地摇头说.&lt;br&gt;「人家看「爱情动作片」里都有演，好像很好吃的样子，而且是少青的，有
什么关系嘛！好啦，好嘛！」&lt;br&gt;我扇情的话语挑起少青的男性支配欲，他的裤裆明显肿胀，我的小手已经盖
不住了，虽然他支支吾吾的，心脏却鼓动得异常剧烈，从背部传递过来。我们超
过一个月没有肌肤之亲，他身体挨近我，任我抓住他的裤裆玩弄，我晓得他兴奋
得跃跃欲试，便转身蹲了下来。&lt;br&gt;我解开皮带，打开钮扣，拉下拉链，少青的气味从绽放的开口传出来，男人
生殖器特有的臭味刺激我的鼻腔。我沿着鼓起的内裤周围轻轻抚摸，他一时不知
要把手放在哪，便按着我的头任我处置。我帮忙把牛仔裤褪下，他的下半身只剩
下白色三角内裤，翻开内裤，我喜欢的雄伟肉茎便呈现在我眼前。&lt;br&gt;少青下体传出淡淡的臊味，可是我并不觉得讨厌，下体反而湿润起来。由下
往上看去，少青的阳具巨大无比。我的位置像是在膜拜他的阳具，或许也让少青
得到心理上的满足，他将我的头轻轻按向他的肉棒，于是我看着黝黑的蛋蛋，开
始细细舔起阴囊上的折纹.&lt;br&gt;我还是有些笨拙，不过在第一次和子文的经验中，我学会适时收起牙齿. 我
左手握住膨胀的龟颈，舌头轻托着少青的睪丸玩弄，然后从阴茎底端慢慢往龟头
舔去，过程中我抬头仰望，也震惊于少青肉棒的伟大，这么粗长的东西真的曾在
我体内放肆过那么多次吗！在龟头延伸出去的尽头，我和少青目光相对，他微笑
着爱抚我的脸颊以示鼓励，使我更想尽力让他舒服。&lt;br&gt;红嫩的龟头塞满我的小嘴，我发现虽然我知道男生的敏感带，但要实行起来
并没有想像中容易，我尽量张开嘴巴，好不容易才让肉茎顺利深入喉咙，还得忍
受反胃的感觉. 然而习惯之后就简单多了，少青很有耐心地等我乔好角度，才开
始温柔地推送屁股，用我的小嘴调理他的情慾.&lt;br&gt;男生的阳具果然美味，温暖的肉味在我齿颊留香，若我没有变成女孩，哪有
机会尝试呢。明明已经勃起的坚挺肉棒，在嘴里竟富有弹性，却又满满地撑满我
的口腔，他居然能抽送得越来越顺，神奇的是我还产生了类似高潮酝酿中的兴奋
感。&lt;br&gt;我双手握住少青的肉棒，喜悦地发出呜呜的呻吟，虽然脸颊很酸，可是我已
经惯性地持续套弄，我们两人都出神地享受着这一刻，浑然忘记了时间，突然间
少青低叫了一声，我口中的肉棒也更为膨胀，我还来不思考时，少青拍着我的头
喘气说道：「倩宜……我……我快不行了……」&lt;br&gt;说着他便想拔出肉棒，我不知道自己怎么会有勇气，竟然一边摇头一边吸住
嘴中的阳具。我好想尝尝男生的精液，何况是少青的，我想证明对他的爱，我想
吃下他的亿万子孙，像大海一样温柔地佔有他。&lt;br&gt;「不行……我忍不住了……倩宜……啊啊啊……」少青屈起上半身，同时压
住我的头，把阳具深深埋入我的咽喉。一股充满腥味的强劲水柱瞬间冲出，我只
能顺着喉咙吞下去，否则恐怕会吐出来，少青的阴茎猛烈抽搐，将一个多月的份
量送进我的嘴中。我含着剩下的精液，直到阳具渐渐软下来，才让它慢慢滑出我
的嘴巴。&lt;br&gt;精液热热黏黏的，喉咙有些干，心情却是满足无比，就跟高潮过一样。少青
感激地把我拉起来，想要跟我亲吻，我摇摇头，表示嘴里还有他的子孙，他笑着
顺我的头发，等我慢慢吞下后，也不在乎味道，火热地和我四唇相接。&lt;br&gt;「换我让心爱的倩宜舒服囉！」少青淘气地抓起我的屁股，我又笑又叫，顺
势跳到他身上。少青抱我走进房间，将我扔在床上，一手掀开我的裙子，接着我
便感到下体微凉，内裤已被他拉开褪掉。我拨开裙子遮挡的视线，他的头埋进我
的腿间，敏感的阴核马上感觉到舌尖的颤动，我欢喜地尖叫，按住他的头任他恣
意探索。&lt;br&gt;「呀……好痒……啊啊……这样好色喔……啊……」&lt;br&gt;「不喜欢吗？」少青抬起头贼贼地笑着看我。&lt;br&gt;「喜欢死了！」我弓起身子，仰头大笑，少青再度临幸我的秘处，舌尖沿着
阴唇划动，一边吸吮我氾滥多时的蜜汁，一边用手指挤压刺激我的阴蒂，我自动
将腿张开，毫不隐藏羞人的神秘地带。少青干脆抱住我的大腿，与我的私处密合，
舌头更大胆地伸进蜜穴搅动，我的尖叫逐渐转成断断续续的娇喘，同时开始无意
识地摆头，享受那渐渐扩大的无上快感。&lt;br&gt;「老婆的淫水真好吃，啧啧……好香好甜，啧啧……」少青模糊地咕哝着说，
舌头刺激越来越猛烈，我也开始挣扎扭动，想从难以忍受的快感逃开，却又恋恋
不舍。高潮的前奏提早降临，我忍不住掀起上衣将胸罩推开，双手用力推挤自己
的乳峰，叫声也益发淫荡。&lt;br&gt;「少青……好久没这样了……好舒服……舒服死了……呀啊啊……你的舌头
好厉害……好棒……不要停……啊啊……快了……快了……怎么办……啊……」&lt;br&gt;少青像喝汤似的发出吸吮蜜汁的声音，淫靡的声响令我更亢奋，一切来得毫
无前兆，我身体猛烈抽搐，兴奋的刺激令我想逃开，但少青牢牢锢住我的双腿，
让我在高潮中还得不断承受舌头攻击，我「哇」的一声哭出来，却老实地抬起下
体迎合，阴门好像失禁一样松开，只觉一阵潮水从小穴喷出，我羞得遮住脸不敢
看，少青却兴奋地大叫，我洩出的液体好像全都喷到了他的脸上。&lt;br&gt;「讨厌……好脏喔……」少青放下我的屁股，爬到我身边笑瞇瞇地看着我，
我有点担心地用手指触摸他脸上的液体，虽然不是尿水，却有一股特殊的气味。&lt;br&gt;「这样扯平了呀，我最喜欢倩宜了，一点也不觉得脏呢！A 片里都把这叫做
潮吹，不是每个女生、也不是每次都会发生的。怎么办，你害我又兴奋啦！」&lt;br&gt;我看着他的腿间，肉棒果然又昂首挺立，出于习惯，我伸手握住他不断跳动
的肉棒，温柔地套弄，他也把头埋进我的胸口，一边吸吮乳头，一边帮我把上衣
和胸罩脱掉。&lt;br&gt;我咬着手指轻声呻吟，双腿配合少青的动作并拢起来，少青推着我的身体，
要我翻身趴在床上，我听话地抬高屁股，张开两腿让他可以清楚看到我的私处，
少青伏在我背上玩弄我的乳房，使我兴奋地抓着床单扭动。过了一会儿，他咬着
我的耳朵问道：「这次老公要进入老婆的身体囉，你受得了吗？」&lt;br&gt;我嘴硬地回答：「谁怕谁啊，你才不要跟刚才一下子就……啊！」&lt;br&gt;「就怎样啊？」少青色色地说道，而此时我绽放的秘缝竟被火热地分开，想
念已久的武器正逐步侵略我的小穴，花径一点一点被撑开，阳茎霸气地摩擦着穴
内的嫩肉，陌生又怀念的快感令我喜悦地不住歎息。&lt;br&gt;我低头往回看自己的两腿间，肉棒正一寸寸消失在视线中，刚才还怀疑自己
是否能容纳那壮硕的巨物，没想到小穴竟已如此湿润。现在只看得到少青下垂的
阴囊，还有被充实填满的感觉，深处传来的酸麻也表示龟头已顶到了子宫口。&lt;br&gt;「看到了……全进来了……好色喔……」我娇羞无比地喘着说.&lt;br&gt;「还早呢，我要让你舒服到不行！」少青突然往前猛顶，使我酥软难当，服
服贴贴地趴好，接着他从后面抓起我的手臂，使我上半身悬空，然后啪答啪答地
使劲抽送起来。情人的阳具饱满地佔据我，颇有份量的双乳在重力和撞击力的交
互作用下狂野地来回摇晃。在这种完全受制的姿势下，我连起码的挣扎都做不到，
刚刚才体验第一次潮吹，身体正处于高度亢奋中，我皱着眉头，能做的只有不停
求饶。&lt;br&gt;「刚刚不是还嘴硬吗？」少青笑着抱住我，让我跪坐在他的腿间，体内那根
坏东西开始规律地深插，我也轻轻扭动屁股，让他刺激我最舒爽的部位，令人怦
然心动的声音持续讚美着我：「倩宜的身体好温暖，小穴真紧，快把我融化了！」&lt;br&gt;「哪有……是你……是你太大了……啊……」&lt;br&gt;这时少青又改变姿势，和我一起侧躺下来，他躺在我身后，抬起我的左腿勾
住他，从腾出的空隙继续攻势，抱住我的手有空了，便按摩起我的胸部，不时捏
着敏感的乳头玩弄。&lt;br&gt;「老公，我好想你喔，你终于回来了……啊……好想念和你爱爱的感觉……&lt;br&gt;嗯……真的好舒服……啊……」&lt;br&gt;被少青抱在怀中的我充满了安全感，此刻的他专属于我，我只觉得自己是世
界上最幸福的小女人，在这样的情境下，我道出压抑已久的思念，亲暱的称谓也
自然地脱口而出。&lt;br&gt;「老婆……」&lt;br&gt;少青好一阵子感动地说不出话，只是不断地吻我和爱抚我，他亲密地吻着我
的耳根和脸颊，粗糙的大手摸遍我的全身，令我酥麻地颤抖。他健壮的男性象征
毫无间断地持续在我体内推送，规律有力的动作对不知情的女生而言或许单调，
但我知道只要我配合收缩就能带给他极度的快感，而粗壮肉棒赐给女性的我绵密
无尽的美妙，淫水不断从交合处流到我俩的大腿上。我用销魂的呻吟回报，让心
爱的少青能获得最满足的享受。&lt;br&gt;我们没有多</content></item></essay>