<essay><item><title>何不在平凡中堕落(7)</title><author>床上伴侣</author><content>达坚硬的极限。老妈脱完衣服走过来使劲掐了我的胸口一下，
说：「真是被你作弄死了！」然后转过身背向我，握住我的鸡巴开始套弄。立刻
如临仙境。&lt;br&gt;妈的屁股又白又大又挺，和上身的奶子几乎不相上下（纵向对比）。我咽了
口口水（暂时不敢伸出手，估计出手妈立刻逃开），说：「妈，你的屁股真好看，
又白又大。怎么你穿衣服时没发现屁股这么大？」&lt;br&gt;「少废话，妈现在跟你弄这事，脸都丢尽了！」我侧过头看去，见妈闭着眼
睛，脸红如火。&lt;br&gt;妈套弄地很快，这样下去估计不一会就射了。我故技重施，连连喊疼，握住
妈的手让她慢慢套弄。&lt;br&gt;「妈，我想摸摸你屁股。」&lt;br&gt;「不行！别得寸进尺！」&lt;br&gt;「我也想快点出来，万一爸起了疑心怎么办？」&lt;br&gt;这真是打到了妈的七寸，她沉默不语。我看她默认，颤抖着左手摸上她的屁
股蛋，首先的感觉就是柔软细滑，很热，我揉了两下，也很有弹性。得到如此刺
激，我的鸡巴不禁又硬了点，还向上抖动一下。妈吃了一惊，诧异地回头看了我
一眼，但是没说什么，继续套弄。&lt;br&gt;我说：「妈，我也要揉奶子。」没等妈回答，右手果断攀上柔软的大奶子。&lt;br&gt;妈没说什么，加快套弄，她真的很想我快点出来。&lt;br&gt;我说：「妈，你慢点，这样疼，可出不来！」妈顺从地放慢速度。但是妈这
样一言不发令我很不爽，每次从和妈的对话中得到的刺激不比揉胸揉屁股差。&lt;br&gt;「妈，你奶子真的是Ｄ罩杯？我怎么觉得要比Ｄ大啊？」妈仍是一言不发。&lt;br&gt;我捏住妈的奶头捻几下，妈立刻低吟一声，回过头恶狠狠地看向我：「你要
摸就摸，别瞎弄！」&lt;br&gt;我友好地笑着说：「这样你不也舒服点吗？我不能只顾自己享受，对不对，
妈。」&lt;br&gt;「不用！你赶紧出来！」说完立刻加快套弄。&lt;br&gt;我右手继续捏奶头，左手从屁股向里延伸，小心翼翼地碰了碰菊花。妈没有
打断我，只是不停地快速套弄，但是被我前后夹攻之下情慾上升，已经开始低声
喘息。&lt;br&gt;我看妈已发情，更大胆地将左手伸向阴道，两根手指探进了小穴，妈低声惊
叫，说：「别！」而两腿颤抖，阴道更是紧紧夹住我的手指。&lt;br&gt;虽然只是手指，但是仍令我兴奋地热血上湧。但福祸相依，巨大的兴奋之下，
没把住精关，竟射了出来。&lt;br&gt;我不由得傻眼，妈看我已经交货，竟笑了一声，转过身对我说：「好了，现
在出去吧。」&lt;br&gt;我十分不甘心，说：「不行！妈，我还能来一次。刚才没过瘾，你再给我弄
一次。」然后开始自己套弄鸡巴，以再次硬起来。&lt;br&gt;妈大怒：「你这孩子怎么说话不算数！像一个小流氓！赶紧出去！」&lt;br&gt;我说：「妈你别喊，让我爸听见。我不是说话不算数，刚才你一夹我手指头，
我才不小心射的。那样毫无准备，一点也不爽。你再给我弄一次也费不了多长时
间，咱们这样耗着，再过一会我爸真起疑心了。」&lt;br&gt;妈见我竟然将过错推在她身上，很是哭笑不得，她狠狠握了握拳头，怒火中
烧的样子，然后又掐了我胸口一下，说：「你怎么这么混蛋！」这一掐当真功力
深厚，我差点喊出来，但是也刺激地我再次勃起。我指着慢慢抬起头的大将军说：
「妈，快点，又起来了！」&lt;br&gt;妈无可奈何，只得继续刚才的剧情，转过身背对我，伸手摸到我的大腿，然
后寻找到鸡巴，再次套弄起来。这柔软的触感真不是盖的，很快大将军再次扬眉
吐气，硬度比刚才有过之而无不及。&lt;br&gt;妈歎一口气：「孩子，妈其实也想开了。现在做的事虽然为人所不齿，但是
究竟没有乱伦。只要你能好受些，我做这个也还能接受。」&lt;br&gt;我忙感谢：「妈，谢谢你。你撸慢点，有点疼。」由于有刚才的精液和马眼
分泌出的很多淫水，我的鸡巴和妈的手上都是摩擦而起的白沫。在润滑剂下妈撸
得飞快，虽然我已经射了一次不至于立刻交货，但是还是想慢慢体会妈的小手。&lt;br&gt;妈慢下来，继续说：「我现在只有你这个儿子了。你感情不顺，我感觉比你
爸冷落我都要难受。所以能让你舒服些，妈也就忍了。但是以后别这样，弄太多
了伤身。」&lt;br&gt;我心想：「妈说得好听，其实她也是控制不住自己。刚才一摸奶头那反应大
的。」我忽然发现一直听妈说话，手竟然閒下来了。于是赶紧双手归位，左手屁
股右手奶子。&lt;br&gt;妈回头看了我一眼，苦笑说：「你可真是个流氓东西。手就放那别动，老实
点。我……我心里也过得去。」妈仍然十分惧怕乱伦，身体微微颤抖，语气也比
较无力。&lt;br&gt;我低下头仔细看梦寐以求插入的屁股，又探头看每天垂涎欲滴的奶子，实在
不知道爱哪个更多一些。说实话，相比二十岁少女的乳房，妈的乳房并没有那么
结实，如果我原来女朋友的奶子是一个小皮球（比喻，当然没有那么大），那么
妈的奶子更像是棉花。它们像挂在树上的桃子，形状很好看，摸起来柔软细腻，
虽没有那么大的弹性，但很适合将脸埋在奶子中呼吸或者啃吃那对大桃子（当然，
乳交更适合）。妈的奶子没有了少女的活力，但屁股绝对一流，应该说极品。我
是个自私的人，很少关心老妈的生活，因此不知道她是通过怎样的运动保持如此
优秀的臀部！（我听说多性交可以让屁股更大更结实，但我相信妈是天生丽质或
通过其他方法……）我记得自己可以一手抓起女友的半边屁股，但是对老妈绝对
无能为力。我将手撑得大大的，抓上妈的屁股蛋，使劲揉捏，恨不得挤出水来。&lt;br&gt;终于忍不住，「啪」地一声使劲拍了妈的屁股一下。&lt;br&gt;妈竟然没有动静！&lt;br&gt;我抬头看去，妈脸红红的，侧过头，眼睛偷偷瞟着我的大鸡巴，鸡巴上全是
白沫，她的手上也是，撸得飞起。她小声说：「别胡闹……赶紧……赶紧出来…&lt;br&gt;…」&lt;br&gt;这种情景，妈就是让我操我都不想操了。要知道，女人主动确实会让男人兴
奋，但太主动往往令男人不适应。欲拒还迎是男人们都喜欢的，而我更喜欢的，
是亲眼看着，妈明明很想，却拚命忍着自己的慾望，并舍身为我的矛盾过程。&lt;br&gt;我觉得让她为一根粗壮的鸡巴服务，而她自己却丝毫得不到，未免太对不起
她了。忽然想到今晚她好像要和老爸一站。于是凑近妈耳边，问：「妈，你一会
要和爸做不？」&lt;br&gt;妈脸更红了，斥责我：「别胡说，你怎么什么都问！赶紧弄完事出去，都快
十分钟了！」&lt;br&gt;我嘻嘻一笑，右手捏乳头几下，妈颤抖着小声呻吟「呀……」，屁股向后撅
起，慾求不满。我左手赶紧探入阴道，轻轻抽插，由于手臂不够长很是费力感觉
不得其果，但妈反应极大，「呀呀呀」断断续续地浅吟，而惊人的是，她分开双
腿，好让我更方便的活动！&lt;br&gt;我想女人真他妈是慾望的动物！立刻大展指功，上边揉奶搓乳头交换进行，
下边弓着腰以能达到的最快速度抽插小穴。妈拚命忍住声音，左手撑住墙壁，右
手飞快套弄我的鸡巴。这种速度我感觉我又到了射精的边缘。其实我还可以再坚
持，不过拉屎要十多分钟也不太说得过去（我又不是便秘的中年男人），于是不
再忍耐，更希望也能给妈一次高潮。&lt;br&gt;「妈，你现在舒服不？」我粗声粗气地问。&lt;br&gt;「不……你别瞎说……呀……呀呀……」妈的姿势太诱人，小幅度分开双腿，
撅起大白屁股背对儿子，低着头咬牙低吟，如果我现在插她，她不一定会拒绝。&lt;br&gt;「妈，我技术棒不棒？」我中指无名指快速抽插，并不时慢下来用食指刺激
阴蒂。&lt;br&gt;妈大汗淋漓，她失去理智：「好……不错……」&lt;br&gt;「我爸技术怎么样，把我干过高潮没？」&lt;br&gt;「呀……呀……呀呀……」妈不回答我。&lt;br&gt;「妈，你说啊。上次我把我干了两次高潮。你爽不？」&lt;br&gt;「滚……别废话……」&lt;br&gt;「妈，爽不爽……」&lt;br&gt;「嗯，挺……啊……」&lt;br&gt;「妈，我爸没我对你这么好吧。你给我爸干就不给我干。」&lt;br&gt;「你爸是……啊……」&lt;br&gt;「我爸不爱你，你还不如做我的老婆！」我说。&lt;br&gt;「我爱你爸。」妈说得竟十分坚定。&lt;br&gt;我心里一酸，怒气上湧。嫉妒让我失去了理智。我拚命用手指抽插妈的阴道，
大力揉搓她的奶子。在她的快速撸动下，我感觉快要射精了。于是停止抽插，拇
指食指捏住阴蒂搓弄，而右手掐住奶头向上拉扯－－完全不顾妈是否喊痛。噗嗤
噗嗤，胯下一酸，后背挺直射了出来。&lt;br&gt;「啊－－」妈大叫一声，倒了下去，而我正在射精，手收回来继续撸动寻求
快感，任由妈气喘吁吁地躺在冰凉的瓷砖地上。&lt;br&gt;妈（像条母狗）趴在地上，大屁股的反光几乎将我晃瞎，让我更快速地撸管。&lt;br&gt;她慢慢爬起来，扶着墙对我说：「你个混账……上次妈跟你说了不要掐乳头，
你怎么又掐。这次还……还……」&lt;br&gt;她说话时却目不转睛地看着我仍在撸动的疲软大鸡巴，我十分兴奋说：「妈，
你刚才是不是高潮了？高潮了还怨我？」&lt;br&gt;妈脸红如火，恶狠狠地推我一把，说：「快洗洗滚出去！都这么长时间了！」&lt;br&gt;我心里一惊，想确实如此，不要出了什么差错。赶紧用水简单冲冲下面，穿
上裤子走了出去。临走时，突然抱住妈伏在她胸前吃奶（恋乳癖），妈措手不及，
捶打喝骂。我抛个媚眼，告别艳母。
第五章&lt;br&gt;老爸看我出来，皱眉问：「怎么这么长时间？你是拉屎还是吃屎啊？」&lt;br&gt;我不好意思地笑笑，若无其事地说：「这几天上火，有点干燥，蹲得腿都麻
了。」我的腿确实很麻，长时间保持刚才的姿势，我腰酸背痛，看来长得太高也
不好。&lt;br&gt;爸也笑了，招呼让我过去，搂住我脖子摁我坐下，然后仔细端详我：「看你
这脸白白净净的，也不起痘，哪上火了？难道火气都跑下面去啦？」&lt;br&gt;我说：「我以前也才偶尔起痘，早过了青春期了。」&lt;br&gt;爸点点头：「嗯，嗯。挺好挺好，越长越像我了。你这小混蛋不知道，你小
时候都说你像你妈，把我可嫉妒死了。不过可要注意别在上火了，病都是火上起
来的。你不知道，我一同事因为上火便秘，眼睛都瞎了。」&lt;br&gt;我大奇，立刻问：「怎么会？上火怎么瞎了眼？」&lt;br&gt;爸不屑地笑：「可笑死我了，那老家伙总是摆谱，结果因为这事退休了。他
脾气特急，便秘拉不出屎就使劲拉，越拉不出越拉，结果使劲使得血压升高，把
眼睛冲瞎了。」&lt;br&gt;我也不由得乐了，说：「嗯嗯，这老家伙真倒霉。我可得注意力。你也注意。」&lt;br&gt;爸按我肩膀站起来，活动活动筋骨：「跟你一说这事，还真有点要出恭的意
思。你玩你的吧，老子去厕所。」&lt;br&gt;我灵机一动，附和说：「行行行，我看电视。给您守着电视，里面的美女准
跑不了！」&lt;br&gt;爸拍了我一巴掌，骂我小混蛋，迳自走了。我不知道爸是真上厕所还是去淋
浴间步我的后尘，只知道现在是千载难逢的好机会，不可有失。我回房将手机拿
出，看还有百分之八十的电，不禁大大松一口气。接着打开录音机启动录音设备，
设置好录音时长只为两小时和自动保存，跑进爸妈卧室将其放在床头柜后面－－
自然需要将柜子挪一挪。妈刚才的行动已经透露出今晚要有仗打，以她的性格，
房门自然紧闭。老爸虽然大方不拘小节，但是对于此事也不可能满不在乎－－再
马虎的父母也不会敞开门让儿子看现场直播。屋子的隔音很好，我虽然趴在锁着
的房门上也能听见一两声呼喊，但毕竟食之无味－－干脆弃之，另寻他法。&lt;br&gt;安排完毕，我为自己的智慧自得，考名牌大学可不是只下苦功就行的，咱智
商还是有的！&lt;br&gt;我出得卧室，又灵机一动，跑到浴室门口听听有没有情况－－老爸是不是真
的在学我？&lt;br&gt;果然！只听见一女子娇骂「老不正经！」附有一声不小的拍击之声，一男子
哈哈几声笑后黑色小门骤然打开。&lt;br&gt;老爸和我无言相对，他右手上的水滴滴答答流到地下，显然是刚才佔了老妈
的便宜－－唉，不知道是屁股还是奶子。我心里感觉好笑又紧张，结结巴巴地说：
「我……我……」竟然脱口而出：「我就是想看看你们夫妻感情怎么样，没别的
意思！看来不错不错，我这当儿子的很欣慰。」&lt;br&gt;老爸走上两步一腿踢在我屁股上，踢得我疼痛不已直想骂娘。他却不见怎么
生气，笑着骂：「小兔崽子别犯浑，跟我玩这一套。让你老子看见了也无所谓，
你老大不小毛也长齐了。你妈可受不了，她非得羞得气死不可。记住了，以后敢
这样我替你妈削你！」&lt;br&gt;我忙点头鸡啄米，赔笑附和：「是是是，不敢不敢，你们感情好就行，感情
好就行！」心中却忐忑不安，为什么他们聚少离多，老妈也常自流泪，却感觉感
情极好？难道这就是小别胜新婚？刚才老妈被我用手指作弄的时候也动情地说
「我爱你爸」，她是绝对爱我的（母子的爱），真的深爱老爸吗？&lt;br&gt;爸点头，瞇笑着说：「滚回去玩吧，出来揍死你。我和你妈好久不见，要做
点促进感情的事。」说完又踹我一觉，将我踢回自己的卧室。&lt;br&gt;我都替他羞，老妈怎么会喜欢这么个老不正经？竟跟儿子提他们要做爱，好
歹我也懂得甚至做过甚至和老妈做过……&lt;br&gt;我尴尬地笑笑，关上卧室门，心里此起彼伏波涛汹湧。不过这一切都要等到
明天才能揭晓，心急如焚……&lt;br&gt;待我一觉醒来，三岁的小姑娘已经及笄，日头晒得屁股发红。昨晚兴奋异常
胡思乱想，到得半夜才将将入睡。我穿着内裤下床，看到母亲在厨房做饭，赶紧
潜入父母卧室，将手机拿回，看也不看就跑回我方阵地。&lt;br&gt;老妈却闻得动静，问我：「起了啊？英英？英英？」&lt;br&gt;我稍微有些反感妈叫我小名，不耐烦地说：「妈，我都二十了！你就别这么
叫我了，让人听见多不好意思。我先玩会电脑，一会再洗脸。」&lt;br&gt;妈嗯了一声算是作答，我忽然想起，问：「我爸走了？上班去了？」&lt;br&gt;「嗯，上班去了。」&lt;br&gt;「什么时候回来？」&lt;br&gt;「不知道。」&lt;br&gt;我听妈的语气仍然伤感，便不再多问，更不敢有调戏或者非分的语言。打开
电脑，将已无电关机的手机打开连接ＰＣ，导出长达两小时的语音文件。我很佩
服我的智慧，不费吹灰之力获得这一百多兆的语音文件。&lt;br&gt;我戴上耳机，打开音频，沙沙沙沙地有点模糊，杂音也很多。快进三十分钟，
很寂静杂音甚少，因为此时客厅电视已关，我也在自己的房间折腾自己了。只听
爸说：&lt;br&gt;「小慧，身材真好，过来让我瞅瞅胸又大了没？……啧啧，真软。」&lt;br&gt;「哼！你知道我最后悔的是什么吗？」妈的声音。&lt;br&gt;「什么？是不是没早点和我干，非要我结婚以后才破你的身？也是，早点享
福多好，那时候我一天不来一次可憋不住，身体壮着呢！」&lt;br&gt;「你那时候和谁，背着我有人？」老妈声音阴沉。&lt;br&gt;「别误会别误会，你相公那时可是只有一只右手陪伴。每天看着这么个如花
似玉的美人却不能捅两下，可急死了，哈哈！」&lt;br&gt;「哼！我最后悔的是，怎么没早看出来你是这么个不正经的玩意。那时候真
是被你的情书情诗骗了。看你这德行，怎么想得到年轻时说话像电视剧里的书生
似的？！我也是，被你带成这样了！」&lt;br&gt;「那不是为了追你嘛！我要现在正经说话你高兴？觉得有意思？来来来，娘
子！咱们鸳鸯戏水，比翼双飞！」&lt;br&gt;「没说那样有意思，但你也太不正经了！现在还好，以前对着儿子就……就
弄我，真是不要脸！」&lt;br&gt;「你说的是以前吃饭那次？嗨，我看最爽的是你，我都没吃好，右手拿着筷
子菜都夹不住，左手一手的水。不过别说，你那水，比菜汤好喝！」&lt;br&gt;我大吃一惊，看来在以前的某一天吃饭，爸在我面前指戏老妈，我竟然什么
都没看出来。&lt;br&gt;「呸！我以前要是知道你这样，指定不跟你！」&lt;br&gt;「反正跟都跟了，还能怎样？呦，这么湿了！比那次水还多，这是欢迎的泪
水还是激动的泪水？让我尝尝。」&lt;br&gt;接着老妈的呻吟伴着些许杂音持续了五分钟，老爸只偶尔说一两句爽不爽之
类的话。我面红耳赤，心想老爸为了老妈还真是肯牺牲，我敢不敢为老妈口交？&lt;br&gt;她倒是得让我口。&lt;br&gt;这时老妈的声音同时在客厅出现，她让我去吃饭。我虽不愿离开，但才听了
不过４０分钟，还有很长时间。将午饭吃了再战更好。我来到客厅，见老妈红衣
红裤，乳突臀翘，穿的保守但颜色形状却性感到极致。她的脸有些红，鼻尖上一
点汗，两耳上的耳坠亮如明星，没有和我说话嘴角却翘起来了－－她很高兴，确
实被滋润饱了。&lt;br&gt;我狼吞虎咽，草草结束。没去听妈的话，也顾不得她有什么表情。录音确实
很吸引我。&lt;br&gt;继续：&lt;br&gt;妈忽然「啊－－」一声大叫，接着老爸说：「怎么样小慧？技术不错吧，你
看才这么会你就喷了。味不错！」&lt;br&gt;「谁知道你在外面怎么练的！别叫我小慧！」&lt;br&gt;妈竟然很从容地谈及爸的外遇！我大惑不解。&lt;br&gt;「那女人底下还带病，我可从来不给舔，最多拿手扣扣。扣我都不愿意，一
堆白色的东西，恶心死！哪像我老婆，身体健康，淫水倍儿香！怎么？不叫小慧
叫啥？小荑？你佔我便宜？」只听妈又大叫一声，突如其来，估计爸是突然袭击，
用手捅了一下啥的。&lt;br&gt;「哼！谁知道你给没给舔？没在外面弄过，咋一回家就这么熟络？现在我看
你就恶心。」&lt;br&gt;「都是感情的事，我跟她没感情，肯定不给舔。我那么爱你，就算不会舔，
胡乱啃一通也让你上天嘛！来来，该你弄我了，我也享受享受。」&lt;br&gt;静默一会，妈说：「不弄，我恶心。」&lt;br&gt;「没病，我前天刚体检！你看我这腹肌！在外面我也都带套，放心啦。好慧
慧，要不我再给你舔舔？」&lt;br&gt;「呸！你还有腹肌？」&lt;br&gt;一阵静默，只有杂声，估计妈俯下身去，迁就了老爸。&lt;br&gt;爸又说：「嗯嗯嗯，真不错，当世第一美女给我口交。这奶子，嗯嗯，我都
服了，哪个明星要是有这么好看这么软的奶子我他妈把公司卖了养她。」&lt;br&gt;「哼！你先把家里顾好了再说。」&lt;br&gt;「对对对，我先解决你这个小骚货！哈哈哈！」&lt;br&gt;只听妈一声「别！」，又是一阵喘息和杂音，接着就是很长时间的床铺吱呀
声和淫叫声。&lt;br&gt;「混蛋你带套！我嫌你脏！」&lt;br&gt;「小姨嫌大侄子脏？别开玩笑，刚才舔得那么认真，脏东西都舔下去了。真
没病，放心！」&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;「怎么样，你老公宝刀未老吧，嗯－－……」&lt;br&gt;「啊－－别这么大劲……有点疼……」&lt;br&gt;「嗯，看来我长时间不照顾照顾你，你逼越来越紧了。」&lt;br&gt;「啊……别说这难听话……啊……好……」&lt;br&gt;「老公操得怎么样？」&lt;br&gt;「舒……舒服……」&lt;br&gt;「来，宝贝来上面玩会，我歇歇。」&lt;br&gt;「啊－－深……有点深……」&lt;br&gt;「谁让你一下子坐下去的。捅漏了吧。」&lt;br&gt;「嗯……啊……」&lt;br&gt;「我越来越觉得你这奶子了不起，嗯，太他妈了不起了。就凭这个，我也得
狠狠赏你两下。」&lt;br&gt;「啊－－啊－－你－－」&lt;br&gt;「老婆怎么样，干得好不好？」&lt;br&gt;「好……我……我爱你老公……」&lt;br&gt;「我也爱你……」&lt;br&gt;接着又是二十分钟的动物交配，我看不见他们的体位，看不见妈的奶子屁股，
但从他们的语言中我获得巨大的刺激。若不是声音嘈杂，且妈昨晚帮我弄出来一
次，我真忍不得挺着妈的淫叫来他一发。我很佩服爸的体力，作为一个中年男人，
他没有一点啤酒肚，风度翩翩（在外面）没半点正经（在家里），难得的是性能
力还能保持如此，令人称讚。&lt;br&gt;一阵喘息之后，终于停下来。&lt;br&gt;「怎么样，慧慧，你看老公还行不？来了几次高潮？」&lt;br&gt;「没来高潮！」&lt;br&gt;「好么，没来高潮叫得跟鸡打鸣似的。我看你表现，估计刚才来了两次。」&lt;br&gt;「嗯，算是两次吧。还行」&lt;br&gt;「那肯定行，我是谁？罗铁枪是也！不把老婆伺候舒服了枉为男人！」&lt;br&gt;「你先把外面的伺候舒服了再说吧！」&lt;br&gt;「唉，你又提这事，不都说好了不提嘛……我还不是为了你们……」&lt;br&gt;爸又说：「你不也见过那女人，跟你能比？一个脱光了扔大街上乞丐都不碰
一下的货。」&lt;br&gt;妈抢着说：「她屁股比我大，你不就喜欢拍屁股吗！」&lt;br&gt;「呵呵，她那是肥。慧慧，别吃醋啦。我知道你心里不好受，体谅老公一下。&lt;br&gt;咱们这么多年都过来了。」&lt;br&gt;妈不做声，爸又说：「咱们风风雨雨，也有二十多年了。唉……除了上面的
老的，我心里只有你和儿子两个。上面的老的咱们好好供着，他们要求也不多，
爸妈们只求咱们好。你呢，是我的心肝宝贝，你为我忍了这么多年，我心里感激
得很。但咱们已经这年纪了，求个安稳也就是了。可罗英大学还没毕业，还需要
我帮他铺路。现在的社会你不是不知道，难得很，罗英大学是好大学，但名牌大
学生一抓一大把。对不？他能有啥优势？公司大一点，他的机会也就大一点。我
多给他攒点家底，也多一份保险。以后即使他事业不顺，也好有个安稳的家回来。」&lt;br&gt;只听妈说：「你别亲我……我……」&lt;br&gt;「我就亲你！」&lt;br&gt;「慧慧，别哭，好日子快到了啊！」&lt;br&gt;「我……呜……我总想着自己命苦……其实……最难的是……是你……」&lt;br&gt;「别哭别哭，没事……我一回家心情就特好，恨不得亲儿子两口，就怕他把
我当成变态。你一哭我就害怕，别哭，咱现在挺好的。」&lt;br&gt;「嗯，我也不想哭……」&lt;br&gt;「慧慧，其实……我……」&lt;br&gt;「你怎么了……」&lt;br&gt;「没事，睡觉吧。」&lt;br&gt;「你说，不说别想睡觉。」&lt;br&gt;「我就是想表个白，我想说我爱你。嘿嘿。」&lt;br&gt;「嗯……我也爱你。」&lt;br&gt;「我去洗洗吧，脸都花了。」&lt;br&gt;「别洗了，你下面也花了。咱就搂着睡，我就喜欢粘了吧唧的，有感觉。」&lt;br&gt;「恶心，变态……又亲我……嗯……」&lt;br&gt;「慧慧，睡吧，明早再来一回，保证让你大吃一精，精液的精。」&lt;br&gt;「滚！」&lt;br&gt;「来，睡觉。」&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;若不是洋人的枪炮响声，中国人真的以为自己是世界的主人。若外星人还不
来地球通个话，手握支票豪车的大亨们真的以为自己才是宇宙的主宰。我从没想
过自己有多幸福，也从不去想这个家庭这个社会是什么样子的。我原来并不知道
妈为什么动情地说「我爱你爸」，也并不知道为什么爸一看见我就笑嘻嘻地嬉笑
打闹。&lt;br&gt;耳机中是沙沙沙的杂声，手中是被揉捏良久的衣角，耳中并没有什么声音，
手心中满是汗水，眼中无泪心却在哭。我的下体早已疲软，身体也没有了力气。&lt;br&gt;先是作为一个儿子的单纯又激烈的感动。天下每一对父母都是最优秀的父母，
他们在用不同的方式表达同样的爱。农民们拚命耕地，或外出打工供子女上学。&lt;br&gt;有文化的知识人拿着书本言传身教，希望子女攀上他们不曾到过的高峰。我
的父亲是个商人，他努力地经营公司，用他的话说，为我铺路，设置保险。我的
母亲是个家庭主妇，也是个小有文化的读书人，她从我两岁开始教我看画看书听
音乐，我长大后她为我做饭洗衣，为我省下能为读书省下的一切时间。他们真是
最普通不过的父母，因为，任何普通的父母，可能都会这么爱自己的儿子。&lt;br&gt;他们为我牺牲很多，妈说她为我而活，他们俩人确实都为我而活。爸在外面
辛苦地做生意，而且为了生意好像需要和一个不知名的丑女人保持不明不白的关
系。我能明白，爸不是马云那样的商才，他有脑子但更需要的是稳定的人际关系
维持生意。那个女人可能是某个高官的女儿，可能是某个更大老板的妹妹，爸是
一个傲气并深爱老妈的人，为了我，他每天都要强迫自己吃发霉的烂苹果。&lt;br&gt;接踵而来的是愧疚。我自认为放荡不羁充满个性，其实是一个不孝子。我曾
想把老爸摁在地上打一顿，因为她对不起妈。我无时无刻不想佔有老妈的躯体，
现在仍然在想。&lt;br&gt;父母为我付出至此，我却有如此禽兽心思。即使书中最大奸大恶的人物，也
会无颜自尽吧。&lt;br&gt;我褪下裤子，看着蔫下去的鸡巴，纠结痛苦。我是继续自己的恶行，还是忍
住慾望不再纠缠老妈？我如果选择后者，会成功吗，我可以忍得住巨大的慾望吗？&lt;br&gt;</content></item></essay>