<essay><item><title>孝儿操母逼 温馨乱天伦(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;人人称讚我孝母，可是没人知道我对寡母行孝的那么深入，用鸡巴深入到了她的屄当中……&lt;br&gt;我的家乡是南方一个山区小县的一个边远小村庄。我和母亲住在村边的一栋小洋楼里，那是爷爷到菲律宾经商后寄钱来盖的。我１５岁的时候，父亲凭爷爷的关系去了香港，后来又辗转到了菲律宾，可惜还没来得及接我母亲出去，竟不幸客死他乡。为了我，母亲决定守寡，因为她舍不得离开我和那栋可爱的小洋楼。&lt;br&gt;我们房子位于村边的一个小山坳里，三面是青翠的小树林，前面是一片水稻田，相当幽静。楼只有两层半，总共才五个房间。母子俩住在里面，加上爷爷不时寄来的侨汇，就当时的水准而言，应该说我们过的是令人羨慕的日子了。&lt;br&gt;我本来可以过着平常人的生活：孝母、娶妻、生儿育女、传宗接代。可是到了我１８岁的时候，工友无意中的一句话，竟引发了我和亲娘之间整整１０年的母子乱伦。那是一段我与亲生母亲过着缠绵温馨、清醇甜蜜的亦母亦妻生活的黄金时期。&lt;br&gt;我中小学读书成绩都还算不错，但１８岁高中毕业时，由于家庭有点海外关系，更主要是由于母亲不善于讨好一些人，结果自然没被选派上大学，于是只好回到家乡，在村里的碾米厂当个记帐员。&lt;br&gt;一天下午放工，我正收拾着要回家，突然机修工阿发神秘兮兮地走过来，指着碾米工阿伦的背后说：你知道那家伙急急忙忙要回去干什么吗？我说不知道。 回家骑老妈！ 阿发诡秘地说。我开头不明白他的意思，便说这年头谁还骑马。他说你听错了，是回家骑他的母亲。我马上意识到什么，赶紧说，你别乱讲啦，哪有的事。真有的话，那岂不是母子乱伦，传出去会出大事的。阿发邪邪的笑了笑，不信算了，老屄味道好啊。&lt;br&gt;我问他怎么个好法，他才接着说，那事儿千真万确，是阿伦亲口告诉他的，因为他们两个好得不得了。阿发说他实在是忍不住才讲出来，但只限我一个，要我发誓不再多传。我当然答应了。阿发兴之所至，说要带我去实地观察阿伦和他母亲。刚好那天我没什么事，两个人便一同快速赶上去。走了不久，我们离阿伦不远，看着他回到他母亲看的小店。阿发一走进去，他母亲的便迅速迎上来，母子两人亲热地搂抱在一起，接着便双双走进里屋去了。&lt;br&gt;那当母亲的，看来有４０出头，白胖丰满，慈眉善目的，看不出是个淫荡的妇人，但她胸部高耸，丰臀略翘，看样子性慾很强，阿伦跟她在一起，免不了干柴烈火，母子乱伦的事情只怕是水到渠成。不过我们也没再看到什么，只能猜想此刻那母子俩大约已经在床上粘到一块翻云复雨了。后来我们就回家了。&lt;br&gt;回到家里，我精神上震动很大。阿伦的母亲是寡妇，阿伦十分孝顺她，想不到两人竟然会干出这种有伤风化的丑事。但又一想，要是阿伦的父亲还活着，那母子乱伦当然是对父亲的伤害，但现在他父亲已经不在了，他们俩这样做其实也没碍到别人。如果两人都愿意，而且双方都快乐，为什么不可以呢？&lt;br&gt;突然间我又想到了自己。我母亲跟阿伦的母亲不也是一样守寡吗？为什么我们就不可以做相同的事情呢？何况我母亲看起来比阿伦的母亲还更年轻漂亮，听说年轻漂亮的女子性需要特别强，我以前为什么没留意这个问题呢？&lt;br&gt;其实从１４岁起便对母亲又了感觉，每每幻想着能与她乱伦交媾。只是碍于道德，才压抑了自己的性幻想。如今我切实认为，其实我们之间是可以有那种关系的，因为我父亲根本不在了，母亲又不愿意再嫁。当然，我也知道母亲是个很传统的妇女，她可能不会同意这种做法。&lt;br&gt;然而我想乱伦亲娘的慾望一经挑起，便再也难以平息。于是我认定应当试试。问题是，要采用什么方法？好在我很快就有了办法。我有写日记的习惯。我的日记收藏不是很严密，母亲偶然也可以看到。我要在日记上用点计谋。&lt;br&gt;于是，当天晚上我在日记里写下一个根据地摊文学加以发挥改编的故事：今天我从同事买来的地摊文学里偷看到这么个故事，说的是清朝嘉庆年间，书生白某虽然非常孝顺母亲，但总觉得还有什么不够的地方。有一天他终于醒悟过来，知道母亲守寡多年，日日独守空房，虚度青春，十分痛苦。他认为自己对母亲的孝还不是真孝，还得有更深入的行动。终于有一天晚上，他上了母亲的床……从此以后，母子俩夜夜春宵、日日交欢、温馨万状、快乐无比。母子俩的真情感动了上天，让白某考中了状元。面对皇帝的赐婚，白某婉言推脱，说家中已有糟糠之妻，于是把母亲接到京城，对外则说是妻子。母子俩见面，第一件事便是闭门谢客，相拥交欢，三天三夜方才下床，从此更是夜夜交接，无日无之。&lt;br&gt;几年后，同仁看到白某的妻子（其实是母亲）不会怀孕，就劝他纳妾，可是白某坚决不同意。还是后来到了母亲五十多岁后，白某才纳了一妾。但是即便如此，白某一有机会还是要同母亲重拾旧情，恣意交欢，尤其是当妾来月经的那些日子。两人用温馨浪漫的一生谱就了一曲感天动地的母子恋歌。&lt;br&gt;看了这则故事，我感到十分惭愧。我对母亲虽然也算是孝顺，但离白状元的真孝还差一万八千里。人非牲畜，不是有吃有睡就够了。更何况连牲畜也会发情交媾，人哪能那样无性情。如今母亲为我守寡多年，夜夜独守空房，她的痛苦我也应当猜得出才对，但我却不能深入孝敬她，哪怕是跟她睡上一夜为她解闷。我这样自私，还是人吗？我还比得上那些性情中的猪牛犬羊吗？&lt;br&gt;我１８岁了，早已完成了性成熟，看到女孩我常常想入非非，恨不得能搂她一个在怀里尽情交媾，但不到二十四五岁，哪能结婚啊。我这边日夜想着女人的肉体，天天憋得难受，每天只能靠手淫把宝贵的精液排泄出来白白浪费掉，却不能分一点点给最最需要的母亲。&lt;br&gt;我这样做表面说来是在遵从道德，实际上是道德害苦了两个无辜的肉身。是时候了，我应该勇敢地走出第一步。但母亲是个传统妇女，人家村口的李大婶连大白天也常常穿着花短裤，在院子里进进出出，露出丰满雪白的大腿，引得我每每要偷看她几眼，可母亲在家中连小腿肚也不露给我看，她会理解我的孝心和苦衷吗？我不知道。我好痛苦啊！ ！ ！&lt;br&gt;日记写好了，要怎样才知道母亲看过它了呢？这自然难不倒我。在这一页夹跟头发吗？不，要是母亲没吹动它，让它照旧留着，那我不是白费劲了吗？我选择的是夹一丁点棉丝，把它夹在这一页的最边沿，只要母亲打开这一页，哪怕是最轻的呼吸也足以把它吹走。我布置完毕，第二天就放心上工去了。&lt;br&gt;下午放工回家，我的第一件事就是检查日记本。让我万分高兴的是，那根细棉丝不见了，真真切切地不见了！而且入门时母亲还对我嫣然一笑，那是从来未有的呀。她看见我的日记了，她竟然不生气，我成功了！&lt;br&gt;但是让我感到美中不足的是，母亲没有露一点皮肉给我。&lt;br&gt;是她不愿意，还是不好意思呢？我还得等着看。幸好晚上睡觉前，苗头来啦。母亲先是进了她的房间，随即又开门出来对我说，门锁好了吗？我一看不得了：母亲穿的正在是一条农村妇女爱穿的花短裤，粉红的底色，散布着几朵白色的小花。短裤的上面、在内衣开襟的地方，可以看到妈妈那略微凹下的、精致性感的肚脐眼，中间是略微凸出的小肚，下面则露出两条雪白丰满的大腿，发出柔和而诱人的白光。我的脑袋轰的一声，整个人差点眩晕过去。&lt;br&gt;我真想扑过抱娘的大腿，可双腿直发软，更别说哪来的勇气了。&lt;br&gt;接下去的一个小时，我简直不知道是怎样过的，总之满脑子都是那雪白的大腿。后来，我设法冷静了下来，决定今晚就行动。我没有睡，因为当然睡不着。 １２点，我突然发出几声恐怖的尖叫：啊，啊，救命啊！母亲听到声音，立马冲进我的房间，把我紧紧抱住，急切地问我出了什么事。我按事先编好的回答说：我做噩梦了！ 妈说：乖，快告诉妈，梦见了什么？梦见爸爸在追打我，他好凶好凶。我吓死了。不会吧，你是个好孩子。爸爸在天之灵不会不知道的。他感激你都还来不及，哪能打你呢？爸爸他口口声声骂我不孝。听完这些，想来妈妈应当知道我的用意了。&lt;br&gt;于是她说： 他说你不孝不对。我们不愁吃不愁穿，我从来没受过什么苦。你又样样听话，妈妈我从来没有感到为难。难道你还会有什么做得不够的地方吗？不会吧？此时母亲的丰满大腿已经完全跟我的双腿绞在一块了，她那高耸的两个乳房完全包住了我的一条光裸的手臂，尽管还隔着薄薄的一层布，我已经完全感受到那柔软。她的嘴跟我的离得那么近，我完全可以感受到那温香。我的慾望之紧迫，是任何语言也无法形容的。&lt;br&gt;但我还是能够冷静地继续说下去：爸爸骂我为什么不劝你……劝你……让你独守空房。不许你乱说， 妈妈显得有点生气。又说：劝我什么？劝我改嫁？我不改嫁不但是为了你，还为了咱林家后代香火不断，这是我十分愿意的。她转而用温柔的口气说，再说谁说我独守空房？我们这栋房子里，不是还有你这个宝贝的儿子吗？有你，妈妈这辈子满足了！满足了！&lt;br&gt;我知道时候到了，便大着胆说，妈，从今以后，我天天晚上陪你，好吗？妈妈变得非常激动，她深情地吻着我的脸颊。 不，是我应该陪你，孩子！你一个人从小没有父亲，多可怜啊。娘不陪你谁陪你？从今以后，咱们母子俩永不分离，好吗？好！那就好好睡吧。时候不早了。妈说着就侧身躺了下来，紧紧地抱住我，继续吻着我的脸颊。&lt;br&gt;很快地，我们的嘴已经凑到了一块。妈妈口中的女人香气直接呵到我的鼻上，我顿时感到难以名状的兴奋。我也张开嘴跟她接吻。两人的舌头绞成一块，消魂的时刻少说也有十分钟！过了一会儿，我开始不安分起来了。我的手不断地捏着母亲的乳房，还不时往下伸到她柔软的腹部，差一点没摸到她的耻丘。我整个人变得很烦躁，处在一种欲交不可的状态。&lt;br&gt;妈，我难受，我好难受啊！妈，妈，我不行了！乖儿子，妈知道你难受，你大了。母亲紧紧地抱着我，温情脉脉地说，来，是时候啦。乖儿子，妈带你去一个快乐的地方。 说着，她自己先脱下短裤和内衣，顿时那两粒白生生、温绵绵的大乳暴了出来。我立即伸嘴去含，她又帮我脱下上衣和内裤。这下，母子俩已经赤裸裸地紧贴在一起了。&lt;br&gt;乖儿子，来，趴上来。趴在妈的身上，妈来教你。到了此时，饱受淫情煎熬的我顿时从内心欢呼起来：我终于也可以回家骑老妈了！ 骑上来，对，是这样。妈调整好两人的姿势，让我的手臂搂住她的脖子，胸部贴着她的乳房，下身对准她的双腿交会处，等两人都感到舒适了，才伸手抓住我的鸡巴。她的手是那么肥厚细腻，我简直无法用什么语言来形容我的快感，但更刺激的还在后头。&lt;br&gt;我的乖儿子，妈深情地说，想不到你的小宝贝也长这么大了，想不想女人？想！想不想妈？想死啦！想做什么？ 不知道，就是想。想有个洞洞往里插。乖儿子，你知道吗？妈的下面有个洞，水汪汪的。妈让你的小宝贝进去。进去了，消消火，再硬的东西也会变软，那时你就不会难受了。对，就这里，让妈扶着你的小宝贝进去吧。来，对啦，往里用力，对啦，好，进去啦！妈的手一放开，我的鸡巴也随之尽根而入，因为妈妈的小屄里面早已是湿淋淋的，没有一点阻力。&lt;br&gt;感谢我可爱的娘，她让她１８岁的亲生儿子，我的大鸡巴插入了她的迷人小屄。这一插，使我从处男变成了男人。这一插，让我回到了１８年前孕育我的地方。这一插，让男女的性器把一对母子如胶似漆地勾连到了一起。这一插，让我这初次嚐到女人滋味的少男，从此对妈妈的肉洞蜜屄魂牵梦绕朝思暮想，没有一刻稍减。&lt;br&gt;我的鸡巴已经在母亲的肥屄里啦，想那里面是什么样的感觉呀：又热又湿又软，时收时缩时紧时滑，难以言表的天堂般的快感，快感，还是快感！ ！这就是他们说的骑老妈吗？如果是，那世间绝对不会有什么是事比这更快乐的啦。&lt;br&gt;我的淫情象脱缰的野马一样地奔放：我的双手在母亲的秀发与香脖之间不停地抚摩，我的舌头在母亲的香口中不断地搅动着，我的肚子和母亲柔软的腹部丝丝入扣地厮磨着，我的鸡巴在母亲温润的肥屄里毫无顾忌地肏动着，享受着亲娘的蜜屄，龟头在亲娘的屄水里泡着，好舒服呀……&lt;br&gt;我一方面希望母子俩的性器官永远地粘合在一起，一方面却过快地就有了想射精的感觉。我今年初开始手淫，每次射精都有快感，但现在刚开始我就控制不住地想射出来，好像只有早早地射出去才能释放我的全部欲情。我开始哼叫起来，在亲娘的怀抱里放声地哼叫起来。妈知道我已经无法控制地要爆发了。&lt;br&gt;乖，想射就射出来，全部射出来吧，我的儿子。男孩子第一次都很快，不快快射完不能消火。趁着妈张嘴说话，我把舌头伸入妈的口中，两条舌头再次缠绵在一起。我再也忍不住了，双手抓揉着娘的大奶，急速的闪动腰胯，暴怒的大鸡巴在娘的蜜穴里一阵紧似一阵的抽插</content></item></essay>