<essay><item><title>爱母记事-序曲(4)</title><author>床上伴侣</author><content>是我大概也会有点不高兴。&lt;br&gt;「哈，老公不要这样，儿子他只是希望有人夹菜给他！」深怕老爸脾气上来的母亲赶紧打圆场，「我相信他不是不吃的！」妈妈这时候夹了她碗里刚刚才咬了一口的肉片在我碗里，「呐，快点吃！」母亲跟我使个眼神，看到老爸这样我虽然有点紧张，但比较重要的是母亲还故意用间接接吻的方式诱导我吃东西，我当然心情大好，开始吃下母亲夹过来的菜，而且一连几次，她都先把菜夹给自己咬一口之后，在丢到我碗中。&lt;br&gt;看到我开始吃东西，老爸接下来也没有说甚么，开始问着母亲说名产街有甚么东西，妈妈开始诉说刚刚我们看到的一切，忽然她提到一个头饰说很好看，等等吃饱散步时要带父亲去看一下；饭后，就在我们走过去的路上，再度经过那个炸物摊贩时，那阿伯说「嘿~美女，打算跟男朋友要再来光顾一下了吗？」，因为母亲身后站的是我，我身后才是老爸，眼看我跟父亲都停下来，「啊哈哈，他是我老公啦…」母亲心虚的赶快回复，阿伯笑继续说「你老公这么年轻？不错喔!另外那位是？」，「老板等我一下喔！」这时候母亲打断了阿伯的话，转过身低头假装找包包里的零钱，偷偷拉了拉我的衣角，当我头靠过去时，用细微的声音「赶快拉老爸往前走！」，这时候我也问母亲说，那晚上可以吗？妈妈面露无奈感觉不大想，老爸也靠过来说怎么了？母亲说「没有啦，儿子问我说可不可以吃一个」，「我回答他说可以！」，听到这句话我欣喜若狂，老爸笑笑地对摊位的阿伯说「说我看起来很年轻？这位是我儿子啦。」，眼看阿伯有点疑惑搞不清楚状况，「你跟爸爸先到前面等，后面人都塞住了！」母亲用力把我往前推，接着老爸他自己就先往前走了，「都答应你了，你还不一起过去？」她很焦躁的斥责还站在原地的我，这时候阿伯说「美女，那另外那位中年人是你公公？」，「呃…呵呵…」在我往前离去时听到母亲用尴尬的笑声回复老板。&lt;br&gt;「哈哈哈…好久没有人说我年轻了!」我过去老爸旁边的时候他得意地说，不久后母亲从后追上来，把吃的东西先发一给父亲「老婆，那老板说我年轻耶！」，「生意人嘛」她笑着说，接着再把东西拿给我的时候眼睛不想看我，对我「哼！」了一声。&lt;br&gt;逛完要回旅社的时候，母亲刻意绕远路，避开那个摊位，结果就绕了很大一圈，到房间后，老爸就说他累了，便去冲个澡，眼看房里剩下我跟母亲，我问说现在吗？妈妈看了一下浴室「不行，你爸应该很快就会出来！」，果不其然，感觉父亲只是冲冲水，就躺在离门口最近的位置上拉了条棉被就开始睡了，看样子我跟母亲是没办法外出解决了，不过房间外面也未必隐密。&lt;br&gt;最后我们躲到浴室内，虽然已经过了一段时间，里面还是很多积水，我不想沾湿外衣就赶紧把衣物全部脱了，眼见母亲一手手掌握着另外一职手臂，斜低下着头感觉很犹豫「一定要今天吗？」，我点点头，接着我看她脚底板的丝袜都湿掉了「妈，浴室很湿，你不怕衣服湿掉吗？」，看着笑笑的我，她大概知道我想要看甚么，脸色很臭的转过身去，开始宽衣解带把衬衫跟短裙脱下来后，最后从臀部把丝袜脱下，母亲只愿意脱到剩下内衣内裤，「哇~」让我兴奋的是那套内衣裤是性感的情趣内裤，紫色内裤的薄纱设计，私处有个大大开口，让阴唇完全显露，胸罩也是用紫色薄纱罩一层上去而已，乳头藏也藏不住，「小声点…叫甚么？又不是穿给你看的！」母亲脸整个胀红低声斥责我，这种羞耻的表情，似乎告诉我其实她原本这套衣服是要穿给父亲看的没想到给我捡到便宜。&lt;br&gt;母亲再度探头看到父亲已经开始打呼，要我坐在浴缸旁，她过来蹲跪下去后，正准备要开始套弄，「妈现在不知道爸爸会不会随时醒来，有点危险，妳用嘴的话，我大概5分钟就可以射出了!」，「啧！妳在胡说甚么？那我就不要弄了！」，「妈，妳好人做到底嘛，妳今天下午都可以假装是我女友了，再多扮演五分钟嘛！」，「那不一样！」母亲发起了脾气要往浴室外走，我伸手去抓住，两人拉扯了一下，结果把放在旁边的水盆打落在地上，发出巨大的声响，「吵死了，老婆妳在洗澡？」门外传来老爸带着睡意的讯问，母亲把我向浴缸推，把浴缸上的帘子遮起来后，「呃…对…不小心打翻东西吵到你，抱歉！」，「儿子呢？」，「他…在刷牙!」，「你们快点，我想要上厕所！」&lt;br&gt;看来老爸醒了，母亲要我不要有动作，过几分钟后，过去开门看到父亲又睡着了，「可以不要现在吗？」妈妈转身再度恳求我，「我改下次的话妳能不能用嘴帮我？」，妈妈双手扶在胸前叹一口气，不情愿地点点头后讲着「那你这几天都不能骚扰我！」&lt;br&gt;晚上睡觉时，母亲把身体用棉被包得紧紧的侧躺背对我，只露出双手，我伸手过去碰到她身体的时候，她浑身震了一下，知道她睡不着，可能是因为我在她身后，我温柔的牵住她的手，十指紧扣的握着入睡，一直到早上醒来时，手势还是一样，母亲她并没有把我的手给甩掉，是甚么原因我不清楚。&lt;br&gt;在出发前我要父亲等我一下，再度跑去名产街，回到车上的时候手上多了一包东西，父亲问我是甚么，我回答说是要送人的，老爸哈哈笑说要送给女友的，我赶紧点点头；一路上父亲不断问我说女友是谁，我可以从后照镜看到母亲也不时的在偷瞄我，这时候我玩心大起「妈知道我喜欢的对象！」，「喔，老婆？你知道？」，母亲轻佻的说「知道，但是觉得她不适合儿子！」，「为什么？」，「年纪太大了，而且有男友了！」，老爸皱了一下眉头「儿子，你抢别人女友？」，「呃…」，「哈哈，儿子我不怪你啊，这就当作竞争吧！既然要抢，就要抢赢，这样才是我的儿子」，母亲带着怒气用力拍了一下父亲的手「你说这甚么话？怎么可以教他乱来！」，「老婆妳干嘛这么生气啊，要支持自己儿子吧！」，「哼！反正我是不会答应的！」妈妈丢下这句话，看似在回答老爸，其实是在跟我讲。&lt;br&gt;「老爸我会加油的！」我回答老爸后，母亲追着警告我「儿子你…你…最好别太过份..!」，到休息站后，母亲去洗手间，车上老爸问我为啥母亲这么讨厌那女生，我随口胡扯说，因为个性跟老妈太相近了，所以同性相斥吧，接着一连串的MAN’S TALK，问我进展到哪里，我说只有接过一次吻，老爸笑我太逊了，我接着问既然个性跟妈妈很像，那当初老爸怎么赢得母亲欢心的，父亲说母亲个性本来就会较冷，他当初有点用死缠烂打，不怕被拒绝最后才抱得美人归。&lt;br&gt;他再说像母亲这样的人做出拒绝的动作一定是第一个反应，但有时候表面看起来很硬，但是若有一些贴心的小动作或是惊喜，你妈她很快就会软下来，想想难怪，以前送蛋糕卡片，照顾生病，不抢着破坏父母的两人时间，母亲总是会给我一些超乎预期正面的回应；老爸笑着说讲你妈的罗曼史没有用，每个人都不一样，我则是跟父亲道谢，跟他说这对我来讲非常有用。&lt;br&gt;一路上我心情很好，时间跟空间都会空给他们夫妻单独相处后，我就找机会安静思考，接下来一天，我们住在父亲的朋友家，父母跟我就分房睡了，按照约定，我也不会去骚扰母亲，而妈妈她的态度也慢慢轻松起来。&lt;br&gt;第三天，父亲怕塞车所以很早就回到市区，爸爸一到家之后就赖着不想出门，母亲感觉似乎不希望浪费难得的连假，看眼见父亲这样子，母亲有点恼火，我跑去问说「妈？要不然我们去逛街！」，「嗯！」她爽快地答应后我俩就外出。&lt;br&gt;一路上母亲没有跟我聊天，看起来仍旧沉浸在不满父亲的情绪中，也或许是因为跟我出来多少还是有点不愿意，虽然她面无表情，但却没有减少母亲的风采，她穿着露肩的黑色纱质连身套装，深色水洗紧身牛仔裤搭上靴子，纤细的身形就是那样迷人。她既然不想被我追求，但又为何会答应跟我单独出来，这种飘忽不定的情愫到底是什么？有时我想延续她偶然出现的笑颜时，总会嘎然而止，无形之中，总有个高墙让我无法跨过。&lt;br&gt;到家时，父亲早已呼呼大睡，母亲没有进房关心似乎在做无声的抗议，找到机会使个眼神，她瞟了我一眼后继续看着电视，好吧，看来今天她心情确实很差，识相的我赶紧去盥洗，当我回到房间时，母亲已换好黑色短裙跟白色大腿裤袜坐在我床上不悦的说「快点吧！」。&lt;br&gt;「等等！」，「你还想怎样？」母亲十分不耐以为还有其他要求，赶紧翻开柜子把在风景区买的发饰送给她，妈妈抿着嘴闪过一丝得意后就放在床边，继续命令我「要就快，不要拉倒！」；当我坐好时，她蹲着且很犹豫看着已经挺立的阳具，似乎非常挣扎自己该不该这样做，「妈，你说要快一点的。」，「别催我！不然就不帮。」她充满傲气的回应，并把长发用收下的发饰绑成马尾后，开启朱唇，羞涩的含了上来，因为还有所顾忌，所以只敢含住龟头而已。&lt;br&gt;口腔里面温热湿滑的水感已经十分刺激，嫩唇合住时口腔中的温气蒸着龟头，含舔几下的舒服硬是把我从马眼轻逼出一点分泌物，母亲突然往后退开，似乎因为感受到有特殊的黏液，皱着眉头摀着小嘴，努力化去口中的异味，我再度把肉棒挺了去，母亲有点作弊的解开内衣，用乳房挤弄，「妈，样不算喔…」，她瞪我一眼「味道还没散！」，几下后她动作慢了下来，可能也是因为累了，一连三天去玩，到假期最后还没法休息，「呃…我能自己来吗?看妳累了」，「嗯!」妈妈发出个细微的允许音调。&lt;br&gt;扶她上床躺好，骑在她腰上将肉棒夹在乳沟之中，开始又掐又揉那丰满雪白的嫩乳，捏得她脸色发红，频频憋住想从喉头解放的声音，感觉母亲已经不在意我手是如何在她身上游走，我食髓知味，身体退到她侧边，一手立刻伸向了她蜜穴，被我抠刮得逞几下后，母亲用力的把我手拉开，并手掌摀着护住私处，抬起头来神情娇红的指责「说过那边不可以！」&lt;br&gt;虽然被阻止，但看到时机成熟，又再度骑上去直接将肉棒插入母亲的樱唇，因为方才的挑逗跟爱抚，她大口大口的吞吐着肉棒，时而用舌头捲搔马眼，我有时故意用大动作欺负她，将她脸颊戳到大大突起，母亲也会用牙齿轻咬几下，警告我别太过火，但她偶尔也会自己主动用舌尖挑弄阴茎，双方不断你来我往。&lt;br&gt;眼前的傲母终于用嘴帮我口交了，这股征服感随着她嘴的吸吮吞吐，「滋~滋~」口水声步步把我推向顶点，忽然一个猛然一顶，让肉棒深入口腔内部时，精关此时大开射在她的硬颚上，「唔~~」母亲用力推压着我的腿，但我手却将她的头往我肉棒压，当肉棒第三次鼓动的时候，没有了挣扎的推力，只感受到母亲吞咽的颤动。&lt;br&gt;我退开后，她一脸羞耻的瞪着旁边，消下去的脸颊告知我发生了甚么事情，我拿卫生纸只给母亲时，「腥死了…」她眉头深锁愤愤的说，我在旁傻笑，她做了一个俾倪我的神情，「那个…头饰还喜欢吗？」正当我打圆场时，母亲立刻起身整理衣物嘟着嘴说「不喜欢，但戴在我头上就是好看！」便出了房门，这不是傲娇吗？她真是可爱，当我追出去房外继续想要跟漱完口的母亲调情时，她恢复了一贯冷漠的态度，房内房外两样情，难道在床上发生的事情，只是她纯粹实现承诺而已？&lt;br&gt;家中钜变一般来说，父母要加子女的脸书（Facebook）时做儿女的总是会有点抗拒，我却恰恰相反；某次吃饭时得知老爸有在使用，很讶异他原来这么追流行，转头过去看着母亲「不用加我，没在用！」，「没关系，老婆，我们一家人就加一加吧！」，结果在老爸的协助下，我取得了母亲的帐号。&lt;br&gt;赶紧回到房内，看到母亲以前历来的动态，跟同事之间的交流等的内容十分丰富，她说没在用根本是在说谎，我也发现她之前有写一些很徬徨的状态，从发言日期跟词语之中，猜测应该是我的关系；之后再去观看时，发现那些动态都删除了，可惜我已经知道母亲心中的徬徨跟动摇。&lt;br&gt;但在表面上，母亲强硬的态度掩饰着这些，自从知道她的帐号后，她没再发表类似的话题，曾想过她为什么不设权限，猜测下来可能是怕我万一有去问，老爸跟其他人看得到我却看不到的内容将显得十分奇怪。&lt;br&gt;脸书变成我观察母亲的一个工具，有时也会透过它跟母亲暗通款曲，像是明明两人都家中，也会互丢讯息，内容大多是不能让父亲知道的事情，或是有点暧昧的关心；虽然我一直以为这是好的发展，母亲不排斥，但久了之后，她偶尔在帮我手淫完后会面露忧愁，念念有词地说「对不起…」，&lt;br&gt;一段时间后，父亲某次跟我抱怨母亲变了，对他不是那么的诚恳，心事重重，而且情绪时常阴晴不定，但我以为爸爸会很气妈妈，却没想到他仅止于唸唸就算了，没想到这是我们家风雨欲来的开始；在那之后我也查觉到老爸似乎也有点诡异，跟某个异性友人出游时常被标记，但内容是我们没有权限观看，当然，我相信母亲也知道这件事情，因为她俩很难得的连续吵了好久的架，而且每次故作坚强的擦干眼泪才让我看到，湿红的眼眶却出卖了母亲的</content></item></essay>