<essay><item><title>赤裸熟母（1-4）(4)</title><author>床上伴侣</author><content>的双腿紧紧并拢着，不露一丝缝隙。妈妈紧夹双腿，但是两脚却分向两边，
并且不断地来回扭动，时不时地还会腾挪一下坐姿，可见她正在极力忍受着私处
传来的异样感觉。&lt;br&gt;我捡起筷子，继续装作一无所知地样子。看着对面的妈妈，她的脸上已是红
彤彤一片，额头上沁出一层细密的汗珠，一双美丽的丹凤眼中充满媚意，彷彿要
滴出水来。我竟一时看得呆了。&lt;br&gt;一顿颇为怪异和香豔的午饭在我的热血澎湃以及妈妈的坐立不安下终于结束
了。我明显看到妈妈在站起来收拾碗筷的时候脸上出现了如释重负的表情。&lt;br&gt;吃过了午饭，妈妈进浴室洗澡去了，她一身都是汗，而且身体里还残留着老
李的精液，的却需要好好洗洗。虽然我很想看看浴室里的旎丽风光，尤其想看到
妈妈把那条丝袜从她小菊花里抽出来的画面，可是浴室的门被妈妈关得死死的，
门上也没有任何的缝隙可以让我偷窥。&lt;br&gt;「或许我应该买一个针孔摄像头？」我的大脑里忽然蹦出一个大胆的念头。&lt;br&gt;妈妈这次洗澡花了大概一个小时才出来，沐浴后的熟女换了一身衣着。上身
是一件淡绿色的无袖T 恤，领口开得很低，露出了一小半白花花的乳肉，两条莲
藕般的手臂纤细光洁，腋下没有一丝毛发。妈妈的下身穿着一条纯白色的七分裤，
裤子剪裁紧凑，把妈妈丰满的美臀和秀美的双腿紧紧包裹，从背后看去可以看到
在妈妈屁股的中央有一道深深的臀沟，格外迷人。可以看得出来这次妈妈是穿着
内裤的，因为在紧贴着臀部的裤子上能够清晰地看到三角行的印痕，从那痕迹上
看，妈妈的这条内裤明显很小，只是堪堪包住了她一半的臀肉。&lt;br&gt;「阿凯，下午妈妈要出去做个美容，你在家多看书，少上点网。」妈妈的脸
上散发出一股沐浴后的柔美光泽。&lt;br&gt;「好的。哦，对了。晚上我要去王强家里一趟，今天是他生日，很可能会在
他家过夜。」这倒是实话，王强是我最好的朋友之一，今天他生日，我作为好兄
弟是必须去的。&lt;br&gt;「好的，不要玩太晚了，早点休息。」&lt;br&gt;「嗯，我会的！」我满口答应。&lt;br&gt;妈妈满意地点点头，回自己房间打扮去了。过了十几分钟，妈妈再次出来，
换上一双白色高跟凉鞋，手里提着一个小包，乌黑的秀发被发髻挽成一个好看的
弧度高高地盘起，略施粉黛的脸上平静祥和，透出一股健康的光泽，整个人看上
去显得高贵、端庄，极有气质。&lt;br&gt;「妈妈再见！」目送妈妈走出家门，家里再次剩下我一个人。&lt;br&gt;我猜测着妈妈这次出门很有可能又去了老李家，于是赶紧跑进房间将电脑再
次打开，登录qq. 刚一上线就听到急促的消息提醒声，原来是那个熟女群里正在
进行着激烈地讨论。&lt;br&gt;打开群消息，发现大家果然都在聊着昨晚发生的事情，猜测着老李对他的新
玩物进行到了哪一步调教。各种下流龌蹉的想法被狼友们发洩在聊天窗口里，看
得我内心激动异常，因为他们说的女人就是我妈。&lt;br&gt;就在大家各抒己见地议论纷纷时，老李上线了。&lt;br&gt;「各位下午好啊！老李我又给大家带来最新消息了。」老李。&lt;br&gt;「老李，又在搞吗？」有人问道。&lt;br&gt;「没错，昨晚搞了一晚还是觉得不过瘾，今天又把她约出来了，现在她正在
我家呢。」老李。&lt;br&gt;「老李真是勤快！调教得怎么样啦？是不是该给大家露个脸了？我们好想看
看那个女的长什么样。」有人要求老李发妈妈的生活照，并且得到众人的同意，
更多人跟着附和，甚至还有人要求老李在群里和大家视频，为众人表演现场直播。&lt;br&gt;「呵呵，好吧。本来昨天我就有这个打算，但是这骚货死活不愿意。今天我
就为大家来段现场直播吧，也算是我调教的一个内容之一。」老李说完就在群里
打开了视频秀，这样一来大家就能通过视频看到老李那边的情况，还能和他进行
多人对话。&lt;br&gt;我怀着紧张的心情看着聊天窗口里慢慢出现一个摄像头的图案，又过一会，
视频窗口里便出现了一个画面：一个宽敞的房间，房间里摆设整齐，一张巨大的
席梦思位于房间的中央，床上坐着一男一女两个人，应该就是老李和妈妈，他们
此时一前一后正对着摄像头的方向，只是妈妈却缩在老李的身后，老李在她的耳
边轻声说着话。&lt;br&gt;镜头里的老李看上去一点都不老，反而出乎意料的竟然是个30岁不到的年轻
人。他的身材很结实，由于坐在床上不容易看出身高，但至少也有1 米8 以上。
他的脸棱角分明，一双眼睛十分有神，下巴上的胡须也为他平添了几分男人的魅
力，怪不得能够轻易俘获女人的身心。&lt;br&gt;「大家好啊，这就是我的庐山真面目了。我现在家里，旁边的这位美女就是
我和大家说的那个极品良家，给位看看，能给她打几分？」老李面对镜头给大家
打了一个招呼，然后伸手抓住他身后的那个女人，将她拽到镜头面前，而女人看
上去有些不大愿意。&lt;br&gt;「唔！」女人一声惊呼，原来是老李见她扭扭捏捏不服从自己，将她一把抱
起，放到了自己的腿上，女人的真容也随之彻底暴露在了众人眼前。&lt;br&gt;虽然我早就知道这个女人是妈妈，但是当我真的在电脑上看到妈妈时还是感
到一阵难过。只见妈妈整个人坐在了老李的大腿上，身上还是穿着出门时的那套
衣服，淡绿色无袖T 恤，纯白的七分裤，头上盘着一个高高的发髻。只是此时妈
妈的脸上却写满了羞涩和惊慌，被老李抱在怀里的身子不安地扭动着，低着脑袋，
眼睛不敢看向镜头。&lt;br&gt;「嘿嘿，小骚货还害羞了。抬起头来给大家看看你长什么样。」老李一只手
抬起妈妈的下巴，让她的脸彻底面向众人。&lt;br&gt;「哇！」群里立刻像炸开了锅，男人们发出一声声惊叹，都被妈妈的美貌所
震惊。&lt;br&gt;「啊！不要！」妈妈用力扭过头去，这样将自己和情夫暴露在陌生人眼里大
概令她感到十分地不适应，天生的羞耻心让她想要反抗。&lt;br&gt;「骚货，不要装纯洁了！你以为自己还是小女孩吗？像你这样淫荡的女人有
什么资格说不要？」老李再次掰过妈妈的脸，另一只手则伸到了妈妈的T 恤里，
对妈妈的乳房进行侵犯。妈妈的T 恤下早已不见了乳罩，这时那对本就十分硕大
的美乳被老李在衣服下面揉捏搓弄，不断变换着奇怪的形状。被老李握住的那只
乳房将衣领挺得更高，隔着布料甚至能清晰看到一粒葡萄大小的乳珠正在慢慢勃
起。&lt;br&gt;「啊！力行，不要，住手啊，我不想当着这么多人的面。求求你了！」妈妈
的哀求里几乎带着一丝哭腔，自己坐在男人腿上并被把玩着乳房的羞耻令她焦急
万分，身子更加剧烈地扭动起来。由于羞耻和焦急，妈妈的脸上已经红霞一片。&lt;br&gt;但是，妈妈的反抗对于身高马大的老李来说是无济于事的，反而更加刺激了
他的慾火。他手里的力度又加大许多，每一次的握紧都令妈妈的乳房高高涨起，
极具弹性的美乳就这样在T 恤下肆意变幻。&lt;br&gt;「小骚货，忘了我怎么教你的吗？你刚才叫我什么？」老李的脸紧紧贴着妈
妈的脸庞，嘴里一边朝妈妈的耳朵里吹起，一边恶狠狠地质问道，手上的动作却
一刻不停。&lt;br&gt;「主……主人，我，我真的不想这样在别人面前……」妈妈的胸部被老李不
断侵犯，身体上已经渐渐产生了实实在在的快感，她的哀求也变得柔顺了很多，
只是双眼还是不敢看向镜头。&lt;br&gt;「别怕，这些都是我网上的朋友，他们都对你很感兴趣呢。我告诉你，这些
人里面很可能有一些会成为你以后的性夥伴哦！你要好好表现，不要让大家失望。」
老李在妈妈耳边「嘿嘿」地邪笑着。&lt;br&gt;「不，我不跟别的男人做，力……主人，不要把我给别的男人！求你了！我
的身子已经给你了，你难道还不满足吗？你想怎么搞都行，但是不要让我和别的
男人做！」妈妈似乎第一次得知老李的邪恶计划，被吓得不轻，赶紧苦苦哀求道。&lt;br&gt;「哼，你既然已经答应做我的性奴了，那有些事可就由不得你！你放心，以
后你一定会爱上这种感觉的！嘿嘿！」&lt;br&gt;「好了，不要撒娇了，我们该起来干活了，大家都等不及了！」老李说完，
猛地一把掀起妈妈的T 恤，将它从妈妈身上一把脱了下来。一对雪白硕大的完美
乳房在刹那间暴露在了空气中，并且还十分调皮地上下晃动，荡起了一阵炫目的
乳浪。&lt;br&gt;「呀！」妈妈嘴里发出一声惊呼，在还没反应过来的时候自己的上半身已经
一丝不挂地展现在了众人眼中。&lt;br&gt;「哇！好大的奶子啊！估计有36G 吧~ 又白又嫩的，真是漂亮！」在群里的
众人看到妈妈的乳房挣脱束缚弹跳而出，都被它的硕大惊呆了。&lt;br&gt;「啊！」妈妈似乎听到了大家对她乳房的评论和讚叹，脸上的表情更显娇羞，
双手环抱在胸前想将自己的双乳遮挡住，可还是有一大半雪白的乳肉被暴露在手
臂之外。&lt;br&gt;老李似乎对大家的惊叹感到很满意，他脱下妈妈的T 恤，从身后伸过双手，
把妈妈意图遮掩胸部的手臂强行拿开，又用他那两只宽大的手掌一手握住一个乳
球。硕大的乳球弹性十足，即使是老李也只能勉强握住一半，其馀的乳肉则从老
李的指缝间溢了出来。&lt;br&gt;老李像在把玩一件有趣的玩具，揉捏搓弄，使妈妈的乳房在他的双手中肆意
变化着各种淫靡的形状。他用食指和大拇指紧紧地夹住那两粒直直挺立的乳珠，
淡褐色的乳珠被捏得时扁时圆，老李还偶尔轻轻地拉扯，使得乳头变长，每一次
的拉扯都会令妈妈娇呼一声。&lt;br&gt;妈妈的双乳完全落入了「魔掌」之中，眼睁睁看着自己的美乳在男人的手中
可耻地变换着形状，并且还是当着电脑那头如此多陌生男人的面。这种经历似乎
让妈妈感到了格外的刺激，她的双手抓住老李的手臂，却并不阻止他手里的动作，
一双大眼睛里水汪汪一片，眼神放在自己的乳房上看着它们被揉捏、被拉扯，脸
上浮现出一种既害羞又快乐的表情。&lt;br&gt;老李把玩着妈妈的双乳，一边还伸过头去，用嘴巴叼住妈妈的一个乳头，翘
立的乳头被他含在嘴里使劲允吸，发出「啧啧」的响声。&lt;br&gt;「哦~ 好麻啊！不要舔！」妈妈嘴里喊着不要，但是双手却抓着老李的头发，
死死地抱在胸前，脸上的表情变得更加快乐，眼神也开始迷乱了。&lt;br&gt;老李将妈妈的变化尽收心底，变得更加卖力起来，左右轮换着猛吸两粒乳珠，
用牙齿轻轻撕咬着妈妈的乳晕，下巴上浓密的胡须一下下蹭着娇嫩的乳肉，引得
妈妈阵阵娇喘。&lt;br&gt;随着老李不断地舔弄，妈妈乳房上传来的快感越来越强，并且迅速弥漫全身，
她的一只手不知什么时候已经伸到了自己的私处，正隔着裤子用手指轻轻戳进那
饱满阴阜中间的一道细小凹陷。看来妈妈已经被老李玩得动情了。&lt;br&gt;「哈哈，小骚货，是不是小穴开始痒了？让我来检查一下！」老李兴奋地大
叫一声，把妈妈按倒在床上，替她脱下了那条白色的七分裤。&lt;br&gt;裤子被脱去，妈妈却并不像刚才那么激动，只是媚眼如丝地盯着老李，嘴里
轻声说道：「我下面好湿，请主人快点帮我止痒！」&lt;br&gt;我没想到妈妈竟然说出这么大胆的话来，可见她此时已经完全被迷乱的情慾
控制了大脑。&lt;br&gt;「好吧！」老李嘿嘿一笑，快速地脱去了自己的衣裤，赤裸裸的站在床前。
直到此刻我才看到老李的身材竟然如此雄壮，一米八五的身高，浑身上下都是结
实的肌肉，尤其是他胯下巨大的男根更是令人惊叹，差不多有20厘米长，婴儿手
臂粗细，直挺挺地阴茎上布满粗壮的经络，硕大的龟头就像一个红褐色的鸡蛋。
老李拥有如此雄壮的资本，怪不得轻易俘虏了妈妈的身心。估计只要他愿意，不
知会有多少像妈妈一样深居家中的寂寞熟妇送给他玩弄。&lt;br&gt;妈妈看到老李的大鸡吧弹跳而出，像根标枪一样挺立在半空，竟然下意识地
舔了舔粉红的嘴唇。&lt;br&gt;「来，先给我含一下。」老李吩咐道。&lt;br&gt;妈妈顺从地坐起身子，来到老李跟前蹲了下去，双手扶住老李的大腿，抬头
看着老李，一边张开了樱桃小嘴，努力地想要将面前的男根含进嘴里。可是老李
的鸡巴确实太大，妈妈幸苦了半天也只是含进了一个龟头，便再也无法深入了。&lt;br&gt;老李惬意地发出一声呻吟，双手抱住妈妈的后脑勺，一前一后地按压，以便
妈妈能够含得更加深入。&lt;br&gt;「嘶~ 含得真爽！再深一些，吞进去！用舌头舔我的龟头！哦~ 就是这样！」
老李一边运动双手一边指导着妈妈口交的技巧。妈妈听到老李的鼓励变得更加卖
力，竟然又含进去了一小截，在她的脸上已经能看到一个明显的突起，那是龟头
的形状。而且看得出来，妈妈平时也一定经常为老李口交，从一开始的困难正慢
慢地将老李的阴茎往自己喉咙深处插入。&lt;br&gt;过了一会，神奇的一幕发生了，只见老李的整根阴茎竟然都消失在了妈妈的
嘴里！妈妈竟然拥有如此高超的深喉技巧，能够把将近20厘米的阴茎吞入嘴中！
只不过，这显然也达到</content></item></essay>