<essay><item><title>女儿 我真的很爱你(2)</title><author>床上伴侣</author><content>汗不打紧，帮我洗个头都可以弄得一身湿，难道连洗头也不会吗？不过，八岁的她虽然是小鬼头，却能够经由因为湿透而贴紧身体的衣服看出，胸部和腰身却已经微微成型，虽然还只是含苞待放，却能够明显的看出：长大后，比起自己的妈妈一定是过之而无不及。&lt;br&gt;我摇了摇头，这些想法到底是为何而生我都搞不清楚，更别说这种想法根本毫无意义了。&lt;br&gt;回到房内，我讶异的看着自己的房间。&lt;br&gt;原本堆满泡面与酒杯的桌子变的一干二净，地上的垃圾也被清空，甚至连墙上的时钟也擦的亮丽如新。&lt;br&gt;那一大包堆在门口的东西，想必就是我之前的战利品了，而异味也因此减低许多。&lt;br&gt;那个……爸爸……我可以先洗个澡再出去吗？随便你吧。&lt;br&gt;我随口说道，坐在原本坐的地方，随便包紮着自己的伤口。&lt;br&gt;在包紮完后，无聊的打开电视，却发现──第四台早就因为太久没缴费而被切断了，只能无奈的将它关掉。&lt;br&gt;此时，浴室也传来了放水的声音。&lt;br&gt;当我将视线转向电脑上，想借由照片相思来打发时间之时却惊讶的发现──惠玲的相片不见了！而且我东找西找找了很久就是没看到那张照片！！家怡！你把电脑上那张妈妈的相片拿去哪里了？！我冲动的一掌拍开浴室的门，家怡也被我这个举动吓了一跳。&lt;br&gt;虽然才八岁，但是她对男女有别之事也非常清楚，急忙遮住自己的身体转过身去，惊讶的看着我。&lt;br&gt;但是对于这个曾未谋面的女儿，我在此时却没有注意到这种事，只是用愤怒的眼光看着她。&lt;br&gt;那是……妈妈的相片？我……我把它贴在右边的墙上。&lt;br&gt;我闻言回过头去，果然看见惠玲的相片静静的贴在墙上，带着微笑看着我，只是因为家怡的身高不够高，因此贴的有点低。&lt;br&gt;被我在无意间忽略了。&lt;br&gt;那个、爸爸……能不能、请你出去？这时我才感觉到我的失态，然而在知道自己的尴尬之后，却死都拉不下面子：怎么，被爸爸看到自己的身体很羞耻吗？是……不会……但是……。&lt;br&gt;家怡口吃道，我却在他说出下段话前打断了她。&lt;br&gt;那有什么好害羞的？阿公阿嬷没有教你洗澡要关门吗？我的语气逐渐加重，却立即感到后悔，这不是什么很好的示范。&lt;br&gt;但是……浴室的门……坏掉了。&lt;br&gt;我闻言看向门的锁头，果然，因为长久的湿气，连门锁也锈蚀不少。&lt;br&gt;刚刚我重重的一拍，竟然把门锁拍掉了下来。&lt;br&gt;一时间我不知道自己该说些什么，在这个只有八岁的小鬼头面前，我这个已过三十的大人竟然被弄的哑口无言，只能哦一声，尴尬的离开浴室。&lt;br&gt;然而才在我离开不久，突然一声惨叫，家怡竟然不着半屡冲了出来，就这样扑到我的怀里。&lt;br&gt;我皱了皱眉，想将她推开，却没有成功，她的力道竟然如此的大。&lt;br&gt;干什么干什么，搞什么鬼？！爸爸……有……蟑螂！靠！蟑螂就可以把你吓成这样子？你都几岁了？我看着一只黑乎乎的东西飞出浴室，黏在墙上，而家怡的惊叫声也跟着越来越大，让我感到非常的刺耳。&lt;br&gt;我愤而用力将她推开，拿起桌上的辞典重重的砸在那只蟑螂身上。&lt;br&gt;死掉啦，可以了吧？我用卫生纸擦掉流在墙上的痕迹，将它丢到垃圾捅中说道。&lt;br&gt;回过头去，却发现家怡正坐在地上不断哭泣着，似乎都忘记自己还没有穿衣服。&lt;br&gt;我看着她那开始发育的身体、微凸的胸部、仍未长毛的阴部，长久累积的慾望竟然在此时慢慢的溢出，某部位也产生了一些特殊变化。&lt;br&gt;该死，那是自己的女儿，我在想些什么？我猛地挥了自己一巴掌。&lt;br&gt;爸爸，为什么……一直对我那么凶……哇啊……。&lt;br&gt;一时间我不知道该说些什么，才想转过头去放任她继续哭泣，却好死不死迎上了惠玲温柔的眼神。&lt;br&gt;顿时，脑中一片空白。&lt;br&gt;我……做了什么？我让家怡哭了？……哭了……？就在此时，惠玲有气无力的话语再度闪过我的脑海。&lt;br&gt;让家怡……保持着笑容……就跟……你对我一样……。&lt;br&gt;────。&lt;br&gt;──我真是他妈的该死！我到底做了些什么啊？！我不是答应过惠玲了吗？为什么我还要把家怡当做一个麻烦？想到这里，我再度赏了自己两个巴掌，力道之重，甚至让我自己的觉得头昏眼花，两颊火辣火辣的。&lt;br&gt;终于体会到自己的错的我，发现自己的眼泪又开始掉了下来，我轻轻的抱着仍在哭泣的家怡，任由她的眼泪沾湿我的脏衣服，我的眼泪也滴到她的肩膀和仍是湿润的头发上。&lt;br&gt;家怡……爸爸对不起你……对不起、对不起。&lt;br&gt;我温柔的抚摸着她的头发、亲吻着她的额头。&lt;br&gt;我没有阻止眼泪继续落下，同时我也体会到：为什么我会有动力继续茍延残喘下去了。&lt;br&gt;因为这一切，本来就是为了实现惠玲的愿望。&lt;br&gt;爸爸、爸爸……哇啊啊……。&lt;br&gt;家怡继续哭着，但是他却抓着我的衣服越抓越紧，越抓越紧。&lt;br&gt;他的小手是如此的有力，如此充满了生命力，如此的带有希望。&lt;br&gt;这就是我跟我的女儿的过去，虽然我的脑海里仍然没办法忘去惠玲去世的痛楚。&lt;br&gt;但是我们父女俩却能够忘记我们八年来的的隔阂，接受对方。&lt;br&gt;家怡在处理家务上真的十分完美，也许是老爸老妈教育方式真的很好吧。&lt;br&gt;她总能无怨无尤的处理我制造出来的脏乱，而且用最亲切、最温暖的微笑迎接我回家。&lt;br&gt;虽然才八岁，但是她也十分的懂事；我因为回到工作岗位上而没办法接送她上下学，但是她却能够体谅我似的没有怪罪，总是让我心里头洋溢着另一种幸福的感觉。&lt;br&gt;即使如此，在家怡身旁时我却仍然笑不出来；只要看到她那幼嫩的脸蛋，我就会不禁联想起过去的日子。&lt;br&gt;爸爸，你为什么都不笑啊？家怡长大了，也开始渐渐的准备上国中的考试。&lt;br&gt;她非常的主动，也非常的成熟，总是怕我分神来担忧她的学习。&lt;br&gt;然而却因为现在她一边翻着自己的书包，一边望向我说道。&lt;br&gt;我？……我有笑啊，你看。&lt;br&gt;我放下手边的工作，将眼睛从银幕上移开，并努力的挤出自己的笑容给她看，但是这种假笑非常心虚，一定很难看。&lt;br&gt;爸爸都骗人，爸爸根本就没有真的在笑。&lt;br&gt;家怡嘟起嘴巴，那模样可爱极了，让我兴起了一种想要把她抱起来乱吻一通的冲动。&lt;br&gt;但是经由之前的事件之后，我就一直努力压抑着自己那邪恶的深层慾望，不敢再做出任何越轨的举动。&lt;br&gt;呵呵……没办法，爸爸事情很多，所以常常弄得很累……。&lt;br&gt;我努力的挤出来的谎话还没说完，家怡便天真而毫无修饰的将我的谎言狠狠的戳破。&lt;br&gt;爸爸，你是不是在想妈妈？阿嬷说，你真的很爱很爱妈妈喔。&lt;br&gt;家怡坐在我的身旁说道。&lt;br&gt;嗯……是啊。&lt;br&gt;我摸着她的头，一阵又一阵的酸意冲击着鼻子。&lt;br&gt;但是在自己的小孩面前，我却不能轻易的露出脆弱的那一面。&lt;br&gt;爸爸，如果你想要哭的话，可以到家怡的怀里哭喔！就跟上次我被同学欺负的时候一样。&lt;br&gt;家怡说。&lt;br&gt;我听到这番话，心中又再度流过一道暖流……
Character II 【昇华】
家怡升上五年级以后，因为同学间都知道他的妈妈去世了，因此都以这个为话题欺负她。&lt;br&gt;然而，她却没有因此而将自己难过的事说给我听，只是用小小的身体承受那巨大的伤悲。&lt;br&gt;直到有一天，我偶尔放了个假，想突然给她个惊喜去接他放学时，好死不死刚好看到那群小鬼头正好围在家怡身旁，以不堪入耳的字眼辱骂着她。&lt;br&gt;当时我勃然大怒，狠狠的叫住并臭骂了那群小鬼头，也因此把事情闹大，连校方都出面干涉。&lt;br&gt;原本对方的家长要以莫需有的罪名，想尽办法将我起诉，但是我反咬对方一口，以公然侮辱罪及伤害罪等等法律上明文规定的条文警告对方的家长，这件事才慢慢的平息下来。&lt;br&gt;但是家怡的心灵在此时早就受了伤，让我自责不已，只能跟家怡说了这句话：家怡，如果想哭的话，可以到爸爸的怀里哭，爸爸一定会保护你的。&lt;br&gt;现在在不同场景、角色对换的情形下听到这句话，总是感觉有点怪怪的。&lt;br&gt;但是家怡没有顾及我的角度，私自将我的头拉到她的肩上。&lt;br&gt;虽然，他现在的身高在同龄的小孩中算是很高，但是仍只到我的胸口，硬把我的头压低让我的颈部有些难过，但是靠在她的肩上，那份温暖、那份亲情还有侵入嗅觉中、那种跟惠玲一模一样的香气，却让我感受到一股安心感。&lt;br&gt;我的眼框以迅雷不及掩耳的速度湿润了，也不想刻意去阻止眼泪这样掉下来。&lt;br&gt;只能借由紧抱着家怡，贴紧他的侧脸，来遮住我难看的脸庞……。&lt;br&gt;爸爸，能跟我说妈妈的事情吗？家怡用小手轻轻拍着我的背问道。&lt;br&gt;嗯……你妈妈她很温柔喔……我从跟你妈妈在一起以来都没吵过架，而且你妈妈她呀……（略）。&lt;br&gt;这要是继续说下去，就不是一篇两篇的事了。&lt;br&gt;我说了很多以前的生活，而家怡从头到尾都没有发问、没有打断，只是静静的听着……。&lt;br&gt;把我爱人的事情分享给我所爱的人的感觉真的很棒……尤其是我们两人同时都爱着她的时候。&lt;br&gt;其实爸爸一见到你的时候就觉得你跟你妈妈真的长得很像，爸爸怕伤心，所以一开始原本打算把你送走的。&lt;br&gt;我跟惠玲的事讲了很久……最后我决定勇于承认我一开始的错，我将眼泪拭去，等待女儿伤心的谴责。&lt;br&gt;然而，我却没想到家怡竟然如此的成熟，面对我这番发言竟然只是微笑着摇了摇头，并在我脸上吻了一下：我不会怪爸爸的，我最喜欢爸爸了。&lt;br&gt;当时我还没发现家怡的这番话是多么危险，只是苦笑着捏了捏她的脸蛋。&lt;br&gt;时间倏忽即逝，家怡证实了自己的功课真得很好，她考上了高雄市内名列前矛的国中。&lt;br&gt;在同学关系相处上也渐渐的圆滑，成熟而稳重的心态更是让众多小朋友对她感到尊敬，连级任导师也对此感到讶异。&lt;br&gt;有一次她的老师，邀请家长去参加教学观摩，对家怡是满口的讚美，让我也因此戴上了不少荣耀的光环。&lt;br&gt;然而，在家境生活上，我却无法做为每个家长的楷模，毕竟少了一个妈妈，家怡的心态还是有一点点偏差。&lt;br&gt;因为少了母爱，让她不懂得什么是拥有妈妈应有的反应。&lt;br&gt;而且前来教学观摩的家长大多是母亲，只有我一个异类渗杂其中感觉有点突兀。&lt;br&gt;观摩之后，就是惯例的一对一对谈了，这也是最有效能了解到学生家庭状况的方式；这对我来说早在预料之内，为此我也将今天一整天的时间空了下来。&lt;br&gt;请问是刘先生吗？您好，想必您已经知道，我就是家怡的级任导师──林华岑。&lt;br&gt;看起来已经超过40的中龄妇女顶了顶脸上的黑框眼镜，另一只手温柔的扶着家怡的肩膀，友善的说道。&lt;br&gt;你好，请不必太过拘束，用一般的称呼就足够了，家怡这三年还要多劳烦你的照顾。&lt;br&gt;我也伸出了友善的右手。&lt;br&gt;林老师与我握完手之后，将家怡打发到了办公室外头，突然很直接的对我说道：刘先生，既然如此，客套话我就不再多说了。&lt;br&gt;我们都是读书人，我就直接切入正题；家怡虽然刚入学，但是她的学习态度让我十分惊讶，而她的体贴与细心更显露出家长有效的教育方针，就连我自己的小孩都自叹不如。&lt;br&gt;我听闻此言，鼻子自然又再度翘了起来，即使真正奠定她个性的人是我爸妈。&lt;br&gt;才刚想道谢，没想到老师又再度说道：但是，上一期的作文：我未来想当的职业，请问刘先生知道那孩子写了些什么吗？关于此点我要说声抱歉，因为工作过于忙碌，那孩子在家里很少有机会跟我提到有关学校的事。&lt;br&gt;我害臊的苦笑起来。&lt;br&gt;嗯……听说你们的家庭比较特殊，所以这点严格来说错不在你；但是，刘先生，身为一个导师我有义务转告你，那孩子的想法有点特殊。&lt;br&gt;林老师就不必再拐弯抹角了，我不会因为家怡在学校的表现而责备她的。&lt;br&gt;林老师闻言，走到自己的位置旁，从抽屉里拿出一叠写得密密麻麻的稿纸，轻轻放在我的面前。&lt;br&gt;我看了标题，一股笑意湧上心头：原来这小鬼的心灵并没有完全的成熟啊。&lt;br&gt;林老师，女孩子的梦想不都是成为一个幸福的新娘吗？我认为家怡这样写并没有错啊。&lt;br&gt;但是问题并不是在这里，请你看一下第二张的内文。&lt;br&gt;似乎是想起问题所在，林老师取下眼镜，揉了揉自己的鼻梁。&lt;br&gt;疑惑令我皱起了眉头，小心的从中抽出第二张稿纸。&lt;br&gt;只见林老师很细心的用红笔划出了重点段落，却没想到我在看到那段带有红线的文字后，却被深深的震撼住了。&lt;br&gt;我的梦想，就是嫁给一个像爸爸那样的人，最好就是爸爸本人。&lt;br&gt;我的眼睛横扫过去，看到了第二段。&lt;br&gt;爸爸对妈妈的深情，是我很小很小就能体会到的。&lt;br&gt;听说我还长得很像妈妈，希望我能够帮爸爸生下一个小孩，来代替妈妈填补爸爸</content></item></essay>