<essay><item><title>强行插入被捆绑的姐姐</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今年六月九日，我如愿和性感的姐姐做爱，从此之后姐弟俩也成为一对完美的性伴侣。只要一有机会，我就会磨着姐姐上床，姐姐心中虽然还对乱伦有所戒惧，但终于在我的大ＪＢ和道德之间选择了前者。&lt;br&gt;一段时间之后，她反而主动来到我的卧室，一件件脱去衣裤，和我疯狂地交媾。看到姐姐逐渐放开，我大喜过望，然而心中仍然藏着一个隐秘的慾望：和姐姐玩ＳＭ。&lt;br&gt;日子慢慢过去，我淫邪的念头越来越盛，甚至整天臆想着用绳子一道道捆绑住全祼的姐姐，再疯狂地往她雪白的肉体上滴蜡、鞭打，看着她浑圆挺翘的屁部上布满血红的伤痕。每当这个时候，我的耳边就响起了姐姐淫荡的叫床声，鸡巴瞬间耸立，精液喷薄欲出。&lt;br&gt;为了实现愿望，我偷偷购置了绳索、低温蜡烛、电动跳蛋、黑色的ＳＭ游戏服、肛门塞、眼罩、手铐等道具，一心等着某个狂放的时刻。&lt;br&gt;然而，我有所疑虑，因为姐姐难以接受这样的性虐方式。以我长时间观察看来，姐姐在性方面虽然放荡，但一直只接受正常的性爱，甚至连口交都排斥，真有些美中不足。&lt;br&gt;每当我在电脑上点开ＳＭ的图片，看着那些被虐待的女人接受鞭挞，滴上蜡
水，被钢针刺入乳头；或者用高跟鞋踩踏阴茎，将尿水喷射到嘴里，姐姐总是说
太恶心了，要求我马上关掉。&lt;br&gt;我多次向她提及，ＳＭ事实上是一种高级的性爱方式，在虐恋中达到性的高
潮，能极大地满足佔有慾和权力感，但她总是认为这种有损身体的做法太骇人听
闻。不过，姐姐越是这样推脱，我的慾望就越是强烈，恨不得立刻让姐姐变成我
的性奴隶。&lt;br&gt;在难熬的等待中，日历翻到了十月一日，国庆日。这天傍晚，父母都出去与
朋友打牌了，姐姐也特别打扮了一番，准备出门和同事共聚。&lt;br&gt;虽然是普通聚会，姐姐的着装仍然异常惹火，吊带背心配一件米黄色外衣，
排扣间的双峰傲然挺立，露出深深的乳沟，隐约可见吊带背心中无肩带黑色文胸
的蕾丝花边。下身超短裙，两条玉腿裹在肉色丝袜中，脚蹬一双七厘米高的黑色
高跟鞋。&lt;br&gt;她的丝袜泛出诱惑的光泽，半蹲下身时，黑色的内裤就露出一角，那正是蜜
穴的位置，我想那部分内裤早已被爱液打湿了吧，不由得暗怨：「姐姐这是去参
加性派对吧，她真忍心把我一个人抛在家中。」&lt;br&gt;我妒火中烧，挨近姐姐身边，双掌抚摩着她的屁股，说道：「姐姐，别把我
丢下嘛。算算我们已经有四五天没做爱了，今天晚上就在家陪我吧。弟弟的鸡鸡
憋了这么久，一定会让你满足的。」&lt;br&gt;姐姐扭动腰肢，摇摆了几下，腻声说道：「快别闹了，今天的派对早都定下
了。那些男人中有个ＪＢ巨大的，姐姐正好要享受一下……这样吧，等姐姐回来
再和你玩。」&lt;br&gt;我急道：「等你回来爸妈已经在家了，我还有什么机会啊。姐姐，你不要这
么狠心嘛，弟弟现在就要和你做爱。」&lt;br&gt;说着就将手臂伸进姐姐的短裙，隔着黑色内裤抚弄着姐姐的阴唇，「要不这
样吧，先和弟弟做，再出门不迟啊。」同时更大胆地从身后抱住姐姐，另一只手
插进吊带背心，揉捏着她的左乳头。&lt;br&gt;姐姐连声说：「别闹，别闹，我赶时间呢！你这个小色鬼，天天玩姐姐，还
玩不腻吗？」&lt;br&gt;我淫笑着说：「姐姐，弟弟这段时间也上过几个女人，但是那滋味怎么也比
不上性感的你呢。姐姐你太惹火了，我怎么会玩腻呢？对了，弟弟学了几手新花
样，我们这就上床试试吧。」说话间手指插入了姐姐的阴道，慢慢搅动起来，她
娇哼一声，身体开始发热。&lt;br&gt;我的手指立刻从阴道中退出，开始挑逗阴蒂，同时舌头舔着她的耳后，轻轻
咬着耳垂。&lt;br&gt;在我的引诱下，姐姐渐渐来了感觉，断续地低声喘气，终于歎息着说：「好
好，姐姐依你，不过只玩一次哦。我还要去Ｐａｒｔｙ呢。」&lt;br&gt;我涎着脸说道：「姐姐好奔放，被弟弟插了还要去找男人。」心中却暗自窃
喜：「等你上了钩，我可不会放你走，怎么说也要玩一个晚上。」&lt;br&gt;姐姐半推半就地被扶进了我的卧室，在那里一切都准备就绪了！她猛地推开
我，踢掉高跟鞋，开始脱衣服，很快只穿着黑色三点式的姐姐就呈现在我眼前。&lt;br&gt;她正要脱掉丝袜，我打手势阻止了，姐姐娇笑道：「怎么了，你要帮我脱内
裤吗？」她转过身扭动着下身，将黑色的小内裤拉开，露出半个雪白的臀部。&lt;br&gt;我见时机成熟，便笑着说：「姐姐，我为你买了件好东西。你看看罢。」说
着便从枕头下拉出一件黑色的情趣内衣，双手展开，喜滋滋地向她展示。&lt;br&gt;姐姐一怔，点头说：「乖弟弟，真知道姐的心事。我正想要一件情趣内衣，
嗯，姐姐穿上让你看。」&lt;br&gt;她解开乳罩的扣子，褪下内裤，全祼着接过内衣，从双腿间套上，将肩带挂
好，调整了位置。这是件弹力网式露乳开裆内衣，紧紧绷在姐姐丰满的身体上，
两个水蜜桃般的大奶子和没有一根毛的阴阜都露了出来。&lt;br&gt;我欣赏着，咽下一口唾沫，说：「姐姐，你穿上高跟鞋吧，这样会更性感，
迷死人不偿命。」&lt;br&gt;姐姐依言穿鞋，在我面前摆了几个姿势，更转身弯腰，可以清楚地看到阴道
口微微张开，她幽幽地说：「还等什么，就这样插我吧！」&lt;br&gt;我走近，将姐姐抱到宽大的床上，脱掉情趣内衣，分开两腿，将硬挺的ＪＢ
插入她的阴道，狠狠地顶了起来，姐姐也随之浪叫，双手在我身上乱摸。&lt;br&gt;我的ＪＢ被紧紧裹住，由于前戏充分，姐姐的阴道很快就收缩起来，似要将
我的精液就此吸出。我晃一晃脑袋，令自己清醒，知道今晚绝不仅仅和姐姐这样
做爱。于是退出ＪＢ，抓住她的双手压在床栏上，低头亲吮姐姐的乳头。&lt;br&gt;姐姐娇嗔道：「怎么不插进去啊？弄了一半就退出了？快点把姐姐干爽！哦
哦哦，嗯嗯嗯嗯，弟弟把我舔得好爽！」&lt;br&gt;在迷乱间，她忽然听到「卡嗒、卡嗒」两声脆响，手腕早被铁铐困住，悬在
铁架上。姐姐问道：「小鬼头，你这是做什么？」&lt;br&gt;我并不回答，扭头再将她的脚腕锁住，晃动着ＪＢ淫笑着：「姐姐，你这下
跑不掉了，只有乖乖地被弟弟玩弄。」&lt;br&gt;姐姐又好气又好笑，说道：「你个小色狼，快放开姐姐。要不然姐姐的骚屄
不让你捅了。」&lt;br&gt;我撇撇嘴，忽然加强口吻说：「从现在起，你不是我姐姐，而是我性奴了。
必须听主人的话，否则主人要惩罚你哦。」&lt;br&gt;姐姐俏脸飞红，似乎预感到了什么，但一句话也说不出来。&lt;br&gt;我迫不及待地摸出了绳索，开始捆绑床上这个只穿着丝袜和高跟鞋的美丽性
奴。我放松铁铐，一手紧抓住姐姐的双手，令她无法动弹，接着捆住这双玉葱，
反绑着狠狠打了几个死结。之后将绳索一圈圈环绕在姐姐的胴体上，最终捆住了
她的双脚，穿着丝袜与高跟鞋的双脚。&lt;br&gt;我承认自己是个恋足癖，当我脱下她的高跟鞋，只见姐姐的两只玉足粉嫩可
爱，雪白肌肤上隐隐透出几根暗色的静脉，十个脚趾羞涩地弯曲着，涂了红色的
趾甲油，在肉色的丝袜里显得非常性感，非常诱惑。&lt;br&gt;我无法自抑，抓起姐姐的双脚舔了起来，牙齿轻咬她的脚趾，更用舌头从脚
跟舔到趾尖，享受着丝袜的肉香的混合味道。&lt;br&gt;渐渐地，姐姐呼吸变得粗重，冷却的情慾慢慢高涨了起来，迷迷糊糊地说：
「好痒，好湿，姐姐的脚好舒服，姐姐要流水水了！」&lt;br&gt;我一听更加喜不自禁，伸头在姐姐的胯间，果见一股爱液慢慢流出，滴在我
的嘴里，散发着尿味和风骚的气息。我含糊地说道：「姐姐，你还是能接受虐恋
嘛，有当奴的潜质啊。要是玩得不过瘾，你来当主人，来虐待我吧！」&lt;br&gt;当然，我还没有尝够施虐的滋味，怎能就此罢休？&lt;br&gt;姐姐现在已经被牢牢捆住，逃不出我的掌心，我把她翻过来面朝床单，姐姐
的身子痛苦地弯曲着，但声声娇喘不曾停息，一对玉乳随着呼吸颤动着，暗红色
的乳头由于被绳子硌着，早已高高地突起。&lt;br&gt;我兴奋地抽出软鞭，在姐姐的臀部上轻轻磨着，说道：「性奴姐姐，我让你
爽得叫出来！」&lt;br&gt;话音刚落，一鞭子早抽在她光滑的屁股上，虽然发力不轻不重，但姐姐叫了
一声：「啊，你干嘛打我，打得我好痛！」&lt;br&gt;我更不容情，一鞭鞭尽向着她的屁股招呼，「劈啪」声响之不绝，姐姐大声
呼痛，水嫩的皮肉上出现了数道血红的鞭痕，宛如一块玉珮着上了淡淡的胭脂。&lt;br&gt;我再度鞭打，更用手掌拍击，姐姐的屁股向两边张开，屁眼紧缩，小阴唇挤
在大阴唇上，翻出一道肉缝。我用手揉捏她的小阴唇，推上去放下来，很快手指
就沾满了爱液，便将手指放入嘴中吮吸，一边仍然鞭打着我亲爱的姐姐。&lt;br&gt;又打了几十下，姐姐嘤嘤地哭了起来，哭声中夹杂着令人窒息的呻吟，听来
却像慾望渐渐勃发。&lt;br&gt;我恶狠狠地说道：「奴，还有很多道具等着你呢！你要不要？」&lt;br&gt;姐姐流泪了，鼻子发酸地说：「我不要，我不要！以后你也别想插我了！」&lt;br&gt;我知道，必须把她完全征服！&lt;br&gt;我停下手，把道具一件件摆在姐姐眼前。先给她戴上乳夹，两个小小的包着
软胶的乳头夹咬住了姐姐的乳头，通上电之后乳夹下的震蛋开始工作，按摩着姐
姐的敏感部位。&lt;br&gt;接着，我把涂着润滑油的１２５ｍｍ的红色肛门塞插进了姐姐的屁眼里，还
特地转动了几下。姐姐在震蛋最强档位的刺激下，双乳头麻痒难当，而屁眼瞬间
被塞满，痛楚与快感立时湧上脑门，不由啊啊地叫了起来。&lt;br&gt;我仔细观察着姐姐放荡而痛苦的模样，一股股爱液落在床上流淌，而一滴滴
汗水也打湿了枕巾。等到她的大阴唇完全充血，洞口张大之时，我又开启跳蛋放
入了姐姐的淫穴。&lt;br&gt;在三般虐恋名器的刺激下，姐姐更快地走向高潮，开始在床上翻滚，大声呻
吟，被紧紧捆住的四肢蜷曲着，像一只发情的小母猫。&lt;br&gt;见此情景，我再也忍耐不住，拉出跳蛋，松开姐姐的双腿，挺ＪＢ猛地插入
她的阴道，狠狠地抽插着，一边用手乱摸她穿着丝袜的双腿。&lt;br&gt;姐姐早已被刺激地疯狂了，虽然反绑着双臂，但仍然坐起身子，让肛门塞更
彻底地插入，抖着双乳，乞求我加以更高级的凌辱。&lt;br&gt;「我爽了，弟弟，姐姐爽翻了。不知道ＳＭ还有这样的好处，我的乳房要胀
破了，但弟弟你不要把这个夹子取下来！……再来点刺激的……来点刺激的！」&lt;br&gt;我欣喜若狂，摸过打火机，点燃了低温蜡烛，让蜡油全滴到姐姐的大奶上。
姐姐几乎翻了白眼，浪声叫道：「哦哦……好爽……滴蜡，热辣辣的，喜欢！」&lt;br&gt;红色的蜡油顺着姐姐的乳房流下，淌到腰间，再溅到阴阜上，她的长发披纷
凌乱，发丝沾满了汗水，脸上却满是渴望的表情。&lt;br&gt;我一边欣赏身下这绝艳的女奴，一边加快了抽插的频率，姐姐的浪叫也越来
越响：「干我，狠狠地干我！虐我，狠狠地虐我……主人，你玩死奴婢吧！」&lt;br&gt;我闻之大喜，让姐姐俯卧着，将蜡油滴到她屁股的伤痕上，增加她的痛苦与
快感。同时，我的ＪＢ仍然在她阴道中套弄着，龟头已经胀到最大，完全撑住了
阴道肉壁。&lt;br&gt;阵阵快感，阵阵羞辱姐姐带来的满足感让我几欲疯狂，挥舞着鞭子抽向她后
背，撕扯着她的头发，姐姐就像一匹母马，被我任意骑乘，不敢有半句怨言。&lt;br&gt;就这样插了几百下，我的马眼搔痒不止，立即拔出ＪＢ并且看到姐姐正向外
第Ｎ次喷射出阴精。&lt;br&gt;我急忙把ＪＢ塞在姐姐的樱桃小嘴中，一挺腰腹，大股白色精液直射深喉。
姐姐呜了一声，接着听到她吞咽精液的声音，像在品嚐别样的美食。&lt;br&gt;我一手抓住ＪＢ根部，不停手淫，想将最后一点精液都射在姐姐嘴里。&lt;br&gt;当一切结束之后，姐姐舔干净我ＪＢ上的残馀精液，跪在我面着，带着绝望
而又乞怜的眼神，从嘴角边溢出两行白色精液，一滴滴落在那早已被捆得发红的
双乳上。&lt;br&gt;</content></item></essay>