<essay><item><title>我的亲人(5)</title><author>床上伴侣</author><content>淋浴完，肩上搭着条毛巾，手端着一盆冒着热气的热水，离开我身边。&lt;br&gt;云姨首先把毛巾润湿，接着拧干，热敷在我的小弟弟上，按揉着。&lt;br&gt;突然，云姨一惊呼：「呀，又硬了，恢复好快呀，天明，你还想要吗？」我抓住云姨按揉我阴茎的手，羞红着脸说：「嗯。」「天明，你如今还小，正是长身体的时分，不宜过多作爱，明天就到这吧，以后随意都可以来找云姨，我还为你配了我家的钥匙。乖，听话。」「好的，云姨，你对我真好。」&lt;br&gt;云姨像妈妈一样，摸了一下我的头，说：「天明真听话。来，云姨帮你擦擦身体。」云姨十分轻柔细心的擦遍我的全身，之后，又躺在我身边，说：「天明，如今还早，陪云姨睡会觉。」「好的。」&lt;br&gt;云姨取过被子盖在我和她的身上。我像小时侯跟妈妈睡觉一样，依偎在云姨的怀里，抱着她的腰，把头贴向她的脸。&lt;br&gt;云姨一个胳膊搭在我身上，一条腿搭在我腿上，说：「天明，睡吧。」我又把身体向云姨怀里缩了缩，闭上眼睛。一会儿，不知不觉睡着了。&lt;br&gt;当我醒来时，云姨已不在我身边。从厨房里传来炒菜声。&lt;br&gt;我揉了揉眼睛，离开厨房。云姨听到声响转过头来。&lt;br&gt;「呀，天明，快去把衣服穿上，身上光溜溜的，别着凉了。」我擡头一看，真的一丝不挂。脸一红，赶忙扭头走到客厅，把散乱在地上的衣服拾起，并穿上，又向厨房走去。&lt;br&gt;只见云姨曾经坐在饭桌旁的椅子上，见我来了，指着桌上的饭菜，说：「天明，来吃点，尝尝云姨的手艺。」我离开云姨身边的椅子上坐下，拿起筷子，尝了每道菜之后放下筷子，拄着胳膊肘，默默的看云姨吃饭。&lt;br&gt;云姨一见，说：「怎么不好吃吗？」&lt;br&gt;我说：「不，很好吃，但我怕吃饱了，回家吃不了饭，会被妈妈疑心的。」「你这小鬼头真贼，随你了。」&lt;br&gt;我夹了一筷子菜，伸到云姨面前，说：「云姨，张嘴，我来喂你。」云姨跟小 女生一样，脸刷一下红了起来，渐渐的把嘴张开，我于是悄然的把菜放到云姨的嘴里。&lt;br&gt;我和云姨很愉快的吃完了这顿饭。之后，在客厅闲谈了一会儿说：「云姨，时分不早了，我要走了。」云姨从衣兜里拿出一把钥匙，说：「天明，这是我房门的钥匙，你拿着，下次再来的时分自己开门吧，我会给你一个不测的惊喜。」
第九章三人同乐&lt;br&gt;从云姨家回来后，妈妈的身影渐渐的淡忘了，老是回想着阴茎在云姨阴道里抽插而发生的舒爽觉得，不知道云姨下次能给我什么惊喜。&lt;br&gt;这一周时间觉得过的特别慢，有时放学回去路过云姨家的单元门口，有股激动的想上楼看看她的念头，当然也想跟她再作爱，可是，由于时间关系，我压住心中的慾念，我没有上楼找云姨，只是擡头看了看云姨家的凉台。&lt;br&gt;终于等到了，我站在云姨家门外，心里异常兴奋，赶忙从衣兜里取出云姨家的钥匙，拧开门锁，推门而进。&lt;br&gt;「喔……喔……」嗟歎声从云姨的卧室里传来。&lt;br&gt;我离开云姨的卧室门口，只见房门开着，在云姨的床上，有两条赤裸的身躯纠缠在一同，一上一下成６９式，双方彼此把着对方的大腿，把头埋在两腿间，晃动着头部舔吸对方的蜜穴。&lt;br&gt;我站在卧室门外，她俩同时扭头向我望来。&lt;br&gt;只见在上的云姨双手支撑起身体，眉眼向下瞄了一下，说：「天明，这是我的密友，也是我要给你的惊喜，你叫她豔姨好了。」我向豔姨望来，有种不同于云姨的滋味，她脸红扑扑的，圆圆的，娃娃脸，十分心爱。&lt;br&gt;我向她点了一下头，说：「豔姨……」往下不知该说什么。&lt;br&gt;「你就是天明吧，你云姨这一周老跟我提你，说你人又体恤，又温顺……」「啪」一声，云姨拍打了豔姨的臀部一下，说：「豔子，说什么呢。」「呀，云姐，你打我干什么呀，你敢说你没有吗？」突然，豔姨浑身哆嗦，嘴里收回一连串酥爽的骄喘声：「喔喔喔……咽……呀……喔……喔……云姐……」只见云姐低着头，把舌尖顶在豔姨的阴蒂上，飞快的晃动舌头。随着豔姨身体每一哆嗦，就从她的阴道里流出一股淫水。&lt;br&gt;云姨扭头对豔姨说：「看你还敢不敢说了。」&lt;br&gt;豔姨也不甘示弱，给以报答，将食指插进云姨的阴道，用力捅着。云姨的淫水顺着豔姨的手指流淌到胳膊上。&lt;br&gt;「呀……豔子……喔……喔……你……喔……」我被云姨和豔姨的浪态抚慰的浑身轻抖，阴茎变硬，顶在裤裆处十分舒服，于是我脱去全身的衣物，让小弟弟失掉释放。&lt;br&gt;我一边欣赏着云姨和豔姨相互间的挑逗，一边撸着自己的鸡巴，并收回「嗯嗯」的嗟歎声。&lt;br&gt;云姨听到我的嗟歎声，扭头见我正在自慰，于是对我说：「天明，到云姨这来，我帮你。」我挺着鸡巴离开云姨面前，擡头一看，我惊呆了，并不是云姨淫荡的面容使我惊呆，而是豔姨的小穴。&lt;br&gt;但见，豔姨的阴户跟小馒头一样，悄然隆起，下面白白净净，居然一根毛都没有；阴蒂突起；两片肥厚的阴唇一张一合的，如婴儿的小嘴一样；阴道口悄然张开，可以看到外面的嫩肉，并渐渐的有淫液从里流出。&lt;br&gt;云姨似乎看透了我的心思，起身跨坐在豔姨的头上，两手抓揉自己的乳房，并扭动着身躯对我说：「天明，豔姨这块小嫩肉交给你了，渐渐享用吧。」我感谢的看了云姨一眼，又俯下身去，爬在豔姨的股间。我一手在豔姨的大腿下去回抚摩，又用另一只手的两根手指在豔姨的阴沟间掏了一把，接着，把粘满手指上的淫水涂抹在豔姨肥厚的阴唇上，并温顺地揉着。&lt;br&gt;这时，豔姨也渐渐的蠕动身躯，屁股一会儿挺上，一会儿下沈，迎合着我。由于豔姨的小嘴正在舔吸云姨的蜜穴，所以收回「呜呜」的声响。&lt;br&gt;云姨和豔姨的嗟歎声充溢了云姨的卧室。&lt;br&gt;「喔……喔……喔……」&lt;br&gt;「呜……呜……呜……」&lt;br&gt;突然，豔姨臀部扭动加剧，并娇呼：「呜……天明，喔……外面痒，用手指给豔姨捅捅。」我把中指抵在豔姨的穴门口，顺着淫水，「扑哧」一声，把中指插进豔姨的阴道了。&lt;br&gt;「喔……天明。」&lt;br&gt;我的手指在豔姨的阴道里时而柔缓，时而急速地抽插着，使得豔姨的淫性大起，少量的淫水被我的手指带出，流淌的床铺四处都是。&lt;br&gt;「喔……天明，豔姨的……小穴……美死了，喔……」「喔……天明，你……再揉揉豔姨的阴蒂。」&lt;br&gt;我的中指继续的在豔姨的阴道里抽插，又把大拇指按压在豔姨的阴蒂上，来回的擦磨着。每擦磨一下，豔姨的身体就哆嗦一下，随之而来的就是有一股淫水从她的阴道顺着我的手指渗出。&lt;br&gt;豔姨兴奋到了极点，居然用手用力在云姨的臀部上拍打，收回「啪啪」的声响。&lt;br&gt;云姨也随着豔姨的拍打，双手用力揉搓乳房，扭动着臀部，使蜜穴处在豔姨的面部摩擦，并收回「啊啊」的嗟歎声。&lt;br&gt;过了一会儿，只听豔姨嗟歎着说：「喔…天明，来吧，豔姨…喔…要……」我逗着豔姨说：「我身上光溜溜的，豔姨你要什么呀，我什么都没有。」「喔……你好……坏呀，人家……就是要嘛。」「要什么嘛，豔姨。」&lt;br&gt;豔姨由于受不了煎熬，终于说出来，「天明，你这坏人，人家要你用大鸡巴插我，喔……用力的插。」我的阴茎也涨的舒服，所以也十分急需，就没有再逗弄豔姨。我抱起豔姨的一条大腿扛在肩上，把阴茎挺到豔姨的蜜穴处，龟头抵在她的阴道口上，屁股用力往前一捅。&lt;br&gt;「呀，天明，轻点，你要豔姨的命了。」&lt;br&gt;「豔姨，你不是说『用力的插』吗。」&lt;br&gt;「冤家，豔姨没要你一末尾就这么用力，渐渐来呀。你如今渐渐的动。」「好的，豔姨。」&lt;br&gt;我抱着豔姨的大腿，把身体压在下面，臀部渐渐的挺动。&lt;br&gt;渐渐的，豔姨舒爽起来，身体左右扭动，臀部自动的挺动，迎合着我，嘴里轻哼着：「嗯嗯嗯……」我也逐渐的加快阴茎在豔姨阴道里抽插的速度。&lt;br&gt;「嗯……豔姨，你小穴好紧，外面好热乎呀。」「喔……天明，你插得豔姨上天了，喔……」&lt;br&gt;这时，云姨俯下身来，翘起肥臀，把头凑到豔姨和我的接合处。只见她伸出细舌，颤抖着舌尖，舔向豔姨的阴蒂。当我的阴茎抽出时，她又用舌尖刮磨我的阴茎。&lt;br&gt;豔姨把手指插进云姨的阴道里，来回用力的捅着，并收回「啪啪」的响声。&lt;br&gt;我们三人的嗟歎声相互的混合在一同，充溢了云姨的卧室。&lt;br&gt;快感频频的从我的龟头传来，使我浑身轻抖。云姨和豔姨也哆哆嗦嗦地嗟歎着：「啊……啊……喔……喔……」不大一会儿，云姨爬在豔姨的腹部娇呼道：「啊……豔子，啊……快……云姐要泄了，啊……」紧跟着豔姨也屁股颤抖，身体哆嗦着说：「哼哼哼……，天明，快……豔姨也要泄了。」突然，云姨一连串高昂的嗟歎声：「啊啊啊……来了，喔……喔……」只见云姨的肥臀一下一下颤抖着，渐渐的安静上去，跪趴在豔姨的身上，喘息着。&lt;br&gt;马上豔姨也浑身一抖，把阴精喷洒在我的龟头上，大阴唇紧紧的夹着我的阴茎。&lt;br&gt;由于被豔姨阴精的浇烫，我浑身舒爽，腰眼一酸，精门大开，一股股的精液射进豔姨的阴道里。&lt;br&gt;「喔……喔……喔……」我嗟歎着。由于我的阴茎并没有完全的硬化，所以依然渐渐的抽动阴茎，使龟头摩擦阴道壁上的嫩肉，异常的舒爽。&lt;br&gt;这时，云姨渐渐的起身，跪在我跟前，擡起头，面目含春，淫荡的看着我。我抽出阴茎，放下豔姨的大腿，把鸡巴挺在云姨的面前。只见她一手抓着我的阴茎，撸着它，并含住我的龟头吸啜着。&lt;br&gt;「喔……云姨……」&lt;br&gt;我抱起云姨，与她扭躺在床上，相互热吻着。&lt;br&gt;一会儿，豔姨也紧张过去，从前面抱着我，蠕动着娇躯摩擦着我。我分开云姨的珠唇，一转身，也把豔姨抱在怀里，亲了一下她的脸蛋，问：「豔姨，刚才舒适吗？」「嗯，豔姨良久没这么直爽了。」&lt;br&gt;「豔姨，你的小穴好特别呀，为什么跟我一样，光秃秃的，你看云姨阴毛多多。」豔姨脸羞红的说：「小坏人，我哪知道，天生就这样。」这时，云姨插嘴道：「豔子，你俩别打情骂俏了，一身的汗水，走，到浴室冲洗一下，并让天明尝尝咱俩的『肉夹馍』。」我赶忙追问道：「云姨，什么肉夹馍呀。」&lt;br&gt;云姨对我奥秘的一笑，说：「天明，别着急，一会儿你就知道了。」我疑惑的跟着云姨和豔姨离开浴室，只见她俩用喷头淋湿自己的身体，接着把浴液涂满全身。&lt;br&gt;云姨笑着对发愣的我说：「天明，到云姨这来。」我离开云姨身边，她一把抱住我说：「天明，抱紧云姨。」我双手抱住云姨的腰，把头埋在云姨的乳沟间，磨蹭着。云姨把头搭在我的肩膀，在我耳边呼着热气，扭动着下身，用她的阴毛磨刷我的阴茎。&lt;br&gt;这时，豔姨也从我身后环抱着我，爬在我身上，扭动着身躯，用她突起没毛的阴户碾磨我的臀部。并有时伸出细舌舔抚我的后背，如小蛇一样在后背游走。&lt;br&gt;「嗯……」我在云姨和豔姨的前后夹攻下，不由嗟歎起来。心里末尾亢奋，阴茎渐渐坚硬，双手末尾在云姨的背部和臀部抚摩。&lt;br&gt;「呀，豔姨！」我一声惊呼。原来豔姨竟用她的大阴唇在我的臀部上左右刮磨。由于豔姨阴户没毛，她的大阴唇刮磨我的臀部特别肉感，十分舒适。&lt;br&gt;「哼……天明，吸吸云姨的乳头。」&lt;br&gt;我含住云姨的乳头，如婴儿吸乳般吸着她的乳头，并收回「啾啾」的响声，使得她身体哆哆嗦嗦，嘴里哼出「哼哼呀呀」的嗟歎声。&lt;br&gt;「天明，抱抱豔姨。」豔姨的声响在我身后响起。&lt;br&gt;我缓慢的转过身去，双手放在豔姨的肥臀上，含着她的乳头，把坚硬的鸡巴顶在她润滑没毛的阴户上。云姨趴在我身上喘息着。&lt;br&gt;我伸出舌头，时而用舌尖绕着豔姨的乳头舔抚她的乳晕，时而轻咬她的乳头碾磨着。&lt;br&gt;「喔……对，天明……就这样，喔呦呦……你的……牙齿……好凶猛，乳头……好舒适呀。」豔姨用大阴唇夹住我的龟头，上下蠕动着臀部，使其在阴沟间摩擦。&lt;br&gt;我不由嗟歎着：「啊……豔姨……喔喔……」&lt;br&gt;我的龟头在阴沟间一时滑上，一时滑下，突然，一不小心溜进豔姨的阴道口里。&lt;br&gt;这时，豔姨扳着我的屁股，屁股一挺，将我的阴茎套进她的阴道里。&lt;br&gt;「喔……」&lt;br&gt;「喔……」&lt;br&gt;我和豔姨同时嗟歎着。&lt;br&gt;我挺动腹部与豔姨站立交合着。这时，身后的云姨也把双手放到我的屁股上渐渐的推进，好让我的阴茎更深化到豔姨的阴道里。&lt;br&gt;「喔……天明，你……顶到人家的花心了。喔……」「嗯……豔姨，把你的屁股摇起来，喔……对，再用力，喔……」身后的云姨也不甘寂寞，用她的乳房压着我的后背碾磨着，并收回「哼哼」的嗟歎声。&lt;br&gt;由于有了一次射精，所以觉得这次特别耐久，浑身都是劲。我用力的挺动臀部，肉棒在豔姨汁多的蜜穴里收回「扑哧扑哧」的响声。&lt;br&gt;「喔……天明，你的……肉棒……好热，好有……劲呀。」「嗯……嗯……豔姨，你的小穴里似乎有张小嘴，在咬我的龟头呀。喔……喔……」「喔……天明，喔……快，豔姨……要来了。」豔姨如今浑身轻抖着，只能摇晃着头部嗟歎着，身体完全趴在我身上，要不是我扶着她，她一定会出溜到地上的。&lt;br&gt;「喔喔喔……天明，豔姨……来了，来……了，喔……」豔姨居然双腿酸软，无法支撑身体，瘫坐在地上，身体痉挛，喘息着。&lt;br&gt;我的阴茎从豔姨的阴道里滑出，一跳一跳的，似乎想再寻觅一目的发泄。我一转身，搂住云姨，把她顶在浴室的墙壁上，擡起她一条腿，把阴茎抵在她的桃源洞口，一用力，阴茎连根插进云姨的阴道里，接着，用力的递送，恨不得把睪丸也送进云姨的阴道里。&lt;br&gt;「喔……喔……天明，喔……」&lt;br&gt;我如发疯了普通扭动着身体，大声嗟歎着。&lt;br&gt;「啊……啊……云姨，啊……天明……要射了，啊……」「喔……天明，来吧，都射出去吧。」&lt;br&gt;突然腰眼一松，精门大开，阴茎用力往前顶着，一股股浓热的精液射进云姨的阴道里，烫射得云姨「喔喔」的嗟歎。&lt;br&gt;渐渐的浴室静了上去，只要我们三人的喘息声。&lt;br&gt;首先豔姨紧张过去。她拿起喷头，冲洗身上的汗水和浴液，一会儿冲洗完，又离开我和云姨的身边，帮我们冲洗。&lt;br&gt;渐渐的我和云姨也紧张过去，我们三人擦干身体，离开云姨的卧室。云姨和豔姨侧躺在我身体的两边，一边用身体磨蹭着我，一边把玩我的阴茎。&lt;br&gt;</content></item></essay>