<essay><item><title>性奴妈妈野外的露出(2)</title><author>床上伴侣</author><content>叫着我。许多不知情的女 生，听到「东西长」，都会特意看一下到底是谁「东西长」，甚至盯着我的下身看，我都觉得很困扰，但是，没办法，谁叫我老爸给我这个名字。&lt;br&gt;其实叫我「东西长」我都蛮自卑的，虽然当兵的时候，同梯的都说我东西确实长，但我都不觉得，因为我第一次看Ａ片，是那种欧美的Ａ片，我就觉得，我的东西哪有长？我自己量过，勃起才１４公分，这有长吗？比起Ａ片来我实在太短了。&lt;br&gt;当我搬进妈妈在校外租的房子之后，在房间里，我们都是不穿衣服的，因为衣服对我们是多馀的。我们的生活除了做爱还是做爱，当然妈妈身上的东西比我多，因为她身上绝对会绑上绳子。&lt;br&gt;她的乳房上下绝对都被绳子交错捆绑，把她的双峰绑得异发突出，不过有时候绳子只是简单的在乳房上下各捆着两圈，在乳房前方收紧；有时候捆绑复杂一点， 会把绳子先绕过脖子，分成两股，在胸前打个结之后在乳房上下捆绑，在乳房下方打个结然后穿过上方绳结收紧。为了方便我们随时做爱，除了要出门，妈妈的阴部 是不会捆绑的，以免要做还得解绳子。&lt;br&gt;这天，我躺在妈妈租来的房子那小小的单人床上，把我的脚打开，而妈妈，乳房上下被绳子捆着，正跪在我双腿之间，用她那樱桃小口舔弄、吸吮着我的龟头。&lt;br&gt;眼里看着妈妈性感的裸体，我忍不住将腰部一下一下地挺起，妈妈显然感受到我的兴奋，抛出充满爱欲的娇媚眼神，同时用手抚弄着我的阴囊，嘴上也加大了吮吸的力度。&lt;br&gt;「妳的技巧越来越好了，妈妈，我看妓女都比不上妳的技巧。」我看着双腿之间的可人儿说着。&lt;br&gt;她抬起头，看了我一眼，羞红了脸：「希常，你坏……羞辱人家，把人家跟妓女比较！」&lt;br&gt;她抗议着，突然大力捏了我的阴囊一下，「啊……痛！」我痛得皱起了眉。&lt;br&gt;「人家……并不是那么贱，人家第一次都给你了，希常，你居然羞辱我，你到底把我当什么？」&lt;br&gt;她哀怨的说着，眼睛泛着泪光。&lt;br&gt;「对……对不起！妈妈，我错了，我只是很享受这样的感觉，所以说了不该说的话。」我缓缓道着歉，伸手拭去她的泪珠：「我会永远珍惜妳，妈妈，原谅我。」&lt;br&gt;她点了点头，低下头继续帮我舔着。我突然想到一件事，开口了：「妈妈，像妳这样的女孩，为什么会爱上捆绑？又为什么我不费吹灰之力就把你上了？」&lt;br&gt;妈妈抬起头，嘴巴离开了我的龟头：「你想知道吗？希常，那我慢慢说给你听。」她把身体缓慢地挪向前，一手仍然抚弄着我的阴囊，她那垂在身下的丰满双乳从我的下腹部一路在我的身上摩擦游移，然后她的脸凑到我的眼前，在我耳边轻轻缓缓的说着。&lt;br&gt;（以下是用妈妈当第一人称）&lt;br&gt;我生长在一个富裕的家庭，爸爸在台中地区开了个小小的工厂。因为我是独生女，从小被爸爸妈妈极力呵护着，当个宝一般捧在手心，我衣食无缺，受到非常的 宠爱。父母很爱我、疼我，我就像是他们的掌上明珠、宝贝公主一样受到宠爱、娇惯，但是，爸爸、妈妈都忙于事业，比较没有时间陪我，常常都是我一个人在家。&lt;br&gt;爸爸和妈妈给我很多的零用钱，但是每天偌大的家里空空荡荡，我都觉得无聊。十三岁上国中那年，我都习惯下课后去租书店，看看漫画，租一些漫画来排遣寂寞，当时少女情怀总是诗，租的都是少女漫画。&lt;br&gt;有一天，我在漫画店找书准备租回家看，突然下起大雨来，从外面走进来一男一女，那个女的长长的头发，长得很漂亮，因为下雨的缘故，她的长发紧紧的贴在脸上，女的依偎在男的怀里，明显地这是一对情侣。&lt;br&gt;当那一男一女走进漫画店，每个人都放下走中的书，目不转睛看着那一对情侣，并不是因为那个女的很漂亮，而是那个女的走路的姿势怪怪的，好像很痛苦的样子，脸上不住冒着汗。&lt;br&gt;那个女的穿了一件单薄的白色针织上衣，一条极短的红色迷你裙，因为被雨淋过的关系，她的整件衣裙整个贴到了她的身上，所有的人都可透过那被雨淋湿之后 变成近似透明的白色衣服，看到那个女生的上半身。她里面什么都没有穿，整个胸部不是很大，乳房像苹果一样大小，透过衣服可以看到那小小的胸部及前面凸起的 乳尖，乳尖上还有个圆圆的环。&lt;br&gt;那个女的胸部上下被绳子捆绑，因为衣服被淋湿，紧紧贴在女的身上，所以绳子捆绑的痕迹就看得很清楚。我那时候还不知道什么是ＳＭ，只是觉得怎么会有这么奇怪的胸罩？&lt;br&gt;所有的人都停下了手边的动作，「哗！」的开始窃窃私语起来，「那个女的没穿胸罩，还被绳子捆绑！」一个男生转过头跟他旁边的人说着。&lt;br&gt;「应该是被虐待狂吧？」我前面的男生小声应着。&lt;br&gt;「那个男的还摸她的奶呢，好变态啊！」&lt;br&gt;那对男女也不理会众人异样的眼光，迳自进了店里，男的用手戳揉着女的乳房、拉拉她的乳环，不经意的疼痛，使女人「啊」的一声叫了出来。&lt;br&gt;他们询问着老板：「有没有深田拓士的《咒缚》啊？」老板不敢正眼瞧那对男女：「阿龙老大，有，在最后一排的架子。」男子搂着那个女人走到了后面，边走还边把那个女的裙子撩起来，那个女的裙下也没有内裤，在她露出来的屁股沟，可以看到绳子穿过股沟中间。&lt;br&gt;「哗！内裤都没穿，应该是个暴露狂。」&lt;br&gt;「那个地方被绑成这样，走路不会痛吗？难怪她走路样子怪怪的。」&lt;br&gt;听到大家窃窃私语，那个女的被虐心理可能也被挑起，她走到书架那边，就自己蹲了下来，让那个没穿内裤的屁股在众人眼前露出来。那对男女找到了书，到了柜台，「老板，这本我借走了。」男的一样对老板说着。&lt;br&gt;「阿龙老大，你要看多久都没关系。」老板陪着笑脸。那个男的没付钱就搂着那个女的离开了。&lt;br&gt;我从头到尾盯着那个女的，觉得这种打扮好羞耻，可是，他们为什么做这种事？就穿这样出来？我还是第一次见到这种光景，那时感到了自己的心跳在不断加速。&lt;br&gt;「如果站在那里的女人是我，那该……」我心里突然想着，「我为什么会有这种奇怪的想法？」但这个想法却像影子一样，挥之不去，不招即来。我渐渐感到自己的心跳加速，内裤被淫水浸湿了，甚至能感觉自已已到了高潮的边缘。&lt;br&gt;那天我才知道这样的捆绑叫ＳＭ，透过网路，我开始看到一些捆绑跟鞭打的照片，每次看到这些照片，我都想像是自己被绑起来，每次想到这里我觉得私处都已经湿了，我开始觉得期待有人来捆绑我或鞭打我。&lt;br&gt;但是我的父母都那么疼我，不可能打我，也不可能捆我，我只好自己捆绑，看着网路上的照片自己捆绑着。家里的房子很大，一开始只在自己的房间里自缚之后 裸奔一段，后来胆子慢慢地变得大了，看看也没出过意外，就变得在家里没人的情况到处走，还经常故意敞开窗子，不知道会不会有人看见，只要有这个念头就会感 到更兴奋。有几次还差点被家里人看见，但越危险高潮就越厉害。&lt;br&gt;后来我上了高中，常常都没穿内衣裤去上学。我们学校是中部知名的女校，衣服的颜色很深，不穿内衣裤没有人会看见，我就这样搭着公车去学校。后来我胆子越来越大，我决定作一些疯狂的事。&lt;br&gt;一天我开始了自己的计画：「自己绑着去上学」。首先先用绳子把自己捆绑自来，只绑上半身，绳子是我自己挑选的棉绳，虽然不像麻绳一样会给人磨擦的疼痛，但是绑紧以后身体一动，棉绳就会陷入肉里勒得很痛。&lt;br&gt;我忍不住看了看前面的镜子，纤细的身体，两个硕大的胸部被绳子捆绑得更为凸出，美丽的脸庞泛着红润。上面绑好了，该轮到下面啦，我两个花瓣中间早就湿 润润的等不及了，我又用绳子在下面给自己做了一个绳裤，绳子穿过阴阜绕到身后，在后头腰部打了一个结。我穿上我们的校服，照照镜子，看不出来，我就这样去 学校。&lt;br&gt;一整天阴部的绳子勒得我好痛，每走一步，绳子就深深陷入阴户，使我只能慢慢前进。&lt;br&gt;老师上课我也无心听讲，没办法专心，因为身体下方的快感不断袭击着我的脑部。要上厕所也没办法，尿水一定顺着绳子溢流，流到我整个屁股都是尿，害我要花很多时间清理。&lt;br&gt;好不容易等到放学，我的淫水早已流湿了绳子。当天下午放学我没有直接回家，为了享受更多绳子捆绑的快感，我到处去乱逛，还去逛夜市，直到快要没有公车可以坐了，我才依依不舍的回家。&lt;br&gt;走到路上，在心理作用的影响下，似乎街上每个人都看穿了我的衣服，看到了衣服下面绳子的捆绑，一想到这，我的淫水已经流到了膝盖。&lt;br&gt;回到家里，爸爸妈妈已经在家了，看到我脸上冒着汗，妈妈关心的问：「怎么了？去哪了？身体不舒服吗？」&lt;br&gt;「没……我在学校看点书，可能累了。我去休息了。」我进了房间，脱光身上衣服，这种感觉太刺激了！我解开绳子，下身已经都湿了，幸好没被人发现我的装束。&lt;br&gt;这是我的秘密，我不断沉浸在自缚的快感中，后来我连阴毛都剃光了，这样绳子捆绑比较不会被拉扯到。我下定决心，如果哪天有个男人发现我的秘密，却没有当场侵犯我，没有去到处宣扬我的丑事，我就要一辈子跟他。&lt;br&gt;就在那天跟学长你相撞而被发现，感谢学长没有去跟人说，保住我的面子，我就决定给学长了，希望学长能好好珍惜我。&lt;br&gt;妈妈缓缓的、语气轻柔的、幽幽的，在我耳边吐出这段话。&lt;br&gt;（以下又回到我的第一人称）&lt;br&gt;在说这些话的同时，妈妈的左手不断地抚摸着我的阴囊，还不时用手套弄我的阴茎，右手则不断地在我胸膛上抚摸着，我哪里还受得了，小弟弟已经充血肿胀。&lt;br&gt;我用手抱着妈妈的腰，把她压在我身下，「不要说了。」我开始吻着她，她的小穴此时已经潮湿，淫水汨汨流出。&lt;br&gt;我将我那坚挺的阳具插入了妈妈的小穴，「妈妈，用脚夹住我的腰部。」我轻声说着，妈妈的两只脚就环住我的腰，我开始摆动我的腰部抽插起来，「嗯……嗯……啊……啊……」妈妈陶醉着，嘴里不断发出呻吟。&lt;br&gt;我一把抓住妈妈的腰，我往后挺腰，坐直身子，把她的上身拉起，变成坐姿的方式跟我面对面，让她的腿继续环住我的腰，「妈妈，夹紧。」我在他耳边轻声说着，同时继续运动我的腰部，还一边用嘴吸舔妈妈的乳房。&lt;br&gt;妈妈也摇动着她的屁股迎合我的动作，阳具深深进入她的小穴，「啊……啊……啊……」妈妈娇美的呻吟着。&lt;br&gt;「希常……打我……用力地打……」妈妈突然跟我说。&lt;br&gt;「打妳？」我诧异地问着，「对……打我屁股或乳房！」妈妈给了我肯定的眼神跟回答。「啪！」轻轻地我右手掌打在妈妈的左边屁股上，随着我的拍打，妈妈的屁股晃动着。&lt;br&gt;「大力一点！希常。」扭动娇美诱人裸体的妈妈似乎在高潮的边缘了！&lt;br&gt;「不要怕！大力打，希常，我只会高兴……打下去！不要怕……」妈妈用语气恳求着，眼神似乎很期待。&lt;br&gt;「唔，好吧！」我举起手用力打下去，「啪！啪！啪！」我大力地拍响了妈妈的屁股，妈妈的屁股马上出现五条红印。&lt;br&gt;缓缓地、但重重的落下，「啪！」先打右臀，「啪！」再打左臀。我规律但用力地不断拍打着。&lt;br&gt;妈妈脸色涨得通红，汗如雨下，长长的美发散在颤颤的雪白丰乳上。&lt;br&gt;「吧哒！吧哒！」阳具跟肉穴结合处发出淫肉与耻骨撞击的声音，以及淫肉摩擦的「啾！啾！」声，混着我从喉咙深处发出如野兽般的怒吼：「唔……嗯……」&lt;br&gt;每当我的手掌打下时，妈妈的肉穴就不自主地收缩，淫液一股一股地泌了出来。我的阳具被妈妈的小穴紧紧包复着，她的眼神微闭，「嗯……哼……对……就是这样……」嘴里不住地发出呻吟的声音：「啊……啊……喔……希常……你干得我好爽啊……啊……啊……」&lt;br&gt;「来了！来了……」一股电流突然从阴道直冲上子宫，妈妈全身抽搐，痉挛地大喊。&lt;br&gt;此时，我的阳具感觉到妈妈温润的肉穴越夹越紧，「唔……嗯……要射了……」我此时也射出了我的阳精，大量的浓稠精液灌入妈妈的小穴，妈妈的子宫也喷出一股浓浓的液体。&lt;br&gt;「呼……呼……」高潮之后的妈妈在我身上躺着，喘息着，「我们去洗个澡吧，等等出去看午夜场电影。」我跟妈妈说着，妈妈点了点头。&lt;br&gt;我抱着妈妈让她双脚悬空，继续夹着我的腰，我起身把她抱到浴室，伸手解下了妈妈乳房上下的绳子绑缚。&lt;br&gt;「妳用妳的丰乳帮我擦肥皂吧，妈妈。」我半倚着浴室的墙壁，跟妈妈说着，「嗯。」她开始拿肥皂擦在自己的乳房上，然后在我身上一圈一圈的摩擦着，从我的胸部开始慢慢往下摩擦。&lt;br&gt;「唔……」乳房摩擦在身上的触感使我觉得很销魂，摩擦到我的阳具那里，妈妈突然用她的丰乳夹住我的阳具，用乳房不断套动我的阳具，一下子就把我身体清理干净，然后换我在她身上抹肥皂，我的手不断在她的乳房跟下身来回游移着，洗着她的小穴，将刚刚的精液等秽迹清理干净。&lt;br&gt;</content></item></essay>