<essay><item><title>淫乱家庭：纾茗的十八岁生日(7)</title><author>床上伴侣</author><content>茗先是没有反应，后来才点点头。&lt;br&gt;晓书用眼神向阿辉示意，要他靠近点，将肉棒放入纾茗口中并含住龟头，而自己则用吮着肉棒的茎部，细细的舔着充满深色青筋的表皮。&lt;br&gt;「欸，阿辉你真爽欸，一次让母女两人吹！」小黑吹着口哨，取笑着他。&lt;br&gt;「Ａｇｎｅｓ就是偏心，特别照顾他干儿子。」小王也跟着附和小黑的话。&lt;br&gt;纾茗含住口中的龟头，感受着跟刚刚截然不同的感觉。男人的肉棒充满了熟悉的妈妈味道，又酸又骚的龟头表面让纾茗反而能安心地舔着，用舌尖挑逗着龟头。&lt;br&gt;被母女俩舔弄着肉棒的阿辉，很快地便露出了承受不住的表情，抽出肉棒，抖动着将白稀的精液喷洒在母女俩的脸上。&lt;br&gt;「啊……Ａｇｎｅｓ姐，抱歉，我忍不住了。」阿辉低头看着晓书和纾茗脸上充满白浊的水滴，便低声道歉着。&lt;br&gt;纾茗揉着被精水溅到的眼睛，嘟着嘴巴不说话。晓书则是甜甜的向眼前年轻的男人说：「没关系，我们都很爱这样。阿辉你的肉棒很有活力喔！」说完便笑着转过头，舔着女儿脸上的液体。&lt;br&gt;此时纾茗的脸上及胸口都黏满了男人们腥臭的精液，白浊的颜色已经微微地开始发黄。阿辉射完精后，便到沙发上坐着，男人们对他又笑又闹，亏得他很不好意思，不过所有人的目光还是集中在晓书和纾茗这对母女身上。&lt;br&gt;纾茗坐在老大腿上，赤裸的身体正被妈妈晓书抱着，两人的乳房排在一起，成为众人的目光焦点。&lt;br&gt;「这母女俩的奶还真大真漂亮！」&lt;br&gt;「对呀，呵呵，我看妹妹的奶还比妈妈的大呢！」&lt;br&gt;「嗯嗯……妈妈的奶已经有点下垂外扩了，但妹妹的奶还是很漂亮的碗公奶喔！」&lt;br&gt;「什么是碗公奶？」&lt;br&gt;「就是奶大又挺，像一个大碗公嘛！哈哈哈……」&lt;br&gt;「阿辉应该特别喜欢吃Ａｇｎｅｓ这种妈妈奶吧？」&lt;br&gt;「嗯，Ａｇｎｅｓ姐的胸部很甜很软呀！」&lt;br&gt;「干！才十八岁奶就这么大，老子干过的嫩妹都比不上咧！」&lt;br&gt;「欸，小慧妳也秀秀妳的奶呀！虽然妳的比较小……哈哈！」&lt;br&gt;男人们七嘴八舌的讨论晓书母女俩的胸部，纾茗害羞的装作没听到，舔着母亲的舌头，而晓书则是用力地晃动着乳房，回应着男人们的批评。&lt;br&gt;「小茗妳好厉害喔，已经吹熄了五根蜡烛囉！吹蜡烛前有没有许愿哪？」晓书近距离看着女儿的脸，轻声地说。纾茗点点头，但没有回答妈妈的话。&lt;br&gt;此时在纾茗背后的老大，再次将双手环到少女的胸口，开始揉捏着柔软的乳房，身体上下振动着。「嗯……嗯啊……嗯啊……」从下体传来的快感让纾茗不禁发出喘息着，伴随着肉体碰撞的「啪啪啪」声音在客厅内回响着。&lt;br&gt;晓书看到女儿脸上苦闷的表情，便伸手摸到眼前两人交合的下体，用手指头按着纾茗肉瓣上方的肉芽，轻轻的旋转着，还不时用指甲轻轻扣着。&lt;br&gt;老大不时发出喘息的声音，喘息地说：「呼……呼……Ａｇｎｅｓ这么熟练的帮妹妹按摩……看来你们在家里很常这样玩嘛！」&lt;br&gt;「对呀，我这个宝贝女儿有多淫荡你都不知道，三不五时就要鸡鸡干呢！」晓书笑着说完后，低头舔着女儿左右晃动的乳房，并吸吮着粉嫩勃起的乳头，而伸到女儿下体的手也越来越用力地按着滑溜的小肉芽。&lt;br&gt;才刚历经男人轮流摧残、吞下大量精液的纾茗，已经有点精神疲倦了，但身后的男人和前面的妈妈又开始对自已前后夹攻，敏感的身体产生强烈的刺激感。纾茗从刚刚便觉得自己的意识模糊，什么都无法思考，只是本能地扭动身躯，回应着肉体的快感。&lt;br&gt;「嗯嗯……啊……啊啊……好棒……好棒……妈妈妳再用力点……爸爸你也用力……人家快要死掉了……啊啊啊啊……」纾茗的双眼失去焦点并大声的尖叫着。&lt;br&gt;怀中火热的少女身体不停地扭动，终于让老大忍受不住，身体一抖，纾茗立刻感觉小腹内充满着滚烫的感觉，这让少女的尖叫声更是混乱高亢：「啊啊……好热……好热喔！」&lt;br&gt;纾茗停止身体的扭动，瘫坐在老大的腿上，靠着背后肥厚的大肚腩，失神的垂下头来，身体不时地抽动着。&lt;br&gt;体内温暖的感觉让她也跟着高潮了，混浊的液体从下体间沿着大腿缓缓地流出。晓书将头埋入女儿的下体中，舔着腥臭的液体和两人的交合处。&lt;br&gt;母女淫靡的模样让男人们目不转睛的看着，有些男人因为肉棒再度胀红的勃起而喘着气，有些男人则拿起摆在桌上的手机拍着纾茗失神的样子。&lt;br&gt;「小茗……小茗……」晓书抬起头来，用手拍拍女儿的脸颊，不过纾茗已经没有力气回应。&lt;br&gt;看着女儿呆滞的神情，晓书既满意又埋怨地拍着老大的胸口，并环顾其他男人说：「你看你们，把我女儿干成这样！」老大笑着回说：「哈哈！好久没干得这么爽了，妳女儿真的不错……不错！」老大边称讚着边抚玩着纾茗的乳房，捏着前端已经疲软的乳头。&lt;br&gt;「嘿嘿……Ａｇｎｅｓ几年前刚进来，给大家干的时候，好像也是这样吼？很容易被干到失神。」坐在一旁的金刚淫笑着。&lt;br&gt;「看来妹妹真的遗传到妈妈的淫乱特质欸……多调教一下，一定会红的！」金刚旁边的Ｊａｃｋ也笑着接话。&lt;br&gt;「可惜妹妹已经十八岁了，对我来说有点太熟了。话说小慧好像才十六嘛！等等把妳干到爽翻天喔！」小黑看看纾茗，又转头盯着拿着摄影机的小慧，露出好色的眼神，让小慧不安地别过头去，假装没看到小黑的眼神。&lt;br&gt;晓书抱住女儿，扶着她从老大身上站起来：「好啦！我带女儿去休息一下，等等再出来。」纾茗感到自己双腿完全没有力气，只能勉强的靠着妈妈。&lt;br&gt;老大看看挂在墙上的时钟，此时数字正显示着１０：２０，于是他说：「好吧，妹妹和妈妈先去休息一下。Ａｇｎｅｓ妳记得，１２点前要出来喔！」&lt;br&gt;晓书扶着女儿，笑着说：「知道啦！你们这些色鬼。」接着母女俩便往主卧室缓缓地走去。在走进房门前，纾茗听到从客厅清楚地传来年轻女孩小慧的尖叫声……&lt;br&gt;不知道过了多久，纾茗睁开眼睛，发现自己躺在一张柔软的大床上。她已经不记得自己是怎么走进房间的，隐隐作痛的下体和嘴巴提醒了她刚刚发生的事。&lt;br&gt;她勉强的坐起身体，看看四周，房间内的摆设很简单，除了自己正躺着的一张双人床外，只有一台电视、衣柜和化妆桌，几乎没有什么装饰。&lt;br&gt;「哗啦哗啦……」纾茗听到一阵阵的水声从床旁边的浴室传来。浴室与房间的中间并没有房门，只吊着一幅布帘作为区隔。纾茗移动身体，下床站了起来，好奇地拉开布帘，走进浴室内。&lt;br&gt;「小茗妳醒啦？」原来浴室内是妈妈晓书正在冲洗身体，她看到女儿进来，便关闭莲蓬头的水源，将女儿拉到自己身旁。&lt;br&gt;「瞧小茗妳累得模样……刚刚玩得高兴吗？」晓书将纾茗揽在怀中，闻着弥漫在女儿身上的腥臭味，俏皮的取笑她。&lt;br&gt;「哼……妈妈刚刚妳都不救我，我还以为嘴巴会裂开呢！」纾茗倒在妈妈怀里，撒娇的说。&lt;br&gt;「喔……对不起啦！妈妈刚才也被一直插着，没有时间去救妳呀！」晓书把手指伸到女儿嘴中轻轻挖弄着：「而且小茗的嘴巴也没有裂开不是吗？」纾茗吸着妈妈的手指，一双大眼睛娇弱的看着晓书。&lt;br&gt;「小茗妳身上臭臭的，先来冲一冲吧！」晓书温柔的抚摸着女儿的背，拿起旁边的浴帽让她戴上，再打开水龙头冲着两人的身体。&lt;br&gt;「妈妈……妳帮我洗里面……我的腰好痠喔！」纾茗将双腿微微地分开，拉着晓书的手摸着自己的肉缝。从莲蓬头喷出的温水冲刷着裂缝内的嫩肉，阵阵的刺激感让纾茗觉得非常舒服。&lt;br&gt;「好好……那妈妈把手指伸进去喔？」晓书笑着，手指沾上一点沐浴乳，再伸到女儿的双腿间，轻柔的滑进两片嫩肉间。&lt;br&gt;「妈妈……好舒服喔……」下体温热滑溜的感觉让纾茗开始呻吟着。晓书笑着亲吻着女儿的脸庞，手指头快速的抽动着，让留在女儿小腹内的液体缓缓地流出来。&lt;br&gt;「乖女儿，这是谁的精液呀」是妳爸爸的还是刚刚的？」女儿潮红的双颊让晓书不禁促狭地取笑她。&lt;br&gt;「这是刚刚的啦！早上爸爸射在人家里面的，后来都有洗干净。」想到早上与爸爸的激战，纾茗害羞地将脸埋在妈妈的双乳间。&lt;br&gt;「是这样呀……你们早上玩了几次呢？」&lt;br&gt;「嗯……我们早上玩了三次，昨天晚上也玩了三次。」&lt;br&gt;「所以妳爸爸从昨天到今天射了这么多次呀？呵呵……小茗一定玩得很高兴了，妳爸爸这么卖力！」晓书的手在女儿下体掏弄一阵子后，便游移到后头丰满的臀部上，慢慢地捏着。&lt;br&gt;「对呀，爸爸这两天都很用力地爱着小茗呢！」纾茗满足的说。&lt;br&gt;「呵呵……瞧妳乐的……那刚刚呢？刚刚怎样？」&lt;br&gt;「……今天晚上的事，是爸爸还是妳的主意呀？」刚刚的淫乐让纾茗心有馀悸，第一次连续吞咽男人们的精液让她不是很愉快。&lt;br&gt;「嗯……小茗妳还记得以前妳还小的时候，我们一起看妈妈的影片时，妳都会很羨慕的想和妈妈一起来玩吗？」&lt;br&gt;「嗯嗯，记得。」&lt;br&gt;「当时妳还小，才刚刚有经验，所以妳爸爸不赞成，妈妈就没带妳来……不过爸爸还是有记在心上喔！今天的Ｐａｒｔｙ就是爸爸跟妈妈一起计划的。」&lt;br&gt;「喔……是喔？」纾茗想到爸爸晚上暧昧的眼光，又听到妈妈这样讲，不禁有点失落。&lt;br&gt;「乖女儿，别以为爸爸不要妳囉！爸爸最爱妳和小羽了。」晓书用手抚摸着女儿的脸庞：「只是妳已经十八岁了，爸爸想要妳试试看外头的快乐，才让妈妈带妳出来玩玩看的。」&lt;br&gt;「嗯……我知道啦！」纾茗将眼神移到一旁，有点怀疑的说。&lt;br&gt;「妳也知道，爸爸爱我们的方式和一般人不太一样呀！爸爸爱小茗，才让小茗出来玩乐的呀！」&lt;br&gt;「哼！爸爸回家还不是又跟妹妹玩在一起。」&lt;br&gt;「小妮子原来是吃妹妹的醋呀？妈妈都知道喔！」看着女儿迷蒙的眼神，晓书笑得开始搔起女儿的痒，让纾茗「噗哧」一声笑了出来。母女俩抱在一起，互相搔着对方的腋下和屁股间的裂缝，在不停喷洒的水声中，兴奋的玩在一起。&lt;br&gt;「欸欸……妈妈想到一件事，等等小茗妳后面也想要被玩吗？」晓书将手指溜进女儿的双股间，按着她的肉洞问着。&lt;br&gt;「嗯……好呀！」纾茗突然想起很久以前看到妈妈在影片中被男人们前后包夹，两根粗大的肉棒深深的插入屄穴和后头的肉洞，当时自己可是非常想尝试看看。后来虽然有和爸爸、弟弟玩过几次，但已经很久没这样玩过了。&lt;br&gt;「那……妈妈帮妳洗屁股喔？」&lt;br&gt;纾茗害羞的点点头，她知道「洗屁股」就是「浣肠」的意思。&lt;br&gt;「那到马桶上去蹲着。」&lt;br&gt;纾茗听着妈妈的话，站到旁边的马桶边缘上，再蹲下来，靠着后方的墙壁并将大腿张开。晓书从洗脸台上拿起一个小塑胶瓶，笑嘻嘻的走到女儿面前，蹲下来后将瓶子前端细长的导管插入纾茗股间的肉洞内，再用力挤压，将瓶中的液体挤入女儿体内。&lt;br&gt;「嗯……嗯……妈妈……小茗要……嗯嗯……了……」&lt;br&gt;晓书将浣肠液挤入女儿体内后，将导管拔出来，用手盖住女儿的肉洞，让液体在里头开始发酵。&lt;br&gt;晓书蹲在女儿面前，近距离地看着她的表情逐渐紧绷、扭曲，并且感到手掌中已经有微微的水滴滴落，便笑着说：「嗯……那妈妈要把手放开囉？」纾茗点点头，但她根本没理会妈妈的手是否还在自己的双腿间，便放松下半身，夹杂着异物的土黄色液体便从她的肉洞中喷洒出来。&lt;br&gt;「嗯嗯……小茗好臭喔！」晓书笑着亲吻女儿的嘴唇，纾茗一边感受着排泄的解放感，一边热烈回应着母亲的舌头。&lt;br&gt;接着晓书拿起莲蓬头，用温热的水冲刷着纾茗的肛门，并用手指插入里头抠弄，检查粪便是否完全已经随着液体排出。&lt;br&gt;「好啦！已经干净了，小茗我们出去吧！」晓书拍拍女儿的屁股，并将她从马桶上拉起来，母女俩用放在一旁的毛巾擦干彼此的身体后，便走出浴室。&lt;br&gt;纾茗往床上坐下，抬头看着妈妈：「妈妈，我们会玩到什么时候啊？我会不会被带去卖掉……」&lt;br&gt;「傻丫头说这什么话，玩到早上，爸爸就来接我们啦！」晓书拿起放在化妆桌上的营养补充液，丢给女儿：「来，喝掉吧，这样才有精神喔！」&lt;br&gt;「喔……因为那些男的都好凶喔……我怕他们会不放我走……一直强奸人家欸！」&lt;br&gt;「呵呵，小茗妳不用担心啦！那些都是妈妈的同事，不会有事啦！」其实晓书没说出来的是，她握有男人们的把柄，不怕他们乱来。&lt;br&gt;「喔……那妈妈，我们等等要光着身体出去吗？」纾茗看着妈妈的大屁股，晃动着双腿说着。&lt;br&gt;「嗯，妳看看，妈妈有帮妳把学校制服带来，等等妳穿上这套吧！」晓书打开放在化妆台上的包包，拿出一套折叠整齐的衣物，丢给床上的女儿。&lt;br&gt;「嗯……妈妈妳怎么把人家的制服带来啊？还是一整套的欸！」纾茗将衣物摊开来，原来是自己的高中制服，包括白色的制服上衣、深黑色的百褶裙，以</content></item></essay>