<essay><item><title>豪乳家族1-20(18)</title><author>床上伴侣</author><content>，说道：「丹溪，你注意到没有，这几个人都和学校里的美女榜上的几个女孩特别像呢。」叶丹溪一边上下套弄着肉棒，一边看向了图片，发现李云枫说的没错，「嗯，主人这样一说，我也觉得呢，那么这就是说……」「就是说她们和你一样都有可能是我的姐妹，不，一定是的，虽然那个男人我不认识，但是他和我很像，我想就是因为这样，你母亲才会对我的态度很好。」李云枫让叶丹溪趴在电脑桌上，开始了冲刺。&lt;br&gt;「那么现在可以知道的是，我的父亲以前是个很厉害的人，他有很多的性奴，你的母亲，图片上的女人和我的母亲都是他的性奴，然后他很有钱，他给了他的性奴们很多的金钱，让她们可以不用为什么发愁，现在他已经死了，那么他的性奴们已经都是普通人了，从我母亲和这些女人的表现来看，她们都没有忘记我的父亲，那么她们对父亲的感情很深呢。」「我的母亲能被我那么容易的征服，看来父亲对她的调教让她变得淫荡，再加上没有男人让她看的上，我才有了机会，那么父亲其他的女人想要征服，仅仅靠平时的表现，征服起来就很难了，那么肉体的征服是最好的办法了，这些女人都是被父亲调教后的荡妇，只要能征服她们的肉体，那么她们的心灵也就是自己的了。」「呵呵，不知道父亲的女人有多少呢，我的姐妹们又有几个呢，嘿嘿，想来不少，玩弄自己父亲的女人，果然很有快感呢，大姨和小姨看来和母亲一样都是父亲的性奴呢，嘿嘿，一个局长，一个律师，玩起来很不错呢，几个表姐妹个个都不差，不过现在嘛，先将这对母女收了再说。」肉棒大力的抽插起来，让叶丹溪的浪叫声也变的高亢起来，本来还想用怀柔的手段来收服自己的岳母，不过现在嘛，强奸是最简单的办法呢，只要将肉棒插进去了，我想凭她那淫乱的体质，恐怕会主动的配合我呢。&lt;br&gt;「啊，主人……会被妈妈发现的……今晚的计划……」叶丹溪媚眼如丝的说道，回过头来看着李云枫，眼睛里充满了迷惑，主人怎么突然不再顾忌了，这样很容易让主人征服妈妈的事情失败的。&lt;br&gt;看到叶丹溪那迷惑的眼神，李云枫笑道：「现在已经不需要什么计划了，就凭你母亲那淫荡的体质，看到我大肉棒的时候，恐怕自己就会臣服了，要知道我的父亲的肉棒可没有我的大哦。」在高速的抽插下，李云枫再次射了，将叶丹溪搂着面对着自己，肉棒对着她的身子开始射精，浓浓的精液射在了她的脸上，衣服上，让她整个身子上都是精液，她不知道主人的安排，不过现在主人的肉棒需要清理，跪了下来，替李云枫口交起来。&lt;br&gt;「父亲，我不知道你是谁，不过不要紧，我会将你的女人统统变成我的性奴的，就当是你让母亲生下我的报酬好了，我相信，在这个城市里，你的性奴绝对不止这些女人，我的姐妹们一定很多，而兄弟，我想应该没有了，不然母亲三姐妹的子女不会最多，一定是你看到母亲生下我后，以为可以母亲三姐妹可以为你生儿子，所以玩弄她们的次数多，我的亲姐妹们才多，那么既然就我一个儿子，我会好好的报答你的，现在是第一个女人，文罗绮。」
第13章 第一朵母女花（2）
两人将东西都收拾好后就下楼了，不过叶丹溪头发和衣服上的精液很是明显，李云枫没有叫她清理掉，他想看看文罗绮的反应。&lt;br&gt;在两人在楼上激情的时候，文罗绮一边做饭一边思考李云枫的长相。&lt;br&gt;「太像了，现在看来他就是主人的儿子了，看来主人不能生儿子的命运被打破了，方逸雅，这个女人为主人生下了儿子，不知道是什么样的女人。主人的性奴太多了，除了我们几个姐妹，主人其他的性奴是谁，我们都不知道，虽然调查过，不过主人保密的很好，即使有怀疑的对象，对自己的生活也没有什么影响，因为子女都是女孩。」「没想到，这个女人会替主人生下了儿子，怪不得主人那段时间很是高兴，然后就一去不复返了，看了一定是一直待在方逸雅身边了，就是不知道和她在一起的性奴有几个，从主人很难生儿子这一点来看，李云枫可能是唯一的儿子了，那么他一定继承了主人的肉棒，啊，主人的肉棒，好像再次被主人玩弄。」「怎么办，主人离开后，就一直没有过男人，不是不喜欢男人，而是没有男人可以像主人一样给予自己激情，李云枫作为主人的唯一的儿子，一定不会差，可是他终究不是主人，我该怎么办，是忘了主人，跟着李云枫，还是继续保持单身？」「嗯，好难啊，好想要肉棒啊，可是主人怎么办。」「主人已经死了，现在自己那被主人调教的身体完全可以交给主人的儿子接收，他之主人的儿子，一定拥有更加巨大的肉棒的。」「不行，我的身体是主人的，其他的男人是不可以碰的。」「我现在不是性奴了，只是个普通女人，不过是个曾经被调教过的淫乱女人，现在需要的是肉棒。」「不行，我的身体是主人调教的，那么就应该只属于主人，即使是主人的儿子也不能玩弄。」「主人的儿子的肉棒可能比主人的还要厉害还有大，干起自己来一定很舒服，再说女儿现在是他的女友，那么和女儿一起被他玩，一定很刺激。」「不行，主人当年都没有碰过女儿，现在怎么可以和女儿一起服侍其他的男人。」「所以现在体验母女同时服侍男人不是很好嘛，当年自己不就是想将女儿送给主人玩弄吗。」「可是……」&lt;br&gt;「没什么可是的，想想主人已经死去很久了，自己的身体一直没有被男人碰过，现在献给主人的儿子，不是很好吗，他作为主人的儿子，一定更加的厉害。」「…… 」&lt;br&gt;「别再犹豫了，想想主人的肉棒，不想再次被那么粗大的东西插进来吗，主人的儿子那里应该不会小哦，想像自己的三个洞里再次被粗大的肉棒插进去，哦，一定很舒服吧。」「……可是他的肉棒还没有见过呢，要是没有主人的大和厉害怎么办。」「那还不简单，今晚试试不就行了。」&lt;br&gt;激烈的思想斗争后，文罗绮继续坐晚餐了，平静的表情好像什么都没有发生过，但是那正在流着蜜汁的蜜穴表明她心里的不平静。&lt;br&gt;李云枫搂着叶丹溪来到楼下，文罗绮仍然在做饭，没有注意到他们的下来，他坐在沙发上，大手伸入叶丹溪的衣服里面，把玩着她的豪乳。叶丹溪乖巧的靠在他的身上，让他可以轻松的玩弄自己的肉体。&lt;br&gt;想到神秘的父亲，李云枫心里还是不能放下，他想到要是自己，能不能再这些女人还那么单纯的时候征服她们，答案是不能，于是心里有点烦躁的他拿起了电话。&lt;br&gt;「餵，枫儿，怎么了，现在打电话？」&lt;br&gt;母亲温柔的声音让李云枫急躁的心里感到了一丝的平静。&lt;br&gt;「妈妈，我现在在丹溪家里，今晚大概不回去了。」李云枫柔声道，听到母亲的声音，他的心里一下子愉悦起来。&lt;br&gt;「嗯，知道了，在女友家里要表现好一点，这样才能将女友带回家哦！」「嗯，我会的，丹溪的妈妈对我的印像不错，今晚我会好好表现的。」李云枫的嘴角翘了起来，揉弄怀里叶丹溪的豪乳的手更加的大力了。&lt;br&gt;「妈妈，关于我的父亲，现在我想要知道一切。」简单的话语让那边顿时没有了声音，「在丹溪这里，我看到了一些东西，我想通过你确认一下，所以……」 「嗯，我知道了，以前不告诉你，是怕你讨厌妈妈，因为以前的妈妈是个性奴，既然现在妈妈是你的性奴了，那么妈妈以前的事情就告诉你吧。」「妈妈的家庭以前是个很有钱的家庭，三姐妹都是富家子弟，在很小的时候，父亲带着主人出现在了我们面前，然后我们就一个个的成为了主人的性奴，我们的父母一直不知道这件事，先是大姐，也就是你大姨，然后是我们两个，后来就有了你们。」「你的父亲的真实身份，我们也不知道，他很有钱，也很英俊，说起来你和你父亲长的还是很像的，他的性奴很多，我们三姐妹之知道我们是，而其他的性奴都是些什么人，我们不知道，他对于玩弄女人很是厉害，随着父母的去世，我们就侧地的做了他的玩物，不过他来的次数不是很多，毕竟他女人太多了，后来我们都怀孕了，孩子们也都出生了，在我们怀孕期间，他来的都是比较多，不过看到孩子们都是女孩后，就渐渐的不来了，我想他一定是想要个儿子。」「后来，你出生了，他很是开心，几乎就和我们生活在了一起，此时你大姨在他的安排下，进了警局，我成了玲珑公司的董事长，你小姨做了律师，不过没多久，他留给我一封信后，就离开了，然后不就我们就见到了他的尸体，他死的很安详，没有痛苦，祭奠那天来了很多的女人，都将自己的面貌遮住了，所以我们互相之间都不认识，祭奠过后，我们三姐妹就过上了普通人的生活，不过心里面一直没有忘记你的父亲，所以都没有找男人，我想你父亲的性奴们都和我们一样，我们也调查过，有很多的女人都和我们一样，我想我们也被调查过，但是都没有主动的找对方，而你的存在被我们隐瞒了，我想要是她们知道了你的存在，恐怕会有麻烦，我只想让你快乐的生活下去。」「不过看来这不太现实，你最终还是走上了一条淫乱的道路，所以我就知道你一定会问你父亲的事的，我以为你会在家里问我，没想到会是在这样的情况下，不过没有关系了，我知道的都告诉你了，你还有什么要问的吗？」「没有了，我发现我的妈妈和姐妹们好像增加了很多呢，我现在的女友就是我的一个妹妹呢，嘿嘿。」李云枫的话语里充满了淫荡，他现在了解了一些父亲的事，虽然父亲的来历什么的还是不知道，不过已经过了这么长的时间都没有发生什么，那么自己还要担心什么呢，过自己的日子就好了，大姨，小姨，学院里的美女和她们的母亲们，还有父亲其他的性奴们，这些都不能放过呢。&lt;br&gt;「呵呵，那不是很好吗，玩母亲和姐妹不是你最喜欢的吗！嘻嘻」「也是，有了很多的母亲和姐妹们，自己的人生就有目标了呢，那么我该为我的目标行动了，母亲，晚上做个好梦。」李云枫说完就挂掉了电话，文罗绮已经开始上菜了，看到他在打电话就没有说什么，但看到女儿头上和衣服上的精液的时候，下体的蜜汁流的更多了，再看到李云枫大手在女儿的衣服里活动的时候，她更加的难受了，蜜汁已经流到了大腿根了。什么都没有说，立刻回到了厨房。&lt;br&gt;看到文罗绮的表现，李云枫知道了，文罗绮和母亲一样，肉体被调教的很是淫荡了，那么今晚自己可以享受母女花的激情了，看着怀里脸蛋红红的女友，将她搂着坐在怀里，就吻了起来。两人激烈的亲吻终于让文罗绮受不了。&lt;br&gt;「咳咳，该吃饭了，你们两个是不是……」&lt;br&gt;来到两人的身后，文罗绮轻声道。&lt;br&gt;叶丹溪很是害羞的离开了李云枫的怀里，坐到了饭桌边，文罗绮已经坐在了那里，李云枫带着坏笑坐到了两女的中间。&lt;br&gt;「哇，晚餐很是丰盛呢，不过是不是少了点什么？」文罗绮一愣，然后叶丹溪离开了座位，一会儿回来了，她的手上拿着一瓶酒，文罗绮明白了，这小子原来要喝酒，不过也好，将他灌醉了，自己也好下手。&lt;br&gt;文罗绮主动的拿过了红酒，给李云枫倒酒，那敞开的衣服几乎就要掉下来了，不过被两颗樱桃挡住了，随着文罗绮的动作，一不小心就会暴露她的丰满，不过李云枫看了半天，等文罗绮酒倒完了还是没有掉下来。&lt;br&gt;「云枫，来，陪阿姨喝一杯，丹溪我就交给你了，你可不能欺负她。」文罗绮微笑道，举起了手上的酒杯。&lt;br&gt;「当然，我怎么会欺负她，爱她还来不及呢，你说是吧，丹溪？」李云枫笑着举起酒杯和文罗绮的酒杯碰了一下，对着叶丹溪说道。&lt;br&gt;坐在一边的叶丹溪轻声的嗯了一声，脸又点红，好像很害羞，双手放在桌子下面，头低着，好像碗里有什么东西吸引了她一样。&lt;br&gt;桌子下面，李云枫的一只手已经在叶丹溪的小穴上摩擦起来，手掌覆盖在饱满的蜜穴上面，一根手指插入里面，缓慢的抽插着，而叶丹溪的一只手也正在给李云枫的巨大打手枪，李云枫的裤子拉鍊被拉了开来，巨大的肉棒暴露在空气中，叶丹溪的小手正在上下套弄着。&lt;br&gt;「那就好，现在是不是该改口了。」&lt;br&gt;文罗绮娇声的说道，声音里的妩媚让李云枫的肉棒又大了点，差点让叶丹溪没有抓住，而她蜜穴里的手指抽插的速度也是加快了。&lt;br&gt;李云枫看着文罗绮美豔的脸庞，心中的慾望十分的高涨，笑道：「嗯，岳母！」邪恶的思想冒了出来：「一会儿干你时候，不知道你会怎么叫？」「嗯，来，我们继续喝。」&lt;br&gt;文罗绮好像很开心，「先将你灌醉了，今晚我倒是要看看，你有没有继承主人的肉棒，要是有，就便宜你一次，要是没有，哼哼，你还是哪里来回哪里去吧。」两人的心思都很活跃，不过一个想要灌醉对方，一个却是想要借着醉酒来玩弄对方，现在都在拼命的让对方喝酒。&lt;br&gt;一个小时后：「啊……好大……主人……你的好大啊……比你父亲的还有厉害……啊……好舒服……干我……好粗……好喜欢肉棒… …干死我吧……主人……啊。啊……」淫荡的浪叫声在豪华的别墅大厅里响了起来，一位赤裸的美妇正趴在沙发上，浑圆的肥臀高翘，双手撑着身子，一位英</content></item></essay>