<essay><item><title>我的失忆姊姊(2)</title><author>床上伴侣</author><content>怎么了？」&lt;br&gt;「我觉得一个人的话，感觉好像在偷翻别人的东西一样。」她嘟着嘴。&lt;br&gt;「这是妳自己的东西啊。」&lt;br&gt;「我知道，可是……就是有这种感觉嘛，你进来啦，不然我会害怕。」姊姊的声音有点撒娇。&lt;br&gt;我苦笑了一下，走进了这个家里我从来没有进入过的禁地，看着姊姊打开了衣橱，她的眼睛一亮，好像发现新玩具的小孩一样，然后拿了一件红色的晚礼服出来摆在身体前面，「漂亮吗？」&lt;br&gt;「妳是要找洗完澡睡觉要穿的衣服吧。」我说。&lt;br&gt;「也是喔。」她吐了吐舌头。&lt;br&gt;姊姊去洗澡以后，一下子安静了下来，我反而觉得脑袋更纠成了一团。&lt;br&gt;事情怎么会变成这样？接下来该怎么做？明天天亮再去找催眠师吗？话说回来，姊姊这付模样，是那位催眠师造成的『意外』吗？又或者是他开了一个玩笑？&lt;br&gt;无论答案是什么，我觉得我都不能再信任这个催眠师，还是应该直接带姊姊去找医生？我又突然想到，如果姊姊的模样确定是催眠造成的，以我对催眠的了解，催眠建议的效果应该是有时效性的，说不定明天一早姊姊就恢复正常了。&lt;br&gt;到那时候，姊姊会不会骂我开她的车……&lt;br&gt;啊！好烦！明天的事明天再说吧。&lt;br&gt;我回到房间打开了电动，心情烦躁的时候大杀一场是最有效的，我将玩到快烂掉的游戏片放了进去，用吕布去打最低级的黄巾之战，这种时候只适合这样无脑的乱打一通。&lt;br&gt;不知道过了多久，我突然才注意到姊姊已经洗好澡，站在我身边看着，我赶紧将游戏暂停起来。&lt;br&gt;「这是什么？」她问着，很有兴趣的样子。&lt;br&gt;「ＰＳ３。」我回答着，姊姊穿着一件宽松的Ｔ恤和热裤，露出一大截雪白修长的大腿，以前即使在家里，姊姊也从不会让我看到她这样随便的模样，我赶紧转移目光，却发现她只是盯着萤光幕看。&lt;br&gt;「你玩啊。」她说。&lt;br&gt;我将摇杆拿给了她，「妳想玩玩看吗？」&lt;br&gt;「可以吗？」她露出了十分跃跃欲试的模样。&lt;br&gt;「当然可以。」我笑着，每次姊姊看到我在打电动总是一付嗤之以鼻的模样，她连游戏画面都没正眼看过，更别说试试看了。&lt;br&gt;姊姊接过了摇杆，我在旁边指导着她怎么游戏，我终于发现姊姊也有不擅长的事情，她很拚命的拿着摇杆左摇右晃，但画面上的人物似乎一点也不听她的话，搞到最后，吕布竟然也能被一个据点兵长干掉。&lt;br&gt;「可恶，」姊姊嘟着嘴，「我是本来就不会玩，还是失忆才变这样？」&lt;br&gt;我苦笑了一下，「妳从来没有玩过。」&lt;br&gt;姊姊张大了眼睛，「是吗？那换个我玩过的。」&lt;br&gt;『这里没有那种东西。』我原本想这样回答，但又不想打破她对自己的幻想，我没有说什么，挑了一个比较适合女生的游戏，以前是想说哪天交女朋友派得上用场才去买来的，没想到过了这么久也没交到女朋友，第一次派上用场竟然会是给姊姊玩。&lt;br&gt;我们就这样打游戏机打了好几个小时，一直到三更半夜，我已经完全撑不住了，才把姊姊赶去睡觉。&lt;br&gt;我躺在床上，觉得好像快虚脱了一样，也许明天一早，姊姊就会恢复正常了，我这样盼望着，却发现自己又有一点希望姊姊一直维持现在的样子……————————待续————————＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊我的失忆姊姊（中）作者：催眠使者&lt;br&gt;早上意识还朦朦胧胧的时候，一直听到不知道是闹钟还是电话还是什么的噪音，我蒙着头不想理它，想说没找到工作前可以睡到自然醒的时间也不会太长了……&lt;br&gt;「育玮，快起床啦。」&lt;br&gt;听到女生温柔的嗓音，从来没有人会这样叫我，之前睡到太夸张的话，姊姊都是直接把我踢下床的，我微微睁开了眼睛。&lt;br&gt;是姊姊，怎么不像平常的姊姊？&lt;br&gt;对了，昨天去参加催眠秀之后，姊姊就失忆了，这个时候我的脑袋才慢慢的恢复运转，姊姊果然还没恢复吗？&lt;br&gt;我整个人惊醒了过来，抬起了头，姊姊由于俯身叫我，领口往下垂着，我坐起身后视线刚好可以从她的领口看进去，诱人的乳沟和粉红色的胸罩映入眼帘，天啊，我发现自己的裤裆搭起了比往常都还要高的帐篷。&lt;br&gt;「你终于醒了，电话一直在响，我不敢接。」姊姊说着。&lt;br&gt;我深吸了一口气，试着让自己更清醒一点，然后走到客厅接起了电话。&lt;br&gt;「喂？」&lt;br&gt;「谢天谢地，总算有人接电话了，」电话那端像在自言自语似的，「不好意思，你好，我是翊凌公司的经理。」&lt;br&gt;「是的，你好。」我尽量让自己的声音不像刚睡醒的感觉。&lt;br&gt;「你是她弟弟吗？翊凌今天没有来上班耶。」&lt;br&gt;「喔，不好意思……」我看了看时间，九点多了，脑袋快速的转着，「今天早上发生了一点意外，我才刚从医院回来整理一些东西。」&lt;br&gt;「天啊，怎么样的意外，翊凌还好吗？」&lt;br&gt;「请放心，并没有很严重，不过……可能要请几天假。」当事人好端端的站在电话旁看着我，让我觉得很心虚。&lt;br&gt;「这样啊，是在哪间医院，我们下班后去探望她。」&lt;br&gt;「不……现在情况还不是很稳定，会转到哪家医院也说不定，我要赶快赶回去了，确定的话我会再通知你。」&lt;br&gt;「我知道了，真抱歉，那请她一定要好好休养。」&lt;br&gt;「谢谢，再见。」我挂断电话以后，重重的吐了一口气。&lt;br&gt;「找我的？」姊姊问着。&lt;br&gt;我点了点头。&lt;br&gt;姊姊突然咧开嘴笑着，很开心的模样。&lt;br&gt;「妳笑什么？」我苦笑的看着姊姊，感到不明所以。&lt;br&gt;「妳还真会说谎。」&lt;br&gt;「还不是妳害的。」我有点恼火，这辈子真的没有说过这样不着边际的谎话。&lt;br&gt;「嘻…」姊姊吐了吐舌头，很可爱的笑着，将我一点点的怒火浇的一干二净，「我准备了早餐，盥洗一下快点来吃吧。」&lt;br&gt;吃完早餐后，我回到房间穿衣服，想着是不是该带姊姊到哪家医院去，姊姊跟着我走进了房间，在我的房间里四处看着，然后她盯着我的书架看着。&lt;br&gt;「你会催眠吗？」&lt;br&gt;我的书架上大多高工时机械的相关书籍、电玩杂志，只有几本心理学和催眠术的相关书籍，不知道姊姊为什么会特别注意到那些书。&lt;br&gt;「学过一阵子。」我回答，我曾经花了好几万块去参加了一个月的课程，书架上那些书也是那个时候老师推销的，不过我觉得自己好像被骗钱了一样，每次分组练习都和一些糟老头配对，而且我一次也没有成功过。&lt;br&gt;「哇……」姊姊很佩服似的，然后好像突然想到了什么，「你有催眠过我吗？」姊姊斜着头问着。&lt;br&gt;我突然感到身体像是被电击了一下。&lt;br&gt;我不知道有多少人能理解我现在的感觉，从青春期开始，我就对催眠一直有着异常的执迷，不只是催眠，而是任何有关心灵控制的东西都令我着迷，甚至在看电视剧的时候，只要看到美丽的女孩在自己都不知道的情况下执行着命令，清醒之后，对自己所做的事一无所知的模样，就会让我异常的兴奋。&lt;br&gt;而现在一个活生生的美女站在面前问我『你有催眠过我吗？』，天啊，这对我而言简直是无上的刺激。&lt;br&gt;正确答案当然是没有，以前的姊姊无论如何也不可能让我催眠她的，而且我也压根没有过这样的想法，可是我故意不正面回答她，想让她继续维持着怀疑，「怎么突然这样问？」&lt;br&gt;「有没有嘛？」姊姊撒娇的问着。&lt;br&gt;我摆出不置可否的表情，「妳说呢？」&lt;br&gt;姊姊走到我的前面，就贴在我的面前十几公分的地方盯着我的眼睛看，我虽然内心十分的激动，但仍保持着表情的冷静，不让她看出破绽。&lt;br&gt;看到姊姊这样的模样，我心中充满着想催眠她的慾望，自从学了催眠，我就无数次的幻想着有女孩愿意让我催眠的画面，可是我不但没有女朋友，连熟识的女性朋友都没有，当然从来都没有这样的机会。&lt;br&gt;说真的，我没有想到要侵犯她什么的，我也没有自信自己半调子的催眠术能有什么效果，我就只是想试试，想看着姊姊试着被我催眠的模样，即使结果是失败的，我也不想放掉这个第一次催眠女孩的经验。&lt;br&gt;可是……姊姊是昨天被催眠才变成这样子的，我怎么有立场去说服她让我催眠？&lt;br&gt;刚才还想着要带她去治疗失忆的念头消失得无影无踪。&lt;br&gt;「这样，你试试催眠我。」姊姊说着，很认真的表情。&lt;br&gt;说什么啊，难道她不记得自己是被催眠才变成这副模样的吗？&lt;br&gt;怎么也没想到她竟然会自己开口，但我绝不能露出见猎心喜的模样，「为什么这么想？」&lt;br&gt;「没什么啊，」姊姊斜着头，「我想如果你能催眠我的话，以前一定就试过了吧，那就再做一次啊，说不定我能想到以前的事情。」&lt;br&gt;姊姊也在想办法找回自己，但方向似乎完全错误了。&lt;br&gt;「好吧，妳在这边坐着。」我坐在床沿，让姊姊在我身边坐下。&lt;br&gt;姊姊坐了下来，看着我，脸上止不住的笑意。&lt;br&gt;「握住妳的双手，向前举着，」姊姊照我的话做着，「对，就是这样，把拇指伸出来，看着妳自己的拇指。」&lt;br&gt;才刚开始，光是看着姊姊试着被我催眠的模样我就感到相当兴奋。&lt;br&gt;当初去上催眠课程，每次要分组练习的时候，几个年轻女孩总是立刻找好自己的对手，不善交际的我就只能和一些中年欧吉桑配对，说真的，我想我从来没能成功的催眠对方，和对象也有很大的关系。&lt;br&gt;我还记得有一次在实施『惊愕催眠法』，我几乎已经成功了，当我将对方的手一拉，我真的感到他放掉了力量，软软的朝我倒了过来，可是当我看到他头顶油腻腻的地中海秃的时候，我感到一阵恶心，大概是声音也有点颤抖，对方就立刻清醒了过来。&lt;br&gt;现在我终于有机会对漂亮女孩施行我的催眠，我相信一定会很顺利的。&lt;br&gt;我决定就对姊姊使用我几乎成功过的『惊愕催眠法』。&lt;br&gt;「很好，就是这样，将视线集中在自己的手指，」我指挥着姊姊，「我要妳做一个深呼吸，深深的吸一口气……吐出来。」&lt;br&gt;姊姊专心的执行着我说的话，脸上的笑意慢慢的消失不见。&lt;br&gt;「很好，放轻松，将妳的手伸直，再伸直一点，」我压着姊姊的手肘，将她的手拉直，「我要妳想像妳的手臂变得像棍子一样，完全不能弯曲。」&lt;br&gt;姊姊皱了一下眉头，似乎在努力的想像着。&lt;br&gt;这次我反方向的压着她的手肘，试着让她的手臂弯曲，并一边慢慢的加强力道，直到感到她的肌肉完全紧绷着。&lt;br&gt;「很好，就是这样，妳的手臂变成了棍子，谁也不能折弯，看着妳自己的拇指，专心的呼吸……」&lt;br&gt;我说着，然后突然大力将她的手臂压了下去，同时伸手握住她的肩膀将她揽进怀里，「睡！」&lt;br&gt;和秃头男子当时一样，我感到姊姊瞬间放掉了力量，可是姊姊扑倒在我的怀里散发着淡淡的发香，这种经验跟上次催眠秃头男时，完全是地狱与天堂般的不同。&lt;br&gt;「深深的放松、深深的放松，妳感到全身的力量一点一点的消失。」&lt;br&gt;我说着，轻轻的将姊姊放到了床上，整个过程，我都一直在想着如果姊姊突然清醒过来的话，我接下来该使用哪一种诱导法，姊姊还愿意再尝试吗？&lt;br&gt;我真的没有把握能成功的催眠姊姊，脑海里一直想着她突然张开眼睛说我果然无法催眠她的模样，可是这样的担心似乎全是多馀的，姊姊就只是很安详的睡着，我轻轻抬起她的手臂又放开，她的手臂毫无阻力的落了下去，感觉真的相当的放松。&lt;br&gt;「当妳感到我的触碰的时候，妳会将力量更进一步的放掉，」我说着，伸出手指轻轻的抚摸着姊姊的额头，「妳的额头……」我一边说，一边将手指轻轻的向下滑，「妳的眼睛、嘴唇……」&lt;br&gt;她不是装的，我可以感受到姊姊完全松弛的肌肉，我的阴茎充满了血，努力控制着自己的呼吸与语调。&lt;br&gt;「妳的手臂……手指……愈来愈放松……让所有的力量消失……」姊姊毫无防备的微开着双唇，像小婴儿一样的睡着，我深吸了一口气，更大胆的用手指轻触她的大腿，「妳的双腿……脚趾……完全没有任何一点力量。」&lt;br&gt;「妳做得很棒……」我有点犹豫该叫她什么，之前催眠老师教我们，在诱导的过程中要不断重复对方的名字，每个人对自己的名字都有着特殊的感应，借着不断的重复可以更取得受术着的信任。&lt;br&gt;可是对现在的姊姊而言，翊凌能算是她的名字吗？虽然她昨天在车上看过一次，说不定现在也忘了，如果说这个名字，会不会反而让她感到不自在？&lt;br&gt;「做得非常的好，姊姊，」我还是决定这么叫她，我猜这样比较能得到她的信任，「现在我要妳让妳的头脑也更加的放松，我要妳从一开始往上数着，每数一个数字，妳就会感到自己更加的放松，什么都不用想，妳会一直数着，直到放松到妳连下一个数字也数不出来……现在开始……」&lt;br&gt;大约过了两、三秒，姊姊开始含糊的发出了声音，「一……二……」&lt;br&gt;「很好，每数一个数字，就更加的放松，将所有的思绪放空……」我</content></item></essay>