<essay><item><title>新家族狂欢(1-20全)(12)</title><author>床上伴侣</author><content>立中被妻子的淫态及那娇声的淫言淫语，激起了他男人的英雄气概，一股干劲由体内爆发而出，使他的大鸡巴暴涨到了极点，人也自然的随着那股突发的干劲，更加猛力的抽插着。&lt;br&gt;阿德躺在床上，满脑子都是妈妈美妙的身影，实在受不了，她又拿着妈妈内裤自慰一番，手淫完想上个厕所。&lt;br&gt;当他走过父母亲的卧室，忽然听到「嗯……嗯……喔……」的呻吟声，阿德停下仔细一听。&lt;br&gt;「喔……喔……用力……对用力插……啊……」又传来母亲的淫叫声音。&lt;br&gt;阿德知道是父母在做爱，心里蹦蹦的跳。&lt;br&gt;「啊……啊……哦……亲爱的……用力干……痒死了……骚屄痒死了……」&lt;br&gt;听到妈妈的浪叫声，阿德忍不住偷偷的走到门口，见门没关好，阿德从缝隙中正好可看到在床上脱得精光、拥抱一起的父母。&lt;br&gt;母亲躺在床上曲起两条雪白的玉腿，分得开开的，父亲伏在她的身上，气喘嘘嘘的耸动屁股，鸡巴在浪屄里进进出出的抽插着，母亲微张着嘴，半闭着眼娇喘着，肥大的屁股直摇，嘴里不停的浪叫：「嗯嗯……好……好爽……用力……啊……太舒服了……」&lt;br&gt;看到这儿，阿德的鸡巴已涨得难受，他忍不住用手套弄起来。他一边手淫，一边看母亲美丽的粉面，想到刚才客厅的那一幕，在看看眼前的妈妈，平日端庄贤慧的脸，此时却流露出一种难以言述的骚荡。&lt;br&gt;阿德眼睛像要喷火一般，手飞快地套弄着自己的鸡巴。&lt;br&gt;「好淫荡的妈妈，这骚洞多迷人啊，要是能把我的鸡巴放进去，不知有多么爽……」想到这，阿德几乎忍不住想冲进去。&lt;br&gt;就在此时，突然有人拍一下阿德的肩。&lt;br&gt;阿德惊慌的回头，看到二姊韵婷笑嘻嘻地站在那里。&lt;br&gt;「啊……二姊……我……」阿德细声轻呼，手里握着又粗又长坚硬的鸡巴对着韵婷。&lt;br&gt;韵婷把食指压自己嘴上，表示要他不要说话，两眼看着弟弟的巨大鸡巴，心里绷绷乱跳。&lt;br&gt;这时阿德才仔细的看着二姊。&lt;br&gt;不看还好，这一看真是傻住了。&lt;br&gt;韵婷竟然穿上了最令阿德产生冲动的紧身米黄色长袖连身短裙，低低的领口圈过纤细的双臂，露出整片雪白的酥胸，而丰满的胸脯上，那对高耸的乳房被绷得紧紧的，现出一道深深的乳沟，那样的情景真叫人迷惑。&lt;br&gt;「哇……」阿德的呼吸急促，几乎想伸手到里面乱摸狂搓一番。&lt;br&gt;而连接底下的短裙，则紧紧裹住他那柳枝般纤细的雪腰，并将他动人的腰部曲线与圆翘的臀部表露无遗。最夸张的是裙缘的下䙓，竟然短得紧紧恰巧贴在屁股下方而已。这么一来他只需稍稍移动一下，私处立即就暴露在别人色咪咪的眼前。&lt;br&gt;「哇……好淫荡啊！就算娼妓也没这种胆量吧……」&lt;br&gt;看到韵婷全身上下这样放荡的装束，阿德享受着眼前的冰淇淋猛咽着口水。想不到二姊这么娇艳如花又那么淫骚，最近一直把焦点对准成熟美艳的妈妈，竟然忽略了艳丽的二姊。&lt;br&gt;如此一来，几欲如同火山爆发出的兽慾转向了韵婷，阿德淫笑着望着姊姊的肉体。&lt;br&gt;韵婷也看着弟弟坚挺粗壮的大鸡巴，心想：「弟弟的鸡巴真大啊！年纪这么小就这么大，比文钦的还大多了，我以前怎么没发现？不知道给这么大的鸡巴插是什么滋味……」&lt;br&gt;想到这，她更兴奋了，她把头伸过来，红唇几乎贴在阿德耳朵，悄悄的娇声道：「弟弟你好坏，偷看爸妈作爱，还一边看一边搓弄这丑东西……」说着玉手握住火热的鸡巴轻轻套弄着。&lt;br&gt;「啊！……」阿德倒抽一口冷气。&lt;br&gt;忽然被姊姊这么一搓弄，本就慾火高涨、兴奋异常的阿德，再也忍耐不住，猛然抱住韵停火辣娇躯，鸡巴正好顶在二姊湿湿的阴部。韵婷猛地一颤，像触电一般，一种从来未有过的快感使得她双腿不断的颤抖。&lt;br&gt;阿德毫不客气的把手插入二姊三角裤内，摸着了丰满的阴户，摩擦着细细柔柔的阴毛，顺手再往下摸阴户口，已是湿淋淋的，再捏揉阴核一阵，潮水顺流而出。&lt;br&gt;韵婷被摸得气喘吁吁、慾火中烧，阴户已经痒得难受，再也忍不住了，「弟弟，抱我到你的房里……」她浑身无力的在弟弟的耳边轻声说道。&lt;br&gt;韵婷有好几个男朋友，其中的一个男友叫唐文钦，今晚为她举行了个派对。她也是非常好色，就像她妈妈一样，每天都需要做爱才能满足。&lt;br&gt;今天晚上文钦干了他三次，还是不能满足她饥渴的性慾，抱着慾求不满的心情，回到家正好看到弟弟在爸妈门外偷窥。&lt;br&gt;当她的眼睛看到漂亮弟弟的巨大鸡巴时，她的心神一荡，娇身发软，整颗心几乎快跳出来。看着弟弟的手握着鸡巴搓弄，韵婷变得极为兴奋，淫屄里面立刻骚痒起来。凝视着他粗壮长大，红通通光亮亮的大龟头，直挺的摇摆不停，下体不由得一阵骚痒淫液直流。&lt;br&gt;弟弟的巨大鸡巴看起来比文钦的还大，她的呼吸急促，屄内产生强烈的骚痒感，她的眼睛持续停留在弟弟的鸡巴上。伸出手指，摸住充满淫液的阴部摩擦，手指插入屄内，兴奋的抚弄了她的阴屄。&lt;br&gt;「喔！老天。」她激动气喘吁吁的在内心娇喊。她把两只手指用力插入阴户里，突然强烈的刺激感使她激烈的发抖。她的眼睛不能离开阿德那巨大坚挺的鸡巴，她想要他，她想要弟弟的美丽的大鸡巴。&lt;br&gt;阿德抱着姊姊走向他的房间。两人一进入房里，立刻拥抱在一起，热情的接吻，姊弟俩互相抱得紧紧的，嘴唇重重的压了下去，口对口的密合在一起，用力的吸吮着，空气中弥漫着淫乱靡猥的气息！他们互相舔着唇，舌头交缠在一起，唾液互相交换着。&lt;br&gt;他们的嘴巴粘在一起，互相脱掉对方的衣服，二人全裸地互相爱抚对方的性器官。&lt;br&gt;阿德将她抱到床上，猛地翻身跳上床去，一把抱住韵婷，双手不停的在二姊的身上抚摸着。韵婷娇躯颤抖，双手也死命的搂紧弟弟的脖子，同时把那艳丽的红唇，印上了弟弟的嘴唇，二人热情的亲吻着。&lt;br&gt;阿德毫不容情的伸手握着肥大乳房，「哇！」真是又柔软又极富弹性，摸到手上真是舒畅美妙极了。他拚命的又揉又搓，又捏又抚，玩完这颗又玩那颗，两粒乳头被揉捏得硬硬的挺立着。&lt;br&gt;阿德边玩边欣赏二姊的肉体。然后伏下头去，一口含着她那绯红色的乳头舐吮吸咬起来，一手抚摸揉搓着另一颗乳房，一手抚摸着她那白白嫩的肥臀，再又抚到那多毛肥隆的肉缝中，一阵的拨弄，湿淋淋的淫水粘满了一手。&lt;br&gt;「喔！弟弟，我……我受不了啦……里面痒死了……」&lt;br&gt;韵婷被他直拨弄得娇喘吁吁，一双玉腿在扭曲的伸缩着，媚眼如丝的半开半闭，两片湿润火烫的樱唇，充分地显露出性的冲动，欲的需要，情不自禁伸出一只玉手去抚摸他的阳具。&lt;br&gt;「哇！好长好大呀！」&lt;br&gt;韵婷呆呆的看着弟弟的肉棒，真是个巨棒。比她所有的男朋友的都还大。她质疑自己以前为什么没有注意过弟弟的肉棒。阿德一只手伸向姊姊的阴户，另一只手继续爱抚她丰挺的乳房。他们两人的呼吸都很急促。阿德的手指在韵婷的阴唇四周游移着，而韵婷的手也在弟弟的肉棒上下搓动。&lt;br&gt;「喔……喔……好弟弟……痒死了……喔……你……真会弄……姊姊下面好……好难受……」&lt;br&gt;韵婷呼吸急促，臀部频频扭动，眼睛放出那媚人的异彩，嘴唇火热，穴儿自动张开，春水氾滥，好想让弟弟猛干一番。于是她娇淫的说：「干我，弟弟！」&lt;br&gt;她在弟弟的耳边呻吟着，热气喷进弟弟的耳里：「快！我要你干我，让姊姊的小屄尝一尝你的大鸡巴吧！」&lt;br&gt;阿德听到姊姊淫浪的声音，心中想：「没想到二姊原来是这么淫荡。」于是阿德分开她的大腿，将肉棒放在姊姊的屄口猛然插进去，「滋」的一声，阿德的大鸡巴很容易就插进姊姊的阴户内，阿德立刻在姊姊火热、充满淫水的肉洞开始狠狠的干了起来。&lt;br&gt;韵婷抬举双腿，缠绕到弟弟的腰际，开始上下摆动着屁股。阿德也用力的猛插，他们两个人肆无忌惮的放声淫叫，动作越来越快。&lt;br&gt;阿德觉得自己鸡巴好像泡在温泉中，四周被又软又湿的肉包得紧紧的。&lt;br&gt;「好爽……姊姊的肉屄真好。」&lt;br&gt;韵婷双手紧紧搂着弟弟，身体急剧的颤抖，骚媚浪态娇呼道：「啊……弟弟……我的亲弟弟……干的我……舒服极了……哎呀……插死我了……弟弟……嗯…… 喔……爽死了……我爱你……我要一辈子……让你插……永远让你干……啊……美死了……用力……哦……哦……好爽……好弟弟……姊姊被你干的爽死了…… 啊……用力干……把姊姊……的骚屄……插烂……啊……肏得太美了……」&lt;br&gt;阿德插的性起，抓着韵婷的腰，继续大力的抽插着。韵婷感觉到高潮越来越近了，她的阴户吸着阿德的肉棒，她娇口中再也忍不住淫荡的大声哼叫着：「喔…… 好弟弟……啊……好……好爽……唔……小屄被干得……又麻……又痒……好舒服……啊……对……顶深一点……插死我……啊……嗯……好……好爽……爽啊…… 啊……啊……对……对了……啊啊……好……好弟弟……姊姊……爱死你……了……爱……爱死你的……大……大鸡巴……啊……噢……噢……啊……好……好 舒……舒服啊……怎……怎会……这……这样的啊……舒……舒服死我了……啊……啊……」&lt;br&gt;阿德闭上眼睛享受着这一切，继续快速的抽插着。&lt;br&gt;韵婷可谓骚劲透骨，天生淫荡，被粗长巨大鸡巴，肏得淫水狂流，肥臀猛烈摇摆：「啊……真是爽死了……啊……好……好舒服……好舒服啊……喔……噢……爽……爽死了……啊……弟弟……啊……你……你干……肏的我很……很舒服啊……啊……啊……啊……弟弟……啊……我……我不……不成了啊……啊啊……噢……啊……哦……插死我吧……啊……啊……你干得我啊……啊……啊……我……要丢了……」&lt;br&gt;阿德更用力插，插得又快又狠：「骚姊姊，我……哦……我要干死你……」&lt;br&gt;「……对……干……干死……骚姊姊……啊……我死了……喔……洩了……喔……」韵婷猛的叫一声，达到了高潮。她的阴户吸着阿德的肉棒，大声的呻吟着，双腿紧紧的缠住他。&lt;br&gt;阿德觉得二姊的子宫正一夹一夹的咬着自己的鸡巴，忽然用力的收缩一下，一股泡沫似的热潮，直冲向自己的龟头。&lt;br&gt;阿德又奋力的冲刺了几下，然后将大肉棒顶着姊姊，同样呻吟着，他再也忍不住了，全身一哆嗦，用力的把鸡巴顶住二姊的子宫，然后一股又浓又厚的阳精射入了姊姊的子宫深处……&lt;br&gt;&lt;br&gt;
第十二章　慾求不满的同学母亲&lt;br&gt;两天假期一转眼就过了，阿德又回到姨妈家。&lt;br&gt;和往常一样，星期一一大早从姨妈家出门，在校门口就碰见张明宗，阿德把ＶＣＤ还给了他。&lt;br&gt;「阿德！昨天我又借到二支更棒的片子，今天放学后到我家观赏。」明宗神秘兮兮的把阿德拉到一旁：「其中一片女主角很像你妈喔。」&lt;br&gt;被明宗描述影片中，像极妈妈的影星精采淫荡的表演，妈妈美艳的脸蛋与一身性感的美肉，又出现在阿德脑海。看来今天的课肯定又是白上了。&lt;br&gt;突然想起ＶＣＤ母子乱伦的剧情，阿德笑着问道：「明宗，老实告诉我，你有没有和你妈发生关系？」&lt;br&gt;「没有，怎么可能会有那种事。」&lt;br&gt;「真的吗？那怎么都租这种片子，还真有点可疑，嘻嘻，说实话到底有没有？」&lt;br&gt;「真的没有，不过我的确是喜欢妈妈。」明宗脸红红的说道：「是阿茂啦，这些片子都是阿茂他借看的，你知道他和我是无话不说，其实他早就和他妈妈性交了。」&lt;br&gt;「阿茂？林春茂！他和他妈妈性交？」&lt;br&gt;「小声点！你要让全校都知道吗？」明宗左右看了一下小声的说。&lt;br&gt;林春茂的妈妈生得可漂亮了！成熟妇女韵味与慈祥母亲的面孔，配上玲珑有致的身材，娇艳妩媚的脸蛋，及肩的秀发，虽说年已过 4０，但可谓之徐娘半老，风韵犹存！尤其是她那36Ｆ的双峰，毫无下垂迹象，浑圆美臀淫荡的翘着诱人遐思，一双细长皎好的美腿，直令人想好好地摸她一把！ 有这样性感的妈妈可干，阿茂实在太幸福了，阿德心里想。&lt;br&gt;「快上课了，你有兴趣的话，等放学到我家在详细告诉你吧。」&lt;br&gt;好不容易等到放学钟声响起，阿德整理书本放进书包里，想起妈妈，不由得苦笑。一整天，脑海里面都想着妈妈美艳的身体，根本无心上课。心不在焉的样子，被老师Ｋ了一顿，还处罚他下课后整理老师的办公室。&lt;br&gt;他叫明宗先回家等他，十几分钟后他朝明宗家走去。&lt;br&gt;张明宗的家就在学校对街尽头，那是一栋气派高雅的花园别墅。&lt;br&gt;到了张明宗家，阿德按了电铃，不久传出一声娇滴滴的声音：「是谁呀？」&lt;br&gt;「我是明宗的同学沈俊德。」&lt;br&gt;停顿了一会儿「啪！」的一声，铁门自动开了，阿德进了铁门后，顺手关好了门，经过花园来到客厅的大门，开门的是张妈妈。&lt;br&gt;张明宗的妈妈叫做刘燕玲，虽然四十出头，与丈夫结婚至今已十七年了，平时保养得法，再加上生活富裕，养尊处</content></item></essay>