<essay><item><title>淫荡娇媚的妈妈(4)</title><author>床上伴侣</author><content>起竟然如此大，比爸爸的大多了。&lt;br&gt;「恐怕有二十厘米长，直径有五厘米。」妈妈连连深呼吸几下，好不容易方才定下心来。&lt;br&gt;妈妈纤纤玉指捏住包皮下一翻，赤红滚圆的龟头立显现出来，妈妈芳心砰地一跳，加之烫如火碳的阴茎灼热得直透心头。妈妈刚才平静下来的心又骤然跳动起来，白腻的香腮泛起情慾的红潮，鼻息沉重。&lt;br&gt;她激动地捏住包皮上下翻动。我哪经得起她如此刺激，俊面涨红，急促地呼吸，只觉阴茎麻痒难当，阴茎颤抖几下，一股滚烫浓烈的阳精喷射而出，全喷在了妈妈美豔绝伦的俏脸上。妈妈顿时头中一阵昏眩，腹下一热，一股阴液自肉穴中湧出，她竟然洩身了。&lt;br&gt;我不安地道：「妈妈，对不起，我，我。」&lt;br&gt;妈妈神情茫然地起身道：「没什么，妈妈喜欢你，你可以在我身上任何地方射精。」&lt;br&gt;妈妈欣喜地将我搂入怀中。她鲜红的樱桃小嘴在我白皙的俊脸四处吻着，妈妈红润的朱唇吻在了我嘴唇上。接触的二人砰然心动，嘴唇变得僵硬。&lt;br&gt;我只觉妈妈的嘴唇简直妙不可言柔软，湿润，还富有弹性，让他有一种咬她一口的冲动。而且妈妈呼出的热气带着甜甜的清香，令人迷醉。&lt;br&gt;「乖儿子，将舌头伸进妈妈的嘴里来吧！」她张开香气袭人的樱桃小嘴，甜蜜的喃喃声道，她两条柔软无骨的粉臂搂在了我的脖子上。&lt;br&gt;我用力吸妈妈的红唇，然后把舌尖用力送入妈妈充满暖香、适适湿气和唾液的芳口中。我的舌头先是在妈妈嘴里前后左转动，时与她湿滑的舌头缠在一起。&lt;br&gt;一会，我感觉舌头有点发麻，刚从我妈妈嘴里抽出来，她滑腻柔软的丁香妙舌却伸出来钻进我的嘴里，舌尖四处舔动，在我的口腔壁上来回舔动，我热烈地回应妈妈的爱和妈妈的丁香妙舌热烈地交缠着。&lt;br&gt;妈妈玉体颤抖，更用力的和我的舌头纠缠，追求无比的快感，嘴对嘴的吸吮对方嘴中的唾液。我含住妈妈滑腻柔软鲜嫩的丁香妙舌，如饥似渴地吮吸起来。&lt;br&gt;我如饮甜蜜液似的吞食着妈妈丁香妙舌上的津液，大口大口地吞人腹中。我妈妈亮亮晶晶的美目闭得紧紧的，洁白细腻的玉颊发烫飞红，呼吸越来越粗重，玉臂将我抱得更紧。&lt;br&gt;我因而开始明显感到妈妈挺挺的饱满鼓鼓的一对豪乳上下起伏，在胸脯上磨不已。我心神摇曳，禁不更用力愈加贪婪的吸吮着妈妈湿滑滑柔嫩的香舌，吞食着香舌上的津液。&lt;br&gt;似是恨不得将妈妈的丁香妙舌吞入肚子里。我有意将胸脯贴紧览行妈妈涨鼓鼓的富有弹性的玉女峰极力挤压着。弄得妈妈心慌意乱，春兴萌发。同时伸手往我胀硬的老二一抓，不停的揉搓。&lt;br&gt;照妈妈已经满腔慾火淫慾高涨，全身骚痒难受，如今再被亲生儿子如此这般的爱抚，感到穴内更潮湿了，淫液正沿着阴阜向腿边流出来，这时只想要我粗长坚硬的肉棒，能狠狠的干着她骚痒淫荡的淫穴。&lt;br&gt;这时我已无法控种兽性本能，由妈妈鼻孔里呼出来的香气，和她身上散发出来的女人体香，像阵阵空谷幽兰传香，吸进了他的鼻子，薰人欲醉，使我更是疯狂地用他的嘴唇和舌头，吻舔着妈妈脸上的每一寸肌肤和器官。&lt;br&gt;左手在妈妈的Ｔ恤外面，握住丰满的乳房揉捏一阵子之后，觉得不过瘾，又把手伸进Ｔ恤，抓着那无法一手掌握的两颗肥乳，狂暴的搓揉抓捏。&lt;br&gt;我的右手在妈妈的背部往下移动，抚摸着妈妈的细腰、肥臀，再伸到妈妈的大腿上轻抚着，我感到妈妈一阵颤抖，那里的皮肤又细腻又柔嫩。&lt;br&gt;在大腿流连一阵，我的手伸入妈妈的短裙内。从三角靠靠裤上挖开肉缝。原来妈妈的阴户已氾滥成灾！陷入肉缝里的薄布片立刻沾上淫液。&lt;br&gt;又浓又密的阴毛已经湿淋淋，我用手拨开阴毛摸到滑润的阴唇，又用中指挖插着阴道和捏搓着阴核。随后改用三指合并在一起后，猛力出出入入的奸插妈妈的淫穴。&lt;br&gt;妈妈的动作大胆而火辣，舌头用力地与我亲密地交缠，在我的嘴里激烈地搅动，同时，妈妈主动抬起大腿，贴上我的下身，用自己温软丰的阴部上下磨蹭儿子的大腿。&lt;br&gt;肿胀的阴部在勃起的肉棒缮行上更增加快感。互相热吻不能说一句话。两个人的呼吸越来越急促。心跳越越激烈。&lt;br&gt;我开始脱妈妈的衣服，钮釦脱落，立刻露出黑色胸罩和雪白的乳沟。妈妈的胸很大，乳罩从下面半包围托着她硕大的乳房，上面浑圆的线条，已经清晰可见了。&lt;br&gt;如果仔细一点看，她那半通花蕾丝的乳罩汉后面，有两点的黑色隐约凸起来。那对坚挺的乳房，尤其是那两颗微突的乳头，更是明显的无法隐藏。&lt;br&gt;妈妈虽已年近四十，但就一般女人的标准，妈妈保养的十分良好，结果又碰到同一个问题，就是妈妈的胸罩还是不会脱。&lt;br&gt;妈妈看我手忙脚乱的，笑了一下，起身来自己脱掉了，妈妈解下她的胸罩后又躺了下来，一对坚挺的乳房弹出来，足有三十六寸。&lt;br&gt;妈妈一对大奶压着我的头，我埋在妈妈的乳沟里，伸出舌头去舔，沿着妈妈的乳沟向上舔，直至妈妈的奶头。把妈妈的奶头含住，我用力猛吮，妈妈全身颤抖，发出呻吟声。&lt;br&gt;妈妈的奶头被我烫舔得发硬发胀，我又用手去搓妈妈另一粒奶头。妈妈的大奶又白又滑，我越搓越起劲，妈妈强烈扭动腰肢，叫得越来越大声。&lt;br&gt;我把妈妈的裙子捲起到腰间，只见妈妈穿着一条细小全透明的三角裤，这三角裤只是遮住中间的肉缝，阴毛从裤的两边漏了出来，整个阴阜上鼓鼓，像个发起的馒头。&lt;br&gt;透过透明的三角裤，很清晰的看见上面阴毛又黑又浓，覆盖整个阴阜，两片紫红的大阴唇向两面微微分开，已有些少的淫水流了出来，阴核也竖起来了。&lt;br&gt;我顿时觉得全身发热，口干舌燥，整颗心就好像要停止跳动似的。呼吸也因紧张、兴奋而更加急促。把手放在妈妈的屁股上，隔着妈妈的雪白的蕾丝缕空内裤抚摸起来，妈妈的桃源洞已经氾滥。&lt;br&gt;那条黑色薄薄的三角底裤，被淫水浸得湿透。我将妈妈的底裤捲成一条橡筋绳一样，妈妈浓密的黑三角呈现在我眼前，妈妈的阴毛很多，部分更生至小腹，大幅的阴毛覆盖着她的迷人洞。&lt;br&gt;需要拨开湿淋淋的阴毛，才能寻找到洞口。妈妈淫荡的分开双腿露出阴户，用手指分开沾满蜜汁的阴唇，让自己的耻部完全地暴露在我淫光四射的眼睛下，忍不住发出淫乱的声音。&lt;br&gt;「妈妈漂亮吗？……看妈妈的阴户吧……儿子！看到没有……妈妈的阴户都湿淋淋了……因为想要你的坚硬的鸡巴干了……怎么办……流出来的蜜汁……你要吸吮吗……快把舌头……伸进去……快……用舌头舔……」&lt;br&gt;妈妈用跨骑的姿势对着我的脸上蹲下去，湿漉漉的浪穴正好在我面前，我仔细欣赏着妈妈美丽裸露的阴户。只见一大片毛茸茸又浓密又乌黑的阴毛，长满了她的小腹和肥突高隆的阴阜四周。&lt;br&gt;「啊……妈妈……让我舔吧……」&lt;br&gt;听到我迫切的声音，知道我的眼神完全集中在阴户，强烈的快感几乎使妈妈昏迷，妈妈用手淫荡的把阴唇向左右分开，用颤抖的手指在充血勃起的阴核上用力揉搓，很自然的扭动起屁股。&lt;br&gt;我的口鼻正压在她那滑腻如油脂的裂缝上，闻到了一股浓浓的腥骚味，那白嫩嫩的两团肉，夹着红樱樱的阴户，形成特殊的肉慾蛊惑。&lt;br&gt;我贪婪的将嘴凑上，这股女子阴户与肛门，所分泌出的雌性之香，强烈激发我的雄性冲动。我抱住妈妈的大腿抚摸，同时用舌尖玩弄膨胀的阴核，又用牙齿轻轻地咬着。&lt;br&gt;接着用嘴唇吸吮着湿润的阴唇，然后挑开湿润的阴唇在肉缝里仔细的舔，再把舌尖插入妈妈的阴道里面，舐刮着她阴道璧周围的嫩肉，还发出啾啾档抖的声音吸取蜜汁。&lt;br&gt;被我淫靡刺激的口交，妈妈不断喘着气，淫心大动，屁股不断的在左右揉搓，两只雪白的大乳房剧烈的晃动，嘴里不住的浪叫，她的臀部努力的向下压，我的舌头深向他阴户的深处猛烈的舔着。然后妈妈洩了，全身剧烈的颤抖和抽搐。从妈妈的阴户中不停的流出白色的阴液，全让我舔着吃了。&lt;br&gt;强烈的快感几乎使妈妈昏迷，妈妈半蹲的跨在我的腰际，屁股向前挺在我的面前，淫荡的分开双腿露出阴户，就用颤抖的手指拨开湿淋淋浓密的阴毛，分开沾满蜜汁的阴唇，把粉红色的阴道展露在我面前。&lt;br&gt;大量浓密的淫液流出来，滴在我的肚子上和地毯上。妈妈还骚浪的前后左右用力摇摆，扭动丰满的屁股，淫荡的揉搓阴核，把淫荡到极点的模样暴露在我的面前。&lt;br&gt;「啊……太好了……儿子……看妈妈的骚……好痒啊……啊……快……妈妈忍不住……」&lt;br&gt;妈妈骑跨在我的下半身上，我右手卧住坚挺的鸡巴，用火热的眼神看着妈妈的阴户。妈妈蹲下去，从我手里接过肉棒，让龟头对正肉缝。我双手紧握妈妈的乳房，眼睛注视着两人性器结合的部位。&lt;br&gt;因强烈的情慾声音颤抖，妈妈屁股降下去时，发出淫靡的「噗吱」声，我的鸡巴进入妈妈的淫洞里，妈妈闭上眼睛，让身体慢慢上下活动，乱伦的罪恶感使她兴奋得全身颤抖。&lt;br&gt;妈妈将手搭在我的肩上，开始上下抖动着身体，然后慢慢地提起和降低她的浪穴，我也配合妈妈的动作挺抖动着屁股，使每一次的结合，都深入妈妈的花心。&lt;br&gt;我一边干着，一边用手搓揉着妈妈的乳房，并用嘴吸着、用舌头拨弄着因高潮而坚挺的乳头，上下的快感相互冲激着，使得妈妈陷入疯狂的状态。&lt;br&gt;此时我用手扶着妈妈的臀部，一边抚摸，一边帮助妈妈加快动作。假如一对奶不够大的话，被夹者也不觉太过瘾。但妈妈那对大奶足可包裹我的阳具，肉棒被她的肉球夹住，由于乳构不像阴道有蜜汁分泌来润滑肉棒，帮助推送，所以被夹的阳具推送会较吃力。&lt;br&gt;妈妈从自己阴户中沾起自己的阴液抹在自己的乳房上，阴液沿着妈妈的乳房沾到我得阴茎。我再将阳具放回妈妈的乳沟，她双手将两个肉球往中间一推，把我湿淋淋的阳具夹住，我可以自如推送了。&lt;br&gt;阳具被她一对肉球越夹越硬，差不多有十成状态，膨胀的龟头和乳房摩擦，这种强烈的快感使我产生射精的冲动。&lt;br&gt;「哦，妈妈我要射了！」&lt;br&gt;我的脑子里闪过这样的念头，下意识地，紧紧地抓住了妈妈的头，用力挺动屁股，突然，他的身体不由自主颤抖起来，感到阴囊剧烈地收缩，览里面积存的热精开始沸腾，急寻找突破口。&lt;br&gt;「啊！不行了，妈妈，我要射出来了！……喔……射出来……了……」我的声音急促。&lt;br&gt;我揪狗终于忍不住了，屁股猛力的妈妈乳沟里冲刺几次，精关一松，阴茎就开始射精了。浓稠炽热的精液顿时如同山洪爆发般汹湧而出，直射入妈妈脸上。妈妈饥渴地吞咽着我射出的精液，不愿放过任何一滴。&lt;br&gt;我的肉棒不住地痉挛着，精液一发接一发的狂射。为接到乱喷的精液，妈妈把嘴张开到最大极限，射出的量是如此的多，以至于妈妈竟然来不及把它们完全吞下去，瞬间精液落在妈妈的头发、额头、眼睛、鼻子，然后沿着脸颊留下去。&lt;br&gt;「啊……啊……」受到精液的洗礼，妈妈露出陶醉的表情，看到这种样子，我冲动的握紧肉棒，压在妈妈美豔的脸上摩擦。&lt;br&gt;「啊……啊……」妈妈也放任情慾的冲动，任由我的肉棒在脸上放肆的挤压摩擦……&lt;br&gt;「啊……太好了……」我妈妈说完，把龟头吞入嘴览里开始吸吮。&lt;br&gt;「啊……」年轻人毕竟本钱雄厚，我虽然刚刚才洩精，但是经由妈妈吸吮的刺激，他的软软的肉棒，在母亲的嘴里变得更大更硬，已经完成备战状态。&lt;br&gt;妈妈用双手爱抚我的肉棒，伸出舌头舔从口流出的润滑液，把龟头放在嘴里吸吮，也在紧缩的阴囊和阴茎上舔。同时双手搓揉子勃起的阴茎，一手在阴揪茎的根部摩擦，一手抓着阴囊搓揉，脸上也露出陶醉的表情。&lt;br&gt;妈妈趴在我跨下，不由分说的抓起我软蹋蹋的肉棒，张嘴含住，吮吸起来，舌头在龟头上舔动，将残留的精液捲入口中。&lt;br&gt;雪白丰满的屁股向后高高翘起，把阴户完全展露在我的眼前。而我的肉棒被我妈妈性感温暖的双唇包住猛力，已经硬如铁棒。他用左手撩起妈妈散乱的头发，望着娇美的妈妈把自己的巨大内棒含在嘴里吸吮。&lt;br&gt;美丽的牙齿，嘴里的温度，舌头缠绕的感觉，陶醉的表情，散乱的头发，扭动的腰肢，这成熟女人的性感模样，让我激动异常。&lt;br&gt;我捉住妈妈的头发，按住她的头说：「妈妈真会吸……吸得真好，妈妈……用力吸呀……」我的屁股兴奋地挺动起来，肉棒兴致勃勃地进出妈妈的淫嘴。&lt;br&gt;妈妈嘴塞得满满的，只能发出咿咿唔唔的呻吟声。我的屁股兴奋地挺动起来，肉棒兴致勃勃地进出，龟头混搅着妈妈的唾液，弄得妈妈满嘴都是。&lt;br&gt;妈妈热烈地吮吸着我的硬挺的肉棒，舌头在龟头附近来回舔动。透明的润滑液不断地从龟头马眼里渗出，妈妈吸吮的声音很大，啧啧的声音充斥整个房间。&lt;br&gt;她的右手紧紧地握住肉棒的根部，同时用来回套弄，配合着嘴巴的动作，给以我强烈的刺激。妈妈兴奋的抱紧我的屁股，脸贴在勃起好高的鸡巴，享受其中的触感和我的味道，同时伸出舌头舔肉袋。&lt;br&gt;受到妈妈淫荡的举动，以及肉棒和妈妈紧贴的刺激感，使我部由发出哼声。妈妈的双手由下向上捧起肉袋，用脸颊和鼻子摩擦棒身，再把肉袋吞入嘴里吸吮。&lt;br&gt;「喔……妈妈……妈妈……」&lt;br&gt;妈妈的唇舌在跨下吸吮的甜美触感，使我忍不住扭动屁股。妈妈右手握住肉棒根部，一下便把我的阴茎吞入嘴里，开始用唇舌和上颚刺激阴茎。&lt;br&gt;「啊……妈妈……好舒服……啊……」想到自己的阴茎在妈妈嘴里时，几乎要昏过去。&lt;br&gt;「妈妈…太舒服了…啊……妈妈……」妈妈口交的强烈快感，使我的身体积极的反应，全身僵硬的颤抖。&lt;br&gt;「嗯……我儿的鸡巴真好吃！……」妈妈喃喃的说，把整个龟头吞在嘴里死命的用力吸吮。&lt;br&gt;「哦……妈妈……儿子好爽……喔……」我急促地说着，只知道让屁股的挺动越来越快。妈妈的动作也加快了许多，配合我的动作，用力地吮吸我的阳具，彷彿在催促我快点射出来给她。&lt;br&gt;「哦……我快不行了，妈妈……那样弄，我……快要射出来了……」快要爆炸的鸡巴，被湿湿热热的口腔包围，我忍不住身体颤抖，发出兴奋的声音。&lt;br&gt;「没有关系，妈妈会全吞下去，就射在妈妈的嘴里吧。」&lt;br&gt;妈妈就像真的要吃掉肉棒似的，将其吞入喉管深处龟头顶进喉咙里。虽然有点呼吸困难，她还是开始前后摆动。膨胀的龟头和喉咙摩擦，这种强烈的快感使我产生射精的冲动。&lt;br&gt;「哦，妈妈我要射了！」我的脑子里闪过这样的念头，下意识地，我紧紧地抓住了妈妈的头，用力挺动屁股，强迫妈妈的头与自己的屁股做相对运动。&lt;br&gt;突然，我的身体不由自主地颤抖起来，感到阴囊剧烈地收缩，里面积存的热精开始沸腾，急于寻找突破口。&lt;br&gt;「啊！不行了，妈妈，我要射出来了！……喔……射出来……了……」我的声音急促。&lt;br&gt;我终于忍不住了，屁股猛力的往妈妈嘴里冲刺几次，精关一松，阴茎就开始射精了。浓稠炽热的精液顿时如同山洪爆发般汹湧而出，直射入妈妈的喉咙深处。&lt;br&gt;妈妈饥渴地吞咽着我射出的精液，不愿放过任何一滴。同时还用力地吮吸着我巨大的龟头，彷彿要把我的身体完全搾干似的，不让儿子保留下一点积存。我的肉棒不住地痉挛着，精液一发接一发的狂射。&lt;br&gt;为接到乱喷的精液，妈妈把嘴张开到最大极限，射出的量是如此的多，以至他的妈妈竟然来不及把它们完全吞下去，瞬间精液落在妈妈的头发、额头、眼睛、鼻子，然后沿着脸颊留下去。&lt;br&gt;「啊……啊……」受到精液的洗礼，妈妈露出陶醉的表情。&lt;br&gt;看到这种样子，我冲动的握紧肉棒，压在妈妈美豔的脸上摩擦。然后妈妈很快转过身，上身趴在床上，双脚分开伸直，将屁股抬高，催促：「快！宝贝！……快从后面插妈妈……」&lt;br&gt;她已经迫不及待了，我也色急地操起肉棒，顶到妈妈温暖潮湿的两腿之间，龟头对上了软绵绵突起的肉丘，不停地用力戳着，由于太过紧张刺激，以致于未能顺利的插对肉穴。&lt;br&gt;妈妈被我戳的心痒痒十分难受，屁股开始摆抖动，她再次向后伸手捉住肉棒。引导我的肉棒对上正确的入口，使我巨大的龟头顶在她火热湿润的骚穴口。&lt;br&gt;「哦，好的，就这样，快插进来，孩子。」&lt;br&gt;她已经按耐不住了，屁股向后挺动，想把我的肉棒吞进来，给痒得难受的骚穴止痒，「来吧，宝贝！我，干我，用力……把它全部插进来，妈妈好痒啊。」&lt;br&gt;</content></item></essay>