<essay><item><title>母子的大胆游戏(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫黄丽琼，别人一般叫我黄太，40岁了，有一个19岁儿子。我身高只有4尺10寸，像歌星糖妹般身形，只是我的胸部比较大，有32 C。好些年我是个保守的家庭主妇，直到老公因为到大陆玩女人时，因为争女人被打伤至下身残废，我的生命才起了变化。虽然我外表没什么改变，但内心已由一个好太太，变成了大胆的淫妇。为了享受性生活，我勾引了儿子，和儿子乱伦的刺激，令我不能自拔，而且越玩越淫贱。&lt;br&gt;这是个星期六，按照我和儿子昨天的计划，我们开始实施我们的危险方案了。不得不承认，现在的我，已经深陷这种危险关系，越危险的游戏越能挑起我们的性慾！&lt;br&gt;一早我就和陈明说，今天下午会到大陆饮喜酒，要后天才回来。陈明也没说什么。&lt;br&gt;中饭收拾完毕后，我到主卧衣柜的暗格里，挑好了我的『战袍』！想想都觉得兴奋啊！&lt;br&gt;准备好了，我拖着行李箱出门了。&lt;br&gt;儿子送我到门口，关门的时候，我反过头来，对着儿子抛去一个妩媚的眼神，随即轻轻撅了一下嘴，做了一个亲吻的动作，随即下楼了。我想，受到我如此『鼓励』的儿子，一定兴奋不已吧！&lt;br&gt;下楼来，我开车到一家酒店，随即拖着行李箱到酒店大堂的卫生间，反锁了卫生间的门，开始换上我的战袍……&lt;br&gt;当我穿戴完毕，看着镜子里的自己时，连我自己都觉得好性感啊！&lt;br&gt;这是一套超暴露的情趣内衣，看着镜子里的我，天哪！这是怎样诱人的一副装扮啊！我的正面看上去就是一个深『Ｖ』型！真的很「深「、很别致、很有情趣！一条黑色绣花蕾丝带绕过我的脖子，经过我的胸前，再到阴部收尾，形成一个大大的深『Ｖ』，我的一对巨乳就被这很别致的黑色蕾丝带包裹了起来，偏偏在我两只巨乳的部位居然还是镂空的！真的是很诱人！远远看去，我两只丰满的巨乳非常挺拔的凸现出来，尤其是在从窗外射入的阳光映射下，我的一对巨乳显得尤为翘挺！真是诱人至极！&lt;br&gt;深『Ｖ』蕾丝带的中间，几条黑色细带子交织穿插绕到后背，最终在阴部汇集，几条黑带子由三只黑色扣子连接着，泛着淡淡的冷光，性感十足。转过身看看我的后背，整个后面就是一个「Ｙ「，我洁白粉嫩的后背仅仅只有几条黑带子，既不同于平常的内裤，也不同于传统的Ｔ- ＢＡＣＫ，实在是性感极了！&lt;br&gt;由于黑色布蕾丝质地很好，看上去隐隐约约，搭配我诱人之极的身躯，给人一种慾望迸发的刺激，真是性感极了！&lt;br&gt;再往下看，哦！天哪！这完全是在勾引人嘛－－蕾丝带在阴部的位置居然也是镂空开档的！可惜我的阴毛又密又亮，而这黑色的蕾丝实在太细，我好多的阴毛像是耐不住寂寞的红杏一般，全都从黑色的布条两边探了出来，勉强被盖住的阴毛，也由于透明的缘故，隐隐约约，更加给人一种慾火焚身的诱惑！&lt;br&gt;由于卫生间光线很好，在阳光的照射下，我甚至能看到我肥美的粉嫩的不知道是不是被儿子长期耕耘有些外翻的大阴唇！天哪！这还让不让人活了！&lt;br&gt;这实在是一套完美的、诱人至极的情趣内衣！我甚至能够想像一会儿儿子见了会是如何的疯狂！&lt;br&gt;再往下看，我的长腿上穿的是一条荧光橙色的网袜！天哪！很大的网格，看上去好淫靡啊！据说穿网袜的女人性慾都很强，而且性慾和网格的大小成正比！看我今天的网袜的网格，整个白皙的大腿只是被荧光橙色网格简单的分成了几块，是不是意味着我性慾真的太旺盛了呢？回想起过去一年多来我和儿子在一起的点点滴滴，的确！我确实是符合网格与性慾正比的规则！&lt;br&gt;再往下看去，我笔直紧绷得小腿下面穿着一双红色的高跟皮鞋！哇！这鞋子的后根可真高啊！起码有7吋！这样一来，更加凸显出我玉腿的修长，在颜色的衬托下，更显得我网袜的刺眼、腰部的纤细、臀部的挺翘！我整个人看上去太性感、太迷人了！&lt;br&gt;我对着镜子不停地扭来扭去，突然『扑哧』一笑，脸上娇羞不堪，我十分满意这套内衣，想到即将到来的大战，我感觉我的阴道已经开始往外流水了。&lt;br&gt;唉！这难道就是女为悦己者容吗？&lt;br&gt;我穿上两件荧光色的吊带背心，黄色和绿色，下身是一条非常短的白色热裤，露出了我的性感腰肢，带上红色假发，化了时下最流行我女子妆，大眼仔，浓密的假眼睫，劲浓的性感眼妆！嗯！确实美极了！这样一来，既能够让我大变脸，又性感，老公也认不出我吧！&lt;br&gt;45分钟，我就由一个回大陆饮喜酒我老太太，变成性感的援交小妹妹了。我满意地笑了，随即收拾好换下的衣服，出了卫生间。&lt;br&gt;将行李箱放进车里，我没有开车，就把车停在酒店的停车场。接着在街边买了一顶很大的帽子－－这样一来，就看不见我的脸了。&lt;br&gt;准备好一切，我打的回家！奔赴我的战场！&lt;br&gt;「老公！你那边好了吗？我可以过来了吗？」在车上，我打电话给儿子，极尽媚态。&lt;br&gt;「快来吧！我都等不及了！」儿子的声音听上去很是着急！&lt;br&gt;「不要着急哦！心急可吃不了热豆腐哦！」我娇滴滴地笑着挂了电话。&lt;br&gt;来到自己家门口，我感慨万千，曾几何时，我居然要敲自己家的门了。&lt;br&gt;「登登登……」我再一次整理了一下衣服，打胸膛拉得更低，按了自己家的门钓。&lt;br&gt;门马上开了，儿子的气息扑面而来，紧接着我的手被牵住了。&lt;br&gt;「你来了？」儿子很客气地说道，但是我分明听出了他的激动和紧张，「爸爸！呃……这是我的朋友……」&lt;br&gt;「哦！你好！」陈明的声音传来。&lt;br&gt;「嗯！你好！」我弯下腰，把胸口对着他，令他没有时间看我的脸，接着我尖着喉咙轻轻地答了一句。&lt;br&gt;「呃……爸爸！那么我们先进房间了。」儿子一说完，就拉着我经过坐在轮椅上的陈明朝他的房间走去。他一定不想继续寒暄下去吧！&lt;br&gt;我太紧张了，面前的就是我的丈夫，而现如今，我却要假扮儿子的女朋友，瞒着自己的丈夫和自己的儿子偷情，太不可思议了！&lt;br&gt;整个过程我都扭着儿子，走路也是小碎步，生怕陈明发现什么迹象。这要被陈明发现，那就死定了！&lt;br&gt;终于，我和儿子进了他的房间。整个世界终于安全了！&lt;br&gt;「呼……」我和儿子同时长呼了一口气，随即相视一笑。有惊无险！超刺激！&lt;br&gt;「你怎么和他说的？」缓过劲儿后，我开始问儿子。&lt;br&gt;「呵呵！我和他说，我交了一个女朋友，今天下午要到我们家来玩。不过我女朋友只有16岁，她家人不想他这么早谈恋爱，所以我们是地下恋爱。也不想别人发现。」儿子说道。「妈，你今天的化妆超性感，很诱惑啊！是想被干死吧」&lt;br&gt;「哈！是吗？有引死你吗？那他怎么说的？你怎么和他说我直接就到你房间来的？」我继续问道。&lt;br&gt;「我就直接和他说，我已经和我女朋友好到那种程度了。我已经是成年人了，今天下午，我们要做爱的！呵呵呵……」儿子大言不惭地说。&lt;br&gt;「你……你这个坏人！」我羞得无地自容，嗔道。是啊！自己的儿子对着他的爸爸说今天下午我要和你的老婆、我的妈妈做爱，而且是一种告知的方式，这实在是……实在是太下贱了！&lt;br&gt;「呵呵……妈妈！这不是昨天你告我的法子吗？」儿子调侃道。&lt;br&gt;「哎呀！你个混蛋……」我羞红了脸，坐到了儿子的床边。儿子没有说错，这个主意是我出的。&lt;br&gt;「那……那他怎么说的？」儿子站在一边笑呵呵地看着我，我平静了一下，继续问道。&lt;br&gt;「他没说什么，就说，你们年轻人啊！最后来了句，注意身体！哈哈哈！妈妈！我那会真想对他说，你现在已不行了，妈妈独守空房，结果呢？你是没注意身体，被打到阳痿了。所以啊，我不能这样对妈妈，我一定要兢兢业业，任劳任怨，把妈妈给伺候舒服了！」儿子说起陈明，全是嘲笑，说到后面，居然开始调侃起来了。&lt;br&gt;「你……你真是一个大大的坏蛋！」我实在是无话可说了，便宜全让这个家夥佔尽了！&lt;br&gt;「呵呵！好了好了！妈妈！现在没事了！爸爸他就在外面看电视，我们俩……你看，春宵一刻值千金，我们是不是得抓紧让爸爸听听我们的二重唱？」儿子慢慢地贴着我坐了下来，手慢慢地攀上了我的纤腰。&lt;br&gt;「坏人……」我嗔骂着斜了儿子一眼，想着此刻正在外面一无所知的陈明，我顿时浑身燥热起来，随即扭过头去，献上了我的香唇……&lt;br&gt;事到如今，我们的计划算是完成了一大半。昨天我是这样和儿子说我的计划的：今天我假装到大陆，外出，接着假扮儿子的女朋友，回家来和儿子在家做爱。&lt;br&gt;这样一来，我一方面可以放开了和儿子做爱，另一方面，想着我们疯狂做爱的时候，我的丈夫、儿子的父亲陈明就在仅仅一墙之隔的客厅看电视，而他也知道我们正在放肆地做爱，哦！这实在是太疯狂、太刺激了！这种在最危险的地方、做着最刺激的偷情，想想都觉得亢奋！&lt;br&gt;但是，我隐瞒了一点，我只和儿子说我们只『做』一下午，但实际上，我是决定今天要和儿子在他的房间过一整夜，我要做他的援交少女，好好地补一补这段时间的空虚！&lt;br&gt;我没有告诉儿子，一会儿再给他个惊喜！现在，我只想尽情地品嚐这乱伦加偷情带给我的巨大刺激！我紧紧地贴在儿子怀里，肆意地从儿子的嘴里吮吸属于我的营养液！&lt;br&gt;「妈妈！我想死你了！想着今天可以和妈妈做爱，我昨晚一晚上都没睡好！」儿子不知道我的打算，还以为只有半天的时间，所以他迫不及待地开始实质性的动作了，一只大手复上了我穿着网袜的大腿。&lt;br&gt;「嗯……」也许是陈明在家的缘故，我的身体异常敏感，被儿子一碰，我就忍不住呻吟起来。「妈妈也好想你！你这个害人精，害的人家昨晚一晚也没睡好觉。我不管，今天你要给我补回来！」我嘟起嘴，开始向儿子发嗲。&lt;br&gt;天哪！我自己居然说出这么淫荡的话来！&lt;br&gt;「呵呵！好！好！绝对完成任务！！来，让老公好好疼疼我们家宝贝儿！」儿子听了我的淫词浪语，立马兴奋起来，只见他侧过身，伸手向我的风衣里面探去……就势要展开新的肉搏！&lt;br&gt;「呵呵！讨厌……」我其实早就在期待这一刻，我美目流转，嗔骂起来，身体却配合地舒展开来，以方便儿子的探索。&lt;br&gt;「哎呦！有情况！」儿子的手在我的背心里抚摸了一下，猛地一顿，像是发现了新大陆。我知道，儿子一定是摸到了我的蕾丝带了。&lt;br&gt;「呵呵呵……什么啊？都不知道你在说什么！」我此时低着头，对儿子的反应早就预料到了，我妩媚一笑，柔声说道，身体却开始打开，在诱惑儿子进一步的动作。&lt;br&gt;「我可要好好检查一下了！」儿子猛地坐了起来，伸手向我的风衣摸去。&lt;br&gt;「呵呵！坏人……」我娇笑着骂道，脸上却满脸笑意，身体平躺着，打开了手脚，一副欲拒还迎的风情，实在是诱人极了。&lt;br&gt;儿子哪里还按捺得住？只见他像是剥开一颗娇嫩鲜美的荔枝一般，粗暴地拉开了我的吊带小背心……&lt;br&gt;顿时，儿子眼前一亮，接着，我看见他整个人都像是捡到了金子一般，一脸的兴奋。我知道，他对我这套情趣内衣太满意了！&lt;br&gt;我此刻羞红了俏脸，把头扭了过去，不敢去看儿子，只是任由他在我性感的身上任意游荡，一副任君采撷的风情，太迷人了！&lt;br&gt;是啊！作为母亲，我居然穿着这么暴露性感的情趣内衣，来勾引自己的儿子，实在是……&lt;br&gt;「亲爱的！妈妈今天这套衣服好看吗？」过了一会儿，我看着仍然傻傻地坐在那看着自己，不由得一笑，轻声说道。&lt;br&gt;「嗯……太美了！妈妈！你穿这套太性感了！」我的说话打断了儿子的发呆，只见他忙不叠地点头，一个劲儿地夸讚起来。&lt;br&gt;「呵呵！瞧你那傻样……那，你还满意吗？」我见儿子一副癡呆儿的样子，『扑哧』一笑，接着抛了一个媚眼，嗲嗲地问道。&lt;br&gt;「哦！宝贝儿！太满意了……哦……不对……不行了……不行了……我受不了……」儿子明显被我这套情趣内衣弄傻掉了，语无伦次起来。接着猛地扑了上去，捧住我一只翘圆的巨乳，吮吸起来。看起来，儿子真的已经憋不住了。&lt;br&gt;「啊……哦……天哪……好麻啊……哦……老公……哦……好舒服……嗯……好痒啊……还要……哦……」陈明就在隔壁的刺激使得我的身体异常敏感，乳房瞬间被儿子侵犯，我顿时兴奋起来，身体开始扭动，浪叫连连。&lt;br&gt;「妈妈！你待会儿可以放开了叫，不要怕被爸爸听到，因为，你今天是我的女人！」儿子淫笑却又肯定地对我说道，眼里却是爱意。随即重新俯身下去，开始在我的巨乳上游荡，慢慢地吻向我的大腿根部……&lt;br&gt;儿子的话使我突然意识到这种陈明就在隔壁的偷情太难得了！虽然危险却是异常刺激啊！我从前时个保守的太太，叫床是从来没有的事，我现在是不是该好好享受一番，既为了我，也为了儿子，我该主动一点了！&lt;br&gt;「老公！别急别急！今天，让我来好好伺候伺候你……」我拉住了儿子继续往下的身体。&lt;br&gt;我没有在说话，只是对着儿子妩媚一笑，接着伸出一只手，轻轻地推倒了儿子，接着慢悠悠地爬到儿子腿边，慢慢地分开儿子的两腿，跪在他跨间，俏眼盯着他那让自己高潮无数次的、硕壮无比的大肉棒，颤抖地伸出纤纤右手，无比温柔地轻轻拨开包皮，温柔地亲了一下他的大龟头，儿子马上一个刺激。</content></item></essay>