<essay><item><title>小坤的家庭生活(2)</title><author>床上伴侣</author><content>说道你刚才干什么去了，我现在有人做着，一会再伺候你吧。&lt;br&gt;等不了啦，我现在还想操你……我都看了半天了。我们一起玩吧，小坤，你没意见吧？&lt;br&gt;当然，来吧，我还没开始呢。我笑着说。&lt;br&gt;辉哥走过来，拖下了内裤，一跟大大鸡巴就蹦跳出来了，李妈妈一看，马上用嘴包着它，那跟大鸡巴就在她嘴里一进一出的。我一看也脱了内裤，一下把鸡巴插进把李妈妈的阴道里。啊，太舒服了，哦，……你这个老骚货……我今天要操死你。辉哥看我丢了一只奶子出来，马上接过，比我大几陪的力量去揉泥它。李妈妈这时候发出一声呜呜的声音。&lt;br&gt;啊，我就喜欢女人的嘴吃我的鸡巴，比操屄好爽。&lt;br&gt;恩……是埃。我一会也要……不过现在我先操操这老屄我说完，对着阴道连续抽送了５０多下。&lt;br&gt;埃。埃……宝贝……我被你们弄的好舒服……使劲……我不行了……快……&lt;br&gt;小坤，我们换换……&lt;br&gt;好啊，&lt;br&gt;说完辉哥把鸡吧从李妈妈嘴里拿出来，又插入了她的阴道里，开始使劲抽送。&lt;br&gt;埃。埃。亲爱的……我快死了……埃好爽……恩……用力……哦……快……插埃……好舒服……&lt;br&gt;我把刚从热乎乎的阴道里拿出的鸡巴一下送到了她嘴里，她开始用舌头吮吸着，恩……恩……&lt;br&gt;啊，感觉太美妙了，没想到的李妈妈嘴巴里这么舒服啊，以后我要经常让她给我吸吸，我心里想。&lt;br&gt;大约过了几分钟就听见辉哥氨的一声，他把一股股精液全射到了李妈妈阴道里面，好多，拔出来的时候还拖着一大股。辉哥穿好裤子，又摸了２把李妈妈的大奶子，说：妈，我单位有点事，先出去啦～～！于是，关上门就走了。&lt;br&gt;我把鸡巴抽出她嘴里，又马上插到她刚被她儿子操过的阴道里。啊，比刚才舒服多了，有了辉哥精液的滋润，阴道更滑，水更多。我的鸡吧就在辉哥的精液的帮助下反复抽送着。连续抽了１００多下埃。你好厉害……我要丢了……我不行了埃。埃……快。这时候，我感觉一股阴道分泌物冲向我的鸡吧眼，我马上加快速度，嘴里使劲咬着那对大奶子，埃……埃。恩……哦……不行了……呀……用力……我丢了……大妈给你了……冲击了几十下后我终于射了！！！我把一股一股的精液射到李妈妈阴道深处，流出来的一些又涂到奶子上。&lt;br&gt;李妈妈一起身，马上把我还粘满精液的大鸡巴含在嘴里吮吸得干干净净……事后，我压在李妈妈身体上，一边抱着她肥硕的软软的身体，一边把还比较硬的鸡吧再次插到她阴道里，她的双乳顶着我的胸脯，我们抱着呆了大约一个多小时……说了会淫声浪语，我想，今天就在这呆一天吧，为了消磨时间，我俩坐在客厅一起观看辉哥刚买的黄片，开机一看，原来是一部人ｓｈｏｕ交媾的片子，李妈妈还是第一次看这类黄片，我看了她一眼，她的脸上随着电视画面的变化不时露出惊讶的表情。这时李妈妈显得有些兴奋，不时把我的鸡巴掏出来唆舔几下，并要我用手揉搓她的阴部。画面上一个女人走到一匹白公马身边，立刻弯下腰来握住那根马鞭，开始用手搓弄，另一个女人先在一旁看着，大约过了几分钟之后，她才加入行列，两人一起玩着那匹马的老二。一个女人爬到马腹下，开始舔马的大鸡吧，还大约含进了那根马大鸡巴四寸长。过了几分钟后，另一个女人也爬到马腹下，俩人轮换用嘴含舔那根马鞭，同时用手不停地搓弄着露在嘴外的其它部份，那根马鞭看起来起码有十四寸长。舔了一会，男人抬出了一个包装精美的软凳放到马腹下，一个女人在上面躺下，她张开双腿，调整她阴户的高度，一切就绪之后，旁边的那个女人握住那根马老二，抵在她的阴道口前，慢慢地往前一顶，让那根马大鸡吧插了进去，大概一直插进了六寸才感到满足，然后开始前后摇动，让那根黑色的马在她的阴户内进出。这个女人和马大概一直干了五分钟后，俩人换了一下，电视内不时传出俩个女人的大声浪叫和失神地尖叫，最后，那匹马嘶叫了几声，身子猛烈地耸动了几下在女人的阴户里射了精，马鞭抽出的时候，一大滩白色的马精立刻涌了出来，流的满凳子都是，射过精后的那根马鞭还不停地滴着精液，两个女人交替地含住马鸡巴吸吮，一直到精液滴完。&lt;br&gt;片子放完后，李妈妈的屄已经是湿渌渌的，我说：瞧你这骚劲是不是也想让马操？看起来她对这人ｓｈｏｕ交战有些吃惊，对我说：这些洋人真会玩花招，竟然和动物也可以干，那些女人看起来倒是很舒服快活的，不过，我可不想与动物干，除非拍片子赚钱，那是另外一回事，让马操我觉的太贱，况且只图一时爽快弄个什么病就麻烦了，我还是比较喜欢让男人们操，人数越多越刺激，陌生人最好，他们不会知道我的身份。我微笑着说：还说和动物干下贱，让一群男人轮番操你就不下贱吗？我看你这才是真正的淫荡下贱。不说了，先弄一会败败火。突然我想到还不如组织个群交会，既能赚钱，又能让李妈妈爽，呵呵～～最重要的还是赚钱嘛，于是，我给李大妈拍了几张风骚性感的照片，然后用辉哥的电脑发到同城交友里，写上地址和价格就开始玩ＣＳ了，而李妈妈则蹲在桌子下面品味我这跟粗长的大鸡巴，李妈妈一边吸吮鸡巴一边把我的阴囊塞进自己的嘴里舔吮。天啊！感觉真好。&lt;br&gt;这时候，突然门铃响了，我打开门一看，我操，竟然来了１２个人，于是，我问李妈妈能受得了吗？李妈妈欢喜的说：能啊，我好长时间没有这么刺激了，我打算跟这里的每个男人至少都干二次，再看他们还能不能硬起来，你可以在一旁观看。听到她这么说后，再看那些男人，一个个摩拳擦掌的准备大干一番这个大骚货，于是我每人收了１００块钱，坐回椅子上，静静观看眼前这淫糜群交一幕李妈妈很快地就把三个男人拉到她面前，开始轮流吸吮他们的大鸡巴，口中含着一根，两手则握着另外两根在套捋着。吸一会，又换过另一根，周而复始，一视同仁。大约两分钟后，她指示前面的三个人抚摸她的大奶子，剩下的男人在她大屁股后面排成一行队，轮流去操她的，直至射出精液为止，接着便轮到下一位。&lt;br&gt;第一个操她的男人可能太兴奋了，虽然他很小心地控制抽送速度，极力忍耐着，但还是在她湿滑的阴道里抽送了几下后就忍不住射了出来，李妈妈雪白的屁股上沾满了他射出来的白色精液。&lt;br&gt;跟着接下来的男人学乖了，他把抽送速度控制得很好，慢慢地在李妈妈的阴道里小心抽插，但是也只不过享受了５分钟，他的精液便装载在李妈妈烫热的阴道里。第三个男人毫不间断地接上，他用龟头沾沾阴道口的淫液，马上就一口气把大鸡吧全根埋没在我老妈的阴道里，然后把她抱起在腰间，一抛一抛地向大卧室迈去。其他人跟着过去围成一圈在旁边观看，我想，接下来将会变得更为有趣。&lt;br&gt;他把李妈妈放在地上，一举高她两条腿就快速抽送，他狠操李妈妈时是如此勇猛，硬梆梆的大鸡吧把她的阴道插得淫水四射，发出令人兴奋莫名的响声，胯下的阴囊随着他身体的摇摆而晃动，一下下拍打在李妈妈的阴道口。&lt;br&gt;李妈妈开始发出呻吟声，双手紧紧地搂住他的后背，他越插越快，越插越猛，终于忍不住爆炸了，他迅速把大鸡吧拔出来，起身往前一跨，射出的精液喷洒在她大张的口里和兴奋得扭曲的俏脸上。她咕的一声把他的精液吞下，马上又抓住旁边另一个男人的大鸡吧，又吮又啜的吞吐起来。&lt;br&gt;这时李妈妈的双手像个在水里快要没顶的人似地伸出乱舞，旁边围观的男人走前一步，她立即左右手各执一支大鸡吧，飞快地套动起来，鼻子唔﹍﹍唔﹍﹍&lt;br&gt;地发出快活的呻吟声。&lt;br&gt;这时排第四和他后面的男人再也忍捺不住了，在李妈妈后面排起的队伍开始混乱起来，他们纷纷争先恐后地把自己的大鸡吧在她身上各处部位磨擦，好几支大鸡吧一起搁在她嘴唇旁边，令她一时应接不暇，不知该去含吮哪一支才好。她的嘴巴这时根本就没有空闲发出呻吟声，每一时间都有两支以上的大鸡吧在里面同时抽插着。&lt;br&gt;刚刚射完精的第三个男人仿佛意犹未尽，他的大鸡吧仍是硬梆梆的并没有软化下来，他随即趴在李妈妈身上，龟头仍糊满精液，大鸡吧转眼又插回李妈妈的阴道里，他屁股像浪潮一样起起伏伏，继续努力地向她亢奋的肥穴里进攻，我听到她断断续续的呻吟声：啊﹍﹍老天﹍﹍你那宝贝好硬喔﹍﹍快﹍﹍再快﹍﹍对了对了﹍﹍别停﹍﹍啊﹍﹍我快死过去了﹍﹍&lt;br&gt;不久后他开始第二次发射，射出的滚烫精液很快就把李妈妈发达的阴道灌满，多馀的便像奶油一样从两人生殖器的交接缝隙间挤溢而出。他刚把还滴着精液的大鸡吧拔出，另外一个男人立即接上去干她。&lt;br&gt;两度干完李妈妈的男人脸上露出心满意足的笑容，他拿起一条毛巾，擦着大鸡吧上的秽液坐到一边。我眼光转回李妈妈身上，不知何时已经有另一个男人接手在抽插着了，她的两片阴唇这时已出现红肿，紧紧地裹住他那根粗壮的大鸡吧，在抽送间被拖进拉出，似乎与他的包皮粘在一起。他不停地疯狂抽插，丝毫没有稍微停下来的意思，李妈妈嘴唇边挂满一条条的精液，一边下滴，一边张口大叫：耶﹍﹍耶﹍﹍噢﹍﹍操我﹍﹍哎呀﹍﹍操我﹍﹍狠狠地操我﹍﹍不要停﹍﹍我﹍﹍哎唷﹍﹍再操大力一点﹍﹍啊﹍﹍我太喜欢这种感觉了﹍﹍&lt;br&gt;那群男人先后不停有人射精，李妈妈的身上所有能盛载精液的地方都盛满了白花花的精液，无论阴道、嘴巴，甚至奶子、肚脐、腋窝、腿缝、耳孔﹍﹍都是那些东西，多到能沿着她光滑的肌肤淌到地板上。&lt;br&gt;这时已记不清是第几个男人在操李妈妈了，淫水和精液的混合物已把她的阴毛糊成乱糟糟的一团，但仍然有不绝的淫水和精液从她的里流出来，一路经过肛门滴到地板上。&lt;br&gt;正在操李妈妈的那个男人在她的阴道里已抽送了不少时间了，他此刻好像也接近高潮边沿，他把大鸡吧快速地从阴道里拔出，蹲到李妈妈的胸上，将龟头按在她两颗硬挺的奶头上轮流磨擦，喷出的精液遍布在李妈妈一双美丽的乳上。&lt;br&gt;李妈妈利用双手把精液在大奶子上揉抹，涂满得两个奶子都亮晶晶的闪着亮光，她还贪婪地呼叫着：啊﹍﹍好爽喔﹍﹍谁﹍﹍轮到谁来干我了﹍﹍快﹍﹍哪个都好﹍﹍不要让我的骚穴空着﹍﹍&lt;br&gt;四个男人立刻蜂涌上前，有俩人抢先把大鸡吧插进李妈妈阴道和嘴巴里，李妈妈抓住其馀俩人的大鸡吧放在她的大奶子上，看样子她被他们操得爽快异常，高潮来了又来，相信连她自己也数不出有多少次。&lt;br&gt;这时后面那个男人把他的大鸡巴卖力地在李妈妈阴道里做着活塞运动的同时，其他歇息完的人亦不时地用长短不一的大鸡吧塞进她嘴里，然后再把精液射在她脸上或奶子上。&lt;br&gt;后面操她的那个家伙只是默默地不断抽插着李妈妈那红肿的阴户，由始至终不吭一声，这时他突然停止了抽送，把沾满淫液的鸡巴从阴道里拔出来，将李妈妈狗爬式地坐在一个男人的身上，将鸡巴套入穴里，我这时看表，由开始至现在已过了一个半小时了，但她却似乎让这些男人给操的不知道疲劳。这时一个男人趁着空档走到她前面，把大鸡吧塞进她嘴里大鸡吧我吃惊的场面出现了，另有一个男人走到李妈妈的屁股后面，把他亢奋异常的大鸡巴一点点地塞进李妈妈那早已藏有另一根大鸡吧的阴道里，大鸡吧有俩根鸡巴在同时操着她的已狼籍不堪的骚穴。&lt;br&gt;李妈妈的呻吟声又再度开始，她显然是希望阴道里能塞进越多鸡巴越好，她大声说：哦﹍﹍慢慢推进去﹍﹍里有点胀﹍﹍推深些﹍﹍噢﹍﹍真爽快﹍﹍啊﹍﹍俩根宝贝鸡巴正在同时操我的﹍﹍&lt;br&gt;只见两根鸡巴好像有默契地在我眼前立刻此进彼出地抽送起来，啪、啪，啪，的淫糜声音又在我耳边响起，李妈妈的哼叫越来越急促，娇躯不断地抖颤，看来她是被操得又再高潮迭起了。&lt;br&gt;过了好一会，李妈妈全身大幅度弓起，四肢抽搐，在她享受着前所未有的一个大高潮时，那两个男人也不约而同地把他们火辣辣的精液一齐灌注入李妈妈的阴道深处。大概是受到这令人贲张的气氛感泄吧，在前面的那个男人也于差不多同一时间将精液射进她张大得合不拢的嘴里。就这样，大约平均每个男人都射了俩次精，大部分人显得有些累了，坐在沙发上、床上歇息，李妈妈浑身上下全是精液，我站起身，扶起满身浸泡在精液里的李妈妈我对着满身精液的老妈说：你的穴一边被大鸡巴轮番操着，又一边替他们吸吮鸡巴，到现在才不过二个多小时，其实我想你是希望能整天都做着同样事情才可满足吧？&lt;br&gt;她娇羞地微笑一下，并且点头同意。&lt;br&gt;这时有俩个男人过来扶着她走入浴室进行清洗，其他人则坐在客厅喝着水，恢复一下体力，准备再战。过了一会，李妈妈和那俩个帮她洗澡的男人洗完后出来了，他们三人也喝了点水，补充了一下体力。我问她还行不行，她说：没问题，我还想再玩一会，倒是他们有几个的炮弹刚才可能射完了，我怀疑这几个的鸡巴还能不能硬起来。我有点饿，想吃点东西&lt;br&gt;说完，她</content></item></essay>