<essay><item><title>淫荡妈妈骚姊姊1-8(13)</title><author>床上伴侣</author><content>道……他生出来时我就一把捏死他……嗝……喂……珠美呀，还不快脱
光，难道还要我再帮妳脱呀……！」&lt;br&gt;我望着这个无赖嘴脸不成材的丈夫，忍不住一边流着泪，一边脱下我那件薄
薄的睡衣便全裸躺在沙发上，闭上眼，接着阿成就脱下裤子压了上来。&lt;br&gt;他也不做前戏之类的动作，也不管我是不是有性欲或是痛不痛，就把他那根
不堪的肉茎插进了我的肉屄内猛烈的抽送起来。&lt;br&gt;「干……爽……喔……比外国的女人的鸡歪紧多了！喔……珠美啊……妳的
鸡歪实在是有够紧的……喔……真爽……」&lt;br&gt;此时压在我身上的丈夫散发着一股令人难受的酒醉味，闻得我非常难受，我
跟本毫无舒爽的感觉，阿成在我身上尽情的纵欲抽插，我跟本感受不到一丝一毫
爱的感觉，也没有一丝丝的快感，在这种没有浓情密意的男女交媾下，我就像是
一具无灵魂的躯体，只是供丈夫发洩性欲的工具。&lt;br&gt;但这些年来我也习惯了，与阿成做爱几乎每次就是这个样子，我转过头去，
闭上眼不想再看见我的身体被一只禽兽所污辱，我流着泪一边想着最爱我的儿子
。&lt;br&gt;（小俊……妈爱的是你……小俊……你要原谅妈……妈的心永远只属于你一
个人……呜……）也不知道过了多久，压在我身上的丈夫终于一阵抖动，将他污
秽的精水射进了我的肉屄内，然后就转身过去呼呼大睡。&lt;br&gt;我强忍着悲哀站了起来，从桌上抽出几张卫生纸，擦拭着丈夫阿成所射出流
在我身上的那恶心黏绸的秽物后，便想回房去冲洗。&lt;br&gt;我一走到走道，接着我看见儿子正站在走道上，充满爱怜及愤概的看着我，
我情绪崩溃的跑向小俊，在他怀中抽咽的哭泣着，儿子小俊也紧紧的伸出双手抱
紧我：「妈……为什么……为什么妳甘愿接受他的污辱……看妳被他污辱，妳知
道我的心有多痛，有多难受吗？」&lt;br&gt;我脸上挂满泪珠对儿子说：「不要说了……不要再说了……小俊，你只要记
着，妈是只爱你一个人的，妈的心是属于你的……其他的就不要再说了……」&lt;br&gt;「可是……妈……我……」&lt;br&gt;「……扶我回房间吧，妈想冲洗一下身子……」&lt;br&gt;这时，小俊也只好扶我回房间，我冲洗完后就与我最爱的男人坐在床上相拥
到天亮。&lt;br&gt;自从阿成回家之后，我与儿子小俊因为他的关系在肉体上及对彼此的爱意上
更加的亲密了，我与儿子虽然都有满腹的爱意及强烈性欲需要互相慰借，但碍于
丈夫随时在家，我与小俊也就只好减少亲热的机会，深怕一个不谨慎，就会被阿
成知道我们母子之间乱伦的关系。&lt;br&gt;我与儿子小俊尽量都利用他爸爸不在家时尽情的交欢、互诉情意，只有在这
一刻，我才能感觉到一个女人被一个深爱她的男人所爱的快乐。&lt;br&gt;但阿成与他的兄弟出去喝酒的机会不多，而他也早已戒赌，因此他在家的时
间也就增多。&lt;br&gt;日子愈来愈久，我与儿子的浓情密意更是发展到不能一刻没有对方慰借的地
步，有时我们母子实在是难忍对彼此的肉欲思恋之苦，往往利用一些短暂的时间
进行我们母子淫乱的乱伦交媾行为。&lt;br&gt;如阿成出去买烟时就是我们的好时机，也有时小俊放假时假装与我一同到市
场上卖菜，实际上是瞒过丈夫出了门之后，我便带着儿子开车直奔宾馆，并在那
儿尽情的发洩我们母子的情欲；或是有时小俊早点下课，家中四下无人只有我与
他，也是立即抱着我，就急忙脱下我的衣裙进行另一场淫荡的母子奸戏，我自然
是十分的迎合。&lt;br&gt;记得有一次，因为三、四天都找不到时机与小俊性交，年青的儿子累积了几
天欲求，自然是性欲高涨，这晚，阿成与女儿小盈正在前厅看电视，而我正在厨
房做菜，忽然小俊从我的背后一把抱住我。&lt;br&gt;「哎呀……你这个小色狠，快放手啦……不然被你姊姊或是爸爸看见就不好
了……」&lt;br&gt;「妈……妳放心……姊与那个糟老头正看电视看得高兴……他们不会知道我
们正在……嘿嘿……」&lt;br&gt;说完儿子就用他那早已胀硬的肉棒隔着我的长裙及内裤摩擦着我的屁股沟。&lt;br&gt;我感受到一根火热的肉根正顶着我的屁股沟，就不由得向后一瞧：「啊……
小坏蛋……怎么连裤子及内裤都脱下来了……」&lt;br&gt;「来嘛……妈……我的好老婆，妳最爱的鸡鸡好想要妳喔……」&lt;br&gt;「可是……可是……太危险了啦……还是不要啦……小俊乖……等家里没人
时妈再和你……不然被你爸爸看见你在干我，玩弄他的老婆，我们准会被他打死
的……」&lt;br&gt;「我才不怕？！&lt;br&gt;『珠美』，妳是我一个人的女人，那个糟老头才不配拥有妳咧……」&lt;br&gt;小俊自从与我发生了乱伦交媾之后，有时便会直接叫我的名字。&lt;br&gt;「我觉得还是不好啦，乖，听妈的话……」&lt;br&gt;厨房与客厅只相距几公尺，这样子的情况下与儿子明目张胆在厨房中性交很
容易就会被发现，因此我仍是犹豫不决。&lt;br&gt;「那，妈，不然这样好了，我不脱妳的上衣，我只把长裙掀起来，再把妳的
内裤脱到膝盖，然后就把我的鸡鸡插进妳的屄屄内干妳，这样即使姊或是爸走向
厨房来，我们也可以很快就整理好衣服不会被他们发现，这样子好不好嘛？妳都
三、四天没跟儿子我做爱了，我忍得好难受喔……好不好……珠美……妳说过妳
的屄屄随时都可以让儿子干的……？」&lt;br&gt;小俊边说边用他的肉棒摩擦着我长裙下的肉屄，并用手不停的搓揉着我的乳
房。&lt;br&gt;我被儿子这样露骨的刺激下，也渐渐升起了性欲，最后我实在拗不过儿子小
俊的哀求：「唉……我真是被你这个坏儿子缠死了，也不知道上辈子欠了你什么
……算了，小俊，来吧，我的小情人丈夫，不过你动作要快点喔……不然被你爸
发现的话……」&lt;br&gt;在厨房内与儿子交媾，而且阿成就在附近，说到底我还是怕怕的。&lt;br&gt;「我知道啦，妈妳快趴好，我要从背后用鸡鸡干妳。」&lt;br&gt;我先关上正在烹煮的瓦斯，接着我娇红着脸趴在清洗糟上，就自己把长裙掀
上，将白色内裤脱下，然后就张开大腿，我下体的肉屄被儿子刚才这样的摩擦着
早已骚痒的流出屄汁，我就这样的趴着等待着儿子肉棒的入侵。&lt;br&gt;小俊先是用他那粗硬的肉棒在我的肉屄口摩蹭一会，接着，儿子那根被我的
淫水所润湿的肉棒就对准了我的肉屄口，「噗哧」&lt;br&gt;一声就滑进了我的肉屄内，顿时我使感到一阵阵的快感向我袭来。&lt;br&gt;「啊……小俊，你的鸡鸡好硬……哦……插得妈的屄屄好美……啊……」&lt;br&gt;由于我也与小俊我三、四天没有性交了，我这副正值成熟的女人肉体实在是
一天也不能没有男人那粗长硬挺的肉棒的慰借（尤其是在与儿子发生乱伦交媾之
后，我更是难抑早已被儿子引发的炽热性欲），所以这三、四天来我无时无刻都
下体骚痒着流下淫汁想着儿子粗长的肉棒，如今儿子的插入，再度让我舒爽得不
知身在何方。&lt;br&gt;儿子扶着我的肥臀一阵阵威猛的抽动，并一手伸至我的上衣内，隔着我的乳
罩搓捏着我的淫乳，加上不知会否被女儿及丈夫发现我与儿子的乱伦行为的情形
下，这份偷情的乱伦刺激，使我更是快感连连，肉屄也不禁夹得肉棒愈来愈紧，
同时我也忍不住淫荡的呻吟。&lt;br&gt;「妈小声点……不然姊他们会听到的……」&lt;br&gt;一听儿子这么说，我只有强忍着令人欲死销魂的快感而微微的呻吟着。&lt;br&gt;这时儿子从背后插干着我的姿势就像是公狗与母狗交媾般的淫荡、那么样的
激烈，儿子抽插了一会后，我便达到了高潮。&lt;br&gt;「啊……小俊，妈……妈……洩了……哦……」&lt;br&gt;我肉屄内的嫩肉顿时一阵紧缩夹紧肉棒，然后一阵温热的阴精便洒在儿子的
龟头上。&lt;br&gt;小俊此时似乎也忍不住这份快感，快速的一顿抽插之后，「啊……我也要射
了……喔……珠美……」&lt;br&gt;接着小俊抖动着身子，将一股鲜美而灼热的精液全数射进我的子宫内，让我
的子宫仔细嚐着亲生儿子的精液。&lt;br&gt;完事后，小俊伏在我身上喘息并亲吻着我那雪白的背部肌肤，并抚摸着我的
秀发，我也全身无力的娇喘着。&lt;br&gt;突然一声：「妈……小弟，妳们是不是在厨房啊？」&lt;br&gt;女儿小盈这么一叫，只把我与小俊吓得胆颤心惊，我与儿子赶紧整理好衣服
，深怕小盈马上就要到厨房来。&lt;br&gt;当小盈来到时，我还来不及穿上内裤只好把长裙先拉下来，可是这时儿子射
在我肉屄内的精液却是不受控制的从肉屄口处缓缓的流下。&lt;br&gt;「小俊，你没穿好裤子快从后门出去，这里让妈来应付……」&lt;br&gt;接着小俊就从后门偷溜了出去。&lt;br&gt;小盈来到厨房后：「嗯，妈妳在这边啊！那小弟呢？」&lt;br&gt;「喔！他、他……刚才好像跟我说要出去买什么东西，就从后门出去了。」&lt;br&gt;「这样子啊。&lt;br&gt;对了，妈妳都忙完了吗？爸等吃晚餐好像有些不耐烦了，所以叫我来看看妈
妳煮好了没，这样子好了，让我来帮妳好吗？」&lt;br&gt;我一听急忙说：「不……不用了，小盈，妈快把晚餐准备的差不多了……妳
先把妈煮好放在桌上的菜先端到客厅去，剩下的由妈来处理……」&lt;br&gt;「好……咦，妈，妳的脸怎么红红的啊？」&lt;br&gt;「有……有吗？喔……可能是煮菜时被热烟薰到的关系吧，小盈，妳快把菜
端出去，免得妳爸发脾气。」&lt;br&gt;然后小盈就端菜到了客厅，于是我与儿子小俊总算又是有惊无险的又逃过被
揭穿我们母子俩乱伦的危机，我不禁拍抚着胸口，松了一口气。&lt;br&gt;（嘘……还好是小盈来得慢……不然的话，都是小俊这孩子……啊……）我
感到一阵灼热的液体正从大腿根向下流，这时，我急忙跑进厕所内，一掀开长裙
就看到儿子射进我肉屄内的精液正缓缓的由肉屄口流出，并已经流到小腿的上方
，我赶紧用卫生纸擦拭干净儿子留在我身上的爱液。&lt;br&gt;（真是的，每次都射进去，还射这么多……不过刚才小俊真是插得我快活死
了……唉，今天又得诱惑阿成与我……）没错，在儿子每次都没戴保险套与我性
交的情况下，我是非常有可能怀下与儿子的孩子，为了使丈夫阿成不怀疑的情况
下，我只好每次与小俊交媾完后的当晚，尽量抛开羞耻心的去诱惑阿成来污辱我
（如此，即使我怀有了儿子的孩子，阿成他也不会怀疑是他儿子的种而不是他的
）；而阿成不疑有它，以为我终于爱上他，也总是兴奋的都与我性交；就是如此
，我与儿子总是在丈夫及女儿随时都会发现的这样危险的情况下，秘密的与儿子
进行了一次又一次的母子奸戏。&lt;br&gt;不过，最令我担心的事，并不是我会怀下儿子的孩子，而是小俊最近与阿成
相处得愈来愈糟，时常因某些小事，他俩父子便起冲突，每次都是我与小盈劝说
下才停息下来。&lt;br&gt;我知道小俊他会与他爸爸起冲突完全是为了我这个妈妈爱人，他不甘心阿成
时常虐待我、随意地奸淫、污辱我，在他的眼中，我早已不是他的母亲，而是他
的女人（虽然我也是这样认为），但事实上，我是他爸爸阿成的法定妻子，而小
俊却是我与阿成的孩子，这铁如一般的事实却不能使小俊接受，也不知道是小俊
常常坦护我的原故。&lt;br&gt;阿成最近虐待我是愈来愈凶了，像是虐待给小俊看的，而我也为了保持家中
的和谐，阿成他虐待我的苦楚，我都一一忍受下来。&lt;br&gt;可是看在我最爱的儿子的眼里，我看得出他实在很心疼我，除了在我们两人
独处时更加怜惜我之外，小俊经常目露凶光偷偷凝视着阿成，好像要有什么可怕
的举动，我实在担心这样子下去会发生什么可怕的事情。&lt;br&gt;尽管我在心中偷偷的担心着，儿子在与我独处时却好似全无负担的像个爱人
一般的与我互诉情意、尽情与我交欢着。&lt;br&gt;不过儿子却从不戴保险套，即使我月经来潮时也是一样需求着我那成熟抚媚
的肉体，我也因为太爱小俊不忍叫小俊戴上保险套而降低与我交媾的愉悦感，即
使这样我怀孕的机会非常的大。&lt;br&gt;终于在我与小俊发生乱伦性交的一个半月后，这几天我常常感到不太舒服，
经常会恶心想吐，同时身上的体温好像比平时高了些，而且月经已经迟了五、六
天没来了。&lt;br&gt;这时我开始担心起来，我可能已经怀孕了，因为要生小盈及小俊时的怀孕征
兆就与现在是一模一样的，于是我便偷偷的到了妇产科检查，事情果然不出我所
料，医师告䜣我怀孕了！&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第八回　　淫荡妈妈（最终回、下）
黄昏，我一个人走在回家的路上，不知道要怎么办，因为这孩子肯定是我与
儿子小俊的，因为每次都是儿子先射精液进入我的子宫内，阿成才射进去的，因
此这孩子一定是我跟儿子小俊的。&lt;br&gt;我无助地望向天空：（唉！我多么希望小俊他不是我的亲生儿子，这样我就
可以离开阿成，跟小俊毫无顾忌的相爱，并将我们的孩子生下来，组织一个幸福
美满的家庭……可是，这是不可能的，至少现在是不可能的……）此时生下孩子
或是去堕胎的两难局面</content></item></essay>