<essay><item><title>在姐姐家一天的豔遇(3)</title><author>床上伴侣</author><content>快去做！」&lt;br&gt;姐夫笑呵呵的对姐姐说。&lt;br&gt;姐姐听到姐夫的话，迟疑了一下，看看我一会又扭头看看姐夫，娇羞的样子更加的明显，漂亮的脸但更加的红润，语气小到只有姐夫一个人能见的声音颤抖地说：「老公，他是我的亲弟弟耶。」&lt;br&gt;「哈哈，不好意思啦，不要不好意思啦，刚才你什么地方他没看见？什么地方他没有摆弄过？再说了，你不也很希望有人和我们一起做吗？」&lt;br&gt;「可、可是，他是我的弟弟啊！」姐姐低着头辩解着。&lt;br&gt;「他是你的弟弟又怎样了，他也是男人啊，你看他的鸡巴都硬成什么样了？&lt;br&gt;快去吧，你就把他当成别的男人，我想你会更喜欢这样的！别装做不好意思的样子了。呵呵！「姐夫呵呵的笑着伸手拍了下姐姐那丰满圆润的屁股。&lt;br&gt;姐姐这才俯下身子，用四肢着地，向我这边爬来，爬到我的脚前，然后跪在地上温柔的把我的运动鞋脱了下来，小心的放在一边，接着又脱下我的袜子，仔细的折叠好后放在鞋子上。&lt;br&gt;然后，慢慢的抬起头来看了我一眼，我看到姐姐的眼神所包含的意思很是复杂，似乎是责怪、埋怨、无奈、但仿佛更多的是喜悦和兴奋。&lt;br&gt;她跪在我的脚前把我的脚放在她那柔软细嫩的大腿上，然后开始给我按摩起来。&lt;br&gt;她的手指温柔的在我的脚背上揉捏着，并慢慢的把我的脚往她的怀里拉，最后使我的脚跟踩在她那光秃秃丰盈的阴阜上，然后开始给我按摩脚趾，轻轻的旋转我的脚掌让我的脚跟在她那丰盈的阴阜上来回的摩擦。&lt;br&gt;哦，我受不了了，这真的是太刺激了，姐姐在给我服务呀！我感到我全身的血液汇集到了我的鸡巴上，我的脑袋里几乎成了空白，我两腿之间的鸡巴快要涨的爆炸了。我几乎窒息了。&lt;br&gt;姐姐还是不紧不慢的给我按摩着脚趾，不过，她很快的低下头去，用她那性感的嘴巴含住我的脚趾头，然后故意的「啧啧」有声的吮吸出声来，姐姐的吮吸把我的心给弄得痒痒的，欲火更加的高涨起来。&lt;br&gt;姐姐吮吸完这只脚，再吮吸另一只脚，就这样来回的吮吸着我的两只脚后，终于结束了这使我欲火高涨但又无法满足的服务，她慢慢的把我的脚放了下来，再次的抬起头来，深深的看了我一眼，此时此刻我从姐姐的眼睛里看到的只有缠绵的爱意和无尽的欲望。&lt;br&gt;她伸出双手，颤抖着解开了我的皮带和裤子上的纽扣，慢慢的把我的裤子和内裤都扒了下来。此时我的鸡巴终于突破了重围暴怒而出，直翘翘的挺在了姐姐的眼前。&lt;br&gt;姐姐看着弟弟那暴涨起来的鸡巴，微微的一笑，用她那细嫩的小手弹了一下红得发紫的龟头，小声的说：「哼，看见姐姐了居然还好意思这样？不知羞！呵呵！」&lt;br&gt;说完也不看弟弟的鸡巴怎样了，便低下头又细心的认真把我的裤子叠好，放在了一边，然后才用她那细嫩可爱的小手熟练的握住我那坚硬峭立的鸡巴，轻轻的抚摸起来。&lt;br&gt;她看了看我冲我一矜她那挺而翘的小鼻子，然后垂下头去，慢慢地把我那因充血而涨得发紫的龟头含进了她那小巧而又温暖的嘴里。她的舌尖很熟练的抵在了龟头的马眼上，轻轻的撩弄起来，「啊、哦、哦。」我被姐姐这般刺激的忍不住呻吟起来。&lt;br&gt;听到了我的呻吟，姐姐似乎也更加的兴奋起来她更低的俯下身子，将我的鸡巴整根的含进嘴里，然后开始慢慢的上下套弄起来，当姐姐把我的鸡巴整根的含进嘴里时，从龟头的碰触上我感到我的龟头已经顶在了姐姐的嗓子眼上了。&lt;br&gt;这样的刺激我还是头一回经历，特别是由我一直以来的梦中情人——姐姐来给我满足，我简直不敢相信这是真的，我暗暗的咬了下舌头，从舌头上传来的疼痛确定这不是在做梦，真的是我的姐姐在给我做口交。我真的有些惊喜的傻了，只是傻傻的坐在床边享受着姐姐美妙绝伦的口交。&lt;br&gt;我看着姐姐的头在我的两腿之间上下的起伏着，我看着姐姐那两片鲜豔的红唇含住我的鸡巴吮吸的样子，就仿佛在品尝着美味佳肴一样，姐姐用力的啯吸着我的鸡巴，仿佛要从我的鸡巴里啯吸出什么琼浆玉液一样。&lt;br&gt;这个当姐姐抬起头来放开我的鸡巴想做进一步的动作时，姐夫一把将姐姐的脑袋又按在了我的双腿之间，说：「你这个骚屄，游戏这才刚刚开始，你不要停下来！继续吃你弟弟的鸡巴！」&lt;br&gt;说完，他一转身走出了房间，当他回来时，他的手里牵着大狗「家乐」。&lt;br&gt;「好好的看着吧，晓军，只需一会，你就会看到我们家的「家乐」是什么样的展现。」&lt;br&gt;「家乐」看来也是老手了，姐夫一放开它，它便非常熟练的扑到了姐姐的身后，伸出它那长长的舌头舔着姐姐那翘起来的屁股和裸漏在外的肥屄。&lt;br&gt;「家乐」的舌头是又长又热，它把姐姐舔的是边扭着屁股，边啯吸着我的鸡巴，由于含着我的鸡巴，嘴里是含糊不清的呻吟着，再也没有刚才那样从容稳定了。&lt;br&gt;「家乐」伸着它那长长的大舌头，一边舔着女主人的肥屄和屁眼，一般「呼哧呼哧」的喘着粗气，我看到从「家乐」毛绒绒的肚皮底下渐渐的伸出一条红通通的大肉棒。&lt;br&gt;这时的姐姐被「家乐」舔的早已是腿软心痒，她的双手伏在我的双腿的根处，嘴里含着我的鸡巴拼命的吮吸着。她的双膝跪在地上，肥大圆润的屁股渐渐的翘了起来，把她那淌着淫水的肥屄和屁眼充分的暴露出来。&lt;br&gt;姐夫吆喝了一声，挥手做了个手势，只见「家乐」抬起前腿站立了起来，非常熟练的把前爪搭在了姐姐的背上，然后挺着它那红通通的鸡巴在姐姐的屁股上来回的猛戳着，但总是找不着入口，急得它「汪汪」的直叫。&lt;br&gt;还是姐姐伸出右手握住「家乐」的狗鸡巴对准自己的阴道口塞了进去，显然「家乐」感到了自己的鸡巴已进入到了女主人的阴道内，于是欢叫一声，便快速的挺动着鸡巴抽动起来。&lt;br&gt;我被眼前的这一幕景象惊呆了，我虽然看不见姐姐的肥屄是怎么样被狗的鸡巴肏的，但是可以想像到「家乐」那根巨大的鸡巴插在姐姐的肥屄里的样子了。&lt;br&gt;「嗯，哦」姐姐开始大声的呻吟起来，但仍然把弟弟的鸡巴含在嘴里不停的吮吸着。姐夫兴奋地笑着对我说：「你相信吗？「家乐」的鸡巴有八寸长呢，等它要射精的时候足有你的手腕那么粗！你的姐姐就喜欢让「家乐」肏她。」&lt;br&gt;我和「家乐」对视着，姐姐用上面的嘴给我的鸡巴服务着，而下面的洞却被「家乐」用它那粗大的狗鸡巴猛抽狂插着，在这个特俗的时刻，我真的不知道该怎样形容也不知道怎么去形容我此时此刻的心情和感受。&lt;br&gt;只是感到异常的惊讶和刺激，人和狗居然也能配对，而且一个人也能同时去满足一条狗和一个人？我看着「家乐」那通红的眼珠子，只见她趴在姐姐的后背上，狗屁股在飞快的挺送着，从裂开的大嘴里不断的往下流着口蜒。正一滴一滴的滴在姐姐的后背上。&lt;br&gt;姐姐嘴里发出低沉的呻吟声，她的双手紧紧的抓着我的屁股，臂肘支撑在我的大腿上努力的保持着身体的平衡，而她那灵巧的舌头依然缠绕在我的鸡巴上，随着「家乐」耸动的动作上下吮吸着我的鸡巴。　当我的身心正享受姐姐给我带来的巨大快感和看到眼前这无比刺激的画面的&lt;br&gt;时候，猛然「家乐」停了下来，我听到了姐姐的喉咙深处传来低沉的吼叫，同时姐姐的嘴巴更加疯狂的吮吸起我的鸡巴来，他的手指甲已经深深地嵌入了我屁股的肌肤里。她的身体也紧绷绷的弓了起来。&lt;br&gt;「看那，「家乐」要射精了，她的东西可真的是宝呀，他的鸡巴一定在你姐姐的骚屄里膨胀起来了，想像一下，一个比手腕还粗的东西塞在你姐姐的骚屄里，你姐姐的骚屄会是什么样子呀？呵呵，哦，真的了不起呀，在想像一下，」家乐「的精液射在你姐姐的屄里你姐姐能怎样？啧啧！」&lt;br&gt;姐夫在一旁看到他那心爱的大狗在他妻子身上射精的样子，好像比我们这些当事人还要兴奋，嘴里不断地说着淫词秽语，泰德兴奋的样子就好像是他的鸡巴在姐姐的屄里射精一般，他眉飞色舞的笑着喊着。&lt;br&gt;姐夫的淫词秽语刺激着我们姐弟俩的性欲神经，再加上姐姐那熟练技巧的口交技术，我感到从我的两腿之间阴囊里有一股热流直奔我的大脑，是我的大脑瞬间出现了空白，我感到我鸡巴把开始暴涨，我要快忍不住喷射出我已蕴藏了快二十年的童精了。&lt;br&gt;「哦，不要这么快的射出来，真正的节目还没开始呢，好戏还在后面呢！」&lt;br&gt;姐夫看见我的样子立刻制止了我的冲动，我看着姐夫笑的发癫的脸，我都搞不清楚究竟是我和狗在肏我的姐姐还是他在肏我的姐姐！&lt;br&gt;当「家乐」从姐姐的身上下来后，姐夫示意姐姐离开我的胯间，还好，姐姐停止的很及时，否则我真的会控制不住喷射出来了。&lt;br&gt;姐夫呵呵的笑着对姐姐一努嘴，姐姐便乖乖的爬到「家乐」的下面，伸手把已经萎缩进毛乎乎腹腔里的鸡巴又重新撸了出来，并张嘴含住了「家乐」那虽说是已经萎缩了但仍然粗的让人感到惊讶的狗鸡巴。吮吸着上面那残留着的狗精和她的淫液。&lt;br&gt;当姐姐把狗鸡巴上的残留物舔的一干二净之后，姐夫才把「家乐」牵了出去，姐姐这才终于有了空閒的时间得以休息一下，她软绵绵的仰面躺在地板上，两只丰满的奶子在她的胸前快速的起伏着，她那什么都没有遮挡住的紧身衣上沾满了一道道的污秽，散发出一种说不出的味道，闻起来却让人会快速的产生出淫欲的念头。&lt;br&gt;姐夫回来后手里拿着一瓶矿泉水，他骑在姐姐的身上，仰着头很快的就把瓶中的矿泉水喝的是一干二净，喝完后又开始玩弄揉捏起姐姐那两个丰满的大奶子，就这样揉捏玩弄了一会他站起身来，当着我的面对着姐姐的脸尿了起来。&lt;br&gt;他把尿完全的撒在姐姐的奶子上，脸上和嘴巴里，我吃惊的看到姐姐毫不避讳的大口大口的把洒在自己嘴里的尿喝了下去，丝毫也没有嫌脏的样子，而且还显露出非常欢喜的样子。我惊呆了，看傻了，没想到平时庄重文雅的姐姐这时会是这么的风骚淫荡啊。&lt;br&gt;姐夫撒完尿后，就四肢着地的趴在地板上，姐姐一声不响的翻身爬到他的身后，然后伸出她那小巧红润的舌头开始对姐夫的屁眼舔了起来。&lt;br&gt;我吃惊的看到姐姐那灵巧的舌头，异常熟练的在姐夫的屁眼上游走着，我看到姐姐把她那红润的舌头卷成筒状的锥子，慢慢的插进了姐夫的屁眼里，然后开始在姐夫的屁眼里抽插起来，姐夫渐渐的发出了满足的呻吟声，我看到姐夫那巨大的鸡巴又开始膨胀起来了。&lt;br&gt;他趴在地板上向上高高的撅着屁股不停的叫着，「深点，再深点！」姐姐听到丈夫的叫声更加卖力的舔吸着。看着他们如此熟练淫荡的样子，我在心里能想象得出平时他们也一定是经常的玩着这种游戏。&lt;br&gt;我在一旁看着如此淫荡的场面我的脚早已是软的不能我的身体在支撑起来，我的鸡巴早已是怒涨挺拔，硬的宛如一根铁棍，涨得隐隐做痛。&lt;br&gt;好不容易两个人才停了下来，姐夫翻身坐起喘着粗气说：「太遗憾了，今天早上我刚拉了大便，如果知道你能加入我们这个游戏，我一定会留到现在让你看看你姐姐是怎样吃下我的大便的，可是今天不行了，我没有了，真的是好可惜呀！等以后的吧！我让你好好看看我们是怎样玩的！好吧，该到最后的节目了。」&lt;br&gt;说完他又仰面躺了下来，胯间的那条巨大的鸡巴早已是青筋胀凸，左右交错地盘绕着，巨大的龟头红的发紫晶光瓦亮，又如雨后的蘑菇，又红又紫的大鸡巴硬梆梆的向上直挺挺的指向空中，显得是格外的丑陋可怕。&lt;br&gt;姐姐也用手握着姐夫的鸡巴跨骑在丈夫的身上，我看见姐姐的手只是仅仅握住泰德鸡巴的一半，姐姐用手扶着姐夫的鸡巴对准自己那肥厚的阴道口，身子向下一沉，令人惊讶的事情在我的眼前出现了，小巧的姐姐居然把姐夫那异常粗大的鸡巴一吞到底，令人惊讶的是，按着姐夫鸡巴的长度，如此之长的鸡巴此时完全可能已顶进了姐姐的胃里。&lt;br&gt;此时我坐在床上正面对着姐姐。我看见姐姐那被剃成光溜溜无毛的肥屄两边的肉被姐夫那异常粗大的鸡巴挤得不成样子向两边裂开着，当姐夫的鸡巴毫无保留的完全地插进了姐姐的屄里后，姐姐长长的松了一口气。&lt;br&gt;她大张着嘴，口水顺着嘴角流了下来，用向着两边使劲掰着自己的肥屄的手轻轻的抚摸着被撑开撑大的屄的边缘。&lt;br&gt;「啊！好涨！老公……我的……好痛……好痒……好舒服。」姐姐杏眼微闭地看着我娇哼不停。并故意的向后仰着身体，把她那被撑的四敞大开的肥屄充分的暴露在了我的眼前。用一只手挑逗般的抚摸着自己那早已勃起的阴蒂。　我被姐姐这迷人的样子吸引的是目瞪口呆胯间的鸡巴早已是昂首挺立频频的&lt;br&gt;想着姐姐点头示意。姐姐看我如此这样把她那小巧挺而翘的鼻子冲我一矜，伸出那粉红色的舌头在她那性感的嘴唇上抿了一圈。我看见姐姐如此这般的勾引挑逗，我看呆了，看醉了，忍不住站起身来就要参战。&lt;br&gt;「晓军，你能不能去帮我把可鑫找来，他一定在自己的房间睡觉呢。」正当这时姐夫突然说道。&lt;br&gt;姐姐一听到姐夫这么一</content></item></essay>