<essay><item><title>女儿的体香沁入心脾(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;柔佳是市立高中里最年轻、最漂亮的一个女学生。她芳龄十四，还是一个青春少女最美丽动人的季节。&lt;br&gt;她在学校里就是当之无愧的校花，婷婷玉立的苗条娇躯，该凸的地方凸，该瘦的地方瘦，比时装模特还婀娜多姿。如玫瑰花瓣般鲜豔娇嫩的绝色娇靥上，一双水汪汪、深幽幽，如梦幻般清纯的大眼睛。一只娇俏玲珑的小瑶鼻，一张樱桃般鲜红的小嘴加上线条流畅优美、秀丽绝俗的桃腮，似乎古今所有绝色大美人的优点都集中在了她脸上，只看一眼，就让人怦然心动，似乎古今中外所有绝色大美人的优点都集中在了她脸上，只是看外表，就让人怦然以动，更还有她那洁白得犹如透明似的雪肌玉肤，娇嫩得就象蓓蕾初绽时的花瓣一样细腻润滑，让人头晕目眩、心旌摇动，不敢仰视。她在中学里就如一位纯洁无瑕的白雪公主，不食人间烟火的瑶池仙姬……&lt;br&gt;一天，柔佳才真正领略到作为一个女人的快乐。可那是在她极不情愿下被迫献上她那圣洁高贵、冰清。&lt;br&gt;虽然柔佳早就对平时经常色迷迷地打量她的爹地感到疑惑，他还是趁美丽清纯的柔佳疑惑惊慌之际，一把搂住柔佳，无论柔佳怎样挣扎，就是不松手。少女雪白的小手死命地推拒着她爹地那雄壮如牛的身躯，可是哪里能摆脱他的魔掌。&lt;br&gt;柔佳哀求道：Daddy……，你……你要干什……么？……啊，快……快放手……，求……求你放……放手……&lt;br&gt;他一面箍紧柔佳纤细柔软的腰肢，一面淫笑道：嘿……嘿……，小美人儿，我想你好久了，别怕！你还没尝过那东西的滋味吧？待会儿我包管你欲仙欲死……&lt;br&gt;柔佳一面羞红着俏脸忍受着他的淫言秽语，一面用羊葱白玉般的雪嫩小手勉力推拒着这个欲火攻心的男人那宽厚的肩膀，并拼命向后仰起上身，不让他碰到自己成熟丰满、巍巍怒耸的柔挺玉峰。可是，时间一长，柔佳渐渐感到力不从心，她知道不会有人来救自己。柔佳开始有点绝望了……&lt;br&gt;她推拒的力气越来越小，他也开始收紧他的手臂，并终于把惊慌美丽的处女那贞洁娇挺、柔软怒耸的乳峰紧紧地压在了自己的胸膛上。唔……&lt;br&gt;柔佳一声娇哼，感到有点喘不过气来。长这么大，从来没有一个异性与自己这么接近，一股成熟男人的汗味直透芳心，她感到头一点晕，不知道是怎么回事。&lt;br&gt;美丽清纯的处女芳心又羞又急……&lt;br&gt;他只觉怀中的绝色大美人儿吐气如兰，娇靥若花，一股处女特有的体香沁入心脾。胸前紧贴着两团急促起伏的怒耸乳峰，虽隔着一层薄薄的衣衫，仍能感到那一双柔软的酥胸上两粒可爱的凸起……&lt;br&gt;他热血上湧，一弯腰，不顾柔佳的挣扎，把她抱了起来。&lt;br&gt;美豔绝色、秀丽清纯的柔佳羞红了脸，她越来越绝望，娇躯越来越软。她娇羞地闭上自己梦幻般多情美丽的大眼睛……&lt;br&gt;他抱着这个绝望的大美人儿走到床前，把娇羞无奈的柔佳压在身下。柔佳羞愤难抑，哀求道：daddy……，你……你不能……这样……，求……求……你，放开我……&lt;br&gt;柔佳被压在床上，死命地挣扎，可哪是他的对手，他一张充满邪欲的脸吻向柔佳绝色娇豔的花靥，吻向柔佳鲜红柔嫩的柔美樱唇……柔佳拼命地左右摇摆，并竭力向后仰起优美白皙的玉颈，不让他一亲芳泽。&lt;br&gt;可是这样一来，那一双本就娇挺怒耸的美丽乳峰也就更加向上翘挺……他两手就势隔着一层薄薄的洁白衬衫握住了柔佳一双柔软娇挺的圣母峰……&lt;br&gt;唔…………&lt;br&gt;柔佳娇羞的一声嘤咛，芳心一紧，羞红了脸，别……别……这样……，放……放手……，你……不能这样……&lt;br&gt;他两手在柔佳娇美的怒耸乳峰上，隔着一层又薄又软的衬衫，轻轻揉抚着美丽圣洁的清纯处女……&lt;br&gt;柔佳娇躯一震，芳心一阵迷茫，长这么大，还从末有过男人抚摸自己，更末有异性碰过自己那柔美娇挺的怒耸乳峰，给他这么一揉，不由得玉体娇酥麻软，芳心娇羞无限……&lt;br&gt;他老练而耐心地揉抚着柔佳高耸娇软的椒乳峰，温柔而有力……&lt;br&gt;他渐渐觉察到被压在身下的柔佳那双不停挣扎反抗的小手已不是那么坚决有劲了，并且，随着他在柔佳那怒耸椒乳上的揉摸轻抚，柔佳那娇俏的小瑶鼻呼吸越来越重、越来越急促，那美丽羞红的玉首不再死命地摆动，渐渐变得温驯起来……&lt;br&gt;他欣喜若狂，不动声色地用一只手继续握住柔佳饱满娇挺的乳峰揉摸，另一只手向下摸索……&lt;br&gt;柔佳羞涩不堪地感到一只魔手从她高耸娇挺的乳峰上向下，经过自己柔软纤细的腰肢，抚过自己浑圆细滑的大腿，插进了她紧闭的大腿内侧……&lt;br&gt;别……别这样……，求……求你……&lt;br&gt;柔佳娇羞万般，芳心又羞又怕，她苦苦哀求着，可是她已感到自己的身体已渐渐不属于她自己了，在他身体的重压下，自己的娇躯玉体是那样的娇酸无力，他狂热粗野的抚摸摸不再是令人那么讨厌，随着他在自己柔软娇翘的乳峰上的揉搓，一丝电麻般的快意渐渐由弱变强，渐渐直透芳心脑海，令她全身不由得一阵轻颤、酥软……&lt;br&gt;当他的手从柔佳的乳峰上向下蜿蜒而得，直插柔佳紧夹的大腿根时，更令柔佳全身感到一阵从末有过的快意……&lt;br&gt;他用死劲分开柔佳的玉腿，伸进柔佳的下身……然后紧紧按住柔佳的玉沟了阵揉抚……一股少女青春的体热直透他的手心、大脑……柔佳初时想用手阴止他，可怎么也无力把他的手抽出来，柔佳秀美娇豔的小脸羞得通红，从末有过男人抚摸过自己如此隐秘的部位，随着他的揉抚，一股麻痒直透少女芳心，仿佛直透进下体深处的子宫……&lt;br&gt;他感到柔佳的下身越来越热，少女的绝色娇靥越来越红，呼吸越来越急促……&lt;br&gt;他兴奋地继续挑逗着身下这绝色娇美、清纯可人的俏佳人，不知什么时候，他感到自己手掌中的那一团三角底裤已濡湿了一小团，他欣喜万分。他开始把自己脱得精光，他身下美丽绝色的纯洁处女柔佳此时正竭力想抑制住脑海中那波涛汹湧的陌生而令人害怕和羞涩不堪的淫欲，可是那埋藏在一个成熟少女体内已经很久的正常的生理反应一经唤醒却再已平息不下去了。&lt;br&gt;柔佳感到自己已不能控制脑海里的淫欲狂涛，已不能控制自己身体那些羞人的生理反应，芳心又羞又怕，娇羞万分，一张吹弹得破的娇嫩玉靥羞得通红一片……&lt;br&gt;突然咝的一声，柔佳感到胸口一凉……&lt;br&gt;原来，他脱光自己的衣服后，又给柔佳宽衣解带，解开了柔佳衬衫的扣子，脱光了柔佳的上衣，然后一把撕掉了柔佳的乳罩……正娇羞无限、不知所措的柔佳已被脱光了上身，一对雪白饱满、柔软娇挺的处子椒乳脱围而出……只见那一片洁白得令人目眩的雪肌玉肤上，一双含羞带露、娇软可人的美丽椒乳顶端，一对鲜豔欲滴、嫣红玉润的玉乳乳头就象冰雪中的一对花蕊，深谷里初绽的蓓蕾……&lt;br&gt;柔佳羞红了脸，娇羞无限，不知该怎么办，还没来得及用手捂住自己饱满娇挺的怒耸椒乳，就已被他一口含住了一只饱满的少女椒乳，令柔佳不由得娇羞万般……&lt;br&gt;他一只手握住柔佳另一只柔软娇挺的怒耸玉乳揉抚，另一只手又解开柔佳的裙子……&lt;br&gt;柔佳全身除了一条三角内裤外就一丝不挂了……&lt;br&gt;少女那粉雕玉琢般晶莹雪滑的美丽胴体已完全赤裸在他眼前……&lt;br&gt;他的手隔着柔佳薄薄的三角裤，轻轻一按少女饱满微凸的娇软的处女阴阜，美貌绝色、秀丽清纯的柔佳娇躯不由得一颤，他暗暗高兴，立即脱下柔佳的三角内裤……&lt;br&gt;绝色娇媚的可人儿已经一丝不挂了……&lt;br&gt;只见绝色少女柔佳那美妙玉滑、雪白修长的粉腿根部，一团淡黑微卷的阴毛娇羞地掩盖着那一条诱人的玉沟……&lt;br&gt;看到这样一具犹如圣洁的女神般完美无瑕、如凝脂般雪白美丽的优美女体赤裸裸的袒裎在床上，他兴奋地压了上去……&lt;br&gt;正娇羞万般的柔佳忽然感到下体一凉，全身胴体已一丝不挂，紧接着一个火热的异性身躯重重地压在了自己娇酥万分的玉体上，一根又粗又硬的火烫的大东西紧紧地顶在自己的小腹上……&lt;br&gt;少女芳心又一紧，嗯……的一声娇喘，柔佳娇羞万分，粉脸羞得更红了，她娇弱地挣扎着……，无助地反抗着……&lt;br&gt;他一面含住柔佳的一只饱满雪嫩的玉乳，吮吸着那粒娇嫩玲珑的花蒂乳尖，一只手握住柔佳的另一个娇挺软嫩的玉峰揉搓，另一只手轻抚着柔佳那白皙细嫩、晶莹剔透的雪肌玉肤，滑过清纯娇美、楚楚含羞的美貌少女纤细柔滑的柳腰、洁白柔软、美妙平滑的小腹……，直插进少女柔佳的下身……&lt;br&gt;唔……一声火热而娇羞的轻啼从柔佳小巧鲜美的嫣红樱唇发出，开始了处女的第一次含羞叫床……&lt;br&gt;他在柔佳柔若无骨的娇美玉体上放肆轻薄、挑逗，一个末经人事的清纯处女哪经得起，特别是那只插进柔佳下身的淫手，是那样温柔而火热地轻抚、揉捏着美貌绝色的纯情少女那娇软稚嫩的玉壁阴唇……&lt;br&gt;唔……唔、唔………………&lt;br&gt;柔佳脑海一片空白，芳心虽娇羞无限，但还是无法抑制那一声声冲口而出的令人脸红耳赤的娇啼呻吟……&lt;br&gt;他挑逗着少女那颗娇柔而羞涩的芳心不一会儿，只见少女下身那紧闭的嫣红玉缝中间，一滴……两滴……，晶莹滑腻、乳白粘稠的处女爱液逐渐越来越多，汇成一股淫滑的处女玉露流出柔佳的下身，粘满了他一手……&lt;br&gt;柔佳娇羞万般，玉靥羞红，她不知道为什么自己的下身会那样湿、那样滑……&lt;br&gt;他分开柔佳含羞紧夹的玉腿，挺起阳具向柔佳的下身压下去………………&lt;br&gt;柔佳突然从狂热的欲海中清醒过来，拼命地挣扎，想甩脱那根插进下身大腿内侧的毒蛇，可是由于那巨大可怕的火热的毒蛇沾满了柔佳下身流出的处女玉津，而且少女阴道内已湿濡淫滑一片，他就已顺利地用龟头顶住那紧 闭而滑腻的娇软阴唇，微一用力，龟头已分开两片稚嫩娇滑的湿润阴唇……&lt;br&gt;他一鼓作气，下身一挺，硕大浑圆的龟头就已挤进湿濡火热的娇滑阴唇，顶进柔佳的阴道口……&lt;br&gt;嗯——&lt;br&gt;在绝色美貌的纯情处女的柳眉轻皱、娇啼婉转声中，他下身再向前一送__________&lt;br&gt;巨硕粗圆的龟头已刺破柔佳作为清纯处女最后一道证明的处女膜……&lt;br&gt;……唔……啊——痛……好痛啊……嗯……&lt;br&gt;柔佳秀眉一皱，一声娇羞地轻啼，美眸含泪，只见柔佳下身那洁白的床单上处女落红点点……他哪管处女呼痛，向柔佳的阴道深处连连推进……&lt;br&gt;在美丽绝色的清纯处女的破瓜呼痛声中，终于深深地进入到柔佳体内……&lt;br&gt;他那火热硬大的阳具紧紧地塞满柔佳那蓬门今始为君开的狭窄娇小的处女阴道……&lt;br&gt;一种从末有过的极度的舒爽快感令柔佳浑身玉体阵阵麻软娇酥，深深插入她体内深处的它是那样的充实、紧胀着她圣洁、幽深的处女阴道膣壁的每一寸空间……&lt;br&gt;一想到自己圣洁的处女之身已被他无情佔有，柔佳只感到绝望和无比的羞涩难堪，最终无可奈何地放弃了柔弱的反抗挣扎……&lt;br&gt;柔佳娇靥含羞、玉颊晕红，娇羞无奈，那根深深插进她体内的巨大肉钻是那样饱满而火热地充实填满着她早已感到空虚万分的芳心、幽径……&lt;br&gt;唔……唔、唔……你……唔……你……唔……唔……你……唔……柔佳娇喘连连……&lt;br&gt;他让阳具浸泡在柔佳淫滑湿润的阴道中，双手抚摸着柔佳那细腻如丝、柔滑似绸的晶莹雪肤，又用舌头轻擦柔佳那娇嫩坚挺、敏感万分的少女乳尖花蒂……&lt;br&gt;最后，他的手又沿着柔佳修长玉滑、雪嫩浑圆的优美玉腿轻抚，停留在少女火热柔嫩的大腿根部挑逗着少女，牙齿更是轻咬柔佳嫣红娇嫩的花蕾乳尖……&lt;br&gt;待柔佳的呼吸又转急促，鲜红娇豔的樱唇含羞轻分，又开始娇啼婉转……，柔软娇嫩的处女乳头渐渐充血勃起、硬挺起来，他自己那浸泡在柔佳狭窄娇小的处女阴道内的阳具也越来越粗长，他开始在柔佳的狭窄紧小、蓬门初开的处女阴道内轻轻抽动……&lt;br&gt;唔……唔、唔……唔………………唔……你……啊————唔……嗯、唔…………唔……嗯……唔………………唔……&lt;br&gt;柔佳娇羞万般，娇靥羞红，玉颊含春地娇啼婉转，处女开苞、初次破身落红的她被那从末领略过的销魂快感冲激得欲仙欲死……妩媚清纯、娇羞可人的绝色丽人那羊脂白玉般美妙细滑的娇软玉体随着他的抽动、插入而一上一下地起伏蠕动，回应着他对她的奸淫抽插……&lt;br&gt;他从柔佳的阴道中抽出阳具，又深深地顶入柔佳的体内深处，并渐渐加快了节奏……&lt;br&gt;……唔………………唔……轻……轻……点……唔、唔……嗯、唔……嗯、唔………………嗯、轻……轻……点……唔、唔……嗯……唔……嗯、唔……嗯、轻……轻……点……唔………………嗯、唔……&lt;br&gt;床上响起纯洁处女娇羞火热的呻吟娇啼……美丽绝伦、清纯秀气的大美人柔佳芳心含羞、美眸轻掩，美妙光滑的雪臀玉腿挺送迎合，婉转承欢……&lt;br&gt;……唔…………嗯、唔……嗯——唔………………嗯、唔……嗯</content></item></essay>