<essay><item><title>种马弟弟(2)</title><author>床上伴侣</author><content>撕裂开来……&lt;br&gt;「……噫，呀……呀……啊……」陈静雪的叫喊夹杂着陈健「吁……吁……」的喘气声……&lt;br&gt;还有陈静力将肉棒狠狠入陈静雪的小屄时，小腹撞击陈静雪粉嫩的大腿发出的响亮的「……啪……啪……」之声。&lt;br&gt;毕竟陈静力是从未肏过女人的小屄，再加上面对亲生姊姊的刺激，如此猛烈又毫不停歇的抽插。&lt;br&gt;大约有十五、六分钟，终于将热烫的精液射入了自己姊姊的小屄之中。&lt;br&gt;然后趴在陈静雪的身上喘着粗气，不一会发出了声，睡着了……&lt;br&gt;陈静雪将她的弟弟从身上轻轻推下，又悄悄地将床上污秽、零乱的床单换下，步履蹒跚地走进二楼的浴室……&lt;br&gt;陈静雪从浴室中走了出来，她感觉好多了。&lt;br&gt;她回到陈静力的门前，她犹豫了一下，终于还是轻轻的叩了两下。&lt;br&gt;门打了，陈静力看到姐姐站在自己的门前，而湿湿的头发显然是刚刚洗过了澡，一把抱住了她：「好姐姐，你跑哪去了，我正想你呢。」&lt;br&gt;「是吗，怎么想的？」&lt;br&gt;「你看，我的小弟弟涨的好难受啊。」陈静力拉住陈静雪的手去摸自己的肉棒。&lt;br&gt;「小鬼，刚给你点甜头，你就上脸了……」陈静雪抓住陈静力的肉棒揉了两下：「弟弟，我们进屋去吧……」陈静雪走进陈静力的的卧室，便躺在了床上。&lt;br&gt;陈静力也随着她趴上去了，将陈静雪的睡衣从下拔到了双乳的上面，然后轻轻地压在陈静雪身上，握住那对娇美的乳房。&lt;br&gt;「姐姐，你好美啊。」又用嘴去轻轻地吻着陈静雪的脸颊。&lt;br&gt;陈静雪将双腿分开，让陈静力移到她的双腿之间趴在她身上：「小静力，你还想肏姐姐吗……」&lt;br&gt;「当然好想了。」&lt;br&gt;「那，我们再来吧。」陈静雪握住陈静力的肉棒引导着它来到自己的小屄前，又用另一只手将自己的小屄的两片花瓣分开夹住陈静力粗热的龟头。&lt;br&gt;从来没有这种经验的陈静力感觉到一种刺激，酥麻的感觉从自己被夹住的龟头像电流一般传全身，全身的皮肤都在这种剌激下瞬间绷得紧紧的。&lt;br&gt;「插进来吧，肏姐姐的小屄。」陈静雪又将双手抱住陈静力的屁股，向下压着，教陈静力知道该如何去做。&lt;br&gt;在陈静雪双手的压推下，陈静力的屁股顺势向下用静力，粗壮的肉棒便全根插入陈静雪的小屄中。&lt;br&gt;陈静雪刚刚被弟弟陈静力开苞，而且是狂风暴雨般被蹂躏。&lt;br&gt;小屄的不适感虽然在浴后有了缓解，却还没消除，这时又被陈静力的肉棒一下子刺开，又是一阵痛疼。&lt;br&gt;「唉……呀……弟……弟……轻点……」双手抱住陈静力的屁股不让他再动。&lt;br&gt;「姐姐，你还是处女吗……我听说，处女在第一次时是很痛的。」陈静力看着陈静雪有点痛苦的表情关切的问。&lt;br&gt;「刚才，如果刚才你没有肏我，姐姐还是处女……现在不是了。&lt;br&gt;「姐姐，这……这……为什么……」陈静力不仅发愣了。&lt;br&gt;「弟弟，你平常想过肏女孩子的小屄吗？」&lt;br&gt;「以前没有，可是直从看见你换衣服，我常常幻想……肏你的小屄，姐姐，我只幻想过肏你一个人，你太美了，我没见过比姐姐更漂亮的女孩子了。」&lt;br&gt;「呸，别哄姐姐开心了。」陈静雪用一双美目白了陈静力一眼，但是却又抬起头用双唇在陈静力的唇上轻轻的吻了一下。&lt;br&gt;陈静雪妖媚对陈静力一笑，用手拍了拍陈静力屁股：「我们不是亲姐弟吗，可是你的肉棒现在在哪里插着呀。」&lt;br&gt;「姐姐，太委屈你了。」陈静力将陈静雪丰满的双乳抓在手里轻轻的抚弄，深情地对陈静雪说道。&lt;br&gt;「不，这是我心甘情愿的。我爱你，我从开始就下定了决心，可是一直没勇气。直到今天，这个暑假，我发现你在偷窥我……我就设计了今天的这个计划，把自己身体的第一次奉献给了你。而你从此以后也能享受姐姐的小屄……」&lt;br&gt;陈静雪双手捧起陈静力的脸，给了他一个甜蜜的吻：「……再说，我怎么能把我这么英俊帅呆的弟弟，让给别的女孩子呢。」说完灿烂的笑了起来。&lt;br&gt;和刚才陈静力肏她时不同，刚才弟弟一上来就是狠肏猛捣，把处子之身的陈静雪肏的是痛苦不堪。&lt;br&gt;而现在陈静力却是那么的温柔，弟弟的肉棒一直插在姐姐陈静雪的小屄深处，一动不动，生怕唐突弄痛了姐姐的花心似的。&lt;br&gt;陈静力的双手不停的轻轻的揉搓着陈静雪的乳房，渐渐地陈静雪的已经被发起了性致，全身微微的发热，雪白皮肤竟有了嫣红的颜色。&lt;br&gt;乳房鼓涨了起来，两个乳头也发硬了，更加的红艳，小屄更是分泌出大量的爱液。&lt;br&gt;「弟弟，你感觉怎么样。」&lt;br&gt;「姐姐，你的小屄好美，湿湿的暖暖的，夹得我好舒服……」&lt;br&gt;「可是……可是……姐姐却有点……不舒服……」&lt;br&gt;「哪里不舒服，是不是我把你肏痛了，我拿出来好了。」&lt;br&gt;「不，不是……不是痛……是……是……姐姐的小屄……小屄中好痒……」&lt;br&gt;「痒？……」&lt;br&gt;「弟弟，用你的肉棒，给姐姐肏肏……」陈静力如梦方醒，调好身姿，将肉棒抽出又缓缓地插入，就这样开始反复的抽插……&lt;br&gt;膨大的龟头被陈静雪的小屄紧紧夹着，每一次的拔出都刮着陈静雪小屄的肉壁，带出大量的淫液，流向陈静雪大腿根处，而这摩擦也让陈静力的肉棒和陈静雪的小屄产生一阵又一阵酥麻的电流，让姐弟二人初次体会到了淫慾的快感……&lt;br&gt;「好……弟弟……你肏的姐姐……好……爽……啊……啊……」&lt;br&gt;「我……也是……好美……好爽……」&lt;br&gt;「好弟弟……你的鸡巴……真大……好烫……啊……啊……爽死姐姐了……」&lt;br&gt;「姐姐……我就是要让你……爽死……我……」&lt;br&gt;「喔……好呀……肏死姐姐吧……使……劲……使劲肏……」陈静雪品嚐到了这样美妙的性爱，小屄中瘙痒的感觉，不由使她促使陈静力更加大静力，猛烈地来自己的小屄。&lt;br&gt;而陈静力此时由于男性的本能，征服欲的高涨，本来也忍不住了，要加快抽插的速度，可是由于怕姐姐不能承受，正在痛苦的忍耐着。&lt;br&gt;接到姐姐的指令后，欣喜若狂，于是将肉棒抽插的飞快，而且每一次往陈静雪的小屄中入的时候都是使满静力气狠狠的一下冲了进去，彷彿就像真要用那粗大、坚硬的肉棒把陈静雪湿嫩的小屄捣烂，刺穿一般……&lt;br&gt;在两人交合的部位发出「啪……啪……」的响声，还有「嗤……滋……」从陈静雪的小屄中溅出的淫液的声音……&lt;br&gt;「……啊……啊……呀……弟弟……你把……姐姐……肏的好爽……啊……」&lt;br&gt;「我……不行了……啊！……好爽呀……美死姐姐了……」&lt;br&gt;而此时陈静力也到了紧要的关头，他飞快的将肉棒拔出，又狠狠扎入陈静雪的小屄，使劲的肏了数十下，努静力地将肉棒往小屄的最深处顶进去，好像要把自己整个人都要穿着姐姐体内似的……全身一阵说不出的爽美的感觉，将浓浓的精液喷射在陈静雪的身体深处……&lt;br&gt;「噢……啊……呀……」陈静雪在陈静力滚烫、有静力的精液的喷射下也从体内又湧出一股淫液……两个人互相紧紧地拥着对方发热、颤抖的身体。&lt;br&gt;一动不动地享受着这淫慾高潮后的快感……&lt;br&gt;第二天早晨。&lt;br&gt;陈静力坐在楼下客厅中的沙发上，抽着香烟。门开了，陈静雪端着早餐走出来，放在桌子上。&lt;br&gt;陈静力注视着她─陈静雪只是随便的穿了一件加长、宽大的Ｔ恤，刚刚遮住她圆圆的臀部，而雪白丰满的大腿一览无馀地暴露在清晨凉爽的空气中。&lt;br&gt;随着她的走动，Ｔ恤摇摆着，依稀可以看到里面隐藏着的那具肉体的玲珑曲线，凸凹分明，令人遐想连连……陈静力将双手从陈静雪的Ｔ恤下伸了进去，却才发现，原来里竟都是真空的，既没有胸罩，也没内裤。&lt;br&gt;他将陈静雪移到自己的身前，从陈静雪的背后抱着她，坐在了沙发上，双手正好握住陈静雪那对柔软丰满的乳房，轻轻地爱抚着……&lt;br&gt;陈静雪正坐在他的腿上，屁股下更能感觉到一大砣东西在蠢蠢欲动。&lt;br&gt;「人家不来了，你欺侮我一个人。」陈静雪挣扎着假装要站起来，却被陈静力一下子抱了起来，将她胸部向下放在了桌子上。&lt;br&gt;陈静力脱下了裤子，他的肉棒已经充血涨大了。&lt;br&gt;「姊，让我先来再享受一下你的小嫩屄，小静雪，这次我不会再把你弄痛了，弟弟要让你爽得死去活来。」&lt;br&gt;陈静力站在陈静雪雪白，圆嫩的屁股后面，双手抓住两瓣丰满的肉臀，向左右分开，露出了陈静雪湿淋淋的丰肥白嫩的小屄。&lt;br&gt;「姊姊，弟弟要肏你了。」&lt;br&gt;「来吧，快插进去吧，别管我痛不痛，好好享用你姊姊的小屄吧。」&lt;br&gt;陈静雪虽然昨天已经开苞，又被弟弟肏了两次，而且现在小屄已经充分湿润了，可是她的嫩屄依照是那么的紧缩。&lt;br&gt;陈静力粗大的肉棒使了一点劲才得以完全插入，被陈静雪温暖的小屄紧紧地夹着，让陈静力觉得是那么舒服，大脑中更有一种肏自己姊姊那种淫乱的、莫名的快感。&lt;br&gt;「……噫呀……弟弟，好大的肉棒啊，姊姊爽死了。」&lt;br&gt;陈静雪刚才麻痒的小屄插入肉棒，她好像被解放了般出了一口气，整个人感到都被充实了，没有了刚才空虚无助的感觉，只是觉得好美，说不出舒服。&lt;br&gt;「小静力，来……摸姐姐的奶子，来……」陈静雪现在是爬在桌子上双腿站在地上，翘着屁股被陈静力肏着，两个小臂撑着身体，乳房由于下垂的缘故显得更大、更丰满，陈静力抚弄起来更是得心应手。&lt;br&gt;「姐姐，你奶子真好玩，我都不舍得放开。」&lt;br&gt;「你……起劲的玩好了，……噢……啊……弟弟，插得好……」&lt;br&gt;陈静力已经渐渐地加快了抽插的速度，嘘嘘地喘着气。&lt;br&gt;陈静雪紧紧的小嫩屄夹着他的肉棒，每次入都叽咕作响，抽出时带出大量陈静雪分泌的淫液，顺着陈静雪雪白的大腿向下流淌着。&lt;br&gt;陈静雪的小屄更是能感觉到陈静力的用静力，因为每一下猛烈的插入，她都感到那粗热的鸡巴想要穿透自己的身体一般，撞击了小屄口边的阴蒂后又轧向深处的花心，那滋味是那么的妙不可言。&lt;br&gt;「……噢……好啊……肏死我了……弟弟……再用力……」&lt;br&gt;陈静力看着淫荡的姊姊在自己的抽插下，喊出一阵阵淫荡的话语，扭动着娇躯，肉棒在姊姊小屄的磨擦下产生一波又一波快感传遍全身，不由得兴奋到了极点，知道要射精了，使足了全身的静力气狠狠地肏了几下，抱住陈静雪的屁股，把烫热的精液浇灌在陈静雪的小屄深处。&lt;br&gt;「啊呀……弟……我要死了……你肏死了我……」&lt;br&gt;陈静雪也在这下狠银的肏、精液的冲击下，从花心深处湧出了一大股淫液，产生了高潮，整个人像是虚脱了一般，整个柔软的身体爬在了桌子上，感觉好像在云端一般。&lt;br&gt;一阵平静雪过后，陈静力射精后变小的肉棒被陈静雪紧凑的小屄慢慢地挤了出来，沾满了湿湿的淫液，陈静力离开了陈静雪的身后。&lt;br&gt;「小静力，你再来吧。你想怎么样肏姐姐呢？」&lt;br&gt;「就这样好了，我想从后边试试。」陈静力急切地来到陈静雪的屁股后，搂住姐姐的细腰，将涨得已经有些发痛的肉棒插入了姐姐湿淋淋满是淫液的小屄，长长的出了一口气。&lt;br&gt;听到陈静力的嘘气声，陈静雪不禁笑了：「瞧把你憋得，痒死了吧？快些狠狠地肏姐姐的嫩屄，让姐姐给你止止痒。」&lt;br&gt;「真是我的好姐姐，我来了……」&lt;br&gt;陈静力得到了陈静雪的鼓励，便如猛虎下山一般，拚命的捣了起来。&lt;br&gt;没几下就将刚刚高潮过后的陈静雪肏得又淫叫了起来：「好猛……弟弟……把姐姐肏死吧……这样太美了……把小屄肏烂吧……」&lt;br&gt;「噢，好爽呀……姐姐不要活了……就这样，我肏死吧……」两分钟不到，陈静雪来了第二次高潮，而陈静力则在奋静力的抽插着，让陈静雪的这次高潮延续了更长的时间，把陈静雪美得也不动了，只是浪叫着，喘着粗气，任由陈静力在自己的小屄中恣意的肏弄。&lt;br&gt;「姐姐，我看不是你给我止痒，是我在给你止痒呢。」&lt;br&gt;「是的，是的。好弟弟，再狠狠肏姐姐的小屄，姐姐好痒啊。」&lt;br&gt;狂风不终朝，暴雨不终昼，越是激烈的东西越是平静的快，陈静力这样大力的肏屄双方的快感最强，但是却无法让肉棒持久不射，因为磨擦的快意太强了。&lt;br&gt;短短的十多分钟，当陈静力把陈静雪送上第三次高潮的云端时，他也在陈静雪的小屄中流出了浓浓的精液。&lt;br&gt;从此，淫乐就成了他们姐弟的生活绝不可少的一部分，他们在这个小院的每一个角落，任何方便的时间，疯狂地做爱。&lt;br&gt;陈静雪漫不经心地向家中走去，手里提着好多的蔬菜、水果。&lt;br&gt;陈静力马上就要毕业了，面临着升学的压静力，他们学校从高一到高三都是要住校的，只在每个星期六，星期日才可以回家。&lt;br&gt;今天是星期五，晚上陈静力就可以回来了，于是陈静雪去菜市场买了好多东西，要给在学校住了一个星期的弟弟改善一下伙食。&lt;br&gt;「小静雪─小静雪─陈静</content></item></essay>