<essay><item><title>禽兽父亲</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;跟着小琪回她老家探望她的家人，认识她是在一家1/2店替朋友庆生&lt;br&gt;但是她对自己的过去一字不提，直到熟时才知道她17岁的初夜就被钱庄的人每晚轮流干了1个月&lt;br&gt;在怀孕堕胎2次后安排卖淫还他爸的赌债，3年多来她把欠的债还掉了80%&lt;br&gt;所以现在只要去1/2店上班还钱就能自由的行动，看起来一般酒店妹没两样&lt;br&gt;我极力反对她回家跟她爸见面，她坚持着血缘关系断不掉使我没理由挡下&lt;br&gt;见面时她爸虽然表现的有点内疚，但是眼神却总盯着小琪成熟后的丰满胸部&lt;br&gt;饭后小琪跟我挤在她那4坪的房间里睡觉，内衣裤的曲线更显露她傲人身材&lt;br&gt;半夜时突然觉得有人在摸着我的大腿跟小穴，睁眼看到她爸躲在棉被里猥亵着我&lt;br&gt;他看到我惊醒时马上整个人压住我用手摀住嘴，另一只手扯掉我的胸罩揉着乳房&lt;br&gt;她爸：你如果反抗把她吵醒了，我就连我女儿也抓起来干&lt;br&gt;我点头表示不会出声时，他挺腰把粗茎狠狠的干入我的小穴&lt;br&gt;插穴时的抽搐动作用的很轻微，他也怕大动作的冲撞会让床摇醒小琪&lt;br&gt;大龟头紧贴着阴道摩擦，当他把大肉棒深插到底让我整个人瘫软&lt;br&gt;小穴的涨痛让我猜测他的龟头应该有3.4公分，紧绷的微微抽送使我身体一直颤抖的分泌出淫水&lt;br&gt;他看到我满脸红润的迷蒙眼神就没再摀住我的嘴，双手揉挤我的C奶用嘴含着乳房舔吮&lt;br&gt;在还被粗茎抽送时我已经高潮，阴道蠕动着咬含住他的龟头&lt;br&gt;他: 爽到啦? 那么快就丢了，干到让你狂洩
我：不要动了! 我受不了了，又要丢了!&lt;br&gt;他继续的推扭屁股让肉棒猛摩擦阴道，湿滑淫水被粗茎推挤着从小穴溢出&lt;br&gt;在被猛干时我持续的高潮了5次，子宫紧缩的分泌淫水使得小腹闷痛&lt;br&gt;我： 你快射吧，我受不了了!&lt;br&gt;他知道我被他插到好几次高潮，阴道紧吸龟头一直蠕动着分泌淫水&lt;br&gt;在被强暴的插干了20几分钟，他把粗茎深插让龟头贴在子宫口射精&lt;br&gt;把温热的精液灌入浇淋着子宫，大量的精液把我喷的阴道抽搐又一次高潮&lt;br&gt;他： 舒服！ 你跟我去洗澡&lt;br&gt;他看我晕眩的在床上身体一直颤抖，高潮的刺激让我无力瘫躺的任由他继续揉玩我的乳房&lt;br&gt;大量的精液从小穴里缓缓流出，他用手沾抹着精液把手指插入我的肛门搓动&lt;br&gt;他： 屁眼已经被干过了阿 ！我也想玩看看肛交是什么感觉&lt;br&gt;手指插入屁眼让过激高潮后的阴道更加敏感，我只能无力的呻吟着&lt;br&gt;他下床把娇小的我抱离房间，进到浴室将我背对着他趴在马桶上&lt;br&gt;他把龟头抹满小穴流下的精液，抵着我的屁眼把粗茎插进肛门里&lt;br&gt;粗壮的龟头撑开了肉缝，肛门紧紧包复着他粗大的肉棒&lt;br&gt;他开始抽动体内的粗茎摩擦耻肉，小穴跟屁眼同时传来快感又痛又痒的快感&lt;br&gt;他： 好热！ 干屁股好舒服！&lt;br&gt;因为他感觉肛门夹的很紧，在肛交抽送了几10下后就肛爆的把精液射进直肠&lt;br&gt;热烫的精液让我身体再次痉挛，瘫趴着享受一阵阵精液射入的高潮&lt;br&gt;当他把粗茎抽出我的屁眼，精液跟屎水随着耻肉蠕动从还没缩闭的屁眼渗出&lt;br&gt;我瘫在马桶上看他到旁边开水冲淋身体，这时才看到他射精完的软趴肉茎有芭蕉那么粗&lt;br&gt;他看着我小穴跟屁眼都流着他的精液，兴奋的性慾又让他肉茎有了反应的挺起&lt;br&gt;他： 干你太爽了! 再一次！&lt;br&gt;我： 不要再射在里面了! 我危险期会怀孕！&lt;br&gt;他将我抱进怀中让我趴在他胸前悬空，让我身体下沉的把肉茎贯穿小穴&lt;br&gt;敏感阴道被挤塞填满的刺激弄到酥麻，他看我失神的张嘴后立刻亲我的舌搅弄避免我淫叫出来惊醒小琪&lt;br&gt;乳房贴在他胸膛随着手臂上下抬臀的动作一直晃动，肉茎激烈的摩擦阴道让子宫痉挛的高潮收缩&lt;br&gt;被强暴到高潮8次，小穴还紧缩着龟头蠕动，让我羞涩的觉得自己下贱不敢睁开眼睛看他&lt;br&gt;他：要射里面了，怀孕吧！&lt;br&gt;龟头喷射热精再次灌入我体内，阴道高潮颤抖着像是在把精液吸入子宫中为他受孕&lt;br&gt;在被搞瘫了3次后，他在帮我冲洗完身体将我抱回小琪床上&lt;br&gt;翻开棉被时他的视线仍然盯着小琪胸前丰满的E奶&lt;br&gt;他胯下的肉茎又变得硬挺，嘴脸猥亵的望着小琪饱满的爆乳&lt;br&gt;我：不可以！你说不会碰小琪的！&lt;br&gt;他： 以后我找你的时候你乖乖回来给我干，我就只干她1次！不然不是你怀孕就是我女儿怀孕！&lt;br&gt;他知道我被他干瘫已经没力气出力拉他，便跨过我趴在小琪身上&lt;br&gt;小琪被我们的叫闹声吵醒，惊觉她爸正压着她的身体，正要出声时被他打了几巴掌晕眩过去&lt;br&gt;看着他伏在小琪身上将双脚撑开，用龟头搔弄着小穴&lt;br&gt;另一只手抓着丰满的E奶边舔边揉，小琪的身体被挑逗着颤抖&lt;br&gt;他将屁股往前挺进，粗茎插入阴道的时候两人同时发出呻吟&lt;br&gt;他大动作的用粗茎干着小穴，小琪胸前的爆乳像果冻般的摇晃，在我眼前上演淫秽的乱伦&lt;br&gt;干着火辣身材的女儿让他更兴奋的像禽兽般猛插，雪白的E奶被抓出明显的红色指痕&lt;br&gt;小琪在刺激下从晕倒中醒来，脸上留着刚刚被他大力打的手印&lt;br&gt;看自己正被她爸压着揉胸舔奶，小琪哭闹的挣扎要他停止粗茎插入&lt;br&gt;泪眼跟哭声使得他更狂暴，抽出肉茎后把小琪翻身趴在床上&lt;br&gt;抬高小琪的屁股从面大力的干进阴道猛插，又干了10几下后停止动作把精液灌入小琪的阴道里&lt;br&gt;手使力挤着E奶用牙齿咬着奶头，又继续插穴把射在小琪体内精液往子宫推挤&lt;br&gt;奶头的剧痛让小琪仰头哀嚎，泪流满面满面的承受她爸的精液内射&lt;br&gt;他在逞完兽慾后看着小琪邪笑，粗茎依然插在小琪的阴道里，舍不得放开揉着爆乳的双手&lt;br&gt;他：你还没回答我刚才说的条件，还是要我再干小琪一次以后你才要回答？&lt;br&gt;我：我答应你！假日就来让你干到怀孕，你不要再碰小琪了&lt;br&gt;他：那以后就像今晚一样的干，让我在你体内射个2.3次&lt;br&gt;小琪用泪眼看到我全裸，才发现我在她睡觉时已经被他爸脱光强暴&lt;br&gt;在抽出肉茎下床后小琪哭泣着捲曲身体，他淫笑看从小琪阴道里流下的浓稠精液&lt;br&gt;他蹲下拿走我跟小琪被扯下的胸罩，靠在鼻头嗅着上面的奶香走出房间&lt;br&gt;到了中午我们嚷着要离开，他又威胁以要强暴小琪的事由要我安抚小琪多留一晚隔天再走&lt;br&gt;吃完午餐他躺在客厅午睡，我跟小琪想趁机偷溜却发现我们的包包跟车钥匙都找不到&lt;br&gt;他睡醒后拉着我进他房里又干了我一次，身体屈服在他的粗茎下高潮瘫在床上&lt;br&gt;睡了2小时后要走到浴室梳洗身体时，看到客厅地上散落衣服裙子&lt;br&gt;我惊觉他又对小琪出手，厕所传来水声跟小琪的淫叫声&lt;br&gt;刚刚在干我时一直亏我的乳房不够大，他忘不了揉着小琪雪白爆乳的触感，没守承诺的在厕所干小琪&lt;br&gt;我推开厕所门看到他正用粗茎从背后推干阴道，双手环握揉着小琪的E奶，小琪绝望般的看着我哭泣&lt;br&gt;我：王八蛋！你就一定要搞乱伦吗！&lt;br&gt;他：奶生的那么大，就当孝顺代替她老妈让我干。你还不是爱老子的大屌，被我射在里面还高潮&lt;br&gt;他边骂边动着屁股继续用粗茎干穴，小琪似乎高潮敏感的边哭边淫叫&lt;br&gt;他猛插了几10下后手揉捏着2个奶头，挺腰贴着小琪将精液灌入阴道里面&lt;br&gt;热精浇灌阴道又让小琪高潮了1次，小琪嘴微开的流着口水恍神&lt;br&gt;他：里面在蠕动吸着，小琪也很爱让爸爸的大屌嘛！晚上再让爸爸干几次吧！&lt;br&gt;他放开小琪的腰让小琪跌坐在地板上，拉起小琪的头把粗茎插进小琪嘴里抽送&lt;br&gt;我：不守信用的禽兽！&lt;br&gt;我转身跑往房间，他从浴室追出把我推拉倒在床上，硬撑开我的腿把粗茎插进我阴道狂干&lt;br&gt;他：老子在干小琪前吞了小丸子，现在还硬的肿胀，你就乖乖的让我干大肚子&lt;br&gt;粗茎撑满着阴道一直摩擦，身体背叛我思绪的流着淫水扭腰配合着他粗茎抽插&lt;br&gt;他淫笑的揉压我的C奶把精液灌入我体内，小穴同时高潮痉挛的使阴道颤抖&lt;br&gt;我张口恍神的看着天花板，感觉子宫想受孕般的蠕动吸入的精液&lt;br&gt;趁他还在床上干我时，小琪拖着瘫软的身体到他房间找到被藏起的包包，打手机向钱庄的混混求救&lt;br&gt;他在干完我后把我抱到客厅的沙发丢着，又抓住站在旁边的小琪将她压躺在茶几上&lt;br&gt;握着没软掉的粗茎插进小琪还流着精液的小穴插干，小琪被粗茎插的抖动身体猛淫叫&lt;br&gt;他揉着弹嫩的E奶猛力咬下血红的齿印，双眼的兽慾已经失控，指甲抓捏E奶挤到小琪痛的哀嚎&lt;br&gt;他持续猛插让小琪又高潮到瘫了，整个人晕眩的随着肉茎冲撞摆动&lt;br&gt;他伏在小琪身上停下来灌精内射，小琪翻白眼的流着口水猛颤抖身体&lt;br&gt;当他还趴在自己女儿身上享受阴道温热的抽搐，满意的看着小琪被自己的粗茎干到高潮失神&lt;br&gt;他还来不及抽出肉茎时门突然被踹开，冲进来5个凶狠的混混把他撞倒后一阵毒打&lt;br&gt;我跟小琪被其中2个全裸的抱上在门外的车子，他们又进到房子里去拿了衣服盖着我跟小琪全裸的身体&lt;br&gt;房子里一直传出桌椅摔地跟他的惨叫声，然后一群人上车后开着3台车子载我们加速离开&lt;br&gt;后来绕进一间汽车旅馆，他们5个人在房间里看着我跟小琪洗澡，然后让我们全裸的坐在床上&lt;br&gt;带头的男人要我跟小琪各签5万跟20万的本票，说是处理救人事情的费用&lt;br&gt;我怕直接领钱付现会惹来更多事，便说让他们安排到小琪上班的1/2店工作还钱&lt;br&gt;带头的同意后叫2个混混把我压在床上干，2个人整晚干了我5次把阴道里射满湿热的精液&lt;br&gt;而另一张床上，小琪被3个人搞到早上不知道干的内射了几次&lt;br&gt;后来他们让我跟小琪沾满精液全裸的睡到下午，当晚开车载我跟小琪到店里上班&lt;br&gt;工作替客人口爆服务后被带出场过夜，交易完被接回拘禁的套房里还要让他们舒解性慾&lt;br&gt;有一晚我跟小琪被包3P过夜时，我们趁机在厕所测了验孕棒，结果我们2人都怀孕了&lt;br&gt;在工作了2星期后还清了欠款，他们把本票跟我的包包丢还给我要我别再跟小琪联络&lt;br&gt;</content></item></essay>