<essay><item><title>女儿的诱惑(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;郭浩骞，今年已三十六岁了，长得不但英俊，还很酷、很有性格。最引人注目的是他那巨大的鼻子，据说鼻子大的人通常肉棒也大，传说是有一定道理的，他确实是有一条巨大的肉棒，他的肉棒比大多数的人大得多，足有二十多厘米。&lt;br&gt;郭浩骞是开店的，经过他的苦心经营，使原本一间不起眼的小百货，变成有五、六个分店的连锁店。&lt;br&gt;郭浩骞的前妻杨柳当时就是因为被郭浩骞巨大的肉棒和高超的床技征服，才嫁给郭浩骞。半年前，杨柳和郭浩骞离婚后便与男朋友赴美国移民，留下女儿郭蜜与郭浩骞相依为命。&lt;br&gt;女儿郭蜜现在只有十四岁，她却看起来像是个二十三、四岁的女人，有着一种成熟的美，比一般少女更为风韵燎人，面如秋月，体态丰胶，媚眼盈盈，十指纤纤，一双皓腕，带着一层婀娜妩媚的意味。她与其他同龄少女最大的分别是 : 最想把自己的第一次爱爱给予父亲—-因为她亦被爹地的俊俏外貌及大鼻子所吸引。春心荡漾的蜜蜜最近积极从网上学习A片中的女主角勾引男人的方法……&lt;br&gt;这一天，郭蜜睡到快十一点才起床，她站在的梳粧台的镜子前，看着自己的裸体，在她身的身上没有一点赘肉，美妙的身材绝不像一个十四岁的女孩。硕大的乳房，形状佼好，乳头有粉红的色泽，向上挺出，表示现在正是初熟可吃的时候，即使自己看了也会陶醉。&lt;br&gt;就这样检查自己的裸体的柳蜜，突然产生特别的气氛，身体的深处出现甜美火热的搔痒感，从鼠蹊部传到大腿根内侧。这时她不由得想起了她的父亲，她越想越觉得浑身骚痒难当，口中不由地发出呻吟声。&lt;br&gt;这时郭浩骞刚好经过女儿的卧室，郭浩骞现在不用天天去上班，也是现在才起床。郭浩骞忽然听到女儿蜜儿的呻吟声，心想：蜜儿怎么了，不会病了吧？想着他轻轻的打开卧室的门，一看之下可大大的出郭浩骞的意料之外，原来这呻吟声是……郭浩骞一下子没反应过来，一时呆在门口。&lt;br&gt;只见蜜儿的衣裳半卸，玉乳微露，双手一上一下探入半开的衣内，迅急的动作着，郭浩骞这下可明白了，原来蜜儿在自摸啦！心中微一琢磨，心想还是不要现身撞破的好，虽然郭浩骞心中实在是非常想现身一解蜜儿的饥渴，但是他却不想鲁莽，况且他也想看看，一个女孩是如何来满足自己的欲望。&lt;br&gt;蜜儿继续忘情的抚慰着下体，揉捏着挺起的乳头，郭浩骞也目不转瞬的瞧着。忽然蜜儿陡一转身，身上那半开的衣裳忽的滑下来，那几近完美的躯体，惹得郭浩骞的小弟高高胀起，郭浩骞完全忘记眼前的着人是自己的女儿了，此时他眼中的蜜儿只是一个在自摸的小美女，什么伦理道德观念全抛到九霄云外了。&lt;br&gt;由于衣服已经滑下，郭浩骞可以很清楚的观察蜜儿的每一丝动作，蜜儿的右手指头轻轻的揉搓着微微外翻的阴唇，间歇地将手指头插入小穴中，不过大部分的时候都是划圆圈的抚摩着阴核，每一次指尖滑过阴核，都可以明显的看到蜜儿下腹的收缩；左手也没闲着，如同豺狼攫取猎物似的，不断的咬着双峰，乳尖高高耸立，像是在指引指尖的灯塔，引领着指尖探寻欢愉的源头。&lt;br&gt;蜜儿的动作愈来愈快、愈来愈大，丰满的秘穴已经吐露出渴望的汁液，沾在指头上，阴唇上闪亮着，口中发出的不只是呻吟，还有阵阵急促的喘息……郭浩骞隐约还听到爹…地…爹地爱…我……&lt;br&gt;终于，在一声惊雷后，蜜儿忘情的呐喊，四肢有如满弦的弓箭般绷紧着，夹杂着一阵一阵的颤抖。郭浩骞看得目瞪口呆，他从未看过，一个女孩所能承受的快感竟然能如此的畅快淋漓，无与伦比。更令他震撼的是—-女儿口中唸着的自慰对象竟是自已……&lt;br&gt;约莫过了三、四分钟的时间，蜜儿才慢慢的回过神来，将泄了一身的淫水擦干，穿回衣物。郭浩骞忙轻轻的关上门回到房间，才踢踢踏踏的走回来，走到女儿房间门口，恰巧蜜儿整理好走了出来，郭浩骞装傻的打过招呼，走到饭厅去，其实蜜儿满脸红潮和一脸惊疑都一一进入郭浩骞的眼中。&lt;br&gt;蜜儿见到郭浩骞微微一怔，心想不知是否被瞧见刚才的好事，不过郭浩骞脸色如常，心中虽有点怀疑，不过既然郭浩骞不提，她当然也不可能问喽。&lt;br&gt;蜜儿也走进饭厅，倒了一杯牛奶，坐到郭浩骞的对面，仔细的打量着正吃早餐的爹地，心中还在想刚刚爹地到底有没有看到自己的丑态。&lt;br&gt;这时郭浩骞抬起头来，看见蜜儿一脸的春意，忍不住又想起刚才的一幕，蜜儿，你的脸怎么这么红，是不是病了？郭浩骞故意问道。&lt;br&gt;听到爹地这样问，蜜儿的脸更红了，她白了爹地一眼，脱口而出：没问…..题……与你何关便走回房间。&lt;br&gt;郭浩骞吃完饭就到大厅去看电视，不久他就坐着睡着了。可是他睡着了还是想着蜜儿的样子，他梦到了蜜儿全身赤裸裸的，梦到他在摸蜜儿那对迷人的奶子，甚至还梦到他在用力的搓揉蜜儿的阴户。他一直在乱梦着，把他那根巨大的肉棒梦得更加坚挺、更加粗大，整根肉棒都跳出了他的短裤，在短裤外高高的举着。&lt;br&gt;当蜜儿走出房间时，一到大厅就见到了爹地那根大肉棒，郭浩骞也许正梦得起劲，那根大肉棒似铁棒一样耸立着，并且还一抖一抖的，蜜儿的心房也跟着一跳一跳的。&lt;br&gt;蜜儿的心跳带动了周身的神经一起兴奋，蜜儿从未看过这么大的肉棒，当她想伸出小手准备去摸爹地那可爱的大肉棒时，又缩了回来。&lt;br&gt;她回到房间，想着怎么样勾引爹地来干自己小穴。当蜜儿想出办法时，已是中午一点了，郭浩骞这时也醒过来了。郭浩骞一醒过来，看见自己的样子吓一跳，赶紧坐起来，整理好裤子继续看电视。&lt;br&gt;正看得起劲时，忽然听到蜜儿在房中叫他：爹地，爹地。&lt;br&gt;喔，来拉。郭浩骞应了一声，就朝蜜儿的卧房走去。&lt;br&gt;走进房中发现房中没人，正纳闷间，又听到蜜儿的叫声：爹地，你可否帮我把衣服拿过来一下，我在洗澡，忘了把衣服拿进来了。&lt;br&gt;在哪里？&lt;br&gt;可能在床上。&lt;br&gt;嗯，看到了。郭浩骞走到床边拿起放在上面的一团衣服，向浴室走去。他发觉脚下有异物，仔细一看，原来是蜜儿的胸罩……他屈身拾取，忽有一股淡淡的清香向鼻子湧来！他用手轻慢抚弄着蕾丝花边，将胸罩用手托住，捂着鼻子，静静享受着这奇妙感受，呼～～他深深的吐一口气，将它拥在胸口，心中充满着无数的暇思……&lt;br&gt;此时他忽然感到两腿之间的肉棒又不安于室，这时忽然想起在浴室的蜜儿，他偷偷的走到浴室门口，发现浴室的门是虚掩着，他轻轻的把门推开一条缝往里看，只见蜜儿正背对着他舒服地涂抹着沐浴乳，她全身已被泡沫给遮盖住，但隐隐约约的露出那光滑细致的肌肤。&lt;br&gt;郭浩骞的眼神早已被蜜儿的纤手勾去了，看着那一双手在诱人的香肌上游动、起伏，他魂也被勾走了，忘记自己是来送衣服的。正值蜜儿转开莲蓬头的水，蜜儿扭着那好似水蛇的腰肢，只见那泡沫像衣服般从身上褪去，从颈子到娇小的双肩、光滑动人的背部、那一双粉白的膀子……那泡沫正缓缓下滑到她那小蛮腰，但久久不肯离去，真教人心急呀！&lt;br&gt;终于，好不容易露出那雌性动物最诱人的双臀，使人想去轻咬一口！她起先背向外、胸膛朝里，这时掉转身来，把两颗奶子、一口阴户，正对着门口，那媚眼似有意无意的朝门口瞄了一眼。&lt;br&gt;这情景再一次震撼了郭浩骞，他的肉棒快顶破内裤钻出来了，他告诉自己不能对自己的女儿有这样淫秽的念头，但他没办法，他小心翼翼的把门稍微再打开一点，以便看得更清楚，他的手慢慢的伸到内裤里，抚摸着那硬梆梆的大肉棒。&lt;br&gt;蜜儿早就发现爹地在门口偷窥，她原本就是故意制造机会让爹地欣赏自己的玉体，心想爹地见了这个光景，自然欲火上升、不可遏止，最好是不顾一切破门而入强奸自己。&lt;br&gt;门外的郭浩骞努力地恢复理性，连忙丢下衣服跑开，他深信再这样下去便会无法控制自己！&lt;br&gt;郭浩骞出来后不敢再在大厅，怕蜜儿洗完澡出来会看到自己高高耸起的裤裆，他回到自己的房间，心中满是蜜儿那引人入胜的肉体，神经传来一阵又一阵说不上来的感觉。他已经多时未享受男女鱼水交融之欢，虽然有时在A片中获得解放情欲，可是近在咫尺就有一个活生生、香喷喷的美女，他现在手上还残留那清香，可她是自己的女儿。&lt;br&gt;正在胡思乱想的时侯，房门被打开了，郭浩骞一看，是蜜儿进来了。郭浩骞仔细的一看，只见蜜儿穿着一件薄薄的连衣裙，紧裹着她的身体，胸前两个扣子没有扣，乳峰显而易见，很惹人注目，认真看可以看出蜜儿没戴乳罩，她两侧隆起的部位上的乳头像受到挑逗一样，紧紧贴在柔软的裙衣上。走起路来，她的大腿和屁股都缓慢似流水般地颤动，带有一种肉感的诱惑，乳房在蝉翼般的裙衣下，以性感的节奏急剧地起伏着。&lt;br&gt;蜜儿走到郭浩骞的桌前说：爹地，上午蜜儿心情不好，你没生蜜儿的气吧？&lt;br&gt;没……没有，我怎么会生蜜儿的气呢？郭浩骞连忙答道。&lt;br&gt;真是蜜儿的好爹地。蜜儿摇着郭浩骞的手说。接着她又甜甜地笑着指着桌上的照片说：爹地，这是你女朋友的相片吗？长得好漂亮喔！&lt;br&gt;郭浩骞嘿嘿地笑着。&lt;br&gt;蜜儿问他：进展到什么地步啦？蜜儿的大腿和郭浩骞的手肘微微地接触着，手肘放在郭浩骞的肩上。&lt;br&gt;郭浩骞坐在椅子上局促不安，蜜儿身体好香喔！她的裙子那么薄，大腿好光滑喔，搞得郭浩骞的肉棒又硬了起来，被蜜儿发现，就糗大啦！郭浩骞心想。&lt;br&gt;蜜儿看到父亲手足无措的样子，格格地娇笑起来，胸部夸张地一起一伏，存心要把郭浩骞诱惑。&lt;br&gt;郭浩骞早已招架不住了，他轻轻地搂住蜜儿的大腿，渐渐主动地把脸贴着蜜儿的乳房，享受着美丽的蜜儿温暖和芳香。&lt;br&gt;蜜儿假装生气：你还没有回答蜜儿呢！&lt;br&gt;郭浩骞渐渐放开了心情，不那么紧张了，手本能地越搂越紧，嘴里嚅嚅地说：我…和她…已没再来往了&lt;br&gt;蜜儿给他搂得舒服极了：哟，这么来说……爹地现在是钻石单身汉啊！那么…爹地，你有没有手淫？&lt;br&gt;郭浩骞笑骂道：傻女，怎么这样和爹地说话！&lt;br&gt;有没有嘛？&lt;br&gt;有啦～～&lt;br&gt;你喔！你喔！小弟弟都硬起来了！爹地！你打手枪的时候都是幻想和谁在一起呢？&lt;br&gt;电视、电影明星啊，还有漂亮的AV女优啊！&lt;br&gt;蜜儿问：有没有幻想和蜜儿呢？&lt;br&gt;郭浩骞抬头看了蜜儿一眼，点点头：我老实说，蜜儿不要生气喔！蜜儿你长得那么美，当然有囉！而且是常常呢！&lt;br&gt;说给蜜儿听听看，你都幻想些什么情节？&lt;br&gt;郭浩骞又兴奋又迟疑：蜜儿，真的吗？&lt;br&gt;蜜儿媚笑着鼓励他：真的，我想听听爹地你如何幻想着我来打手枪&lt;br&gt;郭浩骞坐在椅子上，张开双腿，把蜜儿的下半身搂进他的两腿之间，左手从后面伸进裙子里去抚摸臀部，右手则从前面伸进去，在蜜儿的大腿内侧来回摩挲。&lt;br&gt;蜜儿问：和你那位可爱的女朋友相比，怎么样啊？&lt;br&gt;蜜儿啊！你的腿比她有弹性多了，她大概是缺乏运动吧，软绵绵的！郭浩骞说着摸着，手指接触到私处了。蜜儿抖了一下，夹紧腿，扭扭郭浩骞的耳朵，娇嗔地说：喂，坏爹地，那里不可以摸！&lt;br&gt;郭浩骞光沉浸在享受蜜儿的大腿和臀部的肉欲中，跟着他解开蜜儿的钮扣儿。蜜儿存心诱惑父亲，但这种进展和变化，她故意挣扎，哼！你是干什么嘛？蜜儿骚荡无比的说。&lt;br&gt;看看蜜儿宝贝的乳头。郭浩骞回答着她，一面仍然行动着：我想蜜儿一定有一对很美的肉球儿，蜜儿宝贝，让我看看嘛，我的宝贝儿。郭浩骞央求着。&lt;br&gt;好啦，好啦。不过你看归看，可不能乱来啊？蜜儿故意装着羞答答的说。&lt;br&gt;好，我一定不乱来，只是看一看。郭浩骞说。&lt;br&gt;那你自己说话要算数。说完，蜜儿闭上眼睛任爹地摆布。&lt;br&gt;郭浩骞迫不及待的解开了蜜儿的钮扣儿，露出了一对耸起的乳房，上面顶着两个鲜红透明的小肉球儿。郭浩骞忍不住轻轻地握一握，觉得好软好有弹性，又稍微用了点力，蜜儿一阵颤抖，她的乳房像魔术一般胀大起来，白白的、浑圆的，乳头尖挺，已经开始由于性欲的高涨而变硬，向前挺着，像在呼唤着爹地去拧、捏，去揉搓。&lt;br&gt;他当然不会退缩，扑了上去，每只手握住一只乳房，挤压、扭动，像是要把它们揪下来。他的舌头在她的两个乳峰间舔着，又开始吮乳头，先是左乳头，他的嘴含着她的乳房，舌头在乳头周围转动着，蜜儿，你的奶子真香！郭浩骞握住乳房说。&lt;br&gt;爹地，你怎么骗蜜儿？你这哪是在看蜜儿的奶，简直是在吃蜜儿的奶奶嘛！蜜儿红着脸，娇声娇气的说。&lt;br&gt;郭浩骞在蜜儿的乳房上使劲的来回不断的揉搓着，不一会儿在他的挑逗下，那对奶子涨得像面包浸满水里一样又大又肥，尤其是那两颗小乳头，经他一捏，顿时像两粒葡萄似的。于是他身子往下微缩左手分开蜜儿的衣服，一头就埋在高挺的乳房上口里含住乳头疯狂的吸又咬；另一只手往下滑到蜜儿的大腿，掀起她的裙</content></item></essay>