<essay><item><title>性奴妈妈野外的露出(3)</title><author>床上伴侣</author><content>，我开始拿出绳子，在妈妈身上捆绑着，要出门的例行公事就是捆绑。我把妈妈的胸部牢牢捆绑之后，拿了一个摇控跳蛋放进妈妈的小穴里，然后拿绳子穿过阴部绑好，让她穿了一件碎花连身前开襟洋装，就出门去看电影了。&lt;br&gt;我拉着妈妈往大街上公车站牌的地方走，下了楼，我启动了震荡器的开关，煞时间，震荡器彷佛发狂般动了起来，由于整颗震荡器塞在妈妈阴道中，妈妈差点被突如其来的刺激吓得当街失态。&lt;br&gt;「自然点，妈妈，妳看，旁边的人都觉得妳有些不对劲，可别被外人发现才好。」我搂着妈妈说着。&lt;br&gt;「希常你坏！只会想点子……整妈妈……」激烈的性感使妈妈的身体颤抖。&lt;br&gt;「妳看看自己的腿，都被爱液弄湿了。」&lt;br&gt;就这样，妈妈一路强忍着震动器带来的一阵阵刺激感觉，几乎无法走动，她皱着眉，脸色红红的，小步前进着。我故意带她去校园绕了一圈，路上有些同学经过，看我搂着妈妈，只是投来又钦羨又忌妒的目光，妈妈怕被同学发现异样，都低着头。&lt;br&gt;公车来了，我扶着妈妈上车，坐到最后一排。很晚了，车上没啥人，我把震动器调到最慢，让震蛋细细地蹂躏她，我的手当然没有闲下来，在妈妈身上不断抚摸 着，又解开她洋装最上面的钮扣，伸手在她胸部揉捏着。此时她已经汗湿了全身，胸前两点激凸，和钮扣下展现若隐若现的的绳子交错展现，幸好没人回头看。&lt;br&gt;「嗯……不要这样……等等有人看到……」妈妈在我耳边轻声抗议着，她强忍着不敢呻吟出来，只能发出「嗯……嗯……嗯……」的声音。&lt;br&gt;我在她的耳畔说着：「兴奋吗？妳看看，妳这个样子，有可能被人看到绳子喔！」她不安地颤栗着，身体不自然地绷紧，我发觉她的裙子下已经湿了一片。&lt;br&gt;就这样妈妈强忍着在公车上被震蛋调教着，到了西门町。&lt;br&gt;到站了，我搂着妈妈下车，此时妈妈因为阴道内的跳蛋刺激，根本已经连走都走不稳了，我只好用搂着她下了车，要下车的时候，妈妈嘴巴还是发出「嗯哼」低 微的呻吟声，在起身时，我甚至在妈妈刚刚的座位上发觉一滩水渍，是汗水、还是淫水？我对着妈妈眼边轻声的说：「妈妈，妳看妳弄的整个座位都湿了，司机会骂 死喔。」&lt;br&gt;妈妈一听羞红了脸，小声跟我说：「希……常，你……坏……死……了。」&lt;br&gt;要下车的时候，司机看妈妈整个都走不动，被我拖着前进，整个脸都是汗，皱着眉头表情好像很痛苦，脸上一阵青一阵白。此时妈妈走到司机旁边受不了刺激哼 了一声，然后双腿一麻，差点倒下来，幸好我扶着她，司机见到这个情形关心的问：「小姐是不是不舒服，是不是要叫，救护车送她到医院去？」&lt;br&gt;我跟司机说：「没事，她可能是感冒有点头晕，休息一下就好了。」&lt;br&gt;我就投了钱把妈妈搂下了车，妈妈连走都不能走了，整个人垮在我身上，轻声的哀求着：「希……希常……把……它……关掉……」&lt;br&gt;我关了遥控器，让妈妈休息一下喘了一下，才搂着她往戏院前进。&lt;br&gt;走在往戏院的路上，行人很少，只有两个经过我们旁边，但只要经过我们身边都忍不住看妈妈一眼，因为妈妈经过刚刚公车上的震蛋调教，此时已经汗湿了全 身，她那件碎花前开襟连身洋装因为汗水变的有点透明，衣服紧紧贴在身上，妈妈整个丰满的胸部形状就透过衣服展现出来，胸前的两点激凸就变的很明显，虽然行 人不多，但我都可以感觉到他们经过时候投射出来的奇怪眼光。&lt;br&gt;在他们经过我们身边时，我用手摸向妈妈的胸部，故意大力隔着衣服搓揉着那丰满的乳房，同时解开妈妈胸前第二颗钮扣，隐约可见妈妈一双白晰的乳房，露出 胸前捆绑的绳索的痕迹，妈妈被我的动作吓的大吃一惊，又不敢大动作抗拒，只是用手遮着胸前，小声跟我抗议着：「希常……你故意让我丢脸，坏死了。」&lt;br&gt;她用手用力捏了我的小弟弟一下，我已经膨胀的小弟弟被她一捏，痛的我「啊」了一声，她趁机扣回了扣子，那两个行人经过我们身边还故意回头看了我跟妈妈。&lt;br&gt;到了戏院，戏院门口灯光照射下，妈妈几乎纤毫毕露，整个衣服下面灯光照射看的清清楚楚，连绳子都可以看的到，幸好没人在买票，我到售票口，跟售票员说：「学生票两张，给我最少人看的那一厅，什么片子都没关系。」&lt;br&gt;售票员瞪着狐疑的眼光看着我，她大概认为遇到疯子吧，我付钱拿了票，看看时间还有五十几分钟才开演，我跟妈妈说：「妳饿不饿，先去买个东西准备等下看电影吃吧。」&lt;br&gt;妈妈点了点头，我搂着妈妈要离开，一转身，迎面走来一对情侣，也准备买票，那对情侣看呆了，张大了口，一直看着我俩，我想，她们大概透过灯光看到妈妈身上绳索交错捆绑的痕迹吧。&lt;br&gt;两个人慢慢逛着，找寻看看有哪些东西可买，时间不早了，很多店家都关门了，没办法，只好去便利商店买东西，我带着妈妈进了便利商店，店内没有人，只有一个学生模样的男店员，我对妈妈说：「我们去买饮料吧。」&lt;br&gt;我带着妈妈走到饮料柜，我拿了两瓶宝特瓶６００ＣＣ的可乐让妈妈抱了在胸前，又拿了一大包冰块，「希常，你拿这么多冰块干麻，饮料已经是冰的啊？」&lt;br&gt;妈妈不解的问着我，「嘿嘿……等等看电影你就知道啦，妈妈。」&lt;br&gt;我笑嘻嘻对着妈妈说，妈妈看我那个样子，知道我一定又想什么鬼点子整她，又双颊绯红，对着我说：「坏死了，一定又要整我。」&lt;br&gt;妈妈抱着那两瓶饮料，我搂着她到柜台结帐，当妈妈将饮料放下柜台时，店员眼睛睁的好大盯着妈妈胸部看，手几乎不会打单价，因为妈妈湿了的碎花洋装几乎透明，让胸部及粉红色乳尖跟乳房捆绑的绳子毫无保留呈现在店员眼前。&lt;br&gt;「这是妳女朋友吗？她好美喔！」店员直勾勾盯着妈妈那已经贴着衣服露出胸型的乳房说着，手不断打着收银机，却不断打错，「妳跟他说你是不是我女朋友？」我对妈妈说着。&lt;br&gt;「是的。」妈妈不敢看店员，她知道店员火热的目光正盯着她那几乎没有遮的胸部，妈妈小声的回答着，耳根都红了。&lt;br&gt;「好幸福喔，先生。」店员跟我说，一面收了我钱。&lt;br&gt;我跟妈妈提着装着饮料跟冰块的袋子往外走去，看的那店员瞪大眼睛，张开嘴巴望着妈妈出神，久久无法定下。&lt;br&gt;快开演了，我搂着妈妈直接进了戏院，这是一部艺术电影，根本没啥票房，整个放映厅里空空荡荡，除了我跟妈妈，前面几排只有两对情侣，大概都跟我一样醉翁之意不在酒的吧。我们随便找了位子，坐了下来。&lt;br&gt;灯光暗了下来，我伏在妈妈耳边说着，「把钮扣全部解开吧？」&lt;br&gt;「在这里？不好吧。」妈妈惊讶的看着我，脸上是不可思议的表情。&lt;br&gt;「对啊，这么暗又没人看到。」我跟妈妈说，一面吻上她的唇，妈妈把我推开，胀红着脸，左右看了看，四下无人注意，开始动手把她碎花洋装的钮扣解开，两手紧紧拢着衣服。&lt;br&gt;「把手放掉啦，又没人看到，好不好吗？妈妈。」我在妈妈耳边轻声恳求着。&lt;br&gt;妈妈把双手放开，我开始一边吻妈妈一边伸手进去她的衣服内抚摸，相对于室内的冷气，妈妈的肉体显得温热，我那低温的双手刚刚触及，妈妈的乳头立刻高挺 而坚硬。此时把把妈妈的衣服稍微拉开依点，妈妈那被抚摸而高耸向天的白晢巨乳，已经充血昂然勃起的粉红乳头跟身上捆绑的绳子，就展露在电影院内。&lt;br&gt;「嗯……嗯……哼……」我的手在妈妈的乳头揉捏着，妈妈发出呓语，嘴巴被我的嘴堵着，无法发出太大声音。&lt;br&gt;我伸手到妈妈的腰部，解开了她的股绳，股绳早就湿漉漉的，我把股绳拿开，原来在妈妈体内的震动器就掉了下来，「好湿喔，妈妈。」我摸了摸妈妈的小穴。&lt;br&gt;「都是你坏，公车……上……人家……高潮……好几次，又不敢叫出来，强忍着怕被发现，羞死人了。」妈妈把她温暖的嘴唇离开我的嘴在我耳边说着。&lt;br&gt;我把妈妈揽在怀里，一只手正自妈妈的小腿慢慢往上摸着，我轻柔的抚触着妈妈的小腿、大腿，贪婪的在妈妈身上揉捏握搓抚摸着，然后我把手顺着妈妈大腿内侧，拨弄妈妈的阴蒂，将手指插入她那湿润的阴户之中。&lt;br&gt;「啊……轻点……」我的手指插入的同时，妈妈整个人弹了起来，只见妈妈的颈项开始泛起汗珠，她小声抗议着。&lt;br&gt;我把妈妈侧过来向我，两人面对面，妈妈的手也不断个着裤子在我的阳具揉捏着。&lt;br&gt;「嗯……嗯……嗯……啊……啊……啊……」我的手指缓缓在妈妈的小穴抽动着，不时揉捏她的阴蒂，而妈妈也开始呻吟出来，我抬起头四下看了看，那两对情侣没有转过头来，可能各自忙着他们自己的好事吧。&lt;br&gt;我大了大胆子，开始吻上妈妈的乳头，我的舌头在妈妈的乳头旁边绕着圈圈，一圈圈的滑动着，不时把妈妈的整个乳头含到嘴里，吸了吸又吐了出来。&lt;br&gt;「嗯……嗯……」随着我的舌头的舔吸，妈妈开始眼神迷离，发出了呓语。&lt;br&gt;我舔吸了妈妈的左乳头，又舔吸了妈妈的右乳头，然后舌头一路往下，舔到了妈妈那光华平坦的腹部，「嗯……嗯……哼……哼……」妈妈的呼吸开始急促，她已经顾不得矜持，双脚左右大大分开，双脚又开始颤抖，她似乎蛮陶醉的。&lt;br&gt;「等等会有更刺激的。」我停下动作，对着半闭着眼一脸陶醉的妈妈说。&lt;br&gt;「不要停，希常。」妈妈小声哀求着。我开始拿出刚刚买的冰块，有一点退冰，开始有一点水水，我解开了冰块的袋子，拿出了冰块，开始在妈妈的身上摩擦着。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……不要啦……」妈妈开始大声叫了，大概冰块的冰冷触感让她受不了吧，此时我发觉前面的那两对情侣中断他们的动作，往我们这边看过来。&lt;br&gt;「有人在看了喔，妈妈。」我在妈妈耳边说着。妈妈的身体猛的抖了一下。&lt;br&gt;「啊……羞死人，不要啦，冰死了，你只会让我丢脸。」妈妈摇着头喘着气说着。&lt;br&gt;「妳自己还不是很陶醉。」我对着妈妈说。&lt;br&gt;我停了停动作，前面那对情侣看了我们这边一下，又开始他们的动作，女的整个坐到男人的身上，摇晃着，一看就知道她们在干麻，玩的比我们还疯。&lt;br&gt;我跟妈妈说：「他们也在玩，不会管我们啦！」又开始把冰水滴到妈妈身上，冰块又接触到妈妈火热的肉体，「啊」妈妈又叫了一声。&lt;br&gt;我把冰块顺着妈妈的胸部绕了几圈之后往下，冰块溶化下来的水在妈妈身上形成一道水迹，冰块经过妈妈的腹部，我故意把冰水滴了在妈妈的肚脐。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」妈妈放开声音开始呻吟，冰水滴到她肚脐，她整个人又弹了一下，那种冰冷的感觉冰得妈妈的双腿开始颤抖。&lt;br&gt;我开始将冰块塞入妈妈的菊花，「啊……啊……啊……要坏了啦！」&lt;br&gt;「啊……不要啊……好冰……啊……啊……」妈妈此时拼命摇着头，我把妈妈的身子伏下，解开我的裤子拉炼，已经硬很久的肉棒弹了出来，刚好在妈妈的嘴边，妈妈一把含住我的阳具开始吸吮。&lt;br&gt;随着我的手指抽插，冰块也在妈妈的体内翻腾，每当冰块融化时，我就再塞入一两颗新的冰块，妈妈娇喘着，呻吟着，继续含着我的阳具，「唔……唔……嗯……嗯……」&lt;br&gt;妈妈强忍着菊花中的冰块的冰冷感，只能哼着，身体开始冒汗，屁股不断扭动，持续帮我吸吮着，不久溶化的冰水从妈妈的菊花溢出，溢满了整个坐椅都是湿的，妈妈终于忍受不住，「啊……希常你好坏……只会整我……」&lt;br&gt;妈妈把嘴巴离开我的阳具看着我抗议着，但是我发觉她的小穴已经湿润一片，虽然我很想在电影院就来个一发，但是我没多久前才跟妈妈做过爱，这时根本无法再来一次。&lt;br&gt;我看看电影真的太无聊，而且冰块也没了，又怕等等电影结束灯亮起会被人看到。&lt;br&gt;「我们离开好吗？妈妈。」我询问着妈妈，妈妈点了点头，我就重新把跳蛋放进妈妈那温暖潮湿的小穴中，将绳子穿过妈妈的阴部捆绑好，然后我们整理了衣服之后我搂着妈妈就离开了电影院。&lt;br&gt;这时夜已经很深了，公车也没了，突然之间下起大雨，「哇勒……我没带雨伞ㄟ。」我对妈妈说着。&lt;br&gt;「我们撘计程车回去吧，希常。」妈妈说着，两个人站到屋簷下躲雨等着计程车，我又开动了跳蛋，妈妈抬起头哀怨的看了我一眼，皱着眉，「嗯嗯嗯」妈妈呜着肚子蹲下来，原来我开成了强。&lt;br&gt;「我……受……不了了……」妈妈抱着肚子说着，我只好把震蛋的开关调成小，让妈妈不会感觉到那么刺激。&lt;br&gt;远远的我看到小黄的灯，招了招手，车子停了下来，我搂着妈妈上了车，「司机，到台北县ｘｘｘｘｘ地方。」&lt;br&gt;司机是个年约六十几岁的老头，我上了车把手又伸到妈妈的胸部隔着单薄的衣服揉捏着，刚刚要上车的时候，稍微淋到一些雨，此时我们两个身体都湿了，妈妈 的头发整个贴在身上。衣服也贴在身上，司机透过后照镜呆看了半天，「司机，开车啊，发什么呆啊？」我对司机催促着，司机此时启</content></item></essay>