<essay><item><title>家事(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;都说男人四十一支花，可我都四十好几了还是一事无成，在一个国家机关当
一个不大不小的主任，权不大，事倒很多，每天还要看领导的脸色行事，有时
觉 得活着真累，真它妈想辞职不干了，可又能干点什么呢，年纪也不小了，只
好在 机关里混一天算一天了吧。&lt;br&gt;尽管在单位里混得一般，但我也还是挺有让同事们羨慕的一面，那就是我的
家庭，真的还不错，我也挺知足的。老婆挺漂亮，虽然四十出头了，可看上去
和 年青时的差别也不算大，而且还添了一种成熟的女人味，身材也还保持得挺
好， 又是咱们这个城市里的重点中学的教师，工资比我还高，我还能不知足？&lt;br&gt;儿子也还不错，就在他妈的学校里读高中，快高考了，成绩也还不错，有希
望考一个重点大学，当然，这也得谢我老婆。我平时挺忙，没有时间教导儿子
，全靠他妈对他的学习的辅导了，所以，儿子对他妈亲，对我倒没多少话可说。&lt;br&gt;其实在别人眼里，我也算混得不错了，仔细想一下也是的，我现在这年纪，
只要老婆孩子过得幸福，还有什么要求呢？&lt;br&gt;可是最近，我发现平时老实听话的儿子有了一点问题，上星期他班主任打了
个电话过来，说是他最近老是迟到，或是早上一、二节课就根本不来上，坐在
教 室里也晃晃乎乎地，这让我很担心，也很奇怪。&lt;br&gt;儿子的事都是她妈在管，又都是在一间学校，平时老婆去上班都是和儿子一
块走的，不会连儿子迟到旷课都不知道吧！&lt;br&gt;可我问老婆时，老婆呆了一下，也说 不知道。&lt;br&gt;这让我更奇怪了，说了老婆几句，怪她没有注意儿子。&lt;br&gt;反而让她埋怨了 一通，说我平时就不关心儿子，现在倒来怨她，我自知理
亏，不敢多说了。&lt;br&gt;第二天一大早我就出门上班，在办公室坐了一下，就打个电话到学校，儿子
的班主任说，儿子还没有到学校，倒是他妈妈打电话给她说我儿子有点不舒服
，要迟点才到学校去。&lt;br&gt;放下电话，我很不放心，出门时，儿子都还好好的，老婆也没和我说过呀。&lt;br&gt;于是我又打了个电话到家里去，电话响了好几声都没人接，我又打老婆的
手机， 又关机了。&lt;br&gt;我不放心了，离开办公室，赶回家去。&lt;br&gt;还没到家，刚进小区的院子里，就看见老婆和儿子从楼里走出来，有说有笑
的。老婆打扮得挺漂亮的，儿子手拉着他妈的手，老婆不时用手整理一下儿子
的 头发，母子俩看上去挺亲热的，看上去儿子也不像是生病的样子。我正要上
去打 个招呼，问一下怎么回事，老婆已经拉着儿子的手上了一辆的士，我只好
带着一 头雾水回到办公室。&lt;br&gt;晚上的时候，我问老婆，老婆说，儿子就是突然有点头痛也不是什么大事，
「那我打电话，干嘛不接？」我问她，自己也放下心来了。&lt;br&gt;「那电话是你打的呀？我正给儿子喂药，就没接！」老婆看了我一眼说。&lt;br&gt;事情就这样过去了几天，我每天上班都忙也就忘了这事。&lt;br&gt;一天早上，我出门 急了一点，忘了带一份文件。&lt;br&gt;走到小区门口才想起，忙又急忙赶回家去，敲了好 久的门，&lt;br&gt;老婆才出来开门，见是我，老婆的脸色一惊。&lt;br&gt;我发现老婆的脸有些红， 头发也有点乱。&lt;br&gt;「干什么这么久才开门呀！」我说了一句，就急冲冲地进去拿文件，看见儿
子坐在桌子前，也有些慌乱，我随便叮嘱了他一句，「你快点，别要上学又迟
到 了！」&lt;br&gt;儿子老实地点点头，我拿了文件就又出了门，没时间去多想些什么。&lt;br&gt;等我坐在办公室里才有时间想一下了，觉得这里面一定有其它问题，想了半
天也想不明白，灵机一动，想到了一个办法。&lt;br&gt;第二天一大早，儿子还在睡觉，我就让老婆出去买早餐，然后，等老婆还在
家的时候我打她的手机，告诉她我到单位上有急事，就不吃了，先走了。然后
，我就钻到房间里床下，等待着，不一会儿，老婆回来了，在叫儿子起床，「
你 快一点，不然又要迟到了！」这是老婆的声音。&lt;br&gt;不久儿子起来了，在洗脸剧牙，边问他妈，「妈，老爸上班去了？」&lt;br&gt;「嗯！你给我快点，别又迟到了！」老婆大声地说。&lt;br&gt;不久，客厅里传来吃东西的声音。我什么也看不见，就听见老婆在外面小声
地说，「老毛病又犯了，你给我安份点，好好地吃，把这杯牛奶喝了！」&lt;br&gt;「我不喝，我要喝妈的奶，妈的奶比牛奶好喝！」儿子在说。&lt;br&gt;「放屁，妈早没奶了。」老婆笑嘻嘻地说，我当时一惊，把头低在床缝里向
外看，儿子正站在他妈面前，拿手摸老婆的乳房。&lt;br&gt;我吓了一跳，话都说不出来了，呆呆地爬在床下，一动不敢动了，我心里觉
得害怕。&lt;br&gt;显然，客厅里的老婆和儿子没有想到我还在家里，他们的动作越来越旁若无
人了，儿子的手已经伸到了他妈妈的衣领里去了，老婆笑吟吟地望着儿子，一
边 说：「又不想去上学了，当心你老爸知道了。」&lt;br&gt;「不会的了，老爸早走了！」儿子说着，干脆蹲了下去，掀开老婆的上衣。&lt;br&gt;老婆笑咪咪地自己把乳罩解开，弹出那对雪白、肥大的乳房，捏着一只塞进
儿子的嘴里，「吃吧，吃饱了可要去上学呀！」&lt;br&gt;客厅里没有了声音，只听见一阵舔吸的声响，我看见老婆闭上眼睛，抱着儿
子的头，儿子则含着他妈妈丰满的乳房，就像小时候吃奶一样吃得正欢。&lt;br&gt;我无法形容我当时的感受和震惊，我很想冲出去，揭穿这不甚入目的一幕，
但我没敢动，一动不动，我害怕，我彷彿看见了这个幸福家庭的破碎，我清楚
， 如果我冲出去，一切就不可挽回。&lt;br&gt;一会儿，我看见，她们母子俩手拉着手向卧室走来，老婆还爱怜地亲了儿子
一口，儿子在他妈妈的屁股上捏了一把。&lt;br&gt;母子俩笑嘻嘻地进了房，关上门，我紧张得大气不敢出，我担心的事终于要
发生了。&lt;br&gt;因为是在床下，我看不见她们母子俩的动作，只能听见老婆和儿子上了 床
，接着是一阵「嗦嗦」的脱衣声，然后就是舌头亲吻肉体的声音，老婆也传出
一陈压抑的呻吟声，就像平时和我做爱时的一样，我觉得一切都完了，自己身
体都被什么碾得粉碎。&lt;br&gt;床上有了大的动静，吱吱地响，老婆在呻吟着说：「好儿子，你轻点……别
太急了……慢慢来……」&lt;br&gt;儿子一直没有出声，只是听见他在喘气，我在床下可以 感觉得到床在震动，
不同寻常的震动。&lt;br&gt;我觉得自己已经瘫痪了。身体软得无力，我觉得前所未有的恐惧，身上流了
一身冷汗。&lt;br&gt;过了一会儿，我听见老婆的声音越来越低，像在喉咙里低吟一样，像是快要
断气一样，这时床抖得更历害了，接着听见儿子大口喘着粗气，跳到了床下，
然 后又是一陈亲吻的声音，接着又是匆匆忙忙穿衣服的声响。&lt;br&gt;儿子在说，「妈，快点，又迟到了！」&lt;br&gt;老婆的声音，「忙也没用了，叫你不要做，你非做，等会，我去和你们刘老
师说一下吧，就说你病还没好，到医院打针去了……」&lt;br&gt;就这样，老婆和儿子说着话，匆匆忙忙离去了。&lt;br&gt;半天，我才从床下爬出来，魂都像丢了一样，坐在床上呆了好久，烟也忘了
抽，床单很白，看上去老婆和儿子离开时整理过，很平整，像什么事都没发生
一 样，我突然感到绝望，并且恐惧。&lt;br&gt;那天我回到办公室坐了一整天，一言不发，想了很多，好在我是领导，下属
们也不敢多问什么。天黑的时候，我才回家，老婆已经做好了一桌饭在等我了
， 结婚二十年了，这样的日子我也习惯了，可今天我觉得很怪异。&lt;br&gt;我知道，这种真 正的幸福是真正地离我而远了。&lt;br&gt;我一言不发，坐在桌旁，儿子看见我，脸上又露出习惯的畏惧，「吃吧！」
我拿上筷子，也觉得真饿了，一家人坐在桌边，开始吃饭，悄无声息。&lt;br&gt;妻子先觉出不对了，有些不解地看着我，问：「出什么事？你没事吧！」&lt;br&gt;「没事！」我极力掩饰住心情，「就是单位上工作忙了点，吃饭吧！」&lt;br&gt;晚上的时候，妻子可能有些内疚吧，主动趴到我身上来挑逗我，被我一把推
开，「睡吧，都老夫老妻了！」&lt;br&gt;这天夜里，我失眠了。妻子也没睡好，我听见她不断地在翻身。
第二天早上，我没有先走，磨蹭到妻子和儿子和出门了，才出门上班，这是
我上班以来第一次迟到，不少同事都有点吃惊，一个老领导还和我开玩笑说：
「怎么了，咱们主任也迟到了。真是太阳从西边出来了。」&lt;br&gt;就这样过了几个星期，除了上班，我就呆在家里，不再外出一步，妻子很奇
怪，家里的生活也变得平静。可我知道，这样是无济于事的，要来的总会来。
这天晚上，吃饭时，我就看见儿子在向妻子挤目弄眼地使眼色，妻子装着若
无其事的样子，可我知道肯定有鬼，我也装出一付什么都不知道的样子。&lt;br&gt;吃过饭，儿子上晚自习去了，过了不多久，妻子就和我说要到学校去一下，
她是一个班的班主任，要去和学生开个班会，然后就出了门。&lt;br&gt;我冷笑了一下，也跟着就出了门，出门时，我带上了我去年在国处旅游时买
的一个望远镜，远远地跟在妻子后面。果然，不出我所料，走了不多久，就看
见 儿子从一个胡同口拐了出来，母子俩走到一块，有说有笑地向前走，一点也
没感 觉到我在后面跟着。&lt;br&gt;一直走到一家影厅前，现在是淡季，看电影的人不多，门前基本上没有什么
人，妻子领着儿子买了票，借着夜色，快速地钻进了影厅里。我忙跑了过去，
问 卖票的，刚才进去的两个人买的什么票。卖票的告诉我，说是买的是５号包
厢， 我忙也买了一个旁边的６号包厢，走进影厅。&lt;br&gt;进去后，里面更黑，我看了一下，基本没什么人，我顺着过道，走到６号包
厢。&lt;br&gt;这种包厢，前面是有一个小门的，看不见里面。&lt;br&gt;我关好门，坐在黑暗中，觉 得身体在抖动，竟然有些兴奋。&lt;br&gt;５号包厢就在隔壁，我看了一下，这中间是一般的三合板隔起来的，很薄，
我毫不迟疑地掏出小刀，悄悄地在三合板上钻了个孔，然后把眼睛放在上面向
隔 壁看，这时我的眼睛也已适应了影厅里的暗光线，可以清楚地看见了。&lt;br&gt;果然，妻子和儿子就坐在隔壁，一开始，儿子还挺老实，不久就不老实，手
开始在他妈妈身上乱摸，妻子脸上带着笑，只是说：「别动，老老实实地看电
影 吧，很好看的！」儿子哪里肯听，就伸去解妻子的衣扣，妻子打了他的手一
下， 「要死呀，当心有人看见！」&lt;br&gt;「怕什么呀，妈，咱们是在包厢里，没人看得见的！」儿子说，已经把他妈
妈的上衣解开了，看得出他还挺熟练的。接着儿子又去解妻子的乳罩，这回妻
子 挡了几回，都没挡住，也就算了，儿子解开他妈妈的乳罩，妻子那对丰满雪
白的 乳房就弹出来了，说实话，妻子虽说是四十二岁的人了，可一点也不显老
，那对 乳房还是很有弹性的，又白又大，挺诱人的。&lt;br&gt;「这孩子，真拿你没法！」妻子叹了口气，把乳罩放到一边，然后把上衣扣
好，说：「你就这样摸吧，别让人看见了！」&lt;br&gt;儿子笑嘻嘻地就伸手把他妈的怀里，把玩着那对本来是属于我的东西，妻子
带着笑容，甜甜地看着儿子。儿子摸了一阵，另一只手就向妻子的裙子下伸，
妻 子笑着夹紧双腿，「这可不行，你今天洗手了吗，又拿脏手来摸。」&lt;br&gt;儿子倒是锲而不舍，终于，妻子张开双腿，半躺在沙发上，眼睛也闭上了，
好像很享受。我一看，原来儿子已经蹲到地上，把头钻进了他妈的裙子里，这
小 子，不知从哪儿学的这些东西，而且还很熟练。妻子真的一付享受的样子，
只是 不敢呻吟，就喘着气。&lt;br&gt;儿子抬起头来，咂咂舌头，「妈，味道真好吃！」&lt;br&gt;「呸！不要脸！」妻子脸也有些红了，毕竟是那年代的人了，对这些东西还
是有些接受不了，她看了儿子一眼，有些不好意思地说：「味道好的话，那你
就 再吃几口吧，不过，你咬的时候可要轻点咬，那里可不能咬的！」我眼一别
，看 见妻子的裙子下，内裤已经退到脚上，那团乌黑光亮的阴毛下，两片紫红
色的阴 唇已经油光水滑了。&lt;br&gt;儿子高兴地又低下了头，妻子已经是一付欲死欲仙的表情了，我从没见过她
这么风骚的样子，她妈的！我骂了一句。&lt;br&gt;这个时候的妻子也开始主动起来了，手在儿子身上摸索，还解开了儿子的裤
裆，掏出儿子那根东西，拿在手里揉搓着。我一看，想不到儿子那东西和我也
差 不多了，而且好像还要粗一点，在妻子手里一揉，就更显得大了，怪不得这
小子 开始想女人了。&lt;br&gt;她们母子俩就在我的眼皮底下放纵着，我当然是看得怒火中烧，可又不敢出
声，同时却隐隐觉得有一种前所未有的刺激感，我深吸了口气，眼睛不由自主
地 盯得更大了。&lt;br&gt;我也很奇怪儿子是从哪儿学会的这些，好像比我还要专业，唉！看来现在的
科技是太发达了点，不该他们知道的他全知道了。&lt;br&gt;我转身看了眼包厢外面，屏幕上正在放映一部外国的色情片，漂亮、性感的
女主角正在夸张地呻吟，再一看屏幕下面，光线很暗，稀稀拉拉地坐着几个人
， 大都是些情侣，早搂抱到了一起，我甚至还听到墙角边传出一种压抑的呻吟
声。&lt;br&gt;我唉了口气，摇了摇头，心想，我怎么也会到这种地方来呀，要是让同事们
知道 了，他们会是什么样的表情呢？&lt;br&gt;我这样想着，又回到自己的包厢里，再往隔壁看，儿子已经把头从他妈妈的
两腿间伸了出来，正坐在妻子的身边，紧紧搂着他妈妈，一只手仍在他妈妈的
裙 子里摸索，另一只手则已经伸到了他妈妈的衣服里，妻子一付很满足的样子
，手 里依然握着儿子那根大肉棒，看样子，她有点爱不释手的了。&lt;br&gt;过了一会儿，儿子在他妈妈的耳朵旁说了句话，声音很轻，我没听见，就见
妻子的脸也红了，好像很不好意思一样，轻轻地打了儿子一下，说：「就你鬼
花 样多！」&lt;br&gt;然后，抬头四下看了看包厢外面，见很安静，这才低下头去，张开嘴一 口
就含住了儿子的那大肉棒。从动作上看，妻子的表现显得很老道，只是换了个
环境，有些紧张罢了。&lt;br&gt;这一点，我从儿子那欲死欲仙的表情，我就看得出来。&lt;br&gt;看见自己的妻子弓着身子含着儿子那玩意的样子，我心想，这叫什么事呀！&lt;br&gt;儿子也还真不客气，侧过身子，抱住他妈妈的臀部，一下就掀开裙子，轻轻
把妻子那雪白的内裤向下扒开，看见自己妈妈那雪白浑圆的屁股，儿子开始在
吞 口水，双手搂住他妈妈的大屁股，在那光滑的皮肤上乱摸。&lt;br&gt;我真是忍无可忍了，说句实话，妻子虽说人进中年，可保养得真的很好，特
别是这对屁股，一直就是我的最爱，雪白、光滑、肥大、浑圆、富有弹性，现
在 看着它们在儿子手里被如此把玩，真让我心里不好受呀。&lt;br&gt;我真想冲到隔壁去，可我知道，这一冲进去，自己现在的一切都会消失，我
有点害怕这样的结果。&lt;br&gt;儿子当然不会知道我就在隔壁，所以他放心大胆地玩弄着他妈的屁股，还不
时把头凑上去，在妻子雪白丰满的屁股上亲两口。&lt;br&gt;说真的，当时，我真的是忍不住了，很想离开这里，可不知怎么的，却又有
点舍不得，而且下面那东西竟然不可抑止地立了起来，我心里冲满了慾望，这
是 我最近十年没有过的现象，天啦！难道我变态？我自己都吓了一跳。&lt;br&gt;我正在觉得自己这样做很下流时，儿子在隔壁小声说道，「妈，你又流了好
多水了！」&lt;br&gt;妻子这才抬起头来，擦了擦嘴，白了儿子一眼，「还不都怪你这个坏家伙，
害得妈……你还不想想办法？」&lt;br&gt;儿子嘿嘿地笑了笑，轻声说：「那咱们开始吧，不然回家又得晚了！」&lt;br&gt;「是呀，晚自习都快下了！」妻子点了点头，小心翼翼地看了眼包厢外面。
我很生气，这家影厅的人为什么这么少，静悄悄的，要不然，妻子和儿子也不
敢 继续下去了，可我内心却又有点舍不得。&lt;br&gt;见外面没有人，妻子回头看了眼儿子，轻轻地说了句什么，然后，儿子就老
实地坐在沙发上了，只不过，裤子已经脱到腿根处，那根东西高高地翘起，上
面 湿淋淋的，可能是妻子的口水。&lt;br&gt;妻子则站在儿子面前，背对着儿子，脸上有些不好意思的表情，可她犹豫一
下，又看了外面一眼，就轻轻地提起裙子，褪下内裤，然后一手握着儿子的那
根 大东西，一边小心翼翼地往下坐，我几乎可以想像出，儿子那根东西是怎么
样钻 进妻子那潮湿、温暖的肉洞里去的。这让我十分地嫉妒。&lt;br&gt;妻子晃动着雪白的大屁股，坐在儿子的大腿上，嘴里也开始唸唸有词地呻吟
着，声音很小，可还是让听了之后受不了，我现在就受不了啦，只是奇怪，以
前怎么没有觉得妻子原来也这么风骚，这么诱人。&lt;br&gt;不知怎么地，我那时一下就产生了一种巨大的快感，这是我很多年没有体会
过的，那种怒火与兴奋的感觉让我觉得了前所未有的刺激。&lt;br&gt;天啦，这到底是怎么回事？&lt;br&gt;</content></item></essay>