<essay><item><title>淫悦假期【完】(10)</title><author>床上伴侣</author><content>声的呻吟。&lt;br&gt;我从后面伸过手去握着老板娘的一对乳房，把老板娘抱起来，要将她放在旁边那巨大的按摩浴缸里。老板娘在我怀里回过身来，双手抱着我的脖子，两个赤裸裸的身子又抱在一起，一对不知吻过多少男人女人的双唇贴在一起磨擦着……坐在客厅的沙发上，我意犹未尽。老板娘还在浴室里面，多次高潮后的她，累得在恒温的按摩浴缸中睡着了。微微有些疲劳的我，掏出了那张粉红色的卡片，打了那个女服务生的电话，接电话的是那个女服务生骚媚的声音，我要了一瓶红酒。&lt;br&gt;高跟鞋与大理石的磨擦声由远而近的来到别墅门口，当房门门打开时，伸出了一双穿着黑色渔网丝袜和15厘米黑色细跟高跟鞋的细长玉腿。美豔的女服务生拿着一桶冰，冰里插着一瓶红酒。她黑色紧身套装里的白色丝绸衬衣开了上两颗钮扣，被巨大胸部撑开的丝绸衬衣衣缝里，可以看到半个黑色的蕾丝花边乳罩。丰满性感的臀部上是绷得紧紧的超迷你套裙，网袜的黑色荷花边吊带露在外面，简直惹火到了极点。&lt;br&gt;只披着黑色丝绸浴袍的我，坐在松软的黑色沙发上。看到女服务生这副性感的模样，我感觉慾望再次沸腾。要现在开吗？女服务生对我娇媚一笑，声音柔软地说。看到我点点了头，她沙发后边是个小酒吧，大厅没有开其它灯，小酒吧顶部的天花发出紫红色的灯光，让整个房间染上了一层淫秽的紫红色。&lt;br&gt;女服务生扭动着肥臀走过来，那对饱满尖挺的大乳房上下的颤抖着，包裹在黑色套装下细腰美臀踏着紫色的地毯，一扭一摆，风骚入骨，给人巨大的诱惑。她一直走到沙发扶手旁边，将装酒黑色的小桶放在后面酒吧台面，然后就开瓶器去打开红酒。&lt;br&gt;她遮不住下体的紧身短裙刚好和坐在沙发上的我视线平行，似乎故意让我看到她的内裤一般。红酒的瓶子似乎有点紧，她故意将身体夸张地如水蛇般扭动着，一边用力，一边发出了类似做爱的轻声呻吟。在她的不断扭动下，她崩得紧紧的裙子露出了更多的臀部，正对着我脸的是她的黑色丁字内裤，已经开始慢慢有些湿润，布料变得几近透明。我看到她阴唇的轮廓明显的浮凸出来，肉缝处有如花蕾般的阴蒂在紧缩的衣料压迫下显得扭曲淫秽，露出一丛黑色的阴毛。&lt;br&gt;看到如此露骨的挑逗，我伸出手，抚摸着她穿着黑色网袜的、扭动着的两条美腿。穿着黑色丝袜的大脚显得是那么的光滑和细嫩，手掌在丝袜上那凉爽光滑的触觉，更勾引起我肉体深处的慾望。&lt;br&gt;我的左手沿着女服务生大腿的外侧慢慢向上蠕动，沿着吊袜带，开始在她充满肉感的臀部游弋。右手也没有閒着，开始向女服务生大腿内侧的更深处前进。嗯，先生，讨厌！女服务生发嗲地说，轻轻移开右腿，张开大腿，方便我那充满渴望的手的探索。&lt;br&gt;我的右手轻轻滑向她的内裤，中指勾开蕾丝边伸了进去，触手之处是柔软的阴毛。我轻轻抚摸着她已温润湿褥的肉缝。我将她的两片阴唇翻开，将手指插进去，里面早已湿成一片，淫水不断地往外流。她似乎最受不了我手指在下面的小动作，臀部开始有节奏地左右摇摆，她的阴道已经变得十分润滑，手指的出入没有遇到一丝阻碍。肉棒不禁鼓胀起来，顶在浴袍上。好像是对我的回应似的，随着我手抚上女服务生的阴户，女服务生的身体立即一阵剧烈的颤抖，抑制不住生理上的冲动，忍不住叫出啊的一声来，手上一用力，就红酒把瓶盖拔了出来。&lt;br&gt;先生，要品嚐一下我们最有名的红酒吗？&lt;br&gt;没等我回答，女服务生已经喝下一口红酒，往后退了一步，站在我面前，用手臂勾着我的肩颈，穿着黑色高跟鞋和渔网丝袜的她，整个骑坐在我的身上，含着红酒，慢慢渡入我的口中。红酒随着口腔进入我的咽喉，然后她把润滑的舌头伸入我的口中，慢慢地搅弄着。&lt;br&gt;我一手搂着她苗条的腰肢，一手抱着她肥美的丰臀，那涨得发紫的、热力四射的粗壮的肉棒终于穿过了浴袍的下摆，高高挺起。穿着黑色高跟鞋和渔网丝袜的女服务生湿透了的窄小丁字裤紧陷入阴唇，两片肥美的阴唇随着磨擦，已经从内裤边缘跑了出来。我的肉棒陷入她湿滑的两片阴唇中，她摆动臀部，前后磨动，我的阳具被她的两片肉给磨得又湿又滑，淫水流得我整个大腿都湿了，阳具被一股一股湧出的、温暖的白色爱液浸透着。&lt;br&gt;哦，我感觉到了，好大一条！女服务生终于将全部红酒渡入了我的口中，呻吟着说。她支撑着身体，半跪在沙发上，要伸手，从后面的吧台上去拿红酒。趁着她伸手拿红酒的时候，我拉开她制服的前襟，解开她紧崩的衬衣钮扣，隔着那薄薄的乳罩，用嘴噙住她那如熟透了的葡萄般美丽的乳头。然后，我扶着她的腰，轻轻地裹吮着，在她丰腴的双乳上吻舔着。她拿了红酒后，跪在沙发上丰腴美腿慢慢往下滑。&lt;br&gt;我轻轻松开女服务生的腰，她就这样慢慢地拿着红酒，跪在了沙发前紫色的地毯上，脸刚好对着我那青筋毕露的肉棒。她湿润的眼睛直勾勾地盯着我的胯间，还慢慢地伸出舌头，在自己丰满鲜豔的红唇上舔了一圈。她用手指玩弄着我那个巨大的鸡巴，双手环抱我的大腿，伸出舌头，由阴囊底部至阴茎顶端滑过，然后一张嘴，含住了我的肉棒，鸡巴在她的嘴里飞速窜动，她的双颊不停地凹凸变形，来来回回，用性感的红唇为我服务。&lt;br&gt;就这样口交了3分钟，女服务生艳红的嘴唇离开了我的肉棒，津液拉出长长的一条透明长丝。她从茶几上拿了两个透明的玻璃杯，将红酒和冰倒到一个透明的杯子，然后又将茶几上茶壶的热水倒到了另一个透明的杯子里。两个杯子，一个艳红，一个透明，在紫红色的灯光下十分美丽。&lt;br&gt;然后，她淫荡地看了我一眼，一边喝下一口冰冷的红酒，含在口中，再次吞下我的肉棒。她的舌头带着冰冷的红酒，在我阴茎上下不断滑动。喔……喔……唔……我实在受不了了，一伸手，抓住女服务生的头发，缓缓上提。女服务生动情地含着我的肉棒，口中也微微传出了细细的呻吟，含弄的速度更加快了些。冰冷的触感刺激着我的肉棒，我的双手摸着女服务生的头，渐渐用力，让我的肉棒深入她的咽喉。&lt;br&gt;「唔……很爽……」女服务生再次吐出了我的肉棒，含了一口热水，再次吞吃着我的肉棒。温暖的热水包裹着我的肉棒，让我忍不住发出舒服的呻吟。我抓住她染成金黄的波浪长发，手指抚弄着她的耳朵。变得更兴奋的她，整个头快速地前后摆动，舌头与我的阴茎更不停来回磨擦，双手更是不安份的抚弄我的臀部。&lt;br&gt;就这样交替了几次，她加快了头部的来回运动，我的肉棒也瞬间到达爆发边缘。我站了起来，抓住女服务生的头，下身猛烈向前一顶……「噗！！」一声，火热的精液再次在女服务生口中激射。女服务生「唔！」了一声，开始不断尽全力吸吮。女服务生的嘴在越来越缓慢的套弄中，离开了我的肉棒，她的嘴角留着些许的精液。女服务生缓缓的张开了嘴巴……天啊！里面盛满了我浓浓的精液。女服务生的舌头接着伸了出来，就像在调咖啡似的，在浓精中不停搅拌。&lt;br&gt;火红的舌头和白稠的精液形成强烈的对比，女服务生的那双带有淫欲的眼睛直盯着我，女服务生的舌头沾了许多的精液，涂拭在她自己的上下唇，以及嘴唇的周围。看到她淫荡的样子，我整个人疯狂了，肉棒再一次挺起，我将她搂抱起来，然后转身把她压在沙发上面。她穿着吊带丝袜和高跟鞋的两腿勾住了我的腰，手扶着我的鸡巴，用手指拨开丁字裤，将它牵引到了那销魂的蜜穴口。我把肉棒深深插进她那已经湿滑无比的肉道里，感觉到她的阴道开始了急促的抽搐，开始狠狠地抽送了起来……女服务生的制服裙已经撩到腰上，紧窄的阴道把我的阳具紧紧的包裹着，前后左右地摆动她的臀部。我在她那个娇嫩紧窄的阴户中不停地抽插，她终于忍不住要大声呻吟起来：啊……啊……好爽……我要你……干我……干我……&lt;br&gt;担心浴室里的女老板听见她的叫床声，我连忙对着她的嘴吻下去。她把我紧抱着，不断地扭动身体，我知道她已经到达高潮，所以大力地加快抽插，使她的高潮一浪紧接着一浪。我的阳具被不断的紧紧地夹住，已经支持不住阴道的吸吮力，只好紧抱着她疯狂的热吻，而且把阳具狠狠地塞入阴道的深处，最后在女服务生的阴道内射出了浓浓的精液。女服务生也感受到我射精时的威力，她的高潮再次来临令到她全身震颤抖，我们更将性器官互相挤压务求得到前所未有的快感。&lt;br&gt;我们偷偷摸摸地性交有一种特别的刺激，最后的关头我更是忘乎所以。射完精，我闭着眼睛趴在女服务生身上，突然她啊了一声，推了我一下。我转过头，发觉女老板不知何时已经走出浴室，站在酒吧后，望着我们，嘴角露出淫荡的笑容。&lt;br&gt;要不要，我们三个一起来？&lt;br&gt;女老板穿着一件黑色的浴袍，整件浴袍都是透明的。女老板的身子还没有擦干，透过被水打湿的浴袍，可以看到女老板高高挺起的暗红色的乳晕、成熟无比的红色乳头、硕大白皙的乳肉贴着透明的黑色布料，看起来就像香嫩的布丁一样诱人；浴袍下，只穿着黑色丁字裤，下体的布料几近透明，犹如没穿一样，肉缝的轮廓明显的浮凸出来，有如花蕾般的阴蒂在紧缩布料压迫下显得扭曲淫秽。湿透的裤裆下，女老板肥厚的阴唇微微张合，充满了一种肉慾的诱惑。我感到还插在女服务生小穴中的鸡巴再次变得坚硬炽热，连忙点了点头。&lt;br&gt;见我答应，女老板从行李中拿出一个小皮箱，便和女服务员一同，肥臀一扭一扭地往楼上走。我连忙跟上去，但到了别墅楼上的大卧室门外，女老板却露出神秘地笑容，关上了门：等一会啊，帅哥……别心急。&lt;br&gt;过了片刻，在我的焦急等待下，门终于开了。卧室三面都是镜子，中间是一张半径4米的圆形大床，铺着桃红色的丝绸床单。同样桃红色的窗帘是拉着的，从门边到床边的地上摆满了点燃的西班牙杯蜡，散发着挑逗情慾的香气，灯光星星点点地布满房间的角落，形成一条通往打床的小路。&lt;br&gt;而开门的，是穿着一身黑色空姐制服的女服务员。女服务员漂亮的金色长发在脑后紮成一个发髻，头上带着一顶黑色的空姐帽子，上身是黑色的收腰马甲和白色半透明衬衫，领口儿处用白色的丝巾打了一个蝴蝶结。深黑色丝袜的宽花边从黑色的短裙下露了出来，裹着修长秀腿的细薄深黑色丝袜，足有１5公分的黑色漆光PUMP高跟鞋，构成了诱惑的曲线。这一身应该是女老板带来的做爱用的情趣制服，不愧是诱惑之爱的老板娘。&lt;br&gt;放眼看去，在烛光小路尽头的床上，女老板带着一顶警察帽，穿着一身黑色的警察制服。不过，这套制服衬衣是半开的，露出黑色蕾丝胸罩和她又白又深的乳沟。黑色的制服裙子几乎不能遮住她的屁股，露出了黑色吊带丝袜和到膝盖的高筒长靴。她右腿优雅的架在左腿上，渔网丝袜在点点的烛光中闪烁着挑逗的反光。&lt;br&gt;女服务员挑逗地看了我一下，一扭腰向床走去。她走路的姿势很性感，有点像时装模特走台，我的心随着她高跟鞋踏在地板上极有韵律的嗒嗒声而一下下地颤动，跟着她走到了床边。&lt;br&gt;这个时候，空姐坐在了女警旁边，开始互相抚摸和接吻，让站在床边的我，先做个旁观者。在她们的一翻热吻下，女服务生更是分开双脚，把开裆丝袜内的黑色丁裤挑开，让那神秘的私处呈现在我的眼前。然后，女老板雪白嫩滑的手指轻轻伸进她的小穴中，女服务员边和女老板接吻，边发出舒服的呻吟，看到女老板的娇态和女服务生的妩媚，我的慾火一发不可收拾。那边，女老板已一手解开女服务生黑色蕾丝丁字裤的带子，连随把她推倒在床上，跟着用手在女服务生的阴部不停抚摸，不一会便把女服务生弄得高潮叠起，还扭着床单大声地呻吟。&lt;br&gt;我看在眼里已经按捺不住，当我正想采取行动时，女老板给我一个眼色示意先不要来，那时女老板又转换了姿势，变成带着警察帽的女老板的头，对着穿着制服的、女服务生穿着黑色丝袜和尖头高跟鞋的脚。&lt;br&gt;女老板放弃用手，改为用她那条灵活的舌头向女服务生的阴核狂舐，女服务生震颤抖着身体不断大叫，我知道女老板就快成功了。然后，穿着警察服的女老板把穿着开裆蕾丝内裤的下体移向女服务生的头，要求女服务生为她作口舌服务。&lt;br&gt;由于女老板已挑起了她的慾火，女服务生不顾一切地向着女老板的阴核舐弄，女老板便更加落力地对着的阴部狂舐，这令女服务生兴奋得几乎晕倒。但女服务生也不甘示弱，舐弄女老板的阴核之馀，更用手指塞入女老板的阴道之内掏挖，女老板渐渐也到达高潮，两个女人在床上一同大声地叫床，后来，她们更坐起来，在床边贴着阴部互相磨擦起来，如果我不是刚刚和她们做过爱，我还真会以为她是同性恋者。&lt;br&gt;正当我看得刺激，肉棒高高挺起，从黑色丝绸浴袍中伸了出来时候，女老板突然把手伸了过来，在浴袍带子的结上一拉，便解开了我的浴袍。然后，她们同时将帽子抛去，露出一头长发。女服务员是一个盘在脑后的发髻，而女老板也将头发盘在头上，留下两缕</content></item></essay>