<essay><item><title>气质高雅的大学教师妈妈(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;没钱了，没钱了，常听人说“有啥别有病，没啥别没钱”，现在这句话
在我眼里绝对是一个至理名言，病我是没有，可是钱呢……哎，可怜啊。&lt;br&gt;虽然我刚满十六岁，可我还是很想理直气壮的对老妈说：“妈，现在的
物价都高到什么程度了，您都涨工资了，就不能行行好多给点零花钱么，不
要那么残忍，就一点点而已啦。”&lt;br&gt;凭什么人家某某人就可以给儿子买一辆宝马，给她儿子成千上万的零花
钱，我也是你的亲生儿子呀。&lt;br&gt;借李俊的一百块钱已经欠了很久了，虽然我们是同学，可总拖着还真是
有点不好意思。&lt;br&gt;中午午休的时候，我偷偷的溜回了家，确定家里没人，就悄悄的爬进了
爸爸妈妈的卧室，不停的翻找。哦，原来做贼就是这种感觉呀，胆颤心惊的，
一点都不刺激。&lt;br&gt;功夫不负有心人，终于让我发现新大陆了，这不是传说中的人民币么。
虽然我只欠李俊一百块，可是都还给他，我花什么呢，&lt;br&gt;哎，一张也是偷两张也是偷，万一妈妈发现了，我就死不认帐，打死我
也不能承认自己是贼的。&lt;br&gt;就在我刚准备离开卧室的时候，忽然听到了防盗门的响动，什么？爸爸
妈妈都应该在上班啊，怎么会忽然回来了？难道是天要灭曹？&lt;br&gt;心里非常的害怕，可这个时候哪容得你多想啊，走为上策是不可能了，
只有找个地方藏起来了。可是就这么大个屋子，藏哪呢，听到客厅传来了说
话的声音，我赶紧溜到了卧室南边的小阳台，用粉色的窗帘掩饰自己的存在。&lt;br&gt;【茵茵，你的精力怎么这么旺盛啊，都逛了一上午了，我看你一点都不
累呀，我就不行，脚都酸了。】&lt;br&gt;这声音怎么这么耳熟啊，不会是雅姗阿姨吧。&lt;br&gt;【姗姗，你怎么那么笨啊，才逛了一上午就累成这样，华光路那边新开
了一家商场，本来我还打算去逛逛呢。】&lt;br&gt;【那你也得让我歇一会吧，呵呵，你这么愿意逛街，是不是在分散自己
多馀的那份精力，宣洩对你们家老马的不满呀。】&lt;br&gt;【臭姗姗，你在说什么呀，分散什么精力呀，我干嘛要对我们家老马感
到不满呀，他又没少我吃没短我穿的。】&lt;br&gt;【啊？想不到我们茵茵的兴奋点竟然这么低呀，有吃有穿就满足啦。】&lt;br&gt;【生活不就是这样嘛，那你还想怎么样啊。】&lt;br&gt;是啊，妈妈说的没错，生活就是吃喝拉撒。&lt;br&gt;打开窗帘的一条缝，发现两个少妇模样的女人正坐在沙发上聊天。果然
没猜错，那个坐在妈妈左手边的女人真的是她的闺蜜雅姗阿姨。&lt;br&gt;哼，说实话，在我印象里这个女人就是个长舌妇，除了有几分姿色外，
真的没有什么让人值得欣赏的地方。&lt;br&gt;【不是我说你，你才多大年纪啊，才３８岁呀，就学人家跳什么广场舞，
真是浪费时间。】&lt;br&gt;【我没觉得有什么不好啊，哪像你呀，夜生活这么丰富。】妈妈的脸上露
出一股坏笑，呵呵，很明显是话里有话呀。&lt;br&gt;【哎呀，你个坏茵茵，你的意思是说我是个骚货了？你个大屁股妞妞，
看我怎么收拾你。】&lt;br&gt;【咯咯咯咯，不要啊，讨厌啦。】&lt;br&gt;卧室里两个成熟的美女就像小姑娘一样嬉笑打闹着，其中那个穿着米黄
色长裙的女人就是我的妈妈黄诗茵，是外国语大学的老师，十几年前就是个
青春靓丽的美女。&lt;br&gt;现在虽然上了年纪了，可是她从不像其他女人那样浓妆豔抹，当然也不
会素面朝天，不会像很多熟女一样，用在化妆台上的时间比厨房里还多，只
是略施薄妆而已。&lt;br&gt;穿衣服的时候也不像其他女人喜欢追逐流行和新款式，从不穿那种花花
绿绿的衣服，款式简单大方，身上的饰品也不多，但是看起来却浑然一体，
非常的搭配。&lt;br&gt;妈妈已经不再拥有靓丽的青春，可是她的身上却散发着一种迷人的气质，
她不会用暴露的装束来表达自己的美豔和性感，可是骨子里散发出的这种柔
情和妩媚是掩饰不住的，犹如陈年老酒一样，越久越香，这种独特而略显高
贵的气质总是会令男人回味无穷，为之倾倒。&lt;br&gt;如果说美女是百里挑一，那么有气质的美女就是千里挑一，既有气质又
高贵性感的女人就是万里挑一了，妈妈就是这种万里挑一的女人，也许连妈
妈自己都不知道她有这么大的魅力吧。&lt;br&gt;坐在妈妈左手边的女人是妈妈最好的朋友，两个人从上中学时就是同学，
二十几年如一日，姗姗阿姨比妈妈结婚早一年，听说她结婚的时候妈妈是她
的伴娘，美丽的伴娘吸引了很多宾客的目光，直到现在已经过了这么多年，
姗姗阿姨还有点耿耿于怀呢。&lt;br&gt;不同于妈妈，姗姗阿姨虽然也算是个美熟女，不过她更喜欢穿那种五颜
六色款式新颖又相对暴露一点的衣服，脂粉味也比较浓，十个手指甲上也涂
满了红色的指甲油，黑色的网状长筒丝袜，可能这也是一种性感吧，不过更
像是大众型的。&lt;br&gt;【别闹了姗姗，人家怕了你啦。】&lt;br&gt;【茵茵，你说你都这么大年纪了，看着还这么迷人，我就不行，整天都
得靠化妆来吸引男人的眼球。】&lt;br&gt;【你都多大年纪了，干吗还要吸引男人的眼球啊，你这么喜欢被男人看，
是不是花癡呀，呵呵。】&lt;br&gt;【讨厌啦，哪个女人不喜欢被男人欣赏啊，我看你是饱汉子不知饿汉子
饥，你的回头率那么高，以后我再也不和你一起逛街了。】&lt;br&gt;【哪有啊，是你多心，我总不能沾上一脸胡子再和你逛街吧。】&lt;br&gt;【哈哈，那好啊，现在就沾，我陪你逛一下午。】&lt;br&gt;【死姗姗，你还当真啦。】&lt;br&gt;【呵呵，我差点忘了，不许岔开话题，茵茵，你们家老马这么大年纪了，
还能满足你么？】&lt;br&gt;听到姗姗阿姨这么问，妈妈的表情马上出现了微妙的变化。&lt;br&gt;【哎……】&lt;br&gt;【怎么了茵茵，不会是让我说到痛处了吧。】&lt;br&gt;【该怎么和你说呢？】&lt;br&gt;【这就我们姐妹俩，也没有外人，有什么不好意思说的呀。】&lt;br&gt;【自从我们家老马得了糖尿病，是越来越不行了，前几年还凑合，虽然
也不是那么硬，不过还勉强能做。现在……哎，连硬都不怎么硬了，有时
我用了浑身解数把他弄硬了，我的情欲也来了，可是他刚插进来就软了，弄
我的好难受，你也是女人，肯定知道那种感觉的，那功夫我连死的心都有了。】&lt;br&gt;妈妈的话犹如一颗重磅炸弹一样让我吃了一惊，爸爸才五十岁刚过呀，
就不行了么，怎么可能呀，糖尿病真的这么可怕么。&lt;br&gt;【天呐，想不到你们家老马现在真变成老马了，就会认得回家的路了。
当初我就不同意你们俩在一起，他足足大了你十三岁呀，你就是不听，还搞
起了什么师生恋，现在后悔了吧，晚啦。】&lt;br&gt;【别提以前的事了，当初我不也是觉得老马是个才子么。】&lt;br&gt;【我说你就是目光短浅，就没想想以后怎么办。】&lt;br&gt;【都已经这样了，你就别埋怨了，再说我都这么大年纪了，还想那么多
干吗呀。】&lt;br&gt;【你说什么？这么大年纪了？说这句话的人应该活在旧社会，你还真以
为是女人四十豆腐渣呀，傻瓜，现在流行的是女人四十一枝花啦。】&lt;br&gt;【谁像你呀，整天打扮的像一枝花似的。】&lt;br&gt;【哎，我要是像你这么漂亮这么有气质的话，我也不用刻意打扮自己的。
按我说呀，你应该和老马离婚，再找一个男人。】&lt;br&gt;哼，这个坏女人，人家都说甯拆十座庙不毁一桩婚，她竟然能说出这样
损人不利己的话。要是在古代，都应该挨板子了。&lt;br&gt;【死姗姗，说什么呢？我都多大年纪了。】&lt;br&gt;【你说你自己多大？你还不到四十呢，以我们家茵茵的姿色，要是想找男
人，从８岁到８０岁不得排成一个加强团啊。】&lt;br&gt;【讨厌死了，我哪有那么大魅力呀。还一个加强团呢，是３５８团么，呵
呵。】&lt;br&gt;【嘻嘻，茵茵什么时候也变得这么幽默了，其实你的魅力只是自己感觉不
出来而已，我要是男人的话对你都得动心呢。】&lt;br&gt;【不管怎么样我都不能和老马离婚的，因为我还有儿子呢，我得给儿子一
个完整的家。】&lt;br&gt;听到妈妈这么说，我一阵阵的感动，妈妈，我的妈妈，你真好。千万别像
你身边那个骚货一样，损人不利己。&lt;br&gt;【别提儿子了，你看你们家东东多好，我儿子跟他那混蛋老爹一样，是个
色种。】&lt;br&gt;【你儿子鹏鹏？他不是挺好的吗，怎么了？】&lt;br&gt;【那小子才不是东西呢，竟然偷看我换衣服，还以为我不知道呢。】&lt;br&gt;听到姗姗阿姨的话，我有点震惊了，鹏鹏虽然有点好色，可是他比我强多
了，至少还有个女朋友呀，怎么能打他老妈的主意呢。&lt;br&gt;【啊？你可是她亲妈呀，他怎么能……】&lt;br&gt;【哎，悲哀吧，自己的儿子打我的主意，那天我是真的走光了，连我换内
裤的样子他都看到了，还是这条内裤呢。】&lt;br&gt;说着姗姗阿姨就掀起了自己那条黑色的短裙，我仔细一看，差点喷了出来，
鸡巴就像触电一样来了感觉，因为她穿的是一条黑色的丁字裤，只见内裤底下
那条细的不能再细的带子色迷迷的勒住主人最神秘的地方，两片暗红色的大阴
唇很明显的暴露在空气里。&lt;br&gt;我靠，这个骚货，穿这么骚的内裤，你怎么不去日本发展啊。&lt;br&gt;在她们的眼里，我可能还是个什么都不懂的小孩子，可是他们哪知道我已
经看了不少的A片了，尤其喜欢看熟女类型的片子。&lt;br&gt;看到自己的闺蜜穿这么暴露的内裤，妈妈的脸红的像熟透了的水蜜桃一样。&lt;br&gt;【哎呀，死姗姗，你怎么穿这么风骚的内裤呀，多丢人呐。岂不是连他出
生的地方也让你儿子看到啦？】&lt;br&gt;【可不是么，我当时真想找个地缝钻进去，不过还有点小小的刺激呢，嘻
嘻。】&lt;br&gt;【臭姗姗，你这么色，不会是真想老母牛吃嫩草吧，就算是想吃也不会把
你儿子吃了吧？】&lt;br&gt;【去你的吧，我哪有你想象的那么色呀，连自己的儿子都想占了那还是人
么，就算是吃也让我儿子吃你，哈哈哈。】&lt;br&gt;【死姗姗，又没正型，再骚下去小心你儿子强奸你。】&lt;br&gt;【他敢？你以为哪个男孩子都和某某歌唱家的儿子似的呢，不过呢，要是
你们家老马真满足不了你，你就去找我儿子吧，就冲咱们这么多年的好姐妹，
我不介意，就勉强让你做我儿媳妇，哈哈。】&lt;br&gt;去他妈的，这哪像一个做母亲的应该说出来的话呀。&lt;br&gt;【哈你个坏蛋，我看你儿子这么色和你们家老关一点关系都没有，就随你
这个骚妈妈，看我不咯吱你。】&lt;br&gt;妈妈被姗姗阿姨羞的像个小姑娘似的，一脸红晕的扑在她身上抓姗姗阿姨
的痒痒，别提多可爱了。&lt;br&gt;【咯咯咯咯，我怕了怕啦，茵茵，我说真的，虽然你长得漂亮很高贵也很
有气质，不过我还是觉得你应该再性感一点的。】&lt;br&gt;【我都已经习惯穿成这样了，哪像你呀，穿的这么风骚。】&lt;br&gt;【穿的风骚怎么了，你相信么，虽然你什么都比我好，可如果遇到同样一
个男人，他一定追我不会选择追你，因为他会觉得我比较容易接触，你就不行
了，虽然他会为你倾倒，可是却不敢追你，因为你的一切都会让男人感觉怕怕
的。】&lt;br&gt;【是么？我这么难以接触么？我自己倒觉得我挺和善的呢。】&lt;br&gt;【别傻了，我倒不是非想让你和你家老马离婚，我觉得你应该再给他几次
机会的，你只有带一点变化，才能带给男人新鲜感的。】&lt;br&gt;【怎么变化呀？】想不到妈妈听了姗姗阿姨的话来了精神，竟然认真起来。&lt;br&gt;【还得我帮你吧，呵呵，我可好久没吃牛排啦。】&lt;br&gt;【好啦好啦，别卖关子啦，晚上我请你吃。】&lt;br&gt;【嘻嘻，这还差不多。】&lt;br&gt;真不知道这个骚女人要把妈妈怎么样啊，还是偷偷的观察吧。&lt;br&gt;只见姗姗阿姨脱掉了妈妈的短丝袜，一双雪白的小脚马上暴露在她的眼前，
妈妈的脚真的好美，才３６码，像一块美玉那样晶莹圆润，又像高档的丝绸那
样滑腻，脚背上的肉色如透明一般，隐隐的映出几条青筋，十根青葱一样的脚
趾让人恨不得捧在手里摸几下，放在面前吻一吻。&lt;br&gt;接着姗姗阿姨又从自己的挎包里拿出了一瓶红色的指甲油，一点一点的涂
抹在了妈妈的指甲上。&lt;br&gt;【看看这多性感啊。】&lt;br&gt;确实很性感，光是这双美脚就能勾起男人那最原始的欲望。要是用来足交
的话，还不得爽死呀……靠，我在想什么呢，那可是我亲妈呀。&lt;br&gt;【茵茵，怎么找来找去都是肉色和白色的呢，你没有性感一点的丝袜吗？】&lt;br&gt;【就像你这种都是网眼的呀，色色的，人家才不穿呢。】&lt;br&gt;【下午我们去买一条黑色的，你的美腿这么修长，要是再穿上黑色的丝袜，
不得看死外面的那些色男呀，嘻嘻。】&lt;br&gt;【讨厌死了。】&lt;br&gt;【嘻嘻，让我看看我们的大屁股茵茵穿什么内裤呢。】说着姗姗阿姨就去掀
妈妈的裙子。&lt;br&gt;【坏蛋，你干嘛掀人家的裙子嘛。】&lt;br&gt;真的有点费劲，不是说妈妈的裙子不够宽松，只是她的屁股太大了。在裙子
被掀起的一瞬间，我觉得一阵阵的眩</content></item></essay>