<essay><item><title>痴心禁恋之柔母痴儿(4)</title><author>床上伴侣</author><content>将能够自动升降的靠椅降了一些开始认真地给
母亲按起肩和颈。按摸也是中医养生很重要的一门课，母亲更是这方面的专家，
所以我边按边听她说着道理，我们越聊越多，也越聊越远，聊到了按摸治疗颈椎
病，不知不觉就聊到了护肤，由护肤又扯到了别的上了。&lt;br&gt;我忽然冒出一句：「我听说女人护肤一门里还有对私处的保养，咱养生馆也
有这吗？」&lt;br&gt;母亲不由被我的话逗乐了，却不知一时如何回答：「你听谁说的？」&lt;br&gt;「呵，现在电视广告上都有，还用听谁说。公司里也有人聊天时说过。」&lt;br&gt;「有是有，不那?普遍。生活水平提高，社会进步，人们的保养意识也就自
然全方位的在跟进。」&lt;br&gt;我诡异地笑笑问：「那美女娘你也保养那里吗？」&lt;br&gt;但得到的回答就是母亲抬手在我的手背上啪的打了一下：「你这当儿子的什
?都问，不像话啊！」&lt;br&gt;我嘿嘿一笑继续按摸，心里想母亲肯定自己试过那些保养了。&lt;br&gt;我的目光落在桌上的台历上，看看日期，9 月了，忽然想起件事：「美女娘
，下周五是你的生日了！」&lt;br&gt;「嗯。」她轻描淡写地点下头。&lt;br&gt;「那要好好庆祝一下才行！」&lt;br&gt;「庆祝什么？不许在公司和人说啊！我早就和人说我的生日早过去了。」&lt;br&gt;「哦，那在家总要好好庆祝下吧！家里你就别管了，到时我选个好的礼物送
你！」&lt;br&gt;「你呀，别给我胡闹就是最好的礼物了。」我的心思却早飞到怎?给母亲过
生日上了。&lt;br&gt;晚上睡前我上网和秦刚聊天。&lt;br&gt;我有意坏坏的问他：怎么样哥们，我在你家这两天，为了和菲姨配合装做别
人都不知道你们的秘密，把你憋坏了吧？你家小弟有没有抗议？&lt;br&gt;秦刚：嘿嘿，我定力强。&lt;br&gt;我：滚吧！昨天你就跑菲姨那边睡了，以为我不知道&lt;br&gt;秦刚：你小子混蛋！你偷听。（发了一个杀人的表情）&lt;br&gt;我：没呀，我也是去洗手间，看你门没关紧，就瞧了一下，你不在啊！&lt;br&gt;我哪敢说实话，自知理亏。&lt;br&gt;秦刚：哦。你和晓琳姨怎么样了？&lt;br&gt;我：还那样。下周是她生日，她说不想惊动朋友什?的，我打算自己给她过。&lt;br&gt;秦刚：那不错啊！你表现的机会啊。好好表现。（一个坏坏的表情）&lt;br&gt;我：我问你个事啊，不是玩笑的，你认真回答。你家菲姨那里好看吗？&lt;br&gt;秦刚：哪？&lt;br&gt;我：就是那了！听说现在都注重保养私处了已经。&lt;br&gt;秦刚：哦，好像是的。等你成功了就知道了啊。&lt;br&gt;我：嘿，你每次做时都很强吗？能打几分，满分１０。&lt;br&gt;秦刚：绝对的９分以上。&lt;br&gt;我：吹吧！一周几次秦刚：平均三次。像她们这样的熟女，重的是质量不是
数量，懂不？而且我们是相爱，不只是做爱懂不？要懂的尊重她的情绪。&lt;br&gt;我：不用你教导我，我也是过来人！&lt;br&gt;我想想秦刚昨晚在肏他母亲时的手段，心里自歎经验差了点。我再想问他些
事时，他却说要去睡了，下线了。接下来的几天除了每天忙碌着上班的事，有时
间就会想想母亲过生日的事。&lt;br&gt;终于挨到了又一个周五。我中午一过看看工作表没什么重要的事做，没在公
司吃午饭就去请了假回家了。回到家中，我便开始布置，打电话叫来了事先就安
排好的小时工，先是摆上９９朵康乃馨，再放上９９９朵红玫瑰，再拉好各式彩
灯、䌽带，一个一个去调试。期间有工人问我这是给谁过生日，又康乃馨又红玫
瑰，我说我女朋友和我母亲一起过生日。&lt;br&gt;傍晚来临了，我有点紧张地等着母亲回来，可是早就过了下班时间也不见她
人影。我忍不住打了电话，她在电话里说有朋友请应酬，推不过就去了，要过一
会才能回。我有些失望，问她对方是男是女，她没说就挂了。&lt;br&gt;我坐在沙发上郁闷了一会又把电话打了过去问她在哪？我也过去。&lt;br&gt;她说了一个地址，然后说不要过去了，她马上就回了。&lt;br&gt;我没有听她的，出门开上车直奔她说的地方。&lt;br&gt;那是一家四星级的酒店。我停好车正愁到哪去找，却见母亲和一个中年男人
从门里走了出来，我在车里没动，看着他们。那个人圆圆的一张脸，左边脸上还
长了一颗黑痣，真恶心！男人在母亲握手道别时死抓着她的手不愿放下，还要来
拥抱。&lt;br&gt;我看不下去了，猛地推开车门下了车，喊了一声母亲的名字：「周晓琳！」&lt;br&gt;两人一起回头看向我，我过去一把推开那男的拉起母亲向车边走去。&lt;br&gt;「那个人是谁？」&lt;br&gt;「晓晓，你怎?这?没礼貌！」&lt;br&gt;「我问你那男的是谁？」&lt;br&gt;「电视台的节目赞助商，以前有过合作……」&lt;br&gt;「哼，不怀好意！以后不要和他来往！走回家！」&lt;br&gt;母亲重重甩开我的手：「你干什?？」&lt;br&gt;「你知不知道我在家忙了一下午等你回家过生日！你却……」&lt;br&gt;我有些情绪激动，母亲也怔住了。&lt;br&gt;我转身跑上了车发动车子离开了。&lt;br&gt;我来时看了母亲的车就停在旁边，自然会开车回来。可在路上走了一会，我
渐渐平定了情绪，也感到自己刚才有点过份了，想到这心思便又回到了家里的布
置上。&lt;br&gt;我回到家把厅里所有的灯全关了，只等母亲归来给她一个惊喜。我听到了钥
匙插进锁孔的声音，接着就是推门声，我在此刻一下按下了所有布景灯的开关，
顿时各色七彩缤纷的灯亮了起来，正对着厅门的几米之外布的一面灯墙上用䌽灯
竖着排出两行字：『左边是妈妈生日快乐』，右边是『周晓琳我爱你』正上方还
有一个横幅：『生生世世。』灯墙下面就是一个放了大蛋糕的桌子，蛋糕上插着
９根蜡烛。&lt;br&gt;母亲「啊！」的一声便怔在了门口，好一会才放开了门把手上的手，手上的
包也掉在了地上。这时音箱里音乐响起了生日快乐歌。我过去一把抱住了她说着
：「生日快乐！」&lt;br&gt;母亲也热烈动情地抱住了我，激动地说：「谢谢你，儿子！」还主动在仰头
在我下巴上亲了一口，我马上回以热烈的一吻，从她的额头吻到了脸蛋，最后吮
住了她的红唇。母亲挣扎了一下，还是被我牢牢的吻住了唇。&lt;br&gt;也许是对没有及时回家有些许愧疚，加之被面前的氛围所感染，母亲放弃了
挣扎，任我那么吻着，渐渐的也有所回应起我的热吻。我的呼吸渐浓，抱在母亲
腰间的手也不安起来，渐渐向下游弋去，一只手轻抚在那套装裙包裹的丰臀上，
另一只手则慢慢抓起裙摆意欲做更深的索求。&lt;br&gt;就在我的手刚伸到裙内摸触到母亲的丰美的大腿时，母亲如梦初醒般猛却推
了我一把，退开了，灯光下的她涨红着脸，粗重的喘息着。我们这这样对视看着
１０秒足有，最后她羞怯地整了整了整衣装向蛋糕走去，我也反应过来，忙取出
火机点蜡烛：「快许个愿吹蜡烛吧！」&lt;br&gt;母亲双手合实许了个愿，然后吹蜡烛。我把刀递给她切蛋糕。母亲切了一块
先递向我的嘴边，我执意让她先吃，她咬了一小口又递给我，我一口吞下。我们
就这样分吃着蛋糕。忽的音响里的音乐响起，换为了浪漫温馨的曲调。我让母亲
放下手上的东西，拉起她到厅中央，一手牵起她的的手，另一手放在她的腰间，
示意她跳舞。她怔了一下便也跟着我的舞步随着音乐跳了起来。&lt;br&gt;「妈妈，多久没跳舞了？」&lt;br&gt;「有些年了吧。有应酬时也不想跳。还是你爸爸在时的事了。」&lt;br&gt;「以后我陪你跳！我记得我很小的时候爸爸妈妈常常就是在这里跳。以后我
就是爸爸的替身了！我代他照顾你、爱你！」我动情地望着母亲。母亲秀美的脸
上却显出几分羞赧，从前我要是这?说她一定会嗔怪地眼神看着我。&lt;br&gt;我慢慢把头贴向母亲的头，最后把她揽在了怀中。&lt;br&gt;就这么温存着随音乐走着舞步……&lt;br&gt;我缓缓抬起头，用手抚着母亲秀丽的面庞，嘴唇慢慢向她吐息如兰的双唇凑
去，她此时也被我的情绪所感染了，闭着双目等待我的吻！四片火热的唇粘合在
了一起，尽情释放着爱恋，此刻，所有的忧虑烦恼都不存在了。母亲的双手紧紧
拥在我的背上，我的大手再次划过她丰挺的臀部进而又划入裙摆之中。那美腿上
的柔滑细腻感让人为之疯狂，如同催情之剂瞬间便将我男性荷尔蒙激发到了全身。&lt;br&gt;我变的疯狂，我那此刻能消融一切的双唇由母亲的唇上划向了她的玉颈，饥
渴地吮吸那里的每一寸饥肤。&lt;br&gt;我听到了母亲的粗重的娇喘！我感受到了她在变热！她胸前挺实的双峰剧烈
起伏着，指引着我的双唇驶向那里。我的手贪婪地驶入了她腿间，抓揉那丰嫩的
大腿内侧一路向上，终于扣在那神秘之丘上，那里也在激发升腾着湿热的慾望，
我迫不及待地想去探索那秘密的最深处。&lt;br&gt;然而激情却如同春梦般又一次戛然而止！母亲又一次抓住了我的手，她的一
只手死死的在裙子外隔着一层裙子扣在了我的手腕上，而音乐也已不知何时停了。
那一刻我和母亲的目光对视在一起，我的目光中全是渴望，母亲的目光中有几许
委屈还有几分乞求，我的心顿时化了一般，母亲的目光让我心疼，我不该如此逼
她！我从她裙内抽回了手，又一次拥她入怀，两人的泪水情不自禁流淌。&lt;br&gt;过了好一会，母亲轻轻起身，用手将我眼角的泪水抚去，转泣为笑，如同我
小时候一样哄着我说：「晓晓不哭！」我也用手为母亲拭去泪花。&lt;br&gt;「谢谢你晓晓！我已经好些年没过这么好的生日了！来收拾一下去睡吧！」&lt;br&gt;我点点头，默默地跟着她一起将厅里收拾干净。然后一起上楼。&lt;br&gt;在二楼去三楼的楼梯口我从口袋里拿出个巴掌大小薄薄的纸袋递给母亲，对
她说：「美女娘，这有件特殊的礼物送给你。不要打开，一会睡前你再看。」。&lt;br&gt;她接了过去，一脸狐疑向她卧室走去。&lt;br&gt;我则有些忐忑地回了三楼。&lt;br&gt;那小纸袋里装的就是我保存并刻录下来，那天偷拍到的菲姨和他儿子秦刚极
尽缠绵的激情视频。
我内心忐忑又充满期待，心里七上八下的回了三楼，草草洗了个澡就抓起笔
记本电脑靠在床头，插上那个无线偷拍的接收器，迫不及待地打开了电脑，生怕
再开晚了就错过了什么，电脑屏幕中出现了母亲房间的画面。我是下午时把一个
镜头粘放在了母亲床对面的电视一侧。我没有想过要偷窥母亲什么，所以就一外
镜头便够了，连收音器也没有放。我只是想知道母亲看到那段视频后会有怎样的
反应，这对我很重要，母亲的反应便能丈量我与幸福彼岸间的距离。&lt;br&gt;画面中母亲卧室亮着明亮的棚灯，母亲此时不在室中，应该是还在洗浴，床
头柜上合闭的笔记本电脑上正放着我刚给她的「礼物」。等了有近１０分钟，母
亲穿着一件红色的吊带低胸刚刚及膝的睡裙出现在了卧室。她先开了床头灯，而
后关了棚灯，室中立时成了昏暗的粉红色。&lt;br&gt;她靠在床头盖上被子，看了看床头柜上的东西，伸手取过了我的「礼物」，
从小纸袋里倒出了那张碟，翻转着看了看，又取过床头的笔记本电脑，开机后把
碟片放到了光驱中，电脑屏幕发散的光亮照射在母亲秀丽的面庞上。我的心跳不
由得开始加速，有点紧张地注视着画面里的一切。&lt;br&gt;母亲的表情忽然开始变得错愕，一支手不自觉地放了嘴边，而后１０几秒后
一下子合上了电脑，她从胸到头以上的光线顿时又暗了下来，床头灯的粉红色的
光线只能让我真切看到床面以上到她胸部左右的空间，脸上的表情看不真切，只
看到她怔了一会神，然后用手理了下头发，然后又慢慢掀起了电脑，脸上尽是惊
讶，眼睛睁得大大的，右手的食指放到了唇边，竟有一副不知所措的神色。&lt;br&gt;大约过了３分钟，母亲忽然如梦初醒般有些慌乱地取出了那张碟片关上了电
脑，她把碟片放在床头柜上进面又一把扔到了地上，最后还是下床取回来放到了
抽屉里。我看到她呼吸变得略显急促，双手向后理了一下头发，而后把手放在两
颊上低头默默的坐了一会才关了灯躺了下来。&lt;br&gt;室中黑了下来，只能从窗子透进室内的一点天光辨认出哪里是母亲躺在被子
里的躯体。我默默的注视着同样黑了下来的电脑画面，我看到了母亲在几分钟里
便变换了３次睡姿。&lt;br&gt;我关上了电脑关上灯就默默地坐在黑暗里，试着躺下来几次，却一点睡意也
没有。也不知过了多少时间，我拿过放在床头的表，按了一下夜间模式按扭，显
示竟然已快到凌晨１点钟了，可我还是无法安然入睡，心里有一种难以言说的空
空的却又莫名紧张的一种情绪，根本无法静心去睡。&lt;br&gt;我在想母亲是不是也会和我一样？我忽然有种去看看母亲的冲动，我猛地从
床上坐起，跳到地毯上轻手轻脚下到了二楼，用最最小心的手法扭动门把手开了
母亲卧室的门。我熟悉的淡淡的茉莉的清香入鼻，室内静静的，能听到母亲很细
的呼吸。&lt;br&gt;我在门口看着，犹豫了几分钟最后进了门，轻手掩上了门，到了床前，就在
一片黑暗中站了好一会，直到我的眼睛已适应了这黑暗，</content></item></essay>