<essay><item><title>妈咪的内衣续作—-阿姨的内衣(5)</title><author>床上伴侣</author><content>你怎么会知道的？&lt;br&gt;……就……抱着妳的时后，感觉到……两团肉……还有……多了激突的感觉。&lt;br&gt;阿姨马上低头看了胸口一眼，调整了一下领口，哦了一声就没讲话了，我想着小小说的内裤是阿姨自己脱给我的，心想阿姨是装清纯还是要我讲白吗？&lt;br&gt;我坐上床靠近阿姨的脚边，放大胆子给她问下去︰那阿姨……有穿……内裤……吗？&lt;br&gt;阿姨睁大眼睛看着我，好像她听错我问的问题，想想着，过了三秒，呵～呵～～想不想来看一下就知道了ㄚ？阿姨像是又开始了角色伴演，并且把双脚收回来，屈在一旁。&lt;br&gt;听到这话让我倒抽了两口气，小小说的是真的！？阿姨真对我……有意思？我轻触着阿姨的脚踝，装绅士般的问︰May I？&lt;br&gt;阿姨带点浅浅的微笑瞇着眼，向前靠近我，胸前自然挤出一道深乳沟，说着︰胸部都被看到了，底裤好像也还好……呵呵呵～～&lt;br&gt;怎么会有这么爽的事，我感觉心跳噗通噗通的跳着，我的肉棒已经立正了起来，是不是我喝醉了，还是阿姨喝醉了。&lt;br&gt;我慢慢用手掀开阿姨的裙摆，一面看着阿姨的眼神反应，一面看着美白的大腿慢慢显现在我面前。&lt;br&gt;我贪婪的舔了舔口干舌燥的唇，看着阿姨带着微微害羞却嘻闹的表情，裙摆已被我褪到双腿之上，衬裙不识相地悍卫着阿姨的最后防线。&lt;br&gt;又看了阿姨一眼，阿姨像是说着，想看就看吧！微点了点头。&lt;br&gt;带点颤抖的手背微微磨擦着阿姨滑细的大腿皮肤，好舒服好有弹性。&lt;br&gt;手想反摸阿姨的美腿，却更期待大腿根部私密的桃花园，最后衬裙也被我掀了起来。
时间像是静止了几秒，阿姨的私处被红色内裤护卫着，内裤中央有着小水晶吊饰，看起来就跟胸罩是同一款。&lt;br&gt;黑色的蕾丝接合着私处与大腿，而私处部份却透着白色，也许是卫生护垫，记得前女友也习惯用护垫来避免阴部直接接触内裤，内裤也比较不会脏。&lt;br&gt;正当我想要进一步掀开衬裙时………&lt;br&gt;阿姨却像是胜利般的盘起腿来，用裙摆挡住了红内裤，哈哈哈……没想到我这个年纪，还可以诱惑小夥子……不过……让你失望了？&lt;br&gt;手里还牵着阿姨的裙摆，我恍然发现被小小骗了！那我口袋的内裤是谁的！？该死的小小还拿来卖我。&lt;br&gt;阿姨神情中带着高度的骄傲，神秘地问着︰难道……你以为……阿姨没穿……内裤吗？&lt;br&gt;这……怎么回事？我想阿姨应该知道发生什么事了。&lt;br&gt;阿姨不等我问︰就……阿姨去厕所时，小小以为我们是情侣，说要来戏弄你一下，要我脱内裤给她，装作是她的给你当作纪念，看你会不会收。 嗯？这也许是小小的计划吧！&lt;br&gt;可是……阿姨因为……不好意思，反正是戏弄嘛！就叫小小去跟别的小姐要了一件红色的，就当作是我的拿给你囉～～&lt;br&gt;嘿～～所以你口袋那件红色内裤不是我的啦！呵呵～～ 阿姨淘气的吐吐舌头，手还慢慢将我手中的裙摆抽回去。&lt;br&gt;虽然刚刚看到爽过了，现在却觉得被骗了，我像是个死要内裤的色狼，尴尬的掏了红内裤出来 ，还好阿姨的奶罩是在另一个口袋。&lt;br&gt;这条红内裤看起来蕾丝的部份居多，像是情趣内裤，不知是否我脑羞成怒，此时的我对它一点兴趣都没有，甚至多了点厌恶，连内裤也有山寨版，马的！臭婊子骗我，一脸不爽的往垃圾桶丢去。&lt;br&gt;阿姨看出我的脑羞成怒，也觉得她做的让我很没面子，毕竟我刚都在好好的安慰她，哦……好嘛……好嘛……小翔，别生气了啦！～～&lt;br&gt;我一脸不爽的说着︰你在这等我，我去找小小算帐，敢骗我。可恶，现在去大概她早走了。&lt;br&gt;这下阿姨有点慌了，直忙拉住了我，唉呦……是阿姨戏弄你的嘛！别去找她。&lt;br&gt;我定下心想了想，女人有时就怕男人生气，不如利用这点卡点油，我客人花钱耶～还被耍～～&lt;br&gt;……别这样啦……别生气，阿姨又不会笑你。阿姨明明刚刚就是在笑我。&lt;br&gt;我只是觉得……自己像个白癡、色狼。口气依旧生气。&lt;br&gt;好嘛～那不然……阿姨知道你牺牲了一晚陪我。阿姨拉起了被单，遮住了下半身，我虽然不爽但还是好奇的转了点角度。&lt;br&gt;眼角馀光只见阿姨的下半身在棉被中动来动去，接着掀开点被单，手上拿出白色的小布，对折后摆在旁边的矮柜上。&lt;br&gt;阿姨抿着唇看了看我，犹豫了一下，从被单中慢慢地拿出一条红色带小水晶吊饰的内裤，原来刚刚矮柜上的是卫生护垫。&lt;br&gt;既然……你这么在乎这条内裤，就……补偿我的护花使者一下。阿姨递了内裤过来放在我手上，眼神不敢与我相视。&lt;br&gt;一时不知该如何是好，低头看了看留着阿姨馀温的精致内裤，脸色慢慢由生气变和缓再变兴奋。&lt;br&gt;嗯～那……阿姨想要休息一下……你……有事就……自己解决一下。阿姨像看穿我一样或是看穿男人一样，接着就关暗了灯，掀起棉被躺了下去。&lt;br&gt;我哦了声，现在就进厕所去打一枪会不会太明显，算了，都被阿姨明讲了，我起身把灯光关弱一点，顺手偷拿走在矮柜上的护垫。&lt;br&gt;走进浴室关上门，第一时间拿起阿姨的内裤起来闻，可能是有卫生护垫，只略闻到女性贺尔蒙的气味，其他都是柔软精的味道。&lt;br&gt;打开对折的白色护垫，中央带着浅黄色的黏液，旁边渗着大片透明的液体，阿姨也溼了一片……我淫乱的闻着阿姨的阴部味道，强烈的女性贺尔蒙冲鼻而来。&lt;br&gt;这味道跟昨天阿姨的换洗内衣气味不同，我想着两者的差异，顺便解放我肿胀的肉棒。&lt;br&gt;回忆着刚刚阿姨脱内裤的秀气动作，盖着被单更让人喷血，想着被单下阿姨的肉体，我将护垫包住了老二，阴茎阿～快尝尝阿姨阴道的味道。&lt;br&gt;空气中混合着男女交杂的贺尔蒙，正当我开始要享受快感时，隔壁房间传来了放水声。&lt;br&gt;这时我突然醒了过来，我到底在做什么？一条内裤就让我满足了吗？隔壁姨丈可是真枪实弹的在干女人，我居然在这拿阿姨的内裤自慰。&lt;br&gt;发现自己对阿姨的感觉起了微妙的变化，除了性慾外，更多了些爱怜，我觉得我可以好好安慰她，只要她把她的心跟身体交给我。&lt;br&gt;昏暗的灯光让人勇敢起来，我爬上了床，靠近阿姨的枕边。&lt;br&gt;小怡，要帮妳穿回去吗？我先将阿姨的身份舍去。&lt;br&gt;阿姨揉揉双眼，像是有点怕光，转过头来，带了点慈爱的语气︰……嗯……还生气吗？满足了吗？阿姨回避了我的问题。&lt;br&gt;嗯～我不生气了，不过……妳的内裤……我也没用到。我开始用对女人的态度对阿姨。&lt;br&gt;怎么了，你不喜欢？阿姨躺在床上自然而然变成抚媚的女人。&lt;br&gt;我很喜欢，可是我不要妳这样补偿我。我带点疼惜。&lt;br&gt;小翔，你……不是喜欢内裤吗？昨天还……用浴室的内裤……那个……我们的对话慢慢变成枕边的耳语。&lt;br&gt;是妳故意放在那的吗？昨晚……我想要的只是内裤的主人，今晚，我想要的是内裤主人的心，这才是我需要的补偿。一点都没唐突的感觉，我居然对阿姨表白了。&lt;br&gt;我们之间近的连心跳加速声都感觉得出来。&lt;br&gt;你……不怕我把你赶下床吗？阿姨像是隐藏内心感动般冷冷的说。&lt;br&gt;我……只是……觉得……变成这样……我很心疼……阿姨……我讲出内心的感觉。&lt;br&gt;先摆旁边吧！阿姨的声音带点激动却又冷静。&lt;br&gt;我想休息了。接着侧身转了过去。&lt;br&gt;我将阿姨的红色内裤和衬垫摆在矮柜上，接着也躺了下来，想着刚刚好像太冲动了。&lt;br&gt;慢慢地，我听见阿姨平缓的呼吸声，大概过了十几分钟，我开始爱困了起来，这个时后，隔壁却开始了女人呻淫的声音，哦……哦哦……喔～～&lt;br&gt;我清醒了过来，期待听的更清楚，叫的更大声，听现场的还是有快感的。&lt;br&gt;但是……另一方面又期待，听不见，叫小声点，因为在这寂静的夜晚，用微妙的声音是足够吵醒阿姨的。&lt;br&gt;我想我的担心是多馀的，因为来不及了，只见阿姨缓缓坐了起来，像是怕吵醒了我，看了看我，我假睡着。&lt;br&gt;将衣服整理了一下，慢慢掩着耳，走向厕所关上了门，阿姨想逃离这让她心碎的声音。&lt;br&gt;我虽然心系着阿姨，但对于第一次听到现场实况的感受却更是震撼。&lt;br&gt;我不禁跟着淫叫声的大小，套弄着肉棒，想像着是我在干那妙龄的丰满妹妹，但我不敢太沉醉 ，万一阿姨出来就糗了。&lt;br&gt;女人的叫声越来越大，呻吟中还带点凄惨，最后听到最高音的一声后也听到男子的讲话声。&lt;br&gt;我差点跟着节奏射了出来，好不容易忍了下来。&lt;br&gt;再过了十分钟以后，阿姨才走了出来，开了冰箱，拿了瓶矿泉水，接着走来坐在靠我这边的床边。&lt;br&gt;边喝着水边看着自己的红内裤，还惊讶的看到自己的卫生护垫已经被撕开摆在内裤旁，中间露出分泌的淡黄色液体。&lt;br&gt;她转头看看我，似乎觉得我太过份，连她没给的护垫都拿去。&lt;br&gt;阿姨拿起了自己的内裤，端看捡查了一下，还闻了闻，似乎想确定我是不是使用过，接着折好放了回去。&lt;br&gt;对于阿姨这举动，我感到有点高兴，意思是内裤还是留给我吗？&lt;br&gt;接着拉拉床单，帮我盖上，好像是父母都会做的事。&lt;br&gt;倒是将护垫对折了起来，丢进了垃圾桶。&lt;br&gt;阿姨绕了床一周，回到原位，像是考虑了一下要不要脱衣服睡，后来没脱就拉着被单睡了下去。&lt;br&gt;对了，听妈咪讲，阿姨有裸睡的习惯，可惜ㄚ～～～&lt;br&gt;阿姨上床后，我考虑着要不要用假装翻身碰到阿姨的烂招，又想不到更好的招，光挣紮就花了二十分钟，睡意又浓了起来。&lt;br&gt;就在我开始想算了的时后…………&lt;br&gt;哦～～又听到一声消魂的叫声，我开始觉得是不是我听错，但是，接连着又是一阵春语泥喃、呻吟与娇笑声。&lt;br&gt;心中一阵无名火湧起，虽然说留小姐过夜来个两三次应该才回本的，但姨丈这样也对阿姨太过份了点。&lt;br&gt;我不加思索起身开强了灯，想要冲过去兴师问罪，却一把被阿姨拉住。&lt;br&gt;小翔……哎～别去了。阿姨应该都没睡着过吧！突然爬起跪在床上拉着我。&lt;br&gt;阿姨，我觉得……太过份了……我不满的态度比刚刚生气的强度还强。&lt;br&gt;你去了……情况只会更糟，一切都回不到原状的，连装都装不来，一定要离婚的。阿姨看起来想了很多很多。&lt;br&gt;我透过阿姨的胸口，两对丰满的乳房，还有穿过两乳间的乳缝，直视阿姨黑森林的阴毛，我软化了。&lt;br&gt;好吧！如果……再有一次……我一定要……我对着阿姨坚定讲着，像是双关语。&lt;br&gt;顺着阿姨抓我的手，将她拉起身，我直接抱着跪在床上的她。&lt;br&gt;又是一阵做爱声传来，我用双手将阿姨的脸颊托了起来，将短发往后理，把耳朵遮了起来，
我呆望着她，这脸孔怎会是长辈？怎会被人背叛？阿姨像是阻止一场灾难一样的抿着嘴看着我。&lt;br&gt;我趁着阿姨听不见时，用气音讲了句︰再一次，我就要上了妳。阿姨面露疑色，比了个你说什么的手势，好可爱。&lt;br&gt;我克制不住自己，双手固定着阿姨的头，对着阿姨的小嘴亲了下去。&lt;br&gt;阿姨吓了一大跳，大力挣开了我的手跟嘴，带着意外的问着︰你知不知道我是谁？！知不知道我老公在隔壁。&lt;br&gt;你是我……心疼的人……我讲的温柔……而妳老公……在隔壁搞别的女人……我讲的坚定。&lt;br&gt;阿姨闭了闭眼，吐了口气︰我们……不该……当阿姨睁开眼，眼神却充满了感动，像是对情人般用手抚摸着我的脸颊，温柔的说着︰听阿姨的话，别被隔壁影响了。&lt;br&gt;如果……你真有需要的话…… 阿姨的……那个……没收起来……阿姨指着矮柜自己折好的内裤，像是早料到一样。&lt;br&gt;我将阿姨指着内裤的手握了起来︰阿姨……我不想再……一次……错过妳……或是再一次用内裤自慰。我越来越明白的说出自己的慾望。&lt;br&gt;嗯……你如果不用……就……帮阿姨穿回去吧！阿姨不知是因为感受到我野兽般的性慾，害怕的想穿起内裤，还是……别有用意。&lt;br&gt;我颤抖着将红色内裤套上阿姨的双腿，阿姨则坐在床上将两脚平伸了起来，我慢慢挂着摸着内裤到阿姨脚踝、小腿、膝盖、直到大腿时…………&lt;br&gt;阿姨紧张了一下站了起来，我隔着裙子，将内裤向上拉到定位，将阿姨的私处遮掩了起来。&lt;br&gt;穿完后只见阿姨满脸通红，好像刚都没在呼吸一样。&lt;br&gt;睡吧……晚了……都快两点了……阿姨像害羞般转过脸去，自己上床去了。&lt;br&gt;我也躺上了床，想着今天是不是有达阵的机会，想着想着，渐渐睡去…………&lt;br&gt;灯亮着似乎比较难睡，或是我慾火焚身，一直睡不安稳。&lt;br&gt;哦～～喔～～喔喔喔喔～～慢点～慢点～痛～～我分不清是春梦还是现实。&lt;br&gt;我缓慢的睁开蒙珑的眼，只见阿姨与我四目相视。&lt;br&gt;阿姨……妳都没睡吗？！我爱困的问着阿姨，嗯～睡不着了……你被吵醒了吗？阿姨有点爱怜。&lt;br&gt;嗯～也没有啦！好像做梦了。我不确定刚发生什么事。&lt;br&gt;嗯嗯……那再睡吧！我发现阿姨的表情有点怪，似乎像</content></item></essay>