<essay><item><title>女儿的深喉性爱(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;十二月的北国，街头满是风雪。&lt;br&gt;差不多四五点的时候，天色已经暗的差不多了，15岁的田蜜今天提早一个小时离开学校补习班，想要赶在川流不息的繁忙时段之前回到自己温暖如春的家。田蜜把自己从上之下裹了个严严实实，栗色的毛织围巾在她娇嫩的脖子上绕了数圈，承接着的是长过腰际的黑色双排扣毛呢风衣，街上的寒风凛冽，妄图趁其不备钻进每一个路人的衣服内。&lt;br&gt;田蜜的家离学校不太远，步行二十多分钟就能到达，但是坐公交车却极不方便，所以尽管是隆隆严冬，田蜜依旧只能加快脚步，这是她唯一需要做的。呼出一口气息就能在空气中凝结成白烟，是不是裸露在冰冷空气中的鼻子都被冻红了呢？&lt;br&gt;田蜜耸了耸肩，深呼一口气，曼妙的身姿如同一道魅影划过了百货商店门前装扮缤纷的圣诞树下，她穿着紧身的蓝色牛仔裤，足上的黑色长筒皮靴每踩下一次，都能发出清脆的声音，连带着溅起零散的冰晶。&lt;br&gt;进入公寓的电梯才显得稍微暖和了一些，这是一栋市中心的老式高层公寓大楼，田蜜的家在１５楼，一套三室一厅的住宅。用钥匙打开门，却并没有人迎接，但田蜜彷彿一下子回到了春天，或许是暖气开得太足的关系，空气中甚至透露出一股慵懒的意味。今天放学比平时早，母亲的确不会先回到家，田蜜褪下围巾，摘下手套，随意把大挎包往衣帽架子上一挂，径直穿过了玄关，就看到了在厨房间认真煲汤的父亲。&lt;br&gt;「爹地，我回来了！」田蜜的声音显得俏皮而悦耳。&lt;br&gt;田章转过头，用诧异的眼光看着眼前的女儿，用略带责备的语气诘问道：「今天比平时早了呢。」不过口吻马上变得和蔼而慈善「小蜜你应该打个电话回来啊，我好去接你，今天天这么冷，冻坏了吧？」&lt;br&gt;「还行」田蜜一边褪去厚重外套，一边坐到沙发上，开始摆弄起手机来，大衣里面的紧身毛衣塑显出她青春诱人的线条。&lt;br&gt;田章走到田蜜面前，给她递了一杯热乎乎的红糖水，满满的暖意似乎要溢出来似的。&lt;br&gt;「爹地……」田蜜的眼中充满了感激，对于一个15岁的少女来说，没有比这更温暖人心、更有家的感觉的了。&lt;br&gt;「冻坏了吧，喝点红糖水暖暖身子吧，家里暖气可不能把温度调的太高，呵呵。」爹地温柔的笑着，田蜜喝了一口，顿时心里和生理上都升腾起了一股浓浓的暖意。&lt;br&gt;「对不起啊蜜儿，今天爹地去菜市场逛了半天才买到只老母鸡回来，汤炖得完了，也不知道你这么早回来，可能要再过个把小时才能喝。」田章笑着，「你喝完这个我再给你冲点薑茶驱驱寒。」&lt;br&gt;「没关系的爹地，你煲什么汤我都爱喝。」田蜜说的是真心话，爹地做菜的手艺尤其是这煲汤的功夫绝对是一绝。&lt;br&gt;田章拿起茶几上的遥控器打开了电视，然后把遥控器递给了女儿。「看会儿电视吧，我再去看看还能做几个什么你爱吃的菜，真是的，下次早回来要打电话回来。」责备的语气中明显带有一丝疼爱。&lt;br&gt;「嗯。」田蜜笑笑，发自内心的。&lt;br&gt;田章，大家都唤田夫子，大学教授，大学没课节便做家庭煮夫，今年三十有六。    就这么过了一小会儿，谁也没有再讲话，空气中传播的只有电视里广告的声音，有些嘈杂，也有些安静。&lt;br&gt;田章小心翼翼的把火关小，只要再炖煮个一个多小时就大功告成，刚想转过身，却被一把手抱住。&lt;br&gt;田蜜修长的双臂紧紧地环抱着田章，柔顺的长发划过他的脖子，一股年轻女孩才会使用的香水味钻入了田章的鼻腔，少女臻首紧靠在他身上，时而摩梭两下，像是在和父亲撒着娇一般。田章也没有转过身，只是静静伫立在厨房。&lt;br&gt;田蜜身高很高，足足有一百七十四公分，田蜜也没脱去长靴，穿着整整比一米九的爹地仍矮了小半截。就这么僵持了一会儿，田蜜的环绕过爹地身体的双手开始往下不安分起来，    田章赶紧用宽大有力的手掌紧紧地抓住女儿的纤纤玉手，不让她有进一步的动作。&lt;br&gt;「妈咪回来会看见的。」&lt;br&gt;「不会的，我刚刚和她发过短信了。」&lt;br&gt;「她今天又加班？」&lt;br&gt;「嗯……爹地，我想要了。」田蜜把娇艳欲滴的嘴唇贴近爹地的耳朵，吐息若兰，「爹地，我们好久没做了吧。」&lt;br&gt;「嗯，差不多半个多月了。」&lt;br&gt;「想我吗？」&lt;br&gt;「想。」&lt;br&gt;「有多想？」&lt;br&gt;「要多想有多想。」&lt;br&gt;「爹地，来要我吧，要我的身子吧，来肏我吧……」&lt;br&gt;田蜜被紧抓着的双手被松开，爹地也转过身来，这一对父女，年龄相差二十一岁的男女开始热烈地，浓重的热吻起来。年龄的差距却一点也不影响两人如同恋人一般的热吻激情，至于那道德和身份的伦理禁忌，在一年前也许就抛之殆尽了。&lt;br&gt;两人紧紧抱着，甚至是年轻漂亮的田蜜更加主动一些的舌吻着田章，田章的双手也开始不停地往下挪，隔着牛仔裤在田蜜的屁股上抚摸着。&lt;br&gt;就在客厅里，田蜜温柔地给爹地除去了衣物，田章也帮女儿脱下了紧身的毛衣和奶罩，一口咬住那娇俏的小樱桃允吸了起来。爹地的舌头技巧很足，残留的胡渣紮在她丰满的乳房上痒痒的，搔动着她不安分的内心。田蜜原本就是个体质敏感的女孩，这个时候早已是面色潮红媚眼如丝了。&lt;br&gt;「爹地，今天在客厅里做吗？」田蜜的喉咙里挤出一句。&lt;br&gt;「嗯。」田章的嘴唇离开了她坚挺的乳房，一路往下移，吻过她平坦的小腹，直逼她隐藏在裤子底下的隐秘深处。&lt;br&gt;田蜜一边接受着爹地对自己腹部的亲吻，一边把自己的腰带解开，半蹲着身子，姿态扭捏地慢慢褪下紧身的牛仔裤，那是一种让任何雄性动物都无法抗拒的媚态。&lt;br&gt;淡黄色的丝质蕾丝镶边内裤是年轻女孩鲜嫩脐下三寸的最后防线，却也出卖了少女的身体，裆部泛出的蜜水在内裤柔滑的面料上印出了一滩浅浅的水渍，爹地粗糙的手指熟练地伸向年轻少女的两腿之间摸了一把，「蜜儿，你湿了……」&lt;br&gt;少女白嫩的面颊上迅速地闪过一丝绯红，她蹲下身子，一口含住爹地已经明显勃起的下体，熟练地反复吞吐起来。田蜜不愧是个狐媚女孩子，出色的口舌技术再加上姣好面容和精致五官，让居高临下的爹地享受着视觉上和生理上的双重感官享受，女儿时不时地用她那迷人的大眼睛和爹地进行眼神上的交流，她默契而又敏锐地捕捉到了时机，差不多是该进入正题了。&lt;br&gt;田蜜的上半身倚靠在沙发上，屁股高高的撅起，她还穿着黑色长筒皮靴，牛仔裤和丝质内裤都已被褪到膝盖的位置，白嫩修长的两条大腿暴露在室内的空气和阳光之下，鲜嫩而又湿漉漉的花瓣若隐若现，似乎在对男人的性器招手，要他赶紧进入。&lt;br&gt;「嗯……啊……！」田蜜的喉咙最深处止不住地发出了愉悦的声鸣。紧接着而来的快感让她的呻吟变得愈发的急促。田章滚烫粗涨的阴茎开始在她年轻的阴道里驰骋肆虐，年轻的肉壁富有弹性，紧实地夹住爹地的阳具，却依然无法阻止男人的阴茎每一次都能够深入巷底。&lt;br&gt;田章踮着脚，一双大手从两侧紧紧地握住女儿纤细的腰肢，年轻的肉体激发了他无限的潜能，下体如同马达一般律动着。&lt;br&gt;「爹地……好舒服……」田蜜发自内心的讚许道，「爹地……再快………快点……我……啊……啊…啊啊……啊」话还没说完，身后的爹地又愈发地加快了速度，只剩下了她愈发放肆的呻吟。&lt;br&gt;时间一分又一秒地过去，「啊！……」又是一阵声嘶力竭的呼喊，爹地的撞击终于直接地深深地撞击到了女儿的花心，一股无法抗拒的快感如同闪电一般刺透少女的内心，高大的娇躯止不住的颤抖着，田章这一用力，田蜜的双脚没能站稳，整个人径直地倒在沙发上，花心深处和阴道内壁的肌肉死死地咬合这爹地的龟头，男人白浊滚烫的精液如同岩浆一般喷射出来，被年轻的子宫口全部接纳，两人几乎同时达到了美妙的高潮，少女高挑的胴体忍不住地不断颤抖，伴随着爹地一发发子弹的射出，巨大的快感袭向田蜜年轻身体的每一个角落。&lt;br&gt;爹地像死狗一样趴在田蜜的身上，重重地喘着粗气，田蜜先恢复了元气，伴随着甜甜的笑容说道，「爹地，还是那么厉害。」转过身子，和爹地再一次热吻了起来。&lt;br&gt;爹地的阴茎慢慢软化，从女儿泥泞不堪的花径中慢慢滑出。&lt;br&gt;「爹地不要和妈咪离婚。」田蜜的头靠着爹地的头，四目相对凝视着。&lt;br&gt;「为什么 ?」&lt;br&gt;「爹地，我舍不得您。我不要跟妈咪…..」田蜜水汪汪的眼睛湿润了，「我怕再也没有人对我这么好了……」说完，一行清泪止不住地往下掉，划过她那美丽的脸庞。&lt;br&gt;「傻丫头，别哭啊，爹地疼你，爹地疼你一辈子！」爹地从女儿的身体内抽离，拿起茶几上的纸巾，给田蜜擦去眼角的泪水。又换了另一张，擦拭着从女儿双腿间缓缓流出的混浊精液。&lt;br&gt;又是一阵莫名的寂静，伴随着深情的热吻。&lt;br&gt;「坏了！」田章突然跃起，「我的汤！」&lt;br&gt;看着赤裸着身子的爹地跑向厨房，田蜜不禁一阵咯咯的坏笑。&lt;br&gt;清晨的鸟鸣声是此起彼伏的，阳光是和煦温柔的，尤其是在这冬日。&lt;br&gt;阳光洒进满地的卧室，一束束光线照到田蜜美好的躯体上，在女孩美妙的肉体上映射出百叶窗的层层影子，勾勒出年轻女孩诱人的曲线。田蜜喜欢裸睡，网上看到说这样对身体好，也不置可否。睁开眼，睡眼惺忪地挣扎爬出大床，就这样光着身子，穿上拖鞋向卧室外走去，屋内暖和的空气一点也不干燥，床头旁边就是爹地买的加湿器，细细地吐出着水蒸气，柔和而又温情。&lt;br&gt;果不其然，爹地正在厨房间做早餐呢，田章穿的也不是很多，伟岸的背影显出浓浓的父爱，就像一座山一样可以依靠。&lt;br&gt;「丫头你干嘛呢，快把衣服穿上，别着凉了。」&lt;br&gt;「哦。」田蜜嘟哝着小嘴，一脸不情愿的样子。&lt;br&gt;「先刷牙啊，刷完牙吃早饭，培根煎蛋吐司。」&lt;br&gt;田蜜慢吞吞地穿上衣服，刷牙的时候，脑海中一直浮现着昨天晚上疯狂的细节，脸上洋溢着迷人的微笑。&lt;br&gt;吃完早餐，田蜜开始整理起东西来，生日时妈咪送的ＬＶ钱包却远比不上爹地送的廉价大挎包实用，到底是爹地会疼人，体贴细微到能观察得知她内心的每一个角落。&lt;br&gt;「晚上想吃点什么？爹地给你做。」&lt;br&gt;「爹地您看着办吧，您做的我都爱吃。」&lt;br&gt;「那我去菜市场买只鸭子回来炖？」&lt;br&gt;「爹地我不爱吃鸭子……」&lt;br&gt;「我就说嘛，那黄豆猪手汤怎么样，养颜的。」&lt;br&gt;「嗯！」田蜜不由得露出幸福的笑容，这种家庭的温暖，已经不知有多少时候没有从自己的母亲身上得到了。&lt;br&gt;「爹地，我出门了。」田蜜一边穿上雪地靴，一边和爹地挥手致别。&lt;br&gt;「出门当心点，前几天雪没化透，当心滑啊。」&lt;br&gt;「嗯，知道了爹地。」&lt;br&gt;田蜜关上门，准备迎接元旦假期后的第一个上学日的到来。&lt;br&gt;「蜜儿！」才走出了没几步，田蜜就被身后雄厚的声音喊住了。&lt;br&gt;「爹地，怎么了？」&lt;br&gt;「你的口罩，外面冷，我昨天帮你买的。」&lt;br&gt;「爹地……」田蜜一阵莫名感动，不知说什么才好。&lt;br&gt;悠长的走道里显得寂静异常，田蜜看了四下无人，飞快地亲了一下田章，然后快速奔向电梯口，妩媚高挑的身姿消失在走廊尽头的转角。&lt;br&gt;这天天气不错，虽然寒风依旧，但是田蜜或许没那么冷。&lt;br&gt;学校里的暖气一点儿也不比家里的舒服，真是搞不懂在节约什么，正在心中抱怨着的时候，田蜜被人拍了一下。&lt;br&gt;「想什么呢？」&lt;br&gt;田蜜吓了一小跳，回头一看，是丁婷。&lt;br&gt;丁婷比田蜜小一岁，个子比田蜜矮十公分，去年一同进了这家学校，和田蜜成了好同学。&lt;br&gt;「今天脸色不错啊，看不出前几天还生病的样子。」丁婷挑逗着田蜜，忽而又压低了声音：「男朋友把你滋润的不错嘛！」&lt;br&gt;「说什么呢你……」田蜜脸一红。&lt;br&gt;「真羨慕你有个好男朋友。」&lt;br&gt;田蜜满脸通红，丁婷才不会知道田蜜脸红的真正原因，外面的男孩子还不懂得这块风水宝地，倒是被自己的爹地勤恳耕耘。&lt;br&gt;「想什么呢蜜儿？是不是想男朋友啦……」&lt;br&gt;伴随着丁婷咯咯的嬉笑声和涨红着脸的田蜜，中午的时光显得快乐而又短暂。&lt;br&gt;（三）&lt;br&gt;街上依旧风雪连天，新生的树枝嫩芽想要绽放光彩，还需要很久很久。&lt;br&gt;田章慢条斯理地收拾着屋子，到了他这个年纪，得益于自身保养有方，也受恩泽于上苍眷顾，事业与「性福」佳备。不过尽管如此，做任何事情，田章皆以「慢」字当道，不与人争吵，戒骄戒躁，心平才能气和，气和方可健康。&lt;br&gt;除了个别的时候，即使是和女儿做爱交媾，田章也奉行一个慢字，充分的前戏，慢条斯理的爱抚和抽送，每一次的性爱生活都能超过一个小时以上，加之约定俗成的每周一到两次做爱，保质而不苛求于数量，让这一对父女鸳鸯一次次都能够达到爱慾的巅峰。&lt;br&gt;大早上买完菜，帮女儿整理完房间，再洗洗弄弄，下午到大学授课两节，这便是田章的日常生活。妻子和自己屡次闹翻以后，回家的次数越来越少了，说是加班，但他和妻子都心知肚明。夫妻之间缺乏完善的沟通，误会重重以至于如今家庭矛盾不断激发，处于破碎的边缘，尽管这反倒让田章佔了女儿便宜。</content></item></essay>