<essay><item><title>新双生儿(10)</title><author>床上伴侣</author><content>br>「子文，你先去洗一下吧。」宁君从子文身上爬下来，轻轻推着差点睡着的
男人。子文挣扎着坐起来，带着缩小垂软的分身走进洗手间. 宁君抽了几张卫生
纸擦拭阴毛上的精液，边擦边看着我，露出奇异的笑容。&lt;br&gt;糟了，我现在看起来一定像个女色狼！光溜溜的宁君下床朝我走来，我赶紧
屈膝阖上大腿，谁知道抽出手指时不小心擦到阴核，害我冷不防又轻哼出声。我
把手藏到身后，但病袍仍是敞开的，两颗饱满圆润的乳房随着动作晃动，氾滥的
裂缝也门户洞开，把我想要掩饰的慾望都洩漏出来了！&lt;br&gt;「倩宜……委屈你了……谢谢……」宁君先是抱住我，感动地哽咽起来。&lt;br&gt;我吓了一跳，但情绪也随之激动起来，拍着她的肩膀轻道：「你们一定要幸
福喔！」&lt;br&gt;「害你牺牲这么大，哎呀，你的手好湿啊！」&lt;br&gt;「没……没有啦……啊！」我慌得往后靠，宁君竟捧起自己的乳房摩擦我的
乳尖，两对大小相近的丰满肉球彼此压挤，使我敏感地叫了起来。&lt;br&gt;「好妹妹还说没有，你刚刚都自己玩起来了。」&lt;br&gt;「那是因为……啊……」宁君拨弄我下面湿润的花瓣，害我冷却的情慾猛然
回升！以前处男时也会想像性爱的场面，没想到第一次和女人竟变成女同性恋一
样，难怪A 片有许多种，女人的花样太多了！&lt;br&gt;「因为倩宜也很想对不对？为了报答你，今天我可以把子文借你喔！」我听
到以后面红耳赤，小穴再度不听话地流出蜜水，宁君笑着爱抚我的下体说：「妹
妹身体真诚实，如果你不喜欢子文的话，刚刚那场戏一定演得不像，跟姊姊说没
关系，你是不是也很想跟子文做？」&lt;br&gt;我一直想着要否认，却着了魔似地轻轻点头，但我马上想起更重要的事，急
忙指着门说：「护士快来巡房了……」&lt;br&gt;「什么！原来已经快十二点了，那我先跟子文躲在洗手间里！」&lt;br&gt;「不行啊，护士进来看我在床上，洗手间又关得紧紧的，一定会起疑啦！」&lt;br&gt;「那怎么办？啊！你一起进来就好了！」宁君拉着我往洗手间跑，这怎么行，
又要看子文的裸体啦！可是我也想不出办法，只好用手遮住三点，硬着头皮跟进
洗手间. 跑步时宁君不在乎双乳澎湃摇晃，好心情不言而喻。&lt;br&gt;「你们怎么进来了？」子文吃惊地说道，他正在淋浴，看到我俩一丝不挂的
曼妙胴体时，腿间的家伙竟然恢复了生气。&lt;br&gt;子文听完宁君的说明，转过来问我护士巡房的时间，男女裸裎相对，让我不
好意思直视他。「我也不确定……有时候会晚一点点……」我把头低了下来，却
正对他的腿间，重振雄风的阳具笔直朝天，嫩红的龟头口十分诱人。&lt;br&gt;「我们只能在里头等一下了。」子文无奈地说道，但他的肉棒看起来更硬了，
让我觉得他其实希望这样，两个身材曼妙的裸女和他一起挤在小小的洗手间里，
自然是梦寐以求的事，偏偏刚刚宁君的话又害我心痒痒的。&lt;br&gt;在等护士巡房时，宁君爬进浴缸和子文一起淋浴，我只好撑着下巴坐在马桶
上，假装没看见他们调情打闹. 少青在的时候，我和他也是有机会就卿卿我我，
任何地点都能激情做爱。光想到就让我的下体渗出蜜水，而子文和宁君已经在浴
缸里热吻起来，看他们互相抚摸彼此的重要部位，我又偷偷把手夹在腿间轻轻抚
磨。&lt;br&gt;宁君明知我在偷看，还是故意蹲下握住阳具含弄。我觉得口干舌燥，移不开
眼角的馀光，手掌都湿透了。这时门外出现护士的声音，我紧张地跳了起来，顾
不得手上沾满爱液，赶紧贴在门上应声，生怕护士进来看见这满室春光的场面。&lt;br&gt;「倩宜，你在浴室里吗？」&lt;br&gt;「对啊！我刚做了恶梦……弄得满身大汗，所以进来洗个澡……」我结结巴
巴地回答，浴缸里的男女居然不紧张，而且宁君竟把子文的肉棒夹在腿间，让肉
棍沿着湿润的花瓣摩擦，如果角度调整一下就会插进去了！&lt;br&gt;护士不疑有他，还敬业地说：「那你应该快洗好了吧？我等你出来量血压喔！」&lt;br&gt;这可不行，我镇定地说道：「不用啦，我都快出院了，你去别的病房吧！」&lt;br&gt;我也靠着门倾听门外动静，护士似乎在考虑着，我继续说道：「真的没关系
啦，我……啊！」&lt;br&gt;我睁大眼睛，感到湿润的花瓣被巨物撑开，摀住嘴巴回头一看，子文和宁君
就站在我背后。原来他们趁我全神贯注时悄悄爬出浴缸，而我因为贴在门上，所
以翘起白嫩的屁股，高度正好对准子文的腿间.&lt;br&gt;子文扶住阳具，慢慢扩张我的花径，我不断摇头想要抗拒，但宁君一副恶作
剧得逞的模样，偷笑着指指门，现在我根本就是「虎被骑难下」了！&lt;br&gt;「倩宜？你怎么听起来没什么力气？」&lt;br&gt;「嗯……没有啦……我……啊啊……我刚刚在唱歌……啦啦啦……啊……」&lt;br&gt;我强忍又热又硬的刺激，胡乱掰了一个可笑的理由。&lt;br&gt;「那你早点休息喔，我去别间病房，别跟医生说我没查房喔！」&lt;br&gt;「嗯！啊……好……护士姊姊……晚……安……」我一边回答，还得一边忍
住呻吟，我下体湿得一塌糊涂，全身酥软贴在门上，子文偏偏忍住不进入，用龟
头来回试探我的穴口。&lt;br&gt;终于听见房门关上的轻响，我正想松口气，却突然叫出声来，因为子文在关
门同时猛力顶撞，强壮的阳具瞬间填满我的花径！后背位深入的刺激刹时令我全
身酥软，龟头满满推挤着子宫口，肉囊拍击蓓蕾令我痛快地昏炫，我们的下体密
合在一起，他的长竿完全填满了我的小穴！&lt;br&gt;「啊……好……好深……啊！」我欢愉地瞇上眼睛，脑袋一片空白，嘴巴张
得开开的，口水沿着嘴角滴下，整晚煎熬的性慾终究擦枪走火了……子文原本是
姊姊的男友，我对他也有好感，只是没想到会被宁君设计。&lt;br&gt;「宁君刚刚全跟我说了，既然你们都愿意，我当然就……」子文一边说着，
一边玩弄我肥美的臀部，语气透露出此刻亢奋的心情。&lt;br&gt;「便宜你啦，一晚让你玩两个女人，今天你可要让倩宜妹妹满意喔！不过下
不为例，以后你是我一个人的，不可以变心！」&lt;br&gt;完全深入的肉棒开始在我体内缓缓错动，我支支吾吾抗议着说道：「怎么这
样……我……我没有……我没有答应啦……啊……呀啊……」子文抓住我的屁股
慢慢前后抽动，我娇美的呻吟听起来完全没有说服力。&lt;br&gt;「倩宜，你治好了我的心病，让我变回正常的男人，刚刚我们做爱时，你忍
不住手淫的样子我们都有看到，所以宁君问过你的意愿，希望用这种方式好好感
谢你，顺便正式跟我们的过去告别. 再说你们串通好演戏骗我，所以我要让你知
道几年没性生活的男人有多勇猛！」&lt;br&gt;天呐！这两个医生怎么都这么开放啊！我既娇羞又期待，耻骨承受的重击告
诉我今天不可能被轻易放过了！&lt;br&gt;整夜闷坏的慾望一发不可收拾，我弯腰趴在门上，羞耻地收缩着温暖的肉体，
贪心吞吃子文的肉棒，他从后面环抱我的上半身，双手甸起我份量十足的乳房，
手指分别捏着两边乳头摩擦。我们组成的活塞，就像少青那台红色法拉利一样激
烈运转，当他挺腰猛顶时，我好像也主动地翘起屁股迎合，他的肉棒以我的嫩穴
为支点，不断刺激我最敏感的芯蕊，顶着我的身心在天空中飞翔。&lt;br&gt;「好棒啊！好舒服哇！」如愿以偿的我拚命甩头叫唤，我的长发散乱在空中，
乳房如波浪般摇晃不已，子文才不过用力插送一分钟左右，情慾高涨的我竟然就
高潮了！&lt;br&gt;我的阴道剧烈收缩，肉壁紧紧夹住子文的阴茎，体内湧出温暖潮水洒在他的
头头上，子文继续深深插入，把身躯娇颤的我压在浴室地板上猛干，他的大腿啪
答啪答不断撞击我的屁股，火热的肉棒狠狠捣着我氾滥的湿穴。&lt;br&gt;「不要……不……又来了……又来了呀！」我贴在地上，荒淫地摇动屁股，
吸收神奇肉棒带来的强烈快感，紧接的第二波高潮使我阴蒂酥麻无比，我气力尽
失，身体委顿瘫软，口中不停喃喃自语：「怎么这么刺激……这么舒服……」&lt;br&gt;子文知道我需要休息一下了，于是他停止抽送，又热又胀的阳具滞留在我体
内，我可以感到阴茎脉搏的跳动，一下一下地震撼我的花芯。&lt;br&gt;当我沉浸在高潮馀韵中时，宁君趴到我身旁，温柔地吸吻我的舌头，交换甘
美的唾液。快感唤醒我女性身体的本能，至高无上的喜悦侵蚀我的理智，让我只
想当个真正的女人，而且姊姊也让我知道变化无法逆转，有朝一日恢复男儿身的
想法在此刻彻底消散了。&lt;br&gt;当我稍微恢复了体力时，宁君拉起我的手，五指交扣，热情地和我湿吻。我
挣扎着撑起上半身，小穴夹住子文的肉棒，将身体重量平分在双手上，而子文抱
住我的腰臀，使我香汗淋漓的上身浮在半空中。&lt;br&gt;宁君把马桶盖放下，子文揽住我的下腹部，拉着我坐到他身上。我手往后撑
住他的腰，自己张开大腿主动地上下套弄。子文左手压住我的阴蒂揉搓，右手端
起我的乳房，宁君便跪在我和子文的双腿间吸吮起来。宁君了解女人的性感带，
舌尖在我乳晕突起颗粒上滑动，牙齿不时轻咬我发硬的嫩红乳头，带给我又酥又
痛的快感。&lt;br&gt;「啊……嗯……啊……噢……」我倚在子文怀里娇喘，他温暖的体热从背后
传来。宁君的舌头轻轻从乳房滑下，在我的肚脐上舔了几口，然后溜过我凝脂般
玉洁的平坦小腹，进入我神秘的黑草原。她从子文的手指下接管我的蓓蕾，巧妙
地用舌尖推开包复的嫩皮，将我敏感的阴核含入湿润温暖的嘴中，舌尖绕着我的
弱点轻颤打转. 我好像触了电一般不自主地颤抖，失去力气的屁股完全沉下去，
使子文的坏东西埋进身体的最深处。&lt;br&gt;我喘得呼吸困难，声音也发不出了。子文此时化为主动，毛毛脚勾起我的小
腿固定，双手抓住我的双峰，开始勇猛地向上挺送。我的身体被抛到空中，他的
肉棒却没有滑出我的小穴，龟头一下又一下重击花芯，而宁君的舌头不断在我们
羞耻的结合处舔吮，时而含住我敏感的阴蒂。&lt;br&gt;就在我即将再攀高峰时，子文突然停下来，龟头紧推子宫口，阴茎饱胀地塞
在我体内，我完全被他控制住，既吊着我的胃口，我却一点力量都使不上来，我
忍不住脱口哀求道：「子文，不要停……继续啊！」&lt;br&gt;淫荡的反应使我双颊绯红，说什么我也舍不得放弃当女人的乐趣了。宁君站
了起来，手指拉开花瓣，在我面前展示她红嫩的穴肉，我自然地凑上去轻舔，嗅
着女人特有的味道，并从她的肉缝中勾出滑腻的蜜水，宁君发出愉悦的哼声，一
边配合我的舌头摇动屁股，一边用手指揉着自己的阴蒂。&lt;br&gt;子文放开固定我的双腿，把我推向宁君，突然他们俩合力将我翻身，我的视
线转了一百八十度，阳具也跟着在我体内旋转摩擦。我看着天花板，酥软难当，
头晕目眩，宁君从腋下拉起我的身体，把我推回给子文，自然而然我环住了子文
的脖子。&lt;br&gt;「哎唷……啊呀……哎唷……」子文抱住我的屁股往上抖了几下，害我咿咿
呀呀乱叫，确定我紧密套实以后，子文便继续抽动起来。&lt;br&gt;「啊……这样好深……啊！子文……啊啊……好深啊！」我拍打子文的肩膀，
不自觉发出啜泣般的浪叫，这样彷彿更激起他的慾望，他抱住我的屁股，深埋在
我体内猛力扭动。我咬住子文的肩头，两脚盘在他腰际，迎合他的动作摇臀套弄。&lt;br&gt;我们肉体紧密贴合，乳房压在他胸口上，摩擦不断刺激着乳尖，他的肉棒浸
淫在我氾滥的蜜穴中，让我今晚累积的情慾终于获得了满足。&lt;br&gt;宁君蹲了下去，趁我无法分神之际，竟拨开我的屁股，用舌头刺激我的肛门，
彻底攻陷我理智的最后一道防线，强烈的高潮即将来临，我睁大眼睛抱紧子文叫
着：「要死了……我快死了……好舒服……啊……啊啊……」&lt;br&gt;我用力往下坐，收缩的阴道紧紧夹住发烫的肉棒，我抓狂地胡乱扭着屁股，
肉壁开始痉挛，身体不听话地猛烈颤抖。&lt;br&gt;「倩宜……我问你……」子文揽着我，抓起旁边的卫生棉包装问我：「这包
卫生棉里面只剩一两片，你月经刚过吗？」他一边问，腰部的抽送仍没有停下来。&lt;br&gt;强烈高潮中的我疯狂点头，我知道子文也快不行了，便咬着他的耳朵说：「
射进来……灌满妹妹的小淫穴……快啊啊啊……」&lt;br&gt;「倩宜……那我要射了喔……我要射了！我……啊啊！」子文狠狠往上一顶，
我也福至心灵，蜜穴狂野收缩，身体刹那间僵硬起来，滚烫的精液猛然喷在我的
子宫口上，撞得我心花怒放，娇躯狂颤，连续高潮使我不断抽搐，接下来我便不
省人事了。&lt;br&gt;
第十一章回归&lt;br&gt;长舌的麻雀在阳台争吵不休，将我从甜美的睡梦中唤醒，我睁开眼睛，懒懒
地看着阳台前的阳光，恋着舒适的枕头不想起床，想起昨夜发生的一切，不禁心
跳加速，脸颊潮红.&lt;br&gt;昨晚我像酒醉般意识不清，依稀只记得宁君帮我洗了澡，还帮我换过衣服，
然后子文把我抱回床上，我便一觉睡到天亮。此时躺在</content></item></essay>