<essay><item><title>高中女儿的轮奸盛宴(3)</title><author>床上伴侣</author><content>这个车厢是太微特别挑的，因为里面挤满了要到邻县度假的男性东京工人。&lt;br&gt;当静怡踏进这个车厢的时候，数不清好色淫邪的眼神朝她逼射而来，令她恶心害怕。&lt;br&gt;太微和赤川立刻将静怡挤到一个安全车门边，让静怡双手撑着车门，屁股翘的更高。&lt;br&gt;太微和赤川的手迫不及待地在静怡裸露的大腿内侧淫猥抚摸，然后将已经春光外洩的超短裙撩起，露出没穿内裤的的雪白幼嫩美臀，浑圆结实紧绷、高高翘起充满弹性。&lt;br&gt;「啊……不行……住手啊……求求你们……不要这样……呜……求求你们……」静怡小声啜泣呻吟，雪白幼嫩的翘屁股因害怕挣扎而摇着，雪白无瑕的修长美腿不停颤抖，真是赏心悦目，淫秽至极。&lt;br&gt;不一会，除了太微和赤川两人的手持续在静怡的屁股以及股间抚摸外，又有好几只手也加入。&lt;br&gt;一个满身汗臭黏腻的中年肥猪将他的右手伸进静怡的股间，以中食二指激烈搓弄她刚被赤川手指玩弄成湿淋淋一片的嫩唇，赤川靠着车厢的墙壁，让静怡站着俯身靠着他，他捧着她如天使般清丽稚嫩的俏脸舌吻，另一手还隔着单薄的制服抚弄没戴胸罩的幼嫩乳房。&lt;br&gt;静怡一面啜泣呻吟，一面嫌恶地让赤川恶心地吸吮含舔她的柔软舌尖。&lt;br&gt;「这么美这么幼齿的女孩，长的像天使……」&lt;br&gt;一个体毛浓密的中年壮汉一面搓弄静怡鲜嫩雪白的屁股，一面掏出不亚于太微巨根的粗大鸡巴磨擦静怡湿淋淋的股间淫笑：「屁股扭得这样淫荡……根本就是欠人干……可以让我先操她的小烂穴吗……」&lt;br&gt;太微淫笑：「当然……请大家尽量干死她……别看这小贱货一副清纯样，她可是昨晚被我们8个人开苞后一直操到今天早上，还没满足呢……」&lt;br&gt;「不是…我不是这样……啊……啊……啊……不要啊……」静怡恐惧地扭着屁股逃避，尤其是周围几十个人围观着。&lt;br&gt;但体毛浓密的中年壮汉已经一手紧抓她的翘臀磨蹭，另一手握着自己25公分的巨X顶住静怡湿淋淋的嫩唇。&lt;br&gt;中年壮汉得意地向四周兴奋手淫的围观群众扫视一番，然后用力一挺猛插……&lt;br&gt;「啊……啊……要死了……啊……不要……会死……啊……啊……啊……」静怡被干得一直呻吟哀叫，那么柔媚可怜，万分销魂。&lt;br&gt;「干，真是爽……夹这么紧……真是极品……啊……啊……欠人干的……干死妳……操死你……」中年壮汉一面恶心搓着静怡的翘臀一面噗滋噗滋地猛干。&lt;br&gt;静怡看起来被干得很想叫，她柔软的舌尖抗拒地推挤赤川恶心的舌头，但舌尖的推挤交缠反而让赤川更兴奋，赤川舌吻了一会，立刻按着静怡的头让她弯腰，大肉棒插入她的樱桃小口，按着她的头跟中年壮汉前后猛干。&lt;br&gt;在旁的中年肥猪已伸手将静怡的水手服上衣扣子全扯开，一手握着她雪白幼嫩曲线柔美的少女乳房搓弄，还强迫她用纤纤玉手帮他手淫。&lt;br&gt;赤川按着静怡的头口交了一会，便让旁边等不及的肥猪接手。&lt;br&gt;肥猪也先捧着静怡清丽如天使清纯无邪的俏脸恶心强吻，再按着她的头，强迫她一面被干一面吹吸含舔自己的粗大肉棒。&lt;br&gt;「想不到车上竟然有这么美这么欠干的幼齿妞儿……」中年壮汉更凶猛激烈地摇着静怡纤细的腰肢，狠狠的摇着并猛干地叫着：「欠人干的……干死妳……操死你……要射了……通通给妳灌进去……」粗大的巨X插到子宫口猛烈喷射浓浆。&lt;br&gt;肥猪立刻抽出正口交的勃起大肉棒，来到静怡背后，淫笑：「我最喜欢干这种假装清纯的小贱人了……到下一站还要3、4个小时，妳就被大家一直干到坏掉好了……」&lt;br&gt;肥猪从后抬高静怡幼嫩雪白、浑圆紧绷的俏翘美臀，掰开她柔嫩的臀沟，粗大的龟头在湿黏糊稠满溢精液的嫩唇上磨擦着，刚刚中年壮汉灌满的精液不停滴落。&lt;br&gt;「啊……啊……不要……求求你们……饶了……我……啊……啊……啊……」静怡不停扭动软玉温香的雪白娇躯，在撩起的超短裙下，少女鲜嫩可口的雪白屁股因害怕而颤抖、摇晃，十分淫秽诱人。&lt;br&gt;「干死妳……干……爽死啦……夹的真是紧……欠人干的……」肥猪顺着被中年壮汉灌得满满的精液噗滋插入，干得静怡大声呻吟哀叫。&lt;br&gt;赤川一面手淫&lt;br&gt;：「小贱人，妳在这里被大家轮流干，可知道现在井上律子代替妳去跟池田约会。」&lt;br&gt;「律子不但会色诱池田上床，还要将妳第一次被轮奸的片段给池田看喔……当然是给他看妳一面被迫说『请大家不停干我』、『我喜欢被大家干』一面被轮流干的那部分……哈哈……」&lt;br&gt;静怡虽然已被干得失神，仍然因为这个晴天霹雳的消息而心碎……她整个身心都彻底绝望。&lt;br&gt;一个大概20出头的年轻人走上来按着静怡的头，继续强迫她口交。&lt;br&gt;他们两人前后猛干10分钟，一起射精。肥猪不顾静怡楚楚可怜的哀求，将精液满满地喷在她体内。&lt;br&gt;年轻人同时紧按住静怡的头，使精液射在静怡嘴里，肉棒抽出时部分精液喷在她美丽清纯像天使般无邪的脸上。&lt;br&gt;几乎没有休息，不停有人上来轮奸静怡……&lt;br&gt;又陆续被4个人轮奸半个多小时后，静怡身上衣物已被剥得一丝不挂，现在是一个像印尼人的粗壮外劳正在狂干静怡。刚刚跟他前后轮流猛干的赤川已射在静怡脸上。&lt;br&gt;粗壮的印尼外劳立刻搂着全裸的静怡，强制地激烈舌吻，然后按着她让她坐在长椅上，印尼外劳抬高静怡修长雪白的双脚，架在他的双肩上，下体紧贴她的下体继续噗滋噗滋凶狠地抽插，之前好几个人灌满的白浊精液随着噗滋噗滋的猛烈抽插不断流出。&lt;br&gt;「不要啊……不要……呜呜………不要……」印尼外劳在静怡销魂微弱的求饶与呻吟中，恣意舔弄含吮她沾满精液的柔软唇舌，印尼外劳一面恶心舌吻，一面用力干她被灌满精液的美穴。&lt;br&gt;灌满精液饱受摧残的柔嫩肉壁紧紧的夹着并缠绕他的肉棒，印尼外劳强吻着她鲜嫩的樱唇，双手恣意搓揉她鲜嫩雪白的乳房。&lt;br&gt;太微等印尼外劳吻完，便捧着静怡的头，将粗大的巨X插入女儿嘴里猛干。&lt;br&gt;印尼外劳将她修长雪白的双脚架在双肩上狠狠干了5分钟，再将静怡翻转成背后位，让她继续为爸爸口交。&lt;br&gt;印尼外劳双手抓着静怡白嫩的屁股猛抽猛插猛旋猛抽，&lt;br&gt;噗滋噗滋地猛干。10分钟后，印尼外劳也满满地喷在静怡体内。&lt;br&gt;太微让被干得奄奄一息的女儿仰躺长椅上，抬高她修长雪白的双脚，架在他的双肩上，下体紧贴她的下体用力插进她被灌满精液的美穴。&lt;br&gt;太微强吻着女儿鲜嫩柔软的唇舌，一面噗滋噗滋干她，双手恣意搓揉她鲜嫩柔软充满弹性的雪白乳房。&lt;br&gt;「啊……要死了……啊……啊……啊……爸爸……求求你……不要再干了……啊……啊……爸爸……不要啊……」&lt;br&gt;静怡被一直干一直干得几乎要失去意识，不停呻吟娇喘，媚声哀叫。&lt;br&gt;太微将女儿修长雪白的双脚架在双肩上狠狠干了5分钟，再将她翻转成背后位继续干，让她为另一名中年人口交。&lt;br&gt;赤川在旁边一面手淫，兴奋地看着朝思暮想的静怡被轮奸，突然看到围观的乘客中多了一个熟悉的人–帝神高中的家长会长：石井熊丸先生。&lt;br&gt;石井是个60岁上下的老家伙，秃头，臃肿恶心的脸，身材矮肥，是个拥有好几家公司，并且跟许多政要交好的权贵。&lt;br&gt;「石井会长，连你也来了……」&lt;br&gt;赤川过去招呼，也看见了会长身旁正兴奋手淫的儿子：石井真治。他也是帝神的学生，是高三的学长，是个有点痴呆流着口水的小胖子。&lt;br&gt;赤川用手机叫他来搭这班列车，没想到以好色闻名的家长会长跟着来了。&lt;br&gt;「听真治说你们学校公认的第一校花要在这班车里被免费轮奸，当然要来啦。」&lt;br&gt;石井会长淫笑地盯着静怡正被她父亲和另一人前后激烈抽插然后被射精，一面手淫：「之前我在学校里也见过这小妞几次，长这么漂亮，还一副假清纯圣洁的欠干样子，早就计画要怎样将她拐回家干死了……」&lt;br&gt;「石井会长，那还等什么……接下来请会长和令郎一起干小女吧……」太微一面搓着射完精液的大鸡巴走过来招呼。&lt;br&gt;石井会长从后掰开静怡柔嫩的臀沟，粗大的龟头在湿黏糊稠的嫩唇上沾着满溢的精液磨擦着，石井会长的粗大鸡巴大概23公分长，不但特粗得吓人，肉棒上还入了4粒狰狞恶心的入珠。&lt;br&gt;静怡已被干得奄奄一息，只能发出销魂柔媚的呻吟求饶：「不要……不要……」&lt;br&gt;「干死妳……小婊子……干……夹这么紧……天生欠人干的……长这么漂亮，屁股这么圆这么翘……这种翘屁股就是欠人从后面干……爽死啦……」&lt;br&gt;石井会长顺着被大家灌得满满的精液噗滋狠狠插入，痛得静怡大声呻吟哀叫：「不要啊……呜……好痛……啊……啊……会死……求求你……不要再干我了……啊……啊……会死……会死啊……求求你……好痛……不要再干了……放过我……啊……啊……」&lt;br&gt;在会长可怕的入珠巨根疯狂的抽插下，静怡大声哀叫，娇柔销魂的声音楚楚可怜的娇喘呻吟，纤细雪白的背像触电般激烈弓起，石井真治忽然捧起静怡的俏脸舌吻了一会，然后按着她的头强行将肉棒插进她的嘴里，跟老爸前后猛干。&lt;br&gt;当4个小时后，列车抵达终点站时，静怡最少被30根粗大的鸡巴狂插过下体……&lt;br&gt;9月9日，星期日，晚上7点半，石井熊丸的豪宅，这是静怡被开苞后的第一个星期日。&lt;br&gt;在豪华的大厅里，有着7个男人正在等待狂乱的轮奸派对开始。&lt;br&gt;除了做为主人的石井熊丸和独子真治外，还有4位政界和财经界的掌权者：&lt;br&gt;土肥，45岁，现任日本首相的执行秘书，也是背后实际操控首相的黑手。长的是肥胖臃肿的猪哥样，模样神态都十分猥亵恶心。&lt;br&gt;田中，50岁，日本最大在野党的领袖，是个瘦长阴沈鹰钩鼻的老者。&lt;br&gt;布朗，41岁，美国最大军火商的日本负责人。是个金发高大的白人，相貌丑恶凶狠。&lt;br&gt;中川，55岁，脸色苍白，看起来就是纵欲过渡的好色秃头老家伙，是日本最大企业的总裁。&lt;br&gt;另外一人，是静怡的同学赤川。&lt;br&gt;「今天的派对玩具，听说是高中女学生……」中川舔着嘴唇：「不知比起上一次的吉冈美穗干起来如何……」&lt;br&gt;吉冈美穗是Mario当红的赛车美女，集清丽妩媚美艳性感与无邪于一身。&lt;br&gt;一个月前，也就是上一次轮奸派对的性玩物就是这位吉冈美穗。&lt;br&gt;除了赤川外的人都用羨慕的眼神望向美国人布朗，原来上次为期一周的轮奸派对结束时，照例喊价拍卖，结果对吉冈美穗特别垂涎的军火商老外硬是将她标下，气煞其他想佔有她的一干色狼。&lt;br&gt;整整一个月，吉冈美穗就被监禁在布朗的豪宅，每天被布朗最少强奸3次，其中最少有一次是被2人以上轮奸。被包括布朗在内7人以上的大轮奸也有2次。&lt;br&gt;这时一个面无表情，长相丑陋的中年女人走出来，她是石井的管家—林。&lt;br&gt;林不但性冷感，而且因为长得丑，特别忌恨年轻貌美的女子。&lt;br&gt;所以石井家每个月的轮奸派对都由林负责为可怜的性玩具打扮梳洗，并在轮奸过程中负责录影。&lt;br&gt;「主人，各位贵宾，」林女士向大家微微鞠躬说：「今天的派对大餐—苏静怡已经准备好了，请大家到密室尽情享用。」&lt;br&gt;在豪宅的地下密室，布置成牢房的模样，地上都铺着柔软的垫子，其他设施也都十分豪华，一旁还有五星级吧台及盥洗室。&lt;br&gt;只见苏静怡就在牢房中央双手吊着，身上穿着昨天在火车上被轮奸的那套特殊水手服，一样里面没穿任何内衣裤，上衣没扣钮釦，少女幼嫩雪白的乳房及蓓蕾若隐若现。&lt;br&gt;上衣下摆被剪掉，露出销魂的肚脐和雪白诱人，纤细柔美的腰肢，搭配几乎看到屁股的超短百折裙。静怡不停发抖呻吟，眼睛用布蒙着，双手高举过头，被天花板垂下铁鍊的皮制手铐高高吊着，只能勉强用穿着白袜子的脚尖站立。&lt;br&gt;静怡的亲生父亲太微，全身赤裸，站在女儿背后紧贴着磨蹭，将已经春光外洩的超短裙撩起，露出没穿内裤的的雪白幼嫩美臀，太微双手便恶心地在女儿裸露的大腿内侧、屁股以及股间淫猥抚摸，恐怖的巨X则抵着静怡绽放的花唇磨擦。&lt;br&gt;「哇，真是漂亮水嫩啊。」众人兴奋地讚叹。&lt;br&gt;土肥一面脱裤子，一面对正猥亵着女儿的太微淫笑：「听说这个天使般的小尤物是你亲生女儿，而且还是你亲自帮她开苞的，真是令人嫉妒又羨慕……」&lt;br&gt;「天啊，可以干这么漂亮幼齿的女儿，你真是太幸运了。」&lt;br&gt;操着流利日语的布朗走到静怡面前，将手伸进敞开的上衣里，握着她雪白幼嫩曲线柔美的少女乳房尽情玩弄。&lt;br&gt;静怡颤抖着发出销魂的呻吟与哀鸣：「不要啊……求……求……你们……放我回去……啊……求求你们……啊……啊……不要……」由于双眼被蒙着看不见，更加深静怡心中的恐惧。&lt;br&gt;大家都迫不及待脱光衣裤，其中金发高大强壮的老外布朗的巨根最粗最长–大概29、30公分，巨根上布满树根般凸起可怕青筋，还有一个特别硕大狰狞的伞状龟头。&lt;br&gt;其次当然是太微的26公分巨根及会长的入珠肉棍最骇人。一旁的林女士将摄影机准备好，开始拍摄。&lt;br&gt;静怡眼睛用布蒙着，不停发抖呻吟哀求，双手高举过头吊着，任由8个色狼上下其手，土肥捧着静怡的俏脸激烈舌吻，一面将手伸进她敞开的上衣里，尽情搓弄她雪白幼嫩的少女乳房及红嫩的蓓蕾。&lt;br&gt;其他好几双手前后玩弄着静怡的蜜汁美穴，中川则淫猥地抚弄静怡因为害怕而颤抖摇晃的白嫩翘臀。&lt;br&gt;「啊……啊……会死……会死啊……啊……啊……不要……」静怡忽然大声哀叫起来，纤细的背像触电般激烈弓起，原来老外布朗一面从后撩起她的超短裙，紧贴着她充满弹性的翘屁股磨蹭，一面顺势握着近30公分的巨根狠狠插进静怡的嫩穴到底。&lt;br&gt;在双眼被蒙着看不见，以及双手被吊起的情形下，静怡一面被土肥恶心舌吻，一面被布朗从后用30公分的巨根激烈猛干了10分钟，痛得几乎要死掉，然后换其他7人轮流从后抓着静怡屁股或纤腰大干特干。中川、赤川和真治射在静怡体内，其他5人还没射精。&lt;br&gt;等8个人都干了一轮，静怡双手被解开放了下来，蒙着眼睛的布也被取下。&lt;br&gt;静怡绝望地啜泣发抖，忽然会长用力拉她的长发，强迫她抬起梨花带泪的凄美俏脸。&lt;br&gt;会长黝黑腥臭沾满淫汁的入珠巨根强行插入静怡的嘴里抽插，老外布朗也站在她面前，强迫她用手搓弄特长巨X及蛋蛋。&lt;br&gt;静怡蹲在8个色狼面前，不停止地含着不同的粗大肉棒，舔着不同男人的恶心龟头与蛋蛋，这样不停地帮男人们口交了大约15分钟后，会长将静怡搂在怀里，一面恶心舌吻一面将她身上衣物剥得一丝不挂，然后从后抓着静怡的嫩臀，将入了4颗圆珠的大鸡巴再次用力插进灌满精液的嫩穴，开始噗滋噗滋疯狂抽插。&lt;br&gt;太微看着女儿被干得死去活来，一直呻吟哀鸣，立刻按着她头部将巨X插进她嘴里，前后猛干。&lt;br&gt;会长一面干一面从后搓揉静怡的雪白嫩乳，淫笑着对太微说：「你女儿真是极品，又美又幼齿，长的真是欠干……」&lt;br&gt;「爽死了……小浪穴超紧的……不但被干了数百次，还被我的入珠鸡巴干那么多次，还是那么紧……跟处女一样……一点都没变松……」&lt;br&gt;「爽爆了……干死妳……欠人干的……夹的真紧……干死妳……」&lt;br&gt;静怡充满弹性、浑圆白嫩的翘屁股被会长下体撞的啪啪作响，一面被父亲强迫口交，一面痛得松开樱唇呻吟娇喘哀叫：「好痛……求求你们……不要再干我了……啊……啊……会死啊……会死……呜……求求你们……好痛……不要再干我了……啊……啊……会死啊……啊……啊……啊……啊……」&lt;br&gt;静怡虽然被迫口交，仍被入珠巨根干得不时松开樱唇，楚楚可怜的哀叫呻吟。&lt;br&gt;「我的乖女儿…看妳被干成这种淫荡样……太美了……」太微按着女儿的头兴奋地呻吟，拨开披散在她脸上的秀发，看着女儿清丽如天使般的脸上还挂着泪珠，啜泣地握着自己巨X吹吸含舔，脸上露出被干得十分痛苦的表情。&lt;br&gt;太微兴奋地淫笑：「我的小织……妳多受大家欢迎啊……妳看妳有多欠人干……」&lt;br&gt;会长忽然向旁边的布朗打了手势，猛烈抽出湿黏黏还是完全勃起的入珠巨根，当特别狰狞恐怖的超大龟头通过静怡饱受蹂躏的黏稠嫩唇的时候，「啊……」静怡全身打颤，发出令男人销魂万分的悽楚哀叫。&lt;br&gt;静怡双脚一软，几乎便要倒下，布朗立刻迫不及待从后面抬高那充满弹性高高翘起的白嫩美臀，掰开她的臀沟，令人害怕的超大龟头沾着股间湿淋淋的蜜汁及精液，然后用力抵着美少女肛门那尚未开苞的柔嫩菊蕾激烈摩擦。&lt;br&gt;静怡恐惧的大声哀叫：「不要……不要啊……那里不行啊……」静怡惊恐地全身颤抖，微弱无力地哀叫。&lt;br&gt;清纯的她，虽然之前被林女士梳洗时，难堪地被迫灌肠并清洗干净，但她根本无法想像肛交这回事。会长立刻十分兴奋地钻到静怡下方仰躺，硕大恐怖的龟头抵着她湿黏黏糊成一片的娇嫩美穴磨擦，灌满的精液流出滴在他的龟头上。&lt;br&gt;「一起干死她吧……」两人用力插进静怡幼嫩的肛门及灌满精液的阴道。&lt;br&gt;「啊……啊……会死啊……会死……不要……呜……啊……啊……会死啊……啊……啊……啊……啊……」静怡惨叫哀嚎，纤细雪白的背再次像触电般弓起，撕裂的剧痛更甚以往任何一次插入。&lt;br&gt;布朗抬高她的屁股，噗滋噗滋从背后狠狠猛干她又紧又窄的直肠，觉得特粗大的30公分肉棒几乎要被夹断似地超爽，&lt;br&gt;30公分巨根凶狠暴烈的猛干她柔嫩的少女肛门，初经人事的菊花花蕾立刻被干得流血了。&lt;br&gt;躺在静怡下方的会长则抓着静怡纤细柔软的腰身，特粗入珠肉棒往上噗滋噗滋狠狠抽插她被干成湿黏黏糊成一片的幼嫩美穴，他的入珠巨根跟布朗猛干直肠的30公分粗大巨根一起狠干猛干激烈地干。&lt;br&gt;两根特大号恐怖巨根仅隔一层柔嫩的薄薄肉壁一起激烈凶暴地噗滋抽插，干得静怡死去活来，全身痉挛扭动，惨烈哀叫求饶：「啊……啊……会死啊……会死……不要……呜……求……求你们……不要再干我了……啊……啊……啊……啊……不要……不要啊……啊……啊……会死啊……啊……啊……啊……啊……求求你们…不要再干我了……啊……啊……」饱受蹂躏的少女嫩穴与柔嫩的少女肛门传来可怕穿刺撕裂的剧痛令她几乎死掉疯掉……&lt;br&gt;会长一面干她一面用力搓揉她被干得激烈摇晃的幼嫩乳房，一面趁她脸伏下时，恣意舔弄含吮她柔软的香舌，太微等会长强吻后，握着大鸡巴再度插进被干得失神的女儿小嘴里抽插。&lt;br&gt;可怜幼嫩清纯美少女，不但被老外难以想像的30公分巨根将肛门开苞猛干，还被三根特粗大肉棒4P同时猛干狂插喉咙、小穴跟肛门三个敏感肉穴，求生不得求死不能，几乎失去意识。&lt;br&gt;「好紧……我最喜欢干幼齿的屁眼了……好紧……小婊子……你的屁股这么翘……这么白嫩还会摇……就是天生欠人干屁眼……假清纯……假圣女……欠人干……好紧……干死妳……欠人干……干死妳……干死妳……」&lt;br&gt;布朗双手抓着静怡颤抖的白嫩屁股猛抽猛插猛旋猛抽，&lt;br&gt;噗滋噗滋地猛干，会长也配合布朗的节奏疯狂往上噗滋抽插。&lt;br&gt;静怡好几次要昏死过去，但持续猛烈的撞击抽插令她连昏死都不能。&lt;br&gt;15分钟后，「要……要射了……一起射吧……」布朗及会长兴奋淫叫，插到肛门和子宫最深处一起猛烈射精。&lt;br&gt;太微立刻换姿势，高跪在静怡后面，双手抓着女儿那柔嫩雪白的屁股噗滋噗滋狠狠猛干，粗大肉棒在女儿饱受摧残却十分紧缩的幼嫩阴道里被紧紧夹着猛烈抽插，发出被阴道内浓稠的精液混合淫汁紧紧包围的噗滋淫声。&lt;br&gt;「小织那里…真的是极品……紧成这样……每次干都像处女一样……太爽了……嘴里说不要……屁股却摇成这样……这么喜欢被大家干还装清纯……干死妳……」&lt;br&gt;静怡充满弹性、浑圆白嫩的翘屁股被父亲下体撞的啪啪作响，土肥和田中则站在她面前，强迫她分别握着两人肉棒手淫，轮流呻吟着口交。&lt;br&gt;赤川躺在静怡下方，用力搓揉她被干得激烈摇晃的幼嫩乳房，舔弄吸吮她含苞待放的红嫩蓓蕾。等太微射精在女儿体内后，体位再换……&lt;br&gt;脑满肠肥的土肥坐着，搂着静怡面对面噗滋猛干并恣意舔弄含吮她柔软的唇舌，静怡跨坐在土肥大腿上，土肥双手抓着她的纤腰激烈摇着，大肉棒由下往上噗滋噗滋地猛干灌满不同男人精液的可怜嫩穴，颤抖的白嫩屁股也被干得一翘一翘的。&lt;br&gt;「嘿嘿，屁眼既然开苞了，我就好好干个痛快……」&lt;br&gt;赤川站在静怡背后，双手从她的身后握住她鲜嫩柔美的雪白乳房，顺着上下摇动的节奏恣意搓揉。&lt;br&gt;然后抓着她一翘一翘的的嫩臀，将大肉棒狠狠插进灌满精液的直肠，赤川摇着她的嫩臀，跟土肥一起猛干静怡的直肠与嫩穴，土肥舌吻了一会，便低头用恶心的舌头舔弄她鲜嫩而且颤抖的粉红乳头，还不时含进嘴里啧啧吸吮，原本摇着她纤腰的双手也尽情搓揉她鲜嫩雪白的乳房。&lt;br&gt;静怡仰起痛苦抽动的雪白喉咙，激烈的悲鸣哀叫……&lt;br&gt;「啊……啊……求……求你们……不要再干我了……要死了……好痛……啊……啊……啊……呜呜……啊……啊……会死啊……呜呜……放过我……啊……啊……」&lt;br&gt;</content></item></essay>