<essay><item><title>姐姐的乳房(2)</title><author>床上伴侣</author><content>的伤口就吮吸了起来
。&lt;br&gt;我承认，我吸吮的时候真的很认真，完全没有任何邪恶的想法，甚至忘记了
欣赏姐姐嘴神秘的地方，想的全是不能让姐姐出事。大约吸了四五口以后，我怕
吸的不够干净，继续低下头去。&lt;br&gt;「小帅，再吸姐姐的血都要给你吸干了。我叫的这么大声让你不要吸了，那
蛇是最普通的小青蛇，没有毒的。」&lt;br&gt;我听到了姐姐的话，抬起了头，看到姐姐满脸通红。顺着姐姐的目光，我看
到了姐姐雪白的大腿，和大腿中间的一抹黑色。真的没有骗你们，我没有看到姐
姐最神秘的地方，因为姐姐已经下意识的合上了大腿，神秘的洞口被挡住了，只
看到了黑压压的一片毛。姐姐的毛不算太多，但也不少，乌黑闪亮，光泽很好，
也很漂亮。&lt;br&gt;「死小帅，看什么呢？赶紧给我转过身去。」 随着一个暴栗，姐姐大声的
让我赶紧回头。我脸一红，迅速的回过头去。姐姐快速的穿好了裤子，我回过头
，看到姐姐的脸依然是红红的，粉嫩粉嫩的，非常的好看。&lt;br&gt;「姐姐，你的大腿好白哦，刚才都晃我的眼花了。」 我以开玩笑的口气跟
姐姐说这话，想打破尴尬。姐姐瞪了我一眼，说：「你还说呢，跟你怎么大声说
话你都没有听到。不过看在你那么着急姐姐的份上，姐姐就不怪你了。哼，姐姐
的身体到现在都没有被异性看过呢，谁知道第一个看的居然是你，死小帅。」&lt;br&gt;「姐姐，我发誓，我刚才只顾着吸，根本就没有仔细看哦。」&lt;br&gt;「好个死小帅，你还想仔细看啊？你找打。」&lt;br&gt;看着姐姐假装要打我的样子，我赶紧转身就走。姐姐在后面追赶着我。很快
的，我们就到了山顶。山顶的风有点大，我把衣服脱下来给姐姐披上了，生怕姐
姐受凉，因为姐姐昨天晚上还发热呢。&lt;br&gt;「马小帅，好啊，我要告诉老师，这么小年纪居然谈恋爱。」&lt;br&gt;顺着声音看去，原来是美女班长刘丽丽。「是啊，帮忙看看，我女朋友漂亮
不？」 说着，我一把搂过了姐姐，姐姐的脸还是红红的，不知道我在搞什么名
堂，疑惑的看看我。&lt;br&gt;「这是我同学，也是我们班的班长刘丽丽同学。刘大班长，我女朋友是不是
长的比你好看啊？」 想到刚才看到了刘丽丽嘘嘘的样子，眼前浮现出她雪白的
屁股，不由得露出了一丝淫笑。&lt;br&gt;「马小帅，你色迷迷的看着我干嘛。我警告你啊，你女朋友喜欢你，我可不
喜欢你。你要是对我有什么非分之想，你会死的很惨的哦。你要是不希望我告诉
老师的话，你得说点好听的，做点我喜欢的，不然的话，哼。」&lt;br&gt;我凑到了刘丽丽的耳朵边，轻轻地说了几句话，刘丽丽脸变得通红，娇羞的
骂道：「死马小帅，我恨死你了。」 说完，刘丽丽转身就走。&lt;br&gt;「喂，我是他姐姐，不是他女朋友，你别听小帅胡说。」 听到这里，刘丽
丽回过头看了我一眼，迅速的走掉了。&lt;br&gt;「你刚才对她说什么呢？怎么一说，她就走掉了啊？」&lt;br&gt;「我骗她说，昨天我看到她自习的时候看小说了，她居然相信了，哈哈。」&lt;br&gt;「死小帅，不许欺负女孩子。女孩子嘛，要多关心才是。好了，我们也该回
去了。&lt;br&gt;－－－－－－－分割线－－－－－－－&lt;br&gt;回到家里，我上了个厕所。出来后，想问问姐姐今天吃什么，看看姐姐不在
客厅，就随后推开了姐姐的房门，「姐姐，我们中午吃什么？」 话还没有说完
，我听到了姐姐啊的一声叫出来，姐姐迅速用手遮住了自己的乳房。原来姐姐在
换衣服，但是姐姐的芊芊玉手根本的遮不住丰满的乳房，乳房被姐姐的手压着挤
出了深深的乳沟。姐姐的下身紧紧穿了一条白色的小内裤，隐约看到下面的一团
阴影。&lt;br&gt;「死小帅，进门怎么不敲门啊？赶紧出去，姐姐在换衣服呢。」&lt;br&gt;「怕什么，我又不是没有看过。」 我嘀咕着，退出了房间。不过姐姐半裸
站着的样子真的很好看，大腿笔直修长，白的耀眼，乳房高大挺立，十分迷人。
我一直怀疑姐姐看似瘦小的身体为什么能够长出这么一对大乳房，估计是遗传了
妈妈。记得我小时候，１０岁还要跟妈妈一起洗澡，每次在浴缸里，我坐在妈妈
前面，后背靠在妈妈的乳房上，感觉很舒服。偶尔我回坐在妈妈的后面，伸手抚
摸妈妈的大乳房，妈妈每次都会责怪我：「小帅，都那么大了，不许摸妈妈的奶
子了。妈妈要生气的哦。」 说归说，每次我还是会摸妈妈的奶子。每次摸的时
候，我都能感觉到妈妈的乳头会变大变硬。记得我还问过妈妈为什么，妈妈告诉
我，乳头受到了刺激的时候就会变大变硬的。不过我没有试过吸吮妈妈的乳头，
因为我当时认为这么大了，还吸妈妈的奶太难为情了。现在想来，当时我要吸妈
妈的乳房，妈妈肯定不会真的责怪我的。可是妈妈已经走了，以后再也不会有这
样的机会了。不过姐姐真的跟妈妈很像，乳房甚至比妈妈还要好看，而且姐姐还
不知道，我已经吃过姐姐的乳房了。&lt;br&gt;「死小帅，你在这里一个人偷笑什么呢？该吃饭了。」 姐姐的喊声把我从
回忆拉到现实，看着姐姐嗔怒的样子，我觉得心里特别的幸福。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三章我的初吻&lt;br&gt;又是星期一了，早晨懒洋洋的从床上爬起来，吃过姐姐准备的爱心早餐，背
着书包准备上学。临走前，照例跟姐姐打了个招呼：「姐，我走啦。」&lt;br&gt;骑上单车，很快就到了学校。一看时间，哇，离正式上课不到十分钟了，赶
紧停好车进了教室，坐到了自己的位置上。「早啊，王红玉。」&lt;br&gt;「马小帅，你看看我是谁啊，乱喊。」&lt;br&gt;「刘丽丽，怎么是你？王红玉呢？」&lt;br&gt;「嘘，我跟老师说了跟她换了位置。你要知道，校长是我的姑妈，最听我的
话了。前天在山上你看到的，千万不要对人说。我坐在这里就是监督你的，不然
要你好看。」&lt;br&gt;我看了看刘丽丽，长的比王红玉好看一些，算了，换个漂亮的跟我坐也好，
正好她是班长成绩也不错，对我的学习肯定也会有帮助的。我故意逗她：「不要
威胁我，你要是不给我点好处的话，我可不敢保证我不会说出来。」&lt;br&gt;「你想要什么好处啊？」&lt;br&gt;「我要你做我的女朋友。」 我脱口而出，得意的看着刘丽丽，心想这下她
该不知道怎么办好了。&lt;br&gt;「好，做就做。」 刘丽丽咬着嘴唇，沉默了一会，像是下了很大的决心似
的，小声的回答了我。这时候老师过来了，开始上课了。&lt;br&gt;－－－－－－－分割线－－－－－－－&lt;br&gt;「刘丽丽，你等下走。」 一下课，我看到刘丽丽很快收拾好书包，准备走
了，连忙叫住她。&lt;br&gt;「干嘛，我的赶紧回家呢。」&lt;br&gt;「什么口气，你要知道，你现在是我的女朋友，怎么能一个人先走呢？至少
也得我送你吧。」 我在刘丽丽耳边轻声的说着。刘丽丽脸红了，恶狠狠的看着
我：「那你快点啊。」&lt;br&gt;刘丽丽家其实就在我家不远，也正好顺路。但是平时她走的比较快，我呢喜
欢跟朋友打闹一番再走，因此很少在路上碰得到。她平时都是走路上下学，而我
呢就是骑我的单车。当我把单车推到刘丽丽的旁边，努着嘴，示意她坐上去。刘
丽丽看了看四下没有认识的人，很不情愿的坐了上去。我起步就走，刘丽丽叫了
一声，连忙抓住了我的腰。我的后背明显的感觉到刘丽丽的伟大。&lt;br&gt;起了会，我故意一个刹车，刘丽丽又撞到了我的身上，我又一次感受着刘丽
丽的胸狠。我回头一笑；「看不出，我女朋友不是飞机场哦！」&lt;br&gt;我马上为这句话付出了应有的代价，刘丽丽狠狠的在我的大腿上掐了一下：
「让你胡说，好好的骑车，不然我下来了。」&lt;br&gt;很快到了刘丽丽家楼下，她下了车，一句话也不说准备走了。我拦住了她，
半开玩笑的说：「既然是女朋友，我记得好像电影里都是这样演的，送到了楼下
是难舍难分的，还得亲一亲才会走的。」&lt;br&gt;「你，你是大坏蛋，欺负我。」 刘丽丽转过身，看着我，眼睛眨巴眨巴的
：「好吧，就亲一下。」 说完，嘴巴凑了过来。我一看，刘丽丽来真的，也豁
出去了，送上了我的嘴。&lt;br&gt;「啊，好你个刘丽丽，痛死我了。」 就在我的嘴唇厉害刘丽丽的樱桃小嘴
不到１公分的时候，刘丽丽飞快的在我的嘴唇上咬了一口，然后转身跑了进去。
走到一半回头看了看我，笑的春光灿烂的。这丫头还真可爱，我摸了摸被咬痛的
嘴唇，心里感觉却不错。&lt;br&gt;－－－－－－－分割线－－－－－－－&lt;br&gt;「姐姐，你怎么啦，谁欺负你啦？」 回到家里，我看到姐姐坐在沙发上抽
搐，显得很伤心的样子。我连忙过去扶住姐姐的肩膀，问姐姐究竟发生了什么事
情。&lt;br&gt;姐姐抹了下眼泪，看看我，挤出几点笑容，说：「姐没事，姐不过是想起了
爸爸妈妈而已。现在没事了，我去做饭，你等着，马上就好的。」&lt;br&gt;我看着姐姐哭的微红的眼睛，还有脸上没有擦干的泪痕，忍不住轻轻地搂过
姐姐的肩膀，在姐姐的脸颊上吻了一下。姐姐没有拒绝我，我亲了一下，认真的
看着姐姐，看着姐姐娇艳的嘴唇，一时无法控制自己的情绪，把嘴凑了上去。姐
姐的嘴唇可能佔了些泪水，吻上去有点咸咸的味道。我含住姐姐的嘴唇，舌头慢
慢的伸出来，舔着姐姐嘴唇上泪水的味道。姐姐的身体明显的抖动了一下，接着
酥软到我的怀里，闭上了眼睛。&lt;br&gt;我贪婪的吮吸着姐姐的嘴唇，并慢慢的尝试把舌尖伸进姐姐嘴里。姐姐一开
始有点抗拒，慢慢的，防线一步步的崩溃，微微的张开了小嘴。我顿时感觉到一
股淡淡的清香从姐姐嘴里飘过来，我的舌头顺势佔领下姐姐的阵地。我用舌尖试
探的在姐姐嘴里左右轻探，不是的深入，尝试与姐姐舌头的拥抱。姐姐的呼吸明
显开始急促，渐渐的舌尖开始向我靠近，慢慢地我们的舌头拥抱在了一起。好温
暖的感觉，我贪婪的吮吸着姐姐的琼汁玉露，姐姐下意识的把我抱得更紧了。我
的血液早已经向某个点集中了，ＪＪ已经顶的我生疼。我的手不听指挥的开始在
姐姐的身上抚摸着，慢慢的攀上了姐姐的最高峰，好大好挺。我的嘴继续吸吮着
姐姐，手由下往上抚摸着姐姐的乳房，虽然隔着衬衣和胸罩，我依然能够感觉到
姐姐的乳头，已经骄傲的挺立了起来。姐姐的呼吸更加急促了，胸口欺负着，脚
的不听指挥的蠕动着，手在我的背上用力的抓着。我一只手绕过姐姐的后背，慢
慢的往下滑，滑到了姐姐丰满的大屁股上。姐姐的屁股很翘，弹性十足，虽然隔
着两层裤子，依然感觉到她的滑溜。我的ＪＪ已经硬到了极点，脑子里的理智在
逐渐的消失。我的手顺着姐姐的小腹滑了下去，直接穿入姐姐的内裤里面，摸到
了姐姐不算茂盛的森林。姐姐忽然清醒了，大力推开了我。「小帅，我们不能这
样，放开姐姐」.&lt;br&gt;我的眼睛红红的，见姐姐推开了我，我看了看姐姐，又想扑过去。「啪」
的一声，姐姐在我的脸上甩了一巴掌，我楞了一下，才明白发生了什么事情，飞
快的转身进入我的房间，锁上了门。从小到大姐姐从来没有打过我，即使爸爸妈
妈走了的这几年，姐姐也是如此。&lt;br&gt;「小帅，你听姐姐说。姐姐不是有意打你的，我只是想你清醒一下。我们是
姐弟，我们不能这样的，小帅，你开门，你听姐姐解释好不好。」 姐姐以为我
生气了，在门外安慰我。&lt;br&gt;听着姐姐在门外的声音，我的眼泪流了下来。其实我根本不怪姐姐打我，我
是责怪自己，对自己的姐姐作出这么下流的事情。她是我姐姐，她是这么的美，
我怎么能亵渎她呢。可是自己却一次一次的想非礼姐姐，上次居然射到姐姐的乳
房上，也不知道姐姐有没有发现，这次居然伸手去摸姐姐的私处，我实在太过分
了。&lt;br&gt;「小帅，你开门啊。最多姐姐答应你，因为你现在处于青春期，对异性的感
觉好奇，你只要不是太过分的话，姐姐都能答应你，好不好，小帅，你开门啊。
」 姐姐见我没有说话，继续在门外喊着。&lt;br&gt;姐姐为了我居然愿意这么牺牲自己，我狠狠的打了自己几下，把门打开，扑
进了姐姐怀里：「姐，我不是故意要这样的，可是我不能控制我自己。你打我骂
我吧。」&lt;br&gt;「傻弟弟，姐姐这么舍得打你骂你呢。脸上还疼吗？小帅，知道你喜欢姐姐
，姐姐也喜欢你，可是我们是姐弟，我们不能做出过分的事情，知道吗？姐姐知
道，小帅长大了，对异性感觉好奇了，想交女朋友了是吧？刚才你把姐姐的初吻
夺走了你知道吗？你居然还大胆的摸姐姐的这里，姐姐的胸从来没有被外人摸过
呢。」&lt;br&gt;「姐姐，你好美。」 我看着姐姐，癡癡的回答着。&lt;br&gt;姐姐看着我，像是下了很大的决心似的，说：「姐姐知道你对异性好奇，姐
姐答应你，你可以去找个女朋友。如果实在找不到的话，你只要对姐姐不要太过
分，有些事情姐姐可以答应为你做的。」&lt;br&gt;「姐，我有女朋友的。」 我骄傲的对姐姐说着。&lt;br&gt;姐姐脸上的笑容瞬间消失，随即姐姐又笑着说：「弟弟你有女朋友了？什么
时候的事情，你们有没有做出什么事情没有？」&lt;br&gt;「姐，就是上次我们一起爬山碰到的那个女孩，叫刘丽丽。」&lt;br&gt;「哦，那个女孩长的蛮漂亮的。」 姐姐有点嫉妒的说：「记得上次她不是
以为我是你的女朋友，还要去告诉老师的嘛？怎么她就成了你的女朋友呢？你这
葫芦里卖的什么药啊？」&lt;br&gt;「今天她才答应做我的女朋友的。姐姐，你想不想知道为什么她答应做我的
女朋友？」&lt;br&gt;「恩，姐姐想知道。」&lt;br&gt;「那你必须亲我一下。」&lt;br&gt;「死小帅，不行，你要不说的话，以后我就不理你了。」&lt;br&gt;「啊，我投降，姐姐，我说还不行吗？」&lt;br&gt;「你说姐姐跟她说漂亮？」&lt;br&gt;</content></item></essay>