<essay><item><title>【醉母就诊】【完】(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫宝宝，出生在武汉市，是仁爱医院的一名大夫，我想告诉各位发生在我十五岁那年的一件让我终身难忘的事。（也是以为这件事，使我登上了大夫这个行业）记得那是１９９６年的中秋夜老爸老妈参加商务聚餐，留我一个人在家，啃月饼过中秋。我悠哉的看着卡通影片，一点也不觉得无聊。&lt;br&gt;到了晚上十点，门铃急促大响，原来老爸送喝醉酒的老妈回来，要我下楼搀扶。小宝，你妈喝醉了，你扶她上去，我还要陪朋友摸个几圈麻将，大概明天中午回来，你好好照顾你妈！。老爸匆匆忙忙的交待了几句，开着车飞快的走了。&lt;br&gt;扶着烂醉如泥的老妈可不是件轻松事。老妈身高有一百七十二公分，体重将近六十公斤；加上她平常又老爱作那些乱七八糟的韵律操，因此肌肉结实的很。&lt;br&gt;我连扛带拉，又扶又拖的好不容易才将她放躺在床上。幸亏大楼有电梯，要不然我可非累毙了不可。&lt;br&gt;说来也是丢脸，我已经初中二年级了，却有一百七十五公分，但十分瘦弱。&lt;br&gt;老妈常说我运气不好，竟遗传到老爸家的不良基因。她说：宝宝，你能长成这样，我已经很满意了。唉！你爸还没一百七公分呢？&lt;br&gt;当初老爸是老板，老妈是会计，近水楼台下，又花了大把的银子，老爸才娶到老妈。&lt;br&gt;结婚那年，老爸三十三，老妈才二十一。婚后不到半年就生下了我，显然老爸老妈年轻时也不怎么老实。老妈高挑美丽，天生丽质，在应酬场合是一把好手；老爸矮胖臃肿，貌不惊人，但有生意头脑，事业越作越大，钱越赚越多。两人外貌虽不相称，但在实际生活上，却各取所需，互不干涉，配合得相当好。&lt;br&gt;安顿好老妈，我继续看我的卡通影片。咦！可怪了，画面上没这个剧情，怎么老有哼哼唧唧的声音？搞了半天原来是老妈醉酒难过，在屋里呻吟。老妈脸红红的，一副要呕吐的模样，我慌忙端了个脸盆在一旁等着，老妈无预警，哇&lt;br&gt;的一声，足足吐了有小半盆。嗨！那股子味道，简直能薰死人！我清理干净，弄点水给老妈擦脸漱口，老妈像是舒服多了，挣扎着起来，迷迷糊糊的当着我的面，就脱下衣服裙子。到底是喝多了，当老妈想继续褪下裤袜时，一个踉跄趴在床上，不到一秒钟，呼呼的就睡着了。裤袜脱了一半，总不是办法，况且老妈突然跌卧，睡姿也不太文雅，我只好替老妈调整一下，以符合老妈平常高贵端庄的模样。我先将老妈卡在大腿跟处的裤袜剥了下来，然后将老妈张的开开的大腿，稍微合拢些。不过迷糊中的老妈不太配合，腿总是乱蹬，我努力了一会，见没什么效，便也就随便她了。老妈的呼吸有些急促，饱满的胸部一鼓一鼓的起伏。我怕胸罩妨害老妈呼吸，因此顺便也将她脱了下来。老妈虽然躺着，但那３６Ｃ的大奶还是相当的壮观；白白嫩嫩的两团肉，襄着红樱桃般的奶头，我虽然知道不应该，但忍不住还是趁机偷摸了两下。&lt;br&gt;我这两年ＪＪ１ＪＪ。ＮＥＴ－－。对女生产生兴趣，有时也和同学一起看写真集，但我很有礼义廉耻心，因此也不敢打老妈的主意。将老妈就定位后，就乖乖的回客厅看我的卡通影片。不一会老爸来电话，知道老妈吐的凶，就交待：等下张伯伯要先走，我要他去看看你妈，他是开业医师，治醉酒最灵。&lt;br&gt;卡通影片看完，张伯伯也到了，他的诊所就在巷子口，我从小就让他看病，因此和他很熟。张伯伯在老妈额头上按了按，还没松手，老妈突如其来的，又是哇的一下，五十多岁的张伯伯身手虽还矫健，但也是被吐得一身腥。手忙脚乱的一阵清理，张伯伯要我弄盆热水，一条毛巾，说要替老妈按摩一下。我问他，老妈到底要不要紧？张伯伯笑着要我放心。我看他在老妈太阳穴揉来揉去，很是无聊，就回客厅看《灌篮高手》第二集，当然我是用静音观赏，否则会吵到老妈。&lt;br&gt;过了会我不放心，又去看看老妈，张伯伯背对房门，不知我在身后，仍然专心的替老妈按摩，只是这回他不按太阳穴，而是按老妈的双脚。我对医疗没什么概念，因此也不知道醉酒要按那儿？不过他这回按的特别卖力，连我这外行也看得出来。&lt;br&gt;他双手握着老妈的左脚使劲的揉捏，嘴巴也含着老妈的脚趾拼命的吮着，唉！&lt;br&gt;医生还真是伟大啊！老妈经常穿凉鞋，因此很注重足部的保养，她三不五时便会去美容院，修修指甲，磨磨厚皮。所以老妈的一双脚白白净净，柔柔嫩嫩的，很是好看。张伯伯又弄了会，便掀起盖在老妈身上的毛巾被，我怕张伯伯发现我在身后会影响到他的治疗，就悄悄的退到门边。老妈两条修长浑圆的玉腿，光溜溜的露了出来，张伯伯似乎愣住了，跪在床边不动。我顺着他的目光看去，发现原来他正盯着老妈的小内裤发呆。这张伯伯也是大惊小怪，老妈一向爱赶时髦，因此内衣内裤都是最新流行的款式。像如今兜在下体的这一条，就是模仿丁字裤再加上缕空设计的最新产品。由于强调原始性感风味，所以前裆部位只有表带粗细的一块缎带，遮掩住阴户。当然穿这种内裤，一定要修剪阴毛，否则穿起来就不好看。老妈在这方面作的很好，阴毛修剪的整整齐齐，也难怪张伯伯看得目瞪口呆，险些流下了口水。你们大概奇怪，我怎么知道那么多？其实也没什么希奇，寄给老妈的内衣广告，我都偷偷的仔细研究过。老妈洗澡时，我偶尔也忘了礼义廉耻，会很不要脸的偷窥一下。因此老妈丰满的大奶、修长的双腿、白嫩嫩的大屁股、以及那娇滴滴的美妙阴户，在我的眼中，倒也并不陌生。张伯伯呆了半晌，总算回过了神，他将鼻子凑上老妈的阴户，狠狠的吸了口气，脸上也露出奇怪的表情，我搞不懂他到底要进行什么特殊的治疗，不过看样子他似乎还满犹豫不决的。我怕被他发现不好意思，就又悄悄溜回了客厅。&lt;br&gt;一会张伯伯出来对我说：小宝，你妈醉的厉害，我要替她作特殊治疗，必须呆久一点。你困了就先去睡，不用陪我了。&lt;br&gt;老爸和张伯伯关系很好，所以我从小就在张伯伯的私人诊所看病，他对我特别好，也给我买东西吃和玩具，因此我很感激他。张伯伯要我去睡觉，我虽然还不困，但为了表示我很听话，所以就乖乖的进屋躺着。过了一会，我实在睡不着，就又轻手轻脚的溜到老妈门边，想看看张伯伯怎样替老妈治疗。老妈的门关着，不过也难不倒我。老妈的房间和我的房间，中间有一道暗门，当初因为我还小，因此门都不关，现在我长大了，老妈就在门上作了衣柜。因此我只要回房钻进衣柜，就可以直接进入老妈房间的衣柜。我将衣柜门推开一个缝，眼前的景象真是令我大吃一惊，张伯伯竟然脱得光光的替老妈按摩，并且还用舌头舔老妈的屁屁。&lt;br&gt;我虽然智障，也知道屁屁是大小便的地方，是很臭的。而张伯伯竟然不嫌臭，还舔得那么卖力，医生实在是太伟大了！我突然想起来，那里的学名叫肛门，健康教育有教过的。老妈熟睡未醒，但小内裤已不在身上，大概是张伯伯方便治疗，将她脱了下来。过了会张伯伯又舔老妈的阴户，这健康教育也有教，我都记得，可见我真的很用功读书了。&lt;br&gt;张伯伯擡起老妈的大腿，屁股一挺一挺的直往前顶，我仔细一看，差点笑出声来。原来张伯伯的鸡鸡很短很小，老妈的屁股又圆又大，他擡着老妈的腿，就老是构不着老妈的阴户，看他满头大汗的样子，还真是让人着急。健康教育里有写，男性的生殖器插入女性的生殖器，叫性交。看来张伯伯是想用性交的方式替老妈治疗。我看他实在太辛苦了，就从衣柜里钻出来，大叫了一声：张伯伯！&lt;br&gt;我来帮你！张伯伯吓了一大跳，脸色苍白，张着大口瞪着我，当场就昏了过去。&lt;br&gt;我一看他既然昏倒，我只有自己替老妈治疗了。好在健康教育是我最棒的一门功课，每次都是全半第一名。我虽然长得很瘦弱，但是鸡鸡却比同学都大，张伯伯构不着，我可是一点问题也没有。我自己量过，我的鸡鸡硬起来大概有十八公分，就是隔着老妈的屁股，应该也能顶到老妈的阴户。&lt;br&gt;我将昏倒的张伯伯擡到一旁的沙发上，还聪明的替他盖上被子，然后就照刚才张伯伯的方式，先替老妈按摩。我一碰到老妈光溜溜的身体，就觉得好奇怪，鸡鸡也马上硬了起来。我想刚才张伯伯是光着身子，因此也赶快将衣裤脱掉。真是好险，还好张伯伯就在旁边，就好像考试作弊有答案可抄一样，要不然我一定会忘了脱裤子，或是脱上衣。&lt;br&gt;从十岁起，老妈就不再和我一起洗澡，因此我也好久没有摸老妈的奶奶、屁屁。记得前几个月，我缠着老妈要和她一起洗澡，那天老爸不在，老妈被我弄烦了，就答应了我。但是进了浴室，看见老妈白白嫩嫩、光溜溜的身体，我的鸡鸡一下子就硬梆梆的直翘了起来。老妈看着我长满黑毛的下体，以及粗粗大大的鸡鸡，脸上露出一副很奇怪的表情。当我要像小时候一样，摸老妈奶奶、屁屁的时候，老妈很生气的就把我赶了出来。现在老妈醉得睡熟了，我摸她应该没有关系，况且我是在替她治疗，说不定老妈醒过来还会夸奖我呢！我把灯开的亮亮的，这样才看的清楚，不会舔错。老妈的阴户湿漉漉的，大概是刚才张伯伯的口水。我将老妈的阴户掰开，研究了半天，决定先从那两片嫩肉ＪＪ１ＪＪ。ＮＥＴ－－。舔。刚凑上去舔时，有一股骚骚的腥味，但舔了一阵子就闻不到了。奇怪的是明明我没那么多口水，那里水却越来越多，真不知水是打哪来的？老妈哼哼唧唧了起来，不过好像和刚才要呕吐时不太一样；她的身体扭啊扭的，害我老是舔到了肛门。我发现老妈两片嫩肉上方有个像小豆豆的东西，慢慢变大了。那上面沾了口水，看起来滑滑亮亮的，就好像珍珠球一样。我一舔那里，老妈就会扭动身体，发出撒娇似的呻吟。&lt;br&gt;我舔的嘴巴酸了，鸡鸡也胀得难受，就擡起头来休息一下。我突然有个奇怪的感觉，很想将鸡鸡放进老妈的身体里，于是就学张伯伯一样，擡起老妈的大腿，将屁股向前挺。果然，我的鸡鸡够长，一下子就顶到老妈的阴户，那里湿湿滑滑的好像有一个小洞，但是洞小鸡鸡大，因此一下子也进不去。这时我突然又想到，那小豆豆叫阴核，那小洞洞叫阴道。这是从生物课上人体构造上学来的。鸡鸡在老妈湿湿软软的阴道口顶来顶去，整个人好像要上天堂一样，我真是舒服的要命。&lt;br&gt;怪不得大家都想念医学院当医生，原来替人治病，竟然这么舒服。渐渐的鸡鸡竟然慢慢滑了进去，龟头被暖和柔软的嫩肉包围着，真是说不出的快活。老妈呜哩哇啦的说了一些梦话，我也听不清楚，反正我也不管她说什么啦！总不会是在骂我吧？鸡鸡进的越来越深，最后几乎整根都被老妈的身体吃掉了，老妈哼得越来越大声，脸上也露出很怪异的表情。我不由自主的就抽插了起来，也不知插的对不对，总之感觉越来越奇妙，简直舒服的受不了。忽然我觉得龟头麻麻痒痒的，鸡鸡也不断的抖动，就像憋尿憋久了，突然可以尿一样，感到无比的舒畅。&lt;br&gt;我喷出了大量快乐的水水，头脑昏昏沉沉的一片空白，过了好一会，才发现鸡鸡已经软了下来。&lt;br&gt;这时我发现张伯伯醒了，正惊讶的望着我，张伯伯，我学你一样，替妈妈治疗，你看对不对？我很有礼貌的问张伯伯。张伯伯满脸尴尬的说：小宝，你千万不可以跟别人说，张伯伯和你替妈妈治疗；要是传出去，你违反医师法会被抓起来，张伯伯也会被吊销执照，以后就不能替你看病了。我一听张伯伯的话就知道他在骗我，醉翁之意不在酒，他还不想我妈妈那肥美的小ＢＢ，不过我还是假装的马上答应了他，以为我还想继续上我妈妈的小ＢＢ。　因为那感觉实在在美妙了。&lt;br&gt;张伯伯说，妈妈还需要再治疗一下，要我帮他忙。我很高兴可以当医生的助手，就照他的话，将老妈的身体翻过来，让老妈的屁股翘得高高的趴伏在床上。&lt;br&gt;我在旁边扶住老妈的身体，以免老妈撑不住，身体整个贴在床上。张伯伯的鸡鸡硬了起来，他从包包里拿出一瓶油膏，涂抹在老妈的肛门上，然后就用鸡鸡往里面戳，由于有我扶着老妈，所以张伯伯很快就进去了。他来回的抽动，一副很舒服的样子，双手也不断按摩老妈白嫩嫩的大奶，和圆鼓鼓的屁股。我在旁边看着，鸡鸡一下又硬了起来。这时老妈好像要醒过来似的，她唉唉的轻声叫着，不过眼睛倒是闭着的。一会张伯伯治疗完毕，爬了起来，我赶快将老妈翻过身来，擡起她的大腿。因为我的鸡鸡胀得难受，要赶快像刚才一样，放进老妈的洞洞，这样鸡鸡出水后，才会再软下去。这次我比较有经验了，一下就插了进去，老妈突然身子一挺，抱住了我，把我吓了一跳。但是她的眼睛还是没睁开，所以我又不怕了。老妈这回和刚才不一样，她眼虽闭着，但身体却会扭来扭去，还搂着我亲嘴嘴，弄得我好舒服。老妈柔软的舌头在我嘴里搅来搅去，感觉真是很奇妙。&lt;br&gt;一会她发出咿咿呀呀、哼哼唧唧的声音，两条白嫩嫩的大腿也高高的翘了起来。我觉得老妈的身体里，好像有嘴巴在吮我的鸡鸡。我一阵舒服，就喷射出快乐的水水。我偷空看了一眼张伯伯，只见他目瞪口呆，正用手捏着他的小鸡鸡呢！张伯伯和我两人将老妈的身体清洁干净后，替老妈穿上小裤裤、盖上被子，便回到客厅里说话。张伯伯一再叮咛我，要我保守秘密；又说我很有作医生的天份，以后可以作医生。我听了很高兴，就决定将来要读医学院，好作医生。但是张伯伯说，今天晚上我表现的很好，天生就是作医生的料。张伯伯告诉我，老妈有慢性病，需要长期治疗，不过替老妈治疗，是我们两人的秘密，不可以让老爸知道。我心想你个老色狼还想要第二次，没门，妈妈是我的。你休想在碰她。张伯伯在卫生间里整理时，我在他工作包了找到了一大瓶神经镇静剂，我一看可乐坏了，心想老爸一个星期，起码有四天睡在外面，有了这玩意那我不是经常可以钻老妈的洞洞，摸老妈的奶奶，舔老妈的屁屁。&lt;br&gt;</content></item></essay>