<essay><item><title>穿丝袜的漂亮妈妈(3)</title><author>床上伴侣</author><content>哭喊着：「不！不要！！你不可以这样？我是你的妈妈啊！呜呜……」我搂住妈妈欺霜赛雪的娇躯淫笑着说：「正因?你是我最爱的妈妈，所以我才要好好的爱你啊！你并不知道暗恋一个人的痛苦，特别是每天看着你那美丽的面容，一举一动，嗅着你的气味，都令我不能自巳，忍不住想向你告白。但我知道你是不会接受我们母子以外的关系，所以只有让我得到你的身体并且让你怀上我的孩子你才会永远和我在一起。」我一边说一边用手轻轻抚摩妈妈那被我涂满精液的肉丝美腿「不用担心，虽然妈妈你今年38岁了，但我会?你选一个最适当的时候让你的卵子和我的精子结合！这样我们会生出一个健康漂亮的宝宝的。」妈妈在我怀里一边挣紮一边哭着说：「我怎?能?你生孩子！你是我的儿子！我们不可以生孩子的，你怎?可以对妈妈这样？」我说：「我要永远和你在一起只有这样才能办到。」妈妈听了呆坐在原地，一句话也说不出来了，两行清泪顺着妈妈美丽的脸颊流了下来，她哭着说道：「可是我们是母子啊。」「妈妈你太迂腐了，母子又怎?样，母子也是血肉之躯的男女，其间有情有欲，?什?就不能做爱呢？」我理直气壮地说。&lt;br&gt;「如果我们打破古人的清规，随心所欲，那?母子交欢所获得的享受一定是最美妙的！妈妈，刚才我们做爱时，你不是享受吗？」妈妈没有回答而是低下头思考着我的话。&lt;br&gt;接下来的几天里我的肉棒几乎24小时都停留在妈妈的粉穴里，妈妈似乎想通了也没有再作任何反抗，反而像温顺的小绵羊一样任我玩弄，不管我用什?体位妈妈都会努力迎合我，这样妈妈和我过了几天新婚夫妇般的甜蜜日子，而且我每天都会弄一些补品?妈妈调理身体修复在我强奸妈妈时给妈妈的身体造成的创伤，终于到了妈妈的排卵期，我决定在今晚举行受精仪式，让妈妈怀上我的孩子。&lt;br&gt;虎山的夜晚分外寒冷，可在这密林深处，将要举行一个受精仪式！而受精的物件是我美丽的妈妈和我自己。晚上8点，我?妈妈受精的仪式正式开始！选在今天这个日子让妈妈怀我的骨肉，是我精密计算过的，我美丽的妈妈将?她的亲生儿子怀上一个健康的宝宝。&lt;br&gt;过去一段时间里我将妈妈的身体调理的非常健康，妈妈即将排出的卵子也将发育得非常健康，今天就是排卵日，如果我在妈妈体内射精，受孕率是百分之百。&lt;br&gt;走进我?我和妈妈准备的小木屋，我将它布置成新婚洞房的模样并且我给美丽的妈妈穿上了一身性感的新娘装，这时的妈妈长发披肩，头带白色的新娘头纱，上身穿白色薄纱紧身文胸，下身穿白色的小丁字裤，腿上穿着肉色天鹅绒丝袜，足登白色高跟小马靴。这套衣服是我专门?今天的仪式而设计制作的！它穿在妈妈身上将妈妈原本就凹凸有致的身材衬托的更加性感。&lt;br&gt;看到这套性感的新娘礼服真的穿到妈妈美丽的身体上！我的心一下子就兴奋了起来，想快点体验一下妈妈穿着这套衣服被我干的情景！&lt;br&gt;我笑着对妈妈说：「妈妈，今天是我们大喜的日子，我会让你成?这个世界上最幸福的女人的！哦，对了，有一件事我差点忘了！」说完，我叫妈妈把手伸出来，妈妈顺从的伸出她洁白光滑的玉手！&lt;br&gt;我迅速地将妈妈手上的结婚戒指拔了下来，然后取出另一枚戒指带在妈妈左手无名指上，这表示妈妈以后都是属于我的，妈妈以后就是我的妻子了。妈妈呆呆的看着手上的新戒指，微微的歎了一口气！&lt;br&gt;我笑着说：「从现在起妈妈你就是我的妻子了！」妈妈听后眼神复杂的看了我一眼，我看到妈妈的眼中似乎蒙上了一层水气……我像丈夫抱新婚妻子一般将穿着性感的新娘装的妈妈横抱起来走到我?我们两人准备的花床边，轻轻的将妈妈放到了床上！低头在妈妈诱人的樱唇上吻了一下，然后?起头站在床边，欣赏着妈妈那美丽诱人的身体。&lt;br&gt;此刻妈妈躺在一张纯白色的床单上，她身上只有那套性感的新娘装，几乎赤裸的雪白胴体暴露在我的目光注视之下，妈妈像新婚之夜的少女一样害羞的用双臂挡住胸前外泄的春光，我将妈妈的一双玉臂高举平放，让雪山般的嫩乳毫无掩蔽。&lt;br&gt;两条诱人的丝袜美腿也弯曲起来，大腿根淫荡地张开到下体完全被看到的程度，性感的小马靴高高踮着，只有鞋跟接触床面。&lt;br&gt;我看看时间，说：「现在，妈妈差不多是时候了，我要开始下一阶段了，这个阶段是要把你的肉体和心灵都挑逗到最兴奋的状态，这样对于授精是更有帮助的。」说着我扶起了我的美丽丝袜妈妈，开始熟练地挑逗妈妈柔美的身躯。&lt;br&gt;在我的手指运作下，妈妈的胴体上的敏感点被我一个个开发，妈妈羞怯地抿着唇，紧闭双目，弯长的睫毛颤抖，模样诱人至极。&lt;br&gt;妈妈顺从我的摆布和指挥，我叫妈妈举高手她便举高，要妈妈?起腿她就?腿，在妈妈的配合和我的手艺下，妈妈的身体泛起了可爱的粉红色，妈妈微蹙着眉一边扭动娇躯一边发出细微的呻吟，妈妈侧躺着身体?高一条玉腿，好让我看清楚她身体的最深处，我让妈妈在我没有说可以改变姿势前，必须用这样的方式给我观赏。&lt;br&gt;妈妈久旷的身体在我这几天不遗馀力的开发下变的非常敏感，妈妈的乳头都还没被刺激，就已经充血勃起，而且妈妈的肉穴里的淫水都已经泛滥到大腿根，把丝袜都弄湿了一片，不久妈妈就开始大声呻吟了。这时的妈妈已经无法控制自己的道德约束而向我主动求欢了。&lt;br&gt;我看着以前那个端庄贤淑的妈妈变成现在的淫娃荡妇心里湧起无边的成就感，我在妈妈耳边轻声问道：「妈妈，你告诉我你是谁的女人？你想要干什?？我是你的什?人？」妈妈媚眼婆娑的望过来，辛苦地喘着气说：「唔……我是你的女人……人和心……都是你的了……我要你干我……把你的精液……射进我的……身体……让我怀上你的孩子……你是我的丈夫……我未来孩子的父亲。」「对啦，这才乖吗！亲爱的！」我兴奋的说着，同时我的双手又爬上妈妈雪白的乳房。&lt;br&gt;「快来啊……啊……小杰……把你的大肉棒插进来……在妈妈身体里射精妈妈受不了了我要啊快点干我啊……」妈妈像那A片中的女主角一样，发出了亢奋的呻吟。&lt;br&gt;伴随着我的挑逗妈妈全身羞颤地发出间歇喘叫，后来又开始呼唤着正在玩弄着她的身体的我的单名要我快点干她，完全无视我与她所作的是彻底的乱伦。这时妈妈的兴奋度已经很高了，她穿着性感的小马靴的玉足紧紧的夹在一起，肌肤渗出细汗，通常这种现象，代表快出现第一次的高潮了。&lt;br&gt;我没让妈妈达到高潮，就停止了对妈妈的身体的挑逗，妈妈感觉快感一下子消失了，她失望地躺在床上激动喘息，妈妈?起头一双美眸哀怨地望着我，那楚楚可怜的美姿一下就激发了我体内潜在的兽性。&lt;br&gt;我突然俯下身，粗暴地吸住她柔嫩的樱唇，舌头闯入她口腔内搅动，不停的吮吸妈妈香甜的津液，妈妈面对突如而来的袭击，不但没抗拒，反而挺起柳腰，伸出双臂环住我的脖子，鼻间发出激烈的哼喘，穿着性感的小马靴的玉足夹住我的腰。&lt;br&gt;妈妈和我湿粘的双舌纠缠，四唇互咬，简直像一对分隔两地的情侣见面缠绵的样子，我一边深吻妈妈，一边喘息着指示：「妈妈……把腿?高……让我看清楚……看清楚你和我接吻……也会高潮的身体……」妈妈一边听一边举高穿着肉色天鹅绒丝袜的修长的美腿，如春葱般的玉指剥开像处女一样泛着可爱的粉红色的花瓣，一边哀喘哼哼的乞求：「嗯……啾……小杰……我听你的……我们以后都要在一起……以后我们不光是……母子……你还是妈妈的亲丈夫……让我……怀你的孩子……」「放心……这次……只要我在你的阴道里射精，你就一定会怀上我的……孩子。」我一边喘着气回应，一边继续与妈妈深吻。&lt;br&gt;妈妈此时痛苦地挺高娇躯，和我唇舌交融的甜美小嘴含混不清地喊着：「呜……我……啾……我要……唔……嗯……来了……呜……」一览无遗，可以直接透视到里部的耻穴粘肉都呈现高潮前的血色，我却在此时离开了她。从云端跌落的妈妈发出一声悲鸣，激烈地喘着气，哽咽的问我：「小杰……?……?什?……停下来……快来……妈妈受不了了！」「因?妈妈你的身体在濒临高潮二次后，受孕的状况会更好，这是第一次，接下来我会让你再接近高潮一次，但一样不会让你达到，你今天真正的一次高潮，要保留到我在你身体里射精的时候。」我迅速地脱下了衣物，只见我裤子中央明显的鼓胀绷满，妈妈虽然不是第一次看见我那尺寸十分傲人的鸡巴，但妈妈还是羞怯的垂下了头，脸上升起两团红晕，看到妈妈那诱人的表情，我真恨不得马上扑到妈妈身上大干一翻，但?了接下来的受精仪式我还是忍住了。我轻轻的爬上了床，坐在胆怯害羞的妈妈旁边。&lt;br&gt;「妈妈，帮我把内裤脱掉吧！」我淫笑着对妈妈说，妈妈听完害羞的伸出手?我脱掉内裤，露出我雄壮的肉棒，接着我拉着妈妈莹白如玉柔若无骨的纤纤玉手抚摩我的阴茎，妈妈感觉到我的玉茎在她的抚摩下越来越大，她当然知道是怎?一会事，于是妈妈刚刚恢复的俏脸又红了。&lt;br&gt;我伏在妈妈耳边轻声说道：「妈妈，喜欢吗，不要着急，一会我就用它将我爱的种子送如你的体内，让你来孕育我们爱的结晶吧！」说完我把手伸到妈妈身后抓住她双手的手腕，把她的双手固定在身体两侧，然后我轻轻的压住妈妈那柔若无骨的娇躯，温柔的?妈妈脱去身上仅有的布料，接着我伸出舌头轻轻的舔吻妈妈雪白丰满的乳房然后向下掠过妈妈那平坦光滑没有一丝赘肉的小腹到达那神秘的桃源洞我用舌头在两片粉嫩的花瓣上来回游走，开始妈妈还有点害羞，她不停的扭动着娇躯想躲避我的舌头，但她那经过我一段时间的训练和开发的敏感身体，很快就不由自主的对我熟练的挑逗有了反应，妈妈的害羞很快就被汹湧的欲望所湮没。&lt;br&gt;「啊……别这样……好痒」妈妈发出软弱的抗拒，身体却十分享受我的舌头所带给她的那种酥麻的感觉，美丽的眼眸凄迷地看着我的身影在她的娇躯上?所欲?。&lt;br&gt;「舒服吗？」我问。&lt;br&gt;「好……舒服……啊……继……继续……啊……不要……停……啊……」妈妈一边喘息一边回答「那你想不想继续舒服呢？」我淫笑着问。&lt;br&gt;「想……啊……不要停……啊……」妈妈已经完全沦?欲望的奴隶了。&lt;br&gt;「那你要乖乖的听我的话，知道吗？」我淫笑着对妈妈说。&lt;br&gt;「是……啊……我听话……我一定听话……求求你不要停……啊」妈妈已经完全沈醉在欲望之中，她根本就不知道自己说了些什?，妈妈闭上了眼表现出完全顺服的姿态。&lt;br&gt;我不断用自己强壮的身体和妈妈赤裸的胴体摩擦，我拥抱着妈妈雪白均匀的娇躯，我的手掌在她肌肤上揉弄，我用力地揉搓妈妈丰满的乳房，让我心爱的妈妈发出诱人的呻吟。妈妈的声音不断穿入我耳膜，让我越来越兴奋！&lt;br&gt;「噢……噢……哼……嗯……」妈妈猛然发出亢起的呻吟，我血液登时湧上脑，思绪足足有十秒锺是空白的。妈妈香汗淋淋的娇躯躺在我的身下。&lt;br&gt;我一手揉弄她滑腻的乳峰，另一只手伸向下面的桃源秘境，妈妈的两条玉腿被我推高拉开，我的手指在妈妈粉红粘稠的花瓣抚摩轻按。&lt;br&gt;我和妈妈的汗水和着爱液，随着我的手指的抽动发出啁啁啾啾的淫糜水声，妈妈穿着肉色天鹅绒丝袜的玉足也没被我放过，我托起妈妈穿着肉色天鹅绒丝袜和白色高跟小马靴的修长美腿从小腿开始一直吻到大腿根。&lt;br&gt;妈妈的身体反应又愈来愈激烈了，压着她身体的我不时地轻舔深钻妈妈的玉耳和耳孔，弄得她发出销魂蚀骨的忘情呻喘；一会儿我又把嘴对上她粉嫩的小穴拼命的吸舔，还用蘸满妈妈的爱液的中指，慢慢转塞入从未被开通过的窄紧菊花蕾。&lt;br&gt;或许是过于刺激，妈妈的身体发出我从未想到的愉悦痉挛，妈妈另一只穿着的白色高跟小马靴的美脚被我强行将鞋脱下继续舔舐，我又去吻妈妈那嫣红的小嘴，她也毫无抗拒的完全接受，她现在已经完全沦陷了。&lt;br&gt;「妈妈你的兴奋已经快达到饱和，再下去一定会爆发今天的最高潮，到时成熟的卵子跟着泄身一起泄出来就前功尽弃了。所以现在让我们一起来迎接孕育新生命的这个神圣的时刻的到来吧！」我停止继续挑弄妈妈敏感的身体。&lt;br&gt;妈妈浑身虚软，又得不到满足的趴在湿粘粘的床褥上喘息。此时我又把我那根昂首朝天的粗大怒棍伸到妈妈面前，妈妈只看了一眼，就转开脸发出羞颤的呻吟。&lt;br&gt;我淫笑着说：「我亲爱的妈妈，快来吸我的肉棒吧！它马上就要插入你的粉穴，?你注入生命的精华，让你孕育出属于我们的小宝宝，先来感谢一下它吧！」妈妈幽怨的白了我一眼，伸出她那莹白如玉柔若无骨的纤纤玉手握住我火烫粗硬的肉棒轻轻套动，接着妈妈微微张开嫣红的双唇，慢慢伸出丁香小舌，慢慢靠近我的坚挺，妈妈用香舌舌尖轻触龟头，接着舔遍阴茎、吻遍卵袋，再回到龟头，张开小嘴辛苦地吞进这条粗大的龙柱。&lt;br&gt;「呃……真爽……妈妈</content></item></essay>