<essay><item><title>做韵律操的妈妈（１－５．完）(5)</title><author>床上伴侣</author><content>大鸡巴贴
在了妈妈的美臀上轻轻摩擦着。&lt;br&gt;感受到美臀上的热量，已为人妇多年的妈妈自然知道那是什么，感受到的阿
诚大鸡巴的尺寸、热量和硬度竟不禁叫妈妈一颤，发出一声娇吟，而双腿也不禁
一软，若不是阿诚还扶着妈妈的胯部，只怕妈妈当场就要软倒了。&lt;br&gt;阿诚则故作不知的继续享受这快感，阴茎在妈妈美臀上肆意地搅动，甚至不
时恶作剧般的用鸡巴往妈妈嫩得能出水般的粉臀上一下一下的撞着，每次撞击，
妈妈的美臀都会被撞出一个小坑，随着阿诚大肉棒的离去又坚韧的反弹回来，惹
得妈妈又是一阵一阵的娇吟：「嗯嗯……嗯嗯……啊……啊……阿诚……别……
嗯……这样……啊……」&lt;br&gt;此时妈妈想抵抗却也有些没有力气了，只是心底的一丝清明让她勉强的说出
了拒绝的话，只不过这样的拒绝，对男人来说，尤其是现在这种情况下的男人来
说，倒像是似邀请更多一些。&lt;br&gt;阿诚不理会妈妈的呻吟，悄悄地将自己壮硕的鸡巴掏了出来，伸手缓缓地想
将妈妈的运动裤褪下来，不过他刚刚行动，却似乎被妈妈感应到了什么，双腿下
意识的紧紧地并了一下，避免运动裤继续被脱下来，却不曾想这个举动一下将阿
诚挺起的肉棒夹在了自己的裆部。这时的肉棒和裆部仅仅隔着一层薄薄的韵律裤
布料和妈妈早已被淫水渗透的蕾丝内裤而已，阻隔感几乎微不可觉。&lt;br&gt;强忍着肉棒贴着自己最私密处的灼热感，妈妈很勉强的回过头来，张口就要
对阿诚说话，而这时阿诚感受到自己的肉棒被妈妈蜜处夹住的美妙感觉，不自觉
的用力挺动了一下，妈妈被顶得又是娇吟了一声，而妈妈还没出口的话自然被打
断了，并且一缕口水混合着呻吟一起湧了出来。&lt;br&gt;此刻的妈妈俏脸后瞧、双眸微瞇，嫩颊上潮红一片，一直蔓延到耳后，小嘴
上翘，张开了两个手指的宽度，发出着动人的娇喘，一丝亮亮的液体顺着嘴角向
下巴流去，看起来异样淫靡。&lt;br&gt;阿诚自然看出了刚才妈妈有些拒绝的意思，他深深明白这等美妇得心甘情愿
被弄上手之后才会最有味道，这样才会渐渐地食髓知味，那将是最完美的床伴。
今天能和这个外表端庄、内里闷骚的美妇有这样大的进展已经是意料之外了，也
不再有进一步的动作，只是专心的挺动起肉棒来。&lt;br&gt;不过，当他看到妈妈回头时俏脸的娇媚风情时，也不禁为之一呆，不自禁的
一口吻了上去，将妈妈将要发出的娇吟一些憋回了口内。妈妈也没想到她会突然
吻自己，扭着头想要拒绝，嘴里发出「呜……呜……」的呜咽声，不过却始终没
能逃脱阿诚的掌握。&lt;br&gt;直到两分钟后，阿诚的嘴才放开了妈妈，两个人舌尖分离的时候还连着一条
细亮的丝线，加上刚才妈妈流出来的口水，恐怕妈妈上下两个洞流出的水都一样
多了。&lt;br&gt;被阿诚放过之后，妈妈神情迷醉的转回了头，而从摄像头里看到，只见此刻
的妈妈撅着翘挺勾人的粉臀，两脚分开，似乎无力站直，只得微微曲着腿弯，在
大腿根处紧紧地并着，夹着阿诚的大肉棒。而阿诚则毫不客气的抚弄着妈妈的粉
臀，兴起时还会拍打两下，然后又是一阵肆意的揉捏。&lt;br&gt;妈妈的粉臀多肉而不肥腻，感官和视觉上都让阿诚得到了极大的满足，火热
的肉棒则在妈妈粉臀处进进出出的抽插了起来，两者似乎都找到了一个可以接受
的平衡点。&lt;br&gt;「嗯嗯……哦……嗯……阿诚……你的……好……好烫……嗯……烫死人家
了……嗯……要到了……嗯……哦啊……」随着妈妈一声高亢的尖叫，她达到了
高潮。&lt;br&gt;而阿诚本来已被妈妈销魂的表情弄得难以自禁，再被妈妈淫水一激，龟头一
热之下也不禁射了出来……一波又一波，感受到阿诚精液的热度，妈妈竟被烫得
潮吹了，至少高潮了十秒，而阿诚也射了七、八波。&lt;br&gt;洩身之后的妈妈只觉再也没有一丝力气，软倒在了垫子上，无力地吁吁的喘
着粗气。而阿诚也随之躺了下去，压在了妈妈的身上，一具雪白胴体、一身麦色
身躯契合在了一起……&lt;br&gt;良久，妈妈才有些回过神来，不过还是带着那么一丝陶醉。看到阿诚还压着
自己，一双粗糙的大手竟然还在自己的身体上缓缓游走，顿时娇呼了一声：「小
色鬼！你竟然……竟然对人家做这种事，强迫人家为你……为你臀交……还……
还射得人家屁股上都是你的坏东西！」妈妈语气中似是在发洩愤怒，又似是在撒
娇着。&lt;br&gt;「女人的屁股不就是为了做爱的时候让男人舒服嘛！林姐的美臀夹得我彷彿
升天了般，像林姐有这样一个肥美的大屁股，如果不得到男人的滋润也会渐渐失
去光泽的哦！」阿诚彷彿得了便宜还卖乖般。&lt;br&gt;「谁……谁夹你了！」听着阿诚的话，妈妈一下有了几分心虚般：「那……
那你也不能对人家做这些事儿啊！人家是有老公的，而且还是你的老师！」&lt;br&gt;阿诚明显对妈妈的话有些嗤之以鼻，但是他也知道，眼前的美熟妇分明也沉
浸于刚才臀交产生的快感之中，只是觉得面子还有些不好意思。既然这样就给她
面子，先安她的心，再过两天，一定要你撅着这对美臀、捧着一对大奶子求我操
你不可！到时，我一定把今天的面子都找回来，不但要臀交，还要用你一对丰满
的大奶子打奶炮，然后将精液射得你满脸都是！再将疲软下来的肉棒操进你的嘴
里，要你舔硬之后再狠狠地操你，干到你腿软脚软，然后再将浓浓的子孙精射进
你的子宫，让你受孕，再看你无奈娇羞的骚媚样子！&lt;br&gt;「对不起，林姐，我错了，下回再也不对做坏事儿了，好么？」&lt;br&gt;「哼，这次先原谅你好了！下回不许再要人家为你臀交了，还弄得人家屁股
上都是你那些东西！」妈妈也顺势就坡下驴，却似乎在暗示着什么，也根本不知
道阿诚心里的阴暗想法。&lt;br&gt;－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－&lt;br&gt;第五章&lt;br&gt;周二，下午三点，妈妈正在客厅里写材料，不过却是不时的看下表，彷彿在
等待着什么。爸爸上班还没有回来，而这时阿诚却已经来敲门了，想来阿诚也知
道经历过昨天的亲密举动，应该趁热打铁将妈妈这个成熟美妇搞上床去！&lt;br&gt;「咦，阿诚，你手上拿的是什么？」刚一进来，妈妈就看到阿诚带着的两个
购物袋。&lt;br&gt;阿诚随手将一个购物袋给了妈妈，自己边打开另外一个边解释了起来：「当
然是送林姐的礼物喽！至于我手里这个则是做瑜伽用的啊——瑜伽球。」妈妈接
过袋子，只打开看了一眼，竟一下娇呼出声：「呀！你……你怎么送人家这么露
的衣服呀？」不过话虽然这样说，但是眼里分明有着一丝喜悦。&lt;br&gt;「哪里露了啊？这可是标准的韵律服饰哦！穿这样的服饰做韵律操会有更好
的效果。喏，还有这个韵律球，今天我教林姐一些关于韵律球的动作，所以特地
买地哦！」阿诚忽悠着妈妈。&lt;br&gt;「真的？！」&lt;br&gt;「当然是真的啦，我若有骗你就被车撞死！林姐，去试试吧，若是不合身，
我也好即时去换的。」阿诚怕妈妈不肯换他准备的衣服，所以立刻赌咒发誓了起
来。&lt;br&gt;「别瞎说，人家去换就是啦！」妈妈一听有些焦急的回了一句，说完并向房
里间走去。&lt;br&gt;看妈妈快进入房间，阿诚似是想起来什么：「林姐，这种韵律服可是不能穿
内衣裤的哦！」妈妈听他如此一说，娇躯明显颤了一下，头也不回的快步跑进去
房间，也没有答话。&lt;br&gt;等了半天，阿诚渐感不耐的时候，妈妈才缓缓地走了出来。也是现在，我才
看清阿诚送给妈妈的是怎么样的一件衣服！&lt;br&gt;只见此刻妈妈一脸的羞涩，而一件深紫色的连体紧身韵律服则紧紧地包裹着
妈妈热火诱人的身体，一对豪乳波涛汹湧，几欲裂衣而出，衣服本就有些紧身，
妈妈的小半个奶子都被挤了出来，一道深深的沟壑延伸到无限远的地方，想来若
是弯腰的话，妈妈的整个奶子都将暴露出来，因为她是没穿内衣的，两点激突牢
靠的定在了韵律衣上。&lt;br&gt;掠过平坦的小腹，韵律衣在妈妈私处的布料一下变少了很多，前面不过巴掌
般大小的布料，仔细寻觅的话，或许还能看到一两根调皮地冒出来的阴毛；而后
边不过勉强盖住妈妈的臀缝，却依然露出来大半个美臀，若是走动快一点的话，
随时都会将不多的布料挤进妈妈的臀缝间。&lt;br&gt;阿诚盯着妈妈狠狠地吞了口口水：「林姐，这件衣服简直是天生为你这样的
丰满熟女量身定做的！」&lt;br&gt;妈妈看到阿诚盯着自己如同恶狼盯着羊羔的火热目光，再听着她对自己的讚
美，不由得更加羞涩：「油嘴滑舌的，还不是你故意哄人家穿这么露的衣服佔人
家便宜么，当然拣好听的说，信你才怪啦！」虽然表面上是这样说，但是妈妈的
表情却还是露出了一丝喜悦：「好了，看也看过了，我去换回来去。」&lt;br&gt;阿诚哪里肯同意，连忙说道：「别，别，今天我们早些练习瑜伽好了，若是
教授看到林姐这样的一身衣服，以教授老化的眼光怎么能接受呢？那瑜伽可就教
不成喽！」&lt;br&gt;「这样呀？」妈妈略显有些迟疑的样子。&lt;br&gt;「而且若看不到林姐穿着韵律衣做操时的美妙身材，我也会很遗憾的哦！我
说过不再对林姐做『坏事』了，所以现在只希望林姐多给我留一些美好的画面，
让我深夜自己一个人手淫的时候也有多一些想像的空间啊！」阿诚已经深悉妈妈
外表端庄、内里闷骚的性格，自然明白什么样的语言更能打动她的心思。&lt;br&gt;果然，听了阿诚的话，妈妈脸色立刻就红了：「好……好吧……不过，这回
你一定不可以做坏事儿了哦！」说完也不待阿诚回答，逃也似的奔向了健身房。
阿诚则在原地嘿嘿一笑：「今天一定要干到你美豔诱人的肉体不可！嘿嘿……」&lt;br&gt;健身房里。&lt;br&gt;「好了，正式开始之前呢，我们需要做一些准备运动，这样更方便肢体的拉
伸。」说完，阿诚则带头做了起来，而妈妈则在他身后跟随着他一起做。一套准
备运动下来，妈妈已有些呼吸急促，头发有了一丝凌乱，脸上布满了细密的汗珠
和运动后的潮红，好像刚被操了一样。&lt;br&gt;接下来，阿诚则认真的教导起妈妈做韵律球的动作，一直做了大半个小时，
偶有不规范动作时才会动手纠正一下，甚至连妈妈都有些奇怪今天的阿诚怎么会
如此老实，脸上也微微的闪过一丝失落。当然这没能逃过阿诚的眼睛，看到他嘴
角勾起的淫笑，我就知道不会那么简单的。而且，妈妈在他面前做了这么多的诱
惑动作，他的大肉棒早已怒勃而起来，只不过妈妈没有注意到而已。&lt;br&gt;「阿诚，这个好累呀！我们已经练习一个多小时，歇一下好不好？」这么久
的运动让妈妈体力消耗掉了大半，有些坚持不下去了。&lt;br&gt;「再坚持下吧，林姐，还有最后一个动作哦！」阿诚看妈妈体力似乎耗尽的
样子，嘴角的笑容更甚了。&lt;br&gt;「你说的哦，做完让人家休息休息。下一个动作是什么？」妈妈有些急不可
耐的问出来口。&lt;br&gt;「这个动作叫做俯卧支撑，目的是使臀部肌肉不下垂，大腿线条更加紧致修
长。」阿诚一边说着，一边教着妈妈怎么做，几下妈妈就被摆成了他想的动作。
只见妈妈整个人趴在健身球上，双手撑地，左脚脚尖着地，右腿尽量向后伸展，
若是没有健身球，并且妈妈放下右腿的话，这是一个性交中很标准的后入式女方
的动作，只不过妈妈没有察觉到。&lt;br&gt;「对，就是这样，保持姿势不要动。放下你的右腿，两脚着地。」阿诚的话
语明显带着一丝兴奋。他一边说着，一边走到了妈妈的身后，此刻妈妈的翘臀正
对着他，唯一的防御不过是那层早已陷入臀缝的韵律衣布料而已。&lt;br&gt;阿诚缓缓伸出了双手，按在妈妈美背上轻轻的挤压着，一边按还一边解释：
「林姐，这个动作的要点就在于一个人做的同时，另外一个人需要在后背对她进
行一些挤压按摩，这样效果才更好些。」妈妈听了也没生疑，而阿诚一只手继续
按摩着，另一只手却悄悄收了回来，褪掉了自己的裤子，二十厘米长的大肉棒、
鸭蛋般的蘑菇头一下暴露了出来。&lt;br&gt;阿诚缓缓移动手上按摩的地方，慢慢地移向妈妈的臀部按去，而妈妈半闭着
双眼，全无所觉的样子。接着阿诚继续一手按摩，另外一手则轻轻的将包裹妈妈
私处的布料拨开，妈妈粉嫩多汁的大阴唇、小巧敏感的阴蒂，甚至于小穴内鲜红
的褶皱都可以看得一清二楚。此刻妈妈的桃源蜜处也是湿润泥泞路，大概想到自
己穿成这样在阿诚面前展示，妈妈也有了感觉了吧！&lt;br&gt;阿诚的呼吸一下急促了起来，调整好了龟头的方向，猛然用力一挺，半截肉
棒只觉进入了一个温暖舒适的包裹所在，阴道内的嫩肉一下贴在了大肉棒上，好
像有吸力一般。只这一下，阿诚就差点射了出来。&lt;br&gt;本来还有些享受阿诚按摩的妈妈毫无准备间只觉一团火热一下挺进了自己的
小穴，如潮水般的快感随之而来，只是一瞬间，妈妈就反应过来自己竟然被插入
了，强忍着销魂的快感，连忙挣扎起来，扭动</content></item></essay>