<essay><item><title>在姐姐家一天的豔遇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫晓军，今年二十一岁，我有一个姐姐，叫丽虹，她比我大五岁。&lt;br&gt;三年前，姐姐和建龙结婚，他是一个身体非常健壮的男人，今年三十岁。&lt;br&gt;姐姐的身材不高，只有１。５９米，但是长的却是十分的漂亮，在我很小时候，我就形影不离的跟着她，甚至在洗澡的时候也是和姐姐一起洗，当我懂得了男女之间的事情后，她就成为了我性幻想的主要对象。&lt;br&gt;我常常幻想着怎样怎样地和她一起疯狂的做爱，怎样怎样地和她一起欢度美好的时光，当然，那只是幻想，却成为了我当初最美好的回忆。&lt;br&gt;在姐姐还没有结婚之前，每当姐姐每次不在家的时候，我都会偷偷的溜进她的房间，来到她的床前，打开她的抽屉，寻找男人都喜欢的东西。&lt;br&gt;我常常可以发现她的奶罩，她的奶罩有３４Ｄ那么大，然后我会用它卷着我的鸡巴打飞机，最后再把精液射在姐姐的奶罩上。有的时候我会翻出姐姐的内裤，然后会兴奋地脱光自己身上的衣服再把姐姐的内裤穿在身上。仿佛就能感受到姐姐就在身旁，幻想着和姐姐在一起如何的缠绵。&lt;br&gt;总之，那时候我就对姐姐充满着性的渴望，虽然从来没有真正的付诸实施，但是姐姐在我的心目中的完美形象从来就是佔据着主要的地位。她一直就是我的梦中情人。&lt;br&gt;后来，她结婚了，我十分的羨慕我的姐夫。因为他拥有了这世界上最美丽优雅的女人，但我想知道姐姐是怎么看待自己的丈夫。&lt;br&gt;我的姐姐是一个恬静怕羞的女人，但就我知道，姐夫却是一个脾气直爽想做就做的男人，有的时候我很不喜欢他对待姐姐的方式，但他对我还是很好，很客气的。&lt;br&gt;在一个周末的头一天晚上，他打来电话请我明天到他家帮忙打扫一下院里的落叶，还说给我工钱，我听后当然很高兴，恨不得马上就到他的家里把那些活都干完，好赚点外快。另一方面我还有想看一看姐姐的想法。&lt;br&gt;所以尽管他让我第二天午饭后再去，但是我等不及了，我只是想早点去，早一点看到姐姐，早点干完，早些拿到外快。&lt;br&gt;于是，第二天吃完早饭后不久我就骑上自行车，往姐姐的家中赶去，很快到了姐姐的家的住处，刚一进到姐姐家的大院内，他们家的大狗「家乐」立刻就摇着尾巴飞快的扑了上来，兴奋地舔着我的脸和头发。&lt;br&gt;「家乐」是一条大狗，是一条很棒的看家狗，对于陌生人的入侵，它具有十足的威慑力，但是对于他的主人，却显得十分的温顺和热情，这是一条让人放心的忠诚的看家狗，「家乐」足有一百多斤，如果让它扑到了你的身上，那可就不是闹着玩的了。&lt;br&gt;我好不容易才把它推开，摆脱了它的纠缠，然后到墙边拿起扫把到后院去清扫院子里的落叶。&lt;br&gt;当我把院子里的落叶清扫快一半了的时候，忽然我听到一阵奇怪的声音从姐姐他们住的房间里传了出来，偶尔还夹杂着「啪啪」的击打声。我感到异常的奇怪，我不知道是什么人在姐姐和姐夫的房间里在做什么？&lt;br&gt;于是，我拖过来一张桌子，当我登上桌子，透过窗户的玻璃向里窥看到的景象，使我的心猛地剧烈的跳动起来，以至于我自己都听到了心脏的跳动声。&lt;br&gt;我透过窗户的玻璃看到了姐姐的双手被结结实实的绑在一起，悬吊在了天花板下，仅使脚尖勉强地撑在地面上，姐姐的下身仅仅穿着一件黑色的紧身裤，但却在两腿之间那神秘的交叉处被撕开了一个大口子。&lt;br&gt;由于姐姐穿的是紧身衣，当紧身衣被剪开时被剪开的口子是往外挣开着的，从而使姐姐那迷人的私处充分的暴漏了出来。姐姐的上身裸露着，两个雪白丰满的乳房宛如两个硕大的肉球悬挂在胸前。&lt;br&gt;我还看到在姐姐的嘴里塞着一个东西，我仔细的定睛一看，原来塞在姐姐嘴里的是一条粗大的假鸡巴。姐姐的眼睛被一条黑丝巾给蒙上了，连耳朵里也塞上了东西。姐夫建龙就站在姐姐的身边正在不停的揉捏着姐姐那迷人的身体。&lt;br&gt;我看到姐夫在姐姐的身体上抚摸揉捏得非常的有技巧，他能恰到好处的刺激着姐姐身体上的敏感部位，随着他的抚摸和揉捏，姐姐的身体在不住的颤抖，胸前的那两只雪白的大肉球随着姐夫的揉捏在不断的变化着形状。&lt;br&gt;我看的是口干舌燥，心中不断的往上湧出热潮，两腿之间的鸡巴也渐渐的硬了起来，把裤子撑起了一个高高的帐篷，我感到有些涨得难受起来。&lt;br&gt;只见姐夫拉起姐姐的一只脚，然后轻轻的允吸着姐姐的脚趾，然后把脚趾含在嘴里轻轻的噬咬着，并不时的扬起他那蒲团大的手掌「啪啪」的打在姐姐那圆润丰满上翘的屁股上。&lt;br&gt;我看到这些感到很是生气，想冲进房中推开姐夫，不允许他这样虐待姐姐，虽说姐姐是他的妻子，也不应该这样呀，但是我的内心里驱使着我想继续看下去。&lt;br&gt;我感到这个场面异常的刺激着我的视觉神经，使我的身体在不断的起着变化，盼望已久想看见姐姐裸露的身体今天终于看到了，而且还看见了姐姐那迷人的私处。这正是我梦寐以求很久的事情呀！&lt;br&gt;我感到我的鸡巴早已受不了这样的刺激，在我的裤裆里已膨胀到了最大的限度。&lt;br&gt;此时，姐夫的手已伸到了姐姐的两腿之间开始揉捏起来姐姐的阴部，他那粗大的手指在姐姐那迷人的阴唇上不断的揉捏抻拉着，姐姐那两片肥厚的阴唇在他的手指的揉捏抻拉下，在不断的张开、扭曲着。&lt;br&gt;当姐夫用手指捏住姐姐那勃起的阴蒂轻轻的揉捏起来时，姐姐的身体猛地弓了起来，并剧烈的颤抖着，嘴里发出「咿咿唔唔」含糊不清的呻吟声，脑袋也不住的东摇西晃起来，嘴里塞着的粗大的假鸡巴也随着她的脑袋晃动在不断的摆动。&lt;br&gt;我看的是血脉喷张，我多么的希望姐姐嘴里塞着的是我的鸡巴呀。&lt;br&gt;就在这时，突然身后传来了「汪汪」的叫声。&lt;br&gt;该死，我忘了院子里还有「家乐」这条大狗了。&lt;br&gt;我连忙从桌子上跳了下来，拾起埽把，继续装作没事般的清扫着院中剩下的落叶，但身体却还是在极度的亢奋中。&lt;br&gt;这时，窗户打开了，建龙把脑袋探了出来。&lt;br&gt;「咦，你怎么来的这么早？我不是告诉你让你午饭后再来吗？你来了多久了？&lt;br&gt;为什么你把桌子挪过来了？你看到什么了？「姐夫建龙看见是我有些惊讶的向我问道。&lt;br&gt;我听见姐夫的问话，直起身来，结结巴巴地说：「那我先回去，我一会再过来。」我说完急急忙忙的向大门口走去，推上自行车就想溜走。&lt;br&gt;这时姐夫建龙已把房门打开，走了出来，冲我喊道：「回来！我有事要对你说。」&lt;br&gt;本来我想装作没有听见赶快的溜走，但好奇心驱使我的脚步停了下来，我真的很想知道建龙他想对我说些什么！于是我慢慢的把车架好，向建龙走去。&lt;br&gt;建龙叉着腰站在房屋的门口，看到我慢慢地走了回来，便咧开嘴「呵呵」的笑了起来。&lt;br&gt;「进来吧，用不着急着走，先上屋歇一会，再打扫院子也不迟。」&lt;br&gt;我跟着他走进了起居室，我们坐下后，建龙把身子靠了过来说：「告诉我，你都看到了什么？」他的声音平静的听不出他是不是在恼我，于是，我默不作声，想看看他到底是什么意思。&lt;br&gt;「你知道，我和你姐姐都很喜欢玩一些小游戏，你也很喜欢看，是吗？我猜你一定很喜欢看，你看，你的小弟弟都硬了，呵呵！」&lt;br&gt;他看着我的裤裆支起的帐篷「呵呵」的笑着说：&lt;br&gt;听到建龙这么一说，我「腾」地站起身来扭头就往门口走去，建龙所说的话真的是太直接了，让人无法接受的了。&lt;br&gt;我刚迈出两步，却被建龙一把抓住手臂，不让走。&lt;br&gt;「别急呀，我并不是说你不好，我只是想知道事实，也许这对你有好处的。」&lt;br&gt;建龙说着，他还用手点了点我的鼻子，手指的上面还残留着姐姐身体上的淡淡香味。&lt;br&gt;「呵呵，闻到了吗？」&lt;br&gt;他「呵呵」的笑着，「好好的闻一闻吧，这都是你姐姐身上的气味。想像一下是你把手指插进了她那湿湿的骚洞里沾上了从她那骚洞里流出的骚水，真的好香啊！是吧？再想像一下她那里湿湿的黏黏的感觉，哈哈，你的小弟弟是不是又硬了？你看看又翘起来了，你想不想走到近前看看她的身体呀？」&lt;br&gt;建龙都说到了我的心里，我仿佛感到他一看穿了我的心里，我感到十分的尴尬，因为我下面的小弟弟的的确确再一次的自作主张的把我的裤裆支起了一个很大的帐篷。&lt;br&gt;我的脑袋里开始混乱了起来，把以前所有的幻想都湧现在眼前，姐姐那美丽匀称的身躯再次的浮现在我的眼前。&lt;br&gt;噢，这不正是我所渴望见到的吗？我还犹豫什么呢？&lt;br&gt;看着姐夫建龙那好象非常兴奋的笑脸，我几乎是傻傻的点着头。&lt;br&gt;然后我迈着颤抖的双腿摇摇晃晃的跟在姐夫建龙的身后向他们的卧室走去，打开门，看见姐姐仍然被吊在半空中，她是被绑着双手吊在卧室天花板上的一个铁环中的。她努力的使脚尖顶在地面上好撑起身体，就是这样她的脚尖也仅仅是刚碰触到地面而已。&lt;br&gt;我们来到了她的面前，我可以清楚地看到塞在她嘴里的那根假鸡巴形状。以及丰满的乳房上淡淡的褐色的乳晕上面的乳头。&lt;br&gt;姐夫建龙抓住我的手，引导着我的手伸向了姐姐的两腿之间，摸在了姐姐那柔软的阴阜上，我的手在姐夫建龙的引导下慢慢的来回摩擦着，姐姐那肥厚的阴唇在我的手上感觉到十分的柔软，温热，同时也是湿湿的黏黏的。&lt;br&gt;姐夫建龙抓着我的手指按在了姐姐那早已勃起的阴蒂上，让我用两个手指揉捏那粉嫩欲滴的阴蒂，姐姐的身体在我手指的揉捏下又开始震颤起来了。&lt;br&gt;我感到了我从未有过的刺激，我竟然有机会把手伸到姐姐的羞处，而且还可以肆意的抚摸揉捏她的那里居然还能使姐姐感到十分的快乐和兴奋，这是我从来就没有敢想过的事情呀，我感到我的感觉神经也随着姐姐的呻吟亢奋起来了，抚摸姐姐阴部的手指也慢慢的自如了起来。&lt;br&gt;「这是你姐姐的阴蒂，女人身上最柔软最敏感的地方，如果你抚摸它，你姐姐就会获得快感，你越是用力的揉捏挤压它，你姐姐就会越兴奋越快乐，来吧！&lt;br&gt;用力的揉捏它，好让你的姐姐快乐起来，她会喜欢你这样做的。「姐夫建龙在一旁说道。&lt;br&gt;此时，我的鸡巴已经膨胀的快要爆炸了似的，感觉马上就要把裤子顶破了，我兴奋地用力捏着姐姐的阴蒂，又是拉又是拽的，姐姐的身体随着我的抻拉扭动的越发的厉害了，仿佛是想摆脱我的抻拉和揉捏阴蒂的手指。&lt;br&gt;「干得好，再用力些！你看你姐姐多兴奋呀！用力捏！」在一边看着我揉捏的泰德显得比我还兴奋，他大声的叫着。&lt;br&gt;我用力的捏着姐姐的阴蒂，同时还用力的往外抻拉着，把姐姐那已经是勃起的阴蒂抻拉的到了极限，仿佛再抻一下就会断了似的，&lt;br&gt;姐姐的呼吸越来越急促起来，她那刚刚够着地面的脚尖已经离开了地面，身体在空中扭曲摆动着，我看着姐姐那正在扭动着的丰满雪白的身体，我也越加的兴奋起来了，刚开始的时候还有些拘谨和同情，现在却完全被淫虐的快乐所取代了。&lt;br&gt;我用力的拉扯着姐姐那已被我抻长了的阴蒂，随着我的拉扯，姐姐的身体在空中摇摆起来，随着身体的摆动姐姐的嘴里发出阵阵的呻吟声，我听着姐姐的呻吟声我更加的被淫虐姐姐身体所带来的快乐迷住了，愈加用力的揉捏着姐姐的阴蒂。&lt;br&gt;「干的太棒了，你果然没有让我失望，我们好好的刺激刺激你的这个淫荡的姐姐，好好的听一听她的淫荡的叫声。」&lt;br&gt;姐夫兴奋的叫着，当姐姐的身体摆向他的这边时，他就会用他那蒲扇般的大手掌打在姐姐那光滑圆润的屁股上。姐姐的身体在我们两个人的中间不停地摆动着。&lt;br&gt;从插着粗大的假鸡巴的嘴里发出「咿咿唔唔」含糊不清的呻吟声，仿佛是在表达着什么，但嘴里面塞着粗大的假鸡巴又说不出什么来，只能发出含糊不清的「咿咿唔唔」的呻吟声。&lt;br&gt;姐夫见到此景伸手把粗大的假鸡巴从姐姐的嘴里拔了出来，姐姐立刻发出了「啊、啊」的呻吟声，半是尖叫，半是哀怨的呻吟，我们也听不出她到底是快乐还是痛苦，看是好像很是痛苦的样子，但我们却听见她嘴里在不停地说着「用力、用力，不要停下来」的呻吟声。&lt;br&gt;于是，我继续变着花样的揉捏着姐姐那丰满湿滑的肥屄，而姐夫则站在姐姐的身后从后面伸出双手用力的揉弄着姐姐那雪白坚挺的乳房。&lt;br&gt;这是姐姐才感觉到房间里还有其他的人，开始大声的叫喊和抵抗起来，她拼命的摆动着身体，并紧紧地并拢双腿，想要夹紧遮掩着正在往外流淌着淫水早已湿滑的肥屄。但她的双眼被黑纱巾蒙着，当然不知道在玩弄她肥屄的另一个人就是她的弟弟。&lt;br&gt;姐姐的叫喊和抵抗是我越加的兴奋起来，我把手指也慢慢的插进了姐姐那湿滑甜美的肉洞里，并在肉洞里放肆的用力搅动起来，姐姐的叫喊声立刻又变回了使人感到肉紧的呻吟，同时身体也在不停的哆嗦起来。&lt;br&gt;「干她，晓军！用你的手指干死这个淫荡的搔屄！」&lt;br&gt;我跪下来，把脸凑到姐姐那诱人的肥屄前，仔细的观看着姐姐那里的奇</content></item></essay>