<essay><item><title>淫荡妈妈骚姊姊1-8(11)</title><author>床上伴侣</author><content>的嘴唇向我朱丽艳红的嘴唇亲来，「滋……」&lt;br&gt;多么甜密的母子接吻。&lt;br&gt;小俊的舌头伸进了我的嘴里，吃着我的口液，交缠着我的舌头，并吸吮了起
来。&lt;br&gt;这些日子以来，每次只要小俊惹我生气难过，几乎都是在事后紧紧抱着我，
热吻着我，直到我被他亲吻得全身无力，充满着柔情，破涕为笑的说原谅他才停
止，这是小俊对我这个爱人妈妈独特的道歉的方式。&lt;br&gt;可是这次却有些不同，小俊一边亲吻着我，一边却是慢慢的解开我胸前衣服
的钮釦，我虽然察觉到了，却也是不挣扎反抗，只是默默迎合着小俊的亲吻，并
配合着他解开我的衣裙。&lt;br&gt;（今天我要将我的肉体完全献给儿子小俊，献我最爱的男人……小俊，妈爱
你……妈要做你的女人……）不久，小俊已经脱下了我的黑色上衣，露出了我那
对穿戴着红色胸罩的雪白丰乳，儿子一把就抓住了我的乳房，并以他对女人爱抚
早已熟识的技巧爱抚着我的肥奶；而小俊的另一只手则已掀开我的米黄色裙子，
伸进我的红色内裤内，以手指不停的摩抚玩弄着我的肉屄及阴核，刚才在浴室的
熊熊欲火，再度被儿子小俊挑起。&lt;br&gt;一会儿，我的肉屄被小俊挑逗得骚痒难止，于是肉屄里的淫水几乎沾溼了小
俊的手指与我的内裤，此时的我早已沉醉在儿子小俊带给我肉欲上的快感，快感
一阵阵的袭来，使我不禁身体微微的抖动着：「小俊……哦……啊……」&lt;br&gt;小俊更是进一步的用他的两根手指头拨开我的两片嫩肉（阴唇）直接插进了
我的肉屄内，并不停的抽插揉捏着阴核；同时小俊解开了我的胸罩后，更是用另
一手搓捏着我的淫乳，不时的轻捏一下早已硬挺的粉红乳蒂，这份淫乱的爱抚使
我的快感逐渐上升。&lt;br&gt;「啊……啊……哦……」&lt;br&gt;这时我实在是忍受不住这份与儿子肉体乱伦的快感，于是我也伸手向前隔着
小俊的裤子及内裤，握住了我最喜欢的儿子的肉棒。&lt;br&gt;由手中传来的触感，儿子的肉棒是那么的粗、那么的硬、那么的令我癡醉，
于是我便情不自禁的上下的抚搓起小俊的肉棒。&lt;br&gt;「啊……小俊……你的鸡鸡好硬啊……妈……妈好喜欢你的粗长鸡鸡啊……
」&lt;br&gt;小俊继续一边爱抚我的肉体，一边说：「我也好喜欢……好爱妈……喔……
妈……妳搓得我的鸡鸡好舒服……」&lt;br&gt;最后我与儿子小俊全身脱得只剩内衣之后，就互相拥吻着，双双倒在床上。&lt;br&gt;我与小俊一边热吻着对方，一边我也用手替小俊脱下他的内裤，儿子的肉棒
就从内裤中弹了出来，小俊的肉棒显得硬挺粗长的呈现我面前，看得我这个做妈
妈的实在是心痒不已，恨不得将儿子的肉棒一把塞进我那早已骚痒湿润的淫屄中
。&lt;br&gt;「哇……小俊，你的鸡鸡好长、好粗喔……比你爸爸的……还令妈更加的喜
爱你的鸡鸡……妈好想舔吃你的鸡鸡……来，好儿子，你躺下……让妈……好好
的用嘴来疼疼你的大鸡鸡……」&lt;br&gt;小俊自然是兴奋的躺下，接着我便是一把就用手握住了小俊那根粗硬的肉棒
，然后就上下的用手直接搓揉套弄了起来，跟着我由嘴中伸出了湿润的舌头，温
柔的开始舔着小俊的肉冠（龟头），同时更是不时的用舌尖轻拭着儿子龟头的裂
缝处。&lt;br&gt;「喔……妈……妳舔的……好棒……儿子……儿子好爽……好舒服喔……」&lt;br&gt;这时我已经用嘴整个含进了小俊的肉棒，不停的上下的吃弄着小俊的鸡鸡，
我的手当然也是没閒着，不停的在小俊两颗可爱的睪丸下轻抚着搓捏着。&lt;br&gt;吃弄了一会儿子的肉棒，我便将他的肉棒由嘴中吐出，改以用舌尖舔吃肉棒
的方式，由肉棒的龟头开始慢慢的由上往下吃舔着，并用嘴轻咬着儿子那两颗可
爱的小睪丸。&lt;br&gt;吃弄小俊的睪丸一会后，我媚眼往上一瞧，这时小俊的肉棒已沾满了我的口
水，也因此儿子的肉棒显得格外的耀眼，使我忍不住的又将儿子小俊的肉棒再次
的吞进嘴中温柔的吃舔。&lt;br&gt;我淫荡的舔吃着自己亲生儿子的肉棒，愈是吃弄着小俊的肉棒，我的肉屄愈
是骚痒不已，不停的从肉屄内流出一丝丝甘美的屄汁，使我不由得挺起臀部，同
时不停的开始摇晃着，但是愈这样摇晃，我那雪白硕大的臀部就愈感到男人肉棒
插入的需要，而我的乳房及乳蒂也早已尖挺的有些难过，需要男人来替我大力的
搓揉我的奶子。&lt;br&gt;「啊……小俊……妈……妈妈的那里也好痒喔……你也舔舔妈妈的那里……
好吗？……」&lt;br&gt;（自从小俊为我口交以来，几乎每次亲热，小俊都会替我口交，儿子每次替
我口交，是那么的舒服、那么样的爽快，使我也渐渐的不顾儿子为我口交，身为
亲生母亲的我会羞耻不堪……有时甚至是我主动要小俊为我口交……）说完我便
移动着下半身到小俊的面前，并用手拉下自己红色透明的内裤，这时我俩母子形
成女上男下的口交姿势，接着我的双腿大张，并将我的臀部往下一沉，我那长满
阴毛的粉红胯下嫩肉（肉屄）就贴在小俊的脸上，小俊他也不马上舔吃我的肉屄
，像是故意做弄我一般，只是凝视观赏着我那早已肉汁四溢充满着女人淫味的粉
嫩肉屄。&lt;br&gt;「嗯……妈……妳的屄屄好美……也好香喔……就算是要小俊永远舔吃妳的
屄屄，我也愿意……」&lt;br&gt;「快呀……小俊，妈要你要舔妈的屄屄……啊……妈的屄屄已经痒得好难过
了……妈妈不能忍耐了……哦……」&lt;br&gt;我已经忍受不住体内那股炽热的性欲燃烧着我，此时我几乎是不停的摇晃我
那肥美的丰臀并哭着哀求向我那最爱的亲生儿子帮我舔弄我那已久旷未有男人插
入的嫩屄。&lt;br&gt;「好……好，我最爱的妈妈，儿子来帮妳止痒了……」&lt;br&gt;这时小俊才将我的臀部扶正，然后就开始替我口交。&lt;br&gt;经过多次的为我口交之后，现在小俊舔吃着我的肉屄的技巧已十分的熟练，
几乎每次小俊替我口交不久后，我就忍不住的狂洩出来。&lt;br&gt;此时小俊这么卖力的为我口交，我更是舒爽的不能自己，原本吃弄着肉棒的
嘴巴也不禁吐了出来，改以用手搓抚的方式来疼爱儿子的肉棒。&lt;br&gt;「啊……好棒……哦……小俊……你真会舔……妈……啊……妈好美……妈
好舒服啊……美死妈了……哦……」&lt;br&gt;我感觉到小俊的舌头正灵活的尽情舔吃着我肉屄里的嫩肉，并不时的轻咬着
我的两片阴唇及把舌头伸进我的嫩屄内贪吃着我的淫汁，同时更是用手搓捏着我
们女人全身最敏感的肉豆（阴核），这一舔可真的把我这个亲生妈妈弄得欲死欲
仙，下体的淫汁更是一汩汩的从肉屄内流出。&lt;br&gt;「嗯……？……妈……妳流出来的密汁好香……小俊要把妳好吃的肉汁全部
吃住肚子里……」&lt;br&gt;「啊……小俊，你好会弄……弄得妈快舒麻死了……哦……妈……妈也不能
输给你……也要让你跟妈一样舒服……嗯……」&lt;br&gt;于是我又从新将小俊的肉棒吞进我的嘴内，不停的温柔上下的套弄、吸吮着
儿子不断涨硬的肉棒。&lt;br&gt;这时在我肥臀下的小俊抽出在我肉屄内的舌头，我正想回头叫小俊不要停的
时候，小俊突然用手扒开我的两片雪白嫩臀，我那从未暴露在他人面前、比肉屄
还要私密的肛门便完全毫无保留的呈现在小俊的眼前，也由于我屁股内的阴毛长
得不算茂盛，儿子小俊更是清楚地看见了我的屁眼。&lt;br&gt;「哇，好美呀！妈……妳的小屁眼好美、好可爱喔！看得小俊好舒服喔……
」&lt;br&gt;在我口中的肉棒果真又更加硬挺了些，可是此时我却是羞耻不已，我的屁眼
甚至是连丈夫阿成也没瞧见过，我羞红着脸急忙的吐出我口中的肉棒，并转头向
儿子说：「不要……小俊……不要这样，妈……妈的肛门有什么好看的嘛……」&lt;br&gt;就在我这么说的同时，儿子已经将一根手指插进了我的屁眼内。&lt;br&gt;「啊……痛……好痛……小俊不要这样子……快把你的手指拔出去……唔…
…妈的那里脏……而且妈也好痛喔……快拔出去啦……」&lt;br&gt;我的肛门从未有过异物插去，如今小俊的手指插进了我的屁眼，使得我原有
的炽热性欲及快感顿时消失，取而代之的是阵阵刺麻的疼痛感，而且我痛得几乎
是要流出眼泪来，可是小俊却好像是没听见我说的话一样，不停的用着手指缓缓
的抽插着我的屁眼。&lt;br&gt;「啊……不要啦……小俊……妈……妈不要这样……啊……好痛……我真的
好难受……呜……」&lt;br&gt;我想摇晃臀部阻止小俊的手指再侵进我的肛门，却偏偏此时全身无力，无法
抵抗，我只有忍着刺痛感任由着儿子玩弄着我的肛门。&lt;br&gt;儿子小俊的手指每挺进我的屁眼深处，我就感觉到一股强烈的刺痛感，我的
脸上也早就因阵阵的疼痛感而挂满泪珠，也因为这种令人难以忍耐的刺痛感，使
我屁眼内的括约肌将小俊的手指夹得更加的紧。&lt;br&gt;就这样，小俊用手指在我的屁眼抽插一会后，渐渐的，我感觉不再这么样的
痛了，也许是疼痛的麻痺了，我反而觉得正有一股既骚麻又带有些舒爽的感觉正
在我的屁眼内慢慢扩散开来，「啊……小俊……哦……」&lt;br&gt;于是我开始发出了透露着舒服的微弱呻吟。&lt;br&gt;「喔……妈，妳的小屁眼夹得儿子的手指好紧呀……」&lt;br&gt;小俊也察觉到了我的改变，于是渐渐的加快着在我屁眼内的抽插并说：「嘿
……妈……是不是不会那么痛了……有些舒服了吧……我看过书上及录影带内的
男人对女人这样做，都会使女人舒服的哭泣……妈妳现在一定很舒服了吧……」&lt;br&gt;我一听不禁哭笑不得，原来小俊是从黄色书刊及小电影学来的，又不是每个
女人对于肛门的刺激都有愉悦的反应，儿子小俊竟把我这个母亲的肉体当做实验
品来弄，可是没想到小俊却是歪打正着，开发了我除了敏感的肉屄外的另一个性
感带，我从来没想到过，我一直以为只有排洩功能的屁眼现在竟带给我不同于肉
屄刺激的爽快感。&lt;br&gt;小俊这时更是卖力的抽动着他插在我屁眼内的手指，由于那种舒爽感愈来愈
扩大，我终于忍不住再次大声的呻吟出来：「啊……哦……小俊……你这个坏孩
子，妈……哦……妈快被你弄死了……啊……」&lt;br&gt;「很舒服了吧？妈……现在儿子要让妳更加舒服……」&lt;br&gt;说完，小俊拔出他的手指（这时我还舍不得小俊的手指抽离我的屁眼而扭晃
一下臀部），接着小俊竟将他的脸近我的肛门，然后用着嘴吃弄起我的屁眼来。&lt;br&gt;小俊他用手指插入我的屁眼我还能够忍受，但是他竟然用嘴来舔吃我的屁眼
，儿子湿润软滑的舌头一接触到我的屁眼，使我顿时更是羞耻不已，我急忙摇晃
着臀部想要逃离小俊的嘴并说：「不……不可以小俊，你不能用嘴弄……弄妈…
…妈的那里……妈的那里很脏，……不可以……」&lt;br&gt;可是小俊还是不理会我，将我的肥臀抓住并扶正，然后就开始努力的舔吃起
来了，在我没办法摆脱儿子用嘴来帮我的屁眼口交之下，我只有羞耻的用手摀住
早已羞红的俏脸，默默的接受儿子小俊对我的特别服务。&lt;br&gt;逐渐地，由于小俊温柔的用嘴对待我的肛门，使刚才那股异样的快感再度充
斥流遍了我的全身，尤其是小俊将舌尖伸进我的屁眼内时，那股前所未有的愉悦
感更是使我舒服的不知身在何处，于是我也狂乱了，最后的一点理智也被肉欲淹
没了，我再度握住小俊的肉棒，淫荡的用嘴吃弄着儿子的大肉棒并一边不停的呻
吟着。&lt;br&gt;小俊除了用嘴吃弄着我的肛门外，也不放过我的肉屄，用着手不停的在我那
早已淫汁四溢的肉屄内再次激烈的抽插着，如此更是让我舒爽连连，享受着这肉
屄及屁眼的快感，我简直快要高潮的晕死过去。&lt;br&gt;我们母子二人互相的为对方口交爱抚了一段时间后，我与小俊渐渐都逼近了
高潮，这时小俊终于受不了了，将我翻过身让我躺在床上，然后将我的双腿拉开
，就用他的灼热肉棒在我的肉屄口处不停的摩擦起来。&lt;br&gt;也许是刚才在浴室我那么强硬的拒绝儿子小俊的求欢，使得他现在只敢与我
做以前我们母子常做的性器之间的亲热摩擦，而不敢再对我有逾越母子不该有的
做爱行为，但此时的我只是一个一心想要为亲爱的儿子献身的母亲，加上儿子的
肉棒不停的摩擦着我那敏感的肉屄，阴核更是被儿子粗硬的肉棒激烈的摩擦着，
并传来一阵又一阵舒麻的快感，使我更是感到儿子肉棒插入的需要，因此我急忙
伸手握住正在摩擦我肉屄的儿子的肉棒：「啊……不对，……哦……不要，小俊
……妈……妈要你……妈要你的鸡鸡插进来……妈要把身体完全的交给你……」&lt;br&gt;处于兴奋状态的小俊一听到我这么说，马上停止了摩擦动作，并以惊喜的神
情看着我：「这……这是真的吗？妈……妳真的答应让我插进去了吗？」&lt;br&gt;小俊这时仍不敢相信，毕竟我拒绝过他那么多次，而刚才在浴室内，更是毅
然的拒绝了他的求爱，这时我感觉到握在手中的肉棒此时显得更为粗硬并不时微
微的抖动着，说明儿子小俊现在有多么的兴奋。&lt;br&gt;「小俊……妈在房内想过了</content></item></essay>