<essay><item><title>新婚夜前，给老爸夺了处女(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;女儿出嫁前夕，父女俩独处女儿闺房，老爸这时看了女儿一眼，但见女儿秀发披垂素肩，姿色动人，有如柳杨醉舞东风，玉貌花容，艳色照人，眉淡拂春山，双目凝聚秋水，朱唇像樱桃，皓齿排两行碎玉，嘴角含春，一双明眸中，却是水光流转，实人间尤物，于是突然一个邪念湧上心头。&lt;br&gt;老爸忍不住说：「女儿，你太美了，今晚如果能拥有你确是天下最幸福的男人。」「老爸，那我们父女不是乱伦了吗？」女儿娇羞地说「女儿，老爸即使与你乱伦也很正常，你和女婿在床上也是这样，有什么好含羞的，我的床上功夫比女婿好多了，准能爽死你。」「老爸，看你说什么，我不想对不起女婿。」&lt;br&gt;「那傻小子，我把女儿嫁给他已便宜他了，我很后悔当初没先把你破身后再嫁给他。」「女儿很多谢老爸你救了我，只要你同意不插入，女儿可以让父亲品尝一会。」&lt;br&gt;「好吧，老爸保証不干你，你就陪老爸到床上玩玩。」女儿只好横躺在床上，双目紧闭。老爸大喜，给这国色天香的女儿宽衣解带，其实老爸对女儿早有非礼之意，他开始动手动脚开了，手掌抚摸着女儿如凝脂的乳肤，同时吻向红唇，只觉嘴唇触及之处温软香滑，说不出的受用，只是女儿牙关紧闭。老爸左手已隔衣抚上女双峰，女儿的双峰是格外的挺拔，触手之处弹性十足，老爸急急解开女儿的胸前绳结，只见粉红色肚兜下双峰微颤，老爸不及的左手已由肚兜下探入，握住女的右乳，掌中有如棉团，又如一只成熟的水蜜桃。女儿感到父亲向下滑动的手正在逐渐攻破自己苦心经营的防线，雪白的小腹有如冲浪板般光滑，父亲的手抚摸过平原，正在解自己的腰带。哇！终于解开了，老爸手向下探索，触手之处是一片细草地，尽管裤子还没脱下，但老爸的手还是义无反顾的向下摸去。老爸摸到一条细细的裂缝，有些潮湿，手指再向下，触到两片柔软的嫩肉。&lt;br&gt;老爸又亲吻了女儿精致的耳垂，最后落在迷人的红唇上，被父亲火热的双唇攻击，女儿感觉自己好像此时在梦中一样，当父亲的舌尖分开自己双唇时，她并无丝毫抵抗的意念，理智上告诉自己：自己贞节的双唇是留给丈夫的，但身体上却无法拒绝，当父亲的双唇与自己香舌缠绕到一起时，口中竟然分泌出津液。老爸又突然进攻，厚厚的嘴唇封上了女儿湿润、柔软的双唇，吸吮间一股津液由女儿舌下湧出，两人都有触电的感觉，彷佛等待了很久似的，亲吻的感觉如此美好，女儿体内淫毒本未清，霎时间感觉到百花齐放，自己就像一只快乐的花蝴蝶一样，在花丛中自由飞翔，轻盈无限，两人舌尖缠绵，互相吸吮着，再也不愿意分开。&lt;br&gt;女儿陶醉在美好的感觉中，觉得背后父亲一双大手顺肩胛到腰际不断抚摸，被抚摸过的地方热乎乎的感觉久久不去，偶尔抚上丰满的双臀，那可是美女的双丘啊！那双魔手肆意的抓捏着，爱不释手。「嗯…老爸…不要嘛……」女儿口是心非的说。可是女儿发现，父亲那双魔手的目的不限于此，有时竟偷偷的越界想从腋下迂回到胸前，女儿忙伸手搂紧父亲，使两人上身不留空隙，没想到这样的后果是虽然父亲的双手暂时不能进入，但胸前的淑乳却更加受到刺激，女儿不由得全身微颤。&lt;br&gt;老爸并不着慌，右手顺着白皙秀丽的耳廓摸到耳垂，再顺颈部而下，沿着第一个纽扣的开口向下推进。直指女儿的两座圣女峰，这时女儿感觉不光上面有入侵者，在小腹处也好像有一个硬硬的东西顶着，不时弹跳两下，自己的桃花源地不时被碰到，更加湿了，小溪顺着大腿流。浑身的力气不知跑到哪去了，自己就像抽取了骨头一样，支撑不住了，只好用双臂挂在父亲的脖子上。&lt;br&gt;防线既然已经被攻破，女儿也就不再坚守，任由父亲一双魔手将自己的纽结一个一个的解开。「滋」的一声轻响，女儿胸前一凉，胸衣被扯开，接着连粉红色的肚兜亦扯离了身体，波涛汹湧似的双乳已经暴露在父亲面前，很快，老爸就把这个绝色美貌的清纯丽人女儿剥脱得一丝不挂。他停下来，欣赏着这个清纯可人的绝色俏女儿那美丽赤裸的玉体。只见女儿一具粉雕玉琢、晶莹玉润的雪白胴体裸裎在眼前，那娇滑玉嫩的冰肌玉骨，颤巍巍怒耸娇挺的雪白椒乳，盈盈仅堪一握、纤滑娇软的如织细腰，平滑雪白的柔美小腹，优美修长的雪滑玉腿，无一处不美，无一处不诱人犯罪。尤其是美丽清纯的女胸前那一对颤巍巍怒耸挺拨的圣女峰，骄傲地向上坚挺，娇挺的椒乳尖尖上一对娇小玲珑、美丽可爱的乳头嫣红玉润、艳光四射，与周围那一圈粉红诱人、娇媚至极的淡淡乳晕配在一起，犹如一双含苞欲放、娇羞初绽的稚嫩「花蕾」，一摇一晃、楚楚含羞地向他那如狼似虎的淫邪目光娇挺着。&lt;br&gt;美丽绝色的女儿芳心娇羞无限，秀靥又泛起一片晕红，只见她如星玉眸含羞紧闭，再也不敢睁开来。&lt;br&gt;天仙般美丽绝色、清纯可人的大美人又羞红了小脸，娇羞怯怯地一声声不由自主地娇啼轻哼。她不敢抬起头来，只有把羞红无限的美丽螓首埋在他肩上，一对饱满可爱的娇挺椒乳也紧紧贴在他胸前，美丽的女儿那优美雪白的桃腮羞得更红了，好半天才以低若蚊鸣的音娇羞怯怯地道：「你……你……别插入……」老爸就发现女儿身上有一股特殊的清香，现在一动情，更是暗香流动，雪白的酥胸在微微颤动，两点嫣红点缀其上，平滑的小腹仍然紧绷。老爸心中大呼过瘾，感到手中女峰的无比弹性，两只手才能握住一只，老爸被仙女的雪白、颤动、温软无比的双峰所沉醉，低头吻上乳尖，只觉口中甜美。再看女儿娇羞不可方物，再向下就是桃源地了，一大片阴毛，长得很茂密，饱满的阴阜微微裂开一条细缝。老爸用手指轻探宝蛤，已然潺潺流水，掰开大阴唇，两片嫩红的小阴唇静静守护着小穴，等待着新主人的到来。迷人的阴蒂不甘寂寞，偷偷探出来张望，没想到被老爸逮个正着，中指轻揉阴蒂，女儿如遭雷击。老爸再次欣赏自己的维纳斯，娇俏的面容，几几分羞涩，几分飒爽，挺立的酥胸即便躺平，仍然是巍巍挺立，雪白的小腹下面一片黑森林，修长的双腿交迭，伸缩颤抖，拨开森林，一条小溪若隐若现，再进一步探索，窄窄的浅沟，上端羞涩的相思豆在等待，老爸迅速地用一只手握住俏女儿一只美丽娇挺的雪白椒乳，用两根穴手指夹住那粒嫣红玉润、娇小可爱的美丽乳头一阵揉、搓，「嗯……」一声迷乱羞涩地娇哼，俏女儿芳心不由得又有点酥痒。&lt;br&gt;老爸一把捏住了女儿胸前的果实，盈盈一握、绵软喷香，让人爱不释手。猝然遭到父亲如此攻击，女儿倍受细心呵护的雪白贞节胸乳，第一次被老爸的手摸到，是那肆无忌惮，有是那快活，真有一种利刃穿心的感觉。老爸像摸到一只受惊的白兔一样，感到手中的圣女峰的惊慌失措，胜利者的感觉油然而生，真好啊！这样大号猢胸相滋味真好。女儿的椒乳犹如天鹅绒般的光滑柔嫩，略有微颤，当手握紧时，又那弹性十足，随着老爸的蹂躏，女儿的椒乳已经越来越大，在老爸手中不停的变化着形状。「老爸，轻点，女儿受不了..。」女儿在床上羞涩地责怪，老爸一低头，就吻住绝色美丽的女儿一只柔软晶莹的透明般的可爱耳垂，舌头又舔又吮，女儿天使般美丽绝色的动人的呼吸又不由得急促起来。&lt;br&gt;只见女儿整个人无力的趴在床上，不时的微微抽搐，一头如云的秀发披散在床上，由莹白的背脊到浑圆的丰臀以至修长的美腿，形成绝美的曲线，再加上肌肤上遍布的细小汗珠，更显得晶莹如玉，乳波臀浪，这幅美人春睡图，看得老爸口干舌燥，再见到女儿这副娇柔媚态，不由心中慾火高涨，他再度趴到女儿的背上，拨开散乱在背上的秀发，在女儿的耳边、玉颈处轻柔的吸吻着，两手从腋下伸入，在女儿的玉峰处缓缓的揉搓，正沉醉在高潮馀韵中的女儿，星眸微启，嘴角含春，不自觉的轻嗯了一声，带着满足的笑容，静静的享受着老爸的爱抚。&lt;br&gt;渐渐的，老爸顺着柔美的背脊曲线，一寸寸的往下移，逐步的舐去俏女儿背上的汗珠，经过坚实的丰臀、结实柔嫩的玉腿，慢慢的吻到了俏女儿那柔美饱满的脚掌处，闻着由纤足传来的阵阵幽香，老爸终于忍不住伸出舌头，朝俏女儿的脚掌心轻轻的舐了一下，此刻正沉醉在高潮馀韵之中，全身肌肤敏感非常，早已被老爸刚刚那阵无止境的舔舐挑逗得全身抖颤不已，再经他这一舐，只觉一股无可言喻的酥痒感窜遍全身，整个人一阵急遽的抽搐抖动，口中呵呵急喘，差点没尿了出来。&lt;br&gt;老爸抬头一看，只见女儿全身泛红，水汪汪的双眸带着无尽的春意，微张的樱唇传来阵阵急喘，柳腰如蛇般款款摆动，一双笔直修长的美腿无意识的上下夹动，原本紧闭的阴唇也朝外翻了半开，显现出一颗晶莹闪亮的粉红色豆蔻，一缕清泉自桃源洞口缓缓流出。看到女儿又将抵达高峰，老爸却又将目标移向密洞，老爸轻而易举的就用手指进入了女儿的密洞之内，这一次老爸可没那客气了，甫一进入，就是一阵快速的抽送，更将左手手指插入女儿的秘洞之内不停的抽插抠挖，不消片刻工夫，女儿粉颈玉背上还不时传来我轻柔绵密的舐吻，阵阵快感如浪涛般袭来，至此，女儿的理智终于崩溃，完完全全的沉醉在淫欲的浪潮之中……「老爸，女儿我受不了….老爸…插入吧，」&lt;br&gt;老爸紫红色的大龟头微微散发着热气，迫近女儿的樱唇，女儿羞得无地自容，肉棒已然突破女儿双唇，抵在她的贝齿上，她只有拼命抵抗，不让它进入自己口中。老爸早有准备，双手猛捏丰满的双峰，突然受到攻击，女儿不由得「啊」的一声，肉棒乘机冲关而入。粗大的肉棒在女儿口中抽插着，使女儿的丁香小舌无处可逃，老爸只觉柔软的包围使自己的肉棒十分受用，不由想达真个销魂。将玉杵从女儿樱口中抽出，转而攻向桃源地，用玉杵拨开大小阴唇，抵在女儿的相思豆上，用相思豆的爱液不断润滑，使玉杵摩擦阴蒂。女儿只觉一阵阵冲动由相思豆传遍全身，有如潮水，一浪又一浪，全身有如被电击似的，禁不住想从喉咙中发出呻吟，老爸的阳具毫不犹豫地插入了女儿的身体，女儿「啊」一声，她那只握住老爸阳具的可爱小手立即将「它」从她体内拉出来，大肉棒与她阴道膣壁内的粘膜嫩肉的摩擦更使她芳心一阵迷乱。&lt;br&gt;随着老爸在她娇嫩敏感的乳头上、耳垂上的挑逗、撩拨而渐渐不知不觉地握紧。只见灯光下，高贵绝色的女儿那雪白得近似透明般粉雕玉琢的一丝不挂的玉肌雪肤紧贴在他同样赤裸的怀里，小手握着一根硕大骇人的粗壮阳具，瑶鼻娇哼细喘地回应着他的淫邪挑逗。&lt;br&gt;老爸一只手紧紧搂住婷婷玉立的美丽俏女儿那娇软纤滑的如织细腰，一只手抚弄着俏女儿那嫣红美丽的可爱乳头，下身轻轻地一前一后耸动着，而那根巨大的肉棒也就在俏女儿那只雪白可爱的如玉小手里来回摩擦着……女儿玉颊晕红如火，芳心娇羞万般，纤纤玉手仍紧握着老爸那来回耸动的粗壮阳具。&lt;br&gt;不片刻，但见美丽的女儿那一对娇豔可爱的嫣红乳头又充血勃起，在美丽雪白的娇软玉乳顶端娇傲地硬挺起来。老爸缓缓地一扳俏女儿娇柔的香肩，将她娇软无力、一丝不挂的美丽裸体按倒在桌上，芳心迷乱如醉地美丽俏女儿像一只柔顺温婉的雪白小羊羔一样，含羞楚楚、娇羞怯怯地缓缓平躺在书桌上，秀美的桃腮娇羞晕红，美眸含羞紧闭。&lt;br&gt;老爸一手搂起俏女儿的一只纤美玉腿，肉棒往俏女儿的下身一挺，「哎……」一声春意撩人、哀艳凄婉的动人娇啼，美丽绝色女儿羞涩万分地感到空虚的下身阴道「花径」被老爸硕大非常的阳具完全地佔有，这时老爸的大肉棒又已破关而入，深深进入女儿那美丽迷人的仙体内。「啊……」女儿话末说完却又一声凄艳哀婉的娇啼，她感到他粗大的阳具猛地又插入了她的体内，并迅速地向她娇小紧窄非常的阴道深处滑入……当她从那令人销魂失魄的插入中稍稍清醒过来时，却羞涩无奈地发觉，他那非于常人的粗壮阳具已经再次将她幽深火热、紧狭娇小的滑软阴道填得满满荡荡。&lt;br&gt;那令人魂酥骨散的充实、紧胀感使得美丽的女儿的脸上不由自主地又升起一抹醉人的嫣红，端的是芳心娇羞无限，在他不由分说的粗野插入中，美丽绝色的女儿那双纤滑修长的优美玉腿情不自禁地随着他巨大阳具在她娇小阴道内的深入而举了起来。&lt;br&gt;当老爸粗如臂的巨大阳具完完全全地进入女儿的体内后，但见美丽的俏女儿被他那巨大无比的阳具胀得银牙暗啼，柳眉轻皱，一幅分不清道不明是痛苦是愉悦的娇羞样。老爸一只手揽住俏女儿那纤滑娇软的盈盈细腰，一只手揽住她的香肩，把她娇软无力的美好赤裸的上身拉了起来，把她像一只温驯柔弱的小羊羔一样拉进自己怀里。女儿又羞又急地哀求道：「老爸，求……求、你……放……放、了我吧！女儿….受不了……」可她哪裹知道，像她这样一个千娇百媚、貌如天仙的绝色佳人这样凄艳温婉的软语相求，只能令老爸欲火更旺。&lt;br&gt;只见女儿随着父亲的抽送，柳腰粉臀不停的筛动迎合，发出阵阵啪啪的撞击声，口中嗯啊之声不绝于耳，娇媚的语调媚惑得老爸更加的狂暴就这样的，老爸在女儿的密洞大刀阔斧的快意骋驰，插得女儿几近疯狂，口中不停的淫叫着："啊……好舒服……啊…………再………用力……哦……对…啊……又…来了……不行了……啊……我不行了……"俏女儿整颗头不停的左右摇摆，带动如云的秀发有如瀑布般四散飞扬，女儿娇躯奋力的迎合父亲的抽插，一阵阵的乳波臀浪，真有一股说不出的淫靡美感。&lt;br&gt;父女两人就这样疯狂的交媾着，约略过了一会时间，俏女儿终于忍受不住那股绝顶高潮，只见俏女儿突然一顿，全身肌肉绷得死紧，抬头叫道："啊……老爸…不行了……啊……好舒服……爽…啊………我泄了……"刹时一阵天旋地转，全身不住的抽搐抖颤，老爸只觉女的阴道嫩肉一阵强力的收缩旋转，死命的夹缠着胯下肉棒，夹得老爸万分舒适，急忙将肉棒紧紧的抵住穴心嫩肉不停的磨转，转得俏女儿汗毛直竖，仿佛升上了九重天外，在一声长长的尖叫声中，一道滚烫的洪流急湧而出，烫得老爸肉棒不住的跳动，老爸双手一用力，腰杆一挺，一手抱住女儿浑圆雪白的柔软玉臀，一手搂住俏女儿纤滑娇软的如织细腰，站了起来。&lt;br&gt;「哎……」美丽绝色的女儿一声娇媚婉转的哀啼，随着他一挺腰杆，女儿感到阴道膣腔内的粗壮阳具猛地又往她紧小的阴道深处一挺……&lt;br&gt;这令人落魂失魄的一下深顶，顶得女儿娇躯酸软，上身胴体摇摇欲坠，她本能地用一双如藕般的雪白玉臂紧紧地抱住这个正跟她紧密「交合」在一起的老爸。美丽的女儿娇羞万分地感到，他阳具顶端那粗硕浑圆的滚烫龟头已经结结实实地顶在她阴道最幽深处最稚嫩敏感的娇羞「花蕊」子宫口上。　老爸就抱住这个温婉柔顺、千娇百媚、美丽清纯的女儿那一丝不挂、柔若无骨、娇嫩雪滑的如玉胴体走下床来，在房中走动起来，而且他每走一步，阳具就往俏女儿那紧窄娇小的阴道深处一挺一送……老爸就这样在室内边走动，边奸淫蹂躏着胯间这个高贵、美丽优雅的俏女儿那完美无瑕、一丝不挂、凝滑如脂的雪白玉体。&lt;br&gt;天仙般美丽绝色的女儿娇羞怯怯地一声声不由自主地娇啼轻哼。她不敢抬起头来，只有把羞红无限的美丽螓首埋在他肩上，一对饱满可爱的娇挺椒乳也紧紧贴在他胸前，那双雪白玉润、纤滑修长的玉腿更是本能地紧紧盘在他身后，死死夹住他的腰，因为一松她就会掉下地来。&lt;br&gt;老爸一边走着圈，一边用他那粗壮阳具狠狠地抽插着美如仙的绝色丽人女儿那娇小紧窄的滑嫩阴道，「嗯……唔………哎…………嗯……」美丽的女儿又羞红着俏脸，情难自禁地羞羞怯怯地娇啼婉转着，彷佛在回应着他阳具在她紧小阴道内的。老爸抱着这个千娇百媚的女儿，火烫粗大的阳具在她的体内进进出出不断抽送，当他转到床边，女儿那半掩半合的动人美眸猛地看见刚才她和老爸激烈交媾的洁白床单上的那一片片狼借秽物，立时更羞得无地自容。因为，她同时发觉一股股温热滑腻的粘稠爱液正从她自已下身与他阳具紧紧「交合」的玉缝处流泄出来，顺着她光洁娇滑的雪臀玉股流下去，流到臀部的最下面时，已变得一片冰凉，「嗯……」绝色女儿花靥娇晕，桃腮羞红一片。&lt;br&gt;老爸的肉棒在女儿的阴道中不断地抽插顶动着，美丽的女儿美眸含春、桃腮晕红，芳心含羞怯怯地娇啼婉转着，回应着他的每一下奸淫抽插……房内呻吟娇喘声撩人阵阵，旖旎春色弥漫了整间房。&lt;br&gt;一对精光赤裸的父女忘情地沉溺在肉欲淫海中合体交媾着行当又一波高潮来临时，女儿一阵急促地娇啼狂喘，「老爸….啊……」一声凄艳哀婉的撩人娇啼从春色无边的室内传出，女儿雪白晶莹的娇软玉体猛地紧紧缠着他，一阵令人窒息般的痉挛、哆嗦，樱口一张，银牙死命地咬进老爸肩头的肌肉中，绝色女儿再一次体会到那令人慾仙慾死的交欢高潮。只见女儿星眸半睁半闭，桃腮上娇羞的晕红和极烈交媾高潮后的红韵，令绝色的丽靥美得犹如女神，好一副诱人的慾海春情图….穴，女儿依然昏睡着，玉白的胴体在床单的衬托下显得格外的晶莹美丽。她娇美的躯体此刻斜斜侧卧着，几乎没有留下被摧残的痕迹，反而越发的流露出一种温柔娇媚的成熟之美来。只有凌乱披散的秀发，脸上残存的泪痕，还有下体处精液留下的污迹，提示着之前这美丽女子所经历的惨无人道的凌辱与奸淫。&lt;br&gt;女儿的美简直让人眩目，男人们只要见到她就想佔有她，佔有了一次就会想要第二次。美丽是上天赋予她的财富，老爸实在是被这柔美的女体迷得如癡如狂。他俯身将女儿的身子扳正，用手梳理着她柔顺的长发。她阴阜、大腿根还有床单上，都留下了精液倒流形成的斑斑污秽。老爸拿了一条布巾，轻轻的为女儿拭去身上的污迹，冒着热气的布巾湿润了她每一寸肌肤，不一会，女儿的身体已经象美玉雕刻一般光泽动人了。老爸在她身上的每一处留下一个个的热吻，颈项、腋下、肚脐、臀部，舌头不住的吐伸着，舔着她娇嫩的肌肤。他站在女儿的身后，双手从女儿的腋下穿过，揉搓着她柔软的前胸。老爸的手抚摸女儿的乳房。&lt;br&gt;女儿的雪峰挺拔高耸，越发的晶莹，也越发的浑圆了。老爸将这足以令所有男性如癡如狂的美乳握在手中，那饱满而酥软的感觉象电流一样通过掌心传到大脑。女儿那两座波涛汹湧，肤色雪白的完美馒丘羞涩地挺立在明亮的灯光下。加上女儿身上的玫瑰花香。老爸用力将女儿的双乳挤向中间，形成了一条深深的乳沟，他的手指就在其中穿插。老爸含住了女儿一侧的乳尖，舌头拨弄着淡红色的乳晕，牙齿轻轻的啮咬着小而精巧的乳头。娇嫩非常的乳尖被袭，女儿只觉得浑身如同触电，忍不住长长的呻吟了一声。老爸丝毫没有停下的意思，手指捏夹住两点樱桃红弹拨了起来，原本小巧柔软的乳头很快就涨大勃起了。女儿被刺激的双眉紧皱，秀发飞舞，呻吟声也变成了呼叫，女儿柔软而微卷的阴毛下呈现出一片粉红色的平原，两瓣丰厚的贝壳下是一道神秘的裂谷女性最宝贵的娇嫩花蕊就深藏在裂谷中央。老爸将手指伸入裂谷中深挖起来，柔软的谷壁两旁红色的果肉不时显露。他把女儿亮丽的双腿分开夹住自己的身体，然后一手紧握着她玉桃似的美乳，挑逗着几乎熟透了的红樱桃，另一手按在她娇嫩的神秘地带上发掘着深谷埋藏着的宝藏。两处女性身体最敏感的区域同时在老爸的魔掌下战栗着，女儿不由得紧咬银牙，剧烈的喘息起来，她高悬的双手死死抓住床沿，指节因为过度的用力而发白。强烈的感官冲击象万蚁齐噬，令她无比快活。此时此刻，女儿的脑海里一片模糊，几乎晕厥了过去，只是本能的悲鸣着：「老爸……不要摸那里……求求你，放过我吧……不要啊……」&lt;br&gt;老爸一面挑逗着女儿的身体，一面已经悄悄的腾出手来将自己通红火热的巨大阳具瞄准了那柔软的秘道入口，没等女儿的秘穴得到充分的湿润舒展，他就把大肉棒狠狠的插了进去。他的双手托着女儿的腰部，身体一下下的向前挫去，肉棒蛮横的插入女儿的玉门，穿过狭长的深谷直捣花蕊。依然是那紧迫，依然是那温暖，故地重游，老爸粗圆的龟头象电钻一样毫不怜悯的戳向柔软的秘道壁，撞击着光滑的子宫颈口。女儿只觉的下身仿佛被锋利的爪子撕扯着，强行的插入令女儿的阴道反射性的收缩，紧紧的包住了老爸粗大的肉棒，肉棒的每一次进出都伴随着撕裂样的剧烈疼痛。&lt;br&gt;老爸疯狂的大笑着，肉棒继续在女儿体内研磨冲击。频繁的抽插令女儿的身体分泌出大量的蜜汁，随着肉棒的进出流到神秘园外，一部分的液体流到股间，柔软的阴毛很快就被打湿了，和老爸紧贴的耻部也因沾上了透明的爱液而濡湿，发出闪亮的光泽。老爸伸手抹了一把淫水涂在了女儿柔软的胸膛上揉了起来，然后将湿漉漉的手指伸到她的嘴边，强迫她舔下自己的蜜液。&lt;br&gt;</content></item></essay>