<essay><item><title>女儿的深喉性爱(2)</title><author>床上伴侣</author><content>学授课两节，这便是田章的日常生活。妻子和自己屡次闹翻以后，回家的次数越来越少了，说是加班，但他和妻子都心知肚明。夫妻之间缺乏完善的沟通，误会重重以至于如今家庭矛盾不断激发，处于破碎的边缘，尽管这反倒让田章佔了女儿便宜。&lt;br&gt;女强人妻子，完全忘记了家庭才是生活回归的真谛。&lt;br&gt;「喂？哦是蜜儿啊。」&lt;br&gt;「是要补课吗？」&lt;br&gt;「外面吃饭注意卫生啊，当心冷……」&lt;br&gt;尽管室内没有其他人，但田章还是突然压低了声音：「爹地爱你……」&lt;br&gt;女儿不回家吃晚饭，妻子更不可能回家，田章儿的心突然落寞下来，一下子觉得没什么事情做了，这倒把他难倒了。下棋本是他业馀生活中重要的一项，无奈楼下花园里那些邻居棋品实在太差，田章平时一般不乐意陪他们玩儿，吃完晚饭，犹豫了一下，田章还是一个人就出去了。&lt;br&gt;补课完毕，回到家，却意外地发现爹地没有在家。&lt;br&gt;田蜜换下外套和鞋子，看到桌子上还放着保温箱子，饭菜和煲好的猪手汤，摸了下还是温热的。桌子上留着张小纸条，田蜜没看便知道是爹地为关心她而留下的。&lt;br&gt;「蜜儿你回来了啊，对不起我回来晚了，你还要吃点吗？要和汤的话爹地再给你热。」田章打开门，却发现女儿先回来了。&lt;br&gt;「爹地你去哪儿了啊？」&lt;br&gt;「哦，我去和老张下棋去了，一入神就晚了，呵呵。」&lt;br&gt;「晚了，我还要做些温习。」田蜜在田章脸上亲了一口，逗得田章直乐。&lt;br&gt;「月底您三十六岁生日，明天晚上把妈咪叫回来商量下怎么办吧。」&lt;br&gt;「嗯。」田章没反对，毕竟好久没见过妻子了。&lt;br&gt;「对了，明晚周末我来做菜怎么样？」&lt;br&gt;「你，能行吗？」&lt;br&gt;「可别小瞧了我！」田蜜竖目横眉，装作一副生气的样子，「我给您煲汤喝，放心，一定好喝！」&lt;br&gt;第二天第一大早，田蜜给爹地做完早餐，便到集市上买菜去了，晚上母亲要回来吃饭，一家人终于能够坐到一起好好的吃顿饭了，心想着这才有点家的样子。&lt;br&gt;母亲的确有些时日没有回家了，估摸着是外边有了男人，爹地也心照不宣，谁都没有在妻子面前点穿这件事情。想到这里田蜜不由得叹了口气，田章这么窝心的丈夫母亲居然不要，只能由她这个当女儿的好好疼疼爹地了。&lt;br&gt;一整天田蜜都在忙着为晚上的饭菜掏空心思，待得好不容易做完了六菜一汤，爹地和妈咪先后回到了家，气氛却让田蜜始料未及。&lt;br&gt;「工作，工作，子君你眼里还有这个家吗？」&lt;br&gt;「我不工作谁有钱买大房子买房车……」&lt;br&gt;「子君，我和蜜儿要的是这些吗？！别以为我不知道你在外面有男人了！」&lt;br&gt;「有男人怎么了！」&lt;br&gt;「子君，你不要太过份！」&lt;br&gt;饭桌上田蜜精心制作的佳肴无人问津，眼见得爹地和妈咪几乎是在自己的面前要动起手来，田蜜再也忍不住了。&lt;br&gt;「你们……」田蜜的右手握着筷子往桌上一砸，这一砸把爹地和妈咪都震住了。&lt;br&gt;「你们只懂得吵！吵！吵！都不想要这个家了吗？」&lt;br&gt;田蜜低着头再没有说话，妈咪的目光也不敢往父亲的方向去，印象中田蜜从小到大很少发脾气。&lt;br&gt;沉默了好一会儿，妈咪点起一根烟，猛然吸了一口。&lt;br&gt;「你就知道抽烟！总有一天把你抽死！」田章肃穆地骂道。&lt;br&gt;「行，我出去抽！」妈咪眉头一皱，「哼！这家我没法儿待了！」&lt;br&gt;「砰！」妈咪把门重重一摔，头也不回地扬长而去。&lt;br&gt;田蜜傻眼了，她没想到妈咪会真的走，田章也呆住了。&lt;br&gt;父女两人就这样干坐着，田蜜眼眶中的泪水不停地打转，那个曾经发誓说要疼她一辈子的妈咪，已经再也回不来了。&lt;br&gt;「你爱吃的青菜。」田章给田蜜夹了一大筷子。&lt;br&gt;田蜜通红着双眼，不由得望去自己的爹地，这是她如今唯一信赖依靠的男人。田章一脸肃穆，彷彿什么都没发生过似的。&lt;br&gt;「天塌下来爹地给你顶着。」&lt;br&gt;田蜜娇躯一颤，修长的手臂紧紧地抱住田章，眼泪止不住地往下淌。&lt;br&gt;她真的哭了。&lt;br&gt;（四）&lt;br&gt;学校嘉年华会的这一天，正好是田章三十六岁的生日，八点半一过，餐桌上的早餐没吃几口，田蜜就匆匆告别爹地了。上次父母大吵一架后，夫妻关系彻底名存实亡，本来说要给爹地做生日的事情也就不了了之了。&lt;br&gt;嘉年华会结束后，田蜜打车先去面包店拿了定做的蛋糕，回到家的时候已经快十点了。&lt;br&gt;「爹地，我回来了！」&lt;br&gt;听到女儿悦人的轻快声音，坐在沙发上看电视的田章很是高兴人，虽然自己从不会当生日是回事儿，但女儿孝心难得还能够记得就很不容易了，何况妻子连一个电话都没打，上次离开至今半个多月也不曾再回一次家，田章的心和窗外的天气一样冰凉。&lt;br&gt;「爹地，蛋糕。」田蜜把蛋糕轻轻地放在了茶几上。&lt;br&gt;田蜜褪去厚重的羽绒服和外衣，娇媚修长的迷人身段霎时展现了出来，这是一件嘉年华会上为表演节目而穿上的修身深素色旗袍，上面镶嵌着如同旗袍主人一样多姿迷人的花朵。&lt;br&gt;旗袍考究的面料和精致的图案勾勒出少女几近完美的曲线。&lt;br&gt;「蜜儿你能回来爹地就很高兴了。」&lt;br&gt;田蜜并不是那种心灵手巧的女孩，好不容易折腾着插完了蜡烛，还硬是不让田章插手帮忙。&lt;br&gt;「爹地，吹蜡烛许个愿望吧！」田蜜甜美的笑容总是那么沁人心脾。&lt;br&gt;「嗯，好了。」&lt;br&gt;田蜜打开灯，漆黑的屋子内再次充满了温暖的光线。&lt;br&gt;年轻少女柔顺的长发向后盘起显得一丝不苟，单薄的塑身旗袍显示出精致的女人味，下身只是黑色的丝袜和高跟鞋显得田蜜修长美腿更加紧绷的腿型，让人有一种慾望想要把它撕开一窥究竟。&lt;br&gt;「蜜儿，今天你好美。」&lt;br&gt;「爹地，我平时就不美吗？」田蜜故意撒娇道。&lt;br&gt;「美！美！蜜儿你是我这么大岁数见到过最美的女人！」&lt;br&gt;「扑哧」一声，田蜜姣好的面容上露出两个小巧的酒窝，听到男人如此夸奖自己，几乎是有些放肆地大笑起来。&lt;br&gt;「今天穿成这样冷死了，可都是为了你！」&lt;br&gt;「爹地知道，来让爹地好好疼疼你。」田章猿臂一展，田蜜高挑的娇躯顺势就往田章的怀里一倒。&lt;br&gt;「不吃蛋糕了吗？」田蜜坐在田章的大腿上，双臂环绕着爹地的脖子，如同年幼的小女孩儿向父亲撒着娇。&lt;br&gt;「吃，但是先吃你。」&lt;br&gt;田蜜一阵咯咯的媚笑，笑声轻快而又有些淫荡。&lt;br&gt;田章的嘴立马贴了上去，止住了少女响铃般的笑声，少女也立马热情的回应了起来。&lt;br&gt;田蜜娇豔欲滴的红唇放肆地与自己的爹地亲吻着，丁香小舌肆无忌惮地钻入口腔，和田章的舌头搅拌纠缠。舌尖的津液来回在两人的口腔里交换流淌。&lt;br&gt;田蜜头发所散发出年轻女孩的香味不停钻入田章的鼻腔，田章原本闭着的眼睛也睁开来，视觉嗅觉和味觉的交换刺激让他欲仙欲死。&lt;br&gt;少女也能够明显感受到田章吻技的进步，娇嫩白晳的手臂死死地搂住田章，动情的妩媚娇躯不断轻微地扭动着。田章双手也不閒着，不断在少女挺拔光洁的背上来回摩挲，有时候手掌滑到少女纤细的腰肢和娇俏的屁股，手指还会无意间带到少女神秘娇嫩的会阴部，自然是引起了少女高大身躯的一阵扭捏。&lt;br&gt;这是一个很长很长的湿吻，差不多吻了足有十分钟，吻得很深，田章觉得自己都快醉了。&lt;br&gt;高挑的田蜜几乎是整个身子都快斜躺下来了，两人的脸上充满了对方的口水。&lt;br&gt;田章扶着田蜜正了下身子，解开了旗袍的第一粒钮子，田蜜雪白的粉颈顿时就显露了出来。&lt;br&gt;第二粒。&lt;br&gt;第三粒。&lt;br&gt;先是田蜜性感的锁骨，随后是她丰满坚挺的一对乳房。田章把手伸进少女旗袍的已经名存实亡的领口，熟练地解开了黑色奶罩设计在前面的钮子，一对完整的玉兔洁白无瑕地裸露在空气中。&lt;br&gt;田蜜已然动情，双眸微闭，静静地感受着爹地那双手对于她娇嫩肌肤的刺激。&lt;br&gt;浑圆坚挺的乳房上两粒粉红的乳头被田章一把扭住。爹地的嘴又贴了上来，从嘴唇，耳根，锁骨的亲吻，到他一口含住乳头。&lt;br&gt;「啊……」田蜜像雌猫发情一样失控地喊了一声。&lt;br&gt;旗袍的开叉到了大腿根部，田章的另一只手从开叉的地方伸了进去，抚摸着少女的臀部。&lt;br&gt;田蜜媚眼如丝地盯着眼前的爹地，心想之前给他下的日本色情Ａ片一点都没白下。&lt;br&gt;田章把女儿的旗袍往上翻，神秘的三角地带开始若隐若现。&lt;br&gt;田蜜穿的是黑色的蕾丝吊带丝袜，显得十分淫靡，田章手指才一触碰到少女的阴部，却发现她的内裤早就湿透了。&lt;br&gt;「小骚货，湿成这样了，羞不羞？」田章拿手指刮了一下田蜜坚挺的鼻樑调戏。&lt;br&gt;「是爹地厉害！」&lt;br&gt;田章开始慢慢地扯下少女早已无存在意义的内裤，少女抬起双腿配合着爹地的动作，直到黑色的蕾丝内裤被褪下至一条长腿的脚踝。&lt;br&gt;田蜜温顺地帮田章脱掉衣服和裤子，然后飞快地除去了田章的内裤，抓起爹地勃起的肉棒贪婪地允吸起来，她可有些等不及了。&lt;br&gt;田蜜的口交技术很棒，不一会儿田章就感到自己的下体坚硬如磐石了，不过他依然还是耐着性子，尊崇「慢」字为宗旨，扶着女儿进了卧室，然后光着身子的爹地和穿着被解开至一半旗袍的田蜜轻车熟路地开始「６９」起来。&lt;br&gt;与以往不同的是，年轻高挑的少女在下，年迈的田章在上，他用一切方法挑逗和刺激着女儿娇嫩的花蕾，这是他再熟悉不过的了。他双腿分开跪在女儿臻首的两侧，尽情地享受着年轻少女精湛的口舌服务，甚至对准田蜜的殷桃小口慢慢地抽插起来，就如同他的肉棒在少女的阴道里那般肆意的驰骋，一下下深入年轻美女的喉底，那种感觉异样的畅快。&lt;br&gt;少女的身体已经被完完全全地挑动了起来，田蜜穿着丝袜和高跟鞋仰躺在床上，两条修长笔直的美腿被自己的爹地分开，田章的肉棒如同钥匙一样笔直地竖立在那里，龟头抵在年轻的阴户，然后不怀好意地摩擦挑逗着少女敏感的身子。&lt;br&gt;「爹地，我痒……」&lt;br&gt;「哪里痒？」&lt;br&gt;「心痒……」&lt;br&gt;「还痒吗？」田章下身一挺，「嗞」地一声，肉棒缓缓地插入了女儿的阴道，紧实的快感如闪电般袭来。&lt;br&gt;「嗯……啊……还……还有一些……」&lt;br&gt;「现在呢？」田章没再客气，整根没入田蜜年轻的身体。&lt;br&gt;「嗯……好多了。」田蜜满露淫色，舌头舔着娇媚的嘴唇：「如果能挠挠就更好……啊！……」&lt;br&gt;田蜜还没说完，田章的下体便开始耸动起来。&lt;br&gt;田章故意缓慢的抽送让年轻的田蜜不断扭动着白若凝脂的躯体，田章有频率地会突然加重力道，深深刺入，透过阴道直达少女的内心。&lt;br&gt;田蜜觉得自己快要升天了，这种温柔的快感都从未感受过，她双脚隔着黑色的薄薄一层丝袜，紧紧地缠住爹地的腰，双脚紧绷着不让脚指上挂着的高跟鞋掉在地上，以免打扰到这位正带给她无尽欢愉的男士。&lt;br&gt;斜眼望了下墙壁上的石英锺，已经十一点多了。天哪，如果没有那一层父女的伦理阻挡，她真想嫁给这个男人，那种别人给不了的父爱和无微不至的关怀，她觉得她要疯了。&lt;br&gt;田章卖力地抽插着身下年轻的娇娃，一丝不苟如同他在做菜时一样。看来不仅是治大国如同烹小鲜，行房事也亦是如此啊！&lt;br&gt;高个子的田蜜虽然不是什么小巧玲珑的女生，但沉醉于快乐之中的她，柔软的身子却被爹地轻松地翻了个身，男人和女人轻重不一的喘气声只停了一小会儿，便再度开始荡漾起来。&lt;br&gt;「爹地……我好喜欢你从后面……肏我……用力……」&lt;br&gt;田章儿还是慢条斯理遵循着「九浅一深』 的规律，尽管女儿年轻阴道内的壁肉死死地包裹着他的肉棒，噬咬着他每一根神经。&lt;br&gt;又是十五分钟过去了，田蜜的高潮不期而至。&lt;br&gt;田章的阴茎就这样放在田蜜的阴道里，然后拔出，少女一阵巨大的空虚，然后她被转过身，那种充实又如愿到来。田章儿抱着女儿的娇躯，双手在她光洁的背部爱抚着，目光死死扣住田蜜那双迷人有神的大眼睛。&lt;br&gt;四目相对，眼神交汇。&lt;br&gt;田章顿了一下，下体的速度开始逐渐慢慢加快。&lt;br&gt;年轻女人的声音开始加大，语言也更加淫荡。&lt;br&gt;看着眼前穿着旗袍和丝袜的年轻貌美女孩，田章彷彿一下子回到了自己在北京大学修读博士学位的岁月，那时候在旧区胡同看到穿着旗袍的女人，那腰，那胸，那屁股，在那个单纯年代激发了他最初的慾望，如今，这种慾望得到了加倍的满足！&lt;br&gt;田蜜的意识有些模糊了，田章也一样，他愈发地加快速度。&lt;br&gt;加速！&lt;br&gt;起飞！&lt;br&gt;田章感到自己的肉棒一下子无比的深入，龟头的前端甚至冲过了子宫颈的防线，年轻女人阴道里的肌肉发狂般地抽搐着，田章俯下身子吻住女儿美妙的双唇，龟头被女儿的花心死死地吸住，两人的性器如同两人的双唇紧紧扣住无法分开，滚烫的精液岩浆般喷发！&lt;br&gt;精子充满着活力，不停地奔流向少女风华正茂的子宫。&lt;br&gt;十分钟后，女儿终于停止了娇喘，柔美的身子也不再痉挛似的颤动。&lt;br&gt;田蜜紧紧夹住田章腰身的大长腿终于完全松开，田章也终于得以完全退出女儿年轻美好的肉体。&lt;br&gt;「爹地。」&lt;br&gt;「嗯？」&lt;br&gt;「对不起除了蛋糕没有生日礼物。」&lt;br&gt;</content></item></essay>