<essay><item><title>温馨母子(2)</title><author>床上伴侣</author><content>、穿上睡衣，再安排你睡下。这样，我还可以欣赏妈妈漂亮的……！&lt;br&gt;志志，不许对妈妈这样做！妈妈有些不好意思，娇嗔地说：志志，千万不能对妈妈产生非份之想哟！妈妈就是妈妈，是不能当作普通女人看待的！&lt;br&gt;可妈妈的身体真的是上帝的杰作呀，是一个不折不扣的美女嘛！难道你不知道自己长得很美吗？我当然知道！还用你说？妈妈有些生气了。&lt;br&gt;我走上前，拥着妈妈的腰，调皮地说：请妈妈不要生气，我刚才说错了，其实，妈妈是个丑八怪！&lt;br&gt;妈妈卟哧一声笑了，伸手拍着我的脸颊说：调皮包！&lt;br&gt;我继续抱着妈妈的蛮腰说：妈妈，再让我们做一会儿情人好吗？&lt;br&gt;不行！妈妈娇斥道，同时两手推拒我的拥抱。妈妈的力气当然没有我大。我将一只手揽着妈妈的粉颈，张口向樱唇吻了下去。&lt;br&gt;停下！大白天的，小心来人看见！妈妈嚷着。&lt;br&gt;不会的，妈妈，大门锁着的，来人会按门铃的！我说着，继续吻下去。&lt;br&gt;她心慌意乱地地极力推我，嘴里喊着不要，娇首左右摆动以回避我的吻。后来可能见我执意不肯罢休，也可能是没有力气了，便停止了挣扎，一动不动地任我抱着亲吻。&lt;br&gt;到后来，妈妈不但不反抗，反而变得热情起来，也搂着我的腰，主动伸出小舌与我缠绵，喉咙里渐渐发出阵阵的呻吟声。&lt;br&gt;直到妈妈被我吻得喘不过气来时，才推开我。她羞涩地小声说：&lt;br&gt;好了！你吻得我浑身都没劲了！调皮鬼，肚子饿了吧！乖乖地回书房写作业，妈妈要去给你做饭了。从这天开始，我便经常要求与妈妈拥抱接吻。可喜的是，妈妈都不再拒绝，让我随意亲吻。我估计她的心理是：反正已经被我吻过了，再多吻几次也是一样的，所以便不再有什么顾忌。而且我发现，每次亲吻时，妈妈都非凡沉醉。&lt;br&gt;有时还是妈妈主动地拥抱我，与我接吻。&lt;br&gt;我分析：妈妈究竟还是一个正值青春年少的女子，是非常渴望得到异性的亲近和爱抚的。爸爸长期不在家，妈妈自然会产生性饥渴而又无处发泄，必然很痛苦。我起初要与她亲热，她的内心深处当然是渴求的，这一点，从那次舞会上她让我与她临时扮演情人的角色，就可以看出来，是那么热情、主动、投入。但是，由于理智的作用，使她不敢与自己的亲生儿子有过份之举，一再地压抑、控制着自己。可是，一但被我拥在了怀抱里，便很快为男性的热情和雄壮所征服，被阳刚之气所感染，并很快失去了理智、头脑完全空白，只剩下了与异性接&lt;br&gt;触的欢愉……&lt;br&gt;妈妈从此不再对我避忌，有时还在家里穿着十分性感的衣服。&lt;br&gt;有一天，天气非凡热，家里的空调机又坏了，我和妈妈都热得难受。我只穿了一条三角裤，而妈妈却仍然穿了不少衣服，全都湿透了。我劝妈妈脱去外衣。她说，那多不好意思，坚持不肯脱。我说：妈妈，脱去外衣吧，我怕你会热出病来的。反正家里也没有外人，不要不好意思嘛！别忘记你已经是一个大男人了呀！我怎么好在你面前赤身露体呢？妈妈说。&lt;br&gt;妈妈的清规戒律真多！不过，你穿三点式的样子早已被我看到过的呀！再看看不还是那个样子嘛！我进一步开导她。&lt;br&gt;妈妈凝思了一下，说：可也是的，反正早已被你见过了。那好吧，我也实在热得受不了啦。说着，脱去了外衣，只剩下粉红色的三点式比基尼。&lt;br&gt;哇！妈妈穿着三点式，站着时比躺在床上还要漂亮呀！我不由自主地惊呼。&lt;br&gt;你这个小坏蛋！看我不打你！说着，一手拉着我的胳膊，一手在我的屁股上轻轻打了两下。我趁机将她抱在怀里，与她亲吻。&lt;br&gt;妈妈挣扎着说：不要，热死了，满身是汗！&lt;br&gt;我自然舍不得放开她，抱得更紧了，在她的脸上、唇上、脖子上疯狂地亲吻着。&lt;br&gt;她渐渐地停止了挣扎，任我拥吻。后来，我干脆把妈妈抱起来，走到沙发前坐下，让她坐在我的腿上，继续吻她。&lt;br&gt;我们这一次作了两个小时的情人。当我们分开时，都已大汗淋漓，妈妈娇喘着从我腿上下来，拧了一下我的耳朵，娇声道：&lt;br&gt;你这个小坏蛋，把我全身的骨头都揉得酥软了！&lt;br&gt;在妈妈去冲凉的时候，我发现自己的腿上有一滩水。我原以为是妈妈的汗水，但一摸，发现那东西粘粘地，不象是汗水。我一想，明白了：肯定是妈妈在与我亲热时，动了感情，从阴道中分泌出了爱液。这是我从书上了解的知识。&lt;br&gt;自从有了这天的经历，妈妈便时常在家只穿着三点式泳装，不再避忌我了。女人就是这样，一旦向某个男人敝开了自己身体的某一隐秘处（尽管是被迫的或不情愿的），下次就不再禁忌，大概从内心深处认为：反正已经向他敝开了。我想，这大概与女人都渴望向男人展示自己的漂亮有关吧！&lt;br&gt;有一回，妈妈撰写的一本关于舞蹈理论的书出版了，印制极其精美，中间有二十多幅母亲当年在舞台上跳舞的剧照，张张皆美若天仙。她非凡兴奋，一回到家，就兴奋地把这一好消息告诉我，并主动坐到我的腿上，向我介绍那些当年的娇俏照片。她一张一张地介绍，每一张都令我赞叹不已。听到我的赞誉，妈妈格外兴奋，抱着我久久地亲吻。吻得热情洋溢、如饥似渴。我被妈妈的热情所感染，投桃报李，疯狂地吻她的樱唇、脸颊、耳垂、粉颈……在我的狂吻之下，妈妈闭目偎依在我的怀里，浑身软绵绵的、柔若无骨，嘴里发出一阵阵的呻吟声，如醉如痴。&lt;br&gt;这天，我第一次静静隔着衣服在妈妈的身上抚摩，还搓揉了她那对硬挺的乳房和浑圆紧实的嫩臀，一只手从小腿逐步进入短裙、摸到大腿跟。妈妈竟浑似未觉，一点也没有反对。只是在我捏她的乳头时，表现得异常兴奋，挺胸扭腰，噢噢直叫，颤抖着娇呼：&lt;br&gt;噢！……你捏得我好难受！……真是调皮包……从小吃奶时就喜欢……玩妈妈的乳头……啊……又酥又麻……与你小时候摸的感觉完全不同了……啊……&lt;br&gt;妈妈，这样捏你舒适吗？&lt;br&gt;噢！很舒适……又很难过……说不出的滋味……你……停下来吧……再这样下去……我……受不了啦……&lt;br&gt;这时，我那只游弋在妈妈大腿跟的手有一种异样的感觉：似乎从三角裤的边缘流出来一些粘滑的液体。我真想把手指伸进三角裤中去摸摸妈妈的阴部，但是没有胆量。&lt;br&gt;我的手指停止了动作，但仍然在继续吻着樱唇和脸颊。妈妈就偎依在我的怀里，闭着眼睛，渐渐地竟睡着了，嫣红的俏脸十分漂亮。&lt;br&gt;我分析，妈妈这时完全沉浸在成功的喜悦里中，理智在她的大脑里已经没有丝毫地盘了；而我的抚摩事实上助长了她的兴奋激情。故而，对我的侵犯，她根本就没有丝毫的戒备。&lt;br&gt;天色已经黑了，我拿起沙发边上的遥控器打开了厅里的灯。妈妈仍然在我的怀里，睡得那么香甜。我静静掀开短裙，偷窥裙底风光。只见妈妈穿着一个小小的、粉红色的三角裤，裤下的阴阜高高隆起，象个圆圆的小馒头，有几茎淡黄色的阴毛逸出裤沿。三角裤的下面已经湿透了。我这时真想除下那小小的布片，以窥庐山真面目，但是却没有胆量，只好把手掌复在那凸起上，抚摩了一会儿。&lt;br&gt;我的肚子饿得咕咕直叫，便用手拍拍妈妈的脸颊，小声叫道：&lt;br&gt;妈妈，妈妈，快醒醒！&lt;br&gt;妈妈秀目微睁，娇声问：怎么，我睡着了吗？&lt;br&gt;已经睡了一个小时了。小情人！我饿了，该去做饭了！&lt;br&gt;妈妈秀目一瞪，娇嗔道：去你的！谁是你的小情人！说着，从我怀里挣扎下了地，便要去做饭。谁知刚站起来走了几步，只听她娇呼一声哎呀！一只手隔裙摸着阴部。&lt;br&gt;妈妈，怎么了？我不解地问。&lt;br&gt;还问我！都是你这小坏蛋！弄得人家这里湿淋淋的！&lt;br&gt;妈妈，我没有把水洒到你那里呀！让我来看看！我故装不懂地凑上前去。&lt;br&gt;到一边去！连这都不懂，还要作情人呢！妈妈推开我。&lt;br&gt;我故意问：妈妈，告诉我嘛！我真的不知道。&lt;br&gt;妈妈没好气地小声说：好吧，告诉你一点性知识：女人的性欲被激发起来后，阴道里就会分泌出很多液体，叫做淫水或爱液。明白了吗？&lt;br&gt;妈妈，分泌爱液有什么用处呀？我故装不懂地问。&lt;br&gt;润滑剂呀！妈妈不假思考地回答，忽然又觉得不该对我说这些，便道：哎，你一个小孩子，问这干什么！等你长大结了婚就会明白的。&lt;br&gt;我又问：妈妈，刚才你的性欲被激发起来了吗？&lt;br&gt;妈妈的粉脸一红，悠悠地说：唉！你这个风流潇洒的美男子，哪个女人见了你也会情迷意乱的。何况，刚才我被你抱在怀里，又是亲又是摸的，我有再大的定力，也禁不住你的挑逗呀！你想，能不淫水汹涌吗！&lt;br&gt;我一下被妈妈的直言相告弄得张目结舌，原来妈妈被我迷着了！我不知说什么好，呆呆地站在那里。&lt;br&gt;妈妈说：你再饿一会儿吧！我先去换衣服，再来做饭。&lt;br&gt;事后我有些后悔：下午在妈妈的激情达到顶峰而情迷意乱时，假如我继续努力，试着去脱光她的衣服，大概也不会遭到她的反对的。假如那样，我就可以欣赏她的阴部和乳房了。&lt;br&gt;唉！可惜呀！千载难逢的机会竟被我放掉了！&lt;br&gt;我渴望能再有这样的机会！&lt;br&gt;三．偷尝禁果&lt;br&gt;我与妈妈的关系越来越密切了。有一天旁晚，我们在后花园中散步，坐在一条石凳上休息。过了一会儿，妈妈说石凳又凉又硬，站起身子。&lt;br&gt;我说：妈妈，坐到我的腿上吧，又温又软！&lt;br&gt;她微微一笑，便横坐到我的腿上，一只胳膊轻轻搂着我的脖颈，偎依在我的怀里。&lt;br&gt;我们拥抱着亲吻，互相在身上轻轻抚摩，我的一只手压在她的乳房上揉捏着，她闭上眼睛，很沉醉地呻吟着。&lt;br&gt;我说：与妈妈作情人真好！&lt;br&gt;谁是你的情人呀！妈妈微微睁开眼，娇嗔道：我们这样还不完全是情人！&lt;br&gt;我们天天都拥抱亲吻，难道还不算情人？我不解地问。&lt;br&gt;这些只是情人的前奏而已。假如是情人，他们还会象夫妻那样，睡在一个床上，钻在一条被中……那我从小就与妈妈钻在一条被中的呀，说明我从小就是妈妈的情人了！&lt;br&gt;不对！妈妈亲匿地抚着我的脸，说：那怎么是情人呀！要知道，情人之间还会发生性交关系的……妈妈，什么是性交？&lt;br&gt;这……这怎么说呀……反正，性交就是男女交欢呗！&lt;br&gt;正在这时，一声尖锐的鸟叫声传来，只见两个小鸟的身体连在一起从一棵树上飞到另一棵树上。妈妈指着那一对小鸟，对我说：你看，那一对小鸟正在性交呢！&lt;br&gt;我故意装糊涂地说：哦，我明白了，雄性爬在雌性的后背上，就是性交。&lt;br&gt;妈妈卟哧一声笑了，说：傻孩子！光爬上去还未必就是性交，性交的要害是雄性的生殖器要插进雌性的生殖器中。明白了吗？&lt;br&gt;妈妈，女人的生殖器是什么样的呀？&lt;br&gt;与男人的正好相反，是一个洞，深深的洞，可以容得下男人的生殖器……&lt;br&gt;那有多粗多深呀？&lt;br&gt;直径大约有一公分多，深度大约有十公分吧。&lt;br&gt;哎呀，妈妈，我的生殖器硬起来的时候，直径大约有四公分，长至少有二十公分哪！那是不是进不到女人的生殖器中呀？&lt;br&gt;你有那么大吗？妈妈秀目圆睁，看着我，吃惊地问。&lt;br&gt;我点点头。&lt;br&gt;不过没有关系的。因为女人的生殖器是肉长的呀，是有很强的弹性的！又粗又长的生殖器会使女子更加享受的！&lt;br&gt;我继续在搓揉着她的乳房，问：妈妈，让我看看你的生殖器好吗？我从来没有见过的女人的生殖器，真想看看！&lt;br&gt;妈妈的脸一红，摇摇头说：不行！女人身上两大隐秘是不能随便让别人看的，一是乳房，二是阴道。&lt;br&gt;妈妈，你的乳房不是答应我抚摩吗，为什么阴道不可以？&lt;br&gt;那不一样，因为你是我的儿子呀，从小吃我的奶长大的，我的乳房不知被你摸了多少次了，所以不再对你封闭。至于阴道，是只能让丈夫看的，你不是我的丈夫，也不是真正的情人，当然不能让你看罗！&lt;br&gt;真是遗憾！妈妈，那我们做真正的情人好吗？&lt;br&gt;绝对不行！与丈夫以外的人性交本来就是非法的通奸，母子通奸更是不答应！那是违反伦理的，属于乱伦行为！&lt;br&gt;哎呀！真是的，妈妈当年要是不嫁给爸爸就好了，我就可以向你求婚了！&lt;br&gt;妈妈一听，把脸埋在我怀里哈哈大笑，笑得前仰后合，连眼泪都笑出来了，说：&lt;br&gt;真是个可爱的孩子……我当年若不与你爸爸结婚，哪来的你呀！&lt;br&gt;我知道自己说了蠢话，脸变得通红。&lt;br&gt;好了好了！看你害羞的样子，真可爱！笑得我身上一点劲都没有了。天已经黑下来了，我们该回家了。你不是很有劲吗，那就抱我回去吧！&lt;br&gt;我将妈妈轻轻抱起，穿过长长的林荫道，往家走去。路上，妈妈抱着我的脖子，边走边吻我。我直把妈妈送到她的床上，才告辞回我的房间。&lt;br&gt;……&lt;br&gt;我仍然渴望再有机会能看一看女人的全裸形象及其阴部的结构。&lt;br&gt;皇天不负有心人，我的愿望终于实现了，而且得到了连做梦都不敢想的东西。&lt;br&gt;有天晚上，我忽然想去厕所，正路过母亲的</content></item></essay>