<essay><item><title>肉慾横流～与继父(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一个女人越是臊就越是装得很天真～赵静就是这样。&lt;br&gt;其实这个阶段的赵静还算不得一个真正的大臊货，算不得一个真正的婊子～因为在和弟弟长达四年的性交中，她的处女膜竟还完好无损～这听起来像一个神话，但确实是真的。&lt;br&gt;在弟弟10岁以下的时候，阴茎太小，不足以使她的处女膜破裂；弟弟过了10岁，又因为~阴茎时常不能勃起而对她的处女膜没能构成威协这时的赵静其实有一种双重心理：一方面性慾强烈～但还算不得是个大臊；一方面还有对生活的渴望。&lt;br&gt;但从她平时待人的态度已不难看出他的第一方面～和人说话嗲声嗲气，眼神轻浮。&lt;br&gt;与和S她一般年龄的男孩说话时她会下意识地把手放在对方的大腿上。&lt;br&gt;她的继父平时待-她很好，她很感激，但不知怎的，她总觉得有时继父看她的眼光像是看狗一样，但她不在乎，依旧像从前一样。&lt;br&gt;直到那一天，她真正明白：那是一个五一节，她04月30日就从北京赶回了家，母亲和弟弟都不在家，都去了姥姥家。&lt;br&gt;她进门的时候，父亲已经把晚饭给她准备好了。&lt;br&gt;完饭已是10点多了，由于一天的劳累，她决定睡觉，她脱衣上床，疲倦使她刚躺倒一会就已沉沉睡去。&lt;br&gt;睡梦中，她似乎听到了一种沉重的呼吸声，她没有在意，翻了个身继续睡。&lt;br&gt;过了一会儿，她在迷迷糊糊中愈来愈觉得不对劲儿：似乎有东西在她，她以为是:苍蝇，下意识地用手挥了一下～但他到了一个人的胳膊。&lt;br&gt;她一下子醒转过来，挥手扭亮了电灯：继父光着身子蹲在她的面前，正在解开她的乳罩～她的内裤已经被脱掉了。&lt;br&gt;一种本能（她竟也有这种本能，奇怪！）使她的双手一下子摀住裆部，惊恐地看着继父，颤抖着声音问：爸，你??想干什么？」「干什么，这还用问吗？」继父狞笑着回答。&lt;br&gt;她突然有一丝害怕，伸出左手去取内裤，但继父更快，一下子握住了她已抓住内裤的左手，同时用另一只手牢牢地抓住了她捂在两腿间的右手，然后两只手向前一掰，将她的两只手一下子按在了头的两边。&lt;br&gt;「啊」她痛得叫了一声：「你??干什??么！」她歇力挣扎，同时抬起右,腿，想将继父蹬开，但继父似乎知道她想干什么，还没容她把腿伸开，就将身一抬，把自己的两只膝盖牢牢地压在了她的两条大腿上，疼得她皱起了眉。&lt;br&gt;现在她除了头尚可稍稍活动外，全身都被牢牢的控制了，她无计可施了。&lt;br&gt;她的两条腿叉着，继父的两条腿也同样叉着，只不过她的两条腿是被迫罢了。&lt;br&gt;继父双腿间吊着的早已坚硬、挺直的异常粗大雄伟的大鸡巴和睪丸，恰好与她长满毛的裆部连成了一条直线。&lt;br&gt;继父用贪婪的目光摸着她的胴体，一动不动，硕大的鸡巴一抖抖地，落下了几滴透明的粘液，恰好滴在了赵静双腿间的那条缝隙上。&lt;br&gt;继父慢慢地屈回双腿，使自己的大鸡巴慢慢地贴近赵静的～上了，赵静也一抖。&lt;br&gt;但他并没有马上插入，而是扭动着屁股，使它在女儿的上来回滑动，赵静也似乎忘了双手上和双腿上的疼痛，呆呆的看着两个生殖器的磨擦，呼吸渐渐急促起来。&lt;br&gt;「扑叽！」继父终于屁股一挺，将硕大的鸡巴一下子齐根地插入了赵静的阴道。&lt;br&gt;刹时间，赵静只觉得一个粗大滚烫的肉棍从她的阴门带着强烈的磨擦一下子闯了进来，塞满了她本不大的整个阴道，彷彿要涨破它似的。&lt;br&gt;那根坚硬的肉棍非常炙热，紧紧地被她的阴道包住，她感到了一阵强烈的疼痛和一阵更强烈的快感自阴道传遍全身。&lt;br&gt;「啊！～」「啊！～」两个声音传了出来。&lt;br&gt;一声是继父的～高吭的，满意的叫声；一声是赵静的～淫荡的、兴奋的呻吟。&lt;br&gt;继父用左手把赵静一下子抱住，将腿伸直，整个身体全压在赵静身上，同时伸出右手用力地揉捏她的屁股，舌头也不肯放松，一下下地舔着赵静的劲、耳、脸、嘴，同时屁股一撅将鸡巴抽出，然后又用力向前一挺：「叽咕！」；「啊！～」「啊！～」又是两声荡叫。&lt;br&gt;赵静只觉得晕晕沉沉，自己的「小妹妹」被继父的「小弟弟」～或许她应该叫「小叔叔」弄得肿大异常，她清清楚楚地感觉到自己的阴道内的那一根刚刚进来的坚硬的肉棍的存在，这是她以前从未感到的～弟弟的那一根不能给她这种感觉，弟弟总是在她的体外磨擦，从未插得如此之深，而且常常在她还未到高潮前就已经射了。&lt;br&gt;从这根肉棍内发出的强烈的快感和弟弟※她时的感觉完全不同，好像也只有插得如此深有这种感觉，它像电一样地在她浑身乱窜，她情不自禁地抱住住继父的屁股，感受着继父的动作，语无论次地呢喃道：「快！??快！??」「扑叽！扑叽！扑叽！??」「啊！～啊！！??啊！爸??爸，用～用??力啊！使劲儿！??,啊！再使点劲儿，啊！～啊～！爸，我??我??不～行了，啊！使劲儿！使劲儿啊！我??真舒服??啊，你的鸡巴??好大呀，啊！※得我??啊使劲儿??※，※??※死我??都行??啊！！??」赵静紧紧地搂住伏在身上的继父，闭着眼，臊声臊气地淫叫着。&lt;br&gt;两个胴体紧紧地粘在一起，上下用力地扭动着，汗水浸湿了整张床。&lt;br&gt;继父的鸡巴真是无坚不催，它一秒一下地从赵静的里一入一出，带出了一些粘糊糊的液体，还没有等这粘液滴下，马上又重新带了进去，发出「扑叽！扑叽」的声响，当继父的跨部撞到赵静的跨部的时候，还发出「啪！啪」的肉体撞击声。&lt;br&gt;很有节奏。&lt;br&gt;继父不愧是一个床上老手，他※女人的功夫太棒了～他可用最快的速度和最强的磨擦把自己的鸡巴全部插到赵静的里～龟头顶到她的子宫上，然后全部抽出～或者只留一个龟头在赵静的阴道口，随后毫不停息的再次插入。&lt;br&gt;把个赵静※得欲仙欲死，荡叫连连赵静也动了起来～每当继父将阴茎抽出要再次插入的时候，她都将屁股一抬～这本是和弟弟※的时候为了使弟弟剩力她做的动作，在这里她由于高度亢奋，情不自禁地做了起来，但是恰好起了一个作用～加快了抽动的速度，同时在她抬起屁股的一刻，继父的阴茎刚好插入，这样的插入不是笔直的插入，而有一定的~倾斜，这样一来，磨擦力又大了很多，两个人更加亢奋15分钟过去了。&lt;br&gt;继父暗暗佩服起赵静来：我一般和女人打炮，这怎长时间对方总也有四次高,潮了，即使她妈也得有三次了，这个丫头居然刚刚两次，而且像是没完没了似的，过了一次还想要第二次，性慾比她妈还要高！嗯，不错，正合我的胃口！我得和她换个玩法，今天不把她※得爬不起来我决不罢休！想到这儿，他停止了抽动，看了一眼欲仙欲死的赵静说：「起来」「不！不！爸爸！我还没干够呢！你继续※我吧！！」赵静急着直起身，手抓住继父的胳膊，一手握住他的鸡巴，往自己的上按，同时挺起了小腹，将自己的裆部凑过去。&lt;br&gt;「不是不※你了，你看，我还没有射精呐！这样※太累了，我们换个姿势。&lt;br&gt;你转过身，跪在床上，两只手撑地，还要把屁股撅起来，我从后面※你！」继父起身说「嗯」赵静依言转过身，双腿叉开跪在湿渌渌的床上，两只手紧紧地撑住，?高高地撅起了潮湿的屁股，露出因为继父阴茎的猛※而早已肿得大了一倍的通红的阴唇，上面还有点点血迹～这次她的处女膜没能抵挡得住继父那坚硬鸡巴的狂攻，在它挡在她阴道口第17个年头时，终于破了。&lt;br&gt;继父跪在她屁股后面，两手握住她纤细的腰肢，将通红的大鸡巴对准了她的，然后两手往过一搬，同时屁股猛地一挺，「扑」的一声又把鸡巴全插进了赵静的里，而后屁股立刻一缩，将鸡巴的大部分又全抽了出来，只留一个龟头顶`住她的阴门（为了下一次插入时不至插偏），随后立即又「扑叽！」的一声全插了进去「扑叽！扑叽！」??继父真不愧为老手，※了这么长时间竟丝毫不觉累’～这也是赵静的母亲嫁给他的原因吧，反而的速度愈来愈快，从原来的一秒一下变为一秒两下、三下、四下，速度愈来愈快，继父像触了高电压一样以难想像的速度巨烈地动作着，同时发出「啊！啊！」的叫声。&lt;br&gt;在这种疯狂的抽动下，赵静[直感觉到跪在她后面的继父的鸡巴简直不是鸡巴了，它就像世界上最高速的机关)鎗上的撞针，在自己彷彿是枪膛的阴道里来回地磨擦发着～一下子插进来，带来一阵巨痛和更巨大的快感，还没来得及回味，就又抽出去了，阴道还没松弛下来，它又带着热浪冲了进来。&lt;br&gt;她彷彿有些不适应这样的速度和巨大的磨擦，全身抖起来，淫荡地哼唧着：「啊！??爸，你真棒，啊！！我啊！??我??我以后，啊！??天天??天，啊！！??天天让你??※??※，啊！啊！有点疼??再使劲??啊！！你的鸡巴??鸡巴??速度好快哟！??别射精??别射精??求求您??我，我还想??多，多，多??啊！啊！！??」最后，赵静已经完全说不出话来，她紧闭着两眼，张大了嘴，一幅欲仙欲死的表情，随着继父疯狂的抽动「啊啊」地大声呻吟着。&lt;br&gt;她突然一愣：弟弟的鸡巴彷彿是动了一下。&lt;br&gt;没错！又动了一下。&lt;br&gt;弟弟的鸡巴正在慢慢地硬起来，龟头已经顶住了她的舌头「姐，你干啥呢？」弟弟突然醒了，正昂起头朦胧着双眼在看着她。&lt;br&gt;她一个冷颤，惊得不知所措。&lt;br&gt;「没，没??干什么??」她赶忙直起身，慌乱地说「姐，你嗦我鸡巴干什么？」弟弟看了一眼沾满唾液的鸡巴，用异样的眼光看着她说「没，没什么??哎，小弟，姐跟你做一个游戏呀？」她激动地说「白天再做吧姐，我困着哪」弟弟含混不清地说「白天就不行了，来吧，快点！」她着急地催促，同时一下子把内裤脱了下来，快速地躺在床上，叉开双腿，连拖带拉地拽过了弟弟，压在自己身上。&lt;br&gt;而后又昂起头，用双手握住弟弟的腰肢，把弟弟的腰托了起来，移动了一下，使弟弟的裆部对准了自己的两腿之间～她双手一放～她立刻感到自己的双腿间上顶上了一个肉棍。&lt;br&gt;一阵强烈的快感从她的下体传了过来。&lt;br&gt;「啊～」她情不自禁地轻吟一声，紧紧地楼住弟弟的屁股，使弟弟的鸡巴紧紧地顶在自己的「花朵」上。&lt;br&gt;「快，小??小弟，用你的「那儿」??拱我「那儿」，快，快点呀！」她紧闭双眼，喘着粗气催促着。&lt;br&gt;「姐，我，动不了啊，你使胳脖使劲搂着我屁股，我咋弄呀？」弟弟抗议道。&lt;br&gt;于是她放松了紧紧搂着弟弟屁股的手，弟弟便用左手撑在床上，右手撑在她;的左乳上，前后扭动起屁股，用自己的鸡巴一下一下地拱动着她两腿间那条已红肿充血的缝隙。&lt;br&gt;「啊！啊！小??小弟，使劲??使劲顶啊！??啊！啊！??」她一声声呻吟着，同时用左手把弟弟的头紧贴在自己右边的乳房上??　「啊！啊！！??」三分钟后，她到达了高潮。&lt;br&gt;高潮过后是一阵沉寂。&lt;br&gt;她浓重地大口大口喘着粗气，汗水浸把床单也浸湿了。&lt;br&gt;她突然发现弟弟也不动了。&lt;br&gt;「小弟，小弟！」她忐忑不安地轻叫道。&lt;br&gt;「姐！」爬在她身上的弟弟「哇」的一声哭出来，随即滑下她的身子，指着自己的裆间泣道：「我，我鸡巴流汤儿了！」赵静撑起上身，向弟弟的鸡巴看去：果然，弟弟的鸡巴上粘着一种似唾液的液体，非常混浊。&lt;br&gt;她下意识地用左手摸了一把自己的跨下，「呀」沾了一手粘粘~糊糊的液体，一滴一滴地滴在床上。&lt;br&gt;原来，弟弟已在这强烈的性刺激下射精了这东西她可见过，父母做爱的时候每次她母亲都把它喝下去。&lt;br&gt;不过赵静可没心情喝，她对弟弟说：「没事儿，小弟。&lt;br&gt;本来就这样，男孩??男孩就应该这样！??」从这儿开始，每隔三、五天，赵静都要让自己的弟弟※一回，这几乎成了她13岁生命的一部分。&lt;br&gt;她父母做梦也没想到，在他们风流快活的同时，他们的女儿和儿子也合着他们的拍子在隔着一扇门的另一间屋子里快活。&lt;br&gt;由于赵静的弟弟还只是一个小孩子，虽然已经可以射精了，但精子毕竟还不是很成熟，所以一直没有使赵静怀上孕，而且由于阴茎短小，在频繁的性交中，竟一直没有捅破赵静的处女膜。&lt;br&gt;天有不测风云，由于长期不间断的性交，赵静的父亲阳萎了，再也不能和她的母亲缠绵了。&lt;br&gt;赵静的母亲本是一个性慾奇高的女人，不能和男人做爱对她来说简直就是一个世界的末日。&lt;br&gt;经过一段时间的交涉，赵静的父母离异了。&lt;br&gt;离婚后不久她的母亲很快又和另一个男人结合了，这个男人外表没有一丝英俊，也没有钱，她母亲和他结合的唯一的一个原因就是这个男人性慾比她还要高，他是出了名的「憋不住」，赵静姐弟俩也跟着母亲到了这个新家。&lt;br&gt;这时，她已经考入了北京农校，是一个17岁的大姑娘了。&lt;br&gt;早已和弟弟分开来住了，但她和弟弟的「关系」从未断开过只不过弟弟早已经满足不了她的性慾，她需要「真正的男人</content></item></essay>