<essay><item><title>妈妈的丝袜(4)</title><author>床上伴侣</author><content>肉棒。&lt;br&gt;看着妈妈清理精液的又是责怪又是疼惜的娇媚神态，让我心中又是一荡，缓缓的又挺立了起来。在妈妈起身准备要去浴室清洗腿上丝袜的时候，我从后方抱住了她不让她离开房间。&lt;br&gt;「干嘛呀小扬，腿上还粘着呢。」妈妈轻轻敲了我的头一下。&lt;br&gt;「不嘛，再陪我一下。」说罢，我又挺起已经恢复完毕的凶器，在两个人都站立着的情况下从妈妈身后将肉茎从她两腿之间插入进去，正好隔着丝袜摩擦在妈妈的下体上面，弄得妈妈轻抖了一下。&lt;br&gt;「别瞎顶啊小扬，那边不行……」妈妈急欲脱身。&lt;br&gt;「我只是在干你的丝袜腿而已嘛，妈妈。」我充满淫欲的说。&lt;br&gt;「什么干啊干的，多难听，啊……」妈妈的话说不下去了，因为我的阳具一边在她的两腿夹缝最上处抽送，一边还伸出双手从身后握住妈妈的两颗浑圆乳房。&lt;br&gt;虽然只是隔着衣服，妈妈却依然全身酥软得不能言语，就让我搓揉着她的酥胸，还在双腿中间抽送着老二。妈妈的大腿内侧本就敏感，我阴茎抽动的角度又正好会顶到妈妈的私处。在这双重夹攻之下，很快就弄得妈妈到达了顶点。&lt;br&gt;「别别……别弄了啊啊啊啊！」在妈妈的一阵哆嗦之后，妈妈全身软了下来，我隔着妈妈丝袜与内裤不断抽送的肉棒感觉到在内裤里面多了一股湿湿的热气，甚至还渗过丝袜沾湿了我的肉棒。难道是妈妈已经到了传说中的高潮？&lt;br&gt;思考着这淫秽的想法，我用力的抽送了阳具最后几下，噗哧噗哧的送出了仅存的精液，将妈妈的两腿中间弄得整个湿糊一片，分不清是我的精液抑或是妈妈高潮之后的淫水。&lt;br&gt;「好了好了，妈妈要去清洗了……」妈妈脸红红的摆脱了我的熊抱，一团狼借的往浴室走去。&lt;br&gt;「妈妈，你刚刚是不是高潮了？」我大胆的开问道。&lt;br&gt;「什……什么！？小鬼头乱说一通，不理你了啦！」妈妈羞得不成样子，赶忙就钻进浴室把门合上了。&lt;br&gt;在那之后，这样的乱伦淫戏没过几天，妈妈就说这样的弄法要暂时停一下，我很失望的快要哭了出来，以为是自己做错了什么。妈妈赶忙抱住我安慰了起来，解释说是因为她这几天月事来，人不舒服，不方便再让我用大腿夹着阴茎抽送。&lt;br&gt;「可是我好胀，怎么办啊。」我装作天真无邪的问道。&lt;br&gt;「我也喜欢小扬那样弄我……」妈妈害羞的说出了真实想法。&lt;br&gt;「可是真的没办法，我用手帮小扬解决好不好？」妈妈热心的提议道，毕竟也是不忍心让儿子憋着阳精难受。我在无法可想的情况下也只好点点头答应再退回第一步的解决方法。&lt;br&gt;妈妈一样让我坐在床沿，退下我的裤子，拿出我已然硬挺的巨大阴茎开始套弄。不过不知道是不是已经开始习惯妈妈的手淫，抑或是忍耐力开始慢慢变强了。连续套了二十几分钟之后都还是射不出来，终于妈妈的手也像我当初一样开始酸了起来。&lt;br&gt;「小扬变厉害了吗？变的好持久喔，不是当初妈妈疼你一下就希哩呼噜射出来的小男孩了唷。」妈妈不知是开心还是忧虑的说着。&lt;br&gt;「我也不知道，我还是觉得好舒服，可是就总是差一点点而已，一直没办法射出来。」挺着身下被妈妈握在手中的阳具，我皱着眉头做出很痛苦的表情。&lt;br&gt;「那怎么办啊？」妈妈不知所措的问，自己怀疑起是不是自己做的不好。&lt;br&gt;「那，妈妈，你用嘴巴帮小扬好不好？」&lt;br&gt;「啊？！」妈妈吃惊的整个身子往后退了一下。「什么叫用嘴巴帮你？」&lt;br&gt;「就是用妈妈的小嘴含住小扬的鸡鸡，然后前后动还有用舌头舔……」&lt;br&gt;「停停停停！」妈妈紧张的伸出小手捂住我的嘴，「不许再说，你从哪边听来这种鬼点子的啊？」&lt;br&gt;「同学告诉我的啊，他们说这叫口交，被女人这样做很舒服哩。」我以期待的眼神投向妈妈。&lt;br&gt;「什么呀真是！」妈妈有点生气，「让作妈妈的含儿子的那……那……这不是太难为情了嘛？」&lt;br&gt;「可是我真的射不出来呀。」我双手一摊作无辜状，「妈妈好嘛，我知道你最疼小扬了，你就帮帮小扬嘛。」&lt;br&gt;我握住妈妈的手荡了荡，像个小孩子一样撒娇起来。妈妈拗不过我，说了声：「好啦，你这小鬼头！」&lt;br&gt;「我就知道妈妈对我最好了！」开心的我迅速站起身来将阳具正对着妈妈嘴角翘翘的小猫嘴。&lt;br&gt;「你就知道啦！小色扬！」妈妈伸出手先在布满青筋的阳具上套弄了几下，「先说好，妈妈从来没做过喔……」&lt;br&gt;「连爸爸都没有啊？」听到这我可乐了。&lt;br&gt;「对啦小色鬼。」妈妈无奈的说了声。然后看着眼前的肉棒犹豫了一下，轻轻的伸出舌头在上面舔了一下，弄得我是一阵哆嗦。&lt;br&gt;确定了味道不会太糟之后，就慢慢的用整个嘴唇都包住了龟头，开始前后动了起来。因为我的肉棒太粗长了，妈妈还没办法整根吞入，只能含进肉茎的前半段。&lt;br&gt;第一次接受美丽妈妈给我的口交服务，我爽得仰起了头呻吟了起来。由于不是很熟练的关系，一开始妈妈的牙齿还会刮到龟头，在我露出痛苦的表情之后妈妈很快就修正过来，懂得避开让牙齿刮上肉茎。&lt;br&gt;妈妈的舌头异常灵活，在我的龟头上划来划去，每每都像有千万根小针般在刺激着我的男根。我一边低吼着，一边将妈妈上身的衬衫用力的扒开，弄得整件衣服的扣子没剩下几个。&lt;br&gt;妈妈责怪般的用水亮的眼睛望了我一下，却没有伸手制止，仍然是继续握着肉棒的后半截前前后后的用小嘴套弄着。&lt;br&gt;在妈妈的默许之下。我吞了口口水，直接把妈妈的蕾丝胸罩掀了起来，自好久之前偷窥之后，已经许久未曾见过的３５Ｄ巨乳弹了出来在我眼前晃动着。&lt;br&gt;妈妈浑圆的雪白巨乳像颗有弹性的水滴似的，上面的粉红蓓蕾仿佛不受地心引力影响般，坚挺的向上翘着，一点也不像是已经三十多岁女人的胸部，上面的肌肤又粉嫩又薄，都可以看到底下青色的微血管。&lt;br&gt;我不管三七二十一的以站着让妈妈吸弄阴茎的情况下，向下伸着双手用力的搓弄妈妈丰满的大奶子，手搓过蓓蕾的同时也弄得妈妈浑身都颤抖了起来，嘴里的动作也加速了起来。&lt;br&gt;我手部揉捏奶子的动作越快，妈妈的小嘴也吸得越用力。我突然间抽出了肉棒，将妈妈慢慢放在床舖上，妈妈用不解的眼神望着我，我则是迅速的骑到妈妈的胸口上，用妈妈硕大的巨乳夹住我的肉茎，用细嫩的乳肉包住肉棒继续的抽送。&lt;br&gt;因为我的阳具比较粗长，妈妈胸部又很大的关系，在乳沟中抽送乳交的同时，我的肉棒前缘还是紧紧的塞在妈妈的口中，同时享受着乳交与口交的双重快感，感觉整个人都快要舒爽得飞起来了。&lt;br&gt;「妈妈，我……我要射了！」&lt;br&gt;没待妈妈反应过来，插在她嘴里的阴茎已经开始一阵一阵的在小嘴中放射出白浊的精浆，妈妈原本想要退后放出肉茎，却因为我骑在她的上身，紧紧的抓着她两粒雪白的大奶子而没办法脱身。&lt;br&gt;一直到我喷射到只剩后面几道，才松开妈妈的乳房跪了起来，将肉茎从妈妈嘴中一口气抽出，将还没射完的最后几发精液全都不受控制的喷洒在妈妈美丽的脸庞上。&lt;br&gt;惨遭颜射的妈妈半开着嘴失神的倒在床上，发现嘴角的精液已经开始流出，才警觉的合上嘴巴，一阵咕噜，居然将我刚刚射在妈妈嘴中的精华全都吞了下去。&lt;br&gt;「妈妈，对不起，还让你吃我的脏东西……」&lt;br&gt;「这是我最爱的小扬的东西，怎么会脏呢。倒是你这小色鬼唷，不抽出来就算了，一抽出来就射得妈妈满脸都是。」&lt;br&gt;妈妈轻轻的敲了我的脑袋一下，「这下满足了吧，小色扬！」&lt;br&gt;「满足了！」我开心的笑着。&lt;br&gt;妈妈于是起身到浴室准备清洗一下，在妈妈离开的时候，我偶然间发现妈妈把脸上的精液用手指头都刮下来放进了嘴里……&lt;br&gt;我与妈妈之间的淫戏手段越来越多，基本的手淫，丝袜腿交，足交，从身后干丝袜腿，口交，还有新加入的乳交。&lt;br&gt;最近妈妈还自己研究了个新招，就是在我捏着她的丝袜美腿跟丰满雪白的大奶子的同时，用细致的丝袜套在肉茎的顶端再口交，龟头上的马眼摩擦着薄薄丝袜的触感让人几近疯狂，再加上妈妈技巧越来越高超的灵活香舌服务，往往一洩就是将近半分钟。&lt;br&gt;射完之后总要躺着休息许久，妈妈则是用这段时间透过丝袜继续吸吮我的阳具，仿佛要把整条肉棒里的精液全都吸进嘴里似的。&lt;br&gt;妈妈也说其实精液真的不好吃，但是只要觉得是儿子射出来的，她就忍不住想要把精液吃得一干二净。这种罩上丝袜的口交方式也着实让我乐此不疲了好一段时间。&lt;br&gt;但是我并不满足。多次在亲热的同时，我也企图隔着内裤与丝袜抚摸妈妈的阴部，想要勾起妈妈的性欲然后与妈妈疯狂的性交。但妈妈总是拒绝我继续下去，因此让我总抱着些许遗憾。&lt;br&gt;这样淫靡的日子持续了好几个月，终于发生了变化。&lt;br&gt;会发生变化是因为妈妈所待的公司最近在谈一件庞大的跨国企划案，对方交涉的代表一看到穿着套装与黑色丝袜的妈妈就眼睛发直，因此对方私自向妈妈的老总要求，如果能让妈妈陪宿他一晚的话，企划就无条件的立刻通过。&lt;br&gt;老总向妈妈提出对方的这个条件，妈妈气得立刻严正拒绝，但是因为这个企划案所能获得的利益实在过于庞大，老总不得不威胁妈妈如果不愿意答应，就会马上把她调离原职位去做个闲差主管。&lt;br&gt;毫不考虑的妈妈仍旧拒绝，不愿意直接动刀的老总也因此放她一个礼拜的假让她好好思考，等有了新想法再来回复。&lt;br&gt;当天铁青着脸的妈妈回到家里时我早就已经放学在家等着了。妈妈在玄关脱了高跟鞋进了家，甫看到我的脸就哇哇的哭了出来，冲上来挨进我怀里伸出双手紧紧搂着我的脖子。&lt;br&gt;「小扬你说，你们男人是不是都是那样坏，每个都只想要我的身体而已！」妈妈哭哭啼啼的质问着我，一时回答不出来的我只好把妈妈带到沙发上坐着，再轻轻的搂着妈妈轻拍着她柔软的身子安慰着她。&lt;br&gt;「妈妈别哭了，发生什么事跟我说。」我轻轻挨着妈妈的脸颊蹭道。&lt;br&gt;妈妈于是把在公司受的委屈全都一股脑的倒了出来，说到委屈处又抽抽噎噎的哭了起来。搂着我脖子的手益发的用劲了。&lt;br&gt;「妈咪别哭，好乖好乖，小扬心疼你呀。」我倒是在这时把小时候妈妈哄我用的词都拿出来对妈妈用了一次。听到这些话的妈妈愣了一下，突然破涕为笑的乐了起来。&lt;br&gt;「小扬最坏，嘴巴上吃妈妈豆腐！」&lt;br&gt;我轻轻的吻着妈妈的脸颊，「我是不想妈妈难过呀，我最喜欢妈妈，妈妈是我最舍不得的小心肝。你难过我也好心疼的。」&lt;br&gt;「小扬说的是真的嘛？是不是最喜欢妈妈？最心疼妈妈！」妈妈的美眸还含着泪水，嘟着小猫嘴抬起头问道。这种小女人的撒娇让我心头一荡。&lt;br&gt;「嗯，最喜欢妈妈，最心疼妈妈。」&lt;br&gt;「是不是最爱妈妈？」&lt;br&gt;「嗯，最爱妈妈。」&lt;br&gt;「小扬心肝，妈妈也好喜欢你，好爱你，妈妈不能没有你了……」&lt;br&gt;说着说着，妈妈闭上了眼睛，把小猫嘴凑了上来，震惊的我一时不知如何是好。这是要我吻妈妈嘛？以前就算身体上多么亲密，妈妈从不让我亲她嘴啊，现在这不是已经在说欢迎光临请吻我了嘛？&lt;br&gt;正在犹豫着，还含着晶莹泪珠的妈妈张开眼睛看我不知为何正在犹豫不决。&lt;br&gt;「我的宝贝这时候才害羞！」说罢又闭上眼睛一口气将小嘴贴了过来，小小的舌头撬开我的嘴唇就递了进来，原本不知如何是好的我也本能的将舌头交缠上妈妈的小香舌，一时啧啧的接吻声响荡在客厅之中，让人好不动情。&lt;br&gt;此时我心中并没有色念，而是充满了对妈妈的疼爱，只紧紧的抱着妈妈软绵绵的身躯，轻柔的与今天特别惹人怜爱的妈妈接吻着，不愿放手。&lt;br&gt;好一阵子之后妈妈才气喘吁吁的放开了我，两个人上气不接下气的呼吸起来，彼此也都笑了。&lt;br&gt;「小扬好会接吻，妈妈好舒服。」说罢又将整个诱人的身子都贴了上来。&lt;br&gt;「我……我是初吻呢。」我腼腆的说道。&lt;br&gt;「真的呀？」妈妈开心的说，「儿子的第一个吻给了我呢！」妈妈说着，手伸到了我随着年纪增长逐渐厚实的的胸膛，「妈妈……妈妈想要儿子的另一个第一次……」&lt;br&gt;「啊？」一时会意不过来，我傻傻的啊了一声。&lt;br&gt;「傻小扬，」妈妈柔若无骨的的小手伸到我还尚未有反应的裤裆处，轻轻的隔着裤子抚弄了几下，羞得耳朵都红了。&lt;br&gt;「妈妈想要你用身子疼妈咪，把小扬最珍贵的第一次给妈咪……」&lt;br&gt;这时候我的状态仿佛是被一道雷狠狠劈中了，愣愣的瞧着害羞的妈妈发起呆来，然后回过神来的第一个反应就是横着身子把妈妈用力的抱起来往妈妈的房间冲去，将妈妈放在床上。&lt;br&gt;站在床边的我的欲念开始熊熊的燃烧起来，整个裤裆被里面的凶器撑得前所未有的巨大，我就呆立着看着倒在床上，仍旧穿着套装与肉色丝袜的诱人妈妈，却不立刻动手，只是静静的酝酿着这股气氛。&lt;br&gt;「来嘛……」&lt;br&gt;听到这声轻柔的召唤，我终于忍不</content></item></essay>