<essay><item><title>混血妈妈甜蜜的大奶子(3)</title><author>床上伴侣</author><content>，那么一个孩子怪可怜的，怎么了，
成成不想他来么？」妈妈有些疑惑的轻声问道。&lt;br&gt;：「嗯……妈妈……他要是来了咱们家又多了个人，我就不能和妈妈这样撒
娇了，妈妈肯定也不能像现在这样疼我了。」我撅着嘴不乐意的说道。&lt;br&gt;妈妈又好气又好笑的轻轻拍了拍我的身体，像看着一个不愿意再多一个兄弟
姐妹的小孩子死的说道：「你呀，嘻嘻，才不会呢。你是妈妈最宝贝最宝贝的儿
子，妈妈只是很同情你的同学，想多帮帮他，妈妈不是一直告诉成成要做个善良
的好孩子么？呵呵，妈妈最疼的就是你了。」妈妈笑着伸着柔嫩的小手指点了点
我的鼻子。&lt;br&gt;：「可是……可是我想每天都和妈妈这样撒娇么……我还不不开心……」我
依旧有些吃味的说道。&lt;br&gt;听到我的话，妈妈嘻嘻的笑着抱着我说道：「嘻嘻，小凯是妈妈的孩子。妈
妈是你一个人的妈妈呀，再说了小阳也不是一直住在咱们家呀，小笨蛋，整天就
想着和妈妈撒娇，你看你的同学多懂事，嘻嘻。」妈妈宠溺的刮着我的鼻子笑着
逗着我。&lt;br&gt;看到我有害臊又想耍赖的撅着嘴，妈妈甜甜的笑着抱着我的头，温柔的对我
说道：「成成，乖，来，妈妈抱抱你。」妈妈把我柔弱的上身抱在怀里，枕着她
的胳膊，妈妈那对丰盈的大奶子正好放在我的面前，尤其妈妈的吊带连衣裙是V
字领口，大片雪白娇腻的乳肉鼓胀胀的半露在领口，挤出一道深深的乳沟，那浓
浓的奶香味更加清晰可闻。而我惊奇的发现，妈妈薄薄的睡衣上，因为没有穿内
衣的缘故，饱满硕大的乳球紧紧顶着睡衣，竟然出现一个凸起的小揪揪，我知道
那是妈妈乳头的位置，看见睡衣上凸起忍不住咽了口口水。&lt;br&gt;：「妈妈……我想吃奶……」我咬了咬牙，装出一副耍赖的样子对妈妈撒娇。&lt;br&gt;：「耶……？？？成成，都这么大了还想吃妈妈的奶？那可不行，成成小的
时候可以吃妈妈奶，但是长大了就不行了哦。」妈妈惊愕的看着我，美丽的脸蛋
上露出又好气又好笑的样子。&lt;br&gt;：「我想吃么，妈妈……喂我吃么？那爸爸都吃了……」我继续撒娇的耍着
无赖。&lt;br&gt;妈妈俏脸一红哭笑不得娇羞说道：「那不一样啦，爸爸是妈妈的老公呀，成
成不许乱想呢……小傻瓜……乖，撒娇也有个限度哦，好啦，不许耍赖了，不然
妈妈要生气了哦。听话。」妈妈在我的屁股上拍了两下，坚决的样子让我有些委
屈。&lt;br&gt;我的性格遗传了妈妈，遇到阻碍的话，就容易退缩，眼见妈妈不让我吃奶，
我只能憋着嘴可怜巴巴的看着妈妈。见我这幅表情，妈妈忍不住笑了起来，宠溺
的拍着我哄道：「成成乖，好啦，妈妈给你掏掏耳朵就去睡觉吧。妈妈也困了，
乖，成成最听话了好不好？来，妈妈亲亲。」妈妈说完，笑着在我的脸上亲了一
下，妈妈那温柔甜腻的娇媚声音不停的哄着我，最后我只能乖乖的点了点头，闭
着眼睛让妈妈给我掏耳朵。&lt;br&gt;晚上睡觉的时候，我翻来覆去的不停做梦。梦中，妈妈正赤裸着雪白肥硕的
大奶子，怀里抱着一个小婴儿正在喂奶。我疑惑的慢慢的走过去，忽然发现那个
正在吃着妈妈乳汁的小婴儿竟然长着一张十几岁男孩的脸，而那张脸竟然正是陈
阳！看到我，陈阳笑的异常得意，挑衅似的张开嘴大口大口的吮吸着妈妈粉红色
的小嫩奶头，雪白香浓的奶水从陈阳的嘴边流出，而妈妈却一脸宠爱笑容的像给
我小时候喂奶一样挤奶给陈阳吃！&lt;br&gt;我猛然惊醒！做起来大口大口的喘息着，心跳声就像打鼓一样的砰砰直跳。
刚才脑海里出现的画面实在是太可怕了！妈妈竟然给陈阳喂奶水吃，而且笑的还
那样甜美温柔。那种景象，实在是太可怕了。&lt;br&gt;许久，我才重新躺回床上，心里默念道：妈妈……你可千万不要这样啊……&lt;br&gt;晚上放学回到家中。&lt;br&gt;：「成成，小阳，回来了么？嘻嘻，累不累？桌子上有水果，先吃点水果休
息休息，妈妈马上就做好晚饭啦。」妈妈甜美娇嫩的声音从厨房里传来，上完课
的妈妈都会提前回到家里为我准备晚饭。&lt;br&gt;话说陈阳已经在我家住了四天了，这四天陈阳果然表现出超越同龄人的懂事，
又帮着妈妈打扫卫生，又帮着妈妈做饭，话说陈阳不愧是在饭店里帮忙，手艺真
的很不错，在我玩电脑的时候，陈阳却陪妈妈一起看电视聊天，有时候给妈妈讲
笑话，逗得妈妈笑得花枝乱颤。有时候偶尔讲讲自己的过去，换来妈妈一阵心疼
的母爱，因为爸爸常年不在家，我又不会做家务。所以看到陈阳帮自己做家务又
知道陪自己说话，妈妈开心的就像个小姑娘般柔声直夸陈阳听话懂事。还说我应
该好好跟陈阳学学，当时听的我心里那叫一个别扭。&lt;br&gt;我正要回答，身边的陈阳却抢先着说道：「不累，阿姨我来帮您做饭吧。」
说着赶紧帮下书包，也不跟我打招呼就跑进厨房里去。&lt;br&gt;看到陈阳这样大献殷勤，我心里有种很不爽的感觉，放下书包往厨房走去说
道：「妈妈。做的什么好吃的啊？」&lt;br&gt;只见厨房里的妈妈上身穿着一件纯棉的白色小T 恤，一头金黄色的秀发用一
个蝴蝶结紮成一个简单的马尾，那丰润的身体将T 恤撑得肉呼呼的，紧绷绷的淡
粉色围裙被妈妈的前胸顶起高高的两座大山。妈妈的下面穿着一条纯棉的弹力七
分裤。黑色的七分裤紧紧地包裹着妈妈肥圆玉润的大屁股，更显的妈妈的屁股肥
嫩圆厚，两节光滑美丽的小腿下面，那涂着红色指甲油的小玉足俏生生的穿在拖
鞋里，十个肉呼呼圆溜溜的小脚趾头乖巧可爱。妈妈混合着西方女性独特风情的
美丽脸蛋上因为做饭的热气，粉扑扑的像个沾着露珠的大水蜜桃，让人恨不得想
咬上一口。一旁的陈阳也时不时的看着妈妈，眼睛里闪出爱慕的神情。&lt;br&gt;听到我的声音，妈妈转过头来，脸上露出温柔溺爱的神色笑咪咪的说道：
「妈妈给你做的糖醋小排还有你最爱吃的鱼香茄子。成成是不是饿了啊？」&lt;br&gt;妈妈果然还是最在乎我，看到妈妈那爱意盈盈的样子，我心里十分得意的看
了陈阳一眼。&lt;br&gt;：「妈妈，我想你了。」我心里想故意气陈阳似的，不顾形象撒娇的抱住妈
妈，妈妈软软嫩嫩的身体抱起来好舒服好舒服，尤其妈妈身上那总是弥漫着的奶
香味，让我想回到了小时候一样恨不得把头死死的拱在妈妈的怀里。&lt;br&gt;看到我撒娇的样子，妈妈吓了一跳，眨着碧蓝色的眼睛看了看身边的陈阳，
气恼的用手拍了拍我的头娇嗔的说道：「哎呀……像个小娃娃似得又跟跟妈妈撒
娇。乖啦，你看小阳还在旁边呢，不怕让人笑话呀。」&lt;br&gt;我不顾形象的死死抱着妈妈不松手，反而更加紧密的把头贴着妈妈哼着说道：
「怎么啦，我和我妈妈撒娇么，嘿嘿，笑话就笑话呗。」说着，我还故意挑衅似
的看了陈阳一眼。妈妈也下意识的看了看陈阳，只见陈阳看着我腻在妈妈身上撒
娇，眼里有事羨慕，又是失落，干干的笑了笑，转过头去。&lt;br&gt;看到陈阳的样子，妈妈心里知道这个从小没受过母爱的孩子心里难过了，于
是赶紧拍了拍我的说小声说道：「成成乖，妈妈抱抱松开，妈妈马上就做好饭了，
听话。」说着妈妈温柔的抱了抱我。&lt;br&gt;：「噢……我知道了。」我依依不舍的松开了妈妈，走回客厅里吃水果。吃
了几口水果。&lt;br&gt;没多大一会，妈妈就把饭菜端上来招呼我和晨阳洗手吃饭了。不知道是不是
因为刚才的举动让陈阳想起了自己的身世，平时总是不停说着笑话的陈阳显得有
些无精打采，默默的吃着饭，就连妈妈给他夹菜的时候，陈阳也只是淡淡的笑着
说声谢谢老师，然后只是低着头自顾自的吃着饭。&lt;br&gt;妈妈偷偷的看了我一眼，眼睛里有些责怪的神情。我撇了撇嘴，没有再说什
么。&lt;br&gt;一顿饭在有些淡漠的气氛中吃饭，我和陈阳写完作业，我正打算拉着陈阳一
起打打电脑游戏的时候，陈阳却委婉的推却，说想自己出去走走。&lt;br&gt;不待我说什么，陈阳默默的穿上鞋子推开门出去。&lt;br&gt;看到陈阳出门，妈妈有些不太高兴的对我说道：「成成，你看，让你当着小
阳的面撒娇，唉，他从小没有母爱，你这样子不是让他伤心么。」&lt;br&gt;：「可是我只是想妈妈了也有错么……」我也有些委屈的撅着嘴说道。&lt;br&gt;：「但是……哎呀，算了……妈妈出去看看小阳……以后尽量不要在小阳面
前和妈妈撒娇好不好？不然他又该想起妈妈来了。」妈妈又不忍心说我，只能轻
轻的歎气说道。&lt;br&gt;说完，妈妈穿上鞋子出门去看看陈阳，毕竟不放心一个十几岁的孩子一个人
晚上在外面走。&lt;br&gt;我们家旁边就有个小公园，妈妈估计陈阳是去了那里。还好那个公园不大，
果然没找多久，妈妈就发现了坐在人工湖旁椅子上的陈阳。&lt;br&gt;陈阳正支着头看着湖水，手里一边拿着根柳条轻轻地摇晃，还时不时的擡起
胳膊擦了擦脸上的泪水，让从背后走过来的妈妈心里一阵刺痛。&lt;br&gt;：「小阳……」妈妈轻轻的叫了一声，温柔的口气似乎是怕吓到陈阳似的。&lt;br&gt;听到妈妈的声音，陈阳赶紧扔下手中的柳树枝，擦了擦脸，转过头看见妈妈
带着哭腔的吭哧道：「老师……你……你怎么来了。」&lt;br&gt;：「这么晚了老师不放心你一个人出来呀，你……哭了……」看到陈阳脸上
残留的泪痕，妈妈心疼的走过去做到陈阳的身旁关切的问道。&lt;br&gt;陈阳赶紧又擦了擦脸说道：「没事……嗯……风吹的……」&lt;br&gt;如此拙劣的把戏当然是小孩子玩的，妈妈柔声一笑，靠在陈阳的身边轻声说
道：「好啦，阿姨知道你想妈妈了……有什么不开心的就说出来吧，阿姨听着好
不好？」妈妈娇柔甜美的声音像是最温柔的风，强大的治愈系笑容甚至让陈阳暗
藏在眼中的冷笑都忍不住一呆。但是陈阳的心里猛然湧起一种更加强烈的恨意，
越是美好的东西，他就越想摧毁。这样美丽迷人的妈妈，一定要把她毁掉！！！&lt;br&gt;不过陈阳却没有表现出心中任何所想，他装出一副难过的样子擦了擦眼泪伤
感的说道：「老师，你知道么……从小我就特别羨慕别人有一个爱他们的妈妈…
…我六岁的时候妈妈就跟别人走了，我现在甚至都记不起她的样子来了……我的
爸爸是穷，是没有文化，可是我是无辜的……为什么她不要我！！！」&lt;br&gt;看到陈阳那难过悲伤的嘶吼，妈妈的心都要碎了，赶紧柔声安慰道：「小阳，
那不是你的错，我们西方有句话，上帝是公平的，当他为你关上门的时候，同时
为你敞开一扇窗户。你知道么，我从未见过像你这样优秀的孩子。或许这是神对
你的考验……」妈妈的性格比较柔弱，从小都是别人哄她，有的时候哄我还可以，
但是见到陈阳这个样子，妈妈有些不知所措，只能勉强说出自己的道理。&lt;br&gt;：「我不要什么考验！！！我不要什么优秀……我只想有个人来爱我……老
师，你知道么，我好羨慕刘成，这几天在老师这里住，看到刘成和你在一起那么
亲密，我真的好羨慕！！！为什么，为什么没有这样一个人来爱我！！！」陈阳
哭着大喊出来，若果陈阳的那些社会上的朋友在旁边的话，也一定会佩服陈阳精
湛的演技啊！&lt;br&gt;妈妈说得好听一点是内心纯真，说得难听一些是胸大无脑。看到陈阳这样痛
苦的样子，妈妈的泪水也跟着流下来，抹着泪水哽咽的赶紧安慰道：「没事的，
小阳你不要太难过，会的，会有的，以后你可以把我当作妈妈的，不要难过，以
后老师就是你妈妈好么。」&lt;br&gt;这个年代，单反聪明一些的人都会知道这种拙劣的东西很可能是个圈套。可
是从小到大，老爷是个书呆子，姥姥也是个美国普通的少女，来到中国以后，因
为妈妈长得漂亮身材又比铜陵女生发育的火辣，所以中国的女生们都对妈妈很排
挤，年轻的时候早早的就嫁给年长的爸爸。平时妈妈的朋友也不多，所以在人生
阅历上，妈妈还是很浅薄的。被狡猾的陈阳三下五除二，泛滥的母爱就让妈妈入
套了。&lt;br&gt;果然，听到妈妈自己送上门来，陈阳装作擦泪水，低下头去嘴角忍不住露出
一抹得意的笑容，然后又装出一脸惊讶而感动的对妈妈说道：「什么……瑞丽丝
老师……你……你不是骗我的吧……」&lt;br&gt;看到陈阳惊喜的样子，妈妈温柔的一笑，眯着那双漂亮的眼睛柔柔地说道：
「当然不是……小阳，以后你多了一个妈妈哦。」&lt;br&gt;：「妈妈……」陈阳失神的喃喃说道，看起来似乎是被突如其来的幸福给弄
的有些魂不守舍，其实陈阳心里早就鄙夷的冷冷暗笑。&lt;br&gt;妈的，胸大无脑一点都不假，脑子全他妈的长在奶子和屁股上了，果然天生
就是个活该挨操的骚货。&lt;br&gt;此刻的陈阳心里早就把妈妈当作床上的肉弹玩物了，现在就等着一步一步的
来了。想到此，陈阳忽然一下子扑进妈妈怀里，将头紧紧的挤在妈妈肥硕巨大的
双乳上，妈妈吓了一条，刚要出声，却听见陈阳哭着说道：「妈妈……呜呜呜呜
……我也有妈妈了……呜呜呜。」&lt;br&gt;怀中少年的哭诉声让妈妈刚要开口的话全部都憋回了肚子里，就</content></item></essay>