<essay><item><title>给自己的女儿开苞(2)</title><author>床上伴侣</author><content>搂在怀里，抚摸她羊脂般白嫩的小乳房。稚嫩的乳蕾呈现出好看的粉红色，在我手指的抚弄下慢慢膨胀开来。&lt;br&gt;我的下体早就硬撅撅的了，把内裤顶出一个三角帐篷的形状。我一边轻啄女儿的乳粒，一边拉着她的手顺着我腹部摸下去。&lt;br&gt;「哇，‘他’又变大了，好硬啊！」女儿吐了吐舌头，做了个鬼脸。但她的手并未松开，而是轻轻地握住了它。我内裤的前端已经被阴茎分泌物濡湿了。
在女儿小手的抚弄下，我的鸡巴愈加坚挺了。不用看我也能感觉得到，「蘑菇头」已经完全顶开包皮，冲了出来！
「这么硬你不难受吗？」说着，女儿突然调皮地用手指捏了「他」一下，正捏在龟头冠状沟的部位。&lt;br&gt;「哎哟！敢捏我！看我怎么收拾你！」我随即重重地用嘴唇抿吮了一下她的乳头，惹得女儿也一阵娇呼！&lt;br&gt;「不行不行，得让‘他’出来透透气了！」说着，我便把内裤脱下，扔在一边。&lt;br&gt;现在我也身无寸缕了。我仰躺在床上，获得解放的小弟弟昂首挺胸，呼吸着自由的空气。&lt;br&gt;女儿跪坐在我腿边，目不转睛地盯着我的下体。我的阴毛远比女儿的要多，小腹处黑黑的一片，中间昂起的那根肉棒倒是胀得通红！&lt;br&gt;「好象比昨天要大哎！」她用一根手指轻轻地拨弄了一下肉棒，「真好玩！上面的‘眼睛’也张开了！」&lt;br&gt;呵呵，岂只是「眼睛」张开，都流「眼泪」了呢！&lt;br&gt;果然，女儿也发现了，还笑话我：「爹地，你快去上厕所啦，都要尿出来了！」&lt;br&gt;「什么呀？那不是尿。」我抬手把龟头开口处的分泌物抹掉。&lt;br&gt;「不是尿？那是什么呀？」女儿问。&lt;br&gt;「嗯，我也说不清楚，反正不是尿啦，就跟你刚才那里流出来的东西一样。不信你闻闻。」我把手伸到女儿鼻子前。她嗅了嗅，一脸疑惑的样子。&lt;br&gt;「没骗你吧？」我说。&lt;br&gt;「那，这是什么呀？哼，谁知道那是不是你的口水啦？」&lt;br&gt;「什么口水啊？明明是你的……淫水！」
「什么？是什么水啊？」&lt;br&gt;「淫水。」我一本正经地重复了一遍。虽然说不清它的学名叫什么，但为了维护爹地的博学形象，此刻就姑且把「淫水」当作一个科学名词吧。&lt;br&gt;「那你这也是‘淫水’咯？」女儿问。&lt;br&gt;「不是，女的叫淫水，男的……男的就是……前列腺分泌物。」&lt;br&gt;我躺着，把双手枕在脑后，头稍稍抬起一点，看着女儿饶有兴趣地抚摩我的鸡巴。（真是「轮流转，几多重转」！想当年，总是女儿好奇地看着我探索她的阴部！）&lt;br&gt;「爹地，我也亲一下‘他’好不好？」女儿说。&lt;br&gt;哈哈，我当然乐意咯！但是，为安全起见，还得特别关照一句：「不要用牙齿咬哦！」&lt;br&gt;突然，龟头被一片软肉舔了一下，是从下面往上舔的，女儿的舌头灵巧地滑过阴茎系带，甚至在尿道口上也蜻蜓点水似地掠过！&lt;br&gt;还没等我来得及仔细体会，整个龟头已被女儿湿热的口腔所包围！这奇妙的感觉是我从未尝试过的，被刺激得浑身一激灵！&lt;br&gt;天哪！真是受不了！女儿只是轻轻一吮，就好象要把我的魂都给吸出来似的！&lt;br&gt;还好，女儿浅尝辄止，只是吮了三两下，便停住了。&lt;br&gt;对我来说呢，这「玉人吹萧」的活儿虽然美妙，虽然舒服，却也未免太过刺激！我也不敢再叫她继续——小弟弟已经有点晕晕乎乎了，若是再折腾几下，只怕马上就会「吐」出来的！&lt;br&gt;女儿擦了擦嘴。&lt;br&gt;「什么味道啊？」我问。&lt;br&gt;「嗯，没什么味道」她又想了一下，说，「有点咸。」&lt;br&gt;脸上的淫水已经干了，绷在皮肤表面，不太舒服；何况，由于淫水中的蛋白质和空气接触而发生的化学作用，那气味也有点儿不好闻。我便去卫生间洗了一把脸，顺便漱了漱口。女儿小解后也简单洗漱了一番。&lt;br&gt;父女俩重新回到小房间，关上门，躺到床上，又裸身抱在一起。&lt;br&gt;「晴雯……」&lt;br&gt;「怎么啦，爹地？」&lt;br&gt;「……我们‘那样’一下好不好？」&lt;br&gt;「哪样啊？」&lt;br&gt;「嗯，就是‘那样’啦！」都到这关口了，我却还有点不好意思直接说出来。
「不要啦，我害怕！」&lt;br&gt;「……就试一下嘛，」我亲亲她的小嘴，「晴雯，求你了……」&lt;br&gt;「不，我怕！你的那个……那么大！」&lt;br&gt;「好不好吗？就试一次。」我继续求她，左手小心地握住她的一只乳房，轻慢搓。&lt;br&gt;「……会不会很疼啊？」&lt;br&gt;「可能会有点疼吧？女孩子的第一次一般都会有点疼的，处女膜破了还会出血。不过，忍一下就好了，一会儿就不疼了。」&lt;br&gt;「真的吗？那要疼多久呢？」女儿眨巴着眼睛，一副楚楚可怜的样子。&lt;br&gt;「疼一会儿就好了，然后就会觉得里面很痒，很想被插进去，然后，我们都会感到非常快乐，非常舒服！比什么都舒服！」
「真的啊？你可别骗我哦？那……爹地，我是你女儿哎！」晴雯捶了我一下，「父女要是这样，人家会说的……」&lt;br&gt;原来她真正顾忌的是这个！看来女儿确实已经懂事了。
我继续试图说服她：「那我们刚才那样，人家还不是一样要说？」&lt;br&gt;「不一样的，刚才……我们只是‘那样’嘛。」&lt;br&gt;「哦，‘那样’你就同意啊？」（我的手又不老实地直闯女儿的处女禁区，而女儿并拢两腿，下身扭动，阻止我的侵入。）&lt;br&gt;「我想，反正……」&lt;br&gt;「反正什么啊？」（手指像灵活的蚯蚓，继续往女儿腿缝里钻。）&lt;br&gt;「反正以前都已经被你摸过了……」&lt;br&gt;经不住我软磨硬泡，女儿终于松口了：「那，我们就在外面碰一下好不好？」&lt;br&gt;（事后想来，我觉得其实女儿心里也还是有点想尝试的，但是又怕这怕那，所以态度一直游移不定。）&lt;br&gt;「好吧，」我当然非常高兴。
「真的只能在外面哦？」女儿还是不放心，又关照了一句。&lt;br&gt;「知道啦！」我说。&lt;br&gt;我俯身其上，胸膛压住女儿娇小的乳房，下身正好凑到她小穴前，稍稍往前一顶，龟头便触到一片软肉！只见娇嫩的小穴已微开一线，两片薄薄的小阴唇似已胀大，连同那些鲜豔的嫩肉，像关不住的满园春色，争先恐后地往外挤！&lt;br&gt;翻开穴瓣，周围都泛着湿润的光泽！还有那粒藏在嫩皮后面的害羞的小珍珠，也快呼之欲出啦！颜色更加豔丽了，由粉红而鲜红，微含水光……&lt;br&gt;为了舔起穴来方便，我让女儿把两手分别搭在腿弯上，使得白皙修长的大腿左右岔开，并高高翘起——如此一来，她娇嫩的小穴便像绽放的花蕾一样完全暴露在我眼前了。不光如此，还能清楚地看到那可爱的小菊门呢！女儿的菊门小巧而紧凑，像是镶嵌在臀缝间的一枚小钻石；周边的皮肤微微发黑，但菊洞本身仍是粉嫩的颜色，干干净净，纤毫毕现！
这个姿势，跟我在色情画册上看到的浪女所摆的一样，但由女儿做出来，倒并不觉得淫荡。我想，晴雯自己恐怕也只当是在舞蹈课上练功吧？&lt;br&gt;由于女儿刚才去卫生间小解过一次，所以此番闻见的屄味自然更加浓郁，骚香扑鼻；而舌头尝到的，也更加鲜咸！&lt;br&gt;「好香啊！」我贪婪地嗅着那混合了多种成分的奇妙体味。&lt;br&gt;我捧着女儿白嫩的小屁股，埋首在她胯间，嘴唇轻抿细咂，舌头慢卷长舒，不一会儿工夫，便引得「泉眼」出水，湿了「沟渠」，肥了「山谷」。&lt;br&gt;当爱液溢出来，顺着会阴流到菊门时，我也不知哪来的兴致，竟还用舌尖飞快地在那皱褶上面点了一下呢！
「爹地，你好坏啊！怎么舔人家那里？」可能是害羞吧，她想把高举的两腿放下来，但我一手抓住她一边脚踝，又推上去，反而让屁股翘得更高了！
现在，女儿的小穴已经足够湿润，胯间的每一寸禁地，都被我的舌头仔细耕耘过多遍，泛着亮晶晶的光泽；大阴唇两侧不多的几根穴毛，全都被舔得服服帖帖；而狭长的屄缝里面，更已是春潮氾滥、汪洋一片！&lt;br&gt;「舌耕」之后，穴瓣已微开。在我左手两根手指的帮助下，这朵娇豔的处女花终于彻底绽放，露出深藏在花苞中的秘密入口！&lt;br&gt;我将右手的食指慢慢地探入湿滑而紧密的穴口，试图往里推进。&lt;br&gt;「哎哟！」手指刚入几分，触到穴内一团软软的嫩肉时，女儿突然一声低呼，身体也绷得紧紧的！&lt;br&gt;哈哈！我想此刻我碰到的就是女儿的「处女膜」吧？&lt;br&gt;啊，处女！多么美好的字眼！&lt;br&gt;手指停留了一会儿，感受一下「处女膜」的柔韧与坚贞——如果不是手指，换作我的鸡巴，又会是什么感觉呢？——然后，小心翼翼地穿过那片软肉围裹中的小孔，继续深入。&lt;br&gt;绵软而湿润的穴肉紧紧地裹着指头，每一分的深入都能引起一阵细微的蠕动。&lt;br&gt;我觉得就像是被一张柔软的小嘴使劲含着吸吮似的！&lt;br&gt;进了约了寸许，我试了转了转指头，女儿的嘴里忽又「咝」的长吸一声。只见她微微蹙眉，似乎有点儿痛苦的样子，又似乎……哦，那种可爱的表情真让看了就忍不住想吃她一口啊！&lt;br&gt;「怎么啦，晴雯？疼吗？」我问。&lt;br&gt;「没事，」女儿浅浅一笑，「不是疼，感觉……」&lt;br&gt;「什么感觉啊？」&lt;br&gt;「说不上来，嗯，反正感觉怪怪的。」&lt;br&gt;慢慢地，慢慢地，我把整根手指都推了进去。指尖似乎已抵达嫩穴神秘的底部，仍是湿软一片，周围好象是火烫的海水，随时都有可能沸腾，而最深处似乎还有一个幽暗的洞穴，像是通往另一个大洋的秘密通道……&lt;br&gt;随着我手指在女儿的蜜洞里来来回回地轻抽慢送，她的呻吟声又渐渐响起，像是要为我的动作配上曼妙的乐曲。在淫水的润滑下，手指的进退越来越顺畅无阻了。&lt;br&gt;「舒服吗，晴雯？」我稍稍弓起指关节，并开始在嫩穴里蛇行。&lt;br&gt;「嗯！」女儿点点头，低哼一声。&lt;br&gt;我手指先稍稍往左用力，再往右，然后又往左……&lt;br&gt;如此旋转着不断深入……而女儿双目紧闭，嘴里不断地「咝咝」吸气，身体如一张绷紧的弓！&lt;br&gt;这样玩了一会儿，我忽然想换大拇指试一下（试试看女儿的处女穴究竟能容纳到什么程度），便抽出食指，呵呵，上面沾满了透明黏稠的蜜汁——如此美味的女体菁华怎么能浪费呢？全被我放入口中嗍了个干净！&lt;br&gt;「不疼吧，晴雯？」眼看着右手的大拇指慢慢地插进穴口……「不疼。就是……有一点点紧，感觉胀胀的……」女儿仍闭着眼，不过眉头已不像刚才那么紧蹙了；表情虽然似笑似哭，但明显不是难受而是舒服！&lt;br&gt;大拇指旋转着，徐徐进入，不一会儿，便已经完全进到她穴内，被弹性十足的穴壁紧紧包围着。&lt;br&gt;鸡巴已经硬得不行了！龟头早就高高昂起，且胀得通红，开口处有透明的分泌液溢出，还流了不少呢，肉棒的前端已湿了一片！&lt;br&gt;我指给女儿看：「怎么办呀？小弟弟又开始流口水了。」&lt;br&gt;「真馋嘴！」女儿用手在龟头上轻轻拍了一下，打得肉棒一摇三晃的！&lt;br&gt;我忽然想起插穴时把女方下身垫高一些会比较好插，也搬过枕头来垫在女儿臀下。果然，那肥嫩的、水淋淋的小丘因此而挺得更高了！&lt;br&gt;我跪在女儿分开的两腿之间，双手撑在她体侧，慢慢俯下身去，将「雄赳赳、气昂昂」的肉棒一点点凑近她粉红色的胯间。呀！龟头骤然触到一片软肉！——不过这次可不像刚才那么干巴巴的了，而是又湿滑又温暖！好舒服啊！&lt;br&gt;我开始上下挺动腹部，让鸡巴在湿润的屄缝中来回滑弄。虽然眼睛看不到，但也可以想见，饱涨红润的龟头，是怎样划开那道娇嫩的缝隙……有时，像顶到一片软骨（应该是戳到靠近阴阜部位了吧？）；有时，又感觉到如奶油一般的软滑细腻……&lt;br&gt;这从滋味让我心醉神迷！我们就这样在体外模拟着性交的动作，摩擦、顶弄，两人都屏息凝神，悉心感受这男女间的秘密！&lt;br&gt;慢慢地，我感觉女儿的整个私处仿佛奶油融化一般，变得越来越软了——而在屄缝中靠下面的某个地方，更是软中之软，顶上去似乎便微微下陷，又热又滑……出于男性的本能，我不自觉地发力往那儿顶。一次，两次，三次……突然，龟头好象闯入了另一个陌生的空间……「哎哟！」女儿叫出声来！&lt;br&gt;「怎么啦，晴雯？」我也赶忙收力，停止向前挺进。&lt;br&gt;「爹地，你是不是插到我里面去了？」&lt;br&gt;「没有啊？」我有点做贼心虚，忙让龟头离开穴口。&lt;br&gt;「骗人！刚才我明明感觉到你……顶进去了！」&lt;br&gt;「是吗？……不小心啦，我又不是故意的。」（说实话，我还真不是有意想那样的。当时那种情况，脑子早就一片空白啦，完全是本能的驱使。）&lt;br&gt;「爹地，你好坏啊！」&lt;br&gt;「我真的不是故意的呀！弄疼你了吗？」&lt;br&gt;「嗯，有一点疼，」女儿说，「一点点。」&lt;br&gt;「好好，都怪爹地不好！」&lt;br&gt;「就是你坏嘛！说话不算数！」女儿嗔怪道。&lt;br&gt;「那……谁叫你那里那么滑啊？一不小心就进去了呀！」
「你还说！讨厌！」&lt;br&gt;我坐起身来，恋恋不舍地用手摸着女儿的小嫩穴。她那里已湿成一片，细软滑润，红红的「小嘴」半开半阖，害羞的「珍珠」愈加光润，而晶莹的爱液溢出穴瓣，都已流到腹股沟了！&lt;br&gt;「晴雯……让爹地插进去好不好？」我用指头沾着淫水，轻轻在她阴蒂上划圈。&lt;br&gt;「不要啦，就刚才那样子就好了。」&lt;br&gt;「可是……我想……怎么办啊？」我投去恳求的目光。&lt;br&gt;「不要啦，会疼的。」&lt;br&gt;「第一次都会疼的嘛！女孩子有处女膜的，处女膜破了就不疼了呀！」
「那，你刚才不是说，‘处女膜’破了还会出血的吗？」&lt;br&gt;「是呀，是会出一点血的，不过，一会儿就好了。过几分钟就不疼了！」&lt;br&gt;「真的吗？」&lt;br&gt;「小傻瓜，我们试一下不就知道了？」我说，「别怕，爹地会很小心的，要是你疼呢，我就停下来，好不好？」&lt;br&gt;「嗯，我还是害怕……」女儿疑云满面、若有所思地转着黑眼珠，说，「插进去……会不会怀孕呀？」（这个小丫头倒还想的蛮多的，昨天刚学了点生理卫生知识，今天就用上了！）&lt;br&gt;「什么啊？你懂不懂呀？又不是插进去就会怀孕的！」为了打消她的顾虑，我这个做爹地的，不得不又再当一回老师，跟她讲解女生怀孕的机理——其实，「老师」自己也是一知半解的！&lt;br&gt;「那你现在是排卵期吗？」我问。&lt;br&gt;「我不知道。」女儿摇了摇头。&lt;br&gt;「那好，我问你，你上次来月经是什么时候？」&lt;br&gt;「嗯……我忘了。」&lt;br&gt;「怎么会忘了？妈咪没教你每次来月经都要自己把日期记下来吗？」&lt;br&gt;「没有，妈咪没说。」&lt;br&gt;「你再想想，大概是几号？」&lt;br&gt;「嗯……真的记不得了，」她想了一想，又说，「大概有十几天了吧？」&lt;br&gt;我也装模作样地想了想，说：「那，你现在就不是排卵期，是安全期，不会怀孕的！」&lt;br&gt;「什么叫‘安全期’呀？」&lt;br&gt;「安全期就是……就是……不会怀孕的日子！」&lt;br&gt;做通了思想工作，事情也就好办了。&lt;br&gt;「爹地……」&lt;br&gt;「又怎么啦？」&lt;br&gt;「……你可要轻点噢！」&lt;br&gt;「别怕，爹地会很小心的。」&lt;br&gt;「你要是弄疼我，我就告诉妈咪你欺负我！」&lt;br&gt;「你敢！」&lt;br&gt;「哼！反正你以后要对我好一点，不要惹我生气，否则我就把你欺负我的事告诉妈咪！」&lt;br&gt;天哪！居然还要胁我！这丫头！&lt;br&gt;马上就要给自己的处女女儿开苞了！&lt;br&gt;我用两指轻轻分开那两片娇嫩无比的穴瓣，另一只手扶住肉棒，稍微调整了一下角度，便向那神秘幽美的桃源深处进发！红润肿胀的龟头陷入阴唇的夹瓣中，慢慢往穴口顶进去……湿滑的肉洞口不断地张大、张大，终于像小嘴吞食鸡蛋一样，把龟头一点一点地含住了！&lt;br&gt;「呃……唔……」随着我一分一分的深入，女儿的嘴里亦发出低低的呻吟。&lt;br&gt;「怎么啦？疼么？」我虽然很想痛痛快快地一戳到底，但终归是心疼晴雯，&lt;br&gt;便不敢再向前挺进。「要是太疼的话，那我们就不玩了。」&lt;br&gt;「呃……有一点疼！……嘶……」女儿倒吸了一口气，「慢一点，爹地……疼……」&lt;br&gt;见她如此，我也只好把身体稍稍回退，只用龟头慢慢地在穴口研磨，有时稍用力顶入一点，但也不会超过半分，旋即便又撤出。&lt;br&gt;过了一会，我问晴雯：「现在好点了吗？」&lt;br&gt;「嗯，好象不太疼了。」女儿点了点头。&lt;br&gt;「要是疼就告诉我。」我又开始一点一点加力，龟头慢慢滑入穴口。&lt;br&gt;「呃……唔……慢一点……慢一点……」&lt;br&gt;「很疼吗？晴雯？」我停下来不动，但也没有退出，大半个龟头仍留在女儿体内。&lt;br&gt;「也不是很疼，有一点啦！感觉……」&lt;br&gt;「什么感觉？」&lt;br&gt;「胀胀的，特别胀。你那个好大啊！」&lt;br&gt;「那我可不可以再进去一点？」&lt;br&gt;「可以……不过你要慢一点……呃……」&lt;br&gt;「疼么？」&lt;br&gt;「还好……呃……慢一点……」&lt;br&gt;我想，不管女儿嘴里怎么说，小穴总归还是有一点疼的——毕竟是处女的第一次嘛！开苞哪有不疼的道理？但是龟头的前端嵌在女儿温暖湿润的嫩穴里，给我的感觉是那样的舒服和美妙！软软热热的阴道嫩肉像小嘴一样紧紧地环裹、含吮着我最敏感的尖端，简直要把我的全身都一点一点融化掉了！我实在是无法忍受面前的美味诱惑，真恨不能一下子把肉棒深深地戳进嫩穴的底部，与女儿来个彻底的血肉交融！&lt;br&gt;我知道关键的时刻到了，「破处」在此一击！&lt;br&gt;我深吸了一口气，先定定心神。这时龟头正被湿滑的穴口紧紧地含住，穴壁上的皱褶和黏膜像舌头一样轻舔着龟头上最敏感的嫩肉！哦，简直舒服死了！&lt;br&gt;女儿看着我，一双大眼睛乌黑明亮，有如葡萄，目光流盼之际，眼神摄人魂魄，仿佛是无声的鼓励。我和女儿目光相对，会心一笑。她是不是也正在期待我的深入呢？&lt;br&gt;我按住女儿白嫩光滑的大腿内侧，把它们推向她胸部（这样便又形成了下体朝天的Ｍ状），同时暗自收腰聚力，一吐一吸之间，屁股猛地向下一沉，龟头一下子突破了处女的屏障，直向女儿的幽穴深处而去！&lt;br&gt;「啊！」女儿高呼一声，疼得咧开了小嘴，眉头也紧紧蹙起！&lt;br&gt;我赶忙收住去势，但这时鸡巴也已经插进去一大半了。&lt;br&gt;「晴雯，是不是很疼啊？」见到她五官都微微扭曲，我也不由得感到心疼！&lt;br&gt;女儿紧咬住嘴唇，不说话，眉头紧蹙成一团。&lt;br&gt;我不敢卤莽，鸡巴未再继续挺进，而是留在原地按兵不动，一边用手温柔地触抚女儿的大腿和胸部，以减轻她破身的疼痛。&lt;br&gt;女儿的小乳房此刻稍稍胀大，乳肉洁白嫩滑，突起的乳粒嫣红纤巧，像两颗珍贵的红玛瑙。我再次俯下身子去亲吻她美妙的小乳粒。&lt;br&gt;过了一会儿，女儿脸上的表情渐渐放松，看来似乎已没有刚才那么疼了。我继续抚摩她的身体，手在她大腿和屁股之间来回游走，舌头则仔细地舔着乳尖，让它在我嘴里涨大。终于，女儿惬意地轻轻扭了扭身子，并发出轻微的呻吟。&lt;br&gt;「还疼吗？」我问。&lt;br&gt;「哼，当然疼的咯！换你你不疼啊？」&lt;br&gt;「对不起对不起，都怪我不好，爹地弄疼你了，对不起哦！」我连声哄她。&lt;br&gt;「爹地，我已经不是‘处女’了对么？我出血了么？」&lt;br&gt;「不知道。可能出血了吧？」我将肉棒退出一截，果然，上面有丝丝血迹，但不很多，便告诉她，「是出了一点血，就一点点，没关系的。」&lt;br&gt;「谁说没关系啊？又不是你出血！」&lt;br&gt;「第一次总要出血的嘛。以后就不会了。」&lt;br&gt;「什么‘以后’啊？你还想有下次啊？想得倒美！」&lt;br&gt;「当然想咯！每天都想！」我一边说着，插在女儿穴里的鸡巴又开始不安分地轻轻动了起来。啊，这小小的仙人洞，又热又紧又滑，好舒服啊！&lt;br&gt;「哼，下次才不上你当呢！——讨厌！你又不老实了！」&lt;br&gt;「没办法啊，既然不给下次，就只好珍惜眼前的机会咯！」&lt;br&gt;「下流爹地，就知道欺负女儿！」虽然嘴上跟我抬杠，可女儿反而把两条大腿张得更开了，并稍稍抬了抬屁股，更方便我的深入！&lt;br&gt;于是我继续向幽洞深处挺进，轻轻地，缓缓地，一点一点地推送进去，眼看着两片阴唇像吃香蕉那样一分一分将我的肉棒吞进「嘴」里！&lt;br&gt;「呃……呃……」女儿的呻吟声又渐渐响起，眼睛也闭上了，眉头也紧起了——不过，似乎并不像刚才那么痛苦。&lt;br&gt;果然女儿被开苞后才疼上一会儿就不疼了！看来，我可以放心地长驱直入了！&lt;br&gt;啊，我终于抵达幽洞的底部了！是的，整根肉棒全都插了进去！女儿的小嫩穴像婴儿的小嘴那样紧紧地含着它！&lt;br&gt;我情不自禁地摸着女儿的胸膛，她的小乳头在我掌下兴奋地挺立着！&lt;br&gt;「爹地，你喜欢我吗？」女儿在我耳边轻声嘟哝道。
「喜欢！晴雯，你……真好！爹地喜欢你！」&lt;br&gt;「嗯……呃……啊……」随着鸡巴的浅抽慢插，一些香浓的蜜汁也从女儿娇嫩的花瓣里溢了出来，不过颜色不再是半透明的了，而是夹带着丝丝缕缕鲜红的处女血！&lt;br&gt;那处女血洇在花蜜中，慢慢向周围渗开，一丝一缕，如玫瑰般生长、催放，渐渐由鲜红而淡红，似融化又非融化。&lt;br&gt;我情不自禁地加快了身体催动的节奏。只见晴雯双眼紧闭、贝齿紧咬，真不知道是痛苦还是欢愉！&lt;br&gt;柔滑湿软的穴肉一下又一下轻刮着龟头上最敏感的部位，爽得我浑身直颤，仿佛周身每一个毛孔都乐开了花！快乐的电流一阵强过一阵地冲击着中枢神经，令我飘飘欲飞，陶然忘我。天哪，我就要飞上天啦！我就要被滚烫的火山岩浆熔化啦！&lt;br&gt;女儿的两腿紧紧环抱着我的腰，使我深入到她身体的底处。我仿佛置身于土地松软的海底，被温热的海水所包围，水波荡漾，海藻轻扬，一些肢体柔软、形态妩媚的海洋动物接连从我身旁游过……&lt;br&gt;嫩穴突然紧紧地一收，里面似乎有一张柔软火热的小嘴含住我龟头上的小眼拼命吸吮，这是多么热情的吸吮！我无法自控了，尾骨处一阵酥麻酸痒，迅速传遍全身，充血的鸡巴已经胀大到不能再大了，上面的每一根筋脉都凸显得那么清晰——猛地，龟头在嫩穴的吸吮之下剧烈地跳动了几条，随即一股灼热的精液喷薄而出，像密集的子弹打在女儿的子宫颈上！&lt;br&gt;</content></item></essay>