<essay><item><title>白玉乱伦(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一‧妈妈　田天凤&lt;br&gt;我叫白玉，今年十七岁，我长的高大健壮，英俊潇洒。爸爸叫白大雄，50岁，妈妈叫田天凤，38岁。我家住郊区的花园别墅，家境富裕，很小的时侯爸爸就给我说了三个媳妇，让我长大后选一个。我们这个家每一份子的生活都有点不正常。&lt;br&gt;爸爸每天忙着事业上的交际酬又不时到各地分公司去考察业务，钱是赚得很多，可是一年头真难得见他一面；妈妈又因为爸爸常年不在家里，精神和心理都觉得很空虚，只有借打牌和出国旅行来麻醉她自己，让她有事做，因此也是几乎常常不见人影，每天若不去朋友家里串门子打牌，就是不在国内，出国游玩去了。&lt;br&gt;所以我在家里是完全自由地一个人生活着，肚子饿了有女佣人煮饭给我吃要用钱在爸妈的卧室里随时都有十几万的现金供我随意使用，因为将来不愁找不到工作，只要接下爸爸众多公司的其中一家，就够我安渡一生了，所以我在课业上也不是认真追求学问的学生，只是生活中觉得没有什么目标，充满无聊和空虚。&lt;br&gt;这天，学校下课后，我不想回那没有温暖的家里，一个人在街上毫无目的地閒逛着。忽然背后被人拍了一下，回头一看却是我有一次在舞厅里认识的别校学生，他平日在学校的成绩并不好，但是鬼名堂懂得特别多，吃喝嫖赌样样精通,他一看到我，宛如见了救星一般，直拉着我要借五千元，我问他要这么多钱干什么，他神秘地挨近我身边低声道︰&lt;br&gt;『我知道有一个地下俱乐部，是一位外国人设立的，只限会员，我一个朋友最近加入了，说里头大约有男女会员两、三百人，如果加入这个俱乐部，里面的女会员燕瘦环肥各擅胜场，只要双方合意，马上可以带到里面准备的小套房里结一段露水姻缘，事后各分东西，不必负任何责任。&lt;br&gt;听说有许多在校的女学生、上班的女郎，还有些得不到爱情的旷妇怨女参加这个聚会，只是男人加入要手续费五千元，之后每次参加又要缴一千元的场地费，女人参加则只要交第一次加入的手续费用，以后都不用再缴任何钱了，你有没有兴趣去参加？我的朋友可以帮你做介绍人，不然如果没有认识的人引导，陌生人是谢绝参观，不得其门而入的唷！』&lt;br&gt;听他这一说，我早就血脉喷张，恨不得马上冲过去，忙不迭地答应他借钱的要求，并且爽快地说如果能连我都能参加的话，这五千元就不用还我了。他听得大喜过望，马上招手叫了一部计程车，两人直坐到郊外山麓的一座幽雅的别墅外，付了车资进门去了。&lt;br&gt;他的朋友早就在那里等着他来，经过一番交涉，我也正式参加了这个俱乐部。我从口袋里拿了一万元替他和我自己缴了报名的手续费后，他的朋友从休息室的柜子里取出了两幅面罩，各给了我们一人一付，并且说明这是为了有些参加的会员不想让别人知道自己的身份，俱乐部所做的保护措施，当然如果男女双方在欢好后认为可以继续交往，尽可摘下面罩互换地址电话，以后还可以重续旧情。这是个天体俱乐部，所以规定与会人员一律裸体参加，里面的服务人员也不例外，所以我和我的朋友脱光了全身衣物后，就说好不必相候地各奔前程自寻欢乐去了。&lt;br&gt;我刚一踏入大厅，耳中便传来悦耳动听的音乐，四面装潢考究，空气清爽宜人，配上柔和而略暗的灯光，十分幽雅高尚。我在柜抬边自己动手倒了一杯洋酒，来到舞池旁，从面罩的眼洞里望去，只见与会的男士们各个寸褛不挂地站着谈，有的肥胖如猪，挺着大肚子也不嫌累；有的却又瘦得像只子，身上的肋骨一根根的都能看得很清楚；而女仕们则乳荡、臀浪猛摇地在四处晃来晃去，大概在诱引着男人们的眼光，好让他上前去搭讪，合意的话两人才能成其好事，相偕去寻求巫山云雨的好梦。&lt;br&gt;这番女体纷列的美景，看得我胯下的大鸡巴硬涨涨地绷直了起来，几乎顶到我的小腹了。这时有一位娇小的女郎向我身边偎了近来，她带着小白兔的面罩，两颗水汪汪的媚眼从眼洞里秋波闪闪、默默含情地望着我，面罩盖不住的艳红性感嘴唇，微微地向上翘着，一对肥嫩的豪乳，尖耸挺拔地傲立在她的胸前，窄细的纤腰盈盈恰可一握，浑圆肥大的屁股，一步一颤地惹人心跳，肌肤雪白滑嫩，全身充满了妖艳的媚态。&lt;br&gt;她走近我身边后，靠入我的怀里，我忙把手环上她的细腰，她『嗯！嗯！』地轻哼两声，已献上她的两片香唇朝我嘴里吻来，我们的两条舌尖不住地在彼此口中吸吮着。&lt;br&gt;这烟视媚行、秋波含春的美女，发香和肉香不停地刺激着我昂奋的性慾，香甜的小舌尖一直在我嘴里翻来搅去，坚挺的双乳也不住地在我胸前贴磨着，让我爱不释手地揉搓着她的乳峰，一只手则在她的趐背猛力地捏抚着白嫩的大肥臀。&lt;br&gt;我感到一股又湿又黏的热气在我胯下拢罩着大鸡巴，抽空往下身一看，哗！好美的小穴，阴毛浓密地分布在高耸的阴阜上，我用手去摸摸那娇嫩柔滑的小肉穴，湿漉漉地摸了一手她的淫水，接着把手指伸进穴里轻捏慢揉着，只听那美女在我耳边叫道︰『嗯……亲哥哥……你……揉……揉得……妹妹……痒死……了……喔……喔……妹妹……的……小穴……被你揉……得……好痒……喔……哼……嗯……嗯……』&lt;br&gt;这美女被我的手指一拨弄，使她慾火高涨，偎在我怀里的娇躯轻颤着，我再加紧扣弄的速度，更使她舒爽地直扭着肥臀在我的手里转着，柔嫩的小穴里也流出一阵阵的淫水，浸湿了我挖她小穴的手指。这娇滴滴又骚浪又淫媚的美女被我调弄得忍不住在我的耳边道︰『哥呀……妹妹……的……小穴……痒死了……快……快嘛……妹妹要……要……你的……大……大鸡巴……快插进……妹妹……的……小穴嘛……喔……喔……快嘛……妹妹……要……大鸡巴……嘛……嗯……』&lt;br&gt;我见她浪得不顾矜持地求着我快插她，也没有时间再带她进房里作爱了，因为她的身材比我矮，于是举起她的一条大腿，大鸡巴对着那柔嫩的小穴『滋！』的一声，把大鸡巴连根插进了她淫水涟涟的小穴里。&lt;br&gt;这一狠插，使得那娇媚的美女胴体起了一阵的抖颤，接着努力地扭摆纤腰，款款迎送，好让我的大鸡巴替她的小浪穴止痒。我只觉得大鸡巴插在她的小穴里又紧又窄，阴壁的嫩肉夹得我非常舒服，于是一边抱着她的娇躯走到墙角，一边耸动着大鸡巴一进一出地插干起来。&lt;br&gt;那美女不顾一旁还有他人在看着我们的活春宫，爽得浪声大叫道︰『哎哟……亲哥……你真会……插穴……妹妹……的……小浪穴……被亲……哥哥……插得……美……美死了……啊……喔……用力……再……再深一点……啊……好……好爽……喔……喔……』&lt;br&gt;其实我暗中偷笑着，今天还是我第一次插女人的小穴，她竟然说我很会插穴，乐得我淫兴大动，用足了力气，大鸡巴狂抽猛插，次次见底、下下深入花心，只见我怀里的美人儿香汗淋漓、骨趐筋软、娇喘连连地不停叫道︰『哎唷……哥哥呀……小穴穴……妹妹爽……死了……妹妹……遇到……哥哥……的……大鸡巴……插得……我乐……乐死了……啊……又……又要……出来……了……喔……喔……妹妹又……要……洩给……大鸡巴……哥哥…………喔……喔……』&lt;br&gt;我只觉她的小穴里猛吸，一股又浓又热的阴精喷了我的大鸡巴整根都是，顺着她站立的玉腿流到了地上，雪白柔嫩的娇躯软绵绵地靠在我的身上，好像气力都用尽了似的。我搂着这骚浪的小美人让她休息着，一会儿她幽幽地醒了过来，&lt;br&gt;一看到我还抱着她的娇躯，感激不尽地献上了佩服的香吻。&lt;br&gt;我们又吻了好久，她这才发现我的大鸡巴还硬梆梆地插在她的小穴里，又惊又佩地娇声道︰『啊！哥哥你……还没洩精呐！都是妹妹不好，不能让哥哥爽快洩精，嗯！妹妹现在又很累了，不如……嗯！对了，哥哥！你想不想插中年妇女的小穴？&lt;br&gt;今天妹妹是和我妈妈一起来参加的，我爸爸已经死了五年了，妈妈今年41岁，可看上去就像我的姐姐，她很寂寞，妹妹25岁了，我的丈夫床上的表现又很差，所以妹妹带妈妈来这里散散心，顺便来找人插妹妹的小穴，谁知道刚开始就遇到哥哥这只大鸡巴，插得妹妹舒服了。&lt;br&gt;哥哥！我把你介绍给妹妹的妈妈好不好？妈妈很美丽的，比妹妹还丰满呢！妹妹跟我妈妈一起陪你好吗？嗯！哥哥的大鸡巴一定能让妹妹跟我妈妈都很舒服的，哥哥！我们去找我妈妈好吗？』&lt;br&gt;听这骚浪的美女这么一说，我的大鸡巴不由得在她小穴里震得一阵抖动，母女同淫一男，真亏这小浪穴说得出来，不过由她的话里，又觉得她是个孝顺的女儿，连心爱的大鸡巴都愿意和她妈妈共享，这么美的好差事，我哪有不同意的道理？于是我便和这骚媚的小浪穴互拥着，一起到各处去寻找她妈妈。&lt;br&gt;我们找了好久，才在休息室里找到一位用两手掩着重要部位，羞答答地低头缩在沙发最角落的丰满型美女，我怀里的小骚穴对我孥孥嘴，暗示这个美女就是她的妈妈了！&lt;br&gt;我走向前去，先和她打个招呼，亲切地说道︰『夫人！你好吗？』&lt;br&gt;她有些羞涩地回答我道︰『谢谢你……你……也好吗……』&lt;br&gt;只是她的两颊马上飞起两片红云，不好意思地垂下了头，不敢正视着我。&lt;br&gt;我稍微倾向前去，想要拉她的玉手，不料她却吓得魂飞魄散地惊叫道︰『不……不要……你……不要……过来……』&lt;br&gt;我愕然地望着她，心里想怎会遇到一个如此害羞内向的女人，小骚穴妹妹还说这是她妈妈，怎么个性和她骚浪的女儿完全不同呢？&lt;br&gt;眼前的美女，脸庞虽然被所戴的面罩盖住了，无法看清楚全貌，但由面罩下露出的一部份秀脸，已可确定她一定长得娇艳美貌，遮着胸前的玉手无法完全掩住的趐胸，雪白圆嫩，下体浑圆丰肥的臀部，让人感到肉慾的诱惑。&lt;br&gt;这时站在一旁的小骚穴才走过来说道︰『妈妈！这位是……嗯！是我刚刚认识的先生，我……我们刚才……作爱过了，他的大鸡巴插得我舒服极了，妈妈！自从爸爸去世后，你都没有另外再找男人，现在我帮你找到了这个鸡巴粗壮的男人，你就让他替你解除五年的寂寞嘛！他太强了，我无法一个人满足他，妈妈！我们一起和他作爱，满足他也满足我们性慾的不满吧！』&lt;br&gt;那害羞的美女听了她的女儿这么说，娇靥的红云更是红透了耳根，低垂粉颈，美丽的大眼睛瞟了我一眼，顺势也瞟了一下我胯下的大鸡巴，像是在估量它的长度和直径。我趁机搂着她的蛇腰，手感既软又滑，她的娇躯像触电了似的颤抖了起来，我再用另一手搂着小骚穴美女，三人就朝俱乐部准备的小房间走去了。一路上遇到的男人都用羨慕的眼光看着我搂着两个美女，如果他们知道了这两个美女的身份还是亲生母女，不晓得还会有什么反应？大概会嫉妒我的艳福吧！&lt;br&gt;我们选了一间靠花园的小房间，一进门，我就迫不急待地紧抱着那害羞的美女，将我火热的嘴唇，印向她鲜红的艳唇上，她刚一惊地想要挣扎，我已经把我的舌尖吐进她的小嘴里，吸吻了起来，这招还是刚刚在大厅里和她的女儿作爱时学会的呐！&lt;br&gt;眼前的美女，本是久旱得不到滋润的花朵，从她丈夫死去以后，就再没受过异性的爱抚了，此刻的她被我吻得心头直跳，娇躯微扭，感到甜蜜蜜地忍不住将她的小香舌勾着我的舌尖吸吮着，整个丰满细柔的身躯已经偎入了我的怀里。&lt;br&gt;美人在抱，使我也禁不住这种诱惑，伸手去揉摸着她肥大浑圆的乳房，只觉入手软绵绵的极富弹性，顶端红嫩嫩的新剥鸡头肉，充满了诱人的神秘，我吻着揉着，弄得这原本害羞的美女娇脸含春，媚眼像要入睡了似地半瞇着，鼻子里不停地哼着使人心醉的娇吟声。&lt;br&gt;我继续在她乳房上大作文章，五只手指捏揉按搓地不停玩弄着她胸前富有弹性的大奶子，她虽已近中年，但身材并不比她还年轻的女儿差，反而更增添了一份成熟的风韵，丰满肉感的胴体，细滑的肌肤，嫩得几乎可以捏得出水，尤其她丰肥的趐胸，比她已算是波霸的女儿还要大上一号，真不愧是那位淫浪娇美的小骚穴的妈妈，我就知道能生出那么美丽的女儿，其母亲也不会太差的。&lt;br&gt;这时那小骚穴看我一直摸着她妈妈，还不急着干她，靠近我们身边道︰『哥哥！我妈妈的乳房好肥吧！妹妹的奶子还没有妈妈的大呐！哥哥，你快给妈妈一次安慰吧！妈妈好可怜喔！我丈夫不行，才几个月妹妹就受不了，爸爸死了五年，妈妈一定更痒的。&lt;br&gt;哦！对了，哥哥，这里没有外人，我们脱掉面罩好不好！妹妹想知道哥哥的姓名和地址，将来好跟你连络，以后就不再来这里了，只要哥哥做妹妹和妈妈的情夫就好了。&lt;br&gt;妹妹跟妈妈来这里以前很怕遇到不三不四的男人，那就糟了，这次是因为妹妹的一个朋友在这里当女侍，对妹妹谈起这个俱乐部里面的情形，妹妹的小浪穴也实在是痒极了，想要来打野食，现在遇到哥哥你这么伟大的鸡巴，妹妹会永远爱你的，等你插过妈妈以后，妹妹相信妈妈也会爱你的大鸡巴，哥哥！好不好嘛？我们就脱掉面具互相认识嘛！嗯！』<b</content></item></essay>