<essay><item><title>享受自己的妈妈(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（上）&lt;br&gt;雪白的大腿，摇摆的乳房和肉感的身体。&lt;br&gt;急促的呼吸声，销魂的呻吟声和肉与肉的碰撞声。&lt;br&gt;眼前的一幕幕不用说大家也明白这是在干什么。&lt;br&gt;至于地点是我家，时间是仲夏的一个夜晚，人物是我和我亲爱的妈妈。&lt;br&gt;妈妈？没错，是我的妈妈，亲生的妈妈！&lt;br&gt;“哦……妈妈……我要射了……啊……”&lt;br&gt;“哦…好…好儿子……来吧……妈妈要看着……你发射的样子……哦……”&lt;br&gt;我赶紧抽出肉棒，乳白色的液体划了一道弧线落在了妈妈的胸脯上。&lt;br&gt;而妈妈就一直盯着我的肉棒，感歎的说：“好多……好浓啊……”说着她将那些精液如获珍宝似的均匀的涂抹在两个丰满的大奶子上。&lt;br&gt;“妈妈，我要去泡澡，你去吗？”&lt;br&gt;“不，孩子……我太累了……你先去……我等一下再去……”&lt;br&gt;我独自来到自家的温泉池，静静的享受着，往事一幕幕掠过我的大脑。&lt;br&gt;我姓松本，名真悟，今年十八岁，刚才和我激烈做爱的是我亲爱的妈妈，至于我为什么会自己的亲生妈妈做爱，那要说到很久以前了……&lt;br&gt;十八年前，在东京，我爸爸和我妈妈相爱了，可他们还只是高中生，爸爸十七岁，妈妈只有十六岁，身在上流社会的外公和外婆极力的反对他们的恋情，可妈妈的执着并没有受到他们的影响，外公也曾用一大笔钱收买来自乡下的爸爸，但爸爸的拒绝让妈妈爱的决心更加强烈，最后外公一气之下和妈妈断绝了关系。&lt;br&gt;我的爸爸虽然来自北部的山村，可英俊的面孔的魁梧的身材让他在学校里很受女生欢迎，把我那校花妈妈迷住了，本来他们也很快乐很浪漫，外公的介入和反对让他们经历了磨难，可真正的磨难是在外公和妈妈断绝亲情关系后，妈妈没有了经济来源，穷苦的爸爸又帮不了她，于是，他们双双缀学了。&lt;br&gt;刚开始他们还勉强过得去，可没几个月，妈妈怀孕了，也就是怀上了我，可爸爸的薪水根本就不够用，无奈的爸爸为了妈妈，加入了黑社会，也就是黑道。&lt;br&gt;由于爸爸精明能干，又肯吃苦，会做人，很快他就得到了老大的赏识，并委以重任，收入也渐渐多了，这样妈妈才安全和健康的生下了白白胖胖的我。&lt;br&gt;小时候，爸爸常常不在家，妈妈是全职的家庭主妇，平时除了购物很少出门，她的大部分时间都花在了我的身上，直到三岁时我才断了奶，所以妈妈那美丽丰满的乳房成了我小时候最美好的回忆。&lt;br&gt;可好景不长，在我八岁那年，爸爸为了社团的利益火拼时不幸牺牲了，我们的生活也一下掉进了冰窟窿，幸好老大当我爸爸是兄弟（我爸爸救过他两次），给了我们一大笔钱安家。&lt;br&gt;为此妈妈意志消沉，每天精神恍惚，每夜都喝得醉醺醺的，甚至连我都不理，当时我还以为妈妈不要我了。&lt;br&gt;幸好我还有干妈，我的干妈是爸爸老大的女人，是因为和妈妈聊得来，所以就认我做她的干儿子。&lt;br&gt;其实干妈只比妈妈大两岁，她不仅有一个比我大一岁的儿子，还有一个比我小一岁的女儿，干妈也算是个一等一的美女，不然她也当不了老大的女人。&lt;br&gt;为了妈妈，干妈不知付出了多少努力才让妈妈重新找回了自己，我也重新得到了母爱。&lt;br&gt;从此我和妈妈相依为命，因为有干妈的救济，妈妈不用出去工作，我成了妈妈唯一的感情寄讬，她对我关爱有加。&lt;br&gt;其实我第一次见识乱伦并不是在妈妈身上，而是在我的好朋友浩明那里。&lt;br&gt;记得我十二岁那年，一晚我到浩明家玩，可一进门，浩明就叫我不要出声，他将我引到了他家后院她妈妈的卧室的视窗下，一阵阵奇怪的呻吟声从里面传出来，我们并住呼吸，小心的往里看，只见一个赤裸裸的成熟女人大字型的躺在床上，一个赤裸裸的男人跪在她的两腿间，红肿的阴茎在那女的小穴里进进出出，我定睛一看，那不是浩明的妈妈和浩明的哥哥吗？他们怎么会这样。&lt;br&gt;来不及多想，那一幕幕激情的画面吸引住了我，浩明的的妈妈本来就很迷人，现在更迷人，浩明的妈妈披头散发的躺在床上，双手搭在浩明哥哥的肩上，美丽的双腿紧紧的缠住了浩明的哥哥的腰，胸前的那两个大奶子正随着冲击来回晃荡。&lt;br&gt;虽然知道这是在干什么，可毕竟是第一次看到，而且还是如此的近距离，如此的激烈。&lt;br&gt;“哦……好儿子……哦……妈妈……好舒服啊……”&lt;br&gt;“啊……用力……用力干……妈妈……好爽啊……啊……”&lt;br&gt;一声声销魂的呻吟，一幕幕淫乱的画面，充斥着我的大脑，虽然还是第一次看到这么淫乱的场面，可我的裤裆早就拱了起来，自己甚至有点害怕，可越害怕就越想看。&lt;br&gt;看了一会儿，浩明把我拉到了一边，骄傲的挺起他裤裆的凸处说：“你看，你看，我的小鸡鸡可以象哥哥一样变大了。”&lt;br&gt;当他看到我的裤裆也凸起时，好奇的说：“哦，原来你也可以，我还以为只有我们家的男人可以。”&lt;br&gt;“只要是男人都可以。”我说。&lt;br&gt;“哦，是这样吗？”&lt;br&gt;“是的，我听说，等男人那里会变大的时候，他就是真正的男人了，就不是小孩子了。”&lt;br&gt;“那我们不就是男人了吗？”浩明激动的问。&lt;br&gt;“我想是吧？”&lt;br&gt;“那太好了，我是男人了，走，我们去庆祝一下。”&lt;br&gt;那晚浩明拿出他所有的零用钱请我去打了一晚的电动游戏，为此我因为回家太晚还被妈妈骂了一顿。&lt;br&gt;也许是因为我还小，浩明妈妈的事情并没有影响到我的生活和成长，慢慢我也就淡忘了。&lt;br&gt;可是该发生的事情还是发生了，十六岁那年我对性已有了懵懵懂懂的认识，虽然没试过，但很想体会一下，于是我把这种好奇的一部分建立在了成熟美丽的妈妈的身上，妈妈的奶罩和内裤成了我注意的物体，妈妈那挺拔的胸部和浑圆的屁股成了我注视的目标。&lt;br&gt;可我从来都是动眼不动手，因为我太爱妈妈了，我不想伤害她。&lt;br&gt;终于事情莫名其妙的发生了，一天早上，强烈的阳光把我从沉睡中叫醒，我迷迷糊糊的看到一个披头散发的女人依在我的怀里，从身材来看还是个大美女，会是谁呢？难道是我们的班花？我们到底做了什么？难道我的处男生涯已经结束了？我们还没穿衣服，等一下我该说些什么？……&lt;br&gt;就在我胡思乱想的时候，那女人也醒了，她揉了揉眼睛，抬起头看我，就在我们四目交错的时候，我们定住了，我们吃惊的注视着对方，时间仿佛已经静止，怎么会是这样，怎么可能会是这样……&lt;br&gt;依在我怀里是美女不是别人，正是我的妈妈，我最敬爱的妈妈。&lt;br&gt;妈妈惊讶的看着我，我也惊讶的看着她，好象大家都不愿相信这是现实，突然妈妈跳了起来，连衣服都没捡，逃似的跑回了房间。&lt;br&gt;我也陷入了沉思之中：到底昨晚我们都干了些什么？为什么会这样？以后我该怎么办？妈妈会不会……？&lt;br&gt;我没有去上学，也没心情去听课，猜想和自责在我的脑海里交错。&lt;br&gt;不知不觉天黑了，我才发觉我还没有吃东西。&lt;br&gt;我来到客厅，餐上放着一份晚餐，显然是妈妈做的，但是已经凉了，看来妈妈也不好意思面对我，可她还是记得为我做晚餐，想一想我所做的事，我怎么对得起她。&lt;br&gt;经过了一阵思想斗争，我鼓起勇气去看一下妈妈。&lt;br&gt;我来到妈妈的房间，先在门口听了听，里面什么声音也没有，我轻轻的敲了两声门，里面没有回应，我又敲了两下，还是没有回应，我不禁担心了起来，我想我应该进去看看。&lt;br&gt;门没锁，我轻轻的推开门，虽然里面没有开灯，但借着窗外的霓虹灯我还是可以清楚的看到妈妈盖着被子躺在床上，她面背着我，所以我无法看到她现在的表情是什么。也许她已经睡着了，也许她和我一样的紧张和痛苦……&lt;br&gt;“妈妈。”我试探性的叫了一声，可她没有反应。&lt;br&gt;我想妈妈可能是睡着了，看来我还是先出去吧。&lt;br&gt;“饭在桌子上。”就在我转身的一?那，妈妈说话了。&lt;br&gt;我又惊又喜，不知该说什么，“妈妈……我……我……我想说……我……对不起……”我吞吞吐吐了好一会才说出了这句话。&lt;br&gt;“你……你还是先吃饭吧。”妈妈冷冷的说。&lt;br&gt;我退出了妈妈的房间，吃饭的时候我不禁猜想了起来，妈妈明明没有睡觉，可她为什么不理我？她在恨我吗？我该怎么办。&lt;br&gt;想着想着，我不禁想起了我的同学浩明，他哥哥不是和她妈妈乱伦吗？难道他一点看法也没有。&lt;br&gt;吃完了饭我来到浩明家，浩明的哥哥在外地读书，所以今天只有浩明母子俩。&lt;br&gt;浩明的妈妈十分热情，也十分平常，现在根本看不出她是一个和自己儿子乱伦的母亲。&lt;br&gt;整晚我都在观察浩明的妈妈，可什么也没发现，时间也不早了，于是我决定还是先回去吧。&lt;br&gt;可浩明和他妈妈却极力的留我在他家过夜，浩明还说有好东西要和我分享。&lt;br&gt;最后在他们的热情要求之下我决定留下来了，不过我不是为了浩明所说的好东西，而是要看看浩明妈妈对乱伦的生活态度。&lt;br&gt;我还以为浩明有什么好东西，还不就是两片色情片，可我现在哪有那种心情去欣赏，于是我就早早的睡了，让浩明自己欣赏吧。&lt;br&gt;不知过了多久，我尿急醒来，发现电视上还在放着色情片，可浩明却不知去向，可能去小便了，等他回来我再去吧。&lt;br&gt;过了一会，浩明还没回来，可我已经忍不住了，出了房门，就听见一阵奇怪的说话声，又好像是呻吟声，仔细一听，那是从浩明妈妈房间里传来的。&lt;br&gt;于是我蹑手蹑脚的来到浩明妈妈的房间门口，幸好门口没关死，还留有一条缝，往里一看里面的情景让我大吃一惊。&lt;br&gt;只见浩明妈妈赤裸裸的坐在浩明的身上，一起一落的扭动着，浩明有一副很舒服的样子，抓着他妈妈的大屁股，说：“妈妈……好舒服啊……啊……”&lt;br&gt;“浩明……啊………你小声点……让……让真悟……听见就……不好了……哦……”浩明妈妈谨慎的说。&lt;br&gt;“妈妈……不要紧的……真悟他……已经睡着了……不会听见的。”&lt;br&gt;“啊……那也不行……会把他吵醒的……哦……爽……啊……”浩明妈妈虽然嘴上这么说，可还不是一样大声的呻吟着。&lt;br&gt;“哦……那也不要紧……看到就看到了……他是我好朋友……我相信……他会帮我们……守好秘密的……”浩明的话让我好感动。&lt;br&gt;“哦……啊……万一他……不帮怎么办……啊……”这也太小看我了吧。&lt;br&gt;“不会的……要是他不帮……那妈妈你就……去引诱他……让他加入我们…不就行了……”&lt;br&gt;“哦…………你想让妈妈……给别人干吗……你这小畜生……哦……你忍心吗……”&lt;br&gt;“那当然……不忍心了……妈妈你是我……和哥哥的……最爱……我们怎么会……把你让给别人……妈妈……我要一辈子……和你在一起……和你做爱……和你生活……满足你这淫荡的……妈妈……”&lt;br&gt;“哦……你这小冤家……真不愧是……妈妈的……儿子……来妈妈……给你舒服……哦……啊……”&lt;br&gt;“哦……好妈妈……儿子……好爽啊……妈妈用力……啊……”&lt;br&gt;原来他们在开玩笑，要不然让我干浩明的妈妈，这可吓了我一跳。&lt;br&gt;浩明妈妈疯狂的扭着雪白身体，鲜嫩的小穴紧紧的包容着儿子的肉棒，并迅速的套弄着，浩明也没有闲着，双手在他妈妈的身上来回尽情的抚摸着。&lt;br&gt;看着这对即开心又淫荡的母子，我的肉棒也情不自禁的硬了起来，脑海里不断的幻想着，慢慢的我把自己幻想成了现在的浩明，而坐在我身上的浩明的妈妈也渐渐的变成了我的妈妈，我和妈妈快乐的享受着乱伦的刺激。&lt;br&gt;哦……我怎么又想到这了，他们是他们，我们是我们，如果能和他们一样，今天我就不用这么烦恼了。&lt;br&gt;哎……为什么别人可以享受自己的妈妈，而我却不可以，要是我妈妈也和浩明妈妈一样想就好了，也许这就是社会的多样“性”吧。&lt;br&gt;想到这，我也没心情欣赏他们母子的淫乱表演了。尿完了尿，我又蹑手蹑脚&lt;br&gt;的回到了房间，这时他们母子的乱伦游戏已经结束，两人正在聊天，没有发现我。&lt;br&gt;过了一会，浩明回来了，他叫了我两声，我故意没有应他，他到爽快，倒头就睡了，好象挺累的。&lt;br&gt;第二天，浩明和他妈妈又好象平常一样，看来他们这种白天母子，晚上夫妻的生活还挺惬意的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;（中）＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;声明：&lt;br&gt;１、本文涉及乱伦和虐待，不喜者敬请勿看。&lt;br&gt;２、本文纯属虚构，如有雷同，实属巧合。&lt;br&gt;３、想转载，请跟贴说明转去那里，为了体现您对作者的尊重，请不要随意删改。ＯＫ&lt;br&gt;ＰＳ：发上集时有朋友说好象在那看过，我再说一次，上集数月前在“最后的伊甸园”发过。＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊</content></item></essay>