<essay><item><title>豪乳家族1-20(26)</title><author>床上伴侣</author><content>住了方楚楚的头，肉棒快速的在她的小嘴里抽插起来，他要射了，另一只手仍然大力的玩弄着她的豪乳。方楚楚也是努力的张大了嘴巴，迎合着李云枫的抽插。&lt;br&gt;「哦，来了！」李云枫双手搂住了方楚楚的头，肉棒开始射精了。肉棒在可爱的小嘴里开始爆发，大量的精液射入了方楚楚的嘴里。&lt;br&gt;「咕哝咕哝……」方楚楚努力的吞食着精液，以前吞食赵博的精液时，她很不喜欢精液的味道，所以替赵博口交的次数不多，但是李云枫的精液在她嘴里爆发时，她主动的吞食起来，她发现李云枫的精液她很喜欢。&lt;br&gt;方楚楚的小嘴还是太小了，大量的精液开始流了出来，李云枫将肉棒拔了出来，对着她美丽的脸庞射起了精液。浓浓的精液一发一发的打在了方楚楚的脸上，她闭着眼睛，张开嘴巴，一边吞咽着嘴里的精液，一边享受着被李云枫颜色的快感，她好喜欢这种感觉，赤裸的蜜穴那里也随着李云枫的高潮喷射出了大量的蜜汁，她也高潮了。&lt;br&gt;「好了，我们的协议达成了，你现在自由了。」李云枫望着仍然闭着眼睛的方楚楚，邪邪的一笑，肉棒仍然高耸的挺立着。&lt;br&gt;睁开眼的方楚楚脸上很是复杂，看着李云枫的脸，她发现自己居然一点也不讨厌她，反而有点失落，这是怎么回事，看着眼前仍然高耸的肉棒，她知道，离开了这里，以后恐怕都不能再吃到李云枫的精液了，可是内心深处却是那么的喜欢李云枫的精液。&lt;br&gt;就在她准备离开的时候，董采莲跪在了她的身边，伸出香舌舔起了她脸上的精液，方楚楚没有动，她发现自己好像很不愿意离开这里一样，对于母亲的动作，她也不再决定不舒服，而是很享受的让母亲舔弄着脸上的精液。&lt;br&gt;董采莲舔完了脸上的精液，舌头上面积累了很多，看着女儿那张复杂的脸，微微一笑，就吻住了方楚楚的嘴唇，将嘴里面的精液渡入了女儿的嘴里，并且和女儿的舌头纠缠起来，母女俩的舌头互相舔食起来，嘴里面的精液也被两人分别吞入了自己的嘴里。&lt;br&gt;松开了女儿的嘴唇，董采莲说道：「主人的精液好吃吗？难道现在你还愿意离开主人的精液。」「妈，我……」方楚楚正要开口，就被董采莲挡住了嘴。&lt;br&gt;「我知道，你想说，你有男友了，是吗？」董采莲的脸上带着柔和的微笑。&lt;br&gt;方楚楚点了点头。&lt;br&gt;董采莲松开了手，笑道：「那么就是说，如果没有男友，你会继续留下了是吗？」对于母亲的话，方楚楚沉默了一下，发现心里面确实告诉自己要留下来，于是默默的点了点头。这表明她已经接受了母亲的淫乱了，对于李云枫她也可以接受。&lt;br&gt;女儿的承认让董采莲很是开心，她知道让自己的女儿变成像自己一样的淫妇不远了，看来女儿和自己一样，有着淫荡的本性。&lt;br&gt;「我的女儿，刚刚你好像高潮了哦，在替你自己男友口交的时候，有过高潮吗？没有吧，你男友的精液有主人的好吃吗？没有吧，你男友的肉棒又主人的大吗？没有吧，不要用爱她来束缚自己，要知道你是我的女儿，和我一样，有着淫荡的本性，所以你注定爱上的男人是可以征服你的男人，也就是主人，而不是你现在的男友。」董采莲的话语让方楚楚的内心变的无比激荡。&lt;br&gt;「我天生就是淫妇，和妈妈一样的淫妇，淫妇，天生就是……」各种淫荡的词汇和话语在脑海中回响，想到母亲的话，发现赵博在性爱方面一点都比不过李云枫，而她自己也却是很喜欢李云枫的肉棒。但是心里面她还是很爱赵博的，她迷茫了，是该追寻心中的爱？还是遵从肉体的快感？&lt;br&gt;迷茫的眼神，让董采莲知道女儿已经开始动摇了，只要再努力点，那么女儿就会堕落了。&lt;br&gt;轻轻的拉着女儿的手握住了李云枫的肉棒，缓慢的套弄起来，「看，这就是主人的肉棒，那么的粗大，雄伟，我的女儿，你不想被她插入你的小穴里面吗？你那淫乱的肉体一定很想吧，刚刚的高潮就说明了你的想法，主人的精液是那么的多，刚刚你可是吞的很用力呢，喜欢吧？主人的精液是不是很让你着迷？妈妈也很喜欢，知道吗，妈妈以前就是个性奴哦，而妈妈以前的主人就是现在主人的父亲，而妈妈一生只经历过两个男人。」「也就是说，云枫其实是你的弟弟，看到主人和亲身母亲欢爱的时候是不是特别的刺激，心里无比的激动，这是当然的，因为你和我们都一样，有着淫乱的本性，所以违背世间道德伦理的慾望才是你想要的，想想你的男友，她可能会接受如此淫荡的你吗？他和我们不是同一个世界的人，我们是属于淫秽的慾望的世界，你的爱人也会是这样的人，现在的男友只不过是你心中的幻想而已，回归本性，你就会发现主人才是你真正所爱的人。」「我的女儿，来吧，加入我们吧，让你内心深处的淫荡指引你，成为一个荡妇吧，和妈妈一起作为主人的性奴，侍奉主人，替主人生下淫乱的后代，继续着淫秽的慾望。」「幻想，主人，爱人，淫秽，荡妇，天生，堕落，我……」方楚楚抬头看了下李云枫，那张英俊的脸现在看起来是那么的迷人，她好喜欢，手中的触感让她也是无比的喜悦，真的好喜欢肉棒。&lt;br&gt;「我和妈妈一样，天生就是荡妇，天生就是被男人玩弄的存在，赵博，只是过去的一段幻想罢了，现在，我想要的是主人的肉棒。」彷彿宣言般的喃喃自语，方楚楚脸上挂着甜美的笑容站了起来，跨坐在了李云枫的身上，巨大的肉棒正对着她湿漉漉的蜜穴，「主人，楚楚想要被主人的肉棒插小穴，楚楚好喜欢主人的肉棒。」；李云枫邪恶的笑了，大手搂住了方楚楚的细腰，肉棒缓慢的插入了她的蜜穴里，「方楚楚，不，我的姐姐，楚楚姐，现在作为弟弟的我要插入你咯，让你彻底的成为我们淫乱的一员。」说完，肉棒慢慢的进入了蜜穴里。&lt;br&gt;巨大的肉棒将蜜穴撑开了，随着时间的推移，肉棒被蜜穴吞没了，方楚楚的脸上挂着痛苦和甜蜜，双手搂着李云枫靠在他的怀里，感受着下体被李云枫的肉棒插入，「赵博，我，发现，我不爱你了，主人，才是我最爱的人！啊……好大……」李云枫搂着方楚楚开始大力的抽插起来，大手在她的肥臀上肆意的揉弄着，「这个绝色美女终于也成为了自己的性奴了，赵博，这只是开始哦。呵呵……」大力的抽插让方楚楚大声的浪叫起来，嘴里面发出的声音充满了对李云枫的喜爱。&lt;br&gt;董采莲和方逸雅在一边互相对视了一样，都默契的笑了，方楚楚彻底的堕落了，不是董采莲的话语厉害，而是她的本性确实如董采莲所说的，天生就是个淫妇，加上李云枫的强大，她淫乱的本性被诱发了出来，随着这次李云枫的插入，她已经彻底的没有希望了，如果刚刚她离开了，那么她就会回到正常人的生活，但是她没有离开，现在的她是个喜欢被李云枫奸淫的淫妇，是个热爱李云枫精液的性奴。&lt;br&gt;「啊……主人……楚楚好喜欢你啊……啊……肉棒又插到最深……处了……啊……主人……主人……啊……我要到了……」方楚楚第一次被李云枫的巨大的插入，终于再次高潮了。&lt;br&gt;李云枫也是随着她的高潮，开始射精了，浓浓的精液在方楚楚的子宫里爆发了。一会儿那里就装满了，沿着两人的交合处流出了大量的精液和蜜汁的混合物，方逸雅和董采莲两人跪在两人的交合处舔弄着，这是她们最喜欢的东西了。&lt;br&gt;「怎么样，楚楚姐，被自己的弟弟干爽不爽？」李云枫靠在沙发上，大手玩弄着方楚楚的豪乳，两人的下体仍然紧紧的结合在一起。&lt;br&gt;「嗯，坏弟弟，我好喜欢被你干，嗯，不要动了拉，人家好累，让人家休息一下，嗯……」方楚楚脸上带着甜蜜的微笑趴在李云枫的怀里，享受着李云枫的粗大。&lt;br&gt;「呵呵，赵博有我厉害吗？」李云枫可没有打算就这么放过她，继续淫荡的问道。&lt;br&gt;「哼哼，弟弟好坏，我男友啊，没有弟弟厉害哦，我最喜欢被弟弟干了，嘻嘻，开心吧，就喜欢让姐姐说这样淫荡的话。」方楚楚很了解李云枫的心理，男人嘛，好面子，所以她很是乖巧的回答了李云枫的话。&lt;br&gt;「哈哈，楚楚姐，我可是记得你好像在学院里是个女王哦，现在怎么这么的柔弱呢？搞的我很不习惯啊。」李云枫在两人的交合处弄了点混合物，送到了方楚楚的嘴边。&lt;br&gt;「坏家伙，人家现在都是你的玩物了，还这样调戏人家，女王，哼哼，在那些败类面前，我就是女王，嘻嘻，在弟弟面前，我就是最乖巧的性奴，供弟弟玩弄的荡妇。」说完，就将李云枫的手指含入了嘴中，上面的精液和蜜汁立刻被舔的干干净净，继续舔弄着手指，眼睛里全是柔和与臣服。&lt;br&gt;面对方楚楚的回答，李云枫很是开心你的大笑起来，搂着方楚楚来到床上，将她摆成狗交式，巨大的肉棒插入了蜜穴里，就快速的抽插起来。&lt;br&gt;「很好，楚楚姐，这是对你的奖励哦。哈哈」李云枫快速而有大力的干起了方楚楚，在旁边的董采莲和方逸雅也来到了他的身边，身子紧紧的靠在他的身上，用自己的豪乳和香舌在他的身上到处弄擦着舔弄着。&lt;br&gt;自此第三朵母女花摘下，而今晚还很漫长……&lt;br&gt;第20章淫乱的天台&lt;br&gt;「赵博，嗯……今天我不去学校了，你帮我请个假吧，嗯……」方楚楚娇滴滴的说道，声音里充满了娇媚，让电话那头的赵博很是受用。&lt;br&gt;「怎么了，身体不舒服吗？我去看看你。」赵博有点担心的说道，听到女友的声音有些哼哼，还以为病的很厉害呢。&lt;br&gt;「嗯……没事……就是一点小感冒……嗯……事情不大……就不用过来了……明天就好了……嗯……嗯……」方楚楚说道，看了眼李云枫，很是妩媚的看了他一眼，赤裸的娇躯正坐在李云枫的身上缓慢的套弄着，巨大的肉棒正在她的蜜穴里进出着，可爱的屁眼里正有大量的精液在流出来。&lt;br&gt;李云枫看着方楚楚一边娇媚的和赵博打电话一边被自己干着，心里很爽，搂着方楚楚的肥臀大力的揉弄起来，嘴也堵住了方楚楚的小嘴，和她热吻起来。&lt;br&gt;「呜呜……嗯嗯……」两人的吻声传入了电话里，让赵博以为方楚楚在撒娇呢，微微一笑，说道：「那你好好休息，中午我去看看你。」说完就要挂电话。&lt;br&gt;「嗯……不要挂，嗯……呜呜……我……嗯……想听听你的声音……嗯……」一边和李云枫舌吻着，将自己的小香舌送给李云枫享用，一边和赵博撒娇，美丽的脸上充满了红晕，身体也不自觉的快速的套弄起来，轻微的啪啪声响了起来。&lt;br&gt;「呵呵，好吧，不过只能再说一会儿，你现在可是病人，要多休息。」电话里女友娇滴滴的声音让赵博很开心，方楚楚平日里表现的可是很强势的，这样娇滴滴的话语可是很难听到的，现在他觉得方楚楚病了也挺好的，语气里充满了爱恋。他也听到了那种啪啪声，可是没有在意，以为是女友的什么玩具呢。可怜的她却不知道此时他所爱的人正被其他的男人将巨大的肉棒插入了本来只有他可以插入的蜜穴里，甚至连他都没有玩过的后面都在流着精液。&lt;br&gt;「嗯……啊……」方楚楚突然的叫声让赵博一下子紧张了起来。&lt;br&gt;「怎么了，楚楚，发生什么事了？」赵博问道，正打算去赵李素欣的他现在有种立刻回到方楚楚身边的感觉，他是很爱自己的女人的，对于李素欣是抱着任务去的，所以两者选一，肯定是方楚楚那里。&lt;br&gt;「吓死我了……嗯……没事……是妈妈啦……突然就出现了……嗯……呜呜……嗯……别担心了……」方楚楚解释道，此时她正趴在沙发上，臀部高高的翘起，李云枫在身后将巨大的肉棒一下子插入了她的屁眼里，让她发出了刚才的惨叫，而她的母亲董采莲，方楚楚看向了沙发的另一边，董采莲正躺在那里，三个洞里都在流着精液，脸上充满了满足的表情在休息。&lt;br&gt;「哦，把我都吓一跳，岳母还是那么的爱玩呢，楚楚，那个啪啪的声音是什么？是你的玩具吗？」赵博放心了，发现那个啪啪的声音越来越大了，也越来越急促了，很是好奇的问道。&lt;br&gt;「嗯……嗯……嗯……是的……是的……是玩具……一个小人在……嗯……拍手掌呢……嗯……」方楚楚顺着他的话说了下去，回头看了眼李云枫，发现他正一脸淫笑的看着自己，顿时无语的瞪了他一眼，都是这个家伙，要自己打电话给男友，还有一边干自己一边说话，刚刚本来打算挂掉了，可是他却不让，幸好她急中生智，不然还真不好解释。&lt;br&gt;李云枫感到自己快要射了，这样的做爱方式让李云枫很是舒爽，内心很是喜欢，巨大的肉棒在方楚楚饱满的蜜穴里快速的抽插起来，让方楚楚的呼吸更加的急促起来，而赵博则是以为方楚楚已经很累了，于是说道：「楚楚，你喘气喘的好厉害，是不是很难受，要不就休息吧，我们下午再聊。」他一点没有怀疑自己女友的喘气声中的不寻常，里面的娇媚和舒爽被先前生病的谎言统统的掩盖了。&lt;br&gt;「嗯……嗯……我……好像……有点……难受……那么……我挂……」方楚楚的话还没说完，李云枫就将她翻了个身，跨坐在了她的豪乳上，巨大的肉棒插入了她的小嘴里，大量的浓浓的精液在她的嘴里爆发了，手中的电话没有挂掉，所以她吞食精液的咕哝咕哝声清晰的传到了赵博的耳朵里。&lt;br&gt;不过可怜的家伙却是没有往性爱这事上想，他以为女友在和水，虽然脑海里突然闪现了一下口交的画面，不过当女友吞咽了足足半分钟后，他就没有怀疑了，他觉得没有人可以射精这么长时间，所以坚定了自己的想法。&lt;br&gt;「楚楚，慢点喝，别呛到了。」以为自己猜对的他很是关心的说道。&lt;br&gt;这话让李云枫和方楚楚都是一楞，两人注意到手机没有关掉，不过两人都不笨，立刻就知道赵博误会了，不过突然的刺激让方楚楚还是吓到了，于是浓浓的精液让她呛到了。&lt;br&gt;「咳咳……哦咳咳……咳咳……」李云枫将肉棒拔了出来，方楚楚剧烈的咳嗽起来，还没射完精的肉棒继续对着方楚楚射精，而嘴巴里大量的精液也随着她的咳嗽被吐了出来。&lt;br&gt;「叫你慢点喝，居然还是呛到了，要小心点！」赵博很是关心的说道。&lt;br&gt;方楚楚好不容易停止了咳嗽，听到他这么说又有了想要咳嗽的慾望，无语的拿起了的手机，一边将脸上的精液送入嘴里吃掉，一边说道：「我累了，休息了，拜拜……」说完就挂掉了。&lt;br&gt;然后将李云枫按在沙发上，饱满的蜜穴立刻将李云枫的肉棒吞了进去，开始快速的套弄起来，「啊……好爽……那家伙……果然是个笨蛋……啊……好大……好舒服……还是主任……聪明……以后我要主人……天天干我……啊……主人……我好喜欢……主人……」方楚楚坐在李云枫的身上大肆的套动起来，巨大的肉棒在她的蜜穴里看快速的进出着，交合处的啪啪声急促而有响亮。丰满的豪乳被李云枫抓在手里肆意的玩弄着，「真是太爽了」李云枫一动不动的看着方楚楚的动作开心的想到。&lt;br&gt;而赵博还以为是自己的话让方楚楚生气了呢，就不是很在意的去找李素欣了，他的一个女人永远的离开他了，他还是一无所知啊。&lt;br&gt;再次在方楚楚的蜜穴里射精后，李云枫舒爽的离开了这里，大厅里，一对美丽的母女正赤裸着身躯躺在沙发上，三个洞里都有大量的精液在流出来，要不是母女俩脸上满足与幸福的表情，恐怕还以为是被强奸了呢。&lt;br&gt;离开了方楚楚家，李云枫就去学校了，本来就打算去学校的，不过母女俩的肉体吸引力更大点，从早上一直玩到现在，大概都１０点了，到校应该可以赶上最后一节课。&lt;br&gt;果然，当李云枫出现在教师里的时候，美丽的老师冷碧莹正在上课，一身得体的蓝黑相间的女士西服，里面陪着白色的衬衫，下身短裙下是黑色的丝袜，脚上是白色的高跟鞋，美丽的脸上看到李云枫的出现，立刻浮现了甜蜜的笑容，还好只是一瞬间，让看到的人都以为是幻觉。&lt;br&gt;打了个招呼，李云枫就坐到了自己的位置上，注意他的人不多，身边的女友许含香是一个，身后才成为他性奴的叶丹溪是一个，然后，然后就没有了，当然花痴女不算。&lt;br&gt;今天的两女还是学院的那身校服，看起来很是可爱，两女对于他的出现都表现的很开心，脸上的笑容立刻多了起来。&lt;br&gt;「叮叮叮……」（想像动漫里下课的铃声）随着下课铃声的响起，午休的时间到了，那么也该开始吃午饭了，和往常一样，李云枫来到了天台，虽然知道这里被安装了摄像头，不过他不是很在意，反而感到不错，以后可以欣赏嘛。&lt;br&gt;不过今天来天台的人很多啊。&lt;br&gt;「哥哥，来，张嘴，啊……」活泼的李可心夹了快肉送到了李云枫的嘴边，眼神中充满了期待，坐在长椅上的李云枫微笑着张开了嘴，将食物吃了下去，摸了摸李可心的头以示鼓励。让可爱的小萝莉很是开心。&lt;br&gt;旁边的李月怡也是脸红红的将手中的食物送了过来，可爱的样子让李云枫很是心动，将勺子上的食物吃了下去，大手也摸了摸李月怡的头，让她的脸上充满了幸福。&lt;br&gt;坐在李云枫身边的李望舒和李素欣也是一人一个饭盒，在餵着李云枫食物，李云枫的大手正从两人的校服里摸了进去，衬衫的钮扣早就解开了，大手在豪乳上大肆的抚摸着，脸上的表情很是淫荡。&lt;br&gt;叶丹溪和许含香则是一脸笑意的看着李云枫，在李云枫的眼神示意下，脸红红的用可爱的小嘴来餵李云枫食物，每次被李云枫将舌头伸到嘴里的时候，两女都发出妩媚的呻吟声，而李云枫的大手更是隔着薄薄的衬衫玩弄着两女的乳球。&lt;br&gt;「啊……哥哥……又插到最深处了……啊……好喜欢……被哥哥……干……啊……好舒服。啊……哥哥……啊……」娇媚的浪叫声中充满了可爱的气息，正在被男人玩弄的是个可爱的少女。&lt;br&gt;李云枫正将自己可爱的妹妹按在长椅上大力的抽插着，巨大的肉棒快速的在妹妹的蜜穴里进进出出，李可心的包裹着白色长袜的双腿正夹在李云枫的腰上，双手也是搂着李云枫的脖子，短裙被掀起，可爱的白色内裤正挂着一只脚上，迎风摆动，胸前丰满的乳球正随着自己哥哥的抽插而摆动着，外套和里面的衬衫早就被解开了，披散在两边。&lt;br&gt;「哦，可心，哥哥要来了。」李云枫搂着妹妹圆润的翘臀，肉棒大力的抽插着，次次都插入妹妹的子宫深处，将小萝莉干的浪叫连连。&lt;br&gt;「啊……哥哥……都射进来……都射到可心的子宫里……让可心坏上哥哥的孩子吧……啊……哥哥……可心也来了……啊……」李可心更加用力的搂着李云枫的脖子了，双腿也是紧紧的夹在李云枫的腰上，蜜穴里哥哥巨大的肉棒的快速抽插让她也到达了高潮。&lt;br&gt;随着两人舒服的呻吟，同时都高潮了，李云枫的肉棒全部插入了李可心的蜜穴里，在那里喷射着大量浓稠的精液，李可心的蜜穴紧紧的夹着哥哥的肉棒，让精液可以多些流在子宫里，让自己可以坏上哥哥的孩子。&lt;br&gt;两人的交合处里还是有大量的精液和蜜汁流了出来，精液量太多了。&lt;br&gt;将肉棒抽了出来，可爱的李可心正躺在那里一动不动，蜜穴里大量的精液正流着，她的脸上带着满足的笑容享受着哥哥精液从蜜穴里流出来的感觉。&lt;br&gt;来到李月怡的身边，少女脸红红的看着哥哥赤裸着下身走了过来，巨大的肉棒正对着她那红彤彤的笑脸。&lt;br&gt;「来，月怡，替哥哥舔舔，舔干净了，哥哥再来干你。」李云枫摸了摸李月怡的头，温柔的说道。&lt;br&gt;李月怡害羞的闭上了眼睛，不过没有闭紧的她还是准确的将肉棒吞入了口中，开始替心爱的哥哥口交起来。可爱的小脑袋在李云枫的胯下前后摆动着，无法发出声音的嘴里只能发出可爱的哼哼声，让李云枫的肉棒更加的大了。&lt;br&gt;大手隔着衣服抚摸了一会儿李月怡的豪乳，就开始解开她衣服的钮扣了，不过只能解开上面的，正在和李素欣一起舔弄着李可心蜜穴里流出来的精液的李望舒看到了李云枫的尴尬，来到了李月怡的身后，将她的衣服全部解了开来，如同李可心一样，里面是白色的内衣，李望舒温柔的看了眼李云枫，没有继续解开胸罩，她是想让李云枫自己来。&lt;br&gt;李云枫也知道大姐的意思，对着大姐温柔的一笑，两只大手就隔着妹妹的内衣玩弄起了她那３６Ｄ的豪乳，丰满的肉球在李云枫的手中变成了各种形状，不过一会儿就回复了原状，真是饱满坚挺的一对乳房啊。看到妹妹脸越来越红，李云枫邪邪的一笑，将内衣掀了起来，那对粉红色的豪乳立刻就暴露在了空气中，早已经硬起的两颗樱桃更加的鲜红。揉弄着两颗樱桃，感到肉棒已经被舔干净了。&lt;br&gt;将肉棒拔了出来，坐到了椅子上，看了眼李月怡，淫笑的指了指自己的肉棒，要害羞的李月怡自己上来，无比害羞的李月怡脸立刻变得通红，不过还是慢慢的来到了哥哥的身边，在哥哥淫荡的笑容下，跨坐在了哥哥的身上，蜜穴已经很湿了，所以很容易的就将肉棒吞入了不少。&lt;br&gt;「嗯，真爽，月怡，你的小穴可真是紧啊，这次哥哥不动哦，所以你要努力咯。」李云枫继续玩弄着李月怡的豪乳，下体一动不动，等待在李月怡的自己套弄。&lt;br&gt;害羞的李月怡脸红红的看了眼哥哥，害羞的扑倒在哥哥的怀里，身体也开始缓慢的套弄起来，很快肉棒的抽插速度就相当的快了，李月怡的呻吟声也变的大了起来，这样的套弄样李月怡很快就高潮了一次，感到李月怡的无力，李云枫就没有继续调教她了，如同干李可心一样，将李月怡按在长椅上大力的抽插起来。&lt;br&gt;将可爱的小萝莉干的浪叫连连。&lt;br&gt;「啊，月怡，哥哥要射了。」李云枫大力的干了李可心一段时间后，再次来了快感，嘴唇吻住了妹妹的香唇，肉棒更加快速的抽插起来。无法发出声音的李月怡只能用力的吸允着哥哥的舌头，来表达她的快感。&lt;br&gt;「呜呜……」随着李月怡的闷哼声，她高潮了，大量的蜜汁喷射在了李云枫的肉棒上，让李云枫随之就将浓浓的精液射入了她的子宫里，肉棒在她饱满而又娇笑的蜜穴里开始大量的射精。&lt;br&gt;精液的量还是那么的大，在肉棒抽出来的时候，带出了大量的精液和蜜汁的混合物，而一时不能闭合的粉嫩小穴仍然在流着精液。李月怡也是脸上带着满足的笑容躺在那里一动不动了。&lt;br&gt;旁边的地毯上，（这是用来吃饭而准备的，很大）已经赤裸的叶丹溪和许含香正互相舔着对方的蜜穴，许含香躺在下面，叶丹溪在上面。&lt;br&gt;李云枫先是来到了许含香的身边，巨大的肉棒直接插入了许含香可爱的小嘴里，让她替自己清理干净。许含香也是很怀恋替李云枫口交，小嘴将肉棒尽力的吞入空中，香舌在肉棒到处舔弄着，将上面的精液全部吞入了口中。&lt;br&gt;对着李云枫温柔的一笑，将肉棒吐了出来，舔弄了一会儿，就握住肉棒对准叶丹溪的蜜穴插了进去。&lt;br&gt;「啊……嗯……呜呜……」叶丹溪被肉棒的突然插入，刺激的大声呻吟一声，然后就继续舔弄起了许含香的蜜穴，肉棒开始在她的蜜穴里缓慢的抽插起来，她的闷哼声也越来越响。&lt;br&gt;许含香则是舔弄着两人的交合处，将带出来的蜜汁舔的干干净净，不时的舔弄下来到嘴边的卵袋，在上面留下了很多的口水。&lt;br&gt;李云枫半蹲着搂着叶丹溪的细腰，肉棒大力的在她的蜜穴抽插着，看到自己的粗大被那紧凑的蜜穴吞入，就很有成就感。舒爽的抽插了一段时间后，就在她的蜜穴里射精了。&lt;br&gt;来到叶丹溪的面前，让两女换了个身位，让叶丹溪躺在了下面，然后将肉棒插入了许含香的蜜穴里抽插起来，叶丹溪一面享受着精液将子宫充满的满足感，一边舔弄着两人的交合处，精液和蜜汁都被她吞了下去。&lt;br&gt;而许含香更是努力地吞食着叶丹溪蜜穴里流出来的精液，蜜穴里肉棒的快速抽插让她更是无比的享受。&lt;br&gt;李云枫很快再次在许含香的蜜穴里射精了，然后两女跪在他的脚边，将肉棒舔的干干净净后，再次互相舔食起了对方蜜穴里的精液，而李云枫则是来到了大姐和二姐的身后，两女现在都趴在李月怡的蜜穴前，舔食着流出来的精液，李可心那里的精液已经流出来的比较少了，不过仍然在流着。&lt;br&gt;抚摸着两女浑圆的肥臀，掀起了两女的短裙，大姐李望舒里面是黑色的情趣透明薄纱小内裤，二姐李素欣里面是紫色丁字裤，大手在两女的蜜穴里抚摸起来，一会儿手上就充满了蜜汁。&lt;br&gt;两女的蜜穴早就分泌出了大量的蜜汁了，就等着肉棒的插入了。&lt;br&gt;李云枫将肉棒对准了二姐李素欣的蜜穴，一根手指插入了大姐的蜜穴里，然后大力的将肉棒插入了二姐蜜穴里，开始抽插起来。&lt;br&gt;干了一会儿后，将肉棒拔了出来，插入了大姐的蜜穴里，就这样不时的换着蜜穴插，让李云枫感到很是舒爽。&lt;br&gt;而两姐妹被弟弟这样的抽插干的浪叫连连，连眼前的精液都忘了舔了。&lt;br&gt;最后，李云枫将精液分别射在了两个姐姐的蜜穴里。在姐姐们将自己的肉棒舔弄干净后，也宣告着午休的结束。&lt;br&gt;</content></item></essay>