<essay><item><title>欲乳浪母(7)</title><author>床上伴侣</author><content>味着快感，微微的喘着气，抬头望向妈妈美艳的俏脸，用异样的眼光看着那吃过我精液的红唇，小舌淫荡的舔了下，将嘴角剩馀的白色液体舔入；妈妈回看着我，俏眼含春，媚意中带有一丝慈祥的溺爱。&lt;br&gt;正当我感动的想要出声表达我的爱，妈妈忽然俏皮的用手指弹了一下软趴趴的鸡巴，笑着说：小鸡鸡总算乖了吧……？我也只能哭笑不得。&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;年轻就是本钱！体验了妈妈最香艳的服侍后，淫邪地盯着妈妈赤裸的胴体，不一会便又感到萎缩的男根有复活的迹象；伸手正想报答妈妈的恩情，然而她才看我一眼便猜出我内心动的歪脑筋，啪一下的把我伸向她胸部的手拍掉，盛气凌人的将我逼入浴缸里泡水。&lt;br&gt;妈妈！趴在池缸边围，我幽怨的盯着妈妈，抗议的说道：我也要帮你洗！洗好了就出去啊……小心感冒了，妈妈瞪了我一眼，说道：难道说…你不想先泡一下，等会儿妈妈洗好再陪你泡澡吗？既然如此，我赶紧闭上嘴，高举双手双脚表示赞成，乖乖的待在浴缸里痴痴地呆望着妈妈。&lt;br&gt;妈妈似笑非笑，杏眼风情万种的瞧着我看，似乎想考验我的耐性，手中动作慢慢缓缓，好整已暇的开始清洗。&lt;br&gt;挤了一坨沐浴乳在秀致的手掌心中，撘在那具山峦起伏的诱人胴躯上，轻轻地抹拭，妈妈随意的一举一动总是那么撩人，尤其当她丰盈的手臂顺着掌心的动作，摇摆压挤她胸前那对丝毫没有束缚的柔软巨乳，波涛汹涌、乳浪逢生的淫腻美景，把我拨弄到亢奋的不能自己。&lt;br&gt;泛着泡沫的巨乳，随妈妈手掌的抚弄而大肆变形，眼前一对柔软又充满弹性的丰满乳球即使看了千万遍也不厌倦；妈妈双手捏着肉球上坚挺的淫荡果实，以顺时钟的方向扭转，兴致勃勃的妈妈满脸通红、秀唇微开，小声的呻吟着。&lt;br&gt;柳腰摆摇，妈妈婀娜的曲线泛着些许荡漾，细腰翘臀配上玉乳晃放，一连串简单的擦洗动作由妈妈做出来便款款如舞；葱葱玉指逐渐下移，划过滑嫩平坦的小腹，抵达下体私处，轻腻的播弄阴阜肉瓣，妈妈紧皱嫣眉松开，解放似的轻叹了一口气，脸上刹那间放荡的神情与动作，让我寝泡在温水里的阴茎险些暴涨喷射而出，奋发的欲望有如千万只蚂蚁在身上爬咬，这种近在咫尺，看的见、吃不到的痛苦，实在是非常坚忍难熬啊！&lt;br&gt;前前后后，妈妈其实才洗了约十五分钟不到，可对我而言，等待的时间好像整整一世纪般的漫长，结束了抹洗工作，妈妈简单的冲洗掉浑身泡沫，大方的抬起腿，跨进宽大的浴缸里头。&lt;br&gt;妈妈的房间，是我家一整栋房子里的主卧房，对妈妈而言，洗澡是她一天当中最奢侈的享受，为了方便更加舒适的泡澡，特地改建了二楼的格局扩建浴室，妈妈这套极为昂贵的高级浴缸，便足足占了浴室将近一半以上的空间，浴缸除了大已外，亦附加了放热、保温、按摩等功能。&lt;br&gt;妈妈舒服的躺在浴池里，让我趴在她身上，枕着妈妈丰满的胸脯，手里把玩着酥胸的柔软，鼻里贪婪的嗅着浓郁的乳香。&lt;br&gt;依偎着彼此，妈妈搂起我的肩膀，嘴里忽然哼起小时候经常唱给我听的摇篮曲；温热的水泡着舒懒的肉体，即使现在鸡巴仍处于兴奋状态，我也不敢太过火的挑弄妈妈敏感的躯体，深怕破坏此刻这一份难得的安逸与宁静。许久，妈妈看向水中依旧亢奋的肉棒，露出一丝慵懒的笑意。&lt;br&gt;唉，小色狼，都射了好多次了还那么有精神？妈妈摇摇头，责备的说。&lt;br&gt;还不是因为妈妈太美了，我忍不住才……我委屈的回答。&lt;br&gt;真拿你没办法…妈妈思考了一会儿：小伟，先站起来一下……妈妈示意我坐在浴缸上的平台，我乖乖的照作，腿间露出一根粗长的鸡巴直直的高耸而起，贴在小腹上。&lt;br&gt;妈妈扶着我的大腿微微扳开，把略湿的长发拨到脸旁，低头探下，小舌试舔了龟头几下，便慢慢的把鸡巴含入嘴内，熟练地用嘴套弄一会儿，妈妈吐出含在嘴里的粗长男根，不知是激烈的摆动或是害羞，妈妈的脸泛起一片红晕，同时我也舒爽的叹了口气。&lt;br&gt;沾满了唾液，棒身显得亮晶晶的，紫红色的龟头也显得异常硕壮，妈妈露出迷蒙的神色，迟疑了几分钟才突然欠起身，双手捧举胸前巨乳，在我讶异的目光下用乳球中那道深不可测的肉沟紧紧夹住铁棒似的阳根。&lt;br&gt;Oh.My.God!梦中幻想了无数次的乳交，终于活生生的发生了！肉棒上传来柔软的触感和眼前妈妈娇媚羞红的俏脸，全在告诉我这一切并不是梦；母亲为了儿子一而再、再而三的淫邪欲望，一再抛下她尊贵的身段替我服务，手淫、口交、到此刻的乳交，一次又一次的给我带来无限惊喜，得母如此，我真觉得我是世上最幸福的男人！&lt;br&gt;雄伟的巨乳把我粗大的肉茎紧紧包围着，沿着乳球间深暗的鸿沟，在妈妈的下颚露出充血涨大的蘑菇型龟头，包皮随着一对超美型大奶紧夹着的上下动作而翻上翻下，马眼中储积的欲望累积成堆，急需纾发的一抖一抖溢出透明润滑液。&lt;br&gt;妈妈仰头妩媚地看了我一眼，接着她低下头去，吐出香舌，轻轻的舔舐着马眼，神经最为敏感的龟头部位，在遭到妈妈强烈的心灵与肉体上的挑逗变得更加敏锐，我甚至可以清楚的感受到妈妈舌尖上颗粒般的凹凹凸凸。&lt;br&gt;啊…啊…妈妈！啪兹啪兹的摩擦，在妈妈柔软无比的酥胸中接受这等强烈的套弄，我坚持不了多久，仰头呻吟，双手抓住妈妈的手掌让巨乳更紧绷的夹住鸡巴，龟头猛烈颤动，即将爆发。妈妈贴心的将头低的更低，红粉般的美艳厚唇毫不厌恶地含住淫猥的紫红龟头，白浊黏稠的浓精一股脑的喷入妈妈嘴出。&lt;br&gt;高潮喷射的强度与快感，丝毫不输给前几次的射精，脑海一片绚丽的白光，浑身嗦抖；然而，因为短时间内的连续发射，鸡巴隐约传出微微绷紧的痛楚，除了开头几次喷射在妈妈口唇的榨压下泄出少许精液，后头，全是好几发令人懊恼的空射炮。&lt;br&gt;吐出龟头，妈妈曲起赤裸裸的美体站在我面前，张开小嘴，噢着小嘴呈诱人的Ｏ型，特意在我眼前展示半透明的浓白精液，小舌左右搅拌，之后才一股脑的吞下；妈妈那淫荡的媚态和嘲弄似的眼神，再度将我打败。&lt;br&gt;『年轻人，凡事要有节制！射的太频繁小心阳萎喔……』妈妈微眯着的美丽眼神，正在这么的告诉着我。呜……妈妈，你真是个杀死人不偿命的女妖精！……我垂头丧气的低下头来暗叹。
第九章&lt;br&gt;早餐过后，妈妈用极为认真的语气和我约法三章。&lt;br&gt;虽然妈妈肯跟你……发生一些母子间不该发生的事，可是…妈妈毕竟只是你妈妈，你也只能当妈妈的宝贝儿子，在外人面前绝不能作出任何失礼的举动，不然就是不尊重妈妈。妈妈答应过的事就不会反悔－－在家里的时候，只要你有需要，妈妈一定会满足你，相反的，你也得听妈妈的话，答应妈妈你会好好的努力用功念书，知道吗？妈妈如此的说着；而我，对于妈妈的提议，则是持百分之一百赞同的态度，飞快的点头答应。&lt;br&gt;刚尝过甜头的我，深怕此时一旦和妈妈对立，难保不会失去与妈妈一亲芳泽的机会；事实上，现在我仍旧感到自己正处于虚幻中，这幸福来的太快，快到我需要一点时间分析与消化，如何才能继续保持这份幸福。&lt;br&gt;我能想象妈妈现在正承受的压力和她无法心宁的顾虑，但妈妈心想的那一些无谓的顾虑其实是很可笑的－－姊姊自从上了大学搬出去后，就极少回家住，我俩母子相依为命多年，也不见什么亲戚朋友关心过问，只要我不说、妈妈不说，谁知道我和妈妈发生了一堆不可告人的事。&lt;br&gt;乱 伦，在世俗眼光中是一对异常沉重的字眼，对我而言，不就是一堆狗屎，从妈妈肚子里生出来的我，和妈妈本来就是一体的，乱伦的枷锁，只加深了和妈妈相爱时的刺激感，能得到妈妈这般如花似玉的尤物，要我做什么都愿意。长久以来的美梦终成了真，我怎会挑这种时候反对妈妈的话？用力的拍拍胸膛保证过后，在妈妈愉快的笑容中，准备迎接美好的生活。&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;接下来的几日，每一天有如天堂一般的舒爽。&lt;br&gt;暑期假日还有一大半未过，日夜和妈妈独处在同一屋檐下，身边供着一具美好的肉体任我亵玩，只要任何时候我一想要，即使多忙着做家事杂务，妈妈依旧会停下手边工作，没好气的瞪了我一眼，仍尽心尽力的满足我。用手、用口，甚至用那一对丰满无比的巨乳，给予无时无刻、全年发情的我极大的快感。&lt;br&gt;餐桌底下，妈妈蹲在我大腿之间，脑袋前前后后的摆动、张大小嘴将粗壮的男茎含入，用最为淫荡的表情套弄着，温热的小嘴努力地替炽热的大鸡巴服务，湿暖的口舌毫不娇持的舔弄丑恶的蘑菇龟头，最后再任由我将腥臭的精液全数喷在她美丽的容颜上。&lt;br&gt;客厅沙发上，坐的有如大老爷般的我，下体赤裸，观赏着电视机里音量全开的三级片，妈妈则趴在我腿边，感受她娇软的胴体，娟娟秀发沿着妈妈娇美的容貌落在腹阜上，柔嫩的乳球厮磨敏感的下体，撩拨挑荡的套弄着，直到发泄终了妈妈毫不介意的将浓浊白精吞食入腹。&lt;br&gt;母亲口舌并用的服伺着需求无度的淫邪儿子，在无人打扰的房子里无时无刻的玩着禁忌的游戏。在我强烈的要求下，妈妈在家里保持着最清凉的打扮，好让我随时随地能扑倒她玩弄。&lt;br&gt;妈妈虽然任由我搓揉胸脯、爱抚她半赤裸的肌肤、甚至粗暴的对待她酥软如玉的臀球，无论她再淫荡再放浪，但下体的神秘私处，始终是一处不可亵淫的禁地、妈妈矜持的最后一道底限；好几次我将妈妈挑逗的酥软发麻、淫水直流，可当阴茎排除万难的拨开内裤边缘、几乎陷入小穴时，妈妈总能及时刹车，将我推开，倘若我过份越矩，当天妈妈就会扳起脸、任由我再怎么道歉也不予理会。&lt;br&gt;妈妈牺牲母亲的尊严来满足我的淫欲，如果能一直维持现状已经让我很满足了；一步错，则全盘皆错，我怎有胆量打破我与妈妈亲密关系的最后一道关卡？然而……贪婪，是人类的劣根性之一。得到越多，想要的也就越多，只要是人，多多少少会有欲望；上帝造人，雌雄性之间的吸引，便是一种最重要的传宗接代的本能，一种谁也不能抵抗的生物本能。&lt;br&gt;夜深人静，反转难眠的我，脑海中尽是幻想着妈妈被我赤裸裸的压在床上，粗壮鸡巴进出神圣的蜜穴，大干特干，妈妈被我肏的淫水直流的淫荡模样。&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;走在满是人潮的街道上，左手帮妈妈提着一袋又一袋的购物，右手被妈妈亲密的环抱住，臂上感受的尽是妈妈胸脯的柔软。妈妈她及腰的长发绑成马尾，俏脸稍施淡妆，穿了件合身的连身套装，美丽的容貌、高贵典雅的气质，再加上一身火辣无比的身材，吸引道路上百分之九十以上的雄性目光，也连同让陪伴在妈妈身旁的我走路有风、面上有光。&lt;br&gt;瞧，羨慕吧！这美艳的尤物，不是别人，是我的女人，也是我的妈妈。&lt;br&gt;星期天下午，陪妈妈一同外出购物，也进行着母子俩突破关系后的第一次约会。&lt;br&gt;偷偷打量着妈妈，除了她美艳的容貌和百看不厌的身段，将视线放低，凝视妈妈优雅的步伐，眼中尽是那双晃动美腿，却又是另一番勾人垂蜒的优圣美景。&lt;br&gt;在我的要求下，妈妈穿起平时极少穿着的裤袜，网状的黑色蕾丝在深蓝色的套装裙的陪衬下，将妈妈一双修长绝美的大腿显露的更加性感撩人，流线般的曲线，由上往下的欣赏那丰满结实的大腿，划过圆嫩的柳膝，连接着妈妈纤细的小腿，丰盈的脚裸下套着一双淡红粉的高跟鞋，配合妈妈高贵的气质，引人遐思之虞，还挑拨起我内心一种淫虐的欲望；紧贴着雪白腿肉的丝袜，更让我有种将之撕破的冲动，恨不得当街捧起妈妈的脚大吻特吻，吸吮妈妈鲜嫩的脚指。&lt;br&gt;逛了一整个下午，把购物袋卸上后车厢，接着和妈妈来到南区一家小咖啡屋里。&lt;br&gt;小伟，不要没事一直盯着妈看，妈妈会不好意。路人的注目其实还好，但妈妈在接受了我视奸了整整一天后，终于受不了的红着脸出声缱责。&lt;br&gt;妈妈这么漂亮，为什么不让人家看呢？我摆下手中卡布奇诺，笑咪咪的捧起下巴靠在桌台上，毫不掩饰的直盯着妈妈的脸。下巴下的指头微动，我对着妈妈淫笑的说：妈妈你看，站在吧台的中年大叔，还有…嗯…左手边坐在那儿的大学生，不都也是在偷偷看你？随着妈妈疑惑的目光转动，正打量着妈妈的色鬼们匆忙转移视线，但不久后仍用着眼角的馀光不死心的偷瞧着妈妈的美貌。&lt;br&gt;噗…你这小色鬼…妈妈娇笑出声，笑骂道：不要管别人，管好你自己就好了……再怎么说你也是我儿子，那有儿子这么盯着妈妈看的？谁说我是你儿子，我故做生气，嘟起嘴说道：妈妈，明明说好今天你是我女朋友的！所以……露出淫荡笑容，我色色的捧起妈妈摆在桌上的小手：&lt;br&gt;从现在开始，我就叫你老婆，妈妈你呢……就叫我老公好了！别这样没大没小…妈妈红着脸甩开我的手：早上妈妈是被你缠的受不了才答应的，怎么能当真？回</content></item></essay>