<essay><item><title>姐姐的房间(11)</title><author>床上伴侣</author><content>，也不管她牢骚多多，忍不住就想开始抽送着，我一动，二姐就娇吟着说：「啊～～轻点～～别太用力了～～还有点痛～～」&lt;br&gt;没办法，我也只好慢慢来，就这样轻插慢推的干了四十几下，二姐的表情也开始变了，只见到二姊媚眼含春，面绽娇红，呼吸喘急，双手紧抱着我的脖子，蛇腰款摆，丰满的娇臀也起伏迎合着我的上下，让我们的肚皮紧贴着肚皮，我的龟头也能深深的顶在二姐的花心上。&lt;br&gt;每当我的肉棒插下，我就感到二姐的花心一吸一吸的在吸吮着我的龟头，穴里的肉璧绉折也一张一合的猛咬着我的肉棒。&lt;br&gt;我实在受不了了，哀求着二姐说：「二姐，我想插重一点好不好？」&lt;br&gt;二姐害羞的说：「好～～阿俊～你可以用力了～～」&lt;br&gt;我听到二姐的许可，连忙双手按在二姐的丰乳上，以膝盖为支点，然后抬高臀部用力的往下插，然后就是一阵狂插猛送。&lt;br&gt;我宛如狂风暴雨的攻势，让二姐爽到心花怒放，虽然我们都还顾忌着大姐在家，但二姐那压抑过的淫声浪语，反而更让我心动。&lt;br&gt;尤其是当我的兄弟奋力往里钻的时候，总会发出「滋」的一声，而在我的兄弟往外撤退时，龟头的肉陵又会刮出二姐穴里的淫水发出「啵」的一声，再加上我用力抽插时，我和二姐小腹互相撞击发出的「啪啪啪」的肉击声，构成了一曲淫靡的性交响乐章。&lt;br&gt;不知道我们交媾了多少时间，二姐突然像是疯了一样，双手掐紧我的背后，连指甲都陷入我的背肉里面，身体用力的往上顶，没多久，二姐长长的吐出一口气来，整个人瘫痪的阮在床上。
我吓了一跳，刚想说二姐是怎么了的时候，一股乳白色的阴精参杂着淫水，从二姐的蜜穴里湧出，把我跟二姐的阴毛都沾湿而平贴在小腹上。&lt;br&gt;我没有防备到二姐的阴精冒出来了，原本还没想射精的，却被滚热的阴精烫的一阵舒爽，忍不住也打了一个冷颤，将我的初精射进的二姐的花心里。&lt;br&gt;洩精之后我也已经精疲力尽了，整个人就躺在二姐身边，猛喘着气。&lt;br&gt;高潮后的我们都很累了，只是我还不想休息，还是不断的亲吻抚摸着二姐那让我迷醉的美艳娇躯。&lt;br&gt;好一会，二姐终于也从高潮的馀韵里恢复过来，她发现我还在她身上毛手毛脚的，忍不住笑说：「你真得很好色欸！居然半夜三更的跑来我房间强暴我。」&lt;br&gt;我看二姐根本也没有生气的样子，知道她只是在说笑而已，笑着把二姐搂进怀里说：「二姐妳也要负一半责任啊！谁叫妳长的哪么漂亮，我哪受的了啊！强暴就强暴囉。」&lt;br&gt;二姐温柔的躺在我的怀里，感觉很舒服的样子，听到我说的话﹐二姐佯怒说：「这么说，还是我的错囉！是我不该长的太漂亮囉。」&lt;br&gt;「那倒不是，只是『色不迷人，人自迷之』嘛！」我连忙跟着说。&lt;br&gt;二姐噗哧一声笑出来说：「满嘴的歪理。」&lt;br&gt;二姐巧笑倩兮的艳容，美丽的裸体，让我忍不住的又揉捏了二姐的丰乳一番，二姐告饶说：「阿俊别摸了！刚才太激烈了，现在我的身体好敏感哦！你再捏下去我明天就没办法上班了。」&lt;br&gt;上班？现在几点了？一看时间，哇靠，快４点了，我跟二姐居然玩了一个多钟头。&lt;br&gt;不过～～那又如何？我把二姐放躺下说：「别上班了，我还想再玩，二姐～妳请假陪我好不好～～」&lt;br&gt;我对二姐的依恋，应该让她觉得很开心吧！她抚着我的头发笑着说：「阿俊～别闹了，大姐也快起来了，被她发现可不得了，再说我也不能临时请假啊！快起来整理一下啦！」&lt;br&gt;二姐都这么说了，我也只好心不甘情不愿的起来整理一下刚才风雨过后的残迹。看到我闷闷不乐的的样子，二姐笑的说：「看你这付不情愿的样子，现在二姐已经是你的人了，你还怕二姐跑掉啊！以后我们有的是机会。」&lt;br&gt;「真的！二姐妳没骗我？」我欣喜若狂的说着。&lt;br&gt;当得到二姐肯定的答复，我高兴的抱起二姐，低声欢呼着，为什么要低声？当然是怕把大姐吵醒囉！&lt;br&gt;我跟二姐快速的收拾好残迹，临离开二姐的房间时，我还是跟二姐索了一个深深的爱吻，这才离开了这个带给我有生以来最快乐的地方。&lt;br&gt;时间已经是凤凰花开的季节了
六月，阳光晒死人的耀眼，这已经是很多学长决定离开学校后是要投入职场，还是要进入升大学考场的时候了。而我在高中时代的最后一次暑假，也即将在七月到来，这也是我在高中最后的快乐时光。&lt;br&gt;嗯～还是让我先来交代一下我们的近况吧。自从大姐和王家解除婚约后，我们的生活多少变得不同了。&lt;br&gt;其实，即使是粗线条的二姐，对我们向王家毁婚的事也不是毫无疙瘩的，尤其是王老太婆最后的反应，让我们认为她应该不会这样就罢休的，所以刚开始的时候我们都很小心翼翼的准备应付任何可能出现的「意外」。&lt;br&gt;不过随着时间的流逝，我们并没有发现有什么异样的情况，而王德伟的婚礼也已经顺利举行了，所以我在想也许王老太婆被王崧给压制住了吧。所以我们虽然还是很小心，但日常生活倒是完全不受影响，该上班的上班，该上课的还是得要上课。&lt;br&gt;先说我大姐吧！大姐自从离开兰林公司之后，很多兰林公司在商场上的竞争对手都竞相来争聘大姐，除了大姐有口皆碑的超强事务能力外，更重要的当然是因为大姐曾经是兰林公司的核心成员，备受王董事长的器重，理所当然的知道很多兰林公司的内部机密，若是能得到大姐的辅助叙述，那么这些平常被蓝林压的快喘不过气来的公司，就有本钱和蓝林公司一较长短了。&lt;br&gt;只是大姐原本就是一个有思想洁癖的人。别说是出卖兰林了，为了避嫌，她不但拒绝了这些公司的邀聘，甚至还离开了她原本擅长的工作领域，跟她的一位老同学合开了一家叫【岚】的精致小咖啡馆。&lt;br&gt;大姐的老同学名叫赵政凤，大姐要我称呼她赵姐。赵姐非常喜欢旅行，听说她在大学时代就常常出国到处去玩，所谓「物以类聚，人以群分」，赵姐能跟大姐成为朋友，本身当然也是个很出色的美女。&lt;br&gt;只是赵姐跟大姐最大的不同是，她很喜欢穿一些很能表现她优雅身材的紧身衣物，每次我去【岚】帮忙的时候，赵姐前凸后翘的美妙身材，总是能让我心跳加速。&lt;br&gt;虽然因为【岚】的开幕，让大姐因此变的很忙碌，钱也赚的比以前少很多，但大姐却显得非常快乐。看到虽然忙碌，却很快乐，完全从先前王家的事件走出来的大姐，我也感到很高兴。&lt;br&gt;再说大姐虽然还算是新手，但大姐本来就很有烹饪天份，手又很巧，一些精致糕点根本难不了她。加上她的合夥人赵姐又对咖啡豆很有研究，品味很高，两人的合作真可说是天下无敌，要不是赵姐是个女的，我还真会以为大姐的真命天子终于出现了。&lt;br&gt;也就是因为大姐她们花了很多的心思在装潢上，让整家店的摆设显得非常的优雅精致，气氛极佳，很有一种静沁悠閒的感觉。而且材料实在，糕点精致，咖啡也非常的香醇，再加上大姐和赵姐他们真的是色艺双全。所以虽说【岚】才开了一个多月﹐但在附近已经小有名气了。大姐乐观的认为在下个月应该可以达到收支平衡的目标了。&lt;br&gt;至于我跟二姐呢？嘿嘿～～你们一定以为我们既然已经突破最后一关了，那自然是夜夜春宵，欢乐无限囉。&lt;br&gt;但是～～～其实是～～～唉～～～全是狗屁！哪有那么爽的事。&lt;br&gt;这倒不是说二姐会拒绝我的要求，而是因为「理论上」我跟二姐虽然因为大姐忙于【岚】的生意而应该会多了许多独处的时间，但别忘了二姐本身的记者工作也很忙碌，二姐的企图心又强，每天也是早出晚归的，所以我们见面的机会并没有比大姐多多少，自然我们「交往沟通」的时间也就不够了。&lt;br&gt;唯一让我感到欣慰的是，只要二姐有空，通常她还是会尽可能满足我旺盛的性慾淫念。比方说有这么一次机会，二姐好不容易放假一天，虽然那天我还要上课，但我还是要二姐帮我签假单请假，二姐当然很清楚我想干嘛，但她二话不说的就帮我请了假。&lt;br&gt;当天等大姐出门后，我们就迫不及待的将对方的衣物脱光﹐然后尽情的在家中各处交媾，我就像疯了一样的发洩压抑了很久慾望，二姐也竭尽全力的配合着我的疯狂。&lt;br&gt;我大口的舔呧着二姐的丰乳，下身拼命对二姐肥美的淫肉穴猛烈的抽插着，二姐被我又舔又插的弄得是娇喘连连，淫声不断的叫着：「噢～～噢～～噢～～阿俊～你的肉棒太厉害了～～我要美上天了～～阿俊～阿俊～～我要死了～～噢～～～」&lt;br&gt;其实在第一次跟二姐性交的时候，我就知道二姐已经不是完璧之身，但是二姐并没有跟我说到底谁是她的初恋情人，我也不会想去问，因为我怕我会控制不了自己的忌妒心，跑去海Ｋ他一顿。&lt;br&gt;但二姐的表现还是让我感到很惊讶，二姐完全就像个久旷的妇人，是那么狂热饥渴，那么淫美娇艳，让我也不克自制的陷入无限的狂乱中。&lt;br&gt;在刚开始时，我跟二姐还能同时到达高潮，但在二姐满意的穿起衣服来的时候，我却已经又硬起来了，只好抱着二姐纠缠着向她求欢。&lt;br&gt;二姐在惊讶于我的恢复之快时，也很高兴的配合着我，只是我真的是精力过于旺盛了，每次我才刚射精不久，没５分钟我就又勃起了，然后我就迫不及待的将肉棒插入二姐那鲜嫩多汁的蜜穴里，根本不让二姐有穿上衣服的机会，而随着交媾的次数增加，二姐渐渐吃不消了。&lt;br&gt;在我又一次将二姐压在身下，埋头苦干的时候，二姐终于受不了了，她
无法停止的娇喘着求饶说：「阿俊～～阿俊～～你别再来～～了好不好？～～二姐真的受不了了～～～会～～会死的～～」&lt;br&gt;看着二姐已经变的有些苍白的娇靥，丰满的肉体上沾满了我白稠的阳精，可怜兮兮的样子，哪还有一点平常自信大方的样子。&lt;br&gt;心生不舍的情况下，我虽然还没有尽兴，但还是把肉棒从二姐的蜜穴中撤出来，二姐好不容易才松了一口气，只是当她看到我还是膨胀梃硬的都发紫了的肉棒，不由惊讶的说：「阿俊，你还真是天赋异禀啊！都已经洩了那么多次了，居然还那么硬，你真是太强了。」&lt;br&gt;听到二姐的称讚，我当然很得意，但是我又怕二姐是在取笑我，只好不好意思的说：「二姐﹐别取笑我了。」&lt;br&gt;二姐赤裸的身子，伸出手来摸着我肿胀的肉棒，怜惜的说：「涨成这个样子，一定很难过吧！真可怜～～」&lt;br&gt;我尴尬的说：「没关系啦！二姐，妳别理它，它一下就会好了。」&lt;br&gt;二姐美目里闪着异样的光芒，玉手上下不停的套弄着我的肉棒，轻咬着下脣轻声的说：「阿俊，我们再来吧！」&lt;br&gt;我苦笑着对二姐说：「二姐，你别勉强自己了，对身体不好的﹐我真的没有关系。」&lt;br&gt;二姐并没有回答我，只是充满爱意的看着我，然后自己将臀部凑上来，顺着水迹又把我挺硬的肉棒纳入蜜穴里。二姐温柔的说：「阿俊，二姐真的很没用，没办法让你尽兴，不过只要你不要太狂野粗暴，只是轻轻动的话，我应该还是可以受得了的。」&lt;br&gt;「二姐～～」我感动的叫着二姐，却什么话也说不出口，我们就一直互相拥抱着，做着爱做的事情，但我却没有再射精的意思，只是轻轻的将肉棒在二姐的蜜穴里插着，享受着二姐穴里绵密肉褶轻咬肉棒的快感。直到估计着大姐快到回来的时间了，我们才想起来，玩了一整天，我们居然连饭都忘了吃了，我跟二姐相视着笑了起来，这才开始收拾。&lt;br&gt;那一天的二姐看起来是那么温柔，那么顺从，既使她已经很累了，但仍然勉强着自己来满足我近乎无穷的慾望。看着眉目如画的二姐，不知不觉中，二姐已经慢慢取代了大姐在我心中的地位。&lt;br&gt;而让我明白这一点的，正是我考照失败的这一天。&lt;br&gt;我一直很喜欢仰德大道，这条通往台北后花园「阳明山国家公园」的林荫大道。来台北而没到这里逛逛的人，基本上就跟没来过台北是一样的。我常想，如果台北没有了阳明山的话，想必会少了很多的乐趣吧！&lt;br&gt;以前因为距离的关系，我没有办法常到阳明山来。但今年，我终于在６月份满１８岁了。１８岁，这个充满了魔力的数字，除了代表了我即将进入另一个人生阶段，我成年了，我将拥有选举罢免权了，它也代表着我已经能够合法的自行投宿旅社而不必担心被临检时的麻烦之外。&lt;br&gt;更重要的是～～～～～我终于可以考驾照了，嚘呼～～～～～给自己欢呼一下。一旦拥有了驾照，我的使用中范围将大大的增加，到时候「阳明山国家公园」不但是台北市的后花园，也是我的后花园了。&lt;br&gt;所以我在６月２日的生日当天，就迫不及待的去报考驾照。只是我第一次的考照考的并不理想。&lt;br&gt;笔试虽然满分过关，但路考却考的是一榻糊涂，天啊！我居然在Ｓ型弯道连踏地面两次，压线一次，就这样莫名其妙的被淘汰出局了。靠！！！如果台湾真的有那么小又弯的路，小子情愿不骑机车了。&lt;br&gt;带着被打的粉碎的信心，我垂头丧气的踏上归途，原本想替我大肆庆祝的姐姐们在看到我沮丧的表情，那还不明白我惨遭滑铁卢了。&lt;br&gt;大姐机灵的装作若无其事的样子，绝口不提我考照的事情，把她原本为了庆祝我考上驾照而做的大餐端出来让我大快朵颐。&lt;br&gt;只是刚失手的我，实在是食难下咽啊！随口吃了几口饭，我连菜都没吃就说吃饱了，然后滚回自己的房间，独自品嚐着懊恼的滋味。&lt;br&gt;间中，大姐有来敲我的门，敲了好久我也没理她，大姐以为我已经睡了﹐这才离开。我知道大姐在担心我，只是我实在不想见任何人，不管是大姐还是二姐。&lt;br&gt;迷迷糊糊中，我彷彿又回到考场，在失败的瞬间，好像场上所有人都在笑我这个傻大个，光长个子不长脑，连Ｓ型都考不过去。我只觉得心中一阵绞痛，羞耻和懊恼将我紧紧的俘虏着，我不是自诩为运动健将吗？怎么平衡感那么差？&lt;br&gt;也不知道我到底撑了多久才在自我厌恶中睡着。也不知道我睡了多久，感觉我好像才刚阖上眼睛不久。&lt;br&gt;「陈文俊！起床！七天后就可以第二次考照了，你还要沮丧到什么时候？你二姐我还指望你带我去北海岸一周呢！快起床了，二姐帮你特训，保证你一定能在暑假前考到驾照。」&lt;br&gt;让我从懊恼的旋转幕马上跌下来的，就是二姐的这声响雷。在我还没反应过来之前，我已经被二姐架着穿好衣服，赶上车，坐在二姐后座，驱车前往河堤外的机车练习场。&lt;br&gt;河堤外原本有个跑马场，是公园边的马术俱乐部的场地，但自从俱乐部倒了以后，跑马场就成了运动场，一些老人家因为喜欢河边的景致，所以反而不去公园运动而来这里了。&lt;br&gt;场边的停车场被有心人画了一个Ｓ型的车道，我们就把这里当作练习场，我在考照之前就是在这里练习的，原本我的状况还不错，谁知道一到考场就荒腔走板了起来。&lt;br&gt;我们到的时候还很早，一些晨起运动的老人们都还没有离开。一到练习场，二姐就让我自己试骑看看，二姐仔细的看着我的姿势，转油门和拉煞车的方式，不断的纠正着，不知道是因为旁边有人在看，还是我还没有从失败的阴影中走出来，搞的我紧张起来，频频出错，不是出线，就是踩地，试了几次都不行，完全无法进入状况。&lt;br&gt;就在我第六十二次踩线的时候，二姐终于失去了耐性，一把把我拽到河岸边，因为实在离水太近了，我还以为二姐已经气到想把我这个没有用的弟弟丢到河里去淹死咧！&lt;br&gt;幸好二姐只是目不转睛的看着我，喃喃自语的说：「没有道理啊！你的个子虽然高，但也没有到离谱的地步，而且你常打篮球，照理说平衡感也应该不错才对呀！怎么会老是过不去呢？」&lt;br&gt;听到二姐的的话，我真的觉得很难堪，也很疑惑，对啊！我就算不是运动健将，好歹也是常运动的人啊！怎么Ｓ型对我来说会那么难过呢？我真是很难理解啊！&lt;br&gt;二姐看了我一阵，也想不出头绪，摇了摇头，好像也是无计可施的样子。突然她大笑起来说：「哈哈哈～～原来你在紧张～～笑死我了，你这家夥不是自认胆大包天吗？居然也会紧张？哈哈哈～～～～」&lt;br&gt;我会紧张？二姐在开什么玩笑！我的胆子一向很大，上至妖魔鬼怪，下至鼠蛇蟑螂，没有一样是我会怕的，这样的我会紧张？
我为了强调我一点都不紧张，刻意加大音量的跟二姐抗议说：「二姐你不知道我的外号叫鬼见愁吗？我会紧张？笑话！」&lt;br&gt;谁知道二姐根本不不跟我废话，直接把我的手拿到我面前，然后我惊讶的发现﹐我在投篮时让我百发百中，稳定无比的双手居然在发抖！我真不敢相信，它居然在发抖？我完全傻了，不知道该做什么反应。&lt;br&gt;二姐看着我的样子，感叹的说：「胆子大的人不代表就不会紧张，每个人都有比较脆弱的地方，看来阿俊你的弱点就在这里了。」&lt;br&gt;「临场紧张？这是我的弱点？那怎么办？二姐，那我不是一辈子都别想考驾照了吗？」我真的有种万念俱灰的感觉，我这一辈子在众人的注视下做事都会失败？就是因为我的这一条软筋？&lt;br&gt;我无助的看着二姐，有种我这辈子全完了的感觉。&lt;br&gt;二姐安慰我说：「阿俊，你先别紧张，这毛病是完全可以克服的。」&lt;br&gt;「怎么克服？」听到二姐这么说，我心中又升起出一线希望。&lt;br&gt;我热烈的看着二姐，二姐在我的注视下说：「你别急，让我想一下。」&lt;br&gt;我焦急的看着二姐沉默的侧脸，二姐不知道想到什么，一张俏脸越来越红。&lt;br&gt;我因为还搞不懂现在是什么状况，只好也保持着沉默，一会，二姐才像下了什么决心似的说：「阿俊，你把眼睛闭上。」&lt;br&gt;我虽然还搞不懂二姐的意思，但我还是顺从的闭上眼睛，突然间我感觉到我的拉鍊被拉开了，肉棒被掏了出来。&lt;br&gt;我吓了一跳﹐刚想睁开眼睛，却听到二姐又羞又急的说：「不许看！」&lt;br&gt;二姐既然这么说了，我当然不敢在试着睁开眼睛，但心里的不安可没有稍减啊！这里可是河边练习场啊！虽然我们是窝在岸边比较低的地方，但光天化日之下还是可能被发现的，二姐在这里把我的宝贝掏出来是想干什么？&lt;br&gt;我发现我的肉棒并没有在空气中暴露多久，就进到一个我很熟悉的地方，一个温暖湿润的腔体中﹐我很清楚这绝对不可能是二姐的密穴里，难道‧‧‧‧&lt;br&gt;我再也无法忍受好奇心的压迫，连忙睁开我的眼睛，但我却无法相信我的眼睛所看到的‧‧‧‧二姐！我那美丽动人，气质优雅，作风强悍的二姐，正在光天化日下的河边，俯身张口用舌头舔吻我的肉棒，还把它含入她娇豔红润，温暖又缩紧的小嘴中，不停地用她滑润蠕动的小舌头扫呧吸吮着我的龟头。&lt;br&gt;我只觉得眼前一片迷茫，望着这在我梦中出现了不知道多少次，但却从来没有成真过画面，天啊～～二姐居然在帮我口交？&lt;br&gt;我在一些书刊和Ａ片里，常看到女性口含肉棒的样子，这总让我觉得无比的兴奋，所以在我跟二姐有了亲密关系后，曾经不止一次的要求二姐帮我口交。&lt;br&gt;但二姐始终不肯答应，她总是告诉我她觉得很脏，很恶心，会让她觉得很不舒服。二姐都这么说了，我当然不敢强迫她。但我还是常梦到二姐帮我口交的样子。没想到今天二姐居然会在这种时间地点里主动帮我口交，这也是我跟二姐值得纪念的第一次口交。&lt;br&gt;看到自己的肉棒在二姐艳丽的脸上忽隐忽现的，带给我的是前所未有，无比强烈的视觉刺激，再加上由肉棒处传来的销魂蚀骨般的快感，我根本没有支援多久就以前所未有的猛烈之势射出了我有生以来最多最浓的阳精。&lt;br&gt;我跟二姐已经有过许多次交欢的经验了，二姐深知我的实力，怎么也想不到我这一次居然会这么快就射出来，而且还出的这么多，在不及闪避的情况下，只好一口一口的将我的阳精全吃进肚子里了。&lt;br&gt;在射精完毕之后，二姐还帮我把肉棒上的残迹清理干净，我真的觉得二姐这个样子，有着一种说不出来的，极端媚惑的吸引力，这样的二姐真的很美，很有魅力，但我又觉得很过意不去，只能满怀歉疚的跟二姐说：「二姐，对不起啦，我真的是忍不住，才会‧‧‧」&lt;br&gt;二姐伸手把溢流到她嘴角的精液擦掉，带着几许的羞涩，红着脸截断我的话说：「没关系，我不介意，你别说了。」&lt;br&gt;看着二姐擦拭精液的动作，我居然感到一阵刺激，忍不住情动的将二姐紧搂在我的怀里说：「姐，谢谢你。」&lt;br&gt;二姐笑着说：「先别急着谢，你先看看自己的手，还会抖吗？」&lt;br&gt;我举起自己的手，惊讶的发现：「咦！真的不会抖了耶，怎么会这样？」&lt;br&gt;二姐说：「这是我第一次做现场连线时，一位前辈教的，他说当你紧张的时候，只要先做一些让自己觉得很刺激的事，就不会再那么紧张了。」&lt;br&gt;我留意到二姐说起那位前辈的时候，神情有点异样，我心里一动，难道二姐第一次连线时那位前辈也是用这种方法来消除二姐的紧张的？虽然我马上把这种胡思乱想抛诸脑后。但如果说我对是谁夺走二姐的红丸毫不在意的话，那就是自欺欺人了，所以我还是忍不住的试探着问二姐说：「二姐，妳那位前辈是你以前的男朋友吗？」&lt;br&gt;二姐的回答是赏了我一个爆栗，骂我说：「当然不是啦！你在胡思乱想些什么？你以为你二姐会这么乱来吗？练习啦！」&lt;br&gt;我摸摸头上的种栗处，不敢再多说些什么，乖乖的开始练车。果然！不
管我再试多少次，都是完全无失误的过关。&lt;br&gt;二姐满意的说：「不错不错，如果下回考试，你能保持这种状态，那二姐保证你一定会过关。」&lt;br&gt;我当然也很满意，只是我也在担心：「二姐，万一我在监理所里又开始紧张起来时怎么办？妳要陪我去考照吗？」&lt;br&gt;二姐当场又赏了我一个爆栗，红着脸骂我说：「你这个肮脏的脑袋里面到底有没有装什么有用的东西啊！要我陪你去干嘛？万一考试的时候你又紧张起来，不会自己ＤＩＹ喔。」看着羞红着脸的二姐，我也只好呆呆的傻笑着。&lt;br&gt;二姐看看手表，吓一跳说：「哎呦！都快１１点了，我只有请半天假，得赶快回家准备上班了。」说完就连忙拉着我上车回家了。&lt;br&gt;二姐居然是专程请假来教我的，二姐的心意让我心里一阵感动。在回家的路我从后面轻揽着二姐的细腰，深情的说着：「二姐，谢谢妳，我真的好爱妳喔。」
我发誓，当我说这句话的时候，我真的是真心诚意的，但我没想到二姐居然会有那么大的反应，她把车子停在路边，两眼瞪着我说：「你说你爱我？为什么？你应该是比较爱大姐才对啊！什么时候起，你开始爱我的？是因为性吗？」&lt;br&gt;二姐好像绕密码的问题，让我一下子就昏了头了，我张大了嘴巴，却全然发不出声音来。&lt;br&gt;二姐看着我，紧迫钉人的说：「回答我啊！你是因为我肯跟你做爱所以才爱我？还是因为爱我才跟我做爱？」&lt;br&gt;我完全不明白二姐问我这句话是什么意思，在二姐突如其来的压迫问话下，我的大脑一片空白，只能勉强的说出：「妳跟大姐是不同的‧‧‧」&lt;br&gt;二姐看我瞠目结舌，不知所措的傻样子，突然又笑了出来说：「傻瓜，发什么愣啊！二姐是逗你玩的，你说爱我，我很高兴！二姐也爱你啊！看你吓成这样，没事啦！走！回家了。」然后我们就像没事发生四的回家去了。&lt;br&gt;二姐虽然装作若无其事回家装扮一下就去上班了，但在回家之前，二姐的一句低语，让我明白，二姐其实并没有表面上看起来的那么平静。&lt;br&gt;</content></item></essay>