<essay><item><title>性奴妈妈野外的露出(6)</title><author>床上伴侣</author><content>摸而向上，妈妈的阴部跟绳子就暴露出来，妈妈低了头，羞红了脸，伸手忙把自己的下体遮住。&lt;br&gt;「董希常，看来妳的奴不乖，没有主人命令他居然自己会遮。」锺欣堂看着我笑。&lt;br&gt;我命令妈妈：「谁让妳遮，小淫娃，手放背后。」&lt;br&gt;妈妈整个胀红了脸，把手放到背后，整个腿不住的前后交错，想遮住锺欣堂纳淫邪的目光。&lt;br&gt;「我们玩的很轻度，才刚开始调教，没有锺兄的功力。」我对锺欣堂说。&lt;br&gt;锺欣堂说，「既然都是同好，看看我怎么调教这只母狗。」此时田茵纯已经被公狗插的不断发出浪叫，「啊……啊……啊……」随着公狗的抽插，她那花蕾内的嫩肉不断外翻，整个双腿不住颤抖。&lt;br&gt;「她很享受被狗干的滋味，她已经不是第一次了。」锺欣堂得意的说，整个眼睛仍不断往妈妈身上飘。&lt;br&gt;妈妈被锺欣堂看的觉的羞耻，这是第一次她的阴户跟绳子大大暴露在我以外的人面前，我开始开动跳蛋的开关，跳蛋又开始在妈妈体内跳动，妈妈脸颊胀红，强 忍着下身传来的一阵阵刺激，看着妈妈脸上的表情，锺欣堂说：「哦，跳蛋调教。」随着跳蛋的震动妈妈开始发出「嗯…… 哼……」的声音，两脚不断颤抖着，然后他蹲了下来，痛苦的扭着头。&lt;br&gt;此时狼狗已经在田茵纯的阴道内射精了，田茵纯也被狗干的两眼翻白，似乎昏了，锺欣堂把狼狗拉开，我看着田茵纯下身已经红肿外翻，「这母狗，表面上高不可攀，实际上下贱的很。」锺欣堂对我说着。&lt;br&gt;「她身上这些环，是你帮她穿的吗？」我蹲在那边询问。&lt;br&gt;「不是我帮她穿的，我认识她开始她就有环了，她自己去国外穿的。」锺欣堂笑着回答我。&lt;br&gt;「没想到校花这么淫贱。」我回答着。此时妈妈已经两腿一软，整个人靠在我身上，我伸出手搂着她，一边关心的问着：「还好吧，小淫娃。」妈妈已经不能说话，点了点头。&lt;br&gt;「看你们，不像主奴，小心ＳＭ会越玩越重口味，我们就是越玩越重，不然这母狗不会满足。」锺欣堂对我说。&lt;br&gt;「今天我们各自替彼此保守秘密吧，小董。」锺欣堂对我说着。&lt;br&gt;「好啊，没问题。」我承诺了锺欣堂，约定以后在找时间聚会交换调教心得，然后锺欣堂踢了踢田茵纯，「母狗，醒醒。」&lt;br&gt;田茵纯醒来发现我跟妈妈，「啊……不要看。」的一声羞的低下头去。&lt;br&gt;「拜讬你们不要说出去。」田茵纯恳求着。&lt;br&gt;「不会的，学姊。」我跟妈妈承诺了她。&lt;br&gt;锺欣堂解开田茵纯，从地上拿来风衣，拉起田茵纯要她穿上，扣好钮扣，从外表看，田茵纯还是那么美丽，那么有气质，谁会知道她是如此淫贱的母狗，身上被绳子紧紧捆绑，「母狗，走了。」&lt;br&gt;锺欣堂拉拉狗炼，田茵纯摇摇晃晃被她拉走了。&lt;br&gt;我看看时间，已经半夜一点多，原来不知不觉经过两个多小时，我搂起妈妈轻声的说，「小淫娃，回家了。」&lt;br&gt;妈妈整个人好似被刚刚看到的调教吓傻了，还没回过神，整个人呆立当场，我只好搂着她，关了跳蛋，走回去。&lt;br&gt;一路上我不时把妈妈的Ｔ恤后摆翻起来，让她整个白皙的屁股露了出来，妈妈整个人好似失神一般，也没任何反应，可能刚刚真的对她的心理太过震撼了吧。&lt;br&gt;回到了我们租的房间，一进门，妈妈就跪了下来，抽抽咽咽的哭了起来。&lt;br&gt;她对我说：「淫荡性奴是个不乖的奴，请主人原谅。」&lt;br&gt;我温柔的对她说：「我又没说要处罚妳，小淫娃。」&lt;br&gt;妈妈哭着继续说：「淫荡性奴……保证……以后……乖乖……听主……主人……的话，但是……求求……主人……」&lt;br&gt;「求我什么？小淫娃。」&lt;br&gt;此时妈妈「哇」的放声大哭，整个人倒在我怀里，我让她哭了个够，然后她一把鼻涕一把眼泪的说：「求求主人，恳请主人调教淫荡性奴的时候，不要让性奴喝尿，不要让狗来干性奴，不要让性奴穿环，那样太羞耻了。」她说完又大哭了起来。&lt;br&gt;我坐在地上，把她搂在怀里，对着她说：「小淫娃，主人是爱妳的，主人不会伤害妳的身体健康，这主人已经在主奴关系书承诺小淫娃了，放心，我也不会让狗干妳的。」&lt;br&gt;妈妈听了我的话，露出了一抹笑容，突然她皱了眉，「啊」的一声，「怎么啦，小淫娃。」我看着妈妈的痛苦表情。&lt;br&gt;「主……主人干的淫荡性奴屁股好痛喔！」妈妈小声说着，我解开妈妈的股绳，发现妈妈屁股已经有撕裂伤，我拿了药，让她趴在床上，用手帮妈妈涂抹着。&lt;br&gt;因为我的阳具硬插，妈妈的屁股痛了三天不能好好走路，姿势都怪怪的，从那一天开始，我要求妈妈除了前开襟连身的洋装以外，其他的衣服裙子都只能在膝盖 以上二十公分，上衣必须是前开扣的，不然就是无袖的，鞋子都只能穿露出脚趾的凉鞋，脚后跟必须要露出来，不然就是拖鞋，妈妈也都乖乖照办。&lt;br&gt;而田茵纯只要在学校碰到我都头低低的快步离开，而她经过我身边的时候，我都会用只有我们两个人听的到的声音说，「母狗。」听到这话，她身体都会震一下，羞红了脸。&lt;br&gt;我仍在半夜要妈妈只穿一件短Ｔ恤或我的衬衫，出去外面调教她，夜路走多了，总会碰到鬼，这天我让妈妈穿了一件蓝色长衬衫，长度刚好到她大腿一半的地 方，扣子最上面两颗没扣，隐约可见妈妈的乳沟跟乳房上下的绳子，就这样走了出去，在巷子里面，突然一阵大风吹来，掀起妈妈的衬衫下䙓，露出了她阴部绳子的 捆绑的模样，对面刚好走来四个像似小混混的人。&lt;br&gt;这四个小混混口里嚼着槟榔，满身酒气，似乎刚刚喝完酒，很快的挡住我跟妈妈的去路。&lt;br&gt;「你们要干麻？」妈妈惊慌的问，躲在我身后。&lt;br&gt;左边那位长的有点獐头鼠目说：「老大，好正的妞。」&lt;br&gt;中间那位微胖的淫淫的笑了说：「不只正，刚刚风吹起来，我看到她身体的绳子。」&lt;br&gt;最右边那位贼勾勾的打量着妈妈，从头到脚用眼光扫视，跟着说：「小妞好正，搞不好有暴露狂，要不要跟本爷乐一乐啊，保证爽的妳欲仙欲死。」&lt;br&gt;「你们放尊重点。」妈妈的声音开始颤抖，听的出来有些惧怕。&lt;br&gt;「穿这样还绑绳子出来逛，分明想被人干，奥梨子假苹果，还装淑女。」那个微胖的说完，众人哈哈大笑。&lt;br&gt;「老大，这小子我们看了碍眼，在此碍事，我们先解决这小子再来乐一乐吧。」那个獐头鼠目的对着微胖的男子说，然后靠近了我。&lt;br&gt;「嘿……小子。」那个人才走到距离我两步，我突然微微侧身，右脚一瞪左脚踢出，正中他鼻樑，他「啊」的一声，摀着鼻子，踉踉跄跄往后退，然后倒在地上。&lt;br&gt;「这小子有两下子，我们走。」为首的那个胖子说，他们快步离开。&lt;br&gt;我转头看看妈妈，妈妈惊魂未定，脸上仍然是惊恐的表情，我说了：「小淫娃，回去了。」我扶着妈妈往回家的路前进。&lt;br&gt;「主人，刚刚吓死我了，你好厉害。」妈妈用很羨慕的眼神说着。&lt;br&gt;「小淫娃，主人有跆拳道一段实力，碰到我算他们倒楣。」我跟妈妈说。&lt;br&gt;正当我们两人缓缓前行到家门前的巷口，突然「框」的一声，我觉得我后脑重重挨了一记。转头一看，刚刚那三个跑掉不死心，抄了家伙来，打在我后脑门的是一根铝棒。正是那个刚刚右边高瘦的那个混混。&lt;br&gt;我觉得头昏眼花，心想：「我一定要保护妈妈。」&lt;br&gt;我站直了身子的同时，对妈妈说道：「躲好。」随即铝棒又迎面打下来，我心想不妙。左手迎上，格档铝棒，「框」又是一个清脆的声音，铝棒接触到我的左手手肘，我觉得一阵剧痛跟酸麻，左手好像不是我的，已经没了知觉。&lt;br&gt;我在左手格档的同时，右脚踢出，正中那个人的肚子，他铝棒脱手而出，整个人双手摀着肚子往后倒，在地上不住的挣扎，表情痛苦，我趁机喘了一下，右手摸了一下左手，还是没知觉，「糟糕，应该是断了。」我摇摇晃晃，满脸痛苦。&lt;br&gt;不待我反应，其馀两个混混冲上来，嘴里喊着，「吼细。」&lt;br&gt;我蹲好马步，右手保护左臂，右脚一蹬，照着那两个人左方那个踢出一脚，此时我的力量只能使出三分力，他被我踢到有一点痛苦的感觉跟表情，但没倒下，我的左脚着地的霎那，右脚飞踢出去，「哇」的一声，那个人也踉踉跄跄倒在地上。&lt;br&gt;我右手抄起他掉在地上的铝棒，走上去，对他的腿打了一下。他本来要起身，突然被我一打，只能抱着腿在地上打滚。&lt;br&gt;「剩下一个。」我心里想，此时我感觉后脑凉凉的，右手一摸，满手血迹。&lt;br&gt;「小子，别乱动，不然我画花她的脸，你不想如花似玉的女朋友被我画花吧。」我回头一看，那个胖子距离我两步，拿出了一把刀，正抵着妈妈的右脸，他站在妈妈身后，手已经伸进了妈妈的衬衫，不住的揉捏。&lt;br&gt;「主人，救我。」妈妈被他揉捏的满脸惊恐，小小声对我说。&lt;br&gt;我站在当场，看着那个胖子在妈妈身上不断抚摸，左手把妈妈的丰满乳房跟乳尖大力戳揉着，我心好痛，但是现在只能谋定而后动，那个胖子把妈妈摸了个遍， 还伸出那恶心的舌头，吻着妈妈的俏脸，妈妈被他搓揉着，居然呼吸开始急促，「哈……有感觉了，真是淫女啊！」那个胖子用言语调戏着妈妈。&lt;br&gt;那个胖子或许摸的爽了，手上的刀子突然松开，掉在地上，双手开始解妈妈的钮扣，他根本已经被妈妈的诱人瞳体迷恋，根本没注意我，我想再下去，我会失血 过多，妈妈就要被侵犯了，趁胖子不注意，我飞身上前，右手照着那个胖子鼻樑就是一权，我看到那个胖子鼻血湧出，双手摀着鼻子，离开了妈妈的身体，我见机不 可失，补了一脚，刚好踢到胖子的胯间，胖子「啊」的一声，双手摀着胯间，倒在地上呻吟。&lt;br&gt;「你们这几个敢跟我打，我跆拳道一段。」我恨恨的对着那个胖子说。&lt;br&gt;「大爷，我们不敢了。」那个胖子痛苦着脸，对着我说。&lt;br&gt;「你们几个，下次再给我看到，保证打到你们满地找牙。」我踢了那个胖子一下。&lt;br&gt;我看了看四周，那几个还在地上喘，我向前扶起妈妈，此时妈妈整个人摊坐地上，衣服的扣子没扣好，衬衫往上，白皙的屁股露了出来，整个春光可以一览无疑。&lt;br&gt;我对妈妈说：「回去了，小淫娃。」&lt;br&gt;我把妈妈扶起来，然后往回走，我回头看了那几个混混，正踉踉跄跄的彼此搀扶着离开。&lt;br&gt;「主人，你头流血了。」妈妈惊恐的看着我。&lt;br&gt;「还好，不碍事，我的左手好像断了。」我有气无力的说着，这个时候如果那几个人再来，我就无法抵挡了。&lt;br&gt;「小淫娃，抱歉，我不是个好主人，让妳被调戏。」我对妈妈说着。&lt;br&gt;「主人，你别说……先回去吧。」我踉踉跄跄扶着妈妈进了公寓大门，上楼进了房。&lt;br&gt;「主人，你先坐着，淫荡性奴去拿药帮你涂。」妈妈把我放在沙发上，蹲在地上找药箱，衣服高高撩起，屁股又露了出来。&lt;br&gt;我看着妈妈满心的愧疚，但是我觉得我的头越来越昏，眼皮越来越沉重，我缓缓闭上眼睛，只听到妈妈喊着：「主人，主人，你怎么了？」我就失去了知觉。&lt;br&gt;不知道过了多久，我觉得一阵刺眼的光刺激着眼睛，我缓缓张开眼睛，头还是痛着，白白的天花板，白白的灯光，「唔……我在哪里？」我挣扎着想爬起来。&lt;br&gt;「主人，你醒啦！」我看到妈妈一脸关心的望着我，脸上还有干掉的泪水痕迹。&lt;br&gt;「这……这是哪里？小淫娃。」我问着。&lt;br&gt;「主人，你昏过去了，这是医院。」妈妈对着我说。&lt;br&gt;我挣扎着坐起来，看了看妈妈，一样的衬衫，一样的拖鞋，所不同的只是她多穿了一件短裙，我看着妈妈，「我昏了多久？」我问着。&lt;br&gt;妈妈说：「主人，你昏了一整天，淫荡性奴担心死了。」&lt;br&gt;「死不了的，小淫娃。」我说，「况且我死了，你可以找个更好的主人，不会让妳被混混调戏，我不是个好的主人，妳可以中止我们的主奴关系。」我对妈妈说着。&lt;br&gt;妈妈低下头，「主人，淫荡性奴要跟主人一辈子，主人为了保护淫荡性奴受了这么重的伤，淫荡性奴非常感谢。」&lt;br&gt;此时，我的手不安分的伸进了妈妈的衣服内，还是一样的绳子，「小淫娃，你就穿这样送我来医院啊？」我问着妈妈。&lt;br&gt;「没……没有主人命令，淫荡性奴擅自多穿一件裙子，请主人责罚。」妈妈红着脸小小声说着。&lt;br&gt;「因为主人昏倒了，淫荡性奴想不能只有穿那样来医院，就多加一条裙子。」妈妈红着脸解释。&lt;br&gt;我的手伸到她裙子内，拉着绳子缓缓前后磨擦，「主人……别……这里……随时……有人会进来……」妈妈脸泛红晕，但是虽然嘴巴这样说着，妈妈的身体却没有闪开，承受着我拉动绳子对她阴唇的刺激。&lt;br&gt;突然，我露出了痛苦的表情，「主人，你怎么了？」妈妈问着。&lt;br&gt;我把右手移开妈妈的裙下，「我的左手好痛。」我皱眉说着。&lt;br&gt;「主人，你左手断了，医师帮你打上石膏。」&lt;br&gt;妈妈回答了我的问题，我才发现，我的左手是被吊在脖子上，我的头上紧紧包着纱布。&lt;br&gt;这时门被推开了，进来两个警员，还有教官，员警要做笔录，因为这算治安案件，对方也有受伤，我一边回答警员的询问，一边深情的望着妈妈。&lt;br&gt;「有这样美丽的女朋友，拼死保护是正常的。」一个警员笑着说。&lt;br&gt;「一个打赢四个，小子，你蛮行的。」另一个警员说。&lt;br&gt;「我是跆拳道一段。」我望着警员说。&lt;br&gt;教官突然插话：「董希常啊，你这算是为校争光吗？」听到教官的挖苦，我只能苦笑。&lt;br&gt;我把当时的经过，跟警员敍述了，当然掠过我带妈妈出去调教那段，警员做好笔录，也询问了妈妈，按了指印，教官交代我好好休息，就跟着警员离开了。&lt;br&gt;我又把手伸进妈妈裙内，此时我发觉妈妈大腿内侧已经湿了，「小淫娃，你不用上课吗？ 」&lt;br&gt;妈妈吞吞吐吐的说：「淫荡性奴请了假，好照顾主人，主人受了这么重的伤，人家不能丢下主人不管，人家担心死了。」&lt;br&gt;我摸着妈妈，我的小弟弟又开始不听话，翘的老高。&lt;br&gt;「主人伤还没好，等出院淫荡性奴再让主人好好的玩，让主人处罚不听话的奴。」妈妈看着我撑起的帐棚笑着说。&lt;br&gt;不久医师进来了，「董先生，你的脑部没有脑震荡之迹象，下午应该可以出院，回去休养即可，记得定期回来拿药。」医师笑着对我说之后就走了。&lt;br&gt;我握着妈妈的小脸颊，问道：「小淫娃，你真的愿意跟我一辈子啊？我不是个好主人，尽叫小淫娃作一些丢脸变态的事，害小淫娃被调戏，小淫娃不怪我啊？」&lt;br&gt;妈妈望着我，「如果没有主人的保护，淫荡性奴已经被轮奸了，主人虽然要淫荡性奴做变态的事，但是淫荡性奴跟主人在一起很快乐，主人是很爱淫荡性奴的， 淫荡性奴也要好好爱主人。」此时妈妈是俯身向前跟我说话，她一弯腰，我从衬衫那大大下垂的领口看到她的丰乳及粉红色乳尖，以及乳房上下的绳子，我的小弟弟 又不安分了。&lt;br&gt;「唉……」我常常歎了一口气，面对如花似玉的妈妈，却不能解放，实在是粉难过，妈妈似乎看出我的心思，「忍耐一下，主人，淫荡性奴下午回家就能满足主人了，请主人好好休息，让伤赶快好。」&lt;br&gt;我看着妈妈，点了点头。突然我有了一个想法，「小淫娃，有没有带跳蛋出来啊？」我笑着问妈妈，妈妈没答话，从她随身的包包拿出来了那个摇控的跳蛋，羞红了脸拿给我。&lt;br&gt;「呵呵，小淫娃，那么期待主人调教啊，出来医院还带跳蛋。」&lt;br&gt;妈妈羞红脸别过头去，我一把抢过妈妈的小包包，翻了翻，除了跳蛋跟遥控器，还有一个口红，其他没有东西，「哇勒，妳啥都没带，只带跳蛋跟口红啊！」&lt;br&gt;我一把搂过妈妈，把她股绳解开，然后对妈妈命令道：「小淫娃，把跳蛋自己放到骚穴去。」&lt;br&gt;妈妈听了我的话，把裙子撩起，把跳蛋慢慢放进去她的小穴。&lt;br&gt;我把妈妈的股绳再度绑好，把遥控器的开关拿在手里，要妈妈把衬衫下䙓塞入裙子内，我让妈妈在我身前转了一圈，短裙只在膝盖以上二十公分，原来有宽松衬 衫盖着，会遮到裙子，现在衬衫塞入衣服，从外面看，裙子只刚好盖过屁股下方五公分，而且因为衬衫塞入裙子，会变成比较紧，妈妈的胸部两点激凸就高高顶着衣 服而很明显可见，衣服下方还不时显现突起的纹路。&lt;br&gt;我跟妈妈说：「好了，小淫娃，我们去办出院啦！」&lt;br&gt;我下了床，妈妈扶着我，我又把跳蛋的开关打开，出了病房，来到护理站，妈妈只能强忍我用跳蛋对她的调教，努力保持自然的姿势，只是脸上再度泛起红晕，额头又开始冒汗。&lt;br&gt;「小姐，我要办出院。」我对着护理站小姐说着。&lt;br&gt;「你们等等。」护理站小姐办着手续，突然她问妈妈：「小姐，你热吗？不舒服吗？脸红红的？」&lt;br&gt;妈妈低着头，摇了摇，低声的说：「没……没什么，照顾……他……太累。」妈妈不断喘着气回答。&lt;br&gt;「喔，没事就好。」护士把出院的批价单拿给我，我搂着妈妈，妈妈整个人头低低的，被我搂着去搭电梯。&lt;br&gt;到了一楼，我搂着妈妈慢慢走到批价柜台，妈妈仍然喘着气，「嗯……嗯……」的忍耐着，她的样子引起许多人注目。&lt;br&gt;我发觉她的胸前两点激凸越来越明显，大腿内侧也开始流下水来，批价的人很多，我搂着妈妈排着队，妈妈一句话都不敢说，喘息也愈来愈重。&lt;br&gt;后面排队的人开始窃窃私语，我想他们大概发现妈妈的不对劲，我怕再玩下去会出事，就关了跳蛋，看看再两三个就轮到我们了，此时有一位小男孩应该只四岁左右吧！一路跑来，一不小心往妈妈身上撞去而跌倒，妈妈赶忙将他扶起，问：「小朋友小心一点，有没有怎样？」&lt;br&gt;小朋友说：「没有啊！」&lt;br&gt;那小朋友母亲也走来，妈妈起来后，却听到小朋友抬起头，大声看着妈妈说：「阿姨，妳怎么没穿内裤？你也尿裤裤吗？」&lt;br&gt;男孩母亲赶紧拉起小男孩对我们说：「对不起，撞到你了！」说着拉着小男孩走开说：「不要乱讲话！」&lt;br&gt;但那母亲却往妈妈全身上下作打量，妈妈被看的脸颊泛红，低着头，全身颤抖着。&lt;br&gt;「哗……那女的没穿内裤。」后面一个人小声说着。&lt;br&gt;「何止，胸前两点那么明显，应该也没有戴奶罩。」另一个人回应着。&lt;br&gt;「夭寿喔，穿这样来医院，裙子那么短不怕被看光光。」一个阿婆鄙夷的看着妈妈说。&lt;br&gt;「长那么漂亮，这么淫荡，要勾引男人吗？」另一个阿婆说着。&lt;br&gt;妈妈只是胀红着脸，我在旁边观察妈妈的反应，妈妈只是低着头不说话，刚好轮到我们，我快速付了钱，拉着妈妈快速离开医院大厅，上了计程车，回到我们租的地方，一路上妈妈只是把脸贴着我的头。&lt;br&gt;上了楼，我问妈妈：「小淫娃，被看到感觉如何啊？」&lt;br&gt;妈妈只是低着头说：「淫荡性奴只能听主人命令，主人要我露我就露，没什么感觉。」&lt;br&gt;我跟妈妈说：「小淫娃，衣服脱光，然后帮我脱。」&lt;br&gt;「是的，主人。」她迅速脱光衣服，然后帮我脱光，之后她跪下来说：「淫荡性奴没有听主人的话，多穿了一件裙子，请主人处罚。」&lt;br&gt;我望着妈妈说：「刚刚已经处罚过了，让妳暴露到就是处罚，妳还想我罚妳吗，小淫娃？」&lt;br&gt;「谢谢主人。」妈妈望着我说。&lt;br&gt;「先扶我去厕所吧，我想尿尿，一泡尿忍好久了，小淫娃。」我对妈妈命令着。&lt;br&gt;妈妈却张开嘴，含住我的龟头望着我，「妳要我尿你嘴里吗？小淫娃。」我狐疑的问着。&lt;br&gt;妈妈羞赧的看着我点了点头，「妳不是不愿意？小淫娃，怎么又肯了？！」&lt;br&gt;妈妈嘴巴离开归投对我说：「主人昏迷的时候，淫荡性奴想了很多，淫荡性奴身在福中不知福，主人为淫荡性奴受了这么重的伤，淫荡性奴以后没有任何要求，主人纵使要我穿环我都肯。」&lt;br&gt;说罢，她又把我龟头含进她嘴里，然后示意她已经准备好了。我已经忍不住了，大脑下达指令，一大泡尿就冲进妈妈温软的口腔里，妈妈仓促的吞咽着我的尿液，腥臭的尿呛的妈妈不断咳嗽。&lt;br&gt;「很臭吧，小淫娃。」我温柔的问着。&lt;br&gt;「不会，主人的尿不臭。比起主人的伤，淫荡性奴忍受一下尿的臭味没关系，以后主人随时想尿，都可以尿到淫荡性奴的嘴里。」&lt;br&gt;「先去洗澡吧，妳为了照顾我应该也没洗，小淫娃。」妈妈听了我的话就跑去放水。&lt;br&gt;</content></item></essay>