<essay><item><title>妈与我赤裸裸的肉体接触(2)</title><author>床上伴侣</author><content>中时，我停住不动，让我跟妈的下体阴毛互相贴着，妈依然看着我们的交合处，彷彿被催眠壹般，我低下头轻吻着妈的鼻尖，妈擡起头，眼泪自眼角流下，深情的看着我。&lt;br&gt;「俊……妈好幸福…妈以为…这辈子…再也没有…接受恋情的权利了……」&lt;br&gt;「傻妈妈，不要把自己锁在自己的牢笼里面，自我的墙壁是建起来保护自己的，可是妳可以开个门，走出去，看看这世界。这世界虽不完美，但是还是有很多事物值的去看去学习。生命，不就是在体验生活嘛，在为生活付出的同时，也可以得到很多生活的体验。」&lt;br&gt;「嗯……俊……妳真的长大了，说得出这些话，这些年妈也没有白辛苦……以后……」&lt;br&gt;「以后我是妈的好儿子，也是妈的心肝情人，更是妈的大肉棒……亲…哥…哥……」&lt;br&gt;「嗯…不来了……」妈娇羞的将脸埋在我的胸膛。&lt;br&gt;「有妈如此，夫复何求」我感动的说。&lt;br&gt;「妈……我要动囉……」我将肉棒在妈的体内壹跳壹跳，调皮的说。&lt;br&gt;「嗯……用妳的…大肉棒…干妳的……娘吧……」妈用大腿锁住我的腰，小穴夹了夹我的大肉棒。&lt;br&gt;我吻上妈妈的唇，两人互相追寻对方的舌头，我壹手摩擦妈的大腿，壹手由妈的腋下抓住她的肩膀以做更好的固定，轻轻的摆动我的屁股，用腰力使肉棒在妈的阴道做温柔的撞击。&lt;br&gt;「嗯…嗯……嗯…嗯……」妈发出呻吟的鼻音。&lt;br&gt;「啊……好棒……俊…妳好厉害……」妈离开我的唇，娇呼道。&lt;br&gt;「肉穴妈……俊要干他亲妈妈的小穴囉……」说完，我双手将妈的大腿扛到肩上，壹召霸王扛鼎，两手撑在妈的身旁，膝盖抵住床板，开始大力抽插妈的阴户。「噗…滋……噗…滋……」妈的淫水使肉棒的抽插减少先前的阻碍，更在我们的交合部发出阵阵的摩擦声。&lt;br&gt;「喔……对……就是这…样……啊……我的孩子……啊……俊哥哥……深壹点……喔……用力干我…干…干……嗯……干妳的小穴…妈……我是……俊的小穴……就这…样…干的妈…上天……吧……啊……嗯……」&lt;br&gt;「噗…滋……噗…滋……」加上床摇动的声音，我们母子两身体交缠着，妈的小穴被我深情的干弄着，来回的进进出出，抽出的时候，只留着龟头前端， 插进去的时候，整根到底，当两人的胯骨撞击时，我只觉得酸酸麻麻的，但是我体内的慾火让我忘记这痠疼，只有这样，才能宣洩我高涨的冲动。&lt;br&gt;「嗯……妈……这样…好不好……儿子的…肉棒…大不大…干的妳……美不美……妈的小穴…好美……小俊好…爽…我好爱…妳…妳……啊……」&lt;br&gt;「啊……啊……啊……啊……」我重干了四下，妈本想说的话被我干断了。&lt;br&gt;「嗯……嗯……小俊好棒……好厉害……啊…啊……妳的……大鸡巴…干的妈……骨头都酥……酥了…插到花心了…啊……啊……」妈的手在我颈背后不停的抓，指甲勾的我有点痛。&lt;br&gt;我将妈的屁股再擡高，把粉致致的双腿往妈的头部压去，使她像壹只虾子般的弯曲其起，让她能看到我们母子的性器官连结在壹起。&lt;br&gt;「啊……妈……妳看……我的肉棒……进进出出的……看妳的……啊…啊…穴…正在吞吞吐吐……俊的……鸡巴……干妳……爽不爽…爽不爽……」&lt;br&gt;「嗯…嗯……嗯…爽……妈的小穴……爽歪歪……了……」&lt;br&gt;妈媚眼如丝的看着我们性器官，妈的淫水沾湿了两人的阴毛，我还感觉到我的大腿也沾着妈的爱液，我们的心跳跟呼吸随着性交的动作而加速，这时妈的小穴有着阵阵的痉挛。我已全身大汗，滴在妈的胸前。&lt;br&gt;「喔……喔……亲儿子…啊…妈快来了……啊……妳也跟…妈壹起吧……我们母子俩…壹起来吧……妈快给妳……了……啊……」&lt;br&gt;我也到达爆炸的边界，于是加快速度的插弄着小穴，重重的插到底，睪丸次次碰撞在妈的肉穴，彷彿要被我干进去壹般，我用手抚摸着妈和我小穴肉棒的交合部位，沾湿了壹手淫水，把它伸到妈的嘴里，妈激动的含住吸吮我们之间的交流。&lt;br&gt;「呜……呜……呜……」妈嘴里有我的指头，边随着我的撞击边发出快感的鼻音。&lt;br&gt;「啊……啊……妈我要来了……」我快支持不住，要做最后的冲刺。&lt;br&gt;妈吐出手指，也叫道：「来吧……嗯……嗯……射给…妈妈……吧…把小俊的…孩子……全射来吧……啊…啊……妈也快来了……妈来了…啊……」&lt;br&gt;妈的小穴壹紧，壹阵暖流自妈的体内湧向我的龟头，妈高潮了。&lt;br&gt;我也支持不住，腰骨壹麻，「啊……妈……我也射了……啊……」我壹喊再用力壹顶，将阳具全根没入妈的小穴，让龟头顶住妈的花心，阵阵的阳精顷洩而出，我把我的子子孙孙壹股脑的望妈穴中送去。&lt;br&gt;「啊……好烫……我的…孩子…射给我了……啊……」射完精，我压在妈的身上，再耸动几下，就趴在妈的身上，两个人都汗水淋漓，呼吸急促，我的头靠在妈的丰乳上面，耳朵贴着妈，听着她急促的心跳，就这样静静的相依着，享受着高潮的馀韵。&lt;br&gt;当我们渐渐从激情中平复过来时，我与妈依然无言的躺着，我的阳具虽已经软下来，但依然停驻在妈的体内，就像在母亲怀里的安然静睡的小孩。只不过我是在母亲体内的小孩，接受母亲美穴的安慰。这时心中无比满足，我抽身而起，躺在壹旁，把妈搂过来，用手从妈的肩头到小腹，从手臂到大腿，轻轻的抚慰她每寸的肌肤。当来到妈大腿内侧时，触手的是壹片湿滑，那是我与妈激情后所留下的黏腻。我拿起刚被我脱落在壹旁妈妈的内裤，温柔的清理我俩几分锺前驰骋的沙场。&lt;br&gt;「嗯……俊，好痒……」在我怀里的妈，高潮后依然敏感。&lt;br&gt;「妈，满足吗？」&lt;br&gt;「嗯，其实只要妳抱着我，妈就觉得很满足了。俊，妳好厉害，喂的妈饱饱的……嗯……」妈不知想到什么，嘤咛壹声。&lt;br&gt;「妈，什么事？」&lt;br&gt;「嗯，不来了，人家刚刚那么……哎呀……人家不好意思啦！」&lt;br&gt;我看着妈通红的脸，心中洋溢着无限的爱意，怀中的女子，是与我相依为命的母亲，小时候受到欺负不如意时，是在她的怀中嚎啕大哭接受保护安慰，高兴欢乐时，是她与我壹起分享，她为了我所做的壹切，自我有生以来的记忆，这时在我心底壹点壹滴的流过。&lt;br&gt;「俊，妳在想什么？」妈感觉到我的沈默，开口问道。&lt;br&gt;我把我的想法告诉了妈，妈看着我含笑不语。我当然知道她想着的也是这二十年。&lt;br&gt;「妈，我要跟妳分享的不仅是过去，还要跟妳分享现在跟将来。只要能和妳在壹起好吗？」&lt;br&gt;「俊，可是我们的关系，是被这社会所不允许的。」&lt;br&gt;「没关系！我们的关系，在外面时依然是母子，回到家里，我们就是妈妈老婆跟儿子老公，其实这些对我来说都不重要我只希望能陪在妈的身边。」&lt;br&gt;「嗯，妈这二十年下来，也没办法接受妳不在身边壹天了，记得上次妳去旅行吗，家中壹直空荡荡的，我只觉得好难过，就好像身边最重要的东西遗落不见了。」&lt;br&gt;「妈，以后要旅行，就我们两个。现在我们去洗澡吧。」&lt;br&gt;「俊，妈被妳…弄得……没有力气起来……」&lt;br&gt;「那就由新郎抱着亲妈妈新娘去洗澡吧。」&lt;br&gt;我起身将妈拦腰抱起，妈双手搭在我脖子上，抱着妈赤裸着来到浴室。在热气氲盈的浴室里面，我与妈两人为彼此的身体冲水抹上肥皂，当妈帮我擦背时，我背部传来壹阵刺痛，来到镜前，发现刚才与妈合体交欢时，留在背上的指痕。妈红着脸看着我，有点不好意思。&lt;br&gt;我回到浴缸中，搂着妈的腰，在她脸庞上吻了壹下说：「妈，没关系。下次我在妳背后留下吻痕。」&lt;br&gt;「妳好讨厌，人家不来了啦。」妈举起小手，在我胸前轻捶了几下。&lt;br&gt;就在这醉人的气氛下，我与妈洗完澡，回到妈的卧室。我没有对妈妈的身体再做出要求，此时此刻，我心中全无慾求，有的只是对妈的爱。我跟妈就在这甜蜜的气氛中，身无寸缕，紧紧的相拥而睡去。&lt;br&gt;第二天，当我醒过来时，时锺显示是八点多，妈已经不在身旁，留着的是昨晚沐浴后淡淡的幽香，我想起昨夜与妈的交欢，爱的告白，不由的使晨间勃起 愈加巨大。经过壹夜的好眠，我现在有着是二十岁的精力旺盛，从今天起，我的身份除了是妈的好儿子外，也是妈的好老公，想到这，决定剑及履及，想找妈来个大 战。&lt;br&gt;听到妈从厨房传来锅子的声音，我起身下床，赤裸着身体，往厨房走去，妈穿着下䙓到膝盖的Ｔ恤，正要准备早餐，我走到妈的背后，双手将她拦腰抱住，在她耳边温柔的说道：「早安！妈。」&lt;br&gt;「早啊！俊，起来啦，啊……不要……」&lt;br&gt;我将手伸到妈的Ｔ恤里面，发现里面壹丝不挂。&lt;br&gt;「妈，妳里面没穿啊……」&lt;br&gt;「啊…讨厌啦，刚起床就不乖……」&lt;br&gt;我两手抓住妈的乳房，从后面在上面揉摸起来。脸在妈的脸颊上厮磨，妈放下手中的工作，两手往后抓住我的腰，靠在我的胸膛上，享受我的抚弄，当勃起的下部隔着Ｔ恤碰到妈的丰臀时，妈回头白了我壹眼。&lt;br&gt;「俊，妳要不要吃早餐啊，妳这样妈没办法做事。等壹下好不好？」&lt;br&gt;「妈，可是我想吃的是妳。我想吃妳的奶奶，还有妳的……小穴……」&lt;br&gt;「嗯，俊，待会啦，先吃饱啦。」&lt;br&gt;「妈，我们吃个土司加荷包蛋，再配牛奶就好了，妳帮我煎荷包蛋，其他的我来。」&lt;br&gt;说完，我将土司拿出来烤，牛奶拿去微波。妈正在煎蛋，我将手伸到妈浑圆的屁股，在上面轻轻的拍打，妈将臀部微微翘起，对我的放肆报以微嗔的眼 神，我得寸进尺，左手抱住妈，右手伸进妈的两腿间，用手掌在妈火热的阴户上上下摩擦，妈壹面煎着蛋，壹面任我轻薄。啊！真是壹个愉快的早晨。&lt;br&gt;没多久，我们的早餐好了，摆在餐桌上，我坐下来，把妈拉过来让她坐在我腿上，她拿起切缠壹块的夹着蛋的土司。&lt;br&gt;「来，妈喂妳。」说完，把土司咬在嘴中，我壹口吃下，嘴唇顺势吻了妈壹口，两手则在妈的乳房跟腹部游移摩擦着。&lt;br&gt;妈又拿起牛奶喝了壹口，把嘴凑过来，我知道意思，于是就嘴对嘴的喝了起来。我吸吮着妈嘴中传过来的牛奶还有她的舌头，长长的壹吻后，我们的唇才分开。&lt;br&gt;我笑着说：「妈，妳喂的「母奶」好喝营养──我是小宝宝喔！」&lt;br&gt;妈在我撒娇的壹扭说：「讨厌啦，每次都要调笑人家……」&lt;br&gt;「妈，我们都爱爱过了，脸皮怎么变的这么薄。」&lt;br&gt;「啊呀，妈不是怪妳，妈只是在向她的情郎撒娇啊。」&lt;br&gt;我大感窝心，手更是不安分，开始伸进阴道里挑逗妈的小穴。妈壹边接受我禄山之爪的肆虐，壹边继续喂她的小宝宝。过没多久，妈的两腿之间已经汁液横流，胸口因呼吸急促而上下起伏。&lt;br&gt;「啊，好刺激……啊……妈，这点子好有情趣喔……妈的肚子也饿了，让宝宝来喂饱妳。」&lt;br&gt;我把妈的衣服脱下，妈起伏有致，雪白的肉体又呈现在眼前，我将她身体擡起，让她正面对着我，将勃起的肉棒对着妈湿淋淋的阴户。&lt;br&gt;「妈，妳下面的小嘴也要吃东西了，来，让宝宝的弟弟喂妳。」&lt;br&gt;妈羞红着脸，将阴户凑上来，对准阳具以后缓缓坐下，我的大肉棒被妈套弄进去，当整根消失在妈的阴道内时，妈呼了壹口气停下来。&lt;br&gt;「俊，妳的真大，妈真的好满足，撑的妈好涨……」&lt;br&gt;「妈，妳不是告诉我吃饭不要狼吞虎咽，要细嚼慢咽，嘴巴要动，食物才能消化啊……」&lt;br&gt;妈壹听，马上将小穴夹住我的肉棒，壹紧壹缩的夹弄起来，阵阵的快感从鸡巴根部传到我的脑神经。&lt;br&gt;「妈，自己来吧，宝宝要先吃早餐。」妈紧抱住我，双腿在我背后交缠住，两手搭在肩膀上，挺耸着屁股，开始套弄着我的鸡巴，我则继续吃早餐，打算吃饱后再跟妈狠狠的干壹场。&lt;br&gt;「啊……好美……别人说……早餐要吃的好……俊……妈做的…早餐…好不好……」&lt;br&gt;「呜……呜……妈……妳也告诉我嘴巴有东西时不能讲话喔……」我含糊不清的讲。&lt;br&gt;「嗯……嗯……讨厌……人家…要听妳…妳…说话…啦……妈爱听……妳每次……在妈…啊……好美……在妈耳…边说的都……嗯…嗯……都让妈……啊…好…好…好兴奋……」&lt;br&gt;「好…最后壹口……等我吃完……马上…好……」我秋风扫落叶的把剩下的壹扫而空。&lt;br&gt;「呼……吃完了……妈…妳做的早餐……有妈妈的…爱心…是最营养的……现在换俊的…肉火腿…来喂…妈……让妈…心爱的儿子…用…用爱心香肠…来喂妈妈……」&lt;br&gt;我用双手将妈的臀部拖住，当她向下撞击我的鸡巴时，我再用力壹按，使两人的耻骨能贴的紧紧的，当她向上时，我也用不壹的力道，控制妈屁股的高度，然后挺动鸡巴向上追击妈的阴户。&lt;br&gt;「啊……啊……妈…好爽…爽…爽……啊…啊……喔…这下撞的…妈好…飞上天…了……」&lt;br&gt;「喔…妈…夹的……好紧……」&lt;br&gt;「噗…滋……噗…滋……」妈穴内的秘肉缠绕在</content></item></essay>