<essay><item><title>新双生儿(8)</title><author>床上伴侣</author><content>郁闷的心情彻底放松，而那次旅程也是我生
命中最快乐的时光。）&lt;br&gt;（回到学校后，子文很快又陷入论文倒数的压力，我什么忙都帮不上，只能
照顾他因忙碌而牺牲掉的生活品质. 就在一个突然下起滂陀大雨的夜里，我带着
宵夜跑到他宿舍门口，湿透的衣服让我诱人的身材清晰可见，但我没想那么多，
一心只想见到他。当子文打开门看到我时，他的眼里彷彿有火在烧！他把我拉进
房间疯狂亲吻，我带去的纸袋被甩在地上，而他鲁莽地掀起我的上衣，拉开胸罩
粗暴地揉捏我的乳房。）&lt;br&gt;（子文也三两下就把自己的裤子脱掉，我第一次看到男人的东西，吓得遮住
眼睛不敢再看，隐隐约约感到他捲起我的短裙，火热坚硬的东西抵在我两腿之间
摩擦。我害怕地用力推开他，眼泪不争气地簌簌滑落，我把衣服拉好，头也不回
地夺门而出。）&lt;br&gt;「我看着你落荒而逃，才如大梦初醒，惊觉自己被论文逼到做了傻事。然而
亢奋的冲动难以平息，我只好拿起盥洗用具去公共浴室冲个冷水澡，希望能借此
冷静一下。谁知道走到浴室门口，竟然遇到我的前任女友艾琳，她是金发碧眼的
英格兰人，身材惹火，我们分手的原因是因为她太黏人，而且性慾超强，让我无
法消受。」&lt;br&gt;「艾琳正好从浴室出来，她只穿着紧身的绿色小背心，里头没有穿内衣，除
了深深的乳沟以外，还能隐约看见两颗乳头明显凸起。她的下半身只随便围着一
条蓝色浴巾，而且包得不是很好，修长白晰的大腿根部无意间露了出来，让我看
见她私处浓密的金色阴毛。」&lt;br&gt;「「郭，你在这里等我吗？」眼前香艳的景致和她勾人的声音让我茫然了。&lt;br&gt;我把艾琳看成是你，情不自禁地叫道：「你回来了！我好想你！」」&lt;br&gt;「眼前惹火的尤物使我的理智被慾火淹没，我们热切拥吻，跌跌撞撞地走进
浴室，艾琳被我按在地板上，她那两颗丰挺壮观的乳房被我解放。艾琳也按捺不
住，把我勃起的家伙从内裤里抓出来，她张开双腿夹住我，把腰间的浴巾也解开
了。」&lt;br&gt;「饥渴的我忘情地激吻着艾琳的身体，狠狠搓揉她饱满富有弹性的巨乳，她
也用手带领我坚挺的阳具，不断在她湿淋淋的阴户外厮磨，慾火焚身的我那禁得
起如此激烈的诱惑，在艾琳的淫水润滑之下，我的龟头穿过裂缝，直挺挺地撞进
她的花芯。艾琳狂放地浪叫，配上我俩下体碰撞的交合声，让淫荡的交响乐回响
在空荡荡的浴室中。」&lt;br&gt;「子文……郭子文……你太过份了……」&lt;br&gt;「我觉得非常奇怪，艾琳何时学会了中文？下体不断送进艾琳的体内，我勉
强从淫秽的快感中分神，沿着投射在地面的倒影，我望向浴室的门口，所见到的
景象令我终身遗憾……你竟站在那里，我真心爱上的你正泪流满面地看着我和别
的女人做爱。」&lt;br&gt;「我百口莫辩，艾琳像章鱼一样缠住我不断耸动的臀部，我只能目送伤心欲
绝的你转身离开. 深刻的内疚转化成一股剧痛，从我的心一直蔓延到全身。原本
坚硬的阳具在艾琳体内瞬间萎缩，我退出她的阴道，只见那里已缩得像条小毛虫，
即使艾琳淫荡地用各种方法挑逗，我都不再有任何反应。从那一刻起，我曾让许
多女生满足的家伙再也无法上战场了。」&lt;br&gt;「倩宜……你想起来了吗？」子文的声音让我恍如从大梦中清醒。&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;「你别误会，我并不是厚脸皮地想再续前缘，现在的我的确喜欢宁君，可是
我没办法让她……」&lt;br&gt;我发现子文已送我回到病房门口，我微笑地说：「我知道，子文，那些都过
去了。」&lt;br&gt;「对我而言还没有过去……倩宜，早点休息吧……」子文转身离开，他的表
情扫过一丝忧郁，我的话又伤了他，因为那件事对他和姊姊都留下难以磨灭的伤
痕。我闷闷不乐地站在门口，默默看着子文孤单的背影消失在走廊尽头.&lt;br&gt;姊姊一直给我开朗明亮的感觉，原来她曾有那样一段痛心的回忆。姊姊让我
看到她所有面貌，甚至连私密的情慾世界也赤裸裸地让我知道，是因为我开始了
解爱情并以女人的身份和男人发生性关系的缘故吗？&lt;br&gt;为什么姊姊要让我知道她的过去？为什么她不告诉我她希望的是什么？难道
姊姊对子文还有感情，所以希望我代替她，还是要我报复他？不对，这不是姊姊
的作风！姊姊在回忆里曾说，她要把处女之身献给喜欢的人，莫非她生我的气？&lt;br&gt;姊姊明知道我爱上了少青，既然要跟我换身体，就不能怪我啊！&lt;br&gt;不管我怎么呼唤，姊姊就是不肯回应我。我突然想起姊姊在我再度发生车祸
时也曾对我说，既然我找到了真爱，要连她的份一起幸福，她还要我快点帮助少
青！所以姊姊并没有把我当成她的替身，或许她还在生子文的气，我甚至开始觉
得，姊姊这样安排是希望我也能帮助子文。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第九章解药&lt;br&gt;我躺在床上，心情依旧紊乱，姊姊和子文的往事萦绕在我脑海里. 子文的性
无能是因为被姊姊撞见他花心造成的，想起宁君那时伤心欲绝的表情，我很想为
他们做些什么. 姊姊是全部的解答，但我现在就是姊姊，虽然我对子文也有好感，
但少青在我心中佔了第一位，我对感情的态度已经完全像个真正的女人了。&lt;br&gt;子文都肯帮忙少青了，我若放着他和宁君的事不管会觉得良心不安的。无论
如何，现在只能尽人事听天命了，我希望少青安然无恙，也希望子文和宁君能在
一起。&lt;br&gt;第二天傍晚时分，我走到病房的阳台上，凉爽的秋风吹着我的长发，看着天
边的夕阳，心想只有这种办法了，虽然我牺牲很大，但为了少青和他们两人，这
一点也不算什么，只是我必须先化解宁君的误会。下定决心后，我便找护士小姐
帮我约吴医生来我的病房。&lt;br&gt;用过晚餐大约七点时，宁君走进我的病房，我现在也有女性敏锐的直觉，虽
然她面无表情，但我知道她一定很恨我。一开始我们都没有说话，病房内气氛冰
冷，好几次她都欲言又止，最后还是我抢先开口说道：「宁君，关于子文的事，
我……」&lt;br&gt;宁君冷漠地看着我说：「我早就知道他喜欢你了，杨小姐是有名的模特儿，
我这种没女人味的医生怎么比得上。如果你找我来只是想安慰我，那就免了，我
不想被人同情！」&lt;br&gt;她说完便开门想要离开，我连忙拉住她，猛摇头说：「宁君，事情不是这样
的！」我把她拉到床边坐下，开始把姊姊和子文的往事一五一十说给她听。宁君
越听脸色越沉，我知道她一定不爱听，可是惟有让她了解事情经过，接下来才能
进行我的计划。&lt;br&gt;我把自己和姊姊的心情融合在一起说出来：「在我出车祸住院那段时间，子
文很照顾我，我承认还是喜欢他，可是喜欢和爱不一样，我现在只把子文当成好
朋友，已经没有过去的那种感觉了。」&lt;br&gt;宁君冷笑一声说：「原来你不要了才丢给我，我算什么？」&lt;br&gt;「不！我不是这个意思！」我急得大叫：「你长得很可爱也很漂亮，子文斯
文又有气质，而且你们都是医生，是最适合不过了啊！我……我心里已经有喜欢
的人了，可是……可是他现在是不是还好好的我都不知道……我……我……」&lt;br&gt;我忍不住地啜泣起来，变成女人以后，我已无可救药地爱上了少青，想起他
的温柔体贴，想起我的第一次，还有日常相处和无数次共赴巫山的快乐时光，我
的心就痛得难以承受。我好怕李勳杰的奸计已经得逞，我好怕永远失去少青！&lt;br&gt;「到底怎么回事？」宁君见我哭得如此伤心，也暂时放下恨意，靠过来抱住
我再三询问，或许她的关心是出于医生的训练，但此刻对我来说，所希望的只是
有人倾听，让我发洩压抑已久的情绪. 我再也不保留地放声大哭，宁君也手足无
措，只能不断拍着我的背，让我这个情敌在她怀里尽情宣洩。&lt;br&gt;脸上尤挂着未干的泪痕，我将少青的事告诉了宁君，她听完以后说：「听起
来是想利用慢性中毒和排斥作用杀人，此时把你男朋友叫去美国，就是要设计他
变成最有嫌疑的人。这家药厂我很熟，只要拨通长途电话就可以找到人帮忙。」&lt;br&gt;「真的吗？你可以马上帮我打电话吗？」我激动地拉着宁君的医师袍问道。&lt;br&gt;「我为什么要帮你？反正还有子文追求你！」宁君突然变脸说道：「我也要
你尝尝失去心爱的人的痛苦！」&lt;br&gt;「求求你！你要我作什么都可以，我不想再失去任何人了……」我冲动地哭
着跪下来求她，如果现在唯一能给我安全感的人又离开我，这样我真的没办法继
续苟活下去……&lt;br&gt;「你是认真的吗？」宁君把我扶起来，拿面纸为我拭泪，她的语气也软化了。&lt;br&gt;「对不起，我刚刚说的是气话，美国现在是凌晨，晚一下我就帮你打电话，
好不好？好妹妹，别哭了。」&lt;br&gt;我「哇」的一声，扑到她怀里嚎啕大哭，她的胸部很柔软，有种温暖而令人
安心的香气，让我觉得好像靠在妈妈怀里. 女孩子丰富的情感有时超出我的预期，
我只能让自己顺从女性的本能，心思变得越来越柔细。我已经完全和姊姊的身体
同化，心灵层面也几乎变成了女人。每当有这种感觉时，我就有预感姊姊的意识
快要永远离开我了……&lt;br&gt;好不容易止住泪水，我抽着鼻子乖乖让宁君帮我擦脸，她看着我怜惜地说：
「哭成这样子，你男朋友一定会心疼的，而且你还要靠脸吃饭呢！你放心，我一
定会帮你。」&lt;br&gt;「我也要帮你！」我大声说道，吓了宁君一跳。&lt;br&gt;她停下动作，好奇地看着我问：「你要怎么帮我？」&lt;br&gt;「子文是因为那时留下的阴影，所以我……」我突然羞于启齿，事实上我还
没想好该怎么跟宁君说明，但是她焦急地不停追问，我只好结结巴巴地把计划说
给她听。我花了很长的时间才解释清楚，听完以后宁君也是瞠目结舌，半晌说不
出话来。&lt;br&gt;「这样不行，你太吃亏了！」宁君否决了我的提议.&lt;br&gt;「为了少青我什么都肯做，相比起来这一点也没什么. 我承认，我现在还是
很喜欢子文，所以我希望有个好女人陪他一辈子！我看到你们时就知道你们非常
相配，我一定要帮子文治好他的性功能障碍，让你们能够在一起！」我指的是昨
天偷窥的事，我和宁君的脸都红了。说也奇怪，当我们敞开心胸讨论这种话题时，
原本的疏离感一下就消失了，现在我们感觉非常亲密，就像是无话不谈的好姊妹。&lt;br&gt;「可是……如果他还是跟以前一样喜欢你的话……」宁君又忧愁起来。&lt;br&gt;我不假思索地说：「子文跟我说他现在喜欢你，如果他想脚踏两条船，那他
一点都不值得留恋，我也会更讨厌他的！宁君姊的条件绝对可以吸引许多男人，
到时候我介绍帅气男模让你随便挑！」&lt;br&gt;宁君被我俏皮的话逗笑了，我们看着彼此会心一笑，心情舒畅许多。我和她
互相拥抱打气，丰满的胸部贴在一起，虽不像男人胸膛有厚实的安全感，却有一
种温柔包容的感觉，莫非这就是所谓的母性？我细细体会这种属于女人的新感受，
今晚就是决胜期，不论对宁君或我都是关键，攸关我们未来的幸福。&lt;br&gt;我事先和子文约好，请他晚上十一点查房后来我病房，一个小时应该足够了。&lt;br&gt;做好心理建设之后，我洗了个舒服的澡，换上干净的病袍，站在窗台看着朦
胧的月光。晚风有些凉，已是秋天了，我没穿内衣，风钻进衣服缝隙，肌肤起了
一阵鸡皮疙瘩，乳尖和私处因紧张而敏感起来。没错，我打算用自己的身体治疗
子文的性障碍，只希望一切顺利。&lt;br&gt;稍早宁君跟美国通了电话，事情比我想像的顺利，宁君留美时的同学是药厂
的高级主管，听完转述的内容后，还好李勳杰他妈妈那边还没进行下一步，因此
很快就制止了整件阴谋. 药厂进行了内部调查，从饮食化验出有害的不明物质，
少青的爸爸也被转送到州立医院治疗。最重要的是少青没事，我在宁君面前又忍
不住哭了一次。&lt;br&gt;宁君十点多又来到我的病房，她也洗过澡了。身上散发出淡雅好闻的香气。&lt;br&gt;由于我事先要求过，所以她外头虽穿着白长袍，下面却跟我一样没穿衣服。
我要宁君先到角落的隔屏后，等一下她就可以躲在里面偷看。&lt;br&gt;此刻我非常紧张，安静的病房内似乎只有我急促的心跳声。我是满喜欢子文
的，对他也有过性幻想，如果他是少青就好了。月光从病房的落地窗洒进房中，
营造出自然浪漫的气氛，等一下要诱惑少青以外的男人，我只能靠本能尽量发挥
演技了。&lt;br&gt;子文很准时，他走进来时我开始有点发抖，本想迎上前去，可是敏感的乳尖
跟衣服摩擦太过刺激，我只好坐回床上。子文拘谨地走过来坐在我身边，中间隔
了一段距离，我猜他后悔那天跟我说太多，不过还好他爱的不再是姊姊，否则我
反而会很困扰.&lt;br&gt;场面有些尴尬，宁君又在角落不小心弄出一点声音，我赶紧假装咳嗽，还好
子文没注意，只是关心地问道：「倩宜，你感冒了吗？」&lt;br&gt;「没有啦，我只是不小心呛到，谁叫屋里</content></item></essay>