<essay><item><title>豪乳家族1-20(23)</title><author>床上伴侣</author><content>好奇的表情。而董采莲则是在一边沙发上戏谑的看着自己，唐怡正好端着茶水进来。&lt;br&gt;「没什么。」&lt;br&gt;方逸雅微笑道：「枫儿，今天你怎么又逃课了。」方逸雅的语气还是那么的温柔，这让李云枫很是享受。&lt;br&gt;笑嘻嘻的来到母亲身边，将母亲搂了起来，自己坐在了椅子上，让母亲坐在了自己的腿上。大手将母亲的小说握在手里把玩起来。&lt;br&gt;「不想去，就没有去了，本来是想给妈妈一个惊喜的，不过看来还是不行，怡姐都将我的行踪告诉你了。」说完还哀怨的看了眼正在给他上茶的唐怡。&lt;br&gt;「呦呦，你们母子的感情可真好啊，我这个客人完全的被忘记了呢。」董采莲的声音还是那么的戏谑，看向两人的眼神中很是诡异，不过深处的羨慕却被方逸雅捕捉到了。&lt;br&gt;「那是，我的儿子可是我一生的骄傲，怎么样，是不是很羨慕，我可以分一半给你哦。」方逸雅语气平淡，但是充满了诱惑。&lt;br&gt;「哼哼，我才不羨慕呢，你家小子就是个色狼，今天碰到他，就一直盯着我的胸看。」董采莲很是不屑的说道，内心里却是有点动心了，她可是直到的，方逸雅既然将她和儿子的事告诉自己，就说明李云枫那里确实很强大，不然不会告诉她，对于一个守寡了很多年的女人来说，她是很需要男人的，所以对于方逸雅的事她本来是不相信的，不过还是过来看看，而李云枫和方逸雅的表现都表明了两人确实有了很亲密的关系，对于李云枫她也开始变的期待了。&lt;br&gt;「呵呵，是吗，枫儿那里可是很厉害的，每次我都很爽呢。」方逸雅温柔的脸上此时却很是妩媚，抓住李云枫的手放在了自己的豪乳上，让李云枫玩弄自己的丰满。&lt;br&gt;而李云枫也不是笨蛋，在电梯里他就想到了很多，董采莲这个女人自己是不知道的，她是母亲的朋友，那么那种一直望着自己的诡异表情之有可能是知道了自己家里的事才会流露出来的，所以他觉得董采莲应该是从母亲那里知道了自己家的事，那么母亲和她的关系一定不一般，也就是说，她也是个淫妇，所以他才直接将母亲拥抱在怀里坐在了那里，观察了下董采莲的表情，他知道自己猜对了，然后母亲和她的对话，他知道了，今天这个美妇就要在自己胯下呻吟了，想到这里，肉棒硬了起来。&lt;br&gt;方逸雅一边享受着儿子的揉弄，一边说道「采莲，我知道你还不信，不过一会儿你就会相信了。」方逸雅说完，就跪在了李云枫的脚边，来开了裤子的拉鍊，将李云枫的巨大释放了出来。&lt;br&gt;董采莲立刻被她的动作吸引了，脸上带着奇异的表情来到了两人身边，看着方逸雅将李云枫的肉棒释放了出来，嘴里顿时发出了一声惊呼，「好大。」李云枫听到后很是得意，靠在椅子上等待着母亲的服侍。方逸雅看了一下董采莲，微笑着将肉棒含入了嘴中。&lt;br&gt;而唐怡也是来到了另一边，看着李云枫的巨大被方逸雅吞入了口中，眼神里也起了波澜，冷豔的脸上也柔和了一些。&lt;br&gt;「呜呜……啧啧……啊呜……嗯。啾啾……呜呜……」办公室里除了口交的声音，就没有声音了。李云枫大手伸入了母亲的ＯＬ制服里面，将白色衬衫的衣扣解开，丰满的豪乳露出了一半，大手全部伸了进去，将那对丰满握在手中把玩。&lt;br&gt;方逸雅努力的吸允着李云枫的肉棒，小手按在李云枫的腿上，嘴巴将肉棒包裹住，正在进行深喉。董采莲靠在办公桌上，一只手已经不自主的摸到了自己的豪乳上，眼睛盯着那根巨大的肉棒，不知道在想什么。唐怡到还是那么的淡定站在那里，不过那关注的眼神和微红的脸都说明她心里的不平静。&lt;br&gt;第17章美妇的臣服
方逸雅替李云枫口交了一会儿，就感到肉棒开始变粗大了，知道李云枫要射了，对着唐怡摆了摆手，示意她过来，然后又看向了董采莲，向她示意之后，就快速的吞吐起了肉棒。&lt;br&gt;唐怡立刻跪在了李云枫的脚边，对于方逸雅的要求她是不会拒绝的，而董采莲还在犹豫，没有过来，但是手已经深入了胯下，在那里快速的抽插起来。&lt;br&gt;看着自己胯下母亲和唐怡的脸，李云枫射了，巨大的肉棒全部插入了母亲的嘴里，在喉咙深处爆发了，大手按在母亲的头上，让母亲吞食自己的精液，另一只手来到了唐怡的身上，先是摸了摸她的脸，发现她没有放对，就将手指插入了她的嘴里。&lt;br&gt;唐怡看了眼李云枫，眼神中有一丝慾火，毕竟身体被调教过，虽然心还是那么的冰冷，但是对于男人的玩弄，肉体还是有了反应，主动的含住了手指舔弄起来，让李云枫也放心了，母亲告诉过他唐怡的情况，所以他表现的很小心。&lt;br&gt;方逸雅感到嘴里的精液已经装不下了，于是将肉棒吐了出来，巨大的肉棒还在射精，浓浓的精液顿时射在了方逸雅的脸上，旁边在舔弄李云枫手指的唐怡眼神变的更加的妩媚了，看了方逸雅一眼，就将肉棒含入了嘴中，顿时感到大量的精液射在了自己的口腔里，让她无比的怀念这种感觉。&lt;br&gt;唐怡的动作让李云枫和方逸雅都很开心，方逸雅站了起来，来到了董采莲的身边，搂住了她的细腰，嘴唇贴在了她的嘴唇上，将嘴里面自己亲生儿子的精液渡入了董采莲的嘴里。&lt;br&gt;董采莲没有一点抗拒，感受着好友舌头上送过来的精液，她贪婪的舔食着，好久没有品嚐过精液的小嘴此时无比灵活的让香舌和方逸雅的舌头纠缠在一起，上面的精液被她很快就舔食了干净。&lt;br&gt;唐怡努力的吞咽着嘴里的精液，李云枫的精液数量让她震惊的同时，也无比的喜悦，她知道自己已经离不开李云枫了，她那颗冰冷的心开始破裂了，在被李云枫的父亲开苞后就一直被他玩弄，心已经松动了，不过可惜李云枫的父亲过世了，让她的心再次尘封，当方逸雅幸福的将李云枫的事告诉她的时候，她也有点心动，不过却也不是太在意，毕竟她不了解李云枫。而在看到李云枫那比他父亲还要巨大的肉棒的时候，她的呼吸急促了些，在那根巨大在她的嘴里射入大量的精液的时候，她知道，她已经离不开这根肉棒了，淫荡的肉体和冰冷的心灵都开始被征服了。&lt;br&gt;「呜呜……啊呜……呜呜呜……咕哝咕哝……」唐怡主动的吞咽起了肉棒，在肉棒停止射精时，她将嘴里的精液全部吞了下去，看向李云枫的眼神变的很是柔和，香舌在肉棒上舔弄起来，将上面的精液舔的干干净净。当李云的手抚摸着她的脸的时候，她将白色衬衣的钮扣解开，拿起李云枫的大手塞入了衣服里面，让他玩弄自己的丰满，这是她臣服的表现。&lt;br&gt;李云枫收到了她的想法，大手用力的玩弄着她的豪乳，这是对她的肯定，肉棒也主动的挺动了起来，两人的默契落在了董采莲的眼里，她也想要了。&lt;br&gt;「怎么样，枫儿的精液好吃吧，主人的精液可没有枫儿的厉害，来吧，加入我们吧，枫儿一定会很喜欢你的，用你的肉体让枫儿愉悦，让自己堕落吧。」方逸雅紧紧的搂着董采莲，嘴唇贴在她的耳边轻声道。&lt;br&gt;董采莲知道自己心动了，这么多年，自己的肉体就没有被其他的男人玩弄过，但是被调教过的淫乱肉体却是很期待男人的玩弄，看到李云枫那里的粗大，感受着李云枫精液的味道，她的蜜穴里已经流出了大量的蜜汁。今天过来，本来是没有报任何期望的，所以心情很是平静，根本不相信方逸雅会再次臣服于男人的胯下，可是眼前的一切让她的内心充满了震惊于喜悦。&lt;br&gt;「知道吗？我的几个女儿和我一样哦，都是枫儿的性奴，就在前几天，枫儿将我的几个女儿一一开苞了，都是当着我的面玩弄的，想想，自己的女儿被男人当着自己的面玩弄，是多么的刺激。」董采莲想到自己的女儿方楚楚，她好像有男友了，要是李云枫要玩弄女儿，她该怎么办，心里立刻给了她一个无比震惊的答案，她董采莲会帮着李云枫玩弄自己的女儿，她笑了，内心的答案表明了她的本性，自己就是个淫妇，被男人玩弄是自己的天职，将女儿送给自己的主人，更是最明智的决定。&lt;br&gt;「逸雅，我现在好羨慕你，居然生了这么个好儿子，主人的性奴那么多，生下的都是女儿，只有你替主人生了个儿子，还是那么的优秀，老天真是偏爱你啊。」董采莲的声音里充满了平静，妩媚的脸上此时带着柔和的微笑。&lt;br&gt;「那么我的好友，我可以成为你儿子的性奴吗？他的肉棒深深的吸引了我，我已经忍不住了，我想要被他蹂躏，被他玩弄，做他的淫奴。 」董采莲此时的脸上是那么的圣神，可是话语里却是那么的淫秽，让方逸雅的蜜穴里的蜜汁流的更加的多了。&lt;br&gt;「采莲，我无法替他做决定，因为我也是他的性奴之一，所以要成为枫儿的性奴，就靠你自己了，去吧，跪在他的面前，祈求他来玩弄你，你的美貌将会深深的吸引她的，我想，很快我们又可以一起生活在一起了。」方逸雅小嘻嘻的说完后，来到了李云枫的身边，看着跪在儿子脚边替儿子口交的唐怡，她知道今天很成功，儿子已经成功的收服了两个美妇，虽然儿子什么都没有做，但接下来的淫乱将会让这两个女人彻地的臣服。&lt;br&gt;唐怡此时的脸上已经没有冰冷了，变的无比的柔和，双手握住肉棒，香舌开心的舔弄着肉棒的龟头，感受着豪乳正在被李云枫玩弄，心里感到很是安心，有个主人玩弄自己，她才有归属感。&lt;br&gt;「云枫，阿姨是个荡妇，天生就是要被男人玩弄的，阿姨的肉体已经好久没有被男人玩弄了，你愿意让阿姨做你的性奴吗？以后天天玩弄阿姨，让阿姨变的更加的淫荡。」董采莲跪在了李云枫的脚边，用自己的豪乳摩擦着李云枫的大腿，眼睛里充满了妩媚与慾望。&lt;br&gt;「呵呵，采莲阿姨，我记得你有一个美丽的女儿吧。」李云枫将手从唐怡的豪乳里抽出一只，隔着董采莲粉红色的旗袍，握住了她的一只豪乳，感受着豪乳的柔软，李云枫知道了，董采莲没有戴胸罩，应该就戴了个乳贴。&lt;br&gt;对于李云枫的话，董采莲很是淫荡的笑了：「我的女儿会和我一样，成为主人的性奴的，我们母女俩会一起服侍我们的主人，让主人享受母女花的快感。」「哈哈，说的好，不过方楚楚好像有男友了吧，再说，方楚楚应该是父亲的女儿，那么就是我的姐姐，虽然没有相认，但终归是有血缘关系的啊。」李云枫表现的很是正义，肉棒在唐怡的嘴里快速的抽插着，他又要射了，两手分别玩弄着两女的豪乳，让他无比的享受。&lt;br&gt;「呵呵，让我可爱的女儿一边被主人玩弄，一边和她的男友打电话会不会让主人感到更加的愉快呢，至于楚楚却是是你的姐姐，玩弄自己的姐姐不爽吗，我可是刚刚才看到一位母亲在给自己的亲生儿子口交呢。」董采莲将李云枫的手拿了起来，用妩媚的眼神望着他，将一根手指含入了嘴中，灵活的香舌舔弄起了李云枫的手指。&lt;br&gt;「不错，果然是个淫妇，我最喜欢的就是淫妇了，哈哈，那么采莲阿姨，现在你就是我的性奴咯。」李云枫说完，就将已经快要射精的肉棒插入了董采莲的嘴里，看着董采莲妩媚的吞吐起了自己的肉棒，李云枫心里很是舒畅，肉棒插了一会儿就开始射精了。&lt;br&gt;董采莲在肉棒插入嘴里后，更加的喜欢了，努力的舔吸着肉棒，不一会儿感到肉棒变的粗大，知道李云枫要射精了，立刻将肉棒全部吞入口中。大量的精液在喉咙深处爆发了，让董采莲的心里充满了喜悦，这才是她想要的肉棒。精液的量让董采莲不得不将肉棒吐了出来，嘴里面还在吞咽着精液，看着肉棒对着她的脸不断的射着浓浓的精液，愉悦的闭上了眼睛，回味着被颜射的快感，真是好久没有这种体验了。&lt;br&gt;李云枫握着肉棒对着董采莲射了一会儿，然后就将肉棒对准了唐怡，浓浓的精液射在了唐怡的脸上，让她的脸上有了笑容，张开可爱的小嘴，迎接着李云枫的精液。方逸雅也跪在了李云枫的脚边，当李云枫停止射精时，三女的脸上和嘴里都充满了精液，互相望了下，都看到对方眼里的满足，然后三根可爱的想射精纠缠在了一起，互相舔弄着对方嘴里的精液，如此淫秽的场面让李云枫很是喜欢，巨大的肉棒插入了三根香舌之间，感受着她们香舌的柔软。&lt;br&gt;「不行了，你们三个淫妇，舔的我爽死了。」&lt;br&gt;李云枫的大手在三人的豪乳上到处的玩弄着，肉棒被三人舔弄的无比的舒爽。拉起唐怡，将她按在办公桌上，抚摸着她的肥臀，淫笑道：「先来让怡姐姐舒服，我可是想要玩美女祕书很久了呢。」李云枫淫荡的笑着，将唐怡的短裙拉起，黑色的蕾丝小内裤已经湿掉了。&lt;br&gt;没有将内裤脱下来，播到一边后，肉棒对准蜜穴就插了进入。&lt;br&gt;巨大的肉棒一下子就插入了大半，让唐怡大声的惨叫起来，她那里很久没有肉棒插入了，虽然经常和方逸雅玩女女，但是被李云枫的粗大一次性插入，还是有点受不了。&lt;br&gt;看着身下一身ＯＬ制服的美女祕书被自己干的惨叫，李云枫很是得意，大手抚摸着唐怡的屁股，开始缓慢的抽插起来，随着唐怡的呻吟声响起，李云枫大力的干了起来。大手搂着唐怡的肥臀，臀部快速的挺动着，肉棒在蜜穴里快速的进出着，带出了大量的蜜汁。&lt;br&gt;董采莲将嘴里的精液头吃完后，主动的靠在了李云枫的身上，将自己丰满的身子紧紧的贴在李云枫怀里，</content></item></essay>