<essay><item><title>妈妈淫乱的一天(5)</title><author>床上伴侣</author><content>的双腿抬起来，将阴茎插入妈妈阴道内，跟妈妈奸淫起来，妈妈那双美腿在他手臂上晃动，好性感！&lt;br&gt;但警员初玩女体，一下就射精了；再换警员，妈妈用手肘撑桌子，警员一上来就抱住妈妈很温柔的亲吻妈妈的脸，然后很温柔的热吻妈妈，用温柔的语气问妈妈：「被那么多男人骑，会不会痛？」妈妈娇滴滴的说：『不会！&lt;br&gt;』接着他温柔地往下亲吻、抚摸妈妈的胸部，吸吮妈妈的乳房，妈妈舒服的闭上眼享受一切，妈妈嘴角微笑地淫呻着：『啊..啊..天啊..啊..』然后他慢慢地掀起妈妈的黑短裙，露出妈妈白色透明蕾丝内裤及蓝色丝裤袜被褪至裆部的下身，警员对我说：「你妈妈好性感！」然后对妈妈说：「妳是个美丽的女人！」他亲吻妈妈的阴部，并把玩妈妈的阴唇及阴毛，妈妈淫叫着：『啊..啊..讨厌..啊..』&lt;br&gt;接着他起身抬起妈妈那双美腿放在肩上，将阴茎插入妈妈阴道内，慢慢地奸干妈妈的生殖器，妈兴奋的脸又红起来，并随着他的奸干自己的动作淫叫着：『啊..噢～啊..啊..』但后面人再催，警员只好加快速度，他一边奸干妈妈一边亲吻妈妈穿着丝袜的小腿，他快射精了，他抱着妈妈的腰，妈妈那双美腿滑到他臂上，妈妈那双美腿在他手臂上晃动，妈妈淫叫着：『噢..噢..噢..噢.. 噢..』终于他射精了；妈妈躺下去，另一警员压在妈妈身上亲吻妈妈，双手抚摸妈妈胸部，接着一手一边掀起妈妈的裙子一边抚摸妈妈的大腿，手从妈妈大腿往上摸，妈妈的裙子掀了起来，接着他一个劲地往妈妈的阴部猛摸，妈妈淫叫一声：『噢～』然后他吸吮妈妈的乳房，一手抚摸妈妈的下体，一手抚摸妈妈的乳房，再来他蹲下亲吻妈妈的阴部，双手抚摸妈妈的双腿，然后抬起妈妈的一腿放在肩上，将阴茎插入妈妈的阴道内，一边奸干妈妈一边抚摸妈妈穿着丝裤袜的美腿，接着再将妈妈的另一美腿抬起放在肩上，把妈妈双腿抱紧，用力奸干妈妈的阴部，妈妈淫叫着：『喔～..喔～..喔～..喔～..』后面又再催，他则加快速度，他双手扶着妈妈的肩膀，妈妈那双美腿靠在他肩上，他用力的奸干妈妈，妈妈身体前后摇动，妈妈那双美腿滑下跨在他手臂上，他双手抚摸妈妈的乳房，他忍不住了，他射精了，但他还要，他双手抱着妈妈的腰，用力奸干妈妈，妈妈那双美腿在他臂上摇晃，很性感！&lt;br&gt;很快他又第二次射精；又一警员上前压在妈妈身上亲吻妈妈，并将妈妈上衣及白色奶罩脱下至妈妈手肘，露出妈妈迷人的香肩，他亲吻妈妈的香肩，双手抚摸妈妈的乳房，接着吸吮妈妈的双乳，妈妈淫叫着：『啊..啊..啊..』&lt;br&gt;然后往下亲吻妈妈的身体，接着抚摸妈妈穿着丝裤袜的小腿，往上抚摸妈妈的大腿，并欣赏妈妈的裙内春光，接着掀起妈妈的黑短裙，亲吻妈妈的阴部，双手在妈妈的双乳上揉摸，妈妈淫叫着：『啊..啊 ..啊..啊..』&lt;br&gt;然后将妈妈翻身，抚摸妈妈的臀部，并亲吻妈妈的下体，他忍不住了，将阴茎从妈妈后方插入妈妈的阴道内，妈妈淫叫着：『喔..喔～喔..喔..』他奸干妈妈几下后，将妈妈翻侧身，从妈妈侧身淫干妈妈，接着再将妈妈翻正，将阴茎插入妈妈阴道内，继续奸淫妈妈，他双手抚摸妈妈的乳房，妈妈的身体被干的上下震动，最后他射精了；另一警员在旁欣赏妈妈被奸淫的样子好久了，已忍不住的一上前就抬起妈妈穿着丝裤袜的双腿并将阴茎插入妈妈的阴道内，妈妈淫叫着：『喔..喔～喔..』然后将妈妈抱起来，妈双腿环在他大腿上，他站着奸淫妈妈，妈妈美丽的肉体在那警员身上上下摇晃，双乳上下跳动，那警员坐在椅子上，将妈妈穿着蓝色丝裤袜的双腿跨在他肩上，他抱紧妈妈奸淫着，亲吻妈妈的脸颊及脖子，他用力奸淫着妈妈，接着妈妈扶着他的腿，他抱着妈妈的腰，将妈妈的身体上下推送着，并吸着妈妈的乳房，一会儿，妈妈那双美腿滑到他臂上晃动，妈妈淫叫着：『啊..啊..啊..』后来他放下妈妈双腿，抱紧妈妈，双手在妈妈背部抚摸，脸栽在妈妈双乳间并吸吮妈妈的乳房，且将妈妈的身体上下摇动奸淫着，然后将妈妈抱起放在椅子上，把妈妈穿着丝裤袜的双腿放在肩上，他扶着妈妈的腰奸淫妈妈，他用力的淫干着妈妈，妈妈兴奋的淫叫着：『喔..喔～喔..喔..』&lt;br&gt;然后抬着妈妈那双美腿淫干妈妈，他快不行了，越干越快，他把妈妈的双腿放在腿上，双手扶着妈妈的肩，妈妈那双穿着丝裤袜的美腿在他腿上随着他淫干自已的动作上下摇动着，那警员越干越用力，终于他射精了；另一警员要妈妈穿好衣服，把妈妈抱到墙边亲吻、抚摸妈妈的身体，他解开妈妈上衣扣子，拨开妈妈的衣服，露出妈妈性感白色胸罩，抚摸一下妈妈的双乳，再解开妈妈的乳罩，露出妈妈迷人的双乳，他抚摸妈妈的双乳，然后吸吮妈妈的乳房，双手伸进妈妈的裙子内抚摸妈妈的双腿、臀部、阴部，妈妈淫叫着：『啊..啊..啊..』&lt;br&gt;然后整个人伸进妈妈裙内亲吻、抚摸妈妈穿着蓝色丝裤袜的双腿、臀部、阴部，接着脱下妈妈的丝裤袜及白色内裤到裆部，然后起身掀起妈妈的黑短裙并将阴茎插入妈妈的生殖器内，妈妈淫叫着：『啊.. 啊～』&lt;br&gt;他奸淫着妈妈，再来抬起妈妈的一条腿淫干妈妈，然后再把妈妈的腿放在他腿上，他亲吻妈妈，双手在妈妈胸部抚摸妈妈的乳房，再来将阴茎拔出，抬起妈妈的双腿，再将阴茎插入妈妈的阴道内，在墙边奸淫妈妈，妈妈的身体在墙上上下摇动，然后他抱着妈妈回到桌边并脱下妈妈的黑短裙，他拥吻妈妈，双手抚摸妈妈的下体及臀部，然后要妈妈转身扶着桌子，他抚摸一下妈妈的臀部，接着将阴茎插入妈妈的生殖器内，他用力淫干妈妈，妈妈淫叫着：『喔..喔..喔..』他抬起妈妈的一腿放在桌上，继续奸淫妈妈，他越干越快，他射精了；又一警员上来，把妈妈抱上桌子，压在妈妈身上亲吻妈妈，双手将妈妈双手摊开，接着抚摸妈妈的双乳、吸吮妈妈的乳房，然后一手往下抚摸妈妈的阴部，我一直在旁观看早已受不了，我上前抚摸妈妈穿着蓝色丝裤袜的一条腿，然后脱掉妈妈的黑色高跟鞋，我亲吻、抚摸妈妈穿着丝袜的脚，亲到妈妈穿着丝袜的脚底并闻一闻妈妈的脚香，那警员抚摸、亲吻妈妈的阴部，妈妈淫叫着：『喔..喔..喔～喔..』&lt;br&gt;他忍不住了，将阴茎插入妈妈阴道内，妈妈淫叫着：『啊..啊～啊..啊..』&lt;br&gt;警员淫干妈妈，妈妈的身体上下摇晃，他双手抓捏妈妈的双乳，我在旁抚摸妈妈穿着丝袜的脚，警员越干越快，最后他射精了；另一警员上来拥吻妈妈，然后吸吮妈妈的乳房，双手抚摸妈妈的双乳，一直抚摸妈妈乳房许久后，抬起妈妈穿着蓝色丝裤袜的双腿到妈妈胸前，亲吻妈妈的阴部，妈妈淫叫着：『啊..啊..啊～啊..』接着他将阴茎插入妈妈的生殖器内，他猛干妈妈的阴部，妈妈经多人奸淫，高潮渐渐来了，警员抬起妈妈穿着丝裤袜的美腿放在肩上，继续奸淫妈妈，警员干的很猛，妈妈淫叫着：『啊..啊..啊～啊～啊..啊..』&lt;br&gt;妈妈的美腿滑到警员手臂上，妈妈双腿在警员臂上抖动着，妈妈的双乳也上下晃动，警员脱掉妈妈的上衣，妈妈身上只穿着白色半透明蕾丝性感胸罩、内裤及蓝色性感丝裤袜，后来他身体压在妈妈身上奸淫妈妈，然后他扶起妈妈，两人跪坐着，他双手环绕妈妈穿着丝袜的双腿抱着妈妈奸淫，妈妈淫叫着：『啊..啊..啊～啊～啊..啊..』&lt;br&gt;接着他放下妈妈的双腿扶着妈妈的臀部奸淫妈妈，妈妈又开始流汗，然后他放下妈妈身体并压在妈妈身上奸淫，妈妈满脸通红、春情荡漾，我在旁抚摸妈妈穿着丝裤袜的腿，然后他要妈妈转身，他从妈妈后方奸淫妈妈，双手握着妈妈的双乳，他奸淫妈妈一会儿，要妈妈采狗爬式，他继续从妈妈身后奸淫妈妈，后来他要妈妈背对他坐在他腿上，他双手抚摸妈妈的乳房，接着脱下妈妈的胸罩奸淫妈妈，妈妈高潮快来了，身体往前倾双手扶着桌子，警员看妈妈快高潮了，猛烈的奸淫妈妈，最后妈妈终于受不了达到高潮了，妈妈淫叫着：『喔..喔～喔～喔～喔～喔..喔..喔～喔～』警员也射精了；我担心妈妈的丝裤袜会弄脏，便将妈妈的蓝色丝袜脱下来，顺便也把妈妈的白色性感内裤脱下来，妈妈全身一丝不挂的躺在桌上等着另一警员上来奸淫；警员上来就把衣服脱光，压在妈妈身上，亲吻妈妈，双手抚摸妈妈的乳房，往下亲吻，接着吸吮妈妈的双乳，一手往下抚摸妈妈的阴部，妈妈因让数个男人奸淫，阴部已经很溼了，接着警员往下亲吻妈妈的阴部，双手抚摸妈妈的乳房，当妈妈快达高潮了就停止休息，接着他把阴茎狠狠的插入妈妈的阴道内，妈妈霎时淫叫着：『哦！&lt;br&gt;哦..哦～』他抱着妈妈用力淫干妈妈的肉体，妈妈淫叫着：『哦..哦..哦..哦..哦..』然后将妈妈翻侧身，抬起妈妈一腿，由妈妈侧身淫干妈妈，干了些许，再将妈妈翻身，由妈妈后方奸淫妈妈，双手搓揉妈妈的双乳，他很用力的淫干妈妈，妈妈淫叫着：『哦..哦..哦..哦..哦..』，然后抬高妈妈的臀部，继续用力淫干妈妈，妈妈满脸通红，妈妈达到高潮了，妈妈淫叫着：『喔..喔～喔～喔～喔～喔..喔..喔～喔～』，但警员还未，将妈妈翻身，抬起妈妈的双腿到肩上，将阴茎用力插进妈妈阴道内，然后一边亲吻、抚摸妈妈那双美腿，一边淫干妈妈，不久，他射精了；终于所有警员都奸淫过妈妈了，妈妈在一个半小时内跟十五个男人性交，妈妈让他们奸淫，也达到数次高潮；侦察室只剩我和妈妈，妈妈双腿张开躺在桌上，待妈妈从 浴室清洗出来，我们才离开警局。&lt;br&gt;我和妈妈到表姐家，坐了几分钟，表姐出去，表姐夫要帮妈妈照相，妈妈坐在椅上，一时没注意，裙摆和双腿之间没用手挡住，被表姐夫看到妈妈的裙内春光，白色性感内裤、蓝色性感丝裤袜，好美！&lt;br&gt;表姐夫忍不住的掀起妈妈的裙子，将妈妈压在沙发上，妈妈反抗说：『不要脸！&lt;br&gt;走开..色狼..不要..』在妈妈反抗中，表姐夫解开了妈妈上衣三个扭扣，露出妈妈性感的白色乳罩，他兴奋的亲吻妈妈的双乳，然后抱起妈妈穿着蓝色丝裤袜的双腿，表姐夫亲吻、抚摸妈妈的双腿，然后张开妈妈的双腿，一脸栽进妈妈的下体，亲吻、抚弄妈妈的阴部，妈妈一直反抗着，接着表姐夫将妈妈翻身，掀起妈妈的短裙，露出妈穿着蓝色丝裤袜及白色透明肉裤的性感臀部，他抚摸妈妈的臀部，然后将妈妈的丝裤袜及肉裤褪至裆部，拿卧枕垫高妈妈的臀部，将阴茎插入妈妈的阴道内，妈妈淫叫着：『啊！&lt;br&gt;啊～』表姐夫强奸妈妈，他双手掀起妈妈的白色透明胸罩，露出妈妈雪白的乳房，他双手抚摸妈妈的双乳，妈妈双眼紧闭淫叫着：『啊..啊..啊..啊..啊..』表姐夫一手往下抚摸妈妈的大腿，接着抬起妈妈穿着丝袜的小腿抚摸，然后压在妈妈身上，双手抚摸着妈妈的双乳，他用力的强奸妈妈，不久，他射精了；表姐夫躺在妈妈身上休息，而我拿着表姐的丝裤袜把玩，表姐夫起身欣赏妈妈被强暴后的样子，妈妈躺在沙发上，一腿斜弯曲着，那样子好性感！&lt;br&gt;表姐夫将妈妈的衣服穿好，压在妈妈身上，亲吻妈妈，一手抚摸妈妈的乳房，另一手掀起妈妈的短裙抚摸妈妈的大腿，接着抚摸妈妈的阴部，然后再抬起妈妈的双腿亲吻、抚摸，再来亲吻、抚弄妈妈的阴部，然后起身解开妈妈上衣三个钮扣，很技巧的脱下妈妈的白色性感奶罩，露出妈妈迷人的双乳，他抚摸妈妈的双乳，好柔嫩的样子！&lt;br&gt;接着吸吮妈妈的乳房，然后他抚摸妈妈的身体，往下抚摸到妈妈穿着丝裤袜的双腿，他抬起妈妈美丽的双腿抚摸、亲吻，由小腿到大腿，接着抚摸到妈妈的阴部、臀部，妈妈淫叫着：『啊..啊..啊..』然后摸到妈妈的双乳，表姐夫吸吮妈妈的乳房，一手往下抚摸妈妈的下体，接着手伸进妈妈的丝裤袜内抚摸妈妈的阴部，然后再伸进妈妈的性感蕾丝内裤里抚摸妈妈的阴部并玩弄阴唇，妈妈一直淫叫着：『啊..啊..啊！&lt;br&gt;啊..』表姐夫起身将妈妈的丝裤袜及内裤脱至妈妈的大腿，然后抬起妈妈的双腿亲吻妈妈的阴部，并用舌头玩弄妈妈的阴部，玩弄一会儿，表姐夫放下妈妈的双腿，双手环绕妈妈的双腿，抚摸妈妈的双乳，且吸吮妈妈的阴部，妈妈淫叫着：『啊～啊..啊..哦..』接着表姐夫脱下妈妈的短裙，抬起妈妈那穿着丝裤袜的双腿，将阴茎用力插入妈妈的阴道，妈妈淫叫着：『啊！&lt;br&gt;啊～啊..啊 ..哦～啊..啊..』表姐夫又强奸了妈妈，他身体压下，双手撑着沙发，妈妈的双腿跨在表姐夫双臂上摇晃着，表姐夫放下妈妈的双腿，用手肘撑着，他一直奸淫着妈妈，后来起身手扶着妈妈的腰继续淫干妈妈，然后抬起妈妈的双腿放在肩上奸淫妈妈，接着拉起妈妈抱着奸淫，妈妈的双腿从表姐夫肩上滑到手臂上，然后他脱下妈妈的上衣，放下妈妈的双腿，抱着淫干妈妈，一边淫干妈妈一边亲吻妈妈并抚摸妈妈的乳房，也吸吮妈妈的乳房，后来，他要妈妈采狗爬式，表姐夫从妈妈后方奸淫妈妈，双手抚摸妈妈的双乳，妈妈一直淫叫着：『啊..啊..啊..啊..』后来他跪坐着，妈妈跨坐着，他淫干着妈妈，妈妈的双乳上下跳动，干了一会儿，他将妈妈翻身，脱下妈妈一脚的丝袜，然后抬起妈妈的双腿放在肩上，继续用力的奸淫妈妈，妈妈的丝袜随着腿的晃动在妈妈腿上晃着，表姐夫快受不了，压在妈妈身上，表姐夫用力淫干着妈妈，越干越快，妈妈的肉体被表姐夫淫干的震动很大，终于，表姐夫射精了，休息一下表姐夫就去清洗，我帮妈妈清洗身体，并帮妈妈穿好衣 服，然后拿了一些表姐的丝裤袜和性感蕾丝内裤、胸罩后，离开表姐家。&lt;br&gt;我跟妈妈坐在计程车上准备回家，我一直看着妈妈穿着蓝色丝裤袜的双腿，忍不住的一手抚摸妈妈的大腿，接着往下抚摸妈妈的小腿，然后在往上抚摸到妈妈的阴部，干脆把妈妈穿着丝裤袜的双腿放在我腿上，我脱下妈妈的高跟鞋，在车上大肆抚摸妈妈的双腿，且不时的往上抚摸妈妈的阴部并伸进妈妈的丝裤袜里或内裤里抚摸妈妈的阴部，有时也抚摸一下妈妈的乳房；到家楼下，一进门我就掀起妈妈的黑短裙，露出妈妈穿着丝裤袜的诱人双腿，我一边走一边抚摸妈妈的双腿及下体，一进电梯我就钻进妈妈的裙内抚摸妈妈的臀部、阴部、双腿，到家后妈说要去药房拿药，妈到了药房，老板请妈喝饮料，妈喝了后开始头昏，老板上前拥吻妈妈，妈反抗：『不要..』&lt;br&gt;老板将妈妈靠着玻璃柜抚摸妈妈的乳房，接着解开妈妈上衣钮扣，一把拉开妈妈的上衣，露出妈妈穿着白色性感胸罩的双乳，老板抚摸妈妈穿着胸罩的双乳，然后技巧的脱下妈妈的脱罩，露出妈妈迷入的双乳，老板兴奋的抚摸、吸吮妈妈的乳房，妈妈无力的反抗，接着老板抚摸妈妈的双腿，他双手掀起妈妈的短裙并伸进妈妈的短裙内抚摸妈妈的臀部、阴部，再把妈妈双腿张开跨在他腿上，老板吸吮妈妈的乳房，双手抚摸妈妈的下体、双腿，妈无力的反抗着：『不要..啊..啊.. 不要..求求你..啊..』妈挣脱老板要离开，老板从妈后方抱住妈，然后掀起妈妈的短裙，双手抚摸妈妈的阴部，然后又伸进妈妈的丝裤袜里抚摸妈妈的阴部，将妈靠在玻璃柜上往里面拉，接着手又伸进妈妈的内裤里抚摸妈妈的阴部，妈妈淫叫着：『啊..啊..』&lt;br&gt;然后掀起妈的短裙抚摸妈妈的双腿，用脸抚弄妈妈的臀部并亲吻妈妈的阴部，然后将妈翻身，抬起妈的双腿放在肩上亲吻妈妈的阴部，他忍不住了，将妈妈转身，脱下妈妈的丝裤袜到大腿，抚摸一下妈妈的阴部，再把妈妈的内裤脱至大腿，双手抚摸妈妈的臀部，嘴亲吻妈妈的阴部，一会儿，从妈后方将阴茎插入妈妈的阴道内，妈妈呻吟着：『啊！&lt;br&gt;啊～』老板双手抚抓妈妈的双乳，下身猛干妈妈的阴部，老板强奸妈妈，妈妈又被强奸；老板兴奋的一直强暴妈妈，妈妈的身体被老板强奸的前后震摇着，妈妈呻吟着：『不要..啊..啊..哦.. 求求你..啊..不要..啊..啊..』五分钟后，老板射精了，压在妈妈背上休息，又滑下来，双手抱着妈妈穿着丝袜的双腿，脸贴着妈妈性感的臀部，妈穿好内裤及丝裤袜要离开，老板性欲又来，抱起妈妈放在矮木桌上，掀起妈妈的短裙，脱下妈妈的内裤及丝袜至大腿，抬起妈妈穿着丝袜的双腿，将阴茎用力插进妈妈的阴道内，妈妈呻吟着：『啊！&lt;br&gt;啊..不要』老板兴奋的再强奸妈妈，老板一直将妈妈穿着丝袜的双腿放在肩上，但强奸动作太快，妈的腿时滑下老板臂上晃动，一会儿，老板终于射精了，再起不来了，压在妈妈身上休息， 老板娘回来，斥责老板，并将妈妈下体清洗干净后，由旁人送妈妈回家。&lt;br&gt;在门口旁人说妈妈被药房老板强暴了，我一把抱住妈妈，顺手抚摸了妈妈的臀部一下，旁人诉说情况，我右手假装扶妈妈，其实是躲开旁人视线伸到妈妈胸前抚摸妈妈的乳房，好软！&lt;br&gt;楼下有声音旁人去看，我趁机解开妈胸前钮扣，手伸进妈妈上衣内抚摸妈妈的乳房，我左手掀起妈妈的裙子，手伸进妈妈的裙内抚摸妈妈的臀部，旁人回来，我右手则掀起妈妈的裙子抚摸妈妈的下体、大腿，我道谢，关纱门，目送旁人坐电梯，我在门内抚摸妈妈的大腿、臀部，接着抚摸妈妈的阴部，旁人进电梯后，关门，我将妈妈靠在墙边，我双手抚摸妈妈的双乳，妈半昏迷，我拥吻妈妈，双手伸进妈妈的裙内抚摸妈妈的臀部、大腿，然后蹲下抚摸妈妈的双腿，再掀起妈妈的裙子，人躜进妈妈裙内抚摸妈妈的下体，然后起亲吻妈妈并抬起妈妈的一腿抚摸，双手在妈妈的裙内抚摸妈妈的下体，在接着将妈妈坐在鞋柜上，我抬起妈妈的双腿抚摸、亲吻，然后一脸栽进妈妈双腿内亲吻、抚弄妈妈的阴部，一会儿，起身脱下妈妈的丝袜及内裤至裆部，抚摸一下妈妈的阴部，抬起妈妈的双腿，将阴茎用力插入妈妈的阴道内，妈淫叫着：『啊！啊～啊..』&lt;br&gt;我淫干着妈妈，妈接着躺在鞋柜上，我将妈妈的双腿靠在我肩上，我奸淫妈妈数分钟后，我让妈妈站着手扶鞋柜，我从妈妈身后将阴茎用力插入妈妈的阴道内，继续奸淫妈妈，妈妈腿没力的弯曲下来，我抬起妈妈的臀部继续淫干妈妈，后来，我要妈妈扶着墙壁，我继续从妈妈身后淫干妈妈，再来我要妈妈靠着墙，我掀起妈妈的裙子，将妈妈双腿张开，我将阴茎用力插入妈妈阴道内，妈淫叫着：『啊～啊..』&lt;br&gt;我就在墙边奸淫妈妈，后来我往下亲吻妈妈的阴部，再抬起妈妈穿着丝袜的双腿亲吻妈妈的阴部，然后我起身将妈妈的一腿放在我腿上，我将阴茎用力插进妈妈阴道内，继续奸淫妈妈，奸淫妈妈数分后，我抬起妈妈双腿，再将阴茎用力插进妈妈阴道内，我就将妈妈压在墙上奸淫着妈妈，然后我将妈妈抱到客厅，让妈妈坐在电话柜上，妈妈穿着蓝色丝裤袜的双腿靠在我肩上，我抚摸妈妈的双腿淫干妈妈，后来我手抚摸妈妈柔软的双乳，妈妈的双腿则滑到我双臂上，后来我要妈妈下来扶着柜子，我则从妈妈后方将阴茎用力插入妈妈的阴道内，从妈妈后方奸淫妈妈，妈妈淫叫着：『啊～啊 ..啊..啊～啊..』&lt;br&gt;数分后，我脱掉妈妈的裙子、上衣，继续从妈妈后方淫干妈妈，手则抚摸妈妈的双乳，后来我要妈妈在沙发上采狗爬式，我压在妈妈身上从妈妈后方淫干妈妈，手则抚摸妈妈的双乳，用这姿势我跟妈妈性交数分钟后，妈妈终于达到高潮了，妈淫叫着：&lt;br&gt;『啊～啊～啊～啊～天啊..啊..啊～啊～啊..啊..啊..』妈妈欲仙欲死，接着妈妈失神了，没多久妈就昏过去了，我将妈妈翻身，抬起妈妈双腿，将阴茎用力插进妈妈阴道内，把妈妈双腿放在我腿上，我压在妈妈身上亲吻妈妈并抚摸妈妈的身体，抚摸妈妈的乳房，吸吮妈妈的双乳，然后我开始淫干昏睡中的妈妈，后来我抬起妈妈的双腿靠在我肩上，一边奸淫妈妈一边亲吻、抚摸妈妈的双腿，然后我抱着妈妈穿着丝裤袜的双腿压在妈妈身上奸淫妈妈，奸淫妈妈数分钟后，我达到高潮了，我将精液射入妈妈的阴道内，休息一会儿，我脱下妈妈的蓝色丝裤袜及白色半透明蕾丝内裤，自已收藏起来，我抱着昏睡的妈妈进浴室洗澡，我摸遍妈妈的全身，澡洗好了，妈也醒了，妈一把抱住我便亲吻我，我则顺势将阴茎插入妈妈的阴道内，妈淫叫了一声：『啊～』&lt;br&gt;</content></item></essay>