<essay><item><title>我家女儿是变态！(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是一个幸福的家庭主妇。丈夫长期派驻大陆的现在，每天都和三个可爱的宝贝女儿愉快生活着。一年前考上知名大学的长女品学兼优又听话，很受亲戚弟妹们的欢迎；次女也在附近国立高中就读，加入摄影社的她活泼外向就是爱玩电脑了点；而就读国三的三女是最、最、最可爱的小女生，每天回到家都还会抱着我撒娇呢。&lt;br&gt;我一度认为，只要像这样每天为女儿们打点、陪伴她们长大，就是人生中最幸福的事情。&lt;br&gt;这样的想法……大概在五秒前轰隆隆地应声瓦解。&lt;br&gt;我呆呆地看着次女那台上个月自己努力存钱、我还补贴她一万块买的电脑。本来白天被我拿来听音乐的视窗，今天打开来不知为何却跑出色情影片。&lt;br&gt;『呵呵呵……奈奈子的肌肤好光滑啊，粉红色的奶头也好可爱。』虽然讲着听不懂的语言竟然还贴心地附上中文字幕。&lt;br&gt;『讨厌啦杏美……啊嗯嗯……不可以用舌头……啊呜……嗯……哼嗯……哼嗯……』而且体贴到连喘息也不放过。&lt;br&gt;『奈奈子的乳头好敏感，嚐起来也很可口……不知道吸不吸得出奶汁呢。』虽然好像有点后知后觉，但原来妳们是在搞女同志吗……色情片果然很不可思议。&lt;br&gt;『啊啊吸得好用力、好用力……呜呜……人家的乳、乳头好舒服……呜嗯……』吸个奶也能舒服到动来动去，真不敢想像这个女生以后餵奶给小女儿吃的情景。&lt;br&gt;……总觉得继续看下去好像会开启某种开关，我只看完影片中那个漂亮的女生吸完另一个可爱的女生的乳头，就赶紧按下暂停键。画面定格在两人相拥接吻的地方，看了真是叫人脸红心跳。真是的，都四十出头的女人了，还会被色情片影响，真是丢脸。&lt;br&gt;我拿起萤幕旁的茶杯喝了口开水、让自己冷静一番，打算边听女儿平时应该会帮我准备好的音乐，边思考该怎么面对偷藏这种色情片的女儿。然而就在我打开女儿帮我放好歌的资料夹，出现的却不是音乐歌曲，而是满满一整页的……色情影片。&lt;br&gt;《奈奈子的床边故事２７：继妹之爱》……好像有看过的名字？对了，是刚才那部色情片里的女生。竟然还出到二十七集这未免太叫座了吧……&lt;br&gt;《真实母女相奸！素人母女的甜蜜爱爱日记》……母女？这样是乱伦吧？感觉到一阵寒意呢。看来有必要好好唸女儿几句了。&lt;br&gt;《唾液交欢的母女情慾》……又是一部乱伦色情片。女儿啊妳该不会真的喜好这种口味……？&lt;br&gt;《腋母──女儿最忘不掉的是妈妈的腋毛》……胡说的吧？我说这片名是胡说的对吧？要是我家女儿最忘不掉的是我的腋毛，那绝对很奇怪啊！&lt;br&gt;《奈奈子的床边故事２８：姊姊大人的杂乱腋毛》……妳够了喔奈奈子小姐。而且又是腋毛……女儿呀……&lt;br&gt;《真实母女相奸！素人母女的甜蜜爱爱日记(1)》……这个重复了吧？是因为很重要所以要备分吗？&lt;br&gt;《肛悦母女──母女三人的快乐肛交地狱》……女儿啊妳的口味是不是跳动的太快了……&lt;br&gt;《母女乱伦大典：熟母生女的肛门淫慾》……可以选择的话我宁愿接受女儿有恋腋毛癖。肛交实在是……&lt;br&gt;《奈奈子的床边故事２９：奈奈子的肛门调教》……够了！停止！别再出现肛门也别再出现奈奈子了！&lt;br&gt;……不行了，光是看着一部又一部的片名，就让我不晓得该如何面对就读高中的乖……乖……嗯……乖巧的女儿。&lt;br&gt;更叫人难为情的是，我竟然有点想看看这些东西到底在演些什么……我握紧滑鼠关掉女儿收藏着琳瑯满目色情片的资料夹，大大叹了一口气。无力地趴在电脑桌上，听着电风扇那吵人的杂音，次女甜美活泼的笑靥宛如走马灯般闪过脑海。静静地趴着，任由双眼游走于有点昏暗的书柜，看到一整排整齐且令人安心地排列出来的教科书，中间似乎夹了个像是光碟盒的东西。抱着再怎么样都不会比电脑里的色情影片……女同志啊腋毛啊肛交啊什么的要糟，我在好奇心驱使下抽出那个盒子。&lt;br&gt;《奈奈子的床边故事特别编：蛇蠍的调教师‧樱小姐的母女调教合集！全程四小时、六对被虐狂母女的淫荡演出！「把健全母女调教成淫乱母狗的美人调教师‧樱小姐登场！」》……这片看起来就像正版Ａ片的东西是怎么回事啦！我说女儿妳也太迷奈奈子系列了吧！盒子上还贴了张一千两百块的标籤甚至写上女儿的名字……再说了这张贴在侧面、用女儿笔迹手写的中文片名又是什么意思……？&lt;br&gt;「我回来囉──」毫无预兆地次女的声音突然传来，吓得我手中的光碟盒都掉到地上。弯身捡起来的时候女儿已经脱好鞋、踩起室内拖了。&lt;br&gt;次女的房间距离玄关最近，只隔了客厅走路不用五秒钟，于是我随便把盒子扔到一边就赶快起身到门口。匆匆忙忙在房门口差点和穿着学校制服、提着我为她做的手工便当袋的女儿撞上，两人有点尴尬地看着彼此。我的脸因为她那些怪东西红到不行，不知道为什么她的脸也好红。&lt;br&gt;「妳下、下课啦……」就算想挤出笑容，出来的却是父母亲一贯的苦笑。&lt;br&gt;「是、是啊……啊哈哈。」充分遗传到我这点的女儿也跟着展现脸部肌肉的僵硬度。&lt;br&gt;「嗯……正好打、打扫完妳的房间……」&lt;br&gt;「我刚刚也去和同学买东西……」&lt;br&gt;「这样啊……」&lt;br&gt;「对啊……」&lt;br&gt;不、不行，这么尴尬地交谈，会让我一直想起那些色情片的事情。果然还是用装傻混过去吧？要开朗一点、开朗一点……&lt;br&gt;「对了今天呀……！」满脑子想要做出一如往常面对女儿的自己，虽然表情应该很完美，却因为刹那间太激动而向前跨了一步，吓得女儿「呜！」的一声跟着后退，手中的便当袋还因此掉到地上。叩咚喀啦──发出了空便当盒落地的声音和奇怪的撞击声。&lt;br&gt;母女俩低下头手都伸到一半，就看到浅黄色与白色格子相间的手工便当袋的袋口，斜躺着一块让我们同时发出「咦？」、「啊！」的声音。&lt;br&gt;「哎呀，这是像爸爸车子里的摆头娃娃对吧？」我在女儿不知为何惨叫之际先蹲下并拿出躺在透明塑胶盒间的东西。一个看起来应该是附有吸盘的底盘，上头站着的是锐角处都磨得圆滑的圆锥状物体，全身呈现有点透明的深青色，本体里头似乎藏着些亮片所以看起来闪闪发亮。「虽然很漂亮，但是不容易看出像什么呢……」这是稍微让我忘掉尴尬的一句话。&lt;br&gt;「……那是肛塞。」不料女儿脱口而出的回答让我瞬间冰冻。&lt;br&gt;「……什么？」&lt;br&gt;「……扩张肛门用的玩具。因为穿着它上课身体还挺舒坦的……」女儿羞红着脸边用食指搔脸颊边说。「……还可以在学校自慰。」&lt;br&gt;「自……」&lt;br&gt;「自慰。」好像怕我不知道似的冷静补充道。&lt;br&gt;「在学……」&lt;br&gt;「在学校Ｂ栋三楼靠校门口的女厕第三间。」不需要告诉我这么详细的地点！我不想知道我的女儿会在那个地方做些什么！「因为那个地方在整修，不会被发现的。」也不要补充说明呀！&lt;br&gt;被女儿冷静下来、清楚应对的气势所震慑，就在她蹲下来的时候，我本能地往后退却不慎失衡，一屁股跌到凉凉的地板上。&lt;br&gt;「人家……」噗通！虽然说话不像刚才那么别扭，红着脸蛋的女儿却一副柳眉微皱、楚楚动人的表情，还真是会让当妈妈的感到女儿好可爱呀。「……最喜欢蹲在马桶上用左边的中指插入肛门、边抠肛门边摸豆豆来自慰喔。」如今看来可爱什么的只是错觉吧……&lt;br&gt;「妳妳妳跟我说这些干嘛……」注意到女儿那直视我大腿的眼睛闪烁着不妙的光芒，我胆怯地抓住手中的塑胶盒挡住私密处。&lt;br&gt;「其实啊……是辅导老师叫我跟妈妈说的。」&lt;br&gt;「咦咦咦？辅导老师？」&lt;br&gt;「对啊。我说我跟妈妈之间有点相处上的问题……」&lt;br&gt;「我们几时有问题了……前一天不还是大家一起开开心心地做菜、用餐、看电视吗？对、对了，妳还很乖帮忙做家事呢。虽然摔破了盘子……」&lt;br&gt;「可、可恶！那些都不重要啦！」不知为啥恼羞成怒的女儿大叫道并向前迈出一步！我理所当然后退跟她保持距离。「总、总之，我跟老师说我对妈妈有性幻想，还做了好多次跟妈妈有关的春梦。会偷看妈妈洗澡，还会偷闻偷舔妈妈穿过的内衣裤。妳熟睡的时候，我也会偷偷抱着妳闻妳的体味。老师她啊好像很困扰，就叫我自己回来跟妳沟通……」&lt;br&gt;就在女儿豁出去连珠砲似的讲出一堆我难以接受的事情，总觉得她已经前往我所不知道的神秘领域了……&lt;br&gt;「所、所所所所以！」&lt;br&gt;砰咚！书包狠狠甩向墙壁，紧接着女儿便倾着身子迅速朝我逼近，我没来得及反应就被她扑倒在地。&lt;br&gt;「噫啊啊！妳要干嘛！」&lt;br&gt;只见女儿双手撑在我颈子左右两侧，垂着头张开嘴呼啊、呼啊地喘息，活像头饿坏的野狼……&lt;br&gt;「为为、为为为了满足我、我的慾望！妈！」啊啊，是遗传到爸爸的强劲气势……！不想点办法真的会被女儿的眼神征服呀！&lt;br&gt;「停停停停停！我说啊……我都四十多的欧巴桑了……」为了让心爱女儿清醒过来，我半自虐地如是说。&lt;br&gt;「没关系！像妈妈这样的美熟女最棒了！」不料女儿却更加兴奋！&lt;br&gt;「妳仔细看我的脸都已经生了不少皱纹……」这是自虐啊自虐……&lt;br&gt;「皱纹和更年期都是熟女最迷人的地方呀！」请不要讲得妳妈好像已经更年了好吗！我才四十二岁！&lt;br&gt;「我的皮肤又老又粗还长了几根白头发……」为什么要一直逼我说出如此残忍的事实呢……&lt;br&gt;「白发才不算什么，粗糙的肌肤和下垂的巨乳更是超棒的！」就说了别擅自把妳那奇怪的癖好加到我身上！虽然它是有点垂没错……&lt;br&gt;「妳到底在胡说什么，我们可是母女啊……」话才说出口，女儿闪闪发亮的目光就让我想起她电脑里放的各种色情片……「妳该不会想说……」&lt;br&gt;「母女乱伦绝──对是这世上最美好的事情！」彷彿宣誓的运动员，意气风发的女儿右手高举着大声说道。现场气氛一阵沉默。她维持举手姿势过了一会儿，才恢复成刚才那副喘着气的模样、重新垂下头对我说：「……就是这样，所以请妈妈开始脱吧！」&lt;br&gt;「……想！想也知道我不可能会脱给女儿看吧！更何况妳那眼神根本大有问题！」气势不能输、气势！&lt;br&gt;「咦……我们不是沟通的不错吗？」不是我要说，妳干嘛露出一副受伤的表情啊……&lt;br&gt;「从头到尾都是妳在讲……我可没答应妳要脱衣服还是做什么奇怪的事喔。」语气要坚决、语气！&lt;br&gt;「怎么会……太过分了……」现在是好像快要哭出来的神情。怎么会有股是我在逼她的感觉呢……「太过分了啦……呜……妈妳好过分……既然……这样……」要忍耐、要忍耐……不管看起来再怎么不忍心也得逼自己忍耐。这也是为了女儿的教育与家庭和谐呀。「既然这样……只好强暴妳了。」&lt;br&gt;「……咦？」&lt;br&gt;无视于瞪大双眼的我，女儿迅速地掐住我两边腋下，用着没有很大的嗓音对我喊了声「给我起来！」，接着腋下便传来一阵肉被紧紧掐住的疼痛感。我在她蛮横的对待下唉唷喂呀地站起来，只见女儿越过我身边、抓住我的手硬是被我拉到她的单人床上。我不停拜讬她别这样做，可是她发亮的眼光及嘴角的口水就是无法认同。于是我被女儿抱着两人一同摔向柔软的床面，猝不及防地被她吻了嘴。&lt;br&gt;「嗯呜……！」明明眼睛和嘴巴都死命紧闭，女儿嘴唇却不断散发出柔软触感诱惑我。老公对不起……你才离开半年我就被别人强吻了，对象还是我们的女儿……&lt;br&gt;「呼呼呼，被自己跟爸爸结合生下来的女儿强吻，是不是觉得很对不起在大陆工作的爸爸呀？」女儿掐住我的嘴冷笑着说。&lt;br&gt;「不要随便猜测我的想法！啊……嗯……嗯咕……」一时气急败坏地大声嚷嚷，想不到竟成了女儿下手的良机，暖呼呼的舌头就这么不知羞耻地窜了进来……&lt;br&gt;女儿不晓得从我嘴里吸了多少口水，大概是终于下定决心干了这件事，正一副满足的神情磨蹭我的脸颊。&lt;br&gt;「妈妳的舌头好软好有弹性喔……嚐起来比辅导老师的好吃呢。」就算妳夸奖我也没用的……咦？这句话好像哪里怪怪的？&lt;br&gt;「妳和辅导老师接吻……？」&lt;br&gt;「不、不算啦。应该说是我强吻她……我说要当做跟妈妈接吻的练习，可是老师不太愿意配合，只好边揉她的胸部边强吻她了。」&lt;br&gt;「妳竟然没被记过啊……」&lt;br&gt;「啊，妈不用担心，老师拿我没辄的。因为我有拍下老师的裸照喔，还在她身上写丢脸的字拍照下来。我拿手机给妳看。」&lt;br&gt;「不用给我看，拜讬。我相信妳就是了。」事到如今妳就算跟女老师有一腿我也不意外了。不过还是有点好奇妳写了什么就是。&lt;br&gt;「嗯……我用马克笔在老师肚子上写『淫乱巨乳女教师』还画了迷你胸部喷乳汁的图案在旁边。背后写的是『最爱被女学生搞的变态母猪』字旁边有一对可爱的猪鼻子，最棒的是两边屁股分别写上『母』跟『猪』，很不错吧！拍起来真的很有淫荡的气味呢。」女儿一脸笑咪咪的样子说着她如何羞辱老师。<br</content></item></essay>