<essay><item><title>乖儿子把精液射进来</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;想想老爸也过世好几年了，而风韵依旧的妈妈，身边不乏有几个追求者；毕竟
过了四十而皮肤仍白皙紧实的女人也少见。&lt;br&gt;过几天又要毕业考了，妈妈问起我到底是怎回事，怎老是毕不了业；我告诉他
我的问题所在【一个到了廿三还是处男的烦恼】，妈妈也无所适从不知该如何。&lt;br&gt;我跟妈妈提议说﹕那我干脆到风化区去找个女人好好研究研究，看看这样会不
会有帮助！&lt;br&gt;妈妈一听连忙反对，直呼﹕当然不行！如果你去那种地方不小心染上了性病怎
办！&lt;br&gt;我说﹕这样不行的话，看来我这次铁定又会被当掉！&lt;br&gt;妈妈﹕你再不毕业的话，我们就快喝西北风了！哪来的钱继续让你念书！&lt;br&gt;我﹕可真的没把握嘛！且你又不同意我去见习一下，叫我要如何是好！除非…&lt;br&gt;妈妈﹕除非什么快说，别吱吱呜呜的，除了召妓不行，其他方法都可以…&lt;br&gt;我﹕除非……除非…妈妈你来当我的教材，我低着头说着∼∼&lt;br&gt;妈妈﹕什么！这…这怎行！我可是你妈耶！这样不大好吧…！嗯……你还是想
点别的吧！……&lt;br&gt;我﹕唉∼妈！你就当我没说好了，我看我还是去召妓吧，我真的不想再被当了
啦……&lt;br&gt;她听我这么一说马上紧张了起来，心想如果让我去召妓，万一得了性病或是迷
上了妓女，那问题就更大了，可是又不能眼睁睁看着我学业被当。&lt;br&gt;妈妈﹕嗯……那……妈妈帮你吧……！听到妈妈这么说，我突然之间心头震了
一下……。妈妈﹕那……妈妈要怎样帮你…………&lt;br&gt;我请妈妈先去洗个澡然后躺在床上，而我则是静静的在床边等候，过了一会儿
妈妈披着浴巾从浴室走出来，哇！我的天啊！妈妈的身材真是漂亮，一双白皙丰满
的大腿以及一对呼之欲出D罩杯大的乳房，马上映入眼帘……&lt;br&gt;妈妈上床躺着，告诉妈妈身上的浴巾要拿下来，妈妈迟疑了一下，羞愧的解开
浴巾露出女人最隐私的下体…我不敢正眼看着妈妈，心跳越来越快，脸颊一片红透
，这时妈妈已经坐在床边……&lt;br&gt;妈妈﹕儿啊…你怎还呆在那里，过来……过来妈妈这里…来。我贴近妈妈身边
一阵女人的体香扑鼻而来，眼前的一幕让我头晕目眩，而我裤裆里的小弟弟早已硬
挺着。&lt;br&gt;我用颤抖的声音说﹕妈……你可以告诉我你那里的构造吗？……&lt;br&gt;妈妈﹕傻孩子……别紧张……来……让妈妈教你……&lt;br&gt;妈妈拨开黝黑色的阴毛，用手指着下体告诉我。看看…这是女人最隐私的地方
…这是【阴唇】，而阴唇上方突起的肉芽叫做【阴蒂】。妈妈翻开阴唇继续解释，
这是尿道口……&lt;br&gt;我吞了吞口水张大了眼看着，接下来妈妈的动作差点让我窒息…妈妈动了手指
并缓缓的把阴唇全部往外一翻，红晕湿润的肉壁显露在我眼前……&lt;br&gt;妈妈﹕这是女人的【阴道】…也是你出生的地方……妈妈越说越小声……&lt;br&gt;而我一听到妈妈亲口说出【阴道】的字眼，心里更是兴奋，我的内裤也已经湿
了一大片……而妈妈也可能是受到刺激，阴道微微流出一些透明体液……&lt;br&gt;妈妈﹕你都看懂了吗？还有哪里不明白的……告诉妈。&lt;br&gt;我好奇的问﹕妈？……好像还有子宫没看到？&lt;br&gt;妈妈﹕笨孩子！！子宫这样是看不到的。&lt;br&gt;我﹕可是？可是子宫口的位子我还不知道？&lt;br&gt;妈妈﹕那……那……把手伸进来摸摸看……来……&lt;br&gt;我慢慢的把食指靠近阴道口，触碰到阴唇的一霎那，妈妈身子震了一下……我
沾了妈妈的体液，缓缓的把手指往阴道一送……喔……妈妈的阴道好热…好湿…好
紧…好像会吸吮一般。&lt;br&gt;妈妈轻哼了一声回答：嗯！……喔！！嗯！！深一点……在深一点就会碰到子
宫了……嗯……。我左抠右挖本能似的来回抽动着………。&lt;br&gt;妈妈：嗯……你摸到了没有……嗯……嗯……不行……！啊……儿啊！……不
要……这样挖……啊……儿啊……。突然间妈妈抓住我的手用力往他的阴道一压，
白眼一翻；……啊……啊……来了……妈妈来了……啊……！&lt;br&gt;孰知久久未经人事的妈妈禁不住这样的刺激，粉快的达到高潮……下体氾滥一
片……&lt;br&gt;我装傻问着妈妈：你怎么了……是不是不舒服？还是我弄伤你了……对不起…&lt;br&gt;妈妈﹕傻孩子……不是啦……！妈妈没事……真是的都廿三岁了，还什么都不
懂…都是妈妈害的……乖，来，妈妈教你一些男女之间的事情……。妈妈帮我把裤
子给脱了下来，我爆红的阴茎弹了出来！……&lt;br&gt;妈妈惊呼﹕哇……儿啊……你的好大，好长喔……我故意问着﹕妈妈……我是
不是生病了……要不然我尿尿的地方怎回肿起来…还有东西流出来……&lt;br&gt;妈妈﹕因为你看到了女人的身体，所以它才会有反应……&lt;br&gt;我又问着……那……它干麻变硬又变长的，这样我感觉不是很舒服耶……故意
捏着阴茎说要它变回来……&lt;br&gt;妈妈﹕不要这样弄它……这样它不会变小的……&lt;br&gt;我﹕那，那……要怎样弄才正确……&lt;br&gt;妈妈﹕这种反应叫做＜勃起＞，因为你看到女人的生殖器，所以它才变硬；因
为它想进去女人的＜阴道＞里……&lt;br&gt;我越听越刺激……头皮一阵酥麻，都快晕了……真是淫荡的对话……&lt;br&gt;妈妈﹕来……我们就让它进去应该去的地方，就是妈妈的＜阴道＞……。&lt;br&gt;妈妈叫我上来躺着，她右脚跨过我腰际，细致的小腿划过我的直挺的肉棒，跨
坐在我的鼠蹊处，并伸手抓住我的肉棒顶着她的阴道口，屁股往下一沉，两颗丰满
奶子一甩！&lt;br&gt;嗯嗯……啊……嗯……儿啊！喔∼∼．…进去了……啊∼……喔……你的粗大
的阴茎进入妈妈的阴道了……啊……啊……好胀喔……&lt;br&gt;喔！……妈妈……妈妈……喔……好舒服……我的阴茎好舒服喔！．…好紧实
的感觉……喔……妈妈……你的阴道好紧……好烫喔……喔……。&lt;br&gt;妈妈开始一上一下的摆动着……．我也挺着腰跟着一下一下……一进一出一进
一出……深深的探入那充满皱折的阴道中……。&lt;br&gt;我和妈妈的生殖器快速的做着活塞动作，阴唇肉不停的翻来翻去，啊…啊……
儿啊……干我……干妈妈……用力干妈妈的阴道……用力插……．把龟头顶到妈妈
的子宫底……啊……啊！用力顶！用力……！！！&lt;br&gt;妈妈咬着下唇享受着做爱的快感，似乎忘了她的身分，浑然忘我淫荡的说着；
而我也全身酥麻，阴茎不停的抽送……没想到做爱的感觉是那么的美妙！&lt;br&gt;……我的第一次竟然是给了妈妈……&lt;br&gt;妈妈的阴道又湿又滑，里面的绉褶，摩擦着我的红肿的龟头……喔……阴茎好
舒服……天啊！！！喔……．比我打手枪的感觉还要好……妈……喔……干你好舒
服…好爽……喔……喔……！！&lt;br&gt;妈妈﹕啊……啊……儿啊……妈妈是你的，妈妈的阴道也是你专属的……以后
只要你想干，妈妈的阴道随时欢迎你的阴茎进来……&lt;br&gt;妈妈的阴唇会好好翻开等着你来插嗯……啊……啊……儿啊！．……嗯……好
爽啊……干我……快干……干死我……用你的龟头用力的干……！！！把妈妈的阴
道捣烂……嗯……啊……儿啊！！妈快来了……用力……啊……干我，干妈妈……
嗯……啊……来了……啊……妈来了……啊……升天了啦！！……嗯……&lt;br&gt;只见妈妈白眼一翻，发狂似的叫着……却没停止摆动她的腰及丰满的双臀……
突然阴道的急速收缩……一股阴劲袭击着我的大龟头……啊……好儿子啊！……你
干的妈妈好爽……喔……再用力的啊呀！！！&lt;br&gt;妈妈……你不要再摇！……我快受不了了！……喔……嗯喔……………………
快射出来了……喔…………！！！！&lt;br&gt;来！快……嗯……乖儿子……快把精液射进来……射进来妈妈的子宫里……妈
妈给你体内射精……啊……啊！．嗯……把精液全给妈妈……快…………再顶……
啊……再干……再插……再用力捅……啊……喔……&lt;br&gt;妈……不行啦！……快爆了……龟头快被你的阴道夹爆了啦……不行了．……
瞬间！……我的精关一松……最后往妈妈的子宫一顶，抱紧妈妈的肥臀……喔！！
要射了！！喔……妈……我射出来了……喔！啊……啊……．……好爽……呼……&lt;br&gt;啊……儿啊……好烫……你的精液烫的我好爽……嗯……．！妈妈阴道再度的
抽蓄！……喔……我的好儿子阿！！&lt;br&gt;过了许久我缓缓的抽出阴茎；妈妈的阴道口也缓缓的流下我射进去的精液！！&lt;br&gt;妈妈﹕好儿子……你好会做爱……妈妈不再嫁了……&lt;br&gt;</content></item></essay>