<essay><item><title>淫悦假期【完】(14)</title><author>床上伴侣</author><content>的我。&lt;br&gt;小客厅铺着紫色的地毯，一个黑色的背投电视机靠在墙壁上，正对着一张宽阔的黑色皮沙发。黑色沙发背后，是另一张背贴着的同色皮沙发，沙发前有一个黑色玻璃的茶几，茶几四周除了一面安放那两张背靠背的沙发外，另三面同样安放了三张沙发，呈正方形摆放。舅舅就在电视机前的沙发上背对着我和舅妈看电视，而舅妈就坐在他背后的沙发上用红色的指甲油画着指甲，而我则坐在舅妈对面，拿着一本FHM杂志看。&lt;br&gt;浓妆豔抹的舅妈玫瑰红色的波浪长发披散在肩头，此时充满了艳熟的味道。红色的眼影，红色的唇彩，身上还喷了浓浓的香水。舅妈在性感的躯体外穿了一件红色透明的长睡袍，只在胸口位置系了个蝴蝶结。睡袍里面是透明的红色吊带V领睡裙，腰部隐约看见红色的蕾丝束腰，束腰连着一条花纹繁复的雕花吊袜带，然后是红色的渔网丝袜，和15厘米高的性感红色高跟鞋。&lt;br&gt;大厅里蔓延着紫色的暧昧灯光。舅妈斜躺在沙发上，透明睡袍顺着舅妈凹凸有致的曲线拖到地上。舅妈睡裙的胸部位置是性感神秘的镂空雕花刺绣，极低领口上露出深深的乳沟，雪白的脖子和大半个乳房都露在外面，波浪式的花型蕾丝花边轻柔地包围着舅妈诱人的双峰边缘。透过两层红色薄纱，我可以清楚看见舅妈丰挺的乳房，由于没穿奶罩，那两颗奶头很清晰地显露出来。极短的睡裙，底部刚好遮住舅妈的半个阴部，隐约看到她穿着的红色镂花丁字裤。丁字裤实在太小，浓黑的阴毛有不少露出了细如绳索的小内裤边缘，看了令人血脉愤张。&lt;br&gt;舅妈这样繁复，却有蒙蒙胧胧的打扮，让坐在对面的我，裤子中不禁鼓起了帐篷，注意力早就离开了杂志。这时，舅妈已经涂好了指甲，放下了指甲油，调整了坐姿，和舅舅小声说着话。她把身体斜靠在黑色沙发上，左手手肘支撑在沙发的椅背上，手掌托着脸颊，一只穿着红色渔网的美脚弯曲在沙发上靠在椅背，另一只美脚横踏在地上。&lt;br&gt;只在胸部系着的长袍因为舅妈的这个动作分开了两边，里面的短睡裙也皱了上去，红色的丁字裤让我看得一清二楚，连阴阜中的深沟都可看得一清二楚。我不禁吞了吞口水，尽情饱览舅妈诱人的曲线和裸露的私处。&lt;br&gt;那阴阜隆凸得像一座小山丘，形状真是荡人心魄极了。透明丁字裤犹如没穿一样，不仅可以隐约见到那个肉缝，更使暴露在外的阴毛更增加了性的诱惑力；阴毛浓密地延伸到小腹，如丝如绒地覆盖着那如大馒头般高凸起的阴阜，扣人心弦。回想起在车上和舅妈的激烈性爱，此刻那饱满肿胀的阴户，透过丁字裤高凸凸隆起，更是看得我血脉贲张，慾火焚身，鸡巴胀硬的难受。直想把美貌性感的舅妈剥光，压在沙发上疯狂的插干……这时，舅妈的眼睛斜斜地望着我，一双眼睛秋波含情，令人荡去七魄三魄。她的脸上浮现高兴又兴奋的表情，嘴角露出淫荡的笑意。突然，舅妈将右手伸进丁字裤内，在自己那淡红色的粘膜上轻轻碰了一下，接着以中指轻轻揉着两片阴唇，手指捞起了一些粘液，又摸了一下肉缝上端突出的阴蒂。这个动作让舅妈全身一阵颤抖，只见她开始轻轻用手指逗弄着自己的阴蒂，慢慢的画着圆圈般旋转着，偶而也伸出了中指插进她的肉缝里，轻轻抽送着。&lt;br&gt;舅妈极度淫荡的行为，看得我的眼珠子都几乎跳出来：舅妈居然在丈夫身后，我的面前手淫。想到这点，一波波肉体的淫欲刺激，毫不留情地冲击着我已经翘硬发痛的鸡巴。我深深吸了一口气，挣扎着控制自己，以免刺激过度而洩精。&lt;br&gt;随着舅妈动作的加剧，舅妈的粉脸飘满着红晕，艳红的樱唇微张，气喘吁吁，高挺肥大的乳房随着急促呼吸一上一下在不停的颤抖着。舅妈手肘缓缓滑下沙发椅背，手也从内裤中拿了出来，调整姿势，张开大腿正对着我坐着。&lt;br&gt;舅妈张开嘴巴却不敢呻吟，只能将双手伸到自己的胸部，隔着红色透明的睡袍和睡裙，抓住丰满的乳房搓揉着，指头也不断挑弄乳头部位，隔着薄薄的轻纱，它们勃起而挺立了。我睁大眼睛，一眨不眨，盯着舅妈双眼看；舅妈也用火热的眼光凝视着我的眼睛，我们默默无言地对望许久，互相体会着彼此的心意。这一望，正所谓天雷勾动地火，一发无法制止，我们眼中充满熊熊慾火，炽热地互望着，谁也不愿移开。&lt;br&gt;啊……看吧……要看舅妈……就尽情地看吧！舅妈的眼睛盯着我不放，嘴上慢慢做了口型，却没有发出一点声音。然后，她把涂着红色指甲油的右手手指头放在嘴里，用她那深红柔软的舌头反复舔弄，就像在玩弄一只小号的阳具似的。她左手再次慢慢向下移动，指尖达及湿透的三角裤时，身体强烈地颤抖。在我的凝视下，陶醉的舅妈把食指和中指从丁字裤的细带中钻进去，肉缝里面淫液滂渤，中指一下子滑入肉缝内。&lt;br&gt;舅妈的手指在泥泞的肉缝中抽插，湿润的眼睛直勾勾地盯着我的胯间，还慢慢地伸出舌头，在自己丰满鲜豔的红唇上舔了一圈。目不转睛地看着舅妈故意在自己面前自慰，这种淫邪和刺激的场面，使我差点喘不过气来，这个时候我的肉棒已经高高挺起，伸出了裤子。我一面注意舅舅的动静，一面大胆地将裤子拉鍊拉开，把大鸡巴从内裤的下边掏出来，正对着舅妈。&lt;br&gt;我布满青筋的鸡巴几乎贴在下腹部，巨大的龟头已肿涨得发亮，从龟头的马眼渗出透明的粘液。凝视着我那如鸡蛋般大的紫红色龟头，舅妈吞了口口水，彷彿为追求更强烈的羞耻，舅妈用左手的食指和中指分开阴唇，用手指把肉片用力地分开，里面粉红色的皱褶括约肌发出湿润珊瑚色光泽，一张一合地蠕动，大量的淫水从阴道口汨汨喷出，渗漏到大腿内侧，不仅丁字裤湿透，整个阴户、大腿及沙发全都沾染上粘粘的蜜汁。&lt;br&gt;我双手握住我那又粗又大的大鸡巴，开始上上下下地搓揉、套弄。而舅妈则把右手沾满淫水的食指、中指和无名指，合并作成阴茎的形状，抬起屁股，三根刚涂上红色指甲油的手指插入肉洞，然后彷真阴茎抽插的情形，开始活动了起来。&lt;br&gt;瞒着身边的丈夫，舅妈在外甥面前淫荡地扭动着柔软的身躯，不知羞耻地引诱自己的甥子，而甥子也正对着舅妈，握着粗壮的鸡巴手淫。这种极度淫荡的行为，刺激得我全身血液都沸腾起来。一波波肉体的淫欲刺激，毫不留情地冲击着我已经翘硬发痛的鸡巴。一幻想到自己粗大的肉棒插在舅妈可爱的肉穴里的感觉，我的鸡巴刺激得胀硬发痛。&lt;br&gt;舅妈似乎正紧咬牙关，极力地防止呻吟声自嘴中流出，在外甥面前戳弄肉洞，这带给她另一波快感，丈夫就在身边，随时会被逮到的事实使她变得更淫荡。舅妈大张着穿着红色渔网丝袜和高跟鞋、浑圆修长的双腿，让我可以清楚地看见她的三根手指在湿淋淋的屄洞正一上一下抽插。看见这幅淫荡的美景，刺激得我的鸡巴暴怒胀大得就好像快要爆炸了似的！&lt;br&gt;我感觉出沸腾的精液已经到达马口的边缘，瞪大眼睛凝视舅妈的阴户，我的手握住鸡巴，以最快速度上下活动。身体痉挛的同时，脑海闪过一个念头：这一射，怕不会射到舅舅吧？说时迟，那时快，我一把抓起桌上的杂志，猛然把精液喷射到杂志封面那穿着黑色内衣、黑色渔网丝袜和黑色高跟鞋的捲发美女上。&lt;br&gt;看着我喷射的精液，舅妈几乎喘不过气地快昏厥过去，视觉刺激加上心灵的冲击，似乎把她的慾火煽惑得汹湧澎湃，使得舅妈激动到浑身痉挛抽搐。当舅妈抽出三根手指离开肉洞，流到屁股上的阴精，不但弄湿了窄裙，也在沙发上留下一片痕迹。呼吸平静后，舅妈望了一下丈夫，她拿出矮柜下的卫生纸擦拭沙发和下体。卫生纸碰到阴核，舅妈身体又再颤抖，似乎意犹未尽。&lt;br&gt;这个时候，晚间新闻的结束曲突然响起。我正担心舅舅起来看到我们，却只见舅舅拿起旁边的电话，打了电话，大意是说明天会赶回来云云。趁着这个机会，我赶紧将杂志放到茶几下面，拉好了裤链。&lt;br&gt;老婆，我们上楼睡吧。明天我可能要赶回公司，不能陪你在这里住了。阿杰，你也早点睡，不要看杂志看这么晚。舅舅站了起身，似乎掩盖不住沉沉的睡意。老公，你感冒那么重，吃了要再睡吧。这个时候，舅妈从茶几下拿出一瓶药，递给了舅舅，这是我朋友介绍的，除了治感冒，还有安眠的效果，可以深度睡眠，帮你调养身体。舅妈说这句话的时候，有意无意地瞄了瞄我，似乎暗示什么。老婆你真好。舅舅接过了药瓶，然后就和舅妈回房去了，全然没有注意到舅妈的内裤上已经湿成一团。&lt;br&gt;过了大约半个小时，我从小客厅起来，带着忐忑的心一步一步地走入舅妈的房间。舅舅果然沉沉地昏睡着。我轻轻拿起舅妈身上的被子，舅妈那只穿着红色透明睡裙的魔鬼胴体就呈现眼前。此刻，舅妈丰满和雪白的双胸随着呼吸一高一低地起伏，纤纤的小腰下是一对线条忧美的大腿和小腿，配合着雪白、修长和整齐的脚指，让我不禁想痛吻一番。&lt;br&gt;舅妈的阴户像两块盛开的粉红色花瓣，我用手指拨开两片大花瓣后，看到了小阴唇中夹着的阴道，还有那粒在小阴唇上面的阴蒂。我情不自禁地伸出头去，贪婪地舔吸着舅妈的大小阴唇、阴蒂。这时，根本没有睡着的舅妈才缓缓张开美眸，用力压低声地说：阿杰……你怎么来了……我还悄悄想过去找你的……我低声地说：没事的，你不是让舅舅吃药了吗。舅妈，放松身子，让我给你舒服。&lt;br&gt;啊，不……被发现的话……怎么办……不管舅妈的低声呻吟，我已经把手指伸进舅妈阴道里去进进出出，有时则轻捏那突出的小肉芽……舅妈初时还想用手阻止我，可怎么也无力把我的手抽出来，舅妈完全失去了主动地位，也许从胯下蜜穴传遍全身的那阵阵酥酥、麻麻、软软的要命快感简直击溃了她的理智。&lt;br&gt;丈夫还睡在旁，但舅妈的蜜汁淫液还流过不停。舅妈一路低叫着不要，但是又无力去挣扎。我在舅妈极度迷失和快感当中，轻轻地脱下了舅妈的睡裙，扔在床下。黑暗中，舅妈那对骄人、香滑、饱满、圆润、坚挺不坠、雪白细腻的乳房欣然弹了出来。在窗外的月色下，舅妈那粉嫩雪白、饱满又膨胀的雪峰抖动得银光闪闪、乳香四溢。舅妈两条粉嫩雪白的藕臂张开，纤细修长的青荵玉指紧抓住两边床单。一双诱人、亳无半点赘肉的修长粉腿不停地伸直又张开，洁白似玉琢般的纤长脚指蠕曲僵直，蠕曲再僵直。&lt;br&gt;感到慾火狂升的舅妈此时不其然地上下起伏挺动着撩人情慾的雪臀，似是去配合我的夺命舌耕，又像是催促我赶紧加快动作，她需要更激烈更疯狂的插刺抠撞。我从舅妈那雪白而平坦的小腹一直向上吻、舔，到了饱满高挺的双乳，见到胭红色可爱的小两点，在乳峰上微微的颤抖。我立刻伸出舌头细心地呵护它们，忘情地吻、舔过够。&lt;br&gt;舅妈美艳媚荡的小嘴急速地呼着气，见她星眸半闭，红唇微张，性感的檀口不断喷出如兰般的香气，那种销魂蚀骨的神情真是勾魂摄魄。我迅速吻住了舅妈的香唇，舌头顶入她的口中，含着舅妈滑滑的小舌头，一面疯狂吸吮她口腔里的唾液玉津，更用舌头与舅妈的香滑舌头纠缠扭卷，热情的深吻着。&lt;br&gt;我把舅妈一双粉雕玉琢的美腿分开，用紫红色的大龟头先轻刮与撞击她粉红色裂缝裂及那小肉芽若干下，蜜汁淫液如缺堤潮水般浸湿了我整根肉棒，俏脸酡红的舅妈轻轻低吟着：不要……不要在这里……舅妈口中这样说着，动作却在迎合我的进入。她话没有说完，我的大龟头就猛然破穴而进、一时水花四溅、肉棒突入层层嫩肉的包围而直达阴户的尽头，顿时，我大部份肉棒即被圈圈嫩肉包围吸啜和紧箍着。&lt;br&gt;我一面不停的缓慢抽动，一面用五根手指插入她圆润的秀美白嫩的玉脚趾缝中，紧握住她的脚掌，还举起她一条曲线优美的玉腿，用舌头在舅妈洁白细长的玉趾上一根根的舔舐、吸吮。我不断缓绶地抽插着，舅妈兴奋得双手紧紧搂住我，高抬的双脚紧紧勾住我的腰身美臀拼命的上下扭挺，以迎合我的肉棒的研磨，舅妈已完全陷入情慾的深渊里，什么丈夫、道德完全抛绪脑后。&lt;br&gt;舅妈的指甲都掐进了我的肌肉里。舅妈伸直了脖颈，头急剧地左右摆动着。她露出希斯底里咬牙切齿的媚态。舅妈主动地回吻着我，小舌狠狠地左我口中扭卷，我立刻卷住它，尽情的吸吮起来，舅妈的口液源源不绝绝地送入我口里，我们肉贴肉忘情地纠缠一团。&lt;br&gt;正想把舅妈翻转过来趴在床上换过姿势试试，突然见到姨丈转身换了个睡姿，舅妈和我都吓了一跳，趁舅妈还在惊慌之际，已将她翻了身侧卧在宽大的床上，她面对着姨丈，我在她的身后亦侧卧着，抬起她的一条玉腿，让她粉红色的美穴对着我的肉棒呼着热气，再策动大肉棒沉重却缓缓的抽插着那粉红色的美穴。我的双手在舅妈腋下穿过，紧握着丰满的美乳，用嘴在舅妈晶营的小耳珠上轻吻、轻咬着。&lt;br&gt;舅妈见到自已的丈夫就在面前随着床褥一高一低地起伏，也许感到羞耻：阿杰、阿杰，不要……换个姿势好吗？舅妈低声说。而我却插得一下比一下重，一下比一下深，卜滋，卜滋的两性器官的撞击声、令舅妈用手掩着檀口免得销魂的叫床声惊醒面前的丈</content></item></essay>