<essay><item><title>姐姐的房间(8)</title><author>床上伴侣</author><content>们两个人之间的事，应该由我们自己解决。不过这虽然只是我们两个人的事，却也关系到了我们两家，所以也请两位长辈列席，麻烦董事长及夫人，真是非常抱歉。」&lt;br&gt;王德伟刚等大姐说完，就急惶惶的说：「雅玲，你是怎么了？怎么会变的跟我们这么生疏，居然还称呼爸妈为什么董事长及夫人？从进门开始你们就不对劲了，有什么事我们不能私下谈吗？」&lt;br&gt;面对王德伟连珠砲般的问话，大姐还是一脸的沉静，保持着一定的语调说：「有些事还是三头六面说清楚的好，免得将来有什么牵扯，这对你对我都好。简单的说，我们下个月的订婚典礼，我想取消。」&lt;br&gt;听到这句话，除了我、二姐和王崧以外，所有人都发出了一声惊呼，连王巧云也把脚从扶手上放下来，目不转睛的看着大姐。
李美华柳眉倒竖的尖声说：「你说什么？」&lt;br&gt;二姐冷笑着说：「这都不明白？就是我大姐不嫁给你儿子了，通俗点讲就叫作解除婚约。」&lt;br&gt;李美华大慨从来没有被人这样顶嘴过，尤其是一个晚辈。只见她瞪着二姐，刚想反脣喝斥，王德伟已经激动的问大姐说：「为什么？我们５月就要
订婚了，请帖也已经发出去了，为什么这么突然？雅玲，妳是不是听到了什么閒言閒语？」看来这位大少爷很清楚自己可供人非议的地方太多，马上就想到这方面去了。&lt;br&gt;大姐叹了口气﹐把口气放柔和的说：「你别多心，没有人跟我说什么，而且关于你的传言我还听的少了吗？你花名在外，我是早就晓得了，但自从我们开始交往以后，我也明白，你已经有在改变了，若不是这样，我也不会接受你。」&lt;br&gt;这话我可不同意了，君子可欺之以方，大姐纯粹是被王德伟蒙蔽了，这我可是有人证物证的，物证在我怀里，人证就是我和二姐，还有正在看文的你们。&lt;br&gt;「那是为什么？」王德伟听到大姐这样说，连忙追问着。&lt;br&gt;大姐说：「问题在我身上，我发现我在开始决定跟你交往时，我的心态就错了，现在只是想把修正回来罢了。」&lt;br&gt;王德伟看着大姐说：「雅玲，别这么说，妳会被我的家世财富所吸引是正常的，我一点都不介意，只要后来我们是真心相爱的，那我们是怎么开始的一点都不重要。」&lt;br&gt;不会吧！他居然以为大姐是看上它的家世地位？看看李美华和王巧云也是一副理所当然的表情，就知道他们也是这么想的，这些人的想法还真低级。&lt;br&gt;不过大姐的说法也难免会引起他们的误会，但是如果不是因为王德伟的花心，那大姐到底是为什么要跟王德伟解除婚约呢？我的好奇心也被引起来了。&lt;br&gt;「这就是我错的地方了。」大姐叹了一口气，娓娓的说：「在我接受你之前，我就该知道我们的思考模式，根本就是两条平行线，完全没有交集。思想上的差距那么大，我们怎么会有幸福呢？德伟，我该跟你聊过我家的状况吧！」&lt;br&gt;王德伟对大姐一下子把话题转到这里，有点丈二金刚摸不到头脑的感觉。只见他傻傻的点头说：「聊过啊！我知道你还要照顾两个弟妹，我不是早就答应妳了，我也会照顾他们的啊！」&lt;br&gt;王德伟转头看着我跟二姐，故作欣赏的模样说：「你看阿俊长的多么高大英俊，气质不凡，雅雯也是美丽大方﹐优雅动人。他们都是仪表出众的人中龙凤，只要有我们王家的支援，我保证不出三年，他们都会成为社交界里的名人，出入上流社会，列身于豪门世家。」&lt;br&gt;听到他这么说﹐我发现大姐二姐的表情都变的很难看﹐只是我反而觉得很好笑。明知道现在的气氛很不适合，但是我还是忍不住的说：「谢谢你的抬举了，不过我还是穿穿豪门内衣就算了。」&lt;br&gt;听我这么一说，大姐跟二姐一下就笑开了，原本一直保持沉默的王崧，也在嘴角带出一抹笑意。让我讶异的是，连那个坐的远远的王巧云都笑出声来，还很夸张的笑倒在沙发上，李美华却是脸色变的很难看，狠狠的盯着王巧云，只是她好像一点都不在意的样子，照笑她的。&lt;br&gt;王德伟的表情就像是一口气吞下一整颗山东大馒头的样子，满脸胀得通红。&lt;br&gt;二姐笑搂着我的肩膀说：「说的好，回家我买一打豪门内衣给你，让你也能轻松挤身豪门。」&lt;br&gt;大姐笑着瞪了我跟二姐一眼骂我们说：「我在说正经事，你们别在那里瞎胡闹。」&lt;br&gt;王崧笑着打圆场说：「好了好了。雅玲啊！继续说下去，我也想知道妳到底是错在哪里。」&lt;br&gt;大姐深深的吸了一口气，平复了一下情绪后，才向王崧抱歉说：「对不起，董事长，让您见笑了。其实应该也不用我再说什么了﹐您也看的到，我们从小就没有了妈妈，爸爸又常常不在身边，没有什么人可以来管教管教，所以我们从来也不懂什么规矩礼貌，像我这种小人物实在配不上像贵府这种大户人家，以德伟这样的人才，应该很容易就能找个跟贵府门当户对的大小姐才对。」&lt;br&gt;王德伟急忙说：「雅玲，你怎么这样说，我可从来没有嫌弃过妳啊！难道妳还在记恨妈那天的话？我不是跟妳解释过了吗？」&lt;br&gt;大姐摇摇头说：「我想你可能搞错了，我并没有为了这一点而自卑，就算你嫌弃我也不会放在心上。而且我也没有因为那天夫人的话而记恨夫人，相反的，我还很感激夫人那天的指教。」&lt;br&gt;李美华冷冷的说：「妳不用故意说反话来讽刺我，当时我虽然是直接了点，但我说的也是事实，毕竟以我们王家今时今日在社会上的地位，并不是随便什么人都可以入我们家门的。」&lt;br&gt;大姐说：「不，夫人，请妳别误会了，我并没有讽刺妳的意思，我是真心的感谢妳，因为妳的关系，我才会有机会反省自己心态上的错误。」&lt;br&gt;李美华缓了一下口气后说：「其实以出身来说，妳已经算是很不错的了，如果妳能按照我给妳安排的课程努力学习，我相信你应该也不会替我们王家丢脸了。」&lt;br&gt;什么话？谁丢谁的脸？妈的，妳那个随便跟人乱搞的儿子才丢人咧！我跟二姐都怒形于色，我刚刚想要反脣相讥，没想到大姐接下来的话却让我听的很爽。&lt;br&gt;大姐不卑不亢的说：「夫人，妳跟王经理都搞错了同一件事，第一，我对我的出身和现况很满意，并没有任何想改变的意思。第二，我觉得每天花两个小时去学什么插花啦！仪态啦！整天在那边串门子，一堆女人窝在一起聊别人的是非，那根本就是在浪费生命，我还不如回家睡觉。」&lt;br&gt;「妳！」李美华气的脸都白了：「要不是德伟喜欢妳，我根本就不会容许你这种没有家教的女人踏进我的家门半步，我告诉妳，现在请帖已经都发出去了，妳嫁也得嫁，不嫁也得嫁，结完婚我会马上让你们离婚﹐总而言之，我绝对不许妳践踏我们王家的尊严，我们丢不起这个脸。」&lt;br&gt;我啪的一巴掌拍在茶几上，怒骂说：「死老太婆，妳别太过分了，这种话妳也说得出口，妳把我们当什么？」&lt;br&gt;李美华气的满脸煞白，恶狠狠骂我说：「哪来的那么没有礼貌的小鬼，真没家教。」&lt;br&gt;二姐拉了我一下，示意我稍安勿躁，然后冷冷的对李美华说：「尊严这种东西，并不是只有你们这些住在天母进阶住宅区的人才有的专利，我们也有我们的尊严，很抱歉，王夫人，妳的意见我们无法接受，大姐﹐妳怎么说？」&lt;br&gt;大姐点点头站起来说：「事情就是这样了，我原本希望大家能平和一点，没想到竟然会弄成这个样子，我真的觉得很遗憾。董事长，夫人，经理﹐明天我会去公司办离职，谢谢您这么多年来的照顾，我们先告辞了。」我们跟着大姐一起站起来准备离开。&lt;br&gt;这时候王德伟却歇斯底里起来了，他紧抓着大姐的手说：「不！雅玲！我不让妳走，妳不要离开我。」&lt;br&gt;大姐皱起眉头，刚想说话的时候。一直以来只是听，却不发一语的王崧却在这个时候说话了，他沉稳的说：「雅玲，你们先等一下好吗？」&lt;br&gt;王崧开了口，大姐当然要给他一点面子，于是又坐下来说：「董事长还有什么吩咐？」&lt;br&gt;王崧苦笑说，「妳已经要离职了﹐就别再叫我董事长了。如果妳不嫌弃的话，就叫我一声伯父吧！」&lt;br&gt;王德伟大叫着说：「爸！你不能让雅玲走，我爱她，我要娶她。」&lt;br&gt;王崧突然大声说：「住口，你丢的脸还不够多啊！你那种态度叫做爱吗？娶她！你配吗？」&lt;br&gt;李美华尖声插嘴说：「你为什么要骂儿子？儿子有哪里配不上她，以我们王家‧‧‧」&lt;br&gt;「王家如何？１６年前我王崧也不过是个在违章工厂里做模子的黑手工人，从没有以为自己有什么了不起。」王崧怒喝着。&lt;br&gt;我吓了一跳，没想到看起来慈祥的王崧发起脾气来，竟然会那么吓人。不过李美华也不是什么省油的灯，她也骂说：「就算你姓王的不在乎，我们李家也丢不起这个脸。总之，如果他们敢毁婚，我就要他们吃不完兜着走。」&lt;br&gt;「妳‧‧‧」王崧也气的说不出话来了。&lt;br&gt;二姐冷冷的说：「老太婆，妳有没有一点法律常识啊！别说我大姐还没有跟妳儿子订婚，就算已经订了婚，在法律上也没有什么约束力。货不对盘，七天之内还可以包退货呢，何况连下定都还没有，妳能对我们怎么样？」&lt;br&gt;哇靠！二姐也太直接了吧！叫人家老太婆？呵呵～跟我有拼啊！我正在想李美华应该要气死了，没想到她不怒反笑的说：「跟我讲法律？好！我就跟妳讲法律，老刘，把东西拿来。」&lt;br&gt;门外老刘应了一声，我还在想要拿什么东西来时，却看到老刘拿着一袋档案进来，旁边的一个小的透明袋子里，放着我跟二姐都很熟悉的东西，那三个窃听器。&lt;br&gt;原来早就被找出来了，难怪听了几天都没有动静。&lt;br&gt;只见李美华得意的说：「几天前，我们在做安全检查的时候，发现了这三个窃听器，经过我们的追查之后，发现煮饭的陈妈居然被人买通了，我把窃听器送去鑑定，上面的指纹也确定了，二小姐，妳应该知道是谁吧？」&lt;br&gt;二姐点点头冷笑说：「不但知道，还很熟呢﹐就是我！」&lt;br&gt;大姐惊讶的看着二姐说：「雅雯？」&lt;br&gt;二姐对大姐说：「大姐，你别生气，我们也只是关心妳而已，如果我早知道问题是在这个老太婆心理变态的话，我们也不用花那么大的功夫了。」&lt;br&gt;也许是自以为胜卷在握了，李美华并没有计较二姐骂她是变态老太婆﹐还笑着说：「私闯民宅和窥探隐私，应该可以让妳坐个几年牢吧！不过别担心，如果雅玲能配合得好，什么话都好说。」&lt;br&gt;这个老太婆，还真以为自己赢定了啊！居然敢威胁大姐？什么年代了，还搞这么老套的花样，不嫌落伍了一点。&lt;br&gt;只是对大姐来说，这招好像很有用，只见大姐的表情变的很沉重，一下子就失去了刚才的从容。&lt;br&gt;王崧连忙说：「妳这是在干什么？别胡闹！」&lt;br&gt;李美华斥责着王崧说：「我的事不用你管，要不是因为你没有用，我犯的着这么做吗？你不管儿子，我来管。」&lt;br&gt;「妳！」王崧气的满脸通红，好像高血压就要发作似的。&lt;br&gt;她是有预谋的吗？我不自禁的泛起这个疑问，应该不可能吧！她又不知道大姐今天来事要跟王德伟解除婚约的事。那她为什么一直收着窃听器？还送去鑑定指纹？她想干什么？难道她一开始知道是我们偷进她家之后，她就想拿这个来要胁大姐？不会吧！这个老太婆未免也太阴险了。&lt;br&gt;幸好，妳有妳的王牌，我们也有我们的，虽然很不想用，不过事已至此那也没有办法了。&lt;br&gt;我跟二姐对看一下，取得了一个默契，二姐提高了一下音量说：「王董事长﹐今天承蒙您的招待，我们姐弟无以为报，不如就请您看一下我们精心准备的馀兴节目。阿俊！拿出来。」&lt;br&gt;「是！」我先大声答应着，然后跟满脸疑惑的大姐低声说：「大姐！等一下看到什么都别生气，不值得的。」&lt;br&gt;大姐奇怪的看着我，我不自主的感到一阵心虚，我真得很怕这一亮王牌，大姐会不会受不了。&lt;br&gt;在大家的瞩目下，为了掩饰自己的不安，我刻意夸张的摆出大卫‧考柏菲的姿势说：「请借用一下电视和录影机，我将为您带来最精采的世纪表演秀，１８禁的喔！」从怀中取出那捲带子，放入录影机中开始放映。&lt;br&gt;在影带开始放映的时候，我就已经退到大姐身边，紧紧把大姐的手握在手中，我知道这捲带子对大姐的冲击不会小于在场的任何人。&lt;br&gt;当画面中出现更衣室的画面时，所有人都发出了一生惊呼，王德伟的脸色一下子就变成惨白。当然大姐也是一脸苍白，尤其是当她发现那个女子是林佳琬的时候，在她眼中透露出无法置信的讶异，她像在呻吟似的说：「怎么会是小琬？怎么会？」&lt;br&gt;大姐被我紧握的手，一下子变的冰冷了起来，我连忙以用更大的力气握着大姐手的动作，来表达我对大姐的支援。&lt;br&gt;影带进行不到５分钟，王德伟已经受不了了，他苍白的脸，怪叫一声：「不要看了！不要看了！」的就抢上前去把电视关掉，将影带结束来后，就想把带子拉坏。&lt;br&gt;这下糟了，带子只有一捲，万一被他毁掉了，那不是死无对证？我刚想采取行动来保护带子，没想到二姐光用一句话就保全了带子。
只听二姐冷冷的说：「请便吧！那本来就</content></item></essay>