<essay><item><title>欲乳浪母(2)</title><author>床上伴侣</author><content>妈什么时候去买了这件几乎可以算是情趣商品的性感内裤了呢？嗯，算了，现在不是想这种问题的时候…我摇摇头，放弃这不重要的问题。&lt;br&gt;将目光转回妈妈身上，集中注意力，努心的视奸我最爱的妈妈。妈妈的身材保养的真的超级棒，三十多岁的成熟妇人，皮肤比起十多岁的小姑娘可说是不惶多让，又白又翘的丰满美臀，承受妈妈身体的重量而挤压成扁扁的半圆形，软软的臀肉，看起来简直就像香嫩的布丁一样诱人。&lt;br&gt;我不禁一手插进短裤里去，握住早就充血亢奋无比的大鸡巴，开始用力的手淫。幻想将鸡巴插进妈妈的屁股里，不停的肏妈妈鲜美的骚屄，最后把沾满了精液与妈妈阴穴里的淫水的大龟头，抵住妈妈的屁股摩擦。&lt;br&gt;妈妈…妈妈…我在内心不停的呼唤着妈妈，希望能将那股狂热的爱意传达到妈妈的心里面去。&lt;br&gt;妈，你知道吗，你最心爱的儿子，正因为你而渐渐堕入地狱吗？随着妈妈涂抹她那双修长的美腿，我双眼通红的拿着妈妈做为意淫的对象，左手节奏性的不停抽蓄着鸡巴，濒临射精的那一刻，妈妈居然停下手中的动作，而我的手也不知觉地跟着妈妈停了下来。&lt;br&gt;看来，妈妈完成她的护肤保养了。&lt;br&gt;正当我内心暗叫可惜的时候，面对镜子的妈妈，突然隔着上衣，用手指戳了戳自己那对丰满无比的胸脯；她伸展了下柳腰，接着将上半身的衣衫脱了下来。妈妈那白皙的胸膛，就这么的整个赤裸裸地曝露而出。待在门外偷窥的我，呼吸在一刹那间停顿了一下，然后又急促了起来。&lt;br&gt;妈妈用两手的掌心轻轻捧住她那对巨型玉乳，坐在那儿独自欣赏着，从她的表情来看，她似乎也在为自己那对高耸的乳房感到自豪。暗红色的乳晕、成熟无比的红色乳头、硕大白皙的乳肉，恍如航天飞机般的三层连结在一块儿，我感到手心中握住的鸡巴马上变的更加坚硬炽热。&lt;br&gt;如今妈妈全身上下，除了那件碍事的情趣内裤，已经完完整整的、有如初生婴儿般的将之呈现在我眼前。侧面大腿所遮掩住、从水蓝色丁字裤里若隐若现的阴部轮廓，更是让我为她疯狂不已。妈妈拿起乳液，挤了一大砣倒在胸脯上，接着她两指合并，慢慢地在乳球上画圆涂拭着，缓慢且诱人的性感动作，让我又再恨不得代替妈妈的双手，亲自感触那对男人梦寐以求的巨型暴乳。此时此刻，忽然，我为自己的行为泛起了罪恶感，甚至开始厌恶自己。&lt;br&gt;这一切都是妈妈的错！对，都是乳欲浪母惹的祸！！左手再次飞快搓揉鸡巴的同时，不禁为自己做出最正当的辩解。我只是个正逢青春期的无知少男，会犯下一边偷窥亲生母亲、一边手淫的败德行为，都是因为妈妈的关系，是她不好，在我面前做出这些诱惑人的举止。&lt;br&gt;啊……按摩乳房，手指不小心触碰到敏感乳头的妈妈，发出一种近乎苦闷的呻吟。而食骨髓味的妈妈，俏脸泛着淡淡的红晕，接下来居然将手指的运动集中在乳房中央的部位，围绕着乳晕搓揉着。我清楚的看到，妈妈的手指接触她超柔软的乳肉，充满惊人弹性的乳球，乳尖的部分下陷、隆起，不停地变形着，乳头的的确确的因为主人的兴奋而充血涨大，妈妈嘴里也不断传出低沉的呻吟。&lt;br&gt;实…实在太煽情了！……妈妈，你怎么可以这样诱惑我！难道你真想要你的儿子堕入万劫不复的地步吗？我在内心自言自语，愤怒的自白着。&lt;br&gt;啊…哦…啊啊……妈妈胸前的巨乳早已就均匀的涂满了乳液，白皙的乳肉散发着油亮的光泽；然而妈妈的呻吟声却是越叫越频繁，似乎已经开始放浪了起来。妈妈双手完全覆盖在自己伟大的胸脯上，狂野的、近乎蹂躏的抓持着乳球，修长手指的指尖间缝，露出挤压而出的嫩肉。&lt;br&gt;妈妈的那一股媚态…真是太淫荡了！比起任何一个我在ＡＶ里见过的女优更加煽情、更加性感，特别是眼前这位遭受我视奸的母兽，其身分正是我过去十六年来最为敬爱的母亲，这种带有乱伦的背德因素，是任何一种刺激都无法比凝、取代的快感。&lt;br&gt;我几乎是兴奋的不能自己，搓揉鸡巴的手，已经用力到让它感到痛楚。我感到跨下的鸡巴，已经兴奋到快要爆炸了！&lt;br&gt;不行，不能出声音，不然会被妈妈发现的！我暗自警告面临高潮而几乎想狂吼出声的自己。我紧握鸡巴，急急忙忙的退出门口，往房间小步跑回去，再也不敢把视线放到妈妈身上，因为我知道，如果我再瞧上妈妈一眼，我即有可能会忍受不住冲进妈妈房间里强暴妈妈。&lt;br&gt;一回到房间以后，我迅速褪下短裤，朝着墙壁，回忆着方才偷窥妈妈的那股淫态，使劲的打手枪，数秒后，将数量惊人的白色黏液，强而有力的全数喷射到墙上。&lt;br&gt;喘着气，几乎是虚脱倒坐在地的我，脑海里，始终忘记不了妈妈的模样。&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;早晨…&lt;br&gt;妈妈，我要出门去学校啰！喔，小伟，饭钱有没有带，放学记得直接回来哟。知道了。每天清早上学前，我与妈妈同样的对话进行着，但…今天和往常再也不会相同了。我慢慢的走到正在厨房清洗碗盘的妈妈身后拦腰抱住她，接着卡油似的在妈妈的小脸上轻轻啄了一下。&lt;br&gt;什么事啊，小伟？妈妈讶异的转过头来看我。&lt;br&gt;我用清澄的目光回望着妈妈，微笑说道：给我最爱的妈妈，这是早安之吻……妈妈俏脸一红，娇叱说道：臭小鬼，老没正经。嘴上虽然这么说，但我看的出来妈妈很高兴我终于肯恢复到往常对待她的亲昵态度。&lt;br&gt;小伟，路上小心。上课要专心喔……妈妈从我的怀抱里挣扎出来，拍了拍我的头，叮咛道。&lt;br&gt;嗯，我知道啦，妈妈……迟钝的妈妈却不知道，她最亲爱的儿子，看着她的眼神，并不是普通家庭里，儿子对母亲的眼神，而是男女之间，最单纯、赤裸裸的淫邪兽欲。我，终于确定我要的是什么了…妈妈，我要的是你！！&lt;br&gt;※※※　　　　　※※※　　　　　※※※　　　　　※※※&lt;br&gt;第三章&lt;br&gt;和妈妈恢复了以往亲昵的关系，我始终无法忘掉那夜妈妈淫荡的模样。白天幻想着妈妈的裸体，夜晚作梦也会梦到妈妈胸前那对巨无霸。我对妈妈的痴迷，已经到了无法忍耐的境界了。&lt;br&gt;既然打定了妈妈的主意，我又该如何得到妈妈的身体呢？为了肏上妈妈诱人的小穴，想来想去，苦思懊恼了好几个晚上，做出一连串的设想与计划。可惜始终想不出一个好方法能让我光明正大的得到妈妈的身体。&lt;br&gt;不是没考虑过用暴力强干，但先不说以我身高１６０公分的瘦弱身体能不能成功，对象是我最爱的妈妈，我可不希望以强迫的方式伤害妈妈的身子。用迷药迷干吗？这个想法很诱人。然而，就算我有管道买到类似ＦＭ２的迷干药片，妈妈又不是未经人事的处女，我根本不可能一辈子把妈妈用药迷昏，难保事后不会东窗事发。&lt;br&gt;可惜妈妈没有饮酒的习惯，不然借酒迷干妈妈未必不是一个好方法。&lt;br&gt;其实，我最希望的，无非是让妈妈心甘情愿的与我做爱，夜夜将鸡巴插在妈妈的阴道里，趴在妈妈胸前、把她那对丰满的乳球当成枕头一样的睡觉。&lt;br&gt;不用说啦，想的再多，也终究只是我的妄想。&lt;br&gt;平时在家中，妈妈一向不拘小节、穿着简便，看似有许多机会一亲芳泽；可我是妈妈相依为命的儿子，很清楚知道妈妈在骨子里其实是位很传统的女性。在任何正常的情况下，以讲究世俗人伦的道德观念来说，要妈妈主动向儿子求欢根本是不现实的。让妈妈自己心甘情愿的和我做爱？根本是不可能的任务。&lt;br&gt;不过，事到如今，就算真是Mission　Impossible，我也得试上一试。即使和妈妈你情我愿的性交是不可能的任务，往好一点的方向做出假设，但让妈妈半推半就的依从我，进而诱干妈妈，也并不是不可能的吧。&lt;br&gt;妈妈再怎么说也都是女人，观察妈妈的模样，也不像是更年期来到的性冷感老太婆，想必妈妈应该会对我年轻又粗壮的鸡巴感兴趣吧？&lt;br&gt;不是我在臭美，我的身高虽没有像姐姐般的遗传自妈妈（妈妈身高１７０，姐姐１７２），可是，正如同妈妈胸前那对可怕的巨无霸，又瘦又小的我，跨下那儿话的Size却是一根超越在我这年龄少男平均水平的大家伙－－勃起的时候，阴茎长度直达１８公分，鸡蛋大小的紫色龟头，粗度更是一只手掌无法掌握的凶器。&lt;br&gt;在诱干妈妈之前，何不先试探妈妈的意思如何吧！我为这伟大的计划做了总结。决定勇敢面对自己的性欲，赌上妈妈身为中国传统女性、那种不敢轻易把家丑外扬的性格，索性大胆地开始实行诱干妈妈的计划。&lt;br&gt;放学回到家后，将以往深锁在抽屉里的成人小说，如龙战士、阿里布达…等书，大辣辣的拿了出来，放在书架上最为显眼的地方；一本本成人杂志摆在书桌上，取代原先排放的参考书籍，用封面女郎赤裸的娇躯，做为我房里最光鲜亮丽的摆饰。&lt;br&gt;我知道，妈妈每隔几天都会进我房间帮我将肮脏衣物取出来洗，真期待那时妈妈看到我的收藏时脸上那股又羞又气的可爱表情。&lt;br&gt;深夜，大摇大摆地拿出成人光盘，一反平时的偷偷摸摸，大大方方的把房门敞开，音效调高；计算机屏幕中，著名的ＡＶ女郎所娇喊而出的淫声荡语，在夜深人静的小宅里显得格外清晰。&lt;br&gt;短裤抛到一旁、四角裤随意丢在地上，不知羞耻的露出那根夭寿大的懒教，把屏幕中的女艳星幻想成那晚妈妈淫乱的模样，不顾一切的放手自慰。ＡＶ拨放了不久后，我随即注视到房门那儿，人影闪烁，想必便是闻声而来的妈妈无疑。&lt;br&gt;妈妈，你在怕什么？粗糙的手掌，在充血完全的鸡巴上快速的运作着：&lt;br&gt;进来啊！骂我、斥责我，还是阻止我手淫都好，放胆进来我房里吧！沉溺在手淫的快感之中的我，不由得露出淫秽的笑容。&lt;br&gt;我完全可以料想的到－－此刻正偷偷待在门后的妈妈脸上那震惊的表情。亲眼目睹着亲生儿子裸露生殖器官、做出不堪入目的行为时，内心必然承受的矛盾与煎熬。这就是我想达到的目的。我要向妈妈坦承我对她的爱、要让妈妈感受到我对她的欲望。想到妈妈现在正窥视着我的一举一动，手淫的快感也因此而倍增，感到更加地畅快淋漓。&lt;br&gt;高潮来临之前，将身子转动，故意朝着门口的方位移多了一些，露出那条又硬又粗的大鸡巴，有如高射炮管般的挺立。&lt;br&gt;妈妈，妈妈…以计算机喇叭所传出的女性淫叫声做为配乐，我一手拿起书桌上－我与妈妈合照的相片－做为意淫的物品，不禁低沉的呢喃着妈妈。&lt;br&gt;分神仔细的听了会儿，果然从房门外听到了粗重的喘息声，紧接着一阵轻微的脚步声急速离去。一面将白糊糊的精液射到相片里妈妈的俏脸上，我不禁然地想仰天长笑。&lt;br&gt;哈哈，妈妈果然不好意思，落荒而逃了！但想必妈妈应该已经把方才一切的画面，清楚地印入脑海中了。&lt;br&gt;接着，持续了数晚，在妈妈的见证下手淫，比起以前偷偷摸摸来的更加爽快过瘾。妈妈停留在我房外的时间是一晚比一晚长久，几乎是时间一到，爱子心切的妈妈，便自动跑到我房门外偷窥，为此，我更是兴奋到不能自己，拼命在妈妈面前狂射喷精。&lt;br&gt;每当隔天早上，我若无其事的走下楼食用妈妈准备的精美早餐。妈妈美丽的娇颜上，有如往常一般的对我露出充满关爱的温馨微笑。但当我给妈妈轻轻地一个拥抱，身体上的触碰，却明显的感应到妈妈的娇躯不自然的颤抖着。&lt;br&gt;餐桌上，偷瞄妈妈脸上那欲言又止的害羞表情，我忍不住在内心嘲笑着。&lt;br&gt;我的计划至少成功一半了。妈妈果然不敢当面在我面前提出昨晚她所见的一切。而这也代表今后我的行为可以更加胆大妄为。妈妈一天不亲口向我摊牌，我就一天比一天更过分。&lt;br&gt;我豁出去了！乱伦的血液在体内奔驰着。我一定要把妈妈逼迫到最后一刻。而现在，我所需要的，是一个将我俩母子关系完全打破的转折。&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;妈妈，星期六你有空吗？餐桌上，我以平淡的口气询问，心中却暗自期待着妈妈的回答。&lt;br&gt;附近新开了一家室内游泳池，收费很便宜，而且听说还挺不错，我们一起去那儿游泳好不好？星期六啊…妈妈单手捧着下巴思考着。摆出那副有如年轻小姑娘般的可爱模样，顿时把我迷的意乱神迷。&lt;br&gt;不能确定耶，星期六好像有很多家事要做。妈妈周末不是正好要去健身房吗？我可以等你完了之后顺道一块去啊！我提醒着妈妈：星期天儿子会帮忙擦地、洗衣服喔！妈妈很爱漂亮，今年３８岁的她，平时不但穿着时髦，为了保持年轻的外表更是做了许多努力与保养，每周末固定前往女子健身俱乐部健身。&lt;br&gt;嗯，那好吧…听从我的怂恿，妈妈索性爽快的答应，接着她露出疑惑的眼光盯的我看，问：小伟，你不是不喜欢游泳吗？怎么忽然想邀妈妈陪你去游泳池呢？因…因为最近天气那么热，我自己也想去游一游泳啊，每次同学邀我去海边，我老是拒绝也不好。我心虚的回答，露出掩饰的笑容，打着哈哈说道。&lt;br&gt;饶是我的借口破绽百出，好在妈</content></item></essay>