<essay><item><title>肉慾横流～与继父(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「足够大的阴茎的插入和磨擦」，渴望「成熟精子的滋润」。&lt;br&gt;如果说赵静最初和弟弟性交时还有一丝羞耻心的话，那在这四年中，可以说她就已经完全没了脸红的感觉她现在可以毫不在意地和弟弟性交，舔弟弟的鸡巴、大腿、屁股，喝弟弟射出的精液，同时也让弟弟舔自己的、屁股、大腿、乳房，她现在唯一还存在的就只剩那份日益强烈的性慾了。&lt;br&gt;在和弟弟长达四年的性关系中，她想方设法地琢磨出了许多性交的新玩法，让弟弟弄给她，在这些新东西的不断实践」下，赵静还是个孩子的弟弟已经骨瘦如柴，已过早地长出了阴毛，而且他还面临着一个更为严肃的问题：有很多次他们性交的时候，他的阴茎都不能勃起,～虽然他有性的慾望；虽然有姐姐赵静的百般挑逗、风骚的抚摸和口腔的吸吮。&lt;br&gt;这说明他在不久的将来可能会像他的亲生父亲一样～阳萎，他还只是个12岁的孩,子啊！20分钟很快过去了，床似乎都承受不住两个人的强烈动作，开始「吱，吱」地叫起来。&lt;br&gt;赵静的继父似乎是累了，但他并没有停止疯狂的抽动，索性把上身趴在了赵静的背上，双手同时搓揉着赵静的两个乳房，利用腰部的力量一前一后的拱动，两个人就这样同时一前一后的来回摆动，虽然※的力量小了～每一次继父的鸡巴只能从赵静的阴道内抽出一半不到就得重新插进去，速度也慢得多了，只能一秒一次，但这对于赵静的继父来说，的确又是一件惬意的事情～他把全部重量全压在了赵静身上，而且可以随时地揉捏赵静的乳房、腹部、大腿；对于赵静来说，这似乎是一件苦差事。&lt;br&gt;如果说刚刚的姿势比较好的话～也确实比第一个好得多，因为第一姿势是继父的全身压在她身上～她毕竟还只是一个17岁的女孩，身高刚刚160米，体重不超过90斤，被一个40岁的、身高17米的、体重140斤的大汉压在身上毕竟不舒服，相比之下第二个姿势就剩力得多了，最重要的是～这第二个姿势※得她要比第一个舒服多了，这种姿势给了继父疯狂的力量和速度也给了她难以想像的快感。&lt;br&gt;第三个姿其实比第一个还难承受～这一次仅是她的两只胳膊支撑两个人的重量，真难想像她的两条白晰细嫩的胳膊有多大力量，她还能支多久～但她似乎支撑住了，不光如此，继父这时已停止了摆动～维持两个生殖器磨擦的只是她那纤弱腰肢的力量，她似乎很费劲，咬紧了牙关摆动。&lt;br&gt;此时的继父正悠閒地趴在她的背上，歪着头，用舌头舔着她那淌满了汗珠的肩膀，左手伸向腹部，正在揉搓着她的阴毛和大腿内侧；右手正在玩弄她的两个乳房，任凭着她艰难的摆动。&lt;br&gt;「啊！～」一声亢奋的浪叫，赵静的第八次高潮终于到了，两只胳膊再也无法支撑这巨大的重量，一软，两个人「」地一下子趴在床上。&lt;br&gt;「唉哟！」赵静发出一声惨叫，吓了继父一跳。&lt;br&gt;「怎么了？」继父侧过头问。&lt;br&gt;「快把你鸡巴拽出去！」赵静皱着眉大声说，同时咧开嘴像是很疼地发出的声音。&lt;br&gt;继父莫名其妙地将阴茎抽出她体外，从她身上下来，她立刻翻起身来，一下子用双手摀住自己的阴门，皱紧了眉头，眼中落下泪来，鼻子也开始抽搐，小脸蛋涨得通红，令人爱怜「怎么了？让我看看！」继父拉开赵静紧紧捂着的双手那两条红红的阴唇夹成的缝隙靠近肛门的一端正在沽沽地流着鲜红的血。&lt;br&gt;继父伸出左手轻轻地捏起其中一片察看，「！」赵静吸了一口气，抖了一下，像是很疼。&lt;br&gt;继父仔细察看：噢！流血那一端的肉被撕开了一道大约半米的小口，鲜血就从那儿冒出来。&lt;br&gt;原来在刚两人跌落之前继父的鸡巴还深深地插在赵静的体内，跌落的时候赵静在先，继父在后，两人不是同时落下，但是彼此的生殖器还在连着，阴茎就自然地向上一撬，又因为下跌突然，力量就很大，就很容易受伤～赵静的继父是一个床上老手，阳具坚硬无比，同时又齐根地深深插在赵静的下体，本不容易受伤。&lt;br&gt;赵静就不然了，一个17岁的大姑娘，细皮嫩肉，娇里娇气～尤其是阴部，更为细嫩，又哪里经得住一个钢棍一样硬的大鸡巴的用力一撬？所以一下子撕开，鲜血直流。&lt;br&gt;外阴本是姑娘家最为隐秘的私处，也是感觉最灵敏、最细腻的地方，哪经得起这样一撕？所以把一个赵静疼得咬住下唇、眼泪直流。&lt;br&gt;「还能坚持吗？」继父不耐烦地问道：「我还没射精呢！」「能，能，我能坚持的！」赵静生怕继父会就此罢休，连忙回答。&lt;br&gt;其实继父又哪里肯罢休呢？试想一下一个性慾如此高的男人在和一个女人做爱时如果没有射精又哪里会停止？继父从心里只不过是把赵静当成是一个婊子～一个发性慾的工具罢了，又哪里管她的死活？不要说她不过只是阴唇被撕了一个小口子罢了，即使是她现在已经奄奄一息，马上就要死了，继父也会一直※下去，直到自己满足为止。&lt;br&gt;「那好，我们再换个姿势，来个「观音坐莲」」继父道，同时他撑起身，挪~到了墙边，把背靠在了墙上，又坐了下来，两腿叉开伸直，鸡巴就直直地向上挺着。&lt;br&gt;「这一回让你※我」继父指了指鸡巴：「你来坐在上面动作」赵静忍着疼站起身走到了继父身边，听从继父的指挥，将双腿叉开站在继父双腿的两侧，将双手放在继父的两肩上，跪了下去。&lt;br&gt;继父右手握着鸡巴，将包皮撸了几下，流出了一些混浊的粘液。&lt;br&gt;继父侧过头对准了赵静的还在流着血的阴门左手托着赵静纤细的腰肢，慢慢地扶她坐在自己的阴茎上～继父的鸡巴就又慢慢地自她的阴门插了进去。&lt;br&gt;赵静似乎很疼，她咧开了嘴发出「」的声音，但她还是坚持着坐下去，将继父的阴茎全插进了自己的阴道中～立刻，那些疼痛全消失了～不如说更强烈的快感代替了疼痛。&lt;br&gt;赵静用双手撑住继父的双肩，扭动屁股上下地动作。&lt;br&gt;继父则用两双手一会揉捏她圆鼓鼓扭动着的屁股，一会儿抚摸她的腰肢、背部、大腿，同时细心地体会自己阴茎在「女儿」阴道内磨擦的感觉赵静的两个乳房在她自己的动作下上下地抖动着，一下下地磨擦着继父的前胸，继父低下头欣赏着，一阵阵浓重的臊气从他们磨擦着的两个生殖器上传了过来，继父深深地吸吮着这些气味，在他看来，这味道是世界最好闻的。&lt;br&gt;赵静阴门的鲜血正在顺着继父的睪丸沽沽地流在白白的床单上，继父屁股坐着的已全变成了大红色，但此时的赵静正搂着继父的脖子，咬着下唇、紧闭着双眼上下地扭动着，斗大的汗珠顺着她的脖颈、后背、双臂、屁股、大腿流了下来，她正在全身心地体会着继父阴茎在自己阴道中的磨擦，感受着继父那调皮的双手的抚摸和自己双乳在继父P厍敖导∪系哪痢Ｏ衷诘牧礁鋈艘丫疾蛔錾邀那浓重的臊味夹杂着更为浓重的呼吸声和肉与肉撞击的声音在屋内回荡着??「啊！啊！??」不知什么时候，继父竟也轻声叫了起来，同时也闭上了双眼。&lt;br&gt;「啊！！！～～～」继父突然长啸一声，并紧紧地抱住了赵静的屁股，后背向后一挺，使赵静的双乳离开了自己的胸部，同时低下头，圆圆地瞪大了眼睛，紧紧地皱起眉头，巨烈地扭动起屁股来。&lt;br&gt;赵静似乎被他这一突然动作将伤口弄疼了，呻吟起来。&lt;br&gt;「睁，睁??开～眼！看，看着我！看着我！！！」继父吼到。&lt;br&gt;「嗯咛～」赵静又吟了一声，睁开了眼。&lt;br&gt;眼前的继父脸涨得通红通红，像是一只熟透了的西红柿一般。&lt;br&gt;他紧皱眉头，低着头瞪着自己。&lt;br&gt;「啊！赵??赵静！??用你的??，躞V??仔细??体，体会，体会一下，什么??啊！??什么是??男??男人！！」赵静已经被继父掐得不能够再动作，她感到继父的阴茎煞时间滚烫无比，而;且开始在自己的阴道内抖动起来。&lt;br&gt;「呃啊！！！！！！～～～～～～」继父眼睛瞪得像铜铃一般，紧紧盯着赵静如癡如醉的两眼，发出一声长啸他的双手牢牢抓住赵静的屁股，指甲几乎要掐到她的肉里赵静感到阴道内突然一热，一种热乎乎的液体随着继父阴茎的抖动一下一下地湧了进来，迅速地充满了她的整个阴道、甚至子宫，但这热热的液体似乎没完没了一样，还在不断地从继父龟头的那个小洞洞中喷射出来。&lt;br&gt;继父此时的屁股竟已离开了床面，胯部高高地挺起，竟把赵静整个人都顶了起来。&lt;br&gt;继父双手仍旧紧紧地抓着她的屁股，只不过正在用极大的力量将她的身体往下按，彷彿想把自己的阴茎插得更深些～不如说他想把自己的整个身体全塞进赵静的阴道。&lt;br&gt;在这种强大的力量下，继父的大大的睪丸竟然全部都给塞了进去，将赵静的阴门撑大了三倍，使得赵静阴们的那处伤口也扩大了两倍，鲜血便如三月的雨水沽沽地流下来，弄得两人下体到处都是鲜血。&lt;br&gt;「啊！！～～」赵静也是一声大叫，不知是由于伤口疼痛还是由于太过畅快。&lt;br&gt;真是难以想信～继父的睪丸竟能存下如此多的精液，硕大的阴茎还在赵静体内不断抖动，不停地喷射出那粘糊糊、热乎乎的液体，甚至还能听到喷射时发出的「兹兹」声。&lt;br&gt;但赵静的阴道似乎没那么大的空间，里面已经装满了继父射出的精液～几秒钟前开始顺着赵静阴门与继父阴茎的缝隙处滴滴哒哒地流出，黄黄的粘粘的，现在竟然已经从那条缝隙喷射而出了！劲力十足，同时发出「兹兹」的声音，就好像是赵静忍不住在撒尿一样，只不过颜色不对罢了。&lt;br&gt;赵静似乎又给涨得疼了～或是更加舒服，「啊！啊！」地更加大声地叫了起来。&lt;br&gt;继父目不转睛地盯着赵静，张大了嘴，也发出「啊！啊！」的声音，他还在射精，还在不停地、疯狂地射精，睪丸还在赵静阴道内疯狂地收缩、搐动，精液还在从他的龟头源源不断地狂泻而出，湧进赵静的子宫内，把先射进来的精子兹兹」地顶出赵静体外，夹杂着鲜血，哗哗地顺着两人的双腿流在床上。&lt;br&gt;床上已经给鲜血和精子浸湿了三分之二「啊！！啊！！！！！！????」两分钟后。&lt;br&gt;继父终于停止了，他两腿一软，「！」地一声跌坐在床上。&lt;br&gt;「啊！」赵静在这种震动下又是一声尖叫，不过这一声是一声清清楚楚的惨叫，想必是跌落中又将她的伤口撕大了。&lt;br&gt;随即，她一下子软在继父怀中，浑身不住地巨烈颤抖，用双手紧紧地掐住了继父的腰。&lt;br&gt;继父这时完全沉浸在射精后的疲倦和满足中，他觉得他把他的一切，他的灵魂都射进这个女孩的体内了。&lt;br&gt;他在和这个女孩的母亲性交时从来也没这份感觉～也许是这个女孩更年轻一些，或是她的性慾更高一些吧，他说不清楚。&lt;br&gt;这时他突然想起了这个女孩还有伤，不知怎样了。&lt;br&gt;他伸出左手，搂住赵静的屁股，用力一搂，把赵静的腰肢拢起，伸出右手去摸她的阴门「啊！」赵静又一声痛苦的呻吟，全身为之巨烈地一抖，同时用双手更紧地抓住了他的腰；他也忍不住惊叫一声：赵静阴门的那条伤口竟已经扩大到二米半了！～这个女孩为了满足性慾，竟承受了如此难以想像的痛苦！他突然对赵静有些爱怜，他用沾满赵静鲜血和自己精液的右手轻轻托起赵静的脸颊：她痛苦地紧闭双目，一张本来充满了稚气的（姑且不论是否是真的）、可爱的、红噗噗小脸蛋已经由于失血过多而变成了苍白色。&lt;br&gt;他突然发现：这女孩很漂亮～自己※了她一个多小时刚刚发现！他突然控制不住自己的感情，把自己的嘴一下子堵在她苍白的樱桃小口上将舌头伸进了她的口中，到处乱舔，同时吸吮着，将吮出的唾液全都咽了下去，他觉得很是95甜。&lt;br&gt;随后，他用嘴将右手自己的精液吮得干干净净，全含在口中然后又将嘴堵在赵静的嘴上，将这些精子连同自己的唾液吐进了赵静的口中。&lt;br&gt;然后张开双臂，将赵静紧紧地抱住，两个胴体就这样粘在一起。&lt;br&gt;过了一会儿，继父放下赵静，翻身下床，给她找出了一些药物，细心地替她将伤口涂上，而后又找出了一些绷带包紮她的伤口。&lt;br&gt;又将她阴门上缘的绷带掏了一个小洞，以便于她撒尿，然后把她抱到自己的卧室床上，让她静静休息，随后回到赵静的卧室，将她凌乱不堪，满是汗水、血液、精液的床着实地清理了一番又将窗户全都打开，放一放那异常浓重的臊气。&lt;br&gt;一切整理妥当，继父便回到自己的卧室，爱惜地搂着疲惫已极、沉沉睡去的「女儿」，满意地进入了梦乡第二天，继父最先醒来，此时已是上午十点多了。&lt;br&gt;赵静还兀自在那里沉沉大睡。&lt;br&gt;她将双手枕于头下，小脸偎在了继父怀里，肉嘟嘟的，更觉可爱，继父若不是对她了如直掌，还真不知道如此可爱的小姑娘竟是如此一个臊货。&lt;br&gt;继父此时心中非常顺畅，只觉得昨天那一炮干得非常畅美，尤其是最后的那一管儿精液，射得简直是淋漓尽致，痛快之极他和女人性交也不只是一次了，遇到的床上高手也有，但像昨天那样能将他睪丸中的精液抽得那样一干二净的却极是少有，不由得对赵静更是刮目相看，爱惜之心犹生。&lt;br&gt;不由地伏下身去，在她,的小嘴上深深吻了一下。&lt;br&gt;继父起身下了床，感到自己的阳具一阵疼痛～这是由于由于昨晚对「女儿」狂轰滥炸」造成的。&lt;br&gt;直到下午四点钟，阴部伤口的剧痛使赵静昏昏沉沉地爬起来。&lt;br&gt;她感到一阵恶心，浑身一点儿力气也没有。&lt;br&gt;她定了定神，穿好了衣服，刚一下地，一阵剧痛便从阴部传了上来，疼得她「啊」的一声呻吟。&lt;br&gt;「你的伤还没好，先不要乱动」继父不知从哪里冒了出来，对她柔声说到。&lt;br&gt;赵静的脸一下子变得通红，昨天晚上两人做的事今天冷静下来一回想实在令人羞愧。&lt;br&gt;她低下头，不知所措地搓着手。&lt;br&gt;继父没有理会她这一动作，关心地说：「昨天晚上你太累了，我给你做了一些好的，你来吧？赵静默默地点了点头，准备下床。&lt;br&gt;「别动，别动，我来抱你过去」继父说赵静来没来得及点头，继父就已经把她抱了起来，走出门来。&lt;br&gt;赵静躺在继父的怀中，闻着继父大男人的气息，突然感到一阵眩晕??从此以后，赵静和继父便一发不可收拾。&lt;br&gt;每当赵静的母亲和弟弟不在家的时候，她便和她的继父在家里的床上呼风唤雨任所欲为。&lt;br&gt;可以说，继父是一个性技巧非常棒的男人，而且每一次做爱不只可以射一次精，可以接连的进行四到五次，在一定程度上充分地满足了赵静的性慾而赵静也在这一次次的「高水平」的做爱中不断地完善了自己的性技巧，同时也可以说，这时的赵静，已经是一个不折不扣的大臊、臊婊子了。&lt;br&gt;她和继父明里是父女关系，其实暗里，她已经是继父的姘头了。&lt;br&gt;</content></item></essay>