<essay><item><title>总裁母亲的情网(2)</title><author>床上伴侣</author><content>？&lt;br&gt;虽然说妈妈依然风韵犹存，而且颇有姿色，但是妈妈起码比那男的大了２０
岁，而且从平日妈妈那严肃的女强人风格来看，怎看也不想是偷情浪漫的那种类
型啊？！&lt;br&gt;在车上我估计着妈妈如果是真的要赶飞机也差不多该到机场了。&lt;br&gt;我就给妈妈打了个电话。&lt;br&gt;电话还是过了好响儿我都以为没人接的时候妈妈才接电话。&lt;br&gt;不知怎么妈妈那沙哑的声音在微微颤抖：「小伟啥事啊～」&lt;br&gt;我听到电话那头背景很封闭，不像是候机场那种空阔的感觉，而且隐约听到
有种不知什么的「嗡嗡」声，我就问妈妈：「妈，你到机场了吗？怎么你那边这
么静？」&lt;br&gt;接下来妈妈的声音更奇怪，像是强压着不适的样子：「妈妈到机场了，在女
厕呢。眼里进了沙子了」&lt;br&gt;我没忍住就问妈妈：「妈，怎么有种嗡嗡声音？」&lt;br&gt;妈妈说话好像有种强压慌乱的感觉：「什么呢，厕所这排风机在响呢。哎，
不说了，妈妈要上机了」&lt;br&gt;然后就直接挂掉了。&lt;br&gt;我越想越觉得有古怪，但是没办法，只好打算明天再去一趟酒店看下，但是
又想不出有什么用，我自己也不知道为什么要这样做，就这样想着想着我就睡着
了。&lt;br&gt;第二天早上我起来得特别早，早得连赶去学校上课还来得及，平时我从来没
有上过早上的课的，只是偶尔去下上下午的课；我开着摩托车戴着全封闭的头盔，
我摩托车是来了上大学才买的，妈妈也不知道我有摩托车，戴上头盔后除非离得
很近，否则妈妈应该不会发现是我。&lt;br&gt;开了大概一个小时才到妈妈的那个５星级酒店，我不敢就那样傻傻的在门口
停车等，再说酒店保安也不给；就下了酒店的地下停车库停车，酒店只给房客的
车停，我只好订了个最便宜的低楼层单人房，好家伙，一日房费居然也要１５０
０块钱。&lt;br&gt;停车时我特意在地下车库里转了圈，真的看到有妈妈的那辆酒红色宝马Ｘ６
停在负一楼，我还上前确认了车子的牌照，确认无误妈妈真的还在这酒店里，那
说来我那天看到的真的是妈妈和一个男子，只是我也想不起来那个车上的男子和
西餐厅里那个是不是同一个人了。&lt;br&gt;妈妈真的是谎话连遍，如果真的如我想，妈妈装模装样拿个行李箱和我吃西
餐，其实都只是为了掩盖和那男子偷情的事实；想到这里，我心里不禁怒火中烧。&lt;br&gt;只是从小到大妈妈给我的形象都是个为家庭奋斗，干练正统的强势女性形象，
虽说家里关系因为爸妈工作忙碌，一家三口难得聚在一起感觉家里氛围比较冷淡，
但是从来没有听到过爸妈之间会有出轨的事情，也没有什么风流韵事的流言，最
多就是爸妈各自为了生意在酒局上逢场作戏。&lt;br&gt;而且妈妈也是生了小孩２０多年了，虽说生活条件优越，加上常往美容院跑
保养得好，有着事业成功成熟女人的那种独有的精致和风韵，但是毕竟不是２０
来岁的青春女子追逐情爱的年龄，总之我很难把妈妈和风花雪月，红杏出墙联系
起来。&lt;br&gt;不管怎么样，我不敢贸然就上房门揭穿妈妈，倒不如先在妈妈的车这里蹲点
探清情况再说；于是我找了个偏僻的车位停了铃木摩托以防到时妈妈到时认得我
的车，然后找了个背光隐蔽的地方蹲了下来，以防有酒店的保安看到我来查问。&lt;br&gt;我知道这个是个蠢办法，我根本不知道妈妈他们什么时候会下来拿车，万一
妈妈和那男人今天出去是打的呢？但是我也别的法子，只好一边蹲在那一边玩着
手机游戏。&lt;br&gt;我差不多蹲到中午１２点半的时候。&lt;br&gt;肚子快饿得咕咕作响受不了我就要放弃的时候，有对男女从车库尽头的电梯防
水门出来了；正是穿着一身宽松黑色吊带无袖长裙，头戴一顶大大的女士遮阳草
帽的妈妈和穿着牛仔裤西装上衣的昨天那年轻男子；看着踩着笃笃高跟凉鞋一身
清凉打扮的母亲丰韵婀娜的背影，我真不敢相信原来妈妈可以这么美。&lt;br&gt;两人有说有笑手牵手地走过车道来到妈妈的车前，他们没有拉着妈妈的那个
旅行手拉箱，而且看他们神情轻松，应该不是送妈妈走的，而是两人出去玩。&lt;br&gt;妈妈不知道我的情况，更不知道我一整天就是开着摩托车整个城市到处逛，
加上以为我在上课才公然和这个奸夫在我读书的城市开着车到处玩的。&lt;br&gt;等他们上了车开出了车库，我赶紧骑上摩托车戴上头盔跟上。&lt;br&gt;妈妈的车开的很慢，我也不怕跟丢，就离他们大概５０米距离这样远远跟着。&lt;br&gt;妈妈的宝马一直往城东方向开去，而我的学校是在城西，也不知道是不是妈
妈也怕让我碰见；我跟着妈妈车子一直开到城东商业中心带的一个高档购物广场
才停下，妈妈的车子在广场前的停车位停下，然后那男的从驾驶座走出来小步跑
到副驾驶座给妈妈开门，扶着戴着一副大大太阳墨镜和遮阳帽草帽显得风情万种
的妈妈下车。&lt;br&gt;看着两人手牵手走进购物广场，我不敢贸然跟进去怕在商场里走着走着给他
们发现，就停了摩托车在路边，找个路边的小面馆打算先填饱肚子再说，然后坐
在靠门口的座位上远远看着妈妈的车子等他们出来。&lt;br&gt;吃完了面，我又等了差不多４０分钟才看到两人出来，那男的帮妈妈提着几
大袋高档女装购物袋，妈妈戴着墨镜很娇慵的样子挽着那男的右手臂走着，妈妈
踩着高跟鞋扭着腰肢的走姿充满了女人味，尤其是那紧致裙䙓包裹下的略向外扩
的翘臀，随着走动臀部上的膘肥巍颤颤的感觉让人眼珠子都要冒出来了。&lt;br&gt;我还以为两人就要进车了，没想到两人过了马路就往另一个购物街走去。&lt;br&gt;我赶忙步行跟上去。&lt;br&gt;妈妈两人走的那条步行街都是一些专卖女人精品和内衣的店舖，还有些卖成
人用品的店舖；我看到妈妈两人进了一家不大不小的『伊甸园』成人用品店，我
跑到马路对面的步行街走廊躲在柱子和人流后面远远看着对面的情况，可惜那店
门口不大而且有珠帘挡着视线，里面也是比较昏暗的灯光，看不清里面的情况。&lt;br&gt;我又等了半个多小时才等到两人提着两大袋印着『伊甸园』店名字样的购物
袋出来，妈妈面上两颊貌似有些红晕，那男子正搂着她的腰和妈妈走着；这会我
没有紧跟上去，我先直接进了妈妈他们刚出来的『伊甸园』成人用品店。&lt;br&gt;一进店，马上就有两个浓妆豔抹的高瘦女子上来说欢迎光临，不停问我要买
什么；店里是琳瑯满目的各色情趣用品：一排排各色各样的按摩棒和假阳具，墙
上衣架和衣橱满是各种样式的情趣内衣……&lt;br&gt;那个营业员又问我：「帅哥，是不是要买自慰器呀？」&lt;br&gt;我有点愠怒地说：「我有女朋友，用不上那些，你给我介绍下来你店的情侣
买些什么比较好，比如说刚才那对姐弟恋。」&lt;br&gt;那个打扮得像妖精一样的瘦高女人扑哧一声笑了：「刚才那女的看上去都比
那男的要大十几岁呢，不过那女的很会挑东西哟～」然后就给我推销介绍刚才妈
妈买的东西。&lt;br&gt;妈妈买了个珠刺变频震动跳蛋（外形像个海刺似的，我是从来没有见过这东
西）和个双枝桠形状的有刺激阴蒂和Ｇ点设计的螺纹震动调情自慰棒，还买了两
大瓶水溶人体润滑液和和避孕用的２粒装的毓婷左炔诺孕酮片。&lt;br&gt;然后那营业员又给我推销妈妈刚买的肛塞拉珠（一开始我还以为这算是比较
另类的自慰棒，没想到问了才知道居然是用来插入屁眼那里的，太变态了）和衣
橱里的一大排撩人的情趣内衣，虽说我有过两个女朋友，但是看到那些性感撩人
的情趣内衣时我不禁面也红了；我不知道妈妈到底真的买了那些情趣内衣还是其
实是营业员想推销给我的，就随便翻翻那些情趣内衣。&lt;br&gt;那营业员又说：「对了，刚才那男的很勇敢哦，还买了条男用ＪＪ弹性透视
网丁字裤哦，你要不试下？」然后拿着一条前段有ＪＪ形状的突出部分的透视丁
字裤向我介绍。&lt;br&gt;我差点把刚才吃的面条也喷了出来，想不到那家伙还会买这种这么同性恋的
东西。到了最后我就买了根妈妈刚买过的那种调情自慰棒就灰溜溜地走了。&lt;br&gt;说实话，虽说我有过２个女朋友也有丰富的性经验，但是我和女朋友们做爱
多是用最简单的男上女下，而且很多时候女朋友比较害羞，所以都是关了灯才做
的，花样实在不多，最多也就是精力旺盛时候来个梅开二度。&lt;br&gt;妈妈刚买这些情趣用品的地方我更是去都没有去过，刚才看到的那些情趣用
品我最多也就是在Ａ片里见到过，，但是我很早就有了女朋友，所以对Ａ片也不
大感冒，看得也少，哪来的对这些情趣用品的研究啊。&lt;br&gt;等我出门往妈妈他们走的那个方向追了一阵也找不到他们，我生怕盲目地找
走在他们前面给发现了就糟了，才想到要回妈妈车那里守株待兔。&lt;br&gt;可是等我又回到那个商业广场门前停车道时，才发现妈妈的车已经不在那里
了，应该是妈妈他们刚才折回拿车了。我又想到刚才生怕乱开车找他们结果给他
们先发现了的想法，就不敢贸然行动，就等了个２０多分钟估计就是妈妈在附近
也应该开远了才开车往城北妈妈下榻的酒店去，打算在酒店那里守株待兔。&lt;br&gt;我回到了酒店，找遍车库也没看到妈妈的车，应该是还没有回来。我就先上
我订好的房间休息，叫了送餐上房服务就打算先吃了饭再睡个觉休息下再伺机而
动。&lt;br&gt;因为今天一路上有点累，我吃过饭后一觉就睡到晚上８点多才醒；醒了过后
第一件事就是去车库看妈妈的车回来没有，看到妈妈的车已经停在地下车库了才
知道原来他们都回来了；我不敢上一楼的西餐厅怕给碰见，就回房等到差不多１
０点才下去找酒店的前台。&lt;br&gt;找到还是昨天那个收钱就办事不说话的女前台，又塞了她６００，让她一等
１８０５房的房客退房就告诉我；没想到那女前台才跟我说他们明天中午就退房
了，我灵机一动，让她等妈妈他们退房时先不要让房间清洁工上门，先告诉我，
我心里盘算着怎么也要找点证据。&lt;br&gt;第二天我又起了个大早，吃过送上门的早餐后算准时间先下车库蹲点。等了
差不多半个小时就看到妈妈和那男的从电梯防水门那边出来了。两人没带那些大
包小包的购物袋，只是那男的多拖了个新的小拉杆箱。应该是昨天的血拼成果都
放里面了。&lt;br&gt;我悄悄弯腰靠近躲在一辆车后想听他们在说什么。&lt;br&gt;穿着一身豹纹高腰中袖连衣裙的妈妈还是戴着副墨镜，看不出什么表情，用
她那独特沙哑性感的声音说：「我先送你回你公司吧，我就回去了。」&lt;br&gt;那男的回应了下就继续帮妈妈搬妈妈的行李箱进车里面。&lt;br&gt;我这时手机静音收到了条短信：&lt;br&gt;『亲，１８０５房客人退房了，我让房间清洁员半个小时后上去，过来拿钥
匙。』&lt;br&gt;想不到这贪金女还蛮有幽默感的。&lt;br&gt;我就等妈妈开车出了车库后就赶紧进电梯上１楼大堂拿钥匙。&lt;br&gt;上了楼，来到前台找那女招待员从她那拿了钥匙我就直奔１８楼，电梯一路
上去时我心里有点乱，不知道一会儿会发现些什么，也有种莫名的抓奸刺激感。&lt;br&gt;来到１８０５房前，我一打开房门里面一股浓烈却又已淡褪的残馀麝香调香
水味夹杂着浓烈的洋酒味和不知名的体臭味扑鼻而入，我心里有股潜入作案现场
的心提到嗓子眼的紧张感，赶紧进房转身关了门。&lt;br&gt;门口边是浴室，我没有进去看而是直接进到房正中间，房中间摆着一张白色
的真皮沙发和一张雅致的茶几，茶几上放着两个剩馀着一些褐棕色的酒液体的高
脚酒杯；而马上紧紧吸引住我眼球的是沙发对面的一片狼借的女王豪华床：床上
床上到处是缕缕撕下的卫生纸和揉成一团的肮脏纸团，被大片不知名液体玷污发
干的白色丝绸床单给拉扯到床下。&lt;br&gt;床单上一只给撕烂得不成样的紫色渔网丝袜上还扔着一个皱巴巴用过的安全
套，红木做的床头柜上还有盒打开空了的套套包装盒，想不到１２只装的安全套
居然用完了一整盒！&lt;br&gt;我又忍住作呕的恶心走进床边堆满了的垃圾桶看，大团大团的肮脏卫生纸和
脏污的白毛巾，里头还有一瓶用空了的人体润滑油瓶子；我拿过床头柜上的一个
红酒瓶，把里面剩馀的半杯红酒倒进垃圾桶里把酒瓶子倒过来用瓶颈翻看垃圾桶
里面还有什么。&lt;br&gt;这一翻，里面一大股恶腥臭加恶心的异味差点把我呛倒了，我赶紧用衣领掩
盖着鼻子继续翻着垃圾桶；发现里面还有一串沾有乌黑干团的屎块的红色肛塞珠，
还找到了妈妈他们昨天逛街买的那盒避孕药，垃圾桶里头还有几粒用完丢的４号
电池。&lt;br&gt;我又用衣袖包着手翻开床被，找到一件扯烂了的黑色薄纱透明黑色情趣内衣，
床被下还盖着一只用过了的安全套，只是我看到床被盖下的席梦思上有一大滩明
显发臭黑乎乎的斑渍，像是闹肚子拉在裤子上那样焖臭，我猛的向后退了一步，
跑到窗边连吐了几口口水。&lt;br&gt;不止这样，在落地窗边我才发现垂地窗帘上还夹杂着几条捲曲阴毛和几点斑
点，我靠近一嗅才知道是精斑，连呸倒霉；怎么窗帘布上也有这些东西？难不倒
那壮汉还抱着妈妈在窗边对着都市夜色操来着？联想到妈妈沉浸在浪漫中那陶醉
如痴的表情，我下体居然有了反应。&lt;br&gt;我又掏出手机把现场到处拍下来，拍到那张沙发时才发现原来上面也满是弯
曲的阴毛和散发着下体的骚臭味，想必妈妈两人也在沙发上做了多次了。走到浴
室时才发现剩下半缸水的浴缸里漂泡着一条黑色细网丁字裤，我还以为是妈妈的
丁字裤，结果用大理石台上的牙刷捞起来才发现那是条男式的情趣丁字裤，妈的。&lt;br&gt;不过我也在厕所的垃圾桶里发现一条妈妈红色的丁字裤，不过貌似上面沾有
屎液，应该就是妈妈留下床上那滩干涸的屎液时穿的那条了，我本想拿上来的但
又不敢碰了；打开马桶，妈的，发黄的尿液和酒后呕吐液也不冲马桶，上面还漂
着一只套套，真是什么素质。&lt;br&gt;我翻开浴室门后挂着的浴巾，下面居然挂着条紫色的蕾丝花边情趣内裤，嗅
了下上面还有阵浓重的女人下体腥骚味，想必是妈妈进浴室换下来却忘了盖在大
毛巾下了（莫非妈妈是穿着它进浴室，然后两人赤裸着出去才忘了的？）我赶紧
把这条还算干净的妈妈的内裤塞进裤袋；但是我找遍满屋都找不到妈妈在成人用
品店买的那只调情棒，想必是妈妈洗干净后拿回去了。&lt;br&gt;想到酒店的保洁员也差不多来了，我赶紧收好手机撤了。&lt;br&gt;只不过不知道那酒店保洁工看到房间的这一幕不知道作如何想法。&lt;br&gt;回到家后，我把手机上拍下的酒店套房内一片狼借的照片都输进笔记本里；
鼠标滚动着那些脏乱变色的床单照片，用过的避孕套特写，妈妈下沾有精液的的
情趣内裤……我从裤袋里拿出从酒店拿回来的妈妈的紫色原味内裤，用颤抖的左
手递到鼻前，闻着妈妈下体女人特有的腥骚味道。&lt;br&gt;我脑海里不禁联想到妈妈就在这个城市一连好几晚给压在一个比她小２０岁
的健壮小夥身下，想到妈妈那肤如凝脂、娇体如酥的身子在那男人黝黑健壮的身
体下婉转承欢，两人还玩着各种淫技，用着各种古怪的情趣用品挑逗着两人的阴
道，肛门，阳具……。&lt;br&gt;我这时心里居然有种畸形的快感。&lt;br&gt;我的阴茎也高高地勃起，慾火高涨，一时精虫上脑空閒的左手滑进裤裆里掏
出我的１８公分的阴茎套弄起来；这时我的第一次以妈妈为性幻想对象的手淫，
而且是想着妈妈在床上淫乱地和另外的男人交媾，我对自己的这种变态心理也大
吃一惊。&lt;br&gt;想着平日打扮高雅，端庄贤惠，商场上强势咄咄逼人的女强人妈妈，居然也
有和比她整整小两轮的小夥偷情，而且床上用上这么多淫秽不堪的情趣道具来满
足难填慾壑的这么淫贱的一面；我手心满是汗地撸动着自己悸动着的肉棒，这种
想着妈妈和别人偷情的感觉简直让我慾火焚身，我感觉到自己的后椎骨上一股冷
汗，手上套弄着的肉棒温度也越来越高，另一只手把妈妈的那条诱人紫色内裤压
在阴茎棒身上。&lt;br&gt;「啊……」我喉咙里一阵低吼。&lt;br&gt;涨红发紫快要爆裂的龟头上的马眼射出一股浓烈的精液，我怕射在妈妈的内
裤上毁了妈妈的体味，就用手掌心挡接住射出来的精液；等剧烈的射精连射了几
下子完全停下来时，我小心翼翼地把妈妈的内裤不碰到精液抽出来放进抽柜里，
才抽纸巾盒用纸清理着手上的精液。&lt;br&gt;此时我内心满是射完精后的空虚和惶恐，满脑子是妈妈平日穿着高档丝质职
业女装，画着淡淡的精致妆容，一双丰腴白皙的腿上套着肉色丝袜的职业女性形
象。有种生怕妈妈所爱的人已经不是我，而是和她在床上的某个陌生男子的强烈
不安感。&lt;br&gt;我躺在床上胡思乱想着，连蓉蓉打来的电话我也懒得接了，由得电话接连响
了５，６遍那头也知道我不会接电话了才挂机；&lt;br&gt;就这样过了两个月，我不上心地上课，逃课打发着日子。&lt;br&gt;打电话给妈妈的频率也少了很多，我心里从此对妈妈有了层隔膜，心里算计
着还有两个月就要过年回家了，心里不知是不情愿还是期待；和女朋友蓉蓉在一
起的时候，我也很明显地感到我不爱她，而且做爱时也是像公事公办一样我完全
感觉不到刺激，心里渴望的更加是妈妈那种成熟诱人的肉体。&lt;br&gt;反而是我偷偷下载了很多熟女电影。每晚也就是看着电脑频幕上的各色风骚
中年熟女女优在男人胯下婉转承欢，淫态百出的场景用力撸着自己的鸡巴直到脑
海里一遍遍幻想着妈妈在面如红嫣，百般浪叫的样子出现在酒店大床上。&lt;br&gt;</content></item></essay>