<essay><item><title>分享自己的女儿</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那是一个夏天的早上，我家里没有人，便出去走走。我走到阿猪家门口的时候，不经意地看见巧巧光着上身，而他的爸爸在旁边呆呆地望着她，仅穿着一条四角裤，我看出他的阴茎已经涨得很挺了。&lt;br&gt;「巧巧，跟爸爸到厨房里来一下！」他做生意天天开着门，大家都认识，我也就跟着进了去。&lt;br&gt;我看见巧巧慢慢地躺倒在床上。他将大手按在巧巧的阴部，轻轻地搓揉着，身子左扭右扭，十分不配合。「巧巧，听话，爸爸叫你干嘛你就干嘛，听到没有？」巧巧轻轻地点点头。阿宝另一只手捏着巧巧的右边奶头，显然十分过瘾。像这样玩了约10分钟，竟脱下了巧巧的裤子，就脱得只剩了个粉红的三角内裤。「爸爸，你想干什么？」「你不要管，听我的就对了！待会儿会非常爽的！」巧巧相信了她的爸爸，双腿张开着，动都不动。&lt;br&gt;现在，阿宝开始扯巧巧的内裤了。「腿并拢，快点！」巧巧也就听话地并拢双腿，让阿宝顺利地脱下她的内裤。此时，一个光滑的无毛小逼露在了我的面前，中前的缝尚未完全打开，可以隐隐约约地见到她那又小又嫩的小穴。阿宝迅速地用嘴贴上去开始吮吸。我不知道她有没有水可以给她的爸爸吸。&lt;br&gt;这时，巧巧叫了起来：「啊~！」「爽不爽？」阿宝又埋下头去吃巧巧的嫩鲍，把巧巧搞得「嗷嗷」直叫，「这就叫爽，懂不懂？马上还有更爽的，要不要试试？」巧巧轻轻地点了点头，阿宝马上伸出两只大手，一手一半地戳揉着巧巧的两半阴唇，他用左手食指划进阴唇中，过了好一会儿扣出一个粉红的圆的东西，是巧巧的小阴蒂。阿宝用两只手指捏住它，好不快活。&lt;br&gt;「啊，爸爸，下面好痒！」阿宝说着，用另一只手的手指摸索着抵住巧巧的阴道口，「是不是这儿？巧巧，告诉爸爸，是不是这里？」「嗯！」「巧巧不要动，我再舔一会啊，听话。」「知道了，我听爸爸的。」&lt;br&gt;阿宝又低下头，继续吸吮着巧巧的阴部。他一边吸着，两只手一边在脱着自己的内裤，完了后抓着巧巧的手摸向自己的大肉棒，让巧巧握着，上下套弄着。「爸爸这是什么呀？」「这是棒棒糖，如果你不听话，爸爸就用这个教训你。它会喷出好多糖水给你喝，好甜，想不想喝？」「想」阿宝扶起巧巧，将她的头引向自己的阳具，他的阳具大约有20cm，直径为4cm，全部进了巧巧幼嫩的樱桃小嘴里。「唔，唔……」&lt;br&gt;阿宝按着巧巧的头，前后地摇了起来。后来干脆定住巧巧的头，用自己的腰将肉棒反复抽送，巧巧的嘴绷得大大的，我肯定龟头抵住了巧巧的喉咙，而抽插一次比一次用力。最后，阿宝将阴茎插入巧巧嘴的最深处，狠狠地发射了一炮，足足有1分钟，拔出来的时候精液从巧巧的嘴角流出，阿宝却将它止住，又送回了巧巧的嘴里，让她把所有的精液全部咽了下去。&lt;br&gt;阿宝刚刚发射完，阴茎竟然还没有软，又插回巧巧的嘴里，让她把馀下的精液全部舔干净并再吞下去。而可怜的巧巧竟然不知道怎么回事，依然傻傻地照她爸爸的话去做。她足足舔了5分钟，阿宝才满意地退出巧巧的小口，这回他准备插入她的下面的那个从未被开发过的小洞了。&lt;br&gt;「巧巧，想不想再跟爸爸玩了？」「唔，好。刚刚的水好好喝！」「真的？这回让你下面喝，好不好？」「什么下面？」「只要听我的，你马上就晓得了！」「噢！」于是，猪三宝扶着自己的老二，轻轻抵上阴部，双手按住巧巧的腰，让阴茎慢慢地往前拱着，只见阴茎慢慢地挤开了巧巧的两半大阴唇，又接着挤开了小阴唇，马眼已经对着巧巧的暗暗的阴道口了，只见他一用狠劲，听见「噗嗤」的一声，肉棒已经进入了一大部分，而巧巧则面部肌肉紧绷着，「爸爸，好疼，好疼！」接着，我注意到从巧巧被涨大的阴道口流出了血。&lt;br&gt;阿宝破了亲生女儿的处女膜了！巧巧的痛减轻后，阿宝开始了大肆的抽插。&lt;br&gt;只见巧巧的小阴唇被肉棒带入带出，阿宝则闭着眼，享受着女儿肉体上的紧绷，尽管她没有多少水，而他的双手则对巧巧两对可爱的奶子反复的抚摸，巧巧的嘴里也「嗯嗯」地哼着，刚刚破处的痛已经减轻，现在肉体上开始了性的享受。我很难相信才8岁的孩子就有性慾了，而且现在她已经达到了醉生梦死的地步。&lt;br&gt;由于刚才射过一炮的缘故，猪三宝大约抽插了很多下才停止，开始了猛烈的射精动作，动作大到我在门外都可清楚地听到声音。等他把阴茎抽出来的时候，阴茎还尚未完全软，大滩的纯白精液混着丝丝的血红流出巧巧的阴道口，现在，巧巧的子宫、阴道肯定灌满了她爸爸的精液，但他们不用担心会怀孕！&lt;br&gt;「巧巧，好玩吗？」「嗯，好舒服，你往前一拱，我好疼，但后来好舒服！爸爸，我还想再玩一次！」此时，阿宝开始环视周围，突然他发现在门口的我……&lt;br&gt;「刚刚的你都看见了？」阿宝问。「是的」我望了一眼巧巧，她还没有穿衣服，依然躺在那里，竟然一手捂着自己的小逼，在做手淫。「你想不想跟巧巧试试？」阿宝竟然这样地问我。「我？跟她做？你同意吗？」「我都跟她发生那种关系了，她妈妈也不在了，现在我做主，我说行就行。要不是我今天连续发了2炮，我非把她干三次为止。这第三次就由你帮我吧。」「行吗？」「没问题！快脱衣服，我看着。」&lt;br&gt;既然这样，那我也来试试这个刚刚被父破身的小女孩。「哥哥怎么干我都行！」巧巧才跟她的爸爸干了一次就变得这么淫荡？&lt;br&gt;我脱光了下衣，反正就一个外裤和一个内裤，上了床抱住巧巧的腰就吻向她的无毛的光光的小逼。既然处都破了，我就伸出舌头，挺进了她的阴道，在她的阴道里钻来钻去，此时，我只觉得她的阴道里有了一点点的分泌物，味道不是太浓，便全部喝了下去，并用手指挑出巧巧的阴蒂，用手指挑逗着她那最敏感的地方。巧巧左右摇摆着身体，嘴里「嗯嗯」地叫着。&lt;br&gt;我玩得够了，将巧巧的双腿摆成M形，我从正上方进入。我刚「扑」地进入，她的小逼就懂得对我的龟头又吸又嗫，而她的小逼又十分的紧，温暖包围着我的龟头，刚开始我一次次用最大的劲直顶巧巧的花心，就故意先大劲地进，缓缓地退出，直至龟头退到阴道口，再次用劲地进入，像这样反复进行了20分钟，巧巧被我活活地推向高潮3次，一次比一次来得快来得迟久。&lt;br&gt;突然，阿宝又将自己的阳具再次塞入巧巧的嘴中，对她的上面的洞进行反复的抽插。我让巧巧变成狗趴式，让我从后面插入。而阿宝依然没有放弃口交，反而进行得更厉害了。变成狗趴式后，我可以进入地更深，而我也更爽，我又像这样把巧巧弄了1次高潮，而阿宝也在巧巧的嘴里又打了一炮！我干了巧巧一个多小时，终于射精了，全全部部地射入了巧巧的阴道里，此时的阴道里灌满着2个人的精液，我十分满意，而巧巧也十分地高兴，我却为她十分难过，被人奸淫了这么多发还不知道怎么回事。&lt;br&gt;「你下次还会来吗？」我临走时，巧巧问我。「干嘛？」我问道。「我还想再跟你玩，行不行？」我还未回答，阿宝说：「下次我们养精蓄锐，两个人一起干巧巧，让她更爽，你说好不好啊？」「好吧，那什么时候呢？」「明天下午怎么样？你有没有空？」「行」「这段时间你不要打手枪，留点给巧巧，今天晚上我还要跟她干。」「好的，就这样说吧」我满意地回到了家中。&lt;br&gt;第二天的下午约2点，巧巧自己敲我家的门。她全身都是汗，看样子累极了。「怎么了？」「我刚刚从大院回来，我家门锁着在，爸爸也不在，我想先到你家来，跟你玩一下昨天玩的东西。我想在你和我爸爸一起玩我的时候先跟你像昨天那样玩一下嘛。好嘛！」我答应了她，不过我告诉她，她现在浑身都是汗，她要不要先洗个澡？她说可以，不过要我帮她洗。我答应了她。&lt;br&gt;我放好了水，她已经脱得一丝不挂了。我看了一眼，她的小逼还有点红。她进了浴缸，我将手探入水中，一手摸着她的奶头，另一只手捂到了她的阴部上。「怎么，这里好红，昨天晚上尿尿的地方痛不痛？」「有一点疼，你们的棒棒糖怎么插进去的？我用我的中指插，只能插到第二个关节就插不进去了，这是怎么回事？」「你实话告诉我，你喜不喜欢那样？」「喜欢」「「真喜欢，真的。我现在就想玩」「怎么玩，在水里玩？」「嗯」&lt;br&gt;我听了，取出一点儿沐浴露，涂在左手的两个手指上，直戳到巧巧的阴部，摸萦一下便插了进去。「啊！」「怎么了？」「好舒服！」我笑了笑，又让手指进一步地进入她的阴道，直顶花心。我的左大拇指也不閒着，挑出的阴蒂刺激着，将她推向了生不欲死的高潮。突然，我拔出中指，抵住了她的肛门，借着沐浴液的润滑「滋」地钻了进去。&lt;br&gt;「啊！你的手指插到哪儿了？」「你拉屎的地方啊。」「很好玩的。」「真的？那我就相信你了。」我听了，继续用手指抽插着。另一方面，我的右手也不閒着，反复捏着她的小乳头。就这样，巧巧在水里被我「噢噢」地玩了约10分钟。&lt;br&gt;水凉了，我拿了条毛巾帮巧巧擦干，然后将未穿衣的巧巧抱向我的床。刚一上床，她便张开她的双腿，我快速地脱掉衣服，露出我的肉棒。她一见到，一把握住，张开口就吸。「哥哥，你也像我爸爸那样给我糖水喝嘛！」「不行，我的糖水只留给你的妹妹喝」「我没有妹妹呀！」「就是你身上的那个地方」「哪个地方？」&lt;br&gt;我弯下腰，将龟头对准巧巧的阴道口，腰一挺，一声闷响，我再次进入了她。「就是你这个地方。你嘴喝还是让你的妹妹喝？」「让我的妹妹喝，昨天晚上我把手指插进我的妹妹，带出好多糖水，我还喝了下去耶！我的妹妹里面可以放糖水，还可以抠出来喝，而且我用手指插的时候好舒服！」&lt;br&gt;昨天我和她爸爸在她阴道里射了那么多，肯定涨得她满阴道包括子宫都是精液。可惜巧巧还不知道，依旧被我们蒙在鼓里。「哥哥快点把糖水射进去啊！」我干了她约10分钟，巧巧已经有了2次高潮，我便拔出肉棒，让她双腿像母狗跪着，我从后面插入干她。&lt;br&gt;我和她的性器碰撞时发出「叭叭」的声音，我的阴囊也撞击着她的屁股。终于我将兴奋聚集到一点上，一下子爆发了出来，我射了。就在我射的同时，巧巧也大声叫了起来，我同时感到她的阴道一阵抽畜，她也同时到达了高潮。我的精液从龟头的马眼大批大批地射出，全部注进了巧巧的子宫。&lt;br&gt;</content></item></essay>