<essay><item><title>风华绝色的爱妻妈妈(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在我十五岁那年，爸爸到国外的使领馆工作，每年只能回国休假一个月。家里
只留下我和妈妈。妈妈那年还不到四十岁（可是有许多人说妈妈看上去只有三
十多岁），是女人最成熟、最美丽，也是最迷人，最有魅力的黄金年段。&lt;br&gt;妈妈是个美丽的女人，在妈妈这个年龄段的女人，身上有特有的那种风韵是
二十多岁的漂亮女人所没有的。妈妈身材颀长，体态丰腴，身段凸凹有致，周身
上下有一种说不出的魅力。在我少年的心目中，妈妈就是美，就是完美的化身。&lt;br&gt;我被妈妈身上所表现出来的那种无以伦比的优雅深深的折服，在妈妈身上所
表现出来是一种让人惊心动魄的美！&lt;br&gt;那年我刚升入高中，从小学开始，我一直是传统意义上的学生，学业突出，
而且多才多艺，虽然只有十五岁，身高却有１７０公分，吸引了许多的漂亮的女
孩，可是我讨厌她们，认为她们太浅薄了。也许是妈妈太优秀的缘故，我热切地
爱着那些成熟、美豔、丰腴的女人，但我毕竟是人们心目中一个优秀的男孩，我
压抑着这些难言的欲望，把对成熟、美豔、丰腴女人的向往深深埋在内心深处。&lt;br&gt;和所有的少年一样，十五岁的我也常常做性梦，梦中的女主角常常是和妈妈
年纪差不多的美豔、丰腴的成熟女性，有时甚至就是妈妈。从梦中醒来，我常常
会懊悔，也常常自责，但更多是感到一种甜蜜，有时还会顺着梦境凭空生出一许
多异想天开，生动逼真的性幻想。&lt;br&gt;妈妈是一个狠自信的人，自我感觉一向是狠的。但同时她也是一个狠富有修
养和情调的人，虽说已是快四十岁的人了，可是有时妈妈对情感的追求，就像我
们班上那些情窦初开的小姑娘一样。爸爸出国后，妈妈一直狠孤单，有一段时间，
情绪狠低落，我知道这是因为缺少爱造成的，因为妈妈这个年纪的女人是离不开
爱的。在我的内心深处，隐隐着一个若有若无的愿望，我说不清是什么，总之，
对我来说那是一种禁忌，但那更是一种刺激。&lt;br&gt;为了使妈妈摆脱孤寂，我开始有意识地花更多的时间在家里多陪陪妈妈。我
常常陪着她聊天，谈天说地；常常陪妈妈看电视，玩纸牌；有时还一起出去看电
影，听音乐会。当然最让妈妈高兴的还是我时常帮妈妈做一些家务活，比如做饭、
收拾餐具、整理房间什么的。渐渐地妈妈恢复了往日的神采和风韵。在面前，我
觉得所有我认识的漂亮女人都黯然失色，每天面对着美豔、丰腴，极具成熟女性
魅力的妈妈，我感到自制力在迅速下降，离崩溃的边缘越来越近了，但是理智却
时时警醒着我，抑制着这禁忌的、复杂的情感的发作。&lt;br&gt;妈妈也越来越喜欢我了，常常在和我聊天时，谈起她年轻时的往事，每当妈
妈讲这些时，我都会凝神倾听的，妈妈也狠高兴有我这样一个关于倾听的忠实的
听众。这种情况一直持续到我十六岁那年，那时我已是高中二年级的学生了。这
时的我和妈妈已经开始习惯用拥抱来表达情感了。那时我不知道妈妈心里是怎么
想的，但每一次拥抱都会燃起我夏天的太阳般炽烈的的欲火。我也越来越迷醉于
和妈妈的拥抱，渐渐地在拥抱的时候又加上亲吻。最初我们只互吻脸颊，一触即
逝，但后来我着意把这种亲吻加重了，而且常常趁妈妈不注意，在她红润、香甜
的的樱唇上飞快地吻一下。有几次，当我和妈妈相拥在一起，嗅着妈妈身上那种
成熟女人所特有的清新淡雅的体香，把我的脸和妈妈秀美的脸贴在一起轻轻摩挲
时，我听到妈妈的喘息变得急促了，她就会把无推开，秀美的脸上飞上的抹红霞。&lt;br&gt;那份娇美的神情真使我癡迷和沈醉。&lt;br&gt;妈妈是狠注重自己的仪表和姿容的，她不像那些时髦、浅薄的女人使用高级
化装品。妈妈是素面朝天，真正的「清水出芙蓉，天然去雕饰」。除了上班和正
式场合，妈妈穿着高贵典雅的职业服饰外，平常总是穿一条洗得发白的名牌牛仔
裤，上身着一袭淡黄色真丝套衫。这样一来，紧身的牛仔裤把她修长、浑圆的双
腿，丰腴、圆翘的丰臀勾勒得更加性感迷人。夏天来时，妈妈还会穿上美丽的裙
装，有时是飘逸曳地的长裙，有时是充满活力的短裙。但无论穿什么，妈妈那魔
鬼般的身材和面容都会让我觉得在这个世界任何女人都不会比得上我的妈妈。&lt;br&gt;也许真的是日久生生情，我隐隐地感到我和妈妈之间已超越了母子之情，我
对妈妈的爱越来越深，对妈妈渴望越来越强烈；而且感觉到妈妈也在调整着我们
之间的情感。妈妈常常会在我面前表现出娇羞，是那种情人间才有的娇羞；妈妈
也时常在我面前有意无意地把她那成熟、丰腴、性感、迷人的身体若隐若现地暴
露出来。她常常在在晚上或早穿着真丝的半透明的乳白色长袍，这些丝质的长袍
显然无法遮掩她的身体，我可以清楚地看到妈妈身体那美丽的曲线；可以清楚地
看到妈妈那坚挺、丰腴、圆翘的乳房的轮廓；可以看到隐隐暴露在丝质长袍下的
性感、迷人的胴体。每当这个时候，我都会有一种强烈的冲动。&lt;br&gt;事情终于不避免地发生了。&lt;br&gt;在我十六岁那年的夏天，我和妈妈的情感几乎已经到了如胶似漆的程度。我
清楚地记得那个花月圆的夜晚，到了互道晚安的时候，我和妈妈缠绵地拥抱着，
互道晚安，当我把嘴贴上她红润、香甜的樱唇时，妈妈没有像往常那样把我推开，
而是任我亲吻着她红润、香甜的小嘴，甚至我感觉到她的舌头曾试探性地伸过来
两次，那一刻我感觉到了妈妈那在丝质长袍下丰腴、成熟的肉体的温度。但是，
当我试图把舌头进妈妈的嘴里时，妈妈猛地把我推开，娇羞满面地走楼上她自己
的卧室。那一夜，我辗转反侧，久久不能入睡。&lt;br&gt;第二天早上起床时，我感到精神出人意料地。我和妈妈都有在清晨洗浴的习
惯。在我起床之前，妈妈早已起来，而且已经洗浴结束了。我走进洗浴间，把身
体冲洗得干干净净。&lt;br&gt;洗浴结束后，我感到全身是那么的清新。带着这清新我来到餐厅，妈妈正在
准备早餐。妈妈穿着一袭乳白色半透明真丝长袍，满头秀发如黑色的瀑布披散在
脑后，隐约可见那水粉色的乳罩和小巧、精致的三角裤，那丰腴、圆翘、性感的
丰臀的轮廓隐隐可见。那一刹那间妈妈凸凹有致、成熟丰腴的胴体所展现出来的
无限诱惑惹得我一阵阵迷醉，禁不住心神不定胡思乱想。那一刹那，我真的想冲
向前去把妈妈抱住，把丰腴、饱满、浑圆、挺翘的肥美的屁股爱抚把玩一番。但
理智警醒着我，不能冒然行事，女人心，海底针，谁知道她心里想的是什么呢？&lt;br&gt;我走近妈妈，紧贴在她的身后。妈妈没有防备被我吓了跳，随即便说：「无
忌，不要闹了，快到那边坐着，妈妈马上就把早饭做了。」说着回过头来，在我
的脸上亲了一口。一切都是那么自然，没有一丝一毫的做作。&lt;br&gt;我顺从地走到餐桌前坐，过了一会，妈妈把早餐端了上来，站在我的身边，
轻柔地问道：「乖儿子，今天早上是喝牛奶呢？还是喝咖啡？」一阵幽幽的
体香扑入我的鼻中，我的心神不由得一荡，我稍一转身，伸出左手搂住妈妈柔软
的腰肢，把脸贴在妈妈丰满、圆翘的双乳间，喃喃地说：「妈妈，我……我爱你
……」妈妈先是一怔，随即便轻轻地笑了，她抚摸着我的头说：「傻孩子，妈妈
也爱你啊！」我把脸贴在她丰满、尖挺的乳胸上轻轻摩挲着，左手慢慢向下滑着，
滑到了她圆突、丰腴、浑润、肥美的屁股上，这时把右手伸到她的两腿之间，试
探着轻轻地抚摩了一下她光润、细腻、修长、浑圆的大腿。&lt;br&gt;妈妈仿佛触电了一般，猛然间身子一僵，低下头，一双秀目紧盯着我的双眼，
眼神中闪耀着迷离朦胧的蜜意柔情。&lt;br&gt;我仿佛受到鼓励一般，左手一用力把妈妈拉坐在我大腿上，当妈妈那暄软、
浑圆、丰腴的美臀坐在我的大腿上时，妈妈嘤咛一声，反手把我搂住，我们的嘴
紧紧吻在了一起。&lt;br&gt;一会，我和妈妈的嘴才分开，唇边和嘴角都沾染着甜蜜的津液。&lt;br&gt;妈妈坐在我的腿上，我搂着妈妈丰腴、成熟、性感的躯体，左手在她滑润、
圆浑、肥美的丰臀上揉捏着。妈妈暄软的丰臀一定感觉到了我已硬涨起来的阴茎
的触，她不安地扭动着身体，仿佛如梦方醒般娇美的秀面满是妩媚的羞红，她试
图挣脱我的搂抱和爱抚：「噢，无忌，快放开妈妈，不要这样。」我紧搂住妈妈
那微微颤抖的身体，一会，我们同时僵住了，不道该怎样做，仿佛在等待着下一
步将要发生的事情。事已至此，该做的已经都做了，既然坚冰已经打碎，我们之
间那一层薄薄的纸已然捅破，只有义无返顾地向前走，别无选择。&lt;br&gt;也许是心灵感应吧，当我毅然决然地把妈妈继续搂抱在腿上，右手揽着她丰
腴柔软的腰肢，右手隔着薄薄真丝长袍和水粉色的蕾丝乳罩抚弄着她那对尖挺、
圆翘、丰满的乳房时，妈妈也不再挣脱了，而是用浑圆的双臂温柔地搂住我的脖
子，微微喘息着。我和妈妈都有些紧张，那一定是我们对将要发生的既浪漫甜蜜，
又充满禁忌的事的恐惧。有长一段时间，我只是按揉着妈妈那薄丝和乳罩下的双
乳，妈妈也只是用双臂温柔地搂着我的脖子，不时用她红润的樱唇亲吻着我面颊。&lt;br&gt;渐渐地妈妈已不能忍受我的爱抚，呼吸急促起来，嘴里不时发出一两声令人
销魂的呻吟：「啊……啊……无忌，宝贝儿子……啊……啊……不……啊……快
……快……放开……放开妈……妈妈……啊……啊……」这样说着，却把我的头
紧紧地按在她柔软而坚挺的乳房上，丰腴的身姿扭动着，肥美的丰臀摇摆着。我
知道妈妈的心思，她对将要发生的事还心存羞怯，那毕竟是有违伦理的超级禁忌，
而我毕竟是她的亲生儿子；可是妈妈现在春心已然萌动，欲火已然燃起，只是残
存于潜意识中的那一点点理智还没有泯灭。&lt;br&gt;「妈妈，亲爱的妈妈，我爱你，我要妈妈做我的情人，啊，妈妈。」我把妈
妈紧紧搂在我的腿上，热烈地爱抚着她。妈妈忍不住轻轻娇笑着双手环绕着
我的脖子，妈妈用她的小嘴轻轻咬着我的耳垂，悄悄地说︰「坏小子，经验狠丰
富哦！怎么学会的？还不快坦白！」「无忌，来，抱着妈妈，我们上楼吗？」我
知道妈妈的欲火和我一样已愈来愈炽烈，急切地渴望着那有违伦理的超级禁忌时
刻的到来。&lt;br&gt;妈妈身高１６８公分，体重６３公斤，然而情爱的力量使我一下子就把妈妈
抱了起来：「的，妈妈，我抱你上楼，我爱你，妈妈。」我和妈妈都清楚地知道
「上楼」意味着什么。&lt;br&gt;我把妈妈丰腴、成熟和身体抱在怀中，妈妈的双臂环绕着我的脖子，一双美
丽的眸子柔情似水地深情地凝视着我。我们互相凝视着，我把美豔、丰腴、性感、
成熟的妈妈抱上了楼，抱进了她充满了女性气息的的浪漫的卧室。&lt;br&gt;我把妈妈轻轻放在放在她宽大的双人床上。妈妈被性欲激发起的欲火使她秀
美的面颊上泛起一片淡淡的绯红，秀目似闭似睁，目光迷离，眼角眉稍尽是柔情
蜜意，她扭动着丰腴的身体，全身的曲线毕致，真个是丰胸、纤腰、肥臀。&lt;br&gt;我趴在妈妈丰腴的身上，和妈妈亲吻着，手在她周身上下抚摸着，妈妈微微
喘息着，任由着我的抚慰。&lt;br&gt;「妈妈，我爱你，我要你做我情人，我要你。」我把妈妈的身体压在身下，
双手在她的周身游走着，片刻间摸遍了妈妈的全身。&lt;br&gt;妈妈被我抚摸得娇喘吁吁，丰腴的身体不住地扭动着：「……啊……啊……
乖宝贝……啊……啊……妈妈……啊……妈妈答应你……啊……啊……妈妈的小
乖宝宝……」「妈妈，我不是在作梦吧，真的能和您……和您……这是真的嘛？」
我勃涨得硬梆梆的阴茎隔着短裤触在妈妈身体上。我一时间已不知是身处梦境，
还是身在现实。&lt;br&gt;妈妈搂着我，红润、甜美的小嘴亲吻着我的嘴，娇喘吁吁，羞红满面，断断
续续低声地说：「是真的……嗯……嗯……傻孩子……嗯……嗯……无忌……啊
……啊……嗯……啊……啊……坏儿子……嗯……嗯……帮……帮妈……嗯……
帮妈妈……啊……啊……脱……脱衣服……嗯……嗯……」妈妈那令人销魂的声
音着实让人心醉神迷，妈妈理智中残存的最后的那一丝丝乱伦、禁忌的犯罪感已
被熊熊的欲火烧得灰飞烟灭。&lt;br&gt;我简直难以相信这一切，梦寐以求的期盼就要变为现实，激动使我颤抖着双
手，一时间竟不知怎样才能把妈妈那袭长裙脱去。妈妈的一只手轻轻的握住我因
激动不断颤抖的手，慢慢地引导着我伸到她的身下，去拉位于背部的拉链。&lt;br&gt;「不要紧张，无忌，你不是想要得到妈妈，和妈妈……拿出勇气来。」我擡
起头看着妈妈，只见那张秀美的脸上飘着一抹使人迷醉的羞红，一双美目中闪着
令人心神具荡的光茫。&lt;br&gt;在妈妈的鼓励和帮助下，我静静了心神，然后用依然颤抖的手拉开妈妈背后
长裙的拉链，妈妈配合着我把两条丰腴、修长的手臂膀向上伸着，露出腋下油黑
的腋毛，把那袭真丝的长裙</content></item></essay>