<essay><item><title>欢乐家族(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫马伟伦，我和家人住在Ｗ市，我今年１７岁。&lt;br&gt;我读十一年级。&lt;br&gt;我是家中的独子，上有二个姐姐，下有一个妹妹。&lt;br&gt;父母离婚。&lt;br&gt;大姐叫马慧萍，二姐叫马慧龄，妹妹叫马慧兰。&lt;br&gt;我是家中唯一的男子，他们很疼爱我，有时侯，我做错事，他们原谅我。&lt;br&gt;我尽量约束自己不要做错事。&lt;br&gt;我读书非常用功，我知道我就上十二年级了，准备高中毕业，毕业以后，我就来上大学了。&lt;br&gt;我记得这个寒假，外面非常寒冷，我没有出去，在家中玩电脑。&lt;br&gt;我进入国际网络，在网络中，我进入色情网页，看到那些裸体的美女和故事，我非常兴奋，鸡巴已经把裤子顶起小帐篷了，我拔出我的鸡巴，用手握住鸡巴子前后移动。&lt;br&gt;我感到兴奋要射精的时候，房门突然打开，二姐站在那里，她瞪大眼睛说：What are doing？我感到一惊，我的脸红了，我感到我握住的鸡巴没有先前那么坚硬了，我看着她，她也看着我，我看见她的脸红了。&lt;br&gt;我看她穿着大码的T-shirt，T-shirt长至大腿，因没有乳罩的关系，二个乳头凸起来。&lt;br&gt;我突然大胆起来，我走过去抱紧着她，她对我的行动感到不至所措，我抱紧她，我感到我的半坚硬的鸡巴顶着她的凸起的阴部。&lt;br&gt;我在耳边轻轻地说我爱她，我的下身不断地左右前后动着，鸡巴顶着和磨擦着她的阴部，她的脸变得又红又热，呼吸变得急速了。&lt;br&gt;她想用手推开我，我用力紧抱着她，我的嘴唇移到她的嘴唇上，我把舌头伸到她的口中，她闭上牙齿，我的舌头伸不进她的口胸，但过一会儿，她张开牙齿，我的舌头进入她的口胸，我们互相吸取对方的口水。&lt;br&gt;我知道她开始动情了，我轻轻地抱起她放在床上，我们继续接吻着。&lt;br&gt;我的手伸到她的胸前，轻轻地揉着她的乳房，虽然隔着衣服，但我感到她的乳头变硬、变大，我轻轻地、快速地除掉她的T-shirt和裤子（我们家里有暖气的，所以她穿一件T-shirt，她从来不穿乳罩的）。&lt;br&gt;眼前一亮，一个美丽的裸体横卧在床上。&lt;br&gt;她的乳房不十分大，大约３４寸左右。&lt;br&gt;乳头呈粉红色的，已经又硬又竖了。&lt;br&gt;我一手握着一个乳房，均力地揉着，并用姆指和食指夹着和轻轻地捏着。&lt;br&gt;用口含着另一个乳头，轻轻地咬着，另一只手抚摸着她的全身，最后落在阴部上。&lt;br&gt;她的阴部上没长很多毛，有两、三条，摸起来十分柔软的，她的下面已经湿了，阴核已经充血突起来了。&lt;br&gt;我用二只手指轻轻地捏着，用中指在那湿湿的裂缝轻轻地移动和匀着，她的屄更加流出大量淫水。&lt;br&gt;我试着把中指刺进去，里面更湿，我用中指挖着，和进进出出，不断地动着，她开始呻吟起来了，她伸手拿住我的鸡巴，上下移动，我的鸡巴更加硬了，她也忍不住了，她要求我肏入。&lt;br&gt;我分开她的双腿，跪在她的双腿中间，我用手拿着我的鸡巴对准她的屄，大力一潜，鸡巴顶入一半，她的阴道又紧又湿，我感到紧迫，好像要把我的鸡巴迫出来。&lt;br&gt;我再用力一顶，鸡巴全枝进入她的阴道了。&lt;br&gt;痛…好痛…不要动…她用双腿夹住我的屁股，使我无法上下移动。&lt;br&gt;但我小力移动，我们互相吻着，吃掉对方的口水，我的双手揉着、搓着双乳，我还捏着乳头，过了一会儿，她放开双腿，动一动她的臀部，小声说：不很痛了…我知道她要了，我小力上下移动我的鸡巴，几十下之后，我学着书本上的，我大力地肏着她的小屄。&lt;br&gt;嗯嗯…嗯…嗯嗯…嗯…喔喔…喔喔喔…喔…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯嗯…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯嗯…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯嗯…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯嗯…喔喔…喔喔喔…喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔喔喔…喔…喔…喔…大鸡巴哥哥…喔…喔…请你大力肏死我，喔…喔…大鸡巴哥哥…喔…大鸡巴哥哥…喔…啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…二姐高潮了。&lt;br&gt;大约十分钟左右，我喘着气对她说：二姐，不行…了…我要射了…忍住…忍…不…住…大约十来下，我感到一股热热的阴精射在我的龟头上，我终于忍不住，我终于射了已经忍了十七年的精液了。&lt;br&gt;我射入二姐阴道里面，我感到疲倦，便伏在二姐的身体上睡着了。&lt;br&gt;过了一会儿，我醒了，二姐用手轻抚摸我的头和脸，我发觉我的头伏在二姐的双乳上，我抬起头，用口吻着乳房，从右到左，从左到右。&lt;br&gt;我还用牙轻咬她的乳头，她轻轻动下身她的阴道紧紧包住我的鸡巴，我感到我的鸡巴又开始涨大了，把她的阴道塞得满满的，她的阴道湿了，流出很多水，我轻轻地上下动着，她也开始呻吟了。&lt;br&gt;我加快肏她的小屄，我看我们的肉体交媾的地方，我的鸡巴一入，她的小屄凹下去；鸡巴一出，红红的小阴唇和肌肉凸出来，我学着Ａ书上的法子，九浅一深地肏着小屄，她又大声呻吟起来：啊…好一个…大鸡巴哥哥…好…肏得…小…妹…小屄好啊…大力…肏…死…小妹了，…大力…啊…大鸡巴哥哥…大…力…啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…我听到到她淫叫，我更加兴奋，我不理什么技巧，她是否经得起我大力肏她的小屄，我分开她的双腿，大力地肏着，根根到低，她淫叫得更疯狂，大喊道：噢…不行了…我感到一股热的淫水射到我的龟头上，我知道她射了，她像死人一样躺在床上，她高潮了。&lt;br&gt;我不理三七二十一，我把拖到床边，分开她双腿，用手拿着鸡巴对准她那湿湿的阴道，用另外一只手的手指分开她的大阴唇，屁股往后，然后大力一挺，全根没入。&lt;br&gt;我用老汉推车式肏她的小屄，鸡巴在她湿湿的阴道进进出出，发出卜卜的声音，她又呻吟起来：喔…喔…喔…大鸡巴哥哥…好舒服…好爽…你肏…死…妹妹了…我…死…啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊…她又了。&lt;br&gt;我觉得我也快射了，我疯狂肏了几十下，我终于射了…我，觉得又舒服又疲倦，我伏在她身上休息一阵。&lt;br&gt;二姐回过头来，她用双手推我，说：你好重。&lt;br&gt;我拔出我那软软的鸡巴，躺在她身边，她起床走进厕所，拿了条热的毛巾出来，她帮我抹鸡巴上的淫水，然后我们用枕头垫着，斜躺在床上，她的头倾斜在我的肩上，我的一只手伸过去玩弄她的乳房，她轻轻打一下，说：先前还没玩够吗？我没将手拿开，把手放在她的乳房上，我问她：二姐，你不是和你的朋友们去滑雪吗？你什么时候回来？为甚么我不知？二姐说：我回来已经很久了，因为仙蒂在滑雪的时候跌断了腿，我和几个朋友送她去医院治疗，然后送她回家，所以我提早回来。&lt;br&gt;我回来家时，静悄悄的，我想个个都出去了，我就回我的房间换衣，躺在床休息。&lt;br&gt;后来听到你开门的音响，我走过来看看，结果是这样，你也知道。&lt;br&gt;我忽然坐起来看着她，我一边穿衣一边说：姐，起来，我们去买避孕药。&lt;br&gt;Ａ书上说，事后避孕也有一定的保险。&lt;br&gt;但二姐看着我穿衣，她没有下床穿衣。&lt;br&gt;好二姐，为甚么还不下床穿衣呢？她也不回答我。&lt;br&gt;过一会，我正要出门，她笑着说：弟，不用去买了。&lt;br&gt;我看着她说：为甚么？她勾一勾手指要我过去，她轻轻地打下我的头，说：还未弄清二姐要不要避孕，就把二姐强奸。&lt;br&gt;坏弟，好在二姐今天是安全期，如果不是，就麻烦了。&lt;br&gt;对不起，二姐。&lt;br&gt;我上床抚弄她。&lt;br&gt;她滚来滚来，一边笑一边向我求饶：弟，不要玩，二姐有话同你讲。&lt;br&gt;我也不抚弄她了，她坐起来，拍着床要我坐在她身旁，说：弟，今天的事二姐不瞒你，弟，你知道吗？二姐很爱你的，从你十五岁那一年，你从马路救我的生命，二姐我对你心不是姐弟情，还有其他的情。&lt;br&gt;我本来不清楚，我现在明了。&lt;br&gt;二姐，我也很爱你的！我抱紧她，吻着她，最后我们的唇交合起来，深情地拥吻着。&lt;br&gt;我的手抚摸着她双乳，揉着、搓着、捏着她的乳头，她的乳头和乳房又变硬了。&lt;br&gt;我的手向下伸，抚摸她的阴部，她的阴部凸起像小馒头，已经湿了。&lt;br&gt;我分开她的大阴唇，用手指挖弄她裂缝，用二只手指轻捏她的阴核，她全身打颤着，我的唇往下吻，一直吻到她的阴部。&lt;br&gt;我吻遍整个阴部，用双手指分开她的大阴唇，用舌舔她的小阴唇和伸进阴道里面，然后轻咬阴核，她打颤着。&lt;br&gt;她一边呻吟一边除开我的裤，拿出我半软半硬的鸡巴含入口，我感到暖暖的包着，好舒服，她用牙齿轻咬和用舌头舔着我的龟头，我的鸡巴交大了，把她的口塞得满满的。&lt;br&gt;我们６９式互吻着，我轻咬她的阴核，还用中指伸入她的小屄里，挖着肏着她那紧而湿的阴道，她呻吟起来，但她含着我的棒子，她能发出唔、唔的声音。&lt;br&gt;没多久，她的屄喷一股热热的淫水出来，喷得我一面都是淫水，惺惺的味道。&lt;br&gt;她伏下在我的胯下，吐出我的涨硬的鸡巴，她回头说：弟，我的口麻木了，我很倦。&lt;br&gt;我坐起来，抱起她，她用手拿住我的鸡巴对准她的小屄，慢慢地坐下来，她上下移动她身体，她的双乳房也跟也动而动，美极了，我伸出双手握住她的双乳，玩着，不久，她的动作越来越慢了，最后伏在我身上喘着气。&lt;br&gt;弟，我不行了，我无力…我扶她卧在床上，我说：二姐，张开你的双腿，抬高你的屁股。&lt;br&gt;她像八字一样张开双腿和抬高屁股，我看到她整个阴部露在我面前，那红红而湿的大小阴唇，流着淫水和我先前的精液，阴核充血凸起了像指头一样大，我拿着我的鸡巴对准她的阴部，大力肏入去，我再整枝拔起，留龟头在阴道口，又大力肏入去，来回抽动了几十下，我的一股大的精液射入她的子宫，她一阵颤栗，我们满足地相拥睡着。&lt;br&gt;我们大约睡了二个钟头，醒来了，我抱着她，同她谈话，我问她是不是第一次，为甚么又没流血，动作和反应那么温和…我故意不说下去。&lt;br&gt;她说是第一次。&lt;br&gt;我说：为甚么没流血？听说第一次会流血啊！她说：可能我以前活动的时候弄破了处女膜吧！她说：原来做爱是那爽和舒服的…怪不得大学里的女生很多时间都谈论做爱，现在我做了…我爱你…弟。&lt;br&gt;我和二姐发生性行为之后，我们的关系变得比以前更亲密了。&lt;br&gt;二姐放假在家，我要天天做爱，但二姐说这样会对我身体有害，会影响我的学业，所以我们一星期做二次。&lt;br&gt;如果二姐返学，有星期天才能做。&lt;br&gt;有时放假在家，夜晚我偷偷地走进她的房间要做，她不给，有时我抚摸她，让她兴奋，这样我便可以达到我的目的了。&lt;br&gt;这个学期，我不像其它青春期的年轻人一样，对性好奇和疑问这么强，我专心读书，我顺利毕业并进入美国一流大学继续我的学业欢乐家族（二）有一次，我周末返回家，大姐和小妹去看香港明星来美的音乐会，二姐没回来，我有少少肚子不舒服，我和妈用过晚餐后，我很早上床休息了，母亲在厅看中国人的连续剧录影带。&lt;br&gt;半夜我起来上厕所，在我完后回房，当我经过妈妈的房间，我听到呻吟声和哭声自妈咪的房间传出来，我想妈咪她可能出了事，我准备拍门进去，我发现门原来虚关上的，我打开门，看到妈妈一丝不挂躺在床上，一只手拿着假鸡巴肏着自己的阴部，另一只手拿住爸爸的照片，一边呻吟一边低声哭泣。&lt;br&gt;我站在房门口一动不动，假鸡巴和阴道的磨擦发出噗滋、噗滋的声音，她的双乳在她的抽动下，一上一下动着，她的乳非常大，大约３６、３７寸以上。&lt;br&gt;我站在那里看了大约十分钟上下，我走过去抱住她的头，抚摸着，吻着她的脸，问她为什么哭泣，安慰她。&lt;br&gt;她一看是我，脸红着，不好意思坐起来，问我为什么在这里，我照说我去厕所回来，听到哭声和呻吟声，就进来。&lt;br&gt;我重复问她为什么哭？她红着脸说：我看电影看到有些兴奋，所以回房自慰。&lt;br&gt;当看你爸爸的照片，想起你爸的鸡巴肏入我的阴道同我做爱时，何等快活，而现在没有了，我一时感触，所以我哭了。&lt;br&gt;我在她说话的时候，伸手抚摸她的身体和乳房，最后手落在大乳房上，我用手掌搓着、揉着，和用手指捏着乳头，她的乳头早已硬了，在我的捏弄下，更加硬了，她呻吟着，看到我的裤裆起了小帐篷，她伸手放在我的小帐篷上，虽然隔着裤子，但我感到她的手非常暧和，柔软的。&lt;br&gt;后来，她的手伸进我的裤里，温柔地握着我已经硬起的鸡巴，她一怔，说：这么大，比你父亲还大！并且上下移动，帮我打起手枪来。&lt;br&gt;我舒服地呻吟起来，我对她说：妈，把它放入口中，好不好？她踌躇一下，然后伏下去，张开小嘴含住我的龟头，用舌头舔着，并用牙轻轻咬着。&lt;br&gt;我也弯下腰伏在她的小腹上，吻着，一直吻到</content></item></essay>