<essay><item><title>母亲舒服的呻吟(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;母亲脱掉了上衣和胸罩，露出的两颗浑圆饱满的乳房，并且将草莓果酱涂在
乳房上。光是看见母亲的双乳，就让我有狠狠吸上一口的冲动，更何况还涂上的
可口的果酱！我不禁为自己的好点子讚美。&lt;br&gt;我的舌头，像只贪婪的水蛭，紧紧吸附在母亲的乳房上，我顺着乳房完美的
弧线，舔舐着含有乳香的果酱……&lt;br&gt;「嗯……嗯……」&lt;br&gt;母亲发出舒服的呻吟，享受着胸前传来阵阵的酥麻快感。我轻轻的含住了母
亲勃起的乳头，用牙齿轻咬、用舌头挑弄、用双唇挤压、用口腔吸吮……一连串
的玩弄，让母亲开始有些亢奋。&lt;br&gt;「嗯……像个小贝比……吸妈妈的奶奶……」&lt;br&gt;舔完了母亲的乳头，这回换我了。我将土司串在勃起的肉棒上，并且在龟头
上涂满了果酱，有趣的模样让母亲也不禁发笑。&lt;br&gt;「这叫香肠三明治，很好吃喔！」&lt;br&gt;母亲毫不考虑的将土司和我的肉棒一同含进口中，一边咀嚼着面包还一边舔
着龟头上的果酱，一摩擦之下，兴奋的几乎让我差点射了精。&lt;br&gt;「换妳了，妈妈，接下来，就请妳先脱下裤子吧。」&lt;br&gt;「你该不会是想……」&lt;br&gt;「放心，我会遵守承诺的，只是想借妈妈下面玩今天的游戏。」&lt;br&gt;母亲一脸疑惑，但还是脱下了裙子和内裤，一丝不挂的母亲躺在床上，像只
待宰的羔羊，我要她先夹紧双脚，然后将冰冷的果汁倒在她私处的凹陷处。以母
亲的下体当杯子，我真是太聪明了！&lt;br&gt;冰冷的果汁让母亲打个冷颤，然后，我像小狗喝水一般趴在母亲胯下，猛舔
着两胯凹处的果汁……&lt;br&gt;「滋……滋……滋……」&lt;br&gt;舌尖不停的划过母亲的阴户，冰冷的液体也不断的从她紧夹的双腿间渗漏到
阴唇里……，终于，母亲忍不住的张开双腿，果汁弄湿了床单，但我仍不放弃，
紧舔着沾在母亲阴唇上的残渣……&lt;br&gt;「喔……别……别这样……」&lt;br&gt;但母亲并未阻止，相反的，双腿越张越开，我所幸大大方方的用手指撑开母
亲的阴唇，猛舔着她那红肿的两片耻肉。&lt;br&gt;「小宝贝……果汁……还好喝吗……？」&lt;br&gt;「真是人间美味……我还要……」&lt;br&gt;舌尖游走肉缝之间，我用口封住了母亲整个阴门，吸吮着残留在阴道内的汁
液，一股带有果汁酸味、尿液骚味和几根母亲阴毛的液体被咽进了我的喉咙，我
也真正的嚐到了所谓「母亲的滋味」。&lt;br&gt;「妈妈……妳也和我一块吃吧……」&lt;br&gt;我将身体转了方向，母亲躺在床上，而我却头下脚上的的压在母亲身上，采
用６９的姿势和母亲相互口交，直到彼此都洩了精为止。
第二章　玩具&lt;br&gt;一连和母亲玩了将近半个月没有性的性游戏，每到紧要关头，母亲总会用手
淫或口交来让我射精了事，但逐渐的，这样子的游戏已经让我感到厌烦和扫兴，
于是，另一个邪恶的预谋又在我脑海中升起……&lt;br&gt;「妈，妳有这么多有趣的玩具，要怎么玩，能不能让我开开眼界？」&lt;br&gt;母亲一听，显得有些不悦。&lt;br&gt;「这都是那个男人用来折磨我的刑具，一点也不好玩。」&lt;br&gt;「妳可就错了，东西本身是无辜的，要看用的人是谁而决定。就像性交能让
女人痛不欲生，也可以让女人欲仙欲死是一样的道理。」&lt;br&gt;母亲知道我伶牙俐齿，尽管她心中仍有些不愿，但最后还是在我苦苦哀求之
下，答应在我眼前表演如何用电动假阳具来自慰。&lt;br&gt;一根做得微妙微俏的黑色塑胶假阳具，大小却比一般阳具要粗上许多。母亲
一转动开关，假阳具便「吱吱」的转动了起来，放在手心，还能感觉到阵阵的酥
麻。&lt;br&gt;要母亲当着儿子的面用假阳具自慰，这可是比裸奔还更令母亲害羞，毕竟自
慰是属于私下的个人行为，如今变成了表演，母亲可鼓足了勇气。&lt;br&gt;我斜倚在床头，母亲则背对着我，依偎在我身上。我将双手伸进母亲的上衣
里，隔着上衣解开了母亲的胸罩，为了酝酿母亲的情绪，我得一边爱抚着母亲的
乳房，刺激她的乳头。&lt;br&gt;一阵抚摸之后，母亲渐渐有了感觉。她闭起了双眼，呼吸显得有些急促。之
后，她缓缓张开双腿，将假阳具隔着内裤按压在阴户上。&lt;br&gt;透过假阳具震动的刺激，母亲的内裤开始湿濡，污渍渐渐地在内裤上晕开，
我知道母亲的爱液已经氾滥，一边咬着母亲的耳朵一边催促她赶快行动。&lt;br&gt;母亲并没有如预期先脱下内裤，而是将内裤往一旁拉开，露出泛红的阴唇，
调整好位置之后，便缓缓的将假阳具插进自己的水濂洞中……&lt;br&gt;「妈妈……舒服吗……？」&lt;br&gt;母亲点点头，显得十分陶醉。&lt;br&gt;「我说得对吧？同样的东西，还是可以让人十分愉快的。」&lt;br&gt;母亲缓缓地抽动了几下，淫水在抽送间从阴道中溢了出来，连床单都被弄湿
了。由于假阳具和真肉棒是不同的，光是靠这马达的震动就足以让女人疯狂，但
为了看到更刺激的画面，我又从母亲的玩具箱中拿出了一串大小不一珠子。&lt;br&gt;「妈，这东西怎么玩？」&lt;br&gt;我明知故问，妈妈脸一红，要我别去动它，但我坚持要问，母亲只好说了。&lt;br&gt;「那是……塞……塞屁眼的……」&lt;br&gt;「也让我看看吧！好不好？妈妈？」&lt;br&gt;由于假阳具还在母亲的阴道中不断震动着，一阵阵酥麻让母亲的身体整个亢
奋起来，向来最为她所厌恶的串珠，如今也成了想尝试的玩物。&lt;br&gt;她转了个身，趴在床上，俏起浑圆的屁股，当然，假阳具还插着。我先舔了
舔母亲的屁眼，让它得以滋润，然后将第一颗串珠塞进母亲屁眼里……&lt;br&gt;「嗯……嗯……」&lt;br&gt;母亲的脸上闪过一丝痛苦的表情，但随即又被亢奋的神情所取代，串珠有大
有小，一颗颗的被塞进母亲的肛门中，然后缓缓的将串珠拉出、再塞、再拉……
如此来来回回不下数十次，母亲在小穴与屁眼的双重刺激下，嚐到了前所未有的
新鲜感受，那皆从前让她深恶痛绝的淫具，如今却变得如此的可爱！&lt;br&gt;「让我为妈妈服务吧！」&lt;br&gt;我接过母亲手上的假阳具，将马达的转速开到最大，猛力的抽送。&lt;br&gt;「啊啊啊……啊啊啊……你饶了我吧……我快不行了……我要丢了……」&lt;br&gt;母亲的淫水犹如洪水溃堤般从穴中湧出，我急忙抽出假阳具，像只黑熊舔舐
着树洞中的蜜汁……此刻，母亲如昏死般躺卧在床上一动也不动，我知道她正徜
徉在无边的高潮中……
第三章　设计&lt;br&gt;其实，之所以想要不断的想出奇怪的点子和母亲大玩性游戏，我是别有居心
的。母亲不是个淫荡的女人，正如所曾经说过的，在某方面，母亲甚至称得上是
个保守的中国女性，之所以有今日，全都要怪罪两个男人，一个是父亲、一个则
是母亲的情夫。&lt;br&gt;从母亲再度出现在我生命中开始，我早已在心中默许，要用我的身体来解放
母亲的灵魂。和母亲进一个月以来的亲密接触，我始终守着对母亲的承诺，只玩
性游戏，却无法真正做爱。但更令我痛苦的事，明知道母亲也需要男人，但却眼
睁睁看着她因为血缘与伦常的关系而强忍住濒临溃堤的情慾。&lt;br&gt;和母亲大玩性游戏，虽然多少可以纾解我们母子的冲动，但最终的目的，其
实是想借此来彻底瓦解母亲的心防。&lt;br&gt;「去逛街吧。」&lt;br&gt;母亲身穿纯白的紧身无袖背心和短窄群，刻意一身年轻的装扮，要让我们母
子走在街巷向对真正的情侣，母亲的用心，可见一斑。&lt;br&gt;「我说妈，妳每隔两天就要我陪妳逛街一回，但我们要不是买衣服就是看电
影，好像有些无聊，不如到海边走走吧。」&lt;br&gt;母亲自从离婚之后，除了逛街，不曾有过第二种休閒生活。我的提议，母亲
毫不考虑的答应了，于是我们搭上往淡水公车。&lt;br&gt;由于不是假日，车上的乘客并不多，我拉着母亲做到最后一排，因为我曾经
幻想过在公共场合与女人做爱，公车便是其中之一，但今天我却想跟母亲玩个游
戏。&lt;br&gt;车程大约要一个多小时，车子刚开动没多久，我便将手伸进母裙内。&lt;br&gt;「小宝……别在这个时候……」&lt;br&gt;「反正又没人看见。」&lt;br&gt;「车上还有其他人。」&lt;br&gt;「这样才够刺激，不是吗？」&lt;br&gt;手指隔着薄薄的三角裤不停的抠弄着母亲的阴部，指尖一用力，母亲柔软温
润的阴唇像两片海绵般紧紧的将指头包裹住。&lt;br&gt;「……嗯……」&lt;br&gt;母亲强忍住兴奋，只怕被邻座的其他乘客发现。但身体的反应却是如此的激
烈，滚滚的淫水从体内湧出，不一会儿，整件三角裤已经湿了大半。&lt;br&gt;「把内裤脱下来吧。」&lt;br&gt;「什么？现在？」&lt;br&gt;母亲迟疑了一下，但她看我坚决的眼神，知道我并非和她开玩笑。&lt;br&gt;「为什么要现在脱……不好吧……」&lt;br&gt;「我想让妈妈体验一下什么叫危险的快感。」&lt;br&gt;「危险的快感？」&lt;br&gt;我向母亲解释，车上是一个开放的空间，而今天，她又穿了一件短得不能再
短、并糗随时都有可能穿帮的小短裙，如果在这个时候，裙子底下一丝不挂、暴
露在众人面前，自己最私密的私处随时都有被陌生人窥视的危险，当人们处在这
种尴尬的情况下，是一件十分刺激的事。&lt;br&gt;母亲虽然似懂非懂，但光是在车上帮她爱抚、又要她在车上脱下三角裤，就
已经够让她脸红心跳了。于是母亲战战兢兢的将三角裤脱了下来，塞进包包里。&lt;br&gt;「坐到中间的位子，那里正对着上下车的人。」&lt;br&gt;母亲一双修长雪白的小腿，经常引来其他男乘客的侧目，母亲似乎也注意到
了，再想到此刻的小窄裙下已是空荡荡的一片，更让她从头到尾夹紧着双腿。&lt;br&gt;我看着母亲羞红的脸颊、以及颤抖的双腿，可一想见母亲心中的难为情，但
相对的，这种被发现的快感，也是难以言谕的。下车时，我甚至在母亲刚刚的座
位上发觉一滩水渍，是汗水、尿水、还是淫水？已经不重要了。&lt;br&gt;「刚刚车上实在吓死人了，都是你，想出什么馊点子，害我心脏都快蹦出来
了。」&lt;br&gt;「但话说回来，那种感觉还够刺激吧？！」&lt;br&gt;母亲不答话，故意岔开话题，但一切都明白了。&lt;br&gt;「妈妈，既然要刺激，待会还有让你更刺激的东西！」&lt;br&gt;我拿出了事先准备好的玩具，是一个最新出品的无线遥控震荡器，它与一般
俗称「跳蛋」的震荡器没有两样，唯一的差别在于震荡器的遥控器是无线的，而
且就掌握我在我手中。&lt;br&gt;「妈妈，请妳将这个小东西塞进身体里。」&lt;br&gt;「什么……现在……」&lt;br&gt;母亲紧张的环顾了一下四周，幸好这一带海边并没有太多人潮，我用身上的
外套替母亲稍微遮了一下，母亲尽管有些不愿意与不悦，但还是很快的将它塞进
阴道内，然后整好裙摆。&lt;br&gt;「现在，我们到人多的地方逛一逛。」&lt;br&gt;我拉着母亲往大街上人潮拥挤的地方走，当来到大街上时，我启动了震荡器
的马达开关，煞时间，震荡器彷彿发狂般动了起来，由于整颗震荡器塞在母亲阴
道中，母亲差点被突如其来的刺激下得当街失态。&lt;br&gt;「这……这是怎么回事……快……把它关掉……嗯嗯……」&lt;br&gt;「妈妈，感觉还不错吧？」&lt;br&gt;我像戏弄小孩般戏耍着母亲，尽管震荡器阵得母亲全身发麻，但偏偏又不能
将它取出，母亲又气有恼，但也只能任由我摆布，强忍着！&lt;br&gt;「自然点，妳看，旁边的人都觉得妳有些不对劲，可别被外人发现才好。」&lt;br&gt;「小宝真坏……只会想坏点子……整妈妈……」&lt;br&gt;「妳看看自己的腿，丝袜都被爱液弄湿了。」&lt;br&gt;在震荡器的刺激下，母亲的淫水有如失禁般狂洩而出，再加上身处在人群之
中，让她进退不得，困窘的情况，更胜于刚刚在车上。&lt;br&gt;母亲终于忍耐不住，冲向路边的公共厕所，不一会儿，母亲从厕所里走了出
来，交给了我一颗湿淋淋、黏答答的震荡器，表情似乎有些生气。&lt;br&gt;「够了。今天就到此为止了，你真是越来越过分了。」&lt;br&gt;或许今天是玩得过火了点，但我所预期的目的却已经达到了。让母亲充分的
享受到什么叫快感，这或许能让早日点燃她熄灭已久的慾火。
第四章　诱奸&lt;br&gt;「你不是小宝吗？还记得我吗？我是小娟呀！」&lt;br&gt;小娟是我的国中同学，也是我的初恋情人，无意间在大街上相遇，令我感到
意外。小娟是个个性活泼的女孩，也由于太过爱玩，交上了许多坏朋友，经常和
男人勾三撘四的，这也是我与她分手了理由。&lt;br&gt;「这么久不见，妳现在在做什么？」&lt;br&gt;「酒店当公主。」&lt;br&gt;她会去当公主我一点也不意外，因为她从不爱惜自己的身体，上过她的男人
又岂止上百？而我的第一次，也是拜小娟所赐。&lt;br&gt;小娟的出现，让我灵光一闪，突然间，一个点子出现在脑海。&lt;br&gt;「小娟，念在我们是老情人的份上，请妳帮我一个忙。」&lt;br&gt;「说吧！」&lt;br&gt;「和我做爱！一次就好了。」&lt;br&gt;虽然做爱对小娟而言是家常便饭，但老情人一见面就要求做爱却也让她吓了
一跳，一时之间不置可否。&lt;br&gt;「放心，不会让妳白做的，办完事，我会包个红包给妳。」&lt;br&gt;「没想到你这么需要。」&lt;br&gt;「我有我的理由，希望妳别追问。」&lt;br&gt;「好吧，看在钱的份上，我姑且答应。」&lt;br&gt;我约了小娟明天到家中办事，并告诉她我会事先之开母亲，以方便行事。但
事实上我另有安排，因为母亲的日常作息，早在我掌握我之中，而我选的时间，
正是母亲从外头回到家中的时刻！因为我要让母亲亲眼见到这一幕。&lt;br&gt;小娟依约而来，看见美丽的别墅、宽阔的房间，让她羨慕不已。&lt;br&gt;「没想到你家那么漂亮。」&lt;br&gt;「这是我妈妈的房子。」&lt;br&gt;我塞给了小娟一个大红包，小娟高兴的何不拢嘴。我告诉她，今天我要的事
一个「淫女」，十足淫荡的女人，就算演戏也罢，但待会做爱的时候，我要求她
要尽情的叫春、疯狂的摇摆……&lt;br&gt;「没想到看起来乖乖牌的小宝也喜欢这味！没问题，我本来就是个淫女！」&lt;br&gt;于是，我们甚至连前戏都省略了，一上床就开始做爱。&lt;br&gt;小娟接客无数，为应付个是各样的客人，她早已学会各种技巧，而演技也跟
她的性技一样精采，叫春的声音，甚至可以掀起屋顶。&lt;br&gt;我躺在床上，小娟则跨坐在我身上，女上男下的姿势乃是由女方掌控全局，
小娟不停的狂摆着柳腰，小淫臀一会儿上、一会而下、一下子前、一下子后的转
个不停，我只需要静静的躺在那而，尽职的小娟就已经能搞得我欲先欲死！&lt;br&gt;大门的声音响起，我知道母亲正走进屋子，小娟正在忘情的摇摆着，并没有
注意到这一切。&lt;br&gt;「叫……较大声一点！妳这个小荡妇……妳叫越大声，就让我越兴奋！」&lt;br&gt;小娟演技果然一流，忘情放声大叫呻吟，光是听就能让男人销魂蚀骨。&lt;br&gt;我一直仔细的留意着门外的动静，小娟的呻吟足以让屋外的人也听见，母亲
自然听得到，为了一探究竟，她一定会来到房前……&lt;br&gt;果然，我的房门被缓缓的推开一道门缝，站在房门外的除了母亲还会有谁？
妈妈，妳仔细看了，这一场精采的表演，全都是为了妳！&lt;br&gt;「趴下！妳这只淫荡的小母狗！我要从后面肏妳的屄，搞到妳昏死为止。」&lt;br&gt;「干我吧！狠狠的干我吧！我下贱！淫水都快满了……」&lt;br&gt;小娟趴在枕头上，翘起了圆润的小屁股，股间那道已经被干得发红发肿的小
淫穴依旧魅力十足，正等待着我的蹂躏。&lt;br&gt;刚才在小娟的一番猛干之后，早已射了两次，但为了母亲，我也只有豁出去
了，尽管阳具已经干的有些疼痛，但我还是抓住小娟的屁股猛力的抽插，就连原
本以为只是随便玩玩的小娟也对我的强和感到有些意外。&lt;br&gt;「啊啊啊……小宝……真的长大了……好威猛……干得我……好舒服……」&lt;br&gt;就这样，我又抽插了将尽十分钟，直到第三次射精之后，小二哥再也站不起
来了。这期间，我有不时的留意门外的情形，发现母亲一直守在门外偷看，如此
一来，我便大公告成了。&lt;br&gt;「小宝真厉害，这么久以来，你是我遇上第一个让我高潮的男人。」&lt;br&gt;小娟将红包塞还给我，并且意犹未尽的搂着我不肯放手。&lt;br&gt;「红包还给你，希望你偶尔还会想起我，我的小穴永远为小宝而开。」&lt;br&gt;「妳放心好了，哪天我一定要肏得妳连爹娘是谁都认不得。」&lt;br&gt;我抚弄着小娟那对不算丰满的奶子，而她则用嘴舔干净我阳具上残留的精液
后，才依依不舍的穿衣离去。&lt;br&gt;送走小娟之后，母亲突然从客厅出现，带着铁青的脸瞪着我看。&lt;br&gt;「你最好给我也个合理的解释。」&lt;br&gt;料下这句话之后，一场母子之间的对质即将展开。
第五章　动摇&lt;br&gt;「还记得那天在教堂里，你信誓旦旦的对我说过什么话？」&lt;br&gt;母亲紧握住双拳，两眼似乎就快喷出火光。&lt;br&gt;「你背叛我！背叛妈妈！背叛你的爱人！」&lt;br&gt;「我是背叛妳，但有没有问过我的感受？」&lt;br&gt;「我为你做的难道还不够多吗？身为你的母亲，还得兼当你的爱人。」&lt;br&gt;「这算哪门子爱人！如果刚刚的情景妳都见到的话，那才叫做爱人。她让我
销魂、让我快乐，而妈妈妳呢？妳曾让我如此快乐过吗？」&lt;br&gt;「我……我们说好的……不能够……」&lt;br&gt;「不，不是这样的，妳也说过，在妳『答应』之前，我必须安分，我也遵守
了妳的要求，但你却迟迟不肯答应我的要求，这不公平。」&lt;br&gt;「妈有妈的苦衷。」&lt;br&gt;「我也有我的。男人不能过只有爱而没有性的生活，这事实难道妈妈妳不知
道吗？」&lt;br&gt;「母子是不能……我已经尽量满足你了，而那是我的极限……」&lt;br&gt;「极限？妳祇是不愿放弃做我母亲的身分而已。要妈妈当我的爱人，就是希
望妈妈把我当成真正的男人看待，而不是长不大的儿子。」&lt;br&gt;「够了！不要再说了！」&lt;br&gt;母亲摀着双耳，哭泣的奔向房里。或许这一招用的有些太猛，一时没有考虑
到其实母亲的心是很脆弱的。我不禁也有些内疚。&lt;br&gt;一整天过去了，母亲连房门也不肯出，好几次到母亲的房门外倾听房内的声
音，房里静得可怕，真希望母亲不要做出时么傻事才好，但在这节骨眼上，我有
不能拆穿自己的把戏，真是让我进退维谷。&lt;br&gt;「妈妈既然这么坚持，我看，我们的爱人游戏就到此为止吧！从今以后，我
还是妳的儿子、妳还是我的妈妈。」&lt;br&gt;想不到先退步的竟然是自己！我隔个房门说出自己的想法，目的只是要终止
母亲对我的冷战，想不到话一说完，母亲的房门竟然主动打开了。&lt;br&gt;哭红的双眼、一天未尽时而消瘦的脸，看了我好心疼，我人不住抱着母亲痛
哭了起来。&lt;br&gt;「妈……对不起，都是我任性……请妳原谅我……」&lt;br&gt;母亲温柔的抚摸着我的头，像是在安慰受伤的小羊。&lt;br&gt;「别再说了，妈已经想通了，这些年来，我不曾做个好母亲细心的照顾你，
又怎么有资格在这个时候跟你摆什么母亲的架子呢？」&lt;br&gt;母亲的话语带玄机，但一时之间，我还不太敢确定自己的推断。&lt;br&gt;「妈妈永远是妈妈，但和你玩爱人游戏的这短短一个月时间，却让妈妈真正
感受到做一个女人、甚至是一个被爱的情人的快乐，这都爱谢谢你。」&lt;br&gt;「妈妈也让我体会到做男人的快乐。」&lt;br&gt;母亲摇摇头，用温柔的眼神看着我说。&lt;br&gt;「就如你所说的，男人不能过有爱无性的生活，刚开始，我以为这只是一场
游戏，不过现在，一切都已经变成真实了。」&lt;br&gt;「妈妈是说……要继续当我的爱人？」&lt;br&gt;母亲坚毅的点点头。&lt;br&gt;「百分之百的爱人，包括我的心、和我的身体……」&lt;br&gt;我真不敢相信母亲就这么屈服了！是自己聪明，还是母亲太过脆弱？不过那
已经都不重要了。重要的是，我的梦想就要实现了。&lt;br&gt;「妈妈的第一次，可不能随随便便就给你。还记得教堂后的凉亭吗？那个游
戏开始的地方。游戏从什么地方开始，就要从什么地方结束。」&lt;br&gt;「那……结束之后呢？」&lt;br&gt;</content></item></essay>