<essay><item><title>母子真爱(3)</title><author>床上伴侣</author><content>偷窥，结果一看之下，顿时粉脸通红，心惊肉跳，一时之间竟然呆滞在那儿，浑身无法动弹。&lt;br&gt;原来小明竟然全身赤裸的在里面手淫，美媛窥看时他正濒临发射边缘；只见他左手握住粗长的阳具，不停的快速套弄，右手则拿着一条美媛换下未洗的白色内裤，放置鼻端嗅闻；瞬间只见他臀部夹紧向前挺了挺，一股浓浊的精液，已疾射而出，喷洒至浴室的墙壁。&lt;br&gt;美媛的心情久久无法平复；过去在搂抱之际，她虽然感觉到小明的阳具又粗又长，但却没有实际看过；方才一见之下，她才真正了解到什么叫做丈八长矛。&lt;br&gt;上回玉米暴露出的阳具，已经让她吃惊不已，但相较于小明，其粗细程度差可比拟，至于长度，则无疑是小巫见大巫了。她心中不由想到：「如果小明这样的东西进入体内，那岂不是……」&lt;br&gt;美媛忽略了青少年对性的强烈渴求，也低估了自己内心潜藏的欲望，她像所有事业成功的女性一般，充满了自信，也过分高估了自己掌握控制的能力。&lt;br&gt;周日小明逛书店回来，美媛正在午睡，她侧卧蜷曲身体，搂抱着棉被，睡袍襟摆向上卷起，臀部及整个大腿都裸露在外；那纯白的蚕丝三角裤，紧绷在浑圆肉感白嫩嫩的屁股上，真是说不出的迷人。&lt;br&gt;小明见到她撩人的睡姿，不禁冲动起来，他悄悄的趴伏在床边，将脸孔贴近美媛的身体，细细的端详欣赏。&lt;br&gt;只见那圆润丰盈的美腿，柔细嫩白毫无瑕疵，不但一个疤痕都没有，就连毛孔都微不可见；通体观来，较之蚕丝多了份粉红，比诸象牙却又添了些白皙，小明看得神摇意驰。&lt;br&gt;他目光上移，正对着大腿根部隆起之处，只见内裤包裹之处现出一团乌黑，三两丝阴毛脱颖而出，更衬的肌肤雪样的洁白。&lt;br&gt;他忍不住凑上鼻端，轻嗅了两下，一股微骚的异香立刻激起他炽烈的情欲，他迅快的褪下衣裤，赤裸裸地挨近了母亲的身边。&lt;br&gt;美媛被小明的爱抚刺激的醒了过来，但却仍闭目佯睡；她察觉小明竟是全身赤裸时，不禁大感惊愕，但也犹豫是否要立刻制止他的行动，毕竟儿子大了，又赤身露体的，她这作妈的也会不好意思。&lt;br&gt;正犹豫之时，小明竟然将她臀部抬起，飞快的扯下了她的内裤，而她睡觉又习惯不戴胸罩，如此一来，她全身除了薄薄的睡袍外，实已形同赤裸；在这种情况下，如遽尔醒来岂不是尴尬万分？因此，她只得硬着头皮继续装睡。&lt;br&gt;小明见情况超乎寻常的顺利，不禁大喜过望，他一伏身，嘴唇便凑上美媛的阴户，大力的舔了起来。美媛许久未嚐此道，顿时之间如同触电，下体麻、痒、酸、酥、爽真是五味杂陈，快活无比。&lt;br&gt;但她内心知道，如继续发展下去，情况誓必无法收拾，因此故作惊醒状，猛力一挣，并厉声呼道：「小明！你干什么！」&lt;br&gt;但此时小明实已是欲火如焚不可遏抑，箭在弦上不得不发；他虽然听到美媛呼叫，却充耳不闻，反而大力的压制住美媛晃动的双腿，更加疯狂的舔吮美媛那已形湿润的阴户。&lt;br&gt;敏感部位遭受侵袭，她几乎舒服的无法动弹，她全身发软，下体渗出大量的淫水，阴门也湿湿滑滑的，完成了交合的准备。&lt;br&gt;她理智上知道这是绝不允许的罪恶行为，但敏感的身体却已自然的发出邀请函，她捶打小明的双手愈形无力，斥责的声音，也断断续续夹杂着快意的呻吟。亲生爱子即将变相的以他粗长健壮的男根，重探他出生时无暇赏玩的神秘洞穴！&lt;br&gt;性欲勃发的小明，无视于母亲的斥责与反抗，他蛮劲发作，将美媛挣动的双腿紧紧抓住，并大力的往美媛的面部方向压去。&lt;br&gt;美媛的身体就好像练瑜伽术一般，折叠了起来，浑圆修长的一双美腿也紧贴身体两侧，她不但无法再行反抗，也根本无法动弹。&lt;br&gt;此种姿势使得美媛的阴户，彻底的暴露出来，两片阴唇也因此而紧绷分开，乌黑的阴毛沾上了湿滑的淫水，显得格外的油光水亮。&lt;br&gt;小明见母亲的方寸之地，阴户鲜嫩樱红、阴毛乌黑油亮、肌肤洁白似雪、小穴隐然在望；整个部位泛起一片晶莹的水光，真是黑的黑、白的白、红的红，简直就是一副美丽无比的天然图画。&lt;br&gt;他一时之间，竟舍不得破坏那和谐的完美性，因此并未急于插入，反而挺动他那巨大的画笔，顺着滑溜的小沟，作起平行运动。&lt;br&gt;火热粗壮的阳具在淫水的润滑下，顺畅的沿着美媛的股沟、阴户直顶至敏感的阴核；如此往复来回，不过数趟，美媛已是欲火如焚难以忍耐。&lt;br&gt;只见她粉脸通红、两眼朦胧、檀口轻开、娇声急喘，眉稍眼角尽是春意，实是说不出的淫靡荡人。&lt;br&gt;小明眼见母亲现出从所未有的娇媚神态，心中爱意、欲火，一时并燃，其势凶猛，难以遏抑。&lt;br&gt;他再也忍不住了，当龟头滑行至阴户时，他调整角度，转而向下，只听噗吱一声，坚硬粗大的阳具，终于划开那两片柔嫩的阴唇，深深的顶进了美媛那空虚寂寞，极度饥渴的湿滑嫩穴。&lt;br&gt;小明这一下，顶的深、插的紧，阳具被团团的嫩肉包裹得密密严严，毫无空隙；年轻的肉棒在鲜美成熟的蜜穴中，竟配合的完美无缺，如鱼得水。&lt;br&gt;他只觉穴内暖暖、湿湿、紧紧、滑滑，一时之间，他全身的神经细胞似乎都集中在阳具上，使他充分感受到进入女体的那种，销魂蚀骨的快乐滋味。&lt;br&gt;美媛的理智、身体产生了强烈的矛盾冲突；她的理智清楚了解，母子乱伦是如何的违背伦常，不见容于社会；也明白知道，自己决不可以让小明跨越这道鸿沟，否则后患无穷。&lt;br&gt;但敏感的身体，却偏偏背道而驰，不但涌出大量淫水，作好了交合的准备，还一再的以骚痒、酥麻等感官刺激来逼迫她就范。&lt;br&gt;她整个人似乎被切割成两半；一半叫她竭力抗拒，另一半却要她纵情淫欲，双方相持不下，却由于外力的入侵，而改变了均势。&lt;br&gt;小明粗长的阳具，迅雷不及掩耳的进入了她的体内，瞬间带来的多重感受，实在难以形容。&lt;br&gt;刺痛、酸痒、鼓涨、充实，汇聚成为一种全新的感觉，那种异样的感觉，使得她飘飘欲仙，魂飞九天，也激发她对后续动作产生了强烈的盼望与向往，她的理智终于彻底的崩溃了。&lt;br&gt;此时小明放开压制的双手，她的身体也重新获得了自由；火热粗大的阳具，将她的阴道撑得胀澎澎的，不断抖动颤栗的龟头，也像个鼓槌般的叩击子宫颈，锥心蚀骨的快感由内而外的扩散，她舒服的简直忘了身在何处；但残存的理智却也带给她无与伦比的羞愧，在复杂矛盾的情绪冲击下，晶莹的泪珠滑下了她俏丽的面颊。&lt;br&gt;小明开始抽动起来，美媛一边啜泣，一边断断续续的道：「不行啊！小……钢……不……行……小……钢……」&lt;br&gt;但她丰腴柔美的双臂却紧抱着小明，雪白的大腿也高高的翘起，这对小明而言，无疑是更进一步的挑逗。&lt;br&gt;他疯狂的抽动，片刻即达发射的边缘，毕竟年轻无经验的他，在耐久力上还是需要多加锻练的。&lt;br&gt;美媛在一波波的强力冲刺下，快感如潮水般的涌了上来，她即将在儿子年轻肉棒冲击下，到达销魂的巅峰。&lt;br&gt;但就在此时，肉棒却猛的一阵颤栗，喷出大量热滚滚的精液，并且逐渐的软了下去；美媛就像美食当前，却被强迫带上口罩的饥民一般，那股难过的劲儿，简直忍无可忍，她突然挺起腰肢扭转臀部，疯狂的耸动了起来，嘴里还有气无力的哼唧道：「小……钢……等一……下……再……等……一……下啊！」&lt;br&gt;小明见美媛情不自禁的媚态，巴不得挺枪再战个几百回合，但身体自然的机能，却非意识所能左右，平日可一再出精的肉棒，如今却不给面子的，硬是软了下去；看见母亲欲情未餍，黯然难过的神态，他不禁懊恼羞愧，觉得这真是人生最大的耻辱。&lt;br&gt;欲情未餍的美媛猛地翻身而起，攫住小明软垂的肉棒，一张口就含了进去，她又唆又舔的努力以赴，不一会功夫，肉棒立刻重新坚挺，她迫不及待的跨身而上，手一探握住了肉棒，白嫩嫩的屁股向前一耸一压，便将那粗大的肉棒，尽根吞没体内。&lt;br&gt;美媛沸腾的情欲，趋使她不自觉的放浪形骇；她柔软的纤腰，快速有力的扭动，丰满浑圆的香臀也不停的旋转挺耸；小明只觉得阳具陷入火热柔嫩的肉壁当中，不断的遭受磨擦挤压，龟头更像是有一张小嘴在强力的吸吮；他握住美媛晃荡的嫩白双乳，大力的揉捏了起来。&lt;br&gt;强烈的高潮终于来临，那种沛然莫之能御的舒爽，使得美媛全身颤栗抖动不已，她一伏身死命的紧抱着小明，嘴唇也凑上小明肩头，狠狠的咬了下去。&lt;br&gt;小明肩膀一阵剧痛，下体却说不出的舒服，截然不同的感受，使他再次的喷洒出精。他看着母亲娇艳的面庞，显现出极端满足后，那种希斯底里咬牙切齿的媚态，不禁打心底升起一种骄傲的成就感。&lt;br&gt;鲜血顺着美媛的口角滴落，此时映入小明眼中的母亲，竟显得异乎寻常的成熟、妩媚、妖艳、性感。&lt;br&gt;激情过后的美媛，悔恨、羞耻、愧疚一起涌上心头，她低声啜泣，目光也不敢正视小明；她看着爱子齿印森然的肩膀，不禁爱怜的吐舌轻舔。&lt;br&gt;小明看着母亲楚楚动人的神态，性感迷人的裸身，下体不由自主的又硬了起来，他抚摸着母亲白嫩丰耸的臀部，欲念再度勃勃的兴起。&lt;br&gt;美媛小明母子二人，自从那日突破伦常禁忌后，均觉有些尴尬，小明不待美媛开口，乖乖的就搬回自己的房间；而美媛为了避免和小明独处，也经常逗留在外，晚晚才归，两人就算碰面，美媛也尽量避免直视小明乞求的目光。&lt;br&gt;如此不过一个礼拜，小明便觉得受不了，他心想：「那天自己虽然是趁母亲熟睡时偷食禁果，但母亲明显的也很舒服，为什么事后却表现的这么冷淡？又故意的避开自己？」&lt;br&gt;年轻的他，那知问题的复杂性与严重性，他只单纯的认为母亲不爱他了，变心了，因此心理不由得对美媛产生了怨怼之情。&lt;br&gt;美媛的心情更是矛盾复杂，那天狂乱的激情，带给她从所未有肉欲飨宴，小明年轻充满兽性的身体，彻底满足了她生理上的需求，那种充实愉悦的感觉，令她一想到，下体就会不自觉的一阵颤栗。&lt;br&gt;虽然已经过了一个星期，但她敏感成熟的身体，对于小明粗大的雄性象征，却仍是记忆犹新，念念不忘；尤其是她那接纳过粗壮男根的穴儿，更不时以无比的空虚来提醒她，「也该再次喂喂我了吧！」&lt;br&gt;但是她终究是小明的母亲啊！又怎么能不顾廉耻，一错再错的，继续这种乱伦的丑行呢？何况小明之所以作出冲动行为，自己有意无意的挑逗纵容，也要负大部分的责任，因此虽然她的欲念更胜以往，也不得不强行压抑，俾免再次铸成大错。&lt;br&gt;小明那里知道母亲心中的多重顾虑，他只单纯的想到，自己年轻的身体，需要母亲成熟胴体的抚慰。&lt;br&gt;已经领略过母亲曼妙风情的他，极度渴望再度拥抱，母亲那赤裸、丰满、肉感、嫩白的身躯。&lt;br&gt;这些日子母亲有意的疏离，憋得他欲火沸腾，再也无法忍受，他心中暗想：「无论如何，今天晚上一定要再和母亲……」&lt;br&gt;美媛浴罢进房正待就寝，小明仅着内裤闯了进来，他气呼呼的道：「妈！妳为什么要躲我？是不是不爱我了？」。&lt;br&gt;美媛见他一副伤心气愤模样，不觉心软，于是柔声说道：「小明！你不要多心，妈妈怎么会不爱你，实在是最近事情多，太忙了……」&lt;br&gt;话还没说完，小明就激动的打断，并愤愤不平的道：「乱讲！妳那有忙，妳明明就是讨厌我，不喜欢我！」说着说着，竟然呜呜咽咽的哭了起来。&lt;br&gt;美媛见他这么大个人，还像小孩子一般的说哭就哭，不禁又好气又好笑，当下板下脸摆出严母的架式，恳切的说道：「小明！你已经不小了，应该懂事了；有些事情妈妈也不好说，但总之我们是母子关系，这一点你不会不明白吧？」&lt;br&gt;小明根本就听不进去，他任性的喊道：「我不管！我要妈妈像那天一样的爱我。」美媛没想到，他竟然直截了当的就提出要求，一时之间满脸通红，呐呐的说不出话来。&lt;br&gt;小明见状，得理不饶人的又道：「妈妈偏心！只爱爸爸不爱小明，不然为什么爸爸就可以抱妈妈，我就不行？」&lt;br&gt;美媛听他满嘴歪理，不觉心中有气，于是说道：「你这小孩怎么这样？妈妈和爸爸是夫妻，妈妈和你是母子；夫妻在一起作的事，母子怎么可以作？」&lt;br&gt;小明听了又顶了一句「为什么不可以？上回不是作了！妳还不是很舒服！」&lt;br&gt;美媛一听可真是气得冒火，这种人人都知，理所当然的事情，他竟然还要强辩；尤其可恶的是，竟然还拿上一回的事情来嘲讽自己，真是得了便宜还卖乖。&lt;br&gt;因此也就不高兴的道：「不可以就是不可以，不要再说了！你出去！」&lt;br&gt;小明见美媛生气，心中更是不满，他一方面觉得下不了台，另一方面也实在是觊觎母亲成熟的身体，听母亲这般口气，今晚铁定是没希望了。&lt;br&gt;他越想越不甘心，冲动之下，猛地一把就将美媛推倒床上，紧接着就压在美媛身上，美媛吃了一惊，奋力挣扎，却又如何抵得住小明的力大？&lt;br&gt;不一会功夫，美媛睡袍内裤都被扯下，她赤裸裸的望着兽性大发，形同发情种马的独生爱子，不由惊惧万分。她情急之下，顺手拿起床头灯，乓的一声，就砸在小明头上，小明身子一歪，当场便倒在床上。&lt;br&gt;望着一动也不动的爱子，美媛简直吓坏了，隔了半晌才伸手触探小明鼻端，一探之下，她差一点晕倒，小明竟然没了呼吸！她慌忙贴耳小明胸膛，只听「噗通、噗通」的急促声响，心脏仍在强劲的跳动。&lt;br&gt;过去银行曾教授过心肺复苏术，她也曾参加研习，于是立刻就按照要领，先进行口对口人工呼吸。&lt;br&gt;美媛万万没想到，小明除了装睡之外，还会装死；当她紧贴小明的嘴唇吹气时，小明突然将她抱住，舌头也趁机伸入她的口中。&lt;br&gt;这一连串的曲折起伏，使她紧绷的精神，彻底的崩溃，她全身颤抖，再也没有反抗的气力，也根本丧失了反抗的意图。&lt;br&gt;狡计得逞的小明，亲吻着母亲柔软的嘴唇，吸吮着母亲香软滑腻的舌头，真是得意万分。&lt;br&gt;他不虞母亲再度反抗，好整以暇的在那成熟丰满的赤裸胴体上，大肆猥亵；他揉搓柔嫩丰满的乳房，抚摸圆润修长的双腿，舔唆湿滑鲜美的肉缝。他雄性的本能愈益高张，潜藏的兽性也亢奋到了极点，他掰开了美媛的大腿，将粗长的阳具对准了那水汪汪、鲜嫩嫩、软棉棉、滑腻腻的小穴，一挺腰便狠狠、准准、直直、硬硬的捅了进去。&lt;br&gt;美媛脑中一片空白，方才激烈的情绪起伏，使她馀悸犹存。先是小明失去理智强行侵犯；既而小明被砸倒卧，形同死亡；忽而小明又死中复活，搂抱自己轻薄。&lt;br&gt;这连串事件使她心力焦悴，整个人似乎陷入虚幻迷离的梦境，也暂时失去了行动能力。&lt;br&gt;但身体敏感部位不断遭受刺激与挑逗，却也有助于心情的平复；她逐渐的松弛了下来，生理反应也恢复了正常；她的下体渗出了淫水，官能之波也缓缓的荡漾，突地火辣、酥麻、肿胀、骚痒的感觉齐聚下身，瞬间，小明又再次进入了美媛体内，取代了父亲的位置，强行占有了性感、丰满、成熟、美艳的母亲。&lt;br&gt;再次失身于爱子的美媛，一面默默享受着小明卖力的耕耘，一面心中暗想：「小明如此强悍冲动，日后定然继续纠缠，自己如不顺着他，难保不会出事；反正一年前已经结扎，没有怀孕的顾虑，不如豁出去尽情享乐，倒还省得操心。」&lt;br&gt;小明开始抽插起来，美媛的阴户也随着抽插而一开一合，那种紧缩吸吮的感觉，使小明觉得自己的阳具，和母亲的嫩穴，简直就是天造地设的一对，两者的配合是如此的若合符节，协调顺畅。&lt;br&gt;「噗吱、噗吱」的抽插声、急促的喘息声、荡人的呻吟声，使得屋内充满淫靡色欲的气氛；梳妆台的大镜中，映出一副春色无边的画面。&lt;br&gt;稚气未脱的少年，正和成熟美貌的艳妇行云布雨疯狂作爱；少年天赋异禀，妇人丽质天生；天赋异禀抽插更见雄风，丽质天生娇啼益显婉转。&lt;br&gt;只见那妇人，雪白肌肤浑似雪，风骚更赛潘金莲；她嫩白的大腿高高翘起，一摇一摆的晃动，面部表情也是春意荡人，媚态横生。&lt;br&gt;小明发觉美媛的眼神恍惚，面色绯红，檀口轻启，娇喘连连，显然已到了紧要关头，于是打起精神，勇猛冲刺；美媛感到下体深处，一股酥酥痒痒的暖流缓缓升起，她知道那种椎心蚀骨，回肠荡气的愉悦，即将来临。她一腾身，搂住小明，下体也研磨挺耸，疯狂蠕动。&lt;br&gt;不一会功夫，快感就像原子弹爆炸一般，将她轰上肉欲的高潮，她有如身处云端，飘飘荡荡的，就进入了那虚无缥缈，漫无边际的快乐天堂。&lt;br&gt;小明温柔的亲吻着美媛的樱唇，缓缓的抚摸美媛的秀发，表现的就像个恰如其分的小情人；美媛慵懒的陶醉在高潮的馀韵中，心里真是百感交集。&lt;br&gt;她怎么也想不到，自己竟然会失身于亲生爱子，更没想到在性的方面，小明竟然远胜其父，带给她无比的高潮；小明在食髓知味下，这种情形势必继续的发展，那自己岂不是可以经常享用小明年轻的肉棒？想到这，她不禁一阵脸红。&lt;br&gt;小明搓揉着美媛白嫩硕大的乳房，撒娇的道：「妈！刚才妳舒不舒服？妳喜欢爸爸的，还是喜欢我的？」他边问边将自己粗大的阳具，置于美媛的手中。&lt;br&gt;</content></item></essay>