<essay><item><title>新双生儿(3)</title><author>床上伴侣</author><content>的呻吟。&lt;br&gt;陈院长的另一只手开始慢慢搓揉饱满的胸脯，手指还刻意摩擦我的乳尖和乳
晕，在他灵巧的手指拨弄下，挺立的粉嫩乳头渐渐麻痺，好像有电流从乳尖传到
了全身。&lt;br&gt;「陈院长……一定要……啊！要这样检查吗……」他的检查超越了底线，使
我发出让自己感到陌生的叫声。&lt;br&gt;「陈院长，有您的电话！」幸好这时门外传来护士的声音，及时打断这色狼
的计划，他慌张地叫我把衣服穿好，便匆匆忙忙跑出去了。&lt;br&gt;刚才的检查弄得我情绪激昂，他离开后我才敢大口喘气。我发觉下体湿了一
小片，于是我试着用左手抚弄白嫩的乳房，触电的快感从胸部迅速扩散，使我感
到无比舒畅。我本能地夹紧双腿，好让裂缝里的空虚得以舒缓，可是夹得越用力，
空虚的感觉越是强烈。我感到嫩穴流出大量的分泌物，呼吸也越来越急促，最后
轻轻地呻吟起来。&lt;br&gt;「嗯……怎么办……身体好难受……啊……」&lt;br&gt;我全身发烫，右手也开始搓揉湿润的花瓣，奇妙的热流从脚底升起，害我晕
眩不已。我无法承受蜜穴被用力摩擦的快感，小腹内突然抽筋般痉挛收缩，一股
潮水从深处湧出，蜜穴上方也有一个小而敏感的点产生异样的爆炸感，使我脑袋
一片空白。我想那里一定是女人的阴蒂，想不到这些动作竟引发如此神奇的快感，
那种舒爽的感觉强烈极了！&lt;br&gt;第一次感受到女性的高潮，我感到体内深处的悸动与颤麻，飘飘欲仙的欢愉
是我从未体验过的。高潮后，我的四肢和身体都变得酸软麻木，疲惫不堪的我昏
昏沉沉地进入了梦乡.&lt;br&gt;在医院度过了两个月的时光，终于盼到出院的日子，在郭子文医师的协助安
排下，少青可以带我从医院的特别通道离开，以避开那些讨厌的媒体摄影机，但
我还没有半件女性的衣服可穿啊。&lt;br&gt;郭医师猜到我在想什么，微笑着拿出两个大纸袋说道：「倩宜，你放心，我
跟护士借了一些衣服，你穿穿看合不合身。」&lt;br&gt;子文为我准备了一件白领粉红色的紧身休閒T 恤，小尻主义的蓝色牛仔裤，
还有一双New Balance 的休閒鞋，另一个小纸袋里装的是一套粉红色的内衣。我
在病房更衣时发现这些衣服其实不是借来的，因为它们的价牌并没有拿掉，而且
也都不是便宜货。我经过一番摸索才把胸罩穿上，重点是这些衣服非常合身，包
含贴身的内衣裤，表示郭医生非常清楚我的身材，穿好以后我不禁害羞起来。&lt;br&gt;等我换好衣服后，子文敲门走进来，一看到我的模样他便笑着说道：「倩宜，
你真是漂亮极了！这些衣服你还喜欢吗？」&lt;br&gt;「子文，衣服很合身，我的身材都被摸透了啦！不过我很喜欢，真的非常谢
谢你！」&lt;br&gt;我紧紧握着他的手，心里感到有点依依不舍，道别之后，我和少青避开了医
院正门的媒体，从特别通道直接上车，那天晚上无心注意，原来少青开的是红色
的法拉利。怎知道我们的车刚开进敦化南路巷子里时，远远已看到我家门口有另
一批记者在守候着。&lt;br&gt;「你的知名度很高喔！倩宜，你确定要回家吗？」&lt;br&gt;「怎么办……讨厌，你不要笑啦！」我跟少青打闹起来，扮装约会那时对他
印象就很好，加上车祸后他对我体贴照料，成为女生的我很自然地有点喜欢上他
了。&lt;br&gt;「不介意的话，到我家暂住几天吧，你觉得如何？」&lt;br&gt;「好像也没得选了，我们快走吧，被他们发现就走不掉了！」明知道这个邀
约有点危险，我却毫不思索爽快答应，彷彿早已有些期待。&lt;br&gt;少青马上倒车回转，开着亮眼帅气的法拉利载我去他家。下班时间还未到，
一路上车子不多，转眼间我们已抵达阳明山上的花园住宅。&lt;br&gt;他的家出乎我意料整齐，近百坪充满前卫风格的开放设计，我最喜欢的是宽
广的落地窗，可饱览阳明山的秀丽山景，俯瞰可见台北市逐渐明亮的都市灯火，
和我在东区住家的车水马龙形成强烈对比。&lt;br&gt;我注意到少青家只有隔一间卧房，表示他是一个人住，我想他有时候一定也
觉得很寂寞。当下的问题是晚上怎么睡，正想着，少青就开口说道：「倩宜，我
把我的房间给你用，我睡客厅沙发床就可以了。」&lt;br&gt;我又体会到当女生的好处，男人总会讨好你，让你用最好的东西。少青的房
间也配合整体设计，除了视野良好的的落地窗外，浴室是用磨砂玻璃隔间，以维
持设计上的完整性。看到居家的沐浴间，我早就迫不及待把衣服脱光，好好享受
在家里洗澡的自在感。&lt;br&gt;浴室充满热水雾气，我闭上眼睛，享受温暖水流环抱着我，热水随着身体曲
线流下，提醒我现在是真正的女人。我接受了姊姊的一切，所以必须开始学习如
何当个女生。享受了三十分钟左右的沐浴，我才想起没有浴巾可以擦身体.&lt;br&gt;我大声叫唤：「少青──可以帮我拿浴巾吗？」&lt;br&gt;「等一下，我找给你！」少青边喊边走进来，打开衣柜翻找。&lt;br&gt;我靠着磨砂玻璃看少青找浴巾，他找到以后走过来，正想把浴巾递给我时，
突然像中邪一样楞在原地，我困惑地看着他，然后才惊觉我白皙丰满的双峰紧贴
在玻璃上，加上室内灯光的映衬，等于把玲珑有致的胴体暴露在他眼前。我也呆
住了，竟产生刺激兴奋的感觉，前后大概给他看了一分钟。&lt;br&gt;「我……谢谢……你先出去吧……」我转过身背对他，此时已经羞得满脸通
红，心头有如小鹿乱撞。&lt;br&gt;原来女孩子暴露在喜欢的人面前会有如此奇妙的感觉，心头漾起柔柔的情慾
绮念，我竟开始幻想少青用厚实的手掌抚摸我娇嫩的身体. 我走出浴室，用少青
拿来的浴巾裹住白里透红的裸体，水珠顺着柔滑的肌肤而下，身体自然散发出温
暖诱人的体香。由于我没有其他衣物，医院带出来的衣服又太拘束，我索性不穿
衣服就钻进被窝里.&lt;br&gt;好舒服啊，医院的床又粗又硬，好久没睡在这种软绵绵的大床上了！正当我
昏昏欲睡的时候，少青在门外喊道：「倩宜，对不起，我想进去冲个澡可以吗？」&lt;br&gt;我回过神赶紧说道：「没啦，我才不好意思呢，是我佔了你的房间，你请进
来吧。」&lt;br&gt;只见少青穿着黑色短裤，上身赤裸，飞快走进浴室内。换我欣赏他的身体了，
我假装闭上眼睛，其实正偷看着磨砂玻璃后的他，他脱下裤子，露出模糊的轮廓，
那古铜色的肌肤，浑身结实强壮的肌肉线条，绝对是标准的男性身材，相比之下，
我原本缺乏锻炼的男人身体实在太不像话了。&lt;br&gt;其实我也留意到少青不时转头偷看我，使我兴起捉弄他的念头. 我假装已经
熟睡，趁翻身时转动曲线玲珑的身段，将修长的美腿暴露到毯子外面，屈膝蜷曲
起来。下体一阵清凉，我知道在微弱的灯光下，腿间神秘的地方一定若隐若现.
这性感诱人的动作果然奏效，隔着浴室的磨砂玻璃，隐约可见少青的家伙升旗致
敬，暴露的快感再度流遍全身。&lt;br&gt;我这样逗了少青一阵子，没注意到他已经冲完水。当他从浴室走出来时，我
来不及扭动身体把毯子完全盖好，匆忙之间我的下半身仍在毯子外，露出浑圆白
嫩的屁股及小部份的大腿。他走近我身边，从沉重的呼吸声听来，我知道他真的
被我烧起来了。&lt;br&gt;糟了！我还不懂怎样当女生啊！不会要我和男人那个吧？&lt;br&gt;玩过头了！我心里湧现许多想法，我是要反抗他、服从他、还是假装睡着让
他为所欲为？我觉得我应该不会抵抗，毕竟他非常尽力帮助我，我对他也有好感，
可是……难道我的第一次要这样失去吗？&lt;br&gt;正当我心慌意乱的时候，他已经动手了，我感到他拉起毯子的一角，不是想
掀开来看我的身体吧！我在毯子下紧紧拉着，然而他只是把毯子往下摊平，把我
暴露的部位盖住。原来他只是帮我盖好毯子而已，接着就听到他关门离开的声音。&lt;br&gt;「呼……还好走了……」我好像被人从刑场救出来一样，紧张地大口喘气，
如果他刚才真的下手推倒我，那也是我的错，我不该用娇媚的胴体诱惑他，更不
该故意作弄当下仅有的好朋友。我懊恼地自我反省，不知不觉便真的睡着了。&lt;br&gt;这是在我经历不可思议的变化后，睡得最舒服安稳的一觉，若不是那讨厌的
阳光，我才不愿从香甜的睡梦中醒来。起床后，我随便从衣柜找出一件少青的白
T 恤穿上，他的衣服穿在我身上显得很宽大，一直盖到大腿的一半。走出房间，
我发现少青不在，餐桌上有张字条是留给我的。&lt;br&gt;亲爱的倩宜：早安，我今天早班，大概下午四点会回到家。我有帮你准备早
餐，车钥匙也留给你，有需要就开我的车出去吧！有急事打电话给我！这些钱你
先拿去买衣服！&lt;br&gt;正义的化身少青&lt;br&gt;看到最后署名时，我忍俊不住噗嗤笑了出来，少青总是让我有安全感，什么
都帮我先想好了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第四章变化&lt;br&gt;我其实并不想依赖少青过生活，但目前的处境我只能暂时依靠他，不过无论
如何我还是得想办法回家一趟，记得家里有点积蓄，也可以拿些姊姊的女性衣物
和用品。我换回子文送的休閒T 恤和牛仔裤，没办法，这是目前我唯一一套能穿
的衣服。&lt;br&gt;法拉利跑车实在帅呆了，比我们家那台日产小车好一百倍，加速度尤其令人
亢奋！虽然我变成了女生，可是飙车的喜好一点也没变，我也很佩服少青敢把跑
车留给我开，亏他还是个交通警察，女生开车一般给人的印象都很可怕，难道他
没想过可能被我撞坏吗？&lt;br&gt;不到二十分钟我便从阳明山开到微风广场，我把车子停到停车场，小心翼翼
地悄悄接近我的家，巷口果然有好几个一看就知道是狗仔的陌生人在守候，这下
我怎么回得了家呢？&lt;br&gt;「你家已经变成热门景点了，我想我可以帮你喔！」耳边冷不防响起声音，
我回头一看，鼻子差点和说话的人撞在一起，原来是油腔滑调的老同学李勳杰。&lt;br&gt;「你走开一点，可不可以不要离这么近，我听得到你说话！」&lt;br&gt;「我最喜欢帮助美女了，倩宜，请你尽管吩咐吧！」&lt;br&gt;眼前这种状况我也没辙，虽然不情愿也没办法，只好说道：「唔……我想回
家拿点东西，可是不想被那些记者缠住，你有办法吗？」&lt;br&gt;「当然有，跟着我吧！」&lt;br&gt;不知道这家伙有什么鬼主意，我跟着他走进隔壁的公寓，他竟带我走上了屋
顶。&lt;br&gt;「你想用什么方法？」我狐疑地看着他，深怕他有什么不良企图.&lt;br&gt;「你想想，从我家屋顶搭起木板，你不就可以慢慢爬过去了吗？」说完他便
搬起一块长木板架到对面，搭起一条可供攀爬的简陋桥樑。真奇怪，原来李勳杰
就住在我家后面，我怎么一点印象也没有？&lt;br&gt;走过木板时我往下瞄了一眼，没想到六层楼的高度竟使我双腿发软，一下子
失去平衡。我吓得魂不附体，李勳杰趁机从后面抱住我，双手顺势滑进我的T 恤，
紧紧按住我的纤腰。我怕被楼下的记者发现，他也知道我不敢出声，便大胆吃我
豆腐，假装要推我过去，却得寸进尺从两侧捧起我的乳房揉搓，我只好怒目相向
逼他退回去，然后才爬进我家的顶楼。&lt;br&gt;拿钥匙打开家门，我终于回家了，看着家中的摆设，我不禁触景生情，流下
泪来。只不过隔了两个多月的时间，景物依旧，人事全非……想起我和妈妈姊姊
最后一次共进晚餐，那欢乐的情景已不可能重现了。&lt;br&gt;我以前不会这么爱哭，可能因为这是姊姊的身体. 我感到有点怕变成女人，
姊姊美丽动人的外表总是会吸引那些色迷迷的男人，我一点也不想让其他男人侵
佔我姊姊的身体.&lt;br&gt;我整理好情绪后，走进自己房间拿出仅有的财产，算一算大约有五万元，还
有一只手机. 我再走进姊姊的房间，地上还放着没整理好的行李箱，我打开行李
箱，里面放着各式各样的衣服，我随手挑了几件起来，反正不需伤脑筋，因为姊
姊穿什么都好看。&lt;br&gt;我最烦恼的是如何穿戴胸罩，而且乳房被钢圈箍着的感觉很不舒服，可是当
我看到姊姊那些色彩缤纷的蕾丝胸罩，便忍不住把每一款都试穿过，并走到镜子
前搔首弄姿起来。我先把上半身往前倾，然后抬头平视，再交叉双手加强效果，
丰满的胸部挤出深刻的乳沟，乳房在胸罩里呼之欲出，而现在这件黑色蕾丝胸罩
更把我的肌肤衬托得白皙无暇。&lt;br&gt;正当我陶醉在女人试穿衣服的乐趣时，我赫然从镜子里看到那可恶的李勳杰。&lt;br&gt;他站在他房间的阳台上，拿着望远镜偷窥我换衣服。我本应感到愤怒，却不
知怎么搞得，暴露的快感反而让我兴起挑逗他的念头. 我先把手指放在微张的嘴
上，再用舌尖舔着嘴唇，接着我松开发绳，甩头将秀发披散在光滑的肩头上，然
后臀部轻轻摆动，把我身材的迷人之处尽显无遗.&lt;br&gt;我开始轻轻抚摸自己，由光洁无暇的粉颈滑落到饱满的乳房，双手用力搓揉
着坚挺的双峰，接着我的右手沿着细嫩的肌肤移到平滑的腹部，再用纤巧的手指
在性感的肚脐周围反复画圈。我看到镜中的李勳杰一手拿着望远镜，另一只手却
在下半</content></item></essay>