<essay><item><title>色慾家庭</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我有俩个家姐，大姐叫仪珊，34C 的身材加上衣着经常都是小背心短裤，「身材好怕什么俾人睇。」这是她经常挂在嘴边的的格言，是辣妹一名。&lt;br&gt;二姐叫仪琳却刚好相反，有一张可爱的俏面，上面还嵌着一对闪闪发光的大眼睛，文静的外表却拥有一对同样 34C 的乳房，真正是天使面孔魔鬼身材，她是我的女神。&lt;br&gt;大姐已经有一个固定男友叫阿海，他经常会到我们家食饭，也会留过夜，到了晚上，在房中他们做爱的声音不时会传出来，时有笑声时有呻吟声，大姐像是个荡妇般。&lt;br&gt;我家是一个十分开放的家庭，特别是在性方面，我们父母没有反对他们在家中做爱，而且还叫他们记得避孕，说做爱是一回事，生儿女却是另一回事。&lt;br&gt;在食晚饭的时候，父母总喜欢以性爱做话题。&lt;br&gt;「琳琳，你还是处女吗？」妈妈直问二姐。&lt;br&gt;「我又未有男友，而且想把第一次给我的最爱呀，当然是处女啦。」二姐辩驳着。&lt;br&gt;「在学校找不到吗？快到 18 岁了，还未开胞怎样可以，应该在青春的时候去享受一下。」妈妈说。&lt;br&gt;「不要迫她了，第一次留给她日后的老公都是好的。」老爸说。&lt;br&gt;「不如叫阿海帮帮手，给琳琳开胞。」妈妈又一次提出来。&lt;br&gt;「我和阿海都无问题，而且阿海都想试下处女，他说如果琳琳肯把第一次给他，他一定好好让妹妹享受。」&lt;br&gt;「他一晚可以出四次精呀，妹妹你肯试的话，一定爽死你，而且他也想玩 3P ，我和你可以一起同他玩呀。」&lt;br&gt;「对呀，同自己人玩 3P 好过在出面找人。」老爸抢着说。&lt;br&gt;「爸妈你们试过 3P 吗？」大姐、二姐和我都很想知。&lt;br&gt;「你老爸、他大哥同我小弟，应该是 4P 才是。」第一次从妈妈口中得知父母有 4P 经验，真的意想不到。&lt;br&gt;「你们还未出世时，我们四个经常会一起玩，有一次大家在宿营时一起看 AV ，画面播着一后三皇 4P 的剧情，大家都睇到热辣辣，点估到你老爸大哥提议不如试下玩。当年大家年纪都细，本来是试玩玩无妨的心态，但真系一试难忘，之后三晚都沈沦在 4P 之中。」妈妈一面说一面把手玩弄着老爸在短裤下的阴径。&lt;br&gt;虽然父母都经常把性挂在嘴边，但他们都是第一次在我们三姊弟面前有这抚摸的行为。&lt;br&gt;「真的吗？舅父也同妈妈玩过？！」二姐十分惊讶。&lt;br&gt;「你妈妈身材这样好，我第一次见她时已经想同她玩，更何况他们在家中日见夜见。」老爸的阴径已经被妈妈套弄得硬梆梆的在我们面前。&lt;br&gt;「那不是乱伦吗？」二姐眼不转睛的看着老爸的大阴径。&lt;br&gt;「你舅父是个色鬼，未识你老爸之前，他已经要我同他口交，又玩乳交，不过他没有插我的小穴，他说在我口中射出已经够爽。」&lt;br&gt;「之后我们四人便相约一星期一次聚会，次次都搅到我爽死，你们有机会的话都应试试。」妈妈已经把老爸硬梆梆的阴径放进中。&lt;br&gt;阴径一出一入的在口中套弄着，妈妈的舌头又在龟头上不停打转，蛋蛋也不会放过，不停舔弄就如舔冰棒一样。&lt;br&gt;妈妈头部加速抽动，那 36D 的双乳隔着衣服也随着不停摆动，老爸上半身往后仰，并且配合的抽动着，不一会便在妈妈的口中射精了，妈妈把精液全部咽下去。&lt;br&gt;老爸硬直的阴径使得二姐艳容双颊飞红，芳心扑扑跳个不停，全身火热而不自在的叫道：「好吧，妈妈…我也想试试…」&lt;br&gt;在旁已经打手枪的我大胆的提议︰「我们五个人不如试下玩 5P？二姐的第一次就让我来吧。」&lt;br&gt;「一早知你这色鬼想打什么主意啦，小妹的处女膜由她自己决定给边个。琳琳，如果给阿海的话，家姐同你同阿海晚晚 3P 都可以呀。」大姐为她男友争取。&lt;br&gt;「今晚阿海又不在，怎么给他？」&lt;br&gt;「打个电话告诉阿海有处女玩，他一定上来，而且他一晚四次不是骗人的，但我估弟弟你一晚两次都好勉强。」&lt;br&gt;我和大姐都为争夺二姐的处女膜争吵起来。&lt;br&gt;妈妈道︰「够了够了，琳琳，你自己决定给谁。」&lt;br&gt;「唔…我想给爸爸…可以吗…妈…」&lt;br&gt;妈妈淫笑道︰「当然可以啦，我小时也是父亲给我开胞的。」&lt;br&gt;大家开始把身上的衣服脱下来，因为没有穿胸围底裤，只穿小背心短裤的大姐脱得最快，她赤裸裸的嚷着︰「爸爸插完妹妹后，我也要跟爸爸插。」&lt;br&gt;在父母的房内，二姐只脱净白色的胸围及底裤躺在床上，她已经十分兴奋，白底裤流出了不少黏糊糊的液体，处女的阴液是闪亮亮的。&lt;br&gt;胸围脱了后乳房便赤裸裸的展现在大家的眼前，粉红色的乳头高高的在饱满的乳房上，真的美不胜收，看得我全身发热，下体亢奋。&lt;br&gt;我争取最后机会道︰「啊，二姐你真漂亮，能破二姐的处女膜是我的福气啊，给我啦。」&lt;br&gt;「边有儿子同老爸争食呀！」&lt;br&gt;妈妈及大姐都不理会我，各自在二姐旁，用手指及舌头玩弄二姐的酥胸及粉红乳头，二姐不自觉的摆动自己的下身，乳头也开始硬起来，老爸把已经硬梆梆的阴径隔着底裤在阴道口磨擦着。&lt;br&gt;磨了一会，白底裤流出了更多液体，老爸竟然让位出来道︰「你来帮手磨吧，不可以偷插呀。」&lt;br&gt;真的不知如何形容此刻的心情，心喜若狂的把又大又热的阴径在二姐的阴道口磨着，底裤已经被老爸磨得只得一条线，俩旁的阴部鼓鼓的涨起来，滑溜溜的没有阴毛，大阴唇也清洁可见，真的想就此把亢奋的阴径直插进去。&lt;br&gt;二姐闭上眼睛呻吟着︰「嗯…啊…好爽…啊…爸…大力些…嗯」&lt;br&gt;我加速的磨，还不时把阴径连底裤牢牢地嵌入大阴唇的磨，磨了不到十分钟︰「要射了…」&lt;br&gt;「不要乱射呀，给妈妈。」&lt;br&gt;磨多了一会，便阴径放进妈妈的口中射精了，射完后，妈妈没有放开还是高昂的阴径，感觉到她的舌头在龟头上不停打转，还不停的又吸又吮，像是想把最后一滴精也吸出来，最后妈妈把精液全部咽下去。&lt;br&gt;妈妈退下二姐的底裤，用枕头把二姐的屁股抬高，液体从阴道流过不停，大姐继续玩弄二姐乳房，爱不释手的又吮又吸，还不时轻咬着那小肉球。&lt;br&gt;老爸已经就位，把硕大的龟头对准阴道口，慢慢把阴径插进去，入到了 1/3 的阴径便遇到了处女膜的阻隔，老爸熟练的把阴径一推而入，全根没入湿漉漉的阴道中，二姐在大量淫水的滋润下，没有感觉痛楚，反而配合着老爸的动作前后摆动自己的屁股。&lt;br&gt;「琳琳，你的真的好窄，水又多，爸爸以后晚晚插你好不好？」&lt;br&gt;二姐闭上眼睛以呻吟声作回答。&lt;br&gt;我和妈妈没有閒着，大姐玩弄二姐的双乳时，她的阴道已经被我的阴径从背后抽插着，刚刚射完了一次的阴径狠狠的进进出出，大姐喜欢较粗暴的性爱，要快又要狠，我全根抽出后便大大力的插入，大姐叫声不绝，&lt;br&gt;阿海来我们家食饭时，会大谈他们做爱的情况，也会叫我们观看他们做爱，说这样会令他们更兴奋，我便从观看他们做爱中学习，学会了大姐喜爱力度及姿势，这次一定让大姐爽死。&lt;br&gt;而妈妈在我背后用她那一双 36D 的大乳房支援我，双乳磨背又帮我推屁股，真的发梦也想不到会有这福气。&lt;br&gt;「弟弟…大力些…嗯…啊…啊…」&lt;br&gt;「嗯…爸…快些…嗯」&lt;br&gt;俩姊妹的淫声在房间不绝。&lt;br&gt;「琳琳，爸爸射进里面好吗？」&lt;br&gt;「嗯…好…嗯…啊…」&lt;br&gt;「射了…」老爸把热腾腾的精液全部射入二姐的子宫中。&lt;br&gt;「琳琳，刚才爸爸弄得舒服不舒服？」&lt;br&gt;「太舒服…了…爸…」老爸抽出阴径后，二姐的小穴不停流出精液。&lt;br&gt;这时妈妈在背后对我说︰「处女的阴道是最好的，又窄又嫩，快些去试试吧。」&lt;br&gt;我便把阴径抽出大姐的小穴，全根的插入二姐湿漉漉的阴道，妈妈说得没错，阴径在紧窄的阴道中，抽插了不一会便想射了。&lt;br&gt;二姐的阴道比大姐的窄很多，可能因为大姐是个荡妇吧，怎可同我的二姐女神比。&lt;br&gt;二姐舒服得不停呻吟，我没有太粗暴的抽插，一定要怜香惜玉，看着二姐的双乳不停摆动，两粒粉红的硬乳头在上面点缀，如一幅昼般美丽，以双手轻柔的随着她的曲线由小腹向上探索，直达柔软的双乳，用手指不停玩弄那粉红色的乳头。&lt;br&gt;不到十分钟我便道︰「二姐，我想射在里面啊。」&lt;br&gt;「嗯.…好…弟弟…嗯」&lt;br&gt;又一股精液射进了二姐的子宫中，抽出阴径后，妈妈过来用口清洁我的阴径。&lt;br&gt;大姐转头看着我软了下来的阴径，竟然看不起我的道︰「都说你最多得两次啦，哈哈哈。」&lt;br&gt;「不是不可以，只要妈妈给我口交，一定能够再硬起来。」妈妈的口技一流，我十分肯定的说。&lt;br&gt;妈妈过来用手搓着我的阴茎道︰「再给你多一点鼓励吧，如果你再硬起来，就让你插我小穴。」&lt;br&gt;「真的？太好了。爸爸，可以让我插妈妈的小穴吗？」我向爸爸请求。&lt;br&gt;「妈妈的小穴是她自己的，她愿意便可以了。」&lt;br&gt;「那可以射进去吗？」我真的得寸进尺。&lt;br&gt;「比得你插就比得你射啦，来。」&lt;br&gt;妈妈把我推倒在床上，以 69 姿势把我压在下面，肥硕的大阴唇便在我的眼前，我不停地用手指拨弄那片大阴唇，舌头则在阴核上舔舐，这时妈妈的身体亢奋得抖了一抖。&lt;br&gt;二姐在旁看得入神，看着我如何玩弄妈妈的阴部，妈妈的身体如何亢奋，不自觉的把手指插进自己的小穴抽插起来。&lt;br&gt;我的阴茎在妈妈的口里已经硬起来，龟头被妈妈含舔，大姐则跪在我俩腿间，以小手抚摸我的蛋蛋，也不时舔舐阴茎，给我带来强烈的快感。&lt;br&gt;为了抑制射精，我只好说︰「我快忍不着了，插穴吧。」&lt;br&gt;妈妈转身把个小穴套在我又粗又硬的大阴茎上，一上一下地操弄起来，我躺在下面自在地享受着妈妈的服务。&lt;br&gt;大姐以小嘴继续含我的蛋蛋，二姐则起来把她的屁股坐在我面上说︰「弟弟，我想你舔妈妈一样般舔我。」&lt;br&gt;我又怎会拒绝，手指在湿漉漉的阴道口抚摸着，二姐的身体抖了一抖，舌头在小穴里里外外地舔着、抽插着、吸吮着，拨开阴唇把小小的阴核翻出来，如小豆般大小适中的阴核像是等待我去采摘，我手口并用的集中在阴核上舔舐、拨弄，二姐的屁股也不停上下摆动，小穴又被弄得淫水淋淋。&lt;br&gt;在这妈妈、大姐和二姐的玩弄下，很快便到了射精的边缘，强烈的快感使我加快了抽动，不久一股精液射进了妈妈的体内，这真是美妙的一刻。&lt;br&gt;妈妈没有即时起来，半软的阴径还在温暖的阴道内，妈妈把我拥抱起来道︰「真高兴仔仔在我体内射精…你老爸已经很久没有射进来了。」&lt;br&gt;真的意想不到，原来爸妈生了我们后便开始带套做爱，避免又再怀孕，这晚妈妈的阴道真是久旱逢甘霖，有我来滋润。&lt;br&gt;「那不怕我让妈妈怀孕吗？」&lt;br&gt;「只是你老爸不想再生，如果你让妈妈怀孕，那是你的儿子或女儿，他不会反对的。」&lt;br&gt;「那妈妈给我生个女儿吧，到时便可以尝到处女了。」&lt;br&gt;那边厢大姐一直想着老爸的大阴径道︰「爸爸，到插我了…」&lt;br&gt;</content></item></essay>