<essay><item><title>气质高雅的大学教师妈妈(2)</title><author>床上伴侣</author><content>r>虽然妈妈的小内内是那种普通的不能再普通的白色棉质女性内裤，你也看不
到里面包裹的任何隐私，可是那涨卜卜的感觉，像个刚蒸熟的大馒头一样，还是
刺激的人想吐血。&lt;br&gt;这是我第一次看到妈妈的大屁股，肌光盛雪，吹弹可破，肥而不腻，嫩的甚
至可以捏出水来，绝对让你有一种想占有它的冲动，难道这就是传说中的海臀么。&lt;br&gt;【茵茵的屁股还是这么大，真让人羨慕死了。】&lt;br&gt;【去你的，这有什么好羨慕的，我都觉得是个累赘呢，裤子都不好买。】&lt;br&gt;【身在福中不知福，你可不知道现在的男人都喜欢大屁股的女人，走起路来
一扭一扭的好性感呢，尤其是做爱的时候，那啪啪啪的撞击声刺激死了。】&lt;br&gt;【坏死了你。】&lt;br&gt;姗姗阿姨说的没错，好像确实有很多男人都喜欢屁股大的女性，尤其是二十
几岁的小男人，女人的大屁股绝对有致命的吸引力，当然也包括我在内。&lt;br&gt;【茵茵，要不把我这条内裤送给你吧，嘻嘻。】&lt;br&gt;【讨厌啦，让人家穿你穿过的内裤，看我不打你。】&lt;br&gt;【嘻嘻，逗你玩呢，我今天又买了一条，你要是喜欢的话，送给你吧。】说
着姗姗阿姨拿出了一条粉红色的丁字裤，哇塞，还是那种系带的呢，这么小的布
料，成本也就两块钱吧，不过我估计至少要卖两百块钱。&lt;br&gt;奸商，暴利呀，不过说真的，实在是太性感了，嘿嘿。&lt;br&gt;要是穿在妈妈身上……我操，真龌龊，我怎么又乱想了。&lt;br&gt;【有点太暴露了吧。】&lt;br&gt;妈妈的声音和刚才有点不一样了，有点嗲嗲的感觉，两条美腿来回的摩擦，
娇羞中透露出些许的暧昧。&lt;br&gt;就冲这个表情和动作，如果姗姗阿姨是个男人的话，肯定会像一只饥饿的老
虎一样扑上去了。&lt;br&gt;难道妈妈要接受姗姗阿姨的馈赠么？&lt;br&gt;不会吧，太凶险了吧。&lt;br&gt;【要是男人看到你穿这么性感的内裤，不得疯掉啊，穿给你老公看看，看看
他能不能找到十几年前的感觉。】&lt;br&gt;【哎，十几年前……】&lt;br&gt;【嘻嘻，别想了，穿上让我看看，可刺激了，细细的布料在那里摩呀摩呀的。】&lt;br&gt;【那我不更难受啦，人家才不穿呢，就是穿了也不让你看，嘻嘻。】&lt;br&gt;【我就要看嘛。】&lt;br&gt;没想到的是姗姗阿姨竟然真的去拽妈妈的内裤，内裤已经被拽到大腿上了。&lt;br&gt;我靠，我他妈日呀，就在这一瞬间，我的眼睛里竟然进了沙子，除了一团黑
影，其他的什么都没看到啊。&lt;br&gt;这么好的机会竟然错过了，真想找一个无辜的脑袋冲上去爆锤一顿呐。&lt;br&gt;【别闹啦，好不容易今天没课，咱们赶紧去逛街吧，晚上请馋猫吃牛排。】&lt;br&gt;【我可要吃法式T骨牛排哦。】&lt;br&gt;【好的，就会挑贵的吃……….】&lt;br&gt;终于走了，她们终于离开了，我在阳台那都快被晒化了。&lt;br&gt;丁字裤妈妈留下了，就仍在枕头下面，太可惜了，没看到大屁股妈妈穿丁字
裤的样子。&lt;br&gt;就连她的禁区也没看到，这可能是唯一一次看到妈妈阴户的机会了，竟然错
过了，真想把眼睛里那粒沙子捏碎了，不，应该把那该死的沙子煎了炸了才能一
解心头之恨。&lt;br&gt;不过心里也有点庆幸，要是她们在家聊上一下午的话，我可就惨了。&lt;br&gt;出门拦了一辆出租车，回到学校的时候算是没有迟到。放学的时候，还了李
俊的钱，又去ｋＦＣ潇洒了一次才回到家，爸爸妈妈正在吃晚餐。&lt;br&gt;【儿子，赶紧洗洗手吃饭。】&lt;br&gt;【我吃过了，你们吃吧，我回房间做功课了。】&lt;br&gt;哎，看了看苍老的爸爸，我真的有点替妈妈担心，妈妈还是一枝花，可爸爸
已经五十多岁了。&lt;br&gt;从一个普通的大学老师熬成了国通大学的教授，到处去讲课，不过也熬成了
一个老头，职称有了，钱有了，跃层的大房子也有了，可白头发却也更多了。&lt;br&gt;在此敬告各位，做什么都不要做贼呀，从她们回到自己的卧室，我就一直忐
忑不安的，生怕她们发现我偷钱的事，这种滋味真的很不好受啊。&lt;br&gt;那首歌怎么唱来着…..啊……哦……啊……哦诶……&lt;br&gt;对了，这首歌没有歌词，唱的都是内心的跳动和感受，难听死了。&lt;br&gt;为了保险起见，提前做好甯死不招的准备，我悄悄的爬上跃层的二楼，门已
经关上了，只能把耳朵紧紧的贴在门上面，偷听他们的对话。&lt;br&gt;【老公，你看我好看么？】&lt;br&gt;【好……好看，你这是哪来的内裤啊，是不是有点太内个了……】&lt;br&gt;我靠，妈妈不会是穿了那条姗姗阿姨送给她的丁字裤了吧，有点太刺激了吧，
可是我看不到诶。&lt;br&gt;【哼，那你……你的意思是说我发骚啦。】&lt;br&gt;【我……我不是那个意思。】&lt;br&gt;我亲爱的老爸呀，ｏｕｔ了吧，怎么能这么没有情调呢，辜负了妈妈的一片
情意。&lt;br&gt;【那你是什么意思呀，整天就知道看你那些破书。】&lt;br&gt;【茵茵，你今天是怎么了？吃枪药了吧。】&lt;br&gt;【我……我……人家只是想给你个惊喜而已，想不到你却……】&lt;br&gt;【好了茵茵，我不看了。】&lt;br&gt;卧室里传来了异样的响动，我靠，他们是在做爱么。作为儿子，我怎么能偷
听父母做爱呢，太下流了吧，虽然心里在责怪自己，可我的耳朵却贴的更紧了，
过了好一会才听到妈妈的声音。&lt;br&gt;【老公，你终于硬了，快进来，茵茵忍不住了。】&lt;br&gt;【嗯。】&lt;br&gt;【老公，你怎么了？折腾了这么半天，好不容易硬了，怎么又软了？】&lt;br&gt;【我……我也不知道怎么回事呀，对不起呀。】&lt;br&gt;【算了吧，你也别难过了，也许你太累了，过几天就好了……】&lt;br&gt;刚刚升起的火苗，就被无情的浇灭了，我甚至感觉到了妈妈有多么痛苦。虽
然门外就有人能代劳，可是我没法下手啊。&lt;br&gt;生活就是这样，总有让你不如意的地方。&lt;br&gt;这天是周末，爸爸去另一所大学讲课了，只有我和妈妈在家，就在我准备找
借口出去玩的时候，那个长舌妇又来了。&lt;br&gt;哼，准没什么好事，看到她们俩进了妈妈的卧室，我也悄悄的爬上二楼，偷
听她们的对话。&lt;br&gt;【茵茵，怎么样？穿了我送给你的法宝，你老公是不是变得龙精虎猛啦，嘻
嘻。】&lt;br&gt;【别提了，都气死我了，我老公觉得我穿那条内裤是在发浪。】&lt;br&gt;【不会吧，这么没有情趣啊。】&lt;br&gt;【弄了半天，淌了一脸汗，终于硬了，可是才几十秒又软了，难受死我了。
看他那可怜的样子，我还得安慰他一下。】&lt;br&gt;【哼，要我说呀，就跟他离婚得了。】&lt;br&gt;【不能的，毕竟这么多年的夫妻了，就算不为老马想，也得为孩子想想啊。】&lt;br&gt;【啊？你以为你是杨门女将呢，现在是二十一世纪了。】&lt;br&gt;【那也不行的，我忍不下这个心。】&lt;br&gt;【哎，我也不是非让你离婚，你可以在外面找个情人嘛。】&lt;br&gt;【哎呀，你个死姗姗，不许乱说，你想让我养小白脸呀。】&lt;br&gt;【谁让你养小白脸了，就凭你的姿色还用包养男人啊，你要是想的话，就去
个酒吧了，舞厅之类的地方，遇到中意的男人就献身，嘻嘻。】&lt;br&gt;【别胡闹了，那个地方哪有好男人呐。】我靠，妈妈不会是动心了吧，千万
不要啊。&lt;br&gt;【好男人？你说的是好男人么？呵呵，你又不是想嫁人，就是玩玩么，你需
要一根大鸡吧，人家需要一个像茵茵这样的极品女人，各取所需啦。】&lt;br&gt;【坏死了，说的那么难听。】&lt;br&gt;【要不你去陪我儿子得了，让他干你，省的他老想动我的心思，搞不好我儿
子还是处男呢，你赚了，嘻嘻。】&lt;br&gt;【坏蛋，哪有你这么当妈的，把自己的好姐妹往自己儿子怀里推，看我不打
你。】&lt;br&gt;【咯咯，说正经的，你这么下去真不是办法呀，会把自己憋坏的，如果估计
不错的话，你的骚逼还是粉色的吧，嘻嘻。】&lt;br&gt;【讨厌死了，这就是正经话呀，你才是骚逼呢。】&lt;br&gt;我勒个去，骚逼这两个字从妈妈嘴巴里说出来，怎么这么动听啊。&lt;br&gt;【茵茵，你刚刚调到外国语大学，感觉怎么样啊。】&lt;br&gt;【还不错啦，每月多挣五千多块钱呢，你以为好处费是白给校长的呢，花了
我三十几万呢。】&lt;br&gt;什么？妈妈现在每月多挣五千大元了，可是我的零花钱连一毛都不多给，太
不仗义了吧。&lt;br&gt;【这钱花的多值呀，几年就都赚回来了。嘻嘻，你们学校那些老师和学生看
到你这个高贵又性感的美熟女教师，肯定恨不得拔下你的裙子，把你按到在桌子
上……】&lt;br&gt;【哎呀，没正型的，不许你乱说了。】&lt;br&gt;哎，真可惜，看不到妈妈此时的样子，一定非常的可爱吧。聊了好一会，她
们俩才出去逛街。&lt;br&gt;那天放学，妈妈要我去她的学校等她，非要给我买几本学习用的教材。自从
妈妈调到这所新大学教课，这还是我第一次去呢，外国语大学果然不一样，比我
们高中大多了。&lt;br&gt;看到妈妈还在办公室整理着什么，我就到处参观了一下，哎呦，肚子好疼，
我要上厕所啊…….&lt;br&gt;来到了宿舍楼，终于看到了一个老师模样的男人……&lt;br&gt;「叔叔，请问男厕所在什么地方？」&lt;br&gt;「左拐再左拐最里面就是男厕所了。」&lt;br&gt;「谢谢叔叔。」&lt;br&gt;左拐再左拐走到尽头，看到了此时我最需要的厕所，简直就像沙漠中的绿洲，
什么兔子呀野马呀绝对没我跑得快。&lt;br&gt;原来大便也能这么享受啊，可拉的正爽的时候，忽然外面传来了脚步声，非
常的有力，以我多年蹲坑的经验来判断，这应该是两个人。&lt;br&gt;「也不知道为什么，只要一上黄老师的课，我就非常的兴奋呢。」&lt;br&gt;「嘿嘿，你以为只有你兴奋啊，我也是呢，想不到我们学校竟然调来一个这
么高贵性感的尤物啊。」&lt;br&gt;「何止高贵性感呐，她身上这种特有的气质是我从没见过的。看得出她已经
是个少妇了，不过我觉得她这样的极品少妇要比那些喜欢娇柔造作的女孩子强多
了。」&lt;br&gt;「这点我绝对同意，不过我更喜欢他的大屁股，好肥啊，走起路来真她妈让
人吐血呀，我的鸡巴都硬死了，真想把她按倒了，脱下她的裙子，狠狠的干她的
嫩逼。」&lt;br&gt;「嘿嘿，如果有一天你去见上帝了，上帝要是问你怎么死的，你一定要对上
帝坦白，你是硬死的。」&lt;br&gt;「哦，你真是个混蛋，那种死法简直太痛苦了，我甯愿爽死。」&lt;br&gt;「嘿嘿，我更想干她的小屁眼，估计她那里还是处女呢，哦哦哦，一定爽死
了。」&lt;br&gt;「天呐，你的鸡巴那么粗，要是插进黄老师的屁眼，肯定会操开花的，还不
得把她干死呀。」&lt;br&gt;「什么？把她干死？我怎么舍得呀，这么极品的女人，要是能干她屁眼一次，
就是让我死，我都愿意的。」&lt;br&gt;「哈哈，你这么黑估计没什么希望了，有机会我去泡她。」&lt;br&gt;「哦，如果你真的把她干了，别忘了和我分享一下啊。」&lt;br&gt;「嘿嘿，八字还没一撇呢，到时候再说。」&lt;br&gt;我果然没猜错，真的是两个人，真大胆呀，在厕所里意淫自己的老师。虽然
我也意淫过自己的音乐老师，不过我是不会告诉别人的。&lt;br&gt;可是他们那有点猥琐的对话，又引起了我的猜疑。这两个人口中的黄老师，
长的这么性感迷人，会是谁呢？&lt;br&gt;听他们说还是刚调过来的，难道是我的妈妈么？&lt;br&gt;嗯，应该不会错的了，一个名牌大学里能有几个刚调过来的女教师啊，还是
个极品美少妇。&lt;br&gt;听他们谈话的语气，似乎有一点生硬，有点像外国人，可以肯定的是他们一
定是妈妈教过的学生，等我穿上裤子出去的时候，走廊里已经没人了。&lt;br&gt;我靠，太夸张了吧，又是操嫩逼又是爆屁眼的，你们这帮混蛋就意淫吧，我
妈可不是你们想象中的那种女人，硬死你们这两个狗日的。&lt;br&gt;铃铃铃，电话响了，是妈妈打来的，她正在校门口等我呢，看样子是忙完了。&lt;br&gt;好无聊啊，又要去买教科书，一种要上刑场的感觉笼罩着我，咳，我连看书
都不愿意呢，就更别提去买书了。&lt;br&gt;「妈，我好饿呀，咱们先去吃饭吧。」&lt;br&gt;「吃吃吃，都什么时候了，还想着吃呢。你的成绩都快倒数了，再不好好学
习，看我怎么收拾你。」&lt;br&gt;妈妈的样子看起来好可怕呀，搞的我一点食欲都没有了。&lt;br&gt;「哦，知道了。」&lt;br&gt;又被妈妈数落了一通，苦命的孩子啊，我撅着嘴，就像别人欠我好几万似的，
非常不情愿的跟在妈妈后面缓慢的前行，那速度真是要多慢有多慢。&lt;br&gt;什么东东这么刺眼，难道是传说中的黑丝么？&lt;br&gt;我操，走了这么半天我才发现，妈妈今天穿的是一条黑色的丝袜，真他妈太
性感了，白皙修长的美腿搭配上黑色的丝袜，那叫什么来着，对，叫绝配。&lt;br&gt;哎，太诱人了，走在后面，我不住的感慨，妈妈的肉体虽然很丰满，却一点
也不胖，腰也很细，走起路来，腰肢摆动的很特别，带有一种足以让绝大多数男
人心跳的性感和韵致。&lt;br&gt;大屁股不停的扭啊扭的，我的亲妈，我知道你不是故意的，可你走路的姿势
的确</content></item></essay>