<essay><item><title>欲乳浪母(9)</title><author>床上伴侣</author><content>巴巴的看到妈妈露出一个似笑非笑的神色，慢慢退后。&lt;br&gt;正当我失望地看着妈妈离我越来越远，她忽然转动娇躯，用那雪白的裸背背对着我，那扭动中的纤细柳腰，居然隐藏着不可思议的腰力，开始一阵阵晃动，姿势的突然改变，只见妈妈肥硕的臀肉在眼前急速晃动，顿时激的我目瞪口呆，忍不住停下手中鸡巴的套弄，仔细观望。&lt;br&gt;哇靠，电臀耶！好强！！过分昂扬的欲望让我口干舌燥、下体绷紧，配合着妈妈甜美叫声、视觉上的刺激，一股酸麻的强烈快感直冲下腹，差点让我射出滚烫的精液，连忙在心中狂念阿密陀佛，免得连乳欲浪母都还没碰到就射了出来，岂不是很糗。&lt;br&gt;转过身来，妈妈又慢慢地舞向我身边，面带妩媚微笑，葱玉般的小指一摇，示意我乖乖坐在床边别动。妈妈扭动那水蛇般的腰身，半裸玉体，香汗淋漓，泛发热烫的媚意，只在离我不到五公分的距离，贴着我的胸膛游移着。&lt;br&gt;望着妈妈那摆明儿要把我挑逗到发疯的恶作剧眼神，我只能苦哈哈的享受这令人欲火焚身的艳舞。妈妈的胸脯实在过于雄伟，隔着胸罩，不时的轻轻划过我的胸膛，乌黑亮丽的发丝，也不时拂过我的脸颊；眼前尽是艳丽不边的春色，鼻里嗅着尽是一道道诱人的乳香。&lt;br&gt;妈妈把脸贴在我的胸膛上，舞动着身子，小舌轻轻的舔着我流出来的咸涩汗水；眼神逐渐迷离，妈妈伸出双手，扶住我的肩，轻轻一堆，便把我推倒在她的床上。&lt;br&gt;床上，妈妈盘坐在我大腿之间，火热的视线停留在我粗长的阴茎许久，她端望着那一跳一跳的大鸡巴，露出淫荡无比的笑容；只见妈妈甩开脚上的高跟鞋，抬起她那双鲜嫩丰盈的秀腿，呈左右弯曲状，接着用她那柔软无比的脚掌轻轻夹住勃起的阴茎，慢慢的上下摩擦。&lt;br&gt;隔着纤细的网状丝裤，一格又一格的摩擦，敏感的肉茎被妈妈灵活的小脚儿玩弄着，小打小闹的摩擦，自然无法纾解鸡巴那紧绷的快感，反而将之逗弄的更加炽热；妈妈不时用微微弯曲的脚拇指，抚弄淌着透明滑液的龟头，又不时大开脚指，紧紧夹住棒身前端上下套弄，另一脚同时揉抚着阴囊。&lt;br&gt;喔……妈妈！啊啊……好舒服！我呻吟着，彷如欲洋中的一艘小船，毫无反抗之力的屈服在妈妈恐怖的技巧下；浑身紧绷、四肢无力的躺在柔软的大床上，闭着眼、仰着头，任由亲生母亲用她那双美艳绝伦的玉腿玩弄我的生殖器官。&lt;br&gt;嗯，小伟这么听话，妈妈好高兴喔……妈妈停下脚边动作，微微抬臀欠身，褪去她下体那件也是湿了透顶的丁字内裤，攀坐在我的肚子上，顿时感到一阵温热的滑腻感，妈妈轻吹了口气，笑着说：小伟这么乖，妈妈应该要给你一点奖励才行………绝．对．不准动喔……妈妈握住我那顶在她臀间的肉棒，轻柔的将之摆上，呈９０度的压在我小腹上头，接着她下体一坐，又湿又滑的肥厚阴唇左右一分，夹住那朝上挺立的阴茎棒身，开始一前一后的摩擦。&lt;br&gt;咿……啊啊……妈妈一手扶着我的胸膛，另一手伸至股间玩弄着龟头，娇喘呻吟着。母与子，彼此的性器官，第一次这么赤裸裸的、毫无间膜的接触；妈妈兴奋的摇摆着腰，狂野的摆动着她的头，如同吸食毒品的禁忌快感，火辣辣的用母亲最神圣的私处厮磨着儿子的阴茎。&lt;br&gt;喔喔！妈妈！！我举手抓住上头妈妈那晃动的乳球，粗暴的搓揉着，嘴里呢喃的妈妈。鼓涨红艳的肉唇，在肉与肉间的摩擦中，半透明的乳白黏液自穴缝中源源渗出，顺着茎身周缘流下，把股间的床铺瀙的濡潮一大片。不知不觉的，随着摆弄的速度加快加大，阴茎一不小心的弹起，龟头上的包皮一翻，前端滑入细缝，又柔软又湿热的蜜穴，敏感的肉壁轻轻蠕动，带有一股不知名的吸力，试着让肉茎更加深入。&lt;br&gt;啊啊……！妈妈娇喊出声，阴茎前端的插入，给妈妈一种有如触电般的刺激，她停下厮磨，感受着阴道中那巨大的龟头一抖一抖的弹跳、纳入蜜穴的快感；不一会儿，妈妈轻叹了口气，微微的抬起臀部，让淌满了爱液的男茎滑出小穴。&lt;br&gt;我下意识的抗议着，搓揉妈妈奶子的力道加强，抬臀一下一下的顶着妈妈的私处，试着重新进入那令人着魔的柔嫩肉屄，但妈妈却止住我的腹部，伏在我胸上，玉手将肉茎摆正回原位，款扭着她雪白的丰臀，再一次有节奏性的用她的性器摩擦我的鸡巴。我失望的嘟着嘴，但随即又想到虽然无法再次插入妈妈的小穴，但今夜这种突破性的进展已经很好了，顿即将注意力转回妈妈胸前那对怎样也玩不腻的丰满美乳，同时享受着妈妈私处的服侍。&lt;br&gt;啊啊啊…………小伟！最终，在妈妈娇喘的淫浪呻吟下，压制在肉茎上的蜜壶喷出一股滑热湿腻的液汁，溢满了棒身，妈妈脱力的趴倒在我胸膛上喘气；而我，也同时舒爽的射出浓郁的精液，把母子间紧贴住的赤裸腹部，洒满了白浊的淫液。&lt;br&gt;※※※　　　　　※※※　　　　　※※※　　　　　※※※&lt;br&gt;第十一章&lt;br&gt;世界上最伟大的爱，无庸置疑的，来自于母亲的爱。&lt;br&gt;妈妈的母爱，是无止尽地、不求回馈地付出。为了亲生儿子淫邪的欲望，即使仍可笑地严守着最后一道阵线，妈妈毕竟是抛下了母亲的尊严委身于我；生我、养我、如今又供我淫乐泄欲，为了报答妈妈这等恩情……我绝对、必须攻陷妈妈的矜持，用我火热的肉棒赐予她身为女人最大的快乐！&lt;br&gt;清晨，从熟睡中清醒，揉了揉半梦半醒的睡眼，印在眼前的，是妈妈甜甜的睡脸；妈妈的脸离我极近，甚至可以清晰地细数她光滑嫩稚的脸蛋儿上的细毛；睡梦中的妈妈，仍旧是那么的美，艳丽的不可方物。&lt;br&gt;我静静的观察着、欣赏着妈妈完美的五官和清纯的睡颜。丝丝黛眉，如道道飞虹的流星朝暗夜星空中划去；薄薄红晕的粉颊，淌着可爱的小酒窝，让妈妈她令人不敢直视的绝美娇颜补上一丝俏皮，显得更加平易近人；嫣红色的诱人香唇微闭、嘴角轻轻扬起，露出纯洁的笑容，像是山中小溪潺潺流动的泉水，柔美地令人心旷神宜。&lt;br&gt;妈妈温热的诱人胴体，光溜溜地贴在我身旁，一对高耸嫩白的乳房紧夹着我的臂膀；压挤过后的乳球，一显她们惊人的弹性与酥软，变形成令男性鼻血大喷的媚惑型态。盖着我俩的被单里头，享受与妈妈双腿交缠的刺激，清晨勃起的粗状男根，一跳一跳，顶着妈妈又丰满又柔软的雪白屁股，微妙地抬臀朝前，隐约可以感受到龟头在妈妈的股间厮磨，沿着秘处纹路往前移动，又嫩又滑的舒爽。&lt;br&gt;最为敏感的私处被肉棒侵袭，妈妈皱起眉头，睫毛抖颤，顿时惊醒了过来；妈妈一清醒，见到原来是她那淫荡的色狼儿子正在偷香，神情马上放松了不少，她随后露出责备的神色，将交缠中的美腿移出，又把我紧紧纳入怀中，间接地阻止我继续用龟头侵犯母亲神圣秘处的举动。&lt;br&gt;乖乖地把头埋在妈妈性感的巨乳里，我不急色也不贪进，嗅着妈妈玉乳上迷人的乳香，享受妈妈的呵护；回味着昨夜的疯狂－－那一刹间与妈妈合为一体的强烈兴奋感，虽然仅仅是短暂的一刻，那种败德的快感和得偿所愿的满足感却令我难以忘怀，如此，也大大加深了我完全占有妈妈的欲望。&lt;br&gt;妈妈最后一道防线的堡垒，已经被我一丝又一丝的破坏掉；现今所缺少的，仅是一颗小小的火种……那颗让妈妈将理智燃烧殆尽的欲望之种。&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;接下来的日子，我持续扮演乖巧儿子的角色，不时自告奋勇地帮忙做家事，洗衣、扫地、擦窗户样样来，同时努力克制性欲，不再动不动就随地推倒妈妈。舍不得孩子捕不着狼，若是单单只想发泄兽欲，把妈妈娇嫩的小嘴当成精液容器，大可不必如此费神；可我的最终目的，却是让妈妈心甘情愿的和我相干、共赴巫山，贪食一瞬间的快感怎能得到最后的胜利。&lt;br&gt;如今我和妈妈的关系，好比一对新婚夫妇，刚过了第一段夜夜春宵、想要就上的蜜月期，现下所需要的，是让妈妈适应与我坦承相对后的共处。&lt;br&gt;全年发情的我，本身其实倒是无所谓啦……不过，人毕竟不比禽兽，既然妈妈暂时不可能完全抛开道德伦理，若我毫无节制地求欢，再做一些不尊重妈妈、不识时务的举动，只会让我离全垒打越来越远吧？我守着本份，亲爱的妈妈也绝不舍得让我欲火焚身，每隔两三天便会任我发泄囤积的欲望，同时贴心地给予适当的奖励－－母子间亲热的底限放松了不少。&lt;br&gt;有一就有二、有二必有三，既有先前蜜壶厮磨的经验，虽说后头意外的插入一半，但既然妈妈仍很快地克制了接下来的举动，于是，妈妈全身上下最为神秘的私处，终于对我开放了。&lt;br&gt;或许是见到这些日子以来，每当我在红着眼、喘着气发情的状态下仍压抑自身，妈妈不再像先前一样警戒着我……爱爱的时候，不再是妈妈单方面的替我口交泄精，母子间的互动多了不少，如情人般的亲密热吻、爱抚，或是彼此相互替对方舔吮下体，直到双双泄身为止。&lt;br&gt;性器官的接触，自然无法比拟真枪实弹的做爱，单是生理上的刺激，甚至没有妈妈用嘴或是用她柔软的大奶子服侍来的痛快……但是，当妈妈用她湿淋淋的花唇夹着鸡巴如拉锯似的来回磨擦，浑身香汗、俏脸上欲求不满的神情，无论在心灵上与肉体上的冲击，皆是无法言喻的舒爽与满足。性爱，毕竟不是独自一人单方面的发泄，而是强调男女双方同登极乐的妙趣。&lt;br&gt;守寡多年，再加上生来一副敏感至极的性感躯体，正值虎狼之年的妈妈，对性的需求量肯定是令人无法想象的大；我依序渐进，麻痹妈妈的戒心，一步一步地把妈妈推入乱伦的堕落炼狱。&lt;br&gt;今夜，妈妈房里，整个房间泛发浓郁的春色，空气中尽是混着汗水、爱液、精液的气味。口交、乳交、腿交、６９、阴部摩擦、粗暴的爱抚，疯野的性爱，一整晚的母子相奸，让妈妈浑身脱力，却也得到了前所未有的满足。&lt;br&gt;妈妈一丝不缕的平躺在床上，在连续泄了五次身之后，她满身汗水与精液，通体透红，嘴里喃喃细语着不知名的呻吟；腥臭的浓白精液从嘴角流出，妈妈双眼失神，体验着高潮的馀韵，喘着大气的同时，饱满肥硕的胸脯高低起伏，连带的曲体大开的美腿中央，床铺上尽是滩滩黏滑液体。&lt;br&gt;妈妈的下体一片模糊，两片肥美肉瓣之间，一圈小指尖般大小的肉屄一开一阖的，『噗兹噗兹』吐纳着空气，可以由此想象妈妈蜜壶里的肉壁会是如何得发达，而女性潮吹的力道是如何得强劲，而这副淫腻的美景，让早就射精射到疼痛的下体再度勃起……一直以来，在母子间的亲密接触中，妈妈采取着主导的一方带领我探索她成熟美艳的肉体，这次我化主动为被动，养精蓄锐，同时麻痹妈妈的戒心，今晚已连续发泄了数次的鸡巴想必能更加持久，现在，这正是我反攻的大好时机！&lt;br&gt;跪在妈妈大腿之间，扶着她的膝盖作为支点，炽热的肉棒插向妈妈湿透了的私处，蘑菇状的粗状龟头拱在肉缝间上下滑动，轻轻施力，毫不费劲的分开了左右两片本已微张的肉唇，顶在那露出的花屄。&lt;br&gt;小…小伟，求求你，不…不…不可以插进去！高潮过后的肉体是何其敏感，尤其是下体一感受阴茎的侵袭，妈妈几乎惊呼出声，急欲阻止，奈何她早已浑身发软，连摇臀闪躲的力量也没有。&lt;br&gt;呼呼…妈，别担心，没有您的允许我绝不会真的插进去的……望着妈妈哀求的眼神，把妈妈搞到如此的我，自豪的几乎想笑出声。&lt;br&gt;沿着肉缝的条路，我一上一下的用龟头摩擦，不时轻轻顶一下小屄，让泛着透明润液的马眼亲吻着妈妈的秘处，又不时让肉茎下滑至妈妈那绷紧的小屁眼，恶作剧似的用力一顶，淌满爱液的鸡巴，不怎么费力地拨开了妈妈排泄粪便的通道，一大半龟头粗暴地挤入肛道。&lt;br&gt;啊啊……干什么？死小鬼，痛死妈妈了啦！！从未遭受异物侵袭的屁眼，敏锐的感受可比阴道，妈妈疼得娇呼出声；待身体稍微回了一点力量，她马上气得用力捏了我搭在她膝盖上的手背肉一下以示惩罚。&lt;br&gt;无心之过，我连忙拔出陷入肛菊的龟头，心头阵阵欲火的我，趁妈妈无力反抗的时候再度侵犯着神圣的蜜壶；又粗又热又硬的大肉棒，在妈妈不堪伐挞的私处冲冲撞撞，敏感的肉缝不断地溢出爱液，柔软滑嫩的肉瓣敞开，小屄一开一闭的吸吮着，试图将肉棒纳入其中。母子性器间无间隔的接触，渐入佳境的妈妈吐着芬香气息，美眸微张，俏脸含春，美极了似地任由我亵玩她的阴阜。&lt;br&gt;在我用力使劲的急速厮磨，很不小心的，半条阴茎就在妈妈不注意下滑进了阴道……包皮下翻，感觉我的大鸡巴进入一道又紧凑又温热的黏滑肉径，强烈的惊喜与舒爽，一不做二不休，我当然是乐地装做不知，腰一挺，让整根肉茎毫无阻碍地进入了妈妈早有充足准备让男根插入的美穴。&lt;br&gt;啊啊！！粗壮的男根突入下体，睽别已久的充实感与些许不适，让妈妈秀眉紧皱了起来，忍不住娇哼一声。&lt;br&gt;妈，对不起，我不是故意的…奸计得逞，在妈妈还未发作之前，我赶紧出声道歉：我这就拔出去！嘴里说一套，做的当然自是另外一套。在拔出阴</content></item></essay>