<essay><item><title>新家族狂欢(1-20全)(7)</title><author>床上伴侣</author><content>面了……」&lt;br&gt;阿德好像认为真的和妈妈肏干的样子，紧闭眼睛露出陶醉的表情：「啊……妈妈……这就是妈妈的阴户……我进入妈妈的阴户里面了……」&lt;br&gt;阿德用左手支撑在沙发上，右手抓着淑媛的丰乳揉搓，开始作猛烈的抽插：「妈妈，太好了……好舒服……我好喜欢肏干妈妈的小屄……」&lt;br&gt;「啊……啊……阿德……好美……唔……阿姨……妈妈要……上天了……小穴……丢……精……了……真……舒……服。」&lt;br&gt;阿德抽插了将近一百多下，忽然感觉吴阿姨混身一阵颤抖，阴户里急促收缩吸吮着他的龟头。&lt;br&gt;「啊……妈妈……妈妈的阴户……夹得我爽死了了……喔……」&lt;br&gt;「乖儿子……你的大鸡巴……干得妈妈爽死了……好美……好爽快……啊啊啊……喔……快……再干……再用力……干……啊……」&lt;br&gt;受到强烈快感的刺激，阿德感到全身就要爆炸似的。&lt;br&gt;「喔……爽死了……啊……要射了……射出来了……啊……」阿德的肉棒开始振动，把精液设在淑媛的子宫深处。&lt;br&gt;忽然淑媛混身一阵颤抖，阴户里急促收缩，一阵滚热的阴精狂洩而出，同时娇喘连连的说：「啊……啊……阿德……好美……唔……阿姨要……妈妈要上天了……小穴……丢……精……了……真……舒……服……洩了……啊……」&lt;br&gt;「嗯……好舒服……想不到阿德这么厉害，姨妈好爱你……好爱你。」淑媛连喘几口大气，紧搂着阿德，像发疯似猛亲猛吻着说：「你妈妈如果知道阿德这么会干屄，绝对不会放过你的。」&lt;br&gt;「吴阿姨，妈妈会和我性交吗？我真的好想干妈妈喔！」&lt;br&gt;「我想她会的，其实很多妈妈都希望被儿子肏干，因为被自己亲生儿子的鸡巴干进阴屄里面，那种违反伦理道德，母子乱伦的刺激感，实在太强烈了。」淑媛激动的说：「像我和我儿子小益相干时，就会变得兴奋无比，母子乱伦的感觉会让我一次又一次的高潮。」&lt;br&gt;阿德向往的问道：「吴阿姨，妈妈喜欢性交吗？爸爸能不能满足她？」脑海里浮现出妈妈那妩媚端庄又高雅的姿容，阿德鸡巴又硬了起来。&lt;br&gt;「我不相信任何一个男人能使你妈妈满足，因为她是一个性慾极强的女人；别看你妈表面像个贵妇模样，骨子里可是风骚淫荡得很呢！」淑媛搂着阿德，恋恋不舍的抚摸着渐渐勃起的阳具说道：「让我告诉你一个故事，那是我亲眼目睹的。」&lt;br&gt;「什么故事？」阿德一边摸着淑媛的双乳一边问。&lt;br&gt;「十几年前，我刚到你家工作还不到几个月，某个周末，你外婆和你两个舅舅来你家作客，他们是为了第二天你妈和你小舅合夥开设的美容摄影工作室开张事宜，事先作准备。」淑媛眼睛注视着远方回忆着：「那时你爸爸正好到欧洲参加一个医学研讨会议。那天中午饭后，你妈要我把餐厅收拾干净后就可回家了，因为她 们要讨论明天的事务。」&lt;br&gt;淑媛顿了一下，继续说道：「当我要回家时，突然想到，应该把晒在二楼阳台的衣服也收一收再走也不迟。就在我把最后一件衣服从晒衣架取下时，忽然听到阵阵呻吟声从你妈房间透过窗户传了出来。」&lt;br&gt;阿德听到这里，鸡巴突地一跳，更为勃起。淑媛有点激动的捏了一下，继续的说：「当时我心想，讨论事情怎会有这种声音？我好奇的蹑手蹑脚的到了窗户边，刚好听到你大舅仁昌说道：二姊，先让弟弟干你，等我先把妈妈的淫屄干爽后，再换我来干你的骚屄。」&lt;br&gt;我一听非常惊讶，虽然紧张，不过心里却觉得很刺激；接着便听到你妈咪说道：「阿昌，快干妈妈……我最喜欢看你和妈妈相干……没有比看母子乱伦更刺激，更让人兴奋的事了。」&lt;br&gt;他们的对话使我产生奇妙的兴奋感，我好奇的从窗口望进去，入目的情景使我眼睛睁得大大的。在你父母的床上，你妈妈、你外婆和你两个舅舅，母子姊弟四人……&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第六章　母子姊弟四人组&lt;br&gt;仁昌全身赤裸，两腿大开的躺在床上，他的母亲趴在他两腿间握着他的鸡巴舔着；慈芳则跨骑在大弟仁昌脸上，仁昌伸出舌头舔她湿淋淋的小穴。而小弟仁明站在慈芳面前，慈芳正握着弟弟的肉棒，含入龟头吸吮吹着。&lt;br&gt;这时母亲抬起头淫荡的说：「阿昌，你最喜欢干妈妈的骚屄对不对……我们母子也有一阵子没干屄了，今天妈好好让你爽个够……」说着爬了起来到儿子的上方，迫不及待的握住儿子的肉棒，在湿淋淋的阴唇上摩擦，然后对准自己的肉洞缓缓坐下，发出满足的歎息：「……喔……对……就是这样……天啊……这种感觉……太棒了……」儿子用力往上一顶，将鸡巴全根插入了母亲的淫屄。&lt;br&gt;「骚妈妈……才几天没肏干你，妈妈的骚屄就痒成这样啦……」仁昌将鸡巴往上顶撞，与妈妈作血肉的相连，在乱伦的心理影响下，觉得母亲的屄温温热热的，干起来的滋味与别人特别不同。&lt;br&gt;「嗯……因为被亲生儿子干，实在太刺激了。啊……儿子……快干妈妈的淫屄……」母亲的肥臀疯狂摆动的呻吟着：「啊……用你巨大粗壮的……鸡巴……用力干淫贱妈妈的臭屄……」&lt;br&gt;听到从母亲口中说出这些淫荡的浪语，仁昌双手抓着她的纤腰，挺起屁股大力的将鸡巴向上猛干着：「卜滋……卜滋……卜滋……卜滋……」&lt;br&gt;「啊！阿昌……我的乖儿子……哎呦……真美死了……我的心肝宝贝……你的大鸡巴……真粗……真长……真硬……真热……呀……都顶到我的……子宫里面……去了……啊……」&lt;br&gt;看到妈妈和哥哥淫乱的交欢，仁明把坐在哥哥脸上的二姊拉了下来。慈芳即趴卧在旁边，将一手伸到两腿间安慰着自己潮湿的淫屄，一手抓着妈妈的乳房按揉着。&lt;br&gt;仁明来到姊姊背后跪在她张开的双腿间，慈芳握着他火热的肉棒对正自己淫水淋漓的肉洞，仁明慢慢的顶进，将他的肉棒一吋吋的刺入姊姊潮湿多汁紧密的阴户中。&lt;br&gt;「嗯……好美！……对……用力肏干你的姊姊！……喔……啊……」&lt;br&gt;被小弟的鸡巴从后面猛烈地干弄着，慈芳看着自己的大弟挺着巨大、青筋爆张的肉棒，粗暴的刺入母亲潮湿多汁紧密的阴户中。&lt;br&gt;「干她……弟弟……干妈妈……用你的鸡巴……干妈妈……像狗一样的……狠狠干她……把她的骚屄干穿……」慈芳抓着母亲的乳房，看着弟弟勇猛的，将他的鸡巴在母亲淫湿的屄腔里插进抽出。&lt;br&gt;「喔……呜，我正在干……干……干，妈妈……干死你，妈妈，喔……我好舒服……啊……二姊！……等着我也……会把我干得……让你爽死……啊……」他为每一次进入所带来的快感而战栗。&lt;br&gt;「干……干……干……干死你……干死你……干死你这个臭屄……淫妇……贱屄……干死你这个贱女人……臭婊子……干死你……干死你……喔……妈妈，喔……好舒服……啊……爽死了……啊……」&lt;br&gt;仁昌顶送了数百下，母亲的穴肉包复着他整根肉屌，不停的抽送也带出阵阵的淫液，使的他们的交合处滑溜无比，强烈的快感几乎使他窒息。&lt;br&gt;当仁昌的肉棒疯狂激烈穿刺母亲的阴屄时，母亲几乎不能呼吸的喘着浪叫：「啊……啊……啊……喔……喔……阿昌……对……妈妈是淫妇……干死我！亲儿子……乖儿子……干我的臭屄……干你的妈妈……快……干我……我是臭婊子……乖儿子……妈爽死了……啊……啊……」母亲耸动着屁股，迎合着儿子的鸡巴，使得她的淫液经由儿子的屁股流到床铺上。&lt;br&gt;「喔……对！用力的干……干妈妈……你的……大鸡巴好硬……喔……用你……的硬鸡巴干……干……妈妈……把妈给……干死……喔……」&lt;br&gt;受到惊心动魄的母子乱伦场面感染：仁明两手抓着姊姊的肥臀，挺动腰部一下下快速干着她的蜜穴，慈芳则配合的扭动着雪白的屁股，让鸡巴能更深入的刺激自己饥渴的淫屄。&lt;br&gt;「喔……好爽啊……干死我了……啊……亲弟弟……太会干了……再来……再用力……再深一点……啊……爽死了……」&lt;br&gt;慈芳一边浪叫，一边抚摸着丰满结实的乳房，瞪大眼睛凝视母子鸡巴与淫屄交合处：「嗯……喔……太爽了……啊……好舒服……啊……阿明，你看阿昌和妈妈……啊……母子乱伦的画面……实在太美了……啊……」&lt;br&gt;慈芳的手来到母亲与儿子交接在一起的下部，摩擦妈妈毛茸茸的阴毛，看到母亲的阴唇被弟弟的鸡巴撑开，这让她非常的激动，她的手找到妈妈的阴蒂。&lt;br&gt;「喔……弟弟……快……用力干妈妈……啊……妈……你应该……看看弟弟的大鸡巴……是怎样的……在你的……阴道里……进进出出……喔……儿子干妈妈……这景像……好美……啊……小弟……你也快干姊姊……不要输给大弟……啊……太爽了……」&lt;br&gt;「喔……喔……对……阿昌……你的鸡巴……干入……我的火热贱屄……内……真是爽死了……啊……大鸡巴儿子……干我……乖儿子……干我的臭屄……干你的淫贱妈妈……快用力干……再大力干我……我是臭婊子……乖儿子……妈爽死了……啊……天啊……啊……啊……乱伦真好……真的好爽……啊……」母亲喘息说着，把屁股扭动得愈加厉害，加深儿子出入阴道的快感。&lt;br&gt;慈芳用手指将母亲的阴唇张开，看着弟弟的肉棒从她的手指中经过，插弄着母亲的肉屄，屁股还不忘猛力顶撞，迎接仁明猛烈的插干。&lt;br&gt;「啊……天啊……太爽了……让姊姊……洩吧……用力干……啊……」慈芳浪叫着。一面被小弟插干，一面看大弟和母亲乱伦，双重的快感刺激得他喘不过气来。&lt;br&gt;这时仁昌一个翻身，让妈妈趴在床上像只母狗，用力的用鸡巴插干着母亲的淫屄，妈妈的淫液随着鸡巴的抽插流得两人大腿间都是。&lt;br&gt;在儿子巨大肉棒的刮弄下，母亲觉得无比的充实舒服，阵阵的快感透过母子俩的交合处传来，她已沉沦在无边的慾海中。&lt;br&gt;「……喔……对……就是这样……喔……老天……这种感觉……太棒了……好……好舒服呀……啊……儿子……乖儿子……亲儿子……喔……爽死了……喔……快！快点插……好儿子……的鸡巴……插得妈好美……快……再快点……哦……啊……用力……好……好……用力……插得好……插得妈咪好舒服……妈咪要死了……喔……以后……妈要再跟……你们一起快乐……一起乱伦……啊……大鸡巴……插到妈咪花心了……爽……爽……」&lt;br&gt;由于过度激情，两人的动作异常火爆，下体的凑合迅速而频繁，性器的剧烈摩擦带来了强烈的刺激，两人不住地呻吟吼叫起来，和着下体的碰撞摩擦声，一时间淫声四起。&lt;br&gt;「啊……喔……妈咪……要被坏儿子插死了……啊……啊啊……啊……妈咪……好爽……啊……啊……啊……宝贝儿子……乖儿子……妈妈的骚屄……爽死 了……啊……你的……鸡巴好大……好大……插得……插得妈妈……好……好快活……呜……哦……哦哦……太好了……哦……嗯……好舒服……好有感觉…… 嗯……好儿子……插得妈咪的花心都要开了……呜……喔……」&lt;br&gt;这淫靡的场景带给慈芳和仁明很大的震撼。仁明的动作加快着，更带给慈芳肉体上一波一波的冲击，慈芳感觉到弟弟在体内的肉棒变大变硬，表示出他也快到了极点。&lt;br&gt;「啊……我要先来了……快射了……」超淫靡的气氛，使得仁明最先支持不住。&lt;br&gt;「喔！射吧……阿明……射在姊姊的……贱屄……里……把你的精液……喔……射满我的……小穴吧……」慈芳淫荡的浪叫着。小腿不停的伸缩着，肥臀拼命的往后挺、挺……&lt;br&gt;仁明再也忍不住了，将肉棒拔出之后，再用力送入，这时感到大龟头一阵火热、酥痒，一阵酸麻，一股阳精飞射而出，全部冲入姊姊的子宫去了。&lt;br&gt;「啊……姊姊……我……不行了……要洩了……啊……好美……射了……」&lt;br&gt;慈芳这时也忍不住，高声的叫出来：「喔……姊姊……也不……行了……我洩了……洩了……」慈芳娇躯一阵痉挛，连声娇喘，淫液一洩如注。&lt;br&gt;在视觉、听觉与触觉的刺激下，姊弟两同时呻达到高潮，两人倒在床上，不停的喘息着。&lt;br&gt;「洩得爽吗……芳……跟你弟弟……大肉棒一起洩吧……啊……我也要来了……啊……阿昌……啊……乖儿子……宝贝儿子……用力的干妈妈吧……也让妈洩出来吧……啊……」母亲看到儿子、女儿倒在一边，更是高声淫叫。她的身体重重的摆动着，她也到了顶点。&lt;br&gt;仁昌使出浑身力量，疯狂的撞击母亲的肥臀：「卜滋……卜滋……卜滋……卜滋……」&lt;br&gt;「我干……干……干死你……干……干……」紧抓着母亲的屁股，仁昌像野兽般似的，以最大的力量将肉棒插进送出。&lt;br&gt;「卜滋……卜滋……卜滋……卜滋……」&lt;br&gt;被儿子像狗一样奸淫着的母亲这时叫道：「喔……喔……喔……对……儿子……大鸡巴的儿子……再干……再用力干……啊……不行了……噢……妈咪也要洩了……哦……好儿子……亲儿子……射吧……快射出来……快射出来给你这个淫贱的妈妈……让妈怀孕……哦……哦…</content></item></essay>