<essay><item><title>妈咪的内衣续作—-阿姨的内衣(6)</title><author>床上伴侣</author><content>一样。&lt;br&gt;阿姨，怎了呢？只见阿姨眼中带点泪，叹着︰……他甚至最近都很少……现在却活生生听到……三次……唉～～&lt;br&gt;我这才确定刚不是作梦，我不顾我的身份，也不怕被阿姨责骂，贴上阿姨的脸，亲了亲她的鼻头。&lt;br&gt;阿姨并没有特别的抵抗，我缓慢的下移，让阿姨有说no的机会，一直没收到拒绝的反应。&lt;br&gt;我开始接近阿姨柔软的唇，阿姨的呼吸加快，最后双唇相贴，阿姨微微颤抖。&lt;br&gt;我贪心的伸出了舌头，强行突破阿姨的软唇，接触了阿姨的小排齿列，阿姨等候了几秒，终于开始回应。&lt;br&gt;接下来的，持续了几十秒，我和阿姨互相吸允着对方的唾液，深怕下一秒就被分开。&lt;br&gt;离开了阿姨的唇，我双手将阿姨的手固定在枕头的两边，压上了阿姨的身体，我感觉到阿姨除了被插入之外，应该都没有考虑阻止我的必要。&lt;br&gt;我趴在阿姨的身上，亲吻着阿姨发烫的脸颊，慢慢延续到敏感耳垂，两个人的喘声越来越不加修饰，阿姨偶发的娇嗲声更让我意乱情迷。&lt;br&gt;我拉起了阿姨上半身，让她靠在枕头上坐着，四目相望，我要在她的视线下，把她脱个精光，没比这种事更爽的了，喔～不对，有啦！等下还有更爽的。&lt;br&gt;阿姨被我看的不好意思了起来，哎呦了几声～～我双手伸入阿姨v型领口，硬挤在深沟的中央，左手往左，右手向右，各自柔捏着阿姨的c奶，喔～终于～～&lt;br&gt;相较于妈咪的柔软，阿姨的乳房是坚挺型的，摸起来很有弹性，触感更胜一筹，我寻找着乳房上的凸点，加强对凸起小乳头的爱抚。&lt;br&gt;阿姨像是被癡汉袭击般，挺着上身，手无力的往后撑着，看着我爽快的表情，小嘴略开着忍耐住不呻吟，我向外拉开了礼服肩带，让它自然垂落下来。&lt;br&gt;双乳又再度现身在我面前，在细腰的衬托下，胸前两个乳房显得特别大，阿姨的胸型饱满不下垂，浅褐乳晕不大，乳突不多，最重要的是乳头的角度是微向前翘，像是挑逗着我去吸她。&lt;br&gt;我凑上了嘴，口水舔满了阿姨的两个乳头，阿姨已经将头后仰，随着被吃奶的频率哦哦～～着……我顺着阿姨的身材曲线往下探索着，一路将衣服褪下，一路舔去…………&lt;br&gt;一点墬肉都没有是很难得的，就跟妈咪一样，越靠近跨下时，越感觉浓厚的贺尔蒙味道，也许天生就有动物的野性，闻到这种味道，更刺激我的情慾…………我要舔～～～～&lt;br&gt;刚帮妳穿上的内裤，现在，可以脱掉吗？我对着内裤自言自语着，让阿姨不知该怎回答。&lt;br&gt;……没用……就脱了吧……阿姨小声又害羞的回着。&lt;br&gt;我将阿姨的内裤脱了下来，丢在一边，接续刚刚的进攻。&lt;br&gt;阿姨发现我舔到阴毛处时，将私处用手遮了起来，害羞着讲着︰别舔……今天不干净……&lt;br&gt;我很变态的将阿姨的手拨开，越不干净我越喜欢，越是妳的味……阿姨可能真怕弄脏我……马上将我拉起来抱在怀中……亲着我的脸颊。&lt;br&gt;乖嘛～～等干净……再让你吃～～我双腿跨跪在阿姨的身上，嗯了声表示，今天嘴巴放过她的穴……继续和阿姨亲着嘴。&lt;br&gt;手突破裙摆抚摸着阿姨的大腿，慢慢往上进攻阿姨的阴部，手指摸到湿润的阴唇裂缝，阿姨停止舌战发出压抑的娇声。&lt;br&gt;我将裙摆拉上到阿姨的腰间，让她露出了整个下半身，阿姨不自主的夹紧了点双腿。&lt;br&gt;把腿分开点……我指示着阿姨，大腿带点不情愿的微微的分开了些，我细看着阿姨的阴部，阴毛不算茂盛，挟在其中的阴户隙缝带点嫩粉色。&lt;br&gt;手爱抚上阿姨明显湿润的小穴，我兴奋的用手探索着那私密椭圆形的区域。&lt;br&gt;我将上衣脱去，解开了裤头，很快速的脱光，阿姨闭着眼不敢看我裸体的样子，我引导着阿姨的小手摸上我的马眼，沾了沾溢出的精液，再抓满我的龟头。&lt;br&gt;阿姨似乎不好意思握住，还需要右手固定她的手，我用两脚膝盖将阿姨的大腿往上卡住，小穴开了更多，抽出右手指戳了点指头进去，小小的抽插了起来。&lt;br&gt;阿姨却没因为我手抽离而放开肉棒，跟着我指头微微的抽插，帮肉棒微微打手枪，喔～被只小手握住肉棒的感觉真爽，像是被阴道包复着。&lt;br&gt;我慾火焚身，觉得最后一步最难，我想不是这么轻易可以干进去的，而且我要光明正大的干下去。&lt;br&gt;……I want fuck you……！……May I？ 我粗鲁又礼貌的问着闭眼的阿姨，只见阿姨越来越喘，眉头骤了骤，睁开朦胧双眼。&lt;br&gt;呼～呼～呼……不行……最多～就……是……这样了……女人都会有最后的底线，何况是阿姨与外甥。&lt;br&gt;先退下攻势，让阿姨习惯点再说好了。&lt;br&gt;将阿姨翻向侧身，我侧躺在阿姨的身后，手绕向前握着一对奶，肿胀的阴茎顶着阿姨的小嫩臀、阿姨手贴着我握奶的手，我贴在阿姨耳后。&lt;br&gt;妳放心……没妳说好……我不会的……但是……可以的时后……告诉我……我闻着阿姨头发的香味。&lt;br&gt;阿姨轻抚我的手，似乎在称讚我对她很温柔，让她不会觉得被勉强，我们就这样持续了一会儿……现在我只知道二件事，一是我的阴茎依旧没有消退，二是阿姨的奶头还是挺立着的……&lt;br&gt;我看不见阿姨的表情，但是阿姨轻抚我的手开始转为紧抓着，换成我微微安抚着她，接着阿姨呼了一口气……&lt;br&gt;我知道阿姨已经在动摇了……&lt;br&gt;阿姨问着︰你刚摀着我的耳，讲了什么？我想了一下，不知道要怎样说，一下安静了下来。&lt;br&gt;唉～～趁我还没反悔……阿姨背对着我，说出关键的一句。&lt;br&gt;我将阿姨翻了过来，亲了亲阿姨带点害羞尴尬的脸，那小姐怎么比的上妳～～阿姨笑了出声，眼光却瞄了一眼墙壁。&lt;br&gt;我拉开背单，阿姨将双脚抬起，方便我脱下还挂在她腰间的小洋装，我趁机将阿姨的双腿上举，摆在我的肩上，又拿了个枕头垫高阿姨紧实的屁股，嘿～～这样可以插深一点。&lt;br&gt;手往阿姨的阴道探了去，经过中场休息后还是很湿淫，我握着暴筋的肉棒，龟头卡在阿姨的阴道口故意摩擦着，前端沾满了阿姨的淫液。&lt;br&gt;我兴奋着喘着︰我……想听妳的回答……may i，之后的答句其实也不重要了。&lt;br&gt;嗯～～等等……阿姨因为屁股被垫高，她的视线直视就可以看见自己小穴被插入玩弄的情况，也许感到不好意思，伸手又将灯光调了更暗。&lt;br&gt;嗯～～of……只见阿姨手掌向下撑住床，带着刻意压低的声音，哦～～地叫出了一声。&lt;br&gt;原来是我趁着阿姨off course还没说完，大力的用龟头塞进阿姨的阴道，滋了一声，阴茎挤过了最狭窄的耻骨，进入到温暖溼滑的内壁，一阵酥麻。&lt;br&gt;我边摸摸阿姨被我肉棒插入的阴户，边带着爱怜问着阿姨︰会痛吗？阿姨摸着头细细着回说︰有一点……&lt;br&gt;于是我缓慢地浅插浅拔，还上下左右不同方向多插几下，接着慢慢一寸一寸挺进，想让阿姨习惯我的阴茎插入，我见阿姨慢慢开始有舒服的反应。&lt;br&gt;拔出了阴茎，在阴道口不断的插入拔出，阿姨的阴道口挺窄的，利用这一点，让我的龟头更能享受到突破的快感，还要感谢姨丈的不常使用。&lt;br&gt;我开始改为深插浅拔，硬生生将肉棒全吃进阿姨的小穴内，退些、再塞到底，每插一次都感觉到腹部和阿姨耻骨的碰撞。&lt;br&gt;阿姨已经呼气喘喘，也许是矜持，叫的声音都像是忍不住才发出的。&lt;br&gt;唔～～唔～～嗯～～嗯～～嗯～～嗯～～嗯～～嗯～～嗯～～阿姨随着我插深时，不自主的嗯了起来，我插几次就叫几次，越大力就叫越大声，像是奖励我再加强。&lt;br&gt;娇喘的呻吟真是很神奇，装都装不来，要不是正在和阿姨做爱，我也想像不出来眼前的美人会叫的如此惹人爱怜，我忍不住伸舌进入阿姨的小嘴。&lt;br&gt;一边和阿姨两舌相缠，一边将阿姨的大腿压在阿姨胸前，让淫穴翻向着正上方，肉棒抵在小穴上做好伏地挺身的姿势，准备给阿姨处以极刑。&lt;br&gt;我故意要让阿姨的呻吟声传到隔壁，让姨丈听听自己老婆被人干的声音，于是……我将肉棒紧绷了起来，让它以最强硬的状态狂暴地肏着阿姨。&lt;br&gt;因为是伏地挺身姿势，膝盖并没有撑在床上，可以算是用全身的重量肏着阿姨，每下都是硬狠狠的插到底，我并不清楚那是不是子宫口，但是感觉已经被个软墙挡住龟头了。&lt;br&gt;啊啊～～啊～～呀～～啊呀～～啊嗯～～啊呀～～啊唔～～啊嗯～～啊嗯～～啊喔～～啊～～啊阿姨面对我的攻击，已经无法压低音量，双手遮着脸不断的喘气。&lt;br&gt;女人的呻吟声和溼穴被蹂躏发出的啪滋～～啪滋淫浪水声，让房间充满的淫乱的味道，抽插了几十下后，我感觉到阿姨开始在发抖着，就算大腿是被我压着，也主动迎合我的插入。&lt;br&gt;就在某次插入后，阿姨打了几个冷颤，连续喊了几次，不要……啊～～呀……不要～～&lt;br&gt;也不知是在K房射过一次比较持久，还是真的想让隔壁也听听阿姨的消魂叫声，我铁了心就这样奸淫着阿姨。&lt;br&gt;阿姨看起来高潮了两三次，眼闭着，喘着气，我慢慢的停了下来，空出一只手，将灯转亮，姨……现在才要开始喔～～我们也要吵别人……&lt;br&gt;我……还以为阿姨想说什么，我……的……腿酸了……阿姨可能练瑜珈都没这么累吧 ……我笑了。&lt;br&gt;我抱起阿姨，再让她的小穴吃下了我的阴茎，坐在我的腿上，一样发出啊的一娇声……我和阿姨相拥而干。&lt;br&gt;灯光让我可以看见阿姨的脸部表情，让我更加的兴奋，当我们低头时就可以看到性器交合的过程，我不留情的掐着阿姨的奶子，阿姨则环抱我的头，舌吻着我。&lt;br&gt;在灯光下，阿姨美丽通红的脸孔、乳房俏立的奶头、失神兴奋的表情、淫乱的呻吟着，不断刺激着我……的肉棒，很快我就感到忍不住的射意。&lt;br&gt;我双手向下捧着阿姨的小屄冲刺了起来。&lt;br&gt;啊～～啊～～呀～～呀～～嗯～～唔～～～～喔～喔喔喔喔～～阿姨知道我快射了，也配合着叫的更消魂，最后几秒的时间我们像是故意喘着气，但彷彿呼吸困难，享受着最终窒息般的快感，最后龟头硬挺到阿姨阴道的最深处，硬是对阴道尽头狂射了出去。&lt;br&gt;阿姨和我两个僵硬的肉体紧紧相抱，不断的抽动着，一起调节彼此的呼吸，一起意犹未尽缓慢的抽干着，从高潮中退去……&lt;br&gt;这样……满足了吗？阿姨在我耳边轻轻问着，我轻咬着阿姨的耳垂代替回答。&lt;br&gt;阿姨呵呵怕痒的笑了起来。&lt;br&gt;姨……妳……为什么……让我干妳……我得了便宜又卖乖，问着不雅的问题。&lt;br&gt;……你呦……我也不知道是不是想报负……因为你姨丈从来没有对我三次的……阿姨有点失落的样子。&lt;br&gt;而且……阿姨有学过一些唇语……你刚说什么我都知道的……阿姨吐吐舌。&lt;br&gt;喔喔～～阿姨是说上妳的那个吗？不过……阿姨妳是故意跟我讲的吗？我想起刚刚的事，要不是阿姨说有第三次，我也不会起来……干她。&lt;br&gt;我……不知道……阿姨不想承认。&lt;br&gt;我……最多是四次……所以……妳要小心肿起来哦.～～我笑着摸摸阿姨的溼穴。&lt;br&gt;激情一下退去，外加本来就有点酒醉，我和阿姨像情侣一般，呼吸着彼此的呼吸，直接相拥而眠……阿姨也不在意让精液留在体内或流出沾到，后来才知道阿姨有用避孕药调经，所以不怕我内射。&lt;br&gt;清晨，阿姨睡梦中咳了几下……我倒是醒过来了……像是陷入热恋般，我觉得我爱上阿姨了，就像插了妈咪就觉得我也爱上妈咪了，男人真是先有性再有爱的吗？我也不懂。&lt;br&gt;只知道这是个随时消失的女人乡，该多珍惜，我亲吻阿姨的脸，当然也在阿姨的身上曲线来回卡油。&lt;br&gt;阿姨慢慢幽幽的醒来，阿姨的第一个眼神彷彿说着︰这怎么回事？接着回想起昨晚的情况，温柔的对我笑着︰你醒啦？怎不多睡点呢！&lt;br&gt;我……舍不得……妳ㄚ……阿姨甜蜜的笑着，很了解我说这句的意思。&lt;br&gt;昨晚，我看你没半点舍不得的样子，大力的很，我腰现在还有点酸耶……阿姨假装生气嘟嘟嘴。&lt;br&gt;那我给你摸摸陪罪吧！虽然阿姨说的是腰，我摸的却是乳房。&lt;br&gt;阿姨打掉我的手，调情着说着︰……胸部是……off course not，喔～～要……那个……才是off course……&lt;br&gt;就这样开始了早上起床的第一战，让阿姨趴在床边狗干她。&lt;br&gt;接着在浴室，我记起昨晚阿姨说过的︰等干净……再让你吃……又逼着阿姨坐在洗脸台上来了一次。&lt;br&gt;阿姨其实也不排斥一直做，只不过可能太久没连战，所以有点累，也叫我要注意身体，想说休息到11点，就送阿姨回家了。&lt;br&gt;没想到接下来又有意外的发展。&lt;br&gt;阿姨要我招来，是不是第一天晚上用她的内裤自慰，我想我都干到她了，承认也没差，没想到接着阿姨嘻笑说那不是她的……而是……妈咪托她带来的外套里放着的。&lt;br&gt;我先不讲为何妈咪要放内衣裤，让我有点时间想理由，于是先问为何要拿那内衣裤让我自慰……难怪觉得内衣裤的味道都不像，反而想起妈咪，原来真是干错人了。&lt;br&gt;阿姨忍着笑意说着︰你刚来时，看阿姨的眼神就充满着慾火，还不时想偷窥阿姨……我想你一定想拿我的内衣裤去……用……阿姨只是帮你退退火嘛！&lt;br&gt;我则不满的表示，帮我就给我……妳穿的嘛……顶多就是洗一下而已ㄚ……&lt;br&gt;唉呦……要不是……现在这样，阿姨，也是会不好意思的，像昨天一样，给内裤挺难为情的……阿姨从旁边贴着我的手撒娇着。&lt;br&gt;嗯……那……姐姐为什么要给你她的内衣裤呢？还是没洗过的……阿姨面带思索的想着 期望我给出个答案。&lt;br&gt;该不会是老爸吧！穿了这外套……然后……跟妈咪去怎样了一下……忘了拿出来吗？我想着老爸被妈咪发现有女人内裤的事，说不定跟阿姨有关，顺势拉老爸下水。&lt;br&gt;阿姨歪了头想一下以后︰哦哦～～也是有可能……你爸……以前也喜欢拿人家的内衣裤收藏……接着往后退到离我半个手臂远的地方笑着。&lt;br&gt;这是有其父必有其子吗？我眼看能骗过阿姨就算了，呆呆就吞了这句话下去，何况也没错，其父干了两姐妹，其子干了两姐妹。&lt;br&gt;所以……阿姨妳的内裤，有被我爸拿走过吗？我想看看阿姨会不会告诉我她跟老爸到底是不是在搞外遇。&lt;br&gt;哎呀～不要再讲这个了啦！大不了……等等……让我穿回家先……再……让你带回去，好吗？阿姨哄的我又想推倒她了，我当然是好，一组都到手了，只是阿姨不知道奶罩也在我这。&lt;br&gt;阿姨不想我问老爸，我不想她问妈咪，那就当扯平好了。
退了房，和阿姨一起回到姨丈宿舍，路上还讨论着阿姨要怎样对姨丈调整心态。&lt;br&gt;一上二楼，只见姨丈睡着在沙发上，电视也没关。&lt;br&gt;阿姨没好气的叫了他几声……&lt;br&gt;姨丈揉揉眼，问着︰你们跑那去了ㄚ？害我昨天等了好久……担心死了。&lt;br&gt;我跟阿姨胡乱扯了个理由说︰出去玩，太晚没车回，就租了两间房睡了。&lt;br&gt;姨丈又闭了闭眼，我跟阿姨两眼相视，交换了点意见，由阿姨出声︰你怎么满身酒味……不是去加班吗？&lt;br&gt;唉……别说了……突然来了个日本客户，很难招待又很色ㄚ，去k房喝酒就算了……姨丈到目前为止还算老实。&lt;br&gt;结果他看中个小姐……还叫我帮他开房间……叫我帮他约小姐……还硬要我留到小姐来才能走……真是……姨丈满肚子不爽。&lt;br&gt;我和阿姨脸色同时变了变，相视了一会儿，阿姨面无表情甚至有点怒气，我猜不透她怎么想……怨我吗？恨我吗？虽然我已经有爽到，但还是关心着阿姨的心情。&lt;br&gt;阿姨让姨丈进房去睡，换了套衣服，出来后走进浴室，我则呆坐在客厅有点不知如何是好……&lt;br&gt;阿姨进了客厅，看起来已经穿了另一套内衣，坐在我对面，这就是发现真相后的距离吗？我有点伤心。&lt;br&gt;阿姨小声问着我说︰你……妈咪的内衣裤……怎不见了……你有拿走吗？我摇摇头，心想同栋其他台干看起来都色色的，我觉得是被他们偷走了。&lt;br&gt;哦……阿姨也是无言，空气冷冻了几秒，从旁边拿了袋东西起身，坐近我身旁，角度刚好可以看到姨丈睡觉的背影。&lt;br&gt;阿姨接近我让我感觉没这么难受，直接问着阿姨︰……现在是句号了吗？阿姨沉默了一下。&lt;br&gt;这是……你妈咪要给你的……阿姨讲的有够正经，跟刚来的时后一样。&lt;br&gt;经过一晚的很多误会…………这是……阿姨……要给你的……只见阿姨的手上抓着一条折的好好的红色内裤，递到我手上。&lt;br&gt;我还是不知道阿姨的心意，结束了吗？这内裤是最后的纪念？&lt;br&gt;阿姨装不下去的笑了出来，吐了吐舌头，再拉着我的手往她的私处摸去，阿姨的小穴正溼黏着……&lt;br&gt;</content></item></essay>