<essay><item><title>操女儿的刺激让我激动不已(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我今年36岁，是公司财务总监，而妻子是音乐老师。我们的感情从结婚到现在，都维持得非常好。我有一个女儿美雪，这个女儿可说没有找错地方来投胎，这实在是一个很和谐的家庭。&lt;br&gt;那天，妻子回娘家看外母去了，只有我和美雪在家，晚饭后，美雪没有去上自习课，她拿出一张试卷让我帮纠正几题错题。一张试卷半个多小时就讲解完了，但我发现我在讲解时，美雪那双美丽的大眼睛总是忽闪忽闪地望着我。我也不是很在意。讲完了，我洗个澡，躺在床上看杂志。一会儿，美雪在她的房间里叫我过去，我不知是什么回事，就过去了。&lt;br&gt;一进美雪的房门，美雪就扑过来紧紧地搂住我的脖子。我大吃一惊，连道：美雪，你干什么？&lt;br&gt;爹地，我好爱你！今晚我要你陪我。&lt;br&gt;别、别胡来……我想把她推开，而她紧紧地巴住我。&lt;br&gt;美雪把脸贴在我脸上，说：爹地，好久好久我就爱你了，今晚我不要做你的女儿，我要做……&lt;br&gt;我惊呆了，一点思想准备也没有。道：美雪，爹地和女儿不可以做那个事的哩。&lt;br&gt;爹地，看你急的，我吓你玩呢。过了一会，美雪温柔地抱住我，在我耳边轻轻说：爹地，你知道吗？我好爱你，好崇敬你。&lt;br&gt;爹地知道。&lt;br&gt;爹地，你今晚就陪陪我吧。美雪说着，身子往床上坠。&lt;br&gt;嗯。我也答应着，轻轻放下美雪的身子，和她并排躺在她的小床上。&lt;br&gt;我躺在床上，心里却还保持着冷静。我知道，美雪还是一个小孩，而且又是我的女儿，我是绝对不可以糟蹋她的，那样，我简直真正地成了一头猪了。&lt;br&gt;美雪把头枕在我胸脯上，轻轻抚摸着我的胸，无限地陶醉。过了好久，她说：爹地，我要你象……对妈咪那样……对我好……&lt;br&gt;我拒绝道：女儿，说好了，我陪陪你，但不能那样，你还小，有些事你要长大了才能做。&lt;br&gt;美雪急了，道：爹地，我已十二岁了，长大了，去年就来月经了，书上说，有月经后就成年了，我们班上好几对，他们都那个过了，你不知，我们班上好多男生追我，我都看不上，没一个比得上爹地你半点。&lt;br&gt;你是我的女儿哩。我说。&lt;br&gt;你把我当作妻子就可以了？美雪俏皮说道。&lt;br&gt;我心一震，这雪儿子，人虽小却古灵精怪，看吧，谁怕谁。我把手臂给她枕上，道：美雪，今晚，爹地都听你的。&lt;br&gt;美雪娇羞地红了脸，不好意思把脸埋在我胸上。&lt;br&gt;看到美雪美丽而娇羞的样子，我呆住了，我从没注意她有过如此地漂亮。说真的，一来我是她爹地，二来我只把她当小孩，三来我的全身心都被妻子这美女锁住了，哪里太注意其他人？印象中，美雪确实是一个小美人，但与我无关。&lt;br&gt;我动情了，忘记了我们是父女。我手轻轻的抚摸起美雪来，从美雪的胳膊开始，用手指开始揉动，这让美雪很是舒服，因为她长这么大并没有人，一个男人，轻轻接触她的身体。一点点，从胳膊到大腿，我的动作很嫺熟，因为这么长的日子来，我已熟悉了女人身体的每一部位。&lt;br&gt;我边抚摸着美雪，边欣赏着她美丽的躯体。确实，按一个初一中学生来说，美雪的个子也不小了，约有1.55米吧，但只到1.83米高的我的腋下，我搂住她时就象搂住了一只小猫，她身体全在被我的躯体包围了。&lt;br&gt;美雪那美丽而水灵的脸庞显然得到妻子的遗传，妙条的身子略显纤细，洁白光滑的睡裙中是一个无比纯洁真挚的胴体，而且，她聪慧、狡黠、任性，更使她多了少女那种纯纯的可爱……&lt;br&gt;我轻吻着纯真的美雪，她的脸，小嘴，身躯……她闭着眼睛，全身感受着我带给她的从未感受过的异样的激动。&lt;br&gt;我轻轻地抚摸上了美雪的胸，隔着睡裙，小美雪的两只酥乳刚刚发育起来，小而挺，我的双掌一边一个就能全盖住了，我轻轻地揉着。&lt;br&gt;美雪的床很窄，只有一米宽，刚好容得下我们两人，我把美雪的被迭好，垫高我俩的上半身，美雪半躺在我怀里，我掀起她的睡裙，这时，美雪白生生的纤美的大腿已经展现在了我的眼前。多美的杰作呀，修长而均称，一双诱人的双足，渐渐地向上延伸，在双腿的尽头，显出了那让男人梦牵魂绕的一个优美的圆弧。我简直呆住了。&lt;br&gt;这时的美雪有些似害羞般的扭动了下身躯，顿时，这又雪白的双腿被我双手佔领了……&lt;br&gt;我的双手继续地在美雪的双腿上揉捏着，轻轻地，有时，我会轻轻的抚过美雪的那三角的隐私之处，在美雪还未表达羞怯前又迅速地将走移开，一切是那么的有手法，渐渐的，美雪的脸更红了，甚至有些呼吸急促……&lt;br&gt;这时，我把的手向上移动，把美雪的睡裙一点点，一点点往上掀。啊，美雪双腿之间，一个小小的包，上面一沟浅浅的红嫩的小缝，晶莹剔透，淡淡一少许绒毛，不仔细看还不能发现……如果说，妻子那个弹性丰包是一只诱人丢魂大肉蚌，而美雪的却是一件精美的艺术品，让人欲要而又不想破坏……我俯下身，轻轻地吻着她的羞处，一股淡淡的少女香而来，迷人而圣洁……好久我才停住，美雪已羞不可当了。继续沿着美雪的小腹、肚脐，肋骨，渐渐的露出来了。&lt;br&gt;因为美雪还没有带胸罩，所以，在这衬衣里面，就是美雪赤裸的身体。终于，我将它脱下来了。美雪红着脸，享受看我带给她从未有过的感受，美雪的胸露了出来，不是很大，圆圆的耸起，盈盈可握，象两只嫩嫩的笋尖，白如凝脂，豔如桃花，在这两个如两波小丘的乳房上，有着两颗如杨雅萍般，似宝石的小豆豆，在一圈粉红诱人的圆晕装饰下，分外显眼。我轻柔地让手指划着圆在乳房的边缘运动着，一圈圈，一点点，向那最中心的葡萄前进。一点点，我看到，那双颗杨雅萍有了反应，她在动……&lt;br&gt;于是，我用手捏揉着美雪的乳头，对美雪来说，从没有过如此的刺激，害羞加兴奋让她渐渐的忘记了自己，她发出了不由自主的声音：嗯……，轻柔地如婉婉轻述，这时我的双手上下齐攻，开始挑逗着那处女的羞处……&lt;br&gt;美雪忍着，尽量的不让自己出声，可是在那条缝隙处有了点点湿痕，我看到时机已经成熟了，我一手抚摸着美雪，一手用轻轻地用手指在美雪的蜜处……&lt;br&gt;继续抚摸着，可这时的美雪，已经如潺潺的泉水般，晶莹神秘的液体湿润了她的那紧闭的双门，耀出迷人的光茫。&lt;br&gt;我的唇再也毫不犹豫地印在了美雪的双胸之上，用我的舌挑逗着那已经早已立起的两颗果实。双手在美雪的身上尽情的耕耘，美雪在已无法抑制自己的感觉，发出声来。我的舌尖沿着美雪的皮肤滑下，一条湿湿的痕迹留在了美雪如脂的身体上，到达了那渴望的去处。在舌的抚弄下，泉水更加倍的流出，晶莹湿润了她下体。那淡白色的汁液更加无束的奔放，美雪的身体也已经变红，更加的骚动不安……&lt;br&gt;在我的挑逗和刺激下，美雪再也无法忍住自己的呻吟，嗯…啊…的发出声来。忽然美雪的全身一抽触，更多的淫水流了出来，这是这个小女孩的第一次的高潮。&lt;br&gt;我也脱去了自己的衣衫，让那早已硬如钢，坚如铁的玉茎再无阻挡的昂起头来。&lt;br&gt;这时的美雪已经完全陶醉在这陌生的体验之中，唯一有的一点戒心也随着流出身体的液体流尽了。&lt;br&gt;其实，对于一个并未涉世的女孩子来说，好她也没有性的知识，只是知道男女之间有区别，也许这些区别还是从成人那里感到的。&lt;br&gt;高潮后的美雪，还在体验着那酥爽的滋味，我就把的他的玉茎对准了美雪的阴道，醮了美雪的淫水，这时的美雪身体是异常敏感的，我的玉茎在她的下体上磨擦，我的手在她的胸上轻抚，这些都让她感到万分的麻意在心头，只得对我说：好痒，好痒，我……更加扭动着她的身子。&lt;br&gt;好，雪儿，爹地给你解痒来……说完，腰上一用力，把他的龟头塞入了美雪的阴道，待美雪的身体已经纳入了我的龟头后，又一用力，我感到了一点阻碍，于是我再一用力冲破了这道阻力，把我的玉茎全部插入到了美雪的阴道之中……&lt;br&gt;疼痛使美雪不能忍受，啊－地一声惨叫。我不敢抽动，这时，美雪轻道爹地，我好疼……&lt;br&gt;我说：第一次都有点疼的，雪儿，爹地好爱你……雪儿，我爱你……我的雪儿……&lt;br&gt;于是我加倍温柔的吻美雪的胸，含咬美雪的乳头，美雪很感动，紧紧抱着我：爹地……我也好爱你……我觉得……好幸福………&lt;br&gt;过了一会，她说：爹地，不太疼了，你动吧……&lt;br&gt;我开始缓慢地全根的抽动，抽出来只让龟头的顶端留在美雪的身体中，插进去，轻轻地抽了十多分钟，美雪开始呻吟起来，而且越来越急促，不时伴着她迷人的声音：爹地……好舒服……噢……女儿……好舒服……&lt;br&gt;我加快了速度，每随着我的抽动美雪呻吟之声就会有一次高点。她紧紧地闭着眼睛，甚至紧咬着嘴唇，脸蛋红的如同海棠般，气喘嘘嘘，但她的下体的淫水却是如决堤的江水，随着我越来越快，美雪就已经大声的呻吟起来。&lt;br&gt;看然美雪的娇羞模样，和玉茎承受的巨大的紧握和温暖，我知道她体内的疼痛已被快感压住了，再也无法压住自己的欲望，完全尽根地迅速的抽动起来，美雪的叫声也变成了嗯，嗯……胸随着我的剧烈运动而起伏着，但看两人的交和之处，淡淡的血痕随着抽插而流出的淫水流到了那洁白的床单之上，留下了淫水和着血粉红色的印记。&lt;br&gt;我在美雪娇小的身上疯狂运动着，而美雪那娇媚的声音，如莺啼悦人耳；用她那神圣的汁液，如甘露沁人心脾。忽然美雪的全身再一次抽触，随之又喷出了一股股液体，失去了知觉……而我再也受不住那处女阴道的夹紧和一阵阵不断的抽搐下，一种酸麻从下身直冲大脑，一股股的精液全部喷射在了美雪的腹中……&lt;br&gt;自从有了美雪后，我整天沉醉于妻子和女儿之间。虽然妻子肉体的的吸引力比美雪大得多，但将躯体小小的美雪压在身下也是万分刺激的，毕竟她才十二岁啊。&lt;br&gt;有时妻子仅给我一次时，回房来我接着就进了美雪的房间，用她来补充。那种刚弄完妻子又来弄女儿的刺激让我激动不已。&lt;br&gt;放低妻子通知在好友家留宿的电话，爹地……我回头一看雪儿，顿时愣住了，12岁的雪儿澡后穿着一件白色的丝质睡袍，两根吊带将睡衣挂在她的肩上，她脖子下一大片的胸部露了出来，隐隐可见乳沟，两只奶子向前耸出，凸现的两颗乳头让人知道她里面没穿乳罩，雪儿站在那里，耸出的奶子支起她的睡袍，使她身前奶子以下部位变成空荡荡的了。不知怎么，我突然觉得她一定连内裤都没穿，为这念头我直骂自己无耻。&lt;br&gt;雪儿站着抖甩着头发的水，随着她的抖动，她的两只奶子也在晃动着。我的心呯呯直跳，只觉得眼热喉干。&lt;br&gt;雪儿偎在我旁边坐下来，和我一起看电视。我突然看到，雪儿的奶子下面，竟可以看到她大腿，她大腿微张，她真的没穿有内裤！我清楚地看到了她两腿根那丰凸起来的包，上面还有一些亮毛。我的血一下沸腾起来，雪儿，我的雪儿……我的心呯呯直跳。&lt;br&gt;我忍不住从雪儿两肋的睡袍下伸手进去。啊，雪儿的两只奶子在我的手掌中波动，那奶子又大又有弹性，仿佛要溢出我的指间，我抚摸了不久，雪儿在闭目享受着，我捏住轻揉着，不一会两只乳头都硬梆梆的了。&lt;br&gt;我揉着，一会儿，雪儿睡袍那里就湿了，湿了好大一块，是些滑滑的液体，她不住地说：爹地……雪儿……好……舒服……噢……噢……对……就是雪儿那里……好舒服……摸进去……噢……&lt;br&gt;我全身在爆炸！下身更是硬涨如铸铁！眼前的雪儿，这女孩这么美丽，这么诱人，这么……我克制不了自己，扑了上去，两掌抚弄着雪儿的两只奶子，一手指撚着雪儿的一只乳头，而她的另一只乳头被我一口含住，不住地吮吸着，雪儿的乳头在我口里迅速变大变硬……我欲念如炽……&lt;br&gt;我疯狂地搓揉着，亲吻着雪儿的奶子。而后用滚烫的双唇吮吻她的脸庞，雪颈，然后吻上她那吐气如兰的嘴，谁知她却将香舌伸到我嘴中，女儿的诱惑使我崩溃了，我贪婪的吮吸着她的香舌，双手抚摸着她那丰满圆润的身体，她也紧紧的抱着我，扭动身体。我用一只手紧紧搂着雪儿的脖子，一只手又一次隔着柔滑的睡袍揉搓着她大大的乳房，雪儿小声说：爹地你好坏噢……她糯糯的话语挑逗得我欲火焚身，不断地亲吻着那红润香软的小嘴儿，吮着她的滑滑的嫩舌，我的下体也硬涨无比，顶着雪儿小腹，雪儿伸出纤纤玉手，嫺熟，轻巧的握住我那根又粗，又长，又硬的玉茎，当雪儿的手握住我的玉茎时，我浑身一颤，感觉到无比的舒服，快感流遍了全身……&lt;br&gt;雪儿是那么的迷人，令我浑身都软了……我在雪儿的耳边轻轻道：雪儿，今晚你做我的新娘子吧。&lt;br&gt;雪儿全身颤抖起来，我的的话语，撩起了她原始淫荡的欲火，雪儿的双目中已充满了春情。我更是迫不及待地脱光我的衣裤，把雪儿搂入怀中，亲吻着她，嗯……嗯……雪儿此时春心荡漾，浑身颤抖不已，边扭动边娇啼浪叫，那迷人的叫声太美，太诱人了，刺激着我的神经，在暗暗的台灯光下，睡袍只遮住她上体一部分，的雪儿身材凹凸有致，曲线美得像水晶般玲珑剔透，那绯红的娇嫩脸蛋，小巧微翘的琼鼻，和那微张的性感的嘴唇，丰盈雪白的肌肤，肥嫩饱满的乳房，光滑，细嫩，又圆又大，红晕鲜嫩的大乳头，美腿浑圆光滑得有线条，那凸起的阴阜无比的诱惑。&lt;br&gt;她若隐若现的肉缝沾满着湿淋淋的淫水，两片暗红的阴唇一张一合的动着，就像她脸蛋上的樱唇小嘴，同样充满诱惑，好象呼唤我快些到来，我将她雪白浑圆丰满的玉腿分开，我握住玉茎先用那大龟头在的雪儿小肉穴口磨动，磨得雪儿骚痒难耐，不禁娇羞叫道：爹地……别再磨了……小肉穴痒死啦……快……快插……插进来……求……求你给我……你快嘛！……说着，一只玉手牵引我的玉茎对准了她的穴口，看着雪儿骚媚淫荡饥渴难耐的神情，我在也忍不住了，我把玉茎猛地插进去，大龟头顶住雪儿的肉穴深处，雪儿的小肉穴里又暖又紧，水汪汪的，穴里嫩肉把玉茎包得紧紧的，真是舒服。&lt;br&gt;啊……啊……好爹地……你弄得我……我舒服死了……你好坏……嗯……啊……啊……哦……哦……啊！哦！真粗真大真硬，喔……美死了。&lt;br&gt;雪儿发出喜悦的娇嗲喘息声：啊……我受不了了……哎呀……好舒服……我……我要……&lt;br&gt;因为没有全插进去，我又用力插，插得雪儿直叫痛：别……啊……痛死我了……停……停……啊……&lt;br&gt;因为雪儿淫水的润滑，所以抽插一点也不费力，抽插间肉与肉的磨碰声和淫水的唧唧声再加上床被我们压的发出的吱吱声，构成了美丽的乐章，我不断的在她的丰乳上吻着，张开嘴吸吮着她硬硬的乳头。&lt;br&gt;我把我的玉茎继续不停的上下抽送起来，直抽直入，她的屁股上挺下迎的配合着我的动作，淫水如缺堤的河水，不断的从她的肉穴深处流出，顺着白嫩的臀部，一直不停的流到床上。&lt;br&gt;看着她疯狂的样子，泄了身的雪儿靠在我的身上，我没有抽出的玉茎，我把雪儿放到床上，伏在她的身子上面，一边亲吻她的红唇，抚摸大乳房，一边抽动着玉茎，雪儿发出愉快的呻吟。&lt;br&gt;……啊……爹地，让我……在上面……啊……我抱紧雪儿翻了一个身，把她托到了上面。雪儿先把玉茎拿了出来，然后双腿跨骑在我的身上，用纤纤玉手把肥肉穴掰开对准那挺直的玉茎，卜滋一声随着雪儿的肥臀向下一套，整个玉茎全部套入到她的穴中，雪儿玉臀一下一上套了起来，只听有节奏的滋，滋的碰撞声，雪儿轻摆柳腰，乱抖丰乳，频频发出销魂的娇啼叫声：喔……喔……爹地……雪儿……好舒服！……啊啊……呀！……&lt;br&gt;她上下扭摆，扭得身体带动她一对乳房上下晃荡着，晃得我神魂颠倒，伸出双手握住雪儿的玉乳，尽情地揉搓抚捏，她的乳房更显得坚挺，而且乳头被揉捏得硬挺。雪儿愈套愈快，不自禁的收缩小肉穴，将大龟头紧紧吸住，香汗淋淋雪儿的拼命地上下快速套动身子，樱唇一张一合，娇喘不已，满头亮的秀发随着她晃动身躯而四散飞扬，她快乐的浪叫声和玉茎抽出插入的卜滋淫水声使我更加的兴奋，我也觉大龟头被肉穴舔，吸，夹得我全身颤抖……&lt;br&gt;几分钟后，雪儿累了，她又躺了下来，我插进去，爱抚着雪儿那两颗柔软的乳房，她的乳房越来越坚挺，我用嘴唇吮着轻轻吸着，娇嫩的乳头被刺激得耸立如豆，挑逗使得雪儿呻吟不已，淫荡浪媚的狂呼，全身颤动淫水不绝而出，娇美的粉脸更洋溢着盎然春情，媚眼微张显得娇媚无比。&lt;br&gt;雪儿被我弄得欲仙欲死，披头散发，娇喘连连，媚眼如丝，香汗和淫水弄湿了床单，姣美的粉脸上显现出性满足的欢悦，双眉紧蹙，娇嗲如呢：嗯……亲爹地！……雪儿……好……舒服！……好爽你……你可真行……喔……喔，受……受……受不了！啊！……喔……喔……爽死啦……舒服……好舒服……喔……我又要泄……泄了……突然雪儿四肢紧紧箍住我，使我在抽插时竟把她身体带离了床，雪儿紧咬被角，极端的快感使她魂飞魄散，我只感到雪儿肉穴深处一阵阵颤抖，洒出阵阵热流，一股浓热的淫水从雪儿小肉穴急泄而出。&lt;br&gt;激情过后，雪儿无力配合，任我摆布，看着雪儿娇美、疲惫而满足的脸庞，一种征服感使油然而生，脱去雪儿的衣裤，伏在雪儿身上，抚摸雪儿的身体，搓揉雪儿的奶子，这种感觉令我更疯狂地蹂躏着雪儿，十几分钟后，我再也坚持不住了，叫喊道：啊……雪儿……啊……我……受不了了……我快速地抽送着，长长的玉茎只插得雪儿直叫唤，终于我狂喷出一股股精液，注满了雪儿的肉穴，雪儿的肉穴内到处都布满了粘稠的精液。&lt;br&gt;我喘息着躺在床上，……喔……爹地……你……戳得雪儿……心肺都烂了……雪儿如癡如醉的俯在我的胸前上，奶子贴在我胸口，我也紧紧的搂着她，不知不觉一个多小时地对雪儿冲刺，我也有些累，于是身在温柔乡里的我拥着雪儿沉沉睡去。&lt;br&gt;大约一个多小时，我醒来，桔黄色的灯光依旧，雪儿头枕着我右臂依然在梦中。雪儿均匀的呼吸，奶子在她胸脯上轻轻落，她姣好的面庞露出满足的微笑，雪儿和我的肚子同盖着一条毛巾被，看着雪儿这只诱人的尤物，我下身又迅速膨涨起来，我轻轻地抚摸着雪儿的奶子，雪儿并没醒来，而她乳头却渐渐硬了些，我抽出手，轻抚着她的嫩穴，刚才我还没玩够。&lt;br&gt;可能由于雪儿被我弄得太疲惫了，竟一直没醒来。只是嗯嗯两声。我突然想，我要是弄一下在梦中的雪儿，那一定很刺激的。为这，我兴奋不已，下身硬涨，我轻轻地扒开雪儿的双腿，把自己长长的玉茎轻轻捅进了雪儿的穴里。&lt;br&gt;我悄悄地抽动着，几分钟过去了，雪儿居然还没醒！看来，刚才她已是被我搞得疲惫之极。雪儿虽然没醒，但好象有一丁点模糊的意识，口中不时有轻声的梦中呻吟，她嫩穴中也是越来越湿滑了。&lt;br&gt;我的力度慢慢在增加，雪儿也随着慢慢意识强了，她口中不断发出迷人的呓语：……嗯……好舒服……爹地……嗯……听到雪儿叫我，我更兴奋了，加大了力度，抚摸她的奶子用力奸她，雪儿也被我一连串大力地抽插弄醒了，也知道是她的爹地在奸她，但她并不睁开眼，微眯着眼在享受我给她的快乐。&lt;br&gt;……嗯……爹地……你好坏……雪儿……好舒服……哦……哦……雪儿的呻吟更刺激了我，我边搓揉着她的奶子边向雪儿下体发起了猛攻，更是换到雪儿一连串爹地……爹地……的娇叫浪吟。
我对雪儿抽动起来，雪儿却抱住我，示意我不要动。我又停住，深深在插在雪儿穴里，压住她，一手抱住她，一手抚摸她的大奶子，雪儿与我的胸膛相贴，我感受到雪儿奶子的丰满，忍不住亲吻着之可人的尤物，亲吻着她的细亮的额头，弯弯的眉毛，可爱的耳朵，迷人的眼睛，姣好的面庞，性感的嘴唇，光滑的脖颈……&lt;br&gt;一系列的爱抚和亲吻过后，我下体暴涨，急需对雪儿进行抽插，而雪儿的情感也到达顶点，需要转换成对爹地肉欲的刺激，两人的身心全集中到了下身，我不管三七二十一，大力抽插起来，雪儿只好用被角捂住嘴，但仍发出不可抑制的淫叫……&lt;br&gt;二三十分钟后，雪儿已连得数次高潮，我也在一次她的狂淫的叫喊中连连向她射出精液……
这一夜，我对雪儿那诱人的身体十分贪婪，竟和她作爱六次，似乎这一夜都在作爱中渡过的，而后两次，雪儿已没精神来对付我，任我摆布了。&lt;br&gt;当一星期刚过去，又一个星期六来临，妻子带学生赴香港交流三天。当天黑以后，我洗了澡，忍不住来到雪儿房门。&lt;br&gt;雪儿开了门，洗了澡的她一身性感的睡袍，意外的是，透过朦胧的睡袍我看到她里面是粉红的裤衩和奶罩！雪儿身上发出诱人的香味。她见是我，说：爹地啊，为什么好几天不来看看雪儿？&lt;br&gt;就在这时，从雪儿那大张的睡袍领口，我看到了她粉红的奶罩绷着鼓涨的奶子，我再也禁不住，叫一声雪儿……便抱住她，我健壮的胸膛抵着雪儿饱满的胸脯，隔着薄薄的睡袍，我感觉雪儿坚挺的乳房，乳尖正传来阵阵的火热，雪儿鼻尖凑向我的鼻尖轻轻触着，露出似笑非笑的慧黠笑容，说道：爹地，你又想干什么？&lt;br&gt;我一只手环揽住雪儿绵腰，另一只手颤抖着由雪儿的腰际，游走向雪儿的乳房。&lt;br&gt;雪儿发出银铃般的轻笑，巧妙的避开，娇嗔道：爹地，你真坏！想吃豆腐呦？，雪儿的娇语令我象一头失去脑子的牛，血管濆张，我转身将雪儿抱起，将她顶翻在软沙发上。对我如野牛般的动作，雪儿发出惊叫：爹地……，便将两支修长玉腿张开来迎接我，双腿盘住了我的腰……&lt;br&gt;雪儿若隐若现的乳房呈现在我眼前，我迫不及待地去搓揉它。俯下身来，雪儿娇豔的红唇紧紧的贴住我的唇。两个人的舌头交缠互相舔舐，两个人的身体紧紧相拥，持续火热的拥吻。&lt;br&gt;接着，我沿着雪儿俏丽的脸庞，舔吻到雪儿的雪白粉颈。我的手由雪儿背后，伸进短睡袍之中，温柔地抚摸雪儿细致的美臀，然后隔着裤衩触摸雪儿隐密的私处。中指按住雪儿花瓣中最敏感的阴蒂，轻柔但快速的不断抖动，也不断沿着花瓣缝摩擦雪儿得阴唇。&lt;br&gt;雪儿觉得一阵阵快感冲击，配合着将修长的大腿张开，沉浸在性爱前戏的温柔中，发出声声撩人的娇喘。&lt;br&gt;我继续沿着粉颈吻到雪儿丰润坚挺的乳房，隔着一层湿睡袍，含、舔、轻咬着雪儿的乳房，情欲也随之愈来愈高昂。我的手从雪儿的湿润花瓣处移走，抓住雪儿的领口，将睡袍扯开，乳罩中如白玉般丰润细致的乳房整个展现在我面前。&lt;br&gt;我脱了雪儿的乳罩，吸吮着雪儿粉红的乳晕，并迅速将雪儿身上剩馀的衣物褪尽。雪儿俏皮的轻轻一笑，将我的衣裳也除去。湿润的下体前后摩擦着我的肉棒，我抱着在怀中剧烈起伏的赤裸胴体，一手紧紧揽住纤腰，使雪儿火热的裸体紧紧贴住我的身体蠕动，另一手摸着粉嫩的臀部，看着丰满乳房在眼前晃动，忘情地含住雪儿的乳房吸吮。忍不住下身一动，将肉棒送入雪儿的花瓣深处，尽情的热吻、抽插。&lt;br&gt;雪儿配合着肉棒在体内抽动的频率，在我腿间上下摇摆着。乳房也激动得上下甩摆，跟着抽插的加速，雪儿不住发出声声浪荡的娇喘，呤着：爹地……啊！这里，……好……好舒服……啊！……这里……&lt;br&gt;雪儿也随着我的抽插，激烈地摇摆自己的躯体，丰乳上下剧烈晃动，我的肉棒也随着进出着花瓣内部，情欲震荡使得雪儿不断的浪叫呻吟。　雪儿一边娇喘着享受肉体的愉悦，一边断断续续的吟叫。&lt;br&gt;电视是开着的，窗帘没有关，我们都忘记了。有的只是爱抚、亲吻、翻滚、冲刺、呻吟、浪叫……在客厅的沙发上、墙边，我和雪儿快活了一个多小时，弄得一片狼籍。剧烈的交合，雪儿首先到达顶点，淫荡浪叫变得更大声，淫水四溢的下体猛然抽搐收缩，良久，抽插运动到达最颠峰。雪儿觉得一阵强烈的快感冲达脑海。啊！爹地……不要停……快……快……接着，雪儿曲起上身，死死勒住我，全身不住颤抖……&lt;br&gt;而我等雪儿高潮过后，继续享受她的肉体。雪儿的第三次高潮将我也带到顶点，一股快意即将爆炸。在我射出精液的一刹那，，猛力捅入雪儿嫩穴深处，不住搓揉雪儿的丰乳，源源射出精液……&lt;br&gt;这一夜，我连干雪儿四次……&lt;br&gt;</content></item></essay>