<essay><item><title>淫荡妈妈骚姊姊1-8(9)</title><author>床上伴侣</author><content>我的俏丽的小脸都娇红了起来：「还说呢……如果不是
儿子你的精液，妈才不敢把男人的精液吃进肚子内呢……」&lt;br&gt;「那爸爸的精液，妈妳也没有吃过？！？」&lt;br&gt;「那当然……我根本就没帮你爸爸口交过，又怎会吃到他的精液呢？不过，
就算是你爸爸要我吃他的精液妈也不会肯的，只有小俊你的精液妈妈才敢吃……
」&lt;br&gt;说到这里，我的俏脸愈是娇红，真有些说不下去。&lt;br&gt;「妈，妳对小俊真好，那……妈，我的精液好不好吃啊？」&lt;br&gt;「呵……你自己不会吃吃看就知道了……」&lt;br&gt;「啊……哪有自己吃自己的精液嘛，小俊的『牛奶』以后都要给妈妈吃……
」&lt;br&gt;「呵……还想妈再吃你的精液呀？那就要看妈以后肯不肯再帮你口交？……
」&lt;br&gt;儿子小俊与我如情侣调情般的对话后，我与小俊进入浴室内冲洗一番，然后
就上床互相赤裸裸的光着身体相拥而眠。&lt;br&gt;就这样子，我与小俊乱伦的肉体亲密关系，进行了大约半年，这段期间，小
俊不停的在我成熟抚媚的性感肉体上得到快感（虽然我们母子尚未真正性交……
虽然我已经帮小俊口交、手淫过，并常常与小俊用生殖器官彼此互相摩擦……）
，而我也从小俊那边获得了不少的快感，儿子小俊满足并深深获得了我这个深闰
怨妇的芳心，我渐渐的视小俊为我生活的重心（不管是日常生活或是在性生活上
），日子愈久，我对小俊的爱就愈深，当然是包含着母子之间的爱，但我对小俊
的男女之爱可能更远胜我对他的母子之爱，我想我已不可自拔的爱上了我自己亲
生的儿子，此生可能再也离不开小俊了（虽然不知小俊是否也同样的深爱着我…
…）。&lt;br&gt;至于丈夫……我对他本就毫无感情，因此在与小俊逾越人伦发生感情后，我
对丈夫的感觉就更加不存在了，自从嫁给丈夫阿成后，我丝毫没有幸福的感觉，
但与儿子小俊发生了亲密关系后，一股暖暖的幸福感觉充斥在我的心中，这股幸
福的感觉使我第一次有着身为女人而且被一个男人深爱的喜悦，我对于这种幸福
的生活我感到很满意，但就在半年之后，发生了一件我无法忍受的事。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第六回　　偷情母子（一）
半年后，小俊升上国一了，小盈也进了高中，这原本是很可喜的事，但我那
不成材的法定丈夫（现在在我心中，儿子小俊才是我真正的亲丈夫）竟然终于跑
船回家了。&lt;br&gt;「珠美呀！妳丈夫我回来了，妳高不高兴啊？」&lt;br&gt;我一见他回来站在门口，心中不禁一颤，因为我背着他做出红杏出墙的事，
而且对像还是他与我的亲生儿子－小俊，但我这惊慌的神色一闪即逝。&lt;br&gt;（……没事的……他不可能知道我与小俊的事的……就算他会怀疑我会做出
对不起他的事……也不可能怀疑到我与小俊的……但……我与小俊以后要……要
亲热……可能得小心点……）「……阿成，你回来了，跑船很累吧？我到市场上
买些菜及酒回来做给你吃，好不好？」&lt;br&gt;丈夫阿成不疑有他，就答应我出门了。&lt;br&gt;这时候我心中盘算着，小俊应该快下课了，我便到他学校的门口接他。&lt;br&gt;然后，我带小俊到一处隐密的红茶店，并把他父亲回来的事说给他听。&lt;br&gt;小俊一听脸色一沉，因为他知道，他爸爸回来后，对于要和我这个亲生母亲
要再有肉体上亲热的机会是很困难的。&lt;br&gt;第一，我与小俊的房间本是我与丈夫的，只是阿成长期跑船，所以我才叫儿
子小俊来与我一道睡，现在阿成回来了，他一定会叫小俊去与小盈睡同一个房间
，那小俊要单独与我一起的机会就少了；第二，他爸爸随时都会在家，除非他与
朋友去喝酒或是再去跑船才会不在家，因此在阿成的监视下，我与小俊以后可能
跟本就没有机会再做肉体亲热了。&lt;br&gt;「……怎么会这样……爸爸回来了……那……那妈……我……我不就没机会
再与妳……」&lt;br&gt;「嘘……小俊，小声点，别让别人知道我们的事……欸……妈也跟你一样，
不想你爸爸回来呀……妈也很痛苦，你知道吗？其实妈一直没告诉你，我和你爸
爸跟本不是情投意合才结婚的……妈……妈是被你爸爸强奸……才与你爸爸结婚
的……妈跟本就不爱你爸爸……现在妈心中……惟一爱的男人才是你呀……小俊
……」&lt;br&gt;说着这段伤心的往事，回亿起那如狼的丈夫强奸我的情景，跟本不是情人之
间浓情密意的做爱，而是丈夫阿成一直都只把我当做是他发洩性慾的工具，我就
不由得眼眶泛红，流下一丝丝的清澈泪水。&lt;br&gt;「……妈，原来妳是被爸爸强奸才嫁给他的，我从小就觉得奇怪，妈妳这么
漂亮……怎么会嫁给爸这种像流氓的人……而且爸爸还不时的虐待妳、打妳，啊
……不行，妈，我一想到爸回来，要跟妳睡同一个房间……我……我就受不了…
…爸他……他一定会要妳跟他……跟他……不行，妈妳是我一个人的……我不能
让爸再污辱妳……」&lt;br&gt;听小俊这么说，我着实很感动，因为我确定小俊也是真心爱我的：「欸……
妈再也不想和你那可怕的父亲同房……甚至……甚至是与他……但，他毕竟是我
丈夫……你的亲生父亲呀……我……妈是没法拒绝他的……」&lt;br&gt;「那……妈，我们怎么办……我不想和妳断了这种亲密关系呀……妈我真的
好爱、好爱妳……」&lt;br&gt;「……小俊，你放心，妈不会跟你停止我们的亲密关系的……但是现在起，
你可能要忍耐一阵子……不能再像以前一样可以每天和妈一起……现在你先和你
姊姊小盈睡同一间房……妈会找机会跟你亲热的……现在只能走一步算一步了。&lt;br&gt;对了，小俊，你与你姊姊睡一间房，可不能像对妈一样，再侵犯你姊姊，如
果让妈知道你做出侵犯你姊姊的事情……妈可就不原谅你……知道吗？小俊……
」&lt;br&gt;小俊这时听我这样说，便低下头不回答我，不知在想什么。&lt;br&gt;「小俊，妈跟你说的你有没有听见，妈不准你侵犯你姊姊，明白吗？」&lt;br&gt;这时小俊才维维诺诺的点点头。&lt;br&gt;我不准小俊对他姊姊出手，一方面是因为小盈她与小俊是亲姊弟，小俊对我
这个做妈的有越轨的行为那也就算了，我可不能再将小盈也拉进这乱伦的罪恶旋
涡之中；另一方面，其实最大的原因是我私心想要独佔儿子小俊，现在我整颗芳
心都在儿子小俊身上，我对儿子小俊的男女之情已到了无法自拔的地步了，我不
容许更加不同意，让别的女人来与我分享我最亲最爱的儿子，即使这个女人是我
的女儿也不行，儿子小俊永远都是我这个亲生母亲一个人的。&lt;br&gt;接着，我就带小俊回家了。&lt;br&gt;「喔……珠美妳回来了，小俊怎么也跟着妳回来了？……」&lt;br&gt;「呀……我在买酒菜的路上正好碰上小俊放学，因此就带着他一起回家了。
」&lt;br&gt;「哈……回来就好，小俊，好久没看到你，又长大不少了，我不在的时候，
有没有想爸爸呀？」&lt;br&gt;阿成摸了摸小俊的头，但小俊却是一脸冷漠的注视着丈夫阿成。&lt;br&gt;「……爸，我有点累，我想先去洗澡了。」&lt;br&gt;小俊说完就不发一语的走向浴室。&lt;br&gt;「怎么搞的，珠美，妳是怎么教小俊的？这么久一次我才回家，怎么小俊看
见我好像看到漠生人一样……我是他的爸爸耶……」&lt;br&gt;「这……阿成，小俊他……他读了一天的书也累了嘛，他现在又正值青春期
，所以他……他才会这样……阿成你不要怪小俊……」&lt;br&gt;「啍，累了又怎么样？青春期又怎么样？就因为这样就可以用这样的态度对
我这个做爸爸的吗？我是他的老子，他竟然是用这样不像话的态度来对我，真是
太不像话了，都是妳这个做母亲的，都是妳宠坏他的……」&lt;br&gt;阿成一脸气愤的说着。&lt;br&gt;我在心中除了无奈之外，更不由得暗暗的担忧着：（小俊……他对阿成有了
敌意……这……这全都是为了我吗？欸！小俊，你不能将你的妒意表现的这么明
显，要是……要是你爸爸看出我们俩母子……那后果就不堪设想了呀……）此时
我的心中真的很担心，又害怕我与儿子小俊的肉体亲密关系会给丈夫阿成发现。&lt;br&gt;就在我这么担忧着时，女儿小盈读高中回来了。&lt;br&gt;「哇……爸你回来了，小盈好想您喔……」&lt;br&gt;「喔……小盈妳回来了，爸爸也好久没看到妳了，听妳妈说妳现在读高中了
，来……过来让爸瞧瞧，看爸爸的小宝贝有没有更高、更漂亮了？……」&lt;br&gt;我在一旁看着小盈与阿成这父女亲密的动作，小盈对他的父亲倒是态度相当
的亲密，这也难怪，阿成一向很疼小盈的，小盈当然是喜爱敬重阿成。&lt;br&gt;我再仔细的看看我的女儿－－小盈，她现在是个亭亭玉立的青春美少女了，
虽然稚气未脱，但是俨然已是个成熟美丽的小女人了，而且依稀有几分我当年年
青时的秀丽容颜。&lt;br&gt;小盈的乳房由外来看也发育的相当的丰满有形，全身充满着年青性感的气息
，我在心中真是不由得担心起来。&lt;br&gt;（小俊……他是不是会对小盈……她们俩姊弟现在要住同一间房间，我实在
是很忧心……小俊是我一个人的，我不想与其他女人分享他……）「呃……阿成
，你也饿了吧？先来晚饭吧。&lt;br&gt;小盈，妳也赶快将书包放回房间，洗个手就来吃饭……」&lt;br&gt;「嗯，妈，小盈知道。」&lt;br&gt;正当我将菜肴一一端上桌摆设时，「妈……我没有拿内裤，妳帮我拿来，好
不好……」&lt;br&gt;我听到了之后，就将摆设晚餐的工作交给小盈，然后我就回房拿了条小俊的
内裤到浴室。&lt;br&gt;「小俊呀，赶快开门吧，妈帮你拿……」&lt;br&gt;就在我话还没说完，突然浴室的门打开了，然后一双有力的手将我拉进浴室
内。&lt;br&gt;「哎啊……小俊你干什么啦？将妈拉进浴室内……」&lt;br&gt;这时在蒸气&lt;br&gt;泷的浴室内，我注意到小俊全身一丝不挂，他那大腿中间的肉棒早已硬挺，
同时肉棒的前端也露出了龟头。&lt;br&gt;「妈……我现在想要跟你做爱……」&lt;br&gt;我一听，先是愣了一下，然后赶紧压低声音向小俊说：「小俊，你知不知道
你现在在说什么呀？你爸爸就在外头，如果被你爸知道了……我们就完了，不要
闹了啦……」&lt;br&gt;「妈……我是跟妳说真的……妳摸摸，小俊的鸡鸡都这么硬了，这么想要妈
妈了……」&lt;br&gt;接着小俊将我的右手拉到他的肉棒上。&lt;br&gt;我一接触到小俊的肉棒，全身就有如被电触到一般，他那硬挺的鸡鸡由我的
手传来的灼热感，使我的肉体情慾快速上升。&lt;br&gt;「来……妈妳上下抚摸小俊的鸡鸡……」&lt;br&gt;小俊这么说，我就竟不由得用手搓揉起小俊的肉棒起来。&lt;br&gt;小俊的肉棒被我搓揉了一会就更加硬挺，他这挑情的动作，使我不禁脸红喘
起气来，我裙下内裤内的肉缝更是开始微微的骚痒并不自主的分秘出一股股浓郁
芬芳的淫汁。&lt;br&gt;「妈……小俊的鸡鸡硬吗？妳喜欢小俊的鸡鸡吗？」&lt;br&gt;听小俊这么说，我不禁一边搓揉着小俊的粗长肉棒一边娇红着脸点头。&lt;br&gt;「妈……妳真的好美……」&lt;br&gt;这时小俊更是放大胆用他的双手隔着我的黑色上衣及胸罩，开始搓弄揉捏起
我那肥奶。&lt;br&gt;小俊搓揉了我的乳房一会后，就用手将我的黑色上衣连同红色胸罩拉上，并
掀起我不算长的黄色衬裙，就这样小俊一手搓揉着我的丰乳，一手则是伸进我的
红色透明内裤，直接爱抚我的肉屄起来。&lt;br&gt;「鸣……小俊……啊……」&lt;br&gt;我最心爱的儿子对我这样的温柔爱抚，我当然就只有呻吟，但我的一丝丝的
理智却使我只能低声呻吟，因为……阿成就在外面饭厅，可是小俊却好像无视他
父亲回到家中的事实，仍然像平时一般，大胆的爱抚亲热着我。&lt;br&gt;这时正在我内裤爱抚着我长满屄毛的肉屄的手，拨开我的小阴脣，直接以两
根手指插进我的肉屄内，并不停的抽插起来。&lt;br&gt;我的肉屄受到此快感的刺感，就像是不受控制的一股接着一股不停的流出淫
骚的屄汁，流得我整个大腿根都是。&lt;br&gt;这时小俊也低下头吸吮着我丰乳前那粉红尖挺的乳蒂。&lt;br&gt;「啊……小俊……哦……别这样……妈快……快受不了了……」&lt;br&gt;我忍受不住肉体上的强烈快感而娇红着脸喘着气。&lt;br&gt;就这样我轻搓抚揉着小俊的肉棒，而小俊也爱抚搓捏着我的性感肉体，母子
两人就在浴室内互相紧贴着爱抚对方的肉体，彷彿这小小间的浴室是我俩母子爱
的天地。&lt;br&gt;「妈……妳都这样的溼了，想要小俊的鸡鸡插进妳的屄屄内吗？」&lt;br&gt;一听小俊这么说，陷在肉体激情性慾的我立刻清醒了过来：「不……不要…
…小俊不可以……你不可以对我……我是你的亲生妈妈呀……」&lt;br&gt;「啍……妈，妳倒底爱不爱我？难道妳还是不了解儿子对妳的情意吗？这半
年来，我每次要求妈妳和我做爱妳都不肯，真的是因为我是妳的亲生儿子的原故
吗？……还是，妈妳是为那个强奸妳的男人保守贞节……」&lt;br&gt;一听小俊这么责问我，我一时愕然不知如何回答他，我迷网了：「小俊……</content></item></essay>