<essay><item><title>长途汽车上插了姐姐(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;年放假了,又要离开喧闹的大城市,回到乡下.每年这时候是我最难受的时候，还是一个人回家。钱没赚到，女朋友也没有。看来这一年又是白混了。我收拾好了行李，准备晚上走。&lt;br&gt;家离这个城市很远，又没火车，只能坐长途卧舖汽车。我一般都喜欢晚上走，回家大概要10多个小时。閒着无聊，我打开了电脑，下了几盘棋。然后去了情色网站，看一些乱伦论坛。我看了一些和妈妈，姐姐做爱的故事，真是很刺激。我的性幻想总是我姐姐，我想起了姐姐那浑圆的屁股，和那永远带有一股女人香的裙子，丝袜。&lt;br&gt;姐姐大学毕业后就分配在一家银行工作，是营业所的主任。叫李小红。姐姐可以说是一个天生尤物也并不过份，今年27岁了，皮肤白嫩散发出一种健康的光泽。粉面桃腮，一双标准的杏眼，总是有一种淡淡的迷蒙，彷彿弯着一汪秋水。淡淡的秀眉，小巧的红唇总是似笑非笑的抿着。个子不是很高，163CM，可给人的感觉确是修长秀美。&lt;br&gt;网站上的故事都很不错，但可惜都不实际。我姐姐不是那种淫荡的女人，虽然她长的样子，是男人都想上。所以勾引也好，强暴也好，都不是那么容易做出来的。而且平时我也很难见到她，我们虽然在一个城市，但离的还是很远。只能在梦中强暴她，轮奸她。&lt;br&gt;靠。&lt;br&gt;可惜小时候没有上网，不知道乱伦的乐趣。要不在家我也能享受一下姐姐换下来的内裤，胸罩。我正在沉思，突然手机响了。原来是姐姐的电话，她说她也放假了，她男朋友要加班，没法陪她一起回家。所以她打算和我一起走。我们坐晚上8点的车走。她要我先去买票。然后在车站见。靠。我又要破费了。&lt;br&gt;车站售牌处挤的是人山人海，我真没法挤进去。幸好天无绝人之路，刚好碰到了我的朋友小刚，他已经在排队。我就让他买了两张。回宿舍后我看了看车票，靠，是最好一牌上铺。坐过长途卧舖的人都知道，那是一个大铺，可以睡5个人的。如果你碰巧和一个混身发臭的人挤在一起，那真是痛苦死了。我马上打了个电话给小刚，我总不能让我美丽的姐姐和别人睡在一起啊。结果小刚告诉我，他的也是。他和他朋友一起回家，他们都是在大铺。还好。&lt;br&gt;他问我和谁一起回家呢。我说是我女朋友。&lt;br&gt;哈哈。&lt;br&gt;小刚说，你小子行啊。我说行个鸟啊，是我姐姐。小刚认识我姐姐的。记得读高中的时候，他常来我家玩，我也常去他家。我们喜欢下棋。他也有个姐姐，比我姐姐大两岁。长的也很不错，但就没有我姐姐出众了。我们吵架的时候都是拿对方的姐姐出气。&lt;br&gt;我操你姐，我把你姐姐奶子捏爆。所以小刚一听说是我姐姐，他马上就臭嘴了，他说：哈哈，终于有机会和你姐姐一起共眠了，小心我搞你姐姐哦，你姐姐那么淫香。我可想了好多年了哦。&lt;br&gt;哈哈哈。&lt;br&gt;靠。&lt;br&gt;我说，你操你姐姐去吧，你姐姐那对大奶，当枕头睡吧，要不让她给你乳交吧。没想到这家伙居然一点不生气，他说，我还真想操，说实在的乱伦的滋味我早就想嚐嚐了。&lt;br&gt;咱们哥俩谁跟谁。&lt;br&gt;靠。&lt;br&gt;挂了电话后，我沉思了，小刚的话又勾起了我乱伦的慾望。&lt;br&gt;我想起了小时候，那时候家里穷，我读初一了，还和读高一的姐姐睡一张床。但是是一人睡一头，记得有个冬天的晚上，我的脚好冷，睡梦中我感觉我的脚钻到了一个很暖和的小窝。我醒了，原来我的脚伸到了姐姐的内裤里，当时我对性没多少认识，但是男人本能的感觉到那里好爽，于是我脚指头从我姐姐内裤的边缘插了进去，那时候的内裤没现在这么紧，所以很容易就进去了。于是我在姐姐的阴唇上磨啊，磨啊，感觉湿湿的。&lt;br&gt;足足磨了20分钟，但我姐姐一直没醒，但我感觉到她醒了，但她居然没把我脚挪开。由于对性没什么认识，后来迷迷糊糊我又睡着了。那件事情后不久，我家搬了大房，我们就分开睡了。但是那件事情对我的伤害太大了。我一直把我姐姐当做我的手淫对象。靠，这臭B把我害的够惨的。&lt;br&gt;我突然想到了一个办法。因为是晚上8点的车，还有时间。我约了小刚出来。小刚，你觉得我姐姐怎么样，是不是真想搞她。&lt;br&gt;小刚说当然了，我说我倒有一个办法。但是不知道和他一起走的朋友，可不可靠。&lt;br&gt;小刚说，绝对可靠，但他老爸也和我们一起走。&lt;br&gt;啊。&lt;br&gt;我说，那免了，什么也不用说了。&lt;br&gt;小刚说，你先说说看。&lt;br&gt;我把我想的办法告诉他，就是在车上操我姐姐。如果你爸爸在，我们怎么玩啊。&lt;br&gt;小刚说，你错了，他爸爸早就和他妈妈离婚了。一直没结婚，今年50了。但性慾很旺盛，他还带他爸爸一起去叫过几次鸡呢。所以他说，你要做什么就做，没关系的。&lt;br&gt;我说那OK。&lt;br&gt;晚上我在车站见到了姐姐，她外面披了件红色外套，里面穿了一件白色的毛衣，外套没扣，一对丰满的乳房在毛衣里如山峰一样挺立着，下面是一件到膝盖的淡黄色纱裙，短裙下露出的笔直浑圆的小腿上穿着春白色的长统丝袜，小巧的脚上穿着一双黑色的高跟小凉鞋。一头秀发批肩而下，好香啊。&lt;br&gt;靠，我想，她要是去做鸡，肯定比银行赚的钱多的多。&lt;br&gt;上车后，姐姐当仁不让选了左边靠窗的位置，我紧挨姐姐，然后我右边是小刚，他朋友，还有他爸爸。小刚首先和我姐姐打了招呼。他色迷迷的看着我姐姐胸部轻轻颤动的乳房，那丰满的韵味，让他几乎是要流口水了。我看了看小刚的朋友，靠，我真觉得这家伙不可靠，看来今晚什么也做不成了。做这事情要考虑后果的。不可靠的人不可以做，要不我和我姐姐以后都没法做人了。&lt;br&gt;正在这时候，他朋友的手机响了，原来他单位叫他马上回去，工厂出事情了。哈哈，真是天无绝人之路。他没来的及退票就走了。&lt;br&gt;车开了，我知道姐姐怕做车，她上车前就吃了晕车丸。我拿了只烟抽起来了。各位大侠可不要以为我想把她熏晕，那样做没意思。接着我以烟灰没地方弹为理由，和姐姐换了位置，让我靠窗睡。这样一来姐姐就睡在我和小刚中间了。小刚会心的对我淫笑了一下。&lt;br&gt;我抽了两只烟的功夫，小刚的爸睡了，我看到姐姐也睡了，但不知道睡着没有。因为是冬天，车上每人都发了张被子。我故意被手靠在姐姐的大腿上，她没什么反应。可惜有被子挡着。我慢慢的。&lt;br&gt;随着车的颠到，把手伸向她的桃花源处，然后整个手摀在了她的阴部，不过是隔了被子的。她没什么反应。然后我想继续。。。但她突然醒了。。我好害怕。&lt;br&gt;我装睡了。&lt;br&gt;她看了看我，把我的手挪开了。然后把被子紧紧盖住了下身。&lt;br&gt;车走进了山路。。我又把手伸向她的乳峰，整个手盖住了她坚挺的乳房。&lt;br&gt;由于是轻轻的放着，姐姐没反应。这时候，小刚也把手放在姐姐的另一只乳房。他可不像我那么温柔，他早按忍不住了。所以大力的揉起来。。姐姐马上醒了。&lt;br&gt;她对小刚低声说：小刚，把手拿开，你想干什么。&lt;br&gt;小刚不但不拿开，还亲了我姐姐一下。我姐姐说，我要叫人了。小刚对我姐姐淫笑了一下，小红姐，你看看你弟弟的手放在哪里。我姐姐转头一看，我的手还压在她另一只乳房上。天啊，。&lt;br&gt;小刚说，你弟弟刚才摸你的淫B，我都看见了，都摸了那么久了，你会没发现。&lt;br&gt;靠。&lt;br&gt;我总共才摸了三分钟呢。&lt;br&gt;现在你弟弟又摸你乳房。。哈哈，你们乱伦啊。。你叫啊，最多把我抓进派出所，判个拘留，不就骚扰吗，但你们两姐弟就惨了。。乱伦，以后怎么见人啊。&lt;br&gt;姐姐呆住了，哀怨的看了我一眼。小刚看我姐姐不敢出声了。就大胆的把手从毛衣里伸了进去，紧紧捏住了姐姐乳房。我姐姐痛苦的把眼睛闭上了。我趁机把姐姐整件毛衣翻了起来，姐姐丰满坚挺的乳房带着一件白色蕾丝花边的很薄的乳罩，小刚迫不及待地把姐姐的乳罩推上去，一对雪白的乳房就完全地显露在我们面前，雪白丰满的乳房在胸前隆起着，即使躺着也那么挺实，粉红粉红的小乳头在胸前微微颤抖，在我们的抚摸下，乳头慢慢地坚硬勃起。&lt;br&gt;车上灯没开，我们又是最后面，我们用被子盖住就完全不用担心被人发现。小刚抚摸着姐姐白嫩的乳房，柔软而又有弹性，然后含住姐姐的乳头一阵吮吸，一只手已伸到姐姐裙子下，在姐姐穿着丝袜的大腿上抚摸，手滑到白洁阴部，在姐姐阴部用手搓弄着。姐姐轻轻地扭动着，我已是挺不住了，几把脱光了衣服，阴茎已是红通通地挺立着。我把姐姐的裙子撩起来，姐姐白色丝袜的根部是带蕾丝花边的，和白嫩的肌肤衬在一起更是性感撩人，阴部是一条白色的丝织内裤，里面长着长长的浓密的阴毛，有几跟从内裤两侧还漏了出来。我把姐姐的内裤拉下来，双手抚摸着姐姐一双柔美的长腿，姐姐乌黑柔软的阴毛顺伏地被我摸着，捏着。
小刚说，靠，你小子还真性急啊。&lt;br&gt;姐姐眼睛睁开了，对我说。小龙，不要啊，我是你姐姐啊。&lt;br&gt;靠。我说，你现在就是一只人人都可以肏的淫妇。&lt;br&gt;「你……」姐姐浑身直抖。我一把搂住了她，嘴在姐姐脸上一通亲吻。我捏住她，让她的嘴打开，舌头伸了进去，在她的嘴中滑动着。她胸前的乳峰紧紧顶着我的胸膛。我感到下体涨得非常厉害。&lt;br&gt;小刚把她的的一条玉腿环扣在我腿上，靠在香喷喷的背上，让她下体紧紧夹住我的，哈哈，姐姐就像个美女蛇！她紧紧缠住我，我舌头在她的口腔中不停的搅着，我腾出一只手，抚摸着她环扣着我的那条美腿，隔着水晶透明肉色长筒丝袜，柔顺腻滑。&lt;br&gt;她口中呢喃着，时不时的发出’嗯’的声音。我感觉她很想叫人，但她终于还是不敢出声，确实如果是别人，她可以叫，但是她弟弟，她以后怎么做人啊。两行美丽的眼泪从她的眼里夺目而出。&lt;br&gt;小刚右手在姐的美腿上慢慢地摸着，轻微摩擦那裹着水晶透明肉色长筒丝袜的美腿，爽……&lt;br&gt;从脚背到小腿到大腿根部来回轻摸着。能摸到穿着水晶透明肉色长筒丝袜的美腿真令人兴奋。姐不停地呻吟着。小刚把头掉过去捧着姐的玉脚吻舔着，亲吻着姐那水晶透明肉色长筒丝袜下的小脚，姐的脚指头在丝袜里僵僵的竖立了起来，小刚一边把脚往嘴上送，一边用小脚的拇指勾弄着姐姐的脸颊。我索性也转头咬住了姐的脚趾头，隔着水晶透明肉色丝袜细细品味姐小脚的迷人气息，水晶透明肉色长筒丝袜没一会就给我的口水全弄湿了。然后我向上隔着水晶透明肉色长筒丝袜吻舔着姐的美腿，一直舔上膝盖，向上往两大腿间的内侧吻舔。&lt;br&gt;姐不停地嗯嗯呻吟着。我翻起她的淡蓝色短裙，露出她诱人的美腿，一直掀到大腿根部，抬头看她短裙内的胯间，哇～她穿的是两截式的水晶透明肉色长筒丝袜，由大腿根部的水晶透明肉色长筒丝袜尽头可以清楚的看见胯间嫩白细致的肌肤，更让我胯下阳具呼之欲出的是她胯间粉红半透明蕾丝丁字裤，一条细缎由她嫩白的两股束过，向前包住了她贲起的阴阜，由于丁字裤过于窄小，清楚的看到她浓黑阴毛渗出了裤缘。我又吻上她的两大腿内侧，不停地吸啜着，一直向姐的美腿根部吻舔过去，姐的一双诱人的美腿几乎都沾满我的唾液。&lt;br&gt;当我吻至她那美腿根部之处，姐颤动了一下，姐的那件粉红半透明蕾丝丁字裤透明得不像话的薄，隐隐淡出姐黑森林的原形，若隐若现的蜜穴在眼前。我忍不住狂也似地拼命以舌头探索，隔着那薄薄的一丝布，直接向姐肥美的大阴唇前进，在蜜穴入口处有一股淡淡的淫水香刺激我的味觉与嗅觉，更使我异常兴奋。我用舌尖操着姐的小穴，此时姐的嘴中发出了轻轻的呻吟声不要，不要。&lt;br&gt;这时我再慢慢抚摸着姐淡蓝色的短窄裙下裹着迷人的水晶透明肉色长筒丝袜的玉腿，捧起姐那双穿淡蓝色高跟凉鞋的美脚，轻吻她诱人的玉脚，脚掌、脚踝、脚背……，细细慢慢的品嚐着姐脚趾的滑润，感受着水晶透明肉色丝袜在舌尖上散发的清香，姐彷彿怕痒似的轻轻缩了缩脚，我移动着嘴唇跟随上去，让姐的玲珑的脚趾始终无法躲避。&lt;br&gt;姐的丝袜很快就被我的口水濡湿了，她脚趾的味道混合着凉鞋特有的皮革味充分的跟随我的口水反馈入我的嘴里。&lt;br&gt;在此同时我褪下姐的粉红半透明蕾丝丁字裤，肥美的两片阴唇正由于我拨开双腿而慢慢显露出来。我先是舔着她姐的杂乱淫毛，再以嘴亲吻肥美的两片淫唇肉，先是贪婪地吸吮着，然后再用舌尖拨开两片淫肉而露出黑森林的入口处；我熟练地溽湿美穴的入口肉芽，再以舌尖寻找阴核以门牙轻咬后又深吸了一会，又将舌头整根植入她姐的淫肉穴拼命地钻探。最后我双手握紧她姐美腿的根部头部快速的振汤以舌尖操着她肥美的淫穴，并不时发出啜饮声享受那最甜美的蜜汁。&lt;br&gt;此时姐口中发出令人销魂的呻吟声。我忍不住，马上拿出肉棒，就往她那迷人的小穴中顶去。这时，我们突然听到有动静，车上灯亮了，唤醒了失去的理智，小刚赶紧用被子摀住姐姐。原来司机说中途下车小便。靠，吓死了，以为被发现了。&lt;br&gt;小刚爸也醒了。他下车小便，他看到姐姐凌乱的头发，和我们三个像三明治一样夹在一起。他对我笑了笑。&lt;br&gt;伸进被子了在我姐姐的肥美的两片淫唇肉抓了一把，就下车了。&lt;br&gt;当他回来，我也下车小便。&lt;br&gt;回来后，靠，看到他们两父子把我姐姐夹在了中间。车开了，灯也熄了。我一把把小刚爸推开，说，还没轮到你呢。我姐姐说不定还是处女呢。能让你先搞吗。等大家都睡了，我把姐姐双腿拨开，那个桃源仙洞已经张开一个小口，红红的小阴唇及阴壁嫩肉，好美、好撩人。&lt;br&gt;我转过头去和她接吻，顺着势子躺了下去，我双手伸入她双腿间，缓缓撑开两腿，改变姿势位于其中，两腿交叉处有黑绒的阴毛，随着角度变大，我甚至看见她的阴道口泛潮的蠕动。我将宝贝在她穴口徘徊游走，时而磨搓阴蒂、时而撩拨蚌唇、时而蜻蜓点水似得浅刺穴口。她被我挑逗得春心荡漾，从她半开半闭痛苦的眼神及朱唇半开的浊重喘息声中，可看出她的销魂难耐的模样。我渐可感觉到她幽洞已淫水泌泌、润滑异常。在她难耐之际，她不自主地将双股挺凑了上来。我被她这种娇羞意态，逗得心痒痒的，不自主地胯下一沉，将玉茎埋入穴内。&lt;br&gt;「啊！……」她在娇呼声中显露出止渴的表情，更把光滑迷人的玉腿，摆到我的臂弯来，摆动柳腰，主动顶、撞、迎、合。姐，好紧啊。靠，她还真是处女。&lt;br&gt;「啊啊啊～好痛！轻一点，我好痛…啊哦……」姐姐无力的扭动着纤细动人的腰肢挣扎着。&lt;br&gt;</content></item></essay>