<essay><item><title>魔鬼身材的大姊</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;记得是我国三暑假的事吧，一次偶然的机会，我发现我大姐正在洗澡的浴室窗户没有关上，正值青春期的我，偷偷地爬上椅子，靠在窗边偷看我大姐洗澡，天阿，我有没有看错阿，我大姐的乳房竟然如此的硕大阿!当场我吓了一大跳，现在想起来，手都还会抖勒…&lt;br&gt;隔天早上，趁我大姐上班的时候，偷偷进去她的房间，打开她放内衣裤的柜子，一打开柜子，一股香味迎面而来，是那种女人特有的香味，在这里先说一声，我大姐长得有点像现在的滨奇步，里面大概有胸罩二十多件吧，内裤就多的数不清了，我拿起其中一件胸罩，大概是二分之一罩的吧，透明肩带，我找到标籤一看，妈阿，80F，真的假的阿，我大姐身材竟然这么好，我怎么一直都没有发现阿，拿起胸罩闻了一下，并伸出舌头，舔胸罩里头和我大姐乳头接触的那一面，想像着我正在舔我大姐的乳房，但终究是敌不过良心，把胸罩放了回去，我就回房间了…&lt;br&gt;那一天晚上，我偷偷地把浴室窗户打开一个缝隙，因为之前有人洗澡，把窗户全关了起来，希望大姐不会发现，到了稍微晚一点的时候，我姐说要上楼洗澡时，我也跟着上楼说要做作业，等我姐进去浴室后，我便蹑手蹑脚地爬上椅子，靠在窗边偷看我大姐洗澡，她正在洗脸，但是是脱掉胸罩，穿着内裤在洗脸，大姐F罩杯的乳房，因为低下头去洗脸而下垂，显的更大了，再加上我大姐洗脸的动作稍微大了点，她的巨乳也跟着晃来晃去的，我看了当然是受不了啦，我发现我的鸡巴已经勃起了…&lt;br&gt;有一次晚上，大姐将音响的声音放的很大声，然后进去浴室准备洗澡，似乎大姐也已经习惯窗户开一个缝隙了，我没有偷偷开一个缝隙，她自己却打开一个缝隙来透气用，而我见机不可失，又靠在窗边偷看我大姐洗澡，大姐已经脱光衣服了，但是她却坐在浴缸边，没有要洗澡的样子，我发现她双眼闭了起来，左手放在自己的右边乳房摸，我一好奇，垫起脚尖一看，大姐的右手放在她的阴户地方，嘴巴微微张开，不会吧，我大姐在自慰阿!心想难怪音响要开这么大声，慢慢的，大姐的嘴巴开的愈来愈大，呼吸愈来愈快，左手一直在两边乳房及乳头捏来捏去，右手的动作也愈来愈快，很显然地，大姐的右手在做上下的抽插运动，大姐的淫叫声随着动作的加快，愈来愈大声，突然间，我大姐阿…了一声，所有动作都停了，大概高潮了吧，我姐的眼睛仍然闭着，嘴巴稍稍阖了起来，我的鸡巴早已受不了了，一直顶着那冰冷的墙壁，忽然，我姐眼睛睁开往窗户一看，我吓了一大跳，赶紧下楼装作什么事都没有，希望大姐没有看到…&lt;br&gt;隔天早上，我特别早起，趁我姐一出门上班，我便脱光衣服，进去她房间打开她专放内衣裤的柜子，拿起一件水蓝色2/3罩式的胸罩穿在身上，并且拿了一件雪白色的低腰丝质内裤穿在身上，这时我的鸡巴早已勃起，于是要穿进去有点困难，弄了一会儿，好不容易穿好了，走到一面落地式的全身镜子前看，内裤部分凸起一块，那当然是我的鸡巴啦，又是穿了好多件，几乎所有的胸罩我都试穿过了，有红色2/3罩，苹果绿2/3罩，白色2/3罩，还有黑色无肩带的勒，更是有一件让我当场差点射精的黑色连身雷斯加丝质薄纱的性感内衣阿!&lt;br&gt;于是我穿上这一件，将我的鸡巴露出来，拿了一件浅橘色的低腰内裤，并发现这一件的阴道那个地方的布刚好设计只逢一边而已，另一边有一个洞，但不是很大，我花了好大一番功夫，才把我勃起的鸡巴套进去，套进去之后，左手拿起一件黑色全罩带肩带雷斯的胸罩舔，想像自己正握着大姐那F罩杯的巨乳，舔着巨乳顶端粉红色的乳头，并插进去大姐湿润的阴道里，弄了好久，我快要受不了时，心想干脆射在内裤上，于是拔出来，对准和大姐阴道接触的那一面猛烈一射，浓稠的精液留在我大姐的内裤上，一部分还滴到地上了勒，拿了几张卫生纸，擦干净我的鸡巴，也将内裤上的精液吸一点走免得太湿，下次我大姐穿这一件时，好像我正插在她的阴道里一样…&lt;br&gt;一直到现在，我已经21岁了，算一算偷看我大姐洗澡及拿她胸罩自慰的日子，也已经六年多了，最近，就是上上个星期日啦，我爸妈到加洲玩一个星期，我二姐到台东出差9天，家里剩下我跟大姐两个人而已，有天晚上7点多，我大姐下班回来，她们的制服裙子实在是短到不能再短了，大姐一坐下来，裙子便往上缩到几乎看的到内裤的地方，而上衣是前开式釦子上衣，我姐穿起来，她那80F的乳房马上撑起两座山，釦子好像要暴开一样，也许是我大姐刚下班很累，坐在沙发上，双脚一放松，我便看到她那被丝袜包围的白色内裤了，也许是太累的关系，我大姐并没有发现我的目光已从电视转移到她的双腿之间了，那一瞬间，我实在是受不了了，便慢慢走向我大姐，突然伸手去抓我大姐那80F的巨乳，我大姐下了一跳，马上站起来说你干什么!?我不管她，把她压在沙发上，用力扯掉她的制服，釦子掉了一地，并用力扯下她的胸罩，80F的巨乳弹了出来，粉红色的乳头硬了起来，我姐拚命地抵抗，我左手压着她，右手当然是在捏她那令人想强暴她的80F巨乳啦，接着我将我大姐的裙子捲起来，撕掉她的丝袜跟内裤，发现我大姐的阴户已经湿了，大概是平常的分泌物吧，于是我便拿起我早已硬得跟钢柱一样的鸡巴，对准了我大姐的阴道口，我大姐一直喊不要阿!&lt;br&gt;不行阿!我当然不会理她啦，对准后，用力一挺，我姐阿…的一声，我已经插进去我梦寐以求的大姐湿润的阴道里了，也许是我大姐认命了还是怎样，她不再反抗，反而抱着我，竟然还配合我的抽插动作发出淫叫声阿…阿…阿…大概过了十来分钟吧，我快不行了，想抽出来时，我大姐的阴道突然猛力收缩，让我无法拔出来，我感觉到一股暖意往我的鸡巴冲，决定插到最底，于是我用力一挺，鸡巴插到最里头了，顶到一样东西大概是子宫吧，一顶，我的精液全都射在我大姐的子宫里了，一振收缩，我的鸡巴终于拔了出来，大姐躺在沙发上，我良心不安地向大姐道歉，但大姐只是两眼无神地望着天花板，没有回答…&lt;br&gt;</content></item></essay>