<essay><item><title>兄妹的洞房</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;爸妈在外地打工，辛苦几年下来也攒了一些钱，决定今年在老家盖房。&lt;br&gt;说到盖房子，当然是请附近村附近的壮劳力来帮忙，爷爷奶奶负责钱物和监督，我和妹妹也要出一份力，省点盖房子的钱。&lt;br&gt;盖房子那年我十三岁，正好上初一，妹妹比我小两岁，还在上小学。我们每天的工作就是下课后回家，帮爷爷奶奶从附近的河边挖河沙回家。通常都是我和妹妹两个人一起去，在河边铲河沙进手推车，然后两个人一起推回家。河离我们家不远，中间要穿过一段防护林地段。&lt;br&gt;谁也想不到，这次盖房子，竟然盖成了我和妹妹的洞房。&lt;br&gt;南方的夏天，一如既往的炎热。即使是放学后回到家，已经是傍晚时分，气温依然很高。妹妹和我两个人拉了几趟河沙之后，都汗流浃背的，因为赶时间，棉质校服都没有换下来，一出汗衣服就紧贴在身上。爷爷看天也快黑了，叫我们停下来不要去了，我和妹妹为了房子能更快地改好，坚持再去拉一趟。河边的沙子很容易又装满了一车，我们收拾好工具，就开始往家里拉。妹妹在手推车前拉，把握方向，我力气大负责在后面推。看着汗水湿透的妹妹那窈窕的身姿，我的老二不争气的硬了起来。&lt;br&gt;那时妹妹的胸脯还没有像现在这样鼓起来，但细长的身材，有弧度的摇身，看着非常悦目。路过小树林的时候，我由衷地对前面拉车的妹妹说，妹，你真漂亮。不知道是因为树林里风声还是什么缘故，妹妹听不清就回头问，哥哥你说什么。我再说一次，妹妹还是没听清。干脆我停止了推车，妹妹回头奇怪地看着我，不知道我要做什么。那时我也不知道是什么让我鼓起勇气，那一次的鼓起勇气，成就了我和妹妹的百年好合。我走上前去，在妹妹的耳边说妹，你真漂亮，我想日你。妹妹听完脸一下子红了，举起她的小拳头锤着我的胸，叫你乱说话，叫你乱说话。我忍不住抱住了妹妹，这时妹妹逐渐安静下来，仿佛小树林里的风声也停歇了，只听得到我俩的心跳声，我忍不住低头吻了下妹妹的脸。妹妹看着我，擡起头，于是我的嘴就贴上了妹妹的嘴，我俩的初吻就这样贡献给了对方。&lt;br&gt;吻了不知多久，裤裆下的老二越发精神起来，我的手逐渐从妹妹的腰身往下移到妹妹的臀部，好光滑好温暖呀。这时候妹妹说，哥，我们回去吧。我擡头看了下，才发现天已经快黑了，才赶紧和妹妹一起继续推车回家去。回到家，被奶奶一顿数落，说下次不要这么晚了还去挖沙。&lt;br&gt;因为要照看材料的缘故，爷爷奶奶两个人一直就在工地住，留下我和妹妹两个人在老厨房那边过夜。&lt;br&gt;吃完饭洗完澡，爷爷奶奶已经过去工地了，只留下我和妹妹在老厨房这边做作业。今天做作业特别安静，不像以前一样妹妹还经常请教我题目，大概是因为刚才我们接吻过的缘故吧。农村的夜一般休息比较早，做完了作业，我们就换上睡衣准备睡觉了。&lt;br&gt;那时候老厨房摆了张双层床，我睡上层妹妹睡下层。准备上床的时候，妹妹问哥，今天你说的是真的吗?，我问哪一句？。妹妹一跺脚，坏哥哥不理你了，说过了又不记得。&lt;br&gt;看着妹妹可爱的表情，我突然想起来，当然是真的，你很漂亮呀。妹妹说，我不是问这一句。还有哪一句，我努力回忆，真的想不起来了。这时候妹妹凑过来，轻轻地在我耳边说说我漂亮后的下一句。下一句，哦，原来是我想日妹妹那句。看着妹妹害羞的眼神，我说那是当然。这时候妹妹轻轻地问那你还想吗？。&lt;br&gt;这时我的老二又不争气地硬了起来，于是我点点头，再次把妹妹抱在怀里，吻上了她温润的嘴,妹妹也欢快地回应着我的亲吻。这时我的手不安分地抚摸着妹妹的臀，硬邦邦地老二顶在妹妹的腹部，妹妹也激动地扭来扭曲，紧紧地抱住我。手顺着妹妹的睡裤往下探，哦，好光滑的臀部呀。过了不知多久，手逐渐往下面探，直接到了妹妹的大腿根部，好多水呀，而且湿热温滑的，从此妹妹的私处就成了我终生的挚爱呀。&lt;br&gt;这时候妹妹说，哥，我没力气站了，并且私处不断湧出淫水，像湧泉一般。原来抚摸也能让妹妹得到高潮呀，虽然我也没日过逼，但是人天生就知道如何日一样。我扶妹妹到床上躺下，拔下了妹妹的睡裤和内内，这时的妹妹夹紧了双腿，只看到白白的一片，妹妹还没长阴毛呀。抚摸着妹妹高高的耻骨，然后手逐渐往下探，又回到妹妹温热的私处，妹妹浑身颤抖。看到这样的春色，我再也忍不住了，赶紧脱下了自己的睡裤，解放出硬挺的老二。我们俩都没做爱的经验，老二在妹妹的私处乱插，但总找不到入口。这时妹妹叫哥，别压着我的腿。我让开后，妹妹慢慢地把腿擡起来，然后用她娇嫩的手牵引着我的老二进入洞口。哦，太舒服了，一进去温热湿滑的洞里，我的老二不争气地发射出大量的精液，从此告别了我的童子身。&lt;br&gt;这时候我还是趴在妹妹身上，又开始和妹妹亲吻起来，嘴逐渐往下到了妹妹的胸脯。解开了妹妹的睡衣口子，洁白的胸脯袒露出来，我轻轻地叼上了妹妹的乳头，而妹妹再次浑身颤抖起来，又紧紧地加紧了双腿，默默享受着我的爱抚。那时妹妹的乳房还没有长成，平平地仅是有一点点突出，不像现在这样像蜜桃一样。这时候妹妹问，哥，我都给了你，你要疼我一辈子呀，我又何尝不是这样想呢。我紧紧地抱紧了妹妹，就这样两个人相拥在一起睡起来。&lt;br&gt;到了半夜，不知怎么地我又醒了，我俩还是相拥在一起睡着。看着妹妹甜美的样子，衣服和裤子早就扔在床边，裸睡的妹妹让我的老二又一下子硬了起来。我开始亲吻妹妹甜美的嘴唇，乳头，甚至还无师自通地把头埋在妹妹的私处吃起了妹妹的鲍鱼。这时候妹妹醒了，看到我埋头在她的私处乱舔，她激动得又开始颤抖起来，叫哥，给我。&lt;br&gt;给什么，我重新趴在妹妹身上，一边吻着她敏感的耳边一边问。坏哥哥，坏死了，妹妹娇羞地锤着我。看到妹妹淫荡娇羞的表情，我的老二涨得更大了。经过了上一次，我大概知道了日逼是怎么回事，于是分开妹妹的双腿，让她曲起来，然后老二往妹妹腹部下面往上挺，果然很顺利地进入了妹妹的淫洞里面。&lt;br&gt;因为已经泄过一次，这次没那么容易泄出来。往洞里顶的时候，被一层东西挡住了，而我的老二还没有完全进入。难道是生理课上说的处女膜，这时我假装行家地跟妹妹说，妹，你要忍一下，痛一下以后就舒服了。妹妹放心地点点头，于是我长驱直入，一下子突破阻挡，老二完全进入了妹妹的洞中。太舒服了，进去后我又无师自通地让老二做起了活塞运动，没有注意到妹妹已经痛得留下了眼泪。妹妹的初夜就这样给了我，在妹妹的蜜洞里发射出浓热的精液后，妹妹仅仅地抱着我，似乎一辈子都不放我走一样。我们俩的初夜就这样给了对方。&lt;br&gt;第二天，似乎一切如常，只是在外人看不到的地方，我和妹妹像情人一样相拥相吻，从此注定要恩爱地过一辈子。&lt;br&gt;盖房子还在继续，因为妹妹的处女膜破了，我将大部分的苦力活揽过来，不让亲爱的妹妹花费一点力气。过了一个星期，妹妹说她下面没那么疼了，我俩又一起去河边取沙。来回几趟之后，我俩又是汗流浃背，妹妹和我依旧穿着棉质校服。看着妹妹青春的躯体，想着那夜我俩的恩爱，我的老二控制不住又挺了起来。&lt;br&gt;正好妹妹看到了，妹妹娇羞地在我耳边说大色狼。我情不自禁又抱住妹妹吻起来，越吻老二越硬。想着反正也没人，干脆一起下河去洗洗澡算了。妹妹说没带换洗衣服呀。我说光身子下去就行了，反正河边也没人走动。看了看周围的确没有人，妹妹含羞地点点头。&lt;br&gt;我兴奋地脱光了自己，然后帮扭扭捏捏地妹妹脱光，一起泡在河水里。河水真的很凉爽，可这也没能让我的老二软下来，再加上妹妹完美的娇躯。我一把从抱住妹妹，让她坐在我腿上，老二直接进入了妹妹体内，手托着妹妹的臀部就在河里做起了活塞运动。&lt;br&gt;空荡荡的河面没有人，不知道是不是妹妹也食髓知味的缘故，没多久妹妹就开始发出了淫荡地嗯嗯嗯声，丝毫不像上次那样压抑自己的快感。我俩泡在河水里，一边亲吻一边日逼，这一次妹妹不知道泄了几次我才把浓热的精液灌在她的蜜洞中。没有阴毛的妹妹这次甚至兴奋得用双脚圈住我，好半天才分开。
就这样，白天我们上学，帮家里盖房。夜里以及没有人看到的地方，我和妹妹就充分地享受性爱的快感。&lt;br&gt;就这样过了2个月，房子也盖好了。父母回家完成了入屋仪式后，又回去城里打工。我和妹妹的双层床也搬到了新屋。由于新屋比较大，爷爷奶奶一间，爸妈留一间，我和妹妹还是共用一间。每天夜里就是我和妹妹的洞房之夜，我俩总是充分享受到满足后再相拥而睡，新房子成了妹妹的洞房，也是我的洞房。&lt;br&gt;今天也不例外，爷爷奶奶睡得早，我和妹妹做完作业后，把房门反锁又开始我们的性爱之旅。我抱紧了妹妹，一边轻吻一边把手伸进妹妹的睡裤里，惊奇地发现妹妹没穿内裤。这么淫荡呀，内裤也不穿，人家要你嘛，妹妹娇羞地回答。&lt;br&gt;我的手继续在妹妹的蜜洞外探索，妹妹也伸手进入我的睡裤，一把抓住了我的老二。你还不是一样，我也想早要你嘛，我嘿嘿地回答。抚摸了一会，我把妹妹的衣服裤子除光，自己也一丝不挂地抱着妹妹探索。这时候妹妹准备躺倒在床上，等待我的再次耕作。等等，擡起脚，妹妹奇怪地看着我，因为以前我早就像野兽一样扑在她的身上，并且进入她的体内冲刺了。让妹妹继续站着，一只脚加在双层床的上下扶梯上，这时候妹妹明白我要做什么了，坏哥哥，这么多花样。因为妹妹一条腿架在扶梯上，妹妹的私处露了出来，我用手将老二扶入妹妹的洞中，站着操起了妹妹的嫩逼。不知道是不是这样刺激比较大，妹妹泄了好几次，要我扶着才能继续下去。可爱的妹妹呀，再怎么样和你做爱，哥哥都不会觉得乏味呀。&lt;br&gt;</content></item></essay>