<essay><item><title>小坤的家庭生活(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章&lt;br&gt;公元２００８年的一天上午，位于和平东路的一座４５层高层里，我家的卧室中……哦！……哦！……小……小祖宗！……爷爷！……哦！由于是高层所以我根本不用害怕会被大街上的人听到，因为在几百米的高空只有鸟儿才能听到那销魂的淫叫。&lt;br&gt;在我的卧室的大床上，一个丰韵成熟，面容秀丽的中年女人正趴在床上，肥硕无比的特大号屁股狠狠的朝天撅起！一个年轻的小伙子正高高的挺着他那粗壮的大鸡巴狠狠的抽插着中年妇女的屁眼！这个年轻人就是我，中年妇女就是我的老妈。&lt;br&gt;我叫小坤，今年２２了，长的不帅也不丑，但我有一支粗壮的大鸡巴，我的老妈呢，今年４２了，有一对巨大的奶子和肥硕厚实的大屁股，老妈腰身不是很粗，没有赘肉，做爱体力惊人，非常的妩媚风骚，是那种一见到就想操死她的类型，我的老爸今年４６了，不过此时的他正在他的情人那里，所以，我替代了老爸的位置，这时，我把粗大的鸡巴头插进老妈的屁眼里然后再抽出来，再插进去，粗大的肉冠摩擦着老妈的肛门内侧，让老妈痛苦又兴奋，我开始大力的抽插屁眼了！随着鸡巴蛋子打在老妈大腿上的‘啪啪’声，老妈一下下的叫着老公！亲祖宗！……哦！……哦！黑褐色的屁眼，我闷头喘息着狠狠的猛干，根本不理会老妈淫荡的叫床，老妈彻底被这根大鸡巴征服了！&lt;br&gt;突然，我把鸡巴一下子直插到底！老妈立时哦！的尖叫了一声，我还没等老妈叫完，突然一下子又把鸡巴彻底的拔了出来，大鸡巴在空气中‘扑棱棱’的直晃动，好不淫色！&lt;br&gt;随着鸡巴的抽出，老妈的叫声也嘎然停止，随即老妈小声的哼哼道：小乖乖，饶了妈妈的屁眼吧……哦……爽……我抽出了鸡巴，却仍旧用两根手指狠狠的挖着老妈的屁眼，我的另一只手已经抓住老妈的披肩长发把老妈的头扭了过来，粗大的鸡巴就在老妈的眼前乱晃，刚刚从老妈屁眼里拔出的鸡巴满是污物，可从粗大的鸡巴头中却分泌出一股股黏糊糊的黏液。&lt;br&gt;我喘着粗气对老妈说：妈妈…妈妈…屁眼太干燥了……你快快把鸡巴……舔……舔干净……我还要玩。&lt;br&gt;老妈急忙说：宝贝，妈妈帮你擦擦吧，擦完以后妈妈再舔。&lt;br&gt;我撒娇的说：不嘛！妈妈！就要你这么舔！我就要！&lt;br&gt;于是老妈把小嘴张开，我就这么把她那刚从屁眼里拔出的大鸡巴头插进老妈的小嘴里！还没等老妈叫唤，我就稍微一用力将鸡巴插进了一半，老妈只有‘唔唔’的叫着，老妈略微的挣扎了一下，可是我紧紧抓着老妈的头发丝毫没有放松的意思，老妈拼命的舔着我的鸡巴，嘴里又臭又苦，黏糊糊的。我一边轻轻的挺动着鸡巴一边舒服的哼哼着，还不时告诉老妈：妈妈……用……舌头……用舌头好好舔……哦！我突然把鸡巴从老妈的小嘴里拔了出来，我往鸡巴上吐了一大口唾沫，然后再次插进来，就这样，一个美丽成熟的女人被一个年轻力壮的雄性一次次的奸淫着，我一只手仍旧在老妈那柔嫩细腻的屁眼里大力抠挖，另一只手抓着老妈的长发，而下身却对着老妈的小嘴使劲的挺动。玩了一会，我从老妈的嘴里拔出鸡巴，鸡巴上满是黏糊糊的唾液，我高兴的把老妈的屁股分开，大鸡巴头一使劲，‘扑哧’一下就进入了美妙的肛门，我用双手抓着老妈的头发，象骑马一样晃动起来，粗长的大鸡巴在老妈的小屁眼里上下翻飞，往外一抽几乎把屁眼里深层的嫩肉翻出来，往里一进又让老妈那肥硕的屁股为之颤动。随着我的动作，老妈一声接一声的喊着老公，发出淫荡的声音：亲老公！……亲祖宗！……饶命呀！……哦！……哦！……呀！……呀！……屁……屁眼！！！！&lt;br&gt;老妈越是这么叫，我就越来劲，大鸡巴操了好几下以后就拔出来放进老妈的小嘴里让老妈舔干净，顺便再润滑一下，如此循环。到了最后，老妈已经没什么力气喊叫了，只是哼哼着任由我怎么玩老妈都无条件服从。我好象到了最后的关头了，我骑在老妈的后背上用四肢狠狠的缠住老妈，年轻的屁股快速的抽动！老妈觉得屁眼已经不属于自己了，只是哼哼着准备接受男人的最后一击，我一边大力的抽动，一边在老妈的耳边喘着粗气，‘哦！哦！’的哼哼着。&lt;br&gt;突然，我一下子拔出鸡巴，把老妈翻过身来骑在老妈柔软的大奶子上，老妈张开小嘴，我紧张快速的撸着自己的鸡巴，嘴里嚷：哦！！……妈妈！！……啊！！……妈妈！……啊！！！！&lt;br&gt;那是大力的一射！老妈亲眼看到红通通的大鸡巴头突然变得那么的粗壮，从中间深邃的缝隙中张开了一个小缝，白光一闪，一股浓浓的白色精液准确的打在老妈的舌头上，真是太强力的射精了！&lt;br&gt;我紧张的撸了两下，然后一停，大鸡巴一挺，‘滋’的一下又喷出一股精液，一边还舒服的叫嚷着：妈妈！……哦！……亲娘！……啊！！……射了！射了！！哦！！啊！！！！！&lt;br&gt;射精以后，我舒服的喘了口气翻身躺在床上，点起一根香烟，开始吞云吐雾，老妈则躺在我身边，一双妩媚的大眼睛望着我，同时，左手玩弄着我那软下来的大鸡巴，正在这时，突然门铃响了，于是老妈光着身子去开门，这时，进来了四个２０多岁肌肉发达的猛男，他们都是老妈所在的健身房里的教练，一个家伙一看老妈全身赤裸，上前就在她的俩腿中间摸了一把说：长时间没见面，痒了吧？我老妈说：就等你来操。那家伙说：咱们今天要玩痛快，我提议把咱们的老妈（我老妈竟然成了大家的老妈）衣服脱光，眼睛蒙住，让她用嘴巴唆每个人的鸡巴，然后看她能不能猜中这是谁的鸡巴，轮换着来，每轮下来，猜中的可以用鸡巴日五十下，猜不中的每次罚他一百元给我们的骚妈妈。大家鼓掌同意，我老妈说：不行，那我唆鸡巴时阴道里没有鸡巴出入太难受。&lt;br&gt;那个家伙说：唆鸡巴时你的阴道里插一根塑料鸡巴，要是掉出来，要拔一根阴道毛以示惩罚。&lt;br&gt;说完，我们一起来到老妈的卧室，从柜子里取出一根粗大的假橡胶鸡巴，有一尺多长，直径足有五公分，他让我老妈爬在地上，肥白的大屁股撅起来，手在阴道子上摸了一下，摸了一手淫水，说：这骚货真淫荡，阴道里流了这么多骚水。用舌头在阴道里吸舔了一会，就把假鸡巴插了进去，来回抽弄了几下，把半截插在阴道里面，半截露在外面。我老妈说：这假鸡巴没有真鸡巴热乎劲，但一下能操到阴道心里，比较粗大，把阴道眼夯的实实的，感觉挺爽快的。那家伙在我老妈的屁股上拍了一下，用一块黑布将我老妈眼睛蒙住，站起来说：游戏开始。&lt;br&gt;我们五个人坐成一排，老妈就摸着爬过来抓住一个人的鸡巴含在嘴里，先深深地含到鸡巴根，又用舌头舔了舔鸡巴头上溢出的精水，看来是想通过嘴巴量一量鸡巴的粗细长短，再尝一尝精水的味道，来判断这是谁的鸡巴，屁股后面的半截假鸡巴就好像母狗尾巴上下左右不停地晃荡。第一轮下来，猜中了包括我在内的三个人，假鸡巴掉出来二次，这样我们三个人每人操了五十下，那二人分别给了我老妈一百元，拔了俩根阴道毛，又把假鸡巴塞进阴道里，开始第二轮。后来我老妈就输的多了，因为这几个家伙有的在鸡巴头上抹了蜜，有的蘸了饮料，有的把我老妈流出的淫水擦在鸡巴头上，这样她就尝不出精水的味道，失败率就逐级提高。五轮下来，阴道毛就拔了十多根。&lt;br&gt;随后我们五个人就围成一圈，鸡巴轮番伸进老妈的嘴巴来，骚屄里进出不停，插不到的就抓住鸡巴在脸上，奶头上，肚子上磨蹭，玩了一会，有的就撑不住射了精，老妈兴奋的高潮连连，嘴里喊叫：我的心肝鸡巴﹍﹍用力操我﹍﹍日我的骚屄﹍﹍我的亲鸡巴﹍﹍操死淫妇了﹍﹍。一个家伙说：骚货，今天要让你过足瘾，要操烂你的骚屄。我老妈说：操吧﹍﹍我是烂货﹍﹍淫妇﹍﹍。&lt;br&gt;胡乱操了一会，一个家伙对正在操阴道的那个说：你先停一停，我用手操一操这淫货的骚屄。&lt;br&gt;这家伙在屄上拍了俩下，一手捏一片阴道皮向俩边分开，露出阴道里的粉红嫩肉，只见淫水夹杂着精液向外溢个不停，阴道里狼籍不堪。他用三根手指头抽弄了起来，另外一支手在阴道门边摸个不停，这时我老妈的骚劲又上来了，吐出含在嘴巴里的俩个鸡巴头，连声喊叫：啊﹍﹍啊﹍﹍恩﹍﹍恩﹍﹍我的亲汉子﹍﹍我的亲鸡巴爹﹍﹍你把淫妇的骚屄弄的好爽快﹍﹍哎哟﹍﹍啊唷﹍﹍我的骚劲来了﹍﹍啊唷﹍﹍。&lt;br&gt;只见我老妈浑身开始颤动，一只手抓一根鸡巴就往嘴巴里乱塞，用手正在操屄的那个家伙说：快来看，这骚货的高潮又来了，骚屄还会动。那家伙用手把阴道撑开，只见阴道里的嫩肉一张一合，不停地蠕动。这家伙连忙把鸡巴插进去，扑滋－扑滋猛抽猛插了几下，把鸡巴深深地插到屄里停住不动，眼睛闭住说：啊呀﹍﹍哎哟﹍﹍淫妇的阴道会夹鸡巴﹍﹍爽快﹍﹍哎哟﹍﹍太紧了﹍﹍抽不动了﹍﹍不行了﹍﹍我要射精了﹍﹍。这家伙闭住眼睛抖动了几下，把精液射入我老妈的阴道里，抽出鸡巴。另一个马上接着又把鸡巴插了进去，不一会也射了精，前面那俩个家伙的鸡巴还在操我老妈的嘴巴，我老妈抓住不放，我连忙补空把鸡巴插入阴道里，因为阴道里面装了俩个人的精液，感到滑溜异常，大力抽弄了几下，也交了帐。这时前面那俩个家伙忍不住就在我老妈的嘴巴里射了精，她把全部吞咽了下去。这时我老妈的高潮还未完全过去，一个家伙抓住橡胶鸡巴塞到阴道里进进出出弄了几下，我老妈才不动了，过了一会长长地舒了一口气说：真舒服，。她摸了一把阴门说：这几下可把这我操美了，瞧，精液都灌满了。&lt;br&gt;那天我们整整干了一天，我第二天早上八点多起来后，发现我老妈还跟那几个家伙滚在一起睡觉，嘴里含着一根软鸡巴，嘴巴边还有精液的痕迹，那根橡胶鸡巴还插在阴道里头，阴道边湿乎乎的，昨晚上我睡的早，看样子他们把我老妈又整整操了一晚上，一个个睡的跟死猪似的﹍﹍看到眼前的景象，我的大鸡巴又马上勃起了，但看到老妈睡得那么死，我决定今天出去找乐子！！&lt;br&gt;第二章&lt;br&gt;我从老妈的钱包里拿了些钱就出门了，在楼道里等电梯的时候，突然碰到了李阿姨正提着菜篮子开自己家的防盗门，李阿姨是我的邻居，丈夫死了几年，５１岁的她少说有１４０来斤，２个大奶子最起码有２０斤，平时她从不穿乳罩，大乳头经常隐约看见。她常和男人乱搞，这个老女人简直是个大食堂。但因为有着一对大奶子和肥硕的大屁股，所以找她的人还不少。除了民工还有保安啊，倒垃圾的啊，送水的啊，反正只要是男的都玩过她，因此她人际关系搞得还不错。&lt;br&gt;我走上去，主动和她打了个招呼，并顺手摸了摸她的屁股。我和她也算比较熟悉的了，经常碰面打招呼，因为知道她很淫荡，我每次遇见这个时候都会走过去乘机摸点油水，但我们一次也没做过，因为我老是认为她不干净，玩的人太多了。而且都是一些不爱讲卫生的，她到是很乐意我摸她，每次我摸她都会很享受的样子。&lt;br&gt;李阿姨今天又没穿内裤，摸着摸着我的手就深到了她的裤子里。&lt;br&gt;阿姨，刚做过啊，还有淫水哦&lt;br&gt;哎呀……你好讨厌，摸就摸啊，还说那些，给你摸就是了……&lt;br&gt;她的屄很大，而且不太紧，被人操太多。摸着摸着也不知道是水还是精液，弄我一手全湿了。&lt;br&gt;啊，好舒服……我想和你做……小宝贝&lt;br&gt;做，算了吧，说着我又加大力度。&lt;br&gt;其实我一直都想和你做埃。你知道平时那些人都４０，５０岁的，几分钟就完了，一点意思都没有，我要你……埃。你轻点……阿姨我下边好痒。&lt;br&gt;真是淫荡的老女人，才刚做完又想要。说完，李阿姨一把抱住我，用她的大奶子挤压着我的胸膛，因为夏天穿的比较少，那２颗大乳头一下就硬起来了，顶着我，我也来感觉了。走，这里进进出出，到我屋里去。说完，她便拉着我往她卧室走去。&lt;br&gt;一进房间，一股淫靡的气味飘来，一间昏暗的小屋里有一张大大的软床，床上到处是内裤，乳罩什么的，还有卫生纸。乱糟糟的好像不久前还发生过一场大战。我发现床边还有一个安全套，里边还残留着白色的精液。李阿姨一来便把我压到在床上，啊，好软的床。来，我的宝贝，快叫妈妈，以后我就是你妈妈了，快吃妈妈的舌头。说着，她就把嘴堵到我嘴上来了，啊，我闻到一股好像精液的味道，这个骚货刚才肯定吃过不少，我也不管了，鸡巴早就硬得不行了。她的舌头很软，唾液很多，我也拼命吮吸着，双手乘机扒开了她的衣服……啊，２个大奶子扑的跳出来了，我马上用嘴含住一个，用手玩弄着另外一个。&lt;br&gt;啊，宝贝，好爽……用力咬埃。埃。妈妈的奶全给你了。&lt;br&gt;妈妈的奶子真大我一边咬着一个乳头，一边像揉面团一样猛抓着这对大奶子。&lt;br&gt;恩，妈妈，你的乳头好大……肯定很多人吃过吧……&lt;br&gt;宝贝，使劲……啊，……你吸得妈妈我真是舒服。&lt;br&gt;正在这个时候，门被打开了，我吓了一跳，一个２０多岁的男的穿着一条内裤就跑进来了，原来是李妈妈的儿子王辉。&lt;br&gt;李</content></item></essay>