<essay><item><title>小镇华人伦理案件〔四章完〕(6)</title><author>床上伴侣</author><content>我住得很近呢，我父母还在世时常常和他父母一起打网球的，他搬了到纽约住，这次回来探父母，便叫我一起吃饭吧！」&lt;br&gt;我说：「那．．．妳不如去吧，妳不介意的话，我自己留在这里看看电视，妳吃饭回来再送我回家，不就行吗？！」&lt;br&gt;「哎呀，不要啦，我已经跟他说好了，况且我也不想去呢！现在有借口不是很好吗？」她说。&lt;br&gt;我想了一想，说：「那他是单身的吗？！」&lt;br&gt;「哈哈哈哈，算你也很聪明，对，他也是刚离了婚，我想他这次聚旧其实也是想试探我的感觉吧～」老师说。&lt;br&gt;我问：「那妳喜欢他吗？」&lt;br&gt;祖老师先没答，作了个奇怪的表情，是她自己也不太清楚吧，说：「以往读书时暗恋过他，但他很早便搬了到纽约，所以没机会吧，现在对他也有好感的，我想。但是，要到他父母家吃饭，又是圣诞节，这么多人，很怪的呢！！」&lt;br&gt;我再问：「他有小孩没有？当甚么工作呢？」&lt;br&gt;祖老师再说：「没有呢，他在华尔街当投资的，据说也做得很不错的，家里有两个妹妹，都生了几个小孩，所以今天晚上吃饭也会很多人呢！」&lt;br&gt;我听到这里便明白了，祖老师是个失婚妇人，又没小孩，工作又不是很成功那种，到他家中作客也难避免给人问长问短，但听她语气，她又是对这男人有兴奋呢。&lt;br&gt;我说：「但老师妳不是说过不想永远留在这小镇吗？！如果和那人发展便可以到纽约去吧？！」&lt;br&gt;她轻轻敲了我头一下，说：「我才不会这么功利呢！！不过．．．」&lt;br&gt;我笑说：「不过妳也是想看看究竟对吗？！」她点了头。&lt;br&gt;我再说：「祖老师，其实妳不需要理别人怎样想呢！我觉得妳只要打扮一下，妳其实真的是个大美人呢，他们被妳美貌吸引住也不记得问东问西呢！」&lt;br&gt;这句说话似乎说中她的心事，祖老师却说：「那有这么夸张呢，我是个老女人，打扮了也不怎么吧．．．」&lt;br&gt;说着说着，我终于说服了老师出席这聚会，她也致电给这男同学，从电话听筒中隔远也听到他多兴奋呢！接着便是选衣服时间，老师选了好几条裙子穿给我看，我从男生眼光给评语，来来回回，说东说西，也真的很愉快呢。&lt;br&gt;到后来选定了三条裙子，第一条是黑色吊带长裙，她穿起来很隆重，把她雪白的皮肤衬托起来，其实也很美呢，见她在镜子面前搔首弄姿，很不错，但我说：&lt;br&gt;「这条裙子很好看，但妳是到家中作客，这条裙子太隆重了，似乎是适合和他到高级餐厅呢！」她听后想了一想也认同，但见她听我说和他到高级餐厅时，心中甜思视的。&lt;br&gt;第二条裙是条红色瘦身无袖背心短裙，我见老师从房间行出来时，我也目定口呆了。这条裙子真的把她的身材表露无遗。老师的胸部不小，而且又圆又挺，裙子虽然不是低胸，但也能清楚露出乳沟。另外，短裙脚露出了那对又白又滑的长腿，老师的小腿很修长，但大腿却有肉，是成熟女人的完美配搭。我看得入神了，没有反应，她便问：&lt;br&gt;「怎么不作声呢？！！这个不好看，对吗？！」我色迷迷地从上而下望完又从下而上再望，直至她来到我面前推了我一下，说：「怎么啦？看够没有？！见你这反应，我想这是太暴露了～」&lt;br&gt;我见她回头，忍不住戏言，说：「别回去啦，给我多望一会啦！！！」接着她从放中抛出软垫把我击中了。她说：「打死你，小色鬼！！！」&lt;br&gt;接着，最后她穿了一条绿色的窄身吊带及膝短裙，上身穿了件针织的黑色小背心，下身穿了黑色半透明丝袜和高跟凉鞋，又庄重又性感，亦不会太隆重。我眼前一亮，立即说：&lt;br&gt;「是这套了！」&lt;br&gt;她模仿模特儿般行出来，也自信地说：「我也觉得这套最适合了！但不知穿高跟好还是穿长靴好呢？！」&lt;br&gt;我说：「长靴会性感些，但是入屋时要脱下会不会很麻烦呢？！」&lt;br&gt;她想了一想，笑着来到我面前，在我面上轻轻吻了一下，说：「对！占士真细心呢！！」这举动把我弄得受宠若惊呢，这距离我能闻到她的香上，更是神魂颠倒，心中想的说话也竟然说了出来：「．．．我从未想过老师原来是这么女人的呢！！！」&lt;br&gt;她更是灿烂地笑着，看她真的越来越兴奋了，希望她今天晚上能如愿吧。&lt;br&gt;她又回到房中，开始化妆，这倒比我想像中久呢，我发闷时，只好看电视。期间听到房中传来风筒声。过了很久，我看看手表已经是五时了，这刻她终于出来了。&lt;br&gt;我望着眼前的她，真的不得不服了化妆的魔术，她完全变了另外一个人似的，就像电影中的女明星般，迷人的眼神、润泽的红唇和白里透红的肌肤，我又是发不出声，但这次不是色情的吸引，而是可欣赏而不可亵玩的。&lt;br&gt;见她把头发束起来，是刻意令自己成熟点，反而跟青春的造型不合衬。她的声线也变得温柔，问：&lt;br&gt;「占士，我这样可以吗？」&lt;br&gt;我自然地说：「很美呀！！真的很美很美，我肯定所有男性动物都会被妳吸引呢！！」&lt;br&gt;她立即用心掩嘴，蒙起双眼笑说：「哈哈～你真懂得逗我呢～」&lt;br&gt;我上前说：「不！还差点～」说着便替她解开了束头的发夹，再用心把长长的黑发拨松，刚好形成大波浪的曲发，又性感又青春。&lt;br&gt;她回头看看镜子，点头说：「对了～这样真的好看多了～谢谢～」&lt;br&gt;她看看手表，知道是时候出发了，拾好吊带小手袋挂在肩上便出发，我们交代好甚么时候回来，我可以打电话叫薄饼外卖等等后，她便预备离开，但她临关门前，我突然心血来潮说：&lt;br&gt;「祖老师．．．慢着！！」&lt;br&gt;她回眸一笑地问：「怎么喇？！」&lt;br&gt;我跑上前说：「祖．．．祖老师．．．妳很美啊．．．可以先给我抱一下吗？！」&lt;br&gt;她立即破笑了，说：「我还以为你说甚么，当然可以啦！来来来～」&lt;br&gt;我这便把眼前的大美人拥入怀中，我比她高出一个头多，完全可以把她整个人包围着，但是担心弄皱她的裙子，所以也是很轻力。&lt;br&gt;又香又软的美人，丰满的乳房贴着我，我往她头顶闻了一下，又香又温馨，良久也不肯放开。这是我首次和老师拥抱，虽然是友情的拥抱，但身体也有反应呢。老师见我久久不放开，又感觉到下身有异，便说：&lt;br&gt;「够了够了．．．你又有反应了．．．傻小子，我再不出发便要迟到了．．．回来再抱抱吧！！」&lt;br&gt;轻松的说话把我带回现实，我立即说：「哈哈哈哈～对不起，我都是雄性动物嘛，证明了妳的吸引力！！好吧，快去吧！」&lt;br&gt;她轻轻在我手臂上打了一拳后作别，男性化的动作在美女装扮下的女生，看起来真的很可笑。&lt;br&gt;终于只剩下我一人，我没事忙，便躺在沙发上看电视，无无聊聊地转眼便睡着了。可能是昨天晚上睡得不够，这天又冷又热又忙过不停，我一睡就睡了三个小时。&lt;br&gt;醒来时已经天黑了，实来没开灯，只有街外的街灯和雪上的反光，我起来也懒得做甚么，只拿起电话叫外卖。等待薄饼时，我到处乱逛，来到祖老师的房中，躺在她的床上，她的体味和香水味还在，我闭起眼重温刚才她的各个装扮和美态，那熟女完美的身材，越想慾望越大，渐渐地我对她不在是老师般的尊敬，我只觉得她是个真真实实的女人。&lt;br&gt;邪念是样很奇怪的东西，它会一点一滴的积累。由早上见到姨母的浪叫到洗澡时我想偷窥她的衣物到看见她的性感形态，到现在她床上的味道，我忍不住起来，见四下无人，来到浴室中，洗衣篮中找出她穿过的内裤。&lt;br&gt;找了一会，发现了一条灰色的绵质内裤，我心跳得很厉害，手中拿着她的衣物，心中幻想她穿着时的模样，这条是她昨晚和我看电影时穿的那条吗，我想。&lt;br&gt;拿了出来，我来到床上躺下，把内裤放到鼻子一闻，是很浓烈的女人味道，我打开来看，里面还有微微的一带分祕物，心中想着女性多诱人，这些便是她那里的味道了。&lt;br&gt;突然门钟响起，把我吓得魂飞魄散，毕竟自己是在做变态的事情，我立即把内裤放进裤袋，但下体早已硬了，这还不能开门呢。&lt;br&gt;门钟不断，我勉为其难开门，幸好室内暗黑，开门后送薄饼的男生也没发觉，我迅速付了前，也不待他找回便把门关上。放下薄饼后，我才稍定神，坐在沙发前喘气，过了一会才放心拿出内裤再欣赏。&lt;br&gt;渐渐，我胆子大了，脱下运动裤，一手把内裤放到鼻前，一手拿着下体发洩，这感觉多好！终于可以释放些慾念了。闻了一会，还是不满足，我便闭起双眼幻想着祖老师的下体，还用舌头舔着内裤内的分祕物。那些其实没甚么味道，有点像蛋白，黏黏的，但却能燃烧幻想，我整个人都烫起来。&lt;br&gt;闭着眼，我不停叫着：「祖儿～祖儿～祖儿～很舒服呀．．．我要呀！！！」&lt;br&gt;突然我听到有轻微的声音，很近，就在我面前，我立即张开眼，一看，竟然是祖老师，活生生的站在我面前，我吓得发不出声，立即穿回运动裤及把内裤藏起来，但我知也都太迟了。&lt;br&gt;奇怪的是，她的表情并不嬲怒，反而是很伤心似的，室内虽然暗黑，但我也能看见她眼红红的，面上也是红红的，我不懂反应，只是吞吞吐吐地说：「祖．．．祖．．．老师，我．．．我．．．对不起．．．我只是．．．」&lt;br&gt;但她却像没有听到我说话似的，也彷彿没有看到我在做甚么，扑来把我搂住，便哭起来。我也只好让她拥抱住，问：「祖老师．．．妳没甚么吗？？！干吗这么做回来的．．．我这．．．是我惹怒了妳吗．．．别这样啦．．．对不起了．．．」&lt;br&gt;她还是哭着，但却说：「．．．不关你事．．．原来他．．．他．．．」&lt;br&gt;我听到她这样说才放心，再问下去才知道，原来那人不只约了她，还约了很多旧同学，他这次回来还带了新的未婚妻，是给觉人介绍而已。逐渐她开始冷静下来，便再说，原来所有的同学都是一双一对的，大家也穿得很随便，T恤和牛仔裤，她不断被各人问为何她穿得这么美，她只好说还有别的约会，所以便早些走了。&lt;br&gt;我心中也难过，但不懂说甚么，只是紧紧的把她搂住。她身体很烫，还很重酒味，想必是喝了很多来麻醉自己吧。过了一会，我心想，最好的方法让她好过些便是见到别人比她更出丑吧，便说：&lt;br&gt;「我真差．．．拿着妳的内裤自渎竟然被妳撞个正着．．．哈哈哈，妳肯定觉得我很变态吧！！」&lt;br&gt;可能是祖老师明白我为何这刻说这些，不单只没发怒，反而破涕为笑，说着：「哈哈哈．．．你也是的．．．干吗拿着人家的脏物作这些．．．」&lt;br&gt;我说了后，倒真的觉得很尴尬，听她这么说也很不安，没作声。她却继续说：「．．．那又不是变态呢．．．其实也难怪你呢．．．整天经历这么多．．．正常男人就是会自渎呢，反而．．．」&lt;br&gt;我见她说到这里，松了拥抱，坐正，我急问：「反而甚么？？！！」&lt;br&gt;她拨一拨头发，脱下小背心外套，说：「．．．反而，你拿我作幻想对象，人家．．．人家很喜欢呢．．．」&lt;br&gt;我也不知道是酒精驱使，是她的自信心刚被摧毁，还是我们这两天一起太久的关系，祖老师说『人家很喜欢』这几个字简直是风骚入骨，我整个人都像电击般。&lt;br&gt;她说着，便弯了身过来，把我藏在大腿下，她的内裤拿出，放在我俩面前看看，妖冶地说：&lt;br&gt;「这条老土货有甚么好看．．．里面怎么湿了．．．你．．．舔过来？」&lt;br&gt;我知道她在挑逗我，但其实我因她的眼神妩媚，下体早已硬了，只好点头。&lt;br&gt;她再说：「你喜欢舔．．．可以舔新鲜的呢．．．那些脏啊．．．傻小子」&lt;br&gt;说这些淫秽说话的怎会是我尊敬的祖老师呢？！！但我却又是说不出的受用，早已被她完全迷倒了。&lt;br&gt;她拿起内裤放到我鼻前，我闭起眼睛在嗅，她说：「喜欢我的味道吗？？刚才自渎时．．．想着我怎对你的？」&lt;br&gt;我乖乖的答：「我幻想着妳替我．．．替我含．．．」&lt;br&gt;她『噢』了一声，身体扭了一下，是有反应，接着便跪在地上，替我脱下运动裤，我那里立即弹了出来，完完整整地露在她面前。她用热烫的手拿着，放在鼻前一闻，说：「其实．．．我也喜欢嗅你这里呢．．．」说着同时，伸出了舌头，在我的龟头上舔，又说：「是这样吗？？你幻想的是这样吗？！」&lt;br&gt;我怎会料到可以梦境成真呢？！！我现在竟然和我的老师在做这些，实在是太爽了。她用舌头舔了一会后，便张开了口，把肉棒放进温暖的口中，紧紧含住了。&lt;br&gt;这是我人生中首次，那快感震透全身，我差不多洩了，忍不住大声呻吟：「啊！！！！！！！！！！！！！」&lt;br&gt;她也感受到我的震撼，同时也发出享受的叫声：「噢～～～～～唔！！！！！！！」&lt;br&gt;接着她开始上下上下的含啜，又用手替我拨弄，我的手按在她半露的绿色裙肩上，简直是天旋地转般，我迷糊地说：「祖儿．．．我很喜欢妳．．．」&lt;br&gt;这句说话击中她的要害，她『噢』了一句后，又扭动下身，彷彿下体很痕痒般。她吐出肉棒，说：「占士．．．你不嫌我太老吗？」&lt;br&gt;对我来说，这</content></item></essay>