<essay><item><title>妈妈温软的肥穴(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;妈妈用力挂掉电话，口中哀怨地歎道：「这都三个月了，还是忙，忙地连家
都不顾了！」&lt;br&gt;原本心情低落的我擡起头来，期许地问道：「爸爸又不回来了？」其实用不
着回答，仅从她失落的表情上就可以判断大概的情况。父亲常年在外地做建材生
意，忙忙碌碌，一年也回不了几次家，妈妈虽然嘴上说支持父亲的工作，但暗地
里总是满腹幽怨。这不，父亲本来打算明天回家一次，却再一次因为生意上的事
情改变了计划。&lt;br&gt;妈妈叫丛姝，今年四十岁，刚刚下班回家便听到了这个消息。她垂头丧气地
将包包丢在了沙发上，傲人的胸部因为剧烈的喘息而动人地起伏着。一团火焰腾
地从我的心底燃起，我犹豫良久，最后鼓足勇气绕到她的身后，双手环住她的胳
膊，同时让早已揭竿而起的小弟弟贴上了魂牵梦绕地圆润翘臀，虽然隔着数层衣
料，但一种强大的满足感如电流般瞬间传遍了整个身心。&lt;br&gt;「妈别生气了，不是还有我么，他不要你我要你！」我能感觉到自己剧烈的
心跳，每一个字都是颤抖着吐了出来。&lt;br&gt;妈妈听到儿子的安慰，舒心一笑，向后一仰，靠在了我的肩上，烈焰红唇吐
出一串温热的气息：「你这个小家夥，在外面肯定经常哄女孩子吧？」&lt;br&gt;妈妈显然没有感觉到我的异常。而闻香软肉在抱的我，热血如沸，根本无法
抑制裤裆内急欲发射的冲动，竟情不自禁的耸动着臀部，头脑中幻想着自己的肉
棒插入妈妈湿润温暖的肥穴中用尽毕生的力气操到天荒地老。&lt;br&gt;我的呼吸越来越沈重，环抱妈妈的双臂也越来越紧。妈妈惊讶了：「小默，
你怎么了，不舒服么？」&lt;br&gt;她凹凸的身体在我的身上来回摩擦，反抗更如火上浇油，彻底焚灭了我的理
智，双手竟然用力的握住了妈妈的双乳。&lt;br&gt;妈妈脸色大变，突然生出一股大力，挣脱了我的怀抱。&lt;br&gt;她的脸色通红，不知是因为生气还是别的原因。&lt;br&gt;「小默，你做什么？」&lt;br&gt;此时的我已经恢复了理智，紧张且恐惧地低下了头，早已练习了数十遍的话
语竟从脑海中消失无踪。&lt;br&gt;妈妈理了理有点纷乱的头发，并没有再说什么，转身回到了自己的卧室。我
立即如释重负，飞奔回到了自己的房间。刚一坐下，一股悔意油然而生：「你还
是男人么？又浪费了一次大好的机会。」于此同时，又忍不住担心起来：「妈妈
以后会怎么看我呢？会不会把我当成禽兽？」一阵唉声歎气，辗转反侧，忧愁至
极。&lt;br&gt;「吱」地一声，却是妈妈推开房门走了进来。我立刻尴尬的低下了头。妈妈
板着脸做到我的面前，厉声道：「小默，你平时看那些黄片我其实都清楚。」&lt;br&gt;我心里一震，头垂地更低了，恨不得找一个地缝钻进去，双手毫无目的的揉
搓着床单。&lt;br&gt;「本来，你这个年纪有这方面的需求也是正常的，我也没有打算拆穿你。」&lt;br&gt;「嗯，我知道了。」我轻声嗫嚅着。&lt;br&gt;「你知道什么？」妈妈提高了分贝，「我看你是彻底被那些东西教坏了，你
竟然……竟然……」妈妈的声音里流露出恨铁不成钢的哀伤，我偷眼一瞥，
只见她丰盈如玉的脸颊上淌着晶莹的泪滴，原本就成熟美豔的人儿，更添了一份
别样的风韵，摄人心魂，欲罢不能。&lt;br&gt;看到这里，我终于鼓足了勇气，擡起头大声道：「才不是黄片把我教坏了，
而是，而是……」&lt;br&gt;「是什么？」&lt;br&gt;「豁出去了」我心中盘算着，「今天不捅破这张纸，恐怕以后就没有机会了！」
想到这里，我用力拉住了她的手，道：「妈，我每天做梦都梦见你。」&lt;br&gt;妈妈神色一缓，竟有了丝丝的喜色，她擦了擦眼泪，柔声道：「是么，那也
没什么！」&lt;br&gt;「我是梦见和你做爱，每天都是！」&lt;br&gt;妈妈神色呆滞，如遭雷击，呆了数十秒之久，猛地抽出了双手，「啪！」的
一声脆响，重重地抡到了我的脸上。「你，你真是个畜生，我怎么生了你这样的
孩子，呜呜！」眼泪又如断线的珠子一般，止也止不住。&lt;br&gt;我义正言辞地道：「妈，你为什么打我？我为什么不能想你？」&lt;br&gt;「啪！」更重的一掌抡到了我的脸上。&lt;br&gt;「打醒你这个孽子！」妈妈站了起来，「你说为什么，因为我是你妈妈。」&lt;br&gt;「为什么你是我妈妈就不行？」&lt;br&gt;妈妈愕然地看着我，不知道是因为觉得我已经不可救药还是被这个问题问住
了。&lt;br&gt;我也站了起来，将她拥入怀里，一手拦腰，一手揉臀，同时热烈地亲吻朱红
的双唇。口中夹缠不清地道：「妈妈，我想要你，真的想要你！」&lt;br&gt;这一瞬间仅仅持续了一秒锺，妈妈便开始了剧烈地反抗，我又怎会给她逃脱
的机会，双臂紧紧地箍住了她丰满的身体，上下其手，一阵乱摸。我还是处男，
显然不知道如何挑逗女人的性欲。&lt;br&gt;「丛姝，我爱你！」我喊出了妈妈的名字！双手开始向她的衣服里侵犯，首
先，右手插入了她的裤子，摸到了魂牵梦绕地肉臀，我激动地用力揉搓着，舌头
在她不断躲闪的脸上肆意的亲吻，那咸咸的味道应该是泪水吧？&lt;br&gt;「妈妈，原谅儿子这一次吧，我会让你性福一辈子的。」我在心中默默的祈
祷，左手暴力的扯烂了她的上衣，粉红色的乳罩紧紧罩住了半个肉球，还有大片
的雪白挤出了一条深深的沟壑。&lt;br&gt;「放开我，小默，快放开我！」妈妈大声喊道。&lt;br&gt;事到如今，我有怎会放弃，而她无助的叫喊反而更加刺激了我的性欲，一只
手搂紧她，另一只手则是退下了自己的裤子，露出了妈妈给予的阴茎。&lt;br&gt;妈妈你看，我握住妈妈的嫩手放到了鸡巴上面。&lt;br&gt;突然之间，那种柔软的触感变成了一阵剧烈的疼痛。妈妈用力捏了我的卵蛋，
我痛苦地哀嚎起来。妈妈趁机逃脱了我的怀抱，向外跑去，但她听到我痛苦地呻
吟，微微一犹豫，回头望来。&lt;br&gt;「你没事吧？」&lt;br&gt;「你也太用力了吧，想让我断子绝孙么？」疼痛之感其实已经好转，我坦然
地将鸡巴矗立在她的面前，虽然我不知道等待自己的是什么命运。&lt;br&gt;妈妈气息仍频，说道：「这件事到此为止，我不会和别人说的，你的电脑没
收，给我好好学习！」说完之后，头也不回地走了。&lt;br&gt;我无力地躺在床上，心理说不出的空虚和落寞还有些害怕，虽然妈妈说不会
揭发我，可是我以后怎么面对她呢？恐怕连正常的母子关系也无法维持吧。妈妈
此刻又会是怎样的心情呢？一定很伤心，也一定对我彻底死心了。我拍了拍自己
的脑袋不让它再去胡思乱想，可是经历了这样的事情，我的心的确乱了。&lt;br&gt;之后的几天里，妈妈依旧按时上下班，按时叫我吃饭，只是脸色平淡，沈默
寡言，家里失去了往日温馨的气氛。&lt;br&gt;面对朝夕相处的妈妈，我始终没有死心，经常偷窥她换衣服和洗澡，通过母
亲穿过的内裤来发泄自己的欲望。不知不觉中，一个月的时间匆匆而过。这天中
午我正在午睡的时候，突然被一阵湍急的水声惊醒了。我知道这是妈妈洗澡的声
音，裤子里的鸡巴顿时揭竿而起，暴怒欲射。&lt;br&gt;我蹑手蹑脚地走到浴室的一扇窗口走去，因为我通常是通过它来偷窥母亲香
豔的肉体的。然而今天我却意外的发现浴室的门并没有关紧，一条窄窄的缝隙将
大好春光暴露无遗。我登时心如鹿撞，缓缓地接近门缝，只见妈妈正在全身赤裸
的淋浴。&lt;br&gt;她的屁股又肥又翘，饱满而不失弹性，一双典型的妇人硕乳浑然欲涨，小腹
却是平平坦坦，没有一丝赘肉。妈妈全身雪白如玉，只有下体阴毛出奇的浓密，
点缀着无数晶莹的水珠，散发着一股淫靡的气息。一头乌黑的长发包在脑后，姣
好的面容堪称绝色，成熟中不失青春的活力。&lt;br&gt;我用力吞了一口唾沫，左手伸进裤裆，扯起鸡巴用力的揉搓起来。这时妈妈
背对着我，弯腰给双腿抹沐浴露。而那肥美的阴穴正好落入了我的视线。我用力
睁大双目，生怕自己会突然瞎掉，同时双手套弄地更加快速了。&lt;br&gt;妈妈缓缓摇动着屁股，杂乱的阴毛中，粉红色的阴唇向两边微微张开，桃源
洞口中不断地有水珠划过，淫靡至极，这就是生我养我的地方么？我恨不得跑过
去用力含住，最终却是理智战胜了情欲，随着一阵电流袭遍全身，一股浓稠的精
液飞射而出，落到了门板之上。我离开如同一只受惊的兔子，迅速回到了自己房
内。&lt;br&gt;我大口大口喘着气，许久才平复下来，暗恋母亲将近一年多的时间，虽然竭
尽全力偷窥过，也用手机偷拍过，然而向来只是能看到一个轮廓而已，难得今天
如此的幸运，怎能不让我心潮澎湃。&lt;br&gt;突然之间，一个大胆的念头湧入我的脑海：「会不会是妈妈故意勾引我呢？」
一年以来，发生在自己身上的事情，只有这一件与往日看过的小说有些许的类似，
也暗合自己的意淫过程。&lt;br&gt;我用力晃了晃脑袋：「不要胡思乱想了，如果再一次惹火妈妈的话，后果将
会不堪设想。」苦恼中，时间哗哗如流水。&lt;br&gt;「小默，出来吃饭了！」妈妈的声音一如既往的平淡，毫无感情，将我的希
望击地粉碎。&lt;br&gt;今天的饭菜还算丰盛，而且都是我喜欢的菜，我也早就饿了，埋头狼吞虎咽。
妈妈忽然歎了一口气，道：「哎，小默，我只有你这么一个儿子，你一定要学好，
不要让妈妈失望啊！」&lt;br&gt;妈妈的话让我感到了伤感，我放下碗筷，点头道：「妈妈，你放心，我会好
好读书的。」我无法克制自己的淫欲之心，于是只能用学习来安慰母亲。&lt;br&gt;妈妈歎了一口气：「那就好，你爸爸来电话了，他还要一个月才能回家。」&lt;br&gt;「还要一个月？！」我故作惊讶地道。&lt;br&gt;「嗯，小默，你想你爸爸么？」&lt;br&gt;「不想，说不定他在外面包二奶呢！」&lt;br&gt;「胡说」妈妈斥道，「不要胡说！」&lt;br&gt;这是一个月来，对话最多的一顿饭。晚饭之后，我辗转反侧，体会着妈妈的
每一句话，最后暗下决心，抱起电脑，走到了妈妈的卧室。&lt;br&gt;妈妈见到我，略显惊讶地问道：「有什么事么？」&lt;br&gt;我放下电脑，坐到床沿，道：「妈，你不是要没收我的电脑么，我给你送过
来了。」&lt;br&gt;妈妈点点头：「也好，等高考之后再还给你，省得你学坏。」&lt;br&gt;「妈，你冤枉我！」我注视着她地眼睛大声地说着。&lt;br&gt;妈妈眼光闪烁，显然不敢正视我的目光：「我怎么冤枉你了？」&lt;br&gt;「因为我根本就不坏。」&lt;br&gt;「你还不坏？你对自己的妈妈有那种想法还不坏？」妈妈旧事重提已经减少
了怒气。我心中一喜，伸手去搂她的肩膀，妈妈身子一颤，却没有反抗。我一时
不敢冒进，只是柔声安慰道：「妈，爸爸不回家没关系，不是还有我么，我会照
顾好你的。」&lt;br&gt;我感觉到妈妈的身体有了异样，似乎微微有些颤抖，脸上特别是脖子上一片
潮红。我目不转睛的注视着妈妈，妈妈低头努力吐出几个字来：「胡说八道！」&lt;br&gt;妈妈一句娇软的「胡说八道」仿佛有着奇异的魔力，让我的心禁不住酥软起
来，我情不自禁的双手搂住她的肩膀，凑到她的耳根，柔声道：「妈，让我照顾
你吧！」&lt;br&gt;妈妈依旧低垂着头，脖颈上的红潮如同西天的彩霞，妖娆动人。妈妈一直沈
默着，我内心的欲火越烧越是旺盛，双臂向下移动，越环越紧，伸嘴亲吻妈妈的
香腮。&lt;br&gt;妈妈「嗯」的一声，细声道：「不行啊，小默。」双手将我向外一推，我就
势一仰，躺倒在床上，同时把妈妈抱到了我的身上。绵软的肉身压在我的身上，
而一对巨乳恰好压在了我的脸上，幽香扑鼻。我立即用力啃咬起来。妈妈挣紮了
几下，我翻身将她压在了下面口中焦急的道：「妈妈，我爱你，让我照顾你吧！」&lt;br&gt;隐隐约约中，听到了妈妈的一声歎息。接着反抗渐渐停了下来。我心中大喜，
伸手向下摸去，发觉妈妈下面已经是湿漉漉的了。手指用力一扣，温软滑润，妈
妈则是一声长吟，双臂紧紧环上了我的脖子。&lt;br&gt;我顿时心花怒放，匆匆脱光了衣服，分开她修长饱满的双腿，鸡巴移到洞口，
分开花蕾，腰身微一用力，顺利地刺了进去。龟头被温软的肥穴紧紧地包裹着，
缓缓地滑向最深处，我们的欲望仿佛已经压抑千年，此刻终于找到了一个宣泄的
机会。&lt;br&gt;我深吸一口气，开始疯狂的捣动抽插起来，妈妈发丝纷乱，胸口急剧地晃动
起来，我双手用力握住，疯狂地吮吸着。抽插了大约百馀下，处男的精华一泄而
出，注入了妈妈的阴户。&lt;br&gt;我吐出一口浊气，趴在妈妈的身上舍不得起来，疲软下来的阴茎依旧留在妈
妈的阴户里。妈妈食指在我脑门上轻轻戳了一下，嗔道：「快下来，这么重的身
子要压坏妈妈的。」&lt;br&gt;我躺到妈妈的身边，笑道：「妈，你真漂亮？」&lt;br&gt;「油嘴滑舌的东西」妈妈佯怒道，「色起来又是莽莽撞撞的。」&lt;br&gt;「妈，我表现很差劲么？」我双手贪婪的揉搓着母亲的硕乳。&lt;br&gt;妈妈侧过身来，我们相互拥在一起。妈妈道：「男孩子第一次都是这样的，
以后会好的。」妈妈美丽的脸庞此刻分外地清晰，我情不自禁地搂住妈妈，亲吻
着她每一处柔软的肌肤。妈妈则轻身呻吟起来，一只手在我的阴茎上轻轻地抚摸
着。很快，鸡巴再次昂扬而立。&lt;br&gt;我将它杵在妈妈的洞口，轻轻地蘸着晶莹透明的阴液，将龟头湿润起来。妈
妈用力扭了扭腰身，仿佛是在示意让我快些插入。&lt;br&gt;我恶计湧上心头，笑道：「妈妈，我要插进去了。」&lt;br&gt;「嗯！」妈妈迷离着双目，说不出的妩媚动人。&lt;br&gt;于是半个龟头没入桃源洞口，突然向上一滑，将淫液拉成了一根细丝，脱离
了妈妈的身体。&lt;br&gt;妈妈又用力扭动着身体，双腿环上了我的腰，轻声道：「小默，你在做什么，
快点啊！」&lt;br&gt;「什么快点？」&lt;br&gt;「快点把你的鸡巴插进来。」妈妈焦急着说，双手蒙在自己的脸上，仿佛在
遮掩自己的羞涩。&lt;br&gt;「可我们是母子啊！」&lt;br&gt;「你这个坏家夥！」妈妈突然坐了起来，拳头如雨点般落到了我的身上。双
乳因此而跳动起来，我笑嘻嘻地揽住了妈妈，道：「阿姝，那我进去了啊？」&lt;br&gt;「嗯」妈妈停止了攻击，温顺地点了点头。&lt;br&gt;我跪在床上，将妈妈抱在自己的腿上，鸡巴对准了肥穴，噗嗤一声，尽根而
入。妈妈的双乳紧紧贴在我的胸膛，仿佛一剂催化剂，让我更加卖力的抽插起来。&lt;br&gt;「嗯……嗯……嗯……嗯……」妈妈畅快淋漓的呻吟起来&lt;br&gt;「阿姝，舒服么？」&lt;br&gt;「舒服」&lt;br&gt;「叫我老公！」&lt;br&gt;「坏东西！」妈妈的拳头这一次落在了我的后背上。&lt;br&gt;我立即减缓了动作的幅度，妈妈如水蛇一般扭动着雪白的身子，口中叫道：
「好老公……坏老公……棒老公，快点用你的鸡巴操妈妈吧，阿姝需要你。」
我哈哈大笑，将妈妈放在了床上，狂冲猛抽起来。&lt;br&gt;在妈妈的指导下，我不再一味鲁莽，而是学会了控制节奏。可能是因为读过
很多色情小说的缘故，我学起来很快，把妈妈操的欲死欲仙。&lt;br&gt;一股股阴精从深处浇灌而来，妈妈已经数次高潮。&lt;br&gt;我将鸡巴抽出，坐在妈妈的胸口，将鸡巴凑到妈妈的嘴边，道：「妈妈，舔
一舔你的小老公。」妈妈瞪了我一眼，却温驯得吞了进去，香舌缠绕，吮吸不绝。
最后我索性站了起来，妈妈跪在床上给我口交，时而吮吸卵蛋，时而舔弄龟头，
好不快活。不知过了多久，妈妈才吐出鸡巴，道：「不行了，我嘴巴好疼。」&lt;br&gt;「那你把屁股撅起来！」那可是我魂牵梦绕地地方啊，我的思绪回到了卫生
间香豔的场景，但是现在，妈妈已经真真实实的将屁股撅在我的面前，等待我的
抽插。&lt;br&gt;我迫不及待的插入，不断地撞击着肥美的臀部，每一次撞击都会带来一次前
所未有的美妙感觉。我骑在妈妈的身上，每一次都是插到了最深处，聆听着她销
魂的呻吟，当真恍若梦境。&lt;br&gt;「」嗯……儿子用力啊……用力操我……」&lt;br&gt;「老公，你好棒……嗯……」&lt;br&gt;这时，一阵舒缓的铃声响起，却是妈妈的手机。「操，真扫兴！」我循声望
去，发现手机就在自己身后，于是并没有抽出鸡巴便拿到了手机，我本想立即关
机，但看到手机上显示的名字之后，我把它丢给母亲，道：「接电话吧！」&lt;br&gt;妈妈接过电话，讶道：「能接么？」&lt;br&gt;「接！」我果断的吩咐。&lt;br&gt;妈妈终于按了通话键，将手机贴到耳边：「喂！」&lt;br&gt;我用力将鸡巴刺到了最深处。&lt;br&gt;妈妈：「啊……」她伸手捂住了手机，回头说道：「小默，别乱来。」&lt;br&gt;我点点头，妈妈把手移开继续说道：「没什么，不小心撞到门上了。」&lt;br&gt;妈妈：「小默很听话，我也很好。」妈妈虽然极力克制，但她的声音显然有
些颤抖，因为我的鸡巴正在她的肉洞里缓慢地捣动着。&lt;br&gt;妈妈：「你什么时候回来？我真的没事……啊……啊啊啊……」&lt;br&gt;随着我疯狂的抽插，妈妈终于没有忍住，快乐的呻吟冲口而出。&lt;br&gt;妈妈：「啊……喂……啊啊啊……」&lt;br&gt;我继续加快自己的节奏，妈妈喊了一连串的「喂喂喂，啊啊啊」之后，没有
得到对方的回复，便挂上了手机。&lt;br&gt;「你这个坏东西，你要害死我么？」&lt;br&gt;「怎么会，我会对你负责到底的，哈哈哈！」&lt;br&gt;妈妈歎了一口气，道：「我怎么生了你这样的儿子，啊啊啊……啊啊啊……
好棒的……好儿子……乖儿子……」&lt;br&gt;终于，我攀上了欲望的巅峰，我将鸡巴抽出，淋漓的精液洒在了妈妈的屁股
之上，我满意的吐出了一口浊气。妈妈也回过身来，张嘴将我疲软的鸡巴含了进
去，吞吞吐吐，很快便清理干净！&lt;br&gt;我们躺在床上大口喘息着，我瞥了一眼挂锺，发现才是晚上八点半，便道：
「妈妈，我们出去散散步吧！」&lt;br&gt;「好啊！」妈妈心情舒畅起来，便同意了我的请求。&lt;br&gt;是夜，月朗星稀，蒙蒙夜色中树影婆娑，行人流连，整个小区安静祥和，幽
美如画。我和妈妈如情侣般牵着手，徜徉其中，好不快意。妈妈更如初恋的少女，
时而咯咯娇笑，时而撒娇嗔怒，让我忍不住又动手动脚起来。双手在她的屁股上
来回地抚摸揉捏着，或伸嘴在诱人的乳沟上舔弄。妈妈总是一跺脚，含笑斜瞪我
一眼，实在是太过可爱了。只有行人路过的时候，她才会用肩膀将我推开。&lt;br&gt;我们小区比较偏僻的地方有一块草坪，里面植着许多装饰的花朵。我和妈妈
路过的时候，恰好发现有几对情侣躺在草坪上相互拥吻着亲热。我灵机一动，对
妈妈道：「妈，我们休息一下吧！」&lt;br&gt;妈妈点点头，在草坪边上的石凳落座。我一手揽住妈妈的腰肢，一手揽在她
双腿下面，将妈妈横抱放在了我的腿上。妈妈挣紮了几下，急道：「臭小子，快
放我下来，被人看见我还能活么？」&lt;br&gt;我凑到妈妈的耳边，笑道：「妈，你越是挣紮，越是吸引别人的眼光，但要
是在这里亲热的话，别人恐怕都会回避吧？。」&lt;br&gt;妈妈闻言一愣，接着狠狠瞪了我一眼，双眸转而变成了一汪湛蓝的秋水，笑
意盈盈，我心里一堵，腹部发热，恨不得将她吞入口中。妈妈红唇微启，一排贝
齿细腻光滑，缓缓向我靠来，粗重的喘息如三月春风，带着馥郁的芬芳，醉人心
脾。&lt;br&gt;我低吼一声，狠狠咬住了她的香唇，紧接着两条舌头紧紧地缠绕在一起，互
相吮吸着甜美的津液，爱怜地抚慰着对方，我的胸膛兴奋地仿佛快要爆炸一般，
其中滋味，非言语所能表达。而我的左手，轻车熟路地探入妈妈的裆内，捋开杂
乱的阴毛，食指和中指逆流而上，分向四壁摸索。&lt;br&gt;妈妈嘤咛一声，双乳紧紧贴了上来，双唇吮吸也更加卖力了，在妈妈的引导
下，我也学会了亲吻的技巧，母子两人，和谐至极。&lt;br&gt;「乖儿子，再插得深入一些……」妈妈在我的耳边喘息道。&lt;br&gt;「嗯，阿姝！」我双手立刻加大了马力，同时拇指对阴唇上部的那一粒相思
豆轻拢慢撚，不多时，淫水淙淙而来，将我的手湿地一塌糊涂。妈妈紧紧咬着我
的肩膀，生怕会发出声音，吸引路人的注意。其实这样香豔的场景，大家都是很
感兴趣的，只是碍于脸面，通常瞥了一眼后就转移了目光。&lt;br&gt;「啊……嗯……乖儿子……好老公……嗯……」&lt;br&gt;妈妈还是忍不住发出了呻吟，我的舌头在她雪白的脖子上轻轻舔过，激得妈
妈浑身一阵颤栗。同时，五指在妈妈的阴户内卖力的捣动，淫水已经将她的裤子
湿透，我甚至能够听到「噗嗤！噗嗤！」的声音，淫靡而且香豔。&lt;br&gt;「老公，我要来了……嗯……来了……」&lt;br&gt;终于，妈妈在我的手中达到了高潮。而她始终在扭动着身躯，硕大的屁股在
我的鸡巴上面摩擦着，虽然隔着衣服，但汹湧的肉浪感觉十分清晰，鸡巴被窝在
裆内，欲要涨爆一般难受。&lt;br&gt;「阿姝老婆，舒服么？」&lt;br&gt;「乖儿子弄得我好舒服。」&lt;br&gt;「我也要舒服一下。」&lt;br&gt;妈妈从我身上弹了起来，坐在我身边，把手伸进我的裆内，握住了滚烫的龟
头，道：「妈妈给你打飞机吧！」&lt;br&gt;「不要！」我双手不断地玩弄着她的双乳。&lt;br&gt;「那妈妈给你口交吧！」&lt;br&gt;「不要，我要射在妈妈的洞里！」&lt;br&gt;妈妈摇了摇头，道：「那我们回家吧！」&lt;br&gt;我立即拉住了她，向身后指了指。妈妈会意，脸上却露出了为难之色。&lt;br&gt;「妈，老婆，我保证不会有事的，相信我。」在我的死缠烂打之下，妈妈最
终同意了。我们躲在一棵月季花的后面，迅速退下了裤子。&lt;br&gt;妈妈的肉洞早已经是湿漉漉的了，于是鸡巴十分顺利的刺入，抽插了百十下
之后，我开始九浅一深，惹得妈妈不断扭腰摆臀，浪声不断，我顺手抓起自己的
内裤塞入了妈妈的口中，继续施为。肉壁温暖而有弹性，将我紧紧地包裹，其中
阴液潺潺，甚至流到了妈妈的屁股上，使得每一次撞击，都会发出啪叽！啪叽！
的声音。&lt;br&gt;「乖老婆，儿子要操你的屁股！」&lt;br&gt;妈妈十分温顺地跪在地上，明亮的月光照下，她肥美的阴穴清晰可见，无数
的阴毛因为湿润的缘故，向两边分开，肉洞一张一合，上面布满了阴液，粉红色
的嫩肉若隐若现，何其淫荡，何其淫靡？&lt;br&gt;鸡巴快速插入妈妈的淫穴，大力抽插起来。&lt;br&gt;月明星稀，行人稀少，倘若从路上张望，会发现透过浓密的枝叶，一个妇人
跪在草地上，将屁股向上撅起，一个男人双腿并拢蹬地，身子伸直，双手撑地，
裆处压在翘起的屁股上，永无休止地耸动着。&lt;br&gt;「现在的人真是开放啊！」&lt;br&gt;「是啊！赶明儿也跟老婆尝试一下野战。」&lt;br&gt;「哈哈……」&lt;br&gt;「哈哈……」&lt;br&gt;</content></item></essay>