<essay><item><title>妈妈老是赶爹地到我的房间(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;有一天半夜里，我听到母亲发出了很大的声音，那时我正快睡着时，时间是午夜二点多了。&lt;br&gt;（发生了什么事，这么晚了！）&lt;br&gt;到底发生了什么事呀！我跟平常一样竖起了耳朵注意的听着。&lt;br&gt;我听到泼水声，这声音应该是来至浴室。这栋大楼有自动给水装置，是不需要自己烧热水的。但是半夜二点中还在洗澡，真是令人不敢认同。&lt;br&gt;睁开眼睛起身后，披了一件衣服，我走出房门朝浴室的方向走去。从浴室里传来了他们夫妇的声音。&lt;br&gt;有二个摇晃的影子，看样子爹地醉得很厉害呢！&lt;br&gt;「……..明白吗？所以今天晚上不干！」&lt;br&gt;彷彿正在争论着什么。&lt;br&gt;「那么你的意思是你讨厌女人的月经嘛！所以你今天晚上也不跟我睡觉了！」&lt;br&gt;母亲用她那高八度的嗓门大声的说着，又高又大的声音震着玻璃，也震撼着我的耳朵。&lt;br&gt;「我不是这个意思嘛！只是….我只是觉得既然是月经来了，那么我们就利用这个时间好好的休息一下。而且如果可以不要泡澡的话，就用淋浴的比较好。」&lt;br&gt;「原来你也是个木头、老古板。那是已经过时的迷信哟！它根本就不影响你干我的。」&lt;br&gt;气势凌人的母亲毫不服输的说着。&lt;br&gt;「我….我没有那个兴趣…..」&lt;br&gt;「谁跟你谈兴趣呀！我是在跟你谈爱情，如果你还是无法了解的话，那你今天晚上到别的地方去睡吧！」&lt;br&gt;「喂！妳怎么这样无理取闹呀！况且我们也没有别的房间啊！」&lt;br&gt;「哼！有啊…小月那间不是吗？」&lt;br&gt;「哼！妳这是……」&lt;br&gt;「父女睡在一起也不是什么大新闻呀！」&lt;br&gt;母亲她不怀好意的说着。&lt;br&gt;（终于战争结束，真的是一个无理的女人。）&lt;br&gt;我不禁摇摇头，立刻回到自己的房间。&lt;br&gt;爹地真是可怜，我这样的想着。&lt;br&gt;爹地他该不会真的来跟我睡吧！我想着想着就倒在床上睡着了。&lt;br&gt;不知睡了多久以后……我一睁开眼睛就发现我的旁边躺了一个人。&lt;br&gt;虽然我的床是双人床，可是一直都不曾睡过二个人，所以一旦躺了二个人在上面，就觉得床变小了。&lt;br&gt;终究爹地是斗不过母亲，只好真的跑来我这里委曲一夜……。&lt;br&gt;（啊….是爹地，那么就不需要拘束。）&lt;br&gt;我一边想着一边再度睡下，但是我决定背对爹地，没看到脸的话就不会有邪念了，我想……。&lt;br&gt;尽管如此，我发现自己睡不着了。&lt;br&gt;爹地跟我睡在一起，这是从出生到现在是13年的第一次呢？&lt;br&gt;背对着爹地躺着的我，慢慢的闭上了眼睛。&lt;br&gt;大概过了二十分钟左右，我正睡着，突然「啪」的一声，有一只手随着大声的喘息而打了过来，吓了我一跳，当然我知道这是爹地的手……。&lt;br&gt;他睡的正熟，也许他不知道自己的旁边……。&lt;br&gt;他的手抓着我，我的心跳快了起来。没办法既然他已经睡在我旁边了，我也就只有任他抓着了，反正是自己的爹地嘛！&lt;br&gt;接着发生了什么，原来他是故意的，我想。&lt;br&gt;爹地他慢慢的将我的手拉近了那里，他大口的喘着气，喉头里也咽着口水。&lt;br&gt;哦！那时我的手有了奇妙而热热的感觉，原来接触到一个肉块。&lt;br&gt;（啊……这..这个….是什么……）&lt;br&gt;想也不用想，就是母亲时时刻刻离不开的宝贝….爹地的阳具。&lt;br&gt;这个热烘烘的东西，我曾经在门缝里偷看到它，那一天的事又浮上了脑子里，我的身体不禁震了一下，然后我很自然的用力紧握爹地的阳具。&lt;br&gt;这个老是担心餵不饱母亲的肉棒….唉！可怜的爹地，爹地他故意让我握着他那勃起的阴茎，莫非……这时我的乳头痒了起来，我开始兴奋……。&lt;br&gt;虽然这有点不应该，可是我觉得我并不反对爹地他对我这么做。&lt;br&gt;爹地他抓着我的手动了起来，他让我帮他摩擦他的宝贝。我抓着这个粗大的东西，用五根手指头慢慢的、轻轻的、温柔的搓揉着它。&lt;br&gt;爹地为了报答我吧！他也将手伸进了我的睡衣中，他用手指头从我内裤的边边，钻进了我的下体。然后他温柔的抚摸着私处烈缝，当他的指头被挟在那二片肉中间时。&lt;br&gt;（不行！爹地不可以那样做……）&lt;br&gt;我在心里这样的叫着，可是一方面我却蠕动着身体，想让小穴口对着手指，使它插入的更深一点。&lt;br&gt;但是当时可能太慌忙了，却让身体退了一下，而使得爹地的细长手指去碰到了我的阴蒂，于是他挑逗起我的阴蒂来了。&lt;br&gt;令人意想不到的是，身体居然一下一下的震动了起来，真的很舒服。&lt;br&gt;「哦….那里….再用力….快..爹地……」&lt;br&gt;我为自己敢这样清楚的要求而吃了一惊。当爹地把手指再往里插送时，我想起爹地那一根像火一样热且坚硬如铁的大肉棒，那插入的滋味……。&lt;br&gt;「哦….怎么….月儿妳已经醒了……」&lt;br&gt;爹地他明知故问，我看不出他的慌张，于是大胆的对他说：&lt;br&gt;「算了吧！爹地你的心情做月儿的我完全了解哟！而且今天就让我代替母亲来让你爽吧！」&lt;br&gt;这么大胆的话竟然不经大脑的就溜了出来。&lt;br&gt;接着我便牵引着爹地的手，到我的浓密黑森林地带。&lt;br&gt;「月儿宝贝，可以吗？是真的吗？」&lt;br&gt;爹地的声音透着无比的兴奋，接着他的唇吻着我的脸，并小力的吸吮着我的耳朵，哦！这些动作真的让我振奋得全身痉挛起来。&lt;br&gt;我将爹地的手拉到自己的阴户处让他抚摸，这算是我的回答了。&lt;br&gt;当手指滑向稍为湿润的私处时，不经意的他碰到了那如豆大小般的阴核，被这么抚摸的感觉传进子宫时，不时的从里面溢出了更多的粘液，此时我的快感也愈来愈强烈。&lt;br&gt;当这些淫水汨汨的溢满了爹地的手指时，爹地相当温柔的蠕动着他的手。然后他又用二根手指头挟起我的阴蒂，轻轻的往上拉着，这样刺激的结果更让人慾火难耐。&lt;br&gt;「哦….好爽….爹地…..再用点力啊……..」&lt;br&gt;那快感湧上了喉头，我的声音也颤抖了起来，身体好像被火燃烧着一样，这房间也倒像一间温室一样。&lt;br&gt;我真的兴奋到极点了，连身边的人是自己的爹地也忘了，只是普通的男女在交媾吧！&lt;br&gt;「嗯….别看人家的脸嘛！爹地….别嘛！」&lt;br&gt;「好吧！我又不是故意的……」&lt;br&gt;爹地的手指就像蜘蛛一样的动作着，他一次又一次的在我私处上游走。而我早已爽的乱了气息，全身的快感使我不断地震动着我的身体，这该不是在做梦吧！&lt;br&gt;「喂….爹地….帮我看一下，我的花心快溶化了哟！快….快嘛！帮人家看看嘛！」&lt;br&gt;我的话不禁使爹地心荡神驰了起来，接着他打开了床边的小灯。&lt;br&gt;「嗳….快溶化了的是哪里呀！让我好好检查一下。」&lt;br&gt;于是我仰躺着，张开双腿让光照在我的阴户上面。&lt;br&gt;我不知道为什么自己会这么大胆的要求爹地这么做，这是一种相当复杂的情绪。&lt;br&gt;「私处已经兴奋得肿胀了哟！而且颜色也很鲜红，还有这一堆阴毛也长的很……。」&lt;br&gt;他这样说着，又将手指插了进去，并且不停的抽出后又插入，就这样上上下下的玩弄起来。&lt;br&gt;「啊……太棒了….真的….爹地……」&lt;br&gt;我情不自禁的抓住了爹地的手，这样的喊叫着。&lt;br&gt;一会儿爹地他熄了灯。&lt;br&gt;「月儿宝贝只要一下下，我从前面插入好吗？或者妳还是就像这样就好，我决不勉强妳。」&lt;br&gt;我想啊！干我吧！我拚命的点头。&lt;br&gt;「但是轻点哟！这样总是对母亲不太好嘛！」&lt;br&gt;「哼！那种女人不要提她！」&lt;br&gt;爹地说着气话，然后他将那硬梆梆的阳物「嘟」的一声插入了我柔软的阴户中。紧接着「啪啪」的他正在挺进着，只有这样就够令人销魂的了。&lt;br&gt;「啊….不行了……不行了….棒啊！」&lt;br&gt;伴着这令人销魂的喊叫声，我的双手也不停的在爹地的腰上乱掀乱摸着。&lt;br&gt;「喂….月儿宝贝我需向里一点插入了。」&lt;br&gt;「哦….好..好..快一点，我早就受不了了….快….用力……」&lt;br&gt;爹地他全身压在我身上，一边插入律动着，他一边吻着我的唇。慢慢的利用腰力一进一退的干着我。&lt;br&gt;爹地那粗大的龟头正一次一次的冲撞着我的子宫壁，它也不停的摩擦着我的阴壁，这种感觉好像坠入了五里云雾中飘飘欲仙。&lt;br&gt;随着阴茎的插入运作，阴道中也不停的湧出了热且粘的淫水，而且很快的就弄湿了阴毛，一堆耶！&lt;br&gt;爹地每挺进一次，我的身体就放电一次。&lt;br&gt;「啊….啊….棒….真棒……」&lt;br&gt;我不禁淫荡的呻吟着，并且两手耐不住而狂乱的抓着。&lt;br&gt;「哦……吻我……干我……」&lt;br&gt;爹地他把阳具抽出一些，只留龟头在里面，接着又再度挺进，就这样重复着。&lt;br&gt;当龟头碰触到子宫壁时，有一种奇妙的感觉袭击而来，令人心神荡样，接着私处口就更紧缩着，把龟头紧紧的含着，配合着它的律动。&lt;br&gt;我的身体像被触电一样的颤抖着，配合着那正要登上最高峰的龟头的律动。爹地继续使着腰力，激昂的在操作着一抽一送之间。&lt;br&gt;我彷彿嫌这样等待的时间太长，我再也忍不住了。&lt;br&gt;「啊….不行…..我耐不住了…….」&lt;br&gt;我呻吟的叫着，自己也不知道在叫些什么。&lt;br&gt;爹地不停的一边扭着腰在挺进，一边用手搓揉着我的乳头。一会儿轻一会儿又重，因为他这样的在刺激我的乳房，我又禁不住的情慾高涨，呻吟声也就愈来愈大了。&lt;br&gt;「啊….啊….快用力..快….哦..啊……」&lt;br&gt;我自己也被这淫荡的叫床声吓了一跳。但是这一波波淫荡的声浪却刺激着爹地的肉棒更卖力的干我呢！&lt;br&gt;我也觉得自己的声音太大了，所以只好将手指伸入自己的口中含着以减低音量。&lt;br&gt;爹地果真像我想的那样的卖力地在挺进。&lt;br&gt;「啊….啊……」&lt;br&gt;不只是淫叫声，就连我急促的喘息声都能让爹地燃烧。被淫水吞食的大肉棒正凶猛的朝着最顶端冲陷着。&lt;br&gt;为了配合爹地的律动，我也挺腰迎合着，一起为阴茎能插入最里面而努力。&lt;br&gt;「啊….不..不行….射了……」&lt;br&gt;我感觉到爹地的双手用力一按，然后抽出。&lt;br&gt;「咻」的射出又热又浓的阳精在我的肚皮上。&lt;br&gt;「嗯….嗯……」&lt;br&gt;爹地也呻吟着。&lt;br&gt;终于两个人都顺利的达到了高潮。&lt;br&gt;过了好一会儿，我的身体才停止痉挛，且慢慢的恢复平静。而爹地的急促喘息声也在我耳暗慢慢的均匀了。&lt;br&gt;早上睁开眼睛时，爹地已经不在了&lt;br&gt;那天晚上，虽然我跟爹地有了性关系，但是爹地好像又跟母亲回复到他们原来的生活了。虽然我有一种被捉弄的感觉，可是面对他们夫妇时，我只能沉默的看着一切。&lt;br&gt;想想我当然也是希望他们夫妻的关系能够变好，他们毕竟是我的父母。而且我自己也相当的了解，不能再让爹地上我的床来交媾了。&lt;br&gt;很幸运的是发生了那天晚上的事以后，爹地居然完全无事的样子，仍以自然的态度来跟我相处，而且母亲好像一点都没发觉到我跟爹地的事。&lt;br&gt;但是又过了一个月左右，有一天深夜里，爹地又跑到我的房间来….。&lt;br&gt;（又来了……我想……）&lt;br&gt;「爹地怎么了，不要哟！」&lt;br&gt;那时我正看完午夜场的电视节目后，换上睡衣正准备上床睡觉时。&lt;br&gt;我仔细的看了一看他，好像喝了很多酒的样子，看起来有一点醉了。&lt;br&gt;「跟朋友打麻将忘了时间，母亲不让我进房。」&lt;br&gt;我不禁想着，又要旧事重演了。&lt;br&gt;虽然明明是不关我的事，可是面对那么一个容易歇斯底里的人，唉！莫非我只能像那一天晚上那样，不要拒绝而且跟他睡在一起吗？&lt;br&gt;我这样的想着，而且现在又这么晚了。&lt;br&gt;「这….爹地..我觉得你还是回自己房间去，比较……」&lt;br&gt;虽然我嘴里这么说着，可是脑子里却浮起了那天晚上，那令人惊心动魄的激情一幕。&lt;br&gt;「没事！不会有事的。你母亲她自己说，你去跟月儿一起睡吧！以后把这双人床改成单人床的话，你就没有这个烦脑了吧！」&lt;br&gt;（爹地在胡说些什么？那个那么令我销魂的事，他竟然说是困扰….）&lt;br&gt;原来他们刚才还在为单人床、双人床的事而吵架呢！我想爹地在吵架时就打算来我这儿了吧！&lt;br&gt;但是我自从看爹地来我这，我是真的很心动的，而且看得出来的是，他也在期待着呢！&lt;br&gt;「好吧！月儿宝贝今天晚上就让我好好爱妳吧！」&lt;br&gt;爹地用带着酒臭味的嘴凑近我的耳朵，邪恶的说着。&lt;br&gt;唉！这老是让我控制不住自己的爹地。&lt;br&gt;这爹地已经扯开我的胸罩，用舌头舔着我的乳头了，一会儿他又用牙齿轻轻的咬它，我兴奋的叫了起来。&lt;br&gt;「啊….啊……」&lt;br&gt;呻吟声从喉头里流洩了出来，自然而然的我也主动地慢慢张开了我的双腿。可是爹地却没将手伸进我的下体，爹地正一昧的玩弄着我的乳头。&lt;br&gt;「哦….月儿宝贝….妳真是可爱的宝贝儿哟……」&lt;br&gt;「啊….棒..好舒服….可是母亲她……」&lt;br&gt;爹地他不回答我，他继续不停的用嘴吻着我的腹部。&lt;br&gt;从乳头开始到乳房，然后腹部及腋下，就这样一遍又一遍的舔遍了我的上半身，当然这时快感又流遍了我的全身。&lt;br&gt;我抬起我的双手，让他吸吮我腋下的腋毛。只要我一抬起双手，爹地就很有默契的将唇凑近了腋毛浓密的腋下，忘情的吻了起来。&lt;br&gt;「啊……舒畅……..」&lt;br&gt;我又禁不住的呻吟了起来，我更大胆的张开双腿，腰也开始不安份的蠕动着。就这么一会儿，我已经慾火难耐，希望爹地快点将他的肉棒插入我的阴户中，狠狠的干我。&lt;br&gt;「啊….爹地….前面啦…..下面啦….快..快干我…..我..我受不了了…….」&lt;br&gt;我一边喘着气要求着，一边用手搓揉着爹地那根已经勃起的肉棒。&lt;br&gt;哦！这肉棒正烫手呢！而且还不停的滴着滴着粘液，而沾湿了我的手呢！&lt;br&gt;「啊….啊……」&lt;br&gt;爹地又将嘴凑了过来吻我的唇，我的鼻子里禁不住的哼着，我一边又忙着接收从爹地嘴里传送过来的唾液。啊….这令人欢愉的时光。&lt;br&gt;「嗳！可以吗？」&lt;br&gt;哦！再度出击，撒娇的催促他。&lt;br&gt;我边说边起身，爹地也慢慢的仰躺着，我用脚勾着爹地，慢慢的爬上他的身体，然后我像骑马一样的骑在爹地的身上。&lt;br&gt;面朝上仰躺的爹地，他那根肉棒正直挺挺的站立在他的两腿之间，我不禁冲动的抓起这根烫手的肉棒，往自己那已经湿润透了的阴户中塞了进去。接着我慢慢的坐下去，让它完全插入我的阴户里去。&lt;br&gt;哦！那感觉比起上次还有过之而不及呢！我挺着腰将两手按在床上，半俯着身一上一下的抽动我的身体，让那根肉棒在我的牵引下，一进一出在我的私处口。&lt;br&gt;我不停的抽动也不停的喘息着，而下面的爹地也不停的用两只手搓揉着我那丰满的大奶子，并不时的抠着我的乳头。&lt;br&gt;爹地这粗大的肉棒，此刻正刺激着我的阴户深处，再加上刺激乳头所带来的兴奋，我已经爽的快抓狂了。&lt;br&gt;现在我完全控制了这根肉棒，只要我用点力就可以使它冲到最顶点，相同的淫水正汨汨不断的从包含着阴茎的阴道中溢了出来呢！&lt;br&gt;「啊….啊……」&lt;br&gt;我呻吟着，我已经达到了高潮。&lt;br&gt;当然此刻爹地也已经射精了，然后我们紧紧的互相拥抱着，就这样一直睡到天亮。&lt;br&gt;完全不知道我们父女奸情的母亲，还有时候会将爹地赶到我房里来，当然每一次我们都会大干一场。&lt;br&gt;</content></item></essay>