<essay><item><title>智取美母(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那晚，屋里只剩我和母亲，趁着机不可失，在客厅里鼓励了勇气请向穿着白色紧身Ｔ恤，蓝色牛仔热裤正在看着电视的母亲表白了心中暗藏已久对她的暗恋，听了这番话后的母亲，将电视关了，不发一语，脸色充满着无奈与些微怒气说着「我早发现这段时间你放假回来，三不五时会趁着我在做家事时，靠近我并用身体碰触我，但我以为你是因为上大学，太久没跟母亲见面，想借机撒娇，所以没去阻止你，没想到你抱持着却是这种想法！」说完这段话后，母亲双手把插那在约Ｃ罩杯胸前，那双白皙大腿翘起了二郎腿，摆出充满防卫的姿态，以更为严厉的表情说「让你去大上学，学的是知识，不是要你看这些、学这些有的没的，男孩可以依赖母亲，但绝对不是这种扭曲的心态！」看痛斥我的母亲的脸，那立体的五官、长长的睫毛及丰润的朱唇，并没因为怒气而减少风韵，反有一股神圣而不可侵犯气质，更加深了我的心中想要得到这个女人的意图！我听完训斥，嘴巴低声滴咕着「无论如何，我依然无法放弃深爱的母亲．．．」没想到这句低语却被听到了，她更为火大的说着「还不快去睡，再说下去只是讨骂！」&lt;br&gt;我悻悻然地从客厅回到了自己的房间，关上房门直接趴在自己的床上，脑袋里想的不是被骂的词语，而是那姣好身材，充满成熟韵味的母亲肉体，尤其今天晚上的母亲，那水蛇腰及丰臀，曲线因合身的穿着一览无遗，那175CM的身高，更有双修长的美腿，想到这，下半身不自觉的起了反应，但我不想现在用自己的手解决这份慾望，期望未来可以用那憧憬的肉体来满足这份需求，但目前依照母亲的态度，要再更进一步是不太可能了．．．，那晚，因为慾火及慾望彻夜难眠，但从房间门缝透进来的灯光也直到凌晨才熄灭．&lt;br&gt;隔日，母亲一大早就出门了，没有留下让我跟她相处的机会，剩馀的周末假期也就在一个人的度过中流逝了；在往后的半年间我住在学生宿舍中，跟母亲的联络也是有一搭没一搭，感觉十分的冷漠，或许这是母亲选择让我冷静所做的措施吧？正觉得大概已经没辙的时候，忽然从手机萤幕显现出提示备忘录「三天后母亲生日」三天后？不就是周末假期吗？抱持的紧张的心情向母亲发了通简讯，问她这次家人要怎帮母亲庆祝，过了一天，才收到回复的简讯「都快37了还庆祝甚么，你爸还在国外快活呢，怎会记得我生日这档事，再说也都老夫老妻了早就没再弄这些事了，若你想回来，就帮我带个蛋糕回来吧！」看完我心中那股冲劲又被点燃起来，母亲再冷漠再躲避，毕竟不是像外人，我们之间还有一条亲情关系的线，可借着这条剪不段的关系，伺机再次接近母亲，再说这次母亲简讯的内容多少有挖苦不被重视的味道，对我来说天赐良机！！&lt;br&gt;星期五下午翘了半天的课，去买了母亲爱吃的水果及红酒，顺便带了个大蛋糕回家，到家时还空无一人，母亲还没下班，借机我把买的东西布置了一下，期盼晚上快11点时母亲的归来；母亲的工作是身为百货公司化妆品专柜的柜姐，母亲长期保养得道，加上装扮也时髦，至今还是专柜中的第一线人员，不输那20来岁的年轻柜员，许多熟女期望能像母亲一样，所以都会找母亲采买保养化妆品，因此母亲业绩一直很好，也是该柜的指标人物，也听母亲自己说受到不少男性员工的追求，想一亲芳泽。&lt;br&gt;时针走到10点50几分，门锁开了，今天的母亲是上班工作的职业打扮，长长的黑色秀发盘至后脑，眼上戴着长长的假睫毛，画着合适的眼影，眼睛有神而娇媚，上半身上穿着的是黑红相间的套装，下半身为黑色窄短裙，露出的大腿至少快有膝上30公分，美腿上穿着黑色假大腿袜样式丝袜，进门后手扶着墙壁把那亮眼的红色高跟脱了，我认为就算没了高跟鞋也不失母亲姣好的头身比例！眼见我已将蛋糕及母亲爱吃的餐点都已准备好放桌上，母亲看了心花怒放的笑着说「傻孩子，我不是明天才生日吗？怎今天就要庆祝了呢？」那娇嫩的脸庞真是让我看得目不转睛，我撒娇的说「因为我迫不及待要帮母亲庆祝，想早点让母亲吃到想吃的嘛，再说也不差这一个多小时，想当第一个帮母亲庆祝的人」，母亲笑着说「你终于比较乖了！」&lt;br&gt;听到这句话我想母亲大概觉得这段时间她采取的冷漠与躲避措施让我已经恢复她认为正常的母子关系，我也顺着她的策略，在谈笑间表达对大学女同学的观感及好感，让她深深觉得我有一般的两性观念了，这时我观察出母亲对我放下了戒心，我也让母亲喝了不少红酒，吃完后，母亲带着微醺，走到电视的前的沙发说着好像有点热，接着将双手自黑色短窄裙下伸入裙内，自大腿根部将那黑色假大腿袜样式丝袜慢慢褪下，褪至大腿时以坐躺在沙发上将腿打直，把剩馀的丝袜从小腿上脱下，我看得目瞪口呆，赶紧过去把那双脱下的丝袜捡起，连忙跟母亲说「这我帮妳拿去洗，在客厅这样不太好吧，妳回房间在换拉」，母亲回「因为热，脱个丝袜而已，懒得走回房间了，再说你从小到大也看了那么多次了吧，有甚么好害羞？再说你学校的女孩腿型有跟妈咪一样好看吗？」没错，从小有看过这种情况，但是那时候的我并无对母亲的慾望，不知道这副光景是人间仙境，再说母亲的用词，更加让我确定她已经对我无心防了，我回说「那明天生日当天有甚么打算吗？」母亲告知我并没有打算但有跟公司修了两天的假，好好度过生日，那我随口提议「那明天我们去宜兰玩两天好了」母亲应诺「好～」&lt;br&gt;我借着要收拾桌上的东西暂时离开了母亲的视线，将那丝袜在蜜穴的部分偷偷闻了一下，那股迷人的香水味加上淡淡的雌性体味，更让我觉得要把这至宝私藏了起来，接着再拿杯水回来给母亲，发现她以像是手抱膝盖的姿势在沙发上拿着报纸看，我看母亲到那裙下风光毫无保留的展现在我眼前，我就坐在母亲对面慢慢欣赏那有点透明的白色蕾丝内裤，蜜穴因坐姿而被紧贴的内裤挤压出鲜明的轮廓，那种若隐若现的美感，令我想要立刻扑上去狂吸那小穴，而她看着报纸并没发现我在视奸她，加上我一直请她看一下报纸找一下想去的地方，这样延长我观赏母亲来意淫的时间，这样过了半小时，她笑笑地说没意见给我安排就好，觉得工作累并打算洗澡睡觉了，我起来去扶着母亲站起，喝了点酒的她有点微微摇晃，我示意要帮母亲的套装小外套脱下，也因为她重心不稳让我在趁机碰触母亲身体吃了不少她美乳的豆腐，但她却以为是她喝太多所致．母亲睡后，我依旧辗转难眠，那性刺激的光景深深刻画在我脑海，催促着我赶快得到这艳母的肉体！&lt;br&gt;次日，我一早起来，先在简单行李内装了衣物及「必备物品」，敲了母亲房门告知先去准备车辆，过了半小时，母亲走至停车场，穿着让我差点憋不住慾火，母亲今日穿着白色紧身Ｔ恤，红色蛋糕小短裙，腿上穿是肉色金葱的丝袜，在脚踝上还有个爱心的刺青图腾，并穿着那双红色高跟鞋，大波浪的长发放下，脸上依旧是也是不输给上班时的娇豔妆扮，我发出惊呼一声，母亲娇笑说「难得生日又好少出去玩，想把自己弄年轻一点，让没回来庆祝的人后悔！」我回应说「是啊！今天的妈咪像大学同学，会误认是我女朋友呢」，两人相视一笑后接着出发前往目的地，在车上，我眼角馀光不自觉得会往副驾驶座的母亲偷瞄，那安全带更将母亲的乳房的丰满程度展现的一览无遗，那翘着二郎腿的大腿随着路面颠颇，在水嫩白皙的腿肉上产生一阵阵肉波，看得我赶紧加速油门加速抵达，接着下交流道后，先经过温泉旅馆的地区，母亲问我们不先去订房吗，会不会到时没地方住宿，我回答不用担心，可以先去玩，以免耽误宝贵的休假时间，说罢，我们就前往了风景区，将车停好后，我们先去餐厅用了午餐，吃完后我们沿着风景区的路慢慢散步着，当然一路上不少男性都对母亲投以注目礼，各阶层年龄的都有，也可能是职业关系，母亲并不会觉得被注目有甚么不自在，而我深深认为是因为母亲的打扮够惹火，到了路底是一个风景区的摊位集中地，也有休息的椅子，再去上的路是通往瀑布的阶梯，母亲看了看说，接下来她想坐着休息，穿高跟鞋不好爬山而且楼梯的陡度可能会让母亲曝光，要我上去拍个几张瀑布的照片带回来给她观赏就行，我想也好我也可以静下心来思考要怎么样达成我的愿望。&lt;br&gt;当我登上部分阶梯后，那貌美的母亲坐在长椅上向我笑着挥挥手，真是一嫔一笑都让我癡迷，当我拍完照片，手机是母亲来的电话，要我下山跟她会合，我想也奇怪，所以就用最快的时间跑下山，果然不出所料，母亲身旁站着三个陌生男性而且是看起来非善类的中年大叔，母亲的脸色非常不高兴，我见状冲过去向他们大声吆喝，但对方随即也用不友善的言语警告，后来得知母亲被三个无赖骚扰，更激起我想保护这女人的心情，那时摊贩见状已有告知风景区管理处，警卫赶快来处理后，这状况就被解除了，我赶紧带着母亲回到车上离开这地方，母亲上车后我发觉有在微微地发抖，可能是被那情况吓到了吧，我顺势牵上母亲的手，并告知我会保护她，母亲才稍微放下紧绷的心情，笑了笑说有「儿子真好，让她有安全感！」那我借机向母亲撒娇说那我要亲一下抱一个，母亲一开始有点这要求有点不自在，那我见这情况当然说我开开玩笑，但没想到母亲笑笑说「这是要让我转移注意降低紧张感吗？」接着母亲解开安全带，自副驾驶向我爬来，但母亲的目标是要亲我右脸的脸颊，而我借机调整了一下位置，让我母亲在亲到我前将她的蜜唇位置对准的我的嘴，结果当然就是用嘴巴亲到了那透来芬芳气味的美唇并偷偷轻咬一下，我也顺着把手伸向母亲的水蛇腰将她环环搂住，左手掌就搁在她的右臀之上，右手轻抚着那丝袜左大腿后侧，手上那股绵密热温的感觉差点让我失去理智，但我衡量了现况，不可能在现在与母亲发生关系，冲动反而会坏事！当然这情况也只有一下子的光景，母亲马上就将我轻微推开说就亲一下抱一下而已，可能刚刚的对嘴亲抚摸，让母亲感到身分上的尴尬，马上拉回理智，接着我也赶快转移目标说着下个景点，并持续旅程．&lt;br&gt;一路上去过的景点多，也冲散了下午遭遇事情的不愉快，很快地来到晚上，我故意将车子一路慢慢开回到温泉区，因为时间晚了，在温泉街上我们找了许多家旅馆，但都客满，更别说母亲希望一人一间单人房，最后找了间看来很高级的温泉大饭店，虽说有空房但价格非常高，母亲见状也只好说没关系，今天只好挤一间了，我当然心里窃喜，认为可能是因为下午亲嘴的关系让母亲又稍微起了点防卫心，为避免这情况发酵，进房后，我赶紧从行李箱里面拿出昨日庆祝还未喝完的红酒，并跟她说难得住温泉大酒店，何不放松心情享受一下贵妇生活，母亲听了十分赞成我的提议，我将一大杯红酒递给母亲，并说等等我进点孝道帮妈妈做按摩！&lt;br&gt;接着我就先进去洗手间将手清洗一下并偷偷把带的壮阳持久药在浴室内吞下，以免等等可以达阵时能持久享受难得的肉体！出来后我请母亲趴在床上母亲面向电视看着节目，我跪在床上两脚夹着水蛇腰，开始沿着肩膀背后做一般的按摩，母亲享受这过程时，常常不自觉发出「嗯～」「啊～」闷嗯声，听得我心痒痒，接着我不好意思地跟母亲说因为上衣跟胸罩会挡住我的手势，可能也会因用力摩擦伤到皮肤，母亲听完后就是自己把那紧身Ｔ恤脱掉，红色胸罩则是趴回去后在用手将后扣解开，那光滑白晰的美背当前真让我觉得小时候都暴殄的美好的光景不懂欣赏，接着我将手慢慢从背部转向母亲的侧身，慢慢将手抚摸到那被床挤压向外扩出的美胸，虽然只有露出一小部分，但那还是母亲的美乳，碰到的当下，母亲质问说「那边有需要按吗？」我回说，既然是全身按摩，那就都按过一轮囉，母亲则嫣然一笑地说「好～乖～」，我想乳房是母亲的敏感带，在按压的同时，闷嗯声似乎渐渐变多起来，母亲以为声音可以被电视音效盖过，但殊不知我是全神贯注关注母亲的动作，上半身结束按摩的时候，母亲坐了起来，红酒也发挥了效用，也不在意胸前的已经是上空状态，那雪白美乳一览无遗，乳晕还是保持年轻时的粉红色，并被我观察到有微微的立起，母亲带着苹果红的脸庞，眼如媚丝的挖苦我说「跟谁学这不正经的按摩呀～真坏」，我笑笑地说，有放松效果就好，接着我表示关于腿部我也有知晓一套按摩方式，可以舒缓母亲的腿平时长期站在专柜的疲劳，但需要母亲的配合，她当然瞪大眼睛说「真的吗？平常站柜那么累，那当然要享受儿子孝顺的心意囉！」&lt;br&gt;一开始我要求必须把那诱惑的肉色丝袜脱去，母亲二话不说将有如腿模等级的美腿打直在床上，并将那裤袜顺着美白粉嫩的美足轮廓一吋吋地脱下，又是如此魅惑的景色，但我依旧面无表情地将它观赏完，不显露我的意图，接着我请母亲躺下，她眼睛闭着，大概是因为身为母亲的身份闭眼上让可让她比较无后顾之忧，她双腿以Ｍ字并将膝盖弯曲立在床上，蛋糕小短裙向腰部后翻，露出那红色内裤，而里面包裹的是将我生出的蜜穴，形状一览无遗，这姿势俨如将身体完全交付给我，完全不怕我有不轨的意图！接着我们开始「享受」按摩，刚开始沿着双腿从小腿按压至大腿，趁机抚摸着那丝绸般的肌肤，并大腿根部的地方做了加强的按压，每当我一按，我发现母亲都会握紧手让的棉被并随着节奏抓放并发出「恩～」「好坏～」，后来我将母亲的右脚跟放在我肩上，将腿拉直往前压，母亲忽然睁大媚眼带着非常些微的喘息声问着「干嘛要这样做，动作好害羞～」，我说这样可以修饰腿型，再说今天走那么多路也怕母亲以后腿部静脉曲张，听完，她也不多做阻止了，我两腿持续抬放5分钟后，发现那红色内裤中间，因为让阴唇激烈的摩擦．有淡淡透出水痕，我改成按压大腿根部，并假装疲累让动作加大，故意触碰那潮湿的蜜穴位置，最后当然是湿了一大片很明显，空气里隐隐约约也充满了她的香味。&lt;br&gt;母亲脸色潮红的坐起来表示想去洗手间整理一下，但我确调皮地拉住她的手不让母亲先离开，并问说我的表现好不好？母亲娇羞捏了我鼻子一下后说「你喔～不错啊～但是很不正经」，我再进一步问说那这样生日有过得快乐吗？母亲说「真的办得很好！我很高兴，所以会给妳奖赏！」我见机不可失，说奖赏的内容呢？母亲说让我想囉！此刻我已经慾火难耐加上吃药，下半身早已挺立，母亲只是装作没看到罢了，我话锋一转，说我有个要求，但是有点尴尬，就是希望母亲现在能帮我解决需求，听了我这样说母亲的当下完全恢复理智清醒过来，怒斥说「不行，哪有母亲跟儿子这样乱来，虽然今天打扮的确是惹火了点!」但在我解释之下表示用手就可以了，母亲心想了想「好吧，今天儿子也确实付出很多，这一点点的事情应该也不为过！」&lt;br&gt;母亲示意我躺下，侧躺在我的身旁，那双充满乳香的美乳就温暖着停放在我的上腿上，接着母亲用她的纤手加速的套弄，那细细的触感，让我感觉置身天堂，结果过了快10分钟，母亲表示手已经酸了，但依旧没有解决，要不要停止？我则焦急向母亲说可以用臀部磨擦也可以，当然被严词拒绝，但我表示这样只会延长这种尴尬时间，后来也母亲为加速终止这种情况也心不甘情不愿的配合了我，接着母亲蹲跪在我面前，背部朝向我，有点像是狗爬的姿势，满脸通红转头来用很有磁性的声音问我「嗯～要怎样动作呢？我不大会～」，我笑而不答，我将手扶着母亲的美臀，大拇指轻轻勾着那红色内裤的松紧带部分，开始上下滑动，先用她的股沟夹着我的粗大的阳具，当火热的阳具碰到母亲的屁股时，她还征了一下，并告用身为母亲的口吻告诫我说「就这一次．别太乱来，快点解决！」&lt;br&gt;我嘴巴应好，但心里却想，这可是到口的肥肉，那具吸引力的蜜门就在就在我眼晴，只要我有心，随时都可以解除母亲最后的那道防线，达成自己的夙愿，我慢慢地加速上下摩擦的频率，且故意加大动作，好让拉扯内裤的动作显得是自然且必定会发生的，5分钟后我渐渐将角度转向撞击母亲蜜穴的位置，母亲也被我前面的动作挑逗，那包紧蜜穴的内裤部分全是她生产分泌出来的蜜汁「别．．．好坏～」母亲虽这样说，但她的动作在我的引导下也渐渐加大，我见母亲已经发出可「嗯啊～」「好痒～啊～」的娇喘声了，时机已成熟，便借着某次上下动作时一口气将母亲的内裤拉下，当时母亲蜜穴已十分滑润，上面透着油亮水光，角度又正对我的阳具，说这时慢那时快，母亲似乎发现了我的意图，但为时已晚，意识到要阻止的时候，我的龟头正顶在蜜穴口，下体用力一顶，那火热的阳具一寸寸钉入母亲的子宫，直到整只完全没入她的肉体，撑开那紧致的穴道，母亲发了惊呼，并娇怒地说「不可以这样．．．快停下～嗯嗯～啊～」并试着往前脱逃，但可惜我左手扶着母亲的纤细小腹，右手抓着腰间，向后向下拉回，母亲力道无法抵抗，在话还没讲完又被我，狠狠用力了捅了几下，就在这挣扎中，我慢慢了改变体位，不让阳具有离开母亲肉体的机会，此时母亲闭着双眼，眉头微皱，嘴里低语着「啊～嗯～不可以．．．我们是母子，嗯～嗯～嗯昂～」但我的抽放动作并没有停缓反而更激烈。&lt;br&gt;过了3分钟，感到反抗力道逐渐变小，大概母亲也觉得木已成舟，放弃了抵抗，接着我将嘴巴亲上她的蜜唇，但母亲紧闭双唇，不让我得逞，我再用力的一个抽送，母亲长声「啊～坏～」了一声，这时我将舌头撑开妈妈的贝齿深入唇内，找寻那丰美的蜜舌，在我找到后并用各种吸咬方式品尝母亲的软舌，可能也因为情慾撩起，舌头的配合度却比身体还要高．此时我火热的身体压制住那动人的肉体上，将母亲双腿撑开，右手长搓揉着那浑圆的双乳，眼角的馀光见到那脚掌已经弓起来，母亲双手无力地敲打着我的胸膛，不自觉的发出各种无法控制的娇喘声，因为酒精及按摩勾起情慾的影响，她脑中已无法理性处理这种状况，无奈的配合我做每一种性交的动作，接着我觉得她的手抓着我力道越来越强，也感受到蜜穴里的爱液有大量分泌出，我知道她快要高潮了，接着我用力吸吮那粉红乳晕，忽然母亲的腰身一阵有节奏抽动，龟头上感到一股湿湿的热浪，在这高潮的时刻，我也将存放已久，健康而年轻有力的精液，自马眼贴着母亲的子宫口，一股一股毫不吝啬的全射了进去，让我的种子在母亲体内萌芽．．．&lt;br&gt;母亲也够感受到体内有股温热的浪潮侵袭，急着想把我从身上推开，双腿也踢向我的胸脯想摆脱这一刻，但因为高潮的晕眩，无法正确施力，嘴巴喃喃地说「啊．．．？怎可以在里面？嗯啊～」混杂着焦躁与不安「快停止，啊．．．快停．．．嗯～坏透了～」「放．．．放开我～嗯啊～～这样～这样～可能要怀上你的小孩了～啊～不行～」那时母亲的动作有点像是倒立，脚底踢踩着我的身体反倒是让我撑高，变成自高处插着母亲，精子更可能因为重力的关系，更深入的往子宫进犯着，因为我在事前吃了准备的药，并不会在射出后立刻消软掉，加上听到母亲自己表白说有怀孕的可能，因此我又在这状况下继续抽插了一阵子，确保我的精子增加让母亲受孕的机会！但母亲高潮已退，在一次疏忽中，我滑了开，她找到机会迅速的爬起来，眼中带着怨怒及泪光大骂我「你怎可以这样对我？」「万一我怀了你的小孩，这可是犯了乱伦的大罪！！」当我反应过来时，脸上已多了一股热辣的感觉！我见着啜泣的母亲一直道歉，并说着因为母亲实在太过美丽，无法克制对母亲的爱恋，讲了一个多小时的好话跟理由，母亲天生耳根软，才渐渐气消，并拿着纸巾清理下体瞪着我，那时我眼看她阴唇上排出来的都是母亲自己的香醇爱液，我快速解释到我没有射出很多不用担心，实际上是因为我后续的动作加上母亲的体位，让我大量的精液都跑进母亲的子宫之中了吧，所以都没有排出来，我暗自窃喜着！母亲反驳说怎可以不用担心，最近是危险期，再说前两年也有意外怀孕的经验只是后来去处理掉，表示现在的母亲是还有保有良好的生育能力，我用撒娇的方式向母亲说「如果妳怀孕，我就负责嘛！」，可惜弄巧成拙，当下母亲似乎被这句话激怒了「胡说八道！！你现在快去附近买事后避孕药给我，如果这样我还躲不掉，那我就认了，就给你负责！！」说完，我几乎是被骂的赶出门。&lt;br&gt;到了楼下药局，我思考了许久，我还是想得到母亲，但是要得到母亲，她必须先怀上我的孩子，我成为她的男人，才有机会向我屈服！因此我去买了一盒事后避孕药，将内容换成了另外购买的安眠药，快速地奔向楼上交给母亲，此时母亲已将衣服穿好，仍旧是那么火辣，用傲气的说道「好险你真的没有乱来太多，算你知道体统！」我瞄到那增加的垃圾桶多了很多卫生纸，可能是后续真的清理不出我的精液，以为那是很少量的才比较放心，此时母亲迅速将我手中的药拿去服用，并感叹着说「傻孩子！怎可以依恋母亲的身体呢」我想母亲心情的沉重逐渐消散，因为在她所认知多重保障下，我们只一时错误追求肉体欢愉行为而没有繁衍后代的危险．之后母亲拿了浴袍自行进入了浴室，可能是怕我再度受到刺激，因此也不跟我再说甚么，直到泡澡完后出来看到我，命令我今天只能睡在沙发上或地板上，以免再出乱子。&lt;br&gt;我也顺着母亲的意将棉被铺在地板上，换到我从浴室洗完出来，见到母亲裹着浴袍入睡，将美艳的身体紧紧包裹着，但我知道现在睡着可能是我买的药的效果，我故意将电视打开很大声甚至做出声响，但母亲都毫无反应，我知道又是机会来了，蹑手蹑脚地爬上床，轻轻将侧躺的母亲翻至正面，慢慢解开那件厚重的浴袍，映入眼帘的是那黑色丝边的性感内衣裤，除重点部位以外，几乎都是薄纱设计，我将她的乳房从罩内中秀出，一口亲吻下去，那绵密的口感让我疯狂爱上，空气中又飘扬着乳香及香精的味道，我一手又把母亲的内裤脱下，嘴巴笑着说「我今天有吃药，就是要好好享用这看了十几年都吃不到的母亲肉体，加上母亲平时的追求者众多，都没这等豔福，我真是爽啊～」这时我的阳具也硬挺了起来，用双手手指将母亲的蜜穴，撑开后迅速的插入，可能是因为少了前戏的刺激，蜜穴的湿润程度不够，再插入当时有点不顺利，但有种突破处女膜的快感，我想万一隔天母亲发现有血迹，大概会认为是事后避孕药的药效吧。&lt;br&gt;接着我毫不客气的整只肉棒插入蜜穴抽插，「噗兹～噗兹～」的淫声响回荡在房间之内，直到一个快感的爆发点时，我将母亲缓缓地翻过来，让母亲的肉体处于狗爬的姿势，望着房间摆设的镜中，我看到一男一女的性器官紧紧结合，没有母亲跟儿子的身分伦理及地位，只有两性的交欢，而女性用臣服的姿势，迎接即将进入体的种子，想到这里，我大股大股的精液又顺势射入了子宫，我将母亲下半身的身体用枕头棉被垫高，让我的基因们确保一滴不漏的留在母亲体内，再用手机拍下那蜜穴中白浊混杂的照片，当作收藏！过了一阵子后，我帮母亲身体恢复原状，因为过于兴奋，也连续发洩了几次，我累了，也先去入睡，但心中暗自高兴，长久的忍耐终于有甜美的果实。&lt;br&gt;隔日，我们被打来催促退房的电话吵醒，母亲先见有我乖乖的在地上睡觉，也不疑有他，只是觉得昏昏沉沉，我关心了一下，母亲说可能是药效的关系，代表药成分很浓药效一定很好！紧接着中午退房后我问母亲想去哪边，母亲说想去看海让心情平静，我们到了蜜月湾的咖啡厅，坐着互看不发一语，接着我打破沉默，向母亲提问说让我负责事情是气话？还是认真的？母亲说如果事情是上天要注定这样发展，她也只好默默去接受，但母亲已觉得她已经做好补救措施了，也不会与亲生儿子再次发生性交的错误，叫我不要胡思乱想，发生过事情当作一个祕密回忆就好，言下之意是认为无论如何都不可能让我得逞，但如果真的那么不巧，都做了这样的处置后都还是怀孕，那这就是命中注定，但要时间让她适应，说完还是用不屑的浅笑说，一定不可能！&lt;br&gt;假期结束后，我回到大学宿舍，空閒时间会拨电话回家，但母亲不是借机挂电话就是冷漠以对，直到2个月后，某日接到了母亲的电话，口气有点急躁，要我请假回家，到家后，母亲穿着上班服饰，坐在客厅餐桌上，眼光泛泪，我情急之后问发生啥事，但母亲不肯说，我看了一下母亲手上握着一根像是验孕器的东西，我从手尾的检验验条上看到了浮现两条的验孕反应，我闷不做声，母亲平复情绪后说，就像你看到的一样我怀孕了！，「我！怀！孕！了！」这四个字让我心中，在我心中久久不能平复，就好像中乐透一样，虽然不是精神上，但在肉体上我已经成为母亲的男人了。&lt;br&gt;我看母亲很懊恼，虚情假意地问说妇产科不能处理吗，医生向母亲说，因为前几年已经有做过类似的处里，若再做会很伤身体很危险，这次只能选择生下来！对我来说无疑是个喜讯，但对母亲来说她无法跟国外的父亲解释孩子怎样来的，而且也一值反复着说着不可能，都做补救措施了为什么还会这样，这当然都是我精心设计让她中标的布局，但母亲不知道，后来我安慰母亲，说这是上天安排的，我会负责，母亲冷冷地看着我说，不行，她不能适应，又担心说未来的小孩是要当成我弟妹还是儿女，我跟母亲说这是妳要帮我生下的骨肉，此时我走过去深吻了一下母亲，表示我爱母亲我会负责！当下母亲推开我说就算可以，也要时间适应，也要跟父亲有个交代，我说好没关系，母亲一定可以慢慢适应当母妻生活的。&lt;br&gt;</content></item></essay>