<essay><item><title>一家亲淫(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;&lt;br&gt;妈妈李豔梅今年三十九岁，端庄秀丽，妩媚迷人，乐观开朗。爸爸于六年前去了英国并在那里永久定居，妈妈独自承担起了抚养我和姐姐玉燕的重任。&lt;br&gt;年复一年，我和姐姐都长大了，但妈妈美丽的容颜并未随着岁月而消逝，只是愈来愈显得成熟了，姐姐玉燕今年二十一岁，越长越漂亮，越来越象年轻时候的妈妈了。我今年十九岁，正在上大学，身体结实有力。这么多年来，我们三人同心协力，我们的小家境不断富裕起来，同时，我们三人也建立了密不可分的情感。进入青春期的我，越来越对异性有着一种不寻常的渴求，特别是对妈妈和姐姐玉燕，于是我开始有意的注视起妈妈和姐姐的身材和举动起来，时间一长，妈妈她们似乎也有所察觉，只是没有说破。现在想来，对于六年多来没有接触过其他男人的三十几岁且美丽健康的妈妈来说，内心深处是非常渴望男性的爱抚的。&lt;br&gt;姐姐玉燕在一家有名的大公司担任行政秘书，那次，因公司举办员工旅游，三天后才会回来，所以家里只有妈妈一个人。&lt;br&gt;那是我永生难忘的一天，我洗完澡后，因为天气炎热，只穿着内裤，独自坐在客厅看着电视，妈妈在房里整理衣物﹔单调的电风扇声中，迷迷糊糊中我在沙发上睡着了………&lt;br&gt;「小勇……，小勇，时间很晚了，到床上睡吧」朦胧中我睁开眼睛，看见妈妈俯身站在我的面前，摇着我的肩膀。&lt;br&gt;由于她穿着米色的薄纱低胸连身睡衣，成熟丰满的乳沟，在半罩式粉红色胸衣中，露出在我的眼前，我不禁呆呆的盯住，小腹下的肉棒也竖然勃起。妈妈看到我的眼神后，似乎发觉到我的窘状，腼腆的缩回她的手，毫不不在意的转过身，拿起桌上的遥控器关掉电视，轻声说着：「已经快十二点了，我怕你在这里睡会着凉，所以……」&lt;br&gt;妈妈半透明的睡衣内，隐隐约约中透露着的粉红色的三角裤，包裹着肥硕的臀部，散发着成熟女人韵味，在我的眼前摇摆着，似乎更加深对我的佻逗………&lt;br&gt;我的血脉开始贲涨，潜意识中的原始本能以及我对妈妈那超越亲情的爱慕，控制了我的理智，人伦的道德观被掩没了，呼吸也因紧张、兴奋而更加急促着，不知是什么原因，我猛然的站起来，迅速的伸出双手，从她的背后紧紧的抱住她「妈妈……妈妈……我……我要……」我浑身发抖，胀得难受的肉棒，不断的在她的臀部左右擦磨着……&lt;br&gt;「小勇你……不要……不行……小勇……我是你的妈妈……唔……不……唔」&lt;br&gt;欲火焚身的我，无视她的惊慌，粗野的将她扳倒在沙发上，一只手紧紧勾着她的头部，火热的双唇紧紧的盖住她的嘴，一只手慌乱的在她丰满的胸部抓捏……&lt;br&gt;妈妈惊慌的扭动，挣紮的想推开我，但我却搂得更紧﹔手很快地、往下滑入了她的睡衣裙腰里，光滑的肌肤散发出，女人芳香的体味。我的手游在她两腿间，不断的抚摸，坚硬的肉棒在她的大腿侧，一跳一跳的往复磨着。&lt;br&gt;渐渐的，妈妈挣紮的身躯，逐渐缓和了下来，呼吸也逐渐急促着，我轻柔地含住她的耳垂。&lt;br&gt;妈妈不安地扭动着身体，口中也发出细细的呻吟声，我扯开她的睡衣和胸罩，饱满的乳房，顿时就像皮球似的弹了出来。&lt;br&gt;我本能的低下头来，一只手搓揉着丰满的乳房，舌头在另一边乳房前端，快速地舔吮着。&lt;br&gt;妈妈的乳头，被我那贪婪的嘴唇玩弄、翻搅，忍不住的发出呻吟：「小勇…不行……我……不……小勇……不……不……不要……在这里……」我将半裸的妈妈环腰托抱着，腹下硬梆梆的肉棒，隔着短裤顶在妈妈的小腹下，感觉妈妈已湿淋淋的内裤，贴在我的小腹上，她把头靠在我的肩上，发出急促的喘息声，抱着妈妈走进房内，将她放在床上，妈妈忽然羞愧的、将双手掩住胸部，紧紧闭着眼睛。&lt;br&gt;我迅速的压在她的身上，扳开她的双手，另一只手粗野的撕掉她的睡衣，张开嘴压在乳房上，把乳头含在嘴里吸吮着………&lt;br&gt;「不要……小勇……这样不行……，妈妈是……你爸爸的……小勇……不要哎……唔……这样会……，羞死人……哎……求求你……不要……啊……唔……」&lt;br&gt;妈妈羞愧的、将双手掩着脸，身体无力的扭动抵抗着妈妈含羞挣紮的神情，更激发出我的占有欲，我一手扳开她双手掩住的脸，擡头将嘴迅速盖住她的嘴，一只手更用力搓揉着她丰满的乳房。&lt;br&gt;我用脚撑开她的双腿，腹下越发膨胀的肉棒，不停的在她的双腿间抽磨……&lt;br&gt;渐渐地，妈妈摇摆着头，嘴里不断发出咿咿唔唔性感的呻吟声，双手也移向我的下腹，不停的摸索着。&lt;br&gt;这时，我才发觉两人的裤子尚未脱掉，连忙起身将两人身上衣物扒掉，又迅速的压在她的身上，我用坚硬的肉棒，不停盲目的在她的下腹乱动乱顶，……&lt;br&gt;因为我从未经历男女之道，加上心内发慌，手脚颤抖，总是无法插进，而妈妈似乎也欲火高涨了，一伸手握住我的肉棒……&lt;br&gt;「哎呀……小勇……你的好大……好硬……」妈妈的手碰到我的阳物时，低声的叫了起来虽然如此，但她的手仍引导着它指向自己关闭了近七年美穴，终于，掀开了我人生的第一次……&lt;br&gt;我感觉妈妈的阴道紧迫而湿热，于是抽出肉棒，挺起身子，再一次进去，就很顺利的深入了，温热的肉璧包裹着我的肉棒，一阵阵热电流不断由下体湧上，兴奋刺激不断的升高、再升高……&lt;br&gt;我慢慢的来回抽动，妈妈的脸涨的通红，双手用力抓住我的肩膀，指甲都陷&lt;br&gt;入了肉里，嘴里一声声不断的淫叫：「哎……哟……小勇……你的……太硬了…哎……哟……好硬的鸡巴……哎……好儿子……妈妈……美……好美……哦……爽死了……」&lt;br&gt;渐渐地，我增快冲刺的节奏，平日端庄的妈妈，现在就象一个美丽的荡妇，&lt;br&gt;她销魂的呻吟着：「哦……小勇……你好大的鸡巴……太硬了……喔……爽死了喔……好美……哼……哼……小穴好涨……舒服……妈妈被干得……太舒服……快……快……又顶到花心了……豔梅我……爽的快死了……哎……唉……」&lt;br&gt;我的阳具在妈妈的小穴里，不停的抽插着，感觉到它是越来越湿﹔妈妈的呻吟声，越来越高亢，忽然，妈妈双手紧紧的勒着我的背部，仰起上身不断的颤抖：「小勇……娘不行啦……要……了……喔……喔……」我感觉到妈妈的小穴中一股湿热喷向我的龟头，紧窄的阴道剧烈的收缩着，阳具就像是正被一个小嘴不断地吸吮着似的。看着妈妈脸颊泛红，人无力的倒在床上，我忍不住又是一阵猛烈的抽送，我一边撚着她的耳垂，一边揉捏着她的乳房。&lt;br&gt;渐渐的，我感到一股热流急欲冲出，抽插愈凶，抽插愈快，倒在床上的妈妈，呻吟声又渐渐地高亢：「小勇……不行了……我又要……哎哟……不行了……豔又丢了……不行了……我要死了……哎……唷……喔……」&lt;br&gt;一种从来未有的快感布满全身，我顿时感觉全身发麻，滚烫的精液像火山爆发般的，用力的射进她的体内，一次又一次的激射……妈妈的身体剧烈的颤抖着，我也飘飘欲仙、舒服的趴在妈妈身上，……&lt;br&gt;一阵休息后，我睁开双眼仔细的看着、压在身下沉睡的妈妈……白晰中带点粉红的丽脸庞上，那俏丽的黑痣，在微微上翘的嘴边，显得更加佻逗，伴着均匀低微的呼吸声中，半球状的丰满乳房上、葡萄大的乳尖，骄傲的起伏着………&lt;br&gt;给我生命和幸福的妈妈，这时，满足地躺在我的身下，享受着儿子的孝敬和回报，她那曾经在生我　时给她带来极大痛苦的小穴，今天成了我和妈妈享受极乐的神圣之地。这种不伦的情结，燃起我和妈妈极大的情欲……&lt;br&gt;第一次初尝女人肉味的肉棒，这时仍然坚硬的塞在妈妈阴道里………&lt;br&gt;我硬梆梆的肉棒又开始顽固的跳动着，本能的，我两手又开始抚摸着妈妈丰满的乳房，舌头埋在乳沟中慢慢地舔着，下体也再开始慢慢的上下抽动着………&lt;br&gt;「小勇，哦……你又要了哎……你……太强了……哎……唷……喔……」妈妈从睡中醒来，又开始低声的呻吟着：她的叫声逗得我、像头野兽般的，欲火更加高昂，我起身跪着，将她的双腿分开高架在肩上，提起肉棒，全根尽没猛力插入…&lt;br&gt;妈妈眯着双眼、长喘了一口气，轻声哼着：「小勇……我的好儿子……喔…唔……天啊……太美了……我……痛快死豔了……我……又……要升……天了…」&lt;br&gt;这时的妈妈面泛红潮，娇喘浪声哼叫，嘴边俏皮的黑痣，透露出淫荡春情，胸前丰满的乳房，随着我一次次用力抽插，不断的上下晃动着，看的我欲火更旺，抽插速度也越快……&lt;br&gt;「啊……啊……我的亲小勇……亲丈夫……妈妈我……从来没有……这么…痛快……我……舒服……死啦……可……重一点……快……我……又要了……」&lt;br&gt;高贵的妈妈，随着我次次尽底的抽送，变的如此风骚入骨、娇媚淫荡，挺着屁股，恨不得将我的阳具都塞到阴户里去。&lt;br&gt;我次次到底、奋力的抽插推送，但由于刚了一次，所以这次我抽插的更久…&lt;br&gt;妈妈被我插的死去活来，似乎有些承受不了「小勇……喔……豔梅爽死了……好小勇……求求你……你快吧……我已经……不行了……我……要死了……哎……唷……要死了……」浪叫声渐渐低微，人似乎陷入昏迷，阴道里连续阵阵的颤抖，淫液不断的喷流着我的龟头被热滚滚的阴精，喷的猛地感到阵阵快感袭上身来，人不禁也一抖索的，热烫的精液又由龟头急射而出，直射的妈妈又不断的颤抖…&lt;br&gt;当充分满足后的肉棒，滑出妈妈下体后，我也迷迷糊糊的，躺在妈妈身边睡着了………&lt;br&gt;半夜时忽然醒来，发觉妈妈已不在身边，只听到浴室传来冲水声。&lt;br&gt;我起身走向浴室，发现门是虚掩的，并未上锁，随手开门后，原来妈妈正在洗澡。&lt;br&gt;她被我突然闯入吓的愕然呆住，瞬然脸泛粉红，转身含羞的低下头：「小勇是你」妈妈仍然溅着水滴的背部，看起来非常细腻滑润，也许因为正在洗澡的缘故，在日光灯下雪白的皮肤中有些微粉红。&lt;br&gt;成熟的妇人身材，因为她曾经多年劳力的工作，也看不出她已经徐娘半老，丰满圆滑的臀部下，似乎隐约有一些黑影，看起来让人血脉贲涨……&lt;br&gt;我刚刚熄灭的欲火，又熊熊燃烧着，我伸出双手，从妈妈的腋下穿过，握着她丰满的乳房，轻轻地撚着………&lt;br&gt;温热的水从莲蓬往下，满两人赤裸的身上，我的肉棒又兴奋勃起的贴在她的臀部上跳跃着……&lt;br&gt;「不要，……小勇……不要了……」&lt;br&gt;妈妈颤抖地、轻轻的挣紮着：「不行了，……小勇，我们这样不对……，妈妈是你爸爸的女人，是你的长辈，这样不行的……小勇……你不要了，……」&lt;br&gt;「我要你妈妈，你是我第一个女人……妈妈，爸爸抛弃了我们……你是我的女人了，豔，我要跟你在一起，我会给你快乐………」&lt;br&gt;我倔强地在妈妈耳边说着，手指捏着她两个乳尖、慢慢地撚着，我的肉棒顶在妈妈两腿间跳动、摇摆着………&lt;br&gt;「不要这样，……小勇，……这样不好……哎……唷……你不要……啊……我……哎……小勇……你又……喔……」&lt;br&gt;妈妈乏力的一手按着墙壁、一手按着洗手台，我膨胀坚硬肉棒，从妈妈两腿间，熟悉的顶进温软的肉穴中，又开始慢慢的抽送……&lt;br&gt;「哎……哟……小勇……你又硬了的……好大……妈妈……不要……喔……太硬了……小勇……豔……又淫荡了……小勇……你……害妈妈……喔……我…又要……丢了……」&lt;br&gt;「快点……用力……重一点……喔……哟……我……太……痛快了……你快把……我干死了……啊……啊……妈妈又要……丢了……又丢了……喔……妈妈今晚……太爽了。………」&lt;br&gt;妈妈阴道内淫水泛滥着，口中大气直喘，秀发凌乱，全身不断的扭摆着股股的淫液不断的延着大腿往下流人也无力的滑到地上……&lt;br&gt;我已是欲火高烧，干的正起劲，于是，我将她抱到房内床上去，双膝翻入她的双腿内，把她的双腿分开，我跪着身体，挺着火热的肉棒，屁股猛然用力一沉、猛力直插。&lt;br&gt;「哎呀……冤家……好小勇……你真……会干……妈妈……我……我痛快…干的我……舒服极了……哎……唷……又要来了……哎呀……插死我了……豔要一辈子……让儿子插……永远……让你插……我太痛快了……哎……唷……又了」&lt;br&gt;妈妈被我干的七晕八素，像发狂似的言乱语、欲火沸腾，下体急促的往上挺，不停的摇头浪叫，痛快的一再、全身不断的抽着，人像已陷入虚脱、瘫痪……&lt;br&gt;虽然我正干的起劲，但看到妈妈如此疲惫倦态，我抽出依旧昂然竖立的肉棒，放下她的双腿，轻轻的把她拥入怀中，吻着她的额头、脸颊和那颗诱人的嘴边小黑痣………&lt;br&gt;妈妈在我温柔的抚慰中，慢慢地从虚脱中醒来，感激般的响应着我的轻吻，慢慢地我们四片嘴唇紧紧地合一起了……&lt;br&gt;妈妈用她的舌头，在我的唇上舔舐着，她的香舌尖尖的又嫩又软，在我的嘴边有韵律的滑动，我也将舌头伸入</content></item></essay>