<essay><item><title>圣诞夜 疼我的公公</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;圣诞夜当天还上班，真的是有点呕，不也还好有男友陪我度过；晚上六点，男友很准时的在公司楼下等我，电话响了一下，便接起来跟我说他到了，跟他讲请他稍等一下马上下去即挂上电话，就冲冲的收拾东西下班去跟男友过耶诞夜。&lt;br&gt;到了公司楼下，男友已在车旁等我，看到我穿了短裙便赶紧叫我到车上，以免着凉；上了车便问说 …&lt;br&gt;『老婆，今天晚上想吃什么?』男友边发动车子边问到。&lt;br&gt;『人家想吃热热的食物』我看着男友回应。&lt;br&gt;『热热的食物 …』男友边思考，边转身往后座方向拿东西；&lt;br&gt;转身后，便接着拿着一袋东西给我，跟我说道:&lt;br&gt;『老婆，圣诞快乐!!』男友脸上喜悦的表情把礼物递给我。&lt;br&gt;『哇，谢谢公公!!』开心的回答，接着便啊了一声，『公公，可是你的礼物我放在家里耶，我们回家拿好不好?』&lt;br&gt;『没关系，如果回家拿完再出来就耽误到吃饭时间了，明天再拿也OK’&lt;br&gt;『嗯嗯，好吧!』有点不好意思的回应男友&lt;br&gt;不过我脸皮比较厚，就先问公公送什么，一边问一边拆礼物；他边开车边说。&lt;br&gt;『这几天在听你喊全身痠痛，所以就帮妳准备了精油。』&lt;br&gt;『精油 … ?』此时手已经破不急待打开来看了。&lt;br&gt;『一罐是推筋骨痠痛的，一罐是推纾压睡眠用的，另一罐我就不知道了』&lt;br&gt;公公接着说『想说刚好今天晚上可以帮妳推一推，让妳比较舒服』&lt;br&gt;我开始大喊『不要推拉，每次妳帮我推，我都觉得好痛喔!!』&lt;br&gt;公公冷眼的看着我并套上广告词一句『痛，才有效』。&lt;br&gt;此时车子已经在街上行驶一段时间，公公又问了一次晚餐要吃什么，我指了指路边的小火锅，就说吃这个，公公停好车车就一起下车买晚餐。&lt;br&gt;买好了晚餐，便往汽旅前进，到了汽旅，缴了费用，拿了KEY，就往门号房开去；停好车子，上了楼，就开始先享用晚餐；而公公先去放洗澡水，吃了差不多六七分饱，就不太想吃了，公公也一样。&lt;br&gt;『老婆要不要先去泡一泡，待会帮妳推一推』公公问到&lt;br&gt;我就开始边脱衣服边回他『嗯嗯，好ㄚ』此时身上只剩下内衣裤了，公公就从后面走过来抱着我的腰，轻轻吻着颈子，舒服的让我呼吸出声，再把我转过身继续从颈子吻到嘴唇，此时公公的手已经在背后解开了内衣，接着蹲下身把我的内裤从臀部退去，起身后，又继续吻着我的嘴唇，舌头探入我的嘴内，不时的吸允着口水到他的嘴内，右手扶着我的腰际，左手在胸前轻抚着，乳头已经慢慢硬挺，深情的看着我『走，去泡澡吧!』&lt;br&gt;坐入了按摩浴缸内，看着公公还站着，边伸手往阴茎的方向摸去，套弄着，让阴茎越来越硬，公公深情的看着我，弯下身吻了我一下，便坐入浴缸内。&lt;br&gt;公公看我坐太高，泡不到肩膀，便把我拥入怀中坐到浴缸底部，感觉到阴茎在我的股间，公公的手也慢慢的往我的私处方向抚摸去，手指在阴蒂那绕着圈圈，挑起我感官的刺激，眼睛微闭，享受着浴缸内的水温及爱抚私处所带来给我性奋感觉；泡了许久，感觉血液已经全身流窜，体温升高，便跟公公讲好热，公公也觉得热，我们就一起起身把身体擦干，包着大浴巾往床铺方向走去，躺在床上，公公伸手去拿精油，打开了筋骨那一罐，便吩咐我趴在床上，公公很温柔的把精油在手上弄热之后开始由脚往上推，轻轻的像是在抚摸着我的肌肤，推到大腿时，公公按摩着大腿内侧，让我的私处有种骚不到痒处的感觉，很想叫他爱抚我的私处，但是看着他很认真的帮我按摩，就打消念头，好好的享受它的双手带给我的感觉，按摩完背后，公公本想继续按摩前面，但性慾已经高涨了，朦胧的看着他，便起身向他索吻去了，右手已经在他的垮下套弄着阴茎，他也性奋了，马眼渗出了爱液，而我的爱液也顺着私处往股间流去，吻了一会，他的嘴唇便由上往下吻去，颈子、胸前、乳房、乳头，小腹再到我的私处，舌头在贪婪的舔着阴蒂，右手则在我的阴道口徘徊，我开始呻吟了，只能双手抓着他的头发，眼睛闭上发出嗯嗯嗯的声音，接着他翻身成69的姿势，我的手也往阴茎的方向摸去，头靠了上去，张开嘴唇，吸允着阴茎，他太了解我的敏感带了，让我无法持续帮他口爱，只能抓着阴茎在那呻吟，接着他的手指在我的肛门划圈，让我感觉更明显，当手指慢慢伸进肛门内，带给我的刺激，让我的呻吟声更大；阴蒂、阴道及肛门，在公公的爱抚及口爱中，敏感加速，还好是在汽旅，要不然自己的呻吟声可能连隔壁都听的到，公公停止了动作，我躺在床上，他起身把阴茎在我的阴道口摩擦，我想他大概也是受不了了，阴茎慢慢的插入了阴道内，感觉阴茎好热、好硬，充满了整个阴道，满足感；公公开始前后摆动他的腰，龟头摩擦着阴道内，让我的呻吟声不停止，可能刚刚的按摩加上口爱已经提升了肉慾，让感觉更加明显，口中也只能说出『公公，我好舒服喔』&lt;br&gt;之类的用词，而时快时慢的节奏，最讨厌他这样做，一直搔着我私处的痒，接着公公侧躺下来，他的前胸贴着我的后背，再次将阴茎插入阴道内，我的右脚抬高跨在他的右腿上，让阴茎好方便抽插，此时公公的手移到我的阴蒂上面搓揉，让我又更加刺激敏感，而我只能一直呻吟，无法开口说出什么，爱液已经沾满了交合处，弄湿了我的臀部，让肉体的撞击声更加明显，啪啪啪的做响，公公在我耳边说道『老婆，你好湿喔』&lt;br&gt;言语的上的刺激加上羞怯的心理，让我分泌了更多的爱液，不知道做了多久，感觉到阴茎越来越硬，应该是公公快要射精了，接着他加快了速度，带来的快感，我也无心思考太多，抽插了一阵子，看他身子一震，体内感觉到热液，急促的呼吸声，就知道了已经射精了。公公并没有马上把阴茎抽出，而是让阴茎在阴道内喘息，微微起身，我转向头吻着他，他也回应着我的吻，把我抱的更紧。休息了半个小时，精液随着他起身去上厕所从阴道口留了出来，而我还沉溺自肉慾之中，接着他冲洗干净躺在我身边，我看着他，他也很温柔的看着我，相吻相拥在一起，此时我的手又往阴茎爱抚去，又开始冲血变硬了，他看着问『老婆，你还想要?』&lt;br&gt;我点头『嗯嗯』两声，他便把我翻身坐到他身上，我抓着阴茎对准了阴道口，慢慢往下坐去，阴茎更硬了，而之前的肉慾又点燃，这次插得更深，我开始摇动我的腰，阴蔕摩擦着他的阴毛，阴筋在阴道，龟头摩擦着深处，又再一次的带给我快感，他的双手抱着我的臀部，让我越摇越快，他也越顶越深，呻吟…大声的呻吟，快感、敏感刺激着我，接着他的右手往我的肛门抚摸去，不一样的FU，感觉混乱，忽然他停下来了，只感觉到我的全身有点心悸、筋銮及不由自主的颤抖着，眼睛无法睁开，只能享受，接着他又继续摇动着我的腰，并把他的腰抬高，更加的深入，我又继续呻吟着，口中也只能说出舒服这两个字样了，又持续摸着我的肛门，及手指爱抚着阴蒂，接着又第二次的停下，让我又是一样的反应，他看着我，当我身体不在颤抖的时候，只剩下呼吸急促，他又继续这样的动作，等到我真的受不了开了口，他才停止动作并问我『是不是我把你弄痛了?』&lt;br&gt;我摇头回答说没有，
只是因为真的太敏感受不了了。公公就没有再继续折磨我了，我也顺着姿势趴在他身上喘息，他抱着我，轻轻抚摸我的背，阴茎还在体内。&lt;br&gt;过了几分钟，回了神，看着他，又吻再一起，看了一下时间，也差不多了，就提议回家，公公也说好；便起身准备去冲洗一番，一起来，公公看着刚刚交合的地方『老婆，这次怎么那么湿?』&lt;br&gt;公公摸着液体，想要辨别是什么，手指摸摸不明液体『老婆，这不是私处的爱液，摸起来比较像水，会不会是妳 … ?』&lt;br&gt;我疑惑的看着他『是什么阿?』公公一脸微笑的说『老婆，该不会你潮吹吧?』&lt;br&gt;我脸红的看着他『是吗?说不定是妳的。』『ㄟ … 阿 … 我想 … 第二次爱爱，人家还没有射精耶!』公公无奈的回答。&lt;br&gt;天ㄚ!心中OS的想（我都已经不行了，还管你有没有射精）接着我转移话题『时间不早了，快把我送回家吧，还没射精等下次补给你啦』咻的一声，我就先冲去冲澡了，留下公公一个人在床上那研究不明液体是什么，接着便叫他也动作快一点，他才回应『喔!』&lt;br&gt;一个字便来冲澡，我们穿好衣服，便驱车出旅馆回家，回家的路上，公公在喊脚软，问我说『你都不会酸吗?』&lt;br&gt;</content></item></essay>