<essay><item><title>我的真实乱伦换母经历(2)</title><author>床上伴侣</author><content>比的感动，而我为了不让妈妈难过和吃醋，在床上更是卖力的耕耘，每次看
到妈妈高潮时身体不停抽搐的样子，我就知道，我这辈子，最爱的还是妈妈的身
体，这是我身边所有的女人都无法替代的。&lt;br&gt;在一个偶然的机会，我加入了一个名叫「换妻换母俱乐部」的QQ群，起初只
是抱着好奇的心态加进去看看，看到那些有过交换经历的母子，夫妻在群里尽情
聊着，说着，我就觉得恶心，自己的老婆，自己的妈妈，怎么可以给别人操，就
算是自己也操着别人的老婆或者妈妈，这也是让我难以接受的。本想退群的时候，
突然有个女人找我聊天，看了看资料，年纪跟妈妈差不多大，也是五十岁出头，
而且还是群主，便礼貌性的跟她聊了起来，这个女人姓陈（以下简称陈阿姨），
开始只是互相问了下好，和聊一些闲话，但到后来，越深入的聊下去越觉得她的
经历跟我很像，于是在视频确定她是个女人之后，我也将自己的经历告诉了她。
看到我也这么真诚，陈阿姨终于进入正题了，原来她和她的儿子是这个群的群主，
有过不下十次的交换经历，更巧的是，她们母子也是武汉的。陈阿姨问我是否想
交换，说她的儿子厌倦了她的身体，总想换换口味，在第一次勉为其难的交换之
后，陈阿姨也尝到了甜头，并开始热衷这种交换妈妈，或者说交换儿子的活动。&lt;br&gt;我把自己的想法告诉了她，说我接受不了自己的妈妈被别的男人操，虽然我
也可以同一时间操别人的妈妈，但我还是做不到，我的心会疼。陈阿姨见我不同
意，便开始做我的工作，并在视频里叫来她的儿子一起来劝说我，为了表示诚意，
陈阿姨还主动的脱光了上衣，并把她们家的户口本以及她和她儿子的身份证在视
频里给我看，在确定了她们是一对真实的母子，并仔细的欣赏了一会儿陈阿姨那
已经有点下垂的奶子之后，我的心有点活了，我告诉陈阿姨要跟妈妈商量一下，
问问她的意见之后，陈阿姨便把她的手机号告诉了我，要我有什么消息随时联系
她。在又多看了几眼陈阿姨的奶子之后，我便恋恋不舍的关掉了视频，并在脑子
里想着该如何说服妈妈同意交换。&lt;br&gt;晚上吃完饭洗完澡后，看到妈妈那火热的眼神，我知道机会来了，也许这是
唯一让妈妈点头的办法了，于是在妈妈上床之后，我温柔的帮妈妈脱掉了所有的
衣服，并照例在妈妈的双腿之间深深的吸了一口气，这已经是我和妈妈做爱之前
的一种习惯了，闻着妈妈屄里传来的沐浴露的清香和淫水的腥味的混合气味，我
想是个男人都会为之疯狂吧。妈妈已经快51岁了，皮肤很白，虽然没有小女生那
样的滑，但也不算是很差，至少我觉得手感还不错，身材完全谈不上有多好，但
我却迷恋上了这具身体，妈妈的奶子不大，年轻时估计也就B 罩，而且现在已经
开始下垂了，奶头是深褐色的，也不知道是我小时候吸多了还是长大以后吸多了，
微微隆起的小腹，茂盛的阴毛，从肚脐下面一点开始，一直到屁股沟和屁眼两边
都是（附照片），这是让我对妈妈身体着迷的主要原因，闻着妈妈阴道里散发出
来的腥骚味，看着妈妈两腿间那黑乎乎的一大片阴毛，不需要前戏的刺激，我的
鸡吧已经进入战斗状态了，但我并不想这么快的进入正题，因为今天是有目的的，
于是我开始为妈妈口交，那种咸咸的带点腥味的液体一进入我的口中，妈妈便开
始了呻吟，淫水也从阴道内源源不断的流了出来，都说小女生水多，屄紧，但在
我看来，妈妈的屄不压于任何十几二十岁的女孩子，在A 片里，那些女优的淫水
最多只是流到阴道口，而妈妈的淫水却能一直流到屁眼上，甚至滴到床上，在我
所有的女人里，妈妈的屄不算最紧的，但淫水却是最多的，也许跟自己的儿子性
交，更让人激动吧。&lt;br&gt;我侧过身体，一边用舌头舔着妈妈的阴蒂，一边用右手的中指和无名指抽插
的妈妈的屄里，在双重刺激下，妈妈呻吟的声音更大了，臀部也不停的往上挺，
两只手无意识的在床上胡乱抓着，看到妈妈这么疯狂，我放弃了为妈妈口交，专
心的用两根手指用力的在妈妈的屄里扣挖着，也许我没找到A 片里说的G 点吧，
很遗憾没有看到传说中的潮吹，但也让妈妈高潮了一次，妈妈的屄也已经湿的一
塌糊涂了，有些干了的淫水已经变成了奶白色，看着不停抽搐的妈妈，把抽出来
的两根手指放在鼻子下闻了闻，一股让人作呕的气味让我皱起了眉头，拿起床头
的卫生纸胡乱的擦了擦，便等着妈妈恢复。&lt;br&gt;等妈妈彻底从高潮中恢复过来，已经是二十分锺以后的事了，我一边用手轻
抚着妈妈的身体，一边想着呆会儿该如何开口跟妈妈说交换的事，而我的脸正好
对着妈妈的方向，妈妈恢复好了以后见我看着她，红着脸问我怎么了，其实我心
里正在想事，根本没有看着妈妈，被妈妈这么一问，才清醒过来，看到妈妈那依
恋的眼神，我几乎放弃了交换的想法，可一想到陈阿姨那丰满的身体，还有那我
暂时还没见过的屄，我就无比的激动，于是翻身把妈妈压在了身下，鸡吧轻车熟
路的插进了妈妈的阴道深处，今晚本来就打算用我的大鸡吧干的妈妈求饶之后才
好提出交换的事，再加上刚才想到了陈阿姨那丰满的大奶子，两方面的刺激下，
让我一进入妈妈的阴道就开始了疯狂的抽插（附照片），十几分锺的时间，干的
妈妈直翻白眼，至少高潮了两次，我才射出来。&lt;br&gt;把鸡吧从阴道内拔出来，迅速的垫了些卫生纸在妈妈的屁股下，看着汩汩流
出的精液，看着妈妈还在不停抽搐颤抖的身体，我又一次得到了极大的满足。妈
妈已经没有意识了，闭着眼睛享受着高潮的馀韵，而我又开始考虑等下该如何开
口跟妈妈说交换的事了，真是一件让人纠结，让人头疼的事，纠结在于把自己的
妈妈双手送给别的男人操，头疼在于该如何说服妈妈同意。&lt;br&gt;下床走进卫生间，一边洗着澡，一边想着呆会的说词，洗完后进房间看到妈
妈正准备下床洗澡，看到妈妈那满足的表情，我心想估计这事能成。等妈妈洗好
进房后，我便迫不及待的把妈妈拉到了床上，说出了我的想法。妈妈表现的很吃
惊，在我的印象里，跟妈妈发生关系之后，妈妈是第一次有这样的表情，即使我
变的多么坏都好，妈妈都只是淡淡的一笑，想不到这次的交换想法，却触及到了
妈妈的底线，我一时间觉得自己就像一个做错事的孩子，低着头等待着妈妈的惩
罚。&lt;br&gt;短暂的沉默之后，妈妈说话了，问我怎么会有这样的想法，我便把自己在网
上的遭遇原原本本的说了出来，妈妈听了之后又是一段很长时间的沉默，房间的
气氛突然变的压抑了起来，我一方面不想让妈妈被别的男人操，但另一方面却有
些期待，希望妈妈能同意此事，怀着矛盾的心情，我焦急的等着妈妈能给我一个
答复。&lt;br&gt;妈妈靠在床头，闭着眼睛，好象睡着了一样，而我则像热锅上的蚂蚁，连抽
烟的手都在不停的打着哆嗦。在妈妈长歎了一口气之后，终于睁开了眼睛，看了
看我那期待的眼神，妈妈终于点头答应了，但同时也提出了几点要求：1 、跟陈
阿姨的儿子做爱时必须要带套子，不是怕怀孕，是为了安全，妈妈早就做了节紮。
2 、不能有任何变态和过分的行为，只是单纯的做一次爱。3 、我们两对母子要
在两个不同的房间里做，不能在一起做，而且不能在我们家或者别人家里做。这
一点我举双手赞成，要我看着别的男人操自己的妈妈，我估计我会抓狂，即使不
抓狂，也可能硬不起来。4 、不准照相，录象，因为我和妈妈平时做爱时，如果
兴致高的话也会用相机拍几张照片或是用相机的录象功能录一段性爱视频，妈妈
很喜欢一个人欣赏这些照片和视频，她说在视频里看到自己的儿子那么能干，她
心里就会有很大的满足感，所以她怕被别人照了像，录了视频会发到网上，那她
就没脸见人了。5 、为了我，可以答应我这一次，但仅此一次，不能再有第二次。&lt;br&gt;听完妈妈的要求，我觉得并不过分，想想陈阿姨以及她的儿子应该不会拒绝，
便点头答应了，本来是想马上就给陈阿姨打电话的，但一看时间很晚了，就怀着
激动的心情，抱着妈妈入睡了。&lt;br&gt;一夜无话，第二天起床的第一件事就是开电脑，看到陈阿姨果然在网上，便
把昨晚妈妈的要求以及自己的一些忧虑和担心都告诉了陈阿姨。陈阿姨也是个很
通情达理的人，听完之后马上表示一切以我们母子为主，即我妈妈跟她儿子在一
起的时候，以我妈妈为主，我跟陈阿姨在一起的时候以我为主，而陈阿姨也只有
一个要求，跟妈妈的一样，不能有太过分的变态行为，其它的一些性爱前戏和花
样她都能接受，为了表示她们母子的诚意，去酒店开房的钱都由她们母子负责，
且酒店档次绝对不会很低。看着这对热情的母子，我的热情也被点燃了，本来还
有些纠结的心情也变的开朗起来，并在谈好相关事宜之后定下了见面的日期，两
星期之后。&lt;br&gt;两个星期的等待是焦急和漫长的，在这两个星期里，跟陈阿姨和她的儿子有
了更深入的交谈，发现她们母子真的是一对很真诚，而且思想很开放的人，她们
并没有过多的谈及交换的事，而是一直在跟我和妈妈聊着生活上的琐事，并劝说
妈妈放下心理包袱，而且我发现陈阿姨的儿子也是一个挺帅的小夥子，这让我的
心放下不少，如果妈妈被一个连我看了都觉得恶心讨厌的男人操，我估计我的心
里这辈子都会有个死结。妈妈也在跟陈阿姨聊过天之后慢慢的放开了心情，并没
有刚开始那样的抗拒了，而且我从妈妈的表情中发现，她居然也有点期待这次的
交换，这让我有点坐不住了，想找个时间再跟妈妈好好谈谈，我可不想妈妈被别
的男人给勾走。不过让我想不到的是，善解人意的妈妈早就看出了我的担心和忧
虑，并告诉我她并没有被陈阿姨的儿子所吸引，只是对这次的交换有点小小的紧
张，在她心里，我永远都是第一位，除了我和这次交换的男人，她不会再跟别的
男人做爱，而陈阿姨的儿子也仅此一次，这让我一直悬着的心放下了不少，也暗
自惭愧，自己有那么多的女人，而妈妈只有我这么一个男人，交换又是我提出的，
还这么不相信妈妈，真是太自私了。&lt;br&gt;激动人心的一天终于来了，两星期之后的一个晚上，我们四人按照预先定好
的地点见了面，并一起吃了晚饭，陈阿姨打扮的很漂亮，穿了一件白色的T 恤衫
和一条只到膝盖的紧身裙，五十多岁的女人，一打扮起来还显的挺年轻，她儿子
也穿的很正式，一件浅蓝色的短袖衬衣，一条深色的西裤，相比之下，我和妈妈
一身休闲的打扮就显的不那么正式了。吃饭时大家聊的很开心，完全没有第一次
见面的尴尬，妈妈和陈阿姨就像是一对老朋友，聊的很起劲，而我和陈阿姨的儿
子也互相交流了一下乱伦以及网上泡女人的经验。陈阿姨在知道我这么年轻就买
了房子，车子，而且还是国企里的高级工程师之后，直夸我能干，说妈妈有福气，
看着妈妈那略带得意的笑脸，我知道，我所有的努力都是值得的。&lt;br&gt;一顿饭吃了差不多快两个小时，等陈阿姨结了帐，已经快八点了，在陈阿姨
的带领下，我们四人坐着两辆的士到了一家在武汉市来说比较高档的酒店，并开
了两间相邻的房间，进房时，我和妈妈互相对望了一眼，看见妈妈那依依不舍的
表情，我突然有种生离死别的感觉，就这样把妈妈送给别的男人了，我的心里一
阵绞痛，可事情已经发展到了这一步，再想放弃已经不可能了，于是对妈妈微微
点了一下头，用眼神告诉妈妈，我会一直在她身边，妈妈也看懂了我的心意，也
点了一下头，跟陈阿姨的儿子率先进了房。&lt;br&gt;我跟着陈阿姨的身后进了旁边的一间房，进房后的第一感觉就是除了房间和
床都比其它酒店的大之外，并没有什么很特别的地方，门口一样是卫生间，房间
里一样只有一台电视，只不过是液晶的，网线，床头灯，自动麻将桌，别的酒店
里有的这里都有，桌上放着避孕套，饮料和零食，搞不懂这样普通的酒店也能上
星级，不过不是我花钱，短暂的感歎之后就把心思放到了陈阿姨的身上。&lt;br&gt;陈阿姨很大方，因为是夏天，进房后陈阿姨就脱掉了外衣和裙子，只剩下胸
罩和内裤，见面时就从陈阿姨的T 恤上看出是黑色的蕾丝胸罩了，现在脱下之后
果然没错，黑色的蕾丝胸罩和内裤，一看就是一套，而且我发现陈阿姨的阴毛一
样很多，因为我已经从她的内裤边缘看到了露出的阴毛和内裤上方那黑乎乎的一
片。陈阿姨见我目不转睛的看着她，连口水都快流出来的样子，很开心的笑了笑，
之后便要和我一起洗澡，我突然想起了什么，就告诉陈阿姨要她先洗，反正一晚
上时间很长，有的是机会一起洗，陈阿姨听后也没说什么，就进了卫生间。&lt;br&gt;听到水声后我迅速的把钱包藏到了一个很隐蔽的位置，并用最快的速度给妈
妈发了一条短信，要她也把值钱的东西放好，第一次跟她们母子见面就开房间，
还是小</content></item></essay>