<essay><item><title>弟弟恋上我的丝袜裤</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的弟弟真是无药可救，他竟然是一个恋物癖。而且他竟然是恋上了我的丝袜！&lt;br&gt;我和我弟弟年纪相差两年，在同一所大学念书。由于学校离家太远，只好一同在外租房，方便照应。可是有好几次我在衞生间里发现，我换下来准备清洗的丝袜，有一些黏糊糊的白色腥浓液体，我心中立刻怀疑，很有可能是弟弟搞的鬼。为了搞清楚事情的真相，我故意在衞生间里多放了几对穿过的丝袜裤。第二天一看，果然又沾满了白浊的秽物，这更加证明了我的怀疑。&lt;br&gt;我接下来开始了对弟弟的侦察行动。&lt;br&gt;一天深夜，当听到弟弟上完厕所后，我悄悄地来到弟弟房外的阳台，我看到了毕生难忘的一幕：弟弟正在用我的丝袜手淫！只见他将我的一对蓝色超薄丝袜套在自己的阳具上，不停的摩挲着，有时又将丝袜卷成一圈套在自己的阴茎上，上下套弄，同时口中竟然呻吟着：「姐姐，我、我爱你的小穴，我要射了！」&lt;br&gt;更让人脸红的是他竟然拿着我这对穿过的蓝色丝袜不停的嗅着，上面还有我下体和分泌物的味道。我真是羞死了。我不禁懊悔，为什么用自己穿过的丝袜来引诱他，让这个小色狼有机可乘。真不知道我在无意中被他这样变相的强奸了多少次，当弟弟看到我穿回这些被他射满了精液的丝袜在他面前走动、甚至上街的时候，他到底会有甚么想法？想像到弟弟浓稠的白浆正渗透过我的丝袜，与我的大腿直接接触，他会觉得很兴奋还是很变态？等我回到房间的时候，我发现自己的下体也是湿湿的，我是无意中被弟弟淫秽的行动刺激了？我想是的。其实我并不讨厌弟弟。况且他也一直待我很好，我决定不揭穿弟弟，默许他用我的丝袜手淫。&lt;br&gt;为此我变成每天都穿丝袜上学或上街，有时甚至不穿内裤，让袜裤一整天都与我的下体直接接触。而且小便后也没有用纸擦；我还试过隔着袜裤自慰，高潮的爱液全喷在透明肉色的袜裤上，看看这对丝袜黄黄的一大片，有的地方还结成了斑，不时地发出尿骚气，我都为自己的汁液之多和好色而惊讶。&lt;br&gt;那一天夜里，弟弟又偷偷用我的丝袜手淫。正当他陶醉之时，我走了进去。弟弟当时不知所措的站了起来，那话儿上还裹着我的肉色透明袜裤。看着他那勃起跳动着的阴茎，我的弟弟已经是一个真正的男人了。&lt;br&gt;我红着脸笑他：「你为什么要这样做呢？为什么要偷姐姐的丝袜？」&lt;br&gt;弟弟的脸顿时红的像一只苹果：「因为上面有姐姐的体味，而且很滑，真的好诱人……」&lt;br&gt;「姐姐的丝袜真的这么令你向往？」&lt;br&gt;「我从很久以前就喜欢姐姐穿丝袜了。姐姐你原谅我好吗？」&lt;br&gt;「你用姐姐昂贵的高级丝袜做出这种变态的行为，居然还想我原谅？我要惩罚你。」&lt;br&gt;弟弟吃惊的望着我。我脱下了睡裙，露出了只穿着白色透明丝袜而没有穿内裤的下体。我优雅地脱下特别为了今晚准备的白色丝袜裤，在弟弟的面前扬动。&lt;br&gt;「这条袜裤我穿了一整天没有换，味道一定很诱人，你拿着它，我要看着你手淫。」&lt;br&gt;弟弟接过我的袜裤，竟然说：「姐姐你多穿Wolford的丝袜好吗？最好是80针的，那比较薄和滑，我手淫的时候比较舒适。还有香气呢！」想不到他的要求还真多，Wolford的丝袜可是我买得最贵的系列了，他还真内行，可见他对我的丝袜了解得真深哪，几乎可以成为丝袜的专家了。&lt;br&gt;拿着刚在我腿上脱下来，尚有我体温的白色丝袜，弟弟兴奋极了，他一边疯狂地抚摸我的丝袜，一边包裹在自己的肉棒上，来回不断套弄。同时放在鼻子前狂嗅，又狠命的吸吮着我那双丝袜的脚趾头部份，还十分饥渴地用舌头舔着袜裤的裆部。&lt;br&gt;「姐姐的小穴一定是甜的，因为姐姐穿过的丝袜总是那么的香甜，我好喜欢。」听着弟弟的淫词秽语，我的阴道也开始湿淋淋的了。&lt;br&gt;我渐渐地将手伸进了下面的密林中，开始在弟弟面前挖弄起自己的阴蒂。我是一个很敏感的体质，在性交的时候，很容易达到高潮。&lt;br&gt;不久我的小穴就开始阵阵痉挛，我意识到我马上要洩了，我怎么能在弟弟的面前洩出来。情急之下，我一把抢回弟弟手中的白色袜裤，垫在两片阴唇上，两腿一夹紧，说时迟那时快，爱液像泉水一样喷湧而出，我的丝袜立刻湿了一大片。&lt;br&gt;我全身裸露，下身只夹着一对丝袜裤，整个阴户都挂着明亮的液体，我这副春宫图给了弟弟极大的刺激，他也将要射精了，他又从我这儿拿回刚沾满我爱液的丝袜，抵着龟头双手不停的套弄着，弟弟的龟头涨满通红，棒身又粗又长，青筋暴现。终于弟弟射精了，他将无数的精虫抛洒在我的白色袜裤上，男性的淫汁再次玷污了我的贴身衣物，但我却很满足。那条白色袜裤也成了弟弟永远的珍藏，不仅因为它同时吸收了我的爱液和他的精液，它还标志着我和我弟弟淫乱生活的新开始。&lt;br&gt;第二天，我和弟弟在楼下吃早饭，大家都只顾吃，客厅里一片寂静，弟弟一定是为昨晚的一幕而不好意思，但此时我的心已经属于他了。&lt;br&gt;「你为什么会有姐姐没买的丝袜？」我若无其事地问他。&lt;br&gt;「那是……」弟弟的脸一下子又红了。「我、我从同桌女孩那儿偷来的。」&lt;br&gt;「你不怕别人发现？」我啐了他一口，「尤其是爸妈知道怎么办？」&lt;br&gt;弟弟真的害怕起来，「姐姐，你可千万别告发我，你要我干什么都行。」&lt;br&gt;「其实，你的苦闷姐姐也知道，姐姐不会为难你的。但是女同学的丝袜你不能再去偷了，万一被抓住姐姐也救不了你。」&lt;br&gt;「那怎么办，」弟弟面露难色，「我……」&lt;br&gt;「用姐姐的丝袜吧，唉，碰到你这个小色鬼，我也没办法。」&lt;br&gt;「谢谢姐姐！」弟弟欣喜若狂。&lt;br&gt;从此，我和弟弟每次去超市和商场，丝袜专区成了我俩的必到之处。&lt;br&gt;弟弟总是来回的细看，看看有什么新品种，他一定要我买回去试穿一下。每次我们总是买十多双。他还喜欢各种品牌各种款式，像普通袜裤、四个骨的长筒丝袜、吊带丝袜、连身丝袜、开裆丝袜也不放过。&lt;br&gt;我通过观察，发现弟弟最喜欢用我的长筒丝袜手淫，因为它可以将弟弟的阳具完全套住，给他全面的丝滑感受;其次是袜裤，因为袜裤的裆部既有我下体的汁液和气味，同时能够完全吸收弟弟的精液。为了满足他变态的欲望，现在我的丝袜全都放在弟弟的房间，好让他每天为我挑选当日要穿给他看的丝袜。每日我都像模特儿般大方地在他面前换丝袜，弟弟亦毫不客气，马上用我刚脱下来的丝袜对着我手淫至射精，我亦会穿着沾有他火热精液的丝袜上学和上街。回到家，我就自觉地脱下上衣与裙子，只穿着丝袜来到弟弟面前。弟弟一见我，二话不说就扯下我穿了一整天的丝袜，放在鼻前一顿猛嗅，甚至舔了又舔，直到把里面的蜜汁吸干。接下来，弟弟又会重新替我穿上丝袜，隔着袜裤裆部爱抚我的小妹妹。&lt;br&gt;虽然有一层丝袜的阻隔，但弟弟的手有力地时而压按，时而前后摩擦，还是令我阵阵快感袭来，弄得我的小妹妹爽歪歪了，蜜汁也不时地从花蜜的深处湧出，被丝袜完全吸收。这真是丝袜的第二妙用呀，由于良好的吸水性，再也不必担心淫水会弄脏床单。我被弟弟弄得百般呻吟：「啊……姐姐要丢了，好爽……啊……好爽，我的好弟弟快住手，姐姐要不行了……」&lt;br&gt;弟弟停止了对我小穴的揉搓，扯下我的丝袜端详起来：「姐姐今天好浪哦，才一会儿，就流了这么多水，你看，丝袜都湿透了。」说着，他又舔了起来。&lt;br&gt;「不要，脏。」我羞得无地自容。&lt;br&gt;「脏? 才不会呢，姐姐的蜜汁可是精华呢。姐姐你也嚐嚐你自己的爱液吧！」&lt;br&gt;他将我的丝袜脱下递到我的面前，我起初十分害羞，可是那温润的丝袜不停散发出清甜的气息，我终于忍不住了，伸出了舌头。我甚至还觉得不过瘾，索性一口咬住丝袜，近乎疯狂的吮吸起里面的汁液。&lt;br&gt;「姐姐的小嘴巴一定是饥渴了，来，喝我小弟弟上的果汁。」说着，弟弟就将他的大肉棒挺到我的面前，我能清楚地看到龟头马眼口中流出来的透明液体。&lt;br&gt;「还说我呢，你不也开始流淫水了。」我一口把他的龟头含住，使劲的舔着，我替弟弟口交已经不是一次两次，我心中清楚，弟弟龟头的冠状沟最为敏感，我时而用上颚顶，时而用深喉压，时而又用舌尖快速的刺激。&lt;br&gt;弟弟果真被我弄得爽歪歪的，竟将我得嘴当作阴道，抽插起来，这阵阵进攻，弄得我是满嘴唾沫，随带随出，擦都来不及。&lt;br&gt;等弟弟在我得嘴里爽够了，他就开始侍候我的小穴了，我的小穴早就已经泛滥成灾，弟弟的大龟头顶开我两片阴唇，阴道很轻易的就接纳了整根阴茎。&lt;br&gt;弟弟用骑马式不断的抽插我，两手也在捏弄我的乳房。阴道真是又痒又麻。两个乳头也渐渐变硬，呈现出诱人的红色。&lt;br&gt;我此时已经顾不得什么矜持了，口中起先是呻吟，之后索性成了叫喊：「啊，啊……姐姐好爽，姐姐……还……还要，深一点，再深一点……弟弟的大鸡巴姐姐好喜欢……我……我又要丢了，快……丝……丝袜。」&lt;br&gt;我的眼前一阵黑暗，阴道传来阵阵收缩，我又将一股汹湧而出的蜜汁洩在了丝袜上，这回丝袜可算是饱和了，全都湿透了，事后的我真为自己的淫荡而感到惊讶。&lt;br&gt;性交时我从不有意的压抑自己，相反，我还会更主动的收缩自己的小穴，这不仅加大了弟弟的快感，还使自己拥有更深的体验，难怪弟弟后来常常夸我的小穴是名器呢。&lt;br&gt;在我阴道的阵阵收缩的刺激之下，弟弟终于要射精了，可是我今天是排卵期呢，他又没有戴避孕套，没办法，弟弟只好拔出阴茎，将一股又一股浓精射在我的丝袜屁股上。作为补偿，我当着弟弟的面将丝袜上的精液舔得一干二净，再用丝袜抹干净他的阳具。&lt;br&gt;</content></item></essay>