<essay><item><title>母子真爱(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;美媛放下电话，知悉夫婿晓光已安抵加州，心中不由感到无限的欣慰。&lt;br&gt;晓光任教多年，总算得偿夙愿当上了交换教授，虽然为期只有一年，但也足够他快慰平生了。&lt;br&gt;他俩可说是典型的师生恋，当时年已３５的晓光，仍是风度翩翩，一表人才，班上许多女生都暗恋着他；但晓光却一眼看上了美媛，美媛２０岁一毕业，就走进礼堂嫁给了他，如今一晃眼独子小明已经１５岁了，想起来还真是岁月如梭，时不待人。&lt;br&gt;美媛婚后一年便生下小明，直到小刚上小学，方考进银行工作，经过这些年的努力，竟然也干上了襄理。&lt;br&gt;她运途平顺，生活单纯，加之喜好运动健身，因此虽已３６岁了，但看起来却只有二十七、八左右。&lt;br&gt;１６８公分的身高，５５公斤的体重，使她整体看来，充满高阶职业妇女的尊贵气质，与成熟风韵。&lt;br&gt;她温婉的个性，高雅的穿着，更普遍赢得同事与顾客的赞赏；经常有些二、三十岁的年轻小伙子，搞不清楚状况，或打电话或写情书的追求着她，一旦知悉她的身份与年龄，无不讶异万分，当场愣住。&lt;br&gt;同事们常将之引为笑谈，并替她取了个外号《万年青》。&lt;br&gt;独子小明推荐甄试过了关，没了联考的压力，还没毕业已是到处玩乐，整天和他几个死党混在一块，假日更是不见人影，五十多坪的房子，经常只有她一个人在家，因此显得有些空荡荡的。&lt;br&gt;这天小明又出去疯了，她一个人在家不免随便了些，洗过澡赤身露体的便站在梳妆台前，端详着镜中赤裸裸的身影。&lt;br&gt;只见镜中显现的是个三十上下的美妇，全身肌肤柔白细嫩，两个丰满的乳房傲然的挺立，淡红色的乳晕上，镶着一颗令人垂涎欲滴，樱桃般的乳头。&lt;br&gt;柔滑的小腹平坦结实，小腹下方的三角地带，一丛乌黑柔顺的阴毛，平整熨贴的蔓延在阴户四周。她转过身来，镜中显现出白嫩丰耸的完美香臀；由臀部向下延伸，是一双浑圆挺直，光滑丰润的美腿。&lt;br&gt;镜中的美妇望着自己，显露出满意而自信的笑容。&lt;br&gt;她童心忽起，仿效杂志封面的俏丽女郎，双手捧胸做出一付饥渴难耐的风骚模样；她自个瞧了会，觉得不雅，噗吱一笑，连忙取衣穿上，结束了这场春色无边的个人秀。&lt;br&gt;小明回到家已经是午夜时分，他蹑手蹑脚的欲待溜进房间，却见美媛端坐在客厅沙发上。&lt;br&gt;他作贼心虚的道：「妈这么晚了，妳还没睡啊？」&lt;br&gt;美媛柔声道：「小明，现在虽然是暑假期间，但是回来也不能太晚，否则妈会担心的。」&lt;br&gt;小明嘻皮笑脸的，连连称是，一溜忽就闪进了自己房间。&lt;br&gt;美媛可不放过他，随后跟了进去，足足磨了一个钟头，将儿子的交往状况，嬉戏场所，弄了个清清楚楚。&lt;br&gt;同时还决定明天星期假日，要和小明一块去游泳，顺便也认识一下他的几个死党。&lt;br&gt;小明一听美媛要一块去游泳，不禁面有难色，他为难的道：「妈！不要啦！这样同学会笑我啦！」&lt;br&gt;他苦苦哀求，撒娇耍赖的弄了半天，美媛总算让了一步。&lt;br&gt;去还是要去，但和小明装做不认识，也不打招呼，免得同学笑他长不大，游泳还要带妈妈。&lt;br&gt;美媛的淡黄色泳衣是连身式的，但采流线型新颖设计，肩带细小，腰际开叉极高，使得她圆润白澈的臂膀尽数裸露在外，丰盈挺直的双腿也更形匀称修长；紧贴的泳衣包裹住玲珑有致的丰满身躯，在夏日的艳阳照耀下，显得格外的性感迷人。&lt;br&gt;她一出现，立即吸引住在场男性，带有侵略与贪婪的目光。&lt;br&gt;雍容俏丽的她，参加早泳会多年，泳技不凡，她充满自信的跃身入水，轻轻松松的便在池中游了两趟；但池中人多，拥挤无法尽兴，因此她游了会便起身，躺在池边的凉椅上休息做日光浴。&lt;br&gt;她游目四顾，见小明和三个年龄相仿的男孩，比手画脚的聊天，不觉哑然失笑。&lt;br&gt;原来昨晚小明曾告诉她三个死党的外号，大头、玉米及麻子，并简单的描述了一下他们的外貌。&lt;br&gt;如今她一瞧之下，不禁暗笑这外号可真是名副其实；大头头还真大，玉米就是一副土相，麻子则是满脸长满青春痘；她根本不需小明介绍，单凭外号便可轻易认出，三者各为何人。&lt;br&gt;美媛的心情轻松愉快，小明则刚好相反，他心中既懊恼又矛盾，因为三个死党兴致勃勃，口漠横飞，谈论的对象，正是他美丽性感的妈妈。&lt;br&gt;而他又不好意思说破，只得有一句没一句的凑合；三人愈说愈不像话，他的心情也愈形低落。&lt;br&gt;「哇靠！那马子真是性感，皮肤白，奶子大，我他妈的一看，小弟弟就一直涨起来，真是受不了！」&lt;br&gt;「干！我还不是，刚才那马子从池边走过，我正好在池子里，他妈的由下往上看，她泳衣湿湿的，下面那条缝缝都看的清清楚楚，哇靠！小弟弟差点都涨爆了！」&lt;br&gt;「你们他妈的光看有个屁用？我刚才故意游到她旁边，偷摸了她屁股一下，哇塞！不是盖的，又软又滑，真是乱爽一把的！」&lt;br&gt;小明越听越不是味道，便粗声道：「拜托！那马子起码也有三十几了，你们他妈的缺乏母爱啊？不要讲了，去游泳啦！」&lt;br&gt;大头一听，斜眼瞧了瞧他，揶揄的道：「奇怪呕！平常都是你最色，怎么今天怪里怪气的？你他妈的懂个屁，这种年龄的马子最爽，你不会她教你，就算不小心怀孕，她们也会自己解决。干！又爽又没后遗症，又可以享受母爱的温暖，你他妈的懂不懂嘛？」&lt;br&gt;话一讲完，三个人笑得人仰马翻，顺势便将小明推落水中，小明趁便游了开去，心中真是有苦难言，一肚子大便。&lt;br&gt;他回头见三人又往母亲躺卧之处汇聚，不禁怒气冲天，心中又操又干的也不知骂了多少次，他不由自主的也靠近母亲卧处，双目紧盯，注视着三个好色的死党，生怕他们冲动下，对母亲做出什么不可预知的过份举动。&lt;br&gt;美媛见小明气鼓鼓的模样，不禁诧异，她柔声问道：「怎么啦？是不是跟同学吵架了？在游泳池不是还好好的？」&lt;br&gt;小明脸臭臭的闷声不响，经美媛再三追问半晌才蹦出一句：「都是妳啦！」&lt;br&gt;美媛摸不着头脑，疑惑的道：「怎么怪我呢？我不是装做不认识你，也没有和你打招呼啊？」&lt;br&gt;小明自己也觉得难以启齿，只得粗声粗气的道：「啊呀！没事啦！妈妳不用担心啦！」&lt;br&gt;美媛狐疑的看着将近１８０公分的独子，心中暗想：「难道青春期的小男生都是这般怪里怪气？」&lt;br&gt;小明回到自己房间，心中乱七八糟的胡想。他自两年前下体长毛后，便开始对异性产生兴趣；也在死党的引导下涉足色情网站，由于家中经济富裕，作风开明，隐私一向受到重视，在一人一台电脑下，他也不虞父母发现他涉足色情网站的秘密。网站上的图片、文章，带给他许多乐趣与遐想，但他却从来也没有将端庄正经的母亲，和这些淫秽荒旦的东西连想在一起。&lt;br&gt;今天在泳池中，透过死党的眼睛，与猥亵的话语，使他猛然惊觉，原来朝夕相处的母亲，竟然是个如此性感美丽、成熟妩媚的女人。&lt;br&gt;浴室传来「哗啦哗啦」的水声，他的内心也升起一股异样的强烈渴求，他想要窥视母亲，丰美性感的裸身。他悄悄的趴伏在浴室的门边，从门下的斜型横格由下而上的向里窥视，紧张、激动、期待，使他的身体不由自主的颤抖了起来。&lt;br&gt;「天啊！网站上抓来的那些图片，哪里比得上眼前的母亲？那雪白柔嫩的肌肤，在灯光下是那么的润滑动人；饱满挺立的乳房，是如此的硕大柔软；圆润修长白澈光洁的玉腿，曲线是那么的柔和；那多肉浑圆，白嫩嫩的屁股，更使他恨不得上前抱住，狠狠的咬上一口。」&lt;br&gt;此时美媛弯腰洗头，那鲜嫩樱红的阴户，就像个带毛的可口蜜桃，清清楚楚的落入他的眼中，他不由得想起，泳池中大头讲的那些猥亵话语：「……她下面的缝缝，看起来又紧又嫩，干！如果把小弟弟插进去，不知道会有多爽……」&lt;br&gt;小明回到卧房，把门锁上，立刻掏出涨得火热的阳具，猛烈的一阵套弄，连续出了三次精，才平息下汹涌的欲火。他打开电脑连上线，立刻就进入乱伦的专章，搜寻有关母子情之类的文章。&lt;br&gt;他飞快的读了几篇，不由又触动欲情，瞬间那年轻健壮的阳具，又迅猛的翘起１８０度，紧紧贴着他阴毛密布的小腹；他复行套弄，片刻之间竟然又泄了两次。他发泄了旺盛的欲火，方怀着一肚子猥亵淫秽的幻想，上床进入了梦乡。&lt;br&gt;美媛那知道一天之间，爱子的心境竟然产生如此巨大的变化？她躺在床上，回想日间在泳池中，那些大大小小的男生，对她投射出充满欲望的目光，不禁暗暗得意。她心想：「自己真是魅力不减，就连小明那几个死党也都色眼咪咪的猛盯着自己。唉！真是时代不同了，十几岁的小鬼头，眼神里竟然充满淫秽色欲，难道Ｙ世代的小孩都是这样？小明不知是不是也……」想着想着，迷迷糊糊的就进入甜蜜的梦乡。&lt;br&gt;小明那三个死党，不久之后便知道那天泳池中的性感美妇，就是他的母亲，尴尬之馀对小明说道：「兄弟！对不起啦！不知者不罪嘛！如果不是你老妈，你还不是和我们一样，也是色咪咪的。好了啦！不要生气啦！大不了我们的老妈也让你看一看，亏一亏嘛！」。&lt;br&gt;小明一听，想起大头那极端肥胖的母亲，不禁「哈」的一声，笑了出来；一边锤了大头一拳，一边笑道：「谁要看你老妈？你还是自己放在家里，慢慢欣赏吧！」&lt;br&gt;电视报纸大篇幅的报导暑假期间，青少年在外游荡滋事的消息；美媛见小明经常晚归，心中也产生莫名的惊惧，因此要求小明晚上８点以前一定要回家，免得自己一个人在家担惊受怕。&lt;br&gt;小明和死党们重归于好，但母亲的规定又不能不遵，于是便经常将他们带回家中嬉戏玩乐，晓光在家时也经常有学生来，大家都称美媛为师母，三人依循旧例，便也「师母、师母」的乱叫。&lt;br&gt;美媛见人多气旺，热热闹闹，便也不加反对；有时兴起，也和小鬼们一同胡闹一番。混熟了以后，虽然三个小鬼仍是逮到机会便向她的丰满身体乱看乱瞄，但久而久之，美媛倒也不感觉他们充满淫秽的暧昧眼神，有什么大不了的。&lt;br&gt;小明为了表现诚意，同时也基于一种炫耀的心理，竟然邀约三个死党和自己一块偷窥母亲洗浴。四人看的欲火如焚，冲动莫名，每次均聚在小明房内一同手淫。端庄贤惠的美媛，不知自己已成为四个小鬼性幻想的对象，而其中竟然还包括自己的独生爱子小明在内。&lt;br&gt;这天四人偷窥过后，照旧紧锁房门在内比枪，到了兴头上，嘴里不免嘟嘟嚷嚷的扯些猥亵话语。到底独乐乐不如众乐乐，小明听见死党对母亲的淫秽幻想，不但不以为杵，反倒有种格外激动的变态亢奋。&lt;br&gt;此时大头满脸暧昧的道：「小明！我还真是佩服你哟！整天面对这么性感的老妈，你还能忍得住。要是我，早就把她给奸了！」&lt;br&gt;小明在色情影带及死党的煽惑之下，竟然兴起想要和美媛性交的念头，他愈来愈想独占美媛，因此也开始找各式各样的理由，拒绝死党来家里继续偷窥美媛洗澡。三人感觉后虽心有不满，但也无可奈何，毕竟那不是自己的妈妈。&lt;br&gt;这天三人撇开小明，聚在一块，开始七嘴八舌的埋怨起小明。大头点子多，便要麻子玉米别吵，他说：「我们也不要怪小明，他肯让我们偷看，已经很够意思了……」&lt;br&gt;话还没讲完，麻子便插嘴说道：「他妈的！他还不是想上他老妈，怕我们碍事。」&lt;br&gt;大头道：「你他妈的听我说嘛！要是你有这么性感的老妈，老爸又不在家，你想不想上？」他顿了顿又道：「我们现在最重要的，就是帮小明上他老妈，只要他上过了，我们说不定也有机会。」&lt;br&gt;麻子玉米一听，眼睛瞪得老大，异口同声的道：「怎么可能？」大头摇头晃脑的道：「你们怎么这么笨？要是他真的上了老妈，难道不怕别人知道？好！就算他不怕，难道他老妈也不怕？只要我们捉到把柄，到时候他老妈就算不肯让我们上，嘿嘿！恐怕也不行。」说完就是一阵猥亵的淫笑。&lt;br&gt;三人想到美媛的美好胴体，不禁都兴奋万分，七嘴八舌的又瞎扯了起来。&lt;br&gt;「我操！要是他妈真让我搞，我一定先狠狠的吸她那两个白白嫩嫩的大奶。干！我他妈的，一想到那奶子，弟弟就硬得像根钢条……」&lt;br&gt;「嘿嘿！我倒要先舔她漂亮的脚趾头。妈的！你们一定都没注意，她那脚趾美的不得了，每一片指甲都白里透红像玉片一样，他妈的！看起来真是性感的要命，唉哟！想一想都爽死人了……」&lt;br&gt;「我操！你们真是暴殄天物，会不会搞嘛？当然是先和她亲吻，然后再舔她下面，最后才将硬梆梆的小弟弟插进她那暖暖、湿湿、嫩嫩、滑滑、软软的洞洞里……」&lt;br&gt;玉米不待大头说完，面红耳赤的大声道：「干！不要讲了啦！再讲都要喷到裤子上了。」&lt;br&gt;三人一阵嘻笑，兴高采烈的齐往大头家观赏色情光碟去啦！&lt;br&gt;晓光出国已经两个多月了，美媛健康成熟的身体，不免有些生理上的渴求。「女子重情，男子重欲」，结婚初期她对性的需求远不如对情的渴望；房事多半是晓光主动要</content></item></essay>