<essay><item><title>撞见女儿在自慰，我用肉棒把她餵(3)</title><author>床上伴侣</author><content>r>我一说完就当场愣住了，不知道自己是昏了什么头，等我反应过来，话已经说出口，来不及收回了。我心情忐忑的看着女儿，怕女儿对我说的话产生反感，让女儿开始讨厌我这个爸爸。可是没想到女儿歪着头考虑了一下后，竟然就爽快的答应了。&lt;br&gt;「好呀！我也想试试爸爸帮我和我自己用手摸，会有什么不一样的感觉。可是先说好～如果我觉得不舒服的话，我还是一样会生爸爸的气喔」&lt;br&gt;女儿在自己的床上躺好后，有点紧张的慢慢张开了双腿。这次双手没有去遮挡小穴，反而捧着自己发红的脸蛋。虽然她点头让爸爸为她服务，但还是难免感到有一点点害羞。而我根本没有想到女儿会答应，可是女儿都已经准备好了，我也只有硬着头皮上阵。&lt;br&gt;我身体有些僵硬的上床爬到女儿两腿之间，双手微抖着抱住女儿光滑细嫩的大腿，看着女儿粉嫩的花瓣，慢慢将头凑到小穴前。我不知道事情怎么会变成这个样子，这跟平常和女儿玩闹的感觉完全不一样，让我有些不知所措。我伸出舌头轻舔女儿的花蒂，生硬的动作让我完全像个门外汉，我甚至能感觉自己的额头、手心在不停的冒汗。&lt;br&gt;「呵呵呵～好痒喔…爸爸你认真一点嘛」&lt;br&gt;「啊，宝贝对不起…」&lt;br&gt;「刚才我帮爸爸的时候，人家那么努力帮爸爸舔肉棒。现在换爸爸帮我，爸爸就开始偷懒了」&lt;br&gt;看着女儿气鼓鼓的双颊，我知道自己糟糕的表现让女儿不高兴了。我不停的吸气吐气，努力放松自己的身体。直到感觉自己恢复了平常的心态，我才对着女儿露出大大的笑容。&lt;br&gt;「宝贝等着吧，爸爸已经准备好了，一定会让宝贝觉得很舒服的」&lt;br&gt;再次埋首到女儿的双腿之间，我伸出舌头轻轻舔过女儿的花蒂，舌尖绕着花蒂，在上面来回的打转。这次的动作变得灵活许多，一点也不像刚刚呆板僵硬的样子。&lt;br&gt;「嗯…嗯…」&lt;br&gt;敏感的花蒂被舌尖撩拨扫弄，让女儿马上就有了感觉，嘴里发出小猫般的呻吟。花蒂逐渐充血涨大，小穴也变得更加溼润，透明的蜜汁被开合的花瓣挤压，不停从小穴口流了出来。我将嘴巴凑了上去，含住整个花蒂，把流出的蜜汁通通吞了下去。再用舌头快速的上下来回扫荡，把女儿刺激的流出了更多的花蜜。&lt;br&gt;「爸爸…啊…好…好麻…啊…我的小穴…被爸爸…舔得好麻…啊…爸爸…爸爸…啊…好舒服…好舒服…」&lt;br&gt;女儿左右甩着头，双手抓着床单，被我舔得嘴里不停喊着爸爸，两条腿更是紧紧夹住我的头。看女儿反应这么强烈，我又再追加新的攻势，用舌头模仿抽插的动作，在小穴里快速的一进一出。这下让女儿更加受不了，脚趾都缩在了一起，两条腿在床上一蹬一蹬。小屁股一下一下往上挺动着，渴望能够让舌头进入更深的地方。&lt;br&gt;终于在我持续的舔弄之下，女儿发出一声高昂的娇啼，达到她自慰之外的第一次高潮。这个时候女儿的小穴忽然喷洒出大量的蜜汁，喷得我整头满脸都是。我满脸苦笑的准备去清洗一下，却见女儿额头冒着汗珠，嘴角露出疲惫的笑容，向我张开了双手。&lt;br&gt;「爸爸…抱抱…」&lt;br&gt;我爬上女儿的身体，将她抱进怀里，女儿的双手也搭在了我的后背上。雪白的双峰没有间隙的紧贴在我的胸口，一阵柔腻软嫩的触感从胸前传了过来。&lt;br&gt;「爸爸…刚刚真的…好舒服喔…呼…比我自己…用手摸…还要舒服好多…呼…我被爸爸…舔得都快…没办法呼吸了…」&lt;br&gt;我抱着女儿，听她喃喃细语诉说刚刚的感觉，却发现刚刚爬上来后，我的肉棒意外对着女儿的小穴，而且半个龟头都已经陷入了小花瓣中。我慢慢往后收缩着屁股，想将龟头从女儿的小穴中拔出来。没想到女儿的小肉缝太过窄小，龟头竟是卡在了里面。我努力向后一下一下的缩臀，想将龟头拔出来，只是因为抱着女儿的关系，可以活动的空间太过陕小，拔了半天也没成功。&lt;br&gt;倒是女儿被我的动作搞得阵阵麻痒，龟头在两片花瓣间不停的来回磨擦，才稍稍消退的快感，又开始在身体里面扩散开来。&lt;br&gt;「嗯…爸爸…你在做什么啊…嗯…你弄得我…好痒喔…嗯…可是又好像…有点舒服…嗯…」&lt;br&gt;本来想装做若无其事的偷偷拔出来，没想到会被女儿发现我的动作。我赶紧停了下来，怕女儿认为我有什么不良的企图。只是没想到我停下来后，女儿反而难耐的动起屁股，向我表达着她的不满。&lt;br&gt;「爸爸…你怎么停啦…再动一动嘛…」&lt;br&gt;看着女儿向我发着娇嗔的表情，那张和她妈妈神似的俏脸，彷彿让我回到和老婆刚认识的那个时候。那时候的我们非常容易冲动，只需要一个轻轻的撩拨，就能让对方情欲大动，两个人总是乐此不疲的在床上翻来滚去。&lt;br&gt;或许太久没有接触女人的关系，一陷入回忆当中就有点无法自拔，我还在细细回忆和老婆之间过往的激情，耳边却突然传来女儿的一声痛呼。我回过神来一看，发现女儿紧皱着眉头，咬住自己的下唇，像在忍耐些什么。&lt;br&gt;「宝贝，妳怎么啦？」&lt;br&gt;「爸爸…疼…你弄疼我了…」&lt;br&gt;听女儿这么一说，我心里马上就有了大事不妙的感觉。刚想起身查看一下女儿的状况，没想到却发现自己的肉棒像是被什么给紧紧的包裹住。我立刻感觉自己额头上冒出了冷汗，撑起身体往下一看，果然看到我的肉棒已经深深埋进女儿的小穴之中。&lt;br&gt;我没有想到自己只是在回忆以前和老婆做爱的片段，身体却无意中也跟着做出了相同的反应。&lt;br&gt;别看我之前又亲又摸，还让女儿帮我口交，最后又舔了女儿的小穴。但是我并没有将肉棒插进女儿的小穴，女儿的处女膜还是完整的，我认为这样就不算是乱伦，顶多是我和女儿身体上的接触太过于亲密。实际上我也没有真的要和女儿做爱的想法。&lt;br&gt;这一刻我的头脑一片混乱空白，完全没办法思考，下意识的只想赶紧退出女儿的小穴。可是没想到我刚一后退，女儿就立刻紧紧的抱住我。&lt;br&gt;「爸爸…好疼…停一停…先别动好吗…」&lt;br&gt;我身体僵硬的趴在女儿身上，脑子里不停在思考，为什么，为什么会变成现在这个样子？&lt;br&gt;在我不断思考的时候，女儿感觉撕裂的疼痛似乎已经渐渐退去，塞满小穴的肉棒给了她一种充实的感觉，但是却好像又缺了点什么。偷偷动了几下小屁股后，才鼓起勇气，带着羞意低声对着我说：&lt;br&gt;「爸爸…我觉得…好像有点痒…你动动看…好吗…」&lt;br&gt;这时候我的脑子还完全处于当机状态，根本没有理解女儿提出来的要求是什么。只是听到女儿说的话，身体无意识的自己动起了屁股。&lt;br&gt;「嗯……嗯……」&lt;br&gt;我脑子里还在思考着怎么办？该怎么处理？以后该怎么面对女儿？完全没有意识到自己正在抽插女儿的小穴。&lt;br&gt;「爸爸…嗯…好像比较…不痒了呢…嗯…爸爸的肉棒…插进来的感觉…嗯…跟我自慰的感觉…完全不一样呢…插得我好舒服喔…嗯…爸爸…可以再深一点嘛…」&lt;br&gt;过了好几分钟以后，我回过神来，才发现自己正在抽插着女儿的小穴。而女儿也在我的抽插下，发出嗯嗯啊啊的哼声和呻吟。我吓了一大跳，连忙停下抽插的动作。&lt;br&gt;「嗯…爸爸…你怎么停下来啦？我刚刚好舒服呢…再动一动嘛…人家的小穴…好像又开始…有一点痒痒了…」&lt;br&gt;「宝贝，对不起啊，爸爸刚刚在想事情走神了，不是故意要对妳做这种事的」&lt;br&gt;「没关系啦，我没有生爸爸的气。爸爸～反正你都已经插进来了，就继续做下去嘛。爸爸再动一动，好不好？」&lt;br&gt;「真的要继续吗，妳确定？」&lt;br&gt;「嗯，我确定。我喜欢爸爸的肉棒刚刚在我小穴里面进进出出的那种感觉，而且是和我最喜欢的爸爸，我觉得很好啊」&lt;br&gt;「那…那好吧」&lt;br&gt;既然女儿都这么说了，虽然我还是没有完全放开，但是感觉心里的负担好像减少了许多。我试探性的慢慢动起我的腰，女儿也对着我露出笑容鼓励。随着进出的节奏渐渐加快，女儿已经保持不住脸上的笑容，开始发出诱人的细细娇喘。&lt;br&gt;「爸爸…啊…跟我做爱…有没有…比你自己…打手枪舒服？」&lt;br&gt;老实说我到现在还没有从自己和女儿乱伦的震惊中恢复过来，所以其实并没有什么比较强烈的感觉。只是女儿这么问了，再加上这是她的第一次，我还是希望能够照顾到她的心情。&lt;br&gt;「有～宝贝的小穴好紧，爸爸被夹得很舒服」&lt;br&gt;「讨厌…爸爸不要…说出来啦…啊…那爸爸以后…就不用自己…打手枪了…啊…有需要的时候…我可以陪爸爸…做爱喔…啊…我也被爸爸…弄得好舒服…啊…我喜欢…和爸爸做爱…的感觉…」&lt;br&gt;我双手抓着女儿的胸部，手指不规则的收缩，搓揉着掌中的乳肉。逐渐成长至Ｄ罩杯的丰满雪乳，让我手中全是细嫩弹Ｑ的乳肉，甚至还有不少从指缝间溢出。腰部动作的速度虽然不快，但每一下都会深深顶到小穴的花心。&lt;br&gt;女儿的第一次性爱就被同时袭击上下要害，让她感觉自己身体里像有无数的虫子在敏感的地方爬过。看到眼前正在挺动着胯部的爸爸，下意识的想要寻求爸爸的抚慰。&lt;br&gt;「爸爸亲亲…」&lt;br&gt;听见女儿的召唤，我低下头吻住女儿的小嘴。女儿经过之前跟我接吻和帮我口交的经验，现在已经学会主动探出粉舌和我交缠。一时间亲得啧啧有声，两人嘴里尽是对方的香津唾液。&lt;br&gt;过了好一会儿，女儿终于忍不住将头转向一旁喘气。失去软嫩樱唇的我，改而寻找其他的目标。大嘴往下一路亲吻，女儿的颈侧、锁骨、雪乳一处都没有放过。最后来到雪乳的顶端，改用舌头拨弄上面的粉红果实，或是含入嘴里吸吮。&lt;br&gt;女儿原本还想让我帮忙抚平身体里的燥热，没想到这样子一路吻下来，最后还被我含住乳珠吸吮，反而弄得自己更加骚痒难耐。女儿眼睛迷蒙的咬着自己的手指，鼻子里发出一声又一声勾人慾火的娇吟。而我底下的动作也没有停下，依然一下一下深深顶向女儿的花心，更是让女儿感觉快感如潮。&lt;br&gt;「爸爸…我不行了…啊…我快要…被爸爸弄死了…啊…」&lt;br&gt;一波波的快感接连从体内升起，让女儿忘情的呻吟着，双手紧攀在我的后背。两条长腿也牢牢夹着我的腰，还配合着我的节奏，生涩却又努力的往上挺动小屁股，好让肉棒顶到更深的地方。&lt;br&gt;「好深…爸爸～你顶死我了…啊…爸爸的肉棒…顶到我的…花心了…啊…我的小穴…好像快被爸爸…顶穿了…啊…」&lt;br&gt;「宝贝会觉得难受吗？那爸爸别插那么深」&lt;br&gt;「不要…爸爸继续…啊…这样刚刚好…我喜欢爸爸…这样顶我…啊…爸爸～我是不是…很淫荡？不但和爸爸做爱…还被爸爸…弄到小穴都溼了…啊…还叫爸爸不要停…继续插我的小穴…」&lt;br&gt;「怎么会，爸爸很喜欢宝贝这样喔。宝贝的小穴会溼很正常啊，也是对爸爸努力插小穴的一种肯定」&lt;br&gt;会和女儿做爱是一场意外，女儿的小穴也确实分泌出许多蜜汁，肉棒进出间非常溼滑，还不时会有水声响起，但是我也不可能去说女儿很淫荡。为了怕女儿留下不好的观感，一点安抚和夸奖还是必须的。&lt;br&gt;「真的吗？我好高兴喔～我还怕…我这样子…爸爸会生气…」&lt;br&gt;「妳是爸爸最爱的宝贝，爸爸怎么会生宝贝的气」&lt;br&gt;「爸爸也是…我最喜欢的人！爸爸你是不是…没有觉得…很舒服…啊…爸爸都没有…跟我类似…的反应…啊…不像我…觉得身体好热…又一直…很想叫…」&lt;br&gt;我没有想到虽然尽力满足女儿，但心里面的感受，还是被女儿察觉到了。或许是和女儿做爱，心里面还是有着障碍。虽然肉棒在女儿紧窄的小穴中不停的抽插，我也觉得肉棒被紧紧包裹着很舒服，但是我却迟迟没有想要喷发的感觉。&lt;br&gt;在女儿询问的目光中，我随意找了个借口，说出换个姿势试试看的提议。女儿在我的指点下，起身跪趴在床上，小屁股高高的翘起。&lt;br&gt;「爸爸～这个姿势好像狗狗在交配…我觉得好害羞喔…」&lt;br&gt;「宝贝要是觉得害羞，不然我们换回原来的姿势吧」&lt;br&gt;「不用啦…既然爸爸想要这样…我愿意配合爸爸…爸爸快点进来吧…」&lt;br&gt;我伸手摸向女儿紧实的翘臀，将臀瓣往两旁分开，寻找隐藏在其中的小花瓣。当我找到女儿的小花瓣时，看见一缕水光，顺着大腿的根部缓缓流了下来。&lt;br&gt;「宝贝好像等不及了，小穴都开始流口水了」&lt;br&gt;「讨厌啦爸爸…不要说那种…会让人害羞的话…还不都是爸爸…刚刚插得人家太舒服了…才会害我小穴那么溼…爸爸快点…再不插进来…人家就不和爸爸做了…」&lt;br&gt;「好好好，爸爸马上插进去，帮宝贝把水堵住」&lt;br&gt;我把肉棒微微挺进女儿的小穴口，然后扶着女儿的细腰，胯部缓缓的向前推进，将肉棒一点一点塞进女儿紧窄的小穴中。&lt;br&gt;「啊…爸爸的肉棒…又插进来了…啊…这个姿势…好像插得…比刚才还深…啊…我感觉…爸爸的肉棒…好像快顶到…我的子宫了…」&lt;br&gt;「宝贝感觉怎么样？要爸爸再轻点吗？」&lt;br&gt;「不要…这样很好…很舒服…嗯…爸爸呢…这个姿势…有没有…比刚才那个舒服？」&lt;br&gt;「有～宝贝的小穴很紧</content></item></essay>