<essay><item><title>妈妈悄悄给我手淫(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;母亲在十七岁时，就嫁给了我那一无所有的父亲。据说，父亲当时虽然很穷，但对母亲却是很好的。&lt;br&gt;在第二年我出生后，到现在我十七岁了，家里的环境也幷无多大的改观。而在我六、七岁时，父亲却爱上了喝酒。十多年来，父亲每天嗜酒如命，对母亲和我的关心，却一天不如一天，而最大的坏处，是嗜酒带给他身体上的伤害，直接影响到他跟母亲的关系，这也是我后来才知道的。&lt;br&gt;我的妈妈名字叫林敏，长得个子不高，但身材却很好，五官也端正，主要是皮肤好，肤色白，虽然现年也有三、四十岁了，但皮肤依然没有丝毫的变形，还有十足的女人味。&lt;br&gt;一直以来，我都很痛恨我父亲，因为他每天都喝得醉熏熏，经常大呼小叫的，一不如意就大声喝斥妈妈和我，一到这个时候，妈妈就会紧紧的抱着我或默默的收拾好家务，然后安屯好喝醉了的父亲，再过来陪我在饭桌上读书写字，而此时我的心里也是对妈妈非常的敬爱，也暗暗发誓要好好读书，将来让妈妈过上好日子。这些都是在我六、七岁至十三、四岁时候的事情。&lt;br&gt;让我记忆最深，也是改变了我内心对妈妈的那种感情，就发生在我十三岁那年的冬天。&lt;br&gt;因为家里穷，一直以来，我都是跟父母同睡在一张床上的。在七、八岁时，我已朦朦胧胧的知道男女间的事情，也经常在睡觉的时候，感觉到父母在做那回事，但我却不会故意去留心或观察，我认为父母间的事情，做儿子的应该要回避！&lt;br&gt;但常常在睡觉时感觉到床在摇晃，耳边听常常到了那种喘息声音，多听了，就会自然而然的产生了那种欲望，但当时我的心态绝对正常，也绝对不会想到会对妈妈产生那种欲望……&lt;br&gt;就是那个冬天的一个半夜，我又被那种熟悉的摇晃给震醒了，我悄悄的睁开眼，周围一片漆黑，感觉到父亲正压在妈妈的身上，不停的起伏着，还不时的发出喘息声，妈妈轻声说：轻点，别把阿平吵醒了。&lt;br&gt;父亲好像没说话，依然不停的动着，这时我又听到妈妈发出了不经意的＂哼哼″声，但没过一会儿，这种动作跟声音都没有了，好一会只听到妈妈抽泣着说：你又不行了吗？这样的话，以后就少喝点酒好吗？对身体有好处的。&lt;br&gt;父亲依旧没讲话，好像叹了一口气，就从妈妈的身上翻了下来，再过一会儿就发出＂呼呼″的声音睡着了。&lt;br&gt;我躲在被窝里假睡着，好长时间了，我能感觉到妈妈还是没睡，她躺在我和父亲的中间，而且好像她的手还在自己身上不停的抖动，又过了几分锺，我突然觉得有一只手摸向我的腿，我一下子傻了，心想：难道是妈妈？&lt;br&gt;我不知该怎么办了，我只能一直装睡，那只手在我身上停留了一会儿，开始往我身下探了，虽然我被父母的那种事给吵醒，但我这时候的阴茎还是软的，那只手在我的肚子上抚摸了好一会，我能感觉到是妈妈的手，软软的，父亲的手没这么细，这个我知道。&lt;br&gt;手指尖刚刚碰触到我的阴茎时，我实实的打了一个寒颤，我只觉的一股电流般的感觉，从我的阴茎袭遍全身，最痛苦的是我还得装睡，妈妈的手把我的阴茎整个握住，慢慢的套弄，我实在没办法再忍住不让阴茎硬起来，可能妈妈也没想到，我的阴茎在硬的时候竟然那么大，她傻傻的握着不动了，而我却在心里干着急，我不想她在这个时候停下来。&lt;br&gt;果然，过了一会儿，妈妈又动作起来，我却明显感觉到她自己也在抚摸，过了没两分锺，妈妈加快了速度，我感到下身整个像火烧起来一样，龟头一麻，一股浓精就直接喷射在内裤里了。&lt;br&gt;当时我不知道妈妈为什么要这么干，那是后来才知道，原来妈妈快要到高潮的时候父亲却不行了，这是她最难受的时候，所以她不知不觉地摸向身边的我，而加快速度的时候，妈妈她自己也自慰到了高潮。当时我还是装着没醒来，过一会就睡着了。&lt;br&gt;那晚我睡的很死，第二天醒来的时候，爸爸和妈妈都已经起床了，我还是装着什么都不知道，起来洗澡换了裤子，吃早饭的时候我偷偷的观察妈妈，发现她今天面色特别红润，当然也更妩媚了，但她看到我时的眼神，却是有意无意的在逃避，可能是心虚吧！&lt;br&gt;而我心里对妈妈的感觉，开始有了一点点变化了，一有机会我就会和妈妈多接近，我发现我慢慢的喜欢上了妈妈，那种感觉，我以前只对班上的女同学有过。&lt;br&gt;以后两个月里的日子，还是那样过，隔个两三天，当爸爸和妈妈做那种事时，我也会跟着得到高潮，但不管知道不知道，我们还是谁也没说破。&lt;br&gt;但好景不长，不知是爸爸有点察觉，还是他认为我快十四岁了，该分开睡了，他在我们的床的旁边找了一个角落，挤出点地方搭了张床，那是我的床……&lt;br&gt;以后我只能听着那熟悉的床摇声，一次又一次的失眠了……&lt;br&gt;而我对妈妈的爱意，却日渐加深……&lt;br&gt;就这样熬了四年，我十七岁了，夏天的一个晚上，我和妈妈在等爸爸吃饭，一直没等到，等到我们都快睡觉的时候，他的一个朋友来说，爸爸喝多了酒回不来了，妈妈锁好门，我们就各躺各的床睡觉了。&lt;br&gt;躺在床上我怎么也睡不着，不止是因为天气热，我想妈妈也是这样，我听到她在床上翻来覆去的好几次，最后我决定大胆点，我轻轻的说：妈妈，我睡不着，我能不能躺你那张床睡？&lt;br&gt;小傻子，那有十七岁的大男孩，还要跟着妈妈睡的啊！&lt;br&gt;不啊！我好长时间没跟着妈妈睡了，我今天就要跟妈睡！说完我也不管妈妈同不同意，我就跳到她的那张床去。&lt;br&gt;妈妈温柔又无奈的笑了笑：好吧，平儿，早点睡吧！说完拉过盖在她自己身上的那条薄毛巾被，横在我的肚上，拍了拍我，表示让我睡觉。&lt;br&gt;躺在妈妈的身边，窗外的月光依稀的照在我们的身上，妈妈只穿着夏天的睡衣，朦朦胧胧的却怎么也盖不住她那苗条又丰满的身材，和那不住串入我的鼻子的香味儿，可我却怎么也不敢对妈妈怎么样，虽然她就躺在我的身边。我只能闭起眼睛想像着自己快些入睡。&lt;br&gt;这样坚持了差不多半个多小时，可能妈妈以为我已经睡着了，她翻了个身搂住了我，双手又在我身上轻轻的抚摸着，我能感觉到她很动情也很投入，她把我完全当成另一个男人，而不是她儿子，当妈妈的手再次摸向我的阴茎的时候，我已经完全的硬起来了。&lt;br&gt;她可能感觉到了什么，一下子就停住了，而我却不能忍住胸中的欲望，我鼓起了勇气，转身一把抱住了妈妈，翻身就压在她的身上，我激动万分，俯下头就吻向妈妈的嘴。&lt;br&gt;妈妈对突来的情况有点傻了，但立即又明白过来，忙推下身上的我，说：平儿，你这是干什么的啊？&lt;br&gt;妈妈，我喜欢你，真的好喜欢你啊！&lt;br&gt;傻儿子，妈妈也喜欢你！可是你这样却是不行的，我是你妈妈啊！&lt;br&gt;不，妈妈，自从四年前你摸过我的身子后，我就很喜欢你了，我梦想有一天像爸爸那样爱你！&lt;br&gt;你……你……都知道？可……可……&lt;br&gt;妈，我知道，我知道爸爸对你不好，所以我想当一个男人，让我来好好的爱你，妈妈……&lt;br&gt;妈妈突然哭了，我见妈妈哭了，忙说：妈妈，别哭了，是平儿不好，平儿不该对妈妈这样……&lt;br&gt;妈妈却说：不，平儿，你也十七岁了，是个懂事的男子汉，妈妈相信你，你听妈妈说，你爸爸喝酒喝的身体很不好，每次做那种事都只有几下，妈……无意……一次搂着你……却……却很满足，后来就控制不住自己了，你能原谅妈妈吗？&lt;br&gt;我想不到妈妈这样说，忙道：当然，妈妈，我真的好爱你，以后就让我好好对你吧……&lt;br&gt;可，可我们是母子啊，怎么能这样呢？&lt;br&gt;妈，你别把这个看的那么重，只要你认为高兴，而且知道儿子深爱着你就行了！说完我又去吻妈妈的嘴。&lt;br&gt;这次妈妈没有逃避，让我一下子就把嘴贴在她的嘴唇上，我温柔的吮吸着她的嘴唇，试探着把舌头伸进去，可妈妈却始终不松牙关，我想只有调起她的欲念才能压下她的理智，所以更疯狂的抱紧妈妈，粗鲁的把手伸进妈妈的睡衣里，谁知这下妈妈却有了反应。&lt;br&gt;我意识到不能那么拘束，应该更暴力一点，妈妈可能会更容易忘记我们是母子，也更容易挑起情欲，当下更不说话，一把扯下妈妈的睡衣，这下，妈妈只穿了一条内裤和胸罩躺在我的身下。&lt;br&gt;不……不不……平儿，不要……不要这样……&lt;br&gt;可妈妈的反抗根本不起作用，我已经把她的胸罩扯掉扔在地上了……&lt;br&gt;月光下，妈妈的乳房显得特别娇嫩，虽然有一点点松驰，但却依然丰满白嫩，我收住了内心的冲动，连大气也不太敢喘，把脸贴向妈妈的乳房，闻到了成熟女人身上特有的香味，我把乳头含在嘴里，先用舌尖憩着乳头，慢慢感觉到它硬了，另一只乳房在我手里把捏着。&lt;br&gt;哦……&lt;br&gt;那感觉真的很好……&lt;br&gt;这时我又把嘴贴向妈妈的嘴唇，这时妈妈闭起了眼睛，我压在妈妈身上，我们唇贴着唇，就这样静静的对持着，妈妈突然深深的吸了一口气，把舌头吐向我的嘴里，我感到一股滑滑的甜甜的味道进来了，忙也把舌尖送过去。&lt;br&gt;当我把舌头送去接触妈妈的舌头时，她却把舌头收回去了，这更挑起了我的兴奋，就把舌头更深的送入妈妈的嘴里，终于碰到了妈妈的舌头，甜甜的，我们甜蜜的吮吸着，两根舌头就这样搅在一起……&lt;br&gt;突然我的舌尖被妈妈轻轻的咬了一下，我意识到该有所行动了，就把手探下妈妈的内裤，整个手掌贴在妈妈的私处上面，虽然隔着一层内裤，也可感觉到软软的，那地方高高的隆起，我开始用手指在找地方了，（但我从来没跟女人做过），却怎么也找不到什么洞在哪里，只觉得那内裤都湿湿的……&lt;br&gt;妈妈双手圈住了我的脖子，把我的头拉到她的嘴边，我永远也忘不了妈妈当时那含情的眼神，还有那红红的脸颊，她贴着我的耳朵轻声说：脱掉它……&lt;br&gt;我拉着妈妈的内裤，她把屁股擡了擡，我用脚把内裤踩了下来……&lt;br&gt;压在光着身子的妈妈的身上，身下的阴茎已经硬得发胀了，还有一股热乎乎的感觉，我却不知从何入手，手忙脚乱的在妈妈身上乱摸起来，手指在那毛耸耸的地方想找着当年我出生的地方，但怎么也感觉不对。&lt;br&gt;原来是妈妈的腿好像故意逗我是的没完全分开，我使劲的想用力分开妈妈的腿，妈妈看着我那着急的样子，突然＂噗哧″一声笑了，她推下身上的我，我急坏了，以为妈妈要改变主意了……&lt;br&gt;妈妈坐起了身子，那双美丽的乳房在朋光下清晰的挂在她的胸前，她突然伸手过来摸向我那已经把内裤顶的高高的阴茎，她的手在内裤外面轻轻的贴在我的阴茎上，我感到阴茎一阵阵的跳动，也许妈妈也没想到我的阴茎在硬胀的时候竟有这么的大，她把手伸进内裤里，当妈妈的手清楚的碰到我的阴茎时，我闭起来眼睛，真的不敢想像也不敢看，我竟然真的跟妈妈……&lt;br&gt;她，她的手……&lt;br&gt;哦……&lt;br&gt;妈妈的手握住我的阴茎，在内裤里轻轻的套弄起来，我受不了了，我马上有了射精的感觉……&lt;br&gt;哦……妈妈……嗯……&lt;br&gt;平儿，我……我们真的要走出这一步吗？妈妈突然在这个时候停下手中的动作。&lt;br&gt;妈妈……不，小敏，不要想了，来吧……&lt;br&gt;平儿，可……你不后悔吗？我们毕竟是母子啊，还有爸爸……&lt;br&gt;小敏，我们现在不管这些好吗？我以后会好好的待你的，想想你跟爸爸的事，想想以后……&lt;br&gt;也许这招很管用，妈妈突然不说话了，她突然像变了个人似的，把我轻轻的推倒在床上，我平躺在床上，妈妈就坐在我的双腿中间，开始脱我的内裤了，当内裤整个被拉掉后，我的阴茎就直挺挺的站着，妈妈伸手过了握住了，还不时的挤压几下。&lt;br&gt;我的龟头整个充血发亮，妈妈盯着我的龟头看着，低下了头含住了龟头，当龟头刚被妈妈的嘴唇包住的时候，我的感觉无法用言语形容，那种兴奋迅速传遍全身……&lt;br&gt;接下来更让我全身打颤，妈妈用舌尖轻轻的憩龟头跟阴茎的冠处，一圈又一圈的，接着又整个含住用嘴套弄起来，我能明显感觉到龟头接触到了喉咙……&lt;br&gt;我不时的伸直双腿来表示我的快感，但那种快感却是一浪接一浪的袭来。妈妈竟然用舌尖轻轻的憩我龟头上的马眼，又用牙齿轻轻的在龟头上磨……&lt;br&gt;我摸着妈妈的乳房，语无伦次的轻轻的叫：妈……小敏，我……我受不了了……快点，我要……我要插入啊……&lt;br&gt;也许妈妈也知道再这样下去我就要射了，就停止了舌头，又把嘴送到我的嘴边，我把那条刚憩过我的阴茎的舌头狠狠的吮着……&lt;br&gt;我依然平躺着，只见妈妈跨坐在我的身上，双手扶正我的阴茎，对准她自己的阴道慢慢的坐了下来，我感到龟头先是在一个紧紧的窄窄湿湿的洞口，接着妈妈整个屁股沈了下来，整根阴茎进去了。&lt;br&gt;只听到妈妈发出一声快乐的沈吟，她闭着眼，咬着牙，感到了下身从来没有过的极大的满足，儿子的粗大的阴茎整根插入了妈妈的阴道，那发亮的龟头一直就顶到阴道的最里面……&lt;br&gt;也许是妈妈想再次体验一下那插入的感觉，她竟然把屁股整个擡了起来，我感到一阵空虚，不，我双手搭在妈妈的苗条娇弱的双肩，想把她往下压，但妈妈已经又扶正我的阴茎对准她的阴道坐了下来，这次比刚才要顺滑的多……&lt;br&gt;妈妈坐在我的身上，不停的屁股擡起坐下，房间里发出了扑哧扑哧的美妙的性交声音，我躺在妈妈的身下，我被那种快感幸福的快要流泪了，我最想这时候看看妈妈的眼神，看看她的表情，只见妈妈还是闭着眼睛，脸上的表情也被快感整个扭曲了，我不忍这时候叫她，但我快受不了了，我要射了……&lt;br&gt;我感到大腿以及床上整个湿透了，这时我感到妈妈的阴道一阵收缩，她把动作放慢了，臀部左左右右深深的磨，我想她可能有那种快乐的高潮了吧。&lt;br&gt;我轻轻的叫：妈妈……我，我好快乐，我要射了……&lt;br&gt;</content></item></essay>