<essay><item><title>大家族之危机(4)</title><author>床上伴侣</author><content>拗口，但他自有心事，也不多想，随手挂掉电话，却不知道对面的亲家，在他挂掉电话地一瞬间，恩哼一声，就在自己女儿的嘴里爆发了。因为他脑子中想到的最后一句话实际上是：「好的，我奸到她一定告诉她，您叫她回家去操逼！」&lt;br&gt;「噗……噗……」一连四五下喷射，浓热的精液一股接一股地喷进钱晓萌的嘴里，几乎将她呛得咳嗽起来，不过久经战阵的她虽然有些口忙舌乱，最后在连吞带咽下还是终于接受住了公公局长的考验，将所有精液吞入腹中，完成了这次艰难的口交任务。&lt;br&gt;「呼……」公媳二人都暗暗长吐一口气，酣畅淋漓，非常完美的乱伦性爱，两人都感觉不错。不过两人这种舒爽的感觉站在外面的美女警察是体会不到的，反而因为张延最后闷哼出来的声音，将她吓了一跳。&lt;br&gt;「局长，你没事吧？」&lt;br&gt;「哦，没事，没事，最近有点闹肚子。对了，你有什么事就说吧。」&lt;br&gt;见局长显然不愿意多谈，美女警察有心想要表示下关心却也不好再说，于是敬了个礼后说道：「报告局长，刚才接到报案，在市中心一家舞厅例行检查时，发现一个大型的淫乱派对，派出所已经将人控制起来了，说是情况严重，让市局领导前去指挥工作。」&lt;br&gt;「有多少人啊？」这种事情在经济为主的现在，已经不是那么严重，只要不是很多人，社会影响不大，顶多也就是个妨碍社会治安的小罪，还不需要他这个局长亲自过问。&lt;br&gt;「八个！」&lt;br&gt;「八个你就来报告我？你知道我一天要处理多少大案要案吗？这种事交给治安科就行了啊！」想着这个美女警察差点坏了自己的好事，为的却是如此芝麻小事，张延气愤之下几乎忘了胯下的儿媳妇和自己还赤裸着下半身，就要站起来发彪。&lt;br&gt;但屁股刚擡起来，一股凉风顿时让他猛然意识到自己的阴茎正在儿媳口中做最后的清洁，而那个清洁的人恰好就是治安科长，所以他又不由得坐了下来。&lt;br&gt;「钱科长不在，而且……而且……」美女警察不知道自己哪里惹到局长了，说话都有些吞吞吐吐起来。&lt;br&gt;张延不愧为当了多年领导，平服了下心情很快就认识到自己今天有些浮躁，于是声音放柔道：「对不起，小同志，今天我身体有点不舒服，有什么话你慢慢说。」&lt;br&gt;美女警察连忙道：「是我没说清楚，不干局长的事。」随后才又说道：「虽然只有八个人，但这八个人全是未成年人，其中有几个还有些背景，所以派出所的同志要我们向市局请示，刚好其他领导都不在，我就来找局长了。」&lt;br&gt;「未成年人，有多大？」张延马上认识到事情的严重，这事一个处理不好不但会造成巨大的负面影响的，还极可能得罪这些人背后的家长，所以他也慎重起来。&lt;br&gt;「都是十四五岁的初中生，其中有个叫赖军还特别嚣张，说他爷爷是什么长安集团的老总，还同市长关系非同一般之类的话。」美女警察小心地报告，说完静等局长拿主意。&lt;br&gt;「十四五岁！」张延神情有些古怪地变了一下，随即象自言一般随口说道：「现在的年轻人啊！」一副痛心的样子。&lt;br&gt;但正在为他清理鸡巴的钱晓萌却更能感受到内心的想法，因为就在说到十四五岁这几个字的时候，张延逐渐萎缩到平常状态的鸡巴分明突然膨胀起来，虽然只是一下，又很快慢慢软了下去，但钱晓萌却感觉得非常清楚。&lt;br&gt;老家夥，莫非是喜欢未成年人。难怪老娘弄了半天都没射，感情是喜新厌旧了，还是对未成年人都特别爱好？钱晓萌在下面没事，胡思乱想道。突然她心中一震，自己的女儿张玲不就是十四岁多一点，十五岁不到吗？老家夥这么喜欢未成年，是不是对自己孙女也有那种渴望，还是根本就是因为想到了玲儿，才这么兴奋。&lt;br&gt;钱晓萌暗暗猜想，想到公公对自己的女儿有那种渴望的可能性，她不但没有丝毫做母亲的愤怒和痛心，反而有一种莫名的冲动。老家夥隐藏得够深的啊！&lt;br&gt;张延确实在刚才一瞬间想到了孙女才那么冲动，但他很快平复自己的心态，多年的官场经验使他马上认识到这事的利和弊。&lt;br&gt;如果那个叫赖军的人说的是实话，几人多半都是些官二代或富二代。那么这事处理得好，Ｓ市就有许多人要欠自己人情，但如果处理得不好，自己可就麻烦大了。想到这里，他马上指示道：「你去通知派出所，出于对未成年人的保护，这些人不要审，作的记录连人都全部带到局里，我会让钱科长亲自处理。特别要注意保密，此事不要再扩散，知道的人也要执行保密条令，去吧！」&lt;br&gt;「是！」美女警察行了个礼转身出了门。&lt;br&gt;「喀嚓！」门关上后，张延起身站起，同时伸手拉起撅着丰臀的儿媳妇，紧紧地抱住，将嘴唇压上她的丰唇之上，深深一吻。虽然儿媳最中还有自己刚才才射进去的精液的味道，他却没有丝毫顾虑地伸舌而入，同儿媳湿吻起来。&lt;br&gt;好一会儿后，唇分，张延才柔声说道：「乖宝贝，爸真是要谢谢你啊，今天这次太舒畅了。」&lt;br&gt;「爸，说什么呢，孝敬爸是儿媳的本分，再说我也……也高潮了呢？」&lt;br&gt;「真的？我正要说委屈你了呢，吮了这么久，爸都没给你解解痒，想不到骚儿媳这么骚，这样也达到了高潮。」&lt;br&gt;「爸，说什么呢？不理你了。」钱晓萌有些不敢看公公，其实她也是在公公射精时想到了自己的父亲，才小高潮了下。&lt;br&gt;「好了，不说这个了，改天爸找了时间，咱俩好好弄弄，爸让你舒服舒服以报今日之恩。」&lt;br&gt;「恩！」钱晓萌羞涩地点点头。&lt;br&gt;「刚才你也听到了，这事你去出来下，记住，把所有人的名字记下，包括他们家庭情况，然后就通知他们家人。」张延话音一转，开始一边穿裤子一边吩咐工作。&lt;br&gt;「就这样了事？不罚款也不拘留？」钱晓萌虽然知道要轻处这些人，当没有想到会这么轻。&lt;br&gt;「这事最主要的是留个案底，至于怎样把人领走，那就看他们的父母怎样做人了，知道吗？」张延阴笑一声，顺手揉了下儿媳系好衬衣扣子后显得特别突兀的胸乳。&lt;br&gt;「讨厌，老东西，没个够啊？」钱晓萌媚了公公一眼，作为官宦之家出身的她，早就明白了其中的道理，不过知道怎样讨好领导的她，又怎会把自己表现得处处精明过人呢。&lt;br&gt;「啪。」重重的一巴掌拍在儿媳丰满的圆臀上，张延面色暧昧地说道：「快去吧，两下弄完，你爸还再等你回家呢，好象有重要的事。」&lt;br&gt;同一时间，Ｓ市城东一家非常出名的迪吧——莲花荡。这是一座外观看上去高六层的正方体建筑，虽然每层楼比一般的楼层高了近一倍，底层更是近两倍，但在Ｓ市这样的近千万人口的大都市，它确实算不上高大建筑。可如果你有幸进入到里面，你就会被其辉宏大气的结构所征服。&lt;br&gt;进门你就会发现，外面虽然是正方体，里面却是圆形的如同天井一样的柱体空间。空间底面是个超过１５００平米的圆形空地，是一般顾客活动场所，二楼是两个天桥一样的过道交差成十字架。但是很宽，整个面积也有近千平米，被装修后隔离成一个个大小不一的豪华房间，这是ＶＩＰ会员才能进入的高级场所。&lt;br&gt;三楼已经离地有十二米了，以上的部分全部是封闭的空间。三楼是内部人员的休息室，四楼是管理阶层的休息室和内部娱乐室，五楼就是这幢大厦的主人，刘海和家人的住所。六楼只有三分之一的建筑，是刘海家人私人的娱乐场所，里面娱乐设施豪华而齐全，非一般人能触及。&lt;br&gt;说到这里，大家一定会以为这个刘海是个大富豪。这话也对，但并不全对。有这么大一栋楼做家，富豪他还是算得上的，但一般人只知道刘海的表面身份是这家叫莲花荡迪吧的老板。但在Ｓ市警方资料和黑道高层人士的眼中，他却是个令Ｓ市黑道闻而生畏的黑社会老大。&lt;br&gt;年仅三十六岁，就创下如此家业，还是令人闻风丧胆的黑道老大，这在任何人眼中都是个奇迹。但如果你知道他的另一个身份和名字——羽翎集团董事长刘凯鑫的二儿子刘定海，那么你就不会感到惊呀了。&lt;br&gt;有了身家几百亿的老爸做后台，身边贴身保镖和主要头目都是军队特种部队里面退役的高手，再加上钱文山这样一个大靠山，不要说黑道，就是白道上的警察也不敢对他轻举妄动。&lt;br&gt;当然，既然连名字都改了，知道他身份的人显然有限，所有明里暗里的帮助也都不可能摆在台面上，只是在很多想对他动手的人在受到阻力后，才会发觉，此人后台很硬，轻易不可动。&lt;br&gt;当然，刘海能数十年不倒，自己的能力也是不可质疑的，不然他也不会让刘凯鑫选中走黑道。比如以他和他背后的势力，一统Ｓ市黑道轻而易举，但他却一直只守住城东这片地，从不外扩，因为他知道树大招风的道理，要是坐了Ｓ市第一的老大，那么离死也就不远了。又比如他的人不准沾毒，至于其他人，只要不太嚣张，他也不管，这样警察不会对他重点关注，黑道也不会忌恨他。&lt;br&gt;他涉黄，涉赌，但从不用强，这也让警察拿他没办法，社会就这样，哪里没有黄赌，警察大案要案都忙不过路，怎会管这些小事，更何况他背后那么多能人关照。&lt;br&gt;处处有人关照，黑白两道都给他面子，所以刘海这个黑道老大做得也非常轻松懈意。此时正是下午下班前一刻，但却是莲花荡准备开始营业的时刻，一楼大大厅和二楼的ＶＩＰ厅已经开始有工作人员陆续就位，开始忙碌起来。&lt;br&gt;但在六楼刘海家独享的娱乐室，此时却正上演着一场激烈的肉戏。&lt;br&gt;六楼只有两个大的建筑，其中房屋面积有两个篮球场大小，另一个就是差不多大的屋顶游泳池，加上房屋所有墙壁都是用的单向钢化玻璃筑成，能从里面看到外面，外面却看不见里面，不过并不影响采光，所以整个屋子都显得十分通透光亮，非常明亮。&lt;br&gt;「说，老骚货，老公日得舒服不？」一个近百平米的大厅正中，足够坐四五人的沙发横在中间，上跪着一个白得耀眼的裸体女人，高高翘起宽大肥满的雪白屁股，正承受着来自后面站着的一个高大男人的快速抽插，而说话的正是这个看起来三十来岁的中年男子。不用多说，此人就是刘凯鑫的二儿子刘定海，但在这里他叫刘海。&lt;br&gt;夏末的阳光虽然仍旧毒辣，但在中央空调的疯狂运转下，房中却非常凉爽，可趴跪着的女人背上还是开始冒出微微细汗，显然两人操穴已经有些时间。&lt;br&gt;「舒服……好老公，操得……操得老淫妇……爽死了。」只看女人这身肉，也就同一般三十五六岁的女人差不多，但此时听他说话，却立刻让人感觉她应该已经四十出头。&lt;br&gt;「老淫妇，老子问的是日得你舒服不，不是操！」刘海当惯了老大，见不得别人半点违背他意愿，他觉得日这个词更加淫荡，所以硬让下面的女人重说。&lt;br&gt;「是……是，是老公……日……日得……老淫妇……很舒服！」女人显然唯刘海的意志是听，马上重复道。&lt;br&gt;「啪！」刘海高兴得一巴掌拍在女人屁股上，女人肥厚丰满的巨大臀部立刻荡起一波肉浪，看得刘海性趣大增，一边接连不断地左右开弓，一边更加快速度挺动雄腰，顿时让女人满嘴乱叫起来。&lt;br&gt;「啊！好痛……好舒服……好女婿，操死……哦，不……日……日死娘了，轻点……轻……点啊！快捅到子宫……了，不要……啊，骚妇……已经很舒服了的……你轻点啊！当心……当心……把孩子……日……日……掉了。」&lt;br&gt;却原来这个趴在沙发上一直不露脸的女人，正是刘海的丈母娘周惠。周惠今年也有四十九岁了，但看这一身白肉，光亮的样子就象三十五六一样成熟。此时听她的话，再看她的肚子，果然比一般老妇人下垂的多，而且比起她们那样皱瘪的肚子，看起来明显鼓胀得多，明显是怀有身孕的样子。难道周惠竟然为自己的女婿怀孕生子？&lt;br&gt;果然，刘海的话证实了周惠怀孕的事实：「就给你日掉，老骚货，怎样日你也不给我生个儿子，这个又是个挨日的货，早点日掉，好再怀个，说不定下一个就是儿子呢。」刘海已经有五个女儿，却没有一个儿子，这也是他为什么把岳母操大肚子的一个原因，可惜这个还是不是儿子。&lt;br&gt;「啊……好女婿，日掉多可惜……啊，让……妈给你……生……生下来，让她长大了……再……再给你日……啊！痛啊……要掉了。」周惠的话没有让刘海放过她，反而更激起了他的狠劲，操得更加猛烈了。&lt;br&gt;就在周惠感觉今天在劫难逃，将被再次日得流产的时候，两个声音让她看到了希望。&lt;br&gt;「老公，放过妈吧，妈都这么大了，再流了恐怕很难再怀上了，多一个人帮你生，多些机会生个儿子的。」声音由远而近，原来说话是周惠的大女儿姚兰。&lt;br&gt;「是啊，姐夫，妈虽然生的挨日的货，但这样一来，要不了多久，你不是又多一个下种的地方吗？要不今天你也给我们姐妹下个种？」说话的是周惠的二女儿姚梅，姚兰的妹妹。&lt;br&gt;「哈哈……我会那么没谱吗？老子只是操得性起了，见妈好象还没过瘾，才给她来下重的，倒是你们两个，我叫了你们多时了，怎么现在才来，老公今天要大开杀戒。」刘海虽然是黑社会老大，但对自己人却并非那么狠。&lt;br&gt;「还说呢，姐姐老在捣乱，弄得人家半天都没穿好，这来晚了！好看不，老公？」姚梅娇媚地横了姚兰一眼，在刘海眼前转了一圈。&lt;br&gt;这姚梅今年才三十一岁，但保养得却非常好，又由于长像甜美，没有经验的人根本看不出她的年纪，你要说她十八九也可，二十几也可。但是一般有经验的人不会这样，因为只要看下她丰满的臀部和３７Ｅ的巨大乳房就不难看出，至少有二十五。当然，这个破绽除了刘海能看到外，其他人是没有机会的。&lt;br&gt;此时姚梅一身就只有一条红色的连裤开裆网袜和超过二十厘米的红色的高跟鞋，内裤和胸罩都没有，３７Ｅ的巨大乳房高挺突兀，丰满的肥臀包裹在艳丽的网袜中，显得更加挺翘性感，整个人就象一团火一样围绕着刘海转动着，勾得他口水长流。&lt;br&gt;刘海还没有说话，姚兰却开口说道：「哼，上次妈怀的就是让你操掉的，你现在又这样，我妈的身体怎么受得了。」姚兰还不放过刘海，说了一句。&lt;br&gt;「兰兰，别说了，妈现在不是没事吗。」周惠刚才也是痛并快乐着，其实他心里还是感激女婿的，给了她不少快乐。&lt;br&gt;「哼。」姚兰哼了一声，见刘海也有些尴尬，于是放过他转移话题道：「死小梅，刚才谁在换衣服的时候闹来着，要不是你先来摸我的奶子，我会抠你的骚逼吗？现在却在这里颠倒黑白，待会儿我让我老公操死你个死淫妇。」&lt;br&gt;「哈哈，来老婆让我看看，今天穿得这么性感，莫不是想将老公我榨干？」刘海虽然在外面凶狠，但对这个老婆却十分敬重，见老婆不再提刚才的事，连忙顺杆子往上爬。&lt;br&gt;果然，姚兰斜眼媚了他一眼，算是原谅了他，随后摇臀摆腿地转了一圈，然后说道：「老公，你看我和妹妹谁更性感？」&lt;br&gt;说实在话，姚兰只比姚梅大一岁，姚梅属于甜美乖巧型的美女，而姚兰却人同其名，属于气质出众，优雅高贵型美女，所谓春兰秋菊，从相貌上很难看出谁更好看，更年轻。&lt;br&gt;</content></item></essay>