<essay><item><title>儿子的邪慾</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;麦克坐在沙发上，悄然回忆着过去三天里，不可思议的一切。&lt;br&gt;事情是开始于两周前，当自己下课回家时，恰巧看到淋浴完毕，走出浴
室的妈妈。&lt;br&gt;在两人擦肩而过时，凭着过人的身高，麦克惊艳于自己看到的东西：浴
巾包裹下妈妈的美艳胴体，还有一双令人慾火高炽的粉红乳蕾。&lt;br&gt;麦克胯下肉茎，刹时间变得坚硬如铁，而在妈妈回到卧室后，他立刻飞
奔进房，回忆适才瞥见的一双雪白乳球，激烈地自渎。&lt;br&gt;用过晚餐，麦克去到好友比尔的家里，两人一起聆听比尔在自己工作室
里制作的合成音乐。&lt;br&gt;音乐十分动听，但麦克充耳不闻，一颗心全悬挂在脑里淫秽的画面。&lt;br&gt;妈妈的美肉娇躯，那两朵如小花绽放的乳蕾，还有两腿间肥嫩迷人的骚
穴……种种绮念，不住盘旋在脑海。&lt;br&gt;直到比尔开始谈起如何在合成音乐时，加入某些特定讯息的超高音，麦
克才稍稍提起兴趣。&lt;br&gt;详细询问比尔制作法门之后，一个计画开始在麦克心里成形。&lt;br&gt;不动声色，他向好友提出请求，希望明天能借用他的工作室，来试作一
些自己的合成音乐。&lt;br&gt;比尔当然没有理由拒绝。&lt;br&gt;回家之后，麦克上网查了三个小时的资料，整理进行计画所需要的相关
讯息。&lt;br&gt;得到的结果十分有趣。&lt;br&gt;整个晚上，麦克辗转难眠，一直反复思考直至天明。&lt;br&gt;第二天一早，麦克和妈妈分别离家，上学与上班。&lt;br&gt;中午之后，麦克翘了课，迳自直奔比尔的工作室，在一阵寒暄之后，他
如愿以偿地独自操作起机器。&lt;br&gt;从昨晚所蒐集的资料中，他知道自己必须把所想要下的命令，转化成最
简单扼要的字句。&lt;br&gt;为了这些指令，他苦思一夜，终于有了答案。&lt;br&gt;敲着键盘，他将四个简短的指令，输入进电脑里。&lt;br&gt;１、丽丝，妳已经疯狂地爱上麦克，并且迫不亟待地想要引诱他。
２、丽丝，妳存在的意义，就是变成儿子的性奴隶。
３、丽丝，妳会很想要反复听这捲录音带，一天起码五次。
４、丽丝，每次麦克碰触到妳的时候，妳都会忍不住地产生性快感。&lt;br&gt;预备好之后，麦克选了一捲妈妈最喜欢的录音带『黄丝带』，开始进行
合成工作。&lt;br&gt;当一切完成，将录音带放出时，他满意地只听见那首『黄丝带』的音乐
声。&lt;br&gt;在特殊电波的录制下，自己的声音则完全被隐藏起来。&lt;br&gt;在四点之前，一切工作都已完备，把工作室清理还原之后，麦克离开返
家。&lt;br&gt;晚餐后，麦克向母亲借车外出，当他兜风一圈回家时，屋里隐约传来的
音乐声，让他露出满意的笑容。&lt;br&gt;第二天草上，当妈妈与自己分道扬镳，麦克听见她一路哼着那首『黄丝
带』离去。&lt;br&gt;这天之后的每个日子，似乎都特别难捱，麦克放学后马上飞奔回家，期
待着奇蹟的发生。&lt;br&gt;只是……一切似乎都很正常。&lt;br&gt;妈妈仍只是照常下班回家，洗手做饭，录音带则在机器里流洩出乐声。&lt;br&gt;偶尔，妈妈会远远地朝自己望来。&lt;br&gt;晚餐则在沈默中度过。&lt;br&gt;自己做完功课、上网游乐，跟着就是呼呼大睡。&lt;br&gt;连续十天，都是反复这样的过程。&lt;br&gt;麦克唯一确定的事，就是自己已开始痛恨那首反复播放的『黄丝带』，
并且怀疑所谓的潜意识操作音乐，根本只是个荒谬的笑话。&lt;br&gt;周五那天放学，他像平常一样地回到家，却惊讶地发现妈妈已经在客厅
里坐着了。&lt;br&gt;和往常相比，妈妈的打扮已经不止是异常了。&lt;br&gt;完全赤裸着上身，露出饱满丰乳，妈妈穿着一件紫色吊带袜，网状丝袜
裹住修长双腿，脚下踩着四吋高的高跟鞋，一双眼眸豔得像是要滴出水，吃
吃地对着自己媚笑。&lt;br&gt;麦克注意妈妈化了妖豔的浓妆，整间客厅也都弥漫着香水味；在自己目
光注视下，粉嫩乳头逐渐涨成两粒熟透的紫葡萄。&lt;br&gt;大胆地将目光下瞥，更隐约瞧见妈妈已将腿间的耻毛刮了干净。&lt;br&gt;一切再没有什么好说了。&lt;br&gt;妈妈走到面前，捧起儿子面颊，就深深地吻了下去。&lt;br&gt;当软滑香舌探进嘴里，麦克也嚐到了她的口红香。&lt;br&gt;在两人的紧紧相拥中，妈妈结实浑圆的豪乳，抵着儿子胸膛，作着最火
辣的摩擦。&lt;br&gt;麦克发现自己阴茎立即像长矛般硬挺，高高地将牛仔裤撑起。&lt;br&gt;犹带几分难以置信，麦克伸手攫住妈妈饱满的左乳，轻捻充血的奶头。&lt;br&gt;妈妈发出甜美的哼声，在这刺激下，更热情如火地与儿子拥吻。&lt;br&gt;把玩鼓涨的乳球，麦克亦探手母亲胯间，抚摸光滑如缎的牝穴。&lt;br&gt;那里早已经湿润一片，热呼呼的津液不住沿着大腿淌下。&lt;br&gt;再也忍不住胸中慾火，麦克跪了下来，埋首在妈妈两腿间，舔舐淫美肉
穴，找寻蜜蕊的所在。&lt;br&gt;当他的舌尖舔上蜜蕊，妈妈像是发情的母猫一样，细声呻吟。&lt;br&gt;忽然，她本能地按住儿子的后脑杓，直往自己胯间压去。&lt;br&gt;大量腥滑液体急湧入嘴里，像是浓郁的海蜇味，麦克瞬间还以为妈妈舒
爽得尿了出来，而当她终于放开了手，麦克这时才看清楚，是一大滩灰白色
津液，正不住从妈妈腿间流出。&lt;br&gt;有了一次轻微的高潮，妈妈后退两步，也随着儿子一起跪下，再次吻着
他，为儿子舔去面上黏滑的津液。&lt;br&gt;跟着，她让儿子在地上躺下，解开褪去那件快被撑破的牛仔裤，将那再
不堪束缚的肉茎解放出来。&lt;br&gt;妈妈妖媚地笑了笑，一口将那铁矛似的肉茎含入口中，而麦克只能呆呆
地看着母亲，说不出话来。&lt;br&gt;几下套弄，妈妈含住紫亮龟头，用力吸吮，麦克立刻发现自己的精液狂
湧而出。&lt;br&gt;不知道该期待些什么，麦克只是很惊讶地，发现妈妈毫不迟疑地咽下自
己的精液。&lt;br&gt;射精完毕，妈妈将阴茎吐出来，瞧着那仍然怒挺的肉棒，眼中春情不言
而喻。&lt;br&gt;看着儿子的肉茎，妈妈将一腿跨过他腰部，开始慢慢地坐下去。&lt;br&gt;没有多说些什么，妈妈让肉茎贴在浪穴入口，顶开两瓣蜜唇，势如破竹
的冲刺进去。&lt;br&gt;肉茎顶端直抵着牝穴嫩肉，而妈妈亦开始浪叫着，扭摆娇躯。&lt;br&gt;麦克觉得自己如同置身天堂，生命中从未有哪一刻如此美好。&lt;br&gt;妈妈的淫骚穴，温湿火热，更是异常的紧窄，那感觉彷彿是被牝穴膣肉
吸吮着，要把整支肉茎拉入穴里最深处。&lt;br&gt;直顶到穴心，麦克看着自己露在外头的半截肉茎，那是代表妈妈无法完
全容纳的得意事实。&lt;br&gt;配合妈妈颠动屁股的动作，麦克亦开始往上挺刺。&lt;br&gt;每一次的冲刺，彷彿直顶到妈妈柔软的穴心，这令麦克更加兴奋地挺刺
着。&lt;br&gt;一下翻身，麦克改变体位，将妈妈压在身下，热情地亲吻着。&lt;br&gt;像在春宫电影里看到的一样，麦克扛起妈妈两条颤抖的玉腿，架在肩上
，大刀阔斧地猛烈挺刺。&lt;br&gt;津液飞溅，在高潮中，妈妈开始剧烈地抽搐，止不住地淫声浪叫，在儿
子顶着子宫口摩擦时，到达了颠峰。&lt;br&gt;麦克像野兽似地狂呼，把满满的精液，全射进亲生母亲的子宫深处。&lt;br&gt;大口喘着气，母子俩沈浸在高潮馀韵中，麦克感觉到自己软垂的阴茎，
慢慢地滑出。&lt;br&gt;但妈妈的淫肉穴，真是难得名器，竟然在痉挛中将肉茎吸回去，让龟头
再次撞击在穴心。&lt;br&gt;一下惊愕的急呼，妈妈重新又攀上了高潮颠峰。&lt;br&gt;精疲力尽，麦克从母亲身体里将肉茎撤出，恋恋不舍地凝视着她腿间。&lt;br&gt;两瓣鲜红的淫肉唇，在激烈性交中肿大，一时间合闭不上，不住流淌着
参杂惊异的灰白液体。&lt;br&gt;麦克再次埋首下去，贪婪地吸吮母亲的浪屄。&lt;br&gt;疲累已极，妈妈请求他暂停一下，但麦克充耳不闻，继续吸吮的动作。&lt;br&gt;没过几下，妈妈的雪臀就开始竭力挣扎，体验到前所未有的强大高潮。&lt;br&gt;麦克没有停止。&lt;br&gt;整整四十五分钟，他固执地进行口交，舔遍可以触及的每一个地方。&lt;br&gt;而早在他完成之前，妈妈就已经在连续高潮中昏了过去。&lt;br&gt;未感满足，麦克暂时离开，到后头拿了三个晒衣夹、一颗网球、一捆绳
子回来。&lt;br&gt;把网球塞在妈妈嘴里，用绳子固定，接着也把她双手缚起，将晒衣夹夹
在母亲乳房、牝户的敏感处。&lt;br&gt;即使昏迷，妈妈的身体仍开始回应这份痛楚。&lt;br&gt;当妈妈甦醒，她已经躺回自己的床上，任儿子玩弄着她的性感肉体。&lt;br&gt;在麦克种种淫秽的手法下，妈妈飘浮在痛苦与快乐不住交错的幻境里。&lt;br&gt;确认母亲牝户重新湿润后，麦克再一次地将自己肉茎挺进去。&lt;br&gt;这一次，活塞运动的力道非常大，妈妈也回应他的动作，焦急地扭挺雪
臀。&lt;br&gt;母子两人相拥在一起，变换不同体位，尽情享受性交所能给予的欢乐。&lt;br&gt;让阴茎在牝户里挺送，麦克把头埋在母亲胸前，恣意舔弄紫嫩乳蕾，接
二连三地让妈妈承受如潮快感。&lt;br&gt;毫无倦意的母子交合，在背德快感中浮沉，直至两人一同迎接高潮，又
在体力耗尽后，相拥着昏去。&lt;br&gt;距离那疯狂的下午，到今天已经三天了。&lt;br&gt;母子两人几乎没有离开过家，在家里更是从没穿过半件衣服。&lt;br&gt;妈妈的骚穴被干得红肿，当她走路、如厕时，都会感到酸痛，但这仍止
不住她渴望儿子的高炽慾火。&lt;br&gt;在这三天，麦克每日起码要肏母亲五次，至于相互口交的次数，那更是
数也数不清。&lt;br&gt;现在，妈妈的牝户半永久性地敞开，两瓣弹性疲乏的淫肉唇，亦松软地
垂下，肿大突起的乳蕾，粗约一吋，就像她胯间充血不退的蜜蕊。&lt;br&gt;即使把身体放松，阴蒂也不会再缩回去，极度的敏感，妈妈可能只是在
房里走几步，就忍不住高潮洩身。&lt;br&gt;明天，母子两人要开始上学、上班了。&lt;br&gt;在儿子的示意下，妈妈打扮得像往常一样……只除了她换上紫色吊带袜
，并且没有在裙底穿半件内裤。&lt;br&gt;当然，麦克知道，妈妈永远也没机会再穿上内裤了。&lt;br&gt;听到妈妈走下楼的声音，抬起头，麦克看见妈妈的乳头、阴唇上，闪烁
着金环的光泽。&lt;br&gt;恭顺地跪在儿子身前，妈妈请求主人赏赐他宝贵的肉茎，慰劳她这唯命
是从的女奴，用最粗暴的方式肏干她这头母狗。&lt;br&gt;</content></item></essay>