<essay><item><title>淫悦假期【完】(4)</title><author>床上伴侣</author><content>层淡淡的金色光晕。而站在我床前叫我起床，是我的表妹——估计姨妈家刚刚到奶奶家，就来找我。&lt;br&gt;表妹今年18岁了，一头总是散发着香气的长发染成了棕色，如洋娃娃一般烫得捲曲。脸蛋上圆下稍尖，皮肤吹弹可破，化着流行的彩妆。一双水汪汪惹人怜爱的大眼睛带上了长长的假睫毛，涂上了粉红色的眼影，小巧而直的鼻樑，涂着粉红唇彩的樱桃小嘴，绝对是一个小美人。和家里那些乳房巨大的熟女相比，表妹那37F的的胸部让她的身材显得很匀称，双腿是她最迷人的部份，虽然长得不高，但腿比上身长出许多，而正因为长得不高，看上去修长的大腿又带着肉感。&lt;br&gt;这时，表妹的上身外面穿着一件黑色的紧身无袖T衫，领口足足开到腰部，完全露出里面显得胸部紧绷的白色抹胸。她的下身是反光的黑色灯笼泡泡裙，修长的腿上穿着带着蕾丝花边的黑色过膝袜，下面是一双黑色的15厘米的露趾高跟鞋，显得可爱而性感。&lt;br&gt;表哥，你再不起床，我就要……表妹轻轻坐在我的床边，慢慢将手伸进我的被子。她拉开我的黑色内裤，雪白的手来轻轻握住了我那早勃的大鸡巴，缓缓地套弄起来，一手拉着我的手，放进她低胸的领口，穿过她的胸罩放到她的乳房上。我的手指忍不住轻轻捏她的乳头，她发出微微的呻吟，趴下来，在我的耳边说：表哥，这么久不来找我，我很想要啊……&lt;br&gt;说完这句话，表妹将舌头伸进我的耳朵里，轻轻地舔着我的耳朵。我一把搂住她，她又吻上了我的嘴。我的舌头马上缠了上去，她闭上了眼睛微微地唔了一声，轻柔地回应起来，我们互相吻着，舌头缠绕在一起。&lt;br&gt;慢慢的，表妹的呼吸开始急促起来，鼓起的胸脯一起一伏。我一下扯开被子，将表妹搂在怀中，双手搂紧她的腰，然后整个人贴住了她的躯体，反过身子，把她极富弹性的身体压在了身下。感受着她软软的有弹性的胸脯一起一伏，我只觉得小腹热热的一阵发紧，忍不住用双腿把她的腿往两边分开，让下腹和双腿挤进她的两腿间，把她的双腿叉开，然后紧紧地贴着她柔软的躯体。&lt;br&gt;表妹被吻着的嘴里开始发出了含糊的声音，身躯也左右扭动着，开始用她的身体磨蹭着我。我将表妹外面富有弹性的黑色T衫从她的肩膀处拉开一些，将白色抹胸撩到表妹的锁骨位置，露出白色网状蕾丝胸罩。由于背心和胸罩太紧，她被束缚的胸脯马上被提得高高地挺起，两只乳房上的粉红色乳头已经如小枣般地挺立在那里。&lt;br&gt;黑色灯笼泡泡裙被我撩到表妹腰部，然后我用手轻轻地褪去了她的白色蕾丝网状内裤。这样已经足够我施为，我没有再解表妹的衣服，把身体靠了上去，让两个身体没有任何阻隔地贴在了一起。我用身体下面已经涨涨的肉柱贴着她，在表妹那丰满的小腹上揉移着。她的呼吸开始越来越急促，并开始夹着几声轻轻的呻吟，身躯也开始上下挪动。我一面吻着她，一面将手伸进她的泡泡裙，轻轻去抚摸着她臀部。抚摸一阵之后，我移过手掌去抚摸她的两腿间，我不住揉着，而表妹发出阵阵骚呤。&lt;br&gt;她一阵阵地急促喘息着，然后丰满的臀部开始前后扭动，用她柔滑的小腹来挤擦着我身前涨大的肉柱。我的手放在她的腰侧抚摸，然后顺着腹股沟向她两腿间滑入，发现那里已经是湿漉漉的，大腿根部都被沾湿了一大片，我用整个手掌心贴住她那里温软湿润的两瓣嫩肉，开始摩擦起来。&lt;br&gt;表妹又是几声长长的呻吟，身体扭动得更厉害了，我用下面的那只手的手指拨开了她两腿间那两瓣柔软湿润的嫩肉，挪动身体把涨粗的玉茎抵住了她已经湿湿的小肉缝，轻轻地问她：想要么？她近乎呻吟的说：好……想……好久没有和表哥做了……&lt;br&gt;没等她把话说完，我已经将下体向上重重一顶，插向她的两腿中间，把鼓大涨粗的坚硬肉柱猛一下插进了她温热湿润的肉缝里。两腿中间突然被猛地插进了一条烫热坚硬的柱体，顿时她一下子被插得扭动着头急促的啊！地喊叫了一声。我不等她有反映的时间，把肉柱抽出一些，又再猛地一下全部插进了她两腿间的深处，表妹的蜜穴水汪汪的，很容易就顶进去了。我直捅上去，直到玉茎的根部紧紧抵在她那两瓣被粗大玉茎撑开着的肉唇上。啊……！她被这一下插得的嘴里失声长长地颤抖着叫了起来。然后我开始在下面用粗硬的肉柱，一次次向上插进她温热湿润的腿间蜜穴，随着下面两腿间一次次那根肉柱的冲撞插入，她被冲击得背脊紧贴在床上，胸前两只柔软的乳房，也随之一上一下的跳动，随着粗大玉茎在她两腿间阴户里抽动的节奏，发出了一声声颤抖尖叫声。&lt;br&gt;我的肉柱被表妹的爱穴紧紧包裹着，她那里温热、湿软又很紧，这感觉让我越来越快地，将玉茎在她的两腿间一下一下地深深插入和拔出。看着表妹如丝的眼睛微启的红唇，我伸出一只手去握住了她胸口一只在上下跳动的乳房，只觉得一手满满的温软，那涨满我手掌的肉似乎被握得要从指缝里挤出来一般，顿时心中一荡，于是搓揉起这柔软又有弹性的乳房来。另一只手在她后面抓住了她丰腴的臀部揉搓，把她两腿间嫩嫩的肌肤牵扯得动了起来，前后摩擦着我在她腿间抽插的玉茎。&lt;br&gt;她两腿间包含着肉柱的那两瓣软肉，一面承受着热热的坚硬肉柱在腿间插进拔出的上下摩擦，一面被我从她后面扯动臀部牵引着前后拉动，和湿漉漉爱穴上口的小肉蒂一起擦着从她身前插入的肉柱。她下身流出的水开始越来越多，叉开张着的两腿根部，被肉柱抽动时从小洞里带出来的汁水打湿了一片，使肉柱抽动的时候发出了扑哧、扑哧的声音。&lt;br&gt;表妹的面腮和身体渐渐泛起了一片桃红色，嘴唇张开大声喘息着，嘴里一声接一声越来越快地发出了啊……啊……啊……的呻吟。不一会，突然她双手紧紧地搂住我，颤抖着喊了一声：啊……要不行了……要来了……啊………………啊……，然后她大腿及膝袜上面露出的软肉，开始一阵阵激烈地颤抖起来。&lt;br&gt;随着我的肉柱在她体内越来越剧烈的抽动，她两条穿着黑色及膝袜的美腿交缠在我身后，盘住我，大腿紧紧箍着我的腰，用她的脚跟用力地将我向她身体地勾去，把我身前那粗涨坚硬的肉柱深深的推挤进她自己的两腿中间。在黑色丝绸床单上，我不断加快动作，表妹穿着黑色过膝袜的大腿夹住我的腰部，黑色的露趾高跟鞋在空中划着抛物线，整个房间都充满表妹发出的愉悦的呻吟声。&lt;br&gt;我这时感觉到她下面那柔软湿润包裹着肉柱的阴道猛然开始抽搐起来，她的嘴里啊一声发出了一声长长的颤抖着的呻吟。我玉茎深深地插在表妹嫩穴里，双手捧着她丰满的臀部。她双臂抱着我的头，双腿夹住我的腰，两只大乳房贴在我脸上，一只奶头被我吮着，过了一阵，她夹骑在我身上那绷紧着的腿，也慢慢开始变得软绵绵的。她双手搂紧我脖子，把身躯紧紧地贴着我，看着我的那双弯弯眼睛里似乎柔得要流出水来，而我终于射出了无数精子……和表妹一起倒在床上，疲劳的我开始了一点点的回忆——第一次和表妹发生关系的那一年，应该是6年前吧。那一年，她初一，我高二。我们在同一个学校上学，而我收到姨妈的命令，每天放学用摩托车顺道送表妹回家，每个星期五还要帮表妹补习功课。表妹属于发育比较早的类型，当时的胸部还没有现在大，但在中学生中已经非常丰满。由小到大，她总是特别粘我，到了同一家学校，更是每天都早早到我教室，我放学回家。由于我的摩托车是50CC的，每天放学回家时她总是把我抱得紧紧的，那对已经不少的乳房紧紧地贴在我的背上，让我不由暗爽。而和表妹随后发生的一切，来自特别的一天。&lt;br&gt;第六章校园回忆中的淫荡女老师&lt;br&gt;又是一个星期五。&lt;br&gt;细跟高跟鞋与地砖的敲击声，由远而近的来到教室门口，当教室门打开时，伸出了一双穿着黑色渔网丝袜和12厘米红色细跟高跟鞋的细长玉腿。&lt;br&gt;一个熟豔的身影走进教室，是我们的班主任。她已经四十多岁了，风骚美豔的外表和一副38F、23、38的S形身材，使她成为全班男同学的性幻想对象。一头染成玫瑰红色的长发微呈大波浪披下肩头，穿的是红色的紧身套装，黑色衬衣的低领口旁，有雕花衣领，细小的腰间系着一条黑色圆头宽皮带。老师有涂着红色的眼影，性感的嘴唇涂着深红色的口红，成熟的肉体充满了诱惑。硕大的胸部，丰满性感的臀部，搭配着红色套装那一条绷得紧紧的的超短套装裙和红色的15厘米高跟鞋，网袜的黑色荷花边吊带隐约露在外面，简直是惹火到了极点。&lt;br&gt;老师走上课桌，拿起了粉笔。由于坐在前排侧面，我可以看到她在黑板写字时，被巨大胸部撑开的黑色丝绸衬衣衣缝里，那半个红色的蕾丝花边乳罩。薄薄的半透明罩杯包裹着饱满的乳房，大乳头似乎高高顶起。写完板书，老师又俯下身子看讲台上的教科书，雪白丰润的半截乳房，被她红色的胸罩托得突起，随着动作，那软肉阵阵波动起来，我的鸡巴一下子涨得发硬。这是老师的杀手锄，所有的男生都沉浸在她的乳房中，其它课喧闹的课堂，在她上课的时候，总是没有人出声。&lt;br&gt;听说老师的老公在一个大型国际度假酒店工作，那个时候正调往夏威夷进行一个全新的酒店建设，很久才回国一次。也许因为这样一个美豔的女人却没有丈夫在身边，关于她的流言很多。有一次，我在其它老师的办公室无意听说，她总是故意在学生面前打扮得很性感，经常有引诱男学生的暧昧行为，已经引起一些老师的微微不满。甚至，有女老师嫉妒地说，她真是一个欲求不满的骚货。&lt;br&gt;由于是班长，我和班主任接触的机会很多。因为班主任还是学校的教研室主任，所以她有一个独立的办公室。而老师总是让我讲作业、试卷送到她办公室去，即使很多时候，这些东西她下课的时候就可以自己拿走。而每次送完东西，她总会留下我聊天，说说班上的事，说说我自己的情况。慢慢地我和她变得很熟悉，我们几乎无所不谈，老师不再像以前那样高高在上，离我那么遥远，而像个有趣的朋友，深深地吸引着我。&lt;br&gt;当然，这种吸引还包括性的吸引。一开始，老师只是在谈话的时候，诱惑地换几次腿，姿势是那么的美妙，那么缓慢，使我有充裕的时间可以看清她两腿之间，可以顺着她总是黑色的丝袜和性感的高跟鞋，看到蒙蒙朦胧的内裤。&lt;br&gt;一段时间后，我去到老师办公室的时候，总是发现她的衬衣比在教室时多解开了两个釦子，经常可以从侧面看到她包裹在透明乳罩下的大半个硕大乳房。再后来，老师养成了弯腰时令她丰满的乳房暴露在我面前的习惯，坐的时候大腿总是叉得很开，让我清楚地看到她穿的透明内裤——而她的内裤风格也不断变化，由透明雕花的内裤、V字内裤、丁字裤，到开裆内裤，而最近，甚至被我发现没有穿，清晰地让我看到黑色的阴毛和偶然粘着晶莹的阴唇。&lt;br&gt;最近一次，里面穿着白色紧身薄裙和黑色渔网丝袜、黑色超高跟鞋的老师，一直说办公室里热，把黑色的通花编织外套脱掉。我隔着半透明的白色布料，可以清楚地看到她没带胸罩，不仅可以看到挺立的紫色乳头，还能看到白色紧身薄裙下那黑成一片的阴毛——这让我总是在她的办公室扯起帐篷，一开始是不好意思，但后来我发现老师似乎总是很贪婪地看着那个帐篷。&lt;br&gt;这样的情况经历了几次，慢慢地，我就习惯在老师面前让自己的肉棒挺得高高的，几乎伸出裤子。老师这种赤裸裸的挑逗已经让我产生和她做爱的强烈愿望，这也似乎不难实现，我觉得老师似乎在等待一个合适的机会，让这师生间违背道德的刺激事情显得更自然而已。&lt;br&gt;正在胡思乱想，老师已经讲完一段课文，要来一个随堂测验。然后老师像往常一样，搬了一个凳子，坐在讲台的边缘，每次都正好对着我的课桌。和往常一样，在测试的时候，我的眼睛总忍不住盯着老师穿着黑色丝袜双腿，只盼她换腿时可看见她裙底风光，而老师也总是很配合地换腿。在测试的最后五分钟，当我再一次抬头偷看时，刚好迎接了老师的目光，和平时不同，那是一个饱含慾望的媚眼，充满了熟女的风情。&lt;br&gt;等测试结束，我将试卷收上去，放在讲台上。这时，一阵强风从窗外吹了进来，将桌上剩馀的试卷吹散到了地上，老师蹲下来捡试卷，却没有发现自己那条短的不能再短的裙子，在她蹲下来之际，向上皱起，一下半个丰满的臀部露了出来，将裙下的春光展露无遗。&lt;br&gt;她穿着透明的红色三角裤，那阴阜隆凸得像小山似的，连阴阜中的深构靠沟都可看的一清二楚。老师的阴部特别隆凸丰满，阴毛又特别多，甚至已跑到内裤外部，四周蔓草丛生了。所有男生眼光全投向那块诱人的三角地带望去，一道又一道的呼吸急促声此起彼落的在这寂静的教室内响起。&lt;br&gt;终于放学了，同学陆续离开。老师却慢悠悠地整理试卷，直到办公室只留下来准备帮老师把试捲和收上来地作业拿到老师办公室的我。等老师终于收拾好了试卷，就扭动着屁股向我走过来。突然，砰的一声，老师在踏出讲台时，穿高跟鞋的脚一扭，身形急往</content></item></essay>