<essay><item><title>我与怀孕姐姐的乱伦(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;星期六的下午我坐上东莞前往珠海香山的车，在公交站见到姐姐的时候已经7点多了，当时姐姐穿了一件黑色的大衣，全身都包裹了起来，手上拿了一个红色的小钱包，头发凌乱，像是刚睡醒的样子，人比以前憔悴了很多。&lt;br&gt;看到姐姐我赶紧跑了过去，姐，我抱着姐姐轻轻的喊了一声，这七天经受的压力和无助把我折磨的精疲力尽，无论如何我只是一个刚毕业的学生，虽有不俗的心智，但如何能面对社会上最黑暗的一面。&lt;br&gt;抱着姐姐，心里的委屈再也无法抑制，语气哽咽，差一点就哭了出来。&lt;br&gt;我抱着姐姐，头趴在姐姐的肩膀上，姐姐的头发蹭在我的脸上，闻着姐姐身上的味道，我的心也渐渐平静了下来，仿佛在温泉中一样，全身格外的暖和。&lt;br&gt;随着我心情逐渐平静，我才感觉到姐姐身体异样，姐姐的乳房紧紧的贴在我胸前，虽然隔着几层衣服，但我仍感到惊人的弹性，姐姐穿着大衣，没办法看出乳房大小，但胸前传来的感觉告诉我绝对不小。&lt;br&gt;几年来我和姐姐很少相聚，两人之间生疏了不少，想来姐姐不适应我这突如其来的热情，身体略微僵硬。&lt;br&gt;舍不得放开姐姐成熟的身体，我就抱着姐姐说：姐，我想死你了，或许是感觉到了我的感情，姐姐身体逐渐放松，双手抱着我的腰，姐姐略微调整了一下姿势，让我抱的更舒服一点，然后对我说道，姐也很想你呢，这时我一手抱着姐姐的腰，一手抱着姐姐的背，姐姐的上身完全贴在我的身上，从那双弹性惊人的乳房传来的阻力让我兴奋起来，我和姐姐小腹几乎贴在一起，鸡巴硬起来姐姐肯定能感觉到，我恋恋不舍的放开姐姐的身体，仔细看着姐姐，姐，你瘦了，是不是哥(我们那姐夫叫哥)对你不好，你哥很好，只是饭菜不和口而已，随后姐姐就叉开了话题，领着我回家。&lt;br&gt;姐住在中山与珠海交叉的地方(实际上是再中山，两个地方隔了一条沟），当时哥和姐姐同居，我住进去不方便，所以我把行李放在姐姐的房间，自己在宾馆住。&lt;br&gt;接下来发生的一件小事，让我住进了姐姐的房间，也让我有了跟姐姐乱伦的机会。&lt;br&gt;被传销折磨了七天，又坐了几个小时的车，我精神早就疲惫不堪，在见到姐姐的时候紧绷的精神一松，我就昏昏欲睡，在姐姐把我送到宾馆后，我立刻就睡着了。&lt;br&gt;第二天睡得太死的我没有接听到姐姐的电话，误以为出事的姐姐慌慌张张的跑到我房间，使劲敲我的门，看到姐姐紧张的样子我心里暖暖的，到底是姐弟，姐姐是如此爱我。&lt;br&gt;姐姐深怕我出事，坚持不肯让我住宾馆了，熬不过姐姐，我也搬进了姐姐的房间，这样，这十几平米的房间迎来第三位住客。&lt;br&gt;我哥再超市做保安，基本不在家住，白天来陪陪我姐姐，晚上去上班，所以房间基本是我和姐姐住。&lt;br&gt;和姐姐住了几天，我们之间的感情直线上升，几天前的生疏早就没了，姐姐如今什么话都和我说。&lt;br&gt;在我搬进来的第四天晚上，我和姐姐纯洁的姐弟关系破灭了，我心中点起了对姐姐的情欲之火。&lt;br&gt;那天晚上，我和姐姐喝了一点酒（各位且莫乱想，我们没有酒后乱性，我有个毛病，喝酒后容易尿频），半夜被尿憋醒后我意外的听到姐姐的喘息声，姐姐在自慰，我如此想到，如果这时候下去，姐姐肯定很难堪，我故意翻着身子，晃动床，告诉姐姐你弟弟在床上呢，可惜的是姐姐并没有因此有所收敛，那低低的喘息声反而有变大的趋势，我咳了几声暗示姐姐我已经醒了过来，可姐姐无动于衷，悄悄的把头探出床沿，入眼的景象实在淫糜不堪，姐姐半圈着身子，一只手插进大腿根部，一只手揉着自己丰满的乳房，胸罩斜斜的挂在胸前，两眼紧闭，脸上一片潮红，姐姐洁白的身体被我一览而尽，我癡癡的看着姐姐胸前的耸起，姐姐的手在上面又抓又捏，乳房随着姐姐的手不断的变形，白花花的乳肉从指缝溢出。&lt;br&gt;想起几天前感受到的惊人弹性，我的心逐渐跳动起来，全身的血液集中到下身，鸡巴悠然崛起，把手伸到胯下，我搓着硬棒棒的肉棒，有时有抓起蛋蛋玩弄，我双眼仍然盯着姐姐，这时单纯的搓动乳房似乎已经无法满足姐姐的欲望，姐姐下身的手指也开始动了起来，借着月光，我看到姐姐的阴毛很是茂密。&lt;br&gt;这是姐姐的手放在了胯上，中指扣着大阴唇的上部，姐姐的嘴里传出低沉的声音，嗯，想来姐姐在强硬压抑自己的快感。&lt;br&gt;姐姐的手搓动的越来越快，力量也越来越大，姐姐双腿紧紧的夹在一起，不断的摩擦，这时的姐姐看上去就像一条扭动的大白蛇。&lt;br&gt;看到如此淫豔的景象，胯下的鸡巴早就胀到疼痛，我悄悄的从床上下来，站在姐姐身前，看着姐姐淫荡的表演，我不仅伸出了自己的魔手抓上姐姐丰满的乳房，姐姐的乳房又软又有弹性，我握着姐姐乳房根部，来回挤压，让姐姐的乳头更加挺翘，又搓着姐姐的乳房四处打圈，激动的看着姐姐的乳房在我手中变换着不同的形状，心中的快感一阵一阵的传来，我迫不及待的咬上其中的一只，我用舌头挑逗着姐姐的乳头，乳头成了我嘴里的玩具，轻轻的咬着姐姐的乳房，这时姐姐双手抱着我的脑袋，胸脯向前挺起，白花花的乳肉贴在我的脸上，我毫不客气的扭头咬了起来，把姐姐的奶子吸了几分锺后，我擡起头欣赏自己的杰作，姐姐的粉嫩乳头高高挺起，仿佛熟透了的樱桃，上面沾满了我的口水，晶莹剔透，满意自己的杰作，我张口咬住了另外一只，姐姐的反应也激烈起来，双手紧紧抓住我的背部，身体缠在我的身上。&lt;br&gt;我的嘴仍舔着姐姐的乳房，手却伸向姐姐的阴道，轻而易举的分开姐姐的阴唇，中指伸入姐姐的阴道，在姐姐的阴道壁上打转，淫水从姐姐小穴里成股的流出，打湿了我的手，手指找到姐姐的G点，轻轻的在上面摸着，兴奋的姐姐不自觉的夹紧小穴，想将我的手指困在里面，我将食指也插了进去，两只手指并在一起在姐姐的阴道里抽插，姐姐反应越发的激烈，阴道不断收缩，小穴迎合着我的抽插，不久，姐姐迎来了第一次高潮，阴精从小穴内喷出，打湿了床单。&lt;br&gt;高潮后的姐姐全身都放松了下来，躺在我的怀里轻轻得喘息，姐姐的双眼依然紧闭，似乎仍未醒来的样子，我翻了个身，将姐姐压在身下，勃起的阴茎抵在姐姐小腹上，缓缓的移动下身，分开姐姐的阴唇，龟头已经挤进姐姐的阴道，姐姐仍然闭着双眼，双手却紧紧的抓住床单，看到姐姐并没有阻止我的意思，我将整个阴茎缓缓的插了进去，姐姐的阴道很紧，看来哥并没有好好的开发这具身体，顾忌到姐姐的刚刚怀孕1个多月，我不敢在姐姐的阴道里动作过大，整个阴茎也只插进去一半，虽然姐姐的阴道很紧，可注定只能缓慢抽插却让我感到不爽，感觉到我的急躁，姐姐更加用力的夹紧阴道，一只手握着阴茎替我打起手枪，享受到姐姐的服务，我躁动的心重新平静下来，恶恶作剧是的，我手指伸进了姐姐的嘴里，姐姐乖乖的舔着我的手指，将上面的淫水吃了个干干净净，把姐姐的手放在自己的阴蒂上，让她自己自慰，起身欣赏着姐姐的浪态，看到姐姐跳动的白兔不由想到，在大点就可以乳交了。&lt;br&gt;使出全力，姐姐再次洩身，被姐姐的阴精一冲，我再也忍耐不住，射进了姐姐的身体。&lt;br&gt;完事后姐姐侧躺着身子把背对着我，我从后面抱着姐姐，对她说道我会负责的，我们是姐弟阿，我喜欢你，我才不在乎这些，我要你做我的女人，不可以，不可以的，我强行扭过姐姐的身子，看着她的眼睛，姐姐扭过头不肯和我对视，姐，我知道你暂时没法接受，我可以给你时间考虑，但我不希望你违背自己的感情。&lt;br&gt;亲吻了一下姐姐，我回到自己床上。&lt;br&gt;第二天看到姐姐萎靡不振的样子，我不由感到心痛，于是我提议去公园玩，姐姐本不想出去，但在我强硬态度下只好妥协。&lt;br&gt;我们玩旋转木马，去套圈，打气球……，玩了一个上午，姐姐的心情总算有所好转，中午我们坐在草地上休息，看着手里的牛奶，我忽然起了一个坏主意，趁着姐姐不注意，我把牛奶洒在了她的脸上，牛奶从姐姐脸上流下来，滴在姐姐衣服上，姐姐就像被人颜色了一样，脸上尽是乳白色的精液，被我洒了一脸的牛奶，姐姐当场就愣在那里，随后就是一声尖叫，姐姐慌张的拿着手纸擦着脸上的牛奶，看到我在一旁坏笑，姐姐也不管脸上的牛奶了，张牙舞爪的就朝我扑了过来，我故意被姐姐扑倒在地，任凭姐姐一双绣花拳打在我身上，我假装疼痛，连忙向姐姐求饶，姐姐却不肯放过我，抓起落在地上的牛奶在我脸上也洒了起来，直到一盒牛奶全部洒完，姐姐才住手，姐姐看着我，突然笑了起来，不用看，我也知道我现在的样子，因为姐姐就是我最好的镜子，我假装恼怒，把姐姐拉进我怀里，在她的屁股上狠狠的拍了起来，姐姐连忙求饶，我却毫不留情，一连在姐姐屁股上打了几十巴掌，还敢不敢，我故作严肃的问姐姐，姐姐慌道别打了，我不敢了，真不敢了，那你给我擦干净，姐姐举起手，我却阻止了她，用嘴，姐姐愣愣的看着我，我这次没有给姐姐退缩的机会，坚定的看着姐姐，这事早晚要解决，多托一天只是让姐姐多受一天的折磨。&lt;br&gt;不要这样，我是你姐姐，我会毁了你的，难道你现在不是在害我吗？看到你痛苦，我难道就会快乐吗？你担心我们的事被人发现，可这里有多少人认识我们，可是……，我不会放手的，听到我如此说，姐姐悠悠的歎了口气，答应我，回家后就结束好嘛，看到姐姐如此说，我顿时兴奋起来，将姐姐抱进怀里，狠狠的亲了一口，看着姐姐满面牛奶，我顺着姐姐的脸舔了起来，将姐姐脸上的牛奶舔的干干净净，真香，我意犹未尽的舔了舔嘴唇，该姐姐了，我把脸伸到姐姐面前，姐姐柔顺的在我脸上舔了起来，从右半边脸舔到左半变脸，最后姐姐吻在我的嘴唇上，我紧紧的抱着姐姐，两只舌头纠缠在一起，或许这就是接吻的意义，两人相互纠缠永不分离。&lt;br&gt;直到我喘不过气来，我们猜分开，这时姐姐的嘴唇格外丰满，一双眼睛水蒙蒙的，嘴里喘息粗气，胸脯不断起浮，一双奶子轻轻晃动。&lt;br&gt;看到姐姐娇豔的样子，我情不自禁的吻上姐姐，这次我和姐姐吻的很温柔，两个人都动情了。&lt;br&gt;这时姐姐坐在我的腿上，两腿环绕着我的腰，随着动情，我的鸡巴硬了起来，顶在姐姐胯下，姐姐感觉到我的异样，娇媚的白了我一眼，我用手不断捏着姐姐的屁股，姐姐的屁股很软，不满足隔着裤子我将手从姐姐腰部伸进了姐姐的裤子里面，姐姐因为怀孕，穿的是宽松的运动装，倒是很方便我插入，姐姐见到我如此胡来，不由慌张起来，这可是在公园，虽然我们坐的地方很偏僻，但周围却没神马阻挡，别人老远就能看到我们的动作，再加上刚才我们一阵胡闹，已经有不少人看了过来，姐姐不安的看着我，双手死死的抓住我的手，不要在这里，那姐姐你说在那里可以，刚和我突破关系的姐姐明显不适应我的调戏，根本答不上话来，姐姐你不说的话就是想在这里了，听到我如此的话，姐姐更加慌张，生怕我认真起来，真的要在这里和她干起来，只好羞羞嗒嗒的说道回去，姐姐你个小色女，大白天的居然会想这种事，听到我倒打一耙的话姐姐开始恼怒起来，手在我腰上狠狠的拧了一下，我闷哼一声恼怒的说道小色女，竟敢拧我，看我怎么收拾你，我抽出伸在姐姐裤子里的手在姐姐胸部快速的拧了一下，姐姐慌乱的阻止我，四处看了看，深怕别人发现。&lt;br&gt;知道姐姐心理的我不由得意起来，正是逼迫姐姐签订不平等协约的好机会，我再次把玩着姐姐的屁股，在姐姐耳边说道叫我老公，姐姐羞的脸红，虽然承认我们的关系啊，但她实在是叫不出来，看到姐姐不配合，我的手滑向姐姐的臀沟，手指在姐姐屁眼处摩擦，不要，会被人看到的，这个动作确实危险了，姐姐下身并没有遮挡，别人很轻松就能看到我们的动作，叫我老公，姐姐还是犹豫，我冷哼一声，动作开始变的粗野起来，两只手扒开姐姐的臀瓣，如果姐姐没穿衣服，这时候她的屁眼肯定要漏出来的。&lt;br&gt;老公姐姐慌忙答道，头却羞得擡不起来，老婆真乖我抱着姐姐长身而起，狠狠的在她脸上亲了一口，今天的目的已经达到，我们也该回去了。&lt;br&gt;回到家里后姐姐要我洗澡，玩了一上午，再加上被洒了一身牛奶，我们两个都不舒服，不过姐姐明显不了解男人邪恶的心思，有了个妻子的，我怎么可能自己一个任洗澡。&lt;br&gt;我拉着姐姐非要她和我一起洗，姐姐耐不住我，只好红着脸答应了我的要求。&lt;br&gt;姐姐的房间只有十几平米，浴室小的可怜，只能容下一个人。&lt;br&gt;如果我们两个都进去，恐怕连衣服都脱不下来，有机会看到姐姐的裸体，我自然不会放过这个机会，眼光灼灼的盯着姐姐，等待着姐姐把自己脱光，姐姐看到我这样盯着她，顿时没了勇气，看到姐姐如此模样，我冲上去就抱着姐姐，给她一个长吻，被吻的浑身发软的姐姐靠在我的怀里，任我解着他的衣服，最后我扒掉姐姐的胸罩，姐姐整个身上就只剩下一条内裤了，姐姐穿的是一条白色蕾丝内裤，一大片的阴毛从内裤周围冒出，姐姐的小穴已经分泌出淫水，内裤上的湿痕清晰可见，我欣赏着姐姐的裸体，姐姐双手捂住胸前，白嫩的乳房被挡在后面，只有旁边一小块漏了出来，白花花的，姐姐的腰有26,倒是臀部又白又大，姐，还不把内裤给解下来，听到我的话，姐姐脸都红透了，她甯愿我把她的内裤扒下来，我不愿意这样这样在我面前臀衣服，这分明就是在诱惑他吗，姐姐深吸口气，双手放开乳房，捏着内裤边缘，将内裤拉倒膝盖处，然后擡起一只脚将腿从内裤中抽了出来，这时姐姐弯着腰，胸前那两个奶子自然的下垂，随着姐姐身体晃动，透过乳沟，正好可以瞥见姐姐的阴毛，待姐姐完全脱下内裤，刚起身，一双奶子已经落入我手，被我任意把玩着，任我玩着自己的乳房，姐姐开始为我脱起衣服，我配合着姐姐脱下衣物，当姐姐脱我内裤的时候，我下面明显的隆起了一个大帐篷，姐姐不好意思的避开玩将我内裤拉下，却没想到硬棒棒的阴茎顶着内裤，根本没办法直接扒下来，姐姐伸出手在我的鸡巴上摸着，将它按在小腹上，大龟头透出内裤想姐姐打着招呼，这时姐姐的脸离我只有15cm左右，巴下我的内裤后我把鸡巴向前凑了凑，在姐姐的脸上摩着，龟头凑在姐姐嘴边，姐姐知道我的意思，白了我一眼就把我的鸡巴含在了嘴里，用舌头在上面舔着，享受着姐姐的口舌侍奉，我不仅感到心满意足。&lt;br&gt;姐姐头往前伸，将我的大部分阴茎含进嘴里，我心里一动，按着姐姐的头，在里面抽插起来，姐姐嘴里发出呜呜声，不管姐姐的反应，我就在姐姐嘴里运动，不一会，看姐姐脸色憋的通红，我才抽出阴茎，姐姐大口的喘息着，看来姐姐并没有多少口交经验，姐姐，你没狠哥口交过吗，只做过几次，姐姐红着脸回答我。&lt;br&gt;那我要姐姐经常给我口交，姐姐红着脸不搭理我，却把我的阴茎从新含了进入，姐姐含了几分锺，吐出来，对我说道，我们去洗澡吧。&lt;br&gt;在浴室里姐姐将我身上涂满洗浴液，给我搓着身子，我却不老实的玩着姐姐的身体，一会捏捏解解的乳房，一会有摸摸姐姐的屁股，有时候手指还插进姐姐的小穴里面，在里面狠狠的搅几下，姐姐是受尽了我的轻薄，整个人气喘嘘嘘。&lt;br&gt;轮到我给姐姐洗的时候，我自然终点照顾姐姐的奶子，屁股，以及小穴，整个过程下来，姐姐已是软到在我的怀里，任凭我使坏了。&lt;br&gt;做完了洗澡的副活，自然该上大餐了，我按着解解的头，让她跪再地上，姐姐知道我的意思，张嘴就八我的鸡巴吞了进去，在龟头和冠状沟舔着，有时还会舔着马眼，舌尖伸进射精管，害的我一阵阵激动，不甘被姐姐掌握主动，我开始在姐姐喉咙里抽插，把姐姐的嘴巴当成就阴道，姐姐拼命用嘴巴迎合着我，舌头不断再鸡巴上面舔着，在姐姐嘴里抽断时间就抽出来让姐姐换气，这样我们玩了十几分锺，心疼姐姐一直跪着，我将姐姐拉起来，给姐姐一个深情的吻，我抱着姐姐，鸡巴顶在姐姐的小穴口，姐姐的小穴找已经流出大量淫水，把胯下打湿了，我稍微用力，阴茎就挤进了姐姐的阴道，姐姐舒服的呻吟一声，用力夹紧大腿，姐姐的阴道越发紧迫，托着姐姐的屁股，姐姐夹着我的腰，双手搂着我的脖子，我开始用力在姐姐阴道里抽插起来，姐姐的屁股不断被我擡起，又重重的落下，我的阴茎狠狠的撞击这姐姐的子宫，感觉到这样的姿势不妥，姐姐有身孕，这种姿势容易造成流产，我将姐姐放下来，让她背着我，我从后面插进姐姐的阴道，双手抓住姐姐的奶子，我有力的撞击着姐姐的臀部，啪啪的声音响彻整个浴室，姐姐强压着自己得欲望，不敢叫出声，这样反而让姐姐更加敏感，快感一波一波的传来，姐姐越来越受不了，小穴中阴道不断蠕动，我知道姐姐就要高潮，狠狠的撞着姐姐的阴道，终于姐姐身体一僵，洩了出来，抱着高潮后的姐姐，我问道姐，舒服吗？似乎每一个男人都喜欢问这话，舒服，姐姐喃喃到，我比哥做的怎样，姐姐白了我一眼，比他舒服，听到姐姐的肯定，我将未软的鸡巴再次插进姐姐小穴，顿时浴室又是一片春色。&lt;br&gt;几天后，哥告诉姐姐他要辞职的消息，我问哥为什么辞职，他说姐姐怀孕了，需要好好休息，回家后有人照顾姐姐。&lt;br&gt;我顿时沉默无语。&lt;br&gt;哥走后姐姐摸着我的脸说，不要伤心了，我会在陪你几天的。&lt;br&gt;姐，我明白，我不会让你担心的，你走后会想我吗，姐姐的脸一红，却肯定的告诉我我会想你，会一直想着你的，等有空了，姐姐就会来看你。&lt;br&gt;</content></item></essay>