<essay><item><title>好色的姊姊诱惑失恋的弟弟(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;雅兰心里很紧张，她不知道自己的计划是不是会成功。&lt;br&gt;因为她不确定仍处于失恋痛苦中的弟弟，是不是会对她这个２０岁，浑身充满着女人味的胴体，产生出兴趣。&lt;br&gt;尽管自己是个所有女孩的羨慕对象，身材高佻且苗条，有一对丰满而坚挺的胸线，浑圆完美的屁股，那是刚跟弟弟分手的女孩子怎么比也比不上的，那个女孩的胸部才刚刚开始发育而以，胸型甚至还不到「 A 」罩杯。&lt;br&gt;但是刚失恋的弟弟沮丧的心思，却完全摆在前女友的身上。&lt;br&gt;雅兰的家庭，跟大部分人不一样，她们自小父母双亡，是爷爷奶奶扶养长大的，就在雅兰刚出社会工作后，爷爷奶奶也因病相继去世了，还好雅兰努力的工作，总算是把弟弟扶养到大学毕业。&lt;br&gt;志俊在大学时交了一各女朋友，两人的感情一直都很好，可是就在志俊去当兵届临要退伍时，他的女朋友开始避不见面，打手机也不回，直到有一回志俊在女友家楼下，看见女友手亲密的挽着另一个男生，这时志俊才知道他的女朋友兵变了。&lt;br&gt;退伍后的志俊，镇日借酒消愁，什么事情也提不起他的兴趣，这看在从小相依为命的雅兰眼中，心理十分的难受，虽然雅兰总是一直劝着志俊，凡事要想开点、他还年轻女朋友再交就有了等等…可志俊却一点也听不进去。&lt;br&gt;一个星期前，工作回来的雅兰发现，志俊会一边看着有线电视里的「Ｒ」片，一边喝着啤酒。&lt;br&gt;这时雅兰想起，以前她好像也看到过一次弟弟躲在房间里在打手枪。但是弟弟看到她之后，便立刻坐直身子，所以她也不是十分确定。&lt;br&gt;不过，此时她希望弟弟真的有那么做过，因为这将让她的计划能更容易实现。&lt;br&gt;她花了整个下午在自己房里摆设东西，移动桌子，确定小镜子是放在正确位置，让房里光线适中，或着是她所希望的适中。&lt;br&gt;但是现在，她花了最后三小时在房里，纳闷自己到底在做什么。&lt;br&gt;『我是真的希望能借此提振起弟弟的信心，但是如果弟弟不理会她，那自己又该怎么办呢？…唉！…不过…也没办法了…只好试试看再说了！』雅兰想到这件事，就觉得自己真的是异想天开，但是为了弟弟什么方法她都必须尝试看看了。&lt;br&gt;『趁自己胆怯想退出之前，最好马上就开始进行计画吧！』雅兰心中这样想着。&lt;br&gt;她走到房间门口鼓起勇气，抬头走出房间。在进去客厅之前，她停下脚步，想先看看弟弟在客厅做什么。&lt;br&gt;「非常好！」从客厅传来〝嗯嗯哈哈〞的声响，她确定弟弟正在看电视里的「Ｒ」片。&lt;br&gt;当她走进客厅时，志俊大大地吓了一跳。&lt;br&gt;「姊，我以为妳已经睡了！」当她进入客厅的瞬间，志俊立刻坐直身体，并迅速地拿起遥控器将电视给关掉。&lt;br&gt;「我是要睡了啊！…只是我突然想要喝一杯牛奶…」雅兰努力的装作若无其事。&lt;br&gt;「要不要姊姊再帮你拿瓶啤酒出来？…反正我也要去厨房倒牛奶？」&lt;br&gt;「不用！…我也差不多要回房睡了！」志俊的回答显得有些慌张。&lt;br&gt;这时，雅兰开始有些担心了起来：『在自己还没把一切都准备好之前，还不能让他回房间睡觉…』&lt;br&gt;可是，她又能做什么？&lt;br&gt;这时她突然看到地上的空瓶子，只有四瓶，准备晚餐时她记得冰箱里剩的是五瓶啤酒。&lt;br&gt;于是，她装作漫不经心地说道：「再喝一瓶吧！冰箱里还剩一瓶顺便喝一喝，明天我到超市再买回来。喝完了再去睡，我去拿来给你…」雅兰急忙走到冰箱拿出剩下的那瓶啤酒给志俊，然后才转身到厨房泡了杯牛奶。&lt;br&gt;其实，她并不是真的想喝牛奶；而是如果她不去泡牛奶，志俊也许就会发现破绽，而感到怀疑。至于啤酒她想：『也许过量的酒精能使得她的计画进行的更顺利，也说不定！』&lt;br&gt;她身上穿着一件宽大的衬衫，充当睡袍，而此时在衬衫里头却是什么都没有。&lt;br&gt;她拿着牛奶，走到客厅。&lt;br&gt;他走到志俊的身前，身体慢慢地往前一倾，从领口中裸露出她如冬雪般柔嫩的肌肤，及那对丰满坚挺的乳房。&lt;br&gt;「弟，晚安！」雅兰在弟弟的额头上给了他一个晚安吻。&lt;br&gt;当她的衬衫前襟微微飘荡的时候，她看见志俊那略微停留在她衬衫领口的目光。&lt;br&gt;『太棒了，成功了！』她心想着：『希望志俊有看到她衬衫领口里的部位，而且会被它所迷惑！』&lt;br&gt;「晚安！姊…」&lt;br&gt;雅兰转身回房，但在她离开客厅之后，她又偷偷转过头来窥视，看看弟弟在做什么。&lt;br&gt;志俊轻松地躺回沙发，随手拿起她刚拿出的冰啤酒，再度的打开有线电视。&lt;br&gt;『太好了！…这样一来大概还有半小时的时间，足够让我把剩下的事情给准备好了！』雅兰心想着。&lt;br&gt;她不敢相信自己现在所进行的计画，但是她只要一想到计画的内容，她的胸口就会开始急促地跳动起来，而下体的蜜处也开始变得很湿润。&lt;br&gt;她回到房间后，先确定着房间门已经打开约一吋的空隙。&lt;br&gt;这应该让弟弟能有足够的光源，进而偷窥视自己了。&lt;br&gt;至少，此时雅兰的心中，是非常渴望弟弟等一下会按照她计画中的来偷窥她！&lt;br&gt;最后，雅兰再次地检查起房间的摆设。&lt;br&gt;她转开书桌上的小台灯，关掉天花板上的灯。&lt;br&gt;她坐在书桌前，检查着角度对不对。&lt;br&gt;从房间门那个方向看过来的人，会认为坐在书桌前的人不可能看到他，但是站在房间门外，却可以从那个角度清楚地看到，坐在书桌前面的人。&lt;br&gt;这件事情是雅兰计画中很重要的一环。&lt;br&gt;她必须要清楚地让弟弟看见她在做什么。&lt;br&gt;这时，雅兰听到客厅里弟弟传来的声响。&lt;br&gt;依照以往的习惯，她知道弟弟一定会先收拾好客厅，他喝完的那些空啤酒瓶，然后他会经过她的房间外，再回到他的卧房。&lt;br&gt;『这是个千载难逢的好机会，我可千万不能错失掉。』雅兰心中告诫着自己。&lt;br&gt;『可以开始了！』雅兰将身上的衬衫迅速地脱掉，然后浑身赤裸裸地坐在书桌前。&lt;br&gt;冰凉的空气，吹拂过她的乳房，使她的乳蕾巍巍地耸立起来。&lt;br&gt;『太好了！一切都照着计划进行…』她心想着。&lt;br&gt;她挪移出一个更舒适的位置，然后检查她事先摆在书桌上的小镜子，确定小镜子有摆到正确的角度，好让她能从镜子里看到房间门口的一举一动。&lt;br&gt;假如，志俊躲在房间门外偷窥她的话，那他一定不会去注意到书桌上的这个小镜子。&lt;br&gt;接着，雅兰开始将她一只手伸在蜜处，并开始揉弄了起来，她的另一只手握在其中一个乳房，指头揉捏起乳蕾，使得它开始硬挺起来。&lt;br&gt;当她听到志俊慢慢的走近她的房间门口时，她的蜜处变得更加潮湿了。&lt;br&gt;『我这样做对吗？』心中突然升起的理智，让雅兰迟疑了一会儿，但是她的手仍然继续的在蜜处跟乳房自慰着。&lt;br&gt;『弟弟就快要经过房间了！』雅兰忐忑地用一只眼睛盯着小镜子看。&lt;br&gt;然后，她看见弟弟从她房间门口走了过去。&lt;br&gt;此刻，雅兰的心里开始往下沉没，弟弟甚至连她的房门都没有看一眼。她盯着镜子想到出神，眼泪偷偷地凝聚在眼眶里打转。&lt;br&gt;接着，她彷彿看见了一个奇蹟。&lt;br&gt;弟弟开始往回走了。&lt;br&gt;房间的门轻轻地被打开来了。&lt;br&gt;如果她已经熟睡了，志俊大概不想吵醒姊姊。&lt;br&gt;接着，房间的门又轻轻地被关上，但是并不是全部关上，房门仍然还开，只是比刚刚预留的门缝还要大些。&lt;br&gt;此时，雅兰已经确定弟弟正在偷窥着她！&lt;br&gt;她继续的自慰着…&lt;br&gt;快感已经使得雅兰，在不知不觉中开始扭动起她的美臀了，她感觉得到身体上越来越热。&lt;br&gt;房间门又被多打开了一些，而她从小镜子看到，站在房门外的弟弟也同样地开始手淫着。&lt;br&gt;雅兰心中暗数着：『弟弟已经偷窥自己几分钟了？』&lt;br&gt;一会，雅兰没有再继续保持沉默，她开始轻声地呻吟起来：「嗯！…好舒服！…哦！！…好想有人能干我唷！… 哦！…谁能来干干我…志俊…你来干姊姊好吗？…姊姊好想被干哦！…弟…来干我吧！…喔！…快来尽情地干我吧！！…志俊…」&lt;br&gt;一个没有注意，雅兰没想到房间门已经完全地被打开来了，而志俊也静静地走到她的身后。&lt;br&gt;当雅兰从镜子里看到站在自己背后的弟弟时，心中虽然吓了一跳，但是以燃起的慾火正煎熬着她的娇躯，她迷惘地慢慢地转过头来，仰视着弟弟，凝视着他那双几乎喷出火的的眼睛。&lt;br&gt;雅兰轻吟着有如梦呓似的倾诉：「志俊，你来干一干姊姊好不好？ …姊姊好想给你干哦！…弟，好吗？」&lt;br&gt;志俊没有说话，他只是低下腰，一手握住雅兰一边的乳房，他抬起她的下巴，轻轻地吻了下去。&lt;br&gt;雅兰感觉到弟弟的舌头，在她的嘴唇上轻撬着双唇，她张开嘴让它进入，然后她将自己的小香舌也火速地捲上弟弟的舌头。&lt;br&gt;一会，雅兰感受从乳房传来的快感，比刚刚自慰时还要来的强烈，因为弟弟双手正在轻柔地爱抚着，甚至还低身开始舔吮起它了。&lt;br&gt;志俊的手开始向下移去，慢慢滑到雅兰的蜜处。他先在阴唇外轻轻地爱抚着，然后将一根手指慢慢地往蜜穴里插进去，当他的手指深入地探索着姊姊的蜜穴，感受到那里面是如此的滚烫、湿润。&lt;br&gt;没多久，弟弟从雅兰身上离开，她担心弟弟会就此停止了下来。&lt;br&gt;但是她的担心只是多馀的，因为她看见弟弟正弯下身，脱掉裤子，随手的抛至地板上，接着，他又脱下衬衫，也同样地抛在地板上。&lt;br&gt;志俊站在原地，身上仅剩一条内裤，他开口说着：「姊，过来帮我脱下内裤吧！」&lt;br&gt;雅兰兴奋地站起身朝弟弟走去。&lt;br&gt;志俊轻轻地压下姊姊的肩，让她蹲在自己身前，他拉起姊姊的手，让手扶在内裤的顶端。&lt;br&gt;雅兰一边亲吻着弟弟的小腹，一边慢慢地拉下他的内裤，当内裤被褪至一半时，开始裸露出里头的肉棒，当内裤完全离开臀部后，肉棒迅速地弹了出来，红通通的龟头在她眼前一抖一抖地弹跳，彷彿是在向她示威似的。&lt;br&gt;肉棒大约有１３公分长，虽然没有雅兰看过的Ａ片里，黑人演员那般的粗大；但是它却是坚挺地指着她。&lt;br&gt;雅兰知道它是因为自己而勃起的，因此她感到兴奋极了。&lt;br&gt;志俊将肉棒挺向雅兰，而雅兰也主动地亲吻起它，然后用嘴唇含住龟头，伸出舌头慢慢地舔吮着。&lt;br&gt;然后，志俊扶住雅兰的头，让肉棒深深地挺进她的嘴里。&lt;br&gt;雅兰很兴奋的任由它在自己的嘴里进出，因为计画中她的小嘴就是要给弟弟干的。&lt;br&gt;弟弟的肉棒在雅兰的小嘴里进进出出，她能很明显地感觉它传出来的脉动，但是又没有感受到它有一丝快射精的迹象。&lt;br&gt;过了好一会，志俊将肉棒从姊姊小嘴里退了出来，他扶起姊姊让姊姊站起身来，然后开始亲吻着她的唇，接着他抱起姊姊把她带到床上。他将她放下，又连续地亲吻起她，从嘴巴慢慢地往下移动到她的颈子、她的乳房。&lt;br&gt;雨点般的热吻，轮流交替地洒遍雅兰的一双乳峰，雅兰再一次轻声地呻吟起来：「嗯！…哦！…嗯嗯！！」&lt;br&gt;然后志俊的头往下移，他亲吻她的小腹，然后钻进姊姊的双腿间，舔舐起那濡湿的蜜处。&lt;br&gt;雅兰感受到弟弟的嘴唇，紧贴在她的蜜穴口，舌头正深深钻入，轻舔的她的处女膜。&lt;br&gt;当弟弟的舌头将雅兰舔至高潮的边缘时，她将臀部往上挺向弟弟脸庞，好让弟弟的舌头能更快速地，将她带到高潮的巅峰…。&lt;br&gt;但是，这时志俊却倐然地抬起头来，他跪在姊姊大张的双腿间。&lt;br&gt;雅兰不想让弟弟停止下来，她扭摆着腰，并不时地将她的蜜穴挺高，好诱使弟弟能再次趴下头来，舔吮着她的蜜穴。&lt;br&gt;但是，志俊却只是看着姊姊，一会，他用着含糊不清的声音说着：「姊，妳好美啊！…我…我…要佔有妳！」&lt;br&gt;雅兰嘴角荡漾着无限地笑意，因为她的计画成功了。&lt;br&gt;「干我吧！…志俊，姊姊也想给你干…」&lt;br&gt;志俊低下身体，亲暱地亲吻着雅兰，但是手却扶着她的臀部，让她蜜穴保持着高挺的姿势。接着，志俊手一伸将阴茎引导至姊姊等候许久的湿润蜜穴前，他用龟头在蜜穴裂缝前上上下下地来回摩擦，让湿润的淫水沾满龟头。&lt;br&gt;当志俊滑动肉棒挺入蜜穴时，雅兰清楚地感受到那股胀痛的感觉。&lt;br&gt;肉棒虽然慢慢地挺进，而且没有很深入，但是没一会就开始力道加大、加深，直到雅兰感受到那颗粗胀的龟头抵在她的处女壁上。&lt;br&gt;当志俊慢慢压下臀部，肉棒开始穿透那片薄薄的处女膜，并撕裂它时，他保持着原姿势，紧紧地搂住姊姊。而雅兰也拚命忍着让自己别发出声音来。&lt;br&gt;不久后，志俊便不再保持这个姿势了，他开始缓缓地摆动起臀部抽插着她，慢慢地加快速度、慢慢地加大力道。&lt;br&gt;雅兰的痛楚很快的就被这股快感给超越了，因为她是如此渴望能被弟弟这般干弄，她可以清楚地感受到高潮正在蜜穴中滋长着。&lt;br&gt;此时，雅兰心中只希望弟弟千万别在这时候又停了下来，她希望能就像这样一直干着她，直到把她干到高潮为止。&lt;br&gt;「哦！…弟…用力地干我，好好地干我！…再干深一点…把姊姊干到高潮…  干快一点…尽情地干我！！…」雅兰的娇吟响彻整间房。&lt;br&gt;志俊听了姊姊的要求，他的动作也越来越用力、速度越来越快，直到他感受到姊姊的身体开始发出哆嗦，然后，他狠狠地１０几下猛刺，将姊姊推过了高潮的边缘。&lt;br&gt;雅兰享受到自慰时从未体会过的高潮，她能感觉到弟弟肉棒也开始在自己收缩中的蜜穴里激烈地脉动着。当弟弟的精液喷射进入她的体内后，她的处女嫩穴仍不停地挤压着肉棒。&lt;br&gt;弟弟射了一股又接一股，雅兰以为他停止下来，穴心被滚烫的精液喷射一股后，就回应着一次的高潮，一下子弟弟已经在她蜜穴中喷射了７－８股滚热的精液，而雅兰也一下子被喷出了７－８高潮，她好希望弟弟的肉棒，能这样一直喷出滚热的精液，让她一直敞扬在高潮的波浪下，别停下来。&lt;br&gt;可是，弟弟终究还是瘫软在她的身上了。&lt;br&gt;志俊往底下一看，他瞧见了鲜血，惊骇道：「天啊！…姊…妳还是个处女？？…我…我竟然夺走了妳的处女！！…姊…我对不起妳！…」&lt;br&gt;「志俊…姊姊并不怪你…是姊姊故意要给你的，姊姊已经等了你很久了，你终于让我成为一个真正的女人。」&lt;br&gt;雅兰娓娓地接着说道：「你难道不知道姊姊一直都在爱你吗？？」&lt;br&gt;「姊，其实我也很爱妳…」&lt;br&gt;姊弟俩躺在床上，亲暱地对吻，紧紧地拥抱彼此。&lt;br&gt;一会，雅兰看见弟弟的表情一下子又变了。&lt;br&gt;「姊，妳上次的月经走是什么时候？」&lt;br&gt;「是半个月啊！怎么了吗？」雅兰疑惑地反问着。&lt;br&gt;志俊向后一靠：「十几天前吗？？」&lt;br&gt;雅兰还是有些不解：「对啊？？」&lt;br&gt;「那…妳现在是在生理危险期啊！」&lt;br&gt;志俊的额头已经微微地冒出汗了。&lt;br&gt;「姊，那妳很有可能会怀孕囉！」&lt;br&gt;雅兰点头说道：「对啊！…我可能会怀孕！」&lt;br&gt;雅兰之前没想到这点，因为一开始她也没往这方面去想，但是，此刻她想到了更多，而她的乳蕾与蜜穴也开始越来越烫了。&lt;br&gt;她看着弟弟，他的肉棒已经不知几时又勃挺挺地翘起来了。&lt;br&gt;可能把姊姊干到怀孕的这个想法，也让他兴奋起来了吗？&lt;br&gt;雅兰压到弟弟身上，用湿淋淋的蜜穴口挺摩他的龟头。&lt;br&gt;「志俊，再来干姊姊一次！…我要你把精液再射进来一次。」&lt;br&gt;志俊还没从意会出雅兰的用意：「姊，我刚刚已经错了一次，我不能再错下去！」&lt;br&gt;「你可以的，弟，别想对姊姊说谎。」&lt;br&gt;雅兰的粉颊上泛起了异样的红霞，但那并不是羞怯，而是兴奋。&lt;br&gt;「你看你都已经那么硬了，我知道你也一定很想要再干姊姊的，对吗？」&lt;br&gt;雅兰不给弟弟进一步争辩的机会，她撅起屁股，握住地第的肉棒，将它引导到湿润许久的蜜穴口。&lt;br&gt;志俊颤抖着双手，伸到雅兰的臀部，动作很慢，差点，雅兰以为志俊是要把她给推开，她屏息等待着，最后，当志俊的手触摸到雅兰那有如婴儿般幼滑的肌肤后，他红着眼，嘴里发出野兽似的〝荷荷〞声，猛地将姊姊的屁股压下，用坚硬的肉棒刺顶着她。&lt;br&gt;「喔！…弟！…太深了！…」雅兰虽然皱着眉头，但心里却是狂喜着。&lt;br&gt;志俊继续扶着姊姊，抱着她雪嫩的屁股，上上下下挺动着腰，直到她再次陷入高潮的波浪中。&lt;br&gt;接着，他伸出手，握姊姊丰润的幼奶，细细地爱抚着，轻轻的捏揉她的乳蕾。&lt;br&gt;「志俊，干吧！…尽情地干姊姊吧！」雅兰像颗皮球似的，被顶得忽上忽下，她扭动身躯，感受着弟弟那根插在自己体内，越来越硬挺的肉棒。&lt;br&gt;志杰已经快要射精了，雅兰也同样来到高潮的边缘了。&lt;br&gt;雅兰希望姊弟俩能一同敞扬在高潮的馀韵中。&lt;br&gt;「好弟弟…尽情地干姊姊啊！…把你的精液射到姊姊的子宫里，让姊姊帮你生个小贝比。」雅兰嘴里乱喊，头也狂野地摇摆着，她雪白的肌肤染上红彩，吐气如麝。&lt;br&gt;「弟…再干用力一点，我要你用精液把姊姊的子宫都射满，让姊姊帮你生一个小孩。喔！…深深的干我…姊姊好喜欢你这样干唷！！」&lt;br&gt;志俊疯狂地挺动他的腰部，让雅兰已经不知攀到第几次高潮了。&lt;br&gt;她感受到弟弟的精液，再次淹满她的处女嫩穴。&lt;br&gt;他滚烫的精液射满在她的子宫中。&lt;br&gt;雅兰轻喃着：「志俊，你把姊姊干得好美唷！…我真爱你，好弟弟。」&lt;br&gt;「姊…我也爱妳！」&lt;br&gt;「姊，我真的能永远这样干妳吗？」&lt;br&gt;「只有当我们在家的时候吧！…我们的事情，假如被人发现了，那我们两个就都别想见人了！」&lt;br&gt;雅兰俏皮地眨眨眼，手指在弟弟乳头上画圆圈。&lt;br&gt;「如果你不说出去的话！…那外人怎么能知道我们在家里发生了什么事呢？」&lt;br&gt;志俊对姊姊挑逗的动作有些心悸：「姊，妳放心，我绝对不会说出去的。」&lt;br&gt;雅兰嗔笑道：「我也是啊！」&lt;br&gt;剩下来的日子，雅兰和志俊每晚都睡在一起，整晚都这样猛干着，直到隔天姊姊必须离开家去上班为止。&lt;br&gt;那天志俊去接姊姊下班，在从公司回来的路途中，志俊把车停在一家药局前。&lt;br&gt;「姊，我去买一下东西，妳留这等我。」&lt;br&gt;「好，不过你要快一点，人家已经等不及要快点回家让你干了！」&lt;br&gt;「嗯！…我会快去快回的！」志俊笑着说。&lt;br&gt;志俊回来的比姊姊预期中还快，而且他加紧油门地赶回家。&lt;br&gt;雅兰并没有看见弟弟买了些什么东西，直到他们走进家门后。&lt;br&gt;「姊，妳想要尿尿吗？」志俊问道。&lt;br&gt;「嗯！…有一点啊！…你为什么这么问我？」&lt;br&gt;志俊拿出验孕试纸和一些保险套。&lt;br&gt;「先去验看看妳有没有怀孕，如果没有，那我们等一下就用这些保险套！…我不能让妳当个未婚妈妈…忍受外人异样的眼光…」&lt;br&gt;听到弟弟的话，雅兰的表情一沉。&lt;br&gt;「我并不在乎自己当个未婚妈妈，我也不害怕别人异样的眼光，我很乐意看见自己怀孕，如果没有，我也不会去用这些保险套的。」&lt;br&gt;雅兰嘟着小嘴说：「我已经考虑清楚，我希望你干我，就是希望你能让我怀上一个小孩，这样，我就可以同时拥有你这个弟弟和一个儿子，或者是女儿了！」&lt;br&gt;但是从志俊的表情，雅兰可以看出，他心里或许不是这么想的。&lt;br&gt;雅兰先走向浴室，志俊在后面紧紧跟着。&lt;br&gt;她先脱掉自己身上所有的衣物，只是尿尿并不需要这么做，她这么做是因为待会要让弟弟干她，而先做好准备。&lt;br&gt;她把尿液尿在验孕纸的其中一端，然后把验孕纸放下，开始脱下弟弟身上的衣服。志俊也渴望地看着她，一手爱抚着她的乳房。&lt;br&gt;雅兰看完验孕的测试结果后，她把弟弟拉到了她的卧室。她卧室里的床比较大，所以她们每一次都是在她床上干，这对她们而言，有一种特别的意义。&lt;br&gt;「弟，你可以把那些保险套丢掉了！」&lt;br&gt;雅兰挺着胸，大胆地向弟弟宣告着。&lt;br&gt;「就算你现在开始使用，那也没有什么帮助了！」&lt;br&gt;「姊，妳…妳是说…妳有了？」志俊的声音听来像是呻吟。&lt;br&gt;雅兰坐上弟弟的膝盖，拨开这个男人的浏海，亲吻着他，呢喃道：「是啊！…你就要当爸爸了！」&lt;br&gt;志俊脸上血色，刹时间褪的干净，他大张着口，却说不出半句话来。&lt;br&gt;雅兰只是不停地吻着他，用渐渐挺立的乳蕾，摩擦他的胸口。&lt;br&gt;好半晌，志俊低声说道：「姊，我…我说不出现在是什么感觉，孩子生下来后，该叫我爸爸还是叔叔？」&lt;br&gt;</content></item></essay>