<essay><item><title>母女淫水满天飞(2)</title><author>床上伴侣</author><content>才能真正成为表哥的女人。」对于紫韵想得这么深远我很是汗颜，的确如果自己以为随时随地想亵玩紫韵的话，必须要时刻提防的人就是小姨了姨父是个商业忙人，家里的事都不会留心的。&lt;br&gt;「那我现在怎么办？」我发现自己越来越喜欢紫韵了，很是期待地问道。&lt;br&gt;「现在表哥可以去强奸妈妈啊！」紫韵果然帮我计划好了，她调皮地看着我，「等事情过去后，表哥再向妈妈求饶，我去给你说好话，那个时候……」她对我眨眨眼，没有再继续说下去。&lt;br&gt;「好，这就去！」我把手指从表妹的肉缝里抽出，看着指尖低落地水滴，我补充了一句：「什么时候小姨真心成为表哥女人后，也就是紫韵告别处女时！」「所以小表哥要努力啊！」紫韵用手抓住我的手腕，说完这一句就把我的手移到她面前，她用衣服为我擦拭起来。……「浩云，是不是紫韵这丫头又在聊QQ了啊？来，坐这里看电视吧！」小姨穿着睡衣坐在床上，她背靠在床舖，蓬松的长发垂在肩头，看到我出现在房间门口，立刻对我说道。&lt;br&gt;「是啊，她一直嚷嚷着那是个人隐私，不能让别人看！」我轻轻地关上房门，和以往一样笑着走了过去，在床旁边的一张靠椅上坐了下去。&lt;br&gt;由于视线的原因，小姨并没有发现我的视线一直停在她的双脚上，那是一双白净小巧的双脚。&lt;br&gt;「小姨，我发现自己做错了事，你说我应该怎么办？」我转过头看着小姨，开口说道。&lt;br&gt;「错事？没关系，错了就改，还是好孩子吗！」小姨很不以为然地说道，「姐姐和姐夫把你拉扯大也不容易，你很争气，不但考进了好的高中而且成绩在班上也很好，姐姐和姐夫为你骄傲，小姨也为你自豪啊！」「成绩好有什么用？」我转过头嘀咕了一句。&lt;br&gt;「怎么没有用，那样的话将来你就能考上好的大学，出人头地了！」小姨打开床头的台灯，把电视关上，很严肃地看着我，「来，坐这里来！」她用手拍了拍自己的身旁的床舖。 我如愿地坐在了小姨的身前。 小姨用手理了理我耳边的发丝，关切地说道：「浩云，你不会是厌学了吧？&lt;br&gt;你是不是有什么心理负担啊？」这年头许多学生出现厌学心理，跳楼自杀者不在少数，其中还有不少的高学历者。「我……」我吞吐起来。&lt;br&gt;「说吧，有什么就告诉小姨，小姨会帮你的！」小姨对我点点头，鼓励着我。&lt;br&gt;「小姨，我成绩虽然好，但是……我们班许多男生都已经和女孩子睡过了，而我还是……」我看到小姨的脸色显示羞红，随即是愤怒。&lt;br&gt;「浩云，你想玩耍也就罢了，怎么脑子里还想着这些，你是不是……」小姨显然对我很是失望。「小姨，我……」我站起身，看着小姨。&lt;br&gt;「知道自己错了吗，以后……」小姨的话还没有说完，就被我用嘴堵上了。&lt;br&gt;我突然爬上床，两腿跨坐在小姨的小腹上，两手抓着小姨的双手，把她的手双按在墙上，身体前倾。&lt;br&gt;「浩云，你要干什么？」小姨显然没有想到我会这样，她不停地踢着自己的双腿，摆弄着自己的屁股，来回摇摆着自己的头，不让我的嘴脣去碰她的嘴脣。&lt;br&gt;很快小姨的身体滑落下来，原来坐靠在床头的身体现在完全平躺着，她的双手离开了墙壁但是却被我按在了床舖上。&lt;br&gt;「小姨，我需要女人，你做我的女人吧？」我急迫地说道，俯下身用头顶着小姨的下巴，嘴在她的脖子上亲吻起来。&lt;br&gt;「浩云，不要……不要这样，我是你妈妈的亲妹妹，是你的小姨啊……求求你……」小姨挣扎着，她的双手根本使不上力，乱踢的双腿尽是做无用功。&lt;br&gt;「嗯……不管……」我的嘴顺着脖子来到了小姨的胸前，也顾不上睡衣，一口将小姨的乳头连着睡衣咬在嘴里，「不管你是妈妈的亲妹妹，是我的小姨，是我的老师，今天我要你做我的女人，以后你是我的女人。」我抬起头看了一眼小姨，不管小姨眼神的恐慌，我如是说道，「小姨，你如果真的不想成为我的女人，你可以大声叫唤，紫韵就在隔壁，那样的话你会救了自己。」「浩云，求求你不要这样好不好……啊……痛！」小姨显然不想毁了我，声音明显比刚才小了许多。&lt;br&gt;我抬起头，看着双眼盈泪的小姨，她现在已经放弃了挣扎，我把手移到她的脸庞边，擦拭着她的泪水，轻轻说道：「对不起，小姨你太迷人了，所以……所以浩云才会这样，你的乳房太诱人了，所以浩云咬痛你了！」小姨双眼看着上面的天花板，慢慢地说道：「浩云，你需要女人，小姨可以给你，但是下面你不能碰！」「我要碰，但是我保证不让那个东西插进去！」对于这样的保证我一点都没放在心上，由于现在的情势不一样，我的措词自然也不一样。&lt;br&gt;小姨没有在继续挣扎，她知道这样会把女儿引来，那样的话就会毁了我我可是小姨的姐姐和姐夫生活的希望。&lt;br&gt;就在我放松警惕，两手不再按着小姨的手腕，而是在小姨的俏乳上来回揉搓的时候，小姨突然坐起来，一把推开我，向房门口跑去。&lt;br&gt;我自然不会让小姨跑出这个房间，在她的手扭不开把手准备取消房门保险的时候，我从她身后一把将她抱住，两手紧紧握住她的乳房。&lt;br&gt;「啊……」小姨的身体紧紧贴在房门上，双手支撑在房门上，不停地挣扎着。&lt;br&gt;「妈妈，怎么了？」紫韵的声音传了进来。&lt;br&gt;「没……没事……」小姨停止了挣扎，刻意平缓下语气。&lt;br&gt;「小表哥，电脑你还玩不，我来看电视了！」紫韵没有细问下去。&lt;br&gt;小姨一震，扭头哀求地看着我，见我没有要离开的意思。「好啊，紫韵你进来吧！」我把房门旁灯的开关打开，同时嘴移到小姨的耳边，轻轻说道：「小姨，你的乳房好饱满啊，我要一直这么握着。」「好的！」紫韵应答了一声。&lt;br&gt;听到紫韵的脚步声越来越近，小姨立刻慌忙说道：「别……紫韵你还是继续玩电脑，你表哥电视刚看到一半呢，你去吧！」「好吧！」紫韵慢慢走远了。&lt;br&gt;小姨显然不想紫韵看到现在自己的模样，以及我在做些什么。&lt;br&gt;「好小姨，咱们回床上去吧！」我让小姨背靠在我怀里，一边揉捏着小姨的乳房，一边慢慢把小姨从房门边推到床边，再在她双肩一推，让她倒在了床上。&lt;br&gt;板正小姨的身体，小姨眼里屈辱的泪水并没有影响我的心境。虽然小姨不是很配合，但是我还是很顺利地脱去了她的睡衣。&lt;br&gt;我借着的灯光，欣赏着小姨那身赤裸裸、雪白而又微微泛红的细嫩胴体。&lt;br&gt;小姨的那对乳房真是美极了，乳头在我唾液的作用下湿湿的，像红豆般呈鲜红色地又圆又挺，乳晕则是绯红色的，乳房白嫩嫩地又高又挺又丰满，紧绷绷地非常富有弹性。&lt;br&gt;她那粉嫩的小腹底下，蔓生着一丛浓密蓬乱的黑色阴毛，以及那高高突起像小山也似的阴户，中间藏着一条忽隐忽现的红色肉缝，湿淋淋地已经渗出了水渍。&lt;br&gt;很显然刚才小姨虽然挣扎，但是对我的一番调情还是有了身体反应。小姨的身材真是活色生香，三围凹凸有致，全身肌肤紧绷绷地光滑柔嫩，没有半点儿皱纹，毫无瑕疵地散发出成熟美艳的光芒。我不禁暗自感谢起紫韵的加油助威。&lt;br&gt;「小姨，你真是太完美了！」我由衷地说道。小姨没有理睬我，眼神空洞地看着上方。&lt;br&gt;「哦……浩云，别……别看那里！」小姨突然开口说道，她试图夹紧双腿，但是没有成功。她用两手来压我的头，想让我移开也没有成功。&lt;br&gt;我让小姨的大腿架在我的双肩上，脸紧贴着小姨的阴部，仔细看着小姨作为女人最宝贵的地方。「小姨，你平时在课堂上怎么教导我的，你看看你股间两片像蝴蝶双翼的阴脣都被杂乱的阴毛遮挡着，让我来帮你理理吧！」我伸出舌头，在小姨的黑色毛上来回扫理着。&lt;br&gt;「啊……浩云别……那里脏……你别舔啊……」在我舌头的攻势下，小姨哀求着。&lt;br&gt;「色情五月天虽然这里有点尿骚味，但是浩云觉得值得，因为浩云是除了姨父之外第二个为小姨这么做的男人。」我抬头看着面色红润的小姨，「小姨的桃源洞怎么会脏呢！」「第二个？」小姨自言自语地说了一句。后来我才知道我是第一个为她这么做的男人，当然也是唯一一个为她这么做的男人。&lt;br&gt;「哦……不要！」小姨这一次本能地夹紧双腿，但是我的舌头依然还是很顺利地刺进了她的肉缝，感受到舌头所受压力，我用两手大拇指压在大阴脣上，慢慢向两边扒，让舌头很是方面地肆意在小姨的桃源洞里舔吮。&lt;br&gt;我注意到小姨原本压在我头上放的双手放在了床上，两手紧紧捏着床单。我自然知道这意味着什么，于是我把嘴紧紧地贴在了小姨的阴户上，感受着她阴毛的刺痒着脸孔，张开嘴用上下门牙轻轻地咬住小姨早已勃起的阴蒂。&lt;br&gt;「啊……浩云，不要这样啊！」小姨虽然很爽，但是还是用颤抖的声音劝阻我。所谓放长线钓大鱼，我自然会有分寸。&lt;br&gt;我抬起头，放下小姨的双腿，跪着的身体慢慢前移，让我的膝盖抵在大腿根部。我把手支撑在小姨的脖子两侧，身体倒下去，本想去吻小姨的，小姨把头一偏，没有让我得逞。&lt;br&gt;「小姨，失落吗？」我从小姨的眼神中看出她的心情。&lt;br&gt;「没有！」小姨一口否认。她当然不会老实告诉我阴部被我亵玩令她很兴奋。&lt;br&gt;「是吗，那么现在呢？」我追问道。刚才隔着睡衣被我把玩的小姨的乳房现在被我用嘴轮番含在嘴里。 「啊……」小姨极力压抑自己的声响。&lt;br&gt;我把两手移到小姨乳房的根部，用力一捏，让原本就高耸的乳房更坚挺。&lt;br&gt;「别那么用力……痛……」小姨颤抖着说道，她想合拢双腿，但是由于我膝盖的原因没有成功。&lt;br&gt;「小姨，对不起，你太迷人了，你胸前的那对乳肉太具有诱惑力了！」我挺起身，看着小姨白皙乳房上几个指印，很是懊恼地说道。&lt;br&gt;「你……干什么？」小姨看到我在脱衣服，猛地坐起身，警觉地看着我。&lt;br&gt;刚才我脱小姨的睡衣她没什么反应，现在我脱自己的衣服她倒是很激动。&lt;br&gt;「小姨，你放心，我答应过你不进去的，你就放心吧！」我把衣服甩到一边，右手搭在小姨的脸颊上，感受着小姨脸上的温度。&lt;br&gt;小姨看了我一眼，慢慢地躺了回去。很显然，只要我不插入小姨的身体，她就会任我摆布了。&lt;br&gt;我很快解除了身上的所有束缚，让小弟弟彻底解放。看到小姨双眼紧闭，我有了一个主意。小姨，你看看这个大吗？」我很是随意问道。&lt;br&gt;小姨本能地睁开，但是很快就又闭上了，颤抖着说道：「浩云……快……快把那个拿开！」我自然不会这么轻易放弃，而是继续双腿跨站在小姨的腰腹两侧，让小弟弟昂然挺立着，「小姨，你还没回答我呢？如果没看清楚的我，我可以跪在你脖子边，让你仔细看清楚的。」我看着小姨紧闭的红脣，小弟弟又长大了不少。&lt;br&gt;「啊……不……大！」前面两个字小姨说得很清楚，只是最后一个字声音太低了。&lt;br&gt;「我没有听见小姨你在说什么啊？」我故意侧耳对着小姨，「小姨如果有诚意的，应该看着我的小弟弟，告诉我答案的，最好告诉我姨父的和我比起来怎么样？」沉默片刻，小姨缓缓睁开眼，她看着我的双眼，在我的眼中看到坚持。她这才把视线慢慢下移，移到我挺拔的小弟弟上，喉咙处蠕动了几下，细声说道：「大……」「什么大？」我追问道。&lt;br&gt;小姨显然知道不满足我的要求我是不会罢休的，只能更正道：「浩云的小弟弟大……」「比起我姨父你老公的怎么样呢？」我要让小姨一步一步走入我的布局，让她和我一样永劫不复。&lt;br&gt;「浩云的小弟弟比你姨父、小姨的老公的大！」小姨把视线从我小弟弟上移开，恨恨地看着我，似乎是在说「你满意了吧」。&lt;br&gt;我满意地跪了回去，我已经计划好了，不久之后我就要小姨改口把「小弟弟」改成「大鸡巴」。「痛！」我轻呼了一句，小姨抓着我鸡巴的手立刻松开了不少小姨终究是心疼我的。&lt;br&gt;「你答应过我的！」小姨感到我鸡巴在她手心里来回摩擦，立刻把手从我鸡巴上移开，覆盖住她的淫水涓流的桃源洞。&lt;br&gt;「小姨，你放心，我不是要进去，我只是现在很难受，所以……我只在肉缝上来回摩挲几次，没有别的意图的。」我看了一眼小姨，看着她起伏的胸口，「只要姨父不允许我一定不会进去的。」很显然姨父是不会让自己老婆被别的男人玩的，即便这个人是自己的侄子。&lt;br&gt;「来，好小姨，把手拿开！」我拉开小姨的手，小姨没有作任何反抗。我把小姨的手放到自己的乳房上。这样，我用一只手支撑着身体，一手用小姨的手在她自己乳房上来回摩挲，而我的大鸡巴在小姨的肉缝上来回滑动，感受着小姨桃源洞口的温度。我现在虽然很难受，但是没有做任何举动，毕竟小姨的另外一只手还在一旁空閒着，随时准备制止我的进入。「叮叮……」床头的电话铃声响起。&lt;br&gt;小姨本想起身，但是我没有让她如愿。这样她的一只手在我的操控下还在摸着自己的乳房，她只能将自己另外一只伸长，把话筒拿到耳边。&lt;br&gt;「喂……天宇（姨父），是你啊……」小姨看了我</content></item></essay>