<essay><item><title>妻子女儿一起爱爱(2)</title><author>床上伴侣</author><content>我要让她们像公主一样，永远生活在幸福之中。&lt;br&gt;我一定达成我想要的，就在这一天。&lt;br&gt;回到家中。&lt;br&gt;女儿正背对着我，她在用耳筒听歌，声音很大。&lt;br&gt;我悄悄的走过去，一手托着玫瑰，一手拿着红酒，我要给她一个惊喜。&lt;br&gt;女儿窈窕的背影极其诱人，我轻轻放下红酒，解下领带，松开了衬衫的扣子，露出结实的胸膛，然后扑了上去。&lt;br&gt;女儿大吃一惊，极其激烈的反抗，我猜到她会受惊，却完全没有料到她会如此疯狂的挣扎，几乎抓不住她。&lt;br&gt;我强行搂住女儿，把她翻过身，然后温柔的吿诉她：「曈儿别怕，是我——」然后，卧室的门开了，妻子面无表情的走了出来。&lt;br&gt;「……」，一阵绝望的沉默。&lt;br&gt;「你不是去采风吗？」我喃喃的说，脑子一片空白。&lt;br&gt;「那是18号。」妻子淡淡的道。&lt;br&gt;「今天不是18号？」&lt;br&gt;「17.」妻子纯净的眼睛中没有憎恨，只有一片死寂。&lt;br&gt;跟随着便是一个星期的冷战……可是同一屋簷下，有些事想躲也躲不了啊。&lt;br&gt;妻子今天回来的很早。&lt;br&gt;她和女儿在卧室里关上门不知在嘀咕什么。&lt;br&gt;心里有鬼的我轻手轻脚的走到门口，正想探头偷听，门开了。&lt;br&gt;妻子面无表情的走了出来。&lt;br&gt;「……」，一阵绝望的沉默。&lt;br&gt;我的喉头干咽着，背上冷汗霎时打湿一片衣服。&lt;br&gt;妻子白了我一眼，然后走进厨房做饭了。&lt;br&gt;呼，警报暂时解除。&lt;br&gt;女儿在后面跟着妻子出来了，她脸上有泪痕，却容光焕发，当她从我身边走过时，还仰脸抬头，示威一般的得意地白了我一眼，然后也进了厨房。&lt;br&gt;这女人，我的巨根不堪挑衅，愤怒的要爆炸了一般在裤裆里挺起。&lt;br&gt;如果不是我女儿，现在就把你推倒大搞狂搞。&lt;br&gt;夜了。&lt;br&gt;妻子主动叫我上床，拿出眼罩，说不准我看，她蒙住我的睛睛，然后我感觉到我的衣物被脱去落地的声音。&lt;br&gt;我惊喜的期待妻子每一步的动作。&lt;br&gt;我光溜溜的躺在床上，耳朵里都是纯净的音律，一阵等待后，一股体温到了我的脸前，妻子过来了。&lt;br&gt;体温离得很近，我能感觉到她的热力，但却没有动作，似乎是在看着我的脸，过了一会，温度退却，她又离开了。&lt;br&gt;我正要起身摘下眼罩，一个光滑而火热的娇躯几乎是用「扑」的来到我身上，然后在我的脸上、胸前落下雨点般的吻。&lt;br&gt;我的大腿感受到一丝粘粘的湿意。&lt;br&gt;妻子今天真热情。&lt;br&gt;我的肉棒立刻向她立正致敬，随后一股炽热潮湿包容了它。&lt;br&gt;这个开幕式太热烈了，我情不自禁伸手去摸妻子的臀部，但妻子抓住我的双手，把它们按在床上，就好像我平时对她那样，我会让她全身上下的热力只有一个突破口，然后春水氾滥。&lt;br&gt;妻子耸动着臀部，呼出的热气一下下打在我的脸上，虽然我肉体的手被她固定，但我淫荡的思维无法限制，我用精神上的触手肆意的在她的身上游走着。我们是如此熟悉彼此，我可以透过阻隔感受到她的一切。&lt;br&gt;此时她一定眼含春水，眉展春情，无声无息的娇喘吐息，她的白晳的脸颊绯红，细长微弯的睫毛轻颤，小而圆润胸脯上汗迹隐现，雪白修长的玉腿时而伸直，时而紧勾。&lt;br&gt;我直立的肉棒顶在她的大腿根之间，形成一个倒浇蜡烛的姿势。&lt;br&gt;我一直以为，这个「浇」字用得极其传神。汩汩的爱液从我们身体的交接处冒出，顺着杵身流下，这股湿意告诉我这是妻子年来最动情的一刻。&lt;br&gt;我挺动腰身，在她迎来的时候给她重重一击，一下就进入她的最深处，在优美的旋律中，我隐约听到她长长的呻吟着，然后体内山洪爆发。&lt;br&gt;这股潮水是如此奔湧，我在她体内的部分甚至感到一股推力，似要把我们分离开来，我用力握住她的手，用力拉回，然后一个柔软的身子从斜侧扑倒在我的身上。&lt;br&gt;不对啊。&lt;br&gt;我一把拉下眼罩，妻子羞涩地看着我，她正半扑在我怀里，和我四手交握。&lt;br&gt;再往后看，赤裸的女儿披头散发，坐在我的腰上，下体联通。&lt;br&gt;我几乎已经放弃的母女同收的梦想，就这样出乎意料的达成了。&lt;br&gt;即使如今朝夕相对，晚晚三人共枕，我仍然有种虚幻的不真实感。&lt;br&gt;幸福来临的太快，我时常告诫自己务必珍惜。&lt;br&gt;我和女儿的关系如同蜜里调油一样，和妻子更是亲密无间，我们好像开始了新的恋情，一种三人之间的亲密爱情。母与女、妻与夫、女儿与父亲，就这样组成了一个完美的家庭。&lt;br&gt;就这样，我们幸福的生活着。&lt;br&gt;各位，你们羨慕我们吗？　上次说过，机缘巧合下，我终于母女兼收，从此和母女二人过着幸福的生活。&lt;br&gt;起初我们约定，把我平均分配，一周里有四天是妻子的，三天是女儿的，不过很快发现这约定不具可行性。&lt;br&gt;妻子已经习惯了搂着我的肩膀入睡，而女儿新收不久，热情似火，所以每晚都是三人同床，至于那些爱做的事，就看各自的本事了。&lt;br&gt;我年轻，体魄强健，正是贪色的时候，一晚两次还嫌少，生怕吃不够。&lt;br&gt;妻子就不行了，她体质较弱，又敏感，有时做到一半就吃不消了，常常我在上面刚起兴致，她在下面就睡意沉沉，幸好有女儿为她分担，才没有饿到我。&lt;br&gt;女儿体质好，虽然像妻子一般出水很快，但胜在耐力久，承受力强，我们常常能一次换几种花样，只恐不尽兴，虽然最后她也会体力不支，不过我也很是满足。&lt;br&gt;不过我也真想要妻子彻底放开矜持，敞开心扉，陪我和女儿同时来一场淋漓尽致的激情之夜。&lt;br&gt;我把自己的想法跟女儿说了，女儿不但没有取笑我，反而自告奋勇，由她来想办法。&lt;br&gt;女儿出马，应该问题不大。我这么想。&lt;br&gt;不料这一等就是半个月。&lt;br&gt;这期间我也没闲着，晚晚采花施蜜，把女儿和妻子浇灌催熟。妻子有些先天不足，虽沐风雨变化也不大，这还罢了，女儿的变化却着实叫我吃惊，灌满了雨露之后，她从肤色到气质都发生蜕变，豔色大大提升，举手投足之间光彩照人，魅力四射，看着她自内而外散发的美态，经常在白天，我就把她拖到房间一逞私欲。&lt;br&gt;今天晚上，我们一起吃饭，妻子陪我们喝了几杯，很快就败退下来——和女儿一样，她易醉。&lt;br&gt;我把妻子抱上床，又来扶女儿，此情此景，让我想起最初那个荒唐夜。&lt;br&gt;不过此夜女儿可不需要任主动了。&lt;br&gt;她直接揪住我的领带，带着媚人的笑容，把我推到床上的妻子旁边。&lt;br&gt;女儿爬上我的身体，吻住我，津液交流，我的舌头不时勾引着她的香舌，呼吸着她芬芳的气息，把甘甜的津液，一口口吞入腹中。一边汲取香津，一边用舌尖在她口中探索嬉戏，以促使她更多的分泌玉液。我的下体也不闲着，和她娇嫩湿润的玉户磨擦着，时而重重上顶，便使女儿的身体阵阵紧张。&lt;br&gt;我翻身压在女儿身上，顺势蛟龙入洞，挺身耸动，同时隔着轻薄的内衣，轻揉女儿高耸的乳房，触手之处一片温暖柔软，只觉丰盈硕大，饱满中又带着坚实。&lt;br&gt;上下受攻，女儿很快春情上脸，轻声低喘起来。她媚眼如丝，微微张开湿润的唇瓣，殷红的舌尖轻舔樱唇，把我拂过小口的指头含入口中，用柔滑香腻的小舌挑逗着。&lt;br&gt;我一手揉动着女儿的乳球，一手轻捏她那嫩滑的香舌，下面紧贴着阴阜，在女儿的潮湿蜜道中进出，不时刮出奶白色的体液，情到浓处，女儿娇躯不停的震颤，身子越来越热，不由自主的捲动香舌，仿佛要把我那根侵入她口中的指头吞入喉中，我的手指探得如此之深，使她从喉间发出阵阵似痛苦又似诱惑的呻吟。&lt;br&gt;为免伤到她的咽喉，我抽出手指，手叉住她的腰肢，低头去亲吻她的胸乳，女儿的手臂环上我的头颈，把我的头脸按在她胸前的丰满中，我用舌头追逐饱满双峰顶上那两颗樱桃，口水涂满了白嫩的胸脯，随着我的吸吮，不时发出「啾啾」的声音。&lt;br&gt;女儿意乱情迷，大腿用力的夹住我的腰身，玉胯迎合耸动，我喘着气，把她白晰丰满的双手手臂拉过头顶，舌尖舔到她的腋下，那处芬芳的体味甚浓，更兼敏感无比，女儿被触动心弦，不时娇笑着，愈发性感诱人。&lt;br&gt;在女儿魅力下，我动作愈发狂放。&lt;br&gt;我伸手拉开女儿大腿，将她丰盈的玉腿推到肩上，然后一把抓住双手，将女儿拉起。&lt;br&gt;女儿的双脚在我脑后，身子几乎悬空，除了双手被握之外，就只有胯间吞吐着的那根温热肉棒的支撑，雄伟瑰丽的双峰，随着她身子被撞击，无拘无束地跳动着，散发着阵阵迷人的乳浪。&lt;br&gt;我一手搂住纤腰，一手捏着圆臀，更好的固定住她的身体，她丰腴浑圆的臀瓣间湿润无比，手指上下滑动，沟壑幽谷中满是春水，萋萋芳草之下粉嫩唇瓣更是炽热非常，在我的撞击下，女儿披头散发，乳浪波动，春水生波，白莹莹的身子泛起一层粉色，豔丽无比。&lt;br&gt;一阵战栗后，我喘着气将女儿放下，女儿指指身旁昏睡的妻子，我会意，稍息一会，再度挥戈上马。&lt;br&gt;妻子不比女儿，她是纤细柔弱的，我耐心的亲吻她，乘着她体内的粘湿爱液，缓缓的进入，逐寸逐寸的深入，一步步撑开紧滞的花径。&lt;br&gt;饶是如此，妻子依然皱起了眉头。&lt;br&gt;女儿见状，心疼母亲，勉力探过身子，把妻子可爱的耳垂含入口中，又将手滑入妻子细嫩的股沟，轻轻摸索挠动。&lt;br&gt;老公和女儿，四只手在妻子柔顺的娇躯游走着，挑拨着她的春心，渐渐她檀口轻启，粉唇吐息，酥胸起伏不定，身体渐渐松驰，体温也升高起来，即使在酒后深眠中，花径里被肉棒涨满充盈的快慰也传遍身心，一滴滴的爱液湧出，我的动作越发畅快。&lt;br&gt;感到身下的妻子柳腰款摆，将肉棒迎入幽深秘径，我非常喜悦，手从玲珑的双丸处下移到她盈盈一握的纤腰上，忽轻忽重的揉搓着她，忽而轻轻挠刮，忽而又大力拥握，撩拨得妻子情欲如潮，柳腰摇曳生姿，全不似平时的含羞带愧，娇弱无力。&lt;br&gt;我愈发性起，肉棒挺如蛟龙，动力十足，把妻子纤细的身体不时撞得向上跃动，不多时，妻子已数次潮起潮落，身子酥软如水一般。&lt;br&gt;此时女儿已缓过气来，探手过来抓住龙根，把我牵离妻子身体，伸手一指卧室门外，竟示意我们到客厅去。&lt;br&gt;女儿黑黑的眸子里像燃着一团火，此时我精虫上脑，拉过一张薄被给妻子裸着的身子上遮凉，然后便抱着赤身裸体的女儿出去了。&lt;br&gt;我抱着女儿来到客厅，加大力气，肉棒顶在女儿粉胯之间，一时找不准蜜道穴口，棒头顶动着，一会触到蜜瓣，研磨几下，沾到几滴粘腻蜜露，一会又脱出目标，误入臀沟幽谷，越是急迫，越是找不准地头，后来干脆一手探下，棒头方才挺进茵茵碧草之下，就着汩汩爱液顶入美妙穴道。&lt;br&gt;肉棒入体，我和女儿都是一颤，她的唇微张，一滴泪水沿着脸颊落下，身子微微的后仰，此时我有些愧意，自觉太过蛮横，便托住她的丰臀，肉棒慢慢脱离秘处肉唇的吮吸。&lt;br&gt;可能感到我的爱意，女儿没有再挣扎，双腿用力紧勾着我的腰，慢慢耸动圆臀，我的肉棒重归故地，研磨着蜜道中的层层褶皱，不久女儿口中娇喘，春露泛起。&lt;br&gt;女儿的蜜道丰硕有力，如同婴儿小口，寸寸吸吮着杵身，我的肉棒向外抽动时很是耗力，而每次顶入却极是顺畅，只觉越入越深，杵根仿佛也被纳入阴道，棒头更是每每顶到极深处的一团软肉。&lt;br&gt;如此大力施为，女儿渐难承受，气喘愈急，轻吟声愈大，大腿紧挟，纤足挺直微勾，爱液如泉湧，将我的肉棒通体浇湿。&lt;br&gt;我把女儿的身体半放在沙发上，我把她放稳，沉下腰，重重压上去，棒头霎时顶着蜜径软肉挤入至深处。&lt;br&gt;女儿红唇大张，却无法发出声音，我重重研磨着那团软肉，只数息时间，女儿已是污水澿澿，继而泪水盈睫，从喉咙里发出一种哭泣的声音。&lt;br&gt;我拔出肉棒，急喘两口气，再度直捣黄龙，这次更比上次还要深入有力，女儿「啊」的嘶吟一声，蜜道急剧收紧。&lt;br&gt;不顾女儿危急，我再将肉棒脱离蜜径吸力，喘息数次，微平心中燥热。&lt;br&gt;身体身处渴求难奈，急需肉棒充满，却又得不到我的怜爱，女儿此时连声音都发不出来，泪水涟涟的看着我，我却只是不顾，决定今天要将女儿身心彻底征服。&lt;br&gt;僵持只是片刻，女儿轻握我的肩，我盯着她的眼睛摇摇头，她的泪花立时就流下脸颊，顺着裸身滑落。&lt;br&gt;「给我」，女儿抽动着鼻子，声音嘶哑无比，见我仍无动作，就扭动着腰肢，主动去寻找棒头，想要自行吞入肉根平息体内酸痒。&lt;br&gt;我岂能让她如愿，吸一口气，下身用力，肉棒如有生命般，左摇右晃，就是不就犯。&lt;br&gt;女儿和我僵持着，双腿大张，下体挺起相就，泪水汗液横流，喘气带动乳浪急摇，喉间吟声嘶哑。&lt;br&gt;又过片刻，女儿突然崩溃，哭泣出声，我不再吊着她，下身一顶而入，然后托起圆臀如壮牛犁地一般猛顶，次次都磨擦着美肉，下下都顶进子宫软肉，一波波挑动着女儿体内的酸意酥痒。&lt;br&gt;女儿时哭时喘，一双修长玉腿缠在我腰上，香胯迎合耸动，娇躯丰盈里柔肌用力收缩，让我极度爽快。&lt;br&gt;当我挺动到极致时，女儿双眼翻白，仰面后倾，口中津液顺着下颌流下，落到硕大乳房上，又淌入香腻腹下芳草幽谷间，当我最后重重一击，女儿体内肌肉猛烈收缩数次，春水如山洪暴发一般，爱液潮喷湧出，白腻粘液浇湿了我的肉棒。&lt;br&gt;我要珍惜爱人，珍惜女儿。&lt;br&gt;</content></item></essay>