<essay><item><title>姐姐的房间(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;打了一个大哈欠，抓抓松垮垮的睡衣，我睡眼惺忪的走下楼来，星期天嘛，晚睡晚起也是正常的。厨房里的抽油烟机的声音告诉我，大姐正在做早餐。&lt;br&gt;果然，一听到我下楼的声音，大姐就从厨房里大声说：「阿俊，你醒了！等我一下，早餐马上就好了。」&lt;br&gt;回答她的是我特大号的哈欠声，我听到大姐笑了一声。我没理她，迳自坐在沙发上打开电视，电视上出现一个短发俏丽，身材玲珑有致的美丽女记者，年纪不大，只有２２岁，今年才刚从大学毕业，但看起来却精明能干的很。&lt;br&gt;什么？你问我为什么知道的那么清楚？那是当然的，因为‧‧‧‧‧‧&lt;br&gt;「大姐，二姐昨天又没回来睡啊？」&lt;br&gt;我叫陈文俊，今年１７岁，是个高二的学生。我有两个姐姐，大姐陈雅玲，２５岁，二姐陈雅雯２２岁，现在在电视台当记者，没错！就是现在正在报导新闻的美丽女记者，因为波斯湾战争的缘故，已经两天没回家了。&lt;br&gt;大姐将做好的西式早餐端出来，一边也有点担心的说：「是啊！现在美国正在打伊拉克，电视台忙的要死，雅雯又刚进公司，急着有点表现，她可是很有企图心的喔！真怕她会累坏了。」&lt;br&gt;我边吃三明治，边埋怨说：「这个海珊是白癡吗？没事干么去佔领科威特？这么一块大骨头她吃的下吗？就算被她吃下去了，美国也会叫她吐出来。」&lt;br&gt;大姐笑着将牛奶放在我面前，说：「你管那么多干什么？先管好你自己吧！明年就要考大学了，你决定好要上哪一所学校了没？」&lt;br&gt;我嘴里咬着三明治，含混不清的说：「当然是那所有『最高』学府之称的学校喽。哪所大学别的没有，但环境之美绝对是台北之最。尤其是夜景，那可是所有年轻情侣必游之地，我早就向往的要命。」&lt;br&gt;大姐听到我这么说，倒也没说什么，只是叹口气说：「阿俊，你也不小了，老是这样漫不经心的，你叫大姐怎么放的下心嫁人呢？」z&lt;br&gt;听大姐这么说，我也沉默下来。不是担心自己的前途，而是因为大姐，因为大姐要嫁人了。
我母亲早亡，父亲又忙着赚钱养家，长年在国外奔波，根本没空照顾我，所以从小我就是被大姐带大的。&lt;br&gt;所谓长姐如母，自母亲过世之后，大姐就负起照顾二姐跟我责任，也因为这样耽误了大姐的许多恋爱机会。&lt;br&gt;直到最近，大姐公司里一位年轻英俊的经理叫王德伟的，在经过长时间的追求，和我跟二姐都有能力能独立自主之后，大姐终于答应他的求婚，再三个月后就要作六月新娘了。&lt;br&gt;不是我喜欢夸讚自己的姐姐，我两个姐姐从小就是美人胚子，长的又可爱、又漂亮，皮肤是又光滑、又洁白、很柔嫩的感觉，早就是附近出了名的美人了。长大以后更是出落的美丽动人，追求者多如过江之鲫。&lt;br&gt;大姐从小就很温柔贤淑，很有贤妻良母的架式，所有的长辈都很喜欢她，都认定她是最佳媳妇的不二人选。&lt;br&gt;二姐就不同了，二姐的个性很男性化，很具有野性美，从小就很活跃的她，老爱跟男生一起玩，异性朋友永远多于同性朋友。&lt;br&gt;在对性极为好奇的时候，我就常常幻想着她们的裸体自慰，既使是现在，她们仍然是我性幻想的第一名，比任何明星都能让我兴奋，性起时一天自慰个四、五次也不觉得怎样。&lt;br&gt;我当然不讨厌我这未来姐夫，事实上，我未来姐夫又帅又多金，家世人品都是一流的，大姐工作的公司，就是他父亲在担任董事长，而且他父亲王崧是台湾有名的商界闻人，列名台湾百大企业的豪门世家。&lt;br&gt;所以他也算是配的上我大姐了，而且我未来姐夫对我也很好，常常买东西来巴结我，我当然对他印象很好，不过只要一想到他就要把我最亲爱的大姐带离我的身边，就不免感到有些忌妒。&lt;br&gt;吃完早饭，大姐就回房间去换衣服，今天姐夫要带她去试礼服，听说他们的婚礼要在金ｘ酒店席开５百多桌，光礼服就要换１５套，想到就累。&lt;br&gt;看到大姐难掩兴奋的表情，一股妒意充斥在我的胸口。我意兴阑珊的关掉电视，想回房睡个回笼觉。&lt;br&gt;我家是一栋独门独户的房子，一楼是客厅，饭厅，厕所，厨房和主卧房。只是因为爸爸长年在外工作，主卧房已经閒置很久了。&lt;br&gt;我和姐姐们的房间都在二楼，二楼只有三间房，成凹型格局，上楼后左边室大姐的房间，右边是二姐的房间，我的房间在最后面，要回我的房间得先经过姐姐们房间的门口。&lt;br&gt;二楼前后都有一个阳台，前面的大阳台是全家共用的，大姐总会把洗好的衣物拿到这里晒。有时老爸在家，我们全家到齐，而大夥又心情好的时候，我们也会在阳台上开饭，气氛相当不错。&lt;br&gt;后面的小阳台就时我个人专属的私人空间，那里也是我的运动场所。&lt;br&gt;在经过大姐的房间时，却发现大姐不知道是兴奋过度还是怎样，房门竟然没有关好，留了一道缝隙。&lt;br&gt;一时间，我只觉得我的心脏狂跳，口干舌燥。难耐心中的渴望，我静静的凑到门缝往里偷窥。&lt;br&gt;门缝开的不大，但已经足以让我看见我想看到的一切了。大姐已经把家居服脱掉，全身只穿白色的胸罩和三角裤，样式很保守，但配上大姐纤细白嫩的肌肤，曲线优美的身材，却让人觉得美丽的让人迷醉。&lt;br&gt;虽然姐姐从小就是我性幻想的物件，但我从来没有看过任何一位姐姐的裸体。事实上我从来没有看过女性的裸体，虽然从网路上和一些色情杂志里，我也看过不少裸体甚至是做爱的图片。但请相信我，图片跟真人是完全无法比较的，尤其是我大姐的裸体绝对是极品中的极品。&lt;br&gt;我大姐胸部不大，我猜大概只有Ｂ罩杯，但在纤细的腰肢衬托下，却出奇的挺翘结实，虽然包在胸罩里仍然显得如此丰挺饱满。&lt;br&gt;大姐不算高，１６０公分上下，但她的腿却非常修长，很有魅力。大姐的脖子非常细长优美，当大姐将她的长发撩起来时，总能让我心脏猛跳几下。&lt;br&gt;大姐浑然不觉自己的春光已经外洩，轻哼着不知名的调子，神情愉悦的试穿她放在床上的几件套装。&lt;br&gt;那美丽的姿态，让我的肉棒充血勃起，在不知不觉中，我已经将手伸入睡裤里握住自己的肉棒开始套弄起来。我压抑着自己粗重的呼吸，死命的挤压自己的肉棒，终于在一阵爽快中，我发洩了。&lt;br&gt;在发洩的同时，我忍不住轻吟出声，我发誓，只是轻轻的一声，但已经足以让大姐注意到了。在大姐向门外看过来之前，我已经仓皇的跑回自己的房间。&lt;br&gt;我一把趴在自己的床上，害怕会被大姐责骂。幸好没多久，未来的姐夫来了，大姐敲了敲我的门，告诉我她中午不回来了，午餐自己解决了。&lt;br&gt;从她一如平常的声音里，我无法察觉到，她是否发现到我刚才的偷窥行为，但显然她的心情并没有变坏。&lt;br&gt;听到汽车开走的声音，我放下心来，想起刚才偷窥大姐美妙的半裸胴体，虽然才刚发洩过一次，我的肉棒还是又马上抬起头来。我将睡裤脱下，将刚才的发洩物擦干净，然后又痛痛快快的发洩一次。&lt;br&gt;将内裤跟睡裤洗好，挂在浴室里晾干，我的睡虫也跑了。收拾了一下，我也出门去玩了。&lt;br&gt;约了学校里几个比较要好的同学后，我们一起去打蓝球。我在学校是回家社的社员，空閒的很，常常跟三五好友到附近的市立公园打篮球，顺便泡泡马子，这个公园可大的很，不但有篮球场，还有排球场，其他如游泳池，高尔夫球场一应俱全，当然都是收费的。&lt;br&gt;附近还有一个马术俱乐部，我老爸还曾是那个俱乐部的会员呢，只是近来骑马的人少了，马也剩没几匹，好像快关了。&lt;br&gt;打篮球搞的我一身臭汗，但我还是跟同学去吃了碗大碗公牛肉面，这才回家去。&lt;br&gt;一开门，却发现门没上锁，一双高跟鞋各分东西的倒在玄关前，我知道，我那粗枝大叶的二姐终于回来了。果然，我二姐衣服没换，妆也没卸，就这样躺在客厅的沙发上睡着了。&lt;br&gt;我一靠近，一股体臭扑鼻而来，靠！二姐至少两天没洗澡了。我忍着臭味，摇醒二姐说：「二姐，二姐，拜讬你先去洗澡再睡好不好？臭死人了。」&lt;br&gt;二姐被我摇的不耐烦，突然一把把我抱住，像在梦呓着说：「阿俊，你回来了啊！别吵我，我两天没睡了，让我先睡一个钟头再叫我。」&lt;br&gt;是谁说美女的体味一定是香的？我能确定的是，任何美女两天没洗澡，体味都是臭的。二姐的胸部明显比大姐大上一个罩杯以上，又柔又软的让我枕的很舒服，但那两天没洗澡的臭味却又让我很难过。&lt;br&gt;我挣紮的脱出她的搂抱，大叫说：「妳不但两天没睡觉，还两天没洗澡，臭死了，二姐，起来啦！」&lt;br&gt;二姐还是继续睡她的，根本不理我，无奈之下，我只好背着二姐回她的房间，将她丢在她的床上后，我也累的差不多了。没想到吧！记者这个工作，在萤幕上看起来光鲜亮丽，其实却是又脏又臭的很难让人受的了。&lt;br&gt;我回房去收了一下电子邮件，跟同学要了一点明天上课要用的资料，这才带着换洗衣物，洗澡去了。&lt;br&gt;随便冲了一下身体，我就舒舒服服的将自己泡在浴缸里，让热水将我全身的毛细孔全部打开，我很喜欢这种感觉。&lt;br&gt;正在享受时，浴室的门却突然被人打开了，我吓的将全身浸在热水里，只见我二姐一脸没睡醒的样子，一下子就把她的裙子撩起来，然后把蓝色的三角裤一脱，露出丰腴雪白的臀部，一屁股坐在马桶上拉屎。&lt;br&gt;我大叫说：「二姐！妳在干嘛？」&lt;br&gt;二姐先漫不经心的回答说：「大便啊！干嘛！」然后才想起来，惊讶的看着我说：「阿俊！你怎么会在这里？想偷看啊！」&lt;br&gt;我气急败坏的说：「谁想偷看哪！是我先进来得的欸！」&lt;br&gt;二姐笑着说：「想看就说想看，别不好意思，你也应该是会对异性产生兴趣的年纪了，想偷看也是很正常的嘛！除非你是同性恋。」&lt;br&gt;是很正常，但是‧‧‧「拜讬～～二姐，我在洗澡，是我先进来浴室的。忘记锁门是我的错，我道歉，但我没想偷看妳！还有，我是个正常的男性，我的性向很正常，我不是同性恋！」&lt;br&gt;二姐笑嘻嘻的说：「别骗我了，怎么说我们也是一家人，我绝对不会因为你是同性恋而看不起你的。」&lt;br&gt;「二姐！！！！」我几乎是大吼出声了。&lt;br&gt;二姐大笑着起身，那雪白的屁股，让我窒息了一下，二姐毫不在意在我面前将屁股擦干净，穿好衣服说：「洗快一点，我也要洗，两天没洗澡，我都快臭死了。」&lt;br&gt;这个死二姐，竟然敢在一个正值青春期的大男人面前毫无顾忌的擦屁股，她根本没把我当男人看！可恶，早晚我会让她明白，轻视一个身心健康的年轻男子，是个多么严重的错误。&lt;br&gt;只是现在，我也只能目送二姐窈宨的身影离开而毫无办法。&lt;br&gt;我匆匆的结束泡澡，穿好衣服离开浴室。二姐这时已经换下套装，穿着家居服在门外等了。她还骂了一句：「真慢，你在孵蛋啊！」真是气人。&lt;br&gt;二姐刚进去，我就觉得不妙，果然，二姐一进去，就发现早上我手洗的内裤和睡裤。她故意大惊小怪的惊呼说：「唉哟～～什么时候我们家的小少爷会自己洗裤子了呀！莫非是梦遗了吗？唉～～小少爷终于长大了！」&lt;br&gt;我羞的几乎无地自容，可恶的二姐，竟然敢这样欺负我！&lt;br&gt;「我一定要报仇！」我在心里狂吼着。&lt;br&gt;大姐打电话回来，说她未来的公婆要请她吃饭，今天可能要１０点左右才能回家。大姐一直在跟我抱歉﹐说她明天一定会做一桌我爱吃的好菜来补偿我。&lt;br&gt;我心里酸酸的，但也无话可说，只好告诉她「吃饱一点」，但这心中浓浓的醋意可是冲的我鼻子都酸酸的。&lt;br&gt;电话刚挂，二姐就洗好澡走出来了，二姐一边擦她的头发，一边问我是谁的电话。我把大姐的话告诉她，二姐喔了一声，也没说话，就上楼去了。&lt;br&gt;我才想起来，向着楼上提高声量问二姐说：「二姐，大姐不回来，晚餐没着落了，妳要吃什么？我去买。」&lt;br&gt;二姐从楼上回我说：「我不吃了，我要补眠，明天我又是早班，得赶快睡个美容觉，睡眠不足可是女人美丽的大敌。」&lt;br&gt;我讥笑二姐说：「不吃晚餐？要减肥啊！听小弟的忠告，妳现在才想到要减肥已经太迟了。」&lt;br&gt;然后我就听到一阵打雷声：「陈文俊，你想找死啊！敢揭你二姐的短。」&lt;br&gt;我哈哈大笑的赶紧落跑，毕竟二姐发起火来可是很可怕的。每次我听到有同学在羨慕我有两个美丽动人的姐姐，尤其是称讚我二姐既美艳又大方又有气质，简直是他们梦寐以求的理想情人时，我都在苦笑。&lt;br&gt;那群瞎子真是有眼如盲，完全被我二姐的外表所蒙蔽，一点都不知道我二姐真面目有多么可怕，而我又是生活在如何水深火热的痛苦中。&lt;br&gt;还是大姐好，大姐才是我理想中的情人贤妻。&lt;br&gt;眼看离吃晚饭的时间还早，我跑到国民住宅那里的旧租书店看书。这家租书店很小间，书排的密密麻麻的，根本没有多少地方可坐。我租了一套武侠小说，付完了钱就拿着书跑到树下去看。&lt;br&gt;那套武侠小说还是印在马粪纸上，三小本钉成一大本的那种旧书，书名叫《情剑京华》，故事</content></item></essay>