<essay><item><title>性福家庭(3)</title><author>床上伴侣</author><content>>阿龙哥，她看到我走过去，眼睛亮起。&lt;br&gt;小美，我从碟子上拿起一截香肠，嚼起来。&lt;br&gt;好玩不好玩？小美说。&lt;br&gt;非常好玩，我说。&lt;br&gt;射过没有？"&lt;br&gt;射过了。"&lt;br&gt;射给了谁？"&lt;br&gt;阳阳，十一岁的男孩子。是你的表弟，对吧？"&lt;br&gt;嗯，很多表弟中的一个。有时候我希望有个亲哥哥，这样我就可以玩亲兄妹乱伦了。"&lt;br&gt;那倒难办，不过，你的妈妈说不定还能给你生个亲弟弟。"&lt;br&gt;小美吃吃地笑了。&lt;br&gt;她笑说：或许可以吧。如果不能，我光是肏我的爸爸、伯伯和表兄弟，也不错。而且也可以和我的妈妈、姐姐和阿姨们玩。"&lt;br&gt;选择多得很。我说。&lt;br&gt;如果你和小真姐姐结婚，你就是我的姐夫了。肏起来大概会有亲哥哥的感觉吧。小美笑说。&lt;br&gt;也许吧，我想。我还没有想过和小真结婚的事情。毕竟我们都只有十五岁，还只是中学生。但是小美这样一讲，听起来是个不错的主意。我爱小真，也爱小真的全家。不过，这种罗曼蒂克的想法在当下的群交会场里显得有些脱节，我打算以后再仔细想。&lt;br&gt;一个漂亮的十二岁女孩子说：谁要酒？她也是小真和小美的近亲。她的身体瘦瘦的没有什么脂肪，胸部刚刚有一点凸起，下面的屄还没有毛。她的长发用很大的银色丝巾扎成马尾辫。&lt;br&gt;我想要一点，小美说，只要一点点就好，"&lt;br&gt;我也来一点，我对那个扎长马尾辫的女孩子说。我发现她只拿着两个玻璃酒杯，没有拿酒瓶。&lt;br&gt;两小杯红葡萄酒。她转身在地上蹲下，把一个杯子摆到屁股下面。&lt;br&gt;小美笑说：她就是喜欢用这一招来玩。"&lt;br&gt;在我们面前，蹲着的女孩子略微放松了她的肛门，不久，从屁眼喷出了红葡萄酒。她喷了半杯，然后换上另外一个杯子，从直肠射出了更多的酒。&lt;br&gt;来了，她转过身，站起来，举起杯子。&lt;br&gt;谢谢，我和小美接过酒杯。&lt;br&gt;别客气，那个女孩子笑说。然后她跑向旁边的一个中年男人，后来我发现那个中年男人是她的爸爸。此时，那个中年男人正在把一个大浣肠器里装上上等的葡萄酒。那个女孩子趴到桌上，让父亲用葡萄酒给她浣肠，然后她又在附近跑来跑去，用自己的屁眼给别人倒酒。&lt;br&gt;这种倒酒的方法可不是能在公开场合见到的。我笑说。&lt;br&gt;我和小美笑了一阵，开始喝酒。酒的味道很好，我知道它刚刚从一个十二岁女孩子的屁眼里喷出来，分外激发我的情欲。我和小美很快喝空了杯子。我不打算喝醉，因为喝醉就不能再享受性交的乐趣，但是这些少量的酒冲上我的头脑，只令我感到有些轻飘飘的，更加放松。&lt;br&gt;你是不是要回去肏人了？小美说，你的鸡巴重新硬了。"&lt;br&gt;我的鸡巴现在确实已经半勃，正在以看得见的速度向上翘起。&lt;br&gt;大概可以再来一发了，我说，你要不要和我一起？"&lt;br&gt;好，我的女朋友的妹妹说。我拉起她的手，领着她回到大客厅，穿过抽插呻吟的人群。在人群里，小真在被她爸爸肏着屄，同时被一个不认识的发育期的男孩子肏着屁眼。我们视线相交时，小真和我互相笑了笑。&lt;br&gt;小美和我很快在壁炉旁找到了一块空地。&lt;br&gt;我们面对面跪下，拥抱亲吻了一会儿，互相用舌头探索对方的口腔，双手在对方的皮肤上游走。&lt;br&gt;过了一会儿，小美说：我们来玩六九。"&lt;br&gt;好，我在下面。"&lt;br&gt;我仰面躺下，让小美跨到头上。她的可爱的、微微鼓起的小屄很快压倒了我的嘴唇上，我开始吮舔。同时，这个发情了的女孩子深深地含入我的鸡巴。鸡巴现在已经完全勃起，因为小美的技巧高超，越发地硬了。&lt;br&gt;过了大约五分锺，走来一个十二岁的男孩子，跪在我的脑袋旁。他的无毛的小鸡鸡在空中挺立，直指小美的肛门。我很希望他能鸡奸我身上的女孩子，他果然这样做了。在我舔小美的美屄时，欣赏到了很棒的图景：这个未发育的男孩子把鸡巴缓缓刺入小美的屁眼。小美嘴里含着我的鸡巴，发出模糊的快乐呻吟，但嘴里的工作一点也没有松懈。&lt;br&gt;新加入我们的小男孩开始把小鸡鸡在小美的直肠抽插。他的无毛的阴囊在我的额头上悬挂着，晃动不已。不知为何，一种冲动突然袭来，让我想要含他的鸡鸡，就像刚才我突然想要鸡奸小阳阳那样。我把嘴唇离开小美的屄，包裹到小男孩的阴囊四周，听到了小男孩的愉悦的呻吟声。这鼓励了我，我饥渴地吮吸，他的两粒小卵蛋像葡萄干，在我嘴里滚来滚去。&lt;br&gt;含了一会儿，我把嘴巴从他的阴囊挪开，重新舔小美的湿润小屄。她还在对我深喉口交，吸力非常大，如果不是我才刚射过，就要被她吸出一发来了。&lt;br&gt;想不想含我的鸡鸡？这个十二岁的男孩子说。把他的鸡鸡从小美的直肠抽出，向下对准我的脸。我毫不犹豫地把嘴巴离开小美的屄，含入了这个小男孩的尚未开始发育的、勃起的肉棒。含一个小男孩的鸡巴，这个鸡巴还是刚刚从一个年轻女孩的直肠里抽出的，我能尝到小美的大便的碎屑，但这只令我更加兴奋。&lt;br&gt;让我好好地含了一会儿以后，男孩子重新把鸡巴插进小美的臀部，我也重新去舔小美的屄。&lt;br&gt;我们三个人又像这样玩了十分锺，小男孩每肏几下，就把他的带着大便的肉棒给我含。虽然小美的口交技术很高，但我开始想要换个肉穴来肏，于是我建议更换体位。&lt;br&gt;我们分开身体，小美向我介绍说，这个十二岁的男孩子是小胜。他是小美的父亲的弟弟的儿子。&lt;br&gt;我们现在干什么？小美说。&lt;br&gt;我想让鸡巴插屁股，小胜说，最好是阿龙的鸡巴。"&lt;br&gt;没问题我能满足你。我自豪地说。我很想鸡奸这个可爱淫贱的小男孩。&lt;br&gt;我想再多被肏屁眼，小美说，也挺想含一个鸡巴。"&lt;br&gt;附近有没有空闲的鸡巴？小胜问。他和小美都四处张望。&lt;br&gt;小美看到她的父亲育国在旁边有空闲，喊道：嘿，爸爸。"&lt;br&gt;育国走过来，说：小宝贝，怎么啦？他的鸡巴挺翘在空中微微晃动。&lt;br&gt;我可不可以含你的鸡巴？小美问。&lt;br&gt;含吧。育国开心地笑说。&lt;br&gt;小美安排了我们的体位。她让她的父亲仰面躺下，然后用膝盖和手肘支撑自己的身体，优雅地把嘴巴滑下父亲的长长的勃起肉棒。在小美为她爸爸做深喉口交时，小胜到她身后，把他的年幼的鸡巴再次插入她的屁眼，然后我到小胜背后，把我的颤抖不已的肉棒深深地插入他的小菊花。&lt;br&gt;我们四人很快就交织成一个淫乱的整体。我鸡奸十二岁的小胜，小胜鸡奸十三岁的小美，小美在含她的爸爸的鸡巴。我们都呻吟着，让欲望驱使自己的动作。&lt;br&gt;五分锺后，育国要射精了。&lt;br&gt;我今晚还没有射过，他呼吸变得急促起来，说，现在要射了。"&lt;br&gt;育国伯伯，射在我脸上吧。小胜说，我最喜欢被颜射。"&lt;br&gt;小美也许想喝精液，育国说，小宝贝，你说怎么办？是射给你，还是射给小胜？"&lt;br&gt;给他吧，爸爸。小美把吐出她父亲的鸡巴，说，我今晚已经喝过很多精液了。"&lt;br&gt;育国站起来，跨着小美，这样他的鸡巴正好伸到小胜的面前。他一只手握住鸡巴捋动。这时候，小胜仍然在精力充沛地鸡奸小美，而同时在被我鸡奸。小胜仰起脸，准备接受伯父的白浊精液的洗礼。&lt;br&gt;来了，要来了，育国说，我要把精液射到你的脸上……"&lt;br&gt;他快速地搓动，叫人看不清他的手指。从龟头马眼开始射出滚热的白浊精液，飞散到小胜的可爱的脸上。屋子里有很多镜子，旁边的镜子上映出这个十二岁男孩子的脸，所以我虽然在鸡奸他，也仍然能看到颜射的情景。育国射精的量很大，在他结束时，小胜的小脸已经被糊满。&lt;br&gt;我也要射了，小胜大声地说。他短而快地抽插小美的屁眼，说：我要射了，阿龙，再多用力肏我的屁股。"&lt;br&gt;他沈默了，因为育国把半硬的、滴着精液的肉棒捅入了他的嘴巴。我用力肏干小胜的紧窄的男孩屁股。小胜在上下两洞都被塞满的同时，把自己那年轻的精液射入了小美的直肠。我听到小美在不断地说她的肠子里很舒服。小胜的高潮足足持续了二十秒锺，我担心这个发情的小东西会不会晕倒，同时以极大的意志来克制自己射出在他的男孩屁股里。&lt;br&gt;小胜结束射精之后，我们分开了。从小胜那张开的屁眼退出时，我的鸡巴在不断跳动，非常坚硬，没有射精。育国到厨房去小憩片刻，小胜这个孩子仰躺在地毯上，神色恍惚，满身是汗水、满脸是精液，拼命地喘气。&lt;br&gt;阿龙？小美对我说，你可不可以把小胜的精液从我的屁眼里吸出来，然后吐到我嘴里？"&lt;br&gt;好呀。我说。这里每个人都可以这么随意地做这么变态的事情，每每出乎我的意料。&lt;br&gt;我马上把嘴唇贴上小美的肛门，把小胜那年轻的精液全部吮吸出来，没有咽下去，含在两颊之间。小美转过身，仰起头，张开嘴。我吐出精液，拉长成又长又黏的细丝，发情的小美全部咽了下去。小美对精液的口渴仍然没有满足，转身爬到小胜身上，把他小脸上的爸爸的白浊精液也全部舔净。我稍微吮吸了一下小胜的软软的小鸡鸡，品尝上面的精液和大便糅合的味道，但很快就想找个新的伴。&lt;br&gt;肏小孩是很刺激，但现在我想找一个年纪大些的女人玩。&lt;br&gt;这时，这个大家庭的一家之长，小真的父亲的母亲走来了。她名叫绪惠，虽然年近六十，但身材仍然很好。虽然眼角有皱纹、乳房略有下垂、在屁股上有多馀的脂肪，但总的来说还很好看，和这边的那些年轻健康的女孩子一样可肏.&lt;br&gt;阿龙，在我站起时，绪惠走来，抓住我的鸡巴，轻轻为我手淫。你接下来准备去哪里？还是准备随便找个人做爱？"&lt;br&gt;在随便找人做爱。我说，现在，也许我找到了一个可以做爱的人，就是你。"&lt;br&gt;好极了。我喜欢和新来的人做爱。我们这里只接受非常可靠的人来参加，所以并不经常有新来的人。"&lt;br&gt;你只要亲口告诉我，说你想被我肏，我就会肏你。"&lt;br&gt;哎呀哎呀，你真积极。我告诉你，我愿意让你的鸡巴插到我的每个肉洞里。"&lt;br&gt;没问题，我笑说，先肏哪个洞？"&lt;br&gt;先肏屄，再屁股，再嘴巴好了。绪惠笑说，我喜欢含鸡巴，不过更喜欢先让它插一下另外两个肉穴，这样可以让鸡巴更有味道。"&lt;br&gt;绪惠领我到屋角的一个大椅子处。屋子里仍然充斥着肉体碰撞的声音，呻吟和叫喊的声音。我渐渐对这种声音习惯了，对周围发生的事情也不再在意。&lt;br&gt;绪惠在大椅子上坐下，分开大腿，露出湿淋淋的屄。&lt;br&gt;来肏我，她说，好好地、重重地肏我的屄。"&lt;br&gt;我跪到这个发情的妇人面前，将我的长鸡巴插入她滚热的屄，又快又重地肏她。她显然喜欢这样，快乐地呻吟喘息。在我肏她屄的同时，也把玩她的大而软的奶子，掐她的乳头。&lt;br&gt;群交的最大好处，就是有超多的花样可以选择。现在我肏过了一个十四岁女孩（雪儿）的屁股，肏过了一个二十一岁的（瑞水）女人的屄，肏过了一个十一岁男孩子（阳阳）的屁股，和一个十三岁的女孩（小美）玩过了六九，含了一个十二岁男孩（小胜）的鸡巴，还肏了他的屁股。现在，我在肏一个五十九岁的女人。今晚才过了不到一半！&lt;br&gt;肏绪惠的屄有五分锺时，她要我拔出来。我的肉棒一离开她的湿屄，这妇人就把双腿拉向胸口，双手抓住膝弯，这样赤裸的大屁股就整个张开，伸出在大椅子的边缘外。她的肛门色深、皮皱，显出常年的使用痕迹，非常下流地张开着。&lt;br&gt;后来，绪惠告诉我，她的阴道和肛门都是被自己的父亲在六岁时开苞的，从那以后至今的五十三年间，从未停止过淫乱。&lt;br&gt;插入我的屁股。绪惠色情地说，鸡奸我吧。"&lt;br&gt;就来。我说，轻松地把龟头滑入她张开的肛门，把整根肉棒都插入她的直肠内。虽然一开始我插入很轻松，但随即她的屁眼紧夹起来。我在她的屁股内抽送，绪惠愉快地呻吟。&lt;br&gt;我对她的鸡奸也持续了五分锺，然后她要我再次拔出，站起来，向前坐坐，把我的沾了污物的鸡巴含入口中，深喉口交起来。她的舌技非常高潮，我站着的双腿有些发抖，好像上了天堂那样舒服。&lt;br&gt;片刻以后，绪惠将温暖的唇从我的鸡巴上移开，问我：你是不是要射了？"&lt;br&gt;快了，我说，要不要射在你的嘴里？"&lt;br&gt;我蛮喜欢精液的味道，不过我更愿意从别的地方舔精液，比如说女孩的屄上或者奶子上。来，我有一个主意。绪惠转身对旁边一个女人招手，小宝贝，来一下。"&lt;br&gt;育颖过来了。她大约三十五岁，个子高，身材苗条，奶子尖挺，屁股样子也很美味。她的头发和屄毛都很长，眼睛非常明亮，闪烁着欲望的光辉。育颖是绪惠的女儿，也就是育国妹妹，是小真和小美的小姑。这些人的亲戚关系快要把我搞晕了，明天我得让小真给我画一个家族关系图……&lt;br&gt;绪惠把我介绍给育颖，从椅子上起来说，阿龙，我想要你肏我女儿的屄，但是在最后一刻要拔出来，把你的白浊精液射在她的腹部，怎么样？"&lt;br&gt;没问题。我微笑说。&lt;br&gt;育颖也很喜欢这个计</content></item></essay>