<essay><item><title>和姐姐的除夕夜(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;眼看日历纸一张一张逝去，又到了逢年过节，家人团圆的时候了；看着姐姐空荡的房间，不禁让我又想起去年那段令人深觉罪恶感极重的回忆。&lt;br&gt;我是小霖，今年已经23岁了，大学毕业一年，还算是个职场新鲜人。家里除了疼我的爸妈外，还有一个跟我感情很棒的姊姊。&lt;br&gt;她是我的亲姐姐，Doris，大我整整3岁，今年26岁，身边的男姓友人相当的多，原因我想除了姐姐漂亮的脸蛋、标致的身材：身高166公分，体重45公斤以外；就是姐姐无敌的三围：36F / 24 / 34。虽然姐姐常常在脸上挂了张大浓妆，但其实姐姐的皮肤相当的稚嫩白皙，完全不需要化妆品的遮盖。&lt;br&gt;从小我就跟姐姐无话不谈，不论是时装发型、课业考试、感情生活，甚至令人脸红心跳的两性问题，都是我们涉及的话题。可是我对姐姐一直是抱着敬爱的心态，我很珍惜和姐姐的这份姐弟情谊。
还记得小时候，姐姐和大多数的女高中生一样，清纯可爱的模样，留着一头亮黑的头发；姐姐喜欢在发型上下工夫，常常花时间在整理头发，也因此好几次搭不上校车，那时我常常笑她，而她也俏皮的回嘴。&lt;br&gt;我很喜欢看着女孩一步一步的成长，从她们小时后的天真无邪，慢慢的身高变高、开始懂得为自己打扮，甚至胸部也开始凸出。而我能观察着姐姐的成长，是最幸福的事，只是我从来没有想过，国中一年级还是平胸女孩的姐姐，居然在大学毕业后已经拥有36F的蜜桃豪乳！在我国中一年级的时候，有阵子常常帮姐姐按摩，那时姐姐16岁，是正值青春年华的高一生；暑假在饮料店当摇茶小妹，每天打工很辛苦，所以晚上她都叫我帮她按按摩。而除了站一整天的腿部和僵硬一整天的肩膀以外，姐姐还会叫我帮她按摩胸部。这就是我姐姐，她知道我是她的弟弟，所以完全的信任我，就像把我当成她的小情人一样，一点也不害羞尴尬。&lt;br&gt;姐姐穿着薄薄的小可爱，没有穿胸罩，而我就隔着衣服帮姐姐按摩胸部。以乳头为中心，上下左右的四个穴道，还有乳头的中心点，这几个穴道。记得第一次按的时候，我害羞极了！&lt;br&gt;「欸！快啦，扭扭捏捏是不是男人阿？」&lt;br&gt;「不要～姐姐，这样很奇怪欸！」&lt;br&gt;「吼～就当做善事嘛！」&lt;br&gt;我用力按着姐姐的胸部，那时姐姐的胸部只有稍微的膨软，只是乳头已经发育的很挺，虽然只是帮姐姐按摩，没有什么邪念，但是下体还是会不小心有些反应，毕竟我当时是个气盛蓬勃的国一小男孩。我没有告诉姐姐，而姐姐也没有注意过。&lt;br&gt;因此我跟姐姐的感情超乎常人想像的好，只是随着年纪增长，对性愈来愈好奇的我，居然有时候会对姐姐有了邪恶的念头，但我很克制自己，最坏就是去她的房间拿内衣裤自慰，从来没有对姐姐毛手毛脚过；虽然…有时候日常生活中会不小心和姐姐的身体有些接触、碰撞。&lt;br&gt;事情发生在去年的除夕夜。那时是我大学毕业后的第一个寒假，我已经投完履历，等着过完年开始上班。像往常一样，每年很多亲戚都会到我们家吃团圆饭，有些我甚至没见过。&lt;br&gt;「喂！阿桦！过来一下！妈有话跟妳讲。」&lt;br&gt;桦是姐姐名字的最后一个字，妈都会这样叫她。她一边在厨房准备着丰盛的年夜饭，一边叫姐姐过来。&lt;br&gt;「怎么了，妈？」&lt;br&gt;「今天晚上妳叫弟弟去你的房间睡，弟弟的房间给小姑她们睡吧！」&lt;br&gt;「蛤～？为什么？」&lt;br&gt;「小姑她们初一很早要出门去玩，所以打算今天在我们家歇一夜。」&lt;br&gt;「哦！那为什么不是我去小霖那里睡阿？」&lt;br&gt;「妳的房间这么乱，妳好意思给你小姑她们观摩吗？」&lt;br&gt;说完，姐姐吐了个俏皮的舌头，并留在厨房帮妈的忙。我在一旁偷偷的看着，心里开始忐忑，深怕晚上要和姐姐共枕，会压抑不住，一个冲动做了后悔的事。&lt;br&gt;我出着神的看着电视，不一会儿，小姑她们来了，还有好多好多的人，不出我所料，今年又有我没见过的远房亲戚。&lt;br&gt;「唉呀！小霖阿！大学毕业了吼！恭喜啦！今后你爸妈就看你的啦。」&lt;br&gt;「谢小姑，我会努力的。咦？筱芳没有来吗？」&lt;br&gt;「她今年和同学到国外去玩了！」&lt;br&gt;「真的呀，真的长大了！我都老了这样！真可惜，这样红包就要麻烦小姑你代收了！」&lt;br&gt;筱芳是小姑的大女儿，小我2岁，长得很漂亮，主修钢琴，副修小提琴，是念音乐系的女孩，非常的有气质，我很喜欢静静的看着她，可惜今年没能看到。&lt;br&gt;轰轰闹闹，不一会儿，桌上已经杯盘狼借，姐姐和妈妈收拾着桌上的杯碗瓢盆，而爸爸向往年一样，又醉了。早已睡的不醒人事，小姑她们因为要早起，也早就攻佔了我的房间。我抖了抖手腕上的手表，时间已经23:54。&lt;br&gt;「哇！不早了欸！快初一搂～」&lt;br&gt;「还说呢！都只会站在那里看哦！还不过来帮忙收！」&lt;br&gt;姐姐坏笑的斥喝着。&lt;br&gt;「不用啦！小霖你先去洗澡吧，不然等等你姐又要洗，要洗到几点阿？」&lt;br&gt;妈妈赶着我去洗澡，我也听妈妈的话，给了姐姐一个得意的笑容！姐姐咬了咬嘴唇，作势要扁我，她就是那样的俏皮可爱。&lt;br&gt;「欸！姐，我要用你的润发乳哦！」&lt;br&gt;「自己去用啦～你最好给我洗香一点哦！不然晚上你睡地板！欸，对了，我洗衣篮里的衣服别给我弄湿阿！」&lt;br&gt;我上楼，走进姐姐充满柠檬清香味的房间。摸黑的打开灯。&lt;br&gt;「天阿！难怪妈叫小姑睡我的房间。」&lt;br&gt;姐姐的房间杂七杂八的东西乱摆，地上又是杂志、又是鞋子的，床上更是惨不忍睹，一件件不知道有没有穿过的衣服裤子就叠在上面，我想她一定是睡觉时只是整叠拨到地上放着，然后睡醒又整叠搬上去放。&lt;br&gt;走进姐姐在房里的浴室，想起很小的时候，妈都在这间浴室帮我跟姐姐洗澡，那时生活天天快乐，没有什么烦恼，真好！我把我要换的整套衣服搁在架子上，打开莲蓬头，强劲的水射了出来，洗起来很舒服；我想…姐姐也一定觉得很舒服。&lt;br&gt;姐姐浴室里的横竿子挂了两件内衣，一件红色，一件蓝绿色。我曾经拿蓝绿的这件去打手枪，现在想起来真是好笑。我注意到姐姐叫我不用弄湿的洗衣篮，里面有两套姐姐换下来的衣服，看起来是还没洗过。于是我又起了邪念，心想，既然晚上要跟姐姐睡觉，要避免做傻事最好的办法，就是先自行解决了！&lt;br&gt;我用这个借口，开始在姐的洗衣篮里左翻右翻，翻出同一套内衣裤，深紫色蕾丝款，简直是我的最爱！内裤在臀部的部分还做了透光设计，我幻想姐姐穿这这条内裤，并闻着姐姐的胸罩，用内裤裹着我的肉棒，打起手枪来。&lt;br&gt;才不到10分钟，我脑海里激烈的幻想，促使我射了出来，我小心的不让精液沾在内裤上、把内衣裤塞回洗衣篮底层，继续洗澡。&lt;br&gt;「叩叩叩！洗好了没阿？洗这么久！你是在大便哦！」&lt;br&gt;我吓了一跳，转过身去看放在镜子前的手表，已经是00:31了！想不到时间过得这么快，我顺着姐的话尾，接了下去。&lt;br&gt;「哦！快好了啦，刚刚吃太饱！肚子不舒服阿！」&lt;br&gt;「快点啦！如果很臭你就死定了！」&lt;br&gt;姐姐依然俏皮的揶揄我。&lt;br&gt;「好了啦！换妳啦！」&lt;br&gt;「头发不擦干，小心感冒！咦？你又有去偷练齁？」&lt;br&gt;姐姐惊喜的指着我小有成就的腹肌，表情看起来相当满意。&lt;br&gt;「没阿，之前练的，很久没练了。吹风机在哪？」&lt;br&gt;「那边的柜子里。欸，你等等把床上的衣服拨到地上就好了啦，哈哈！」&lt;br&gt;姐姐用手掌背面拍了两下我的腹肌，就走进浴室。我吹着头发，想着姐姐在浴室里的模样，不知道姐姐会不会也拿着我的内裤做坏事。我照吩咐把一整坨衣服挪到地上，在姐姐的床上趴着，玩着手机。&lt;br&gt;「你在玩什么游戏阿？」&lt;br&gt;「没阿！看一下脸书而已。」&lt;br&gt;听到姐姐走出浴室，我把手机搁在床头，转过去看了姐姐一眼。我故做镇定，但是内心激昂澎湃，姐姐只裹着一条厚厚浴巾。&lt;br&gt;「看什么看？没你的份啦！哈哈哈～」&lt;br&gt;姐姐得意的笑着，我不屑的转过头去；但其实很想再多看一眼。夜深了，时间已经是接近凌晨1点，但外头还是有人在放鞭炮。&lt;br&gt;「好吵哟！弟，这样怎么睡阿？」&lt;br&gt;姐在梳妆台拍着化妆水，跟我抱怨着。&lt;br&gt;「随便睡阿，反正就今天挤一点而已。」&lt;br&gt;「谁要跟你挤阿，你睡地上拉，哈哈！」&lt;br&gt;我两手一摊，做出你奈我何的姿势。&lt;br&gt;「妳死定了！」&lt;br&gt;姐姐把化妆水盖上，朝我冲了过来。一会儿我们俩在床上翻云复地，玩抓对方痒的游戏。我又那么不小心摸到姐姐的胸部了，可是我们打完着，她根本不介意；又或者，她也没注意到。没想到我一手勾到姐姐的浴巾，就这样扯开来。&lt;br&gt;「阿～！掉了！」&lt;br&gt;姐姐赶紧用手护着被浴巾包着的36F胸部，无辜的看着我。那一刹那我简直快要克制不住自己了，差点想趁机会扑上去，像一只准备猎食的老虎。&lt;br&gt;「故意的齁！看我怎么对付你～」&lt;br&gt;才几秒，姐姐又恢复俏皮，一手不断的要顾着她若隐若现的胸部，一手还不时的对我的腹肌展开骚痒攻击。我一点也不怕痒，但还是装做很怕貌，这样才可以继续跟姐姐玩。姐姐的手一前一后的摆动着，胸部晃呀晃的，我实在是看的心痒痒。&lt;br&gt;「幼稚欸，姐！」&lt;br&gt;「怎样？跟你一样啦！！」&lt;br&gt;姐姐转过身去，将浴巾再一次裹上，走到衣橱，弯下腰找衣物。因为姐姐的浴巾不长，所以裹着身体，长度只到大腿，就像穿了性感的无肩小礼服，短裙只到大腿般。我微微的低了头，眼睛朝上方看去，只见姐姐一直延伸到浴巾里的大腿，可惜就是看不见姐姐的小裤裤，我觉得她浴巾下根本没有内衣裤。姐姐拿出一套黑色的内衣裤，就走进浴室里，门也没关，我想她可能想换上吧！&lt;br&gt;果不其然，姐姐穿了一条小小的内裤和一件大约只有三分之一罩的胸罩，就从浴室走出来，毫不在意我的眼光，自然大方的整理着梳妆台。她一边梳着头发，一边和我聊起天来。&lt;br&gt;「小霖，上一次一起睡觉，是我大一的时候了耶！好久了～」&lt;br&gt;「是呀，我都要开始上班了！」&lt;br&gt;「时间过得真快呀…！」&lt;br&gt;「姐，你现在跟那个什么建豪的，到底还有没有交往阿？」&lt;br&gt;「怎么？干麻突然问这个？」&lt;br&gt;「没阿，前阵子妳不是还因为你们之前的事闹得不开心。所以你现在单身哦？」&lt;br&gt;「唉！」&lt;br&gt;姐姐关掉梳妆台上的小台灯，往床的方向走来，我也自动的往床的一边靠，挪出大概也只剩姐一人的空间。&lt;br&gt;「男人阿！每个都那个样，玩完了就跑。」&lt;br&gt;「妳没事吧？」&lt;br&gt;「没事啦，那种人谁理他！我说亲爱的弟弟阿，你以后如果也这样风流，我会扁你哦！」&lt;br&gt;姐姐正躺在我旁边，刚吹好的头发很蓬松，香气四溢迷人；脸蛋红通通的，想必刚刚的酒精也对姐产生了一些作用；高高的胸部因胸罩靠得很紧很近，白皙的乳房更被黑色胸罩彰显得透红。姐把眼睛轻轻阖上，深呼吸了一口气，像是心事重重。&lt;br&gt;「弟～睡吧！明天可能会被你小姑吵醒～」&lt;br&gt;姐姐只留了一盏小夜灯，整个房间安静又昏暗，姐姐侧身转了一下，面对着我；她从小就习惯侧睡，但我第一次这么近看着姐姐侧睡，36F的胸部，因为她的睡姿而挤压叠在一块儿。天阿，我真想一手抓过去，但我忍了下来，我闻着姐姐的香味，兴奋的难以入睡。突然，姐的眼皮以缓慢的速度张开。&lt;br&gt;「睡不着齁..。」&lt;br&gt;「妳还没睡哦？」&lt;br&gt;「白痴哦！哪有这么快睡着的，你哦！」&lt;br&gt;她捏捏我的鼻子，手指是那样纤细。我继续偷看着姐的胸部，而她好像注意到，但她没说什么，只是又一次180度的翻身，依然是侧睡，但她已经背对我了。我看不见她的胸部，只管着努力吸闻她的发香，但此刻我却深怕我会着了魔，变成一只猛兽，对姐姐侵犯。时间一分一秒的过去，我看了夜灯旁的时钟，已经超过凌晨一点半了。&lt;br&gt;外头的鞭炮声早已息静，房间安静到让人睡不着，眼前又是我只可远观的姐姐，我开始心烦意乱，脑袋里早已不知道在想些什么，好像抱着姐的画面一直浮现出来，我真的好想也侧过身去，就这样侧抱着姐睡觉，但我根本不敢。&lt;br&gt;我侧过身去，面对着姐的背影，因为床也不是很大张，所以我们之间离得很近。在我犹豫的时候，却突然该死的勃起了，我不安分的小屌渐渐变成一根大肉棒，位置就该死的在姐姐的臀部下方一点点，翘起来的角度正好可以顶入姐的小穴。&lt;br&gt;「天阿，我在想什么！眼前的可是我姐姐阿！」&lt;br&gt;我心里挣扎了起来，不知不觉肉棒突然好像顶到什么。&lt;br&gt;「该死的！」&lt;br&gt;我心里惊呼了一声，我居然不小心用我的龟头顶到姐姐的翘臀。我赶紧转过身，跟姐背对背，盖着同一条棉被，翻身真不容易，差点把姐身上的棉被都给捲了过来。我手紧抓的棉被，闭上眼都是</content></item></essay>