<essay><item><title>新家族狂欢(1-20全)(4)</title><author>床上伴侣</author><content>，是不是感觉很刺激？」&lt;br&gt;看着妈妈淫荡地将屄肉向两边分开，屄腔内构造复杂的深红色的屄肉，正一张一合的流出淫水。阿强迫不及待的趴在妈妈的双腿间抱住肥臀，把头埋在妈妈的阴户，伸出舌头挑开阴唇，在肉缝里仔细的舔，还发出啾啾的声音吸取密汁。&lt;br&gt;「啊……阿强……你……你舔得真好……舔得妈好舒服……喔……好好的舔吧……啊……乖儿子……啊……」&lt;br&gt;火热的呼吸直接喷在阴唇，舌尖在屄腔内不停翻转。&lt;br&gt;「啊……乖儿子……不行了……这样的感觉太强烈，妈妈……妈妈……快要疯了……妈妈里面……很……很痒……啊……再伸进去一点……啊……」&lt;br&gt;这样的快感来了好几次，很快就要达到高潮。这时的阿强，大概忍不住了，突然抬起头爬到妈妈身上，把沾满淫液的嘴压到妈妈的嘴上，母子彼此吸吮对方的舌头。&lt;br&gt;阿强将手移到母亲的阴部，他扶着那有着巨大龟头的肉棒来到妈妈的阴唇外面，在那里轻轻的摩擦。虽然母子在一起肏干已经有二年多了，心中那种乱伦的感觉依然刺激着自己的，一想到要和美丽成熟的妈妈做爱，肉棒突地连跳几下，更形坚硬。&lt;br&gt;瞧见淫邪的紫红色大龟头靠近自己溢满淫水、被慾火涨满的浪屄时，慈芬立刻伸手握住坚挺的阴茎，把它牵引到自己的阴道入口，并把肥臀拚命往上挺。&lt;br&gt;阿强用龟头上上下下磨擦妈妈肥厚、湿粘的阴唇，轻轻的摩擦几下后，把大龟头对准屄口，将自己粗壮的阳具猛力一插，将大鸡巴插入母亲火热的淫屄里。&lt;br&gt;「啊呀……好……好爽……啊……乖儿子……你的鸡巴好烫……啊……好烫……好舒服啊……喔……太好了……乖儿子，太棒了……啊……就是这样……用力地干……干死妈妈……啊……好舒服啊……好美……美的上天了……喔……我的孩子……乖儿子……啊……」慈芬不住地呻吟，自己则像淫荡的妓女似的疯狂地扭动着 屁股，迎合儿子有力的冲击。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三章　母子的秘戏&lt;br&gt;在客运站候车室里，阿德坐在候车椅上望着来车的方向，不时的看着手腕上的手表，耐心地着车子。&lt;br&gt;突然一位三十多岁性感的少妇走到他身旁的空位坐下，阿德随即闻到一股馥郁的香味。身穿一件连身迷你窄裙，将玲珑有致的女体的轮廓完全凸显出来，对身边少妇这样的姿态，阿德瞪大眼睛，不由得把口水一口一口的吞。&lt;br&gt;紧身洋装使少妇的身体曲线完全表露无遗，白晰的肌肤，丰满的双乳，充满性感浑圆的屁股，雪白的大腿，完全暴露在阿德眼前。&lt;br&gt;这种徐娘少妇美丽成熟的韵味，总是比十几岁的少女，更会让阿德产生无法控制的情慾，每次看到中年美妇性感恼人的胴体，他就会无比兴奋，心跳加速，呼吸变急促。&lt;br&gt;例如，妈妈和姨妈们就比这少妇还漂亮性感。只是她们是他的亲人和长辈，也只能在心里偷偷的爱慕着，尤其是四姨妈慈芬。自从住进她家，就能够时常看到姨妈穿得很性感的肉体，暴露在自己眼前，真想把她抱起来，像ＶＣＤ里面Ａ片的女主角一样的干。&lt;br&gt;「啊！ＶＣＤ！」这时候才想起同学借他的二片ＶＣＤ放在书桌上忘了带，慌忙背起背包，他急急忙忙又回姨妈家拿取。&lt;br&gt;阿德走了十几分钟才到姨妈家门口，看到大门已关上，并上了锁，以为姨妈和表哥都出去了，随即从背包里取出一把姨妈复制给他的大门钥匙，自行开门进去。&lt;br&gt;当他上了二楼的楼梯口正要转身上三楼时，突然，一阵嬉笑声从姨妈的房子传出，阿德楞了一下，便驻足倾听，没多久又传出嬉笑声。没错，是姨妈慈芬的声音，她们不是出去了吗？&lt;br&gt;正在疑惑之间，姨妈的嬉笑声又传出，接着是大声的呻吟，而且夹杂着男人用力喘气和床铺摇晃的弹簧声。&lt;br&gt;阿德心里狂跳，他知道这是在干屄，虽然自己也有多次性交经验，尤其最近和表妹小丽更是肏的火热，但从没看过真人在干，忽然脑海中浮现出姨妈一身性感雪白的肉体被干的模样，他的肉棒竟然硬了起来。&lt;br&gt;可是，不对啊！姨丈去上班了，姨妈跟谁在干屄？&lt;br&gt;就在这个时候，一个熟悉的男声传了出来：「妈妈，我的鸡巴干得你的骚屄爽不爽？……」&lt;br&gt;啊！是表哥阿强！一时间阿德惊呆了！是表哥在干他的妈妈！&lt;br&gt;接着听到姨妈呻吟着说：「哦……真爽……真舒服……啊……快，干我……我骚屄生出来的好儿子……快干妈妈……快用力干……干穿妈妈的骚屄……快用我生给你的大鸡巴……干你的妈妈……」&lt;br&gt;「喔，妈妈……对……再淫荡一点……我要你再说更淫荡、更下贱的话……越下贱越刺激……这样干得你更爽对不对？……」&lt;br&gt;「哦……对……我喜欢乱伦……喜欢被儿子插干……被亲生儿子干的感觉太棒了……喔……天啊……母子乱伦的感觉真是棒极了……啊……啊……阿强……乖儿子……喔……妈妈……好舒服喔……你的……大鸡巴……干得……妈妈……好爽啊……喔……爽死妈咪了！……啊……」&lt;br&gt;一时好奇心起，阿德一步一步慢慢的移到门边，门竟然没关，他的心则「噗通噗通」紧张得快要跳出来。&lt;br&gt;这时阿德用手抓住坚硬的老二，往房内窥视，床上慈芬姨妈躺着，两个雪白的大奶子随着床铺的晃动而左右上下的摇晃。&lt;br&gt;表哥阿强趴在她身上，屁股正一上一下用力的干着姨妈，而姨妈则淫荡地配合着儿子的抽插，上下抬着屁股，口中淫叫着：「喔……好儿子……快干妈……喔……儿子……啊……宝贝……乖儿子……我大鸡巴的儿子……啊……你的鸡巴……插得妈咪快活死了……啊……妈咪的骚屄爽死了……」&lt;br&gt;慈芬的臀部正用力的往上顶，整个骚屄里的嫩肉更像怕失去鸡巴般，死命夹着儿子的鸡巴。&lt;br&gt;「啊……妈咪……你……喔……夹得我爽死了……啊……」&lt;br&gt;阿德第一次看到母子这样赤裸裸的做爱场面，当场看得目瞪口呆。&lt;br&gt;姨妈手指擦红色指甲油的双手，紧紧抱住自己儿子的屁股用力往下按，臀部更不停的往上顶着扭动，好让插在自己骚穴里的大肉棒，能更快的插着骚痒的肉屄。&lt;br&gt;「我的好儿子……你的……大鸡巴……干得妈好爽……妈……要你……天天……干我……儿子……好好的……干……用力的干……啊……爽死妈了……」&lt;br&gt;似乎感受到母亲骚穴里的嫩肉死命夹着的快感，阿强双手抱着母亲的屁股，奋力地往下猛肏着。&lt;br&gt;「妈妈……儿子这样干你……爽不爽……儿子的……鸡巴……大不大……妈咪的小屄……好紧……好美喔……儿子的鸡巴……被夹的好爽……妈咪……我好爱……你……啊……」&lt;br&gt;抱住儿子的屁股，慈芬的肥臀疯狂往上顶，猛烈摇头享受快感：「喔……阿强……你真是太棒了……你的大鸡巴……比你爸爸还大……插死我了……」姨妈呻吟起来。&lt;br&gt;「妈……你的屄好紧……夹得儿子鸡巴好舒服……我要天天干你……好妈妈……喔……我的淫贱的妈妈……」&lt;br&gt;阿强更加用力地抽动起来，慈芬快乐地呻吟着：「哦……哦……好呀……妈妈天天让你干……让你肏……哦……哦……我自己亲生的儿子……正用他的……又粗……又长的……大鸡巴在干我……哦……好……好……哦……乖儿子……干我……干我……哦……干穿我……哦……啊……啊……哦……我的心肝宝贝儿子……干 死妈妈了……哦哦……哦……啊……」&lt;br&gt;慈芬的淫水不断地从骚屄里洩出来，挺起腰来配合儿子的抽插，让自己更舒服。&lt;br&gt;「妈……儿子干你的骚屄……爽不爽……啊……喔……妈咪的小屄……好紧……儿子的鸡巴……被夹的好爽……好舒服……妈咪……我爱你……我要永远干你……肏你……肏死你……妈妈……啊……」&lt;br&gt;「啊……好儿子……啊……用力……喔……用力啊……对……好棒啊……好爽啊……我的好儿子……啊……大鸡巴儿子……啊……你插的妈好舒服……喔喔……好快活啊……啊……我要被亲儿子……喔……插死了……啊……」&lt;br&gt;阿强将头贴在母亲丰满的双乳上，嘴不停的轮流在妈咪的双乳吻着、吸着，有时更用双手猛抓两个肥乳，抓得变形。&lt;br&gt;「啊……对……就这样……啊……用力干……啊……对……阿强干死妈的淫屄……啊……把妈咪的骚屄干破吧……啊……爽啊……再……再来……啊……妈的好儿子……喔……妈咪爱死你了……啊……你把妈干得好爽……啊……真的好爽啊……爽死了……」&lt;br&gt;「卜滋、卜滋」淫水使母亲的肉屄与儿子的阳具激烈地接触，发出了淫靡的声音。&lt;br&gt;在门外偷看的阿德，右手紧抓暴胀的阳具，全神灌注的注视着床上激烈性交的母子，这个强烈的震撼，紧紧的慑住他的心神，毕竟那种性爱镜头对他来说，震撼实在是太大了。&lt;br&gt;由于急着赶回家，一方面又怕被发现，阿德强忍着充血的头脑、暴怒坚硬的鸡巴，匆匆的到三楼拿着ＶＣＤ离去。&lt;br&gt;而床上一对乱伦母子，浑然不知母子二人的乱伦淫戏已被阿德一览无遗，他们已经沉沦在乱伦的狂涛巨浪之下。&lt;br&gt;乱伦性交的刺激所带来的兴奋，激动得他呼吸越来越重，阿强压在妈妈的身上，下面的动作从来就没有停止过，下身依然有力地挺动着，拚命地把肉棒往妈妈的肉屄深处挤送。&lt;br&gt;阿强将胸膛整个压在母亲的乳房上，两人紧紧的搂抱，使母亲的大奶好像要被压扁一般，下身有力地挺动着，拚命地把肉棒往妈妈的屄腔深处激烈抽插。&lt;br&gt;「哦……干……干你……我干死你，妈妈……喔……妈妈，我干死你这骚妈妈……干你……干死你这乱伦妈妈，喔……妈……」&lt;br&gt;「快……干我……我骚穴生出来的好儿子……快干妈妈……快用力干……干穿妈妈的骚屄……快用我生给你的大鸡巴……干你的妈妈……」&lt;br&gt;「卜吱！卜吱！卜吱！卜吱！」&lt;br&gt;「啪！啪！啪！啪！」&lt;br&gt;「伊嗡！伊嗡！伊嗡！伊嗡！」&lt;br&gt;鸡巴肏干屄腔的声音、耻骨与耻骨互撞的声音、床铺摇晃的弹簧声，还有淫诲的叫床声，交织成一部性爱交响曲。&lt;br&gt;「啊呀……好……爽……啊……好舒服……重一点……干烂妈妈的骚屄……妈妈……的……浪屄好痒……快帮妈妈止痒……快……妈……爽死了……对……再深……点……啊呀……好舒服……啊……喔……」&lt;br&gt;慈芬淫荡地扭动着屁股，把整个肥臀拚命往上挺，完全承受了儿子猛烈的抽插。&lt;br&gt;「哦……插死妳！干死你！妈妈……哦……妈妈，哦……干……干你……你这臭屄……干死你！……干死你这勾引儿子的臭婊子……我干死你，妈妈……啊……我的骚屄妈妈……」阿强一边叫着，一边用力地猛干妈妈，把妈妈带上一个又一个的高峰。&lt;br&gt;「我的乖儿子啊……从妈妈骚屄里出来的好儿子……儿子的鸡巴又粗……又长……喔……用力的干……噢……对，干死你这个淫贱的妈妈……就是这样……啊……喔……宝贝……啊……快点……快啊……好棒啊……啊……我好喜欢……骚屄好爽啊……好儿子……你比你爸还要棒……比你外公……比你舅舅……都棒……啊……好爽……天啊……爽死了……啊……」&lt;br&gt;阿强紧抱着母亲的屁股，像野兽般似的，以最大的力量将肉棒从妈妈屄里插进送出。妈妈的屁股也不断用力向上挺动，迎合儿子强壮的抽插。&lt;br&gt;「啊……天啊……我要死了……啊……好舒服……呀……孩子……乖儿子……亲儿子……哦……快……快……再快点……哦……啊……用力干……再干……用力插……插得妈咪好舒服喔……妈咪要死了……哦……妈咪……要被坏儿子插死了……啊……啊……妈咪不行了……妈咪要洩了……哦……好儿子……亲儿子……快射出来……快射出来给妈咪……哦……啊……我要死了……」&lt;br&gt;慈芬这样狂喊浪叫，最后的高潮使她的全身发生痉挛。&lt;br&gt;「啊……妈咪……我也射了……啊……」阿强大叫一声，用力一顶，将鸡巴全根没入母亲的骚屄，让龟头顶住母亲的子宫口，阿强全身一抖，新鲜的乱伦精液，就这样全部射进自己的母亲的子宫里……&lt;br&gt;射精之后，阿强把母亲美丽颤抖的性感裸体抱住不放。当他的阴茎萎缩离开身体时，慈芬趴在他的胯下，用热情的舌头把肉棒上的淫液舔干净。&lt;br&gt;然后母子二人就这样躺在床上，享受乱伦做爱后的舒畅。慈芬的小屄里面还不断的流出自己儿子的精液。&lt;br&gt;好不容易等到高潮过去后，慈芬紧紧抱住儿子，不停的亲吻着说：「哦，宝贝！和妈妈肏屄爽不爽。」&lt;br&gt;「嗯，爽极了！」阿强也热烈的亲吻着妈妈，看着妈妈充满肉慾的眼睛说。&lt;br&gt;「比和妹妹肏更爽吗？」&lt;br&gt;「啊！什么？」&lt;br&gt;「别告诉我你没肏过你妹妹。」&lt;br&gt;「你怎么知道的？」&lt;br&gt;「我可是你们的母亲啊！你们兄妹的一举一动，难道还能逃得过妈妈的眼光吗？」她的呼吸有点急促，母女都和自己的儿子乱伦的事实，让她产生极强烈的兴奋。&lt;br&gt;阿强和妹妹小丽的确已经肏屄肏过好多次了，他们兄妹俩也都遗传她妈妈的淫荡本性</content></item></essay>