<essay><item><title>美清，我的妈妈，也是我的爱人(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「成成，起床了，不然上学要迟到了。」朦朦胧胧中，耳边传来轻轻柔柔的
喊声。&lt;br&gt;「再睡一会，就五分钟。」夏天的早上，是最好睡的时候。没钱装空调的房
间，晚上好热，早上凉快一点了，又要起来了。&lt;br&gt;「不行，刚才已经给你五分钟了。要迟到了，快点。」妈妈说着，一把掀开
了我身上的薄毯。「哎！」耳边传来一声轻呼，我一下清醒过来，完蛋了，昨晚
打了两次手枪，太累就睡了，没穿回短裤，裸睡到天亮。平时妈妈很少会掀我被
子的，今天她可能急了。&lt;br&gt;「妈妈，你快出去，我就起来。」我一下拉回了薄毯，虽然昨晚射过两次，
但年轻的身体，早上照样一柱擎天的样子，肯定被妈妈看光了。不过还好，我也
不怎么尴尬，反正是自己的妈妈，几年前，她常常还帮我洗澡的。不过不知道怎
么回事，妈妈看上去脸有点红。&lt;br&gt;我急匆匆起来，洗漱完，走出房间，桌子上已经摆好了稀饭、油条和一个大
饼。我背好书包，拿起大饼和油条就朝门口冲去，时间是因为我的赖床而快要迟
到了。「你这孩子，每天都这样，路上慢点。」后面传来妈妈的叮咛。&lt;br&gt;我妈妈叫美清，今年３６岁。我今年１６岁了，呵呵，妈妈生我够早的，我
估计是早恋。妈妈在一个工厂里上班，在我印象里，没有爸爸这个概念，好像是
他们分手以后我妈妈才发现怀孕了，但她还是坚持要生我下来，家人也不理解，
可能名声不好听吧！&lt;br&gt;妈妈就一个人到了现在这个小城里，具体的事情我不大清楚，但妈妈把我生
下来，养到现在这么大，含辛茹苦是肯定的。我对妈妈除了依恋，还有感激，其
实内心里，妈妈还是我的女神，每次晚上，我都是幻想着妈妈打手枪的。&lt;br&gt;我开始打手枪已经有一年了，但这个事情，我只能深深的埋在心底，我怕妈
妈失望。对我来说，妈妈是这个世界上最重要的人，没有之一。妈妈说，现在要
好好上学，所以，我在学校里的成绩一直名列前茅，我当然也不敢说我早恋了，
而且对象还是她。&lt;br&gt;「妈妈，我回来啦！」一进门，我就喊了一声，「哦，你先写作业，妈妈在
搞卫生。」浴室传来妈妈的回答。我们租的房子是两室一厅的小房子，房间都很
小，但妈妈收拾得很干净，当然家俱也不多。&lt;br&gt;我在客厅里写起了作业，过了一会，就看见浴室的门开了，妈妈走了出来，
我抬起头，眼睛就被妈妈深深地吸引了。因为热，家里也很少有人来，所以妈妈
在家时衣服穿得很少，就一件长长的棉质短袖，下面到屁股下面五、六公分。可
能在卫生间里洗衣服还是搞卫生，她额头上有微微的汗，脸上红彤彤的。&lt;br&gt;妈妈个子不高，也就一百六十公分吧，但可能是生我生得早，体型恢复得很
好，加上天生白皙的皮肤、娇小的个子，看上去起码比实际年龄小十岁。她露在
外面的一对大腿又白又直，我看得口水都要流出来了，不过看到妈妈望向我，我
连忙低下头装作写作业，但妈妈性感的样子已经深深地留在脑海里，看来，晚上
又要打手枪了。&lt;br&gt;这一天我有点不舒服，向老师请了假，提前一个小时回家。回到家里，回房
经过浴室时，听到里面传来妈妈的呻吟声，我一时没想那么多，就冲了进去，一
阵惊呼声，看见妈妈站在卫生间里，一丝不挂，上身是坚挺的双峰，下面还插着
一根削了皮的黄瓜。我不知所措的站在门口，两个人都呆了。&lt;br&gt;过了十几秒，妈妈才急叫：「成成，快……快出去！」听了妈妈的话，我急
忙跑回自己的房间，躺在床上看着天花板，满脑子都是妈妈成熟妩媚的肉体，不
由自主地掏出老二打起了手枪，很快就达到高潮。&lt;br&gt;过了几个小时，传来轻微的敲门声，妈妈轻声说道：「成成，吃饭了。」我
急忙收拾一下，出了门，妈妈已经坐在那里，低着头吃饭。这一顿饭就在尴尬的
气氛中渡过……&lt;br&gt;这天，在上学路上，我横穿马路时没注意，一辆面包车撞了过来，我只是条
件反应的伸出双手朝车子推去，然后就双手一阵剧痛，耳边传来刺耳的刹车声，
我就晕了过去……醒来时，我已经在医院里了。我睁开眼，就看见妈妈红肿的双
眼，小声地哭泣着。&lt;br&gt;我的双手被打上了厚厚的石膏，额头也包紮着，不过后来听医生说，额头倒
是没什么事，没有脑震荡，但双手骨折啦，起码要养几个月。撞我的那个司机跑
了，我也没看清车牌，医药费要我们自己付。&lt;br&gt;过了不到一个礼拜，我就出院了，住院费太贵了，妈妈决定自己照顾我，只
要过一段时间回医院处理一下就可以。我除了双手不方便之外，也没有什么。&lt;br&gt;妈妈请了假，就接了一些可以在家里做的手工活，我的假她早就帮我请了。
放下东西，妈妈就对我说：「成成，你先坐一下，妈妈出去买菜。」我应了句：
「哦，你去吧！」妈妈帮我开了电视，就出去了。&lt;br&gt;过了一会，我感到尿意，坏了，在医院有护士，现在这么办？难道要妈妈帮
忙？我眼睛一亮，心中的女神帮我……我心里激动起来。但现在怎么办，我只能
尽量忍着，实在忍不住了，我看到卫生间门没关，就走了进去，但实在脱不下裤
子，忍了一会，实在没办法，就站在那里撒了出来。&lt;br&gt;过了没多久，妈妈回来了，看到站在卫生间里的我哭丧着脸，下面一片湿湿
的，知道发生了什么事，「噗哧」一声笑了起来。「妈妈……」我羞愧的脸红起
来，「没事没事，是妈妈不好，不笑了，不笑了。」妈妈说着放下手里的东西，
走了进来。&lt;br&gt;进来后，妈妈稍微顿了一下，两手抓住我裤子的裤沿（我穿的是沙滩裤），
向下一扒，连内裤一起扒到了我脚下，我只觉得下身凉飕飕的，但立刻又觉得浑
身发热。我看见妈妈弯着腰，脸离我的老二只有一点点距离，这个场景让我的热
血上湧，老二也硬了起来，老二一翘，前端差点碰到了妈妈的脸了。&lt;br&gt;「脚抬一下。」我觉得妈妈的声音有点发抖，我机械的抬起脚，妈妈把我的
裤子脱了，放到旁边，然后站起来。我看见她深吸了一口气，拿起喷头，开了开
关，小心的帮我洗起了下身。看得出来，妈妈刚开始尽量不碰我的老二，但在用
沐浴露时，还是难免的要把老二也抹到，妈妈的手滑过我稀疏的阴毛和老二，我
的老二剧烈的跳了几下，我觉得硬得和铁棒一样啦！&lt;br&gt;我听见妈妈的呼吸也急促起来，脸红得像熟透的苹果。妈妈加快了动作，冲
沐浴露的时候，像撸管一样把我的老二撸了几下，剧烈的快感让我差点就射了出
来。妈妈一冲完水，立刻拿了一条毛巾把我下面擦干，就走了出去。&lt;br&gt;一会，她拿了我的内裤进来，弯下腰，要帮我穿内裤，「妈妈……」我的声
音都在发抖，妈妈抬起头：「干嘛？」我不知道怎么说，「我……」只能看着自
己硬硬的老二，我的眼中，肯定都是慾望。&lt;br&gt;「抬脚。」妈妈的声音虽然颤抖，但却是很坚决，我激灵一下，清醒了点，
连忙抬起脚。妈妈帮我穿好内裤，站起身说：「我是你妈妈……」转身出了卫生
间，到了门口，又说了一句：「你现在的身体很虚，那样也伤身。」&lt;br&gt;吃晚饭了，妈妈自己没吃，先餵起了我，妈妈的动作很温柔，不时地帮我擦
嘴角。我吃饱后，妈妈才自己吃，我坐在旁边看着妈妈在吃饭，心里不禁湧起了
一股柔情，『妈妈，我的女神，我要永远陪在你身边。等我长大了，我不但要报
答你的养育之恩，还要娶你，让你幸福的陪我走过一生。』我心里暗暗发誓。&lt;br&gt;吃好饭，我们看了一会电视，妈妈把我叫进卫生间，用毛巾浸湿、挤干，把
我上身擦了一遍，就叫我睡觉。脱我的上衣很麻烦，反正现在是夏天，妈妈说反
正在家，这些天不用穿衣服了，把我脱得就剩一条内裤，把我扶到床上，盖好薄
毯，开了电风扇，说：「如果有事就叫我。」帮我关了灯，就出去了。&lt;br&gt;一股尿意让我醒了过来，我笨笨的起了床，朝妈妈的房间走去，走到她的门
口，听见她房间里传出「嗯……嗯……嗯……」的声音，我一下激动起来，知道
妈妈又在自摸了。&lt;br&gt;妈妈为了方便我的生活，房门都不锁，但我不敢推门，就把耳朵贴到妈妈的
房门上，里面的声音更清楚了，只听见妈妈嘴里发出「嗯……哦……」的声音，
过了一会，我竟然听到：「成成，插我，插我……」我的脑袋「轰」的一声，妈
妈竟然会这么说！我觉得我快要飞天上了，幸福来得那么突然，我转身就跑回我
的房间，尿意也没有了，原来妈妈也爱我。&lt;br&gt;我站在房间里，呆呆的，一直回味着妈妈的话：「成成，插我……」过了好
久，才重新感到要撒尿，我出了门，走到妈妈房门口，里面已经没有声音了，我
叫了一声：「妈妈，我要撒尿。」妈妈「哦」了一声，开了灯，走了出来。我一
看见妈妈，一股冲动又湧了上来，只见妈妈穿了一件睡裙，肯定没有穿胸罩，可
以看见两个凸点，脸上还红红的。我想到刚才听到的声音，下面又硬了起来。&lt;br&gt;妈妈和我走进卫生间，她把我的内裤脱到膝盖上面，就走到了一边，我说：
「对不到。」妈妈一看，我的老二翘得高高的，根本就对不到小便池，她犹豫了
一下，过来抓住我的老二向下一压，对好了地方。&lt;br&gt;妈妈的手一抓住我的老二，我的心里马上激动得无以伦比，老二跳了几下，
妈妈的脸更红了，但还是抓着老二一动不动。过了好久，她疑惑的抬起头，我撒
不出来，激动的我现在只想射精，哪里还撒得出尿？（各位院友应该也有类似的
经验吧？）&lt;br&gt;「我撒不出来。」我颤抖着声音说。听见刚刚妈妈的叫声，我的胆子也大了
一点，我咬了一下牙，说：「我现在只想射。」妈妈横了我一眼，歎息了一声，
手缓缓地抓紧，慢慢的一上一下动了起来。我幸福得快哭了，我的女神在帮我打
飞机！&lt;br&gt;经过一系列的刺激，我的身体本来就在临界点上了，妈妈撸了没多久，我的
呼吸快停止了，浑身颤抖了起来。妈妈加快了速度，「啊……」我忍不住叫了起
来，一股白白的精液射向了前面，那么有力，射到小便池上还溅了好远。妈妈缓
了下来，但还是一上一下的动着，直到我射完，阴茎稍微软了一点才停止动作，
但还是扶着我的老二对着小便池。&lt;br&gt;又过了一会，尿才撒了出来，撒完，妈妈拿了一条毛巾帮我把下面擦干净，
穿上内裤，才对我说：「不能老是这样，你的身体刚受过伤，还很虚，这样对身
体很不好。」我应道：「哦。」现在已发洩过了，我当然老老实实的。&lt;br&gt;从那次以后，妈妈和我都放开了一点，我一直是把妈妈当我的女人的，所以
没什么心理负担。我知道妈妈除了把我当儿子，应该也是还有别的想法，所以自
从帮我打过一次飞机后，她也没什么不自然的。&lt;br&gt;这里是我们的二人世界，我们都没有什么朋友，也没人会来串门，所以我基
本就一条内裤在房子里走来走去。妈妈除非出门买东西，一般也就一套睡衣，里
面也常常不穿胸罩，我们都觉得很自然。妈妈帮我洗澡时也大方了许多，我浑身
都被妈妈摸了不知道多少遍。我如果想射，妈妈也会帮我用手撸出来，但她会严
格规定，过多久才可以射一次。&lt;br&gt;时间过了两个多月，我的手也快好了，一只伤得轻一点的已经拆了石膏，另
外一只也快要拆了。衣来伸手，饭来张口，尿来妈妈扶的日子让我重了起码六、
七斤，除了手还有一点痛之外，身体已经好得不能再好了，对妈妈的慾望我也越
来越大。&lt;br&gt;有一次妈妈帮我打飞机时，我大着胆子把老二朝妈妈的嘴里凑，妈妈只是横
了我一眼，虽然没有真的用嘴，但也没生气，还用另外一只手帮我摸蛋蛋，强烈
的刺激让我一下就射了出来。妈妈在帮我清理干净时，嘴里还说了一句：「小坏
蛋！」眼睛瞟了我一眼，那一眼，让我知道妈妈也在忍耐，我看见了她眼里的慾
望。&lt;br&gt;拆石膏的日子到了，拆了石膏，医生检查完我的两只手，说已经好了。妈妈
笑了，那如花绽放的笑容，让医生都看得发了呆。我拉着妈妈的手说：「妈妈，
我们回家。」妈妈搂着我：「好，我们回家。」她的声音里洋溢着轻松和幸福。&lt;br&gt;回到家，我说：「妈妈，我们庆祝一下吧！」她立即附和：「好啊！」妈妈
心情很好，晚饭时还喝了酒，我要喝，妈妈不给，要我喝饮料。喝了酒的妈妈笑
颜如花，看得我如癡如醉，无边的幸福淹没了我。我举起饮料，动情的说：「妈
妈，我要一生照顾你，我会让你幸福到老。」&lt;br&gt;妈妈一颤，深深的看了我一眼，但没说话，但我看见她眼里湿润了。我的眼
睛忍不住流下了眼泪：「妈妈，谢谢你，谢谢你生下了我，谢谢你养育我，谢谢
你无微不至的照顾我，谢谢你所做的一切一切……」说着，我泪如雨下，抽泣的
说不出话了。妈妈伸出手，把我抱在了她怀里：「不用说谢，我是你妈妈。」我
的后背也被妈妈的泪浸湿了。&lt;br&gt;「我不要做你儿子，我要做你老公，我要给你一生的幸福。」我不顾一切的
说。妈妈什么也不说，只是紧紧地抱着我。「妈妈～～」我催促着，妈妈顿了好
久，深吸了一口气，说：「这怎么可以？我是你妈妈，别人知道可怎么得了。」&lt;br&gt;「我们离开这里，找个陌生的城市。反正就我们两个人。」我心里急得不得
了。「好了，我要收拾桌子了，你去看电视。」妈妈轻轻推开了我，我瞪着她，
一动不动。妈妈自顾自地收拾好碗筷，转身进了房间。我一屁股坐在凳子上，沮
丧得说不出话，妈妈怎么会不同意呢？我可怎么办？&lt;br&gt;过了好久，妈妈走了出来，平静的说：「成成，洗澡了，要睡觉了。」我一
声不响。妈妈歎息了一声，走过来，拉着我走向浴室，我呆呆的，像个木头人，
随着她干嘛就干嘛，就是不说话。&lt;br&gt;妈妈熟练地脱掉我的衣服，又拉下我的裤子，帮我洗起了澡。洗好了，看到
我还是发呆，连老二都罕见的在她帮我洗澡的时候也不硬，妈妈做了一个让我立
刻回神而且目瞪口呆的动作，只见她蹲下来，把我的老二放进了嘴里，温柔的舔
了起来。「妈妈……」我不可置信，下面立刻硬了。&lt;br&gt;妈妈用心的舔着，不时地用嘴做活塞运动，从龟头舔到蛋蛋，动作虽然不熟
练，但温柔的无微不至。我双手扶住了妈妈的头，第一次被妈妈用嘴服务，身体
的刺激和心理的刺激让我越来越冲动，我屁股朝前一挺，插到了妈妈的嘴深处，
一抖一抖的射到了妈妈的嘴里。妈妈被呛得咳了起来，她拉出我的老二，转身呕
了起来，嘴巴里流出了白白的精液，但我看到她喉咙里一动一动的，应该也吞下
去好多。&lt;br&gt;过了一会，妈妈才抬起头来，站起身用水漱漱口，又帮我清理干净，穿上内
裤，对我说：「满意了吧？」我嘿嘿笑着，不知道怎么回答。妈妈白了我一眼，
把我推进房间，说：「不要胡思乱想，快睡觉。过几天要开学了，你现在的任务
就是好好学习。」我才想起来，我这一受伤，不但渡过了学习的一个月，还渡过
了暑假的两个月，过几天真的快开学了。&lt;br&gt;在床上，我睁大眼睛，根本睡不着，还在回味妈妈用嘴帮我舔老二的情景。
妈妈究竟是什么意思呢？是同意还是不同意呢？到了半夜，我还是睡不着，想着
妈妈，下面又硬得不行了，我决定不再等了，我要得到妈妈！&lt;br&gt;我轻轻地起了床，朝妈妈的房间走去。妈妈的房间习惯了不锁，我推开门，
透过窗外路灯一点点的亮光，看见妈妈侧躺在床上，身上穿着一条睡裙，露出白
嫩的大腿。我吞了一口口水，慢慢走向床边，「妈妈。」我轻声的叫了一声，妈
妈没反应，我又叫了一声，妈妈还是没反应。&lt;br&gt;『好吧，你没反应，就不要怪我不客气了，我要让你成为我的女人，我要干
你！』我心里呐喊着，轻轻的坐到了妈妈身边，手摸上了妈妈的大腿，我只觉得
妈妈轻颤了一下，还是不动。我想，妈妈摸我的身体不知道摸了多少遍了，我现
在也要摸回来。于是我把手向上移动，摸到了妈妈的屁股，手在她浑圆的屁股上
来回抚摸着。&lt;br&gt;我看着妈妈的眼睛，房间里很暗，但我还是看见妈妈的双眼紧紧闭合着。妈
妈，你的眼睛闭得也太紧了吧？我心里暗暗发笑。妈妈不反对，我的胆子也大了
起来，我摸到了妈妈屁股的缝里，隔着内裤在屁股缝里来回拂动，一会，就觉得
内裤湿了，而且越来越湿，妈妈的呼吸也重了起来，但眼睛就是不睁开。&lt;br&gt;我也不管那么多了，把妈妈的裙子拉到腰上，一只手摸屁股缝，一只手摸上
了妈妈的乳房，『这两个地方就是妈妈生我、养我的地方。』我想着。妈妈的乳
房在我的手里变换着形状，下面的淫水已经流到了内裤外面，妈妈的呼吸越来越
粗重，都快哼出声了。&lt;br&gt;我显然不会满足于此，我抽回抚摸胸部的手，一只手抬起妈妈的屁股，一只
手把妈妈的内裤向下拉，妈妈还是那样——不同意，也不反对。&lt;br&gt;我把妈妈的内裤脱了下来，手又摸上了屁股中间，探手一片汪洋。妈妈的阴
唇不大，中间的淫水已经流下了大腿，流到了床上。我摸到了妈妈的菊花洞，妈
妈微微一缩，我在菊花蕾上转了两圈，再朝前移动，摸到了两片柔软的肉，我知
道两片肉中间就是我的目的地（从偷偷看的黄书里学到的），手指扒开阴唇，摸
到了我向往已久的地方——妈妈的肉洞，我激动得发抖，手也微微颤着。&lt;br&gt;我用一只手指捅进了洞里，在里面乱插乱抠，我要看看妈妈到底要忍到什么
时候。我学着书上看到的手段，用手指一进一出的抽插着，我知道妈妈很久没男
人，身子肯定也很敏感的，我又用两只手指飞快的抽插，我要让妈妈先舒服。&lt;br&gt;妈妈嘴里开始发出「嗯……嗯……」的声音，声音越来越大，下面的水也越
来越多，我的整个手掌都湿透了，床上也湿了一大块。终于，妈妈「哦……」的
一声，转过了身，紧紧地抱住了我，浑身发抖，脸色潮红，还一颤一颤的。我的
手上感觉妈妈好像撒尿一样，喷了一大堆。&lt;br&gt;过了好一会，妈妈才缓过神来，嘴里说了一声：「你这个冤家。」我对着妈
妈一字一字的说：「妈妈，我要干你。」妈妈睁开眼睛，手抚摸着我的脸，歎息
着说：「儿子，干我吧，就让我们一起下地狱吧！」&lt;br&gt;我一听，飞快的脱下内裤，趴到了妈妈的肚皮上，我就想先干了再说，我怕
妈妈反悔，有第一次才会有第二次，第一次是最重要的。我趴在妈妈的肚皮上，
下面硬硬的老二乱戳，就是进不去，「妈妈，帮我。」我嚷了一声，妈妈的手伸
了下去，扶好我的老二，对准了一个热热的地方，我屁股一挺，顺着妈妈湿润的
阴道，一下就顶到了底。&lt;br&gt;「啊……」我激动得想大声叫，我终于干了妈妈！妈妈终于成了我的女人！
我眼睛发亮，盯着妈妈看，妈妈被我看得不好意思，轻声骂道：「小坏蛋，达到
你的心意了吧？」&lt;br&gt;「嘿嘿……是，是，死而无憾。」&lt;br&gt;「胡说什么，你不是说还要陪我一辈子的吗？以后不可以说死字。」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿……」我傻笑着。&lt;br&gt;妈妈拍了一下我的屁股：「傻瓜，你准备就这样趴一辈子？」&lt;br&gt;「我很愿意。」嘴里说着，不过我还是一进一出的抽动了起来。妈妈的肉洞
又湿润又温暖，却又紧紧地包围着我的老二，我只觉得飘飘欲仙，抽插得越来越
快，妈妈嘴里又发出了「嗯……嗯……」的叫声，可能妈妈也放开了，声音越来
越大。&lt;br&gt;可能在浴室里射过一次，所以这次我并不那么容易射，插了有几百下，妈妈
突然向我一拱，两只腿伸到了我的屁股上，把我拉得紧紧的插到她的最深处。我
只觉得我的龟头上一阵一阵热热的，这样的刺激让我再也忍不住了，一下就射了
出来。妈妈在我的有力射精刺激下，推上了更高的高潮，只见妈妈爽得翻起了白
眼，下面淫水像开闸的洪水一样喷着，我的小腹都湿透了，真是极品妈妈。&lt;br&gt;</content></item></essay>