<essay><item><title>花园里的父爱</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;有天，放晚学后，我穿着一件红色的吊带，下身穿着白色的短裙，怀里抱着
一摞书，走出教室，准备回家。&lt;br&gt;由于是夏天，而这个时候是我们学校给予学生在校最大自由的时候，借着朦
胧的月光，我见三三两两的同学，在花园里散步、聊天，不禁觉得心旷神怡，遂
也迈步走向花园，想从园里的小道上走出校门。&lt;br&gt;当我走到一少有人走过的灌木丛边时，忽然一个戴着遮住上半个脸面罩的蒙
面人一跃而出，右手摀住我因惊吓张开的嘴，左手横在我胸前将我的双手别住，
紧接着就把我往花园角上的凉亭里拖，我不住的挣扎，可再怎么挣扎也挣脱不了
他的铁臂。&lt;br&gt;来到凉亭，他放开左手，从屁股兜里掏出一把匕首，贴在我的脸上，吓的我
马上停止了挣扎，双手一软，书掉到了地上。&lt;br&gt;这时那蒙面男人才移开捂着我嘴的右手，而我由于害怕，没敢叫喊，脑子里
一片空白，只是浑身战栗，不知如何是好。&lt;br&gt;那蒙面男人把我的双手背到身后捆住，让我坐在他怀里，这样我们就像一对
情侣一样，虽然偶尔有人永远不远处走过，但不能引起他们的注意。&lt;br&gt;那男人左手搂住我的腰，右手伸进我的吊带背心里，在我的乳峰上摩挲，我
的那粒小豆豆不争气的站了起来，而且气鼓鼓的越来越大越来越硬。&lt;br&gt;他用拇指和中指轻轻的搓弄，食指不住的点击，无名指和小指则继续在乳房
上徘徊。&lt;br&gt;弄的我竟然忍不住从紧闭的双唇中发出若有若无的呻吟。&lt;br&gt;这时那男人放开我的腰身，左手接替右手撩拨着我的乳头，右手则移到右乳
开闢第二战场，我的呻吟声也不由得加重了。&lt;br&gt;就这样被他把玩了一会儿，他的头凑到我的耳边，轻轻的对着我的耳孔吹气
，轻咬着我的耳垂，然后又移向我白皙的脖项，轻吻着。&lt;br&gt;我终于张开小嘴，销魂的「啊」&lt;br&gt;了一下，他马上即使的用嘴接过我的呻吟，肆意的吻着我的嘴唇。&lt;br&gt;而这时候的我心里的害怕已经被情慾代替，同时一种好熟悉的感觉漾上心头
。&lt;br&gt;稍微努力集中一下思维，使劲嗅嗅这男人的气味，我立刻明白了：是爸爸，
是我亲爱的爸爸！想到这，我不禁又是一阵兴奋，也故意不说破，开始去享受爸
爸玩的花样带给我的不一样的刺激。&lt;br&gt;当爸爸将舌头伸进我的口中时，我立即将丁香小舌主动送上。&lt;br&gt;亲吻了一会，爸爸将我的右乳交与他的左手，右手撩起我的短裙直接向我的
三角地进发，在那里爸爸隔着我内裤那层布，抚摸着我那两条白嫩修长的大腿交
汇的地方，用中指在我阴阜中间来回的摩擦，本来就有点湿气的护阴布立刻湿得
一塌糊涂，我的躯体开始不断的扭动着，想发出欢愉的呻吟，无奈口被爸爸佔据
着，只有呜呜的哼哼着。&lt;br&gt;慢慢地，我的大阴唇张开了，爸爸将我那已经湿得不成样子的小内裤搓成绳
，搁在大阴唇与大腿的凹缝中，右手开始直接拨弄我的花蕊，还将把中指和食指
并在一起，插进我的阴户里，慢慢的抽动，一点点地深入，伴随着爸爸的深入，
我的呜呜声也越来越急促，当爸爸的双指完全插入时，爸爸还用拇指撩拨了一下
我那突起的小阴核，我马上浑身触电般颤抖了一下，花朵里已是花蜜溢然。&lt;br&gt;爸爸不断搅动着手指，撩拨着我的阴蒂。&lt;br&gt;我并拢双腿，不断的摩擦，摆脱了爸爸的亲吻，贝齿咬着嘴唇，尽力不发出
淫糜的呻吟，其实因为是怕我自己忍不住叫出「爸爸」，以免让他知道我已经认
出他了。&lt;br&gt;这时爸爸的鸡巴早就涨得不成样子，他再也忍耐不住了，迅速把我的短裙扒
了下来，吊带也撩了起来，并将我的身子转过来面向他，月光下我的一对白嫩的
椒乳顶着两颗红樱桃霎是可爱，阴户正淫水淋漓的对着爸爸，两片又红又嫩的小
阴唇撑挺得胀硬，除了末端那块鸡冠形状的小皮尚有皱纹外，里外嫩皮都绷平得
光滑，阴蒂胀卜卜的圆头布满血丝，尖端凝吊着一串阴户流下来的淫水，亮晶晶
地闪着反光，垂垂欲滴，阴道口像鱼嘴般一缩一张，暗示着欢迎随时候教。&lt;br&gt;爸爸还想再撩拨我一下，于是把涨得发亮的龟头在我的鱼嘴上摩挲，这下让
我开始吃不消了，遂把小嘴凑到他耳边，小声说：「噢……好难受……痒死了…
…啊……爸爸……不要再磨了……酸麻喔……嗯……酸……你要干就尽管干……
别再折磨你的女儿了……嗯嗯……」&lt;br&gt;听到这，爸爸一楞，随即笑了，拿掉面罩，轻轻的问：「乖女儿，刺激吧？
是不是比较的有趣啊？」&lt;br&gt;说完，不待我回答，就沉一沉身，盘骨一挺，转眼间就把怒挺的大鸡巴全根
插进它经常进出的我的阴道里，我亦随即把腿一夹，嚷出「啊……」&lt;br&gt;充满无比满足的一声，恩承不胜地张嘴喊出。&lt;br&gt;看我非常受用的表情，爸爸不禁豪气大涨，下体连连耸动，我的粉臀也一起
一落的配合爸爸的抽插，胸前两只挺耸的乳房，随着我雪白肉体的不停摇摆像一
对白鸽一样上下翻飞，爸爸忍不住用嘴轮流叼住我的两颗乳头，吮吸着，我更是
酥爽难当，上身整个后仰，长发凌乱的遮住了脸。&lt;br&gt;瞬间我已是娇喘吁吁，香汗淋漓了，爸爸的大肉棒在我的小穴里又紧又滑又
爽，我的花蕊里面有无数的小肉瓣，好像变成了无数细小吸盘，裹着爸爸的大阴
茎又压又夹，龟头好像给把小刷子在扫撩，酥美得爸爸直打哆嗦。&lt;br&gt;我也被插得舒畅莫名，张口不断高喊低吟：「噢……哦……你的肉棒好……
好……长……啊……好舒服……啊……到花心了……干死我了哦……好胀……好
爽……哦、哦、啊……你真会插……插死女儿吧！」&lt;br&gt;在我的销魂声中爸爸越插越勇，每每插到深处，让我子宫口把大龟头紧紧含
住，一股股淫水随着阴茎的拔出顺着屁股沟流到了爸爸的大腿上，这时的我已经
濒临性海的高潮，两条又白又嫩的修长小腿，高高地竖在爸爸的腰后，蹬得又直
又硬，爸爸每插一下，我的双腿就抖一抖，嘴里一边呻吟，屁股上下挺动着，有
节奏地伴着爸爸的进攻在套弄。&lt;br&gt;终于我达到了高潮，我仰高头断断续续地吭叫：「噢……美死了……爸爸的
鸡巴太长了……噢……顶得我的花心……真酥麻……舒服死罗……先不要射精喔
……人家还要爽……噢噢噢……我要晕过去了……」&lt;br&gt;我剧烈地摆动着身体，再打了几个大哆嗦，等到高潮过后，才全身酸软地抱
着爸爸的头，大口大口喘着粗气。&lt;br&gt;爸爸轻轻对去说：「宝贝，过瘾吧！爸爸给你的惊喜不错吧？」&lt;br&gt;「是啊，爸爸，好过瘾啊！可你好坏哦，把女儿快吓死了！」&lt;br&gt;说着，我还轻轻的在爸爸的胸口打了两下。&lt;br&gt;「喜欢吗？我的乖女儿，想想啊，在你的学校里，在四周都是你的同学、老
师的地方，又是你被偷袭的插入，多刺激啊！」&lt;br&gt;「是啊，真的非常刺激啊！在这种地方和我亲爱的爸爸乱伦，多么的过瘾啊
，再加上点被强暴的感觉，真是不一样哦！」&lt;br&gt;我看了一下周围来往的同学和老师，淫荡的笑了笑，舔了一下嘴唇，又挺动
了一下小腹，磨蹭了下那正要滑出我阴户的「小爸爸」，主动在爸爸的嘴唇上撮
了一下：「不过，人家不能大声叫床，怕爸爸不尽兴啊！」&lt;br&gt;「那你就小声点叫啊，小浪妞，一会我们回到家，你再大声的叫啊！」&lt;br&gt;说着，爸爸坏笑着开始吸吮我的乳房。&lt;br&gt;就这样，我们父女两个亲暱地挑逗着对方，不断的说着淫话，休息了一会儿
后，爸爸把我的身体翻过去让我双手按着凉亭的石凳，弯下上身，突出了屁股，
把两腿左右分开。&lt;br&gt;爸爸站在我的后面用双手扶住我的屁股，把鸡巴再次滑进了我的嫩穴。&lt;br&gt;「噗」&lt;br&gt;的一声爸爸用力的插了进去。&lt;br&gt;爸爸刚开始抽插，我的腰就配合着前后摇动着。&lt;br&gt;爸爸赶紧从腋下伸过双手紧握住我日益丰满的乳房。&lt;br&gt;「啊……喔……」&lt;br&gt;我上下一起被进攻着，那快感贯穿了全身。&lt;br&gt;爸爸的手指忽然用力又忽然松开，令我感到爽得飞上了天，呻吟声也逐渐升
高，体内的肉棒早已被我淫水淹没了，在我的体内深处发出了淫水激荡的声音。&lt;br&gt;爸爸的阴囊随着抽插一下一下的打着我雪白的屁股，发出肉与肉的撞击的「
啪、啪」&lt;br&gt;声。&lt;br&gt;每次爸爸都将他粗壮的肉棍完全查进我已泥泞不堪的小穴，研磨几下后再将
鸡巴完全抽出，只把大龟头留在里面然后再又全力急速插入，每一下都插到花心
，冲击着我的子宫颈，我就感到自己的小嫩穴又胀、又酸、又痒、又麻、又爽。&lt;br&gt;「啊……我不行了……喔……快……喔……啊、嗯、哦……爸爸大鸡巴真好
……好……干死小女儿了……啊……哦……再深点……呀又碰到……哦……啊…
…人家的花心了、啊、又一下、哦、哦……好胀啊……好满啊、啊、哦……爸爸
好坏……磨人家的花……花哦花……心……人家都被你……哦……插……插穿了
！呀……插穿婷婷吧……」&lt;br&gt;我淫荡的呻吟声，使爸爸更加疯狂，爸爸双手扶着我的小屁股，抽插速度猛
然加快，我流露出类似哭泣的欢愉叫声。&lt;br&gt;在爸爸巨大肉棍抽插之下，我下体的快感也跟着迅速膨胀，加上全是汗水的
乳房，随着肉棍对嫩穴的冲击前后摆动，更是新增了许多快感：「小妹妹……啊
人家的小妹妹……被你的哦……哦大鸡巴插的好爽，要飞了……哦……要飞了…
…快……快……哦哦……啊啊……啊——插死你的女儿……插死婷婷……插穿婷
婷吧……啊噢噢……好棒……呀……哦……嗯啊啊啊啊啊啊啊……呀……啊……
」&lt;br&gt;突然间我全身僵硬的向后挺起，让爸爸的肉棒清晰地感受到我的蜜洞达到高
潮时连续的痉挛，好像一只小手紧紧地捏着爸爸的龟头，这种紧暖麻酥的感觉由
龟头传染至整枝阴茎，直及爸爸的大脑皮层。&lt;br&gt;爸爸双手把住我的小蛮腰，下意识的把鸡巴迅速抽到阴道口，立刻臀部竭力
前顶，大肉棒迅猛插入，同时用力地把我的粉臀揽向阴茎的根部，龟头一下子穿
透了子宫颈，紮进了我的子宫，霎时全身的神经猛然抽搐，一股热流从颤抖着飞
奔而出，用难以想像的惊人速度和劲度，猛烈的冲击着我的子宫：一股刚射完，
下一股随即接踵而来，连续七、八股，龟头被子宫颈卡在我的子宫内，一口气将
爸爸身内的精华点滴不留地全部注入我的子宫。&lt;br&gt;滚烫的精液浇在子宫壁上，加上龟头撑开子宫颈的痛楚与快感，使尚在高潮
中的我又被顶上巅峰，再一次全身抽搐发出的强烈颤抖连爸爸的身躯也受到震撼
，淫水像关不拢的水龙头般长流不息，顺着阴茎流到爸爸的腿上，继而流到地上
。&lt;br&gt;许久爸爸将因射精而疲软的鸡巴抽出我的阴道，我已经晕了过去，软软的趴
在石凳上，脸上兀自带着甜美的笑容，小嘴因高潮快感冲击时的喊叫还张着，一
缕口水从嘴角淌下，顺着脸颊流到粉红色的乳房上，乳白色的精液从我微张的小
阴唇里满满的淌出，混着高潮的淫水与阴精顺着白嫩的大腿缓缓流下。&lt;br&gt;</content></item></essay>