<essay><item><title>绝对乱伦经典──月殇(父女类)(2)</title><author>床上伴侣</author><content>（HappyTime）。&lt;br&gt;女人低声笑骂着：「一帮损友！一票色狼！」&lt;br&gt;「你说什么？」&lt;br&gt;正天伏身叼着女人一只乳房，灵巧的舌头在血珠上轻咂着。大手伸到妻子花园的小径中，将带出的液汁与精液的混合物，胡乱涂抹一气。男人使了一个小心眼，偷偷地以美妇人的屁眼儿为重点，自己则用大口堵住了妻姐的樱桃小嘴，借以分散她的注意力。美妇没有察觉到丈夫的小动作，全心全意的接受他的爱抚与热吻！&lt;br&gt;「姐！翻过身来。」男人继续哄骗着美丽的妻姐。&lt;br&gt;当依蓉听话的把美丽雪白的丰臀撅起时，她还以为丈夫是想从后面进入，根本就没有想到丈夫是冲着她那娇艳的小屁眼来的。&lt;br&gt;丈夫很得意，离自己的目的越来越近。浑圆柔滑的雪臀，妖艳粉嫩的菊蕾，让他心头一片火热！男人禁不住的吞咽着口水！&lt;br&gt;女人听见丈夫的吞咽声，回首朝着发呆的丈夫媚笑。那神情分明是勾引嘛！&lt;br&gt;男人心中暗歎——好迷人的娇娆啊！狐狸精也不过如此吧！&lt;br&gt;正天双手匝住女人的细腰，粗大的龟头在女人花园与菊蕾上来回的掠拭，挑逗着美妇，报复刚才女人的行径。&lt;br&gt;依蓉转过头，笔直的长发散落在光滑的玉背上，女人用幽怨的眼神无声的责备着丈夫——不该继续挑逗自己的。&lt;br&gt;男人得意极了。当火热的龟头在娇小的菊蕾上顶弄时，女人意识到不妥了。&lt;br&gt;丈夫是想进入她的排泄器官。不行！那儿好脏的！女人在心理排斥这种性行为，摇晃着美丽的圆臀，却为时晚矣。男人的大手牢牢的控制了柳腰，巨大火热的龟头已经完全进入的屁眼儿，原来屁眼周围的褶皱都消失了，被巨大的阳具撑开、烫平！&lt;br&gt;美妇知道已经无可挽回了，也就无奈接受了这个结果。女人原本以为会有巨痛，但在丈夫进入之后却没有任何的痛苦，只是感觉胀胀的，很奇特。好奇心也让女人安心下来。&lt;br&gt;正天见妻姐没有更大的反应，而自己的龟头也正被窄小的屁眼匝紧的厉害，忍不住全根推动，小腹重重的撞击在美妇人的圆肥雪臀上，荡起了一阵臀波，甚是美丽！男人的眼神都直了。紧窄温暖的肠壁温柔的挤压着阴茎，而美丽的臀波有进一步刺激着感官。男人爆发了，粗长的鸡巴快速猛烈的抽插着妻子的后庭。&lt;br&gt;女人用力的咬着下唇，胸前晃荡的玉峰再次被男人的一双大手握住，并不停的玩弄着。娇小的后庭内居然传来阵阵怪异的胀腻感，很快被麻痺和饱胀的快感代替，身体来回摇晃，长发也凌乱的飞舞在空中。娇躯被贯穿，由此带来的被爱人完全佔有的幸福感慢慢充斥着全身各处的细胞，所有的神经元都在兴奋的传导中欢呼，就连循环的血液也从心房中带出暖流到处传播。仅与直肠一壁之隔的子宫再也坐不住了，狂喊着要贡献出自己的宝物，共享着快乐。&lt;br&gt;「老……公……老公……」女人连话都说不清楚了，带着哭腔呼唤着爱人。&lt;br&gt;男人明白爱妻的意思，但自己也处在爆发的边缘，只好用实际行动回应着美丽妻姐。&lt;br&gt;妇人感觉到自己的子宫内壁快速的收缩，将火热的阴精泻出。与此同时，男人再也憋不住了，将火烫的精液重重打在妻子的肠壁上，一波紧接一波。美妇狂喊着，高潮将她再次击倒，小腹内好烫啊！&lt;br&gt;两人都喘着粗气，悄然无语。&lt;br&gt;半响，男人抱着柔若无骨、娇软无力的美丽妻姐走进了浴室。&lt;br&gt;林月儿，强忍着酸软的无力感，悄悄躲回自己的房间。刚才那一幕的男欢女爱还直让她面红耳赤，心跳加快。&lt;br&gt;月儿是被轰隆的雷声惊醒的，从小她就害怕雷电，虽然长大后有所好转，但还是会有影响的。尤其今天晚上呼啸的狂风，特大的雷雨、让她怎么也睡不着。&lt;br&gt;在黑暗中，她突然想到小时候下雷雨的情景——爸爸温言抚慰着她，让她除却恐惧，不在害怕。月儿至今还怀念着父亲那温暖宽厚的胸膛。&lt;br&gt;在恐惧的驱使下，月儿再次去寻求那温暖的安全感。不料却从没有完全关严的门缝中看到如此场景——父亲那钢铁般的强壮身体压在母亲雪白柔软的娇躯上急速踊动着……&lt;br&gt;女孩瘫坐在地，无力的小腿怎么也支持不住她的重量。女孩癡癡地看着那羞人的场景，清纯的眼神变的迷离。女孩第一次见到男女欢好，一直发着傻，紧紧盯着，不明白母亲的听似痛苦的呻吟怎么会如此悦耳动听，勾人心魄。糜烂的气息传播到房外，女孩连自己的内裤被滚滚爱液沾湿都不知道。&lt;br&gt;当赤裸的父亲抱着同样赤裸的母亲走进浴室的时候，女孩眼中只剩下那根被无限放大的粗长鸡巴！&lt;br&gt;女孩有点恼怒的脱下潮湿的内裤，换上干净的衣物后，伏在书桌上，在一个有锁的本子上写着什么……&lt;br&gt;窗外，风雨渐止。&lt;br&gt;（二）天堂、地狱&lt;br&gt;8月18日上午11点51分，林月儿从绮梦中醒来，整个人都是昏昏沉沉的。女孩坐了起来，靠在床背栏上，用手摀住了俏脸，感受脸上传来的热度，长长的歎了一口气。&lt;br&gt;「好烦人啊……」女孩又想起刚才梦中的春景，脸红的厉害。&lt;br&gt;正当女孩胡思乱想的时候，父亲的——林正天那富有磁性的男中音在女孩的房门前响起。&lt;br&gt;「月儿。醒了吗？吃饭了！」男人推开了房门。&lt;br&gt;女孩心中一惊，飞霞满面，慌慌张张的应了父亲一声，低着头，装着刚醒来揉着眼睛，没敢看父亲。&lt;br&gt;「呵呵……」父亲轻声笑着，走到女孩的床前，一只手按在床沿，另一只手去捏女儿娇巧的小鼻子。&lt;br&gt;「小懒虫！起床吃饭了！」男人宠溺的看着女孩。&lt;br&gt;「讨厌！坏爸爸！又捏人家的鼻子！」女孩儿不满的向着父亲撒娇，摇晃着父亲强壮的手臂，脸还是没有抬起。&lt;br&gt;正天坐在床沿，看着女儿的眼神是那么的慈爱，一只大手在女孩清香笔直的长发上抚摩着。跟她母亲一样。男人心中感歎着！&lt;br&gt;「听你妈说，你25号开学？」&lt;br&gt;「嗯……」女孩低着头，乖顺的低声回应着父亲。&lt;br&gt;「马上高三了，自己要多努力点。知道吗？」&lt;br&gt;「嗯……」女孩同样的回答，却依旧没有抬头。&lt;br&gt;男人有点奇怪女儿的反应，但还是起身离开，转身丢下了一句话：「快起床吧！吃饭了。」&lt;br&gt;女孩的头终于抬起来了，随着父亲背影的消失，若有所思的盯着房门。脑海中又浮现昨夜的那一幕。&lt;br&gt;好羞人啊……女孩用被子蒙住了脸儿。&lt;br&gt;一家三口聚在餐桌前，默默地吃着饭，气氛有点微妙。女孩扒拉着碗中的米粒，偶尔用眼角瞟着父母。&lt;br&gt;还是男人首先打破了沉默，夹起一块瘦肉放在女孩的碗中，并说：「月儿，多吃点肉，正是长身体的时候。」&lt;br&gt;女孩默默将肉划入口中，父亲的声音再次响起：「明天，你妈要去英国做几个商业报告。大概要一个星期才回。」&lt;br&gt;女孩迟疑了一下，问：「那你呢？爸爸。」女儿并没有提起母亲，反倒问起了父亲。&lt;br&gt;这次却是母亲接口：「你爸哪也不去！这几天在家陪你看看书！你不是快开学了吗？也让你爸多照顾你。」&lt;br&gt;「是啊。最近关心你确实少了点！是爸爸的不对！」&lt;br&gt;女孩点点头，脑海中却是另一番心思——是爸爸照顾我……&lt;br&gt;因为台风刚过，天气还不是很好，女孩整整一天，除了晚饭，都是待在自己的闺房中。&lt;br&gt;晚饭后，在主卧室，林正天帮着妻子收拾东西。&lt;br&gt;「你还是别帮我了。越帮越忙！」刘依蓉白了一眼嘻嘻哈哈的丈夫，嗔怪的说，而手上却并不閒着，弯着柳腰，继续收拾着换洗的衣物。&lt;br&gt;林正天站在美妇的身后，欣赏着妻子高高翘起的美臀，心中一阵火热，想起昨天晚上那一夜的风流，呼吸不由自主的粗重起来。正天情不自禁上前一步，从后面揽住了妇人的细腰，一张脸也粘在妻子的玉背上，并用勃起的下体贴在妻子那圆滑肥美的丰臀，不时的用力摩擦，寻求甜美的快感。&lt;br&gt;依蓉收拾衣物的双手停下来，她已经听见并感受到丈夫那火热粗重的鼻息，更觉察到自己美臀后面那蠢蠢欲动的火柱的强壮与力量。女人腻语：「不要打搅我啊！色鬼老公！你想干什么？」说到后面，连美妇自己都觉的话语中充满了挑逗的意味。&lt;br&gt;女人挣脱出丈夫的魔掌，反身将自己的香吻献上，双手也搂住男人的脖子。&lt;br&gt;正天贪婪吸吮着美丽少妇口中甘美的汁水，一条大舌也霸道的纠缠着妇人主动献上的滑嫩小舌，四片嘴唇用力的贴在一起，似乎想永不分离一般。男人坚韧有力的大手也在妻子圆滚丰翘的肥臀上揉捏着。很快，男人已经不能满足于隔着衣服的爱抚，双手灵巧的像蛇一样，从美妇小巧内裤的两边伸了进去，美丽妻子那雪白细腻的肌肤像水一样在男人的指间上滑过。&lt;br&gt;依蓉气喘吁吁的分开与丈夫的热吻，可男人并没有打算放过她，立刻将她还在舌尖上打转的「老公」二字堵回了腹中，又和妇人吻在一起。&lt;br&gt;男人压着美妇倒在了床上，刚刚还在收拾的衣物也被压在女人的娇躯下。&lt;br&gt;女人再次分开与丈夫的亲吻，看着男人充满情慾的眼睛，低声说：「月儿还没有睡呢！」&lt;br&gt;男人无奈，松开了双手，翻身躺在床上。美妇站了起来，脸上还留有激情的晕红，咬着红润的下唇，看着已经凌乱的衣服，嗔怪着男人。&lt;br&gt;「都是你！又得重新收拾。」女人气恼的嘟着小嘴儿，气鼓鼓的俏脸让男人为之一笑——还真像怀春的少女。&lt;br&gt;正天笑着说：「刚才可是你压坏的啊！可别赖我！」&lt;br&gt;「怎么不怪你？你非抱着人家…」美妇红着脸，活脱脱一个撒娇的女儿家！&lt;br&gt;男人大乐，笑了起来……&lt;br&gt;林月儿从书桌上抬起头，暂时脱离了书海，用玉手挡在小嘴前，打了一个哈欠，伸伸懒腰，胸前发育良好的花蕾更显挺拔。现在的女孩儿发育好早，十六岁的花季少女已拥有不输于成年妇人的身材。至少，月儿的胸围不会小于32C！&lt;br&gt;月儿看着窗外的夜景，脑海中再次显现昨夜那幅男欢女爱的画面，怎么也挥之不去……&lt;br&gt;当女孩从遐想中醒来时，都快22点了！女孩吃了一惊，自己竟胡思乱想了好久，很是害羞。可更让女孩儿害羞的是——不知什么时候，自己白色的T字内裤，裆部被爱液粘湿了一块。女孩的脸羞的更红，拿着换洗的衣物走进了自己房间内的浴室。
第二章&lt;br&gt;&lt;br&gt;温热的流水冲在女孩娇嫩而又凸凹有致的身体上，潮红的脸蛋，满是雾气的大眼，女孩不禁呻吟出声。就在刚才脱下衣物的时候，女孩好奇的拿起自己的内裤，仔细的观察之后，发现在内裤裆部有一小块微黄的斑渍，且还有一些滑腻的蜜汁没有干透，残留在上面。这就是自己的爱液？！女孩从没有这么近的观察自己的花汁，红着脸儿。&lt;br&gt;可强烈的好奇心驱使女孩小心翼翼的将那纯白的内裤放在琼鼻前，轻嗅着微黄的斑渍——扑鼻的清香中夹着一股淡淡若有若无的臊味。女孩大羞，面如桃花盛开。女孩如同受伤的小兔，将纯白的内裤丢在衣篓中。但女孩儿却不知道在她眼中的赃物，可是男人心中的至宝！&lt;br&gt;女孩洗完澡，换上印有卡通兔的睡衣，躺在床上。女孩忽然想起明天就要远行的母亲，就赤着秀美的小脚丫儿，向父母的卧室走去。反正有地毯，女孩也不怕脏了小脚儿。&lt;br&gt;当女孩光着秀脚，无声无息的走近父母的卧室时，却听见父亲急促的喘气声和母亲那娇柔婉转的低吟。好熟悉啊！女孩的小腿有点软了，白净的小脸马上出现了红云，转身逃似的快步回到闺房，将门一关，整个人儿都瘫倚在房门上。女孩呼吸急促，眼神也开始迷离，清澈如水的黑瞳也蒙上了一层水气，似乎眼前又出现昨夜的那一幕——父亲那钢铁般的强壮身体压在母亲雪白柔软的娇躯上急速的踊动着……&lt;br&gt;是夜，女孩又没有睡好。&lt;br&gt;8月19日上午9点30分，A市蓝天国际机场的候机厅回荡着机场播音员甜美的声音：「各位乘客请注意。飞往伦敦的东航A3718次航班将在上午10时起飞。请乘坐该机的前往第一检票口进行检票。」&lt;br&gt;刘依蓉恋恋不舍的分别亲吻了丈夫、女儿，转身和同行的同事一起往检票口走去，女人三步一回首。&lt;br&gt;月儿依在父亲的怀中，朝着渐渐远去的母亲挥着手。林正天右手揽着女儿，左手静垂在体侧，面如沉水看着美丽妻子的身影消失在人流之中……&lt;br&gt;「月儿，我们回吧！」正天搂着女孩，走出了候机厅。&lt;br&gt;在正天的车上，女孩默默无语。正天看看表，对女孩儿说：「时间还早。我带你去买衣服吧！」&lt;br&gt;女孩点了点头，脸上有了一些兴奋。&lt;br&gt;男人看着女孩，忽然觉得自己对女儿的关心好像没有以前多了！自从妻子归国后，自己就没怎么陪过女儿，整天忙于自己的事业。上次陪女孩买东西还是女儿初三的时候，陪她去买书的。那时候女孩还只是一个黄毛丫头，可现在都成长为一个亭亭玉立的姑娘了。&lt;br&gt;男人摸了摸刮的精光的下巴，是不是自己已经老了？男人思忖着。才三十二岁的人却有一个是十六岁的女儿，这也太难以置信了吧？结婚生子还是不要太早才好！&lt;br&gt;男人和女孩走在商业步行街上，两</content></item></essay>