<essay><item><title>按摩姐姐白嫩的脚掌(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我姐今年廿四岁，大我四岁。姐姐脸蛋甜美，肌肤白嫩。她的身段更是诱人。她身高172左右，玉腿修长，三围我估计该是36D-24-35，前挺后突，曲线迷人。我呢，也不差，身高180，相当英俊，体格健壮，五肢发达，那第五肢嘛，勃起时长有16厘米，茎身直径约5厘米。&lt;br&gt;半年前，暑假中的一天，天气相当热。下午回家时，发觉姐姐在浴室淋浴。&lt;br&gt;姐姐沐浴后，我也进行淋浴。浴毕，我只穿了条四角裤，来到客厅，看时间，是四点正，正准备看下午的电视新闻。&lt;br&gt;我发现姐姐已在客厅里。&lt;br&gt;姐姐穿了一件连衣短裙，衬托出她傲人的身段和修长丰满的大腿，高耸的乳峰，丰盈枬M，更明显可见。乳罩在半透明的上衣里隐现，散发出成熟女性的柔媚诱人风韵。&lt;br&gt;姐姐仰坐在沙发上，有意无意地，裙摆下的两条粉腿微微分开。我很自然地窥视过去，哇！多么浑圆性感的两条玉腿啊！&lt;br&gt;我的双眼紧盯着姐姐的丰盈大腿。她的大腿根处夹着的那是什么呀？隐约的看到一堆乌黑亮的东西。&lt;br&gt;那是姐姐的女性禁地啊！难道……呀！姐姐浴后竟没穿内裤！&lt;br&gt;姐姐媚笑说：好弟弟，姐姐今天走的有些累了……帮姐姐按摩一下脚掌，好吗？&lt;br&gt;我灵机一动，便含笑点头答应：嗯，那我就来服侍你吧！谁叫你是我的好姐姐，能不遵命吗？&lt;br&gt;见我走了过来，她抬起并拢的双腿，伸出两只脚丫。&lt;br&gt;我走到她跟前蹲下身，伸手握住她的脚踝，把她的脚放在我的腿上，解开系在她脚踝上的高跟凉鞋细带，再将鞋子轻轻的从她脚上脱下来，扔在地毯上。&lt;br&gt;她的脚被脱去凉鞋后，显得更修长精致。雪白的脚背上隐现淡淡的血管，五颗脚趾细长细长的，脚心微微有些发红，上面的纹路清晰可见。&lt;br&gt;我用一只手托着她纤细的美脚，另一只手轻柔地抚摸着她白嫩的脚掌，软绵绵、滑腻腻的。&lt;br&gt;当我的手触及脚心时，在她那五根多肉的脚趾上下翻动时，她叫到啊！你轻点！&lt;br&gt;我不回答，仍慢慢的搓揉姐姐的脚趾和脚底，她先是不安的挣扎，然后不再说话，任我揉按，偶尔发出一声慵懒的舒畅呻吟。&lt;br&gt;见姐姐这副模样，我的色欲不禁悄然膨胀，裤裆的小弟弟立刻变成了大肉棒，在宽松的四角裤里撑起了帐篷！&lt;br&gt;我别有用心地在她脚底湧泉穴（有激起性欲之效）一按，姐姐不禁嘤咛了一声。&lt;br&gt;见状，我又逐渐在几个关键穴位上加重了力道。&lt;br&gt;姐姐不禁全身开始缓慢颤抖起来，两颊泛起一抹绯红，沉浸在舒爽、兴奋的境界里。&lt;br&gt;我趁她不觉，把她的香足地捧到鼻端，在她的脚心处深吸了一口气，顿时一股淡淡的美女脚丫特有的香味，冲进我的鼻孔，真是沁人心脾。&lt;br&gt;趁姐姐全身放松之机，我腾出左手，缓慢地顺着她的小腿向上摸去。&lt;br&gt;姐姐似是有了感觉，睁开美目向下看，并把双腿再次紧紧地并合在一起。&lt;br&gt;我轻笑道：姐，不用紧张，我只是替你按摩一下。一边说着，我一边轻轻按摩着姐姐的小腿。&lt;br&gt;一会儿，姐姐也不再那么紧张，戒心也放下了，又闭上了双眼。&lt;br&gt;当我双手滑过膝盖，轻揉着那她的光滑白腻的大腿下半部，享受这美极的触感时，姐姐面上也流露出陶醉的表情，并轻声呻吟着。我知道姐姐享受我的抚摸。&lt;br&gt;在我有心的攻势下，情欲的道德围墙正逐渐崩溃。&lt;br&gt;忽然，姐姐说后上背痒痒，要我帮她挠一挠。&lt;br&gt;但她却并没有转身，只是把两腿从我怀中抽出，身子向下滑了滑，肥硕的臀部便自然的滑到沙发沿上，上身则仍是懒慵慵的靠在沙发背上……。&lt;br&gt;接着的动作更令我吃惊：她没有如我想像的那样，把两腿并紧侧放，而是分开双腿，自膝弯曲，让两只脚掌分踏在沙发沿上，看来姐姐已十分放松，对我这样色迷迷的、不怀好意的抚摸，已完全没有戒心。&lt;br&gt;随着双腿的弯曲分张，她那柔软的短裙自然地滑到了她的大腿根部，性感诱人的大腿尽现眼前。&lt;br&gt;短裙下露出的是两条白玉似的结实大腿来，她的肥嫩雪白的屁股也完全地露在外面！在雪白近乎半透明的大腿根部，是高高坟起在小腹下方的阴阜！阴阜上覆盖着呈倒三角形、蜷曲浓密、黑得发亮的阴毛。丰隆的阴阜下方，是两片滑嫩的阴唇，好像含苞的花瓣，两旁高高突起，中间是一条陷下的肉缝。肉瓣鼓胀肥白，两旁有少些稀疏幼细的性毛。整只屄的外型恰似一只刚出笼的大白馒头，只是当中多了一线粉红的裂缝。&lt;br&gt;看到这一切，我感觉到头都大了，在这夏日的空气里，彷佛充满了令人快要喘不过气来的压力！&lt;br&gt;是姐姐有意引诱我？还是她太放松了，漫不经心，以致春光外泄？&lt;br&gt;我感到有股火热的欲望在我身体里冲撞着，我觉得两颊发烧，全身冒汗。我拚命地想用理智抑制冲动的本能，却无法完全压住。&lt;br&gt;我兴奋地将身体靠在她两腿之间，弯下腰去，左手扶在沙发背上，伸出右手，在她背上轻轻的抓、柔柔的挠。&lt;br&gt;此时我正站在她的前方，那胀硬的大阳具距离她那浑圆屁股只约一寸的距离而已。&lt;br&gt;一不小心，我的右膝与她的左大腿紧紧依偎在一起。那是美妙的肌肤接触，她的大腿很热，在我接触到的时候，她全身一颤，我也非常兴奋，一丝犯罪感掠过脑海，我发觉我有点发抖，同时感到姐姐也在微微颤抖。&lt;br&gt;再下一点，稍微用力一点抓！&lt;br&gt;我一倾身，往里一抓，没想到，那在四角裤内捧起帐帐篷的铁硬阳具，正好顶到了她那肥嫩的肉缝中间！虽然隔着一层薄薄的布料，但那种特殊的、热热的、软软的肉感，顿时令我的阳具又胀大了不少！&lt;br&gt;我俩都有了感觉，不禁愣在那里。&lt;br&gt;我立刻下意识地把臀部往后一抽，离开了那诱惑的源泉。&lt;br&gt;姐姐啊！姐姐！你的诱人情狂的屄已完全裸露，叫我怎能不性奋？我心中在无声的大叫！&lt;br&gt;我装作什么也没发生，一边抓挠，一边把头低下窥视，我发现从这个角度可以看到姐姐的前胸，从低开的领口，正好可窥视到那白嫩而深深的乳沟。胸罩是没有肩带的那种，胸罩下包盖住的竟是姐姐丰满饱胀的乳房！&lt;br&gt;薄薄的蕾丝胸罩罩住了头乳晕，只因见不到庐山真面目，就更增加了神秘性感，令我血脉贲张。成熟女郎的体，真是处处诱人，那么的美妙！&lt;br&gt;抓挠间，姐姐似乎是不经意的，慢慢的抬起屁股往前移，直到屄又靠到我硬挺的肉棒龟头上。待俩人的性器〔隔了一层四角裤薄〕接实后，她又有意无意地退后离开。&lt;br&gt;我这时有些知道姐姐想要什么了，于是我便靠近她的大腿根部，臀部稍向下挺，以便能更确实的接触到她的私处。&lt;br&gt;姐姐仍是闭着眼睛，把头靠在沙发上。&lt;br&gt;而每次当我的坚硬的阳具碰触到她的屄时，她的臀部就会前后摇晃一下……。&lt;br&gt;逐渐的，接触的频率加快了些。而姐姐臀部的前后晃动，变成了有规律地耸挺，迎合我的硬翘阳贝的顶碰……。&lt;br&gt;我感觉到胯下的阴茎被弄得肿胀难受，姐姐的全身也一阵阵轻微地抽搐着……。&lt;br&gt;我听到她喃喃地说：求求你了啊，饶了我吧，我真的快受不了，啊，我，我，好痒啊！&lt;br&gt;听到这淫荡的声音，我再也忍不住了，我悄悄的将宽松的四角裤拉下，让憋胀得难受的大肉棒出来透透气。&lt;br&gt;１６厘米长的粗黑肉棒正怒胀着，上面的血管也不停的跳动，龟头胀得发紫，前端已流出一丝透明的液体，正代表着极度兴奋状态！&lt;br&gt;我再一次低头窥视姐姐的美屄。&lt;br&gt;雪白的大腿内侧，和粉红的屄周围，早已浸满了乳白色的淫液。沾满了淫水的细阴毛，捲曲的贴在肉缝两旁。大阴唇因为充血而发红发胀，两片胀卜卜的粉红阴唇，微微分裂开来，肥嫉嫩的唇瓣当是一线嫣红的溪沟，肉缝中沾满了透明黏稠的，另一对小小的唇瓣藏在大唇瓣的下方，在娇嫩的小肉唇上方会合处，突起的阴蒂，如一颗油亮的小珍珠，清晰可见。潺潺的淫液不断从溪沟中渗出，使整个屄看起来晶莹剔透，散发着粉红色的光泽，形成一种极端淫靡的景像。&lt;br&gt;姐姐仍状如不觉的，轻轻的耸挺肥臀，一次又一次的，让她的裸露的阴肉触碰我的龟头。我调整了下身的位置，每次接触时，龟头便半陷入姐姐的唇瓣中。姐姐的阴唇肥白柔嫩，肉缝也越来越沾湿。&lt;br&gt;我的欲火已被姐姐全面诱发，我像只红了眼的野兽，猛地用双手抬起姐姐修长雪白的玉腿，使她的屁股微微提起，整个屄完整的暴露在我面前，然后我挺着肉棒，朝着肉缝直插过去。&lt;br&gt;硕大的龟头竟不偏不倚的，挺进到姐姐那柔嫩软滑、湿润温厚的大阴唇肉缝里，并迅速撑开小阴唇，径直刺入湿滑紧密的肉屄入口。&lt;br&gt;粗大阳具插入的嫩屄，紧凑柔嫩的阴道条件反射般地夹紧了阳具，与此同时，白皙臀肉也跟着紧夹了。&lt;br&gt;啊……真紧！……好舒服……我的阳具被嫩屄一夹，舒服得浑身一抖。&lt;br&gt;我猛然再将阳具用力向内前一顶，十六厘米的大阳具全根尽没！不能再进了，龟颈已顶到姐姐的屄心的软肉团－姐姐的子宫口。&lt;br&gt;啊……我已全部插进去啦……噢……好充实呀！……我已佔有了姐姐的美体！&lt;br&gt;我把阳具尽根插入后，我感到自己的阴茎被火热而湿润的阴道所包含着。被已完全成熟姐姐的阴道紧迫密缚着我的阴茎的感觉，布说不出的舒畅，那种美妙的感觉永远都不能忘记！太性奋了，我打算继续抽插的时候。&lt;br&gt;随着阳具的迅速全根插入，姐姐已完全成熟的嫩屄，被我粗大的肉棒胀满！&lt;br&gt;沉醉在快感中的姐姐终于意识到了，睁开了眼睛，『噢』了一声。&lt;br&gt;当她看到我粗壮的肉棒已完全插进她的肉屄，两片娇嫩的蜜唇也已被挤开分向两边，她明白已被我强奸了！&lt;br&gt;她立即下意识地挺直了身体，同时尖叫起来：快拔出来，你这是干什么！&lt;br&gt;她喊叫的同时，一面用手猛推我的身体，一面将两条腿胡乱的蹬踢。由于这突来的动荡，我的阴茎暂时脱离了她的嫩屄。&lt;br&gt;事已至此，我干脆一不做二不休，不顾姐姐的反抗，全力抱住她柔嫩的肉体，粗暴地把姐姐衫裙的肩带撕断，再把衫裙的上身连同无肩带的乳罩用力向下一拉。&lt;br&gt;眼前顿时一亮，姐姐双乳骄傲的挺露出来，微微颤抖着，向我挑逗！&lt;br&gt;姐姐被我的反常的粗鲁行为吓呆了，双手下意识的护住美丽的乳房。&lt;br&gt;我立即把握住机会，伸手将那件已破损的短裙从她身上拽了下来，扔在了旁边。&lt;br&gt;此时的姐姐已浑身赤裸，玉体横陈！&lt;br&gt;看到我那涨红的脸色，异样的表情，姐姐大概知道木已成舟，也便不再挣扎反抗。&lt;br&gt;她歎了口气，然后紧闭双目，咬紧下唇，把双手从胸前放下，似乎作好了任我蹂躏的准备。&lt;br&gt;我见姐姐不再抵抗，也便深吸了一口气，来专心欣赏我身下的美女裸体。&lt;br&gt;姐姐的乳房是那么的美，白的如雪如霜，高耸挺拔，即使是仰卧，一对乳峰仍像两座肉山似地，傲立在她的胸前，乳头像两颗葡萄，呈现着鲜豔的红色，她的肌肤是如此的滑腻细嫩，曲线是那么窈窕婀娜，美得让人晕眩曜眼。&lt;br&gt;我放肆的把手掌放在姐姐乳房上，大毛手罩住两只丰满白嫩的双乳，手掌按住富弹性的36D乳房用力揉捏，并用大拇指和食指夹住乳头温柔的搓弄。敏感的乳头受到刺激，开始变硬竖立。&lt;br&gt;姐姐不禁开始娇喘起来，任我轻薄搓揉她的乳房，她整个人不禁一颤，本来并拢的双腿不禁一松。&lt;br&gt;我双手一分，趁机将姐姐双腿撑开，成一个大大的Ｖ字，她整个湿润的阴部，便显露无遗的展示在我眼前！肥胀的阴唇，浅粉红色的似肉缝，神秘的桃源小洞，等待着我的蹂躏。&lt;br&gt;我伏在姐姐曲线玲珑的娇躯上，望着她那豔丽娇容，我有了想吻她的念头。&lt;br&gt;但她的脑袋却拼命地扭动，不让我亲近。&lt;br&gt;我用手捧住姐姐的娇豔面庞，让她无从迥避。我的嘴凑上姐姐的香唇，和姐姐蜜吻。&lt;br&gt;我将舌头也迅速地钻进姐姐的口腔，寻找她的香舌。&lt;br&gt;姐姐嗯了一声，终于被我捕捉到了她那柔滑的丁香小舌。&lt;br&gt;我俩的舌头交缠在一起，我用胸部磨擦她的两个坚挺粉乳。同时我的两腿也不断的伸缩蠕动，磨压她那软滑白嫩的大腿。火热坚硬的阴茎在姐姐的修长双腿的根部顶挤着。粗大的龟头来回左右顶挤摩擦姐姐阴部的嫩肉，让她体味男性的挑逗诱惑。&lt;br&gt;渐渐地，姐姐似乎已忍不住这般折磨，她的身体开始扭动起来。&lt;br&gt;她用两手环抱住压在她身上的我，并将自己的香舌主动的伸到我的嘴里，让我吮吸。两颗酥乳也随着娇喘而微颤，大肥臀也主动摆动耸扭凑合我的大鸡巴在好腿股间的蠢动。&lt;br&gt;见此情形，我右手捞起姐姐的一条腿，将其抬起，曲压在她的胸前，湿润迷人的肥胀肉户便全部暴露出来。&lt;br&gt;我用左手扶着粗大的阳具，狠狠的插进了姐姐的阴道内。不顾姐姐的感受，我立刻就大力抽插起来！&lt;br&gt;粗壮火热的鸡巴一次又一次的，粗暴地抽戳她娇嫩的肉屄，龟头下下顶撞到小屄的深处，阴囊随着阳具的大力抽插，不停地撞击着她白嫩的屁股，发出啪、啪、啪的声音，真让我十分兴奋！&lt;br&gt;我的大鸡巴与她阴壁里的嫩肉每磨擦一次，姐姐的娇躯就会颤抖一下，而她的小屄里也会紧夹一次。姐姐的子宫口的软肉团像一张小嘴似地，吸吮着我深深插入的大龟头，紧暖的阴道肉壁，天衣无缝的裹夹我的大阳具，那种又暖又紧的感觉，给人一番无限销魂的滋味。&lt;br&gt;姐姐娇喘着，任由我肆意奸淫她的美屄！&lt;br&gt;我心花怒放，开始改变了姿式。&lt;br&gt;我先缓缓地把大鸡巴往外抽拔，直到只剩一个龟头在她的小屄入口处，再用力地急速全根插入，每次都让龟头深入到她花心深处。&lt;br&gt;每当大鸡巴一进一出，她那小屄洞口的鲜红柔润的屄肉，也随着鸡巴的抽插而有韵律地翻出翻进。&lt;br&gt;姐姐忘情地，娇躯不停地颤抖、小腿乱伸、肥臀猛筛，她的双脚像八爪章鱼似的，紧缠住我的腰身，双手也拼命地按着我的臀部，自己也用劲的上挺，让小屄紧紧凑迎着大鸡巴，一丝空隙也不留…。&lt;br&gt;我边用力抽出插入，边旋转着臀部，使得大龟头在小屄里自多个角度，研磨姐姐屄花心的嫩肉。&lt;br&gt;小屄开始不自主的一张一合，大鸡巴太爽了，淫兴勃勃，愈抽愈急、愈插愈猛，干得姐姐娇喘连连、媚眼如丝。我可感到姐姐的阴道在抽搐、在痉挛，淫水潺潺流出，肥臀已是湿漉漉，沙发垫也已湿了一大片。&lt;br&gt;我把她抱得紧紧，胸膛压着她那双高挺如笋的乳房，但觉软中带硬、弹性十足，大鸡巴插在又暖又紧的小屄里，真舒畅极了。&lt;br&gt;我欲焰高炽，大起大落的狠插猛抽、次次插得她花心乱颤。她的小屄紧密地吸吮着龟头，让我感到无上的快爽！&lt;br&gt;姐姐已完全忘了羞耻，忘了我俩的行为是乱伦……好抛弃矜持，大声的淫浪哼叫着……。&lt;br&gt;我用足了力气，猛攻狠打，大龟头次次撞击着屄花心，下下触底、次次入肉。姐姐的双手双脚缠得我更紧，肥臀拼命挺耸，配合我的抽插。&lt;br&gt;我估计我已抽插了两千多次。&lt;br&gt;姐姐舒服得媚眼如丝、欲仙欲死、魂飘魄渺、香汗淋淋、娇喘呼呼，阵阵淫水猛泄。&lt;br&gt;唉唷……美死我啦……太棒……太棒了……好粗大的鸡巴……你好厉害……好会……奸姐姐的……小屄……好爽……哦……我快不行了……啊……&lt;br&gt;突然，姐姐张开樱桃小嘴，一口咬住我的肩膀，小屄内淫水一泄而出。&lt;br&gt;我感到龟头被一大股温润的热流，冲激得一阵舒畅，我可明显的感到姐姐的阴道在紧吸我的阳具，我感到一阵莫明的快感，紧接着一阵强烈的苏酸，我知道即将射精，我便赶紧将狂胀的龟头，顶到姐姐屄花的最深处，在姐姐的花心软肉团上猛揉几下，龟头更是狂胀，我清楚的感到我的大龟头挤进花心肉隙，进入姐姐的子宫，大鸡巴疯狂的跳动了几下，一股滚烫的阳精，狂喷而出，射进了姐姐的子宫深处。&lt;br&gt;姐姐又再度起了一阵颤抖，她闭着美目，放松开了紧紧缠住我的双手双脚……她已完全瘫软了下来……。&lt;br&gt;我虽射了精，鸡巴仍是十分硬胀，淫兴勃勃。我扒在姐姐的裸体上，这回是我将姐姐紧紧抱全。胀硬的大鸡巴仍继续深插在姐姐的嫩屄里，我要再狠狠的再奸,一次。&lt;br&gt;姐姐闭着眼，喃喃的说：大鸡巴…弟，我的大……鸡……巴弟，你好能干……好会奸姐的……小屄……姐……舒服死了……太疲倦了……要休息了……饶了姐姐吧……姐下次再让你……奸姐的小屄……好……吗……&lt;br&gt;听到姐姐如此求饶，我不忍心再强奸她，只好强忍淫心，将阳具自姐姐的嫩屄中拔出。&lt;br&gt;看时钟时，已是六点整，再半小时爸妈要快回家了，我赶紧收拾起摊在地毯上的衣裤，将娇惛疲乏的姐姐抱起来，送她回到她自己的卧室床上，找了条毛巾将她濡潮狼借的小体揩拭干净，打开抽屉，找出一条三角内裤和小可爱胸罩，替睡意朦胧的姐姐穿上……。&lt;br&gt;弟……&lt;br&gt;唏……姐，你安心好好躺一下……爸妈快回来了，就说你有些不舒服，要休息一下……姐，对不起，只因你太美、太诱惑了，我忍不住，强奸了你……&lt;br&gt;姐喜欢你……强奸……姐喜欢你的……大鸡巴……你奸得我……好……爽……我们下次再玩……姐断断续续的喃喃呓语后，便安然睡去。&lt;br&gt;我轻吻了姐姐的又软又凉的樱唇，然后又在她的尖挺的乳峰和诱人的丰隆阴阜上抚摸、吮吻了一回，才替姐姐盖上一层薄被单，依依不舍的掩上房门，离开姐姐的卧室。&lt;br&gt;我心中充满了幸运感，也为自己骄傲。姐的美屄被我奸得淫水淋漓，欲仙欲死，我已彻底征服了姐姐肉体，嬴得了姐姐的芳心！在近两小时的性交中，我的大鸡巴竟在她的小嫩屄中抽插了三千馀次！我在姐姐的嫩屄中洒下了火热的乱伦精液，我的种子！姐姐已属于我！&lt;br&gt;自那日后，我和姐姐开始了美妙的姐弟偷情性爱。我俩每星期平均性爱四、五次。每次性爱时，我都会先吻遍姐姐全身的每一寸肌肤，尽情吸吮她的樱桃小嘴和坚挺白嫩的乳峰，舔尝她的肉户。直到姐姐淫水淋漓，一再度我插她时，我才大展雄才，挺起铁硬的大阳具，狂奸她的小屄。我常和姐姐一道看A片，尝试过A片中显示的各种不同的性交姿势……。&lt;br&gt;为了怕怀孕，姐姐早已按时服避孕药，所以我每次也就很安心大胆的，在姐姐的屄中尽情射精。&lt;br&gt;姐姐告诉我，那次其实是她的初次。她那几天特别思春，性趣很浓，原本只想挑逗我，和我性嬉戏解解闷，并没打算要当真和我干，没料到一向对她温顺的弟弟，竟会出意外的强奸她，攫夺了她的处女头筹。我问她曾否后悔？她说这样事虽属意外，但她永不后悔！她说自那第一次后，她就十分中意和我性爱。她还说她爱我吸吮她的乳房，热吻她的耳根、臂弯和腿股，那感觉令她十分受用，当我的大肉棒在她的阴道中狂风暴雨般的，一再的重重抽插时，她感到无比的舒畅！&lt;br&gt;我问姐姐，既是处女初次，那天为什么没有处女落红？她说几年前她试用月经棉柱时，把肉膜弄破了，当时曾稍为流了些血。&lt;br&gt;</content></item></essay>