<essay><item><title>玩电脑中的妈妈</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫张景豪十七岁，我妈叫吕淑云三十八岁，因为爸妈早婚所以妈妈早生我所以她才这么年轻，我还有一个姐姐十八岁不过他读小学时就被送到英国读书去了，因为我太笨了所以只能呆在国内读书。&lt;br&gt;故事发生在一年前暑假左右，爸爸因为工作的关系人常常不在家里都几乎呆在国外，妈妈就是家庭主妇有控时跟三姑六婆们打打麻将，常常打到很晚不回家甚至打到通宵都有，其实我跟妈妈一样只不过我打的是线上游戏而已，但是妈妈这样我也看不过去了。&lt;br&gt;后来我决定介绍给妈妈一款休閒系列的线上游戏给他玩，谁知道他竟然玩上瘾了，那些三姑六婆们找他打麻将都不肯去一直说身体不舒服，当然她是为了躲在家玩游戏，我到现在都还没交过女朋友所以对于性方面没接触过，直到有一次我倒了杯热咖啡要送给妈妈，谁知道我不小心跌倒了咖啡整杯泼在妈妈身上，我的手也顺势往妈妈的胸部扑去，所以我的手去摸到了妈妈的胸部，但是妈妈也没注意到只是觉得很烫赶紧往厕所跑，可能是真的太烫了连跑去厕所时连厕所门都忘了关，我因为关心妈妈赶紧跑到厕所去，但意外的让我看到妈妈的身材，妈妈的身材挺好的36D的乳房25吋的腰34的臀部。&lt;br&gt;看着妈妈用毛巾擦着自个的乳房身体时，我的下体不自觉有种奇特的感觉，我也赶紧跑到另一间厕所去看，没想到我的下体竟直挺挺硬梆梆的，当然有人会想说我没上过有关于性方面的课吗?当然有但是我从来都不认真听课所以就没注意到囉，正当我在想为什么会这样的时候妈妈大呼一声赶紧叫我过去，妈妈并没有骂我只是稍唸几句而已就回去继续玩她的游戏了。&lt;br&gt;晚上睡觉的时候我总回想在门边偷看看妈妈身材时的情景，我的下体又硬了起来但我又不知道如何解决，只好强忍这种感觉勉强睡去了，隔天我关上自己房间的门偷偷上网找有关于性方面的资料，意外找出有关于母子乱伦的文章及影片，各文章及影片看的我是下体高举不下血脉喷张。&lt;br&gt;到了晚上吃过饭之后妈妈继续回房去玩他的游戏，我看到妈妈玩电脑时候不时会用手来捶捶自己的肩膀，我看到便说要帮妈妈按摩一下，妈妈也看到我有这动作也很感动就不疑有他的答应让我按，原本只是在妈妈的肩膀上按着，按着按着让我想起一篇母子乱伦的文章，儿子借着按摩吃老妈的豆腐，我想想也来试一试也不知道当时是不是色胆包天了，连这种主意都不想想后果会如何就做了，我的手慢慢往下移到妈妈的胸部，我的右手食指首先碰触到妈妈右边的乳头，可能妈妈玩的太入迷了没感觉，我用同样的手法换左手食指去碰触妈妈左边的乳头，妈妈同样也没感觉我变更加变本加厉，整双手去搓揉妈妈的胸部乳房，这时的妈妈才发现把我双手推开还问我在干嘛，我便说双手不小心溜下去的，妈妈也没再多说了，我又继续按这时的我慾望未止，双手移到妈妈得腰部上按着，按到妈妈发痒才叫我住手，这时我慾望就算不止也得止了。&lt;br&gt;晚上睡觉时还在回味双手触碰妈妈那36D大乳房时的感觉，想着想着我的下体又硬了起来，但是现在的我知道怎么自慰了，可没想到一晚上就自慰了三次才睡得去，到了隔天我用同样的手法去吃妈妈的豆腐，一样被妈妈止住了但久而久之妈妈似乎默许了，让我尽情的搓揉把玩他的乳房，可能也因为爸爸几乎都不在家所以妈妈寂寞吧，刚开始只是隔着衣服玩着妈妈的乳房，但后来我想要把妈妈的衣服脱了，妈妈的手总是会来挡，但是久了她也懒的挡了让我为所欲为，后来的我索性干脆把妈妈的胸罩脱下来玩，数日来都是妈妈玩着游戏看着电脑萤幕我玩她的胸部乳房，但我玩腻了不过瘾，我又叫妈妈起身但妈妈玩得过瘾不理会我，我硬把妈妈拉起来，妈妈才喊了我一声她自己很不耐烦的站了起来，我便很快的把妈妈的裤子及内裤迅速脱下，但妈妈也没多说什么就坐下来继续玩她的电脑了，我便用我的双手摸遍妈妈的下半身，但我回想看母子乱伦的A片时让我想起，儿子都会设法去摸妈妈的蜜穴，我当然也要来试试凡正事情都已经到这来了，我就用我的右手食中指去触摸妈妈的蜜穴，谁知道妈妈一手把我拨开了，但是她却一句话都没说，我又再度尝试去触摸看看妈妈又把我拨开，一样一句话都不说继续看着萤幕玩着游戏，后来我看看是不行了就在其她地方游玩，玩到一半妈妈突然说话了她说:「哪都行就那不行」，我想了想妈妈既然说哪都行那嘴巴不就可以了吗。&lt;br&gt;那跟她亲嘴应该行吧，长这么大了都还没跟女人亲过嘴呢，所以我就把我的嘴猛然的贴向妈妈的嘴唇，这时妈妈把我推开还大声问我在干嘛?我说:「妈妈不是说哪都行就那不行吗?」妈妈被我回的哑口无言不知道要说什么，她便坐下继续玩她的游戏，我看妈妈不说话也没任何动作就亲向妈妈的嘴，但妈妈始终只让我亲她的嘴唇不让我跟她舌吻，后来是我用手把妈妈的下巴硬拉下来的，才得以让我进入妈妈的嘴里，妈妈也因为玩电脑的关系手都忙不过来了，哪还有控阻止我呢，我嘴里跟妈妈舌吻手里搓揉玩着妈妈的乳房，但是老二却涨的厉害无处解决，我却想到了让妈妈帮我口交，我的嘴便离开了妈妈的嘴顺势把老二塞到妈妈的嘴里，但准备要塞到妈妈的嘴里面去的时候，妈妈突然一手把我推开还把我推出门外，把门锁起来不让我进去，我看妈妈应该是生气了，所以我只好无奈的回房自个解决了。&lt;br&gt;到了隔天吃早餐的时候我跟妈妈两人一句话都没说，我是因为不敢说话妈妈就不知道是为什么不说话了，可能是因为生气的关系吧，吃完早餐之后妈妈一样回房玩游戏去了，我也跟了进去一样把妈妈全身的衣服脱光了，妈妈依然没说半句话，但我总想着要妈妈帮我口交，所以我又把我的老二往妈妈的嘴里塞去，妈妈一样把我拨开但并没有把我赶出去，后来我看情势应该是不行了，就这样亲嘴摸胸的日子过了一星期了，但我实在受不了了决定今晚不管怎样我都要硬上，到了晚上吃过晚饭后妈妈依然回房玩游戏去了，因为家里只有我跟妈妈两个人，所以当我把妈妈的衣服都脱了她也不会穿回去，我接着跟着妈妈的脚步到了她的房间，当妈妈要坐下来玩电脑的时候，我像失去理智一样把椅子踹开把妈妈拉起来，让妈妈的屁股对着我好让我插入她的蜜穴里，妈妈大喊一声:「你在干什么」还一直在反抗挣扎，但那时的我已经失去了理智，根本就不去理会她说什么，但是A片虽然看多了可是实战经验不够，因为这是第一次我的老二怎么插都插不进去，突然妈妈说了一句话让我恢复冷静停止动作她说:「慢点，我可以教你怎么插进去，但你要插你要先带套」&lt;br&gt;就是这句话我冷静了下来，但我又跟妈妈说:「我不知道去哪买保险套，而且我也害羞的不敢去买」妈妈说:「不敢去买还想要跟妈妈做爱打炮唷，你这坏小子臭小子，妈妈早就都想到了你不敢早准备好了」说完之后妈妈就从床头柜上的小柜子拿出一个套子来了，但妈妈说:「先不让你戴也不让你插，做爱之前要有前戏，我们要先调情一番，等我们都有感觉了才能做爱」我也为了能插妈妈蜜穴答应了&lt;br&gt;我们母子俩先是互相触摸对方的身体，再来是舌吻但妈妈看我不过瘾，就提出用69式来互相调情，我也答应了妈妈帮我口交，而我舔着吸允着妈妈的蜜穴，妈妈却一直发出淫荡声音恩．．．．恩．．．．恩．．．．恩．．．．直到我受不了了我跟妈妈说:「妈，我快要射了」&lt;br&gt;妈妈听到这句话突然停了下来，跟我说:「坏小子时候到了，妈妈那里也都湿了等着你的大屌插进来呢」我高兴的迫不及待插到妈妈的蜜穴里去，妈妈先是帮我带上了套子，再用手握着我的老二引导我进入她的蜜穴，当我一插进去之后妈妈感到无比的快感，可能妈妈太久没做爱了吧，可是我才插没几下就射了，妈妈说:「没关系男人第一次都是这样的，你爸爸也不例外」妈妈安慰一下我之后帮我换了新个套子在帮我口交，不一会我的老二就又尖挺了起来，妈妈说:「小伙子就是有精神，一下子就又挺起来，又可以继续插了」&lt;br&gt;我当然也很高兴，妈妈又再度引导我插入她的蜜穴，妈妈配合我的抽插，我也惊讶的是我竟能挺这么久，妈妈被我插的不断发出淫叫声恩．．．阿．．．恩．．．阿．．．我也努力的持续挺进，我持续抽插了二十几分钟，妈妈说:「儿子．．坏小子妈不行了要去了」我听到了之后就加快速度抽插着，在插了四十几下之后我跟妈妈同时大呼一声都去了。&lt;br&gt;在那次之后家里的每个地方都是我跟妈妈性爱的地方，有时还会来个鸳鸯共浴呢，但过了大概二十几天之后爸爸突然回来了，可能也因为爸爸在外工作太久了性需求重，回来的时候夜夜都跟妈妈在做爱，忍的是我有够难耐的，但隔没几天爸爸一大早又外出工作去了，我心想终于能够和妈妈大战百会合了，妈妈一起来我就抱着她进去房间大战去了，在跟妈妈做爱抽插她的蜜穴时我问妈妈这几天她与爸爸都在干嘛?妈妈说:「做爱呗!还能干嘛」我又问妈妈说:「那爸爸有戴套吗?」妈妈就说:「爸爸又不是你，爸爸跟妈妈是正常关系又不怕别人发现」我又说:「那爸爸都是内射在你的小蜜穴里的囉」妈妈说:「要不然勒!」&lt;br&gt;这时的我心想凡正爸爸都内射了，我跟妈妈做爱跟爸爸与妈妈做爱的时间近，那我也可以射在妈妈里面囉，我就问妈妈:「既然爸爸都射在妳的里面，那我也可以囉凡正我跟爸爸与妳做爱时间相近，射在里面爸爸不会发现的」妈妈起先都一直不肯答应，是我一直哀求她妈妈才答应的，五个月后妈妈的肚子大了，但我跟妈妈谁也不知道这肚子里是我的还是爸爸的孩子，在妈妈怀孕这段时间爸爸也有回来过，妈妈为以防万一爸爸发现我跟妈妈的关系，所以索性告诉爸爸肚子里的孩子是爸爸上次回来那时与她做爱所产生的，当爸爸又再度外出工作时，我跟妈妈商讨之后决定让我跟肚子里的孩子验一下DNA，因此我们去了一趟医院，结果出来了妈妈肚子里的孩子果真是我的，妈妈直说:「这孩子是你的，那我们该怎么办呢」虽然那时的我很高兴，但要故坐镇定安慰妈妈，我跟妈妈说:「没关系，凡正爸爸也已经相信肚子里的孩子是他的，就让妈妈把孩子生下来吧」&lt;br&gt;妈妈听了之后也无奈的答应了。&lt;br&gt;</content></item></essay>