<essay><item><title>我的真实乱伦换母经历(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我思考了好久，认为有必要将心里的故事说出来。不得不承认「乱伦」这样
的字眼是让人反思的，也是厌恶的。因为中国的传统的道德观点容不下它的存在，
妈妈是因为爱我——才会和我有性的行为的，也是因为爱我——才会有了以后的
交换。&lt;br&gt;尽管我们都知道乱伦是不对的，但是我们终究走出了那道线。尽管我们都对
交换有些抗拒，但最终我们还是在情欲和感情中失去了理智。&lt;br&gt;作爱是人类的天性，不仅仅是繁衍生殖，还有精神与肉体上的双重享受。&lt;br&gt;我现在不得不承认——母爱的确是世界上最伟大的爱。&lt;br&gt;对着电脑半个多小时了，实在不知道该从何说起，这是我第一次在网络上写
小说，但却是我自己真实的经历，想想还是先介绍我的家庭情况吧。&lt;br&gt;我是武汉人，我姓王，今年三十岁，妈妈姓刘，很普通的姓，在我十岁那年，
因为爸爸有了外遇，父母的婚姻宣告结束，而我则由法院判给了妈妈，那年妈妈
才三十七岁。从此，我就和妈妈相依为命。九十年代初的中国，老百姓的生活水
平普遍不高，而妈妈靠着每个月不到一千元的工资以及那个不负责任的爸爸每个
月给我五十块钱的生活费扛起了这个家，从家里只有一台黑白电视机的家用电器，
到后来的电话，空调，彩电，冰箱。不得不说妈妈很坚强，很能干，在辛苦工作
的同时，也没忘了照顾我的起居饮食和生活上的嘘寒问暖。从那时起，我就发誓，
长大了一定要好好的孝顺妈妈。&lt;br&gt;一晃过了十年，妈妈也从风华正茂的美丽人妻到了两鬓班白的中年妇女，但
在我眼里，妈妈依然是世界上最漂亮，最好的女人，她为了我，为了这个家付出
了她的一切，而我也在妈妈的精心呵护下，从懵懂少年成长为一个高大帅气的小
夥，因为妈妈平时的严格要求，我养成了良好的生活习惯，并在高中毕业后顺利
的考上了一所小有名气的大学。在自己的努力下，又以优异的成绩拿到了机电工
程师的专业证书。毕业后又顺利进入全国最大的国有企业：武钢（武汉钢铁集团
公司，全国最大的国有钢铁企业）。进厂一年内又凭着自己对机电设备的熟悉和
专业知识，让厂领导对我这个新人大为赞赏，并破天荒的让我参加高级工程师的
培训及考试（初级升高级，至少要等六年，每三年升级一次，初升中，三年后是
中升高），而我则并没有让厂领导失望，一举从初级工程师跳到了高级工程师，
年薪也由每年五万五变成了每年十五万，看到妈妈脸上欣慰的笑容，我知道我的
努力没有白费，这正是我所需要，所期待的，我有了一份让旁人羨慕的眼红的工
作，我可以让自己的誓言变成现实，我可以让妈妈安享晚年了。&lt;br&gt;在外人眼里，我们家算比较和谐美满的了，虽然我还没有恋爱结婚，但凭着
我的收入，也可以让自己和妈妈过着相对来说比较奢侈的生活了，本以为会在这
种平淡而幸福的生活中过完一生，恋爱，娶妻，生子，之后再当爷爷，然后在病
床上等死。可想象和现实总是相差很远，一次让我意料之外的的事，彻底改变了
我的生活轨迹，虽然现在的我和十年前的我并没有什么改变，依然拿着高工资，
过着奢侈的生活，但我的本质却完全的被改变了，我再也不是一个单纯且有着远
大抱负的青年，而是一个无耻的流氓，地道的无赖。&lt;br&gt;那是在我进厂后的一年多，所有的一切都趋于平淡，工作，收入都算稳定了，
除了我还没有恋爱，很难想象一个男人到了快二十二岁的年纪还是处男，其实并
不是我不想恋爱，而是根本没时间，也没精力，虽然没有恋爱，但我对女人身体
的渴望比任何人都强烈，跟其他同龄人一样，平时最大的消遣就是对着电脑，聊
天，玩游戏，看A 片，每次躺在床上，都会一边手淫一边幻想着跟某个女人做爱，
渐渐的，我的性幻想对象变成了妈妈，那个已经有点白头发，面容开始苍老的女
人，虽然我知道这是不对的，但每次手淫幻想着和妈妈做爱都能让我产生极大的
快感，不仅仅是生理上的，心理上更是有着极大的满足。&lt;br&gt;我要和妈妈做爱，我要得到妈妈的身体，心底深处产生了这种变态且不道德
的禽兽的想法。在这种肮脏的想法的鼓动下，我开始留意起了妈妈的一切。妈妈
长的很普通，典型的家庭妇女，身材也走了行，已经有点发福的身体和日渐苍老
的面容，走在街上是绝对不会被人注意的，但在我眼里，妈妈却别有一番韵味，
也许是我从小就有很强的恋母情节吧，一直到现在，三十岁的我依然对年纪大的
女人有着强烈的欲望。&lt;br&gt;我对妈妈的生活起居开始留意起来，幻想着能像网络上的乱伦小说写的那样，
能在厕所看到妈妈的内裤，然后在内裤上留下自己的精液，或着半夜醒来能看到
妈妈自慰，能听到妈妈自慰时所发出的呻吟声，但我没有成功，妈妈每次洗澡都
不会把内衣裤留着，都是洗澡的时候顺便就把内衣裤洗好，也从来没见到妈妈自
慰，我曾经试过连续几晚上不睡觉，就守在妈妈的房门前，但我听不到任何声音
和动静，有时候悄悄的把妈妈的房门打开也看不到妈妈自慰的样子，都说女人三
十如狼，四十如虎，五十坐地吸土，妈妈正是虎狼之年，却没有强烈的生理需要
的表现，这让我很失落，失落的几乎放弃了对妈妈的变态禽兽想法，只是在每次
手淫时幻想着自己干着妈妈的屄。&lt;br&gt;就这样又过了半年，一个夏天的晚上，我照例幻想着妈妈的身体和屄，手淫
完沉沉的睡着了，睡到半夜觉得浑身躁热，口渴的要命，于是想起身去厨房喝水，
可当我睁开眼睛之后居然发现妈妈骑在我身上在跟我做爱，我以为是在做梦，使
劲眨了眨眼睛，确实是妈妈，妈妈的动作很轻，一上一下的，可能是怕把我弄醒
了，妈妈往下坐的时候并没有把屁股贴在我肚子上，只是差不多了就停止，然后
再往上，再坐下，而妈妈那样的姿势和动作一定很累，因为首先要保证不弄醒我，
还要靠两条腿来支撑整个身体的平衡，更要忍住不呻吟出来，想想就知道辛苦。
我在短暂的震惊之后也有了快感，于是我伸出双手抓住了妈妈的乳房，妈妈不知
道我已经醒了，当我的手放上妈妈的乳房上时，我明显的感觉到妈妈的身体震动
了一下，也停止了动作，坐在我肚子上怔怔的看着我，我明显的感觉到妈妈的身
体在抖动，好象很害怕，我为了不使妈妈感到难堪，并没有出声，只是把放在奶
子上的手移到了妈妈的屁股后面，使劲的把妈妈的屁股往上擡，擡起一点后又马
上放下，而以这样的动作来做出回应，果然在动了几下之后，妈妈终于又开始动
了，这次她没有蹲着，而是跪着，从刚才的上下抽动变成了前后摇动，而我则明
显的能感觉到我的龟头顶在了妈妈的子宫上，这时我才开始细细的品位，妈妈的
阴道很紧，而且水也很多，在妈妈发愣的时候，我就已经感觉到我的阴毛湿了，
不是潮湿，而是已经有阴毛被妈妈的水泡的变成一缕一缕了，而现在妈妈放开了，
水更是多的吓人，几分锺之后我已经感觉不到阴道的2 片肉夹着我的感觉了，只
感觉鸡吧好象插进了一个温水洞里，甚至连我的睪丸都被淫水浸湿了，但因为没
有开灯，所以看不清楚妈妈的奶子和屄，而我和妈妈在这样的情况下也越来越激
动，妈妈已经开始呻吟叫床了，而我则用双手死死的抓着妈妈的奶子，强忍着想
射精的冲动，就在我快要忍不住的时候，妈妈的叫声也变大了，呼吸也越来越急
促了，我知道是时候了，屁股和腰部同时一松，一股浓精射进了妈妈的阴道里，
而妈妈也在我射精的那一刹那达到了高潮，然后像死人一样趴在了我的身上不停
的抽搐着，我跟妈妈都在喘着气，并不是我累了，而是发洩后的正常喘息，妈妈
则是一边抽搐着一边大口的喘着气，整个过程我们都没有说过话，可能是因为尴
尬吧，我们甚至连对方的表情都看不清楚，但我们彼此却得到了极大的满足。&lt;br&gt;等妈妈休息的差不多了，她才起身，用手捂着屄去了厕所，而我则点起了一
根烟，悠闲的抽了起来，实在想不到我的处男生涯会在妈妈身上结束，也没想到
会以这样的方式得到妈妈的身体，母子乱伦就这样发生在我的身上，大半年的阴
霾一扫而空，心理上的压抑情绪也消失不见了，虽然发洩完后会有一种强烈的犯
罪感，但我不后悔，这正是一直以来我所追求的精神与肉体上的双重满足，如今
梦想成真，还有什么不满意的呢。&lt;br&gt;妈妈洗完后并没有再回到我床上，匆匆的进了房间，并且关上了房门，我知
道妈妈在生理上得到满足之后，心理上一定过不了她自己那关，因为她主动的跟
自己的儿子发生了性关系，所以我并没有进房去跟妈妈讲话，抽完烟后去厕所洗
了洗便上床睡觉了。&lt;br&gt;那次之后，妈妈有很长一段时间都不敢面对我，家里的气氛突然变了，变的
冷清了，变的让我觉得陌生了，我也不知道该怎么做去改善这种让人压抑和不安
的气氛，只是在生活上对妈妈更加关心了，平时不做家务事的我，也开始学着做
了，洗碗，洗衣服，做卫生等等，自己能做的尽量都做了，也许心里总觉得对妈
妈有愧吧，尽管是妈妈主动的，但我在那次发生关系之后，依然有着深深的罪恶
感，我觉得是我让妈妈变的沉默寡言了，所以为了让妈妈再次开心起来，我分担
了家里几乎所有的家务事。而我的努力也没有白费，妈妈对我的态度以及情绪明
显有了改变，并在一次晚饭后跟我做了一次长谈。&lt;br&gt;妈妈首先告诉我那次的事情是她不对，并告诉我她是多么的爱我，让我想象
不到的是，在我留意妈妈一举一动的同时，妈妈也在留意着我，我每次手淫她都
知道，当我知道这么多年的单身生活，让妈妈已经失去了所有的热情，为了我，
妈妈并没有选择再婚之后，我立即安慰妈妈，表示理解妈妈的行为，并把我内心
所有的想法都告诉了妈妈。妈妈跟我一样，也不知道在她留意我的同时，我也在
留意她，当我们彼此都把内心世界打开，将自己这么久以来所有的想法都倾诉出
来之后，我们都笑了，原来一直以来，我和妈妈都深深的爱着对方，既有亲情，
也有爱情，更有对对方身体的强烈渴望，妈妈早在离婚的时候就已经下定决心，
要将她的身心都交给她唯一的儿子，早知如此，又何必在痛苦和纠结中挣紮呢？&lt;br&gt;那次谈话的成功的，妈妈又变的开朗了，让我高兴的是，妈妈比以前更漂亮
了，至少我是这样认为，也变的爱打扮了，更让我开心的是，我终于能心安理得
的用自己的鸡吧插入妈妈的屄了，看着从小就对我严格要求且严厉的妈妈在我的
胯下呻吟叫床，看着自己的亲生母亲在自己鸡吧的抽插下淫水横流，那种刺激感，
满足感，一想起来就让我全身的血液沸腾，我完全不知道该用什么样的形容词来
表达我内心的那种无与伦比的感觉，那感觉就好象得到了全世界一样，让人全身
舒畅。&lt;br&gt;幸福的生活总是过的很快，总是让人回味无穷，整整三年，我和妈妈在打开
心扉的三年之中，除了经期，几乎夜夜笙歌，妈妈也从一个什么都不懂的传统女
人变成了一个淫娃荡妇，当然，妈妈只是在我这个儿子面前表现的淫荡而已。只
要是夏天，妈妈在家就会拉上窗帘，脱光衣服，不管是做什么，都不会穿衣服，
用妈妈的话说就是，为了方便儿子想什么时候插入就能随时插入。我已经记不清
跟妈妈做了多少次爱了，床上，厕所里，客厅，饭桌上，甚至是妈妈炒菜时，只
要我兴趣来了，妈妈就会无条件的满足我，而妈妈的屄也好象从来没干过一样，
什么都插进去都是湿湿的，我也记不清到底是在妈妈的屄里射的多还是在妈妈的
嘴里射的多了，更不知道妈妈在我的大鸡吧的冲击下有过多少次高潮了，我只知
道这三年里，妈妈为我奉献了一切，有些连A 片里都很少见到的镜头，妈妈做起
来也是毫不犹豫，从最初的小心翼翼甚至有点笨拙的口交，到现在的深喉，从最
初只知道男上女下或女上男下的单调姿势到现在的任何姿势都做的得心应手，从
最初的体内射精到现在口爆，肛交，妈妈的变化是明显的，而我的变化更可以用
惊人来表达，从把第一次给了妈妈之后，我整个人都变了，变的下流，淫荡，无
耻，在厂里我依然是党员，是众人眼里的好同志，好员工，在外面我是个地地道
道的流氓痞子，自从在妈妈身上尝到了甜头之后，我便过起了糜烂的私生活，虽
然有了一个相貌，身材以及家庭条件都比较好的女朋友，再加上妈妈这个调味剂，
我依然没有满足，从站街女到发廊妹，从楼凤到桑拿，从酒吧到KTV ，从一夜情
到固定的情人，几乎所有的途径都试过，就是为了胯下那根鸡吧的满足，我彻底
从一个单纯的青年变成了一个经验老道的流氓。&lt;br&gt;这些变化我并没有瞒着妈妈，自从那次长谈之后，我和妈妈之间就不再有秘
密，我的每一个女人妈妈都知道，深明大义的妈妈并没有反对我的所做所为，每
次知道我又有了新的女人之后，妈妈都只是淡淡的一笑，告诉我注意安全，这</content></item></essay>