<essay><item><title>父女乱伦大混战(3)</title><author>床上伴侣</author><content>是她在过度的快活里丢出了阴精而动极欲静的。白志声也感到精关将开，脊樑骨一阵阵酸麻，虽然极力强忍，不想把精液就此洩出，但是身不由己，打了一个震颤，精液像后浪推前浪似的直射了出来，全部喷入了她的子宫深处。&lt;br&gt;俩人赤裸裸的胴体紧紧搂抱偎贴着，大鸡巴连根插没在小嫩穴里，动也不动，深深体会着这迷人的美妙滋味，还蜜蜜地接着吻，两条蛇信似的舌尖你伸入我的口里，我伸入你的口里，互相绞缠着，吸吮着，过了好久，两张口才恋恋不舍的分开。&lt;br&gt;就在他们激情消魂的当儿，董大鹏抱着娇嫩的李倩，已经是干着走了进来，只见李倩屁股被搁在桌沿，两条白生生的颀长秀腿围绕在董大鹏的腰后，阴阜高高耸突，阴唇微张，半噙着他的大鸡巴，董大鹏站在桌前，两手捏住硕大雪白乳房，大鸡巴对准的穴口，投下一个强有力的冲刺，「噗哧」一声，八寸多长的大肉棒子连根没入穴内，抽送起来，抽出时几乎全根抽出，刺进时几乎连睪丸一齐送进去。李倩吃吃娇笑，把他的脸捧了过来，在他嘴上送上一个火辣辣、甜蜜蜜的热吻，纤腰款摆，两条粉腿凌空踏车似乱踢乱蹬，频频把屁股往上举，整个阴户不住颤抖，又高高抛起，一下比一下高，一下比一下快。两片阴唇紧包着那根肉棒，穴口吞个净尽，大鸡巴在小肉穴里滑进滑出，急抽急送，龟头足以直抵入子宫顶部。在董大鹏的一个奇妙的俯冲姿势下，他的大鸡巴居然和她的小穴全般密合了。&lt;br&gt;董大鹏身体伏压在李倩胴体上，李倩用力搂住他，唯恐穴里失去鸡巴。美绝人寰的脸蛋儿飞红片片，乐得死去活来，香汗淋漓，身上每一根神经、每一个细胞，都在剧烈地抖动着。那张小嘴，不住叫出轻微的淫声浪语：「啊，心肝，这才够刺激，怪有趣！哎呀，大龟头又捣到人家的花心了，痒酥酥的，舒服透了，快活极了……啊，嗯，唔，弄死女儿了，快用劲……插……插进去……好舒服……」董大鹏的后腰在上下左右地扭动着，运着内在的劲儿，把龟头用力磨擦向穴里最深最痒的地方，挑拨插搅，肆意撩逗。李倩屁股扭摆，将穴逢迎着，配合大鸡巴在穴里的前后运动………&lt;br&gt;相临相连的其他房间里也同是一片淫乱：一张大床上，侯天仰面躺着，手扶着鸡巴对准跨坐过来的白娜的穴口，应着她的下沉，腰身一顶，伴随着白娜的一声惊呼，大鸡巴全部探进她的桃花洞，白娜也识趣的把屁股一上一下耸动起来。&lt;br&gt;侯天伸手到白娜胸前，摸着她的两个乳房，揉搓起来。白娜微闭着双眼，美丽的脸上泛着潮红，把屁股上下使劲地顿挫着，刚弄了几下，侯天抓着白娜乳房的手一拉，白娜就顺势趴在他身上，小嘴撅起，送上香吻。这时候，刘迎风拿了一瓶润滑油，在自己挺立的鸡巴上抹了一些，又用手指蘸着伸上白娜的屁眼，借着他们的挺动，抠弄了几下。&lt;br&gt;刘迎风一手搂着白娜的腰，一手把阴茎在白娜的屁股上捅着，找着白娜的后门后，扶着鸡巴，对准，将粗大的鸡巴慢慢地插进白娜的屁眼。&lt;br&gt;白娜哼唧道：「哎哟，两个爸爸的大鸡巴一起操进女儿的穴里，撑的女儿的穴里好紧啊，哎哟，好舒服。」&lt;br&gt;刘迎风在后面把鸡巴在白娜的屁眼里捅了几下，笑道：「白娜，你说错了，两个爸爸的鸡巴一个在你的穴里，另一个可在你的屁眼里。侯天，咱俩的鸡巴只隔白娜的一层皮，我能感觉到你的鸡巴挺硬呀。」&lt;br&gt;侯天笑道：「我也感觉到你的鸡巴也不软啊。」&lt;br&gt;刘迎风笑道：「来，咱俩一起开始操白娜吧，你看她都着急了。」&lt;br&gt;白娜趴在侯天的身上，搂着侯天的脖子笑道：「刘叔叔，你才着急了呢。哎哟，两个爸爸的大鸡巴操得人家的穴和屁眼紧紧的，爽死了。干吧，操吧，把女儿操死。哎哟，我要升天了。」&lt;br&gt;侯天和刘迎风听着白娜的浪语，便开始将两根大鸡巴一起在白娜的穴和屁眼里抽送起来。&lt;br&gt;刘迎风紧紧地抱着白娜的小腰，使白娜不能动，侯天则在下面向上挺着鸡巴，使劲地在白娜的穴里抽插着。&lt;br&gt;刘迎风边在白娜的屁眼里抽插边道：「白娜，你的小屁眼怎么这么紧，把叔叔的鸡巴夹的真舒服，我要使劲地在你的屁眼里操，行吗？好女儿。」&lt;br&gt;白娜呻吟道：「刘叔叔，你就使劲操吧，人家的屁眼让你随便干，哎哟，舒服死了。」&lt;br&gt;白娜边呻吟边气喘道：「两个爸爸使劲操你们的好女儿吧，我把我的小嫩穴和小屁眼让两个爸爸操是我一生最幸福的事，爸爸，使劲操，使劲捅吧。哎哟，太过瘾了。」&lt;br&gt;说着说着，刘迎风突然道：「哎哟，白娜的小屁眼夹死我的大鸡巴了，我有点忍不住了，啊，我要射精了。」说着搂着白娜的小腰将阴茎在白娜的屁眼里发疯似的操了起来。把白娜操得一耸一耸地低声嗷嗷地叫着：「哎哟，操死我了，操死我了，哎哟，我的屁眼里好痒，好麻，啊，哦，我也要洩精了，我升天了。」&lt;br&gt;刘迎风不顾一切地在白娜的屁眼里抽送着阴茎，气喘地笑道：「好宝贝，你的屁眼要洩精吗？哎哟，不好，射精了。」&lt;br&gt;说着，只见刘迎风浑身一抖，死命地将阴茎在白娜的屁眼里抽送，边抽送嘴里边哎呀哎呀地哼着。白娜只觉屁眼里的鸡巴一硬，一股一股的热流射进自己的屁眼深处。&lt;br&gt;白娜被刘迎风的一阵发疯似的抽送，操得也觉高潮来临，嗷嗷地叫了起来：「我，我，我也不行了，两个好爸爸，女儿我就要洩精了，哦哦，来了，来了。啊，完了。」&lt;br&gt;说着，把屁股向后没命地顶了起来，边顶边穴口一开，阴精狂洩而出。侯天在下面正不紧不慢地用阴茎一下一下地向上顶着白娜的穴，见白娜向后顶了两下，就觉得白娜的穴里一紧，接着又一松，一股热流喷了出来，烫得龟头好不舒服。&lt;br&gt;白娜一下就趴在侯天的身上，急速的气喘起来。刘迎风也气喘着俯下身，把手从白娜的胳肢窝下伸到前面，一手一个，握住白娜的两个乳房，捏着白娜的两个乳头，已经射完精的阴茎还插在白娜的屁眼里，不时地还抽送两下。&lt;br&gt;侯天在下面用手拍着白娜的两个小屁股蛋子，笑道：「小骚货，怎么样？舒服吗？」&lt;br&gt;白娜气喘着哼道：「真舒服呀，我好过瘾呐。我能被两个爸爸操，我死了也不冤了。」&lt;br&gt;刘迎风这时将阴茎从白娜的屁眼里拔了出去，喘道：「唉，白娜的屁眼真绝了，真过瘾。」&lt;br&gt;刘迎风一拔出鸡巴，只见从白娜的屁眼里流出白白的精液，顺着会阴流到侯天和白娜交合的阴部。&lt;br&gt;侯天笑道：「来，白娜，他都射精了，我也不能落后。咱俩换个姿势，让我好好地操操你的小嫩穴。」&lt;br&gt;白娜笑着坐起来，又慢慢从侯天的身上站了起来。&lt;br&gt;侯天这时站起来，对白娜笑道：「来。」说着，抱起白娜，把她放在桌上，一手挽起白娜的一条大腿，夹在腰间，大鸡巴正好顶在白娜的小嫩穴上。&lt;br&gt;白娜把头倚在墙上，看着侯天的大鸡巴，轻声道：「侯叔叔，快把大鸡巴操进人家的小嫩穴里。」&lt;br&gt;侯天笑着往前一挺鸡巴，大鸡巴便缓缓插进白娜那湿淋淋的阴道。由于侯天的阴茎粗大，把白娜的两片大阴唇都带着翻了进去。&lt;br&gt;白娜见了笑道：「侯叔叔的鸡巴怎么这么粗？」&lt;br&gt;侯天笑道：「还不是刚才被你的淫水烫的。」说着将阴茎又抽出只剩下龟头在白娜的阴道里，对白娜道：「好女儿，舒服吗？」&lt;br&gt;白娜轻哼道：「舒服，侯爸爸操得我很舒服。」说着话，侯天猛地一挺屁股，粗大的阴茎扑哧一声就齐根死死地插进白娜的阴道，白娜轻哼一声。侯天就前后抽动起阴茎，操起穴来。&lt;br&gt;由于白娜阴道里分泌的淫水太多，侯天一抽动阴茎，便发出叽咕叽咕的声音。&lt;br&gt;白娜哼道：「侯叔叔，你的鸡巴真粗真硬，把人家的穴捣得火热火热的，舒服极了。」&lt;br&gt;俩人边说着淫话边操着穴，由于侯天是站着操穴，加上白娜的穴向外突出，阴茎和阴道摩擦的很厉害，侯天的鸡巴下下都齐根捅在白娜的阴道深处。所以操了一会，侯天就觉得鸡巴越来越粗，快感也越来越强，知道快要射精了。再看白娜也不再说话，只是呼呼喘气，微微哼哼，自己插进去的鸡巴被白娜的小穴夹的更紧了。&lt;br&gt;白娜被侯天这一顿狠操，阴道里火热火热的，淫水又流了一滩，再一次到了快感的边缘。侯天操着操着，只觉白娜的阴道一紧一热，白娜也忽地直起了上身，用两个胳膊支着小桌，把屁股很有节奏地向前乱耸，眼睛盯着侯天和自己交合的阴户，看着侯天的阴茎在自己的阴道里使劲地抽插，嘴里轻声嗷嗷着，气喘着道：「叔叔，女儿又要洩精了，哎哟，快活死了。」&lt;br&gt;说着，雪白滚圆的屁股又使劲向前耸了几下，两手使劲地抓着侯天的胳膊。侯天感觉白娜的阴道猛地夹住了自己的阴茎，接着龟头一热，白娜的阴精一股一股地从阴道深处湧了出来。&lt;br&gt;侯天的鸡巴被白娜的阴精一激，又粗大不少，也觉得一阵快感来临，两手抱着白娜的小屁股，用鸡巴对着她的穴没命地使劲抽插起来。&lt;br&gt;白娜在快感中又哼哼了两声。侯天操着操着，再也坚持不住，一阵快感从全身向阴茎汇集，阴茎不停地在阴道抽插中一股一股的精液也射向她的阴道深处。&lt;br&gt;再看这边：王浩仰面躺在一张大床上，东方晶玉屈跪在王浩跨部的上方，用她温热而湿滑的臀部上下的抚慰他的大阳具。慢漫的当她感受到他的阳具所发出来的热度更强时，她移开了她的美臀，把脸靠在他的阳具上。当她的细舌舔触到他的阴茎时，王浩不禁的发出了喘息声。&lt;br&gt;她很仔细的舔遍了他的阳具，然后把龟头吞进她小小的嘴里，偶尔她还会把大阳具整跟吞下，受到压迫的小嘴形成更有感觉的小穴。&lt;br&gt;王琳琳则把她的阴部压在王浩的脸上，使他的呼吸为之困难，然而他毫不在乎，继续品嚐着王琳琳可口的小猫咪，使得她开始发出剧烈的呻吟，高潮已经来了。&lt;br&gt;王浩尽全力将舌头深入她的花穴，她的蜜汁是那么的甜美。王浩一直品嚐着琳琳可爱的无毛小穴，喝吮着她蜜穴里所流出来的汁液，一直到她洩了两次。&lt;br&gt;王浩再也不能承受这样的兴奋了，他的阴茎在也无法忍受法东方晶玉的嘴所带来的刺激，当他开始射精时，王琳琳赶紧把小嘴也伸过去舔吻着他的阳具。东方晶玉先喝了好几口，然后把大龟头让给正在等待的王琳琳。王浩再度发出呻吟，射在王琳琳的嘴里。东方晶玉在王琳琳喝了一会儿之后，又把嘴深过来吸吻他的阴茎，直到阳具上不再有一滴精液为止。&lt;br&gt;看了一眼王浩有点软软的肉棒，东方晶玉和王琳琳相视一笑，拥抱在一起，低声呻吟着，摆出69姿势，王琳琳在下，东方晶玉压在她的上面。&lt;br&gt;王琳琳的舌头深直的舔着东方晶玉的小穴，东方晶玉的红唇里流出了引人亢奋的呻吟声。然后，她低下头伸出舌头进入王琳琳开合的阴唇。&lt;br&gt;王浩紧屏着呼吸，看着眼前出现的两个女孩的彼此抚慰的画面，呼吸变得急喘了，不用说，跨下的人间凶兽又开始耀武扬威了。&lt;br&gt;这时，两个女孩已经上下互换了一次，王浩伸出双手扶着王琳琳的腰，形成一个较好的狗交的姿势。而她也挺起她圆滑白褶的屁股作为响应。有一只手抓着我的阴茎，导向王琳琳的玉户，那是东方晶玉的手。当王浩觉得自己的龟头已经到了王琳琳阴户的穴口时，我稍稍的向后弯了弯身子，就轻轻的向前推进。&lt;br&gt;刚才长时间的高潮已经使得她的阴道充满淫液，得以让阳具顺利进入，一点一点的，他慢慢的进入王琳琳的体内，突然，王浩猛的一挺身子，整个大肉棒插了进去。&lt;br&gt;「喔…天啊…喔…喔…真棒…喔…爸爸……干我！…操我！…天啊！用力的干我吧！」&lt;br&gt;听着琳琳的浪叫，王浩也不再浪费时间了，开始干起王琳琳的少女嫩穴来。重而慢的深入使的他和王琳琳都不自禁的发出低吟。&lt;br&gt;王浩干着王琳琳的小穴，并把她的嘴推回到东方晶玉的阴唇前，欣赏着她的舌头在她蜜穴里进进出出，而东方晶玉开始舔吻抵吮他的那两颗球以为鼓励。&lt;br&gt;忽然间，王琳琳的高潮有来临了，她的整个身体不停的摇摆，阴道里更是强烈得收缩，好久好久，她才平静下来。&lt;br&gt;王浩抽出了阴茎，把琳琳掀翻到一边，拉起东方晶玉，和她紧紧的抱在一起，深深的热吻着。他们的舌头探刺了彼此口中的每一部份，而他们的手则不断的在彼此的身上探索着，犹如瞎子摸象般的寻找身上的每一个点。&lt;br&gt;慢慢的，王浩的手指深入了她那深邃的隧道。在东方晶玉急促的喘息中，她拉着他躺了下去。&lt;br&gt;王浩压在她的身上，阳具先是在她的花房外围不停来来回回的摩擦了几下，就猛的捣进了她酸痒难耐的肉洞。&lt;br&gt;「啊！…。好大啊！用力的干我…」她用双脚抱住了他。&lt;br&gt;王浩稍稍的退出的一点，把膝盖伸入东方晶玉两腿的中间。巨大的阳具嵌入在她的门户这样的情景真是淫靡啊！我忍住再次进入她体内的冲动，伸出一手去抚摸她的阴核。&lt;br&gt;「喔。。喔。。天啊！喔。。啊…啊…太美了。。太舒服了。。」东方晶玉的身体剧烈的颤动着「喔。。不要停…用力…我快要洩了…」&lt;br&gt;她真的洩</content></item></essay>