<essay><item><title>淫悦假期【完】(8)</title><author>床上伴侣</author><content>软的腋毛更深些。姨妈的腰部带着黑色的透明通花束腰，两个吊带沾满了从小穴流到大腿的淫液。而那窄窄的黑色透明胸罩根本保不住姨妈的乳房，那吊钟般的乳房随着姨妈胸膛的起伏不断波动。&lt;br&gt;我再次托起姨妈的下巴，这一次是吻在了雪白的脖子上。在草地上，姨妈的身体完全的舒展了，高耸的乳峰向上挺出，又被我的胸膛压了下去。我在她的脸上，嘴唇上，额头上，耳朵上，散乱的黑发上吻着、舔着，在她的耳边不停的叫着她的名字。我的上身轻微的摇动，用胸口把姨妈还包在乳罩里的双峰挤的动来动去。不一会儿，陶醉在接吻中的姨妈再次难奈地扭动自己的身体，两条腿也互相的磨擦起来。&lt;br&gt;姨妈的手还是举在头两侧，看着她紧闭双眼，一副任自己宰割的样子，我再次慾火高涨。我继续我的行动，抱住姨妈的杨柳细腰，脸埋入了她的乳峰间，背后的双手有技巧地打开黑色乳罩的挂钩，甚至于姨妈自己都没有感觉到。我用嘴把它叼了下来，一对饱满的奶子脱离了束缚，向上跳了一下，像两个大气球一样扣在胸前，两颗艳丽的乳头已经从紫红色的乳晕里站立了起来。&lt;br&gt;我一路往下亲吻姨妈，在她的小腹上舔吻。然后一路向下，隔着内裤，在她两条大腿沟里舔着，接着就在高高凸起的阴户上猛吸了一下。啊！姨妈再次发出大声的呻吟，我已向下吻去，大腿，膝盖，小腿，一处也没放过，然后托起姨妈那只还穿着高跟鞋的美脚，开始在露出的脚背上亲吻。&lt;br&gt;吻遍姨妈后，我将手探到姨妈的臀部，让她黑色的内裤勒进深陷的臀沟中，在轻轻向上一提一放，刺激她的小穴。看到姨妈的小穴又再流出淫水，我才轻轻脱下姨妈的黑色内裤，抛到草地上。当内裤离开姨妈的的阴户时，一条爱液行成的丝线还连在上面，由粗变细，最终断开。&lt;br&gt;闻着姨妈小穴中散发出的阵阵熟女浓香，我实在是没法再温柔下去了。我将头伸入了姨妈的两腿之间。我伸出舌头，将姨妈散乱的乌黑阴毛舔的湿湿的，让它们服服帖帖的粘在耻丘上。我猛地含住两片合在一起的阴唇，舌头用力的挤进嫩红的屄缝中疯狂的上下舔弄，吞咽着姨妈香甜的爱液。&lt;br&gt;姨妈开始时还不停的叫着啊，不要，可几分钟后就被挑起了强烈性慾，紧咬的嘴唇中发出啊啊的叫床声。当我吸吮姨妈的阴核，一根手指插入小肉洞中轻抠慢挖时，姨妈的左肘撑着地面，左手死命的抓住地上的几颗小草，右手插入我的头发中搓弄着，细滑的臀肉不断向里缩紧，身子也扭动起来。&lt;br&gt;正当我吸得咻咻有声时，一只被踢掉的高跟鞋落在草地上，通知我姨妈的身体已经第三次准备好了。露出来的姨妈在丝袜内的十根纤细脚趾突然猛的向前蜷起，紧接着又极度向后展开，本来扶在我头上的手由向下按变为向上提，脖子拼命后仰，啊……啊……姨妈疯狂地呻吟，一道甘美的阴精就射到了我稍稍离开的脸上。姨妈，没想到你’喷潮’了呢。我摸着脸上粘粘的阴精，高兴的说。第三次高潮后的姨妈媚眼如丝，搂着我的腰部：阿杰，姨妈……还要……要你的……&lt;br&gt;这时当然的，我的肉棒还没有射精呢。我一侧身，挪到姨妈的左边，手从她的背后探出，抓住她的左右乳揉着，舔着左乳的下缘。然后张开嘴，一口含住四分之一的乳房，舌头压在翘起的乳头上磨擦，右手食指按下她的右乳头，再放开，它就被有弹性的乳肉一下崩了起来。&lt;br&gt;啊……阿杰……进来……嘘，姨妈，都交给我吧。听了我的话，姨妈继续闭着眼睛，让我任我施为。我脱下姨妈只剩下一只的性感高跟鞋，将她翻过身来，赤身裸体的压在姨妈背上，说着就在姨妈的背上吻了起来，一直到圆翘的臀部。&lt;br&gt;嗯……啊……姨妈的脸埋在草地上，发出小声的呻吟，两次高潮后的她已经没有那么急色，但屁股依然淫荡地不住扭动。看到差不多了，我解开了姨妈的束腰，一口气将姨妈的吊带丝袜扒下。阳光下的湖边，姨妈赤裸的丰臀和美腿闪着雪白的光泽，差点让我流出口水来。我将手往姨妈的小穴下探，捞起一把姨妈湧出的爱液，涂在她紧小的屁眼上，用指甲剐着上面的皱褶，食指用力挤了进去，轻柔的压迫她的菊花。&lt;br&gt;这下可让姨妈疯狂了。过了不久，姨妈受到细心按摩与抠挖的后庭，已经足够湿溽和润滑，草地上的姨妈不断地将那浑圆嫩白的香臀往后迎送、挺耸，白晰的胴体蠕动如蛇，口中发出阵阵荡人心弦的呻吟与哼哦，对任何男人而言，这都是一种难以抗拒的邀请。&lt;br&gt;我也不再拖泥带水，用手扶住大肉棒，火热灼烫的大龟头紧紧压在姨妈的股沟之间，缓缓地挺动腰身，一寸寸的把大龟头用力挤姨妈的入菊穴之内。尽管我的动作已算是轻柔缓慢，但姨妈依然感到疼痛，雪臀挣扎着想要躲开，但我对她的哀求置若罔闻，反而更进一步的深入，用那硬硕而粗糙的大龟头，硬生生地将姨妈的后庭无情地给剖割开来。&lt;br&gt;姨妈口里发出一声声无意识的呻吟声，只是任由自己成熟绝妙、含苞待放的胴体，随着我的顶肏动作热列地反应。渐渐地，姨妈随着我的抽插，柳腰雪臀不停迎合，在啪啪的肉与肉撞击声中，娇喘连连的气息，不停由姨妈的口中发出，她抬起头淫荡地叫喊道：啊、啊……好……舒服……我的屁眼……真的……好爽！&lt;br&gt;姨妈再也忍受不住那股要命的绝顶快感，只见她突然一顿，全身肌肉绷得死紧，浑身如癫痫发作般一直抽搐抖颤，恬不知耻地夹缠着肛门里的大肉棒。我被姨妈的直肠嫩肉一阵强力的收缩旋转，夹得我舒适万分，恨不得把整根大鸡巴直接贯穿到姨妈的肛门中。伴随着姨妈在树林中回荡的高声嘶嚎，我的精液喷射在她的肠道，姨妈直肠内灌满了我的精液，随着我将大肉棒慢慢的抽出时，大量的精液也由菊蕾口溢流而出。&lt;br&gt;姨妈达到了第四次高潮。但这远远没有结束。几分钟后，在柔软的草地上，我们两人赤裸的肢体再次交缠，翻滚着，缠绕着，似乎要将六年的爱全都做回来。香郁的潮水从姨妈的穴里大量溢出，滴落到她胯下的草地上，将绿草弄得湿亮润泽、水光闪闪……&lt;br&gt;第九章艳遇&lt;br&gt;老板娘从奶奶家往度假村的方向走，是一条漫长的林荫道，草木茂盛，行人稀少，晚上路灯昏暗，显得安谧宁静。吃过晚饭，一家的女眷穿着各种性感透明的睡衣，和奶奶在客厅聊天。舅舅在楼上和国外的同事开网络会议，客厅只剩下我一个男人。看到舅妈、表妹和姨妈不时向我投来的火热目光，我觉得这样的局面有点头大，就跟舅妈要了舅舅宝马MINI的车匙，到外头兜兜风。&lt;br&gt;外头下着毛毛雨，昏暗的路灯光就好像水母一样在路上漂浮，给整条路添上了诱惑与性感的味道。来到离度假村很近的一处斜坡时，我发现有一辆白色的敞蓬汽车停在路边，一个穿着白色纱裙的女人，正弯着腰在察看汽车的后胎。&lt;br&gt;当我驶过这辆抛锚的汽车时，我别过头来望望那个女人。不望尤可，一望之下，我可吃了一惊，并且本能地将右脚重重地踏在刹车上把车子停住——这辆爆了车胎的主人不是别人，正是我帮舅舅拿药的那间诱惑之爱的老板娘。&lt;br&gt;我把车停在路旁，下了车，在迷蒙的微雨中朝着老板娘走去。走近时，她那背对着我的身影让我浑身火烫：她弯下腰看着车胎，两条穿着吊带白色玻璃丝袜的丰腴美腿大大张开，柱在地上的尖头带拌白色高跟鞋让屁股高高翘起。雪纺的白色纱裙已经被雨水打湿，几乎透明的纱裙紧紧贴在她光滑雪白的臀部上。她没有穿内裤，透过那被雨水打湿的布料，阴部形状清楚地落在我的眼里，在湿润的布料下变得纠结淫秽的浓密阴毛成倒三角状，隐隐见到里面粉红色的阴道。我不禁呆呆的盯住，我的血脉开始贲涨，小腹下的肉棒立刻竖然勃起。&lt;br&gt;老板娘。当我走近她身边的时候，她已经蹲了下来，看着车胎。听到有人叫她，她就这样蹲着转过了身体。她被雨水打湿的厚厚的刘海遮住了额头，玫瑰红的长发变得湿润，更加捲曲，深深的玫瑰色的眼影，桃红色的唇彩，S型的成熟肉体充满了诱惑。&lt;br&gt;老板娘穿着一件性感的白色纱裙，透过被雨打湿的裙子，可以看到她里面什么都没有穿，没有乳罩，没有内裤，只有腰部的白色蕾丝雕花束腰，白色的吊带，白色的丝袜和白色的高跟鞋。裙子本来就是半透明的雪纺蕾丝裙，现在被雨打湿，如同一层薄薄的牛奶，包裹着老板娘柔软细腻的肌肤。雨水顺着那吊颈细带缠住的脖子往下流，流淌到了老板娘那巨大的胸部处，将她裸露出来的半个胸部变得光滑反光，如同抹了一层润滑油。&lt;br&gt;那包裹乳房的两片连着吊颈细带三角型布料非常窄小，一层透明网纱刺绣的白色花朵，带着华丽的蕾丝花边。深红色的乳晕从蕾丝刺绣的边缘微露，露出一条很深的乳沟。别说乳沟，即使不下雨，乳房都几乎能看到大半个。纱裙下部是不规则的裙摆，如同拉丁舞的舞衣，一边带着褶皱的白纱能到膝盖，一边却短得露出了大半个肥臀。&lt;br&gt;啊，是你啊。老板娘看清楚了我的样子，露出惊喜的表情。蹲在地上的她，转过来的头部刚好对着我高高挺起的肉棒。看着她肥厚的嘴唇，那双水汪汪的大媚眼，动瞄着我那钩人的眼神，我几乎就按捺不住，要掏出肉棒，抓住她的头发，让她狠狠地帮我口交。&lt;br&gt;在想什么呢？似乎察觉我的思想，老板娘挑逗地舔着性感的嘴唇，蹲在的大腿张得更开，在她湿透的裙子下，可以清晰看见那窄小的白色透明束腰紧紧地缠着她水蛇一般的腰部，带着水珠白色的吊袜带、闪光白的荷花边玻璃丝袜、发着白色光泽的超高跟鞋，让她显得又淫荡又美艳。老板娘的脸慢慢凑近我的肉棒，眼睛里冒出慾火，似乎就要解开我的拉鍊，将那已经变得22厘米长的家伙塞进嘴中。裙子下，她肥厚的阴唇微微张合，看得我全身发热。&lt;br&gt;就在这个时候，雨突然变大了。让我清醒了一点：老板娘，搭我的车吧，你的车一会叫拖车来拉走。好呀。老板娘嗲嗲地答应了一声，站了起来，挽着我就往我的车走去。她那一对饱满尖挺的大乳房在雨水中上下的颤抖着，细细的柳腰、浑圆的肥美臀走路时一扭一摆，风骚入骨。她身体上传来浓郁的催情香水味，丰满的胸部压在我的臂上摩擦着，我甚至可以感觉到她的乳头，似乎硬直了起来。&lt;br&gt;老板娘坐在副驾驶的位子，阵阵香气朝我袭来。雨水打在车窗上，车内的CD播放着轻音乐，我有些迷醉，慢慢地开着车，要将老板娘送到酒店。我忍不住将目光斜斜地看着旁边的成熟女人——老板娘细滑的肌肤晶莹雪白，娇嫩无匹。婀娜纤细的柔软柳腰配上微隆的美臀和翘挺的酥胸，浑身线条玲珑浮凸，该细的细，该挺的挺，确是一个不可多得的绝色尤物。那白嫩得近似透明的玉肌雪肤和雪白的裙子混在一起，让人几乎分不开来。&lt;br&gt;为了不让老板娘着凉，我将车窗全部关闭，空调也关了。你真体贴。老板娘感激地看了我一眼，随后眼睛又变得平时一样地色迷迷了。不知道是故意还是无意，老板娘的裙子不断往上缩，诱人的大腿已经露出淫臀了。&lt;br&gt;就在这个时候，老板娘一只光滑细嫩的手突然伸了过来，抚摸着我的大腿。你的真大，是我见到的最大的，小男孩，阿姨受不了。一边说，老板娘一边往上抚摸。她轻轻地抚摸我的肉屌，让它变得十分坚硬。&lt;br&gt;你这么大的鸡巴，谁能受的了。我想凡是有性慾的女人都不会放过你。老板娘继续说道。受到这样的挑逗，我的手也就随意在老板娘的大腿上游移。我把手慢慢向她裙子下边移动。她一定是知道了我的意图，用手轻轻地抚摩我的手。然后我右手移入她白色的纱裙内，她自然地把大腿分开，让我爱抚她的阴唇。她嘴里发出了很轻的喘气声，我用中指在她两片阴唇中间缓缓磨擦，我发现她那里已经很湿了。&lt;br&gt;这是一个迷乱的世界，因此肯定有一群迷乱的人，做了也做着一些迷乱的事。如同在一个潮湿的环境，一切都容易发霉。在下雨的公路，悠扬的音乐声中，我和一个浑身湿透的熟女互相抚摸，这让车内带着淫糜的气氛。&lt;br&gt;老板娘终于忍不住呻吟了一声，俯下身来，隔着裤头就舔起我的阴茎。老板娘拉开我的拉鍊，让我的肉屌从短裤的裤头里面给窜了出来，她的呼吸急促的拍打在我的老二上，她用舌头轻舔我的卵蛋，不时的用舌头滑过我的肉棒棒身，然后她舔上了我的龟头，舌头灵活地舔着一圈肉稜，又用柔软的舌背在顶端轻敲几下，再把舌尖抵在张开的尿道口上旋转着，还一下一下的向下顶，好像要插进马眼里一样。&lt;br&gt;音乐CD渐渐播完停止，车内只剩下她吮吸的声音。我一手把持着方向盘，另一只手按住老板娘的头，将她的嘴唇按在我的龟头上。她一口含入整个龟头，将自己手指插入裙下的阴道中抠挖着，发出呜唔的声音。肉棒在老板娘眼里似乎是一个美味，老板娘的嘴唇箍的紧紧的，阳具一进一出间，也带动包皮，有时更是让我的鸡巴插入喉咙里面，用娇嫩的咽喉磨擦龟头。&lt;br&gt;一阵一阵快感从阴茎传到大脑，一阵强烈的刺激袭来，我的身体立即变得挺直，臀部上翘，阴茎酥麻得直往上举，几乎感觉要晕过去。我猛地踩下刹车，把车停</content></item></essay>