<essay><item><title>爸爸让我肏妈妈(9)</title><author>床上伴侣</author><content>想了想，说：「你跟着妈妈来，不要太亲密了。」&lt;br&gt;于是妈妈关好办公室的门，领着我上了三楼，这个时候办公楼里很少有人走
动，走廊上一个人也没有。&lt;br&gt;妈妈一直走到走廊尽头，拐弯进了一扇门。我抬头一看，原来是厕所。我说
妈妈到这里来干嘛？妈妈说刚刚吃完饭，上个厕所很正常嘛！接着又低声在我耳
边说道：「小新别出声，妈妈进去瞧瞧有没有人。」&lt;br&gt;妈妈往左进了女厕所，不到一分钟她就出来了，轻声说道：「里面没人。你
也去男厕所看一看。」&lt;br&gt;我走进男厕所，一间一间的看过去，一个人也没有。这个时候来上厕所的人
本来就很少的。&lt;br&gt;妈妈拉着我的手进了女厕所。我第一次进女厕所，感觉很新奇。男厕所通常
来讲一边是一间一间的隔间，另一边是小便池，而女厕所两边全都是隔间，没有
小便池。&lt;br&gt;妈妈拉着我走进最里面的一个隔间，进去后栓好门栓。于是我和妈妈就有了
一个属于我们俩的独立空间。空间虽然很小，可是却很安全，就算有人进来上厕
所，也不会贸然进入我们这个隔间。&lt;br&gt;我说：「妈妈你真会想办法呢！」&lt;br&gt;妈妈明眸含笑的说：「谁让我生了你这么个好色的儿子呢！」&lt;br&gt;妈妈伸手到她的裙子下面脱下了里面的内裤，又将我的运动短裤连同内裤一
齐脱了下来。她把脱下来的裤子放在马桶后盖上，然后对我说：「小新你坐下来。」&lt;br&gt;我顺从的坐在马桶上，妈妈右腿一抬，骑跨在我的身上，她的一只手握住我
的鸡巴轻轻的套弄了几下，我的鸡巴很快就坚挺了起来。&lt;br&gt;「小新你真棒，这里一摸就硬。」妈妈亲着我的嘴说道。&lt;br&gt;我说：「因为妈妈太性感了啊！我每次一看见妈妈的下面就会硬起来。」&lt;br&gt;妈妈脸红红的说：「年轻人就是不一样啊！你爸他就做不到呢。」&lt;br&gt;说完，妈妈一手握住我的鸡巴，下身一凑一套骚屄就吞下了我的肉棒。&lt;br&gt;我一面回应着妈妈的亲吻，一面把手伸到她的裙子里面抚摸着那一对丰满的
大奶子，我问道：「要是爸爸的鸡巴也能够硬起来，妈妈还会不会跟我做爱呢？」&lt;br&gt;妈妈略带娇羞的说道：「没有你爸的同意，妈妈才不会和你性交呢！」&lt;br&gt;我说：「这么说我该感谢的人不是妈妈，而是爸爸喽！」&lt;br&gt;「是啊，」妈妈一边套弄着我的鸡巴跟我性交，一边轻声说道，「你真应该
感谢你爸爸呢！其实妈妈也要感谢他呢，小新你知道吗？其实妈妈也是很喜欢跟
你性交的呢！」&lt;br&gt;「妈妈，真是这样吗？」我忍不住亲吻着妈妈说。&lt;br&gt;「小新，妈妈早就知道你有手淫的习惯了，只不过没有说出来罢了。你知道
吗？妈妈那时就在想，要是小新的鸡巴插入妈妈的骚屄里会不会很爽呢？」&lt;br&gt;「妈妈，我爱妈妈。」&lt;br&gt;我和妈妈热烈的激吻着，我的双手不停的在妈妈的乳房、大腿和屁股上抚摸
着，妈妈轻声的呻吟着，阴道里的淫水越来越多，套弄的频率也越来越快。&lt;br&gt;突然妈妈的动作停了下来，她神色略带紧张的说道：「小新，好像有人来了。」&lt;br&gt;妈妈的话音刚落，就听见一阵脚步声响起，而且还有说话的声音。我们停止
了性交，屏住呼吸侧耳倾听着。&lt;br&gt;「刘玉梅，你有没有发现李云芬最近越活越年轻了？」&lt;br&gt;「是啊，我也这样觉得呢。你说她会不会有了外遇呢？」&lt;br&gt;「有可能吧。她老公几年前就不行了，按说她的性生活是不幸福的，可她最
近却媚眼含春，不像是得不到性生活滋润的人呢！」听得出来，说话的这个人就
是陈老师。&lt;br&gt;妈妈面带羞涩的看着我，眼里微带怒色，显然是对两位阿姨在后面议论她的
私生活而感到愤怒。&lt;br&gt;那两个人拉完小便就出去了。根本不知道厕所里面还有人在性交，更不会知
道性交着的是一对亲生的母子。&lt;br&gt;「妈妈，她们走了呢！」我说。&lt;br&gt;「小新，你怎么软了？」妈妈低声的笑了笑说，「妈妈帮你弄大吧。」&lt;br&gt;说着，妈妈抬起屁股从我身上下来，然后蹲下来张口含住我的鸡巴吮吸舔舐
着。妈妈的口交技术真的很棒，不到一分钟我的鸡巴又硬了。&lt;br&gt;妈妈刚要起身，又听见一阵脚步声传来，几个女学生进来了。她们叽叽喳喳
的说着话，小便完了之后也出去了。&lt;br&gt;厕所里又安静了下来。妈妈吮了吮我的龟头，起身说道：「小新，你起来从
后面插进来肏妈屄。」&lt;br&gt;于是我站起来，妈妈趴在马桶后盖上面，雪白性感的大白屁股高高的向后撅
起着，我站在妈妈身后，龟头抵在她的屄口处鸡巴一顶插了进去。&lt;br&gt;「哦，小新的鸡巴真棒！」&lt;br&gt;「妈妈，喜欢亲儿子肏屄吗？」&lt;br&gt;「喜欢，」妈妈被我肏得浪叫起来，「小新，你是妈的好儿子，妈妈最喜欢
和亲儿子肏屄了～啊啊～」&lt;br&gt;我加快了抽送的速度，一边肏屄还一边玩弄着妈妈的奶子。「妈妈，你的屄
真骚，儿子最喜欢肏亲妈的屄屄了，好妈妈～骚妈妈～我要天天跟妈妈乱伦性交～」&lt;br&gt;妈妈屁股向后迎合着我的肏弄，她浪叫着说道：「宝贝亲儿子～妈妈也喜欢
跟亲儿子做乱伦的性交～啊～你的鸡巴越来越大了，你越来越会肏妈的屄了～」&lt;br&gt;妈妈阴道里面越来越湿滑，淫水不住的流出来，滴在马桶盖子上足足有一大
滩。&lt;br&gt;我奋力猛干了一阵，妈妈浪叫着达到了高潮。「小新，你不要射精了好不好？」&lt;br&gt;妈妈小声说道。&lt;br&gt;「我想射在妈妈的里面呢！」我说。&lt;br&gt;「宝贝，回家妈让你射，你想射多少就射多少好吗？现在时间不早了，我们
也该出去了。」&lt;br&gt;我也觉得妈妈说的有道理，于是和妈妈一道穿好裤子，妈妈整理了一下头发
和裙子，说道：「妈妈先出去看看有没有人。」&lt;br&gt;妈妈出了隔间，又走出女厕所看了看，轻声说道：「你快点出来。」&lt;br&gt;我迅速的出了厕所，跟着妈妈一起下了楼。&lt;br&gt;第十一章爸爸帮忙拍ＡＶ&lt;br&gt;妈妈送我出了校门，我依依不舍的拉着她的手说：「妈妈可不可以请半天假
啊？」&lt;br&gt;妈妈温柔的拍着我的手说：「傻孩子，你总不能天天腻在妈妈身边啊！」&lt;br&gt;我撒娇说：「就这一次好不好？」&lt;br&gt;妈妈有点无奈的说道：「你这孩子真缠人！好吧，我给校长打个电话说说看。」&lt;br&gt;妈妈拨通了校长的电话，很快就请好了假。于是妈妈又返回学校，把电动车
骑了出来，我跨上车的后座，妈妈就载着我回家了。&lt;br&gt;回到家一看时间才刚过两点，一想到整个下午都可以跟妈妈在一起肏屄，我
就心潮澎湃。&lt;br&gt;可是一走进客厅我的心就凉了一截，因为我看见爸爸躺在沙发上正闭目养神
呢！&lt;br&gt;「爸爸回来了？」虽然不高兴，但我还是跟爸爸打了个招呼。&lt;br&gt;爸爸睁开眼睛，「哦」了一声道：「你回来了！你妈呢？」&lt;br&gt;「妈妈也回来了。」我说。&lt;br&gt;话音刚落，妈妈就进了客厅，她惊讶的道：「老公你今天怎么回来这么早啊？」&lt;br&gt;爸爸说道：「公司要我明天出一趟远差，今天休息半天回来做准备。你下午
不用上班吗？」&lt;br&gt;妈妈想也没想就说：「现在都考试完了，学校也没有什么事，所以就回来了。」&lt;br&gt;说完，她进了洗手间。每次回家第一件事妈妈都要洗个手。&lt;br&gt;我也跟着妈妈进了洗手间，我悄悄地说：「妈妈，咱们洗完手去卧室里好不
好？」&lt;br&gt;妈妈用充满魅惑的眼神看着我说道：「你爸明天就要出差去了，你应该多和
他聊聊天呢！」&lt;br&gt;我一想也是，我不能太自私。于是洗完手我来到客厅，坐在爸爸身边。过了
一会妈妈也过来了，也加入了我们的谈话。爸爸先是问起我的期末考试怎么样，
暑假有什么打算，聊着聊着就聊到了最近的台球比赛，妈妈刚开始还有话说，一
聊到体育比赛她就插不上话了。&lt;br&gt;妈妈无聊的坐了一会，忽然对我和爸爸说道：「你们继续聊吧，不用管我。」&lt;br&gt;说着，妈妈从沙发上下来，跪在我身前的地板上，她伸手一拉把我的运动短
裤连同内裤一齐脱了下来。&lt;br&gt;我吃惊的叫道：「妈妈！」&lt;br&gt;妈妈冲我抛了个媚眼，什么话也没有说，张开小嘴就含住了我的龟头。&lt;br&gt;爸爸也有些不知所措，他看了看妈妈，又看了看我，没有说话。&lt;br&gt;我不好意思的说道：「妈妈你别这样好吗？爸爸会不高兴的呢！」&lt;br&gt;爸爸拍了拍我的头说道：「不要紧的，你让妈妈弄，我们继续聊。」&lt;br&gt;妈妈口里含着我的龟头，有点吐词不清的说道：「是啊，我玩我的，你们聊
你们的，咱们互不相干嘛！」说完又低下头津津有味的吮起我的鸡巴来。&lt;br&gt;爸爸又接着和我聊起了足球。足球本来是我的最爱，平时同学和我聊起足球
我总是有说不完的话题，可现在鸡巴被妈妈含在口里帮我口交着，我大脑里的血
液全都到了鸡巴上，只能勉强应付一下爸爸。&lt;br&gt;聊了一会，爸爸也发现我有些心不在焉，他说：「小新，咱们来下一盘围棋
吧。」&lt;br&gt;爸爸是我的围棋启蒙老师，后来他又送我去聂卫平棋社学了几年围棋。我现
在的围棋水准比爸爸高出一大截，平时和我下棋爸爸总是输得很惨，看来今天他
是想借机赢我一回。&lt;br&gt;还没等我开口，妈妈抢先说道：「宝贝，你就陪你爸爸下一盘吧。」说话的
时候，妈妈脸上露出淫荡的媚笑，一边说话还一边用舌头舔舐着我的龟头和棒身。&lt;br&gt;爸爸很快摆好了棋盘，我让爸爸先下，布局阶段我们的落子都很快，我轻易
的就佔据了先机。接着爸爸在我的地盘打入一子，于是开始了肉搏战。换做平时，
爸爸根本不是我的对手，可现在情况特殊，妈妈好像是爸爸的盟军一般，含着我
的鸡巴，越发卖力的帮我口交着，我稍一不慎下了一步臭棋，形势立刻急转直下，
爸爸洋洋得意的吃掉了我一块棋子。&lt;br&gt;爸爸得意的说道：「小新，这盘棋你输定了。」&lt;br&gt;我不甘心失败，又在爸爸的地盘上挑起了事端。可是由于精力不够集中，几
个回合下来我并没有占到便宜，下到一步关键棋时，我陷入了长考。&lt;br&gt;「妈妈，」我说，「你先停一下，让我下完这步棋再吮好不好？」&lt;br&gt;妈妈噗嗤一声笑了，「怎么，下棋输了就怪妈妈吗？」她吐出我的鸡巴起身
说道：「你不让我吮，我还不稀罕呢。」&lt;br&gt;妈妈又跪到爸爸跟前，将爸爸的裤子脱下来，张口含住了爸爸的鸡巴。&lt;br&gt;我好不容易定下心来，走了一步棋。这一次开始轮到爸爸出错了，他应完一
手棋后立刻就后悔了，「不好，下错地方了。小新，可以让爸爸悔一步棋吗？」&lt;br&gt;「爸爸，你不是经常教育我，下围棋要想好再下，落子不悔的吗？」&lt;br&gt;这样一来，我又夺回了优势。爸爸企图在别的地方寻找战机，可是却连连出
错，棋局很快进入了收官阶段。&lt;br&gt;爸爸摸了摸妈妈的脸说：「老婆，你去帮儿子弄，让他也分分神，不然这局
棋就没戏了。」&lt;br&gt;妈妈格格的浪笑着说：「老公你好坏啊，下不赢儿子就叫自己的老婆去色诱
儿子，天下哪有你这样的老公啊！」&lt;br&gt;妈妈说着站起身来走到我跟前，这一次她可不是帮我口交了，而是撩起裙子，
脱下内裤，骑跨在我的大腿上，当着爸爸的面把我的鸡巴插入了她的阴道里。&lt;br&gt;「小新，你不是想肏妈妈的骚屄吗？妈妈让你肏，肏妈妈的屄是不是好爽啊？」&lt;br&gt;妈妈又扭又摇的说道。&lt;br&gt;我说：「爸爸，我认输了。」&lt;br&gt;爸爸说：「这盘棋还没下完，你怎么就认输了呢？」&lt;br&gt;我说：「再下也是输，爸爸中盘胜。」&lt;br&gt;爸爸呵呵的笑了，他推开茶几，在妈妈裸露的屁股上拍了一下说道：「老婆
你真行，被你这一弄，儿子就主动投降了。」&lt;br&gt;妈妈朝爸爸抛了个媚眼，没有说话。她下身猛挺狠摇着，弄得我的鸡巴爽透
了。&lt;br&gt;「老公，我和儿子肏屄的样子好不好看？」&lt;br&gt;「老婆，你这样子好骚呢！比日本Ａ片里的女优还要骚呢。」爸爸说。&lt;br&gt;「老公，」妈妈浪声说道：「我和儿子的乱伦性交表演是不是比Ａ片里的更
加精彩呢？」&lt;br&gt;爸爸说：「是啊，岂止是更精彩，而且也更加真实呢！日本Ａ片里的母子乱
伦性交都是假的，你们是真实的母子乱伦性交呢。」&lt;br&gt;妈妈说：「那你还不用相机拍下来，以后咱们一家人也可以看到真实的母子
性交电影啊。」&lt;br&gt;爸爸觉得有道理，于是把茶几移开，然后打开手机里的录影功能开始为我和
妈妈录影。&lt;br&gt;「小新，老婆，你们两个把衣服都脱了，这样录影效果才会更好呢。」&lt;br&gt;于是我和妈妈脱光了身上的衣物，妈妈面朝爸爸坐在我身上，她把双腿分开
到最大限度，站在爸爸的位置可以很清楚的看到我们母子性器官交接的地方。爸
爸拿着手机开始为我们录影。&lt;br&gt;「小新，宝贝亲儿子，你的大鸡巴肏得妈妈好爽呢！」妈妈冲着爸爸浪叫着。&lt;br&gt;我双手在妈妈的全身上下抚摸着，鸡巴插在妈妈阴道里面，任由她摇摆耸弄。&lt;br&gt;「妈妈，你真会肏屄，比日本ＡＶ</content></item></essay>