<essay><item><title>公公和爸爸的女儿(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
小雯：李钰雯
公公：宋德
爸爸：李仁富
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;李钰雯－－小雯在一个一个幼儿园当幼师，没有什么大志向，希望嫁一个对
自己好的老公，过好下半辈子的小日子就好。在一年前经人介绍碰到了现在的老
公宋一坤，后来两人很快发展到了谈婚论嫁的地步，后来双方见了家长，就准备
结婚。&lt;br&gt;这天是小雯和宋一坤大婚的日子，中国人的的婚礼习俗繁复务必，婚宴上一
桌桌敬酒，尽管是兑了水的就，但是一圈下来还是让这对没什么就酒量的小夫妻
很快就感觉酒意上头。小雯还好，但是老公那边的好友们似乎根本不打算放过他，
连闹洞房不准备就想把他放倒在婚宴上。&lt;br&gt;这里又要说道小雯老公宋一坤这边的家事，宋一坤早年丧母，从小都是父亲
宋德养大，他父亲平常待人和善，慈眉善目，看起来又膀大腰圆，活像一尊弥勒
佛。&lt;br&gt;「小雯，不用担心啦，到时候灌醉了我把他给你搬回去」宋父似乎看到了小
雯的忧虑，给她宽心到。&lt;br&gt;「好的，谢谢爸爸」小雯听后也心里一宽。&lt;br&gt;果不其然过了一阵新郎果然被灌醉了，整个人不省人事，朋友们也就没有了
闹洞房的借口。&lt;br&gt;最后由宋父送着宋一坤和小雯回到他们的新房。&lt;br&gt;进了屋宋父看见小雯酒意大起几乎都站不住脚，就说道：「小雯，一坤我帮
他收拾一下帮他在睡下，你先去睡吧。」&lt;br&gt;小雯听后很感激的向宋父道谢，就迳自回卧室睡觉了。&lt;br&gt;宋父帮不省人事儿子收拾了一番，好不容易把宋一坤放到了客房睡下，正要
出门回家，却发现小雯的房间还亮着灯，就走进敲了敲门「小雯，小雯」&lt;br&gt;等了半晌没有回应，就顺手开门想帮她关了灯。&lt;br&gt;结果一打开灯，宋父不由得怔住了。&lt;br&gt;只见那床上的小雯睡得很沉，被窝滑落在一旁的地上，身上竟然一丝不挂，
这女娃有裸睡的习惯。&lt;br&gt;仔细看去她肌肤犹如凝玉，双峰高挺，目测至少也有D cup.顺着平坦的小腹
看下去，稀稀落落几个阴毛装点着下半身，不知道是酒后发热还是在做一些「美
梦」，她的肉缝中间竟然竟然有一些淫液的痕迹。&lt;br&gt;宋父一看就入了迷，不由得下半身感到一阵热流，那20几年前老婆死后就没
碰过其他女人的肉棒竟然把裤子撑起了一个大帐篷。&lt;br&gt;20年没有碰过女人无疑是很可怕的，想想每次精虫上脑，他都只能通过打手
枪来发洩，一打就是20年。&lt;br&gt;而且儿子第一次带小雯回家时，老宋就惊艳于小雯的美貌，当天晚上辗转反
侧睡不着，一脑子都是这个儿媳妇，最后竟然一边想着她一边打了3 次手枪才作
罢。&lt;br&gt;这想像当然是没有现实来的震撼，更何况这真真切切的美丽躯体就在自己的
面前，这个震撼无疑是巨大的。&lt;br&gt;一边看着老宋的手就不禁隔着自己的裤子开始摩擦阴茎，这不摸还好，一抹
精虫闹得更厉害。&lt;br&gt;「要不就轻轻摸一下好了，反正小雯睡得也熟」老宋自己安慰自己道。&lt;br&gt;于是老宋就走到小雯的床前，一直手摸着裤裆，一只手战战巍巍的抹向小雯
的胸部。&lt;br&gt;手接触的那一刹那，老宋忍不住在心里叫道：「好软啊。」&lt;br&gt;这一摸摸上了瘾，就握住轻轻搓揉起来。&lt;br&gt;不一会还在梦中的小雯竟然开口呢喃：「老公~ 」把老宋吓了一大跳，过了
半晌，见没有动静，又继续摸，小雯似乎开始说一些梦话：「老公……今天洞房
夜……嗯……抱住我……摸我」&lt;br&gt;这一下可把老宋心理最后一点防线冲垮了，他三下五除二把自己脱了个精光
关了灯爬上了小雯的床。&lt;br&gt;轻轻地把这个儿媳妇抱在怀里双手缓缓地搓揉着她的酥胸，下半身的大鸡巴
早就涨的不得了。但是老宋还是没有着急，用短粗的手指轻轻拨开小雯的阴唇，
慢慢的搓揉着她的阴部，小雯似乎真的是在做春梦，而且这个女孩似乎特别敏感，
很快就流出来很多水。&lt;br&gt;见阴道已经湿润，老宋从后面抱着小雯摸索着拿起龟头放到的阴道口，来回
慢慢的移动。&lt;br&gt;老宋这将近20年没入过穴的肉棒差点就受不了刺激射了出来，还好及时忍住。
然后老宋慢慢的把大肉棒送入儿媳妇的嫩穴里，肉穴里很湿润温暖，而且不知道
是自己的肉棒有些大还是小雯的嫩穴比较紧，竟然紧紧地夹住了肉棒，让老宋欲
仙欲死。&lt;br&gt;很快，老宋的龟头碰到了一次肉膜。&lt;br&gt;「竟然是处女？那小子还没有碰过她啊」老宋惊讶的想到，同时有有点犹豫。&lt;br&gt;但是很快他就释然了，都已插进来了，就索性做到底吧！&lt;br&gt;于是老宋侧睡抱住儿媳妇娇小玲珑的身体，两只手搓揉着酥胸，整个大油肚
紧紧地贴着媳妇的后背，腰上用力一挺。&lt;br&gt;「嗯！」儿媳妇从梦里惊醒过来，本来一阵惊慌，但是感受到后面有一个肥
胖的男人抱住了自己，就误以为是半夜酒醒的老公跑来和自己行房。&lt;br&gt;于是她低声娇嗔到「一坤，死坏蛋，等到明天都不行么，人家第一次，你轻
点！」&lt;br&gt;老宋一听可乐坏了，还好刚才关了灯，竟然把自己误以为是她老公。&lt;br&gt;于是老宋也不敢开口，低声应了一句：「嗯！」&lt;br&gt;然后老宋开始慢慢地前后抽插，小雯还是有些疼痛，就不停地叫「啊……慢
点……笨猪头……人家会痛……」&lt;br&gt;过了一阵，疼痛渐渐消失，小雯渐渐感受到了快感，老宋也意识到她可能进
入了状态，肉棒抽插的速度明显加快了一些，手上捏着的两个肉团也不断地搓揉
成各种形状。&lt;br&gt;「啊……慢点……啊……好大……塞得好满……死胖子……啊……人家没力
气了……啊……」&lt;br&gt;小雯叫床声声不断，老宋像被打了兴奋剂一样，用力从后面插着自己的儿媳
妇。&lt;br&gt;「嗯……不行了……嗯……大鸡巴老爷……啊……人家下面要……要……尿
尿了」小雯高声的喘息着，就高潮了。&lt;br&gt;嫩穴里的淫水一湧而出直接浇在老宋蓄势待发的老肉棍上，马眼一松，老宋
也粗声喘息几声，精液就射了出来。不知道是不是20年的积攒的，这射精整整射
了半分钟才结束，小雯肉穴里的精液似乎都快眼溢出来了。&lt;br&gt;小雯无力的喘息，老宋也的抱着她，轻轻地搓揉着她的奶子，肉棍也不拔出
来就这么放在里面。&lt;br&gt;过了好半天，老宋发现一点不对劲的地方，自己的阴茎怎么过了这10多分钟
还没有软下去。小雯初尝人事不知道，老宋自己是不由得心中一喜，今晚可赚大
发了，于是乎把小雯轻轻抱起，自己坐在床上让小雯坐在自己胯间，整个过程肉
棒都没有拔出来。&lt;br&gt;小雯原本已经筋疲力尽，这是发现「老公」竟然又把自己抱起，小穴还被大
肉棒插着，顺势把双腿盘在老公腰间，「老公」的大肚腩紧紧地贴着自己小腹。&lt;br&gt;「大坏蛋，还要来啊，人家都累死了」小雯又娇声说道。&lt;br&gt;老宋这时性情又起，也怕败露身份，干脆不作答，双手擒住媳妇的肥臀，反
复往自己胯间撞。&lt;br&gt;撞得几下，小雯也意乱情迷，开始自己摆动腰间，不断的去让大肉棍深入。
这种姿势比刚才那个可是插入的深入的多，小雯被这冲击的爽快感弄得高声叫道：
「啊……大鸡巴叔叔……啊……好深啊……你这个大坏蛋……啊……人家里面都
让你塞满了……好大……好深……烫死我了……快……用力弄死我……」&lt;br&gt;老宋听着叫床声也不甘示弱的用力抓住美臀帮助她耸动，儿媳妇胸前的两团
肉时而上下不断打到老宋的脸，老宋伸着舌头不断舔舐，全身的肥肉也跟着颤抖
不已，自己的呼吸声也很粗重。&lt;br&gt;两人这么大声闹腾，也幸亏是客房的宋一坤醉酒了。&lt;br&gt;两人运动了良久，小雯更是高潮不断，竟然一波高潮又翻上一波高潮，老宋
竟然一直没有射精，似乎这次异常持久,终于在小雯忍不住第六次高潮的时候。&lt;br&gt;「啊……受不了了……要死了……又要尿尿了……啊……好老公……以后每
天都弄我吧……啊……我再也不穿内裤了……随便让你弄……啊……啊……要，
要来啦！」&lt;br&gt;说着小雯伴随着平生说过的最淫荡的话攀上了高潮的顶峰，大量的淫液喷射
而出，尽管老宋的鸡巴那么大，但是还是流了很多出来，就像没关紧的水龙头，
很快弄湿了床单。老宋在这种极度的刺激下，精液也喷湧而出，两人都爽到了极
点都高潮了进1 分钟才平息了下来。&lt;br&gt;小雯高潮过后无力的瘫倒在老宋肩上，抱着他肥胖的身躯娇声喘息，很快就
累得睡着了。&lt;br&gt;过了好久老宋才缓过神来，这时候阴茎已经缩小退了出来，床单一片狼借，
怀中的儿媳妇小鸟依人一样抱着他睡着了。&lt;br&gt;老宋也累得不行，但是理智算是清醒过来了，要是就这么在这睡着的话，第
二天要出大乱子的。&lt;br&gt;于是他盯着疲倦，穿上衣服，把不省人事儿子拔了个精光丢到儿媳妇床上。
这才关了灯出门回家。&lt;br&gt;宋德第二天战战兢兢的打了一个电话去儿子家试探口气，幸好儿媳妇似乎真
的以为那天晚上是他儿子宋一坤和她做爱，而儿子自己是不省人事，根本不记得
当天晚上发生了什么。这样这件事可就是算让他给糊弄过去了。&lt;br&gt;第二天，宋一坤和小雯收拾心理前往新马泰度蜜月，一路上自然夫妻恩爱，
甜蜜无比。可是小雯却渐渐起了疑心。&lt;br&gt;为什么呢？其实在度蜜月这几天里，和老公宋一坤做爱，小雯发现她老公的
阴茎虽然坚硬，但是尺寸却不大，而且和那天晚上不同的是宋一坤不能持久，有
时候短短10多分钟就结束了，弄得小雯意兴阑珊。&lt;br&gt;难道那天晚上因为老公喝醉了酒异常发挥？！为了搞清楚真相，小雯也尝试
把宋一坤给灌醉，可是他醉了之后就睡得和个死猪一样，压根没有任何反应，小
雯是手嘴上阵都没让宋一坤有一点反应，直到第二天酒醒。&lt;br&gt;随着质疑的深入，小雯也越来越不安和烦躁，不安是她越来越觉得自己的初
夜似乎不属于她老公，烦躁则是性生活一直没得到满足。&lt;br&gt;度完蜜月回来又过了两个月，老公因为工作原因要出差1 个月，本来就没法
满足的小雯，在老公走后只能用网上学到的各种手淫方式来满足自己。&lt;br&gt;可是这样也不是办法，而且小雯越来越质疑事情会不会是和她岳父有关系，
毕竟当天晚上睡得晕沉沉的，又没有开灯，只看体型的话，岳父和老公还真是相
近。&lt;br&gt;这一天，小雯到公公家送东西，顺便在他那吃完饭。在那里小雯就认真观察
起宋德，公公似乎有点回避她的目光，但是有时候不经意间又看见他的目光闪过
精光一样的扫过自己身体的某些部位。&lt;br&gt;于是小雯决定把事情搞清楚。&lt;br&gt;于是她走的时候把自己的手机悄悄放在公公的床下，打开了录音。&lt;br&gt;第二天她又借故拿东西把东西取走了。&lt;br&gt;这样反复做了几次，小雯总算弄清新婚夜的事情！因为她录下的录音里，她
的公公在房间里手淫的时候叫喊的词语是：「小雯……啊……小雯……你写的小
嫩穴好紧……哦……我要射在你里面……傻儿子没碰你……啊……我的大鸡巴戳
破了你的处女膜……我射了……啊……」&lt;br&gt;得知真相后，小雯一开始愤怒不已，恨不得拿起菜刀砍了这个污了自己清白
的乱伦老头，但是等冷静下来，又听那些录音，想起那天晚上的高潮叠起，又加
上这么长时间得不到满足，小雯的情慾竟然被挑逗了起来，她好像再和她的公公
做爱！&lt;br&gt;这个念头出现在脑子里就不断的变大，直到有一天，她再也压抑不住了。&lt;br&gt;她拿起了录音，来到岳父的家里。&lt;br&gt;「小雯，你怎么来了，快坐，我给你倒杯水。」&lt;br&gt;「公公，你听这是什么！」小雯装作佯怒的样子，并播发了电话里的录音。&lt;br&gt;老宋一听，啥时脸色刷白，瘫坐在沙发上似乎是自言自语的道：「我是禽兽！
我对不起你，小雯！」一边说还用力抽自己耳光。&lt;br&gt;小雯慢慢的走过去抓住他的手，一口就吻在公公的嘴上，舌头迅速的伸到公
公嘴里。&lt;br&gt;小雯的这时面色潮红，情难自已，赶紧解下了公公的皮带手就钻进了公共的
内裤里开始抚摸公公耸立而起得大肉棒。&lt;br&gt;宋德哪里受得了这样的刺激，前一秒钟还在自责，下一秒钟就沦丧在情慾中
了。&lt;br&gt;两人情到深处，衣服一件又一件的丢在地上，从客厅一直丢到卧室，最后两
人赤裸裸的抱在一起，在公公的床上疯狂的互相抚摸。&lt;br&gt;摸了一会，公公忍不住，把大鸡巴对到了媳妇的阴道口，用力一挺，因为媳
妇的阴道早已经淫水氾滥，这一下就很顺当的一下到底。这一下小雯算是找对了
鸡巴了，又大又粗，直接佔满了整个阴道，小雯一下满足的无以复加叫道：「啊
……公公……快用你的到肉棍用力插我！」&lt;br&gt;宋德闻言，也不谦虚，也不管的九浅一深的道理，开始高频率的用力抽插。&lt;br&gt;「啊……公公……啊……你的鸡巴好大……啊……我好爽……插死我……快
插死你的小媳妇……嗯……人家天天让你插好不好……」&lt;br&gt;老宋也低声的说道，「小雯……啊……我要插死你…………好紧的阴道……
嗯……我……这几天……都想和你做……」&lt;br&gt;两人就这么猛烈地干着，小雯几乎每插100 下就会高潮一次，而老宋却一直
坚挺不射。两人在床上换了前插式，后插式，女上式……整整弄了2 个多小时，
老宋才低声一吼，又一次把老精液灌精了媳妇年轻的阴道里。&lt;br&gt;两人休息了一下，赤身裸体抱着，才开始说话。&lt;br&gt;「公公，你真是好大胆子啊，竟然在新婚夜上了你的儿媳妇」&lt;br&gt;「小雯啊，你也不赖啊，明知道是公公奸淫了你，还自己送上门来再体会一
次」&lt;br&gt;「那不是因为……因为……」&lt;br&gt;「因为什么？」&lt;br&gt;「因为你能满足人家嘛……」&lt;br&gt;「啊？难道那个臭小子……」&lt;br&gt;「他只能10分钟……」&lt;br&gt;「……小雯啊，要不这个月一坤不在，你就搬到公公这来住吧……」&lt;br&gt;「干什么？！让你这个老色魔欺负啊！」&lt;br&gt;「是啊，而且你上次说都不穿内裤让我操哦……」&lt;br&gt;「讨厌……」第二章&lt;br&gt;经过一番说道，小雯算是真的搬到公公这边来住了，而且两人成天都不出门，
在屋里都一丝不挂，几乎是天天求欢。累了，小雯就爬在公公的大油肚上睡觉。
有时候小雯在洗碗，老宋就悄悄走到小雯身后，提起大鸡巴就开始干；有时候老
头一边看着报纸，小雯一边给胖老头口交。甚至在小雯和老公打电话的时候，胖
老头都一定要把鸡巴塞进小雯阴道里抽插，弄得小雯打电话战战兢兢，生怕老公
听出什么不对劲。而两人睡觉的时候，公公是一定要把鸡巴放在儿媳妇阴道里才
能睡得着。可以说，每天24小时，几乎有20个小时公公是插在小雯的阴道里的。&lt;br&gt;李仁富也就是小雯的父亲，五十岁出头，长得白白胖胖，经商出生，早年因
为粘花惹草，气的小雯的妈妈在小雯十几岁的时候就和他离了婚。单身之后，这
个老色鬼更是变本加厉，包养了好几个大学生，连秘书也是公私两用。但是他对
自己的独女儿是宠爱有佳，基本能做到有求必应。&lt;br&gt;女儿刚结了婚，自然是高兴不已。这天自己从生意夥伴这弄到几瓶好酒，就
寻思着送给亲家那个爱酒的老宋去，增加一下感情。&lt;br&gt;他自己一个人拎着酒走到亲家公门口，正要敲门，却听见里面传来女人的呻
吟声，他这个色中饿鬼自然是对很好奇，童心一起就想听听这个平时老实敦厚的
亲家的风流蕴事。&lt;br&gt;这一听啊，越听却越觉得这女的声音好熟。过了一会就听到老宋高声喘息的
叫道：「小雯……我要射了……啊……没带套……射进你子宫里……」那女的也
高声叫床：「公公……啊……你射死我吧……啊……」&lt;br&gt;这下子老李可是被震惊的不行啊……感情这宋德是在扒灰弄儿媳妇，也就是
自己的亲生女儿啊！&lt;br&gt;这个老混蛋！老李第一反应是想砸开能揍这个老混蛋，第二反映他发现自己
的阴茎已经直立而起，撑起了帐篷……&lt;br&gt;到了下午一些，老宋接到一个电话是亲家公约他到外面喝茶说有重要的事要
和他说，于是老宋就让小雯在家里，自己出去了。&lt;br&gt;来到茶室，两人先寒暄了一番，老李之后说到：「亲家公啊，你大我两岁，
我就叫你宋哥吧，我有一件事想问问你。」&lt;br&gt;「客气啦，什么事？」&lt;br&gt;「你说作为一个男人，要是家人被欺负，你会怎么办？」&lt;br&gt;老宋听出了一点不寻常的味道：「亲家公出了什么事吗？说出来大家一起想
办法吧啊」&lt;br&gt;老李压低了声音，盯着老宋说到「我说宋哥啊宋哥，我闺女嫁到你们宋家，
你就是这么照顾她的么？！」说着把下午老李在老宋家门口录下的一小段录音低
声的放给了老宋。&lt;br&gt;老宋一听，脸色就刷白了，半天不言语。&lt;br&gt;过了很久，老宋才开口道「你想要什么？」&lt;br&gt;老李这时嘴角微微一笑，说到：「独乐乐不如众乐乐」&lt;br&gt;老宋一听，惊讶道：「她可是你亲生女儿！」&lt;br&gt;老李面不改色的回道：「那也是你儿媳妇！」&lt;br&gt;小雯下午无事就等着公公回来，快到吃饭的时候，接到公公电话，说父亲约
了公公和她一起去某餐厅吃饭，让赶快出门，于是小雯就连忙穿带一番出了门。&lt;br&gt;吃饭的地方是一个室内高级酒店的包间，父亲为人就喜欢挥霍，小雯也不以
为意。&lt;br&gt;「爸爸，公公。」小雯打招呼道。&lt;br&gt;「小雯来了啊！正好菜都上齐了。」老李回到。&lt;br&gt;之后老李就招呼服务员没有招呼不要入内。父亲平时吃饭就不喜欢打扰。&lt;br&gt;之后小雯三人就一边拉着家常一边吃饭。&lt;br&gt;吃到一半的时候，小雯突然感觉到桌子下有只脚竟然伸到自己大腿上磨梭起
来。&lt;br&gt;「想不到公公竟然这么大胆，当着自己爸爸的面就开始挑逗自己。」于是她
轻轻挣扎了一下没有挣扎开，就瞪了公公一眼，公公竟然面不改色的和爸爸聊着
天，脸皮真厚。&lt;br&gt;渐渐的腿上那只脚就开始滑向大腿深处，最糟糕的是小雯今天穿了一条中短
裙出门，出门的时候怎么也找不到内裤，就没有穿，于事那只脚就直接碰到了阴
唇。那只脚没有穿袜子，就开始用大拇指慢慢往穴里抠。&lt;br&gt;小雯哪里受得了这种刺激，很快下面就湿润了，而那只脚还不依不饶，大拇
指在里面开始抽插起来。虽然脚指头短短，但是这种情况下的偷情意外刺激，小
雯的呼吸越来越粗重，面色也泛潮红。&lt;br&gt;「小雯，你怎么了，是不是身体不舒服？」老李关心的问道。&lt;br&gt;「没有……是辣椒太辣了……」小雯慌张的回答到。&lt;br&gt;「小雯，我有个事要和你说，正好今天你公公也在。」老李突然义正言辞的
说到。&lt;br&gt;「嗯」小雯点头到，下面那只脚抽插着，小雯已经到了高潮的边缘，不敢多
说话。&lt;br&gt;「你和你公公偷情的事我已经知道了」老李突然咧嘴一笑说到。&lt;br&gt;小雯震惊的看着父亲，就在这个关口，桌子那只脚突然重重一扣，加上小雯
被震惊，高潮如期而至，强行撑的架子一下就崩溃了，「啊……嗯……爸爸……
你说……嗯……什么……」小雯娇喘着回答到。&lt;br&gt;「小雯，桌子下那只脚弄得你爽不爽啊？」爸爸坏笑着说。&lt;br&gt;小雯一听，连忙掀开桌布一看，这哪里是公公的脚啊，分明是亲生父亲的脚！&lt;br&gt;「爸爸，你怎么能这样？」小雯骂道。&lt;br&gt;「小雯，声音小点哦，外面很多人的」老李说着想起来走向小雯，然后一把
把她抱住伸手就摸进了小雯衣服里捏住了没带胸罩的乳房，短粗的肥手毫不怜惜
的搓揉着两团巨乳。&lt;br&gt;「爸爸……你不可以……」小雯求助的看着公公，但是他不为所动。&lt;br&gt;「宋哥，坐着干什么，一起来啊！」老李竟然招呼道。&lt;br&gt;老宋在旁边看得也心猿意马，就过来和老李一起把小雯抱到包间的沙发上。&lt;br&gt;小雯现在是绝望了，想不到公公竟然串通了爸爸一起凌辱自己，但是屈辱之
馀，自己竟然还有一点不可思议的兴奋……&lt;br&gt;公公和爸爸很快就把小雯上衣脱了，一人用嘴含住一个乳头吸吮着。爸爸的
手还摸到了下面，用指头不停地抚摸这着小雯的唇。这淫荡的场面让小雯一下就
湿透了。&lt;br&gt;「小宝贝，想不到你这么淫荡，没穿内裤，竟然还在公公和爸爸面前流这么
多水……」老李兴奋的说到。&lt;br&gt;然后老李一不做二不修就褪下了小雯的裙子，把头埋小雯说到：「好香啊，
忍不住要吃了？」说着就吧舌头伸进了小雯的阴道，嘴巴则不停的咂着阴唇，发
出「跐溜跐溜的声音」。&lt;br&gt;亲生父亲竟然在下面亲吻着自己的嫩穴，舌头还不断的往里钻，舌尖拨弄着
自己的阴核，胡渣没有刮干净，还微微扎这阴唇，小雯情不自禁的就开始呻吟：
「啊……爸爸……不要……女儿……好……好痒……」&lt;br&gt;老宋这时候脱了裤子拿出大鸡巴把小雯的两个巨乳捏在一起，包住大肉棒，
开始不停地抽插，而两团乳房软绵绵的，这一抽一插之间倒也爽滑无比。&lt;br&gt;老李下下面舔了好一阵，肥鸡巴涨得受不了，就把自己脱个精光，露出一身
白花花的肥肉，一个大油肚挺着，下面一根有小雯手臂粗却不是很长的鸡巴傲然
的上翘着，几乎要顶到肥肚子的下沿。老李让老宋换个姿势，可以让小雯看见自
己。&lt;br&gt;老宋坐在一旁，用小雯的手给自己打手枪。老李把肥屁股坐在小雯平坦的肚
皮上把短粗的阴茎放在小雯肚皮上，上下在小雯肚皮上摩擦着自己的菊花，说：
「小宝贝，来看看爸爸的肉棒，别看他短，但是又粗又硬，爽的很啊」说着抓住
小雯的另外一只手让她摸摸。&lt;br&gt;小雯一摸也很震惊，爸爸的肉棒虽然短但是很粗，自己一只小手几乎有点握
不住。硬度比老公的硬的多，而且非常烫，比公公的还烫，就像一根粗铁棍。这
一下忍不住开始幻想这肉棒插在自己小穴里是什么样的感觉，但是才冒出这个念
头，小雯就被自己淫荡的想法羞得满脸通红。&lt;br&gt;「那看完了，爸爸要插进去了哦……」老李说着抬起肥臀，来到小雯下面屈
膝跪着，把小雯的双腿向前压着，把粗鸡巴放在小雯嫩穴门口，用龟头不停地来
回摩擦着小雯的外阴唇。&lt;br&gt;「啊……不要，爸爸……求你……我可是你……亲生女儿啊……」小雯心理
虽然已近按耐不住情慾，但是嘴上还是反抗的呻吟着，只是喘息越来越大。&lt;br&gt;老李也看出来女儿已经到了情慾难抑的时候，也不理女儿的求饶，肥腰一停，
粗鸡吧就插进了亲女儿的嫩穴里。&lt;br&gt;「啊……」小雯轻呼一声，心理却想「好大，好烫，一下塞满了我的小穴。」&lt;br&gt;这一下冲击加上父女乱伦的独特刺激感，一下就把小雯带到了高潮「啊……
爸爸……人家……啊……好……嗯……」小雯语无伦次叫道。&lt;br&gt;「唷，小宝贝，怎么才插进去就高潮啦，爸爸还没开始呢」老李一看，不禁
得意到。&lt;br&gt;说完，老李开始慢慢的挺动肥腰，由慢到快的抽插着肉棒，嘴里还念叨着：
「好嫩的穴啊……亲生女儿的穴果然不一样啊……啊……」&lt;br&gt;小雯上一个高潮还没有结束就被爸爸的抽插带进了下一波的快感中，再也管
不住自己叫些什么「啊……爸爸……好爽……快……快……用你的……粗鸡巴…
…捣烂我的嫩穴……好烫……又粗……」很快小雯就达到了第二个高潮，阴核一
阵喷射，淫水就浇在亲生父亲的龟头上，老李一受刺激，连忙收住心神，关紧马
眼，停了好一阵才把射精欲忍住了。&lt;br&gt;之后，老李往小雯身上一压，大肥肚子压住了小雯的身体，嘴上不停地舔着
小雯的唇，下面一点不停的耸动着，小雯娇小的身躯被压在的亲生父亲身下，活
像一头猪压住了一个小白兔在交欢。&lt;br&gt;老李一下不停的猛烈抽插到200 下，小雯似乎感觉到爸爸到了极限，意识恢
复了一点清醒，连忙道：「爸爸……不能射……射在里面……这……啊……是…
…乱伦啊……万一……嗯……怀了……啊……孩子……」&lt;br&gt;老李这时也有点担忧，但是哪里控制得住这极爽的感觉，用力耸动三下大叫
道「啊，忍不住啦！啊！乖女儿……让我射进去吧……啊！」，就把精液狠狠地
射进了亲生女儿的嫩穴里，小雯被这灼热的精液一烫，也到达了第三次高潮，阴
阳交汇。&lt;br&gt;老李射完去休息，老宋那边慾火难耐，挺起大肥肚子就接上老李的班，也顾
不得里面还有老李的精液，就扑哧扑哧的抽插起来，这一下把小雯又弄得高潮叠
起。&lt;br&gt;老李抽插了约10多分钟，那边老李的短粗棒子又昂扬了起来。&lt;br&gt;「老宋哥，来我们玩点花样」老李挺着肉棍奸笑着说道。&lt;br&gt;「怎么玩？」老宋停下了抽插。&lt;br&gt;老李让老宋躺下，然后让小雯趴在他的肥肚子上，然后老李从后面把老宋的
肉棍和自己的并在一起，把两个肉棍对准小雯的嫩穴，然后抓住女儿的细腰，往
后一扯，两根肉棒竟然就这样刺进了小雯的嫩穴里！&lt;br&gt;「啊！好涨……怎么可以……两根……」小雯不禁叫道。&lt;br&gt;这个画面真是淫荡极了，一个老年胖子躺着，一个年轻小姑娘扑在他肥肚子
上，阴茎插入他的嫩穴，而另外一个白白胖胖的男人从后面把肉棍塞入了同一个
嫩穴中！&lt;br&gt;老宋从来没想过竟然还有这种玩法，而小雯更是沉醉在亲生父亲和公公的双
重抽插下不能自拔「啊……好爽……公公……爸爸……一起…………嗯……人家
……不行了……」几乎每抽插几十下，小雯就洩一次身。&lt;br&gt;老李在后面是最方便抽插的，所以他不停地耸动肥腰，插入亲女儿的阴道中。&lt;br&gt;大约插了200 来下，老宋感到老李的阴茎越来越粗，越来越烫，似乎是快要
射精的预兆，从没有过的淫荡感，一下也把老宋提到的兴奋地极致「啊！！好爽！！」&lt;br&gt;老李更是在后面叫道：「宝贝……女儿……让公公……和爸爸……一起射到
……子宫里……好不好！」&lt;br&gt;</content></item></essay>