<essay><item><title>突破禁忌的母子(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;1月26号，星期天，我跟妈妈出去玩了一整天，玩得极开心。看得出来，妈妈已经开始对我比较放松了。我抓她的手搓揉抚弄的时候，她也不再坚持挣脱了。&lt;br&gt;我负责开车，妈妈负责看地图指路。我开车喜欢凭直觉，很感性。妈妈是学电脑的，擅长逻辑，善于规划。我喜欢搂抱妈妈，亲吻妈妈的全身，嗅妈妈的味道。妈妈则总是思前想后，用密不透风的逻辑来告诉我，我对她的爱是徒劳的，无益的。&lt;br&gt;我们家只有我跟妈妈。妈妈跟爸爸离婚之后，一直没有再婚。半年前，我鼓足勇气问她为什么，妈妈说，她宁肯今后独身终生，也不愿意再进入一场缺乏爱情的婚姻。我趁机对妈妈表白说，「我同意妈妈的意见。我爱妈妈，我愿意做妈妈的爱人。」&lt;br&gt;妈妈听到我的话，明显地受到极大的震动。但她立刻镇定下来，告诉我说，她不想责备我，但是，我和她是母子，不应当是爱人，我今后肯定会找到自己真正的爱人。我当场跟妈妈说，她就我是真正的爱人。&lt;br&gt;这确实一直是我真实的感觉。&lt;br&gt;在乡间蜿蜒的单行道上，我们开车开了两个多小时。天时阴时晴，道路两旁的树林，牧场，玉米地不断闪过。我们在一起总是很兴奋，愉快。无论是说话还是沉默，我和妈妈总是在不停地交流。&lt;br&gt;树叶依然是一片绿，但绿色之中已经露出些微黄色。小群的牛、马在低头吃草。不断可以看到，草场上有一捆捆的捆成大卷的干草。有的草捲上还包上了白色的塑料布。玉米已经一人多高，都秀穗了。开阔的田野令人心旷神怡。&lt;br&gt;我和妈妈在平时的谈话中尽力回避我们的母子关系问题，但我和妈妈都知道，我们在一起的一举一动，一言一行，都使我们的关系越来越紧密。突破母子关系在我们来说，不是是否的问题，而是何时的问题。我们顺路看了一个葡萄园和酿酒厂，在路边的一家麦当劳吃了午饭，然后，我们去我们这里一所最著名的州立大学观光。&lt;br&gt;新的学期即将开始。校园里到处都可以看到一群群十八九岁的新生在TOUR校园。还有单个单个的男女学生，提着塑胶袋，里面装满了沉重的书。显然是为新学期购买的教科书。妈妈说，她喜欢到大学校园转悠，喜欢看青春勃发的看年轻人。我则不断指着前后左右的漂亮丰满的女孩让妈妈看。我从不对妈妈隐瞒我对女子，对丰满女子的喜爱。&lt;br&gt;现在已经该算是进入秋季了。早上出来的时候，天气非常凉爽。但到了下午，天又热起来，而且相当潮湿。大学校园里的女孩，一个个身穿各种短衣，充份显示出张力十足的曲线，好看极了。&lt;br&gt;听我不断夸讚过路的女孩，妈妈说，「是呀，你再过两年就要上大学了。这么多漂亮女孩，你可以尽情地喜欢。」&lt;br&gt;我说，「妈妈不要把握我得太花，太能。妈妈知道，我只喜欢妈妈。」&lt;br&gt;妈妈说，「跟她们相比，妈妈已经老了。难道不是吗？」&lt;br&gt;我停下脚步，握着妈妈的双手，直视着妈妈的双眼，对妈妈说，「妈妈不能说老，只能说更成熟了。成熟有成熟的迷人韵味。」&lt;br&gt;妈妈从我手中挣脱开，笑着对我说，「呸，你年纪不大，倒挺会奉承人。妈妈不需要你的奉承。」&lt;br&gt;但我可以清楚地感觉到，我的话打动了妈妈。她接下来就没再怎么说话了，一个劲儿出神。我假装没有注意到妈妈的心绪，依然是看到一个漂亮丰满的女孩，就拉妈妈的手，让她看。&lt;br&gt;我说，「这么丰满的女孩，能抱在怀里该多舒服。」妈妈对我的话，只是报以若有若无的微笑，她的手依然停留在我的掌握中。妈妈虽然今年37岁了，但一双小手依然非常柔软，鲜嫩。一握住她的手，甚至只要看着她的小手，就能让我勃起。&lt;br&gt;黄昏的时候，我们开车返回。妈妈的指路，失去了来时的热情和严谨。我说，「妈妈大概有点太累了，不用指路了。我自己会找到路的，放心吧。」&lt;br&gt;妈妈顺水推舟，卸去了指路的责任，头倚在座椅上陷入沉思。&lt;br&gt;开了还不到一半的路，天就完全黑下来了。但回家的路格外顺利，只用了一个半小时。回到家里，妈妈准备了简单的晚饭，我则赶紧洗了澡。等我洗完了，妈妈已经把饭端上了桌子。&lt;br&gt;我们都心不在焉地吃了饭。我收拾饭桌，妈妈去浴室洗澡。&lt;br&gt;一边刷碗，一边听到妈妈洗澡的哗哗流水声，我再也按捺不住跟妈妈性交的慾望了。听到妈妈关上了水龙头，我推开浴室的门，拉开浴盆的玻璃门，对妈妈说，「妈妈，我来给你擦吧。」&lt;br&gt;妈妈羞涩地对我一笑，「去你的。」但我抢夺她手中的浴巾，她坚持了几下就放手了。我给妈妈擦了头发，前胸后背。妈妈的乳房一直是坚挺丰满的。另外，妈妈上身显得略胖，后背和小腹隆起的脂肪，使她看上去有一种混沌肥满的美，一点也不亚于线条分明的美。&lt;br&gt;妈妈的阴毛长得相当茂盛。黑黑的捲曲阴毛，密密地遮盖住了阴户。我要动手给妈妈擦下身的时候，妈妈从我手中夺下F浴巾。&lt;br&gt;我静静地看着妈妈擦完了后臀，阴户，大腿小腿。然后，我对妈妈说，「我想要妈妈。」&lt;br&gt;妈妈要穿内裤戴胸罩，我阻止了她。&lt;br&gt;「妈妈不要穿，」我说。我拉着妈妈的手，把妈妈领出了浴室，领进了我的卧室。
妈妈梦游似地听凭我的牵引，站到我浴室中的大镜子面前。&lt;br&gt;我跟妈妈注视着镜子中的妈妈的裸体。妈妈看着镜子，看着我抚摸她的乳房，小腹，阴户。我和妈妈在镜中镜外彼此对<视。&lt;br&gt;我脱光了自己，开始缓缓地亲吻妈妈。妈妈张开了嘴，让我的舌头探入她的口腔。&lt;br&gt;我停歇的时候，妈妈也反过来亲吻了我。&lt;br&gt;我把妈妈领到我的床边，背对着床。我轻轻把妈妈推倒在床上。妈妈顺从地躺了下来，上身在床上，下身在床下。&lt;br&gt;我抓过床头的两个大枕头垫在妈妈的头下，再抓起妈妈耷拉在床外的双腿搭在我双肩上。我把红得发紫、涨得发亮的阴茎贴紧了妈妈的阴户。妈妈伸出温柔的小手，抓住我的阴茎，把我导入她的阴道。&lt;br&gt;我腰向前挺，阴茎一下子顺畅地没入妈妈的阴道。妈妈的阴道早就非常润滑了。
我抽出阴茎的时候，看到整个阴茎沾满了妈妈的阴道分泌液。在床头台灯照射下，妈妈的爱液使整个阴茎闪闪发亮。&lt;br&gt;今天妈妈看来是彻底放松了自己，因此我也感到了难以言喻的舒畅和放松。&lt;br&gt;以前我跟妈妈性交的时候，妈妈总是显得紧张，可以看得出来她内心非常矛盾。她肯定有性要求，但是，道德感造成的不安，使她不断推阻我。但是，看到我渴望跟性交的样子，看到我因为多日不能跟她交媾而心灰气懒的样子，妈妈又非常为我担忧。&lt;br&gt;因此，妈妈对我推阻到一定程度，也就半推半就地让我跟她交合了。跟妈妈交媾，一直是用男上女下的体位，因为只有在这样的体位下，我才能争取到妈妈不太情愿的配合。&lt;br&gt;但是，不知道为什么，等到我插入妈妈的时候，我基本上就处于高潮状态了。可是妈妈对我的推阻，对我来说等于是相当刺激的前戏。真的，我明显地感觉到，妈妈的推阻，只是使我的性慾更强，使我更想得到妈妈。&lt;br&gt;我通常在妈妈的阴道中只要抽插几次就要射精了。即使我努力克制射精的冲动，停止在妈妈阴道中抽送阴茎，我也总是处于一触即发的状态。每当我停止不动的时候，妈妈就要亲吻我，使我无法再压抑射精的慾望。我只好用力推进，使劲把精液射进妈妈的阴道尽头。&lt;br&gt;从插入妈妈身体到射精，一般是一两分钟。我射精之后，便一下子感到性慾彻底释放了。尽管我努力在射精之后继续抚摸妈妈，亲吻妈妈，但妈妈显然是感到我在射精后慾望消失，抚摸和亲吻失去了先前火热的热情。妈妈这时候便推开我，起身收拾自己，擦拭开始从阴道中往外流的精液。&lt;br&gt;我知道我在妈妈身体中坚持的时间不够长，让妈妈感到失望。但我看过有关的科学文献，知道我不能算早洩。我在读书方面，可以说是很用功。不单为学校的功\课读书，男女之事的书我也读得很多，因为这些书不用费很多的事就可以找到。&lt;br&gt;书上说，延长男女交媾的时间，让男女双方充份享受性快感，有很多的方法。随着彼此了解和默契的建立，每对男女可以选用自己喜欢的方法。&lt;br&gt;比如，性交的时候，可以让女方在感觉男方即将射精的时候，用么指和食指使劲捏住阴茎，强行阻止射精，把男方射精的欲望压抑下去，然后再让男方重新抽送阴茎。另外，男女双方也可以在感觉到射精在即的时候，停止动作，想别的事情，谈别的话题，使男方的高潮不在继续升高，甚至可以降低一些，从而推迟射精。&lt;br&gt;我把这些书也给妈妈看了。不知道妈妈是因为不好意思，还是因为什么别的原因，在我们交媾的时候，妈妈除了偶尔洩漏出快感的呻吟之外，总是不肯主动参与交合。&lt;br&gt;我可以看出妈妈的心理很矛盾。一方面女性的本能使她也渴望性交，而且要时间充份，精神放松，心情优裕。但是，另一方面，妈妈又碍于我们的母子关系和社会道德习俗，不愿意跟我性交。可是，看到我性饥渴的样子，妈妈又为我担忧，半推半就地让我跟她交合。我们交媾的时候，她总是不能放松，好像是希望尽早结束。&lt;br&gt;妈妈可能是怕我看出她喜欢性交，我会觉得她预设或鼓励我们的母子性关系。妈妈或许也确实觉得跟我性交是不得已而为之，因此无心跟我享受性。无论如何，妈妈的紧张，也不可避免地感染了我，造成了我的紧张，使我总是在插入一两分钟之间就射精，很少例外。&lt;br&gt;但是，今天的出游，不知道为什么使妈妈彻底放松下来。我双手抓住妈妈的两脚，把妈妈的脚放在我的胯骨两侧，前后运动腰部，看着光润的阴茎在妈妈的阴道口进进出出。&lt;br&gt;我就这样站着跟妈妈性交，可以把妈妈的阴道口和我的阴茎进出阴道的全过程看得清清楚楚。&lt;br&gt;妈妈闭着眼睛，任由我进进出出。可以看出妈妈是十分享受。&lt;br&gt;妈妈肥大的乳房，随着我进出的动作而不断动荡。每次抽送，我都可以看见龟头露出四分之三，只有龟头的尖端跟妈妈的阴道口保持接触。这时候我就挺腰，一会缓慢，一会迅疾地把整根阴茎顶入妈妈的膣内。&lt;br&gt;妈妈在我徐疾有致的抽插下开始轻微呻吟起来。&lt;br&gt;我跟妈妈说，「我喜欢听妈妈发出的呻吟声，听上去特别刺激。妈妈如果觉得特别舒服，就大声呻吟吧，别压抑，别不好意思。我喜欢听。」&lt;br&gt;妈妈睁开眼睛反问我说，「是吗？」&lt;br&gt;「我是喜欢听，」我说。「听到妈妈的呻吟，我就知道怎么弄妈妈，妈妈会感到舒服。」&lt;br&gt;妈妈又闭上了眼睛，呻吟声大起来。可以感到，妈妈的阴道更<滑了。&lt;br&gt;一开始的时候，我稍微抽送过量，阴茎就会从阴道中脱出。妈妈不动声色地伸手握住阴茎，对正阴道口，让我重新插入。&lt;br&gt;看来是妈妈的高潮来了，阴道口明显地张开了。或许是因为妈妈的阴道口张开的缘故，或许是妈妈的爱液大量流出的缘故，也可能是我已经习惯了这样跟妈妈性交的姿势，总之，妈妈大声呻吟之后，阴茎再脱出阴道的时候，我只要向前挺身，阴茎就能自然而然地插入阴道。妈妈的阴道口，好像成了一个漏斗的形状，能自动把阴茎导入阴道。&lt;br&gt;我于是故意加大抽插的幅度，每次都让龟头离开妈妈大约10公分的样子，然后快速插入，一插到底。这样插了没有几次，妈
妈梦臆似地大声呻吟道，「啊，啊，真舒服。」&lt;br&gt;「是吗？」我觉得更刺激了。&lt;br&gt;「舒服，舒服，啊」妈妈呻吟着说。「你怎么弄的。你真会弄。好舒服。」&lt;br&gt;我站着跟妈妈性交，让妈妈大腿朝外躺在床上，臀部稍微伸出床边一点，我拿着妈妈的双脚，看着妈妈大腿张开，把阴户完全暴露在我的眼前。&lt;br&gt;这样跟妈妈性交，我觉得也十分舒服，十分刺激，但射精的冲动我一直能够控制的很好。只有在连续四五次大幅度抽插的时候，我才感觉到有射精的冲动上湧，但只要我稍微停止几秒钟，就可以让射精的冲动回落下去，但又保持我的高潮快感。跟妈妈一气性交了大约半个小时了，我还没有射精。其间，妈妈上来五六次高潮。我们从来没有性交过这么长时间。&lt;br&gt;妈妈不断地呻吟。呻吟停歇的时候，可以清楚的听到阴茎进出阴道的声音。是阴茎抽出时，润滑液充足的阴道壁发出的噗嗤噗嗤的声音。&lt;br&gt;看着妈妈的闭着眼睛、像是非常痛苦又非常舒适的表情，看着妈妈的来回晃荡的乳房，妈妈开口的阴道，听着妈妈在我每次插入时候发出的呻吟，我觉得妈妈好淫荡，好可爱。&lt;br&gt;妈妈突然像惊醒过来似地睁开眼睛问我，「你没射精吧？」&lt;br&gt;我告诉妈妈没射精，要妈妈放心。但妈妈不放心地追问，「你现在不会射精吧？」&lt;br&gt;我说不会。妈妈又叮嘱我说，「千万别射在里面。」&lt;br&gt;看妈妈跟我说话的样子，有些可怜巴巴的。我觉得妈妈跟我一下子平等了。我不再是妈妈的儿子，而是妈妈的性伴侣，是妈妈必须平等对待的伴侣。这种事情在我和妈妈之间是前所未有的。&lt;br&gt;先前我缠着妈妈，央求妈妈要跟她交媾的时候，妈妈大多时候是责备我(「你怎么整天想这些事？多想想别的事，干点别的事不好吗？」)，偶尔不责备我的时候，妈妈就嘲笑我(「你的性慾真这么强烈吗？自己动手解决不好吗？你说跟妈妈性交，你舒服，妈妈可不舒服啊。你看不出来吗？」)。&lt;br&gt;现在妈妈已经完全没有那种居高临下的样子了。她不再把我当作孩子，一点也没有责备我嘲笑我的意思了。&lt;br&gt;「答应我，不在妈妈里面射，好吗？」&lt;br&gt;「妈妈放心吧，我不会射的，」我一面缓慢地在妈妈阴道中抽插，一面安慰妈妈。「有要射精的感觉的时候，我一定告诉妈妈，放心吧。」&lt;br&gt;妈妈又放心地闭上了眼睛，专心地享受起交媾的快感来了。&lt;br&gt;妈妈双腿蜷起，向两边分开，形成一个M。妈妈的双脚就M的两脚，分别搭在我的双手中。M字当中的V字尖端，就是妈妈<的性器。随着我不断进出妈妈的阴道，妈妈的膝盖，也就是M的两峰不断收拢、放开。&lt;br&gt;可以看出，妈妈是相当彻底地放开了。这时的妈妈，完全成了我的女人，是享受我提供的性快感的女人。我不再觉得妈妈是我的长辈，反倒像是我的后辈，需要我的照顾，我的抚慰。&lt;br&gt;一丝不挂的妈妈躺在我的眼前，妈妈的双脚搭在我的腰间。随着我的阴茎顶入妈妈的阴道，妈妈脂肪丰满的乳房和小腹不断晃荡，像是冻粉。无论从体位上说，还是从心理上说，居高临下的不再是妈妈，而是我了。想到这一点，我觉得心情无比激动。&lt;br&gt;我把妈妈的双脚搭在我的胯骨两边，腾出双手抚弄着妈妈的乳房，腰，大腿内侧和小腿，脚丫。&lt;br&gt;通过大量阅读性教育的书，我早就知道，女人的性感带遍布身体的各个部位。以前我也尽量抚摸妈妈，想刺激妈妈的性慾，但是妈妈总是躲闪我。今天妈妈不再躲闪，而是安心接受我的抚弄撩拨了。&lt;br&gt;我可以看出，我的抚弄和抽插，让妈妈感到非常舒服。看到妈妈舒服，也让我感到舒服极了。&lt;br&gt;我加大了抽插的幅度。每次我把阴茎顶入妈妈阴道，妈妈都随着阴茎的逐渐深入，发出轻微的呻吟。&lt;br&gt;「妈妈别不好意思，我喜欢听妈妈的声音，特别刺激，」我抚摸着妈妈的大腿内侧，再次鼓励妈妈彻底放松。&lt;br&gt;妈妈没有睁开眼睛，也没有回答我。但妈妈的呻吟由先前的压抑的断续闷喘，变成连续不断的类似哭泣的声音，听上去好刺激。&lt;br&gt;我把阴茎彻底抽出妈妈的阴道，然后再挺身冲刺，突入妈妈的身体中。我的龟头一接触到阴道口，妈妈就开始发出含混的「呜」声。随着我们交合的加深，妈妈发出的「呜」声，转变为明显的「啊」声，而且声音越来越大，直到我的阴茎顶到妈妈阴道的尽头，妈妈的声音才停下来。&lt;br&gt;我缓慢推进，妈妈的呜啊声也缓慢，「呜」声相对绵长，「啊」声相对短促。我快速推进，妈妈的「呜」声就短促多了，有时候基本上听不到，全是响亮的「啊」声了。&lt;br&gt;我时快时慢地来回抽插，享受着妈妈丰满的肉体，享受着妈妈时而缓慢、时而急促的呻吟声。阴茎进出妈妈、跟妈妈的阴道发出的噗嗤噗嗤的声音，为妈妈的呻吟提供了绝妙的伴奏。&lt;br&gt;站着跟妈妈性交，可以把阴茎在妈妈的阴道进出的情景看得一清二楚。妈妈的阴户阴毛浓密，大阴唇阴毛不太浓密，但好像特别粗长。&lt;br&gt;妈妈的阴道口两边，两片粉红色的小阴唇非常明显。妈妈的小阴唇在女人当中应当算是比较小的，不像很多色情图片中的女子那样是明显的两片，像是半块厚云吞皮。&lt;br&gt;妈妈的阴道口有交错折叠的阴道壁阻挡着，发白的阴道分泌物，大致显示了阴道口的所在，但实际上看不到阴道的开口。只有阴茎插入的时候，才能确实地感到阴道。&lt;br&gt;我让妈妈把双脚左右抵住我贴床边立着的大腿上，一只手扒开妈妈阴蒂上的包皮，一只手轻轻地在阴蒂上滑动。&lt;br&gt;「啊，啊，」妈妈叫起来。「你动什么了？动得我好舒服。」&lt;br&gt;我没有回答妈妈，继续刺激妈妈的阴蒂。&lt;br&gt;我常看到一些色情图片，有些女子的阴蒂特别大，有的勃起时象小么指指肚。但妈妈的阴蒂非常小。妈妈在我的反复央求下，多次让我仔细看了她的性器，所以我早就知道。&lt;br&gt;扒开妈妈阴蒂的包皮，可以看到妈妈的阴蒂比大米粒大不了多少。&lt;br&gt;平时，我跟妈妈用男上女下的体位性交的时候，我也一直努力试图通过阴蒂来刺激妈妈。但是，我没动几次，妈妈就要把握的手拉开，好像是不愿意让我刺激她的阴蒂。大概是刺激的角度不对，妈妈觉得不舒服。&lt;br&gt;今天站着跟妈妈性交，使我头一次得以在直视妈妈性器的同时，刺激妈妈的阴蒂。显然，今天的刺激效果非常好。&lt;br&gt;「啊，啊，」妈妈不断地叫唤。「真刺激。你动我哪儿了？」&lt;br&gt;「我在刺激妈妈的阴蒂。妈妈舒服吗？」&lt;br&gt;「噢，舒服极了。」妈妈睁开眼睛，欠起上身，看我如何刺激她的阴蒂。&lt;br&gt;「为什么动这里，就这么舒服？」妈妈边看边问，样子好天真可爱。&lt;br&gt;「因为这里神经特别集中，所以妈妈会特别敏感，」我告诉妈妈说。&lt;br&gt;「这些事，你怎么知道的？」&lt;br&gt;「我读书用功啊，」我笑着说。「讲这些事的书我，也都给妈妈看过。妈妈不是不肯看吗？」&lt;br&gt;妈妈重新躺在枕头上。听到我说这些，妈妈明显有些不好意思了，没再继续问。&lt;br&gt;我跟妈妈连续交媾了一个多小时了，我还没有射精。妈妈至少来了七八次高潮。我自己则基本上始终处于射精前的高原期。只要我愿意，可以在一分钟之内射精。但站立的位置，使我能够得心应手地控制妈妈，也能控制我自己。&lt;br&gt;我把阴茎插在妈妈的阴道中，稍微下蹲，使阴茎上倾，刺激妈妈阴道的前壁。然后，我脚尖稍微翘起，再用手下按阴茎，刺激阴道的后壁。在我的前后刺激下，妈妈发出剧烈的呻吟声。&lt;br&gt;我再稍微左右摇摆腰部，刺激妈妈阴道的左右壁。&lt;br&gt;左右前后的刺激，再次把妈妈推上连续的高潮。&lt;br&gt;高潮稍微平息的时候，妈妈睁开眼睛，张开双臂对我说，「妈妈想亲你。」&lt;br&gt;我俯下身来，跟妈妈亲吻，阴茎依然插在妈妈的阴道中。&lt;br&gt;妈妈搂抱住我不断亲吻，不肯放开我。&lt;br&gt;妈妈跟我的舌头交缠，相抵，追逐，深入对方的口腔中探索。&lt;br&gt;妈妈对我的口舌挑逗，把我的射精慾望催动起来。我想推开妈妈。妈妈不肯放开我。&lt;br&gt;我感觉到就要射精了。我跟妈妈说：「妈妈，这样太刺激，我怕会射精的。」&lt;br&gt;妈妈立刻放开了我。&lt;br&gt;我从妈妈阴道中抽出阴茎，让射精的冲动落下来一些，然后再插入妈妈的阴道。&lt;br&gt;我一边抽插，一边抚弄妈妈的乳房。&lt;br&gt;妈妈的阴道明显地不如刚才滑润了。来回抽插时，妈妈阴道壁摩擦阴茎的感觉非常明显。我觉得很刺激，舒服。&lt;br&gt;我抽插了大约两分钟，妈妈说，「现在不滑了，有点疼。出来吧。我来用手动你，让你射精，好吗？」&lt;br&gt;这妈妈头一次主动提出刺激我射精。我当然非常高兴。&lt;br&gt;我跟妈妈不断地交媾，前后大约有两个多小时了。妈妈大概是有些累了，但她显然很快活，也想让我快活。妈妈知道，我只有射精之后，性慾才会彻底平息下来。&lt;br&gt;妈妈从床上下来，安置我上床躺下。妈妈给我调整好枕头的位置，让我躺得舒舒服服。然后，妈妈头侧躺在我的胸脯上，一只胳膊撑着她自己的上身，一只手上下撸我阴茎的包皮。&lt;br&gt;我长时间处在射精前的高原期，一直没有射精。等到妈妈在床上把我摆弄好、然后躺在我的胸脯上、开始给我手淫的时候，我的阴茎已经半软缩下来。&lt;br&gt;但妈妈的手技非常好。妈妈用大么指和小指、无名指握住我的阴茎上下撸动，同时用食指和中指不断来回摩擦龟头和尿道口。在妈妈的巧妙的刺激下，阴茎又很快重振雄风了。&lt;br&gt;通常妈妈给我手淫，我几分钟就会射精。但今天不知道为什么，射精的慾望没有象通常那样很快窜升起来。&lt;br&gt;我抬起头来，看妈妈头枕着我的胸脯，眼紧盯着我的阴茎。我感到非常刺激。&lt;br&gt;妈妈知道，我特别喜欢让妈妈看着我射精。往常我让妈妈为我手淫，让妈妈看我射精，妈妈总是不大肯看。大部份时候为了应付我，在我反复要求下，妈妈会看几眼，但很快就把视线转移到别处。&lt;br&gt;今天妈妈显然是为了让我高兴，一直是注视着我的阴茎给我手淫。&lt;br&gt;妈妈耐心地上下刺激着我。我开始感觉到射精的慾望逐渐湧起。&lt;br&gt;「滑了，」妈妈说。一面说，一面继续上下撸动刺激我的阴茎，食指和中指用力地摩擦龟头。&lt;br&gt;妈妈说我滑了，是指在妈妈的持续刺激下，阴茎润滑液源源不绝地流出来。妈妈的食指来回抚弄龟头和尿道口，让我感到特别刺激。&lt;br&gt;在龟头润滑液的润滑下，我只是感到妈妈的食指和中指让我非常舒服地在龟头上滑动。我可以感到来自妈妈手指明显的压力，是非常特别的。&lt;br&gt;再持续的滑动射精的冲动湧上来了。我跟妈妈说，「要射精了。」&lt;br&gt;妈妈说，「我知道你要射了。」妈妈经常为我手淫，早就会根据我的阴茎润滑液和龟头的颜色来判断我是否要射精了。「妈妈，我不想现在射，」我央求妈妈说。&lt;br&gt;妈妈回过头来，温柔地对我轻轻说，「现在别射，妈妈让你多舒服一会。」&lt;br&gt;妈妈对我的微细感觉相当了解。妈妈知道，现在这种要射不射的感觉让我觉得最舒服。&lt;br&gt;妈妈松开了手，俯身跟我亲了一会嘴。&lt;br&gt;「妈妈再动我，」我说。「别让我的射精感觉下去得太多。」&lt;br&gt;妈妈跟我亲吻了不到一分钟的样子，我的阴茎就软缩了一半多。&lt;br&gt;妈妈的妙手很快就重新把阴茎调理得生气虎虎，让它刚硬挺直起来。&lt;br&gt;重新挺直的阴茎包皮上，覆盖着一层鳞屑样的东西。&lt;br&gt;是刚才我跟妈妈交媾时，妈妈沾在我阴茎上的阴道分泌物干燥了，结成了薄壳。妈妈的手来回动，加上阴茎的时涨时缩，使结壳的阴道分泌物揭起来了。&lt;br&gt;「又滑起来了，」妈妈轻轻地说。&lt;br&gt;我也感到射精的慾望开始升起。我这次想射出来了，不想再把射精的慾望压回去了。&lt;br&gt;但是，我还是不想立即射精。我左手抱住妈妈的后背，右手抓住妈妈的一只大乳房。&lt;br&gt;「妈妈，别让我立刻射精，」我说。「我要妈妈慢慢让我射精，让我尽量达到最高的高潮。」&lt;br&gt;妈妈又对我像哄小孩那样说话了：「行呀，妈妈让你达到最高的高潮，好不好？」&lt;br&gt;「妈妈，你现在要听我的，」我说。&lt;br&gt;「你要妈妈怎么样，妈妈就怎么样，」妈妈这次的语气是认真的。「你要妈妈怎样呢？」&lt;br&gt;「我这样抚摸妈妈的乳房。我抚摸的幅度大，妈妈动我的幅度就大些。我的幅度小些，妈妈的幅度就小些。我停止不动，妈妈也千万不要动。」&lt;br&gt;我对妈妈说着，妈妈嗯嗯答应着。&lt;br&gt;妈妈用双腿，仅仅夹住了我的左腿。我把右腿尽量向外撇开。&lt;br&gt;刚才是我全部控制了妈妈，现在是妈妈全部控制了我了。妈妈双腿的挟持着我，妈妈的手把握着我，妈妈的头压着我。但我反而觉得无比地自由，觉得自己像是失去了重量，在空气中飘荡。&lt;br&gt;我继续跟妈妈说，「我停止不动的时候，妈妈多动一下，我帕精液就会射出来。妈妈要是动得不够，射精的冲动就会降低太多。我要妈妈让我尽量接近射精的临界点，但又不能过。」&lt;br&gt;接着，我跟妈妈调试了我们之间的反馈默契动作。&lt;br&gt;妈妈非常理解我，努力照着我说的去做。我通过抚摸妈妈的乳房来调节妈妈对我的刺激，但妈妈毕竟不是我本人，她动作起来总是有些稍微的过量或不及。我停止动作了，她总是慢半拍才能停下来。&lt;br&gt;但是，对妈妈这些不完全符合我意图的微妙动作，我不但不感到有什么不舒服，反而觉得格外刺激。有时候妈妈明显地动作过量，要把我推过射精的临界点的时候，我就出声大叫，妈妈就立刻停下来。静止几秒钟之后，妈妈再小心翼翼地开始刺激我。&lt;br&gt;随着最后高潮的临近，我大叫得越来越频繁了。&lt;br&gt;「要射了吗？」妈妈问。&lt;br&gt;「妈妈怎么知道？」&lt;br&gt;「你这里都发紫了，而且很滑，」妈妈说。她说的是我阴茎龟头。&lt;br&gt;在感觉到精液冲出来的时候，我抓住妈妈的乳房，不再出声。&lt;br&gt;妈妈显然不知道我的射精过程开始了，继续抚弄阴茎。&lt;br&gt;精液喷射出来。先头的几团精液飞射到妈妈的肩膀上，大部份溅落到我的胸膛和肚子上。&lt;br&gt;</content></item></essay>