<essay><item><title>乖妈妈的小骚屄(22)</title><author>床上伴侣</author><content>艳芳身边，看见胡兵刚从车上下来急急忙忙的走进别墅。&lt;br&gt;突然，一阵手机铃声响了起来，吓了两人一跳，是张艳芳的！两个人都知道是谁打来的！张艳芳从包里拿出手机，想了想放到耳边：「喂……」&lt;br&gt;「哦……我家里出了点事，我先回来了！」&lt;br&gt;突然她脸一红，看了旁边的小雨一眼：「那……那是我一个人忍不住……」&lt;br&gt;「什么？他……他要你过去……他不是已经……」张艳芳的眼睛直直的看着小雨。&lt;br&gt;「那好，你忙去吧！好的……拜拜……」&lt;br&gt;这时小雨看见胡兵一边打着手机一边出来钻进他的???扬长而去。&lt;br&gt;直到???消失在视线中，两人才回过头。张艳芳愣愣的看着小雨：「小雨，有件事要告诉你……」&lt;br&gt;小雨莫名其妙的看着张艳芳，直觉告诉他张艳芳所说的重要的事情和自己有关：「什么事？你说啊？」&lt;br&gt;张艳芳拉着小雨，迈着有点不自然的步子走到沙发边坐下：「小雨，胡兵刚才打电话跟我说，王忠，也就是你爸爸畏罪潜逃了！」&lt;br&gt;小雨听得大吃一惊：「什么？他……他……对了，胡兵怎么知道的？」&lt;br&gt;张艳芳定了定神：「你先帮我倒杯水好吗？」小雨连忙拿起杯子去给张艳芳到了杯橙汁！&lt;br&gt;张艳芳一饮而尽！然后做了个深呼吸，对小雨说：「我把这件事告诉你，就等于把我全家的命都交到你手里了！假如你和倪书记不能帮我，我只有死路一条了！」&lt;br&gt;听她的口气，小雨知道这件事非同小可，他确定的说：「张阿姨，你现在已经是我的女人了，你放心，有我在就有你在！」&lt;br&gt;张艳芳听了脸上又是一阵绯红，一个比自己儿子还小的男孩，宣布自己是他的女人，这怎么不让自己尴尬！但她知道只有这样才能救的了自己全家。&lt;br&gt;放下心来的张艳芳对小雨点点头：「好，希望你能记住你说过的话！」顿了顿：「其实，上次要砍死你的那几个人，就是胡兵的手下！」&lt;br&gt;从张艳芳的口中一个接一个的冒出让小雨目瞪口呆的消息！小雨张大了嘴巴看着张艳芳！张艳芳已经知道小雨会有这个表情，她接着说：「其实，胡兵的幕后老板，就是你爸爸！」&lt;br&gt;十九、姐姐归来&lt;br&gt;张艳芳把她说知道的事情全部倒了出来！原来，王忠留在?市的棋子就是胡兵！&lt;br&gt;胡兵以前只是?市教育局的一个小科长，因为贪污被公安局立案调查！胡兵走投无路，揣着所有的家底找到了当时还是?市市委书记的王忠！王忠救了他，并把他拉拢了过来，成了自己的得力干将！&lt;br&gt;因为胡兵有黑社会背景，所以王忠就鼓励他暗中培植自己的黑势力以为己用！&lt;br&gt;这胡兵到真有几把刷子，很快就建立了自己的势力关系！并利用这个为王忠解决那些用法律和权力做不到的事情！&lt;br&gt;作为回报，王忠也给了胡兵很大的好处，让他平步青云，很快坐上了教育局副局长的位置！可胡兵看出来做市重点中学的一把手更有油水捞！就已做领导不好做事为由。让王忠把他调去做一中的党委书记兼校长！王忠答应了他的要求！&lt;br&gt;这样，胡兵就更加死心塌地的傍上了王忠这颗大树！后来王忠升任副省长、省长乃至省委书记，胡兵更是觉得找对了门路，一心一意的跟着王忠帮他出黑手！&lt;br&gt;后来王忠为了让胡兵死心塌地为自己卖命，不但用关系让胡兵兼任了其他几所学校的一把手，更是让他偷梁换柱，把学校的财政变成了胡兵自己的钱袋子！&lt;br&gt;让他过上淫糜奢侈的生活！&lt;br&gt;至于张艳芳为什么会成为胡兵的情妇，张艳芳也告诉了小雨！这也是因为贪污受贿。这次犯案的正是张艳芳的老公钱龙！&lt;br&gt;去年钱龙因为一件贪污的窝案被倪楠立案侦查！钱龙吓得惶惶不可终日！他想起自己老婆的上司，也就是胡兵和公安局长得老公，现任的省委书记王忠关系密切，就和张艳芳商量，让她去找王忠求情，看能不能通过这层关系保住自己！&lt;br&gt;张艳芳虽然恨自己老公不争气，但也不能眼睁睁的看着自己这个家毁了！所以只好低声下气去求胡兵！&lt;br&gt;胡兵早就对自己的这个下属起了色心，但由于张艳芳背景不小，对自己又不假词色，所以一直没能得手！这次送上门来当然不能放过！他威逼带利诱，几次下来，张艳芳迫于无奈只好屈从！得到张艳芳后，胡兵果然通过王忠救了钱龙。&lt;br&gt;当时倪楠和王忠还没翻脸，只好放过钱龙！钱龙脱险后对胡兵真是感恩戴德！&lt;br&gt;虽然耳边也听到自己老婆和胡兵的风言风语！但自己的小辫子在人家手里，也只好忍气吞声装作不知道！&lt;br&gt;而张艳芳恨自己老公不争气！她自己也破罐破摔做了胡兵的情妇！因为张艳芳为人精明，对胡兵很有帮助！而且对他也很顺从。所以胡兵就把张艳芳当成了左右手！很多事情都告诉她！&lt;br&gt;小雨没想到眼前这个美艳的妇人还有这么一段不为人知的秘闻！而接下来张艳芳告诉他的事情，就真的让他吓出一身冷汗！&lt;br&gt;原来王忠一被双规就想办法通知了胡兵，让他想办法对付倪楠他们！胡兵考虑了一下，决定三管齐下，一边派人去省城伺机对付倪楠姐妹，一边找人找时间再对小雨下手。&lt;br&gt;但因为最近薛明对小雨看得很紧，一直没机会下手！另外他还派了一队人马去找小雨的姐姐小雪，打算把她抓来做为人质逼倪楠就范放过王忠！&lt;br&gt;哪知道王忠发现自己已经死罪难逃，并且这件事已经惊动了中央，就算倪楠要放过他，他也逃不了了！于是他另外想办法从关他的地方逃了出来，并马上通知胡兵对付倪楠进行报复！&lt;br&gt;本来胡兵听手下的报告，以为倪楠他们是手到擒来，于是就带着张艳芳来半岛花园他的别墅一边享乐一边听消息！&lt;br&gt;谁知道半路杀出个薛明救了倪楠他们，胡兵接到消息，决定对唯一的目标下手，也就是小雪！而现在胡兵正是亲自带人去火车站抓小雪！而让小雨害怕的是，张艳芳告诉他，胡兵带去的最少有30～40手下，而且全部带着枪！&lt;br&gt;听到这里，小雨立即打了个电话给倪楠：喂……妈妈……你不能去火车站，那边有好多人要害你……&lt;br&gt;什么？你怎么知道？&lt;br&gt;妈你先别问这么多，现在有好多人在火车站等着你和我姐呢，他们都带着枪！&lt;br&gt;我说我怎么感觉有点不对头！好的，妈妈知道了，谢谢你儿子，你在家别动，妈妈一会就带你姐回去！&lt;br&gt;妈妈，你们一定要小心！&lt;br&gt;好啦好啦，老婆知道啦，挂了啦！最后一句话，倪楠的声音很小。&lt;br&gt;?市火车站此时人并不是很多，倪楠的车子停在距离火车站大约50米的铁路大酒店门前，除了倪楠，还有倪珠和薛明在车里。&lt;br&gt;挂了儿子的电话，倪楠立即拿起车里的对讲机：维明…维明，我是倪楠。&lt;br&gt;我是罗维明！完毕！&lt;br&gt;我刚收到一条线报，有人纠集一批人准备对小雪和我们不利，他们都带着枪械，人数不明，你马上召集下人手！&lt;br&gt;罗维明收到！完毕！&lt;br&gt;放下对讲机，倪楠看了下表，还有10分钟火车就进站了！倪楠又拿起电话：喂，小雪，我是妈妈！&lt;br&gt;妈妈，火车快到了，你来接我了？&lt;br&gt;你现在马上去找火车上的乘警，告诉他有人要在你下车后对你实施绑架！&lt;br&gt;让他们派人护送你下车，我会叫人去站台接你！&lt;br&gt;啊……我知道了……我现在就去找！&lt;br&gt;别害怕，没事的，我就在火车站，你小心点就是了！&lt;br&gt;嗯……那，妈妈我挂了！&lt;br&gt;好的！&lt;br&gt;见倪楠挂了电话，坐在旁边的倪珠问：小雨告诉你什么了？你这么紧张！&lt;br&gt;倪楠把小雨告诉她的事情说了一下！&lt;br&gt;倪珠奇怪道：他怎么知道的？他没事吧？&lt;br&gt;倪楠摇摇头：他还在半岛……你看前面那几辆车……咦！是他？倪楠立即拿起对讲机：维明……&lt;br&gt;我是罗维明。完毕&lt;br&gt;看见那几辆车了吗？&lt;br&gt;盯上了。完毕！&lt;br&gt;应该就是他们！其中那个年龄大一点的是胡兵！&lt;br&gt;我认识他，王书……王忠的狗腿子！这小子我早想抓了！&lt;br&gt;这里人多，先不要下手，免得伤及无辜！你见机行事！&lt;br&gt;收到！完毕！&lt;br&gt;人手到了吗？&lt;br&gt;已经到了，从铁路刑警队抽来的！完毕！&lt;br&gt;那好，你自己掂量吧！&lt;br&gt;是，完毕！&lt;br&gt;倪楠安排好后，长嘘了口气，看着那帮人走进火车站！驾驶座上的薛明开口了：阿姨，我也去吧？&lt;br&gt;倪楠看着薛明笑道：那可不行，现在你可是我们家小雨的宝贝！要是你怎么了，那小祖宗还饶得了我？&lt;br&gt;薛明脸一红，不依道：阿姨，你又笑话我！旁边的倪珠业跟着凑趣：外甥媳妇，你婆婆可说的没错！你可是咱们小雨的宝贝啊！&lt;br&gt;薛明被两个大女人说的面红耳赤，也反脣相讥：姨妈，阿姨可也是你婆婆，你也是小雨的大宝贝呢！&lt;br&gt;倪珠笑骂道：死妮子，你敢笑话姨妈，看我回去不让小雨好好收拾你！&lt;br&gt;薛明面带得色：嘻嘻，恐怕回去以后，小雨的两个大宝贝恐怕要把他给生吞了，他可没机会收拾我！此话一出，立即招来一顿笑骂！&lt;br&gt;两大一小用玩笑缓解着现在紧张的气氛！&lt;br&gt;大约10分钟后，3个人忽然听到两声清脆的枪声！心都是猛地一紧！薛明开门就要出去，忽然见到路对面两个带着墨镜的人向这边走了过来，他们的手都放在口袋里：阿姨，你们快趴下！说着已经拔出腰间的佩枪！&lt;br&gt;几乎同一时间，那两个人也掏出了枪！薛明也不再来那一套什么举起手来，我是警察。对准其中一个立即扣动了扳机！这位警校中就被誉为美女神枪手的准头真不是盖的，啪啪两响，那两位墨镜男手中的枪都掉在地上，两人同时用左手抱住自己的右臂！这两枪都打在他们的右臂！&lt;br&gt;薛明一个飞身过去踢开两把枪：都趴下！同时用眼角馀光扫视着四周！&lt;br&gt;面对黑黝黝的枪口，两个人乖乖的趴在地上！附近埋伏的警察跑了过来将两个人带上手镯送往医院！&lt;br&gt;车里的倪楠此时一手握着佩枪，一手拿起对讲机：维明，怎么回事？&lt;br&gt;您放心，小雪没事，是胡兵发现不对头想跑，我们兄弟要他站住，他竟然开枪拘捕，被我敲掉了！其他的同夥都趴着呢！口气轻松中带着兴奋！当然了，这次一下子端掉这帮黑社会性质的团夥！大功是立定了的！&lt;br&gt;倪楠松了口气：那就好，叫人把小雪送回局里，我们先回去！&lt;br&gt;明白！&lt;br&gt;焦急等待的小雨和张艳芳一听到电话铃，立马围到电话旁边。&lt;br&gt;喂，妈妈……&lt;br&gt;真的？太好了！嗯……嗯……嗯……我知道了！嗯！&lt;br&gt;挂上电话，小雨兴奋的一把抱住张艳芳在她嘴上狠亲了一口。张艳芳一边欲拒还迎，一边问到：好小雨，不要，快告诉我怎么样了啊？&lt;br&gt;小雨道：这下你可以放心了，胡兵拒捕，已经被…做了个枪打头的手势！&lt;br&gt;张艳芳欣喜若狂的问：真……真的？他真的……&lt;br&gt;小雨不以为然地说：当然是真的，老公还会骗你？我妈亲口跟我说的！&lt;br&gt;张艳芳呆了呆，突然一把抱住小雨，在他脸上、嘴上……一阵狂吻。&lt;br&gt;好老公…亲老公…太好了，我终于可以解放了……谢谢你…谢谢你……&lt;br&gt;直到张艳芳高兴，小雨由着她疯狂一下。等到她慢慢平静下来，小雨抱着她的软腰，在她耳边轻声说道：谢谢可不是嘴巴随便说说的，老公也不是随便叫叫的哦！&lt;br&gt;张艳芳脸上高兴的红潮还没消退：我……我不已经给了你？&lt;br&gt;小雨道：那不行，我要你以后都作我的老婆！&lt;br&gt;张艳芳抬头看着小雨，惊讶的说：你不是开玩笑吧？我们怎么可能……&lt;br&gt;小雨说的明白点：我要你以后都做我的老婆，在背地里！&lt;br&gt;张艳芳羞涩的点点头：只要你别破坏我的家庭，以后随便你怎么样！&lt;br&gt;小雨嘿嘿一笑：这样才乖，你放心，我不会让你太为难的！不过，现在……&lt;br&gt;张艳芳推了推越抱越紧的小雨：小雨，现在不行，我要先回家跟钱方他爸说这件好消息，再说，你妈快来了……你放心，好老公，我们以后有的是时间！&lt;br&gt;小雨想想也是：那好，你先回去！&lt;br&gt;两个人抱在一起吻了一会，小雨才把张艳芳放了回去！&lt;br&gt;时间总是在等待中过的最慢。&lt;br&gt;小雨像热锅里的蚂蚁般在房间里转着圈！两个小时一共给倪楠打了不下10次电话！终于听到妈妈说已经出了警察局在往这里来！&lt;br&gt;小雨站在院子里翘首以待！终于看见妈妈的车子缓缓驶了过来！当倪楠一身警服从车上下来，微笑着看着她的宝贝儿子时，小雨终于控制不住自己，上去一把抱住亲爱的母亲，张口稳住她的娇嫩樱脣！&lt;br&gt;似乎感觉到妈妈有些抗拒，但小雨现在可不管这些，他要把满腔的思念、牵挂、担心……全部融化进这一吻中！他要母亲知道，他是多么的深爱着她！&lt;br&gt;倪楠似乎从这一吻中，感受到了儿子那把她的心窝装的满满的爱！她的双手缠到儿子的脖子后面，和他忘形的深吻着！&lt;br&gt;如果这个时候有外人看见一身制服的倪书记，和她的亲生儿子这样在光天化日之下……不知道会是什么表情！&lt;br&gt;渐渐的，小雨感觉到周围的气氛好像有些尴尬</content></item></essay>