<essay><item><title>圈养小宝贝(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;虽然是初中生了，可韩蜜蜜毕竟才十一二岁，身高抽长了，脸上的肉也少了。可依然还是个无知的孩子。那些初中生的懵懵懂懂、甜美爱恋，在她身上根本找不到影子。&lt;br&gt;她非常依赖爹地，有什么事，第一个不找妈妈，而是韩鑫──她的爹地。&lt;br&gt;女孩的成长总比男孩麻烦许多，需要更多的关心爱护。蜜蜜和同龄女孩子接触的少，又总在家里，季欣对她的关注也自然少了，总以为她还是个小孩子。所以，她对青春期是完全没概念的。&lt;br&gt;当胸部一碰到就疼时，她还真有点害怕。以为自己得了什么病，洗澡时也不敢用手去碰。她已经一脸惆怅的好几天了，想着今天放学后要问问爹地，自己是不是要死了。&lt;br&gt;放学后，躲在书房写作业，东西铺的满桌子都是，蜜蜜想要找把尺子，翻来翻去，把新买的粉色圆条橡皮碰掉了，滚到桌子里面。她赶紧蹲地下找，太靠里了，旁边一个小矮柜子挡着，有点够不到，她使劲伸手够，用力过猛，胸部一下就撞到了柜子。这可把她疼坏了。&lt;br&gt;啊，好疼啊！呜呜……哭上了。&lt;br&gt;怎么了！蜜蜜，快让爹地看看！埋头在大班枱前透过电脑观察华尔街买卖的爹地赶紧弯腰去拉她。&lt;br&gt;呜呜呜……呜呜……爹地，呜呜……我这都疼好几天了，呜呜……我是不是要死了，呜呜……蜜蜜被从桌子下面拉出，一手捂着胸部，一手抓着爹地的衣袖。&lt;br&gt;不哭，不哭，爹地看看，是不是伤着了。爹地赶忙安慰她，一边伸手去解她的扣子。为了照顾蜜蜜，使他看了不少医学书籍。虽然从相关的书中看到过关于少女发育的问题，可这着急时刻，又头次接触，怎会想得起来！　　不哭，蜜蜜，等下爹地帮你吹吹就不疼了。爹地抹着她的眼泪也柔声安慰着。&lt;br&gt;七手八脚解开扣子，拉起小背心。爹地傻了，白皙的少女酮体，两颗微微鼓起的小笼包，顶端啄着一颗小红豆。女孩张着泪蒙蒙的大眼睛，白嫩的小脸上还挂着泪珠，红红的小嘴撅着。一只小手放在胸前，想碰又不敢的样子。&lt;br&gt;爹地，快看看啊，我怎么了？女孩一手拉着爹地。&lt;br&gt;咳！爹地调整了下声音很疼吗？爹地仔细看看。轻声温柔的哄着，并将脸移到女孩胸前，伸手指去碰那颗小红豆。&lt;br&gt;扣子一解开，爹地就明白了。这是蜜蜜的胸部发育了。嗯，嗯，蜜蜜撅着小嘴小声哼哼。手指一碰上，小红豆就立了起来，似乎在向爹地的手指打招乎，少女的身体出奇的敏感！&lt;br&gt;手指下，小红豆变硬了，也变的更红了，像一滴血。鼻端隐隐有一股独特的香气，禁不住的，爹地把头凑了上去，鼻子帖在少女的身体上，真的好香！不自觉的，伸出舌头去舔那立起来的小红豆。&lt;br&gt;啊，啊，爹地，好麻！蜜蜜两只小手抱着爹地的头，嘤嘤的喃喃。&lt;br&gt;甜甜的声音魅惑着爹地，双唇自动地吸着小笼包，舌尖逗弄着小红豆。一手搂着她的身体，一手伸向旁边的小红豆。啊，爹地，好麻！啊……啊……蜜蜜脚软，没力气站了，啊……进入青春期的蜜蜜，身体发生了变化，皮肤更白更细嫩，身体异常的敏感，还隐隐的有一种独特的香气。&lt;br&gt;爹地连忙扶住她，抬起头，看着脸色绯红的少女，雾蒙蒙的眼睛，嘤嘤的红唇，赶紧移开视线。&lt;br&gt;咳！咳！爹地假装咳嗽，调整声音，一本正经蜜蜜，别怕，没事了。刚才爹地看的时候还疼吗？&lt;br&gt;不疼了，就是有点麻麻的，还有点热，脚也软。哎呀！说不清楚，反正就是感觉怪怪的。蜜蜜仔细的想着刚才的感觉，慢慢回答。&lt;br&gt;蜜蜜，爹地声音低沈了些以后再疼，找爹地帮你看看就不疼了。爹地诱哄着。就在刚刚，爹地产生了一个想法，他知道这想法很坏，可又一想，以后负责不就可以了吗！所以又变得理所当然了。&lt;br&gt;真的吗？爹地，太好了，我都疼了好几天了。真难受！蜜蜜高兴坏了，困扰了自己好几天的问题终于解决了。大大的舒了口气。&lt;br&gt;当然是真的了。怀疑爹地的话？现在站好，回答爹地的问话。爹地一脸的严肃。&lt;br&gt;不是怀疑！不是怀疑！她马上立正站好，连连摆手解释，生怕她的爹地生气。&lt;br&gt;爹地对蜜蜜好不好？&lt;br&gt;好！她立即点头强调。&lt;br&gt;爹地疼不疼蜜蜜？&lt;br&gt;疼，最疼蜜蜜了。&lt;br&gt;爹地骗过蜜蜜吗？&lt;br&gt;没有。爹地从不说假话的。妈妈说爹地是君子。她赶紧加上妈咪的好评，讨好爹地。&lt;br&gt;那蜜蜜有事情第一个找谁？&lt;br&gt;找爹地。&lt;br&gt;找妈妈吗？&lt;br&gt;不找。&lt;br&gt;如果蜜蜜没第一个找爹地，爹地会怎样？&lt;br&gt;爹地就再也不理蜜蜜了。蜜蜜撅着嘴，低头小声回答。心里极度害怕这样的结果出现。&lt;br&gt;蜜蜜，看着爹地。爹地温柔的说。&lt;br&gt;爹地！她仰头看着爹地&lt;br&gt;蜜蜜，如果你不是第一个找爹地，说明爹地在蜜蜜的心里并不是最重要的，爹地那么喜欢蜜蜜、疼蜜蜜，蜜蜜却不重视爹地，爹地得多伤心啊！到时候，爹地肯定会哭的。你忍心让爹地难过吗，蜜蜜？爹地满脸哀伤的看着蜜蜜，就像她真伤害了他一样，眼里都有泪花在滚动了。&lt;br&gt;爹地，不哭，蜜蜜最喜欢爹地了！绝不惹爹地哭！把爹地排在第一位，第一个找爹地！蜜蜜抱着爹地的腰，坚定地保证。&lt;br&gt;就这样，蜜蜜就生活在了由爹地管辖的圈子里，她的性福生活就这样开始了。&lt;br&gt;从那件事发生之后，二人的关系发生了微妙的变化。&lt;br&gt;蜜蜜觉着爹地更疼爱自己了，自己也要更爱爹地，更听爹地的话。什么事都第一个和爹地说。亲密的女性朋友更是一个都没有，男性朋友就更不可能了。&lt;br&gt;而那天过后，爹地非常认真的要求妻子给蜜蜜买少女内衣。&lt;br&gt;韩鑫从前虽然疼爱蜜蜜，可从没把她当成女性看待过，就是自己的女儿而已。&lt;br&gt;可现在他改变了想法，他决定要像自己看的某本外国小说里写的那样，亲自养成自己的女儿。多美妙的结果啊！想想他都激动。自己最近看了很多有关方面的书籍，他现在快四十岁了，每天依然还能来几次，每次都很持久，和二十岁那会儿根本没区别，就是妻子工作繁忙，有时候就压抑自己。&lt;br&gt;韩鑫隐隐的感到自己对性的冲动是很频繁强烈的，要比自己在书中看到的平均指标猛烈很多，越发坚定了对蜜蜜的培养，为自己以后长久性福努力。&lt;br&gt;蜜蜜现在还小，才刚刚发育，拥有巨大的发展空间，又是一颗好苗子。经过自己的努力栽培，自己以后的性福生活将多么美妙愉悦啊！所以爹地开始大量的阅读有关女性成长发育、两性生活、等等各种书籍。着手对蜜蜜展开栽培计画。&lt;br&gt;周末，韩家书房，蜜蜜完成了作业。&lt;br&gt;蜜蜜，爹地帮你看看胸部好不好啊！爹地温柔诱惑。&lt;br&gt;其实现在不疼了，可那种麻麻的感觉真的很舒服，蜜蜜想想就点头同意了。爹地有意的让她生活在一个他画好的圈子里，接触的东西都由他决定。看什么节目、读什么书籍由爹地决定，就连穿什么衣服、吃什么饭都由爹地决定，当然在后一方面会考虑蜜蜜得喜好。好在蜜蜜本来就是个简单没太大主见的人，什么事都由别人来拿主意，她高兴还来不及能。反倒越发的依赖爹地了。&lt;br&gt;那我们今天到爹地房间的床上好不好啊，上次蜜蜜不是腿软，站不住吗？爹地继续提议。&lt;br&gt;好，爹地真好！蜜蜜笑的甜甜的。&lt;br&gt;今天妻子出差去了欧洲，半个月后才回来。保姆也放假了，说好由爹地照顾蜜蜜的。&lt;br&gt;爹地的双人床上，蜜蜜躺着，任由衣着整齐的爹地摆弄。衣服都脱光了，爹地是近年来第一次见到赤裸的女儿，仔细的研究着。&lt;br&gt;皮肤又嫩又白，充满弹性，连一个毛孔都看不见，摸着滑滑嫩嫩的。小笼包大了一点，小红豆遇到冷空气已有慢慢站起来的势态。笔直修长的双腿，并拢着。&lt;br&gt;轻轻抬起少女的大腿，慢慢分开。口中哄着别怕，让爹地看看，爹地最爱你了，蜜蜜！无知的少女红着小脸让他注视着。&lt;br&gt;好一会儿后爹地低喃。还没长毛呢！粉红色的，真漂亮啊！　　还没等蜜蜜发话，爹地直接就扑了上去，抱住蜜蜜的屁股，一双滚烫的双唇猛烈的吸吮着两片颤巍巍的美丽小嫩肉，还伸出舌头用力的舔着、裹着、吸着，恨不得要吞下肚去。&lt;br&gt;蜜蜜那异常敏感的身体怎能受的了这样狂猛的对待，只感觉一阵战栗的快感席上全身。&lt;br&gt;啊！…爹地，嗯…，好麻，好…好…啊……好……好……好舒服……爹地，啊！！蜜蜜连连地扭着小细腰，小圆臀也跟着忽高忽低，小手不自觉地捏着立起来的小红豆，小白脚在大床上蹬来蹬去，不知是要摆脱爹地，还是要更贴近。可无论如何扭动，爹地的灵活双唇就像是长上的一样，毫无一点缝隙。&lt;br&gt;没两分锺，蜜蜜就达到了人生第一个高潮。&lt;br&gt;爹地，我…我…我要尿尿！快走开……啊……不行了……啊……来了…来了…出来了……啊……！！！！正在兴头上的爹地才不管她喊什么呢！照旧舞动着自己的唇枪舌矛。&lt;br&gt;那内里的嫩肉不断收缩、痉挛，随着高潮的到来，一股透明的爱液湧了出来，直接流进了爹地的嘴里。&lt;br&gt;好香！是这里，这里流出来的，带香味，我吃到了，味道好极了！爹地指着蜜蜜的美穴赞美。&lt;br&gt;爹地低头玩弄着蜜蜜得私处。逗弄阴蒂、吮着美穴、砸着阴唇，火唇灵舌上下翻飞，左右开弓。&lt;br&gt;蜜蜜的身子刚经历了一个小高潮，正敏感非常。蜜蜜双手抱着爹地的头，一双玉腿紧紧夹着爹地得头，小腰激烈的扭着，仰着绯红的小脸，眯着泛光的水眸，张着红红的小嘴，忽高忽低的叫着，啊……爹地，麻…麻…麻死了，啊……啊……啊………，好……好舒服，啊……啊……嗯啊！！！！&lt;br&gt;可人家还没尽兴呢！于是爹地爹地……！！！！！尖锐的叫声，都变调了。饶了蜜蜜吧！！！啊！求求你了，……爹地……太麻了！啊……啊……太酥了！！酥死了！！！啊…啊…啊！！！又是尖锐的叫声。&lt;br&gt;夹着爹地头的玉腿猛然一用力，小腰挺得高高的，小嫩手紧紧地抱着爹地的头。全身紧紧地绷着，眼睛睁得大大的，意识已经远离了。又一次更猛烈的高潮，津液汩汩的汹进了爹地嘴里。&lt;br&gt;然后全身无力的瘫在床上，闭着眼睛睡去，连续的多次高潮累坏了她。&lt;br&gt;爹地低头看看自己的夸下，再看看累瘫的蜜蜜，无奈的垮了脸。自己双手万能吧！有了第一次，第二次就会很自然的发生。每天放学后，爹地提早下班陪蜜蜜做作业。晚饭后他就会将蜜蜜锁在书房。如果家里有其他人，就会大开音响，无人时，就不开。关紧房门，二人赤身裸体的在房间里享受性的快感。&lt;br&gt;两个月前，爹地已不满足于自己双手万能，他看上了蜜蜜的小嘴和小手。&lt;br&gt;那日，家中无人，爹地特意把自己洗的干干净净，没穿衣服，光着身子就从浴室里出来了。蜜蜜正光溜溜地坐在大床上，看见他没穿衣服，倒也没太多惊讶和害羞。自己的身子都被爹地看光了，看看他的才更公平啊！只是更好奇！&lt;br&gt;哎呀，你那里怎么长毛毛？黑呼呼的，丑死了。她指着爹地的胯下，皱着小鼻子一脸的嫌弃。哪有自己的漂亮，白白粉粉的，也没长讨厌的黑毛毛。&lt;br&gt;长大了，就会这样的，这是正常现象。爹地解释着，一边去搂她。&lt;br&gt;我才不要！那么丑！不喜欢就是不喜欢。&lt;br&gt;你多看看，就不丑了，来摸摸，它很好玩的！爹地继续哄骗。&lt;br&gt;蜜蜜不情愿的把小手伸过去，摸那还软着的小棍子，热热的，挺软。另一支下手也伸了过去，青葱般的食指去戳那刚刚冒出的头儿，哦，我的心肝，你轻点！爹地指导着，可不想毁在她手里。&lt;br&gt;它真有意思，还会变大，好硬啊！爹地，你怎么做到的，它刚才还那么一小点，现在就跟吹气球似的一下就变大了，还好硬，你给他吹气了吗？好奇的要死，捏着它，前前后后的看。&lt;br&gt;啊，这后面还有个袋子！里面装什么的？小手也过去抓揉着。&lt;br&gt;爹地慢慢的躺靠在床头上，双腿伸展开，一边说着，没给他吹气儿，那里面充满了爹地的精华，那袋子里就是装精华的地方。蜜蜜你要温柔的待他们啊，要不然，爹地会疼的。爹地感性的说着，还博取同情。&lt;br&gt;会疼吗？爹地。蜜蜜最爱他的爹地了，怎会让他疼。&lt;br&gt;你温柔点，就不会了。蜜蜜，爹地这样涨得难受，你帮帮我吧！爹地满脸的哀戚，难受的要死样。&lt;br&gt;很难受吗？那，那，我帮你呼呼。说着，也不顾自己的喜好了，鼓着小脸，就往那坚挺上吹气。&lt;br&gt;看着那鼓起的小脸，红红的撅着的小嘴，爹地真恨不得把她吞了。稀罕不够！股股的热气拂过自己爹地的肉头，欢喜的它在那小嫩手里摇头晃脑，不住抖动。&lt;br&gt;这女孩还太嫩了，什么都不懂，要总头教起。爹地有点无奈。&lt;br&gt;蜜蜜，来，这样，手攥住它，微微的用力，撸动。嗯……对……就这样……继续……爹地享受的哼哼着。&lt;br&gt;爹地，还难受吗？蜜蜜手上卖力，一边关心的看着爹地。&lt;br&gt;蜜蜜做的很好，这样爹地就不难受了。爹地哄骗的摸摸她的头，一边鼓励着。&lt;br&gt;嗯，我不会让爹地难受的！蜜蜜一脸认真，小手不停</content></item></essay>