<essay><item><title>父女乱伦大混战(2)</title><author>床上伴侣</author><content>br>「爸爸，别插我了，我休息一下，姐姐啊，快过来，让爸爸干干你，好大啊！我都快受不了了。」&lt;br&gt;「真的？我看看」李倩脸上挂满了淫荡的表情，似乎有点迫不及待的脱掉外衣和乳罩，只留着小小的内裤，走了过来，蹲着床头，眼光顶着李峰和李婷的交合处。李峰又大力的在李婷的阴户里抽插了几下，猛的拔出来他那足有22公分的大肉棒，送到了她面前，大鸡巴上还带这李婷的淫液，青劲暴出，还在不断的抖动。&lt;br&gt;「哦，的确很大啊！爸爸，可不要那么大力弄我哦，别把我的小洞洞弄坏了！」李倩轻触了一下李峰的大龟头，淫笑着说。「小倩啊，你这丫头，身材很好啊，爸爸会好好爱你，让你舒服的，来，把内裤脱了，让爸爸的小弟弟早点插进你的小洞洞里，你看，它都着急了！」「先不要嘛，我的洞洞里水还很少啊，一会水多了，我会让爸爸好好插我的，来，我先给你吹吹萧吧！」&lt;br&gt;说着李倩用手套弄了李峰的鸡巴数下，便停了下来，笑淫淫的看了看李峰，把大鸡巴拉到她那诱人的火辣红唇上，吻了一下龟头并用舌头舔了一下马眼，樱桃小嘴慢慢的张开，把李峰的鸡巴全根放进她又暖又湿的口里。随即便慢慢的摇头套弄，吸缀着，舌头还缠绕着李峰的龟头舔着。李峰也有点受不了的呻吟起来：「嗯……嗯……对……小倩……就是这样……喔……你好厉害喔……」&lt;br&gt;而这边李婷则把李倩的小内裤拉了下来，挂在她玲珑洁白的一只足踝上，她扳起李倩的身子，让她高高的撅起屁股，大大的分开双腿，把头埋下去，用舌头在小穴里舔来舔去，不大一会，李倩就经不起李婷的舌功，「呜呜」叫了起来并开始流出了淫水。&lt;br&gt;这时，李婷抬起头来，用手抹了一把粘在脸上的李倩的淫水，轻轻的拍了一下她的小屁股，说：「爸爸，小倩，你们可以插穴了。」小倩立刻吐出含的更加粗大的肉棒，反身躺在床上，并举起大大分开的双腿，面泛红潮，娇声叫着：「快啊，爸爸，把你的大肉棒插进来，小倩的洞洞好痒啊，来啊。」李峰一听，赶紧跨上床来，跪到李倩的屁股前，用力的把她的双腿夹在腋下，大鸡巴瞄准光滑的小肉洞，慢慢一点一点的往她的小穴插进去。&lt;br&gt;「啊……爸爸……好大啊……我没有弄过这么大的鸡巴……喔……爸……不，爸爸……慢慢来……人家里面水还不太多喔……啊……」&lt;br&gt;李峰只好慢慢拉出，在肉洞口磨擦，这时李婷的手温柔的在李倩双乳上画圆，用舌头舔着她的奶头来增加她的兴奋。而李倩也把一只手从在旁边跪着的李婷的双腿间伸过去，复在李婷的阴户上，一根指头来回拨动着阴核，在李婷的穴里抽插。&lt;br&gt;过了一会李倩的小穴淫水多起来，李峰又慢慢的插入李倩的嫩嫩紧紧的小穴里，使她忍不住「啊！」的一声轻叫，李峰停下来亲吻着李倩的耳垂说：「可以了吗？宝贝，我……受不了啦……你太美了。」李倩抬起头来，肯定似的亲了一下李峰的嘴。于是李峰开始慢慢的来回抽动。&lt;br&gt;「喔……爸爸……亲爸爸……啊……好爽……你干得小倩……好舒服啊……喔……喔……」&lt;br&gt;「喔……小倩……我好幸褔啊……小倩……啊……啊……」&lt;br&gt;「爸爸……快一点……再快一点……啊……再深……亲爸爸……再深一点……啊……好舒服啊……喔喔……大鸡巴哥哥……喔喔……」&lt;br&gt;李倩被李峰干得语无伦次般的连声娇呼，看得在旁边的李婷心痒难搔，爬起身，背对爸爸张开双腿跨过李倩的头，淫穴在她嘴巴上磨擦，轻轻的呻吟。&lt;br&gt;李婷趴在李倩的头上屁股挺起，李峰看着她的屁眼一张一开的开合，就边干着李倩边趴下，用手按着李婷屁股，舌头在她屁眼不停舔着，李婷呻吟得大叫了起来。&lt;br&gt;「啊啊……爸爸……就是这样……好爽啊……再舔深一点……啊啊……」&lt;br&gt;「啊啊……爸爸好厉害……小倩快爽死了……干死小倩了……啊啊啊……要洩了……小倩要洩了……喔喔……喔喔……」&lt;br&gt;李峰在李倩高潮后，抽出肉棒塞进李倩的乳沟，让她双手捧着32D的乳房夹住他的大肉棒，开始干起李倩的乳房，过了不久就射了，精液射在李婷的屁眼上，精液慢慢的向下流，流到李婷的淫穴口和小倩的嘴唇，李倩没有停下来，还舔着李婷的淫穴，喝下了不李婷的淫水和李峰的精液。&lt;br&gt;李婷就这样和李倩一副淫荡样的玩着，过了一会，她转个头来用渴望的眼神望着李峰的肉棒呻吟着，好像叫李峰快来干她的穴洞。李峰把李婷抱到一边，提起她的屁股，把半硬半软的鸡巴从后插进骚穴，抽插了起来。&lt;br&gt;「啊……爸爸……好爽啊……用力……快一点……啊啊……大鸡巴……快干死我的小屁洞……快……啊啊……好舒服啊……啊啊……」&lt;br&gt;「啊……小婷……骚穴好棒啊……好舒服啊……啊……」&lt;br&gt;「喔……爸爸……快……快啊……啊……不要停……不要停……啊……要射……射入骚穴里面啊……喔喔……喔喔……」&lt;br&gt;而这时的李倩也和李婷一样趴在床上，排在一起挺起屁股，李倩自己用手指在旁边干弄小穴自慰着，李峰一面干着李婷，一面用手指也插入李倩的小穴里，进进出出的玩弄着，李倩发出迷人的呻吟着。&lt;br&gt;「啊啊……爸爸……小穴很痒啊……~啊……人家还想要喔……喔……你不要只干小婷……不干小倩啊……喔喔……喔喔……」&lt;br&gt;「啊……小倩……爸爸……一会再干你……啊……」&lt;br&gt;「喔……爸爸……你还没有在我的……小穴射过啊……哥……啊……我要……我要……爸……啊……干我……插我……喔喔……」&lt;br&gt;「啊……爸爸……我也爽够了……啊……小倩也说得对……你……你过去干她……干她……啊啊……啊啊……」&lt;br&gt;「好……好……爸爸……过来干你……干你……啊……」&lt;br&gt;李峰把李倩转过来面向着他，提起鸡巴，狠狠的干进她的穴时，李倩娇吟急道：「喔……爸爸……干，快动……插……啊……干小穴啊……喔喔……啊啊……」&lt;br&gt;李峰干着李倩嫩穴，并看着她的穴里不断流出淫水，实在太兴奋了。&lt;br&gt;「啊……小倩……我……受不了要射啦……啊……干你的小穴……射给你小穴……啊……我要射啦……射啦……啊啊啊啊……」&lt;br&gt;射完后李峰趴在李倩身上喘着气，而鸡巴还插在她穴洞里面，李倩的穴不断的一收一放，夹得鸡巴好舒服，每次穴肉收缩，便把李峰的精液每一滴也全部吸光。&lt;br&gt;就这样他们三人一直干到整个床上都是精液和淫水，才筋疲力尽的胡乱睡去……&lt;br&gt;李倩忍着侯天的骚扰，快速的把自己的故事讲完，站起来去喝了口水，一看，他们都已经开始了：东方胜躺在地毯上，马洁跨坐在他身上，上身稍稍后仰，上下耸动，主动的套弄着插着穴里的大肉棒，秀发乱舞，一双娇乳握在东方胜的手掌里不断变形；东方晶玉上半身躺在沙发的一角，双腿夹在白志声的腋下，双手揉搓着自己的乳房，白志声双手兜住她的屁股，挺动着腰，九浅一深的在她穴里抽插着大肉棒；沙发的另一头，白娜跪在那，上身趴在沙发的帮上，屁股高高撅起，董大鹏跪在她身后，一只手扳着她的肩膀，一只手伸过去轮流抓着白娜的双乳，迎合着白娜的后坐，一下一下的把大鸡巴深深的捣进她的阴道；和他们相对应的，王琳琳站在地下，大腿分开，屁股撅起，上身就趴在白娜旁边，不时的和她亲吻着，胸前的一对椒乳像两个倒挂的锥体，还不时的在白娜伸过来的手上拉扯变形。&lt;br&gt;何云灿站在琳琳身后，双手掐住她的小蛮腰，一下一下的把他的下体撞向她的双腿间，使得自己的那条大家伙齐根藏进琳琳那光滑无毛的玉户里搅动冲撞；王雪仰躺在茶几上，把两条雪白的粉腿高高地举起来，刘迎风不客气地把粗硬的大阳具插进她的阴户里，频频往她滋润的小肉洞里抽送，她也探手紧紧搂抱住他的身体，用自己涨鼓鼓的乳房捻磨着他的胸膛，奶头硬挺，像两颗葡萄似的挑动着情慾；看到这，侯天已经赤裸裸的走过来，三两把剥掉她的睡衣，把她的双手环到自己的脖子上，两手一托她的屁股，李倩很是配合的一跳，一招『猴子上树』，双腿盘在他的腰间，晃动了几下，就把他的把肉棒套进了自己已经春水氾滥的肉穴里，马上卖力地扭腰摆臀，拚命地套弄着。侯天紧紧的把着她的屁股，在她迷人的小嘴上亲吻了一会，就走动起来，随着他的迈步，肉棒更是积极主动的在她的阴户里进进出出。&lt;br&gt;而三台电脑前也是春情荡漾捉对撕杀：王浩坐在一张电脑椅上，上身斜躺在靠背上，鸡巴高高直立，刘梅两腿大大的分开，坐在他腿上，泥泞的阴户把个肉棒吞了个完整。两人已经配合的很是默契，每当刘梅下坐的时候，王浩也适时的上挺，都让她大声叫『爽』。&lt;br&gt;中间的椅子上，侯静靠在靠背上，双手抱住自己的双腿，压在胸前挤住乳房，屁股搁在座位边缘，王民站在她身前，双臂把她连椅子靠背抱在怀里，不算太粗但绝对很长的鸡巴钻头一样钻进她的阴户，突兀的龟头卡在子宫口，并不断向里伸延。&lt;br&gt;身材高挑的赵菲半只屁股坐在桌子上，上身斜倾，一条腿斜夹在李峰腿间站着，另一条腿曲起，抬高挂在李峰的一只手臂上，双手环抱着他的头。而李峰一手搂着她背，站立着，下体狂顶，就着淫液，『啪啪』之声不绝与耳。&lt;br&gt;整个房间里，春光绚丽，睡衣、乳罩、内裤更是丢的到处，呻吟声、浪叫声、喘息声、鸡巴钻探进小穴的『唧咕』声、肉与肉相撞的『啪啪』声交织成一曲淫乱的大合唱。&lt;br&gt;好长好长时间，才慢慢平息下来。暂时满足的人们，也都随便的卧着休息着。&lt;br&gt;不短时间后，挂钟敲响了10点的钟声，大家都已经休息的差不多了，遂都爬起来，吃了点东西，喝点饮料。&lt;br&gt;抹了抹嘴，白志声伸手在离他最近的侯静的胯下摸了一把，淫笑着说：「我来享受一下你多毛的小穴吧！」说完抱起侯静就上了二楼，随便跑进一个房间，把她抛到床上，自己回身去把灯打开，一看：赤条条一丝不挂的侯静，高撅着雪白浑圆的屁股，全无保留地竖起娇嫩如鲜花初绽似的肥美肉穴，四肢按照最便利承受大鸡巴从屁股后面直插入穴的姿势摆妥，噘着小嘴，媚眼如丝，完全是一副鱼肉在砧，任君宰割的可怜可爱的、诱人犯罪的娇俏模样，丰满苗条的美丽胴体晶莹柔润，洁白无瑕，玲珑浮凹，曲线优美，犹如一块丰沃肥美且不设防的土地，等着人来侵犯蹂躏。&lt;br&gt;白志声不觉神迷，贪婪地谛视着全裸的可爱的胴体，尤其不肯放过最隐秘的三角地带。他甚至可以看到一点泛着泡沫的粘稠汁水正从锦绣毛丛里冒出来，渐渐布满阴沟，发着微微的光亮。&lt;br&gt;侯静见他的眼神由明澈渐渐变得迷茫，暗暗得意，搔首弄姿，仰着螓首，掠理鬓边散发，使胸前的两座浑圆结实的硕大椒乳更加突出，并扭动腰肢，以十分露骨的姿态企图显露她的小肉穴，她那柔软、浓密的阴毛包围着的穴，肉厚、滑嫩，中间的凹缝很深，看上去是个健康、贪慾的穴。有意无意间，拈拨丰满的阴阜上缠绕的阴毛，轻掰开两片肥厚的大阴唇，指尖触到了那颗黄豆粒大小的阴蒂，也摸到了那薄嫩、柔软、温润的小阴唇，纤指徐伸，半截插入肉洞，做出探探深浅之状。阴道口不住张翕，流出一阵阵富有粘性的分泌物。这种撩拨男人的姿态，使任何男人都受不了。&lt;br&gt;慾火早已焚身的白志声，肉棒涨的涨痛难忍，扑了上来，让侯静跪在床上，双手撑住床架，支起上身，回转头看他的大鸡巴在她身后隔着屁股在穴里不断抽插，一抽至胫，一插没根。&lt;br&gt;俩人在肆兴交媾的时候，还不住变换花式。有时作「老汉推车」，白志声站在床下，侯静伸直玉腿，现出穴口，把两条柔软光滑的大腿挟住他的腰部，白志声大鸡巴猛插她的肉穴，「噗哧，噗哧」连声，龟头下下撞击敲打到子宫口，甚至直抵她的子宫顶部。硬把子宫门顶开，淫水顺大腿、屁股沟流溢四溅。有时作「观音坐莲」，白志声盘膝危坐，侯静便坐在他的大腿上，粉腿围在他的腰后，双手紧抱他颈项，肉穴主动地摇转挺迎，将大鸡巴尽量塞入穴里去，没有半丝在外。&lt;br&gt;白志声将屁股用力轩动起来，那根插入阴道的大肉棒子，不住碾磨昂直，龟头迭刮花心，研擦得她媚眼如丝，口里依依的美哼浪叫不绝。大力摆动屁股，花心一夹夹的套着白爸爸的龟头，这样夹夹磨磨，收收合合的，她真是疯狂极了！而白志声的大鸡巴给小嫩穴套着，墩着，研着，拄着，摇着，夹磨着，当时就生出一种畅美绝伦的快感！侯静这样的用花心来一张一合的吸吮那条大鸡巴，吸吮了很长时间。当白志声的大鸡巴在的穴里研磨时，侯静的花心就把龟头用力吮吸，双方这不停的一吸一磨，都感到欲仙欲死。&lt;br&gt;这时侯静已被他弄得全身娇软，四肢酥柔。搂着颈项的双手，已经松了开去，头部无力地斜欹在他肩头，两个柔腻温软的大乳紧贴住他的胸膛，整个上身软绵绵的，瘫伏在他身上，随着大鸡巴在她穴里的上下运动不住的一颠一耸，只是那迷人的媚眼，仍是半闭半开，柔情无限，睇着他。&lt;br&gt;侯静这时的</content></item></essay>