<essay><item><title>爱母醉人的风韵</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是独子，从小就是单亲妈妈的乖孩子，更是母的心肝宝贝，他们像是把我含在嘴里一般养大的，不论我要求什么，几乎都是有求必应，决不会打折扣。&lt;br&gt;我１7岁暑假的一天中午，妈妈正在房间里练体操，穿着短裙、背心，雪白的美体就像磁铁一样吸引了我的目光。&lt;br&gt;妈妈一跳一跳的，把那美丽性感的成熟妇人的韵味一点点的传递随着，身体摆动的圆润肥臀高高翘起、一对大乳房上下翻飞、微凸的小腹以及下面的密处也随音乐前进后退动个不停。&lt;br&gt;我把这无比绚丽的美景不错眼的都印在脑里，同时也觉得妈妈是在无意识中把她深藏的慾望表示出来了。&lt;br&gt;我想到这里，心理一阵兴奋，下面的尘根儿自己就硬了起来。&lt;br&gt;而妈妈在我面前也不会顾忌太多，经常在我的面前穿着睡衣跑来跑去，还和我嘻笑打闹。&lt;br&gt;面对这样光彩照人的妈妈，我便愈加的慾火中烧，而且在我的心里还暗自有一种恐惧，我知道人越来越大，终究是要分开的，可是我真的不想，不想和妈妈人各一方。&lt;br&gt;有时候，我会眼巴巴的望着妈妈，问她：妈妈，我们能不能永远生活在一起，不分开呢？妈妈就笑着刮着我的脸：傻孩子，你长大了就会娶媳妇，那时候哪里还会记得妈妈啊？我便急红了脸，申辩道：我才不要媳妇呢！我只要和妈妈永远生活在一起就行了。&lt;br&gt;妈妈便把我搂在怀里，笑说：傻孩子啊！妈妈也想和你永远在一起，可是妈妈不能做你的妻子啊！因为.性…….突然被我吻着……..妈妈呆了一会，才闭目被我吻上半天为止！我便很是疑惑，妈妈为什么就不能做我的媳妇呢？日子一天一天的过去，我在渐渐的长大，终于明白妈妈为什么就不能做我的媳妇，但心里慾火燃烧得愈加旺盛。&lt;br&gt;美豔的妈妈一直是我的性幻想对象。&lt;br&gt;第一次手淫就是幻想从后面抱着妈妈雪白丰腻的屁股抽插而射精的。&lt;br&gt;忍无可忍下走去妈妈房间说清楚！妈，我有事情要跟你说。&lt;br&gt;进来吧我推开了房门，看到妈妈穿着透明的睡衣躺在床上。&lt;br&gt;我目登口呆的看着，却忘了说话。&lt;br&gt;妈妈发现了我的视线注意着他的身体时，并没有去刻意遮住它。&lt;br&gt;妈，不是的，我知道你很寂寞。&lt;br&gt;自从那天以后，我每天都会想起你，我每天都要…时妈似乎看出了我的心思，而且他也注意到了我的阴茎竟然是勃起的。&lt;br&gt;他看着我，下意识的吞了一口口水，问到：怎样？每天都怎样？每天都想…让妳幸福！妈妈没想到我会这么快就承认，于是就说：妈已经很幸福啦，看你们都这么健康、快乐，我怎么会不幸福呢？妈故意装作不知道我在说什么，但她的脸已经有些红了起来。&lt;br&gt;我不是说那种幸福啦，我是说…..我是说在…在性生活上的幸福！我鼓足了勇气，向妈妈吐露了我积藏已久的心声。&lt;br&gt;妈妈并没有做出很惊讶的表情，只是轻轻的叹了一口气，说道：孩子，你要知道我们是母子，我们不能有超出母子关系以外的关系。&lt;br&gt;我的心有些急了，说道:不是的，妈！我知道妳每天晚上都在叹气，我知道只有我能让妳幸福，妳难道不了解吗？说着我掏出了我那肿胀已久的阴茎，又说：妈，我是妳生的，我身体的每一部份都是来自妳的身体，我想要再回到妳的身体里面，我想要让妳幸福！当妈妈看到我那肿胀的阴茎时，他那坚决的意志似乎也有所动摇，他没有说一句话，只是注视着我的阴茎。&lt;br&gt;我忍不住扑向了妈妈的身体，抱住了她。&lt;br&gt;妈妈并没有抵抗，我开始亲着妈妈的脸颊，用手抚摸着她的乳房及阴部。&lt;br&gt;妈妈发出轻轻的呻吟，或许是因为太紧张的关系，我的粗鲁的动作似乎弄痛了她。&lt;br&gt;她皱了一下眉头，用手扶起了我的头，对我说：不要急，我想你是第一次，让妈妈来教你。&lt;br&gt;我像婴儿般的看着他，点了点头。&lt;br&gt;首先，你的动作必须要温柔，不可以太粗暴。&lt;br&gt;我又点了点头。&lt;br&gt;现在轻轻的帮妈妈把睡衣脱掉我照做了。&lt;br&gt;再来你要用你的双手轻轻的爱抚这里。&lt;br&gt;说着他将我的手放在她的乳房上。&lt;br&gt;用你的嘴吸这里，记得要轻轻的，不可以太用力。&lt;br&gt;我按照她的意思，用我的嘴巴轻轻的吸着她的乳头。&lt;br&gt;那是一种我所熟悉的感觉，我似乎又回到了婴儿时期。&lt;br&gt;当我吸着妈妈的乳头时有着无比的满足感。&lt;br&gt;妈妈似乎因为我的温柔开始有了反应，她的脖子向后仰，双手放在我的头上，嘴巴里发出轻轻的呻吟。&lt;br&gt;我受到了鼓舞，于是将右手滑向妈妈的阴部，隔着内裤摩擦着她的阴蒂（我想那应该是阴蒂吧）。&lt;br&gt;妈妈的呻吟声愈来愈明显，而且她的下体也随着我的抚摸开始摇动。&lt;br&gt;现在，我要你用你的舌头来……舔妈妈的那里。&lt;br&gt;妈妈好不容易把这句话说了出来，而且看得出他是处在极度害羞的状态。&lt;br&gt;妈妈脱下了她的内裤，自己闻了一下内裤的味道。&lt;br&gt;他似乎非常惊讶于她的内裤可以湿的如此的厉害。&lt;br&gt;他用张开了双腿并用她的双手，再次扶着我的头部，慢慢的将我的头滑向了她的阴部。&lt;br&gt;当我第一次闻到从妈妈的阴部发处的气味时，我全身的神经都紧张了起来。&lt;br&gt;那是我从未闻过的味道，它是那么的迷人，也那么的醉人。&lt;br&gt;我忍不住伸出了我的舌头，开始舔着她的大阴唇，小阴唇及她的阴道。&lt;br&gt;那里的味道比我想像的还要好，那种酸里带咸的味道比我在这一生所吃过的任何一种美食都要美味。&lt;br&gt;我愈舔愈性奋，愈舔愈激动。&lt;br&gt;而妈妈也因为我卖力的演出而开始激烈的摇动着她的下体，嘴巴里一直叫着喔…喔….喔….并带着浓厚的喘息声。&lt;br&gt;突然间，我感觉到有大量的液体从妈妈的阴道里流了出来，而妈妈全身的肌肉也僵硬了起来。&lt;br&gt;这种状况大概持续了5秒钟，妈妈的身体才软了下来。&lt;br&gt;我知道我让妈妈高潮了，我可以从她的嘴角看出她的满足。&lt;br&gt;天晶，你让妈妈幸福了！瞧，你的阴茎已经涨的这么厉害了，真苦了它，让妈妈来为你服务吧！说着，妈妈用她的右手轻轻抓起了我的阴茎，并轻轻的套弄着。&lt;br&gt;我忍不住发出了呻吟声。&lt;br&gt;没想到，妈妈突然用她的小口含住了我的阴茎，开始上下的移动着她的头。&lt;br&gt;我被妈妈的举动吓了一跳，我万万没想到妈妈竟然会为我口交。&lt;br&gt;妈妈也许丰富的经验，没有几分钟，我就达到了高潮。&lt;br&gt;而且把我的精液全数射进妈妈的嘴巴里。&lt;br&gt;我吓了一跳，怕妈妈会因为我将精液射在她的口中而感到厌恶。&lt;br&gt;于是，我连忙说：喔，妈对不起，因为太舒服而忘了把我的阴茎抽出来。&lt;br&gt;没想到妈妈竟然一口气吞下了我的精液，并对我微笑着说：傻孩子，妈妈怎么会觉得脏呢。&lt;br&gt;你的身上的任何一个部位，任何一滴分泌物，对我来说都是宝贵的，我不但不会厌恶它，我还非常高兴我这一辈竟然有机会喝到我儿子的精液呢！听到妈妈这么一说，我放心了，而且我的阴茎以竟然又硬了起来。&lt;br&gt;妈似乎惊讶于我源源不断的精力，说：来，让妈妈教你怎么插入吧！说着妈妈张开了它的双腿，用手抓住我的阴茎，对准了它的阴道，说道：用力向前！我照妈妈的话，用力将我的阴茎向前顶，妈妈大叫了一声啊！我呆住了，我怕我伤害了妈妈。&lt;br&gt;我的阴茎依然插在阴道内，但我没有进一步做抽插的动作。&lt;br&gt;这时突然听到妈妈说：好舒服，再来，晶，好舒服，再让妈妈幸福吧！这时我才知道，妈妈原来是因为太舒服而叫出来的。&lt;br&gt;于是我开始抽动我的阴茎。&lt;br&gt;那又是另一种我未曾经历过的感觉，当我的阴茎滑进那因淫水而润滑的阴道时，我似乎感觉到我的阴茎好像被妈妈的阴道吸了进去。&lt;br&gt;每一次的抽插都让我感到彷彿置身于天堂般的快乐。&lt;br&gt;我的动作变得愈来愈快，我的呼吸也变得愈来愈急促。&lt;br&gt;而妈妈也随着我阴茎的动作摇动着她的下半身，嘴里不停的叫着啊….啊….终于，我又高潮了，而妈妈也在我射精的那一刹那达到了高潮。&lt;br&gt;我们两的身体紧绷了数秒钟后，双双软了下来。&lt;br&gt;我的阴茎依然插在妈妈的阴道内，没有拔出来。&lt;br&gt;而我的嘴已经贴上了妈妈的嘴唇，我们热烈的亲吻着，过了不知道多久，妈妈先开口说话了：天晶，妈妈现在已是你的人了，可以答应我一件事？什么事？将来你娶了我，可以的话也常常让妈妈幸福好吗？我笑了。&lt;br&gt;妈，放心，有了妳，妳是我这辈子最爱的人，有了妳我不可能再看上别的女人，我要娶妳，我要让妳幸福一辈子！妈笑了，之后没有再说什么。&lt;br&gt;就这样我们不知不觉进入了梦乡，直到天明。&lt;br&gt;在接下来的一天当中，我们母子两个依然浸淫在母子乱伦的快感之中。&lt;br&gt;后来，我和妈妈决定搬出来，一方面也方便我和妈妈做爱。&lt;br&gt;我们搬了新家以后就开始过着真正夫妻般的生活。&lt;br&gt;又过了几个月，妈妈怀孕了。&lt;br&gt;我知道在这里妈妈是不能生下这孩子的，于是我跟妈妈决定移民到国外，到一个没有人认识的地方。&lt;br&gt;现在，我和我的太太宫雪香──也就是我妈，过着幸福快乐的日子。&lt;br&gt;对了，还有之前霍雪香所怀的小孩，因为是近亲婚姻，所以在胎儿时期就发现有严重的身体缺陷，于是在怀孕5个月的时候就把他拿掉了。&lt;br&gt;</content></item></essay>