<essay><item><title>大庭广众下妹妹和我做爱</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我和我妹妹发生乱伦关系很久了，因为我妹妹很顺从我的关系，所以她总是任我用她的身体发洩性慾。&lt;br&gt;有一天晚上，我和我妹妹去内湖逛街买了一堆东西。然后顺道去拜访在内湖的阿姨，我们在阿姨家一值待到１０点多，我才和妹妹一起离开，看看手表刚好可以赶末班车，于是提着大包小包去等车。&lt;br&gt;那天一整天都没有和妹打炮，所以小弟弟肿涨得难过，因此也不管正在街，就直接去摸我妹妹的奶子。不过因为已经很晚了，街上也没什么人，妹妹就任我一直摸到公车站。&lt;br&gt;到了公车站之后，往左右看看没人，胆子也大了些，先把妹妹的奶罩从衬衫里面脱掉，再从她的短裙下面扯下她的内裤。&lt;br&gt;虽然她一值要我忍到回家，但说真的，一个连老妹肉洞都插的人会把她的话听进去才怪。而且我当她哥那么久，要让她有「性」趣也不是多难，我整个人贴在她身上用坚挺的肉棒摩蹭她的屁股沟，左手不断对奶子按摩的同时，右手手指也不断在她下面的洞口乱抠。&lt;br&gt;外有哥哥心理和生理的两面夹攻，内部又被燃起慾火，老妹也只好顺从我了。&lt;br&gt;我顺手将她的内衣、裤收入那一堆手提袋内，然后继续爱抚她的下面和奶子。没多久我也涨得受不了了，而且街上也没人，所以就大胆的将妹妹的衬衫钮扣全部打开，衬衫往下拉，露出她的一对大奶子，开始亲吻她的奶子。&lt;br&gt;接着又把她的短裙拉到腰际，把我裤子的拉链拉开，掏出涨得很大的肉棒插入她的阴道内，让她伏着椅子的椅背就这样在公车站的椅子上干了起来。大概是因为第一次在大街上做爱太刺激，只抽插了约几分钟，小弟弟就在妹妹的阴道内射精了，然后就这样插着。&lt;br&gt;我们换了个姿势让妹坐在椅子上，我用膝盖跪着，头靠在妹妹柔软的胸部上休息。那瞬间我妹又脱离了活的冲气娃娃的感觉，她用手抚摸着我的头的时候，让我回到了不小心和她做爱之前的时光。&lt;br&gt;我们维持这姿势几乎就快睡着了，突然妹看到有车灯的亮光，才发现公车来了，我赶紧把妹妹拉起来，提着东西冲出去挥手示意要公车停下。公车很快就停在我们的面前，我也来不及拉上拉链，只匆忙地将那一根塞到牛仔裤里面；回头一看，我妹妹更狼狈，她只来得及将短裙拉下，衬衫拉起来而已，连一颗钮扣都来不及扣
上。公车门就已经打开在等我们了。&lt;br&gt;妹妹于是一手拉着衬杉深怕走光，一手又得提着那一堆东东，真是有够狼狈的，我则是开着拉链，一手提着东西，另一手给钱，反正也不怎么舒服就是了。&lt;br&gt;上了公车一看，居然全坐满了人，后排的空间也站了不少。于是我和妹妹便拣了公车前段一个较大的空间站着。不过因为晚上车子较少、车速较快，所以我得一手拉着杆子防止跌倒，而另一手则提着那一堆东西；妹妹因为已经没有手可以拉杆子了，因此我就直接站在她后面给她靠着。&lt;br&gt;没多久就发现，似乎公车后段的所有人都往我们这边看，我直觉反应以为妹妹走光，但仔细一看，妹妹一手把自己的衬衫抓得紧紧的并没有走光，于是我稍斜身，眼光望向妹妹大腿一看。天哪！刚才的精液正顺着妹妹大腿往下流，妹妹因无法处理，只好任精液流洩，而车上的乘客则趁机欣赏一幅活生生的淫女图。&lt;br&gt;车子进入台北市区时又上来了不少乘客，在不断推挤下，变成她靠窗倚着栏杆，妹妹敞开的衬衫害得那位坐在靠窗位置的女学生一值低着头不敢起来。我则是一手提东西，另一手也抓着栏杆。由于乘客太多，挤的我几乎把我妹整个抱住。&lt;br&gt;刚巧又遇到道路施工，少了公车的晃动使我不必死命抓着栏杆。一想到将妹妹暴露在大家前，让我有一点变态的快感，再加上妹妹靠在我身上不断磨擦，小弟弟又开始胀大，从没拉上的拉鍊滑了出来。我悄悄的对妹说：「妹！再来一次！」&lt;br&gt;虽然这么无理的要求几乎要让她发怒了，但我知道只要先下手为强，她也只能乖乖配合我。所以我还没等她回应就已经把她裙子掀开，将坚硬的小弟弟插了进去，可惜因为姿势的关系没办法插很深。&lt;br&gt;这动作只有坐在我妹前面的女学生才看的到，其他人都被后来的乘客挡住视线，而那些人因为互相挤来挤去也没注意到我们兄妹两。我大胆的伸出空出来的那只手出去，握住我妹浑圆饱满的乳房，还不忘把衬衫拉开秀给前面的女学生看。&lt;br&gt;突如其来的动作让妹妹的脸一下子红到耳跟，但那女学生的脸比妹还红，同时间玩弄两个女人的快感让我的小弟弟又变长了几公分。同时我感觉到妹的淫水也把我裤子弄湿了一大片，原来害羞归害羞，在大庭广众做爱还是让她很性奋。&lt;br&gt;突然公车踩到一个大坑洞，整车的人都往公车侧面摔过去。妹妹扶住了栏杆没跌太严重，我却不小心和妹错开跌到女学生身上，那跟沾满淫水、油亮油亮的肉棒就这么贴到女学生的脸上。这么淫靡的景象害我忍不住射了，大量的精液颜射在女学生光滑洁白的脸上，肉棒抖了几下再挤出剩馀的精华。&lt;br&gt;我当时除了脸红之外，直觉反应就是用身体遮住别人的视线，妹妹看到了也马上用她的身体挡住其他人，同时抽出面纸帮女学生擦拭。后来到女学生下车前，我和妹妹一值在跟她道歉。但她什么也没说就匆匆的下车了，同时也让妹妹找到机会整理服装。&lt;br&gt;后来下车之后，对刚刚在车上发生的事仍然意犹未尽，迫不及待地在家楼下的楼梯间把我妹剥光，狠狠地插了进去。光是这样还是很难满足我，一想起刚刚在公众场合做爱的快感，我跟妹提议玩一个小游戏。&lt;br&gt;我妹要一值被我插着然后手脚并用的爬楼梯，每爬三阶我就抽插两下，如果在我们爬到八楼的家之前我就射精的话，我就答应让她在接下来连续四天的假期能够好好休息，不必跟我做爱。相反的话，这四天我的肉棒就要２４小时插在她的阴道里。&lt;br&gt;</content></item></essay>