<essay><item><title>对熟睡中的妹妹性骚扰, 最后射进去(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「哥哥。」&lt;br&gt;「干嘛？」&lt;br&gt;「这场可以不用再看下去了吧。」玲玲的头靠在哥哥右肩上，懒洋洋地说着：「阿森纳上半场就二比零了，赢定了嘛。」&lt;br&gt;「不一定。」&lt;br&gt;哥哥右手臂搂着玲玲的腰，手掌在她大腿上使力拍了一下。&lt;br&gt;「哎唷！」&lt;br&gt;「他们后卫超会恍神，现在还不能放心。」&lt;br&gt;星期六深夜十一点多，街道上已鲜少出现车声。&lt;br&gt;兄妹两人额前浏海以固定的频率，同时撩荡平复，透过来自右前方的规律气流，熟稔的梵尼兰香气也缕缕飘进哥哥鼻中。&lt;br&gt;电风扇被哥哥移到沙发斜前方，风扇左右摇摆，以固定的时间间隔，朝兄妹俩持续吹送阵阵强风。不久前屋外方下过一阵夜雨，空气中弥漫着湿润清新，纵使是夏季刚结束的九月，也让人略感凉爽。因此兄妹两人才得以共同坐在电视机对面那张单人座沙发上，相互贴靠，享受介于异性与亲情间的甜蜜，而不至热得难受。&lt;br&gt;以前只有当母亲不在场的时候，兄妹俩才能如此亲近。&lt;br&gt;现在母亲出国，不会再有人干扰，单就这点而言，哥哥与玲玲彷彿如鱼得水。&lt;br&gt;「哥哥。」&lt;br&gt;玲玲左手抓着哥哥衣䙓，连连拉扯。&lt;br&gt;「我想看灵异节目啦，都等了一个礼拜，让我看啦。」&lt;br&gt;「妳不是很怕那些东西？」&lt;br&gt;「就是因为会怕才想要看嘛。」&lt;br&gt;「什么歪理…」&lt;br&gt;「哪里叫歪理，坐云霄飞车不也一样吗？」&lt;br&gt;「看了以后，晚上又要跑来我房间睡，到时我又得睡地板。」哥哥把她手拉开，不耐烦地回答：「等妳长了胆子，再去看那种节目。」&lt;br&gt;「那我睡地板就可以了。」&lt;br&gt;「如果妳不看，谁都不用睡地板。」&lt;br&gt;「唔……」&lt;br&gt;看哥哥坚决不肯转台，玲玲气呼呼地鼓起脸颊。&lt;br&gt;「不管啦，人家要看嘛！」&lt;br&gt;「别吵，我不能专心看球赛了。」&lt;br&gt;「……。」&lt;br&gt;这番貌似懒得答理的态度，终于让惹毛了妹妹。&lt;br&gt;「笨、笨蛋哥哥！」&lt;br&gt;玲玲边骂边抬起右手，拍打哥哥的头顶。&lt;br&gt;「明明说好如果今天做你爱吃的烤猪肋，你就要把电视让给我看的，竟然食言！」&lt;br&gt;「现在不是让妳看了吗？」哥哥挡住妹妹攻击，顺带抓握她的双手，不让她乱动。&lt;br&gt;「可是我又不想要看球赛。」&lt;br&gt;「所以，妳的意思是…要让妳看妳想看的节目？」&lt;br&gt;「当然啊。」&lt;br&gt;「噢齁齁，真遗憾，下次妳可要说清楚才行了。」面对气急败坏的妹妹，哥哥的应对依然神态自若，故意发出惹人厌的笑声，并显露狡诈笑容：「不说清楚的话，我不会知道的喔。」&lt;br&gt;「什、哥哥你…」&lt;br&gt;「怎么了？我没有食言啊。」&lt;br&gt;「…真卑鄙！！」&lt;br&gt;玲玲泪眼汪汪，紧咬下唇，语调隐约带着哭腔，一副强忍眼泪的模样。&lt;br&gt;看到妹妹露出这样的表情，哥哥也不忍再捉弄下去。&lt;br&gt;他放开玲玲双手，在玲玲尚未反应过来时，使劲将她抱紧，并用脸颊在玲玲头发上磨来磨去。就像只小猫在蹭牠心爱的枕头，在把枕头蹭软之前绝不善罢甘休，几乎能在哥哥头顶上，看到不断冒出的红色爱心。&lt;br&gt;每当玲玲被欺负后，摆出的这种不服气又眼角泛泪的脸，总是会让哥哥意乱情迷。&lt;br&gt;「放开我啦！哥哥。」&lt;br&gt;玲玲还在气头上，就算难得是哥哥主动抱过来，也无法消解她的怒火。&lt;br&gt;「不要随便抱我，热死了。」她奋力舞动双手，试图从哥哥怀中挣脱：「说话不算话的哥哥，我才不认识！」&lt;br&gt;「刚才逗妳玩的。」&lt;br&gt;「哼？」&lt;br&gt;「我本来就打算让妳看。」哥哥利用体格上的优势，用两条手臂把玲玲牢牢綑住：「只是想先捉弄一下妳而已。」&lt;br&gt;玲玲身穿无袖小背心，肩带不到五公分宽，莫约三分之一的胸部都裸露在外，加上兄妹俩下半身都是宽松短裤，紧密的肢体接触难免让彼此肌肤过度相贴。&lt;br&gt;臂膀间擦蹭着玲玲光滑细致的肩膀，不禁哥哥让兴起了些许对于异性的意识。&lt;br&gt;「……。」&lt;br&gt;妹妹停止抵抗，也收起委屈的神情。&lt;br&gt;「…哥哥笨蛋。」&lt;br&gt;受到来自哥哥的疼爱，玲玲态度总算软化下来。&lt;br&gt;她鼻间发出撒娇般的低吟，双手绕过哥哥腰侧，轻轻抓扯他背后的衣服，并转动头顶，反击哥哥刚才脸颊的磨蹭。&lt;br&gt;彷彿也能看到玲玲上方，正不断冒出一颗颗的爱心，并与哥哥的重合交叠。&lt;br&gt;「好啦…」&lt;br&gt;玲玲把双手分别移到哥哥的腹部与胸膛，稍稍使劲，小力将哥哥推离。&lt;br&gt;「现在下半场才刚开始，让你看到第六十分钟，就要换我看了喔。」&lt;br&gt;「下半场第六十分钟吗？」哥哥摸了摸玲玲的头，微笑着说：「真是太感谢妳了，虽然我觉得不太可能会踢这么久。」&lt;br&gt;「全场第六十分钟啦！哪可能半场会踢到六十分钟？」&lt;br&gt;虽然知道哥哥是故意逗她，玲玲还是尽忠职守地吐槽。&lt;br&gt;「真是的，一下子就得寸进尺。」她小声嘀咕着。&lt;br&gt;没有回应，哥哥上半身又再度靠到沙发椅背上，右手搂回玲玲纤细的蛮腰，把玲玲往自己这边拉近，直至相贴。&lt;br&gt;哥哥只要是心情极佳的时候，便会与妹妹特别黏腻。&lt;br&gt;显然是由于他所支持的球队正在领先当中。&lt;br&gt;「呐…哥哥。」&lt;br&gt;知道哥哥方才是故意闹她，玲玲也不再生气，细声轻唤哥哥，又抬了抬正贴靠哥哥胸膛的左肩。&lt;br&gt;「嗯？」&lt;br&gt;「今天晚上…」她仰起头，下巴顶在哥哥臂膀上：「那待会看完电视后，我可以去你房间，跟你一起睡吗？」&lt;br&gt;作为妹妹，她也察觉到现在哥哥心情不错，此时无论提出什么要求，哥哥都很有可能答应，况且仅仅只是共寝一室，应该没理由拒绝。&lt;br&gt;就算是妹妹升上国中，两人偶尔还是会一起睡觉。&lt;br&gt;「睡我房间？可以啊。」&lt;br&gt;不出所料，相当轻易就获得哥哥的首肯。&lt;br&gt;「嗯，太好了。」妹妹开心地从侧面抱住哥哥。&lt;br&gt;「刚好今天也是安全期，真幸运。」&lt;br&gt;「是啊，真幸运。」&lt;br&gt;即使妹妹提起某个不该出现的字眼，哥哥也只是一笑置之。&lt;br&gt;「虽然我觉得这跟安全期没有半点关系。」&lt;br&gt;「哎？哥哥要射在外面吗？」听到哥哥的回答，玲玲摇了摇头，表示不认同：「射在里面的话应该会比较舒服，而且我也想知道被哥哥灌满会是什么感觉。」&lt;br&gt;「哈哈哈，妳是想让我反悔是吧？」&lt;br&gt;哥哥边笑边说，声音听来却与先前不同，变得格外僵硬。&lt;br&gt;「…开个小玩笑而已嘛。」玲玲弯下颈子，小声解释。&lt;br&gt;风扇仍旧持续嗡嗡鸣响，却因过于单调而让人忽略。&lt;br&gt;妹妹半长的后发屡屡被风撩起，扑打在哥哥肩头上，为了避免受到干扰，哥哥索性拿起桌几上的粉红发圈，为妹妹綑起一束马尾。&lt;br&gt;正如哥哥所说，阿森纳不稳定的后卫给敌队诺维奇制造出相当多的得分机会，令整场比赛并不因阿森纳已先夺得两分而丧失掉任何紧张感，反而刺激了诺维奇的进攻野心，两队攻守节奏丝毫没有减缓，甚至逐渐加快。&lt;br&gt;即便对手是英超与英冠间有名的升降机，作为英超豪门之一的阿森纳，仍未展现其压倒性的实力优势。&lt;br&gt;玲玲靠在哥哥肩上，困眼惺忪。&lt;br&gt;她从小跟着哥哥一起看了不少球赛转播，对于比赛规则、知名球队甚或各队球风战术都相当了解，但纵使如此，玲玲还是没对足球怀有多大兴趣。和普通女孩一样，她喜欢看连续剧、料理小厨房、减肥资讯这类专门为女性量身订制的节目，而理所当然的哥哥对这种节目起不了兴趣，因此寻常家庭普遍的遥控器争夺战也不时会在这个客厅里上演。&lt;br&gt;阿森纳球门屡次遭到诺维奇前锋的挑战，这让哥哥忍不住绷紧身体，而轮到阿森纳进攻时，他又兴奋到想要从沙发上跳起来。但由于妹妹还贴在自己身上，哥哥只能拼命压抑住自己澎湃汹湧的情绪。&lt;br&gt;玲玲沉着稳定的呼吸声，也不知不觉帮助哥哥缓和下来。&lt;br&gt;窗外除了虫鸣外，几乎再也听不到任何的声音，无论是车辆或是行人，都在接近午夜的时间点从巷道里彻底消失。只有偶尔会有极其细微的谈话声由隔壁传来，在这个夜晚，小七似乎也不打算太早入睡，想要再多享受一下悠閒而无所事事的周末。&lt;br&gt;只是小七的父亲较为严格，没过多久想必会催她回房间睡觉。&lt;br&gt;对双亲都不在国内的兄妹俩而言，他们可以尽情享受周末时光。&lt;br&gt;分针纵垂朝下，恰好是与妹妹约定的时间。&lt;br&gt;全场比赛第六十分钟。&lt;br&gt;比数依旧是阿森纳以二比零领先，没有扩大亦没有拉近，而诺维奇球员体力已趋于下滑，没办法再组织出有效的进攻。&lt;br&gt;阿森纳拿下比赛看似势在必得，近乎毫无悬念。&lt;br&gt;哥哥放心将遥控器拿到玲玲面前。&lt;br&gt;然而，却一直等不到接过去的手。&lt;br&gt;「…玲玲？」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;他小声呼唤妹妹，同样没得到回应。&lt;br&gt;身边规律的气息微弱安稳，玲玲身体也以相同的节奏缓缓上下起伏，哥哥歪过头，瞧了玲玲一下，不出所料，眼睛是闭上的。&lt;br&gt;睡着了。&lt;br&gt;以往玲玲的睡觉时间都固定是十一点，只要超过这个钟点，她的生理时钟就会作出反应，令她困倦不已。即使是像毕业旅行这种在外过夜活动，玲玲也从未熬到一点以后，哥哥原本以为今天她至少能够撑到十二点，却没想到此时的玲玲却已经缴械投降。&lt;br&gt;如果早察觉玲玲熬不了这么晚，就先给她看她想看的节目了。&lt;br&gt;哥哥这么想着，心中不由得冒出对于妹妹的歉疚。&lt;br&gt;他轻轻地摸了摸玲玲的头，动作小心翼翼，避免惊醒妹妹。手指来回摩擦头顶发丝，与手部皮肤相触的头发被哥哥的抚摸所带动，夹在头顶与手之间，细细磨蹭。&lt;br&gt;一举一动满是怜爱。&lt;br&gt;睡梦中的玲玲，不经意地缩了缩肩膀。&lt;br&gt;外型类似小可爱的无袖背心的右肩带，因为这样的动作，从玲玲的右肩上滑溜下来，落至手臂外侧。&lt;br&gt;而原先遮盖在右边胸部上的布料，也跟着往下松脱，玲玲没有穿戴内衣，整个浑圆的上半球几近完全裸露。若非她的那对酥胸丰满坚挺，阻碍了衣服滑落，否则连下半球与不可示人的山顶，也势必将一览无遗。&lt;br&gt;胸口肌肤彷彿吹弹可破，微微返照出天花板日光灯的亮光。&lt;br&gt;看到这样的景象，哥哥显然已无心关注足球赛况。&lt;br&gt;「比想像中有效啊…青木瓜炖排骨。」哥哥嘴里喃喃自语地唸着：「才给她吃一年多，就已经超过老妈了，要是再吃几年，不知会到什么程度。」&lt;br&gt;出于个人的喜好哥哥这一年来经常做青木瓜炖排骨给自己妹妹享用，企图将玲玲塑造成自己所偏爱的类型，现在看来效果显而易见。母亲并不知道哥哥的用意，以为他只是单纯想给迈入青春期的妹妹炖一些促进发育的补品，觉得儿子用心良苦，母亲也经常从超市买来排骨与青木瓜，帮忙他一起炖。&lt;br&gt;如今妹妹已拥有一对D罩杯的傲人双峰，哥哥反而变得不敢直视。&lt;br&gt;终究还是个青涩纯情的高中男生。&lt;br&gt;身高娇小，胸前却又格外丰满，如此体态无非是对哥哥最有诱惑力的身型。&lt;br&gt;这些日子以来，他屡此遭受妹妹言语及肢体上的挑逗引诱，虽然总是已亲兄妹授受不亲为由坚定拒绝，但理性却也早已濒临崩解边缘。他并不是不想与玲玲有更多接触，而是深怕一旦越线，便会让兄妹关系产生变质，乃至于造成家庭分离。&lt;br&gt;这点又不能向玲玲坦白，因为一旦知道了他对自己的亲妹妹产生慾望，一头热的玲玲必然会完全不考虑后果，将对哥哥的挑逗加以升级。&lt;br&gt;到时候他没有信心能够克制住自己的情慾。&lt;br&gt;想到这里，哥哥不禁面露苦笑，用手指轻轻捏住玲玲松落的右肩带，一面留意不惊动到她，一面往上拉，试着将肩带拖回肩膀上。&lt;br&gt;不过，衣服却被玲玲的手臂夹住，拉不回去。&lt;br&gt;索性只能放弃。&lt;br&gt;经过这番拉扯，原本已仅是勉强覆盖在峰顶上的衣物，又更加滑落了些，只靠着挂在乳尖上的衣服边缘，稍作支撑。&lt;br&gt;半圈比周围颜色稍深，粉红色的晕斑，从布料下悄悄探头而出。&lt;br&gt;哥哥几乎控制不住自己的颈部，忍不住低头凝望妹妹的胸口，自从两年前没再和妹妹一起洗澡后，他从未见过妹妹如此隐私的部位。那时玲玲的第二性征还没开始明显发育，看了也不会有什么特别感觉，可现在不同，玲玲身体已具有十足雌性的机能与外型。&lt;br&gt;如此也激起了哥哥身为雄性动物的本能。&lt;br&gt;迄今虽然已在偶然或妹妹刻意挑逗的情况下，与她的胸部有过多次碰触，多半是背部或手臂这些地方，偶尔也会胸口互碰。即使体会到了妹妹身体有多么柔软，却不能清楚鉴察其触感，如同面前有一匙顶级鱼子酱，却被命令只能用吞的一般。&lt;br&gt;既然平时已有多次接触，况且这对胸部某方面而言还是他亲手培养出来的，那么用手来直接确认看看，也是理所当然的吧？&lt;br&gt;这种念头，令哥哥心跳不住加速跃动。&lt;br&gt;他很了解这只是借口，而实际上，他是对自己亲妹妹的这</content></item></essay>