<essay><item><title>豪乳家族1-20(4)</title><author>床上伴侣</author><content>不知道她的身边已经多了两个人了。&lt;br&gt;李云枫看着这个平日里很温柔的女孩在叫着自己的名字手淫，心里很是满足，刚刚平息下来的肉棒再次硬了起来。旁边的许含香看到了他下体的变化，静悄悄的跪在他的身边，将他的肉棒释放了出来，眼神中充满了痴迷，她不会阻止李云枫玩弄其他的女人甚至会主动的将女人们送到他面前让他玩弄，因为成为他性奴的许含香心里想的都是李云枫，只要是李云枫想要的都是她想做的，现在李云枫想玩弄叶丹溪，那么她就会跪在他的身边，主动的帮助他玩弄叶丹溪。&lt;br&gt;正在手淫的叶丹溪突然问道一股浓浓的异味，很熟悉，每次李云枫和许含香离开后，她都会去两人的交合处感受一下两人的激情，留下来的精液，她有时候也会偷偷的闻着，所以虽然她没有被李云枫玩过，对于李云枫精液的味道却是很熟悉的。&lt;br&gt;张开闭着的双眼，就看到一根巨大的肉棒在自己的面前，抬头就看到李云枫正笑瞇瞇的看着自己，叶丹溪正惊愕的不知道该干什么的时候。李云枫说道：「将我的肉棒舔干净，刚才香奴好像舔的不是很仔细。」充满命令的语气让叶丹溪顿时感到无比的安心，主动的跪在李云枫的肉棒面前，张开了自己的小嘴，将肉棒含了进去。看向李云枫的眼神里充满了臣服与爱意。&lt;br&gt;第04章 学院的一天（3）
叶丹溪是个性格很懦弱的女孩，心里爱着李云枫但是一直不敢表白，当李云枫要他替他口交的时候，她注意到了李云枫的眼神，充满了惊喜与慾望，这让她很是开心，他不是对自己没有感觉的。&lt;br&gt;大肉棒在嘴里缓慢的进出着，叶丹溪没有性交的经验，只能凭自己的本能和偷窥李云枫和许含香做爱的场面来替李云枫口交，但是巨大的肉棒插入她的小嘴里后，她发现自己的嘴已经被撑的完全干不了其他的事情了，舌头只能慢慢的舔吸着，而肉棒每次的抽插都在喉咙处就不能下去了，她一时还受不了深喉。&lt;br&gt;李云枫也注意到了她的情况，不过他没有说什么，两只手分别在两个美丽的女孩身上抚摸着，两女的豪乳更是他喜欢的地方。许含香在一边看到叶丹溪的努力，知道第一次口交的她不能将肉棒完全吞进去，对着叶丹溪说道：「不要急，主人的肉棒你现在还不会高超的性爱技巧是不可能吞下去的，先舔舔龟头，我会帮助你的。」叶丹溪心里焦急的有些平复了，将肉棒吐了出来，对着李云枫说道：「我……我会努力的……请让我也做你的性奴……」说完后，脸蛋变的通红，眼睛也闭了起来，默默的等待着李云枫的回答。&lt;br&gt;许含香笑了，来到她身边说道：「笨蛋，从你将主人的肉棒含如嘴中的那一刻，你就不可能摆脱主人了。」听到许含香的话，叶丹溪很是激动的看像了李云枫，期待他的回答，懦弱的性格也使她别一般人更加的不自信。&lt;br&gt;「傻瓜，主人现在憋的很难受，一会儿还要替你开苞，赐你性奴的称号呢，还不快点替我舔。」李云枫的话里充满了自信与命令，这个可爱的美女将是自己的第二个性奴，今天的运气不错，一会儿的功夫就收到了两个性奴。&lt;br&gt;「是，主人。」&lt;br&gt;充满干劲的叶丹溪在许含香的知道开始替李云枫口交，先是用自己的香舌舔着李云枫的龟头，然后两女一起舔起了棒身，看着许含香很轻易的就将整个肉棒全部插入了口中，很是羨慕，不过多次的插入她也能慢慢的让肉棒插入的更深一些了，她相信用不了多久，她就可以将李云枫的肉棒全部吞下去了。&lt;br&gt;在两女的不断舔吸下，李云枫射了，双手按住两女的头，大肉棒先是插入了叶丹溪的嘴里开始射精，在看到她的嘴角开始流着自己精液的时候，将肉棒插入了许含香的嘴里，然后在最后的时候对着两女绝美的脸庞射精，两女很是开心的将嘴里的精液吃掉了后，替他清理起来。&lt;br&gt;叶丹溪更是开心，以前只能羨慕的看着许含香吃李云枫的精液，看到李云枫次次都会将大量的精液射到许含香的三个洞里，让她无比的羨慕，现在自己终于吃到了李云枫的精液，「真好吃，主人的精液太棒了，我还想要更多的精液，主人，我会一直待在你的身边的。」心里默默的想着。&lt;br&gt;在两女将自己肉棒上的精液都舔干净后，就搂着两女来到了顶楼的厕所，进入的是男厕，他要在这里替叶丹溪开苞，并且让她成为自己的第二个性奴，这个女厕来的人不多，不过还是会有人上来，来这里上厕所的一般都是情侣，所以大家往往都不会打扰隔壁厕所里的人，干些什么，大家都一样。&lt;br&gt;最里面的厕所里，李云枫坐在马桶上，两女分别坐在他的一条腿上，互相亲吻着，两人最里面的精液刚刚在里云枫的要求下没有吃掉，一直保留在嘴里，到了这里，李云枫才要求两人互相换着嘴里的精液吃，看着两女的豪乳互相挤压在一起，嘴里的两根小香舌也是在纠缠着，上面还有自己的精液，让李云枫心里无比的得意。&lt;br&gt;大手在4只豪乳间摸来摸去，感受着它们的光滑与巨大，殷桃们也都硬了起来，李云枫的两只手将樱桃们都抓在手中玩弄，让两女娇喘吁吁，脸蛋通红。两女的手也都按在李云枫的肉棒上，4只可爱的小手在肉棒上到处抚摸着，让李云枫特别的舒服。&lt;br&gt;看到两女眼神迷离的看着自己，李云枫让叶丹溪坐在马桶上，双腿分开，短裙早已掀了起来，白色的内裤正在一边的角落里，粉嫩的蜜穴全部暴露在了李云枫的眼前，「主人，请将您的肉棒插入我的小穴吧，我想成为主人的性奴，被主人玩弄。」叶丹溪脸蛋通红的说道，她双手握着李云枫的肉棒对准了自己的蜜穴，眼神迷离，「插入我吧，主人，拿走我的第一次，我将永远是您的性奴。」在李云枫身后的许含香，看到肉棒已经对准了蜜穴了，在背后开始轻轻的用力，肉棒慢慢的插入了小穴里，深知李云枫肉棒大小的她，用力的在背后一推，巨大的肉棒一下子插入了大半，为的就是让叶丹溪可以长痛不如短痛。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;凄惨的叫声从叶丹溪的嘴里发了出来，她很痛，很痛，不过心里却很开心，「太好了，我终于被主人插入了。」李云枫揉弄着叶丹溪的豪乳，让她可以减轻痛苦，「一会儿就好了，第一次都会很痛的。」温柔的话语让叶丹溪心里更加的开心，「主人真好，最喜欢主人了。」「嗯……主人……已经不是……那么的疼了……」叶丹溪有些害羞的说道，「请主人干我吧。」&lt;br&gt;李云枫的肉棒插着紧凑的小穴里，要不是叶丹溪是第一次，他早就开始抽插了，听到叶丹溪的要求，淫荡的笑了，俯身在叶丹溪的嘴上亲了一下，「主人要干你了，要好好看看主人的肉棒是如何插你的哦。」许含香在后面听到李云枫的话后，就开始缓慢的推起了他的臀部，让巨大的肉棒开始在小穴里缓慢的进出。 「啊……嗯……」叶丹溪呻吟起来，下体被肉棒紧紧的撑了起来，抽插的快感让她不自觉的发出了浪叫声，双手也是按在自己的豪乳上，大力的揉弄着。&lt;br&gt;李云枫知道她已经可以接受自己的肉棒了，在许含香的推动下，大肉棒渐渐的全部插入了叶丹溪的体内，「哦，处女的里面就是紧，夹的我好爽。」李云枫搂着叶丹溪的翘臀开始大力的抽插起来，许含香也是在后面用自己的豪乳摩擦着里云枫的背部。同时被两个绝色美女包围着，让李云枫的慾火更加的高升。&lt;br&gt;巨大的肉棒大力的抽插着处女的小穴，带出大量的蜜汁和血丝，随着速度的越来越快，叶丹溪的浪叫声也越来越大。&lt;br&gt;「啊……主人……好大……好喜欢……干我……主人……啊……」「啊，我要来了。」&lt;br&gt;快速的抽插和紧凑的小穴让李云枫的高潮来的特别快。&lt;br&gt;双手搂着叶丹溪的细腰开始大力的抽插。&lt;br&gt;「啊……主人……我也要来了……啊……到了……」叶丹溪被李云枫的快速抽插弄的高潮大起，随着一声高声的呻吟按在自己豪乳上的手松开了，软软的躺在马桶上，蜜汁大量的从子宫里喷射出来打在李云枫的肉棒上，让李云枫高潮顿时降临。&lt;br&gt;搂着叶丹溪的细腰，大肉棒全部插入了子宫的最深处，开始射精，大量浓浓的精液在叶丹溪的子宫里爆发了。 「好爽，在处女的小穴里射精感到就是不一样。」肉棒插着小穴里足足射了半分钟，让躺在不能动的叶丹溪脸上浮出了幸福的笑容，将肉棒拔了出来，还没有闭合的小穴里流出了大量的精液，还有一些血丝，这是叶丹溪她处女的凭证。肉棒上面除了精液外，也有一些血丝在上面。&lt;br&gt;李云枫将叶丹溪搂着坐在自己的怀里，自己坐在马桶上，亲吻着她的小嘴，说道：「舒服吗？主人干的你爽不爽？」大手在她的硕大上揉弄着，让这个刚刚被开苞的处女心里充满了甜蜜。&lt;br&gt;「主人，我好舒服，好喜欢主人。」&lt;br&gt;将头靠在李云枫的怀里，双手紧紧的搂着他，很是期待的说道，「主人，我可以做你的性奴吗？」在一旁的许含香笑了，叶丹溪还真是没有自信呢，李云枫也笑了，在她的小嘴上亲了一下，说道：「我的奴隶，跪下，现在主人赐予你性奴的称号。」叶丹溪听了后，脸上浮现了甜蜜的笑容，立刻跪在了他的脚边，巨大的肉棒正对着她的脸庞，上面还有她的处女穴。&lt;br&gt;「丹溪，一但我赐予你性奴的称号，你就永远是我的性奴了，现在，我问你，叶丹溪，你愿意成为我李云枫的性奴，永永远远的被我玩弄吗？」叶丹溪乖巧的含住了李云枫的肉棒，吸允着上面的精液和自己的处女穴，用自己的行动表明了自己的心意，眼神里充满了幸福。&lt;br&gt;看到这个美女对自己痴迷的样子，李云枫也就不再罗嗦了，摸着她的头说道：「你以后就叫溪奴，现在将我的肉棒清理干净。」叶丹溪立刻更加努力的吸允肉棒，在她将肉棒全部插入进嘴里的时候，李云枫也爆发了，浓浓的精液在她的嘴里射了出来。将肉棒从叶丹溪的嘴里拔出来的时候，她的嘴里还有大量的精液没有吞下去，拉过跪在一边的许含香，吻住了她的嘴，这是对她帮助自己的报答，两女互相舔食着嘴里的精液，眼睛中都充满了幸福。&lt;br&gt;三人整理完后就去教室了，在厕所里玩的时间比较长，下午的第一节课已经过去了，不过还好，学院的学习比较自由，只要最后的考试你能过去，那么平时的表现只要不是太过分，老师都不会管的。&lt;br&gt;三人回到教室后，正好是下课的时候，所以对于三人一起回来，也没有引起什么人注意，上了一节课后，李云枫感到很是无聊，打算翘课，于是第二节课下课后，和许含香打了个招呼，就离开了。&lt;br&gt;很快就要上课了，现在又不能离开学校，于是李云枫来到了图书馆，看看能不能见到二姐李素欣。二姐在学校也是经常翘课，不过她翘课的目的都是来图书馆看书，所以在这里见到二姐的机率很大。&lt;br&gt;学院的图书馆很大，有10层，地下还有几层，里面收藏了大量的书籍，资料，文献，当然除了学习的书籍，书刊，杂志，报纸，小说等也是有很多。所以对于喜欢读书看书的人来说这里是个很好的地方。&lt;br&gt;在地下第一层，这里收藏了大量的古文献，这些东西历史都很悠久，所以想要下来，是需要许可证的，不过李云枫不担心，二姐的许可证给了自己，让自己可以随时的下去找她，而她自己是不需要许可证就可以下去的。&lt;br&gt;这里有不少的房间，都是为了让那些在这里研究的学者休息的地方，其中一个房间就是属于李素欣的，她虽然不研究这些股文献，但是创作小说的她需要独立的空间，只有这里有房间可以让她不受到打扰，可以安心的写小说。&lt;br&gt;李云枫来到一间房间面前，轻轻的打开了房门，一个不大的房间出现了他的眼前。&lt;br&gt;最里面是一张小床，白色格子的被子整齐的铺在床上，旁边有一张沙发和一张桌子，可以在这里喝点饮料休息一下，床的另一边则是一张书桌，上面推着大量的书籍，一个美丽的身影正坐在那里。&lt;br&gt;一身学院的制服，浅绿色的长发披散在背后，直达臀部，双手撑着自己的脑袋，眼睛无神，嘴角带着微笑，看来在想事情，丰满的硕大压在桌子上，将书本盖住了大半。&lt;br&gt;看到二姐如此诱人的姿势，李云枫悄悄的来到了二姐的身后，慢慢的弯下了身子，从衣领里可以看到深深的乳沟，李云枫伸出双手，慢慢的按在了李素欣的豪乳上，嘴里也是轻轻的说道：「素欣姐，在想什么呢？」「嗯……云枫，你来了，坏蛋，一来就干坏事。」李素欣听到李云枫的声音会过神来，感受到自己的乳房上的触感，就知道自己的弟弟又在把玩自己的豪乳了。&lt;br&gt;「嘻嘻，谁叫素欣姐的这里这么大，这么迷人呢。」李云枫笑瞇瞇的说道，大手也是伸入了衣服里面揉弄起来，好大，好软，不愧是拥有37F的豪乳，自己的两只手完全陷入了乳房里面。&lt;br&gt;「嗯……不要了……云枫……我还要写小说呢……嗯……好舒服……」李素欣有些娇媚的说道，虽然嘴里抗拒，可是手却是不自觉的按在了李云枫的手上，让他可以更加用力的揉弄自己的硕大。脸上也浮现了享受的表情。&lt;br&gt;李云枫和二姐李素欣两人早就发生过关系了，二姐李素欣的第一次就是给了李云枫，不过没有做他的性奴，不是二姐李素欣不愿</content></item></essay>