<essay><item><title>各取所需的母子乱伦(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我生长在一个普通的家庭，父亲朝九晚五的上班下班，母亲在家料理家事。
母亲是典型的贤妻良母，把家照顾的很好。而我，不知从何时开始，竟然慢慢开
始对我妈有了企图。&lt;br&gt;我妈四十岁，长相清秀，身材也不是十分惹火，但却很有韵味，乳房不大，
但是屁股很大，而且皮肤白皙。我妈似乎一直把我当做小孩子，在家的着装很随
意，除了出门买东西什么的，一般都不带乳罩，棉质的短裤也勾勒出她窄小的内
裤包裹着丰满的屁股。我也经常视见我妈，透过薄薄的Ｔ需，可以隐隐的看到我
妈褐色的乳头和乳晕。有时还能看到短裤勾勒出她丰满的阴阜。也许正是我妈平
时在家没有注意，才让我对她产生欲望和邪念吧。&lt;br&gt;除了平时找着机会是见我妈，我还偷窥过我妈洗澡换衣服，不过由于条件所
限，每次偷窥最多都只是看到我妈的背影或者侧影，从没看过我妈的正面的裸体，
更看不到她的下体。虽然我妈一直是我意淫是见的对象，但我从没想过我能真正
的正视她的裸体，甚至进入她的体内，和她干菜烈火。所以从我幻想和我妈做爱
开始，我都只是把自己意淫的想法和情节写入日记里。&lt;br&gt;我和我妈的第一次性爱发生的很突然，至少对我来说很突然。记得那是个周
五的晚上，我爸晚饭后留下一句和朋友出去应酬就出去了，至到凌晨两点我熄灯
睡觉他都还没回来，只是打来电话说晚上不回家了。我妈接完电话，默默地又回
房间了，看得出她心里很不舒服。我安慰了我妈几句说：爸也是为了工作，为了
咱们。我妈看着我，只是歎了一口气没有说什么。我也没多在意，便回房休息了。
躺下后正当我迷迷糊糊的时候，我感觉有人在摇我的胳膊，睁眼一看，在月光的
照亮下，发现，是我妈。我连忙坐起来。我妈就坐在我的床沿上，穿着吊带睡裙。&lt;br&gt;我：妈，怎么了？&lt;br&gt;我妈只是看着我，并没有说什么。&lt;br&gt;我：妈，有什么事么？&lt;br&gt;我妈看着迷茫的我，轻轻地掀开我的被子，示意我睡进去一点，然后便侧身
躺在我身边。&lt;br&gt;我妈：小吉，你也睡下来吧。&lt;br&gt;我听话的睡下。&lt;br&gt;我不知道发生什么了，想问，但见我妈忧郁的样子我又不敢问，只好静静地
躺在那里。&lt;br&gt;过了一会儿，我妈忽然轻轻地说：小吉，你睡了吗？&lt;br&gt;我：还没，怎么了，妈妈。&lt;br&gt;我妈并没有回话，又是一小会的沉默。然后我妈忽然轻轻地把一条腿搭在我
腿上，又拿起我的右手放在她的阴阜上。我一惊，这动作太突然了，我一时竟不
知所措。&lt;br&gt;我妈这是说话了：帮帮妈妈。&lt;br&gt;我的脑袋嗡的一声，我妈要我帮她，难道我妈是寂寞难耐了，要我满足她？&lt;br&gt;可是我还是不敢直接就上，轻轻地说到：可是，妈妈，我们……&lt;br&gt;这是我妈细声说道：我看过你写的日记了……你的想法我知道，按你的心思
来吧。&lt;br&gt;我感动得不得了，虽然很突然。我：妈，谢谢你。&lt;br&gt;于是我转身，一把抱住我妈，一手伸入我妈的睡裙，我向往已久的神秘地带，
一摸，不得了，我妈竟然没穿内裤。另一手绕过我妈的后项，从睡裙的领口去摸
我妈的乳房，和白天一样，没有带乳罩。摸完一轮后，我迅速脱光自己，掀起我
妈的裙子，我妈配合的打开双腿，我跪在我妈的下体前，扶着吉把，轻轻地蹭我
妈的阴唇，一手不忘抚摸我妈的屁股。不一会我我妈的下体也湿漉漉的了，于是
我一点点一点的把吉把插进我妈的比里。这时我妈只是轻哼了一下，并没有太大
动作，我到是很兴奋地不断抽插，没几下就射了。我知道我妈上了节育环，于是
毫无顾忌的射在我妈的体内，很是舒爽。完事后，我妈就推开我，用纸巾擦过下
体后就去浴室清洗了，留我在床上慢慢回味。&lt;br&gt;几分锺后我妈从浴室出来，对我说：你也去洗洗，洗完就睡吧。&lt;br&gt;虽然很突然地我完成了我的渴望，上了我妈，感觉很刺激也很满足，但是我
还是感觉得到我妈怪怪的，但我没多去细想，还是品味着之前日亲母的乱伦快感。&lt;br&gt;第二天，我妈还是老样子对我，就好像什么也没发生一样。趁我妈在洗碗，
我试探性的伸手去抚摸我妈的屁股，我妈回头看我一眼，没有说话，只是轻轻的
拿开我的手，继续洗碗。我纳闷了，但我也不敢轻举妄动，实在不知我妈的葫芦
里买的是什么药。、一连过了三天，就好像我们之间的春宵没发生过一样，我妈
还是我妈。晚上，我爸下班回家换了套衣服就出去了，说是有应酬，晚上不知道
能不能回来，还说估计回来也是很晚了，让我们不用等他。当时我隐隐感到，今
晚我可能又能有一刻春宵可以享受。在我爸进房换衣服时，我瞄了一眼我妈，我
妈几乎没什么表情变化，但从她的眼神中我看出了一丝哀伤。&lt;br&gt;我爸出门了，我和我妈吃过饭后，我在客厅时时刻刻留意着我妈的一举一动。
今晚可是天赐良机，只有我们母子两个。我妈和平常一样收拾了碗筷然后清洁客
厅，然后和我看电视，聊着学校的事，似乎没什么异常。快到十点的时候，我妈
照例去洗澡了，我期待我妈在洗澡时呼唤我进去，然后享受天伦之乐。可惜，直
到我妈洗完出来，她也没喊我。正当我失望放弃的时候，我妈洗完澡来到我面前，
蹲下，埋头在玻璃茶几下找些什么。天哪，我妈此时竟然只穿了一件宽松的Ｔ恤
和白色蕾丝边内裤。从我居高临下的角度，我不仅看到了我妈久违的乳房，还清
晰的看这我妈私处的轮廓。太惊豔了。我妈保持被我偷窥的姿势将近３分锺，我
知道，这是信号，这是我妈在呼唤我。接着我妈站起身，就像没发现我在偷窥她
似地对我说：我要去睡了，你也早点睡吧。然后就进了房间，房门只是掩上了。
我知道我妈的意思，稍稍调试了一下心情，我轻轻的推开我妈的房门，房灯已经
关了，我正准备去开灯，我妈发话了：还是别开灯了。&lt;br&gt;我：哦&lt;br&gt;然后我迅速脱光自己，爬上我妈的床，掀开被子，一摸，我妈竟然早已把衣
服脱光了。我二话不说对我妈的肉体又是亲又是摸，一番爱抚后，我妈竟也开始
呻吟，然后我分开我妈的腿，提枪上马，压着我妈一番抽插后舒畅的射在她体内。
射完后，稍事休息，我妈要推开我，我抱着我妈说：妈，让我再抱一会好吗？&lt;br&gt;我妈犹豫了一下，轻轻嗯了一声，答应了。&lt;br&gt;抱着抱着，我的及吧在我妈阴道里有硬了起来，还不游自足的慢慢开始新一
轮的抽插。我妈也觉察到我的反应，但她并没有制止我，而是仍由我继续动作。
由于刚射过，我一时射不出水，于是插的特别久。&lt;br&gt;我妈：还没好吗？&lt;br&gt;我：嗯，不知为什么，射不出来。&lt;br&gt;我妈：你压着我累了，起来吧。&lt;br&gt;我不敢违背我妈的意思，生怕她下次不让我上她了，只好听话的抽出击吧，
从我妈身上下来。&lt;br&gt;就这样又过了一周，又是我爸出去应酬不归的夜晚，我知道我又可以日我妈
的美肉逼了。&lt;br&gt;不过这次视乎有些不同，我爸刚走出家门，我妈就起身来到我面前，面无表
情地对我说：想看妈妈的裸体吗？&lt;br&gt;裸体二字，我妈说的特别重。&lt;br&gt;我点点头。&lt;br&gt;接着，我妈当着我的面脱下了她的居家服，脱掉内裤，赤裸的站在我面前，
然后还脱掉我的裤子，跪在我跟前，一口含住我的几把，开始给我口交。这突如
其来的一幕让我愣了一下，不过我很是享受。不一会，我妈站起来，跨坐在我几
把上，就开始套弄我的几把，开始了灯光下的性爱。虽然我妈也呻吟了，可是这
次我总算视觉差到我妈虽然有性快感，其实却并不快乐。但这次我妈却主动和我
做了好几次，甚至愿意爬在茶几上让我用后入式这种这么带有侮辱性的姿势。&lt;br&gt;不管怎么样，我是快活到了极点。&lt;br&gt;第二天醒来，我们又恢复了原来的母子身份。&lt;br&gt;我从我妈的床上起来，只穿着内裤准备去洗漱，我妈已经在厨房准备早餐了。
我爸估计得到下午才回回来，于是我洗漱后走到我妈身后，轻轻的抱住我妈，我
妈没有拒绝我，我又把手一点一点的往上移，抓着我妈的双乳，下身顶着我妈的
屁股。&lt;br&gt;我说：妈，爸估计下午才能回来，我，我还想要。&lt;br&gt;我妈头也没回，也没拿开我的手，只是把两腿分来了些，说：快点弄管吃早
餐，一会儿还有很多事要做。&lt;br&gt;我兴奋的掀起我妈的睡裙，拔下她的内裤，然后蹲下开始舔我妈的下体，慢
慢的我妈开始有点水出来了，熟女就是不一样，水特别容易出来，然后挺起几把，
慢慢磨进去，就这样，我妈半趴在灶台上，我重后面一下一下有力的抽插着她，
双手也没闲着，抓着我妈的乳房玩弄着，我喘着粗气，我妈也轻松呻吟着，这个
早晨很美妙。大概插了十多分锺，我就洩身了，全射在我妈的逼里。然后我用内
裤帮我妈搽干净了下体，就去洗澡了。我妈做完早晨，在我吃饭的空挡去洗了洗
身子。&lt;br&gt;我觉得我已经是我妈的男人了，我应该可以光明正大的占有她了。于是，吃
早餐的时候，我故意拿起一根香肠，递给我妈，说：妈，舔给我看吧。&lt;br&gt;我妈一愣，然后嗔怒的看着我，说：我是你妈，不是你女人，这点你给我记
住了。&lt;br&gt;我被吓了一跳，赶紧道歉。&lt;br&gt;心想，看来我妈并不是把她自己交托给我了。思索过后，我明白了，我妈是
在报复我吧，故意让我给我爸带绿帽。可是为什么呢，难道是我爸做了对不起我
妈的事？这个可能性很大。&lt;br&gt;我心里一阵凉，女人的心毒起来真不是开玩笑的。&lt;br&gt;不过回头一想，毒就毒吧，反正便宜了我。&lt;br&gt;为了保证以后我还能继续和我妈做爱，我买了个我妈最爱吃的蛋糕，还买了
一些我妈爱吃的菜，准备好好向我妈道歉。&lt;br&gt;于是我妈下班回来，就看到一桌好饭好菜，这时我正端着最后一盘菜从厨房
出来，见到我妈，我说：妈，今天对不起，孩儿给您赔罪了。&lt;br&gt;放下菜后，我郑重其事的给我妈鞠了个９０度的躬。我妈扑哧一笑，笑得很
开心，也是这些天难得的笑容。我妈：小屁孩，哪里学来的招术啊，咱么中国人
道歉可没有鞠躬一说的啊。&lt;br&gt;我：呵呵，这是学小日本的~~昨晚的也是~~我妈：净学些乱七八糟的东西，
以后不准看。&lt;br&gt;我：诶，好的，听老妈的，以后我就只看我妈。&lt;br&gt;我妈敲了一下我的头，说：我儿子知道疼他妈啦我：那当然，以后还要好好
疼。妈咱们吃饭吧。&lt;br&gt;我妈：嗯，好，好儿子。&lt;br&gt;正当我和我妈吃得很开心的时候，我爸回来了。&lt;br&gt;我招呼我爸吃饭，我爸看了一眼我妈，我妈低着头没看他。&lt;br&gt;我爸：我等下还有事，得出去，你们吃吧。&lt;br&gt;我：爸，你在外面工作也辛苦了，今天的饭是我做的，你就试试吧。&lt;br&gt;我爸：好吧，那我吃点。&lt;br&gt;于是我爸坐了下来，在我和我妈之间，我和我妈对着坐。&lt;br&gt;我爸：好儿子，会帮你妈做饭了，好啊。&lt;br&gt;我：就试了试手艺，再说，儿子帮妈干活，天经地义的事呀。&lt;br&gt;我爸很欣慰的看着我。我妈看我，却不看我爸，我爸看看我妈，又转过头来
对我说：我最近比较忙，你在家多帮帮你妈做家务，陪陪你妈哈。&lt;br&gt;我连连点头。心想，要是让我爸知道我妈和我通奸，不把他气死过去。&lt;br&gt;这是我妈夹起一块汤丽的肌胸肉给我，眼睛看着我，说：这是老母鸡，很补
的，还是鸡胸肉，多吃点，好儿子，多吃点。&lt;br&gt;这听上去那么平常的一句话，在我耳里确实那么具有内函。我知道我妈这是
故意在寻找心理的安慰，也就是报复我爸。&lt;br&gt;于是我夹了块嫩青瓜给我妈，说：妈，这青瓜嫩，给你吃。&lt;br&gt;我爸这时说话了：老母鸡太老了，肉硬，我不爱吃，吃嫩的好。&lt;br&gt;我：呵呵，我喜欢老的，老的入味。&lt;br&gt;我和我妈相视一笑。我妈也说：我也喜欢嫩的，嫩青瓜最好吃。&lt;br&gt;我爸当然不知道我妈和我再说些什么，他草草的吃了几口就起身去洗澡了。&lt;br&gt;我爸刚进浴室，我妈就站了起来，对我做了个“嘘”的手势，然后拉着我来
到浴室门外，摸了一把我的小弟弟，诡异的眼神看着我。我迅速理解了我妈的意
思。于是几把马上硬起来。我妈转过身，双手扶着浴室门旁的墙，把屁股撅起来
对这我，我迅速落下自己的裤子，挺出机关枪，然后把我妈的套裙掀起来，挂在
她腰上，拉下她的内裤，由于还没洗澡，一大股骚味直接扑来，我倒吸一口凉气，
我妈的逼湿漉漉的，看来在吃饭时她就想这么干了。我二话不说，一几把猛得插
进我妈的比里，我妈紧咬牙关，大气不敢出，我也不敢出声，默默的耕垦着我妈
的逼。&lt;br&gt;我注意着浴室里的动静，生怕我爸突然出来。我妈也擡着头看着浴室的门，
只是我发现我妈除了性爱的兴奋外，嘴角还挂着一丝胜利的微笑。我顾不了三七
二十一，继续抽插。&lt;br&gt;约莫过了，１０分锺，里面水声停了，我知道我爸该出来了，正准备抽出几
把时，我妈却一把抓住我的手，轻声道：射在里面。&lt;br&gt;我脑袋嗡得一下，我妈也太大胆了，可是要是我现在不从，估计以后就别想
再日我妈的逼了，于是我只好加快速度，疯狂抽插，想着赶紧射出来。我妈也配
合得夹紧她的逼肉，还合拢了大腿，最后，我成功的射在了我妈逼里。&lt;br&gt;然后我们迅速整理，也没来得及擦拭一下，我妈直接把内裤穿上，然后坐回
座位，我们假装继续吃饭，刚拿起筷子我爸就从于是出来了。&lt;br&gt;我爸站在浴室门口，迟疑了一下，然后进了房间换衣服。我想，我妈刚才的
骚味肯定还在门口，可能是浴室里的香气遮盖了一些，我爸才没发觉。我和我妈
对了一眼，我妈脸上还泛着红光，轻轻喘着气。可能是因为刚才的性爱太刺激，
也可能是因为我妈觉得她胜利了。&lt;br&gt;我爸收拾完，又走了，我送我爸到了门口，回头一看我妈还是坐着，两腿夹
的紧紧的，这时我才想起，我的子孙后代还子我妈的逼里。我看着我妈扑哧一笑。
我妈嗔怒地对我说：来收拾桌子，我去洗洗。&lt;br&gt;夜里，又是一阵翻云复雨。我抱着我妈赤裸的身体，轻轻的问：妈，我能问
你点事吗？&lt;br&gt;我妈：嗯&lt;br&gt;我：妈，为什么你会和我发生这种关系？是不是因为我爸？&lt;br&gt;我妈良久不做声，然后说：你爸在外面有女人了。&lt;br&gt;我：所以妈你……&lt;br&gt;我妈：对不起，儿子，妈利用了你……希望你不要怪妈妈……&lt;br&gt;我：妈，我不怪你……你是我的好妈妈……&lt;br&gt;我妈：嗯&lt;br&gt;我：我爸不懂得疼惜你，那我疼你，我照顾你。&lt;br&gt;我妈哽咽着说：好孩子……儿子，你会觉得妈坏吗？&lt;br&gt;我：不会，我妈最好了……&lt;br&gt;我妈转过身来，深深的吻了我。&lt;br&gt;</content></item></essay>