<essay><item><title>女儿的诱惑(2)</title><author>床上伴侣</author><content>最隐密的私处探去，在蜜儿的阴户轻轻磨擦着。&lt;br&gt;蜜儿再也忍不住了，浑身不住的颤抖起来，嘴里轻轻的低声说：你好坏，快快放手，你怎么能摸蜜儿的那里。说时丰臀腰肢不时乱扭。&lt;br&gt;郭浩骞说：蜜儿宝贝，再让我看一看你的小穴好不好？&lt;br&gt;不行啦，你还想骗蜜儿，等一下你又像这样乱来，我怎么办？哦……你快把你的手拿出来。蜜儿的阴户被他揉摸得又酥又麻，不住扭摆着！&lt;br&gt;郭浩骞的手仍轻轻地在小穴上抚摸着：我这回一定不乱来，就让我看一看蜜儿宝贝的小穴嘛！说着用嘴含住了她的一只乳房，一口就将那粒透亮的红葡萄以及葡萄下面半座玉峰含了个满口，用力的吸住，由峰腰往上慢慢的猛蹭着往外退。&lt;br&gt;这一下只吸得蜜儿一边颤抖浑身发酥，一阵瘫痪灵魂儿出壳，发出了长长的一声喔～～～～，下面的小穴紧跟着把持不住，一泄如注的流了出来。&lt;br&gt;郭浩骞含着乳房的嘴退吐到峰顶，用牙齿扣住了蜜儿那粒透亮的红葡萄，就开始咬了起来。每咬一下，蜜儿就颤抖一阵，双股扭动，玉门一阵开合，桃源洞里就冒出一股子白浆来。肩膀前后摇摆，口中不住发出喔……喔……的呻吟声。&lt;br&gt;郭浩骞见蜜儿下身扭得利害，他以中指插进蜜儿的小穴里去试探了下子，已经是汪洋一片了，故意说：蜜儿，你怎么尿尿了？&lt;br&gt;嗯……喔……嗯……哎……爹地，你这样欺负蜜儿。蜜儿呻吟。&lt;br&gt;哦……爹地，你怎能这样弄蜜儿的小穴，啊……好痒啊。蜜儿忍不住浪叫起来，大腿把郭浩骞的手夹的紧紧的，不一回儿又泄出了阴精。&lt;br&gt;郭浩骞撤回手，把湿漉漉的手对着蜜儿那红得发亮的脸蛋，故意问着：蜜儿你看，你尿了我一手怎么办？蜜儿这么大的人了，还随地大小便。&lt;br&gt;蜜儿娇豔无比的白了他一眼说：爹地，那不是尿啦！&lt;br&gt;那是什么？边说边把手放到鼻子边嗅一嗅：哇！好骚……好骚！肯定是尿。&lt;br&gt;你……你……我不和你说了，你好坏！说完蜜儿挣脱了爹地的手，双手掩面转身作势要走。&lt;br&gt;郭浩骞见状，哈哈大笑，跨上一步，猛的把蜜儿抱了起来，往他房里走去，边走边吻着她美豔的小红唇。蜜儿缩在爹地的胸前，任由他摆布，口中娇哼道：坏爹地，你想干什么……放开我……求求您……放开……我……喔……&lt;br&gt;郭浩骞把她抱放在床上，她是又害怕、又想要，刺激和紧张冲击着她全身的细胞，她心中多么想爹地的大肉棒……可是她又害怕父女通奸是乱伦行为，若被人发觉如何是好？&lt;br&gt;郭浩骞像个饥渴的大孩子，跪到床上，双手扳着蜜儿的香肩翻转过来，郭浩骞低低的对她说：好蜜儿，让爹地看看你的玉体小穴。&lt;br&gt;不要嘛，蜜儿怕！&lt;br&gt;怕什么？难道还怕我吃了你吗？&lt;br&gt;就是怕你会吃了我……蜜儿的星眼一白，风骚的道。&lt;br&gt;嘻嘻嘻，蜜儿你放心啦！我只是看一看，不会吃的。郭浩骞送给她一个热吻。&lt;br&gt;看着蜜儿一对直生生的奶子，紧依着蜜儿的呼吸，颤抖抖的如雨海洋里的万顷波浪，郭浩骞喜极，伏身低头，用口含着那一粒小的肉球，不住的以舌尖舐她！&lt;br&gt;蜜儿被吸舐的混身乱颤，叫道：爹地呀！我的好爹地，不要再舐了，蜜儿痒得厉害。&lt;br&gt;把小穴给我看，我就不舔。&lt;br&gt;蜜儿那富有弹性的乳房上两颗有如葡萄的乳头被舔得硬如花生似的，她只好说：你……你……哦……好……好，给你看，可不能乱来！&lt;br&gt;郭浩骞听见蜜儿答应了，欣喜若狂，他的手顺着蜜儿那修长的大腿抚摸上去。此时他下部那根勃起的肉棒似乎憋得难过欲冲破裤子跳出来似的，他迫不及待的解开蜜儿的裙子，紧裹着她浑圆的屁股和布满芳草的地方，两边高高的，中间有一道小溪。蜜儿的三角裤已湿透了，紧紧的贴在阴户上，那早已充血膨胀如馒头般大小的阴户清晰可见，在阴毛下若隐若现的细缝中正不断地流出淫水。&lt;br&gt;郭浩骞哪能再按欲火，急急的褪下她已被湿透的三角裤，接着他就把手放在阴毛上轻轻揉着。在爹地不断的揉弄之下，她的阴户发热，两片阴唇不时的抖着，同时紧紧挟住双腿，不住的蠕动。&lt;br&gt;郭浩骞故意把蜜儿的双腿分开，用食指伸进肉穴由下往上挑动，当手指触到小阴唇时，她如同受到电击一样娇躯不停的颠抖，把头别了开去，嘴里叫着：嗯……啊……爹地……你不能这样，快把拿出来，啊……不能用手……啊……她阴户里的淫水禁不住的流出来，把郭浩骞的手又淋湿了。&lt;br&gt;她的淫欲快速上升，纤腰扭摆，心跳加速，小穴内奇痒无比，不断的流出淫水来。郭浩骞说：蜜儿，你的淫水真多呀！&lt;br&gt;好爹地，别这样，我是你女儿呀！快把手拿开。&lt;br&gt;这时郭浩骞把头伸到蜜儿大腿间，清楚地看见蜜儿三角形草原在闪亮着，两片饱满的贝肉密密地闭合着，他说：真像熟透的水蜜桃，引人流口水。&lt;br&gt;郭浩骞不由分说就钻进蜜儿那温暖的大腿中间，伸长舌头在三角形草原下舔着。他的舌头在她的肛门附近不停地舔舐，将她肛门附近舔干净，又把舌头伸进她的肛门，不停地舔着；接着是尿道，最后才是阴道，他挺起舌头，像阴茎一样插进她的阴道左右转动，舌尖感觉她的阴道内壁在抽搐，留在外面的则和她的阴核缠斗起来。&lt;br&gt;她的阴核不断地涨大，高升的欲火使她禁不住发出淫荡的呻吟，郭浩骞每吸吮一下，她就呻吟一声。郭浩骞不停地用力含住蜜儿的阴蒂吸吮，蜜儿就连续地尖锐地叫呼：哦……嗯……啧……怎么……哎唷……哎唷！&lt;br&gt;她全身绷得紧紧的，双手用力抓住爹地的头发，将爹地的嘴紧紧地按在她的阴部上，然后颤抖了一阵，终于又冒出了一大泡淫水。郭浩骞闻到了这股臊味，就像猫嗅到鱼腥一样，张口全舔得点滴不剩，然后说：好甜！&lt;br&gt;蜜儿手指在自己的粉面上划划，说：秽死啦！&lt;br&gt;秽什么？蜜儿的淫水香最甜！&lt;br&gt;蜜儿的淫水真的很香甜？&lt;br&gt;让我再尝尝！郭浩骞趴在蜜儿的大腿之间，两手掰开阴唇，舌尖对准阴唇顶的那粒阴核舐咂不住，嘴里哼哼的，如老牛喘气！&lt;br&gt;蜜儿哪经得如此的逗弄，淫心大动，屁股不断的在左右揉搓，两只雪白的大腿夹住郭浩骞的头，呜咂有声，没口的浪叫：爹地……蜜儿的好爹地，别舔了……那洞里面痒死了！&lt;br&gt;蜜儿的淫水真多，流了郭浩骞一嘴一鼻子！郭浩骞看见蜜儿的骚态，再也忍不住了，站起身来对蜜儿说道：蜜儿，看一下我的大肉棒！&lt;br&gt;蜜儿正闭目享受着被模揉、舐吮的快感，闻言张开眼睛一看，立刻大吃一惊！这时郭浩骞的肉棒也正涨得厉害，红赤赤的龟头，通明发亮，一挺一挺的，少说也有一尺来长，那马眼蛙口之中，含着一滴透明的液体。&lt;br&gt;郭浩骞抬身分开蜜儿的大腿，自己蹲着身子，望着她那肥沃沃的妖娆小穴，蜜儿你看，我的肉棒涨得这么大怎么办？郭浩骞挺着大肉棒笑说。&lt;br&gt;哎唷……爹地……你快把裤子穿上……丑死了！蜜儿边说边盯着爹地的大肉棒，她没有想到他的阴茎会如此粗大。&lt;br&gt;蜜儿，女人只要肉棒大，丑又何妨。好蜜儿，让我的肉棒放在你小穴上面吧！就让它们也KISS一下，我保证不插进去好不好？你要不答应，我又用手弄你的小穴了。说完，郭浩骞又把手插入蜜儿的小穴里。&lt;br&gt;她两腿一夹，本想阻挡郭浩骞的行动，但郭浩骞已经展开手指上的功夫，一阵子轻按、一阵子轻搅、一阵子揽合、一阵子挖扣……&lt;br&gt;爹地……不要那样……我的心好慌……蜜儿实在忍受不住，她屁股一阵子闪摆揉搓，小穴像鲤鱼戏水一样吮着他的手指，并不住收缩、蠕动。&lt;br&gt;嘻嘻！好蜜儿，让我的肉棒亲亲你小穴吧！郭浩骞欲火攻心啦……&lt;br&gt;蜜儿娇羞的抽动一下身体，微闭星目，算是给了他回答。&lt;br&gt;郭浩骞抽出手指，手指上黏糊糊、滑溜溜的，他也不擦拭，只是伸出舌头在上而舐吮，嘴里不住的呓语：蜜儿，你的豆子好香，好甜……&lt;br&gt;郭浩骞看看吮舐干净，才一手握住自己的肉棒，竖起来看看那怒睁的马眼，来回的抖了两下，对准蜜儿的小穴，慢慢的逗弄起来。爹地将宝贝在蜜儿穴口徘徊游走，时而磨搓阴蒂、时而撩拨阴唇、时而蜻蜓点水似的浅刺穴口。&lt;br&gt;蜜儿被爹地挑逗得春心荡漾，从她半开半闭、如癡如醉的眼神及朱唇半开的浊重喘息声中，可看出她的销魂难耐的模样。爹地渐可感觉到她幽洞已淫水泌泌、润滑异常。&lt;br&gt;郭浩骞又挺着肉棒在阴唇内外、上下、左右的一阵子揉合，磨擦！&lt;br&gt;喔……爹地…不行呀……我……&lt;br&gt;蜜儿口里虽叫着不行啊，然而她双手却搂抱着郭浩骞那宽厚的熊背，再用那对乳房紧紧贴着郭浩骞的胸膛磨擦，双粉腿向两边高高举起，完全一副准备迎接郭浩骞攻击的架式，一双媚眼半开半闭，香舌伸入郭浩骞口中，互相吸吻舔吮，口中娇声浪语：爹地，我受不了啦！&lt;br&gt;郭浩骞的大龟头在蜜儿阴唇边拨弄了一阵后，已感到她淫水愈流愈多，自已的大龟头已整个润湿了，知道可以行事了，若再不把大肉棒插进去，蜜儿会恨死他的。于是臀部用力一挺！滋的一声，大龟头肉棒已进了三寸多。&lt;br&gt;爹地，痛……&lt;br&gt;看见蜜儿淫荡的模样，本能的激起了爹地已高涨的欲火，再说肉棒已塞在蜜儿的穴内，不抽也不好玩，就开始工作了起来。&lt;br&gt;唔……好爹地，你好狠心……这下要干……干死人了……哟………当爹地的肉棒在抽插时，无意间碰到蜜儿的核儿，引起蜜儿的快感。&lt;br&gt;不狠心来讨饶，今天爹地要好好收拾你这小骚娘。说着，爹地又提起气来直抽插入，有时在蜜儿的阴户外打转，在蜜儿不注意时又重重的插，每每使蜜儿抖颤不停。&lt;br&gt;爹地……停停……让蜜儿喘口气……今天我死了……这下……&lt;br&gt;不管蜜儿死活，爹地像只发了疯的猛虎，疯狂的在蜜儿的穴里做着人生的播种工作……&lt;br&gt;喔……停停……你要插破……蜜儿的小洞……喔喔……爹地……我丢了……&lt;br&gt;说着，蜜儿打了个寒颤，下身拼命地向上挺，圈在他屁股上的两条腿紧缩猛收，蜜儿阴道内深处冒出了一股炽热的阴精来，直流在爹地的龟头上，四壁的内圈不断收缩，把爹地那东西紧紧圈住。一轮抽搐后，两腿才无力地放了下来，两手也软弱的搁在床上，胸部一起一伏，张着樱桃小嘴喘着气……&lt;br&gt;蜜儿宝贝，这么快就完了？我可还没。接着又是一阵急抽猛入，下下顶到根，两片阴唇随着抽插也被扯得一厥一翻，精水都被带了出来。&lt;br&gt;为了让蜜儿知道厉害，忙急出顶入，一下比一下重，终于蜜儿在爹地疯狂的进攻下又醒了过来。&lt;br&gt;好爹地，刚才你好厉害，差点让蜜儿上天了……蜜儿的屁股又渐渐地扭转起来，迎合着爹地的攻势。&lt;br&gt;好个小荡妇，刚丢了，现在又兴起了？爹地紧紧的抱住蜜儿的腰，用上暗劲贯注肉棒，猛力的抽插着。&lt;br&gt;喔呀……蜜儿又流了……蜜儿要死了……好爹地…好爹地……休息一会……吧……&lt;br&gt;郭浩骞只知道要尽力的猛抽狠插，直插到蜜儿叫饶、蜜儿死去……&lt;br&gt;再经过十多分钟的横冲猛刺，蜜儿的屁股不再扭转了，全身软弱的瘫躺在床上，口中唔唔出声：喔……唔……死了……一动也不动了。&lt;br&gt;又是一股烫热的阴精冒了出来，里面又再不断的吸着爹地的龟头，层层浪肉紧紧的圈围住爹地的整根肉棒，爹地感到屁股沟一酸，知道要丢了，连忙加紧抽插……&lt;br&gt;呼……天……爹地觉得自己的肉棒发涨，浑身一抖，龟头射出了股股精液。&lt;br&gt;喔……你的好烫……蜜儿被爹地的精液一烫，紧搂着爹地，爹地也紧紧的拥抱着蜜儿，细细领略高潮的滋味，一根肉棒也舍不得拔出来。&lt;br&gt;好半晌，爹地才醒了过来，蜜儿，你刚才好骚……爹地轻轻的揉着蜜儿的两个乳房说。 蜜儿，是不是很喜欢爹地的肉棒了？&lt;br&gt;你怎么知道？&lt;br&gt;我看见蜜儿自摸！&lt;br&gt;你……你这坏爹地，是不是今天早上偷看蜜儿的？&lt;br&gt;是的。&lt;br&gt;觉得蜜儿好看吗？&lt;br&gt;我觉的蜜儿好饥渴、好淫荡哦！&lt;br&gt;是吗？那你就快喂饱这个又饥渴、又淫荡的骚蜜儿吧！说着，蜜儿张口含住爹地的肉棒。&lt;br&gt;郭浩骞的肉棒真大，塞得蜜儿的樱桃小口满满的，外边还剩下五分之三！蜜儿用红红的舌尖，轻轻地舐着马眼，手也不住的上下揉搓。&lt;br&gt;郭浩骞只是挺坚了那货，细眯双眼，静观这幅美人良夜品玉箫的美景，心里畅快万分！他一只手拍拍蜜儿的香臂，低低的呼道：我的好蜜儿，你的小穴痒不痒？现在再让我的大肉棒给你止止痒好不好？&lt;br&gt;蜜儿狠力的吸一口气，松开爹地的大肉棒，卧仰在席梦思叫着：我的爹地，你赶快来吧！蜜儿宝贝的小洞里痒得难受！爹地，你用力地弄蜜儿的小洞，蜜儿不会怕痛的！只见她星眸微合，等待着郭浩骞的动作。&lt;br&gt;郭浩骞回身双手掀着蜜儿的两条大腿，尽量的逼向乳房，而蜜儿也利用手指分开自己的阴唇，郭浩骞纵弄阳具，腰眼一挺，阳具昂首长嘶，嗤的一声，插入了五分之二！于是郭浩骞来往的抽送起来。&lt;br&gt;蜜儿搂抱郭浩骞的屁股，哼哼唧唧的说道：好爹地，再往里顶一顶，让那大肉棒全部进去。好爹地，顶吧！嗳嗳……！&lt;br&gt;郭浩骞气喘嘘嘘，行开八浅二深的硬功夫，猛打抽送！轻抽真撞！蜜儿紧咬香唇，星眸闭阖之间，微闪泪光，纤纤细腰和白生生的屁股没命的急幌闪摇，上下迎就，郭浩骞只要深顶一下，一定有叭唧、叭唧的声音。&lt;br&gt;蜜儿的浪水真多！郭浩骞两眼赤红的笑着说。&lt;br&gt;亲爹地，你用力地捣吧！乐死我这贱货好了，看它以后还痒不……呀……呼……亲爹地……大肉棒爹地……你顶得真舒服……痛死了……大肉棒爹地……你为什么这么会呀……大肉棒爹地！你用力吧！我来接你……哼哼……嗳嗳！叭唧！噗……嗳呀…叭唧……叭唧……我的大肉棒爹地……叭唧……叭唧……&lt;br&gt;郭浩骞也施展出混身解数，拚了命的抽送！什么九浅一深、二深八浅，全不行啦，只有下下连根尽送才能迎合蜜儿的浪劲。蜜儿的浪态真妙，两片阴唇不但会一咂一咂的吸含，还会一抽一缩的令人忘情。&lt;br&gt;郭浩骞那坚硬似铁的阳物用劲地向前一顶，蜜儿的粉股就向上一迎，撞个正着！子宫口深深的含着龟头不放，蜜儿没命的呻吟着呼叫：我的大肉棒爹地！好爹地……你太会干了！不要动！只管用力顶……嗳呀……我的大肉棒爹地……蜜儿不行了……你不要动啊……嗳呀……顶住它呀……我的大肉棒爹地……呀呼……你不能动啊……我的大肉棒爹地……&lt;br&gt;蜜儿一面呻吟着，一面没口子的浪叫，混身颤抖在一块，两只白滑滑的柔臂，更是紧紧的死命地抱着郭浩骞的屁股，用力的向下压，恨不得连郭浩骞的两颗卵子也挤进她那小浪穴中！&lt;br&gt;你看她星眼泪光闪闪，上牙咬着薄薄的下嘴唇，两只足跷得高高的，绞叉在郭浩骞的腿上，那圆圆的大屁股不住的疯狂的摇！幌！闪！拨……&lt;br&gt;郭浩骞只觉通身一阵畅美，也跟着紧张起来，他拚命的抓住蜜儿两个圆圆的奶子，不住的哼呀，咳呀的呼叫：我的亲蜜儿宝贝，亲心肝……宝贝……我不行啦，我要……要射精了……我的好蜜儿，你……抱得我紧一点……我的心肝……我要射……出……在你的小浪穴里……呀……呼……宝贝……心肝……咬……咬我的肩膀……要快……快……我的蜜儿宝贝呀……嗯嗯……我要射了……&lt;br&gt;郭浩骞射精了！一股股水银似的精液，奇热无比的全射进蜜儿的子宫里。&lt;br&gt;蜜儿星眼蒙眬，樱桃小口咬着郭浩骞的肩膀，身子仰起，小穴紧套着郭浩骞的肉棒，除了下边还剩两个卵子，看不见丝毫麈柄。&lt;br&gt;也许蜜儿乐极了，她黑眼球一翻，白眼珠子一瞪，哎呀！大肉棒爹地！她真的丢了泄了身，一张白白的床单，湿滑滑的一大片，还洒上点点粉红色的梅花。&lt;br&gt;两个人从极乐的最高峰，一下降到零度，谁也没有多馀的力气。郭浩骞放下蜜儿那只雪白润滑的大腿，蜜儿松开郭浩骞的腰，两只臂瘫伸在床上，香汗淋漓，娇喘不已……&lt;br&gt;蜜儿，你吃饱了吗？郭浩骞说着，两手捧着她红馥馥的脸蛋，轻轻的吻她的唇、眼睛和鼻子。&lt;br&gt;不要脸的家伙，强奸自己的女儿！看上天饶你才怪？蜜儿很快的拧了他一把，笑骂着说。&lt;br&gt;蜜儿身子一动，郭浩骞的肉棒一下子滑出了她的小穴，水淋淋、滑腻腻的，蜜儿取过卫生纸擦拭。&lt;br&gt;郭浩骞洋洋自得，毫不理会蜜儿的笑骂，眼睛眨了两眨，笑嘻嘻的接着说：蜜儿，我厉不厉害？&lt;br&gt;厉害！说完蜜儿有点颠簸地站起身，走向浴室。&lt;br&gt;看着蜜儿走进浴室，郭浩骞呆在那儿，不知该作什么。蜜儿探出头来，一脸娇笑地说：爹地……怎么还不进来呀……身上都是汗不想洗一洗吗？&lt;br&gt;郭浩骞兴奋地冲进了浴室，蜜儿很明显的是要和郭浩骞一起洗澡，身上一丝不挂，手上拿了条毛巾。郭浩骞拿着毛巾走进浴池，坐在蜜儿的对面。&lt;br&gt;你帮我擦沐浴乳好吗？蜜儿说。&lt;br&gt;好！当然好！郭浩骞将沐浴乳倒在手掌上，伸手由她颈子开始，后背、乳房、腰部、大腿……一路仔仔细细的擦了下来，最后来到了郭浩骞最想擦（也是蜜儿最希望被擦）的阴户。&lt;br&gt;郭浩骞这时候擦得更仔细了，从两片大阴唇、小阴唇、阴蒂，最后将手指深入了阴道，郭浩骞感觉蜜儿的阴道紧紧地含着他的手指，显然刚才的快感还没完全消退，充血的秘肌，使得阴穴显得较紧。郭浩骞调皮的抠了抠手指，蜜儿立刻从尚未消退的快感中再度激昂起来。&lt;br&gt;哼！喔～～～&lt;br&gt;郭浩骞见蜜儿又再次高昂，更放心的玩弄着。郭浩骞的指头上下左右胡乱的戳着，蜜儿感觉到一种阴茎所无法产生的乐趣。阴茎再厉害，它终究是直的，不如手指般可以勾来绕去、曲直如意。&lt;br&gt;郭浩骞玩弄了一阵后，开始细细寻找Ｇ点，他很有耐心的一点一点的试着。终于，他找到了！他发现，在阴道约两指节深的上方，有一小块地方，每次他一刺激这里，蜜儿就是一阵哆嗦，肉穴也随之一紧。他开始将攻击火力集中，一次又一次的攻击着这一个最最敏感、最最隐密的Ｇ点。&lt;br&gt;嗯！啊！啊！啊！……蜜儿随着郭浩骞的手指的每一次攻击，一阵阵的嘶喊着，身体也渐渐瘫软在浴池边的地板上，随着郭浩骞一次次的攻击，一次次的抽搐。&lt;br&gt;郭浩骞只觉得手指被肉穴愈束愈紧，最后实在是紧得无法再动了，只好不甘愿的抽了出来，转而欣赏蜜儿陷入半昏迷状态的骄态。肉穴外的阴唇还在一下下的随着每一次的抽搐而一开一合，郭浩骞笑道：原来蜜儿的肉穴还会说话呢！嘻嘻！&lt;br&gt;坏爹地，就会占蜜儿的便宜。&lt;br&gt;蜜儿在经历了这连续的高潮后，决定给爹地一次特别的服务。&lt;br&gt;爹地～～&lt;br&gt;嗯？&lt;br&gt;蜜儿还有一个地方你没擦到啦！你要帮我擦一擦啦！&lt;br&gt;郭浩骞不解了，明明全身都擦过了，甚至肉穴也不例外，哪还有地方没擦呢？&lt;br&gt;有吗？&lt;br&gt;有啊！&lt;br&gt;喔！是哪里呢？郭浩骞一脸疑惑的问。&lt;br&gt;是这里啦！蜜儿说着，便拉着郭浩骞的手移到了两臀之间的洞口。&lt;br&gt;咦！刚才不是擦过了吗？郭浩骞更糊涂了。&lt;br&gt;是里面啦！蜜儿笑着说。&lt;br&gt;喔～～郭浩骞恍然大悟的喔了一声。&lt;br&gt;郭浩骞很快的将手沾满了沐浴乳，在洞口擦来擦去，正犹豫着是否真的插进去时，蜜儿手伸过来一压，郭浩骞的食指立刻没入洞中。虽然，郭浩骞的手指都是沐浴乳，不过郭浩骞仍小心的、慢慢的、试探性的抽插了几下，确定蜜儿的脸上没有一丝痛苦的表情后，才放心的加快动作。&lt;br&gt;滑腻的指头在洞口顺利的进进出出，令郭浩骞感到非常新奇，郭浩骞觉得这个洞口好紧。&lt;br&gt;这样你一定不满意吧？&lt;br&gt;郭浩骞用力的点点头，心想：蜜儿又有花样了！暗自偷笑着。&lt;br&gt;那就用你的那个帮蜜儿洗一洗里面吧！&lt;br&gt;蜜儿靠过去用嘴巴吸郭浩骞的小弟弟。在蜜儿小心而温柔的舌功抚慰下，郭浩骞迫不及待的要试一试后洞的滋味。蜜儿细心的帮郭浩骞的小弟弟涂了一层沐浴乳，转过身，趴下去，把屁股翘起，等待爹地插入。&lt;br&gt;郭浩骞知道，自己的阳具可比手指粗得多了，因此只在洞口慢慢的试着插了几次，终于，龟头滑进去了！郭浩骞感觉到前所未有的新奇。洞口的肉，像一道紧身箍一般，紧紧的夹裹着肉柱，随着愈插入愈往后移动的束着阴茎。一直到整根插入，那一道箍也束着阴茎的根部了。&lt;br&gt;郭浩骞再缓缓的退出来，那一道箍也缓缓往前移，一直到了伞的边缘，那一道箍恰巧扣着那一道沟，不让它退出去。&lt;br&gt;哈！妙呀！郭浩骞讚歎道。&lt;br&gt;郭浩骞继续退着，蹦的一下，巨伞突破了这道箍的束缚，退了出来。郭浩骞迅速的再次插入，再退出，插入、退出……&lt;br&gt;在郭浩骞做了一阵活塞运动后，蜜儿的臀洞渐渐地松开来，郭浩骞也愈来愈容易抽送他的巨枪，每一次的抽送都会发出噗嗤、噗嗤的声响，似乎在为他们的快乐交响曲伴奏着。&lt;br&gt;郭浩骞把手绕过去，从前方再度伸入蜜儿的娇穴里，手掌的角度实在太刚好了，手指插入后，只要轻轻的向内抠，便可以触碰到刚刚才发现的Ｇ点；如果向外挺，则可以感觉到自己的小弟弟在蜜儿的体内的运动，由两方夹攻肉穴，更可以给龟头更大的刺激。&lt;br&gt;蜜儿又再次陷入第Ｎ次的高潮，淫液直流，阴道一阵一阵的收缩，把郭浩骞的手指一下一下的往外挤。收缩的力道是如此的强劲，甚至在后洞的阴茎都感觉到了，郭浩骞终于也到了极限，爆发在蜜儿体内深处、深处……&lt;br&gt;郭浩骞和蜜儿喘息着都瘫在地板上，硬胀的阴茎慢慢消退后，由洞口滑了出来，而射在蜜儿深处的精液也随着流出来，洞口似乎仍是意犹未尽的张开着，期待着与阴茎的再次约会。&lt;br&gt;这下洗得够干净了吧？&lt;br&gt;嗯！蜜儿满足的回答。&lt;br&gt;</content></item></essay>