<essay><item><title>母女淫水满天飞(3)</title><author>床上伴侣</author><content>意我停下来，我没有这个意思，同时把脸贴着小姨的脸，听着话筒那端姨父的声音。「紫韵和浩云现在都在……」小姨听到姨父问起我和紫韵，小姨本想说我们都在玩电脑。&lt;br&gt;我没有让小姨称心，说道：「姨父，你现在在哪里啊？」小姨看着我，准备把话筒移到我耳边。我一伸手在把电话设成了免提。&lt;br&gt;「浩云，现在姨父在外面，看样子紫韵又霸占了电脑了，呵呵……」房间里响起姨父爽朗的笑声。&lt;br&gt;「是啊，我本想看一会电视的，可是电视节目没有意思，想让小姨陪我玩一会儿游戏，可是小姨不愿意。姨父，现在电话是免提，你帮我说说小姨啊！」我故作无奈地说道。&lt;br&gt;「语灵，你就陪浩云玩一会儿，等一会儿让紫韵把电脑让给浩云！」姨父对我的话信以为真，如果他知道我所谓的游戏是亵玩他美丽的娇妻不知道他会是怎样一个心情。&lt;br&gt;「我……我知道了……啊……痛……」小姨一手拿着话筒，看着我，她另外一只手本来在轻轻抚摸自己的乳房现在已经捂着自己的嘴，最后一个「痛」字声音小了许多。&lt;br&gt;我两手提着小姨臀部，低头看了一眼，大鸡巴已经完全被小姨的桃源洞所容纳了，抬起头对把话筒跌在一边，两手捂着嘴的小姨露出胜利的微笑我终于让小姨成为了我的女人。&lt;br&gt;小姨的呼声掩盖住我大鸡巴干进了她的小浪穴时发出的声响叱！&lt;br&gt;「语灵，你怎么了？」电话那端的姨父关心地问道。 我没有乱动，只是倾身在小姨耳边说道：「小姨，姨父已经答应让陪我玩了！&lt;br&gt;姨父，我在和小姨游戏呢！」显然后一句是说给姨父听的。&lt;br&gt;「是……是啊，浩云这孩子居然扮鬼吓我！」小姨声音颤抖地说道，她不能让姨父知道自己正被我，更主要的是她打内心不想毁了我的一生。&lt;br&gt;「呵呵……你不是一向是无神论者，什么不怕吗，怎么现在声音都变了？」姨父现在还打趣着小姨，显然姨父没有听见小姨那个「痛」。&lt;br&gt;「我……」小姨自己也没有想到很好的借口。&lt;br&gt;「好了，电话就通到这里吧……」姨父要挂断电话了。「别……」小姨破口而出。&lt;br&gt;「怎么了？还有什么事吗？」姨父疑惑地问道。他当然不清楚小姨那句话是对我说的，主要是因为我两手一边揉捏她的乳肉，大鸡巴也在她的桃源洞里慢慢抽插了。&lt;br&gt;「天宇，你现在什么时候回来啊？」小姨为了不让姨父起疑，只能继续说着，「不是说过了吗，可能要下个礼拜呢！」姨父说道，「现在不是免提了吧？」「是的！」小姨原本想去关免提，但是我两手一用力，她立刻咬紧下脣，慢慢说道。&lt;br&gt;「怎么了，是不是又想那个啊？」姨父的声音传入我的耳朵。他显然不会想到自己和妻子的房间私语回被我正大光明地偷听。&lt;br&gt;「小姨，你的屄好紧啊，我的大鸡巴这一下子插进去夹得很紧，很爽！你是不是也很爽啊？」我在小姨耳边说道。&lt;br&gt;「是啊！」小姨想躲闪，但是身体一动，我的大鸡巴给她带来了同感，她只能任我吻着脸颊。&lt;br&gt;「是啊，咱们也快一个月没那个了，这次走得急，不然一定要搞你！回来再让你爽好不好？」姨父继续说道。&lt;br&gt;「小姨，我现在就你的嫩屄，你的嫩屄让我好爽啊，夹着我的大鸡巴很舒服，你以后还这样让我好不好？」姨父以为电话现在不是免提，为了小姨的回答不让我起疑，故问题的答案都很简单，这也便宜了我。&lt;br&gt;小姨看了我一眼，这才慢慢地回答姨父道：「好的！」「好的，那我现在要不要挂断电话，好不好？」姨父真是忙人，现在就要挂断电话，根本没有察觉到小姨语气的不对，当然更想不到老婆此时正在她侄子的跨下承欢。&lt;br&gt;「小姨，姨父一点都不会调情，你好可怜啊！」我怜悯地咬着小姨的耳垂，「我的大鸡巴现在不在你的嫩屄里抽插好不好？」这句话有点冒险成分。&lt;br&gt;「不好！」小姨没有思索，说完她侧头看了我一眼，皱皱眉头，用手按在话筒，对我轻轻说道：「浩林，你不要乱动，小姨很疼……你不要拔出来……等你姨父电话挂了再拔……否则……否则我会叫出声来的……」「放心吧，我会疼小姨的，我会让小姨很爽！小姨你的桃源洞好紧，包得我的大鸡巴很爽！」我在小姨的耳边说道，没有正面回应她，并对着小姨的嘴吻下去。&lt;br&gt;小姨先前一直都不愿我吻她的嘴，这个时候她却没有躲闪，在用嘴在我的嘴脣上点了一下，眼神复杂地看了我一眼，「浩林，你的那个……你的大鸡巴真大，小姨有些不适应，你不要动好不好……」见到我把舌头伸到空中，小姨也很配合的把香舌移到空中，和我的舌头纠缠起来。&lt;br&gt;「我会怜惜小姨的！」我看着小姨娇羞的脸庞，轻轻说道。&lt;br&gt;小姨知道我不会听她的，媚眼白了我一眼，就把话筒放在耳边，闭上双眼，对着电话那头的姨父说道：「我还有许多话要和你说呢！现在浩林已经出去了……咱们继续吧！」「咱们继续吧！」我微笑对小姨轻语。我关闭了电话的免提功能，现在电话里小姨和姨父说什么都和我无关，我现在主要任务就是继续用大鸡巴在小姨的嫩屄里抽插，让小姨爽快；小姨则是继续打电话。&lt;br&gt;现在我虽然听不见小姨和姨父在电话里打情骂俏，但是姨父也听不到我鸡巴在小姨桃源洞里恣意时肉体相互碰撞的清脆声响。&lt;br&gt;我两手在小姨那白皙的乳肉上来回摩挲，不时还把嘴从她脸颊边移开去啃咬小姨的红晕的乳头，身体一挺一退由慢到快挺送着，让鸡巴在小姨的桃源洞里越插越深。&lt;br&gt;小姨开始还能和电话那头的姨父谈笑自如，可是慢慢地越来越少说话，都是在轻咬下嘴脣听姨父讲，最后居然睁开眼看着我，似乎在企求我放慢节奏，不要让她压抑不住。&lt;br&gt;我自然不会就此作罢，能不能顺利地征服小姨今晚是关键。我自然不能错失良机，我要让小姨知道我她不仅仅是自己爽快，她也会很享受的！……小姨两手吊在我的脖子上，哀哀地说道：「哎……哎呀……弟弟……你要……怜惜姐姐……从没被……这么大……的……鸡巴……干过……姐姐的……小穴……都是被你姨父……你姨父那个短小的东西干……你要……慢慢地……插……姐姐……的……小穴……呀……啊……」小姨不知道什么时候挂断了电话，她双腿盘在我的腰间，让自己的桃源洞更利于我的大鸡巴抽插。&lt;br&gt;「小姨，电话怎么挂了啊？」我一边努力挺动屁股让鸡巴在小姨的桃源洞里抽插，一边问道，「你不和姨父说闺房蜜语了？」「姐姐……姐姐受不了了……怕你姨父发现……就……好弟弟……轻点……」小姨媚眼看着我，小嘴微张，不停地喘气。 我的大鸡巴被小姨紧窄的小肉洞夹得酥麻爽快，在她慢慢减弱的喊痛声中，悄悄地转动着屁股，让大鸡巴在她穴里磨揉着阴道的嫩肉，「叫哥哥……叫大鸡巴哥哥……叫老公……叫亲老公……叫爸爸……叫女儿屄的爸爸……」小姨刚才在和姨父打电话话的时候就一直在压抑自己，现在没有了顾忌，被我的技巧磨得大声浪吟道：「呀……呀……对……对……哎哟……喔……好……好爽……舒服……唷……呀……我……我的……亲……哥哥……大……鸡巴……丈夫……呀……呀……女儿屄的……爸爸……妹妹……的……小穴……酥……酥麻死……死了啦……哎哟……喔……」现在小姨思维兴奋，把修饰词都放错了位置。&lt;br&gt;小姨舒服得媚眼细眯、樱脣哆嗦、娇躯颤抖着。想到小姨在外人眼里是雍容华贵、娇艳欲滴的大美女，加上她躺在我身下呢喃的呻吟声，激得我更迈力地旋转着我的屁股这样一个淫浪的、被我着的美女是我的亲小姨。&lt;br&gt;小姨小穴里淫水就像洪水般流个不停，一阵流完又接着流了一阵，把她肥臀下的床单都流湿了好大一片，不停地呻吟着：「呀……嗯……嗯……好……好舒服……亲……哥哥……你……干得……女儿……好爽喔……哎……哎哟……舒服透……了……妹妹……受不……了……唷……快……大力……干我……嗯……亲丈夫……快用……大鸡巴……大力……干我……干女儿……干妹妹……嗯……嗯……」小姨现在处在兴奋的颠峰，我也很兴奋，但是有长远打算的我还是一咬牙，强忍着酥麻的感觉，突然迅速地抽出我的大鸡巴，静静地伏在小姨起伏的娇躯上。&lt;br&gt;「哎呀……哥哥……你……你怎么……把……哎唷……把……大鸡巴抽……出去……嘛……喔……喔……妹妹……浪得……正……爽着……你……怎么……停了嘛……大鸡巴哥哥……亲老公……女儿屄的爸爸……你……死了……快嘛……快来再……干……小姨的……小浪穴……嘛……哎唷……小姨……受不了……不……不要再……折磨……小姨了……嘛……哥哥……大鸡巴哥哥……你……你害死……小姨……了……求……求求你……哥哥……快把……大鸡巴……插进来……嘛……只要……你……再干……小姨……的……小穴……要……要小姨怎…样……都可以……哎唷……快嘛……小姨……痒死了……喔……快嘛……」我见小姨如此着急的骚浪模样，得意地对她说道：「小姨，要我再干你可以，但是你要答应我一个条件，我才要继续干你的小浪穴，否则你就等姨父回来让他满足你吧……」「不……你姨父没有……没有哥哥厉害……哥哥……哥哥的大鸡巴太厉害了……哥哥……哥哥才是语灵的亲老公……大鸡巴哥哥……亲……亲老公……好爸爸……快来妹妹啊……」「小姨，我要你也做我的情妇，以后随时随地让我玩……」我慢慢引导着小姨。&lt;br&gt;「好……好……语灵是大鸡巴哥哥……哥哥的情妇……只要哥哥愿意……随时随地的玩妹妹的身体的……」现在的小姨只要我抽插她，其它什么都不重要。&lt;br&gt;「小姨，你的身体包括哪些部分能让我玩啊？」「嘴……可以让哥哥亲吻……奶子……奶子可以让老公摸……还有……还有屄……屄可以让爸爸……」小姨回答道，「好哥哥……快……妹妹受不了了……」「小姨你身上的许多部位都还没有开发呢，我会慢慢开发的！」果然姨父娶了这么一个尤物但是却没有很好地开发。&lt;br&gt;「谢谢……谢谢大鸡巴哥哥……快……快来妹妹……」小姨不安地扭动着屁股，「对了……对了……哥哥……哥哥刚才说「也」……那么……那么是不是……」看着小姨两手抓着我停在她乳房上的手，哀求道。看样子，小姨果然没有自慰过。&lt;br&gt;「小姨果然心思缜密，另外一个现在就在你身旁！」我笑着把大鸡巴插回了小姨的桃源洞。&lt;br&gt;「啊……不……啊……啊……好爽……」小姨看到紫韵在床边站着，本想说什么，最后却成了呻吟声。&lt;br&gt;「小姨……你刚才那么大声……紫韵都听到了……你可是我的情妇……如果紫韵告诉姨父你我的事……我们就不能爽快了……你是要继续爽快……还是……还是让我把鸡巴抽出来？」我的鸡巴在小姨的桃源洞里冲刺着，「紫韵……紫韵还不脱了衣服……」「不……」小姨出口劝阻道，她显然不想紫韵参与到其中。&lt;br&gt;我的身体停住，鸡巴不在抽插，对小姨我要恩威并用，「小姨我可是很听你的话，我不动就是了！」「不……不要停啊……我是哥哥的情妇……妹妹……妹妹知道错了……紫韵……紫韵还不脱光了……让……让哥哥玩……快……」小姨知道劝阻我自己会是怎样的下场，立刻改变了态度。&lt;br&gt;「哥哥……紫韵还是一个小孩子……你摸摸就……就可以了……千万别……」「不许讨价还价，紫韵和你一样都是我的情妇，告诉我……我的情妇是干什么的？」我两手捏着小姨的乳头，把她的乳房向上拉了变形。&lt;br&gt;「情妇是让……让哥哥屄的……让哥哥摸奶的……」「所以紫韵现在虽然很小，但是已经是我的情妇了，小姨你说我应不应该你的女儿呢？」我得意地看着胯下的小姨。&lt;br&gt;「应该……哥哥……哥哥自己的情妇是应该的……就像……就像哥哥现在我一样……」小姨看了一眼跪在我身边全身赤裸的紫韵，她的眼中满是情慾我心满意足地点点头，对小姨的调教很是成功虽然这只是初步的。同时我也感叹自己的艳福真是不浅，能干到小姨种平常高贵含蓄的美女，作起爱来又是如此放荡冶媚的浪妇，把我全身所有的感觉神经，刺激得无限舒畅，大鸡巴也插在她小穴里更努力地耕耘着。&lt;br&gt;「妹妹又来了……」小姨浪爽爽地瘫软在床上直喘着大气，「妹妹……妹妹这是第五次了……能做……能做哥哥的情妇……妹妹好开心……」我感到一股股又多又烫的阴精强力地喷洒在我的大龟头上，大鸡巴也抖了几抖，顶在小姨的小穴心口噗噗地把精液射在她的子宫里。&lt;br&gt;啊……」小姨欢叫了一声，双手紧捏床单，昏睡过去。 「妈妈……妈妈怎么了？」紫韵抓着我的手臂，紧张地看着身体不停痉挛的小姨。&lt;br&gt;「我在小姨子宫射精，让她爽昏过去了！」我笑着看了一眼紫韵，把手放在她的胸前，用母子拨了拨她的小乳头，「还真小啊！」「小表哥讨厌吗？」紫韵紧张地看着我，脸上尽是羞红。难怪，刚开始她在房门外听着房间里的淫词浪语，后来有目睹了高贵的妈妈在我胯下承欢，一个未经人事的少女怎么能坦然面对？&lt;br&gt;「不……这样表哥就有机会看着紫韵的乳房由一个小不点逐渐成长成和小姨一样傲人双乳的全过程了。」我诚实地说道，「就好比现在紫韵的小屄周围没毛还很滑溜，我就能目睹着紫韵从长出第一根阴毛，直至最后茂密的阴毛将紫韵的嫩屄覆盖的全过程了！对了，紫韵有月经吗？」紫韵对我摇摇头，小声说道：「妈妈说人家胸部已经发育了，快了！」「太好了，那样我现在就可以尽情在紫韵身体里射精，也有机会看到紫韵第一次月经是小屄的模样了！」我庆幸说道。表哥，你好变态哦！」紫韵笑骂道。&lt;br&gt;「我就是变态，所以我要玩亲小姨，还要玩身体刚刚发育的亲表妹，我要让你们这对艳丽的母女成为我的情妇，以后让我恣意屄亵玩。」我毫不隐晦地说出内心的想法。&lt;br&gt;「我要给姨父戴绿帽子，作为补偿，我会让姨父免费做爸爸我要小姨为我生孩子！」「紫韵长大了也要给表哥生孩子！」紫韵看了我一眼，坚定地说道，「妈妈会给表哥生孩子吗，要知道爸爸以前一直想给紫韵一个弟弟，妈妈都……」「那是当然，谁让你和你妈妈都是我的情妇呢！」我一口应承下来，姨父和我比起来还差远了！&lt;br&gt;我把鸡巴从小姨的桃源洞退出，看着小姨桃源洞的门户大敞，白色的淫液缓缓流出，自我打趣道：「流吧，流吧……就是现在都流出来也没关系，我的机会多着呢！姨父，你这个绿帽子已经戴了，既然你不能说服小姨为你生第二个孩子，那让侄子我来努力吧！为了让你能做「免费爸爸」，我这个侄儿会继续努力的，当然了是你老婆一起继续努力！」我走下床，看到小姨酣然入睡，嘴角边有一丝笑容，再看了一眼全身赤裸跪在床上紧张地看着我的紫韵。我走了过去，把紫韵的身体慢慢放倒，让她躺在小姨的身边。&lt;br&gt;「紫韵，把身体放松一点，不要这么僵直！」我轻轻安慰着紫韵。&lt;br&gt;紫韵显然也知道自己将要面临什么样的处境，怕怕地看着我，小声问道：「表哥，你是不是也要把那个大……大……」「大鸡巴！」我用手在挺立的大鸡巴上一弹，让鸡巴上下抖了几下。&lt;br&gt;「表哥是不是也要把那个大鸡巴插进紫韵的……紫韵那儿这么小……紫韵有点怕！」紫韵刚才还很开放，现在到了关键时刻却退缩了。&lt;br&gt;我很理解紫韵现在的心情，于是跪在她的两腿间，把她的双腿拉到我的腰间，她很乖巧地学着小姨把腿盘住我的腰。我低下头，看着那个上下走势的肉缝，用两个大拇指在肉缝两侧的肉瓣上上下摩擦着，安慰道：「紫韵，小姨的那个洞虽然比你的大，可是和我的鸡巴比起来还是不相称，但……你刚才也看到了，小姨很是高兴能做我情妇的。放心吧，表哥会小心的，不过由于这是紫韵的第一次，所以可能会很疼，但是一会儿就没事了！」我看了一眼紫韵，只看到她咬着嘴脣，似乎准备好接受一切考验，准备好让自己的处女之地接受我鸡巴的蹂躏。我微微一笑，让紫韵不要感到紧张，「紫韵，电视、报纸上经常有一些小女孩被色狼侵犯而下体撕裂，那是因为色狼根本不懂去爱惜那些女孩，表哥是会爱惜你的！」「小表哥也是色狼！」紫韵似乎被我感染，也打趣起我。&lt;br&gt;我伸手在小姨的桃源洞口一摸，手上立刻有了许多淫水，「紫韵，表哥把这些涂在你的肉缝里，能起到润滑作用，那样一会儿你就不会太疼了！」「不要！」紫韵一口回绝道，「这是紫韵的第一次，紫韵要表哥给我一个完整的感觉！」「真是好表妹！」我把手在紫韵的胸口摩挲了几下，把淫水都擦干，「表哥要再好好体会一下玩幼女到底会多爽！」「「再」？」紫韵看着我，疑惑地问道：「表哥以前玩过小女孩吗？」「是啊，还是当着那个女孩全家的女性长辈的呢！」我语带自豪地说道，「就像现在，紫韵是躺在自己妈妈身边，我不但了你妈妈，而且我还要给你开苞！」「表哥，你好厉害啊！」紫韵很是崇拜地看着我，「你以后可不能不要紫韵和妈妈啊！」「表哥怎么舍得不理睬你们母女呢，要知道你们可是尤物啊！」我肯定地回答紫韵。紫韵说我厉害，我也只是笑笑，如果她知道我提到的那个女孩的女性长辈是谁、什么职务，不知道会怎么评价我。&lt;br&gt;「表哥，你干什么去？」紫韵看到我站起身，准备离开，立刻问道。&lt;br&gt;「拿DV去，一会儿紫韵就将告别处女了，表哥要把这关键的时刻全程记录下来！」我从床头的抽屉里拿出姨父的DV，先把小姨现在的睡姿记录下，当然了，小姨坚挺的乳房、被淫水湿润的阴部以及粉红色的屁眼我都有几个特写。&lt;br&gt;在床头电视机上我摆好DV，调准好角度这才回到紫韵身边，微笑地说道：「紫韵，要是姨父看到里面的内容不知道会是怎样一个心情？」「表哥……」「嗯！」「你可以玩妈妈，也可以对我做任何事，但是你不能破坏……」「我知道，你忘了，你和小姨都是我的情妇，我不会破坏小姨和姨父的关系的，紫韵还有有一个温馨的家庭的。」对于紫韵的担心我是理解的。&lt;br&gt;「谢谢表哥！」紫韵感激地看了我一眼。&lt;br&gt;</content></item></essay>