<essay><item><title>姐姐的房间(2)</title><author>床上伴侣</author><content>很老套，一个身负血海深仇的孤儿，被仇家追杀然后掉到山谷，然后运气好，吃到什么千年参王啦！千年何首乌啦！总之都是活了很久的植物，功用是增加主角一甲子以上的功力。&lt;br&gt;然后很恰巧的，主角总还会检到一本武功密笈，学会后就天下无敌，然后出来报仇。只是我一直不明白，纸紮的武功密笈难道不会烂掉吗？学这种来路不明的武功，万一写密笈的人根本是在唬烂的呢？反正也是打发时间，随手翻翻，也不用在意。&lt;br&gt;突然！书中有一段故事吸引了我的注意，这一段是写主角的仇家住在北京城，真正的身分不但是朝廷的王爷，更是主角的亲舅舅。&lt;br&gt;而他之所以要去杀主角全家，竟然是因为他爱上了自己的姐姐，也就是主角的母亲，所以率人去把他姐姐抢回来，将她软禁在王府里，然后强奸了她，最后还跟大反派像夫妻一样的一起生活了１０几年，而且还生了一个女儿。&lt;br&gt;荒唐的是主角又爱上了这个又算是表妹，又算是同母异父的妹妹，两人还发生了性关系，真是乱的一榻糊涂。&lt;br&gt;这段吸引我的，就是那个大反派的恋姐情结，他竟然为了这种畸恋而杀人全家，而且还强暴了自己的姐姐，一奸就是十几年。&lt;br&gt;其中最让我感到震惊的，却是主角母亲的态度，从刚开始被自己弟弟强暴后的痛不欲生，慢慢变成无奈的认命，到后来姐弟俩却比真的夫妻还恩爱﹐若不是主角的出现，两人搞不好真的会白头到老了。&lt;br&gt;最后主角的母亲是自杀了，表面上她是因为姐弟乱伦的丑剧﹐让她羞于见人甘愿赴死。但我不论怎么看，都觉得她是因为她弟弟死了，生无可恋，所以自愿追随他弟弟于地下，换言之就是殉情了。&lt;br&gt;看完书后，我发现我根本站不起来了，因为我的肉棒已经先站起来了，完全膨胀的肉棒硬的吓人，因为我已经把自己想成那个大反派了，而姐姐的角色当然是幻想成大姐。&lt;br&gt;这段奇妙的租书经验让我整整花了半个钟头才冷静下来。&lt;br&gt;胡乱吃了一点东西，天色早已变暗了，在回家的路上，我开始想着，我会不会为了大姐杀人放火？而且还是她的老公？&lt;br&gt;一直到回家之后，我还是没有明确的答案。但有一点是确定的，那就是我越来越讨厌我未来姐夫了。&lt;br&gt;我回到家时，家里一片漆黑，大姐还没回来，二姐大慨还在睡觉吧！我无聊的打开电视，看着无聊的节目。&lt;br&gt;太无聊了，我负气的关上电视，回房去了。经过二姐的房间的时候，还听到她说着梦话：「美军已经进入科威特市区，伊军已经开始撤回伊拉克境内了。」这个二姐﹐还真是个工作狂。&lt;br&gt;打开电脑，玩起国人自制的三国演义，外面美伊在大战，我在电脑里大战魏蜀吴。&lt;br&gt;刚把刘备这个爱哭鬼杀掉，收服了关羽，张飞，赵云等勇将时，门外传来汽车煞车声。「大姐回来了！」&lt;br&gt;看看时间，真的１０点多了，大姐时间抓的还真准，我连忙下楼迎接。下楼时大姐已经开门进来了。&lt;br&gt;只是在下楼的瞬间，我突然发现，姐夫已经开车离开了，没有进门。真是奇怪，以往姐夫送大姐回来时，总会进来坐坐的。&lt;br&gt;而且大姐的眼睛竟然是红红的﹐好像哭过。我愣愣的说：「大姐‧‧‧」&lt;br&gt;大姐这才看到我，勉强笑着说：「还没睡啊，雅雯回来了吗？」&lt;br&gt;我点点头说：「二姐大慨是下午１点多回来的，她好像累坏了，一回来就洗澡睡觉了，晚饭也没吃。」&lt;br&gt;大姐喔的一声，表示知道了。不知道为什么，我总觉得大姐的表情有点落寞，今天早上她出门时，心情不是还不错嘛？大姐今天是不是跟姐夫的爸妈发生了什么事了？&lt;br&gt;我想问问大姐，只是话到嘴边，却变成了：「大姐，妳要不要洗澡？我帮妳放热水好不好？」&lt;br&gt;大姐有点感到意外的表情，我可从来没有伺候人的习惯﹐只有被伺候的份。
大姐欣慰的笑着说：「好啊！阿俊，那就谢谢囉！我先去拿衣服，水就拜讬你了。」&lt;br&gt;在大姐洗澡的时候，我一直在外面等，我想问大姐到底发生什么事了，只是看出我欲言又止的大姐，却只用一句话，就把我挡住了。&lt;br&gt;「我很累了，想先去睡觉，有什么话，我们明天再说好吗？」
无可奈何之下，我也只好憋着一肚子的疑问，回房睡觉了。只是说她累了想睡的大姐，她房里的灯光，却一直到１２点多才熄灭。&lt;br&gt;我知道一定有事发生，而且一定跟未来姐夫一家有关系，心中隐隐对大姐的这场婚姻有些不安的联想。该死的！如果他们敢欺负我大姐，我一定不会放过他们。&lt;br&gt;但说真的，如果大姐真的嫁不成姐夫了，扪心自问，在我的心里恐怕是高兴的情绪居多。糟糕，我怎么会希望大姐不幸福呢？&lt;br&gt;怀着不安的心情，我也入睡了。&lt;br&gt;「陈文俊，起床！快起床！」&lt;br&gt;在我还没搞清楚发生什么事之前，我已经被二姐从床上一把揪起来。二姐一把将我的制服丢给我说：「阿俊，快一点，迟到了！」然后她就跑了。&lt;br&gt;迟到了？怎么会，我的闹钟还没响啊？我在不明就理之下，赶紧把衣服穿好，手忙脚乱的跑下楼，一看到客厅的时钟，我差点为之气结。&lt;br&gt;「二姐，才６点多，我迟什么到啊！」帮帮忙，我昨天快一点才睡，６点多就把我挖起来。&lt;br&gt;瞪着刚从浴室整理完仪容，身穿标准上班族套装的二，我一付妳最好给我一个合理的解释，否则我就要妳好看的表情。&lt;br&gt;只是二姐根本没把我恶狠狠的眼神放在心上，她一面戴上小巧的耳环﹐一面若无其事的说：「是我快迟到了。」&lt;br&gt;老天爷啊！我前世是造了什么孽啊！为什么给我这样的二姐？&lt;br&gt;我大吼说：「你迟到关我什么事啊！干么那么粗暴的叫我起床。」&lt;br&gt;二姐笑咪咪的说：「当然有关系啊，你得载我去上班哪。」&lt;br&gt;我没好气的说：「为什么我非得载你上班不可？妳的机车咧？」&lt;br&gt;二姐说：「坏了，还没修。」&lt;br&gt;「那妳不会坐计程车喔！」我还是拒绝妥协。&lt;br&gt;二姐一脸可怜兮兮的哀求我说：「月底了嘛，我的钱不够花了，只好拜讬你了，谁叫你是我唯一的弟弟呢！」&lt;br&gt;一个美艳动人的女子，用一付可怜兮兮的表情哀求你，真的很难拒绝啊！虽然我明明知道这个女人实际上是一个粗鲁，狡猾，尖酸刻薄又善于伪装的狐狸，但还是不得不答应她。&lt;br&gt;只是在答应之前，为了维护自己最后的一点尊严，我还是说：「少说这些肉麻话，好啦！我送妳去上班，只是下不为例喔。」&lt;br&gt;二姐欢呼一声，拿起随身皮包，就拉着我往外冲，看着二姐的表情﹐我就知道，她只听到我答应送她去上班，其他的话根本充耳不闻，我也只能无语问苍天了。&lt;br&gt;骑着我的６段变速捷安特，我载着二姐往她在八Ｘ路上的电视公司去，说真的还真远。&lt;br&gt;半路上二姐问我说：「大姐昨天几点回来的？」&lt;br&gt;我回答说：「１０点多回来的。」&lt;br&gt;二姐喔了一声，就没有说话了。&lt;br&gt;我迟疑了一下，还是跟二姐说：「大姐昨天的情形很怪。」&lt;br&gt;二姐诧异的说：「哦！怎么说？」&lt;br&gt;我把大姐昨天的情形说了一遍。二姐听完后，沉吟说：「是有点奇怪，看来应该跟昨天大姐跟王德伟她爸妈见面有关，我们得查清楚那天到底发生了什么事才行。为了大姐的幸福，我们恐怕得扮一次柯南道尔了。」&lt;br&gt;「柯南道尔？」我疑惑的问。&lt;br&gt;二姐得意的说：「你不知道吗？是扮侦探啦！」&lt;br&gt;我说：「是福尔摩斯才对吧？！柯南道尔是作者吧！」&lt;br&gt;二姐的脸一阵红，恼羞成怒的赏了我一个爆栗说：「少囉唆，有需要时，你连亚森罗苹都得扮。」&lt;br&gt;这个暴力女。我摸摸被赏了爆栗的地方。愁眉苦脸的说：「不用扮小偷吧！」&lt;br&gt;二姐愣了一下，看她的脸色，我猜她根本不知道亚森罗苹是个专职大盗，只以为他是个带假面具的神秘帅哥。只是她仍然硬撑说：「为了大姐，赴汤蹈火你也应该在所不惜。」&lt;br&gt;我苦笑说：「是是是，妳赴汤，我蹈火，我们在所不惜。」&lt;br&gt;二姐这才满意的点点头。&lt;br&gt;到二姐的公司后，二姐说：「大后天开始，我连休４天，连礼拜天就有５天了，到时候我们再一起去调查大姐的事。」&lt;br&gt;我说：「那怎么行，我还要上课欸。」&lt;br&gt;二姐强硬的说：「为了大姐，请假也要去。」&lt;br&gt;我也只好无奈的说：「是！明白了，在所不惜。」可怜我的全勤奖啊。&lt;br&gt;接下来的几天，一切都很平静，大姐二姐还是照常上班，我也照常上课。但我却知道，一个刺激的侦探游戏，就要以大姐的幸福为借口开始了。&lt;br&gt;时间越来越接近时了，当我和二姐的眼神相互交集，我们都发现了彼此眼中的兴奋，游戏即将展开。&lt;br&gt;终于到星期三了，我跟二姐一早就准备好了，二姐为了今天，还专程去借了一部１２５的豪迈机车作为代步工具。我也以家里有事为由，向学校请假，家长签名的部分，当然是由二姐包办囉。&lt;br&gt;这都是瞒着大姐在进行的，我假装去上学的，等大姐去上班之后，马上又跑回家来换装。等我换好衣服，准备去叫二姐的时候，二姐的装扮还真让我吓了一大跳。&lt;br&gt;天啊！二姐居然穿上不知道从哪里弄来的迷你裙，露出两条雪白浑圆，挺直修长的双腿。上身穿了时下年轻女孩流行的白衬衫，针织背心和红色的领带，再加上脸上脂粉未施的清纯模样，让我不得不承认，二姐看起来跟我差不多大，起码年轻５岁。&lt;br&gt;只是平常看惯了二姐成熟打扮的我，还是惊讶的说：「二姐，妳怎么了，干么扮年轻啊！」&lt;br&gt;二姐顺手又赏了我一个爆栗，「笨喔！王家上下都认识我们，不改装一下很快就会被发现的。来！你穿上这些西装，再贴上假胡子，包准没人看的出来。快换上，这可是我向管路具的阿伯撒娇才借回来的。」&lt;br&gt;我看二姐带来对我来说「超龄」的衣服，还有演戏才看的到的小道具，心里有些寒寒的，看来二姐是真的是想玩大的了。&lt;br&gt;幸好我的个子满高的，而且因为常打篮球的关系，身材还算壮硕，要不然还真撑不起这套西装呢！&lt;br&gt;换上二姐带回来的西装，带上假的小胡子，我看起来真的很像上海滩的丁力，我苦笑着向二姐说：「二姐，不行啦！穿这样太畸形了，反而会引人注意的啦。」&lt;br&gt;只见二姐手里拿了一【坨】发油说：「少囉唆，头低下来。」我只能照办。二姐将发油抹在我的头上，然后细心的帮我梳好。&lt;br&gt;油腻的发油让我恨不舒服，我刚想抗议，但一下看到二姐的表情，却让我说不出口。二姐的表情是那么专注，那么温柔，哪有半点平常那种泼辣的样子。二姐温柔的模样让我感觉到二姐好像不是在帮我梳头，而是帮她心爱的人装扮。&lt;br&gt;这时我得出了一个结论，二姐的偶像一定是周润发。&lt;br&gt;装扮好的我，真的很像７０年代的人，二姐满意的说：「这样谁都认不出你来了。」&lt;br&gt;我嘟囔的说：「当然认不出来，我现在根本不像正常人。」&lt;br&gt;出奇的是二姐并没有动手，她只是笑咪咪的挽着我的手，说：「走吧！我们出门吧！」&lt;br&gt;自我上高中以后，姐姐们已经很少对我做这种亲密的动作，这时二姐突然对我这么亲密，让我的手臂完全感觉到二姐乳房的丰满柔软，二姐却像一点都没注意到正被自己的弟弟大吃豆腐，我忍不住心跳加速，脸也红了起来，胯下肉棒也开始兴奋了起来，要不是裤子还满宽松的，我只怕就要当场出丑了。&lt;br&gt;看着二姐愉快的表情，我突然觉得自己不是她的弟弟，而是二姐的男朋友。&lt;br&gt;三月的台北还满凉爽的，要不然这身西装就可以把我热昏了。因为这时候的我，看起来年纪比较大，所以由我骑车，二姐在我后面报路。&lt;br&gt;不知道二姐在干么，一直在我耳边吹气，弄得我痒的要死，我一耸肩表示不舒服，二姐就喀喀喀的娇笑着，然后过没多久又来，好像玩上瘾了。&lt;br&gt;我还没有驾照，很怕被警察临检到，二姐又一直闹，让我很紧张。好不容易我们终于到了未来姐夫王德伟位于天母进阶住宅区的住家。&lt;br&gt;我跟二姐进了王家对面的一家咖啡厅里，二姐坐在靠窗的位子，叫了两杯咖啡，跟我面对面坐着。&lt;br&gt;二姐搅动着面前的咖啡说：「我问过那天大姐跟姐夫爸妈吃饭的那家餐厅服务生，据他说那天姐夫的爸爸对大姐还不错，就是他妈妈不知道是怎么样，一直说话讽刺大姐，说她好像是想高攀王家似的，我想这就是那天大姐哭的原因了。」&lt;br&gt;我一听竟然是这个样子，忍不住一拍桌子站起来大怒说：「什么？竟然有这种事？她有没有搞错？是她儿子来追大姐的诶，还高攀咧！谁高攀谁啊！」&lt;br&gt;我这一生气，说话的声音不免就大声了些，原本有些吵杂的咖啡馆，一下子就安静了起来。&lt;br&gt;二姐连忙跟周围的客人点头致歉，然后拉着我坐下来说：「你发那么大的火干么？能解决问题吗？」&lt;br&gt;我馀怒未息的问二姐说：「那你有办法解决吗？」&lt;br&gt;二姐得意的说：「当然有囉，现在的问题只在王老太太身上，我们只要知道她为什么会这么讨厌大姐，然后想办法改变她的观念不就可</content></item></essay>