<essay><item><title>漂亮的妈妈让我疯狂(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;妈嬷虽然年纪大了，不过，我对母亲的迷恋却丝毫未减，母亲身上的一切都成了我发洩性慾的对象，她的内衣、丝袜、胸罩，乃至高跟鞋，特别是母亲的内裤，我经常故意在母我也不知是什么时候迷恋上妈妈的，在我很小的时候，我的父亲便因为另有新欢而和妈妈离了婚，是妈妈独立抚养着我。&lt;br&gt;妈妈是个十分漂亮的女人，高挑的身材，凝脂般的肌肤，和修长的一双玉腿，粉嫩白皙的脸庞竟然连皱纹也没有，丝毫也不像是已经四十多岁的妇女。她是一家大公司的策划部经理，也许是工作的关系吧，她身上总有一种无法言喻的高贵气质。&lt;br&gt;在我读小学五年级的时候，我便开始对母亲产生了一种在当时实在说不出的情愫：十分依恋，又十分想有更亲密的接触，有时见到母亲白嫩的一双小脚，我竟然会有想俯下身子去亲它一亲的冲动，小鸡巴甚至也会竖了起来。随着年龄的增长，我的这种情结也越来越严重，每次看见母亲那穿着高跟凉拖裸露着的一双玉脚，我总会情不自禁地幻想着把它捧在手上抚摸着、亲吻着，甚至去想像母亲那隐藏在衣服下面的美丽胴体。&lt;br&gt;特别是在我学会上网，并从网上大量地阅读了不少母子乱伦的作品后，我开始明白，我已经无可避免地爱上了自己的母亲，渴望着和自己的母亲作爱。我曾经尝试着用那些乱伦作品中所介绍的方法去试探母亲。&lt;br&gt;有一次我洗澡的时候突然叫母亲帮我把内衣拿进浴室，而自己则有意把自己的鸡巴搞大高硬，让我15岁不算很大但也不小的鸡巴高昂着，可母亲进来后，却仅仅是愣了一下，便将内衣交给我就出去了；我也曾经晚上偷偷跑到母亲的卧室门外，试图听到母亲手淫的声音，但我却失望了，母亲似乎心静如水。&lt;br&gt;母亲洗完澡后才进入浴室，目的却是母亲不经意放在洗衣机上的蕾丝内裤，我总是迫不急待地将紧贴着母亲最隐私部位的小玩意抓在手里，将整个脸都埋在这柔软的小三角亵衣里，深深地吸吮着那上面糅合了母亲成熟肉体香味和私处气息的独特气味，有时还能在上面发现几丝母亲的阴毛，更令我兴奋的是，有几次竟然在上面发现了一小块粘滑的湿痕，散发着一股又腥又臊但却令人无比兴奋的香味。&lt;br&gt;从一些色情网文上，我知道这是母亲阴道的分泌物，也叫淫水。&lt;br&gt;这时，我会不顾一切地将这从母亲最隐私部位流出的液体用舌头舔进嘴里，感受着那又咸又酸的臊味，同时，想像着母亲美丽的裸体和她迷人而神秘的阴阜，不停地套弄着自己的鸡巴，直至射出一波又一波浓浓的精液。&lt;br&gt;网络让我接触到了更广泛的世界，在一个乱伦聊天室里，我结识了不少志同道合的朋友，大家一起聊乱伦，一起想像着母子乱伦的美妙。&lt;br&gt;后来，一位自称是女性的网友和我聊得最投契，我们渐渐转入了私聊，再往后，我们走出了聊天室，开始通过QQ聊天。她告诉我，她今年四十多岁，有一个小孩，自从和丈夫离婚后，她就将情感转移到了儿子身上，甚至渴望有朝一日能和儿子发生关系，她常常幻想着和自己的儿子作爱，想像着儿子将他稚嫩的鸡巴插进自己的阴道，兴奋地叫着自己妈妈。我则告诉她，我也喜欢我的妈妈，想和她性交，我很想捧着妈妈雪白的小脚舔吻着，很想趴在母亲的两腿之间，舔吮着妈妈神秘的阴阜，当然，更想将鸡巴插入妈妈的阴道，感受着温柔的母爱。于是，我认她做我的妈妈，她将我当作她的儿子，我们经常在网上模拟作爱，我总是把她想像成我的母亲。&lt;br&gt;她告诉我，每次聊完天她阴道内流出的淫水都将外面的套裙湿透了，我说，我也射了几次精。&lt;br&gt;可幸的是，每次聊天，母亲都不在家。&lt;br&gt;「你为什么不和你的儿子挑明了呢？」有一次我问她。&lt;br&gt;「这毕竟是乱伦呀！我怕他一旦不接受会承受很大的压力。」&lt;br&gt;她回答说，「更怕耽误了他的前途」「如果是我，早就高兴得不得了了。」「那你为什么不对你母亲表白呢？」「她是我的母亲呀！我想还是母亲先向我提出好一些。或者，你不妨有意识地向你的儿子暗示一下，也许他也像我一样想法呢。」&lt;br&gt;「但愿如此，让我好好想一想。」后来，我终于向她提出：「我们能见一见面吗？」她犹豫了好一阵，居然答应了我的要求：「我真的很喜欢乱伦那种刺激和兴奋。」「我也是。」我高兴地回答，「我从未真正和女孩作过爱，您能教我吗？」「当然，我就喜欢这种感觉，我喜欢看到我儿子紧张而有怯生生地将鸡巴插进我阴道的样子。」&lt;br&gt;「到时我还叫你妈妈，你还叫我儿子，好吗？」「这正是我所想的。」于是，我们约好了时间和地点。那是一个星期六的早晨，妈妈一早就出了门，等妈妈走后，我从床头柜里拿出我平时积攒下来的零花钱直接就去到我们这一座离我们家不远的四星级酒店开了一间单人房，然后忐忑不安地等待着，我们约好的时间是九点半钟，现在还有一个多小时，可我的心却紧张得不得了，这毕竟是我的第一次，而且对方是是个我从未见过面的妇女。她漂亮吗？见了面该说些什么呢？我该怎么做呢？我心头一直萦绕着这些问题，特别是一想到要跟一个比自己大的成熟女人作爱，我更是既紧张又兴奋，脑海里在想像着两人作爱的情景，想像着那位阿姨的私密之处。&lt;br&gt;九点半钟，我摀着狂跳的心口走到门口，我想只要敲门声响起我就立刻开门。当我走近门，刚想稳定一下心绪，敲门声却响了起来。这时的我却犹豫了，伸向门把的手也颤抖起来。最终，我定了定神，猛地一下扭开了门，将门拉开。&lt;br&gt;我突然整个人呆住了：门外站着的竟然是－－ 我的妈妈！妈妈今天穿了一套白色的露肩连衣裙，显得亭亭玉立，脚踏一双透明的高跟凉拖，一双如玉的小腿和小脚更加晶莹剔透。然而，妈妈的神情却也和我一样：惊讶、疑惑、不知所措。 「妈妈，你……」我不知该说什么，「你怎么会来这里？」「我想，应该是你约我来的。」妈妈似乎镇定下来。 「我？」我脑子飞快地转着，「难道，你就是……」「怎么？既然约我来，也不让我进去坐吗？」妈妈冲我妩媚地笑了笑，「站在这让人看见了多不好。」「哎。」我似乎明白了些什么，忙将妈妈让进房间。妈妈进门后，转身轻轻将门关上，插上了防推链，然后径直走到床边坐下：「来，孩子，你也过来坐下。」妈妈示意我在她对面的沙发上坐下。&lt;br&gt;2 …心爱的宝贝……啊……啊……我受不了……妈妈让让你啊啊……哎呀……你舔……舔得……舒服……啊……啊……我……啊……我要……啊……哎哟……啊……啊……要……要……啊……啊……」&lt;br&gt;我捧着妈妈白嫩、光洁、肥美的丰臀，舌头尽可能长地用力探进妈妈的阴道里，吸吮吻舔着她滑润、娇嫩阴道内壁，毫不犹豫地将妈妈分泌出来的酸甜可口的淫液吃了下去，我觉得这是我一生中所吃到的最香甜、最美味的东西。妈妈的阴道真是奇妙－－内壁既滑嫩又带有褶皱。从妈妈的阴道深处一股股淫液已像溪流潺潺而出，妈妈全身如同触电般震颤着，弯起圆滑光滑洁白的大腿，把丰腴的肥臀抬得更高，以便我更彻底地吻舔吸吮她的阴道口和阴道内壁。&lt;br&gt;「啊……啊……妈妈的阴道真……啊……啊……亲爱的妈妈……您……您的阴道里都流水了。」&lt;br&gt;「啊……啊……小坏蛋……小宝贝这还……还不是因为……啊……啊……因为你……啊……啊」&lt;br&gt;妈妈扭摆着娇躯，香汗淋漓、娇喘吁吁，自己用双手抓着丰满、尖挺、圆翘的双乳不停地地挤压、搓揉着，用力向上挺送着肥美的丰臀，以便我的舌头能更深入地探进她的阴道里吻舔她的阴道，舔吮她的阴蒂。伴随着一阵阵身体的颤栗，从妈妈的阴道深处流淌出一股股淫液，把她的阴道内外弄得滑润、粘糊糊的，弄得我满脸、满嘴，那一股股淫液顺着会阴流向肛门，在雪白、肥嫩的屁股映衬下，那小巧、暗红色的肛门如含苞待放的淡紫色的菊花花蕾，让人心醉。啊，这是妈妈美丽性感的屁眼！我把整个嘴紧紧地贴在妈妈满是淫液的阴阜上，大力地吮吸着，甚至还把妈妈的两片阴唇吸入嘴里细细地品味。当我的嘴唇和舌头滑过妈妈的会阴，舔向妈妈有着美丽花纹、有如菊花蕾般小巧的肛门时，妈妈发出了强烈的呻吟声，整个臀部也抬了起来，将她美丽的阴部和屁眼高高托起，直往我的嘴里送。这是一幅多么淫秽、迷人的画面呀，一位美丽性感的成熟妇人，赤裸着她雪白丰韵的肉体，完全暴露着她神秘的阴阜和肛门，任由自己的亲生儿子抚弄着、舔吮着。&lt;br&gt;3 过了一会，我从妈妈身上起来，望着还沉浸在兴奋之中的妈妈。在儿子面前，赤条条仰面躺着的妈妈，就如同是爱与美的女神维那斯一般，光洁、白嫩的肌肤描画出成熟、性感的中年妇女圆润、动人的曲线；那曲线随着妈妈的轻轻的喘息，波浪般微微起伏着；虽说已是近四十岁的人了，但那光洁、白嫩的皮肤依然是那么光滑、有强性。曾经哺育过我、餵奶给我吃的丰满、白嫩的乳房，也尖挺地向上翘着，那圆圆的乳头如同两粒熟透了的、饱满的葡萄；随着妈妈轻轻的喘息高耸的乳峰和圆圆的乳头微微颤动着。&lt;br&gt;由于是仰面、并且是赤条条地躺在儿子的面前，妈妈本能地把双腿并上。一抹红云又拂上了妈妈美丽的脸上。&lt;br&gt;妈妈的娇羞，刺激着我的征服欲。 「傻孩子，看什么呢？」妈妈娇嗔了一句。&lt;br&gt;「妈妈，你真美！」我无限感慨地说。 「那你还干不干妈妈了？」妈妈满脸幸福地说。 「那当然。」我说着就欲扑在妈妈身上，我突然想起了一件事，忙从枕头底下摸出了一个避孕套。 「怎么，你喜欢戴着这个和妈妈作爱吗？」妈妈似乎不解地问。&lt;br&gt;「不……我……」我一时竟不知如何回答，我只知道不仅少人在外面和女人作爱都戴这玩意。 「你是怕妈妈那里不干净吗？」「不……不……我是……是怕妈妈怀孕。」我真有点语无伦次了。 「傻孩子，妈妈上了环，不会怀孕的，你就不用替妈妈担心了。我可不喜欢隔着一层东西作爱的感觉。」妈妈从我手上拿下避孕套扔在一边，「来吧，孩子。」&lt;br&gt;「哎」我激动地应着，俯在了妈妈柔滑细腻的裸体上。妈妈张开腿，让我的下身放进了她的两腿之间。我挺着鸡巴在妈妈柔嫩的下体处探寻着，想找到我来时的路、妈妈那迷人的阴道。可是，我来回插了几次都没有插中，有时似乎接触到了，可一滑又滑开了。我紧张起来：「妈妈，帮帮我。」&lt;br&gt;「你叫妈妈帮什么？」妈妈狡黠地望着我问。 「我。」我脸一红，「我想妈妈帮我把鸡巴插进妈妈的阴道里去。」&lt;br&gt;我感到妈妈身子一震：「儿子，妈妈喜欢听你这样说话。」妈妈说着，将她柔嫩的玉手伸进了我和妈妈的下体之间，轻轻握住了我的鸡巴，然后她身子微微抬了抬，另一只手按在了我的屁股上：「来，孩子，向前顶。」我依照妈妈的指示，翘着鸡巴在妈妈玉手的引导下用力向前一挺，便只觉得我那鸡巴一下滑进了一个地方：又软又滑又嫩，温暖的肉体紧紧地包裹着我的鸡巴。&lt;br&gt;我想不到妈妈虽早已结过婚，十五年还曾生育过我，可她的阴道却如此又紧又窄，她带光滑的阴道内壁把我粗壮的阴茎紧紧包裹着，带有节奏地收缩着，当阴茎龟头触到阴道尽头那团软软的、暖暖的、似有似无的肉上时，那团肉竟如同妈妈红润的小嘴一样裹吮着我的龟头，真个令人销魂。 「我终于进入到妈妈的阴道了，进入到我亲生母亲生育我的通道了。」我感到无比兴奋，一种说不出的快感正由我的阴茎迅速地传递到我的大脑。我赶紧学着网络上下载的A片里的动作耸动屁股让鸡巴在妈妈的阴道里抽插起来。可是，才插了不到二十下，那种美妙的快感就爆发了，我只觉脑子一阵别样的酥麻，鸡巴猛地一阵跳动，无数的精子便猛地从精囊了喷薄而出射进了妈妈的阴道里。&lt;br&gt;「啊！儿子，你射了。」妈妈竟也叫了起来。过了好一阵，当我缓过神来，我突然内疚起来：看那些网络文学，儿子干妈妈总能干上一个多小时，还把妈妈干得哦哦叫，而我，竟然才没两下就缴械了。&lt;br&gt;「妈妈，对不起。」我把头埋在妈妈丰满而富有弹性的乳房上，愧疚地说。 「傻孩子，有什么对不起的，男人第一次做大都是这样，况且你刚到青春期，血气方刚，如果不是妈妈之前帮你亲出来一次，你可能还没进到妈妈那洞洞就射了。」妈妈安慰地抚摩着我的头。&lt;br&gt;「真的吗？」我抬头望着妈妈俊俏的脸，一手在妈妈高耸的乳房上揉捏着。 「那当然，妈妈骗你干吗。做多几次就好了。」「妈妈，你还会让我干吗？」我惊喜地说。 「怎么？你不想吗？」妈妈娇嗔着。 「妈妈，谢谢你，我一定不会让你失望的。」我再次把头埋进了妈妈雪白丰盈的酥胸。&lt;br&gt;「好了，好了。」妈妈轻拍我的头说，「来轻轻退出来，先去洗一洗。」妈妈所着，从床头的纸捲上扯下一块纸，叠好。说实在，我真不舍得离开妈妈温暖的小肉穴，可又不能不听妈妈的话。我双手撑起身子，慢慢将鸡巴从妈妈的肉洞里抽了出来。妈妈忙把纸巾贴在了她的阴阜上，坐了起</content></item></essay>