<essay><item><title>爸爸让我肏妈妈(6)</title><author>床上伴侣</author><content>全都
是两人一间的小包厢，三个人就得买两个包厢，相当于四个人的票。&lt;br&gt;爸爸又对妈妈说：「四百块钱看一场电影是不是太奢侈了？还是换标准间吧。」&lt;br&gt;妈妈说：「就奢侈这一回吧，不然又要重新排队。」&lt;br&gt;于是爸爸买好了票。走进放映厅一看，里面的装修真的很豪华，每个包厢都
是从后面开门进去的，门一关就是一个相对独立的小空间，很适合热恋中的情人
看电影。&lt;br&gt;我们订的两个包厢紧挨在一起，爸爸妈妈一间，我一个人一间。包厢里面有
一张能坐两个人的皮沙发，还有一个放物架，空间还算宽敞，感觉挺舒适的。可
是我一个人用一个包厢还真是有点奢侈了。&lt;br&gt;电影刚开始，妈妈敲门进来了。&lt;br&gt;「小新，你爸要我过来陪你呢。」&lt;br&gt;「太好了！妈妈。」&lt;br&gt;我和妈妈坐在沙发上开始看电影。那是一部爱情片，内容不记得了，只记得
里面有几个煽情的镜头，却都不是太暴露，跟我和妈妈接下来的表演相比可就差
得太远了。&lt;br&gt;由于爸爸就在隔壁包厢里面，我坐在妈妈身边还算老实，只是握住她的手，
妈妈则依偎在我的怀里，我们看了一会电影，妈妈忽然转过头来在我脸上吻了一
下。&lt;br&gt;「小新，这几天想不想妈妈？」&lt;br&gt;「想，想得不能再想了。」&lt;br&gt;「来，吻一吻妈妈吧。」妈妈把嘴凑了过来，我迎过去吻住了她的嘴唇。妈
妈的舌头轻轻撬开我的嘴唇，伸进我的嘴里，我轻咬住她的舌头，贪婪的吮吸着。&lt;br&gt;「唔～」妈妈低低的呻吟了一声，一只手伸到我的下面，从我的裤口伸进去
握住了我已然勃起的阴茎。&lt;br&gt;「妈妈，」我低吟着，也把手伸进了妈妈的衬衣里，我抓住了她的一只乳房
轻轻的揉捏着。&lt;br&gt;「小新，妈的奶子大不大？」&lt;br&gt;「大。」&lt;br&gt;「那你想不想吃呢？」在得到了我肯定的回答后，妈妈解开衬衣纽扣，松开
胸罩，一对雪白丰满的大奶子像小白兔似的跳了出来。&lt;br&gt;我低头含住一个乳头，一只手抓住另一个奶子玩弄着。&lt;br&gt;「小新，我的宝贝儿子！」妈妈娇躯扭动着，显然被我弄得很舒服。&lt;br&gt;妈妈轻轻套弄着我的鸡巴，媚眼如丝的道：「小新，你坐着别动，妈妈想要
吃你的大鸡巴了。」说着，她蹲下身去，脱下我的裤子放在放物架上，然后低下
头去，樱嘴一张含住了我的龟头。&lt;br&gt;我一想到是在电影院里和妈妈作乱伦的性交，就感到非常刺激，而且我妈妈
还是一位美豔绝伦，气质不凡的人民教师呢！&lt;br&gt;「小新，」妈妈凑到我耳边轻声说道：「妈妈觉得你的鸡巴又长大了呢！」&lt;br&gt;我说：「这都是妈妈的功劳啊。」&lt;br&gt;妈妈问：「怎么会是妈妈的功劳？」&lt;br&gt;我说：「这一个月来，妈妈让我肏了那么多次，妈妈难道不知道用进废退的
道理吗？」&lt;br&gt;「哎呀，你真坏！绕着弯骂妈妈是个爱和儿子肏屄的淫妇啊。」妈妈撒娇道，
「妈妈的初衷可是为了给小新一个正确的性教育的啊。」&lt;br&gt;「那现在呢？」我追问道。&lt;br&gt;「现在妈妈好像又回到了跟你爸爸新婚的时候，每天都想和你性交呢。有时
候我也在想，妈妈是不是一个天生的淫妇啊？小新你说是不是？」&lt;br&gt;「我想要妈妈做我一个人的淫妇。」&lt;br&gt;妈妈吻了我一下，又低头含住了我的鸡巴。她用舌头舔着我的肉棒，由下往
上来回的舔着，接着又把我的阴囊整个含在口里吮吸着，一边吮吸还一边用舌头
拨弄着我的两个蛋蛋。&lt;br&gt;我双手捧着妈妈的脸，一边看着电影，一边享受着妈妈的口交服务。此时此
刻我觉得我是世界上最最幸福的人。&lt;br&gt;妈妈在我阴囊上吮吸了一番后，舌头顺着我的肉棒一路舔上来，一直舔到龟
头处，然后含住我的龟头吮吸起来。&lt;br&gt;「妈妈你真会舔，舔得我好爽。」我低声呻吟着道。我把手伸到她的衬衣里，
玩弄着妈妈的那一对大奶子，还不时的捏弄着她的乳头。乳头是妈妈的敏感部位，
每次只要一弄到她的乳头，妈妈就会有很强烈的反应。&lt;br&gt;妈妈吐出口里的龟头，起身说道：「小新，妈妈的下面好痒，你帮妈妈舔一
舔吧。」&lt;br&gt;于是，妈妈在沙发上坐下来，我则起身蹲在了妈妈的面前。妈妈分开双腿，
两脚踩在身体两侧的沙发上，这样一来，她的阴户就完全展露在我的眼前。&lt;br&gt;我把嘴巴凑过去，伸出舌头在妈妈的大小阴唇和阴阜上来回的舔着。妈妈微
微挺起下身让我方便的舔她，口里发出快乐的呻吟。&lt;br&gt;「小新，你真是妈的好儿子～会舔妈屄的亲儿子～」妈妈捧着我的脸说。&lt;br&gt;我的舌头拨开妈妈的小阴唇，舌尖抵在阴蒂上轻轻的舔弄着。阴蒂是妈妈全
身上下最最敏感的地方，只舔了十几下，妈妈就忍不住扭动着娇躯浪叫起来：&lt;br&gt;「好儿子～妈的心肝宝贝～会舔妈屄的亲儿子～喔～好痒～妈的骚屄好痒～好爽～&lt;br&gt;啊啊啊～」&lt;br&gt;妈的浪叫声是对我的最好鼓励，妈妈叫得越浪，我就舔得越起劲。我的舌头
在妈妈的阴蒂上足足舔弄了两分钟，然后向下划过妈的尿道口，来到了妈妈的阴
道口处。&lt;br&gt;我用舌尖在妈的阴道口处划着圈。这里是我的出生之地，也是女人身上最隐
秘的部位。不久前这里还是爸爸的专有领地，而现在却彻底向我敞开了大门。&lt;br&gt;「喔～亲儿子，舔得妈好舒服。妈的骚屄属于你～～属于我的大鸡巴亲儿子～」&lt;br&gt;妈妈浪叫着，一股淫液从阴道里喷出来。&lt;br&gt;妈妈的阴道真是神奇！粉红娇嫩的阴道口一张一合之间，不断的有淫水湧出
来，我吸食着妈妈的淫水，味道有点酸，涩涩的带着点骚味。&lt;br&gt;我把舌头伸进去，在妈妈的阴道内壁上刮弄着，时而又将舌头卷成筒状，像
阴茎抽插阴道那样在妈妈的阴道里面来回的抽送着。&lt;br&gt;「小新，你真会舔，妈妈被你舔得爽透了～」妈妈挺着骚屄浪叫道，她的声
音突然大了起来。&lt;br&gt;我连忙用手制止她道：「妈妈别这么大声，人家会听到的。」&lt;br&gt;妈妈压低声音道：「这都怪你嘛，舔得人家又痒又麻，骚屄爽透了，这才忍
不住的嘛！」&lt;br&gt;我笑了笑，心想这倒怪我啦？我再一次把嘴贴上去，舌头探入到妈妈的阴道
最深处，吮吸舔舐和刮弄着，由于舌头不够长，我甚至连鼻子都伸进去了。&lt;br&gt;妈妈不停的浪叫着，一股淫水喷湧出来，呛了我一下。&lt;br&gt;妈妈缓过气来道：「小新，让妈妈来弄，妈妈想要儿子的大鸡巴肏屄了呢。」&lt;br&gt;说着，妈妈和我换了个位置。她先是帮我口交了一下，把我的鸡巴弄硬了之
后，她屁股贴上来，轻轻一坐，我的鸡巴就进入了一个温润湿滑的肉洞中。&lt;br&gt;「啊～好爽～」妈妈呻吟着道。&lt;br&gt;我把妈妈搂在怀里，两只手在妈妈腰腹部抚摸着，妈妈的皮肤光滑而又弹性
十足，摸起来手感非常好。&lt;br&gt;由于妈妈是背对我坐着，所以我们母子俩可以一边肏屄一边看电影。这时电
影里正巧在上演一段激情戏，我贴在妈妈的耳边轻声说道：「妈妈，你看我们比
他们怎样呢？」&lt;br&gt;妈妈羞红着脸说道：「你说呢？」&lt;br&gt;我说：「他们应该羨慕咱们才是。」&lt;br&gt;「为什么呢？」妈妈问道。&lt;br&gt;「因为他们是在演戏啊！咱们可是真枪实弹的在性交呢！」说着，我挺着屁
股在妈妈的阴道里顶了几下。&lt;br&gt;「啊～好爽～好儿子，你肏得妈妈好爽好舒服～鸡巴顶到妈的花心了～啊啊
啊～」&lt;br&gt;妈妈脱下衬衣全裸着说道：「小新快摸妈妈的奶子，妈妈被你肏得好爽好舒
服。」&lt;br&gt;我有些担心的说道：「妈妈，你这样子会不会被别人看到啊？」&lt;br&gt;从包厢外面虽然看不到下面，可是上半身却是完全可以看得到的。&lt;br&gt;「宝贝，妈妈管不了那么多了，用力肏，让妈妈爽吧～啊～好儿子，会肏妈
屄的亲儿子，肏妈吧～用力肏～」&lt;br&gt;我把手伸到妈妈的下面，一边玩弄着她的阴蒂，一边肏着妈妈的屄，妈妈很
快就被我肏到了高潮。&lt;br&gt;看完电影，我和妈妈来到隔壁爸爸的包厢，爸爸躺在沙发上居然睡着了。爸
爸花两百块钱在电影院里睡了一觉，我和妈妈倒是物有所值。
第七章浴室一家亲&lt;br&gt;回到家里，妈妈说：「老公，我们一起洗个澡吧。」&lt;br&gt;爸爸说：「好啊，好久没洗过鸳鸯澡了呢！」&lt;br&gt;妈妈看了我一眼，说道：「老公，让小新也跟咱们一起洗好不好？」&lt;br&gt;我没想到妈妈居然会这么说，吃惊的道：「妈，爸，你们洗吧，我想自己洗。」&lt;br&gt;爸爸拍了拍我的头，说：「小新，既然你妈都说了，就一起洗吧，咱们一家
人还没有一起洗过澡呢！」&lt;br&gt;「我～」&lt;br&gt;「小新，你爸都发话了，你还推辞什么呢？」&lt;br&gt;妈妈一手一个拉着我和爸爸进了浴室。咱们家的浴室不算大，两个人洗还可
以，三个人洗就紧了一点。妈妈头一个脱光了身上的衣裤，然后开始替爸爸脱衣。&lt;br&gt;说实话，有爸爸在场我还真有点放不开。妈妈帮爸爸脱光之后，我也脱得只
剩下一条内裤了。我看着爸爸的下身，一条肉棒软软的垂着，个头比我的大了一
圈，颜色有点偏黑。&lt;br&gt;「小新，把内裤也脱了吧。」妈妈转身面对着我说，她伸手抓住我的裤头向
下一拉，就把我的内裤脱了下来。&lt;br&gt;我的鸡巴于是露了出来。近一个月来，我的鸡巴明显大了不少，可是比起爸
爸的来还是小了一点。&lt;br&gt;「小新的鸡巴不算太大嘛！」爸爸看着我的下身说道。&lt;br&gt;「他还是个小孩子嘛，怎么能跟老公你比呢？」妈妈说。&lt;br&gt;「虽然不大，可是却挺硬的呢！还是年轻的好啊！」爸爸感歎着说道。&lt;br&gt;妈妈噗嗤一笑道：「老公，你年轻的时候比他的还要挺硬呢！只是后来生了
病才硬不起来了嘛。」&lt;br&gt;接着妈妈要我帮爸爸洗后背，她帮爸爸洗前身。洗到下身时妈妈把重点放在
鸡巴上，她洗完鸡巴后，小嘴一张就把爸爸的鸡巴含在了口里。&lt;br&gt;爸爸有点不好意思的说：「老婆，儿子在场呢！」&lt;br&gt;妈妈口里含着爸爸的鸡巴说：「你怕什么，儿子又不是外人。」&lt;br&gt;也许是受到意外刺激的缘故，爸爸的鸡巴在妈妈的吮吸舔舐下居然有些硬了。&lt;br&gt;帮爸爸洗完澡，接下来妈妈要我和爸爸帮她洗。她说：「老公，你帮我洗后
背，小新帮我洗前身吧。」&lt;br&gt;听妈妈这样吩咐，我感到十分意外。妈妈转过身背对着爸爸，爸爸似乎并没
有意见，开始帮妈妈洗了起来。&lt;br&gt;「小新，你还楞着干嘛？快帮妈妈洗啊！」妈妈冲我说道。&lt;br&gt;在这种场合，我实在是有点不好意思，这不是当着爸爸的面吃妈妈的豆腐嘛！&lt;br&gt;我抹了些乳液在手上，然后把手伸到妈妈的腹部慢慢的洗着。&lt;br&gt;「小新，你不要老是洗一个地方嘛，」妈妈抓住我的手放在她的乳房上面道：
「这里也要洗啊。」&lt;br&gt;我帮妈妈洗完了奶子，妈妈又把我的手放在她的阴户上，要我帮她洗下身。&lt;br&gt;我用满是泡沫的手洗着妈妈的大小阴唇和阴蒂的时候，爸爸好像并没有什么
不良反应。&lt;br&gt;「小新，妈妈的里面还没洗呢。」妈妈张开双腿，分开阴唇冲我说道。&lt;br&gt;我傻楞楞的站着，不知道该怎么办才好。我总不能当着爸爸的面，把鸡巴插
到妈妈的阴道里去吧。&lt;br&gt;妈妈当然明白我的想法，她冲爸爸娇滴滴的说道：「老公，我想要儿子帮我
洗里面，你会不会有意见啊？」&lt;br&gt;爸爸看了看我，说道：「小新，你妈要你帮她洗你就帮她洗嘛，你又不是头
一回帮她洗里面。」&lt;br&gt;爸爸既然都这么说了，我还有什么可顾虑的！于是我在鸡巴上抹了些乳液，
用手搓了搓搓出了许多泡沫，然后把龟头对准妈妈的阴道口轻轻的插了进去。&lt;br&gt;就这样，我在爸爸的眼皮底下肏干着妈妈。一个月前谁要是告诉我，说有一
天我会当着爸爸的面肏我的亲妈，我会捅他的娘，可现在我却真的在爸爸的眼皮
底下捅我的亲娘。真可谓世事难料啊！&lt;br&gt;我捧着妈妈的屁股一进一出的抽送着鸡巴，随着我的抽送，大量的泡沫从妈
妈的阴道里面冒出来。因为有爸爸在旁边看着，我的动作有些收敛。&lt;br&gt;「小新，你可以插快一点，插深一点。」妈妈回头看着我说道。我看了看爸
爸，见他没有什么不快的表示，于是就加快了抽送的频率，每一下都插得很深，
龟头都顶到了妈妈的花心上了。&lt;br&gt;「啊啊～亲儿子会帮亲妈洗屄了，唉呀～洗到妈的花心了～以后妈的屄都让
你洗～」&lt;br&gt;妈妈竟然当着爸爸的面浪叫起来。她一把抓起爸爸的鸡巴道：「老公，你的
鸡巴帮我生了一个好儿子，会用鸡巴孝顺亲妈了呢！」说着，一口含住爸爸的鸡
巴吮吸起来。&lt;br&gt;妈妈的浪叫让我和爸爸都感到很尴尬，我们都保持着沉默。此刻我们父子两
根鸡巴同时在妈妈的体内肏干着，这种情形实在是很奇特。&lt;br&gt;过了一会儿，妈妈吐出口里的鸡巴，起身说道：「老公，你的鸡巴居然有点
硬了呢！」我抬眼看去，只见爸爸的那根鸡巴果然呈半硬不软的状态。妈妈继续
说道：「你现在插进来试试。」<br</content></item></essay>