<essay><item><title>妈与我赤裸裸的肉体接触(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在我父母离婚时，我才五岁。自那以后我就与母亲相依为命。这十五年来，她壹直以我为重心而没有去发展她自己个人生活空间。中间有人追求，都被她以要 照顾我这个独生子给推却了。虽然妈妈四十壹岁了，可是不论容貌身材壹直保持的很好，从外表看上去，不知情的人都以为她才三十出头。&lt;br&gt;我二十岁那年，那是个周末，也是妈妈离婚第十五周年，妈妈的情绪有点低落，大概是因为生活及工作上的压力吧。所以我决定表示点孝心，在傍晚时我们两个坐在客厅看电视时说道：「妈，我们今天晚餐去吃馆子，同学介绍壹家不错的西餐厅，吃完再去看电影好不好啊？」&lt;br&gt;「唉，随便在家吃吃就好了，还那么麻烦干嘛。」妈妈叹口气道。&lt;br&gt;「不管嘛，妳今天整天都没啥笑容羊，壹定是煮饭煮累了，所以今天放假壹天。快点去打扮打扮吧，那家餐厅要穿的正式壹点喔。今天我请客喔！」我带撒娇的说。&lt;br&gt;「哼，妳这小鬼，用的还不是妈妈赚的钱。」&lt;br&gt;我拉妈妈起来，边推她进她的卧室边说：「这妳就不知道了喔，我这几年打工，也小有成绩喔！吃壹餐饭不是问题啦，记的要打扮的漂漂喔。」&lt;br&gt;「好吧，给我十五分锺。」妈妈拗不过我说道。&lt;br&gt;我也回到自己的房间换上衬衫，休閒裤再打上领带，回到客厅准备出门。十五锺后，当妈妈走出房门，我眼睛壹亮，说不出话来了。妈穿着合身黑色的无 袖及膝裙，衬托她那雪白的肌肤，颈间挂的是我两年前母亲节送她的猫眼石项链。丰满的胸围、纤细的腰身、坚实的臀部以及修长的双腿，我的眼睛简直快掉出来 了，嘴巴都合不拢。&lt;br&gt;妈妈看到我这呆样，露出灿烂的笑容说：「小鬼，还不准备走吗？」&lt;br&gt;我才回过神说「哇……妈，从不知道妳有这样的行头ㄟ。看到妳，周围的空间彷彿以妳为中心亮了起来ㄟ……」&lt;br&gt;「哼，又贫嘴了，真不知怎么生出妳这张嘴的。」&lt;br&gt;「呵！妈，这是优良的遗传。有这么耀眼的妈妈当然要有优秀的儿子啦！」&lt;br&gt;「好啦，快走吧。」听到我的话，妈妈似乎有点不好意思。&lt;br&gt;于是我们母子俩就在轻松的心情下前往餐厅。&lt;br&gt;餐厅真的不错，蛮有气氛的。还有钢琴伴奏，我跟妈妈在悦耳的音乐中，享受着丰盛的晚餐，喝着碧红的葡萄酒。我们轻松的交谈着，说着我在学校里的 趣事，妈妈也被我逗的开怀而笑。在烛光的映照下，妈彷彿笼罩着迷蒙的光环。席间其他桌的男士也不时对妈妈投来惊豔的眼光。我则觉得男人的虚荣心在这壹刻被 大大的满足了。在这个晚上，发现了妈以前我未看过的另壹面。从前那个有点忧郁以家庭工作为重心的妈妈不在了。坐在我面前的是壹个充满风情的女人，可是她就 是我妈妈，只不过展现的是不同的壹面。而不知是酒精的原因还是什么，妈看我的眼神似乎也充满了另壹种味道说。&lt;br&gt;晚餐结束后，来到电影院门口，看到大排长龙的人潮，妈妈说：&lt;br&gt;「嗯，小俊，不如我们租录影带回家看好了。不要在这人挤人了。」&lt;br&gt;我当然同意，于是就去租了几卷带子，我还顺便买了两瓶清酒，零食。&lt;br&gt;回到家，我把灯光调暗，就跟妈妈在昏黄的灯光下，舒服的坐在沙发上看录影带，妈坐在我右边。过壹会，妈靠在我的肩膀说：&lt;br&gt;「小俊，谢谢妳，带给妈这么愉快的周末夜晚。」&lt;br&gt;我伸出右手环着妈妈，温柔的说：「不！妈，这几年妳辛苦了，我爱妳。」&lt;br&gt;我们就这样依偎着，妈妈的注意力回到播放的录影带，可是我的思路却无法集中了，而是壹直在妈妈的身上。我可以感觉到妈妈带着微醺温热的呼吸，她 的手这时放在我的大腿上。我无法控制自己搭在妈妈肩上的手，顺势滑到她丰满的胸部，妈深吸了壹口气，可是没有其他反应，我胆子大了起来，隔着衣服把整个手 掌覆盖在妈那柔软的乳房上，开始运用灵活的手指在上面轻轻的抚摸起来，我觉得不太过瘾，手干脆直接伸进妈的衣服，把胸罩往上推，当手接触到炽热的肌肤，我 整个人都激动起来，可以感觉到妈妈的乳头在我手指爱抚之下挺立起来。&lt;br&gt;「嗯……小俊，这样感觉好好……」妈开始娇吟了。&lt;br&gt;妈直接躺下，将我的大腿当作枕头，炽热的眼神看着我，她伸出手将我的头拉下，将她那鲜红欲滴的的娇唇吻上了我。妈从嘴中伸出舌头，我也伸出唇舌，我俩互相吸吮对方口中的激情。我的手也没閒着，左手继续在妈的乳房上揉弄，右手顺着妈动人的娇躯来到她的裙底。&lt;br&gt;哇！妈妈的内裤是黑色蕾斯的，这个发现使我的微硬的鸡巴开始发怒，顶着妈的背部。右手沿着内裤伸进妈的密穴，妈的小穴已经淫水氾滥了，我用手掌 盖着妈的阴户，五指轮流进入小穴，用我的手去探索妈的小穴。那个二十年前我所经过的人生之道。妈的穴是如此的温滑，彷彿在作更多的要求。&lt;br&gt;我跟妈的唇分离，左手开始帮妈脱衣服，不壹会，妈那雪白的肉体呈现在我眼前。我的唇复上妈的乳头吸吮着，轮流轻轻的咬着两颗樱红色的肉粒。&lt;br&gt;「嗯……嗯……小俊…真坏……吸妈妈的奶奶……」妈娇喘着。&lt;br&gt;「小俊……妳的手也坏……啊……好…美…嗯……」&lt;br&gt;妈的屁股开始上下迎合我的手指，双手向上抱住我的脖子，娇呼：&lt;br&gt;「嗯……啊…啊……喔……喔……亲……儿子…好厉害……妈……快要来…了……嗯……喔…喔……要……要…来了…啊……妈……洩了……」妈在我手指底下达到高潮了。&lt;br&gt;我继续用左手抚慰着妈高潮后带着粉红色的胴体。妈将我刚刚带给她高潮的右手移到她的嘴唇，壹根壹根的放入嘴中吸吮她自己的激情，用舌头去舔。媚眼如丝的看着我，最后还舔我的手掌。天啊，我真不能相信……&lt;br&gt;过了壹会，妈站起来，拉着我的手说：「来，小俊，壹起到妈的房间来。」&lt;br&gt;我跟着妈来到她的房间，站在她的床前，她温柔的帮我除去身上的衣物，我也褪下她仅剩的黑色三角裤，我与妈完全赤裸了。妈献上她的嘴唇，我们像是情侣壹样的热吻。妈的手轻轻的滑过我的胸膛，抚摸着我的胸肌。&lt;br&gt;「嗯……小俊，妳长大了……嗯……」&lt;br&gt;妈的手绕到我的背后，将我拉向她，我们赤裸裸的肉体接触了。妈的乳房与我的紧紧的靠在壹起，妈的阴毛也摩擦着我的大腿，我们的唇依然纠缠着，天地间彷彿只有这壹刻。我的手也爱抚着妈的娇躯，试图撩起壹阵燎原大火。&lt;br&gt;我们来到床上，我七寸长的鸡巴已经壹柱擎天，青筋爆张。&lt;br&gt;「小俊，亲儿子，妳的肉棒好大，妈好高兴。」妈趴在我两腿间说。「我来安慰它。」&lt;br&gt;说着妈纤细的双手，握着我的肉棒，搓揉着。把肉棒含进她的嘴，上下来回的套动着，还用舌头去搅动。&lt;br&gt;「妈，好……真好，再来」我只有抓着妈的头叫道。&lt;br&gt;「嗯……嗯……嗯……」妈边含边发出恼人的声音。&lt;br&gt;「喔……妈，我快来了，喔……好棒啊！」妈这时更进壹步的用手搓弄我的睪丸，好像那是她的玩具。看着母亲跪在面前，阳具在她的嘴里不停的出没，妈妈不时还飘来壹两眼，看着我的反应。我的血液不仅充塞着下体，有壹部份更是望脑中冲去，兴奋到了极点。&lt;br&gt;「快…快…喔……妈……我来了！」只觉得背脊发麻，再也控制不住我的激情。「喔……好爽…啊……」&lt;br&gt;我在妈嘴中射精了。妈继续吸吮我的肉棒，把精液咕鲁咕鲁的全喝下去。妈站起来牵着我到床上，我和她并肩躺下，我用手抚摸着心目中的女神，低下头深情的说着：&lt;br&gt;「妈，我爱妳，我知道这是不对的，但是爱情是不需要理由的，妳知道吗？我从小就深深的爱着妳。」&lt;br&gt;「傻孩子，妈也爱妳，从妳生下来的那壹天起，妳就是妈的心肝宝贝了，妳是妈身上的壹块肉啊。看着妳壹天天的成长，快乐的生活，就是妈妈的这几年最大的快乐啊。」妈边说着，手依然还在我肉棒上轻轻的摸着。&lt;br&gt;「妈，我知道这几年苦了妳，从今天起，让我给妳我没有保留的爱。」&lt;br&gt;壹缕红霞来到妈的脸上，妈不好意思的说：「小俊，我们现在所做的，不就是爱人间作的事吗……」&lt;br&gt;我看到妈妈不胜娇羞的模样，再听到这句话，慾火不由大炽，马上壹个翻身来到妈的身上，我的吻如同雨般的落下。妈也热情的迎接着。我的唇从妈的脸 上来到咽喉，乳房，我特别喜爱妈的乳房，我用手在上面捏揉着，用嘴去吻，去含吮，用舌去舔妈的乳头，还不时用鼻尖在上面轻轻的画弄。&lt;br&gt;「嗯…俊……喔……妈好爱妳，妳从哪学来这些？」妈妈情动的娇吟出来。&lt;br&gt;「亲爱的妈，现在资讯这么发达，从第四台锁码频道、录影带都可以知道这些，可是我都是边看边自己解决，作爱嘛！当然是有爱才能作啊，不然就只是纯性慾的发洩而已，在肉体上虽能得到满足，可是在精神上若没有爱来做基础，会有壹种很空虚的感觉。」&lt;br&gt;「妈，老实告诉妳，我交过两个女朋友，可是都分了。我想从她们身上找到妳，可是那是不可能的，没有人能代替妳。只有妳才是我的最爱。」&lt;br&gt;「俊，妈到今天才知道原来妳这么爱妈。」&lt;br&gt;我的嘴来到妈的两腿间，嘴对准小穴吻了下去，用舌头去舔着她两腿间的细缝，妈有着短短的阴毛，茸茸的覆盖在她的阴户之上，小穴因为刚刚的激情而汁液淋漓，轻轻的舔着嫩嫩的阴唇。&lt;br&gt;「啊……俊……好棒……就是这…样…舔我…喔…喔……用妳的…舌头……啊……奸…我……天啊……感…觉…好像…要上天……啊……」&lt;br&gt;我进壹步将舌头伸进妈的阴道，不停的进出，妈火热的穴又在我的舔弄下，流出兴奋的汁液，妈两腿间散发着淫靡的热气，我将手指加入我对妈妈的服 务，不停的挑弄夹在穴肉间的小豆豆，妈的身体因为阴蒂被逗弄而轻颤起来。她的壹双肥嫩大腿锁住我的肩膀，把我的头向她移近，向我的舌头做更多的需索。&lt;br&gt;「啊……妳坏…逗妈的……喔……喔……」妈软软的呻吟着。&lt;br&gt;「妈，我逗妳的什么？」我停下来擡头问。&lt;br&gt;「啊……不要停…坏…俊…俊…快给妈……」&lt;br&gt;「妈，说嘛，我逗妳的什么。我在舔妳的什么地方……」我不放过妈。&lt;br&gt;「好吗…亲儿子…妳坏坏……舔妈的小穴……玩弄……妈的阴户……捏妈的小豆豆啊…妈说这……些怎么…觉得好过…瘾。」妈的脸已经跟烧红的炭壹样。&lt;br&gt;「对啊！妈，我的嘴正在亲吻妳的性器官，我的舌正在奸淫妳，我的手正在揉弄妳的小豆豆……好，看我的……」&lt;br&gt;我重新投入工作，将舌头自妈的阴部重重的往阴蒂舔去，舔的力道就好像要把小穴的肉粒吸出来，把妈的阴户刮去壹层皮，上上下下的在妈的肉穴上来回经过，并且故意发出滋滋的声音，妈的小穴也壹直流着淫水，使卧室的空间中，有着淫靡液体的声响。&lt;br&gt;「啊……小俊…好……好…这滋味…好美…妳舔的…好重…啊……」妈的手指紧紧抓着我的头发，屁股也壹直向我的脸挺耸，希望她亲爱的儿子能给她更多更多。&lt;br&gt;「小…俊……俊…好儿子……会舔妈…穴的心肝……哥哥……快…快…来…快干妳的…娘…妈要……心肝儿子的……大鸡…巴……妈…等不及了…妈要…亲儿子…的肉棒插在……妈热热…的…小…肉穴……里面…求求妳…现在就干……妳的…亲妈妈吧……」妈发出了疯狂的淫声浪语。&lt;br&gt;我听了，勃起得更加疼痛，青筋凸出皮肤涨到极点，这时若没有个肉穴来干弄发洩，都觉得阳具会爆炸掉。我爬起身握着阳具，很快的来到妈妈的上方，妈壹把抓住我的肉棒导引向她的小穴，春意昂扬的媚眼注视着我俩的下体之间。&lt;br&gt;我左手摸着妈的左乳，搓揉着肉球，将妈的乳头夹在指缝中，右手则握着阳具，用龟头在妈的外阴唇来回摩擦，碰到阴蒂时更在上面点弄几下。妈的娇躯又颤抖起来。&lt;br&gt;「妈，妳看，俊俊的大鸡巴现在正在妳的小穴外面，它马上就要插进去囉！插进去到它以前住过的地方喔！儿子的肉棒要在妈妈小穴阴道里抽抽插插，来回进出喔。」&lt;br&gt;「来吧……我的亲生儿子……把我生给妳的…肉棒……插进他亲生母亲的阴道，让我母子俩做……爱的结合吧……」&lt;br&gt;我跟妈因为破坏伦里的禁忌快感而成为淫荡的邪魔，但是我知道在两具交缠的肉体内，是壹颗已融合在壹起的心。&lt;br&gt;「妈，我进来了！」说完，我将龟头顶开妈的阴唇，往前壹顶，跟妈做乱伦的结合。&lt;br&gt;「啊……痛……俊……慢壹点……妳的鸡鸡…太大……慢壹点……妈久没干过……会痛……」&lt;br&gt;我依照妈的话，放慢速度，妈的小穴很紧，箍的我的龟头有点难受，于是我就三浅壹深，浅抽三下，来壹下深的，让我肉棒慢慢的进入深处。妈穴内的肉 壁有些肉粒，刮的我好不快活，虽然只是轻轻的动作，但是有慢的美感。我们的皮因为快感而渗出些细微的汗珠，使母子之间肉体的摩擦有了液体而增添性交的快 感。&lt;br&gt;「喔……喔……肉棒…刮的妈……好美……啊……」&lt;br&gt;当我肉棒的长度消</content></item></essay>