<essay><item><title>绝对乱伦经典──月殇(父女类)(3)</title><author>床上伴侣</author><content>种截然不同的心情。女孩兴高采烈，完全看不出刚才还是一副沉默无语的样子。男人面无表情，两手拎着大包小包，心中苦然。女人，无论老幼大小，都是老虎！虽然女儿才十六岁，可逛街的本事可一点不比她老妈小，甚至有过之而不及！男人觉的自己的脚步永远也跟不上女孩难轻盈的步伐。&lt;br&gt;林正天有点无奈，但更多的感慨是——女儿已长大了！真的长大了！刚才，女儿非拉自己去买女性内衣。唉！售货员看自己的眼神就像是——就像是拐骗小红帽的大灰狼！当女孩挑选了一套粉红色的性感蕾丝内衣，自己閒过于性感拒绝时，售货员的那一席让他至今生气的话——您女朋友的身材很好，人又漂亮，穿这个肯定很合适的！这都什么啊！还没等男人开口，女孩却开口坚持要买下来！&lt;br&gt;无奈之馀，带着心满意足的女孩儿走出了商场。&lt;br&gt;男人看着身边满脸高兴的女儿，心中有点惊讶——才十六岁少女，一米六五的身高，却有着32C－22－33的傲人身材。真让人感歎！&lt;br&gt;「林月！」一个略显成熟的女孩在街的另一侧，欢喜的朝月儿挥手打招呼。&lt;br&gt;她身边还有一个二十多岁的穿着流气的青年。&lt;br&gt;男人眼神一凛，眉头微皱，虽然不知道和女儿打招呼的女孩是谁，但从她身边那个形似流氓的青年，估计不会是什么好路数。&lt;br&gt;四人在街心相遇，两个女孩儿在一边亲热的交谈着，而两个男人则用眼神交流着某些信息。&lt;br&gt;忽然，那个女孩仔细打量着林正天，又看了一眼林月儿，哧哧笑笑的在月儿的耳边说着悄悄话，边说还边用神秘的眼神瞟着林正天。&lt;br&gt;「你要死啦！瞎说什么啊！」月儿不依道，又气又秀的追打着女孩。&lt;br&gt;林月儿激动的神情，突然羞红的俏脸，让男人很不解！月儿含羞的瞟了正天一眼，又和女孩说笑在一起！&lt;br&gt;「好了！时间不早了！我们回吧！」女孩的男伴打断了女孩们的嬉闹。&lt;br&gt;两个女孩相互道别，并约好了下次聊天的时间。&lt;br&gt;在回家的路上，林正天驾着车，和女孩有一句没一句的聊着。&lt;br&gt;「那个女孩是谁？」正天装着无意的问着，他可不想自己的宝贝女儿跟什么人学坏了。&lt;br&gt;「哦！她啊，是我同学——张珊娜。和她哥上街买衣服的。」&lt;br&gt;「噢！」男人不做声了，心中略安，可他不知道她们谈话之间的内容。&lt;br&gt;……&lt;br&gt;8月19日夜23：36分。林正天仰躺在床上，并没有烟瘾的他一支接着一支的抽着烟。整个宽大的床头都弥漫着一层淡淡的薄雾，由于有空调工作，房间里并不呛人。正天睡不着，美丽动人的妻子不在身边，缺少了她温香软玉的娇躯依偎在身边，男人一时之间还真有点不习惯！&lt;br&gt;一道巨大的白芒在窗外闪起，照亮了整个夜空。轰隆的雷声姗姗来迟，却响的让人头皮发麻。男人自言自语：「又要下雨了！」&lt;br&gt;女孩在睡梦中被雷声惊醒，睁眼的瞬间一道闪亮的电芒在窗前亮起，亮起的白光将女孩煞白的小脸照的清清楚楚。&lt;br&gt;「啊………………」女孩的尖叫声在黑夜传的很远，倍显恐怖。&lt;br&gt;林正天浑身一惊，女孩尖厉的声音让他心神不安——女儿怕雷声！男人迅速下床，向女儿的房间冲去。&lt;br&gt;女孩害怕极了！除了雷声和闪电的光芒以外，房间时明时暗。在女孩的感觉中，雷声和闪电更像是恶魔的狂笑和丑恶的面孔。女孩哆哆嗦嗦的将薄被蒙在头上，整个身体蜷成一团，在被子下发抖，口中喃喃的喊着，「爸爸！」&lt;br&gt;女孩由于恐惧，并没有听清楚房外父亲匆忙的脚步声和急切的询问声，反而更加害怕。盖在身上的薄被紧紧抓在手中，它成为女孩的最后一道防线！&lt;br&gt;男人冲进女儿的房间，大声喊着：「月儿！月儿！你怎么了？」向女孩的床前走来！&lt;br&gt;女孩听清楚了，是爸爸声音！女孩丢下被子，猛的抱着眼前出现的救星——她最爱的爸爸！女孩躲在父亲厚实安全的胸膛，抽泣着。&lt;br&gt;男人的心都碎了！「怎么了？我的乖月儿，我的宝贝女儿。」&lt;br&gt;听着男人的温言抚慰，女孩渐渐静下心来，但哭的更大声了！&lt;br&gt;男人估计女孩可能是被雷声吓住了！用双手抚摩着女儿的长发，继续安慰着哭泣的女孩儿。&lt;br&gt;「爸爸。我怕！」女孩的哭声渐缓。&lt;br&gt;「乖月儿。有爸爸在呢！不哭了啊！乖！再哭就成小花猫了。」&lt;br&gt;「爸爸。我不想一个人睡。我怕！你陪我啊。」&lt;br&gt;女孩抬起满是泪痕的脸，男人看得心碎。&lt;br&gt;「可这不方便吧！」男人支吾着，有点为难！毕竟，女儿都十六岁了！&lt;br&gt;「爸……」女孩的哭腔来长了。&lt;br&gt;「好吧！」男人下了决心！我是她爸爸嘛！&lt;br&gt;「我要去换件衣服！你看看这上面都是你的泪水！」&lt;br&gt;「你抱我，去你的房间睡。」&lt;br&gt;「好吧！」&lt;br&gt;林正天将女孩横抱在胸前，女孩双手搂着男人粗壮的脖子，心中满是幸福！&lt;br&gt;…………&lt;br&gt;女孩渐渐睡着了！&lt;br&gt;…………&lt;br&gt;8月20日上午8时16分，林正天从睡梦中醒来，看着怀中如同八爪鱼紧紧趴在自己的胸前的女孩，不由的一阵苦笑……&lt;br&gt;画面倒回到昨夜……&lt;br&gt;林正天好不容易将趴在怀中的女孩哄睡着了，正想把她放下时，却发现女孩抱的很紧，很难分开。如果要是强行分离的话，估计女孩又会哭着醒来！算了！&lt;br&gt;还是自己受点罪吧！幸好女孩也不算重，估计也就90多斤吧！折磨啊！&lt;br&gt;林正天没有想到更折磨的事还在后面呢！&lt;br&gt;半夜时分，林正天被女孩睡觉时的小动作惊醒。女孩紧紧抱着父亲，整个柔软的娇躯都压在父亲的怀里，还时不时的寻找更为舒适的姿势。林正天觉的小腹下冒出了一股邪火，心中大惊，马上眼观鼻，鼻观心，压抑着慾望，试图让它软下来。可是女孩清香的身体，加上时不时的小动作，让男人很难静下来。好久好久，男人才昏沉的睡去！&lt;br&gt;…………&lt;br&gt;唉！林正天在心中默歎了一口气。看着怀中还是熟睡的女儿，林正天有种想打女孩屁股，叫醒她的冲动。可当他发现酣睡的女儿嘴角还挂着一抹微笑时，林正天心中充满了幸福——多么可爱的女儿啊！呵呵！和她美丽可人的母亲有八分相像！&lt;br&gt;女孩在男人的怀中扭动了一下，人却没有醒来。男人长吸了一口气——这也太折磨人了吧！每个正常男人特有的晨勃，现在倒让男人吃尽了苦头。昨夜那股潜伏在体内的邪火再次燃烧起来，而且似乎更加猛烈！本来，男人的权杖就紧紧的顶在女孩的小腹。可女孩刚才那一扭，却使男人的阳具更加火热、坚挺。&lt;br&gt;男人想把女孩推开，但又怕女孩醒来发现自己现在的糗样。不动弹吧，自己的「兄弟」又不答应，而且同样存在着可能把女孩顶醒。&lt;br&gt;女孩紧紧抱着男人，脸儿贴在男人的胸口，男人根本就不能也不敢冒着惊醒女孩，被女儿发现自己丑态的危险，去移动一下身体！&lt;br&gt;幸好，女儿又扭动了一下，这下男人的心里长出了一口气，男人的龟头顶在一处「空虚」中。但他马上就发现，自己放松太早了——原来，男人巨大的阳具顶在了女孩的两腿之间，更要命的是，女孩夹住了它！&lt;br&gt;男人再次倒吸了一口凉气，可下面的「兄弟」没有理会上面大哥的意图，依旧昂首挺胸，翘的更高。男人暗叫要命。火热的阳具坚挺，圆硕的大龟头顶在女儿腿心靠后的位置——娇小幼嫩的菊蕾上！整个阳具就像是被女孩主动夹在腿心中的一样！男人就更不敢动了，希望在女孩醒来之间能把慾望压制下去。&lt;br&gt;其实，女孩早在父亲醒来的那一刻就跟着醒了！可她贪恋父亲怀中那份安全感，就一直装睡。而男人那特有的生理现象更让她不敢动弹，生怕被父亲察觉！&lt;br&gt;但男人那火热的阳具紧紧顶在自己的小腹上，烫的自己浑身发酥，娇躯发软，就更是没有力气起床了。好不容易扭动一下，脱离了尴尬的局面，摆脱了火热的它的死死纠缠，却将自己陷入了一个更深的慾望——它竟然还不放过自己，跑到自己从未有他人触及的私密之处。&lt;br&gt;火热的柱身紧贴着自己滑腻的大腿内侧和幼嫩的花瓣，女孩觉的自己下体的最深处都要流出蜜汁，试图去扑灭那熊熊的大火，却让自己心中的慾火烧的更加猛烈！而那最最炙热的柱头更是异常的粗壮浑圆，还顶在自己最羞人的地方——自己的小屁眼儿都被它烫的酥软不已。好像有一股热量从那里一直传到芳心中，连同整个心儿都跟着软化了。&lt;br&gt;女孩更是无力了，清香娇柔的身体进一步刺激着男人的感官。让男人承受着幸福和痛苦的双重压迫，徘徊于天堂和地狱之间。这时的男人开始痛恨起自己以往引以为豪的超强性能力、健壮的身体。&lt;br&gt;「如果，我是一个性无能，那该多好啊！」男人不堪折磨，幻想着，诅咒着自己，发出了以上感慨！&lt;br&gt;女孩觉的自己的内裤都湿了，心中一惊，不敢在贪婪那甜美的快感，马上装出刚睡醒的样子，从男人身上褪了下来。女孩解除自己尴尬的同时拯救了男人，这让正处于痛苦并着快乐、在天堂和地狱边缘徘徊的男人摆脱了近乎于生与死的选择！&lt;br&gt;「生存还是毁灭，这是一个值得思索的问题！」&lt;br&gt;………………&lt;br&gt;8月25日，林月儿开学。&lt;br&gt;8月27日，刘依蓉回国。&lt;br&gt;而林正天在机场见到美丽妻子所说的地一句话就是：&lt;br&gt;「终于回来了！！！」
第三章&lt;br&gt;&lt;br&gt;男人欣喜若狂的话语让美妇有点脸红，她不明白丈夫为什么会如此激动，更不知道他在这段时间内受到的折磨。不过，正天热切的神情还是令她非常高兴。两人就在机场的候机厅里紧紧地拥抱在一起，浑然不顾过往侧目的旅人和刘依蓉偷笑的同事。&lt;br&gt;在回家的路上，急切的丈夫左手开着车，右手骚扰着美丽妻姐那浑圆柔腻的大腿内侧。刘依蓉不堪男人的魔爪，红着脸儿。她今天穿着一套深蓝色的职业套装，上身V字低胸开襟的外套，里面是白色翻领的衬衫，下身仅及膝盖，两侧开叉的短裙。&lt;br&gt;「啪」刘依蓉用力的拍打一下正在她隐秘之处大肆活动的淫爪，嗔怪道：「你怎么这么好色！专心开车！」&lt;br&gt;正天恋恋不舍得抽回手，放在鼻前用力的嗅着——真香，好留恋那柔嫩滑腻的触感啊！美丽动人的少妇业已面红耳赤，十分渴望那根火热粗长的大阳具，已经有一个礼拜没有做爱了，但女人天生的矜持压抑着内心真实的想法。&lt;br&gt;「回家再收拾你！」林正天忿忿地想着。这几天真是把他给憋坏了！&lt;br&gt;8月20日上午9时。&lt;br&gt;起床之后，林氏父女俩坐在餐桌前吃者早点。开始，林正天还有点尴尬，但很快调整过来，泰然自若的吃着饭。而女孩则红着脸，低着头，默默地就餐，脑海中不时回味着刚才那美妙的感觉——父亲坚硬厚实的胸肌，令她面红耳赤的炙热触感，还有自己情动不堪所流出的爱液。这一切都让懵懂的女孩心跳加快！男人也注意到这一点——难道她发现了？正天的心理惴惴不安。&lt;br&gt;正天的公司没什么大事，总体很平稳。他在剩下的时间里每天都很早的回家。女儿马上高三了，自己趁着閒暇多陪陪她——这也是妻子的意思。在22日那天，他接到远在英国美丽妻姐的电话，再次提醒他多关心女儿，并说要给他一个惊喜！这让男人有点期待。&lt;br&gt;8月24日，林正天步态「轻盈」的进了家门。今天，和几个多年不见的老朋友相聚，免不了多喝了两杯。正天担心，就趁着自己还有三分清醒的时候，回了家！当然，这和前几天相比要晚了点。&lt;br&gt;林正天站在家门口，打着酒嗝，掏出钥匙准备开门，但门没锁，男人毫无意识的推门而进。他在门廊脱下鞋袜，光着脚就进了客厅。当男人进入客厅的一瞬间，本来略带迷茫的眼神突然放射出欣喜的光芒。因为他看到朝思慕想的爱人，他那娇俏可人的妻姐正坐在沙发上看着电视。虽然看不到女人的正面，就连侧面也被调皮的长发挡住了一部分，但那熟悉的月白睡裙，笔直的长发，动人的侧面，让男人坚信着自己的视觉。不错！肯定没错！是妻子回来，宝贝姐姐提前回来了！难道这就是她要给自己的惊喜？男人这样想着。她好像还没发现我。嘿嘿！先让我给他一个惊喜！&lt;br&gt;坐在沙发上的女人忽然觉的有人在悄悄地接近，大惊之馀，猛然回首，一个黑影带着一身的酒气已经扑到面前。女人柔软粉嫩的香唇被正天的大嘴死死的压住，香滑甜腻的小舌儿也被男人大舌捲着不放，口中香甜的玉津更是被他大口大口的吸吮着。女人瞬间就呆住了，忘记了挣扎，忘记了叫喊，脑海中一片空白，任由男人大肆轻薄着自己。&lt;br&gt;女人的注意力全部被男人热情的深吻、粗重的鼻息所吸引，被动的回应着男人的动作，因慌乱而睁大的眼睛看着眼前心爱的男人——他已经陶醉的闭上眼！&lt;br&gt;强烈的男人气息夹杂了酒气，将女人熏得头脑发热、分辨不清方向，只觉的天地都在旋转，只剩下与眼前这个男人的热吻。&lt;br&gt;男人觉的眼前的娇娆可能被吓住了，一点反应都没有。不过，柔软的粉唇、香甜的腻舌，清香的娇躯，让男人沉醉不已，舍不得放</content></item></essay>