<essay><item><title>白玉乱伦(4)</title><author>床上伴侣</author><content>叫着辞意不达的片段词语，可怜的妈妈，一直挣扎着想要脱出我的怀抱，但是像她这么娇媚的女人又怎能抵抗得了我正值青壮的力量，始终无法离开我的掌握。&lt;br&gt;她又继续叫着︰『哎……哎呀……玉儿……不……行……不能……纸是……包不住火的……你……就饶了……妈妈……吧……我……我们……不能……再……再作爱了……求求你……妈妈……在……在求你了……』&lt;br&gt;我边抱着她丰满肥嫩的娇躯道︰『妈妈！反正你的小穴都被我的大鸡巴干过了，有什么我们不能做的事？只要你跟我密秘的在床上作爱，我当然不会傻得把这种很不名誉的事讲出去，好啦！妈妈，我们就再来干一次嘛！我刚才不是干得你很爽吗？』&lt;br&gt;我这时正是慾火如焚的当头，根本听不进去她的哀求声，只想把大鸡巴再插进她的小穴里销魂一次，但是妈妈还是神智清醒地左右摇摆着肥美的大屁股，让我的大鸡巴对不准她的洞口，只能在她浪水霪霪的小肉穴边磨来磨去。妈妈因为爸爸已经很久没有回家插她的小穴了，虽然刚才被我插得洩了几次身子，但空虚太久的小浪穴还是急着想被大鸡巴插干才能压下她的慾火，造成她的理智和肉体两种截然不同的反应，嘴里拚命地说着不要，小穴里却一直流着骚浪的淫水，尤其当我的大龟头磨到她的阴核上时，又让她骚痒得娇躯扭来扭去。&lt;br&gt;我在她的挣动中看见妈妈那对丰满的美乳在她胸前摇来晃去，乳浪翻飞里，真是淫媚极了，连忙趴着去吸吮起那对雪白丰肥的玉乳。尝过我大鸡巴甜头的妈妈怎能挡得住我这强烈的挑情动作所带给她的刺激，她已经渐渐迷失了神智，但是她的矜持和羞耻还是让她像征性地挣扎着，小嘴里叫着︰『喔……玉……玉儿……不……不要……妈妈求你……不要……这样……不要嘛……求……求求你……不可以……的……妈妈……拜讬你……不……不要……这样嘛……喔……喔……』&lt;br&gt;她的嘴里虽然说着不要，可是骚痒难耐的小穴已使她主动地将大屁股一直往上挺动，两条玉腿也叉得更开，好像希望我的大鸡巴赶快插进她的小穴里。&lt;br&gt;我见已将妈妈挑逗得浑身骚痒难受，挣动的力量也微弱了下来，就配合着她大屁股上挺的动作，大龟头撑开妈妈的阴唇，把大鸡巴插进了妈妈的小穴里了。&lt;br&gt;当我的大鸡巴干进了妈妈的小穴时，她已经爽得哼着道︰『哎呀……喔……喔…………你不……不能干……妈妈……的……小穴……哎唷……哎……哎呀……你真……真得……插进去……了……喔……不行……不行呀……啊……喔……大……大鸡巴……整根……插……插进……妈妈……的……小穴里……了……哎唷……不……你……不能插……妈妈……这样……叫我……怎……么做人……哎……哎唷……不要……嘛……你……不要……干……妈妈……嘛……哎呀……』&lt;br&gt;妈妈的嘴里叫我不能插她的小穴，可是看样子她的大屁股挺动的速度却比我抽送还要快，她不时将我的大鸡巴深深咬进她的穴心里，辗磨着肥臀让大龟头揉着她的花心转，双手也伸上来将我抱得紧紧的，并主动地献上她的香吻，让我吸吮着她的香舌。&lt;br&gt;妈妈这种闷骚的表现，让我爽快得加大了力气用大鸡巴狠着她的小穴，这时妈妈的全身像烈火烧着一般，不停地颤抖着，她也努力地挺着、扭着、摇着、筛着她的大屁股，紧紧地拥抱着我，骚媚地叫道︰『哎呀……玉儿……呀……妈妈的……大鸡巴……亲……哥哥……哎唷……妈妈……的……小穴……让你干……麻了……嗯……嗯哼……妈妈……舒服……透……了……哎哟……哎……哎呀……妈妈……快……美死了……喔……喔……美……美死了……哎……喔……哥呀……妈妈……的……小丈夫……大鸡巴……干得……妈妈好……爽……好舒服……呀……哎唷……大鸡……巴……哥哥……插……插死……妈妈……了呀……喔……喔……』&lt;br&gt;妈妈疯狂地大叫着，这时她也不怕别人听到我们母子乱伦的丑事，那骚浪淫媚的样子像是乐到了极点，而我是越插越兴奋，妈妈的小穴比梅子姐和丽珍妹妹的两只小骚穴插起来更紧、更暖、更舒畅，或许这是母子乱伦的刺激让我更爱妈妈的小浪穴吧！&lt;br&gt;我们母子在床上杀得天昏地暗，抛开了一切伦常关系，也不管所有的世俗观念，只求肉慾能够满足。我插得大力，妈妈也挺得越快，不时把她流出一股又一股淫水的小浪穴抬高，好让我的大鸡巴插得更深入，浪叫着道︰『哎呀……好哥哥……妈妈舒……服……透了……哎……哎唷……妈妈……的……大鸡巴……哥哥……亲丈夫……好……儿子……妈妈……喔……美……美死……了……喔……喔……好儿子……你的……大鸡巴……插得……妈妈……浪……浪死了……哎哟……妈妈……要……要被……亲丈夫的……大……鸡巴……干死了……喔……喔……爽……爽……妈妈……好……好爽……哎哟……妈妈……快……快忍……不住了……妈妈……要……丢……丢给……大鸡巴……亲丈夫了……快……再大力……干……妈妈……吧……喔……喔……』我耳里听到妈妈说她忍不住快要丢了，虽然我也很爽，但是为了将来的长久之计，我强忍着趐麻的感觉，突然迅速地抽出我的大鸡巴，静静地伏在妈妈的娇躯上。&lt;br&gt;我这一片面停止干穴的动作，可把妈妈给急坏了，只见她更用力地抱紧了我，猛力摇着她的大肥臀，想要把大鸡巴吞进她的小穴里，小嘴里更是气急败坏地道︰『哎呀……亲丈夫……你……你怎么……把……哎唷……把……大鸡巴抽……出去……嘛……喔……喔……妈妈……浪得……正……爽着……要丢你……怎么……停了嘛……亲……哥哥……你……坏死了……快嘛……快来再……干……妈妈……的……小浪穴……嘛……哎唷……妈妈……受不了……不……不要再……折磨……妈妈了……嘛……亲丈夫……你……害死……妈妈……了……求……求求你……亲哥哥……快把……大鸡巴……插进来……嘛……只要……你……再干……妈妈……的……小穴……要……妈妈怎……样……都可以……哎唷……快嘛……妈妈……痒死了……喔……快嘛……』我见她如此着急的骚浪模样，得意地对她说道︰『妈妈！要我再干你可以，但是你要答应我一个条件，我才要继续干你的小浪穴。』&lt;br&gt;妈妈急急地问道︰『哎……你真的……急死人了……不要……整妈妈了……快插进来……嘛……再干…妈妈的小穴……再说嘛……喔……好嘛……好嘛……什么条件……妈妈……答应就是…了……真是……急死人了……喔……喔……』&lt;br&gt;我道︰『妈妈！我的条件是以后还要再干你的小穴，既然我们有了肉体关系，就让儿子来安慰你的小穴嘛！』&lt;br&gt;妈妈羞得不好意思地道︰『嗯……这……这怎么……可……可以……妈妈……是有……丈夫的……女人……呐……妈妈的……丈夫……还是……你的……爸爸呢……怎……怎么……可以……和……和你……』&lt;br&gt;我威胁她道︰『好吧！妈妈，这是你的说法喔！既然这样，我不插你了，我要走了。』&lt;br&gt;我假装要离开的样子，急得她玉手紧抱住我，像是怕我不插她了，娇艳的她献媚地道︰『哎呀……妈妈……不好意思……答应你嘛……你……坏死了啦……你……你的……大鸡巴……把……妈妈……插得死去……活来……妈妈……不能……没有你的……大鸡巴……了……妈妈爱……死……你的……大鸡巴……了…你是妈妈的亲亲小丈夫…嗯……嗯哼……好嘛……好嘛……但……但是……你要……把……这件事……保密呀……不能……让任何人……知道……喔……你……答应妈妈……嗯……妈妈就……继续……和……和你……插……插穴……好吗……』&lt;br&gt;我答应了她的要求，她也答应了我能再继续插她的小穴，我们两个交换条件，皆大欢喜的母子，继续刚才那场情慾奔放的大战。&lt;br&gt;这次我要妈妈趴跪在床上，想从她大屁股后面干她的小穴，妈妈柔顺地照我的吩咐做了，并且将跪着的两只玉腿分开，让我从她的屁股沟后面能看到她的小穴，方便我大鸡巴的干进。&lt;br&gt;我握着大鸡巴在妈妈浪水流得满屁股的小穴口上一顶，因为有她淫水的帮助，很顺利地就干了进去，几十下的干弄，就把妈妈插得又淫荡了起来，只见以狗爬式趴在床上的妈妈，一个粉白嫩圆的大屁股不停地以我的大鸡巴为中心，摇晃着她的大肥臀，两片被大鸡巴左右撑开的阴唇旁边，不时地流出一股股的淫水，我的大鸡巴在妈妈的小穴里一进一出地抽送着，妈妈哼着迷死人的浪哼声道︰『喔……喔……好……好大的……大鸡巴……哎呀……妈妈……又要……爽死了……哥哥……大鸡巴哥……哥……你……顶得……妈妈……好舒服……哟……喔……啊……啊……大鸡巴……哥哥……好厉害……喔……插得……妈妈……喔……嗯……嗯……会死……在……哥哥的……大……鸡巴……下……的……噢……噢……妈妈……受……受不了……啦……要……丢……丢出……来了……哥呀……亲哥哥……妈妈……要……你的……大鸡巴……干……小穴才……会……爽……喔……喔……妈妈……要……要来……了……妈妈要……丢给……会干穴……的……好儿子……大……鸡巴……亲丈夫……了啊……啊……啊……妈妈……丢……丢了……喔……丢出……来……了……喔……喔……』&lt;br&gt;我趴在妈妈的背上，伸手在她晃动不已的乳房上揉捏紧搓着，听着妈妈骚媚淫浪的叫床声，婉啭娇啼地承迎着我的插干，大鸡巴传来一阵阵舒爽的快感，终于在她洩了三、四次身子后，伏在她的大屁股上，大鸡巴紧紧地插在小穴心里，射出了一阵又一阵的浓精，美的妈妈淫叫不已：『好美啊，爽死了……妈妈的好儿子……浪妹妹的亲哥哥……。大骚妇的小丈夫……好烫的精液……。妈妈会怀孕的……就让人家给……小丈夫生个胖儿子吧……。』两个人都丢的舒舒爽爽的，也累得迷迷糊糊地昏睡了过去，也没有力气再去清理善后了。&lt;br&gt;也不知睡了多久，还是我最先醒了过来，发觉还压在妈妈那身欺霜赛雪的娇躯上，大鸡巴插在妈妈的小肥穴里，虽然已经软了下来，但还是被她的小穴嫩肉紧紧夹住。我温柔地吻了吻妈妈的小嘴，把她吻醒了，一股羞怯和甜蜜的表情充溢在她的娇靥，刚才那阵缠绵缱绻的性爱大战，已经突破了我们母子之间的藩篱，这种婚姻之外偷情的滋味让妈妈永难忘怀，比起爸爸那三分钟热度的速战速决，更坚定妈妈暗暗做我地下情妇的决心。&lt;br&gt;我意犹未尽地抚揉着妈妈的丰满肥乳，捏捏她的奶头，妈妈也甘心情愿地把她的小香舌吐进我的嘴里让我吸吮，两人的手在对方的身上互相探索着，双舌翻腾搅动，唾液互流，真是人间一大乐事，快意至极。&lt;br&gt;「妈妈，我爱你，你真是人间第一尤物，从今天起，你就是我的女人了。」我拥着妈妈，双手使劲揉着她那肥美圆滚的大屁股。&lt;br&gt;「哦……我也爱你……我的……好儿子……哦……我的亲哥哥……妈妈的小丈夫……人家以后就是你的亲妹妹……就是你的亲老婆啊……你可不要抛弃人家啊……。」妈妈娇羞地哼着。&lt;br&gt;「我叫你凤姐姐，好吗？」我亲着妈妈羞红的俏脸。&lt;br&gt;「不嘛，人家才不要你叫人家姐姐呢，你要叫人家妹妹嘛，人家是我玉哥哥的亲妹妹嘛……。」说着，妈妈满面娇羞地把羞红地俏脸埋在我的怀中。&lt;br&gt;「我的好凤妹妹，以后你就是哥哥的亲亲小老婆了，我要天天用大鸡巴干你的小骚洞洞，好不好？」&lt;br&gt;「你坏嘛……。」妈妈娇声嗲气，紧紧搂抱我，再次献上她热情火辣的热吻。&lt;br&gt; 
二‧姨妈　田美凤&lt;br&gt;姨妈田美凤今年36了，已守寡5年，生了两个孩子，但依旧美丽动人，气质高雅，成熟艳丽。我已下决心，不但要娶她做我的老婆，还要她给我生几个儿子。&lt;br&gt;昨天晚上，我陪姨妈去喝喜酒。回来时已经很晚了。姨妈喝得很醉，娇柔无力地伏在我身上，由我扶着走进房间。姨妈全身的香气加上酒味好像催情药般使我的慾火疯狂燃烧。&lt;br&gt;我小心翼翼地褪去姨妈的礼服，全身丰盈雪白的肉体只留下那黑色半透明，镶着蕾丝的奶罩与三角裤，黑白对比分明，胸前两颗酥乳丰满得几乎要覆盖不住，我吞咽一口贪婪口水，用手爱抚着酥胸，摸着捏着十分柔软，富有弹性的两团肉球，趁着姨妈酣睡未醒，轻柔地褪下了她那黑色的三点式小裤衩，姨妈就此被剥个精光，横陈在床浑然不知，赤裸裸的她凹凸有致，曲线美得像水晶般玲珑剔透，那绯红的娇嫩脸蛋、小巧微翘的香唇，丰盈雪白的肌肤、肥嫩饱满的乳房、红晕鲜嫩的小奶头、白嫩圆滑的肥臀，美腿浑圆光滑得有线条，那凸起的耻丘和浓黑的阴毛是无比的魅惑。&lt;br&gt;姨妈浑身的冰肌玉肤令我看得慾火亢奋，无法抗拒！我轻轻爱抚姨妈那赤裸的胴体，从姨妈身上散发出阵阵的肉香、淡淡的酒香，我抚摸着她的秀发、嫩软的小耳、桃红的粉额，双手放肆的轻撩，游移在姨妈那对白嫩高挺、丰硕柔软的浑圆大乳房上，并揉捏着像红豆般细小可爱的乳头，不久敏感的</content></item></essay>