<essay><item><title>成熟淫乱的家族美妇(3)</title><author>床上伴侣</author><content>上下大雨，屋顶霹呢叭拉的声响大作，我半倚在床头，继母坐在床缘手心捧着药汤……&lt;br&gt;「小刚，药来了。」&lt;br&gt;多日的精力消耗又碰上感冒流行，所以有些轻微的症状，只好苦哈哈的在家休息一天。&lt;br&gt;「小刚，喝了药吧！不喝凉了就不好。」&lt;br&gt;「噢…我最讨厌吃药汤了啦…」&lt;br&gt;继母温柔体贴的把药递到我的嘴边餵我喝，我半推半就也就喝了药。&lt;br&gt;继母端着空碗正要起身，我拉住她：「妈，你先别走，陪我一会儿。」&lt;br&gt;「小刚，你哪里不舒服吗？」继母继而坐下关心的嘘寒问暖。&lt;br&gt;「呃…我有一个要求，不知道可不可以说……」我鼓起勇气想要对继母说出自己无耻的慾望。&lt;br&gt;「你说吧！只要我做得到我都会答应。」&lt;br&gt;我决定豁出去了「你…我…我想…摸摸你的胸部。」继母吓了一跳，没想到我会提出这种要求，不禁狐疑我是不是生病昏了头，顿时，继母不知该如何应对，如果拒绝我担心受到打击，不加以拒绝又违背世俗伦理，一时之间双颊绯红……&lt;br&gt;「小刚…你…我是你妈妈，怎么可以……」&lt;br&gt;「你…我…我想…你是我的继母，应该没有关系的…」&lt;br&gt;继母红着脸思忖一会：「好…好吧！我答应你，但是只有胸部不许做其他事！」&lt;br&gt;「真的？太好了。」我快要流出眼泪般。&lt;br&gt;天啊！继母居然答应我，她的手正在解开胸口的钮扣，两个乳房清晰可见，粉红色边滚蕾丝的胸罩，在朴素的衣着下继母的奶子显的格外硕大，受到这等刺激，我底下的肉棒一下就坚硬起来。&lt;br&gt;「啊…不行…我怎么能对自己的继母动淫念…啊……」&lt;br&gt;继母终于把奶罩剥下，我从来没想到继母有一对这么美的乳房，丰满坚挺，形状完美，乳晕适中，奶头柔软的微上翘。我颤抖着握住继母的奶子，左搓右揉起来，继母羞耻的别过头，我居然玩弄继母的双峰，然后还从嘴伸出舌头播弄继母的奶头，继母似乎在忍耐着紧咬下唇，那副美样看在我眼里真有说不出的感动。&lt;br&gt;「啊…我的好妈妈…你的奶子好美……」我索性对着奶头轻咬，继母受不了这般刺激，扶着我的头，如果这时爸爸看到继母这么牺牲色相，肯定会把我宰了！我的小弟弟早已变成巨无霸，看着继母乳房被舔着的性感表情，我真想狠的插她。&lt;br&gt;我抱着继母，看着那性感的红唇，我忍不住的将我的嘴贴上，继母大概被我的举动吓到了，紧闭着双唇抗拒，我则不断的用舌头企图把它顶开，后来继母的双唇放松了，我顺势将舌头伸进继母口中。&lt;br&gt;继母几乎放弃抵抗了，任由我的舌头在她的口中翻搅，甚至不自主的吸吮我伸过去的舌头，我狂烈的吻着继母，一手搓着她的乳房。&lt;br&gt;「呜…嗯…小刚…轻点……」继母不成声的呜咽，肤色渐渐转红，趁继母淫心渐起我得寸进尺把手伸进裙底……&lt;br&gt;我的手这时已经伸进继母的大腿内侧，往上摸去，我的手掌已经隔着内裤按在她的阴阜软肉上。她抖了一下并闭上眼睛，依在我身上，嘴唇在我耳边吐着热气，「啊…啊…小刚…那里不行啊…说好…只有胸部…你…怎么…啊……」&lt;br&gt;可是我哪里理她，我的手指已经从内裤旁到达她的肉穴，挑开她两片柔软的阴唇，插进又暖又湿的肉穴里。肉穴里的淫水已经渗出来，看看她的表情，她已经没法忍受这样的刺激性，鼻息逐渐沈重，胸口起伏越加剧烈。&lt;br&gt;「哦……嗯……不要啦…有人…会看到…」继母有气无力的扭动臀部，更适时的帮助我的手触及阴户，我撩起她的裙子，同样粉红色的三角裤已经湿透，我不停地挖弄继母要命的阴唇，我不由得加把劲，让我一睹继母阴毛茂盛的私处……&lt;br&gt;「住…住手…小刚…请你住手…会…有人看见的……」&lt;br&gt;「妈，让小刚好好报答你的恩惠，我会让你很舒服的。」&lt;br&gt;「不…不行啊…嗯…快住手…啊…啊……」&lt;br&gt;「你这里已经湿透了，你也想要吧？」&lt;br&gt;「胡…说…小刚…不…要……」&lt;br&gt;我捉着继母的双手，将她压倒在床上，不断的亲吻她，从她的头发、眼睛、鼻子一直到嘴唇，继母则是不断的摇着头躲避我的亲吻，直到我的嘴紧紧的贴住她的嘴唇才躲不掉。我将舌头伸到继母的嘴里，用着舌尖不断的舔她的舌头，最后继母的舌头不由自主的和我的舌头纠缠在一块。&lt;br&gt;我的舌头慢慢的缩回来，而继母的舌头却也跟着我的舌头伸到我的嘴里，我用力的吸吮着她的舌头。我感觉她已经不像刚才那样挣扎了，于是我放开继母的手，自己顺势来到正面压住她雪白的胴体。&lt;br&gt;我脱下继母的内裤，将两腿打开，舌头舔着湿润的肉蕊，我终于看见继母丰腴的阴户，淡褐色的两片阴唇，阴毛柔顺的分布四周，淫汁随着我的舌头的拨弄潺潺不止。&lt;br&gt;「嗯…嗯……」继母腰部不由自主的蠕动，继母总是端庄慈蔼的，只敢轻声的娇吟，女人下体带来的快感使她反复晕眩着，竟然会毫无抵抗能力的将最神秘的地方大胆裸露，继母的呻吟越来越频繁，两手不自觉得把我的头紧紧地按在她的阴户上。&lt;br&gt;我见时机成熟，解开裤带，龟头肿大的闪闪发亮，陶醉的看着，张开美丽的嘴暵气的继母，身体欺身上去。&lt;br&gt;我拨开继母的双腿，成熟欲滴的阴唇照人茂盛丛生的阴毛强烈衬托皮肤更加白皙，脑中一片晕眩，我现在要代替父亲进入这片花园，肉棒顶着继母的私处差那么一点就可以进入。&lt;br&gt;这时龟头已感到湿淋淋的肉洞的感触，肉棒的前端陷入绯红的阴唇里面，在这刹那……&lt;br&gt;「妈，我要进去了。」话刚说完，噗啧一声肉棍捣入阴道，肉棒狠狠得插进继母的阴道里。&lt;br&gt;继母来不及作好反应，脸色惨白：「啊…啊……」身体一紧绷，眼泪都快流下来了&lt;br&gt;母子终于结合在一起，不只是继母，对我来说更别有一番感动。&lt;br&gt;我静止不动，只为了端详继母被充满那一刻的忘魂表情。&lt;br&gt;「终于进去了……我不是在作梦吧」火热又湿润的肉洞，好像紧紧包围肉棒，那种快感只有用想哭来形容。&lt;br&gt;「啊…不要…」继母推着我的胸膛&lt;br&gt;「喔…小刚…快拔出来，我们…不可以这样」继母拚命摇头，想向上挪动身体逃避。&lt;br&gt;可是我用力抱住屁股拉回来。&lt;br&gt;「啊…」被拉回去时，插入的更深，结合的也更紧。&lt;br&gt;「啊…不可以……」就是反抗也没有用了，彼此的下体结合是愈来愈紧密。&lt;br&gt;「喔…小刚…不要这样…」我不听反而开始慢慢的扭动腰部，那种包夹的感觉，比什么都好。&lt;br&gt;确实结合以后，在肉洞紧紧的包围下，感觉出自己的肉棒也愈来愈膨胀。&lt;br&gt;「妈，这样舒服了吧。」我慢慢开始了活塞运动。&lt;br&gt;「快…停下来…喔…会被人看到的…」继母半闭着双眼，承受肉棒的抽送。&lt;br&gt;我仍然装做没听到继续加快抽插速度与更深入的磨转继母的阴道深处软肉…&lt;br&gt;「啊…」继母终于发出喜悦的声音。&lt;br&gt;一旦这样以后，就无法停止，「啊…喔…」继母张开红唇，露出洁白牙齿不停的呻吟。&lt;br&gt;「喔…你这坏孩子…嗯嗯…喔…我受不了了…」继母淫靡的扭动屁股，连连发出浪声。&lt;br&gt;「喔喔…嗯哼……」继母不禁发出对儿子的欢呼，母亲的角色逐渐已经抛在脑后。&lt;br&gt;我俯下身体吻上继母的嘴唇，热烈的吻着她的嘴唇。单手抱着继母的颈子，另一只手着捏着她的乳房，我的嘴慢慢的顺着继母身体的曲线又来到她丰满的乳房，用舌头一直舔着她的乳头，同时我的肉棒也慢慢的抽送。&lt;br&gt;「嗯…啊…啊…小刚…啊……」继母开始感到舒服叫出来了。&lt;br&gt;我更加用力的吸着她的乳头，更用嘴唇夹起继母的乳头用舌尖舔，我的肉棒也一会儿加快速度，一会儿又放慢的抽送，我要挑逗继母的性慾，将她的性慾点燃。&lt;br&gt;「啊…啊……小刚…」&lt;br&gt;「喔…小刚…快一点…我们…会被人看到的…嗯哼……」继母似乎也默许了我的进入，双腿缠住我的腰，尽情的享受我的奸淫&lt;br&gt;我凝视继母冶艳的裸体，我第一次感到竟是那么的美，这是过去不曾注意到的，光滑柔细的肌肤光泽迫使我不敢直视她，直到曾经深爱妈妈的熟悉情感再度浮现海，那份忌妒爸爸佔有妈妈的变态爱恋，佔满我的思绪，这一刻，我不禁双手爱怜的抚着继母的脸庞，母子终于四目相接，一切的一切在这一瞬间获得释怀。&lt;br&gt;我一改生病时的倦容，阳具缓缓用力的在阴道内抽插，继母失魂的抓着床单，木床被蹂躏得发出咯咯的声音。&lt;br&gt;「喔…好儿子…妈妈好舒服啊…嗯嗯…好棒……」&lt;br&gt;我听着继母尽情的淫叫，身心受到鼓舞，肉棒一次比一次更深入蜜穴，弄得她弓起双腿好让我可以每一次挺进更深入。&lt;br&gt;「嗯…嗯…妈…你爽不爽……」&lt;br&gt;「啊…小刚…我们…会…下地狱的…哼……」&lt;br&gt;我配合继母丰臀上挺的动作，不停的一前一后的律动，胸前的一双巨乳也猛烈的摆动……&lt;br&gt;我的肉棒不断抽送，身上都已经被汗水湿透了，我不断的将我的肉棒插到继母的小穴里，直到我的龟头撞到继母的子宫颈我才摇晃我的臀部，好让我的肉棒能在继母的子宫颈和阴道肉壁磨着。&lt;br&gt;「嗯……喔…小刚…妈……好…舒服……」&lt;br&gt;「喔…喔…小刚…你好会插…妈…快溶化…了…唔……」&lt;br&gt;「妈…你的骚洞湿透…了…我快受不了了……」&lt;br&gt;「唔…好舒服…用力…用力插我……」&lt;br&gt;「妈，我爱你！你也爱我对不对？」&lt;br&gt;「嗯…」继母点着头。&lt;br&gt;「妈…我想要射进去可不可以？」&lt;br&gt;「嗯哼…不…不行……」&lt;br&gt;「我想要你喜欢…这样……」我往继母肥臀使劲一提「可…可以不可以？」&lt;br&gt;「呃…喔…不要问…你不要问……」&lt;br&gt;「让…我射进去吧」我又用力深顶了几下&lt;br&gt;继母臀肉强烈颤动，我疯狂的抽插，每一次都有突破继母深处的感觉。抽插之间因此融入激烈的快感：「嗯…嗯…啊……喔…我…我不知道……」&lt;br&gt;「妈……让我…射进去吧…」我继续用更深沈的抽插并磨着继母的阴道深处。&lt;br&gt;「啊…不要这样…我会受不了…」继母已经难已招架这样的激情攻势。&lt;br&gt;「那就让我射进来…」我依然坚持。&lt;br&gt;继母终于受不了如此攻势说了出口：「啊…嗯…射…射进来吧…喔…」&lt;br&gt;我的动作不断地加快「…不行了…我要…射了…啊……」&lt;br&gt;「妈也…快到了…啊…不行了…我…啊……」突然继母擡起屁股，阴户向前挺，同时两条腿夹紧我的腰，两手也抱紧我的身体。&lt;br&gt;她一声长叫，身体蹦紧，我想继母洩了！可以从她不停收缩的小穴感觉出来，我于是紧闭双眼，一阵狂插，也同时射精，射进了继母的小穴深处，满足的把积压过多的阳精尽数射进继母的阴道深处。&lt;br&gt;「嗯…射进来…嗯…好烫…好…多……」继母腰拚命的往上挺，双腿依然紧紧缠住我的腰，尽情全心全意接收我的精液灌注。&lt;br&gt;约莫一会儿，两人精疲力尽的歇着，继母突然哭了起来：「小刚…你奸淫了妈妈…你教我以后怎么做人啊…呜……」&lt;br&gt;「妈妈，你放心我们都不说，没人会知道的。」我敷衍了事的安慰继母。&lt;br&gt;经过激烈的性交，我精疲力尽，虚脱的瘫痪在床上，在继母眼前，我或许只是个爱恋母亲的孩子吧。琼琳抚摸小刚的脸庞，此时肉缝精液潺潺流出，她心满意足看着儿子昏睡过去。&lt;br&gt;看着儿子沈沈的睡着，一脸满足幸福的表情，那宽阔的肩膀、厚实的胸膛使她着迷起来，如果他只是陌生的男人自己一定无法拒绝他，再说充满年轻的精力更足以诱惑所有的女人，想到自己身为母亲竟在儿子面前淫声秽语，不但尊严荡然无存，体内还存留着儿子的精液，往后怎么面对这个家，不禁感到委屈起来。&lt;br&gt;琼琳简直不敢相信自己成为淫乱荡妇的不是别人，竟是儿子-小刚。&lt;br&gt;一阵突如其来的羞耻罪恶感让她不安起来，一方面为了刚刚自己表现如此狂乱，另一方面又因这样乱伦败德的奸情所产生的震撼，以身为母亲的立场是绝不允许跟儿子发生性交关系，但现在却已是生米煮成熟饭的事实，然而小刚又怎么会兴起奸淫妈妈的邪恶念头，却让琼琳心里忐忑不安的恐惧起来。&lt;br&gt;「这孩子难道一直对我的身体……」琼琳不敢再想下去。&lt;br&gt;「我是个淫荡的母亲…但是…如果不是……」念头一转，琼琳找到一个可以原谅自己的借口。&lt;br&gt;「是这被孩子强奸…这不是我的错……而且他也不是我亲生的儿子…没关系的…」这是个完美的理由，琼琳不断的说服自己。&lt;br&gt;同时，皮肤还留着男人独特的体味，一幕幕高潮不止的快感浮现，琼琳不禁回味儿子的肉棒带来长久饥渴的满足感，眼神不经意的望着昏睡中的小刚，两腿间轻微刺痛带来骚痒……&lt;br&gt;「真…真差劲，我怎么可以对小刚产生幻想……」瞬间，她不知该怎么面对儿子发育成熟的身体，窘迫的不知该将视线投向何处。&lt;br&gt;可是，越是刻意逃避越是想仔细看清楚，这原本就源自身体内的慾望。&lt;br&gt;「啊！这孩子……」她不经意看着小刚跨</content></item></essay>