<essay><item><title>妈妈的丝袜(9)</title><author>床上伴侣</author><content>是一阵狂风暴雨般的痛殴，把这废物扁到整个脸都溅着鲜血才又把拳头拉到最远弹射而出，把他揍到又飞出去撞在一棵树上滚下来才停止。&lt;br&gt;制服上衣已形残破的雨心姐姐惊呆了的傻坐在地上，直到我已经把那杂碎痛宰到不成人形了，才摇摇晃晃的站起身来。&lt;br&gt;收拾掉杂碎的我喘息着转过身来，看到姐姐挣扎着起身，不顾刚刚狂殴别人的右手还满沾着满满的鲜血，冲上前去就把姐姐紧紧的抱在怀里。&lt;br&gt;有了依靠的姐姐仿佛紧张的情绪一口气纾解了下来，依偎着我的胸膛终于开始嚎啕大哭了起来。这时的雨势开始逐渐的加大，将我们全身都打得湿淋淋的。&lt;br&gt;我脱下外套披在姐姐的肩膀上，搂着姐姐惹人怜爱的身躯，轻抚着被雨浸湿的发丝，此时的我，仰着头紧闭双眼，对姐姐心疼得无以复加。&lt;br&gt;「我……我不是想这样的……」姐姐不断的抽泣着，连带着说话也断断续续。&lt;br&gt;「我以为他是个还不错的人，就答应他的要求只做个朋友……后来他越来越过份，要牵我的手，要亲我，要抱我，到我无法接受……避着他不见面，他就开始疯狂起来，一开始只是写信而已，后来变成天天来骚扰……然后到处跟人说我是个人尽可夫的淫娃。到我真的受不了了，决定找他说明白……就变成现在这样……」&lt;br&gt;说着说着，姐姐的哭声更大了，倾盆大雨也掩盖不了姐姐凄厉的哭声。心如刀割的我只是搂着雨心姐姐，轻拍着姐姐的背安抚着她。我们就这样在雨中紧紧的拥抱在一起，只有彼此。&lt;br&gt;时间流逝着，姐姐终于慢慢的停下了哭泣，紧靠着我的胸膛，抽噎的轻轻说着：「谢谢妳，小弟，幸好有妳，要不是妳，姐姐现在……」&lt;br&gt;我低下头，不语的望着姐姐的脸，姐姐将双手倚在我的胸口。微微的抬起了头，然后，将小巧的嘴点在了我的唇上。&lt;br&gt;雨点更大了。&lt;br&gt;只是轻轻的一啄，姐姐的脸一瞬间就红了起来，然后就突然推开我整个人后退了一步，让我不知所措的愣在原地。&lt;br&gt;「我们走了……」&lt;br&gt;姐姐紧了紧披在身上的外套。很快的转身向校舍小跑步而去。&lt;br&gt;从身后看去，全身湿透的姐姐身上的玲珑曲线异常的诱人，在制服裙之下，一双黑色透明裤袜包裹着的细长双腿与俏臀，更是引人犯罪。&lt;br&gt;应该让人热血沸腾的。&lt;br&gt;但是此刻的我一点色欲也没有。有的，只是不解的思考着到底姐姐的举动，到底代表了什么。&lt;br&gt;收拾完书包之后，姐姐打着我带来的伞快步走着，刻意保持着离我两步的距离一前一后的回到了家中。&lt;br&gt;妈妈早已熟睡，自然不会发现到我们全身湿透的回到了家里。迅速的冲过了澡之后，姐姐一语不发的，又走回自己的房间。&lt;br&gt;在推开门的同时，转身对着正准备走进浴室的我，幽幽的说着：「对不起，小弟，姐姐刚刚不应该……妳就……忘了吧……」然后就把门关上。&lt;br&gt;我不懂，我真的不懂了。&lt;br&gt;那个被我扁得半死的废物似乎没死。&lt;br&gt;会知道这个是因为隔天放学回家的时候，没看到电视频道上面有什么校园中发现被痛殴致死的男学生之类的新闻。&lt;br&gt;仔细想想其实我没什么干架的经验，但是昨天心里只想着保护姐姐，再加上怒急攻心，出手一时就有点失控。不过这家伙虽然没死，看起来住好长一阵子的院我看是免不了的。&lt;br&gt;由于我是在下着雨的黑暗中偷袭的，他应该也记不清扁他的人长得怎样吧？我跟雨心姐姐长得一样，不晓得那废物会不会傻得以为是姐姐突然卯起来痛宰了他？想到这点就让人不禁邪恶的笑了起来。&lt;br&gt;家里空无一人的感觉让人有点不习惯。昨天晚上妈妈睡着之前预告过了要去给那个色老头请吃饭。不过算一算时间，也超过了妈妈一般应酬的习惯时间。&lt;br&gt;以往妈妈就算有饭局，也就是虚应一下就回家，大致上都不会晚过七点半到家。看了一下墙上的吊钟，都已经七点四十了，这样真的没问题吗？&lt;br&gt;不放心的拨了妈妈的手机，异常的，居然是关机。我很清楚妈妈用手机的习惯，就算是在开会中，至少也会转成震动。没电的状况则基本上从来没有过。&lt;br&gt;心里感到紧张的我很快的拨通了妈妈公司里一个我认识的同事阿姨的手机，她则说妈妈六点下班之后就出去应酬了，好像公司只有妈妈一个人代表出席吧。&lt;br&gt;「妳们公司在搞什么鬼啊！明明知道那个色老头对我妈心怀不轨还让她一个人出席，我妈出事情的话妳们全都不要想活！！」&lt;br&gt;我心急的对着电话破口大骂，马上问了清楚那个色老头的名字跟公司，也感到事情严重的同事阿姨很快的向公司报备之后打了电话报警。一方面我则是十万火急的出门跑到大马路招了计程车就往岳阳饭店而去。&lt;br&gt;一路上我催促着计程车司机赶快。虽然感到不耐烦，不过这司机的飙车技术也还真是一流，没花几分钟的时间就已经到了岳阳饭店门口。我随手塞了几张钞票给司机喊了免找，就急急忙忙的冲了进去。&lt;br&gt;「有没有一个什么世昌实业的王秃头订了包厢之类的？」甫一进门我就着急的问着柜台小姐。&lt;br&gt;「您说王总吗？他刚刚拿了钥匙回房间去了。」&lt;br&gt;「他有没有带着一个大概这么高然后黑色长发穿米色套装的小姐？」&lt;br&gt;「有的，那位小姐似乎是喝醉了……」&lt;br&gt;「妳们这些白癡！那肯定是有问题啊！！他住哪个房间！？」&lt;br&gt;「很抱歉，我们不能提供客人的……」&lt;br&gt;「妳们再跟我多废一句看我不把妳们全宰了！」&lt;br&gt;听我喊得震天响，柜台小姐露出为难的表情，无助的望向一旁的经理，经理则耸耸肩作无辜状。&lt;br&gt;「妳们这些浑蛋……！」&lt;br&gt;「那边那位小哥，」不远处一个刚出电梯，穿着西装的中年人向我喊了声，「刚刚我在九楼的９３１１看到有一个秃头的男人抱着一位很像妳说的小姐进房间……」&lt;br&gt;「谢了老哥！」&lt;br&gt;很快冲到电梯前面按了向上的电梯，心里有如火在烧的我恨不得直接飞到九楼。一出了电梯我找了９３１１房所在的方向，三作两步的跑了过去，看准了房门，狠狠就是一个旋踢。一下没动，又再补了重重一脚，随着一声砰通巨响，门应声而开。&lt;br&gt;「妈妈……！」&lt;br&gt;当我冲进房里时，一个长相猬琐的秃头胖子正将已经失去意识的妈妈压在床上，看到我冲进房间，一脸错愕的回过头来。&lt;br&gt;妈妈的上衣衬衫已经被扒了开来，胸罩则被直接向上拉起，一对硕大的３５Ｄ雪嫩奶子白晃晃的弹在外面，胖子正一手一只巨乳很享受似的猛抓，下身的窄裙看起来则还没受袭。&lt;br&gt;「妳他妈的给我把手放开！！」&lt;br&gt;昨天才扁过人的我，用着几乎相同的手法跟角度朝着秃驴的脑袋就是狠狠一记勾拳，把他整个人扁飞到把房间落地窗的玻璃都撞得粉碎。&lt;br&gt;我他妈的怎么最近都在干架英雄救美？飞了出去的秃头胖子撞破玻璃就卡在落地窗上昏了过去，我也懒得再去理他。&lt;br&gt;我心疼的抱着妈妈，将她的衣服都很快穿好，不断的在她耳畔轻喊着妈妈，小扬来了……过了许久，妈妈才悠悠转醒，闭着眼睛全身无力的轻轻倚在我的怀里，仿佛什么事情都不知道。&lt;br&gt;没多久，妈妈的几个公司同事就带着大批的员警冲了进来，看了看卡在碎玻璃里的秃头胖子，迅速了解了现场的情况之后，就让我抱着妈妈赶紧上医院去。&lt;br&gt;「小扬，妈妈要回家……」妈妈浑身无力的搂着我的颈子，轻轻的在我耳畔细语着。&lt;br&gt;「好……我们回家……」&lt;br&gt;抱着睡美人般的妈妈，看起来只是有点想睡而已，应该没受什么伤害。我很快下楼招了计程车，没想到居然还是刚刚那个载我来的司机。&lt;br&gt;「少年仔，看妳那么赶，原来是来英雄救美喔？」&lt;br&gt;「对啦对啦，赶快开妳的车好不好？」&lt;br&gt;回到家里，打开家里的灯，我将妈妈轻轻的抱回房间的床上，妈妈稍微有点醒过来的迹象，坐起了身，脸色红润又带着点娇媚的向我说着「心肝，妈妈要洗澡……」&lt;br&gt;我于是再让妈妈勾着我的脖子，托着妈妈丰满的臀部整个抱起来就往浴室走，开了门把妈妈放下，转了莲蓬头放了热水，便要走出浴室帮妈妈拿换洗衣物。&lt;br&gt;岂料，妈妈从身后将我紧紧抱住，小脸轻轻的在我的背后蹭着，「小心肝，妈妈要妳陪我一起洗澡嘛……」&lt;br&gt;转过身来，我轻轻的抱住了妈妈，柔声的说：「妈妈别闹了，妳刚刚差点就给那胖子强奸了哩。」&lt;br&gt;「我知道，妈咪好害怕……」妈妈解开我上衣的扣子，媚眼如丝的抬头望着我。&lt;br&gt;「可是妈妈要妳现在强奸我。」&lt;br&gt;「啊？」我有点发傻，「强奸是……？」&lt;br&gt;「不是像平常那样干妈咪而已唷，妈咪要妳真的用力强奸我，妈咪想要尝尝被强暴的感觉……」&lt;br&gt;妈咪的双颊已经红通通像颗苹果似的，小恶魔般的舔了舔性感的嘴唇，一手伸向我的裤裆，拉下拉炼就解放出了我半软的肉茎用细嫩的小手套弄了起来。&lt;br&gt;感觉上妈咪有点古怪古怪的，不会是被那胖子下了什么春药之类的吧？&lt;br&gt;可是现在被妈妈这样一弄，我的鸡巴马上就胀成了十八公分的临战状态，就算要收手也太迟了啊！&lt;br&gt;「真的要我强暴妈妈？会疼的唷。」我淫笑着伸出手搓揉着妈妈窄裙下裹着黑色透明裤袜的臀部。&lt;br&gt;「嗯……妈咪不怕疼，妈咪要小扬强奸妈咪……」&lt;br&gt;如果我再不回应那就不像男人了啊！&lt;br&gt;我很快的伸出狼爪将妈妈的上衣跟胸罩整个用力撕裂，妈妈啊的尖叫了一声，表情显得十分惊恐。不管是不是作戏或是认真的，现在我已经下定决心就来真的狠狠强奸妈咪一次。&lt;br&gt;继上身之后，我又扯碎了妈妈的套装窄裙，并用手拉开了妈咪套在左腿上的黑色透明裤袜，狠狠的一扯就将整条细嫩左腿的丝袜都撕了下来。&lt;br&gt;在妈妈的惊叫声中，我将这半条弹性惊人的黑色丝袜在妈妈的手腕上狠快的缠了几圈再打结，然后将另一端绑上淋浴间里已经开了热水的莲蓬头，将全身衣物都已经破得不成样子，只是勉强披在身上的妈妈，从手腕处以仅仅脚尖能着地的状态用一腿的丝袜吊在了莲蓬头上。&lt;br&gt;由于热水仍然开着，妈妈很快就全身都浸湿了。很入戏的不停哭喊着不要不要……我将双手暴力的插上妈妈的乳房，狠狠抓弄出了好几道指痕的蹂躏了起来。&lt;br&gt;「太迟了婊子，我要狠狠的把妳强奸得爽到昏倒！哈哈！！」&lt;br&gt;说罢，我将妈妈下身都已经浑身湿透的内裤往一旁拨开，挺起已经青筋暴露的十八公分肉柱往妈妈不长半根毛的漂亮花穴就是充满狠劲的插入，肉棒刚进入妈咪的桃花源就觉得热烫热烫的，原来妈咪早就已经洪水氾滥，不知是因为被灌了药还是真的发起浪来。&lt;br&gt;不过随着我肉茎的重刺与双手在雪白的一对大奶子带出指痕的猛抓，妈妈大声哭喊了一声，连带的眼泪也一串串的流了下来，看得我心疼了起来。&lt;br&gt;「妈妈妳真的……」我甫将停下了阴茎插入就停了下来，不是很确定的看着妈妈哭得梨花带雨的脸。&lt;br&gt;妈妈见我停下动作，虽然还挂着眼泪，却神秘的对我露出了一个勾魂的甜美笑容。放了心的我于是便开始疯狂的抽送起来。&lt;br&gt;「我他妈的操死妳这臭婊，老子这就干死妳这荡妇！」&lt;br&gt;虽然我平常插妈妈的时候就喜欢使劲的插，不过跟现在这种强暴的程度还有一段差距。每次的冲击都直达最深的花心，就算平常状态好的妈妈也禁不起这样爆发力十足的连续摧残。&lt;br&gt;妈妈哭喊着不要的可怜模样，更激起了我潜藏在内的兽性。我将妈妈一条左腿抬了起来，用左手继续狠狠的在妈妈另一条还挂着撕裂的黑色亮光裤袜美腿上抓弄。&lt;br&gt;平常跟妈妈做爱的时候总是爱惜万分，深怕伤了这个心爱的宝贝。现在有谕令在身，奸干起妈妈来可是火力全开。一条左腿抬起来的状态下，肉棒插入阴道的程度显得更加深入。&lt;br&gt;妈妈仍旧穿着一条残破黑色裤袜的右腿踮着脚才能搆到地面，紧绷的美腿让原就紧凑的小穴更是紧压到让人鸡巴发痛的程度。&lt;br&gt;「不要！不要啊……！啊啊啊啊……！」&lt;br&gt;「妳这跟儿子乱伦的母狗，是不是早就想给人强奸想很久了？看我用我的大鸡巴捅死妳！」&lt;br&gt;在开着水的莲蓬头下以从没用过的站立位，用相当逼近极限的状态疯狂奸干着这个陷入迷乱的美肉淫兽。两人都穿着衣服湿淋淋的状况，让我一霎那间回忆起昨天在滂沱大雨中与雨心姐姐紧紧拥抱的画面。&lt;br&gt;记得昨天，姐姐也是穿着一双黑色的透明裤袜呢……想到这点，不知怎么的我就全身欲火中烧，下身十八公分长的阳具愤怒般的激捅着妈妈时，脑子里所想的却是强奸穿着黑色裤袜姐姐的画面。&lt;br&gt;「喔喔，他妈的，干死妳干死妳，我早就想让妳穿着黑色裤袜强奸妳了！」&lt;br&gt;嘴里喊着暴虐的台词，却不知是对被奸得高潮迭起的妈妈或是心里的姐姐说的。&lt;br&gt;想着姐姐秀气的面容，从胸到臀动人的优雅曲线，一双总是穿着性感裤袜的细长美腿，我的肉茎就胀得发疼，已经到了单纯的暴力抽插没有办法满足的程度。&lt;br&gt;我突然间将肉棍抽出，正在哭</content></item></essay>