<essay><item><title>父女春宫图(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我杨磊今年36岁，刚离婚，目前在一家IT公司上班，前妻因为与外籍老板赴美舍下我和女儿而去。女儿杨蜜今年15岁。刚好初中毕业，以前一直在外婆家乡中学住校，所以与我有亲情但不太亲密。前妻离开后，我想要不女儿就到深圳来升读高中，也正好可以有个照应，于是跟前岳母提了一下。没想到前岳母跟蜜儿一说，蜜儿立即答应了。说不日就收拾行李从老家过来。&lt;br&gt;三天后，蜜儿到深圳了。见面的时候，蜜儿的皮肤很白，加上以白色的连衣裙，越发衬托出她的清纯来。蜜儿看到我后说的第一句话就是，「谢谢爸爸来接我」。我说「都是一家人，不说两家话，赶紧回家洗个澡了休息吧，坐了一天的火车，肯定累坏了。叫爸爸太见外了，叫我爹地吧」。&lt;br&gt;吃完饭后，蜜儿收好行李便出来，见我还忙还在忙，过来问我「爸……爹……爹地，有什么要我帮忙收拾的吗？」&lt;br&gt;「嗯，都收完了，你也早点去洗澡了休息吧！要不要我帮你烧点热水？」&lt;br&gt;「不用了，天气热，用冷水洗就可以了！」&lt;br&gt;「那行吧！洗了早点休息，肯定累坏了！」&lt;br&gt;说完拿着衣服睡衣就进浴室洗澡了，我坐在沙发听见浴室里面的水流声，不禁想起蜜儿的清纯。蜜儿洗完出来了，穿着一件粉红色的卡通睡衣，但我一眼便望到里面也没有穿内衣，一对小乳房若隐若现的晃动着，我盯着蜜儿看了好久才恍过神来，蜜儿看到我的眼神，并没有生气，反而脸红了。&lt;br&gt;自从看到蜜儿出浴后，每天我看蜜儿的眼神都不一样了，总感觉泛着青光，蜜儿可能也觉察到了什么，总是会逃避我的眼神，但是我仍然每天都坐在沙发上等候蜜儿出浴的场景。连续几个晚上，我都辗转难眠。时不时会想到那粉红色的蕾丝睡衣下的乳房，虽然不大，但形状却很美，尤其加上那纤细的小蛮腰、平坦的小腹和一双修长的美腿，每每想到这些的时候，就会YY起来，想像着她用那双长腿勾住我背后，在我的冲刺下婉转呻吟的情景时，小腹里就不禁升起一股热流，裤裆忍不住好像要爆炸一般，我发誓要得到她，慾望的洪流几乎将我淹没，于是我决定展开我的计划……&lt;br&gt;晚饭过后，蜜儿在她房间上网的时候喊道「爹地，电脑最近开机好慢哦，是不是出了问题？」&lt;br&gt;我过去说「哦，可能是系统垃圾太多了把，等我洗完澡了，清下系统垃圾应该就好了」。&lt;br&gt;「那行，等会你帮我弄弄吧，不然电脑反应慢，我用起来不方便！」蜜儿说道。&lt;br&gt;洗澡的时候，心想今天晚上，蜜儿你就乖乖的做爹地的情人吧！&lt;br&gt;穿着大裤衩进门，看着蜜儿正在看电影，笑个不亦乐乎。&lt;br&gt;「蜜儿，在看什么电影了，笑个不停的？」我装作不在意的问她。&lt;br&gt;「嗯，看韩剧捏，爹地，最近越来越慢了，你快点帮我看看是怎么回事。」蜜儿回答我。&lt;br&gt;「OK！那我看看吧！」&lt;br&gt;用了二十分锺的时间将系统垃圾清理了，病毒也扫瞄了一遍。「好了，应该没有什么问题了，你下次开机应该会快很多了！」&lt;br&gt;「谢谢爹地，你真是能干啊，什么都会！我们一起看吧，这个片子还蛮好看的？」&lt;br&gt;「好啊，反正也没有什么事，就看一会吧！不过不喜欢看连续剧，太长了，我喜欢看电影，同时推荐了一部新片子，听说很火的，要不我们一起看电影吧？」&lt;br&gt;「好吧，是什么电影啊，你找出来，我和你一起看啦，不过你要保证一定要好看哦！」&lt;br&gt;「《色即是空》2 ，超级搞笑，不知道你看过没有！不过我敢保证，绝对好看，看来让你永远不会忘记的一部电影。」&lt;br&gt;「是没有看过，是喜剧片吗？既然爹地都作保证了，我们就看那个电影吧！」&lt;br&gt;一边说着，一边换着电影。心里想着，蜜儿啊，等会你就知道好看了。&lt;br&gt;当男主角银植把用外资泡过的汤喝下去的时候，蜜儿笑着说：「哎哟，笑死我了，这男的太搞笑了吧！」&lt;br&gt;「我说的没有错吧。是很好笑吧！」我也笑着说道。&lt;br&gt;后面有看到男主角银植和铜像一起搞的时候，看到他撑起的帐篷，问道「为什么那个女的叫那么大声啊？还有那个男的怎么裤子撑的那么高啊？」蜜儿疑惑的问道。&lt;br&gt;「哦，这个啊，等会你就知道了，为什么那个女的那么惊讶，还有那个男的裤子撑起那么高。」我卖了个关子笑着说道。&lt;br&gt;随着剧情的推进，蜜儿也是一直笑个不停，笑的前仆后仰的，每次向前的时候，我都会盯着蜜儿高低起伏的胸膛，赫然从她敞开的衣襟里面发现一对丰满而乎之慾出的乳房，顺着乳沟往下，我看到她里面的胸罩，而令我兴奋异常的是，蜜儿身上穿的是一套粉红色的蕾丝款式的胸罩。我不时嗅闻着女儿的发香，不时欣赏着睡衣里的风光。蜜儿那饱满高挺的乳房看的我口干舌燥的，恨不得立刻马上去摸两下，握着蜜儿的玉兔，好好的爱抚。&lt;br&gt;随着剧情的推进，情色镜头也越来越多时，蜜儿也害羞起来，呼吸有些急促了，但是表现的还是很淡定。我不断关注蜜儿的表情，心里想着，真是个单纯的小姑娘啊！可惜今天过后，你就要从小姑娘变成小女人了。&lt;br&gt;虽然时不时会出现那种很暴露的镜头，但银植搞笑的能力实在是太强了，所以蜜儿是一直笑个不停。后来看到有一女的游泳时泳衣被人解开，起来时两个奶子漏出来的时候。蜜儿觉得丑死人了。&lt;br&gt;「爹地，他们怎么那样了，好露啊，这个都露出来了」，蜜儿娇羞的指了指自己的胸部说道。&lt;br&gt;「蜜儿啊，没事的，一会就好了」说完，我把手搭在蜜儿的肩膀上。&lt;br&gt;蜜儿对我把手搭在她的肩上非但没有拒绝，反而更像小鸟依人般的将头直接靠在我的肩上继续看着电影。&lt;br&gt;我也跟着电影，开始对蜜儿胸前的一对玉兔开始施展攻击，手慢慢的滑向她的乳房。当我的手触及她乳房的那一刻，我可以感受到女儿身上微微的颤抖。&lt;br&gt;银幕上裸露的镜头愈来愈多，蜜儿的呼吸也越来越急促，终于，镜头中的男女全身裸露在我们的视线中。我注意到，蜜儿的两腿夹的很紧，而且身体还不时的扭动，难受的很。&lt;br&gt;见到这种情况，放在蜜儿肩上的手，突然握住了她的乳房，而且还不停的抚摸搓揉着。&lt;br&gt;「嗯……」女儿显然感到舒服而呻吟出来。「爹地，不要摸，我是蜜儿啊！」&lt;br&gt;「蜜儿，你知道吗，从见你的第一眼，我就喜欢上你了，还有那晚看见你出浴后，从此我就时时刻刻的想着你，想抱着你，抚摸你，蜜儿，爹地喜欢你，你不喜欢爹地吗？」&lt;br&gt;「嗯……在我心里，爹地是个好男人，我也喜欢爹地，也希望找个像爹地一样的男朋友，可是你是我的爹地啊。所以我喜欢爹地只能在心里默默的喜欢。」蜜儿还保留着仅有的一丝理性。&lt;br&gt;「蜜儿，我喜欢你啊！」说完，我的手又换到另外一边的乳房，继续抚摸着。&lt;br&gt;「噢…爹地……噢…唔……不要……不要这样……不要在摸了……不要！」蜜儿发出求情的呻吟。&lt;br&gt;蜜儿在银幕中赤裸镜头的刺激和我大手的抚摸下，身体扭动越来越大。&lt;br&gt;「啊……爹地……不要……不可以……快住手……啊……爹地……啊……不要……」&lt;br&gt;我没有理会蜜儿的求饶，用另一只手将胸罩的钮子从后面解开，前面原来绷紧的蕾丝，一下子松了开来，让我的右手顺利的滑进里面。我结实的握着蜜儿的乳房了，我来回左右的搓揉着，并不时捏捏小蜜儿的乳头。&lt;br&gt;「嗯……嗯……不……不可以啊……求求你了……爹地……真的不要在摸了……」蜜儿的反应愈来愈强烈。&lt;br&gt;蜜儿的呻吟越来越大，我低头吻住蜜儿的小嘴，舌头不停的在她的口中搅动，挑逗着她的香舌，交换着两人的唾液。蜜儿被我吻得一阵头晕，停止了无谓的反抗。&lt;br&gt;我亲吻蜜儿的嘴唇也开始转移阵地，转而吻向她的眼睛、耳垂，脖子，又继续下行，最后吻向她的乳房，轻轻啜着已经挺拔的乳头。我的右手慢慢放弃了乳房，往下移向隆起的小腹，我在小腹上抚弄了一阵子后，再一寸寸往下探去，碰到了三角裤的边缘。&lt;br&gt;「爹地……不……不要……不可以……」小嘴里发出模糊不清的呢喃，蜜儿娇喘着、呻吟着。&lt;br&gt;我用手指在蜜儿的女性阴道中柔柔地拨动，指尖轻轻地按入缝隙，上下摩弄、在微突的肉芽上扣、压、揉……，肉瓣内分泌出潺潺的温润蜜汁，流滴在女儿白腻的大腿内侧，她感觉一波波热潮从自己的下体向外湧出，体内不停地抽搐着。&lt;br&gt;「爹地……求你了……不要在摸了，我好痒……我受不了了……不要……嗯……不……不要……」蜜儿紧闭美目，禁不住大声娇吟起来。&lt;br&gt;「蜜儿，爹地弄你弄的不舒服吗？」我停止了亲吻蜜儿的乳头，手上的动作却没有停止，突然问道。&lt;br&gt;「舒服……爹地……乳头……好痒……好痒啊……不要……不要再摸了……流水出来了……」蜜儿抱着我说。&lt;br&gt;「蜜儿，想知道你开始问我的问题吗？为什么银植的裤子会撑起那么高吗？现在爹地就告诉你！来，把手给爹地，摸摸这里，摸了你就知道原因了！」我牵着蜜儿的小手，神经已经撑的老高的内裤中，让蜜儿感受男人阳具的魅力和温度。&lt;br&gt;蜜儿的小手摸着我的阳具，感觉不可思议，感觉羞愧无比，因为这是她第一次摸到男人的器官，而这个男人还是她的爹地。&lt;br&gt;「蜜儿，怎么样，知道原因了吗？这是因为男人见到喜欢的女人的生理反应，所以说爹地喜欢蜜儿，就想蜜儿喜欢爹地一样，下面也会痒、会流水一样！蜜儿，你喜欢摸他吗？」&lt;br&gt;「爹地，我知道原因了，可是我都不知道他是什么东西？」蜜儿满脸好奇的问我。&lt;br&gt;「这个啊，是我的小弟弟，也是你的小弟弟，你一定要好好疼爱他啊！就像我疼爱你的小妹妹一样」说着，我用手用力的点了蜜儿的肉缝。&lt;br&gt;「爹地，我是第一次摸小弟弟，都不知道他长的什么样的，我想看看，好不？」蜜儿红着脸娇羞道。&lt;br&gt;「好啊，不过你要看弟弟，爹地也要看妹妹，让爹地给你脱衣服，也看看你的妹妹，好不？」&lt;br&gt;「嗯……可是脱了……脱了……会好羞人啊！」蜜儿并没有阻拦我脱掉了她的睡衣，又取下了胸罩，只剩下一条小内裤，我目不转睛的望着蜜儿胸前一对傲然梃立的乳峰，是那么的丰满、白皙、坚挺。&lt;br&gt;「蜜儿，你的乳房真的太美啊，又白又大，爹地好喜欢你的乳房啊，能不能让爹地亲一下啊？」&lt;br&gt;「嗯，只能亲一下哦……」蜜儿妩媚的说，我立刻趋前，跪在蜜儿的腿间，一口含住蜜儿左边的粉红乳头，时而轻轻的吸吮，时而轻轻的拨弄，而右手握着蜜儿的右边乳房。&lt;br&gt;「啊……好痒……嗯……嗯……停下来……说好只是亲一下的……」蜜儿虽这样说着，语调中并没有生气的意味，也没有挣紮或试图将我推开去的意思。&lt;br&gt;我自然不会放过这样的大好机会。品嚐了蜜儿的左乳，立即转移阵地，品嚐蜜儿的右乳，尽情的吸吮，同时用手握住蜜儿的另一只乳球，恣意揉捏玩弄。轮番的吸吮蜜儿的两只白嫩鼓蓬的乳房，来回了好几遍，足足有三分锺之久。&lt;br&gt;「哎呀……停下……爹地你骗人……说好只是亲一下的，你现在都亲了好久了」蜜儿呼吸急促，用手轻推着我的头。&lt;br&gt;在我的吮吻下，蜜儿只感到混身异样的苏软，而且腿间的花瓣也开始湿润。&lt;br&gt;「蜜儿，你的乳房实在是太漂亮了，爹地亲了一次就停不下来了，所以才，爹地好喜欢亲你的乳房啊，以后能不能也让爹地亲啊？」&lt;br&gt;「嗯，蜜儿也喜欢爹地亲我的乳房，但是，爹地你千万不能让人知道啊，这是我们两个人的最高秘密。」蜜儿羞涩的白了我一眼。&lt;br&gt;我继续脱下蜜儿的小内裤，整个小穴已经完全毕露在我的眼前。&lt;br&gt;「蜜儿，你的阴户真美啊！你未来的男朋友可真幸福呀！他将是这世界上最幸福的男人，他可尽情亲吻蜜儿，这美丽无双的宝贝！」&lt;br&gt;「爹地……好羞人哦……我的身体全都让爹地看到了，丑死了……」蜜儿用手摀住阴户，阻止我继续欣赏。&lt;br&gt;「蜜儿，来，爹地抱你去床上，让你更舒服一些！好不好？」我抱着把蜜儿抱起放在床上后，我静静的欣赏着蜜儿完美的胴体，忍不住再次讚美「蜜儿，你真是个仙女，怎么会这么漂亮啊！爹地实在爱死了！」&lt;br&gt;「爹地要是喜欢就看吧！蜜儿也爱爹地。」蜜儿回应着，完失去了之前的坚持。&lt;br&gt;我趴在蜜儿的双腿处，用手扳开蜜儿紧闭的双腿，露出粉嫩完美的小穴，头慢慢的伸过去，闻着蜜儿的处女的体香，用舌头轻轻地舔去，我的嘴含住蜜儿肥胀的稚嫩肉唇，又慢慢的舔着蜜儿的小阴唇，舌尖缓缓伸入她密合的花瓣内舔舐……小蜜儿下体不断湧出的花露，沾湿了我的脸颊，我用力地吮吸着女儿的蜜汁。&lt;br&gt;「啊……啊……爹地……不要啊……那里是尿尿的地方……有臭味的……不要在舔了……」蜜儿的小穴第一次被人用舌头来舔，感觉奇丑无比的她兴奋的呻吟着。&lt;br&gt;「啊……好痒……嗯……好舒服……嗯……爹地……不要……不要弄了」蜜儿紧闭双眼，幸福的呻吟着。&lt;br&gt;「好蜜儿，不要什么啊」我继续在肉缝中舐拭，舌尖不断拨弄着蜜儿宛如珍珠的阴蒂，蜜儿搞搞耸起屁股，将阴户紧贴在我的嘴上，不断配合我的舔抵。又把手伸到蜜儿的胸前，揉捏她那鼓胀柔嫩的坚挺乳房。&lt;br&gt;「不要……不要停……啊……我好舒服啊……啊……爹地……我快美死了……」蜜儿的呻吟越来越大，大腿僵直的挺直，用手将我的头仅仅压在她的阴户上，拚命的耸起阴户，抖动也越来越明显。&lt;br&gt;我时而用嘴含住整个阴唇吸吮，时而用舌尖挑逗极度敏感的阴蒂，时而用姆指按住阴蒂轻轻的摩弄，每一个小动作，都能让蜜儿剧烈的颤抖，「嗯……好舒服……嗯……爹地……快点……好舒服……好爽啊……爹地，我受不了了……嗯……嗯……爹地……我要尿尿了……」说完，蜜儿的阴户中湧出一大股乳白黏稠的液体，微张的大阴唇翕翕的颤动，小肉穴洞口的肉壁竟像鱼嘴般不停的一张一合。&lt;br&gt;我贪婪的吞吸着蜜儿阴户中流出的芳香甘泉，一滴不剩的将所有的沾液舐得干干净净。&lt;br&gt;「爹地……我……我是不是尿尿了……是不是尿到你的嘴巴里面去了，我……我不是故意的……对不起。」蜜儿像个做错事的孩子一样，不停的跟我道歉。&lt;br&gt;「怎么样，蜜儿，舒服吗？满足吗？爹地说了让你更加舒服吧！没有骗你吧！」我满意的问道。&lt;br&gt;「嗯，舒服，爹地，刚刚我感觉一下子好满足了，然后没有忍住就尿尿了」蜜儿继续说着。&lt;br&gt;「蜜儿，这不是尿尿，这是你高潮了，性高潮啊！蜜儿，帮爹地把内裤也脱下把，你不是想看看你的弟弟吗？」我躺下来，指指自己的阳具笑着说道。&lt;br&gt;蜜儿腼腆的帮我把内裤脱下，望着我一柱擎天的阳具上的青筋毕露，龟头涨的像个大号乒乓球，红的发亮，阳具下面吊着一只鼓涨结实、小皮球似的皱皮囊。&lt;br&gt;「爹地，这就是小弟弟吗，怎么这么大，这么粗啊？还好烫手哦！」说着用手指轻轻的点了一下我的龟头。&lt;br&gt;「是啊，这就是你的小弟弟，喜欢他吗？他可是非常喜欢蜜儿的抚摸的哦！」说完我教蜜儿用手握着我的阳具，还上下不停的套弄着。&lt;br&gt;「喜欢，好好玩啊，呵呵！就是太大太粗了！我一个手都握不住！爹地你看还有一截露在受外面呢！」蜜儿爱不释手的套弄着我的阳具。&lt;br&gt;「蜜儿，你也用嘴去亲亲弟弟吧！就像刚刚爹地亲妹妹有一样！」蜜儿爬到我的大腿中间，低头看了看我的大鸡吧「哇，爹地你的鸡巴都怎么大了，叫蜜儿怎么亲啊！」&lt;br&gt;「那你不试试怎么知道呢，再说爹地也不是叫你把他全部都吞进去啊！」&lt;br&gt;「那好吧，我先试试吧！」说完蜜儿握着我那又粗又长的鸡巴看了看，然后用嘴唇在我的马眼处亲了一下，再继续把我的整个鸡巴头都含在了嘴里。&lt;br&gt;「喔……」一阵快感从脚底下穿上来，「嘶……好舒服……好妹妹……继续……对……就是这样的……蜜儿，你真是太聪明了！」我不停的教导的蜜儿口交的技术，不一会就蜜儿用舌头不停我在我的龟头上打转，弄的我全身上下都舒服极了，心想这小妮子还真是有天赋，居然无师自通的领悟到口交的最高秘诀！我心里正幻想着，这时候蜜儿突然把我的大鸡巴吐了出来。&lt;br&gt;「爹地，弟弟流了好多水，都流到我的嘴巴里去了。」&lt;br&gt;「这是爹地为你流的爱液，就像爹地亲你的小妹妹的时候，也喝了你很多的爱液，赶快吞下去啊，这可是养颜美容的人间极品哦！乖啦，快点在亲亲爹地啦，受不了啦！」&lt;br&gt;蜜儿只好又低下头把我的大鸡巴给吞了进去，并开始有节奏的一吞一吐，我看到这一幕真是妙处横生，赶紧抱着她的头，使她的嘴巴不能轻易的离开我的大鸡巴。&lt;br&gt;「嘶……嘶……嘶……蜜儿啊，我的好妹妹，你弄的我爹地好舒服哦，恩……就这样……不要停下来……爹地爱死你了……啊……喔」我再也忍不住这种快感了也开始了快乐的呻吟。而小蜜儿像是受到了鼓舞一样，更加加快了她吞吐的节奏，真是一幅美妙的春宫图啊！&lt;br&gt;这时蜜儿吐出了我的大鸡巴，「爹地，我的嘴都亲麻了，咱们换种方式吧，我的小妹妹又开始痒起来了，而且感觉又流了好多水。」&lt;br&gt;看样子蜜儿的慾火已经完全被我给唤起，「蜜儿，爹地现在要来疼你了，好不？」&lt;br&gt;「嗯，好吧，反正我的身子早就被爹地看完了，你想把蜜儿怎么样就怎么样吧，只要能让爹地你高兴，蜜儿就很高兴了，我相信爹地一定会蜜儿高兴的！」蜜儿已经将伦理道德忘记的一干二净了，不再犹豫。&lt;br&gt;「嗯，那你先躺下吧！」&lt;br&gt;蜜儿往后顺势一倒就平躺在了床上了，我走过去慢慢的把她那双雪白的大腿分开，只见蜜儿的小穴已经开始充血，显的红红的刹是好看，再加上本来就没有太多的阴毛，所以可以看的很清楚。那粉红色的大阴唇把里面的小阴唇包裹的严严实实的，一看就知道还是没有被人肏过的处女穴，我一看兴奋极了，连忙扶着鸡巴，向她的小穴移过去，顶在了她那肥嫩的小穴上面，然后用我的手把她的小穴轻轻的掰开，好让我的鸡巴在她的穴缝里面上下的移动。&lt;br&gt;「好妹妹，爹地爹地要进去了哦！」我提醒蜜儿已经做好了准备。&lt;br&gt;「嗯，进去吧，爹地！」蜜儿没有意识到初夜的痛楚，毫无防备的说道。&lt;br&gt;「嗯，好爹地……弟弟弄得我里面好痒，嗯……噢……好痒啊……喔……不行了……又流水了……爹地……快点帮帮我啊！」蜜儿被我的鸡巴磨得受不了。&lt;br&gt;「蜜儿，不要叫我爹地，要叫我老公，现在老公就用大鸡吧爹地爹地来帮你的小穴来止痒了啊！」我沉腰一顶，龟头顶进蜜儿的阴道，硕大的龟头撑开了蜜儿的阴唇，慢慢的前进着，突然感觉她的小穴里面有个东西把我给挡住了，我知道那肯定是她整整守护了15年的处女膜，为了不让蜜儿太快感觉到痛苦，我有慢慢从她的穴里面退出来，用龟头慢慢的摩擦着她的小穴，用很浅很浅的力量向前挺进。&lt;br&gt;「嗯……老公，我叫你老公……老公你弄的蜜儿好舒服……老公我好喜欢鸡巴弄我啊。」&lt;br&gt;在阴道口弄了大概三四分锺，终于要发起总攻了。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……痛啊……爹地……轻……轻点啊……老公……好痛……好痛啊……」蜜儿用手抱着我的背，也许只要我不动，她就会不痛一点。&lt;br&gt;听她这么一说我只好暂时收住，用其他的方式让她暂时忘却破处的痛苦，于是吻住她性感的小嘴，慢慢的我又亲向了她那丰满的胸部，用双手握住她那丰满的大乳房，过了一段时间我亲向了她的脖子。「好妹妹，好蜜儿，是老公对不起你，弄疼你了，老公不好！」我自责的哄着蜜儿。&lt;br&gt;「老公，不是你不好，是你的鸡巴太大了，我的太小，又是第一次做这个，所以痛，不怪老公」蜜儿抱着我轻轻的说道。&lt;br&gt;「那我轻轻的插，好不！你要在痛的话，就喊出来，我就停下来好不！」我在蜜儿耳边轻声的说道。&lt;br&gt;「好。老公，你来吧，要轻轻的哦！不要在把蜜儿弄疼了，好吗？」&lt;br&gt;再次把鸡巴一顶，整个鸡巴全部插进了蜜儿的小穴里面，当我抽出来的时候，也带出了蜜儿的处女血。蜜儿还是觉得有些疼，但是忍住没有再次叫出来。「恭喜你，蜜儿，从现在开始，你就是真正的女人了，是爹地的女人了。开心吗，小宝贝！」&lt;br&gt;「嗯，蜜儿是女人了，是爹地的女人了，蜜儿好开心啊！可是，可是蜜儿觉得对不起妈咪！爹地，我是不是个坏女人啊？」蜜儿突然想到了对不起自己的妈咪说道。&lt;br&gt;「没事的，你妈咪不会知道的，这是我们之间的小秘密，是吗？蜜儿，愿意做爹地的女人吗？」我的鸡巴有开始慢慢的、有节奏的抽插着，蜜儿也随着我的抽插再次呻吟出来。&lt;br&gt;「嗯，蜜儿愿意做爹地的女人，爹地的大鸡巴插的蜜儿好舒服哦，哦……老公，蜜儿愿意像姐姐一样来伺候爹地老公，老公，你是我最棒的老公。」&lt;br&gt;蜜儿已经完全失去了理智了，开始了快乐之旅。讲话也变的语无伦次了，这时我加快了抽插的速度，只听见房间里面传来「啪啪啪」肉碰肉的声音，奏响了一曲人间最美妙的交响曲。&lt;br&gt;「嗯……嗯……啊……老公，不要停，嗯……嗯……快点……快点插我，我好舒服啊，老公好厉害哦，弄得蜜儿好爽啊！」蜜儿在我不断的抽插中，不断的发出最好的叫床声来，也在不断的鼓励着我继续爱她。&lt;br&gt;「蜜儿，我的蜜儿宝贝，你的小穴真是又紧水有多啊，夹的老公的鸡巴全身都酥了，噢，我终于拥有了我的女儿了，我爱你，蜜儿宝贝。」&lt;br&gt;「啊……唔……我的老公，我的亲老公，你也太厉害了吧，弄得人家的小穴都要撑破了啊……啊……啊……啊，老公，我不行了……老公……老公……」蜜儿的小穴里面一阵收缩，我便感觉到一股浓浓的阴精湧向了我的大鸡巴，蜜儿又到高潮了，我也像是脱了缰绳的野马一样，用尽全身所有的力气插着她的小穴。&lt;br&gt;「不要……啊……啊……不要停啊，老公……快点……啊……哦……老公，我又不行了……」蜜儿在五分锺内又再次高潮了。&lt;br&gt;「喔，蜜儿，你的大奶子可真大呀，在我面前晃晃的，你好美的小穴夹的亲爹地要射了，噢，我要射了，哦，要射了啊。」&lt;br&gt;「嗯……老公你就射吧！噢……喔……快……快点……加油……啊……老公……蜜儿是你的女人了，什么都是老公的了，快点……再快点弄蜜儿的小穴。」&lt;br&gt;听她这么一浪叫我就更加加快了抽插的速度，再次抽插了一百多下之后，我实在是忍不住射精的快感，深深的一定，直到蜜儿的花心，射出了浓浓的精液，滚烫的精液使的蜜儿再次高潮。&lt;br&gt;「老公，谢谢你，谢谢你让我变成了女人，谢谢你带给我这么多快乐！」蜜儿体验着初为人妇的美好快感，依偎在我的怀里像个小媳妇一样的说道。&lt;br&gt;电影放完的时候，蜜儿含情脉脉的对着我说「老公，蜜儿想要你疼我……」&lt;br&gt;</content></item></essay>