<essay><item><title>绝对乱伦经典──月殇(父女类)(4)</title><author>床上伴侣</author><content>不得睁开眼，因为他怕这只是他的幻觉。&lt;br&gt;好醉人的清香啊！呵呵！换香水了吗？男人很满意眼前「爱妻」的反应——略显僵直又有点颤抖的娇躯。男人继续闭着眼，离开「妻姐」柔软的红唇，顺着滑嫩的皮肤寻找洁白晶莹娇小的耳垂，一边轻啜，一边低语：「蓉姐！我好想你！」&lt;br&gt;「蓉姐？他把我当成妈妈了！」女孩有点生气，满是雾气的大眼迅速变的清澈，一把推开男人。&lt;br&gt;「爸……」女孩娇嗔的拖着长声音，心里略有失落。&lt;br&gt;「爸？」男人有点奇怪「爱妻」的称呼，但立刻就惊醒了，醉意、慾望马上烟消云散。&lt;br&gt;「月儿……你……你怎么在这？」男人支吾着，涨红的脸让女孩感到好气又好笑。&lt;br&gt;「看电视呢！你又喝酒了。」女孩主动替父亲掩饰着。&lt;br&gt;「是！是啊！今天和几个老朋友在一起吃饭的。」男人慌张的回答：「我去洗澡了。」说完，便逃似的匆匆上楼。&lt;br&gt;女孩看着男人消失的慌乱背影，眼中闪出一抹异彩，脑海中回想着刚才那甜蜜的感受：&lt;br&gt;「唔！爸喝酒了……」&lt;br&gt;「居然吻我？好热烈啊……」&lt;br&gt;「我为什么不推开他呢……」&lt;br&gt;「什么？我的口水竟被他吞了下去……」&lt;br&gt;「捲着人家的舌头不放，纠缠的好紧……」&lt;br&gt;「他好霸道啊！不过，我喜欢这样的感觉……」&lt;br&gt;「我的初吻……」&lt;br&gt;女孩的眼神很快便黯淡了，不知道又想起了什么。&lt;br&gt;凉水冲在脸上，男人用力的搓着脸，甩甩潮湿的头发。自己这是怎么了？酒后乱性？幸好女儿没在意！都是他妈的喝酒误事！男人忿怨着自己。可女儿真的没有在意吗？&lt;br&gt;8月24日夜22时。&lt;br&gt;正天躺在大床上，抽着烟，在烟雾缭绕中，彷彿又看到妻姐那张美丽的笑靥。&lt;br&gt;女孩坐在书桌前，想着今天晚上发生的事情。那火热的唇……女孩有点儿癡了！忽然，女孩从绮想中惊醒，暗骂自己：都想什么啊！好羞人的……女孩丝毫没有意识到这在伦理上的不妥。&lt;br&gt;女孩哪出带锁的日记本，记录着自己的心情。&lt;br&gt;车刚在家门口停好，男人就迫不及待的从车中抱出妻子，在女人的娇嗔和低笑中，冲入了卧室。把爱妻轻放在床，男人就猴急的脱光了自己的衣服——仅留下一条黑色的内裤，而里面则藏着一条大蛇，昂首吐信，欲择人而食。&lt;br&gt;「怎么那么色急啊？」依蓉有点吃惊，又有点好笑，丈夫裆下高高鼓起的物体让她也有些心动了。毕竟，自己也好长时间没有得到丈夫的疼爱了！&lt;br&gt;「憋坏了啊！姐！我的好姐姐！」男人苦着脸，拿着美妇的玉手去摸那火热的权杖。「胀坏了。姐姐。你给我揉揉吧！」&lt;br&gt;「死鬼！刚回来就不让我安宁！」女人娇白了丈夫一眼，让好色男人色与魂飞。&lt;br&gt;「个我揉揉吧！」男人哀求着，顾不上让旅途劳累的妻子休息了！他都快憋炸了，实在是受不住了。&lt;br&gt;依蓉柔软的灵巧的小手将男人肿胀的大鸡巴从牢笼中释放出来。纤纤玉手轻轻在阴茎上套弄几下，然后用柔嫩的掌心摩擦着娇嫩敏感龟头的顶端和马眼。&lt;br&gt;男人长嘶了一口气——实在是爽啊！&lt;br&gt;正天堵住妻子的红唇，挑弄着香舌，手指在妻姐的衣服上索索而动。女人很配合男人的魔手，将身上的衣服脱下，只留了上部镂空的宝蓝色乳罩和同样颜色的蕾丝镂空内裤。男人弓起腰，将头埋在妻子高耸的胸脯上，隆起的鼻子陷入深深的乳沟中，拚命的吸汲着那诱人的乳香，双手解开妻子的胸罩，抚慰着美乳。下体的粗壮阳具上挑60度，火热的龟头隔着薄薄的布料上下摩擦着娇嫩柔滑的花唇，时不时的欺负那殷红欲滴的血珠。泊泊溢出的蜜汁沾湿了裆部，也让美妇深深感受到龟头上的火热。女人主动求欢了，她受不了这样的煎熬。龟头的挑逗，从花唇、阴蒂上传来的电流，让她的内心骚动不已。葱白细长的手指滑到男人的腰间，并一把握住了火烫的阳具。女人感受到火热鸡巴上的热度与力度，通过手心的骚动，一直传到芳心。&lt;br&gt;「老公！给我啊……我要……」这下轮到美妇求奸了！这时的男人却不着急了，他胜券在握，不怕身下的娇娆不答应合欢，反而更加放肆的挑逗着美丽妻姐，让她心焦不已。&lt;br&gt;「坏老公……给我啊！」女人气喘了。&lt;br&gt;「还有一条小内裤没脱呢！」男人继续逼着美妇，挑逗她的神经。&lt;br&gt;「我……我……我自己脱……老公……我的大老爷……你给我啊！」女人真的急了！连矜持都不要了，美目中都快溢出了泪水。&lt;br&gt;男人满意极了，阻止了焦急妻姐的行动。「宝贝！我来！」男人淫笑着在美妇的耳边说着，并朝女人敏感的耳孔吹着气。&lt;br&gt;依蓉听话的把玉手乖乖搭在男人的虎背上，等待着欢乐时刻的到来。&lt;br&gt;男人的手指在美妇的内裤上摸索着，网状的丝线上满是滑腻的爱液。男人心中一动，硕大浑圆的龟头沾满了蜜汁，在花唇上揉顶着。&lt;br&gt;「坏蛋！给我啊！」女人等的有些心急了，敏感的她在也受不了这样的折磨，忘记还没有脱掉的小小内裤，提臀上顶。&lt;br&gt;「啊……」美妇欢畅的叫出声来，两粒晶莹的泪珠终于滚落出美目。丈夫的大龟头隔着镂空的小裤儿裆部发力，最终捅破了丝网，破体而入！整个柱身都进入了温暖滑腻、蠕动包夹的花径。男人伏下身，温柔的将妻姐的热泪吻掉。&lt;br&gt;「姐姐……」男人在妻子的耳边喃语，而身体的动作却没有停止，缓慢有力的进出着女人的阴道。&lt;br&gt;女人觉的自己可能要死了，魂儿飞上了天。可能是被挑逗的太久太久，如潮水湧来的性快感不停的冲击着她的心，呼吸欲止，芳心欲停。女人产生了一种置身大海的错觉，自己就是一块礁巖，被快感反反复复的冲击着。修长的玉腿紧紧夹在男人的熊腰，纤细的手指在丈夫的虎背上抓出一道道血痕，雪白可爱的脚趾儿用力的抽搐。&lt;br&gt;「我要……要升天了！」美妇疯狂的叫喊着，借此发洩美妙高潮侵袭所带来的快感。女人的身体依旧很敏感。娇嫩的花蕊再次咬住圆硕的龟头，献出自己珍藏已久的花蜜，让那风流无度的狂蜂浪蝶尽情的采个够，吸个饱。&lt;br&gt;「老公！」女人泪流满面的紧紧搂住男人。&lt;br&gt;男人爽极了，敏感的龟头上被淋了一身的兰汤，火热油滑的液体让他浑身一麻，也更方便他的袭击。嫣红的阴唇死死咬住茎柱不放松，腔内柔软的嫩肉、娇腻的腔膜，不规则的蠕动着。火热粗长的阳具不停的抽插，辛勤的龟头不知道疲倦的耕耘着阴道、子宫的每一寸「土地」。男人呼呼的喘着粗气，那腔体的包夹缠咬的快感让他难以割舍，好温暖，好滑腻，好舒爽的感觉啊！&lt;br&gt;「姐……你夹……夹的好紧……小嘴儿……好会吸啊！」男人在妻子耳边说着不堪的情话。强烈的贯穿感和有力的顶撞感传遍女人的全身。女人心同体受，生怕连心儿都被撞出喉咙。&lt;br&gt;「太粗……太粗了……不要全部……进去……长……长啊……」女人不堪男人的蹂躏。&lt;br&gt;男人不再言语，汗水随着剧烈的动作飞洒在床上，他到紧要关头了，长时间受慾火的折磨而得不到发洩，让男人不能坚持很久。妻子已经高潮了，自己也快不行了。男人更快更狠的干着身下美丽的肉体。&lt;br&gt;「啊……别用力……用力……用力啊」女人的叫声略带嘶哑。也也知道丈夫就要高潮了，从龟头撞击的速度、力量和大鸡巴的胀缩程度上，女人察觉到男人的极限就要到了。「老公……给我……我……我要」。&lt;br&gt;男人再也忍不住了，粗大坚硬的大龟头都快爆炸了，最后一下重重的撞击在子宫的肉璧上，精液像子弹一样射在子宫的最深初，数以万计的精子畅快的遨游在美丽温暖的爱巢之中。&lt;br&gt;女人的心被热流击碎，从麻痺的子宫中传来的超强快感，让她芳心欲止，呼吸欲停，「嘤嘤」一声，女人烫翻起了白眼，幸福的昏了过去。男人伏在美妇的绝妙的娇躯上，大口口喘着粗气，感受着从爱妻子宫内传来的美妙抽搐。&lt;br&gt;两人倦极，相拥而眠……&lt;br&gt;林月儿今天很高兴，马上就可以见到她亲爱的妈妈了。下午5点就早早的回了家。要不是今天有课，而父亲又不允许她旷课请假的话，她早就去机场接妈妈了。&lt;br&gt;月儿很奇怪，家里面静悄悄的，而母亲的行李箱和肩包有证明她已经回来了！难道出去了？女孩登上二楼，到了父母的卧室时，才发现两人已经睡着，而且母亲一条修长雪白的玉腿还露在外面，空气中发散着一股淫糜的气息。女孩羞红了脸，回到了自己的房间。&lt;br&gt;晚上19时。&lt;br&gt;林月儿作完了功课，刚下楼就发现父亲系着围裙在厨房忙碌着。他可是一向很少下厨的。饭，一般都是由钟点保姆做的。&lt;br&gt;「月儿，马上就吃饭了！一会别叫你妈了，她累了，倒时差呢！」&lt;br&gt;「噢」月儿答应父亲。&lt;br&gt;………………&lt;br&gt;9月8日&lt;br&gt;下午3点，刘依蓉私下来到女儿的学校，了解女孩最近的学习情况。不过，从月儿班主任那里得来的消息似乎不太好。&lt;br&gt;「林月儿的成绩很好」&lt;br&gt;「不过，她交往的对象有不太好的人」&lt;br&gt;「她到没有恋爱，只是和班上一个名叫张珊娜的问题学生走的很近」&lt;br&gt;当美妇走出女儿学校的大门时，心有点担心，又有点烦躁。没想到一向乖巧的女儿竟会有如此朋友！依蓉心中盘算着：不能直接询问，要尊重女儿的想法，考虑她的情绪。再说了，事情还不一定是想像中的那样，至少现在应该没有。&lt;br&gt;女人心中暗下决定。&lt;br&gt;放学后，偌大的教室只留下林月儿和张珊娜值日，打扫卫生。教室里不时传来两个女孩的嬉笑声，清扫结束后，两人并排坐在一块聊天。&lt;br&gt;「月儿」&lt;br&gt;「什么？」&lt;br&gt;「上次你男朋友给你买了什么？」&lt;br&gt;「我哪有什么男朋友！娜姐，你就瞎说。」&lt;br&gt;「还不承认啊？就上次我们在步行街……」&lt;br&gt;「讨厌！我都跟你说了，他不是我男朋友！」月儿不依的和她打闹着，红着脸儿，心里想起买内衣时，爸爸的窘态和售货员那个称呼……&lt;br&gt;「他是我爸！」&lt;br&gt;「你爸？你骗谁啊你。你爸那么年青？」&lt;br&gt;「真是我爸！」&lt;br&gt;「好，好，好！是你爸！」不过，张珊娜的语气中带着几分戏谑。&lt;br&gt;「讨厌。娜姐！那真是我爸！」&lt;br&gt;「呵呵……」女孩根本就不信！&lt;br&gt;两个女孩沉默了……&lt;br&gt;「月儿」&lt;br&gt;「娜姐？」&lt;br&gt;「我要结婚了。」&lt;br&gt;「结婚？你开玩笑吧！你跟谁结婚？」&lt;br&gt;「不骗你！真的！就你上次见到的……」&lt;br&gt;「他不是你哥吗？」&lt;br&gt;「骗你的！傻丫头！」&lt;br&gt;「可你的年龄……」月儿迟疑了一下：「你比我大四岁啊！」&lt;br&gt;「是啊！二十了！」&lt;br&gt;月儿不做声了，她知道娜姐有过一段比较青涩的过去。&lt;br&gt;「他爱你吗？」&lt;br&gt;「很爱，很爱！」&lt;br&gt;「可你们结婚还是太早了点！」月儿不太肯定，她想起来自己的父母。&lt;br&gt;「我怀孕了！我和他都很想要这个孩子。」已是人妇的女孩脸上充满着幸福的红晕，那一瞬间圣洁的就像圣女！&lt;br&gt;「那你以后就不能上学了？」&lt;br&gt;「是！也无所谓了！我们国庆结婚。月儿，到时候你来当我的伴娘好吗？」&lt;br&gt;「好啊！」&lt;br&gt;「在水里在火里我的爱不偏不倚……」是张珊娜的手机玲声。但她没有接电话，只是静静把这首歌听完，转身对月儿说：「他来接我了！」她盯着月儿的眼睛，缓慢而坚定的说：「为我所爱，坚持到底！」&lt;br&gt;月儿不明白。不过，她再也没有在学校看到过张珊娜。直到后来，她才渐渐明白那句话的含义。&lt;br&gt;………………
9月11日&lt;br&gt;依蓉这几天很忙碌，工作和女儿的事情让她有点压力。她希望自己能上交两份满意的答卷。&lt;br&gt;下午，她提前下班，拿着从一位警察朋友那借来的万能钥匙，匆匆回到家。她要赶在女儿放学回家之前查看女孩的日记。&lt;br&gt;女孩的日记本很精致，金色的小锁守护着少女青春的秘密。几本摞在一起摆放整齐的本儿，像是女孩生命积累的见证。&lt;br&gt;依蓉拿起日记，感觉沉甸甸的……&lt;br&gt;&lt;br&gt;第四章
夜深、林宅。&lt;br&gt;一对雪白的肉体纠缠在一起，疯狂的扭动着，淫声荡语不绝于耳，让人面红耳赤。&lt;br&gt;「老公……啊……」女人的声音略带哽咽，圆硕雪白的肥臀努力的上下套弄，浑身香汗淋漓，诱人的体香，滚滚的汗水，混合着升温的空气，整个房间充满了淫糜的气息。&lt;br&gt;美妇体力不支，肥臀套动的速度逐渐变慢，而花径中的蠕动抽搐更加有力，夹的男人异常的爽快。正天知道敏感的妻姐高潮在即，蜜汁源源不断的从花径内溢出，火热的柱身都涂满了粘腻的爱液柔嫩油滑的阴道紧紧咬住坚硬似铁的阳具。随着美妇的动作，粉色娇弱的花瓣被大鸡巴不住的撞进带出，如同含羞草一般。&lt;br&gt;女人的纤纤玉指在自己高耸雪白的玉乳上乱揉着，头往后仰，笔直的秀发散开飞舞在空中，令人想起翩翩起舞的暗夜精灵，盈盈一握的细腰被男人厚实的大手牢牢地匝住，并给予美妇</content></item></essay>