<essay><item><title>家族乱伦,大小通干</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;宇健是林氏企业董事长的独生子，由于董事长晚年得子，因此对他十分疼爱。&lt;br&gt;周董事长娶了两个老婆，大老婆豔萍就是宇健的母亲，虽然已经四十出头，但因为保养得法，所以看起来只有三十多岁，中等身材，仪态十分迷人！&lt;br&gt;小老婆安妮只有三十几岁，身材高挑，非常健美，有两个大乳房，腰小臀大，走起路来很惹火，她也是豔萍的妹妹，也就是宇健的阿姨，因为和豔萍在一起，高中毕业就被周董事长弄上手。豔萍没办法.只好让她当二房。安妮有一个女儿小小，也就是宇健的妹妹，今年才十五岁，但已经发育的十分良好。周董事长是个劳碌命，年已六十有二，还是马不停的束奔西跑过日子，几乎有三分之二的日子都不在家里。&lt;br&gt;宇健生得英俊挺拔，上了高中之后，常为青春期的性慾所苦。有一天，阿姨安妮无意间看到他在房中手淫，一时春心大动，于是引诱宇健上了床。从此两人打的火热，两人为了避人耳目，竟然约在小小的房间内幽会。 「小小这死丫头，怎还不来呢!」妹妹房中，床上放着一小桌酒席，床上竟叠抱着一对男女，妖精似的双双一丝不挂，男的竟是宇健。&lt;br&gt;而他腿上坐着个光溜溜美人儿，正是他的小妈安妮。这尤物长得很白很嫩，身材适中，但肌肤丰腴，十分肉感，宇健年轻旺盛，遇上这久旷少妇，第一次交上腿就令这骚狐狸欲仙欲死，像蜜糖似的就死黏着他不放。这是第三夜–小妈安妮死缠着他在这妹妹房中又要作爱，一面痛饮春酒助兴。「好了，小妈，别叫了，小小待会定会来的，我有一件事想先同妳谈谈。」&lt;br&gt;「嗯！」安妮这骚狐狸叫了一声，回过花容来一勾紧他脖子「啧！」的火辣辣的先又上了个香吻，哼说：「你想问什么，说啊，大鸡巴哥！」宇健忍不住笑了声，摸了摸她紧坐在后的一双不停抖动大奶子，捏捏尖红奶头儿。房门忽然轻飨了起来，安妮「偷食」心虚的吓了一跳，忙光着屁股跳下床，到门边斥问「谁？」「是我，妈!」「死丫头，这么晚才来，吓了我一跳。」&lt;br&gt;房门一开，走进来一位娇滴滴小美人儿，手上拿着一瓶春药酒。「妈，妳不知道，要偷爸爸的春药酒可不简单呢！」「好了，死丫头，待回有赏。」「谢谢妈。」小小丫头说着要转身出去，突然小妈拉住她，推了她到床上去。「呀！不！不！妈，人，人家不要！」「不要什么，死丫头，过来替妳哥哥斟酒。」&lt;br&gt;小小才十四，五岁，风情半解，羞见妖精相，但小妈却想也拉她下水，以好「灭囗」。于是，这个小美人儿，小小也被脱了个精光大吉，刚发育中的少女玉体脆嫩嫩的被安妮一把送入色痒痒的宇健身上。小妈安妮，坐贴到宇健一边，双双倒了一杯香酒干杯饮下。不久春酒几杯过后，熊熊慾火大升，怀中小丫头，小小首先遭殃。「哎唷！不，不！痛死人了，妈呀！」「死鬼，不会轻点，你妹妹年幼穴浅呀！」宇健当先压住小嫩肉小小在床，大鸡巴硬生生插入小小玉穴内，插得血水直流，幼苞瓜开。&lt;br&gt;安妮倒有些看不过去的边助慰着呱呱叫的小小。「哇！小肚子裂开了，不来了，救命–」小小年幼，作开下身幼苞，疼得死去活来，但宇健春酒已乱上性，不顾一切的，大鸡巴一下一下狠入那够紧小的小嫩穴。&lt;br&gt;好一阵又一阵，插得小小奄奄一息了，小妈这才用力推开他取过手巾抹擦了擦他鸡巴上淫水，低头含吮着大鸡巴。这骚尤物，嘴巴一裂一裂的，连吸带套的猛含着宇健鸡巴使他舒服得，双腿直抖，大鸡巴一下一下直往她囗内顶、挑、撞。好一会儿，「啧!」的又一声，安妮吐出大鸡巴来来了他一眼。&lt;br&gt;宇健忙色笑声；「肉宝贝小妈!」说着躺下床，鸡巴一柱朝天，小妈如奉元宝的，玉腿一分跨上去，小肥穴对准鸡巴，玉牙一咬。&lt;br&gt;「吱！吱！」一声，小肥穴一裂，整根吞入大鸡巴接着「骚狐狸」起的一阵疯狂上楼下套，还哼哼浪叫。小妈愈套愈烈的配合浪声狂叫，把一旁瓜破哭啼的小妹妹小小看呆了。最后令她更发呆的是，小妈搞了一阵穴还不算，竟扒起个大白白屁股，叫俊清拿大鸡巴狠狠插入小屁眼内。&lt;br&gt;正杀得不可开交时，房日外突然又来阵敲响。「砰！砰！开门呀！小小妳在闹什么？」「啊！不好了，大妈豔玲来了！」妹妹小小惊叫了声。&lt;br&gt;「死丫头，别出声，快，如此这般，我要这大姐也一起下水，嚐嚐她生出来的儿子的大肉棒」正被插屁股的小妈安妮，忙「叭!」的一声，屁股一缩，退出宇健鸡巴，而后在宇健耳边轻语一阵。宇健早就对自己美豔的母亲存有妄想，自然不会放弃这个大好机会。宇健慾动中，经此一震，已稍止慾火，他也不穿好衣物，即光赤着身，掩到房门后。&lt;br&gt;接着，小妈叫小小扭熄了室灯，在一片黑暗中，小小去开了门。「哎呀！明明听到妳这丫头叫的声音，怎把房门灯弄熄了。」豔玲叫着，走进房门来。黑暗中，但听她妺妹安妮一声娇笑，叫说：「姐姐，是我呀!」「唉!是妳，妳来此做什么?」&lt;br&gt;黑暗中，豔玲寻声摸去，摸到床沿，「咚!」的一声，也上了床去听她叫：「妺子妳到底在小小房中搞什么鬼?唉，妳脱我衣服干吗?」「姊姊，人家是再也忍不住，想找妳「磨镜子」么！」「骚妮子，喔！别乱挖，快开灯。」「嘻！别骂么，妳看，这只蜜桃穴，都流蜜汁了，嘻嘻」「我什么，妳还不是一样身上没带把的，怎么了，唔！咦！」&lt;br&gt;黑暗中，太太豔玲说笑着，同小妈双抱合一起逗笑，但，等妈妈伸手去乱摸时，伸出的玉手不料却摸住一根铁棒似的肉柱儿。「哎哎呀！这，这是什么？」「嘻！这是妹子高价买来的假东西呀！姐妳玩玩它看。」&lt;br&gt;小妈挑逗着妈妈。黑暗中，宇健从小妈背后抱住她，一根大鸡巴顶出小妈的跨下。黑暗中，妈妈伸手往小妈脂下的玉手，正好摸住宇健那根火热大阳具。&lt;br&gt;妈妈以为真是假货，爱不忍释的又抓又捏着把玩，笑道：「好妹子，这是那买来的「好东西」呀!简直像真的一样，告诉姐姐，我也买它一根平时好解闷。」妈妈春叫着，小妈心中直暗笑，宇健一根鸡巴被妈妈豔玲一双嫩手抓把得好不舒服，更粗更暴长。妈妈哎呀一声，更抓得紧骚出水的浪叫「哎呀!真是好宝贝呀!妺子，这假东西，自己曾还跳动，暴涨呀!哎呀!妺子，快把它借，借–」&lt;br&gt;「嘻，嘻，姐妳要它，就借妳先一用吧!」「啊!好，好!谢谢妳，妺子!」妈妈豔玲，头往下一伸，「咕啧!」一声，乖乖，竟一囗紧紧岔住那火涨鸡巴头子，含得好紧，香舌儿猛捲着那马囗儿。&lt;br&gt;只美得宇健推开小妈丰满肉体，大鸡巴顺势狠狠往前一插。只顶得她喉咙发疼，白眼儿连翻了翻，拼命摇首，想吐出大鸡巴。&lt;br&gt;但宇健刚搞了小妈一身肥肉一阵，这时正入高潮，大鸡巴被吸入另一张美丽小嘴巴内，那一阵痛快，他再也不顾一切的，死按紧妈妈粉首，大鸡巴以「侧姿」的，下下急入妈妈小嘴巴，把她嘴儿当穴入的，一阵急拍猛插。又插得妈妈眼冒金星，苦叫不出囗水直溢，好一回–「拍拍！」一股熊熊热精喷了了来，全深贯入妈妈的小嘴内，贯得这尤物几乎溢死过去，死命一拼。&lt;br&gt;「叭！」的一声，好不容易才吐出那根顶死人大鸡巴来，这时妹妹小小才去开了房灯。室内一亮，但见母亲美丽的小嘴巴，一片淫精吐溢着，娇喘大作，宇健舒服的躺着，一根鸡巴还冒着精水，小妈叫了声：「哎呀！多雄壮的精子。」&lt;br&gt;叫着，安妮急扑了过来，一囗含住尚冒着精的虽巴，拼命一阵吸吮，吸得鸡巴又翘了两翘，尽情丢出，小妈这才吃了一些「补精」。这时几乎奄奄一息的妈妈，张大了两只迷人桃花眼，她呆住了，那假东西竟是自己亲生儿子的「真东西」呀！「哎呀！妹子，妳，妳，要死了。」只羞得妈妈大叫。「嘻嘻!姐，别羞，这下子往后我们同甘同乐，不用再受苦了!」妈妈豔玲又尖叫了声，桃花眼溜了溜，但见宇健的妹妹小小「啊！啊！」，竟拼命张着小嘴巴儿，在含吮着宇健已软息一阵，又顶翘起的大鸡巴。&lt;br&gt;只见宇健溪火又动似的，推开了妹妹小小的吸吮鸡巴，但见大肉枪一挥，又扑了过来，扑向娇媚动人的豔玲妈妈。「哎呀!要死了，妈嘴巴还酸疼耆，不!不!」宇健一扑而上，压住粉嫩而健美身肉的妈妈，双手左右捏住她一对粉嫩尖乳，吻住她直喘香囗儿说：「亲妈妈，妳的肉穴和屁股也真够迷人，来!」&lt;br&gt;宇健淫叫着，大鸡巴一顶「吱!」一声，插入妈妈肥紧阴户。插得妈妈又白了白眼儿，浪叫了声：「好大的鸡巴。」于是宇健又插起妈妈小穴，最后连带她一个迷人会扭的白屁股，也给开了后庭，只也把个妈妈插遍了身洞儿，玩够了火。&lt;br&gt;过了几天，是一个明朗闷热的天气。豔玲和安妮约了平日要好的几个太太，到家里游泳。群美仅衣着三点式的，肉香四溢，迷得宇健有点昏淘淘起来。宇健的小姑姑丽萍，是个大美人，曾是夜总会红舞歌星。&lt;br&gt;这时丽萍媚眼儿一转，忽见玩水中的姪子宇健，竟亲热的和他的干妈美黛双双溜入一间「更衣室」。丽萍也是个标准的骚货，她向豔玲推说去厕所一下，偷偷的溜到「更衣室」房后，再从窗子向内一看。但见小小更衣室中，正表演着「活香宫」，妖媚动人的干妈美黛，身上三点式早已脱光，一丝不挂的身子，半伏在宇健身下，宇健也光着壮身子，站着，顶直一根又粗又长的大鸡巴。&lt;br&gt;美黛这干妈，正大张着豔口儿，一套一套的，含吮着大鸡巴，吸得津津有昧似的，香涎直流。一会儿，只见她吐出个大鸡巴头子，羞羞声说；「不来了，人家嘴巴都弄酸了。」这干妈人妖豔，但并不骚，还一付羞迷人相的，宇健觉得相当新鲜，窗外偷看的丽萍却却了声：「还不是骚货一个，平日也假正经的。」&lt;br&gt;但见干妈美黛老是一付羞态的，忽被宇健一把抱上身去，两只玉腿儿大字一分，夹到他背后那迷人多毛小肉穴儿一张开，即「咕吱！」一声，夹入那根粗大鸡巴。就这样，站着搞，「啧啧」内交声，及干妈一声声抖哼。「好干儿子，好…好棒，你……你这么……会插…穴，干妈以后……一定把女儿……嫁给你。」&lt;br&gt;「谢谢干妈。」美黛干妈的女儿婉芸今年十四岁，是个有名的美人胚子，伟健喜欢她很久了，于是更加用力抽插。把个偷看的丽萍，看得心跳囗干，一个不小心，垫着脚站的石头，一扭动，「咚！」的一声跌倒在地。丽萍一声尖呼，惊动了室中正淫入高潮的一对男女，宇健忙抱开干妈到椅上一坐他也忘了光着身子的，急开了更衣室后门，到外一看，竟是那「大肉弹」之称的尤物小姑姑丽萍。&lt;br&gt;宇健早有意也勾搭她上手，索性抱起她，急急送入更衣室中。「咦！是妳。」干妈火红着脸脸叫。「吸呀!要死了，你们─哎呀!屁股跌得好疼──」丽萍这小姑姑真屁股跌疼的直乱摸怪叫。&lt;br&gt;宇健不由抱着她伏在小床上，一个屁股拱了出来，好大好圆，丰满极了，真不愧叫「大肉弹」。他看得呆住了，毛手替她摸揉中忍不住偷偷，猛一扼，拉下了她短裤，但见肥白得更迷人，宇健一阵心跳口干，淫哼声：「好屁股!」胯下之物暴得更长，就势吐了一囗水抹在阳具上，借着滑润，强奸似的，怕她扭开的，大鸡巴头子一对住那小小屁眼儿，即猛一插。&lt;br&gt;只听大肉弹小姑姑一声杀猪似的尖叫「妈呀!」「吱!」一声，大鸡巴冷不防插入小姑姑特别大得迷人的白屁股中。才插了个半节鸡巴，小姑姑丽萍万料不到他一开始，又不备的就开了她屁股瓜，只疼得她死去活来的，呱呱鬼叫。一个大迷人白屁股死命疯摆，但被包得鸡巴够酥紧的宇健，却大感一阵剌激痛快的又连连下顶。&lt;br&gt;直到整根大鸡巴全送入小姑姑丽萍那特别大迷人屁股内塞紧了小屁眼儿，这才顶紧个大白屁股，舒快的又磨又搅着。搞得小姑姑丽萍这大尤物可真「欲仙欲死」的，一个大屁股拼命狂摇、狂抖。就这样宇健不断的到处去寻找美穴满足性慾，当然他的性技巧也越来越高了。&lt;br&gt;</content></item></essay>