<essay><item><title>在父亲牌位前上妈妈(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;自从父亲去世后，母亲就一直守寡。母亲如果要再婚的话，肯定会有一堆男人追她，因为母亲身材可以算是顶尖级的，只是上了年纪，母亲的胴体比年轻时丰满许多，不过丰满的臀部加上胸前那两粒微微下垂的奶子倒是添增了许多熟女的韵味，而腰部则保持着一等一的风范。我总是会望着母亲的胴体意淫，想像自己是父亲那样的操她。&lt;br&gt;母亲就像是古时候守寡的妇女一样，每天清晨五点就起床上香，有些时候我会被母亲顺便叫起，对去世的父亲上柱香。&lt;br&gt;今天母亲也一如往常的在五点就起床，帮我准备早餐。但我今天却不像猪一样睡到闹钟叫醒我，母亲起床后，我的睡意也渐渐退去。我下床后便走向神明厅，线香的味道让我越来越清醒，母亲则跪在地上念着经文。&lt;br&gt;不知为何我也掏出大肉棒打起手枪来。眼前的母亲穿着睡衣，那是父亲还未去世前买的蕾丝睡衣，带了点半透明，那黑色的胸罩便显现出一股神祕的性感。真是令人受不了啊!&lt;br&gt;我脑海里交织出一幅淫奸母亲的画面，肉棒快速强烈的抽干着母亲的肉穴，如此不道德的行为可真让人浴火焚生，不知不决的手便加快活塞运动，龟头一下被包皮覆盖，一下又从包皮中被拨开，如此摩擦加上脑子里荒淫的画面，突然一股热流从脚底窜出，浓烈的处男之精从尿道口射了出去，滴落到神明厅外的地板上。&lt;br&gt;突然之间母亲站了起来，转身一看便是刚射完精液，双脚微软，握住肉棒，无法跑开的我。&lt;br&gt;「啊!修，你…怎….」母亲讶异的望着我握住肉棒的我。&lt;br&gt;「妈!我….我..受不了了!!」母亲突然一脸茫然地看着我，我把她推倒，母亲一站不稳，肥大的屁股便重重的跌坐在大理石地板上，充满熟女肉感的肥臀便震了一下，真是性感至极。&lt;br&gt;「修，你…你要做什么?」母亲惊恐地看着我，我晃着肿胀到极点的肉棒一步一步走向母亲，肉棒不受控制的震动着，我用力撕开母亲又薄又脆弱睡裤，眼前出现了黑色的蕾丝内裤。&lt;br&gt;「修~~天啊~~你要对妈做什么啊!」母亲慌恐地看着我，双膝用力挟住，母亲雪白的大腿和肥嫩的臀部尽入眼帘，我的手指轻轻从母亲的脚底板滑到膝盖上。&lt;br&gt;「妈~我….我实在是受….爸，儿子对不起你!」说完便用力的把母亲双腿扒开来，拨开那碍眼的内裤「不~~不要啊!!!啊!!」女人就是女人，再怎么挣扎也于事无补。那充满熟女风华的肉穴一丝不挂地全露在我眼前，以前只在片子上看过鲍鱼，亲眼所见就是不一样，母亲的肉穴一阵一阵的抽蓄，看得我肉棒快要爆炸，似乎是渴望着我的肉棒。母亲也有好一阵子没被干了，如今她的第二春就准备开花把果结在我这个亲生儿子里。&lt;br&gt;「修…不行啊，我是你的母亲啊!!醒醒啊!!修~~修!!」&lt;br&gt;「对不起啊!妈，我实在忍不住了!」说完便抱住母亲，臀部用力一顶，肿胀的肉棒便没入又烫又湿的阴道里。&lt;br&gt;「啊!!修~~天啊!!」母亲惨叫一声，自从老公去世后就再也没有尝过肉棒滋味的她，如今再次所尝的男体竟是自己的亲生儿子。&lt;br&gt;「啊!修~~停下来啊!!不…啊~~~」毫无经验的我肉棒才抽干不到十下，脚底就窜出一股热流，我用力的抱住母亲，而又浓又烫的精液则直接射入了母亲的贱穴里。&lt;br&gt;「啊!妈，我…我射了!」&lt;br&gt;「呜呜~修，你….你真是…」&lt;br&gt;我把肉棒给拔出母亲的肉壶，白稠的精液则从阴户里流下来，伴随着母亲的淫水。&lt;br&gt;「修…我…我….我…来帮你清..清理」说完母亲便自动跪下，用嘴含住我的龟头，母亲的樱桃小嘴吸住我的肉棒，原本下垂的老二，又开始充血，母亲用舌尖拨开我的包皮，接着绕着龟头转，先是顺时针在是逆时针，转了几次后，用舌尖波动我的尿道口，舌尖如此的攻击，肉便又充满了热血。&lt;br&gt;「啊!修，你…你的…又变大了!」母亲看着丝毫没有缩退的阴茎吃惊的说着。&lt;br&gt;「妈，你刚刚，实在是…太…爽了」&lt;br&gt;「坏儿子，我是要帮你清干净，你…竟然又在我面前勃起，而且还这….这么…大!」母亲不再适用惊恐慌张的口吻说话，则是用淘气的语气挑逗着我，看来被我刚刚这么强奸是已迷上了我的肉棒。&lt;br&gt;「真是的~~呜呜呜~」母亲话一说完，嘴巴就自动含住我肿大的老二，这次母亲的小嘴不再只是单纯吸住龟头，而是缓慢的将老二滑入母亲湿黏的喉咙，母亲的喉咙渐渐的被肉棒撑开来，少了舌头的挑逗却多的几分摩擦的快感，母亲又渐渐地把头往后移，龟头离开了喉咙，接触到母亲淫荡的舌头，母亲把舌尖微微上扬，当肉棒离开喉咙之后，便会和舌尖接触，而敏感的龟头就会被舌尖刺激而震动。&lt;br&gt;母亲头部的摆动伴随着唾液的分泌，感觉嘴里的溼度渐渐增加，前后摆动的速度也开始加快，阴茎受到嘴唇的摩擦刺激，我感到越来越烫，母亲伸手用那纤细洁白的手指握住了我的肉棒，开始前后进行活塞运动，我的龟头也不得休息，母亲的舌头像极了一条滑嫩的蛇，唾液就像是毒液似的，母亲则想把毒液注入我的肉棒，用舌尖搓弄我的尿道口。第一次的口交，看来也给母亲尝去了。&lt;br&gt;「呜呜~好吃….修….的肉棒…..好美味啊~~呜呜~~」母亲讚不绝口的含着肉棒，听到如此荒淫的话语，便起了股冲动，我便用力的破坏母亲的节奏，屁股往前一挺，母亲来不急反应，肉棒便已经深入喉部，我双手握住母亲的头，屁股则激烈的前后抽干，就像在干肉穴一样，母亲的嘴一点也不出输给她的贱壶。&lt;br&gt;「呜呜呜~~呜呜呜~呜~呜呜~~呜」母亲已经发不出正常的声音，肉棒强烈的撞击着喉咙，她只能呜呜叫。我的阴茎被舌面给摩擦的又红又肿，龟头则快速且用力顶着喉咙，一股热流又从脚底窜入肉棒，我用力向前一顶，滚烫浓稠的精液便直接给射进了食道，数量似乎多了点，嘴角旁流出了些许的精液。&lt;br&gt;「呜~~啊!!咳~咳~咳~!」我依依不舍的把肉棒抽离母亲的嘴，母亲被浓烈的精液呛的咳嗽，她趴跪在地上，吐出了不知道是什么液体，没吃早餐的她，真是太浪费我这个儿子的一番心血了，地板上都是白白浓稠的液体，也分不出是精液还是唾液还是其他的东西。&lt;br&gt;「妈，你真坏，你没吃早餐我可准备了这滚烫的浓精给你享用呢!」&lt;br&gt;「坏….咳~坏儿子，我…都快不~咳咳….能呼吸了!谁叫你要….直接往里面射~~~要是…要是…射在嘴里…我可….可是会…一滴~咳!不流~~~」母亲便把脸埋进地板上的液体，用舌头吸吮着，突然之间我起了尿意，于是我便对准母亲那美丽的秀发，把那泡浓烈的尿撒了下去。&lt;br&gt;「啊!!你在干什…..」尿液从母亲的头顶滑落，流窜在每根秀丽的头发上，接这又流到地板上，母亲低着头让我把这泡舒服无比的尿撒完。&lt;br&gt;「坏儿子…」母亲抱怨了几声，便用嘴吸着地板上的尿液，舌尖捞起漂浮在尿上的精液送进嘴里，没想到这个做母亲的竟然如此淫贱，可以把尿喝得津津有味，配上亲生儿子的精液味道似乎又昇华了。&lt;br&gt;「嗯~~呜呜~好喝，好好喝啊，修的尿….精….美味….美味极了~~」看到如次变态的母亲，我也起了淫意，想要尝尝母亲的淫水。于是我不等她喝饱，我把她给抓起来躺在地上，让那充满熟女风华又极其淫臭的鲍鱼面向我。&lt;br&gt;「妈还没喝够呢~再让我吸几口….修~~」母亲用哀求渴望的眼神说着。&lt;br&gt;「妈~~我要尝尝鲍鱼的味道….可以吗?」我也用渴望的眼神说着。&lt;br&gt;「哦~修…这….我…真是…我…怎么好意…意思呢?」母亲低着头，羞得说不出话，脸红的样子真他妈楚楚可怜，让人想咬一口。看到如此画面，我抱住母亲，接触到母亲的熟肉便又慾火焚身，我用舌头舔着母亲的喉咙，用嘴唇吻着，慢慢地流下口水，唾液便顺着母亲的肉体流到她那丰满极致的乳房。嘴巴一开后，我看着母亲，她也含情脉脉地看着我，她着眼神充满了罪恶但又穿插许多渴望及大量的淫意。&lt;br&gt;「妈~~我…我爱妳~~~」我说完便吻着母亲的嘴，将我的舌头送入嘴里，舌尖和舌尖互相触碰，带来无限的爱意，我分泌出唾液并用舌头送入母亲最里，她也做了同样淫荡的事，我们交换着彼此的唾液，互相享受着，也互相用舌尖挑逗彼此嘴里的任何部位，交织出一幅极其乱伦的画面，不只是在肉体上乱伦，心理上也带来了无限罪恶的乱伦快感。&lt;br&gt;「修~~~妈我….似乎…已经…」&lt;br&gt;「妳也爱上我了…妈~~~」&lt;br&gt;「修~~修~~我爱…爱死妳了啊~~~」我们母子俩再也不是以母子的身分生活着了，我今天就要把父亲的女人抢到手了，从今以后我发誓要母亲做我一辈子的老婆!&lt;br&gt;「妈~~我好久没有喝奶了呢!」我挑逗着母亲，把头埋进充满熟体风味的乳房，双手搓揉着，夹住了我整个头，我用舌尖刺激乳沟，手指则小心翼翼地搓弄母亲的奶头。&lt;br&gt;「修~~好舒服喔~~修~」我在母亲的乳沟上留下一滩唾液。手掌整着掐住乳房，那雪白柔嫩的肉球便从我的手指缝里挤了出来，手指夹住用力的夹住嫩肉，食指尖则搓弄着黑色带着红韵的乳头，把奶头弄得肿大，我一边玩弄着一边流口水，真想好好的嚐嚐十几年来从未在嚐一遍的嫩肉。&lt;br&gt;「修啊~想吃就说吧~~~妈的奶可是为你而生的呢~好好地享用吧~修~修~~~」原本忍住慾火的我，听到母亲充满慈爱的建言，那慾火便是冲破我的肉身。我立刻用嘴吸住母亲的奶头，像个婴儿似的不想放开，舌尖用力触碰奶头上的乳腺，嘴巴则吃奶的用力吸住，乳晕也不放过，我用牙齿轻轻的咬住乳晕左左右右摩擦着。&lt;br&gt;「哦哦哦~修~~舒服啊~~~修~~~好好的吸~~哦哦~~另一边也不能放过啊~~~」我嘴巴移向另一左边的奶头，右边的早已被我吸的又肿又硬，乳晕上还留下我的齿痕。我一边搓着乳房一边吸的奶头，正所谓人间天大的享受，雪白的嫩肉留下了红红的手印，舌尖快速的上下挑逗乳头，乳头也随着舌头的攻击强烈着肿胀，看到如次肿胀的奶头，我用牙齿轻轻咬住，把奶头拉起，另一边也用手指拉起，接着在放开，让乳房晃动着。&lt;br&gt;「修，你着个变态的孩子，片子真是看太多的，你把妈我弄得爽翻天啊~~」母亲称讚我玩奶的技术，果然经过片子的陶冶就是不一样。&lt;br&gt;「妈~奶子舒服过了，接着我也要让你的肉穴舒服舒服一番~~」我淫贱的说着伴随着微笑，母亲没有说话只是癡情的望着我，要我弥补下半身的空虚。我开始回想起片子里的情节，我用手指拨开母亲阴户两便的肉瓣，湿嫩的鲍鱼便显现在我眼前，我用前所未有好奇的心欣赏着。那滑嫩着湿肉真是人间美景，而亲眼所见的阴蒂更是不同，一颗红红肿肿的小豆子立在阴户上放，下面则是敏感的尿道口，微微流下的淫水更是淫贱十足。&lt;br&gt;「修啊~不要这样看啦~~妈我会…会不好意思~~」母亲抱怨着，可能从来没有人如此靠近地盯着她的鲍鱼看吧。&lt;br&gt;「妈~亲眼看见就是不一样呢~~~妈的穴穴看起来好棒，又湿又滑又嫩的样子，真想尝一口~~」我求母亲让我吸吮她的鲍鱼，但是我等不及了，我不由自主地伸出舌头，向肉穴攻击，舌尖微微蠕动着，母亲的肉穴则被刺激的慢慢抽蓄，我用手指搓弄着母亲的阴蒂，小豆豆湿滑柔嫩，被我粗糙的手指如此搓揉哪撑得住，不到一分钟就极其肿胀。&lt;br&gt;「啊~~修~~爽啊~~好舒….舒服啊~~阴蒂被…被修~~弄着好爽~~~哦~~」我按压着阴蒂，另一手的大拇指则摩擦着母亲的尿道口，如此敏感的尿道口受到大量的刺激便是红如火焰。我分泌唾液用舌头送入母亲的肉穴，也用舌尖刺激着尿道口，唾液不断分泌出来，弄得整片阴户不像话。母亲也很争气，知道我想喝淫水，她也不断分泌出可口的蜜汁，淫水和唾液的双重交叉真是可口。&lt;br&gt;「啊~~~修~~不要啊~~修~尿口会受不了的~~啊~!!!」舌尖用力向尿道口顶去，唾液也流入些许，突然之间，城墙崩塌，母亲受不了如此强大的刺激，喷发出浓烈的尿液，弄得我满脸都是，我还不小心给呛到。&lt;br&gt;「干~要尿也说一声啊~你这只贱母狗~~」被阿摩尼亚呛到，实在是太生气了，我便控制不住飙出了脏话。&lt;br&gt;「哦~~修…原谅我~~~刚刚实在是太….」喷发出的尿液把地板弄得湿透了。&lt;br&gt;「妈~~我对不起，骂妳是…贱母狗」我愧疚的道歉。&lt;br&gt;「喔~不修~~从今天开始妈就是你的女人了，你想要怎么样，我都依你~~你就叫我老婆吧~~老公~~」母亲也真是的，就算你不是我的女人，我也会干死妳啊。&lt;br&gt;「不~妈，我还是要叫你妈，毕竟是你生下我的。」&lt;br&gt;「喔~修~~乖儿子~~我爱死你了啊~~」&lt;br&gt;「妈，让我用手指帮你爽翻天吧~」我的淫慾渐渐上升，手指慢慢地插入肉穴，哇!天啊!肉穴是如此柔嫩湿黏，阴道里的感觉就是如此，虽然刚刚已经把肉棒插入过了，但是失去控制的我并没有用心感受女人的胴体。母亲的肉穴真是舒服，我用手指扒开肉穴，好瞧见里面的样子，母亲的阴道正慢慢地收缩，又湿又黏的，淫水充满了整个贱壶。&lt;br&gt;「呸~」我吐了口口水到母亲的肉穴里，看着唾液缓缓地流动，如此景象真是美如仙境。&lt;br&gt;「哦~修坏小孩~~不是说要让我爽，怎么又欣赏起来了呢~」母亲抱怨着。&lt;br&gt;「真是的~妈~你的穴太美丽了，我是情不自禁啊~~」&lt;br&gt;「亨~!」母亲亨的一声，看来是等不及要爽死了，于是我插入了两根手指，开始抠着肉穴，就像片子里一样，指夹向下，指纹向上，手指微弯，刺激着母亲的G点。&lt;br&gt;「哦哦哦~修~好厉害~~怎么会这么爽啊~~~哦哦~」母亲从来没有被刺激过G点，于是我便来满足她。&lt;br&gt;「妈~两根看来不够吧~~」我又插入一根手指，三指同时抠着肉穴，淫水四溅，极其淫荡。&lt;br&gt;「啊~~爽啊~~~穴穴要~~~烂了~~~啊~~~」母亲被我弄的爽翻天，我便开始加快脚步，抽插的速度渐渐变快。&lt;br&gt;「爽吧~~是不是想要喷发啊~~~妈~~」我调戏着母亲。&lt;br&gt;「啊啊~要去了….啊~~~」潮水四处喷发，我反应极快，立刻用嘴来接，带点咸味和骚味的潮水真是人间极品，尤其是一想到那是母亲的爱液，我更是喝得欲罢不能。&lt;br&gt;「喔，修~~妈妈的汁液好喝吗~」&lt;br&gt;「喔~妈~那真的极品啊~」我舔着母亲的阴户，不浪费任何一滴蜜汁。&lt;br&gt;我抱住母亲，让她躺在神明桌上，我那肿胀的肉棒已经蠢蠢欲动，我对准母亲的肉穴，让龟头摩擦几下，湿润湿润。&lt;br&gt;「修~我要大鸡巴，给我大鸡巴~~」母亲哀号着，我用力向前一顶「啊!!!爽啊~~修干死我吧~~~啊~~~操烂我~~~啊」肉棒完完全全挺进了贱穴里，肉穴里又湿又热，弄得我爽到极点，我夹紧屁股开始抽干母亲，大腿和大腿之间的撞击真是带给肉体上无限的满足，我握住母亲双手，母亲全身香汗淋漓，肉棒激烈的抽干带给母亲强烈快感。&lt;br&gt;「妈~~儿子的鸡巴爽不爽啊~~」&lt;br&gt;「好棒啊，坏儿子~啊啊~爽死我了~~~在大力点啊~~啊!」我不让母亲的奶子有閒暇的时刻，双手用力地搓揉着，配合肉棒的抽送，节奏明了，无限荒淫。&lt;br&gt;「啊啊~干死我啊~~爽啊~~坏儿子，大鸡巴把你妈干得快烂了啊~~啊哦哦~爽死~~了~~」&lt;br&gt;「妈~我要插烂你穴~~」阴茎快速的抽干，贱穴里的嫩肉被摩擦的又湿又烫，我肉棒的每一寸肌肤都在感受母亲淫穴的嫩肉，从来没有如此爽快的感觉。&lt;br&gt;「啊~儿子~我要大鸡巴~~~啊啊~~」母亲的肉穴吸住了我的肉棒，不想要我离开似的，我也不会随意离开这舒服至极的贱穴，又湿又热的肉穴一阵一阵的抽蓄的，震得我肉棒爽到极致。&lt;br&gt;「干死你啊~我要干死我的母亲~~~真是淫贱的贱母狗，我的母亲是只淫贱的母狗~!」我侮辱着母亲，让言语来刺激她的感官，果然奏效。&lt;br&gt;「干死我啊~~儿子~~我的肉穴不是给你父亲插的，是给你插的，用力插，大力干!!!」发浪的母亲说着不三不四的言语，弄得我真的想操爆她的贱穴。&lt;br&gt;「干她妈的死母狗，你这贱母狗，你儿子跟你老公的牌位哪个爽~」我问着还无道德的问题。&lt;br&gt;「坏儿子，你的大鸡巴这么厉害，当然是给儿子干比较爽，你老子的牌位可差多了~!!啊!」我抱起母亲，让她面对父亲的牌位，而我则是老汉推车的顶着她的贱穴。&lt;br&gt;「跟父亲说，你喜欢被你儿子操~快!」我下达了极其淫贱的命令。&lt;br&gt;「老公啊~~~~啊~你儿子的大鸡巴，弄得我~~~~我爽死了~~~老公啊~~~」母亲也肆无忌惮地回答这荒淫的问题。&lt;br&gt;「老爸阿老爸~今天你的女人可被你儿子我弄得爽上九重天呢!操她妈的死母狗现在可是一点都不想要离开我的大鸡巴!」我一边对父亲的牌位说着，一边激烈的抽干着妈妈。&lt;br&gt;「哦哦~坏儿子说什么话~~~~那是爸…..你….你竟然如此不孝~~~哦~啊啊啊!!」&lt;br&gt;「哼!嘴巴上着么说，还不是想要我操烂你的贱穴，操她妈的老子不爽干了!」我立刻停下猛烈抽干的肉棒，把肉棒拔出妈妈又红又肿的贱穴。淫水随着肉棒的抽离流出，被干的肿胀的鲍鱼依依不舍似的抽蓄着，我也有点心不甘情不愿，但是我却有了更荒淫想法。&lt;br&gt;「哦哦~坏儿子，怎么停了下来，你这是在….你想弄死我啊~~」&lt;br&gt;「妈，你也真是只淫贱的母狗，停下不操你就这样苦苦哀求我真他妈的贱!」&lt;br&gt;「坏…坏修~~」母亲被我这么一骂，骂得满脸通红，羞得说不出话来。只瞧见这极其淫荡的美丽脸庞，让我又慾火上身，肉棒肿的猛震，受不了妈妈那楚楚可怜又淫贱浪荡的表情，我用里举起肿胀的老二，屁股用力向前一挺，肉棒便又再度回到那温柔可爱、又湿又黏、又热又滑的故乡。&lt;br&gt;「啊~~坏修修~~到底想要怎么样啊~~」母亲像是个小孩那样任信的说着。我把妈妈抱起用手钩住她肉感十足的打腿，向上抬起，双手再放松，妈妈肥美多汁的胴体便因地心引力向下一震，我肉棒用力便立即滑入母亲的淫壶，肿胀的龟头还因母亲肉体向下的力量而顶到了子宫颈，被妈妈的子宫颈小嘴一吸，吸的我爽上仙界。&lt;br&gt;「啊~~~肉棒顶到了~~要烂了~~啊啊!!」母亲嚎叫着。&lt;br&gt;我重复着如次的动作，每次一震，龟头都能撞击到子宫颈，每一次的撞击，妈妈的肉穴都会用力一吸，吸的整根没入骚穴的大鸡巴又麻又酥。&lt;br&gt;「操死你啊~~我要操烂你的穴，你这淫贱妈妈」&lt;br&gt;「干死我吧，我的宝贝儿子~~~妈妈我如此淫贱，是该受到儿子大鸡巴的惩罚啊~~」我大力地操着妈妈的肉穴，一边享受着母亲淫贱不已的浪语。我躺在地上，让妈妈的肥臀坐在我身上，妈妈便自动自发的摇起屁股，妈妈纤细的腰晃动着，肥美多汁的肉臀也跟着共振起来，肉穴则上上下下的吸着我的肉棒。&lt;br&gt;「妈，你转个身面对父亲。」我捏着肥嫩的肉臀，要妈妈面向牌位。&lt;br&gt;妈妈哼的一声，转向了父亲，肉穴有跟着母亲的转动而摩擦着我的大鸡巴。&lt;br&gt;「我问你，你喜欢被谁干~」我问着。&lt;br&gt;「我….我喜欢…我喜欢乖儿子的大鸡巴。」妈妈害羞地低头，下半身则诚实地摆动着，我捏着母亲的奶子，一边搓揉一边问着。&lt;br&gt;「想不想要让我操爆你啊，妈，告诉父亲，做儿子的要把他妈妈的肉穴给操的一蹋糊涂!」&lt;br&gt;「老公~~我要让儿子干死我，请原谅我~~~我想要怀上儿子的种，让他操烂我吧~~」母亲嘴巴老实的说着，肉穴也毫不保留的吸住大鸡巴。&lt;br&gt;「他妈的真是贱女人，父亲我就来代替你好好惩罚你的老婆，你也不用担心家族的后代了，我会用我的大鸡巴和又浓又稠的精液灌溉妈妈的子宫!」我抓起妈妈的肥腿用力举起，接着把她按压在地上，双腿高举，肉棒瞄准红肿的肉穴，用力一干!&lt;br&gt;「啊~要死了，穴要被儿子的大鸡巴操烂了啊~~」在如此刺激的体位攻击，每一次的用力撞击，都能够撞击子宫颈，龟头被吸住后再用快速拔出，子宫颈也被刺激的热如火焰，子宫颈一缩一缩的，实在舒服。我也不让妈妈的奶子空虚，双手用力的搓揉着，我们母子俩也互相交换着唾液，母亲的口水果然好喝。&lt;br&gt;「呜呜~~爽啊~~~好儿子~~~干死妈妈了~~~妈妈要爽死了啊~~~」&lt;br&gt;「妈，做儿子的要好好孝敬你，让你爽到九重，不，我要让你爽上仙界~~」抽插已经有五分钟，子宫颈也被撞击的又肿又热。我把妈妈转身，叫她屁股抬高，我捏着白白嫩嫩的肉臀，肉棒用力干进肉穴，高高的屁股，肉棒斜斜的滑入妈妈的贱穴里，大腿和肥臀的撞击也是前所未有，啪啪啪的声音带来了强烈的快感。&lt;br&gt;「哦哦哦~爽啊~~操死我啊，我要儿子的大鸡巴干死我啊，儿子我想要怀你的孩子，赶快用精液灌注我吧~~」&lt;br&gt;「还没呢，你这淫贱母狗，先让我把你操到烂掉再给你精液!」我加速抽插着，胸部趴在母亲的背上，用手指蹂躏着母亲的大奶子，我们母子俩都是挥汗如雨，在父亲前淫乱的乱伦大战，如此画面真的荒淫至极，可谓是前无古人，后无来者的奸淫的自己的妈妈，妈妈她也是万分享受着自己的儿子，神明厅里的淫叫嚎叫充满了整个家。&lt;br&gt;「啊啊啊~~爽啊~~要爽死了啊~~~干死我吧~~~乖儿子~~~给我浓精，把我的子宫淹死吧~~干死我啊~~~我想要被儿子亲手操到升天啊!!」&lt;br&gt;「妈~~我爱死你了啊!妈，我要让你升上无限淫贱的天堂，让你的肉穴被我给干的爆炸!」&lt;br&gt;我猛烈的抽干着妈妈的贱穴，肉棒和阴道内壁的摩擦已经昇华到了合而为一的境界，肉体和心理这双重层面已经和母亲合为一体，眼前这个充满慈爱的母亲却极其淫荡的女人如今是已被儿子给干的爽上天堂。&lt;br&gt;「哦哦哦~~~要….要…丢了~~~呜呜呜~~哦哦~哦~哦~~~哦」妈妈已经爽到说不出话来，我开始加强抽干的速度和力量，每一次的抽插都用力顶向子宫，啵啵啵的子宫颈一吸一吸，龟头是又肿又红又硬。&lt;br&gt;我把妈妈的双腿抬高让她下半身微微凌空，肉棒向下抽干，淫水四溅极其荒淫，妈妈微微松弛的肉瓣被强烈抽插着的大鸡巴干进干出，原本深色的阴唇也因此被磨红肿之至，母亲的阴毛也都沾满的爱液，被黏稠淫水黏住的阴毛可真是性感至极，我一边干的妈妈，一边吸着母亲的腋毛，熟女不刮的腋毛就是性感，如此敏感的部位被舌尖攻击的体无完肤。&lt;br&gt;「呜呜~修~~我要~~~快要~~~丢~~~要~~丢~~~了~~~啊啊~~」母亲的肉穴开始强力收缩，湿黏滑嫩的肉穴夹的我大鸡巴爽到极点，我大力快速强烈的抽送并抱住性感淫荡的胴体，吻着母亲的小嘴，啜饮着母亲的唾液，舌尖刺激着母亲的牙龈，她也用唾液回报我。&lt;br&gt;「妈~~我要让父亲看看你这淫贱人母是怎么被儿子给搞大肚子!」我再度抱起她，让她面对父亲的牌位，肉棒则豪不畏缩的继续干着，妈妈望着父亲的牌位，留着口水，发出哦哦哦的淫叫，肉穴诚实的吸住大鸡巴。&lt;br&gt;「老….公….我….的老…公是修~~~好儿子~~~让我怀孕吧~~~操烂我~~~~」妈妈对着父亲说着实话，我也不甘示弱地在父亲面前狂暴的顶着母亲的子宫。&lt;br&gt;「呜呜呜~~呜呜~~」我抱住妈妈走向父亲的牌位，让父亲好好瞧瞧她这淫贱下流的老婆，妈妈已经开始翻白眼，我也使出最终的力量干着她。&lt;br&gt;「爸，妈妈她已经不是你的女人了，我要她做我的母狗，我要她生下我的小孩，我要她怀上你的孙子兼儿子!」啪啪啪啪啪啪啪啪啪，大腿与肥臀的撞击越来越大力，每次抽干都把龟头给送入母亲的子宫小嘴，我也准备要把浓烈的精液射入妈妈的子宫了。&lt;br&gt;「操你妈的啊!!操死你啊~~~我要你怀上我要你爽死!」这次是前所未有的热流窜出，强烈个感觉完完全全集中在肉棒上，我以一秒三下的速度撞击着子宫颈!而妈妈的阴道也强烈的抽蓄，内必被我摩擦的像着火般，淫水也被无数抽干的肉棒打出泡泡。&lt;br&gt;「哦~哦~哦~哦~哦~呜呜呜~~啊~~~~!!!」妈妈使出最大的力量夹住我的肉棒，我也使出最大的力量把龟头送入母亲又是湿黏又是滑嫩又是紧密的子宫小嘴，终于，最后一发精液冲破防线，噗的直接射入妈妈的子宫里，稳着母亲的嘴，让肉体和心里都充满了实实在在的快感，龟头就这样被子宫颈吸住，精虫们也一个不留的往子宫内钻去。&lt;br&gt;</content></item></essay>