<essay><item><title>淫荡妈妈骚姊姊1-8(6)</title><author>床上伴侣</author><content>>每次我这么做，不让小俊更进一步时，小俊总是会「妈……妳到底什么时候
，才会愿意让儿子的小鸡鸡插进妳的屄屄内，真正的与妳做爱嘛？……我真的等
不及了……」&lt;br&gt;而我总是敷衍的说：「……以后再说吧……乖！听妈的话……妈虽然不能让
你插进妈的屄屄内，但很喜欢跟你这样以你的鸡鸡来摩擦妈屄屄的舒爽感……小
俊……我们再来吧……」&lt;br&gt;这时的小俊也只好无奈的拚命用肉棒摩擦着我的肉屄，然后以精液喷洒在我
的小屄及大腿根之处。&lt;br&gt;每当小俊在我的肉体上发洩完性欲后，我因为没有被他真正的插进肉棒，而
每每觉得肉屄总是骚痒难停，欲火高胀。&lt;br&gt;（啊……我的小屄已经好久没有被男人充实过，喔……小屄好骚痒……好空
虚喔……真的好想被男人插干呀……）有时我真的想不顾一切，叫小俊将他那根
灼热的粗长肉棒给我这个亲生母亲的肉屄好好品嚐，但每次到最后我总是碍于伦
理而说不出口，于是我只好天天被肉屄的空虚、骚痒感，给折磨着。&lt;br&gt;我想，如果小俊强行要奸淫我的话，我一定没有办法阻止，可能还会不由自
主的配合小俊奸淫我，至于到了事后我也不会怪他，反而会更加的爱小俊。&lt;br&gt;小俊每当要以肉棒来奸淫我的肉屄，而被我稍加阻止后，便不敢再侵犯我的
小屄，其实我内心深处是希望小俊来干我这个亲生妈妈的。&lt;br&gt;可惜，小俊始终不敢以暴力来强行奸淫我这个欲求不满的亲妈。&lt;br&gt;虽说我与小俊母子俩尚未有过真正的性交，但小俊正值青春期，青春期的男
孩子，总是对女人相当的好奇，及拥有强烈的性欲望，但又不知该如何发洩。&lt;br&gt;因此，小俊对我这个愿意与他玩『亲密肉体接触』游戏的亲生母亲，显得相
当的珍惜及饥渴，虽然不能真正与我性交，但小俊总能在我成熟风骚的女人肉体
在得到一时的满足。&lt;br&gt;不过话说回头，小俊的性欲，倒真是比一般青春期的男孩子有着更为强烈的
性欲，几乎每天都会跟我享受着互相爱抚摩擦着对方肉体的性愉悦感。&lt;br&gt;例如，每当就我与小俊两母子独处时，只要小俊的性欲一来，不管我是在整
理家务、在清洗漕清洗碗筷时、或是与我在睡觉时，就立刻抱着、拖着我进厕所
或是房间，然后急迫的脱下我的衣服，就开始以他那粗长火热的肉棒摩擦起我的
肉屄，并以双手贪婪的玩弄着我的身体（如乳房、乳头等），这点对性猴急的态
度人倒是与他的父亲相似。&lt;br&gt;有时一天不只跟我亲热一次，有时一天可以在我丰满的肉体上射精三、四次
，身为母亲的我都不禁惊讶。&lt;br&gt;小俊在性这一方面实在是天赋异？，因为即使小俊射精三、四次完后，都还
不显得疲累，事后一会儿，小俊的肉棒马上又雄纠纠的挺立起来，这叫我这个深
闰怨妇的母亲不由得心中爱死小俊了。&lt;br&gt;小俊很喜欢与我接吻，这是除了他与我亲热外最喜欢做的事情。&lt;br&gt;之前说过，我与小俊在接吻上仅止于嘴唇对嘴唇的阶段，因为我实在怕会愈
来愈爱恋我这个亲生儿子，因此在与小俊接吻上，起先我并不是十分的积极，每
次要肉体亲热之前的接吻我都故意草草了事。&lt;br&gt;可是小俊却一点也不以为意，只要是我俩母子独处的时间，或是小盈不注意
时，小俊总是会主动的抱着我这个亲生母亲，做一次热吻。&lt;br&gt;渐渐的，我被儿子小俊的那股年青热情所打动，开始放胆的以热情的方式回
应小俊的亲吻，甚至到最后，我竟还情不自禁的主动的教小俊法国式的亲吻。&lt;br&gt;那次我主动的张开口让小俊的舌头伸进我的嘴巴中，然后我就以嘴唇吸吮着
小俊的舌头，小俊也回应着我吸吮着我的舌头，我们母子的舌头就这样纠缠在一
起。&lt;br&gt;我贪婪的吸着小俊的唾液，小俊也仔细的品嚐着我的口液，就这样我俩母子
享受了一次令人难以忘怀的甜密亲吻。&lt;br&gt;（唉……我真是不伦的母亲，竟然教儿子亲吻，而且亲吻的对像还是我……
）从此以后，小俊就更加迷上与我热吻，每次小俊总是抱着我亲吻了好几分？才
依依不舍的放开我。&lt;br&gt;每次亲吻我也就热情的回应着小俊，热吻完后，总是可以发现我与小俊的嘴
唇有着一丝唾液连接着，而我的脸更是娇红不已。&lt;br&gt;（我想，天下间，能享受儿子热吻的母亲实在不多，而我竟是其中幸运的一
位母亲，能够与儿子热吻，是全天下母亲们所则望的事情吧……这其中的幸福快
乐，恐怕只有当事母子所能体会了……）小俊时常对我这个做妈的有着非礼的行
为，我倒也是不太抗拒他，甚至是乐在其中，（因为说实在的，我蛮喜欢小俊对
我这种非礼行为，甚至每天期待渴望着他来对我做非礼的行为……）一方面也是
因为我自己本身有着强烈的性需求。&lt;br&gt;于是我开始刻意的打扮自己，每当卖菜回来，我就赶紧化上秀丽的艳妆，并
穿着紧身上衣及短短的迷你裙，而衬衫女性内在美的性感内衣也就多了好几次在
我的衣柜内（说实在的，自从我嫁给我丈夫后，跟本就没有好好的打扮我自己过
，因为我与他之间跟本没有爱情可言，而且就算我打扮的再艳丽，我的丈夫也不
会多瞧一眼或是赞美我，现在我会这样的打扮自己，都是为了我最亲爱的儿子－
小俊）。&lt;br&gt;可能是我天生丽质吧！以前我尚未化妆时，就已经相当美艳动人，现在这么
一化妆，更是显现出我美艳的气质。&lt;br&gt;由于我每天都打扮的这么性感艳丽，小俊每一见到我这样的打扮总是大大的
称赞我像美女、天仙下凡……等之类的话（每次被小俊赞美，我心中就十分的感
动），而小俊那年青的性欲，也就被我挑逗的更加炽热亢奋。&lt;br&gt;每天都非要与我亲热个两三回才肯罢休，而我有时只要性致一来，也会主动
的做出性感撩人的动作，甚至将衣服弄得少少的，让我的性感肉体呈现隐约半裸
来诱惑小俊。&lt;br&gt;不用说，当我这么做时，小俊当然就是迫不及待的与我亲热一番。&lt;br&gt;不过女儿小盈对我的改变感到奇怪：「妈……妳怎么……最近都打扮的这么
漂亮啊？……」&lt;br&gt;女儿小盈会有这种疑问我也不奇怪，因为以前的我真的是太少打扮自己过了
，对于小盈的疑问，我敷衍的说：「……呃，小盈，妈现在年纪也不小了，如果
不在外表打扮的话，很容易就会变老了。&lt;br&gt;女人是很怕老的，妈实在是不想就这样子的年华老去，变感老太婆，妳能了
解妈的想法吗？……」&lt;br&gt;小盈听了后，半信半疑的相信了我的改变。&lt;br&gt;就这样我自与小俊发生肉体亲热的关系已快要半个月了，这半个月来，我几
乎天天与儿子小俊彼此肉体摩擦亲热着。&lt;br&gt;但今天却是我忧心的一天，因为今天是我月事来潮的日子，而且月经还会持
续个几天，而小俊天天贪婪需求着我的身体。&lt;br&gt;虽然我与儿子小俊并没有真正的性交，但小俊总是喜欢用他的肉棒摩擦我的
肉屄，并喷洒精液在我肉屄四周。&lt;br&gt;虽他没将肉棒直接插进我的肉屄内，并射精进入我的子宫，但如今我正逢月
事，从子宫内不断的排卵出来，因此即使小俊只是将精液射在我肉屄的附近，我
要怀孕的机会还是相当大的。&lt;br&gt;其实我并不介意怀儿子小俊的孩子，甚至是渴望怀小俊的孩子，可是母亲若
是与亲生儿子性交而怀孕是为传统所不容的。&lt;br&gt;而且如今丈夫跑船不在，若万一我现在怀孕了，那情况可就非常的糟，如果
丈夫跑船回来发现我怀孕了，追究起来，我与小俊不可告人的乱伦关系就会被发
现了。&lt;br&gt;于是我决定在我月经来潮的这段期间，都不与小俊亲热。&lt;br&gt;为了不刺激小俊的性欲，我今天便不再化妆打扮自己，同时也穿回我往日所
穿朴实妇人的衣着，米黄色的上衣加上长长的黑色裙子。&lt;br&gt;而且今天我小心翼翼的尽量不刺激小俊那年青旺盛的性欲，不过我也实在是
没有把握小俊不来与我亲热。&lt;br&gt;所幸一向性欲强烈的小俊，见今天小盈也因学校放假一整天在家，没有机会
与我独处，也就只有忍耐着不与我亲热，我也就稍微安心的渡过白天。&lt;br&gt;到了晚上，我一进房门，便见小俊冲来抱着我：「妈……今天小俊忍得好辛
苦喔……姊姊都在家，害我没办法与妳亲热，现在我要妈妳好好的补偿我……」&lt;br&gt;接着就要脱下我的衣裙。&lt;br&gt;我有月事在身，自然是阻止的小俊脱下我的衣裙，由于我一向对小俊脱我衣
裙的行为都很配合，甚至是主动的迎合，所以今天我抗拒小俊脱我的衣裙，小俊
当然是大感奇怪：「……妈，妳今天好奇怪喔……怎都不让我脱妳衣服，快嘛…
…快让我脱了妈妳的衣服，否则小俊就没办法与妳亲热了……」&lt;br&gt;说完又是要脱我的衣裙。&lt;br&gt;我再次抗拒小俊脱下我的衣裙：「小俊，停下来，不可以脱妈的衣裙……今
天妈不能与你亲热……」&lt;br&gt;小俊一听当然是很急，因为我不能与他亲热了，接着小俊以略为着急的神情
问我为何不能与他亲热。&lt;br&gt;我只好把我今天月经来潮的事说给小俊听，并向他解释了什么叫做月经，及
当月经来时，女人因子宫排卵而下体会流血的生理现像一次说明给小俊听。&lt;br&gt;小俊听完我的说明后，好像似懂非懂的，不过倒也就不敢再脱我的衣裙，因
为他知道我的下体会流出经血来。&lt;br&gt;「那……妈，今天就不能与妳亲热了吗？」&lt;br&gt;「小俊，不止今天，接下来的三、四天，妈都不能与你亲热，现在只能等妈
的月经过后，才能再与你亲热了。」&lt;br&gt;我一说完，小俊马上急燥起来：「啊……要……要三、四天后，妈妳才能与
我亲热……那……妈，我怎么办？小俊一天不与妳亲热，我就觉得好难受喔！」&lt;br&gt;「没办法，小俊，你要乖，忍耐一下，忍个三、四天，到时，妈会用妈的屄
屄再陪你的鸡鸡玩，看你想要跟妈亲热几次都行，妈会好好的补偿你。」&lt;br&gt;「可是，妈，我现在实在是受不得了了，好想要妳喔，小俊的鸡鸡胀的好难
过喔……」&lt;br&gt;小俊以哀求的神情看着我。&lt;br&gt;「……小俊，你真的忍不住想要的话，不会像以前一样自己解决就好啦？」&lt;br&gt;「啊……妈，妳知道我以前自己会……」&lt;br&gt;小俊很吃惊，因为我知道在他与我还未有肉体上亲密的接触前，自己常常手
淫。&lt;br&gt;其实我也是到上次小俊趁我睡觉时偷偷的抚摸我的肉体自己不小心说出来时
，我才得知的。&lt;br&gt;「可是……妈，我已经很久没有自己弄了，已经不太记得要怎么做了耶……
」&lt;br&gt;到现在小俊还是希望我能与他亲热。&lt;br&gt;「不行……妈这几天真的不能与你亲热，你真的想要的话就自己弄吧……妈
是绝对不会与你亲热的……况且妈从未看过男人手淫的情况，我也没看过你手淫
的情形，妈实在是很想看看男人手淫，所以趁这个机会，小俊你就手淫给妈看吧
！」&lt;br&gt;小俊听我说的这么的强硬，加上我的要求，而他的年青强烈的性欲又使他忍
受不住，只好与我妥协，自己乖乖的手淫。&lt;br&gt;「妈，待会我坐在椅子上自己打手枪，妳可不可以坐在床上面对着我？这样
子我才可以看见妳想像妳的美丽胴体，如此我才比较可能进入情况，自己手淫…
…」&lt;br&gt;「好……妈就坐在床上。」&lt;br&gt;小俊这要求我没有理由不答应他，何况，正面对着小俊，要看他手淫的情形
也比较清楚。&lt;br&gt;于是我就坐在床上：「小俊，妈坐好了，你可以开始了。」&lt;br&gt;接着小俊就坐在椅子上，脱下他的裤子与内裤，他那根雄纠纠挺立的肥长肉
棒就立刻呈现在我的眼前；小俊一把握住自己的肉棒，然后就以手掌不停的搓弄
着自己的阴茎。&lt;br&gt;而我是第一次看男人手淫的样子，因此当小俊在自慰时，我目不转眼的认真
盯着小俊瞧，而小俊也一边看着我，一边自己手淫。&lt;br&gt;如此小俊自己弄了一会之后，我发现小俊的肉棒，虽然很硬挺，但却好像兴
奋不太起来。&lt;br&gt;「妈……妳可不可以做一点性感的动作让我看？」&lt;br&gt;为了使小俊能快点解决自己的性欲，我决定给小俊一点视觉上的刺激。&lt;br&gt;我拉起长裙至大腿根，然后两腿便不停的张合着，如此小俊可以隐约的看见
我那透明的白色性感内裤。&lt;br&gt;同时我的双手，也摸向我自己的肥奶，隔着上衣不停的搓捏着我自己的乳房
，不时一手拨弄我的秀发，接着我的舌头伸出嘴唇，并舔弄着自己的嘴唇。&lt;br&gt;我如此卖弄了性感风骚一会，小俊虽然有些兴奋，但依然是射不出精液。&lt;br&gt;「啊……不行啦……妈，我真的没办法自己弄出来啦……」&lt;br&gt;听小俊这么说，我停下动作微笑道：「不要紧嘛……小俊慢慢来……你自己
再弄一会，一定可以射精的。」&lt;br&gt;「妈……真的不行啦……我自己弄真的弄不出来……不然……妈……妳替我
口交好吗？」&lt;br&gt;口交！小俊怎么会知道这个？我很吃惊，因为小俊现在还只是个十二岁的孩
子而己，怎么会知道口交？「小俊……你知道什么叫做口交吗？」&lt;br&gt;「就是女人用嘴来帮男人吸舔鸡鸡嘛！」&lt;br&gt;「你</content></item></essay>