<essay><item><title>我的真实乱伦换母经历(5)</title><author>床上伴侣</author><content>里已经有了小声的呻吟，身体
也有了反应，淫水不停的从阴道里流出来，再加上我的口水，弄的阴唇周围的阴
毛湿了一大片，看到妈妈淫水越流越多，我放弃了给妈妈舔阴道的打算，因为我
实在不喜欢淫水的味道，于是我拿出洗干净的假阳具，打开震动，插入了妈妈的
阴道深处，而我则开始用舌头用心的舔着妈妈的阴蒂，虽然每次跟妈妈做爱都会
这样，但妈妈依旧抵挡不住我的舌头和假阳具带给她的巨大快感，很快妈妈从小
声的呻吟变成了大声，阴蒂在我舌头的刺激下也越来越大，就像男人的阴茎一样，
开始充血，勃起，于是我一口含住了妈妈的阴蒂，使劲的吸了起来，妈妈也开始
像触电一样，全身抖了起来，两只手死死的按住我的头，两条腿也把我的头死死
的夹住，我知道妈妈快高潮了，于是一边更用力的吸着妈妈的阴蒂，一边用手扶
着假阳具的底部快速的抽插着妈妈的阴道，很快妈妈就达到了高潮，但这次高潮
和之前不同，在妈妈高潮的同时，一股黄色的尿液也跟着喷了出来，我的心情激
动的不行，一边继续用假阳具插着妈妈的阴道，一边看着妈妈喷尿，床上的床单
已经湿了一大片，包括我的身上和妈妈的大腿上，全部都是湿漉漉的，可我一点
都不在乎，这是这么多年我第一次见到妈妈高潮时尿尿（Ps：平时看妈妈上厕所
不算），等妈妈尿完，我拔出假阳具，毫不犹豫的在妈妈的阴道四周舔了起来，
一股骚味传来，让我更加兴奋了，嘴巴大开大合，舌头围着妈妈的阴部四周不停
的舔着（Ps：也许有人说我恶心，变态，但我却觉得这没什么，妈妈平时根本就
不在乎我的鸡吧是否干净，不管是刚上完厕所也好，还是刚射完精都好，妈妈都
无怨无悔的给我口交，口爆，甚至吞精，而我今天只是在妈妈尿完之后舔一舔她
的阴部，我觉得无可厚非），妈妈已经失去意识了，只是身体在不停的抽搐，根
本不知道我在干什么。&lt;br&gt;给妈妈舔干净之后，我迅速的去厕所洗了洗，然后等着妈妈恢复意识，也不
知道过了多久，妈妈歎了口气，睁开了眼睛，看到床上和下体一片狼籍，妈妈不
好意思的笑了笑，起身去了厕所，我把假阳具递给了妈妈，要妈妈洗一洗，自己
就开始清理床单，湿了的床单肯定是不能再铺了，下面的棉絮也湿了一大片，没
办法，我把床单放进了洗衣机，把棉絮宣了起来，放在了一边的椅子上，准备明
天拿出去晒一晒，重新换了一床棉絮和床单，铺好后妈妈也光着身子出来了，见
我都收拾好了，也没说什么，静静的在我身边躺了下来，我问妈妈今天怎么会喷
尿，妈妈自己也不清楚，确切的说她根本就不知道自己喷了尿，只知道当时脑子
里一片空白，身体就好像在天上飞，我知道一定是把妈妈弄的爽过了头，跟妈妈
在一起这么久，妈妈高潮时从来都没有潮吹过，既然今天有了第一次，那肯定还
会有第二次，心里盘算着再买点震动棒和跳蛋之类的东西，不过这都是后话了，
今天的主要目的是说服妈妈同意双飞。&lt;br&gt;休息了一下，妈妈的精神恢复了不少，问我还玩不玩，我还没发洩出来，当
然要玩，于是「嗯」了一声，开始做起了准备活动，妈妈也很乖巧的横趴在我的
肚子上，张嘴含住了我的鸡吧，给我做起了口交，硬了之后，妈妈翻身想坐在我
身上，被我阻止了，我告诉妈妈，今天玩点特别的，妈妈不明就理，躺在床上用
疑惑的眼神看着我，我微微一笑，先给自己带上避孕套，之后又拿出一个套子套
在了假阳具上，妈妈一看就明白了，红着脸说我变态，但说归说，身体已经在配
合着我在动作了，妈妈高高的擡起了双腿，并用手扶着，尽量的把屁眼露出来，
而我则用假阳具一点一点的插进了妈妈的屁眼，打开了震动，妈妈顿时一阵轻颤，
看到没问题了，我便用自己的真阳具插入了妈妈的阴道，现在的姿势相信大家都
能想象的到，没错，就是双插，下面是假的上面是真的，而我之所以要带避孕套，
是为了在中途换洞，其实这种玩法以前也试过，但不是经常这样，今天兴致高，
索性把妈妈后面两个洞都填满，这样既能提高做爱质量，又能让妈妈舒服，更重
要的是能满足自己变态的心理，一箭三雕，何乐而不为。&lt;br&gt;一进入妈妈的身体，就能感觉到在另外一个洞里，那根假阳具震动带给自己
的快感，而妈妈从一开始就进入了疯狂的状态，大声的叫着床，在妈妈叫声和假
阳具的刺激下，我开始疯狂的抽插着妈妈的阴道，看着自己的亲生母亲在被自己
操，再看着妈妈那又黑又多的阴毛，又大又红又有点黑的阴唇，再看看鸡吧下面
那根假阳具紧紧的插在妈妈的屁眼里，这种感觉就像做梦一样，在那一刹那，我
真的觉得就算死也值得了。&lt;br&gt;因为之前射了一次，又带着套子，这次时间出奇的长，在妈妈又一次达到高
潮后，我依然没有想要射精的感觉，于是也不管妈妈受不受的了，翻过妈妈的身
体，让妈妈跪趴在床上，把假阳具拔出来，取下上面的套子，之后插入了妈妈的
阴道，而我则挺着鸡吧准备插进妈妈的屁眼，假阳具的尺寸肯定要比我的鸡吧大，
看到妈妈的屁眼已经被撑出了一个大洞，我又是一阵激动，再看到妈妈屁眼两边
的毛和黑黑的菊花，我再也忍不住了，扶着妈妈的大腿，一插到底，然后开始拼
命的抽插起来。妈妈已经没有力气了，只是嘴里在机械的呻吟着，阴道外面一片
区域，全部是干了之后的淫水，白白的，我越来越激动，越来越兴奋，射精的感
觉也越来越强烈，于是我告诉妈妈我要射了，妈妈慌忙的转过身，想用嘴含住我
的鸡吧，我也取下了套子，用手扶着鸡吧对着妈妈的嘴巴一阵狂射，不过说是狂
射，这次射的精液并没有多少，妈妈在吞下了我的精子之后，依旧用嘴给我做着
清理工作，清理干净之后，妈妈起身去了厕所，我也屁颠屁颠的跟了进去，舒服
的跟妈妈洗了个鸳鸯浴。&lt;br&gt;洗完澡后跟妈妈一起进了房间，一上床妈妈就靠在了我的胸前，我轻轻的吻
了一下妈妈的额头，告诉了她想让陈阿姨跟我们一起玩的想法，并且一再说明，
这次只有陈阿姨一个人，没有她的儿子。出人意料的是，妈妈并没有说什么，更
不用说拒绝了，只是淡淡的问我陈阿姨愿不愿意，我怕妈妈说我早有预谋，于是
撒谎说还没跟陈阿姨说，明天问问她，妈妈点了点头，要我联系好了就告诉她，
没有外人的话，可以把陈阿姨接到家里来玩，我心里一阵狂喜，但是表面却不动
声色，答应了一声，搂着妈妈躺了下来，很快就睡着了。&lt;br&gt;第二天是双休，不用上班，一觉睡到上午快11点才醒，一起来就觉得神清气
爽，看来还是睡到自然醒是最爽的，起来在屋里转了一圈，没看到妈妈，估计是
去买菜了，要不就是去楼下麻将室打麻将了，我也懒得打电话问了，就是刚睡醒，
鸡吧硬硬的没人帮忙解决有点难受，不过也没怎么在意，晨勃本来就很正常。上
了个厕所，刷了牙，洗完脸，鸡吧已经恢复到正常状态了，于是打开电脑开始上
网，陈阿姨依然在网上，于是告诉了她妈妈答应了，问她什么时候有时间来我家
一起玩，陈阿姨马上表示当天就能来，我考虑了一下，昨天妈妈刚刚被我弄的死
去活来的，今天不一定有精力，于是要陈阿姨明天再来，并告诉了她一个大概的
地址，反正有电话，到了再联系，陈阿姨很高兴的答应了，看到自己的愿望就要
实现了，我也开心的很，关了聊天窗口，开始玩起了游戏。&lt;br&gt;中午妈妈回来了，果然去打麻将了，我跟妈妈说陈阿姨明天会过来，妈妈没
想到这么快，说家里什么都没准备，说下午去买点菜回来，吃完中饭妈妈就去睡
午觉了，我继续玩着游戏，下午妈妈起来之后出去买了菜，晚上吃完饭各自睡觉，
大家都知道明天将会有场大战，所以都很默契的没有骚扰对方，为了明天的战斗
养精蓄锐。想想今天就这么浪费了，还真是有点遗憾。&lt;br&gt;一夜无话，第二天早上起来，一看锺才9 点不到，陈阿姨说中午才过来吃饭，
看看时间还早，起来洗漱之后又玩起了游戏，妈妈则在厨房准备着午饭，陈阿姨
第一次到我家来，虽然我们3 人之间的关系很不一般，也很微妙，但来了就是客，
妈妈不想失礼于人，一大早就开始准备，我本来想帮忙的，不过妈妈说不用我，
我也就没坚持了，一直玩到11点半，陈阿姨终于来电话了，说到了某某车站，我
一听就知道，就在我家楼下，于是穿上睡衣下去接她，妈妈则开始炒菜。&lt;br&gt;下楼就看到陈阿姨在车站东张西望的，陈阿姨今天穿的很漂亮，白色的圆领
短袖T 恤，黑色的丝袜，黑色的短裙，加上一双高跟鞋，虽然是50岁的人了，可
看上去依然很迷人，而且别人不说，也根本看不出陈阿姨已经50岁了，本来想逗
逗陈阿姨的，可是一看车站人多，为了不让别人笑话，只是在她身后喊了她一声，
陈阿姨回头一看是我，高兴的走了过来，一边走还一边说天气热，我家真远之类
的话，我随口敷衍着，领着她回了家，一进门，陈阿姨很亲热的喊了我妈一句大
姐，我妈笑呵呵的招呼陈阿姨坐，又是倒茶又是拿零食，反而把我晾在了一边，
不过我一点也不介意，看着两个丰满的女人有说有笑，我心里也乐开了花，等会
儿就能享受到2 个熟女的服务了，其中还有自己的妈妈，光想想就让人激动了。&lt;br&gt;妈妈陪陈阿姨说了会儿话，就要陈阿姨稍等，她自己进厨房去炒菜，陈阿姨
这时才把注意力放到我身上，见我也不说话，就坐在我旁边跟我聊了起来，妈妈
炒菜很快，跟陈阿姨聊了没一会儿，饭菜就都好了，于是3 人上桌吃饭，心情好
胃口就好，加上等下还要干体力活，所以这顿饭我吃了好多，陈阿姨和妈妈就不
一样了，一边吃一边聊，我吃完好半天了，她们还在边吃边聊，把我急的要死，
又不好催她们，只好去厕所洗澡。&lt;br&gt;洗完澡出来，妈妈和陈阿姨也吃完了，正在收拾，妈妈见我出来了，转头问
陈阿姨要不要也洗个澡，陈阿姨说出来的时候洗了澡，妈妈就要陈阿姨进房间等
她，她收拾完，洗个澡就进来。进房后陈阿姨豪爽的脱掉了上衣和短裙，原来陈
阿姨穿的还是开档的丝袜，内裤还是穿在丝袜外面，看来等下做的时候直接脱掉
内裤就能做了，而且还能享受丝袜美腿（陈阿姨虽然已经到了中年，身材也有些
发福，但一双腿绝对漂亮，只是很可惜没有拍下照片作为留念），之后又脱掉了
胸罩，看到陈阿姨那双大奶子掉了出来，我激动的不行，胯下的鸡吧也开始蠢蠢
欲动，把内裤撑起了一个帐篷，似乎很满意我的身体表现，陈阿姨对我嫣然一笑，
又慢慢的脱掉了内裤，阴毛浓密的阴部瞬间就展现在我面前，我深深的吸了一口
气，上前搂住了她，然后顺势坐在了床上，手开始不安分的在陈阿姨的身体上来
回抚摸着，当我的手摸到陈阿姨的阴部，陈阿姨已经很湿了，阴道口潮乎乎的，
而且黏黏的，我的手稍微一用力，中指就滑进了陈阿姨的阴道，陈阿姨也兴奋的
不停的扭动着身体，因为是坐姿，手指头无法深入，于是我轻轻的搂着她躺了下
来，手指也从一根变成两根，完全的插进了她的阴道。&lt;br&gt;随着我手指不停的抽插，陈阿姨也越来越兴奋，渐渐的开始了呻吟，淫水也
越流越多，很难想象妈妈和陈阿姨都是50岁的人了，淫水还那么多，丝毫不比小
姑娘少，看着陈阿姨不停的扭动着身体，我也越来越激动，站起身来脱掉了内裤，
陈阿姨见状，立刻起身蹲在了地上，开始给我口交起来。&lt;br&gt;鸡吧一进入陈阿姨的嘴里，我立刻感觉一阵舒爽，扶着陈阿姨的头开始大幅
度的抽插，我其实早就忍不住了，现在抓到机会了，当然要先发洩一番才过瘾，
再说等下还要招呼两个老女人，不先射一次，等下肯定无法接受两个如狼似虎的
女人的摧残，于是我不仅扶着陈阿姨的头前后动着，自己的身体也用力的前后插
着陈阿姨的嘴巴，陈阿姨被我扶着头，一时之间挣脱不了，可能是因为憋气了，
脸开始变红，口水也不受控制的从嘴里滴了下来，而我，射精的感觉越来越强烈，
于是松开扶着陈阿姨头的手，拔出鸡吧，用手快速的套弄着，陈阿姨也趁机大口
的喘了喘气，接着便伸出舌头，张开嘴巴，等着我射精，我见状再也忍不住了，
龟头一麻，一股股的精液直射而出，可能是角度没控制好的原因，射在陈阿姨嘴
里的精液很少，大部分都射在了她的脸上，陈阿姨闭着眼睛，张着嘴，一直等我
射完，接着用嘴给了舔了舔阴茎，之后才站起身，我迅速的拿了些卫生纸给陈阿
姨擦脸，然后点上了一根烟，等着妈妈进房。&lt;br&gt;陈阿姨用卫生纸擦了擦脸，可能还是觉得不舒服，起身去了厨房，说是用水
再洗洗，我「嗯」的一声，边抽烟边努力的恢复体力，等我一根烟抽完，陈阿姨
和妈妈同时进入了房间，妈妈见我全身赤裸，大概也猜到了点刚才的事，不过并
没有说什么，只是眉宇间有点不高兴的样子，我想可能有点吃醋吧，我本想安慰
一下妈妈，可看陈阿姨也在旁边，就打消了这个念头，</content></item></essay>