<essay><item><title>真实的乱伦车震(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫Eric，２２岁，好不容易，大学毕业了，但也是搬出学校宿舍，结束自由看在的单身生活，又重回老家了。&lt;br&gt;今天天气很好，老爸就说开车到学校帮我搬东西，又不好好想想，我们一家三口，那辆小车原本也不错，但没有考虑到三个人再加上我的东西有多少？？&lt;br&gt;一车子又装东西，又装了我们３个人，完全不行，而且我又有些长长滑浪板，我是怎也不会弃掉的，所以我只好坐在爸爸的驶车座后面的位子，而妈妈就没有位了。&lt;br&gt;「美莲，你就坐在Eric的大腿上吧，屈一屈，很快就到了。」爸爸对妈妈说，也不想想回家也要一个半小时的车程！&lt;br&gt;这个时候，妈妈就说「哎啊，真的吗？我受不了了，你从没有好好计划的，总是要我屈就！」说着朝我过来，妈妈今年已经４４岁了，但是容貌还很好，脸很白玉，只有５尺高，三围３４Ｃ、２２、３２的娇小身材，特别是那对大乳房，一点不下垂，我很小就喜欢她的乳房还曾经在梦里和妈妈干事，我在她身边闻着那成熟女人的体香，下边的阳具就不安分了。&lt;br&gt;我笑了笑对妈妈说「妈妈好很重啊！」&lt;br&gt;妈妈上身只穿上松身阔阔的无袖大T-shirt，从超大袖口可以见到妈妈的粉蓝色胸围，背后是V字领口直开到腰，中间由幼绳子交差地绑着，因为不会绑得紧，所以也丹到腰背的肉体和胸围扣。下身是一条银蓝色的三个骨Legging，脚上是一对４吋的高跟凉鞋，露出了油了银蓝色的性感脚趾。&lt;br&gt;「什么好重！我只有９８磅啊，妈妈也很久没抱你了．．．怎么样，你就抱抱妈妈如何？」妈妈很开怀，也不和爸爸计较了。&lt;br&gt;「好的。」我回答道，妈妈就和我边说边笑，我那听得进，两眼在妈妈那丰满的乳房在随着车的颠簸上下移呢，阳具不行了，顶得我很不好受。&lt;br&gt;我直看着妈妈的颈项和露出的小背，感受到妈妈的汗水和湿气，一阵阵的女人香，伴着成熟的身躯，被我抱在身前。因为东西太多，挡住了冷气，后面是很热的，我的汗水也透到妈妈的腰背。&lt;br&gt;还抱着妈妈的腰，我两手的手指公不安分地向上挑逗着妈妈的乳房下方。我把上身向前了点，又把妈妈抱紧到贴着我的胸前和小腹，我大胆地舔了妈妈颈上的汗。妈妈回过头来，但眼神中没一点反抗，反而有一种成熟的性感魅力。&lt;br&gt;过了几分钟，妈妈起身要动拉一拉裤子，刚站起，老爸就换了个四波，车一下提速，由于惯性，妈妈身子往我身上靠了过来，那滚圆丰润的翘臀刚好做在我阳具上，由于妈妈穿的是紧身Legging，我感觉我阳具撑到她屁眼，然后滑到她阴户上。&lt;br&gt;妈妈叫道：「怎了，忽然开这么快」&lt;br&gt;「上了高速，得开快点。」说话的是爸爸，接着妈妈好象感觉到了什么，马上起身回过头来，当看到我阳具顶的很高时，脸上很不自在，但是还是很关心的问「Eric，压到你没」&lt;br&gt;「没…没！！！！」我支了半天，下意识的用手当住，然后看着车窗外。&lt;br&gt;「你看你，羞什么，是不是压着了，我是你妈妈，又不是外人，我还怕把你压出事来。」&lt;br&gt;「什么压出什么事，怎么了」那头爸爸问到「哦，没事，刚才车钭了下，妈妈踩了我一下。」我急着说。&lt;br&gt;这时妈妈看了看我，笑了笑，亲亲的说：「小子，这么大的人了，还要面子，在妈妈面前，你永远是小孩。」&lt;br&gt;我看着妈妈，喃喃的说「真的，．．没．．没事」妈妈主动地黏向我身「小子，有交了女朋友？」&lt;br&gt;「没呢！」&lt;br&gt;「有目标吗？没有的话妈妈给你介绍个对象，我医院有不少护士学生，不错啊！」妈妈问我的样子很抚媚，我的阳具又涨了一下，不行了我的想个法来解决，对了，挑逗妈妈，看他有没有反映「他们没妈妈你漂亮啊？」&lt;br&gt;「小子，没大没小的」说着用她的玉手拍在我头上「哎！都快５０岁的人了，妈妈老了！怎会及得上年轻女子吸引，看！妈妈的身体又不性感。」&lt;br&gt;是个好兆头，我又接着说「不是啊，妈妈你很漂亮，你看你才４０几岁，但看上去只像３０啊！而且妈妈的身体还是很有魅力，比年轻女子更性感，妈，你的乳房还很有弹性啊！」我一边说一边用右手轻握妈妈的左边乳房。&lt;br&gt;「你这个小鬼，怎么嘴变这么甜，肯定交女朋友了！很想念她吧，你现在是非礼妈妈啊！」&lt;br&gt;「妈妈！！！我是说真的，我没有女友，我只想念妈妈！」妈妈叹了口气「哎！！你真大胆，又非礼又挑逗，我可是你亲妈妈啊！」妈妈再三提醒，但脸上是很高兴的样子，看来我的话有用了。&lt;br&gt;身贴身的拥抱，我感到妈妈的呼吸渐渐加重，第上散发着热气，伴随着诱人的女人香，我心神荡漾，阴茎越来越硬，顶着妈妈的下身。&lt;br&gt;「妈妈！你刚才压我的地方，现在很痛。」&lt;br&gt;我想，豁出去了，为了妈妈那丰满的大奶奶，和高翘的臀，我咬牙把这句说了出来她先是一愣！&lt;br&gt;然后用平和的话说「现在痛的灵魂吗？还是小肚子痛？」&lt;br&gt;「现在是『涨痛』，你能不能检查一下？」&lt;br&gt;妈妈好像被我的话问傻了，然后才说「检查？？？我想你移一下也就好了。」&lt;br&gt;「不行，妈妈压着我，起不来，太涨了」&lt;br&gt;妈妈慢慢挪动诱人的腰身，慢慢地把两脚提后，把穿着４吋高跟凉鞋的双脚，一一放上我身体的两旁，把坐着我大腿的动作变成张开饭腿，跪在我的身前。妈妈的娇小身躯和努练瑜伽的成果，以性感的挑逗的动作展现在我眼前。&lt;br&gt;然后妈妈弯身向下，把我的裤子的拉鍊拉开。乖乖，我那阳具就像大竹笋一样，「扑！！」的隔着内裤硼了出来，妈妈好像被我的大棍棒吓了，跪在那一动不动，过了一会才 回过头来对我说「Eric，这样很没礼貌的，不过你说你痛，我是医生，还是得看看。」&lt;br&gt;好！看来有把握了，然后就只见妈妈用她那玉手在我大阴茎上一握，我日夜想干的妈妈，居然握了我阳具，我一紧张，手就放在妈妈的翘臀上了，她看看我，就笑了说「怎么？还是男孩啊？发育不错嘛？」其实我以前也搞过其他女人，但是想想看，我那娇媚丰满的妈妈握我阳具，能没反应吗？&lt;br&gt;「不，因为是妈妈，所以我很紧张。」我说道&lt;br&gt;「呵！！」妈妈笑的样子更让我受不了，于是我的大阳具向上一翘，龟头直指妈妈的小嘴，而我的手在妈妈的翘臀上来回摸，另外一只就顺着她那性感紧身legging滑到妈妈的大腿内，上下来回的扶摸离她那密洞就半吋距离，这个时候我发现妈妈的表情有变化，开始把嘴张开，呼吸有点急促，然后眼睛微微一瞇，我想肯定起效果了，于是左手不停的捏她的臀，右手则慢慢抠到妈妈的阴户，然后就用中指在阴沟里轻轻一按，只见妈妈身子向上一挺，小小的哼了一声「恩！！！！！！！」我的中指就在阴沟里上下搓，妈妈开始急促的呼吸，头向后一仰手紧紧的握住我的阳具，这样大约有３分钟后妈妈本能的跪起了点，脸上很荡的样子，我嘻嘻一笑，妈妈的脸很红，准备从位子上出去，我一把把她抱住，放在我阳具上，我的大阴茎顶在妈妈的屁眼和阴道间。&lt;br&gt;「你搞什么？我是你妈妈，不要自作主张。乱来！」她边说边看前面，怕爸爸看到。&lt;br&gt;「妈妈，你太迷人，太性感了，我受不了」我边说边手捏她那对丰满，有弹力大奶子，阴茎在妈妈下来回的磨「我可是你妈妈啊………啊…………不………不………能这样」看来妈妈是个浪妇，经不住我的大东西磨，就可是有点语无伦次了。&lt;br&gt;「我不管，你的臀，你的胸，都让我无法抗拒」我一边说一边揉她的奶子，又来回用大棍棒摩擦他的阴户，我能感觉到妈妈的心在快速的跳「啊………不可以啊，你爸爸就在前面，看到了我以后怎么活啊…恩…………恩！！」&lt;br&gt;我才不管么多，其实汽车声音很大，还有行李放在我们前排的位子，刚好遮住我们，我仍然不停的爱扶着妈妈「恩………喔！！快！！住…………手」我见状，就把手伸到她衣服里，把妈妈的胸围推高，握着妈妈的乳房，妈妈的乳房仍然挺挺的。&lt;br&gt;我用两只手指在她奶头上揉，嘴巴对着她耳垂下慢慢的舔，妈妈则由当初的反抗变的慢慢地把手握在我摸她的奶头的手上，身体开始在扭，嘴巴在「恩…………………恩…………」的低低的哼，我知道我已经征服妈妈了，索性把妈妈的外衣解开，找胸围撕掉，把头从妈妈的腋窝下伸过去，啊，我终于看到妈妈那丰满有弹力的大奶奶了，于是把嘴兜过去，吸着她那又黑有股的奶头，「啊………喔！轻点………呀，不………要咬………了………恩………恩，喔！！我受不了了」我那会理她，仍然进行着。&lt;br&gt;这个时候，我发现妈妈的手在她自己的下身搓摩，我仔细一看，哇！！淫水把Legging都打湿了，妈妈一直跪在座位，两脚在我身左右，背对着我，臀正正对着我脸，把紧身Leeing脱到齐盖，哇！！！妈妈的翘臀太美了，我豪不犹豫的亲了一口，只见妈妈双手往前排位子一扶，身体向下，我把她腿往位子上一挪，然后，妈妈像是知道我要干什么事的，臀向上一翘，小腹一压，变成站在我面前，面对着妈妈的阴唇，妈妈向下弯下，像把自己折起来一样，小嘴碰到我爵龟头。&lt;br&gt;哇！！！黑黑的蜜洞在冒着亮亮的水，一股腥味扑鼻而来，不过很好闻，我翻开密密麻麻的毛，展现在我面前的是一块成熟的阴唇，肥肥的大阴脣下夹着两片小阴脣，在随着妈妈的气喘一张一和，我知道这是女人需要的表现，慢慢的，我用手把大阴脣一掰，我吻上了妈妈的阴唇，嘴巴就对着那两片肉舔了起来，果然是女人最敏感的地方。&lt;br&gt;只见妈妈身子一震「哟…………哎哟…………恩恩………恩」不停的小小的哼着「啊…………啊……Ｅric……Ｅric」不停的叫我，然后又把她的小阴脣翻过来，哇！！！新鲜的肉啊，不吃是傻子，就用舌头添妈妈的阴壁，妈妈嫩嫩的阴肉在我温柔的照顾下不停的流着粘粘的淫水「啊………哟…………喔………喔…………Ｅric………Ｅric………妈妈好舒服…………啊」&lt;br&gt;「啊哟…………恩………恩……不行…………了，我要………………要………………来了，………妈妈………………要丢了啊…………啊……啊……啊啊啊啊，啊……………………丢了」&lt;br&gt;忽然一股咸涩有点腥的阴精「喷嗤」流了出来，妈妈倒了过来，身子棉棉的躺在我胸上，瞇着眼，大口的喘气，当然，我阳具早就胀的不行了，我把妈妈反身摆正过来，面对面的跪在我腿上。这回可以面对面了，然后把阴茎从内裤里一掏，９吋长，像甘蔗粗的大家夥正青筋暴露的对这妈妈的肥屄，妈妈可能从没见过这样大的积巴，癡癡的看。&lt;br&gt;我小声的说「怕吗？妈妈，我会很温柔的」&lt;br&gt;「哇………………」妈妈叹了一声，拿手摸了摸，慢慢的把腿一开，用我的大龟对着正在敞开的阴户，然后用力一坐下「啊…………妈呀！！！！太大太粗了，啊………………啊！！哟………………哟………」&lt;br&gt;我感觉棒极了，妈妈肥肥的屄把我的大棍棒包的好好，里面好像还有什么东西在吸我的龟头，爽死了！！！！&lt;br&gt;「啊！！！我好………好痛快………………啊！」妈妈一边上下起坐，一边发骚的浪哼，这也巧，好像老天都在帮我，车开始开到坑坑洼洼的地方，一陡一钭的，妈妈就坐在我大阴茎上下来回。&lt;br&gt;「啊…………喔………………啊…………恩…………好久没………………没………………啊………这样………………了」妈妈两手抱我的额头，我的脸都扑到他圆滑丰丰满的大奶奶里。&lt;br&gt;「啊…………恩……………恩………………恩………………啊」妈妈跪坐在的两腿上，我张开我的两腿，也直接把妈妈的两条美腿也张得更开。妈妈前后前后的在我腿上滑动，主动地营做了被我抽插的动作。&lt;br&gt;妈妈有时重重的向我冲，把我的阳具重重的插入自己的子宫内，我享受着前所未有的成熟性技，而且是来自亲生母亲的性服务，真的兴奋到极点。我在下面也使劲往上顶，就这样，在车子的帮忙下，我我和妈妈干了三百多下。&lt;br&gt;「要………………来………………来了！………………啊！！！」只见妈妈全身抽猝，高跟鞋的鞋跟在我两腿旁画出一条条伤痕，我知道妈妈高潮要来了，于是我一口咬着妈妈左边的乳头，恨忙地用力咬，又加把劲上下送了五十下。&lt;br&gt;「啊！！Ｅric………………我！妈妈……要来……来了！」&lt;br&gt;忽然一股阴精向喷头一样「哧…………………………」浇在我龟头上，接着，一股热浪直接进到丹田，我再使劲，感觉妈妈的子宫像吸东西一样，向我的龟头吸着哪，这个时候，我感觉四肢像抽经一样，感觉有东西从我的蛋囊里爬出来，我一放，「扑嗤！」&lt;br&gt;我的精液像箭一样射到妈妈的子宫里，妈妈则瘫在我胸前，瞇着眼！「啊………啊啊啊啊啊！！」大口的喘，这时，我的阴茎已经变小了，但是还在妈妈的浪屄里，看着从阴道里流的白白的，那是我和妈妈爱的润滑剂。&lt;br&gt;「Ｅric！！！我们这样违背了伦理道德，是乱伦啊！」妈妈说着。&lt;br&gt;我回答她「在我眼里，你是最娇媚的女人，妈妈，为了得到你，我什么都不怕」&lt;br&gt;「好像快到了，准备好下车吧。」&lt;br&gt;妈妈这么一说，我还忘了，不只不觉我们已经做了４５分钟，当妈妈把我的大阴茎从她那湿露露的阴户拿从来时，我真的不愿意，把妈妈压了下去。&lt;br&gt;「小鬼，不听妈妈话了吗？」妈妈微笑着对我说。&lt;br&gt;「我想再呆妈妈里面一下嘛」&lt;br&gt;</content></item></essay>