<essay><item><title>高中女儿的轮奸盛宴(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;9月7日，星期五&lt;br&gt;放学时间，苏静怡听到学校的广播，便提着书包往学生会长室走去。&lt;br&gt;苏静怡，17岁，两个多礼拜前刚转学进东京第一贵族明星高中–帝神高中。马上，便受到全校男性教职员及学生的疯狂崇拜与爱慕围绕。&lt;br&gt;静怡一头飘逸长发几乎垂至柔软纤细的腰肢，肌肤雪白无瑕，鲜嫩可口。&lt;br&gt;三围大概33C—22—34，样子相当清丽秀美楚楚动人，气质清灵，身高167cm，水手服短裙下露出一双修长匀称的雪白美腿，长腿美少女一个。&lt;br&gt;一种娇柔纤弱，幼齿白嫩，令男人想怜惜或蹂躏的美。&lt;br&gt;静怡走进学生会长室，看见学生会长井上律子以及其他8个男人在等她，那8个男人上身赤裸，只穿着内裤，她心中感到恐惧，刚想转身逃走，已被一名30岁上下的瘦长男人强拉进去。&lt;br&gt;「不要！放开我……啊！……你干什么……啊……不要啊……」静怡又厌恶又害怕地抗拒，她被那男人从后押着，那男人紧贴着她，撩起她的格子短裙，隔着白色蕾丝的内裤轻抚着她粉嫩颤抖的花瓣。&lt;br&gt;静怡在男人手指的抚弄下，全身发软无力，还起了鸡皮疙瘩，又恶心又害怕。&lt;br&gt;她看着在场不怀好意的其他人，大部分是她认识而且十分厌恶的。&lt;br&gt;学生会长井上律子，17岁，染着金发的高中生美少女，但比起静怡却明显逊色。&lt;br&gt;静怡的体育老师—铃木，45岁，肥胖臃肿像恶心的猪哥，老用色瞇瞇的眼神盯着学校的美眉们。&lt;br&gt;工友—龟田，56岁，猥琐秃头的好色老头。&lt;br&gt;赤川、佐佐木、青木、吉川，四个人是静怡的同班同学，&lt;br&gt;赤川，高大魁武，相貌凶恶，是四个人的老大，曾多次骚扰过静怡，令静怡十分嫌恶。&lt;br&gt;佐佐木，矮小痴肥，长相恶心猥琐。&lt;br&gt;青木，长发的男生，瘦长，脸上有丑陋的刀疤。&lt;br&gt;吉川，瘦小戴眼镜，其貌不扬，跟赤川在一起前常被女生嘲笑，现在跟赤川一夥欺负女生。&lt;br&gt;井上律子走到静怡面前，冷笑：「小贱人，你这几天都在缠池田吧，池田是我的，谁都不许接近他。」她发出令静怡不寒而栗的恶意笑声：「以前也有一些不知自己身份，自以为漂亮的烂货接近池田，她们的下场就是带到这里被干得死去活来。」&lt;br&gt;池田是帝神高中高三男学生，又帅又是名门子弟，温柔亲切。静怡确实对他有爱慕之心，但内向羞怯的静怡不敢对池田学长表白，没想到五天前却是池田鼓起勇气对她告白，两人也开始交往。&lt;br&gt;原来自从静怡转学到此，池田便跟其他男性教职员及男学生一样，对清丽如仙，楚楚可怜的静怡为之痴狂。&lt;br&gt;律子手里拿着高画质的数位摄影机，指着铃木等6人：「他们就是听命于我的学生会秘密处刑队。」&lt;br&gt;看到铃木、龟田、赤川等6人一面淫笑一面盯着她的雪白裸露的大腿，静怡就浑身鸡皮疙瘩，既恶心又恐惧。&lt;br&gt;律子淫笑地走到另一名光头男人面前说：「这位是太微先生，妳一定没见过吧?说出来妳可别吓呆啊……」&lt;br&gt;这位光头的太微先生，高大粗壮有如铁塔，满脸横肉，很凶暴狰狞的模样。他带给静怡的恐怖压力及恶心的不寒而栗，远超过其他人。&lt;br&gt;她肯定没见过他，但却又觉得熟悉……&lt;br&gt;律子笑着：「这位太微先生可是我辛苦调查确定的，百分之百是妳的亲生父亲。」看着静怡受惊吓的样子，律子更得意了：「如果不是由妳亲生父亲为妳开苞，难洩我心头大恨。所以之前我想办法弄到妳的几根头发和保健室资料，特别拿去跟太微先生做DNA比对，已经百分之百证实了。」&lt;br&gt;又指着从后面押着静怡猥亵的恶心男人笑说：「这位也是太微先生的儿子，也就是妳同父异母的哥哥，叫阿雄。」&lt;br&gt;「怎么会这样……爸爸和哥哥……」静怡一面啜泣一面摇头：「我不相信……」&lt;br&gt;从小她由爷爷奶奶抚养长大，只知道母亲在她懂事前就死了，至于父亲，爷爷满怀怨恨愤怒却绝口不提。&lt;br&gt;太微笑嘻嘻说：「当年我绑架了妳妈妈苏美奈子，好像才19岁，大学校花。」&lt;br&gt;「我开始是要跟你大企业社长的爷爷勒索，但美奈子这样娇滴滴的美人儿在手上，我当然不会浪费。本来我跟另外两人要一起轮奸她，因为我喜欢轮奸，可是第四个同夥不同意，结果内讧火拼，只剩我活了下来。」&lt;br&gt;「所以只有我一人干你那漂亮的妈妈，干她的时候她虽然已经有男朋友，但还是处女。我干了她6天5夜，才因为外出时被追捕，后来逃到国外。」&lt;br&gt;律子笑着接下去：「被救回去的美奈子已被证实怀孕，她马上跟男友分手就再没跟任何人交往，把妳生下后不久就自杀了。」&lt;br&gt;静怡如晴天霹雳，呆在当场。&lt;br&gt;律子打开手里的数位摄影机开始对着静怡钜细靡遗地摄影，从后押着静怡的阿雄，紧贴着她，撩起她的格子短裙，半褪下她白色蕾丝的内裤，阿雄开始淫猥抚摸妹妹浑圆结实紧绷、高高翘起的白嫩美臀，内裤里勃起的下体紧贴着她的股间摩擦起来。&lt;br&gt;「啊……不行……住手啊……求求你……不要这样……呜……求求你……」静怡啜泣呻吟，雪白无瑕的修长美腿不停颤抖。&lt;br&gt;「嘿嘿，这么幼齿的高中美少女，还是我的亲生女儿，干起来一定很爽。」太微淫笑着，抬起静怡清丽动人的俏脸，恶心地笑着：「啧啧…这么漂亮清纯，长的真是欠干，比妳妈当年还欠干，我们这么多人一定会狠狠干死妳，哈哈……舌头伸出来……」&lt;br&gt;静怡啜泣着，轻吐豔红舌尖，让爸爸强吻她鲜嫩的樱唇，太微恶心的舌头放进她嘴里吸吮她柔软的香舌，还不停搅动她的舌尖，静怡想不到应该最浪漫的初吻就这样被丑陋恶心的父亲夺走，一脸嫌恶恶心，舌尖抗拒地推挤爸爸恶心的舌头，但舌尖的推挤交缠反而让爸爸更兴奋，太微强烈感到女儿的嫌恶，这让他更兴奋地用舌头与她的舌尖搅动交缠，他的手扯开女儿的制服，扯下她白色蕾丝的胸罩，握住女儿雪白幼嫩的乳房尽情搓揉，揉弄着她鲜嫩可口，因感觉恶心而颤抖的粉红乳头。&lt;br&gt;太微阿雄两人的手指则一前一后，伸进静怡半褪的内裤里激烈搓弄那鲜嫩的花蕊，弄得她花蕊湿淋淋，不停媚声呻吟。&lt;br&gt;「啊……啊……住手啊……爸爸……求求你……不要这样……啊……啊……呜……求求你……」&lt;br&gt;静怡因为嫌恶恶心与害怕而全身颤抖，她的可怜哀叫十分柔媚悽楚，令人销魂。&lt;br&gt;「像妳长得这么欠干，真是天生的烂婊子。」律子一面拍摄一面冷笑：「像妳这种小婊子也敢缠我的池田？妳最适合的就是当大家的公厕……」&lt;br&gt;太微一面强迫女儿跟他激烈舌吻，一面喘口气淫笑：「小织很会用舌头接吻囉，有这么淫荡舌技……吃大鸡巴一定很爽……」&lt;br&gt;太微强吻完，立刻淫笑着脱下内裤，露出恐怖的巨根，长足26公分以上，巨根上布满树根般凸起可怕青筋，还有一个特别硕大狰狞的伞状龟头。&lt;br&gt;第一次看见男人阳具的静怡，恐惧地看着眼前父亲难以想像的狰狞巨X，全身不停发抖，那是任何经验丰富的女人也会害怕的凶器。&lt;br&gt;太微强迫女儿在他身前蹲下，按着她的头：「琪琩蘑藻a吃，让爸爸的大鸡巴舒服，待会可是要干妳好几次……。」&lt;br&gt;阿雄和铃木赤川大家的内裤也褪下，8根杀气腾腾的大肉棒已在面前等候着她。&lt;br&gt;阿雄和赤川的肉棒也很粗大，大概22公分，其他人也有17公分以上。&lt;br&gt;「不要啊……呜呜……不要……呜呜……饶了我……」一下子面对8根巨根，静怡不停啜泣求饶。&lt;br&gt;太微强迫静怡用舌尖在腥臭的超大龟头及龟头到根部处舔着，并将巨X含入嘴里吸吮，还抓住她的手来到血脉贲张的巨根上，强迫女儿一面口交一面用右手揉搓肉棒，左手轻搓蛋蛋，「喔……太爽了……喔……喔……太爽了……我的美丽女儿正为我口交……」太微按着静怡的头兴奋地呻吟，拨开披散在她脸上的秀发，看自己的特大号肉棒在女儿红豔欲滴的小嘴里抽插，她清丽如天使般的脸上还挂着泪珠，雪白诱人的喉咙痛苦地抽动，柔软的舌尖忍受着恶臭，抗拒地推挤父亲恶心的龟头，反而让太微更兴奋。&lt;br&gt;被父亲强制口交了一会，阿雄立刻拉着妹妹的左手帮他手淫。&lt;br&gt;口交5分钟后，太微把巨根抽离女儿的嘴唇，阿雄立刻将勃起的粗大鸡巴插入妹妹的樱桃小口抽插，其他人则抓着她小手轮流握住他们的大肉棒手淫，每个人都轮流强迫静怡口交，有时还强迫她将其中两根大肉棒一起放进嘴里舔弄吸吮。律子特别将镜头对准被激烈轮流口交的静怡脸部拍摄。&lt;br&gt;吉川可能太兴奋了，口交到一半竟忍不住喷了静怡满嘴满脸白浊精液。&lt;br&gt;一半精液射在静怡嘴里，肉棒抽出时部分精液喷在她美丽清纯的脸上，静怡被迫喝下腥臭恶心的精液，但是一部分白浊精液仍从她艳红的唇角流下，清丽无邪如天使般稚嫩的脸上喷满精液配上悽楚受辱的神情，令男人看了更兴奋勃起。&lt;br&gt;等大家都最少干了一次静怡的喉咙后，太微从后紧贴着女儿，撩起她的格子短裙，手在她雪白的大腿内侧恶心地游移，然后抓着静怡屁股，脱光她的衣裙，再褪下她的白色蕾丝内裤，挂在她的左膝，右手搓着女儿那雪白幼嫩高高翘起的少女美臀，左手尽情搓揉她白嫩的乳房，揉弄着她鲜嫩可口，因恶心而颤抖的粉红乳头。&lt;br&gt;他的下体紧贴静怡的股间磨蹭，特别狰狞恐怖的超大伞状龟头从后面激烈磨擦她颤抖的嫩唇，弄得她娇躯打颤，花蕊湿淋淋。&lt;br&gt;「啊……啊……不要啊……爸爸……啊……啊……啊……求求你……啊……啊……呜呜……求求你……不要……」静怡双腿不停发抖，好像一波一波的电流从下体传遍全身。&lt;br&gt;「舌头伸出来，快点。」&lt;br&gt;太微强迫她转头，强吻着静怡沾着精液的鲜嫩樱唇，恣意舔弄含吮她柔软的香舌，然后太微双手抓着女儿那柔软纤细的腰肢，超大伞状龟头抵着已经湿淋淋的幼嫩花苞开始用力，准备插入。&lt;br&gt;「妳还是处女吧？」太微想到马上就要强奸这么幼齿美丽超有气质的女儿，兴奋地淫笑：「爸爸可是小织第一个男人喔，妳要永远记得爸爸怎样帮妳开苞……」&lt;br&gt;「啊……啊……好痛……不要啊……爸爸……求求你……千万不要……呜呜………求求你……不要……」静怡恐惧地哀叫，全身颤抖挣扎，不停哭着求饶。&lt;br&gt;她的哀叫楚楚可怜，声音柔媚销魂，是男人听了会更想狠狠蹂躏的声音。&lt;br&gt;「小婊子，认命吧，妳今天整晚会被大家一直干，没时间休息。」律子将镜头对准静怡的下体，准备拍下处女被开苞的特写。&lt;br&gt;太微的大龟头在静怡湿淋淋的花瓣上激烈地磨擦着，看着女儿幼嫩雪白又圆又翘的美臀因害怕挣扎而摇着，真是赏心悦目，淫秽至极。&lt;br&gt;「求求你……爸爸……不要……呜呜……爸爸……饶了我……」静怡全身颤抖，楚楚可怜地呻吟：「谁救救我……啊……啊……好痛……会死啊……」&lt;br&gt;太微噗滋一声从背后直插而入，柔软鲜嫩的处女肉壁紧紧的夹着并缠绕他的巨X，「啊……好痛……啊……啊……爸爸……停下来……会死……啊……不要啊……呜呜……啊……啊……会死啊……呜呜……放过我……呜呜……啊……啊……」&lt;br&gt;静怡惨叫哀嚎，纤细雪白的背像触电般激烈弓起，被爸爸的超大鸡巴开苞撕裂的剧痛令她几乎死掉……&lt;br&gt;「小织真的还是处女，我的女儿果然很欠干，喔……喔……太爽了……怎样，爸爸的大鸡巴很粗很长……痛死了对不对……」&lt;br&gt;太微一面噗滋噗滋干她一面淫笑：「好紧……处女干起来最爽了……干死妳……干死妳……欠人干……小织，妳要永远记得爸爸的特大鸡巴……」&lt;br&gt;美少女幼嫩雪白浑圆翘起的屁股被猛烈撞击得啪啪作响，艳红的破处鲜血混着淫水从颤抖的雪白大腿流下，「不要啊……呜……好痛……啊…啊…会死…求求你…不要再干我了……呜呜…啊…啊…会死啊…爸爸…求求你不要…啊…啊…啊…啊…」&lt;br&gt;静怡哀叫了一会，爸爸又强迫她转头接吻，樱唇被爸爸充满槟榔味道的嘴堵住，恶心带着大量口水的舌头伸进她嘴里搅动她柔软的舌头。&lt;br&gt;太微一面噗滋噗滋干她一面恣意舔弄含吮她柔软的香舌，凶猛激烈地摇着她纤细的腰肢猛干。&lt;br&gt;静怡泪流满面，雪白纤弱的娇躯因感觉恶心颤抖扭动，阿雄等爸爸强吻完，立刻捧着妹妹悽楚动人的俏脸强吻她鲜嫩的樱唇，舔弄吸吮她柔软的香舌，太微仍然激烈地摇着静怡纤细的腰肢，狠狠的摇着并猛干。&lt;br&gt;静怡看起来被干得很想叫，她柔软的舌尖抗拒地推挤阿雄恶心的舌头，但舌尖的推挤交缠反而让阿雄更兴奋，阿雄舌吻了一会，立刻按着妹妹的头让她弯腰，大肉棒再次插入她的樱桃小口，按着她的头跟爸爸前后猛干，阿雄强迫静怡握着他的蛋蛋轻搓，看着妹妹处女的幼嫩美穴被26公分巨根开苞，蹂躏猛干，一定痛死她了。&lt;br&gt;可怜的美少女，第一次不但被巨根开苞蹂躏，还被爸爸和哥哥前后夹攻，干得死去活来。&lt;br&gt;「不要啊……呜……好痛……啊……啊</content></item></essay>