<essay><item><title>女儿 我真的很爱你(3)</title><author>床上伴侣</author><content>福。&lt;br&gt;爸爸对我最好了。&lt;br&gt;虽然他工作常常很忙，但是我并不会因此而难过，因为我知道爸爸也很爱我，他的心中除了妈妈以外只剩下我。&lt;br&gt;随着这些令我感到震惊的话看下去，不知不觉我已经看完了两篇文章。&lt;br&gt;然而更令我感到震撼的是最后一篇文章上写的内容。&lt;br&gt;随着我慢慢的长大，我的身体是不是也跟妈妈越来越像了呢？我好想在哪一天就把身体献给爸爸，希望爸爸会高兴。&lt;br&gt;刘先生，请问你知道问题所在了吗？这……这该不会只是小孩子的胡思乱想？我随口敷衍着。&lt;br&gt;然而，随着这些文章的表白，我也渐渐回想起家怡最近的不对劲。&lt;br&gt;的确，就父女来说，家怡最近的行为似乎也有点越矩了；正常的小孩子在国小时就知道自己的身体不应该随便给其他人看，然而家怡却像似有意一般，常常在我眼前做一些成熟女性才会的诱人举动，让我只能以不断工作来消减自己逐渐萌生的慾望。&lt;br&gt;我也希望如此。&lt;br&gt;总而言之，这关系到小孩子的想法，希望你多加注意。&lt;br&gt;林老师将那叠作文整理起来，收回自己的抽屉中。&lt;br&gt;然而就在此时，我不知道为什么突然一阵心虚。&lt;br&gt;林老师，这件事我希望您能够保密，我不希望因此而让家怡有什么差别性的待遇。&lt;br&gt;我正经的说道。&lt;br&gt;我知道，我保证不会让家怡难过的。&lt;br&gt;说句老实话，我感觉林老师是那种令人能够心安的个性；只要是她说得出口的话，就一定做得到。&lt;br&gt;爸爸，老师跟你说了什么呢？走出门外，只见家怡无聊的坐在矮椅上踢着脚。&lt;br&gt;我摸了摸她的头，努力挤出一个笑容说道：没什么，老师说你很乖，要我抽时间多陪陪你而已。&lt;br&gt;所以爸爸决定这礼拜六带你去海边玩玩，好不好？哇，真的吗？爸爸最好了！看来这招有如期般奏效，家怡露出了笑容，也打消了我不安的想法。&lt;br&gt;然而，这却是真正恶梦的开始。
Character III 【愿望】
周末转眼就来临，我向公司请了两天的假，开着自己的小轿车，带着家怡和一些盥洗衣物以及生活必须品到了鹅銮鼻。&lt;br&gt;这是一个较为偏远的海滩，因为远离人潮，因此垃圾也比一般热闹的地方少上许多，让家怡能够自由自在的在海边踩着细沙，也不必担心受伤。&lt;br&gt;起初家怡在民宿换好泳装后一直不敢出来，直到夕阳时刻才被我连拖带拉的拉出民宿；我可不想让她错过了海边的夕阳。&lt;br&gt;但当我看到家怡的打扮时不禁呆了一会儿。&lt;br&gt;原来她瞒着我，偷偷跟朋友出去，用自己的零用钱买了一件泳装，是上下分开的，还有可爱的小裙摆，配在她身上就跟小公主没两样，让我开玩笑似的直吹口哨，也逗得家怡羞得脸红不已。&lt;br&gt;我看着逐渐涨潮的海水，这时要下水游玩已经相当危险，于是我铺了塑胶垫，和家怡靠在一起看着橘红色的太阳。&lt;br&gt;爸爸还是都不笑。&lt;br&gt;家怡嘟着嘴看着我说道。&lt;br&gt;虽然她已经渐渐长大，少了一点可爱的气氛；但在阳光照射下，我也觉得她的这个表情十分美丽动人。&lt;br&gt;我没有呀。&lt;br&gt;跟家怡出来，爸爸很开心呢。&lt;br&gt;虽然如是说，但是我的心里仍有一大半是给惠玲给佔据。&lt;br&gt;我的个性就是如此，回忆无论是美好的或伤悲的都很难让它淡忘，只能这样掩饰。&lt;br&gt;真的吗？那，爸爸，那个……我一直有个愿望。&lt;br&gt;家怡突然揽住我的手说道。&lt;br&gt;什么愿望？你想买什么东西吗？爸爸都可以答应你喔。&lt;br&gt;我看着家怡，等待着她的下一句话。&lt;br&gt;但是家怡却只是看着我摇了摇头，没有继续说半句话，水亮的眼睛中有着闪烁的星点。&lt;br&gt;突然间，我想起几天前看到的家怡的文章，一阵危机感由心升起，并开始为我刚刚说的话感到非常的后悔。&lt;br&gt;但是就在此时，突然一道声音硬生生的插入了我们之间。&lt;br&gt;喂喂，老牛吃嫩草啊？死老头和小情人在这里卿卿我我让人看得很难受啊！我回过头，只见三个穿着时髦的年轻人站在自己后面，大概十七八岁年纪，带着轻挑的笑容让我看的皱起了眉头。&lt;br&gt;不好意思，请问我打扰到你们了吗？我淡淡的说道。&lt;br&gt;那三人的突然出现让家怡吓了一跳，急忙的躲到我身后。&lt;br&gt;那三名年轻人中带头的那一个朝我走了过来，看了看家怡后说道：正妹呀，跟这个老头子在一起是有什么好的？跟我们出去玩吧？我会带你去很多热闹的地方喔。&lt;br&gt;这三个人的台词会不会也太老套了一点……？更何况我也才三十五出头，很多公司比我还年轻的同事还在私下叫我少爷，有必要叫成老头子吗？我看着那三个不良少年，似乎他们平时也没在做健身，一个个瘦的跟柴没两样，我站起来之后还比他们最高的人高出半个头，对我来说真的不成什么威胁。&lt;br&gt;死老头你是在青啥小啊？右方的年轻人耍狠般的说道，似乎他们是认为自己人多比较有胜算。&lt;br&gt;我只是在看你们配不配得上我女儿。&lt;br&gt;不过就你这句话，我就已经把你打枪了。&lt;br&gt;我讽刺的看着他说道。&lt;br&gt;原来是你女儿喔？这女的是几岁啊？带头的那个年轻人说道。&lt;br&gt;她今年还没满15。&lt;br&gt;我悄悄的拉着家怡后退了两步，拉开了我们与他们之间的距离。&lt;br&gt;干，那不就才14岁而已？他妈的已经正的跟模特儿没两样了是怎样？右方的年轻人说道，他那没水准的发言让我再度皱起眉。&lt;br&gt;家怡，你会想跟这些没水准的人去吗？虽然早就知道答案，但是我还是故意问道。&lt;br&gt;不要……我要跟爸爸在一起。&lt;br&gt;家怡被这个场景吓呆了，只能怯生生的道出令我满意的回答。&lt;br&gt;干他妈的死老头是找死喔？说我没水准？那名年轻人骂道。&lt;br&gt;我也不管他，开始收拾起塑胶垫和地上的东西。&lt;br&gt;操你妈，竟然无视我！没想到就在此时那名年轻人竟然二话不说就往我的脸揍了下去，我中了这一拳，闷哼一声，随即反手抓住他的手臂。&lt;br&gt;爸爸！家怡担心的叫出声来。&lt;br&gt;然而这种痛，早在我当兵时就已经受过了。&lt;br&gt;那个年轻人的力量还没比我当时的班长大，我还是给我士官长揍到退伍的。&lt;br&gt;我紧紧握住他的手，反手一折，那个年轻人就已经哀叫出声。&lt;br&gt;干、干！放开！你他妈的放开啊──！这只是个警告，再下去就别怪我不客气了。&lt;br&gt;我用另一只手摸了摸被揍的脸，放开他的手说道。&lt;br&gt;他妈的干掉这个老不死的！也不知道是谁的命令，那三个人顿时一拥而上，用毫无章法的拳打脚踢对我展开袭击。&lt;br&gt;然而，那三个人瘦成这样能有什么力气？在我眼中也不过就慢动作重播而已。&lt;br&gt;我躲开其中一人的拳头，肩膀靠了上去，拳头重重的打在他的腹部，他已经蹲在地上死命的咳嗽不止；另一个人试图从我背后踢我的腰部，却被我抓住他的脚，将他倒提起来甩在一旁，剩下的那个人看情形不对，落了几句狠话就落荒而逃。&lt;br&gt;我看了看地上因为打斗而散乱的东西呈现一片狼借，无奈的将还没损坏的东西收了起来，牵着仍在恐惧中的家怡走向民宿，好一会儿她才回过神来，紧紧抱着我的背说道：爸爸，刚刚……好恐怖……。&lt;br&gt;爸爸不是已经将他们赶跑了吗？你还怕什么？我轻轻抚着她的手说道。&lt;br&gt;在国小毕业之后，家怡的身材有着惊人的突破，如今虽然才刚步入国中不久，但是他的身材早已凹凸有致，柔软的乳房贴在我我的背上让我一阵荡漾，但是随即又用理性压抑下来。&lt;br&gt;我看家怡的惊吓不小，但又不能只待在原地等着那三个人带人来寻仇，只好将家怡背了起来，走回自己的车旁……。&lt;br&gt;你先去洗个澡吧，洗好再叫我。&lt;br&gt;我打开电视，躺在沙发上想着明天要怎么让家怡开心。&lt;br&gt;果然在人太少的地方也是不行吗？人少是自由了点，但是也会让有心者有机可趁。&lt;br&gt;明天还是带家怡去热闹点的地方逛逛吧……。&lt;br&gt;我想到这里，拿起茶包泡的茶抿了一口，然而，浴室的门却在此时打了开来，我回头一看，口中的茶水立即喷了出来。&lt;br&gt;家怡竟然不着半屡，赤裸裸的站在我的面前！她现在毫无遮掩之意，站在我的面前羞红着脸，带点扭捏的对我说道：爸爸……我可以跟你一起洗吗？我看着她那已经几近无暇的身体、好比小碗般大小的乳房、粉红色的乳头、纤细的腰身与神秘的隐私之地，手中的杯子因为惊讶而掉落在地，弄湿了好大一片地毯。&lt;br&gt;就在此时，我又再度想起家怡曾写的文章：我好想在哪一天就把身体献给爸爸，希望爸爸会高兴。&lt;br&gt;我的脑中似乎有一条不能越过的线，在我脚下晃动，而我正在这条线上挣扎着要不要跨过去。&lt;br&gt;突然间，我觉得喉咙一阵干渴，让我不禁吞了一口口水，此举动弄得家怡的脸红的跟苹果没什么两样，但是他仍抗拒着去遮掩身体的念头，任由我的眼光在她的身上肆虐。&lt;br&gt;咳！我重咳一声，摇了摇头，猛地将注意力转移回电视上，强装正经的说道：家怡，爸爸不是曾经有跟你说过自己的身体不能随便给人家看吗？你都那么大了，怎么还学不会呢？爸爸，可以请你转过头来吗？家怡的声音，在此时听起来似乎有点哭腔。&lt;br&gt;我犹豫了一下，看了一下天花板。&lt;br&gt;不禁疑问神是不是折腾我折腾的还不够，尔后才又将视线重新移回到家怡的脸上，只是努力控制着不去看家怡的身体。&lt;br&gt;家怡……不漂亮吗？她问道，这句话让我不知道该怎么回答才好，但是我知道她想听的答案却只有一个。&lt;br&gt;……漂亮。&lt;br&gt;那为什么爸爸都不愿意看着家怡？她问出这个问题时，眼泪也跟着掉了下来。&lt;br&gt;不是我不愿意看，而是我不能看啊！！我的心中，不断的呐喊着。&lt;br&gt;家怡，你快回浴室去。&lt;br&gt;我们是父女，这是不可能的。&lt;br&gt;事到如今我再做掩饰已经太过于做作，只好拿出从未拿出的父亲的威严命令道。&lt;br&gt;然而家怡这次却意外的没有听我的话，只是站在那里，不断擦着自己的眼泪。&lt;br&gt;爸爸……家怡真的好爱好爱你……为什么你都不懂呢？说真的，我从未看过家怡这样，突然遇到这种事我也不知道该如何事好。&lt;br&gt;以往只要家怡哭了，我都会抱着她，哄着她，让他能够展现出灿烂的笑容；如今我却不能够这样子做。&lt;br&gt;家怡，听我的话，至少先去围一条浴巾再出来说，不然你会感冒的。&lt;br&gt;房间里可是吹着冷气的，家怡如今赤身裸体，身上又带有水滴，说实在话我也很担忧她的健康。&lt;br&gt;这一次她没有违逆，擦去脸上的泪水后从浴室抽出了一条纯白的浴巾围在在身上，却让我感到这样也不对。&lt;br&gt;那若隐若现的样貌简直就是引人犯罪的最佳典范。&lt;br&gt;爸爸，你还记得你有跟我说过：你不会对我反悔吗？嗯，我是绝对不会骗家怡的。&lt;br&gt;这句话刚说出口我就知道自己完蛋了，然而要再把这句话收回已经是不可能。&lt;br&gt;因为刚刚在海边我才答应过一件很不得了的事。&lt;br&gt;没想到自己随口的承诺，竟然会让自己的女儿抓到机会来要胁自己。&lt;br&gt;爸爸……家怡也看过很多有关那方面的书，而且在爸爸不在的时候我也有用爸爸的电脑上网……也知道了一些些那种事情。&lt;br&gt;家怡说道。&lt;br&gt;我闻言，努力的敲起自己的太阳穴。&lt;br&gt;我怎么会犯下这种错误？我竟然忘记了，在家怡这种年龄的男女生是对性特别感兴趣的年纪，家怡虽然不是在健全的家庭下长大的，但是有这种慾望却是再正常不过。&lt;br&gt;而我竟然有这种机会，在还没导正她的观念下让她有机会去了解到这种事情？爸爸……家怡的第一次，想要给你。&lt;br&gt;家怡说道，将身体缓缓靠向我的身上，就在她的臀部坐上我的大腿之时，我脑中那条线也似乎断成了两半。&lt;br&gt;我抱起了家怡，将她温柔的放在床上，小心翼翼的吻着她的耳朵、颈部。&lt;br&gt;而家怡也因为紧张，她的喘息在我耳边变成了最佳的催情剂。&lt;br&gt;她自动的解开自己身上的那条浴巾，将自己纯洁无暇的身体再度毫无遮掩的显露在我眼前。&lt;br&gt;家怡……你真的不会后悔吗？虽然我的慾望终究是战胜了理性，但是我还是想要再度确认。&lt;br&gt;家怡闭上眼睛微微点了点头，他将自己的嘴唇印在我的嘴上，我们在彼此的体内互相交换着体液，彼此的舌头在彼此的嘴内不断的翻腾。&lt;br&gt;虽然家怡没有任何的口技，略嫌生疏，但是她努力的迎合却表达的淋漓尽致。&lt;br&gt;随着四块唇瓣的分离，我清楚的看见我们之间那条晶莹的涟漪，我也将自己的唇逐渐向下，开始往家怡的乳房进攻。&lt;br&gt;当我的舌头舔到她那颗小葡萄干之时，家怡的身躯微微的震了一下，我的另一只手也不断的按摩着她另一边的乳房，深怕多用了力道会让她感到痛楚。&lt;br&gt;家怡的皮肤随着我温柔的舔舐，也开始呈现桃红的颜色。&lt;br&gt;我继续朝她的下体进攻，一直到她最神秘的地带；那里原来早就一片氾滥。&lt;br&gt;我轻轻分开那两片仍未完全开放的花瓣，贪婪的吸食着她那带有处女香的汁液，开始舔着她那两片仍是粉红色的双瓣。&lt;br&gt;就在我挑起她那粉红色的蓓蕾时，家怡突然忍不住发出了一声呻吟，让我更有理由使劲的去讨好她。&lt;br&gt;然而才过不久，她的腰身突然弓起并痉挛着，双手朝被单一阵乱抓，双腿却紧紧夹住了我的头，一股暖流从她的私密处湧了出来，喷在我的脸上，家怡竟然感受到她生平第一次最高峰的感受。&lt;br&gt;这次高潮维持了好一段时间才平息下来，结束之后她不断的喘息着，我也找回了一丝丝理性。&lt;br&gt;家怡……我觉得……我们还是别这样比较好。&lt;br&gt;毕竟你现在才14岁……。&lt;br&gt;我抬起头说道，但是我竟然发现自己的语气开始颤抖，一点力道都没有；对于这种不容于世的事，我还是做不太出来。&lt;br&gt;不，爸爸……我已经决定了，请你继续。&lt;br&gt;家怡气喘吁吁，她的语气却跟我相反，是如此的坚定。&lt;br&gt;我叹了一口气，将自己的衣服慢慢的脱了下来，同时观察着家怡的反应。&lt;br&gt;当她看到我的裸体时，确实有一点畏缩；但当我开始解下腰带的动作之时，家怡犹豫了一会儿，开始用颤抖的小手主动用手帮忙我，将我的裤头松开。&lt;br&gt;这份主动也令我吃了一惊，看来家怡也很害怕自己的决心会动摇，所以有点心急，其实她心中的意识其实还没有我想像中的坚定，所以在看到我剩下的最后一道防线，内藏着的那个分身的外型之时，脸色反而有点苍白。&lt;br&gt;家怡，如果你会怕的话，就闭上眼睛，让爸爸来吧。&lt;br&gt;我边将长裤折好，放在床尾，边说道。&lt;br&gt;家怡闻言真的闭上了眼睛，当我将内裤也脱下来，提着自己的分身准备进攻之时，那剩馀的理性仍旧掌握住我最后一丝意识：家怡……你真的不再考虑吗？嗯……。&lt;br&gt;家怡紧闭着眼睛，点了点头。&lt;br&gt;这个回答也让我的理性残存得所剩无几，我提起分身，用龟头在她的秘裂处摩擦着。&lt;br&gt;很快，她那隐密之处原本就要再度干涸，被我这一搞马上又再度了氾滥成灾。&lt;br&gt;一开始会有点痛……要忍着点喔。&lt;br&gt;我说道。&lt;br&gt;家怡又再度点了点头，同时我将自己的分身尾端稍微挤入了那狭窄的通道内。&lt;br&gt;唔……。&lt;br&gt;家怡的身体颤抖了起来，他咬着下唇，似乎在忍受着异物进入的感受。&lt;br&gt;我心想：长痛不如短痛，于是又再度将我的分身挤入了一点；很快的，龟头就碰到了那层阻碍。&lt;br&gt;但是我并没有因此而停下来，突然一个挺腰，突破了那层障碍。&lt;br&gt;同时家怡也惨叫一声，她的眼角流出了泪水，让我看得有点于心不忍。&lt;br&gt;家怡……很痛吗？我没有继续挺动，只是让我的分身静静的待在里头，享受着家怡的紧缚，同时也让她有着习惯这种感受的时间。&lt;br&gt;爸爸……我终于成为你的女人了，家怡好高兴……。&lt;br&gt;我原本看着她的下阴，闻言抬起了头。&lt;br&gt;没想到此时家怡竟然张开了眼睛，仔细的看着我们交合之处，那里有着一丝鲜血流了下来，染红了一小片床单。&lt;br&gt;然而，承受这种痛楚的她虽然流着水，但却带着欢愉的笑容，我突然忍受不住那股冲动，腰部悄悄的挺动了一下，也顶到了家怡的最深处。&lt;br&gt;而家怡也因为那股冲击而低吟了一声，让我最原始的慾望刹那间冲上了最高点。&lt;br&gt;家怡……放松点喔。&lt;br&gt;我说道，同时开始驱使着自己的分身在她体内出入，家怡虽然有心理准备，但是这种不断的冲击却让她不住的呻吟。&lt;br&gt;而我之前所作的前戏也让她的身体有了足够的准备，以至于过程十分的顺利，渐渐让家怡的痛楚转变成快感。&lt;br&gt;啊、啊……爸爸、爸爸……嗯啊……啊……。&lt;br&gt;家怡不断的呻吟着，驱使我的动作越演越激烈，我自然而然的将她抱了起来，亲吻着她的嘴唇；我们的下体结合在一起，我们的舌头也不断的在翻滚，双方面的冲击又让家怡再度冲上了顶峰。&lt;br&gt;然而，我却没有因此而停止，仍不断让我的分身进行出入的动作。&lt;br&gt;家怡的下体就如同喷泉一般不断的湧出汁液，弄湿了一大片的床单，家怡也因为我的加速而翻出了白眼，不知道达到了几次高潮，而爸爸、爸爸……家怡、家怡又快到了、快到了！啊───！突然间家怡用脚夹住我的腰，同时我也有一股冲动从小腹直达分身，我知道自己快射了，急忙要将我俩分开，却没想到家怡竟然不让我走，紧紧的将我钳住，同时她的花心又再度湧出一道暖流，冲击在我的龟头上。&lt;br&gt;吼……。&lt;br&gt;受到这波冲击，我再也忍受不住，底吼一声，龟头顶在她的花心，就这样噗噗噗的开始射精，全部射进了我女儿的体内。&lt;br&gt;这次射精持续了好长一阵子，十四年来的累积，连家怡小小的子宫也容纳不下，我射出的精华开始沿着我们结合的缝隙倒流出来，再度沾湿了好大一片床单。&lt;br&gt;完事之后，我们两互相拥在一块，不断的喘着气。&lt;br&gt;家怡的表情充满了幸福，她的身体似乎还在回忆方才的馀韵，仍在抽动着。&lt;br&gt;然而，我却皱着眉头看着从她下体不断流出的精液，有点忧心的说道：家怡，如果你怀孕的话……。&lt;br&gt;我才刚说到一半，家怡便打断了我的话。&lt;br&gt;爸爸……家怡真的好想好想帮你生个小孩……但是我也好害怕，这样会不会影响到爸爸的生活。&lt;br&gt;所以我已经从网路上面知道怎么算什么时候是安全的了。&lt;br&gt;爸爸可以放心……。&lt;br&gt;但是那个……有时候很不准呢。&lt;br&gt;调息过后，我转身抽了几张床头的卫生纸，小心翼翼的清理着那片狼借。&lt;br&gt;没关系啦……爸爸。&lt;br&gt;家怡真的最爱你了……。&lt;br&gt;突然她抬起我的头，朝我的唇深深的一吻。&lt;br&gt;这次我没有闪避，家怡对我的情感也全部经由她的行为传达了过来，让我的心里也感受到一股幸福的感受……。&lt;br&gt;这之后？其实也没有发生什么。&lt;br&gt;反正都在她的体内射过一次了，我索性跟家怡再度大战了好几回，直到天亮。&lt;br&gt;民宿的老板也大概猜得到我们干了些什么事，用着暧昧的眼神送我们离开。&lt;br&gt;或许是因为上天了解我们的尴尬吧。&lt;br&gt;那次亲热并没有让我们之间多出一个小生命，也让我白白担心了两个多月。&lt;br&gt;除了我跟家怡的感情真的亲暱到超过了父女的关系之外，对我们的生活并没有什么影响。&lt;br&gt;只是自从那次以来，我在外人面前都不敢凝视家怡太长时间，深怕那股暧昧会让外人所猜疑。&lt;br&gt;而家怡在听到我的说明之后也明白了这件事的严重性，只是她曾未因此而感到后悔罢了；即使如此，她也很配合我，从未洩露给外人知道，在林老师面前对我的态度也变成了正常小孩子对爸爸应该有态度，让林老师对我说服小孩子的方式也十分佩服。&lt;br&gt;然而，一回到家，家怡仍旧会腻在我身上不放就是了。&lt;br&gt;渐渐的，时间一晃眼又过去了，家怡进入了高中。&lt;br&gt;模式也渐渐从小孩子开始成长成一个正常的少女，即使她对待我的方式仍旧没变，但是那股成熟的气质也渐渐的散发出来。&lt;br&gt;惠玲在我心里留下的闇影也散去的差不多了，留下的是她带着满意的微笑，还有家怡开心的笑容。&lt;br&gt;虽然我到目前为止仍未曾真正放开、开心的笑，但家怡也能够理解，自从她小时后就能理解。&lt;br&gt;爸爸，欢迎回来。家怡看到我回到家，赶了上来在我颊上吻了一下。&lt;br&gt;我拍了拍她的头，表示回应。&lt;br&gt;嗯……你今天过得开心吗？看出家怡有事要说的我，将公事包随手丢在沙发上问道。&lt;br&gt;由于脱离了惠玲去世的阴霾，再加上家怡的生活几乎不会轮到我来操心，我的工作也一帆风顺，加班的次数也远比以往还少了许多。&lt;br&gt;爸爸，你看。
这是今天在我抽屉里找到的。&lt;br&gt;家怡突然从背后拿出一封粉红色的信，上面还贴了一个小爱心，散发出淡香。&lt;br&gt;这是？看起来像情书。&lt;br&gt;我拿过那封信，细细的打量着；这封信虽然已经拆封过了，但未经过家怡的允许，我还是不敢私自读取。&lt;br&gt;透过光线，还隐约的看得到信上写的那刚正的笔迹。&lt;br&gt;是情书呀！别班的男生交给我的。&lt;br&gt;家怡炫耀般的说道。&lt;br&gt;突然，我的心中一股醋意升起，让我稍微皱了一下眉头；然而我却非常清楚，在家怡这个年纪收到情书是非常正常的事，而且自从家怡步入国三之后，她的身材与外貌就已经超越了一般的小女孩，甚至还有星探试图挖角她，连我都为此吃了一惊。&lt;br&gt;因此，我急忙装作若无其事的样子，但是却被家怡抓到了我皱起眉头的一瞬间。&lt;br&gt;爸爸……你在吃醋吗？她带着坏坏的笑容说道。&lt;br&gt;没有。&lt;br&gt;我将信随手放在桌上，打开了电视。&lt;br&gt;爸爸又骗人，你真的很不会说谎耶！家怡坐在我的身旁，用手环抱住我的颈部，亲暱的说道。&lt;br&gt;真的没有。&lt;br&gt;我索性将注意力移到最新发表的新闻上。&lt;br&gt;爸爸，你每次不高兴的时候都会故意假装看电视，家怡早就知道了。&lt;br&gt;………你的观察力也太敏锐了吧？那，就当我在吃醋好了。&lt;br&gt;我冷冷的关起电视，将头偏向一旁。&lt;br&gt;爸……不要这样啦！她正坐在我的大腿上，面对面看着我，突然吻了我的唇。&lt;br&gt;这种情形在家里早就发生的很频繁了，所以我也早已习惯，抱着家怡与她热吻起来。&lt;br&gt;良久之后，我知道再这样下去我那邪恶的慾望又将会再被勾起，为了不再犯下错误，我轻轻的将我们俩分开。&lt;br&gt;爸，你放心吧。&lt;br&gt;我不会答应那个男生的，我这辈子只要做爸爸的小女人。&lt;br&gt;家怡在我耳边用魅惑的语气道；让我对她这个小妖精又爱又恨，但是又不好发作，只能轻轻捏着她的粉颊当作回应。&lt;br&gt;当时，我甚至已经相信：我们的关系，其实就跟以前一样，完全没变；几乎什么事情都不能阻止我们这段关系结束。&lt;br&gt;</content></item></essay>