<essay><item><title>淫悦假期【完】(12)</title><author>床上伴侣</author><content>巨大的龟头，彷彿要把我的身体完全搾干似的，不让我保留下一点积存。我的肉棒不住地痉挛着，精液一发接一发的狂射，为接到乱喷的精液，女管家把嘴张开到最大极限。我射出的量是如此的多，以至女管家竟然来不及把它们完全吞下去，瞬间精液落在女管家的头发、额头、眼睛、鼻子，然后沿着脸颊留下去。&lt;br&gt;啊……啊……受到精液的洗礼，女管家露出陶醉的表情。看到这种样子，我冲动的握紧肉棒，压在她美豔的脸上摩擦。啊……啊……女管家也放任情慾的冲动，任由我的肉棒在脸上放肆地挤压摩擦……啊……太好了……女管家说完，又把龟头吞入嘴里开始吸吮。&lt;br&gt;我毕竟本钱雄厚，虽然刚刚才洩精，但是经由女管家吸吮的刺激，我的软软的肉棒在女管家的嘴里变得更大更硬，已经完成备战状态。和我做爱，快！我要和少爷做爱……女管家要少爷的大鸡巴插进来……&lt;br&gt;在门灯紫色的灯光下，女管家握住我的肉棒，用力将我拉到鞋柜前，然后很快转过身，把黑色裤子拉到雪白的屁股下面，露出了黑色的渔网丝袜和蕾丝吊袜带子，上身趴在鞋柜上，穿着15厘米高的高跟鞋的双脚分开伸直，将屁股抬高，催促∶快！少爷，快从后面插我……等了这么多年，我再也等不及了……&lt;br&gt;我也色急地操起肉棒，顶到女管家温暖潮湿的两腿之间，龟头对上了软绵绵突起的肉丘，不停地用力戳着，由于太过心急，以致于未能顺利的插对肉口。女管家被我戳得心痒痒的十分难受，屁股开始摆动，她再次向后伸手捉住肉棒，引导我的肉棒对上正确的入口，使我巨大的龟头顶在她火热湿润的骚口。&lt;br&gt;哦……好的，就这样，快插进来，少爷。变得无比淫荡，似乎是另外一个人似的女管家已经按耐不住了，屁股向后挺动：来吧，少爷……干我……把它全部插进来……好痒……快插进来……&lt;br&gt;我用膝盖分开女管家的双腿，扶正肉棒，瞄准她的肉穴，粗大的肉棒顺利地全部进入女管家紧紧收缩、火热多汁可爱的肉洞中。女管家疯狂得摆动着屁股，拼命地迎合我的动作，屁股猛烈地向后挺动，衬衣内的一双大乳前后地晃动。我感到女管家温暖的肉壁紧紧地包围着我的肉棒，刺激得我狂暴的插干。我吼叫着，下体猛烈地撞击着女管家的白嫩的臀部。&lt;br&gt;少爷，快往里推……女管家已娇喘吁吁，她一边扭动屁股，一边不停地浪喊。我趴在女管家的背上，双手在她晃动不已的乳房上揉捏紧搓着，狂抽猛插，直到女管家终于忍不住呼喊道：啊……噢……不行了……我完了……我洩了……啊……爽死……我了！&lt;br&gt;女管家仰起俏脸，雪白的美臀向后迎合着，浑身抖簌簌的颤栗起来，秘洞嫩肉一阵强力的收缩夹紧，好像要把我的大鸡巴给夹断般，而我的大龟头被密实的吸夹在子宫口处，乐得我浑身急抖，内心充满了说不出的爽快！&lt;br&gt;这时一道热滚滚的春水自女管家，秘穴深处激湧而出，浇得我的胯下巨物是一阵前所未有的甘美、酣畅，只听我发出一声狂吼，屁股猛然一挺，大龟头紧抵着子宫口，双手捧住女管家雪臀一阵磨转、扭动，两眼则凝视着女管家那充满了梦幻与迷离神色的绝美娇容……紧咬着下唇的女管家，这时再也无法忍受那铺天盖地而来的绝妙快感。女管家像条即将窒息的美人鱼般，两眼翻白、檀口大张，想要叫喊却叫不出声音来，只听她的喉咙深处发出一长串咕噜咕噜的怪响之后，才见她喘过一口大气来似的。&lt;br&gt;也许很多年没有做过爱的女管家随即便爆发出了让人难以置信、堪称惊天动地的一次高潮来，那歇斯底里、模糊不清的嘶吼与浪叫，以及那激烈震颤与痉癵的肢体，几乎让我看得是目瞪口呆、心驰神荡，连灵魂都不知飘散到哪去了。&lt;br&gt;经过绝顶高潮后的女管家，全身力气彷彿被抽空似的，整个人瘫软在当场，那里还能动弹半分。只见她粉脸泛出一股妖豔的晕红，长长的睫毛轻轻颤动着，鼻翼歙合，迷人的红唇微微开启，依然不断地发出阵阵的喘息和哼哦……&lt;br&gt;第十二章淫荡的保健医生&lt;br&gt;我一觉足足睡到了中午。雨夜和淫荡女老板在车内的疯狂做爱，在奇异风情的酒店享受性感女服务生的特殊服务，然后又在布满烛光的淫糜房间大玩3P的制服诱惑，然后又和女管家在黑暗大厅的鞋柜旁做爱，这样的刺激的经历对我来说是独一无二，算起来，昨晚足足射了九次精。&lt;br&gt;这个时候，床头的电话突然响了起来。我拿起黑色的电话机，里面传出了一把甜柔骚媚的声音：少爷你好，我是保健医生。不知道现在方便过来吗？我已经收到你的药方，你的奶奶很想试一试，可能要麻烦少爷你了……&lt;br&gt;所谓麻烦我，我当然知道是怎么回事。昨晚我已经将女老板给我的秘方给了女管家，她说会转交保健女医生，果然今天保健医生就让我过去了。我连忙答应，说洗刷后就去找她。&lt;br&gt;保健医生的房间在3层。说起来，悦乐公馆整体是凹形的结构，每层都有很多房间，我和舅妈、妈妈住在第二层，三层主要是奶奶居住，除了奶奶的大卧室，还有各种奶奶生活的功能房，但我们从未进去的神秘房间，四层主要是女佣、女厨师、女医生等工作人员居住，还有一个经常锁着的地下楼层和楼顶的空中花园。也许为了给奶奶做保养方便，保健女医生的保健室是唯一和喜欢清静的奶奶卧房在同一楼层的平时有人的房间了。&lt;br&gt;我来到三层，在转角位置发现了一个小小的房间。这个转角位置的走廊没有窗口，光线很暗。保健室的房门是一个小小的粉色玻璃门，在白天，也薄薄地透出着粉红色的灯光——是奶奶喜欢的灯光，也许是平时为了让她放松的吧。在暧昧的粉色灯光中，隐约可以看到一个留着黑色直发的女人坐在门边的沙发上，露出一双丰腴修长的大腿，那双腿穿着黑色渔网丝袜和15厘米高的高跟鞋，充满了诱惑力。&lt;br&gt;我推开玻璃门走了进去，看到了那双穿着黑色渔网丝袜美腿的主人。我从来没有见过一个这么风骚撩人的女医生：这是一个看上去四十岁左右的成熟女人，一头漆黑的长发披散在穿着白色医生服的肩膀上，瓜子脸上的艳唇涂着深红的口红，眼角向上斜挑着，湿润的眼眸似乎会勾魂摄魄。她拥有火爆的身材，巨乳、蜂腰、肥臀，看上去有38G、23、38的诱惑身材。&lt;br&gt;你来了。女医生见我见来，忙从门边的沙发上站了起来。在这个小小的保健室中铺着桃红色的地毯，玻璃门边放了一张粉红色的沙发，沙发对面的墙壁是一排粉红色的药柜，药柜前是一张宽大的粉红色桌子，桌面很宽阔，除了一个听诊器和一个桃红色的本子外，什么都没有。在桌子两边放着两把桃红色的转椅，标准的医院房间，只是颜色不同，有些像美容院。在另一侧的墙壁上，还有扇小小的玻璃磨砂玻璃门，可以看到里面是一个小房间，有一张桃红色的小床。保健房里没有开窗，桃红色的厚厚窗帘拉得紧紧的，全靠那粉色灯光照明，一首挑情的音乐《IWannaTouchUThere》环绕在室内，让人有一种分不清日夜的感觉，奶奶想必平时是很享受这种气氛。老实说，奶奶喜欢的这种格调，和红灯区妓女的房间，实在是没有什么太大分别。&lt;br&gt;这时候，女医生已经坐到桌子旁的转椅上。她穿着一件洁白的医生服，没有扣上任何釦子。显然这件医生服被改得紧身了，即使扣上釦子，也能突出她丰满的胸部和纤细的腰围。医生服里面穿着一件黑色的丝绸衬衣，衬衣开了三颗钮扣，被巨大胸部撑开的黑色丝绸衬衣衣缝里，可以看到半个黑色的蕾丝花边乳罩。丰满性感的臀部上是一条绷得紧紧的黑色窄身超短裙，裙子把屁股的曲线衬讬的淋漓尽致，最多２５公分的裙长，让女医生稍微大一点的抬腿动作，就会露出裙下春光。女医生脚上穿的是一双黑色高跟鞋，鞋跟又高又细。&lt;br&gt;更让人受不了的是，女医生的短裙侧面有个开叉口，薄如蝉翼的黑色渔网丝袜包裹着她的整个玉腿，直至她的大腿根部。从开叉口处，可以看到蕾丝细边花纹的黑色袜口紧紧裹着她那柔嫩的大腿，在袜口交接处的肌肤被黑色网袜束缚地略微凹陷进去，使人心跳加速。似乎注意到我看着那双修长迷人的大腿，这时女医生穿着黑色网袜和15厘米高跟鞋的右腿慢慢地、轻轻地抬搭在左腿上。在她换腿的瞬间，我甚至能清楚女医生裙底那一条黑色镂空的透明丁字内裤，内裤中央黑乎乎的一片，让我的心狂跳不已。女医生胯下的美腿滑腻而又有弹性，架高的美腿慢慢地晃动，黑色的细高跟鞋好像催魂的钟摆。&lt;br&gt;坐下吧。女医生一双水汪汪的媚眼盯着我因为看到这个场景，裤子扯起的大帐篷。我这才在她对面坐了下来。少爷，奶奶已经看到你给她的秘方，很想试一下。当然，因为你们的关系不太方便，她想让我来帮她取……你的精液，不知道你是不是愿意？脑子里再次浮现奶奶穿着吊带丝袜和高跟鞋，在房间里涂抹我精液的样子，我的肉棒再次变大了些，连忙点了点头。&lt;br&gt;那么，医生要帮你检查……你的肉棒了哦！女医生低声说着这句暧昧的话，她的双唇肥厚，含着一股天生的媚态。一双水汪汪的大媚眼，瞄了瞄我，似乎里面含有一团火，烧人心灵、钩人魂魄。&lt;br&gt;这时，女医生将滑轮椅后退了一下，顺势将一双美腿大开，裙口正对着我张开，裙下的春光展露无遗。我清楚地看到，她在黑色丁字裤透明细带紧紧束缚下的那阴阜隆凸得像小山似的，四周蔓草丛生。然后，她那双在医生服袖子中伸出来的雪白的手，轻轻地放在我的肉棒处，隔着裤子轻轻来回抚摸了一阵，当我的肉棒变得最坚硬的时候，她就伸出手，想去拉开了我的裤子拉鍊。&lt;br&gt;灯光暧昧昏暗，女医生还故意弯腰，把脸凑了过去。随着她的动作，我可以看到她黑色衬衣领口内雪白丰润的半截乳房，被她透明的黑色雕花胸罩托得突起，那软肉阵阵波动起来，薄薄的半透明罩杯包裹的乳房，蒙蒙胧胧可以看到紫红色的乳头。看到这样诱惑的场景，我的肉棒如弹簧一般弹起来，刚好顶到女医生的嘴唇边，她啊地叫了一声，我下意识想偏过下身，却不小心将我的肉棒，划进了她涂着红色口红、开成O型的嘴里。&lt;br&gt;我赶紧将肉棒从女医生口中退了出来，但眼睛却无法离开她胸前也许因为心情波动而一颤一颤的巨乳。很健康，比一般人都要大很多。似乎察觉到我的目光，女医生将手放在衬衣的衣领处，手指翻动着大开钮扣的领口，故作平静地说。在我看来，她这个动作是如此挑逗。她一双水汪汪的媚眼则盯着我高高挺起的肉棒，然后打开桌上的桃红色本子，作出医生诊断的样子。对我说：下面我要问几个问题，了解你今天宝贝精液的质量。&lt;br&gt;最近有做过爱吗？有。那么，最近的时间是?昨晚。做了几次？或者说，射了几次精？8次。8次，那么多？和谁？女医生一路问下来，看我欲言又止的样子，女医生也许想到，我就住在悦乐公馆，除了和药方的提供者诱惑之爱老板娘上床的可能，也可能是和公馆里的女人发生的，说不定是亲戚乱伦，于是赶紧收回了她的话：啊，对不起，这个问题不重要的。然后，她的脸上泛着淫荡冶艳、骚浪媚人的笑容，挑逗地说：不过，少爷，你真强呢，你的东西那么大，又那么猛……&lt;br&gt;女医生放下笔，下意识用舌头舔了舔涂抹着艳丽的红色唇膏的嘴唇，挪动椅子，把充满挑情香水味道的身体挨了过来，让那对丰满的乳房隔着医生服，紧紧地贴在我的身上。女医生的手轻轻握到我的肉棒上去，她的手温热而柔软，由于回答问题而微软的肉棒随着她的抓握，再次硬涨了起来。&lt;br&gt;要不要医生帮你弄出来？细长而柔亮的秀发飘散在女医生的脸旁，她的眼睛此时含着一股天生的媚态，最迷人的是那一双水汪汪的大媚眼，说这句话时，似乎里面含有一团火，钩人魂魄，诱人犯罪。她穿着黑色渔网丝袜的交叉大腿，此刻不停摩擦着，似乎表达着她有多需要。&lt;br&gt;我也不知道能不能随意弄出来……但如果医生帮我弄的话，肯定没问题……我连忙点了点头，将手放在女医生穿着黑色渔网丝袜的大腿上。女医生的大腿轻轻摩擦着，丝袜紧贴在女医生那充满弹性的腿上，发出嘶嘶声。女医生的妩媚大眼透过垂柳似的发丝看着我，空着的一只手调节桌子旁边的按钮，将房间的灯光调得很暗。&lt;br&gt;在《IWannaTouchUThere》的音乐声下，女医生的手在我的敏感地带套弄着，纤纤细手如绵般柔软撮着我的肉棒。女医生也许经常帮奶奶做脸地缘故，所以指甲修得很整洁，手指的茧皮全部磨去，晶莹剔透。她白嫩的手指在龟头上轻轻滑过，电流一般的感觉从肉棒传递到全身。此刻，我再次变大的肉棒女医生一只手只能握住一半，也许惊讶于我肉棒变得更加粗大，她露出暧昧、淫荡、饥渴的眼神，将另一只手也加入战团，两只手交替套弄，不一会我的肉棒就青筋凸起，在女医生温暖的小手里勃动。而我的手也忘我地在女医生穿着丝袜的大腿上抚摸着，任凭肉棒在女医生的掌指中一下下跳动。&lt;br&gt;女医生湿润的眼睛的眼睛直勾勾地盯着我的胯间，就这样套弄了一阵，她突然慢慢伸出舌头，在自</content></item></essay>