<essay><item><title>小坤的家庭生活(3)</title><author>床上伴侣</author><content>去拿茶几上的蛋糕来吃。那俩个帮她洗澡的男人急忙挡住道：别急，我们喂你吃。只见他俩把大鸡吧在奶油上沾了沾，沾满后让李妈妈唆舔大鸡吧上面的奶油，如此反复倒也吃了不少。其他有几个人看了一会，大鸡吧重新勃起，分别走上前去又操上了﹍﹍&lt;br&gt;第三章&lt;br&gt;我看到他们又要大战了，胯下早已硬邦邦的鸡巴看来是在这里得不到解决了，于是，我决定去别的地方玩，出了李妈妈家，我掏出手机拨通了辉哥的电话。&lt;br&gt;喂，辉哥吗？我是小坤啊～～！你老妈现在被一群人干着呢，小弟我没处发泄啊，～快帮帮我，我好想操屄啊，～～！&lt;br&gt;辉哥一听，立刻说道：啊？妈的他们操屄给钱了没有，老哥我最近缺钱啊，啊？给了，给了，钱放在你的电脑上了，一共一千二啊，我急忙说道辉哥一听，哈哈大笑说道：哦，那就好，老弟我给你介绍个地方，保准你精尽人亡，我给你说啊，在咱们小区后边的巷子里有几个老婆娘是卖屄的，专门找老头儿的，二三十块就可以搞一次，差不多都是些四五十岁的农村妇女，那几个淫妇做爱能力很强，非常的爽啊～～～！我也经常去呢～～！&lt;br&gt;啊？真的吗？好啊，我最喜欢中年淫妇了，我现在就去～～！&lt;br&gt;于是，我立刻直奔小区后面的巷子，准备让自己的大鸡吧解脱，进了小巷弯弯的走了十几米，尽头只有一个三层的农家小楼，红漆的木门半开着，门边的墙上又写着理发。看来是这儿没错了，推开门，屋里有五六个女人，大概都四五十岁的样子。穿得比较暴露，正坐着聊天，听见有人进来马上都扭过头来看，可能没想到进来的是个二十几岁的年轻小伙子，都有点吃惊，有两个同时问我：你……找谁？我说：我要玩……。她们愣了一下，然后马上反应过来，都说可以可以，你想找哪个陪你玩嘛？进来坐嘛，你自己选。靠近门边的一个女人过来把我拉进屋，然后开门出去了（我猜肯定是去外面把风了，一个年轻男人要来嫖她们几个老女人，八成怀疑我是不是警察）。&lt;br&gt;我挨个打量了一下这几个卖屄的老女人，觉得她们长得还算不错，有两个还烫过了头发，看上去很风骚。身材和年轻小妹比稍稍有些肥胖走形，不过皮肤还算好而且奶子和屁股都很肥大，看上去就让人冲动，我想这样的屄二三十块钱真是划得来啊。扫视了一圈，指着中间一个看上去最漂亮的女人说：就你吧。另外几个女人笑了笑又坐下了，被我点中的那个女人说：跟我上楼吧，然后转身推门进了一个房间，我跟进去，跟着她上了右边的楼梯。走的时候，她穿短裙的肥臀就在距我脸不到三十厘米的地方扭动，我掀了一下她短裙的下摆，她里面居然什么都没有穿，肥大的屁股中间夹着的屄缝随着上楼的动作若隐若现，看得我鸡巴一下就硬了，就在楼梯上边走边摸起她的屁股来。她笑着不走了，没有说话，只是把裙子提高了一点然后弯着腰两手撑着楼梯，屁股翘起来分开两条腿，让我可以摸得更方便，看她这么骚的样子我兴奋得快要爆炸了，把中指和食指慢慢的试着插进她的阴道里捅了几下，慢慢的带出来一些淫水。她嗯嗯啊啊的小声叫着，更加助长了我的淫性，我推了一下她的屁股，欲火烧得我口干舌燥，连声音都有点沙哑了，说：快点上去，我要操你。在我的推搡下，她一路小跑着到了三楼，期间我的手指一直在她的屄里抠挖没有拿出来过。&lt;br&gt;刚推开了一个房间门，我就从后面一把抱住她，两手用力抓住她的两个奶子恶狠狠的一挺屁股把她顶进屋去。她哈哈轻笑着反手向后熟练的握住我快要涨破的大鸡巴，隔着宽大的短裤套弄着，小声的叫着：好大哦，好硬哦！她的声音有点喘，似乎也动了情。我已经憋得受不了了，粗暴的一把把她推到床边，让她背对着我站着趴在床沿上，撩起她的短裙到腰部，露出了肥白的屁股，分开她的双腿，看见她的阴户已经湿润得可以看见水迹了，暗褐色的菊花一张一合的带动紫红色的阴唇蠕动，湿润的骚穴像是招呼我快点干她。我迅速往下脱下了自己的短裤，翘起的鸡巴弹了出来，青筋都盘结着，紫涨的龟头狰狞的上下点动，我握着鸡巴一下下打在她的屁股上，挺枪就要往里刺，她突然快速从枕头下摸出一个避孕套撕开递给我，我暗惊好险，淫毒上脑，差点省了这一环。不过看她下面不像有病的样子，而且主动使用套子的人一般对自己都会负责，不会得病。于是我决定不戴套了，左手压着她的腰，让她的屁股更加上翘，微弯双膝调整好高度，右手扶着大鸡巴，抵住一张一合的骚穴一用力，我的大鸡巴一口气全部插了进去，小腹紧紧的抵住了她肥软的的屁股肉。我和她同时啊！的一声长长的出了一口气，太舒服了！我扶住她的大腿两边，示意她合拢夹紧双腿，然后开始猛烈摆动臀部前后猛操起来。她屈肘趴在床上，双手死死抓着床单，身体被我撞得前后猛烈摆动，两只肥大的大奶子悬空摆动着，我一下拍打她的屁股，一下又伸手去摸奶子，玩的不亦乐乎，她嘴里一直在叫着：老公，你干死我吧，使劲干，痒死我了，用力啊，操烂我吧！啊！好爽！。在这个陌生女人淫荡的叫声中，我很快就觉得龟头爽痒得厉害，因为刚才耳濡目染刺激，我实在无法控制射精的冲动，看来是要提前射了！我更是加快了操她的速度和力量，小腹撞得她的屁股啪啪直响，声音大得可能一楼都能听见。终于，在一阵强烈的快感和酥痒中，我大吼一声，有力的射出了我的精液，爽得有点眩晕。&lt;br&gt;射精后的鸡巴慢慢变软了，但这婆娘似乎意犹未尽，屁股还在向后一下一下的顶，直到我的鸡巴滑出她的骚穴。我离开她的身体，坐到床边，正要找卫生纸擦拭，她突然蹲跪在我面前一伸手将我推倒在床上，自己脱掉宽领Ｔ恤，光着上身，低头将我的鸡巴一口吞进嘴里舔吸套弄起来，我见她的脸、脖子和胸口一大片的颜色全是绯红的，很明显性致正高，她含着我的鸡巴一边吃一边含糊急促的说：再干我，再干我一次，这次让你白干，不收你钱，我下面好痒。我刚射完精的龟头非常敏感，被她有些粗鲁的含弄搞得有些不舒服，就说：你轻点。她马上听话的放轻了动作，含着我的鸡巴，舌头在我的龟头和冠沟上旋转舔弄，不时将整个鸡巴全部吸进嘴里，又吐出来，口水把我的整个鸡巴弄得湿哒哒的。她的眼睛一直向上瞟着我的脸，跟Ａ片里的日本女优口交时一样。我软下去的鸡巴很快的在她刺激下又挺了起来。见我又硬了，她急忙抬腿上了床一手握着我的鸡巴，一手分开肥穴，对准后淫荡无比的坐了下去，前后三秒钟不到我的鸡巴就被她的骚穴吞噬了，被鸡巴重新充实的骚婆娘吸了一口凉气，然后就用骚屄开始在我身上上下套弄起来，龟头和腔肉的摩擦让我很爽，她的屁股上下非常快的猛烈摆动，我清楚的看见鸡巴分开她厚厚的大阴唇刺入她身体进进出出的情景，这个女人淫荡水很多，我的阴毛、小腹、阴囊还有大腿内侧全都被她流出的淫水弄湿了，每次坐下来都听见非常响的啪啪啪击水声，射过一次的我持久力会很强，我靠在被子上，享受着她的服务，隐隐觉得是在被她强*奸，不过反正都是来找乐子的，舒服就行，管这么多干什么。&lt;br&gt;突然想起一件事，操了她半天，我还没有问干她一次多少钱呢……于是我就问：对了，操屄多少钱一次啊？，现在才问价自己都觉得有些好笑。这婆娘没吱声，边坐边想了一会儿，说：５０块。我操！宰人啊！我虎着脸皱眉说：多少？！她继续坐，又隔了一会儿喘着说：便宜点，收你……３０吧！我看她正在专注的享受我鸡巴给她带来的快乐无法自拔，于是半开玩笑地说：３０块你给我啊？你们这些屄天天被些六七十岁的老头子日，有我这根鸡巴十分之一舒服吗？，你还收我钱啊，让开让开，老子不操了。说着作势要推开她起身。她有些慌了，正在爽的时候怎肯和我分开，马上俯身下来死死抱住我说：你说多少钱嘛！。我想了片刻，狠狠的说：要个屁钱，老子把你操爽了还没找你要钱呢，你平时到哪里去找我这么年轻的人来操你哦。老骚货停了几秒，下身就又动了起来，说：好嘛好嘛！不收你钱就是了嘛，但你要把老娘操舒服了才行。我只是开个玩笑，没想到她居然同意了，哈哈。&lt;br&gt;老骚货说完后，吐了口气，似乎开始全身心的享受起来，屁股时而上下套弄，时而全力坐在我身上快速前挺后挫，我感觉顶到了一个硬硬的东西，不断刺激我的龟头，她好像很享受我顶到硬块时产生的快感，也不断调整姿势去找它。终于有一次，顶到的硬东西一滑，我觉得像有一张小嘴在里面一口轻轻咬住了我的龟头包裹住不再放开，爽得我两腿不由自主的抖了起来。她也一声声大声浪叫起来，完全不顾会不会被楼下听见，我见她两个奶子在我眼前上下跳动，就一把抓住用力揉捏，操了她有近一个小时，她在我身上叫着：不行了，你操到我子宫里面了，爽死了，又涨又麻又痒好舒服，操死我了，啊啊啊，要泄了，操死了，操死了。我看见她动作越来越快，脸上表情扭曲，不管不顾的淫叫，刺激得我也有了想射精的冲动，但快感还没有累积到爆发的程度，这个老淫婆尖叫一声，趴在我身上不停的抖动起来，我觉得包裹着鸡巴的骚穴一阵频繁急剧收缩抽动，很多滚烫的水喷到我的小腹、大腿、阴囊上。这个婆娘高潮了……这怎么行，我还没有释放呢。但她现在就像个死人一样趴在我身上一动不动的，我渐渐积聚的快感被硬生生打断非常恼火，抱着她翻身把她压在床上，架起她的两条腿狠命的干起来。干了一会儿她有些受不了了，开始求饶，我哪里管她死活，一阵死命的乱杵。这时候，我觉得有人进了房间，心里一紧张忙转头看，原来是楼下的其中两个女人，她们正直勾勾的看着我，迅速的脱着自己的衣服和裙子。我说：你们干什么？她们脱干净以后扑上床来，其中一个抱着我一阵猛亲，嘴里口齿不清的说：你们进房间玩也不关门就开搞，声音大得连楼下都能听见，老娘几个在门口听得裤子都湿透了你们还没搞完，一个人满足不了你，我们也一起来让你操。另一个女人架着我操高潮的那个婆娘下床到旁边沙发上休息，一回身马上抓住我的鸡巴，说：好大，还是年轻人体力好，说完一口把我受惊开始软化的鸡巴叼在嘴里吞吐起来，完全不顾上面湿漉漉的沾着刚才那个婆娘的淫水。这时，门口又有三个人进来就开始脱衣服，都是刚才在楼下的，其中一个边脱衣服边说：王姐，我们把下面的大门锁上了，难得今天来了个猛男，非耍爽不可。几个女人光着身子跑过来按着我又亲又舔，我也不再有什么顾忌，我就像个君王一样躺在床上享受着她们带给我的快乐，屁股，鸡巴，屁眼，手指，脚趾，肚子，后背，脖子，脸随时都有一条条温湿滑腻的舌头在舔着，舒服得我不住呻吟。她们一个个轮流骑到我鸡巴上套动，插爽了就离开休息换下一个上来，我的鸡巴从来就没有休息过，被套射了很快就会被一张张饥渴的嘴舔硬，然后又套坐入一个个湿乎乎热乎乎的骚屄里。今天我至少射了七八次，最后两次我已经觉得痛苦不想做了，但被她们按着手脚成大字型绑在床上轮＊奸，直到她们尽兴才放开我。&lt;br&gt;第四章&lt;br&gt;离开了这个淫窝，我回到家里，老妈看到我，立刻拉我到沙发上给我口交，我推开她说道；今天不行了，被几个老骚货吸干了，明天吧老妈一听，哈哈大笑道：我就知道你不会让自己的鸡巴闲着的，我做好了饭，还给你熬了些滋补的汤，你快喝了吧于是我跟老妈来到了厨房吃饭，并把那用虎鞭、海狗肾、牛睪丸等药材熬成的汤一饮而尽，然后就回卧室睡觉了，今天实在是太累了第二天早晨醒来，我伸伸懒腰，顿感全身血脉畅通，非常精神，干净十足，我准备今天要大干一场了，于是我来到厨房，看到早点已被摆在了桌上，我和妈妈一边吃饭，一边说：&lt;br&gt;老妈，今天有什么安排啊，老妈冲我嘻嘻一笑：今天啊，我们要去你爷爷家，你爷爷可想你了我一听要去爷爷家，非常的高兴，因为，嘿嘿～～～我们匆匆的吃完早饭，我就开车带着老妈来到了个比较偏僻的农村，这就是爷爷所在的村庄了，爷爷在村里地位很高，是个村长，所以房子很大，我们下车进了屋，见过了家里的亲戚，有爷爷，奶奶，叔叔一家人，姑姑一家，爷爷今年５９岁，但是身体看来特别的好，奶奶５４岁，（奶奶十几岁上就生了老妈，因为家里比较有钱，奶奶经常去城里的美容院保养，所以看起来很年轻，吃过午饭，老妈就拉我回了我们的房间，对我说：儿子，对不起，我等不及了，马上要去赴个约会。&lt;br&gt;我奇怪地问：你刚从外地回老家，怎么就有人约你了？你等不及和你的老情人相会了？&lt;br&gt;老妈睁着一又美丽的大眼睛，又淫又媚地冲我笑着说：我的屄天天被你操，现在想找一个自己想念的鸡巴来操我，有什么不对吗？&lt;br&gt;我说：没什么不对，你想跟谁上床就跟谁上床，你知道我不会阻拦你。但你走了，我怎么办？我现在可是干劲十足啊&lt;br&gt;老妈走近我，说：你放心，你就在这房里躺着，我保证，一会肯定有女人来找你，张开腿让你操她的屄。你就等着过瘾吧！&lt;br&gt;我说：那我得</content></item></essay>