<essay><item><title>在姐姐家一天的豔遇(2)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;姐姐的阴毛已经被她的老公给剃掉了，光溜溜的，外阴特别的丰满，两片花瓣鲜豔夺目，从分的显示出一个女人日趋成熟的美态，花房的中央是一道深深的小沟，我用手指掰开肉嘟嘟的花瓣，里面淫靡的世界变完全展现在我的眼前。&lt;br&gt;随着肥厚的大阴唇向两边的张开，两片长长的松软的深红色滑嫩的小阴唇也随着肥厚的大阴唇向外裂开了，这样便露出了藏在里面微微洞开的阴道口，两片长长的深红色松软的小阴唇随着姐姐急促的呼吸在一张一合的蠕动着。&lt;br&gt;我摸着姐姐那两片长长的松软的小阴唇，心里想，哇，怎么这两块肉怎么长呀，难道是姐夫经常抻拉的结果吗？我心里想着手上也情不自禁的抓着姐姐的这两片小阴唇抻了起来。&lt;br&gt;姐姐的小阴唇在我手的抻拉下在渐渐的延长，我把姐姐的小阴唇足足抻了有２０多公分才不甘心的松开，姐姐的小阴唇在我的手松开后像胶皮一样，一点一点的收缩回到了原来的松软状态，俯在了肥厚的大阴唇里侧。&lt;br&gt;当我抻开姐姐的小阴唇我看到了阴道里面红通通的，四周险峰突兀，嫩肉层峦叠嶂，峭壁的尖端上不断的往外渗出涓涓细流，在花房的下方形成水汪汪的一汪水洼。在我手指的抻拉下，里面轻轻的一动，顿时群山倾倒，积水外流，黏糊糊的淫水沾满了我的整个手掌。&lt;br&gt;见此情景，我冲动的把手指慢慢的往里插去，当我的两根手指插在那粘软的屄洞里，我听到了姐姐更加急促的喘息声。我抠弄着那湿热的肥屄，仿佛不知厌烦。姐姐的呼吸越来越急促，我的两根手指逐渐感觉到了粘滑，上面粘上了一层从姐姐那肥屄里流出的粘粘的骚水儿。&lt;br&gt;「嗯……」姐姐开始不断地扭着身子，我试着又插入了第三根手指，再后来觉得插入的第四个手指头也不过瘾了，女人的哪里真的是很奇妙，我眼睁睁的看着我的手掌慢慢的没入在姐姐那肥嫩的阴户当中。&lt;br&gt;虽然是越往里越是艰难，但是姐姐肥屄里的柔软的肉壁摩擦着我手背的感觉真的是让人个到心里痒痒的。黏黏的骚屄水一个劲的从我的手臂和姐姐的肥屄之间的缝隙之间里淌了出来。&lt;br&gt;我伸进姐姐肥屄里的那只手触摸到了一个圆圆的软软肉球，宛如小河里的唧鱼嘴滑滑的，开始我还没有明白这是什么，便用手指捏了几下，姐姐顿时大声的哀叫了起来，同时把双腿也弯曲了起来圆润肥大的屁股拼命的向后躲去。&lt;br&gt;我觉得真的好兴奋呀，又用两个手指轻轻的触捏起来，此时的姐姐双脚离地双腿弯曲身体不断的颤抖来回扭动着，眼泪也透过蒙着双眼的纱巾流了出来，看样子是兴奋到了极点。到了后来我才知道我手指碰触的那层软肉原来是子宫的颈口。难怪姐姐这么的兴奋。&lt;br&gt;当我把手从姐姐的肥屄里抽出来时，由于气压的缘故，姐姐的阴道迅速的收缩，同时从阴道的口处传来「啵」的一声，我感到十分的有趣，于是让我的手开始代替了手指进出姐姐的阴道，每一次的进出都会传出「啵啵」的声音，同时带出大量的淫液顺着姐姐的双腿一股股的往下流淌着。&lt;br&gt;姐姐这下可被我弄惨了，身体已经忘记了向后躲闪，只是在不停的颤抖着，我的手每一次进入她的阴道，她全身的肌肉就会绷得紧紧的，随着我手的深入在不停的颤抖扭曲，当我的手拔出来时，她也随着阴道口处「啵」的一声响发出非常甜美满足的呻吟。&lt;br&gt;「怎么样，晓军，我看是应该到了肏她的时候了。」&lt;br&gt;姐夫放开了姐姐的乳房，让我也把手拿开，于是我站在一旁看他怎样摆弄姐姐。&lt;br&gt;他用力的把姐姐雪白的双腿打开，然后抄起竖在门口的一条细木棍开始敲打姐姐的脚踝，姐姐顿时痛得哀叫起来。忙不迭的缩起脚来躲避他的敲打，身体由于没有了支撑在空中摇荡了起来。&lt;br&gt;姐夫打了一会，停了下来，拿过一条链子，一头绑在木棍的中间，然后将木棍架在姐姐的两腿之间，用链子缠好后提了起来，把链子的另一端挂在了姐姐手腕处的钩子上，这样，我可怜的姐姐就完全地被吊在了半空中，身体弯曲着缩成一团，肥大的屁股却毫无遮掩的漏了出来。&lt;br&gt;「好好的欣赏吧，晓军，好戏这才刚刚的开始呢！」&lt;br&gt;姐夫迅速的脱下自己的裤子随手丢在了地上，当他把内裤也脱掉时，露出了他那惊人的大家伙。&lt;br&gt;虽说我以前也看见过他光着身子的时候，当然，也就看见过他的鸡巴，那是在健身以后洗澡的时候，但当时见到的只是软着的样子，现在他的大鸡巴却是勃起峭立着的，我真的很为姐姐的阴道是否能装下他的鸡巴而担心起来了。&lt;br&gt;老实的说，他的那条鸡巴足有七、八寸长，有我的手腕那么粗，我从来就没有见过或者是想像过男人的鸡巴会长到那么长的程度。&lt;br&gt;姐夫仔细的检查了一下他的捆绑品质后，就把他的手指插进了姐姐的屁眼里，姐姐顿时尖叫了起来，姐夫的手指又粗又硬，其效果不啻于一般男人的鸡巴。&lt;br&gt;姐夫的手指用力的掏挖着姐姐的屁眼，姐姐的尖叫很快就变成了呻吟，姐夫的手指在姐姐的屁眼里是又掏又挖，当他的手指抽出来时，我看到他的手指上沾满了黄褐色的东西，我想，那一定是姐姐的粪便了。&lt;br&gt;「好了，应该给我们的小骚屄补充一下营养了！」&lt;br&gt;他一把抓过姐姐的头发，抬起姐姐的脸，把沾满粪便的手指塞进了姐姐的嘴里，立刻，刚才还在拼命挣扎的姐姐平静了下来顺从的含住她老公的手指，吸允起来，从她脸部的动作，我可以想像出她正在用她柔软的舌头舔吸着手指上的东西。&lt;br&gt;过了片刻，姐夫抽出了手指，抓住了她的两条腿然后用他那昂首峭立粗大异常的鸡巴顶在了姐姐的阴户上，用双手扒开姐姐那肥厚的阴唇，只见他猛地向前一挺，我眼看着他胯下那条巨大的怪物一下刺进了姐姐的阴道里。&lt;br&gt;姐姐的嘴里随即发出了野兽般的嘶吼，听不出是痛苦还是快乐，姐夫也根本不理会姐姐的反映继续向前挺进着他的怪物，等他那条巨大的鸡巴完全进入了姐姐的阴道后，他又开始了令人难以想像的狂暴式的抽插动作。&lt;br&gt;直到这时我才明白，为什么刚才我的手能全部的插进姐姐的阴道而姐姐却有着很是兴奋的反映。原来姐姐的阴道早以被姐夫的这个大鸡巴撑开了。&lt;br&gt;姐姐的身体吊在半空中，悬空的身体居然被姐夫那强猛的冲杀顶的直往上飘，随着姐夫的动作一上一下的漂浮着，就好似一叶孤舟在大海里随着巨浪在上下起伏着。&lt;br&gt;姐夫又抓住了姐姐的双腿，使她的摆动不至于影响到了他的抽动，但胯下巨棒的抽插却还是一下紧似一下，持续的攻击着姐姐那正在不断的往下流着淫液的肉洞。每一次他那巨大的鸡巴深深地插进姐姐的阴道里时，姐姐都要兴奋的大叫起来：「用力肏，使劲往里肏啊！」&lt;br&gt;忽然，就在姐姐兴奋得快要疯狂的时候，姐夫却停了下来，把他那巨大的鸡巴从姐姐的阴道里抽了出来。我看到此时他的鸡巴显得格外的狰狞恐怖，上面沾满了姐姐的淫液正在一滴一滴的往下流淌着。&lt;br&gt;他扭头看了我一眼脸上忽然露出了很是邪恶的微笑，然后他把他那红得发紫宛如网球大小的龟头顶在了姐姐的屁眼上，我猛然之间知道他要做什么了，正要出声制止，但还是晚了。&lt;br&gt;只见他按住姐姐的屁股，突然向上一挺巨大的龟头瞬间便刺进了姐姐那狭小的屁眼里，姐姐立刻发出了一声撕心裂肺般的哀叫。我有些不忍心看下去，因为姐姐她看起来真的好像很痛苦，可以想像得出她那窄小的屁眼被那样粗大的肉棒刺进去后是什么样的后果。&lt;br&gt;但是不管姐姐怎样的挣扎扭动，但还是敌不过姐夫那强壮的身躯，姐夫咆哮一声，紧紧的抓住姐姐的双腿，粗暴的往姐姐的屁眼里顶着他那粗大的鸡巴。&lt;br&gt;姐姐疼得脸都变形了，圆润丰满的屁股左右摇动着，她拼命的想躲开丈夫那粗大鸡巴的插入，大颗大颗的泪水从黑色的纱巾沁出顺着脸颊往下流淌着。&lt;br&gt;当姐夫的胯股完全贴在了姐姐圆润丰满的屁股上时，姐夫那足有七、八寸长的粗大鸡巴让人无法相信的完全插进了姐姐的直肠里，按着姐姐的身体长度来计算的话姐夫那粗大的鸡巴已经穿进了姐姐的胃里。&lt;br&gt;怎么可能插进这么深呢？真的是不可思议啊！我看的是目瞪口呆，从微张的嘴里伸出的舌头都忘了怎么收回来了。&lt;br&gt;姐夫总算是停了下来，让插在姐姐屁眼里的鸡巴停留在姐姐的身体里，暂时没有作进一步的攻击，而姐姐也像是明白了事情已到了这个地步自己已无法逃避，只好听之任之的品尝着粗大鸡巴插进屁眼里的痛与快了。&lt;br&gt;只是稍停了片刻，姐夫又开始了新一轮的抽插活塞运动。他兴奋地来回抽动着他的粗大鸡巴，当他把鸡巴慢慢的抽出来时，我可以看到在他的鸡巴上沾满了黄褐色的秽物。&lt;br&gt;他抽插的很有技巧，看来他们这样做过很多次了，每次的抽出都是慢慢的，然后再迅速的插入，这样忽快忽慢一深一浅的插入已经是很嫺熟了。&lt;br&gt;再看姐姐脸上已是泪涕横流了，随着一下一下的插入嘴里发出不知是痛苦还是舒服的呻吟声。&lt;br&gt;这是姐夫扭过头来对我说：「晓军，过来抓住你姐姐的奶子，把她抓紧点，我要射了！」&lt;br&gt;听到姐夫的指示，我也老是不客气的走上前来一把抓住姐姐胸前那对大肉球让她不能轻易的摆动身体。姐夫慢慢的把他那巨大的鸡巴从姐姐那可怜的屁眼中抽了出来，然后又抓住姐姐的双腿把他那条巨大的鸡巴又重新插进了姐姐的阴道里，然后再一次的疯狂快速的抽插起来。&lt;br&gt;姐姐这时长长的松了口气，刚才那紧张的样子不见了，取而代之的是愉悦的表情，同时极力的让自己的身体上下前后的摆动，好让丈夫的巨大鸡巴能更加深的插进自己的阴道里。&lt;br&gt;这时的姐夫更加的快速耸动着他的身体，粗大的鸡巴在姐姐的阴道里快速的抽插进出着。&lt;br&gt;很快，姐夫突然大吼了一声，下身突然的用力往上一挺，力量大得吓人，不但把姐姐的身体整个的顶了起来，而且从姐姐的上身上传过来的力量几乎把我也掀翻在地。幸亏我紧紧的抓着姐姐那对大肉球，才倖免于难。&lt;br&gt;姐夫那巨大的鸡巴深深的插在姐姐的阴道里不再继续抽动，我看到姐姐那柔软细嫩的肚皮随着巨大的鸡巴在阴道里一下一下的抽搐而跳动着。姐姐也兴奋的扭动着身体，享受着丈夫带给她的雨露滋润，嘴里忘情的大声的淫叫着。&lt;br&gt;房间里回荡着她那忘情的淫叫和姐夫那「呼哧呼哧」牛一般的喘息声，姐夫的鸡巴在姐姐的屄内射精了。&lt;br&gt;等到姐夫最后满足的把软下来的鸡巴从姐姐的阴道里抽出来时，一大股乳白色的精液混合着姐姐的淫液顺势喷湧而出顺着姐姐悬空的屁股缝滴滴答答的流淌到了地面上，在地面上形成了一个不小的水洼，直到这时屋子里才渐渐的平静下来。&lt;br&gt;我随着姐夫一起坐在了床上，虽说刚才我仅仅是看的份，但像这样超强刺激的淫虐春宫画面我还是第一次看见过，我早已是双腿发软，小弟弟爆硬，只差一点没有射出来。&lt;br&gt;姐姐仍然被吊在空中晃来晃去的，只见她那雪白丰满的前胸快速的起伏着，可见刚才姐姐也是异常的兴奋。&lt;br&gt;「我想是时候让你这个骚屄看看咱们家来的客人是谁了！」姐夫微笑着对姐姐说道：&lt;br&gt;我一听急忙站起身来就想溜，但却被姐夫一把拉住说：「干嘛？想走啊？别忙呀！你让她看一下刚才抠她的屄是谁再走也不迟呀，再说了，好戏后面还有呢！呵呵！」&lt;br&gt;我挣了两下没有挣脱，只好乖乖的坐了下来。其实从内心里我还是真的很希望让姐姐看见我，让她知道刚才把手插进她的肥屄里触摸子宫的就是我。但又很害怕她看见我后会恼羞成怒责骂与我。我就这么心里矛盾的坐着，心怦怦的乱跳，忐忑不安的期待着………&lt;br&gt;姐夫走到姐姐的身前，伸手拔下了姐姐耳朵上的塞子，又扯下了遮在她眼睛上的黑色纱巾。然后抬起她的脸，让她能直视到坐在床边上的我。&lt;br&gt;当姐姐的眼睛渐渐的适应了屋内的光线时，她一眼就看到了她的弟弟我正坐在床边。她下意识的「啊」的大声惊叫起来。&lt;br&gt;姐夫早有所料，立刻用手捂住了姐姐的嘴，不让她再发出声音了。「哈哈，晓军不再是你的弟弟了，到这里来惩罚你的，刚才用手摆弄你的那里的就是你的弟弟，是他用手捏弄你的小豆豆，怎么样？感觉很不错吧？&lt;br&gt;有这样一个好弟弟很幸运吧？现在我要把你放下来，你要向我以前教你的那样在地上爬，然后我再让你和晓军一起做。「&lt;br&gt;说完，不等姐姐有什么样的表态，就松开捂着姐姐嘴的手，解开绳子把姐姐放了下来，把姐姐放到地上后又把她的全身的束缚全部的去掉，嘴里还不停的嘟囔着「你这个小骚屄，贱货，欠肏的。」&lt;br&gt;可怜的姐姐蹲在地上眼睛直直的看着我，缩成一团，身体在不停的颤抖，一副任姐夫摆弄的样子。我躲闪着和姐姐的眼睛对视，我从姐姐的眼睛里看的出姐姐的兴奋和娇羞，同时也看出姐姐的无奈。&lt;br&gt;我感到自己两腿之间的鸡巴从来没有过象现在这样坚硬，是不是因为看到姐姐这样的呢？我想应该是的！&lt;br&gt;「呵呵，骚老婆你应该知道现在该怎么做了吧？你这骚</content></item></essay>