<essay><item><title>我的亲人(3)</title><author>床上伴侣</author><content>：「是被你吻的。」可是嘴上却道：「没什么，不时都这样呀，你以前没留意而已。」妈妈笑着说：「快擦手去，就是说不过你。」&lt;br&gt;我说：「好的。」转身而去。&lt;br&gt;我擦完手回来，看见妈妈正端着刚才炒的菜，对我说：「这是最后一个了，来坐下。咱俩一同尝尝。」我和妈妈面对面着坐在椅子上。我夹了口菜，这时，看见妈妈看着我。我知道，妈妈想从我的表情看出这菜的滋味怎么样。于是，我计划跟妈妈开个玩笑，紧皱眉头。&lt;br&gt;突然，妈妈的神色紧张了起来，对我说：「不好吃吗？」我深思了一下，突然，大声说：「妈妈，太好吃了，历来没吃过这么好吃的菜。」愁容再次出如今妈妈脸上，就如荷花绽放一样。对我说：「我也来尝尝。」「不错，你爸明天回来吃起来一定很快乐。」妈妈对我说。&lt;br&gt;我说：「是的，一定会。」&lt;br&gt;虽然知道这顿晚餐是妈妈为爸爸预备的，我只是一个尝菜的，但是我还是很愉快，由于我是和妈妈在一同吃饭。&lt;br&gt;饭后，还是像往常一样，写完作业，离开客厅看电视。看会儿电视，就离开妈妈的卧室，躺在床上。心想：「今晚是最后的时机了，一定要把住呀。」明天，妈妈睡的特别早，很快就躺在我的旁边睡下。我想：「太好了，这样更有掌握了。」我默默的等候，可是妈妈总是翻转着身体，使我无法下手。心想：「算了，今晚是够戗了，妈妈一定是由于爸爸明天要回来，激动的无法入睡。」随即，我没再动什么歪念头，安静的睡觉了。&lt;br&gt;第二天，居然不测的自己起来了，我转身一看，妈妈已不在我身边。我出来一看，原来妈妈正在厨房做早餐。&lt;br&gt;我离开妈妈的身旁，她转头一看我在身旁，惊讶的说：「呀，怎么这么早起来了。」我说：「不知道呀，睡不着，就起来了。」&lt;br&gt;妈妈说：「我也是呀，你爸爸明天回来，以为昨天早点睡，好有肉体迎接你爸爸，可是谁想到，一早晨没睡好。」我有点醋意，对妈妈说：「妈妈，你做饭吧，我刷牙洗脸去了。」妈妈说：「快去吧，饭马上就好了。」&lt;br&gt;我洗漱完之后，离开厨房，饭菜已摆在桌子上了。于是坐在椅子上吃饭了。这时，妈妈对我说：「明天半夜放学早点回来，一同跟爸爸吃饭。」我说：「知道了。」心想：「爸爸毕竟是爸爸，没有他就没我，我不能由于他占有我喜欢的女人，就有什么意见。应该早点回来跟妈妈庆贺爸爸的归来。」……&lt;br&gt;半夜放学回来，我飞快的上了楼，来的门前，听见外面传来妈妈和爸爸的戏语声。我拿出钥匙，推门而进，外面的声响中止了。&lt;br&gt;这时，妈妈穿着浴衣从厨房出来，我想：「妈妈和爸爸一定在我回来之前做爱了。」她离开我跟前，说：「去看看谁回来了，就等你吃饭了。」我对妈妈说：「不用猜都知道，是爸爸呗，他如今在哪呢？」妈妈指了指厨房，说：「在那呢。」&lt;br&gt;我离开厨房，只见爸爸坐在一把椅子上，看见我出去，对我说：「到这来，一回来就听你妈妈说你就在等我的礼物。你猜，我给你带回什么来了。」真的很难猜呀，由于爸爸每次回来都给我带回不同的礼物。我摇了摇头说：「不知道，你每次回来都带不同的礼物。」这时分，妈妈已离开我们旁边，对爸爸说：「别逗儿子了，快给他吧。」爸爸「呵呵」一笑，右手渐渐的举起，对我说：「你看，最新的任天堂ＰＳ２游戏机。」我赶忙从爸爸的手里抢出，一看是「ＧＴ赛车２」，快乐的跳了起来，对爸爸说：「爸爸万岁。」爸爸又对我说：「去，把它放好，吃饭了。」&lt;br&gt;我把爸爸给我的礼物放回卧室，又回来，坐下吃饭。&lt;br&gt;我很快吃完了饭，心里只想着拿着游戏机找我的死党大鸟玩，由于我俩都是赛车迷。&lt;br&gt;我抹了抹嘴，对还正在吃饭的妈妈和爸爸说：「我上学去了。」妈妈惊讶的问：「怎么这么早，不睡午觉了？」我伪装说：「我跟大鸟约好了，早点到学校。」妈妈说：「哦，那去吧，别贪玩迟到了。」&lt;br&gt;我说：「知道了，妈妈，爸爸再见。」&lt;br&gt;我转身离去，路过客厅的时分，暂时给大鸟打了个电话，约好了见面地点，匆匆下楼去了。&lt;br&gt;下午放学回来，我不敢像往常一样，吃完饭，写完作业，就看电视了，由于爸爸回来了，他对我要求还是很严厉的。所以写完作业温了会儿书，才去睡觉。由于爸爸的回来，并且自己一个床，冲淡了我对妈妈肉体的梦想，脑袋里并没异想天开，所以，一会儿，就睡着了。&lt;br&gt;在我睡得朦胧时，我听到隔壁妈妈的卧室里传来嗟歎声和「啪啪」的声响，我的肉体一下振奋起来，心突突的跳，妈妈和爸爸难道在做爱。心想：「虽然，再不能偷摸妈妈的身体，但是，偷听妈妈和爸爸做爱也不错呀。」我没敢穿拖鞋，光着脚呀，偷摸到妈妈卧室门外。由于是黑夜，屋里显得格外的静，并只要一道门，所以可以明晰的听到外面的声响。&lt;br&gt;「喔，喔……」妈妈嗟歎着，说：「豪……豪哥（我爸爸叫天豪），嗯……对，就是那，再鼎力些。嗯……」「啪啪」的声响更大，节拍更紧凑。我想，妈妈一定翘着肥臀，让爸爸从前面干着她。所以爸爸抽插阴茎时，腹部碰撞妈妈臀部能收回「啪啪」的声响。&lt;br&gt;门外的我，由于遭到这气氛的感染，鸡巴一下胀大。于是，掏出鸡巴，也跟着「啪啪」声响的节拍，撸着它。我的气息只是从鼻子渐渐的吸进呼出，强忍着不敢收回大的嗟歎声。&lt;br&gt;「嗯……嗯，小……骚货，干……干死你。」&lt;br&gt;「喔……我……我不……活了，喔……喔……大……鸡巴哥哥，干死我吧，喔……」真想不到，往常看起来很正派的妈妈和爸爸，做起爱来，居然这么疯狂。我撸鸡巴的频率也减速了。&lt;br&gt;「骚货……嗯……你的……小穴好紧呀，嗯……好……屁股……摇……摇的真……真好，嗯……小穴……夹的……好……好舒适呀。嗯……」「嗯……小……小骚货……流了好多……水呀，淌的……我……腿上……四处都是。」「喔……能……不多吗，小……骚……骚穴……快……喔……一个月没被干了。」「嗯……烂穴……嗯……干死……你，敢……和我……我撒谎。」「喔……没……没有……真的……没有。」&lt;br&gt;「嗯……今……明天上午……和……下午……是……是谁在……这张……床上……淫叫……了，还……像你……如今似的……大……大鸡巴……大鸡巴……的叫着。」「喔……你……吓……我一跳，我……我，说的……一个月……不……不包括……明天嘛。」「嗯……小……小骚货……别……惧怕，我逗……逗……你呢。」原来我猜的不错，明天，在我回来之前，妈妈已和爸爸作爱了，并且，在半夜我走后，又做了一次。&lt;br&gt;「呀，你……好坏呀。」&lt;br&gt;「男人……不……不坏，女……人……不爱呀。」嗟歎声，「啪啪」声，声声入耳。&lt;br&gt;一会儿，「啪啪」声愈加严密，爸爸延续嗟歎着：「喔喔喔喔……」「大……大鸡巴……鸡巴哥哥……等……我一会儿，我……也……要……来了，哼哼哼哼……上天了……哼哼哼……」「喔……泻了……流出来了……对……就顶在那……别忙把大鸡巴抽出来，喔……好舒适呀。」一会儿妈妈卧室里的声响运动上去，虽然我还没有射精，但是也不再敢在撸自己的鸡巴，怕收回响声惊扰她们。&lt;br&gt;我静静的倾听外面的动态，只要深深的喘息声。&lt;br&gt;一会儿，只听爸爸说：「亲爱的，刚才舒适吗？」「嗯，天豪，刚才觉得真好。」妈妈说。&lt;br&gt;爸爸呵呵一笑，说：「怎么不叫大鸡巴哥哥了。」妈妈微怒道：「还不是被你干的，人家忍不住嘛。」妈妈又接着说：「你看你满身是汗，别趴在我身上了，让我起来，好找纸巾给你擦擦汗水，再给你擦擦下面。」「好的。」爸爸回应道。&lt;br&gt;一会儿，听到「嚓嚓」的声响。&lt;br&gt;「亲爱的，我好了，来，让我帮你擦。」&lt;br&gt;「不用了，还是我自己来，你越帮越忙，越擦越多。」「呵呵，那好吧，你自己来。」&lt;br&gt;「你先躺下，我到衣柜里找件内裤，把这脏的换上去，再陪你睡。」「还有上午和半夜做时，你穿的那样式吗？」&lt;br&gt;「你喜欢吗？」&lt;br&gt;「喜欢，你穿上它真性感，特别是从前面看你的屁股，布料都勒进你的臀沟里去了，你的屁股跟暴露的一样。」「喜欢看也看不了了，都说叫你把它脱上去再弄，你就是不听。昨天，就买了这两条，一下全让你弄脏了。」「没事，洗了明天穿给我看也一样。」&lt;br&gt;「那也没时机了，我把它扔纸篓里了。」&lt;br&gt;「为什么？」&lt;br&gt;「你要我洗洁净，往哪晒呀，要是被天明看见，他得怎么看我呀，再说对他影响也不好。」「你到想得周到，哪天我陪你多买几条放家里，看你还说什么。」「好的，别说了，睡觉吧，你明天刚回来，一定很累。」「嗯，是累了，来，到我怀里来，一同睡。」&lt;br&gt;不久，能够是由于爸爸出差刚回来，妈妈又能和自己喜欢的人在一同，所以很快妈妈的卧室里就寂静上去，只能听到爸爸的鼾声。&lt;br&gt;我摸着自己的阴茎，心里想：「妈妈说纸篓里有她和爸爸作爱后，下面粘满淫水的内裤，假设幸运的话，妈妈还没倒渣滓，那么，那两条内裤应该还在。」我轻手轻脚的离开厕所，蹲在纸篓旁，果真从里找到一个见方的纸包，我翻开它，一股骚味冲进我鼻腔里。「啊！」这就是爸爸和妈妈淫水混合在一同的滋味。我一手一个，提了起它们。左右看了看，好薄呀，隔着布料，隐约可以看到前面的情形，并且在内裤下面有一块块淫液构成的印记。&lt;br&gt;这次我再不用顾及会把妈妈的内裤弄脏，担忧被她发现有人动过她的内裤。我于是用一条缠着自己的鸡巴，搓撸着；用另一条罩着鼻子，深深的吸着下面淫液的滋味。像上次在凉台手淫一样，在这使自己再次迸发，并比上次更猛烈。&lt;br&gt;我回到卧室，找了个朔料袋，把它们包好，并收藏好，留着下次手淫用。&lt;br&gt;随即，我又爬到床上，呼呼睡着了。
第八章我失身了&lt;br&gt;爸爸回来有几天了，早晨，我时常去偷听妈妈和他作爱时收回诱人的声响，能够是由于妈妈和爸爸能经常在一同，他们做完爱后，已没有像爸爸出差刚回来的那天早晨有言语的相互挑逗，双方到达高潮后，就睡觉了，并且作爱的频率也没有末尾频繁了，有一天没一天的。&lt;br&gt;渐渐的，我不总是在门外偷听了，只是偶然想起妈妈的丰臀和乳房时才去，并且同时用妈妈的内裤手淫，并把精液都放射到下面。&lt;br&gt;这一天是星期五，半夜放学回来后，看见妈妈正在跟一个比她稍微大一点的阿姨在楼外聊天。&lt;br&gt;妈妈见到我离开旁边，对我说：「天明，来叫人，这是隔壁单元５０１室的云姨。」我转身对云姨说：「云姨好。」&lt;br&gt;云姨面带愁容，摸着我的头，有点意味深长地说：「乖，都跟大人一样懂事呀。」我看着云姨的愁容，觉得有点不对，可是就不知道在哪不对。这时，妈妈对云姨说：「云姐，儿子回来了，我得回去做饭了，他下午要上学的，不能再跟你聊天了，哪天有空，咱姐俩在好好聊。」云姨对妈妈说：「好的，快回去吧，别耽误孩子上学。」妈妈一手搭在我的肩膀上，搂着我，说：「天明，跟云姨说再见。」我对云姨摆摆手说：「云姨再见。」&lt;br&gt;云姨又是那种诡异的愁容，对我摆摆手，说：「再见。」妈妈搂着我转身走向我们家的单元门，当到了门口的时分，我转身一看，云姨还站在刚才的位置，向我望来，脸上依然是那个愁容。&lt;br&gt;我又转过身来，跟着妈妈上楼了，心想：「云姨究竟是一个什么人呀。」回到家里，我问妈妈：「云姨是你同事吗？」&lt;br&gt;「不是。」&lt;br&gt;「那你们是怎么看法的。」&lt;br&gt;「咱家的凉台和她家的是斜对个，妈妈在凉台干活的时分经常能看到她，双方见面时，就笑着点摇头，彼此算打过招呼，并且都在一个楼住，在楼外也能时罕见到，就这么看法了。不过明天是第一次说话，还是她自动的呢。」我心咯噔一跳，想：「那天我在凉台用妈妈的内裤手淫该不会让她看到吧，更不会把这事通知妈妈吧。」我末尾担忧起来，但随即又一想：「不会，要是通知了，妈妈如今就不是这态度了。」我耳边又响起妈妈的声响：「你云姨，人不错，哎，不过离婚了，也没生个孩子，就一团体孤独的生活。呀，天明，看跟你聊的，都忘了做饭了，你先温会儿书，妈妈把饭做好，好等你爸爸回来一同吃。」我对妈妈说：「好的，快去吧，爸爸就要回来了。」我离开自己的卧室，坐在椅子上，手拿着书本，可心里想：「究竟云姨发现没有。假设发现了，那她对我那么笑，难道是……」「算了别想了，对我有什么希图，能怎么地。再说，她长的也不错，隆起的胸部比妈妈还高。」这时，爸爸回来了。并且，不大一会儿妈妈的饭菜也做好了。我们一家人坐在一同吃着饭。&lt;br&gt;下午放学回来，当我刚走进单元门时，我身后响起叫我的声响。&lt;br&gt;「天明。」&lt;br&gt;我扭头一看，居然是云姨在叫我。&lt;br&gt;「云姨，有什么事吗。」&lt;br&gt;「礼拜天来云姨家一趟呗，云姨想跟你谈谈。</content></item></essay>