<essay><item><title>爸爸让我肏妈妈(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章妈妈教会我性交&lt;br&gt;我叫小新，是家里的独子，爸爸妈妈都是高学历的知识份子，爸爸在一家外
贸公司任职，妈妈是一位小学老师。&lt;br&gt;爸妈从小对我管教很严，尤其是妈妈，因为她是我小学时的班主任。在爸妈
的严格管教之下，我小学时可以称得上是一名品学兼优的好学生。从小学一年级
到六年级我的语数成绩基本上都是满分。在学校妈妈总是以我为自豪。小学毕业
以后，我因为成绩优异被保送到了一所省重点中学。&lt;br&gt;初一第一期的期中考试我还是全班第一名，开完家长会回来妈妈是眉开眼笑，
因为会上老师几次点名表扬了我。&lt;br&gt;期中考试后，老师给我换了一位同桌。我的新同桌是一位问题女生，名叫潘
金凤，她很小的时候父母就离婚了，父母离异后又都结了婚，她基本上是由爷爷
奶奶带大的，爷爷奶奶管她不着，她就在社会上结交了一批坏朋友，经常翘课，
在学校还常常跟老师顶嘴，是让老师头痛的学生。老师安排我跟她同桌是希望我
能够帮助她学好。可是让老师没想到的是她没有多少进步，我却出现了明显的退
步。&lt;br&gt;这个潘金凤同学身材高挑婀娜，长得很有几分姿色，大家都叫她潘金莲。因
为她在外面有许多朋友，班上的同学都有些怕她，但不知道是为什么，她对我却
很友好。最初几次她约我出去玩都被我拒绝了，因为父母管教很严，多年来我养
成了按时回家的习惯，但次数多了出于应酬就答应了她一两回。&lt;br&gt;有一次她带我去上网，告诉我一个黄色网站，当时我觉得非常刺激，我还是
第一次接触这些东西，感到很新奇，于是欲罢不能，后来就经常偷偷的上网，有
时是跟她去网吧，有时是在家里的电脑上上网。&lt;br&gt;到了期末考试，我一下子退到了全班十几名，成绩一落千丈，老师大吃一惊，
连忙把妈妈叫到了学校，但不知道为什么，老师没有告诉妈妈潘金莲的事，只是
要妈妈关注我的学习成绩。初一第二期时，老师将潘金莲从我的同桌位置上调开
了，可是这样并不能阻止我们的交往。&lt;br&gt;有一天妈妈发现我用家里的电脑偷偷上网，还流览黄色网站，妈妈当时非常
震惊，第二天就来到学校找我的班主任，这一次班主任把我跟潘金莲交往的事告
诉了妈妈，还把潘金莲写给我的一封情书交给妈妈看。&lt;br&gt;回到家里，爸爸妈妈把我狠狠教训了一顿，爸爸还打了我一个耳光，这是我
这辈子头一次挨打，妈妈的眼里满是泪水，一副伤心欲绝的样子，我也认识到了
我的错误，于是向爸妈保证一定认真学习，痛改前非。&lt;br&gt;可是我好了不到一个月，又开始跟潘金莲来往了，还学会了打手枪，对黄色
小说更是入了迷。期中考试我掉到了全班二十多名，爸妈打我也无济于事。有一
次潘金莲带我去开房，说是要和我一起摸索男女之间的秘密。酒店服务员见我们
都是小孩，就叫来酒店经理，经理问出我们的学校，一个电话打到了我们学校。&lt;br&gt;这一次的事情虽然学校没有公开处理，但却叫去了我的父母，说明了事态的
严重性。&lt;br&gt;我跟着妈妈回家的时候，心里非常害怕，不知道爸妈会怎样教训我。&lt;br&gt;回到家里，妈妈把爸爸叫到他们的卧室里，他们在卧室里谈了很久，出来的
时候我看见妈妈眼睛红红的，刚才在里面肯定是哭过了。&lt;br&gt;我心想这一顿打是免不了的了。可是爸妈并没有打我，甚至也没有批评我。&lt;br&gt;晚上我写完作业，准备上床睡觉的时候，爸爸说：「小新，今晚你就跟妈妈
睡吧，妈妈有话对你说。」&lt;br&gt;我说：「有什么话不能现在说吗？我和妈妈睡，那爸爸睡哪里？」&lt;br&gt;爸爸说：「我就睡你的卧室。」&lt;br&gt;爸爸的语气很强硬，我不敢再说什么，只好进了我们家的主卧室。这时妈妈
已经在里面了，她身上穿着一套浅黄色起碎花的睡衣，她声音平和的对我说：
「小新，时候不早了，快上床睡觉吧。」&lt;br&gt;我于是脱了衣服睡在妈妈身边，心想今天这一顿臭骂看来是逃不过了。妈妈
在我身边躺下来，沉默了一会之后妈妈说话了。&lt;br&gt;「小新，你还在跟那位潘同学来往吗？」&lt;br&gt;我心想：看来妈妈是要开始教训我了！是福不是祸，是祸躲不过，该来的总
是要来的，不管妈妈说什么我都答应就是了。&lt;br&gt;于是我说道：「妈妈，明天我就跟她断绝关系。」&lt;br&gt;妈妈轻轻一笑说道：「你做得到吗？」&lt;br&gt;我说：「我做得到，一定做得到的。妈妈你不用说了，我会改的。」&lt;br&gt;妈妈摸着我的头，温柔的说道：「你以为妈妈是要批评你吗？你错了，刚才
妈妈和爸爸进行了一次交流，我们觉得过去的教育方法肯定有问题，不能只是批
评，所以要改变一下方式。小新，妈妈问你一个问题，你一定要对妈妈说实话好
吗？」&lt;br&gt;我点了点头。妈妈于是问我道：「小新是不是对异性很感兴趣呢？」&lt;br&gt;我说：「有一点。」&lt;br&gt;妈妈低声的笑了笑，说道：「恐怕不是一点点而已吧？妈妈发现你在电脑上
看了许多的黄色小说呢！」&lt;br&gt;我的脸一下子变得通红，没想到妈妈已经发现了我的秘密，我看过的黄色小
说里有好多是母子乱伦小说，妈妈应该不会不知道吧？&lt;br&gt;妈妈见我没有说话，就继续用一种很温和的语气说道：「小新，其实像你们
这种年龄的学生，对异性感到好奇并不奇怪，妈妈担心的是如果缺乏正确的引导，
小新会犯下无法弥补的大错呢。」&lt;br&gt;「妈妈，我知道错了。」我说。&lt;br&gt;妈妈低头看着我的眼睛，她的眼神里有一种东西让我怦然心动，我忽然想到
了潘金莲。是的，潘金莲有时就是用这种眼神看我的。&lt;br&gt;妈妈突然低下头来，在我的嘴唇上轻轻吻了一下。我敢说这绝不仅仅是母子
间的那种吻。&lt;br&gt;「小新，爸妈决定了，今晚就由妈妈来教你一些两性之间的知识。」&lt;br&gt;我感到非常意外，难道小说里的情节会真的变成事实吗？说实话，我很喜欢
妈妈，也特别喜欢看母子乱伦小说，可能是因为妈妈长得非常漂亮吧？但是我却
从来没有妄想过要和妈妈发生乱伦的性交关系。妈妈是我小学六年的班主任，我
对妈妈从来都是既敬又爱，除此之外不敢有任何非分之想。我喜欢看母子乱伦小
说也只是觉得那种荒诞的故事情节格外令人刺激而已，从未想过真的要跟妈妈发
生乱伦行为。&lt;br&gt;「小新，你说妈妈跟你那位潘同学谁更漂亮呢？」&lt;br&gt;「当然是妈妈。」我脱口而出道。&lt;br&gt;「小新可不能说谎骗人喔！」&lt;br&gt;「是真的，妈妈。潘金莲还只是一个学生，身体都还没有发育全，怎么能跟
妈妈比呢？」&lt;br&gt;「那小新有没有兴趣看妈妈的身体呢？」&lt;br&gt;我使劲的点着头，生怕妈妈不相信。&lt;br&gt;妈妈展颜一笑，道：「你也把身上的衣服脱下来吧！」&lt;br&gt;说完妈妈就开始脱衣，很快她就脱光了身上的衣物，接着又帮我脱，不一会
我们母子俩就赤裸以对了。妈妈让我坐在她的对面，她两腿并拢，双手托起胸前
的一对巨乳，有点害羞的说道：「这就是妈妈的乳房，小时候妈妈就是用它们给
小新餵奶的呢。」&lt;br&gt;我好奇的看着妈妈的乳房，说道：「我小时候真的吃过妈妈的奶吗？」&lt;br&gt;妈妈点了点头说：「到一岁多时你就断了奶。」&lt;br&gt;「妈妈，」我突然一阵冲动的说道：「我可不可以吃一下妈妈的奶呢？」&lt;br&gt;妈妈噗嗤一笑道：「妈妈现在已经没有奶了呢！不过你想要的话可以试着品
尝一下。」&lt;br&gt;妈妈说着挺起胸脯让我含住了她的一个乳头。我津津有味的吮吸了好一会儿，
又换另一只乳头吮吸着。&lt;br&gt;「小新，乳头是女人身上最敏感的部位之一，另外就是阴户了。下面妈妈让
小新认识一下女人的阴户。」&lt;br&gt;妈妈让我在她面前坐好，她轻轻的分开了双腿，于是我一眼就看到了她两腿
之间的部位。&lt;br&gt;「你看，这就是妈妈的阴户。上面生着阴毛的部位叫阴阜，外面这肥厚的一
圈肉唇叫做大阴唇，」妈妈又用两手的手指分开了大阴唇，露出了里面两片红褐
色的肉唇继续讲解着道：「这两片颜色较深的肉唇叫做小阴唇，小新你看像不像
女人的嘴唇呢？」&lt;br&gt;我伸手在妈妈的小阴唇上摸了摸说道：「像，真的很像呢！」&lt;br&gt;妈妈笑了笑说：「下面妈妈要让你看女人身上最隐秘的部位了，」说着，妈
妈分开了那两片小阴唇，露出了里面粉红色的一个肉洞，「小新快看，这就是妈
妈的阴道了。十四年前你就是从这里面生出来的知道吗？」&lt;br&gt;我非常好奇的看着妈妈的阴道，那是一个生满了皱壁的肉洞，看上去顶多能
够伸进去两根手指。&lt;br&gt;我说：「妈妈，这么小的肉洞，怎么可能生出我来啊？」&lt;br&gt;妈妈微微一笑道：「你别看它小，它可是很有弹性的呢！小新你看，这里面
有许多的皱褶，生小孩的时候可以撑开到很大呢。」&lt;br&gt;我突然想到了一个问题，于是我问妈妈道：「妈妈，小孩是怎么生出来的呢？」&lt;br&gt;妈妈用充满魅惑的眼神看着我，脸色微红的笑了笑，说：「小新的问题问得
好。小新你看，妈妈的阴道是一个肉洞，小新的鸡巴是一根肉棒，如果你把肉棒
插进来，那小新和妈妈是不是就可以合体了呢？」&lt;br&gt;我兴奋的点头说道：「是啊，那又怎么样呢？」&lt;br&gt;妈妈嫣然一笑道：「小新和妈妈合体之后，肉棒在妈妈的阴道里来回抽插就
叫性交，男女性交是非常快乐的事情，在快乐达到顶峰的时候，就会射精，男人
的精液就好比是种子，这些精液通过妈妈的阴道进入子宫，跟妈妈排出的卵子结
合就会形成一个受精卵，小新就是由这样一个受精卵逐渐变化过来的呢！」&lt;br&gt;「妈妈，」我异常兴奋的说，「我想和妈妈做快乐的事。」&lt;br&gt;妈妈格格一笑道：「你想和妈妈做怎样快乐的事呢？」&lt;br&gt;我握住已然勃起的鸡巴说道：「我想把鸡巴插到妈妈的阴道里面跟妈妈性交。」&lt;br&gt;妈妈脸上一红，说道：「小新，你现在还小，是不可以随便跟女孩子性交的，
你明白吗？」&lt;br&gt;我知道妈妈是说我和潘金莲开房的事，我有点伤心的看着妈妈说：「我只是
好奇嘛！妈妈，我真的好想知道男女性交是怎么一回事啊！」&lt;br&gt;妈妈伸出双手把我紧紧的搂在怀里，温柔的亲吻着我说道：「小新，你的心
情妈妈了解，妈妈现在就让你插进来好不好？不过你要答应妈妈，不要再和那位
潘同学交往了好吗？」&lt;br&gt;我一听妈妈同意跟我性交，不由欣喜若狂，我说：「妈妈你放心，我明天就
跟她断绝关系。」&lt;br&gt;妈妈欣慰的看着我，说道：「你也不用跟她断绝关系，只是作为一般的朋友
交往就可以了。而且你一定要答应妈妈，不可以跟任何一个女孩子性交你知道吗？」&lt;br&gt;我说：「妈妈，我答应你绝对不跟任何女孩子性交。妈妈，我们可以性交了
吗？」&lt;br&gt;妈妈格格的笑着说：「小新刚才还说绝对不跟任何女孩子性交，现在却又要
和妈妈性交，这样是不是有点口是心非呢？」&lt;br&gt;我有些着急的说道：「妈妈，你说啊，可不可以嘛！」&lt;br&gt;妈妈说：「小新不要着急嘛！男女性交之前先要有前戏，等双方都很渴望性
交的时候才可以性交。这样吧，让妈妈来教教你。」&lt;br&gt;说完妈妈把我搂在她怀里，开始和我接吻。以前我跟潘金莲有过接吻的经历，
知道要把舌头伸到对方的口里互相吮吸对方的舌头。可是跟妈妈一接吻，我就发
现原来还有许多不懂的地方。&lt;br&gt;妈妈把我的手放在她的乳房上，一面和我接吻一面要我摸她的乳房。妈妈虽
然已是一位三十五岁的少妇，乳房稍稍有点松垂，可还是相当的大而挺，手感非
常好。&lt;br&gt;我摸着妈妈的乳房，妈妈也在摸着我的鸡巴，我的肉棒很快就被妈妈摸得坚
挺起来，龟头高高昂起几乎贴在我的肚皮上。&lt;br&gt;「小新的弟弟好硬呢！」妈妈在我耳边轻轻吹着气说道：「是不是想要插进
去妈妈的里面啊？」&lt;br&gt;我点头说道：「妈妈，好妈妈，让我插进去好不好嘛？」&lt;br&gt;妈妈亲了我一下，说：「小新，妈妈现在就让你插进来。」说着妈妈平躺在
床上，两腿分开呈Ｍ形，双手掰开大小阴唇，露出粉红色的阴道口，「小新，快
把你的鸡巴插进来。」&lt;br&gt;我下身一挺，龟头抵在妈妈的阴道口处，说道：「妈妈我可以进去了吗？」&lt;br&gt;妈妈两腿缠着我的腰部，挺起下身一凑一套就把我的鸡巴吞进了她的阴道里。&lt;br&gt;「喔，妈妈，真舒服呀！」&lt;br&gt;妈妈嫣然一笑道：「小新，妈妈也很舒服呢！」&lt;br&gt;性交大概是人类的本能吧，我虽然以前从未有过性交的经验，但是鸡巴一插
进去就知道应该怎么弄，我快速的抽送着鸡巴，突然一阵从未有过的快感袭来，
我龟头一麻，居然在妈妈的阴道里面尿尿了。&lt;br&gt;「妈妈，对不起，我在你里面尿尿了。」我说。&lt;br&gt;妈妈噗嗤一笑道：「傻孩子，那不是尿尿，是你在妈妈的里面射精了。」&lt;br&gt;我浑身无力的趴在妈妈身上说道：「妈妈，这就是射精吗？真的好舒服呀！」<br</content></item></essay>