<essay><item><title>我与美母缘定今生(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（什么……连运费也要跟我计较？这家伙……）&lt;br&gt;我飞快的在键盘上打着字，回应跟我买东西的网友。&lt;br&gt;今年17岁的我，专科毕业后，因为不用上学又找不到合适又喜欢的工作，只好在家当个ＳＯＨＯ族，平时卖卖小精品，还能赚了一间小别墅。&lt;br&gt;「８０块的运费不会太贵吧？连这都要跟我杀，我喝西北……」&lt;br&gt;风字还没打上时，门口传来电铃声……&lt;br&gt;（挂号吗？怎么这个时间？）&lt;br&gt;我想归想，还是到了门口开门。&lt;br&gt;门一开，原来是妈妈，手上拿着行李箱，这时的外面正下着大雷雨，妈妈可能因为拿行李的关系，全身都湿透了。&lt;br&gt;「家豪……你爸他……呜哇……」&lt;br&gt;我还搞不清楚怎么一回事时，妈妈就抱着我并嚎啕大哭了起来，从妈妈的身上也传来了酒味，事情大条了……&lt;br&gt;我的老家在南部，当初因为读书的关系到北部来租房子，毕业后也因为工作机会比较多，就一直留在北部了（虽然也没找到喜欢的工作啦……）。&lt;br&gt;「先进来吧，你全身都湿了，当心感冒了。」我帮妈妈拿了行李箱，妈妈也哭着跟在我后头进来。&lt;br&gt;我让妈妈先到房间先把衣服换了，并拿了吹风机给妈妈吹头发。&lt;br&gt;妈妈吹完头发后，情绪明显的镇定多了，但是眼楮还是红肿着。&lt;br&gt;「跟爸吵架啦？」这是理所当然的，但还是不免要问一下。&lt;br&gt;「你爸……你爸跟狐狸精跑了啦！王八蛋……我哪里输给那头狐狸精？贱人……跟我抢老公……」说着说着，妈妈豆大的眼泪又飙了出来，原本红肿的眼楮，显得更肿了。&lt;br&gt;我倒了杯水给妈妈，试着先安抚妈妈的情绪，我想妈妈说的那个狐狸精，应该是爸妈之前练国标舞时，黏爸爸很紧的舞伴，跟爸妈差不多年纪，老公早死，可能看爸爸是个好男人，才死命的缠着爸爸。&lt;br&gt;「我想你一定误会爸爸了，他不太可能会丢下你不管啦……」&lt;br&gt;「误会……哼！都被我抓到他们一起开房间了还误会……呜……」说完妈妈哭得更大声了。&lt;br&gt;「家豪，拿酒给我，我要喝到醉死！」妈妈推开我要给她的开水，迳自走到我的酒柜，拿起我的伏特加直接灌了起来。&lt;br&gt;「你这样会真的会喝死的！给我！」我抢过妈妈手中的酒瓶，妈妈本身就不会喝，又喝得急，没两下就醉了。&lt;br&gt;「哼！我们走着瞧！我也要去勾男人，让你后悔死！哈哈哈……」&lt;br&gt;「家豪……妈妈真的不好吗……为什么你爸不要我……呜……」妈妈又一次的抱着我哭，唉……老爸没事给我捅这什么篓子啊？真麻烦。&lt;br&gt;「你喝醉了，我带你到房间睡吧。」说完我便搀着妈妈到我的房间休息。&lt;br&gt;将妈妈放在床上后，没两下就睡死了，唉，不会喝还硬要喝……&lt;br&gt;我帮妈妈拿了条凉被要盖上时，仔细的端详着妈妈，其实妈妈长得也不差啊，修长的身材，该凸的凸、该凹的凹，爸爸哪里不满意啊？对我来说，有妈妈这样的老婆应该捧在手上当宝才对，唉……爸爸真不懂惜福。&lt;br&gt;夜晚，约８点后，妈妈起床了。&lt;br&gt;「家豪……妈妈下午好像失态了……对不起喔……」妈妈来到客厅，跟我道歉着。&lt;br&gt;「没关系啦，我知道你是情绪的问题，发泄一下总比憋住不说来得好。」&lt;br&gt;「唉……你爸啊……算了，不提他了，我可以住在你这几天吗？我不想回去见你爸，想到就一肚子火……」&lt;br&gt;「没问题啊……这只有我一人，多一个我还养得起……呵。」&lt;br&gt;「呵……小鬼，老妈养你还差不多，自己都养不起了，还要养妈妈，呵呵。」&lt;br&gt;太好了，妈妈的心情终于好了一点，她一直哭我可没辄……&lt;br&gt;「你先洗个澡吧，我带你去吃宵夜。」&lt;br&gt;「嗯，肚子也饿了呢，我要大吃一顿！哈！」说完妈妈便朝浴室走去，准备洗澡。&lt;br&gt;「啊！」突然，妈妈叫了好大一声。&lt;br&gt;「怎么了吗？」&lt;br&gt;「没事……没事……嘿嘿嘿……」妈妈笑得尴尬，我完全不知怎么一回事，没事？没事叫这么大声干嘛？&lt;br&gt;约２０分后，妈妈洗好出来，我想说准备出门了，妈妈却说︰「家豪……可不可以帮妈妈买回来就好……」&lt;br&gt;「啊？为什么？不是说好要一起去吃吗？」&lt;br&gt;「那个……哎呦……妈妈出门忘了带内衣裤了啦……都是你爸……我一气……只拿了外出的衣服……忘了带内衣裤……下午淋湿到现在都还没什么干……我……我怎么穿啊……」说完，妈妈脸颊火红的像颗只果。&lt;br&gt;这么说来……我将视线移到妈妈胸前，妈妈穿着一件粉红色Ｔ恤，一对豪乳明显的突着两个小点，那是妈妈的奶头！突如其来的养眼画面，我觉得鼻血好像快喷出来了。&lt;br&gt;妈妈的身材一直保养的很好，都４０了，跟我站在一起看起来像姐姐一样，有一次就是这样被同学给误会了，妈妈身高１６８，三围嘛……目测起来应该是３４Ｃ，不……Ｄ，２５，３６，嗯……我竟然有一个这么火辣的妈妈，爸爸在想什么啊？&lt;br&gt;妈妈注意到我在盯她的胸部，急忙的用手交叉在胸前，没好气的说︰「看，你都盯着妈妈不放了，叫我怎么出门啊……」&lt;br&gt;这时我才回过神，现在才发现我的妈妈原来是个性感辣妈，不带出门臭屁一下怎么可以呢？毕竟……我也当了好久的宅男了……&lt;br&gt;「嗯……既然如此妈妈更要出门才对！」我如此笃定的说着。&lt;br&gt;「哈……为什么？」&lt;br&gt;「这样一来，你也可以顺便买些内衣裤啊，难不成……你连这也要我帮你买啊？」&lt;br&gt;「呃……好吧好吧……我知道了……」妈妈被我劝服无言以对。&lt;br&gt;「可是……这样胸前……很明显啊……怎么办？」妈妈不免还是担心这基本问题。&lt;br&gt;「好吧，我想想看……」&lt;br&gt;想了想后，我拿了两块ＯＫ绷给妈妈当胸贴，妈妈到厕所贴上后，我们便出门了。&lt;br&gt;我带妈妈来到饶河街，吃了点东西后，又带妈妈到内衣店买内衣裤。&lt;br&gt;说实在的……我很讨厌这尴尬的气氛，虽然妈妈挑得很开心，但，对我一个大男生来说却是种煎熬。&lt;br&gt;「老公……你觉得这件怎么样？」忽然，妈妈朝我这说着。&lt;br&gt;看来，妈妈还以为是跟爸爸出门，兴奋的忘了是跟儿子出门，而妈妈也发现自己说错话，尴尬的又转回去。&lt;br&gt;「先生也帮太太挑嘛……毕竟是穿给老公看，要穿好看一点的啊！」老板娘还真以为我跟妈妈是夫妻，连忙把我拉到妈妈身边一起挑，瞬间，气氛真是冰到一个极点。&lt;br&gt;「这件我们卖得不错喔！你别看它是薄纱的不敢穿，我们很多客人都买回去增进夫妻情趣呢！」老板娘拿起了一件紫色薄纱的内衣，劈哩趴喇的讲个不停。&lt;br&gt;我看妈妈接过那件内衣，拿在手中看着，忽然，脸红得跟什么似的。&lt;br&gt;「还……还是算了……这种的我不敢穿啦……」&lt;br&gt;曾有一段时间，我也拿过妈妈的内衣裤打手枪，虽然妈妈的身材火辣，穿的都是一些朴素到一个不行的款式，真是白白浪费了如此的好身材。&lt;br&gt;「不会啊，我倒挺喜欢的，我帮你买吧！」我又从老板娘手中把内衣拿了回来。&lt;br&gt;「什……你别自作主张啦……」&lt;br&gt;「哎呦……太太，我看你身材这么好，这一件很适合啊！况且，你老公也很喜欢呢！」老板娘见机不可失，又开始劝妈妈买下这件。&lt;br&gt;「就买这件吧，老、婆？」我特别强调了最后两字，妈妈有点无奈的点了点头。&lt;br&gt;后来妈妈又被老板娘跟我劝降，买了好几件平常她根本不可能会穿的内衣裤，花了我好几千……呜……强出头……&lt;br&gt;在回家的路上，本来是抓着机车后座的妈妈，突然间抱着我。&lt;br&gt;「家豪……妈妈觉得好幸福喔，你爸他都不会帮我挑内衣呢！刚刚还真的以为跟你是夫妻……」&lt;br&gt;说实在的，我根本没有在听妈妈说什么，因为妈妈那对豪乳贴在我的背上，我的心早就飞到天堂啦……&lt;br&gt;「妈……你会跟爸离婚吗？我……我会照顾你一辈子的！」&lt;br&gt;「呵呵呵……小傻瓜，爸妈的事不用你来操心，妈总不可能让你顾一辈子，你还要结婚生子呢！不过，不要变得跟你爸一样喔……」说完，我感觉到妈妈又哭了，我的天啊……&lt;br&gt;本来打算直接回家的，看妈妈又哭了，我在路边停了车。&lt;br&gt;「唔？我们不回家吗？」妈妈问着。&lt;br&gt;「嗯，先吹吹风吧！载一个爱哭鬼我可受不了……」说完我还伴了个鬼脸取笑妈妈。&lt;br&gt;「笑我……臭小鬼！」&lt;br&gt;妈妈这才破涕为笑，我牵着妈妈的手，来到松山大排边的河滨公园散步着。&lt;br&gt;「呵呵呵……」突然间，妈妈笑了出来。&lt;br&gt;「有什么好笑的吗？」&lt;br&gt;「没有……只是，想不到你还肯牵妈妈的手，以前你都嫌丢脸呢！呵……」&lt;br&gt;我这才发现我是很自然的牵着妈妈，连我自己都没发觉，难道……&lt;br&gt;「不……不喜欢我放开钦……」好像做错事被抓到一样，我尴尬的反驳着。&lt;br&gt;「怎么会，妈妈很喜欢。」妈妈很开心的笑着，从牵手变成挽着我的手，喔……又踫到妈妈的胸部了……小弟弟会翘起来啦……&lt;br&gt;「这里好凉快呢！你常带女朋友来这？」&lt;br&gt;「拜……你儿子也算半个阿宅，哪来的女朋友啊？」&lt;br&gt;「阿宅？跟国宅有关吗……」妈妈装可爱的侧着头问我。&lt;br&gt;「哇勒国宅哩……听好，阿宅就是……」讲到妈妈等足足花了我半小时，唉……&lt;br&gt;「累死了……我们旁边坐一下吧！」我拉着妈妈到旁边的长椅坐下。&lt;br&gt;妈妈把头靠在我的肩上，静静的吹着风，看着河上的倒影。&lt;br&gt;「我的儿子比我老公还像样呢……」妈妈突然有感而说的说着。&lt;br&gt;「呵，谢谢喔，我觉得这些只是基本的。」&lt;br&gt;「但是你爸从来都没对我这么好啊！为什么你是我儿子……」妈妈发觉好像不该说下去了，连忙闭嘴。&lt;br&gt;我把头转向妈妈，双眼盯着妈妈的脸，待妈妈还没反应过来，朝妈妈的脸颊亲了一下。&lt;br&gt;「放心啦，老爸不要你，我会照顾你啦……」&lt;br&gt;「臭小鬼，吃妈妈的豆腐……」虽然这么说，但妈妈的脸却满是笑容。&lt;br&gt;等回到家已经半夜了，我让妈妈睡我的房间，自己睡在沙发上，经过这么一晚，我觉得……我好像爱上自己的妈妈了……&lt;br&gt;隔天，煮东西的声音把我给吵醒，看了看时间，８点了啊……唔！谁在煮东西啊！？&lt;br&gt;一看，原来是妈妈，看来我睡傻了，想到昨晚我跟妈妈在河滨公园的气氛还不错，我一个人呵呵呵的傻笑着。&lt;br&gt;「什么事这么好笑啊？刷牙了吗？来吃早餐吧。」妈妈帮我煮了粥，我连忙坐在餐桌旁准备开动。&lt;br&gt;「我想，妈妈还是去找你阿姨好了，一直住你这妈妈也不好意思……」劈头就给我来这句，我差点把粥给喷了出来。&lt;br&gt;「昨天不是说要住这吗？我都说没问题了啊！干嘛还要去阿姨那啊？」&lt;br&gt;「没、没有啦……妈妈是想……再住下去……也不是办法……我怕……」&lt;br&gt;「我怕你爸会来这找我……」&lt;br&gt;妈妈最后一句很明显的是硬转，阿姨那不是比我更好找吗？不过，妈妈真的怕的是什么？&lt;br&gt;「没关系啦，爸如果打电话来问，我就说不知道就好啦，再说……爸真的会找你吗？」&lt;br&gt;看来，我说中妈妈的心事了，看妈妈都僵住了。&lt;br&gt;「好啦好啦，你就住我这吧，我都说了，多一个人我也养得起，安啦！」&lt;br&gt;「可是……」妈妈还没开口就被我阻止，示意要她不要再多说了。&lt;br&gt;「妈妈也赶快吃一吃吧！我待会把网拍问题回答一下再带你出门逛逛！」&lt;br&gt;妈妈坳不过我，苦笑着点点头。&lt;br&gt;靠近中午时，我跟妈妈骑着机车来到基隆庙口吃了午餐后又来到外木山看看海吹吹海风，就这么一直玩到傍晚，期间，妈妈心情真的明显的好了许多，我已经好久没看到妈妈笑得这么灿烂了！&lt;br&gt;「天晶！」&lt;br&gt;在回家的路上，后方突然有人叫了我的名字，随声音转过头，原来是我高中同学阿德。&lt;br&gt;「呦！好久不见啦，载马子出来玩啊？」许久未见，他还是满身台客风。&lt;br&gt;「是、是啊……我们要回家了啦……」看来我跟妈妈又被误解了。&lt;br&gt;「哈哈哈……回家打炮吧？哈哈，好啦，下次再聊！掰啦！」说完他就像阵风般一下就跑掉了。&lt;br&gt;「那个……妈……不好意思……我同学他没有恶意……」我这才想起我载的是我妈，糟糕……&lt;br&gt;「没关系啦……年轻人……不是都这样吗……」呼……还好妈妈不是很在意，真糗！&lt;br&gt;不过，阿德一提到打炮……我的脑海马上闪过裸体的妈妈，唔……雄伟坚挺的乳房，妈妈的阴毛不知道多不多……糟糕……搭帐篷了！&lt;br&gt;怕妈妈发现我的小弟弟硬了起来，我调整着坐姿，没想到反而背部在妈妈的胸部摩蹭着，呜……更硬了啦……不过，妈妈却不在意，反而整个人趴在我身上，双手环着我的腰。&lt;br&gt;「在你同学眼中我们是男女朋友呢……昨天也是，人家以为我们是夫妻……呵呵……」&lt;br&gt;「家豪……如果妈妈是你的老婆呢？你会不会好好照顾我？」&lt;br&gt;「这是当然的啊！像妈妈这么好的女</content></item></essay>