<essay><item><title>豪乳家族1-20(20)</title><author>床上伴侣</author><content>，不过倒是有８成把握觉得是呢，那么美女老师冷碧莹８成就是我的姐姐咯，呵呵，到现在我好像玩的都是和自己有关系的女人呢。」思考着今晚的事，慢慢的来到了一个公园，看到又很多的小孩子在这里玩耍，想到自己小时候也来玩过，心里就感到一阵平静。坐到了一边的椅子上，看着可爱的孩子们嬉闹，李云枫脸上挂起了微笑。&lt;br&gt;不自不觉下午过去了，看着已经空无一人的公园，黄昏的阳光格外的柔和，站了起来，「该是去老师家了。」走了一会儿，然后李云枫发现一个很严肃的问题，他不知道老师的家在哪里，哎，悲剧了。于是拿出手机，准备打个电话问问。手机响了，一看，老师的，这还真是心有灵犀啊，微微一笑，接通了电话。&lt;br&gt;「云枫，你现在在家吗，我去接你吧。」&lt;br&gt;温柔的声音，有些期待和急切。&lt;br&gt;「老师，我现在在家附近的那个公园里，你到这里来接我吧。」李云枫说完就再次坐到了公园那里，等待着老师的到来。&lt;br&gt;很快，一辆银灰色的宝马停在了李云枫的身后，车窗打开，一张绝美的脸露了出来。&lt;br&gt;「云枫，我来接你了。」&lt;br&gt;冷碧莹微笑着说道，黑色的长发披散在背后，一缕发丝随风飞扬起来，充满了美感。&lt;br&gt;李云枫来到车边，抚摸着冷碧莹绝美的脸庞，笑道：「老师来的真是快啊，是不是很想我啊。」手慢慢的来到了冷碧莹的嘴边，一根手指插了进入，缓慢的抽插起来。&lt;br&gt;香舌吸允着手指，眼神中充满着迷恋，「讨厌，快点上车啦，在车上人家随你！」冷碧莹主动的舔着李云枫的手指，话语里充满来了诱惑。&lt;br&gt;李云枫嘿嘿一笑，打开了车们，坐在了驾驶座上，让冷碧莹坐在他的身上，大手搂着她的细腰，吻着冷碧莹身上的体香，笑道：「老师，开车吧，我可不认识路哦！」冷碧莹看到他这样，也没有说什么，脸红红的开车了，不过李云枫可没有打算就这样放过她，大手分别摸入了冷碧莹的下体和上衣里面，短短的裙子根本挡不住李云枫的大手，沿着被黑色丝袜包裹的大腿滑入了蜜穴边，隔着薄薄的内裤开始摩擦起来，另一只手将白色衬衫的衣扣慢慢的解开，被黑色情趣内衣包裹着的豪乳很快就被李云枫的大手覆盖了，上下的同时动作让冷碧莹很是享受，不过因为要集中精神开车，所以这个感受就更加的大了，下体很快就湿了。&lt;br&gt;李云枫的肉棒也硬了，不过冷碧莹还是处女，不然他现在一定会干她的，所以一直到冷碧莹的家，都只是保持这种暧昧的姿势，不过被李云枫爱抚的冷碧莹在车上倒是高潮了几次，薄薄的内裤早就湿了。&lt;br&gt;现在，李云枫看着这栋豪华的别墅，笑道：「老师，到了哦，我们是不是该进去了？」望着趴在自己胯部的冷碧莹，大手用力的揉弄着她的豪乳。&lt;br&gt;「唔……好的……嗯……」&lt;br&gt;冷碧莹的小嘴将肉棒全部含在嘴中，头部快速的上下套弄着，一只手在自己的蜜穴处抚摸着，她已经为李云枫舔了又一段时间了，两人到达后，她就开始了，香舌用力的吸允着肉棒，粗大的肉棒在小嘴里进进出出，这个平日里严肃的老师现在只想获得男人的精液。&lt;br&gt;「哦，老师。我要来了。」&lt;br&gt;李云枫知道他要是不射的话，冷碧莹恐怕是不会起来，于是手按在冷碧莹的头上，肉棒大力的抽插起来，将冷碧莹的小嘴当做了蜜穴来插，很快就在冷碧莹的嘴里爆发了。&lt;br&gt;「咕哝咕哝……」&lt;br&gt;冷碧莹努力的吞食着精液，只从第一次吃过李云枫的精液后，她就爱上了精液，开车时被李云枫玩弄的慾火高涨，不消消火可不行，将大量的精液都吃了下去，还有一部分滴落在了车里，看着仍然巨大的肉棒，将上面的精液舔的干干净净后，两人衣冠整齐的下车了。&lt;br&gt;男的英俊，女的美貌，想来没有人会想到两人刚才激情的一幕吧。&lt;br&gt;冷碧莹搂着李云枫的胳膊幸福的向自己家的别墅走去，丰满的豪乳紧紧的压在李云枫的身上，让看到的男人个个无比羨慕。&lt;br&gt;「妈，我们回来了。」&lt;br&gt;进入大厅，冷碧莹就叫了起来，大厅里没有人。&lt;br&gt;看到母亲不在，冷碧莹也没有在意，在李云枫的嘴上吻了一下说道：「你随便逛逛，我去准备晚餐，让你嚐嚐我的手艺。」笑嘻嘻的说完就进入了厨房，开始准备晚餐了。&lt;br&gt;无聊的李云枫就来到了楼上，不知道哪个房间是冷碧莹的，只好随便走走，来到一个门前，发现这道门并没有关上，而且你面好像有细微的呻吟声，这让李云枫很是好奇，悄悄的推开了一道大点的门缝，看向里面。&lt;br&gt;这是个充满华丽气息的房间，一张巨大的碎花色大床靠在最里面的墙角，两边是床头柜，对面是一套昂贵的影音设施，此时那巨大的屏幕里正播放着少儿不宜的画面。另一边是一个巨大的衣柜。&lt;br&gt;大床上，一个高贵的美妇正在欣赏着那充满慾望的画面，美妇身上就一件紫色的透明睡衣，黑色长发披散开来，整个人半靠在床头，双腿张开，白嫩的小手正在自己拿饱满而有人的蜜穴处抽插着，眼睛盯着视屏一动不动，那脸上的红晕好不断起伏的豪乳表明她心里的不平静。&lt;br&gt;而视频里播放的居然是李云枫享受冷碧莹口交的那一幕，此时正是李云枫射精的那一刻，巨大的肉棒射出了浓浓的精液，视频里冷碧莹那响亮的吞咽声让正在自慰的美妇顿时加快了抽插的速度。&lt;br&gt;眼睛微闭，幻想着李云枫的肉棒，想像着那大量的精液，美妇终于感到高潮来临了，突然，她发现自己的手被拉了出来，这让她一惊，立刻睁开自己的美目，一个赤裸的男子正在她的面前，那巨大的肉棒正对着她的头部，在她惊讶的张开了小嘴，还没有发出声音的时候，巨大的肉棒插入了她的小嘴里，开始了活塞运动。&lt;br&gt;「呜呜……」&lt;br&gt;美妇立刻呆住了，不过双手却是本能的想要推开这具赤裸的男子肉体，最里面的肉棒虽然让她着迷，不过她现在还没有明白是怎么回事，怎么能男人就这样玩弄她呢，可是她的力量不够，所以，现在她的两只手被男子一只手紧紧的抓着，男子的另一只手在她的豪乳上肆意的抚摸着，肉棒更是在她迷人的小嘴里大力的抽插着。&lt;br&gt;这个美妇就是冷碧莹的母亲田静和，今天李云枫要来的事她是知道的，不过她不知道李云枫会什么时候到，于是就肚子欣赏起了女儿给李云枫口交的视频，没想到李云枫居然这么大胆的就要上她，虽然她对李云枫是有好感，但是高傲的性格让她心里很是不舒服，所以开始拼命反抗，可惜柔弱的躯体让她无法战胜李云枫，只好继续替他口交。&lt;br&gt;一开始，她没有看清是李云枫，所以反抗的很是激烈，不过在感受到嘴里的巨大后，她的反抗已经小了，再看到是李云枫后，就有点半推半就的样子了，平日里很是高贵，但是作为一个女人，她也有淫荡的一面，有软弱的一面，李云枫的霸道让她对李云枫的好感顿时大升，于是开始享受嘴里的肉棒了。&lt;br&gt;李云枫一开始看到视频里是自己和冷碧莹的性交视频后，就感觉田静和应该也是个淫妇，平日里很是高贵，一但被男人上了，就会变成淫妇，于是他大胆的脱掉了衣服，上了床，而田静和因为高潮的临近，没有发现他的到来，于是他将田静和的手拿开，在她惊讶的时候将肉棒插人了她的嘴里。&lt;br&gt;而田静和一开始了拼命挣扎到现在主动的吸允肉棒让李云枫觉得自己猜对了，这个高贵的熟女院长其实也是个淫妇，至于是天生的还是被调教的，等将她收服了就知道了，现在还是先享受吧。&lt;br&gt;田静和其实不是个淫妇，她也没有主人，和李云枫的父亲也没有关系，她之所以有这么高的成就，一是她的丈夫本来也是身居高位，而是自己的努力，只从丈夫去世后，她就一直独自带着自己的女儿生活，为了不被其他的男人玩弄她甚至她们母女，表现的很是高傲，这成功的让她渐渐的成为了一个可以独立的势力。&lt;br&gt;但是长久没有男人关爱的她心里很是空虚，那天看到李云枫和李素欣的淫乱后，她的内心就无比的躁动，她发现对于乱伦她很是喜欢，然后看到这个平日里表现很低调的家伙身边美女却是不少，于是对他有了关注，再自己的女儿告诉她喜欢的人是李云枫时，她对于李云枫的感觉就更加的喜爱了。&lt;br&gt;约李云枫吃饭，说是为了给女儿把关，其实是给自己把关，她想看看李云枫是否能让她将自己的身子交出去，即使是和女儿一起服侍他，当李云枫那巨大的肉棒插了进来的时候，心里的柔弱和女人的依靠本性顿时被征服了，平日里男人见到她都是低声下气的，没有人敢正面看她，让她很开不起那些男人，而李云枫的霸道让她无比的喜欢，她是个女人，最重还是想要个男人依靠的，所以现在的她已经完全臣服于李云枫了，只要李云枫表现的不是那么的太差，那么田静和这个美女一定是跑不了了。&lt;br&gt;而李云枫却是将她当做了淫妇，所以接下来一定会肆无忌惮的玩弄她，要是田静和能接受这一切，那么他们就和和美美了，要是田静和不能接受，那么这个绝色美人恐怕就会离开李云枫了，所以一切都要看李云枫的表现了。&lt;br&gt;「真是个荡妇啊，被男人用肉棒一插，就主动的配合了，不过好像不会深喉呢，怎么回事，难道还是个没有开发的天生荡妇？」李云枫此时两只手都伸入了田静和的睡衣里面，玩弄着她的豪乳，肉棒也是被田静和主动的吞吐起来，她的小手搂着李云枫的臀部在努力的让肉棒进入她的嘴里。但是第一次口交的她却是不会深喉，所以肉棒进入的很少，不过她在努力，毕竟女儿第一次都学会了深喉，她不会那就太丢脸了。&lt;br&gt;终于，李云枫射了，肉棒此时全部插入了田静和的嘴里，将她的喉咙顶的鼓了起来，在那里射出了精液，舒爽的射精后，李云枫躺在床上享受着高潮的馀味，将田静和搂着怀里，继续玩弄着她的豪乳。&lt;br&gt;而田静和将嘴里的精液舔干净后，和女儿一样，对于李云枫的精液都很喜欢，看到肉棒上面还有精液，主动趴在了李云枫的身边，舔起了肉棒，她发现自己真的很喜欢肉棒，难道自己是个荡妇……「院长，你的口交技术不行啊，以前是不是没有替男人舔过？」李云枫抚摸着豪乳说道。话语中很是淫荡，此时他已经有点感到不对了，这个女人应该不是老爸的性奴。&lt;br&gt;田静和听到他的话，高傲的心里现在却很是害羞，脸红红的继续舔着肉棒，没有回答的打算，李云枫看田静和仍然继续舔肉棒，不过那越来越红的脸让田静和确定了，这个女人和自己老爸没有关系，那么，她就有可能是个良家，那么，自己这算不算强上……李云枫通过一个口交就明白了最最重要的问题，这个舒服院长是个良家，不过她需要男人，所以让她爽了，收服她就没有问题了。&lt;br&gt;淫笑着将美妇院长压在自己的身下，笑道：「院长，我不会是你的第二个男人吧？」身下的美妇脸更加的红了。&lt;br&gt;「臭小子，是又怎么样，要是你让我不满意，我就去找其他的男人。」田静和有点恼羞成怒的说道，小手揪住了李云枫的耳朵。&lt;br&gt;「啊，我错了，院长，饶命了。」&lt;br&gt;李云枫大手用力的揉弄着身下的豪乳，「那么为了让我成为院长唯一的男人，现在我要开始咯。」说完就趴了起来，将田静和的双腿分开，巨大的肉棒对准了蜜穴处，那饱满之地此时蜜汁横流，感到肉棒的摩擦，微微地颤抖着。&lt;br&gt;看着田静和闭着眼睛一副紧张的样子，李云枫笑了，对着田静和说道：「院长，我要来了。」田静和紧张的睁开了眼睛，就看到肉棒缓慢的插入了自己的蜜穴，顿时一股巨大的疼痛感传来，好久没有被肉棒插入的蜜穴被李云枫的巨大插入，让她感到好像是第一次一样。嘴里也发出了惨叫声。&lt;br&gt;李云枫感到里面的紧凑，知道田静和这里是好久没有被肉棒插过了，心里更加的得意，开始轻微的抽插起来，随着田静和的呻吟声传来，李云枫的抽插力道也渐渐的大了起来。&lt;br&gt;「啊……好大……好爽啊……肉棒……好舒服……啊……干我……用力的干我……我要肉棒……啊……」田静和被李云枫的巨大干的很是舒服，那空虚的感觉完全被李云枫的巨大给佔据了，她已经不想放弃这种感觉了，她好喜欢被肉棒插。&lt;br&gt;「院长，你那里好紧，夹的我好爽，哦，院长，我干的你爽不爽，还要不要我继续干你。」搂着田静和的细腰，肉棒大力的抽插着，看着那对丰满的豪乳随着自己的抽插则会摇摆，看着田静和的浪叫，李云枫要彻底的征服她。&lt;br&gt;「嗯……好喜欢被干……喜欢……好喜欢……干我……给我肉棒……啊……」对于李云枫的话田静和已经不打算反抗了，只要能被这根肉棒插，其他的都不重要了。&lt;br&gt;「院长，我也很喜欢你，我想一直干你，天天干你，在你的小穴里射满精液。」「好……好的……我的小穴……你随便射……随便干……我好喜欢被干啊……」「那么成为我的性奴吧，我会永远的干你的，让你的蜜穴里充满我的精液。」「哦……好……好的… …我要做性奴……天天被干……哦……主人……干我……我喜欢被干……啊……」「那么接受主人的精液吧，我的淫奴。」&lt;br&gt;巨大的肉棒整个插入了蜜</content></item></essay>