<essay><item><title>成熟淫乱的家族美妇(4)</title><author>床上伴侣</author><content>象征，琼琳一直当他只是个小孩子，没想到这巨大的尺寸连身为母亲的她也不得不惊歎。&lt;br&gt;「好大……」琼琳右手不听使唤地趋前握着阳具，虽经过刚才激烈的性交之后呈现疲软，但就未亢奋的情形来说，这样雄伟的肉棒琼琳倒是第一次见识到。&lt;br&gt;琼琳简直不敢相信这根巨物刚刚进入自己的体内，手心传来热烫的温度，驱使她右手不禁搓揉起根部，脑子却一片混乱，体内女人原始的慾望不断湧起，小刚紫红的龟头冒出青筋，子宫肉壁一阵抽慉，琼琳开始感到口干舌燥，稍早那令她癡迷片刻的狂抽猛送，又再度使她感到饥渴。&lt;br&gt;「这孩子已经长这么大了…他爸爸也许都没这么吓人……」&lt;br&gt;不一会儿，小刚的阳具很快地硬了起来。&lt;br&gt;「这孩子现在不会知道妈妈正摸着他这里吧？」琼琳看着小刚，惊觉他随时会突然醒来。另一个想法没让她胆怯，乱伦…这字眼转变成一种私密而见不得光的激情欢愉。她体内逐渐热起来，瞬间思绪一转……&lt;br&gt;「不…不行……」她退缩了。&lt;br&gt;「我们终究是母子的关系，我不该这样……」&lt;br&gt;第四章《堂姊篇》&lt;br&gt;有天下课后我一个人搭上拥挤的电车，狭窄的车厢内夹杂男人的古龙水、女人浓烈的香水味，这个时候是学生、上班族下班、下课的尖峰时刻，我扶着上端的把手直望着窗外飘过去的景色，心里回想昨晚继母在我房里的情景……&lt;br&gt;这时车内一阵摇晃，所有人堆挤向同个方向，站在我右前方的女人熟悉的身影让我停住思考。&lt;br&gt;「咦？这女人像极了二叔母…？」我好奇的端详眼前这个穿着入时的女人，直发垂肩，水蓝色一套的洋装，加上短裙把身体的曲线衬托的异常窈窕，一双长腿比例均匀配上稍白的丝袜，美脚套着白色的高跟鞋，咫尺之间我竟没发现这样的美女。&lt;br&gt;我悄悄的挪动身体靠近她，她侧脸的线条似乎在哪里看过，碍于人潮拥挤我只能在紧贴她身后，她好像也发现我不安定的蠕动，轻轻的摇动身体，这下可糟了，她的臀部竟然贴着我的命根子，我感觉到肉棒逐渐的充血挺举起来……&lt;br&gt;「啊…好有弹性的臀部……」&lt;br&gt;鼻间飘着她身上的香味，这要命的催情剂使我的下面更快产生变化，这时车内又一阵摇晃，她无可依靠的倒向我，我快撑破裤子的小弟弟不偏不倚的刚好顶着她的臀部中间，她身体轻微的一阵颤抖，坚硬的小弟弟鼓胀起来，她臀部外的衣物陷了进去。&lt;br&gt;「啊…这么柔软的臀部，如果能让我狠狠的摸一把的话……」可是周围都是人，万一被发现那我不就完了……&lt;br&gt;「只要我小心一点就好了……」想到这，淫心一起我也顾不了许多，慢慢的把手伸进她的裙内，手掌在她圆滑充满女人气息的臀部上揉捏，透过丝袜传来的皮肤触感，感觉更为兴奋。&lt;br&gt;她厌恶般的稍稍扭动臀部，我不管三七二十一的，手指更得寸进尺的探向她肥厚的阴户，一股淫慾的念头强烈的冲击脑门，隔着内裤我狠狠的将中指顶着她的洞口，她的秘处毫无准备遭受袭击，不由得闷哼一声：「嗯…！」&lt;br&gt;深怕旁边的人发觉，我改为温柔的骚弄大腿内侧，她似乎开始性感起来，内裤底下渗出了蜜汁，我发现这个女人如此敏感，大胆的翻起短裙拉下丝袜至大腿处，手指可以感觉内裤旁露出些许阴毛。&lt;br&gt;细柔杂乱的被内裤包复着，我接着把她的内裤褪下，放心的抚摸早已湿透的桃花源洞，正当我的手指即将进入穴内她突然抓着我的手，使我动弹不得。&lt;br&gt;「啊…糟了！如果她大叫色狼怎么办？」&lt;br&gt;正当我进退不得之际，她缓缓半别过脸来，用蚊子般细小的声音说：「不…不要…住手！」&lt;br&gt;事到如今我岂能半途而废，不得已只好拉开拉炼把胀痛的肉棒掏出来，在她的两股中间不停的摩擦起来……&lt;br&gt;彼此的阴毛相互斯磨，很快我感到双腿发软，特别是当肉棒穿过她肥厚的阴唇。&lt;br&gt;「嗯…嗯……」她忍受不了这样的刺激也微微的哼着，趁她手放松之际，我压着她的下腹贴紧自己，腰部一挺，大肉棒狠狠的从后插进她美妙多汁的肉洞里。&lt;br&gt;「啊……」她感觉到自己的阴穴里有火热的异物闯进，全身颤抖的厉害，我已经忘记其他人的存在，随着车厢的摇动，大老二一进一出的干着。&lt;br&gt;「嗯…喔…嗯…哼……」&lt;br&gt;这小穴可真紧，尤其从后面插入，感觉雪白浑圆的屁股就在面前，阴茎在它的小穴里进进出出，真是说不出来的兴奋。&lt;br&gt;我一边使劲抽插，一把手从前面绕过去揉着乳房，她的阴道越来越湿，开始抽搐，「嗯…喔…嗯…哼……」&lt;br&gt;这真是太美妙了，陌生女子的娇喘声使我感到莫名的兴奋，不过目的地即将到达，我没有太多时间在跨下灌溉，只得拼了命猛冲。&lt;br&gt;随着我狂抽猛送她逐渐提高声浪，在这众人环绕的场合还是第一次这么搞，额外的刺激使我很快的达到顶点，不一会儿就将阳精射入她的嫩穴深处……&lt;br&gt;「啊…啊……」&lt;br&gt;「喔…嗯…嗯……」&lt;br&gt;我和她都不禁呻吟叫了出来，适逢火车正驶经铁桥发出巨大的声响，以致掩盖了我们的声音，我趁没人发现赶紧收拾裤裆，她还停在昏眩的当头没回过神，等火车靠站我抱起书包钻过人群，穿过地下道正得意没被发现，有人从后拍我的肩膀：&lt;br&gt;「你别走！」一个女人急促的声音，我心想完了…只好硬着头皮转过身来……&lt;br&gt;「啊…淑倩姐是你！」&lt;br&gt;淑倩姐满脸涨红的看着我不发一语，一身水蓝色装扮，果不其然，刚刚的女人居然是她，难怪我觉得背影似曾相识。&lt;br&gt;「淑倩姐…我…我不知道…是你…呃……」&lt;br&gt;「小鬼…你…你敢吃我豆腐！」&lt;br&gt;「呃…我不是故意的啦！」&lt;br&gt;「你…你一定常常在火车上这样，对不对？」淑倩姐眼眶里滚着泪水。&lt;br&gt;「没…没有，我看你背影很美，才…才会……」&lt;br&gt;「你骗人……」&lt;br&gt;「真的，我只是情不自禁嘛！」&lt;br&gt;「你说的是真的吗？」&lt;br&gt;「是…是啊！」我真恨不得挖个洞钻进去，淑倩姐恨恨的看着我，使我全身鸡皮疙瘩都竖了起来，良久她沈默不语，我心里有数这下惨了，要是她回去告诉爸爸我可会没完没了的，小时候的事现在又鲜明的浮现脑海……&lt;br&gt;「那你要答应我……」&lt;br&gt;「嗯？答应你什么？」&lt;br&gt;「就是…就…如果怀孕你要负责啊！」我恍然大悟，原来她指的是这件事。&lt;br&gt;「呃…我…我知道…那…那……」&lt;br&gt;「那什么？」&lt;br&gt;「你不会把这件事告…诉……」&lt;br&gt;「那要看你的表现囉！」&lt;br&gt;「表现？」&lt;br&gt;「没想到你人小鬼大的，还装蒜！」&lt;br&gt;「呃…淑倩姐…你的话我不明白。」&lt;br&gt;「你好坏哦！」淑倩姐脸比刚才更红，我突然明白她的意思，原来这女人也是一只淫兽，显然她对于我肉棒的尺寸感到癡迷。&lt;br&gt;「那…我知道了，我以后会好好对待你的。」这句话是我套电影里的台词。&lt;br&gt;「你讨厌，敢欺负姐姐。」接着，她挽着我的手臂一改往常的态度，对我亲声细语的，很显然的她已经被我征服了。&lt;br&gt;往后的日子，我和淑倩姐经常在家里做爱，有时在厨房有时在房间，她的性慾特别强烈，幸好我年轻体壮还可以应付，只要她想要我们甚至会在火车上进行，她说这样感觉很淫乱很喜欢，我时常将灼热的阳精射进她子宫里，让它潺潺的沿着大腿流下不许她擦拭，她的浪样简直跟二叔母没两样，这样的生活过了一段日子……&lt;br&gt;第五章《继母续篇》&lt;br&gt;【这篇是以第三者的角度来写的。】&lt;br&gt;又到了晚饭时刻，小刚灼热的眼神令他的继母琼琳感到不安，这孩子还沈醉在前些日子奸淫自己的快感当中吧！&lt;br&gt;他已经不只一次的偷瞄自己，似乎想从她脸上看出，被奸淫后的母亲会有着什么样的反应，琼琳极力的掩饰内心起伏不定的情绪，压抑肉芽骚浪充血变硬的不伦反应，就当一切都没发生过。在这无声的攻防战中，她害怕自己随时会崩溃，害怕自己随时会不顾一切，在所有人面前剥去衣物，让儿子尽情玩弄。&lt;br&gt;「妈，你的脸色很不好。」终于还是来了。&lt;br&gt;「呃…大…大概是太累了吧！」&lt;br&gt;「待会儿我帮你按摩。」小刚的企图很明显，他似乎想经过继母的同意然后跟她性交。&lt;br&gt;「不用了，我很好没什么的。」&lt;br&gt;「没关系啦！按摩以后比较舒服啊！」&lt;br&gt;「你要做功课，我休息休息就好了。」琼琳在心里哭泣，这孩子非要这样折磨妈妈吗？浓蜜的淫水使崁进花蕊的内裤湿润，她多么想就在这里将手指插进去。&lt;br&gt;小刚跟淑倩偷偷交换一个很奇怪的眼神。&lt;br&gt;「大伯母，难得小刚这么关心你，何必拒他于千里之外呢？」&lt;br&gt;「哎！是啊！我说琼琳你就看小刚一片孝心，让他帮你舒展一下筋骨有什么不好？」&lt;br&gt;丈夫竟也帮小刚说话，琼琳心里有数，这样下去再不答应会让别人起疑？&lt;br&gt;「好…好吧！按摩一下也好。」&lt;br&gt;大家你一句我一句的，琼琳内外交攻已经招架不住，好像每个人轮番扯去身上伪装的衣物。&lt;br&gt;「那吃完晚饭我就帮你按摩。」&lt;br&gt;「不…不用这么早，睡觉前再来吧！」&lt;br&gt;「好！」&lt;br&gt;她彷彿看到小刚眼里闪耀着光芒，虽然外表像个大人，但仍充满稚气。&lt;br&gt;「这孩子可能打算即使我不答应也要强暴妈妈吧…不管如何今晚我势必成为他的猎物。」琼琳似乎有所觉悟。&lt;br&gt;但一想到亲身儿子的大肉棒将再次插进这两腿根处，子宫深处感动的颤抖，这餐饭吃的着实七上八下。&lt;br&gt;晚饭后，琼琳刻意的躲避着小刚，心里错综复杂的不知如何面对他，如果这孩子当面提起那天的事，真怕自己会任性的就让他在走廊上奸淫此刻仍充血的肉蕊。&lt;br&gt;走进房间，丈夫挂着老花眼镜在衣柜旁翻上翻下，看到她穿着睡衣又转身继续忙着。&lt;br&gt;「小刚找你，大概要帮你按摩吧！」&lt;br&gt;「他…他刚来过？」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;好不容易缓和的心情立刻又紧绷起来。&lt;br&gt;「他有没有说什么？」&lt;br&gt;「喔！他好像说会在房间等你。」丈夫完全不明就里的说着，如果让他知道妻子和儿子发生性关系，不知他会怎么反应？&lt;br&gt;琼琳像失去灵魂般的驱体往小刚的房间踱去，心里一点主意也没有。&lt;br&gt;她轻轻推开小刚房门，里面没人音乐开着。&lt;br&gt;「也许是我想太多了，这孩子说不定只是想要补偿他错误的行为而已。一定是这样。」她边猜测边走进房间坐在床沿，肿胀的阴核压在床上，身体跟着发热。&lt;br&gt;环顾四周电视萤幕跳动着杂讯，录影机里有带子，心想反正小刚还没来先看看电视打发时间。&lt;br&gt;按下遥控器，萤幕里出现一对男女火辣的性爱画面，琼琳整颗心差点没跳出来，一时手忙脚乱的错压音量开关，顿时房间里呻吟喘息声大作。&lt;br&gt;「啊…嗯…用力…喔…给我…达令…好舒服…嗯…嗯…好硬的肉棒…喔……」&lt;br&gt;电视传来露骨的性爱浪叫，琼琳登时满脸通红，急忙地收低音量。&lt;br&gt;「这…这孩子居然有这种带子，待会儿非好好问他哪来的！」琼琳面对突如其来的状况有些恼羞成怒，但画面却向磁铁般将她目光吸住。&lt;br&gt;男人粗暴地将阳具塞进女人的嘴里，并命令她用力吸，女人顺从地张开嘴将整根阴茎含进嘴里，男人接着发出呻吟。另一个角落一对男女正疯狂的性交，男人的肉棒剧烈的进出女人的肉缝…琼琳忘我的隔着单薄的睡衣，抚摸着左乳，左手越过紧身带爱怜着隆起的阴户，肉芽浸在蜜液周围疼痛异常。&lt;br&gt;「妈！」小刚不知何时站在身后。&lt;br&gt;「小…小刚…你…你什么时候…？」琼琳狼狈不堪略带腼腆的四处找寻遥控器，手指间还留着粘稠腥骚的蜜汁。&lt;br&gt;「妈，你找这个吗？」遥控器不知何时落在小刚手里。&lt;br&gt;「快…快…关掉电视……」&lt;br&gt;小刚不但没这么做，反而不发一语的贴近琼琳让她坐在床上，像抱着爱人般自身后拥着她，并让她面对萤幕。琼琳闻到小男人身上汗水的芳香，感到头晕目眩，不再是小孩子的小刚让她心跳加速。&lt;br&gt;「妈，你喜欢这种节目吗？」&lt;br&gt;「呃…你…这孩子…怎么可以看这种电视…我…妈……」&lt;br&gt;「妈，你看那个男的是不是很大？」&lt;br&gt;电视上的男人正让女人舔着肉棒，深红色粗大的阴茎泛着亮光，琼琳一时不知该以什么态度面对小刚的问题，满脸通红显得尴尬。&lt;br&gt;「这…快关掉…不…不然我要生气了。」&lt;br&gt;「妈快看，接下来这女的要解开衣服了。」&lt;br&gt;女人缓缓地解开上衣卸下鹅黄色的胸罩，露出一对豪乳，男人则躺在**上搓弄着肉棒。&lt;br&gt;对琼琳来说这简直是地狱的折磨，声光的诱惑使身体明显的颤抖。&lt;br&gt;「妈，你的胸部有她的这么大吗？」&lt;br&gt;「不…不要胡说…这种事小孩子怎么可以…啊！」&lt;br&gt;小刚不等她说完，大胆地伸手就揉弄起继母的乳房。&lt;br&gt;「妈，你的胸部好有弹性啊！」&lt;br&gt;「不…不可以…放手……」琼琳扭动身体语气微弱的挣扎着，她无法像个母亲般怒斥拒绝。</content></item></essay>