<essay><item><title>夺走炮友女儿的第一次(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;晓莉是玉秋姐的小女儿&lt;br&gt;秋姐答应我把小孩拿掉。但要我一辈子都深爱着她。一直到她老死。谁理她啊。她的老B穴我都干到烦了。一点新鲜感都没有。&lt;br&gt;直到我31岁的某一天。又是星期六。我看到晓莉((秋姐的小女儿。她轻度智障真可惜啊。人长的好看身材又好。结果是。唉))在吵着秋姐说她想要跟同学一起去电脑。秋姐被她庐到有点烦了。就说上电脑课很贵耶。而且她又有智障笨笨的。秋姐可能想买了&lt;br&gt;电脑也是浪费钱。她看到我在旁边吃东西。就想起我会用电脑。就叫我带晓莉回去我家。教她上网查资料顺便教她用电脑。我不敢说不。因为秋姐在我面前摸了几下她的D奶。我就知道她今晚又想要了。就叫晓莉跟我回去学用电脑还说只能玩到晚上8点喔。秋姐说8点以后她要出门去朋友家。其实是从后门偷跑来我家跟我上床干炮啦。她每晚至少要我射3次精到她的淫穴深处。她才会很满足的放过我的大肉棒。然后很愉悦的紧紧抱着我睡觉。直到凌晨4点才舍不得的离开。回去开门干早餐&lt;br&gt;晓莉。三围是34C+。腰围24。臀围36。真是标准干炮的好身材。一点都不像是小女孩。倒像个熟女的丰满肉体了。&lt;br&gt;我带晓莉上去我二楼的房间。她用跑跳的速度直上二楼我的卧房。我在后面看着她穿着S号粉红性感透明薄纱内裤。里面呢。&lt;br&gt;包着她的肥嫩处女翘臀。在我面前摇来晃去的。内裤缝中间还带一丝水痕。真是性感美丽的处女穴苞啊!!看的我的肉棒不禁硬了起来。就开始一个一个简单的操作功能都教她使用。晓莉那天穿她老妈的旧衣服。又是白衬衫粉色的熟女胸罩。粉色的小圆短裙。又是整身粉红。想不到不仔细看这小妮子的身材真是越来越好了。才唸小六奶子就有32C+了。看来胸部不小了喔。好想伸手去摸看看12岁小女孩的奶子。是多么的有弹性。还有她那36的超丰满美臀。很奇怪她明明是奶大腰细屁股大的小女生为何她老妈都帮她买S号的小内裤给晓莉穿。看到她露出超白色的肥嫩美穴肉时。我好想伸手去抚摸喔。看的实在是心痒受不了。&lt;br&gt;这个养眼的画面跟状况已持续好一段时间了。为什么我下不了手。就是因为她是智障啊。。真是可惜啊。不过我决定这次要好好搞她的处女骚穴了。看她像不像她那淫贱的骚B老妈一样。那么爱被男人干穴。我一进门就锁住门了。嘿嘿!&lt;br&gt;因为我的电脑桌没底脚。是直接拉到床边坐在床边或趴在床上就能打电脑了。晓莉很天真也很兴奋的跳到我的床上。毕竟第一次学用电脑。她就跪趴在我床中间。然后很懒骨头的趴躺着。双脚开成大八字型。她是很努力也很专心的在学。我教她用国语日报上的注音跟着学打注音拼字。她一个手指一个手指慢慢的打。我看的有点不耐烦就叫晓莉。要她坐好坐正打字。这样会比较快速。她根本不太鸟我。继续趴着练习她的一指输入法。她因为穿着小圆裙趴在床上。那短短的一片裙就掀飞了起来。不小心露出了粉色的薄纱透明内裤。她可能还不知道身边躺着的是一个大色狼。正虎视耽耽的想一口把她的处女苞给吃了。用膝盖想也晓得。这套内衣裤一定是她那个淫贱的老妈买来给她穿的。我猛的一看。哇。靠近一点可以透过内裤缝隙边看到她那。完好无缺的一字型处女穴苞耶。还真是有够明显的。晓莉穴苞中间就跟她老妈一样的色。因为穴B也会流出一滩透明的淫水来。印在内裤上头。我还偷偷将鼻子靠上去闻她的处女穴苞。哇。那个味道是她老妈那种老B所不会有的清香味。我好想伸出舌头去舔她的穴苞啊。&lt;br&gt;我真的忍不住了。因为她趴躺着。而我是侧躺在她身后。她很专心一个字一个字在打。嘴里还唸出注音。我看她那么专注就偷偷提起左手。拉开皮带将长裤松开脱下。拉下拉链将长裤跟内裤一起脱下。好让我的大肉棒能放出来呼吸。我随手拉了一件浴巾盖在大肉棒上面。我怕她看到会吓到。我转个身两脚分开跪在她身边。用双手撑在床上身体在她上面。老二轻轻的靠在她的处女穴口处。我故意把头移到她的脸旁边。看着电脑教她怎么打字。她很专心在打。我就说晓莉。叔叔身体有点冷。好像感冒了。妳的背借叔叔的身体靠压一下喔。这样等等叔叔身体会热热的就不会冷了。她不@@思索的回说。好啊。你压着没关系。我开始慢慢的施力让我的大龟头隔着她的内裤往洞里摩擦着。我看她脸色泛红。嘴里在轻轻吐气。呼吸变沉重的。眼睛时而睁开时而闭上。好像很享受肉棒抵住她的处女穴磨擦的感觉。此时她轻哼了一下。嗯嗯。。她突然开口跟我说。叔叔我在学校同学都很喜欢叫我躺着然后压在我身上。像叔叔现在这样。用东西在碰我尿尿的地方耶。感觉痒痒的。她的屁股还不由自主的摇摆了起来。&lt;br&gt;我轻轻的往前顶。她屁股还不时向我的大龟头迎合的想磨蹭自己的处女阴核。我心想。想不到这小妮子这么敏感。我才轻碰几下她马上就感到兴奋了。此时我故意说。哇勒。妳怎么那么笨。那他们有没有跟妳怎样。晓莉傻傻的笑着说。没有啊因为老师来了同学就跑掉了。只是我觉得尿尿的洞洞会有怪怪的感觉。好像会有点舒服。&lt;br&gt;说毕。我就说妳等等感觉看看喔。叔叔。学妳同学碰看看喔。如果感觉会痛痛的话。妳要跟叔叔讲喔。好不好??&lt;br&gt;晓莉傻傻的说。嗯。好啊。我想试试看。那天同学压在我身上的那种感觉。我伸手去拉了一下她的内裤。将内裤往旁边拉开。&lt;br&gt;让她的处女穴口暴露出来。因为她的穴口已经分泌出不少透明淫液。已经很湿很滑嫩了。她突然嗯了一下。像是被电到一样。她转头看着我说。叔叔。刚刚好像被电。电到一样ㄟ。好像那天同学在拉我的内裤一样喔。我又问她那同学有把东西往妳尿尿的地方塞进去吗??&lt;br&gt;她竟回答我说。有啊。他把他尿尿的东西想塞进我尿尿的洞洞里面。可是他用了好久都用不进去。刚好老师来了他穿起裤子就跑掉了。我就站起来看着他跑掉。&lt;br&gt;不管她了。真是个笨女孩。真他妈的欠人干啊!!我跪坐在她身上。轻轻的将大肉棒压在她的肥嫩翘臀沟上摩蹭着。&lt;br&gt;因为她是趴躺着两脚开开的开的好大。她一手吃着洋竽片一手敲着鑑盘。根本没注意我已经全身脱光光了。此时心中的慾火整个燃烧了起来。嘴里吐了一口好大的气。我好想插爆她的处女穴啊!那感觉一定爽爆了。我故意用手去拍她的屁股。她的屁股好有弹性ㄉㄨㄞ。ㄉㄨㄞ的好圆嫩啊。看一看她的臀围至少也有36那么肥大吧。她只是看着电脑在的傻笑着。像她这样小六的身材。在学校里应该找不到几个。跟她能相比较的女孩子了吧。真的是遗传到她老妈的丰满肉体了。&lt;br&gt;看到她这样的姿势跟露出粉色性感的S号透明内裤。我的大肉棒不禁又变的更粗大了。大大的龟头卡在她的肥大嫩肉中间好舒服啊。不过这样插穴我会很累说。想说换成背后姿。狗干的姿式比较好插入处女穴里。就起身跪在她的肥大嫩屁股两侧!&lt;br&gt;我不理晓莉会不会看到。我决定利用这几个小时的时间来骗骗晓莉这个智障笨女孩。晓莉也没理会我还是继续高兴的打着电脑鑑盘。我突然跟晓莉说。小妹妳这样趴着等等会腰酸背痛喔。来。我拿一件厚棉被垫在妳身体下方。这样妳可以跪趴压在棉被上打电脑这样身体比较不会累喔。说完。她不思索的转头看着我回说好呀。谢谢叔叔!&lt;br&gt;她现在才发现我身上没穿衣服。两个眼直酊着我的大肉棒看。然后脸色泛着红润。看起来真可爱啊。她说叔叔你很热吗??&lt;br&gt;你刚刚不是很冷吗怎么没穿衣服啊。叔叔好色喔身体脱光光不穿衣服。你都被晓莉看光光了啦。哈哈??&lt;br&gt;我已经不知怎么回答了故意装傻的回说。没啊。我有开冷气。刚刚好冷。现在又变热了啊。&lt;br&gt;此时我心中突闪过一个念头。我就直接跟她说。我去拿乳液来帮妳按摩背部喔。她一脸狐疑的看着我问??&lt;br&gt;干嘛要按摩啊。我就骗她说等等妳就会腰酸背痛的。我赶快帮妳按一按等等妳回去。妳妈才不会骂妳。又说妳才玩几小时电脑就腰酸背痛的。以后就不给妳来我这学电脑了。你看叔叔对妳多好。嘿嘿嘿。!!&lt;br&gt;她傻傻的想了想。就说对厚。等下妈又不让我来你这学电脑怎么办?&lt;br&gt;我很不耐烦的跟着说。所以啊。妳赶快把衣服都脱掉。我赶快帮妳按一按等等就没事了。她有点不好意思的看着我说。是喔。&lt;br&gt;叔叔。那我要全身都脱掉吗?&lt;br&gt;我很正经的说当然啊!不然等下乳液把妳衣服都弄脏了怎么办。回去又要被妳妈骂了。妳等我一下。我泡杯牛奶给妳喝。妳一直吃零食都不吃饭的。妳不是还没吃饭吗?&lt;br&gt;晓莉说。好啊。我就下楼去拿妈之前留下没带走的安眠药。我妈搬去我姐那边住了。就丢了一颗到晓莉的牛奶里头。让她整杯都喝完。我心里想。嘿嘿!今晚妳跑不掉了。妳将会是我今生第8个女人。妳老妈是排第7个。&lt;br&gt;她牛奶喝完了就傻傻问说。叔叔。男生跟女生脱光衣服在床上打架是不是就叫做。打炮啊??&lt;br&gt;我很惊讶的看着她问她。谁跟妳说那叫打炮的。她就说她们班上的女生都有跟一些大哥哥打过炮了ㄟ。她又一直追问着。&lt;br&gt;那打炮到底是什么感觉啊。同学说刚开始会很痛。不过等男生尿尿的东西都塞进女生尿尿的洞里面。一直进进出出的好几次后。女生的洞洞就会变的很舒服了。叔叔。那很舒服是什么感觉啊。我很小声的说。回去问妳妈啊。妳妈很了解的。??&lt;br&gt;她说。啊。问我妈喔。我。过问她了啊。她都说。妳问那么多干嘛!&lt;br&gt;然后就骂我像个神精病一样。问那种问题!我没回答她的问题。也学她妈说。小孩子问那么多干嘛!&lt;br&gt;等晚一点的时间。妳自然就会懂了。就会了解男生跟女生在打炮时是什么感觉了!她还问说。那要等到什么时候才能知道勒!!&lt;br&gt;我说快点脱衣服躺好。她竟然很笨。有点吓到的回我的话说。喔。我就开始在脱她的衬衫。我看她真的很好骗。她好容易就上当了。就快速的帮她脱掉短裙。跟她那件粉红色的S号小内裤。她可能心里真的不好意思的脸红了。就转身过去让我脱她的内裤。她也把身上的衣服都脱了个精光。然后她开口问我。叔叔我要怎么躺着让你按啊??&lt;br&gt;我那时看到她丰满美丽的裸体。奶子刚刚好大粒。乳晕粉红色的。腰就是腰。肥臀就是肥臀。真是美极了。她看我没说话。&lt;br&gt;就把嘴靠近我嘴巴亲了一下说。哈哈。叔叔看起来有点呆呆的。哈哈!&lt;br&gt;叔叔。那我要先趴着让你按摩背部吗?还是躺好让你先按肚子。我吞了吞口水。马上说。嗯。对。躺好!&lt;br&gt;她自己也不知是那个答案。就把厚棉被推开。拿了一个小枕头就很自然的趴躺好。看着她屁股又高又翘的。我忍不住说晓莉妳的身材很好耶。她只是很可爱的。笑出3声来。就顺手从她的C奶摸下去。在顺着摸到腰然后停在她的肥臀上。手指头会不经意去摸到她的小蜜穴口。她就像触电一样抖了一下。毕竟是处女嘛。身上每个地方都很敏感。我叫她先闭上眼。然后偷偷跑去把灯关昏暗一点。她也不问为什么就说。好。&lt;br&gt;然后我开电脑里面的音乐档放着柔和的催眠乐给她听。让晓莉可以全身很放松的让我爱抚!说不定等等就能上她的处女穴苞了。因为我有放一颗安眠药给她吃。嘿嘿!!&lt;br&gt;我心里正乐的。这时晓莉开口说。叔叔。可以开始了吗?&lt;br&gt;我听到这种音乐好想睡觉喔。我怕等下我真的会睡着耶。我就说没关系啊。妳累了就闭上眼睛小睡一下啊。妳现在只要全身都放松就好了。好吗?不会吧。药效有那么快发作吗?&lt;br&gt;晓莉傻傻的说。嗯。好。那等等我如果睡着了。你一定要叫我起来打电脑喔。然后高兴的笑着闭上双眼。我实在忍不住了。我的肉棒变的好粗好硬又爆青筋了。不管了!&lt;br&gt;我偷偷把我的大龟头轻轻抵住她的处女穴口。因为晓莉眼睛是闭起来的。她正要好好享受我的淫手爱抚。热情的招待她!!&lt;br&gt;我开始在她身上倒温热的乳液。刚开始她一直笑说。好痒喔。好痒喔。我跟她说妳不要笑不要乱动。等下乳液都弄得整床都是了。她又乖乖的趴躺好。我又把那件大的厚棉被拿过来。要她身体起来一下。让她趴躺两脚跪在床上。要她屁股先翘高起来。&lt;br&gt;这样她的身体自然就变悬空了。我叫她两脚再稍为开的大一点。我终于能这么近看着一个12岁。有着性感身材的美少女处女穴苞。就离我如此的近。我坐着脸朝向她的处女穴口。将两脚伸到她的大腿前侧。这样的姿势就是背后干炮的姿势。&lt;br&gt;我心里想着这样可以紧抱着她的肥嫩美臀。用力的把我的肉棒给插进她的处女穴里。那一定是人生中最爽爆的感受了。嘿嘿&lt;br&gt;我装的轻轻帮她按摩着背部。她一直跟我说。叔叔。好舒服喔好舒服喔。大概按了过了10分钟吧。我突然听到她鼻子出现打鼾的声音。我二话不说放下乳液俯身将头整个靠到她的处女穴口前。尽情的闻着她处女穴味的清香。我动了动她的身体。看来睡的很熟喔。看来药效已经正式发作啦。我伸出舌头轻舔从她处女穴口中。流出</content></item></essay>