<essay><item><title>边打字边和儿子性交(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;现在，我一丝不挂，舒适地坐在一丝不挂的儿子的双腿上。夜深人静，我们俩一前一后，坐在儿子卧室中的书桌前。儿子的肉棒插进我的肉洞，肉棒膨胀的冲击波一阵阵传遍我浑身上下。我们早就想把我们母子性交的一个完整过程用文字记录下来。因为我们看过自己拍摄的性交录影，我们觉得录影有些欠缺，不足以表达我们性交时各种细微的官能感觉和内心感受。儿子侧身看着我键入一个个的字，看着我边写，边修改。儿子不断亲吻我的后背、后颈、双耳。&lt;br&gt;可以清晰地感觉到，肉洞中的肉棒一次次崩紧起来。我知道，是我写出的文字让他感到刺激了。作为母亲，对儿子熟悉得无以复加。性交的时候，儿子的每一个微小主动或被动的动作，都微妙地调节着我的性感反应。儿子在轻抚我的后背、乳房、两胁。儿子，我的宝贝，善于激起我的快感。聪明的儿子，很快就学会了嫺熟地催动、控制我的性高潮。他多方的刺激肉棒，双手，双唇，前胸令我浑身颤抖我的手，眼睛，大脑不听使唤我要写下去写下去写下去写下去我挣扎着，断断续续地键入一个个字母。我要快感持续不断。用文字不断撩拨儿子的性欲。&lt;br&gt;儿子获得性快感，给我刺激，把快感传递到我身上。抚摸，使我身体表皮得到快感。阴茎在我膣内的运动，使我身体内里得到快感。我最终要的是他射精，把他的快感灌输给我。比起手淫或跟丈夫同房得来的快感，我更喜爱这种有时间差的、通过仲介得来的性快感。全方位的，里里外外的快感。快感覆盖、冲斥皮肤，口舌，阴道，子宫，五脏六腹，肉棒在崩，在蹦。儿子全力拥抱和亲吻我。无可言喻的快感反应。鼓励和感谢？也可能是在调皮。&lt;br&gt;我是一个跟儿子享受销魂性交将近一年的母亲。我愿意与读者分享我们无法言喻的快乐。我要把母子结合为一体的各种感觉和思绪，巨细无遗地写下来。&lt;br&gt;促成我突破母子社会禁忌的，是无意中读到的网上一篇母子乱伦的作品。阅读的结果是，我第一次接受儿子的恳求，终于同意跟他交媾，跟他进行了完整的性交，让他把精液射入我的身体。&lt;br&gt;译自日文的那篇作品讲的故事，跟我的经验很相似，而且文字也写得不错，翻译得不错。于是私下里把那篇作品下载下来，再根据自己的经验进行改写。虽说是改写，相信细心的读者可以发现，其中有很多段落是原文中没有的，原有的段落，也大多根据我自己的经验进行了补充。我的补充是详实的文字，还是了无新意的费辞赘语，读者自有公断，我不需要多言。感谢原文的作者和译者，给了我灵感。写作的灵感跟儿子打交道的灵感跟儿子由亲近过渡到性交的灵感。&lt;br&gt;这样的文字，松弛的肉棒一定又要再坚挺起来。儿子的阴茎一直插在我的阴道中。我们母子一面性交，一面由我来动手，不断敲击电脑键盘，描写我们母子性交的详细过程，和性交过程中的各种细微感受。我在儿子的大腿上，儿子一边看我写，一边不断地亲吻我的脸颊，后背，双手在我浑身上下来回抚摸，抚摸我的大腿内侧，抚摸我的乳房。儿子在一直处于射精边缘，我们母子不断通过文字和肉体的相互刺激，微调，使我们母子尽可能地长时间在性高潮之前的性高原期逗留。&lt;br&gt;对女方来说，性高原期是相对准确的描述。但对性交中的男子来说，性高原期绝对不是平坦简单的平原，倒像是陡峭打滑的山坡。只要稍微站立不动，就会下滑。但要是稍微用力不慎，就会真的会过头，儿子的精液就会喷湧而出，然后是迅速的性欲减退。儿子的性交经验已经非常丰富，知道他在射精之后，我的性欲依然不会很快下去。因此，在射精之后，儿子会继续温柔地抚摸我，安慰我。但是，我们母子都喜欢享受性高潮之前的性高原期。在儿子性欲下滑的时候，他喜欢拉我回头，要我跟他嘴对嘴地亲吻，就这样把他自己重新刺激起来。在察觉到阴道中的阴茎发软的时候，我刺激儿子的方式有两个。一个是肉体的，也就是轻微地把后臀抬起再放下，用阴道直接刺激阴茎。再一个方式使用文字刺激。&lt;br&gt;肉棒弹动起来。儿子的射精冲动又上来了。我不再上下运动臀部，怕他射出来。&lt;br&gt;儿子跟我摆脱社会禁忌，建立水乳交融的肉体和精神关系之后，我眼看着儿子获得了难以置信、难以动摇的自信。儿子不再会为哪个女人而感到羞耻、自卑、失落、或绝望，因为他知道，他总是可以回到母亲身边，得到爱抚，理解，慰借，渲泄。儿子不再跟同龄人甚至大多数成年人一样，对性有病态的好奇和饥渴。&lt;br&gt;儿子已经养成习惯，只有在床上跟我性交射精之后才能入睡。我要让儿子早睡。明天有明天的学习、生活、性交。不知道我今晚是否会受精怀孕。据说，每次排卵期性交的受孕机率只是百分之二十。我跟儿子现在都不希望我怀孕。我跟儿子现在也都希望我怀孕。我们母子的矛盾心理，相信，读者不难理解。儿子完全松弛的肉棒又开始勃起了。&lt;br&gt;体内里得到快感。我最终要的是他射精，把他的快感灌输给我。比起手淫或跟丈夫同房得来的快感，我更喜爱这种有时间差的、通过仲介得来的性快感。全方位的，里里外外的快感。快感覆盖、冲斥皮肤，口舌，阴道，子宫，五脏六腹，肉棒在崩，在蹦。&lt;br&gt;儿子全力拥抱和亲吻我。无可言喻的快感反应。鼓励和感谢？也可能是在调皮。我是一个跟儿子享受销魂性交将近一年的母亲。我愿意与读者分享我们无法言喻的快乐。我要把母子结合为一体的各种感觉和思绪，巨细无遗地写下来。&lt;br&gt;我们母子一面性交，一面由我来动手，不断敲击电脑键盘，描写我们母子性交的详细过程，和性交过程中的各种细微感受。我在儿子的大腿上，儿子一边看我写，一边不断地亲吻我的脸颊，后背，双手在我浑身上下来回抚摸，抚摸我的大腿内侧，抚摸我的乳房。&lt;br&gt;儿子在一直处于射精边缘，我们母子不断通过文字和肉体的相互刺激，微调，使我们母子尽可能地长时间在性高潮之前的性高原期逗留。对女方来说，性高原期是相对准确的描述。但对性交中的男子来说，性高原期绝对不是平坦简单的平原，倒像是陡峭打滑的山坡。只要稍微站立不动，就会下滑。但要是稍微用力不慎，就会真的会过头，儿子的精液就会喷湧而出，然后是迅速的性欲减退。&lt;br&gt;儿子的性交经验已经非常丰富，知道他在射精之后，我的性欲依然不会很快下去。因此，在射精之后，儿子会继续温柔地抚摸我，安慰我。但是，我们母子都喜欢享受性高潮之前的性高原期。在儿子性欲下滑的时候，他喜欢拉我回头，要我跟他嘴对嘴地亲吻，就这样把他自己重新刺激起来。&lt;br&gt;在察觉到阴道中的阴茎发软的时候，我刺激儿子的方式有两个。一个是肉体的，也就是轻微地把后臀抬起再放下，用阴道直接刺激阴茎。再一个方式使用文字刺激。“我跟儿子母子配合，交配，交媾，性交，我要儿子白色的精液射入我的阴道，再从阴道中流出。”&lt;br&gt;我写这些，是要刺激儿子。儿子的肉棒松弛下来。是刚才还在轻轻弹动，随时要喷射精液的肉棒。肉棒会应文字，又坚挺起来。社会禁止母子性交的禁忌，对现代人的损害已经非常明显。未婚怀孕，所谓的青春期的反抗，青少年成长的危险期，我认为都是亲子性交禁忌造成的。&lt;br&gt;我自己做母亲的经验告诉我，假如我不许儿子探索和进入我的身体，我就无法探索和进入儿子的内心。假如我不把我整个的身体奉献给儿子，儿子就无法接受我的心，我们母子之间就无法彻底相互理解。&lt;br&gt;假如我服从社会禁忌，我就无法让儿子真心实意地信服我，就无法控制和管束处于身心成长危险期的儿子。在我看来，这是些浅明至极的道理。然而，大部分人类却宁肯置自己孩子于危险之中，让他们在危险中撞运气，甚至撞入死荫的幽谷，也要尊从莫名其妙的社会禁忌。&lt;br&gt;肉棒松弛了。儿子在刺激我的阴蒂，要我刺激他，要我现在写些更刺激的文字。儿子跟我建立性关系之后，增强了自信，学习成绩也好了。因为，他的肉体，他的精神重新跟母体建立了牢靠的联系。&lt;br&gt;儿子在外面被性感的女人，被同学，朋友，路人激起性欲，会到我这里，一面跟我性交，一面跟我坦白：“妈妈，今天我看见漂亮的同学身穿一件短上衣，紧身的黑裤子。看到她纤细的腰肢，滚圆的屁股，我好想脱掉她的裤子，给她刮干净阴毛，听着她的尖叫，把我的肉棒插进她的阴道里。&lt;br&gt;肉棒挺立，儿子给我刺激起来了。&lt;br&gt;自从跟儿子有了完全的性关系之后，我就没再担心儿子在外面受刺激，反而喜欢他得到刺激的快感，回家把性欲发洩到我身上。我喜欢儿子把精液喷射到我身体里。作为母亲，我喜欢疏导、引导儿子的性欲，把儿子的性欲导入我的阴道。&lt;br&gt;我把他刺激起来了。肉棒又崩紧了。自从我们母子建立性关系以来，儿子不再受性苦恼的折磨。有我随时满足他的欲望，儿子不再对性有病态的好奇和饥渴。肉棒在轻轻弹动。此时此刻，儿子随时可能射精。&lt;br&gt;男人在即将射精的一刻，女人只要静止不动，射精的冲动一般在大约十秒到二十秒钟之内消退。消退之后，需要马上恢复刺激，才能让男人维持性欲高原期的快感。稍有延迟，射精冲动就消退过头，男人的快感就迅速减退。&lt;br&gt;重新把男人刺激推动到性高原，需要更难、更高超的技巧。十之八九的结果，是把男人性欲催动得上升过速，越过性高原，冲上高潮，射精。崩紧的肉棒又轻微弹动起来。现在不能对儿子有任何刺激，摩擦。稍有不慎，精液就要喷射出来。&lt;br&gt;现在不能写刺激性的文字，稍微刺激过头，他就要失控、射精。儿子的阴茎插在我的阴道中，我们通过文字和肉体相互刺激，使我们母子不断地享受着射精前的性高潮。我感到儿子的阴茎再阴道中又是一阵颤动。&lt;br&gt;看来我键入电脑的文字，对儿子的刺激得有些过于强烈了。我害怕他顶不住射精的冲动，精液喷射出来，使我们的母子性交就这样结束了。要写一点理性分析的文字，暂时压抑一下儿子的射精冲动。作为母亲，我始终不能理解禁止母子性交的社会禁忌。&lt;br&gt;一般的家长，看到自己的孩子饥渴，便会设法尽快满足他的饥渴欲望，会给他水，橘汁，牛奶，水果，香肠，面包。为了让孩子的健康成长，做家长的还会变换食物饮料的花样，以吸引孩子，充分消弥他们的饥渴。没有人会要自己的孩子临渴掘井，或饥饿时自行捕猎或采集食物。然而，在所谓的文明社会中，面对性饥渴的孩子，家长却把他们推开，要他们自行在危险的世界中摸索闯荡，要他们自行解决问题。不合情理。违反自然。&lt;br&gt;性禁忌造成的恶果尽人皆知：饥不择食的滥交，漫无节制的狂交，强奸，奸杀，自杀，性无能，性冷淡，性病。肉棒软缩了。没有全软，但这次比前几次明显软缩得厉害。儿子的射精冲动压抑得有些过头了。他的性快感在迅速减退。儿子在亲吻我的后颈，在抚摸刺激我的阴蒂，乳头。儿子要我把他刺激起来。&lt;br&gt;我两脚着地，轻轻抬臀，上下活动，让我的肉洞按摩他的肉棒。我可以写些刺激的文字，让肉棒重新坚挺起来。为了继续把理性的文字连贯写完，我现在只好一心两用，一身两用。一边梳理理性的思绪，一边思索如何催动儿子的快感。&lt;br&gt;一边赶紧打字，一边按摩儿子的性器。肉棒逐渐恢复强硬。&lt;br&gt;我放慢臀部的上下活动。可以继续写连贯的文字了。&lt;br&gt;作为一个母亲，我无力拯救病态的文明社会，病态的文明人类。我只能拯救我的儿子。跟儿子突破母子性交的禁忌之后，我欣喜地看到，儿子能以平常心面对自己的性饥渴了，就象面对平日的饥渴一样。&lt;br&gt;儿子跟绝大多数同龄人不一样，不再把性看得异常的重要，或异常的轻贱。只是跟儿子完成了完整的交媾之后，我们母子间透彻的理解才开始逐步建立起来。&lt;br&gt;我们母子学会了在性交中相互刺激，相互配合，共同获得最大的性快感。在这个过程中，我们也学会了体会，用身体知会彼此之间所有的细微情感、情绪波动。摆脱社会禁忌，摆脱负罪感，母子坦诚地性器交接，让儿子把满腔的激情和精液注入母体，使我们母子进入真正的水乳交融的境界。&lt;br&gt;肉棒弹动起来。儿子的射精冲动又上来了。我不再上下运动臀部，怕他射出来。儿子跟我摆脱社会禁忌，建立水乳交融的肉体和精神关系之后，我眼看着儿子获得了难以置信、难以动摇的自信。儿子不再会为哪个女人而感到羞耻、自卑、失落、或绝望，因为他知道，他总是可以回到母亲身边，得到爱抚，理解，慰借，渲泄。儿子不再跟同龄人甚至大多数成年人一样，对性有病态的好奇和饥渴。&lt;br&gt;肉棒软缩了。又需要刺激儿子的文字了。我要儿子把肉棒突入到我的子宫颈。我要儿子把精子喷射、播撒在我的子宫里。我要儿子充满活力的精虫突破我的卵子的外壁。我要受精，怀孕。我要看看能跟儿子生个什么样的孩子。&lt;br&gt;肉棒频繁弹动起来，又把他刺激到射精的边缘，儿子好象射精了，没射精，好危险，今天是我的受孕危险期。经常的母子性交和感情交流，资讯交流，使儿子对我的生理周期了若指掌。我们不但可以避孕，而且可以享受因为危险而特别刺激的快感。&lt;br&gt;今天晚上从开始交媾到现在，已经是三个小时了。高潮期延续时间越长，男人越容易突然射精或性欲急速减退。高潮期持续越长，维持男人的快感就越需要高超微妙的平衡技巧，需要通过长期的爱心，细心，精心习得的技巧。&lt;br&gt;我现在感觉到肉棒迅速软缩了我想再生一个孩，再当一次妈妈，想再分泌乳汁，我要再品味乳房给乳汁胀得发痛的感觉，我要把鼓胀的乳房一边给小宝宝，另一边给儿子。我要让儿子一面跟我交媾，一边吸吮我的乳汁，我要儿子帮我，帮我摸索出如何协调乳汁的分泌和性欲的起伏，我要我的乳汁喷射到儿子嘴中，儿子的精液喷射到我膣内，我要开发新的快感。&lt;br&gt;儿子用力搂抱我，儿子大叫，儿子射精，肉棒连续颤抖，头三次如连珠炮次第相连，然后又颤抖六次，一次比一次间隔时间长，让我可以清楚地计数。在最后两次的间隔中间，我键入了三个字。&lt;br&gt;肉棒一次次出乎我意料的颤抖，儿子一次次出乎我意料的射精，把我推上高而又高的高潮。今天晚上，儿子射精颤动次数之多，打破了以往的记录。肉棒彻底软缩了，完美完满的性交。&lt;br&gt;</content></item></essay>