<essay><item><title>赤裸熟母（1-4）(6)</title><author>床上伴侣</author><content>，再用力些，夹得老子再舒服点！」老李故意不肯拔出鸡
巴，目的是为了让妈妈在憋尿的同时收缩阴道内的肉壁，好将自己的阳根夹得更
紧。&lt;br&gt;「嗯！」妈妈只能继续使劲，闭上双眼，眉头紧皱，鼻子里发出低低的哼声。&lt;br&gt;「哗啦」一声，一道金黄色的尿液终于从妈妈的尿道孔里喷湧而出，呈抛物
线洒向空中，从尿柱的色泽上可以看出妈妈内心的慾火之旺盛。&lt;br&gt;「哦！」妈妈听到自己的尿液击打到地面的声音，情不自禁地发出一声呻吟。
两条玉臂紧紧环抱着老李的脖子，脸上的表情既轻松又羞涩。&lt;br&gt;在电脑上看到美女现场尿尿，群里的男人们顿时个个发出狼嚎。&lt;br&gt;「好漂亮啊，连撒尿都这么美，真过瘾！」&lt;br&gt;「这女的尿好黄啊，看来是慾火太旺了。真是骚！」&lt;br&gt;「你们看她的表情，多淫荡啊，被奸夫抱着洒尿竟然这么享受，真是不要脸。」&lt;br&gt;……&lt;br&gt;一时间，群里议论纷纷。妈妈听到男人们对自己的评价，脸更红了。她将脸
扭向一边，但是从她尿道孔里喷洒出来的尿柱却变得更急更快，一直尿了大约两
分钟才渐渐稀疏下来，断断续续的喷射，直至最后尿完。&lt;br&gt;老李见妈妈尿完，这才拔出自己的大鸡吧。只听「啵」的一声，像是打开了
一个瓶塞，老李依旧坚挺的阴茎从妈妈的小穴里完全抽出，红紫色的龟头上沾满
了不明的液体，也不知道是他自己的精液还是妈妈的阴精。&lt;br&gt;「怎么没有精液流出来呢？刚才老李不是射了很多吗？」群里有人不解的问
道。&lt;br&gt;「呵呵，这是因为我家的小母狗逼太紧了，我刚才又射得太深，所以一时半
会流不出来。」老李为大家解释着。&lt;br&gt;确实，妈妈的大阴唇在老李拔出鸡巴的刹那迅速并拢，又恢复到插入之前的
摸样，只有两片肥厚阴唇上红红的印痕才能看出它的女主人刚刚经历过男人的挞
伐。&lt;br&gt;老李伸出自己的一根中指，将它缓缓插进妈妈紧夹的小穴中，用力抠弄了一
阵才猛地拔出。只听「譁」的一声，大量浓稠的精液汹湧而出，流在地板上，一
下子就积起了一滩小水洼。&lt;br&gt;「哇！竟然射了这么多？！老李，你可真厉害啊！」众人再次为老李的雄厚
资本发出惊叹。&lt;br&gt;「老李，你就不怕内射会让这女的怀孕吗？」有人提出疑问。&lt;br&gt;「不要紧，我命令她每次回去都要按时吃避孕药。我才不想让母狗怀上我的
种呢！」原来老李早就做好了避孕措施，怪不得敢肆无忌惮地内射，估计他是喜
欢这样真刀真枪地干才选择不戴套的。&lt;br&gt;「小母狗，爽够了吗？我又硬了，接着干活。」老李将妈妈从身上放了下来。
妈妈一下子瘫倒在地上，脸贴着地面，大口喘着粗气，她的嘴边恰好就是那滩精
液堆积而成的小水洼。看来一番盘肠大战已经令妈妈极为疲惫了。&lt;br&gt;「快起来，不要倒在地上装死。」老李将妈妈一把拽起，妈妈只好半跪在地，
任由摆布。&lt;br&gt;「啪啪！！」老李拍了拍妈妈的大屁股，边摩挲着雪白的臀肉，边说道：
「这次换个洞插。」说着，他的手指已经摸到了妈妈粉嫩的小菊花上。&lt;br&gt;「啊~ 」肛门上的皱褶被男人粗糙的手指摩擦着，妈妈不自禁地抖了抖身子，
看来那里也是她的一处兴奋点。&lt;br&gt;「嗯，小母狗准备好让主人插屁眼了吗？不过，在这之前我们还要做些准备
工作。」老李似乎很兴奋，看来他对妈妈的屁眼情有独锺。&lt;br&gt;老李暂时将妈妈放在一边，自己走到了床头，从床头柜里拿出了一样东西。
妈妈看到老李从里面拿出东西的刹那身子明显抖得更厉害了，是什么呢？&lt;br&gt;「来，让主人先给你灌肠，把你的小屁眼洗洗干净。」原来，老李的手里拿
的是一支大号的玻璃注射器，透明的玻璃仪器上散发着诡异的光泽。&lt;br&gt;妈妈似乎对老李口中说的灌肠感到十分害怕，她的身体不安地抖动着，头深
深埋在胸前，不敢去看老李手中的工具。&lt;br&gt;「别紧张，又不是第一次了。哪一次你不是到最后都洩得很痛快？快趴好，
屁股抬高点！」老李说着，便一手握住自己的阴茎，将龟头对准注射器的入口。
「嗯，刚好我也有点尿，这次就用我的尿来帮你灌肠吧，哈哈！」&lt;br&gt;无耻的老李竟然想出这么恶毒的方法对待妈妈！他竟然打算用自己的尿液为
妈妈灌肠！&lt;br&gt;注射器的灌水口很大，足够塞进老李的半个龟头，老李拿着注射器，略微凝
神，就见一股尿水从他的马眼里射了出来，迅速地灌注到注射器里。当老李尿完，
注射器已经被灌得满满的了，金黄色的尿水被装在透明的注射器中，显得十分刺
眼。&lt;br&gt;老李盖上拔塞，拿着满满一注射器的尿水，对妈妈嘿嘿坏笑道：「小母狗，
我的尿还是热的呢，保证让你舒服！」&lt;br&gt;老李来到妈妈身后，抓起妈妈的臀肉向两边分开，露出中间一个褐色的小菊
穴。他将注射器的顶端慢慢地往妈妈的肛门内塞去，直到留着外面的一整根注射
管。&lt;br&gt;「啪啪！」老李拍打着妈妈的雪丘，「小骚货，这就让你尝尝老子新鲜尿水
的滋味！」老李按住拔塞的顶端，开始慢慢推动。随着活塞一点点向前推动，管
子里的尿液被一点一点注射到了妈妈的直肠里。很快，妈妈的肚子就涨大了一圈，
管子里的尿也消耗了一大半，可是越到后面活塞的阻力就越大，剩下的三分之一
尿水挤压了半天也注入不了，看来妈妈的直肠已经无法再容纳更多的液体了。&lt;br&gt;「啊！！不行了，我肚子好涨，不能再灌了！」妈妈痛苦地哀嚎着。&lt;br&gt;「啪！」又是一记响亮的巴掌打在妈妈的屁股上，老李恶狠狠地说到：「不
要装死！放松一些，你夹得这么紧当然灌不进去！」&lt;br&gt;老李不管妈妈的哀求，一使劲，将剩馀的尿水全部注射了进去，妈妈的肚子
变得更大了！&lt;br&gt;「嘿嘿，这不就灌进去了吗？现在给我夹紧你的骚屁眼，一滴都不准流出来！」&lt;br&gt;「呜呜，不行啊，我，我夹不住，肚子好难受！我，我快泻出来了……」&lt;br&gt;「不准洩！我帮你堵住！」老李急忙从一边拿过刚才从妈妈身上脱下来的小
内裤，揉成一团，竟然将它从妈妈的小菊花口塞了进去，湿漉漉的内裤可塑性很
强，并不十分困难地就被完全塞入了妈妈的屁眼里。&lt;br&gt;「啊！不要！这样我会死的，我的肚子，肚子好涨啊！」妈妈的直肠里又多
一条内裤，更加地膨胀了。&lt;br&gt;「嘿嘿，现在还不能死！用内裤堵住就不会轻易拉出来了吧？」老李为自己
的创意感到洋洋得意，为了避免妈妈会控制不住过早拉出直肠内的液体，老李又
找来了一卷黑色的胶布，用胶布在妈妈的肛门口做了最后一道封印。&lt;br&gt;「嗯，不错。这样一来你就拉不出来了把？」老李看着黑色胶布在妈妈的菊
花处贴着一个「十」字，不禁为自己的杰作感到满意。&lt;br&gt;「站起来让大家看看！」&lt;br&gt;在老李的命令下，妈妈从地上艰难地站起身子，站在镜头前。此时的她脸色
略微有些苍白，但并不失美丽。她的肚子高高隆起，就像一个刚刚显怀的孕妇，
而且还是一个巨乳肥臀，一丝不挂地成熟孕妇。&lt;br&gt;「真不错！像个孕妇一样，只可惜你肚子里的不是婴儿，而是我的热尿。哈
哈哈！」老李看着妈妈挺起的肚皮，满意地笑了。&lt;br&gt;「这么漂亮的孕妇怎么能呆在家里呢？嗯，不如去小区逛逛？让大家都见见
美丽的刘太太怀孕的样子？」老李似乎又想到新的调教游戏。&lt;br&gt;「不可以，不能让邻居们看到我现在的样子，要是让我的老公知道他会杀了
我的！」妈妈听到老李的想法，吓得连连摇头。&lt;br&gt;「好吧，我也不想让大家知道我和你的事情，那，我们去你家吧？你不是说
你儿子今天晚上要出去吗？你家现在应该没人吧？」老李继续问道。&lt;br&gt;「我家，是没人……」&lt;br&gt;「好极了，那现在我们就去，我早就想到你家去了。在你家，在你夫妻睡过
的床上干你，想到就爽！快，穿上衣服，跟我出门！」老李想到就做，连忙命令
妈妈换上衣服。&lt;br&gt;「我，我就这样出门吗？可是我的肚子……万一被熟人看到我就没脸活了！」
妈妈还是很不放心。&lt;br&gt;「怕什么？！你看外面，天都黑了，谁看得出来啊？废话少说，穿上衣裤！
对了，胸罩就别戴了，留给我作纪念吧！」&lt;br&gt;无奈之下，妈妈只好穿上衣裤。无袖的T 恤不够宽大，还是没能遮掩住妈妈
隆起的小腹，而下身纯白的七分裤此时穿在妈妈身上却格外的淫靡。原来，妈妈
在没有穿内裤的情况下，阴部那一片浓密的黑色阴毛与白色的布料形成了鲜明的
对比，再加上刚刚和老李做爱后没来得及擦拭下体，多馀的淫水已经把裆部那一
片布料浸湿，变得几乎透明，只要在灯光下就能一眼看到妈妈胯下那篇漆黑的毛
发。这样看来，太过紧身的裤子有时候也会带来许多麻烦和尴尬。&lt;br&gt;老李走到镜头前和大家打着招呼，说明了自己的计划，并向大家保证今后会
再为大家带来更加精彩的视频。众人虽觉得遗憾，但也表示支持，毕竟老李已经
幸苦地为大家带来了一下午的好戏。&lt;br&gt;「那么，下次见！」随着老李一声道别，视频秀到此结束。&lt;br&gt;我这才猛地发现，原来天色已经黑了，我得赶紧在妈妈和老李回来之前躲起
来，不然就会撞破他们的好事。是的，在我心里，有种莫名的兴奋，彷彿很期待
老李他们的到来，想看着妈妈在家里被老李玩弄的画面。也许是因为下午受到了
太多的刺激吧，我此时对于妈妈在外面偷情这回事已经变得麻木，反而更想看到
的是她在男人胯下婉转求欢的样子。我的内心在一点点变化……&lt;br&gt;&lt;br&gt;第四章、熟母的家庭沦陷&lt;br&gt;&lt;br&gt;怀揣着一股莫名的兴奋，我在家中早早做好准备，把自己房间门和家里所有
的灯都关上伪装成自己已经出门的假象，而我则悄悄躲到阳台。我家的阳台不大
但是有条很长的走道，这条走道刚好连接着客厅和爸妈的卧室，我在这里可以同
时观察到客厅以及妈妈的卧室，再加上此时有夜色作为掩护，令我可以清楚地看
清室内的情况又不用担心被屋子里的人看见。这样的地形实在是太有利于我接下
来的偷窥了。&lt;br&gt;大约过了一刻钟，仍然不见外面有动静，我开始有些焦急。怎么这么慢？从
14栋走到我家顶多只要5 分钟，可是这么久了还不见妈妈回来，难道他们改变主
意去了别处？还是在路上遇到了麻烦？想想刚才在视频里最后的画面，妈妈挺着
一个圆滚滚的肚皮又穿得那么暴露，说不定真的会被小区里的人看出一些异常。
想到这，我不禁一阵担忧。&lt;br&gt;就在我胡思乱想之际，忽然一阵悉悉索索的开门声从客厅传来。妈妈和老李
终于回来了！&lt;br&gt;我蹲在阳台上靠近客厅的位置向内观看。果然，随着大门的打开，率先走进
来的是妈妈。她此时还是穿着刚才我在视频里看到的装束，上身是一件低领无袖
的淡绿色Ｔ恤，原本就不算宽松的Ｔ恤被妈妈隆起的肚皮撑的过于紧绷。妈妈的
下身是那条纯白色七分裤，由于她里面没穿内裤的原因，以至于一大片黑色的阴
毛在妈妈阴阜的位置显得十分惹眼。&lt;br&gt;「到，到了。」妈妈打开灯，先看了看我的房间，确定我不在家后才回转过
头去向她的身后说道。&lt;br&gt;「唔，不错啊，布置的果然很有家的味道。看来你这家庭主妇平时很尽职啊？」
从妈妈的身后闪出一个男人，赫然就是老李，与我在视频里看到的相比，现实中
的他似乎更加强壮。他慢悠悠地走进我家客厅，用肆虐的目光扫视着屋内的装潢。&lt;br&gt;「喔……我实在憋不住了，快让我去厕所！」妈妈紧皱双眉，脸上已经因为
直肠里过多的尿液而通红一片，秀气的额头上透出点点汗水。她一边焦急地向老
李哀求道，一边迈开别扭的步子企图走向厕所，可是才走了两步便被老李一把抓
住。&lt;br&gt;「急什么？憋得越久释放的时候就越爽。我就喜欢看你现在这个骚样，说真
的，我以前还没搞过孕妇呢，今晚就从你这骚货身上体验一把，嘿嘿！」老李说
着便拖着妈妈走向了爸妈的卧室。妈妈虽十分难忍下腹的肿胀，但又无力反抗，
只好跟着老李踉踉跄跄地走去。&lt;br&gt;「啪」的一声，卧室内的电灯被打开。&lt;br&gt;「这就是你和你老公的房间吧？还挺大。唔，这张床不错，又大又宽的，正
好方便我发挥，哈哈。嗯，这面镜子更给力，刚好在床前，可以让老子一边操你
一边欣赏你的骚样。你和你老公做爱的时候是不是也经常这么做？」老李显然对
于卧室的布置和家具十分的满意，一边点头一边称讚。&lt;br&gt;「过来！」老李忽然从妈妈身后抱住她，双手有力地握住妈妈胸前两个硕大
的乳房。他将妈妈抱在怀里一屁股坐在爸妈睡觉的席梦思大床上，妈妈则坐在他
的腿上。&lt;br&gt;老李动作迅速地将妈妈的t 恤从身上脱下，两只手掌分别握住妈妈的大奶，
那成熟肥美的乳肉便在他的双手中羞耻地变换着形状，两粒紫葡萄似得乳头也完
全勃起，高高挺立。&lt;br&gt;妈妈被脱去上衣后呈半赤裸的样子依靠在老李的怀里，脸上通红</content></item></essay>