<essay><item><title>和母亲非常细腻做爱真真实实全过程(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我家乡四面环山，屋前有山溪。风景优美、空气新鲜。&lt;br&gt;重阳节过清明的族不多，我家乡就是重阳节过的。我家乡已经很多年没有去
了，毕业后待业在家，所以９月９我跟随母亲回去拜祭，也当舒爽身心、调节心
态，再努力找工作。&lt;br&gt;我和母亲是乘坐夜车，白天９点到了家乡，我家乡祖屋由于年久失修、历史
悠久、在一次风雨交加中轰然倒塌。现在只能去到一个叔家住，叔家是住在半山
腰，屋子比较小，床位自然不多。晚上我只能和母亲共眠一张床。&lt;br&gt;住在山上天气很奇怪的，晚上到１１点前是比较热的，晚上１２点后是非常
冷，到早上１１点前是比较寒冷，住的地方前面有座高山，１１点后才能见到太
阳，所以早上一般很冷。&lt;br&gt;我和母亲提前到家乡，所以还没有开始拜祭，那次是全家族拜祭的，规模很
大。我家只需要给钱即可，不需要多大的帮忙，什么修葺祖庙等等。我和母亲感
情很好，平时都有代沟，言语都比较自由。这天我和母亲坐车去市区，我们只是
去那边看看有什么特产买点回去。&lt;br&gt;我母亲是非常开朗的女性，４１岁，面容皎洁、面色有点纯白，面型有点像
赵雅芝那种，穿戴工整，平时比较喜欢护肤和修饰，看起来有点像贵妇，她身高
１６０ｃｍ左右。我和母亲在市区外去了游乐场玩了一阵，之后去购物、买了一
些当地土特产。中午在市区外吃饭，下午３点左右就回去叔叔那边。&lt;br&gt;今晚吃了一些当地一些特产，味道还行，不过清淡许多。我和母亲玩的有点
疲劳，晚上８点左右洗完澡就回房了，我在房间里看电视，母亲跟亲戚在外面聊
天，１０点左右，母亲洗澡回房间。&lt;br&gt;母亲刚洗完澡，头发有点湿，母亲穿着一个比较可爱的睡衣，很多年前的睡
衣。她就开始把今天买的东西摆放好，我喊母亲，明天再弄，看娱乐节目。母亲
比较喜欢看的类型节目，母亲就应允了，坐在我旁边跟我一起聊起电视的明星。&lt;br&gt;我并不喜欢看电视（我只爱对电脑），跟着母亲聊着聊着，我感觉眼皮有点
疲劳，就依靠着母亲肩膀，双手抓着母亲左手，闭目养神。母亲看到我，叫我去
睡，我并不喜欢早睡，我说等一阵，让我闭目养阵神就行。我就这样和母亲就这
样依靠着，聊着天。母亲身体不肥不腻，脂肪适中，依靠起来很舒服，至少感觉
不到硬邦邦的感觉。&lt;br&gt;我说：「妈，靠着你感觉很舒适，很柔软，还有一股淡淡的肥皂香。」&lt;br&gt;母亲跟着说：「舒服就多躺会，木板床，是不是睡不惯。」&lt;br&gt;我点头，母亲接着说：「以前穷，和你爸爸睡的就是这种床，想起当时我工
作赚钱，你爸继续读书，现在是个工程设计师，可真不容易……」我继续点头，
母亲就继续讲着。不知不觉我就睡着了。&lt;br&gt;当我醒来时，母亲正在抱着我胸前，准备托着我去，这时我被弄醒，眼睛很
朦胧，可能今天玩的过分疲劳，我慵懒得双手抱着母亲的头下部，那时隐约感觉
到母亲的胸前的双乳的弹性，煞是舒服。&lt;br&gt;母亲用力抱着我托，母亲力气不济，看到我朦胧醒着，她就摇醒我，我还想
让母亲托着我呢，可惜不行，我被唤醒就直接跳上床睡觉。抱着被子，这时母亲
关了灯上床。母亲就睡在我旁边，木床比较小，刚好够我和母亲２个人睡，母亲
睡下，不多久，我就侧身过去环着母亲的右手臂，头靠近着母亲的头，侧过的身
体停靠着母亲左下身，仅仅是接触着，并无逾越的。母亲也任由着我。&lt;br&gt;就这样睡着睡着，半夜不知道几点，外面很冷，我是怕冷，所以被冷醒了，
但是意识很朦胧，身体好像很自觉似的，往温暖地方挤，我手那时抓住母亲右手
臂上方，脚缠着母亲的大腿内侧，头压在母亲的脖子侧边，冷啊！我蜷缩着。&lt;br&gt;盖着被子依然感觉哆嗦冷，母亲那时的左手也挽着我的背部，让我睡近点取
暖。但是逐渐我清醒过来，不过很懒得动，就一直蜷缩在母亲身躯旁。&lt;br&gt;半个小时过去，母亲好像睡着了，呼出的热气温暖着我脸，感觉很暖和，我
越来越眷着母亲。这时我清醒，右手和右脚没事就摸着母亲的手和脚取暖，感觉
很舒服。母亲似乎很能睡。&lt;br&gt;我摸着摸着，就顺着母亲的右手臂往上，摸着母亲的脸，感觉母亲的可爱，
心里霎时也很感动（是母子之间那种爱的感动——她是好很好的母亲），摸了一
阵子，我本无意，手只是往下放，在玩下放无意碰到母亲的乳房，母亲乳房属于
偏中大，柔嫩那种，弹性不是那么好，我不小心碰到，突然我注意力转到母亲的
咪咪前。&lt;br&gt;但是我不敢伸手去摸着母亲的咪咪，那时我头在母亲的脖子间，我故意把头
往下移动，让自己侧脸慢慢移到母亲咪咪的上前面，只是碰到一点涨涨的软肉，
我非常享受那种舒适和柔嫩的肉质感，那时我身体有点发热也很紧张，但是我还
是磨蹭着，非常轻非常轻。&lt;br&gt;一分钟过后，母亲依然睡着，我右手战战兢兢慢慢往上，手心移到母亲右乳
上方，手心碰着一点衣服，但是我手心非常热，有点想出汗的感觉，我缓慢用右
中指轻按下去，在右咪那里慢慢轻划着，那时的感觉非常刺激，但是我怕母亲被
弄醒，右中指按着咪咪旁边的乳肉，真爽，按着按着，开始轻按母亲乳头，母亲
乳头非常柔嫩，有种泛泛的感觉。&lt;br&gt;按了几下，我手掌心开始轻按下去，手掌心是从乳房下面按下去，手指按着
乳头，我停顿了片刻，内心一阵凉意，口水顿了顿，开始轻抓着母亲右乳房（我
那时手在乳房下方），在下面轻轻按着，尾指和大拇指从两旁挤压，中间三指轻
绕着乳头旁边揉，很柔软很舒适很刺激。&lt;br&gt;这时，我时刻注意着母亲，怕她突然醒来。&lt;br&gt;我右手依然执行着摸咪咪的动作，非常轻的压乳房、搓着乳头，轻轻用双指
夹着乳头，环形揉搓着乳头。我下半身非常火热，用腹部下面压着母亲大腿，那
时母亲穿的是睡衣，我鸡巴压着母亲的腿侧，感觉到母亲的大腿带给我强烈丝丝
感，鸡巴涨的很硬，下身停靠着母亲，想磨动，刺激，但是怕母亲被弄醒了，所
以鸡巴只能依靠着母亲侧腿。&lt;br&gt;由于我右手摸着母亲的奶，母亲好像并没有醒，母亲的睡衣是那种短衣似，
我大着胆，手往下从母亲睡衣下面慢慢伸手进去，缓慢着进行我右手，我把手移
动，感觉那距离很远，伸了好久，才碰到母亲的咪咪，瞬间感觉如雷，心、头火
热一般，我整个手扶着母亲的奶，不敢动了，稍微缓了一会，手像蠕虫在母亲的
乳房上爬动，非常温暖。&lt;br&gt;吸收着体温的右手，感觉不是一般的舒适，我右手开始摸着摸着之后夹杂着
母亲整个乳房，我大拇指和大拇指间那个手指，轻绕着母亲的乳头，轻转着，开
始非常温柔转着转着，刺激越来越大，我胆子开始放缓，稍微大力点抓着乳头轻
捏着。&lt;br&gt;玩弄不久，母亲乳头开始硬起来，母亲整个乳房好像活起来似的，开始柔软
变的开始涨起来，那时我也顾不了，整只右手轻捏着整个乳房，手张心按着那活
着的乳房，感觉乳房比之前更大似的。我开始用手掌心搓着整个乳房，手掌心由
下往上搓上搓下，还是比较轻微那种力度。&lt;br&gt;我手掌心搓到母亲乳头，由手掌心传来持续的电感，从手心传到心扉上，好
像被电的感觉，我手心这时是半空悬浮的，母亲乳头只是半接触手心，我在那里
手心左右上下移动，母亲的乳头刚好碰触到手心，那种感觉比摸乳房感觉更有动
感（如果你有机会务必试下）。&lt;br&gt;阵阵的电感传达我心中，我一激动整只右手掌，比之前大力绕捏，这时母亲
稍微动了一下，母亲头往我这边侧了一下，身体腰部往后挪动了一下，身子却稍
微倾向我这边，我顿时被吓的动不敢动，瞬间气息顿住。手一直在乳房上，还抓
着，但是不敢放，一放怕惊醒母亲。&lt;br&gt;过了三分钟左右，母亲没有任何动作，我抓着母亲的乳房的右手惊的手心有
点湿漉的感觉，我轻轻的把母亲的乳房释放出来。&lt;br&gt;我手慢慢伸出母亲的乳房，那时很害怕母亲醒来，所以我停止了一切侵犯母
亲的行动。&lt;br&gt;睡了１０分钟左右，我没有之前那么惊吓了，心平缓起来。确定母亲还在睡
着，我心又开始动，这次胆子大了许多，轻轻把盖在我和母亲身上的被子往下推
去，轻挽母亲的睡衣，我身体往后挪动，方便母亲的衣服挽起来，挽了一阵，母
亲的乳房弹了出来。&lt;br&gt;原来我挽衣服时，不小心把母亲的乳房也往上推了，母亲乳头跳下来碰到我
左手（是很轻微那种），这次是左边的乳房，我继续往上挪睡衣，右手开始抓着
母亲的乳房轻挠，四只手指做着像顶呱呱那种收势，大拇指压着乳头往上推、不
断推着，母亲乳头的附近的疙瘩（字不会打）立起，（就是乳房旁边的那些小粒
小粒的），越搓越明显，之后环着搓，接着双手指夹杂搓着，像涡轮似的旋着。&lt;br&gt;玩弄一阵，我大起胆子，头往下挪动一些，右手抓着整个乳房肉，挤压着往
自己口里面送，我嘴唇碰到母亲的乳头，唇感到一些微痒，我就用乳头在我唇边
摇上摇下，被刺激的心荡漾的我，突然张开双嘴巴含着母亲的乳头。&lt;br&gt;含了一阵，我把舌头伸出来碰触母亲的乳头，瞬间母亲右乳房瞬间一阵、哆
嗦了一下，那动作有点大，我被吓的停顿起来，望着母亲，感觉母亲鼻息好像大
了，气息温度有点上升，感觉有些被环抱着的气体，温暖极了。&lt;br&gt;过了一阵，我开始吮吸着母亲乳头，母亲乳头深深的触动着我的舌头，旁边
的疙瘩也被感触着，我头和舌头在乳房上半旋着，右手此时也不闲着抓着母亲右
乳在做手掌和手指运动，抓的力度还是轻微的。&lt;br&gt;不过，母亲的右乳、乳头异常尖锐，我手指抓着向上啦搓啦搓，越拉越长似
的，乳头像花瓣似的，绽开一点缝隙。乳头的中间有点像火山口，中间往两边张
开，我其中两只手指此时夹杂着乳头两侧，大拇指稍微大力压着绽开的乳头中间
搓，搓着搓着那个绽开的口有点大了起来，还感觉丁点湿漉呢。&lt;br&gt;我舌头也不闲着，在吮吸着，我张开最大口，把母亲半边的奶，往口中深含
着，口水都把乳房搞湿了一大半，压着含着，母亲的心脏「怦怦」跳动着，我嘴
都感觉到那跳动的旋律，微妙的动感艺术。夹含着，舌头吮吸和打转交杂乳头，
就像手指那样钳杂着，力气忽大忽小，母亲的奶子也随着此波澜起伏着。&lt;br&gt;奇怪的是，吮吸着吮吸着，感觉母亲左边的乳房的奶头由起先的尖锐逐渐萎
缩起来，越亲越磨越吮，奶头越来越小，最后变成一个小小的圆头的乳头，但是
变的很滑，我舌头也贪婪的打转和搅动那个小粒的咪头。右乳房的奶奶和咪咪都
被我的右掌抚摸的屹立起来，右乳比左乳好像大了一些（个人感觉）。&lt;br&gt;我把身体半撑起，我左手抓着母亲的左奶，双手群攻着母亲弹性的双奶，此
时我停止了吮吸，双手享受着母亲的柔嫩的双奶带给我的手感。我一时双手用掌
心触动着母亲的乳头，悬空上方，让手掌心刚好碰触到母亲的乳头，做起画圆圈
的速度稍快。&lt;br&gt;随着母亲乳头带给我手心的触动感，那种感觉右新手传递到我心房的感觉是
不言而喻的（看到这和老婆做的时记得试下），快感越来越舒服，我动作越来越
快。&lt;br&gt;母亲原先的右乳（被我吮吸的那个）的咪咪头，在我这样快速节奏强的碰触
中，很快乳头又尖锐起来，而是越旋越长，竟然在我旋转的手心中，奶头的长度
过长，也随着我手心做起转圈运动。&lt;br&gt;阵阵快感，感源不断冲击我的心房和脑袋，在旋转手心后，我转向用举旗那
种手势，大拇指稍微大力的把母亲的乳头右内到外的搓，希望搓长了。母亲在我
大力的搓动过程，母亲轻微挪动了下身躯，拱动并往我这里微微靠拢，我那时已
经处于燥火中烧，手心还是不挺的搓动着。&lt;br&gt;由于母亲乳房是比较大，我双手把母亲乳头靠拢在一起，夹杂在一起，互抚
擦着，越来越用力，感觉母亲身躯的神经躁动更断续。&lt;br&gt;我张开大口，一下子把母亲２颗粒的豆豆尽含口中，舌头交集在两颗大豆粒
中，为了方面我更好的吮吸母亲的双乳房，我把身体往下挪了一点，身体挪进了
许多，我左脚，跨在母亲的腿上，下半身非自觉的、好像惯性似的压在母亲滑溜
溜的大腿上上，一上一下的挪动着，那快感却来的不是非常强烈。&lt;br&gt;但是，我感觉到我的鸡巴热火朝天，外在的感觉都在这鸡巴火热上显得黯然
了。但是越黯然越蠢蠢欲望，越欲望越动，越挪越厉害。特别在挪动过程，我故
意把下半身收回，供出下身，让鸡巴弟处于那种插式，或者压往下方，那种感觉
是稍微强烈。&lt;br&gt;当下身的感觉超越母亲的乳房带给我的嘴唇的快感，但是嘴唇还是很自觉在
舔着母亲的乳房和胸前的肌肤。&lt;br&gt;下身磨蹭一阵子，双手放开母亲的奶子，转向抚摸母亲乳房附近的肌肤，我
把舌头伸的长长的，由母亲的左乳房到右乳房画画写字似的，伸着的舌头，在母
亲胸前的肌肤划痕，慢慢划到母亲的脖子。<b</content></item></essay>