<essay><item><title>父女一起看「有料」网址(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我与妻子有半年没见面了，说实话，我很想做爱。她在建筑公司上班，单位流动性很强，哪里有项目就到哪里工作，她是会计，自然跟着工程队一起漂泊，撇下我和女儿在家。半年不见面，电话自然不断，和女儿通话尽是些「孩子好吗？成绩好吗？明年就高考了，不要贪玩等等……」&lt;br&gt;和我通话先说些常规的教子方法及家庭的一些琐事外，其它的都是一些不正经的话了：老公我好想你，我真希望你马上到我的身边，我好想你的那根肉棒插进来，我被老婆逗的裤裆被顶的老高……&lt;br&gt;我一边安慰老婆要安心工作，回来的时候我会好好伺候你的……&lt;br&gt;电话费很高，最多的时候２６０元，由于电话费太高，我最近买了台电脑，老婆是会计也有电脑，这样我们就可以视频聊天了，又不花钱，真好。&lt;br&gt;由于电脑刚买的，最近对它特着迷，从朋友那里得到一个「有料」网址。看了一下，就迷上了，每天都上，由于看的黄色的东西太多的缘故，大脑里满是这些东西，有时候还有变态的心里，我就克制不去想，越是这样，想的越多，干脆就随它去吧，反而好些。&lt;br&gt;一天我下班回家，到家后，看到女儿一副慌乱的表情从电脑前离开了，我感觉到她的表情不自然，就问她怎么了，她说在查资料，我心里想女儿肯定有什么事在满着我。&lt;br&gt;「到你的房间学习去吧」我说。&lt;br&gt;女儿今年14岁，都长成大姑娘了，说实话我的女儿很漂亮的，一头乌黑的披肩发，１。６５的个子。&lt;br&gt;女儿去了她的房间后，我坐在电脑前打开电脑，点开流览器在地址栏里发现「有料」的网址，心想：糟糕，昨天忘了把网址删去了，她肯定流览了这个网站。&lt;br&gt;女儿大了，我又不好明说，哎，都怪我不小心，下次一定小心。&lt;br&gt;赶紧向懂电脑知识的朋友请教如何防止小孩流览成人网，借此机会我也讨教一些电脑知识，按朋友说的把电脑做了一些技术处理，以为这样可以万事大吉了，接下来的几天，我总是感觉到女儿的神情不一样。&lt;br&gt;我为了进一步监视女儿最近都在干什么，就到「电脑城」买了个微型摄录机，藏在窗帘后面，我就上班去了，晚上我加班回来的很迟，到家后，女儿又是倒茶给我，又是替我捶背，说我累了，「行了快去写作业吧」我来到自己的房间反锁上门，拿出隐藏的微型摄录机和电脑连接起来打开存储的摄录影像。&lt;br&gt;我看到女儿放学后连忙打开电脑，手脚麻利的在键盘上点击了一些键符后，「有料」画面马上就显现出来了，她先是看了一些文章，尔后又打开图片流览，那些画面我是不足为奇的，可是女儿哪见的这些东西呀，我发现女儿把手伸进了裤子，手不停的在动，眼睛始终没有离开画面，我看到她站起身离开电脑出了房间。&lt;br&gt;大概１分钟的时间，回来了，我看到她手里拿着一根剥去皮的火腿肠，她慢慢脱去裤子，我还是第一次看到已经长大了的女儿身体，毛很多和我妻子的差不多，她慢慢把火腿肠插进阴道来回插起来，大概上衣碍事吧，她把上衣也脱了，女儿的发育的很丰满，乳房好像比她妈妈的还大，她的手拿着火腿肠不停的抽插，过了一会，看到女儿的身体绷紧起来，手也加快了速度，大概２分钟后，女儿逐渐放松了刚才的情绪，很满足的样子，她穿上衣服又看了一会网，就离开了。&lt;br&gt;看到女儿刚才那个样子，我迷幻起来，大脑产生了插她阴道的幻想。&lt;br&gt;「爸爸，我有一道题目不会做，我想查电脑」。&lt;br&gt;女儿的声音。我突然惊醒起来，我清醒后狠很的打了自己一耳光，「她是你女儿呀」，心里想。&lt;br&gt;我赶紧把设备藏好，定了定神，打开门。终于明白原来女儿这几天来都在浏览成人网站。没有办法，我把网线卡了。&lt;br&gt;此后的几天，还算平静，慢慢就把这些淡忘了，一个月后的一个星期天，早晨起床，天气很好，我和女儿说好去动物园玩，我把女儿的被子和垫被抱到阳台去晒太阳，由于阳台空间有限，我的被子就没晒，一切整理好，吃过早饭，我和女儿坐上了去动物园的车，到了动物园后，看到很多种野生动物，狮子，老虎，大象，野牛，非洲驴，斑马，草原马等等……&lt;br&gt;女儿高兴极了玩的很开心，车开到野驴馆时，一头公驴正在发情爬在母驴的背上，很长的生殖器插进了母驴那里，伴随着有节奏的抽插，女儿的脸一下通红，女儿拽着我的手飞快的跑开了，跑了很远才停下来，害羞的看了看我，终于松开了抓疼了我的手。&lt;br&gt;我又陪女儿转了其它一些地方，已经是中午１２点了，肚子饿的咕咕叫，「女儿，饿了吗？」我说，「早饿了」，于是找了个干净的饭店坐下来，要了瓶半斤装的白酒，点了女儿爱吃的几个菜。&lt;br&gt;就在快吃完饭的时候天空阴了起来，我突然想起家里还晒的被子，我说：「糟了，家里还有晒的被子」&lt;br&gt;我急忙把剩下的一两酒一饮而尽带桌女儿急忙向家赶，刚走出饭店门口就突然下起雨来，雨挺大，伞又没带，早晨天气还好好的，谁会想到带伞呢？&lt;br&gt;被子肯定是淋透了，我要了的士，到家后，被子全透了，女儿这下气坏了「都是坏爸爸，坏爸爸，你赔我被子」「我会知道今天下雨吗？天气预报说今天没雨呀」我说。看看一切无法挽回了，女儿的心情好像也平静多了，打开电视看一会娱乐节目，跑了一天，我们俩都累坏了，都好疲倦，我说：你就睡爸爸的床上吧，女儿很快就睡着了，我也坐在被窝里又看了一会儿电视，渐渐的我的上眼皮要和下眼皮打架了，我也昏昏欲睡，醒来已经已经是晚上８点钟了，我喊女儿起床刷牙洗脸。&lt;br&gt;吃过晚饭，由于睡眠充足，我和女儿都精神很好，女儿的作业都在星期六就做好了，她就坐在我的被窝里看电视，我也坐进了被窝，女儿的身体很热，被窝里暖烘烘的，我又想到了我的妻子，有人捂被窝真舒服呀，１０点钟，我们关灯睡觉了，女儿躺在我的身边就象我的妻子一样，丰满的身体已经是大姑娘了，我很久没和妻子作爱了，身边又躺了个女人，身上还发出浓浓的女人的体香味，令我不得不想念我的爱妻，我又想起了女儿看成人网的那一幕，慢慢的我的下身燥热起来，阴茎涨的又粗又长，我刻意控制自己的错误想法，但是女儿的那一幕始终在我的脑海里呈现，由下身的燥热发展到全身发热，我感觉被窝里已经很热了，女儿说：「被子里很热「说着她就脱了短裤，只穿一条三角裤，我热的已经受不了了，我也脱去了睡裤，只穿一条短裤。&lt;br&gt;我和女儿天南地北的聊着，无意中女儿的手碰到了我那里，我的身体猛的一颤，可能是久未行房的缘故吧，女儿也迅速抽回了手，我能感觉到女儿的心在跳，她极不自然的转过了身体，背对着我，我有意无意的向女儿的身体靠了靠，虽然身体还有一定的距离，但是我的阴茎已经微微的触到了女儿的屁股，没敢靠的太近，我怕吓着她，我的阴茎已经火热，女儿好象已经感觉到有个发热的东西在她屁股后边，我无法控制阴茎的颤动，它好像在叩门要进去一样，我感觉到女儿的身体在发热，我几乎能听到她心跳的声音，我悄悄的脱下裤头，阴茎终于跳了出来，翘的老高，我装作什么事也没有，就是装作无知的那样我抚摸着女儿的头发，轻轻抚弄她的耳垂，女儿说我摸的好舒服，她说她好兴奋，这种感觉从来都没有过，我说只要你幸福，爸爸就高兴了，我把下身又向女儿的身体靠近了一些，阴茎已经轻轻地抵在女儿的屁股中间的缝里，这时，我的阴茎已经流水了，滑滑的，我的下身又向女儿那里靠近了一些，阴茎插进了屁股缝之间，随着阴茎的颤抖把她的屁股沟逗弄的都是滑滑的爱液，女儿本来是两腿伸直背对着我的，这时候，女儿绻起腿作屈膝的形状，屁股自然不由自主的向我的阴茎这里靠近了一些，但是仍是背对着我，我的阴茎已经抵在她的阴道口上，只见女儿浑身猛的一颤，我的手也不由自主的搂住了女儿的上身手掌放在了她那坚挺的乳房上，女儿呼吸加快，身体轻轻的扭动，女儿的下面都是滑滑的爱液，裤头都湿透了，由于有了润滑剂的作用，阴茎已经从裤头边上缝隙插了进去，正好抵在女儿的阴道口。&lt;br&gt;我已经感觉到女儿流了很的的水，我又向前顶了一下，龟头部分进了阴道，「喔」女儿浑身颤抖的叫了一下，我还以为弄疼了她，就不敢再往前进，因为女儿穿着裤头，勒的阴茎也不舒服，我就慢慢的退了出来，我轻轻的扒下她的裤头，裤头上都是水，床上也是，这些我们都感觉不到了，有的只是快感，女儿依旧没有面对我，背对着我，还是刚才的那个姿势，我的下身靠近女儿的屁股，由于没有了遮挡，阴茎直接就顶在了阴道口上，我不急于插进去，我想慢慢享受这个极乐快感，女儿又向我靠近了一些，阴茎进去了一些，我和女儿的快感无法言表，女儿的屁股有节奏的向我这里动起来，嘴里也哼哼唧唧起来，我开始喘起了粗气，手里抚摸着两个坚挺丰满的乳房，真是快乐极了。&lt;br&gt;女儿身体转向了我，我抽出阴茎，我趴在了女儿的身上，女儿极其光滑的肌肤给我带来很大的快感，我含住女儿的乳头轻轻的吸起来，我们的下面的爱液已经氾滥成灾，我引导女儿的手抓住我的阴茎，女儿的手软软的，抓住阴茎放在了她的阴道口，我一点点的进入，阴道口好紧，比起妻子松弛的阴道舒服一百倍，我慢慢抽插阴茎到加快速度，只插到一半，但始终没敢深插，我怕弄疼了她，女儿的哼哼声又叫了起来，女儿的双手搂住了我的身体，我也兴奋到了极点，我控制不住猛烈插了几下，女儿叫了一声，「啊，好痛」看到女儿痛了，我停了下来用阴茎及其轻微的抚摸创伤的处女膜，过了２０分钟就不痛了，经过我的按摩，女儿的快感又来了，现在我可以使劲插了，随着女儿被我撞击上下颤动的身体，伴随着女儿轻轻的哼哼声，我越发快感起来，速度逐渐加快，女儿的哼声也急促起来，把我抱的很紧，明显感觉到女儿的身体绷紧了，我在也控制不住了，还没来得及把阴茎抽出来，就全部都射进了女儿的身体，我们两个都很满足，第二天我去药店买了一些避孕药，补昨天的失误……&lt;br&gt;接连几天女儿再也没有理我，我找她说话，她的脸上没有一点表情，就象没有我存在一样，我心里深深的自责起来，千不该万不该和女儿发生这样伦理的事情，我的心情思绪万千，今后怎么办呀，我该如何面对我的女儿和我的妻子呀…&lt;br&gt;…就这样过了些日子，女儿的情绪慢慢地有了好转，和我说话的脸上逐渐有了些表情，看到女儿这样，我的心情也好多了，家里的家务活我全包了，洗衣服，烧饭，打扫卫生……包括女儿的衣服我都抢着洗，开始女儿不好意思让我洗她的内衣，看到我这么殷勤，也就习惯了，我什么都不让女儿动手，这样又过了半个月，家里又恢复了往日的笑声，我和女儿比以前更亲近了，当着各自的面换衣服也不以为然了，哪怕是内衣，因为有了那层关系，也就没什么避讳的了，我有时候还挠她的痒痒，她就跑，我追上她，把她按倒床上一阵猛亲，她用胳膊连连的捶我「坏爸爸，坏爸爸」，我的嘴亲到她的嘴上，舌头伸进她的嘴里，我俩的舌头缠绕在一起，尽情的相互吸允着，慢慢的女儿又发出……哼……哼……声，我的阴茎又顶起来了，顶在女儿的阴阜上，虽然隔了一层裤子，女儿明显的感觉到了，啊……啊……啊……她的双手抱着我的屁股靠近她的下体，上下摩擦，女儿满脸通红，明显的渴望我插进来。&lt;br&gt;「……爸爸……我要……」我起身脱去衣服，这时，我看到了电脑，对女儿说「我把电脑网连上，我们看一会成人网好不好?」成人网对我现在的女儿来说已经不需要避讳了，「我不好意思看吗」女儿说，看来女儿已经默认了，我起身找了两个网线用的水晶头，又找了把工具钳，几分钟的功夫就做好了，插上网线，打开电脑进入「有料」网站，先打开图片让女儿欣赏欣赏，一幅图片上的阴茎又粗又长，看的女儿脸色绯红，我找了个老外的片子下载到电脑，趁下载的这段时间，我两个欣赏着图片，女儿早已受不了图片里内容的刺激了，微微的喘着粗气，我
把手伸进女儿的裤子里，裤子里湿了一大片，我脱下她的裤子，看到女儿的阴唇红肿起来，毛的确很多，我把手放在女儿的阴蒂上轻轻的揉起来。&lt;br&gt;她的气喘越来越大……哼……哼……哼……哼……哼，整个身子倒在我的怀里，「……爸爸……我受不住了……哼……」好的，片子终于下载完了，打开电影档播放，原来是一部欧洲的群交的片子，三男两女，男的正用舌头舔女的阴蒂，这女的一边享受，一边握住另一男的又大又粗阴茎，这时，刚才舔阴的那个男的把坚挺的肉棒插进了美丽女子的小穴，我开大一些音量，听见那女的一阵阵的浪叫……啊……啊……啊……啊……啊……声，我的女儿再也忍不住了，爸爸，你快插进来吧，我想死你了，电影里女人的浪叫声……啊……哼……啊……啊……啊……爸……&lt;br&gt;我也迫不及待的把肉棒插进女儿的小穴里，我感觉女儿的身体颤抖了一下，我一上一下的抽插着女儿的蜜穴，女儿的哼哼声变成了浪娇声……啊……喔……哦……快……爸……啊……，我加快了速度，次次顶在女儿的花心……哦……我的乖女儿……啊……爸爸……爱死你了……女儿……你是我的妻子吗……是呀……爸爸……插的我爽死了……啊……哦……快……快……啊……我要……女儿绷紧了身体，我知道女儿要高潮了，就加快了速度，又猛烈了许多……啊……啊……啊……啊……啊。啊……我和女儿都互相抱紧了身子……啊……啊……！&lt;br&gt;</content></item></essay>