<essay><item><title>豪乳家族1-20(17)</title><author>床上伴侣</author><content>这让她很无耐。&lt;br&gt;现在主人出现了，她想要妈妈也成为主人的性奴，因为妈妈是那么的漂亮，晚上她经常看到妈妈一个人在自慰，她知道妈妈也需要男人，而这个世界也只有主人才陪的上妈妈了，所以她对于妈妈邀请主人来家里吃饭的事会表现的那么上心，一是可以见到主人，自己开心的，二是有机会将妈妈出现在主人的视野里，她相信凭主人的能力，收服妈妈一定是很容易的，到时候妈妈也能和她一样幸福了。&lt;br&gt;她很爱妈妈，所以一定要妈妈和自己一样成为主人的性奴，在她的心中，只有成为了主人的性奴，才会幸福，她对于李云枫是非常的盲目的喜欢，这和她的性格有关，懦弱的性格让李云枫成为了她的主人后，她就将李云枫当做了这个世界上的唯一，她只有仅仅的抓住李云枫才会幸福，她不相信其他的男人，只相信李云枫，所以她觉得李云枫才是最好的男人，母亲没有男人的特爱太辛苦了，只有李云枫才能配得上妈妈，让妈妈幸福她也会幸福。&lt;br&gt;「在想什么呢，我都来了半天了。」温柔的男声让陷入遐想的叶丹溪立刻清醒了过来，看到李云枫正站在自己的面前，立刻站立起来。&lt;br&gt;「主人，你来了。对不起，刚才我在想事情，没有注意到主人……」叶丹溪很是惶恐的说道，头底的很深。&lt;br&gt;李云枫哭笑不得，这个性奴太懦弱，太没有自信了，他不想她这么下去，他希望干她的时候，她是乖巧的，平日里她是自信的，楼主了她的细腰，「抬起头来。」叶丹溪立刻抬起了头，脸上还有担心，不过随后就没有了，心里充满了甜蜜。&lt;br&gt;李云枫吻住了她的嘴唇。将她搂的紧紧的，她也用力的楼主了李云枫。&lt;br&gt;「自信点，主人可是很喜欢叶丹溪的，不要那么的害怕，主人永远都不会离开你的。」李云枫温柔的话语，让这个懦弱的女孩心里很是感动，她很了解自己的性格，为此成为了李云枫的性奴后，想努力的做好，生怕他不开心而抛弃自己，现在主人是那么的温柔，那么的关心她，她很是开心，紧紧的搂着主人，泪水流了下来，为了主人，她要变的坚强。&lt;br&gt;「好了，走吧，带我去见见我未来的岳母，一定是个大美人吧。」李云枫有些淫荡的说道，让还在流泪的叶丹溪立刻笑了，这个主人还真是色呢，不过自己就是喜欢她，所以一定要将妈妈变成主人的性奴。&lt;br&gt;「妈妈很漂亮呢，主人，到时候不要太吃惊哦。」叶丹溪乖巧的搂着李云枫的腰，被他搂在怀里走着。&lt;br&gt;「是吗，比我的丹溪还漂亮吗，我可不相信。」李云枫紧紧的搂着她，给予她温柔，笑嘻嘻的说道。&lt;br&gt;两人就这样走向了叶丹溪的家，那里今晚的晚餐会不会改变一个家庭呢？&lt;br&gt;第12章 第一朵母女花（1）&lt;br&gt;进入叶丹溪的家，李云枫就被沙发上那个美豔的熟妇给吸引了。&lt;br&gt;美妇侧躺在沙发上，一只雪白的美手支撑着自己的头部，另一只手放在自己的腹部，雪白的手和黑色的睡衣形成强烈的对比，那对丰满的豪乳此时已经在透明的睡衣了，但是给李云枫更加大的诱惑，两颗樱桃他看的很是清晰，修长的美腿交叉伸直在沙发上，短短的睡衣堪堪遮住了私处，让李云枫对那里充满了遐想。&lt;br&gt;整个人浑身上下都充满了熟妇的高贵与优雅，让李云枫的慾火立刻升了起来。&lt;br&gt;「妈，他叫李云枫，是我选择的男人。」叶丹溪看着母亲还是那么诱惑的姿势，已经不是很在意了，现在她已经决定了，要将母亲送给李云枫玩弄，拉着李云枫的手甜蜜的说道。&lt;br&gt;文罗绮没有起身的打扮，美目扫向了李云枫，眼睛顿时一缩，躺在的身子也坐了起来，脸上有些惊讶，不过很快就回复了平日里的神情，脸上带着情切的微笑：「随便坐，要喝点什么？茶可以吧！」说完没有征求李云枫的意见就离开了。&lt;br&gt;看着那诱人的背影，大手在叶丹溪的翘臀上大力的捏了一下，「你母亲还真是个熟女啊，我很喜欢呢。」知道文罗绮的背影消失，李云枫才恋恋不舍的将头转向了叶丹溪，脸上挂着淫荡的笑容。&lt;br&gt;「嘻嘻，主人，妈妈漂亮吧，我早就说过主人会被妈妈迷倒的。」叶丹溪很是开心的说道，拉着李云枫坐在了沙发上，身子靠在他的怀里，感到很舒心。&lt;br&gt;「主人，想要妈妈吧，我可以帮你哦！」懦弱的叶丹溪渐渐的大胆起来了，她的脸上有些红晕，手心也有些汗，说这句话让她的心跳动不已，虽然早就下定决心要让母亲成为主人的性奴了，但是她的性感让她还是很小心，看着李云枫，期待着他的答案。&lt;br&gt;「哦，你要帮我，不错，看来我的小性奴进步不小了，知道帮助主人了。」李云枫有些惊讶，叶丹溪的进步是不是太快了，不过也仅仅是有点惊讶而已，对于叶丹溪的进步他是很开心的，大手摸了摸她的头部，语气很是温柔。&lt;br&gt;「嗯，我会一直帮助主人的，主人还没有回答我的问题呢。」叶丹溪对于李云枫的爱抚很是高兴，又继续的问道。&lt;br&gt;「母女花啊，不错哦，我很喜欢，你知道主人可是很喜欢熟女的。」李云枫笑嘻嘻的说道。&lt;br&gt;「那主人今晚就要听我的安排哦，我可以帮助主人得到妈妈。」叶丹溪看了眼厨房，发现母亲还没有出来，小声的在李云枫耳边说道。&lt;br&gt;「嗯？你确定？」李云枫心里在看到叶丹溪母亲的第一眼，就决定了，这个熟女一定要收服，所以他打算今晚要好好的表现一下自己，为以后铺路，对于叶丹溪要帮助自己的话一开始仅仅是当做两人之间的玩笑，他还以为叶丹溪变得活泼了，所以就顺着她的话说，不过现在还来叶丹溪是来真的，那么叶丹溪刚才的表现不是她性格变了，而是她在说实话而已。&lt;br&gt;「嗯，妈妈是个很漂亮的女人，我经常看到妈妈独自一人自慰，很是孤独，我想妈妈也得到幸福，主人一定可以让妈妈幸福的，所以我希望妈妈成为主人的性奴，那样我就可以和妈妈永远在一起了。」叶丹溪望着李云枫，动情的说道，抓住他的手也不禁的握紧了，眼神中的期待是那么的强烈，让李云枫很是动心，他知道，当他将叶丹溪母亲收为性奴的时候，叶丹溪的性格会有一番变化，至少不会是现在的这么懦弱了。&lt;br&gt;「那么，我可爱的小淫奴，今晚主人想玩母女花哦，我很期待你的表现哦！」淫荡的话语里的温柔让叶丹溪很是受用，心里甜蜜蜜的，主人真好，最喜欢主人了。身子紧紧的靠在李云枫的身上，脸上的笑容一直没有断过。&lt;br&gt;「久等了，茶来了，刚刚找茶叶花了点时间呢。」诱人的身影端着一个盘子走了过来，上面正有一个茶壶和几个茶杯。美豔的脸上带着温和的笑容，让叶丹溪都差点没认出来，妈妈什么时候变的这么温柔。想像母亲平日里那种慵懒和高贵，此时的母亲就像是个普通的家庭主妇一样，亲热的招待着客人，主人的魅力有这么大吗？&lt;br&gt;李云枫倒是不知道叶丹溪母亲平日的情形，不过一开始的那种高贵的气质给他的影响比较深刻，现在这种柔和的气质让他感到奇怪，难道她对自己有意思？&lt;br&gt;文罗绮坐在两人的对面，将被子摆在两人的面前，开始泡茶，脸上温和的笑容一直没有断过，前倾的身子，让李云枫很是容易的就看到了那深深的乳沟，透明的睡衣让那对丰满几乎完全展露在他的眼前，文罗绮像是没有注意到他的目光一样，仔细的给他倒茶。&lt;br&gt;「请用！家里没有什么东西，请不要介意。」文罗绮抬起头，看到李云枫盯着自己的豪乳，没有一点的不悦，放而将胸部挺了挺，让李云枫心里一阵激荡，她不是在诱惑我吧，我的魅力没有这么大吧？&lt;br&gt;干咳了两声，拿起茶杯喝了一口，就放下了，等待着文罗绮的问话，他可是来见丈母娘的，表现要斯文一点，端着的坐在，和叶丹溪也保持了一点距离。&lt;br&gt;文罗绮看到他的样子，也就不再客气，开始了丈母娘和女婿的对决。&lt;br&gt;「你叫李云枫是吧，现在多大了？」「17岁了！」「17啊，和我家丹溪是一样岁数呢，家里有几口人啊？」「6口，有母亲，两个姐姐，两个妹妹！」「哦，家里的女人不少啊，就你一个男人，看来未来家庭的重量就压在你的身上了。」「作为家里的唯一的男人，我会让家人都幸福的。」「真是有志气呢，不知道你的母亲是……」「家母方逸雅，是玲珑公司的董事长。」「玲珑公司啊，不知道你的父亲是？」这里的她手紧紧的我在了一起，眼神也是充满了期待的神色，不过脸上表现的很是平静。&lt;br&gt;李云枫没有注意到这些，「对于父亲的事，其实我并不了解，甚至连父亲的样子都不知道，名字是什么也不清楚，母亲没有告诉过我关于父亲的事。」李云枫表现的很是平静，他对于自己的父亲是谁，小时候是很关心的，不过现在，母亲都是自己的人了，他才不关心那个男人是谁呢，因为在母亲的嘴里他知道那个男人已经死了。&lt;br&gt;在一旁看着两人一问一答的叶丹溪注意到了母亲的异样，妈妈对主人的父亲好像很是在意，主人的父亲好像很是神秘，看了有必要了解一下。&lt;br&gt;「是吗，原来你母亲没有告诉你关于你父亲的事啊，好了，你很不错，我家丹溪叫给你我很放心，哎呀，时间不早了，该做晚饭了，丹溪，我去做晚饭了，你带着云枫随处逛逛吧。」文罗绮没有听到自己想要的信息，也没有心情说下去了，去准备晚餐了，她的心里其实已经确认了不少的东西了，「看来需要和方逸雅见个面啊，玲珑公司，主人好像说过这个公司呢。」看着文罗绮再次离开了，李云枫笑着对叶丹溪说道，「你母亲对于我父亲的事好像很关注呢，看来是得了解一下我这个神秘的父亲是谁了。走吧，带我去看看你的房间，随便将你的计划说一下，你母亲可是很让我心动呢。」叶丹溪乖巧的站了起来，拉着他向自己的房间走去，「主人，妈妈这么关心主人的父亲，那么他们两人很有可能认识，不如我们去妈妈的房间里看看，也许会找到什么线索哦。」叶丹溪的话让李云枫很是心动，这种偷偷的发现秘密的过程可是很刺激的。&lt;br&gt;回头看了下厨房，有点担心的样子，叶丹溪注意了，笑道：「不要担心，今天妈妈一定会用心的准备一份晚餐的，大概要一到二个小时，我们有充足的时间。 」「嘿嘿，既然你这么说了，那么我们就去吧，第一次来，就进入你母亲的房间，我很是不好意思呢。」嘴上这样说，但是那加快的步伐可不是这样表示的，对于主人的话语，叶丹溪笑嘻嘻的没有说话，拉着主人向母亲的房间走去。&lt;br&gt;房间很大，充满了成熟女人的气息，紫色的大床上都出都是内衣内裤，各种暴露的衣服散落在房间里，看的李云枫下面都硬了。&lt;br&gt;叶丹溪看了房间很是无语，不过现在的目的是找关于母亲和主人父亲关系的线索，她很快就无视了这一切，开始找了起来。&lt;br&gt;李云枫则是来到了电脑桌面前，发现电脑是开着的，这就更加的方便了，开始浏览起里面的文件夹。两人一起行动，很快就发现了一些东西。&lt;br&gt;叶丹溪发现了一个上了锁了盒子，李云枫发现了一个家锁的文件夹，两人互相望了一眼，知道东西找到了，那么就看能不能发现线索了。&lt;br&gt;盒子的钥匙被叶丹溪在母亲的化妆里面找到了，想来她母亲也没有多么注意的藏这个盒子，电脑文件夹的锁被李云枫很轻易就搞定了。&lt;br&gt;先看盒子里面的东西，拿出来一看，全部是照片，足足上百张，两人快速的看了一遍后，李云枫的肉棒硬的受不了了，叶丹溪的蜜穴也湿了，这些照片全部是叶丹溪母亲的淫乱照片，两人发现照片里面只出现了一个男人。&lt;br&gt;从照片里的信息来看，两人觉得那个男人就是李云枫的父亲，而叶丹溪的母亲以前是他的性奴，所以现在的她才会那么的关注李云枫的父亲是谁。&lt;br&gt;然后再看向了电脑，那里会有什么呢？&lt;br&gt;李云枫将叶丹溪搂着怀里，肉棒已经释放了出来，巨大的肉棒被叶丹溪的蜜穴全部吞了进去，两人就这样结合着看文件夹里面的东西。&lt;br&gt;打开了文件夹，里面的东西和两人猜测的差不多，视频和图片，迅速的浏览起来图片，两人发现了一些新的东西，男人还是李云枫的父亲一人，可是女人就多了好几个了，叶丹溪认了出来，这些女人都是母亲的朋友，几人经常一起玩，她们也是那样独自带着女儿生活，没有男人，以前叶丹溪很是好奇，现在知道了，她们和母亲一样都是男人的性奴。&lt;br&gt;看到几个熟女的淫乱的照片，李云枫大力的抽插起来，大手伸入了叶丹溪的衣服里面，揉弄起了她的豪乳，叶丹溪一边享受着主人的抽插，一边操纵着鼠标，将图片都浏览了一遍后，李云枫也在她的蜜穴里射精了太刺激了，几个熟女小时候的开苞图，成长过程中的淫乱图，怀孕期的性交图，个个都是那么的淫荡。&lt;br&gt;接下来叶丹溪打开了视频文件夹，每个视频都有标题，想【我的开苞视频】，【学校厕所里主人的强奸】，【家里主人的制服控】，【姐妹们一起的淫乱】，【怀孕5个月的强奸】等等，有很多的视频，看来文罗绮这个熟女被父亲调教的很好呢。&lt;br&gt;李云枫搂着叶丹溪抽插着，让叶丹溪点开了一张几个熟女的怀孕图，他发现了一点东西。&lt;br&gt;仔细的看了下这</content></item></essay>