<essay><item><title>风华绝色的爱妻妈妈(7)</title><author>床上伴侣</author><content>过神来。&lt;br&gt;回到了家中，洗澡水准备，妈妈洗完后，我洗了洗，等我出来，妈妈说要为
准备晚饭。我搂住妈妈说：「妈妈，我现在就饿了，我现在就想吃。」妈妈小鸟
依人般温柔地偎在我怀中，吃吃地轻声笑着，脸上飞起一片羞红：「无忌，妈妈
也饿了，妈妈也想吃。」我把妈妈丰腴的身体抱起来，妈妈圆润的双臂搂着我的
脖子，我抱着妈妈走进了妈妈的卧室，在宽大的双人床上，我和妈妈搂作一团生
吞活剥起来。神迷意乱中，我们俩已脱得赤条条的，妈妈骑趴在我的身上，头埋
在我的双腿间，红润的小嘴把我已经勃涨得硬梆梆的阴茎噙住，裹吮着；肥美的
丰臀撅起在我的脸前，那如盛开的花朵般美豔、成熟、迷人的阴道口和小巧美丽
如菊花蕾般的肛门就在我的眼前。&lt;br&gt;我捧着妈妈肥美、白嫩、光洁、圆润的丰臀，向上仰起头吻舔着妈妈的阴道
口，用舌头舔舐着阴唇、阴蒂，舔舐着屁股沟、屁眼。妈妈扭动着身体，摇摆着
丰臀，阴道里流溢出阵阵淫液。不知过了多久，我翻起身来把妈妈压在身下，妈
妈把两条修长、浑圆的大腿分成Ｍ型，一支手用大拇指、食指和中指夹着我硬梆
梆的阴茎对准她的湿漉漉的阴道口，我慢慢地向下压去，阴茎渐渐的插进了妈妈
滑润的阴道里。&lt;br&gt;俗话说小别胜新婚，我和妈妈有近三个多月没有见面了「妈妈，听阿姨说，
你作了一次手术，是真的吗？」我轻轻抽动着阴茎问妈妈。&lt;br&gt;「小色鬼，还不是因为你，没想到就那么几次就被你……」妈妈的脸上一红，
双腿用力一夹：「妈妈差点让你弄得丢了大人。」「妈妈，你究竟怎么了？」
「小坏蛋，你还问呢？都怪你。」妈妈满面娇羞地轻嗔着，妈妈看我还是一脸的
疑惑，含羞说：「傻孩子，你把妈妈操怀孕了。」说着羞涩地微闭上秀目。&lt;br&gt;我吓了一跳，原来就那么几次竟把妈妈干怀孕了。我和妈妈作做爱从来不带
避孕套什么的，因为妈妈和我都觉得那样我和妈妈间就隔了一层。&lt;br&gt;过了一会妈妈睁开眼睛，看着我吃惊的样子，柔声说道：「我也没想到你一
个小孩子竟有这本事，也真吓了我一跳呢，多亏了你姨妈呢。幸亏处理得及时，
要不，要不……」妈妈款款说着，含羞说道：「要不，等孩子生下来可怎么办呢，
叫你哥哥呢，还是叫你爸爸呢。」我一边抽插着阴茎，一边心里想着，原来我在
妈妈的肚子里撒下的种子也曾发芽，差一点就结了果呢。&lt;br&gt;妈妈哼哼唧唧地接着说：「你爸爸不在家，如果妈妈的怀孕的事传出去，就
会满城风雨，人们都知道妈妈红杏出墙了，那样妈妈就没脸见人了。可是谁也不
会想到把妈妈干怀孕的竟会是自己的亲儿子。有时我也感到奇怪，你的精子和妈
妈的卵子怎么一下子就结合了呢？生了你后这多年，你爸爸没出国时我们也经常
干，怎么就没有效果呢？」我听得心动，把妈妈的白嫩、修长、浑圆的双腿扛在
肩上，用力插抽着阴茎，使出老汉推车的技法，身体在妈妈的身上猛烈地撞击着，
阴茎在妈妈的阴道里抽插着，妈妈的阴道里流溢出的淫液把我俩的阴部弄得润腻
腻的，随着我阴茎的抽插从妈妈的阴道里传出「噗叽噗叽」的声音。&lt;br&gt;妈妈在我的身下，放浪的淫叫着，被我这一阵操得骨酥筋软，秀面潮红，星
目迷离，香汗淋漓，娇喘吁吁，白嫩身体泛起一阵阵桃红。尖挺、圆翘的乳房随
着我阴茎有力的抽插有节奏地颤动着，如飞跃着的一对白鸽。妈妈的阴道有力的
夹迫着我的阴茎，阴唇如同妈妈的小嘴紧紧套撸着我硬梆梆的阴茎，龟头一下一
下触在妈妈阴道深处那团软软的、暖暖的、若有若无的肉上，每触一下，妈妈就
快意的浪叫一声，浑身就颤栗一下，从阴道内壁到阴唇就有力地收缩一下。&lt;br&gt;「啊……啊……乖孩子，亲宝宝，……啊……啊……宝宝操得妈妈太舒服了
……啊……啊……妈妈的美骚屄快让乖儿子的大鸡巴操漏了……啊……啊……乖
宝宝……啊……啊……孩子……啊……啊……妈妈被你操得太爽了……啊……啊
……」我头上汗珠滴落在妈妈的胸前，妈妈张开双腿，把我搂在胸前，双腿缠绕
在我的腰间，把我胸膛紧紧贴在她丰满的胸前，尖挺、圆翘的乳房紧紧在我的胸
前，红润、甜美的小嘴吻住我的嘴舌头伸进我的嘴里，和我舌头搅在了一起。下
面，我的阴茎插在姨妈妈的阴道里；上面妈妈的舌头伸进我的嘴里。我和妈妈真
是她中有我，我中有她。&lt;br&gt;乱伦禁忌刺激着我和妈妈；年龄的差异也增添了性交的魅力，妈妈那中年美
妇成熟、迷人的阴道被一个刚刚进入青年期的十六岁少年的硬梆梆、粗、长、大
的，童稚的阴茎插得满满的。有人说三十岁到四十五岁之间的女人是最有魅力的。
多少年后，当我已年过而立，妈妈已五十多岁左右时，半老徐娘的妈妈依然风采
如昔，皮肤仍然白嫩、光洁、富有弹性，阴道依然窄紧、滑润，在我的身下和怀
中时依然温柔如水，当我的阴茎插在她的阴道里时，她依然亢奋异常，生龙活虎，
淫媚之声依然令人消魂。此是后话，下文还要详写。&lt;br&gt;妈妈把我搂在她的怀中，我的阴茎插在她的内壁带有褶皱的窄窄的紧紧的阴
道里，抖动着屁股，埋在妈妈的阴道里的阴茎研磨着妈妈阴道尽头那团软软的、
暖暖的、若有若无的肉。妈妈被研磨得淫声浪语地叫着，肥美的丰臀用力向挺着，
迎合着我硬梆梆阴茎的抽插。俗话说：「久别胜新婚」。我和妈妈已有近三个时
间没有见面了，今天久别重逢要把这三个月空白找回来，填补上。&lt;br&gt;过了一会，我和妈妈从床上起来，我的硬梆梆的阴茎从她的阴道里滑了出来。&lt;br&gt;妈妈趴在床，撅起肥美的丰臀，露出成熟、美豔的阴部，她的大阴唇已充血
分开，小阴唇变成了深粉色，阴蒂已经勃起，阴道口湿漉漉的那暗紫色的、如菊
花蕾般的肛门在白嫩的丰臀的映衬下分外迷人。&lt;br&gt;「乖宝宝，来，」妈妈一支手拄在床上，一手摸着湿漉漉的阴部，娇声说：
「把宝宝的大鸡巴从后面插进妈妈的屄里。」我用手扶住妈妈雪白、丰腴、光洁、
圆润的大屁股，硬挺的阴茎在她的阴部碰触着，惹得妈妈一阵阵娇笑。&lt;br&gt;姨妈扭动着身躯，摇摆着丰臀，一只手握住我的阴茎，用龟头在她勃起的小
巧如豆蔻般的阴蒂上研磨着，嘴里传出诱人的呻吟声：「哦……乖宝宝………你
的大鸡巴真………哦………快把宝宝的大鸡巴插进去………用力………哦………
用力插……宝宝的大鸡巴把妈妈操得快晕了……哦……」我趴在妈妈的身后，把
硬梆梆的阴茎从妈妈的屁股后插进她的阴道里。这种姿式就像狗交配一样，趴在
妈妈的身后，扶着妈妈白嫩、光洁、肥美的屁股，身体一下下撞击着她丰腴的肥
臀，阴茎在她紧紧凑凑滑滑润润的阴道里抽插着。硬、粗、长、大的阴茎每插一
下，龟头都会撞击着她阴道深处那团软软的、暖暖的、若有若无的肉。她的小阴
唇如同豔丽的花瓣随着我阴茎的插进抽出而翻动。&lt;br&gt;我的双臂环抱着她柔韧的腰肢，一支手去抚摸那已然勃起的小巧如豆蔻的阴
蒂，手指沾着她阴道里流泻出来的淫液轻轻按揉着。妈妈的手也摸到我的阴囊，
用手指轻轻揉捏着。她扭动着身躯，摇摆着丰臀，忘情地呻吟着：「哦………妈
妈的骚屄被儿子的大鸡巴操得舒服呀………哦………心肝宝贝………大鸡巴操骚
屄操得太美了………哦…………哦…………使劲………哦…………哦…………哦
…………哦…………」我和妈妈不时变换着姿式，整个楼房都成了我们做爱的战
场，床上、地板上、沙发上、楼梯上。我和妈妈充分发挥了想像力。谁能想像得
到，久别重逢后的我和妈妈的这一次竟干了几个小时，最后当我俩双达到高潮时，
在我俩的叫声中，强劲的精液从我的阴茎里奔湧而出，有力的喷射在妈妈的阴道
深处，射精时间持续了几分锺。&lt;br&gt;我们俩筋疲力尽地双躺在宽大的双人床上，互相搂抱着，我的刚射过精的、
还没有软下来的阴茎插在妈妈的阴道，感受着妈妈阴道不时的抽动，妈妈把我搂
在她的怀中，我俩幸福地互望着。妈妈给我讲起她新婚之夜的第一次，讲到爸爸
的阴茎插进她的阴道里时候的她感受，讲爸爸出国后几年里她独守春闺的寂寞无
奈。&lt;br&gt;我搂着妈妈，亲吻着她，丰腴、豔美、成熟的妈妈在我的心目中是美的化身。&lt;br&gt;妈妈的手轻轻握着我的阴茎，我的手在妈妈的阴部游走着、撩拔着。过了一
会，妈妈起身背对着我，趴在我的身上，头里埋在我的双腿之间又去吻裹我的阴
茎，雪白、肥美的大屁股撅起在我的脸前，妈妈的小嘴把我的刚射完精的还软软
的阴茎噙住，裹吮着，手轻轻揉捏着我的阴囊。我捧着妈妈那白白嫩嫩的丰美的
大屁股，去吻舔她的阴部，舌尖分开她的大小阴唇，探进阴道里，舔舐着阴道内
壁，伸长舌头在妈妈的阴道里抽插着。用唇裹住小巧的阴蒂裹吮着。&lt;br&gt;我的阴茎被妈妈裹舔得硬了起来，妈妈把它整个噙在嘴里，我感觉阴茎的龟
头已触在妈妈的喉头，妈妈的小嘴，红润的樱唇套裹着我硬梆梆的阴茎；我捧着
妈妈雪白、光洁、肥美的丰臀，舌头伸进她的阴道里抽插着、搅动着，鼻尖在她
那淡紫色的如菊花花蕾般小巧、美丽的肛门上。妈妈的阴道里流出淫水，流淌在
我的嘴里，脸上，我的舌头舔过妈妈的会阴，舔舐着她的屁股沟，妈妈扭动着屁
股，咯咯笑着，她的屁股沟被我舔得湿湿漉漉的，后来我用舌头去舔她舔她小巧
美丽暗红的菊花蕾，她那淡紫色的、小巧美丽，如菊花花蕾般的肛门是那样的迷
人美丽。妈妈被我吻舔得一陈陈娇笑，任凭我的舌尖在她的菊花蕾内外吻来舔去，
她紧紧凑凑的屁眼狠是小巧美丽，姨妈的两股用力分开，我的舌尖舔着她的屁眼，
唾液把她的屁眼弄得湿呼呼的，她哼着，叫着。我用舌尖着她的屁眼，试图探进
她的屁眼里去。&lt;br&gt;妈妈这时用嘴套撸着我的阴茎，舌尖舔着龟头，有时还把我的阴囊含进嘴里，
吮裹着。&lt;br&gt;「小坏蛋，妈妈的的屁眼让你舔得痒痒的，啊，乖宝宝，啊。」后来，我和
妈妈想起在在电视上看到的肛交，都想尝试一下，于是，妈妈跪趴在床上，把肥
美的屁股高高地撅起，双腿分得狠开，露出被我吻舔得湿漉漉的菊花蕾，在
雪白、光洁的丰臀的映衬下，那淡紫色的肛门显得分外的美丽、迷人。我忍不住
又趴在妈妈的丰腴的肥臀上，去吻舔那小巧玲珑的菊花蕾。妈妈娇笑着说：「乖
宝宝，妈妈被你舔得心尖都颤了。」&lt;br&gt;妈妈的肛门是块处女地，从来没有人开发过，我的舌尖用力向里都不去，把
妈妈的屁眼弄得湿漉漉的，妈妈也被我舔舐得骨酥筋软，娇喘吁吁，上身趴在了
床上，哼哼唧唧地淫浪地叫着。又过了一会，我起身跪在妈妈的身后，一手扶着
她的圆润、丰腴的肥臀，一手扶着坚挺的、硬梆梆的阴茎，龟头对准妈妈那小巧
玲珑、美丽如菊花花蕾的肛门，慢慢地去。妈妈的屁眼上沾满了我的唾液，起到
了润滑的作用，尽管妈妈的屁眼狠紧，但是我的龟头不算太费力气就进了她窄窄
的、紧紧的肛门。当我硕大的龟头进妈妈的屁眼时，妈妈叫出声来：「啊……啊
……乖孩子……啊……啊……妈妈从……啊……从没被操……啊……啊……操过
屁眼……啊……轻……轻……点……啊……啊……」我也第一次操屁眼，我把阴
茎硕大的龟头在妈妈的屁眼里慢慢抽动着说：「妈妈，我也是第一次操屁眼，一
会就会了，妈妈，亲亲老婆，一会大鸡巴就全都插进去了。&lt;br&gt;「我阴茎的龟头在妈妈的肛门里抽插着，渐渐地，妈妈的屁眼里滑润了，我
的阴茎也慢慢地往里插去，渐渐地完全都插进了妈妈的屁眼里，妈妈用力张
开着屁股，肛门的扩约肌有紧紧地夹裹着我粗大的阴茎，我趴在妈妈的身上，双
臂环抱着她的腰腹，一支手去摸她的阴道，两根手指伸进她的阴道里插抽着，我
的手指感觉到我的硬硬梆梆的阴茎在妈妈屁眼里抽插着。妈妈哼叫着，扭动着身
体。我慢慢地抽插着阴茎，粗长硬的阴茎在她的屁眼里抽插着，妈妈叫出声来：
「啊……啊……妈妈的屁眼……啊……啊……被乖宝宝……啊……啊……操……
操得……啊……啊……太……啊…太舒服了……啊……啊……亲亲老公……啊…
…啊……」&lt;br&gt;肛门与阴道里不太一样，扩约肌有力的夹迫着我的阴茎，妈妈扭摆着丰臀，
任我把粗硬的阴茎在她的肛门里抽插着，我的身体撞着她的肥白、喧软、圆润的
大屁股，啪啪作响。妈妈的一支手摸着我的阴囊，快活地浪叫着。我的阴茎在妈
妈的屁眼里抽插着，她肛门的扩约肌紧紧地套撸着我的阴茎。我粗长、硬梆梆的
阴茎在她的屁眼里用力向前挺着、抽插着；妈妈扭摆着屁股，用力向后着，妈妈
把手指伸进自己的阴道里，隔了那层肉壁感受着我硬梆梆的大阴茎在她的屁眼里
抽插着。妈妈和我淫浪地、肉麻地叫着，什么心肝宝贝哥哥妹妹老公老婆妈妈儿
子胡乱地叫着，在妈妈的屁眼里，我的阴茎被她屁眼的扩约肌套撸着，被她的手
</content></item></essay>