<essay><item><title>淫乱家庭：纾茗的十八岁生日(8)</title><author>床上伴侣</author><content>长筒袜。&lt;br&gt;「呵呵……他们都想看小茗妳穿上制服的学生妹样子呀！所以妈妈就带过来了。」晓书笑着，并从包包里另拿出一套衣服，套上自己的身体。&lt;br&gt;「等等一定又会玩得很脏欸，到时候怎么办呢？」纾茗发出抗议的抱怨，但还是一一解开制服上衣的釦子准备穿着。&lt;br&gt;「反正小茗妳今年也毕业啦！以后都不用穿制服了，又没差！」晓书将一件蓝色衬衫穿上后，再将一件深蓝色的ＯＬ短裙套上后拉到腰间。&lt;br&gt;「是这样说没错啦，但制服还是有纪念价值呢，万一又被他们撕烂……」晓书想到刚刚穿的那件米色小洋装被男人们撕破，就不是很高兴。她套上衣服后，便穿上一件白色的学生内裤，再套上百折裙，穿上黑袜。&lt;br&gt;「嗯……小茗这样很清纯喔！」晓书穿好衣服后，将长发盘起来结成球状的发髻，再戴上一副金丝边的眼镜。&lt;br&gt;「妈妈妳看起来也很成熟专业欸！美艳的ＯＬ！」纾茗笑着整理着头发，再戴上妈妈递给来的发箍。晓书走到女儿面前，揽着纾茗细瘦的腰肢，看着她的胸口：「小茗妳看，妳没穿胸罩，奶头都透过制服曝光了，看起来好淫荡喔！」晓书取笑着女儿。&lt;br&gt;纾茗伸手戳着妈妈胸口的凸起，也不甘示弱的说：「妈妈妳也一样，奶头都这么明显了！」接着母女俩抱在一起，摩擦着对方的胸口，柔软的乳房不停地挤压着，两人雪白的脸都泛起了红晕。&lt;br&gt;「小茗哪，妳知道从妳小学开始发育时，妈妈看到妳的胸部快速的变大，到了国一就已经有Ｃ罩杯了，妈妈就知道妳一定会变成一个万人迷的小荡妇。」晓书亲亲女儿的双唇，再将她抱入怀中。&lt;br&gt;「只是没想到第一个吸妳大奶的竟然是妳爸爸……让妈妈真意外。」晓书爱怜的抚摸女儿的脸庞，继续说：「转眼间妳也十八岁了，变成大美女了，妈妈真的好高兴！」听到妈妈的话，纾茗感到十分温暖，便紧紧地抱着晓书。&lt;br&gt;「欸……对了，妈妈，我有两个问题。」纾茗抬起头来看着妈妈说。&lt;br&gt;「嗯？什么问题？」&lt;br&gt;「那个小慧到底是谁呀？还有为什么他们叫阿辉是妳的干儿子？」纾茗想到刚刚小慧的尖叫声，不禁为她担心着。&lt;br&gt;「喔……那个小慧才十六岁，本来是被老大包养的援交妹，后来被老大带进公司来，变成他的秘书……其实就是性奴隶啦！别看到她那样，她比小茗还变态喔！」晓书笑着刮刮纾茗的脸，让女儿抗议的说：「人家才没有变态呢！」&lt;br&gt;「嗯，至于那个阿辉，他才二十岁出头，是公司的新进男优，因为很年轻，就被安排演一些剧情片。他跟妈妈拍了好几部戏啦！妳都没看哪？他都演妈妈的儿子，跟妈妈近亲相奸。妈妈很喜欢他，后来就收她当干儿子了。」&lt;br&gt;纾茗露出一个恍然大悟的表情，接着笑说：「那妈妈，妳有弟弟了，现在又有一个干儿子……妳有没有试过一起跟他们３Ｐ呀？」&lt;br&gt;晓书露出一个尴尬的表情，旋即一笑：「好呀，小丫头说出妈妈的心事了，妈妈当然有想过呀！」晓书搔着女儿的痒，让纾茗笑得扭动着身躯：「不过妳弟弟正值青春期，他不太喜欢妈妈有其他的儿子……每次他都故意不看妈妈拍的近亲相奸片，所以妈妈也没跟他提过。」&lt;br&gt;「原来是这样喔！弟弟那么小气……我来帮妈妈想办法好了。」纾茗笑着对妈妈说。&lt;br&gt;「妳最好有办法……算了，来，跟妈妈出去吧！」晓书看了看化妆台上的手表，注意到时间已经差不多了，便拉着女儿走出房门。&lt;br&gt;母女俩刚走出房间，就听到从客厅传来吵杂的音乐声，晓书笑着说：「一定是小黑他们又在跳舞了！」纾茗疑惑的看看妈妈，便跟着她往前走。&lt;br&gt;此时客厅正中央的茶几已经被移到一旁，上头摆着根本没人吃的生日蛋糕，以及一些零食还有啤酒。在茶几旁，小黑和小王正前后包围着小慧，三人扭动着赤裸的身体，伴随着吵杂庸俗的电子音乐扭动着身躯。由于音乐太大声了，众人都没发现晓书和纾茗的身影。&lt;br&gt;纾茗看着小慧，发现她的表情有些僵硬，有点像是被迫似的跟着小黑舞动。「欸，妈妈妳看，小慧的下面好像有东西欸！」纾茗仔细一看，原来小慧的下体间插着一根肉色的按摩棒，随着扭动的身躯摇晃着，让她不时地要用手推回去。&lt;br&gt;「喔……小慧又被他们玩了。」晓书在女儿耳边说。&lt;br&gt;纾茗看到小慧有点可怜，被说：「那妈妈，我们去加入！」接着纾茗便拉着晓书往客厅中央走去。&lt;br&gt;男人们看到母女俩后都发出惊呼声来，纾茗的清纯学生外表尤其让他们瞪大眼睛看着。&lt;br&gt;「我们可以进来一起跳吗？」纾茗笑着拍拍小黑，让男人连忙点头答应。&lt;br&gt;「那小慧妳先去旁边休息吧！」纾茗向女孩微微一笑道，抽出她下体的按摩棒。小慧露出个感激的眼神，便喘着气到旁边沙发上坐下来。&lt;br&gt;纾茗手里拿着按摩棒，对着小黑，开始跟着节奏摇晃着身体：「小黑叔叔，你想要我手上的东西吗？」纾茗边跟小黑跳着舞，边摇晃着手上的长条物。小黑看得心痒难搔，便伸手去抢，不过被晓书「啪」一声给打掉。&lt;br&gt;「呵呵，小黑，我们先跳舞喔！别想乱来！」听到晓书的警告，小黑有点退缩，便尴尬的笑了下，动作也渐渐和缓下来。&lt;br&gt;纾茗看着眼前粗黑的男人，猥琐的脸让她有些讨厌，不过看到男人下体勃起的肉棒在自己腿旁不停地晃动着，纾茗便觉得非常刺激。少女娇媚的在两个男人间扭动着身体，胸前的巨乳不停地晃动着，刺激着在场的男人们。&lt;br&gt;晓书没有加入他们，刚刚骂完小黑，她便走到老大的身旁坐下来，老大立刻将手覆盖在她的胸口揉捏着。电子乐舞曲很快地便结束了一个段落，众人看到纾茗出来后，也不再想继续跳舞，便将音乐关掉。&lt;br&gt;「纾茗妹妹好正喔！」&lt;br&gt;「哇，原来妹妹读这间学校欸！功课一定很好！」&lt;br&gt;「黑色的学生裙真是棒呆了！」&lt;br&gt;「干……妹妹是不是没穿奶罩呀？」&lt;br&gt;「好像是欸！妹妹奶这么大，衣服都快装不下了。」&lt;br&gt;男人们七嘴八舌的称讚着纾茗，让她站在客厅中央，兴奋的不停变换姿势，一下翘起屁股，一下弯腰捧着胸口，展示着自己的青春肉体。&lt;br&gt;「妹妹妳把裙子掀开来嘛！叔叔想看。」&lt;br&gt;「妹妹妳是不是没穿内裤，不敢掀呀？」&lt;br&gt;「人家才没有不穿内裤呢！你们看！」纾茗娇羞的看着男人们，双腿微微地打开，以典型学生女孩的「内八」站姿，缓缓地将自己的裙子掀起来，秀出下体的白色内裤。&lt;br&gt;男人们看到纾茗清纯的白色内裤，以及上头隆起的裂缝，恨不得马上扑往前去扯下女孩身上的衣物，尽情地玩弄她。&lt;br&gt;在男人们中，比较理智的Ｊａｃｋ发声说：「欸欸……我们不是还有安排一个桥段吗？先完成吧！」说完看着对面沙发上的老大，等着他点头。&lt;br&gt;「嗯？什么桥段？」纾茗看看晓书，心想妈妈不知道又安排什么了，也不先跟她说。&lt;br&gt;老大点点头，Ｊａｃｋ便站起来，要其他男人坐在沙发上，然后对纾茗说：「小茗妹妹呀，今天是妳的十八岁生日，妳妈妈和我们要帮妳拍一支影片庆祝！今天并不只是单纯的玩乐而已。」&lt;br&gt;「帮我拍片？刚刚小慧不是已经在拍了吗？」纾茗疑惑的看着Ｊａｃｋ，突然发现在场的男人中只有他穿着衣服。&lt;br&gt;「小慧只是在纪录而已，等等我们要拍的片是比较专业的，我会先问妳一些问题，然后再开始玩乐。」Ｊａｃｋ笑着说后，便拉起纾茗的手到客厅中央的沙发上坐着，并要其他人退到两侧的沙发或地上。&lt;br&gt;纾茗看着小王拿出摄影机，扛在肩上朝自己的方向对着，并且小黑也绕到旁边，打开客厅边角的灯光，让客厅更加明亮。&lt;br&gt;看到众人忙碌着，纾茗开始有点紧张，「妹妹妳不要紧张，等等我问什么，妳就回答什么，然后跟着我们的动作做就好了。」Ｊａｃｋ笑笑，接着说：「不要怕会ＮＧ，我们是一镜拍到底的，要记录的是妳自然的反应，所以妳放轻松就好了。」接着转头向晓书说：「Ａｇｎｅｓ也过来，坐在妳女儿旁边吧！」&lt;br&gt;此时晓书双手正左右握着老大和金刚的肉棒来回搓弄着，而她的胸口和裙下正分别被两人的手来回抚摸着，听到声音后，她便笑着说：「好了，先让我去跟女儿拍戏，等等再继续！」晓书丢下两旁的男人，走到女儿身边坐下，并整理身上凌乱的衣衫。&lt;br&gt;「好了，我们要开始囉！」Ｊａｃｋ提醒着母女俩，并伸出三只手指头，开始数数：「３……２……１……开始！」Ｊａｃｋ说完话后，便开始看着镜头说话。&lt;br&gt;「坐在我旁边的是本公司著名的美豔女优Ａｇｎｅｓ，想必大家已经对她十分熟悉了吧？坐在Ａｇｎｅｓ旁边的可爱女孩是她的女儿，请问妳的名字是？」&lt;br&gt;「……我的名字是李纾茗。」纾茗还是紧张得表情有点僵硬，也不知该看着Ｊａｃｋ还是对着镜头说话。&lt;br&gt;「原来是纾茗妹妹呀！欢迎妳来，妳可以给大家看看妳衣服上的名字吗？」Ｊａｃｋ做了个手势，小王便将镜头拉近到纾茗的胸口。&lt;br&gt;纾茗点点头，便拉起上衣的胸口，让摄影机能够清楚地拍到用蓝线绣在白衣上的名字：李纾茗。&lt;br&gt;「纾茗妹妹穿着高中生的制服，妳今年几岁呢？」&lt;br&gt;「我……今年十八岁，刚从高中毕业。」&lt;br&gt;「那纾茗妹妹的生日是什么时候呢？」&lt;br&gt;「是……７月２９号，也就是今天，今天是我的生日。」&lt;br&gt;「原来今天是纾茗妹妹的生日呀！那一定有好好的庆祝吧？」&lt;br&gt;纾茗不知道该怎么回答Ｊａｃｋ，只好点点头笑着。&lt;br&gt;「那纾茗妹妹应该先感谢旁边的妈妈吧？是妈妈Ａｇｎｅｓ在十八年前的今天把妳生下喔！」&lt;br&gt;「嗯……对呀……」&lt;br&gt;「那妳想要怎么感谢她呢？」&lt;br&gt;「……当然是好好的谢谢妈妈呀！」纾茗转过头去，向妈妈笑着。&lt;br&gt;「纾茗妹妹要不要对着妳出生的地方说些感谢的话呢？」&lt;br&gt;「嗯？」纾茗一下没弄懂Ｊａｃｋ的话，露出疑惑的表情。&lt;br&gt;坐在女儿旁边的晓书便低声地说：「小茗把妈妈的腿抬起来，内裤脱掉！」纾茗马上会过意来，便说：「好的，妈妈妳的腿可以抬高吗？」&lt;br&gt;晓书笑着看看镜头，站起来将裙子往上拉到腰间，丰满的臀部上穿着一件红色的丝质内裤。&lt;br&gt;在镜头前绕了一圈后，让纾茗拉住自己的内裤往下褪到地上，接着再将屁股对着镜头，说：「这就是把小茗生下来的屁股喔！」晓书再次坐到女儿旁边，但却将双腿张开，呈「Ｍ」字型的姿势对着镜头，黑嫩的大阴唇湿润的颤抖着。&lt;br&gt;「纾茗妹妹先亲亲妈妈的肉穴吧？」&lt;br&gt;「嗯……妈妈，小茗要亲亲出生的地方囉！」纾茗笑着低下头去，近距离的看着妈妈的肉穴，先用力地亲了一下后，再伸出舌头舔着，晓书对着镜头露出一副慈母般的表情。&lt;br&gt;「看到自己出生的地方，小茗好高兴喔！谢谢妈妈十八年前把我生出来，谢谢小穴穴。」纾茗一边舔着眼前充满腥羶味的肉瓣，一边娇声的说着。&lt;br&gt;「真是令人感动的母女感情呀！妳看，妈妈的肉穴已经感动得流眼泪了。」Ｊａｃｋ正经的对着纾茗说着。&lt;br&gt;「那么在纾茗妹妹感谢的同时，Ａｇｎｅｓ，为什么女儿会在妳旁边呢？」&lt;br&gt;「嗯……因为今天是小茗的生日，所以我就带她一起来拍片，让她体验在镜头的第一次。」晓书边感受着女儿的舔弄，边笑着说。&lt;br&gt;「喔？Ａｇｎｅｓ妳应该知道，带女儿来Ａ片公司拍片，就是带她来跟男人做爱，会这样想的妈妈还真是少见呀！」&lt;br&gt;「呵呵……我们家纾茗从小就很淫荡囉！她才不怕男人呢！而且她一直渴望被许多大鸡鸡包围着呢！所以我才带她来的。」&lt;br&gt;「嗯，纾茗妹妹，刚刚妳妈妈说妳很淫荡，真的吗？」&lt;br&gt;「……嗯？嗯！」纾茗从晓书的双腿间抬起头来，露骨的问题让她一下子不知道该说什么，只好点点头。&lt;br&gt;「嗯，我想会舔着母亲肉穴的女儿，应该再淫荡不过了吧！那，纾茗妹妹，妳的第一次是在什么时候呢？」&lt;br&gt;「嗯……十四岁。」&lt;br&gt;「还是国中生就已经有了第一次性体验啦？不过这在现今也不是什么稀奇的事。那是谁让妳脱离处女的呢？」&lt;br&gt;「是……是我的爸爸。」当讲出「爸爸」两个字时，红晕瞬间浮上双颊，让她又害羞又紧张的低下头。&lt;br&gt;「让纾茗妹妹脱离处女，竟然是她的父亲，这就很少见了。妳能不能说明第一次的经过呢？」&lt;br&gt;「嗯……在人家十四岁国二的时候，我就很常自慰了，刚开始时是用手指，到后来则开始用一些东西，像梳子的后面……后来在有天晚上，人家躺在床上自慰时被爸爸看到……后来人家便被爸爸强奸了。」&lt;br&gt;「强奸？纾茗的意思是妳爸爸用暴力强奸了妳吗？」&lt;br&gt;「喔……也不是啦！刚开始我有反抗，可是后来感觉太舒服了，我就喜欢上被肉棒抽插的感觉，于是后来就和爸爸一直好下去了。」&lt;br&gt;「所以妳和爸爸到现在还有肉体上的关系吗？」&lt;br&gt;「嗯……对，人家……现在是爸爸的女朋友。」纾茗对着镜头娇羞的说。&lt;br&gt;「纾茗妹</content></item></essay>