<essay><item><title>小镇华人伦理案件〔四章完〕(5)</title><author>床上伴侣</author><content>会觉得她们在打情骂俏，我望着她们没作声，姨母可能发觉不妥，便收起笑脸，对米高说：「米高，妈妈煮早餐，你负责洗碗吧！」&lt;br&gt;米高从来也没试过这么听话，立即起来拾碗碟，还着意地说着：「知道妈妈！」但其实这还不是更令人起疑？！&lt;br&gt;姨母尝试转移视线，说：「章羽，你的老师对你这么好，姨母也想多谢她，倒不如约她来我们家吃饭好吗？！」&lt;br&gt;我心中本已很忧心她们的事，听到她这么说，我更是困扰，说：「姨母，不需要喇，我已经谢过了她，况且她很忙的呢～」&lt;br&gt;姨母说：「傻孩子，忙也要吃饭的呢？！你懂甚么，在这小镇要互相帮助的呢，难得你和老师有缘，怎可随便吃了一餐饭便算呢！总之你替姨母约她吧，否则我自己到学校找她吧！&lt;br&gt;这便更糟糕，我只好答应说：「好了好了，我约她吧，但人家答不答应，甚么时候来，我倒不知道呢！」&lt;br&gt;说到这里，姨母起来，脱下围裙，到厨房里给米高带上，还说着：「来，洗碗时穿围裙嘛～」&lt;br&gt;我从这个角度看见她替米高穿着时，二人刻意的肌肤之亲，又嘴角带笑，我终于按捺不住，起来说：&lt;br&gt;「姨母，我出去了～」说后便穿起外套。&lt;br&gt;米高却立即说：「章羽，你要到哪？我还打算和妈跟你一起到镇中心溜冰呢？！」&lt;br&gt;我胡乱说：「我约了吾郎和他一起做功课呢～是学期末交的报告，我们还未开始做呢！」&lt;br&gt;姨母说：「但今天是圣诞节，不可以明天才开始吗？！」&lt;br&gt;我说：「不能了，赶不及呢，再说，吾郎自己一个人住，圣诞节便陪陪他吧！」&lt;br&gt;姨母说：「米高，你看章羽多细心！！你也要多学习呢！！」&lt;br&gt;米高轻声说：「我不细心吗！！我也可以很细心的，妳要试试吗～」说到最后很细声，他以为我听不到，但想我听到也不明白呢。这听在我耳中却加速把我推到门外去。但姨母却赶过来，喊着：「慢着！！章羽，我开车子送你过去吧？！」&lt;br&gt;我假装听不到跑到街上去了，回头望时，她还站在门前挥手，但外面寒冷，见她只穿着薄薄的连身长花裙，我便示意她进去。米高再后面不知是拉着还是拖着姨母，让我走了。&lt;br&gt;我回头大声说：「我今天晚上会和吾朗吃饭，会晚点回来，不用等我门了！」我看见姨母的表情是担忧，但米高却忍不住笑容。他心想甚么，不用多说吧。&lt;br&gt;全没有人的街道，我在雪地上行了一会，心中想起姨母昨天晚上明明是说好她们只是荒诞一晚，纯粹是肉体的，但看她们这刻的态度，姨母的妆容，又怎可以回到以前般呢？！他们尝过甘甜的禁果又怎能再吃清淡的青菜呢？！在这个小镇当中，他们又真的是可以互相慰借呢！&lt;br&gt;想到这里，我先前的厌恶渐渐变淡了，心情很复杂。明明是极度不伦的劣行，但见她们如此快乐，既然二人又没血缘关系，男未婚、女已寡，极其量是忘年恋吧，我又干吗如此大反应呢？！！姨母这么开心，我也很庆幸呢！&lt;br&gt;话虽如此，我还是受不了她们的打情骂俏，怎样也不能回去的，给她们些私人空间也是件好事吧！想到这里，我看看四周，才发现自己来到了附近的便利店。在圣诞节，所有的店舖也关门，便只有这里仍然开启。&lt;br&gt;里面的印度裔店主也看见我来也很出奇。我当然没有相约吾郎，据说他的亲友其实来访，所以我也不能找他，便在便利店内乱逛和看杂志罢。&lt;br&gt;行不容易才过了一小时，看看手表才是十一时，怎样才捱至夜深呢。想了很久，便到外面用公共电话打给祖老师，但她没接上，怎料回头时，便利店也关了门，门上写着启示说店主有要事，下午才回来。&lt;br&gt;我没办法，只好坐在店前呆等。天气越来越冷，过了半小时我已经开始发抖了，苦无计策只好回家去了。&lt;br&gt;回程比去的时候感觉长很多，雪也越下越大，我很不容易才回到门前，拿出门匙时，心觉不妙，便到后门的窗前偷望进屋内，确保她们没做甚么才入内。大厅没有人，我正打算开门，但却听到姨母房里传出声音，我便到那边窗看看。&lt;br&gt;熟悉的情景，我早已不惊吓了。我其实早料到二人刚开始，又孤男寡女共处一室，还有别的做吗？&lt;br&gt;我看见姨母全裸的坐在米高腰上不断摇晃，躺在床上的米高一边摇动，双手在换弄姨母的大乳房。昨天晚上的避忌全没了，二人再毫不掩饰地干。屋内只得她们二人，更可以尽情地放肆。看他们配合的程度，我离开的两小时内，恐怕这不是第一次了！&lt;br&gt;姨母不停地浪叫，面上全是满足的笑容，二人不时还会热吻，听到米高喘气地说：「艾莲．．．艾莲．．．很舒服呀！！！我们不要停好吗，我要把妳那里填满我的精液好吗！！！」&lt;br&gt;姨母已沙哑的声音淫荡地说：「啊～啊～啊～啊～你还要问人家？！啊呀！！你干吗这么饥渴．．．啊！啊！啊！今天已经第三次了～～～要你买套你有不依～～～啊～啊．．．这样我会怀孕呢．．．啊呀！啊！啊呀！」&lt;br&gt;米高听到她这样说更是兴起，把她转了身躺在床上，自己在上面，疯狂抽插，说：「噢～噢～噢～那．．．那便怀我的小孩吧！！！我真的很爱妳呢！！！！」说着又和她湿吻。&lt;br&gt;「啊！啊！啊！啊！啊！怎可以呢．．．这．．．怎样向章羽解释呢．．．」&lt;br&gt;米高说：「先别理这些．．．我不理．．．我往后要天天和妳做．．．好吗？！！」&lt;br&gt;「不．．．不．．．我们说好．．．只做几次．．．呢．．．」&lt;br&gt;米高更是发力地插，姨母便疯狂浪叫，他经坚持地说：「啊！啊！啊！啊！妳舍得不做吗？！！这么舒服．．．啊！啊！啊！啊！啊！啊！啊！」&lt;br&gt;姨母闭了气一会，忍不住继续浪叫：「不．．．不．．．．不舍得呢．．．．啊呀！！！放过我喇．．．好喇好喇．．．我甚么都听你的了．．．啊！啊！啊！啊！啊！啊！舒服呀～～干我啦！！！！！！！」&lt;br&gt;米高继续挑情地问：「那．．．答我吧．．．我们以后怎样？？！！」&lt;br&gt;姨母突然媚了眼，淫笑地说：「．．．我们以后天天干．．．晚晚干．．．好吗？我的爱人．．．」看到这刻，我知道眼前的这个人已经再不是我那个姨母了。&lt;br&gt;于是我又只好回头离开，往便利店去了，幸好，看见她们的苟行，我身体暖了很多。&lt;br&gt;很不容易又回到这里，但店还未开，我只可再打电话给祖老师，这次终于接上了，但我身体已经很冰冷了，说话时不停震抖：&lt;br&gt;「祖．．．祖．．．祖老师．．．是我．．．占士．．．」&lt;br&gt;「占士？？！！！你没事吧？？！怎么会是你，你在哪里呢？！」&lt;br&gt;「我．．．我．．．在家附近．．．那家便利店．．．妳．．．可以来接．．．接我吗？！」&lt;br&gt;「占士，你说清楚点．．．外面这么冷，你怎么会在那里呢？！不要紧，我现在立即过来！」&lt;br&gt;「对．．．对不起．．．没阻挠．．．妳吗？！」&lt;br&gt;「别傻了！！我有空，刚才也是你打来吗？我在洗澡呢，别说话了，你等我吧，很快的！」说罢，她便挂了线。&lt;br&gt;我瑟缩在店前等，老师来这里也要十数分钟车程，我等了一会，觉得很累便睡着了。后来我才知道是自己的体温太低所致。&lt;br&gt;迷迷糊糊间，我记得祖儿来了，很不容易把我拉上车，车程中她很紧张地把暖气开大，我又记得是她背着我回她家中，用被套把我包着。&lt;br&gt;不知过了多久，我醒来时已经躺在床上，身上的衣服也换了。这时祖儿老师拿着热茶进来，见我醒了便说：&lt;br&gt;「你醒了！真的吓了我一跳，你再不醒来我便要叫救护车了．．．你觉得怎样？」&lt;br&gt;我拿过热茶，喝了数口，便说：「没事了～身体很暖呢。」&lt;br&gt;她说：「那便好极了，你先躺下休息多点，我在外面等～」&lt;br&gt;不知道为何，可能是我刚经历过死亡，那刻，看见祖儿老师，心中很安全，忍不住流下泪来，说着：「祖老师．．．妳留下陪我好吗？！」&lt;br&gt;她见我如此也吓了一跳，立即坐了在我身边，把我拥抱住，说：「可以．．．当然可以，我是想让你休息呢．．．」&lt;br&gt;我躺在她怀中过了一会，身体又再好些了，心觉不好意思，便轻轻躺开，老师便开始问我究竟。&lt;br&gt;我起初也不愿说，但事实也没办法解释，所以只好说实话了。&lt;br&gt;我说到昨晚在浴室看见姨母和米高的事时，祖老师也『哇』声叫了出来，但她不想让我更难受，也只好强装自然。说到一些细节时，我见她也面红红害羞起来，我便立即把内容简说，说到最后在屋外看见她们，和她们说的话时，祖老师已经尴尬得不懂回答了。&lt;br&gt;说完后，老师知道我不想回去，便说我可以留下来陪她，到晚上才开车送我回去。我好了很多但身子还是冷，便在她家里洗了个热澡。&lt;br&gt;洗澡时，心中还是想起姨母二人的对话，不其然身体竟然有些反应，看看四周才记起自己竟然在祖老师的浴室洗澡，看看摆放的都是女生的用品，洗手盘边的洗衫篮里面都是她的衣服，竟然起了邪念，在幻想里面必定有她的贴身衣物，越想越有反应，但随即阻止再想下去。&lt;br&gt;洗澡后，祖老师早已预备了衣服更换，但由于她和前夫分开已久，家里没有男生衣物，只好给我穿了件旧的阔身T恤，和运动长裤，却没有内裤了，我也说没要紧。&lt;br&gt;离开浴室，发现祖老师正在弹琴，原来她的琴艺真的不错呢，这刻下午的阳光透入，布满暖气的室内，衬托着柔和的琴音，真的很舒服呢。我怎着看看这细少的屋子内原来也摆放了不少东西。祖老师本身就是个不拘小节的人，原来家中也有点凌乱，可能是独居的关系吧。&lt;br&gt;仔细地看，其实东西不是随处乱放，只是因为太多东西吧，但地方也是干净的。她有很多很多书、相片、和影碟，看看这些也可以更了解她的为人吧。挂在电视旁有一幅很大的黑白相片，拍下了结冰的小湖，满布雪的草坪上有有个小女孩在跑步，本来是可爱的景象，但却又感觉凄凉。&lt;br&gt;我说：「这幅相是老师拍的吗？」&lt;br&gt;这时祖老师才发现我在身后，立即停了弹琴，回头答我：「对呀！是我两年前拍的呢！」她望着我时，目光自然地往我下身看，突然笑说：「你怎么喇？！我的琴音很兴奋吗？」&lt;br&gt;我随着她目光看去，因为没穿内裤，而早前洗热水澡时身体有了反应，这刻下面还是凸起了。我尴尬地立即坐在沙发上，用软垫盖着重要部位，傻笑地说：「我．．．我．．．刚才，因为洗热水澡．．．其实．．．」&lt;br&gt;祖老师立即阻止我说：「哎呀～我只是作弄你而已，你正在发育，刚洗完热水澡，又没内裤，这反应很正常呢，是我对不起才对，家中真的没适合你穿的内裤呢～」&lt;br&gt;我抓抓头发，傻傻地说：「嘻嘻．．．总之，对不起了．．．失礼了．．．」&lt;br&gt;她却说：「有甚么对不起呢？傻小子，你又不是因为我才有反应，就算是，也不是甚么冒犯呢～」&lt;br&gt;我不懂回答，二人静了一会，祖老师突然说：「啊！对了，你想必很肚饿了，对吗？我弄些东西给你吃？」&lt;br&gt;这倒是真话，我自从早上到这刻都没吃东西，肚真的在打鼓呢，便答：「好呀！有甚么可以吃呢？」我见老师往厨房行去，我也起来，但发现下体还是微凸，便只好继续坐下，这却给她发现了，她再忍不住笑了：「哈哈哈哈～你真搞笑～～还是继续坐着，我弄好再叫你吧！我只有火腿三文治，可以吗？！」&lt;br&gt;我又失礼了，便傻傻地答：「很好呀！！谢谢！！」&lt;br&gt;过了一会，我也回复正常，来到餐桌坐下，老师也拿了三文治给我，还有一杯热鲜奶，她简直就是把我当作小学生吧！！我也不介意，事实也太肚饿了便大快剁颐。老师也坐下来陪我，说：「慢慢吃喇～难消化呢～傻小子！」&lt;br&gt;我很喜欢，便笑说：「祖老师，妳别把我当成小学生般好吗？！！」&lt;br&gt;她说：「我哪有？！我知道你成年了，刚才还不是亲眼看见吗？！哈哈哈哈！！」&lt;br&gt;她这样说反应令我不再尴尬了，我便说：「唉呀！！妳别再提那个好吗？！我又控制不了的，不关我的事呢～」我俩也大笑了。&lt;br&gt;我再问：「对了，祖老师，我还没有问，其实我会不会阻挠妳呢？今天是圣诞节，妳没约人么？」&lt;br&gt;她说：「别担心呢，你干吗这么婆妈的呢，别说我没有，就算有约，朋友需要我，我也会先照顾他呢～」&lt;br&gt;「朋友？！老师当我朋友吗？」我出奇地问。&lt;br&gt;她说：「那当然啦！我们昨晚才一起吃饭看电影，你又不是我亲人，现在又不是我学生，不是朋友，那又是甚么呢？所以我不是说过不要叫我祖老师吗？听下来很老呢！」&lt;br&gt;「知道喇祖老．．哎呀，很难改口呢～」&lt;br&gt;她笑说：「没所谓呢，还不是一样，你喜欢怎样叫我便怎样叫吧，顺其自然啦！」&lt;br&gt;我想想，再说：「哪．．．其实妳是有约吧？！」&lt;br&gt;她起来替我拿起吃完后的杯碟，说：「也不是甚么约会啦，我以前的中学同学回来过圣诞，邀请我到他家里吃饭吧～」&lt;br&gt;我立即说：「真的吗？！那妳应该去啦～是男同学吗？！」&lt;br&gt;她说：「是，</content></item></essay>