<essay><item><title>母子终极乱伦(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的父亲长期在国外，我和母亲二人在台北相依为命。我母亲早年毕业于法国某艺术学院的舞蹈艺术专业，回到台湾做过芭蕾舞演员，曾经红极一时，成为许多杂志的封面女郎。后来与父亲结婚，怀孕后便中止了舞台生涯。生下我以后，就担任一个舞蹈学校的教师，直至现在。妈妈现在已经34岁了，但长得仍然十分水灵、美丽。&lt;br&gt;前不久，发生了一件十分有趣的事情：那一天，我正在中学的球场打球，有个同学急匆匆地来告诉我说，有个女孩子在传达室找你。我问是谁。他说：那女子年龄大约不到二十岁，非常漂亮，相貌长得极像你，可能是你的姐姐。我一想，断定是妈妈来了，便大笑不止，对同学说：我哪里有姐姐呀，肯定是我的妈妈来了！&lt;br&gt;我那个同学大吃一惊，争辩道：不对不对，那女子最多二十岁呀！我说：我妈妈有三十多岁了呀！只是长得年轻，你看不出来罢了。&lt;br&gt;那确实是我妈妈。妈妈的容貌极其美丽，真可以说是有着沉鱼落雁之容、闭月羞花之貌，明目善睐，皓齿如贝，黛眉樱口，冰肌玉骨，意态妍丽，丰韵娉婷；那苗条的身材165高，三围正好是35、23、34。&lt;br&gt;妈妈的性格活泼，为人热情纯真，虽然她已经三十四岁了，但看上去最多二十岁。那年我虽然只有十六岁，但我的身材象父亲那样健壮魁梧，而容貌却有几分老成，看上去不会少于二十岁。&lt;br&gt;加之长得极象母亲，所以，我与妈妈走在街上时，不知道的人还以为我们是姐弟，甚至有人还断定我们是兄妹呢！自十四岁起，我便对异性产生了兴趣，并且偷偷读了不少性知识方面的书和黄色书刊，甚至还经常去看小电影。&lt;br&gt;所以，虽然我没有与女性接触过，但对性的知识却知道很多，我渴望着能有一天看看女人的裸体，看看女人的乳房和阴部是什么样的。我每天都在留心观察女性，但我发现，就我所看到的女人中，没有哪一个的美貌与气质能胜过我的妈妈。我从小就对母亲十分崇拜，可是从这时起，我渐渐把她当成了自己性幻想的对象。&lt;br&gt;我也开始悄悄地欣赏母亲美丽清秀的面容、苗条丰腴的的身材和雪白细嫩的肌肤。我特别喜欢她那对会说话的、乌黑的、天生带有几分羞涩的、水灵灵的大眼睛，尤其是当她兴奋时，长长的睫毛上下忽闪，极其妩媚。&lt;br&gt;我觉得，妈妈的一颦一笑都特别动人。我经常想像着妈妈衣服下面肉体的颜色、形状……真渴望有一天能看到妈妈的裸体。但是，妈妈一向穿得很保守，除了夏天能看到她的修长的双腿和嫩藕般的两臂外，其他部位根本无法看到。而且，妈妈向来都非常端庄娴淑、高贵典雅，虽然很爱我，但从来没有与我随便嘻戏过。&lt;br&gt;所以，我从来没有对妈妈产生过任何非份之想。妈妈的朋友很多，经常要晚上出去应酬，参加一些朋友庆典之类的活动。如果爸爸在家，都是他陪妈妈去。自从爸爸出国以后，妈妈便自己一人去。由于妈妈实在太漂亮了，看上去又很年轻，十分惹人注目，时常受到阿飞和不良青年的搔扰侵犯。&lt;br&gt;甚至有一次差一点被几个流氓轮奸，幸亏被巡逻的警员发现，才免于受辱。从此以后，妈妈每次出去，都由我陪同，在舞会上，她也只与我跳舞，从不与其他男人跳。据妈妈说：是为了避免误会和麻烦。有一天，我陪妈妈去参加一个朋友的生日舞会。妈妈打扮得十分艳丽，穿了一件杏黄色的无袖丝织衬衫，外加玫瑰红的短外套，下半身则是与外套同色的毛料短裙，修长的玉腿上是肉色裤袜，淡扫娥眉，轻施粉黛，秀发高挽，益发显得青春俊俏。&lt;br&gt;在舞会的两个多小时里，我一直陪妈妈跳舞，快三、慢四、贴面、摇摆……我与妈妈都非常兴奋。妈妈毕竟是舞蹈演员出身，跳起舞来身段婀娜，步履轻快，婆娑多姿。我与妈妈很快成了整个舞会的中心，有许多时，别人都停止了跳舞，观赏我们这一对在大厅中旋转飞舞，这使我感到异常骄傲。在我与妈妈跳贴面舞时，二人的身体紧紧贴在一起，我感到妈妈那顶在我胸膛上的一对乳房十分坚挺而柔软，心中一荡，不觉搂紧了她的腰枝。这时妈妈的头正靠在我的肩头，我在妈妈耳边说：妈妈，我们这样是不是好像一对情人！妈妈脸一红，紧搂了一下我的腰，小声说：不许瞎说！&lt;br&gt;我说：妈妈非常爱我，我也非常爱妈妈。这算不算情人？妈妈卟哧一声笑了，在我的脸上吻了一下，柔声说：妈妈也很爱你，但我们之间只是母子之爱。情人之爱是类似于夫妻的爱。母子之爱是单纯的感情相通；而情人之爱除了感情融合外，还有合体之缘。懂了吗？妈妈，你有情人吗？没有！&lt;br&gt;妈妈嫣然一笑，登时双颊飞红。她的头慢慢离开了我的肩，一直看着我的眼睛，忽然柔声说道：志志，你真的好美！原来我只把你看作儿子，刚才听你一说情人，我便试着用情人的眼光看你，发现你英俊潇洒、高大魁梧，温文尔雅、善解人意，一双多情善睐的眼睛炯然有神，十分迷人，确实是女人选择情人的标准对象！&lt;br&gt;如果我不是你的妈妈，可能真的会主动追求你，与你作情人呢！我小声说：妈妈，那我们就作情人好啦！这样，妈妈有一个丈夫、一个情人，有两个男人爱你，多好呀！妈妈的脸又是一红，瞥了我一眼说：妈妈怎么能作儿子的情人呢！你本来就是妈妈的心上肉嘛，是妈妈在世界上最爱的一个人，胜过你的父亲。说着在我脸颊上吻了一下。正在这时，舞会的灯光突然暗了下来，渐渐地几乎伸手不见五指。妈妈，灯光怎么突然暗了？&lt;br&gt;我问妈妈。这是每场舞会都有的，是为情人们安排的梦幻时刻。&lt;br&gt;情人们这时干什么呢？妈妈没有立即回答，她又把头靠在了我的肩头，将她的脸紧贴在我的脸上，娇笑着小声说：好吧，那让你体会体会！我们可以做五分钟的舞会情人啦！你现在不要想着我是你的妈妈，而想像我是你的情人，是一个你喜欢的女孩子。男情女爱，她现在已经向你投怀送抱了！你该怎么办？说着，她搂着我腰的那只手紧了一紧，另一只手搂住我的脖颈。我心中一热，也想体会一下与情人在一起的滋味，于是也紧紧搂着妈妈的腰。&lt;br&gt;我感到妈妈的两个乳房硬硬地顶在我的胸前。我本来放在妈妈肩上的那只手搂到了她的脖子上，小声问道：妈妈，我可以吻你一下吗？妈妈小声笑道：当然可以！我们现在是情人呀！黑暗之中，情人们干什么都是可以的！&lt;br&gt;说着，她把脸扭过来对着我。我虽然看不清妈妈的脸，但是已明显地感到了妈妈仰着的头、努起的嘴唇和随着均匀的呼吸声喷到我脸上的阵阵香气。我一低头便吻上了妈妈的嘴唇，继而吻她的额头和脸颊、耳朵、下巴……嗯！唔！&lt;br&gt;妈妈哼了几声。接着，她伸出舌头舔我的嘴唇，还伸到了我的嘴里轻轻地舔我的牙齿、舌头和上颚。&lt;br&gt;我从来没有与女性接触过，更没有接过吻，所以一切都是新鲜的。于是，我也把舌头伸进了妈妈的嘴里，胡乱搅着。妈妈唔了一声，把我推开，小声说：不是这样乱搅，要温柔些，轻一点。你再体会一下我的舌头在你嘴里的动作。&lt;br&gt;这样才有情调！说着，她又伸出小舌在我嘴里表演了一会儿。我本来是个很聪明的孩子，所以一学就会。我搂着妈妈的脖颈，与妈妈热烈地亲吻在一起，两个舌头在二人的嘴里进进出出地纠缠着。妈妈的情绪表现得很冲动，她的一只手在我的后背上抚摸、搓捏着，还捏了几下我的屁股；我也情不自禁地一只手在妈妈的后背上、圆臀上轻轻抚摸。我听到妈妈嘴里发出了似乎很享受的阵阵呻吟声，她搂得我更紧了，饱满的胸脯在我的胸前摩擦。&lt;br&gt;我与妈妈的身体从上到下都紧贴在一起，我的阴茎不知何时膨胀起来，顶在妈妈的小腹上。她也感觉到了，小声说：什么东西这么硬，顶得我的肚子好难受！说着，伸手探下去，隔着裤子握到了我的阴茎。呀！这么粗大、这么硬！小坏蛋，不许胡思乱想！她想把它移开，但是刚推到一边，马上又弹了回来。妈妈无奈，只好让它顶着。&lt;br&gt;我觉得她踮起了脚尖，使顶的位置下移到小腹下面。由于是脚尖落地，站不稳，所以妈妈的身子贴得我更紧了。我们拥抱着、亲吻着，四只手互相抚摸着，身子互相摩擦着……&lt;br&gt;灯光开始渐渐亮了。妈妈娇喘着推开我，小声说：好了！别让别人看到，到此为止！我们又恢复常态，跳起了慢四步。&lt;br&gt;妈妈这时两颊飞红，满眼羞涩，显得十分俊俏而动人。她笑着小声问：志志，体会到做情人的滋味了吗？&lt;br&gt;我说：温馨极了！妈妈，我们回去后继续做情人好吗？不可以！&lt;br&gt;妈妈娇嗔地说：儿子怎么能和妈妈做情人呢！刚才我只是借这里的灯光变化告诉你情人们在这时干些什么，增添点小乐趣而已。有了刚才的经历，我发现妈妈在我心目中的形象完全变了。她已不完全是妈妈，而是一个我十分爱着的美貌的女郎。我两眼不眨地盯着妈妈看，觉得她显得那么俏丽动人，使人为之倾倒，为之迷恋。过去我为什么没有发现妈妈的美！我真恨不得再次紧紧地拥抱她、热烈地亲吻她。我甚至渴望能与妈妈做爱，能娶妈妈为妻！&lt;br&gt;正当我十分痴迷地想入非非时，妈妈突然在我耳边说：志志，你在想什么，为什么用那种眼光看我，像一个小色狼，看得人不好意思！我说：妈妈，你要是我的妻子就好了！胡说！妈妈的手在我背后打了一下：不许异想天开！&lt;br&gt;妈妈，刚才做了一会儿情人我才发现：你真的非常可爱呀！妈妈不理我，脸一下子变得通红，把头扭向一边。啊！妈妈简直美极了，真是天生的尤物、上帝的杰作呀！我继续在她的耳边小声讚歎着，并悄悄在她的耳根处吻了一下。&lt;br&gt;妈妈微微颤抖了一下，仰脸娇羞地看我一眼，低下头，把脸贴在我的胸前，小声道：乖孩子，求求你不要再说了，你说得我心里卜卜直跳！继续跳舞吧。我发现妈妈抱得我更紧了，我明显地感到她那两颗发硬的乳头顶在我胸前。&lt;br&gt;今天妈妈的表现一反平时的端庄、凝重，显得格外热情、柔媚，而且很容易害羞，不时地脸红，红得那么鲜嫩妖艳。特别是她用那种羞涩的眼光看你时，啊呀，简直迷死人了呀！我真恨不得一口将她吞下去舞会结束了，我和妈妈象往常一样走在回家的路上，妈妈的胳膊掺着我，而我却底着头一直在看着是否脚下的步子和妈妈的一样。过了好久。妈妈终于开口了：傻孩子，想什么呢？我依然低着头说：我刚刚是不是做的很过分吖，我不应该这样对妈妈的。&lt;br&gt;这时候我觉得我很惭愧。而妈妈却笑着对我说：呵呵，说你傻孩子就是傻孩子，这是妈妈要求的吖，怎么能说是你过分呢。别多想了，回家妈妈给你做好吃的。我抬起头看了看妈妈，而妈妈摸了摸我的脸。我情不自禁的把头依偎在了妈妈的肩上就这样我们继续向家的方向走去．&lt;br&gt;终于到家了，我和往天一样，到了屋里打开了自己的电脑，妈妈脱下了礼服就去给我做东西了。我终于按耐不住自己的情绪，终于又打开了我的ａ片文件夹。我越想今天妈妈的举动就越兴奋。妈妈年轻，又漂亮，真不想她是我的妈妈吖。正想到这里只听妈妈在外面叫：志志，吃饭了。我应了声随即就出去了。哇，真丰富吖。我说。&lt;br&gt;妈妈边盛汤给我边说：吃吧吃吧，瞧你那搀样。我调皮的笑了笑。这时我发现妈妈低下来时胸部…露了出来。&lt;br&gt;（在家的时候妈妈传的很随便）我都看呆住了，妈妈见我就问：你怎么啦？怎么这样吖？这时她才发现，紧忙回到了自己的座位上，然后红着脸半低着头对我说：在舞会上不是说好了不行的，我们不可以做情人的。我说：但…但妈妈真的很漂亮吖，我真很喜欢…话说到一半的时候妈妈生气的对我吼道：我说了不行就是不行。快吃饭。&lt;br&gt;吃完了赶快去睡你的觉。我看着妈妈不敢再说话了，这是妈妈第一次对我发脾气，我很爱妈妈，所以我不敢再惹她生气了，只好乖乖的吃饭。吃完了饭我还是没敢和妈妈说话，妈妈也好像很生气的样子不理我，只是收拾桌子去洗碗了。&lt;br&gt;我辗转难眠，一会躺下一会起来打开电脑玩玩，就这样来回的折腾了大半夜，终于我躺下了，但我还是在想我今天的举动。想着想着我决定去和妈妈道歉。我推开自己的门，往妈妈的屋子里走去。我轻轻的敲了敲妈妈的门，没有动静，我在想：妈妈在干什么，难道还在生我的气？？？我又敲了敲，还是没动静。&lt;br&gt;我随后去摸了门锁，门没有被锁上。我轻轻的打开了门，进了屋子。我还是小心翼翼的叫了声妈妈，没有回答我，这个时候我确定妈妈已经睡下了。当时的我顿时起了斜念。&lt;br&gt;我那发抖的手正不怀好意的伸向妈妈，我轻轻的掀开了妈妈的被子，见妈妈还是没有动，我开心的（应该说是兴奋的）看着妈妈的身材，好美吖。我哽咽了几下唾液。&lt;br&gt;然后还是用那颤抖的手伸向了妈妈的睡衣。我慢慢的掀开妈妈的睡衣，心跳个不停，生怕妈妈这个时候会醒过来，可，见妈妈睡熟的样子根本就没有要醒的意思，所以我更大胆了，把睡衣轻轻的往上掀起…哇，妈妈居然没有穿内裤，这是我平生第一次看到女人的阴户，妈妈的毛不是很多，那里当然也很美，阴唇没有露在外面，而是包起来的。&lt;br&gt;我轻轻的用手碰了一下那里，扒开了她的阴户。我呆住了，真的是好漂亮的阴户吖，分红色的阴唇，明显突出的阴帝头的阴帝。&lt;br&gt;我终于按耐不住自己了，终于我添到了妈妈的阴户。&lt;br&gt;添着添着我发现妈妈的阴道里整往外流出了一些液体，是咸的。我管不了那么多，只是一直的在添…在添着…终于，妈妈轻轻的呻吟着，（这个时候我已经不在乎她会不会醒来了）突然的对我说，志志，你在干什么？？？吖吖…唔……我根本就不想去理会这些，妈妈又说：不行的，志志，嗯嗯…我们不可以这样的，我是你的母亲吖。&lt;br&gt;、我继续的添着，还是不去理会她。&lt;br&gt;我突然发现妈妈根本就没有反抗的意思，我不理解。为什么她口口声声的说不可以还不反抗呢？我看她还是希望着这些吧。所以我没有放弃。还在继续着…妈妈不在和我说话了，只是呻吟着，一直的在呻吟着。我添了不知道有多久，我开始回想起ａ片里的情景，用手也可以让女人满足的吖。&lt;br&gt;随后我把头撤了回来，用我的手指开始玩起了妈妈的阴户。这个时候我发现妈妈的阴唇变样子了，变的好大，就像是两把很小很小的扇子，不过还是粉红色的，还是那样的美，我把手伸了过去摸了摸阴唇，只听妈妈轻轻的呻吟了一下，这我才知道原来妈妈是这样的敏感吖。&lt;br&gt;我也兴奋了起来。我轻请的摸着妈妈的阴唇，又用舌头舔了舔妈妈的阴帝，妈妈呻吟的更厉害了。这个时候妈妈阴户里流的液体越来越多了，我试着轻轻的用我的手指往流出液体的地方伸进，果然，很顺利的就伸了进去。&lt;br&gt;好滑吖，我调皮一样的收缩了几下，只听妈妈说：不……啊啊……啊…不…行…啊……恩……的…志志……啊…恩恩…别…这样，妈妈……妈妈…会…啊啊啊…会……啊啊啊…高潮的……啊啊啊啊……听到这，我及其的兴奋，原来她也是很久没有让男人碰过了吖。&lt;br&gt;妈妈越是呻吟我就手指收缩的速度就越快，而且我的舌头也没有离开过妈妈的阴帝。妈妈叫的好像很兴奋一样，越叫声音越大，越叫声音越大，我终于忍不住了，我爬上了妈妈的身体，再次的吻到了妈妈的嘴，还是用妈妈在舞会上教我的一样，我添着妈妈的舌头，妈妈也添着我的舌头，不时的妈妈还是呻吟几下，因为我的手开始摸到了妈妈的乳头。&lt;br&gt;突然，妈妈推开了我，对我说：听着，志志，我们这样不可以的，在舞会上我只是……没等她的话说完我的嘴再次吻到了妈妈的嘴，而且这回我的手不是去摸妈妈的乳房了，而是伸向了妈妈的阴道。&lt;br&gt;这个时候妈妈又呻吟起来，我的嘴开始亲吻妈妈的颈部，耳朵，慢慢的往下，乳房，乳头，小腹，终于我又回到了妈妈的阴户，我忍不住又开始亲吻了妈妈的阴帝以及阴唇，妈妈呻吟的更厉害了。&lt;br&gt;边呻吟还边说：志志，啊…啊……啊……啊…不行…吖…不行的……再…再……这样…吖…啊…啊…妈妈……啊……啊…妈妈…啊……真…吖…的会…吖吖…会高潮的吖…停……吖啊…停下来吖…啊……啊啊…吖…我心想：哼哼，难道你真的希望停下来吗？我真的是兴奋到了极点。&lt;br&gt;我使劲的添着妈妈的阴户，而且手指还在不断的伸缩在妈妈的阴道里，妈妈叫的好兴奋，突然我有了一种想法，我又一次爬在妈妈的身上，这回我没有亲她，而是对她说：妈妈，让我们合二为一吧。我知道你也忍耐不住的，好吗？妈妈。&lt;br&gt;妈妈没有回答我的问题，我也没有再去问，我低下头去吻妈妈，妈妈没有拒绝，娇红的小脸，紧闭的眼睛已经说明了答案。可令我意外的是妈妈竟然伸出手来帮我解釦子。我按耐不住自己，开始把我的裤子也脱了下来。&lt;br&gt;这个时候妈妈睁开了眼睛说：傻孩子，别急，妈妈帮你。这个时候我呆住了，我在想：这是真的吗？妈妈…妈妈…居然会这样的主动……我开始担心我的做法是对还是错。正想到这里，只见妈妈起身，而把我放到了床上，我不解她为什么这样做，然后摸着我的脸对我说：你真的也不小了，就让你体验一次做男人的滋味吧。可妈妈真的没想到会是我教你。妈妈笑了。笑的我好害怕，真的好害怕。我突然在想这是为什么？、妈妈见我不出声，又对我说：放心好了，我知道你担心的是什么。&lt;br&gt;这是妈妈自愿的，就像刚刚在舞会上一样吖。这是我们母子的秘密，谁都不告诉，包括你爸爸，好吗？？？？听到这我才知道原来爸爸真的很久没回来了，人都是有生理需要的。既然妈妈理解我我为什么就不能去理解妈妈呢。&lt;br&gt;我的心刹时平静了许多，然后我眨了眨眼睛向妈妈点了点头，妈妈又笑这对我说：我们约定好哦，你不许拿我当你的妈妈，我也不拿你当我的儿子。情人，知道吗？我红着脸，喘着大气用力的仰起头亲了亲她。妈妈把头贴到我的儿边轻轻的说：我们开始喽紧接着就开始亲起我的耳朵来。好麻。好麻的感觉吖。浑身都起了鸡皮疙瘩。不过我感觉的到妈妈的舌头，还有嘴唇，好软好软，正在往下，妈妈亲到了我的颈部，一样感觉好麻，但真的很舒服。&lt;br&gt;只因为妈妈的的舌头以及嘴唇的关系。妈妈的舌头转的好均匀吖。时不时的还用嘴唇亲亲我的颈部。&lt;br&gt;我浑身还是觉得麻麻的。不过我很喜欢这样的感觉。想必妈妈也知道。不然他不会这样添个不停。还在往下。亲到了我的肩，我的胸，终于，她在我的乳头处停下了。妈妈的舌头在我的乳头出转吖转，然后有大口的吸了几下。&lt;br&gt;我感觉有点疼，但身体一点力量都没有，而且还有一中我说不出的快感。所以我不由自主的呻吟了一下。&lt;br&gt;这个时候我正在想：我每次吃妈妈奶的时候妈妈是否也是这样的感觉吖？&lt;br&gt;想着想着妈妈把头移到了我的另一边，开始吸我这边的乳头，同样的感觉，同样的快感再次冲击着我的身体。这时，妈妈用舌头继续的往下舔去，当舔到我的小腹的时候我感觉好痒，好想笑。我忍着，再忍着。终于，我忍不住了。笑了出来。妈妈停下了，用疑惑的眼光看着我。我笑着说：不行的，妈妈，好痒的。妈妈用娇气的口气说：不许叫我妈妈，我现在可是你的情人哦。随后妈妈有开始了。这次一下子亲到了我的ｊｊ。&lt;br&gt;我顿时的收缩了一下自己的腰。我知道自己最敏感的地方就是这里了。&lt;br&gt;妈妈没有停下。还是继续的亲着，突然她把我的ｊｊ放进了自己的嘴里。&lt;br&gt;这个时候的我只是本能反映的向上顶了一下腰。好像妈妈一下子把我的ｊｊ全部的吞掉。妈妈的舌头玩转在我的ｊｊ上。好舒服的感觉。我情不自禁的呻吟起来。这个时候我感觉精虫根本就不听我的使唤了，开始一个一个的往外跑，终于，我射了出来。妈妈也大叫了一声，随后瘫软在了床上。&lt;br&gt;就这样。我的第一次结束了。我们都瘫软在床上，呼吸急促的喘着。过了一会妈妈说：傻孩子，舒服吗？我点了点头对妈妈恩了一声。妈妈又说：既然舒服那在你爸爸不回来的情况下你这个小情人是否能陪伴我呢？&lt;br&gt;我红着脸说不出话来。就这样，我们在母子的关系上又建立了一层亲密的关系，我不知道这是好还是坏，总之我真的已经恋上了自己的妈妈，而且妈妈也越来越喜欢和我亲热了。我们的关系就这样的保持着……保持着…&lt;br&gt;</content></item></essay>