<essay><item><title>新家族狂欢(1-20全)(10)</title><author>床上伴侣</author><content>触电般颤抖着，同时也洩了。之后两母子相拥一起，瘫软在沙发上……&lt;br&gt;「从那次以后，我们母子就过起了不为世人所知的母子乱伦生活。小益也从此睡到我房间里，和我大被同眠，恣意淫乐。而每次放假日，我们母子就会疯狂地性交做爱，淫乐整日。」&lt;br&gt;回想起甜蜜的过往，淑媛觉得自己好幸福。&lt;br&gt;「真羨慕小益能和自己的亲妈妈性交。」听完吴阿姨的故事后，阿德很向往的说：「真想快一点和美丽的妈妈性交。」&lt;br&gt;「你一定会达到目的的，我太了解你妈了。」淑媛若有所悟的说：「她要是知道你有这么大的鸡巴，她必定会千方百计的诱惑你让你干她。」&lt;br&gt;「吴阿姨，那我要怎么做呢？」&lt;br&gt;「下一次找个机会和你妈撒撒娇，用你的大肉棒故意顶她，挑逗她的性慾，她一定会和你干的。其实你妈非常淫荡，而且她也和你外婆、舅舅都乱伦了。」淑媛很有把握的说：「而且，乱伦是遗传的，说不定你妈正是继承了你外婆的遗传基因，早就想和你乱伦了。试试看，你妈正等着你呢！」&lt;br&gt;「这样做行吗？」&lt;br&gt;「一定行的，我会帮你，我会向你妈暗示。」&lt;br&gt;阿德觉得希望更大了。现在有了吴阿姨的支持，一定能达成和妈妈性交的愿望……&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第九章　风流爸爸骚女儿&lt;br&gt;晚饭后，阿德的爸爸、妈妈在客厅閒谈，阿德还在慢条斯理地吃着饭，吴淑媛阿姨在旁边正等着收拾刷洗餐具。&lt;br&gt;他现在正在一边吃，一边想着妈妈丰满性感的胴体，鸡巴又开始勃起，虽然和吴阿姨缠绵一个下午，射了好几次。&lt;br&gt;从开饭前，就一直偷偷的窥视着妈妈高耸的双乳和圆翘的臀部，看见妈妈丰满结实、浑圆的屁股，随着脚步而左右上下的扭摆，情不自禁的引起暇想，尤其是凝视着妈妈又短又紧的短裙所引起的撩拨，让他忍不住阳具胀硬起来！&lt;br&gt;因为最近非常炎热的缘故，妈妈穿着一件淡紫色无袖Ｔ恤，在极为柔软的丝质紧身Ｔ恤下，完全将她丰满的双乳表露无遗，由于没穿奶罩，那两颗奶头也都很清晰的显露出来。&lt;br&gt;扩大的领口环绕着那纤美如水柔般的肩膊，雪白的脖子和胸肉都露在外面。高挺肥大的乳房，随着走动一上一下在不停的跳动着，真是荡人魂魄。再搭配上那一条绷得紧紧的超迷你黑色紧身短窄裙，雪白如雪粉嫩的大腿露在外面，以及丰满性感的臀部，简直是惹火到了极点。&lt;br&gt;丰满的肥臀紧紧包在那件紧窄的短裙里，更显得浑圆性感，每次从背后看着妈妈那紧紧包住臀部的窄裙，和那窄裙上明显的Ｖ形三角裤线条，就全身发热，情慾高涨，一只老二胀硬难受，把裤子顶得半天高。&lt;br&gt;尤其那饱满肿胀的阴户，透过紧身裙而显得高凸凸隆起，直看得阿德血脉贲张，慾火焚身，鸡巴胀硬的难受。直想把美貌性感的妈妈剥光，压在地毯上疯狂的插干……&lt;br&gt;看到阿德那癡迷的模样，吴淑媛来到他身边：「又在幻想妈妈了，是吗？」&lt;br&gt;「快吃吧！阿姨等着洗盘子呢！」把手放在阿德坚硬的鸡巴上，开始轻柔地抚摸，淑媛把头伸过来，在他耳边悄悄的说：「明天只剩你在家，阿姨会早一点来，我们来玩个尽兴。」&lt;br&gt;明天妈妈慈芳要跟阿德的小舅仁明去拜访客户，爸爸沈立中需到医院值班，二姊韵婷与朋友约好要逛百货公司。&lt;br&gt;这顿饭阿德足足吃了半个多钟头，洗手后来到客厅。在门口就听到爸爸、妈妈正在谈论二姊，对韵婷今天的服装秀的表现极为讚赏。为了庆祝她今天服装秀的成功，韵婷的男友今晚为她举行了个派对。&lt;br&gt;立中因为近视度数较深，看电视都坐在最前面一张他专用的躺椅。&lt;br&gt;「芳，小婷每次和男友出去那么晚。我真有些担心她不小心会怀孕……」他回头对太太说。脑海里面出现韵婷性感的胴体，鸡巴不由得硬了起来。&lt;br&gt;「二年前她国中毕业时，我就已教她按时服药，以防和男友睡觉万一受孕，她也……」慈芳说着，看到阿德进来，立即把话顿住。&lt;br&gt;阿德觉得父母亲好像有什么秘密瞒着他似的。&lt;br&gt;「你吃饱了吗？阿德。正在发育状态的小孩应该多吃些。」慈芳爱怜的说，母亲眼中的儿子永远是小孩。&lt;br&gt;「我吃得过饱了，妈妈。」他想说「我已经不是小孩了」，可是没说出口。&lt;br&gt;阿德默默的坐在沙发上，望了爸爸一眼，从后面看不到爸爸的脸，不过好像很专注的看电视。&lt;br&gt;其实立中在想像女儿的裸体，还有她那丰满的乳房和不输给妈妈的圆翘丰满的屁股。立中突然感到心痒难搔，乱伦的念头晃过她的脑袋。他摇了摇头，想把女儿的倩影赶出脑袋，却又让他想起大女儿韵如。&lt;br&gt;想到跟韵如那一次激情的交欢，不禁感到全身的血液沸腾。&lt;br&gt;那是在一年前，韵如结婚的前一天。事后才知道是妹妹特意设计安排好的。&lt;br&gt;因为女婿家住台北，因此在婚礼前一天就先抵达台北，在妹妹秀娟家准备第二天就近举行婚礼。&lt;br&gt;当晚秀娟歉然的说，因为房间未装潢好，要他们父女委屈一点，一起睡一间卧房，不得已父女俩便将就的挤在一张床上。&lt;br&gt;立中因白天的奔波疲累，躺下后没多久就睡着了。&lt;br&gt;韵如脱掉外衣只着内衣裤，钻进被窝便听到身旁的爸爸鼾声渐大，让她无法入睡，而且明天就要和相恋多时的男友进入洞房，韵如更是兴奋得睡不着觉，但因为明天需要早起，也就闭着眼睛尽量放松身体，看能不能舒舒服服的睡一觉。&lt;br&gt;不久，耳边忽然听到爸爸梦呓的说：「宝贝……嗯……爽吗……」&lt;br&gt;韵如一怔，随即摇摇头苦笑，爸爸连睡觉中也想那档事。&lt;br&gt;忽然立中伸出右手，伸向她的双乳抚摸着。&lt;br&gt;韵如一惊，本想摇醒爸爸，但不忍使爸爸在梦中失望，也就继续让爸爸抚摸下去。&lt;br&gt;立中的手渐渐地侵入三角裤内触及阴毛，而且正慢慢地往肉洞移动着，韵如禁不住身体痒了起来。这时候，韵如觉得不该再这样下去，正要摇醒爸爸，忽然又听到爸爸梦呓的说：「哦……秀娟……哥哥这样弄……爽吗……」爸爸叫着姑姑的名字，韵如讶异得整个人都楞住了。&lt;br&gt;难道爸爸和姑姑兄妹间有乱伦行为？她觉得事有蹊跷，决定暂且静观其变。&lt;br&gt;原来立中在十几岁时，就已经和姊姊秀云妹妹秀娟性交，一直到两姊妹结婚后，就很少有机会干屄了，本想趁今天的机会和妹妹再续前缘，可是妹婿、外甥以及女儿都在旁边，想单独和妹妹亲热的机会都没有，也只能眉意传情来表达相思之苦。没想到日有所思，夜有所梦，竟然在睡觉时把他的秘密说了出来。&lt;br&gt;这时立中一边用手抚摸着她那敏感的阴蒂，一面插入二指，随着二根指头的插入，韵如全身一颤，淫水又不听使唤的溢了出来。&lt;br&gt;「啊……秀娟……想干了吗……喜欢哥哥的大鸡巴干你吗？……」立中兴奋地说。&lt;br&gt;随着爸爸的手，拨弄着娇嫩的淫屄，阵阵的快感，使得韵如就像电流一样的流遍了全身。&lt;br&gt;「啊……啊……」韵如爽得禁不住，发出了充满感性的呻吟声。像触电般的快感充满了她的下半身，腰也不停地抖动起来。&lt;br&gt;韵如知道再继续下去定会出事，赶紧定下心神，摇了摇爸爸肩膀：「爸爸！爸爸！您醒醒啊！」&lt;br&gt;不料这一摇却使得立中疯也似的把自己内裤脱了，一翻身压在韵如身上，疯狂的把她三角裤撕得粉碎，鸡巴正好顶着大腿根。&lt;br&gt;韵如看到事态严重，抡起粉拳像雨点般似的在爸爸胸前连打带推：「爸爸！您醒醒啊！我是您女儿韵如啊！爸爸！」&lt;br&gt;这时立中才从梦中醒了过来，看到自己压在女儿玉体上，两人一丝不挂，自己的鸡巴硬梆梆的顶在女儿的嫩屄口，先是一惊，老脸一红，接着被眼前性感的肉体迷住了。&lt;br&gt;女儿娇美的脸蛋、白嫩的肌肤、修长的身材、细细的腰肢、浑圆的屁股、尤其肥大的乳房，赤裸裸的展在他的眼前。雪白的肥乳、鲜红色的大奶头，看得立中全身发热，下体亢奋，顶在屄口的鸡巴更是阵阵的跳动着。&lt;br&gt;实在无法抗拒女儿美妙肉体的诱惑，立中厚着脸皮，含糊不清地求道：「妳好美啊！如，爸爸知道搞错了……可爸爸忍不住……我……想干你……」&lt;br&gt;「可是，我是您女儿呀！要是让别人知道多丢脸啊！」韵如忸怩的说。&lt;br&gt;「乖女儿，只要我们不说，谁会知道呢？来，爸爸会让你爽的，嗯！」&lt;br&gt;「可是人家明天就要结婚，如果……如果瑞贤他……知道了怎么办？」韵如红着脸说，已经不那么坚持了。&lt;br&gt;「傻孩子，难道你会告诉他？乖，来吧！爸爸会让你尝到至极之乐！」&lt;br&gt;「那好吧，就让女儿报答您的养育之恩！」她丰满的肥臀开始扭动着：「来吧，爸爸！您就干吧！」&lt;br&gt;立中一听，兴奋的抱紧了女儿猛亲狂吻，伸手轻摸她光滑细嫩，雪白丰满的胴体，韵如双手也没閒着的抚摸套弄着他的大鸡巴。&lt;br&gt;「喔！爸爸……好大的鸡巴……好硬，快给我……」韵如身体很快的性慾高涨，骨头也渐渐的酥麻，觉得阴户内有千万只蚂蚁般酥痒，两腿大开，不停的扭动屁股。&lt;br&gt;立中看女儿骚荡淫浪的模样，于是低下头去，含住她的大乳头又咬又吮，手指插进小穴里又扣又挖。&lt;br&gt;这时的韵如已被爸爸玩得骚痒难忍，小穴中淫水不断地流出了洞口，她再也无法忍耐了：「别再挖了……爸爸！快干吧！女儿的……小穴痒死了……」&lt;br&gt;立中看她这般浪姿，也慾火高昇，抱住女儿把发烫的肉棒握在手中，将她的双腿大大的分开，用手指将两片红色的阴唇打开，肉棒对准屄口，另一只手抓着她的巨乳，然后用力的插了进去，整支肉棒一插到底。&lt;br&gt;「啊……爸爸……好舒服……用力快……用力干我……喔……太爽了……大鸡巴爸爸……我给你干死了……」&lt;br&gt;立中想不到女儿竟然是那么淫荡，他一边猛力干着，一边捏着她的奶头故意逗着：「乖女儿好骚喔！……你跟多少男人干过啊？……」&lt;br&gt;「啊……不来了……爸爸这样取笑人家……喔……美死了……用力干……啊……喔……」&lt;br&gt;「好女儿……你的屄好紧……爸爸早该好好的干你……」&lt;br&gt;立中猛干了好几百下，干得满身大汗。&lt;br&gt;「啊……好舒服……大鸡巴爸爸……你干得女儿好爽……啊……呀呀……好美呀……骨头都要散开了……喔喔……我要丢精了……」她娇叫一声，一阵的痉挛，就这样的瘫痪在床上。&lt;br&gt;被女儿阴道里射出的阴精一烫，立中龟头不禁一阵酸麻。&lt;br&gt;「乖女儿……爸爸要……要射了……」&lt;br&gt;「好……好……爸爸射进来……射进女儿子宫里……喔……」&lt;br&gt;接着立中一股热精全数的射进韵如体内，两人紧紧地拥在一起。&lt;br&gt;自从那天晚上以后，立中时常想起大女儿迷人的肉体，不知何时能再干到韵如的嫩屄。&lt;br&gt;
第十章　母与子自慰的癡态&lt;br&gt;回头再说阿德坐在爸爸背后的沙发上，妈妈就坐在他斜对面的沙发，靠在椅背上，因此从他这个角度，正好能看到妈妈裙内春光。&lt;br&gt;他佯装看电视，眼光却朝妈妈暴露的双腿间瞄：「喔！老天。」阿德被眼前淫靡的景像刺激得全身血液都沸腾起来。&lt;br&gt;的确是春色无边，原来这时慈芳调整了坐姿，因为要和丈夫谈话，她把身体斜靠沙发，左手肘支撑在皮制椅把上，手掌托着脸颊，下半身右脚弯曲在沙发上靠在 椅背，左脚横踏在地上，那白晰晰细嫩又修长的大腿露了出来，连三角裤也看得一清二楚，何况她是穿着半透明的三角裤，那隆凸得像小山似的阴阜，都整个暴露无 遗，连阴阜中的深沟都可看得一清二楚。尤其半透明三角裤，不止使乌黑的阴毛隐约可见，这件粉红色的小三角裤实在也太小了，慈芳的阴部又特别隆凸丰满，阴毛 又特别多，甚至已跑到内裤外部四周蔓草丛生了。&lt;br&gt;阿德看得倒抽一口冷气，呆立当场。自己的大鸡巴都被刺激得高翘硬挺起来了，那阴户鼓凸凸，若把自己的大鸡巴插进去，不知有多舒服！阿德不禁贪婪地吞了 吞口水，目光在妈妈紧身Ｔ恤里面壮丽的乳房及三角裤内鼓涨的阴部，尽情饱览妈妈诱人的曲线和那黑黑的阴毛，及又凸又隆的阴户。&lt;br&gt;这时，淑媛已把厨房打理干净，夹着小皮夹要回家，行到客厅和立中及慈芳告辞，接着向阿德充满暗示性的贬贬眼睛，脸上带着暧昧的微笑说道：「阿德，明天见。」然后用自己的眼睛把阿德的眼睛指向他妈妈。&lt;br&gt;「明天见。」阿德耸了耸肩膀。&lt;br&gt;「对了！阿德，明天只得你一人在家，会不会太无聊呀？」慈芳转头关怀地问阿德，却看到阿德正用饥渴的眼神凝视着她张开大腿的阴部，顿时粉脸一红，全身没来由的躁热了起来。&lt;br&gt;「没关系的，妈妈。我必须作功课。」阿德一直目不转睛地死盯着妈妈的三角裤看，那黑黑浓密的阴毛及又凸又隆的阴户令他忘情，不知他的窥视已被发觉了。&lt;br&gt;慈芳顺着阿德眼光低下头一望，这一看把她羞得满脸通红，芳心一阵狂跳，这模样连自己都觉得太过淫秽。&lt;br&gt;只见自己雪白的大腿及鼓账的阴户完全暴露在阿德眼前，尤其阴阜隆凸得像一座小山丘，那形状真</content></item></essay>