<essay><item><title>诱惑爹地的小宝贝(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;夜晚，总是让人想要寻求更刺激的事物。&lt;br&gt;皎洁的月光，鲜红欲滴的玫瑰，青草的芳香，大理石所砌成的浅水池，尊贵的女神像，这一切的一切都是今晚的游戏的陪衬品。&lt;br&gt;小蝶凝视着水池中的女神像，任凭喷水池的水落在她身上，淋湿她单薄的衣裳。&lt;br&gt;「真是煽情啊，都变透明了。」爹地意犹未尽地欣赏女孩若隐若现的完美曲线。&lt;br&gt;小蝶回过头，脱下沉重的衣裳，沐浴在喷水池中。&lt;br&gt;「真是的，你这是在诱惑我吗？」爹地拨了头发，跟着踏进水池里。&lt;br&gt;他托起白嫩的双乳，轻巧地把玩着手中的浑圆，腾出两只手指压压粉红的蓓蕾，转手又轻轻地摩擦蓓蕾。&lt;br&gt;热烫的薄唇，已搜寻到宝贝儿软嫩的唇瓣，恣意的探索入内，纠缠着她嫩嫩的舌。&lt;br&gt;「嗯……」她的喉间发出娇嫩的呻吟，双手攀紧着她的双肩，在热烈的狂吻下，娇柔的拱身，承受着他的需求。&lt;br&gt;即便在水池哩，一股暖烫的温度仍熨烫她的肌肤，让她感受到欲火正在爹地的体内蔓延开来。&lt;br&gt;爹地的唇舌，顺着她的耳、她的颈、她的心口蜿蜒而下。&lt;br&gt;他空出双手，轻轻地托住她的丰盈，揉揉抓抓，手中的柔软令他有点不想停手，但他仍将圆润的双峰托高，唇舌开始贪婪地吸吮着粉红色蓓蕾。&lt;br&gt;一边轻咬着已经变硬激凸起的红点，另一手则用两只手指捏捏泛红的蓓蕾。&lt;br&gt;「啊啊……」虽然只爱抚到那令爹地爱不释手的双乳，但脑中的理智却一一地被化掉。&lt;br&gt;爹地的唇舌依旧在丰盈的顶端流连，但大手早已经放肆地在她的肌肤游走摩擦，就连下半身也都按耐不住地磨蹭起宝贝儿的腿间。当手游走到她双腿时，爹地却一把将她抱出水池，走回大床上。&lt;br&gt;「回床上比较舒服。」&lt;br&gt;到了床边，他并没有将她放置在床上，而是自己的腿间。他的左手揉着一只软绵的浑圆，右手扳开宝贝儿的大腿，粗糙灵活的手指慢慢地摩擦着。&lt;br&gt;宝贝儿不自禁地颤抖起，只能随着他手指的挑逗，反复僵硬与放松。&lt;br&gt;「怎么，我都还没伸进去就已经流出来了吗？」&lt;br&gt;爹地笑了笑，带着薄茧的指，在她的腿间放肆，拨开已经湿润的花瓣，用巧妙的力道，一次次的探入，来回地抽插，然后再一只只的加入更多的指揉挤入她紧窒的花径。&lt;br&gt;「好紧。呐，宝贝儿，放松点。」他的手指更加的深入，直直揉撚着敏感的花核。&lt;br&gt;「爹地、爹地……」&lt;br&gt;他舔了她垂涎的耳垂，手指上的花样繁复多变，惹得她泌出更多温暖的甜蜜。&lt;br&gt;随着霸道的手入侵得更深，宝贝儿的轻吟转为娇喘，柔软的身子不断地贴近背后那热烫的男人。&lt;br&gt;宝贝儿是一个生涩的处子，初嚐云雨，这些行为不仅疼痛，也带给她一种陌生的欢愉。&lt;br&gt;是因为男人，还是因为爹地？这点她自己也不知道。&lt;br&gt;不知道过了多久，深潜的指，缓慢的撤出，拖曳出娇柔无尽的长吟，以及满手的温润甜蜜。&lt;br&gt;然后，爹地温柔地将宝贝儿的上身平放，让她的玉腿挂在自己的肩上，这样不但直接面对一张一合的蜜穴，方便他的贴近，也可以让他更深入。他的唇舌滑过红润的花瓣，灵巧的舌尖更是直直挑拨着她的芳泽花核。&lt;br&gt;「啊…不要…….」&lt;br&gt;宝贝儿的娇吟和喘息，反而使爹地更加用力地吸吮。&lt;br&gt;好不容易才等到他的唇舌退出密穴，宝贝儿软软地勾着妖媚的眼神，她知道他的欲望还没真正开始，看着他那又大又粗的象征放肆地高举在她的私处前，脸上竟拉起享受的笑容。&lt;br&gt;爹地俯身吻着她身上的香汗，不安分的手用力地握住丰满的浑圆，绽开的蓓蕾坚挺地往外凸起，他一把含在嘴里，用力地吸吮。&lt;br&gt;他边咬着变硬的蓓蕾，边在宝贝儿的耳畔安抚地说：「等一下可能会很痛，忍一下就好。」&lt;br&gt;受不了双峰上的刺激，宝贝儿胡乱点头后才发现，爹地已经抓着勃发的强硬，揉擦着她腿间最柔嫩的花泽，直到他的欲望都濡沫上她的甜蜜。&lt;br&gt;「啊啊……」每当他抚过一次，从蜜穴传来的快感都让她颤抖起。&lt;br&gt;爹地将她的大腿挂在腰际上，烙铁般的强硬，揉挤进她紧窒的花径里，但即使有了花蜜的滋润，花径内的紧窒仍让他难以前进，彷佛还有着一点意识抗拒他的强硬进入，紧紧的包复住。&lt;br&gt;「宝贝儿，放松点…对、对，就是这样。」&lt;br&gt;而后，他深深佔有了她。&lt;br&gt;饱满、火热，以及被体内的巨大撑挤到极限的奇异感觉，让她喘息不已，不自禁地挪动身子迎向他，把他裹得更紧。&lt;br&gt;一次又一次的冲撞，就连最后的防卫线也在他的狂野前崩解，混着蜜汁一起从两人的结合处流出鲜红的血汁。&lt;br&gt;「疼，爹地，我好痛、好痛！」她深感下体中的疼痛，眼中盈出一滴滴的泪珠，双腿也疼得想要夹紧，却被爹地的大手制止。&lt;br&gt;「没事的，乖，腿儿打开点。疼痛很快就会过去了。」他抹去她的泪水，试着用手和雄性的象征来减轻她的痛。&lt;br&gt;好不容易在宝贝儿的脸上看到正享受欢愉的红潮，他才重新继续刚刚打断的冲刺。&lt;br&gt;渐渐地，他不断地在她的体内更深更深的冲刺，每一次的冲刺都把宝贝儿撞离了床，用力的程度也逐渐增强，强硬也次次尽根没入，没有任何的空隙存在。&lt;br&gt;当她无法承受更多的欢愉，他一下深深的顶撞，终于她达到醉人的高潮，而按耐不住坚挺的欲望，他也在最后一下冲刺，他的炙热流淌进她的深处……&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;他大口大口地喘息着，抽出沾满两人汁液的坚挺，盛不下过多甜蜜的穴口盈出乳白的湿热。&lt;br&gt;宝贝儿用手抚着发烫的下体，看到沾上手的汁液，不禁愉悦的笑起。&lt;br&gt;「过来。」&lt;br&gt;强而有力的大手，将她的身躯翻了过去。&lt;br&gt;他捧着她的粉臀，然后属于他的强壮，从后方再次挤入她的花径，因为有了刚才的滋润，所以他可以更快更深的来回冲入她敏感的芳泽里。&lt;br&gt;因为看不到，爹地加诸的一切，都带给她更强烈的刺激。&lt;br&gt;「呜！啊啊！」强忍的另一种疼痛及快感，任凭芳泽花径流淌出更多更香的温暖甜蜜。&lt;br&gt;腰上的冲刺不间断，而一手拨弄软嫩的花瓣，反复地揉撚她腿间的花核小蒂，另一手则抓住前后晃动弹跳的丰盈浑圆，尽情放肆的蹂躏，享受着她带给他的每一刻销魂……&lt;br&gt;「你后悔了吗？」爹地轻柔的抚过她红润的脸颊。&lt;br&gt;在她身上，没有一处没被他侵佔到，看到她双峰上的手痕咬痕、红肿的蜜穴，不难看出他当时有多出力。&lt;br&gt;那时，他只想赶快吃了她，根本没想那么多。&lt;br&gt;「没有… 爹地…….」&lt;br&gt;「想睡就去床上睡吧。」他无奈地将宝贝儿抱回床上，一身湿漉漉的拥着她入睡。赤裸的肌肤紧紧相贴，仍让他心中荡漾起那股已经难以抹灭的欲火。&lt;br&gt;是啊，你没后悔，是我后悔了。我后悔我要了你，害我已经无法离开你了，宝贝儿，你令我癡迷。&lt;br&gt;从那天之后，两人便夜夜相拥而睡，但也仅只如此。&lt;br&gt;宝贝儿受不了第一次激情之后的平淡生活，老是要爹地来点特别服务。&lt;br&gt;「爹地，你为什么不再碰我了？」宝贝儿问着坐在窗台上的男人。&lt;br&gt;面对宝贝儿的任性以及哀求，爹地总是气自己的心太软。想要让她忘记自己而对她冷漠，但又心疼她而让她恣意地索取他的关爱，这种矛盾的心情已经困扰他好几天了。&lt;br&gt;内心挣紮了好久，爹地还是把她抱到窗台上，紧紧地从背后环抱住她。&lt;br&gt;「天气要转冷了，你不要再穿这种薄到不像话的丝衣。」爹地拉好她滑下的衣带，顺便打量起只能算匹布的服饰。&lt;br&gt;他抱着她坐在自己的腿间，饱胀的坚挺直直地进温润紧窒的花径里，硬是撑开内壁的紧窒。只有一次的冲刺，他可是用了全身的力气直达最深处，然后一口气释放体内的炙热。&lt;br&gt;「啊…！」宝贝儿紧紧地贴着爹地，那一瞬间，她也是一口气达到高潮。她红着脸，娇喘地说：「爹地…你不要再拒绝我了，我是你的女人，我就在你身边，你不要…离我而去……」&lt;br&gt;爹地抿了抿唇，过了一会，在宝贝儿的耳畔柔声道：「…我的女人，你的身、你的心都是我爹地的……」&lt;br&gt;下一刻，他吻住她的唇，开始另一夜的春宵。&lt;br&gt;惊醒过来的爹地，抹去额上的汗水，重新躺回床上。&lt;br&gt;他搂搂身旁的女人，亲吻宝贝儿的额。&lt;br&gt;啊啊，果然谁都比不上宝贝儿，恋上她可说是他一生最幸福的事了。&lt;br&gt;他吻着宝贝儿，一手将她抱到床上，嘴里缠绵却没停过。&lt;br&gt;「啊…爹地….等一下……」好不容易从挣脱出爹地的狂吻，才喘了几口气，爹地又与她十指交扣，完全不给她说话的机会。&lt;br&gt;「等什么，我已经不能等了…….」&lt;br&gt;爹地粗鲁地撕去她身上的所有衣物，让她洁白的躯体瞬间全袒露在他面前。&lt;br&gt;「爹地……」&lt;br&gt;「宝贝儿，你真的很美。」爹地低下头，双手探上因为她急促的呼吸而起伏的诱人胸脯。&lt;br&gt;他抓住丰盈的浑圆，用着巧妙的力道揉撚着，不时用指腹挑逗着看起来可口至极的樱红小核。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;随着力道的增强，丰盈也承受不住他手中爱抚，而从指缝间挤出了点。按耐不住心中的骚动，爹地终于伸出热烫的舌尖舔拭着粉红蓓蕾。&lt;br&gt;抓着丰满的双峰，他吸吮着尖端逐渐变硬的红点，指头也按压着另一头的蓓蕾，即使一副高高在上的激凸起，但他的手指可不会那么简单就放过。&lt;br&gt;「爹地、爹地，不要……」&lt;br&gt;「不要？你的身体可不是这么说的……」他抚着宝贝儿从刚刚就一直紧夹着自己大腿的玉腿，悄悄地往她白皙的臀部抓一把。&lt;br&gt;「呀！」&lt;br&gt;「放轻松，我就在这里了…….」爹地在她耳边低声地说。&lt;br&gt;这不仅为了安抚宝贝儿，同时也是对她的承诺。&lt;br&gt;「我会一辈子爱着你、永远不与你分开，宝贝儿，我的爱。」&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;爹地吻着她的白颈，左手揉着柔软的丰盈，大腿摩擦着她那敏感的穴口。&lt;br&gt;顺着她的颈子、心口，一路烙下他的痕迹，吻上浑圆的蓓蕾，热烫的唇舌吸吮着因他而外凸的小红核。&lt;br&gt;「爹地、爹地…….」&lt;br&gt;宝贝儿紧紧地抓着爹地的手，让手贴着发烫的脸颊。&lt;br&gt;她拱起身子，自然而然地迎着他的狂野。&lt;br&gt;「宝贝儿……」他低吼着，贪婪的唇舌进一步地探入散发着芳香的蜜穴。&lt;br&gt;「唔！啊啊…」&lt;br&gt;她微微一颤，明显地感受到他的手指正挤弄着湿润的花瓣，企图想要让花径更加的开大，一次又一次、一指又一指的，来来回回游走在内壁里，蛤肉和他的手指纠结着，深深地吞噬着。&lt;br&gt;不知道为何，她竟会觉得爹地变得很急躁，看似温柔的爱抚她，但却又迫不急待地想让他的强硬放进自己的体内。&lt;br&gt;忍着下体的诱惑，她硬是夹住还在花径里玩弄花蒂的大手。&lt;br&gt;「怎、怎么了？」&lt;br&gt;即使被她夹紧了手，但他依旧可以从手指感受到，他所碰触到花径内的温暖以及和她的呼吸一起起伏的紧窒。&lt;br&gt;宝贝儿挪着身子，看准他那高举的坚挺，慢慢地由她主动接收，大胆地吞噬掉巨大的坚挺。&lt;br&gt;「啊啊…爹地，你……」&lt;br&gt;爹地笑了笑，「都是你害我的变得那么硬。来，你试着上下动动看。」&lt;br&gt;闻言，宝贝儿就借着爹地捧着自己的臀部，上上下下地撞着他男性的象征。&lt;br&gt;「小、宝贝儿，你知道吗？」他晃动着自己的腰身，完美无缺地配合她的节奏，这样不仅可以更深入，也可以更快让她达到高潮，「只有你…能让我如此的销魂……」&lt;br&gt;宝贝儿笨拙的动作，竟让他的欲火有增大的迹象。急短的喘息証明了他多么得喜爱与宝贝儿一起的欢愉感。&lt;br&gt;他抱住她的身子，用力地撑开她的大腿，这样的姿势能让冲刺更加的猛烈。两人结合的汁液满满地一点一滴地盈出，落在纯白的床单上。&lt;br&gt;「啊…！」在最后一次的冲刺，两人到达销魂的高潮，爹地也在宝贝儿的体内，一口气释放他的炙热。&lt;br&gt;在夜夜的欢愉，她的蜜穴花泽终于在这次中，灼热的令她阖不起，任凭温暖的花蜜流出，更在爹地面前毫无保留地展露开来。&lt;br&gt;「呼，你还好吗？」他伸出手轻轻地按压红透的花瓣，心疼地替她按摩着。&lt;br&gt;「我、我没事……」&lt;br&gt;他看见她的坚持，同时也为了还没发泄完的欲望，决定继续下去。&lt;br&gt;「宝贝儿，在这里的最后一次，我不会轻易放开你的。」&lt;br&gt;他对她的爱将无止境地付出。&lt;br&gt;「起床了，我的公主。」&lt;br&gt;爹地轻摇着睡在他手臂上的宝贝儿，而她也皱着眉头呢喃。&lt;br&gt;「现在不是才刚天亮吗？」&lt;br&gt;「是啊，但是我们今天就要离开了。你什么东西都还没准备不是吗？」他微笑的说：「而且你也要洗澡，要不然之后奔波起来就没这么容易洗到澡了。」
爹地边说边从池畔的玉盒中，拿出一瓶花露水倒在手中，「宝贝儿，腿张开一点，我帮你洗一下里面，昨天我太激动了……」&lt;br&gt;宝贝儿红了脸，当他将沾满花露水的手指伸入芳泽之地时，她娇吟地微微颤抖。&lt;br&gt;</content></item></essay>