<essay><item><title>美豔的母亲和淫荡的大肚阿姨(7)</title><author>床上伴侣</author><content>母亲笑着坐在我腿上，我吸口气后我在电脑上开启数个流览器，都是一些描述家庭乱伦的网站，我开启其中母子乱伦的网站，一下子，数张图就进来了，那些图片全是母子乱伦的照片，体态丰腴，阴毛是又黑又浓，成熟丰满的乳房和屁股充满了成熟女性的性感韵味，小男孩躺平在地上，由性感的中年母亲熟练地吸吮着未褪包皮的小鸡鸡，脸上表情一片陶醉，母亲显然刚被儿子狠狠插过，你可以看到两片微张花唇正对镜头，一串浓浓白色液体，从穴中淌出，流至地板上。&lt;br&gt;母亲望着电脑上的图片，小嘴讶异的微张了一下，惊讶地说：哇，两人的年纪相差这么远，那个女的至少四十多岁，那小男孩最多也就十来岁，你看，阴毛都还没有长出来，颜色淡淡的，还没发育成熟，可能刚刚会勃起，真可怜，这些都是母子乱伦的网站吗？母亲指着电脑萤幕上几百个图示问道。&lt;br&gt;是的，这里每一个图示打开都是一对亲生母子乱伦的故事。&lt;br&gt;哇，这么多，可是他们是不是真的亲生母子？当然是，你看，下面有他们母子的身份证明。&lt;br&gt;我把流览器拉到最后，出现每对母子的介绍以及身份证明，还有儿子的出世证明，母亲眼睛盯着萤幕，看得很认真，我指着电脑萤幕上的主叶说：这里不止有母子乱伦，还有老爸操女儿、哥哥操小妹、弟弟操姐姐、外甥操姑妈、侄儿操婶婶、爷爷操孙女、奶奶操孙儿……真的？快打开给娘看看。&lt;br&gt;妈，我教你如何使用电脑，你自己实际操作它不是更好。&lt;br&gt;经过一阵简单的介绍后，我教母亲实际的操作技巧、方法，母亲很机伶，一学即会，母亲跟着打开父女乱伦的网站，萤幕上马上出现数张父女乱伦的照片。&lt;br&gt;一个娇美而纯洁的小女孩裸着身体，金发结成稚气的发辫，俏皮可爱地笑着，两眼微眯，露出平滑无瑕的小肚子，小女孩的父亲，一个四十多岁满脸胡须的男人趴在她胸前，轻齧着女儿的稚嫩乳蕾，一根大肉棒深埋进女儿幼穴里，还有小女孩蜜穴的特写，父亲刚把精液喷在蜜穴上，一串乳脂状的混白液体，溅遍小小的穴口，还有一丝丝红色血丝从女孩幼穴中淌出，流至小女孩雪白屁股上。&lt;br&gt;母亲惊讶地说：哇，这个小女孩还是处女呢。&lt;br&gt;我两只手按在母亲的大腿上一起抚摩母亲的大腿，左手沿着母亲大腿的外侧慢慢向上蠕动，在母亲的臀部游弋，母亲的屁股是丰满的、丰腴的，而且充满肉感，没有半点多馀的脂肪。&lt;br&gt;母亲对于我的放肆似乎无动于衷，只是专注着萤幕上的内容，跟着又打开姐弟、兄妹乱伦的网站，都是一些少男少女乱伦的照片，接着又打开姑妈、婶婶乱伦的网站，内容和母子乱伦的网站差不多，但是母亲看起来远没有母子乱伦的照片那么刺激。&lt;br&gt;母亲又打开标题是年迈的奶奶的网站，萤幕上马上出现一个六十多岁的老女人和孙子乱伦的照片，那位老奶奶又老又丑，满头白发，牙齿已经差不多掉光，乳房下垂到肚子上，全身都是绉纹，下面的肉穴也松垮垮的，大得惊人，两块小阴唇变得很大，还突出来呢，又黑又下垂，还有好多皱褶，难看死了，老骚穴正老实不客气地吞没了一个比我还小的孙子的小鸡巴，孙子的小鸡巴操奶奶老骚穴和肛门的场面显得特别生动。&lt;br&gt;母亲笑着说：哇，都老掉牙了还这么淫乱，不知道她那里还会不会流水？要是不流的话，那只有用油了，这可是名副其实的老穴吞幼鸡。&lt;br&gt;母亲又打开标题为宝刀未老的爷爷的网站，萤幕上出现一个六、七十岁的老头，一根半软不硬的鸡巴深埋进美丽孙女还没有长毛的肉缝，年幼孙女分开的雪白大腿的深处，粉红色的阴唇还沾着爷爷流出来的精液，很像盛开的紫色花朵。&lt;br&gt;母亲笑着说：这是老牛吃嫩草，这么老了还能硬起来，真不简单。&lt;br&gt;我的右手也开始向母亲大腿内侧的更深处前进，非常小心地接近那令我日夜思念的目标地带，母亲连忙移开右腿，张开大腿，好方便她的宝贝儿子那充满渴望的手的探索，我试探着把手伸向母亲的阴部，触手之处是柔软的阴毛，再向前一点我的手就触到了母亲的阴户，于是我轻轻地、温柔地抚摩着母亲温暖、湿润的阴唇，那一刻的感觉就像是到了一个曾经十分熟悉的地方一样。&lt;br&gt;从我生下来那天起直到现在，从未想过会有那么一天，我可以象情人那样抚摩自己亲生母亲的阴户，那只是我梦里的专利，一切就象梦一样，母亲不堪我的抚摩，发出一声呻吟，尽管很微弱，但它的确是一声呻吟。&lt;br&gt;我强忍着欲火温柔地抚弄着，对母亲说：妈，怎么样？过不过瘾？这里还有很多，都是描述家庭乱伦的。&lt;br&gt;母亲讚歎着说：没想到网路上真的有这么多色情月台，到处充满情色描述。&lt;br&gt;我微笑着答：其实不只是很多，简直就是无限量，你想看什么都有，要肥的有二三百斤的肥婆，有瘦的，有老的，有未成年少女的，有怀孕的，有群交的，有人种间的，有同性恋的，有性虐待的，有人兽交的，什么都有。&lt;br&gt;人兽交？什么是人兽交？人兽交就是人和动物性交，妈，你不是连这个都不懂吧？人和动物也能性交，妈还是第一次听到，哪里有？快打开给妈看看。&lt;br&gt;我打开一些描述人兽交的网站，萤幕上马上出现一个面貌高雅又性感的中年妇女，赤裸地弯着腰，一面帮躺在地上的大狼狗口交，背后有一只大狼狗趴在她背上，大狼狗的鸡巴嵌进那中年妇女的肉缝，一女两狗的肉体做最紧密的相连。&lt;br&gt;母亲惊讶地说：哇，好恶心，你看，那条大狼狗的鸡巴真的插进那女的穴里，怎么好好的人不做，去做狗。&lt;br&gt;妈，有些人就是有这特殊的癖好，象有些人喜欢性虐待，有些人喜欢未成年少女，有些人喜欢奸尸，这些人喜欢给那些畜生干。&lt;br&gt;后面的照片越来越疯狂，也越来越淫乱，那些金发碧眼的漂亮女郎和几个男人、几只大狼狗一起乱交的，有在花园里敞开着淫穴给公牛、公羊、公马、公驴操的，还有什么鳗鱼、蛇……几乎各种各样的动物都有，有许多母亲不但没有见过，连听都没有听说过，看得母亲两腿发软。&lt;br&gt;妈一直以为自己是个淫乱的女人，没想到跟这些比起来，妈还算个淑女。&lt;br&gt;妈本来就是个淑女嘛，妈，你还想看什么？妈什么都想看。&lt;br&gt;那你看几天几夜也看不完。&lt;br&gt;母亲又打开母子乱伦的网站，看着那些母子乱伦的照片，眼里闪过一道幽怨，歎了一口气说：没想到世界上竟然有这么多母亲和自己儿子乱伦。&lt;br&gt;妈，这只是冰山一角，还有很多不为外人知道的，现在妈可以放心地和我乱伦了吗？唉……乖儿，你是妈唯一的亲人，妈最疼爱的就是你，妈把你看得比妈的生命还重要，不要说是妈的一个小穴，就是妈的生命，妈都可以给你，但是我们是亲生母子，如果我们乱伦的事被别人知道了，妈已是四十多岁的老太婆了，倒不怕什么，最多一死了之，可是你还年青，前途无限，岂不毁了你的一生，妈就罪孽深重了。&lt;br&gt;妈，你别担心，只要我俩别说出去，别人怎么会知道，我们母子俩关起门来乱伦，当作我们母子的密秘，乱伦不但可以解决我们的性欲，而且可以增强我们母子俩的感情，不是皆大欢喜吗？再说我们两个本来就是亲生母子，母子连心，我们母子俩做爱，心灵相通，比跟谁干都默契。&lt;br&gt;话虽如此，只是你是妈妈亲生的，妈用下面的小穴生你出来，现在又要让你插进妈的小穴……母亲羞红着脸说不下去。&lt;br&gt;妈，我全身都是从你下面的小穴生出来的，你生我出来时，我的鸡巴就已经在你的阴道壁上摩擦过了，如果要算乱伦，那时候我们已经乱伦了，妈，我是你生的，我身体的每一部份都是来自你的身体，我想要再回到妈的身体里面，我想要让妈幸福！妈说不过你啦！一大堆歪理。&lt;br&gt;母亲轻轻地上下搓动我的肉棒，表示已经被我说服了。&lt;br&gt;妈……你同意了？我兴奋地看着母亲。&lt;br&gt;母亲点点头说：妈知道这是不对的，而且有可能去坐牢，可是你知道吗？世界上再也没有一种爱能比母亲对自己孩子的爱更强烈的了，儿子，你知不知道，其实在你少年时，妈对你就有一种特殊的感觉，妈常常盼望能亲近你，也盼望你能跟妈做亲蜜接触，你知道吗？每天早上，妈叫你起床时，见到你勃起的鸡巴，妈就很想摸一摸，每到夜深人静的半夜，妈便幻想着你挺着鸡巴，冲进来强奸妈妈的性爱画面，妈想与你欢愉的性交的心思，这些年一直都盘桓在心头挥之不去，这六年来，妈每次和男人作爱的时候，妈都是靠幻想与你发生性关系，来达到高潮的，妈知道那是不对的，可是总是无法自制的想起你，刚才帮你口交时，妈就想让你操了，特别是见到你跟你敏姨操穴的时候，听到你敏姨的声音是那么舒服，妈肉穴里面的淫水就好象自来水泊泊的流了出来，都顺腿流下来了，妈妈想要……想要让你操，什么乱伦不乱伦，妈不管了，妈要操穴，妈的小穴现在需要儿子的鸡巴。&lt;br&gt;那妈你还等什么？不过妈先跟你说明一点，妈做爱时会很疯狂，你可不许笑妈淫荡？妈，怎么会呢！妈越淫荡我就越喜欢，我爱死妈妈了。&lt;br&gt;我忍不住把母亲紧紧的抱住，母亲打开双臂迎接，拥抱一会儿，母亲伸手扶着我的双鬓，把头稍稍往后推，眼光直直的盯视我，然后嘴唇印在我的嘴唇上，就在这电光石火的瞬间，我们的关系做一个天大的大转变，从此之后，两人不仅是母子，更是恋人！第一次的接吻是如此的激昂、热烈、深沉、波涛汹湧，久久、久久才心满意足的分开。&lt;br&gt;母亲歎息着说：喔！亲亲，妈的心肝宝贝儿子！妈是如此的爱恋着你啊！妈！我的亲妈……我柔情细声的在母亲耳边轻轻喊着，两人的嘴唇在度热切的紧紧压在一起，舌头则忙碌的互相缠搅、吸吮，互相热切的拥抱、亲吻、爱抚，眼睛则深情的凝视对方，一次再一次亲蜜的拥抱、爱抚、热吻，嗯嗯啊啊轻柔的呻吟声不断从两人的口中发出，同时缕缕淫念欲情爬满全身，性爱就这样很顺理成章的发生，一切看起来都如此自然。&lt;br&gt;我已经欲火难耐的等不及去舒服又大的床上，想在这个不舒适的位置，立刻插入的母亲的穴里。&lt;br&gt;母亲则希望我们的第一次不要草率，按住我的手，粉脸泛起红晕，充满欲火的媚眼柔情的望着我说：不要在这里，到妈的卧房去，在妈经常办事的床上，妈扒开小浪穴给你插个痛快。&lt;br&gt;母亲拉着我的手，两个人赤裸裸地走向母亲的卧房，进房后，母亲默默地坐在床沿，羞涩地低着头，活像一个刚进洞房的新娘子，虽然心知肚明将会发生甚么事，但却不知该如何开始，只是涨红着脸，紧张得呼吸急速，胸膛在大幅度的起起伏伏，连带一对鼓胀得令人食指大动的乳房也跟随着一收一挺，头儿垂得更低。&lt;br&gt;我跪在母亲跟前，抚摸着母亲光滑的大腿，说：妈，你在发什么呆！妈一想到，你是从妈妈这阴道里边生出来的，当初生出来时才这么一点点，鸡巴就小指头那么大，没料到当初从妈下面的小穴生出来的小鸡鸡，现在竟茁壮粗大地要来插入妈这肥穴嫩洞，一分钟前，你还是妈亲爱的小宝贝，但是，一分钟后，你就将变成了一个挺着大鸡巴，狠狠地操着妈妈的肉洞，跟妈妈一起做男女间最神圣的事情的一个大男人，妈即将变成不守伦理、风骚淫荡的淫妇，为人母亲的圣洁就臣服在你这个亲生儿子的肉棒下，妈多少会有……有点不自在。&lt;br&gt;母亲皱起了眉头说着。&lt;br&gt;妈，你不要存有于一般世俗的道德观念，你有一个娇嫩的肥穴，我有一根粗大的鸡巴，我们就可以做爱，男人和女人做爱是追求灵肉的合一快感，亲生母子做爱，心灵相通，比跟谁干都默契，妈，你不要因为血亲关系而有所顾忌，放开你心里的顾忌，我们只有突破母子的界限，才能达到性爱极致的境界，体会那种母子乱伦的淫靡快感，况且，你是不是一直渴望一根大肉棒来磨擦你那娇嫩的肥穴？妈变成这样淫乱不知耻的女人，都是儿子你害的！儿子，今天是妈的第二次新婚之夜，是我们母子俩的洞房花烛夜，你对妈做的任何羞耻的事，妈都会接受，来吧，孩子，就像刚才电脑里那个美丽的母亲一样，妈要和宝贝儿子一起享受真正的人生乐趣……母亲粉脸淫笑着，浪荡风骚的母亲，实在是淫荡无比，她抚摸着我的鸡巴，丝丝的媚眼看着紫红的龟头，媚眼一勾，粉脸淫笑着，有说不出的妩媚，性感，在嬉笑中，那对肥满的乳房，正抖动摇晃不已，淫态毕露无遗，瞧得我血气贲张，肆无忌惮的握住母亲的两只雪白肥满的双乳，一按一拉，手指也在鲜豔的两粒红乳头上揉捏着。&lt;br&gt;好，你这骚货，淫荡的母亲，来吧！让儿子的肉棒来满足你那淫荡的骚穴吧！你的鸡巴又粗又长、龟头又大，妈的小穴从未受过大鸡巴插过，妈怕会受不了，等会你得轻点，要爱惜妈，知道吗？乖儿。&lt;br&gt;放心吧，妈，我会小心的。&lt;br&gt;妈真不敢相信从小抚养的亲生儿子，长大后竟有这样大这样粗的大鸡巴，如果插进妈的肉穴里面，不知是何等感受和滋味，妈一定会很痛苦的哭泣，可是插进去一次以后就会永远忘不了啦，儿子，你想和妈性交，对不对？来吧，妈现在就为犯淫乱罪的</content></item></essay>