<essay><item><title>母子的大胆游戏(3)</title><author>床上伴侣</author><content>我和儿子就从这种调情的气氛中兴奋起来，于是，一场盘肠大战又开始了……&lt;br&gt;我在儿子精液的喷射下，达到了今天第９次的高潮，我和儿子真的好累了，终于相拥着睡去了……&lt;br&gt;我们也不知道几点了，只知道刚才我醒来后，我像是吃了春药般，特别亢奋，特别想要儿子的爱抚和抽插，于是我主动地套弄起儿子的大肉棒，在儿子被我弄醒后，我在儿子的身下异常酣畅地又得到了一次高潮！&lt;br&gt;此时，我和儿子在短暂的温存后，开始了新的游戏……&lt;br&gt;此时，儿子躺在床上，而我，则趴在儿子的身上，把屁股靠向儿子的脸，我在上面，儿子在下面，我专心地舔弄着儿子的大肉棒，儿子则尽情地挑弄我的已经一塌糊涂的阴部！&lt;br&gt;这就是所谓的『６９』式，是我和儿子一起看日本片式学的，我一直不肯实战操练，今天既然已经给儿子口交过了，我也算是过了一道槛，彻底地放下身段，投入到和儿子的男欢女爱当中去了！&lt;br&gt;我双手握着儿子的大肉棒，在自己的嘴里一进一出，由于儿子的肉棒实在是太大了，我的眉头开始一直是紧皱着的。慢慢地，我有了心得、有了感受后，感觉到儿子的肉棒在嘴里越来越大，我的成就感陡然而生，慢慢地有了笑容。&lt;br&gt;「哦……太棒了……宝贝儿……太舒服了……」妈妈的舌尖磨擦到大龟头的马眼处，儿子忍不住发出呻吟，双手按在了妈妈的头上。&lt;br&gt;我此时一丝不挂地趴在儿子身上，用力张大并紧缩嘴唇，卖力地舔弄儿子的大龟头。用嘴张到极限含住儿子的大龟头套弄了一会后，我一边用右手轻捏儿子的阴囊，一边淫荡地用那双诱人的眼睛对儿子抛了一个媚眼。随即，我张开双唇将嘴再次套入儿子的大龟头……&lt;br&gt;「哦……妈妈……你太厉害了……哦……再深一点……」儿子被我弄得舒爽不已，下意识地紧紧抱住就在他正上方的我的屁股，呻吟起来。&lt;br&gt;「讨厌！你的肉棒太大了，光一个龟头就让人家小嘴撑得装不下啦！」我反过头去笑着对儿子又抛了一个媚眼，含羞地继续说道：「老公！要不要来点更刺激的？」&lt;br&gt;「要！要要！」我今天的表现大大出于儿子的预料，迫不及待地想知道我还有什么新花样。&lt;br&gt;我羞涩一笑，把儿子的双腿再张开了些，自己跨跪在他的身上，接着，我双手各自托住一只巨乳，俯下身去……&lt;br&gt;我捧着我的那对巨乳，猛地夹住了儿子已经翘立良久、红得发黑的大肉棒！&lt;br&gt;「我用乳房和嘴来，好不好？」我的脸已经红得像是漫山的红杜鹃了，轻轻地对儿子说道。紧接着，深吸了口气，低下头，伸出粉嫩的舌尖，快速在夹紧在两个乳房间的大龟头上从前到后用力舔了一下。&lt;br&gt;「哦……宝贝儿……太棒了……你这乳交的姿势从哪学的？哦……太爽了……」 我的举动让儿子大呼过瘾。&lt;br&gt;「讨厌！我是刚从电脑上学的，做得不好不许笑话我啊！」我一边用夹紧的双乳来回摩擦大肉棒，一边用舌尖灵活地舔着整个龟头，边舔边回答儿子的提问。&lt;br&gt;「呵呵！我老早就在想，宝贝儿你的咪咪这么大，我们不玩点乳交的花样实在是太浪费了！哈哈！这下好了！我们真是心有灵犀啊！哦……太舒服了……」儿子对我的「服侍」十分满意，脸上全是满足的笑意。他低沈地呻吟着，探出一只手抚摸着我圆润的翘臀起来。&lt;br&gt;我此刻内心实在是像打翻了五味瓶，真不知道是个什么滋味。唉！我为了自己的情人，我的儿子，居然主动上网去学这些淫荡的新花样，就是为了让儿子开心。真不知道他爸爸、我的丈夫陈明知道了他的好老婆这样对他，会有什么反应。&lt;br&gt;我开始的动作似乎有些生疏，但儿子的强烈反应让我有了信心，动作也越发熟练起来。我一边双手按着双乳夹着大肉棒，不停地磨擦着，一边主动张开小嘴含住了伸在我面前的硕大龟头，卖力地不停吮吸着，还不时反过头去用媚眼看着儿子以求鼓励。&lt;br&gt;『滴滴……』儿子的手机传来短信声，惊醒了正在缠绵的我和儿子。&lt;br&gt;儿子随手拿过手机，看了一下。&lt;br&gt;「 妈妈！你知道是谁的短信吗？」 儿子笑着问我。&lt;br&gt;「嗯？」我此时哪有空来回答啊，嘴里塞满了儿子的大肉棒，我只能含混地询问了一声。&lt;br&gt;「是爸爸！他说，要我注意身体！他去睡觉了。哈哈哈！看来他今天没少听妈妈你的叫床声，所以要我们注意身体，不要纵慾哦！」儿子得意地笑了出来。&lt;br&gt;「你个混蛋……」我羞得无地自容，这个陈明，真是个猪！我『百忙之中』松开儿子的大肉棒，反过头来嗔骂道，「得了便宜还卖乖的家夥！」，紧接着，我像是向儿子示威似的，我猛地紧紧含住儿子的大龟头，上下舔弄起来。紧夹着大肉棒的那对丰满绝伦的乳房，也跟着头部的动作，迅速地上下套弄着。&lt;br&gt;「哦……宝贝儿……你太厉害了……」儿子兴奋地乱叫起来。&lt;br&gt;儿子的肉棒越来越大、越来越黑、越来越挺，似乎要喷射出来似的。我知道，儿子已经十分兴奋了。&lt;br&gt;而我此时，早已按捺不住，需要儿子的大肉棒来填满我空虚的阴道了！&lt;br&gt;『铃铃铃……』正当我们全情投入，即将展开一场激烈肉搏的时候，我的手机响了，打断了正酝酿『深入交流』 的两人。&lt;br&gt;我给儿子口交和乳交的动作猛地停了下来，时间似乎定格了。&lt;br&gt;「是他？」我和两人同时默契地说道。&lt;br&gt;我们说的是陈明。&lt;br&gt;『铃铃铃……』手机继续在响着。&lt;br&gt;我赶紧坐直了身子，该死！我怎么忘了把手机调成静音了！在儿子的房间里我的手机响了起来，这要是被陈明听到了，一定会知道和儿子整整做了大半天的女人到底是谁了！&lt;br&gt;我赶紧侧身拿起了手机，可是我的另一只手仍然恋恋不舍地放在儿子的大肉棒上，保持着刚才套弄的姿势我实在是舍不得儿子的大肉棒！&lt;br&gt;我拿起了手机，看了看屏幕，果然是陈明！我秀眉一蹙，一脸的厌烦与懊恼。&lt;br&gt;我指着手机对儿子说：「是他！我接了，你别发出声音。」只见妈妈深吸了口气，接通了爸爸的电话……&lt;br&gt;「喂……陈明……现在在酒店……嗯……在房间里……嗯……还好，一路上还顺利……」陈明在对我嘘寒问暖，我尽量使自己的语气平缓，和平常没什么两样，但依旧是那副对陈明冷淡的样子。&lt;br&gt;「哦……我在看电视，晚上喝了点酒，所以没有出去……嗯……一会儿就要睡了……」陈明问我在干嘛，我总不能说再和你的儿子做爱吧！我随口编了个谎花，没想到我说起谎来脸不红心不跳，和儿子真是天生一对。&lt;br&gt;跨坐在儿子身上的我这边和陈明有一句没一句地通话，身下的儿子则开始慢慢地坐了起来起来，紧紧地贴着我的后背……&lt;br&gt;只见儿子的双手开始隔着细窄的蕾丝带玩弄我的乳房，我的巨乳在儿子的手里变换成各种形状，惹得我浑身燥热，不停地用手阻挡儿子，还不时地用眼睛瞪视儿子。但是儿子似乎很享受这种偷偷摸摸的氛围，居然猛地一下把我这件深『Ｖ』的情趣内衣从我的脖子上给拉了下来，这样一来，我的两只巨乳就像小兔子一样蹦了出来。儿子还没有停，马上手里抓住一只，嘴里含上另一只用力地吮吸起来……&lt;br&gt;「哦……」我哪曾想到儿子会突然这样，拽下内衣就够吃惊了，居然还含住巨乳，用舌头舔弄起乳头来！我忍不住强烈的刺激，惊呼起来。&lt;br&gt;「哦……没什么……我上洗手间滑了一下……没事的……哦……没事没事，有点疼……」陈明听到了我的呻吟，询问妈妈起来。我赶紧掩饰，但没想到儿子居然得寸进尺，舔完一只居然又换了另一只，又惹来我一声惊叫！&lt;br&gt;「哦……不要紧的……我会注意的……不要担心……」陈明很紧张我，一个劲儿地问我怎么样了。我真是哭笑不得，总不能告诉他你儿子这会儿正在和你老婆的奶吧？我这边一个劲儿地掩饰，另一边，我狠狠捏了一下仍然握在手里的大肉棒，狠命地瞪了一眼儿子，意思是责怪儿子的胡来。&lt;br&gt;谁知儿子这时却笑着放开了我的巨乳——这倒惹来我的不满！我突然感觉很失落！&lt;br&gt;紧接着，只见儿子大大地分开自己的双腿，重新躺了下去。随即笑着看着我，用手指指我的嘴，再指指自己的大肉棒，一脸的渴求。&lt;br&gt;「你要注意身体……多休息……」我把手机放在耳边，电话那头敷衍着陈明，这边我看着儿子的动作，顿时反应过来，脸刷地一下红了，狠狠瞪了一眼儿子。&lt;br&gt;紧接着，我慢慢地重新俯下身去，左手握着手机贴在耳边，右手握住儿子的大肉棒，我的小手根本握不完整儿子的大肉棒——他的家夥实在是太大了！我上下套弄了几下儿子的大肉棒，接着反过头媚眼如丝地看了一眼儿子，紧接着妈妈凑过嘴去，伸出丁香小舌在龟头马眼处轻柔地舔了一下，儿子马上全身颤抖一下。&lt;br&gt;紧接着，我眼神越发迷离起来，我根本不满足这样轻轻地一舔，我小嘴微张，在这条令我欲死欲仙的大龟头上亲了一下，『叭！』很清脆的声音，听上去是那么的诱人。儿子的大肉棒也被刺激得弹动了一下。&lt;br&gt;「哦……没什么……我在涂唇膏……天气有点干……」陈明那边也听到了这声音，但是马上被聪明的我轻松带过。&lt;br&gt;我回头看见儿子一脸的心满意足，他肯定很满意我的表现。&lt;br&gt;我已经被大肉棒给吸引了，俏眼盯着儿子那让自己高潮无数次的、硕壮无比的大肉棒，颤抖地伸出纤纤右手，无比温柔地轻轻拨开包皮。我妩媚地看了一下儿子，右手再次握住大龟头与大肉棒根部之间的部位开始套动，接着张开小嘴，慢慢地含住龟头，缓缓地吞了进去……&lt;br&gt;「哦……」儿子舒服地压低了声音。&lt;br&gt;可是儿子的龟头实在是太大了，撑开了我的整个小嘴，妈妈只好吧嘴张到极限才能勉强含住大龟头，整根粗大的肉棒却还在嘴外。我整个脸颊都因张嘴而变形了！偏偏左手还握着手机，听着陈明在电话那头继续地絮絮叨叨。这情景真是淫荡之极！&lt;br&gt;我一边用右手轻捏儿子的阴囊，一边淫荡地用那双诱人的眼睛对儿子抛了一个媚眼。随即张开双唇将嘴再次套入儿子的大龟头……我用力张大并紧缩嘴唇，卖力地舔弄儿子的大龟头，不时地发出『滋滋……滋滋……』淫荡的声音。&lt;br&gt;「唔……没什么……唔……刚才我叫总台送了一支雪糕过来……现在正在吃呢……」陈明也听到了我发出的古怪声音，在问我。&lt;br&gt;我真佩服自己的反应力，这么简单的轻描淡写就掩饰过去了。确实！吃雪糕发出的声音和我现在给儿子跪着口交发出的声音还真是很像。&lt;br&gt;儿子听了妈妈的话，马上轻抚我正在不由自主一上一下扭动着的翘臀，笑着给我竖了一下大拇指，夸讚我的精彩应对。&lt;br&gt;可是，我这样一只手一边『雪糕』，另一只手握着手机，实在是太不顺手了。我索性一咬牙，把手机换成了免提模式，放在旁边的矮桌上，空出来的左手迅速地投入战斗——我左手紧紧握住大肉棒的根部以让它不会乱动，右手风情万种地把散乱的长发往后一撩，对着儿子风骚地抛了一个媚眼，随即握住大龟头与大肉棒根部之间的部位，继续未完的『口试』，重新开始上下套弄起来……&lt;br&gt;「丽琼！你怎么吃雪糕这么长时间？」调为免提之后，陈明的声音传了过来。看来陈明也觉得我的声音有些奇怪。&lt;br&gt;「唔……干吗……很好吃我多吃点不行吗……」我继续让儿子的大肉棒在口中深喉，口齿不清地回答陈明。我这句话也是说给儿子听的，是在告诉儿子我很喜欢这条粗长的大肉棒。我还故意发出吮吸的『滋滋……滋滋……』的声音，听上去是那么的淫荡。&lt;br&gt;我的回答惹来儿子一阵悸动，两只手探向前，抓住了我的两只巨乳！&lt;br&gt;我很配合地加快了套弄的速度，儿子的大肉棒在我的口中越变越大、越变越粗……&lt;br&gt;「哦！我打电话是要和你说个事，是关于儿子的！」 陈明突然神经兮兮地说道。&lt;br&gt;「嗯？什么事？」听到是关于儿子的，我和儿子一顿，放缓了手上、嘴上的动作，侧耳倾听。&lt;br&gt;「你今天下午出门后，你猜猜他干吗了？」陈明神秘兮兮地说道。&lt;br&gt;「干吗了？」我脸色一红，回头妩媚地看了一眼儿子，心里想到，能干吗？干你的老婆呢！&lt;br&gt;「他在玩女人！呵呵！这个兔崽子，带了个女的回来，说是女朋友。可是整整一个下午，直到现在，全待在房间里没有出来。连吃饭都没出来！关键是，我都听到那女人在叫床！从进去到刚才，整整大半天基本上没停过！呵呵！听上去真带劲儿！我想不是真的女朋友，看来是个骚货妓女！衣着又暴露胸又大，叫床声好淫贱，没有错，一定是个小妓女。哈哈哈……」陈明以为窥探到了别人的秘密，开心地说道。唉！那个女人就是你老婆啊！&lt;br&gt;我的脸红得一塌糊涂，头低得不能再低了。从自己丈夫嘴里说出来的自己是个骚货，叫床很带劲儿，无疑是个极大的讽刺，同时，这种强烈的偷情刺激又是任何其他刺激不能带给自己的，我又羞又急，随即倒入不知什么时候坐起来的儿子的怀里。&lt;br&gt;儿子也兴奋极了，听着自己怀里女人的老公、自己的</content></item></essay>