<essay><item><title>母骚女儿浪(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我今年二十岁叫阿阵，身高176。上礼拜我的朋友告诉我，他交了一个马子，那马子不错，等一下打电话给她，叫她出来，我给你们俩介绍一下。我朋友属于花花公子型，虽然长得不是非常帅，不过属于肌肉型的，女生看了都会心动！&lt;br&gt;电话打完后，我们约在酒吧见面！女生还没来我和我朋友于是先坐了下来，叫了杯饮料，谈话不久我朋友突然说「她来了」，我往窗外一看，一个穿着细肩带，身高的确不高，不过身材玲珑有致，留着一头到肩的黑发，脸上化了点淡淡的妆，长的蛮可爱的。屁股果真如我死党所说，十分的翘，看了真有点冲动，突然想上。&lt;br&gt;她女孩坐了下来「对不起，刚才堵车了」朋友说「没关系，我们也刚来而已」「给你介绍一下，这是我的好朋友阿阵，这是婉婷」死党随便介绍了一下我们三个一面喝着一面聊着！朋友为了让婉婷对我比较有好感，都很少说话，尽量让我和她多聊一点。&lt;br&gt;婉婷是个不善言辞的女孩，所以场面有点冷，再加上我和她是第一次见面，彼此不熟，所以聊了一个多钟头，我就说有事要出去，很高兴认识你。婉婷说「嗯，我也很高兴认识你」&lt;br&gt;我们买单后，就离开了。朋友说「阿阵，接下来看你的罗，我刚才打电话跟他说，我分手了」「谢罗」我心里暗想，这朋友还真够意思，有好事也会和我分享「对了，婉婷的号码？」「喏，拿去，自己记在手机吧」我记下了她的号码！&lt;br&gt;当天晚上十一点，我回到家洗了个澡，就拿起了电话拨给婉婷「喂，麻烦找婉婷」「喔，我就是，你是谁呢？」「我是阿阵，下午一起喝茶聊天那位啊，你还记得吧？」「阿阵哦，有什么事呢？」「没有啦！听说你和他分手了，怎么回事呢？」突然之间，她不说话了，我心想「妈的，不会在哭了吧！」&lt;br&gt;过了一会儿，我说「你怎么了？是不是在哭呢？」「没有啦！我没事」假装关心的安慰了几句我说「你要不要出来，我们找个地方聊聊天，好吗？」「嗯，我在我家楼上等你」我心想「干，我今天才认识你，你跟我说你家楼下等，妈的，我怎么知道你家在哪？真够笨的」「你家在哪啊？我不知道耶，你跟我说一下吧」&lt;br&gt;婉婷跟我大概说了一下他家在哪！不过我有听没有懂，女人啊，地理观念有够差劲的！&lt;br&gt;「好，你等我，我马上过去哦」我要是听你的，我岂不迷路！&lt;br&gt;于是拿起了电话打给我的朋友「喂，婉婷家在哪？」朋友马上告诉我的正确位置，我大约开了十五分钟，到了她家楼下，就看见婉婷站在那边了，我把车子开了过去！&lt;br&gt;「婉婷，到海边看海聊天如何？」「嗯」她哭过的眼睛有点红，看了有点令人心疼。到了海边，找了个比较没人的地方坐了下来，一面吹着海风，一面和她聊着她分手的事情「好端端的怎么会分手呢？」我真是明知故问「我也不知道，今天我离开了不久他就打来说要和我分手…」话还没说完，婉婷就哭了起来了，我趁机让他把头靠在我胸前，用手抚摸着他的秀发，哇，好香，看来他洗过澡！&lt;br&gt;「别再哭了，看你这样，我都心疼起来了」婉婷还是哭泣着！&lt;br&gt;「不哭了哦，再哭就变丑了」我把她整个人拥在怀里，亲了她的额头一下「啊」她好像对我这个举动吓到了「婉婷，你真的好可爱，我今天下午一看见你就喜欢上你了」「……」婉婷沉默着一句话也不说，看样子失恋中的女生特别容易把「你愿意做我的女朋友吗？」我看着她的眼睛说。&lt;br&gt;「……」她有点不敢正视我「我知道这么突然，你一定会吓到，没关系，你回家好好休息一下，别乱想」「嗯」婉婷似乎有些脸红。隔天晚上九点，打电话给婉婷「婉婷啊，我是阿阵，要不要去逛逛夜市呢？」&lt;br&gt;「嗯」婉婷考虑了一下才回答。我开着车子到了婉婷家楼下，婉婷正要上我的车的时候，突然一个女人的声音「婉婷啊，这么晚了，你要去哪？」我望了过去，哇，好一个美人，身材非常的好，虽说看的出来是有点年纪的女人，但看不出实际年龄。&lt;br&gt;「妈，我要出去逛夜市啦」婉婷回应着那中年美女，原来是婉婷的妈妈，刚好下了班回来。我说「伯母你好，我叫阿阵，是婉婷的朋友」「喔，要不要上楼喝杯茶啊？」婉婷的妈妈亲切地问着我「啊，不用了，谢谢你」「不要太晚回来哦」婉婷的妈妈叮咛着婉婷。&lt;br&gt;我是个喜欢清静的人，我跟婉婷提议「人好多哦，都挤来挤去的，我们去别的地方好不好」「嗯，好啊」于是我开着车到到一个没人的地方，停了下来，与婉婷聊着天。婉婷的家是那栋大楼的四楼，父亲与母亲因为感情不合，目前分居中，她是独女，母亲在十八岁那年生下她。&lt;br&gt;我一言不发的直盯着婉婷看「干什么嘛，怎么一直盯着人家看？」「婉婷，你真的好漂亮」话刚说完，我就吻上她那红润的双唇，婉婷有点反抗，我舌头伸进了她的嘴内，婉婷似乎已臣服了，双手抱着我。「婉婷，我喜欢你」我的双手开始乱摸起来，我把她的衣服略微拉高，摸着她的奶子，「啊…啊…」婉婷似乎有点敏感，我捏了一下她的乳头，她就发出了伸吟声来。&lt;br&gt;我不断的抚弄着她的两个肉球，她也不断的伸吟着，很挺的一对奶子，粉红色的乳头，看了真让人心动。我吸吮着她的奶子，手伸到她的神秘地带，拷，内裤都湿了，不知是淫荡还是敏感「啊啊嗯啊…」&lt;br&gt;当我的中指插进她的湿屄时，她叫的比刚才更大声了「啊不要啊…嗯不要啊」，我不停地用中指抽插着她的小屄，慢慢地，看着她那有点痛苦却又有点愉悦的表情，我兴奋的掏出我的16cm大鸡巴来，拉着婉婷的手让她握着。&lt;br&gt;「婉婷，我的鸡巴大不大？」「嗯」此时她已经湿的不像话了「把它含进去吧！」我按着婉婷的头，婉婷的小嘴含着的我大鸡巴，不停的吞吐着，舌头绕着我的龟头转，在她口中那种湿热的感觉真好。&lt;br&gt;此时我把她拉出车外，背对着我，我把她的热裤连内裤一起拉了下来「婉婷，屁股翘高一点哦」「嗯」她很听话的把屁股翘高我对准了屄洞，噗滋一声，一下子就整根进到最里面了「啊…」她没想到我会突然整根插进去整时我开始动起了腰部，「啊嗯…啊…」她好像没被这么大鸡巴肏过，一直痛苦地伸吟着。婉婷的屄很紧，看来不是很多人肏过的。&lt;br&gt;「啊…不行了…」她好像有点要洩了，我故意加快速度，猛力的插肏她「啊…啊……真的不行了啦」她求饶似的叫着突然他身子抖了一下，一种好湿的感觉从我的鸡巴直袭而来，看样子她高潮了。我的大鸡巴，滋的一声，把所有的精液全射在婉婷的小屄里。我送她回家，给她一个轻吻「我明天打电话给你唷」「嗯，拜拜」婉婷走上了楼梯。&lt;br&gt;自从上次和婉婷做过爱之后，我三天两头就往她家里跑。一方面呢！可以和婉婷做爱！一方面！又可以看见她妈妈那姣好的脸蛋与诱人的身材。&lt;br&gt;对于有点年纪，又已为人妇的女人，我特别感兴趣或许。婉婷的工作是餐厅的服务生，上的是中班从下午四点到晚上十一点，我通常都在十一点去接她下班回家，有时会在她家过夜。&lt;br&gt;她家是公寓的四楼，一进去是客厅，二间房一间是她的，另一间是她哈哈哈一如往常，下班之后，一起回她家，这时她妈妈已入眠，我们都在房间做爱不敢跑去客厅，深怕被她妈妈撞见！&lt;br&gt;我们在婉婷的房间尽情的做爱，婉婷受不了我大鸡巴的猛肏，淫荡地回应着，我做激烈的腰部运动，婉婷的腰也跟着扭动了起来。看着她那带着些微痛苦却又浸淫其中的表情，我有种征服感，这种征服感比射出来的感觉更为刺激「啊啊…快不行了」婉婷闭着眼享受着我的大鸡巴带给她的小屄如此的高潮。此时我突然看见房间的门好像被拉开了一条缝「啊，该不会是婉婷的伸吟过于大声，吵醒了她妈妈了吧」我心想着！&lt;br&gt;「这样也好，让门外那个淫妇看看我的床上功夫，看我怎么肏她的女儿」这样的想法让我的大鸡巴在婉婷的屄里更为膨帐了起来。「啊好胀哦…要撑坏了啦」婉婷似乎也感觉到我的大鸡巴在她的体内又变大了「怎么样啊？我的大鸡巴是不是肏得你很爽啊？」我故意地提高了声调，让门外也能听的一清二楚「嗯…好…好棒」婉婷只顾着享受着抽插的愉悦，却浑然不知这句话并不是说给她听的！&lt;br&gt;这时我故意换了个姿势，让门外的她能够清楚的看到我那布满血筋的大鸡巴，以及我和她女儿肏屄的画面。我知道门外的她能清楚地看到，这让我更加的兴奋，不断地把这股劲发洩在婉婷的身上。用很快的速度，在婉婷的吧屄内不停地来回插肏着。&lt;br&gt;「啊…太快了…太舒坦啦…啊…不行啦！啊…真的不行了…我我…我要高潮了」不断剧烈的抽插着，我也快射了，我在婉婷穴内的鸡巴，把又浓又稠的精液射在她的小屄内，极大的快感使她不禁伸吟浪叫了起来。我想，门外她妈听到了吧！&lt;br&gt;翌日，一如往常，去载婉婷下班回家，不过，并未和她做爱，直接回家去了！&lt;br&gt;因为，现在我想肏的，是她的妈妈。隔天婉婷打电话，叫我今天不用去载她下班了，因为她下班之后要和公司的同事一起去玩。「这么好的机会，非得好好把握不可」&lt;br&gt;我暗爽想着晚上八点，开着车去到婉婷家「啊，阿阵，是你啊！婉婷呢？」「哦，她和同事去KTV了，我可以在家等她下班回来吗？」「好哇！快进来！我正在煮饭，等一下一起吃吧」「嗯，反正我还没吃晚饭」我爽快地回答着。&lt;br&gt;「阿阵啊，再等五分钟，马上就好了，你先坐一下看个电视，我倒杯茶给你哦」「不用客气了，我自己倒就好了，伯母你忙吧！」我倒了杯水，坐在客厅，假装看着电视，其实是在欣赏着成熟女人的肉体婉婷的妈妈约三十五、六岁，留着波浪型的长卷发，胸前的一对奶子肯定比婉婷大，约162公分的她，有着细长的雪白大腿，与浑圆的屁股，让人想抓一把！&lt;br&gt;我的眼睛不断地在婉婷的妈妈全身上下打量着，看的我鸡巴硬了起来！真是不该穿牛仔裤的！撑得好难过！&lt;br&gt;突然我悄悄地走进厨房，从后面一把抱住婉婷的妈妈，上下其手！&lt;br&gt;「啊……」她被我突如其来的动作吓到了！&lt;br&gt;「你干什么……放开我…」她不停的挣扎着！&lt;br&gt;「伯母，我第一次看见你，就被你的美丽给深深吸引住了」「不要…你放开我…你放尊点……」「伯母，不要这样，你真的好迷人」此时我的手已经抓着了那两颗肉球，果如我想的一般，又大又软「伯母，我知道你偷看我和婉婷做爱，对不对？」「我我没有…你不要胡说」看来她说谎的技术很烂，吞吞吐吐的讲着，任谁都知道她在说谎「我都知道了，你别再装了，前天我和婉婷做爱的时候，我就察觉到你在门外偷看了」「我……」&lt;br&gt;被人拆穿使她说不出话来此刻，我突然给了她个吻，我以为这么做她会有些许的反抗，想不到，她的舌头居然和我的舌头绕了起来话也不多说，我立即把手伸进她的T恤内，抚摸着那对大奶子，嘴巴也不停地吸吮着她甜美的唾液此时的她，像条发情的母狗，不断地向我索吻我粗暴地拉开她的衣服，扯下她的内衣，哇，一对大奶子弹了出来！&lt;br&gt;一点都不下垂，乳头略微黑色，约有34D左右「啊……」当我抓住她的奶子的时候，她发出了极大的伸吟声于是，我把她整个人给抱到床上，掏出我的大鸡巴，让她看个清楚看到我的鸡巴，她似乎有了反应，乳头更加地硬了起来！&lt;br&gt;我脱下她的内裤，一片湿淋淋的黑森林呈现在我面前，我把她的脚拉开，狂舔这荡货的骚屄「啊…不要…不可以…不可以舔那边…」「伯母，你的屄好湿哦！是不是很久没有过男人了呢？」我用话来刺激她我用两根手指把她的屄撑开，不时的用舌头舔着！看着淫水不断的流出来。&lt;br&gt;这时她突然身子移了一下，把我整根鸡巴给吞到嘴里！&lt;br&gt;「真是个浪啊，湿成这样，还不满足，还吃我的鸡巴」&lt;br&gt;「好不好吃啊？这是你最喜欢的东西哦」「啊…好……」她一脸淫荡样「屁股转过来这边，我要看看你的骚屄」现在的她被慾望所迷魂，我说什么她就做什么！&lt;br&gt;「你真浪啊，骚屄都这么湿了」「我…我想要……」「想要什么？想要我肏你是不是？你连自己女儿的男朋友也想要！你真是够淫荡的！」「自己用手指搞搞你的骚屄让我看看」我说完，她就把二根手指插进她那湿屄，并且不断地伸吟着。或许是受到手指的刺激，再加上我在旁边观看的缘故，淫水几乎没间断过的一直流出来！&lt;br&gt;此时我看着看着鸡巴就硬了！「硬了…好大啊……」她也看见我的鸡巴有了反应！&lt;br&gt;「怎么样啊？想不想和婉婷一样让我肏你啊？」「啊…我想要……给我吧……」婉婷妈发情的说着，我拿起大鸡巴，在她的屄洞外不停地来回摩擦她的淫水。&lt;br&gt;「求你快插进来…别只在外面……」她慾求不满地说着！&lt;br&gt;我突然噗滋一声，整根鸡巴直捣她的骚屄「啊……」她全身酥麻着！&lt;br&gt;「啊，好大好粗」「骚伯母，看我非肏烂你的骚屄不可」我抓着她的腰，顶着浑圆的屁股就是一阵猛肏「啊…好…好爽……再用力……」生过小孩的屄松了点，不像婉婷的那么的紧！我想，可能要半个小时才可能会射出来！&lt;br&gt;「伯母，这样肏你，你是不是很爽啊？」「啊…好…再用力肏…再快点…肏死我了…」不像婉婷，什么话都说的出来！&lt;br&gt;我在后面猛肏她「啊…不行了……不要……不要啦…」「骚伯母，这么快就高潮了」我把她转过身去，采取正常体位，手用力地抓着她的大奶子说「伯母，我如果跟婉婷说，她的浪妈妈让自己的男朋友肏到高潮，不知道她会怎么样？」我故意说出她最害怕的事情来「不要…不要告诉婉婷……求求你……不要告诉她」&lt;br&gt;「哎呀，这怎么行呢！不跟她说，她怎么会知道自己有一个这么骚的妈妈」「不要求你不要告诉她，你想怎么样都行」「我考虑一下罗…如果你以后服侍我高兴的话我就不会告诉他」「我是你的……你要怎样都行…」「坐上面自己动吧！」这个体位让我有个休息的机会！&lt;br&gt;「啊…整根完全进去了……好爽…」她握住了我的鸡巴，对准骚屄肏了进去，她的屁股很有律动性的扭着，我不停的搓着她的大奶子，下面享受着抽插的快感！&lt;br&gt;「伯母这么想要男人啊，屁股这么会摇」「啊……好……好……嗯……啊」我把她的屁股抬高，自己快速的动了起来「这样肏你，你是不是更爽啊…」「啊啊…嗯啊太快了不行」她伸吟着我又加快了抽插的速度，狂肏着她的骚屄「啊……不行了…我…我不行了…要洩了」「啊……」一阵高音调的伸吟声后，她再度高潮了！&lt;br&gt;可能是因为干过婉婷的紧穴之后，对于她哈哈哈穴变得不怎么敏感，我插了将近半小时了，却一点都没有想射出来的慾望。约莫干了十分钟，我射了出来！都灌在她哈哈哈浪屄里。&lt;br&gt;自从婉婷的妈妈让我上了之后，我在她家的行为就愈来愈大胆。&lt;br&gt;在婉婷的妈妈面前，我和婉婷也常有亲热的动作，不过不会很过份！&lt;br&gt;婉婷的妈妈总是看的心痒痒的，可惜没她的份，毕竟她不敢承认和我的事！&lt;br&gt;自从那次之后，我不再载婉婷下班了，我都在家等她回来，其实，是想趁她还没回来之前，和她妈尽情的肏屄！&lt;br&gt;通常在婉婷回到家之前，她妈在婉婷回家之前，会穿得很暴露，甚至没穿，流露出她淫荡的性格来，这时我都会先肏婉婷她妈一两次。&lt;br&gt;那天，我七点就到婉婷家，婉婷十一点才下班，所以时间很多！&lt;br&gt;一进婉婷家，婉婷的妈妈只穿着一件胸罩和一条短裙在看电视胸罩是那种类似泳衣的布料，背后只有一条很细的带子，打了个蝴蝶结，一拉整个奶子就会弹出来的那一种！短裙是短到稍微一弯腰就可以看见的那种！&lt;br&gt;「哎呀，你哪来这么性感的衣服穿啊？」我大感兴趣的问着！&lt;br&gt;「没有啦！这是很久以前买的！好看吗？」「很久以前买的现在穿还可以啊，身材保持的很好嘛」她的身材的确没走样！&lt;br&gt;「嗯，很性感啊！很好看！看的我都硬了！来帮我嘬嘬好吗？」「嗯……」她拉开我裤子，一根大鸡巴立刻呈现在她面前「哇…还是那么大…我下面开始湿了」她毫不考虑地整根含进了嘴里！&lt;br&gt;「哦……伯母你的舌头还是那么厉害…爽…」我闭上眼享受着美人的舌头带给我的舒服感，我伸出了脚，往她的裙里进去「伯母你真淫荡货啊，没穿内裤，等婉婷回家我要跟她说她妈妈在家不穿内裤！」「啊…不可以……」她慌张了起来「为什么不可以说？这是事实啊！」「不可以…我是为了你方便才不穿的…」&lt;br&gt;「是哦，我看你是为了你自己方便吧！」「……」我似乎看穿了她的心「说…说你这么浪故是为了让我的大鸡巴能够随时肏你」「我这个荡妇故意不穿内裤是为了给阿阵你的大鸡巴肏我」看来她已经变成一个真正的荡妇，道德观已经完全没有了！&lt;br&gt;我把她按倒在地，裙子掀开，整根鸡巴塞了进去「怎么样？爽不爽？这是你女儿专用的鸡巴，也是你最爱的东西哦」「哦……好……好爽……」她淫荡地叫着！&lt;br&gt;大约干了三十分钟，我射在她的骚屄里。&lt;br&gt;「哈哈，伯母，如果你有了小孩，不知小孩要叫我什么？叫婉婷什么？」「……」她现在才发觉我都射在她的屄里了！&lt;br&gt;「你下次带套好吗？」「谁理你啊！你不会自己吃药啊！」我才不想带套咧说完，我就坐在沙发上看着电视！她去洗澡！&lt;br&gt;看着看着，也快十一点了，婉婷也快回来了她在厨房准备着晚餐一阵开门的声音，婉婷回来了「妈，阿阵，我回来了」「回来了哦，赶快去换个衣服，准备吃饭吧！」婉婷回家后，她当回她的好妈妈婉婷进了房间，我也跟了进去！&lt;br&gt;「干什么嘛，人家要换衣服，你出去啦」婉婷害羞地说着！&lt;br&gt;</content></item></essay>