<essay><item><title>福家的极品1-8(4)</title><author>床上伴侣</author><content>下，水声嘎然而止，娘终于尿完了！&lt;br&gt;&lt;br&gt;第六章乱伦母子裸体互哺深情娘俩洞房蜜语&lt;br&gt;&lt;br&gt;我抓过床里侧的娘的内裤，在娘的阴部轻轻擦拭了几下后，把娘慢慢放倒在床上，顺手把内裤扔在娘头边的枕头上，娘羞得眼睛赶紧合上。我不禁哑然一笑：娘，你先躺一会，我把尿给你倒了，咱们吃饭……哦，别穿衣服哈，就这样光着身子等我回来！&lt;br&gt;听我这么一说，娘更加臊得小脸涨红，两只手不好意思地搭在双腿间交叉地紧握着，头轻轻一点，算是给了我肯定的回答。娘如此的乖顺服从，让我充分体会到征服娘的成就感，我快意地哈哈大笑着跳下床，蹬上鞋子，一手拿着便盆，一手拿着床边爹和娘吃饭的小方桌，快步走出了堂屋。倒掉娘的尿，匆匆洗干净手，我找了两个大盆，提着小方桌来到灶间，把鸡汤和馒头盛到盆里，放到小方桌上，又收拾了一付碗筷和一把汤勺，收拾好后，我端起方桌直奔堂屋而去。一进里屋，看到娘已经裹着被子坐了起来，枕头旁边的内裤不知道被娘收拾到哪里去了，被子只横盖住了娘的肚子和大腿，两只肥硕的小白兔因为挤在被子上显得越发饱满提拔，两条纤细的小腿露在被子外边，就似刚出浴的贵妃一样楚楚动人！娘看到我走进屋，茫然地用手指了指爹刚才躺的地方，疑虑地问道：福林，你……哦……阿德呢？&lt;br&gt;我把方桌轻轻放在娘脚边的床上，顺手拿起娘的一只小脚握在掌心抚弄着白嫩的脚趾头，娘咯咯一笑，福林，别闹啊，痒，我问你话呢！&lt;br&gt;说着话，小脚挣脱我的手掌，两条小腿瞬时消失在被子里蜷缩起来。我不紧不慢地甩掉鞋，爬上床坐在娘的身边，把娘轻轻一揽，右手握住一只小白兔揉捏着，一边微微笑着对娘说：娘，你这才想起你公公啊，你这个做媳妇的真不孝顺，哈哈！
娘脸一红，轻轻拍打了我几下，带着嗔笑白了我一眼：坏福林，就知道捉弄娘，娘这样还不都是你害的啊，快告诉娘啊！&lt;br&gt;我用手指了指自己的嘴唇，来，娘，亲一下它，我就告诉你！&lt;br&gt;娘又红着脸给我了一个白眼，但头还是慢慢凑过来，亲了我的嘴一下，又快速地退了回去，看着娘如此乖巧，我不忍再逗娘了：娘，今天是咱娘俩的洞房夜，以后这张床上的男主人就是我福林了，爹已经见证了咱们的母子婚礼，他的任务完成了，该退出这间屋子了，我把他放到外屋的八仙桌上了。&lt;br&gt;娘脸臊得更红，似嗔又笑地说：就你鬼主意多，你个坏福林！&lt;br&gt;我看娘并没有责怪我的意思，我明白娘已渐渐忘掉了这个男人，现在在她的眼里，爹只不过就是她的公公而已了，虽然从娘的眼神里仍然能看到些许的失落和伤感，但娘能在短短的时间里有这么大的转变已经充分证明了娘对我浓浓的真情和迷恋。娘，不说这些了，你饿了吧，来，吃饭，我给你炖了鸡汤！&lt;br&gt;说着话，我一把掀掉娘身上的被子，把娘横着揽了起来，娘温热肥大的屁股压在我双腿之间，一阵舒爽的快意传遍了我的全身。我们娘俩就这样裸着身子互相依偎着，你嚼一口饭餵我，我含一口汤餵你，恩爱地如同几十年的夫妻！娘自始至终羞羞答答的，像个初婚的小媳妇，双腮挂着桃色的红晕，娘可能对于这样母子对裸吃饭感到尴尬和羞耻，连动作都显得有些笨拙。但娘还是尽力地配合着我，期间不住地嘱咐我多吃点！我们娘俩温柔地互哺着，时间一点点地过去了，好像一转眼的功夫，桌上两个大盆的鸡汤和馒头被我和娘吃的精光！娘拍打着胸口，随着一声带着长音的嗝娘打出了一个饱嗝，我们娘俩相视一笑！我用手轻轻擦掉娘嘴上的油渍，把娘放在床上，拉上被子给娘盖上，又在娘的额头轻轻一吻。娘，你先躺着，我收拾一下！&lt;br&gt;娘向我微微点了下头，去吧，我等你啊！&lt;br&gt;我跳下床，穿上鞋子飞快地抱起方桌跑了出去。慢点，别摔着，慢点啊，福林！&lt;br&gt;身后响起娘关切的声音。我把跑到灶间放下方桌，洗了把手，一路小跑地气喘吁吁地奔回了里屋，甩掉鞋子跳上床鉆进了娘的被窝。不是叫你慢点吗？看把你急地，出了一头汗！&lt;br&gt;娘笑着嗔怪着我，伸出小手轻轻擦拭着我额头的汗珠。娘把头轻轻一擡，我的左手一搭伸过去揽住娘的肩头，娘的头顺势软软地埋进我的胸口，娘的娇躯侧卧着轻轻挤进我的怀里，两只肥硕的白奶紧紧压在我的胸膛上，左边的纤细的玉腿伸过来软绵绵地横搭在我的身上。我轻轻抚弄着娘雪白光滑的后背，鼻子埋进娘夹带着几绺银丝的长发里，贪婪地吸着娘带着淡淡肥皂香味的发香。娘，我刚才端饭进来的时候，看到你内裤不见了，你把它藏哪里去了！&lt;br&gt;娘的小手温柔地把玩着我黑黑的乳头：你找它做什么？都那么脏了，我把它塞到你枕的这个枕头下面了。&lt;br&gt;这条灰布内裤是娘自己做的，也是娘唯一的内裤，娘也特别爱惜它！我手摸索着伸到枕头下面把内裤揪了起来，拿在手里细细把玩，内裤的裆部由于沾着娘的淫水有点湿粘，其他地方还润湿着点点的乳黄，那是刚才我给娘擦阴部的时候沾上的尿液和淫汁的混合物。我把内裤轻轻放到鼻子上，一阵骚味扑面而来，这是我和娘交合的味道！我深吸几口，又把它塞回到枕头下面。娘，你的内裤都成花内裤了，哈哈！好浓的骚味哦！肯定是不能穿了，你明天就光着下身给你公公守孝吧！&lt;br&gt;我逗着娘！娘柔嫩的小手轻轻拍打着我的胸膛，头伸到我的耳边，嘴一下咬住了我的耳垂。啊，好疼啊！娘，你要谋杀亲夫啊！&lt;br&gt;我笑着夸张地叫着！叫你再取笑娘，活该，咬掉你的耳朵，你个小坏蛋！&lt;br&gt;娘嗔笑着。好了，娘，儿子不对，儿子投降了！&lt;br&gt;我侧了一下身，面对着娘笑道！这还差不多，娘这次就饶了你！咯咯！&lt;br&gt;娘快乐地轻笑着。我右手轻轻磨娑着娘红红的笑脸，柔声对娘说道：娘，谢谢你为我做的一切！能拥有你这么一个既是娘又是婆娘的女人，我觉得我太幸福了！&lt;br&gt;娘脸上逐渐恢复了平静，深情地双眼望着我，悠悠地说：福林，娘今后就彻底是你的女人了，娘后半辈子会安心地和你过日子，给你再多生几个孩子，你可不要辜负娘啊，娘现在除了你和肚子里的孩子，什么都没有了，福林，千万别抛弃娘！&lt;br&gt;娘动情地说着，眼圈一红，就要掉眼泪。我赶紧用手在娘光滑的后背上抚摸着，微微含着笑抚慰着娘：娘，千万别哭啊，今天是咱们洞房夜，应该高兴才对啊！儿子不会抛弃你的，儿子现在就向天发誓，我福林若今生辜负娘，宁遭天打……&lt;br&gt;娘小手轻轻捂住我的嘴打断了我的话：福林，娘，不要你发什么毒誓，娘只要知道你对我真心好就行了！&lt;br&gt;娘，我怎么会抛弃你，你这么贤惠，就算以后遇到仙女我也不要，我今生只要娘一个女人，再说了，娘，你在我眼里比天上的仙女还要美一百倍！哦，对了，娘，你刚才说再给我生几个孩子？&lt;br&gt;娘不好意思地微微一笑，双腮又布满了红晕：福林，娘这把岁数了还说这个别人会觉得不要脸，况且还是要跟自己的亲生儿子生！可是，娘真的好爱你啊！娘知道家里要多几个孩子才能拴住男人的心！娘现在是你的婆娘的了，为了你，为了娘，都必须要给你多生几个孩子！而且，我肚子里不一定就是男孩，我不能让我的汉子无后！福林，娘答应你，只要你想要，娘还能再怀，娘就给你生！&lt;br&gt;多么好的女人，多么好的婆娘啊！我把怀里的娘用力紧抱着：娘，我们已经是夫妻了，我们去城里打工又有谁能知道咱们是母子，而且你现在一点也不显老，一点也不像50岁的人，你看起来不过才40，娘，你身体这么结实，一定还能再怀的，我要你给我多生几个宝贝出来！&lt;br&gt;我尽力抚慰着娘。娘脸上逐渐泛起安逸的微笑，娘把头紧紧贴在我的脸上，温情地磨娑着：福林，娘想开了，只要你不觉得娘老不要脸就行了，娘就是要给你生娃！福林，你真是娘的小冤家，娘这么大岁数了才第一次知道爱情是什么滋味，才享受到和男人干那事的乐趣！娘喜欢和你弄那事，只要你想要，娘什么时候都给你，娘好爱你，好爱你……&lt;br&gt;娘就这样低低地向我诉说着情话，渐渐沈沈的睡去。听着娘轻轻的呼吸声，闻着娘淡淡的女体的肉香，一阵倦意袭来，意识渐渐不清晰……月光从窗口软软地照射进来，照亮了这间爹和娘创造了我们兄妹四人的房间，这张床的男主人本来应该是爹，现在却焕成了他的亲身儿子，哦，亲生儿子还搂着亲娘！我和娘身上的被子不知什么时候蹬掉了，在月光下一黑一白的两具赤裸的肉体纠缠在一起，昏昏的睡着！逛荡一声脆响，我和娘猛然惊醒，只见一条黑影站在床边，月光撒在他的脸上，娘惊恐地紧紧抱着我，天哪，是死去的爹！你们这对狗男女，你个畜生，还我婆娘！&lt;br&gt;爹声音嘶哑地怒吼着！
第七章灵堂里儿再戏亲母忘情娘向儿献后庭&lt;br&gt;&lt;br&gt;啊！&lt;br&gt;我大叫一声，紧接着一道刺眼的白光闪过，爹的身影顿时消失地无影无踪，一丝亮光射进我的双眼，天亮了，原来是场恶梦！深秋的阳光穿过窗口洒落在床上，我逐渐清醒过来，环顾了一下四周，我身上盖被子，而娘却不在了，昨天疯狂时甩掉的娘的裙子和内裤也不见了踪影，墙上的破挂钟滴答地响着，哦，这一觉睡得真沈，已经是上午9点多了。福林哪，怎么了？&lt;br&gt;随着娘婉转关切的语声，娘袅娜的身姿出现在里屋，娘手里端着一碗热乎乎的面条，扭着身子轻轻坐到了床边。我挣起身子，揉了揉眼，抓过面条狼吞虎咽地吃完，顺手把碗放在床台上，一把拉住娘娇嫩的小手：娘，没什么，做了个恶梦！&lt;br&gt;娘低垂着头，右手温情地磨娑着我的手背，低低地哦了一声。娘早已梳洗好了，换上了下地干活时常穿的那身粗布青衣裤，长发在脑后盘起来打了一个发髻，眼睛有些红肿，脸色要比平常显得苍白。我坐起身，把娘轻轻揽在怀里：娘，别伤心了，他走了，你还有我！婆娘，来，笑一笑！&lt;br&gt;娘冲我挤出一丝微笑，把头软软地靠在我的肩膀上！娘，汉子要起床了，婆娘不伺候我起床啊？&lt;br&gt;我俏皮地笑着逗着娘！娘小手在我身上打了几下，噗哧一声娇笑，嗔怪地白了我一眼：小坏蛋，就你毛病多，衣服不都在床上吗，自己穿！&lt;br&gt;我亲了亲娘泛起红晕的小脸，轻轻摇晃着娘的娇躯：娘，我今天不穿自己的衣服了。娘，你去给我找身爹穿过的衣服，我今天要穿你公公的！&lt;br&gt;娘苍白的脸一下羞得通红，在我怀里轻轻扭动了几下，站起身子默默地走向衣柜。我甩掉身上的被子，一脸怪笑地看着娘。娘找出爹穿过的半新的中山装，又随手拿了条裤头，低垂着头缓步挪回床前，哆嗦着小手服侍我穿好衣服，最后捡起地上的鞋子给我穿上。自始至终娘一直娇羞地低着头不敢对视我的脸，娘这是第一次服侍我起床，再加上这是在她和爹睡过多年的床头上服侍自己的儿子、新汉子，难免尴尬和紧张。娘如同初经人事后第二天起来服侍汉子的新娘，娇羞、紧张，看着娘楚楚动人的模样，我心里湧起一股冲动，娘，这样才是我的好婆娘，来，让汉子好好亲亲！&lt;br&gt;我轻笑地跳下床，把娘拥入怀中，吻上娘红润的小嘴。娘恩的一声呻吟，紧闭着双眼，伸出湿润的香舌，温情地迎合着我贪婪地索求。吻了一会，我擡起头，爱怜地抚摸着娘娇红的小脸：娘，时候不早了，该通知哥来给爹安排后事了！&lt;br&gt;说着话，我大步走向外屋把爹抱了回来，我把爹平放在床上，又给他拉上被子盖着，转过身把娘轻轻推着按坐在爹脚边的床上。娘，你在这里守着他，我去找哥了！&lt;br&gt;娘脸上恢复了苍白，茫然地冲我点点头，接着转过身子低垂着头默默地看着爹，我见娘沈默，快步走出了堂屋。哥哥嫂子很快随我回到里屋，紧接着这间充满无耻和淫乱的小屋响起哭天抢地的悲号声，这哭声像高音喇叭一样向这个宁静的村庄宣布着一个悲哀的生命的结束。村里帮忙的人开始陆续赶来，在这个破落的小院忙碌起来，很快堂屋被收拾成了灵堂，灵位也树了起来，袅绕的香烟弥漫在桌上的灵位前，煞白的白布帘在堂屋的门前随风轻摆，一派肃杀和萧条。屋里支起一张临时打造的小木床，一层薄薄的白纱掩盖着爹瘦小的身体。火葬场的灵车呼啸着来了回，回了又来，最后扔下盛着已化成一堆碎片的爹的骨灰盒后又呼啸而走。一副匆忙间打起的杨木棺材擡进堂屋，伴着碎骸慢慢洒落棺材，又是一阵悲嚎后，人群渐渐散去。屋子里的灯亮了起来，我们忙乱地吃了几口晚饭后，小院终于恢复了平静，只偶尔掺杂着一两声低低的抽泣。嫂子因为要照顾小侄子，早早就回家了，妹妹要等到明天下葬的时候才能赶过来，怕耽误福海的学习哥没让人通知他，现在这间昏暗的堂屋里就只剩娘、哥和我三个人了。娘坐在我身边低垂着头，不时发出一声长长的叹息，身子跟着不时地抽动一下，苍白的脸上犹挂着湿湿的泪痕，因没带乳罩两只肥硕的奶子随着身子的抽动微微地摇荡着，我压抑了一天的性欲也随之荡漾起来。不能再让娘伤心抽泣了，我得赶紧支走哥，用我深情地关爱抚慰娘，让娘在交合的愉悦中赶走失落和伤感。哥，天不早了，</content></item></essay>