<essay><item><title>新家族狂欢(1-20全)(8)</title><author>床上伴侣</author><content>用力戳……用你的精液……充满妈妈骚屄……让妈妈的……贱屄……充满……我……亲儿子……的……子子孙孙……」&lt;br&gt;仁昌再也忍不住，将鸡巴插到母亲的最深处：「啊……妈……我要射了……喔……爽死了……射给妈的骚屄了……啊……」&lt;br&gt;「啊……干到花心了……啊……亲儿子……的鸡巴顶到子宫了……啊……喔……啊……好儿子……射进来……我要……你热热的浓精……喔……射进妈的淫屄……里面……」&lt;br&gt;「啊……妈……我们一起……来……你也洩……出来……让儿子与妈……一起洩精……啊……」仁昌呻吟着。&lt;br&gt;「喔……宝贝……我会的……喔……天！儿子的大鸡巴……是……那么的粗……干得……妈……的贱屄……也快……出来了……」母亲叫着。&lt;br&gt;趴在母亲背上仁昌抱住母亲，双手紧抓着硕大肿胀的双乳：「啊……射……了……全射给妈妈了……啊……」&lt;br&gt;仁昌屁股猛力顶住母亲肥臀，身子一阵抽动，将精液全部送入母亲的子宫。&lt;br&gt;「啊……喔……啊……好热……好烫……儿子……烫死妈妈……射死妈妈了……啊……洩了……妈也洩了……我洩了……妈上天了……洩了……」母亲头部向后仰，娇叫一声，她的小穴猛然吸住儿子的龟头，一股温热淫水直洩而出。&lt;br&gt;两人精疲力尽的倒在一起，紧紧搂抱着，一动也不动的喘着。&lt;br&gt;床上的四人流着汗软作一团，大儿子倒在母亲身上，下体依然交缠着；女儿倒在小儿子身旁，两人的手交错在对方的身上。&lt;br&gt;室内只有沉重的呼吸声……&lt;br&gt;&lt;br&gt;
第七章　性饥渴的母亲&lt;br&gt;「那天下午他们四个乱伦的母子女，与姊弟，就这样干得天昏地暗，她们整整干了一下午……」淑媛终于在又刺激又兴奋中把它讲完。&lt;br&gt;阿德听得是又紧张，又刺激，下面的大鸡巴翘得好高，他用兴奋得发抖的手摸着淑媛湿淫淫的阴屄，呼吸急促的说：「阿姨，真的太刺激了，我受不了了，又想干了！」说着便抱着淑媛激情的狂吻。&lt;br&gt;接着又是一次的疯狂肏干……&lt;br&gt;「哦！老天，阿德真厉害，干得我爽死了。」淑媛在连续的高潮过后，早已濒临虚脱的状态，她无力的瘫软在阿德身上，气喘吁吁的说：「阿德！你真是太会干了，比我儿子小益还会干，阿姨差点让你干死了。」&lt;br&gt;「阿姨，你和小益是怎么样开始的呢？」阿德揉捏着她的豪乳问道。自己就是想和妈妈乱伦的，因此类似这样的事，他很想知道。&lt;br&gt;看到阿德渴望的神情时，淑媛露出微笑：「嘻嘻！你那么想知道吗？……好吧，我就告诉你，我一直也想向什么人说出来。那是一年前的事了……」&lt;br&gt;淑媛的脑海里浮现出那段回忆……&lt;br&gt;那一天，淑媛从淑芳家忙完工作回家，虽然有些疲倦，她还是做了晚饭和儿子一起晚餐。&lt;br&gt;饭后，她洗完澡，懒洋洋的裸露着躺在床上，这是在一整天工作压力下，解除疲劳的最佳时刻。第二天是星期六，小益不上学，而她也因为慈芳全家北上参加亲戚的婚礼而休假二天，隔天可以晚一点起床，他想好好的睡个饱。但她感觉到身体的某一部份神经，总是不能足够的使她放松的睡着。&lt;br&gt;淑媛感到下半身的肉屄似乎是隐约的骚痒着，她知道，她如果不想法制止住肉屄的骚痒，根本无法入睡。她的手慢慢地滑向平坦的腹部，柔顺地按摩平滑的肌肤，然后慢慢地抚摸阴毛直到达屄口。她瞇着眼睛，手指不停的爱抚着她的肥屄……&lt;br&gt;自从丈夫过世之后，淑媛把所有的感情都寄托在唯一的儿子身上，从未与其它男人有过性爱。但她毕竟是个成熟女人，而且是在性慾非常强烈的狼虎之年，相当需要男人在生理上的慰借，而夜晚只有自己一个人独自睡在大床铺的痛苦感受，是无法用言语所能形容的。因此她养成了手淫的习惯，也只有手淫才能止住肉屄的骚痒。&lt;br&gt;她闭着眼睛，用手指捻弄骚痒的肉屄，幻想着某个年轻人正在插干她。她右手揉搓阴蒂，用左手三个手指插入阴道里面，快速地戳插搅动，并从迷人的肉屄口流出大量的淫味屄汁。&lt;br&gt;高亢的淫慾刺激，使她手指揉搓肉屄的速度越来越快，随着手指剧烈地戳插着，口中发出：「啊……天啊……怎么这么爽……喔……爽死了……」淑媛只觉得全身抽搐，下体如山洪爆发般的狂洩，双脚将臀部抬离床单，而臀部也随着一阵阵狂涛般的抽搐上下摆动，全身一阵猛烈的颤抖，一股淫精狂洩而出，将整条床单都被 打湿了……&lt;br&gt;淑媛经过一阵狂涛后，身体无力地躺在床上，闭着眼睛轻柔地玩着自己的阴蒂，享受高潮之后的馀韵。&lt;br&gt;忽然间，从玄关中传出一丝噪音，把她从幻想带回到了现实。她猛然起身下床，迅速的穿上她的睡袍，到玄关里想找出噪音的来源。&lt;br&gt;大厅黑漆漆的，像往常一样，光线的唯一来源是来自她儿子的卧室通宵点的灯。她检视了一下玄关，并没有发现任何东西。&lt;br&gt;「哦！」她心里想着：「可能是小益上床弄出的声响吧！」&lt;br&gt;然后，当她转身想要回房时，她再次听到了「吱吱」的声响，那是来自她儿子的房间。&lt;br&gt;儿子卧室的门轻微地半开着，使得她完全能找到声音的来源。淑媛一声不响的在原地听了一会儿，声音再度响起，那是床铺摇动的声音，还夹杂着一丝呻吟声。&lt;br&gt;「咦！……难道是……」淑媛的心扑通的狂跳了一下，蹑手蹑足地走向儿子的卧房，门依然半开着，淑媛深深吸口气，从门缝往内窥探。&lt;br&gt;瞬息间，她的心跳随着激动而开始加速，没错，小益正躺在床上手淫，只见他的眼睛紧闭，全身裸露，右手握着他的肿胀的大鸡巴套弄着。从他的肿胀紫色的龟头顶端马眼流出淫水，淑媛下意识的舔了一下她的舌头。&lt;br&gt;起初她很震惊，但是，当她看着儿子那又粗又长的大鸡巴，以及如鸡蛋般紫红色的龟头，甚至比她死去的丈夫还要巨大时，她有点困难的吞了口口水。看着儿子 手淫的模样，居然有如电流一般，立刻流窜在她体内，激荡起阵阵不歇的热潮，淫浪的屄腔里，不知不觉的流出一股蜜汁，淫屄的骚痒感使得她微微扭晃着臀部。她 的手下意识地伸到她的睡袍里滑动，并且开始抚摸她潮湿的淫屄。&lt;br&gt;看着儿子正奋力的搓揉自己的巨大阳具，虽然刚才已经用手淫满足内心的欲火，现在却仍然盼望儿子能立刻把巨大的大鸡巴，奋力的、完完全全整只猛插入她的浪屄里……&lt;br&gt;当儿子越来越快速的上下搓揉大鸡巴时，小益喘着呻吟喊着：「妈妈……」因为不是很清晰，淑媛并没有听清楚；淑媛的注意力全集中在自己加速的磨擦她肿胀的骚屄。&lt;br&gt;淑媛现在是心跳加快、呼吸急促，视觉的刺激加上心灵的冲击，把她的慾火煽惑的汹湧澎湃。顿觉淫屄搔痒难耐，淑媛不禁双腿靠拢摩擦着；随着肉屄的骚痒感，一股淫水从肉屄口溢了出来。&lt;br&gt;不久，随着他的手在他的鸡巴上强有力猛烈搓弄，忽然间只见小益的大腿的肌肉一阵紧绷。&lt;br&gt;「哦！妈妈……吸它……吸儿子的鸡巴……妈妈……」他大声的喊出，并猛烈搓擦套弄粗壮的鸡巴。&lt;br&gt;淑媛以为儿子看见了她在门口，瞬间她吓了一跳，但是仔细一瞧，他的眼睛依旧保持紧闭的，并且还不断的搓揉那粗壮的大肉棒喊叫着：「喔……妈妈……儿子这样干你……爽不爽……妈妈……哦！妈妈……用力吸儿子的鸡巴……妈妈……我好爱你……我要干穿你的骚屄……喔……妈妈……」&lt;br&gt;「哦！老天……当他手淫时，他是在想我，我儿子是幻想在插干我！」想到这样，惊骇和兴奋使她全身发抖，淑媛激动的插入了两根手指到她湿润的骚屄里戳插。&lt;br&gt;看到自己儿子一边手淫一边幻想插干自己，淑媛被刺激得全身颤抖，她的手指在肉洞里猛烈的抽插，好像是儿子的鸡巴插入的错觉，使她产生强烈的快感。&lt;br&gt;突然，小益的腿变硬了，他抬起屁股，全身痉挛，淑媛知道他儿子就要射精了。&lt;br&gt;「哦……妈妈……我要射了……啊……妈妈……我要射进你的骚屄里……喔……妈妈……」小益的肉棒开始做射精的脉动，淑媛看着儿子把精液喷射得高高的，再滴到他的肚子上。&lt;br&gt;看着儿子幻想着插干自己而射出精液，慈芳几乎喘不过气来，好像要昏厥过去似的。她饥渴地望着儿子肚子上美味的白色精液，想像自己把舌头放在他的肚子上舔吮奶油般的精液，这使她产生更强烈的快感，手指在肉屄里猛烈的抽插。&lt;br&gt;真想不顾一切的冲入房间抱着儿子，用儿子的大鸡巴狠狠的肏干自己骚痒难耐的浪屄，她内心着实挣扎了一阵子，最终还是克制住了。&lt;br&gt;依依不舍的，淑媛踮起脚尖，一声不响地走回自己卧室，她脱下了睡袍放在床下，全身酥软的躺在床上。她不能相信她刚刚看见和听到的。她的英俊的儿子手淫时，是在幻想插干自己的母亲。这是败德的和淫秽的，但是让她震惊的，她的内心深处竟然爱上了这种败德的淫邪行径。&lt;br&gt;这使她想起多年前偷看慈芳和母亲及两个弟弟，母子姊弟四人乱伦的情景。&lt;br&gt;「喔！老天！这是乱伦的！违背人伦的！」她想着。但是，她不能否认她的感情透过背德的歪曲欲情，和儿子乱伦性交的想法使她淫荡的肉屄更为火热和骚痒。心里想着儿子抱着她抽插的样子，淫水就湧了出来。&lt;br&gt;以前淑媛从未想过和儿子性交。最后一次看到他完全裸露，好像在他１０岁时候，自从他自己一个人洗澡后，再也没有看过了。但是，现在她看出儿子变成强壮有力的年轻人，她知道她的儿子绝不再是一个男孩了。&lt;br&gt;淑媛躺在床上，闭上了眼睛，开始不断的用手轻轻抚摸自己的乳房。&lt;br&gt;「喔……我儿子想要干我，啊！母子相奸……」想到这儿，连子宫深处都搔痒起来。她把大腿分开至极限，右手滑向被淫水淋湿的阴毛，手指摸到阴毛和湿润的阴唇，蜜汁湿湿的粘在花瓣上。用手指分开浓密的阴毛，露出大阴唇，再把阴唇向左右分开，露出粉红色的肉沟，因为阴毛茂密，所以形成强力的对比，而且肉洞已经完全湿润，淑媛用中指尖从肉沟里捞出蜜汁，然后开始揉搓阴核。&lt;br&gt;「哦！小益……干妈妈……喔……」&lt;br&gt;她的右手中指迅速的钻了进去。脑海里幻想着和儿子乱伦的情景，手指头加快了搅动，小小的手指灵活的玩弄着充血的阴蒂，心里呼唤着儿子的名字。&lt;br&gt;想像儿子的阴茎插入自已的小穴，淑媛开始用手指不停的进出自己的阴道，手指进入肉洞内，发出噗吱噗吱的淫糜水声，嘴里不断发出淫荡呻吟声：「啊……小益……用力干妈妈……干妈妈淫荡的肉洞……啊……」&lt;br&gt;她的脑海一直浮现出儿子手淫的景像，然后幻想着儿子的大鸡巴肏干自己的淫屄。想起这些，淑媛的速度加快了，淫水不断的顺着手指从屄洞口流出来。&lt;br&gt;一面想着她的儿子，一面猛烈地抽插淫屄，淑媛开始感觉到她的性高潮要来了：「哦……太美了……哦哦……儿子……快……快……妈咪要来了……快……快……再快点……哦……哦……哦哦……哦哦哦……妈咪要洩了……」她的心里在呐喊，同时脑海里幻想和儿子性交的场面，手指头不停地搅动，淑媛又在一次乱伦 的幻想中达到高潮。&lt;br&gt;尽管刚才已洩出过一次，但这时淫水开始大量外流，顺着大腿流湿了整张床单。高潮过后的淑媛瘫软在床上，只感到身体一颤一颤的，已经好久没这么爽过了，这是她在长期以来所有最好的性高潮。&lt;br&gt;休息了几分钟后，她下了床，光着脚踏着地毯走进浴室里清洗了一番。这时在她的脑海里已经有了一个主意，她开始计划如何诱惑她年轻的儿子。&lt;br&gt;一想到要与儿子乱伦肏屄，她那迷人的肉屄就忍不住骚痒，淑媛不禁双腿靠拢摩擦着。并从她的肉屄口流出一丝甜美的屄汁，她那成熟丰满的肉体自然随着想像而发烫骚痒，而且这种强烈的性慾更是以往所没有的，淑媛被这种隐约的骚痒感给弄得不禁微微扭晃着臀部。&lt;br&gt;赤裸着走出浴室，来到床边打开衣柜，挑选了一件吊带式连身的，很窄的透明的短衬裙，这是十几年前她老公在情趣店买的，自从老公去世后就没再穿过，现在她要穿来让儿子看，想到这儿心里就崩崩乱跳，她吸一口气，把短衬裙套上了。&lt;br&gt;照照镜子，吊带式只遮到她的乳头部位，大半雪白的胸肌暴露在外，露出深深的乳沟，两个乳房被紧紧的挤在一起，显得那么的大，更散发出少妇诱人的韵味。而紧窄的短衬裙只到大腿的分叉处下面一点，勉强遮住隆凸坟起的阴户，而那乌黑浓密的阴毛更是充满了诱惑。&lt;br&gt;看着镜子里自己淫糜的肉体，肉屄更是骚痒难止，淑媛感觉到蜜汁又从肉屄流了出来，并直流下大腿之处。她用手将私处的蜜汁揩掉，穿上一件细小透明的三角裤，满怀期待地躺回床上……&lt;br&gt;
第八章　荡母诱奸儿子&lt;br&gt;第二天早晨，当她准备好早饭，小益就来到餐厅，一看到妈妈的穿着，眼睛里充满了惊讶。&lt;br&gt;小益的眼中现在所看到的，是他美艳风骚的妈咪、他日日夜夜作为手淫对像的妈咪，正以一袭十分性感的、短窄的、透明的迷你短衬裙穿着，呈现在他的面前，那种淫荡的样子</content></item></essay>