<essay><item><title>快当爸爸了还叫我妈</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在一个宁静和谐家庭里，客厅里的电视还不断的播放深夜的节目。可是，卧房的其中一间，房门正开起。床上躺卧着两个赤裸的身体。身上的汗水还未干。床单也有一滩湿露露水的痕迹。&lt;br&gt;一个四十岁的妇人俩腿大开，阴部还不时流出阵阵的男精。一个只有十七。八岁，趴在那妇人的身上。两人好像死人似的一动也不动。又好像激战过度全身瘫痪昏睡过去。&lt;br&gt;张眉因四十岁，是个典型的家庭主妇。年龄虽四十但平日保养有术。&lt;br&gt;看起来只不过三十出头。人虽没有西施。貂蝉之美。但也有几分古典美色。&lt;br&gt;更迷人之处，就是她那不俗尊贵的气质。身材均匀增一分太胖减一分又过瘦。&lt;br&gt;真可说是内为之美集一人于一身。&lt;br&gt;李明显十八岁，正面临联考的高中生。脸蛋长的俊俏与母亲还真相像。身材不很魁梧但也蛮壮硕的。平时身边不乏有少女围绕。&lt;br&gt;李明显的父亲年五十岁，是一个贸易公司的老板。为了生意常出国。&lt;br&gt;在家的时间非常少，可说一年没几天在家。李明显从小就跟着母亲相依唯命。&lt;br&gt;相对的，母子俩的感情也比一般人的还要深。张眉因也把所有的感情都寄托在唯一的儿子身上。&lt;br&gt;在一个炎炎夏日里，李明显一人正躺卧在客厅的沙发椅上。眼睛不停的看着电视。&lt;br&gt;好像忘了自己即将联考。&lt;br&gt;这时母亲正好擦地板，身上也只穿着薄薄的上衣。衣服还可以看出两个凸凸的乳头。&lt;br&gt;下身穿着紧身的短裤，两个肥大的臀部更加凸显。&lt;br&gt;张眉因正好擦洗到电视前，因身体下弯可清楚的看到两颗白玉般的大乳，随着身体不停的前后晃动。&lt;br&gt;李明显因母亲正好挡住电视，两眼睛正巧看到母亲的乳房。对一个热血少年来说真可是天大的诱惑，内心想[母亲的乳房好大，在看看母亲的身材。高翘的臀部，玲珑的腰身。顿时下体也硬了起来。看着还不停的吞着口水。&lt;br&gt;母亲前后不停的晃动，更激起他的性慾。真想直扑过去。&lt;br&gt;突然，一声轻语把他拉回幻想的世界。&lt;br&gt;小明还不去看书，我看你今年一定考不好。&lt;br&gt;小明应声….哦! 我这就去，眼睛还不时看着母亲衣服里的春天。&lt;br&gt;到了房间书也不看，只是发呆想着刚刚的景象。我怎么都没注意到，母亲的身材脸蛋是如此的美，我还每天与那些发育中的少女做爱。母亲那成熟美才叫美阿。&lt;br&gt;我一定要想办法跟她做爱。&lt;br&gt;往后几天，小明常常计划他兽慾的计划。&lt;br&gt;有一日母亲在电话里跟父亲吵起来，因母亲心情不佳今晚晚餐后又多喝酒。小明陪着母亲喝酒，看到母亲脸红还不时咒骂父亲无情。不是男人让她首活寡。&lt;br&gt;小明心想，今天正好可以灌醉母亲。在看看母亲已有几分醉意。内心更是心喜。&lt;br&gt;妈奶也别难过了，爸不陪奶还有我。我永远也不离开奶。&lt;br&gt;张眉因听了儿子这番话，又是喜又是悲。喜的是儿子对她的孝顺，悲的是先生这几年的不理。她那想到自己今夜将会有重大的改变。更没想到自己心爱的儿子正打她的主意。&lt;br&gt;小明妈知道，奶对我孝顺。可是将来你有老婆要好好对待人家。不要像你父亲一样不顾家。妈将来也不期望你给我什么，只希望你将来能娶到好媳妇，往后让妈抱孙子。&lt;br&gt;妈我会的，我已找到好的媳妇。心想不只是孙子还是你儿子。&lt;br&gt;小明不时帮母亲倒酒，慾火早已难耐。下体的肉棒也硬的快撑破裤子。&lt;br&gt;妈我们今天不醉不睡，张眉因带着七分醉意说: 小明妈可以醉，但你年轻还是少喝一点。不要养成喝酒这恶臭。&lt;br&gt;妈不会的我酒量还不错。&lt;br&gt;喝了一小时母亲就趴在桌子上，小明轻摇着母亲妈奶醉了我抱奶回房。&lt;br&gt;母亲还是没反应，身体软软地趴着。&lt;br&gt;小明抱起母亲，看着母亲红红的双唇。忍不住轻吻一下。抱进母亲的房间。&lt;br&gt;小明看着母亲躺着床上，一边脱着自己的衣服。嘴角还不时挂着笑容。&lt;br&gt;赤裸着身体慢慢把母亲的衣服脱去。&lt;br&gt;可怜的张眉因还在醉卧自己的床上，身上感到一斯凉意。但还不知觉。&lt;br&gt;这时母亲赤裸的在自己眼前，他不相信床上的美人是自己的母亲。&lt;br&gt;高耸的乳房，粉红色的乳头。白哲的身体因喝了酒呈现出粉红色，下腹浓密的阴毛遮掩不住高凸的阴部。&lt;br&gt;小明已无发再欣赏，现在只想佔有自己的母亲。让自己的肉棒侵入母亲的体内。&lt;br&gt;嘴巴吸食着母亲的乳房，一只手伸进母亲的阴部。手还不停地搓揉母亲的阴蒂。&lt;br&gt;张眉因只觉得身体不电流乱窜，下体无比的舒服。嘴巴不自主开始呻吟。&lt;br&gt;……!嗯…..哦!!!自己还不知现在正被自己心爱的儿子玩弄，还以为在做梦，&lt;br&gt;小明感到母亲的阴部已开始湿润，淫水也不停自阴道流出。&lt;br&gt;一下子整个阴部都浸湿了，淫水顺着手指滴下。他从没见过如此多的淫水。&lt;br&gt;想不到母亲会是这样，当手指插入母亲的阴道时。可以感到好像鲤鱼嘴在吸食自己的手指。没想到母亲的嫩穴是百人难得的鲤鱼穴。&lt;br&gt;小明已无法在戏弄。把母亲的双腿打开。趴在自己母身上。&lt;br&gt;亲吻着母亲，当肉棒接触到母亲的阴道口时。兴奋难以形容。&lt;br&gt;张眉因感到身上压着一个火热的身体，下体也感到有根硬热的东西顶着。&lt;br&gt;她还以为自己的春梦会如此的真，真希望天天如此。双手抱着梦里的情郎。&lt;br&gt;小明屁股一沉，只听到母亲阿…的一声。感到肉棒被母亲的阴道紧紧的吸着，那种湿滑湿热的感觉直到大脑。开始的不停的抽送，每一次都顶到子宫才肯罢休!&lt;br&gt;张眉因感到一根大热棒，不挺在自己的体内进出，身体不断的快感席捲而来。&lt;br&gt;阴道开始本能的吸食体内的肉棒。双腿勾住梦里的情郎的腰，手也抓住对方的屁股，往内不停的挤，臀部不时的纽动。&lt;br&gt;…..嗯…….哦!…..好舒服…我的亲郎…插的小妹快升天了!&lt;br&gt;…..阿…..来……了…阿…我去了!&lt;br&gt;小明感到龟头一热，一股热液直喷而出。烫的肉棒好不舒服。&lt;br&gt;母亲的淫水沾湿了整个下体。&lt;br&gt;小明把母亲的双腿抬到自己的肩膀上。&lt;br&gt;开始抽插这次插的更深，每插进一次母亲就大叫一声。&lt;br&gt;好似杀猪一样。尤其当肉棒抽出时。阴道种有股吸力把肉棒吸进去。&lt;br&gt;张眉因被儿子干的高潮五。六次!&lt;br&gt;哦…..我…不行…了解&lt;br&gt;阿…….我要死了…..喔&lt;br&gt;嗯….嗯….又顶到子宫了…….阿我的好哥哥….嗯….我要去了!&lt;br&gt;小明加快速度。背脊感到一淋，身体颤抖一下，无比的舒畅一踊而出。&lt;br&gt;把自己的精子射进母亲的子宫深处。&lt;br&gt;张眉因感到子宫一烫，一股热精也喷射而出。头一昏厥。就这样昏死过去。&lt;br&gt;第二天张醒来，还停留昨夜的激情。张开眼睛一看自己赤裸着身。&lt;br&gt;身旁躺着赤裸的男子，这时又羞又忿。再子细看一眼。竟是自己心爱的儿子。&lt;br&gt;她不敢相信昨夜与自己做爱的男子是自己的儿子，一时无助的哭泣起来。&lt;br&gt;天阿 ! 这……….这….怎么会这样。&lt;br&gt;小明被母亲的哭泣吵醒。看着母亲低头哭泣，抱住母亲说:妈是我错了我不该。&lt;br&gt;母亲哭泣着说不怪你，是我们喝多了才会犯下着涛天大祸。&lt;br&gt;妈不是我，是我趁奶喝醉侵犯奶。&lt;br&gt;儿子妈不怪你，怪我们太糊涂。错已铸成责难也是没用。&lt;br&gt;妈…小明又再次抱着赤裸的母亲。&lt;br&gt;嘴唇深吻着母亲的嘴唇，舌头不时伸入母亲也伸出舌头。俩人又再次的紧贴在一起。&lt;br&gt;自从那天起，张眉因天天与儿子做爱。不过多要儿子带保险套。&lt;br&gt;为得怕自己怀孕。&lt;br&gt;直到小明当兵前几日，小明趁妈妈不注意把保险脱掉。&lt;br&gt;把自己的子孙精子射入母亲的子宫里。为的只是想让妈妈怀孕。让自己孩子能陪妈妈。&lt;br&gt;当兵六个月后，母亲挺着肚子看小明。这时母亲早已跟父亲离婚。父亲还给我们母亲一笔为数不小的钱。&lt;br&gt;看着母亲挺着肚子一脸笑容，小明抱着母亲说。&lt;br&gt;妈我不是说我一定会娶到好媳妇。这奶相信了吧!&lt;br&gt;母亲白着言。对阿再过几个月我就可有孙子抱，你也有孩子了。&lt;br&gt;</content></item></essay>