<essay><item><title>乖妈妈的小骚屄(20)</title><author>床上伴侣</author><content>出妈妈的声音有点焦急，小雨也不敢怠慢：现在明明姐开车和我去学校！倪楠说道：现在别去学校了，你和明明姐马上去半岛花园，我今晚赶回去，我回去之前你们哪都不许去！小雨感觉到事情有些严重：怎么了妈妈？发生什么事了？倪楠回答道：一会半会说不清楚，回去告诉你……&lt;br&gt;小雨忽然想起一件事，连忙说道：对了妈妈，姐姐要回来了，可能明天就要到家了！倪楠说道：我呆会就打电话给小雪！你把电话给你明明姐！&lt;br&gt;虽然还想和妈妈说两句，但是现在的小雨还是乖乖的把电话给了薛明！听了倪楠的嘱咐，薛明的脸色也凝重了起来，连连答应，最后说了句：阿姨你放心吧，有我在就有小雨在，我不会让上次的事再发生一次！嗯！拜拜！把电话交给小雨，薛明一转方向盘，急驰而去！
十七、不期而遇（上）&lt;br&gt;老在别墅里呆着，小雨一会就急了，当前最火的网游征途也玩腻了，在电脑前面随便杀了几个过边的老外后，小雨开始打起薛明的主意！只是薛明可没有他的楠楠珠儿那么好缠！这会儿对他根本不假词色，还没揉几下弹性十足的丰乳，头上就已经挨上两下暴力豆！&lt;br&gt;小雨揉着脑袋，哭着脸抗议：这是要憋死我啊？啥都不能干？薛明白了他一眼：谁说什么都不能干？除了我随便你干什么！&lt;br&gt;小雨嘿嘿一笑，不好意思地说：那好，我出去到小区里转转！薛明仍然是甜甜的笑着：行，只要你能打的过我，你想去哪都成！&lt;br&gt;小雨的彻底的绝望了！摆摆手，无奈的说：好……好……好……听老婆大人的！这下薛明没有对小雨的话提出反对，看来她对‘老婆’这个身份已经开始接受了：你乖乖的呆着成吗？如果你再有意外，我……我……&lt;br&gt;眼看着立马晴转阴马上要下雨了！小雨立马搂住薛明的柔软身体哄了起来：好老婆，别哭、别哭，是我不好，我保证不出去了好不？&lt;br&gt;薛明哭着脸问：真的？小雨点头如捣蒜：嗯……嗯……嗯，我保证。&lt;br&gt;薛明立马笑了：嗯，那好，你呆在房里干什么都行，我去给你做中饭！嘻嘻哈哈的去了厨房！哈哈，又阴转多云了！&lt;br&gt;小雨无奈的摇摇头，看着哼哼唱唱的漂亮背影，看来到目前为止自己还是被她吃的死死的！想念妈妈和姨妈！呜呜呜呜呜呜呜呜！&lt;br&gt;又回到二楼，斜眼瞟到放在电脑旁边的高倍军用望远镜，嘿嘿，人不能出去，可以让眼光溜出去，不一定或许能看到什么隐私？嘎嘎！小雨拿起望远镜站到窗前，睁大着狼眼扫描起来！首先就对准了最靠近小雨家的10号别墅！&lt;br&gt;10号别墅的造型和小雨家的11号一样，不同之处在于外墙的颜色，11号是嫩黄色，这是小雨喜欢的颜色！而10号则是朱红色！&lt;br&gt;小雨睁大了眼睛往10号别墅的各个窗口中瞅，希望能看见什么暧昧的东东！结果大失所望，好像那栋别墅里现在根本就没有人！无奈之下只好转移阵地！刚要移开视线，忽然发现一辆BMW驶进10号别墅的后院，BMW并没有驶进车库，就停在后院。&lt;br&gt;如小雨所愿，车子里下来一男一女两个人！当看清两个人的长相时，小雨的下巴差点没掉下来！这两个人他太熟悉了！&lt;br&gt;男的就是一中的校长胡兵！这胡兵60来岁的年纪，可看上去却像个50来岁的油头老生！圆圆的盘子脸，上面梳着个大背头，每根头发丝上好像告了二斤油般涕亮发光！特大号的将军肚把个西服前襟撑开老远！小雨对这个肥校长特别反感！因为他虽然是校长，其实就是个彻头彻尾的商人！&lt;br&gt;一中名义上属于政府，其实早就被胡兵暗中搞成私有制了！他不但拥有一中，还拥有B市其它几所中小学，在B市是个响当当的人物！不过传说他和王忠关系不一般！但具体谁也不清楚！&lt;br&gt;至于这个女的，小雨就更熟悉了，因为小雨在学校喊她张老师，而平时一直叫她张阿姨！因为她就是小雨死党钱方的母亲张艳芳！&lt;br&gt;张艳芳的年纪和倪珠差不多，没有倪珠那么高贵的气质，但却有种娴淑的味道！头发永远都是盘在脑后！丰满的身体上永远都穿着一身合体的职业套裙！一付金丝眼镜让她平添一股书卷气！&lt;br&gt;他们两个人会搞在一起？小雨一万个没想到！更没想到自己的邻居原来就是自己的校长或是死党的老妈？可张艳芳的老公是堂堂工商局的副局长，而且听说马上就要转正，家里的生活过的也挺滋润，并且她老公，也就是钱方的老爸钱龙长得可比胡兵帅气多了！他们这关系不简单啊？&lt;br&gt;望远镜中胡兵伸出个大肥手揽着张艳芳稍显丰腴的腰肢走进别墅。&lt;br&gt;等到看不见，小雨放下望远镜，拿起房间中的电话拨了一串号码……喂，钱方，你在家？&lt;br&gt;是啊，你小子今天怎么又没去上课？公安局长得公子也不能这样啊？&lt;br&gt;特殊情况……不说这个，我问你，你妈在家吗？&lt;br&gt;你找我妈干吗？&lt;br&gt;你先别问，在不在家？&lt;br&gt;不在，怎么了？&lt;br&gt;你知道阿姨干什么去了吗？&lt;br&gt;她说今天中午和胡校长去教育局开会！你小子葫芦里卖什么药？再不说我跟你急啊？&lt;br&gt;也没什么，就是想去你家吃阿姨烧得红烧肉！嘿嘿！小雨随便撒了个谎，把钱方搪塞过去！放下电话，小雨心里有了想法！嘿嘿……&lt;br&gt;小雨回到窗户边上，又拿起望远镜瞄向10号别墅一楼的主卧窗户！窗帘并没有拉上，可是里面好像没人！半天没动静，小雨又瞄向二楼的卧室！这下有了发现！&lt;br&gt;透过半开的窗帘，小雨看见肥猪一样的胡兵正岔开大腿躺在床上，他的胯间，一个衣衫半掩的女人撅着屁股，埋首在他双腿之间！虽然看不见脸，不用问，一定就是张艳芳！&lt;br&gt;第一次看活春宫，小雨立即觉得兴奋的很，尤其是看到这俩人在一起……&lt;br&gt;满以为马上就能看一出大戏。却看见胡兵接了一个电话，立马把张艳芳推开！然后快速穿起了衣服！晕！要走！没看头了！&lt;br&gt;正沮丧的时候，发现张艳芳并没有穿衣服的意思！而胡兵穿戴好后好像和张艳芳说了什么！然后即独自下楼，钻进BMW扬长而去！&lt;br&gt;看来这出好戏只是暂时休息！正想象的时候，楼下的薛明喊他了：小雨，下来吃饭了！小雨应了声，又举起望远镜看向10号，见那张艳芳穿了件睡衣也下了楼，估计是去弄吃的了！&lt;br&gt;小雨也下了楼，餐桌上摆了两盘精致的小菜和一大碗蛋汤！闻到香味，小雨赞道：老婆，你手艺看来不错啊！真香！咽了口口水！小雨坐到椅子上就要开火！薛明抬手打开小雨的手：你还没洗手，去洗了再吃！晕啊！看来薛明才是妈妈啊！&lt;br&gt;小雨无奈的跑去把手匆匆洗了！回到餐桌边干了起来！看着小雨狼吞虎咽的样子！薛明也觉得特别开心！毕竟自己的手艺得到了他的肯定！薛明端起碗正要吃，电话响了！薛明让小雨接着吃，然后去接电话：喂，你好！&lt;br&gt;阿姨……&lt;br&gt;嗯，他在吃饭！&lt;br&gt;他很好，你放心吧！&lt;br&gt;去接你们？好！可是小雨怎么办？&lt;br&gt;哦！好的！我知道了！我会的！好，再见！&lt;br&gt;放下电话，薛明对已经停下碗筷的小雨说：小雨，你妈妈和姨妈本来是坐晚上的火车回来的，可现在她们已经坐汽车赶回来！现在她们有点麻烦事，我要去接她们，你答应我，老实在家呆着，一步也不许出去，好吗？小雨也听出妈妈她们可能有什么危险，点点头：好，你放心，我哪也不去！你吃完饭再去吧！&lt;br&gt;薛明没有说话，她深深的看着小雨，来到小雨边上坐下，握住他的一只手：小雨，你答应我，千万不要出去好吗？只要你不出去，我答应你，以后……以后我什么都听你的！&lt;br&gt;小雨感觉到薛明是真的担心自己会偷偷跑出去！看着薛明担心的眼神，小雨感觉特别的窝心。反手握住薛明的小手：好明明，你放心吧！我一定不出去！&lt;br&gt;发现小雨这次说的话，比刚才那句说得诚恳的多，她稍微放心一些。站了起来：我不吃了，你慢慢吃，我还要去准备一下！我走了！&lt;br&gt;薛明转身去拿起自己的随身包，走到房门前，刚打开门要走出去，突然又转回来到小雨身边，快速的在小雨的嘴巴上香了一下！飞快的跑了出去！&lt;br&gt;小雨愣愣的看着薛明的背影消失在门外！这一吻把他电到了！&lt;br&gt;答应薛明的时候，小雨坚决的想，一定不能辜负薛明的一番苦心，要老老实实在家呆着！可吃完饭后，当他跑到二楼再次拿起望远镜时、当他从望远镜中又看到张艳芳的熟女体态时！他立马把自己的承诺给丢到九霄云外去了！&lt;br&gt;胡兵出去的时候很急，一定有什么急事，这大中午的跑出去，估计一会半会不会回来！不如自己去安慰安慰‘开会’的张老师！&lt;br&gt;打定主意，小雨就下了楼，然后直接走向10号别墅的后院。&lt;br&gt;小雨按了下门铃，很快门开了。出来的是仍然穿着睡衣的张艳芳！当张艳芳认出门外的人时，她的脸色一下子涨得通红，然后是一阵白，接着是一阵青：小雨……你……你……&lt;br&gt;小雨嘿嘿一笑：张阿姨，你好啊！不请我进去坐坐啊？张艳芳犹豫了一下，没说话，侧过身子！小雨大摇大摆的走了进去！&lt;br&gt;客厅的装饰非常的豪华，清一色进口的高档家具，正中间的房顶挂着一套水晶大吊灯！小雨一屁股拍在沙发上。张艳芳关上房门问小雨：小雨……你怎么会在这里？&lt;br&gt;小雨毫不掩饰的直盯着张艳芳睡衣里鼓鼓的胸脯：嘿嘿，我来看看张老师和胡校长怎么会来这里开会！&lt;br&gt;张艳芳本来还以为小雨也许并不知道自己是和胡兵一起来的！听到小雨的口气！最后的希望没有了，她站在小雨面前：小雨……求求你，不论你知道什么，千万别说出去，要不然阿姨就全完了！你要什么阿姨都给你！&lt;br&gt;听见张艳芳不打自招，小雨仍然是嘿嘿笑着：真的我要什么阿姨都给我？张艳芳连忙点头：只要有的我都答应你！小雨拍着自己边上道：阿姨你别站着啊，坐下来啊！&lt;br&gt;张艳芳不自然的坐在小雨身边！小雨在张艳芳坐下的时候就闻到一股芬芳的香味！贪婪的深吸一口，一付色迷迷的色狼样！弄得张艳芳脸上又是一阵通红！&lt;br&gt;小雨单刀直入的把手放到张艳芳裸露的嫩白大腿上：阿姨，我就想要你！张艳芳吓了一大跳，连忙站了起来！&lt;br&gt;她以为向小雨这样的孩子一定会问自己要一些金钱什么的，没想到他竟然对自己感兴趣：小雨，你不能这样，我是你的老师，而且还是你好朋友的妈妈！你这样太过分了！&lt;br&gt;小雨也不强求，他站起来慢慢吞吞的走向房门：既然张阿姨不答应那就算了，我不会告诉钱方你来过这里的！此地无银三百两嘛！快要走到门口时，后面想起来了声音：小雨，你回来……&lt;br&gt;小雨满意的转过身：张阿姨还有事吗？&lt;br&gt;张艳芳盯着小雨看了一会，然后咬咬牙像是做了决定似的：好吧，小雨，你想要我就给你，但是你一定要答应我，不许把这件事告诉任何人，要不然我做鬼也不放过你！&lt;br&gt;小雨嘿嘿笑着走到张艳芳面前：阿姨你放心吧，你这样的大美人我说什么也不会让你做鬼的！说着他的手已经攀上张艳芳鼓胀胀的乳房揉弄起来！&lt;br&gt;张艳芳没想到小雨脸皮这么厚，就这么直接摸上自己的乳房！她羞红着脸，双手按住小雨的手：别……小雨……别在这，去房里……&lt;br&gt;小雨弯下腰，手伸过张艳芳的腿弯，稍稍用力就把张艳芳横抱在怀里：那好，我抱你进去！说着走向一楼的主卧！张艳芳自然而然的双手搂住小雨的脖子，紧紧地闭上一双美目！&lt;br&gt;这小雨还真是色胆包天，他也不害怕胡兵会回来！&lt;br&gt;这个卧室的装饰也是集豪华之能事，与客厅的欧式风格不同，这里典型的中式布置。一张特大号的高级红木大床，与之配套的红木家具，靠门的墙壁是一个错落排列的红木装饰柜，上面摆满了各式各样的仿古工艺品。&lt;br&gt;把张艳芳放到大床上，小雨一边含住她的樱桃小嘴品尝里面的甜香蜜汁，一边解开睡衣的前襟，隔着薄薄的真丝乳罩把玩着一对丰满的大奶子！张艳芳的双手颤抖的搂在小雨的脖子上，任其轻薄！&lt;br&gt;现在的小雨，调情技术可不是一般的好，他的舌头鱼一样在张艳芳的口中挑拨游动，手挑开她的奶罩，直接复在乳房上，一会整个抓住用力搓揉，一会用指头轻捏葡萄般的乳头！很快张艳芳不曾释放的情慾就被小雨勾了起来！一阵阵轻轻的呻吟从张艳芳的嘴里哼了出来！&lt;br&gt;得意地小雨舌头滑过张艳芳的细嫩脖颈和雪白的胸脯，转移到已经挺立的娇嫩乳头上含吮！双手开始脱去张艳芳身上的累赘，很快就把她剥成了一头大绵羊！&lt;br&gt;张艳芳的身体其实并不是很白，和倪珠比起来还差点，也不如倪楠细嫩，但她的肌肤非常有弹性！与薛明的青春肉体相比也差不到哪去，不知道是怎么的保养的？微凸的肚皮下面，是一片并不怎么茂盛的阴毛，颜色倒是很黑很亮，但完全盖不住坟起的肥大阴脣！&lt;br&gt;颜色稍深的大阴脣此时已经完全裂开，露出里面湿漉漉的红色小阴脣，小阴脣的顶点，那颗勃起的阴蒂只比花生米稍小一些，当小雨的手指按上去的时候，张艳芳浑身抖了起来，屁股猛地挺了一下：啊……小雨……别……别碰那里……<b</content></item></essay>