<essay><item><title>我的亲人(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章小手之旅&lt;br&gt;密密麻麻，外面下着雨。我和妈妈一同共进晚餐。&lt;br&gt;吃完晚餐，我像往常一样离开电视机旁，看我所喜欢的节目，可是我总不能集中肉体，老想着昨晚偷偷的抚摩妈妈小穴的情形。由于老爸出差，妈妈又怕孤独，所以把我叫去跟她一同睡。&lt;br&gt;最近几天，我班上的死党大鸟，他总给我拿来一些成人杂志看，使我对女性的身体发生了兴味。就连班上的丑女小文我都瞄上两眼，看看小妮子发育水平。&lt;br&gt;往常接触最多的女性就是我的妈妈，所以这几天总是留意妈妈的一言一行，虽然妈妈眼角末尾有了鱼尾纹，但是她白腻的肌肤和诱人的身体还是相当吸引我的。&lt;br&gt;昨晚我和妈妈背对背的躺在床上，可我老是无法入睡，满脑子都是妈妈的身影，一咬牙，决议偷偷摸一下妈妈的小穴。&lt;br&gt;我伪装睡熟转身，悄然地压了一下妈妈的身体，妈妈没什么反响，只是把身体蜷了蜷，继续睡着。&lt;br&gt;于是我壮着胆子，把手小心的伸到妈妈的被子里，外面温温的，这时分我的心咚咚着飞快地跳着，嗓子枯燥。我咽了口唾沫，用食指的指肚轻触了妈妈的臀部一下，我的心咯噔一颤，「呀！！！」妈妈只穿着内裤睡。&lt;br&gt;我的手划着妈妈的圆臀，离开大腿根部，想从三角洲的顶部找到打破口。我的小手小心肠行进，突然遭到铁丝网的阻拦，原来是妈妈的阴毛从三角裤的边缘刺出。&lt;br&gt;我用手指轻撚着妈妈的阴毛，这时，肉棒涨的舒服，我把另一支手伸到裤裆里，撸着它。&lt;br&gt;「嗯……」我轻哼着，好爽呀！&lt;br&gt;在妈妈被窝里的手并没有闲着，继续行进着，打破铁丝网，离开要塞口。本想着从妈妈内裤的边缘打破出来，可是母亲背对着我，并且蜷曲着的双腿并在一同，使得内裤边缘的缝隙很小，无法把手指伸出来。&lt;br&gt;这时我突发奇想，虽然不能直接触摸妈妈的小穴，但是可以隔着内裤抚摩。于是我把要塞口的兵力撤出，迂回到妈妈的臀沟。凭借着我看过的色情杂志的印象，小心细心的寻觅着目的。&lt;br&gt;哦，我的手指突然碰到一个小山包，这就是妈妈小穴的位置吗？接着我用食指和中指悄然的按压上下，可以清楚的觉得中间有点空。对，这就是妈妈小穴的位置，我的心里异常兴奋，就连正在撸小弟弟的手也加快了频率。&lt;br&gt;我用食指和中指在小山包的中心划弧揉着妈妈的小穴。一会儿，末尾有温湿的气体冒出，妈妈的内裤都有点湿润了。我又改动了我的进攻方式，化弧线为直线，顺着小山包中间的缝隙，从一头到另一头，来回抚摩。&lt;br&gt;「嗯……」妈妈嘴里收回一声。我心里猛然一跳，两手的举措都中止了，不敢妄动，生怕被妈妈发现。觉无暇气似乎都凝结了，过了一会儿，我看妈妈没什么反响，赶忙把手从她的被窝里悄然地抽出。&lt;br&gt;我心里很快乐，一是没被妈妈发现我对她所走的事情，更主要的是我终于隔着妈妈的内裤，抚摩到她的小穴。&lt;br&gt;我悄然的下了床。离开厕所，把刚才没有发泄的能量都释放出来。我在厕所冷静了一下，离开妈妈的床边，看见妈妈悄然发红的脸，格外妩媚，心里想着：我一定要失掉你。&lt;br&gt;我又爬上床，躺了上去。脑子里映着妈妈微红的脸蛋，不久就进入了梦乡。&lt;br&gt;「喂，小懒蛋快起床，上学要迟到了。」妈妈一声把我叫醒。&lt;br&gt;我懒散的回应着：「哦，知道了。」&lt;br&gt;我揭开被子，转身爬起来，擡头一看，一根卷曲着的毛发躺在妈妈睡觉的位置。一定是妈妈的阴毛，我赶忙把它收起来，压在我睡觉一侧的床铺下。&lt;br&gt;「天明（这是我的名字），发什么愣，快过去帮我一下。」原来妈妈叫我到厨房帮她擡大米，她正在整理厨房。&lt;br&gt;第二章饱食色餐&lt;br&gt;我跟在妈妈身后，明天，看她的背影格外性感。她穿着黑色的紧身裤，把她下身的身体完美的勾勒出来。曲线之美令人遐想，臀部肥嫩，并且悄然上翘，走起路来，相互扭挤。由于妈妈１６５公分的个，在宽松的休闲体恤下，一双美腿显得又直又长。&lt;br&gt;妈妈的身体并没有随着年龄的增长而走样，这跟她往常喜欢运动和迷信的饮食离不开。&lt;br&gt;眼前的现象，使我异常兴奋，肉棒涨到极点。我把手伸到裤裆，悄然按了按我的小弟弟，使它安分点，并且把跟妈妈的距离稍微拉开一点，生怕被妈妈发现我的秘密。&lt;br&gt;不知不觉离开厨房，只听妈妈说：「哎，家里没男人真不行，干什么都不方便，你才１６，就让你干这重活。」我说：「妈，没事，有我呢。你不是说我长大了吗？」可我心里在想：「男人，哼，我一定要成为你的男人。」「好样的，天明，是个小女子汉。」妈妈说。&lt;br&gt;我有些不悦，对妈妈说：「什么小呀，女子汉就女子汉，加上小干什么。」妈妈赶忙哄我道：「好，好，好。天明是女子汉，跟爸爸一样是个女子汉。快过去，你到这米袋子另一头，咱俩一同把它悠到你身后的墙边，腾出点中央，好好收拾这儿一下。」我离开妈妈对面，两手抓着米袋子的一角，对妈妈说：「我喊１，２之后，一同用力。」妈妈对我说：「我一切听女子汉的指挥。」&lt;br&gt;我赶忙问：「什么都是吗？」&lt;br&gt;妈妈说：「对，在你爸爸不在家的时分，什么都听你的。」我面带愁容，心里暗自快乐，对妈妈说：「来，妈妈，咱俩拉手指，说话算话呀。」妈妈对我摇头苦笑，道：「来，我的女子汉。」我把手伸过去，妈妈钩住我的手指对我说：「我估量，你是世界上首个女子汉钩手指的。」我呵呵笑了两声，对妈妈说：「谢谢妈妈，承让了。」妈妈手指着我说：「你，你……人小鬼大。好了，咱娘俩别说了，快来搬米袋吧，妈妈还有很多活要干呢。留意，搬的时分身体要离米袋有点距离，别把把衣服弄脏了。」我马上回答：「ｏｋ，我会留意的。」&lt;br&gt;我两手抓紧米袋一角，对妈妈说：「１……２。」我和妈妈同时用力，双臂上提。突然，我眼前一下出现两个小鼓包，原因由于妈妈下身挺直，双臂用力，使得她宽松的体恤紧贴在妈妈的胸前，她的乳房清楚的能看出来，并且在乳房下面，可以明晰的看到乳罩的印痕。&lt;br&gt;我刚才停息的慾火再度熄灭起来，好大，好圆呀，妈妈的乳房一定很美。我心里有股激动的慾望，想看看「山峰」的真面目。惋惜有层面纱挡着，使我不能如愿。&lt;br&gt;我心里暗下决议，今晚的举动又有了新目的，可以偷摸妈妈的乳房。&lt;br&gt;在我和妈妈的努力下，米袋被搬走了。妈妈一手叉腰，一手悄然的捋着她的秀发，轻喘着对我说：「天明，好了，不用你帮助了，洗洗手，去看电视吧，这里还有点活要干。」我完全没理会妈妈的言语，双眼盯在妈妈的胸前。由于刚才的劳作，使得妈妈的呼吸有点急促，胸部一同一浮的。&lt;br&gt;「喂。」妈妈喊了我一声，使我惊醒。&lt;br&gt;妈妈又笑着对我说：「看什么呢？我的女子汉，这里没事了。」我头上发汗，心里紧张，支支呜呜道：「没什么。」怕被妈妈发现我什么破绽，赶忙转身，对妈妈说：「没什么事，我走了。」我快步分开厨房。&lt;br&gt;我洗了手，并擦干。离开电视机旁，坐在沙发上，回想刚才偷窥到的妈妈的乳房和丰臀。心里想，妈妈一点也不老呀。使我更坚决了信心，我一定要失掉妈妈。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三章梦想自娱&lt;br&gt;合理我沈溺在妈妈的丰臀和乳房时，她离开我的身后，对我说：「天明，妈妈干活很累，出了一声汗，要洗澡松弛一下，你要去厕所吗（厕所和浴室连在一同，洗澡的时分不能上厕所）？」我转过身去，对她说：「妈妈，你去吧，我不用。」妈妈又对我说：「天明，一会儿睡吧，明天还要早起上学，别起来晚了，上学迟到。」我说：「好的，妈妈，你去洗澡吧。这个节目快完了，一会儿就睡觉去。」妈妈转身回她的卧室了，可我还不时盯着她的背影不放，更准确的说，盯着她的臀部不放。直到听到关门声，我才不舍的转过身去。心里想，妈妈肥嫩的臀部好有弧度呀，就跟弯月一样。假设我可以把小弟弟抵在下面，来回在臀沟中磨蹭，那该多美呀。&lt;br&gt;「吱」一声，把我从梦想中拉回理想。我转过身一看。只见妈妈挽着头发，几缕秀发搭在面颊上，身上穿着一件白色连身齐膝浴衣，手里拿着换洗的衣服，从卧室出来。对我一个甜美的浅笑，我也报以回笑，接着她一转身往浴室走去。&lt;br&gt;妈妈的浴裙随着她的转身，稍微悬飞起来，可以清楚的看到膝盖稍上一点大腿的局部。在她洁白，细长，润滑的大腿上，一点瑕疵都没有，太完美了。老天爷太偏爱我的妈妈了，把最好的都给了她。&lt;br&gt;妈妈周围的空气也因她亮了起来，空中彷佛飘撒着绚丽的彩纸，装点在她的身旁。就连散落在妈妈面颊上的秀发也不甘寂寞，飘凑在妈妈的脸旁，似乎只要这一时辰，它才显得更秀美。&lt;br&gt;此时的妈妈，美豔中带着成熟，还夹杂着古典神韵。我的心一阵狂跳，血液流速加快，真希望如今就把妈妈压在身下，降服她，可我知道，如今相对是不能够的。&lt;br&gt;随即，我咬了嘴唇一下，使我的心稍微安静一下。&lt;br&gt;「哗啦，哗啦，」的淋浴声传来，在我不知觉中，妈妈曾经进了浴室，末尾洗澡。&lt;br&gt;我心里在想，妈妈赤裸着身体在淋浴是什么样子呢？那一定是更美了，我一口咬定。在充溢热气的浴室中，妈妈手里拿着喷头，一道道水线冲在她白腻，柔嫩的肌肤上，炸成颗颗玉珠弹飞起来，有的洒落在地上，有的又落回妈妈的肌肤上，顺着妈妈完美的曲线，由上而下滑落到妈妈的脚底。&lt;br&gt;妈妈一手拿着喷头冲洗，一手拌着浴液搓揉着自己扭捏的娇躯。此时，妈妈面颊微红，珠唇微张，并轻哼着，稍曲双腿，身体前倾，使臀部擡起，看起来臀部更翘挺。少量的水流，顺着妈妈润滑的后背，沿着臀沟，直流到妈妈蜜穴处。由于水流的作用，妈妈的阴毛，一根根紮结在一同。在紮结在一同阴毛的顶端，一道道水流落在地上。&lt;br&gt;「啪嗒。」一声，妈妈手里的喷头滑落到地上，任由它喷水，收回「丝丝」的响声。&lt;br&gt;妈妈擡起身躯，拿起浴液，涂满全身，她的娇躯就像裹了层薄纱，使肌肤若阴若现。&lt;br&gt;接着妈妈移动脚步离开浴室的墙壁旁，两腿稍分，一腿挺直，一腿弯曲，并使脚尖点地，把后背靠在墙壁上。&lt;br&gt;妈妈把双手放到大腿上，借着浴液的润滑，上下，左右，来回着搓揉她浑圆的大腿，收回「沙沙」的声响。在妈妈收回的「嗯嗯」声的伴奏下，双手上移到大腿根部，并使大腿微夹双手。&lt;br&gt;妈妈末尾用双手，沿着她的大阴唇外沿，来回搓揉她的小穴，阴毛相互摩擦收回「啧啧」的响声，并且妈妈扭动自己的娇躯，臀部划圆周运动，接着把头后仰，使后脑碰到墙壁上，张大珠唇，向浴室顶部喘着粗气。&lt;br&gt;一会儿，妈妈的嗟歎声末尾加大，并且加长加粗。「嗯……嗯……」声，阵阵的从妈妈嘴里呼出。&lt;br&gt;接着，妈妈渐渐的抽出夹在双腿间的双手，张开五指，使双手尽最大面积的接触自己的肌肤，渐渐的，渐渐的，由大腿根部，经过小腹，轻揉两下，接着向上移动。妈妈紧吸一口吻，呼吸末尾有些陡峭。&lt;br&gt;当妈妈手掌的虎口顶在自己乳房的底部时，中止了移动，末尾用虎口托着乳房底部，划圆周搓揉。妈妈的乳房一上一下，来回地在她的眼前晃动。当妈妈的乳房上晃到最高点时，她低下头去，伸出细舌，晃动着舌尖，尽能够的向乳头舔去。&lt;br&gt;妈妈的喘息再次急促，并且妈妈使双手贴着乳背上移，完全握住了自己的乳房。妈妈用手掌心顶在乳头上，兼并张开的五指，来回的抓握自己的乳房。在手指间一道道乳白色浴液被抓握挤出来，流淌在指缝间。&lt;br&gt;妈妈头部来回的转动，头发披散在脸旁。臀部顶在浴室壁上，上下磨蹭。嘴里收回「嗯嗯」的声响。&lt;br&gt;一会儿，妈妈大约累了，背部贴着墙壁，双腿分开渐渐的坐在地上。接着，一手放在乳房上，来回揉动，另一支手用四指兜住小穴，前后搓动。&lt;br&gt;渐渐的，妈妈身体微颤，娇声连哼。双腿分的更开，大阴唇悄然张开，阴蒂鼓起。妈妈用食指和中指夹住阴蒂，撮弄自己的小穴，时不时的用中指轻触阴门口。并且妈妈阴门口末尾有淫液流出，渐渐的，弄的满手都是。&lt;br&gt;这时，妈妈用中指抵住阴门，一下插进阴道中，直至指根，把阴道里的淫液都从指根挤了出来，流淌在地上，并且妈妈收回很深长的「噢」一声，接着，妈妈的中指飞快的在阴道里一进一出，当出的时分，妈妈的中指带动阴道口的嫩肉翻出，并且有淫液顺着手指流出，渐渐的，妈妈的屁股底下构成了一小摊水迹。&lt;br&gt;一会儿，妈妈站了起来，由于妈妈屁股粘满了淫液，站起来的时分，臀部拉起一道银线。妈妈拿了一条浴巾垫在地上，双膝跪上，下身前压，把臀部擡起，用一支前臂撑着身体，另一支手从腹下伸到自己的小穴处，把中指插进阴道中来回抽插。&lt;br&gt;妈妈晃动肥嫩翘挺的屁股，迎合着中指在阴道的抽插。&lt;br&gt;「噢」声频频从妈妈的嘴里收回，用力摇晃她的脑袋。突然，妈妈的身躯猛的一哆嗦，屁股前后的轻颤，双腿</content></item></essay>