<essay><item><title>妈妈的丝袜(7)</title><author>床上伴侣</author><content>的宵夜时间。&lt;br&gt;我们经常趁着这段时间聊着在各自的学校里所发生的趣事，毕竟在姐姐上了高三之后，除了这段时间之外，我们基本上没有其他的相处时间，早上姐姐都最早起就出门早自习，白天在学校的时间就不用说了。&lt;br&gt;就连回家洗过澡之后，姐姐都还要再读点书才睡觉。明明是双胞胎长得又很像，怎么脑子里面装的东西差这么多？在我眼中的姐姐除了读书就是读书，我则是满脑子除了色情还是色情。&lt;br&gt;「小弟我记得妳过阵子要段考是不是？」姐姐秀气的小嘴吸了一口面汤，抬起头来问我。&lt;br&gt;「喔……好像有这回事吧。」&lt;br&gt;「喂喂，认真点啊，有没有什么不会的赶快问我，不然下次妈妈看到妳成绩单又要歎气了。」&lt;br&gt;我搔搔头不好意思的说道：「哎……还好啦，就上次问妳那个公式有点搞不太懂是什么意思，今天上课的时候被老师叫起来又答不出来。」&lt;br&gt;「妳唷！」姐姐轻轻敲了下我的头。怎么爱敲我头这习惯跟妈妈好像？&lt;br&gt;「我再跟妳讲一次，这次认真点听。」说罢，姐姐起身到客厅，在自己的书包里面摸了摸，拿出了一本粉红色的漂亮笔记本走了回来。&lt;br&gt;一时间笔记本没拿好掉到了地上，还从笔记本之中跌出了一个小小的白色信封，正好滑落在我的脚边，低头一看，上面写着：给李雨心。&lt;br&gt;「别看别看！」姐姐慌张的冲了过来蹲下捡拾那个信封。&lt;br&gt;一时之间深蓝色的制服裙下方，一双细长的美腿穿着黑色亮光裤袜的神秘三角地带，正好被我看个正着。因为天气冷的关系，所有的学校都已经换穿冬季制服，可以选择穿裤装，但是姐姐还是继续穿裙子。&lt;br&gt;她喜欢在制服裙底下再穿上一层保暖的黑色裤袜，由于这也是妈妈喜欢穿……或说是我喜欢她被我干的时候穿着的裤袜种类，因此妈妈衣橱里有不少双，姐姐往往就直接从妈妈那儿拿她要的裤袜来穿。&lt;br&gt;不巧的是，那些裤袜很多都是妈妈跟我做爱的时候穿过的，只是洗过了之后看不出来而已。不然，我还在其中好几双丝袜上面喷射过我浓浓的精液呢……&lt;br&gt;眼睛看着，脑里想着，裤子里也不知不觉的涨着。还是暂时甩开了思绪里的淫念开口问了姐姐：「那是什么啊……给李雨心，呵呵，是谁写情书给妳嘛？」&lt;br&gt;「哎唷！别问啦！」姐姐俏脸一红，把那个信封夹回笔记本的最后一页，「就一堆无聊男生而已。」&lt;br&gt;「是一堆不是一个喔，所以意思是有一大票雨心亲卫队就是了？」我带着饶富兴味的笑容问道。&lt;br&gt;「讨厌！妳别问啦！喏！这一个公式啊……」姐姐虽然脸颊仍然羞得红扑扑的，还是很迅速翻开笔记本其中一页，逃避似的开始讲解起那个我所询问的数学公式。&lt;br&gt;但看到刚刚那封给姐姐的情书，我的心绪一下子乱了起来，精神也无法集中在那条数学公式上面。其实会收到情书一定不意外的。姐姐长的很秀气，五官基本上遗传了妈妈跟爸爸优良的血统。&lt;br&gt;轻飘飘的长发总是随着微风无重般的飘逸，原就细细的眉毛在妈妈帮忙修整过之后显得更加的清丽，一双大大的眼睛总是水汪汪的惹人怜爱，小巧的鼻子却有挺拔的鼻樑，两片嘴唇小小薄薄的，总是带着漂亮的粉红色，也像妈妈一样嘴角微微的上扬，像只可爱的小猫……&lt;br&gt;……等等，这些五官特征我也都有哩，怎么当我想起这一点时就觉得有点毛骨悚然？&lt;br&gt;高二的我已经一百七十八公分，姐姐虽然比我矮了一些，但是也有一百七十二公分的高挑身材。细瘦的身型乍看之下很弱不禁风，虽然不像妈妈是个巨乳细腰加丰臀的性感肉弹，其实该有肉的部位也绝不含糊。&lt;br&gt;虽然不清楚详细的三围尺寸，但在家穿着比较清凉的家居服时，也可以看出其实在薄薄的衣衫之下是相当的汹湧澎湃啊。&lt;br&gt;尤其是一双修长的美腿，腰身比我还高不说，细长之馀却又秾纤合度，不仅在家穿着短裤时，整条白嫩嫩的雪白长腿吸引我的目光，穿上跟妈妈一样的黑色裤袜时，更是引人遐思。&lt;br&gt;好几次看到穿着制服裙与黑色丝绒裤袜的姐姐毫无防备的弯腰捡取东西，翘着那个形状美妙的俏臀，都让我裤裆中的巨兽膨胀得无以复加。&lt;br&gt;如果能将这样美丽的姐姐推倒在床上，揉着那双柔若无骨的美腿，用力的撕开黑色裤袜，从甜美的私密处将我巨大的鸡巴插入……&lt;br&gt;「小……小弟，妳怎么流鼻血了？！」&lt;br&gt;「哎，想必是晚上妈妈煮的海鲜大餐太补了吧……」&lt;br&gt;慌张的姐姐抽了餐桌上的面纸，起身为我堵住了鼻孔的血流，另一只手贴在我额头侧面上让我低头向下，担心的看顾着我。&lt;br&gt;在如此接近的距离内，似乎都能闻到姐姐身上传来的淡淡幽香。因为低着头，却反而能一直毫无顾忌的看着姐姐穿着一双细丝黑袜的美腿，让我的心跳更加速了起来。&lt;br&gt;见我的鼻血一时没有停止的迹象，姐姐慌张的站得更近了些，完全没有注意到两条美丽的小腿就直接跟我穿短裤的腿紧紧贴在了一起。&lt;br&gt;喔，我的天啊……&lt;br&gt;细致的触感像是一阵强烈电流般从我的小腿上传来，正在心慌的姐姐还不经意的蹭了几下，我的皮肤与姐姐腿上丝袜的摩擦让人心醉神迷，快感阵阵传来，使得我跨下的肉茎整个迅速的撑起了帐篷，鼻血当然就越流越猛了。&lt;br&gt;就这样暂时多流点血多留点时间，也不错啊。&lt;br&gt;就像当初意识到每天都能见到的妈妈是个「女人」的事实，我也开始注意到了从小与我一起长大的姐姐，也是个「女人」的事实。&lt;br&gt;大概到上国中之前，我与雨心姐姐还亲密的每天一起洗澡。当时还是个小孩子的我，却已经注意到姐姐的身体有着与自己不一样的地方。我长着小鸡鸡的地方，姐姐却只有一片平坦。而原本与我完全一样的胸部却开始一天一天慢慢的长大，屁股也开始变得有肉了起来。&lt;br&gt;犹记得小学四年级某天早上起来发现了自已会勃起的现象，在与姐姐一起洗澡的时侯，益发的明显了起来。尤其是在姐姐脱下衣服的一瞬间，看到姐姐逐渐发育的身体以及全身嫩白的肌肤，就会开始不受控制的膨胀起来。&lt;br&gt;当时对自己身体还不了解的我并不觉得有什么奇怪，只觉得在小鸡鸡变大的时候洗它，会觉得痒痒的而已。姐姐当时也天真的觉得弟弟只是比自己多个尿尿的时候可以瞄准的东西而已。&lt;br&gt;在姐姐因为我晚读而先我一年进入国中之后，由于放学时间不同加上了开始补习，回家的时间基本上已经大大的错开，不知不觉间，就再也没有一起洗澡的机会。&lt;br&gt;在课堂上发呆想着这些不着边际的儿时记忆，不知不觉间就已经到了午饭时间。怎么觉得早上上课才刚偷吃过福利社的鲁肉饭，没多久就已经又要吃午饭了？&lt;br&gt;「李雨扬外找！」&lt;br&gt;同学的声音打断了我的思绪。回过头去看着发声的方向，叫我的同学坐在教室窗口，外头站着两个不知道哪一班的女生，扭扭捏捏的互相向前推着。&lt;br&gt;我不知所以的起身向教室外走去，两个女生一看我走出来，其中一个就结结巴巴的开口说道：「李雨扬同学，可以到那边树下讲一下话嘛？」&lt;br&gt;「喔，什么事啊？」傻楞楞的我就跟着两个女生慢慢的走到了离教室不远处的一颗凤凰木下面。&lt;br&gt;甫停下脚步，两个女生就转过头来，其中一个留着披肩秀发的小个子可爱女生低着头双手用力的将一封水蓝色的信封递了出来，「这……这个，请妳收下！」&lt;br&gt;丈二金刚摸不着头脑的我伸手将信封接下的一瞬间，两个女生就转身跑了开来，小个子女生一边还开心笑着大喊：「我拿给他了，我拿给他了！」&lt;br&gt;啊？&lt;br&gt;原来这，这是情书啊？&lt;br&gt;说实在的，情书是有收过几封，不过以往的经验都是一大早进教室之后就已经静静放在我的抽屉里，这样被叫出来然后众目睽睽之下收情书，长这么大倒还真是第一次。&lt;br&gt;「妳他妈的禽兽！」&lt;br&gt;「干的好啊，李雨扬妳这畜生！」&lt;br&gt;「两个大小通吃３Ｐ一起上，雨扬妳好样的！」&lt;br&gt;「妈的，妳们在乱什么啦！给我滚开吃妳们的屎去！」听着这帮唯恐天下不乱的杂碎乱喊一通，我惊恐的骂了一声就怕全天下都知道。&lt;br&gt;几个自己班上的女生也注意到了，纷纷向我投来一道道哀怨（起码我自以为是哀怨）的眼神，哎，冷落妳们真是抱歉了呀。&lt;br&gt;看着乱过一阵子之后教室里面的同学开始镇定下来，继续吃午餐的吃午餐，聊天的聊天，吃屎的吃屎……啊？……我才坐回我在教室最后面的位子，慢慢的打开那个水蓝色的信封。&lt;br&gt;带着水仙花纹装饰的鹅黄色信纸上面有着淡淡的香水味，用黑色原子笔写的字迹圆圆的，给人一种可爱的感觉。&lt;br&gt;上面的大意是：李雨扬同学，不好意思打扰妳了。已经注意到妳很久，觉得妳很特别，如果可以的话可以跟妳做个朋友吗？&lt;br&gt;大致写些这样的话，并在后面写上了她的班级以及姓名。&lt;br&gt;「哎，人太受欢迎真是困扰，怎么办呢？」&lt;br&gt;「谁要妳说出我心里的独白的！？」&lt;br&gt;不知何时两个同学躲在我肩后偷偷的跟我一起看完了情书，还唱双簧似的帮我念出了我的内心话……妈的，说得还真是……妥贴。班上几个女同学们停下吃午饭的动作，是我的错觉，望向我的视线更显哀怨了？&lt;br&gt;突然之间，我想起昨天晚上从姐姐的粉红色笔记本里掉出来的那封：给李雨心。不知道姐姐是在什么样的情况下收到情书的，收到之后的心情，又是怎样呢？&lt;br&gt;手中拿着女生写给我的情书，虽然不是第一次，但是还真的有种飘飘然的，小小得意的感觉。是吧，只要是人，尽管表面上装得毫不在意，内心底还是渴望会被异性注意到的。那么，姐姐收到情书的时候，心里是不是也像我这样有点开心，有点得意呢？&lt;br&gt;不知怎么的，我突然变得好想知道。&lt;br&gt;转眼间，已经超过晚上九点，姐姐还没回家。&lt;br&gt;这段时间内，我已经在妈妈的花心里整整射了两大发的阳精，激烈的奸干得妈妈的腿都软了。从无毛的白虎蜜穴中满溢而出的精液也将妈妈浅灰色的一对长筒袜浸得尽皆湿透，我却仍旧不放松的将半软的肉棒轻轻在妈妈的阴道内抽动着。&lt;br&gt;因为根据以往的经验，只要是跟妈妈性交，到达高潮射完精后至多两三分钟，我就能回复坚挺继续再战，比起自己用妈妈的丝袜打手枪，恢复的速度快得吓人。&lt;br&gt;尤其是今晚的妈妈特别慵懒腻人，一双穿着吊带长筒袜的细腿缠着我的腰不肯放开，一双细皮嫩肉的手一直抚弄着我被汗浸透的胸膛，渴求着向我再次求欢。&lt;br&gt;「小扬宝贝，妳今天好猛，好能干唷…………妈咪刚刚被妳弄得整个人都昏过去了……」&lt;br&gt;「再昏一次怎么样啊妈妈？」说罢，带着淫笑的我又挺着恢复战力的十八公分巨大凶茎开始向妈妈紧窄的花穴冲击。&lt;br&gt;妈妈缠在我腰上的灰色丝袜美腿又紧紧的扣了起来，让不断抽送的我更加起劲了。经过多次与妈妈淫战锻炼之后，我已经会从抽插的深度作文章，以九浅一深的规律打桩般的奸淫着妈妈。&lt;br&gt;九次浅戳之后那一次的深击，每每都凶残的深深刺入妈妈花径的最深处，仿佛想把睾丸也一口气塞进妈妈的阴道。&lt;br&gt;「宝贝……妳怎么这样弄妈妈……啊啊，好粗，好强，多爱一点，小扬多爱妈咪一点！」&lt;br&gt;看着妈咪胸前的３５Ｄ巨乳在我的活塞运动之下不停的前后晃荡摆动，我伸出双手分别握住了妈妈两颗让人无法一手掌握的嫩白巨乳，不断使劲揉捏的同时，也用手指搓弄起妈妈早已坚挺万分的粉红色乳头。&lt;br&gt;「呼呼，妈妈怎么样啊，我的鸡鸡插得好嘛？」&lt;br&gt;「妳还问……啊啊，啊啊啊，妳都弄得妈妈，爽……爽到死掉了！」&lt;br&gt;维持着下体相连的状态，我将妈妈的上身抱了起来，自己却慢慢的向后倒在了柔软的床铺上，变成妈妈骑坐在我阳具上的状态，嘴里则说着淫靡的台词：「要继续爽，妈咪要自己动囉。」&lt;br&gt;「妳……妳好坏……」已经陷入性爱泥沼的妈妈紧咬着下唇，因为承受不住过于强烈的快感而流下了晶莹的泪珠。&lt;br&gt;为了继续渴求儿子的肉茎给自己带来刺激，只得双手撑在我的胸膛上，开始扭动着自己的水蛇腰，用自己的紧窄的阴户继续套动着儿子的巨大男根。&lt;br&gt;我的双手并没有闲下，一手仍然继续搓揉着妈妈雪白的大奶子，一手伸到我们已经一团粘糊的结合处，轻轻搓揉着妈妈光滑洁白的穴口上，充血肿胀的小荳荳。&lt;br&gt;「啊啊啊！那里不行！」&lt;br&gt;「哪里不行啊？」&lt;br&gt;我听到妈妈如泣如诉的高声淫叫，更加快速度的捏弄妈妈下身的阴核，在妈妈已经因为舒爽过度而失去力量无法继续摆动腰部之后，从下方继续用强悍的力道向上串击着妈妈的淫穴，将妈妈一次又一次的顶上了最高峰。&lt;br&gt;「死了……妈妈死了……喔啊啊啊！」在一声绵长的尖声淫叫中，妈妈达到了高潮，夹紧着我巨大龟头的花心一阵挤压，激流出一阵热浆，烫得我的龟头一阵哆嗦。&lt;br&gt;但是还未到极限的我却不满足于此，我起身将妈妈再次推倒，重新以男上女下的姿态用粗大的鸡巴轰炸着妈妈的穴心，让已经</content></item></essay>