<essay><item><title>播种(2)</title><author>床上伴侣</author><content>放松精神，准备我的插入、授精了。&lt;br&gt;我一手仍然揉着乳房，一手开始往下游走，先是顺着身体外侧，慢慢滑过她的腰肢，屁股，大腿，抚摸了一会儿，分开她的双腿。这次妹妹没有抵抗，略略张开了双腿。我的心一阵狂跳，哦，她已经准备接受我了！我伸手在洞口捞了一下，却没有发现水情，于是退下手来，仔细抚摸大腿内侧，大腿软乎乎的，手感好极了。&lt;br&gt;妹妹开始有了一点舒服的表情，我腾出手来褪下短裤，牵引她的手放到我的鸡巴上。鸡巴滚烫滚烫的，妹妹马上明白碰到了什么，闭着的眼睛动了一下，合拢手掌握住了鸡巴，时不时还轻轻捏几下。我抱住她的身体，开始吮吸她的乳头。&lt;br&gt;乳头迅速挺立起来，我陶醉地闻着她的体香，从乳房一路向上，吻遍了胸脯，脖子，下巴，鼻子，眼睛，不过，没敢吻她的嘴唇。&lt;br&gt;妹妹的反应更大了，嘴里开始模糊不清地哼哼了。一切顺利，我继续吸着乳头，翻身压上她温暖的身体，硬梆梆的鸡巴直接顶在软乎乎的小腹上，双腿不慌不忙地磨蹭着她的大腿。再次侦察洞口，洞口湿乎乎地很光滑，我摸索着拨开两片阴唇，手指伸入插了进去。妹妹身体遭到入侵，屁股一紧，「嗯」地一声，抓紧了我的手臂，而我则是一阵狂喜：里面已经泛滥了！&lt;br&gt;我立即拉过一个枕头，垫到妹妹的臀下，既是为了做爱方便，也是防止精液流出。妹妹睁开眼睛看了一下，明白了我的意思，胸脯剧烈动荡起来，我能明显感觉到她双腿打颤。她很配合地擡起屁股，让我垫好枕头，我跪到她的双腿之间，举起她的双脚，亲了几口阴唇，一手撑开阴唇露出洞口，一手握住鸡巴准备插入。&lt;br&gt;就在这时，妹妹哼地一声，抓住我的手腕，我一楞，说：「怎么了？」妹妹断断续续地说：「不……我好像……还不行……」水都这么大了还不行？我拉开她的手说：「行了，行了，别怕，你早就行了。」对准鸡巴就捅了下去，但刚刚进去一点龟头，她飞快地抽回双腿，一个翻身往右边侧过去，双手紧紧护着洞口，不清不楚地喃喃自语：「不行……不行……还不行……「这关键时刻，哪肯让她节外生枝，我贴着她的后背躺下，一手托起她的大腿，鸡巴对准洞口，又一次用力戳了下去。妹妹又是「啊」地一声，往床的那边滚去，这次叫得响多了，房门一开，妻子和妹夫立马闯了进来。真是奇怪，这时候妹妹居然飞快地拉过被单，盖住了身子，难道对自己的老公和姐姐也不好意思吗？弄得我也条件反射地摀住了鸡巴。&lt;br&gt;他们来得这么快，我真怀疑他们一直就蹲在门外面，妻子立即问道：「怎么了？」妹妹好像已经说不出别的话了，只会翻来覆去地说：「不行……我不行……」这下妻子不高兴了，说：「你看你，要播种也是你，不行了也是你，上次都进去过了，这次怎么不行了？这次不搞了，你们不就……白白那个了吗？我跟你老公不是白白牺牲了吗？啊？」妹妹紧紧地摀住床单，一句话也说不出来，可怜兮兮地看着她，妻子心又软了，坐到床头抚摸着妹妹的头发，说，「好了，小妹，事到如今，咱们也只有继续了，你别想那么多。」她一招手，让我也坐过来，握住我的阴茎对妹妹说，「你看，也就是让这东西进去一下，也就是进去捣鼓几下，喏，你摸摸看。」刚才那一通折腾，鸡巴本来已经软了，妻子拉过妹妹的手握住鸡巴，它顿时又兴奋起来，在她胖乎乎的小手里一跳一跳又硬了起来。&lt;br&gt;妹妹目不转睛地看着它，伸出的胳膊带出了半个乳房，在小灯的光线下照出一个球形的阴影，我的鸡巴涨得更快了，龟头挣脱了她的手掌，泛着紫色的光泽挺向她的脸庞，似乎一只手掌都握不下了。&lt;br&gt;最后，整根阴茎硬到极致，居然往上翘了起来，－－这可是个高难度动作，我只在十几岁时才能把鸡巴硬成这样，连第一次跟妻子做爱都没这么神勇，想不到在小姨子的刺激下，鸡巴居然也超水平发挥了。或许也正是因为当着妻子亲近她的妹妹，这才显得格外刺激吧。&lt;br&gt;我忍不住抓住妹妹的手，在鸡巴上轻轻撸了起来。妻子继续谆谆教导：「你不是自己说过，就当它是手术刀吗？也就是划两刀嘛，划两刀就好了，还根本就不疼呢。」&lt;br&gt;妹妹本来很顺从地弄着我的鸡巴，这时突然抽回了手，说：「不是的，姐姐，我原来也是这么想的，就当它是手术刀好了，谁知道脑子里想的是一回事，身体反应又是另一回事，他要那个……进来的时候，我就是身不由己，就是没办法让它进来。」&lt;br&gt;妻子没想到还有这种理由，不以为然地说：「唉，你也想开点嘛，就当是你老公好了，男人那东西，不就那么回事吗？」我「噗哧」一声笑道：「这话说得，好像你见过多少那东西似的。」妹妹也跟着笑了，她们其实是一个家教很严的家庭，我和妻子虽然婚前就有性关系，但那时我们已经决定结婚，而且她也还是处女，这一点妹妹也很了解姐姐。&lt;br&gt;妻子瞪了我一会儿，忽然一转头转向妹夫，双手一扯就把他短裤扯了下来，然后直接抓住他的阴茎，把妹夫牵到灯前，说：「看看，看看，你们仔细看看，有什么不一样？」我们三个都惊呆了，没想到她做出这种事来。妹夫一直站在旁边一声不吭，看着妻子动员妹妹，忽然一下被扒下短裤握住阴茎，顿时给搞得手足无措，尴尬地「啊啊啊」着，说不出话来。&lt;br&gt;妻子刚刚三十出头，虽然没有妹妹那么丰满肉感，却也长得高挑苗条，加上一条笔挺的鼻梁，两只大大的眼睛，在大学舞会上常常迷倒一大片。&lt;br&gt;将心比心，既然我对小姨子充满性幻想，妹夫对他这个大姨子大概也会有点想法。今天因为是到妹妹家，妻子也穿得很随便，上身是一件粉色低领Ｔ恤，下面是一条白色短裙，妹夫被她一扯，正好站在她的面前，从上往下看下去，至少能看见半个乳房，而他的小腿也已经蹭到妻子身上最性感的部位：那两条结实修长的小腿，妹夫脸色发红，呼吸加快，鸡巴以不亚于我的速度涨了起来。&lt;br&gt;这时两个鸡巴并排挺在灯下，我们俩身材差不多，鸡巴的货色也差不多，但妹夫因为胖一些，在大肚子的衬托下，阴茎就显得小一些，而且根部有一部分已经埋进了肚子里，实战恐怕就捅得没我那么深。&lt;br&gt;另一方面，我因为割过包皮，龟头和阴茎之间的过渡看上去就没他自然。&lt;br&gt;妹妹看了两眼，期期艾艾地说：「嗯……没什么不一样……」妻子也意识到了自己的鲁莽，得到妹妹的答案，连忙松开手，红着脸说：&lt;br&gt;「嗯，那，我们继续吧……」继续？还怎么继续？我正在心里苦笑呢，谁知道妹夫经过刚才的刺激，倒先把持不住了，马上接口说：「要不还是我先进去吧，姐夫你过会儿再进来，放心，一定不射了。」然后连忙握住那根硬梆梆的棍子，绕到床的另一头，掀开被单扶起妹妹的双腿，稍微对准一下，很平滑地就插进去了。&lt;br&gt;妹妹脸上的表情动了一下，似乎很舒服的样子，我和妻子知道，插入的效果很好。妹夫刚才看来是太受刺激了，哼哧哼哧喘着粗气使劲抽插。&lt;br&gt;妹妹脸上微微出来一些笑容，看我们在看她，不好意思地把眼睛闭上，但仍然配合妹夫的节奏低声哼哼着。&lt;br&gt;机不可失，我连忙也掀开被单，轻轻揉起了妹妹的乳房，妹妹轻轻抓住了我的手腕，但却没有阻拦的意思，反而主动带着我的手揉起了自己的乳房。她脸上的笑意更多了，要不是妻子在旁边，我真想凑上去亲她一口。&lt;br&gt;这时候下面一动，低头一看，原来妻子伸手兜住了阴茎，她两眼盯着妹夫和妹妹的结合部，一手托着红扑扑的脸庞，一手轻轻套着我的宝贝。&lt;br&gt;妹夫发现妻子在看他，干得更加起劲了，还擡起头来盯着她，得意洋洋地笑了起来。妹夫这一笑，连我都看出来了，他简直就是在说「怎么样？&lt;br&gt;妻子不知道该怎么好，只好转头看向床头，却看见我正在专心致志地抚摩妹妹的乳房，不禁酸溜溜地说：「你们倒是各得其乐，－－好了，当心别射了，该干正事了。」妹夫听到这句话，「嘿」地一声拔了出来，跌到床边说：「好了，姐夫，你快上，不然真的又要射了。」妹妹早就给他干得脸色潮红，感到下面一空，眼睛睁了开来，满是期待地看了我一眼，连忙又扭过头去把眼睛闭上了。&lt;br&gt;我给她这一眼看得豪情万丈，提起鸡巴雄赳赳气昂昂蹬上床，如同提了一条千锤百炼的铁棍，恶狠狠地一棍子捣了下去。&lt;br&gt;妹妹「噢」地哼了一声，不自觉地提起臀部，迎合着棍子，脖子使劲往后仰下去，双手紧紧摀住了我的腰部，随着我的动作，每插一下，就拧一下我的肌肉。&lt;br&gt;憋了这么长时间，一旦真的插进去了，我赶紧抓住机会，一口气连插好几十下，一次比一次快，一次比一次深，小腹不停地撞击她的阴部，房间里都是「啪啪啪」的声音。&lt;br&gt;大概是因为老公和姐姐在一旁，小妹紧闭双眼，紧皱双眉，连嘴巴也闭得紧紧地一声不吭，任我使劲抽插。我连干了一百来下，她什么反应也没有，也不知到底感受怎么样，浑身上下唯一在动的，只有那一双硕乳堆在胸部，随着啪啪啪的节奏，每撞一下就跳一下，上下浮动，格外性感。&lt;br&gt;我顿时又来了兴趣，于是变换一个姿势，把她双腿分开绕住我的腰部，上身伏下去压住她的身体，让两个胸膛亲密接触。&lt;br&gt;妹妹仍然不敢睁开眼睛，但却从我的变化里很准确地猜到了想要的姿势，她配合地张开双臂，搂住我的脖子，然后把脸偏到一边，好像即使闭着眼睛，还是不敢看我似的。&lt;br&gt;我移动臀部，试着动了两下，发现角度不对，刚才变姿势的时候阳具虽然一直呆在洞里没出来，但现在我们的身体几乎平行，鸡巴被身体带出来一大半，剩下也就一点点龟头在里边，稍微一抽就脱出来了。&lt;br&gt;我这才想起来，刚才进得太着急，忘记垫枕头了，我舍不得离开那对乳房，仍然趴在她的身上，伸手扯过一个枕头，凑到妹妹屁股底下。妹妹终于睁开眼睛看了一眼，看到我因为是反手，不方便把枕头塞进去，于是也松开我的脖子，接过那个枕头，乖乖地翘起臀部，把枕头垫到身下。&lt;br&gt;妹妹的视线顺便瞄了一下妻子和妹夫。本来说好让我们自由发挥的，但不说我也知道，其实他们很不甘心的，刚才抓住机会闯了进来，现在就赖在房里不肯走了，脸上表情半是酸楚半是热辣，看着我们的现场秀。&lt;br&gt;我也顾不上他们的眼光了，扶住硬邦邦的棍子，又一次插了进去，虽然洞口已经被枕头擡起了不少，能感觉到妹妹也在用力挺起臀部迎合鸡巴，但我们的作案工具还是构成了一个不小的夹角，没法进得很深。&lt;br&gt;不过我的注意力已经移到上半身，贴着她软绵绵、热烘烘的乳房，我的乳头蹭着她的乳头，乳房被我压得扁了下去，包裹着我的胸膛，一大块温香软玉之中，还有两个坚硬的小颗粒，刷刷刷地刺激着我的乳头，传来一阵又痒又麻的感觉。&lt;br&gt;我抱住她的身体，陶醉地伏下头去，贴着她丰腴白皙的肩膀，浑身沸腾的热血化作一阵阵的热气，呼呼地喷在她的肩膀上。&lt;br&gt;伏下来以后，下面的感受又强烈起来，妹妹是丰满型的女人，腹部柔软而富有弹性，随着臀部一进一出的动作，我一上一下磨着她光滑的肚皮，两团阴毛也互相纠缠，如同砂纸一样擦着对方的腹部。&lt;br&gt;由于姿势的关系，下面阳具与阴道绷成一个有力的锐角，进得并不多，却也进得更有力，如同一根棍子斜插进去，根部紧紧地撑着洞口，龟头紧紧地顶在肉壁之上，每抽一下似乎都把阴道带出来一点，每顶一下似乎都把阴道顶弯一点。&lt;br&gt;我慢慢地抽送着，沈浸在全身心的享受之中。妹妹似乎也忘记了老公和姐姐的存在，搂住我的那双手在我背上慢慢抚摸起来，看来也开始享受性爱了。&lt;br&gt;我忽然想起来，妻子最喜欢九浅一深，这样有节奏的变化，她说比一味快攻还要刺激，说不定妹妹也有这个爱好。&lt;br&gt;于是，我打开她的双腿分在我的身体两旁，双手扶住她的小腿直起身来，让阳具正对洞口，轻轻插了几下，然后突然发力，狠狠地一插到底。现在我们的身体基本垂直，鸡巴与小洞的方向完全一致，这一下猛地插到了最深处，小妹猝不及防。「啊」地一声叫了出来，条件反射似地猛一甩头，满头秀发哗地一下甩到一旁，摊开的双手一把揪起床单，身体也紧张地拱了起来，似乎准备应付我的下次进攻。&lt;br&gt;但我却没再用力，又轻轻地抽送四五下，等她的身体渐渐放松下来，突然又是一记大力急捅，妹妹顿时又是「嗯」地一声，我的眼睛馀光看到，连妻子和妹夫都似乎动了一下。&lt;br&gt;九浅一深说是九浅一深，实际上根本不能九比一，我跟妻子实战一般是四比一或者五比一，不然女性就等得太着急了。在妹妹身上我也改成了五浅一深，她很快适应了我的节奏，而且每当我深插一次，她还像刚才一样，情不自禁地哼上一声。&lt;br&gt;整个晚上她一直像个睡美人一样任我摆弄，这下终于哼哼起来，对我的热情真是火上浇油，身体里的慾望喷薄欲发，我立马调快了速度，从五浅一深到四浅一深，从三比一再到二比一，最后干脆就一深一浅了。&lt;br&gt;每调一次速度，就带来一次意外提前的深入，毫无准备的妹妹都要大叫一声，然后随着速度的固定，叫声才又小了下去，变成低沈的哼哼。&lt;br&gt;我觉得这种变化的节奏很有意思，就在一次浅入以后，突然停住动作，抽出阴茎不动了。妹妹已经做好了一次深插的准备，嘴里「嗯」的一声都哼出来了，突然下面没了动静，连忙擡起头来望着我，眼睛扑闪扑闪似乎在问：「怎么了？」我嘿嘿一笑，这才使出全身力气，把整个身体又快又狠地压了进去。&lt;br&gt;妹妹噗嗤一笑，「嗯“ 」地一声娇嗔，伸手打了我一下：「坏姐夫。」这姐妹俩真是一模一样，这招「突然落空」法，我也常在妻子身上用，每次她的反应也是娇嗔一声，笑骂一句「坏东西」。&lt;br&gt;我转过头去，想对妻子飞个媚眼，谁知道一看之下，她正握着妹夫的鸡巴轻轻撸动呢。我跨下的动作慢了下来，－－这是我的妻子吗？虽然她老公在干她妹妹，可那是早就说好的，是为了造孩子而不是为了享受啊，虽然她已经摸过那根鸡巴，可那也是为了合作不是为了享受啊。在这种毫无「必要」的情况下，有什么理由帮人打飞机呢？&lt;br&gt;妹妹感觉到了我的迟钝，顺着我的视线看了过去，妻子的动作也停住了，她低下头去，想要把手抽出来。但妹夫坚决地抓住了她的手，他也避开了我们的视线，但却毫不犹豫地抓紧她的手继续套弄。我在心里叹了口气，感觉似乎要发生什么，可又没办法阻止，只好又把精力放回到妹妹身上，拿出加倍的慾望奋力插了下去，妹妹还在目瞪口呆地看着那边，被我突如其来这一枪，顶得又是「啊」地一声大叫。这次我也不搞什么一深一浅了，次次都是一插到底，刺刀见红，妹妹再也忍不住了，大声呻吟起来。&lt;br&gt;其实做了这么长时间，她也早就进入状态了，但刚开始一直压抑着，就是为了维护一个「不为享受」的面具，忽然看到姐姐和老公反而先享受起来了，一下子打破了面具，再加上我又猛然加大了进攻力度，精神上的放松加上肉体上的刺激，就再也不是「嗯嗯嗯」地浅吟低唱，而是痛快淋漓地「啊啊」大叫了。&lt;br&gt;我只觉得全身躁动，充满了一种不安的激动，却又说不出有什么地方让我不安，只能把全部力气都用到跨下，一浪高过一浪地冲击小洞。真亏了昨天有先见之明，先自己打了一个飞机，不然今天这样强烈的刺激，我恐怕早就射掉了。妹妹软绵绵地平躺在床上，双臂分开举在两边，小腿被我抓在手里，除了大声呻吟已经什么也顾不上了。&lt;br&gt;我看到妹妹如此的纵情享受着性爱，我的性慾急速增强，终于，我将浓浓的精液猛烈地射入到她的阴道内、喷灌到她的子宫里。&lt;br&gt;</content></item></essay>