<essay><item><title>爱母记事-序曲(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;相信只要是正常的家庭，母亲这角色对儿子来说都是一个特殊的存在，做儿子通常也会爱着母亲，大多人只是纯亲情方面的，但少数总有所谓「禁断」的爱，每个人表达爱方式都不同，后者几乎都会牵扯到性；乱伦这种事情在社会上总是被称做禁忌，闻之挞伐，但人性就是这样，越是禁止就越想尝试，但也有人觉得恶心，不过这种私密的情感若不影响其他人，他人也无权干涉，这种题材在某产业上总是屡见不鲜，市场往往买单，可见男性在心中多少有这种渴求，网路世界虚无飘渺，是真是假不知道，以下就当作故事大家看看吧，若十分爱好肉慾戏码的人，建议可以跳过不看了。

&lt;br&gt;

恋母启蒙


我从甚么时候爱上母亲已经不清楚了，回忆起来，印象中最早发现自己对妈妈有异样情慾，是在就读国中的某天假日；那时候流行直排轮，母亲会带着我到公园中练习，她则是在一旁观看，也不知道为何，那次我练习结束，走向坐在石椅上的妈妈，要她也试看看，最后拗不过我，只好脱下黑色高跟鞋，把脚抬起，任我试着塞入直排轮鞋之中。&lt;br&gt;她穿着透肤丝袜，闪亮的反光跟滑顺的触感很好摸，也因为是第一次这样抚摸女人的腿吧，让我印象很深刻；经过一番努力才只穿好一只脚，当我抬起头来顿时就愣了一下，因为脸是直接面向妈妈短裙中间，因为要穿鞋的关系，她双腿张开了一个大大的开口，阴影中看到中央有内裤的模样，但我立刻回神，继续穿好她的另外一只脚。&lt;br&gt;母亲穿好后不稳地站起来，我站在前面，扶着有点踉跄的她，试着往前滑个几步时，就整个往前倒，一阵天旋地转，当我吃痛地回神时，妈妈是像是跪坐一样的在我身上，双脚整个打开，大腿夹着我的腰间两侧，因为母亲穿短裙的关系，她私处就隔着丝袜跟内裤贴紧在我阳具处的裤子上，这动作让我整个血脉喷张，无法克制的就硬了，自己可以感受到在裤中撑出了一个小帐蓬，不知道上面的妈妈有没有感受到私处有被一个逐渐变硬的往上抬的物体给顶住。&lt;br&gt;看她表情似乎也因跌倒而很痛，想试着站起来但似乎忘了脚上穿的是直排轮而非高跟鞋，就这样踩滑了几次，也连续跌坐在我身上，那裤子下的肉棒就这样又不断撞击了母亲的肉穴处几下，但母亲没发觉我的异样，只是想赶快站起来而已，最后我不自觉的伸手扶扣住她的腰间固定住后，下体用力往上顶了母亲肉穴几下，感觉内裤都被咬进去了，有种紧密刺激的袭上来，那时候母亲的表情很震惊，接着很生气的骂我说「这件事情要是跟爸爸说你就死定了！」&lt;br&gt;回忆起来真的很像男下女上的性交姿势，最后忘了两人是怎样爬起来的，只知道那天回家路上，一直盯着母亲的肉臀跟美腿看；不过母亲的跌坐在我身上那时的动作，我想一辈子也忘不了。之后有一阵子，无论好说歹说要母亲再试看看溜直排轮，她就不肯，除此之外也会怀疑我其他行为都是想再佔她便宜。因为时间流逝，长大没玩直排轮后，这件事情就没有再被提起过。

&lt;br&gt;

放胆尝试


自从心中那个潘朵拉盒子被打开后，只要有机会，我就是会围绕在母亲身边，可能是因为表现得太过明显，她其实是知道儿子对她有亲情以外的情感在，并不是很单纯的依赖妈妈，但又因为母亲的个性本来就比较隐忍，所以她从没跟父亲提起过我的恋母情结。&lt;br&gt;某天家中只剩下我跟母亲，两人在沙发上看电视的时候，偷偷的越靠她越近，最后贴近时，我就直接把手放在她大腿上开始抚摸，正当我开始体会那滑溜的皮肤跟透出来的体热时，母亲转过来瞪了我，并把我的手给拨掉后，就关掉电视，开始很严厉的骂我，并警告我别胡思乱想，就快步走到房间把门给关上并上锁了，我当下懊恼是不是自己太躁进了。&lt;br&gt;隔天母亲并没有多说甚么，似乎不想再提起被摸腿的事，当她准备好要去上班的时候，我走过去拦住她，劈哩啪啦讲了一堆，解释我是因为爱慕母亲才一时冲动，她面无表情地听我讲完后，只冷冷地回答说「你都说完了吗？」，最后我投降在这冷峻的态度之上，转了一个口气说出「对不起…」，听到这句话的母亲才挤出一抹无奈的微笑，接着她说出「这才是你该讲的而我该听的！」，语毕，就转身搭上电梯；虽然我没办法说服她，但那转身前的微笑对我来说，就像是寒冬中看到太阳一样的温暖。&lt;br&gt;晚上的时候，父亲也回到家了，三人聚餐也缓冲掉我跟母亲之间的的尴尬，由于她有几天没见到老爸了，因此在聚餐的时候特别打扮了一下自己，母亲是属于高瘦的身材，172公分罩杯有C，衣架子的体格穿起衣服都很好看，她挑了件红色连身短裙套装跟白高跟鞋，穿着透肤丝袜一起去用餐，脸上也画了个淡妆，由于保养得宜，加上很年轻就产下了我，所以看起来依旧那么风姿卓越。&lt;br&gt;一路上我称讚母亲她很好看的次数比父亲多上很多，从表情里面可以感受到她对我的热情跟亢奋有点不自在，走路时也尽量跟爸爸靠在一起，我当然心知肚明原因是甚么，反倒是老爸他有点不解，趁母亲去洗手间时问我「为什么才几天没见，你妈妈感觉很没安全感？」，听到这里就知道妈妈依旧没爸爸告状，我当然也不会自爆内幕，在一阵讨论之后，父亲认为是他太常出差的没陪母亲的原因，立刻决定下次假日要阖家出游，但我提醒最好先说是两人行程，要出发前再跟母亲讨论说我要不要去，这样她才比较不会失望。&lt;br&gt;等到用餐完毕，父亲要求服务生帮我们拍合照，他站在母亲身后，而妈妈坐在椅子上，自己则是选择蹲在她旁边，我的位置让母亲有点不自在，眼看都已经站定位后，服务生帮忙指导一些姿势细节的位置，我借机顺手把手掌慢慢伸进她披着餐巾的的丝袜大腿上，因为角度，对面的服务生只看得到桌面，唯一有可能看到我这样做的是老爸，可是当时他是面向照像机在微笑。&lt;br&gt;这时候我开始往母亲的大腿根部摸去，在偷摸的同时，短裙一吋吋的被我用手往上提，妈妈眼睛瞪个老大，转过来对我皱了一个眉头，嘴巴发出「啧！」的警告音，这时后服务生刚好按下快门，他尴尬的说「小姐妳转头了，没看镜头所以要再拍一张」，妈妈只好把赶紧脸转回去，但眼神一直飘向我，把原本放在小腹上的双手转而用力加压在我那只不规矩的手上，想要让我的手掌无法动弹。&lt;br&gt;但这时候我已经摸到了母亲的内裤前，虽然手掌不能动但手指仍旧却可以，无名指开始用指尖抠骚她私密处，温热的气息袭击我的感官，一不小心那不平的指甲还会把丝袜勾勒起来，当下她不安的一直微微起身调动身体想要躲开，也使得拍照到了第3张才拍成功，最后1张时，我稍稍用力把手指往母亲的蜜穴里面戳压，虽然看不到，但是可以感觉到已把丝袜跟内裤往她的阴道里面压出一个大大的凹痕，母亲先是偷偷用力捏了我的手背，再用力的把我手往侧边挤压，手掌就推挤到她的裙侧边，因为没办法抠穴了，只好开始不断掐柔母亲的大腿肉。
拍完的当下母亲的脸色十分红润，也可以看到她正在紧咬下唇，父亲走过去跟服务生道谢后，转头看到妈妈脸蛋发红，表情有点僵硬，开口问说「老婆妳是不是不舒服？有发烧吗？」，示意要我用手感受一下妈妈的体温，她紧张的说「不用！没关系，不用！」，这时后我将裙下的手拿出来，直接放在母亲脸颊上，她一被碰到之后脸就稍微侧过去另一边，似乎不想看到我，顺着滑嫩的鹅蛋脸缘摸了几下后，最后放在额头上，我跟老爸说「还好啊…没有发烧!」，妈妈很快的把我手从头上用力拨掉不太高兴的说「就说没事，别量了！」&lt;br&gt;父亲不太清楚母亲为何心情变得如此不好，回家的车上，他试着让妈妈情绪变好，不断提出逗趣的话题讲时，母亲终于出现笑容，但只要爸爸把球做给我，像是「你问你妈要不要…」之类的问题留给我来提问母亲时，她就不会有回应我了，似乎装作没听到，不然就是当我不存在。&lt;br&gt;到家前老爸突然问说「儿子惹妳生气了？」，简直是一个审判，万一母亲把刚刚的事情讲出来，我可就惨了；母亲的带着假睫毛的媚眼从后视镜上瞄了我一眼，似乎察觉我很紧张，嘴角微笑了一下，淡淡的说「没有！只是刚刚突然心情不好一下而已！」，这时父亲说，下次放假要找老妈两个人一起去旅行，要她别心情不好了，这时母亲才心花怒放。&lt;br&gt;

娇母承诺


猜不透为什么母亲会放过我，照理来说她想结束这不伦的侵犯，最快的方式就是跟父亲坦白，难道说其实她也有这个意思？某天妈妈下班后在厨房准备做菜，我从在她身后从腰间抱住，母亲不断挣扎，最后把我推开，痛骂我说「你要死了？你爸一不在家就对我乱来？」&lt;br&gt;气到发抖的她越讲越激动「上次我再你爸面前放过你，没讲出来在餐厅里你对我做的好事，给你机会还不知悔改？」，看来我会错意了「妈，原来妳放过我，不是对我有这意思？」，接着一长串的教训开始了，母亲先是气急败坏的骂说我有没有羞耻心？她怎么可能对亲生儿子有男女之间的情愫，要我别胡思乱想，少看一些有的没的；接着开始算旧帐，恨恨的指责我，上次竟然不但当着父亲在场，而且还在公众场合就这样性骚扰她，那再这样发展下去，我接下来可能会对她做的事情她就不敢想了，最后开始啜泣，等到哭完后，语重心长的说「会放过你，只是因为我想要维护一个完整的家！」&lt;br&gt;当下听完我是很惭愧，心中觉得颇对不起母亲的，就直接跪了下来，她看到我这样后又掉泪了一阵子，不久后她扶我起来，并伸手抱了我一下，我开口跟母亲说「真的很对不起…但是我…」后面的话我顿时讲不出来，妈妈擦干眼泪后，要我跟她去客厅坐下来谈，她喝了一杯水后心情比较平复后，对我说「没关系…你有话就直讲吧!」&lt;br&gt;我开始道歉，不断道歉，但是母亲想知道的是我刚刚中断没说的那些话，我鼓起勇气，再一次的把心中对她的仰慕跟狂恋，还有心中因为爱她而对母亲产生的遐想都彻底的讲了一次，诉说的同时眼见妈妈眼神焦虑并紧紧的看着我；等我讲完后两人都沉默了一阵子，看她样子应该在思考，跟前次不同的是，感觉上母亲这次是真的很认真把我的这些话听进耳里。&lt;br&gt;突然她打破沉默「所以说…儿子你是因为爱上我…才变这样?」，或许母亲终于了解，我是带有爱的成份而并不是只想逞兽慾，我赶紧点了点头，「嗯…我已经知道了…,但我必须跟你说…我不能接受儿子你这种爱!」，虽然这答案是意料中事，亲耳到后心中还是无可避免的失落。&lt;br&gt;妈妈看到我失望的表情，这时后靠过来我身边拍着我的肩，开始劝说我应该要寻找正确的伴侣，不应该把注意力放在她身上，可是那时后她的软嫩美乳因为靠近的关系，会不时碰到我的手臂，心中埋怨着这叫我不去注意也难啊，最后在她劝说跟安抚下，答应她会偿试着改变。&lt;br&gt;但话锋一转，我希望在改变前的这段时间，母亲能适时的帮我解决对女人的欲望，她反驳说「这是什么道理？」，我要她先别激动听我讲完，妈妈冷静后，我开始说因为爱慕她已经这么多年了，一时之间要改过来是不太可能的，所以只能慢慢来，说到这里母亲是认同的，接着讲因为慾望的对象一直都是对母亲，累积到一段时间就会开始想对她毛手毛脚，也就是之前的状况，看到妈妈露出鄙视的表情，这时我赶紧比喻「就好像大城市要设置下水道一样，不然脏水满了的话，没有这些下水道，脏水就会在街道上四处流窜，所以…」，听完后她想了一下，叹口气后「真是歪理…然后呢…」。&lt;br&gt;紧接把重点说出「所以我希望母亲这段时间能够帮我…」我用手比了一下自己的肉棒，妈妈严肃的说「别妄想！我不可能跟你…」，我赶紧说「不是，只是帮我打手枪而已，想想我刚刚说的下水道的事情，难道妳希望我忍不住在家里或老爸面前开始对妳毛手毛脚吗？」，母亲考虑了一下后，有点不悦跟无奈「怎帮？」，我说「用嘴…」，妈妈皱眉怒视说「不准，我只可以用手！」，她回复的当下我心中超爽的。&lt;br&gt;母亲认为都讲好了就起身准备离去，这时后我拉住她的手不让她走，她颇不耐烦回说「还有甚么事情？」，我笑着说「我现在已经累积了很多慾望，可不可以现在就帮我？」，妈妈有点生气的说「这么急？你爸就快回来了你还这样？」，我说「难道要等老爸晚点在家的时候，妳再找空档帮我会比较好吗？还是妳打算这几天可以忍受我的毛手毛脚？」，妈妈既生气又无奈「那你快点！」&lt;br&gt;我就在客厅直接脱下裤子，一想到母亲现在可以帮我手淫，肉棒就直接硬挺了起来，当下看到我的男性生理反应她有点不知所措，接着就蹲在我面前犹豫该不该摸上它，我就用手抓着她的手直接摸住肉棒，就这样推她一把，碰到后母亲脸上浮出有点羞愧的神情。&lt;br&gt;她深吸一口气状个胆后，用右手正握便开始上下套弄了，自己手淫跟由母亲来真是天差地别，她手的肌肤细腻很多，而且她蹲在我前面，OL的窄裙跟丝袜把她的腿肉挤压出来，腿开开的看到裙子中间漆黑的阴影处，会让人</content></item></essay>