<essay><item><title>超级乱伦(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一.序幕&lt;br&gt;本故事纯属虚构，心理承受能力不佳者请勿观看，否则后果自负。本文注重感觉，不重动作描写，叙事较为平淡，喜好由人吧。&lt;br&gt;我叫小宝，出生在一个富裕的家庭，当我长大的时候爷爷和姥爷已经去世了，所以奶奶和姥姥就和我们住在一起，父母主要是为了照顾她们方便，我的奶奶已经49岁了，姥姥也已经有48岁了，奶奶比较苗条，简直就是模特身材，个子有171cm，姥姥比较丰满，个子有170cm，一直以来由于爸爸经常不在家，所以家里只有三个女人，就是奶奶，姥姥和妈妈，妈妈已经31岁了，个子也是168cm，身材既苗条又丰满，该苗条的地方苗条，该丰满的地方丰满，所以我真是爱死妈妈了。我还有一个姑姑和一个阿姨都已经结婚了，有自己的家庭，所以不在我家里住。另外我还有一个姐姐，我们关系很亲密，但是姐姐是住校的，所以常年不在家。由于我从小就和女人在一起，所以我现在已经很少出去和同龄人玩了，大部分的时间都是在家和三个女人玩。&lt;br&gt;爷爷去世以后家里的产业就落在了爸爸肩上，但是我怎么也没有想到爸爸在一次外出时出车祸死了，所以家里就剩下了三个女人和还未成年的我。但是从那以后我更加成了家里的宝贝，三个女人对我好的不得了，真是让我舒服死了。不过对我的学业还是比较严格的。当然我自己也很争气，因为我必须要靠自己努力才能把家里的产业继承下去，即使不能发扬光大也要保持现在的实力。&lt;br&gt;这时的我已经开始发育了，个子也已经长大到170cm了，妈妈似乎对我的发育比较吃惊，对我也就更好了。家里我，妈妈，奶奶，姥姥都是单独住一间卧室的，因为房子很多。另外还有一个姐姐在外面学医，长期不在家。所以那时家里就只有我一个男人了。&lt;br&gt;不知道为什么从我发育以后家里三个女人就开始打扮我，把我打扮的很精干，她们似乎喜欢我英俊的样子，尤其是我感到她们看我的眼神和以前有些不一样了，而且她们也开始注意打扮起来了，我想这就是人的本性罢，都想在异性面前展示自己的魅力，至于乱伦我感觉她们还是没有那个想法的，而我也是没有的。我只是有种想拥抱她们的冲动，那时的我还不知道做爱是怎么回事。&lt;br&gt;事情总是在慢慢发展的，那时由于家里只有我一个男人了，所以我总是每天都要到三个女人的卧室陪她们聊天，我当时只是出于潜意识的支配总是她们单独聊天，每天总是先去妈妈的卧室，从妈妈卧室出来以后就去奶奶卧室，最后去姥姥卧室，我那时的一个感觉就是这三个女人表面上关系很好，其实有矛盾，后来才想到是为了我。她们那时都想和我建立一种感情上的亲密关系，但是我总是能让她们都满意，只是还是有些争宠的意思。在爸爸还在的时候她们虽然对我也好，但是却没有那么好，起码没有那么重视我，我想大概是由于爸爸死了以后家里只有我一个男人，所以她们就把感情转移到我身上了。而且她们也希望我可以照顾她们，可以依靠我，特别是在老年以后。后来我回想起小时候经历的事情，才知道女人的感情是和经济或地位有关系的，在我小时候爷爷活着的时候，她们都是讨好爷爷的，对爸爸也不是特别巴结，但是爷爷死了以后，爸爸成为了一家之主，所以这三个女人就开始巴结爸爸，所以其实爸爸死了以后巴结我是很自然的事情。&lt;br&gt;因为那时我虽然还不是一家之主，但是那是迟早的事情。所以她们就很早开始巴结我了。和我身体的亲密接触也开始多起来了。当然也是因为我慢慢长大了，我的身体对她们开始有吸引力了。那时我是家族中唯一的男人，妈妈还年轻，也考虑过改嫁的事情，但是如果她改嫁就将失去财产，而她不想失去财产，所以就没有改嫁，奶奶和姥姥年纪大了也就没有改嫁的必要了。但是我知道其实奶奶也是不想失去财产所以没有改嫁的。所以在经济方面的原因使我具备了乱伦的条件，家里的三个女人既然不再找男人了，但是又有性慾方面的需求，所以使我们之间的乱伦就自然而然的发生了。&lt;br&gt;由于我们家族是一个富豪之家，所以能嫁到我们家的女人都是绝顶美女，奶奶和妈妈就都是美女，所以自然遗传基因就很好了。俗话说女人四十一枝花，奶奶虽然已经四十五岁了，但是她却一点也不显老，反而是越发的娇豔迷人，浑身上下充满了成熟女人的韵味，是那种看起来很有涵养，但又很妩媚的女人。奶奶与生俱来一种浪漫典雅的气质，虽然表情常常很忧郁，但是却平添了一种恬静儒雅的味道。我喜欢看她刚刚洗过头时娇慵的样那时她的头发捲成一束一束的，一直垂到她的肩上，脸上飘着淡淡的红晕，显得格外的迷人。&lt;br&gt;奶奶喜欢让披肩的长发垂下来，自由地洒落在背后。她很不喜欢束发，也不喜欢让头发随便地摆在前面，她觉得那样很可笑。我最喜欢的是手指插进奶奶长发里，给她结辫子的感觉。我常常把头埋在奶奶松软的长发里，使劲地嗅那种令人心神俱醉的发香。奶奶也喜欢甩着长发，让发梢轻轻拂过我的肩头、我的胸膛、我的小腹，还有我的下体。当奶奶用手握住我巨大的阳物时，她总是垂下长发，用发丝层层缠绕着我粗大的阳物，然后，我就按捺不住地扑上去﹍﹍当然，这都是以后发生的事了。&lt;br&gt;奶奶脸部的曲线很柔和，这使她看起来有些柔弱，但她的眼睛却炯炯有神，彷彿可以把别人的五脏六腑都看穿似的。当她盯着你看时，你会有一种心虚和无地自容的感觉。她的眉毛很淡，温和地向上翘起，斜斜地插入两眼之间。当我吻她的脖子和精致的小嘴时，她娇小挺拔的鼻子会微微地上翘，显得十分可爱。&lt;br&gt;奶奶的嘴唇小巧玲珑，薄薄的两片，但看起来很性感。当你吻上或舔她它们时，你会感觉到它们的柔软和湿润，特别是看它们含着你的肉棒时，你会觉得自己是在做梦。奶奶的脸形是圆的，与妈妈的形成鲜明的对比，当你吻她们时这种感觉会更明显。&lt;br&gt;奶奶的脖子细长，上面已经可以看到一些皱纹，但是她的肌肤依然是那么柔软和光滑。她说，适当的皱纹可以更好地吸收我的精液。如果我用肉棒摩擦她的乳房，她一定会让我射在她的脖子和下巴上，然后用我的精液涂满全身。&lt;br&gt;奶奶的乳房并不算大，但是十分的坚挺，而且富有弹性。如果我们做乳交的话，她的乳房刚好可以把我的肉棒夹住。她的乳头颜色是鲜红的，一点也不像一个老年的妇女，乳晕银币般大小，小小的乳头点缀在上面，显得十分可爱，令人忍不住想张嘴咬上一口。我最喜欢把奶奶的小乳头含在嘴里，细细地品味，感觉它们慢慢地变硬，然后流出淡淡的乳液。&lt;br&gt;奶奶的身材很齐整，个头不高，但是曲线却十分的美妙。她的腰肢纤细而柔软，小腹平坦光滑，岁月并没有给她的身体留下任何痕迹。她的臀部丰满但不肥大，大腿的肌肉略显松弛，手摸上去时十分柔软，触感很好，只是缺乏弹性。她的阴部十分丰满，那里是我的天堂。当我把脸凑上去时，我可以充分感觉到它的温暖和湿润。&lt;br&gt;奶奶的阴部长满了细密的阴毛，但是阴毛的颜色却不尽相同，穴口四周的是金黄色的，靠近穴口颜色却变为灰色了。有时奶奶和妈妈同时处于排卵期，奶奶就会用双腿夹住我的肉棒，妈妈则在奶奶的身后，用嘴吮吸我的龟头，将我射出的所有东西都吞下去。&lt;br&gt;奶奶的腿有些瘦小但很修长，当她用双腿夹住我时，我只有投降的份。奶奶的身体是我认为的世界上最美的三具胴体之一，当然，另一具属于妈妈和姥姥的， 那又是另一番景像了。&lt;br&gt;我的妈妈现年31岁，面容娇好，虽然已是中年（？），但是身体依然保持着少女的姿态，她的外观看起来要比实际年龄小得多，如果她说自己才二十岁，保证不会有人怀疑。&lt;br&gt;正如我所说，妈妈是个中法混血儿，但是更偏向于中国血统。就像台湾的李雯一样。她的头发乌黑发亮，整齐地垂在双肩上。她的脸形与奶奶一样有点圆，但是要饱满得多，极有肉感，而且肌肤细腻，白里透红，十分可爱，我最喜欢吻妈妈的小嘴，她的吻甜蜜而温馨，有一种说不出的消魂感。在我们做爱时，她和奶奶会用嘴吮吸我的肉棒，看起来母女俩有些相似，但是彼此的技巧却不尽相同。&lt;br&gt;妈妈的体形也继承了东方人的特点：娇小玲珑、线条柔和，比奶奶要小上一号，但唯一例外的是她的乳房。妈妈的乳房虽然不能称作巨大，但是异常丰满，比起奶奶来还要大一些。她的乳头是可爱的樱红色，点缀在两座挺拔的小山上，仿似两粒熟透的樱桃。妈妈的乳头是她的性感带，当我着意地舔吸它们时，妈妈会全身发痒，不住地向我讨饶。&lt;br&gt;妈妈的小腹平坦而宽敞，极富弹性，当伸手抚过时，可以感觉到她内蕴的激情。妈妈喜欢和我做乳交，用她丰满的乳房紧紧地夹住我粗大的肉棒，用力地挤压，最后让我把精液射在她的小腹上，然后把它均匀地涂在身上、乳房上，让奶奶把它舔干净，还说可以保持肌肤的细腻和弹性。妈妈的屁股尖尖翘翘，不算丰满，但是肉感很好，当她们俩趴下来让我用手掌拍打时，妈妈屁股上发出的声音要响得多。&lt;br&gt;妈妈的大腿具有年轻人引以为傲的结实和丰满，双腿并拢时，中间不留一丝缝隙。妈妈的脚小巧可爱，而且非常灵活。你一定没听说过或见过用脚使人射出来吧？我妈妈就可以。她经常用双脚夹住我的肉棒，用力地揉搓，灵活得跟手掌一样。&lt;br&gt;哦，想一想就能够令人膨胀！&lt;br&gt;姥姥真可是天生尤物，然今年48了但她雪白的肌、黑光亮且及腰部的秀、挺的乳房、腰肥臀再加上修的腿相信有男人看了不血的，更重要的是她那宛如天使般真柔的容貌毫有月留下的痕，任何人看了都一定以她只是一二十左右的妙女郎，而她也一直是我心中最慕的人。&lt;br&gt;好了，详细地描述了一番奶奶，妈妈和姥姥的身体容貌，不管你感觉怎么样，我想应该够了。虽然好像描写得有些肉麻，但是她们的真人比我描述的要美得多。&lt;br&gt;姥姥其实是爷爷的情妇，所以才能够一直和我们生活在一起。而且因为妈妈嫁给爸爸，姥姥是爸爸的岳母，所以就能够一直在家里住下来，我长大以后才知道其实开始是爷爷把姥姥带回家，奶奶没有办法反抗，所以就和姥姥共同伺候爷爷，后来奶奶就生了爸爸，姥姥生了妈妈，爸爸妈妈从小一块长大，所以后来就结婚了。&lt;br&gt;但是在爸爸妈妈结婚前有一次爷爷让爸爸去外地办事，趁妈妈一个人在卧室的时候佔有了妈妈。因为爷爷以如果妈妈不从的话就不让她和爸爸结婚威胁，所以妈妈就答应了爷爷，后来就妈妈就经常和爷爷做爱了。后来奶奶知道这件事情以后就告诉了爸爸，为了报复爷爷，奶奶和爸爸做爱了，从此乱伦就开始了。&lt;br&gt;爷爷死后，姥姥很孤单，怕在家里没有地位，所以就主动巴结爸爸，而爸爸有了和奶奶做爱的经验以后很快就佔有了姥姥。从此妈妈，奶奶，姥姥三个女人伺候爸爸。爸爸死后三个女人开始寂寞了。因为不能找别的男人。否则就会失去富裕的生活。所以开始有了勾引我的考虑。&lt;br&gt;故事就是在这样的背景下展开的。&lt;br&gt;二.母子乱伦&lt;br&gt;在我生命中，第一次看见的裸体女人，是我妈妈。当时，我和妈妈的卧室彼此相邻，两卧房之间有一扇门，但一直是锁上的。在父亲去世以前，我从没想到过那扇门。我们卧室间的那扇门，是一扇有个大钥匙孔的旧门，虽然我从不曾看见任何一把钥匙，或是任何人来开启它。当我还年轻时，这扇门对我来说是个神秘的东西。由于曾被取下来过，门把显得很长，有人曾用填料塞住钥匙孔，你无法经过它来窥视隔壁。&lt;br&gt;我曾为了这扇门，和曾住过这屋子的人而不断编织故事。我拼命想像，他们可能用这扇门来作什么？长话短说，在父亲去世后，妈妈孤单一人，我开始想像有关这扇门的故事。到了我十三岁的生日，就像大部份这年纪的男孩，越来越对女人感到好奇，喜欢看没穿衣服的裸女。我开始收集妓女的拷贝录像带，和其它刊载裸女与蜜处照片的杂志。&lt;br&gt;我把这些杂志藏在床下，所以妈妈没有发现。每晚回房后，我取出这些杂志，拿起来，看着这些照片。对那时的我而言，女人的蜜处似乎是世上最美妙的东西，我渴望将我的肉棒狠狠地插到里面。虽然，一会儿之后，照片不能满足我的需求。我想看实物。一天，当妈妈外出购物，我拿了把螺丝起子，试着把那些填塞料挖出钥匙孔。长时间过后，这填料明显地有个洞。实际上，它是黏在这金属里面。虽然如此，经过多下猛戳，它的大部分松开了，我将之推往另外一边。检查通过这开放钥匙孔的视线，我看见了，那是一个可以看尽妈妈卧房与床的极好视点。&lt;br&gt;不用说，当晚，我几乎等不及妈妈回家、上床睡觉。而当晚上妈妈走进她的卧室，我得到了最好的酬劳。跪下身，透过钥匙孔窥视，我看见妈妈褪去衣服，一件接着一件。首先露出来的是胸部，我作梦也从没想过妈妈会是如此丰满。我看妈妈的乳房上下抖动，而她弯下腰，慢慢脱去长袜。像我这样的人，很纳闷，为什么之前自己不曾想过，妈</content></item></essay>