<essay><item><title>欲乳浪母(8)</title><author>床上伴侣</author><content>子间刺激的感触，想起我那淫荡的妈妈，居然在帮我乳交时单是被我玩弄乳头而玩到高潮时的失神艳韵，内心忍不住闷出一阵火热性欲。&lt;br&gt;妈妈被我看的不好意思，偏过头去，斥道：好啦，小伟，别再这样子看妈妈了，人家都在看啦！咦，老婆，你在说谁在看你啊？我故意装傻的问道，接着捉起妈妈好似娇软无骨的小手吃起豆腐。&lt;br&gt;唉，你这死因仔，大概是妈妈上辈子欠你的…妈妈叹了口气，用娇滴滴的声音撒娇道：好了啦，别这样看我啦……老公……Oh.Shit！&lt;br&gt;老公，这两个字一从在妈妈嘴里说出，马上让我兴奋的不能自己，柔嫩的嗓音和性感的语气，顿时令心中舒服不已，忍不住央求妈妈再说几次。&lt;br&gt;回应我的，却是妈妈千娇百媚的瞪了我一眼，娇哼一声；妈妈的电眼威力一出，杀伤力惊人，让我愣在当场、动弹不得，只能眼巴巴的看着妈妈挣脱我那豆腐魔爪。&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;买回了该买的杂物，剩下来的时间当然是我和妈妈母子间的亲密约会。既然是约会，少不了遵循约会的四大铁则：喝咖啡、看电影、吃晚饭，以及上旅馆。晚饭是一定要吃的啦，至于旅馆上不上的了，决定权并不在于我。&lt;br&gt;踏进西区的电影院，观眼一望，才发觉最近还真没什么好片子可看。&lt;br&gt;妈妈，你想看什么？我转头看向妈妈，问道。&lt;br&gt;妈也不知道，随便你挑。呃，没什么好看的耶，要不然…看着目前上档的片子，最终发觉没任何一部可以实行我邪恶的计划，只好提议说：妈，我知道这附近好像有一家挺不错的ＭＴＶ，我们去那儿看好了……妈妈一向没有看电影的习惯，对于宝贝儿子的选择，她自然没意见的乖乖陪同。当她知道我们要去的ＭＴＶ，其实是包厢式的小房间内两人独处，妈妈只用深邃的目光盯着我看，直到我头皮发麻才没好气的点头答应。&lt;br&gt;订好包厢，偷偷摸摸的在柜台选了一部只曾在网络上看过片段的四级片：『超淫乱－终极性爱』，拿着饮料和妈妈一同踏进了昏暗的小房间。独处的男女，灯光闪烁着澄色霓虹，舒适宽敞的黑皮沙发，和长桌上特地摆置的面纸盒，无一不做出让人脸红心跳的暗示。&lt;br&gt;看到这等仗势，妈妈那还看不穿了我的计划，知道我精虫上脑，等不及回家再解决，好在妈妈仍贴心配合，所以当我拉着妈妈坐上沙发，妈妈除了没好气的敲了我一下，却也没有拒绝我搭在胸脯上乱摸的手。&lt;br&gt;片头一开始，马上跳入火辣辣的性爱场景－－一位戴着眼镜的少 年和美艳的熟女，两人赤裸裸的躺在床上互相爱抚。望着宽大的屏幕，听着淫声浪语，妈妈吃惊的张开小口，好一会儿才害羞的偏过头，小声的朝我骂一声：小色鬼！我淫笑嘿嘿的给妈妈一个笑容，脱下长裤，又把内裤褪至腿边，猴急的拉了妈妈的手搭在早已勃起的大鸡巴上，示意妈妈学电影里的美妇人正为那眼镜仔服务的动作。手中感受鸡巴的炽热，妈妈迟疑了一下，才慢慢的开始上下套弄，目光始终留意着影幕。&lt;br&gt;解开妈妈上半身套装三个钮扣，大手一掏，一对硕大无比的巨型美乳弹跳而出，将白色丝蕾的胸罩往下一扳，雪白的乳肉在空气中抖荡着，和着深红色的硬挺乳果，显得分外耀眼迷人，粗糙的手掌分别掩盖注乳房，低下头去又吸又揉。肉体上的拨弄，令妈妈娇喘连连，套弄在我鸡巴上的手，也逐渐加快。持续的观赏电影中淫荡的演出，视觉上的挑逗，让脸红通通的妈妈意乱情迷，连我偷偷的伸下裙内脱下她的内裤都没发觉。伸指一探，只觉得热烫的淫水已像溪流般地从那妈妈的私处潺潺而出，滑不溜手。&lt;br&gt;母子一同外出，在家屋之外的公共场合观看着色情片，互相替对方手淫，粗重的喘息声和电影中毫不掩饰的淫浪声，让这小小的包厢房内顿时春色无边。&lt;br&gt;妈妈和我同时偏过头去，脸一碰互相舌吻，洁白的贝齿，小小的粉色香舌缠着我不放，这一吻直到天晕地暗、喘不过气才分开，唇分之后，脸前妈妈小嘴吐出诱人的芬芳，仍恋恋不舍的伸着小舌舔弄我的唇。&lt;br&gt;转头看回屏幕，此时片中男女已改变姿势；我转望妈妈，用眼神询问着，妈妈娇羞的看着影幕中男女做出羞人的姿势，她摇摇头，欲迎又拒，正想祭出母亲的威严欲挣开我拨弄她私处的魔手，却发觉自己浑身发软，无力靠在我身上；在我半磨半强迫下，妈妈只好任由我搂着她改变体位－－让妈妈躺在沙发上头，我伏身趴在她身上，头低在妈妈大腿间和她呈６９式。&lt;br&gt;第一次在如此近的距离欣赏妈妈赤裸的下体，浓密的黝黑毛发，发育完全的成熟阴阜在多年未曾灌溉下显得额外饥渴，散发出一种极为淫腻的气息。淡淡的尿味和浓郁的肉屄骚味，令人窒息的性感，引诱我这种未尝肉味的青涩菜鸟无比的亢奋。&lt;br&gt;小伟，别看那儿……感受到我视线的奸淫，被我压在身下的妈妈忍不住羞着抗议；而呈现在她面前的，亦是我光秃秃的下体，还有那根高挺的粗大肉茎。用手指拨开暗红色的肉缝，两片肉瓣左右一翻，露出勃起的肉芽和粉色的小屄，湿漉漉的爱液马上沾满手指，我低下头，吐舌探去，轻轻的来回逗弄妈妈最为敏感的肉缝。在我的服伺之下，妈妈边挣扎边娇啼浪叫，雪白的俏臀任不住随着我的舔嗜轻轻摇摆，一上一下的迎接口舌的侵犯。&lt;br&gt;啊啊…小伟…啊…啊…妈妈好舒服…儿子…你舔的…啊…真棒…敬爱的慈母被我搞得娇喘淫叫，内心前所未有的满足感，为了回馈妈妈这几日无私的奉献与服务，我更加卖力的舔着妈妈的私处，同时大嘴吱吱有声的吸食着妈妈溢出的淫水。&lt;br&gt;妈妈，你也要帮忙啊……摆腰晃臀，用硬挺的鸡巴像在恶作剧似的划弄妈妈的脸，我笑着要求道。&lt;br&gt;真拿你这孩子没办法…啊……妈妈喘叹了一口香气，认命的伸手扶住肉茎，吐着小舌舔嗜龟头来回应我。&lt;br&gt;此时，我和妈妈当然已经没办法再转头注意屏幕中那对男女的动作了；随着我兴奋的喘息和妈妈阵阵淫浪呻吟，坚持了许久，暴涨的阴茎前端一下一下的在妈妈娇美的脸上射出精液，而妈妈也在我的舔弄下畅美的泄了身，一道道透明黏滑的爱液溅满了我的脸，为我们母子俩人初次的６９写下完美的句点。&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;在ＭＴＶ的柜台结了帐，不知是错觉还是什么，总觉得那位年轻的柜台小姐望着我和妈妈的表情有些许怪异，害得妈妈羞的急忙拉着我的手离去。&lt;br&gt;回家路途，傍晚上人潮稀少，整个人似乎放松了不少的妈妈，酥软无骨的靠在我肩膀上。我和妈妈手牵着手，在昏暗的街灯道下行走，互相依偎，享受着情侣间浓情蜜意的气氛。&lt;br&gt;嗯…想吃什么？回到家，妈妈给你煮好吃的。哼，妈妈，现在这时候你应该叫我……呵呵，叫你小色狼吧！……啊……嘻嘻嘻……好痒啦……伸手探入妈妈的胳肢窝搔痒，妈妈马上有如惊弓之鸟似的娇笑起来，她投降的抱起我的胳膀，娇声喊道：别这样……老公…………妈妈，我真正想吃的……浑身酥麻，我笑着回答妈妈的问题：是你！妈妈风情万种的瞪了我一眼：想的美哟，小色鬼……&lt;br&gt;※※※　　　　　※※※　　　　　※※※　　　　　※※※&lt;br&gt;第十章&lt;br&gt;与妈妈母子之间好不容易升华至男欢女爱的亲密关系，既然妈妈始终打算维持她身为人母最后的矜持，得了便宜的我，当然不敢轻易打破这片薄膜，让妈妈下不了台；依序渐进、欲速则不达，这等道理我还是懂得。&lt;br&gt;天生丽质，再加上保养得宜，岁月，并没有在妈妈傲人的胴体上刻下任何痕迹，无论是身材还是皮肤都可比十几二十岁的年轻女性，更添加了熟透的韵味与魅力，女人四十如狼似虎，赤裸女体散发出吸引雄性的成熟气味，只让我欲罢不能，恨不得日夜儋伐。&lt;br&gt;印象中极为传统又矜持的妈妈，一旦发起情来，在床上的表现完全是超乎我预料之外的老练，或许，在我单方面享用着妈妈的同时，妈妈未尝不是借由我发泄她多年来未曾遭雄性灌溉所累积的强烈性欲。&lt;br&gt;妈妈这迷死人不偿命的小妖精，随时随地地一眸一笑，甚至只需轻轻摇摆她的俏臀，总能引起我的性欲。比起我一脑子淫秽思想，妈妈调情的技巧与经验，根本不是我这只懂得纸上谈兵的小处男可比拟；每当精虫上脑，我一般只昏了头想不顾一切的插入，而妈妈在那时总把持心神，温柔且不失淫荡的引导我，享用她熟艳的肉体。&lt;br&gt;在床上、在浴室、在客厅、在厨房、在庭院……等无数的地方，留下了无数母子相奸的痕迹，更让我这贪心的小蜜蜂尝遍了妈妈的甜美与狂野。&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;一男一女同住屋檐下，维持感情最重要的手段，并不是随时随地脱了裤子就干，而是情趣与浪漫，天天大鱼大肉，也是会腻的；就算妈妈熟美的玉体，已经完完全全的属于我，可她始终不是任我摆弄的肉娃娃，而是我最敬爱的母亲。&lt;br&gt;那日结束了和妈妈的约会过后，我们母子之间，逐渐养成一种令人期待的默契－－化主动为被动，我不再为所欲为的要求妈妈做她不想做的事情；就算和妈妈单独在家，我也会尽量的克制自己不随便仆倒妈妈，而我那亲爱体贴的母亲，总能给我意想不到的奖赏。在我最喜爱的奖赏里，就是深夜里妈妈表演的换衣秀。&lt;br&gt;爱漂亮的妈妈，为我购买了许多不同的情趣衣物，如种种不同款式花色的内裤、胸罩、高跟鞋，以及……丝袜。因为妈妈的关系，原本对丝袜并没有特别喜好的我，不知不觉中居然养成了一见妈妈套上丝袜就发情的怪癖。其实这也不能怪我，只怪我那性感美艳的妈妈，一旦穿上吊带裤，紫色的、红色的、黑色的丝蕾花边，在她一双均匀修长的美腿衬托下，美腿一晃、臀波摇摆，这无限的诱惑，比什么伟哥来的更加有效。&lt;br&gt;妈妈的闺房里，挂起一排又一排的内衣，脱光衣服坐在妈妈那张席梦丝大床上，我红着眼喘着气，欣赏着刚沐浴过后的妈妈，浑身香喷喷又一丝不挂的性感胴体。妈妈毫不掩饰的展现自己令无数女性羨慕的完美曲线，根据我的目光，依序拿取一整套性感的内衣裤，优雅的更换。&lt;br&gt;妈妈这样穿好不好看？换上了一套半透明的红色胸罩与丁字裤，下体配了花边丝蕾的吊带裤袜和艳丽的红色高跟鞋，妈妈微笑的询问。而我，则用粗重的喘息声和双手不停的套弄鸡巴的动作，作为响应。&lt;br&gt;一对雪白丰满的乳球，在薄薄一件胸罩的束缚下，依旧露出大半边乳肉，胸脯傲人的曲线，经罩杯的挤压，露出一条深深的乳沟，胸罩的肩带陷入妈妈柔软的玉体，腋下和圆嫩乳球旁的细缝划出一道道阴影，充满了该死的诱惑力。&lt;br&gt;视线下移，随着妈妈在我面前轻轻的绕圆转身，看着妈妈下体那条不堪一扯的粉色丁字裤，勉强的套住妈妈肥硕的屁股，弹跳中的臀肉波涛晃动，一展她的弹性与柔软。饱满肉阜上，边角处隐约可见妈妈修饰过后的阴毛，浓密的葱林岂是一块小小的布料能完全覆盖住，始终有数根卷曲的毛发，不听话的弹跳而出，却丝毫不减私处的诱惑，反倒舔加了少许熟女淫艳的媚惑。&lt;br&gt;丰盈的美腿套上了撩人心魄的丝袜，配合妈妈脚下昂贵的高跟鞋，强烈的增强了一股成熟女体的神秘感，也只有妈妈这双匀称的长腿曲线，才能利用丝袜营造这种吸引男性征服的欲望与气氛。&lt;br&gt;妈妈媚眼放荡，秋波四放的发电着，在亲身儿子面前穿起一套裸露肌肤的性感内衣，曝露的快感，同时也让妈妈的脸颊泛起一阵红晕；此时房子里空调正开着呢，但我很清楚的见到妈妈半裸的娇躯上开始泛起一层兴奋的香汗，隐约闻到一道熟悉温馨的体香。&lt;br&gt;妈妈，你真美！我嘴里赞美着，贪婪的视奸着亲身母亲的艳姿，同时取了妈妈那件洗澡前刚换下来穿了一整天的内裤，嗅着上头泛着女性浓郁的骚味，手里套弄粗大阴茎的速度更加迅速。&lt;br&gt;年轻人，谢谢你的赞美……妈妈很满意我的反应，娇笑一声，接着开始扭动起她盈盈一握的腰肢，柳臂打着节拍，哼着清脆的小曲，在我面前轻轻摇摆着舞姿。&lt;br&gt;妈妈洁白无瑕的肉体，半赤裸的展现在我的眼前，均匀的流线娇体，肌肤细腻滑嫩、婀娜艳美；妈妈左扭又摆，舞姿迷人，乌黑亮丽、一搓又一搓的飞扬秀发，覆盖住她半边美艳的容貌，下肢的摆动，带动上半身那对肥大丰硕的巨乳上下晃荡，我的视线也随那乳波飘移，顿时晃得我神魂颠倒。&lt;br&gt;妈妈一双秀手在自己的身体上游移，划过胸前那高耸的存在，下滑至股沟，搭在娇嫩的腿膝上，妈妈开阖着大腿，慢慢的摇摆娇躯前进；妈妈的舞姿，从开始的慢舞，到轻快，接着逐渐狂野了起来……踏着小步，胴体离我越来越近，带着侵略的眼神，妈妈配合我手淫的速度，用略为沙哑的嗓音轻喘着、呻吟着。&lt;br&gt;不久，妈妈依附在我身前不远处，娇艳的俏脸带着狂热的媚意，近在咫尺，呵气如兰的气息，丝丝地吐在我的脸上。望着眼前垂手可得的摇晃丰乳，我忍不住分出一只正套弄着鸡巴的手，向前探去，却被妈妈技巧性地扭动半身躲去</content></item></essay>