<essay><item><title>淫荡妈妈骚姊姊1-8(8)</title><author>床上伴侣</author><content>屄边对我说小俊边吃舔着我的肉屄边对我说：「嗯……？……滋……妈，
妳的屄屄的味道好香喔……流出来的密汁也好好吃喔……」&lt;br&gt;「啊……哦……小俊……妈……妈快不行了……啊……妈妈感得好舒麻喔…
…哦……」&lt;br&gt;小俊一听我这么的呻吟，更是卖力的用着他的舌头猛舔吸吮着我的肉屄，并
不时的吃咬着我的肉豆（阴核）。&lt;br&gt;「哦……嗯……不行了……小俊……啊……妈……妈要洩了……啊……」&lt;br&gt;此时我达到有生以来最为兴奋的性高潮（之前，我自己自慰都没有比这次还
要来的有快感），由我那粉红的肉屄分秘出一股又一股的阴精，沾满了我肉屄、
大腿的四周及小俊的嘴唇周围，「啊……呼……」&lt;br&gt;高潮过后，我娇红着脸不停的喘息着同时全身依旧充斥着性高潮的？韵而不
时的微抖着，这说明着我由小俊的口交所得到的快感有多么的强烈，小俊对于我
所洩出来泼洒在他的脸及嘴唇上，不但不以为意，反而将我的肉屄所洩出来的乳
白阴精给舔吃干净。&lt;br&gt;「……小俊，……你怎么会……怎么会想到帮妈妈这么做……？」&lt;br&gt;「呃……其实，我是想我这么做会让妈妳很舒服才这么做，妈，妳的屄屄一
点都不脏，而且还很香很好吃呢，妈，小俊帮妳这么弄，妳觉得舒不舒服啊？」&lt;br&gt;「还说呢……妈都快被你这头小色狼弄得差点晕了过去……」&lt;br&gt;「那……妈，妳到底舒不舒服嘛？」&lt;br&gt;「……被你弄得快要舒爽的飞上天了啦……」&lt;br&gt;我娇红着脸回答着儿子小俊。&lt;br&gt;「嗯，只要妈妳舒服，小俊以后再也要这么做，让妈妳每次与我亲热的时候
都很舒服……」&lt;br&gt;我一听小俊说得这般认真，我心中的感动，远比过去任何一次都还要来的多
。&lt;br&gt;（啊……小俊都能帮我这个亲生母亲口交了……他吻吃着我的小屄时，我真
的好舒服喔……小俊既然都然帮我口交，我为什么不能抛开身为母亲的矜持，全
心全意的让儿子小俊得到最大的快感呢？）&lt;br&gt;顿时心中下了个决定，我起身扶起小俊并温柔地从背后用双手搂抱着他坐在
床上：「乖儿子，你让妈今天这么的舒爽，你希望妈要怎么回报你呢？」&lt;br&gt;我贴近小俊的耳朵如此的说着。&lt;br&gt;「耶……这个嘛……」&lt;br&gt;小俊故做思考，其实我早就知道小俊要我怎么样回报他了，因为他的肉棒早
已硬挺的不能再硬了。&lt;br&gt;我从小俊的背后伸出右手，一把握住小俊那粗大的灼热肉棒剥开包皮然后就
上下不停的搓揉起来。&lt;br&gt;「啊……妈……妈妈……」&lt;br&gt;小俊舒服的叫了出来，我更是温柔的用我胸前的两颗雪白丰满的奶子，紧靠
着小俊的背上，且不时的用乳房在小俊的背后上下摩擦，我对儿子小俊做着这种
淫猥的性爱行为，已再度引燃了我肉体的欲火，下体的肉屄又是开始骚痒了起来
，分秘出具有女人味的肉屄汁液，臀部也不禁摇晃了起来。&lt;br&gt;「啊……妈……妈妈……小俊好舒服喔……」&lt;br&gt;听小俊这么说，我更是加快搓揉抚捏我手中粗硬肉棒的速度。&lt;br&gt;一会儿，「啊……不行了，妈，我快……小俊快要射出来了……」&lt;br&gt;这时我停下对小俊肉棒的手淫：「呵……小俊又忍不住了吗？……妈就知道
，你这个小鬼头，真的要这样让妈用手帮你射精吗？……」&lt;br&gt;「我……妈……我……」&lt;br&gt;「你想要妈怎样帮你射精，你就说呀？……」&lt;br&gt;小俊大概是被我拒绝为他口交太多次了，所以怕我又会拒绝为他口交而犹疑
开口，不过到最后，小俊还是忍不住开口：「妈……我……我想要妳帮我吃鸡鸡
……可以吗？」&lt;br&gt;小俊说完后，就一脸又期待又怕受伤害的神情看着我。&lt;br&gt;我见状不禁觉得好笑：「嗯……好吧，妈妈帮你吃弄你的鸡鸡……这样子，
小俊你总该满意了吧？」&lt;br&gt;小俊一听我愿意帮他口交，差点兴奋的从床上跳起：「真的吗？妈妈，妳真
的愿意为我吃弄我的鸡鸡……？」&lt;br&gt;「哎呀……你想让妈说几次这种羞耻的话啊……小俊你躺在床上，妈……妈
现在就用嘴吃弄你的鸡鸡，好不好……？」&lt;br&gt;说完，我放开小俊，而小俊则是与奋的躺在床上，准傋接受我这个亲生母亲
吃弄他的肉棒。&lt;br&gt;此时，我先直起身，将我那飘逸的亮丽长发甩向身后，接着我就双腿盘跪在
床上，我那两颗粉嫩的淫乳就被压在床上，从上俯视，可以清楚的看见我的乳沟
及变形的乳房；我俯下身用手先扶正小俊的粗硬肉棒，并搓捏了几下儿子的阴茎
。&lt;br&gt;「啊……妈妈……」&lt;br&gt;「呵……小俊，你的鸡鸡真是敏感……」&lt;br&gt;然后我便张开我那宛如樱桃颜色般的小嘴，一口便吃含进小俊的整根肉棒（
……这就是男人肉棒在口中的感觉吗？……小俊的鸡鸡真的好大……我的嘴巴竟
吃不下他整条鸡鸡……可是小俊鸡鸡的味道好香喔……这就是少男的体味吗？…
…小俊，妈一定要让你得到最大的快感……）。&lt;br&gt;由于我也是第一次替男人口交（连丈夫我都没替他口交过……），所以不禁
在心中这么想着，接着我便用嘴一上一下的含吃舔弄起儿子小俊的肉棒。&lt;br&gt;「啊……妈……妳的嘴巴好紧……好温暖喔……」&lt;br&gt;这时我正用着嘴含弄着小俊的肉棒，听到他这么说，我更是爱怜疼惜着我口
中这根的可爱肉棒了。&lt;br&gt;「？……滋……？……」&lt;br&gt;我不停的用着嘴上下含弄着小俊的肉棒，因此也不停的从我口中发出淫糜之
声。&lt;br&gt;就这样子用嘴套弄了小俊肉棒一会：「小俊……妈这样用嘴帮你弄，你舒服
了吗？」&lt;br&gt;「喔……妈，小俊好爽、好舒服喔……再来……妈……」&lt;br&gt;看着小俊因为我的口交而如此舒服，我心中实在是很快乐（太好了，我能让
小俊这么的舒服爽快，早知道我就算不顾身为母亲的羞耻，也要替小俊口交……
）。&lt;br&gt;就这样吸吮了一会后，我将小俊的肉棒吐出，改以用舌尖轻舔肉棒的龟头及
其四周围，并用我的左手抚捏着小俊的睪丸及他稀少的阴毛。&lt;br&gt;「啊……妈……妈……我……我要射出来了……」&lt;br&gt;我一听，连忙放慢舔弄肉棒的速度，并且用手紧握着小俊肉棒，借此不让小
俊这么早就射精出来：「小俊，这么快就想要射出来了吗？……才不呢，妈才不
让你这么早就射出来，妈要让你多享受一下我帮你口交的快感……」&lt;br&gt;「啊……妈……可是……可是我实在是忍不住了……」&lt;br&gt;小俊的肉棒虽被我温盈的手紧握而射不出精液，但从手中传来一阵阵的肉棒
抖动看来，小俊真的是到了极限，只要我一放开手，小俊大概马上就会猛烈的喷
射出精液。&lt;br&gt;「嗯……小俊，来，你看着妈妈，不要想着射精的事……对了，你不是很喜
欢跟妈接吻的吗？来，小俊，现在妈就跟你接吻……」&lt;br&gt;说完，我一手仍紧握住小俊的肉棒，以免小俊射精，另一方面我则起身靠近
小俊，主动献上我的香唇，就这样我与小俊便接吻了起来。&lt;br&gt;就在我一开始与小俊接吻时，我发现握在手中的肉棒抖的更加厉害，看来小
俊是受不了我丰满成熟的肉体诱惑（我非常的靠近小俊，甚至可以说我的肉体是
贴着小俊的身体，小俊可能是受不了肉体相贴的触感，而又想射精……），于是
我更加激烈的与小俊热吻，并以我的樱桃小嘴紧紧吸吮着小俊的舌头，同时我握
住肉棒的手也握得更紧，以免小俊受不了一时的刺激而射出精液。&lt;br&gt;渐渐的，小俊被我那热情的亲吻所影响，他也专注的享受着我的香唇，仔细
的品嚐着跟我这个亲生母亲热吻的滋味，我们两母子这时互相的吃舔着对方甜美
的口液、吸吮着对方的舌头。&lt;br&gt;不久小俊那早先胀大颤抖不已的火热肉棒也不再那么的胀硬的抖动着，这时
我想小俊大概已经不会这么想要射精了，于是我与小俊正交缠在一起的舌头分开
，我便起身坐了起来。&lt;br&gt;「……妈，怎么不亲亲了……儿子正享受着妳的热吻呢……」&lt;br&gt;「呵……小鬼，你现在只想要跟妈接吻吗？不要让妈再用嘴来帮你舔你的鸡
鸡呀？然后让你爽快舒服的射出来吗？」&lt;br&gt;说完，我用手搓揉了小俊的肉棒两下。&lt;br&gt;「啊……我差点就忘了……没办法，妈妳接吻的技巧实在是太棒了……快嘛
，妈，再用妳的小嘴来亲亲小俊的鸡鸡……小俊的鸡鸡要再享受一下妈妳的口交
。」&lt;br&gt;「嗯……好，妈这次就要让你爽快的射精出来……」&lt;br&gt;于是我放开紧握小俊肉棒的纤细小手，再次地俯下腰身，用左手扶着小俊的
肉棒，就一口再将小俊的肉棒给吞进我那温暖的性感小嘴，接着便又不停的吃弄
着小俊的肉棒。&lt;br&gt;「喔……好棒喔……妈，……小俊真是爱死妳了……喔……」&lt;br&gt;听到小俊这么说，一股想让小俊更加爱我的想法油然而生，我将小俊的肉棒
从嘴中吐出，改以舌尖轻舔着小俊肉棒前端的龟头并顺势舔弄着龟头附近的肉茎
，小俊这时伸下右手，不停的在我长满秀丽长发的头抚摸着：「啊……妈……妈
妈……我好爽……好爽快喔……」&lt;br&gt;如此我以湿润的舌头轻舔了小俊肉棒一会后，我这时再次的将小俊的阴茎含
进嘴里，并针对着肉棒的龟头以舌头努力的吃含着，我也不时的用着我的牙齿轻
咬着小俊的龟头。&lt;br&gt;「啊……妈……妈……」&lt;br&gt;我如此的吃弄着小俊的肉棒方式，这对一个男人来说是一个很大的性刺激，
同时，相信能使男人在口交上能得到数倍的愉悦爽快感，这时我的手当然也是没
閒着，我以左手不停的捏弄爱抚着小俊那两颗尚未长满阴毛的可爱小肉丸（睪丸
），「嗯……？……滋……」&lt;br&gt;从我的口中不停发出淫糜的肉棒吸吮的声音。&lt;br&gt;（嗯……好棒，小俊的肉棒被我这个亲生妈妈愈舔愈粗长了……啊！好想…
…我好想把你这个亲儿子的大肉棒给塞进妈的小屄内……哦……小屄真的好痒喔
……亲儿子啊……妈真想要你的大鸡鸡啊……）我一边吃弄着小俊的肉棒，一边
用着左手把玩着小俊的肉茎，上下不停的搓揉着，就这么的弄着小俊的肉棒，把
我肉体的情欲给再度的引发出来。&lt;br&gt;由于我是跪在床上舔吃着小俊的肉棒，因此我那没穿内裤的下体骚屄不停的
流出足以使男人疯狂的甜美屄汁，同时因为肉屄的骚痒感不停的扩散，使得我不
得不一边用嘴吃弄着肉棒，一边不自主的不停摇晃着我的肥美臀部，从我的后面
来看，可以看见有一股股的骚屄汁从我的粉红肉屄内不断的流出，甚至流到整个
大腿根都是。&lt;br&gt;「啊……妈……妈妈……我不行了……我要射出来了……喔……妈……」&lt;br&gt;这时小俊的肉棒涨得非常粗硬，当小俊喊出来之后，紧接着从小俊肉棒前端
的龟头裂缝射出一道又一道的乳白汁液，不停的射向我的喉咙深处。&lt;br&gt;（啊……好多、好浓的精液……）这时我不但没有将小俊的肉棒吐出，反而
用嘴更加吃紧含弄着小俊那抖动不已的粗硬肉棒，好让他的精液一滴也不漏的全
部射进我的嘴巴内。&lt;br&gt;（……小俊……你的精液好香喔……妈恨不得能将你的精液全吃进肚子里…
…啊……我要……我要儿子全部的精液……儿子小俊的精液全部是我这个亲生母
亲的……任何女人也别想得到……）「啊……啊……妈妈……」&lt;br&gt;射精完的小俊不停的这样子叫我，同时更是用着他的双手紧托着我的头；一
会后，小俊的肉棒不再那么激烈的抖动着，看来他已经射得差不多了，于是我吃
含肉棒的范围缩小至龟头处，细心的用嘴吸吮清理着小俊肉棒残留的精液，咕？
、咕？两声，是我将小俊的精液全吞进肚子内的声音。&lt;br&gt;之后，我将小俊的肉棒吐出，又爱怜的用嘴将小俊肉棒龟头裂缝附近残？的
精液再吃舔干净，嘴才离开儿子小俊的肉棒，但嘴要离开肉棒之前，我仍然情不
自禁的深情的吻了小俊肉棒一下，嘴才离开肉棒，但我的左手仍握着小俊的肉棒
。&lt;br&gt;「……儿子，妈这样的吃舔你的鸡鸡，你舒服吗？」&lt;br&gt;「妈……儿子好爽喔……妈妳口交的技巧那么好，一定常帮爸爸舔鸡鸡吧？
」&lt;br&gt;「不要在这时候提起你爸爸，妈不想破坏我们母子相爱的气氛……知道吗？
小俊。」&lt;br&gt;不知为何，小俊这时提起丈夫阿成令我有些火气（或许是我对儿子的爱恋程
度远远的超越丈夫的原因吧……因此不想在这时听到有关丈夫的事……）。&lt;br&gt;「喔……好，妈，我不提爸爸就是了……不过，妈，妳是不是从以前就会口
交呀？」&lt;br&gt;「……才没有呢，妈是第一次帮男人口交，连上次第一次帮你手淫，妈可也
是第一次帮男人手淫，而这个男人就是你这个坏儿子……妈口交的『处女』可是
献给了你这头小色狼……」&lt;br&gt;「哇……妈想不到妳第一次口交的技巧就那么棒，真是令儿子爽快，妈妳口
交技巧可能天生就非常的棒……不过话说回来，妈，妳刚才是不是把我的精液都
给吃进肚子里面了？妳怎么敢吃我们男人的精液……妈妳不是第一次帮人口交吗
？」&lt;br&gt;我一听小俊</content></item></essay>