<essay><item><title>爹地的男性巨物让女儿迷醉浪吟(2)</title><author>床上伴侣</author><content>（赶快奸淫我！折磨我！不要任何的温柔怜惜！）&lt;br&gt;意识有多淫荡，身体以及其敏感度就更易受到刺激，所以在不知道自己是因为乳头被彻底的玩弄，还是小穴被肉棒色情摩擦，亦或是自己脑中期待幻想被激烈操干，宝贝儿又真实经历了一次高潮。&lt;br&gt;宝贝儿眯起左眼，半湿的长发甩舞起来，细颈后仰成美丽的弧度，小嘴里哼哈着，「啊……到了！呀……」高潮着的身体那么淫乱，可是还不够，还要爹地继续满足自己。&lt;br&gt;听着宝贝儿无比淫荡的叫喊，看着宝贝儿深陷情欲的媚样，爹地整了整自己紊乱的气息，用双手迅速托抬起宝贝儿嫩滑的大腿，「快！把手握住前面的横杠。」&lt;br&gt;宝贝儿无法保持平衡，赶紧本能地握住横杠，只听的杠身微微细颤，发出「叮」的声音，在浴室细细回荡。「啊！」宝贝儿还贪恋在高潮的馀韵中，全身都慵慵懒懒的，凭着仅存的力气使手上抓紧，身子倾斜着，有些害怕这样的姿势，猜测不到爹地接下来是要做什么……&lt;br&gt;爹地觉得两人的磁场激烈的纠缠吸引，自己仿佛有点身不由己了。从前以及可以断定的将来没有也不会再有让自己如此癡狂着迷的肉体了。他不懂这是什么，他也不愿多想，只知道没有把怀抱里的宝贝儿彻底征服，把自己深深刻入她每一寸肌肤、血肉和骨骼中，蹂躏、佔有、包复她的灵魂，自己将狂躁骚动，不得安宁。&lt;br&gt;爹地略蹲下身，把宝贝儿的腿抬到自己厚实的肩上，稍稍调整了下便站立了起来。宝贝儿对自己的处境感到无助又害怕，她有轻微的恐高症。现在自己吊在上面，虽然有爹地有力的支撑，还是有些控制不住的发抖。&lt;br&gt;「不要啊！不要嘛……」&lt;br&gt;爹地跨开一步，保持住两人的平衡。眼睛逡巡游移，似犹豫似在考虑如何下手。宝贝儿紧紧握着横杠，腿脚有些僵硬但牢牢扣住爹地，希望他给予自己刺激又想要他放自己下来。欲望和些微恐惧交织，身体变地很敏感，意识更集中了。&lt;br&gt;爹地用苛刻的眼看着宝贝儿实在毫无瑕疵完美到极致的胴体，心里有种无明火，竟然找不到半处可以挑剔的地方！&lt;br&gt;爹地伸出舌头温柔舔弄宝贝儿乳房下缘，吃咬起香滑的乳肉，宝贝儿舒服地呻吟着，身体放松了不少。见宝贝儿渐渐入戏，爹地更抬高宝贝儿的下身，将脸移到宝贝儿的下体处，靠着两臂和下盘的支撑，欣赏起宝贝儿的桃花源。&lt;br&gt;爹地竟夸张的倒抽了口凉气，（他敢打包票，这辈子就没见过这么好看的阴唇、骚B！简直真个像花似的。）&lt;br&gt;宝贝儿下身的芳草被修整的干净整洁，粉粉嫩嫩的贝肉紧紧向里包复着花穴口，上方小巧圆突的花核露了出来，再下方是更粉嫩可爱的菊花穴，一点没有暗沈泛黑的地方，无一处不完美！&lt;br&gt;爹地呼吸粗重，被欲火染红的双眼犀利漆黑如虎豹，「为什么这么骚！把下面弄的像花似的！」既像自言自语又像在埋怨宝贝儿一样。&lt;br&gt;宝贝儿听在耳里实在骚浪的不行，穴口自动收收缩缩，爹地看得险些流鼻血。「好骚好嫩的花穴！看我怎么把你舔的喷水！要我舔你的骚穴吗？」爹地淫语浪话不断，宝贝儿被刺激的小穴收缩地更厉害了，淫水流不停，好多流到后面的菊花口，还在往后流。&lt;br&gt;宝贝儿脸上臊红一片，身上的肌肤也微微发红，（爹地怎么说这样的话！我不是淫荡的宝贝儿呀！但是好刺激，好想被舔舔看，都没有被别人舔过呢！）&lt;br&gt;「要！我要啊！快舔嘛……」宝贝儿扭着下体，把阴户更贴进爹地的脸。爹地看着宝贝儿淫荡的媚态，闭了下眼，深吸口气，缓了缓自己濒临失控的欲望，便用高挺的鼻子在宝贝儿的下体磨着，接着伸出舌头轻轻舔了下宝贝儿满是淫液的花穴。鼻子拱在宝贝儿前头早已勃起的淫蒂上，舌头扫舔遍两片阴唇，使得阴唇充血膨大。&lt;br&gt;爹地鼻中闻着宝贝儿骚水的特殊气味加着淡淡的玫瑰花香，舌头感受着骚水的腥咸味道，巨大紫黑的性器上翘约150度，一跳一跳的，铃口的精液不断的往下流。爹地总算想到要光顾宝贝儿的肉洞了，舌头灵巧的分开阴唇，蜿蜒钻入宝贝儿紧致非常的肉洞，感受着舌头被微微夹吸，灵活地探索着，忽而前进，忽而撤退，忽儿卷着勾挑肉壁，又点又压，头部旋转左右摆动。肉洞和爹地技巧高超的舌头和出最撩人的音律，发出淫靡的水声。&lt;br&gt;阴蒂被刺激，穴口和阴道被玩弄，宝贝儿感到无比甜美，被伺候的像女王一样，高潮来的又快又急。「啊……哈啊！噢……」大量的骚水湧出了穴口，被爹地卷吃进嘴里。爹地享受着吸啄到的淫水甘露，有一些沾湿了他坚毅的下巴。&lt;br&gt;「哦……好骚好浪的淫水，太好吃了！」&lt;br&gt;至此，宝贝儿已经经历了好几个高潮，现在口干舌燥，浑身沁出细密的汗。爹地也饱受欲望所苦，满脸涨的通红，皮肤滚烫，大颗大颗的汗珠滴落，身体的肌肉异常紧绷。&lt;br&gt;「好了，把手放下来，抱着我！」爹地抬起头，舔了舔嘴角，大大地喘着粗气，声音低沈沙哑。&lt;br&gt;宝贝儿一抱住他，爹地就将她重重地抵到墙上。宝贝儿背后一阵吃痛，但已经没有什么力气，浑身软软的，靠着他。爹地抓着宝贝儿的腿，将它们分得开开的，用肉棒感觉着宝贝儿的私处，几回后便挤开淫湿的肉瓣，龟头陷进肉穴口。爹地的性器在经历了好长时间的忍耐下最终突破禁地，但他不急着马上进佔到最深处，好好享受了番前端被紧紧夹吸的痛快。&lt;br&gt;「哦，太紧了，比我想像中还要紧！」&lt;br&gt;（啊！好大！光光前面进去就很吃力呀，小穴有些涨疼，不知道能不能完全纳入体内。）&lt;br&gt;（噢……真舒服，骚穴好小好紧，又热又湿，前进都有些困难了，看我怎么找到你的花心！）&lt;br&gt;两人都皱紧了眉，感受着性器相交，一纳一送，行进艰难又舒爽，相互抚慰着空虚，似终于找到彼此的港湾，温柔相依。&lt;br&gt;「噢！好紧好窄的小嘴，包的我的JI巴真爽！哦！你还夹！太贪吃了！想我早洩吗？」爹地舒爽的讚歎着。&lt;br&gt;宝贝儿本能的夹吸侵入的异物，想把它挤出去。被插磨的肉穴既无比痛楚又酥麻到骨子里般淫痒畅快，「啊！呀……涨死我了。爹地……你怎么这么大啊！我好痛啊！塞满了呀！怎么还在往里钻！」小嘴向爹地撒着娇，全身扭荡摇摆着迎合起来，下身更往下沈，要爹地挤得更深去，肉穴分泌着更多的淫液，淅沥的淫水沾染上爹地的大腿，竟多的在往下流淌。&lt;br&gt;爹地听着宝贝儿自然的诱惑，阳具往里深入，碰到了她敏感的花心，不再前进。他微微扭腰，搅腾着柔软的穴壁，适应的差不多后，开始大幅度操干，「看我怎么操你！噢……嗯……夹的真是爽！骚B！」顿时「啪达啪达」「噗呲噗呲」淫靡的性交声响起。&lt;br&gt;（感觉太淫乱，太羞人了！被操得太舒服了！）&lt;br&gt;「呀！嗯……哦……哦……插死我了！怎么那么猛呀！不要了嘛！慢点，轻点啦！啊哈……」宝贝儿被操干得又痛又爽，刺激非常。肉壁哪曾被爹地操的这么舒服过啊，自己也就只有唯一一次又痛又短暂的性经验而已。&lt;br&gt;「怎么这么舒服啊？好舒服哦……啊……」宝贝儿觉得自己以后会对做爱上瘾的，自己慢慢堕入情欲的深渊。&lt;br&gt;巨大肉棒一次次插到最深处，又迅速抽到花穴口，骚水淫液被肉棒带的飞溅出来。「噗呲噗呲」是助性的乐声。&lt;br&gt;爹地保持着高频率抽插，肉棒与宝贝儿骚媚的肉穴摩擦交媾。粗大吓人的肿胀烙铁把宝贝儿下面的小嘴喂的又热又湿。&lt;br&gt;看着相接处如此巨大可怕的阳具操着宝贝儿异常狭小紧致的肉穴，宝贝儿却没有太多痛苦排斥的表现，反而更浪更媚，肉穴更是饥渴的又吸又含，不断制造着骚水来供爹地更方便操干，可见宝贝儿无限的包容度和天生的淫荡。&lt;br&gt;爹地干得卖力猛烈，却可以看到粗大的棒身并没有完全陷入宝贝儿的花穴，约有三分之一没进去呢！&lt;br&gt;其实宝贝儿的花心和一般人比算是很深入了，因此过于短小的性器难以让她舒爽到浪叫不停，这也是为什么之前仅有的一次性交竟完全没有快感，而如今爹地的男性巨物那么容易让她迷醉浪吟、欲仙欲死的原因。&lt;br&gt;龟头陷入冲进子宫口，花心处敏感的软肉随即收缩，嘬着肉棒顶端，「哦！真骚真淫的B啊！快爽死我了！」爹地最脆弱敏感的龟头被吸吮着，爽的巨大的阳具更硬挺膨胀。宝贝儿的花穴被塞的满满的不留一丝空隙，花穴里每一处媚肉都吸啄摩擦到爹地热烫的棒身，那种充实感和被完全佔有操干的快感让宝贝儿啜泣出来。&lt;br&gt;「喔……好厉害，用力啊！更深一点！快干我呀……不要停！好爽哦……」宝贝儿最酥麻的骚处被爹地刺激到，开始毫无保留的浪叫发洩着。&lt;br&gt;爹地用力掐捏宝贝儿的大腿，大腿被捏的红肿起来，「**得你好不好啊？你的骚穴被**的多爽？说！」爹地已快接近高潮，暂停下身的操干，顶在宝贝儿的花心，控制住射精的冲动。&lt;br&gt;宝贝儿急切的希望爹地继续不停的操自己的浪穴，「爽呀！哦……哦……嗯……爹地，我是你的人，没有你我活不下去！我……我的骚穴要爹地的大肉棒来操！哦……」宝贝儿被激得说出无比淫荡的话，完全满足了爹地的自信和佔有欲。&lt;br&gt;「噢！……骚货！啊！……操死你个骚B！这么淫贱的话你也说的出来！操！操B！」爹地轻易被宝贝儿的话语影响到，开始猛操起她的嫩穴。接近高潮的爹地以每秒6下的速度疯狂操干着宝贝儿的淫穴。&lt;br&gt;（太快了！要被操烂掉了，呜……）&lt;br&gt;「啊！要去了！不行了！啊！……呀……」宝贝儿感受着烟花般绚烂的高潮，眼前一道道白光闪现，骚水狂湧。&lt;br&gt;爹地的大肉棒被浇个正着，舒爽得背脊窜过一阵电流。爹地被宝贝儿猛烈夹缩的美穴搞得狂乱不已，顿时加足马力，更疯狂抽插起来，「啪啪」「啪啪」「噗嗤」的声音清晰响亮，极速操干了100来下，「哦……真爽！我也到了！操！射给你了，射死你个骚B！」&lt;br&gt;「啊！好烫啊！射死我了呀，不行了……又要去了，啊呀……」一发一发子弹射得刚得到高潮的宝贝儿又一次攀上高峰。&lt;br&gt;意识还在不断回味着刚才爹地激烈地操干，自己被疯狂的操个不停，高潮是一个接着一个，舒爽的啜泣着，完全被征服在爹地的胯下。&lt;br&gt;爹地消下去的阳具还是塞满着宝贝儿的骚穴，享受着宝贝儿高潮后淫穴的强力收缩，被夹吸的巨棒又有些硬了。&lt;br&gt;休息了约半分锺不到，爹地的性器渐渐苏醒，开始硬起来了，虽然没有完全勃起，但是凭着它的硬度和粗度，「嗯哼……嗯……哦！」爹地开始缓慢地在宝贝儿花穴里挺送抽插，肉棒在湿黏温热的膣道中如蛇般悠然自得，舞动探险，龟头温柔地撞着肉壁。&lt;br&gt;宝贝儿被爹地这样缓慢的磨蹭弄的骚痒难耐，花穴对里头还没有太大威胁性的肉棒吸吮着，「嗯……嗯……哈啊！……」宝贝儿漂亮的指甲无情地陷进爹地手臂和肩背的肌肉里，扭起臀，自己寻求着快乐。&lt;br&gt;（他是野兽！怎么能这么快又要来了，太疯狂了！呜……）&lt;br&gt;「哦！真会扭啊！骚货！我还没有满足你吗？胃口真不小啊！再用力夹！……哦！真爽啊！」爹地不需多久，巨大阳具又塞得宝贝儿仿佛窒息一般。&lt;br&gt;「啊！好舒服呀！……爹地，我的腿好酸好痛啊，我不要这样做啦！」肉体被干地舒爽无比，但是肌肉在抗议。宝贝儿的大腿被大大分开着，重量都集中在爹地身上，被操干得长久而激烈，实在有点吃不消啊！虽然自己并不重，但是爹地这样承受把持着都不会觉得吃力觉得累吗？&lt;br&gt;「嗯……哼！咱们去床上接着干！」爹地有力地重重挺插了四五下，就着插入的姿势跨出浴缸，慢慢步出浴室，边走边抽插着宝贝儿的消魂洞穴。宝贝儿勾着爹地的腰，收缩下身的花穴，「噗嗤噗嗤」的黏腻水声不停刺激着感官。随着前进，两人的大腿和地上四溅着宝贝儿的骚水和爹地射在肉穴里的精液的混和物。相信不论谁看到这样的场景，闻着空气里腥骚的气味，都要发情！&lt;br&gt;来到床边，感觉一阵天旋地转，柔软富有弹性的床垫随之弹了几下，宝贝儿被摔压在爹地的身下，「啊！呀！……」爹地雄壮巨大的肉棒撞着花心，脆弱的肉膜似痛楚似麻痒，宝贝儿绻起了小巧可爱的脚指头，菱唇小嘴撅着贴吻在爹地的颈项。&lt;br&gt;爹地扫落床上的被子，将大枕头置于宝贝儿的腰下。宝贝儿有些不解，露出单纯迷惑的表情，爹地觉得可爱，不由地笑了出来，「让你舒服些。要开始干咯……」&lt;br&gt;「讨厌啦！不要这样说嘛……」宝贝儿虽被爹地吃的渣都不剩了，但是天性感到好害羞，臊得脸蛋红扑扑的。&lt;br&gt;爹地挺起上身，用手掌支撑身体，健美性感的紧实臀部不断前后耸动，眼睛一眨不眨地盯着宝贝儿既单纯羞怯又无比淫荡的表情，看着她浑圆豪乳颤荡出大大的乳波，实在是欲火焚身啊！一手掐握着宝贝儿的饱满乳房，一手用力扯捏着另一只的红肿乳头，玩弄得宝贝儿毫无还手之力。&lt;br&gt;「我就是要操你！你不喜欢**你吗？宝贝儿的骚穴好紧好湿，太好操了！」爹地感到自己的阳具又硬又胀，塞满了宝贝儿的肉穴，还在胀大，似乎有自我意识的要胀死宝贝儿啊！&lt;br&gt;「不要嘛……太大了呀！涨死了，要破了呀！不行啦……」她呜咽啜泣着。&lt;br&gt;这番柔弱可怜的淫靡姿态惹的爹地想变本加厉地操干她，肌肉里仿佛潜藏着巨大能量，爹地还能再使劲，「操！操烂你个骚B！啊！噢……」巨大肉棒「噗嗤噗嗤」抽插个不停。&lt;br&gt;小小花穴怎堪这般蹂躏，被爹地操干得红肿不堪，肉瓣被操得带进翻出，淫液甚至浸湿了枕套。&lt;br&gt;爹地还是觉得不够，把又长又粗的巨棒直往宝贝儿窄小的膣道里挺进，龟头陷进了子宫口，惹的宝贝儿美穴一阵猛吸，爹地克制着射精的冲动，继续把棒身往前送。&lt;br&gt;「啊！！哦！！痛呀……插死我了，不要进去，不行啊！」宝贝儿长时间吟叫的嗓子已经沙哑无力，抗议的话听在耳里像是温柔情话。&lt;br&gt;（插到底了，呜……巨大的肉棒完全插到我身体里了，都被我吃在肚子里了！呜……）&lt;br&gt;爹地享受着这不可思议的包裹，仿佛身下的这具身体就是为了自己而存在的，现在完全被自己佔有了，从不曾有过的喜悦和幸福的感觉充斥着每个细胞。&lt;br&gt;爹地的肉棒挺在花穴里头，旋转地磨着宝贝儿膣道里敏感无比的媚肉，也缓缓自己欲发洩的冲动。&lt;br&gt;宝贝儿在爹地缓慢摩擦下渐渐适应被尽根插入的不适感，也不多做挣扎，随爹地去胡搞乱搞了。&lt;br&gt;（哦！好紧好小的骚B啊！爽翻天啦！）&lt;br&gt;爹地发洩过一次的身体更持久更有耐力，好好享用起宝贝儿来。健臀持续挺送，快速操干了1000多下，遂复下身，双手扣着宝贝儿的绵软小手，举压至头顶，把脸埋入软软的乳房中，感受着震荡的乳波，忽又抬起头，瞧着她大张着粉嫩小嘴，「呼呼哈哈」的喘着，已经淫叫不出声了。口里的津液流出了嘴角，双眼迷离，流着欲望的泪水，全身软绵绵的，柔若无骨。但是花穴却自动分泌着淫液，吸咬得紧紧的，一点不肯放松。&lt;br&gt;「上面的小嘴还没有好好玩弄呢！怎么流水了呢？要我吃吃看吗？把你的骚舌头伸出来，让我好好吃吃！」爹地眼泛精光，不放过宝贝儿每一处可以侵犯之地。&lt;br&gt;「嗯……哦……哦……」宝贝儿觉得口干舌燥，意识飘远了，都听不清爹地在说什么，只条件反射地舔着自己的唇瓣。&lt;br&gt;爹地抓准时机，攫住粉舌，勾进自己嘴里，色欲地吸含舔咬，然后含舔宝贝儿的香唇，进而攻进宝贝儿的口中，肆意攻城掠地，扫遍每一处。灵活技巧的舌穿梭自如，磨舔宝贝儿的上颚，舔过每一粒贝齿，最后模仿着下身的抽插，不断奸淫着宝贝儿的口，舌尖偶尔舔触到舌根处。感觉着宝贝儿下身更湿更紧，开始规律的收缩着，知道宝贝儿又要高潮了。&lt;br&gt;爹地跪起腿，用手举起宝贝儿的膝窝往她的胸口撞击，使得宝贝儿的臀高高抬起，巨物向下更加狠插起她稚嫩的花穴。爹地操得猛烈而激越，「噗嗤噗嗤」「啪啪」狂插着她的小穴，顿时淫液四溅，宝贝儿被干得欲仙欲死。&lt;br&gt;宝贝儿实在经受不住这么猛烈的操干，「啊……」一直经历高潮的身体疲累无比，浑身无力，「不可以再来了，我受不了了，爹地放过我吧，不行了……」嘴里轻声呢喃着，在又一次高潮里昏死了过去。&lt;br&gt;（不行了……爹地操得太猛了！要被他操死了，小穴要被操破了！肚子里都是射进去的精液，胀死我了！呜……）&lt;br&gt;爹地变换着姿势操干宝贝儿的嫩穴，宝贝儿被不断操昏和操醒，只知道爹地一直没有停歇地在操弄自己。&lt;br&gt;爹地看着身下的宝贝儿被自己操得快死的模样，兴奋无比，肉棒又硬起来了。&lt;br&gt;（不行了！这个骚货！要榨干我了，再干最后一次好了！）爹地不记得已经对自己这样说过多少回了。爹地躺在宝贝儿身后，左手抬着她的右腿，右手捏抱着她细瘦的腰枝，下身嚣张的阳具挺进在宝贝儿的湿润膣道里。&lt;br&gt;「噢！！爽翻了！射给你个骚B！」爹地射出了今天最后一次精液，浓浓热热的精液喂得宝贝儿的小穴好多好饱。&lt;br&gt;爹地拔出疲软的性器，顿时「噗」的小穴里缓缓流出蜿蜒浓白的精液。&lt;br&gt;宝贝儿早已不醒人事了，下身的小穴红肿不堪，穴口被操得撑大成一个洞，流出的精液中夹着丝丝鲜血。&lt;br&gt;爹地将宝贝儿翻过来，形成正躺的姿势，将宝贝儿身下流出的精液抹在她的乳房上，还挖了些喂进宝贝儿无法合拢的小嘴里，才心满意足累的睡了下去。&lt;br&gt;</content></item></essay>