<essay><item><title>白玉乱伦(6)</title><author>床上伴侣</author><content>是名附其实的狗男女。&lt;br&gt;「喔………好舒服………爽死我了……会玩穴的亲、亲哥哥……亲丈夫……姨妈被你插得好舒服………哎哟………喔喔………」&lt;br&gt;她欢悦无比急促娇喘着：「玉儿……我受不了啦……好勇猛的鸡巴……美死了……好爽快……姨妈又要丢了……」她激动的大声叫嚷，毫不在乎自己的淫荡声是否传到房外，光滑雪白的胴体加速前后狂摆，一身布满晶亮的汗珠。我得意地不容姨妈告饶，鸡巴更用力的抽插，所带来的刺激竟一波波将姨妈的情慾推向高潮尖峰，浑身酥麻、欲仙欲死，小穴口两片嫩细的阴唇随着鸡巴的抽插翻进翻出，她舒畅得全身痉挛，小穴里湧出大量热乎乎的淫水，烫得我龟头一阵酥麻，姨妈星目微张地在唇角上露出了满足的微笑，我感受到姨妈的小穴正收缩紧吸吮着鸡巴。&lt;br&gt;我快速抽送着，终于也把持不住叫道：「美阿姨………好爽喔………你的小穴………吸得我好舒服………我也要了……」身后的姨妈拚命抬挺肥臀迎合我的最后的冲刺，快感来临刹那，我全身一畅，精门大开，滚烫的精液卜卜狂喷注满小穴，姨妈的穴内深深感受到这股强劲的热流。&lt;br&gt;「喔、喔……实在太爽了…让妹妹给亲丈夫……生个大胖儿子吧…」姨妈如癡如醉的喘息着俯在床上，我则倒在她的美背上，小穴深处有如久旱的田地骤逢雨水的灌溉，激情淫乱的苟合后汗珠涔涔的我们俩人，满足地相拥酣睡而去。不知睡过多久，姨妈悠悠醒来，但见床单上湿湿濡一片，回想起刚才缠绵缱绻的交欢，真是无比的舒服爽快，有股令人留恋难忘的甜蜜感。想不到玉儿床技高超、花招出，若非他色胆包天，趁她醉卧床上予以奸淫，使她得以重温享受无比激情、放荡的性爱滋味，否则她这下半辈，可能凄凉空虚的活在世上。&lt;br&gt;姨妈轻搂着我又亲又吻，并用丰腴性感的娇躯紧贴着我，我被姨妈一阵拥吻、爱抚而醒，也热情地吮吻姨妈的雪白粉颊、香唇，双手频频在姨妈光滑赤裸的胴体乱摸乱揉，弄得她搔痒不已。「美阿姨，你舒服吗……满意吗……」&lt;br&gt;姨妈羞怯低声地说：「嗯……你可真厉害……姨妈真要被你玩死啦…」&lt;br&gt;「美阿姨……你做我的太太嘛……我会给你爽歪歪的……」姨妈更羞得粉脸绯红：「哼……真脸皮厚……谁是你的太太……不要脸……唉……姨妈都被你玩了……那以后………就全看你的良心……」&lt;br&gt;「………阿姨你放心………我会好好爱你的………喔………你刚刚不是如癡如醉的喊我亲丈夫吗……还说给我生个胖儿吗？…」姨妈闻言，粉脸羞红的闭住媚眼，不敢正视我，她上身撒娇似的扭动：「讨厌！你、你还真会糗人……姨妈受不了你才脱口而叫嘛……你、你坏死啦…人家又不是你老婆…怎么给你生儿子嘛……。」&lt;br&gt;姨妈娇嗲后紧紧搂抱着我，再次献上她热情火辣的热吻。姨妈的身心被我撤底征服了，我那粗大的鸡巴与旺盛的性能力让她欲仙欲死，她的精神与肉体恢复了春天般的生机，姨妈开始沉迷于肉慾的快感里，久旷的她第一次体会到禁忌的情慾竟是如此甜美，姨妈再也舍不得我了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;三‧老师　花玉露&lt;br&gt;花玉露，三十五岁，于十年前嫁为人妻，是全校一致公认的校花，面貌姣好、三围均匀，生得肌肤雪白、美艳媚人，她在我们高中任教，是全校最美丽的老师，浑身散发出一种成熟妩媚的高雅气质的！走起路来，浑圆肥美的大屁股左右摇摆着，这般妖媚倩影不知迷惑多少男人有色的目光。&lt;br&gt;她老公被派驻海外，难得夫妻相聚，留下她孤守香闺，强忍两地相思之苦，守身如玉。&lt;br&gt;为人师长的她万万没想到，在某次家访竟被学生奸淫成为不贞的淫妇。好色的我虽然在夜晚里有成熟妩媚的妈妈，姨妈和梅子母女共枕相陪，随时享受男欢女爱的乐趣，但食髓知味的我对性已产生诸多的渴望，不时注意周围有否成熟性感的女人，想勾引到手。&lt;br&gt;面对如此美艳动人的女教师，我每次英语课，脑海中却幻想着：讲台上花玉露短裙内那双雪白修长的美腿间夹着的是何等娇嫩的小穴，那柳腰腹下长的是何等茂盛乌黑的芳草？尤其老师那饱满浑圆的丰乳上的奶头是否红嫩如豆豆？有一回花玉露穿着丝质浅白上衣，掩不住胸前一对绷紧，呼之欲出的饱满乳峰，我不禁怦然心动，色瞇瞇的双眼目不转睛紧盯着花玉露胸部，胯下勃起的鸡巴竟亢奋得流出精液来。&lt;br&gt;我虽已有享不尽的美肉，但是还是垂涎花玉露媚艳的雪白的胴体，暗想着该如何把老师挑逗到手，以享受她成熟的肉味。淫邪的遐思使得我总是陶醉于老师的身材，成绩一落千丈，倒引起了花玉露的关切。&lt;br&gt;仲夏夜的某个周末，夜晚七点左右，花玉露来到我家的花园别墅作家庭访问，碰巧妈妈和姨妈当天都不在家，只有我闷在房间里翻阅色情小说，看得十分起劲，美艳的花玉露不速到访，使我内心喜悦不已，心想今晚必定要设法一亲芳泽，并采下这朵娇美的花。&lt;br&gt;我高兴得奉上茗茶待客：「花老师………我妈有事不在家………不知是否可以请你留下片刻………想请教英文课的问题………」诡计多端的我唯恐花玉露匆匆离去，乃企图借口挽留之以便伺机哄骗她上床。&lt;br&gt;「好啊…　你先将今天英语课上教的文章读给我听听……」高雅温柔的花玉露啜饮了几口茗茶，竟不知自己陷入我设下的圈套，成为笼中之物，她满怀好意的答应停留些时间指点我的功课。&lt;br&gt;花玉露此时的装扮比白天课堂上端庄的仪态显得更有女人味：穿了件低领口的浅黄套衫及鲜白色的短裙，美艳得引人遐思；姣白的脸蛋、鲜红唇膏下的薄薄樱唇，红白分明，格外动人，雪白的脖子挂着一串价值菲浅的珍珠项练，薄施脂粉的她，半露着圆润柔软饱满的丰硕美乳，两颗大肉球挤出一道诱惑迷人的乳沟；雪白浑圆手臂平放书桌上，微微张开的腋下生长着浓密亮黑的腋毛真是性感，这幕情景我看在眼里，想入非非、心不在焉，口中错字连连。&lt;br&gt;「白玉………可要好好用功囉………」&lt;br&gt;「知道了。可是我最近一直心神恍惚………读不下书嘛………」我开始用言词挑逗花玉露，看看她反应如何。&lt;br&gt;「咦……你才是个十六、七岁的孩子，有什么心愁呢……说来给老师听……」&lt;br&gt;「花老师………不论男女都会有七情六慾的………对吗………」那花玉露一听，芳心微震：这小男生怎么了？看他长得高大健壮而出奇的早熟，莫非是思春想女人了？&lt;br&gt;「哦………说得不错…。人人是有情慾…。但是你未成年…。要好好读书才对…」&lt;br&gt;「唉…。我就是老想到男女之间的事………才会心神恍惚的………尤其是听老师的课我更心神不定了…。」&lt;br&gt;花玉露听了芳心一愣：「喔……那为、为什么呢？……」&lt;br&gt;「坦白讲……是因为老师你长得太美艳迷人……瞧着您讲课时艳红唇膏彩绘下的樱桃小嘴一张一合，好是性感……你那隔着上衣呼之欲出的乳房更、更使人想入非非啊……」&lt;br&gt;「再者……在走廊上，您那被窄裙包裹的肥臀左摇右摆的美姿好是迷人……我、我为你癡迷……害我时常梦想着和你做、做爱………唉！…使我要手淫自慰……好难忍受的相思苦……亲爱的老师……我哪还有心读书呢………」我露骨的告白使花玉露听了如雷贯耳，想不到身为师长的她竟然会是学生性幻想的对象，她顿时芳心狂奔乱跳、呼吸急促紧张得那半露的酥乳，频频起伏！&lt;br&gt;「啊……你、你……」&lt;br&gt;我打铁趁热，随即走到她背后，双手搭在老师双肩上，小嘴贴在她的粉耳边轻浮的挑逗着说道：「心爱的老师………我深爱着你………请你帮我解决相思之苦………　」&lt;br&gt;花玉露羞红得低下头摇了摇：[真荒唐……我、我是你的老师………年纪比你大多了……再说又、又是有夫之妇……怎么能和你相爱呢………」&lt;br&gt;「老师………时代开放………师生恋太普遍啦………何况，我也不愿破坏你的家庭……现在我只想要和你………享受你的肉体爱…。」说完我双手从老师肩上滑向她的前胸，双手伸入老师撇露低开的衣领中，插入绣花蕾丝的奶罩内，一把握住两颗丰满浑圆而富有弹性的大乳房是又摸又揉的，花玉露好像触电似的打个寒噤，她扭动娇美身躯想闪避我的轻薄，冷不防我将头伸过去紧紧吻住她的丁香樱唇，花玉露被摸得浑身颤抖，她娇喘着斥责：「啊………不要………快、快住手………我是你的老师啊………我有老公的………不行呀………」&lt;br&gt;她的挣扎却更加深我的征服慾望，强行解去了她的套衫、奶罩，但见花老师顿时变成白晰半裸的美女，她那雪白丰满成熟的肉体及娇艳羞红的粉脸，散发出成熟女人阵阵肉香，粉白的丰乳和红晕的奶头看得我浑身发热，胯下的粗鸡巴更形膨胀，她焦急的挣扎呐喊：「哎呀！……你、你怎么这样乱来……快放、放开我……我、我要生气了……你、你快放手……不要啊！………拜讬！……放、放我回家……」&lt;br&gt;惊慌焦急的花玉露由斥责转而哀求，但我无动于衷的使出连环快攻，一手揉弄着肥大乳房、一手掀起她的短裙，隔着丝质热三角裤抚摸着圣美的小穴。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;「啊！…」&lt;br&gt;花玉露又惊叫两声，那女人上下敏感地带同时被我爱抚揉弄着，但觉全身阵阵酥麻，丰满有弹性的白乳房被揉弄得高挺着，小穴被爱抚得感到十分炽热，难受得流出些透明的淫水把三角裤都弄湿了，我又把她的三角裤褪到膝边，用手拨弄那已突起的阴核，花玉露被这般拨弄，娇躯不断闪躲着，小嘴频频发出些轻微的呻吟声：「嗯………嗯…。」&lt;br&gt;粉脸绯红的花玉露挣扎的夹紧那双修长美腿，以防止我的手进一步插入她的小穴里扣挖，她用双手握住我摸穴的手，哀求的说：「你不能对老师无礼呀……我是有夫之妇……我不能对不起老公………求求你把手拿出来。………白玉………你放过我吧………乖………好学生………听话好吗………」&lt;br&gt;「不行……谁叫老师你长得那么美艳……今晚我非要和你做爱不可……只要你我守口如瓶，不让您老公知道……换换口味尝尝老公以外的鸡巴有何不可……」&lt;br&gt;「白玉………你人小鬼大………太可怕了……满脑子尽想些色情………不得了啊…。」&lt;br&gt;「亲爱的老师………别说道理了………刚才你可是答应帮我解决困难的………」&lt;br&gt;「我是答应过………但不能用我的身体呀………这多见不得人的事………」&lt;br&gt;「心爱的老师……这有什么害羞的嘛……请用你那成熟的性爱经验来开导我……让我分享做爱的喜悦以慰我对老师你暗恋之苦……好嘛！……」&lt;br&gt;花玉露闻言，芳心内又惊又喜：喜的是她三十多岁的妇人还让十七岁小男生如此迷恋着，惊的是未成年的我刚才挑逗爱抚的手法竟像玩遍女人的老手，花玉露渐渐地被我巧妙的性技迷惑了，她眼看这偌大的别墅空间，就只有她和我孤男寡女的相处一室，而我如恶狼般觊觎她的肉体，花玉露心想自己是劫数难逃了。&lt;br&gt;想起老公远在千里之外，让她独守空闺，使得成熟的她久已缺乏异性的爱抚和慰借，只得偶而借着手淫来自行解决生理的原始需求，缺乏男人滋润怜爱的她，刚才被我撩弄得一股强烈的快感冉冉燃生，花玉露的理智逐渐模糊了，她感觉体内一股热烈欲求正酝酿着，期待异性的慰借怜爱，她浑身发热、小穴里是又酥又麻，期待粗长硬烫的鸡巴来慰借充实它。&lt;br&gt;回顾我的话或许言之有理，只要瞒着老公换换口味，又有谁知道呢？花玉露眼看我虽未成年，却长得倒俊俏高大，做起爱来或许勇不可当、痛快得很，顿有了越轨偷情的淫念。但她毕竟从未被老公以外的男人玩过的，对自己身为人师，却即将和学生交欢做爱，她心中仍不免有一丝胆怯和矜持！她羞红着那张粉脸小心地试探的说：「白玉……我不信你真能明白男女性爱的真谛……你还只是个小男生………」&lt;br&gt;「哼………我才不是小男生啦……不信你看………」我说着，走到她的面前一站，把长裤拉练拉下，掏出那硬硬梆梆的大鸡巴直挺挺高翘着。&lt;br&gt;「唉呀……真羞、羞死人……」花玉露惊叫出声，她想不到我的鸡巴竟比她老公的还要粗长巨大两倍以上，心想要是被它插进娇嫩的小穴里怎么受得了呢！花老师粉脸更加羞红：「小色鬼……丑死了……还不赶快收回去………」&lt;br&gt;「丑什么……这可是女人最喜欢的宝贝………老师你摸摸看……」我一手拉着花玉露的玉手来握住我的热鸡巴，一手搓揉她丰满的大乳房游移不止，花玉露被抚摸得全身颤抖着，虽然她极力想掩饰内心悸动的春情，但已承受不了我熟练的调情手法，一再的挑逗撩起了她原始淫荡的慾火。&lt;br&gt;老师终于放弃了女人的贞节，她张开樱唇小嘴伸出香舌，师生俩热情的狂吻着，她那握住我的大鸡巴的手也开始套弄着，她双眸充满着情慾需求的朦胧美，彷彿向人诉说她的性慾已上升！我看她这般反应，知道成熟，美艳的花玉露已难以抗拒我的挑情，进入性慾兴奋的状态，一把将她的躯体抱了起来，就往姨妈那充满罗曼蒂克的卧房走去，</content></item></essay>