<essay><item><title>美母同乐会(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;宁静的市外郊区，各式装潢华美的饭店，旅馆客满着，恩爱的夫妻边泡着温
泉边细语，而年轻人则是在宽敞的房间哩，吸着各种兴奋剂，放浪行骇。&lt;br&gt;在距离饭店温泉区不远处，一栋极为高级的豪宅矗立在山腰，彷彿无边际的
围墙佔地甚广，墙上的红外线监视器缓缓扫动，它就像是个尊贵的长者坐在那，
远远的讥笑着那些低贱的人们。&lt;br&gt;豪宅的主人，是某大企业的遗孀，她在年迈的丈夫去世之后，所继承的庞大
财产里，也包括了这栋豪宅，而现在，除了少数的佣人之外，就只剩下三十四岁
的她，和她十一岁的儿子住在这里。&lt;br&gt;晚饭过后，惠芳支退了佣人，让她们在收拾好晚饭之后，就放假去度周末，
这样的举动，她每个月就会做一次，虽然很令佣人们不解，但是僱主慷慨的假期
，让佣人们自然不会去多说什么。&lt;br&gt;坐在名牌手工的沙发上，等待着儿子的朋友到来，惠芳显得有些坐立不安，
她穿着高级丝质的礼服，是保守的款式，从脖子的高领到脚踝的长裙，贴身又能
够突显她姣好的身材，只是在礼服之下，有着显眼的突起轨迹，像是衣服的纹路
一般，盘据全身。&lt;br&gt;「妈妈，你是不是很紧张啊！」与惠芳相反，义雄穿的普通的家居服，寻常
的上衣和轻便的短裤，是普通的小孩打扮。&lt;br&gt;义雄一坐到惠芳身边，就可以感受到她的颤抖，只是那颤抖完全不像是害怕
，而是另一种令她双颊潮红的兴奋。&lt;br&gt;「嗯…坏孩子，妈妈快要等不及了！」和自己的儿子双唇轻贴，惠芳的唇彩
变得更为水嫩，她的身体难耐的扭动着，彷彿身上有着虫蚁在爬行一般，她捏着
儿子的脸颊，像是在跟孩子玩耍，但更像是在对着丈夫撒娇。&lt;br&gt;「叮咚！叮咚！」清脆的门铃声响起，义雄快跑着去开门，保全严密的大门
在几声电子按键声之后打开了，几对母子鱼贯地进来，每位母亲都穿着华丽，一
看就知道全是富有人家。&lt;br&gt;「你们好！欢迎你们来！」惠芳打开玄关迎接她们进入大厅，在客人来了以
后更为兴奋的她，脸色更是激动得有如晚霞一般。&lt;br&gt;「大家等了一个月，终于又到了我们炫燿自己母亲的时候了，就简单的照着
顺时钟的方向，先展示一下自己的调教成果，再大家一起同乐吧！」略过所有无
意义的客套过程，身为每次美母同乐会的召集人，义雄站在沙发所围成的圆形中
间，宣布着今晚活动的开始，他开心的说着，手舞足蹈，将少年的天真表露无疑
……&lt;br&gt;「那我就先开始了！」在他左手边的明郎，迫不及待的站起身，他牵着母亲
玉琳的手，走到圆形的中央。&lt;br&gt;为了今天特别打扮的玉琳，身穿着一件毫无杂色的貂皮大衣，纯白色软毛，
仅仅从颈子包裹到了臀下，完全没有被遮掩到的修长玉腿，宛若凝脂，和貂毛相
比，是更为动人的白，当她走着到众人中间时，隐约可以看见，在晃动大腿之间
，有着一条蜿蜒的水光。&lt;br&gt;「嘻！今天为了满足妈妈的喜好，我们是特别坐捷运过来的喔！」今年十二
岁的明郎话中有话，他的手从后面伸进了大衣下摆，轻轻的揉捏着母亲的美尻。&lt;br&gt;「啊啊…是的，用这种不要脸的姿态，在我的主人，我的儿子的身边，一边
享受着被人注目的快感，一边高潮来的。」玉琳的脸上泛起陶醉的红晕，双手解
开大衣的扣子，此时价值数十万元的大衣就有如垃圾一般，被脱下后就黄牛好毫
不在意的被扔到了地上。&lt;br&gt;随着大衣的滑落，所有人都可以看见她一丝不挂的身体，而在明郎示意之下
，玉琳慢慢的旋转了一圈，让到场的人们看清楚她身上所写的字，之后，所有的
母亲们都发出了急促的喘息。&lt;br&gt;从饱满的胸部上，到平坦的小腹间写着『我是亲生儿子的淫奴』，光滑的背
上写着『我的肉体是明郎的肉玩具』，两片臀肉上则是写着『玉琳』。&lt;br&gt;「这是我今天早上的时候写的喔！我写的好不好？妈妈！」明郎伸手沾着玉
琳不停湧出的淫液，在她身上涂抹，将用口红所写成的歪曲字迹抹糊，将自己的
母亲当成了画布，在上面作着淫靡的画作。&lt;br&gt;「嗯…啊…明郎…啊啊…明郎写的字好漂亮…妈妈好高兴…」将双手后背，
挺腰暴露着自己发情的身体，众人的视奸让她湧出了更多的淫蜜，婚前身为世界
知名模特儿的高傲全都不见，现在的她只是在羞辱之中取得快感的淫物。&lt;br&gt;四周观众似乎也感受到了她的逾悦，此起彼落的跟着喘息，明郎的小手贴在
母亲的身上，将黏稠的淫液涂得油亮，原模特儿的纤细身体剧烈震动着，口中含
糊呻吟，微张的大腿挺起蜜穴，低声喘息地喷出了高潮的精华。&lt;br&gt;「妈妈！妈妈！该我们了啦！」等不及明郎牵着母亲回到座位上，年纪最小
的小豪拖拉着母亲登场，秀红虽然感到十分害羞，却也不敢违背儿子的意思。&lt;br&gt;帮儿子脱去上衣，九岁的小豪的身体白皙瘦弱，秀红爱怜的抚摸着儿子的身
体，虽然小豪还没到发育期，无法以正常的方式带给自己快乐，但是他用来替代
的方式却是更为激烈，激烈到她几乎无法承受的地步。&lt;br&gt;「妈妈！快点脱衣服啦！」看见母亲停下了动作，童稚的嗓音出声催促，他
…拉着秀红的衣服，着急的皱起了眉头。&lt;br&gt;「好好！妈妈知道了…」秀红安抚着儿子，缓慢的脱下了衣服，长期练习瑜
珈的成果，让她身体的线条有如少女一般柔美，肌肉结实有弹性，玲珑的身躯却
有着较大的下围，浑圆肥美的熟臀，映着肉光。&lt;br&gt;缓慢的跪下，双手伏地的秀红，分开了膝盖，展示自己双腿间的风光，桃型
的臀肉夹着褐色的屁穴，底下的蜜肉已被刮除了毛发，露出紧闭的肉缝，旁人都
可以看到她羞怯的颤动。&lt;br&gt;「啊…啊…」将手浸在润滑液里，小豪的双手沾满了厚厚的透明，小小的手
掌在母亲的臀上打转，抚摸的同时，将桃臀涂满了油脂，看起来非常秀色可餐，
而臀肉被调教为性感带的秀红，低吟声不断。&lt;br&gt;「妈妈！我要放进去囉！」幼小的手指在臀缝里游移，将指尖上的润滑涂进
肛门里，旋转着手指柔软着菊穴，握起的小拳头抵在母亲菊穴前压按，期待中的
穴口配合着呼吸一张一合，在小豪的预告声中，吞进了巨大的物体。&lt;br&gt;「嗯…啊…啊……！」秀美的薄唇张大，眼角泛起泪光，彷彿要将肺里氧气
吐光的断续呻吟，越来越小声，小孩的拳头虽然不大，但是仍然比一般人的肉棒
要大上许多，尤其是有菱有角的拳头，在缓慢深入肛肉的过程，那勾着肛肉摩擦
推挤，是令人最难受，也是最难忘的触感。&lt;br&gt;兴奋中的母亲们，纷纷吸了口凉气，秀红的身材娇小，那紧小的菊肛，正在
被粗大的手臂深入，而她还露出既难受又愉悦的表情，眼看着小豪的手臂越插越
深，几乎快要插到手肘，真不知那三十公分的深入，是否会将肠道插破。&lt;br&gt;「啊…啊…啊啊啊啊啊啊啊啊！！！」缓慢的摇动着手臂，母亲练过瑜珈的
身体，那肛肉将小手夹得紧紧的，从后方看着母亲紧绷的快活表情，小豪拉出手
臂，又直抵深处，身体被超乎常理的扩张，其快感也是无法形容的强烈，秀红张
开的双唇无力闭上，宛若癡呆地滴垂着唾液，悲鸣里，用几乎绞断小豪手臂的力
道，缩紧肛肉。&lt;br&gt;露出辛苦的表情，将自己的手臂抽出，被扩张成肉红色的深邃肛洞，正因为
瑜珈的效力而缓慢恢复，小豪笑着拍打母亲肥大的肉臀，催促着无力的秀红爬回
座位上，菊穴在短时间里，由大洞回复成紧缩的样子，看得众人目瞪口呆。&lt;br&gt;当志清接着登场时，出现的身影不是两个，而是三个，他手中牵着散步用的
狗绳，另一端的项圈上扣着他的母亲美云，而在美云的项圈上，还连着另一条狗
绳，连接着一只身型巨大的狗，他母亲的狗丈夫，乔治。&lt;br&gt;「坐下！」十二岁的志清，像是个专业的训练员，他用简短的口令命令着美
云和乔治，只见一人一犬乖巧的蹲坐着，美云的双手模仿着乔治的前肢，缩在胸
前，红舌轻吐，表情樱红，非常兴奋。&lt;br&gt;「趴下！抬高屁股！」拉着母亲的项圈，志清年少的脸庞努力装出严肃的样
子，但自已仍忍不住笑出声来，美云听从着儿子的命令，跪伏着，两肘贴在地上
，桃臀高翘，夹着湿润的蜜肉。&lt;br&gt;小手在母亲的蜜肉上抚弄，渐渐泌出的汁液散发着费洛蒙，被训练过后的乔
治，一闻到女主人的发情气味，鲜红色的狗屌迅速膨胀，变成又长又湿黏，在根
部还有着小拳头般的球根。&lt;br&gt;「嗯…请主人们…看着我与乔治的交配…」因羞耻而眼眶泛泪，但美云的双
颊却是兴奋的绯红，她颤抖着一字一句说完请求的台词，同时摇晃着屁股，诱惑
着口吐长舌的乔治。&lt;br&gt;「嗯…你要好好的表演给其他主人看啊！」点点头，志清允许了母亲贬低自
黄牛好己的请求，他将乔治的前肢绑上保护用的毛套，引领着几乎要按耐不住的
狗，趴在母亲肩头，向前直指的狗茎滚烫，贴在肉缝前，红色的棒身沾了更多的
湿黏。&lt;br&gt;「嗯…啊啊…主人……乔治好厉害啊啊啊啊！」动物和人类的差别，在极短
的时间内，立刻表现出来，只有交配兽性的乔治，不会使用任何的调情手段，后
脚一推，就开始了猛烈的抽送过程，观众们屏着呼吸，看它飞快的前后摆腰，原
本只有前端进入的蜜肉，被越插越深入，越插越扩张，红色的肉茎在高频率的抽
插里，已经深入到了连球根都挤进身体里的程度。&lt;br&gt;「嗯…嗯…哈……啊啊……」乔治的腰，高速的撞击在美云的臀肉上，短促
又淫靡的肉击声不断，汗湿的臀肉上也沾了不少的狗毛，但是在球根进入女体内
后，人犬之间的摆动幅度就变小了，被卡住的球根拉扯着淫肉，造成带着痛苦的
黄牛好 快感，逼迫着美云在犬只不持久的高速里，强迫高潮。&lt;br&gt;「啊啊…主人…请让乔治走得慢一点…啊…」咬着下唇，忍受淫肉被拉扯的
痛楚，乔治从趴在背上的姿势，改为两臀相对的姿势之后，就被志清拉着狗绳退
场，可是这却苦了球根还没消退，卡在体内的美云，她一边倒退的爬行，一边用
泪光恳求着儿子的哀怜。&lt;br&gt;为了让行动不便的美云可以轻松一点离开，等着上场的素柔母子刻意等了一
会儿，但那也许只是小建体贴母亲的表现。&lt;br&gt;和玉琳相同，素柔也是穿着宽松的大衣来参加宴会，但那不是因为她有暴露
的倾向，而是为了她怀孕四个月的胎儿着想，不想妨碍到身体的舒适感。&lt;br&gt;将大衣脱下，如大家从外表上就可预料到的，里头是一件很普通的孕妇装，
但是在孕妇装脱下之后，素柔那极为巨大的双峰就成了全场的焦点，丰腴的白肉
黄牛好像是要撑破胸罩般的挤出乳沟，引得母亲们讚歎声连连。&lt;br&gt;与怀孕的肚子相较，也许Ｆ罩杯的巨乳才是她最沉重的负担，在生下小建的
第一胎之后，服用药物保持着乳肉的弹性，和乳汁不衰退的结果，在怀上第二胎
时，终于使她的双乳变得如此巨大诱人，现在素柔已经变成不会断奶的体质，能
够源源不绝地供给着小建，和小建妹妹充沛的母乳营养。&lt;br&gt;「叩！！」轻轻压按胸罩的扣环，被解放的双乳立刻将胸罩絣开，摇晃的双
乳，像是两个形状完整的吊钟型布丁，雪白光滑荡漾，那是名副其实的波涛汹湧
。&lt;br&gt;不需要太多的表演动作，光是脱下胸罩展示美乳，就足以让母亲们羨幕不止
，尤其是那经过保养以后的乳尖，嫩红尖挺，像是少女般的青涩，但是那乳肉的
大小，却是已婚人妻才有的圆熟。&lt;br&gt;年纪最大的小建，发育也是最快的，才十三岁就有足以追上母亲的身高，尤
其是在第二性征的发育上，在某部位的发展还比大人来得优越，也因为如此，在
母亲身体的亲切教导之下，素柔才会接连的怀上他的孩子。&lt;br&gt;相对于其他母子间异样的主从关系，小建和素柔比较像是情侣一般，没有太
多调教的手段，只是基于小建对于母亲乳房的热爱，才会培养出素柔这么硕大美
丽的双乳。&lt;br&gt;站在母亲身后，小建的手抚遍母亲怀孕的身体，四个月大的肚子微凸，光滑
，可以让人感受到里头确实有生命在诞生，他不大的手掌，无法掌握饱涨的乳肉
，只能两手一边的，用力的挤压，蓄积已久的乳汁在压力之下，从艳红的乳尖喷
射而出。&lt;br&gt;「嗯…啊…出来了…再捏用力一点…啊啊…」细长的白色水箭，有力的在空
中划出弧线，那天然的白，似乎可以从中闻到乳香，而素柔则是恍惚的露出了茫
…然的神情，痛楚包围着乳肉压迫着乳汁解放，从乳间逆流着电流窜动，一种
从母性得来的幸福充满整个身体，连带的湿润了她的股间。&lt;br&gt;白色的乳汁在地板上积成了白色的池塘，没有人去计算小建搾乳了多少时间
，只知道素柔的乳汁源源不绝的，一挤即喷，直到她雪白的身子复满了甜美的乳
白后，小建才停止。&lt;br&gt;此时年纪最小的小豪，羨幕地看着遍地的乳汁，舔着自己的嘴唇，不依的在
母亲怀里撒娇，用自己的四只手指在秀红的肛肉里绞动，童言软语的哀求威胁着
，要母亲以后也要为自己怀上孩子，然后再度餵养自己乳汁。&lt;br&gt;不只有小豪如此，其他的孩子也都揉着自己母亲的乳房，虽然口中没有提出
请求，但是母亲们也都心知肚明，自己还要为自己主人作出什么样的努力。&lt;br&gt;小建体贴的扶着母亲回到座位，而最后展示的是今天的主人，义雄和惠芳，
她们没有刻意的清理素柔所留下的乳汁，反而是嬉戏般的踩着水洼走着，赤裸的
足沾上白色乳汁，在大厅里响着象征母子乱伦的水声。&lt;br&gt;乖巧的站着，惠芳的裙摆已被溅起的乳汁染成深色，在众人的仔细观察之中
，可以看见她礼服下的轨迹更为明显，彷彿她在薄薄的礼服之下，又穿了一件礼
服一样。&lt;br&gt;退去华美矜持的外表，裸露的是被亲生儿子所捆绑的身体，粗糙的绳子，从
脖子而下，绕过双乳，绕过腰肢，纠缠着母亲和儿子之间的关系，然后绳缚的范
围结束在臀上，两条经过跨间的绳子，还用几条较细小的细绳，将打在肉唇上的
金环拉开，露出里头鲜红的淫肉。&lt;br&gt;「这是我跟妈妈一起研究的绑法喔…像是这边要这样绕过去…这边要交叉…
」一手拉着母亲跪下，配合自己的身高，义雄开始讲解着自己捆绑母亲时的过程
，小手拉扯着一端的绳子，让另一端的绳子不经意的陷入了肉里，粗糙摩擦所带
来的火热触感，让惠芳又开始喘息。&lt;br&gt;在丈夫生前就被调教成一个被虐狂，惠芳已经无法从一般型态的性爱中获得
快感，她所能够接受的最低限度是捆绑，在被捆绑的情况之下，既使年幼体力不
佳的义雄，也能够带给惠芳充分的满足。&lt;br&gt;「嗯…啊啊……」被拉扯的绳子，在身上留下了更多的瘀红，交错的红线，
在白皙的肌肤上组成错综的几何线条，而在义雄不知轻重的力道里，连连拉扯到
金环的移动，更是让惠芳痛楚得颤抖，也愉悦的颤抖。&lt;br&gt;还坐在沙发上的孩子们，从一开始的展示到看着别人母亲的展示，少年不成
熟的情慾已忍耐到极限，自己母亲温柔的双手在滚烫身体上的爱抚，已无法平息
，稚嫩的肉茎全都高高举起，不堪忍受的甚至弄得母亲一手湿黏，他们现在只等
黄牛好待着义雄的招呼，就要冲到今天自己最感兴趣的肉奴身边。&lt;br&gt;「……」同样兴奋得无法忍受的惠芳，已看出四周冲动的气氛，虽然义雄还
在兴致勃勃的解说着自己捆绑的细节，但惠芳却在他耳边细语，让他早点结束，
好让大家一起同乐。&lt;br&gt;「那么，我妈妈的展示就到这里结束了，大家找自己喜欢的肉玩具，一起同
乐吧！」还只是个孩子的义雄，因为不能充分炫燿自己的成果而感到不悦，但是
惠芳又在他耳边悄悄话，似乎允诺了什么之后，义雄才点了点头，开心的解放了
大家紧绷的情慾。&lt;br&gt;</content></item></essay>