<essay><item><title>我从计划到成功与妈妈乱伦的详细过程(2)</title><author>床上伴侣</author><content>便用力摸下奶
子，妈妈醒来后问：怎么了，是不是不舒服？&lt;br&gt;我指着刚液化的精液，妈妈，我每隔一头半月，晚上睡觉时下面就流出这
东西，也不像是尿，都好几次了，是不是有病了？&lt;br&gt;妈妈看了下，有点不好意思，这不是尿更不是有病，是自然反应。&lt;br&gt;之前还没有呢，也就是这几个月的事，怎么会是自然反应。&lt;br&gt;这个叫精子，有这个东西证明你大个仔了，总之不是生病了，不会痛，流
出这个时，你有没有觉得还有点舒服？&lt;br&gt;是啊，全身暖洋洋的，觉得好爽。&lt;br&gt;嗯，这就对了，妈妈拿毛巾帮你擦干净。&lt;br&gt;被妈妈的手摸着，我下面就起了反应，慢慢１５公分的物体，就这样赤裸裸
的展现在妈妈的面前，妈妈明显怔了一下，小手握了上来，暖洋洋的感觉将我爽
死了。妈妈一边用手握着，一边用毛巾将龟头、包皮、阴睪一一擦干净，眼神也
变得迷离了起来，最后妈妈明显有点心不在焉拿毛巾出去清洗。&lt;br&gt;遗精事件后一天早上我被惊醒了，为什么说惊醒呢，因为我发现下面正被小
手包围着。睁开眼后马上又闭上了，原来是妈妈在偷偷摸我下面。&lt;br&gt;大家都知道晨勃一般不是很硬的，但少男的身体最敏感最有活力的了，下面
被妈妈的手握着紧紧的变得越来越充血、越来坚硬、血脉喷张、昂首怒目，龟头
红得像出血。&lt;br&gt;妈妈发现了变化，怕弄醒我就放开手出去煮早餐了。&lt;br&gt;我知道进一步开展的机会来了，当天晚上吃完饭后不久，我就说帮妈妈按擵
下，上面说过为了多与妈妈身体接触，就说慌说学校布置作业帮父母按擵，后来
每隔一排时间，就会帮妈妈按擵。&lt;br&gt;前几次都是很老实按了手、肩和腿，所以妈妈就很顺从的进去躺在床上。妈
妈肯定不知道我此时的内心有多渴望，这次就不会老实不下手了。&lt;br&gt;像之前那样我正常地按一下腿和手后，妈妈，我帮你按下背部和腰部吧，
平时看你挺累的。妈妈听后就俯卧趴在床上。&lt;br&gt;我趁机要求坐在妈妈的的大腿，肥大的屁股好诱惑我。&lt;br&gt;忍着欲望双手向妈妈的的腰部按去，毕竟上了年纪，并没有女同学的那么柔
软光滑，但很平整结实。慢慢的按向背部，按着按着尾指试探地划向挤压变形的
奶子，妈妈没有感觉到什么，随着慢慢加大尾指的力度，妈妈应该发现了我的企
图，但没有说什么。&lt;br&gt;按到肩膀时，我下面早就红得发紫了，像根铁棍顶起宽松的运动裤，我装作
用力太大下面顶住妈妈充满弹性的屁股。&lt;br&gt;妈妈的身体顿时一震，没出声，我一看就明白有戏，一边帮妈妈按擵肩膀一
边顶妈妈的屁股，比自己用手爽多了，妈妈肥大的屁股每顶一下就下陷一下，顶
了差不多一分锺，妈妈才用手拍打了我一下说：好了，起来吧，不用按了，妈
不累了。&lt;br&gt;随即反身看了看我装作没事一样，我像往常一样，把衣服脱光侧躺在身傍，
一只手向妈妈的奶子摸去。妈妈一动不动就像真的睡着一样，见妈妈没有反对，
我就隔着衣服摸了起来。&lt;br&gt;随着我加大力度又摸又抓，妈妈开始有点喘气，但还是不出声。我大胆的把
手伸进衣服内将胸罩推开摸起来，这次妈妈用手制止了我。&lt;br&gt;我不理会学Ａ片中的情景继续又摸、又摸、在奶子上画圆、捏乳头，妈妈的
手不久后软了下去，喘气声更大了，还发出点鼻音，但还是不出声、不开眼。&lt;br&gt;看到妈妈这表现，我身体向前紧紧贴紧，下面深深的顶着妈妈的屁股，同时
一只手从领口处伸进去，另一只手全身游走了起来。&lt;br&gt;当我手已伸进妈妈的宽大短裤内想要把内裤解开时，妈妈猛的用手抓住我，
见后我在妈妈的耳边说：妈妈，我下面好难受。同时把妈妈的手往自己的下
面移去，并教她握住我下面套弄了起来。&lt;br&gt;说真的并没有多舒服，还不如我自己。将妈妈的手移开后，我继续往妈妈的
下面摸去，就在我手掌刚刚摸到妈妈隔着内裤的下面时，妈妈终于出声了：别
动！同时用另一另手坚决的抓往我手腕，还是没有睁开眼。&lt;br&gt;看到妈妈这样我手不敢乱动，但我手指能动啊。我五个手指灵活的搓起妈妈
下面隔着内裤的阴部，妈妈的一下抖了一下，这次不出声了，但手还是紧紧的抓
着我的手腕。&lt;br&gt;就是这样，脑中想起小说、Ａ片描述的、看到的技巧动作，一只手伸进妈妈
的衣服里摸奶子，一只手的手指隔着内裤时搓时扣下面的肉缝来。&lt;br&gt;妈妈给我上下其手刺激了五六分锺，终于高潮了，只见她双眼紧紧的闭着，
表情痛苦，小嘴微开，脚指弯曲，抓住我手腕及下面的双手越来越用力，突然身
体弯成了Ｓ形剧烈的抖动了几秒锺，同时我下面因为强烈的刺激，也啊一声
射了在妈妈的屁股上……&lt;br&gt;我和妈妈一动不动保持姿势了几分锺后，妈妈才睁开了双眼，并没有出现我
想像的会哭啊、骂我啊这类事情，只是轻歎了口气后起身出去把粘满了我精液的
短裤换了，拿毛巾帮我擦干净后，说了声：睡吧，很夜了！就侧躺在床上。&lt;br&gt;看到这，我心也慢慢的放下从后面抱着妈妈睡了起来。现在想起觉得母爱真
的是最伟大的爱，无论儿子做错了什么，妈妈也不会怪他，只会默默的接受。&lt;br&gt;小说都说久旷的熟妇再享受过性欲后，就会变得一发不可收拾，这理论果然
是真的。&lt;br&gt;自从这晚过后，妈妈就不再反对我在床上摸她的奶子，反而享受了起来。但
不会每晚都帮我手淫，说会伤身，三天才帮我手淫一次也让我帮她自慰。&lt;br&gt;整个过程妈妈眼睛都是闭着的，也不会出现小说中的中叫大喊，只会猛喘气
和发出鼻音，高潮过后默默帮我擦干净就睡觉了。&lt;br&gt;我和妈妈就这样默契地帮着对方手淫，刚开始，在日常生活中妈妈还有一点
不好意思。但随着时间的增长，双方相互手淫达到高潮的次数增多，妈妈心中的
顾忌越来越少，在床上越来越放得开。&lt;br&gt;刚开始还是穿着衣服让我摸的，后来每晚睡觉都是一丝不挂的躺在床上任我
玩弄。我的精液直接就射在妈妈的大腿、屁股、肚子、奶子上。&lt;br&gt;日常生活中只要没别人在，也让我双手在好全身游走。我们慢慢开始在多处
地方帮对方手淫：冲凉房内、厨房里、沙发中。视觉最刺激的是妈妈在炒菜我隔
着围裙摸她的奶子，扣她的下面。&lt;br&gt;但妈妈一直不让打破最后的禁忌，让我进入她的身体，也不帮我口交，更不
会让我舔她下面，我们就只是用手互相摸遍对方的全身。&lt;br&gt;这样的日子过了一个多月，要进入妈妈身体的欲望越来越强，但妈妈死活就
是不让，直到我在书中看到一编文章才找到办法。&lt;br&gt;今晚是可以手淫的日子。我照例摸妈妈的大奶子，扣她的下面。妈妈的手习
惯地抓住我下体想帮我套弄，但被我制止了。&lt;br&gt;妈妈疑惑的看着我，我说：妈妈这次不要用手了，我们换个姿势吧！&lt;br&gt;那样不行，只能用手。&lt;br&gt;妈妈还以为我是要进入她的身体里。&lt;br&gt;不是那个，这次是用腿。&lt;br&gt;妈妈更疑惑了。&lt;br&gt;妈妈，来，你左腿打开，右腿并拢弯曲。&lt;br&gt;我边说边做，这样妈妈右腿因为弯曲，小腿与大腿之间就形成了一条肉缝。
我将肉缝打开了一点，使我下体能插进去，然后把肉缝紧紧挤着我下面，那感觉
比用手爽多了。&lt;br&gt;妈妈看到这就明白了，双眼一闭默认了我的行为。我左手扣妈妈的下面，右
手扶着妈妈右膝盖进行抽插，看着自己的下面在肉缝中进进出出，视觉好刺激。&lt;br&gt;五六分锺后，妈妈身体拱了起来，抖动了几下，而我还未射出来，如果是以
前，妈妈用手一直不停套弄我下面的话，我也是四到六分锺就射出来了。这次因
为我右手能控制妈妈的右腿，当我有射意时就把小腿打开点，让肉缝不那么夹紧
刺激我，慢慢射意就消失了，这样我支持了十分锺后才射了出来。&lt;br&gt;抽插妈妈腿部肉缝一个月了，感觉确实比手好。因为经常要干活，妈妈的手
有点硬皮。最重要的是可以锻炼性能力延长射精的时间，毕竟可以随意调整肉缝
的大小，平常也做提肛运动，再加上我是学校田径队练长跑的，体力相当好，所
以现在可以抽插十五分锺以上。有时妈妈都被我搞到两次高潮我才射出来。&lt;br&gt;晚上摸了一阵妈妈的奶子后，就我就站了起来。妈妈还以为我要像往常一样，
麻利地将左腿打开，右腿并拢弯曲形成肉缝，但我的目的不是这样。&lt;br&gt;妈妈，我们再换个姿势。&lt;br&gt;嗯，但不能做那事。&lt;br&gt;哦，你双腿交叉起来。&lt;br&gt;边说边把妈妈的双腿交叉在一起，我这样做的目的是插妈妈双腿交叉后大腿
根部形成后的肉缝。我手扶着妈妈的双腿，充血的下面向前一插，这个姿势大家
都懂的，我火热的下面，正碰到妈妈的大阴唇，妈妈马上征了一下，表情有点犹
豫，但在我不再进一步动作下就不说话了。&lt;br&gt;我下面在妈妈的大腿根部夹缝出出入入同时摩擦大阴唇，很快妈妈表情就迷
离了起来，下面也随即变得有点湿。我双手一时扶住妈妈的大腿猛抽插，一时往
奶子抓去，这次妈妈受到的刺激有点大，才三分锺就快要高潮的样子。&lt;br&gt;这时我按计划好的把妈妈的双腿分开，在妈妈还未清醒过来时，就把我下面
往洞口用力一插，下面早已湿润，一插就到底。感觉就是小说写的都是假的，还
说会很热、有吸力什么的。里面的温度也就是正常的人体温一样，湿润倒是有。&lt;br&gt;随着我的进入，妈妈充实地闷哼一声，双眼睁开，表情有点复杂地看住我，
还是不出声。我不敢看她，下体在湿润的通道里不停地抽插。&lt;br&gt;随着我的抽插，妈妈就好像认命一样闭上了眼睛，表情也像之前那样开始迷
离起来，也许本来就是快要高潮了吧。虽然里面的温度并没有小说写的火热，但
还是很温暖的，对龟头的刺激远非双手能比。&lt;br&gt;由于是第一次，抽插到三分锺这个样子我就有了射意。而妈妈之前退下的高
潮也快要到的一样，我双手扶着妈妈的腰，用尽力快速狂插了二三十下，就把持
不住，精液猛烈射进妈妈的体内（我妈自从生下我就上环结紮了，所以我每次都
是射在里面的）。&lt;br&gt;妈妈受到我火热的精液刺激也高潮了，这次比之前我用手导致的高潮激烈，
只见妈妈乳房皮肤红热，乳晕肿胀，颈部潮红，呼吸急速，身子抖动，发出野兽
般的闷哼，而且我下面感觉妈妈里面发出明显的收缩，出现了小说描写那样的吸
力，把我吸得好舒服，直接扒在妈妈的身上。&lt;br&gt;过了两三分锺妈妈才带点复杂的语气说：我就估到迟早都会发生这事。&lt;br&gt;我弱弱地看着妈妈，不敢说话。&lt;br&gt;还不下来？要抱到什么时候？&lt;br&gt;听到这话我知道妈妈并没有怪我，也许就像她说的，从我们相互帮对话手淫
时就已经有了准备吧。&lt;br&gt;等我从妈妈的身上下来后，就就拿早已准备好的毛巾把我的和她的下面擦干
净，悠悠的说：睡觉吧！&lt;br&gt;听到这话，我很高兴，因为根据我之前的经验，知道妈妈允许了我这行为。
心满意足从后面抱住妈妈睡觉了，当然手还是放在那很大的奶子上。&lt;br&gt;从此我和妈妈三天就做一次爱，后来妈妈担心我的身体就改为一周一次，但
我还是很开心的。&lt;br&gt;自从突破了最后一层后，妈妈和我就像恋人一样，之前没有的接吻也有了，
慢慢的也帮我口交了，技巧越来越熟练。&lt;br&gt;现在还记得妈妈看了Ａ片后第一次帮我口交的样子，羞赧、小心翼翼怕弄伤
我。慢慢的也爱上了我帮她口交，第一次口次时，不到两分锺就丢了，死死的抱
着我头往里面压。&lt;br&gt;最深刻的是大年三十那次，那时我已经上高中的体育班，我爸也回家过年了。
大姐和大哥在贴春联，爸爸在外面斩鸡肉、鸭肉，妈妈在烧水我，准备冲凉。&lt;br&gt;前面说过，我家冲凉房与厨房是在同间房内的，所以我就把厨房的门从里面
关了。当我转身看到妈妈时，心里想到十几天不能做爱，心里的欲火一下就升了
起来，一把扯住妈妈往冲凉房里走。&lt;br&gt;妈妈想不到我这么胆大，顿时一惊，你爸就在外面呢。&lt;br&gt;强烈的欲望已经使顾不得这个了，把妈妈的棉裤脱下到小腿处，并把我早就
充血的下体掏出来，从后面抱着妈妈就往里面一塞狂干了起来、并手掌使劲搓奶
子。&lt;br&gt;妈妈刚开始还有点惊恐，后来在我的强力抽插下，也开始享受了起来，这时
我们都有了喘气声，妈妈怕被爸爸发现，就打开了水龙头让水声掩盖住。&lt;br&gt;妈妈是个性敏感的人，只要抽插五六分锺就会高潮，这点比我现在的女朋友
好多了，就这样她高潮了，但我欲望强得很，插了十几锺还未射，妈妈扒在水缸
上小声乞求我，快点吧，你爸等下就会进来了！&lt;br&gt;听到这话，我也怕他们对我冲凉那么久有疑问，所以不再忍精快速冲刺了起
来，很快就射在了里面，顿时一阵舒爽！后来在我刚洗完头时，爸爸就叫开门进
来了，马马虎虎冲洗了一下就出去了。&lt;br&gt;从０５年开始和妈妈乱伦，次数最多是读初中时，三五天就做一次。欲望最
强烈，品质最好的是高中那三年。&lt;br&gt;我这城市的重点高中都是半个月才有一次双休的，周五还要上晚自习，所以
周六回去住一晚，周日就回来上课。&lt;br&gt;我是体育班练长跑的，耐力、爆发力，下盘都练得很好，再加上忍了半个月
的性欲，使我每次回家跟妈妈做完第一次后三五分锺又硬了做第二次。前戏啊、
口交啊加上真正的抽插合起来一般都会有一小时。&lt;br&gt;１０年我高中毕业后，在外地上大学，学的是体育教育。不久后找了个女朋
友。说说我这个女朋友，个子很娇小，只有１米５，是那种一点都没有的平胸，
只有个乳头，我笑她还不如我的大。但皮肤很白，最爱她帮我口次，和她做爱时
有点幼Ｘ的感觉。我们的感情很深，加上我们是同市的，毕业后现在也在一起，
不出意外的话，过两年我们就会结婚。&lt;br&gt;读大学那三年，我每个月都回家一次，因为我大伯是司机，坐车不用钱。&lt;br&gt;妈妈４３岁了，加上我一月才回一次，性欲变得很强。&lt;br&gt;我回来那天的周六她那里也不去，中午吃完饭后，就大门一关让外人以为在
午睡，疯了一样抱在一起，快速的把对方的衣服脱光。&lt;br&gt;如果是夏天的话直接在沙发、地板上狂干了起来。晚上早早的吃饭冲凉，电
视也不看，就往床上跑。我给她指交、口交好久，把她湿得整个床上都是淫水。&lt;br&gt;前面就说过我妈妈性很敏感的，被我这样搞到高潮了两三次。高潮过后妈妈
休息一阵后就会帮我口交，还有用我最爱的大奶子给我乳交。&lt;br&gt;岁月不饶人妈妈的奶子开始有点下垂，不过还是一样大。我还是很喜欢用手
抓它的感觉。可能是我女朋友是平胸的缘故，我最爱妈妈帮我乳交了，平时最爱
的姿势也是后入式，因为这样我可以一边抽插，一边用力抓奶子。&lt;br&gt;第二天周日正常都会睡到接近１１点才起床，这时我们都会在厨房煮饭时又
做一次。&lt;br&gt;特别是天气热的时候，我在家里妈妈下面都不穿内裤，只会穿条短裤，胸罩
还是要穿的，最怕会有人来。就这样妈妈扒在灶头、水缸，碗柜傍，我把她短裤
一脱，也不会做前戏，直接就用力塞进去，猛操起来，双手伸进衣服玩弄奶子，
因为讲究暴力通常都会很快高潮。吃完午饭我就回校了。这样每回家一次，我就
要做三次，还好女友性欲一直都不强，不然真的吃不消。&lt;br&gt;１３年我毕业后，就在姑姑开的商场里做家电销售，女友在对面的中国移动
服务厅做客服。&lt;br&gt;</content></item></essay>