<essay><item><title>我的真实乱伦换母经历(4)</title><author>床上伴侣</author><content>带点报复心理。妈妈见我半天没说话，也
猜到七八分，要我不要把每件事都想的那么复杂，并问了问我这边的情况，我如
实的告诉了妈妈，妈妈听后依然是淡淡一笑，问我这下该满足了吧，我不好意思
的点了点头，妈妈则又一次的提醒我，昨天晚上那是为了我才答应去的，不要再
有下次，我马上点头答应了。&lt;br&gt;其实跟陈阿姨疯狂了一晚上之后，我并没有什么刺激感，也许是跟妈妈在两
个房间的原因，我看不到妈妈被别的男人操，只是靠自己想，这大大减少了对自
己心理上的刺激，而且回到家后，我只是像玩了一次一夜情而已，并没有什么别
的感觉，所以不用妈妈说，我也不想有下次了，妈妈只属于我一个人的，我再也
不会把妈妈送给别的男人操了。&lt;br&gt;晚上吃完饭，我和妈妈都没有什么欲望，各自回房，我打开电脑，看到陈阿
姨也在网上，便跟她打了招呼，陈阿姨问我感觉怎么样，我告诉她我不想再有下
次了，并说出了我真实的想法，虽然已经经历过了，但还是接受不了妈妈被别人
操，陈阿姨也很理解我的心情，没有多说什么，只是说我的鸡吧让她回味无穷，
希望以后能继续跟我保持联系，当然不再是交换了。想想有这么一个淫荡的熟女
情人调剂也不错，便一口答应了，陈阿姨还半开玩笑的说下次要和我妈妈一起跟
我做。&lt;br&gt;熟女双飞？？其中一个还是自己的妈妈？？想想就觉得刺激，我期待着那一
天的到来……&lt;br&gt;在现实中每做一件事，说一句话，甚至动一个念头都会产生很大的连锁反映，
就像那部「蝴蝶效应」的电影里说的那样，每做一件事，或是动一个念头，都会
有人因此受益，也会有人因此而倒霉。就拿我来说吧，如果是不是爸爸有了外遇
而导致父母离婚，我就不可能单独跟妈妈一起生活这么多年，如果不是因为这样
而让我有了强烈的恋母情节也不可能会有之后的乱伦发生，如果没有发生过乱伦，
也不会有后来的交换，更不会有今天这样的熟女双飞。所以说每个人在说每句话
之前，在做每件事之前，都不可能知道会因此发生什么，是福是祸，是喜是悲都
无法预知。可能我的运气好点，动了一次交换的念头，但产生的连锁反应却让我
受益良多。&lt;br&gt;一直以来都想尝试下熟女双飞的滋味，不要笑我，这是个人爱好问题，自从
爱上妈妈的身体之后，我对年纪大的女人有着强烈的占有欲，当然，对小姑娘的
身体也有反应，我想既然各个年龄段的女人我都喜欢，那就不算是一种病态，只
是比较喜欢跟年纪大的女人作爱而已，所以也没打算去改变什么。&lt;br&gt;其实在此之前，我试过很多次的双飞，不过都是在桑拿里，那些交易性质的
双飞，没有感情在内，让我体验不到双飞的快感，很羨慕A 片里的那些男主角，
有2 个美女同时用2 张嘴去舔一个男人的重要部位，我很想感受一下那种感觉，
可总也感受不到，在桑拿里，就算花再多的钱，也没有女人愿意这么做，于是我
更加的希望有朝一日能完成心愿，这种心情一直到认识陈阿姨之后。&lt;br&gt;那次交换之后，有很长一段时间我才从痛苦的阴影里走出来，这期间我像发
了疯一样，每天都在妈妈的身上宣洩着自己的精力，而妈妈似乎也知道我心里难
受，尽可能的配合着我，在一段时间之后，我的心情终于慢慢的平复了，也有点
厌倦了这种单调的性生活，总想着什么时候再找点刺激。&lt;br&gt;很自然的就想到了陈阿姨，陈阿姨这段时间一直跟我们母子有联系，只是我
们母子心里都有个疙瘩，对她总是爱理不理的，不能不说陈阿姨真的是个很热心
快肠的女人，明知道我们的态度很冷淡，她还是坚持每天跟我们联系，也不知道
是想跟我保持性关系，还是真的关心我们母子俩，不过从她的言谈举止上看，陈
阿姨的对我还是有着强烈的欲望，这是最重要的，于是我又开始在网上跟陈阿姨
聊了起来。&lt;br&gt;陈阿姨见我又主动找她聊天了，很高兴，也很兴奋，我把我内心的苦闷统统
都告诉了她，也很委婉的表示了想要她和妈妈一起跟我玩双飞的愿望，陈阿姨也
算是老手了，不需要我怎么说就已经知道了我的心思，几乎没考虑就答应了，但
是她答应了没用，还要妈妈答应才行，陈阿姨在QQ里也提醒了我这个问题，于是
我又开始头疼应该怎么说服妈妈了。不过这次是跟别的女人一起跟我做，应该不
会想上次交换那么难，但也要找个合适的机会，要不妈妈又该有想法了。&lt;br&gt;又过了一段时间，心里想要双飞的念头越来越强，但是苦无机会跟妈妈说，
再加上我又谈了一个女朋友，跟妈妈做爱的机会少了很多，但妈妈并没有因此而
吃醋和不开心，还经常要我对女朋友好点，只要心里记得还有这个妈妈就行，我
听了之后很感动，没有哪个女人能容许自己深爱的男人跟别的女人在一起，但妈
妈不一样，妈妈虽然是我的情人，但还是我妈妈，只有妈妈才会这么无私的奉献
自己而不要回报，我突然感到很愧疚，妈妈真心对我，而我却只想着在妈妈身上
发洩兽欲，只想着利用妈妈来达到自己变态的目的，可愧疚归愧疚，熟女双飞的
念头一直存在我脑海里，挥之不去，于是我决定还是像上次一样，先把妈妈喂饱
再开口，这样成功的几率会大很多。&lt;br&gt;那天依然是夏天，因为是周末，所以心情特别好，想着又可以享受妈妈的身
体了，我的心情就一阵激动，到家后看到妈妈光着身子，系着围裙在厨房切菜，
看到妈妈那肥肥的屁股，我的鸡吧已经不受控制的硬了起来，妈妈并没有发现我
回来，依然背对着我做着她该做的事，而我则轻手轻脚的进了房间，迅速的脱掉
了身上所有的衣服，悄悄的进到厨房，然后猛的从后面把妈妈抱住，鸡吧很自然
的贴到了妈妈的屁股沟上，妈妈吓了一跳，尖叫了一声，回头一看是我才松了口
气，笑着问我什么时候回来的，我没有回答，只是把双手从后面伸到前面轻轻的
抚摸着妈妈的双乳，鸡吧在妈妈的屁股沟上来回摩擦，然后在妈妈的耳边对妈妈
说，妈，你好迷人，妈妈害羞的低着头，模样倒像是一个小女孩，看到妈妈这个
表情，我更加控制不住了，放在妈妈胸前的双手慢慢的滑到妈妈的双腿之间，手
掌在浓密的阴毛上来回抚摸着，中指则轻轻的在妈妈的阴蒂和阴道口上来回摩擦，
很快妈妈就湿了，黏黏滑滑的淫水已经流到了阴道口，看样子马上就要滴到地上，
不敢相信快50岁的女人还有这么多的水，看来母子乱伦给人带来的刺激是巨大的。&lt;br&gt;妈妈已经没有力气了，气喘吁吁的靠在我身上，如果不是我的左手把妈妈抱
着，估计妈妈已经瘫软到地上了，见妈妈的淫水越流越多，于是我马上伸出2 根
手指插进了妈妈的阴道，而另一只手则抱着妈妈的奶子揉了起来，妈妈舒服的呻
吟了一声，这更是近一步的刺激了我，于是我又往妈妈的阴道里插入第三根手指，
妈妈的阴道虽然比小女孩的要宽，但是也承受不了3 根手指的宽度，才进去一半
妈妈的脸就变色了，我问妈妈是不是疼，妈妈点头说有点胀疼，于是我放弃了用
3 根手指去指奸妈妈，专心的用2 根手指在妈妈的阴道里扣挖起来，而妈妈也开
始肆无忌惮的叫了起来。&lt;br&gt;为了给妈妈更多的享受，我在指奸了妈妈一会儿之后，拔出了手指，然后蹲
了下来，妈妈也很默契的用双手扶着灶台，把双腿分开，我先在妈妈的屁股上舔
了一会儿，然后开始仔细的在妈妈的屄上舔了起来，从阴蒂到阴唇，再到阴道，
咸咸的，腥腥的淫水一进入我嘴里，味觉上的刺激让我更加激动，妈妈也在我舌
头的刺激下大声的叫着。终于我累了，站了起来，一起身就觉得头上一阵眩晕，
不过很快就恢复了，妈妈也不停的喘着气，依然叉开着双腿，等待着我的进入，
可我现在不想这么快满足妈妈，因为今天我要跟妈妈说双飞的事，于是我把妈妈
扶起来，让妈妈转过身面对着我，而妈妈则靠在我的胸前，看样子是还没有从刚
才的快感中恢复，看到妈妈那小女人样，我深情的朝妈妈的嘴上吻去，妈妈也配
合的张开了嘴，两根舌头纠缠在了一起。&lt;br&gt;一阵舌吻之后，我再也忍不住了，感觉龟头就要爆炸了，于是我在妈妈的耳
边跟妈妈说想肛交，因为之前已经有很多次的肛交了，所以妈妈并没有觉得意外
和吃惊，点了点头要去进房拿避孕套，我没有答应，借口是带套子不舒服，妈妈
皱着眉头说那里脏，要是得病了就完了，我依旧坚持，妈妈说不过我，也没有继
续坚持，于是妈妈蹲下开始为我口交，而且尽可能的把口水留在我的鸡吧上，多
次的肛交，妈妈的屁眼已经适应了我鸡吧的尺寸，现在只需要稍微做一点润滑就
能一插到底，以前都是用套子上的润滑油，但今天没有带套，妈妈只能用口水来
润滑。&lt;br&gt;口交了几分锺，差点射了出来，于是我让妈妈转过身用刚才的姿势背对着我，
我先蹲下用舌头在妈妈的屁眼上舔了舔，然后站起身，用鸡吧在阴道口摩擦了几
下，之后对准妈妈的屁眼用力一压，龟头就消失在了妈妈的屁眼里，我问妈妈疼
不疼，得到否定的答应之后，我便一点一点的把鸡吧全插进了妈妈的直肠，妈妈
怪叫了一声，不知道是舒服还是难受，这时我也顾不上妈妈的感受了，我只觉得
鸡吧被紧紧的夹着，爽的我差点没站稳，定了定神，我开始了活塞运动，这样的
姿势不会累，因为人是站着的，不需要怎么用力就能一插到底，我也懒得管妈妈
是舒服还是难受了，只想快点把心里那团火给灭掉，不过可能是润滑不够，我的
鸡吧在妈妈的屁眼里有点火辣辣的疼痛，于是我拔出鸡吧，迅速的插进妈妈的阴
道里来回动了动，然后再插入妈妈的屁眼，这次感觉好多了，于是我再也顾不上
其它，拼命的前后动着，妈妈也不停的叫着，本来刚才妈妈给我口交时我就很想
射了，再加上这一轮猛攻，很快我就忍不住了，在用力的往妈妈屁眼深处顶了几
下之后，我的精液便不受控制的喷射了出来，妈妈也站了起来用屁眼死死的夹着
我的鸡吧，不能不说这就是默契，妈妈知道什么时候应该做什么，也知道怎么做
才能让我舒服。&lt;br&gt;射完后我拔出了鸡吧，看着精液从妈妈的屁眼里慢慢的流了出来，我又是一
阵激动，妈妈转过身蹲了下来，准备用嘴给我清理（Ps：这已经是我和妈妈之间
的一种约定，或者说是一种习惯了，不管是内射，外射，颜射，口爆，肛交，只
要我射完，妈妈就会用嘴巴给我做清洁，羨慕吗？），我拦住了妈妈，这次没带
套，又是肛交，太脏了，我不想让妈妈受这种委屈，妈妈也没坚持，起身去了厕
所，等妈妈出来后我也进去随便冲了冲，出来后看到妈妈又在继续切菜，我知道
妈妈肯定还没满足，于是我温柔的抱着妈妈，告诉妈妈晚上再好好的伺候她，妈
妈害羞的说了一句讨厌便不再理我了。&lt;br&gt;射完精后的我全身舒畅，加上明天又是大礼拜，心情大好，离吃饭还有段时
间，于是我打开了电脑玩起了游戏，到了吃饭的点，妈妈依旧光着身子系着围裙，
从正面看别有一番味道，虽然之前已经射过一次了，可看到妈妈那丰满的身体，
心里还是会痒痒的，连吃饭都没什么胃口了，一直想着饭后的大战。&lt;br&gt;饭后妈妈去厨房洗碗，而我则去厕所好好的洗了个澡，洗好后也不穿衣服，
直接进了房间，盘算着等下应该怎么把妈妈喂饱以及双飞的说词。过了半个小时，
妈妈也洗好澡进了房间，见我光着身子靠在床头发呆，也不吵我，静静的陪在我
身边，其实我根本没有发呆，只是一回来就发洩了一次，又刚吃完饭，加上又洗
了澡，人不免有点累，所以才不想动，不想说话。本来想先休息一下再来满足妈
妈，可一看到一丝不挂的妈妈，我的鸡吧又蠢蠢欲动了，于是侧过身用手在妈妈
的胸前轻轻的抚摸着，本来按理来说，妈妈年近50，略带粗糙的皮肤，下垂的奶
子和因为长期性交而开始变黑的阴唇对一个男人是没有什么吸引力的，可对我来
说却不同，不管妈妈再怎么老，身材再怎么差，她也是我妈妈，只要有这一层关
系，我就有无穷无尽的动力和永远也发洩不完的欲望，说起来，并不是妈妈的身
体让我迷恋，应该是「母子乱伦」这个词再刺激着我的下体，所以面对着妈妈，
我总能保持一柱擎天的状态。&lt;br&gt;妈妈见我动了，又知道我不久前刚发洩完，很体贴的问我要不要休息一下，
我摇了摇头，美色当前，怎么可能有心情休息，起身趴到妈妈两腿之间，习惯性
的深吸了一口气，看着妈妈那茂盛的阴毛，我的鸡吧又一次挺胸擡头了（Ps：在
这里详细说明一下，妈妈的阴毛很多很厚，从肚脐往下一直到屁眼，包括阴唇两
边全部都是，这是我迷恋妈妈身体的唯一一个部位，基于之前的文章有很多人说
看不到照片，所以这次再重新发一次，文章最后我会详细说明如何看到照片，如
果还是看不到，那就是你技术问题），但我不想这么快就进入妈妈的身体，于是
我伸出舌头，专心的给妈妈舔了起来。&lt;br&gt;妈妈弓着双腿，闭上眼睛享受着我的</content></item></essay>