<essay><item><title>姨妈们跟妈妈一起帮我舔(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今天是我十八岁生日，这天傍晚，我放学回家，我妈妈正在厨房做饭，看见妈妈那肥大的屁股，我只觉得一阵火起，胯下的小弟弟立刻昂首挺胸将裤裆顶起个大包。&lt;br&gt;我赶紧跑过去，一手搂着妈妈的身体，将大屌贴在妈妈丰满的大屁股上，妈妈感到身下有东西在顶她的屁股，心中立即明白，用纤细的玉手一摸，不禁格格娇笑起来．淫声浪语道：「小东西，回来就不老实，顶的妈屁股生疼。」&lt;br&gt;摸着儿子那火热的大屌，妈妈简直没心情做饭了，因为每当到厨房帮儿子做饭时。当她弯腰撅屁股切菜或炒菜时，儿子就会忍不住从后面将她的裙子掀起，三角裤脱到脚边，然后双手抱住自己那丰满的肥屁股，把年轻火热的大屌狠狠的肏进她的骚屄里！&lt;br&gt;她就这样一边切着菜、一边被儿子从后面抱着骚屁股猛肏着，一直到菜切完并放入锅中炒，儿子那大屌一直都没离开她的骚屄。并将双手从她腋下伸到前面握住她那对丰满的大奶使劲揉，小腹从后面快速的撞击着她肥大多肉的骚屁股。&lt;br&gt;而她自己为了怕客厅的丈夫听到总是紧咬银牙，不敢发出浪声．菜炒好后，儿
子也将火热的精液射进自己的浪屄深出。&lt;br&gt;儿子已将自己的内裤扒到腿边，妈妈忙道：「乖，现在不行，忍耐一下，晚上
有好节目。」&lt;br&gt;我色咪咪的看着妈妈笑道：「怎莫不行，爸爸出差，现在我可是这家里唯一的
男儿？」&lt;br&gt;妈妈当然知道他的鬼心眼，丈夫不在家，她自然也放肆些，吃吃淫笑道：「当
然，我的心肝，你现在是妈妈唯一的男人！」&lt;br&gt;我笑道：「那你快些脱光衣服，儿子要看看这两天你那大奶子和大屁股变大了
没有！」&lt;br&gt;妈妈那风骚的俏脸此时变得绯红，小声道：「我的小冤家，小声点，别被邻居
听见，才放学回来你就不正经了？急什么，今天是你生日，一会儿，你的大姨和小
姨也要来给你过生日，到时候，妈让你肏她俩的骚屄和嫩屄，你想肏多久都可以。
」说完，妈妈冲我淫荡的一笑。&lt;br&gt;「哇，太好了！」我伸进妈裙内，狠狠按了一下妈阴户。&lt;br&gt;想到大姨和小姨那丰满的骚屄让自己肏，我那本就坚挺的屌有涨大了。&lt;br&gt;妈妈望着儿子高高隆起的裤档，浪道：「今晚就开个狂欢性派对，把灯开得最
亮，我们姐三各个挺着鲜嫩的骚屄，让你肏个够！」&lt;br&gt;「哟，这可太淫乱了，亲生妈妈，光个奶子屁股，挺着骚屄让自己的儿子肏，
你也不嫌羞人呀。」&lt;br&gt;说完进来两个美艳的妇人，正是我的大姨妈妈和小姨妈妈．说话的是我的小姨
妈，进门后就目不转睛的望着我的裤档，小姨妈今年四十岁，体态成熟美艳，是个
男人看到就想肏的尤物，看到姐姐的儿子高高翘起的裤档，不禁咽了口口水，浪道
：「姐姐真是享福，有个这么大的儿子，也该满足了。」&lt;br&gt;她这话一语双关，逗得大姨妈和妈妈妈妈不禁格格浪笑．妈妈浪道：「你个骚
货，就你话多，你今天来不就是想尝尝我儿子大屌的滋味吗？一会让我儿子的大屌
把你嘴堵上．让你尝个够。」&lt;br&gt;小姨妈浪道：「你儿子只有一根屌，我可有两张嘴，不知道他想堵哪一个？」&lt;br&gt;说完轻轻的飞了我一个媚眼．这时大姨妈娇笑道：「行了，亏你们还是孩子的
长辈，净屌屌的说些疯话．让孩子听了多不好。」&lt;br&gt;说完也不禁用眼角轻轻瞟了一眼我的裤档．大姨妈今年四十八岁，体态丰满多
汁，满脸风骚．我妈也浪笑道：「姐，别捏着小屄儿装圣女了，看你满脸的浪样儿
，恐怕早就忍不住了吧。」&lt;br&gt;小姨妈也道：「是呀，二姐，在来的路上，大姐还问我，三妹你说我这孩子会
拿什么姿势肏我？她呀，心中只想着用什么姿势挨肏，裤档就已经潮糊糊的了．现
在看见咱乖儿子的屌，裤档里的大骚屄早就该流浪汤儿了。」&lt;br&gt;大姨妈被说的满脸飞红，笑骂道：「你们两个小浪屄儿，当着孩子的面说这些
下流话，真是越老越骚了。」&lt;br&gt;于是也不再掩饰，转向我淫淫地笑道：「乖儿子，屌胀得这么大，想肏妇人的
浪骚屄了吧？」&lt;br&gt;说着动手解开我的裤子，亮出那火热的大屌上下套弄着一会，之后一口将鸡蛋
般大小的龟头含进玉口里吞吐起来。看到这种情形，妈妈和小姨妈笑得更欢了，她
们看着平时面前很有矜持的大姐，此时跪在儿子胯间含着大屌的淫贱相，不禁笑道
：「大姐，急什么，一会有你玩的。」&lt;br&gt;妈妈道：「儿子，咱们是先吃饭，还是．．．．．」&lt;br&gt;说完，风骚的向儿子瞥了一个媚眼．大姨妈双手还不停的套动着大屌，从嘴里
吐出龟头，道：「这……」抬头看着我。&lt;br&gt;我道：「先玩一会再吃吧。妈，我还从没肏过大小姨妈的骚屄呢，现在我就想
先肏她们一顿消消火」！&lt;br&gt;我妈淫笑道：「看见骚屄，你也不饿了，当心被她们两个屄吃了，那就先让你
肏一阵子屄吧。」&lt;br&gt;说着站起来解开裤裆道︰「大姐三妹，还不脱衣服等着挨肏，嘻．．．．！」&lt;br&gt;说着首先脱去衣裙，露出丰满的肉体。大姨妈和小姨妈虽有些不自然，但见我
妈脱光了，红着脸亦开始脱着，不一会儿，三具肥瘦各异的熟透了的裸体呈现出来
。她们身材虽不同，但她们有个共同特点，就是皮肤均是又白又腻。&lt;br&gt;我大喜，心想︰「今日要大大快活一番了！」站起身来，挺着被大姨妈吃的汁
水淋淋的「大肉棒」向走去。&lt;br&gt;三妇见他那「肉棒」一走一抖的样子，不由吃吃浪笑．妈妈道：」我儿子的身
体你们看也看了，吃也吃过了，你们的身子也要让他好生看看呀。」&lt;br&gt;俩妇相视一笑，大姨妈笑道︰「不错，我的屌我都吃过了，我的身体也该给他
见识一下。」&lt;br&gt;小姨妈笑道︰「傻小子，以后老娘这身子还不是你的了，想看就看呀，还客气
什么！」&lt;br&gt;我心头一热，叫道︰「好极，那你们全部给我上床站成一排。」&lt;br&gt;小姨妈扭动着蛇腰媚声道︰「小冤家，想不到你还挺色的！」&lt;br&gt;三个半老徐娘笑嘻嘻的爬上了床，她们虽已步入中年，但如此一起赤裸的让一
个少年玩赏胴体还是第一次。而且这个少年又是自己的晚辈．也不禁脸上发烧，我
趁她们上床之际，看着她们一个比一个白、一个比一个大的肥臀，三口阴户如熟透
的蜜桃，光滑白嫩，尤其中间那条阴红的裂缝半开着，里面两片皱折略带紫色的「
肉唇」蠕动翕阖着，极是动人。「肉唇」中间一个深红色的幽洞，淫汁不时从中溢
出。&lt;br&gt;「老二」忍不住翘得更高．说道：「妈，我要吃肉汁儿。」&lt;br&gt;我妈扭过头风骚十足的望着儿子道：「现在你是妈妈们唯一的男主人，你想吃
谁的就吃谁的。」&lt;br&gt;我如奉纶音，低下头分别大姨妈韵花的大肥屄和小姨妈的小骚屄上吸吮了一阵
，涎着脸说：「第一次吃姨妈们的骚屄，味道真是好极了。」说着又把嘴贴在小姨
妈的肥屄上。&lt;br&gt;「啊……小鬼头……想不到你个小毛孩儿……还……真会……吃屄！」小姨妈
被他舔得骚阴户挺动不已，浪叫连连，逗得韵花及我妈娇笑起来。&lt;br&gt;我妈道：「骚狐狸，你平时倒骚得很呀，怎地竟让咱儿子弄成这样！。」&lt;br&gt;小姨妈呻吟道：「你不知道，这小色鬼舔得人家屄里舒服极了。」&lt;br&gt;我妈浪道：「我怎么不知道，我可经常给我舔屄呢。」&lt;br&gt;小姨妈不无醋意的道：「是呀，你们母子俩一屋吃，一屋住，肏起屄来可谓近
水楼台，你那浪屄怕是该给你儿子舔烂了吧。」&lt;br&gt;我妈吃吃浪笑道：「舔烂又怎样，是我自己愿意．你管的着吗。」&lt;br&gt;说完转过身来，摆出诱人的姿态，双腿向两边大力张开，双手移到因为性慾高
涨而肿胀的淫屄摩搓着。然后用纤细的擦着红色蔻丹的手指拨开浓密的阴毛，把阴
唇向左右用力扒开，露出鲜红的肉洞，淫荡的对我说道：「儿子，也来舔舔妈的骚
屄吧。」&lt;br&gt;「好的，妈妈。」我放开小姨妈的浪屄，舔吃起我妈的淫屄来，吸允了一阵，
抬头道：「这阵子爸爸总在家，儿子好久没吃妈的屄了，还是妈妈的骚屄好吃。」
说着又把嘴贴在我妈的肥屄上。&lt;br&gt;我妈也呻吟道：「啊……是呀，妈的大屄也已经很长时间没被儿子这么舔了．
．．．好儿子，把妈的屄舔得美死了，屄水儿又流出来了……」说着，一股粘糊糊
的浪水湧了出来。&lt;br&gt;这时韵花和小姨妈已淫火高涨，大姨妈摸着被我舔吃过的淫屄浪声道：「乖儿
子，我们娘儿三的骚屄和浪屄被你摸也摸了，舔也舔了，现在该肏我们娘儿三个的
淫屄了吧。」说完伸出纤纤玉手抓住我的大屌上下套弄起来．&lt;br&gt;小姨妈也催促道：「好儿子，快点肏人家一下吧，人家屄里痒得好难受啊！」&lt;br&gt;我说：「不，再等一下，我还没吃够我妈的淫屄呢！」&lt;br&gt;我妈听完心里美滋滋的，浪道：「好儿子，妈的骚屄是属于你的，只要你愿意
，妈妈无论在什么时候都会掰开大腿露出浪屄让你舔个够，现在你大小姨妈浪到头
了，你快去肏肏她俩的骚屄给她们解解淫吧．再说你的大屌也涨的太大了，再不肏
近骚屄里会很难受的。」&lt;br&gt;说完捧起还在舔着自己淫屄的儿子的脸，伸出猩红的嘴唇在儿子那沾满自己及
小姨妈，韵花骚屄淫水的嘴唇上吻了一下，飞了儿子一个媚眼，道：「乖，快去吧
。」&lt;br&gt;说完，伸手抓住儿子的大屌上下撸了几下．大姨妈一直扣摸着自己的骚屄，这
时也不无醋意的浪道：「我，你这么喜欢你妈妈的骚屄呀．小冤家，你只顾舔你妈
的大骚屄，便不理你俩位姨妈了吗？」&lt;br&gt;我站起身来爬到大姨妈的身旁说：「大姨妈，我来了，您也别生气，大姨妈辈
分最大，我就先肏你一顿消消火！」&lt;br&gt;大姨妈听到次言，心内大喜，此时哪管这许多，一把搂住我的脖子，将我压在
自己身上，双手紧搂住我的背，双腿分开勾住我的腰，肥大的屁股抖动着，口中叫
道︰「小冤家，快进来，姨妈想死了……」话声中，又将两条肥腿分得开开的且举
得高高的，一副等着挨肏的样。&lt;br&gt;妈妈浪道：「儿子，你姨妈她那骚屄可等不急要吃呢！快用你那『大屌』去餵
饱她！先给她来顿狠的，解解她的淫．让我和你小妈也听听你大妈的叫床声。」&lt;br&gt;我早已忍不住要大干一场，听了此话，心中更激动，只觉热血沸腾，浑身是劲
。双手按在大姨妈的一对丰奶上，用红红的大屌头对准大姨妈的屄口，一挺腰，「
噗哧」一声就齐根肏了进去，大姨妈」噢」的一声，粉面一紧，朱唇微张，媚眼翻
白，那模样真是骚浪无比，我更是将她双腿向两侧大大分开，两粒睪丸狠命的撞击
她的肥屄！那根大屌更是在她那屄心里横冲直撞！&lt;br&gt;大姨妈双手抓紧我的双肩，两条肥白大腿圈住他的腰，大屁股往上挺动迎合着
大屌的记记狠肏！我越肏越狠，每一肏都是直插屄心，每一抽都是连根拔出，大妈
那肥肥的阴户儿就像个柔软多汁的肉套子，紧紧包裹着我的大屌，每次抽送都磨擦
出无尽的快感！&lt;br&gt;我此时不靠技巧，只管靠着年轻的体魄，不停的狂肏！这正好对了这群虎狼之
妇的胃口，她们就需要一根粗大的「肉棒」不停的狠肏她们那饥渴的骚屄！&lt;br&gt;只见二人的肉体飞快地抽动，肏屄时那特有的「咕叽、咕叽」的声音越来越响
，大姨妈这时再也支持不住，淫嘴一张，发出浪声︰「啊……肏我……我好爽……
我……使劲肏……肏烂大姨妈的骚屄……好大屌……哎唷……这下……好重……肏
死……姨妈了……我的……好儿子……亲丈夫……唷……姨妈的……大浪……屄…
…要你……插穿了……真爽……好……美……乐死我……了……啊……又……肏到
我的……花心……了……姨妈的……大屌……亲……丈夫……浪骚屄今……今天…
…吃饱了……啊……我快……快升上……天了……要被你……奸死了……大屌……
亲亲……你肏得……真好……嗯……啊……美……」&lt;br&gt;大姨妈这时已进入了高潮，大屁股颤抖着，双手压住我的屁股帮他用力肏过来
！我每肏一下，她便感到全身轻了一分，阴腔紧含着「肉棒」，轻摇着屁股……摇
着……一股阴精自屄心湧出来……浇在屌头上。&lt;br&gt;我只觉大屌浸泡在大妈的屄液中，如浴沐露，越发的胀大，龟头用力顶着屄心
揉动。&lt;br&gt;大姨妈高潮持续着，屄心又受大龟头的顶磨，舒痒钻心，「噗」的一下，阴精
又湧出来，又一个高潮席捲全身！她全身颤抖着，痉挛着……她又一次体验到了人
生至美！&lt;br&gt;妈妈「扑哧」一笑，轻轻打了我一下，骚浪浪的道：「好哇，敢吃妈的豆腐，
该打。」&lt;br&gt;小姨妈这时一边回味着高潮的馀波，一边道：「好儿子，小姨妈我已经吃饱了
，我看你妈也已浪的差不多了，快去肏你妈吧，你肏了大小姨妈这么半天了，别把
你亲妈妈的骚屄给冷落了。」&lt;br&gt;大姨妈也道：「是呀，你两个姨妈挨肏时的屄样儿你和你妈都看到了，你妈挨
肏时的屄样儿也让两个姨妈看看吧．嘻．．．．」&lt;br&gt;我妈浪道：「你们两个浪屄，刚吃饱了就卖乖．那好吧，就让你们开开眼，看
看儿子和亲妈妈是怎样肏屄的．看看亲妈妈的浪骚屄挨儿子大屌狠肏时的屄样儿，
这次呀，妈的骚屄变个姿势给儿子肏肏。」&lt;br&gt;说完转过身来趴在床上，将丰满肥美的大屁股高高蹶起，双腿大大的敞开，将
骚屄和屁眼完全暴露在大家面前．并淫猥的在我面前摇晃着大屁股，诱惑着我的粗
硬的大屌，同时更是淫猥的用双手扒开正在摇晃的肥臀两片肉丘，将骚屄大大的裂
开，露出屄里鲜艳的屄肉。回过头淫浪妩媚的对我腻声道：「乖儿子，快来肏亲妈
妈的美味骚屄吧。」&lt;br&gt;我看着他妈妈的淫骚的浪样儿说道：「真美……真是个淫荡的妈妈，你的骚屄
真骚，终于可以肏妈妈了，喔……我要好好的肏肏你……」说完，从小姨妈的屄中
抽出那已被大小姨妈的屄肉摩擦得变成紫红色青筋暴露的大屌，在抽离时一丝淫汁
还连在我的大屌上与小姨妈的肉屄之间，亮晶晶的。&lt;br&gt;一旁的大姨妈见此情景浪笑道：「哟．．三妹的浪屄汤儿可真多，粘了一屌。
」&lt;br&gt;躺在下面的小姨妈随着我大屌的抽出也不犹哼唧了几声．红着脸笑道：「那还
不是给咱儿子肏出来的。」&lt;br&gt;我道：「大姨妈，先帮儿子唆唆屌，好好唆，唆爽了，我好肏我妈妈的屄。」&lt;br&gt;说完不待大姨妈说话，双手按住大姨妈的头，腰一挺，将那根又粗又长的大屌
塞进大姨妈鲜红的小嘴中．大姨妈哼唧了一声，挣脱了我的双手，吐出我的屌，笑
骂道︰「刚肏过你小姨妈屄的屌，就插进我的嘴，还有一股你小姨妈屄的骚味呢。
」&lt;br&gt;挨完肏躺在床上正美的小姨妈白了大姨妈一眼，笑嘻嘻的浪道：「哪个女人的
屄没骚味，只不过有的屄骚味大，有的屄骚味小罢了．就算你拿香水把屄泡十天，
捞出来闻闻．．．．还是骚的，那骚味是天生的，去也去不掉，要不为什么男人爱
管我们女人叫－－骚屄呢．嘻．．．．不信大姐你去闻闻二姐的屄，她的屄正在那
晾着，看是不是个骚屄．哈．．．．」&lt;br&gt;我妈正用双手扒开浪屄抚弄着阴唇，闻言也吃吃浪笑道：「是，我是个骚屄，
三妹说的没错．我是个顶天立地的大骚屄，就欠大屌狠肏的浪骚屄，大姐，快唆唆
我儿子的大屌，唆的硬硬的，好来肏他妈妈又骚又浪的屄吧．」&lt;br&gt;大姨妈被姐妹俩的淫话说的满脸通红，嘴里小声道：「真是一对骚屄。」抬头
看了我一眼又道：「屌也没软，还用唆吗。」&lt;br&gt;说完还是将我的那根大屌放进嘴里唆了起来． 只唆了一会，我那本就因肏屄而
充血肿胀的大屌更加坚挺，大姨妈忙吐出屌，浪笑道：「好了，这回唆的又粗又硬
了，快去肏你妈屄吧．保证她满意。」&lt;br&gt;我看着自己的大屌，满意的点点头，向妈妈走去．我妈跪趴在床上，屁股高高
蹶起，低着头从胯间看着儿子挺着大屌卜卜稜稜的向自己这个亲生母亲走来，心里
美滋滋的，浪笑道：「唆的粗不粗，硬不硬，我用我的骚屄一试便知。」&lt;br&gt;这时挨完肏躺在一旁的小姨妈从床上爬起，一把抓住我的大屌，浪道：「等一
下。」&lt;br&gt;说完一口将我的大屌放入口中，头部一进一退的抽动，将我的那根大屌在嘴里
吞吐起来，随着大屌在嘴里的吞吞吐吐，一丝丝晶亮的口液顺着小姨妈的嘴角不停
的流到我的睪丸和自己那丰满的淫乳上，拉出一条条长长的弧线，我妈皱眉嗔道：
「三妹，你干什么？」&lt;br&gt;大姨妈吃吃浪笑道：「干什么，她个小骚屄儿，下面的骚屄吃饱了，又让儿子
餵她上面的骚屄，两个骚屄都想吃饱呗．嘻．．．」&lt;br&gt;这时，小姨妈吐出被自己的小嘴吃得汁水淋漓的大屌，轻轻白了大姨妈一眼，
道：「二姐，别听大姐瞎说，我是想把我的大屌弄的湿润些，这样从一开始肏起你
的屄来就可以狂插猛肏，让你体验到来不及喘息的快感．省得你屄里干，肏起来不
爽。」&lt;br&gt;大姨妈浪道：「你想让我把她亲妈肏死啊．」我这时也插言道：「小姨妈想的
可真周到，来，再用你的骚嘴把大屌泡泡。」&lt;br&gt;说完挺起屌又要往小姨妈的嘴里塞．小姨妈忙扭头避开，吃吃浪笑道：「你小
姨妈我嘴里的唾液已被你的大屌吸收干了，没有了．你看你的大屌现在已经够湿润
的了，快去肏你妈屄吧，别让她等急了。」&lt;br&gt;我妈浪道：「三妹你个小骚屄儿，就你花花肠子多，刚才看了你们姐俩和我儿
子肏了半天屄，我的骚屄里早已充满屄水儿了，还润滑什么？再要润滑，一会儿肏
起屄来大屌和屄肉该没有摩擦力了．那样就不爽了。」&lt;br&gt;小姨妈浪道：「是吗？我扣扣。」&lt;br&gt;说着伸手往妈妈屄里一扣，浪笑道：「是呀，屄汤儿流满了，本想拍拍二姐的
马屁，没想到拍到马脚上了，嘻．．．」说完，伸手在妈妈那高高蹶起的大肥屁股
上拍了一下．&lt;br&gt;大姨妈在一旁拍手笑道：「好了，儿子坚挺的大屌，妈妈充满屄水儿的骚屄，
正是时候，开始肏吧．三妹，我们也有好戏看喽。」&lt;br&gt;小姨妈一边把手指含在嘴里，吸吮着从我妈屄里扣出的淫液，一边道：「是呀
，来，我来把你们母子俩的大屌和骚屄对上。」&lt;br&gt;</content></item></essay>