<essay><item><title>淫乱家庭：纾茗的十八岁生日(3)</title><author>床上伴侣</author><content>些许的尿液滴落后，阿明更是直接地将嘴巴覆盖住女儿的肉缝，用力地吸吮着。&lt;br&gt;「嗯啊啊……爸爸……你真的很色……嗯嗯……啊啊……不要这么大力啦！不要吸……不要吸……啊啊啊……」纾茗慌乱的按着阿明的头，但父亲的双手牢牢地抱住自己的大腿，让女儿只能无能为力的迎受着下体的刺激感。&lt;br&gt;纾茗感觉父亲用力地吸着自己的肉缝，发出「簌簌簌簌」的声音，而且舌头还不停地在里头搅弄着。「爸爸你到底在干嘛……不要吃进去啦……今天人家不跟你亲亲了喔……」纾茗看着父亲，乌黑的长发随着少女大力地摇头求饶，四处飞散着。&lt;br&gt;阿明完全不理会纾茗，自顾自地舔弄着眼前美味的嫩肉，女儿的叫声反而让他越吸越用力。不一会儿，父亲的嘴唇离开自己的下体，纾茗松了一口气，正当自己想开口说话时，阿明飞快的扑向女儿，嘴巴紧紧地覆盖住纾茗的粉色双唇。&lt;br&gt;「呜呜呜……呜呜呜……」纾茗无法反抗父亲，只能任由刚刚舔着肉缝的舌头在自己嘴内游动着。纾茗睁大眼睛，看着眼前父亲挑逗似的眼神，从阿明口中传来的尿液骚味和精液的腥臭味冲击着少女的味蕾，让她既感恶心却又兴奋。&lt;br&gt;「乖女儿，妳的下面很好吃喔！」父亲用舌尖舔着女儿的双唇，并发出满足的笑声。&lt;br&gt;「这是爸爸今天的早餐喔！奶油蜜汁鲍鱼！女儿妳觉得味道好吗？呵呵……唉呦……」纾茗用手肘狠狠地撞了父亲的小腹，让他发出一声惨叫。&lt;br&gt;纾茗没好气的说：「什么蜜汁鲍鱼，臭死了，我要去刷牙！爸爸你真是。」说完便转身往洗脸台走去。&lt;br&gt;「好好……小茗妳刷牙，然后爸爸帮妳洗屁股好不好？」阿明不怀好意的问着，让女儿愣了一下。&lt;br&gt;「什么？爸爸你干嘛要帮我洗屁股？」&lt;br&gt;「刚刚小茗不是说鲍鱼是臭的吗？爸爸就帮妳洗一洗，让它变成香的呀！」&lt;br&gt;「爸爸你还在欺负我！真坏欸你……」&lt;br&gt;阿明双手扶住女儿的腰部，将头凑到纾茗耳边小声的说：「好啦～～爸爸不开玩笑了。等等我们要下去吃早餐，小茗妳想让别人闻到妳的骚味吗？所以我们要洗澡呀！那爸爸就帮妳先从屁股开始洗，妳说好不好呀？」&lt;br&gt;「爸爸你最坏了……随便你啦！等等，我将头发绑起来。」&lt;br&gt;明明知道爸爸又在挑逗，纾茗就是无法抵抗。于是她连忙拿起洗手台上的橡皮筋，盘起长发绑着，再戴上乳白色的塑胶浴帽。准备后好，少女便拿起洗手台上的丢弃式牙刷，打开水龙头，开始刷起牙。&lt;br&gt;阿明拿起洗手台旁挂着的莲蓬头，测试好水温后，便向女儿的下体洒去，温热的清水湿润着下体，让纾茗感到非常舒服。接着阿明拿起沐浴乳倒在手心，沾水磨擦起泡后，便往女儿的双腿间抹去。阿明轻轻的哼起小调，一手来回抹着少女双腿间细嫩的肌肤，一手拿着莲蓬头不停地洒水。&lt;br&gt;「嗯嗯嗯……嗯嗯嗯……好舒服喔……爸爸你的手真粗真棒……」&lt;br&gt;「呵呵，小茗妳知道吗？当妳小时候，爸爸也是这样帮妳洗屁股呢！每次爸爸在帮妳洗的时候，鸡鸡都会变得很硬很大，妳看到还会咯咯的摸着笑呢！」阿明放下莲蓬头，两手并用的抹着。&lt;br&gt;「那……爸爸……你以前就有吃过……小茗的下面吗？」&lt;br&gt;「呵呵，让妳猜呀！」&lt;br&gt;「你一定有……说不定人家还是小婴儿时，你就用那根臭舌头舔过人家下面了！」&lt;br&gt;「呵呵，乖女儿猜对了！奖励一下！」阿明将两根手指轻轻插入女儿的肉缝间，伴随着泡沫旋转着，突如其来的刺激感让纾茗差点蹲下：「什么奖励嘛……臭爸爸！」&lt;br&gt;纾茗在爸爸的清洗中好不容易的刷完了牙，洗净口中的味道，接着纾茗再挤了些牙膏到牙刷上，并转过身来对着阿明说：「来，爸爸，我帮你刷牙！」阿明笑着张开嘴巴，吸着双唇让露出泛黄的牙齿，让女儿轻轻地刷着。&lt;br&gt;父亲的手依然没有停止动作，将清洗的重点换到纾茗的屁股细缝中，不停地按着女儿紧缩的肛门：「小茗乖，爸爸帮妳洗屁股喔！屁股脏脏要洗干净喔！」父女俩面对面看着彼此，享受着对方的服务，心中都充满了温馨的感觉。&lt;br&gt;「呼～～刷好了，爸爸你漱漱口。」纾茗轻轻后仰，放下牙刷，再将身后已装满水的杯子拿起，让父亲含入口中。阿明微笑着看着女儿的动作，双手离开下体，抹向上头的乳房，轻轻捏着。&lt;br&gt;阿明将口中的水吐掉后，纾茗便拿起莲蓬头，换女儿帮父亲的身体洒着水，并也倒了些沐浴乳，帮他抹起身体来。等到两人全身都沾满了清洁的泡沫，便紧紧地拥抱在一起，互相在身上磨蹭着，享受着溜滑湿润的感觉。&lt;br&gt;「小茗呀，转眼间妳也十八岁了，变得这么高，才几年前，爸爸跟妳一起这样洗澡时，还要把妳抱起来呢！」&lt;br&gt;「不过爸爸还是比人家高呀，我最喜欢被爸爸这样大抱抱了。❤」&lt;br&gt;父女俩情到深处，又不禁地双唇交错，热烈地吻着。&lt;br&gt;「好啦，小茗，我们冲冲水出去吧，玩了有段时间了。」阿明离开女儿娇痴的嘴唇，拿起莲蓬头，用大量的水冲洗着两人的身体。&lt;br&gt;「嗯……爸爸，要冲干净喔！这里……屁股里也要！」纾茗握着父亲的肉棒细心的搓洗着包皮下及阴囊后方的污垢，也不忘提醒阿明要将自己的下体冲洗干净。&lt;br&gt;「爸爸，你的鸡鸡皮好软喔！呵呵……蛋蛋也好大！」&lt;br&gt;「就是这么大的蛋蛋生出小茗妳呀！呵呵……轻点轻点……」阿明享受着女儿的揉捏，一边用莲蓬头冲着两人的下体，片刻间便将黄白色的泡沫冲去。&lt;br&gt;「好了，我们出去吧！」阿明关上水源，拍拍女儿。纾茗拿起洗手台上方置物柜里的浴巾，将自己及父亲身上的水滴抹干后便让爸爸牵着，两人走出浴室。&lt;br&gt;「嗯嗯……爸爸，已经早上七点多了呢！我们玩得好久喔！」纾茗捡起散落一地的衣物，堆到茶几旁的沙发椅上。接着，少女打开放在化妆台上的手提包，拿出两件丝质的内裤，向爸爸说：「欸欸……爸爸，你觉得穿哪件比较好看？」&lt;br&gt;阿明正坐在床上看着电视新闻，听到女儿的疑问便说：「穿哪件不都一样？不然小茗妳干脆不要穿好了。呵呵！」阿明盯着女儿雪白的屁股发出笑声。&lt;br&gt;「算了，问爸爸也没用，我还是穿白色这件好了！」&lt;br&gt;「小茗妳要穿白色的呀？那件黑色的不是比较淫荡吗？」&lt;br&gt;「哪有比较淫荡！那叫成熟！而且爸爸你现在又有意见囉！」&lt;br&gt;「哈哈，我的意见是，小茗妳不要穿比较好！」&lt;br&gt;「我才不要呢！天气这么热，我等等要穿的这件裙子很短，没穿内裤的话很容易给人看到欸！」&lt;br&gt;「看到就看到呀！又能怎么样？」&lt;br&gt;「哪有爸爸这样教女儿的！不理你了，哼！」&lt;br&gt;纾茗决定后，便穿上左手手上的白色内裤，接着拍拍乳房，戴上一件米白色的镶蕾丝边胸罩，最后再从包包里拿出一件浅绿色的亚麻连身裙从身体上方套下去。连身裙的下䙓刚好停在女孩的大腿根部，薄薄的布料只能勉强遮住她丰满的臀部，纾茗修长双腿的雪白和裙子的浅绿形成谐和的对比。&lt;br&gt;「小茗妳穿起来好性感呢！」阿明看着女儿的背影，不禁讚叹着眼前玲珑有致的曲线。&lt;br&gt;「妳的屁股真是又圆又翘呢！可以过来给爸爸抱抱吗？」&lt;br&gt;「还抱哪！等等你又要欺负人家！不是要下去吃早餐了吗？」纾茗不理会爸爸，将头上的浴帽摘下，解开发髻，在梳妆台前坐下，拿起木制的梳子整理着长发。&lt;br&gt;阿明从床上站起来，身上只穿着一条四角内裤，他站到女儿身后，用微凸的肚子轻轻撞着她，并将两手从女儿的腋下绕过去，按住纾茗丰满的胸部。&lt;br&gt;「唉呦！爸……不要太大力……这样胸罩会坏掉……而且衣服会皱呢！」面对爸爸的戏弄，纾茗习以为常的一边梳着头发，一边发出无可奈何的声音。&lt;br&gt;「小茗妳的胸部真的很大呢！穿上衣服后更是明显……妳看妳穿的衣服，胸口这么低，事业线都露出来了，等等一定会让很多男人盯着看。」阿明爱不释手的抚摸着女儿隆起的胸部表面，并用手指轻轻地探弄纾茗胸前的乳沟。&lt;br&gt;「爸爸不要摸了啦！快去穿衣服！我们不是要下去了吗？」纾茗按住父亲的手，催促他赶快穿上衣服。&lt;br&gt;「爸你这样，人家要怎么绑头发啦？」纾茗轻轻的跺着脚，露出不耐烦的语气。阿明哈哈一笑，便停止捉弄女儿，到一旁去穿上衣服。&lt;br&gt;纾茗轻轻地「吁」了一口气，便打开放在梳妆台上的金属盒子，拿出黑笔来开始画起眼线。在一旁的阿明很快地穿好了上衣和休閒裤，套着一双凉鞋，便站到女儿身后，看着她将双唇拈上粉亮的唇蜜。&lt;br&gt;「爸爸你看，小茗漂亮吗？」纾茗画好妆后，别过头来让阿明看自己的脸，露出欣喜的表情。&lt;br&gt;「小茗妳真的长大了，不再是以前的小女孩啦！变得很成熟、很漂亮。」阿明细细地端详着女儿的脸庞，雪白的鹅蛋脸上抹着一层淡淡的胭红，红润的双唇在灯光下闪闪发亮，十分妩媚迷人，只有一对乌黑伶俐的双眼才让父亲看出纾茗尚未褪尽的稚气和天真。&lt;br&gt;「来！」阿明将头靠近女儿，舌尖微微地伸出嘴唇，「嗯。」纾茗见状也连忙伸出舌尖，两片湿润的舌头轻轻地碰触一下后便马上分开。纾茗的双颊泛起了红晕，娇羞地向爸爸绽出一个甜蜜的微笑。&lt;br&gt;父女俩这种特殊的亲吻方式，纾茗称之为「小亲亲」，有别于一般激烈舌吻的「大亲亲」。&lt;br&gt;「小茗爱爸爸喔！」纾茗俏皮的回应父亲，不带任何情色的暗示。接着她拿出桌上木盒子内的一条银制项链，细致的链条上挂着一片青绿色的银制叶瓣，并对阿明说：「爸爸，帮我戴起来。」&lt;br&gt;「乖女儿，这么快就要戴出去啦？」阿明接过项链，将女儿的长发挽起来，将项链戴上纾茗雪白的脖子。&lt;br&gt;「人家喜欢爸爸送我的生日礼物呀，我要戴出去炫耀！」纾茗高兴的看着镜面中的自己，用手指头拨弄银绿色的叶墬，欣赏着不停闪耀的光芒。&lt;br&gt;「亲爱的小美人，妳的妆画好，我们可以走了吧？」阿明拍拍纾茗肩膀，提醒着女儿。&lt;br&gt;纾茗放下墬子，将自己的长发随意地用发圈绑成侧边马尾，垂在自己的胸前后，便站起来：「嗯嗯……爸爸，我们走吧，早餐券别忘了带唷！」&lt;br&gt;少女穿上摆在一旁的皮制罗马鞋，挽起父亲的手臂，娇憨的说：「走吧！小茗肚子饿了。」阿明拍拍女儿臀部，笑着说：「走吧！」说完两人走出房间，往旅馆一楼的餐厅走去。&lt;br&gt;这家温泉旅馆位于温泉区的巷弄里，规模并不算大，但充满质感，是来此观光的旅客首要的选择之一。餐厅位于旅馆的一楼，服务台的后方。虽然今天是暑期的七月底，但从餐厅的拥挤程度来，就知道虽是夏天但仍然有许多旅客前来游玩，身着制服的年轻女服务生正忙碌着准备补充早餐自助吧的食物及应付客人的需求。&lt;br&gt;在一楼柜台服务生的引导下，父女俩走进了餐厅，当纾茗一进到餐厅时，马上感觉到众人迎向自己的目光，当中尤其是男人的眼神，特别专注的瞧着自己胸口和大腿间。习以为常的纾茗没有露出不自在的表情，反而拨拨头发，用手撩弄着领口，让胸前雪白的细缝若隐若现着。&lt;br&gt;阿明注意到女儿的样子，低下头轻声在她耳边说：「小茗，天气热吗？妳又在发『烧』啦？」&lt;br&gt;挽着父亲手臂的纾茗，白了父亲一眼，低声说：「哼，要爸爸你管喔？我们在那里坐吧！」接着父女俩在一张紧邻着落地窗的桌子坐下。&lt;br&gt;「小茗妳要吃什么？」&lt;br&gt;「我要自己拿，爸爸你拿自己的就好了。」&lt;br&gt;「那妳先去拿吧，我先看报纸。」&lt;br&gt;阿明说完，便拿起放在餐桌上的早报，开始看着，纾茗便离开座位，到吧台去挑选早餐。不一会儿，纾茗端着一盘食物回来，在座位坐下。&lt;br&gt;「欸，爸爸，你知道吗？」纾茗一坐下来，就将前方打开的报纸拉下，看着阿明的脸娇笑着。&lt;br&gt;「嗯？怎么了？」&lt;br&gt;「刚刚我在拿早餐的时候，有些人一直盯着人家不放呢！还站在人家后面，拿着手机想偷拍人家的小裤裤。」纾茗兴奋且得意的说。&lt;br&gt;「那妳有给人家拍吗？」&lt;br&gt;「我就装作不知道呀！也不知道有没有被拍，不过我在拿东西时，有故意翘高屁股喔！」纾茗知道自己只要一弯腰，过短的裙䙓就马上遮不住内裤。&lt;br&gt;「刚刚爸爸就跟妳说啦！叫妳干脆别穿内裤呀，这样不是更好玩？」阿明瞧着女儿的脸庞笑着说。&lt;br&gt;「人家才不要呢！万一被拉去强奸怎么办？」纾茗笑着抗议，不过她心里想着，真正的原因是纾茗害怕若不穿内裤，就无法遮掩来自下体的味道。&lt;br&gt;「傻丫头，说这什么话，强奸有这么容易吗？」阿明用指头点一点纾茗的鼻子。「那我去拿吃的囉？」说完，阿明便起身前往吧台，纾茗则喝着杯子里的果汁，准备等爸爸回来再一起开动。&lt;br&gt;「小茗，妳怎么不先吃呢？」阿明端着盘子回到座位后，发现女儿面前盘子内的食物原封不动。&lt;br&gt;「人家要等爸爸回来再一起吃嘛！」纾茗娇憨的看着爸爸，摆出一副小妻子的贤淑模样，让阿明心动不已。&lt;br&gt;「而且人家要爸爸餵！」纾茗</content></item></essay>