<essay><item><title>晚上偷摸熟睡妹妹!! 请问他会知道麻?!完结篇!!! (真人真事)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;几年前! 这是我的真实的事情!不骗人!但现在可没有了!!&lt;br&gt;那时我有两个妹妹大妹14，小妹12岁，那时我才15岁，我们家小那时都跟妹妹一起睡觉，但他们睡床上，我睡床下，那时没交女友，我很爱打手枪，几乎要每天!!那时也没想要偷偷摸妹妹的胸部，而有一天，看到电脑上的A片剧情影片，睡觉被人摸竟然不会醒来，觉得很好奇，那时都再想，也开始动歪脑筋，动到妹妹身上，也开始看到妹妹开始发育，那时大妹考可能在A吧!小妹那时还没发育，但是还是有摸看看，结果我还是有一天摸了，那时只摸大妹，隔着衣服摸，一开始先碰看看，结果没醒，就摸几下就不感摸了。事后我就升高一，我那时都读建教班，那一年我都在外面上班住宿舍，一年之后我就转夜校! 事后我又住床下一样!那时我大妹15笑13岁，我就开始有弄想，也看到小妹开始发育，但我小妹发育比较好还那时13岁就A了，我就一开始隔衣服，有时我就跟她们一起睡，有事碰他们，他会有时会有反应，但没醒来，会动一下，我就假装放在他们胸部上面睡着，没动我就一直摸，便打手枪，事后我就开始愈来越大胆开始从衣服摸进去，一开始我会先隔衣服摸，没动我就从进去摸胸但他们都没醒来，之后我就摸进去里面 每次还有乳头都一定硬!!!!!后续!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!还有更劲爆!!!!!!!!!!!!!!!!&lt;br&gt;先大家可以先回答我 他们知道嘛！! 还有更变态的事，我知道我很变态 我现在不敢这样 我发誓 这是真的!!!!!&lt;br&gt;我先说现在我跟我妹感情都很好了!!也有不错对象，我现在也不敢这样做，大家看到这篇都觉得我妹都知道，但是看下去到底是知道还是不知道????我性慾比较强，长打手枪，有时没打枪我也都摸，几乎要每天摸，过了两年，大妹也16岁，小妹也14岁了，有天我妈问我我都会跑去跟妹床上睡，我那时吓到了，我还说有时阿，太热没吹到电风扇要到床上才能吹到，但我我妈还问 我妹说晚上都感觉有人摸她。但我还是说想太多了巴!!!!&lt;br&gt;结果我妈没想太多，说我还是去边间房间睡，别跟妹妹挤房间，我还是说好巴，但我还是忍不住，我还是会想过去，结果我试着开房间门，门没锁耶!但我还是做保险，怕没睡着，等摸了醒来睡旁边可不行了，所以我就拍一下肩较一下明子，没反应我要记续，有反应我就开躲起来或跑去房门，事后过每多久有反应但没醒来我就知道税不熟我就弄另外一位，我就摸另一个，至少中一个，但是我还事喜欢摸小妹，发育好，快15岁要C奶了，大妹比较还好，但涨的比较高瘦，但我还是摸久了，还是不够刺激，所以我就慢慢得拉衣服上来这样摸!!但真的很难弄，没办法有时衣服松比较好拉但紧就不好弄了，但我还是做到!!还有打呼的最好摸!!!!要过到胸部就要用一点点力，所以我都看到胸部的起伏，所以常常每天都这样做，都可以看到乳头便很硬!!也看到到妹妹有十脸也会很红!!!!!有时还两个妹妹一起拉着摸，但都没发现!!但摸久也会遇到鬼，有一天摸到妹醒来!!!!!!我被抓到了，但是我还没结束，我还有后续，我比较喜欢慢慢补充，
接下来那一天，我被大妹抓到，那时我可能声音太大或太早近去摸，没睡很熟，只是伸手去摸胸隔着衣服还没摸进去，就突然惊醒，我也吓到了。之后我就愣住跑出去，反正重点我大妹就是说下次不能在这样，我也拜讬不要说，但那时也有跟小妹说，但过几天一样都不敢这样，过了一个星期，我想说如果要醒来早醒来了，(那时慾望太……..呵呵)我还是是一次看看..结果我还是想进去看看，结果我就看妹算时间，熄灯睡觉.大约过半小时多了块一小时了，我就要进去，结果门锁住，想说要怎进去，阿还有阳台..(本来房间有只有一间，但满大的，但我们那小时候搬进来，刚好叫建筑分两间房间，所以我只要我的房间阳台出去可以通我妹的，结果很紧张，因为一进去就是他们床，但重点进去，从她们脚边走过去，打开门快出去，轻轻声快他们有没有动。有的话就一样躲起来或快跑去门，就这样我就这样碰，拉，结果碰几个月都没醒来，对了冬天时，都睡比较熟，睡衣都快扎进去，棉被我都把它放在放下来放在胸部那里，一开始我都慢慢拉把扎好的衣服慢慢拉出来，从左边拿完拿右边，但要拉时或要先摸自己的手有没有热的，太冰我怕会醒来，所以都要先泡好热水，让手热一点才敢摸，一样摸完就慢慢拉下来，拉下来比较好拉，就这样应该又过了不知道多久可能有一年多想说拉上去摸也没醒来，我就想要从内衣(胸罩)从下面摸进去，摸的感觉就有点不一样，但非常紧都有钢丝那种的，(还有有时我在玩电脑，因为我们都读夜校，早上都要上班，都满累，有时候太累妹妹先睡，我还没去睡一小时再起来去摸，可能上班或在发育睡觉都睡很熟吧!其实有几次轻轻摇他们叫他们有时还没反应，要很大声会很大力，))之后更刺激有时后在一个大妹跟老妈楼上看电视，一个小妹在睡，我还跑去进叫看看，没反应就继续..但要听脚步声，看有没有跑下来，跑下来就要快跑走了，有时候我要出门要看到小妹太累看电视看到在沙发睡着，我也弄看看也都没醒来当然…其实有时候跟妹妹吵架我也有进去摸，但也没醒来，我两个妹个性很冲，很爱生气，满不讲理的，小的比较严重，但是我弄也都没醒。只到有一次我又被抓到，这是第2次，但是也没结束，还有后续!!!!! 我想问唷!!!为何大家都说一定知道，((我先讲到结果，这个事情我女友也知道，但我妹说只有几次而已!!!那是不是都不知道??!!!!))&lt;br&gt;第2次被抓到我也一样，拜讬不要讲出去之类的话，但我还是性慾还是一样，想要找刺激感，虽然我都有女朋友，我妹也有男朋友，但我还是一样没停止，过了几天就忘记被抓警告的话，想说第一次跟第二次也没说，而且做了好几年也才被抓第2次，而且又每天用，一个礼拜至少也有4次至5次，有时还一个礼拜都有，就管它的，像第3段讲的到一段时间就还是继续，还有像之前讲的在沙发上睡觉，跟一个妹在楼上跟妈看电视一个妹在楼下睡觉，还有有时小妹玩电脑玩到睡着，我也是故意走两走去，过一段时间才轻推看看，当然几乎都没反应，有几次爸妈在楼上看电视两个妹妹也在楼上看电视，妹妹看电视看到睡着，(我们楼上妹妹是躺着床边的地上看电视我爸妈是在床上，我们有放草蓆所以还可以躺者就算睡着也没关西)所以我就试看看也是隔一段时间叫名字或推一下，没反应就一样，但不同的是爸妈在床上，所以在摸时特别要注意爸妈动静，但我们家人都一样在睡觉都很熟很快就会入眠，但一开始很怕，但摸了几次就有点不怕，但都一样没醒来，但还是要注意。&lt;br&gt;之后我过了后来一段时间都一样没醒来那时也过了4.5年了吧，我就更加刺激我想说用手摸虽然爽，野可以把奶罩掀开看到乳头，但我就想这样都不醒来了，我就更加刺激，把奶罩往上搬，因为想要两手摸摸看按按看，但是想到没这么简单，因为要出到力气用力往上搬，过那个胸部真的太难弄，胸部太大了，因为都胸罩都有钢圈，大妹有C奶，小妹有E奶，我有去看过他们的胸罩，所以知道，但我还是搬成功一点点，把它搬到乳头上面，在把胸部在拨下来，但其间我都有注意妹妹的动静，一样都没动静，但这样真的太刺激那时也没想这么多，但说真的搬完下胸部下面都有很大的钢圈印，还有现在想起来那个钢圈虽然拨到乳头上放方，但是还是稍微压到胸部，难道不痛吗?，但之后还是要把胸罩放下来，最麻烦的事还要把胸部乔好，都拨到胸罩里面，之后也常常这样做、一样都没醒来，对了，有时候当然摸久了，也想要用嘴巴舔舔看乳头，舔一舔也会想吸一下，还有之后过一段时间，都享受上面了，当然也会好奇下面会怎样，第一次从裤子摸下去感觉一开始都先摸到一些阴毛，但要在摸下去的时候，就摸到软软的，我就慢慢摸，一开始我都不敢插下去，也不太会湿，我都慢慢摸，但到最后都会湿，但是只能摸大妹的，而小妹就不行摸了，每次要摸小妹的时候，虽然有摸到私处，但只能外面而已，只能碰一下，身体就会动一下，我怕会起来，好几次都是这样，有时碰到阴毛，要在摸下去私处，就会动了，想摸到湿是不可能的，不知道是不是小妹没交男友，所以我只有摸小妹胸部，这样就不错了，小妹胸部大，所以我比较长也喜欢摸她胸部大妹胸部就偶尔，但现在就又下面私处能摸了，而大妹就有男友，但摸久了，我就把它的裤子脱下来一点点，想看到他的私处，之后在把裤子在穿上，但也没醒来，但有几次不知道是自然反应还是怎样，在摸的时候，突然动一下，自然把裤子在穿上，但没醒来，以为完了会醒来，但没有，但几次之后，我就没这样做了，我就改别的方式，我就想说不脱能不能看到也能摸到，之后发现一个好方法，妹妹睡觉都穿用运动裤，所以我把她们脚板开一点，之后就裤子跟内裤轻轻拨开一点好看到私处，之后就慢慢摸慢慢看，之后摸久了，当然手指就会插一点点进去，但不敢太大力都要湿了，也只能插一只，有时候没湿我就会用一点点口水抹一下，比较湿比较好进去，有时候我就无聊就也能两支笔套着安全套插看看，有一次也是最大胆，我就把妹妹两脚立起来像M字腿，我就把我的弟弟插进去一点点，之后太性奋，而射出一点点在里面，我就稍微清理一下，之后那也是最后一次，想说妹妹还是摸摸就好，之后摸久了，有一天我妹醒来，态度有点凶我，之后我就快出去，之后我站在门口，有听到我大妹跟二妹说，以为是男友摸她的，那我再想难道大妹被摸没反应是因为有男友摸，所以才会不像二妹被摸就会..之后我还是传简讯给大妹，一样道歉的话。之后还是没跟爸妈说，我也这样继续，之后都一样这样，直到有一天，我进去摸，我被我二妹抓到手，之后结果他跟我妈说了，我妈也问我，我也承认，就被骂了好几天，说那是你妹妹怎可以这样，之后也问我我什么时候开始我说才一年而已，(这样是不是我妹都不知道几年，有5.6年其实，)之后我就没这样了。我发誓!!!就不敢在这样了!!!!!!!!!&lt;br&gt;((PS之后我女友跟大妹感情好，之后我妹有跟我现任女友说，说我哥有这样过，但没跟她男友说过，但我女友也有问我，我也承认，最后也原谅我了，但他也问我我什么时候开始，我就一五一十的跟他说，他吓到我怎可能这样，我女友他是睡觉碰到他的手， 他就醒来的，所以有点不敢相信我妹怎可能不知道最好最好睡着么熟，而且还摸这么多年，而且我大妹跟他说只有几次而已..但我就说，我妹个性很冲，有几年是叛逆情，有时吵很凶也一样，也没醒来，所以还是…&lt;br&gt;重点是现在跟我两个妹都很好了!!!我两个妹也有他的男友了!!重点我现在可没这样了，((这是真人真事))&lt;br&gt;有流过言可以回你现在的看法。&lt;br&gt;</content></item></essay>