<essay><item><title>大富之家（1-6全）(12)</title><author>床上伴侣</author><content>一动，柔声道：「要不，我帮你体
验一下性爱的快乐？」&lt;br&gt;　　Ｓｈａｒｏｎ闻言变色，嗔道：「你？！这是什么话？」&lt;br&gt;　　我忙解释道：「你别误会，我不是要对你做什么。我只是站在朋友的角度，
帮你摆脱对性爱的抗拒。对，我绝对不会碰你的身体！你就当我是医生好了。」&lt;br&gt;　　我的话打动了Ｓｈａｒｏｎ，她的怒色逐渐缓和了，迟疑的道：「那要怎么
做？」&lt;br&gt;　　「我们到按摩房里，你围着浴巾，我用羽毛刺激你的性敏感带，相信我，你
很快就会发现，其实性爱是一件美妙的事情！」&lt;br&gt;　　Ｓｈａｒｏｎ双颊晕红，白了我一眼，挣脱了我的手，站了起来，径直往后
门走去。我看着她翘圆的美臀从我眼前闪过，心里无限失落，看来我还是没机会
一亲芳泽。&lt;br&gt;　　我的视线贪婪的追寻着她无限美好的背影，却发现她脚步停了下来，然后她
悦耳的声音响起：「你过十五分钟过来吧。」&lt;br&gt;　　我闻言大喜，差点要欢呼起来，忙暗自压抑，说了声：「好的。」&lt;br&gt;　　十五分钟后，我换过浴袍，在卧室里翻出一根我们充当情趣用具的羽毛，到
了按摩房。她已经面朝下躺在按摩床上了，身上果然围着一条毛巾。我并不失望
，反而如果她裸身躺在那里，那才让我吃惊，因为她应该是矜持的人，接下来，
就让我一点点的脱掉她的防备吧。&lt;br&gt;　　我笑道：「我来了。你别紧张，放松身体就好了，就当做ＳＰＡ。」&lt;br&gt;　　她轻轻的嗯了一声。我却发现，她已经连耳根都红透了。&lt;br&gt;　　我来到她的身旁，依稀闻到了她清新的体香，不由心旷神怡。我对自己很有
把握，因为女人的敏感带非常多，而且我又是花丛老手了，刺激她的慾望，简直
是易如反掌。我并没有急于求成，先从她裸露的小腿开始，用羽毛轻轻的撩拨。
她的小腿修长而白皙，细腻得几乎看不到有毛孔，看来几年少奶奶的养尊处优，
让她的身体也将养得无可挑剔了。&lt;br&gt;　　我的手法很有技巧，我的力度恰到好处，我可以清楚的感觉到Ｓｈａｒｏｎ
已经感受到了快感，甚至她的皮肤上都起了细细的鸡皮疙瘩，脚趾不由自主的绷
紧。还好，她的性冷感只存在于心理的层面，她的身体还是敏感的。&lt;br&gt;　　我心下大定，游移着羽毛，滑到她的脚踝，脚底，尔后转移到她的颈背，当
来到她粉光玉致的脖子时，我甚至可以清楚的听到了她细细的呢喃和舒服的叹息
，而当我逗弄她的耳朵时，她呼吸的粗重，几乎让我感觉就算我马上要她，她八
成会热烈的回应我。&lt;br&gt;　　但是，我并没有猴急。我轻轻的把羽毛收了回来，柔声道：「好了。」&lt;br&gt;　　「这么快？」不出我的所料，她的声音里，带着深深的失落和遗憾。&lt;br&gt;　　「那要不帮你弄弄背脊？」我顺理成章的说道。&lt;br&gt;　　她很快明白了我的意思。她身上裹着浴巾，大部分的背脊及大腿都裹得严严
实实的，裸露着可供我搔痒的本来就没几寸肌肤。&lt;br&gt;　　「嗯。」她迟疑了一下，羞赧的做了回答，并顺从的配合我把浴巾松掉了。&lt;br&gt;　　当我把浴巾拿走的一刻，我的肉棒几乎马上１８０度举枪致敬──&lt;br&gt;　　好一副完美无暇的胴体！&lt;br&gt;　　白璧无瑕的背脊下收成盈盈一握的纤腰，随即伸展成高隆翘圆的臀部，然后
笔直的倾泻成修长的腿线。特别是那两片滚圆的臀肉，让我几乎忍不住把头贴过
去深深的嗅一口，咬一口！而且两片臀肉之间，虽然紧紧并拢的双腿影响了视线
，但那隐约蒸腾出来的水汽，已经说明了那两片蜜唇是多么的诱人！&lt;br&gt;　　我深吸一口气，拖动羽毛在她的娇躯上游移起来。娇躯毫无遮盖的暴露在我
的视线底下，光是这种刺激就让她羞不可抑了，再加上羽毛富有技巧的挑逗，她
的娇躯已然轻轻的颤栗起来！而当我的羽毛来到她的臀部，当我刻意的试探那深
深的股沟时，那两腿之间的湿意，已经弥漫了整个房间。&lt;br&gt;　　当我做完整个背部，房间里死一般寂静。我柔声的道：「前面要吗？」&lt;br&gt;　　我的声音虽然很温柔，但连我自己都觉得，我跟引诱世人的撒旦没什么两样。&lt;br&gt;　　不出所料的，Ｓｈａｒｏｎ低低的呢喃道：「嗯……」顺从的在我帮助下翻
过身来。&lt;br&gt;　　老天！我再怎么伪装已经是徒然。因为我呼吸的短促，还有我肉棒搭起的帐
篷，已经把我的慾望暴露无遗，皆因她全裸的正面，更是让我色授魂与！那浑圆
挺立的椒乳，那小巧圆润的肚脐，那芳草萋萋的迷人三角洲……&lt;br&gt;　　出乎意料的，Ｓｈａｒｏｎ大胆而又羞赧的看着我，我不由吞了口唾沫，才
艰难的挤出一个微笑，道：「真美！我突然很嫉妒Ｅｄｗａｒｄ。」&lt;br&gt;　　这句调笑让Ｓｈａｒｏｎ有点如释重负而又羞不自胜，紧紧闭上了秀眸。&lt;br&gt;　　我深吸一口气，在她的身体上摩挲起来。甚至不知道什么时候，我已经丢掉
了那根碍事的羽毛，改用我温热的双掌抚在了她的身上，甚至于连她也忘了矫正
我。的确，羽毛再好，哪能赶得上男人双掌的质感和热力？&lt;br&gt;　　我的双掌不停的在她身上游动，粉项，酥乳，纤腰，大腿，小腹……&lt;br&gt;　　她娇肤的嫩滑和弹力，竟然与Ｃａｒｏｌｉｎｅ不遑多让，手上的美妙触感
让我口干舌燥，心如鹿撞。而随着我的手掌抚遍她的敏感部位，Ｓｈａｒｏｎ逐
渐脸红如火，俏目虽仍闭着，长长的眼睫毛已在轻轻的颤抖，樱唇已然微张，发
出若有似无的呜咽。&lt;br&gt;　　她那两个粉色的乳头已经悄然的勃起，而当我的手掌滑进那萋萋芳草之间时
，感觉那里已经湿热异常了……我的动作越来越快，我的呼吸越来越急促，终于
我忍不住，用嘴封上了她的樱唇。&lt;br&gt;　　Ｓｈａｒｏｎ早就在我的双掌下软瘫如泥，两条秀腿都不知道什么时候已经
轻轻分开了，我的亲吻就像开了水龙头一般，她热烈的回应着我的舌头，一直放
在身旁的双臂，也环到了我的腰上。&lt;br&gt;　　很明显，虽然结婚也有一段年日了，但Ｓｈａｒｏｎ的性爱技巧仍然很生涩
，她的香舌也很笨拙，她甚至连秀眸都不敢睁开。我心里暗叹Ｅｄｗａｒｄ暴殄
天物之馀，迅速的把身上的浴袍脱掉，爬上了按摩床，压在了Ｓｈａｒｏｎ白玉
凝脂般的娇躯上，感觉到我健壮身体的挤压，她竟然舒服的叹息起来。&lt;br&gt;　　我不想匆匆佔有她，想先引领她逐渐领略性爱的美妙，让她体验那至高的快
感，让她从此改变那陈腐的观念。其实现在她已经感受到相当强烈的快感了，甚
至她的身体已经起了最忠实的反应，一小摊的淫蜜把按摩床弄得湿漉漉的，但显
然，我要带给她的，远远不止如此。&lt;br&gt;　　我翻身侧卧在她的身旁，一边轻轻摩挲她的娇肤，一边柔声鼓励道：「睁开
眼睛。难道我长得很难看吗？」&lt;br&gt;　　Ｓｈａｒｏｎ闻言噗哧一笑，娇羞无限的睁开秀眸，正好对上我温柔已极的
眼神。显然，她在我眼里发现的是全然的欣赏和爱慕，这让她渐渐自信起来，眼
波里多了几分自豪。&lt;br&gt;　　我见她已能坦然的欣赏我结实的胸腹肌肉，就引导她温软的小手，握住了我
那峥嵘毕露的肉棒。&lt;br&gt;　　肉棒的炽热和坚硬让她几乎要松手逃开，但我的手按住了她的小手让她无法
得逞，柔声道：「你怕什么，它最可爱不过了，不信你仔细看看。」&lt;br&gt;　　Ｓｈａｒｏｎ俏脸通红，要待不看，却按捺不住好奇心，慌乱的瞟了一眼，
却发现小手掌握不住的巨大肉冠如一朵巨大的蘑菇一般，油光?亮，虎虎生威，
忍不住啐道：「哪里好看，丑死了。」&lt;br&gt;　　话虽如此，女性的本能让她对肉棒不可能真的排斥，至少她的小手已经主动
的握住肉棒不放了。&lt;br&gt;　　我嘿嘿一笑，道：「待会你就知道，你有多喜欢它了。」&lt;br&gt;　　这句调笑话儿让Ｓｈａｒｏｎ羞得无以复加，颤声道：「不要……它这么大
，很痛的。」&lt;br&gt;　　我叹道：「如果它让你痛了，待会你用剪刀把它喀嚓了，行不？」说着，不
待她同意，一分她的双腿，跪在了她双腿之间，只见那两片多汁的粉色蜜唇已然
在轻轻翕动，闪烁着淫靡的光芒了。&lt;br&gt;　　我径直把肉冠抵在两片蜜唇之间，才轻轻一挤，又一股小小的淫蜜溢了出来。&lt;br&gt;　　感受到我的入侵，Ｓｈａｒｏｎ浑身都在颤栗，俏脸上万分恐惧。&lt;br&gt;　　我低声喝道：「睁眼看着我！」&lt;br&gt;　　我的霸气让Ｓｈａｒｏｎ不得已睁开双眸，眼波里满是软弱的恳求。我引导
着她的目光往下落在我们性器的结合处，在她看到的那一刻，我一挺屁股，整个
巨大的肉冠没了进去，尔后整个棒身也尽根而入。&lt;br&gt;　　看着这惊心动魄的情景，Ｓｈａｒｏｎ失声尖叫了一声，双手紧紧的攥住了
我的手臂，不过她很快就发现，其实我的入侵并不如她预料的那么痛，那只不过
是她的心魔罢了。&lt;br&gt;　　我看着Ｓｈａｒｏｎ俏脸上浮现起如释重负的神情，心里大安。这时我才可
以专心感受她那紧窄火热的蜜壶对肉棒的强烈挤压，舒服的叹出声来。她的紧窄
，甚至仅次于Ｃａｒｏｌｉｎｅ，可想而知她经历过的性事是何等之少。&lt;br&gt;　　我轻轻的抚着她的椒乳，等她的娇躯慢慢的放松下来，才轻轻的抽动肉棒。
一步一步祛除了心魔的Ｓｈａｒｏｎ很快就领略到了个中的好处，羞意、矜持全
都丢到爪哇岛去了，忘情的随着我的节奏发出腻人的娇吟，彷彿是随着小提琴的
琴絃而迸发的动人音符一般。&lt;br&gt;　　我的动作已经很温柔了，但事实上一百下不到，Ｓｈａｒｏｎ就攀到了至高
的颠峰。我感受着她蜜壶的阵阵紧缩，欣赏着她的俏脸如同花卉绽放般舒展开来
，满足缱绻的笑容湧上双颊，感到由衷的喜悦和满足。&lt;br&gt;　　接下来的事情就简单得多了。食髓知味的Ｓｈａｒｏｎ几乎反客为主，不断
的索求，又几番雨骤风狂，不在话下。&lt;br&gt;　　云收雨歇后，我把Ｓｈａｒｏｎ搂在自己胸口，轻轻捻着她粉色的可爱乳头
，才得空歉意的说：「对不起，Ｓｈａｒｏｎ，我……」&lt;br&gt;　　Ｓｈａｒｏｎ俏脸上高潮的酡红未消，闻言娇媚的横我一眼，用纤手按住了
我的嘴：「我从来没试过这么开心，你道歉什么？」&lt;br&gt;　　我这才释然，看来Ｓｈａｒｏｎ终于想通了。&lt;br&gt;　　「其实，」Ｓｈａｒｏｎ逗弄着我绵软的肉棒，笑道，「我一直仰慕你这
个学长，今天也可以说是得偿所愿。」&lt;br&gt;　　「什么？你也是Ｚ大毕业的？」我有点吃惊。&lt;br&gt;　　我一直以为她是Ｅｄｗａｒｄ的同学，看来她并没有上那所贵族学校，也对
，贵族学校也不是小康之家可以上得起的。&lt;br&gt;　　「嗯。而且我还是跟你同一个系，你去美国留学那年，我刚好大一。」Ｓｈ
ａｒｏｎ白我一眼，显然不满我竟然连这点都不知道。&lt;br&gt;　　我苦笑着摸摸鼻子。想当年我风靡万千学妹，的确不太容易认得每一个人。
但是Ｓｈａｒｏｎ这么漂亮，我不应该没注意到她啊。&lt;br&gt;　　彷彿猜到我的心思，Ｓｈａｒｏｎ一攥我的肉棒，故作幽怨的道：「我那时
候还在箍牙，你当然不会在意我这个丑小鸭了。」&lt;br&gt;　　我恍然大悟，笑道：「我发誓，如果你是丑小鸭，那天下所有的女人都是癞
蛤蟆了。」&lt;br&gt;　　当天夜里的无边春光自不消说，第二天早上我被电话吵醒，是Ｓｈａｒｏｎ
叫我下去二楼厨房吃早饭，原来这妮子早就爬起来了。&lt;br&gt;　　我感觉也是饥肠辘辘了，忙胡乱穿了衣服，匆匆洗漱完毕，跑下楼去。&lt;br&gt;　　其实二楼的厨房很小，平时也不怎么用，主要是供我们这些平日养尊处优的
主人什么时候心血来潮了烧上两个菜用的。很明显，今天Ｓｈａｒｏｎ也是来了
兴致，才自己弄早饭。&lt;br&gt;　　我还没来到厨房门口，声音先到了：「早饭让佣人弄就行了，何必……」我
话没说完，因为扑入我眼帘的，赫然是一个曲线玲珑的背影，准确的来说，是一
个全裸的窈窕背影。&lt;br&gt;　　Ｓｈａｒｏｎ居然什么也没穿，直接就套了围裙在做早饭！&lt;br&gt;　　现在的她，可谓是放得开之极了。&lt;br&gt;　　我只觉热血噌的一下冒了上来，肉棒探头探脑起来。&lt;br&gt;　　「坐着吧，马上好了。」Ｓｈａｒｏｎ回头嫣然一笑，彷彿恍然不觉她穿成
这样，我怎么可能真的乖乖的坐着。&lt;br&gt;　　我走到她的身后，轻轻的环起她的纤腰，一只手已经从前面按上了她的蜜唇
，轻声道：「小弟弟想先吃呢。」&lt;br&gt;　　Ｓｈａｒｏｎ感觉到我火热的肉棒抵在她的美臀上，早就浑身火热了，闻言
嘤咛一声，拿着锅铲的手一颤，哪里还拿的住，干脆舍了锅铲，往回抄我的肉棒。&lt;br&gt;　　我是花丛老手，哪里还等她主动，让她双手扶着橱柜，轻轻一分她的双腿，
挺臀一刺，已然从后面进入了她的身体。昨天我们没有做过这个体位，更何况这
是在厨房，异样的刺激让我们倍感兴奋，不几十下Ｓｈａｒｏｎ就洩出身来，我
抱着她的娇躯，才把火关了，饶是如此，那个火腿煎蛋也早就烧焦了。&lt;br&gt;　　Ｓｈａｒｏｎ白我一眼，嗔道：「都怪你，看，这下还怎么吃？」&lt;br&gt;　　我呵呵一笑，把她放在椅子上，麻利的重新煎了两份鸡蛋，又找到了牛奶，
面包，摆好了，才把Ｓｈａｒｏｎ又抱起，让她坐在我大腿上，用蜜穴把兀自张
牙舞爪的肉棒吞进去。&lt;br&gt;　　Ｓｈａｒｏｎ大羞不依，却拗不过我，只能照做，只是肉棒让她心急气喘，
还怎么吃早饭？连我喂到她嘴边也觉无味，我只得强迫她吃了几口，才帮助她耸
动玉股，给她一个痛快。&lt;br&gt;　　这个早饭吃得旖逦无比，甚至于地板上，椅子上，餐桌上，都是点点的秽迹
，直到中午时分，我才从地上爬起来收拾战场，而Ｓｈａｒｏｎ已经软瘫无力了
，一边羞赧的看着我清理那些秽迹，一边不忘对我翻白眼。&lt;br&gt;　　自此之后，我回老丈人家抚慰的对象，又多了一个Ｓｈａｒｏｎ。&lt;br&gt;　　但Ｓｈａｒｏｎ知道我们身份敏感，轻易不敢到我的房间来，毕竟我跟她的
小姑子住在同一层楼。所以她煞费苦心的在三楼找了一个离楼道口最远的客房作
为与我定期幽会的所在。&lt;br&gt;　　我哪里会有什么异议，所以我经常楼上楼下两边折腾，肉棒刚从婆婆的蜜穴
里抽回来，随即送进媳妇的蜜道里去。一来二往的，Ｊｅｎｎｉｆｅｒ和Ｃａｒ
ｏｌｉｎｅ还没知道Ｓｈａｒｏｎ和我的事情，倒是Ｓｈａｒｏｎ已经察觉到我
跟她婆婆小姑之间的不对劲了。&lt;br&gt;　　我知道迟早瞒不过她的，也就痛快的向她坦白了，当时跨跪在我身上的Ｓｈ
ａｒｏｎ只震惊了一会，随即恍然大悟：「怪不得你说在外面没有女人，敢情你
的女人都在家里！」&lt;br&gt;　　不过，她除了啐我几句淫贼，倒也就接受了这个事实。按她的说法，既然她
婆婆都跟我好了，她也就更加心安理得了。&lt;br&gt;　　我无语。看来把Ｊｅｎｎｉｆｅｒ拉下水真是一着妙棋啊。&lt;br&gt;　　因着我跟ＳｈａｒｏｎＺ大校友的关系，我俩也逐渐熟络起来，除了在性爱
中互相取乐，我们还成了很谈得来的朋友。有时候甚至我在外地出差，也会打电
话让她飞过去与我把臂同游，当然，颠龙倒凤一番也是免不了的。她很快也知道
了我跟Ｍｉｃｈｅｌｌｅ及Ｊｏａｎｎａ的关系，不免又张目瞠舌一番。&lt;br&gt;　　其实我并不想让Ｊｅｎｎｉｆｅｒ和Ｃａｒｏｌｉｎｅ知道我跟Ｓｈａｒｏ
ｎ的奸情，尤其是Ｊｅｎｎｉｆｅｒ，她自己跟我好也就算了，如果连她的儿媳
妇也在我的胯下婉转呻吟，这个冲击可能就连她也不能接受吧？但可惜纸始终是
包不住火的。&lt;br&gt;　　因为Ｓｈａｒｏｎ偶尔还是会来我的房间，所以很快Ｃａｒｏｌｉｎｅ就借
着摄像头发现了我跟Ｓｈａｒｏｎ的关系，不过这小妮子几乎完全不当一回事情
，甚至还啧啧的讚歎：「姐夫你真厉害。」&lt;br&gt;　　甚至我都拉着Ｓｈａｒｏｎ和Ｃａｒｏｌｉｎｅ玩过好几次３Ｐ，彼此间也
培养了相当的默契。糟就糟在Ｃａｒｏｌｉｎｅ这小妮子，一次在我们和Ｊｅｎ
ｎｉｆｅｒ３Ｐ的时候，她当时正用鸽乳按摩着我的背脊，冷不防腻声的说：「
姐夫，你说我的胸部有大嫂的那么弹吗？」&lt;br&gt;　　当时Ｊｅｎｎｉｆｅｒ已经差不多要高潮了，闻言色变斥道：「什么？Ｓａ
ｍ，你竟然……」&lt;br&gt;　　事后Ｊｅｎｎｉｆｅｒ整整一个月没理我，我甚至也有一个月没敢去老丈人
家，后来她才召我过去，当我发现躺在我的床上等着我的，除了Ｊｅｎｎｉｆｅ
ｒ和Ｃａｒｏｌｉｎｅ，赫然还有Ｓｈａｒｏｎ的身影，我才放下心来。&lt;br&gt;　　看来Ｊｅｎｎｉｆｅｒ已经放下心魔，并与Ｓｈａｒｏｎ达成了默契了吧。&lt;br&gt;　　自此，我在３Ｐ之外，又多了４Ｐ的保留节目。其实３Ｐ我基本上还是游刃
有馀的，４Ｐ已经是勉力为之了，但我后来竟然创纪录的搞过了６Ｐ！&lt;br&gt;　　说起来还是要怪Ｃａｒｏｌｉｎｅ。我低估了她跟Ｍｉｃｈｅｌｌｅ的关系
，某一次她竟然一股脑的把我在老丈人家玩４Ｐ的事情对她说了，女妖精Ｍｉｃ
ｈｅｌｌｅ惊叹了一阵，随即要挟我，说我所创的记录里不能没有她云云。&lt;br&gt;　　我虽然很老实的说４Ｐ已经到了我的极限，结果还是有一次当我们在老丈人
家４Ｐ时，她拉着Ｊｏａｎｎａ闯了进来！&lt;br&gt;　　其实我可以看出Ｊｏａｎｎａ也是被她骗来的，所以当时五女面面相觑，尤
其是Ｊｅｎｎｉｆｅｒ与Ｊｏａｎｎａ两姐妹脸上的尴尬与惊骇的场面，几乎让
我落荒而逃，幸好Ｍｉｃｈｅｌｌｅ与Ｃａｒｏｌｉｎｅ是不折不扣的妖精，而
Ｓｈａｒｏｎ也很乖巧的调动气氛，这才让Ｊｅｎｎｉｆｅｒ与Ｊｏａｎｎａ两
个羞人的参与到这超级荒淫无道的派对里来。&lt;br&gt;　　当然，其实我不能否认这样的６Ｐ最为刺激兴奋，但问题是当我真的把五女
都送上颠峰乖乖的躺下的时候，我脚软的程度，比连跑五个马拉松还厉害！&lt;br&gt;　　但是食髓知味的Ｍｉｃｈｅｌｌｅ和Ｃａｒｏｌｉｎｅ没打算放过我，他们
甚至联手在老丈人家的一个客房里秘密布置了一张超大的床，个中缘由不问可知。&lt;br&gt;　　所以自此以后，我又多了个６Ｐ的保留节目……&lt;br&gt;　　虽然，看着五女变得越发的豔丽迷人，我感到由衷的成就感，但是我越来越
怕有一天满足不了她们，所以越发的加强锻鍊，平日里也多吃一些壮阳健体的补
药。到此我算是明白，为什么说是最难消受美人恩了。&lt;br&gt;　　不过，我瞒着Ｓａｂｒｉｎａ与家里那么多女人偷情，始终觉得很歉疚，五
女也都很谅解我，甚至她们告诫我绝对不得冷落了Ｓａｂｒｉｎａ，每周至少三
次向她交功课。我也勉力做到了，Ｓａｂｒｉｎａ对我也很好，恍然不觉我跟五
女的关系，直到有一天，我又跟五女聚齐在老丈人家里，在莺声燕语之中，众女
把我脱的赤条条的，而在我的带头动手之下，五女也都各自衣襟散乱，椒乳半露
，美臀乱晃之际，突然门被推开，一个清脆的声音响起：「慢着！」我们六人一
听大骇，这不是Ｓａｂｒｉｎａ的声音吗？我拿眼去看，斜倚在门框上的，可不
正是Ｓａｂｒｉｎａ！&lt;br&gt;　　众女之中，就只有Ｍｉｃｈｅｌｌｅ和Ｃａｒｏｌｉｎｅ敢扭头去看Ｓａｂ
ｒｉｎａ，Ｊｅｎｎｉｆｅｒ和Ｊｏａｎｎａ已然羞愤欲死，干脆闭了眼睛，扭
头向着墙壁，而Ｓｈａｒｏｎ也赧然低头看着地上。&lt;br&gt;　　这时候我已经看清楚了Ｓａｂｒｉｎａ的打扮，不由心里一宽。&lt;br&gt;　　天！我从来没见她这样穿过！&lt;br&gt;　　她的上身只有一件束胸，倒是从纤腰往上都裹得严严实实，除了在椒乳的位
置，完全露出了两个丰盈圆润的乳房，颤颤巍巍的好不动人。&lt;br&gt;　　而纤腿套着黑色网纹的长筒丝袜，一直来到大腿根处，黑色蕾丝的内裤，在
蜜唇的位置，是完全镂空的！她脚下踩着黑色的高跟鞋，手上拿着一条黑色的皮
鞭，俏脸上似笑非笑，明眸一一掠过众女，末了停留在我脸上，好整以暇的道：
「我的老公，是否该由我先拔头筹？」&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>