<essay><item><title>赤裸熟母（1-4）(5)</title><author>床上伴侣</author><content>极限，她高高地伸直了自己的脖子，使得阳具在
喉咙里笔直挺立。&lt;br&gt;妈妈的双眼看向老李，似乎是想得到他的讚许。&lt;br&gt;「不错！越来越熟练了！」老李拍了拍妈妈的脸，又抚摸到她的秀发满意地
说。接着，他抓住妈妈的秀发，开始前后挺动自己的小腹，粗壮的大鸡吧在妈妈
的小嘴里进进出出，并且随着每一次的插入我都能看到妈妈白嫩修长的脖子会悄
悄地涨大一圈，在她的喉咙处有一个鸡蛋大小的突起。&lt;br&gt;老李似乎很享受这种深喉的抽插，一直插了一百多下，此在妈妈的阻止下停
止挺动，原来是妈妈被憋得喘不过气来了。&lt;br&gt;「咳咳……」吐出阴茎，妈妈满脸红晕，一边咳嗽一边拍着自己的胸脯，又
激起了一阵炫目的乳浪。&lt;br&gt;「躺倒床上去，老子受不了了！」老李急哄哄地命令道。&lt;br&gt;妈妈擦了擦嘴巴，乖巧地爬上了床，仰面躺在床中央。她此时全身上下就只
穿着一条紫色的蕾丝边内裤，像极了一头待宰的羔羊。&lt;br&gt;老李双手抓住妈妈的脚踝，将妈妈双腿用力分向两边，自己则跪在床上，用
他的大鸡吧隔着妈妈的小内裤在妈妈饱满的阴阜上来回挑逗。&lt;br&gt;「都湿成这样了！真是个骚货！想要我插进去吗？」老李用龟头盯着妈妈中
间的凹陷，一边感受着哪里的柔软和潮湿一边用语言进行调戏。&lt;br&gt;「嗯！快插进来！我……我好痒！」妈妈也许感受到了私处传来的阵阵火热，
心里的淫慾更加炽烈，她的双手握着自己的大奶，一边揉捏一边催促。&lt;br&gt;「又忘了吗？你叫我什么？」&lt;br&gt;「主，主人！」妈妈此时对于老李可以说是言听计从。&lt;br&gt;「要记住，从今以后你就是我的性奴，是我的性玩具，所有的事情都得听我
的！知道吗？」&lt;br&gt;「知道了，主人。」&lt;br&gt;「嗯。既然是我的奴隶，那我就赐你一个名字。以后就叫你’ 丽奴’ ，记住
了吗？」老李略加思考，就为妈妈起了一个称呼。&lt;br&gt;「是，丽奴记住了！请主人快点插入吧，丽奴受不了了！」妈妈已经被情慾
冲昏了理智，连这样耻辱的称呼竟然也欣然接受。&lt;br&gt;「哈哈！」老李大笑一声，将妈妈的双腿一把扛在肩上，并把妈妈的小内裤
扯向一边，露出了一片漆黑的浓密阴毛，这时便能看见妈妈的下体早已是淫水泛
滥，大半的阴毛都紧紧贴在阴户上。老李一手握着自己的阴茎，一手扒开妈妈肥
厚的大阴唇，将硕大的龟头紧紧顶在那道水汪汪的肉缝前，可却偏偏不急着插入，
而是上下摩擦，令妈妈敏感的身体更加难以忍受这种折磨。&lt;br&gt;「想要我插进去吗？说两句淫荡的话给我听听。」老李嘿嘿坏笑道。&lt;br&gt;「呜~ 主人，请主人把你的大鸡吧插到奴的小穴里来吧！请主人尽情享用奴
的骚穴！」妈妈不顾一切地大声呼喊着，只希望能有一根阳具将自己空虚发烫的
下体填满。&lt;br&gt;「哈哈哈！」老李一声大笑，终于一挺腰，把粗壮的阴茎猛地插入到妈妈的
小穴中。&lt;br&gt;「呜~ ！」妈妈的肉缝就像一张小孩的嘴，把老李的阴茎一点点吞噬。两片
肥厚紧凑的阴唇被强行挤向两边，猩红的肉壁紧紧包裹着滚烫的阳具，一丝淫液
缓缓地从小穴中流出，滑过妈妈的会阴，又被老李的撞击溅得飞射在床单上。&lt;br&gt;阴道内的充实令妈妈情不自禁地发出了阵阵呻吟，再混合着老李每次猛力抽
插时卵袋撞击妈妈大阴唇的声音，顿时在老李的房间里响起了一支淫靡的性爱交
响乐。&lt;br&gt;老李一边挺动下体，一边用双手把玩着妈妈的巨乳。他的阴茎太长，以至于
每次插入都只能插进去一半，这样一来就使得他每一次都能插到妈妈阴道的最深
处，给妈妈带来了无比强烈的快感。&lt;br&gt;「哦！插得好深，顶到奴的小子宫了，好酸啊~ 」妈妈狂乱地娇吟着，她的
秀媚紧皱，彷彿正在忍受着极大的痛苦，但是嘴里淫荡的叫床声又说明了她此时
的快乐和满足。&lt;br&gt;妈妈的一双美腿被老李扛在肩上，随着老李的每次抽插而不安分地在半空中
摆动，那对白嫩秀气的玉足时而张开，时而弓起，正诉说着女主人的狂乱和兴奋。
老李将身子压得很低，这样就能使得妈妈的屁股被抬高，更加方便他的插入。&lt;br&gt;「咕叽咕叽……」从两人结合的地方传来一阵奇怪的响声，原来，随着老李
不断地抽插，妈妈的淫液在剧烈摩擦下变成了乳白色的泡沫，老李的鸡巴上和妈
妈的大阴唇上已经布满了白沫。&lt;br&gt;老李就这样一边把握住妈妈的巨乳，一边不停地挺动下体，每一次都插到阴
道的最深处，妈妈娇嫩的小穴被抽插得肉壁翻捲，淫水直流。老李在插了大约几
百下之后忽然停住，抽出水淋淋的大鸡吧，拍了拍妈妈的大奶，「起来，换个姿
势，我要从后面操。」一边脱下了妈妈身上唯一的一块遮羞布，那条湿漉漉的小
内裤被老李揉成一团丢在了一边。&lt;br&gt;妈妈顺从地爬起身子，整个人像条母狗一样，双膝跪着，双手撑在床单上，
高高地抬起她那丰满浑圆的翘臀，雪白的大屁股在半空中一边对着老李摇晃，一
边说道：「请主人插进来吧！」&lt;br&gt;「啪啪！」老李满意地拍了拍面前的丰臀，又引得妈妈一声娇呼。&lt;br&gt;老李手握着自己的鸡巴，将龟头对准妈妈的小穴，稍作摩擦便猛地从背后插
入。这种背入式明显可以让男人的阴茎插得更深入，老李的鸡巴插进去了一大半，
只留出一小截在外面，两枚硕大的卵蛋也紧紧地贴到了妈妈的屁股上。他双手把
持着妈妈的细腰，一边拍打妈妈雪白的肉丘，嘴里一边说着羞辱的话。&lt;br&gt;「真是一条淫荡的小母狗，竟然夹得这么紧，是想让主人早点射精给你吗？
你不光奶子大，连屁股都这么肥，是不是在外面背着你老公用它们勾引了不少男
人？告诉大家，你被多少野男人上过？」&lt;br&gt;「呜！丽奴没有野男人，丽奴的小穴只被老公和主人插进来过。啊~ 不要打
奴的屁股！」妈妈在巨大的肉体快感中被奸夫用下流的语言羞辱着，不但没有羞
愧和抗拒，反而表现得更加激动，她的嘴里虽然在请求老李停止拍打自己的屁股，
但是却在每一次的拍打下显得格外亢奋。&lt;br&gt;「那告诉大家，你是不是一条淫荡的母狗？」似乎爆粗口更能刺激老李的性
欲，他继续用肮脏的词汇挑逗着妈妈的情慾，手里的动作一刻不停，妈妈原本雪
白的臀肉已经布满了淡红的掌印。&lt;br&gt;「啊！是，丽奴是主人的母狗，请主人再用力一些！哦……」妈妈正在痛并
快乐着。这种变态的快感令她完全丧失了理智，根本见不到平日里的一丝端庄。&lt;br&gt;「哈哈，真是听话的宠物。那你告诉我，我和你老公比，谁更厉害？」&lt;br&gt;「我，我不知道……」老李的问题似乎还是令妈妈想起了自己作为人妻的身
份，本能地不想回答。&lt;br&gt;「不知道？」老李对妈妈的反应十分不满，一下抽出了坚挺的阳具。妈妈充
实的下体再次变得空虚。「现在知道了吗？！」&lt;br&gt;「不要！插进来，请主人插进来，奴好痒，下面好难受！」妈妈疯狂地哀求
道，拚命向后挺动臀部，寻找着离去的肉棒，渴望能再次享受被塞满的感觉。&lt;br&gt;「说，我和你老公，哪个更厉害？」&lt;br&gt;「呜……主人更厉害……」妈妈的回答中已经略带哭腔。&lt;br&gt;「我怎么厉害了？」&lt;br&gt;「主人的鸡巴更，更长，比老公的粗好多，插得奴满满的。主人会很多花样，
和主人做我觉得好刺激。」&lt;br&gt;「哈哈，如果你老公听到你这些话肯定被你气死！好吧，既然你老公这么无
能，那就让我来帮他把你喂饱！」老李得意地大笑。像得胜的将军，再次提枪上
马，粗长的阴茎从妈妈的小穴口直插到底。&lt;br&gt;「哦~ 」妈妈的身体再次被填满，舒服地发出了满足的呻吟，修长的脖子高
高抬起，像极了一只美丽的天鹅。&lt;br&gt;老李跪在妈妈身后，双手扣住妈妈的腰肢，看着自己的鸡巴在妈妈的小穴里
进进出出，一边嘴里爆着粗口：「操！夹得老子好舒服！插死你，你这个骚货！」&lt;br&gt;「嗯……哼……用力，主人好厉害！顶得奴好舒服~ ！」妈妈被身后的大力
撞击顶得前后摇晃，胸前的一对豪乳剧烈地摆动着，掀起一阵阵乳浪，本来高贵
的盘发也因大幅度的抖动而散落在香肩上，在半空轻轻飞舞。&lt;br&gt;老李奋力地挺动半饷，不但没有丝毫的疲惫，反而越战越勇。忽然，他似乎
有了新的想法，只见他从身后抓住妈妈的大腿，双手一用力就把妈妈整个人从床
上提了起来。&lt;br&gt;「啊！」妈妈惊呼一声，被老李的举动吓了一跳，还没反应过来整个人就背
靠在老李的怀中，双腿被老李紧紧抓住，但两人的下体却仍然死死地结合在一起，
氾滥的淫液从结合处缓缓滑过老李巨大的卵袋，滴落在干净的床单上。&lt;br&gt;老李抱着妈妈从床上走下来，一边走动一边抽送着胯下的巨根。两人就这么
边走边干地来到了电脑面前。老李高大的身材和他怀里娇小的妈妈形成了鲜明的
对比，他此时抱着妈妈的样子就像是一个父亲抱着一个小女儿，正在为小姑娘把
尿。&lt;br&gt;「哇~ 好刺激！我看得好清楚啊！这个女的鲍鱼逼真漂亮！」&lt;br&gt;「淫水好多啊，真骚！」&lt;br&gt;「老李的鸡巴真大，这女的爽死了！」&lt;br&gt;……&lt;br&gt;一时间，群里的男人们像炸开了锅，各种议论不绝于耳，大家都为能够近距
离观看到的春宫戏而显得热血沸腾。&lt;br&gt;在我的屏幕里，老李和妈妈两人的生殖器被清晰地展现在眼前。老李粗壮的
阴茎此时插进去了三分之二，像馒头一样饱满肥厚的阴唇被强行分向两边。妈妈
浓密的阴毛湿淋淋地搭在下腹上，在小穴的顶端还能看到一粒花生米大小的肉芽，
鲜嫩柔软，高高翘起。随着老李的抽插，大量的淫水从两人结合处的缝隙中缓缓
流出，老李的卵袋已经是湿漉漉一片。&lt;br&gt;我看着眼前极其淫靡的一幕，耳朵里响彻着众人对妈妈生殖器的点评，只感
觉口干舌燥，心脏狂跳。我情不自禁地将手伸到胯下，掏出自己的鸡巴开始疯狂
地撸动。&lt;br&gt;「嘿嘿，大家对你很好奇呢！骚货，给大家自我介绍一下吧！」屏幕里又传
来老李邪恶的笑声。&lt;br&gt;「呜……大，大家好，我，我叫徐丽，今年40岁，是，是老李的性……性奴
……啊！主人，不行了，我要来了！下面好酸！呜~ ！！」妈妈介绍到一半竟然
到达了高潮，看来在陌生人的视奸下她得到了莫大的快感和刺激。&lt;br&gt;妈妈双手紧紧抓住自己的豪乳，嘴里吐着不甚清晰的呻吟，脑袋疯狂地甩动。&lt;br&gt;「哦！你这个骚货，在大家面前被干让你这么爽吗？竟然这么快就高潮了！
等一下，老子要和你一起！我操死你！操！」老李也显得兴奋异常，开始做出最
后的冲刺，希望能和妈妈同时登到巅峰。&lt;br&gt;「啪啪啪！！」肉体的碰撞瞬间响彻房间，老李的最后几下插入十分凶狠，
几乎次次都插到最深，粗壮的阴茎在飞速地抽插。&lt;br&gt;「啊……不行了，奴要被插死了，来了，来……呜！！！」妈妈哀嚎一声，
整个人开始不停地抽搐，小腹像筛子一样拚命抖动，甚至连大腿和屁股上的肌肉
都在微微颤栗，她拚命向后仰去，露出雪白光洁的脖子，脖子上青筋浮现，脸上
一片潮红，秀眉紧缩，写满了痛苦与快乐的复杂表情。&lt;br&gt;「啊！我也到了，让我射给你，我要射死你！射死你这个骚货！！」老李大
喊一声，骤然停止了挺动，死死抱住妈妈，一动不动地站着，只有他胯下的那个
巨大卵袋在此时激烈地收缩着，预示着里面丰沛的精液正在猛烈地射出，通过插
在妈妈阴道深处的龟头强有力地射到了妈妈狭小的花心深处。&lt;br&gt;「喔~ ！」柔软的花芯被滚烫的男精浇灌，妈妈再次发出一声销魂的娇呼，
也将她带上了一个更高的顶点。&lt;br&gt;两人的高潮持续了大概一分钟，老李的卵袋小了一圈，妈妈的小腹看上去都
大了许多，看来老李这次的精液量很足。&lt;br&gt;而在电脑这头的我也在右手的帮助下，到达了高潮，一股浓稠精液激射而出，
洒在地板上。&lt;br&gt;视频里，老李发洩完之后，依旧抱着妈妈不肯放手，粗壮的鸡巴插在紧缩的
肉洞内，似乎正在细细回味里面的潮湿与柔软。&lt;br&gt;「主人，我……我想尿尿。肚子好涨啊。」妈妈被内射大量的精液，使得膀
胱受到挤压，忽然湧起一阵尿意。&lt;br&gt;「想尿就尿啊，当着大家的面会害羞吗？来，主人抱着你，小母狗快点尿出
来给大家看看。」老李命令道。&lt;br&gt;「不要，奴不想这样被抱着尿，好丢人啊！」高潮过后的妈妈恢复了一些理
智，觉得在众人面前采用此时的姿势撒尿是一件羞耻的事情。&lt;br&gt;「那可由不得你！尿出来吧，这些都是我网上的朋友，没人会笑话你的。听
话！」老李的语气已经有些不高兴了。&lt;br&gt;「嗯……哼！」在老李的淫威之下，妈妈不得不乖乖听话，使足了劲想要尿
出来，小脸涨得通红，可就是没尿洒出。&lt;br&gt;「怎么了？」&lt;br&gt;「呜，主人的鸡巴插在奴的小穴里，奴尿不出来。」原来是老李的阳具没有
拔出，以至于妈妈感到不适于。&lt;br&gt;「就是要</content></item></essay>