<essay><item><title>姐姐的房间(10)</title><author>床上伴侣</author><content>气中充满了一股死寂的气氛，让我一直想开口大叫，到底怎么了？到阳明山上去散完心之后，我们应该可以轻松一点才对啊！为什么我现在反而感到更凝重了呢？刚才在王家同心协力共御外侮的姐弟三人，现在跑到哪里去了呢？&lt;br&gt;回到家后，我想说些什么来缓和一下气氛，但大姐二姐却什么话都不说的就各自回房了。&lt;br&gt;到底怎么了？回到自己房间，躺在床上的我，不断的问我自己这个问题。盯着天花板，我认真的回想着，从王家出来的时候，大姐虽然很悲伤，但气氛还没有那么僵，这么说起来，就应该是从我们发现二姐躲在树影底下偷看我跟大姐开始的囉！&lt;br&gt;二姐躲在那里多久了？她看到什么？还有那个让我心底发寒的眼光是什么意思？&lt;br&gt;想了好久，想到我的头都痛了，还是没有头绪，算了，先睡好了，也许一觉醒来之后，一切都会恢复正常了。
漫长的福尔摩斯假期结束了，我回到了学校上课，大姐回到兰林公司办理离职交接，估计要花半个月的时间吧！每天都要忙到８～９才能到家，可见得大姐要交接的业务有多少。&lt;br&gt;王德伟的定婚典礼并没有取消，而是换了另一家小公司负责人的千金，巧的是她的名字也叫雅玲，廖雅玲。有时候你不得不佩服那些有钱人的神通广大，这样也行的通啊？&lt;br&gt;不过这个雅玲跟大姐这个雅玲可差太多了，标准的杨贵妃型的美女，那个体重至少有６５公斤以上。不过如果不计较体重的话，这个廖雅玲长的其实还满可爱的。&lt;br&gt;当我在报上看到王家订婚启示的照片时，王德伟身边傍着那位胖雅玲，满脸无奈的他和胖雅玲的一脸幸福的娇羞，形成了一个强烈的对比。不过想起王巧云的话，我不禁为这个素不相识的「雅玲」流了一身冷汗，祝她幸福吧！&lt;br&gt;林佳琬比大姐还早离开公司，据说是王德伟亲自将她撵出去的，显然是把他跟大姐解除婚约的责任怪到林佳琬身上去了，这个没用的男人。&lt;br&gt;而二姐还是为了成为顶尖的记者每天早出晚归的工作着。&lt;br&gt;王家并没有再来打扰我们，我们的生活看起来好像又回到了从前，但是我知道，没有了，我们从前那种融洽到水乳交融的感觉消失了！&lt;br&gt;每天放学回来，大姐还没回来，二姐也还在上班，望着空空洞洞的房子，我真的有种想哭的冲动，妈～～我要怎么做，才能让家里的气氛回到从前呢？&lt;br&gt;有了！嘿嘿嘿！我记得我高三学长孟元昭说过：「这女人啊！只要伺候的她高兴，那就要她圆就圆，要她扁就扁，什么废话都没有。」&lt;br&gt;我这个学长可是学校的超级情圣，手段之高可是连学校的女老师都逃不过他的手掌心，人称梦郎而不名，梦郎者，梦中之情郎也，他的话当然是不会有错的了。&lt;br&gt;想我跟二姐的关系，也不过是只差一步而已，若要动手，想必难度较低，好吧！先上二姐再说。&lt;br&gt;回家之后，我翻出我珍藏在电脑里的乱伦文章，想好一切步骤，做好一切准备，好了！万事具备之后，只待时机来临。&lt;br&gt;「夜色茫茫，星月无光，只有砲声四野回荡‧‧‧‧‧」今夜当是个砲声隆隆的夜晚吧！嘿嘿嘿！&lt;br&gt;回到家里后，照旧没人在家，我留了字条告诉大姐，说我今天很累，要她不要叫起床我吃饭，我要补眠，然后就躺在床上数羊。&lt;br&gt;如我所料，我醒来的时候刚好是２点２５分，正是深夜十分，大姐跟二姐应该都睡熟了吧！&lt;br&gt;先打开电脑再复习了一下步骤，呵呵～利害，一些精彩的乱文，让我完成了自己的生理武装，好！准备完毕，暗哼着学长教的「夜袭」军歌，壮壮自己的声势。我偷偷摸摸的潜到二姐的房门，终于我轻轻的推开了二姐的房门，也打开了抛弃自己处男之门。&lt;br&gt;二姐的房间里只开了一盏小灯，朦朦胧胧中，我的目标，二姐，就侧躺在自己的床上，今天的二姐只穿了一件粉红色的丝质睡衣，柔软的丝料轻轻的贴在二姐的身上，就像是二姐的第二层肌肤一样，将二姐身体的曲线完全表露无遗，没有半点异样的框痕，可想而知，二姐在睡衣底下应该什么都没穿。&lt;br&gt;这件睡衣的领口开得很低，二姐又是侧躺着，从领口看进去，只见浑圆的乳房被自己的重量压出了一道深深的乳沟，呵呵～～真是个销魂沟啊！&lt;br&gt;我静静的绕到二姐后方，轻轻的把盖在二姐身上的薄被拉下。天啊！二姐从颈部到肩膀，然后迅速的下陷来到二姐的纤腰，再一个急昇坡来到高耸到夸张的臀部，真的很美啊！&lt;br&gt;丝质柔软的布料，让二姐连股沟都让我看的清清楚楚。哇靠！我根本不用靠色文来提升战备，光看到二姐这完美性感的身段，我就已经全面备战了。&lt;br&gt;迅速的扒光自己，爬上了二姐的床，我躺在二姐的背后，高耸挺硬的兄弟贴在二姐丰满又富弹性的臀部上。&lt;br&gt;「嗯～～」二姐好像有点感觉到，但她还是只发出了一声鼻息，就没有在动作了。&lt;br&gt;老实说，我并不怕二姐醒过来，不过为了小心起见，我还是先停止了我的动作，然后在确定二姐没有醒来的迹象，我才整个人贴上二姐的背面，兄弟紧紧的贴在二姐的美臀上，和她的肉臀仅仅隔一层布而已，我的兄弟因为接触到柔软又富弹性的美肉而更显的坚挺。&lt;br&gt;我双手扶着二姐的细腰，屁股前后挺动着，我的兄弟在二姐的股沟里上下滑动着，它明白的告诉我，它想插进去！我慢慢的把二姐丝质睡衣的裙子往上推，丝质的好处就是光滑，二姐完全没有发现，她的下半身正在被我撤防着。&lt;br&gt;随着裙子下摆被我推到二姐的腰间，二姐果然没有穿内裤睡觉，丰满又浑圆的臀部赤裸着完整出现在我面前。我倒吸了一口气，认真的欣赏着二姐美丽的臀部。哇！二姐的臀型真的很美啊！尤其是两股臀肉中间的肉缝，居然也长着一片细毛。&lt;br&gt;我心念一动，连忙探头去看看二姐的前面。果然！二姐黑色三角洲的面积大的吓人，又浓又密的﹐好像黑色森林一样，二姐的毛发还很茂盛啊！听说毛发茂盛的女人对性的需求比较大，看到二姐的茂密程度﹐我对于能否征服二姐的把握，又增加了几成。&lt;br&gt;我探手在二姐的黑森林上摸了几把，二姐好像觉得有点痒﹐就由侧躺着翻身变成正躺着。右手探到自己的黑森林上抓两把后，手就留在黑森林上，继续睡。&lt;br&gt;我转到二姐正面，两腿张开的跨站在二姐的身上，由上俯视着二姐的睡态，这时二姐的丝质睡衣的细肩带滑落下来，虽然还没有让我看到整个乳房，但也已经露出了大半的雪白胸乳，而且薄薄的睡衣根本起不了什么遮蔽的作用，二姐的乳头挺了起来，让我看的清清楚楚了。&lt;br&gt;下了床，我把目标锁定在二姐的下身，趴在二姐的黑森林前面，淡淡的腥味配合上二姐身体的幽香，竟然形成一股媚惑的气息，淫香四溢。&lt;br&gt;我双手抓着二姐的脚踝，慢慢的将它拉开，慢慢的，我终于看到二姐的迷人洞了。狭长的肉缝上，有着一个小小的肉核，肉核本来应该是包在一小片肉里面的，但现在却已经跑出来了一小半了。肉缝还没有打开，看起来还真像一种贝类蛤蜊。&lt;br&gt;二姐身下的阴毛还真是很茂盛啊！从小腹一直长到肛门周围，把两个肉洞都为成了毛洞了。&lt;br&gt;当我清楚的看到二姐浓密捲曲的阴毛密布在她的肉缝边，雪白的肌肤与黑亮的阴毛形成强烈的对比，连胯下拢起的阴脣也清晰可见时。我已经是热血沸腾，无法克制了，我毫无顾忌的趴在二姐身上﹐看着二姐美艳的俏脸﹐轻轻的叫着：「二姐‧‧二姐～～醒来喔～～」然后等着二姐被我压的难过而醒来。&lt;br&gt;二姐果然难过的一皱秀眉，又长又密的睫毛一阵乱动﹐眼看就要醒过来了。只是她那微张着喘气的嘴脣却先吸引了我的注意。二姐红润微张的艳脣，洁白整齐的牙齿，充满性感的舌头都像是在向我招着手说：「来呀！吻我！快吻我啊！」&lt;br&gt;我毫不犹豫的将我的大嘴印上去，当两脣相接的那一刻，我真的有「一时天雷钩动地火，一发不可收拾」的震撼感。&lt;br&gt;在二姐还没有清醒，双脣还微张着的时候，我的舌尖已经迅速的抢进二姐的嘴里，然后像一条蛇似的在她口腔里游走，从未接吻过的我，这时却像是天助一般，居然能够那么熟练，让二姐像是触了电一般的，僵直在那儿任由我摆布。&lt;br&gt;二姐还在半梦半醒的情况下，却突然面对檀口被人佔领的事实，不由得吓的她全身僵硬，杏目圆张，满脸惊恐的瞪着我，等到她看到是我的时候才像是放下心来，但转眼一想，就算是我也不行啊！这才又开始挣紮。这些动作说来话长，但其实也不过是一瞬间而已。
二姐急着转头，想要避开我的深吻，但是我哪里会轻易的放过她？全身重压在她身上，压制着她身躯的扭动，两手捧着她的脸颊，不让她乱摆头﹐二姐在全身动弹不得的情况下，只能用它唯一自由的双手在我背上乱抓。&lt;br&gt;但渐渐的，二姐也开始星眼迷蒙，两手由抓着我的背到抱着我，想必二姐也领受到热吻的甜美了吧！&lt;br&gt;二姐的反应，让我开始大起胆子，把二姐的小香舌吸到我的嘴里来，我用力的吸吮、舔舐、纠结、吞吐……二姐似乎也感觉到了前所未有的快感，身体不停的抽搐着，扭动着。&lt;br&gt;一阵激情的狂吻，让二姐全身都热了起来，脸泛潮红的她，眼露哀求之意的要我适可而止。我这才松开二姐的香脣，呵呵～～说真的，没想到原来光是接吻的感觉就有那么美妙了﹐兴奋的感觉﹐刺激的我的兄弟就想射精了。&lt;br&gt;二姐媚眼迷离，娇喘吁吁的看着我，显然还没明白现在是什么情况，怎么我会在这个时候出现在她的床上，还像刚才那样剧烈的侵犯她？&lt;br&gt;我看二姐还没说话，就继续的吻着二姐的发际，小巧的耳轮，左手伸入二姐的衣领里面﹐搓揉着她的乳房。&lt;br&gt;二姐被我这双管齐下的攻势﹐刺激的又开始娇吟了起来说：「喔～～阿俊～～拜讬你～～先停一下～～不要这样～～这样好不好～～」&lt;br&gt;我嘻皮笑脸的凑在二姐的耳边，边吹气边说：「我们说好了，只要我听话，你就要常常帮我的。二姐，妳可不能反悔呀……」&lt;br&gt;「嗯～～嗯～～可是～～你有～～听话～～吗？啊～～啊～～」二姐在我攻势下根本没有办法清楚的思考，我趁着二姐意乱情迷之际，右手已神不之鬼不觉得摸进了二姐的胯间，爱抚着二姐毛茸茸的私处……&lt;br&gt;二姐没想到我居然会这么大胆，连忙喘着气说：「不要啊！阿俊～～那里～～不可以～～摸的～～算我～～怕了你了～～我～～还是～～用手～～帮你好～～不好～～」&lt;br&gt;我暗笑着想说开什么玩笑，现在的我哪是帮我手淫就能满足的。何况只要二姐的蜜穴被我攻陷了，那我要用她哪里来玩，还不是一句话而已？&lt;br&gt;我没有理会她的话，继续的将她的蜜穴挖的是潮水满渠，二姐知道不管她再说什么，我也不会轻易放弃到手的战果。而她现在也被我逗弄的全身无力，只好任由我恣意胡来的玩弄她的下体。&lt;br&gt;此刻，二姐的肉缝早已被氾滥的春潮搞得一片狼借，原本半包在肉片里面的阴核，也已经完全露在外面了，甚至连大腿内侧也是湿淋淋的，呵呵～～我果然没有看错，二姐果然是个性慾强的女人。&lt;br&gt;其实在我逗弄着二姐的时候，我的情欲也已经高涨到我无法控制的情况，在我眼看着二姐迷人诱惑的娇躯在我口手并用下，全身都泛起了潮红，看起来是那么淫媚，那么性感，我二话不说的将二姐的双腿张道最大，然后半跪在二姐腿间，把龟头扺在二姐的洞口前。&lt;br&gt;二姐当然知道我要插入了，但是被我抠弄得浑身无力的二姐，根本无力阻止我，只能闭上眼睛把头转到一边。&lt;br&gt;我手扶着我的兄弟，慢慢的用龟头挤开二姐半开的阴脣，对准目标，深吸一口气，腰部一挺，一下子就全根尽入到二姐的密穴里。&lt;br&gt;二姐哎呦一声，牙关一咬，双手抵着我的胸口，眼泪当场飙出来说：「好痛啊～～阿俊～～你好狠啊！居然一下就全部插进来了，很痛欸～～」&lt;br&gt;咦～奇怪，刚才我可没有感觉到有撞到什么东西啊！这不就是说二姐应该已经不是处女了吗？而且我也已经充分的把淫水给弄出来了，应该不会痛才对呀，怎么二姐还会受不了呢？&lt;br&gt;只是我看到二姐都哭出来了，哪还有什么时间去想那些有的没有的，连忙压在二姐身上，底下也不敢乱动，捧着二姐的脸，舔干她的眼泪说：「二姐，痛一下就会好了，妳忍一忍吧！」&lt;br&gt;二姐还是在抽泣着说：「死阿俊，我又没说不让你插，干嘛那么急色啊！痛死我了～～」&lt;br&gt;我尴尬的笑着说：「第一次嘛，难免经验不足，二姐，妳别生气啊！小弟马上补救。」&lt;br&gt;于是我开始慢慢用力，先让龟头在二姐的洞里摩擦着肉璧，一方面又捏着二姐的乳头拨弄着，同时也把舌尖伸入二姐的嘴里打转。&lt;br&gt;这招果然有用，没多久，二姐就没有在流泪了，美丽的眼睛开始散发着奇异的光彩，呼吸也开始急促，娇躯也不安的扭动着。
我问二姐说：「二姐，妳还痛吗？」&lt;br&gt;二姐喘着气瞪着我说：「是还有点痛，不过已经好很多了。哼！你这家夥，不知道自己的东西有多大支吗？居然就这样硬插进来，痛死我了。」&lt;br&gt;我听到二姐说她已</content></item></essay>