<essay><item><title>大富之家（1-6全）(2)</title><author>床上伴侣</author><content>，大腿撞击Ｓａｂｒｉｎａ丰满臀部的声音啪啪作响，
源源不断的淫蜜被挤得吱吱飞溅。Ｍｉｃｈｅｌｌｅ听到这些声音会做何感想？
她会不自觉的摸向自己的蜜穴吗？&lt;br&gt;　　我正胡思乱想间，Ｓａｂｒｉｎａ的声音突然拔高：「啊！……好棒！老
公……嗯，唔，我ＨＩＧＨ飞了…。真棒…」&lt;br&gt;　　我紧紧抱着她的身体，感受着她高潮中蜜壶对我肉棒的挤压吸吮，虽然自己
还没达到高潮，心情也异常畅快，柔声道：「好老婆…」话音刚落，就听到那边
话筒轻轻的挂掉。&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ，你此刻的真实心情，我好想知道！&lt;br&gt;　　转眼到礼拜一，我特地注意Ｍｉｃｈｅｌｌｅ的神情，却丝毫感觉不到异常
。她还是如常的干练，爽朗，如常的叫我Ｓａｍ，如常的忙出忙入…当然，也如
常的去倒水。&lt;br&gt;　　这样一天，两天，一个月都过去了，我跟她还是维持上司跟下属的正常关系
，没再开不适宜的玩笑，甚至连私事都没有聊过，更没有一起到外面吃饭，上酒
吧了。发现事态竟然如此发展，我甚至有点怅然，有点后悔当时故意让她听了那
么一出床戏。&lt;br&gt;　　上次的事件过去一个多月后的一个上午，在Ｍｉｃｈｅｌｌｅ照常去倒水的
时候，我照常的把手上的文件放下，欣赏着她优雅的走到饮水机前，弯腰倒水…&lt;br&gt;　　咦，我突然觉得有点不对劲，她的身材还是那么完美，臀部的线条还是那么
鬼斧神工，但是…对了，她套裙下内裤的痕迹，怎么不见了？我记得清清楚楚，
今天早上她第一次倒水的时候，还是有的，所以，她决不可能是穿了Ｔ-ＢＡＣ
Ｋ！也就是说？她把内裤脱了？&lt;br&gt;　　想到这里，我不由摸了摸热得发烫的胯下。她到底在想什么？&lt;br&gt;　　我相信这次Ｍｉｃｈｅｌｌｅ往回走的时候，可以发现我有一点掩饰不了的
不自然。&lt;br&gt;　　下午开例会的时候，Ｍｉｃｈｅｌｌｅ坐在我旁边，我脑海里老想着她的内
裤，以至于我唸错了几个数据，而每当这时候，Ｍｉｃｈｅｌｌｅ倒是微笑着向
我投来鼓励的眼神，我却又不小心发现她的双腿不经意的分开了！虽然任何人都
不可能看得到她裙底的春光，但我还是心如鹿撞，更加没有想到，对于一个世家
出身的淑女而言，穿着套裙分腿而坐是多么的不可能！&lt;br&gt;　　这一天结束后，我对自己说，可能是Ｍｉｃｈｅｌｌｅ上厕所时不小心弄脏
了内裤所以脱掉而已。虽然，对一个出身高贵的女孩而言，这种事情发生的几率
也近似于零。但是，退一步讲，就算她是挑逗我又如何？万一她是Ｓａｂｒｉｎ
ａ授意来试探我的呢？谁也不能保证！&lt;br&gt;　　第二天，我欣赏Ｍｉｃｈｅｌｌｅ倒水时，心怀忐忑，不过还好，一切正常
，有内裤的痕迹。上午１１点左右，有两个ＶＩＰ客户来拜访，客人坐下后，我
示意Ｍｉｃｈｅｌｌｅ去倒水给客人，然后一边跟客人寒暄，一边不着痕迹的盯
着Ｍｉｃｈｅｌｌｅ的背影。其实我知道这个ＴＩＭＩＮＧ并不合适，但我习惯
成自然，完全是无意识的举动。&lt;br&gt;　　只见Ｍｉｃｈｅｌｌｅ走到饮水机前，弯腰去拿纸杯，她甚至没有弯膝盖，
直接就这样探下去够最下面一格。该死的，这可不是淑女的仪态，如果饮水机前
面有男人的话，已经将她胸前春光一览无遗！我甚至有点生气，视线落在她因为
这个姿势把套裙紧紧绷住而散发着淫靡气息的美臀上，连股沟的线条都印了出来
…该死的，没有内裤！&lt;br&gt;　　我一口水一呛，猛烈的咳嗽起来，客人正忙着表示关切的同时，Ｍｉｃｈｅ
ｌｌｅ已经端了两杯水回来了，她脸上洋溢着阳光欢快的笑容，ＰＲＡＤＡ的套
裙也很端庄得体，彷彿刚才那一幕不过是我的幻想而已，但我捕捉到她眼里闪过
的一丝戏谑，没错，她刚才的确是在戏弄我，或者说，是在调戏我。&lt;br&gt;　　送走客人后就到了午饭时间，我看见Ｍｉｃｈｅｌｌｅ提着ＬＶ的手提袋出
去了，也准备起身去用餐。刚才那一幕给我的冲击馀波还在，我摇了摇头，苦笑
想道：你这小妮子，把我当柳下惠一般戏弄吗？如果你不是我老婆的表妹，本少
爷有所顾忌，一个月前你就躺在我的胯下了。&lt;br&gt;　　经过Ｍｉｃｈｅｌｌｅ的位子时，我不经意的朝她的位子扫了一眼，发现她
抽屉的最下面一格没有关严，露出了一条小缝，不由叹气：这家伙把办公室当家
里啊？人不在也不锁好抽屉！正想一脚把抽屉踢进去，一个念头升起：她的内裤
莫非放在这里？&lt;br&gt;　　于是我按捺住内心的激动，轻轻的把抽屉拉开，果然，一条半透明蕾丝花边
的黑色小内裤躺在那里！我回头四顾见没人在，把内裤拿了起来，心里已经在想
象Ｍｉｃｈｅｌｌｅ穿着这条内裤的模样！若隐若现的效果，欲盖弥彰，尤其是
蜜唇的位置更为透明，可以想像男人看到这里，会受多大的刺激！甚至，这条内
裤上还有一小块水渍。&lt;br&gt;　　我一闻，尿液的味道不明显，反而是我很熟悉的淫蜜的味道，散发着糜烂的
肉慾气息！我激动难下，又发现了一条捲曲的细毛，我轻轻的把它捡了出来，把
内裤放回原位，尽量让它看不出翻动过的痕迹，这才把那条细毛捻进办公室，夹
在一个精美的笔记本里，这才出去吃饭。毛毛啊，我真羨慕你，呆过那么好的地
方！那一刻，这是我真实的感受。&lt;br&gt;　　下午上班的时候，我装得若无其事的样子，而Ｍｉｃｈｅｌｌｅ的神情也看
不出有什么异样，到了５点多钟快要下班的时候，我看到Ｍｉｃｈｅｌｌｅ发了
一条Ｍｅｓｓｅｎｇｅｒ信息过来，点开一看，赫然是：「我的内裤性感吗？」&lt;br&gt;　　我愣了半晌无法做声，心想，这可不能承认，回道：「我不明白你说什么。」&lt;br&gt;　　「我的内裤上面有一条体毛，是我特意做的记号。你不会打算说服我陈助理
是同性恋吧？」&lt;br&gt;　　看到这里我反而宽心下来。她绝不是老婆派来试探我的，就算是，她已经背
叛了我老婆，因为她现在的做法，无疑已经越过了任何妻子可以接受的底线！不
过，我喜欢。&lt;br&gt;　　我如释重负，彷彿回到了大学时间的不羁，轻快的敲道：「请你进来，我要
跟你谈谈。」&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ很快就走了进来，她脸上尽是揶揄的笑意，以至于我想装
出严肃的样子都很困难。她甚至很有技巧的把门反锁了，可能一般人不会发现她
手部的小动作，但是笑话，我是谁？这里是我偷情的主战场，反锁我比谁都熟。&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ悠閒的在我对面坐下来，道：「Ｓａｍ，你找我什么事情？」&lt;br&gt;　　装糊涂？好！我站起来，脸上没有一丝笑容，踱到Ｍｉｃｈｅｌｌｅ后面，
一只手按上她的肩膀。这是我第一次触摸她的身体，手上的温软触感，让我泛起
了久违的感动。女孩新鲜动人的肉体啊！&lt;br&gt;　　感动归感动，我嘴上却说：「Ｍｉｃｈｅｌｌｅ，你还记得员工守则第五条
吗？」语气依然不带感情。&lt;br&gt;　　「记得。」Ｍｉｃｈｅｌｌｅ不为所动的乜我一眼，笑道，「不得在办公室
内对同事实行性骚扰…」她的话没来得及说完，因为我的手已经攀上了她的酥乳。&lt;br&gt;　　触手那一霎那，我默默感谢上帝的恩赐，她现在没戴ＢＲＡ，但入手的丰盈
，酥软，弹力，比Ｓａｂｒｉｎａ的还要好上几筹，因为她的明显是ＣＣＵＰ，
并且非常挺翘！&lt;br&gt;　　我甚至轻易的捕捉到了已经勃起的乳头，轻轻一捻，Ｍｉｃｈｅｌｌｅ轻轻
的呻吟了一声，就像是久渴后喝到第一口水似的，而我的肉棒就像听到了冲锋号
角一样，蹭的一跃一起，顶在她的粉背上。&lt;br&gt;　　我半蹲下去，把脸凑到离她不到２０厘米的地方，笑道：「那对上司兼表姐
夫进行性骚扰，又该如何处置？」一边说着，我另一只手放在她大腿上，隔着超
薄的黑色丝袜轻轻摩挲。&lt;br&gt;　　「任你处置…」Ｍｉｃｈｅｌｌｅ在我刺激下已经娇喘连连，闻言媚眼如丝
的横我一眼。纤手一探，握住了我在轻轻跳动的肉棒，侧着身子想用另一只手去
拉我的裤链。&lt;br&gt;　　我嫌这姿势别扭，一把把她抱起放在大班桌上，从她小腿开始，双手向上游
到大腿外侧处，一边啧啧讚歎，一边示意她用双腿环着我的腰。&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ美目连闪，笑道：「好有经验哦。」&lt;br&gt;　　她并不是容易羞涩的人，但此刻双颊也染上了淡淡的红晕。我已经看得痴了
，一手抱着她的纤腰，一手抚着她的酥乳，嘴唇叼住了她的樱唇。&lt;br&gt;　　可以看得出她绝对不是没有经验的，但明显有些笨拙，她一面用香舌回应着
我的舌头，纤手去解我的皮带，我乐得腾出手来，一只手伸到她衬衣上一拉，纽
扣四飞，半边的外套，衬衣卸在一边，露出了她欺霜胜雪的一边胸膛，那骄傲挺
立的浑圆雪峰，那嫣红欲滴的蓓蕾，浅粉的可爱乳晕，几乎让我无法呼吸，我甚
至忘了跟她调笑，低头一口就叼住那雪峰一角，一边把她另一边的外套衬衣褪下。&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ嘤咛一声，把头靠在我肩上，樱唇找到我的耳朵，舌头轻
轻的伸了进去，下面也没閒着，已经把我的裤子扯开，把我的肉棒抄在手中。&lt;br&gt;　　我们两人就像一对久旷的男女，拚命向对方需索。在我之前的预想里，我还
在计划怎样挑逗她，如何一点点的逼近她一整天暴露在空气中的蜜穴，让她情动
求饶，谁知道下一刻我已经把她的套裙往上一捋，左手扶住她的美臀，胯下一挺
，直捣黄龙而入。&lt;br&gt;　　那一霎那，Ｍｉｃｈｅｌｌｅ像被电击一样，狠狠的在我肩上咬了一口，双
手双腿如同八爪鱼一样缠紧了我，而我一下子浑身舒泰开来，感觉每个毛孔都呼
吸得很畅快，如果用四个字形容我的心情的话，就是得偿所愿！&lt;br&gt;　　进去之后，我反而不着急动了，一边体味着她蜜穴里层层蜜肉对肉棒的吸吮
研磨，一边重新找到她的檀口，挑逗她的丁香，一只手轻轻的爱抚她的酥乳，另
一只手在她腰臀大腿处游动。她的呼吸变得越来越粗重，双腿箍得越来越紧，下
面那张小嘴的吸吮也越来越强烈，我知道她很想我动起来，但是我却不急，我要
等她求我。&lt;br&gt;　　我一边品嚐她的香舌，一边刮着那完全充血肿胀的蓓蕾，她滑腻的双腿已经
有点松了，我知道那是她要我抽插的暗示，但是我假装不知道，继续着前面的动
作。&lt;br&gt;　　终于她忍不住了，猛地把我上身推开，嗔道：「你倒是动啊，死人！」&lt;br&gt;　　我不由失笑，对，她不是一般的女孩，就算她想要，那也是命令，而不是恳
求。我不想继续逗她，轻轻抽动起来，她尝到好处，鼻里发出阵阵呜咽，明明浑
身乏力，还是伸手来脱我的上衣，我这次不等她吩咐，三下五除二的把西装衬衫
脱掉扔到地上，揽住她柔若无骨的纤腰，让她靠在我赤裸健壮的胸膛上，用我的
胸肌去摩擦她两点蓓蕾。&lt;br&gt;　　她把头埋在我脖子后面，纤手死命的在我胸膛，背脊上抓，捏，捶，拧，显
然是极大的快感，让她不克自制，鼻腔里的呜咽也变成了嘴里的呻吟：「嗯…好
…好深！……啊！……再来…快点！」&lt;br&gt;　　我一会欣赏她蹙着秀眉又喜欢又难受的样子，一会低头去看两人性器的结合
处，只见那萋萋芳草之间，不时有粉红的蜜肉被肉棒带得外翻出来，上面晶莹的
淫蜜已经被摩擦得泛起泡沫，散发着淫靡的意味。这一霎那，我心里泛起难言的
成就感。&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ大部分时候都闭着秀眸，偶尔偷眼看看我，见我一脸坏笑
，嗔道：「淫贼！你就这两下子吗？」这句话点燃了我的澎湃激情，虽然我知道
她已经很享受这种快感，这句话不过是找回场子而已，但我决定趁这个机会彻底
征服她，让她永远成为我棒下之臣。
于是我双手一托她浑圆肉感的臀部，把她抱了起来，离了办公桌。失去了底
下的支撑，她不得不用双腿紧紧的箍住我的腰部，双手抱紧我的脖子，我就这样
在房间里走了起来，我的肉棒随着步伐刺进她蜜穴的深处，别有一番特别的感受。&lt;br&gt;　　没走几步，她啊的一声娇躯一阵哆嗦，蜜穴一阵阵紧缩，已然达到了高潮。
看着她满是香汗的俏脸上露出慵懒满足的笑容，我既自豪又激动，非但没有一泻
如注，反而更显坚挺。&lt;br&gt;　　我抱着她走到沙发处坐下，轻轻摩挲她香汗淋漓的粉背，一边轻吻她的发际
，揉搓她那能催生无穷慾望的两片臀肉，并掠过她的菊花，又回到她的大腿根处
，轻叩那小半截依然肿胀的豆芽。&lt;br&gt;　　过了好一会，Ｍｉｃｈｅｌｌｅ的呼吸才匀停了许多，这时她才惊觉我怒目
峥嵘的肉棒还戳在她身体深处，难得的整张俏脸都红了：「你还没？……」她甚
至不好意思说完，我故意一挺屁股，笑道：「我的能耐，你那天不是听到了吗？」&lt;br&gt;　　听罢这话，Ｍｉｃｈｅｌｌｅ一咬樱唇，不屑道：「如果五分钟也叫能耐的
话，我没意见。」&lt;br&gt;　　我就知道Ｍｉｃｈｅｌｌｅ是死不认输的主，这下我更有理由</content></item></essay>