<essay><item><title>大富之家（1-6全）(4)</title><author>床上伴侣</author><content>　我捻起地上湿透的小Ｔ-ＢＡＣＫ，笑道：「这个我留做纪念。」&lt;br&gt;　　她啐道：「淫贼！」狠狠的攥了我的肉棒一下。&lt;br&gt;　　这番云雨下来，着实花去了不少时间，我连忙把衣服穿好，又给了Ｍｉｃｈ
ｅｌｌｅ一个缠绵的热吻，才依依不舍的溜了出去。&lt;br&gt;　　坐在教堂里，当Ｍｉｃｈｅｌｌｅ回复神父说：「我愿意」的时候，我看着
她装出感动的样子，心里窃笑，想起她高贵的婚纱下面不着片缕，又不由遐想联
翩。
Ｓａｂｒｉｎａ见我泛起奇异的笑容，嗔道：「你笑什么？」&lt;br&gt;　　「我想起了我们刚结婚那会。」我连忙转移她的注意力。&lt;br&gt;　　Ｓａｂｒｉｎａ闻言俏脸一红，在我大腿拧了一把。的确，我们刚结婚那会
的荒淫无道，其实倒也不比我跟Ｍｉｃｈｅｌｌｅ差。&lt;br&gt;　　香港人在面对回归的时候，曾经说过「马照跑，舞照跳。」我跟Ｍｉｃｈｅ
ｌｌｅ也是一样。在马尔代夫渡完蜜月后，Ｍｉｃｈｅｌｌｅ回来的第一件事，
就是冲进我办公室来解我的衣服，在肉棒入体的一刻，她才长吁一口气道：「妈
的，憋死我了。」&lt;br&gt;　　于是我和Ｍｉｃｈｅｌｌｅ继续着荒淫无道的日子。&lt;br&gt;　　经过婚礼的洗礼，我和Ｍｉｃｈｅｌｌｅ才真正达到了无话不谈的境界。而
我也才知道，当初她之所以引诱我，排除我个人的魅力不论，主要是存了跟Ｓａ
ｂｒｉｎａ较劲的心思。&lt;br&gt;　　原来打小Ｓａｂｒｉｎａ就仗着长相比Ｍｉｃｈｅｌｌｅ胜出那么一点点，
经常拉她当陪衬，来满足自己的虚荣心。当时我听到这里的时候，哑然失笑，莫
非Ｓａｂｒｉｎａ把Ｍｉｃｈｅｌｌｅ带到我身边，也是为了炫耀这个好老公？
看来就连颇具大家气度的Ｓａｂｒｉｎａ，也过不了虚荣这一关啊。&lt;br&gt; 
　　　　　　　　　　　　　　二、老婆的小姨&lt;br&gt;　　这天下午，Ｓａｂｒｉｎａ的小姨，也就是丈母娘最小的妹妹Ｊｏａｎｎａ
打电话给我，约我去打ＧＯＬＦ。我这才想起，半个月前她就跟我提过，希望我
出面约几个跨国公司的地区总裁跟她一起打ＧＯＬＦ，培养一下感情，因为她吃
下我公司这家大客户后，明显是食髓知味，已经打我身后庞大关系网的主意了，
希望借此多揽下几个大客户。&lt;br&gt;　　放下电话，我心里浮现出Ｊｏａｎｎａ飒爽干练的英姿。年仅三十岁的她现
在是城中一家颇有名气的律师事务所的合夥人之一，由于她跟我都没有在家族中
做事，而是在外面打拚，所以两人也颇为惺惺相惜，精明的她甚至还没等我跟Ｓ
ａｂｒｉｎａ正式完婚，就通过我的关系把我公司华东区域法律代理业务拿下。
当然，虽然关系很重要，但她的能力也的确是勿庸置疑的。&lt;br&gt;　　老婆小姨子发话，我也不敢怠慢，约了几个跨国公司的总裁，谁知道这帮家
伙一个个都说现在正忙，明天也就是星期六才有时间打ＧＯＬＦ，看来Ｊｏａｎ
ｎａ和我只能在ＧＯＬＦＣＬＵＢ等他们一晚上了。&lt;br&gt;　　没多久Ｊｏａｎｎａ就到了我办公室。看到她曼妙的身姿出现在门口，我的
心里不由一热。平心而论，Ｊｏａｎｎａ虽然已经三十岁了，但由于保养得体的
缘故，看上去绝不超过二十五岁，并且她容颜之娇美，身材之惹火，甚至比Ｓａ
ｂｒｉｎａ和Ｍｉｃｈｅｌｌｅ还要胜上几分，而又多了几分成熟的韵味。&lt;br&gt;　　也正是因为如此，她还没有找到有资格得到她的男人，或者说，还没有碰到
敢于追求她的男人。据说，她上一段恋情，已经是三四年前的事情了。&lt;br&gt;　　以前由于身份的关系，我虽然也很欣赏Ｊｏａｎｎａ，倒是对她从来没有动
过歪念头，但自从被Ｍｉｃｈｅｌｌｅ拉下水之后，再看Ｊｏａｎｎａ，心里已
经不由自主的拿她与Ｍｉｃｈｅｌｌｅ的美好裸体比较了。所以当穿着一身黑色
ＶＥＲＳＡＣＥ女式西服的Ｊｏａｎｎａ仪态万方的走进来，我不由自主的饱览
起她的娇躯来。&lt;br&gt;　　她的下装并不是套裙，而是一条剪裁十分贴体的长裤，现出丰纤适度的优美
腿形，而脚上穿的也不是高跟鞋，而是光着纤足踩着一双干练发亮的平底黑皮鞋
。她的外套也很贴身，纽扣是扣好的，愈发强调出她丰满挺拔的酥胸及没有一丝
赘肉的细腰。非常Ｊｏａｎｎａ的打扮！&lt;br&gt;　　事实上，我从来没有见过Ｊｏａｎｎａ穿套裙，倒不是因为她是男人婆，相
反，她穿晚装长裙时绝对妩媚动人！用她的话说，她之所以不穿套裙，是因为在
工作中，女性穿着裙子会给人柔弱的感觉。&lt;br&gt;　　我的视线在Ｊｏａｎｎａ身上绕了一周，回到Ｊｏａｎｎａ的俏脸上。深邃
动人的明眸，挺秀的鼻樑，红润欲滴的樱唇，自信的微笑。她明显是觉察到了我
眼中欣赏的神色，却不以为意，径直在大班桌前坐了下来。也对，任何敢于直面
Ｊｏａｎｎａ的男人，很难完全不为所动，她早已经习以为常了。&lt;br&gt;　　Ｊｏａｎｎａ还带了一份文件给我，是上次一桩官司的法院判决书，我随手
翻了一下。&lt;br&gt;　　「应该说，判决结果对我们很有利。如果被告上诉的话…」Ｊｏａｎｎａ在
跟我介绍案件的情况，她的声音很悦耳，我刚聚精会神听了两句，就发现电脑屏
幕上显示Ｍｉｃｈｅｌｌｅ发来了视频请求。&lt;br&gt;　　这妮子够胆大的！我心里暗笑，心猿意马起来，一边装出认真听讲的样子，
接受了Ｍｉｃｈｅｌｌｅ的视频请求。我不敢一直盯着屏幕，偶尔笑着对Ｊｏａ
ｎｎａ点点头，以表示我正听着。&lt;br&gt;　　但很快我就被屏幕完全吸引住，只见Ｍｉｃｈｅｌｌｅ纤手灵巧的抚弄几下
蜜唇后，几丝爱液溢了出来，她从抽屉里飞快的拿出一件物事，我看得清楚，竟
然是一条栩栩如生的肉棒！那形状，色泽，甚至连棒上的青筋也足以乱真！&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ轻轻的一抬美臀，竟然缓缓的用蜜穴把整根肉棒都吞了进
去。我看着这淫靡的一幕，口干舌燥，早忘了回应Ｊｏａｎｎａ了，胯下的肉棒
也张牙舞爪起来。&lt;br&gt;　　「Ｓａｍ！」Ｊｏａｎｎａ大嗔道。&lt;br&gt;　　这下子我总算反应过来了，茫然道：「怎么了？」&lt;br&gt;　　「你在搞什么，心不在焉的。算了，改天我再跟说这个ＣＡＳＥ的事情，走
吧。」Ｊｏａｎｎａ轻嗔薄怒的样子很可爱，尤其是在刚刚受到Ｍｉｃｈｅｌｌ
ｅ刺激的我看来，更为性感诱人。&lt;br&gt;　　「不用这么急吧。」我踌躇道。&lt;br&gt;　　我的肉棒顶起了这么大的帐篷，而且我的内裤午休时被Ｍｉｃｈｅｌｌｅ揣
走了，显得更是明显，我怎么好意思站起来跟她走？&lt;br&gt;　　「再晚到ＧＯＬＦＣＬＵＢ太阳都下山了。」Ｊｏａｎｎａ不耐的站了起来。&lt;br&gt;　　我本来希望她先转身走在前面，谁知道她就这样抱臂站着看着我，我不得已
之下，只好磨磨蹭蹭的关掉电脑，站了起来。希望她没注意到吧。&lt;br&gt;　　但显然Ｊｏａｎｎａ没那么迟钝，她几乎是马上发现了我肉棒搭的巨大帐篷
，顿时俏脸绯红，嗔道：「你！」&lt;br&gt;　　我正准备措词掩饰，Ｊｏａｎｎａ已经背身过去，低声道：「给你五分钟！
」走到门外跟Ｍｉｃｈｅｌｌｅ聊了起来。&lt;br&gt;　　我看着她滚圆挺翘的臀部，纤长挺拔的玉腿，肉棒非但没有偃旗息鼓的意思
，反而更加坚挺起来。我苦笑着，连忙拿起文件转移注意力，但心里又不由想到
，正在用假肉棒自慰的Ｍｉｃｈｅｌｌｅ为什么能若无其事的跟Ｊｏａｎｎａ谈
笑晏晏呢。&lt;br&gt;　　我磨磨蹭蹭好一会，才总算把肉棒安抚下去。出门时，我偷偷的看了Ｍｉｃ
ｈｅｌｌｅ一眼，这妮子趁Ｊｏａｎｎａ背着身子，竟然促狭的朝我抛了个媚眼
，还故意的伸手抚向蜜穴。我心下大狠，这个女妖精！&lt;br&gt;　　在去ＧｏｌｆＣｌｕｂ的路上，坐在我车上的Ｊｏａｎｎａ神色如常，我也
乐得避免尴尬，趁机把那几个总裁要明天才有空加入我们的事给她说了，她笑道
：「那我们今天先练几个洞吧，以免明天输的太惨。」&lt;br&gt;　　Ｊｏａｎｎａ的Ｇｏｌｆ水平其实在女人当中算不错了，但跟我比起来还要
差一截，这也很正常，因为男女有别嘛。我告诉过她那几位总裁水平跟我相当，
这事她一直记在心里。&lt;br&gt;　　到了ＧｏｌｆＣｌｕｂ，我们先办理了入住手续。我放下行李，换上ＰＯＬ
Ｏ恤休閒裤，就背了球袋在大堂等Ｊｏａｎｎａ。当她出现在我面前时，我不由
眼前一亮，她上身穿着一件浅黄的紧身ＰＯＬＯ恤，下面搭配浅灰色休閒长裤，
显得活波亮丽，而又性感迷人。&lt;br&gt;　　「咱们是练球，就不叫球僮，也不用车了，就走着吧。」我提议道。&lt;br&gt;　　Ｊｏａｎｎａ点头同意，我就把她的球袋也背了，两人一前一后走进球场。&lt;br&gt;　　其实我提议不叫球僮是有私心的，今天Ｊｏａｎｎａ穿着这么性感，我可不
想让其他男人也吃她的眼睛冰激凌！哪怕自己要背两套球杆，相形之下还是值得
的。&lt;br&gt;　　Ｊｏａｎｎａ信步走在我前面，我尽情饱览着她优美的腰臀曲线，大感畅快
。根据我的目测，她的纤腰跟Ｍｉｃｈｅｌｌｅ不遑多让，但翘臀比Ｍｉｃｈｅ
ｌｌｅ还要丰满两分，两个半球的形状更是完美！&lt;br&gt;　　她的长裤面料既柔且薄，所以她为了雅观，里面穿的是Ｔ-ＢＡＣＫ。须知
道很多女人的内裤都是有提臀效果的，但Ｔ-ＢＡＣＫ不在此限。Ｊｏａｎｎａ
敢于穿Ｔ-ＢＡＣＫ出来，足以说明她有自信的资本。&lt;br&gt;　　我不知道Ｊｏａｎｎａ有没有察觉到我的视线一直停留在她的身上。我以前
自以为窥视的技巧足够好，不可能会被女人发现，但Ｍｉｃｈｅｌｌｅ早就用倒
水引诱我的实例证明了，其实女人的第六感往往很灵。&lt;br&gt;　　事实证明，跟Ｊｏａｎｎａ单独打Ｇｏｌｆ的体验极为美妙。因为没有旁人
，我不需要顾忌旁人的眼光，尽可以尽情的窥视Ｊｏａｎｎａ，当然是在她看不
到的角度。&lt;br&gt;　　而由于没有球僮的原因，我临时充当她的球僮，有足够理由在她身前身后跑
来跑去，在她挥杆击球的时候，我可以欣赏她傲人的双峰；在她弯腰捡球的时候
，我可以欣赏她惊心动魄的完美臀形；在她蹲下观察草皮的高低时，我甚至偶尔
可以欣赏到她雪腻的一片乳肉，乃至那深深的乳沟…&lt;br&gt;　　打到第四洞的时候，Ｊｏａｎｎａ不慎把球打进了沙坑。&lt;br&gt;　　她不好意思的对我笑笑，就想进去救球。&lt;br&gt;　　我看到沙坑边缘不是很规则，叫道：「小心！我来捡球吧，练球而已，不需
要下去救球。」话音未落，就听Ｊｏａｎｎａ哎哟一声，脚踝一歪，摔倒到地上
，还好我离她不远，忙抢上前去抱着她手臂，以免她滑到沙坑里，搞到很狼狈。&lt;br&gt;　　她手臂的触感滑腻丰腴而结实，让我心中一荡，我去察看她的脚踝，已经扭
伤了，有点淤青，问道：「你感觉怎样？」&lt;br&gt;　　她俏脸上有点红晕，可能是因为此刻我们的亲密接触。她轻声道：「有点疼
，但应该不要紧。」&lt;br&gt;　　她挣紮着准备站起来，我扶了她一下，她刚站直，扭伤脚踝的那条腿刚沾地
，她就疼的叫出声来。&lt;br&gt;　　我忙扶着她手臂，说：「你别逞强了，你这样走路会伤上加伤。」&lt;br&gt;　　我回头看了看，估计现在离酒店也就四五百米，就对她说：「我背你回去吧
，球杆放这得了，待会我让人来拿一下。」&lt;br&gt;　　闻言Ｊｏａｎｎａ脸上更是酡红，神色颇为踌躇，我不等她犹豫，弯腰下去
，道：「快上来吧，别婆婆妈妈的。」我尽量使自己的声音不显得兴奋，这种亲
近佳人的机会，谈何容易？&lt;br&gt;　　Ｊｏａｎｎａ这人最听不得别人说她女性方面的弱点，闻言果然道：「好吧。」&lt;br&gt;　　当她温软的上身贴上我的背脊时，我舒服的几乎要叹出声来。她胸前双丸的
柔软，弹力，是那样的动人心魄！我失神了一会，才用双手托住她的美臀，站了
起来。而托实那两片饱满的臀肉的一霎那，我胯下肉棒的怒张几乎令我难以站直
。手感太好了！薄薄的长裤形同虚设，我可以充分感受到那里的丰盈，滑腻及热
力！&lt;br&gt;　　「嗯…」Ｊｏａｎｎａ竟然柔柔的呢喃了一声。&lt;br&gt;　　我可以感觉到她绝对不是因为脚踝的疼，而是跟男人身体的亲密接触，使她
久旷的身体得到了一种难言的快感。&lt;br&gt;　　但是我却只好装作不知道的问道：「还很疼吗？」&lt;br&gt;　　「嗯。」Ｊｏａｎｎａ的声音很细，我几乎可以想像到她此刻定然是满脸
都红了。&lt;br&gt;　　我开步走了起来。起初Ｊｏａｎｎａ还竭力的使上身保持跟我背脊的距离，
但这根本没用，因为她高耸的双峰挤满了我们两人之间的空间，所以Ｊｏａｎｎ
ａ后来也就随遇而安，让她的酥乳随着我的脚步一下一下的挤压着我的背脊。我
从背脊及手掌上感受到极度的快感，甚至不由自主的连连干咽唾沫。&lt;br&gt;　　五百米其实并不远，但我感觉走了很久，因为我必须压抑着澎湃的慾望，而
胯</content></item></essay>