<essay><item><title>妈妈的丝袜(5)</title><author>床上伴侣</author><content>压上妈妈的身子，与妈妈疯狂的接吻起来，我用力的扯开了妈妈的衣服与胸罩，然后扒下来狠狠的丢到一边，在里面闷了许久的３５Ｄ巨乳不受束缚的弹跳了出来。&lt;br&gt;我将双手握上妈妈裸着上身，硕大的雪白双乳，用力的揉捏了起来，两颗乳房上的粉红蓓蕾在我的刺激之下很快得就开始挺了起来，变成两颗粉红色的坚硬小豆子。&lt;br&gt;妈妈在我粗暴的搓弄下爽得闭上眼睛仰起了头，从小嘴里传出了一阵阵勾魂的诱人呻吟。不满足于只玩弄两颗大奶子的我，又凶猛的扯下了妈妈的套装窄裙，开始爱抚起我最喜欢的丝袜美腿。&lt;br&gt;妈妈今天穿了一件非常薄，非常柔细的高腰亮光肉色裤袜，覆盖在妈妈秾纤合度的一双美腿之下，让我忍不住低下头舔舐了起妈妈的美腿。&lt;br&gt;尤其是妈妈敏感的大腿内侧，在我连续不断的亲吻之下，很快就整整的湿了一片，妈妈嘴里轻柔的呻吟也从没停过，让我一边慌乱的脱着自己全身的衣服也舍不得似的一边继续亲吻着妈妈的一双丝袜美腿。&lt;br&gt;「这里也要小扬疼……」&lt;br&gt;妈妈红扑扑的脸转向了一边，却伸手到裤袜之中，解开了内裤两边绑着的蝴蝶结，然后将整条内裤从裤袜之中抽出来丢在了床上。&lt;br&gt;原来妈妈今天穿的是系带式的内裤，这样就可以不用脱下裤袜就能跟妈咪做爱了。看到妈妈的私密处，让我热血沸腾了起来，已然巨大的阳具又变得更大而跳动了几下。&lt;br&gt;我先隔着薄薄的亮光裤袜舔着妈妈光滑的阴部，许久不见，妈妈漂亮的私密处仍然十分诱人，光滑无毛，少女一般的阴部，两片粉红色可爱的迷你阴唇，上面还有一颗充血而肿胀的小豆子。&lt;br&gt;隔着裤袜舔不够过瘾，我轻轻的在妈妈裤袜的私密处撕了一个小孔，让我的舌头可以穿过裤袜的裂缝直接爱抚妈妈的花瓣。&lt;br&gt;当我的舌头一接触到妈妈充血的阴核，妈妈立刻甜美的呻吟了起来，紧紧抓着我的头发仿佛催促我还要再多一些。&lt;br&gt;受到鼓励的我舔着妈咪的小豆子，两片可爱的阴唇，甚至还将舌头都伸入了妈妈的阴道口。妈妈的蜜汁源源不绝的从小穴中流了出来，我也当作琼浆玉液般的将甜美的爱液全都捲入口中。&lt;br&gt;「脏死了，小扬别吃……」&lt;br&gt;「是妈妈的我都喜欢，怎么会脏呢？」说罢我继续揉弄着妈妈穿着亮光丝袜的大腿，舔弄着妈妈的小穴，弄得妈妈在一阵剧烈的颤抖之后，喷出了更大量的爱液。&lt;br&gt;「啊啊啊啊！……妈妈死了……死了……」妈妈的身体紧绷了好长一段时间，才一口气放松下来。看样子是已经达到一次高潮了。&lt;br&gt;这也不禁让我得意了起来。这才是我的第一次哩，看样子我还满有天份的嘛。&lt;br&gt;「小扬好厉害，弄得妈妈好舒服唷……」高潮之后，妈妈慵懒的望向我。&lt;br&gt;随即伸手圈住我已经肿胀得不成样子的肉茎，说道：「来，让妈妈疼小扬的小鸡鸡。」&lt;br&gt;我将整个下身骑上了妈妈的胸口，又用着妈妈硕大的３５Ｄ奶子夹着我的棒身，将龟头塞进妈妈小巧的红唇里不断抽送，双手则各自握着一颗白花花的大奶用力搓弄了起来。&lt;br&gt;妈妈除了用手把自己巨大的胸部往中间集中以夹紧我的龙根之外，还用小嘴不停的疼爱着我的龟头。&lt;br&gt;「小扬的东西好大，好硬又好热唷。」妈妈停了一下嘴上的活儿，带着诱惑的神情说了这些话，然后又继续加速的服务我的肉棒。&lt;br&gt;在多重的刺激之下，我几乎就要激射而出，连忙将整条火热的肉棒退了出来，稍微停止一下。妈妈不解的望着我，不知道我下一步是想做啥。我轻轻用指头点了妈妈的可爱鼻头&lt;br&gt;「傻妈咪，现在就射了怎么能马上用鸡鸡疼妈咪的诱人小穴呢？」&lt;br&gt;妈妈释怀的笑了起来，我也将身子整个压上妈咪，将火烫的肉茎轻轻的移到了妈妈的下阴处，一边抚弄着妈妈穿着亮光丝袜的双腿，将已经裂开的裤袜小孔再撕裂大一些，一边与妈妈热烈的接吻，并用肉棒开始寻找插入的迷人小穴。&lt;br&gt;但是在上身贴着妈咪的巨乳，看不到下身的情况下，几次插入的尝试都告失败，满头大汗的我用求救的眼神投向妈咪。&lt;br&gt;妈咪露出个受不了你一般的表情，将娇嫩的小手伸到了下身，主动的轻轻握住了我滚烫的棒身，对准了她已经潮水氾滥的小穴。那触感真不是一个舒服能形容的。&lt;br&gt;在已经确定了突破口后，我并不急着进入，只是用龟头轻轻的在妈妈的阴道口点着。&lt;br&gt;妈妈的小穴口早已经被弄得湿成一片，淫水不停的流出，将身下的整片床单都给浸湿了。见我只在门外过而不入，妈妈着急了起来。&lt;br&gt;「嗯……小扬，快疼妈咪嘛。」&lt;br&gt;「用什么疼妈咪啊？」&lt;br&gt;「你坏！」妈咪轻打了一下我的胸口。&lt;br&gt;「不说是什么，我就不疼妈咪啦。」&lt;br&gt;「你唷！」妈咪逼不得已，将嘴巴靠近了我的侧脸，轻轻的含住我的耳朵，用舌头舔了起来，然后细声的说着：「用宝贝火热的大肉棒疼妈咪嘛……」&lt;br&gt;听到这声鼓励，我在也忍不住了，已经顶在阴道口的十八公分长凶猛肉茎，噗哧一声的，一口气从鸡蛋大的龟头开始，用力插入了妈妈的小穴中！&lt;br&gt;我用阳具插入了妈妈，干了妈妈，我终于跟妈妈做爱了！我跟妈妈乱伦了！&lt;br&gt;「阿啊啊啊啊啊啊！」妈妈爆出一声又长又尖的呻吟。&lt;br&gt;因为我的肉棒太粗长，整根肉棍根本无法尽入妈妈的小穴。&lt;br&gt;十几年未经人事的妈妈显然一时间无法承受，痛得眼泪都滴了出来，紧窄的花径将我火热的凶器狠狠的夹得进退维谷，要继续进入也不是，要抽出来也不是，弄得我不知该如何是好。&lt;br&gt;「没事的小扬，」妈妈看出了我眼中的担忧。&lt;br&gt;「妈咪只是很久没做了，你的那个又好粗好长，所以才一时之间受不了。你可以……慢慢的开始动了。」&lt;br&gt;得到了谕令，我开始轻轻的抽动着蜜穴中的大肉棒。妈妈湿热的小穴紧得好像有无数根触手般的抓住了我的棒身，无论我是要往前突刺或是往后抽回，都艰难万分。&lt;br&gt;我坐起身来，将妈咪两条裹着丝袜的美腿放在我的肩膀上，转头亲着妈妈的丝袜小脚，试图令妈妈放松一些。很快的妈妈的两条小腿跟丝袜袜尖就已经都沾满我的口水，亮光的丝袜看起来异常淫靡。&lt;br&gt;过了一阵子，我见妈咪皱在一起的柳叶眉稍微有舒展的迹象，放心的开始缓缓抽送我已经忍无可忍的男根。妈妈看着我们下身一进一出的活塞运动，脸整个红了起来，索性将头转向一边不肯再看。&lt;br&gt;眼看妈妈已经开始能够适应我的粗长肉棒，我便开始进行打桩运动。一进一出虽然都无比艰困，但是也随着逐渐的拓展，原本留在小穴之外的部分越来越少，终于整根肉棒都捅入了妈妈的花径里。&lt;br&gt;「嗯……哦……小扬……小扬……妈妈没问题了，放心动吧……妈妈……妈妈好舒服啊……」&lt;br&gt;此时伴随着我逐渐加快的抽送，房间内已经充满了我跟妈妈之间肉体交流撞击时的声音，还有淫水被带进带出所发出的啪滋啪滋的水声。&lt;br&gt;「喔……那什么声音啊，好难为情喔，小扬……小扬再用力……用力干妈咪……」&lt;br&gt;在启动活塞运动之后，初经人事的我并没有支撑很久，妈咪紧窄的白虎穴很快的就挤压得我再也承受不了，可是却无法制止自己继续抽送的欲望，只是不断凶猛的继续打桩。&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊啊啊！！妈妈！！我要射了！！！」&lt;br&gt;「射给我！射给我！小扬射进妈咪里面！」&lt;br&gt;一边搓揉着妈妈激烈晃动的丰满大奶，一边嘴里咬着裹着丝袜的可爱脚趾，已经爽到极致的我再也憋不住。&lt;br&gt;蓄势待发的精液开始充满了整根棒身，我想要憋住马眼痠麻的感觉，却只是再增加了想要喷射的欲望，终于一股快感直冲脑门，思绪一片空白的情况下，我本能的将棒身捅入妈妈阴道的最深处。&lt;br&gt;「喔喔喔喔喔喔！！」&lt;br&gt;伴随着我的怒吼，以及膨胀到极点的肉棒一次次剧烈的脉动，将囤积已久的精液一股股的喷射进妈妈的花心深处，一次，两次，三次……&lt;br&gt;连续发射了十几次之后才有了射尽的感觉，意犹未尽的我继续用力的含着妈妈穿着丝袜的脚趾，并不间断的抽送着妈妈的阴道，让整个性交的过程更加的舒爽畅快。&lt;br&gt;妈妈也感受到花心之内承受了我十数次的汹湧冲击，滚热的精液烫的妈妈全身一阵颤抖，整个花径都装满了我的男性体液。&lt;br&gt;我终于在妈妈的身体里射精了……心里回味起这想法，畅快无比的乱伦刺激感就重回我的脑海里。抽送个不停的肉棒完全没有软下，异常的保持着一贯的坚硬，不需要休息又可以开始继续下一轮的激战。&lt;br&gt;「小……小扬……射了要不要休息一下……阿啊啊啊啊！」&lt;br&gt;娇美的妈妈根本没办法继续说话，就又感受到了我充满爆发力的强力撞击。&lt;br&gt;硕大的乳房随着我无间断的抽插运动而摇晃个不停，裹着丝袜的小巧脚趾则是被快感冲击到整个弓曲了起来。&lt;br&gt;我将肉棒短暂的抽离了妈妈的身体，将妈妈诱人的躯体整个翻过来变成小狗交配似的体位，再紧捏着妈妈穿着亮光裤袜的屁股，从迷人的花穴中再次将十八公分长的性爱凶器狠狠贯入。&lt;br&gt;「喔喔啊！好深好深！小扬插得好深，妈咪好舒服，用力，用力啊！」&lt;br&gt;从背后的体位插入妈妈，不仅可以揉捏妈妈裹着薄薄丝袜充满弹性的屁股，还可以以更加深入的角度疯狂冲击妈妈的阴道。我感觉到每次全力的冲击都会在最深处顶到不知道什么，我想那就是妈妈的花心了吧。&lt;br&gt;伴随着我每一次阳具的狠力撞击，妈妈已经被我干得披头散发叫天叫地，红润的小猫嘴也不自觉的流出快感不断而无法控制的口水。&lt;br&gt;妈咪的阴道紧缩得离谱，比起手淫或是口交，都更让我的肉棒有致命的性爱快感。以这个姿势狂干妈妈，两颗巨大的奶子也像钟摆一样前后剧烈摇晃个不停，让我从后方看得心神荡漾。&lt;br&gt;「妈咪，你好紧唷，夹得我的小鸡鸡爽死了！」&lt;br&gt;「宝贝……你好大好粗啊……啊啊……干得妈咪……啊啊啊啊啊……干死妈咪啊！」&lt;br&gt;妈咪的淫声浪语仿佛催促着我干更用力些。今晚才初体验的我不懂得控制力道，也不懂啥抽送的技巧，纯粹就是以一身蛮劲狂抽猛送。&lt;br&gt;幸好守寡几十年的妈妈因为太久没有做爱，似乎特别享受儿子猛虎般的汹湧冲撞。我左手捏住妈咪的屁股继续搓揉着紧贴在上的柔细丝袜，右手则伸到妈妈的胸前用力的掏取下垂的巨大乳房。&lt;br&gt;此时的妈妈同时接受多方面的刺激，电流般的快感不受控制的流窜着全身，尤其是小穴深处的嫩肉不断的受到儿子凶恶阴茎的刺击，柔嫩的内壁紧紧的缠绕在肉棒之上，让性交双方都逐渐的攀上了性爱的最高峰。&lt;br&gt;「妈妈……我爱你……我爱你的大奶子，喔喔喔……我爱你的小穴穴，我爱你的丝袜腿，我爱天天干你！！」&lt;br&gt;「妈咪也好爱你……让小扬天天干我，妈妈天天都让你……啊啊……天天都让你干丝袜腿，天天让你干穴……啊啊！」&lt;br&gt;妈咪已经随着我的猛击，胡言乱语了起来，平常的矜持也已经不知道被抛到哪里，现在在我胯下的这具肉体，只是一个渴求亲生儿子阳具狂干的乱伦淫母。&lt;br&gt;「喔喔……喔喔……到……到了……不行了啊啊啊啊啊！！」妈妈的蜜处在我巨茎的抽插下，快感源源不断的冒出来，妈妈再也禁不住烧烫火棒的持续刺激，张大了嘴，高声的呻吟了起来。&lt;br&gt;伴随着绵长的呻吟声，我感到妈妈的内壁超越极限的紧缩了起来，将我的肉棒夹得快要断掉，不仅仅是阴道口的括约肌紧收了起来。&lt;br&gt;尤其是花心处，龟头不断撞击的地方更是像被好几十公斤的力量紧紧箍住似的，此时在花心深处有一股热烫的液体喷了出来，浇得我的龟头一阵舒爽，原本就已经肿得离谱的龟头瞬间更是到达了生命中的最大极限。&lt;br&gt;我终于忍不住了。一股强烈的快感贯穿了脊髓，快速的重重轰击了几下后，猛地把肉茎往妈妈的最深处里一插，第二发炙热的精液洪水奔腾般的一口气全部喷射进妈妈的子宫深处。&lt;br&gt;而原本已经到达高潮的妈妈，随着我这一波源源不断的精液激射，身子猛往上一抬，伸出右手反勾住了我的脖子，然后张大了漂亮的水亮眼睛与嘴巴，说不出半句话的停在了那个角度，身体内部则不断的颤动着，持续承受着儿子爆发性的射击，再达到了一次前所未有的强烈性高潮。&lt;br&gt;我的身体已全部不听使唤，只有大开的马眼汹湧的向妈妈的花心激射出精液，灌溉着久未经人开采的秘密花园，仿佛永远不会停歇，精神已经飘到不知道哪里，我想这一刻可能就是天堂吧！&lt;br&gt;我们母子两人停在这个姿势持续了好几分钟，高潮才缓缓退去而倒在床上。妈妈累得一句话也说不出来，只是大口大口的呼吸着空气。&lt;br&gt;我则是维持着一手抓着妈妈钟乳以及裤袜屁股的状态重重的压在妈妈的身后。过了许久，我巨大的阳具终于消了下来。&lt;br&gt;我便顺着满满的体液退出了妈妈的阴道，波的一声，好像栓塞被拔掉似的，一大堆又白又稠的液体伴随着我的抽出而倾洩了出来，流的整个床铺都是。&lt;br&gt;我对于这个吓</content></item></essay>