<essay><item><title>姐姐和她的两个可爱的室友们(2)</title><author>床上伴侣</author><content>，我和杜
姐姐偷偷翻了你的手机相册，我们都知道了哦！嘿嘿～～你就认了吧！」&lt;br&gt;我姐听到这里，只好无奈的点了点头：「小露，这种事你可别到处说啊！」&lt;br&gt;「放心啦，亲爱的，我不会到处说的。来，我们换个位子。」说着便起身要
换座位，我姐被小露弄得没有办法，只好依了她。&lt;br&gt;我从厕所出来之后，看见小露坐在了我旁边的位子，而我姐坐到了对面，便
问道：「小露，你怎么坐到这边来了？」&lt;br&gt;「我愿意不行啊？别站着呢，快坐下吧～～」&lt;br&gt;我不明所以的挠了挠头坐了下来。&lt;br&gt;一坐下来，小露就挤到我跟前，用手肘戳了戳我：「哎～～哎～～做我男朋
友怎么样？」&lt;br&gt;「什么？」&lt;br&gt;「我是说，你愿不愿意做我的男朋友。」说着看了看我，又坏坏的看了看我
姐。&lt;br&gt;这时，我姐实在是受不了了，便开始吐槽：「小露，你不是说你对男生再也
不感兴趣了的？怎么才认识我弟弟一天都不到，就要我弟弟做你的女朋友？」&lt;br&gt;「我一见锺情不行啊？」&lt;br&gt;「对男生不感兴趣是怎么回事？我可说明了啊，我可是真真正正的纯爷们，
你可别瞎想。」&lt;br&gt;这时杜姐姐解释道：「小露啊，大一的时候谈了两个男朋友，但是那两个因
为她是富家千金，所以和她谈恋爱的时候，给小露自己的感觉是那两个男生都好
假，而且很做作。因为自己是富家千金，所以对她都是特殊对待，小露觉得完全
没有恋爱的感觉，所以后来就都分手了，慢慢地发现自己对男生不感兴趣了。」&lt;br&gt;「原来是这样啊，那也是没有办法的事啊，现在很多男生都是这样的。」&lt;br&gt;「对了，告诉你一个秘密～～」杜姐姐补充道。&lt;br&gt;「什么？」我疑惑的问道。&lt;br&gt;「其实小露和你姐……」说着，杜姐姐说话的声音慢慢地变小了。&lt;br&gt;小露知道杜姐姐要说什么，连忙伸出手要捂住杜姐姐的嘴。我一看这情形，
知道杜姐姐要吐露什么惊天大秘密，连忙把小露按在了沙发上。&lt;br&gt;「不知道你知不知道，你姐和小露私下是……」看到我把小露按住了，杜姐
姐便接着说道：「情侣哦！」&lt;br&gt;「情侣？什么意思？」我更疑惑了。&lt;br&gt;「你真笨啊，就是说……」说着杜姐姐便把嘴巴凑到我的耳朵跟前：「小露
和你姐是同性恋哦！」然后坐回自己的座位接着说道：「你没看见中午的时候，
小露一进来就亲了你姐一口？」&lt;br&gt;我惊讶的看了看我姐，这时我姐已经满脸通红了，推了一把杜姐姐道：「你
还说我呢，你还不是一样。」&lt;br&gt;姐姐这句话说完之后，连我的脸都红了。这个真的算是惊天大爆料啊！就连
之前都是一脸平静的杜姐姐脸也红了。倒是小露像是个没事的人似的，挣脱了我
的控制，这次她直接抱住我的手膀子，我可以很明显的感觉到有两个肉球压在我
的手臂上。&lt;br&gt;「哎～～哎～～你还没回答我的问题呢！」&lt;br&gt;「我能说不么？」说着，我便想要抽出被小露抱住的手。&lt;br&gt;听到这句话，小露松开了手，叉着腰嘟着小嘴的说道：「凭什么啊，那你和
芳芳怎么就可以呢？」&lt;br&gt;我慌忙说道：「我和她怎么了？你就别调戏我了～～」&lt;br&gt;「别装了，你和芳芳的事我和杜姐姐都知道了，你们都发生那种关系了，还
装什么啊？」&lt;br&gt;我听到这话吓得连忙捂住她的嘴，然后看着我姐：「姐，怎么这种事你也到
处乱说啊？」&lt;br&gt;「不是我说的，是她们翻我的手机才知道的。」说着，我姐低下了头。&lt;br&gt;「手机？她看了你手机的什么？」&lt;br&gt;「确切的说，不是我，而是我们。是吧？杜姐姐～～」这时，小露终于扒开
了捂住她嘴巴的我的手。&lt;br&gt;「那天是这样的，暑假的时候我和杜姐姐约芳芳出来逛街，逛累了休息的时
候，芳芳去厕所了，我们就帮她看东西。然后我和杜姐姐两个人就想用芳芳的手
机拍下我们今天买的东西，一不小心就看到了相册里你和芳芳的照片了。」&lt;br&gt;「照片，什么照片？」我疑惑的问在座的其他三个人。&lt;br&gt;我姐羞得脸红的直接扭过头去不再看我们，这时还是小露发话了：「就是几
张你睡觉的时候的照片。」小露停顿了一下，然后把嘴巴凑到我耳朵跟前：「不
过呢，那几张照片上，你没有穿衣服哦！嘿嘿，全身上下都看得清清楚楚。」&lt;br&gt;听到这话，我当时就呆住了，看样子杜姐姐和小露什么都知道了，现在我也
不知道怎么面对她们。&lt;br&gt;小露见我呆住了，便像个大姐姐似的拍了拍我的头道：「放心啦，我和杜姐
姐不会和别人说的。不过我可要警告你哦，芳芳不是你一个人的，我和杜姐姐也
有份，你可别想独佔她。否则的话……嘿嘿！」说着还在我的手臂上重重的揪了
一下。&lt;br&gt;我见小露这么说，便只好顺着她的台阶下台：「哦～～你保证你不要和别人
说啊！」&lt;br&gt;「放心吧，我们这是相互交换秘密，要是我说了的话，你也可以和别人说我
喜欢女孩子啊！再说了，我喜欢芳芳，我更不可能到处乱说囉～～」&lt;br&gt;这时沉默很久的我姐说话了：「小露，你……你真的不介意我和我弟弟……
你不会瞧不起我吧？不会嫌弃我吧？」&lt;br&gt;小露跑到对面摸了摸我姐的头：「放心吧，之前你也不是我一个人的，还有
杜姐姐呢！现在顶多也就是多了一个人分享你嘛～～」&lt;br&gt;当我姐听到「分享」这个词的时候，气得敲了一下小露的头说：「什么分享
啊，我又不是东西。」&lt;br&gt;小露捂着头跑了回来：「那你就不是个东西好了。」然后蹭到我跟前：「你
姐姐打我。我说得没错吧，芳芳是我们的，对吧？」&lt;br&gt;「对啊～～对啊～～是我们的。」由于小露的活跃，之前尴尬的气氛总算是
变成了欢快的气氛，使得我也开始想开我姐的玩笑了。&lt;br&gt;「你……你们……」我姐见我和小露瞬间便结成了同盟，直接被我们气到无
语，最后只好找杜姐姐求援：「杜姐姐，我知道你最好了，你帮我说说他们。」&lt;br&gt;杜姐姐沉默半晌，开口道：「三个人分享芳芳？我没意见。」说完还冲我们
做了个鬼脸。&lt;br&gt;见到最后一丝希望也破灭了，我姐像洩了气的皮球，直接瘫在了沙发上，表
示自己已经妥协了。&lt;br&gt;后来我们又开始一边吃，一边有的没的的一顿乱聊，不知不觉时间就这么过
去了。杜姐姐拿出手机看了看时间：「哎呀，都快九点了，你们快吃吧，芳芳的
弟弟还要回去呢！」&lt;br&gt;听到杜姐姐说已经快九点了，我和我姐心中一惊，九点钟是从体院去我家的
末班车的发车时间，不过赶不上那就麻烦了。姐姐连忙结了帐，拉着我往外走，
杜姐姐和小露也着急的跟了出来，快要到车站的时候，眼看着末班车过去了，却
无能为力。&lt;br&gt;最后，我、我姐、小露还有杜姐姐只好站在空无一人的车站抱着侥倖心理等
着最后一班车，但愿刚刚看到的那一班不是末班车。&lt;br&gt;见等了半天都没有车来，小露发话了：「芳芳，实在不行，就让你弟弟睡我
们寝室好了。」&lt;br&gt;我姐姐反对道：「不行啊，我弟弟来的话，他睡哪？跟你睡啊？」&lt;br&gt;「跟我睡干嘛？当然是跟你睡啊！你们又不是没睡过。杜姐姐，你也没有意
见吧？」&lt;br&gt;杜姐姐点了点头，我姐这时才想到，我和我姐的事，小露她们都知道了，便
也答应了。既然我姐寝室的所有人员都没意见，那我还有什么理由好拒绝的呢？
一行四人便回到了寝室。&lt;br&gt;一进寝室，小露便伸了个懒腰：「嗯～～今天一天真的累死了～～我先去洗
了，你们先坐一会吧！」说完便从自己的床上翻出睡衣，跑进了卫生间。&lt;br&gt;想到等下要在寝室和我同睡一张床，姐姐似乎还是觉得很不好意思，一直都
没有说话。&lt;br&gt;「杜姐姐，我今天晚上睡在这里真的可以？你们不会觉得太尴尬么？」我问
道。&lt;br&gt;「放心吧，现在还没开学，所以没楼管来查房，你就放心和你姐睡好了。」&lt;br&gt;之后便是一段时间的沉默。&lt;br&gt;十几分钟之后，小露穿着睡衣大叫着冲了出来：「我洗完啦～～下一个谁去
洗？」这时我刚好站在洗漱间门口，小露突然冲出来，一把将我撞在地上，自己
也一下子扑倒在我身上，头直接撞到了我的脑袋。&lt;br&gt;这一撞，痛得我眼泪都快冒出来了，闭着眼咧着嘴，不住地揉额头。我姐和
杜姐姐连忙跑过来扶我们，由于小露一直在揉额头，所以我姐和杜姐姐好半天才
把小露扶着坐起来，而且还是坐在我的腿上。&lt;br&gt;这时我感到疼痛稍微减轻了一点，便想起身，却发现小露坐在我腿上导致我
起不来。我睁开眼，发现小露只穿着短短的睡裙坐在我腿上，从我这个角度看过
去，睡裙下的风光一目了然。&lt;br&gt;小露洗完澡之后换了一条又薄又小的内裤，还有点透明，看起来很是性感，
但是样式却是很卡通的。不知道是不是小露洗完澡之后没有擦干，所以内裤上到
处都还沾有一丝丝的水，沾了水之后的内裤看起来更透明了，将小露下体的形状
印得一清二楚。不知道是不是内裤的原因，小露的下体看起来既白嫩又光滑。&lt;br&gt;「哎呀，痛死了！」这时小露开腔了。&lt;br&gt;我往小露的脸上看去，目光还没到小露的脸上，而是在小露的胸部时就停住
了。小露穿着一件很透明的蓝色睡裙，透过睡裙，小露那丰满的巨乳被我看得清
清楚楚。洗过澡之后的小露没有穿胸罩，所以连她的乳头都可以看见；小露丰满
的胸部并没有因为没有胸罩的承托而变得下垂，而是依旧提拔，白白的乳房上点
缀着两个小小的如同花生米般大小的乳头。虽然小露的睡裙很透，但是毕竟隔着
一件衣服，无法看清乳头的部份，不过这种朦胧的样子再加上如此丰满的胸部，
却给我更大的诱惑。&lt;br&gt;「痛死我了，你这刚好站在门口啊～～你撞痛了没有？」虽然自己也被撞倒
了，但小露还是不忘关心我有没有受伤。&lt;br&gt;「没事，还好啦～～快起来吧！」&lt;br&gt;「芳芳、杜姐姐，拉我一把。」小露说着便伸出手让杜姐姐和我姐把她拉起
来，杜姐姐和我姐扶住小露的手，同时我将手放在小露的屁股上一托，小露便站
了起来。小露拍了拍自己的睡裙，然后弯下腰把手伸给我，我握住小露的手借力
站了起来。在我站起来的那一瞬间，因为小露弯着腰，我似乎看见了小露没有被
薄薄的睡裙遮掩的胸部，雪白的肌肤、丰满的胸部被我看得一清二楚。&lt;br&gt;等我站起来之后，小露便推着杜姐姐要杜姐姐快去洗，完全没在意她刚刚坐
在我腿上时，我偷看了她的裙下风光和胸部，也没有在意她起来的时候，我用手
托着她的屁股，或者说根本就没有注意到这些。&lt;br&gt;等杜姐姐进了卫生间之后，小露和我们打了声招呼之后就爬上自己的床玩手
机去了。我回头看了看姐姐，发现姐姐在自己的柜子中翻找着，找了半天却没从
柜子里将东西拿出来，便坐在椅子上开始想事情。&lt;br&gt;我凑过去问道：「姐，你刚才在找什么？没找到么？」&lt;br&gt;「都怪你！！！」&lt;br&gt;我被我姐突而来的这一句搞懵了：「怎么了？」&lt;br&gt;小露听到了下面的动静便探出头来。&lt;br&gt;我姐瞪了我一眼，然后一把揪住我的耳朵道：「我不是要你清完东西时提醒
我带睡衣吗？你要我等下穿什么？」&lt;br&gt;「那就不穿好了！反正这里所有人都看过你的裸体，别说是看过了，摸都摸
过了，你还羞什么？」在床上趴着的小露插嘴道。&lt;br&gt;我姐无话可说，但也想不出更好的办法，只好照着小露的说法来做。&lt;br&gt;我想到等下姐姐只穿一条内裤和我睡在一张小床上，我的脸不禁热了起来。
头脑中幻想着这种场景，我的小弟弟也微微的抬起了头，不过还好有长裤掩饰，
使得裆部的变化不是那么明显，也没有人看得出来。&lt;br&gt;这时，杜姐姐一边擦着湿头发一边走出来，见我姐垂头丧气的样子便质问小
露：「小露！你又做了什么！？」小露将刚刚发生的解释了一下，杜姐姐「噗」
的笑了一声，什么都没说就上床了。&lt;br&gt;杜姐姐穿着一件很普通的睡裙，跟那种短袖Ｔ恤差不多，只是下䙓到了膝盖
以下，将杜姐姐的身材完全遮掩住了。&lt;br&gt;我姐看了看我，又看了看杜姐姐和小露，凑到小露面前：「小露～～借一件
睡衣我穿嘛！」&lt;br&gt;小露看了我姐一眼，翻过身去说：「我的睡衣你穿不下的，我个子比你矮多
了，你穿我的睡裙，上线都会失守的。」说完这些，小露便不再说话。不过我认
为她不说话了是因为她在笑，为了让自己不笑出声，所以才没说话。&lt;br&gt;我姐看到在小露这里没有结果，便又跑到杜姐姐的床位跟前：「杜杜～～」&lt;br&gt;「干嘛？」虽然杜姐姐应了我姐一声，却完全没有看我姐。&lt;br&gt;「杜杜，借一件睡衣我穿嘛～～」&lt;br&gt;「我就这一件睡衣，你穿了我穿什么？再说了，我这件睡衣这么土，不适合
你的。」&lt;br&gt;看样子姐姐已经看出杜姐姐和小露是故意欺负她的，只好作罢，垂头丧气的
拿出换洗的内裤进了卫生间。&lt;br&gt;见到我姐进了卫生间，小露和杜姐姐不约而同的</content></item></essay>