<essay><item><title>亲爱堂姐帮我乳交</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的堂姐大我五岁，从小就和我感情不错，住的又很近，我常常跑过去她家玩。&lt;br&gt;随着年纪慢慢增大，我对异性也有了遐想和慾望，几年间交过很多女朋友，也都有发展到本垒之前，但都没能上垒就分手了。这个时候的堂姐早已是社会人了，但我还是没事就去她家坐坐，目的当然不只是玩了，是要多看看堂姐的脸蛋和身材。&lt;br&gt;说真的，堂姐虽然二十好几，但脸蛋是属于可爱的那一种，只会让人觉得是大学生。至于身材虽然没有特别好，但是胸部实在满大的，我目视大概都觉得有D~E之间，个性上也满可爱的，绑个马尾。不知不觉间，堂姐已经变成了我性幻想的对象。虽然我交过比堂姐更漂亮的女朋友，不过不知道是不是有血缘的关系，我最笑想的还是堂姐，不管是爱情还是肉体方面。&lt;br&gt;在一次夜晚，我终于成功把这股非分之想实践。&lt;br&gt;那一天我在她家待到晚上，吃完晚饭后，我就在我无聊！以后不说沙-发上看电视，堂姐在厨房洗碗筷，这个时候伯父就送伯母去机场(她要出国开会)，我就说再见，然后继续看电视。&lt;br&gt;后来堂姐拿了一罐花生来也坐下来看电视，我们就开始聊天。人都很大了，又孤男寡女，所以聊着聊着就聊到性方面的事，大部分都是她问我啦，例如我跟女朋友做的时候有没有帮她舔，有没有带套等等…我就随便回答，因为我不太想说我还没真枪实弹上过，这个时候气氛就有点尴尬了，我偷看一下堂姐，发现她脸满红的，呼吸也很大声，我也有点不好意思，就抓着花生罐子一直狂嗑(里面都是已经拨壳的花生米)，这个时候转捩点就来了！&lt;br&gt;这个时候堂姐也很尴尬，不知道要说什么，就伸手也要花生，没想到往左一摆(我坐她左边)，就摆到本人的小弟弟部位！虽然她的手是手心朝上，只有手背碰到，但是本人小弟还是清楚感觉到堂姐的手。&lt;br&gt;尴尬的是我那天穿的是很松的运动长裤，加上一直朝思暮想的堂姐碰到小弟，男性势力就此抬头，变的超明显的一个帐棚，堂姐一直都不敢看这里，但还是故作冷静，而且没有把手拿走，我就倒花生在她手上，到完之后她马上把手拿走，但是都没吃。我这个时候已经精虫冲脑，就一直问堂姐跟之前男朋友有玩过什么花样，堂姐虽然有回答，但是都知之乌乌的，我就说…姐(我都直接称她姐)，你刚有碰到我那边耶…堂姐一听就转过头来，这个时候我老二还是俏的老高，堂姐一直盯着看，呼吸的很大声，脸也很红，我就很大胆说…姐，你摸一下…&lt;br&gt;堂姐吞了一下口水，就把手伸过来，碰了一下顶端，真的是超爽，那种心理的满足感已经大于肉体了。&lt;br&gt;性慾已经支配了我，我也揽的管那么多，而且我看堂姐应该也有那个意思，我就把库子连内裤都脱到脚边，肉色巨塔(好啦没很巨…15左右而已)弹了出来，堂姐还是一直盯着没说话，我就说…姐，你…帮我好不好…就用那种有点撒娇的感觉说，堂姐就超小声的说…帮你什么…，我就说…帮我含…。&lt;br&gt;堂姐这个时候脸已经超红了，我自己也觉得脸发烫，虽然我们都不是什么处男处女，但是毕竟是堂姐弟，所以感觉就有那种刺激跟罪恶感。堂姐静静地跪到我面前，先用手轻轻打了一下(打枪的打)，然后就轻轻含了进去。堂姐的嘴里温温热热的，湿湿的，舌头没什么动，只是前后这样含着乌龟头，老实说堂姐的技术普普通通，我有交过更好的，只是光是…堂姐…这两个字就足够加一百分了。&lt;br&gt;我正在享受堂姐的嘴巴，爽感不断从心底湧出来，但是一直没有想射的感觉，我就进一步要求想看堂姐的胸部，堂姐就笨笨的，一边帮我打一边脱衣服，搞半天很难脱，我就先移开她的手叫她停一下，她就脱了身上的黑色毛衣，里面是白色的胸罩，她停了一下，又继续脱，一对波涛汹湧的巨乳就在我眼前解放了！&lt;br&gt;这会轮到我吞口水，堂姐的奶很圆，很挺，乳晕中等大，很漂亮的淡红色，乳头看起来已经硬硬的了，我问…姐，我摸一下喔?…她就害羞地说…嗯…我接着就用双手把那一对圆奶给捧起来，然后轻轻揉捏，堂姐低头咪着眼睛看着我玩她的奶，没有说话，我就把大拇指移到乳头上轻轻拨弄，堂姐果然动了一下，我把脸凑进，亲了一亲奶头，然后往上想亲堂姐，堂姐愣了一下才知道我要干麻，就也把唇迎上来，我发挥着熟练的舌吻功，在这次侵略中佔了主动地位，我的舌和堂姐的丁香小舌交缠在一起，然后在她湿热的口腔中搅动，吸着唇瓣，吻了十秒才分开。我看堂姐的眼睛，已经是很进入状况了，本来是想看能不能上她，但我怕伯父很快会回来，我只好打出来就好。&lt;br&gt;姐，你会乳交吗?…我一边亲着堂姐的奶头一边问…乳交…你好色喔…我不要。…堂姐小小声回答…拜讬啦…姐，你的胸部真的超漂亮的，超大超软的。…我用死缠烂打功一直硬要炉，堂姐改口说她不会(她是真的不会)，最后终于禁不住可爱的堂弟要求，就把身体移前一点，进入我的双腿之间，然后把胸部放在我的小弟前。&lt;br&gt;我开始指导她，虽然我也没经验，不过相关的片子我可看了不少，说起来也没什么难的，堂姐依照我的指令，用奶子把我的神龙夹在乳沟里面，开始上下推移，一开始常常会跑出来，还要堂姐一直塞回去，弄得她有点烦，我就建议她可以一边用嘴巴吸，这样比较固定，我也比较爽，她就照作，后~~这威力果然是不同凡响，乳肉又软又热，把我的金箍棒根部包起来摩擦，龟头又有堂姐的湿湿滑滑的唇舌服务，重点是堂姐跪在我跨间替我乳交，这是我想梦也梦不到的人间仙境呀！当时爽的就像抽了鸦片的清朝人一样，摊在我无聊！以后不说沙-发上，两眼看着堂姐可爱的脸蛋和巨乳，乳头在我阴毛中进进出出，还有她的马尾轻轻地摆动。&lt;br&gt;果然，在这顶级服务下，我硬到不行的尼斯湖水怪已经准备要洩洪了，这个时候我爽到忘记要提醒堂姐要射了，随后我骨盆忍不住一顶，一束浓浓的精液就射到了堂姐的嘴唇上和下巴，堂姐小小…啊…了一声，头自然地离开，好在手和奶迟了一点才停，接着几股精液就往上喷，落到了堂姐的奶子上。&lt;br&gt;我大吐一口气，看着堂姐嘴边和奶上的精液，看的我血脉喷张，但是我看堂姐有点生气我没告诉她要射，所以还是先道歉…姐，抱歉啦，我刚来不及说啦。姐的胸部太舒服了。&lt;br&gt;堂姐听我一夸，生气也不是害羞也不是，我又赶紧吻上去，堵住她的嘴，但她一下子就挣脱开来，然后娇叱道…好了啦，色魔。…跟着就掩着胸部要到浴室去，这时我还意犹未尽，跟在堂姐后面说…姐~~不要走啦~…言下之意就是还想做，堂姐也听的出来，把浴室门留了一点露出她的脸，说…不要，等一下我爸就回来了啦，你去把客厅整理一下！…说完就碰的一声关上了门，我看堂姐只是害羞，就隔着门说…那下次我还要喔姐~……快去收拾啦！…堂姐可爱的声音从门后传来。&lt;br&gt;我预约不到，只好老老实实去收拾一下刚才的地方，顺便把电视关掉，本来想在留一下，但是等等伯父回来会满尴尬的，我就到浴室前说了声我要走了，堂姐…喔…了一声，我就走了。&lt;br&gt;</content></item></essay>