<essay><item><title>做韵律操的妈妈（１－５．完）(2)</title><author>床上伴侣</author><content>是有意还是无意的，接衣服和递衣服的时候轻轻划过了妈妈的玉手，惹
得妈妈又是脸上一红，不禁的嗔了一句：「好了，快穿上吧，真是丑死了。我去
给你洗衣服。」同时暗骂自己今天怎么样了，竟然轻易犯了花癡，看男人竟然看
呆了，随即有些慌乱的摇曳着美臀转身朝门口跑来。&lt;br&gt;看着妈妈突然往出走，我一下就慌了，现在要跑也来不及了，只得装作刚来
的样子向门里走。由于我心中确实有些慌乱，一下就和妈妈撞到了一起，那一瞬
间，我清晰的感受到妈妈胸前的一对大奶子的柔软，乳浪迷人啊！&lt;br&gt;妈妈正心如乱跳呢，没想到我会突然出现，神情略微有些不自然，责怪了我
一句：「走路慌慌张张的干什么？」&lt;br&gt;『孰没注意到她自己不也是这样么？！』我心想，则随口解释：「听见了响
动，所以过来看看。」并且装作不知的朝卧室里看了一眼，故意看了一眼爸爸，
又装作疑问的看了一眼阿诚。&lt;br&gt;这时候的阿诚已经穿好了衣服，没等我开口就解释了一句：「你是邓教授的
儿子吧？我叫阿诚，教授喝醉了，我来送教授回来。」随即故作倒楣的笑了下：
「不过一不小心被吐了一身，就临时换了一身教授的衣服穿。」又将目光转向妈
妈，说：「林姐，今天也很晚了，我就先走了，周日再来拿衣服行么？」&lt;br&gt;这时妈妈也恢复了些正常：「好的，周日来家里吃饭吧，顺便嚐嚐林姐的手
艺，让林姐好好招待你。」&lt;br&gt;我突然冒出了个想法，看妈妈刚才那春情荡漾的模样，天知道你怎么招待他
的？！&lt;br&gt;和妈妈一起送走了阿诚，回来之后我心里却有些小小的醋意，因为临走的时
候妈妈不自觉的目光脉脉，温柔地嘱咐他：「开车慢点，路上小心！」这可是我
和爸爸才有的待遇，我不禁心里暗暗腹诽着。&lt;br&gt;－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－&lt;br&gt;第二章&lt;br&gt;我第二天醒来的时候已经九点多了，今天是周六，可以多睡会儿，所以妈妈
也没有叫我起床，回想起昨晚发生的事，虽然那么一瞬间觉得有些刺激，但也有
种不太真实般的感觉，不过应该不会有什么后续了，生活还会一如既往的美好。&lt;br&gt;来到楼下，爸爸正坐在沙发上看电视，有一搭没一搭的和妈妈閒聊着，看得
出来他精神不是特别好，宿醉之后似乎更显老了一点儿，和妈妈对比一下就真的
好像一对父女般。&lt;br&gt;妈妈上身穿着一件宽松的Ｔ恤，看起来身材很是丰腴圆润，下身则是一件紧
身牛仔裤，将妈妈肥美的翘臀绷得紧紧的。此时妈妈正在拖地，半弯着腰，身形
微微翘起，更突出了粉臀的丰满性感，让我有种想要上去狠狠捏上一把的冲动。&lt;br&gt;我心不在焉的和爸妈打了声招呼，漫不经心的吃着早点，目光却随着妈妈扭
动的美臀而动着，同时一边听着爸妈的閒聊。&lt;br&gt;妈妈蹲着地，好似很不经意的对爸爸说起了昨天的事儿：「老公，昨天你朋
友阿诚大晚上送你回来的，结果还被你吐了人家一身，我请他明天来家里吃饭，
如果方便的话你明天将他一起接回来吧！」爸爸听后也很是不好意思，对昨天的
事儿隐约有点儿印象，就答应了下来。&lt;br&gt;假日似乎总是过得很快，感觉上还没怎么玩呢，白天就过去了，到了八点本
想继续偷窥妈妈做操的，才发现不知道怎么妈妈今天没有锻炼。我有些遗憾的往
厕所走去，自己旁边的厕所坏了，还没来得及修，只能去靠近父母卧室的那个。&lt;br&gt;路过父母卧室的时候却忽然听见细微的呻吟声，我只觉精神一振，似乎……
连忙将耳朵贴在了门上，只听妈妈如同仙乐般的呻吟传入耳际：「嗯……嗯……
啊……」一瞬间小弟弟如同打了鸡血般的抬起了头，手不自觉的抚了上去。&lt;br&gt;妈妈的呻吟比岛国那些女优的声音好听多了，娇娇怯怯、软软糯糯，柔柔的
让我觉得格外刺激。不过，刚刚抚了两下，就听里边传出了一阵短促的粗重的男
声，随后就嘎然而止了，我知道，这是属于爸爸的。&lt;br&gt;完事儿了？我还没来得及懊悔来晚了，没赶上精彩的肉戏呢，只听妈妈略带
幽怨的声音传了出来：「老公，怎么这次比上次还要快了？还不到两分钟啊！」&lt;br&gt;「最近一直在研究课题，昨天又喝了好多酒，可能是太累了些。下次我们再
试试，好么？」爸爸有些心虚的声音也传了出来。&lt;br&gt;妈妈有些带着浓浓的幽怨而又无奈的应了一声，随即我听到了起床的声音就
赶紧闪人了，要是被妈妈发现，我可要惨了！&lt;br&gt;回到房间，小弟弟慢慢地软了下来，一阵尿意却湧了上来，刚才本来就是要
去放放水的，结果被硬憋了回去。怕吵到爸妈睡觉，我轻手轻脚的来到卫生间，
只见卫生间门关着，不过并没有锁严实，留了一道不过两厘米的小缝，走过去的
同时，刚才才听过的如同仙乐般的呻吟又在我耳边响了起来。&lt;br&gt;我的激情又一次被调动了起来，透过小缝，看到妈妈双眸半闭，神情陶醉的
坐在马桶上，一套紫色的情趣内衣和妈妈那雪白细嫩的肌肤同时晃入我的眼中，
只见紫色的蕾丝胸罩被堆在妈妈的乳峰上方，而即使穿上基本也遮不住什么的紫
色蕾丝小内裤被推到小腿处。&lt;br&gt;「嗯……嗯……啊……嗯……嗯……哦……」妈妈一手不停地在少女般粉红
色乳晕上揉捏着画圈，另一手则在下体的桃源处搓弄着，妈妈的阴毛并不浓密，
却也不算太少，毛茸茸的已经被渗出来的液体弄得泥泞不堪，显得很是淫靡。&lt;br&gt;赚到了，真是赚到了，没想到两天里竟然有幸两次见到妈妈美豔的胴体。妈
妈竟然还有这么性感的情趣内衣！望着眼前的美景，我狠狠地搓弄着阴茎，听着
妈妈动人的呻吟，望着妈妈娇媚的表情，脑子里一热，我就将浓浓的精液喷了出
来，也许是太情动，裆部全都湿透了。&lt;br&gt;里边妈妈的自慰似乎也要到了尽头，「嗯嗯……啊……嗯哦……嗯啊……要
到了……要……到了……嗯……阿诚……啊……」随着一声高亢的呻吟，妈妈的
身子先是绷直了一下，瞬间一对大奶子挺起，更显突出，然后浑身一软，又瘫在
了马桶上。&lt;br&gt;不过妈妈最后高潮时叫出的名字却叫我心里不由得一跳，隐约有些不安……
不过对妈妈的信任让我稍微平复了一下，平时也有不少帅气的男教师甚至是学生
对妈妈表示过好感，不过妈妈却从不曾对他们稍加过辞色。&lt;br&gt;孰不知，同一时刻的另一地点，一个叫阿诚的帅气青年也在做着同样事情，
他双目放着淫邪的情慾，口里唸的则正是妈妈的名字，而手上的动作一阵加速，
大量浓浓的精液从足有二十厘米的粗大鸡巴中激射而出，足足射了一米高，连着
四、五波狂湧而出……若我能看到这些，我大概就会知道哪里不安了吧！&lt;br&gt;「叮咚～～」随着门铃声响起，妈妈刚好将最后的一道菜摆上桌子，听到了
门铃声，妈妈快步走到门前，梳理了下额前的浏海，然后面带微笑的打开了门，
将爸爸和阿诚让了进来，从阿诚眼中浓浓的惊豔就可以知道自己今天打扮得很令
自己满意。&lt;br&gt;似乎妈妈为了给爸爸长面子，下午可是着实精心打扮了一番，找出了很久不
曾穿过的一件性感粉红色短旗袍，一对大奶子将旗袍完美地撑起，薄薄的布料根
本掩饰不住胸前的一对玉兔，几欲裂衣而出一般；而到了腰间，旗袍的收腰效果
体现得淋漓尽致，纤腰欲折；性感的美臀波浪摇曳，浑圆挺翘，若不是旗袍的下
䙓一直开到大腿根处，怕很让人怀疑旗袍时刻会有被撑爆的危险。&lt;br&gt;由于旗袍只是过膝盖一点儿，妈妈特意配上了一条肉色的连裤袜，修长细腻
的大腿在丝袜的紧紧包裹下闪烁着动人的光泽。不过配上丝袜之后的妈妈更加妩
媚动人，却总让我觉得哪里有些怪怪的。&lt;br&gt;阿诚自然毫不吝啬他的讚美，对妈妈大讚特讚一番，妈妈听后则是一阵娇笑
连连，声音婉转诱人，站在后边的我明显看到阿诚的裆部跳动了一下，心里的不
安也愈发浓重了……&lt;br&gt;晚饭开始。虽然主要是为了招待阿诚，但妈妈也做了几道我很爱吃的菜：水
晶虾仁，鱼香肉丝，还有麻婆豆腐，可见妈妈很是疼爱我的！由于都是我喜欢的
菜品，我则也不顾那么多的大吃了起来。&lt;br&gt;而餐桌上的氛围则似乎一开始就被阿诚主导着，虽然他是爸爸学生的朋友，
但是却和爸爸也不过见过几次而已，但是在他的刻意讨好下饭桌上的氛围一直很
热闹，大家的关系也渐渐熟络了起来。虽然我心里还是很讨厌他，因为我实在有
些看不惯他看妈妈时隐晦的色迷迷的目光，但是不得不承认他说话确实很风趣幽
默，若不是我一开始就对他有些偏见，也会不由得对他有些好感的。&lt;br&gt;通过他们的交谈我对阿诚也有了些了解，阿诚今年二十六岁，家是外地的，
在本地租房住，而他的职业竟然是形体教练！怪不得上次看到他的肌肉健美，身
形健硕呢！&lt;br&gt;聊到了职业，阿诚则趁这个机会讲了一些工作上遇到的趣事，无非是某某女
孩减肥锻炼，结果减肥倒是成功了，却练了一身肌肉之类的笑话。我觉得没意思
死了，不过妈妈竟然被他逗得不时的娇笑，而爸爸也是一脸笑容的听着。不过，
我还是注意到，他的眼珠总会偷偷的瞄着妈妈笑得花枝乱颤时胸前跳动着的大乳
兔。&lt;br&gt;讲了几个笑话，阿诚忽然故作不经意的问道：「林姐，看你身材保持得这么
好，是不是也常常做形体锻炼啊？」&lt;br&gt;「是啊，每天我都尽量保持四十分钟左右的瑜伽练习的。」妈妈不止一次听
过他的讚美，不过每次还是会有些娇羞，声音也有些糯糯的。&lt;br&gt;「怪不得呢！林姐可是我见过身材最美的大美女了，不过做瑜伽虽然很有效
果，但是若姿势不到位的话，长期下来也是会走形的哦！不知道林姐有没有注意
这点啊？」阿诚先是一副果然的表情，接着故意眉头微皱的问道。&lt;br&gt;妈妈听了不禁娇呼了一声：「啊？这样的么？我一直是跟着电视上学的啊！
姿势应该不会不标准吧？」虽然是肯定自己，但是稍微有些不太确定的样子，也
有些怕阿诚刚才讲的笑话的情况发生在自己身上。&lt;br&gt;「这样吧，待会吃完饭林姐做一套动作让我看看吧！再说吧，阿凯是我的铁
哥们，而教授则是阿凯的老师，也算我的半个老师了，所以如果林姐有『需要』
的话，我当然乐意效劳的。」我一直在冷眼旁观者，自然听出他刻意加重了「需
要」两个字。&lt;br&gt;我注意到他说完的同时也将目光瞄了一眼爸爸，看爸爸若无所觉的样子，不
禁微微撇了下嘴，又将目光看向妈妈，而妈妈俏脸一下红了几分，嘴唇轻咬着，
似是听出了她的弦外之音，不过除了表情有些羞涩以外，竟同时有些嗔怪的白了
他一眼……这种表情我在热恋中的女孩脸上也见过的。&lt;br&gt;听到阿诚说算自己半个学生，爸爸也是有些高兴，看得出来他对阿诚还是很
有好感的，见妈妈不回话，以为妈妈有些不愿意，竟然帮腔道：「雅卿啊，阿诚
也是一番好意，有个专业的人指导总好过你自己一个人练啊！」&lt;br&gt;晕，那个到底是不是你老婆啊？我不禁暗暗腹诽爸爸的神经也太大条了……
不过此时的我也有些矛盾，期待着什么，却也害怕着什么，所以只是自己一个人
在那儿纠结，也没有掺和进去。&lt;br&gt;妈妈之前也确实有着一丝丝顾虑着爸爸，不过听爸爸如此一说，则有些俏皮
的娇笑了一声：「好吧，待会吃完饭我做一套动作给你看看，如果你能指正出些
不好的地方来，林姐以后就长期僱你做我的御用形体老师了。」&lt;br&gt;妈妈的话总让我觉得有种在和情人打情骂俏般的感觉，语气、表情、动作，
都给我这样的感觉。我想就算阿诚真的说不上来妈妈做得不规范的地方，妈妈以
后也还会找他指导吧，就是不知道指导什么了……而且，作为一个专业的教练，
阿诚会说不上来么？&lt;br&gt;饭刚刚吃到一半，爸爸就接到单位的电话，爸爸对阿诚表示了一下歉意，嘱
咐妈妈代自己招待阿诚，自己则去书房和单位的人在电话里交流讨论了。&lt;br&gt;吃饭吃到一半然后接到单位来电话这种事儿不是第一次发生了，每次爸爸都
要回书房交流很久才下来……熟悉这种情况的妈妈看到爸爸对工作那么的癡迷，
不自禁的露出了一丝幽怨，很不幸，这丝幽怨恰巧被阿诚捕捉到了。&lt;br&gt;妈妈平时本来就很控制饮食，再加上心情不佳之下就放下了筷子表示自己吃
饱了。看到这一幕的阿诚眼珠一转，将碗里的饭菜吃完，随即竟然有些苦着脸的
歎了口气。&lt;br&gt;果然，他的这一举动成功了吸引了妈妈的注意，略带关切的说：「阿诚，怎
么了，饭菜不合口味么？」&lt;br&gt;阿诚依旧维持着表情：「不是不合口味，而是太香了，让人甘之若饴，吃过
林姐做的菜之后，恐怕吃别的菜再也没有味道了，想想若是以后吃不到林姐的菜
了，我可怎么活啊！」&lt;br&gt;「噗哧！」妈妈被他的装相模样逗得娇笑了下，嗔道：「就会贫嘴。好啦，
若是喜欢以后常来家里吃饭吧！」&lt;br&gt;阿诚一听，脸上苦色尽去，换上一副难掩的喜色：「好啊，那我可就不</content></item></essay>