<essay><item><title>妈妈的短裤露毛了</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;当母亲发现我脸上套着她的内裤躺在床上时，这是我生命中最困窘的一刻。
但是没想到这件事却变成为我所遭遇过最棒的事情之一.&lt;br&gt;我妈是我一辈子永远都爱的人，我总是喜欢环绕在她的身边，她拥有一副性
感的身体，有着一对又大又丰满坚挺的乳房，柔软细滑成圆筒状愈往下愈越细的
大腿曲线圆滑的小腿，平整的脚踝，以及一个能让抽插的人感到无比快活又大又
白的屁股。我知道只要能看到甚至摸到她的身体，我的老二就会变得坚硬并且感
到一阵悸动。当我开始自慰的时候，我许多次花了上个小时的时间来幻想妈妈美
丽的肉体，并且幻想和她做的情景。&lt;br&gt;当然，我总是认为那只是一个永远都不可能实现的梦罢了！我上面提到的那
个事件却真的发生了，那是在我中学三年级的那个五月月初的的时候，在那时我
已经和几个女孩做过爱，但我妈仍然是我幻想中的皇后。当他穿裙子时，偶而从
裙摆中瞥见她的内裤使我极大的快感。然后有一天当我正把一些东西放进放衣服
的篮子里的时候，我看到了一件妈妈的内裤在里面，我充满渴望的将它拿了起来
并且嗅者它们的味道。由这些令人感到刺激的女人跨下的味道，我感到兴奋起来
我把它塞进了我的口袋带进我的房间里面，当我把它拿到我鼻子前的时候，我感
到一阵的　　。&lt;br&gt;不久，这变成了我的一种规律性的习惯.最后，我开始将它套在我的头上，
把穿在跨下的位置正对着我的口鼻，让我呼吸着那阴户的汁液所散发那令人如癡
如醉的香气。（ps：他的套法就跟宝岛少年所连载的疯狂假面其中的男主角的内
裤套法相同，所以看不懂这个形容的人可以去参考一下）&lt;br&gt;然而就在五月初的那一个晚上，我还没有自慰完即深深的熟睡过去，而头上
依然套着内裤。到了早上六点半的时候，妈妈她把头伸进我的房间正要叫我起床
上学.想像一下当她看到我头上套着她的白色的尼龙短衬裙的时候，她是感到多
么的惊啊！　"我的天啊！"她说"你究竟套着我的内裤在做什么？"我立刻起
床，抓住那薄薄的一层的尼龙制品，努力把它脱下我的头.&lt;br&gt;妈妈张大那双棕褐色的大眼睛，惊愕的注视着我。我结结巴巴了一会，最后
终于说"这一定是在和换洗衣服放在一起的时后，不小心跑道我的枕头套里面去
了！"我猜那时我的表情看起来一定很奇怪，因为当我在试着想办法脱离这个进
退维谷的场面时，妈妈突然笑了起来。"放弃吧！"她喘着说"你就是再说谎也
没有用的，准备一下去上学了，我们晚一点再来讨论这件事"然后她就出去了。
当我和姊姊在吃早餐时，我都不敢看她，并尽快的跑出家里.&lt;br&gt;但我发现妈妈事实上是把我的困窘当成一件有趣的事。到了晚上爸爸他去应
酬，姊姊也有约会。我认为我最好也出去哪个地方。但妈说我们有些事耀私下的
讨论一下。等到姊姊出去了以后，我们坐在长沙发上，妈妈坐在我旁边并且问：
“现在，说你为何把我的内裤套在头上？"&lt;br&gt;我依然没有回答，我只是满脸通红尴尬的坐在那里并且不安的扭动身体."那
么，一定有些原因吧！"妈妈继续说道。"当你把内裤套在头上时，你觉得愉快
吗？"她坚持我回答，所以我说是。"只要是内裤？"她问我含糊的说道"不，
只有你的""你喜欢一件干净的吗？"她问。我摇头."那么，我们进一步"妈
微笑着问。"显然你喜欢它，一部份是因为我的味道，对吗？"我垂着头，充满
懊悔的苦笑着，并且承认的确是如此。&lt;br&gt;我知道了，你是在手淫"妈说"那没什么关系，我还担心你不是呢。当你
在手淫时，这些内裤对你有所帮助吗？"　我坦白承认是这样的。"你只是想着
这些内裤或着是联想一些其他的？"我认为情况是如此了，已经没有任何事能更
比这糟的，我不禁想着：究竟该如何呢？只要告诉她，她已经知道的就好了"好，
妈。"我说."我认为你是世界上最性感的女人。我总是想着你的……哦……身
体和一些关于……哦……和你作一些事。我爱内裤上那些你的气味，而我只是…
…哦……白日梦关于……哦……把……放进你内裤里面。&lt;br&gt;妈妈站起来，并且用一种神经质般高升调笑了起来，她来回的走来走去，一
边道："嗯，我没有想到你会那么快承认，但是我很高兴你这么做，你以为我不
知道你对我的感觉吗？我注意到你总是在注视我，偷看我换衣服，和试着看我裙
子里面，我也注意到每次你在我附近的时候，裤子前面会高高的鼓起""啊！妈，
对不起，我不知道你有注意到""傻瓜，你不需要说对不起，在我这个年龄，有
个年轻英俊充满朝气的年轻人被我的魅力所吸引是一件很愉快的事。我有点高兴
呢。"&lt;br&gt;妈妈再度坐在我的旁边，握着我的手说."告诉我，你是怎么幻想我的"
我吓了一跳。惊叫"我的天啊，妈，我做不到"妈用一种我从来没听她用过的声
音，有如少女般的声音笑了起来。&lt;br&gt;为什么不行呢？"她问"说嘛！只要给我一点提示就行了"我犹豫了一下，
她突然站起来，撩高她自己的裙子，在我还没来得及反应过来的时候，她已经开
始把她的内裤脱了下来，当她那黑色柔顺的阴毛以及明亮雪白的大腿出现在我面
前的时候，我瞬间感到一阵晕眩。"这里"她手中拿着内裤说道。我迷糊的从她
手中接过来。"这件内裤我已经穿了一整天了"想着这句话让我感到浑身湿热。
“所以它应该是很好的而且有芳香的味道，把它套在你的脸上，拉出你阴茎，然
后告诉我当你在自慰的时候你在想些什么."这是一个什么样的情景。&lt;br&gt;我完全呆住了。但妈依然继续的进攻。她拿起内裤，把它套在我的头上，转
动它，把跨下的位置复在我的鼻子上，让我的一个眼睛能穿过裤子中穿过腿的洞
中看她。她是对的，内裤中令人快乐的香气的确前所未有的强烈。&lt;br&gt;然后让我大吃一惊，她居然把我裤子的拉链拉下来，把我那坚硬如石头般的
阴茎拉出来，要把它从那拉开的裤口中拉出来花了她不少功夫。但不久，它就挺
立的正对着她。"我的天啊！"妈惊叫道"看看这怪物般的尺寸，我的小男孩已
经变成一个真正的男人了！"在妈的坚持下，我用我的手包住我那性欲高涨的老
二，开始反复的搓动它。&lt;br&gt;好吧！"我说"我正注视着我那令人满意的性感的母亲，她刚为我脱下她
的内裤，并将她那美丽的小猫咪呈现在我眼前，我呼吸着她阴户的味道，那是最
好的香味，我正想着她正用她的手放在我的老二上，她真的在触摸我！现在，我
想着她拉起她的裙子，让她的阴部给我看，然后她脱下紧身上衣，解下胸罩让我
看到她那对又大又丰满的乳房"慢慢的，妈开始解开她的紧身上衣俐落的将它脱
下，她解开她的胸罩，她那对硕大的乳房突然的被解放而跳出来。她那引人注目，
坚挺的乳头正骄傲的挺立着。然后她解下她的裙子，挺起臀部慢慢的将裙子脱下
来。她那令人惊歎性感的身体，正第一次完全的展现在我面前，比我幻想中还来
的好太多了。&lt;br&gt;现在，你在想什么？"妈妈舔着嘴唇沙哑的问。"我正想着那幻想中可爱
的女人——我那亲爱母亲——正弄着我的阴茎我，让我任意的挤压她的乳房、玩
弄着她的阴户"妈伸出手来，用那冰冷的手指握住我那正在跳动的老二。吞了一
下口水，我脱下脸上的内裤，把我的头伸入她的跨下，马上，我的口鼻正压在她
那滑腻如油脂的裂缝上，那能使内裤如此芳香的源由处。&lt;br&gt;一阵微微的哭泣声中，妈张开了她的腿，准许我的脸去探索她跨下的更深处。
我开始舔着那个肿起，潮湿的阴唇，我的手尽可能的完全握住那平滑柔软的乳房。
我开始去玩弄乳头，温柔的去挤压拉动，让它变大而且十分坚硬。妈妈开始呻吟
并且把他的的阴户拱起到我的面前，她抓住我的头，紧紧的拉住我，让我很难呼
吸。她的臀部努力的往上顶，我的舌头深向他阴户的深处猛烈的舔着。然后妈妈
洩了，全身剧烈的颤抖和抽动。她躺在那里，大力的喘着气，她的脸上浮现着一
个快乐的微笑。我站起来，将她抬到长沙发上。我分开她的腿，把一支脚放在椅
背上，一支放在地板上。她躺在那里，将双腿大大的打开等待着我，她那覆盖着
毛发的美丽阴户，正毫不羞耻的正对着我。我慢慢的靠近她那如乳脂般光滑而柔
软的双腿。妈妈两手握着我的阴茎导引着它进入她的阴户。&lt;br&gt;那巨大、狰狞、红色的龟头正往内压进，我慢慢的推进那潮湿而柔滑的柔软
物中，看着我那巨大的老二一寸一寸的穿刺入那膨胀的阴唇。最后我们那多毛的
跨部正互相靠在一起，我那巨大的阴茎在他的阴户内扩大到极限，在她的腰部内
探查着。我将身体往前顷斜用我的嘴压上她的。她打开她的双唇，我们的舌头开
始互相吸吮，我一手放在她的屁股下，抓着她那一片坚挺的臀部，将她拉近我，
我另一支手则再一次的压挤她那硕大的乳房。&lt;br&gt;然后，我用我那快乐的阴茎抽插着我心爱母亲的美妙阴户，最初是慢慢的，
偶而给于有力的一击感觉着每一英寸的愉快的摩擦。我试着持久，但不久我想我
必须对她连续的重击，让她知道她所喜爱的儿子能给于她真正有力的性爱。我开
始越来越快，越来越用力的插她，深深的插入，再特加的压入直到底部。妈妈开
始呻吟、呜咽。我们的舌头热烈的纠缠在一起，我们脸上沾满了唾液。她将她的
臀部向上顶，以迎合我猛烈的抽插以强烈的激情来配合我的重击。我感到我接近
高潮了，一股热流传过我的鼠蹊部，我越插越快边发出哼声和咆啸边插着她那多
汁的阴户。妈妈将她的屁股往上顶，并尽可能的挤压来回应我。&lt;br&gt;然后我喷向她，在另一次激烈的高潮下，她全身僵硬的抽动着。我们一起洩
了。多么有力的感觉，没有任何感觉可以和我的老二将精液喷向我那亲身母亲甜
蜜的阴户中的美妙的子宫相比。当她在我身体下在一次快乐到要发狂的有力的高
潮中呻吟，真是太美好了！当然，这只是开始，我很乐意告诉你自从那次起，更
多的愉快和美好的性交。到现在已经有几年了。&lt;br&gt;我已经完成大学的学业，有一份高薪的好工作。我现在有一栋自己的公寓。
我和母亲最常在那做爱。我时我也会带其他的女孩回来性交。但我从没发现一个
可以取代我母亲的人。&lt;br&gt;</content></item></essay>