<essay><item><title>小镇华人伦理案件〔四章完〕(3)</title><author>床上伴侣</author><content>人经已纠缠了好一会，因为姨母双手虽然被捉住，但细看米高的左手根本没有发力，是姨母早已从挣扎中虚脱了还是．．．&lt;br&gt;接着我听取她轻声说：「米高．．．你停手吧！！你喝醉了，你知道你在做甚么吗？！」&lt;br&gt;米高不断地狂吻着她的脖子，好一会才回答：「我当然知道．．．我没醉呢．．．妳又不是我真正的母亲．．．我．．．我很喜欢妳呢．．．妳不知道吗？！」&lt;br&gt;说着，米高加大力度地在她下处抚弄，姨母毕竟是个女人，肉体上受了刺激还是按耐不住地叫了出来：「啊～～～呀！！呀！！不要呀！！！停呀，这样会吵醒章羽的！！」&lt;br&gt;我少不更事，真的摸不着头脑，她怎么会说担心把我吵醒了？！那我这刻冲进去莫非她不想吗？！是她怕家丑给我发现吧？！还是看看再说吧，我心想。&lt;br&gt;过了一会，姨母又恳求地说：「米高．．．你误会了，我对你好是因为我把你当作自己的亲子看待呢．．．你虽不是我生的，但我答应了你父亲要照顾你．．．六年来我没当好母亲吗？！！！放手呀！！！」&lt;br&gt;我看着她，口中虽这么说，但这刻米高醉成这个模样，要逃脱有可难？！但我看她是不忍吧，这样跑走了，二人的关系就此便完了，所以才尽力说服米高冷静下来呢。&lt;br&gt;米高模模糊糊地说了几句，我听不清楚，但最后的是：「．．．别再假装妳不想了，妳下面已经湿透了．．．艾莲．．．」&lt;br&gt;艾莲是我姨母的洋名，米高却从没这样称呼她。米高自幼丧母，十二岁时我姨母便和她同住，照顾他起居饮食，所以他一直叫她妈妈的。这刻他说的这两个字，在我耳中很怪，但在姨母耳中却很震撼，意义很大！！&lt;br&gt;她开始发怒了，说：「我不许你这样叫我！！！米高，你立即停止！！」说着便把轻易地把他推开了。&lt;br&gt;米高坐在床尾，冷静下来了，姨母身上只穿着黑色绵内裤，我这刻才看清楚，原来瘦削了的她，身材真的很好呢，丰满的乳房，纤幼的蛮腰，虽然还有个很小很小的肚腩，加起圆润的臀部、肥美雪白的大腿和修长的小腿，是个实实在在芳华正盛的真女人呢。&lt;br&gt;突然间，我觉得米高的举动也是可以理解吧。&lt;br&gt;姨母面上雪白的面庞被弄得泛红，立即拿起被单把上身遮掩，望着床尾的米高，他这刻垂着头，隐约听到他的哭泣声。&lt;br&gt;姨母见他冷静下来了，危机解除了，便说：「米高．．．妈妈知道你刚失恋，今天晚上在派对中又碰见她和别人一起，心中很不开心．．．所以．．．所以我不怪你．．．我们忘记刚才的事．．．你回去睡吧．．．明天起来便没事了。」&lt;br&gt;米高却只是坐在那里不作声，过了很久，他说：「我不明白．．．那为什么刚才妳开车来接我后，和我在沙滩散步时依偎着我又拖着我手呢．．．」&lt;br&gt;姨母说：「唉～你怎么喇？！我见你那么伤心，当妈妈的当然会安慰你啦．．．拖着你手散步很平常吧～」&lt;br&gt;米高用手把面掩着，很羞愧地说：「对不起．．．对不起．．．是我搞错了．．．我看见妳刚才穿得那么性感．．．心中才．．．」&lt;br&gt;姨母心生怜意，用安慰的语气说：「我本来打算去约会的，是医院的派对，但接到你电话，知道你更需要我，我便当然爽约来接你啦！」&lt;br&gt;听到这里，米高更是内疚，默不作声，过了很久才说：「．．．是因为我吧．．．所以妳这么多年来也从没拍拖．．．对吗？！」&lt;br&gt;姨母本不想加重他的内疚，但这毕竟是事实呢，便只好说：「别傻了．．．那些事我根本不在乎呢，也不算是甚么牺牲吧，我真心宁可落得清静呢。况且，我都快四十岁了，老了，事实上也没人问津呢！」&lt;br&gt;米高这才抬起头，望着姨母，说：「怎会呢？！妳的皮肤比任何人都嫩滑呢，别说是在西人眼中妳很年轻，就算是中国人眼中，妳也像刚刚三十岁呢！」&lt;br&gt;女人就是这样，刚才还是心惊胆颤，这刻给讚美了，还是飘飘然地笑说：「真的吗？！你别逗老娘开心了，你就算不卖口乖，我也不会怪你呢，傻小子！」&lt;br&gt;米高见姨母心情好了些，便说：「唔．．．我可以留在这里多一会吗？我很想和妳谈天．．．」&lt;br&gt;姨母本来有些犹豫，但想到他的感受后，便用左手紧握胸前的被单遮掩裸体，右手便拍拍床褥示意米高来坐在她身旁。米高却先起来，到地上拾起T恤递给姨母，姨母迅速穿上时，米高便拉起被单的一方，躲在被内。&lt;br&gt;被单很大，姨母见这时天气很冷，也毫不介意地分享被单，但还是坐得很远呢。&lt;br&gt;二人谈天说地，米高又说了很多他和女友的事情，渐渐姨母的语气放松了，我见事情解决了，也打算静俏俏地回房间。但听到米高说的话，我觉得不妥便继续停下去：&lt;br&gt;米高说：「．．．是真的，我的朋友都赞成，妈妈妳怎样比，都比珍妮漂亮多呢！！」&lt;br&gt;姨母笑着说：「胡说！！！怎么可能？！！」&lt;br&gt;米高：「想起来，其实我根本不太喜欢洋妞，我还是喜欢中国女子～虽然我倒没试过．．．」&lt;br&gt;姨母想了一想，便说：「那你的圈子当中又真的没有中国女生，都是这个镇太细了．．．米高，你长大了，不一定要陪我留在这里，毕业后，你想去那里都可以，不需担心我呢！」&lt;br&gt;米高说：「我不担心，我就算到哪里，都要带着妳呢．．．」&lt;br&gt;姨母静了下来不知他的意思，气氛尴尬起来，米高便说：「妳照顾了我这么多年，任何女生不喜欢我和妈妈同住，我便不要也罢！」&lt;br&gt;这，她才放心下来。米高再说：「对呢，两年来，真的没有人追求妳吗？」&lt;br&gt;姨母说：「这．．．其实也有，但是我都不喜欢．．．那些老外，总是为着一样东西而来呢．．．我听医院的女同事说，这是甚么『黄热症』，意思是那些老外都流行喜欢亚洲女性的身体呢．．．」说到最后，她有些后悔说过界了，但米高却对这个话题很有兴趣，便说：&lt;br&gt;「但，妳们当医护的，不明白性也只是身体自然的需要，跟口渴了要喝水，困了要睡觉一般吗？！」&lt;br&gt;姨母把话题看成学术性，正经地说：「对，我当然明白呢，身体不过是个肉囊吧，但也不能随便乱来的呢！」&lt;br&gt;米高也正经地问：「那，妳有没有正视自己的需要呢？妳也是个普通正常的女性吧？往后还有数十年生活呢！」&lt;br&gt;姨母没作答，在细想他所说的话，米高便继续说：「老师常常说，性这个话题不应该回避，是很正常的事，越是躲避，问题越多呢！」&lt;br&gt;姨母点头，想了多会，说：「这也是的，我．．．唔．．．其实也当然会有需要的时候呢，但女性比较容易控制这些情绪，不想便没事了。」&lt;br&gt;米高说：「哦．．．原来是这样的．．．真有趣，我认识的女生从来都不会和我谈这些，觉得我说这些是很变态呢，所以很多时候都不明白她们。」&lt;br&gt;「怎会是变态呢？不学又怎会懂呢．．．我倒没想过这个小镇的女生想法这么保守呢！」&lt;br&gt;米高说：「那妳们女生，不去想它，便没需要了吧？！真好！！相反男生就难多了！！」&lt;br&gt;姨母说：「那也不是完全这样的．．．抑压着性的需要始终是不好的，这压力会日积月累，需求会累积的呢！」&lt;br&gt;米高点头，再说：「这个，我们男生反而容易呢，自慰后便舒服了，可惜女生不能啦～」&lt;br&gt;姨母发笑地回答：「是谁说的？！谁说女生不能自慰呢？！我也差不多隔天便自慰了！」说了出来后，姨母立即觉得不好意思，但见米高的反应还是很自然才放心。&lt;br&gt;但听在我耳中，我却呆了，心想这两个人怎么搞的？零晨时份，半裸的一起在被单内谈性，会否．．．&lt;br&gt;米高很快的回答，说：「是珍妮说的呢，她说她从不自慰的，而且女生根本不能从自慰中高潮呢！！」&lt;br&gt;姨母又是发笑了，这次更大胆地说：「当然可以啦，只要磨擦阴蒂便可以达到。女生的高潮有两种的，一种是．．．」姨母还是觉得不恰当，便说：「你上网查一下便知道哪两种．．．哈哈哈」&lt;br&gt;米高听得兴起，便说：「人的身体真奇怪呢？不是吗？」&lt;br&gt;姨母点头说是。米高说：「我只是听妳说那些，现在下体都涨大了，妳看～」说着便掀开被单，姨母自然地望了一下，但立即转开面，怒说：「唉呀！！你怎可？！！」&lt;br&gt;米高抓抓头说：「妳不是说过这是自然的反应吗？！干吗闹我呢？！」&lt;br&gt;她说：「对，但你也不需要给我看呢！！」说着却忍不住笑了出来。&lt;br&gt;米高也笑了，说：「那．．．妳现在有没有．．．？！！」&lt;br&gt;姨母立即阻止他，说：「不跟你谈这些，夜了，回去睡吧！！」&lt;br&gt;米高便掀起被单，下床，但见他内裤内一柱擎天，那儿差不多要跳出来的。姨母望了一眼，便望向别处，但米高却找不到自己的上衫，半裸的在房里四处找，姨母忍不住最终也只好下床一起找。&lt;br&gt;米高见她下了床，上身需已穿了T恤，但下面还只有内裤，又白又滑的肉腿四处摇晃，他逐渐停了找寻，只是偷偷地望着她。&lt;br&gt;姨母找了一会，发现米高一直望着自己，见她的反应不但没有发怒，反而暗笑。是因为夜深了，人的意智薄弱了还是女人毕竟是喜欢有人欣赏自己的身体呢？尤其是熟女吧！&lt;br&gt;从我这角度看，米高看得入迷了，下体更是膨胀得连内裤也包不住了，这刻龟头已不经不觉间露出了。&lt;br&gt;我望着姨母的背面，见她也在米高不为意时偷望他，这也难怪吧，女性天生的本能就是喜欢男性，这刻斗室中有这么健硕的男性肉体在面前，又怎能不看呢？&lt;br&gt;找了一会，米高突然叫了出来：「啊！！我想起了！！我是没穿上身衫进来的。」&lt;br&gt;这时姨母停下来不再寻找，来到他面前问：「真的吗？刚才．．．」&lt;br&gt;米高说：「妳早已睡了，我在房中脱净内裤，摸黑偷偷进内的．．．我一心想着和妳快活，没想到要带衣服呢．．．」&lt;br&gt;姨母听到他说『一心想要和妳快活』时，面色一变，分不清她是失望还是嬲怒呢，见她不懂对答，眼神又不经意地望着米高的下身。她摇摇头，说：「那．．．那便早些回去吧！」接着便急不及待地把米高推向门口。&lt;br&gt;米高离开后，姨母把满关上，背向门压住，透了一口气，但见她用双手按着自己胸前，很忐忑的模样。&lt;br&gt;我见她关了灯，上了床，我打算留在厕所多片刻，以防在外面碰到米高。&lt;br&gt;一切变得寂静，我只听到姨母在床上辗转反侧的被单声，再过了一会也都静下来。我这便偷偷打开走廊边的门口，却见米高原来还坐在姨母房门外地上，便只好躲回去。&lt;br&gt;我在漆黑中也分不清过了十五分钟还是半小时，我自己也差不多睡着了，突然被开门声弄醒了。我立即跑到睡房边的门隙看，房内还是漆黑一片，但我听到姨母的被单声，她坐起了来轻声说：&lt;br&gt;「是你吗？」&lt;br&gt;米高在黑暗中说：「对．．．我．．．睡不着．．．」&lt;br&gt;过了很久也没回答，没声音，直至她说：「我．．．也是。」&lt;br&gt;「我的心跳得很厉害．．．」&lt;br&gt;「我也是．．．」&lt;br&gt;米高说：「我们．．．可以．．．只当．．．」&lt;br&gt;姨母接着说：「肉体上．．．互相慰借．．．」&lt;br&gt;这句说话还未说完，我已经听到米高爬到床上的声音，接着是二人在被单上纠缠和湿吻的声音。口水交接的声音越来越凶，接着是姨母放浪的淫叫声：「啊～～～～啊呀～～～～很久没这．．．．噢！！！！」&lt;br&gt;我虽然看不清楚是甚么，但凭着她惊喜的叫声，应该是米高在爱抚她某个部位吧。&lt;br&gt;米高说：「啊～～～妈，对不起．．．我知是我不好．．．但真的忍不住了，下面很辛苦呢～」&lt;br&gt;姨母温柔地说：「我现在不是你妈．．．我是艾莲．．．我们就．．．放荡一晚吧．．．」&lt;br&gt;说着又是乱杂的被单声，突然听到米高叫了出来：「啊！！！啊～～～舒服．．．很好呀．．．」对方传来的只是『唔．．．唔』和『卜唧、卜唧』的水声，是口交的声音吧？！我想。&lt;br&gt;这样过了好一会，米高的呻吟声越来越急，但听他说：「停．．．停喇．．．」&lt;br&gt;她停了下来，说：「啊．．．啊．．．没事吧～～我弄痛了你吗．．．对不起呢．．．我很久没闻这味道．．．原来我是这么喜欢呢．．．所以凶了些．．．」&lt;br&gt;「啊．．．啊．．．不是呢．．．我是不想这么快射．．．我想．．．」&lt;br&gt;「你想怎么？说吧～～～」这把温柔得像少女般的声音，我怎样也不能幻想到是姨母的！女人在贺尔蒙驱使下是真的会变得风骚入骨呢。&lt;br&gt;「我想．．．我想看见妳的样貌．．．也想妳看清是和妳在快活呢～」&lt;br&gt;温柔的姨母甜丝丝的说：「就是快活这两个字，人家刚才听到你这样说，差不多触电般．．．立即想到如果可以『快活』一下多好～～」说后便起来把床头灯亮起。&lt;br&gt;这才令我看见眼前判若两人的女人。她的眼神充满慾望，嘴角含春，面上潮红，看起来是个大美人的五官，这是发情的女人自然的变化吧，能令眼前的雄性都觉她是最美的伴侣吧！&lt;br&gt;床上米高的内裤早已</content></item></essay>