<essay><item><title>边缘(10)</title><author>床上伴侣</author><content>地叫了句什么，妈妈提醒我小声点，她一分神，就被我压到了下面，我的手继续攻击着她的胸部，妈妈轻声地笑着求饶：好了，好了，妈妈投降啦……&lt;br&gt;我的手停留在妈妈胸前的丰满上，倒在床上从后面抱住妈妈。&lt;br&gt;妈妈，让我抱抱你吧……我轻轻地在妈妈的耳边说着，手却开始揉捏妈妈的乳房，妈妈没出声，也没有挣扎，似乎在摸索着什么，我暂停了一下，妈妈找到电视的遥控器，关了电视，转身面对我，说道：好了，别闹了，睡觉吧？&lt;br&gt;还早得很呢，才九点多，明天休息！我说着话，手又摸到妈妈的胸口，妈妈没再说什么，也没有阻止我的动作，我抓住妈妈的一个乳房继续揉捏起来，没过几分钟，妈妈抱住了我，把我的头按在自己的胸口，嘴里喃喃地说道：儿子，儿子，你知道妈妈多爱你吗？&lt;br&gt;我擡起头，看着妈妈迷离的眼睛，道：妈妈，我也爱你，妈妈，抱我……&lt;br&gt;我和妈妈紧紧地拥抱在一起。&lt;br&gt;雨天潮湿的空气加上我们的体温，我们很快就流汗了，而且，我的鸡鸡又硬了起来，硬梆梆地戳在妈妈的大腿上，我慢慢地挪动着身体，把鸡鸡戳到妈妈的大腿根部，妈妈轻轻地推了推我：别干坏事哦……&lt;br&gt;我应了一声，手从妈妈的胸口移到妈妈的后背，想把妈妈抱得更紧点……&lt;br&gt;妈妈抓住我的手：妈妈好热，你帮妈妈拿块毛巾来吧，用凉水冲一下……&lt;br&gt;我有点不情愿，但还是起身去了厕所……&lt;br&gt;我回来的时候，妈妈站在窗边，看着窗外。&lt;br&gt;我走到妈妈身边，递上毛巾，妈妈笑了笑，抹了把脸，转身撩起衣服下摆，伸手到里面抹了抹，我站在一边可以看到妈妈是在擦自己的双乳，妈妈拿出毛巾，一手扶住我的肩膀，一手在我的前胸后背擦了擦，说道：好了，擦擦汗，自己去睡吧……&lt;br&gt;我抱住妈妈，用自己依然坚挺的鸡鸡顶了顶妈妈，道：妈妈，今天我想和你睡……&lt;br&gt;妈妈撇了撇嘴：羞不羞？&lt;br&gt;我抱住妈妈摇了摇：不羞，原来和你睡的时候还吃奶呢，有什么好羞的？今天，我还要吃奶……说着，我把头拱到妈妈怀里，用嘴巴在妈妈的胸口蹭了蹭，妈妈笑了起来，拍拍我的后脑勺，道：羞死了，去，把毛巾搓搓挂起来……&lt;br&gt;等我再回来时，妈妈已经面朝里睡了，我轻轻地爬上床，从后面抱住妈妈，在妈妈的耳边道：妈妈，我要吃奶……妈妈轻声道：不许再闹了，睡觉！要不你就去自己床上睡。&lt;br&gt;我没出声，手却摸到了妈妈的乳房上，轻轻地捏了捏，妈妈没出声，我也不出声了，就这么抱着妈妈。&lt;br&gt;但鸡鸡却情不自禁地硬了起来，而且越来越硬，但妈妈却好象已经睡着了，我开始用硬梆梆的鸡鸡轻轻地冲撞妈妈的屁股，妈妈还是一动不动地背对着我。&lt;br&gt;我突然觉得有点没意思，就松开了妈妈，平躺着看着天花板，胯下的鸡鸡硬得几乎要戳穿裤子跑出来了，我伸手了，妈妈转过身，看着我，抓住我的手，轻声道：不要呀，伤身体的……&lt;br&gt;我喘了口气，问道：那怎么办？&lt;br&gt;妈妈叹了口气：唉，妈妈也不知道该怎么办，要不，你去用凉水冲冲，回自己床上睡吧？&lt;br&gt;我点点头，起身去厕所冲了个凉水澡，回到了自己床上……&lt;br&gt;躺在自己床上，我翻来覆去睡不着，最后决定手淫，硬得实在太难受了。&lt;br&gt;我开始动自己的鸡鸡，但却久久不能射出，我觉得自己的鸡鸡快被自己掉一层皮了，却还是不射。&lt;br&gt;我喘着气，握着鸡鸡，进了里屋。刚到床边，妈妈就睁开了眼睛，看到我的样子，一下坐了起来，我着急地说：妈妈，我受不了啦，我……我弄了半天都不射，难受死啦！妈妈松了口气，摇摇头：唉，怎么回事呀，你……真是的……&lt;br&gt;我站在床边，挺着硬梆梆的鸡鸡，妈妈歎了口气，唉，上来吧……&lt;br&gt;我躺在妈妈身边，妈妈轻轻地抚摸着我的鸡鸡，我尽量放松自己，但鸡鸡却是一点也不放松，一直硬梆梆地挺立着。&lt;br&gt;过了一会儿，妈妈似乎睡着了，我动了动，鸡鸡从妈妈的手心里滑脱出来，妈妈的手滑到床上，我坐了起来，妈妈醒了，也坐了起来，我们就这么相互看着对方，窗外微弱的光线使我们看不清对方的眼睛，妈妈起来去了趟厕所，拿了块毛巾回来，问道：以前也这样过吗？&lt;br&gt;什么？&lt;br&gt;以前手淫的时候也很难出来吗？&lt;br&gt;不是，一般十几分就出来了。&lt;br&gt;妈妈抓住我的鸡鸡用毛巾擦了擦，躺下吧……&lt;br&gt;我听话地躺下了，妈妈把毛巾塞到我的胯下，坐在我身边开始套弄我的鸡鸡，一只手，两只手，我坚持不住了，开始扭动起来，妈妈在我的大腿上拍了一下道：不要动！&lt;br&gt;我咬牙闭眼，坚持不动了，妈妈一只手继续套弄着我的鸡鸡，一只手抓住我的卵袋揉搓起来，当我开始有点感觉的时候，我的龟头似乎进入到一个温暖的地方，一个柔软而灵活的东西开始撩拨我的龟头，我还来不及看是怎么回事，就觉得胯下一热，一股电流从尾椎直冲后脑……&lt;br&gt;在我射出的时候，我似乎听到妈妈吱吱唔唔地说了些什么，但我没有理会，只是拼命地夹紧屁股，把鸡鸡使劲地向前顶，我觉得自己就要昏过去了……&lt;br&gt;那一阵似乎昏眩的感觉过去后，我快速地喘息着睁开眼睛，就看到妈妈用毛巾抹了抹嘴，一只手还抓住我的鸡鸡，我感觉到妈妈的手指开始从我鸡鸡的根部开始挤奶一样地挤压我的鸡鸡，妈妈没有看我，我却看到妈妈张嘴含住了我的鸡鸡，把手指从我鸡鸡根部挤压出的最后几滴精液舔得干干净净！！&lt;br&gt;我瞪着眼睛，不敢相信自己的眼睛，忍不住叫了声：妈妈！&lt;br&gt;妈妈头也不回的冲出了房间，我愣了一会儿才起来，刚走到门口就看到妈妈从厕所里出来。我停下脚步，等妈妈过来的时候抱住了妈妈。&lt;br&gt;妈妈！&lt;br&gt;妈妈笑了笑，睡吧？&lt;br&gt;我拉着妈妈上了床，什么也没说，就是温柔地抱紧了妈妈……&lt;br&gt;有些事情开始了就没法控制，这段时间我每时每刻都想着和妈妈一起，但那天以后和妈妈却没有更近一步的发展。妈妈对我反而有些冷谈。&lt;br&gt;妈妈又和我谈了一次，你还年轻这样做对身体不好，再说我们是母子，我们不能这样继续下去。&lt;br&gt;但我对妈妈的思念和对那种极端兴奋的高潮却无比怀念。&lt;br&gt;每天做完作业后，我都在对妈妈的幻想中疯狂的手淫。&lt;br&gt;有一次，虽然妈妈的脚步很轻，但我依然感觉妈妈在门框边偷看，我故意掀开被子，用手快速的在鸡鸡上套动，高潮的时候我颤栗着从喉咙里憋出妈妈。&lt;br&gt;妈妈还是没进来，过了一段时间，我听见妈妈在小声的抽泣，又过了一会，妈妈走过来帮我盖好了被子，出去了。&lt;br&gt;过了几天，我和往常一样放学回家，却发现妈妈在床上睡着了，床头柜上摆着药，估计妈妈是感冒了，我轻手轻脚的走到厨房，淘了米，放了点红枣和白糖，边看书边熬起了稀饭。等到差不多了，转头找碗的时候却看到妈妈靠在厨房的门框上看着我，眼睛湿湿的。&lt;br&gt;感冒了还起来干嘛啊，快躺着去。&lt;br&gt;恩，起来上个厕所。说完妈妈去了卫生间。&lt;br&gt;等我盛好稀饭，端到卧室，妈妈捂着被子靠在床上，我走过去，用汤勺舀起稀饭，吹了几下，送到妈妈嘴边。&lt;br&gt;我自己来。&lt;br&gt;不，妈妈病了，这是我该干的，再说平时都您服侍我，今天该换我了。&lt;br&gt;妈妈张开嘴配合着吃完了饭。我摸了摸妈妈的额头，还有点烫。&lt;br&gt;您睡吧，我做作业去了。说完帮妈妈掖紧了被子。&lt;br&gt;妈妈看着我，眼睛又湿了，想说什么。&lt;br&gt;我连忙说。我是你儿子，照顾你应该的。这是一辈子的事。&lt;br&gt;妈妈听完，想哭但又想笑。&lt;br&gt;我想起妈妈小时候逗我的话。又哭又笑，小狗撒尿。&lt;br&gt;这下妈妈彻底笑了。你做点吃的也早点睡。说完妈妈闭上的眼睛。嘴角还呆子着笑意。&lt;br&gt;做完作业洗完澡，我又看了妈妈，睡的很平稳，我轻轻了脱了衣服，侧抱着妈妈，不知为什么，心里没有一丝欲望，只感到非常的温暖。&lt;br&gt;早上很早就醒了，天还没亮。不过估计也差不多了。鸡鸡直直的竖着，硬的难受。小心的探了下妈妈的额头，有点凉，烧应该退了。&lt;br&gt;色心顿时来了，屁股象后退了下。拉下内裤，将鸡鸡朝妈妈屁股缝里捅去。&lt;br&gt;慢慢的磨了起来。龟头在两腿间挤着，有点疼。我吐了口水抹在龟头上，觉得滑多了。快感一下子就来了，我呼吸也急促了起来。这几分钟给我印象实在是很深刻，突然我觉得妈妈的屁股一下就夹紧了，我的鸡鸡顿时觉得十分舒服，我马上继续向里捅去，就觉得有点难受，鸡鸡有点疼，但刚好妈妈的屁股放松了，我又进去了一点，但妈妈的屁股马上就夹紧了，而且，妈妈的手似乎伸过来摸了摸，还停留了一下。我马上有点不知所措，吓得一动不动，心里却象打鼓一样乱跳。只好闭着眼睛装睡。&lt;br&gt;大概几秒钟吧，就听到妈妈惊叫了一声，象触电一样弹了起来，妈妈坐了起来，使劲地推了我一下，我不敢有什么反应，因为我，我是「睡着」了的，而且刚才我一紧张，把瞇开一条缝的眼睛闭上了，我看不到妈妈的表情，只听到妈妈的呼吸很急促，过了一会儿，我听到妈妈去了外面，才睁开眼睛看了看，似乎什么事都没有发生过，我看到自己的鸡鸡已经软了下来，但龟头还是露在短裤外面。&lt;br&gt;我听到妈妈回来了，就瞇上眼睛继续「睡觉」，就看到妈妈走在床边坐下，轻轻地拉了拉我的短裤，把我的鸡鸡罩住了，然后看着我叹了口气，轻声道：「宝宝，你也别装睡了……」我不敢回答妈妈，瞇着的眼睛也闭上了，妈妈停了一会儿，又叹了口气继续道：「其实，你想干什么，妈妈都知道，但妈妈不能让你那么干……唉，你难受，妈妈也知道，但妈妈真的帮不了你，儿子，你……唉，好好念书吧，考上大学，毕业了，有份好工作，妈妈一定帮你找个好老婆……嘻嘻……妈妈也想抱孙子呢……」&lt;br&gt;妈妈断断续续地说着，手却在我的大腿上抚摸着，突然妈妈轻笑了一声，手慢慢地摸进了我的裤裆，抓住了我的鸡鸡，嘴巴凑到我的耳边轻声叫道：「宝儿？宝儿？」我慢慢地睁开眼睛，妈妈的手飞快地撤出我的裤裆，我对着妈妈笑了笑，什么也没说，伸手抱住妈妈，妈妈顺势倒在床上……&lt;br&gt;「你……你听到妈妈说什么了吗？」&lt;br&gt;我没有回答妈妈，却趁着妈妈把我往里面挤的机会，抱住妈妈的屁股，把自己又硬了起来的鸡鸡顶到妈妈胯下，妈妈没说什么，只用膝盖顶了顶我，示意我让出位置。我抱住妈妈的屁股，让出了位置，和妈妈紧紧地抱在一起，躺在床上。&lt;br&gt;「你听到妈妈刚才的话了吗？」妈妈接着问道。&lt;br&gt;「你知道我想干什么吗？」我反问道。&lt;br&gt;「嗯……要不你说说看，你想干什么？」妈妈问道。&lt;br&gt;「我……我就想这样抱着妈妈，就想亲亲妈妈，就想摸摸妈妈……」我犹豫了一下，很坚定地说。&lt;br&gt;妈妈笑了起来，「撒谎……你刚才做什么啦？」&lt;br&gt;我有点不好意思，只好装糊涂，「我，我刚才睡着啦……」&lt;br&gt;「哼，小坏蛋，以后不能那样的，知道吗？」妈妈似乎在批评我不应该乱扔垃圾一样。&lt;br&gt;「那……那我可以怎么样呢？」我问道。&lt;br&gt;「什么你可以怎么样？」妈妈有点不明白。&lt;br&gt;我轻轻地捏了捏妈妈的屁股，「这样可以吗？」&lt;br&gt;「不行！」妈妈打了我的手一下，却没有把我的手拉开。&lt;br&gt;「嘿嘿……」我笑了笑，似乎知道妈妈已经默许我以后可以摸她的屁股了。&lt;br&gt;「笑什么？！妈妈跟你说，以后不能这样对妈妈的，妈妈……」妈妈没有说完，我就鉆进了她怀里，「干什么？你这家夥……啊……不行呀……坏东西……&lt;br&gt;啊……「我鉆进妈妈的怀里，用嘴巴去拱妈妈的双乳，似乎准备吮吸她的奶头，妈妈笑着推挡着我，但屁股却被我紧紧地抱住了，在妈妈和我的嘻笑声中，我的手伸进了妈妈的裤子里，在妈妈肥美的屁股上好好地摸了几下……&lt;br&gt;妈妈推开我坐了起来，「你！你再这样，妈妈真的生气啦！」&lt;br&gt;我一副很委屈的样子：「那你说我可以怎么样嘛……」&lt;br&gt;「什么怎么样？唉，你真是的……你要怎么样？」妈妈似乎真的有点烦了。&lt;br&gt;我有点急了：「你还不是摸了我的？还不如后妈呢……」&lt;br&gt;妈妈哭笑不得，「懒得和你说，就是因为是你亲妈才不行的，知道吗？傻小子！」&lt;br&gt;「怎么样就亲妈不行嘛？我不能亲我的亲妈吗？我不能摸我的亲妈吗？莫名其妙！」&lt;br&gt;「你摸我别的地方当然可以，你不能摸我的胸，摸我的屁股呀……」&lt;br&gt;「怎么不能摸？你不就是从屁股里生的我？我不就是吃你的奶长大的？」&lt;br&gt;「你讲理不讲？你十七岁啦！」&lt;br&gt;「十七岁怎么啦？十七岁就可以不要妈妈啦？好吧，你我以后同志相称啦」&lt;br&gt;「什么？」&lt;br&gt;「就是你叫我ＡＡＡ同志，我叫你ＢＢＢ同志！」&lt;br&gt;「你个混小子，跟你妈这么说话的？」&lt;br&gt;「你自己说的，十七岁就不一样了……」&lt;br&gt;妈妈气得笑了起来，</content></item></essay>