<essay><item><title>性奴妈妈野外的露出(5)</title><author>床上伴侣</author><content>。&lt;br&gt;「不行，我会保护妳的。」我斩钉截铁的说。&lt;br&gt;我让妈妈套个拖鞋，就带她出门了，下了楼梯，我打开跳蛋。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」跳蛋在妈妈体内翻搅着，她强忍着手扶着墙壁，「继续走，不准停，小淫娃。」我搂着妈妈，命令她继续往前。&lt;br&gt;「妳要走好喔，如果跌倒，妳的光屁股跟绳子是会大大展露出来被人看到的喔，小淫娃。」&lt;br&gt;妈妈的手紧紧拉着Ｔ恤下摆，身体仅仅靠着我，缓慢的移动着步伐。勒在阴唇里的绳子也随着她的步伐摩擦阴道里的嫩肉，而我也不时的隔着衣服拽妈妈身上的 绳子。我们学校后头有座小山，有个登山步道，平时１０分锺就能走完的路，我们今天走了快１个小时，才到登山步道下方的公园。&lt;br&gt;妈妈此时已经完全走不动了，整个人靠了在公园的树上，这边晚上几乎没人会来，我就大着胆子，把妈妈身上唯一的Ｔ恤扯下来。脱去上衣后立刻露出妈妈漂亮的丰满乳房，粉红色的乳尖高高挺起。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿，能不能说一说穿这样出来逛街的感想啊？」我把妈妈靠着树干询问着。&lt;br&gt;妈妈美丽的裸体已经使我藏在内裤里的肉棒硬了起来。&lt;br&gt;「主人不问也应该知道，哪里还有感想……吓得不能集中精神，觉得很羞。」妈妈用怨尤的口吻说，但她的双腿夹紧扭动，露出媚态。妈妈用左手掩盖乳房，右手放在下腹部上。&lt;br&gt;「手拿开，小淫娃。」我对妈妈命令着：「其实，妳内心是很喜欢大家看，不如下次穿这样去上课吧，小淫娃。」&lt;br&gt;「这……怎么可以？！」妈妈开始全身颤抖。&lt;br&gt;我一把搂过她，「开玩笑的啦，我会让妳保持基本的尊严的，小淫娃，我还是爱妳的啊。」&lt;br&gt;「我也爱你啊，主人。」妈妈眼神迷离望着我说。&lt;br&gt;「谁准妳自称我的啊，妳又忘了吗？你只能自称淫荡性奴小淫娃。」我大力打了妈妈的屁股一下，「我要罚妳，小淫娃，过来两手抱着树，屁股翘起来。」&lt;br&gt;妈妈以为我要鞭打她，我把她股绳解开之后，把它紧紧的将妈妈的双手绑在树上，然后伸手到她的阴部将她的跳蛋拿出来，「张开嘴，小淫娃。」我命令着，妈 妈乖乖张开了嘴，我把跳蛋放进她的嘴里，「含着，不准掉出来。」妈妈只能「唔唔」的，颤抖她的身体，她根本不知道我要干麻。&lt;br&gt;「我今天要惩罚妳，在这里帮妳的屁股开苞。」我摸了摸妈妈的小穴，湿淋淋，我把拉炼拉下，掏出阳具，在妈妈的阴部沾了沾淫水，直接就往妈妈的菊花插了进去。&lt;br&gt;「呜……唔……唔……」妈妈在我插入的同时，整个身体猛的绷紧，妈妈只感到肛门似乎被撕裂了，巨大撕裂的痛苦让妈妈不断抖动。妈妈的头拼命向后仰，因为嘴巴被塞住她叫不出来。妈妈痛到流下了眼泪，我的阳具不断在她菊花进出，肆虐着妈妈那没有经过润滑的菊花。&lt;br&gt;「唔……唔……」妈妈嘴巴不断的发出声音，我的手慢慢地游走在妈妈成熟美豔的肉体，慢慢地移动到胸前突起的胸部抓住妈妈柔软坚挺的乳房开始搓揉，而坚挺的肉棒则顶着她的丰满的臀部，妈妈的手被绑着，只能忍耐我对她菊花的肆虐。&lt;br&gt;妈妈那两只高耸的乳峰，经过一阵的揉搓，显得更挺拔，更富有弹性了，红嫩的乳头，泛着耀眼的光泽。&lt;br&gt;就在我用肉棒凌虐妈妈的菊花，我的肉棒被妈妈的菊花紧紧包复着，我正享受着肉棒的快感的同时，远远传来：「母狗，给我走快一点。」的男性斥骂声。&lt;br&gt;「不好，有人来了。」我猛的停止了动作，拉出肉棒，快速解开妈妈绑在树上的双手，拿起衣服披在她身上。&lt;br&gt;妈妈听到人声，整个人呆了，我迅速把她拉到旁边的树丛中躲着。&lt;br&gt;远远的我看到一个男的拉着一个女的走过来，在微弱的月光下，我看到那个男的似乎是用狗炼拉着女的，那个女的摇摇晃晃走来，在我们前方停了下来，我定睛 一看，那个男的是我认识的旁边社团的，叫锺欣堂，女的是众人公认的校花人人想追的国贸系的田茵纯，此时田茵纯穿着一件及膝的大风衣，钮子是全扣上的，她的 衣领反起来，但还是隐约可以从正面可以看到她的脖子那个扣着小锁红色的项圈及脖子上的狗炼。&lt;br&gt;「原来校花这么淫荡，也玩这种游戏。」我惊呆了。&lt;br&gt;锺欣堂远远拉着田茵纯走过来，我才发现他另一只手牵了一条大狼狗，到了离我们大约十步之遥的地方，锺欣堂先把狗系好在旁边的树上，我发觉田茵纯已经满 头大汗，嘴里不断发出：「咿……嗯……主……人………求……求……你，原谅母狗。」的声音，突然锺欣堂大喝一声，「母狗，把衣服脱下。」&lt;br&gt;田茵纯此时满脸胀的通红，苦苦哀求道：「不………求……求……主……人……」&lt;br&gt;锺欣堂搧了田茵纯一巴掌骂道：「贱母狗，叫妳脱妳就脱。」&lt;br&gt;此时我看到田茵纯眼睛泛着泪光，缓缓的伸出手，解开她的风衣钮扣，我在树丛后抱着妈妈的腰，让她把Ｔ恤套上，在妈妈耳边轻轻的说：「看着，别出声，看别的主人是怎么对待奴隶的。」&lt;br&gt;田茵纯解开风衣钮扣之后，将风衣往左右拉开，双手将衣服拉开至肩膀旁双手一伸直，刷一声衣服就掉在地上，而里面竟然什么都没穿而且全身上下全是纵横交 错的绳子捆绑，在雪白的胸上有黑色的绳索来回捆绑，因为田茵纯的乳房太丰满，隆起而富弹性，在乳房上下有绳子捆绑成８字形。&lt;br&gt;没有穿乳罩的乳房，在绳子的压迫下，特别凸出，而且随着身体的晃动而震动着，露出来的乳房被绳子捆绑已经变形。粉红色小乳头，在绳子的挤压下特别显得鲜明，最令人惊讶的，是左右乳头上各挂了一个乳环在上面。&lt;br&gt;田茵纯的下身，没有穿三角裤，但是有绳索绑在那里像丁字裤一样，从两条绳索的旁边露出阴唇，对正前后两个肉洞的位置上有大小不同的结扣，陷入洞口里。她的阴毛已经刮净，并且每片阴唇都挂了三个阴环。&lt;br&gt;我更惊讶的发现，她的下身紧紧捆绑的绳子中间，露出了一截电动阳具影子。&lt;br&gt;在田茵纯的乳环之间有透明的钓鱼线紧紧捆绑，钓鱼线穿过乳环被拉到下身，穿过阴唇环，然后紧紧的绑在田茵纯的阴蒂上。&lt;br&gt;锺欣堂对田茵纯命令道：「贱母狗，蹲下，先跟主人请安。」&lt;br&gt;「是的，主人。」田茵纯轻声回答着，然后蹲了下来，将她的双腿大大张开，后背挺直，「母狗田茵纯跟主人请安。」&lt;br&gt;田茵纯一边说，一边用嘴巴拉下锺欣堂裤子的拉炼，锺欣堂的阳具从裤子里面弹了出来，锺欣堂看着田茵纯满意的说：「很好，母狗，我想尿尿。」&lt;br&gt;田茵纯听到锺欣堂的话，就把锺欣堂的阳具含在嘴里，然后示意她已经准备好了。一大泡尿就冲进永美温软的口腔里，锺欣堂开始把尿液尿到田茵纯嘴里，尿的味道很难闻，田茵纯皱起了眉吞咽着锺欣堂的尿液，来不急咽下的就顺着下巴流淌在乳房上。&lt;br&gt;「多谢主人赐尿。」田茵纯望着锺欣堂说。&lt;br&gt;此时妈妈蹲在我身前，我仍用手不断揉捏妈妈的乳房跟阴蒂，因为是蹲的姿势，妈妈的白皙屁股顶在我的阳具之上，我跟妈妈说：「小淫娃，刚刚处罚还没结束。」&lt;br&gt;我顺势就把阳具顶进妈妈的菊花，妈妈痛的猛摆头但仍不敢做声怕被人发现，我的手从Ｔ恤下方的缝隙伸进去搓揉着妈妈那已经高高挺起的乳房，「唔……唔……」妈妈忍着，忍耐而压制自己的呻吟声，菊花承受我的蹂躏。&lt;br&gt;锺欣堂尿完之后，把田茵纯的头部又按到他的阳具那，阴毛刚好对准田茵纯的眼睛，然后锺欣堂用他的阳具，左右狠狠的抽打几下田茵纯的脸颊，「母狗，照惯例，帮我吸。」&lt;br&gt;田茵纯发出淫媚的眼神望着在她嘴边的阳具一眼，张开嘴，毫不犹豫的含住那硕大的龟头，「啾……啾……」的吸吮起来了。&lt;br&gt;她不断摆着头，变换她的姿势，一手扶着锺欣堂的阳具，一手不住搓揉她自己富弹性的乳房，她的大腿内侧早已湿了一片。&lt;br&gt;「唔……唔……」锺欣堂的手不断压着田茵纯的头部，不断挺动屁股。&lt;br&gt;田茵纯头发散乱，嘴里不断发出「啾……啾……」的声音，突然锺欣堂推开了田茵纯的头，把阳具对准她的脸，将精液射的她满脸都是，田茵纯整个脸上都是黏 糊糊的精液，眉毛、鼻子、嘴边、下巴都是，某些精液顺着脸部流到田茵纯嘴边，田茵纯毫不犹豫的就伸出舌头，把嘴边的精液舔干净，看来她已被调教许久。&lt;br&gt;我看着锺欣堂对田茵纯的调教，阳具不断在妈妈的菊花进出，当我拉出阳具的时候，妈妈的菊花内的嫩肉也随着被我拉出了一点，我不断在妈妈耳边说，「看仔细如何当个听话的奴。」&lt;br&gt;妈妈此时似乎已经吓呆了，表情木然，只是不断摇动她的屁股，饲户希望我赶快射精结速她屁股的苦难。&lt;br&gt;锺欣堂射完精之后，对着蹲在地上的田茵纯命令到，「趴下，贱母狗。」&lt;br&gt;田茵纯乖乖趴下，我这时才发觉，田茵纯的屁股内被插着一个狗尾巴，锺欣堂解开田茵纯下身的绳子，田茵纯下身的电动阳具震动着滑了出来，「贱母狗，蛮享受的吗，绳子都湿成这样了。」&lt;br&gt;田茵纯头发散乱，颤抖着双腿整个人趴倒地上，不住喘着气，眼神已经涣散。&lt;br&gt;锺欣堂解开裤头的皮带，狠狠抽打在田茵纯那软嫩的屁股肉上，「啪」的一声，皮带接触到屁股的同时，屁股肉出现一条红色鞭痕，田茵纯的屁股纵横交错一些布满了大小不一已经变成黑紫色的旧鞭痕。显然她常常遭受无情的鞭打，「啊……痛啊……」田茵纯发出了哀嚎。&lt;br&gt;「谁让妳倒在地上的啊，给我爬起来。」锺欣堂说着，毫不怜香惜玉的又重重打了田茵纯一鞭，田茵纯只好挣扎爬起身来。&lt;br&gt;在我身前的妈妈，承受着我的阳具不断蹂躏他的菊花，突然我的精关一松，一股强烈射精的感觉直冲脑门，我让妈妈双手撑着地，抬高她的屁股，将精液射了在妈妈的菊花里面，妈妈经过这翻折腾，菊花整个嫩肉翻了出来，整个人倒在地上，菊花内渗出丝丝血丝。&lt;br&gt;田茵纯挣扎爬起身成四肢着地，屁股高高挺起的姿势，锺欣堂蹲了下身，把她屁股的狗尾巴慢慢缓缓拉了出来。&lt;br&gt;「啊……啊……」田茵纯不断嘶吼着，似乎承受极大痛苦，随着锺欣堂的慢慢拉动，我才发现那个尾巴连着一串珠子，从田茵纯屁股一点点被拉了出来，锺欣堂不断拉动，田茵纯不断摇摆着头嘶吼。&lt;br&gt;「母狗，往前爬。」锺欣堂扯着狗炼命令着，田茵纯艰难缓慢的爬动着，顺着锺欣堂的拉动，缓慢爬行着，此时她的汗湿了全身，双脚微微颤抖，两个丰乳垂在 身下，不住晃动。及肩的头发紧紧贴在脸上，爬了两圈，田茵纯受不了了，她望着锺欣堂，哭着说：「主人，母狗受不了了，求求主人原谅母狗。」&lt;br&gt;锺欣堂冷冷对田茵纯说，「原谅妳，妳不是平常一副校花的架子，高傲的很，好似不可侵犯，对人都爱理不理，当初不是说我又矮又胖，现在怎么求我原谅了？」&lt;br&gt;「主人，母狗……母狗知……道……错……了，母狗……当初……不该……拒绝……主人……的追求……」田茵纯此时已经哭的一把鼻涕一把眼泪，完全没有校花的架子，只像是一条摇尾乞怜的狗。&lt;br&gt;「当初不是说我一辈子别想追到女人？还说我想吃天鹅肉？现在怎么哭着求我呢？妳就一辈子当我的母狗吧，反正你也离不开我的肉棒了，哈哈哈……」锺欣堂仰天狂笑。&lt;br&gt;锺欣堂又拉了拉狗炼，田茵纯只好屈辱的继续爬动，到了一颗大树边，锺欣堂踢了踢田茵纯屁股，「母狗，今天要让妳真正变成一条母狗，让狗来干妳。」&lt;br&gt;田茵纯满脸泪痕，「主人，求求你，不要。」&lt;br&gt;此时，锺欣堂不理她的恳求，迳自拿着绳子吊在树上，捆绑紧之后，再用同一条绳子将田茵纯双手紧紧捆绑，拉动绳子将田茵纯双手绑在树上，田茵纯此时两脚跪地，被绑成像狗一样翘起屁股的姿势。&lt;br&gt;在我身前的妈妈此时已经醒了，我示意她继续看，妈妈蹲在我身前，由于穿着短Ｔ恤，又没穿内裤，妈妈的阴部被自然的分开，我将一双大手整个覆盖妈妈的阴 部，尽情的揉搓，然后手指进入妈妈的阴道，用三根手指不断进出，妈妈的呼吸开始急促，不久妈妈的淫液喷了出来，她的小穴又湿了，我把原来妈妈含在嘴里的跳 蛋拿出来，塞进她的小穴，然后将她股绳绑好。&lt;br&gt;锺欣堂绑好了田茵纯，将绑在一旁的狼狗牵了过来，此时狼狗嘴巴不断「嘶嘶」吐着气，锺欣堂将狼狗牵到田茵纯的屁股，狼狗伸出舌头舔着田茵纯的阴部，舔着舔着，狼狗扑了上去，两之前脚搭在田茵纯的屁股，后脚着地，狗的阳具已经胀起，就往田茵纯的阴部插了进去。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……痛啊……我不成了……」田茵纯痛的哭叫出来。&lt;br&gt;妈妈看到这个情形不自觉「哇」的一声叫了出来，锺欣堂望向我们这边，「谁？谁在那？」我搂着妈妈从数从走了出来。&lt;br&gt;「原来是董希常啊，妳们在这干麻？！」锺欣堂看了看我，眼睛上下打量着妈妈。&lt;br&gt;「原来董希常也喜欢玩调教啊！」锺欣堂对我说。&lt;br&gt;我低头看了看妈妈，原来我给她穿的那件Ｔ恤因为</content></item></essay>