<essay><item><title>我的漂亮妈妈(2)</title><author>床上伴侣</author><content>在我前面。然后我妈妈就开始跟以前一样，跟校长说让我进去读书的事情。&lt;br&gt;因为他长的实在很好笑，所以虽然妈妈叫我不可以盯着别人看，这样是不礼貌，但我还是会偷偷看他。&lt;br&gt;看着看着，我就发现他的眼神跟张伯伯一模一样了。&lt;br&gt;果然，顺着他的眼神望过去，他在盯着妈妈的大腿。我妈妈等一下还要去上班，所以是穿她的制服，结果那个穿白色丝袜的大腿就露出来了。&lt;br&gt;我妈妈应该也知道，所以她就拉拉裙子，腿夹的紧紧的侧摆。&lt;br&gt;我听他们讲话，那个校长原先不管我妈妈怎么说，就是说我没办法进去，一会儿说我不符规定，一会儿说人数太多。&lt;br&gt;妈妈没法子，就停下来休息一下，拿起茶杯喝口水。这时，我注意到妈妈的腿打开了一点点。那个校长立刻用手弄了弄眼镜，嘴巴张开开的瞪着看，那个样子越看越像张伯伯。&lt;br&gt;后来校长就改变态度了，说是可以商量商量。真是的，在搞什么啊？&lt;br&gt;其实他们在讲什么，我不是很注意听，因为到最后我很想……大……便。&lt;br&gt;可是妈妈叫我要很乖很乖，我就一直忍住。到后来，妈妈转过头来看我在干什么：「小明，你怎么在流汗？脸上红红的。」&lt;br&gt;我跟妈妈说：「我想……嗯……大号。」那个校长就很紧张的要妈妈拉着我带到厕所去，一路上还不停问我有没有大出来。&lt;br&gt;真好笑，我又不是小孩子，怎么会大在裤子上？&lt;br&gt;校长带我到了马桶后，跟我说要自己擦干净屁股，他和我妈妈现在有事情要商量，说完就放我一个人在厕所，跟我妈妈走了。&lt;br&gt;呼～～好舒服！我先尿尿，然后嗯大便。&lt;br&gt;大好以后，穿好裤子，我走回刚刚的房间。&lt;br&gt;刚要开门进去时，我突然听到里面有人很小声说：「请不要这样！」&lt;br&gt;咦，是妈妈的声音！到底是怎么回事？我偷偷开门从门缝偷看。&lt;br&gt;结果看到那个河童校长坐在我妈妈的旁边，头贴在妈妈脸颊旁，一手搂住妈妈的腰，一手在妈妈的膝盖上摸啊摸着。&lt;br&gt;「陈小姐，听说妳是做保险业务的，我想保个寿险，妳帮我算看看吧。还有我们这个学校有很多老师，我可以让妳进去做业务。当然啊，妳可要谢谢我……嘻嘻……」&lt;br&gt;我看见那只手一直往妈妈的裙子里面伸进去，不停地抓，可是妈妈只是红着脸、低着头不讲话，好像也没有要把那只手拿出来的意思。&lt;br&gt;不公平！有一次我偷摸妈妈的大腿，结果被妈妈狠狠骂了一顿，还要我不管是妈妈还是外面的阿姨姊姊，都不可以摸她们的大腿。现在这个校长却可以一直摸她的大腿，而且上次的戴眼镜叔叔也是摸个不停。&lt;br&gt;啊！我知道了，他们是大人，所以才可以摸妈妈的大腿，那我要赶快长大，这样就可以尽情摸妈妈的大腿了。&lt;br&gt;「小弟弟，你在做什么？」有声音在我背后。&lt;br&gt;我转身过来，有一个女老师在我后面问我，他就是我的老师，江翠玲老师。&lt;br&gt;「那么，告辞了，请校长多加关照！」我妈妈开门走出来，她头发有点乱乱的。&lt;br&gt;校长也出来，看到江老师就跟妈妈介绍认识。&lt;br&gt;「这位就是你儿子以后的班导师，江老师。她是师大特教系的高材生，好不容易本校才请到她。」&lt;br&gt;妈妈很高兴，马上和江老师问候，然后校长要江老师带我们去班上看看。&lt;br&gt;妈妈跟我就在教室后面看江老师上课，我看他们上课好有趣，好好玩。&lt;br&gt;下课后，妈妈摸着我的头说：「小明，这里是好学校，你就在这里好好唸书喔。要听江老师的话，知不知道？」&lt;br&gt;我看到妈妈和江老师在教室外面有说有笑，不久，我就看到妈妈跟我挥手拜拜，去上班了。&lt;br&gt;「各位小朋友，今天我们多了一位新同学，他名叫王晓明。来，大家鼓掌欢迎！」&lt;br&gt;我站了起来，大家都笑哈哈看着我，真不好意思，从此我就待在那里上学。这位就是我除了妈妈以外最喜欢的江老师了，她很喜欢笑，笑的时候可以看到她有一颗暴牙，不过我不觉得丑，反而蛮可爱的，她对我跟其他的小朋友都很有爱心，不会骂我们打我们，我好喜欢她喔。&lt;br&gt;对了，还有一件事我觉得奇怪，就是当天放学后妈妈没来接我，江老师跑来说，校长要她带我吃饭然后送我回家，我就跟江老师去麦当劳吃汉堡薯条。哇！好棒喔。&lt;br&gt;到家后，我吃饱就躺在床上看蜡笔小新等妈妈，不知不觉就睡着了。直到突然电话铃铃叫，我被吵醒接电话。&lt;br&gt;「小明，是妈妈。你吃饱没有？」&lt;br&gt;唉唷！又不是第一次了，又要应酬对不对？&lt;br&gt;「妈妈很想你……你……你要知道……啊～～妈妈不管……做什么都是为了你……嗯……还有……」然后电话就断了。&lt;br&gt;奇怪？！妈妈好像很累，呼吸好大声，电话里又有人在旁边咿咿啊啊怪叫，而且妈妈讲话的时候断断续续，像在忍耐什么。&lt;br&gt;不管它，我又躺下去睡。后来迷迷糊糊中妈妈回来了，她坐在床边慢慢摸我的头发，低头亲我一下，亲我的时候，似乎有水滴滴在我脸上。&lt;br&gt;后来她大概进去浴室洗澡，不过洗了好久，并且还有呜呜的哭声。&lt;br&gt;第二天早上醒来，看到妈妈已经穿好衣服要上班了，脸上笑瞇瞇的叫我赶快去新学校上课。&lt;br&gt;见到妈妈神采飞扬的样子，我想昨天晚上大概是作梦吧！&lt;br&gt;「世上只有妈好，有妈的孩子像块宝，投进妈妈的怀抱，幸福享不了……」……妈妈白天她都是笑得很温柔的样子，和蔼可亲的样子。可是我知道她其实不快乐，因为我知道晚上的时候她有时候会流眼泪，躺在床上静静的看着窗外，我都装睡不让她晓得我知道她在伤心。&lt;br&gt;不过自从我来到这间有江老师的学校以后，我每天都好期待上学去，一到早上我都会不用妈妈催自动起床，穿好衣服袜子等妈妈带我去上课，晚上回来后，我就把乖乖把功课写好。&lt;br&gt;妈妈看我这样自动自发也越来越高兴。&lt;br&gt;「我可不可以摸摸看？」&lt;br&gt;我每天早上都看见妈妈在穿丝袜，我实在很想知道摸起来会是怎么样子。看妈妈最近心情很好，干脆问问看。&lt;br&gt;妈妈转过来看我，有点意外的样子。&lt;br&gt;「好吧，可是不能抓破喔。」妈妈穿好裙子坐在床边上，笑瞇瞇望着我，捏捏我的鼻头。&lt;br&gt;我轻轻的从膝盖顺着小腿摸下去，好光滑好苗条。抬头看妈妈的反应，她脸颊有点红，又有点陶醉的样子。结果那天我又可以跟妈妈一起洗澡了，她帮我复习慰慰，又把小象皮翻过来翻过去，说是要我洗干净那里，其实我觉得她好像在玩我的小象ㄟ。&lt;br&gt;她也很少去应酬加班了，常常放学后就在校门口接我回家。我们先去超级市场买菜，然后回家煮给我吃，吃饱饭以后就跟我一起复习功课，听我说学校里面发生了什么事。&lt;br&gt;除了没有爸爸以外，好像又回到以前那样子耶！&lt;br&gt;有妈妈天天陪我在一起，不用吃冷冷的面包、不用一个人在看电视等妈妈回来、不用担心魔鬼会趁妈妈不在的时候把我抓走，这样子真好。&lt;br&gt;而且我告诉你，我还恋爱了！&lt;br&gt;在我们班上一共有六个女生，其中一个叫做唐晓菁的女生长的最漂亮，她也是我们班上长的最高年纪最大的。&lt;br&gt;她有时候好安静都不讲话，有时候又叽叽喳喳讲不停，不过她只要看到人就会笑瞇瞇的，好可爱喔。&lt;br&gt;对了，我跟你讲，她有奶奶喔，其他女生的前面都平平的，只有她不一样。只要她穿裙子，我们男生都会猜她到底穿什么颜色的的内裤，猜输的要请大家吃冰棒。大部分都是白色的，久了就好无聊，没人要猜。不过我还是喜欢看她的内裤。&lt;br&gt;「妳是唐晓菁的姊姊吗？」我问一个常常从隔壁国中来找唐晓菁的女生。&lt;br&gt;「不是啦！她以前是我同班同学啦，听她妈妈讲，她有一次发高烧，把头脑烧坏了，所以就留级一年，才会到你们这边来。」那个姊姊这样告诉我。&lt;br&gt;头脑烧坏啊？真可怜，不管怎样，我还是很喜欢她。上课的时候都会偷偷瞄她，她看到以后也会对着我笑，我想她也喜欢我吧。嘻嘻！&lt;br&gt;在班上一切都很快乐，每天江老师教我们写字唱歌，有时候还带我们去外面的公园、动物园，顺便教我们认识好多东西喔。&lt;br&gt;「你们知道这叫做什么草吗？它叫做……」&lt;br&gt;唉呀，我不是故意偷看江老师的内裤啦，谁叫她脚张开开给我看到。嘻嘻！&lt;br&gt;耶！我每天过的好快乐喔！&lt;br&gt;唉！可是班上如果没有一个同学的话会更好。&lt;br&gt;他叫做……，嗯名字我想不起来，反正我都叫他阿宝啦。&lt;br&gt;他很讨人厌，喜欢乱拿别人的东西，不给他就打人，好几次把其他的小朋友打哭了，然后家长就会来学校，然后江老师就会一直说对不起。&lt;br&gt;「为什么不把那个过动儿转到别的学校去？这样下去还得了！」&lt;br&gt;「听说他爸爸在地方上很有办法，替学校出钱、出力，我还听说，他以前是混……唉呀，就是那种人啦。妳没看到校长那种陪笑的样子。」&lt;br&gt;我听到来学校的阿姨们这样说，原来是这样，难怪每次阿宝打人以后，江老师很为难却又不能对他怎样。&lt;br&gt;后来，阿宝又打人了！&lt;br&gt;这次他拿雨伞把小文的头打流血了，小文妈妈气急败坏把江老师骂一顿，我看江老师好可怜，一直低头道歉。&lt;br&gt;过几天跟江老师阿宝说：「昨天我在联络簿上面写说请你爸爸亲自来学校一趟，你爸爸怎么说？」&lt;br&gt;「我爸爸说他没空啦，叫你自己去找他。」&lt;br&gt;江老师迟疑了一会，说：「好，那明天我到你家去家庭访问，记得告诉你爸爸。」&lt;br&gt;放学以后，我就看到江老师跟阿宝一起去阿宝他家。&lt;br&gt;很奇怪的是，以后就没有看到江老师了。不久就换一个老老的李老师来教我们，其实李老师他也很好，只是我们班上都很怀念江老师。&lt;br&gt;阿宝还是跟以前一样，还常常作弄唐晓菁，她还是笑嘻嘻的好像不在乎，可是我看了实在很生气。&lt;br&gt;有一天，妈妈早上说她会晚一点到，叫我放学以后到门口警卫伯伯的房间等她。既然这样干脆先去操场玩一下再去好了&lt;br&gt;我在玩荡秋千时，突然看到阿宝拉着唐晓菁往我们学校后面的小山坡去。那边有很大的树林，风吹的时候，树会发出沙沙声，对我们来说，是相当可怕的，所以平时很少人去，连老师也极少去。&lt;br&gt;我看着他们从破烂烂的栏杆穿过去，往树林去。&lt;br&gt;—他们要干什么？—&lt;br&gt;我觉得好奇怪，反正妈妈要晚一点才接我回家，我就跟去看看吧。&lt;br&gt;我在树林里面找不到他们，这时天又开始暗了，我正想说先回去好了，就听到前面好像有人在说话。&lt;br&gt;我慢慢走过去躲在树后面偷看，一个男生跟他们两个人在那边讲话。那个好丑的男生是阿宝念高中的哥哥，我看过他来学校好几次了，都是为了阿宝打人的事，他表情跟张伯伯、河童校长一样，每次来都没有在听江老师讲话，只是色瞇瞇的叮着江老师。&lt;br&gt;我看到唐晓菁跪在阿宝的哥哥前面，他哥哥没穿裤子。一只有黑毛的小……不对！是大鸡鸡，翘的好高，好高耶！&lt;br&gt;阿宝他哥哥把丰年果糖倒在他的鸡鸡上面，不知道要干嘛。&lt;br&gt;「妹妹乖，跟昨天一样，呵……呵呵……慢慢舔喔。」&lt;br&gt;「你不是要给我买芭比娃娃吗？怎么都没有。」&lt;br&gt;「好好，再帮哥哥一次，妳看，有甜甜的糖果喔。」&lt;br&gt;然后唐晓菁就………吃冰棒。阿宝这时也蹲在唐晓菁后面，把她的裤子拉下来，用手指弄她嘘嘘的地方，我看见她那个地方只有长一点点毛，但不像妈妈那么多。&lt;br&gt;唐晓菁呜呜的叫着，阿宝的哥哥抓她的头，不让她吐出来。&lt;br&gt;「喔、喔～～好爽。」阿宝的哥哥鬼叫着。&lt;br&gt;看到他们欺负唐晓菁，我的头脑里一片空白，想说冲出去打他们。可是我不敢，不知不觉心跳的好快，反而跑掉了。&lt;br&gt;回家睡觉后，我头脑都是黑毛鸡鸡在唐晓菁嘴巴来回进去出去，而且我发现我的小鸡鸡涨的好大，好难受。&lt;br&gt;本来我想用妈妈的手，把白色尿尿挤出来，不过妈妈睡的好熟不理我，我也后来就睡着了。结果早上起来，我的内裤都是湿湿的。&lt;br&gt;隔天下课后，我看到阿宝又拉着唐晓菁往后山去。不知道哪里来的勇气，我把阿宝推开。&lt;br&gt;「你干嘛啦，干你老母！」&lt;br&gt;听到阿宝大声吼叫骂我妈妈，我不顾一切冲过去把阿宝压在地上，一直打，一直打……&lt;br&gt;※※※※※&lt;br&gt;妈妈用面速力达母，抹在我嘴角肿起的地方。&lt;br&gt;「小明，你怎么能够这样和同学打架？而且是你先推人家的。」妈妈看我不讲话，说：「打架是坏小孩的行为，你怎么可以这样？你当坏小孩的话，妈妈就不喜欢你了，知道吗？」&lt;br&gt;妈妈好凶地说我，我的眼泪差一点掉下来，我想跟妈妈说是阿宝先欺负唐晓菁的，可是想一想，好像又不能说。&lt;br&gt;「人家的爸爸刚刚打电话来说，他们家阿宝被打流血了。这个礼拜六下午他们要来我们家，到时候你要跟阿宝道歉，知不知道？」&lt;br&gt;「可是……」&lt;br&gt;「好了，跟阿宝说对不起，我会跟他爸爸说清楚，就这样子好不好？」妈妈很温柔帮我擦眼泪。&lt;br&gt;到了礼拜六，放学回家以后，我站在阳台上等阿宝他们来，不久就看到他们来了。&lt;br&gt;叮咚、叮咚，我打开铁门让他们进来，他那个脸上都是痘痘的哥哥也来了，我本来不想让他进来，可是妈妈要我要有礼貌招待人家。&lt;br&gt;「这边坐，请喝茶。」我照妈妈的吩咐，倒茶给他们。&lt;br&gt;「弟弟，你妈妈？怎么没看到她人？」&lt;br&gt;「我妈妈刚才打电话说她会晚点回来，请你等一下。」&lt;br&gt;他爸爸长的又黑又壮，穿的花花绿绿，头发剪的短短的，跟我在电视上看到的那个大坏蛋陈……什么的长的一模一样好像动物园的猩猩，而且嘴巴红红的一直在嚼槟榔，他讲话的时候好臭喔。&lt;br&gt;「去去去，你跟阿宝去旁边玩，等一下我要跟你妈妈讲话。」&lt;br&gt;我看他一脸凶恶的样子根本不敢待在旁边，就跟阿宝到房间去。&lt;br&gt;「我有带新的卡带喔，你要不要玩。」&lt;br&gt;真的！其实阿宝平时人也不坏，又有新的gameboy卡带。好吧，就跟他和好吧，反正妈妈也是这样说。结果我就跟阿宝一起在房间玩电动玩具。&lt;br&gt;「我好渴，你要不要喝汽水。」我问阿宝说。我想去冰箱拿汽水，一看客厅结果发现他爸爸跟他哥哥都不在。&lt;br&gt;咦，怎么不见了，难道他们回去了吗？我到厨房去结果发现有人在我家后面阳台上。&lt;br&gt;一看是阿宝他哥哥，他一手拿着我妈妈晾在那边的内衣，一手拉裤子上的拉鍊。&lt;br&gt;他用妈妈的白色蕾丝内裤包在黑毛鸡鸡上面摩擦，还用鼻子闻另一条，眼睛瞇瞇着脸上一幅好陶醉的样子。&lt;br&gt;呕，好恶心喔………等我妈妈回来一定要妈妈狠狠骂你才行。&lt;br&gt;「哗啦，哗啦……」我听见我跟妈妈睡觉的大卧房里面有声音，跑过去看，阿宝的爸爸正在拉裤子拉鍊，原来他在浴室里面尿尿。&lt;br&gt;「你老爸去哪里怎么都没看到他？」&lt;br&gt;「我爸爸………去国外了！很久都没有回家了。」&lt;br&gt;「这样喔，呸………好好，就等你妈妈回来。」他吐痰在洗脸盆也不用水洗冲掉，马桶盖子也不掀起来，上面都是黄黄的尿，实在脏死了，被妈妈看到，她一定很不高兴。&lt;br&gt;而且我发现房间的衣柜抽屉被打开，里面妈妈的睡衣内衣被乱翻，一件妈妈的粉蓝色奶罩还挂在抽屉外面。（我最喜欢这一件了，上面有蕾丝的花纹，而且有点透明，妈妈戴上去的时候，都会看到奶头。）&lt;br&gt;一定是他乱翻的。我好生气，怎么可以乱动别人东西，好，等我妈妈回来以后，我一定要跟她讲。&lt;br&gt;对了，都快两点了，妈妈妳怎么还不回来？&lt;br&gt;「是你妈妈啊，很漂亮喔。」他拿起床头的照片，里面是我跟妈妈去动物园时拍的。&lt;br&gt;—他怎么还不出去，还坐在床上东摸西摸？—&lt;br&gt;终于我听到门口有钥匙开门的声音。&lt;br&gt;「妈妈、妈妈，你回来了啊，阿宝他们来了耶。」我冲到门口去。&lt;br&gt;「小明乖，我有买麦当劳回来喔。他们来了啊，那你有没有有礼貌招呼他们啊？抱歉抱歉，实在是因为公司有点事耽搁，所以………」&lt;br&gt;妈妈手挂着外套半蹲着身体脱鞋子，一转过身看到阿宝他爸爸，讲到一半的话就停住了。&lt;br&gt;「我是阿宝他爸爸啦，你好你好。」他摸摸头咧嘴傻笑。&lt;br&gt;妈妈楞了一会儿，才又堆满笑容。两个人一来一往说客套话，我看妈妈有点紧张，虽然还是笑容满面，可是看起来脸上表情很僵硬。&lt;br&gt;他哥哥不知道什么时候已经在客厅，他们从妈妈一进门就一直盯着她看，尤其是他哥哥，当妈妈脱鞋子时候，两眼瞪着翘起来的屁股不放。&lt;br&gt;「你们先坐一会，我马上就来。」妈妈把外套放在沙发，把我拉到卧房去。&lt;br&gt;她拿起电话犹豫一下，又放了下来，跟我说：「小明，等一下妈妈给你信号的时候，你马上要打１１０给警察叔叔，要他们来我们家，知不知道？就像我以前教你的一样，记得喔。」&lt;br&gt;然后我就跟妈妈到客厅去。我跟妈妈坐在一起，他们坐在前面沙发，翘起脚来。好臭喔，他们脚都臭死人了，尤其是阿宝他爸爸。&lt;br&gt;「这次你家小孩实在是太过份了。」他把阿宝拉过来，拉开了衣服。「你看看，乌青一片。本来吗，小孩子打打架有什么了不起，你娘勒，以前我小的时候还不是常打架。干！连老师都打，妈的，我念国中的时候，有一个国文老师很赌烂………」&lt;br&gt;妈妈皱皱眉头，笑笑地说：「小孩子本来就好动，有时候玩着玩着就……」&lt;br&gt;还没等我妈妈说完话，阿宝的爸爸已经吼叫起来，吓得我跟妈妈一大跳，妈妈伸过手来握住我的手，她的手心都是汗。&lt;br&gt;「玩什么玩！你看，你这个可恶的儿子把我乖儿子打成这个样子，干！害我开不少钱去看医生，搞不好还有脑震荡。」&lt;br&gt;我妈妈柔和地说：「我知道我的孩子有错，但是……」&lt;br&gt;她一边讲话一边若无其事的把外套盖在腿上。阿宝哥哥坐在对面沙发上，偷瞄我妈妈露在窄裙外的大腿很久了，妈妈看在眼里，动了动坐姿让他什么都看没有到。「你是怎么教孩子的？」阿宝的哥哥打断我妈妈的话说：「你的白痴儿子把我弟弟打成这样，到底要怎么算？」&lt;br&gt;他们两个人越讲越大声，好凶喔，我给他们吓呆了，阿宝也是。&lt;br&gt;我妈妈有点生气了，她转过头来说：「小明，大人们要谈事情，你们到旁边去玩。你带阿宝到房间，快点去。」她对我眨了眨眼。&lt;br&gt;咦，她干嘛对我眨眼睛，算了，管她那么多。&lt;br&gt;我点点头，拉着阿宝进小房间去玩gameboy。他们讲话的声音比较小声了，但是听不清楚在讲什么。&lt;br&gt;「上次江老师来我家，他们也是这样吵架耶。」&lt;br&gt;「江老师？那后来……」好奇怪，他们大人谈事情怎么都是这样，比看谁大声。&lt;br&gt;我还没问完，突然客厅传来了奇怪的声音，听起来，好像谁在呜呜叫，后来「碰！」的好大一声，之后又是「啪！」的一声，然后就没声音了。&lt;br&gt;我望着阿宝，他也看着我，不知道发生了什么事情。过了好一会儿，我打开房门，看到阿宝的爸爸跟哥哥一人扶身体一人抬脚，正要抬我妈妈到卧房去。&lt;br&gt;妈妈昏倒了，头垂的低低看不到脸，衬衫皱皱的被人撕开，露出里面有洞洞边边的奶罩，阿宝哥哥的手在奶奶上面正揉个不停。&lt;br&gt;「不用急啦，先搬到里面去再说。」阿宝爸爸叫骂着。&lt;br&gt;「你……们……在干嘛？！我妈妈……怎么了？」我有点哭了。&lt;br&gt;「你妈妈……中暑了啦！」阿宝哥哥说。&lt;br&gt;原来是这样，在学校也有小朋友中暑过，老师马上把他搬到教室去，还脱掉上衣，按摩他的身体。&lt;br&gt;可是那要脱下面的衣服吗？我看妈妈的下面没有穿裙子，只有白色的吊袜带穿在肚脐旁边，内裤不知道跑到哪里去，黑黑的毛都露了出来。「那怎么办，要不要叫医生？」&lt;br&gt;他们不理我，把妈妈拖到卧房里面去放在床上，我跟了进去，可是阿宝哥哥把我推出来。&lt;br&gt;「我要医你的妈妈，你不可以进来，去去去，到外面去不可以偷看。」&lt;br&gt;我回过头去，阿宝他爸爸正在脱裤子，还在流口水。奇怪，他们不是要医我妈妈，那脱裤子干嘛？&lt;br&gt;「碰！」门被大力关起来，我跟阿宝站在门外不知所措。&lt;br&gt;「我要吃汉堡可乐，薯条给你吃。」阿宝自己拿我妈妈买回来的麦当劳就吃起来了，我好担心妈妈，一点都吃不下。&lt;br&gt;捡起被丢在地上的裙子，上面的钮釦都被扯下来。我感觉不太对劲，可是又搞不清楚哪里不对。&lt;br&gt;我把耳朵贴在门上偷听，里面传来妈妈呜呜的呻吟叫声，看来妈妈真的中暑生病了，但是听起来她似乎又像是嘴巴被塞住了什么东西，发不出声音。&lt;br&gt;况且阿宝的爸爸哥哥一直说着：「干！我是你老子当然我先来……」、「先玩一玩再爽……」、「嗯……嗯……爽……」「你娘ㄟ，没摸过这么白，这么软的……」&lt;br&gt;我想开门但门被锁住了，就在这时候门铃响了。我跑到门口，有两个人站在门外，不知道是谁。&lt;br&gt;「他们也是我哥哥啦。」阿宝自己打开铁门放他们进来。&lt;br&gt;「阿宝，有什么好康的叫我们来。」&lt;br&gt;「是我叫的啦，当然是有「爽」的才会通知你们。」&lt;br&gt;门嘎的一声，阿宝哥哥一手拿大哥大走出来。他没穿裤子，「龟头」（这是妈妈教我认识的）又红又粗地翘着摇摆，实在是好呕心。&lt;br&gt;我趁他们讲话跑进去房间，结果看到………&lt;br&gt;我妈妈她整个人脱得光溜溜的，嘴巴被布塞着，两只手反绑在身后，躺在床上，她的奶奶被绳子挤的都变形了。&lt;br&gt;阿宝他爸爸压着我妈妈，扳开她的大腿，用手指拨开嘘嘘的地方，在又揉又捏，摸着摸着就插了进去翻搅。&lt;br&gt;妈妈脸上都是鼻水眼泪，呜呜饮泣着，她想爬起来但是被压的紧紧的，只能不停地动来动去。&lt;br&gt;我当时脑袋轰然一响，眼睁睁看妈妈被人家玩嘘嘘的地方，不晓得为什么，我竟然想起树林里唐晓菁她嘴巴被塞满鸡鸡的模样，还有她白嫩的屁股，充满我的头脑里面。&lt;br&gt;后来我颤了一下才回过神来，发现裤子湿成一片，而且这时候房门又关上锁上了，连阿宝也不在了，只有我一个人在。&lt;br&gt;「给阿宝试试看啦……呵呵……」、「他那么小支插的进去吗？……」「嘻嘻，不要被夹断……」里面只听到他们在嘻嘻哈哈。&lt;br&gt;怎么办！？&lt;br&gt;对了！妈妈有教过我有事情的话就去找警察叔叔帮忙。&lt;br&gt;我想起来学校门口都有警察叔叔在那边指挥，所以赶快跑到学校去。我等了好久的公车才到学校，才发现今天没有一个人在那边。&lt;br&gt;怎么办！？&lt;br&gt;我在学校附近绕来绕去找了好久，就是没看到警察叔叔，天又黑了，没办法只好回家吧。&lt;br&gt;回去之后，黑黑的没有人在。我走到卧室门口，门打开着，我叫了一声「妈妈」，可是没有回应。&lt;br&gt;开灯进去，只有一个人躺在床上，全身湿湿黏黏的，我一走近还闻到有一股臭臭的味道。妈妈的脚张得开开，原来的黑毛都被剃的光光，嘘嘘的地方又红又肿，流出好多的水缓缓沿着大腿滴下去。&lt;br&gt;「妈妈？……妈妈？」我摇一摇她，小声的叫她。&lt;br&gt;妈妈缓缓的翻过身来，眼睛呆呆的望着我，嘴巴微微张开好像想要说什么，喉咙发出沙哑的声音，嘴唇旁还有白白的痕迹。&lt;br&gt;突然「呕！」的一声，妈妈从嘴巴里吐出好多的白白液体，然后就一动也不动，眼神睁得好大直直的望着我。&lt;br&gt;「哇！～～～～」我站在床边，哭的好久。&lt;br&gt;后来发生了很多事情，我不想提了，反正最后我被警察阿姨送到一个有很多小朋友住的地方，大家一起吃饭，一起睡觉。&lt;br&gt;我等妈妈来接我回去，可是等了好久她都没来。里面的阿婆又不准我乱跑，所以我就趁一天晚上睡觉时候，自己一个人跑出去，想回家找妈妈。&lt;br&gt;在街上走了好久都看不到认识的的路。我记得我家楼下有一家「７－１１」的店，可是我却发现到处都是一样的招牌。呜～～呜～～～～！妈妈你到底在哪里啊？&lt;br&gt;找了好久都找没有。白天我就在马路上逛来逛去，晚上睡在人家的公寓楼梯间；有时候路边卖吃的阿姨会给我吃的，也有时候饿了好久都没东西吃。&lt;br&gt;后来就有一个欧巴桑带我去她的家住，那边也有很多人，有的跟我一样是小孩，有的是残废。&lt;br&gt;每天都有叔叔接送我到市场啊、地下道啊，要我装得很可怜的样子，然后我就在那里卖口香糖。本来的生意都很差，后来我就知道了，要找阿姨、姊姊们，她们比较好心，会跟我买口香糖。这样回去就不会被骂了。&lt;br&gt;有一天，我看到前面有一个人，背影好像我妈妈，我很兴奋跑过去从后面抱住她。&lt;br&gt;「啊！？干什么！去……去……去……走开！哪里来的小乞丐，脏死了！」她吓一大跳叫骂着。&lt;br&gt;原来是我认错人了，她还用皮包打我。我又不是故意的，好凶的阿姨喔。&lt;br&gt;我好想我妈妈喔，如果你们有看见她的话，跟她说我白天都在一个好高好高的大楼旁边那边卖口香糖，要她赶快接我回家。&lt;br&gt;</content></item></essay>