<essay><item><title>妈咪的内衣续作—-阿姨的内衣(2)</title><author>床上伴侣</author><content> 我怎么没想到呢！嘿嘿嘿 网路上有人在卖原汁内裤……应该没几个买的到自己妈咪原汁内裤吧…&lt;br&gt;ㄟ 你……小子又乱说什么了……妈咪还怕你阿姨发现……只好塞到你ㄉ衣服里……好啦！反正你记得找你阿姨拿就是了……妈咪真是细心。&lt;br&gt;每次和妈咪的热线，前半段是正常的母子关心，后半段就会变成情慾戏码，甚至我还要求妈咪跟我电话做爱，不过因为老爸在家，所以一直没有成功，顶多就是妈咪呻吟几声让我解解馋。&lt;br&gt;这天和姨丈约好了，要去拜访姨丈顺便和阿姨拿东西，那附近我还熟，因为有时也会来拜访客户，因为工厂的关系，姨丈住在公司提供的宿舍，是在深圳的关外，按了门铃以后，有个陌生人出来开门，一问之下原来这栋住了三位台干。&lt;br&gt;一人有一楼的活动空间，而姨丈则是分配在第二层，。&lt;br&gt;阿，小翔，好久不见了喔！ㄟ，你怎么变黑了ㄚ？阿姨看起来还是青春有活力的样子。&lt;br&gt;对ㄚ，最近都跑客户 这边太阳比较大一点说。我边讲边从头到脚打量了阿姨一遍。&lt;br&gt;在这破宿舍里，小阿姨的存在显得亮丽了起来。阿姨跟妈咪的长发不一样，她留着短翘的短发，看起来似乎比妈咪精明多了，身穿着白色长袖衫，脖子上带了简单的水晶项鍊，胸前鼓起C罩杯的的大小，下身则是极短的牛仔裤，露出健康又紧实的大腿，小腿拥有细缩延伸到脚的曲线。&lt;br&gt;还真好玩，在台湾很久没看到你了，反而在这能碰面。小阿姨边说边拉拉裤头。&lt;br&gt;哈哈，对ㄚ，托姨丈的福啦！我对着姨丈傻笑。&lt;br&gt;那你先坐一下，阿姨弄点水果吃。我在想如果说妈咪是温驯的小猫，阿姨应该就是调皮的小豹吧。&lt;br&gt;姨丈带我绕着屋子参观一下，恩，有两间房，一个客厅，一厨房，不过只有一个卫浴，姨丈的床上挺乱的，人说小别胜新婚，我看阿姨最近应该被搞不少次了吧，哈哈……想到这，下次我应该叫妈咪来看我的，没把床弄垮就不饶妈咪。&lt;br&gt;不知道是不是只有我有这种变态的习惯，就是在作客时，主人家有正妹或是让你有意淫企图的人，看卫浴时就会特别注意有没有换洗的内衣裤，如果有，可能就会借故上厕所把玩一下，我注意了一下，似乎是没有，让我有点失望。&lt;br&gt;接下来就在客厅跟姨丈聊天看电视，这时电话响了，只见姨丈面有异色，往阿姨那看了一下，听到是个女子的声音，后来因为姨丈刻意的摀住话筒和压低声音，听不到他们在说什么了，讲没几句，姨丈挂上了电话，随即恢复先前的谈话。&lt;br&gt;我在跟姨丈讲话时都心不在焉的，一直偷喵了小阿姨的美腿，有在运动还真是有差，吹弹可破很有弹性，一点多馀的肉都没有，阿姨有时会弯下腰开柜子，通常弯腰背后的衣服升起来时，可以看到内裤，可是居然没看到，该不是丁字裤吧？或是内裤有怕露出来而穿低点。&lt;br&gt;不过……如果说妈咪的强项是美乳，阿姨的就是美腿了，要是那天有机会的话……给我摸一下就好了！&lt;br&gt;但是她毕竟是阿姨ㄚ……虽然这么说……我连毕竟是妈咪的女人都上了……冏囧……意淫一下， 因为我想机会是很低很低。&lt;br&gt;讲着讲着姨丈突然咳了一声……我以为他发现我在偷看他老婆，有点尴尬的看着姨丈。&lt;br&gt;只见姨丈有点尴尬的小声对我说︰我说小翔 有件事可能要麻烦你喔……&lt;br&gt;我耳朵靠了过去︰喔，没问题ㄚ，请说。&lt;br&gt;姨丈压低声音着说 ︰嗯，你阿姨来了也一星期了，这一星期其实姨丈都花比较多时间陪你阿姨，所以公事还有很多没处理……&lt;br&gt;我看着姨丈的眼神，感受到他内心的挣紮，我想全天下男人都会犯的错在这特别会犯。&lt;br&gt;喔喔，姨丈，我了解这种感觉……事情没做完是有压力在的。我很正经的回应着他。&lt;br&gt;对对对，你了解就好，所以……刚刚工厂来电话……产线有点问题，等等吃饱以后，可能要去一趟……姨丈以为我刚没听到是个女的。&lt;br&gt;嗯，没关系拉，不用顾虑我，我也常常被随传随到的。我点点头。&lt;br&gt;随传随到是没错啦，不过通常是等不了，产线出问题停下来是大事，那能等你到吃饱呢？！此时我更加确定是跟女人有关。&lt;br&gt;刚好你来，我看今天你就住下来好不好，帮我陪陪你阿姨囉……看要出去晃晃还是怎样都可以……姨丈边说边从口袋拿了些钞票出来，姨丈像是找到替死鬼般的快乐，一出手就拿了几十张百元人民币给我，我虽然推说不用了，最后还是收下，我不收也是给二奶吧，哈哈……&lt;br&gt;好，明天也没事，没问题，我会帮姨丈照顾阿姨的……我心想这样也许真的可以照顾一下，陪陪不如在床上陪，晃晃不如奶晃晃。&lt;br&gt;阿姨端着水果过来，弯腰将盘子摆在矮桌上，我偷喵着小阿姨的胸前春光，两团美肉被紧紧的深褐色胸罩包复着，水晶项鍊在乳房前晃荡着。&lt;br&gt;我心想，今天应该有很多机会可以偷窥春光了，姨丈的离去说不定是对我开了机会的大门。&lt;br&gt;知道姨丈要加班之后，小阿姨就在无可耐何下让姨丈出门去了，留下我跟阿姨。&lt;br&gt;我想只要是双方有性能力，或也许是我渐渐对阿姨的肉体发生兴趣吧，孤男寡女独处一室总是有些许的尴尬。&lt;br&gt;閒谈之间，知道小阿姨来这几次那也没去，顶多逛逛商场，我提议要去锦秀中华或世界之窗逛逛，阿姨马上答应……看起来闷很久了。&lt;br&gt;晚上我让阿姨先去洗澡，期待着换我洗时可以接触到阿姨的换洗内衣，果不其然，换我洗澡时墙上的挂勾吊着深褐色胸罩和内裤，虽然感觉有点故意挂起来，但我也不管这么多了，我拿来把玩了一下，喔，是曼黛玛莲的胸罩，上面还有一些玫瑰花样，我闻了闻胸罩，充满了奶香味，想到舔不到阿姨的真奶头，伸出舌头舔了舔奶头的味置也爽，我的肉棒慢慢的被唤醒，再来就是阿姨的内裤，并不是我猜的丁字裤，是算低腰点的，难怪就算弯腰也看不见，不同于奶罩的香气，内裤则充满着像衣物柔软精的味道。&lt;br&gt;接触到阿姨的贴身衣物后，在心中开始规划对阿姨要如何下手，不过对阿姨不比对妈咪熟，如果以前干到妈咪算是A级难度，阿姨算是超S级了吧，我想除了靠自己外可能要带点运气了……不管了，先来打一枪洩洩慾吧。&lt;br&gt;我用肉棒前后插着阿姨的内裤，为了力求真实，我尽量干到内裤相对阴道的地方，已经有些许的精液慢慢流出到内裤上了，我不想掩示那些透明的黏液，如果阿姨没发现我也不用怕，就算发现了一点，我想也没几个女人敢问别人是不是拿她的内裤射精，但至少可以传达我对阿姨的崇拜。&lt;br&gt;慢慢的进入高潮，这时我心中想像的女人居然不是阿姨，而是妈咪，ㄟ，怎么回事呢！我想了想，觉得阿姨和妈咪的乳香似乎很像，果然姐妹是有相同点的，妈咪让我干了，阿姨不知道肯不肯让我干。&lt;br&gt;想着想着越打越快，撮的我龟头都红了，最后忍不了就射了出来……呼……好爽……真想拿走阿姨的奶罩……不过我想还是算了，洗澡吧。&lt;br&gt;隔天，起了个大早，就去风景区去晃晃了，虽然走的路挺多的，但有美人阿姨在旁也不觉得辛苦，更何况三不五时可以偷窥的春光。&lt;br&gt;这一早上的相处，慢慢拉近了我跟阿姨的距离，阿姨活泼外向，有时后她对我说话也没有长辈的样子，甚至很多流行的话题她都知道，有时也会爆一下她和妈咪的料，说她和妈咪大学时很多人追，但是妈咪那时不知为何都没交男友，不像阿姨常常一个换一个的。&lt;br&gt;看起来阿姨似乎是情场高手，高手过招招招致命，我还是小心点好了。&lt;br&gt;我们晃到了下午，找了个地方下午茶……休息一下……聊到没东西聊之后，阿姨问了公式化的问题︰普通假日有做什么娱乐？&lt;br&gt;喔……好像也没做什么，就跟同事打打篮球……桌球，看看电影……我思考了一下，还有唱唱歌囉……我有点虚的把去k房也加入我的娱乐。&lt;br&gt;哦……这边也有KTV哦？我怎么都没看到ㄟ……？阿姨似乎对这选项有兴趣。&lt;br&gt;喔……对ㄚ，可能阿姨没注意到吧！我有点不知道怎么告诉阿姨，这是种特种行业。&lt;br&gt;喔，好ㄚ，那我们去唱唱歌好了……好久没去了。阿姨清清喉咙表示她是个歌唱高手。&lt;br&gt;厄……厄……好是好啦，不过……我有点后悔讲出这个选项，只好硬着头皮解释。&lt;br&gt;可是……这边K房算是有点特种行业耶……&lt;br&gt;K房……？小翔，你的意思是……？有小姐的喔！！阿姨睁大双眼半知半解的问，我点点头。&lt;br&gt;我要去，我要去，我想去看看到底是怎么一回事，让我见识一下。阿姨突然变身好奇小猫。&lt;br&gt;噗，不好吧，被姨丈知道了还得了……我搬出姨丈压她。&lt;br&gt;阿，我记起来了，早就听你姨丈说会去K房谈生意什么的！我才想去看看到底他们在搞甚么鬼……阿姨像是铁了心要去见识一下。&lt;br&gt;可是我也没自己去过，都是同事带的耶……两个人一男一女去K房不是怪怪的吗。&lt;br&gt;不管啦不管啦……你姨丈不肯带我去看看，难得有机会……小翔……拜讬啦……阿姨改变的真快。&lt;br&gt;正当我想要用明天要上班回绝时，一股想法闪过我脑中……于是……明天或许请假好了……我露出尴尬的笑 假装免为其难的答应了。&lt;br&gt;我和阿姨回家冲了个澡，晚上八点，我特别叮宁阿姨要打扮的年轻一点，结果阿姨居然反走高贵路线，不过也是无损她的美丽，映入眼廉的是一位俏佳人，配上红水晶耳环，穿着无袖黑色连身小礼服，V形领开叉到胸部上缘，露出性感的锁骨，胸前不是太露，挂在胸前的项鍊，像是被乳沟固定或是陷在乳沟中，而隐藏在黑色礼服内的是引人暇想的红色胸罩。&lt;br&gt;隐隐约约的透色出来更加刺激，我试图想要穿透大腿根部私密处，但是失败，我想应该也是配对的红色内裤吧……阿姨一双细长的美腿挂上银色碎钻的高根鞋，我跟阿姨打了的士往K房移动。&lt;br&gt;在车上，我还跟阿姨讨论等等要叫她什么，不然在那边叫阿姨太怪ㄌ，最后阿姨决定让我叫他小怡，当作是阿姨的缩写。&lt;br&gt;到了饭店门口，我带领着阿姨上了2F，一走进门，两列的女性服务员齐声说晚上好，让我开始有进入女人乡的感觉，阿姨像是进入大观园一样，不停打量着周遭的人、事、物，说明来意以后，一个笑容甜美的服务员带着我跟阿姨进入了一间包箱。&lt;br&gt;我对着阿姨模拟等等的情况。&lt;br&gt;嗯……小怡，等等会有一群女人进来，我们是要挑一个来陪我们……不过是有点奇怪，两人点一个，怕等等小姐冷落阿姨了说。&lt;br&gt;阿姨听到我叫她小怡，噗的笑了出来，最后那句还是叫我阿姨，会穿邦的啦，那不然，我也找个人陪我聊天好了，应该不会不愿意吧！&lt;br&gt;哈哈，花钱就是大爷啦！是男是女没关系的。我回答。&lt;br&gt;说着说着就一位服务员领着七八个女人进来，排成一排，就定位后齐声讲着晚上好，每位小姐穿着一样的制服，深红色的小礼服，不用点心看个个都长的挺像的。&lt;br&gt;不止是我们在打量她们，她们也是用异样ㄉ眼神看着我跟阿姨。&lt;br&gt;我首先发问︰有没有人愿意陪一下我的阿…女性朋友的，举个手囉。差点忘ㄌ不能叫阿姨。&lt;br&gt;一排里面倒是只有一个没举手，我想应付男人是会被摸来摸去，应付女人可能就是聊聊天而已，应该是更轻松才是，我看了看阿姨让她先挑了一位小姐，她叫小小，不过年纪虽小，胸前倒是挺不小的，搞不好有E。&lt;br&gt;我本来想对着服务员说下一轮，后来为了我的计画，就不要这么挑好了，细看了下那个没举手的小姐，我点了她。&lt;br&gt;她叫小可，胸部倒没小小大，看起来算是豔丽型美人，而且就是很敢玩的样子。&lt;br&gt;灯光调暗后，我们开始点歌，开红酒，基本的互相认试一下，当然她们最好奇的事，就是怎么会一对男女来K房。&lt;br&gt;经过阿姨的解释后，大家就开始欢乐了，小小跟小可分别向他们的主人倒酒，阿姨不常喝酒，喝不多，小小自然落得轻松，慢慢地，阿姨的问题一个接一个，而且越问越深入，不知道的人还以为是记者呢。&lt;br&gt;我也开始跟小可聊起天来，看起来她对我挺满意的，都用靓仔称呼我，问他刚怎不举手，她笑说，看到我就不想陪小怡了，这小姐还真会讲话。&lt;br&gt;刚开始还真有点放不开，几杯红酒之后，阿姨开始唱歌，我也开始放开欢乐了。&lt;br&gt;趁着大夥都比较热络时，开始想要卡点油，刚不要说摸奶了，连摸小可的手都很掩饰，反正阿姨跟小小自顾自的讨论起男人。&lt;br&gt;我开始进攻小可，其实每位小姐的尺度不一样，通常亲嘴是最难的……要看客人……当然有的客人也不喜欢亲嘴，不过我是挺喜欢的，算是侵略征服的一种快感。&lt;br&gt;大小腿和胸部是比较基本的可以摸，胸部也有分隔着衣服，还是可以伸进去的，私处的话也是要看人的，我不喜欢太强人所难。&lt;br&gt;所以需要慢慢的摸索，看小姐的容忍度到那……就像对妈咪也一样，一步步侵入私密。&lt;br&gt;我点了首歌要小可唱给我听，趁她在唱歌时来摸清底线，左手先搭在小可的肩上，慢慢滑落到侧边腰上搂着她，再一步</content></item></essay>