<essay><item><title>大富之家（1-6全）(3)</title><author>床上伴侣</author><content>往上
一顶道：「那你倒是试试看，我是不是只有五分钟。」&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ在我胸膛上拧了一把，纤足撑在沙发上，果真用蜜穴套弄
起肉棒来，还不时向我抛个媚眼，故意呻吟几声，我乐得轻閒，一手揉着她的美
臀，一手扶着她的纤腰，啜弄起她胸前的樱桃来。&lt;br&gt;　　没弄几下，Ｍｉｃｈｅｌｌｅ做作的呻吟便无需伪装了，高潮后的蜜壶明显
更加敏感，我体会着肉棒敲击子宫口的每一下难言的快感，不急于加快速度，Ｍ
ｉｃｈｅｌｌｅ却按捺不住了，蜜臀上下的幅度越来越快，哪怕每次肉棒顶到子
宫口让她紧蹙秀眉也不放慢。&lt;br&gt;　　我知道她已经快梅开二度了，也就不再控住精关，在她攀至高峰的前一刹那
，把为她积攥多时的子弹射进她的子宫，烫的她瞬即洩出身来，一股股的爱液从
两人性器的接缝处溢了出来，在我胯下留了一滩。&lt;br&gt;　　我在高潮的馀韵中狠狠的抱住Ｍｉｃｈｅｌｌｅ，感觉这一霎那是那么的幸
福。好几分钟Ｍｉｃｈｅｌｌｅ才把我推开，轻嗔道：「你想先奸后杀啊。」&lt;br&gt;　　我一捏她挺秀的鼻子，笑道：「那我怎么舍得…。就算要杀也得奸一百遍之
后。」&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ闻言恶狠狠一瞪秀眸，又在我肩上咬了一口，我哎呀一声
，这才想起，苦道：「你看，你在我身上又咬又拧的，现在到处都是伤痕，我回
去怎么跟Ｓａｂｒｉｎａ交代？」&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ得意的哼了两声，却不理我，从我身上拔身出来，肉棒离
体那一刻，波的一声，又把她羞得满脸通红。&lt;br&gt;　　呵呵，貌似很开放的Ｍｉｃｈｅｌｌｅ，也有很多值得开发的地方哦。&lt;br&gt;　　两人起来收拾的时候，已经快７点，下班近一个小时了，我看着一堆的破衣
服直挠头，其实丢掉一套ＡＲＭＡＮＩ或者ＰＲＡＤＡ并不是什么问题，关键是
怎样才能走出这幢大厦啊。&lt;br&gt;　　后来还是我先用备用西装遮掩着去车里取了我的衣服，又去她的车里拿了她
的行囊，问题才得以解决，但当天晚上我送Ｍｉｃｈｅｌｌｅ回家后，倒真的不
敢回家。女人的感觉是很灵的，我刚经历过一场盘肠大战，怎么掩饰也不会有用。&lt;br&gt;　　第二天回到公司，我这才注意到大班桌及沙发上的一滩爱液混合精液的秽渍
还没清理，苦笑着把Ｍｉｃｈｅｌｌｅ叫了进来指给她看，谁知这妮子俏脸一红
，一翻白眼：「谁做的好事谁擦屁股！」转身扭着美臀就走了。&lt;br&gt;　　我哭笑不得，只能挽起衣袖，亲自的用水把秽渍擦掉。&lt;br&gt;　　自此以后，Ｍｉｃｈｅｌｌｅ与我打得火热。她好像潜藏的慾望被充分开发
了一样，在我面前十足一个高贵淫娃，这可正中我下怀，我们频繁的合股交欢，
战场已经不限于我的办公室，甚至延伸到洗手间，会议室，储物间。&lt;br&gt;　　有时候，甚至在开会的时候，我正在发言，坐在旁边俨然在整理笔记的Ｍｉ
ｃｈｅｌｌｅ，会悄悄的伸出纤足，在我的大腿上，肉棒上撩拨，好几次弄得我
哭笑不得；甚至坐电梯的时候，她也大胆的把翘臀顶在我胯下，或者干脆用纤手
一把握住我的肉棒，还若无其事的跟另一边的同事谈笑。&lt;br&gt;　　她还突发其想的提出跟我在办公室视频，用她的话说，是「让小妹妹跟小弟
弟视频哦。」她不知道从哪里搞来两个微型的摄像头，我们一起安装在两人的办
公桌下面，我惊奇的发现效果竟然非常好，当Ｍｉｃｈｅｌｌｅ坐在位子上，淫
荡的撩起套裙时，我在自己的ＬＡＰＴＯＰ上，可以清楚的看到两条雪腻丰腴的
大腿根处，茂密的茵茵嫩草之间，那朵迷人的粉色肉花绽放着淫靡的光彩，两片
蜜唇轻轻翕动，一丝蜜汁缓缓的流淌下来。&lt;br&gt;　　我探身在肉棒一捻，已然怒目圆睁了，于是悄悄的把裤链拉下，肉棒跃档而
出，我一把握住它，一手拿起电话拨通了Ｍｉｃｈｅｌｌｅ的内线，悄声道：「
淫妇，让我好好看看小妹妹！」&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ在那边轻轻的呢喃，故意装出粗重的呼吸，纤手下探，捻
住了蜜唇，食指，无名指把蜜唇分开，中指按了进去，我咽了口唾沫，目不转睛
的看着那粉红晶亮的蜜肉在她修长的手指下蠕动，翻转…&lt;br&gt;　　试用摄像头的结果，是我不顾午休即将结束，把Ｍｉｃｈｅｌｌｅ按在沙发
上狠狠的爆发了两回。&lt;br&gt;　　在我的雨露滋润下，Ｍｉｃｈｅｌｌｅ愈发散发出豔丽的光芒，当然一般男
人甚至不敢正视她，因为她天生高贵，俏脸上自然有一分神圣不可侵犯的气息。
只有在我胯下，她才会露出淫靡的另一面，毫不掩饰的纵声娇吟。&lt;br&gt;　　本来Ｍｉｃｈｅｌｌｅ已经习惯了不穿内裤上班，但我严令她不得如此，万
一让其他臭男人偷窥到怎么办？所以现在Ｍｉｃｈｅｌｌｅ倒是每天穿的一丝不
苟的，只是一进我的办公室，就把内裤褪下来扔到我怀里，腻声道：「替我保管
，下班还我。」&lt;br&gt;　　有时候甚至把ＢＲＡ，丝袜也一股脑的褪下来扔给我。这样我当然没有任何
意见，而且工作烦闷的时候，还可以把可爱的还带着一小块爱液秽迹的小内裤拿
出来嗅嗅，顿时就精神爽利了。&lt;br&gt;　　这样只羨鸳鸯不羨仙的日子过了大概两个月，这一天午休，Ｍｉｃｈｅｌｌ
ｅ用香舌舔掉嘴角最后一丝溢出的精液，慵懒的靠在我胸膛上，一边用指尖在我
胸膛上划圈，一边幽怨的道：「我下星期要结婚了。」&lt;br&gt;　　「什么？」我闻言停下了对她美臀的抚弄。&lt;br&gt;　　这段时间我甚至忘了，她早已名花有主了。&lt;br&gt;　　「不嫁行吗？」我叹了口气。&lt;br&gt;　　其实我也知道不可能，身为世家子弟，我们并没有这样的自由。&lt;br&gt;　　「不嫁他难道你会娶我吗？」Ｍｉｃｈｅｌｌｅ乜我一眼，一攥我的肉棒。&lt;br&gt;　　我沉默不语。&lt;br&gt;　　一星期后，我带着有孕五个月的老婆出席Ｍｉｃｈｅｌｌｅ的婚礼。据说新
郎是个基督徒，所以婚礼在城郊一个很大的教堂里举行，为了隆重其事，主人家
还在教堂外面的草地上搭了几个大帐篷，作为新娘更衣，来宾休息及举行餐会之
所。&lt;br&gt;　　坐在教堂的长凳上，我可以看到讲台下衣冠楚楚的新郎。其实平心而论，他
挺帅的，甚至帅得有点妖。据说他是画家，的确是带着几分艺术家的气质。只不
过，他现在的神情，明显有一丝忧郁。&lt;br&gt;　　难怪你不开心，因为你的未来老婆每天都在我胯下辗转呻吟。我心里想道。
其实我也不开心。不知道为什么，其实在座的每个人都喜气洋洋，包括特地赶来
的我老爸老妈，大哥大嫂，都笑得很开心，还不忘跟一些老朋友寒暄。但是我的
心情却直跌谷底。&lt;br&gt;　　原来我一直以来，不止是迷恋Ｍｉｃｈｅｌｌｅ动人的身体，我对她已经产
生了难舍难离的感情，尤其她即将每天跟另一个男人睡在一张床上，光是想到这
一点，就让我心如刀割。&lt;br&gt;　　我借口出去打个电话，溜出了教堂。仪式还没开始，我信步走去，不知不觉
的走到了帐篷旁边。现在大部分人都聚集在教堂里面或门口附近，这里反而没什
么人。&lt;br&gt;　　我正在恍惚间，忽然听到一个熟悉的声音说道：「行了Ｅｌｙ，你去招呼朋
友吧，我自己想静一静。」是Ｍｉｃｈｅｌｌｅ！&lt;br&gt;　　接着一个女声说：「ＯＫ。那你歇会，还有半个小时才开始的。」&lt;br&gt;　　我闪身在帐篷后面，就看见一个女孩走了出来，见她走远，我环顾一下见四
下无人，推开门闪身进去，并顺手反锁好。&lt;br&gt;　　穿着一身低胸乳白色婚纱的Ｍｉｃｈｅｌｌｅ正站在镜子前面发呆，闻声转
过头来，发现是我，眼中闪过一丝惊喜：「你来啦！」&lt;br&gt;　　我看着转过身来正对着我的Ｍｉｃｈｅｌｌｅ，这身婚纱把她的完美身材衬
托得恰到好处，修长的粉项往下延伸，隆起成两个完美的雪白粉腻的半球，又往
下收束成盈盈一握的纤腰，然后是沿着饱满的臀线一泻而下，放射出一圈层层的
裙裾。&lt;br&gt;　　她的俏脸上今天精心妆容过，本来就完美无暇的脸上愈发显得高贵典雅。我
心里湧起一股难言的嫉妒，大步走上前去，一把把她揽在怀里。我从来没有这么
用力的抱她，好像不这样做她就会被别人抢走一样。这一刻，我甚至没有肉慾的
念头。&lt;br&gt;　　半晌，Ｍｉｃｈｅｌｌｅ轻轻的用纤手环着我的腰，把头靠在我脖子上，香
舌轻探，在我的耳朵上一舔，蓦的娇声道：「Ｆｕｃｋｍｅｈａｒｄ。」这句话
点燃了一场完美风暴。&lt;br&gt;　　我低头叼住她的丁香，左手在她身后找到拉链一把拉下，右手捏住她高隆的
粉臀用力揉搓。Ｍｉｃｈｅｌｌｅ也没閒着，她已经解开了我的长裤，把我的内
裤往下一扯，把住我的肉棒。&lt;br&gt;　　我的左手不停，把她的婚纱的上身部分一拨，她胸前双丸已经跳了出来，我
轻轻的把两块乳贴撕掉，就见两点粉红的蓓蕾已经肿胀僵硬了，我在上面一捻，
腾出手来帮Ｍｉｃｈｅｌｌｅ把我身上的衣服清理干净，双手一托她的美臀，把
她抱起来放在梳妆台上，把婚纱的下摆撩起来，舌头沿着手部的动作从穿着银色
高跟鞋的角踝处开始，一路游走到她滑腻的大腿根处……&lt;br&gt;　　我又吮又咬，我的唾沫涂满了她双腿，我甚至不是在调情，而像是公狗撒尿
一般，用这种方式留下自己的印记，宣告自己的佔有。&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ善解人意的揉着我的头发，没有说话。我这时候已经吻到
那曾让我无数次欲仙欲死的私处，一把叼住那条已然湿透的雪白小Ｔ-ＢＡＣＫ
往下扯，Ｍｉｃｈｅｌｌｅ配合我把内裤褪了下来，我却已经劈开她的双腿，用
嘴巴吮住她两片粉红多汁的蜜唇。&lt;br&gt;　　我以前无数过的吻过这里，但这次我不是温柔的，我不止是吸吮，还用牙齿
拉扯，啃咬，如果不是我还有那么一丝怜惜，只怕我会狠狠的咬下，留下我的齿
痕。&lt;br&gt;　　事后Ｍｉｃｈｅｌｌｅ才对我说起，那天我足足舔了她小妹妹十分钟才罢休
。但当时我并没有意识到，终于我站起来的时候，却发现Ｍｉｃｈｅｌｌｅ笑脸
盈盈，我当时不知道她为什么会那样笑，事实上我一直紧绷着脸，紧抿嘴唇，倒
是相映成趣。我没有问她，直接一挺腰，就刺了进去。Ｍｉｃｈｅｌｌｅ早就欲
焰高炽了，顿时发出一声喜悦的娇吟。&lt;br&gt;　　这熟悉的姿势，正是我们第一次合股交欢的姿势，Ｍｉｃｈｅｌｌｅ可能也
想到了这点，眼波柔和了很多。我心里也很多感触，还是酸楚居多，故意低头不
看她的眼神，肉棒每下都抽离到蜜穴洞口，瞬即又尽根而入，巨大的冲击让她鼻
腔呜咽绵延不绝，不多久就攀至顶峰，在那一霎那，我紧紧的把她搂在自己胸口
，久久不愿放开。&lt;br&gt;　　良久，Ｍｉｃｈｅｌｌｅ才把我推开，高潮的馀韵让她俏脸染上两抹潮红，
她微微笑着，眼波温柔之极，腻声道：「死人，你想弄死我吗？」不等我答话，
她又轻声说道：「你知道吗？我现在真的很开心。」&lt;br&gt;　　我冷冷的道：「是吗？我倒是很伤心。」&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ纤手抚上我的脸庞，柔声道：「正是因为你很伤心，所以
我才开心，傻瓜，你不懂吗？」&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ从来没有这么温柔的对我说话，而我一直紧紧攥住的心也
稍为舒展了一些。其实，她的心里何尝没有我的位置，或者这也足够了。&lt;br&gt;　　「其实…」Ｍｉｃｈｅｌｌｅ靠在我肩上，纤手顺着我的背脊，滑到我的股
沟，突然在我的菊花上一按，「你完全不必伤心。Ｈｅｉｓ『ｇａｙ。』」&lt;br&gt;　　「真的？」我的心情突然阴转晴，甚至声音都有点颤抖了。&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ嗔道：「你是在幸灾乐祸吗？」&lt;br&gt;　　我没有回答她，因为我脸上的柔情已经足以说明一切了。&lt;br&gt;　　我轻轻的叼起她的樱唇，她却避开凑到我耳边，柔声道：「从后面来，带我
一起飞。」&lt;br&gt;　　我轻轻的把Ｍｉｃｈｅｌｌｅ抱下来，让她转身弯腰双手扶着梳妆台，她修
长的双腿已然分开，我挺枪一刺，挤进泥泞的蜜道，特别的体位带来的异样快感
，让我舒服的哼出声来，我时而上身前探，抄起她滑腻而弹力十足的双峰轻轻搓
揉，时而扶着她的纤腰，欣赏她里外纷飞的两片蜜唇。&lt;br&gt;　　而通过梳妆镜的反射，我可以毫无阻碍的欣赏到她轻咬樱唇，秀眸微闭，既
喜欢又难耐的可爱表情，多重的刺激让我快感如潮，我不由自主的加快了节奏，
她的呼吸也愈加急促起来，终于我啊的一声，在她体内爆发，而她蜜穴阵阵紧缩
，也再次攀到了颠峰。&lt;br&gt;　　我轻轻抱着她绵软滚烫的娇躯，让她坐下，又温存了一会，才替她拭去身上
的细细香汗，她一边享受着我的服侍，一边重新补了一下妆。&lt;br&gt;　　我指着她两颊的嫣红笑道：「胭脂可以免掉了。」&lt;br&gt;　　她娇媚的横我一眼，在我帮助下重新穿好婚纱。其实婚纱下䙓的里面已经是
湿漉漉的一片，还好皱褶够多，外面看倒没什么异样。<</content></item></essay>