<essay><item><title>我的性生活和母亲有关(2)</title><author>床上伴侣</author><content>毕竟自己和儿子有性器官的接触的事儿并没有人知道。&lt;br&gt;张医生知道了病因以后，知道她希望这件事儿不要太过与张扬，仅限于她们两个知道，更不能扩展到她的儿媳妇，希望她能找一个适当的机会，亲自和自己儿子谈一谈，把这个心理上的结解开，这样，儿子的病也就自然的会慢慢的好起来的！&lt;br&gt;但是妈妈怎么也没有想到，今天在儿子两口做爱的的时候我，被自己撞见了，儿子那个阳痿的毛病居然马上被克服了。&lt;br&gt;这时候，在床上忙活的我真的害怕她离开了以后我的毛病会有从新的回到我得身上，我用眼神哀求她不要离开。妈妈真的就站到那里一直等到我射精的高潮来临忘情的呼喊的时候。说实在的，由于这种感觉久违了，我爽的很畅快，我没有注意到妈妈是什么时候离开的。&lt;br&gt;妻子温柔的都快要挤出水了，由于她很想怀孕，所以，不敢马上站起来，即便这样还是找来床边的卫生纸给我清理着鸡鸡上的黏液。我自己的心里则在祈祷希望我这一次真的好了，站起来了！&lt;br&gt;妻子退了机票，推迟了行期，而且还取消了在美国那边的休假计划，虽然美国之行一定要去，但是多则两个月，少则一个月肯定能回来。&lt;br&gt;但是在接下来的一周的时间，我又开始像以前一样，完全不举了，我很痛苦。&lt;br&gt;我以为自己好了是因为我一直在吃药，那天妈妈在场完全是给我一个更加刺激的巧合。可是后来这几天的实验证明并不是那样的，虽然妻子一直在鼓励，可是并不成功，我不能完全的释怀，因为妻子毕竟是退了机票，推迟了行程，来企盼自己延续辉煌！&lt;br&gt;可是怎么才行啊？我只好求助于母亲了。&lt;br&gt;这日上班的时候，我来到了董事长室，和妈妈说起了自己这几天的经历，也说出了自己的苦恼，但是我并没有要求妈妈在我性交的时候能够出现在我的房门口，我只是说自己准备晚上１０点左右再和妻子试最后一次。&lt;br&gt;妻子拿了明天的机票，晚上我们一家在外面吃饭，妈妈的心情有点飘忽不定，我知道妈妈为晚上的事情烦恼。我内心感到非常的歉意，但是我不能表达出来。&lt;br&gt;回家以后，我很早就去床上养精蓄锐，我告诉妻子不要超过９点半来睡觉，我希望的是她能给我半个小时的调情的时间。妻子从那一次以后很顺从，很准时的来到我身边。&lt;br&gt;我温柔的抚摸她，一个个的解开她的钮子，一点一点的脱她的衣服，妻子在我的温柔和挑逗之下，完全的失控了，从她的嗓子里不是的发出了压抑的鸣叫般的呻吟，这时我们房间的气氛已经很淫靡了，可是我得鸡鸡还像一条肉虫那样垂着头。&lt;br&gt;当妻子进入了忘我的状态是，我还是不能有丝毫的抬头，自己这时候很丧气，觉得刚刚建立起来的一点点信心一下子消解无影无踪了！就在这时候，我看见了房门被慢慢的推开了，妈妈穿了一件很性感的睡衣，站在门口，用她那诱人的双眼目不转睛的看着我。&lt;br&gt;当我和妈妈的眼神相遇的时候，我得鸡巴一下子站了起来，我戳进了妻子早已氾滥成灾的屄穴，妻子很大声的叫了出来，感觉的是在释放长久的压抑，在她的脑子里完全不在顾及楼下的妈妈是不是能够听见了！&lt;br&gt;当我的插入妻子的阴道是，我看到妈妈身子也收缩了一下，做出了一个承受冲击的动作，虽然妈妈是下意识的，可是我更加的兴奋了，像是脱缰的野马，在妻子的身上驰骋，这时候站在门口的妈妈好像已经站不住了，缓缓的靠在了门框上，长长的出了口气。&lt;br&gt;敏感的妻子很快洩出来了一股温热粘稠的液体，从我的龟头浇灌到我的阴茎体上，我也被着从未有过的快乐包围，这时我抬头看去，妈妈已经消失在楼梯口了。强烈的失望从我的心中泛起，我不再能勃起了，我得心了好像响起了一个声音，我真的不能再在妻子的屄里抽插了，我软了。&lt;br&gt;好在妻子已经达到了空前的高潮，她以为我同样也射精了，没有任何怀疑的享受自己高潮的馀韵。在她看来这时她此一生最美好的时刻了，她将带着快乐的心情去美国。&lt;br&gt;妻子走后的日子我和妈妈相处的比较尴尬，妈妈有很多次都想要叫住我说些什么，可是最后只是张张嘴，什么也没有说。可是这一段时间我得情绪反倒是比妻子在的时候更坚的彭湃。&lt;br&gt;很多时候仅仅看看妈妈那曼妙的背影，我得鸡鸡都会硬的像根铁棍，但是大多都不能长久的坚持，即便是和妈妈一起看电视，也不能集中精神硬５分钟。但是我很满足，因为这毕竟是我得进步。&lt;br&gt;最后还是妈妈不能忍受我们之间的尴尬，因为她知道张医生给她的建议，她也知道自己和儿子之间的症结在那儿，所以她必须面对自己的儿子。&lt;br&gt;「儿子，你可以到我的房间来吗？我有话想和你说。」妈妈的房间是个套间，外边有一个专用的会客室。&lt;br&gt;「好的！我洗个澡就来！」妻子走的第十天的早晨，我刚起床，妈妈这样叫我。这天早晨我很高兴，因为我第一次发现自己有了晨勃现象。&lt;br&gt;我洗完澡，穿着睡衣来到了妈妈的房间，妈妈已经在会客室的沙发上坐下了，她让我坐在她的对面。&lt;br&gt;「儿子！首先我想解释一下第一次我出现在你们房间的那件事儿！」&lt;br&gt;「不用了妈妈，我知道你是无意的，可正是你的无意使我找到了我自己的症结所在，这就够了！」&lt;br&gt;「不是你想像的那样！」&lt;br&gt;「妈妈！今天我们既然说起了这件事情，我们还是说开了吧，其实我记得二十年的事情，可是我不怪你，你亲我得时候我醒来，后来你又拿我的鸡鸡在……」&lt;br&gt;「别说了！你别说了！妈妈现在就想死！」&lt;br&gt;「我要说，我觉得我说出来了就都会好的，你又拿着我的鸡鸡在你的阴部蹭来蹭去，当时这一点的过程我是很模糊的，因为我根本不能懂得它的意义，所以我很快就模糊了这一段记忆，但是我总是能够清晰的记起你吃我的鸡鸡，因为我感受是你要吃掉它，我很害怕，所以我就喊了你，后来你反复的告诉我这是梦，再后来我就真的以为这是梦了，真的妈妈！直到前几天你的同学要给我作治疗，没有做成，但是我在那儿睡了一觉，在那里我回忆起了很多事情，包括你吃我的鸡鸡！」&lt;br&gt;「你当时没有记起我拿着蹭那一段吗？」妈妈很艰难的问出了这句话。&lt;br&gt;「没有，但是我们没有想起来，真的我想不起来的。只是后来你在我们的房门前，我猛地插入你儿媳妇的时候你猛地抽搐了一下，使我想起那天晚上你好像也有这样的的表情！」&lt;br&gt;「啊！我得天啊！」妈妈纵情的哭了起来，她知道当时那天晚上儿子幼小的鸡鸡肯定是进入自己的屄里了，要不自己不会对那一个动作那样的反映强烈。&lt;br&gt;终于一切都说出来了，儿子体贴自己并没有让自己去说这些说不出口的话，也许儿子不是有意的为自己解忧，但是结果是一样的，儿子的心结解开了，自己的心结也解开了，一切的生活应该会走上正轨的吧！妈妈这样的的企盼着！&lt;br&gt;这些年她一直都努力的在商海中打拚，有了这样的成就，可是现在她知道了，这一切的一切都不如得到儿子真切的眼神，使儿子健康成长，家庭对于一个女人来说真的就是一切。她今天晚上终于可以安稳的睡着了。&lt;br&gt;儿子走了，一个人去了公司，而妈妈没有去，她一个人在家纵情的享受回忆带了的乐趣，因为这多年来她一直都不敢去回忆，因为她的回忆中必然会涉及到那天晚上。现在她可以安静的想像自己的过去了！&lt;br&gt;快到下班的时间了，她不时的看看墙上的挂钟，完了再看看大门口，像一个最最普通的母亲企盼着儿子的归来，她几乎被这种幸福所淹没，她知道这就是普通人的快乐，是世间最美的事情。她不能再等待丈夫下班归来了，等待儿子也是一种同样的快乐。&lt;br&gt;儿子回来了，这时候的她把佣人全部打发走了，她要亲自为儿子做饭。&lt;br&gt;终于可以吃上妈妈的手艺了，这种感觉我已经有将近二十年没有感受过了。&lt;br&gt;我为之陶醉，一切因为一次错位导致的症结全部解开了，我和妈妈都能够感受到彼此的快乐。&lt;br&gt;但是很快我就感到自己身体的变化，这给我带来了烦恼——我本就宽松的睡衣被已经硬的像铁棍的鸡巴支成了老高的凉棚。我害怕妈妈看见，可是妈妈还是看见了，开始是微笑，后来可能是意识到我妻子今天晚上并不在家，那个微笑顿时凝固在了脸上，替代的是两抹红霞飞上了她的脸颊。&lt;br&gt;妈妈已经５４岁了，可是一直以来她给我的印象就像是一个永远都不知道疲倦的工作机器，而且有永远用不完的精力和那张永远年轻的脸。我知道妈妈还有例假，这也许是妈妈保持年轻的密决吧，妈妈一直都在医生的指导下定量的服用这雌性激素。&lt;br&gt;可是这也正是我新开始的烦恼所在，因为我不知道今后妻子对我的刺激是不是能够顺利的使我从心理障碍中解脱出来。我不能总是要依靠妈妈这个起动机吧！&lt;br&gt;而且这对妈妈也不公平，看着自己的儿子在狂干儿媳，而且必须看着，这就是一种痛苦啊！&lt;br&gt;和妈妈的晚餐是在一种特别的气氛中度过的，虽说并没有什么特别的事件发生，可是二人的心中一直都很别扭，很快我们像逃一样的回到了自己的卧室。&lt;br&gt;这时的客厅是安静的，四周也十分的安静，可躺在自己床上的我却不能安静下来，我得心跳的像是动画片里一样夸张的凸出在衣服外面，我得手完全不知道放在那里合适，可是它还总是不自主的会伸进档内，去触摸那一直都处在坚硬状态的鸡鸡，这时候我惊异的发现我从吃饭到现在已经不间断的硬了将近两个小时了，我好了，我真的好了！我想把这个消息告诉妈妈，可是我不知道该不该去？&lt;br&gt;我还是兴冲冲的走到了楼下，这时我看见妈妈的房间门是紧闭的，我放缓了脚步，我犹豫了，我知道我要和妈妈说的那件事情根本就没有任何意义。因为当我看到妈妈的时候，那个东西本来就会硬的，可是一旦没有她的时候我就不行了。&lt;br&gt;这一点我前面的实践中已经证实了，我现在还有必要告诉她这些？可是我为什么想到妈妈的房间去呢？我为我想去妈妈房间而感到羞耻，也感到兴奋，同时也很犹豫！&lt;br&gt;我慢慢的在妈妈的房间的门口徘徊，已经是午夜１点多了，我在这里已经走了快两个小时了，我多次告诉自己回去吧，可是一次一次的被心中的那种慾望给叫了回来，在这将近两个小时的时间里，我也注意到妈妈的房间里的灯光开关了好几次。我知道妈妈也没有睡着，她一定知道我在门外，可是妈妈的门始终紧闭着！&lt;br&gt;妈妈的灯光又一次打开了，这时候的我感到心又要跳出来了，可是久久的，那里面并没有任何动静。我知道我应该回去，回到我的房间，回到我的生活中去，不管妈妈的肉体对于我有什么样的意义，我都不能真的走进那扇门，毕竟一旦我走进起了，我得生活就不能在像以前那样平静了。不管我们做得有多么好，都不可能瞒的过同在一个屋簷下的妻子，而且我们也不为社会所容，我回去吧！&lt;br&gt;但是我不想回去，我现在觉得我唯一的人生渴望就是那扇门里隐藏的快乐，不管它会有多么邪恶，多么的为社会不容，我都会为这件事感到骄傲，我为我的快乐，我的渴望，我的理想无怨无悔的付出！&lt;br&gt;不对啊！你也不能太自私了，毕竟是妈妈，又怎么能够这样去想你的妈妈呢，她是一个优秀的纯洁的女人，她为自己的儿子可以付出一切，你难道还要她为你付出身体？付出屈辱？这样做真的是禽兽不如啊！&lt;br&gt;不对啊！何谓禽兽？我和妈妈做爱不会影响到任何人的，这一点是真的是对于妈妈的屈辱吗？当站在我们的房门口的时候，我分明从妈妈的眼神里看出了渴望，看出了超出母亲对儿子的感情，难道性的快乐发生在母子之间就不再是快乐了吗？&lt;br&gt;就这样我在天人交战的时候，妈妈房间的灯光再次熄灭了，我的心中彻底绝望了，看样妈妈的心里是排斥这件事情的，我一直在累积的信心也一下子垮掉了，我原本的天人交战完全化为了沮丧，我慢慢的转身准备上楼去。&lt;br&gt;这时我听见「吧嗒」一声，妈妈房间的门开了个缝，里面就在也没有动静了，这时的我完全被这突如其来的希望所吸引，我不再犹豫了，坚定的推开了那上门。当我关上门的时候，听见在身后有个声音：「从现在你不要再睁开眼睛好吗？我是你的妻子！」&lt;br&gt;当清晨第一缕阳光从窗帘的缝隙射进来的时候，我还没有进入我得梦乡，昨天晚上我和我得「妻子」有了有生以来的最完美的夜晚。我的这个「夜晚」从午夜开始到现在还没有结束，「妻子」，也就是妈妈已经有好几次央告着要我离开回自己的房间了，她说她做为我得妻子，已经完全不能承受我如此疯狂，如此丰沛的滋润了。&lt;br&gt;可是当我再一次要求的时候，她还是不能狠下心了拒绝，最后只能婉转承欢。就这样的当我真的睡去再一次醒来的时候已经是下午２点左右了，房间里只有我一个人，我看见床头柜上有一个纸条：「老公！你该回到你的生活中去了，你该回复昨晚以前的身份了！」&lt;br&gt;我看了纸条，不知道该是高兴，还是伤感，我不能自已的哭了，感触自己着三十年来的生活，感触自己这三十年来的心路历程！&lt;br&gt;在那之后的两天时间里我没有见到我的妈妈。她从我得生活中消失了，手机关机，所有她常去的地方都没有她的踪迹，我很担心她，但是我知道她不会有事情的，她不会为那晚的快乐后悔！&lt;br&gt;当第三天上班的时候，我看见董事长的房间开着门，我心中有一种说不出的狂喜，我飞快的跑过去，看见妈妈正在那里收拾东西。看见我的时候妈妈的脸上似乎泛起了一丝红晕，但是很快的平静了，「儿子！你来了。」妈妈把「儿子」两个字叫的很重，我知道妈妈在提醒我什么，我也红着脸低下了头。&lt;br&gt;很快公司的职员陆续的到来了，这时候我才知道妈妈已经通知了召开全体董事会，在会上妈妈宣布辞去董事长的职务，改有我担任，相关手续在她从美国考察分公司组建情况回来以后办理交接，在她离开的这一段时间了当让我行使董事长的权利。&lt;br&gt;我很震惊，可是妈妈并没有给我任何了解的机会。妈妈搭乘当天晚上的飞机离开了！我的心里明白，我给了她太多的压力，她毕竟承受了别人不能承受的事情，虽然说不上一定是痛苦。但我想妈妈需要冷静！&lt;br&gt;工作的压力对我来说现在是最好的良药，他能解脱对妈妈和妻子的思念，这一段时间好像和妈妈完全失去了联系，倒是妻子每天晚上都会有电话打来，她说分公司组建顺利，妈妈要她在这边购买了一栋别墅，而且装修工作已经开始了！&lt;br&gt;我和妻子都不是很理解妈妈为什么这样做！&lt;br&gt;时间过得很快，转眼妈妈离开将近两个月了，我这一段时间偶尔也会和妈妈在电话里聊一聊天，能够感觉处妈妈的情绪不错。这一天，突然妻子打电话，转告我说妈妈和她乘明天的飞机回国，而且妈妈的身体好像不是很好，总是无缘无故的干呕，让妈妈去看医生，可是她坚决拒绝了，她说自己没事儿，只是胃肠有些不适而已。&lt;br&gt;妻子还转达了妈妈的几个决定：１、召开董事会，正式办理董事长交接手续，妈妈改任公司监事。２、并对外公开招任公司的总经理。３、妻子由公司的副总经理改任公司财务总监。参与懂事会。另外妈妈还要公司给她订了一周后的返美机票。&lt;br&gt;看样子她真的要离开我了。我的心理上泛起了丝丝阴影，可是我知道自己的错误给妈妈造成了伤害。可是有好多疑点我看不懂，因为通过这两个月的观察，我觉得妈妈好像并不是特别痛苦的样子，相反好像是挺快乐的，只是这几天情绪上面有些波动！&lt;br&gt;公司的事情一切进展的顺利，妈妈也没有在国内多呆一天，可是我能感觉得这一次妈妈回来以后看我得眼神真的很怪，我真的读不懂她心里所想，不过我开始后悔那天晚上的冲动了！如果不这样的话妈妈也许不会离开啊！&lt;br&gt;妈妈要去机场的时候，没有让妻子到机场去送，说是有几项税务方面的紧急业务需要她处理，虽然妻子并不是不能抽出时间，但是妈妈坚持说公司刚刚变动，不要出差错，让妻子留在公司，妻子也不好在坚持了。这样就有我一个人送妈妈到机场。&lt;br&gt;当我们上车以后妈妈升起了前后座之间的玻璃，这样我和妈妈就拥有了１个小时的私密时空，当车子稳稳的行驶在机场高速的时候，妈妈突然吻住了我，忘情的说：「不要做我的儿子了，做我的老公好吗？我在美国那边从新建了一个家，你每年只要有三分之一的时间来陪我好吗？」&lt;br&gt;「啊！原来你早有安排，我以为你为那天晚上的事情不能解开心结，想永远的离开我呢？」&lt;br&gt;「是的，我开始是这样想的，我觉得我不能接受我自己，我觉得我是世界上最淫荡的母亲，居然勾引自己的儿子，而且还在儿子的身下一次次的达到高潮、忘情的呼喊！我真的不能原谅那天晚上我起来给你开门的行为。可是现在我不同了，有一件事情给我了很大的震撼，我改变了自己的想法，我决定为我的想法付出努力！」&lt;br&gt;「那是什么？」&lt;br&gt;「就是我为我长期服用雌性激素这一行为得到了惩罚。」&lt;br&gt;「怎么，不会吧？你身体不是没有什么吗？不行我不能让你孤独的到异国他乡………」&lt;br&gt;「停！你想那儿去了，傻孩子，我说了你可不要过分激动，听着吗！我怀孕了！」&lt;br&gt;「什么？什么是怀孕？……啊！不会把？和我有关。」&lt;br&gt;「看你，妈妈二十多年都没有过男人了，不是你会是谁？不过我很担心我高龄孕妇啊，而且现在我不想让它终止，不管你同意不同意我都要把他生下来！因此我需要一个好的医疗条件，一个新的环境！」&lt;br&gt;「我知道了！谢谢你妈妈！你是我们家的功臣啊，孕育着我们家两代男人！」&lt;br&gt;「行了！你接受最好了，所以要经常飞过来陪我！」&lt;br&gt;「好的！不用你老人家交待！」&lt;br&gt;「什么？我老吗？」&lt;br&gt;「不是！宝贝不老！」&lt;br&gt;「哈哈！叫自己妈妈宝贝，不害羞！不过妈妈喜欢你这样叫我！快到了，不要去里面送我，妈妈会不舍的做出过激的动作的！」&lt;br&gt;「不！我要去！我不怕！」我一再坚持。&lt;br&gt;「好的，但要远远的看着我登机！」&lt;br&gt;汽车终于到了，我目送着妈妈的飞机升入了蓝天，我开始憧憬美国那里美好的生活！
尾声&lt;br&gt;回到办公室，我很兴奋，我感谢老天对我的眷顾，这时的我也充满了激情，我把妻子叫到了办公室，当妻子过来的时候，我关上了门，把她按倒在办公桌上，和她疯狂的做爱，妻子惊奇于我的勇猛，同时也受到环境的刺激，达到了空前的高潮，居然虚脱在我得办公室，好在我的办公室是套间，她在里面睡了一下午，才堪堪的能够走路，当她从床上爬起来的时候，看我的眼神充满了温柔！&lt;br&gt;很快，我得公司又要招一名财务副总监了，在总监产假期间履行财务总监的职责！&lt;br&gt;</content></item></essay>