<essay><item><title>巨乳妈妈和淫荡姐姐帮我服务(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我现在正在舒服的躺在床上，享受着二姊灵活的舌头和娇嫩的小嘴的服务。看着跨下的尤物认真的吞吐着我不算长（大概只有５、６寸）的阴茎，心里实在有说不出的爽快，口交可以说是我最喜欢的射出方式，比正常体位喜欢多了。&lt;br&gt;「不行了……二姊……我要射了！」我实在忍受不了二姊的攻势。&lt;br&gt;二姊的头也淫荡的随着我的高潮上下摆动，嘴里并发出「啵啵」的声音，因为二姊的加速，我也「嘶……嘶……」的喷射出我的精液，姊姊并没有犹豫，大口大口的吞下我的阳精，露出陶醉的表情。&lt;br&gt;「小弟，你最近怎么越来越持久了啊？想当初２分钟就出来了，现在都要３０几分钟，害我累死了。」&lt;br&gt;我一只手抚摸着姐的头发，尚沉醉在高潮的馀蕴中：「还不是被你锻练出来的。」&lt;br&gt;「好了，你现在爽了，我还没消火呢！」二姊抗议道。&lt;br&gt;说完，二姊就自己跨到我的大腿上，整个上身再趴到我的身上，开始和我唇枪舌战一番，她将舌头整个放到我的嘴里。有时候我真怀疑她怎么办到的……，努力的抠着我的舌头，大力的吸吮着我的口水，接下来她放弃了我的舌头，开始攻往我的乳头，她先用舌尖在乳头上轻碰，接着将整个乳头含进去，而舌头又不停的在乳头上轻点。&lt;br&gt;经过这些刺激，我萎缩的阳具早已顶天立地了，我提醒她：「姐，可以了。」&lt;br&gt;二姊一听，便急不及待的抓住我的肉棒，往她早已泛滥的秘穴塞，噗嗤一声，肉棒已经整根插入穴中，紧接着抽插了起来，因为感受到紧实的压迫，我忍不住深吸了一口气，而二姊却开始浪叫了。&lt;br&gt;「喔……好弟弟……哼……嗯……你的鸡巴好粗……小穴好涨……好充实……唔……哼……小穴被干得……又麻……又养……哼……嗯……」&lt;br&gt;我闭上眼睛享受着这一切，嘴里不时的发出无意义的声音。&lt;br&gt;「啊……你弄得我好舒服……啊……对……顶深一点……插死我……啊……我……要丢了……」&lt;br&gt;二姊高潮了，趴在我的胸前不住的喘息，随着二姊阴道壁的收缩，我也毫不留精的射入二姊的身体，我在射了之后，长长的呼出一口气……我们就这样睡着了。&lt;br&gt;一觉醒来，二姊已经不见了，我也只好起身梳洗一下，出到客厅，看到一张纸条，原来二姊去了逛街，我只好用微波炉热了一些披萨，一边看电视，一边将就着吃了。&lt;br&gt;这时大门突然打开，我本以为是二姊回来了，没想到却是妈妈。&lt;br&gt;我奇怪的问道：「妈？你不用上班吗？」&lt;br&gt;「我今天开始休假，一个月。」&lt;br&gt;「我暑假也剩下一个月耶，有没有计划到哪里玩啊？」&lt;br&gt;「下礼拜等你大姊回来再说吧，好不好？」&lt;br&gt;我大姊目前是大学生，住校。&lt;br&gt;「好吧。」我其实也没有真的想到哪里去。&lt;br&gt;妈妈拿好衣服往浴室走去：「呼！全身都透，热死了……」&lt;br&gt;这时我将视线由萤光幕转移到妈妈身上，原来妈妈身上的Ｔ恤已经几乎全湿了，内衣的线条清楚可见，而那对丰满的巨乳好像要跳出胸罩般的随着妈妈的移动而跳动，我摸摸我那渐渐变硬的阴茎，心里想着：「总有一天要用那对肉包好好一下……」&lt;br&gt;这时大门再度打开，原来是二姊回来了。&lt;br&gt;「阿文，你醒啦！」&lt;br&gt;二姊一进到客厅就向我走过来在我旁边坐下。&lt;br&gt;「醒啦，还有它也醒了。」我忍不住作弄她。&lt;br&gt;没想到她拉开我的拉练，一嘴把我的阳具含进去，边用含糊不清的口吻说：「我来帮你降降火吧！」&lt;br&gt;「姊，妈在洗澡耶，在这里不好吧！？」我有点不安。&lt;br&gt;二姊好像没听到似的，继续用舌头抠着我的龟头，一边用右手搓弄着我的阴茎，一边用左手抚弄我的阴囊，大概是刚睡醒吧，我过不到十分钟就快射出来了。&lt;br&gt;「姊，我……我要射了……」&lt;br&gt;二姊「嗯……嗯……」的发出淫荡的声音，似乎在告诉我：「射进来吧，射进你姊姊淫荡的小嘴里吧！」&lt;br&gt;我不敢让二姊失望，马上将二姊的头往下一压，将浓稠的精液一股脑儿的射进二姊的喉咙里，随着精液的出闸，我也整个人虚脱的摊在沙发上，而姊姊这时也发出高潮般的反应。&lt;br&gt;不会吧！？帮人口交也会高潮？难不成舌头是性感带？虽然我有点怀疑，不过管它的，反正我有的爽就好了……&lt;br&gt;过了几分钟，浴室里持续的冲水声停下来了。&lt;br&gt;「糟糕，妈洗好了。」&lt;br&gt;我赶紧拉上拉链，但是二姊却还在恍惚状态，嘴角还有点……东西……我只好赶快把二姊抱到我的房间床上，房门一关就马上又来到客厅。&lt;br&gt;这时妈妈刚好一边擦着头发一边从浴室出来，虽然妈妈尚穿着一件Ｔ恤和一件热裤，但是诱人的胴体却并没有被掩盖住，尤其是那对３６Ｄ的肉波，正透过它们唯一的束缚Ｔ恤，在那边花枝乱颤，我受到这种刺激，小弟弟当然受不了，只好赶快坐进沙发，将注意力转移到电视上。&lt;br&gt;「阿文，你二姊是不是回来了？」妈妈似乎有听到二姊的声音。&lt;br&gt;「对……对啊……」&lt;br&gt;我吓了一跳，因为我在慌乱之下将她丢到我的床上，要是被妈妈发现，不就……&lt;br&gt;我随即转移她的注意：「妈，今晚吃什么？」&lt;br&gt;妈妈犹豫了一下说：「嗯……吃披萨好不好？」&lt;br&gt;「好……好啊……」虽然才刚吃过，但是因为心虚所以就答应了。&lt;br&gt;妈妈随手拿起电话：「你要吃什么口味？」&lt;br&gt;「海鲜……」&lt;br&gt;我赶紧站起来说：「我去问姊要吃什么口味。」说完就往里面走去，趁着妈妈不注意，我马上闪进我的房间将二姊叫醒，叫她赶快出去，总算渡过了一次难关，不过我却爱上这种偷偷摸摸的感觉了。&lt;br&gt;晚餐过后，妈妈说有事要出去一下，交代我们好好看家，就出去了，我一见机不可失，马上脱下我的裤子，而二姊也马上吞下我尚未勃起的阴茎，二姊一见我的鸡巴渐渐硬起，马上脱下全身衣服，手一抓就往穴里塞。&lt;br&gt;「等一下啦！你不先用嘴巴让我射一下，我怎么能进入状况呢？」&lt;br&gt;我阻止她的行动，因为欲火焚身，她也不理我的要求。&lt;br&gt;「等我……先爽……一爽吧！」&lt;br&gt;「好吧，等一下要帮我吹出来喔！」我要求她。&lt;br&gt;谁知我还没说完，她已一方面紧紧按着我的屁股，一方面把她的腰向下一放，就这样，我的鸡巴全被她那个肉洞吞没了，二姊的阴毛乌黑发亮，看起来有些潮湿，浓密的阴毛覆盖了整个山丘，二姊上下的移动着。&lt;br&gt;「喔……好弟弟……哼……嗯……你的鸡巴好粗……哼……塞得姊姊的小穴……好充实……唔……哼……小穴被干得……发浪了……哼……嗯……」&lt;br&gt;二姊摆动着头，开始胡天乱地的呻吟着。&lt;br&gt;这样过了３０几分钟，姊姊已经不知道来了几次了。&lt;br&gt;「姊姊，我……不行了，可以……射吗？」&lt;br&gt;「好……射……进来吧……」&lt;br&gt;受到她的鼓励，我当然也噗嗤、噗嗤的将浓精射入姊姊颤抖的淫穴中，二姊受到刺激，高潮再度降临。&lt;br&gt;「姊，该帮我吹了吧！？」&lt;br&gt;二姊只顾「嗯……嗯……」的呻吟，她已经没力气了，而我暴涨的欲望尚未消退，抓起二姊就打算她的小嘴，此时背后响起：「我帮你吹吧！」&lt;br&gt;我吓了一跳，往后一看，没想到妈妈不知道什么时候已经站在我的后面了，再一看，更没想到妈妈下身赤裸，而她乌黑的阴毛已经因为潮湿而闪闪发亮了，两片阴唇更因为性欲高涨而红肿着。&lt;br&gt;妈妈二话不说，头已经埋到我的两腿间吸吮起来了，我受到惊吓：「妈……你……」&lt;br&gt;妈妈用她的舌头来回答：「吹含吸舔抠。」&lt;br&gt;妈妈伶俐的攻势让我几乎要射出来，但是因为才射过一次再加上我要多享受一下妈妈温暖的小嘴，硬是忍了下来。&lt;br&gt;我开始抚摸妈妈的巨乳说：「妈，我可不可以玩乳交？」&lt;br&gt;妈妈吐出我因为受到刺激而红肿的阴茎。&lt;br&gt;「小色鬼，去哪里想这些玩意的。」妈妈娇嗔道。&lt;br&gt;我看妈妈没有反对，马上将妈妈推倒，一屁股坐上去，拉起妈妈的双乳，毫不迟疑的就往乳沟插入，随着我卖力的抽插，妈妈也开始浪叫连连了。&lt;br&gt;「喔……喔……好美……太舒服……快……喔……我……快洩了……喔……喔……」&lt;br&gt;天啊，女儿舌头是性感带，妈妈的乳房是性感带……？&lt;br&gt;不及细想，高潮已经一波一波袭来。&lt;br&gt;「妈……妈……我要射了……」&lt;br&gt;话一说完我已经射出来了，大部分都射进了妈的嘴里，而妈妈也大口大口的吞掉我的精液，连续的射了两次，整个人累的躺在地板上，这时候妈妈又爬过来舔我的龟头。&lt;br&gt;「你的肉棒爽到了，我的淫穴还在流水呢！」&lt;br&gt;我的肉棒因为妈妈的口舌技术，又硬了起来，这时我赶紧让妈妈趴在地上，开始做活塞运动，我低下头看到妈妈的阴唇随着这激烈的动作，开始内内外外的摩擦我的阴茎。&lt;br&gt;「啊……亲儿子……快点……用力……重一点……喔……你……插……插吧……用力一点啊……啊……好大鸡巴……我……再用力顶……要丢了……啊……丢啦……花心顶死了……哦……喔……爽死我了……」&lt;br&gt;妈妈已经高潮了，不过我因为刚才已经二连发，所以还没有感觉，我又继续卖力顶着妈妈的小穴，就这样妈妈连续来了３、４次我才忍不住射出来，「嗤……嗤……」全部射进妈妈的阴道里，而我也累的睡着了。&lt;br&gt;再次醒来，已经是隔天的中午，我不知道什么时候已经睡在妈妈的房间了，旁边躺着的是半裸的妈妈，只剩下一件半罩杯式的内衣。&lt;br&gt;想起了前一天的激烈运动，小弟弟又意气昂扬的站立起来了，它身上还留着前一晚做爱后残留下来的淫靡的白色痕迹，我迅速的翻身上马，骑到妈妈身上，脱下妈妈身上唯一的一丝束缚，又再度插入妈妈淫荡的乳沟里，开始前前后后的抽插。&lt;br&gt;因为妈妈并没有完全醒过来，所以我试着加快我抽插的速度，就这样努力了２０分钟左右，我便毫不保留的全部射在妈妈脸上，看着那浓稠洁白的精液，滑过妈妈微红的脸颊，甚至一部分滑入妈妈的鼻孔里。&lt;br&gt;这时妈妈悠悠转醒，看到眼前的情景：山谷中的巨蛇，不禁吓了一跳，但是一会意过来，便堆满笑脸说：「色鬼，要玩也不把我叫醒再玩，我睡着了怎么会有感觉！？」&lt;br&gt;「有啊，我就是用精液来叫你的啊。」我也淫淫的笑起来。&lt;br&gt;妈妈用手抹了抹脸上的精液，开玩笑说：「不错的方法，以后我都用口交叫你起床，你都用颜射叫我起床好了。」&lt;br&gt;「当然好啊，不过现在我先帮你服务吧！」&lt;br&gt;说完我就转过身，趴下开始要舔弄妈妈的小穴，映入眼廉的是妈妈高高隆起的阴户和整齐的阴毛，小阴唇正从紧闭的玉缝中微微张开，透过窗外明亮的光线，我将妈妈的大腿向两侧分开低头仔细地看着妈妈柔顺的阴毛，我伸出舌头顶向妈妈的那条玉缝，开始一进一出的抽弄。&lt;br&gt;妈妈的蜜穴开始慢慢的湿润起来了，我加紧的用舌头快速的来回拨弄着妈妈的阴蒂，并不时的用嘴含住，调皮的上下拉扯，此刻，我口中满是妈妈滑嫩香甜的淫液，鼻腔充塞着妈妈隐秘禁地里最诱人的气息。&lt;br&gt;此时我整根阴茎又再度充满了我的欲望，妈妈似乎发现了这一点，两手不停的抚弄我的阳具。&lt;br&gt;「快，快插进来！」她也忍不住了。&lt;br&gt;我移动身体，将妈妈的下体正对着我，架起妈妈农纤合度的双腿，将鸡巴往阴道一推，顺利插入，妈妈的阴道经过了足够的刺激，淫水不断的流出，我开始「噗嗤……噗嗤……」的抽送了起来。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……好棒啊……嗯……」妈妈不断的淫叫。&lt;br&gt;过了几分钟，我感觉到阴茎受到一阵一阵的挤压，妈妈也噤声并发出特殊的表情，大概是妈妈高潮了。&lt;br&gt;我更加卖力的插入、抽出、插入、抽出、插入……&lt;br&gt;妈妈足足达到了４次高潮我才有想要痛快射出的感觉。&lt;br&gt;「妈……我……不行……了……我要……射了……」&lt;br&gt;「快抽出来，今天很危险。」我赶紧抽出鸡巴，插入妈妈的嘴里大力的喷射，看到妈妈津津有味的吞掉那些本来应该在她子宫里精液，真是有一股莫名的快感……&lt;br&gt;「啊……啊……」妈妈不住的喘息着：「儿子呀……你……好厉害啊！」&lt;br&gt;「嘿嘿……是你的女儿训练的好啊！」&lt;br&gt;「你跟欣纯是什么时候开始……做爱的啊？」&lt;br&gt;我歪头想了一想：「嗯……半年前吧……」&lt;br&gt;「可以告诉我经过吗？」&lt;br&gt;我开始回忆：「在寒假的时候……」&lt;br&gt;一天下午，我带小茹（我的女朋友）回家，因为小茹的要求而在客厅做起爱来，这是我的第一次，而她也是，所以搞起来颇耗费心力，会有不知如何下手的感觉。&lt;br&gt;我乱冲乱撞的将龟头强往小茹里头塞，但却因为不够湿而将小茹弄得乱哭乱叫的。&lt;br&gt;大概她是处女也是原因之一吧！&lt;br&gt;我那时候因为性欲薰心，早就不顾她的死活了，硬是将鸡巴尽根插入，小茹因为疼痛昏死了过去，我并没有注意到，于是放马过去，努力抽送，不到三分钟就已早早洩出。&lt;br&gt;我将萎缩的鸡巴放在小茹身体里，趴下想跟她来个法国式长吻，这时我才发现她已经昏倒了，我吓了一跳，赶紧将她抱到我房间里，拿了湿毛巾擦拭她稍带稚气的脸。&lt;br&gt;小茹慢慢醒了过来。&lt;br&gt;「小茹，你没事吧？」我紧张的问她。&lt;br&gt;「嗯……」她点点头：「不过你好狠啊，很痛耶！」&lt;br&gt;「对不起嘛，我保証下次不会了！」我继续说：「要改天再做，还是继续？」&lt;br&gt;「痛死了，怎么继续？」她娇嗔道。&lt;br&gt;「嗯……不然口交好了，Ａ片里不是都会口交吗？」&lt;br&gt;小茹并没有表示太大的厌恶，我赶紧将她拉起来，饥渴的阳具「怒视」着她，她尝试着伸出舌头在龟头上舔了一下，接着便将龟头含入嘴里，舌头并不断的摩擦着马眼。&lt;br&gt;这是我第一次口交，鸡巴受到温暖潮湿的淫嘴包围，似乎又涨的更粗了。&lt;br&gt;舔着舔着，小茹似乎舔出兴趣了，她放开龟头，开始在阴茎上不断的来回舔着（就像舔冰棒一样），受到这样的刺激，我不断的抖动我沾满口水的阴茎。小茹再度将鸡巴含住，我也配合着扭动屁股，希望更深的插入小茹的嘴里。&lt;br&gt;「哼……嗯……我……要……射了……小茹……」一说完就马上射出股股浓精，小因来不及放开，喝了不小口的精液，呛的咳嗽起来，小茹抽了几张卫生纸，将嘴里残馀的精液吐出。&lt;br&gt;「好舒服啊……没想到口交那么舒服……」我意犹未尽的说。&lt;br&gt;现在回想起来，我大概是这时候爱上口交的吧……&lt;br&gt;「可是我又没感觉……」小茹觉得吃亏了。&lt;br&gt;「要不然等你不痛了，我再帮你服务吧！」&lt;br&gt;小茹红着脸说：「好……我过几天再来找你……」就回家了。&lt;br&gt;我穿好衣服想到厨房找吃的，刚走出房门就看到二姊在看电视，我去拿了面包和矿泉水，就坐到电视前陪二姊一起看电视。&lt;br&gt;「阿文……」二姊突然出声：「长大了喔！」&lt;br&gt;「嗯？」我一时没有会意过来，转头看着二姊露出疑惑的表情。&lt;br&gt;二姊笑着拉开我裤子的拉练，掏出我瑟缩的阳具，兀自舔了起来。&lt;br&gt;「姊，你看到了？」我有点惊讶。&lt;br&gt;二姊放开肉棒：「当然！射的人家满咀的，真是坏心。」说完又一家伙将我的阴茎含进去。&lt;br&gt;「你也想吃吗？」我笨笨的问道。&lt;br&gt;这次姊姊不再说话，只是加快她吞吐的速度，答案显然是：「ＹＥＳ！」我也乐的接受她的服务。&lt;br&gt;我过不了多久就在她嘴里射了一炮，再来又在她的小穴了射了一次，然后再度以口交结束这次的情感交流……&lt;br&gt;「之后，我们一有时间就做爱，一个礼拜大概十次左右。」&lt;br&gt;「那小茹呢？」妈妈好奇的问道。&lt;br&gt;「我也不知道，只有一开始的两个月还有在做爱，再来她就不来找我了……反正我还有二姊，所以也没有去管她。」&lt;br&gt;妈妈好像突然想到了什么：「对了！你们有没有在避孕啊？」&lt;br&gt;「二姊说她有吃避孕药，况且我大部分都射在她嘴里，怀孕机会应该不大吧！？」&lt;br&gt;「妈妈不喜欢吃避孕药，以后危险期我们口交还有乳交就好了。」妈妈说道。&lt;br&gt;妈妈这样说表示我以后有的玩了……&lt;br&gt;「好啊，反正我比较喜欢口交和乳交……」&lt;br&gt;「那我们现在再玩一次吧！」我又不小心硬了。&lt;br&gt;妈妈看看我的阴茎：「我帮你吹吧……」说完就将它含了进去。&lt;br&gt;</content></item></essay>