<essay><item><title>乖妈妈的小骚屄(21)</title><author>床上伴侣</author><content>可不想听她的：好阿姨，是不是很舒服啊？你这里已经很湿了！张艳芳的脸已经红的如同深秋的苹果，她紧闭着双眼，摇着头，似乎是要摇去下体的麻痒！&lt;br&gt;见张艳芳不理自己，小雨在品尝完张艳芳胸前的一对葡萄后，开始转移目标，他起身跪到张艳芳的胯间，将她的一双紧绷的大腿叉开推起，把张艳芳摆成一个淫荡的姿势，让她的阴部毫无遮掩的暴露在自己面前！&lt;br&gt;张艳芳似乎也为自己的姿势感到羞耻，双腿大开着把自己的私处暴露在儿子好朋友的面前，任何一个女人都有点接受不了：不要……小雨……羞死了，不要看……你要就快来吧……！&lt;br&gt;小雨就是要她羞耻，他高举张艳芳的双腿，把头靠近她的阴部，鼻子差点就要碰到坚挺的阴蒂，闻到一股淡淡的骚味，但这股味道更加的刺激着小雨的性慾：阿姨，你这里好多水，你尿裤子了吧？&lt;br&gt;张艳芳真的想找个地缝钻进去：你胡说……不要这样说……小雨嘿嘿一笑，忽然低下头猛地含住张艳芳的阴蒂用力吮吸起来！&lt;br&gt;啊……张艳芳大叫了一声，全身的神经都绷得紧紧的！一股很大的吸力好像要把她全身的血液都吸走一般：不要……小雨……好痒……小雨用力吸了一会，又转移到下面，把两片娇嫩的小阴脣轮流含进嘴里吮吸！&lt;br&gt;小雨用的力气都比较大，让张艳芳痒中有疼、疼中有痒，说不出是快乐还是痛苦，张艳芳从没有这种感受，似乎有那淡淡的疼得感觉，让她觉得比温柔的为她口交更加让她兴奋！快感也更加强烈！&lt;br&gt;她的双腿现在不用小雨推着，也已经自动的大大张开，肥臀不时地向上挺动，以求得到更多的蹂躏：啊……好疼……好舒服……啊……轻点……她的阴道因为兴奋而剧烈收缩挤出大量浓稠的粘液！&lt;br&gt;小雨贪婪的全部吞进嘴里！突然小雨用牙齿在阴蒂上似乎很用力的咬了一下，啊……张艳芳猛地把阴部高高挺起，接着她的阴道内喷出大量的性液，她竟然这样就喷潮了！躲闪不及的小雨被喷的满脸都是！他没想到这样竟然可以让张艳芳的高潮来的这么强烈！&lt;br&gt;其实小雨只是几天没有和妈妈、姨妈她们爽快地做爱，这下遇到张艳芳这个熟悉而又美艳的熟女让他有点兴奋过度！所以他的动作有些过头，可没想到他错有错福，这个张艳芳刚好有些被虐的倾向，快感虽然让她快乐，而适度的疼痛能让她更加疯狂！&lt;br&gt;她以前的男人都没有发现她的这个潜质，连她自己都不知道，没想到小雨这次无意中竟把她激发了出来，让她经历了人生中的第一次喷潮！&lt;br&gt;十八、不期而遇（下）&lt;br&gt;强烈的快感似乎把张艳芳的所有意识都抽离了，她就保持着双腿大开的姿势一动不动，眼神中一片恍惚，嘴角挂着一丝口水……&lt;br&gt;抹了下满脸的淫液，小雨起身趴到张艳芳的身上，低头舔去她嘴角的口水，轻声问道：「阿姨，爽不？你真厉害呀，高潮竟然喷那么高，比尿尿还厉害！」&lt;br&gt;听见小雨的声音，张艳芳慢慢回过神来，眼睛中也有了神采：「刚才……刚才我好像死了……你……你用舌头就把我……肏死了？」&lt;br&gt;飞快的脱掉自己身上的累赘，小雨得意地揉弄着张艳芳的硕大肥乳，粗大的阳具在她水淋淋的阴部摩擦：「嘿嘿，好阿姨，好戏还没开始呢！现在让我的大鸡巴把你肏死……」说着用力抓了把张艳芳的乳肉。&lt;br&gt;「啊……轻点……好舒服……」&lt;br&gt;张艳芳不知道自己是怎么了？被小雨一抓，明明乳房很疼，可自己的阴道深处却传来一阵悸动，莫非自己是个被虐狂？&lt;br&gt;突然，她感觉自己的阴道被猛地贯穿，一根她从来没承受过的巨大火热的物体，一下子贯进她的阴道，虽然刚才阴道中已经充分湿润，可这一下仍然让她感觉到一阵胀痛：「啊……小雨……轻点……啊……你的太大了……」想伸出手抵抗一下，可发现自己浑身已经没了力气！&lt;br&gt;小雨已经发现似乎自己越粗暴，胯下的美妇就越享受。于是他毫无先兆的一下把自己的肉棒尽根插入她的阴道，龟头甚至已经顶入她的子宫。这下子，假如换成妈妈和姨妈估计肯定受不了，小明明就更不用说了。&lt;br&gt;没想到张阿姨只是轻轻皱了下眉，而她体内的嫩肉已经紧紧缠住自己的棒身蠕动着，带给自己一阵阵紧迫的快感：「宝贝阿姨，你的小屄还真紧……」&lt;br&gt;他双手紧抓住张艳芳的乳肉，一边用力抓揉一边挺起阳具猛烈的挺动！真的是次次到底，棍棍见肉！张艳芳的一对美乳已经被他揉得青一块红一块。&lt;br&gt;对于这样如同强奸一般的性交，张艳芳不但不排斥，反而觉得更加的刺激，让她浑身火热，快感如同海啸般袭来：「啊……啊……好小雨……你要肏死我了……肏的我要爽死了……啊……好人啊……用力……阿姨的屄好痒……好舒服……啊……疼……轻点……用力……大鸡巴用力肏我……」&lt;br&gt;搞不清是要轻点还是重点！小雨只是如同动力十足的马达一般运动着，快速进出的阳具使得张艳芳的阴道口涂上一层浓浓的白沫！她的分泌似乎特别的多，弄得她的屁股底下已经湿了一大片！这样的女人才真正的是水做的。&lt;br&gt;狂乱激烈的性交让张艳芳很快就又攀上高峰，她的双手紧紧抓住身下的床单，双脚卷曲在小雨的身边，屁股已经被她抬离了床面，以便更多的承受小雨的冲撞：「噢……好人啊……真要被你肏死了……阿姨的骚屄要化了……啊……快……再快……要来了……」&lt;br&gt;正在飞快挺动的小雨双手钳住张艳芳的腰，打桩般更加用力的挺动十几下，很快就感觉张艳芳的全身又开始痉挛，一股滚烫的液体袭向自己的龟头。&lt;br&gt;小雨连忙把阴茎抽出。在抽出的一霎那，一股比刚才更加有力道的性液猛烈的喷了出来！小雨甚至感觉到喷在自己小腹上竟然让自己感觉有些疼痛！这可比妈妈和姨妈尿尿的力道强多了！&lt;br&gt;虚脱的张雅芳一下子睡回到床上，剧烈的大口喘着气，她感觉自己快要被掏空了，眼见着身上的小雨，阳具仍然对着自己昂首挺胸！张艳芳突然有种真的会被肏死的念头：「好人啊……我不行了……你真的要肏死我了……饶了我吧……」&lt;br&gt;现在让小雨停止还不如杀了他：「什么？你爽了就不让我肏了？美死你！起来趴好，我要从后面肏！」&lt;br&gt;他把浑身无力的张艳芳转了个身，抱住她肥嫩的大屁股拉了起来，肥嫩的屁股上早已是一片狼借，小雨拿起边上的枕巾在上面擦了擦，可他一放手，张艳芳就又趴了下去！&lt;br&gt;小雨随手就在滚圆的肥臀上用力一巴掌，「啪」清脆的声音传出好远，雪白的臀肉上立即现出一个清晰的五指印！&lt;br&gt;张艳芳被打得浑身一颤，呻吟一声，乖乖的把屁股撅了起来：「好人……好小雨……你打得轻点，要不我回去……万一被钱方他爸发现……」&lt;br&gt;小雨也觉得自己刚才那一巴掌有点重，自己的手掌都有些疼，换成左手又打了下，这下轻多了：「少废话，对撅好屁股，这才乖，快把你亲爹的大鸡巴迎进去！」&lt;br&gt;张艳芳乖乖的伸出小手摸到屁股后面的坚硬阳具，把龟头移到自己已经红肿的阴道口：「小雨……」&lt;br&gt;小雨又在她的屁股上打了一下：「不许叫小雨，叫我爸爸！」&lt;br&gt;张艳芳难为情的说道：「别……别这么作践我好吗？我毕竟是你阿姨……」&lt;br&gt;又是一巴掌：「在别人面前你是阿姨，现在你是我闺女，快叫爸爸，要不我可要干你这里了！」他用手指在张艳芳湿漉漉的菊花洞上按了一下。&lt;br&gt;张艳芳吓得浑身一哆嗦，这么大的鸡巴插进去自己还不疼死：「别……别……爸……爸爸……别肏那里……」她的手用力将小雨的龟头顶在自己的骚穴口，生怕小雨真的会插自己的肛门。&lt;br&gt;小雨也只是吓吓她，现在目的达到，他抱住张艳芳已经红彤彤的大屁股，腰间一用力，「噗哧」大肉棒又整个钻进张艳芳的迷人洞。张艳芳被撞的向下趴去，差点让小雨的阳具滑了出来。&lt;br&gt;「啪」小雨又是一巴掌：「快把屁股撅起来，要是让我宝贝出来，我就肏你的屁眼！」&lt;br&gt;张艳芳连忙把屁股撅的高高的，把小雨的肉棒吞回阴道里。小雨满意的抱住她的肥臀，猛烈的撞击起来！&lt;br&gt;「啪啪……」小腹撞击的屁股的声音，「噗哧噗哧……」&lt;br&gt;肉棒进出阴道的声音交织着，刺激着小雨更加用力的抽插：「好闺女……你的骚屄肏起来真爽，以后你要乖乖的让我肏，听到没？」&lt;br&gt;张艳芳的慾望已经又被挑了起来，从来没有享受过如此高潮的她，就算小雨不要求，估计她也会找他的：「嗯……嗯……好……好……你想什么时候肏……就什么时候肏……阿姨随便你肏……啊……美死了……」&lt;br&gt;小雨一巴掌又打过去：「什么阿姨？你是我闺女，快喊爸爸，你喊的越多我越兴奋，射精就会快些，要不我肏你到明天早上！」&lt;br&gt;张艳芳果然连忙喊起爸爸来：「好爸爸……亲爸爸……大鸡巴爸爸……肏死闺女吧……好舒服……大鸡巴爸爸肏的……女儿的骚屄爽死了……女儿要上天了……爸爸……你快射……射到女儿屄里……」&lt;br&gt;听者张艳芳满嘴的胡淫乱语，小雨特别的兴奋，他知道胯下的淫妇已经彻底的拜倒在自己的大鸡巴下，没想到自己成了自己死党的干爹，不，干爷爷！哈哈……&lt;br&gt;高度敏感的张艳芳，在小雨猛烈的冲撞和不时地打屁股的刺激下，很快又要高潮了：「啊……爸爸……亲爹……女儿真要被你肏死了……啊……好爸爸……快射……女儿又要来了……爸爸和女儿一起来吧……女儿的骚屄要爸爸的精液……啊……来了……」&lt;br&gt;张艳芳再也支持不住自己的身体，整个上半身都趴在床上，只剩下屁股勉强撅着！小雨也不愿多忍耐，他的双手钳子一样紧抓住张艳芳的臀肉，飞快的挺动几下，阳具抖动着喷出滚烫的精液，射向张艳芳的子宫深处！&lt;br&gt;张艳芳也感觉到了，终于把这个小祖宗的精液给弄了出来！在强烈的快感中，她也感觉到自己阴道和屁股火辣辣的疼痛！&lt;br&gt;小雨趴在张艳芳的身上，享受着射精的快感！两人叠罗汉般一动不动……&lt;br&gt;多了１０多分钟，张艳芳回过神来，抬眼看了看装饰柜上的仿古座钟：「哎呀，小雨快起来，胡兵快回来了！」小雨心里一惊，他可不想被胡兵看到这一幕，这对自己和妈妈都不是什么好事！&lt;br&gt;他连忙从张艳芳身上爬起来，软软的阳具从张艳芳的阴道中滑了出来，带出一股浓浓白白的粘液！两个人起身套上衣服，张艳芳一边梳头一边问小雨：「小雨，你是不是住在这里？」&lt;br&gt;小雨拉好裤子，套上鞋：「是啊，我就住在１１号，告诉你，你可别告诉别人，要不……」&lt;br&gt;张艳芳往自己脸上补着妆，打断小雨的话：「我们都这样了我还会乱说？我现在也不能见胡兵了，我到你家去躲躲，我还有件重要的事要告诉你！」&lt;br&gt;小雨已经穿好衣服，站在一边问：「什么事情？」&lt;br&gt;张艳芳把床单扯下团起来，拉着小雨走出卧室，从客厅沙发上拿起自己的包：「现在不是说话的时候，我们快走，等会告诉你！」两个人快步走出后门，看四周没人，溜进１１号别墅。&lt;br&gt;薛明刚把车开出半岛花园就拿起手机：「喂！……是张局吗？我是薛明，罗队在吗？……」&lt;br&gt;「那好，您让罗队叫上他的兄弟马上开车去仁和高速口等我……」&lt;br&gt;「是倪书记的命令，她有危险……」&lt;br&gt;「好的，我现在去仁和，２０分钟后在那里和他们碰头，要快……」&lt;br&gt;放下手机，薛明踩下油门，以１００+??每小时的速度冲向仁和高速口。&lt;br&gt;刚到仁和高速口，薛明就看见罗维明的三菱和另外两辆?ａ??ａ?ａ３０００警用车冲了过来。一阵急刹的刺耳声音，罗维明从车上蹦了下来：「薛明，倪书记在哪？出了什么事了？」&lt;br&gt;薛明摆手让他上车：「现在说不清楚，你们跟着我，快……」说着一溜烟冲进高速口！&lt;br&gt;刚上高速，薛明就拿起手机：「喂，阿姨，你们在哪？」&lt;br&gt;「我们离任和还有大约３０分钟的路程，后面有两辆车跟踪我们……」&lt;br&gt;「好的，我们马上到，大约１０分钟能碰头！」&lt;br&gt;「嗯……他们上来了……」&lt;br&gt;手机响起忙音，看来他们要动手了，薛明狠狠地踩下油门，车箭一般冲了出去！&lt;br&gt;小雨和张艳芳刚进客厅就听见电话响个不停！小雨心里直叫糟糕，完蛋、完蛋，要是明明打来的自己可要遭殃了：「喂……」&lt;br&gt;「小雨你跑哪去了？打那么久也没人接，你要吓死我啊？」电话那头传来的是妈妈的声音。&lt;br&gt;小雨忙回答：「我在院子里呢，妈妈你在哪？你没事吧？」小雨赶忙转移妈妈的注意力！&lt;br&gt;「我和你明明姐在一起，你放心妈妈现在没事了，你乖乖在那呆着，哪都不许去！妈妈现在要去接你姐姐，回头去你那听见没？」&lt;br&gt;小雨连忙应道：「我知道了妈，你和姨妈还有明明要小心啊！」&lt;br&gt;「嗯……你要乖乖的，我们很快回去！挂了啊！」&lt;br&gt;「好，妈妈再见……」&lt;br&gt;挂了电话，小雨扭头看见张艳芳站在窗户边上正偷偷往１０号别墅那看，听见小雨挂完电话，张艳芳回头对他招手：「胡兵回来了……」小雨连</content></item></essay>