<essay><item><title>大富之家（1-6全）(6)</title><author>床上伴侣</author><content>侧面再次刺进她体内。&lt;br&gt;　　彷彿暴露在大庭广众之下的刺激很快让Ｊｏａｎｎａ的娇喘又粗了起来。其
实这里是大厦的顶层，周围没有任何可以观察到这个房间的建筑，但Ｊｏａｎｎ
ａ显然已经无暇分析，她甚至紧闭双眸，脸上流露出难言的羞涩。&lt;br&gt;　　特别的体位给了我特别的刺激，很快我就在Ｊｏａｎｎａ愈加急促的娇吟声
中，与她一同攀到了颠峰。&lt;br&gt;　　云收雨歇，我从后面抱着Ｊｏａｎｎａ，左臂穿过她粉项下面抚着她的双峰
，右手温柔的摩挲着她的腰臀，嘴上轻轻的啃咬她的香肩，一边柔声道：「娜娜
，给我一条你家的钥匙。」我是想趁热打铁，让她从此放下对我的抗拒。&lt;br&gt;　　我亲暱的称谓让她眼里闪过一丝感动，她踌躇一会，细声道：「我这里只有
一条。」&lt;br&gt;　　我闻言大喜，知道她已经心动了，笑道：「那就下次给我。」&lt;br&gt;　　我服侍Ｊｏａｎｎａ穿上衣服之后，又抱着她温存了好一会才离开。我开门
的时候回头看她一眼，她连忙避开我的眼神，脸上浮现起一丝娇羞。那一霎那，
我感受到了充分的成就感。&lt;br&gt;　　第二天上午，我就收到Ｊｏａｎｎａ差人送来的一个信封，拆开来看，里面
果然是一条崭新的钥匙。我不由会心一笑。&lt;br&gt;　　刚尝到Ｊｏａｎｎａ动人滋味的我甚至一天也没等，当天匆匆吃完晚饭，我
就赶到Ｊｏａｎｎａ的公寓。我本想在她回来之前给她一个惊喜，谁知道我开门
进去的时候，里面灯火通明，她已经到家了。我依稀听到哗哗的水声，这妮子在
淋浴！&lt;br&gt;　　我心脏不争气的狂跳起来，几秒钟就把衣服脱掉扔在地上，挺着峥嵘毕露的
肉棒，推门进了浴室。&lt;br&gt;　　Ｊｏａｎｎａ闻声惊叫回头，见到是我，惊喜的娇嗔道：「是你！」&lt;br&gt;　　我洒然一笑，一边欣赏着水珠落在她雪白无暇的娇躯上四散飞溅的美景，径
直往前抱紧了她，低声道：「我想死你了。」双手抚上了她兀自带着浴液的腰臀。&lt;br&gt;　　Ｊｏａｎｎａ轻啐一口，捏住我结实的屁股，纤手已然抄住了我的肉棒。&lt;br&gt;　　我轻轻的伸手在她滑腻的私处一捻，感觉那里已经湿热一片了，笑道：「这
里洗干净了吗？」&lt;br&gt;　　Ｊｏａｎｎａ用贝齿啃咬我的肩膀，腻声道：「你替我洗…」&lt;br&gt;　　她娇媚的声音让我不克自制，我把她娇躯拨转，让她弯腰双手撑在洗手台上
，一分她的纤腿，肉棒从后面直捣黄龙而入。Ｊｏａｎｎａ娇呼一声，显然我的
力度，让她得到了与昨天截然不同的快感。&lt;br&gt;　　我一抛昨天的温柔体贴，心里充满了蹂躏的慾望，抽插的幅度越来越大，棒
棒到底，直敲花心，手上用上力度，时而探前揉拧她的双峰，时而搓捏击打她圆
翘丰腴的玉臀，Ｊｏａｎｎａ何曾有过这样激烈的体验，她顿感快感如潮，樱唇
轻张，娇吟声绵延不绝：「嗯，快…好深…好外甥……再来！……」一边还死命
的把香臀往后面凑。&lt;br&gt;　　我见她已经打破禁忌，连好外甥都叫出来了，心里的畅快难以言喻，一面通
过镜子的反射欣赏她豔丽难言的俏脸以及汹湧的乳波，一面加快频率，最后像机
关枪扫射一般，把精液射进Ｊｏａｎｎａ的子宫深处，把她也送上绵延的颠峰。&lt;br&gt;　　我帮Ｊｏａｎｎａ把身上的细细香汗及浴液冲掉，用毛巾仔细的擦干，然后
裹上浴袍，把她抱到床上。Ｊｏａｎｎａ享受着我温柔的服侍，眼波变得无比温
柔，嘴角泛起了温馨的微笑。&lt;br&gt;　　我躺在床上，轻轻的把Ｊｏａｎｎａ揽在怀里，她终于放开了身心，很自然
的把头伏在我的胸膛上。我们时而相视浅笑，享受着这难得的宁静。&lt;br&gt;　　「你该回去了。」良久，Ｊｏａｎｎａ遗憾的低语道。&lt;br&gt;　　我笑道：「我今晚陪你。放心吧，Ｓａｂｒｉｎａ回娘家了。」&lt;br&gt;　　Ｊｏａｎｎａ闻言俏脸一红，显然想到Ｓａｂｒｉｎａ的娘家正是她亲姐姐
的夫家，我俩的关系是那样的禁忌。&lt;br&gt;　　当晚其实我们真正睡着的时间并没有多少。我们几度交欢，直到各自筋疲力
尽才作罢。&lt;br&gt;　　自此之后，我跟Ｊｏａｎｎａ逮住一切机会做爱，而一个月两次的Ｇｏｌｆ
，更是成了我们固定的偷情之旅。当然，我上她办公室的次数也越来越频繁，甚
至都跟她的秘书混的很熟了，而某一次她的秘书感慨的说起，Ｊｏａｎｎａ脾气
比以前好了不少，听到她因为自己的缘故所起的变化，我不由暗暗自豪。&lt;br&gt;　　三、Ｍｉｃｈｅｌｌｅ，Ｊｏａｎｎａ和我&lt;br&gt;　　某一次欢好之后，Ｍｉｃｈｅｌｌｅ腻在我胸口，一边用纤手抚弄着我高潮
后的肉棒，一边娇笑道：「要不下次我们玩玩３Ｐ？」&lt;br&gt;　　我看着她豔光四射红晕未消的俏脸，来了兴致：「哦？你有合适的人选？」&lt;br&gt;　　「远在天边，近在眼前。陈助理。」Ｍｉｃｈｅｌｌｅ悄声道，秀眸中满是
戏谑。&lt;br&gt;　　「少打她的主意！」我警告道。&lt;br&gt;　　「你还记得我们第一次的时候吗？我无意中看过她的出勤记录，那天陈助理
将近７点才下班，这可不是她的作风哦。你猜她在干什么？」Ｍｉｃｈｅｌｌｅ
耐人寻味拉长声音道。&lt;br&gt;　　我闻言心里一动，莫非那天陈助理真的在听我们的床戏？不过脑海里瞬即浮
现起她凛然不可侵犯的模样，顿时没了兴致：「不管怎样，她就免了。」&lt;br&gt;　　「那…如果是Ｊｏａｎｎａ又如何？」Ｍｉｃｈｅｌｌｅ的声音很暧昧。&lt;br&gt;　　我一惊，看着她一脸无辜的妖精模样，说道：「你怎会知道？」&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ秀眸横我一眼，狠狠的攥住我的肉棒，慢条斯理的道：「
先不说你现在每次都在ＧｏｌｆＣｌｕｂ过夜，光是你每次看着她的眼神就不对
劲，难道我是瞎子吗？」我苦笑无言。&lt;br&gt;　　这个周末，我约了Ｊｏａｎｎａ到我办公室偷欢。我们从来没在这里做过，
心情都很兴奋，我把她压在厚重的地毯上，把她粉腻纤长的双腿扛在肩上，肉棒
一下比一下重的像打桩般冲击她的花心，她快感如潮，娇喘连连，嘴上含糊不清
的呓语道：「好外甥…好厉害…啊！……我要死了，……快……快！」&lt;br&gt;　　就在这时候，忽听大门喀的一声，被打了开来，我们俩都大吃一惊，拿眼去
看。我是装出来的，但Ｊｏａｎｎａ一看闪身进来的竟然是Ｍｉｃｈｅｌｌｅ，
巨大的震惊及羞意让她竟然啊的一声，娇躯一阵颤栗，达到了高潮。&lt;br&gt;　　我体味着Ｊｏａｎｎａ的蜜穴像拧毛巾般挤压着我的肉棒的快意，欣赏着她
秀目紧闭，长长的睫毛兀自剧烈颤抖，俏脸上红得几乎滴出水来的美景，几乎要
爆发出来，忙收束住精关，轻轻的把她的双腿放了下来。&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ笑脸盈盈的把门反锁好，一边缓缓的向我们走了过来，一
边宽衣解带，当她俯身跪下纤手抚上Ｊｏａｎｎａ的酥胸时，身上已然一丝不挂
了。&lt;br&gt;　　胸上传来的截然不同的触感，让Ｊｏａｎｎａ知道那是Ｍｉｃｈｅｌｌｅ的
手，她霍的睁开俏目，虽然仍是羞赧不比，却仍然盯着Ｍｉｃｈｅｌｌｅ，惊道
：「你！！」&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ脸上柔情无限，笑道：「小姨，你好美哦。」&lt;br&gt;　　我微笑不言，轻轻抄起Ｊｏａｎｎａ的另一只玉兔，温柔的抚弄。&lt;br&gt;　　Ｊｏａｎｎａ看看Ｍｉｃｈｅｌｌｅ，又看看我，恍然大悟：「原来你们是
串通好的。」&lt;br&gt;　　我笑道：「你不喜欢吗？」一面轻轻抽动坚挺如铁的肉棒，一面用另一只手
抄起Ｍｉｃｈｅｌｌｅ的雪乳，轻轻揉搓。&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ配合的发出腻人的细吟，另一只纤手在Ｊｏａｎｎａ的腰
臀处轻轻摩挲。&lt;br&gt;　　Ｊｏａｎｎａ美目狠狠的瞪了我一眼，奈何浑身乏力，身体在多重的刺激下
又起了忠实的反应，顿时满脸通红，索性闭上秀眸，鼻腔里却不由自主的呜咽起
来。&lt;br&gt;　　事实证明，我们３Ｐ的体验非常美妙，Ｊｏａｎｎａ几乎比平常早了一半时
间洩出身来，我轻轻的抽出兀自峥嵘毕露的肉棒，示意已经情热如火的Ｍｉｃｈ
ｅｌｌｅ用六九式跨跪在Ｊｏａｎｎａ身上，她会意的低头伸出香舌清理Ｊｏａ
ｎｎａ那狼借不堪的蜜唇，一边高高撅起美臀，我随即跪在她身后，挺枪一刺，
进去她那已经爱液横流的蜜穴。&lt;br&gt;　　还沉浸在高潮馀韵中的Ｊｏａｎｎａ听到大腿撞击臀部啪啪不绝的声音就在
耳边，，睁开眼来，却发现我跟Ｍｉｃｈｅｌｌｅ两人的性器就在她眼皮底下淫
靡的纠缠在一起，几丝的爱液甚至已经垂了下来，就悬在她的檀口上方，顿时呼
吸粗重起来，不过她只犹豫了一会，竟然伸出丁香，把那一丝爱液舔近嘴里，还
淫荡的瞟我一眼，一边伸出纤手去抚弄Ｍｉｃｈｅｌｌｅ那来回飞舞的双峰。&lt;br&gt;　　我一直在注意Ｊｏａｎｎａ的反应，见她如此举动，明显是已经克服了心魔
，更无疑虑，腾出一只手，抚上她娇嫩的脸庞，滑过她的樱唇时，她轻轻的吮吸
着，我顺势把食指探进她的檀口，她故意的对我的指头吹，拉，扯，咬，彷彿那
是我的肉棒一般，一边目不转睛看着Ｍｉｃｈｅｌｌｅ的蜜唇随着我肉棒的抽插
而里外纷飞。&lt;br&gt;　　一时间，我只觉肉棒彷彿暴涨了三分，一下快似一下，我们三个竟然很快默
契的同时达到了高潮。&lt;br&gt;　　云收雨歇，我扶两女侧身躺在我身边，左手抱着Ｍｉｃｈｅｌｌｅ，右手抱
着Ｊｏａｎｎａ，两具娇躯玲珑浮凸，各尽其妙，我感受着两女胸前两团雪腻对
我胸膛的温柔挤压，双手轻轻的在她们滑不溜手的腰臀间游移，舒服得叹出声来
。两女酡红的俏脸上，都流淌着极度的缱绻满足，差别只是Ｍｉｃｈｅｌｌｅ毫
不掩饰自己的陶醉，而Ｊｏａｎｎａ多多少少还有些娇羞而已。&lt;br&gt;　　自此之后，感受到３Ｐ极度的刺激和快乐的我们，越来越多的三人行起来。
Ｊｏａｎｎａ经常在午休时溜来我办公室与Ｍｉｃｈｅｌｌｅ一同享用我的肉棒
，而Ｍｉｃｈｅｌｌｅ也加入了我和Ｊｏａｎｎａ固定每月两次的高尔夫偷情之
旅。&lt;br&gt;　　不但如此，就算我不在场，Ｊｏａｎｎａ也越来越多的与Ｍｉｃｈｅｌｌｅ
一同出入，两女间的融洽与默契，甚至经常连Ｓａｂｒｉｎａ也嫉妒起来，对我
感叹道：「以前小姨做头发，做ＳＰＡ经常会叫上我，现在她几乎只跟Ｍｉｃｈ
ｅｌｌｅ一起去了。」&lt;br&gt;　　我不由心里偷笑：那当然了，那可是他们在床上培养出来的交情呀！&lt;br&gt; 
　　　　　　　　　　四、我的小姨子Ｃａｒｏｌｉｎｅ&lt;br&gt;　　这个周末是ＦａｍｉｌｙＤａｙ，我和快要临盆的老婆都回到老丈人家渡周
末。这是老丈人几年前在郊区购置的一幢大别墅，顶楼给我们夫妻留了一个房间
，我们偶尔都会回来小住一段。&lt;br&gt;　　星期六上午，初秋清晨的太阳显得很温柔，丈母娘来了兴致，早早的把我们
叫了起来，在喏大的草坪下拉开架势，烧烤。当然，所谓的烧烤，只是我跟大舅
哥Ｅｄｗａｒｄ两个男人的事情，别的女人基本上都远离油烟，在一边的网球场
上打起了羽毛球。&lt;br&gt;　　我和Ｅｄｗａｒｄ一边熟练的在烧烤炉旁忙活，一边不閒不淡的閒聊着。&lt;br&gt;　　Ｅｄｗａｒｄ毕业后就进入了家族公司里工作，现在才两年时间不到，就挂
着一个副总的头衔，除去当然不让的嫡系血统因素外，的确是有两把刷子的，我
们一边说着各自办公室里的一些趣事，不时哈哈大笑，倒也不寂寞。&lt;br&gt;　　说笑间，就见我的小姨子，也就是Ｓａｂｒｉｎａ的亲妹妹Ｃａｒｏｌｉｎ
ｅ朝我们走了过来。今年才１６岁的她，已经充分的显现出优秀的遗传因子，出
落成人人讚叹的小美人了。&lt;br&gt;　　虽然她粉雕玉琢的俏脸上还带着一丝稚气，但那清澈灵动的明眸，白皙修长
的粉项，悄然隆起的鸽乳，以及翘圆鼓胀的小屁股，纤长挺拔的秀腿，在在都说
明她已经不再是小屁孩，而是娇美可人的活泼少女了。她因为打球的关系，上身
穿着一件贴身的白色Ｔ-恤，下面搭配着一条同色的运动短裤，脚下踩着一双Ｎ
ｉｋｅ的球鞋，散发出青春逼人的活力。&lt;br&gt;　　我笑吟吟的看着她红扑扑的俏脸，心里充满温馨的怜爱，只觉得我愿竭尽所
能去保护她，让她不受任何伤害，无忧无虑的长大成人。&lt;br&gt;　　「姐夫！」来到我们面前的Ｃａｒｏｌｉｎｅ从身后变出一台小巧的Ｍａｃ
Ｂｏｏｋ，递到我眼前，「我的电脑好像中了病毒，你帮我看看吧。」她的俏脸
上满是恳求，可爱之极。&lt;br&gt;　　我和Ｅｄｗａｒｄ相视一笑，这妮子！其实她亲哥哥Ｅｄｗａｒｄ是正宗的
计算机系科班出身，比我这种学金融的半吊子电脑水平高多了，她还真是所托非
人啊。不过倒也是，Ｃａｒｏｌｉｎｅ不管是索要生日礼物，还是带宠物去看病
之类的，第一个想到的总是我，可能是因为Ｅｄｗａｒｄ为人颇为严谨，显得难
以亲近吧。&lt;br&gt;　　我笑道：</content></item></essay>