<essay><item><title>妈妈的爱不一般(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今晚是一个很特别的日子，经过爸爸分别与我、妈妈在一个月里的沟通、争论、内心道德伦理思想的挣扎，终于得出了结论：就是今晚将会发生……我要和自已妈妈发生乱伦关系。&lt;br&gt;这样的事情，我真是想都没想过会发生在我身上。平时在家里见到妈穿着性感衫裤，我都有偷偷望她，很多时都会引得我鸡巴发硬。妈快四十岁了，但是身材还保持得很好，我看她一对大乳房亦有三十五寸。有时在嫖婊子那阵子，我会幻想是在干着妈妈，我知这样想是不对，但是我真的忍不住。&lt;br&gt;谁知真的想不到，现在爸爸居然要我肏妈妈，虽然正中我下怀，但不知妈心里怎么想呢？&lt;br&gt;其实这个在我由懂性开始已经有的梦想，是不是很娈态呢？我非常记得，在我十三岁那年，我的小鸡鸡第一次勃起，就是因为我第一次见到妈的裸体，当时我假装睡着，眯着眼来偷看她。或者妈不知道我已经是大孩子了，她还当着我的面来换衣裳，妈的皮肤好滑、好白，有个小肚腩，但屁股就大得夸张，但是好性感，尤其是前面凸起的阴部，在大腿与底裤的缝隙中露出几条黑毛出来，我在幻想着：妈妈那块小屄是怎样的呢？是不是有股骚味呢？唔……一边想，一边猛吞口水！&lt;br&gt;而她一对大奶子就跟随着换衣的动作而晃动，乳晕浅啡色，两粒葡萄微微地凸出，好像想叫你去啜它般。啊！我的小鸡巴马上硬了，当时我不知怎样才好，裤子给鸡巴顶起，妈离我又很近，我知道她一定会见到，但我又怕妈知我装睡，所以我继续躺着不动。&lt;br&gt;我瞄到妈眼定定地望住我的鸡巴，胸口起伏加快，右手慢慢伸落小屄那里，隔着底裤在揉着，用手指又抠又挖，左手还伸过来我的鸡巴上面，隔住裤子摸我的阴茎，她轻力地慢慢捋，妈妈忘形地揉她的小屄，还听到她嚷出声来！&lt;br&gt;噢！当时真的好兴奋，或者因为是第一次，很快我就射了精，那种高潮的感觉真是这一辈子都记得，我一直都假装睡着，扮成好像梦遗一样，妈妈则拿了条新底裤去厕所洗澡。&lt;br&gt;我当时还惦唸着妈的肉体，不知何解，很快我的阴茎又再次勃硬，我想着妈妈的一对大奶、两粒乳头、她的小屄，刚才这样揉，小屄肯定湿透，她底裤上一定留有她的淫水，我假如拿来舔舔，不就好像舔着妈的小屄么！&lt;br&gt;很辛苦过了一个小时，我假扮去厕所撒尿，从肮脏衣服堆里找出妈妈刚才脱掉的那条底裤，打开一看，哗！都湿透了，包住小屄缝隙的部份好湿，有些混浊而又好像鼻涕般的浅黄粘液，我凑到鼻尖上嗅，一下深呼吸地吸入鼻孔，啊！好提神，有种尿腥味，又有种不知啥的味（后来我长大了，才知道这种是女人分泌的白带味）。&lt;br&gt;当时那些淫水味令我好兴奋，我将底裤套在头上，有淫水的部份放正在鼻和口之间，我伸出舌尖去舔那些淫水，滑潺潺、粘呼呼，还吞进肚子里，脑袋中幻想自己正在舔着妈的小屄，手自自然然就握着阴茎来捋（那时还不知甚么叫「打枪」），不到五分钟，我就再次射了精，真正爽！&lt;br&gt;跟着往后的日子，我就每天都舔着妈的淫水渍、白带渍，躲在厕所打手枪，那时开始知道，原来女人的淫水可以每天都有不同的味道！有时咸味多些，有时腥味多些，但是几时都一样好味，慢慢我就开始知道甚么叫「打枪」了！&lt;br&gt;十六岁那年，我走去嫖妓，召着的是一个又老又丑的妓女，差不多四十岁，但是我倒觉得不赖。记得第一次干她，我连阴道口在哪都不知，她教我哪里是阴核、哪里是阴道，还用手带领我的阴茎肏进去她的屄里。&lt;br&gt;第一次肏屄真爽，我连套也不戴，她又跟我口交。从此以后，我一个月总会肏她十次八次，可惜不够零用钱，这期间我只有继续舔妈的底裤和打手枪，还懂得幻想肏妈妈的小屄，但真要干妈妈的屄就无可能了，惟有找那老婊子来干啦！&lt;br&gt;不知是否她老，所以生意少呢！她好就好在对我的变态要求全部都答应，当我要求她让我舔她的屄时，她马上楞了楞。我将我舔妈妈底裤、打手枪，和想肏妈妈小屄的幻想说给她听，她不但不骂我，反而假扮我妈给我干。&lt;br&gt;「啊……噢……好儿子……你想肏死妈吗？……喇……啊……我的小屄……给你……肏得好……舒服……啊！哎哟……妈妈……屄里……好痒喔……为何你　不……早点来肏……妈妈的屄……噢！」&lt;br&gt;我听着这些叫床声，觉得好兴奋，我跟这个老妓女的关系足足有六年。我亦有去嫖过别的妓女，但是我干的统统都是像我妈般年纪的老妓女。&lt;br&gt;爸爸说他出车祸以后已经没有了性功能，现在要入医院复诊住几天，给机会让我和妈妈性交，他又买了几盒Ａ片性交　录影带，内容全部都是儿子干母亲呀、爸爸强奸女儿呀、姐姐引诱弟弟的。&lt;br&gt;爸爸临走还说：「阿雄，这个家可不可以维持，就靠你了！自从我有意外之后，你妈真是忍得好辛苦喔，千万不可以让她离开我们，知道嘛？」&lt;br&gt;「知道了，爸爸，我会尽力而为的。」&lt;br&gt;噢！想起将要和自己妈妈性交，真是有些兴奋，不知肏自已的妈妈是甚么感觉呢？干那老妓女已经好爽了，现在还真的干上自已妈妈，不知会爽成怎么样？&lt;br&gt;好不容易才等到下班，回到家，妈妈照样在厨房煮饭，但是就穿得很性感：白色贴身Ｔ恤，浅黄色弹性迷你短裙，内裤的厘士边露了出来，紧包着大屁股，前面阴户涨卜卜，还搽了香水，这般装扮还不是引诱我去干她？妈没用正眼瞧过我，还有一种怕羞的神情耶，也难怪，这毕竟不是正大光明的事儿嘛！&lt;br&gt;吃饭的时候，我便说说笑话，让大家轻松点，心情没那么紧张。饭后我扯着妈妈，与我一同看录影带，我们俩的身体在沙发上靠得好贴。第一盒是《查泰莱夫人的情人》，这盒是出了名讲女人做出墙红杏的影带，看到最高潮——查泰莱夫人引诱她情人性交那场，我顿感觉到妈妈坐得不太自然，呼吸亦开始急速，还未看完那盒棒带就发起骚了！&lt;br&gt;「呀！还是不好看这一盒，不如换过另一盒啦，给些一级棒的你看看！」我去换过一盒讲儿子干母亲的。&lt;br&gt;剧情刚开始时，也没甚么，但后来渐入正题，画面出现了一个演儿子的，他贪图妈妈之美色，忍不住用迷药迷奸自已的母亲，在他妈妈迷迷糊糊的时候，又抓乳、又舔屄，跟着还肏了自已的母亲。而演妈妈的那个，又是浪货一名，事后又没告发儿子，还母子通奸，给他儿子　到高潮叠起、淫水淋漓。&lt;br&gt;我偷望着妈，见她不停地交叉双腿，想来是小屄发痒了，我知道现在是进攻的好时机。我慢慢伸出手去抚妈的大腿，好滑啊！妈没推开我的手，其实到这个时候，大家都知道将会发生甚么事情，所谓尽在不言中，我的心在卜卜跳。&lt;br&gt;妈妈突然问我：「亚雄呀！是不是觉得妈妈好淫贱呀？」&lt;br&gt;「不是呀！其实这样东西就好比吃饭一样，有人吃多一些，有人吃少一些而已，你这么年轻，爸爸又这么早便不能人道，无谓守生寡呗！至于和我……做，那更好，关起门来谁知道耶，胜过到外面乱勾汉子，你说是不是？」而妈就闭起眼再没出声。&lt;br&gt;浪屄、骚屄，看你的模样就知你淫贱啦！我一路从妈的大腿直摸进迷你裙里面，隔着内裤在阴户上面揉着，哗！全湿透了，死骚货，等一会肏到你爽死，肏爆你的臭屄才行！&lt;br&gt;跟着就和妈亲嘴，妈闭上眼睛，唔唔连声，又去啜她的耳珠、舔她的耳朵，然后一路由耳朵、颈项直舔下去，我用双手连衫带乳罩一起推高，妈妈一对三十五寸的大奶应声弹出，两粒乳头勃得硬硬的，在那摇来晃去。妈妈对奶子好白、好滑，浅啡色乳晕，又够坚挺，&lt;br&gt;我一口啜下去，「啊！……唔……唔……」妈两粒乳头虽然呈紫黑色，但是很好啜。搓完一轮、啜完一轮，我就再向下进攻，我飞快地将我和妈的衫裤都脱清光，妈好怕羞地扭转脸，哗！妈妈的裸体就呈现在我眼前，她阴毛很少，身材亦不差，应大的大、应细的细，平时不觉得，原来妈妈这般正点！怪不得爸爸不愿便宜给别人啦！哈哈……现在倒便宜了我。&lt;br&gt;我跪在妈面前，用双手慢慢掰开她的大腿，妈就用双手扪着脸孔；我再往上推前妈的脚，妈的屁股微微提起，整个阴户就暴露在我面前。&lt;br&gt;「别看了，羞死人哩！」&lt;br&gt;「怕啥，怎会害起羞来了？别跟我说爸爸没舔过你的屄唷！好兴奋……等会你就知道我的厉害。」&lt;br&gt;「……变态，这样说你妈。」妈满面通红。&lt;br&gt;我压住妈不让她挪动，哗……真美！两边大阴唇好肥，夹起成一条小缝，好湿，湿濡到反着光泽。我用手指撑开两片大阴唇，见到上面的阴核，对下就是小阴唇，再对下就是阴道口了，整个阴户看上去很舒服。我用中指揩磨一下她的阴核，妈妈马上「啊！……」地叫一声，我顺势用两只手指插入阴道里，好紧逼，想不到阴道四周的嫩肉将我手指裹得这么舒服。&lt;br&gt;我抽出手指给妈妈瞧：「你看，都湿了哇！」跟着就放进嘴里舔。&lt;br&gt;「……变态……」&lt;br&gt;我再望向妈的阴户，虽然大小阴唇都是深色了一些，但也都四十岁了，算不错耶。我猛力一吸，唔……臭屄，让我先来尝一下味道如何，我伸出舌头去舔着　大小阴唇。&lt;br&gt;「喔……不行，那里是……用来撒尿……啊……喂……不好啦……啊……」&lt;br&gt;对，真的有股尿味，还有好强烈的白带和淫水味，但是我嗅到这些味道，却令我更加兴奋。我使劲舔、使劲啜，一时吮啜那块小阴唇，一时撩拨那粒阴核，妈颤了一颤：「喔……乖儿子……唔……别……啊……」我拚命地啜，将她泄出　来的淫水全都啜进肚子里。&lt;br&gt;「啊！……阿雄……啊……」妈给我啜到兴奋莫名，我还伸长舌头去猛插她的洞穴，妈就叫得更加大声。&lt;br&gt;浪屄，未试过哩！是不是比爸爸强多了？&lt;br&gt;妈亦开始放松自已：「啊……阿雄……唔……伸入一些……啊……别停……啊……」&lt;br&gt;舔到我嘴唇四周都是白色的淫水泡沫，滑潺潺、粘呼呼，淫水带有一股尿腥味，好提神。看来妈的　真的许久没让人肏过了，小屄好燥。&lt;br&gt;我亦开始忍不住了，我昂起身，握着我那根六寸长的大鸡巴，用龟头在妈的阴户上面揩擦。&lt;br&gt;「啊……阿雄……给我……唔……快些……插进去啦……啊……」&lt;br&gt;看见她那微丝细眼、希望我赶快肏她的淫浪饥渴表情，活脱脱是一个如假包换的骚屄！&lt;br&gt;「妈咪呀，讲些粗口啦，我想肏你的时候听见你讲粗口呀！瞧，就快肏进去啦。」&lt;br&gt;「唔……入啦……肏进去啦！」&lt;br&gt;此刻就是最重要的关头，儿子肏母亲，乱伦就是由这一霎开始……&lt;br&gt;我首先慢慢把龟头插入，让一阵又滑又暖的感觉包围住，「啊……」看着妈的阴户给我撑开，鸡巴再慢慢地插进去，「啊……妈咪……好正点……呀……好滑……好多水……噢……」&lt;br&gt;我开始抽送，妈好多淫水，所以干得好畅顺，还不断发出「吱唧」的声音。&lt;br&gt;「阿雄……不好停……大力肏……啊……我给你……噢……真他妈的……肏死了唷！……」竟然可以看着妈在我胯下不断叫床，真是好兴奋。&lt;br&gt;「妈咪……噢……好爽……喔……」我感觉到妈阴道里的嫩肉紧紧地夹着我的阴茎，很舒服。干臭婊子老是要戴套，现在却真真正正有贴身打真军的感受，看着阴茎在妈的阴户中抽送着，两块阴唇给我撑开，又再反出反入。&lt;br&gt;「唔……别看啦，这么……难堪！」妈在嚷。&lt;br&gt;不知是否捱肏的那个是自已母亲，所以特别兴奋呢！我更大力地抽插。&lt;br&gt;「啊……对了……噢……啊……不要停……啊……啊……啊……」&lt;br&gt;真想不到妈会浪成这样，我向她提议：「是否好爽哩？妈咪，你好多水喔！多得连我整个阴囊亦湿透了，不如我们玩第二个招式？」&lt;br&gt;跟着我变换花式，我要妈先趴向沙发，跪在地上，然后一只脚搁上沙发，翘起屁股，我又再去舔妈的阴户。这趟淫水更多，真是「原装保脑汁」我连妈的屁眼都一齐舔，还驶出一招「毒龙钻」，就是用舌头又插又钻小屁眼那招呢！&lt;br&gt;「喔……乖儿子……啊……别耍了……肏我的屄吧！……啊……」&lt;br&gt;我从后面猛干她，这一招当妈是只母狗来肏，下下肏到尽，肏到「啪啪」作响，我心想：「死臭屄，肏死你这个淫贱骚屄，想勾汉？浪屄好痒呀？好……现在正给自己的儿子肏得痛快哩，爽吗？喊啦，喊大声一些，哈……」&lt;br&gt;看着妈那个又白又肥的大屁股，两团肉在抖动，真的好亢奋，而妈就只懂在「啊……啊……啊……」地嚷。&lt;br&gt;臭屄，这趟还不把你喂个饱！&lt;br&gt;「唔……妈咪……你的屄……真他妈的……正点喔……好爽呀……噢！……不行了……啊……」&lt;br&gt;突然，我感觉到妈全身冒起鸡皮疙瘩，阴户在一下一下地抽搐，我知道妈高潮在望了。「哎哟！……啊……啊……」就在这个时候，我亦感到有种趐麻的感　觉由背脊直冲上大脑，阴茎亦有种难以形容的快感。&lt;br&gt;「喔……喔……噢……噢……妈咪……我要射了……啊……」我哼叫着，把精液全射进了妈的阴道里。不怕，爸爸说妈已经做了结紮手术，所以怎么肏都可以，而不用担心怀孕。男女性交肏屄而可以在同一时间有高潮，真是难得，简直是天作之合。&lt;br&gt;跟着我俩都喘着粗气：&lt;br&gt;「妈咪，舒不舒服？」&lt;br&gt;「唔……从未试过爽得这么厉害，跟你爸爸干亦都没试过……噢……」&lt;br&gt;「妈咪，你的屄一级棒喔！真是肏一辈子我都愿意呀！」&lt;br&gt;「你真会逗我开心！妈咪老了，哪能跟外面的小妞比！」&lt;br&gt;「哪里，我亦干过不少妞啦，她们在床上好像条死鱼一般，哪有你这么浪、这么风骚呀！」&lt;br&gt;「真的？都不知是真是假，整天讲的没句真话，才不信你！洗澡去了。」妈妈起身走去洗澡，屁股在扭来扭去，唔……真顶瘾……&lt;br&gt;「妈，我又去。」&lt;br&gt;我请了三日假没去上班，干了妈妈十几趟，真是个馋嘴浪屄。我和妈在家几天都赤身裸体，兴头一到就肏，真开心！&lt;br&gt;后来爸爸出院返回家里住，妈就在半夜走进我房和我性交，爸爸当然扮作没事一般。我同妈妈亦试过去澳门玩，住一个礼拜酒店也没出过门口，全部性交花式都让我们玩齐，妈的淫水给我当早餐、我的精液就给妈作午饭。&lt;br&gt;我也记不起肏了妈多少次了，自从妈让我肏过以后，人也开朗了许多，整天笑咪咪的，当着爸爸面前，我们都不时打情骂俏，家庭相处非常融洽，真幸福！&lt;br&gt;</content></item></essay>