<essay><item><title>姐姐和她的两个可爱的室友们(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;转眼间暑假就结束了，我的大一的暑假结束了，姐姐大二的暑假也结束了。
姐姐开学的时间比我早一个星期，不过姐姐打算早一点去学校，不打算快要报到
了再去学校。&lt;br&gt;一大早上她就打电话给我说，要我下午过来帮她清理行李，然后帮她把东西
搬到学校去。作为弟弟，这种任务当然是义不容辞的，更何况我姐还说要请我吃
饭，那就更应该去帮忙了。&lt;br&gt;中午吃完了午饭之后，我来到姐姐家，敲了门之后，只听见屋里传出了姐姐
的声音：「谁呀？」&lt;br&gt;「姐，是我。快给我开门。」&lt;br&gt;「好，等一下。」过了个几秒钟之后，姐姐就把门打开了。&lt;br&gt;开门之后一看，原来姐姐还穿着睡裙，头发也是乱糟糟的，看样子应该是刚
刚起床。今天姐姐并没有穿上次在我家穿的那条睡裙，毕竟那是高中的时候穿的
衣服。姐姐今天穿的睡裙才是真正成年人穿的睡裙，蕾丝面料不是很透明的，是
吊带款的，所以可以看到姐姐的酥胸和乳沟，裙䙓的高度刚刚到膝盖的上方，将
姐姐的大腿完全遮住。&lt;br&gt;姐姐的里面没有穿内衣，由于才睡醒起来，所以睡裙也不是很整洁，一边的
吊带也从姐姐的肩膀上垮了下来，姐姐的半个乳房都暴露了出来，要是吊带再垮
下来一点，估计我都可以看见我姐的乳头了。&lt;br&gt;我连忙帮我姐将肩带扶正，当我的手伸向我姐时，我姐先是一愣，之后发现
自己的肩带垮了下来，就默默地让我把肩带扶正。&lt;br&gt;「姐～～你看你，胸部都露出来了都不知道，而且衣衫不整，头发也是乱糟
糟的，快去打理一下吧！等下我帮你清。」&lt;br&gt;姐姐点了点头就进了厕所。&lt;br&gt;这时我在姐姐家里看了看，舅舅仍旧在外面出差，舅妈也去上班去了，就只
有我姐和我外公在家，而我外公正在睡午觉。&lt;br&gt;几分钟后，我姐出来了，头发梳理清了，衣服也整理好了，只是仍旧穿着那
身蕾丝睡裙。&lt;br&gt;「好了，衣服我已经清好了，现在就只剩下被子、床单什么的和一些日用品
了。」&lt;br&gt;「姐，其实你还有一些衣服没清啊！」&lt;br&gt;「都清了啊，剩下的以后再一点点的拿吧！」&lt;br&gt;「姐，我说的是你的睡衣，就是你身上穿的那件，你这个要是不清，看你回
了学校，睡觉的时候穿什么。」&lt;br&gt;「哦哦，差点就忘了，等下东西清完了记得提醒我。」&lt;br&gt;之后我和我姐就开始清理剩下的东西，我还是不时地看到姐姐胸部的春光。
东西清好之后，姐姐也换好了衣服，我们提着行李就下楼了，当然重物都是由我
来提的，姐姐只拎着她的包包和一些衣服。&lt;br&gt;因为我们家住在一个大学，而且又是居民区，所以一般是很难拦到的士的，
所以下楼之后，我姐就要我在门口等着，然后她就跑到校门口去拦的士。&lt;br&gt;过了将近二十分钟，姐姐终于拦到的士回来了，司机师傅帮我们把行李搬上
车，我们也坐上车。出发～～向姐姐的学校——体院出发！&lt;br&gt;终于到了体院，将姐姐还有姐姐的行李搬上楼去之后，我就觉得自己累得个
半死。姐姐的寝室在六楼，背着这么多东西上楼，差点累死我了。&lt;br&gt;在这里介绍一下我姐姐所在的这栋宿舍楼的情况吧！这栋宿舍楼是体院里唯
一的一栋男女混住的宿舍楼，一楼到三楼住的是男生，四楼到六楼住的是女生，
每层楼的楼梯间有道栅栏门，到了晚上就会关掉。在关掉之前，楼管会挨个寝室
的查人，将不是该寝室的人请出去，由于还没开学，所以这几天晚上没有楼管来
查人。六楼里有些寝室是三人间，我姐姐刚好就住在三人间，姐姐的两位室友还
有我姐，相互都不是同一个班的，是以前分寝室的时候，将每个班多出来的人分
配到一个寝室。&lt;br&gt;八月底的这几天不知道因为什么原因，变得很凉快，所以姐姐今天穿了一件
薄的针织衫。&lt;br&gt;上到六楼，来到姐姐的寝室前，我姐打开寝室门，我们把东西帮进去之后就
坐下来歇息了，我趁这个机会环顾了一下四周。&lt;br&gt;姐姐的寝室挺大的，总共二十来平左右，整间房被竖着隔开，一边是睡觉和
读书的地方，另一边是洗漱的地方，洗脸池还是陶瓷的那种，一共两个面盆，天
花板上是晒衣服的地方，而最靠里的地方又用墙隔出来了差不多三、四平米的地
方作为厕所。&lt;br&gt;姐姐的两个室友似乎已经先来了，由于我姐这边有个通往洗漱间的门，所以
这边只能摆一张床，我姐的两个室友的床全摆在对面。很多人都以为女生的寝室
很干净整洁，其实也不都是这样，至少我现在看到的不是。&lt;br&gt;我姐正对面的那张床上，被子乱糟糟的搭在床上，衣服也是乱糟糟的放在床
上。桌子上面是各种化妆瓶杂乱无章的堆在一起，还有摊开的书，板凳上还放着
两个衣架。我姐另一个室友的床倒是蛮整洁的，和它旁边的床形成鲜明的对比。&lt;br&gt;这时，我的注意力转移到一个花花绿绿的东西上面，那是一个挂在我姐床对
面那张床上的胸罩，是个紫色的半杯型，虽然对胸罩的尺寸我不是太懂，但是我
也可以知道这个胸罩的罩杯绝对不小。&lt;br&gt;这时，突然一只手敲在我的头上，我转头一看，原来是我姐，「到处瞎看什
么呢？」虽然我姐是质问我到处看什么，但我在我姐的脸上看到了淡淡的醋意。&lt;br&gt;我没说什么，摸了摸头。&lt;br&gt;「好了，你看也看够了，休息也休息够了，快来帮我铺床吧！我刚刚跟我的
室友打电话了，她们马上就回来，你要看就去看活人吧！」&lt;br&gt;「哦哦，知道了。」&lt;br&gt;说完，姐姐便爬上了床，让我把垫絮递给她，然后我也爬上了床，我抓住一
头，我姐抓住一头，拉开了垫絮，然后姐姐转过身来，屁股对着我整理床头，而
我开始整理床尾。当我整理完了之后，姐姐那边还没整理完，我看着我姐对着我
的屁股就在想：要是姐姐今天穿的不是牛仔长裤而是短裙该多好啊，那么姐姐摆
着这个动作时，我姐裙下的春光一定会一览无遗。&lt;br&gt;等姐姐铺好了床头，我又下床递上毛毯、枕头什么的，然后和姐姐一起把剩
下的东西也清理好了。&lt;br&gt;当我们刚要坐下来休息的时候，寝室的门开了，进来一高一矮两个女生，比
较矮的那个女生一进门就扑向我姐：「芳芳，想死你了～～」说着，一口亲在我
姐的嘴唇上。&lt;br&gt;这一幕直接把我看呆了。&lt;br&gt;那个女生在我姐的脸上蹭了半天，另一个高个的女生实在看不下去了，就把
她们俩推开道：「好啦，不是就一个月没见，至于这样么？上个月不是还一起出
来玩了的。而且这里还有个男生看着呢！」说着，指了指我。&lt;br&gt;当高个女生指了指我的时候，我才从惊讶中回过神来。&lt;br&gt;矮个女生看了看我，带着调戏的味道对我姐问道：「芳芳，这是谁啊？这难
道是你的男朋友？一个月前我们都还不知道你谈朋友了呢。老实交代，什么时候
找的～～」&lt;br&gt;那个女生虽然是在问我姐我是谁，可脸上的表情却让我感觉的是，她知道我
是谁。高个的女生似乎也是知道我是谁的。&lt;br&gt;我正准备解释我是谁，我姐先开口了：「这个是我表弟，就是我以前总和你
们说的那个。」&lt;br&gt;「原来是你表弟啊～～」矮个女生应道，但是我总感觉她早就知道了，而且
还知道些别的什么。&lt;br&gt;之后姐姐向我介绍了她的两个室友，个子高的那个女生姓杜，要我叫她「杜
姐姐」，个子矮的那个女生姓露，那个女生自己要求我叫她「小露」。&lt;br&gt;这时我才好好地观察了这两个女生。&lt;br&gt;杜姐姐，比我还稍微高一点，差不多有１６０ｃｍ左右。高高瘦瘦的，说话
的声音比较沙哑，但是给人很安静的感觉。身材嘛，因为瘦，所以胸部有点平，
估计只有Ａ的样子，屁股也不是很丰满。长相虽然算不上好看，但是看着不让人
觉讨厌。整个人给人一种大姐姐的感觉。&lt;br&gt;然后我又看了看小露，娃娃脸，不过挺漂亮的，脸上的皮肤也很嫩，看着就
有冲上去亲一口的感觉，脑后紮着一个双马尾，整个人给我一种很活泼的感觉。
我继续往下看，当看到胸部时，我就知道我姐姐的床对面的那张床是谁的了。&lt;br&gt;小露的胸部很丰满，绝对在Ｃ罩杯以上，已经接近Ｄ罩杯了，以前总在网上
看到一个词——「童颜巨乳」，现在我面前的这个女孩，绝对配得上这个词。丰
满的胸部，因为有胸罩撑着，一点也没下垂。虽然有着丰满的双胸，但是小露的
腰却一点也不粗。想想也对，体院的女生比一般的女生运动得多，腰不粗也不奇
怪。小露的臀部也和她的胸部一样丰满，而且很翘。&lt;br&gt;今天小露上身穿着一件短袖Ｔ恤，外面穿着一件薄外套，外套的拉链并没有
拉上，丰满的胸部将Ｔ恤绷得紧紧的。下身是一件牛仔短裤，丰满上翘的臀部使
小露的臀部线条很明显。牛仔短裤下面是一对黑丝袜，虽然小露的双腿比我姐和
杜姐姐的粗，却一点也不失美感，整个人看起来绝对是班花级的人物。&lt;br&gt;这时，小露走到我面前仰着头看着我：「看什么呢？好看么？」&lt;br&gt;我扭过头说：「没看什么。」然后坐了下来。&lt;br&gt;「好了，你就别调戏我弟弟了。」这时姐姐救了我一马，然后她们就聊了起
来。我没事做，也只好在旁边听着她们说话。&lt;br&gt;听了她们的谈话之后，我知道了她们之间还有各自的基本情况。&lt;br&gt;杜姐姐和小露既是姐姐的室友也是姐姐的闺蜜，虽然大家不是一个班的，但
是因为在一个寝室住了整整一年，相互之间性格相合，很快就成了十分亲密、无
话不说的闺蜜了。杜姐姐来自一个小县城，家境很一般，以体育特长生的身份通
过努力考到了这个城市的体院来。她比较成熟冷静，我姐和小露之间起争执的时
候或者有其它疑问的时候都会找她询问。虽然她很文静，却给人一种很靠得住的
感觉。&lt;br&gt;小露是个富家千金，家境很不错，但是却没有大小姐的傲慢，个性也十分开
朗活泼，有时候甚至有些活泼得过了头，变成了乱来，这时候杜姐姐就会将小露
的活泼压下来。因为父亲要求她跟着她父亲学习经商，可是小露不愿意，一气之
下就报考了这个学校。小路和我姐总是有说不完的话，这一点有时候是很让杜姐
姐头痛的地方。&lt;br&gt;大家聊了没多久，就开始以我为中心问问题了，不过大部份问题基本上都是
什么有没有女朋友啊、喜欢什么样的女生啊之类的，有时候问得我都不知道怎么
作答，不过还好有杜姐姐帮我说话才把她的劲头压下去。&lt;br&gt;聊了不知道有多久，我姐看了看时间，已经快七点了，便说道：「时间不早
了，我们出去吃饭吧！今天我弟弟也在，就我请客好了～～」一听到这话，我当
然表示赞同，终于可以暂时脱身了。&lt;br&gt;小露和杜姐姐也点了点头表示自己饿了，然后小露左手挽着我姐右手、左手
挽着杜姐姐，姐姐的另一只手牵着我，我们就这样出门了。&lt;br&gt;我姐带我们来的是一个在步行街的一栋商业大楼的六楼的川菜店，我们找好
坐的位子之后就开始点菜，经过一番讨论之后，姐姐拿着菜单去点菜了。&lt;br&gt;这时杜姐姐对我说：「刚刚别介意啊，小露平时就挺疯的。」我刚要回答，
小露就已经抢着说道：「我哪有你说的那么疯啊，再说人家也一定不会介意的，
是吧？」说着用询问的眼神看了看我，我无奈的点了点头。&lt;br&gt;这时杜姐姐似乎想到了什么，戳了戳小露：「对了，平时怎么没见你对男生
这么感兴趣？今天是怎么了，芳芳的弟弟一来，你不仅问东问西的，而且还调戏
他。」&lt;br&gt;当杜姐姐说到调戏的时候，我又回想起当时的场景了，连忙靠在沙发上掩饰
我的不适。&lt;br&gt;「你问我？难道你不知道？」小露说着还对杜姐姐眨了眨眼。听到这里，杜
姐姐也笑了，然后坏坏的看了看我。&lt;br&gt;我当时就一愣，什么情况？看了看小露，又看了看杜姐姐，发现两个人都用
同样的表情看着我。&lt;br&gt;这时，姐姐点完菜回来了，看到我们现在的这个局面，便问：「你们这是干
嘛？小露，难道你又在欺负我弟弟？」说着便坐在了我旁边。&lt;br&gt;「没有没有～～我们哪有欺负你的『宝贝』弟弟？是吧～～杜姐姐。」&lt;br&gt;杜姐姐笑着点了点头。&lt;br&gt;我姐见问不出什么便没有再说话。没过多久，菜便都上上来了，我们边吃边
聊，慢慢地就都聊开了，在这之间小露也没有问过我奇怪的问题了。&lt;br&gt;「我去上趟厕所，你们先吃吧，我去去就回。」可能是刚才吃的东西太辣，
喝的水太多了。&lt;br&gt;「去吧去吧～～」小露、我姐和杜姐姐异口同声的摆了摆手说道。&lt;br&gt;说完，我便转身去了厕所。&lt;br&gt;「哎～～哎～～芳芳，你和你表弟真的只是表弟的关系？」见我离开了，小
露首先发言。&lt;br&gt;「是啊！怎么了？」我姐很是疑惑小露为什么这样问。&lt;br&gt;「我的意思是说，你和你表弟的关系仅限于姐弟？」小露还是不肯罢休的问
道。&lt;br&gt;「是啊！你到底想说什么啊？小露，你今天很反常啊！」我姐更加疑惑了。&lt;br&gt;「芳芳，你就别装了，暑假那天我们出来逛街的时候，你</content></item></essay>