<essay><item><title>新世纪爱母恋曲(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我才7岁时，妈妈在父亲外遇下同意离婚。之后十年同我相依为命！&lt;br&gt;妈妈姿色非常的美艳，岁月没有在她的身上留下摧残，相反的使她的肉体更散发出的美豔中蕴含淫色性感熟女。浑身雪白如凝脂的肌肤，是如此的光滑而没有瑕疵！小腹平坦结实，胸前高耸的两只浑圆的大乳房，是如此的动人心魄！纤细的柳腰却有白净净而赤露的股部，就算隔着裙子也看得见似的，两条白皙修长的玉腿真让男人心神汤漾！意识到这点后，虽然不是很肯定，但我决定展开攻势。一切都是那么自然地慢慢开始。&lt;br&gt;平常看着妈妈出外工作过日子，虽然物质上不是很充裕，但我们还是过得心安理得，平静安详的生活。&lt;br&gt;这天，完成会考的我下课后，回家吃完晚饭，妈妈见我一付疲累的样子，就叫我先去睡觉，打算晚上再叫我起来。我回自己的房里睡到晚上十一点多的时候，自己先醒了过来，想到今天在学校里同学借给我看的黄色书刊，正好趁这夜半人静的机会拿出来观赏。于是便从书包里拿了出来，躺在床上边观看边用手抚摸着我那被激情的内容刺激得胀成阳具，看到精彩处，更忍不住地用手上下动我的阳具，觉得一股慾火无处发洩而不知怎样才好。&lt;br&gt;忽然间，我的房门被打开了，一脸震惊的妈妈穿着睡袍出现在我的房前，受到这一突变状况而吓呆了的我，本能地一手掩着下体，一手盖住黄色书刊，双腿微屈，眼里带着恐惧的神色望着妈妈，怕她一怒之下不知要如何处罚我。&lt;br&gt;或许是第一次遇到这种状况，妈妈也手足无措地愣在那里，我只觉得她的一双媚眼瞟向那书刊上的裸体女性照片，有时还瞄了瞄我的阳具，一瞬间，时间像是冻结了一般，双方好像都可以听到彼此粗重的鼻息和急速的心跳声，过了好一阵子………&lt;br&gt;妈妈终于打破令人窒息的沈寂，颤抖着声音，轻轻地责备着我，说：『你……你为什么看……这种……不知羞耻……的书……这种事……不……不好呢……』&lt;br&gt;我用惊慌失措的眼睛看着她，颤抖着答：『妈……妈妈……我……我……』&lt;br&gt;妈妈的身子颤动了一下，走近我身边，用爱怜的声音说道：『可怜的儿子……』说着，就把我的头抱在她胸前，母子两人就这样抱在一起痛哭着。&lt;br&gt;哭了一会儿，由于我刚刚看了黄色的裸女照片，这时抱着妈妈的娇躯，引起了我一阵狎思，妈妈大概也自从离婚后，没有和男人拥抱过了，身子不由自主地扭动着，如此一来，更引发了我内心的性慾冲动。&lt;br&gt;我抖着双手，慢慢环过妈妈的纤腰，在她背后四处游移着，手感细腻柔嫩，肌肤充满弹性，使我的血液更加奔腾不已，最后抚上那肥隆高耸的臀部，不轻不重地揉捏着，胸膛接触的是她怒耸的酥胸，两颗尖硬的乳头在我胸前顶动着。&lt;br&gt;我有生以来何曾如此接近过女性的身躯，由其是如此成熟丰腴成熟的胴体，霎时令我血脉喷张，一股暖流由我的小腹一直向上昇起，扩散到全身，阳具也忍不住地挺了起来，抵在妈妈的三角地带，这时我只知道紧紧地搂住妈妈的娇躯，让她和我贴的更紧密。我擡头看了她的脸，只见妈妈的娇靥羞红满面，媚眼微闭着，似乎也在享受着这甜蜜的拥抱呐！&lt;br&gt;我感到妈妈的心跳极速，身子轻轻地抖着，粉脸儿连耳根子都红透了，只觉得她美豔欲滴，风华绝代，可能是因为她太美了，没人敢随便追求她，所以从离婚后，心里一直很寂寞，直到我今天拥抱了她，才使她芳心荡漾。&lt;br&gt;我的手这时已不是仅在她背后活动，连她的纤腰、小腹、还有滑嫩的大腿都我攻击的目标了，在我不断地乱摸之下，她身躯直扭着挣扎，小嘴里无意识地低声道：『不……不要……呀……』&lt;br&gt;我把阳具对准了她的阴阜厮磨着，在她呀呀的娇叫声中，冷不防地把双唇对正妈妈性感的樱桃小嘴上，在她还来不及逃避之前，咬住她的嘴唇，大胆地把舌头伸进了她的小嘴里，妈妈：『嗯……嗯……』地从鼻子里轻哼了几声，在她体内熊熊烧着的慾火已使她不自觉地和我热吻了起来，我更是趁机把阳具不断地磨擦着她的阴部，让她一直保持热情激荡地微微颤抖着，鼻子的嗯哼声音也越来越大了。&lt;br&gt;吻到后来，妈妈的双手也环到我的颈后，伸出香舌插入我的嘴里和我互相吸搅着，一种女性特有的体香直冲我的鼻子，使我的性慾更加勃发地双手伸向她睡衣的前襟上，由外面按着她那富有弹性的乳房磨搓着，一股结实的弹力立刻在我掌心感觉到，好充实饱满的乳房啊！&lt;br&gt;我又感到摸得不过瘾，干脆伸进她的睡衣领口，直接握上那两团肥乳，开始捏揉起来，时而用两根手指撚弄那峰顶的两粒奶头，妈妈的乳房丰肥柔嫩，尖挺傲人。&lt;br&gt;妈妈这时把她的头往后仰着，小嘴向空中吸气，因而使她的胸乳更加突出，鼻子里：『嗯……嗯……』地哼着，我褪下她睡衣的上半身，霎时，那对饱满的乳房从她领口弹了出来，粉红色的奶头抖着圈圈在我的眼前跳跃着。&lt;br&gt;妈妈微微地挣动了一下，娇声哼道：『不……不可……以……你不能……脱……我的……衣服……』&lt;br&gt;我顺着她的颈部然后往下吻，停留在她粉粧玉琢的胸部，色急地一口含住了她粉红色的乳尖，一手握着饱满的乳房基部，一手伸向她的小腹上，来回地摩着。妈妈的口中发出：『嗯……嗯………嗯……』&lt;br&gt;妈妈不断地呻吟着，慾火已燃烧着她全身四肢百骸，一股又酥、又酸、又麻、又痒的感觉让她十分舒畅又觉得受不了，这时我的心中也咚咚地跳个不停，下面的阳具怒挺得又硬又翘，真恨不得马上就干进她的桃园小洞穴中好发洩一下。&lt;br&gt;妈妈的口里还在叫着：『不可以……你……不可……以……对我……乱来……呀……呀……』&lt;br&gt;我不管三七二十一地继续吻着毫不放松，用舌尖一直舔弄着她饱满圆润的奶子，我冲动的无法再忍了，终于伸手将妈妈的睡衣再往下拉到她的大腿边，一条浅黄色的小三角裤露了出来，我把手潜到那小三角裤的松紧带里，正要往下脱掉它时，妈妈原本紧闭着的媚眼忽然睁了开来，她已经感到这是最后的一道防线了，双颊染赤地羞急叫：『不……不行……我……我是你……的……妈妈呀……我们……不……可以……做……这种……事……』一面用她的小手急着来阻挡。&lt;br&gt;我脱她小三角裤的手，慌急间突然碰到了我胯下涨得粗硬的阳具，一阵激动，使她如被电击到了一般，从她的手开始，然后抖到她的全身，最后整个人浪酥酥地软在我怀抱里。&lt;br&gt;我见她的理智已经全面崩溃了，忙把她的娇躯放在我的床上，努力地把她那小三角裤从她的肥臀上褪了下来，呀！妈妈那迷死人的美妙阴户终于出现在我的眼前，只见她那殷红的方寸之地饱满成熟、丰隆高凸，尤其那倒三角形丛生的阴毛，细细柔柔的，乌黑亮丽无比，我用手指拨开妈妈微红的小阴唇，发现中间一粒涨红的小豆豆凸立在她阴唇的下方，于是就用手指去拨弄它，又使妈妈全身大大地抖了几抖，小穴洞里泌出了一些暖滑滑的淫水，我看妈妈那个肥凸的阴户像个小馒头似的，好像很好吃，情不自禁地张开嘴，把妈妈的小阴户含在嘴里，伸出舌头舔弄着她的小肉核，又吸了一口妈妈的淫水，只觉有点腥腥的，但还不算难吃。&lt;br&gt;妈妈被我调弄得娇躯不规则地颤抖个不停，小嘴儿里张得大大的，不停地倒吸着空气，喘着喘着她整个人瘫在我床上，只是哼着：『妈妈流…出…来了…』&lt;br&gt;妈妈那曲线玲珑，窈窕动人的胴体，活色生香地横躺在床上，肌肤雪白里透着红润，高挺饱满的双乳，随着她激烈的喘息声在她香酥肥嫩的胸前抖动着，把我整颗心都荡出了心窝，阳具硬直地峙立在我的胯下。&lt;br&gt;我再也不管眼前的女人是我的亲生母亲，三两下飞快地脱掉我的睡衣，学着黄色书刊上的动作，把身体压上妈妈那身雪白蠕动的娇躯。&lt;br&gt;妈妈这时因为情慾激发，也不管现在骑在她身上的是她自己亲生的儿子，也不管什么贞操的关念，只求她内心的慾能够浇熄，小嘴里不住呻吟着……&lt;br&gt;我的双手在她姣美的胴体上四处抚摸着，下面的阳具寻找着妈妈的小洞穴，但因经验不足，顶了半天还找不到入口，妈妈和我一样也色急得很，逼不得已只好伸出素手拉着我的阳具，引导着大龟头顶在她淫水的小洞口，哼着：『唉……好……烫喔……』&lt;br&gt;我一感到龟头一阵温热，出于动物干穴的本能，知道就是这里了，急把屁股一沈，猛力一刺，『滋！』的一声，便插进了半根阳具。&lt;br&gt;这时，房里响起一声惨号，原来是妈妈痛得大叫道：『呀！……』&lt;br&gt;她的娇躯一阵抽搐，玉手扬起，紧紧地抱住我的屁股，限制我的行动，好让她自己获得一丝喘息的机会。&lt;br&gt;我感到阳具被一层温暖暖的嫩肉裹住，好紧好窄，又是非常舒服的感觉，我停止了继续挺进的动作，这时我的阳具已经窜入妈妈的小洞穴里三吋多了，我想妈妈的小穴已经被我佔领了，也不怕她害羞地跑掉了，于是怜香惜玉地轻吻着妈妈的粉脸对她说：『妈……我太冲动…了……妳还痛吗？？』&lt;br&gt;妈妈摇摇头，嘴里含混地说：『…你………妈妈……有点痒……了……你……快动……动嘛………』&lt;br&gt;原来妈妈已经慾火攻心，尤其是我的阳具还插在她的小穴穴里，就像一支大肉棒顶得她酸麻酥痒，什么滋味都尝遍了，这时的她正等着我阳具的攻击和佔领她的小肉穴，我在她的呻吟和浪语中得到了继续插弄的允许，便转动着屁股，使龟头在她小穴里也跟着像螺丝般旋转起来，使她非常舒爽地哼………
妈妈爽得媚眼细瞇、樱唇哆嗦、娇躯巨颤着，我的阳具从出生以来没有像这么痛快的时候，而且插的是我美豔柔媚、娇嫩欲滴的亲生妈妈呢！又加上这些莺声燕语般的浪叫淫哼，更使我把小时候吃奶的力量都用出来了，只不过妈妈的乳房不像我婴儿时期有奶给我吃罢了！&lt;br&gt;我含着一只乳头，拚命地夹紧屁股用力地抽插着妈妈的小穴，使她小穴穴里的淫水像夏日的雷雨般猛洩而出，一阵一阵接连地洩个不停，把我的床单浸湿了一大片，妈妈不时地呻吟着………&lt;br&gt;我知道妈妈快要进入高潮了，更加卖力地扭动着，挥动我的阳具直捣她的小穴心，同时顽皮地问：『妈妈！妳舒服吗？』&lt;br&gt;妈妈没命地浪叫着道：『妈好舒服！』&lt;br&gt;我捧起妈妈的脸，看着她的眼睛，一字一字说：『妈妈，嫁给我好吗？』&lt;br&gt;妈妈的眼又有些湿润说：『你……确定了吗？』我肯定的点了点头吻着妈！妈妈被我吻到再次扑到我的怀里……&lt;br&gt;她的娇躯这时已流出一层汗珠，舒服得三魂七魄都快要散掉了。&lt;br&gt;我说：『妈妈，妳不嫁我，我就把阳具抽出来了喔！』&lt;br&gt;这当然是故意逗着她的，这么美好的天仙妈妈，我的阳具哪有不吃的道理？妈妈突然地娇躯一阵抽搐，两只玉手更是死紧地抱住了我的阔背，像发了疯也似地抖筛着肥臀配合我阳具的韵律，浪声大叫：『妈妈……要……一辈子……做你妻子！』&lt;br&gt;这时妈妈原本紧窄的肉洞，已经被我干得渐渐松了，加上她大股喷洩的淫水滋润，让我的抽插更是得心应手，越插越快，阳具和小肉穴相撞的『噗吱！噗吱！』声和淫水抽动的『滋！滋！』声，混合着妈妈小琼鼻里哼出来的浪叫声充斥着整个房间，在这春天迷人的夜晚里四处回响着。&lt;br&gt;妈妈舒爽得猛摇榛首，发浪翻飞之中，散发出一阵阵温馨的迷人香味，我的阳具也不负妈妈所望地越干越深入，已经把整根的阳具顶到了妈妈的穴心子上，使她贝齿咬得吱吱作响，媚眼番白地大声浪叫道：『妈妈……要……小便！』&lt;br&gt;只见她娇躯一阵抖颤，长长地喘了一口气，洩出了一阵阴精尿液，软绵绵地瘫在床上，昏迷过去了。&lt;br&gt;我趴在她颤抖抖的娇躯上，见她呈现着满足的微笑，让我太高兴而骄傲了，虽然我还没有射精，但是能使妈妈啊爽到如此欲仙欲死的境界，征服一向高高在上的妈妈，真是令我雀跃万分。&lt;br&gt;我吻着妈妈的娇靥，边想道：『奇蹟！真是奇蹟，想不到被妈妈撞见我偷看黄色书刊的结果，竟能玩到妈妈千娇百媚的肉体，若不是因缘巧合，怎能和我亲生的母亲携手共赴巫山云雨，享受颠鸾倒凤的乐趣呢！』&lt;br&gt;妈妈被我吻得『嗯！……嗯！』地轻轻呻吟着醒了过来。&lt;br&gt;我继续边吻着她边道：『妈妈！妳醒了，还舒服吧！』&lt;br&gt;妈妈娇羞满面地道：『嗯…妈妈……舒服……死了……』&lt;br&gt;我不再答话，反正玩都玩过了，阳具还又硬又翘地插在她的小肉穴中呐！我把阳具抽出一半，又猛地挺了进去，妈妈震得娇躯一抖，双手紧抱着我，浪声叫道：『哎………啊……』&lt;br&gt;我突然停了下来，道：『不要用你叫我，要叫丈夫才可以，不然我就不干妳了。』&lt;br&gt;妈妈被我吊足了胃口，只好又娇媚地叫：『好……吧……妈妈……叫你…丈……夫……了…』&lt;br&gt;我看她急得都快掉眼泪了，粉脸羞红，别有一番娇媚的情趣，听她叫得这么淫荡热情，肥嫩的大玉臀也开始摇动了起来，不忍心再折磨她，终于又挺动着阳具对着她的小肉洞插干了起来。这样又引起她另一波的慾火，叫道：『呀……呀…』&lt;br&gt;妈妈舒服得像灵魂儿飘在空中一般，我也兴奋地屁股一直往她小腹挺，把阳具每次都深深地干入她的小穴里……&lt;br&gt;妈妈也很努力地把她的肥臀直往上挺动！&lt;br&gt;她扭动着雪白的大屁股，一直对着我的阳具凑上来，好让她的小肉穴跟我的阳具更紧密地配合着，她真是个娇豔欲滴的大美女，再加上那淫荡无比的叫声，我相信不论是哪个男人听到了，都会忍不住地操着阳具插干她。&lt;br&gt;我见她酥胸前的两团肥嫩饱满的大奶子摇来荡去地抖得可爱，不由得伸出魔掌一把就抓住了她的乳房，入手又嫩又暖，极富弹性，手感美极了，又揉又捏、又抚又磨地玩得不亦乐乎，峰顶两颗奶头又被我揉得硬挺了起来，我看得垂涎欲滴地禁不住俯身一口含住它们舐咬含吮着，妈妈的娇靥显出非常受用的表情，喘着上气接不着下气，媚眼半闭，如癡如醉地张着樱桃小嘴猛吸着气，姣美的粉脸红郁郁地浪得让人不得不加快抽插的速度狂干她。&lt;br&gt;肥臀的动作疯狂地摇摆挺动，一股阴精，向着我的大龟头上浇来，最后她叫：『不行啦……呀…』&lt;br&gt;我也在她大叫的同时，把一股精液直喷向她的穴心子里，酥麻麻地和她并叠着拥抱而眠。&lt;br&gt;睡了二个多小时，我才在她轻微的蠕动之中醒了过来，只见妈妈被我压在身下，媚眼直凝睇着我，满脸嫣红的羞耻之色，大概她又想起了我和她的血缘关系，一股世俗的伦常之念使她不好意思面对着我。&lt;br&gt;我见气氛沈闷，轻吻着她的脸庞道：『妈妈！妳洩得舒服吗？』&lt;br&gt;『嗯！……』的一声，不好意思的她忙把娇靥藏在我的胸前，这娇羞的神态，就如同刚开苞的新嫁娘，让人又爱又怜。&lt;br&gt;我再用双手轻轻抚着她那又滑又暖的屁股，道：『妈妈！今晚就是妳和我的新婚之夜，妈妳留下来和我一起睡觉吧，以后我们都要睡在一起，每天玩美妙游戏，好吗？』&lt;br&gt;妈妈含羞带怯地微微点了头，我再把嘴吻上她的小嘴，两人互相吸吮着彼此的唾液，吻罢，四目含情地对望了一眼，就此交颈而眠了。&lt;br&gt;次晨还是我先醒来，才十多岁的我刚睡醒自然都是下体勃起硬硬的，何况身旁还躺着具浑身赤裸的肉体，我用手摸着妈妈的光滑大腿，阴茎充血得更加坚硬了，侧过身伏在妈妈吮吻乳房，没几下妈妈也被我弄醒，乳头正被我吮得翘硬……..&lt;br&gt;「妈…我又硬了。」&lt;br&gt;妈妈笑着搂住我吻：「又想要了？」&lt;br&gt;我有些不好意思答：「妈、你累不累？」&lt;br&gt;妈妈依旧吻着用手握住我的阳具套弄起来说：「不累，睡了一晚精神多了…..来，上来吧！」&lt;br&gt;我爬上去压住她，妈妈把腿张大了些，一手持握着我的阳具引导到她私处，把龟头顶在她穴口的大阴唇处磨着，我感到她的洞口也尽都湿了，不过我也不急，嘴吮住她的奶头轻轻啃吮着，妈妈逐渐喘着粗气呻吟起来，这才把龟头纳入洞口，双手捧抱在我屁股上往下按，阴道囗都是滑滑湿湿的，我挺着腰收缩着屁股一下一下地做着活塞运动。粗壮的阳具出出入入地在她阴部欢快地塞着，妈妈把腿张得更大，还稍微擡高些，以便我每一下都能塞入没顶…..我再次扛起她的双腿架上肩，下身抽动得更频繁了，啪啪啪…..作响！下身的肉在撞击着。&lt;br&gt;「呀、呀…..呀！！！….」妈妈叫得更大声了…..终于，我射了，射出了热腾腾的精液，将精液注入妈妈的体内。&lt;br&gt;在我射完之后，妈妈重重的喘了口气。我想，我把的精液都射光了。不一会儿，我看见白色的液体从妈妈的淫穴流出，流到了床单之上。&lt;br&gt;调整了一下呼吸，我抱着妈妈，躺在她的身边。她靠在我的胸膛上，露出精疲力尽昏昏欲睡的模样。我没有打扰她，只是静静的发现了妈以前我未看过的另一面。从前那个有点忧郁以家庭工作为重心的妈妈不在了。坐在我面前的是一个充满风情的女人，可是我妈妈只不过展现的是不同的一面。那种笑意里蕴含着中年女人独特的成熟韵味，她的嘴角勾起清晰向上的线条隐隐散发着妖豔气息，在浪漫气氛里，妈看我的眼神似乎也充满了另一种味道说。&lt;br&gt;妈妈满足地把身子伏在我的怀中吻着，虽然以后的安排婚礼及新婚生活上还会有些挫折，但无论什么也不能把我们母子分开了。&lt;br&gt;妈妈喜欢在京都举行日式传统婚礼。她头戴一朵朵大大的白花头饰覆盖头部的左半边，右边则让头发自然垂下，身上穿着白底绣金鹤的改良式「白无垢」性感无袖低胸的装扮嫁衣，显得艳冠群芳明艳动人。晚上将结婚对戒戴在妈妈左手的无名指上。&lt;br&gt;成了妻子的妈妈变得千娇百媚，我放弃学业，开始了家中网拍，妈妈也帮忙我，这让我更是每天都搂着妈妈这女人，让我无时无刻都享受甜蜜爱情。像对新婚夫妻那样，相依相偎。只要妈妈在我身旁，我便心满意足。妈妈在性事上变得大胆起来，乐于接受性慾旺盛的我，随时随地对她的热吻、爱抚，还有掀起裙子，雪臀就做的随意作风，每天起码要与我性交两次。&lt;br&gt;在我们新婚三周后，妈妈羞涩的告诉我，她的月经没来。然后，是我俩焦急的等待，当她再次告诉我，她已经确定怀孕后，我们母子俩都非常兴奋。37岁的高龄妈妈再次怀孕，要我全天候服侍。 剩下的日子，看着妈妈腹里带着我的孩子走来走去，脸上挂着怀孕妇女所特有的幸福光芒，尤其是现在，她怀着的是她亲儿子的种，对此我感到非常自豪。&lt;br&gt;九个月后我十九岁，我们有了一个可爱的大女儿。&lt;br&gt;近年搭上国内银行不良债权大清仓的顺风车，擅长危机入市、对不动产市场嗅觉灵敏的妈妈捡到不少便宜资产。透过银行买下一批香港地区不良债权的房子，每户原价一千万元的房子只花三百万元就买到，后来再以每户八百万元卖给地产公司，获利三三％。&lt;br&gt;对大多数个人而言也是如此，买房子常要用尽一个人一生的积蓄，背着重重的壳，动弹不得，不过，如果买＜法拍屋＞「俗称银盘」就能减少奋斗至少十年。我举新成立的公司一位会计的例子说，当初她用每尺3万元买浅水湾的房子，可是同时间该地法拍屋只要137万元，790尺只要三百万元，新屋和法拍屋高达2百万元的差价，可能就要让一个上班族奋斗一辈子。&lt;br&gt;不过，有不少人认为买法拍屋是买失败者住过的房子，深怕「风水不好」，针对这点，妈妈认为，每个人一生都有起伏，没有什么好介意，妈妈自己不只住法拍屋，也开法拍车，妈妈说，例如一台市价一百万元的benz车，有人开了一、两个月，缴不出贷款，变成法拍车，通常20万元就可以成交，而且，开了一年以后，还可以九十万元的二手车价格出售，赚了钱再换车。&lt;br&gt;凭着这些年来手上攒的钱，我们申请成为加国公民，让我们一家可以定居国外。&lt;br&gt;当我白天在书房中经营香港生意的时候，妈妈就在家里看顾聪颖可爱的女儿，而每天黄昏，当女儿在小床上入睡，就是我们母子的快乐时间。妈妈还是这样地温柔敏感、善解人意，每当我褪下她的内裤时，雪臀上早已沾洩大片蜜汁，等着她亲生儿子的爱宠。&lt;br&gt;</content></item></essay>