<essay><item><title>欲乳浪母(5)</title><author>床上伴侣</author><content>妈和椅垫间那因为承受身体重量而微微变形的臀肉，雪白、饱满、感觉能挤出汁似的美味。这具美体，果然值得我不顾一切去得到，光是欣赏妈妈的半裸体，便让我感到下体更加的蠢蠢欲动，鸡巴硬的快要暴掉。&lt;br&gt;妈妈，你真是害人的小妖精啊！&lt;br&gt;※※※　　　　　※※※　　　　　※※※　　　　　※※※&lt;br&gt;第七章&lt;br&gt;隔着一扇薄薄房门，儿子正偷窥着以往心目中最庄严神圣的亲身母亲的赤裸玉体，用最淫秽的目光，透过门缝，视奸着那对丰满耸硕的巨乳、高高翘起的圆臀，与雪嫩白皙的大腿，心中的欲火直飙，幻想母亲在跨下婉转承欢。&lt;br&gt;欲火焚烧，理智再也箍困不住欲望与邪念，我大胆的褪下短裤，蹲坐在房外便自行手淫了起来，用妈妈美丽的容貌和最具娇嫩的性感胴体作为意淫对象，手掌不断的上下摩擦硬的发疼的大懒教。&lt;br&gt;妈妈！喔，妈妈！！内心嘶吼着，强烈的淫欲，让妈妈慈爱的模样逐渐替代为作为发泄欲望的性感母兽，手中摩擦的速度越来越强。&lt;br&gt;就在我闭上眼、感受龟头前端的紧绷感准备射精的时候，妈妈不知不觉的来到门口，微开的房门一下子便打了开来。&lt;br&gt;大惊之下，我愣着抬起头来，正好看到妈妈站在我面前；同时，下体的忍耐也抵达致临界点，双手中的龟头噗了好几下地喷射而出，把我前方的地板喷的到处都是白浓浓的腥臭精液。&lt;br&gt;妈妈平静的等待我射精完毕，眼神中的平静，就好像她早知道我在房门外偷窥似的。没有惊吓、没有责骂，我傻着眼看着妈妈转身回房。&lt;br&gt;约过了五分钟，妈妈又从房间走出，这时，她上半身简单地套上一件白色衬衫，下半身则仍旧保持着之前穿的性感水蓝色丁字裤。妈妈手里取了条温热的湿毛巾，不理会我呆滞的表情，在我面前蹲下来。盯着我软趴趴的下体，淌着一片模糊的残精，几小滴牵丝在下垂的龟头前，妈妈眼中一片温柔、没有厌恶，她用湿毛巾帮我把下体擦拭干净，接着再用同一条毛巾把地板上的残迹清洗一遍。&lt;br&gt;小伟，快把裤子穿上，小心感冒。妈妈…妈妈…对不起…发泄过后的我，看着妈妈丝毫不嫌弃儿子先前的侵犯与无礼，心中一股莫名的空虚感，忽然觉得从来没有任何一刻我是如此讨厌自己，伦理与道德的约束、以及妈妈伟大的爱，让我羞愤的恨不得自杀了事。我只能在嘴里不断的说：对不起，妈妈！&lt;br&gt;不要说对不起，你是妈妈的儿子…妈妈葱玉般的手指堵住我的唇，摇头说着：…也是妈妈这辈子最爱的人。妈妈，我也爱你！我激动扑身紧紧抱住妈妈。&lt;br&gt;妈妈叹了一口气，母子连心，她自然感受到此时我心中并没有任何不当的想法与欲望，伸手接纳我的拥抱，有如小时候她安抚着受惊的我时那般地轻拍我的背。&lt;br&gt;彼此之间亲蜜的拥抱，肉体与肉体的摩擦、感受着妈妈玉体的娇嫩，和那对压迫在胸前的丰满巨乳，即使此刻我心中再无任何邪念，不久，下体仍忍不住起了生理反应，蠢蠢欲动的充血而勃起。就连下体也紧贴着我的妈妈，怎能感觉不到她大腿之间那条不安份的东西，才不到一会儿功夫，没等我俩反应过来，便迅速抬起头，前端好死不死的正好抵在妈妈最神圣隐秘的私处上。&lt;br&gt;妈妈，对不起！我不是故意的…连忙放开妈妈，我低着头不好意思的道着歉。&lt;br&gt;等一等…糗的正想转身逃回房间自行解决的时候，妈妈突然拉住我的手。咦，妈妈把我带进她房间干嘛？非常不雅观的赤裸下体，高高翘起的粗大鸡巴露在空气中一抖一抖的动着，妈妈把我带到她床边，示意我坐下。&lt;br&gt;正当我纳闷到极点的时候，妈妈忽然弯下腰、跪在我张开的大腿间；在我讶异的目光下，妈妈神情自然的盯着我的下体，白皙的小手轻轻的握住那根不安份的肉棒。炽热的肉棒在妈妈温热的手掌中跳动着，龟头前端像是体会到主人兴奋的加速心跳而渐渐溢出透明色的润滑液。&lt;br&gt;妈妈，你…你…这是？正当我怀疑自己是否陷入幻想之中，妈妈握在我鸡巴上的右手，开始有节奏性的上下摇动着，最敏感的生殖器官在摩擦之中的快感是如此地真实，还有妈妈那美艳的娇颜近在咫尺任我观赏。心目中尊贵的对象正跪在我大腿间，触碰着那污秽的淫根，亲手替我手淫，这种强烈的刺激与快感，几乎令我晕眩。&lt;br&gt;小伟，妈妈…很高兴你这么爱我，妈妈也很爱很爱你，如果你不嫌弃妈妈老，其实…妈妈也很想把身体给你，可是………母子之间是不能相…相爱的，你懂吗？可是，妈……喔……！不要插嘴，让妈妈把话说完…妈妈用另一支空着的手轻摀住我的嘴，右手摩擦的速度加快，顿时爽的我忍不住呻吟出声。&lt;br&gt;妈妈想了很久……妈妈的脸忽然红了起来，她继续说着：小伟是妈妈心头最宝贝的肉，妈妈有什么不能可以给你的？只要你…只要你…不真的插……插进去，你想怎么样对妈妈…都可以……妈妈！听完妈妈的告白，我的心脏有如乘坐云霄飞车般的上下飞驰，几乎觉得自己一颗心就要蹦一下的跳了出来，巨大的幸福感充斥着内心，真怀疑我是否还在梦中。&lt;br&gt;妈妈话一说完，似乎想证明所言非需，妈妈…居然…居然…低下头含住我的龟头！！软热的香舌，试探性的舔了一两下；夏日的闷热，再加上之前才刚发泄过的残存精垢，让龟头上囤积的青臭腥味比以往还重，妈妈一时间没适应过来，秀丽的眉头微皱，但不一会儿，她仍忍耐的慢慢将鸡巴吞进，直到入喉三分，那时妈妈樱桃小嘴竟然已把我整根鸡巴吞了近一半以上。&lt;br&gt;妈妈正在为我口交！妈妈正在为我口交！天啊！妈妈正在为我口交！！内心大喊了三次－－这种我之前想都不敢想的好康歹记，居然真的发生了！低头一看，妈妈仍努力的想把懒教整根含进去，奈何我的阴茎太大、她的嘴又太小，尝试了约五六分锺，直到喉咙有种反胃的感觉她才作罢。嘴角流出丝丝唾液，妈妈慢慢的吐出我的鸡巴。粗长坚挺的肉棒在妈妈嘴出探出头来，沾满了口水后显得特别滑亮。&lt;br&gt;吐出龟头后，妈妈微微仰头望了我一眼，星眸中迷芒的雾气、一丝淫荡的媚意，若不是刚才我才刚射过精，说不定便就因此而发射而出。妈妈似笑非笑的看着我，从我沉醉的表情中看出我极为满意妈妈的表现，她接着再度把鸡巴含入小嘴里去，开始上下吞吐的活塞动作。&lt;br&gt;一大半鸡巴在妈妈小嘴中进进出出，妈妈发挥她女性特有的惊人适应力，把鸡巴吞的越进越深，不一会儿她已经吞进了将近三分之二；口中强劲的吸力，刺激着敏感的马眼，妈妈的小手亦适度的爱抚着倒垂的阴囊，温柔的把玩着。&lt;br&gt;啊……妈妈……好舒服！在妈妈用着贝齿轻轻厮磨着龟头的时候，汹涌的快感让我不得不呻吟而出；我忍不住弯着腰伸手探向妈妈的胸口，绕过妈妈腋下，隔着衬衫抚弄着梦寐以求的无敌巨乳。敏感的乳峰遭我偷袭，妈妈俏脸一红，却没有拒绝，继续专心的为我口交。&lt;br&gt;把玩着妈妈胸前这等高价的艺术品，３８Ｆ罩杯的丰满乳肉、一手无法掌握的玉乳，显出她保养良好的强烈弹性；经过我一双不安份的手掌揉捏，时而温柔时而粗暴，一对美型的酥软凝玉不断变形着，触摸着尖端的乳尖，即使隔了件碍事的衬衫，仍很清楚的感受到因刺激而充血的勃挺。&lt;br&gt;看着亲身母亲为自己口交，又有美艳的容貌与丰满的巨乳供自己玩弄，视觉与肉体上强烈的感观、以及倒颠伦理的刺激败德感，那是一种爽得让人无法用言语形容的超快感！&lt;br&gt;我舒爽而发出无意义的呻吟分明是给了妈妈最佳的动力，她全神贯注在为我的鸡巴服务；吞吐了约十分钟后，妈妈感受口中的鸡巴变的更粗更长，龟头一紧一缩的颤抖，意识到我即将抵达爆发点，妈妈忽然露出恶作剧的眼神－－朱唇轻启，她吐出我的鸡巴，仰头笑望着正感到快感中断而神情错愕的我。&lt;br&gt;妈妈，快…快…我…我想…想要…不行啊，小伟，这样子太快了！身为一个大男人，必须学会忍耐喔……妈妈露出一个极为淫荡的笑容，伸出一只手移往我坚挺的肉棒，不轻不重的在光滑的棒身上上下下套弄着，正因为方才才在享受妈妈口中强烈吸吮的绝佳快感，此刻光是用妈妈的小手套弄根本满足不了淫欲，那只会令阴茎保持硬度，却无法发泄，而忍受着一种不上不下的难受感。&lt;br&gt;妈妈吐出香舌，就好似舔食一枝美味的棒冰，由龟头顶端，沿着我的鸡巴侧边，慢慢、慢慢地往下滑去，抵达我的子孙袋，她用贝齿轻咬着阴囊，顺着囊袋的纹路用上半排秀齿刮咬着；拥有魔性的小小手掌，持续套弄着大鸡巴，妈妈眯着笑眼观察着我的表情，每当我即将射精前一刻，妈妈便把套弄得速度放慢，等待刺激稍减、我放松了肛肉，妈妈又再度加快了速度与力道，虽知道妈妈这样，不但能训练鸡巴的持久力，更能加强高潮时射精的快感，但却也让我陷入间断性的快感地狱。&lt;br&gt;从未想过妈妈会如此捉弄我－－鸡巴被亲身母亲玩弄着，想射又不能射，这份禁忌般的刺激让我又兴奋又无可奈何，只能在心中大喊妈妈这小妖精，同时把我这份怨恨，全数报复在妈妈胸前那对美型巨乳上。&lt;br&gt;极为丰满的玉乳，在我的抚弄下越加火热，我不再客气，粗暴的又搓又揉，妈妈的脸也因肉体遭淫虐的奇特快感而红通了一大片。我一手紧捏住右乳上那粒充血鼓胀的乳头，另一手，沿着左乳的乳晕画圆，不时将淫荡的尖挺把玩拨弄一番，随我越加暴力的对待着妈妈敏感的丰胸，她舔弄着鸡巴的同时，也不时发出呻吟般的喘息声。&lt;br&gt;这段我和妈妈母子之间禁忌的肉体接触又持续了将近二十分钟后，终于在我眼神的哀求下，妈妈露出胜利的笑容，戏弄似的舔了马眼最后一下，接着她再次将鸡巴含入嘴中，上下吞吐、发力吸吮、有节奏性的挤压口中肉棒，顿时让我爽上了天。&lt;br&gt;喔……啊啊……！！发泄的前一刻，想起若我在妈妈嘴里射精虽然令人兴奋，但对妈妈却是极不礼貌的，正当我欲把妈妈嘴中抽插的鸡巴拔出，妈妈的双手却不知何时已移到我腰后，双手紧紧捧住我的屁股，吸吮阴茎的力道加重，俏脸前后移动的速度也更快了。射在妈妈的嘴里，射进去！！－－妈妈凝视着我的淫媚眼神，是这么告诉我的。&lt;br&gt;我忍不住抱住妈妈的后脑，腰身用力一挺，低吼一声，鸡巴一下子勃起达到了１２０％，马眼放大，龟头如高射炮般的前后涨缩，一口气把阴囊中剩馀的存货全数射出，又腥又浓的精液，有如山洪爆发似的在妈妈樱桃小口里爆浆；我白眼翻起，脑海中强烈快感，让我在高潮的那一瞬间起了莫名的晕眩感，视线内除了炫目的白光外什么都看不见。这，无疑是我有生以来第一次体会到如此舒畅的射精！而且，还是射在自己亲身母亲的嘴里。&lt;br&gt;我喘着气，当我从高潮中回过神来，即使已经把精液全数射出，但那条尚未软掉的鸡巴仍在妈妈嘴中一下一下的做剩馀的射精动作；在我又兴奋又讶异的目光下，妈妈的喉咙蠕动，正在把我射进她嘴里的精液一口一口的吞下肚，如获至宝地仍旧吸吮着龟头，好像不把最后一滴精液吸出来就不甘愿似的。&lt;br&gt;妈妈吐出鸡巴，香舌不断的舔着棒身，做着后续的清洗工作，这等一连贯贴心又淫荡的举动，也让我有生以来头一次在发泄过后…丝毫没有一股莫名的空虚感。&lt;br&gt;嘻嘻……儿子，这下子你该满足了吧？妈妈笑着说着，轻手地拍了拍她自己用舌头清洗的一干二净的小小懒教。她起身走到房门口，取了那抛在地上的湿毛巾和我丢在门口的短裤走来。&lt;br&gt;小伟，也挺晚了，赶快穿好裤子回房睡觉。……我没有理会妈妈，独自傻笑着妈妈拿我没辄，转身踏入卫浴室清洗去。&lt;br&gt;沿着床角，舒服的躺在妈妈床上，浴室中传出引人遐想的水声，短时间发泄了两炮，只令我慵懒的一动也不想动，依旧陶醉在方才美妙体验之中回味着；不知不觉，双眼闭上，我甜蜜的进入梦乡。&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;第二天一大早醒来。&lt;br&gt;朦胧的视线和晨起时脑筋迷迷糊糊，我只觉得我好像忘了某件重要的事。隐约记得，昨天好像发生了一件非常好康的歹记，做了一个超幸福的春梦。&lt;br&gt;清晨时跨下的勃起，令我下体有点紧绷的疼痛感，我忍不住稍稍的欠了下身子，透过那逐渐回复的神经，脑子中突然传来一阵酥软的触感。一惊之下，我连忙睁大了眼睛。&lt;br&gt;眼前，是一副美艳又熟悉的脸孔，紧贴在我身上，是一具丰满柔软的胴体。这不是我最爱的妈妈还有谁？我这才惊觉，原来我正待在妈妈的房间里，和我最亲爱的妈妈睡在同一张床上！天啊！我出运啦！一切都不是梦！！&lt;br&gt;妈妈和我面对着面，侧躺在房内席梦丝大床上，我俩的下半身正盖着一条舒软的大棉被；妈妈裸露的上半身，只穿了件半透明的黑色丝蕾胸罩，没有肩带的半杯罩，只能勉强遮盖住妈妈胸前那对超级巨乳的一小部份，柔嫩的乳球，又白又圆，弹性十足，丝毫没有因为侧姿而变型，仍旧是一对倒吊锺乳美型的完美而垂挂于胸，十分诱人。&lt;br&gt;我发现我正一手沿着妈妈水蛇般的蛮腰，搭在她的丰嫩的美臀上</content></item></essay>