<essay><item><title>幸福的小李子(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;序　章&lt;br&gt;「干杯！」「咕噜……咕噜咕噜……」三杯红酒各自完成自己的使用价值。
这是一个普通的家庭晚餐，不普通的是参加的三个人都不是普通人——那是非一
般的人，简称非人。&lt;br&gt;「第一杯，我敬妈妈，要不是妈妈的机智百辩和坚持，也不会有这么好的效
果。」李天端起酒杯和母亲对碰一下。&lt;br&gt;李父与李母都是国家级别的歌唱家，其母梦歌据说很有唱歌天赋，做梦都在
唱歌，所以才能成为如此「著名」的歌唱家。梦歌虽然今年４６岁，但由于保养
得好，所以根本看不出来有这么大年纪，皮肤白皙、身材丰腴，常年的富足生活
使得梦歌言谈举止间散发着一股说不出的贵气，远看是一中年美人、近看是一中
年美妇。特别是梦歌的眼和眉的组合，眼波流转间总是透露着一股别样的风情，
那感觉……就像是放电。平时有的时候都不自觉的对李天放电，总是电得李天小
心肝「噗通、噗通」的跳。&lt;br&gt;此时梦歌听到爱子如此夸自己，高兴得眉开眼笑，朱唇微张，眼眉都瞇成一
条线，眉梢微翘，请注意——放电技能发动。看着风情无限的母亲，李天的心脏
狠狠的跳一下，心中暗道：『妈妈呀妈妈，你干嘛长得这么漂亮呢？嘴唇还这么
风骚，真想把肉棒狠狠的插进去。』这么一想，胯下的小弟弟顿时暴怒无比，还
好现在穿的牛仔裤，不容易看得出来。&lt;br&gt;李天定了定神，继续说道：「第二杯，我要敬爸爸，要不是爸爸多方奔走、
周旋，事情也不可能最终解决。」说完李天和李双枪碰了一杯。李父面带微笑，
轻轻的点了点头就算认可了。&lt;br&gt;梦歌看到李双枪情绪不是很高，很不满意，横了一眼，李父也不在意。李天
见父亲的表现不咸不淡就知道他对自己犯的这事还是很不满意。想想也正常，任
哪个父亲碰到这个事还能高兴起来？好不容易解决了还惹了一身骚，怎么也洗不
掉。但是李江对父亲的畏惧只是淡淡的一丝，心中随便翻个浪花就能让它淹没，
因为他有妈妈梦歌。&lt;br&gt;接下来的晚餐在梦歌的努力维护下，基本算是在亲切、友好的氛围中结束。
第一章&lt;br&gt;半夜１１点，李天在床上翻来覆去的怎么也睡不着，浑身燥热。他知道这是
因为这些天一直陷在这个案子里，好久都没碰女人的缘故。以前还好点，现在一
旦自由了、没有束缚了，这个冲动就更加强烈。李天很想找个借口出门找自己的
小女友，或者随便找个小姐打一炮也行啊！但是他不敢，因为他知道他爸李双枪
正在气头上，今天是绝对不会让他出去的。&lt;br&gt;『还是出去冲个凉水澡吧，可能好一点。』这么一想，李天就打开房门走了
出去。&lt;br&gt;「嗯嗯……啊啊……嗯……老公你……嗯……继续插……哦……」&lt;br&gt;这么熟悉的声音，难道是……李天内心一阵兴奋，于是偷偷的靠近父母的房
门，轻轻的把耳放到门上偷听。&lt;br&gt;「哼！你这老骚货，这么多年还不满足，我插死你！」李双枪狠声道，隐隐
还有「噗哧……噗哧……」的交合声，夹杂着母亲梦歌的喘息声。&lt;br&gt;李天心都跳到嗓子眼，『哇！没想到老爸七十多岁还是这么老当益壮啊！』
这是李天脑中第一个念头，可惜门是紧闭着的，要不然李天真想偷窥一下父母现
在用的是什么姿势。&lt;br&gt;「啊……嗯嗯……哦……老公你真能干……」梦歌娇声的喘息着。&lt;br&gt;李天心情激动，幻想着母亲在里面低吟承欢的模样，忍不住掏出胯下暴涨的
肉棒，放到空气中好好透透气。&lt;br&gt;「啊！啊！啊！」梦歌发出三声短促的浪叫，接着是不满的抱怨声音：「这
么快就没了？你现在怎么这么没用，以前不是一次打两枪的吗？」&lt;br&gt;『啊？什么？没了？！』李天一时间没有反应过来：『我老二才掏出来你们
就没了，真是扫兴啊！』李天忍住心中强烈的失望，小弟弟瞬间软了。&lt;br&gt;「怎么，不满意啊？」李父不甘示弱：「不满意就找你那些便宜老公去！」
李双枪语气中透着很大的怨气。&lt;br&gt;『什么什么？这话什么意思？』李天大脑瞬间卡死。&lt;br&gt;「瞧你说的这是什么话，我还不是为了咱们的儿子，要不然你以为我愿意那
样？」梦歌反唇道。&lt;br&gt;「好，说得这么好，那你去找你的宝贝儿子啊！」双枪哥一点也不卖帐。&lt;br&gt;听到这儿，李天心中一抖，连带着胯下的小弟弟也精神抖擞起来。想到母亲
那丰满肥熟的肉体，李天腹中腾的升起一股无名之火。&lt;br&gt;「越说越不像话。」梦歌愤懑道：「我去洗一下。」&lt;br&gt;李天听到下床的声音，赶紧溜回了自己房间。接着李天听到父母房间开门的
声音和梦歌走路的声音，看来母亲应该是去浴室了。&lt;br&gt;回想一下刚才母亲梦歌的淫叫喘息声，李天心中越来越烦躁，于是悄悄走到
浴室门口，听着里面「哗哗」的水声更是忍不住，把心一横开始脱光自己全身的
衣服，很光棍的走进去。&lt;br&gt;梦歌根本想不到还有人会闯进浴室，所以门也没锁。猛然感觉到一个人闯了
进来，接着身子从背后就被一个滚热的身躯抱住，梦歌第一反应是她的老公双枪
哥，但是凭着对男人肌肤的敏感，她立刻否定了这个猜测。想到这里梦歌一惊，
然后就想大喊，但是背后男人的一句话就让她打消了这个念头：「妈，别怕，是
我。」接着一双健壮有力的大手摸上了自己丰满的双乳，背后一根火热的男根抵
在双股之间，滚烫的温度直抵梦歌的心间。&lt;br&gt;天哪！居然是自己最宠爱的儿子小天！梦歌感到自己的阴道一阵收缩，是兴
奋……还是别的什么情绪，梦歌一时间也搞不清楚。&lt;br&gt;李天的感觉从来没有这么兴奋过，他也从来没有想到母亲的身体居然这么美
妙，胸前的两团饱满软软的、湿滑湿滑的，完全不同于以前玩的少女的青涩，那
感觉就两字——肉感。胯下的肉棒顶在梦歌的两片臀瓣之间，和母亲肌肤相接之
处酥酥麻麻的，不时地掠过一阵阵电流，电得小弟弟不时地抬头。&lt;br&gt;梦歌感到下体肉棒的冲动，又羞又急道：「小天，你快出去，你爸还在房间
里呢！我就当没发生。」&lt;br&gt;闻言李天贴得更紧了，整个胸膛都压在母亲的粉背上，把梦歌整个身子都压
得紧贴在墙上的瓷砖上：「妈，你急什么？是老爸让我来啊！」说完手臂上的力
道加重了几分。&lt;br&gt;一阵阵被侵犯的感觉冲击着梦歌，冰冷的瓷砖触感使得这个感觉更加强烈。
再想到背后侵犯自己的人是她的亲生儿子，强烈的刺激使得她的小腿都快失去了
力气，口中说出的话也显得中气不足：「哦……啊？你说什么？」&lt;br&gt;李天感到母亲语气的改变，忙道：「你忘了，爸让你不满意就找我啊！爸只
放了一枪，就让我来补剩下的一枪吧！」说完，李天双手拦腰抱住母亲调到一个
合适的角度，肉棒猛地一送顺利插进梦歌的小穴里。&lt;br&gt;一进去李天就感到明显的差别，母亲的阴道明显有些松弛，不像少女那么紧
凑。不过想到这个是自己的母亲，乱伦的快感远远盖过这点小小的不足，更何况
梦歌的小穴内淫水特别多，抽插间有种别样的快感。&lt;br&gt;梦歌浑身无力，只能随着李天的抽插呻吟道：「嗯……哦……小天不要……
啊……你爸他……嗯……这是……开……开……开玩笑的……」&lt;br&gt;「现在不是开玩笑了。」李天闻言毫不停歇，反而报复性的冲刺到底。&lt;br&gt;「啊……」梦歌发出满足的一声呻吟：「小天……你的……鸡巴好大啊……
啊……哦……」&lt;br&gt;李天笑了，抽插得更加卖力，次次都是尽根没入，插得梦歌浪叫连连。「这
算什么……要知道……你儿子我……可是号称……海定银枪小霸王啊！」李天得
意的说道。&lt;br&gt;「啊……小霸王……嗯……快用……你的银枪……插死我吧！啊……」梦歌
心中一阵窃喜：『没想到我儿子怎么能干，今天一定要试试。』屁股开始扭动，
配合着李天的动作。&lt;br&gt;李天见母亲开始迎合自己，更加兴奋了，双手开始往上摸，一会儿就抓住梦
歌那３４Ｃ的双乳不断地揉搓着，柔软的双乳在李天的手中变换着各种形状。肉
棒在梦歌的阴道中左冲右突，时而退避三舍，时而直捣黄龙，彷彿试图在找一条
出去的路。&lt;br&gt;梦歌被干得气息散乱，娇喘连连：「小天……好儿子……快干……哦……干
死我吧……嗯嗯……干死你这淫荡的妈妈……哦……妈妈好舒服哦……」&lt;br&gt;李天被梦歌淫荡的话一刺激，什么技巧也顾不上了，就好像一条发了春的野
狗，只知道把自己的肉棒狠狠地插进梦歌的阴道里，一次又一次，不干到底决不
甘休。睪丸打在梦歌雪白的屁股上发出「啪啪」的声音，声与色的双重刺激吞噬
了李天残存理智：「操……干死你这荡货……你这淫荡的妈妈……我早就想干你
了……今晚我就先干破你这烂屁股！」&lt;br&gt;「嗯……干死我吧……淫荡的妈妈就喜欢被儿子干……妈妈的穴好痒……大
鸡巴儿子快来……干得妈妈……好舒服……嗯……好舒服……哦……继续干……
好儿子真棒……」&lt;br&gt;经过长时间的冲刺，李天再也受不了梦歌的淫声浪语，肉棒一阵酥麻，强烈
的刺激传来，精关一松，浓浓的精液顿时射入梦歌的阴道里。&lt;br&gt;「啊？又没了？」梦歌意犹未尽地转头看着李天疑问道。&lt;br&gt;『靠，这是什么话！不要加个又字好不好？』闻言李天心中强烈不满：『第
一次是老爸不行好不好？』但是李天转念一想，立刻转怒为喜：『这都不满足，
说明妈妈肯定是个十足的荡妇啊，她越淫荡自己机会就越多，快乐也就越多啊！
不过这个荡妇这么不容易满足，老爸年纪太大肯定满足不了她，难道刚才他们在
房间内说的是真的，妈妈在外面还有「几个」老公？』&lt;br&gt;梦歌转过身来，李天看到她脸上潮红，眉眼间尽是春意，在浴室水汽的映照
下竟然比平时更美几分，特别是只有美熟妇才有的诱人的红唇，李天感到胯下的
肉棒有涨起来了，坚硬如铁。梦歌看到李天的肉棒这么快就复原了，微微诧异，
眼神中异彩连连，忍不住用美目瞄了李天一眼，电得李天的老二更硬了几分。&lt;br&gt;梦歌缓缓蹲下身子，端庄的脸慢慢地靠近李天粗大的肉棒。李天预感到妈妈
要做什么，心情激动不已，呼吸也粗重起来，『来了，来了……』李天看着妈妈
那张美丽端庄的脸慢慢凑过来。&lt;br&gt;就在李天幻想着妈妈那张柔软滑腻的小嘴会有多么美妙的时候，端庄的脸庞
停住了，只见梦歌轻轻的嗅了嗅，鼻腔带起的气流犹如一道清风使得李天火热的
肉棒感到一阵心旷神怡。这还不算，梦歌为了这次与爱子结合拿出了独门绝招，
她缓缓地张开红唇，伸出诱人的舌尖轻轻舔了舔暴露在包皮外的龟头上的马眼，
然后抬眼望向李天想看看李天的反应。&lt;br&gt;李天还没见过如此高水准的挑逗，哪儿受得了，见状腰一挺，趁着梦歌的嘴
还在微张的时候，把龟头强行插进去，梦歌骤然遭到偷袭，不由得有些不满，哀
怨的白了李天一眼。&lt;br&gt;李天读懂了梦歌眼神的意思：『小子，真是不解风情，你太急了。』但是李
天很不以为然，心中暗道：『你个浪货，都到门口了，还不让我进去，真是既想
当婊子又想立牌坊。再说平时不知道对多少男人用过这招了吧？真是个淫妇，今
天我要干烂你的嘴！』&lt;br&gt;不满归不满，毕竟是自己的儿子，梦歌调整了下姿势，开始全心全意的为儿
子服务。梦歌的口活那是相当的好，也不知道她怎么练的，李天感到妈妈那条小
淫舌就像是会变魔术似的，左挑右绕，时而围着龟头转圈，时而高频率的上下扫
着马眼，最高级的是嘴腔壁的肌肉彷彿会动似的，不断地产生吸力。李天感到自
己的肉棒就像是进了一个按摩室，享受着全方位的服务。&lt;br&gt;李天毕竟是少年，血气方刚，在梦歌这个高超的技巧下没坚持多久就丢盔弃
甲了。两人这一搞，时间也差不多了，为了避免李父双枪哥的怀疑，不得不收拾
一下结束这难忘的一晚。
第二章&lt;br&gt;自从那晚李天和妈妈梦歌体味到禁忌的快感后，两人就如同干柴烈火一点就
着，家里到处都是他们发洩自己淫慾的地方，厨房、卧室、客厅的沙发上、浴室
中、车中……甚至还有一次是在梦歌参加晚会的化粧室内。&lt;br&gt;随着时间的推移，和梦歌做爱的新鲜感逐渐消失，李天发现一般的性交已经
满足不了自己的淫慾了，他迫切的希望一群别的什么人来和他一起搞他妈。第一
时间他想到以前的好兄弟：大魏、小魏、小王、小陆。算算时间他们也已经出来
了，虽然上次的案子为了自保，做得有点不太厚道，但毕竟曾经是同一个战壕里
的「战友」，相信他们会原谅自己的。再说李天这次是打算把自己的妈妈献给他
们，这还不够诚意啊？&lt;br&gt;心动不如行动，李天打电话好不容易说服了他们，把他们约到一起。在包厢
里面，五个人一开始见面气氛还有些尴尬，李天决定单刀直入：「这次我让哥们
几个来，是想让你们陪我一起搞一个女人！」&lt;br&gt;李天语出惊人，大夥儿同时呆了。大魏首先反应过来：「你还嫌自己不够麻
烦，苦头还没吃够啊？」&lt;br&gt;小魏很干脆：「害我们一次不够，你还想来第二次？」&lt;br&gt;小陆斟酌道：「强奸的事我坚决不干。」&lt;br&gt;李天潇洒的摆了摆手说：「哎！不是你们想的那样，上次我也是没办法啊，
不能全怪我。这次……」李天说到这里神情一变：「这次我让你们搞的女人是我
妈——梦歌。怎么样？就算是补偿吧！」李天得意的一笑。&lt;br&gt;四人闻言顿时目瞪口呆，差点跌掉了下巴，不过看着李天一本正经的样子不
像是开玩笑，这才和李天认真讨论了下这个想法的真实性。了解到实情得到确认
后，四人开始兴奋起来，想到梦歌那丰满的身材、风韵犹存的还微带着点魅惑的
脸，四人的小弟弟瞬间高涨。&lt;br&gt;接下来五人开始商量了如何实现的计划，其实也没什么计划，五个满脑子精
虫的弱智能想出什么计划？总结起来就五个字——装醉耍流氓。&lt;br&gt;第三天中午，李天趁着他爸双枪哥有事，晚上才回来这个难得的机会，在家
设宴邀请那四个战友到家作客，名义上是感谢四人的「舍生取义」，其实的目的
呢，只有这五个人知道。&lt;br&gt;一开始宾主尽欢，那四个小子频繁的向梦歌敬酒，理由五花八门，好在有李
天配合着，效果还不错，梦歌被灌了不少酒。&lt;br&gt;一开始梦歌还没在意，时间一长就回过味来。梦歌是谁啊，无数个酒场打过
滚的过来人，酒量那叫一海量，这几个小子打的什么主意一眼就看透了。她瞄了
李天一眼，看到李天眼中期待的含义，心中暗道：『这小子居然自己玩不够，还
要带着这群狐朋狗友一起来干他老妈。』想到这里浑身火热：『五个年轻力壮的
小伙子可比那些老家伙们强多了，自己先装醉，看看他们能做到什么地步。』&lt;br&gt;再喝了几杯红酒，梦歌装作不胜酒力，说要回房休息一下，闻言五人互相给
个心领神会的眼神。梦歌说完就起身回房，转身的时候还顺手解开上衣的两个扣
子露出雪白的乳沟。&lt;br&gt;梦歌刚走，小王就说：「哎呀，李天，你妈可真能喝，她再不醉，我们就要
醉了。」&lt;br&gt;李天神秘一笑：「别急，现在她不就醉了吗！那谁先上？」&lt;br&gt;闻言四人齐声淫笑，大魏对李天道：「我看，还是你先上，万一你妈还有点
醒，看到是你也没什么问题，等差不多时候我们再上。」众人齐声讚道：「不亏
是大魏，想得周到。」&lt;br&gt;说完李天开始走到房中，房中的窗帘早就拉上了，又没开灯，所以视线有点
昏暗。梦歌今天穿的是普通的家居服，正面仰躺在床上，李天走近听到梦歌均匀
的呼吸声，两眼紧闭似乎已经睡着。胸前上衣的扣子却是解开的，很容易就看到
在黑色乳罩包裹下的两团软肉。虽然说梦歌身上每处地方李天都看过了，但是梦
歌现在这半暴露的模样在昏暗的视线下反而有种含蓄的诱惑力，李天的嗓子有些
微微发干。&lt;br&gt;察觉到自己身体的冲动，李天有些不忿，明明都干过这么多次了，怎么还会
有这样反应？想到这里李天更是恼怒，立刻趴上去，快速的解开梦歌上衣剩下的
扣子并且敞开，让母亲梦歌的整个上身暴露在空气中，如白玉般光洁的皮肤在昏
暗的室内更是刺激眼球。&lt;br&gt;趴在门口的四个人看得目不转睛，口水直流，李天回头注意到四人的表现，
微微一笑：接下来还有呢！然后探出手去解梦歌的乳罩，直到李天拿开乳罩那一
刻，两个大白兔欢快地脱离乳罩的束缚暴露在眼前的时候，四人眼睛都看直了。&lt;br&gt;李天不屑的一笑，向四人做了个鄙视的手势：这算什么，接下来才是精彩的
呢！示威性的看了四人一眼后开始脱起梦歌的长裤，因为怕梦歌感觉到，所以李
天的动作很轻很慢，一点点、一点点的推下去……门口那四人大气也不敢出，目
不转睛的看着李天在秀如何脱他妈妈的裤子。&lt;br&gt;随着梦歌裤子被一点点的扒下，五个人都感觉到有一点不对，因为她居然没
穿内裤！雪白的大腿根部、黑色的三角地带，一点一点的直接暴露在眼前。想到
刚才梦歌和自己谈笑着喝酒的时候居然没穿内裤，门口四人的鸡巴更是刺激得一
阵阵发涨。&lt;br&gt;李天也没想到他妈妈居然这么风骚，接着李天把梦歌翻了个身，再摆弄几下
姿势发现梦歌还是没什么反应顿时就放心了。&lt;br&gt;「大魏，你先上。」李天指挥道。&lt;br&gt;大魏精神一振，冲上去头埋在梦歌双腿之间就是一阵猛舔。&lt;br&gt;「我靠，大魏你是属狗的啊？轻点，把我妈弄醒了怎么办？」李天在旁边急
道。&lt;br&gt;彷彿印证着李天话似的，梦歌口中发出一声轻微而动人的呻吟，大魏一惊，
马上小心起来。不一会儿大魏就发现梦歌的小穴中不断流出淫水，大魏猥琐的一
笑，掏出他粗大的老二，以龟头在梦歌的小穴口研磨几下，缓缓的插进去……随
着大魏插入的深入，梦歌的呼吸开始急促起来，彷彿在梦里似有所感，小嘴微微
张开，长长的叫了声：「啊……哥……」&lt;br&gt;这一声哥叫得是如此荡气回肠，大魏被叫得差点精关失守，努力平静下来开
始缓慢地抽动。谁知梦歌双眼紧闭，彷彿在做一个美妙的春梦般，双腿不自觉的
分开，好像在欢迎什么人插干一样。&lt;br&gt;梦歌的小穴一边无意识地配合着大魏的抽插，口中一边喃喃呓语：「嗯……
哥……快插……哥哥的大鸡巴……插得……妹妹好爽……哼哼……」&lt;br&gt;大魏一听胯下这位梦歌阿姨居然对自己说出这么淫荡的话，鸡巴更加壮大，
再也顾不得许多，不断地挺动腰部加快抽插的速度，双手也不断地在梦歌赤裸的
肌肤上到处游走。梦歌的小穴里早就淫水氾滥了，大魏插得非常爽利，梦歌被干
得不断无意识的浪叫着，语速越来越快：「啊……哥哥……妹妹快……要被……
干死了……哥哥……好厉害……」&lt;br&gt;李天看到自己妈妈全身赤裸的醉倒在床上，自己的好兄弟大魏正趴在妈妈的
肚皮上，双手不断在妈妈身上到处乱摸，胯下巨大的肉棒在妈妈梦歌的淫穴中不
停进出，如此淫靡的情形看得李天鸡巴坚硬如铁。&lt;br&gt;其他几个人看着这出活春宫、听着梦歌阿姨无意识的浪语，现在也按捺不住
了，小王和小陆分别走到床的两侧，一人霸佔一个乳房，一只手揉搓着，另一只
手就扶住自己的老二打手枪，打了一会儿觉得不过瘾，就抓住梦歌的玉手引导着
套在自己的老二上帮忙打手枪。&lt;br&gt;小魏一时间找不到下手的地方，猴急的爬上床，脱得精光一屁股骑在梦歌的
玉颈上，抓起自己的肉棒就往梦歌嘴里送。梦歌这时候再也不能装睡了，不得不
睁开眼，小魏骤然见到梦歌阿姨醒来，吓得立马软了，谁知梦歌淫荡的对小魏笑
了笑，就开始卖弄地舔起小魏那半软的鸡巴来。小魏顿时觉得舒爽无比，鸡巴马
上比刚才还硬几分，心想还是梦歌阿姨的嘴巴好，口活简直让人爽上天啊！&lt;br&gt;梦歌的双手也同时动起来，熟练地帮着小王和小陆打飞机，小王、小陆马上
发现了梦歌阿姨居然醒了而且正在卖力地舔小魏的大鸡巴这个事实，强烈的现实
刺激得两人心神颤动，再也忍不住，马上射了，浓浓的精液经过小王和小陆两人
的精确瞄准全部射在梦歌两个白嫩的乳房上。&lt;br&gt;大魏也发觉情况有些不对，因为梦歌的两条白腿居然一左一右以环状搭在他
的后背上，小腿用力缩，好似梦歌马上就想攀到他腰上似的，在大魏背后用力推
着大魏不断向前撞击。大魏知道这是胯下的女人主动发出的信号——求干，狠狠
地干，再用点力点，现在还不够。&lt;br&gt;大魏哪儿受得了被梦歌阿姨轻视，开始进行一次次的猛烈冲击，肉棒一进一
出、大开大合，每次冲击都震得床上的席梦思一阵阵起伏。这状况让梦歌产生出
这么一种感觉：我在被干，干得好猛，好有力！每次起伏，梦歌都觉得被干得好
像在云端飘一样，要不是嘴里含着小魏的鸡巴，她都想快乐的呻吟出来，但是现
在只能发出「唔唔……哼哼……」的声音。&lt;br&gt;淫荡的血液使得梦歌把被大魏干的强烈快感变成内心淫乱的能量，她开始亢
奋的吮吸着小魏的鸡巴，又吸又舔使出浑身解数，同时丰满的屁股疯狂地扭动，
大力地迎合着大魏。&lt;br&gt;小魏也不明白怎么回事，怎么突然间梦歌阿姨就像是疯了一样，拿着他的鸡
巴当宝贝似的，疯狂的吸舔和逗弄。一阵又一阵的快感如同潮水般冲向小魏的大
脑，小魏和大魏坚守不住，体内的精液同时喷薄而出，两人的射精持续大概一分
钟，梦歌的小嘴不断地吞咽着小魏射出来的少年精华，凭着一股骚劲，梦歌居然
把小魏的精液全部吞进肚子里面。&lt;br&gt;看到大夥儿第一轮都结束了，李天才扶着梦歌到浴室里面清洗一下，当然在
浴盆里面少不得一阵亵玩。把梦歌洗得白白香香之后，出来李天提议在客厅干，
而且要梦歌向狗一样的跪趴着，雪白的屁股对着大门，头朝着里面，这样更加刺
激。梦歌骚劲一上来，什么也顾不了，闻言急切的就答应了。&lt;br&gt;摆好姿势后，小王这次佔有了梦歌的淫穴，李天则插干着母亲梦歌的小嘴。
由于这次是后入式，小王在梦歌淫穴中抽插的同时，还能享受着梦歌丰满雪白的
大屁股撞击小腹带来的快感。这种刺激对他们这些血气方刚的少年尤为起作用，
小王不一会儿就射了，小陆见状一阵激动，马上补上。&lt;br&gt;就这样，李天望着他们四个人走马观花的换了一圈，而自己还能坚持住，不
由得有些得意的对梦歌骂道：「骚货，看你的小淫屄干的好事，我兄弟都坚持不
了了！」梦歌由于嘴里有根大肉棒，所以说话有些含糊不清：「妈妈……就喜欢
被……嗯……儿子们干……你们都是……我的……哦……好儿子……」&lt;br&gt;五人都被梦歌的浪荡劲诱倒了，插干得更卖力了……&lt;br&gt;就在五个人轮流转圈操干着梦歌的时候，突然大门开了。李天的父亲双枪哥
刚打开大门就看到自己的老婆梦歌像狗一样的趴在地上，屁股对着自己，几个少
年有的正从梦歌屁股后面插入自己的男根，有的在旁边一边抚摸着老婆的肉丘一
边打手枪，而自己的儿子李天正对着自己正在用他的肉棒插干着他妈妈的小嘴。&lt;br&gt;饶是双枪哥见多识广，此时也是目瞪口呆，只气得抬起一个手指指着李天，
嘴唇直抖却说不出半句话。他知道自己儿子是个混蛋，但是却没想到自己的儿子
居然这么混蛋，竟然带着那几个狐朋狗友一起来搞自己的妈妈。&lt;br&gt;</content></item></essay>