<essay><item><title>激情燃烧的母子岁月(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的父亲是一个勤奋的工人，习惯了长期在烈日暴晒下工作，皮肤黝黑，样貌粗犷。在单位他是工作的模范，但在家里却时常酗酒，脾气时会变得很坏。一喝醉他就会莫名的发火，不仅仅是冲着我们，而且是冲着这世界上的每一个人，大打出手。&lt;br&gt;最终，父亲为此付出了代价，由于一次酒后恶意伤人被判入狱两年。&lt;br&gt;临走前他握住我的手唏嘘的说，现在是我是这个家的主人了，我要负起照顾妈妈和弟妹的责任了。&lt;br&gt;我不顾妈妈的反对，放弃了学业，也进了厂子里当起了杂工，由于杂工必须连班倒，一周里我总有四五天要住厂里，但这样子能多赚些钱。&lt;br&gt;家里实在太穷了，还要供弟妹上学，我拿的这些薪水只刚够抵家用的。所以我几乎没有什么娱乐，也不交女朋友，能回家的日子总是早早的回家，然后帮妈妈做这做那，妈妈是个很柔弱的小女人，以前弟妹中她就最疼我，现在就几乎把我变成她的依赖。&lt;br&gt;日子很快过了半年虽很艰辛，却充满温暖，对我来说回家的感觉真好，教育弟妹规划家里的用度，慢慢的我觉得我和妈妈就象两夫妻，在一起努力的维持着家计，满带温情。&lt;br&gt;我对家越来越依恋，对妈妈也越来越依恋，我也感受到妈妈对我也越来越亲热。&lt;br&gt;记得那是父亲入狱的第七个月，设备大修停工一周，那晚妈妈看我总无聊呆坐，就心疼的提议和我打牌，「好啊」我高兴的站起来准备去拿牌，忽然瞥见妈妈的领口半敞，她那对坚挺的丰满的乳房欲蹦欲出几乎全裸着，我的脸忽的涨的通红感觉从没有的燥热，妈妈顺着我的眼光也瞬的明白过来，脸上一片糙红着掩住衣襟，房间里顿时弥漫起一种令人紧张躁热的气氛。拿牌的时候我和妈妈的的手不小心碰到一块，我和妈妈的身体都像触电似的颤抖，隐约间妈妈胸前的乳房颤巍巍的十分诱人。于是我的手总是不经意的碰向妈妈，我的体温迅速臌升。&lt;br&gt;牌几乎是乱打的，我出错了好多，妈妈也出错了好多，弟弟妹妹只喊没劲，到了十点多，都要去睡了，妈妈开始忙里忙外的帮着他们收拾，我则呆呆的坐着不停的理牌。终于看着妈妈停下来了。&lt;br&gt;「妈妈，我们……再打两付吧」我鼓足了十万分的勇气，「好啊」妈妈的脸始终泛着红潮不敢正视，「两人打啥？」「双……双人桥吧」我几乎快听不到自己的声音，心里紧张万分，眼角瞥见妈妈早已双颊红「随……随你」妈妈也声如蚊蚁。&lt;br&gt;我们这，双人桥是穷人的牌，输了不输钱一件件脱衣，谁脱完了谁输，所以又叫蜜月桥，说新婚夫妇或恋人打这牌是性交前戏的一部分。我感到说不出的温暖，妈妈答应了，我的阴茎涨膨膨的，我想要妈妈。天虽然很冷屋里却热的象锅炉，可能心有旁顾，我一路的惨败，身上衣服一件一件的脱下，惹的妈妈偷着嘴笑，气氛又轻松起来。于是我定了定神专心的打将起来，这下时来运转，接下来我一直赢，眼看妈妈的脱下上衣、短裙、丝袜……妈妈脱的时候我心直乒乒跳，只感用眼角偷偷看。&lt;br&gt;我又赢了一把，隐约看见妈妈把头低的很低很低，慢慢地妈妈的胸罩落在了地上。我鼓起勇气抬起头，尽管灯光昏暗，我仍可以清楚的看见妈妈那对浑圆的乳房，尤其是那两颗樱桃般的乳尖完全赤裸着，我的心跳越加急速，双手也微微的发颤，「妈妈……你真美」「傻子」妈妈娇嗔的声音象磁石般。我的脑嗡嗡乱响，心快要从胸腔里跳出来。我再也忍不住，几乎颤抖的站起来，一把将妈妈抱进怀里，妈妈「嘤」的一声，我的嘴就已经迫不及待地盖住了她火热的樱唇。妈妈象化了一样的无弱，热烈但生疏的回应着，任我勾出她的嫩舌肆意的吮吸，手渐渐揽住我的脖径，妈妈的身子始终在轻颤、在轻吟着「不……不能……的」人却完全偎进我的怀里。&lt;br&gt;我和妈妈如合逢般的搂着，慢慢地慢慢地一起倒入雪白的沙发里。妈妈紧闭着眼满脸红晕。我左手紧握住她的手，将唇缓缓地顺着妈妈的手臂，爬上她业浑圆光润柔若无骨的肩头，右手则偷偷从她的腰侧爬上妈妈的胸前，握住妈妈丰满的乳房。妈妈睫毛轻颤双唇微张也不可抑制地颤抖，身子仿佛不安似地蠕动，时而交互地曲起又伸直光裸的长腿。我快炸了，手变的急促贪婪的搓揉着妈妈浑圆秀丽的乳房，近乎粗鲁地拉扯下妈妈的短裤。妈妈嘤咛一声，两手遮住了脸。双腿夹的好紧。我的阴茎在妈妈那浑圆柔嫩的大腿上来回的摩擦，原本早已硬挺得它更是涨得难以忍受。我开始热烈的亲吻妈妈的胸脯，妈妈也疯狂了起来，只一个劲的娇喘着：「嗯，…嗯…」&lt;br&gt;我顺势把妈妈的两条雪白大腿分开，妈妈的屁股完全抬离了沙发，萦萦的碧草在我的呼吸下微微的飘摇，神秘的门扉却仍然关得紧紧的，只现出一道沁满晶莹露珠的红线……我全身肌肉象绷起来一样，阴茎滚烫地插入妈妈的阴道里。「啊」当我进入的妈妈体内的一瞬间，妈妈一声娇呼，羞得身子烫极，两条光滑的大腿死命的夹住我的身子。&lt;br&gt;我饥渴的吸着妈妈小蛇似的舌头，下身挺挺直直地继续向前缠进。阴茎一分分进入了妈妈的体内，充满的温热湿润的感觉。&lt;br&gt;空气中凝结着性爱的眩昵，我和妈妈在沙发上不停的抽动交合缠绵。忽然「妈妈，妈妈我睡不着」「啊！」我和妈妈快速的分开，手乱舞着随地抓衣服，只见弟弟揉着眼从屋里出来，妈妈脸上布满着红潮，拿着我的汉衫挡在胸前喃喃的「宝……宝贝怎了……妈……妈陪你」「哈哈哈，哥哥羞羞光屁屁」我和妈妈脸都烫的通红，「不许胡说」妈妈打了弟弟一个头粒，忽又「嘤」的一声娇羞的转过去，原来刚这一刻我熬不住射精了，我随手抓着的是妈妈的内裤，一阵急流射在妈妈的内裤上又流到沙发里，我看着妈妈的阴部也是湿漉漉的。&lt;br&gt;几乎是混混噩噩的回了房，我倒头就迷迷糊糊地睡过去了。第二天我要开班，起来却很失忘没有看见妈妈，显然她躲在里屋，早饭早放在桌上了，沙发也清理过了只留下一块明显的黄渍。这次一上班就要十天，真不知这日子是怎么过的，我从没有这么乱过，好多的部件不合格还挨了训。做完第六天，我倒完班回宿室，那时刚过了十点，我困极了倒头就想睡。&lt;br&gt;突然有人敲门，八个床铺的宿舍只小权还躺着，不过睡的很死，是谁这时敲门真讨厌。开了门我忽觉得象晕了头，呆傻的，是妈妈。&lt;br&gt;妈妈很憔粹很无助的样子，我们都没有说话，我把妈妈一把抱进了怀里，妈妈轻轻的抽泣，温软的身体和身上的体香了让我充满了怜爱。「妈妈……」「小……杰……」我不由分说地把妈妈一把抱起，偷偷搂进我的被窝，拉笼蚊帐。&lt;br&gt;「是谁呀！」小权迷糊的。「没……没人……」我不待话说完，嘴就含住妈妈的嘴唇，温柔的流着泪吻着她，我不知道怎么会流下泪来，可能是太兴奋了吧，那时感觉似乎是欢喜得整个人都快要飞了。妈妈还在昵昵的抽泣，但明显带着甜蜜。我一面吸吮着妈妈的香舌，一面手从妈妈的衣服下摆伸了进去，毫无障碍的摸到了妈妈翘翘的乳房，妈妈的乳房是那样的柔软那样的尖挺，随着我的动作，妈妈的喉部也发出了轻轻的吟声。&lt;br&gt;很快，我就把妈妈上衣完全腿下，妈妈婴儿般白皙的胸部随着起伏在泛黄的柔和光线下明暗变化有致，那一刹我心神为之颤栗不已。妈妈还很难为情，发现自己半裸的样子，娇羞极了，双肘拼命地想遮挡胸部。但是她那娇羞妩媚的神态更深深的吸引了我，我几乎是拉般的扯掉自己的衣服，很快再次压上妈妈的玉体，勃起的阴茎隔着睡裤抵着她的小腹，重新搂紧妈妈，再次吮出她的香舌，然后是她的耳垂，玉颈，妈妈不时轻轻腻声吟着，吟着。&lt;br&gt;亲呢的缠绵中，我慢慢吻到了妈妈平坦的小腹，抬头一看，妈妈已经闭上了眼睛，娇娇的喘气。我轻轻退下妈妈的内裤，妈妈含露待放的玉门在稀疏的体毛掩映下出现在眼前，妈妈白皙的脸色愈发发红了，呼吸也明显变得粗重起来。我愈加兴奋起来，坚挺的阴茎对着仍在不断颤栗的妈妈很快顺利的滑入了阴道深处，妈妈这时也一改刚才的矜持，开始主动吮吸起我的舌头，并且睁开了眼睛娇羞的看着我慢慢开始抽动，随着我抽动的加快，妈妈的呼吸更粗重起来。&lt;br&gt;渐渐的我开始加大插入的深度，妈妈的小腿反缠上我的膝弯，双手始终紧紧搂住我的后背，我们几乎融在了一起，渐渐的我感觉到阴茎似乎碰到了什么阻碍，而妈妈的哼声也响了起来，小腹不断抬起迎合着我的抽插，我知道快插到妈妈的子宫了，那就是孕育我的圣地所在呀，想到这里，不禁阴茎一阵酥痒，我知道自己快要泄了，妈妈双手撑在床单上，努力的迎合着我的抽插，娇吟声一度几乎失控，但是因为担心被住在旁边的小权听到，又很快压住了声音，突然我失控般的低喝一声，阴茎几乎是笔挺地直立在妈妈的阴道内，妈妈娇吟的声音也突然为之一拔，双腿则紧紧夹住了我，妈妈的阴道开始剧烈的抽挤，一股股热流冲击着我的玉茎，我觉得玉茎一阵电击般的感觉，开始在妈妈的子宫内开始喷射。那一刻概不长，但感觉真是天长地久一般：拥吻着强烈喷射。&lt;br&gt;我第一次在女人的体内射精，精液射入的是妈妈的体内。好一阵子，我才无力的慢慢放开了妈妈的双腿，阴茎也慢慢的退出了妈妈的体内。但我还是俯伏在妈妈身上不停的吻着妈妈，妈妈也回吻着我。忽然，妈妈想要起来清理污物，我不让。妈妈羞涩的「会很脏的，沙……沙发上就留下了」。「没事的，我要留着」「嗯……」我和妈妈就这样甜蜜的躺在床上诉说起衷肠。&lt;br&gt;「父亲入狱后那半年，妈妈真觉得对不起你，你长大了，给妈妈完全的依靠，妈妈觉得现在的生活真好，可妈妈没钱连媳妇都没法给你娶。那天妈妈……妈妈感觉你想要我…妈妈很高兴，你要妈妈，那妈妈就是你的………妈妈的……妈妈的身子都是……都是你的……妈妈，我要你……我要你成为我的妻子……我感到无比的的甜美，妈妈轻轻笑了一声说，」傻的，我们哪能结婚，但……但妈妈给你……是你的女人……灯光下妈妈娇媚的神情再次触动了我，我轻轻搂住妈妈道：「妈妈，我爱你。」妈妈柔顺的靠在我怀里，任我爱抚着她的全身。&lt;br&gt;一番缠绵之后，妈妈挣脱了我说：「太晚了，关了灯睡吧。」我一看锺，竟然十二点多了，自己也吓了一跳，不过搂着妈妈温热的裸身，我又怎睡的着，不一会儿又兴奋了起来，一定要拧开灯，让妈妈对着灯光让我饱览春色，娇羞的妈妈发现我挺起的阴茎愈发尴尬起来，一定要去拧灭灯。我恋恋不舍的关灭灯，便已经迫不即待的又一次进入妈妈的身体，妈妈瘫软着任我恣意的轻轻的在我耳边呢喘：「别急，今晚……还长得很呢……」可能是没有了灯光下的尴尬吧。&lt;br&gt;很快在妈妈非常自然的配合下我们又再度交欢。那一晚我和妈妈几乎都没有睡，连做了四次，最后一次乱摇的床都把小权吵醒。第二天天不亮妈妈就走了。我则更加归心似箭。好不容易熬到回班那时，我几乎是飞样的回家，我要赶快回家，妈妈在家里，赶在五点前到家，弟弟妹妹还没回呢。&lt;br&gt;我疯一样的跑[ 妈妈……] 到家时我几乎气都喘不上了。&lt;br&gt;[ 杰] 一看到我，妈妈一跃而起，「想死妈妈了……」话到语末，妈妈脸上已是红如泄布、语若虫蚁了。淡淡的脂粉发香，加上充满关怀的爱意。我们象久别的新婚夫妻一样，紧紧地搂住，当我们四唇相接的那一刹那间，几乎同时觉得一阵天翻地复的晕眩。在热吻中妈妈几乎是无力地将整个身子都加诸于我的身上，她丰满的奶子也因压力而变型，而这种压迫让妈妈也感到一种难以言喻的舒畅，而不由自主地蠕动起来。我的嘴唇再度移动，滑过妈妈的嫩腮，停在她的粉颈上，无法遏阻的淫情欲望：「妈…让我们把衣裳脱了…好不好…我要」也不待妈妈应允我就摸索着她的裙带。&lt;br&gt;「嗯…不…不，晚在…弄不…他们要」妈妈羞怯的说着，半推半拒着：「…不要……嗯杰儿…要放学了呀…嗯…」我还是解开了妈妈的衣衫，妈妈一片晶莹剔透的肌肤逐渐呈现眼前，白里透红的肤色显得那么地光滑细致，「妈妈……你好美…好美……」「嗯……羞死人了…」妈妈只手横胸，还是羞涩得不敢正视。我轻轻地挪开妈妈遮掩胸口的手，欣赏着丰硕如熟透果实般的玉乳，峰顶一圈粉红中充胀挺立着蓓蕾，正随着呼吸起伏中在微微的颤动着。妈妈既疼惜又酸劲的说着：「还没看够啊…又不是没看过…前个…你不是有…嗯…」「不够…娘的…我喜欢看…真的好美…」我看得如癡如醉，随着一股冲动，忍不住一低头便叼住妈妈的乳尖吸吮起来。…啊…妈妈突然被袭，但随即从乳间传来的趐痒快感，却令她又是一次激烈的震撼，她紧扣着我的后脑，娇喘呻吟也随之而来：「呀啊…杰儿…不要…会…嗯…嗯…痒啊…喔…不…嗯嗯……」&lt;br&gt;我紧抱着妈妈顺势翻身一带，让她仰躺到沙发上，嘴唇如胶沾似的仍然黏在乳峰上，空出双手忙着她解除身上所剩无几的衣物。随着衣裳尽除，只见得妈妈平坦的小腹下一处突兀的耸丘，乌亮又捲曲的绒毛，宛如一片柔嫩如茵的绿地动人。经不得我手心轻微地划过柔嫩的阴唇，与敏感的阴蒂，妈妈难以自忍地呻吟起来：「啊…呀嗯…不要这…杰儿…痒…喔嗯……」娇吟中妈妈体内的一股暖液，如排尿般地顺着阴道往外汨流。&lt;br&gt;「娘…好暖和…好柔嫩…」我一面说着，一面牵引妈妈的手握我的肉棒：「这里…娘…我这儿胀得难受…帮我…我揉揉……」妈妈手触肉棒含羞带怯的她不知道要怎么揉动，而仅是轻轻的握着捏着，我喘着粗气，压伏在妈妈身上，稍稍撑开妈妈的大腿，便急着挺腰插送肉棒地挤入寸许之地。「啊」妈妈娇吟一声。嗯…哼…嗯…呼…「我的阴茎正紧紧地被包复在妈妈的身体内，湿的、暖暖的。轻轻的抽送只觉得妈妈的阴道还像有一股吸吮的力道在吸汲着，妈妈呼吸也越来越急遽、紊乱：」嗯…嗯…我、、不知道动…啊嗯…会这么舒…嗯嗯…舒服……「看着妈妈的娇吟，我简直无后顾之忧地猛力一顶，把肉棒全根尽入，还重重地撞上了阴道尽处。…娘…喔…你的里…里头…喔…好紧…喔…好温…温暖…喔喔…好娘…喔…好舒服…痛快…喔喔……」&lt;br&gt;老旧的沙发不堪负荷，吱吱嘎嘎地抗议着；妈妈胸前挺立的双峰也随着冲撞馀劲，如地动山摇般晃荡着，房间里回响着『霹霹啪啪』的拍打粘合声。我用尽让人窒息的力道紧抱着妈妈，也使尽穿盔破甲的疾劲冲刺着，喘息中更夹带着几近疯狂呐喊的呼声：「…娘…我…我要…了嗯去了…嗯嗯…啊……」&lt;br&gt;妈妈热烈地回应着我，勉力地挺起腰臀，有如要抗拒强敌压境，更有如要尽根吞噬肉棒：「嗯…要…啊嗯…要…嗯嗯…来…啊啊……」激情的极限借着我一股股强劲的精液而发泄，射精的快感让我如登仙界般飘飘然，一切动作就在刹那间乍然停止，只有紧绷的肌肉不自主地抽搐着，只有深置在妈妈体内的的肉棒意犹未尽地跃动着。激射而出的精液如阵阵浪潮袭岸地拍打着，那股炽热也让妈妈如置烘炉中地迷眩，而力乏瘫痪、松软。汗水聚集滴落、脂粉扩展弥漫、淫液满溢肆流，让房间里充满一股淫靡浪漫的气氛。&lt;br&gt;随着喘息、梦呓逐渐微弱而无声许久……许久……隔了好久我从梦中醒来，弟弟和妹妹还没有回来，此刻妈妈横卧在零乱的沙发上，衣不蔽体娇羞可人。我就象个登徒浪子，又一下子就褪去被子，把肿胀得如精刚硬棍的肉棒给释放出来。悄悄地掰开妈妈的双腿，再一次将肉棒尽根而入。&lt;br&gt;「啊…呀…」高潮后的妈妈连呻吟无力而为，但那种娇柔喘息中夹带的嗲声鼻音，简直让人听得魂销骨趐. 湿润滑腻的阴道沾满了我刚释放的体液，让我的肉棒插送得毫不费劲，龟头遇阻的刺激让我触电般的发颤，妈妈的蜜穴紧裹得通体舒畅，失魂中彷佛又回到娘胎里那么温暖与恬静。&lt;br&gt;我只抽动十来回，一股热精便又冲泄而出。我毕竟年轻气盛，在一泄之后肉棒并无消退的迹象，仍旧在妈妈的阴道内跃动着，更何况妈妈还紧缠抱着我，湿暖的阴道还时缩时张的，就像一股吸吮的力道在催促着我有所动作。我理所当然的又抽送起来了，一时间精液、淫水还夹带着血丝，便随着肉棒的进出而恣意肆流，伴随而来的便是此起彼落的娇吟与喘息声。这天真是快乐的日子，我和妈妈就这样在沙发上交合了三次，直到又是弟弟敲门回来。我们的家实在太小，弟弟妹妹回来后，我就没法和妈妈做爱。&lt;br&gt;于是我和妈妈只能在我休息的白天，呆家里做爱，很少妈妈也会来单位，被我藏在被窝里解解谗，每次妈妈来过后我的被褥床单总是湿湿粘粘充满爱液。那年我秋天拼命的工作，到了寒假多攒了五百块钱，给弟弟妹妹都缴了寒营费他们兴高采列的野游了。我也难的请了十天假。这样我和妈妈就有了整整一个星期的时间过两人世界，我感觉就像是一个已婚男人一样，和自己心爱的妻子一起享受着人生的甜蜜。那几天我和妈妈睡在大床上，只要我喜欢，妈妈就会一刻不停地让我做。为了取悦我，妈妈整整一星期不着片缕。我特别兴奋是妈妈雪白丰满的乳房上布满我的唾液和咬痕，肥美的阴户里流出我的精液的样子。的确，看着我射出的精液一点一点地从自己妈妈的阴户里流出来，是一种极大的满足。我真的变成了一家之长，不仅是家里的经济支柱，教育弟妹，照顾家庭，还和妈妈睡觉做爱，妈妈完全的属于了我成了我的女人，我是真正的家长。&lt;br&gt;这样的日子过了一年半，突然家里接到了通知，父亲表现好，提前释放了，这个周末就能回了。我回家已经是周五了，弟弟妹妹都喜滋滋的告诉我，妈妈呢，我发现此时的她，眼睛有些微肿，虽强打着笑脸，但看的出很疲粹。我也不想说话，父亲的回来表示着我和妈妈现在的生活结束了，我和妈妈的性生活也结束。一顿饭大家无语，我一直控制着自己的情绪给弟弟妹妹讲些厂里的笑事。到了八点多，妈妈突然对弟弟妹妹说，杰儿上班好累的，今晚你们都在客厅睡吧，杰儿，妈妈把你床铺好睡吧。从妈妈微红的脸上我读懂了一切，我站起身慢慢地走进里屋，妈妈忙慢慢把弟妹的小床和睡褥都搬了出去。我站在里屋中央不知该怎样，妈妈也始终没看我，最后出门时她关了灯把门带上。&lt;br&gt;过了好一会儿，我听到蟋挲的门声，立刻从床上起来，借着月光，妈妈开门进来，随手她反锁住门，我和妈妈一下子就搂在一起倒在了床上。我压在妈妈的身上狂吻狂吮，妈妈紧揽住我的头，我们的舌头互相缠绕着，我的手急切地伸进她的内衣里，搓弄妈妈饱满坚挺的乳房，接着我把妈妈的衣服脱了下来，顿时两只雪白浑圆的乳房就蹦了出来。我用嘴巴轻轻地吸吮着她的乳头，那是一种我熟悉的感觉。妈妈两眼紧闭，嘴里发出轻轻的呻吟声。我的手又移到妈妈的腰部，很轻松地把妈妈的短裙和内裤一起脱下，此时妈妈已在我面前一丝不挂了，我只觉得欲火中，把龟头对准妈妈的阴道，用力顶了进去，阴茎顿时感到一种紧密的包复感，妈妈「噢」的呻吟很响又赶快压低喘息的声音。&lt;br&gt;「妈妈怎么了」妹妹大概听到了妈妈的呻吟。「没……没……」妈妈含糊的应着，她的嘴始终被我含润着，我的肉棒一刻不停地在她身体里抽动，每一次抽动都可以感到鹅绒般的肉壁摩擦龟头的酥痒。妈妈双眼半开半合慵懒无力的在我怀里，那似痛又痒的神情使我加快了抽搐的速度。我却越战越勇，把她一双美腿搭在自己的肩上，加快抽送猛戳妈妈的花心。妈妈被插得浑身酥麻，她双手紧抓床单，白嫩嫩的纷臀不停的扭摆向上用力配合着我。「喔……喔……」妈妈开始放肆地呻吟「……喔……」我更加卖力了，更加奋勇地抽出插入，旋转着臀部，研磨着花心的嫩肉，直弄得妈妈娇喘吁吁，汗水淋漓，我又一次猛的狂泄，把精液水注般的注入妈妈的体内。&lt;br&gt;高潮过后，妈妈一动不动地躺在床上，还充分享受着还停留在体内的那份喜悦和快感。我凝视着身旁的这位美人，说不出的心酸，妈妈潮红的脸上粘满了散乱的发丝，一丝不挂的玉体上沁出了些许汗珠，而那迷人的阴道口正缓缓地流着我的精水……我爱怜地把她搂进怀中，轻抚她的脸蛋和秀发。然后我们一起赤裸地躺下，妈妈像一只温驯的小羊羔头枕在我的臂弯。我们什么也没说，只是尽情的享受这种甜蜜与温馨。那夜妈妈没有出去照顾弟弟妹妹睡觉，弟弟妹妹虽然拍了几次门可妈妈都没理，夜里里屋的灯亮了三次，我和妈妈又做了三次，妈妈不再压抑自己愉悦，放声的吟喘完全忘了弟妹的存在。&lt;br&gt;父亲回来的那天下着雨，他和激动，一家子就聚到门口的小店吃了顿接风饭，父亲一个劲的说不再喝酒。对弟弟妹妹来说生活是乎没什么变化，对我确真真的不同了，妈妈又要重新回到爸爸的怀抱，我是无法面对这样的事实。&lt;br&gt;</content></item></essay>