<essay><item><title>风华绝色的爱妻妈妈(5)</title><author>床上伴侣</author><content>乳房的手，配合着我
的按揉而扭动着她的手，揉弄着那本已圆翘、尖挺的乳房：「啊……啊……无忌
……啊……啊……不要……啊……啊……不要……啊……啊……啊……啊……宝
贝……啊……啊……」&lt;br&gt;妈妈的嘴里传出断断续续令人销魂的呻吟声。我的手指揉捏着那两粒饱满得
如成熟的葡萄的乳头。我的勃涨起来的粗壮的阴茎硬梆梆在妈妈暄软的屁股上，
妈妈不由得将手绕到身后，紧紧握住我粗壮的阴茎，当妈妈纤柔、细嫩的手握住
我硬梆梆的阴茎时，一种触电的感觉从阴茎直传到全身的每一寸皮肤，我不由得
兴奋地叫出声来：「啊，妈妈，太美了，太舒服了！妈妈，您真是我的妈妈！」
妈妈曲起两腿的膝盖，将两条迷人的美腿张开。妈妈在自己儿子面前摆出这么大
胆的姿势会令她觉得羞怯不已，于是她那柔软的手紧紧的握住儿子的粗壮的、硬
梆梆的阴茎，身子紧紧靠在我怀中。我知道妈妈期待着我爱抚她的阴部，我的脸
贴在妈妈羞红的秀面上，轻轻磨挲着，噙裹着妈妈软软的耳垂，轻薄地问妈妈：
「妈妈，您感到舒服了吗？妈妈，我摸摸您的您的阴道吗？」我的手指在妈妈浑
圆的大腿根处轻轻揉划着。&lt;br&gt;妈妈仰着脸，头靠在我的肩上，一双秀目似睁似闭，无限娇羞，仿佛又无限
淫冶轻轻地说：「唉，坏小子，妈妈的……妈妈的屄都被你被你操过了，摸摸有
什么不行的。」一时间，羞得妈妈的脸如春花般羞红。&lt;br&gt;仿佛抚慰妈妈的羞怯似的，我的手指慢慢划向妈妈的大腿内侧，轻轻揉扯着&lt;br&gt;妈妈如水草般荡漾的阴毛；按揉着肥腻的阴唇；分开如粉红色花瓣般迷人的小阴&lt;br&gt;唇，揉捏着小巧、圆挺的阴蒂；先是伸进一根手指在妈妈滑润的阴道里轻轻
搅动着，然后又试探着再伸进一支，两根手指在妈妈滑润的阴道里轻轻搅动、抽
插着。&lt;br&gt;「啊……啊……无忌……啊……啊……太舒服了……啊……啊……妈妈……
妈妈觉得……啊……太舒服了……啊……啊……宝贝……啊……啊……真是妈妈
的儿子……啊……啊……」妈妈的身体完全软绵绵地瘫在我的怀里，扭动着；一
直慢慢套撸着我阴茎的手也停了下来，紧紧把硬梆梆的阴茎握在手中。&lt;br&gt;「妈妈，还是我给您弄得舒服吧，妈妈您说呀，您说呀！」我亲吻着妈妈灿
若春花般的秀面撒着娇。&lt;br&gt;「哼，心术不正，乘人之危。」妈妈柔软的身体偎在我的怀中，秀目迷离含
情脉脉轻轻地说。&lt;br&gt;「不，妈妈，是「花开堪折直须折，莫待花落空折枝」」我的手指依然在
妈妈的阴道里搅动、抽插着。&lt;br&gt;「小坏蛋，是「芙蓉账内奈君何」」妈妈忍不住轻轻娇笑起来。&lt;br&gt;我和妈妈如同情人般地打情骂俏，洗浴间内一时荡漾着浓浓的春意。&lt;br&gt;「妈妈，出来，让我来帮您洗。」过了一会，我轻轻搂着妈妈，一边用嘴唇
咬着妈妈柔软如绵的润洁如玉的耳垂，一边甜美地柔轻说。&lt;br&gt;「哼，心术不正，又要玩什么新花样？」妈妈千娇百媚地依偎在我的怀中，
轻轻摇着头。&lt;br&gt;我和妈妈从浴盆里站起来，妈妈转过身来与我紧紧拥抱在一起，硬梆梆的阴
茎触在妈妈滑嫩的身上，妈妈轻哼着和我吻在了起。&lt;br&gt;我把妈妈抱出了浴盆，妈妈趴在水垫上。玲珑的、凸凹有致的曲线勾勒出一
个成熟、美豔妇人丰腴的体态。尤其是妈妈那肥突丰臀白嫩、光润，如同神秘的
梦，能引起人无尽的遐想。&lt;br&gt;沐浴露涂抹在妈妈的身上，漾起五彩的泡沫。我的手在妈妈的身上涂抹着，
从妈妈光滑的脊背滑向丰腴的腰肢，最后滑向肥美、圆翘的屁股。&lt;br&gt;我的手伸进妈妈的大腿之间，探进妈妈两瓣肥美的屁股间，滑润的沐浴露漾
起的泡沫使妈妈的原本就滑润的皮肤更加润泽。我的手在妈妈的屁股沟间游走，
妈妈娇笑着分开双股：「小色鬼，你要干什么？」我趴在妈妈后背上，从妈妈的
脖颈吻起，一路下，吻过脊背、腰肢，吻上了妈妈　　白嫩、肥美、圆翘、光洁
的屁股。在妈妈肥美、白嫩、光洁、结实的丰臀上留下了我的吻痕。妈妈把她肥
美的丰臀向上微微撅着，双股微微分开，在雪白、光洁的两瓣丰腴的屁股间那暗
红色的小巧美丽的肛门如菊花花蕾般美丽。妈妈的身体上全都是沐浴露，滑润润
的，妈妈的屁股上也不例外。我的脸和嘴在妈妈丰腴、暄软的屁股上摩挲着、吻
舔着。&lt;br&gt;沐浴露溢起雪白的泡沫，妈妈的屁股上和我的脸上、嘴上都是沐浴露的泡沫。
我和妈妈真可以说是心有灵犀，配合得天衣无缝。我的手轻轻一拉妈妈的双髋，
妈妈的双腿不自觉地跪在水床上，肥美的丰臀向上撅起，两瓣雪白的屁股尽力分
开，露出光滑的屁股沟、暗红的肛门和零星地长着柔软的毛的会阴。我趴在妈妈
光润的屁股上，伸出舌头吻舔着那光滑的屁股沟，妈妈被我吻舔得一阵阵娇笑，
肥美的屁股扭动着顺着妈妈光润的屁股沟，我的舌头慢慢吻向妈妈暗红的如菊花
蕾般美丽小巧的屁眼。妈妈的屁眼光润润的，我的舌尖舔触在上面，妈妈屁股一
阵阵颤栗，屁眼一阵阵收缩。白嫩肥美的屁股翘得更高，双股分得更开，上身已
是趴在水床上了。&lt;br&gt;我的双手扒着妈妈光洁、白嫩、肥美的两扇屁股，张开双唇吻住妈妈暗红色
的、带有美花纹的如菊花蕾般美丽的肛门。舌尖轻轻在妈妈的屁眼上舔触着。妈
妈的屁眼收缩着、蠕动着，妈妈的身体扭动着，上身趴在水床上扭动着，嘴里已
发出了令人销魂的淫浪的呻吟声。多少年后，我都会记得那样一幅画面，一个少
年趴在一个中年美妇的屁股后，忘情地吻舔着那美妇如菊花蕾般美丽小巧的肛门，
而那中年美妇则忘情地放浪地淫叫着。但又谁知道这竟然会是一对母子呢？&lt;br&gt;妈妈被吻舔得浑身乱颤，两扇屁股肥美、白嫩的屁股用力分分开，撅得高高
的。我的双手扒着妈妈光洁、白嫩、肥美的两扇屁股，舌头吻舔着妈妈，滑润润
的屁股沟，舔触着妈妈暗红色的、带有美花纹的如菊花般美丽小巧的肛门；游滑
过那零星地长着柔软阴毛的会阴，短触着湿漉漉的阴道口。当然，这时，我已完
全被妈妈的美丽迷人的屁眼迷住了。我的舌头带着唾液、沐浴露以及从妈妈阴道
深处流溢出来的淫液，住了妈妈的屁眼，舔触着；妈妈扭摆着肥硕、雪白的丰臀，
嘴里哼哼唧唧的上半身已完全趴在了水床，只是把那性感、淫荡的肥硕、雪白的
的大屁股高高撅起。我的舌头在妈妈的屁眼上，用力向里着，试图进去。妈妈的
屁眼也许从来就没有被玩过，紧紧的，我的舌尖舔触在妈妈那暗红色的、带有美
花纹的如菊花花蕾般的屁眼，舔着每一道褶皱。妈妈这时上身已完全瘫在了水床
上，但是性本能却促使妈妈依然把她那性感、淫荡的丰臀撅得高高的。&lt;br&gt;终于妈妈整个身体全都瘫在了水床上，我也筋疲力尽地趴在了妈妈滑腻腻的
身上。&lt;br&gt;过了一会，我从妈妈身上起来，拉着还沈浸在快感之中的妈妈，让她仰面躺
在水床上。在儿子面前，赤条条仰面躺着的妈妈，就如同是爱与美的女神维那斯
一般，光洁、白嫩的肌肤描画出成熟、性感的中年妇女圆润、动人的曲线；那曲
线随着妈妈的轻轻的喘息，波浪般微微起伏着；虽说已是近四十岁的人了，但那
光洁、白嫩的皮肤依然是那么光滑、有强性。曾经哺育过我、餵奶给我吃的丰满、
白嫩的乳房，也尖挺地向上翘着，那圆圆的乳头如同两粒熟透了的、饱满的葡萄；
随着妈妈轻轻的喘息高耸的乳峰和圆圆的乳头微微颤动着。&lt;br&gt;由于是仰面、并且是赤条条地躺在儿子的面前，妈妈本能地把双腿并上。一
抹红云又拂上了妈妈美丽的脸上。妈妈的娇羞，刺激着我的征服欲。我跪在妈妈
的身边，又在手上倒上些沐浴露，轻轻涂抹在妈妈的身上，我的手在妈妈丰腴的
身体上游走着，抚遍妈妈身上的每一寸肌肤。当然我最着迷的还是妈妈尖挺、圆
翘、丰腴的乳峰和雪白的双股间那芳草萋萋、神秘、迷人、溪流潺潺的幽谷。我
的手握着妈妈尖挺、圆翘、丰腴的乳峰，按揉着，轻轻捏着妈妈那饱满得如同两
粒熟透了的葡萄般的乳头揉捏着。丰富的泡沫把妈妈的身体包裹住。我的手慢慢
滑向妈妈光滑平坦的腹部，感觉着妈妈轻轻的喘息带来的身体微微的起伏。妈妈
的皮肤相当敏感，我的手指轻轻从上面滑过，都会引起妈妈皮肤的一阵阵震颤。&lt;br&gt;我看到那个小腹下方美丽的肚脐，手指轻轻伸过抚爱着，继而又趴在妈妈的
身上，用舌尖去舔舐那凹下去的带有美丽花纹的肚脐。&lt;br&gt;「啊啊乖儿子啊啊小色鬼啊啊小老公啊啊啊儿子啊啊宝贝啊啊妈妈啊妈妈啊
被你啊啊啊啊」妈妈终于忍不住叫出声来，她的手按着我的头，向下方推去。这
时妈妈的两条雪白大腿已然分开，浓密的阴毛间那半掩半开的阴唇把一个成熟美
丽的已婚女人私处装点得分外迷人。我把脸埋进妈妈的两条雪白大腿间，任妈妈
那浓密的阴毛碰触着我的脸，我深深吸着妈妈令人销魂的幽幽的体香，然后从她
两条圆润丰腴的大腿根部开始吻舔。舌头轻点轻扫着妈妈修长、光洁的大腿，沿&lt;br&gt;着妈妈肥厚、滑腻的大阴唇外侧与大腿根部的骑缝处由下自上轻轻舔至妈妈
的髋骨部位，又慢慢顺着大腿用舌头一路轻吻舔到膝盖下足三里位置，再向下一
直吻到妈妈美丽、均称的脚；然后，又从另一只脚开始向上吻舔，回到到大腿根
部。&lt;br&gt;这期间妈妈的两条腿不由自主地摆动着，屁股不时向上挺起，嘴里发出哼哼
唧唧的呻吟声。我的舌头经由大腿根，掠过肛门，由会阴向上一路舔到妈妈阴道
的下方。伴着妈妈淫浪的叫声，妈妈阴道深处早已是淫水潺潺，奔湧如泉了。&lt;br&gt;妈妈的双手用力把我的头按在她的两条雪白大腿间，被淫水、沐浴露和我的
口沫弄得湿漉漉的的阴毛碰触在我的脸上。我的舌头吻舔着妈妈肥厚、滑腻的大
阴唇，从外向里轻轻扫动、撩拨着；妈妈那两片暗红色的如桃花花瓣般的小阴唇
羞答答地半张着；我把其中的一瓣含在嘴里，用舌尖轻轻扫着，妈妈扭动着肥美
的丰臀，快意地浪叫着；过了一会，我又把另一瓣含在嘴里尖轻轻扫着。后来，
我轻轻把妈妈的两瓣阴唇都含进嘴里，一起吸住，妈妈阴道里的淫液流入我的嘴
里。我的舌尖拨弄着含在嘴里的的妈妈的两瓣如花瓣的小阴唇，舌头探进两瓣小
阴唇间，舔舐着里面嫩嫩的肉。妈妈这时已经被我爱抚得骨酥筋软，完全沈浸在
性爱的快感之中了，已经陷入纯动物性爱的快感之中了。&lt;br&gt;然而我还是清醒的，我要把妈妈从沈醉状态中唤醒，让妈妈在半醉半醒中继
续接受我的爱抚。趁着妈妈意乱神迷的当儿，我用牙轻轻咬了一下含在嘴里的的
妈妈的两片小阴唇；只听得妈妈轻声「啊」了一声，身子猛地抽动一下，双腿条
件反射般地用力的一蹬，幸亏我早有防备，才没有被妈妈蹬下水床，在妈妈还没
来得及说话时，我又快速地把妈妈的两瓣如花瓣的小阴唇含在嘴里，柔软的舌头
舌尖轻轻拨弄着。刚刚叫出的那声「啊」还没叫完就变成「噢」的轻呼了。妈妈
和身体又松弛了下来，两条圆润、修长、光洁的腿盘绕着我的脖子，双手抚着我
的头，扭摆着光溜溜的身子，淫浪地叫着。&lt;br&gt;妈妈的阴蒂已经勃挺起来了，尖挺挺的如豆蔻般可爱。我感觉妈妈非常希望
我去吻舔她的阴蒂。听着妈妈的淫浪的呻吟声，我的嘴放开妈妈那两瓣如花瓣的
小阴唇，伸出舌头用舌尖沿着妈妈零星地长着柔软阴毛的会阴朝着阴蒂方向往上
慢慢地，轻轻地舔着，舌尖吻过阴道口时左右轻轻拨动，一边用舌尖拨开妈妈那
两瓣如桃花瓣般的小阴唇，舌尖一边向上继续舔去，一点点向阴蒂部位接近；就
要舔到妈妈如豆蔻般可爱的阴蒂了，我用舌尖轻轻的，几乎觉察不到的在妈妈的
阴蒂上轻扫轻点一下，随即离开，舌尖又向下舔去，去吻舔妈妈的如花蕊般的阴
道口。就那若有若无的一下，就使妈妈浑身颤栗了许久。&lt;br&gt;在妈妈如花蕊般美丽、迷人的阴道口，我的舌头用力伸进妈妈淫液氾滥的阴
道，舌尖舔舐着滑腻的带有美丽褶皱的阴内壁。妈妈阴道里略带确带碱味的淫液
沿着舌头流注进我的嘴里。&lt;br&gt;这时，我已把妈妈的阴蒂含在嘴里了。我用舌尖；轻轻点触着妈妈阴蒂的端，
从上向上挑动着，不时用舌尖左右拨动着。妈妈的阴茎在我的嘴里轻轻地，似有
若无地跳动着。妈妈的身体扭动着，两条雪圆润的腿蹬动着，屁股用力向上挺着
以便我更彻底地吻舔吸吮她的阴道口和阴道内壁。&lt;br&gt;妈妈的双腿用力分张着，我的头整个都埋在妈妈的双腿间，嘴里含着妈妈的
阴蒂舔动一边舔着，一只手抚着妈妈肥美喧软的屁股，一只手揉搓着妈妈浓密的
阴毛，不时把手指移到妈妈的屁股沟，用手指撩拨着妈妈的屁眼，有时还把手指
轻轻插入她的阴道内搅动。妈妈高一声低一声地淫浪地叫着，娇声淫语地要我快
点把硬梆梆的阴茎插进她的阴道里。可我却想要很很地「修理」一下妈妈，让妈
妈忘不掉我。我的嘴含着妈妈的阴蒂，舌尖舔舐着，妈妈圆浑</content></item></essay>