<essay><item><title>漂亮的妈妈让我疯狂(2)</title><author>床上伴侣</author><content>子，来，和妈妈一起进去洗一洗。」「哎」我应着，下了床和妈妈一起走进浴室。&lt;br&gt;进了浴室，妈妈将纸巾从阴阜上拿开，一股浓浓的粘液一下子从那里流了出来：「孩子，你看，这些都是你射在妈妈阴道里的。」我蹲下身，低头看着我的精液从妈妈那张开着的鲜红的阴洞里湧出，显得特别的淫靡。&lt;br&gt;「有什么好看。」妈妈红了脸，用手微微遮住她的私处，一手打开了水龙头，淋浴头的水一下喷了出来，射在我的身上。&lt;br&gt;「哎呀。」我惊叫一声，连忙闪开。 「小色狼，看你还敢不敢看。」妈妈娇笑着，「快过来，妈妈给你洗干净。」我听话地靠前去，妈妈在手上摁了些沐浴液，一边翻开我的包皮给我的鸡巴搽上沐浴液，一边用水在我鸡巴上冲水。妈妈温柔的手在我鸡巴上滑动着，我的鸡巴竟不知不觉又挺了起来。&lt;br&gt;「哦，我的孩子，你又大起来了。」妈妈欣喜地叫了起来。 「妈妈，我想要你。」我感到我的鸡巴在轻轻地跳动。 「好，妈妈就给你，你先出去床上休息一下，妈妈就出去。」妈妈用毛巾给我搽干鸡巴上的水，拍了拍我的屁股。当我躺在床上，充满着期待地听着妈妈在浴室里哗哗的水声时，我又回味起刚才操妈妈的情景，鸡巴在不断地壮大。&lt;br&gt;不一会，妈妈从浴室走了出来，身上裹了张浴巾，她一见到我，微微一笑，猛地将浴巾抖落下地上，一具雪白、丰腴、玲珑浮凸、成熟性感的女性裸体遍完全展现在我的眼前。&lt;br&gt;身高168公分的妈妈婷婷玉立，体态丰盈、凸凹有致，皮肤白嫩、滑润。双乳坚挺、丰腴、圆翘，乳头如熟透了的葡萄般惹人心醉，令人垂涎；虽已年近四十，可妈妈的腰肢依然纤细、柔韧，小腹一如处女般平滑、光润；肥美、丰腴、浑圆、翘挺的屁股，勾画出令人陶醉的曲线；修长、挺拔、圆润的双腿不禁让人浮想联翩；当然最让我癡迷，最令我心动，看也看不够，玩也玩不厌的还是那浑圆的大腿间、浓密、柔软、黑亮的阴毛下，滑润、肥腻的阴唇半遮半掩着的阴道！我只觉脑袋「轰」一下，不顾一切地从床上跃起，向妈妈扑去。&lt;br&gt;妈妈「呀」地一声俯在了床上，肥美的雪白屁股高高翘着。我一下跪在了妈妈的身后，分开了妈妈雪白、如凝脂般滑腻的丰臀，妈妈那美丽迷人、淡紫色的、小巧美丽，如菊花花蕾般的肛门在雪白、光洁的丰臀的映衬下显得分外性感诱人。往下看，妈妈那湿润、柔嫩的引导里似乎还贮着不知是我射进去的精液还是妈妈刚刚分泌出来的淫水，殷红色嫩滑肥美的阴唇如花瓣一般张开。我把脸探进了妈妈的屁股沟，去吻舔那小巧玲珑的菊花蕾，并尽力将舌头往妈妈那屁眼里塞，舔着每一道褶皱，妈妈娇笑着说：&lt;br&gt;“乖宝宝，妈妈被你舔得心尖都颤了。"&lt;br&gt;妈妈的肛门是块处女地，从来没有人开发过，在我的舔弄下，妈妈屁股一阵阵颤栗，屁眼一阵阵收缩。白嫩肥美的屁股翘得更高，双股分得更开，嘴里发出了令人销魂的淫浪的呻吟声。我丝毫不敢懈怠，舌尖滑过妈妈长着柔毛的会阴，我再次来到了妈妈那生育了我的、美艳、成熟、迷人的阴道，那透明的淫液已充满了整个肉穴，正缓缓溢出，腥臊的气味混合着妈妈成熟的体香刺激着我的神经，我忙将嘴贴在了妈妈滑嫩的阴阜上，大口大口地将妈妈芳香、滑腻，带着又咸又酸味儿的淫水吸进嘴了，品嚐着，吞噬着。妈妈这时上身已完全瘫在了床上，但是性本能却促使妈妈依然把她那性感、淫荡的丰臀撅得高高的。&lt;br&gt;终于妈妈整个身体全都瘫在了床上，但双腿还垂在床下，我把把妈妈的双腿分开，将身子放在妈妈的两腿之间，直起身子，手指轻轻抚爱着妈妈那小腹下方美丽的肚脐，继而又趴在妈妈的身上，用舌尖去舔舐那凹下去的带有美丽花纹的肚脐。&lt;br&gt;「啊啊乖儿子啊啊小色鬼啊啊小老公啊啊啊儿子啊啊宝贝啊啊妈妈啊妈妈啊被你啊啊啊啊」&lt;br&gt;妈妈终于忍不住叫出声来，她的手按着我的头，向下方推去。这时妈妈的两条雪白大腿已然分开，浓密的阴毛间那半掩半开的阴唇把一个成熟美丽的已婚女人私处装点得分外迷人。我把脸埋进妈妈的两条雪白大腿间，任妈妈那浓密的阴毛碰触着我的脸，我深深吸着妈妈令人销魂的幽幽的体香，然后从她两条圆润丰腴的大腿根部开始吻舔。舌头轻点轻扫着妈妈修长、光洁的大腿，沿着妈妈肥厚、滑腻的大阴唇外侧与大腿根部的骑缝处由下自上轻轻舔至妈妈的髋骨部位，又慢慢顺着大腿用舌头一路轻吻舔到膝盖下足三里位置，再向下一直吻到妈妈美丽、均称、晶莹剔透的小脚，含吮着妈妈的每一根圆润、洁白的脚趾；然后，又从另一只脚开始向上吻舔，回到到大腿根部。&lt;br&gt;这期间妈妈的两条腿不由自主地摆动着，屁股不时向上挺起，嘴里发出哼哼唧唧的呻吟声。我的舌头经由大腿根，掠过肛门，由会阴向上一路舔到妈妈阴道的下方。伴着妈妈淫浪的叫声，妈妈阴道深处早已是淫水潺潺，奔湧如泉了。&lt;br&gt;妈妈的双手用力把我的头按在她的两条雪白大腿间，被淫水和我的口沫弄得湿漉漉的的阴毛碰触在我的脸上。我的舌头吻舔着妈妈肥厚、滑腻的大阴唇，从外向里轻轻扫动、撩拨着；妈妈那两片暗红色的如桃花花瓣般的小阴唇羞答答地半张着；我把其中的一瓣含在嘴里，用舌尖轻轻扫着，妈妈扭动着肥美的丰臀，快意地浪叫着；过了一会，我又把另一瓣含在嘴里尖轻轻扫着。&lt;br&gt;后来，我轻轻把妈妈的两瓣阴唇都含进嘴里，一起吸住，妈妈阴道里芳香的淫液流入我的嘴里，这种又咸又酸还带着一丝尿骚味的分泌物让我着迷。我的舌尖拨弄着含在嘴里的的妈妈的两瓣如花瓣的小阴唇，舌头探进两瓣小阴唇间，舔舐着里面嫩嫩的肉。&lt;br&gt;妈妈这时已经被我爱抚得骨酥筋软，完全沉浸在性爱的快感之中了，已经陷入纯动物性爱的快感之中了。然而我还是清醒的，我要把妈妈从沉醉状态中唤醒，让妈妈在半醉半醒中继续接受我的爱抚。趁着妈妈意乱神迷的当儿，我用牙轻轻咬了一下含在嘴里的的妈妈的两片小阴唇；只听得妈妈轻声「啊」了一声，身子猛地抽动一下，双腿条件反射般地用力的一蹬，幸亏我早有防备，才没有被妈妈蹬下水床，在妈妈还没来得及说话时，我又快速地把妈妈的两瓣如花瓣的小阴唇含在嘴里，柔软的舌头舌尖轻轻拨弄着。&lt;br&gt;刚刚叫出的那声「啊」还没叫完就变成「噢」的轻呼了。妈妈和身体又松弛了下来，两条圆润、修长、光洁的腿盘绕着我的脖子，双手抚着我的头，扭摆着光溜溜的身子，淫浪地叫着。&lt;br&gt;妈妈的阴蒂已经勃挺起来了，尖挺挺的如荳蔻般可爱。我感觉妈妈非常希望我去吻舔她的阴蒂。听着妈妈的淫浪的呻吟声，我的嘴放开妈妈那两瓣如花瓣的小阴唇，伸出舌头用舌尖沿着妈妈零星地长着柔软阴毛的会阴朝着阴蒂方向往上慢慢地，轻轻地舔着，舌尖吻过阴道口时左右轻轻拨动，一边用舌尖拨开妈妈那两瓣如桃花瓣般的小阴唇，舌尖一边向上继续舔去，一点点向阴蒂部位接近；就要舔到妈妈如荳蔻般可爱的阴蒂了，我用舌尖轻轻的，几乎觉察不到的在妈妈的阴蒂上轻扫轻点一下，随即离开，舌尖又向下舔去，去吻舔妈妈的如花蕊般的阴道口。就那若有若无的一下，就使妈妈浑身颤栗了许久。&lt;br&gt;在妈妈如花蕊般美丽、迷人的阴道口，我的舌头用力伸进妈妈淫液氾滥的阴道，舌尖舔舐着滑腻的带有美丽褶皱的阴内壁，让妈妈阴道里略带咸味的淫液沿着舌头流注进我的嘴里。&lt;br&gt;这时，我已把妈妈的阴蒂含在嘴里了。我用舌尖；轻轻点触着妈妈阴蒂的端，从上向上挑动着，不时用舌尖左右拨动着。妈妈的阴蒂在我的嘴里轻轻地，似有若无地跳动着。身体也扭动着，两条雪圆润的腿蹬动着，屁股用力向上挺着以便我更彻底地吻舔吸吮她的阴道口和阴道内壁。&lt;br&gt;妈妈的双腿用力分张着，我的头整个都埋在妈妈的双腿间，嘴里含着妈妈的阴蒂舔动一边舔着，一只手抚着妈妈肥美柔软的屁股，一只手揉搓着妈妈浓密的阴毛，不时把手指移到妈妈的屁股沟，用手指撩拨着妈妈的屁眼，有时还把手指轻轻插入她的阴道内搅动。&lt;br&gt;妈妈高一声低一声地淫浪地叫着，娇声淫语地要我快点把硬梆梆的阴茎插进她的阴道里。我的嘴含着妈妈的阴蒂，舌尖舔舐着，妈妈圆浑的双腿紧紧缠绕我的脖颈，两瓣肥白暄软的美臀用力分着，身体向上挺送着，妈妈的阴蒂整个地被我裹在嘴里，我不时用舌尖轻轻佻动着，有时还轻轻地用牙齿轻轻咬一下，每当这时，妈妈都会浑身一阵阵悸动，双腿下意识地蹬一下，嘴里不时发出一两声销魂的叫声，妈妈阴道流溢出来的淫液的气味，妈妈销魂的呻吟声刺激得我的阴茎硬梆梆的。&lt;br&gt;我站起身，将妈妈修长雪白的双脚架在我的双肩上，让妈妈那滑润润的迷人的可爱的花蕊般诱人的阴道口正对着我坚挺的硬梆梆的阴茎，我扶着妈妈丰腴肥美的屁股，挺着鸡巴向妈妈翕张着的殷红色的阴道挺进，当我的龟头接触到妈妈滑腻柔绵的阴道口时，硕大、光滑的龟头没有费力就挺了进去。&lt;br&gt;揉捏着妈妈软滑的白嫩的丰臀，看着妈妈白晰、圆润的肉体，感受着妈妈阴道的柔韧和紧缩，我的心里如喝了沉年的美酒般一阵迷醉，搂着妈妈肥美硕大的屁股的双手用力向后一拉，微闭着双眸，细细体味儿子阴茎慢慢插入体肉的妈妈没有防备，我那根硕大的、粗长的、硬梆梆的阴茎连根没入了妈妈的阴道，光滑、圆硕的龟头一下子就触在了妈妈阴道尽头那团软软的、暖暖的、若有若无的肉上。妈妈不由自主地「啊」了一声，微闭着的那双秀目一下子睁开了，妈妈的脸正与我相对，看着我恶作剧般的坏笑，妈妈如同初恋的少女般一样，用那纤柔的小手握成拳头，轻轻打着我：「啊，你真坏，坏儿子，坏儿子，也不管人家……」我和妈妈脸对着脸，我被妈妈欲滴的娇态迷住了，目不转睛地看着妈妈秀美的面容。妈妈这时才反映过来，有些难为情了，秀面羞得绯红，微微垂下眼睑，轻轻地娇媚地说：「小坏蛋，你看什么看，有什么看的。」&lt;br&gt;「妈妈，您真美，您是我见的女人中最美丽的，我爱您，我要陪您一辈子。」&lt;br&gt;我紧紧搂着妈妈的腰臀，阴茎紧紧插在妈妈的阴道里。那曾是我来到这个世界的通道：十五年前，我小小的身体从妈妈身上的这个通道来到了这个世界；十五年后，又是这个通道，我身体上最强健的一部分，能给妈妈带来快乐的那一部分又回到了妈妈的身体里。&lt;br&gt;不久前，我的精液曾给妈妈久旷的阴道以洗礼，那无数精子又回到十五前孕育我的故乡──妈妈的子宫。&lt;br&gt;我一手搂着妈妈丰腴的大腿，一手抱着妈妈柔软、光润、肥美的丰臀，阴茎用力在她的阴道里抽插，妈妈那紧紧的带有褶皱的阴道内壁套撸着我的阴茎，小阴唇紧紧裹住我的阴茎。妈妈把她健美的双腿缠绕在我的腰间，阴道紧紧包裹着我的阴茎，满头的乌发随着我阴茎的冲击在脑后飘扬。她满面酡红，娇喘吁吁，断断续续地说："哦……乖儿子，亲亲宝贝，我爱你，儿子的大鸡巴操妈妈的小骚屄……哦…………"&lt;br&gt;我搂抱着妈妈的丰臀，妈妈修长的双腿紧紧缠绕在我的腰间，我的阴茎紧插在妈妈的阴道里，妈妈的阴肉紧紧包裹着我的阴茎，龟头触着阴道尽头那团软软的、暖暖的肉。妈妈被我肏得星目迷离，娇喘吁吁，呻吟阵阵。 “哦………，心肝宝贝，亲儿子，妈妈让你的大鸡巴肏死了………哦………使劲……哦………"&lt;br&gt;“妈妈………亲亲的骚妈妈………妈妈的美骚屄把我的鸡巴套撸得太美了………我要肏妈妈………哦………哦………"&lt;br&gt;我一边抽插着妈妈的阴道，一边低头看着我的鸡巴在妈妈美豔的肉洞里插进插出，妈妈的大阴唇已充血分开，小阴唇变成了深粉色，阴蒂勃起得更大了，那暗紫色的、如菊花蕾般的肛门在白嫩的丰臀的映衬下分外迷人。我更加兴奋，身体一下下撞击着妈妈丰腴的肥臀，阴茎在她紧紧凑凑滑滑润润的阴道里快速地抽插着。阴道里流溢出动情的淫水，沾湿了我俩的阴部，流淌在床上，随着我阴茎的抽插从妈妈的阴道里传出"噗叽噗叽"的声音。&lt;br&gt;妈妈在我的身下，放浪的淫叫着，被我这一阵肏得骨酥筋软，秀面潮红，星目迷离，香汗淋漓，娇喘吁吁，白嫩身体泛起一阵阵桃红。尖挺、圆翘的乳房随着我阴茎有力的抽插有节奏地颤动着，如飞跃着的一对白鸽。妈妈的阴道有力的夹迫着我的阴茎，阴唇如同妈妈的小嘴紧紧套撸着我硬梆梆的阴茎，我头上汗珠滴落在妈妈的胸前，妈妈张开双腿，把我搂在胸前，双腿缠绕在我的腰间，把我胸膛紧紧贴在她丰满的胸前，尖挺、圆翘的乳房紧紧顶在我的胸前，红润、甜美的小嘴吻住我的嘴舌头伸进我的嘴里，和我舌头搅在了一起。&lt;br&gt;下面，我的阴茎插在妈妈的阴道里；上面，妈妈的舌头伸进我的嘴里。我和妈妈真是她中有我，我中有她。乱伦禁忌刺激着我和妈妈；年龄的差异也增添了性交的魅力，妈妈那中年美妇成熟、迷人的阴道被一个刚刚进入青年期的十五岁少年的硬梆梆、粗、长、大的，童稚的阴茎插得满满的。我的阴茎插在她的</content></item></essay>