<essay><item><title>做韵律操的妈妈（１－５．完）(3)</title><author>床上伴侣</author><content>！」切，天知道他是为了能蹭饭高兴，还是以后有借口来而高兴！我不禁撇了
下嘴。&lt;br&gt;经过阿诚的一番做作打岔，妈妈的幽怨也散得七七八八了，心情不错之下，
妈妈主动提出了现在考验考验阿诚教练的专业性，起身要带着阿诚去一层的健身
房。临走前，妈妈则轻柔的嘱咐了我一句：「小飞，吃完了早点去睡。碗放桌子
上，待会妈妈会来收拾的。」&lt;br&gt;妈妈在前边走着，而阿诚大概一直把我当个小鬼来看，对我丝毫没有防备。
只见他跟随在妈妈的身后，低下了头，双目色迷迷地盯着妈妈随着走路而扭动的
大屁股，忽地眼前一亮，似乎发现了什么，盯着妈妈的背影更显淫亵了。&lt;br&gt;看他的样子，似乎若是家里没人的话，他会毫不犹豫的扑上去将妈妈压倒在
地，就地用自己的大肉棒将妈妈狠狠地奸弄一番，并且将自己包含炙热的大量浓
精毫不保留地射入妈妈的体内，并欣赏着妈妈含羞羞怯的表情……不幸的是，妈
妈走在前面，对他的目光却一无所觉。&lt;br&gt;我打开了电视，用电视的声音隐藏了自己移动发出的声响，悄悄的躲在健身
房门口，窥视着里边的情况。健身房里有些空旷，除了一面墙壁镜以外只有些简
单的器材，跑步机、哑铃、压腿杠等等……都是买别墅时附赠的，不过我和爸爸
很少会用，而妈妈练瑜伽一般也会选在客厅。虽然很少用到，但也还算干净。&lt;br&gt;进了健身房，妈妈似是忽然想到了什么，开口道：「阿诚，你先在这里稍等
一下，林姐去换身衣服就来。」&lt;br&gt;「不用了，林姐，今天就当对我的一个考验喽！我随便指导你几个动作就好
了，若是换衣服，待会做完还得要再换回来的，多麻烦呀！」阿诚貌似为妈妈着
想的道。&lt;br&gt;要知道，妈妈今天穿的是一套短旗袍，行动本就有些走光的嫌疑了，若是做
操的话，那岂不是春光大洩啦？！阿诚一看就没安好心啊！妈妈一听他这么说，
也觉得会有些麻烦，竟然答应了下来。而听到妈妈答应下来，只见阿诚脸上喜色
一闪而过，彷彿期待着什么。&lt;br&gt;「好了，林姐，你做几个平时常做的动作就好了，我曾经的老师可是世界知
名的瑜伽大师哦！经过我的指点，保证再过二十年，林姐的身材还会像现在一样
丰腴圆润的！」&lt;br&gt;「吹牛！」妈妈娇声的嗔了他一句，却来到了垫子上，做起了平时做的居家
休閒瑜伽——瘦手臂瑜伽式。只见妈妈首先把手曲成９０度张开，手肘举到与胸
部平行，手掌心向外，以手肘向后画着圆圈。&lt;br&gt;这不过是最简单的第一个动作，但是妈妈做起来却完全没有了瑜伽原有的安
静静心的韵味，而是充满了成熟知性美妇的醉人肉香！每当妈妈以手肘向外后画
圆圈的时候，胸前的一对大奶子总显得格外的突出，纵使有着衣物阻隔，也似拦
不住那美好的风光。&lt;br&gt;妈妈又接着做了几个幅度不太大的动作，似乎是因为衣物有些紧的关系，妈
妈做动作感觉比平时吃力些，甚至偶尔还会有一两声抑制不住的嘤咛娇吟。我离
妈妈较远些，又因为是偷窥，视线不是特别好，饶是如此，也是看得、听得血脉
贲张。&lt;br&gt;但是阿诚却不一样了，他一直在妈妈身侧，看得一对眼珠子几乎凸了出来，
下身不过是一件宽松的裤子，根本就挡不住大肉棒高高的耸起，搭起了一个大大
的帐篷。欣赏妈妈的表演，这次规模比上次在卧室大了不知多少，每当妈妈做完
一个动作后偶尔看向他时，阿诚总会收起一脸淫猥的表情，有时候还会点点头表
示自己专心在看，孰没注意到，自己肉棒翘起的帐篷早已将他的真实想法表露了
出来。&lt;br&gt;妈妈又开始一个动作，站直身体，双臂直举。看到这个起手式，常常偷窥妈
妈的我就知道妈妈接下来应该会先低下头，然后仰头保持后仰４５度。结果就在
妈妈低头的瞬间扫了眼阿诚，阿诚那高耸入云的帐篷竟一下映入眼帘，何时看过
如此壮硕阳物的妈妈不禁芳心一慌，双腿微微有些打软，竟软倒在垫子上。&lt;br&gt;为了避免自己出丑，随即妈妈似乎想到了应对的方法，竟顺势趴在软垫上，
勉强撑起双臂，做起了瘦臀式的动作。这个瘦臀式动作其实与俯卧撑的动作差不
多，唯一不同的是，瘦臀式需要将臀部高高翘起，并保持静止。&lt;br&gt;我瞥了一眼阿诚，他的表情没有什么异样，似乎没看出来妈妈的异样，不过
紧接着他的目光一下变得火热了一般，两眼瞪得溜圆。顺着他的目光看去，我几
乎惊叫出声来，只见软垫上的妈妈保持着瘦臀式的姿势，一对大奶子夸张的受着
地心引力的影响，垂下的长度几乎碰到了软垫，而后边的一对蜜桃般的本来很翘
挺的臀瓣向上翘着，形成了标准的Ｓ型。&lt;br&gt;而最让人喷血的是由于穿的是短旗袍，妈妈一撅美臀，两臀之间的风光完全
展露在了我和阿诚的面前：肉色裤袜虽然忠诚地守卫着妈妈的蜜处，但是透过超
薄的裤袜，还是可以清晰的看到裤袜尽头几缕芳草萋萋，还似乎隐约闪着点点闪
亮的水露——妈妈竟然没有穿内裤！怪不得我会觉得怪怪的。&lt;br&gt;我和阿诚呆呆的看着，气氛似乎有了一瞬的凝固，而妈妈似乎也注意到了什
么，侧着螓首看了看阿诚，发现他竟然目不转睛的盯着自己的蜜处瞧着，蓦然想
起自己今天打扮的时候竟鬼使神差般的没穿内裤，而现在的姿势岂不是将自己的
蜜处全都暴露了么？&lt;br&gt;「呀！」的一声娇呼，妈妈不顾着继续做什么瑜伽了，忙不迭的慌乱爬了起
来，娇媚的红晕瞬间爬上了俏脸。瞄到了阿诚不曾消退过的帐篷，似为了掩饰心
中的尴尬羞意，强忍躁动般的扭了一下肥美的大屁股，勾魂妙目「狠狠」的白了
阿诚一眼，不知是在嗔怪还是在撒娇：「小色鬼，说是叫人家做瑜伽给你看，竟
然……竟然偷看人家那里，还……还起了坏心思。」说话的同时，挥动着如玉般
的柔荑向阿诚脑门上敲去。&lt;br&gt;而被妈妈敲了一下之后的阿诚终于反应过来，大手一把抓住了妈妈柔嫩的小
手，惹得妈妈一声娇呼，却没能挣扎开。而阿诚紧握着妈妈的小手，故作有些无
辜的说：「林姐，我……我什么也没看啊！」&lt;br&gt;妈妈听他不承认，只觉一阵娇羞气恼，另一只小手「狠狠」地拍了向阿诚下
身支起的帐篷，娇叫道：「还说没有！那这是怎么回事？」说完小手也触到了阿
诚的帐篷，只觉小手竟被烫得一颤，也不知是抚弄还是敲打般的滑了过去……&lt;br&gt;阿诚的肉棒被妈妈玉手抚过只觉一阵舒坦，几乎要呻吟出声，但随即就满含
深情的说：「林姐，都怪你太美了，每次看到你魔鬼般的身材，总会有股莫名的
冲动，我也控制不住自己呀！」&lt;br&gt;「呀！」妈妈没想到他会突然对自己说这样的话，只觉芳心一片慌乱，随即
想到自己一副平时颇为自豪的诱人身材，有时自己看了也会有心动的感觉，也无
怪乎一个血气方刚的小伙子了，顿时对他不多的嗔怪也消失殆尽了。&lt;br&gt;而阿诚的甜言蜜语却还在继续：「林姐，你知道么？我看着你娇美的面容在
我面前，一对丰满的大奶子随着你的动作而不停地乱动，纤细的腰肢轻轻摇摆晃
动，一对蜜桃般的丰满大屁股扭动摇曳，一双美到极致的大腿均匀嫩白，高挑修
长更是让我冲动不已，每天做梦都想把你紧紧地拥住，好好的爱抚你一番！」&lt;br&gt;妈妈本身受过高等教育，出身书香之家，又何曾听过如此有些下流的话语，
但听阿诚说出来，只觉一股异样的刺激湧上心头，下身蜜处竟不自禁的渗出了点
点蜜液，一时羞得晕生双颊，呼吸略微急促，胸前的一对大奶子更是牵扯出诱人
的弧度，娇嗔道：「什……什么奶……奶子，大……大屁股的，这么难听，真是
下流死了。」&lt;br&gt;我也没想到阿诚竟然这么直接的对妈妈发动了攻势，本来以为妈妈会对他不
假辞色的，不曾想听他表白之后的妈妈此刻竟是这么一副春心荡漾的模样，使得
我几乎忍不住去打断这一对淫男荡女了，天知道再这样下去会发展成什么样？！&lt;br&gt;忽然，只听这时楼上开门声响起，我心里一惊，知道应该是爸爸忙完要下来
了，三步蹿到了客厅的沙发上，同时大声喊了一句：「爸，忙完工作了啊？」&lt;br&gt;「嗯，花了半天的时间，总算把那个老家伙辩论服了。哈哈……」大概又解
决了一个学术上的问题，爸爸看来兴致颇高。&lt;br&gt;听完，我似乎感觉到健身房里传来一阵慌乱的声响，紧接着妈妈和阿诚一同
走了出来，妈妈的脸上还有未全退下的潮红，神色间略微的也带了些不自然，连
我都看出了些端倪，而爸爸大概有些研究学问研究傻了，竟然毫无所觉的样子。
唉！我不禁暗暗歎息了一声。&lt;br&gt;看到妈妈和阿诚从健身房里出来，笑着问妈妈：「怎么样，阿诚的专业性还
行么？」听爸爸问起，妈妈妙目横了阿诚一眼，才笑道：「阿诚……阿诚给我纠
正了几个不太规范的动作，还算勉强过关了。」&lt;br&gt;晕，我目睹了全过程，却哪里见到过他指导你了？倒是净看到他盯着你的大
奶子、大屁股看了……我不禁暗自翻着白眼。&lt;br&gt;「哈哈，那就好，那就好。既然这样，阿诚啊，以后有时间就来家里，把这
里当自己家一样，不要见外啊！」爸爸今天的心情真是不错，主动发出了邀请，
只不过，小心你的老婆被人干了……阿诚一副满心欢喜的样子应了下来，我却说
不出是什么滋味了。&lt;br&gt;－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－&lt;br&gt;第三章&lt;br&gt;第二天来到学校，刚下第一节课，就见妈妈走进了教室。今天的妈妈穿了一
套黑色的ＯＬ套装，不但将妈妈肤色衬得更加白皙，妈妈妙曼的惹火身材也显露
无遗，我清楚听到了妈妈进来的那一瞬间周围响起的吞口水声，还有淫猥的小声
议论声。&lt;br&gt;「好……好大的一对奶子啊！真想上去狠狠地摸一把。」&lt;br&gt;「你看那对大屁股，又翘又挺，走起来一晃三摇的，真是一个大骚货！哪里
像四十岁的人啊！」&lt;br&gt;「我若是她的老公就好了，我就天天什么也不干，专门干她，看她一对大奶
子走路都在不安份的跳动，若是能把我的大鸡巴放进去打奶炮，一定被夹得可以
爽死，然后将我浓浓的精液射得她大奶子上全都是。还要将我的大肉棒塞进她嘴
里，让她樱桃般的娇嫩小嘴为我清理痕迹，若是被吹硬了，一定要把她按在地上
再玩弄一番。看她一对美臀翘挺诱人，这样的美臀一定要尝试后入式，让她站直
双腿撅起美臀，我则在后面狠狠地操她，非操得她手软脚软不可！」说话的人正
是我的同桌小刚，看他越说越兴奋的样子，似乎若不是在课堂上，他就要自己先
撸一发了。&lt;br&gt;虽然很看不惯他对妈妈意淫的样子，但是这样的情况我也早见多了，真去计
较又哪里计较得过来？但不得不承认他也是有足够的本钱的，上厕所时不经意间
看过他的胯下，虽然软趴趴的，但也足有四、五寸了。不过若是小刚知道他意淫
着的美妇正是他同桌的妈妈，不知道会不会尴尬到不举？&lt;br&gt;「同学们，告诉大家一个好消息，下周学校将组织为期一周的春游活动，地
点是二龙山，请大家提前作好准备，下周一早上八点学校门口集合，请大家不要
迟到，到时将会由韩老师作为带队老师带领大家进行活动。」妈妈婉转诱人的声
音响了起来。&lt;br&gt;听到要郊游的消息，班级里一下沸腾了起来，不过再听到带队老师不是妈妈
的时候，明显可以看到许多男生眼中闪过的失望之色，尤其是小刚表现得最为强
烈。&lt;br&gt;「老师，你不带领我们一起去么？」小刚直接问了出来。&lt;br&gt;「老师也很想和你们一起去呀，不过下周需要完成一个课题论文，所以学校
委派了韩老师代替我带队，到时大家一定要听话哦！」妈妈对待学生一向很温和
可亲的，不过听着妈妈用娇俏的语气说出来，那些小狼自然是一个劲的表决心、
表示自己一定会听话等等……看得我暗暗鄙视。&lt;br&gt;晚上，我坐在电脑前阅查郊游需要准备的东西，忽然弹出了一个广告——高
清针孔式摄像头。广告上说，最新出品的摄像头像素达到一千万，还包括录声功
能。平时对于这些广告我都是随手就关的，今天看了心里一动，心想若是有了这
个，以后岂不是方便可以随时偷窥妈妈了么？！心思一动之下就买了几个，几乎
花光了我剩下的所有零用钱。&lt;br&gt;等了几天终于到了，我在家里几个绝对隐蔽的角落里分别安装上，环顾了一
下，几乎家里每个角落都可以监视到，这才长吁了一口气。而在这几天里，阿诚
也来过好几次，不过在我和爸爸两个「碍眼」的人打扰下，阿诚倒是一直老老实
实的，而妈妈也对于他上次说的话似乎完全没当回事儿一般，让我也稍微放心了
些。&lt;br&gt;初二的学习刚刚有了一丝紧张的氛围，没有了什么压力的情况下大家都玩得
很开心，而家里的事儿也早被我抛在了脑后。不过第六天的时候，天气预报预计
二龙山所在的Ｓ县之后两天可能会有大暴雨，一旦大雨下起来的话，可能会将我
们都困在Ｓ县，那样将会产生一系列的麻烦，于是学校决定当天立即返回。<</content></item></essay>