<essay><item><title>风华绝色的爱妻妈妈(8)</title><author>床上伴侣</author><content>里隔着那层肉壁摸着。在妈妈的屁眼里，我的阴茎抽插了许久，在妈妈
淫浪的叫床声中我把精液强劲地射注在妈妈的屁眼里。&lt;br&gt;妈妈趴在了床上，我趴在妈妈的身上，不知过了多久，我的阴茎已经软了下
来，但妈妈的屁眼实在是太紧紧，我的阴茎还插在她的屁眼里。我从妈妈的身上
爬下来，阴茎也从妈妈的屁眼里抽了出来。我和妈妈搂在一起，嘴吻在了一起。&lt;br&gt;过了一会，我们俩又搂抱着一起来到了洗浴间，坐在宽大浴盆里，我把妈妈
抱在怀里，妈妈坐在我身上。丰腴、喧软的丰臀紧紧压着我的阴茎，我亲吻着妈
妈尖挺、圆翘的乳房，裹吮着熟透了葡萄似的乳头手不老实地在妈妈的双股间游
走着、撩拨着。妈妈咯咯地娇笑着，扭摆着身体，任我爱抚着她。&lt;br&gt;「无忌，这几个月想没想妈妈？」「妈妈，你说呢？我天天都想早一点回到
你身边。」「小坏蛋，就会花言巧语，哄妈妈开心。」「才不是呢，妈妈，有这
样一个又美、又浪、又骚、又甜的妈妈在等着我，我怎能不想呢。」妈妈的红了
一下，娇巧地一笑，略带羞涩地说：「那，那你想什么呢？」「我想妈妈丰腴的
身姿、白嫩的皮肉、浑圆的大腿、尖挺的乳峰、迷人的美屄。我最想的就是和我
的心肝妈妈搂抱在一起操我的心肝妈妈。」妈妈把羞红的脸贴在我的脸上，吃吃
娇笑着：「小色鬼，就只想着操妈妈吗？老实交待，上你姨妈家，是不是把姨妈
也给操了？」我吓了一跳，看着妈妈。
妈妈看着我害怕的样子，亲吻着我说：「宝贝儿子，你可真是风流种子，妈
妈和你姨妈不知是哪辈子欠你的，我们姐妹俩都被你诱奸了。」妈妈无限娇羞地
问我：「乖儿子，你说，妈妈和姨妈比，你更喜欢谁？」我把妈妈搂在怀中，手
不老实地揉捏着妈妈肥美喧软的大屁股，笑嘻嘻地说：「我当然是喜欢妈妈了，
我的宝贝妈妈又美、又浪、又骚、又甜，我恨不能天天把妈妈搂在怀中，天天操
妈妈。」妈妈秀面羞得绯红，把脸埋进我的怀中，吃吃娇笑着说：「小色鬼，你
就会甜言蜜语，姨妈长得比妈妈年轻，在姨妈的身上时是不是就把妈妈忘了。」
「怎么会呢？」我亲吻着妈妈，柔声细语地说：「我就是太爱妈妈了，才抑制不
住自己，把姨妈给强奸了，妈妈，你和姨妈长得太像了，在姨妈的身上操姨妈的
屄时，我就想着是在操妈妈的屄。」「乖儿子，妈妈没有责怪你的意思，我是说
你姨妈，长得美豔丰腴，又风流娇豔，正是你喜欢的那种成熟的女人，再加上你
英俊风流，我早就料到姨妈会成为你的情人的。」&lt;br&gt;我的阴茎又硬了起来，我把妈妈搂在怀里，亲吻着妈妈秀面，问：「妈妈，
你想我吗？这几个月你把我忘了吧。」「这个小没良心，」妈妈娇嗔地轻轻用小
手打了一下：「我天天都想着你，盼着你回来操妈妈。无忌，每次你趴在妈妈身
上操妈妈的时候，妈妈都有一种乱伦禁忌的快感，每次都能被你操得欲仙欲死。
每次妈妈都觉得你在妈妈身上，把阴茎插进我的阴道里时，我的阴道就是为你准
备的，你的阴茎插在里面严丝合缝的。」我把光溜溜的妈妈的搂在怀中，硬梆梆
的阴茎压在妈妈的丰腴、暄软的屁股下。&lt;br&gt;过了一会，我们俩心醉神迷地从浴盆里出来，紧紧抱在一起，我亲吻着妈妈，
妈妈丁香条般小巧的舌头伸进我的嘴里，搅动着。我的勃起的硬梆梆的阴茎在她
的柔软、平坦的小腹上。妈妈擡起一条腿盘在我的腰间，让她的润滑的、美丽的
阴道口正对着我勃起的硬梆梆的阴茎，我抱着她肥硕的丰臀，身体向前一挺，妈
妈的身体也向前挺着，只听「噗滋」一声，随着妈妈的娇叫，我的阴茎插进了妈
妈那美豔、成熟、迷人的阴道里。妈妈紧紧搂着我的肩膀，用力向前挺送着身体，
我一手搂着妈妈丰腴的腰肢，一手抱着妈妈暄软、光润、肥美的丰臀，阴茎用力
在她的阴道里抽插，妈妈那紧紧的带有褶皱的阴道内壁套撸着我的阴茎，小阴唇
紧紧裹住我的阴茎。我们俩的舌头碰撞着、纠缠着。我用力搂抱起妈妈，妈妈用
她那丰腴的双臂搂着我的脖子，把她健美的双腿缠绕在我的腰间，阴道紧紧包裹
着我的阴茎，满头的乌发随着我阴茎的冲击在脑后飘扬。她满面酡红，娇喘吁吁，
断断续续地说：&lt;br&gt;「哦……小老公，亲亲宝贝，我爱你，大鸡巴操小骚屄……哦…………」我
搂抱着妈妈的丰臀，妈妈修长的双腿紧紧缠绕在我的腰间，我的阴茎紧插在妈妈
的阴道里，妈妈的阴道口紧紧包裹着我的阴茎，我把妈妈抱在怀中，阴茎插在她
的阴道里，走出卫生间，来到客厅，把她放到沙发上，我站在沙发旁把妈妈的双
腿架在肩上，身子压在她的身上，阴茎深深地插进她的阴道里，摇摆着屁股，阴
茎在妈妈的阴道里研磨着，龟头触着阴道尽头那团软软的、暖暖的肉。姨妈被我
操得星目迷离，满面酡红，娇喘吁吁，呻吟阵阵。&lt;br&gt;我的高中生活就是在妈妈美豔、丰腴、成熟、淫浪的肉体上度过的。放学后
回到家中，只要妈妈在家，不管她在做什么，我都要抱住她和她亲热一番，只要
妈妈一个在家，每天傍晚，当我快放学时，妈妈就会脱得光溜溜的，准备洗澡水，
在客厅里等我，当我走进家门，第一眼看到的就是妈妈那雪白、光润、丰腴的裸
体，这时，我就会猛扑过去和妈妈搂抱在一起，手在她的周身任何一个部分抚摸
着，嘴在她身上任意的部位吻舔着，妈妈娇媚地轻笑着，和我推揉着，把身上的
衣服脱得一干二净。这时，妈妈的阴道里早已流出滑润的淫液，阴道口早已湿漉
漉的了，而我的阴茎也被妈妈玩弄得硬梆梆、粗壮壮的了。有时，是我把妈妈压
在身下，把阴茎深深插进她的阴道里，不管三七二十一猛烈地插抽一阵，只把妈&lt;br&gt;妈操得欲仙欲死、秀发披散、娇喘吁吁、媚眼如丝、粉面含春、浪叫连连、香汗&lt;br&gt;淋淋、淫水横溢、全身舒畅无比。有时是妈妈骑跨在我的身上，阴道紧紧的
包裹着我的阴茎，肥美的丰臀耸动着，内壁带有褶皱的、紧紧的阴道套撸着我的
阴茎。&lt;br&gt;每当这时妈妈都会款摆柳腰、乱抖酥乳，发出令人销魂的、忘情的、无所顾
忌的叫床之声：「啊……啊……无忌……宝贝……啊乖儿子……情哥哥……小色
鬼……啊……妈妈让你操得浑身上下通体舒泰……啊……啊……」随着身体的扭
摆，妈妈那对丰满、尖挺、圆润的乳房也上下跃动着，晃得我神魂颠倒，目醉神
迷，总是忍不住伸出双手握住妈妈的丰乳尽情地揉搓抚捏，使她原本丰满的乳房
更显得坚铤而且乳头被揉捏更加豔丽。妈妈这时也愈套愈快，阴道时常不自禁的
收缩着，把粗硬的阴茎紧紧套裹着。直到把精液一次次射注到妈妈的阴道里。&lt;br&gt;然后，我再把妈妈抱在怀里，一起卫生间一同沐浴、嬉戏。三年的高中生活，
我是在妈妈的美豔、成熟、丰腴的肉体上度过的。这三年中每一天，我都和妈妈
在一起妈妈一如既往地年轻着、美丽着、迷人着，每个人都说只有充分享受着性
爱的女人才会如此娇豔、如此滋润。我发现妈妈的性欲特别强，没有满足的时候，
即使她已经精疲力竭、瘫在床上不能动了，阴道里仍然湿淋淋的，那泉源似乎永
远不会枯竭！&lt;br&gt;后来，在我十七岁的那年，爸爸回国就同妈妈离婚，爸爸那天上飞机不回了
我就迫不急待地搂抱妈妈谈在一起生活。把妈妈压在身下，阴茎插在妈妈的阴道
里，一边抽插着，那天我和妈妈干得天昏地暗，我的阴茎几乎一刻也没从妈妈的
阴道里拨出来，精液把妈妈的阴道都灌满了。&lt;br&gt;一个月后，在妈妈宽大的双人床上，当我把精液倾注在妈妈的子宫里，依然
粗壮、硬梆梆的阴茎还插在妈妈滑润、湿漉漉的阴道里时，妈妈的赤条条的肉体
偎在我的怀中，秀面绯红，娇羞答答地说：「乖儿子，妈妈怀孕了。」我又惊
又喜，把妈妈紧紧搂在怀中，目不转睛地看着妈妈，眼中满是疑问。&lt;br&gt;妈妈仿佛看懂了我的眼神，纤柔的小手握成小拳轻轻在的我胸膛上捶打了一
下，说：「傻孩子，愣什么，是你的种啊。还不是你这个小坏蛋把妈妈又操怀孕
了」说着满面娇羞地把头埋进我的怀中。&lt;br&gt;啊，我又把我亲爱的妈妈操怀孕了，妈妈的肚子里有了我的种子，我的精子
和妈妈的卵子又一次结合在一起了。&lt;br&gt;「哦！妈妈，太了！我要做爸爸了！」妈妈纤嫩的手捏着我的屁股，羞涩地
说：「看你，还高兴！妈妈让自己的儿子操怀孕了，妈妈怀了儿子的孩子，这事
怎么交代？」「妈妈，这次你一定要把这个孩子生下来，这也是我们爱情的结晶
啊。」我搂着妈妈，一只手摸着妈妈的小腹。&lt;br&gt;「妈妈也一直想给你生个孩子，这次终于有机会了，可是，可是我担心我们
的孩子的健康。」妈妈如新娘般温柔地把脸贴在我的胸膛上，喃喃地说。&lt;br&gt;我爬起身来，趴在妈妈的肚子上，耳朵贴在妈妈绵软、光润的肚皮上，想听
听胎心音。&lt;br&gt;妈妈拍着我的脑袋笑着说：「傻孩子，还早呢！，要等四个月才能听得到的！&lt;br&gt;「我的脸在妈妈滑润、光洁、绵软的肚皮上摩挲着，细细轻聆着另一个世界，
十七年前，我曾在妈妈的肚子里孕育；十七年后，我的精子与妈妈的卵子结合在
一起，又一个新的生命在妈妈的肚子里孕育。&lt;br&gt;「宝贝，妈妈怀你的时候，你可真是不老实，每天都要在妈妈的肚子里揣来
揣去的，那时可没想到你会这么坏，」妈妈手轻轻摩挲着我的头发，轻柔地含羞
说道：「一转眼，妈妈的肚子里又怀上儿子的孩子。」我爬起身来，看着妈妈，
妈妈被我看得不意思，轻轻打了我一下，娇嗔道：「小色鬼，看什么看，看得人
家怪难为情的。」说着微微闭上秀目。&lt;br&gt;我趴在妈妈的身上，轻轻吻着妈妈，妈妈把我搂在她的身上，与我甜蜜地吻
着。&lt;br&gt;忽然，妈妈睁开了一双秀目，娇笑着，那盈盈笑意竟是那样的复杂，有狡黠，
有淫浪，有娇羞，有幸福：「宝贝，你说，如果孩子生下来，那让他叫你什么呢？
是叫爸爸还是叫哥哥？」「当然叫爸爸了！」我渐渐变硬的阴茎触在妈妈的阴道
口上，妈妈的阴道口滑腻腻的。&lt;br&gt;「把你美的，叫你爸爸，那叫我什么呢？」妈妈纤嫩的小手掐着我的屁股，
双腿分开，任我阴茎硕大、圆润、的龟头在她的阴道口研磨着：「你和这个孩子
都是妈妈生的孩子，应该叫你哥哥才对。」「可是妈妈是被我操怀孕的，妈妈肚
里怀的是我的种，应当叫我爸爸才对。」我双手搂着妈妈丰腴的屁股，腰身用力
一挺，粗大的、硬梆梆的阴茎「滋」的粗硬的肉棒又插进了妈妈滑腻、湿润的阴
道里，浑圆、硕大的龟头触在阴道尽头那团暖暖的、软软的、若有若有的肉上。&lt;br&gt;「噢，你这个小坏蛋，」妈妈放浪地娇叫着，两条浑圆、丰腴的大腿缠绕在
我的腰间，圆润、白嫩的双臂紧紧搂着我的脊背。滑润的带有褶皱的阴道紧紧夹
迫、套撸着我硬梆梆、粗大的阴茎：「乖儿子，妈妈的亲哥哥，宝贝心肝。」妈
妈微闭着秀目，扭动着娇躯，享受着儿子硬梆梆粗长的阴茎给她带来的身心的快
感，肉麻地淫浪地叫声。我和妈妈又沈浸在如癡如醉的乱伦禁忌的快感幸福之中。&lt;br&gt;九个月后，妈妈生下了一个女孩，非常健康，长得非常漂亮，像妈妈一样，
眉宇间又能依稀看出我的影子，一看就是我和妈妈的女儿，可是我长得和爸爸非
常的相像，谁看了都说这个孩子和她的「哥哥」一样，都是那么漂亮。&lt;br&gt;我终于在十八岁那年当上了，当上什么呢？&lt;br&gt;半年后，当妈妈的身体完全恢复后（为了妈妈的身体健康，我和妈妈在妈妈
生下女儿后半年没有淫爱），那天晚上，我从学校放学回来，妈妈站在楼下客厅
的门前等我，妈妈早就准备了，体态丰腴的妈妈生完孩子后更显得性感迷人，一
袭纱裙轻笼着妈妈娇美的体姿，暗红色的乳头隐约可见，两条浑圆的大腿间隐隐
的黑色森林如同神秘的幽谷般令人神往迷醉。&lt;br&gt;我和妈妈拥抱在一起，紧紧地拥吻着，妈妈把舌尖进我的嘴里，我则用力吸
吮着妈妈樱唇，妈妈的舌头与我的舌头在我的嘴里搅拌在一起，我的手不老实地
在妈妈的周身摸索着，撩起妈妈的纱裙，揉摸着着妈妈白嫩、喧软、肥腴的屁股，
揉着，捏着，勃起的阴茎硬梆梆地在妈妈的小腹下方。妈妈的身体在我的怀中蠕
动着，呼吸渐渐加速了，一连串如泣如诉的娇啼如轻风般缓缓吹来。一袭红潮湧
上妈妈白晰秀脸，妈妈微闭的秀目变得迷离起来，正在哺乳的乳头变得硬了，在
我的胸前。我的手摸向妈妈的阴道口，妈妈的阴道口已是淫水氾滥了。&lt;br&gt;「妈妈，你着急了吗？」我亲吻着妈妈，手指轻轻探进妈妈的阴道里轻轻搅
动了一下：「看，妈妈的屄里面都湿了。」「哼，小坏蛋，」妈妈羞涩地打了我
一下，把脸埋进我的怀中，紧紧搂着我：「还不都是你，就知道欺负妈妈。」我
把妈妈扑倒在地板上，压在妈妈喧软的身体上，亲吻着妈妈。把妈妈那袭白色半
透明的纱裙轻轻脱下，露出白嫩、光洁、绵软的裸体。妈妈微微闭上秀目，秀挺
的鼻翼轻轻歙动着，樱唇微张，丰腴的乳胸微微起伏着。两条浑圆、白晰的大腿
微微分开浓黑、稠密的阴毛遮掩着淫水潺潺的幽谷。小阴唇如盛开的花瓣般鲜豔，
那生育过我，又生育了我的女儿——妹妹的阴道口湿漉漉的，如花蕊般般娇豔。&lt;br&gt;我激动地抱住妈妈丰腴、白晰、滑润的胴体，在地板上打起滚来！几个翻滚
之后，我把妈妈压在了身下。妈妈温柔地搂着我，我把脸埋进了她柔软的胸前，
吮吸着她的乳房，我可感受到妈妈胴体的轻微地颤抖，她像也开始兴奋起来了！&lt;br&gt;我的手摸索着妈妈全部的身躯，一会是在乳房，一会又爱抚她的臀，我还伸
出手去揉搓她的乳房，她的每一寸的肌肤，我都不愿放过，用力地揉着妈妈的臀
肉和乳房。我趴在妈妈的身上，硬梆梆的阴茎触在妈妈的阴道口上。我和妈妈的
嘴吻在了一起，我把舌尖探进妈妈的嘴里与妈妈丁香条般的舌头搅在了一起，妈
妈的喘息渐渐重了起来，丰腴的身体开始在我的身下扭摆着，我那圆润、硕大的
龟头在妈妈滑腻、湿漉的阴道口研磨着。趁着妈妈沈醉在柔情蜜意中时，我用力
一挺，只听「滋」的一声，我那粗长的、硬梆梆的阴茎下子插进了妈妈滑腻、湿
润的阴道里。硕大圆润的龟头触在阴道尽头那团暖暖的、软软的、若有若有的肉
上。&lt;br&gt;毫无防备妈妈被我这一下子插了个措手不及：「噢，小坏蛋，你想操死妈妈
啊？」妈妈放浪地娇叫着，两条浑圆、丰腴的大腿缠绕在我的腰间，两条圆润、
白嫩的双臂紧紧搂着我的脊背，滋润、腻滑的，内壁微带褶皱的阴道紧紧夹迫、
套撸着我硬梆梆的阴茎。快有一年的时间了，我的阴茎终于又插进了妈妈花蕊般
娇美、诱人的阴道里。&lt;br&gt;「妈妈，为了我们的女儿，你受苦了，儿子得让你快乐快乐。」我抖动着屁
股，快速地、用力地抽插着阴茎，每一下硕大圆润的龟头都触在阴道尽头那团暖
暖的、软软的、若有若有的肉上。妈妈被我操得娇喘吁吁，淫声连连，扭动着腰
臀配合着我的抽插，阴道张弛有致地收缩着，一阵阵「扑哧扑哧」既刺激又销魂
的声音顿时充满了整个房间。&lt;br&gt;「小色鬼，怎么会是我们的女儿呢。」妈妈微睁着秋波流转的一双秀目，略
含羞涩地说：「你是妈妈心肝儿子，她是妈妈的女儿，你的妹妹。」「不嘛，妈
妈，这个女儿是妈妈和我一起生的，应该叫你妈妈，叫我爸爸。」我趴在妈妈的
身上，硬梆梆粗长的阴茎深深地插在妈妈的阴道里，硕大的龟头触在十八年前曾
蕴育的地方，半年前，我和妈妈乱伦的结晶又曾在那儿蕴育。&lt;br&gt;「净瞎说。」妈妈纤纤的小手掐着我的屁股：「都是从妈妈肚里生的，都是
妈妈的宝宝，你是妈妈儿子，又不是妈妈的老公，怎么能叫你爸爸呢？」「妈妈，
我不管，反正你既是我的妈妈又是我的情人，那女孩既是我的妹妹，又是我的女
儿，你既是她的妈妈又是她的奶奶，我既是她的哥哥又是她的爸爸。谁叫她是我
和妈妈生的孩子呢？再说，再说」「再说什么？」「再说，她怎么也是我操妈妈
的结晶啊。」「哎呀，小坏蛋，把妈妈都羞死了，说得那么难听，」妈妈把脸埋
进我的怀里，娇嗔道：「还不是你这个小坏蛋把妈妈弄成这个样子。」妈妈在我
身下扭摆着身体，生育过我和妹妹的阴道滑腻、湿润，紧紧夹迫、套撸着我的阴
茎。&lt;br&gt;「妈妈，我们再生过儿子吗？」「哼，你想得美呀！」妈妈的阴道用力一夹
我的阴茎，随即就娇羞地说：「我可不想再有一个不知道该是儿子还是孙子的坏
小子欺负我。」妈妈丰姿姣媚娇豔迷人的玉靥浮现出如登仙境似的畅美春笑，凹
凸有致香肌玉肤的娇躯透着晶莹的点点香汗无力地躺在我的身下。丰腴、肥美的
屁股用力向上挺起，滑润的带有褶皱的阴道紧紧夹迫、套撸住我的阴茎，阴道深
处那团软软的、暖暖的、若有若无的肉张弛有至地裹吮着我阴茎硕大、圆润的龟
头弄得只我感觉龟头被妈妈那柔嫩滑腻温热的阴道套撸得得恍如有无数在爬行噬
咬似的奇痒钻心，且一股股销魂蚀骨无法言喻的快感袭遍浑身，只透骨髓。我阴
茎一阵急剧地收缩，存蓄了许久的精液喷射而出，强劲地注射进妈妈的阴道里，
妈妈被我的精液冲击得忘情地淫浪地叫着，紧紧地把我搂在她的身上。&lt;br&gt;激情过后，我趴在妈妈柔肌滑肤丰腴的娇躯上轻轻亲吻着妈妈的耳垂说：
「妈妈我知道了。」妈妈眉目间春意犹存，俏丽娇腻的花容红潮未退，春思朦胧
的媚眼微启娇态可掬地看着我道：「你知道什了？」我把手伸到妈妈身下，垫在
妈妈喧软的屁股下说：「我知道妈妈什时候是达到高潮了。」妈妈娇羞地笑道：
「你是怎知道的？」我揉捏着妈妈屁股说：「妈妈一达到高潮时屁股就挺得高高
的并且将我紧紧的抱住，这时妈妈的阴道深处就会喷湧出一股温热的液体来……&lt;br&gt;「妈妈听得芳心轻跳，羞意油然而生，她明豔照人的芙蓉嫩颊羞红似火，娇
羞地道：」坏儿子，羞死人了。「妈妈这恰似一枝醉芙蓉让人心醉神迷的羞态是
我最喜欢看的了。&lt;br&gt;「是你自己要我说的吗。」我故意笑着继续道：「最明显的是妈妈被我操到
高潮时阴道会变得紧紧，夹得我……」妈妈的脸羞得如晚霞般娇豔，纤柔的小手
掐着我的屁股，羞不可抑地娇嗔道：「小坏蛋，你还说，看妈妈怎么罚你。」说
着妈妈用暖香柔软的红唇吻住了我的嘴，湿滑甜腻的丁香妙舌伸入我的嘴里将我
下面的话堵住了。我也乐得接受这样的惩罚，我一口含住妈妈的湿滑滑的香舌贪
婪地吸吮起来。&lt;br&gt;一时间整个房中又是春光旖旎，莺声燕语不断。&lt;br&gt;妈妈极尽所能地表现着成熟女人淫浪风骚的本能，妈妈压在我身下的赤裸的
身体轻轻扭动着，一双美妙的秀目微睁，白净的面颊上一抹红霞。朦胧的眼波如
秋水般流转，洋溢着渴望的情思，微微的喘息偏仿佛在告诉我她这时的需求。&lt;br&gt;「妈妈，我知道你要什么？」我亲吻着妈妈的耳垂轻声说。&lt;br&gt;「什么？」妈妈微睁双目，任由着我的爱抚。&lt;br&gt;「妈妈是想让儿子亲你美丽的浪屄。」「哎呀，去你的，小坏蛋。」妈妈羞
涩地叫着，把我从她的身上掀下，爬起身娇笑着向楼上跑去。&lt;br&gt;我一挺身从地板上爬起来，向妈妈追去。妈妈娇笑着躲闪着，终于在楼梯上
被我抱在怀中，妈妈趴在楼梯上，肥美白嫩的屁股就在我的眼前，微微分开的双
股，那刚让我操过的阴道口湿漉漉、粘呼呼的，阴道口里流溢出乳白色的精液。&lt;br&gt;我捧住妈妈肥硕、光洁的丰臀，亲吻着，沿着屁股沟吻舔着，妈妈阴道里流
出的淫水和着我的射注在妈妈阴道里的精液流溢出来，把妈妈的阴部弄得一
塌糊涂，当我吻舔到妈妈那湿呼呼的屁眼里，妈妈娇笑着、喘息着说：「宝贝儿
子，就会欺负妈妈，那太脏了，让妈妈去洗洗吧。」「啊，妈妈，我要和妈妈一
起去洗。」「谁和你一起洗啊，你就会欺负妈妈。」妈妈从我的身下挣脱出来，
笑着扭摆着身肢，跑上楼去。&lt;br&gt;跑进洗浴间，我从后面把妈妈抱住，阴茎在妈妈喧软的屁股上，妈妈如初恋
的少女般扭转过头来，我吻着妈妈红润的小嘴，舌尖进妈妈的嘴里，妈妈舌头和
我的舌头搅在了一起。过了一会，我和妈妈的嘴才会开。&lt;br&gt;我和妈妈双双搂抱着进入了宽大的浴缸。&lt;br&gt;我把妈妈抱在怀中，妈妈赤裸的身体偎在我的怀中，轻轻地用温水撩拨着妈
妈的身体，妈妈的小手握住我的阴茎轻轻套撸清洗着，在妈妈小手的揉弄下，我
的阴茎渐渐地硬了起来，妈妈笑着说：「小坏蛋，又想干坏事了。」我的手一直
在妈妈的身上游走着，用清清的温水撩拨清洗着妈妈的阴部，听到妈妈的话，我
把妈妈的身体借着水的浮力托起，趴在妈妈的身上张开嘴把妈妈的阴部全都含在
嘴里，热烈地亲吻着，舌头舔着妈妈花蕊般美丽人的阴道口，分开阴唇，舌头伸
进阴道，柔嫩的阴道内壁立刻就收缩夹紧舌头。舌头顽强的冲破挤压，不时探进
阴道里，在妈妈那滑润的带有褶皱的阴道内壁上舔刮着。淫水从妈妈阴道深处汩
汩溢流出。&lt;br&gt;「妈妈，儿子的嘴上的功夫怎么样，舒服吗？」「……啊……」当我的舌尖
将妈妈勃起的阴蒂挑起时，妈妈用销魂的呻吟声诉说着体内的躁动。妈妈扭动着
身子，嘴里不时传出快意的让人销魂的呻吟声。妈妈的双腿把我的脖子缠住，用
力向上挺送着丰腴的肥臀，以便我更彻底地吻舔吸吮她的阴道口和阴道内壁。&lt;br&gt;终于妈妈忍受不住了，把我拉起来，搂着我的脖子，红润香美的小嘴紧紧地
亲吻我的嘴，我和妈妈紧紧地吻在了一起。&lt;br&gt;过了许久，我才和妈分开，妈妈娇淫地笑着说：「呸，坏儿子的嘴真骚，以
后再不和你亲嘴了。」我把妈妈抱坐在我的腿上，一支手摸着妈妈被我亲得淫水
直流的阴道口说：「妈妈，儿子嘴上的骚味是哪来的呢？你说呀，妈妈你说呀？&lt;br&gt;「妈妈用小巧的拳头擂打着我的胸膛：」小坏蛋，坏儿子，就会欺负妈妈，
妈妈不来了。「我把妈妈的身体抱在身上，妈妈骑跨在我的双腿上，我那硬梆梆
的阴茎触在妈妈的阴道口上，妈妈扭动着身子，想让我的把阴茎插进她那早已淫
水奔流的阴道里。我故意逗着妈妈，任龟头在妈妈的阴道口研磨触就是不插进去。&lt;br&gt;「妈妈，告诉我，儿子嘴上的骚味是那来的？」「是……是……」妈妈娇羞
把脸埋在我的怀中，嘤嘤地说：「是儿子亲妈妈的骚屄亲的。」看着妈妈娇羞欲
滴的样子，我只觉得欲火中烧，借助水的浮力让妈妈的身体靠在浴缸的边上，妈
妈身子向后仰着，双手抓紧浴缸，两只玉腿绷得笔直擡得高高的指向天花板，把
如花般迷人的阴道口展现在我的眼前，我硬梆梆的阴茎对着妈妈滑腻的阴道，硕
大的浑圆的龟头挤进妈妈的阴道口里，妈妈早已被欲火烧得淫荡不堪，借着水的
浮力身体向上一挺，我的阴茎一下全都插进了她的阴道里。我被妈妈的淫浪和主
动所激动，用力抽插着阴茎，妈妈的阴道也紧紧夹迫套撸着我的阴茎，屁股随我
的冲撞激起阵阵水花。池底狠滑，难以承受我的体重。我双手扶在浴缸边缘，大
半个身子都压在妈妈的娇躯上，水蒸气里充满各种销魂的呻吟。&lt;br&gt;「……啊啊……无忌，抱紧妈妈……抱紧……用力，啊……啊……儿子……
太了……用力插……用力……别停……哦……」妈妈淫浪放肆地叫着，真难以想
像，生过两个孩子的女人竟会这样性欲勃勃，最根本的原因就是把自己弄得神魂
颠倒意醉神迷的是自己的亲生儿子，也许是我的精液滋润了妈妈，妈妈在儿子的
爱抚下变得年轻了，成熟女人对性爱的渴望完全被乱伦的快感所激发出来。&lt;br&gt;无论什么时候，我和妈妈性交的时候，我都是叫她妈妈而妈妈也喜欢听我叫
她妈妈。&lt;br&gt;妈妈一旦迷恋上和自己的儿子做爱，就再也不会掩饰自己的快感，所以每次
高潮来临时，都会放声大叫的，反正每户人家都自成一个单元，你叫破喉咙也没
人听得到。&lt;br&gt;憋了多年的性欲一旦被唤起非常可怕，最近我都有点不知所措。「……唔…
…真美，妈妈爱你……啊……别怕，妈妈不痛……」处在妈妈这个年龄的女人，
阴道内壁就算长年没有肉棒摩擦，也不可能比少女敏感。正因为如此，成熟妇女
和少女在床上表现完全不同。&lt;br&gt;青春少女阴道又嫩又敏感，不需太大力都有感觉。有经验的成熟女人要得到
快感就会尽量挑逗男人的欲火，而且经常会大呼「……用……」之类的话鼓励你
用力干。我想这就是狠多人喜欢和成熟妇女作爱的原因，尤其是儿子愿意与母亲
乱伦的原因。&lt;br&gt;浴室里到处都被两具扭动的肉体弄湿，妈妈原本雪白的胴体承担了施放燥热
的载体，渐渐变得红润。淫荡的叫床声把我引领到性爱巅峰，得到满足的妈妈才
将绷得笔直的玉腿从我肩膀上缓缓滑落下来，拥着我近乎虚脱的身子蜷在浴缸里，
娇滴滴的和我说着缠绵的情话……&lt;br&gt;妈妈做过两个孩子的妈妈，但是她的容貌还是那么年轻漂亮、肌肤细嫩、身
材婀娜，而她的气质又始终保持大方文雅雍容华美本色。在妈妈身上表现出来那
种成熟女性的风韵是了令我着迷沈醉的。更令我欣慰的是：妈妈的性欲就像所有
的中年的成熟女性一样旺盛，在床上的反应敏感、热情、淫荡，稍加挑逗便如醉
如癡、柔若无骨，真是千娇百媚，仪态万千，抱在怀里使人心旷神逸，总也舍不
得放开，十分动人。&lt;br&gt;我想：她在床上动人心弦的、令人迷醉的那一份羞赧，销魂的呻吟、迷离朦
胧的眼神、淫浪火爆的动作，肯定也是天下无双的！&lt;br&gt;</content></item></essay>