<essay><item><title>淫荡妈妈骚姊姊1-8(12)</title><author>床上伴侣</author><content>你，你也爱妈……妈将我的身子交给你
是应该的……妈妈爱儿子……儿子也爱妈妈……妈妈献身给儿子是天经地义的事
……再加上你刚才不怕脏的为妈……为妈…所以这也是妈为了要回应你爱妈妈的
一片情意……所以……小俊你快插进来吧……妈也真的忍耐好久了……忍的好辛
苦……好难受啊……以前每次被你的鸡鸡摩擦……妈何尝也不希望你能插进妈的
小屄……因为妈也好想要你的鸡鸡插人……可是，妈总是放不开……妈也好挣扎
……不敢和你犯下这种乱伦的事……但是现在妈明晓你是世上最爱我的男人……
所以……所以妈的小屄期待你的鸡鸡插进来，替妈妈的小屄止痒……以后只要你
喜欢，随时都可以将你的鸡鸡插进妈的屄屄内，妈完全是你的了，哎呀……好羞
耻喔……妈说不下去了……」&lt;br&gt;这时我的脸娇红的如一朵红花，双手摀着脸，但双腿却是大张，等待着儿子
肉棒的侵入。&lt;br&gt;小俊听了我这般露骨的爱的表白之后，更是兴奋的不能自己，我也配合着先
搓揉儿子的肉棒两下便拉到我的肉屄前将手中的肉棒放开，暗示着小俊快点插入
……这时小俊兴奋的用手拨开我的两片花唇，然后就扶着他早已硬挺的肉棒直接
的插进我的肉屄内，「噗哧」&lt;br&gt;的一声后，儿子的肉棒又一寸寸的插进我的肉屄内，终于我与儿子小俊又亲
密的连在一起。&lt;br&gt;由于有了刚才在浴室插入的前戏，因此这次小俊相当容易的就插进了我这个
亲生母亲的肉屄中，十几年前我使尽全力将这根小肉棒从身体内挤了出去，想不
到十几年后这根小肉棒变得雄壮硬长，再次的回到我的体内，而且带给我如此的
甜美感受。&lt;br&gt;啊……母子相爱是多么美好的一件事啊，母子相奸更是世上没有一件事能够
比美的上的舒爽美事，就算是母子相奸有再大的罪名与道德的谴责，为了我最爱
的男人－儿子小俊，我也绝不后悔此时与小俊做出母子乱伦这种丑事。&lt;br&gt;「啊……我终于干到妈妈了……妈，妳终于肯与小俊真正的相爱了……喔…
…好舒服……好爽喔，妈，妳的屄屄比在浴室时夹得我的肉棒还要紧，还要温暖
，喔……好滑喔……啊……小俊好幸福喔……」&lt;br&gt;听小俊这么说，我不禁从脸羞红到了耳根子，同时肉体也是与小俊般同样的
舒爽不已。&lt;br&gt;「哦……小俊，别……再说了，妈觉得好羞耻喔……啊……嗯……可是……
妈怎么觉得愈来愈舒服了……」&lt;br&gt;「喔……妈妳的屄屄真是夹的儿子好舒服……妈……我会让妳更舒服的……
因为妳现在已经完全是属于我一个人的女人了……」&lt;br&gt;在浴室，小俊第一次用肉棒插进我的肉屄内时，我还感觉有着些许的痛感，
可是现在却只觉得下体非常充实、非常的舒服，或许是世间所不能允许的母子相
奸的缘故，使我觉得非常快活，甚至比小俊尚未插进来时肉屄还要更为骚痒，肉
屄汁早已润滑我与儿子的性器，并沾湿了我俩母子互相摩蹭的阴毛，我这时恨不
得儿子小俊现在就大力的插干我，让我一嚐久未嚐过的男女性交的高潮。&lt;br&gt;小俊开始用肉棒在我的肉屄内做起活塞运动，小俊每次用力的挺进，便带给
我欲死欲仙、难以言喻的愉悦快感，我摀住俏脸的双手早已搭在儿子的肩上，双
腿也情不自禁的缠绕在小俊的腰间，紧闭着双眼，享受着儿子带给我久未嚐过的
男女肉欢。&lt;br&gt;小俊在我的肉屄抽插一会后，突然变得又快又急，并用着双手用力搓捏着我
胸前那两颗肥硕的肉球：「喔……好舒服……好棒……妈……小俊的鸡鸡被妳的
屄屄夹得好爽喔……喔……喔……不行了……妈……妈……我要……要射了……
」&lt;br&gt;小俊之前摩擦我的肉屄并没有那么快就想要射精，可能是第一次插进女体的
关系吧，于是肉棒抽插的愈是凶猛，看来是差不多要射出来了。&lt;br&gt;「啊……不行啦，小俊，妈……妈还没……而且今天……今天不……」&lt;br&gt;在我还未说完之际，小俊已经一阵颤抖：「啊……妈……妈我射出来了……
啊……」&lt;br&gt;我知道已经来不及将肉棒抽离我的肉屄了，索性将双腿缠绕着小俊腰部更紧
，并主动扭动着腰部配合着儿子粗猛的抽插，好让小俊能在我这个亲生母亲的肉
屄内好好的爽快射出精液来，同时我抬起头与儿子小俊热吻。&lt;br&gt;「啊……喔……妈……儿子爱妳……」&lt;br&gt;随着儿子一声声急促的呻吟，我感觉到深深埋在我肉屄内的肉棒正胀硬的吐
出一汩又一汩的灼热男精，并且射向我这个亲生母亲的子宫深处。&lt;br&gt;（啊……射吧……舒服的射出来吧……妈爱你，小俊……你是妈一个人的…
…即使……你现在射进来会让我有怀孕的危险，但我不在乎……妈要生下你和我
的孩子……）没错，今日并不是我的安全日，儿子的精液这般射进我的子宫，确
实很有可能会让我怀孕，但这时我已经什么都不怕了，我只要爱我的儿子舒服，
……就算真的怀孕了，我也有让丈夫阿成不起疑心的法子。&lt;br&gt;儿子一阵激烈的抖动之后，渐渐的平息了下来，小俊伏在我的身上，不停的
喘气休息着，但儿子却仍是用嘴不停的亲吻着我的脸颊及我朱红的嘴唇：「啊…
…妈……我爱妳……儿子一辈子都爱妳……任何女人都比不上妳……」&lt;br&gt;我一听不禁大受感动，我也激烈的用嘴唇回应着儿子：「舒服吗？……小俊
，在妈的屄屄内射得舒不舒服？」&lt;br&gt;「嗯……好舒服……真的好舒服……比以前任何一次亲热都还要舒服……妈
妈……儿子真的爱死妳了……」&lt;br&gt;「……少油嘴滑舌没正经了，现在我终于被你这个坏儿子弄上手了……你一
定很快就会厌倦妈……抛弃妈了……」&lt;br&gt;「妈……我最爱的女人，妳在说什么傻话呀？儿子一生都不会离开妳，儿子
会好好爱妳、照顾妳一辈子的。」&lt;br&gt;「真的吗？小俊，你可不能骗妈喔……」&lt;br&gt;我认真的对小俊说，可是我又回头一想：「……可是你终究是不能陪伴妈一
辈子的……你以后会娶老婆、生孩子……到时候，你那还会记得我这个苦命的母
亲……」&lt;br&gt;我一这么说，小俊就用手将我紧紧抱在他的胸怀里：「不会的……不会的…
…为了妳，小俊可以一辈子都不娶老婆……我的女人就只会有一个，就是妈妳…
…」&lt;br&gt;「小俊……」&lt;br&gt;说到这里，我俩母子又情不自禁开始亲密的接吻，这时我感觉到儿子还未抽
出肉屄内的肉棒竟又开始硬挺粗长起来，我不禁娇红着脸对着儿子说：「你这个
小色狼……又想要我啦？……你的鸡鸡又变的好硬喔……把妈的屄屄又塞的有些
骚痒了……」&lt;br&gt;「嘻嘻……我的骚妈妈，难道妳不想再与儿子爽快一次吗？我知道妈妳刚才
还没洩出来，一定很想再小俊干一次吧！」&lt;br&gt;「讨厌啦你……不过……妈也想……」&lt;br&gt;这时我表现一副成熟妇人的抚媚骚样向儿子暗示再次求欢。&lt;br&gt;「妈……妳好淫喔……不过，儿子最喜欢妳这个骚样子，因为只有我才能看
得见……」&lt;br&gt;接着，我与儿子小俊就开始了第二次的肉体交欢，什么道德观念、什么限制
都与我俩母子无关，我俩母子再次登上了前所未有的愉悦高潮。
第八回　　淫荡妈妈（最终回、上）
这晚，我与亲生儿子－小俊终于发生了为世俗所最忌讳的乱伦关系，并且接
连做了二次。&lt;br&gt;在第二次时，小俊的肉棒比较持久，使我不禁洩了二次身，而小俊最后也满
足的射出乳白的精液在我的屄内，才又伏在我身上，停止了我们母子乱伦的交媾
行为。&lt;br&gt;完事了后，我与儿子双双进入浴室，互相的为对方体贴的冲洗之后，我穿着
清薄的白色睡衣与只披着一条围巾在腰下的儿子小俊坐在床上。&lt;br&gt;而这时在同学家中的小盈打电话回来说要在同学家要准备好期中考，可能会
很晚回家，所以就不回来了，要在同学家中过夜，我嘱咐女儿明天早上要早点回
来后，我就放下电话回到床前。&lt;br&gt;这时我躺在深爱我的男人怀中，而这男人又是我的亲生儿子，顿时使我不由
得觉得幸福万分。&lt;br&gt;而儿子也温柔的揉抚着我的秀发，一边呼吸着我刚洗净身子所散发出来的香
气。&lt;br&gt;「小俊……答应妈一件事好吗？」&lt;br&gt;小俊微笑答道：「妈……不管是什么事情，儿子都会答应妳的……即使是为
妳死……」&lt;br&gt;我一听小俊这么说，急忙用手摀住他的嘴：「小俊，不要再说下去了……妈
知道，你对我是真心真意的……」&lt;br&gt;说着，我不禁流下一滴滴清澈的泪水。&lt;br&gt;「妈……怎么哭啦……」&lt;br&gt;小俊赶紧关心的问着。&lt;br&gt;「小俊……我知道你真的很爱我……但是你爸爸……他现在回来了……妈所
要你答应的事，就是往后无论你爸爸对妈做什么，你都不可以与你爸爸发生冲突
……毕竟他是我的丈夫，你的亲生爸爸。&lt;br&gt;何况，这家中的经济都还得倚靠你爸爸……所以答应妈……无论你爸爸怎么
虐得我或是……逼我跟他……跟他，你都不可以为我与你爸爸抗争……就跟以往
一样……以免他对我跟你起疑心……小俊，你只要记着，不管如何……妈最爱的
男人就是你，即使我与你爸爸做……做那件事……妈的心永远只属于你……」&lt;br&gt;小俊一听马上回答道：「不，妈，妳现在是我的女人了，我无法再忍受那个
糟老头对妳的一切暴行，而且妳与他再做爱我更是不能忍受下去……」&lt;br&gt;「小俊……你听妈说，我知道我再与你爸爸再做爱会对你有很大的伤害，但
毕竟我是他的妻子，我没权力拒绝他的，答应妈，你要忍耐，就跟以前一样，如
果你想和妈我永久在一起相爱的话……」&lt;br&gt;正当我与小俊在谈话时，房间外忽然传来一声大门撞击声。&lt;br&gt;是阿成回来了，以往只要他喝醉酒回来便是这般大声喧哗吵闹。&lt;br&gt;我急忙披一件外套在身上，并对小俊说：「小俊，快回房，你爸爸回来了，
记得待会你只要待在你姊姊的房里，不要管你爸爸对我做什么，妈爱你……」&lt;br&gt;说完，我亲吻了一下儿子的脸颊便走出房门往大门去了。&lt;br&gt;一到大门，就看到醉醺醺的阿成扶着大门正大声的吵闹着：「珠美，还不快
给我死出来，妳丈夫我回来了，快出来呀……」&lt;br&gt;我赶紧上前扶住阿成，以免邻居看笑话，我把大门上锁，并扶阿成进客厅，
「阿成怎么这么晚才回来……都已经快一点了……」&lt;br&gt;我话还未说完，阿成便打了我一巴掌：「干……？嗦呀，我们男人做什么事
要妳这臭女人来管呀？」&lt;br&gt;我被阿成一巴掌打跌在沙发上，我抚着被丈夫狠狠打了一巴掌而隐隐做痛的
脸颊，不禁难过的伤心起来。&lt;br&gt;（为什么？为什么他是我的丈夫，强奸了我，毁了我的一生，迫不得已嫁给
了他，天天过着生不如死的生活，我真的好痛苦……小俊……我的男人。）&lt;br&gt;就在我伤心难过时，阿成竟压了上来：「哭……有什么好哭的，嘿嘿……赶
快脱光，老子好久没有好好的操操妳了……」&lt;br&gt;我听到后，强忍着泪水有些火气的对阿成说：「你喝酒喝疯啦……这时是客
厅耶……会被孩子看见的……」&lt;br&gt;这时阿成又是一巴掌打向我：「干……讲啥废话，我是妳丈夫，我爱在哪里
跟妳干，就在哪里干，好……妳自己不脱，我就将妳扒光……」&lt;br&gt;阿成竟强行开始剥光我身上仅有的薄薄睡衣，我虽然抵抗着，但女人的力气
始终不如男人。&lt;br&gt;正当我的上半身的睡衣要被阿成扯下来时，阿成突然从我身上被推了开来，
原来是小俊来了，我一见儿子小俊，忍不住紧紧上前抱住他不停的哭泣着。&lt;br&gt;「谁……谁把老子推开……？」&lt;br&gt;「你……你别太过份了，你怎么可以这样虐待我妈……」&lt;br&gt;「俊生……啊好呀，你这个臭小子，这是我们大人的事，这里没你的事，小
孩子管什么管！？&lt;br&gt;快回房睡觉……」&lt;br&gt;「你要欺负、虐待妈……我就不能不管……我真是为有你这样的爸爸而感到
耻辱……」&lt;br&gt;这时小俊眼露怒光，双手紧紧握住拳头，像是随时都会与阿成发生激烈的冲
突。&lt;br&gt;「你这个不肖子，讲这什么话，你干嘛？想打你老子我呀，也不想想看是谁
将你扶养的这么大的……」&lt;br&gt;「养我与姊姊的是妈妈，妈为了养育我跟姊吃尽了多少苦头你知道吗？而你
跟本没有尽过一点做我与姊姊爸爸的责任，只会一天到晚跟人喝醉酒，然后回家
乱打人，虐待妈妈，我受够了……」&lt;br&gt;眼看事情已经快要不可收舍了，我赶紧上前：「小俊……快回房，这里没你
的事……快……」&lt;br&gt;「妈……我……我要保护妳……」&lt;br&gt;听儿子这么说我很感动，但是我还是得装出一副妈妈的脸孔：「快……快回
房间去，难道你不听我的话了吗？」&lt;br&gt;儿子看着我像是心疼着心爱的女人被欺负一般，小俊在无可奈何之下，怒气
难抑的吼叫了一声就回到小盈的房间。&lt;br&gt;儿子的心碎了，我见小俊这样，我的一颗心也跟着碎了。&lt;br&gt;「这个臭小子，真是愈来愈大胆了，愈来愈不像话，竟然这样的杵逆我，嗝
</content></item></essay>