<essay><item><title>植物人母</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这是一个凄美的情爱故事。 故事的主人翁不是一般的男女，而是一对亲母子。
在一个本来对乱伦性交已经趋向于麻木的封闭的小山村里，汪丽娟和她亲生儿子庄
淡泊之间的情爱关系理所当然的从未受到谴责，反而得到了人们的同情和理解。&lt;br&gt;故事得从七十年代讲起。那是一个金钱饥渴的年代，人人开始发着疯找钱。汪
丽娟的丈夫庄致礼第一时间找对了赚钱的路子。他先是买了一辆手扶拖拉机，在村
镇之间跑运输，赚到钱后便买了农用车，再后来是小卡车，更后来则是大卡车。很
快的，他成了村里的第一富。这位不到十万家产的第一富翁起初对自己的结发妻子
汪丽娟倒也不嫌不弃，他尽量丰富她的衣食住行，把本来就是美人坯子的她，塑造
成当地人所称的「十三村第一美人」。&lt;br&gt;然而好景不长。一天晚上，夫妇俩到镇里看电影回来的路上，庄致礼的摩托车
翻车。庄致礼受了点伤，而汪丽娟却摔成了植物人。庄致礼也曾认真服伺过汪丽娟
，但是一年后的一天，筋疲力尽的丈夫终于不告而别，留下一张纸条和５万元给他
高中刚毕业的儿子，远走他乡「闯天下」去了。庄淡泊在失母失父的痛苦中支撑起
这个破碎的家。他雇了同村的一个阿婆白天照看自己的母亲，自己则在爸爸开的自
选小商店里看店，晚上阿婆回家，他要担负起全部的家务和照看卧倒在床的母亲。&lt;br&gt;起初，他总觉得给母亲端屎端尿是一件苦差事，但是没几天，他就有点异样的
感觉，他老觉得在给母亲擦拭下身的时候，眼睛总爱在母亲的阴部徘徊。母亲的阴
部是那样的雪白、丰满和润泽。擦着擦着，他老爱放下毛巾，用手轻轻抚摩着那可
爱的白馒头。一不小心，手指挑开白馒头的那条小缝，他会看到一个猩红的洞穴。
到此为止，他往往会羞愧地闭上眼睛，结束了这不伦的探索。&lt;br&gt;然而晚上睡在母亲的床边，他满脑子是的母亲那可爱的白馒头，那迷人的猩红
的洞穴。时过五月，晚春的暖意让世间万物春情勃发，１８岁的庄淡泊当然不能例
外。一天晚上，他把母亲抱到浴室里洗澡。第一次把母亲全身脱光的他，目睹眼前
的景象，顿时到了崩溃的边沿，植物人的母亲是那样的白皙和细嫩。草草给母亲洗
了一遍，他便发疯似地玩起了母亲的肉体。&lt;br&gt;他狂热地对着母亲丰满的双乳搓着、揉着、亲吻着。十多分钟后他才缓过神来
，开始拨开母亲的小穴，用手指探入内部，深情地抽插着。此时，他的阳具已经到
了爆发的边沿，他想正面插入母亲的体内，却不好操作，只好自己坐在浴缸的边沿
，抱着母亲丰满的屁股往自己的阳具插。经过一番努力，１８岁的少年第一次把坚
硬的阳物插入母亲的洞穴，一股热流瞬间传遍了全身。&lt;br&gt;第一次与女人交媾的少年没有经验，他只是让阴茎默默地浸润在母亲的阴穴里
，感受着世间最令人消魂的快感。与此同时，植物人母亲也没有任何的动静，她的
头高高仰着，雪白的颈部跟儿子的脖子不断地厮磨着，她的双乳在有节奏地上下弹
跳，这一切都更加刺激着儿子的淫情。终于，在一番忍耐之后，少年让他的童子精
缓缓地射出，进入亲爱的母亲那曾经孕育过自己的桃源洞里。&lt;br&gt;他把母亲擦干后抱回了床上，让她全身赤裸地平躺着，在随后的一个小时里，
他仔细地欣赏起母亲的全部肉体。两个小时后，当儿子的慾望再次恢复的时候，他
忍不住想来个二进宫。他把母亲丰满的双腿最大限度地叉开，发现了比刚才更加动
人的景象：母亲的阴穴其实好宽大，红红的像一朵绽开的花，花芯里有母亲的淫液
和自己的精液残留的混合物，在灯光下发出晶莹的光。他让阴茎从晶莹的光亮点插
入母亲的体内，然后伏在母亲的身上。&lt;br&gt;此刻的他，除了再一次让阴茎默默地浸润在母亲的阴穴里感受消魂的快感之外
，他有时间尽情地欣赏母亲那美丽的面容。母亲是远近有名的美人，过去可能是怀
有敬畏之心不敢细细端详，所以熟视无睹。如今，变成植物人的母亲的面容更加美
丽了，做儿子的此刻也可以肆无忌惮地观赏了。他抱起母亲的头，往她脸上雨点般
地吻起来。他的热吻给下身带来了更大驱动力，他的阴茎在跳动着。他耸动了一下
身子，致使阴茎略微抽出，又马上紧插，这个过程导致母亲的阴道壁把儿子的阴茎
撸了一下，顿时给儿子一种胜过以往的快感，儿子开始知道有这么一种做法后，马
上抽插起来。一下紧似一下地抽插，给他一下紧似一下的快感，终于，在一番最激
烈的抽插之后，少年往母亲的桃源洞里射出了自己全部的爱！&lt;br&gt;有了这样一个美好的开头，１８岁少年小庄发现自己是世间最幸福的人。他尽
情地玩弄着母亲的肉体，从中获取无边的快乐。他也曾经怀疑过是否可以对自己的
生身母亲那样不敬，但想到母亲是个植物人，什么都不知道，能有什么要紧呢？再
说，即使她知道了，能让儿子快乐，她应该不会有什么意见吧！起先，他一个晚上
常常要插入母亲体内两到三次，一个月后，他只能一晚两次，三个月过去了，他只
能一夜一次。&lt;br&gt;但他的玩法却越来越多。他更多地是吻母亲的蜜穴，他让自己的舌头在母亲的
阴道缝里上下刷动，用舌尖往穴洞里抽插，让整个舌头在母亲宽大的阴门里搅动。
在一年一个月后的一个晚上，一件令人难以置信的事情发生了。当１９岁少年深情
的舔阴的时候，植物人母亲第一次颤动了一下，嘴里还发出一种声响。这颤动和声
响并不大，但小庄还是吃惊不小。难道母亲要甦醒过来了吗？他怕。因为如果母亲
真的甦醒，自己还能继续同母亲乱伦性交吗？但是他又一想，假如母亲真的好了，
那不是天大的喜事吗？&lt;br&gt;想到自己的性爱竟然有可能让母亲康复，庄淡泊觉得自己没有理由停止向母亲
身上倾注性爱，相反的，他更加加紧工作。奇事接着而来。一天看店回来，白天负
责看护的阿婆惊喜地告诉庄淡泊，你母亲月经来潮啦。１９岁少年当然知道月经是
什么回事。阿婆走后，他默默地想着，母亲真的是要好了。但他也告戒自己要小心
，既然母亲能来月经，她就有可能怀孕，而自己可不能让她怀孕呀。他买来有关性
知识的书，懂得了什么时候不能性交以免怀孕。在母亲月经干净后，小庄尽情地插
入，接近７天后，他停止了插入。他的淫情虽然难以抑制，但他自有办法，他有别
的洞可供插入。&lt;br&gt;两年半后，在一个春暖花开的日子里，昏迷了三年多的母亲第一次睁开了眼睛
。她已经忘记了这世间曾经有过的一切，但是，在阿婆和儿子的努力下，母亲一天
一天在恢复着记忆。她问到了自己的丈夫，知道那狠心的人早已抛开自己而去；他
问到了儿子，知道是他三年如一日守在自己的身旁。他抱着亲爱的儿子失声痛哭。
母亲的起居，包括屎尿还得别人照料，这在白天有阿婆料理当然不成问题，但晚上
只剩下她跟儿子的时候，她为难了。但是没有儿子的帮助自己万万是不行的。她哭
了。此时的儿子只好把他照顾她的拉屎拉尿和洗澡的事情和盘端出，并希望母亲原
谅自己。&lt;br&gt;母亲想了想，觉得其实这是儿子在孝敬自己，当即表示感谢。母亲想小便了。
儿子把她抱到浴室，拉完后习惯性地要为她擦拭阴部，母亲生气了，觉得自己受到
了侮辱。此刻的儿子明白，已经到了把整个事情经过全部挑明的时候了，于是他跪
在母亲面前，把自己的不伦做法从头到尾讲出来，并请求母亲严惩自己。母亲又哭
了，但这回哭的是自己儿子三年来所受过的苦难。她原谅了儿子，母子俩抱头大哭
。当晚，母子俩进行了自从母亲恢复神志以来的第一次交合。母亲紧紧地抱着心爱
的儿子，让他骑在自己的身上，尽情地抚摩着他的背部和臀部，帮助他发洩着对亲
生母亲的无比炽热的情慾。&lt;br&gt;爱液滋润下的母亲康复得特别快，终于在农历六月的一天，母亲可以下床走动
了。但大喜也伴随随着大忧，母亲怀孕了！事情是这样的。母子俩采取的是月经期
避孕的方法，也就是在非受孕期采取阴道插入，危险期则是口交或后门插入，一段
时间倒也没事。但有一天晚上，正在接受肛交的母亲突然想让儿子从正门进入，那
是月经来潮的第十四天，是最容易受孕的时候，儿子提醒了母亲。但或许那天母亲
排了卵，生理特点使她处在一种非欲交接不可的状态，她反扑到儿子身上，强行让
他的阴茎插入她的体内。&lt;br&gt;在一番天翻地复的肉搏之后，母子俩沉浸在肉慾的无限快感中，竟然把过后采
取补救措施的事忘了。丈夫三年前离家出走的事情尽人皆知，现在当母亲的居然怀
孕，村里人知道，后果不堪设想！情急之下两人都没了主意，最后实在没办法，还
是想到了阿婆。在告知了实情后希望她老人家能帮助出个主意。阿婆想了两天。第
三天，主意终于想出来了。这几天，村里突然传开一件事，说是汪丽娟的丈夫庄致
礼悄悄地回来过，说他在外边发了财被二奶骗走一半家产，现在要跟老婆破镜重圆
，说他回来同妻子睡了三天又走、过一段才要来接她等等。&lt;br&gt;其实，这都是阿婆编造出来的，目的是要让汪丽娟的怀孕顺理成章。村里人老
实，一件大事就这样遮盖过去了。再后来，隐隐约约也有人质疑母子乱伦的可能，
但要知道，乱伦在这个封闭的小山村里其实比吃饭还更平常，人们谈论它只不过是
寻求点刺激，从来没人从伦理的高度来加以议论。再说庄淡泊的孝母事迹人尽皆知
，人们称讚还来不及哩！母子性爱在怀孕期间稍有疏减却没有中断过。&lt;br&gt;</content></item></essay>