<essay><item><title>混血妈妈甜蜜的大奶子(5)</title><author>床上伴侣</author><content>>快到家门口的时候，陈阳忽然站住，转过头来。&lt;br&gt;：「怎……怎么了……」刚才一直魂不守舍的妈妈忍不住吓了一跳，有些不
知所措的问道。&lt;br&gt;：「我……」陈阳犹豫了一下，然后认真的对妈妈说道：「我，我一定会好
好爱你的。」&lt;br&gt;说罢，陈阳松开手先行往前走去，留下一脸惊愕的妈妈。陈阳的话最可怕的
就是带着这种让人搞不清楚的含义，是母子间的爱，还是男女间的爱？此刻被陈
阳已经渐渐触动了的妈妈心里当然会慢慢的品味其中的含义，而谁都知道，女人
这一胡乱琢磨，就意味着内心的防线将要有缺口了。&lt;br&gt;：「小阳……」&lt;br&gt;看着赤裸上身的陈阳那帅气的背影，妈妈忍不住轻轻抓着披在身上的外套喃
喃的轻声念了一句。
（三）游乐园的沦陷&lt;br&gt;：「妈妈，您多吃点山药，对您的皮肤好。」陈阳阿谀的夹着一片山药块夹
给妈妈。&lt;br&gt;：「恩，小阳也多吃一点，都夹给我和成成了，你也快吃呀。今天周末也不
多睡一会，大早上起来做饭，真是个懂事的孩子。」妈妈甜甜的对着陈阳关切的
说道。&lt;br&gt;看着妈妈和陈阳一副母慈子孝的场面，我扒着碗里的山药排骨心里一阵气恼。
从上个周妈妈出去追陈阳回来跟我说以后也是陈阳的妈妈了，当时我特别不乐意，
可是不知道那小子给妈妈灌了什么迷魂汤了，妈妈竟然逼着我答应。而且还跟我
说教什么做人要懂得宽容，说陈阳有多么好之类的事情。最后我的抗议完全无效，
从那开始，陈阳也开始和我一起叫妈妈。&lt;br&gt;在学校里，前几天考试，陈阳又那了全班第一，而且还装出一副和我亲兄弟
的样子照顾我，气得我牙根痒痒，一气之下忍不住说他没有妈妈还跑到我家想当
我妈妈的儿子，却不知道怎么流传近班主任的耳朵里又告诉了我妈妈。那一次，
是我印象里妈妈第一次那样生气的训斥我，而陈阳还在一旁装好人劝妈妈，说什
么他还是搬出去吧。结果可想而知，妈妈当然不同意了，还让我跟陈阳道歉。&lt;br&gt;今天早上，整天讨好妈妈的陈阳又大早晨起来炖什么山药排骨，最近陈阳经
常主动帮妈妈做饭，又是干这个又是做那个，和陈阳比起来我真的就像个什么都
不懂的小屁孩了。心里又是极度又是讨厌他。&lt;br&gt;这时候，妈妈柔声的对我笑道：「成成，今天妈妈带你和小阳去游乐场吧，
上次妈妈都没做摩天轮呢，呵呵，一会收拾一下东西哦。」&lt;br&gt;听到妈妈的话，我刚想答应，可是忽然想起昨天班里一个我很喜欢的女生说
今天几个关系比较好的一起去爬山，我刚犹豫不定，看到陈阳一脸开心的对我说：
「刘成，一会你带我玩玩过山车吧，我都没玩过呢！！」&lt;br&gt;切，谁要带你去玩！！！&lt;br&gt;：「哦，我今天和同学一起约好了出去玩了，我不去游乐场了，上次都玩过
了呢。」我懒洋洋的夹着碗里的饭菜哼道。&lt;br&gt;妈妈眉头一皱，疑惑的问道：「咦？那……小阳都没去过呢，怎么你们同学
一起出去玩小阳怎么不去呀？」&lt;br&gt;：「他么？嗯，我们班那些同学没叫他去啊。」我略带着些嘲讽的瞥了陈阳
一眼冷哼哼的说道。&lt;br&gt;听到我的话，陈阳尴尬的笑了笑，而妈妈的脸色也有些不好看，有些责怪似
的对我说道：「那成成你也不提前说……小阳没去过游乐场，你，今天还是和小
阳一起吧，妈妈带你们出去玩，成成乖……」&lt;br&gt;：「不要！！你带他去吧，我今天有事！！」&lt;br&gt;陈阳！！总是陈阳！！！陈阳一来妈妈就总是先为他考虑！！！我气呼呼的
把碗一推，扔下一句冷冰冰的话就走。&lt;br&gt;：「成成！！！」妈妈又是无奈又是气恼的叫了我一声，我也没答应，回自
己的屋子里换上衣服，也不管陈阳又装好人的劝阻，直接推门就跑了出去。&lt;br&gt;看到我推门出去，妈妈无可奈何的歎了口气，陈阳赶紧装出难过的样子低着
头说道：「都是我不好……对不起……妈妈，我，我还是搬出去住吧……」&lt;br&gt;妈妈有些恨铁不成钢的说道。：「不是的，小阳不关你的事，都是我把成成
惯的实在太厉害了……唉……这个孩子，真是的，要是有你一半的听话也就好了。」
说着，看了看陈阳失落的样子，温柔的笑着说道：「没事，成成出去玩或许更开
心，玩开心了就好了，今天妈妈带你游乐场玩。」&lt;br&gt;其实骨子里妈妈肯定是更疼我的，只不过最近我表现的实在是太差了，陈阳
表现的也实在是太好了，加上刚刚让陈阳找到母爱，妈妈想更多的给他一些关爱。
以及，心里对陈阳那时不时若有若无的奇妙感觉，所以让妈妈关心我的时间少了
一些。&lt;br&gt;陈阳开心的点了点头，然后劝了妈妈一会，不得不说陈阳很有一套，讲了几
个小笑话把妈妈逗得之笑。最近陈阳总是在妈妈面前偶尔表露出一些男人对女人
才会有的体贴和温柔，比如说偶尔和妈妈说一些引人遐思的话，或者给妈妈买点
小礼物，做一些家务，给妈妈揉揉肩膀腿之类的事情。引得妈妈越来越多的对陈
阳会想一些让她羞涩的东西，这些天来不知道怎么了，妈妈感觉自己的身体越来
越兴奋，晚上甚至不自慰一下就难受的要命，而且在自慰的时候，竟然有好几次
出现了陈阳的样子。开始的时候妈妈心里吓得要命，可是渐渐的甚至喜欢上在自
慰的时候心里幻想着陈阳正是画面里那个男人。尤其有一天晚上，因为这几天乳
房特别的涨，半夜偷偷去洗手间挤奶水的时候忘记关厕所门，半夜下来解手的陈
阳竟然闯了进来，当时两人足足愣了十多秒锺，陈阳才吓得赶紧退出去。只不过
自己只穿着一条性感的蕾丝小内裤双手捧着肥硕无比的大奶子挤乳汁的场面全都
被陈阳看光。自己羞得差点回去找个地缝钻进去，可是偏偏回到房间后，那刺激
的感觉却让妈妈忍不住又偷偷自慰了一下。每每想到这里，妈妈的心里都忍不住
一阵乱颤，俏脸也会微微变红。&lt;br&gt;妈妈当然不可能知道，之所以最近性欲特别旺盛，原因就是陈阳从外面托人
买了催情催乳的药物偷偷给妈妈下到喝的水以及吃的东西里。这种药物对女人长
期使用的话会让女人变成彻头彻尾的淫娃荡妇，这种药物很贵，开始陈阳买了一
些，但是后来跟社会上的兄弟们把妈妈的照片和事情告诉他们，那些人不仅把钱
还给了陈阳，并且又给了陈阳几份催情药物，作为代价，就是将来陈阳把妈妈调
教完了以后拿给他们好好玩玩。陈阳给妈妈下的剂量很大，本来就吃着丰乳药物
的妈妈身体潜移默化的变得更加敏感，可以说现在妈妈的身体就是一层薄薄的窗
户纸里包裹着慢慢的水，只要有一个突破，内媚的妈妈那被药物弄的淫荡不堪的
肉体就会彻底沦陷。只不过，陈阳似乎还不满足，今天包括我被同学叫出去玩之
类的事情，都是陈阳一手安排好的。今天在妈妈那份山药排骨汤里，陈阳加了平
时两倍多的催乳春药，还有一份更可怕的药物，甚至昨晚连妈妈准备换得内衣内
裤上，陈阳都偷偷的抹上了一些催情春药。可以说哪怕没有之前给妈妈吃的那些
药，仅凭借今天的药物，足以让一个良家妇女变成淫乱的荡妇。可是毫不知情的
妈妈，却老老实实的喝干净陈阳特别为她准备的山药排骨汤。殊不知自己以为懂
事成熟的好孩子今天就要对她肥嫩熟美的诱人娇躯下手了！！！&lt;br&gt;今天天公不太作美，半上午的时候，微微的细雨开始下了起来。我们那些爬
山的同学无奈的选择了去临郊区的商业购物区，毕竟那里不仅可以避雨，而且有
游戏厅，网吧，吃饭的地方都一应俱全。&lt;br&gt;我喜欢的那个女生今天不知道为什么特别开心，拉着我跑到买饰品的地方买
这买那，虽然这个女生平时听说很能疯闹，说话之类的也很开放，可是长得很漂
亮。但如果我知道是因为陈阳给了她五百块钱才主动约我出去玩的话，我估计我
能气炸了。&lt;br&gt;我和那个女生以及几个同学开心的逛着逛那时，一个叫孙凯，一个叫王力的
男生走到一边，偷偷的抽着烟坏笑着看着正玩得开心的我小声说道：「哈哈，操，
他妈的玩的到底开心的，不知道阳哥这时候玩的怎么样了，说不定把瑞丽丝那个
大骚逼给操上床了吧。」&lt;br&gt;孙凯笑道：「真佩服阳哥，妈的那个大骚逼真不知道怎么长的，大奶子肥屁
股的，每次看那骚逼走路的时候，跟个大桃子一样的肥屁股一扭一扭的看起来真
想操死她，还有那对奶子大的和篮球似的，听阳哥说这头洋奶牛还他妈的能挤出
奶水来，每次上课看她那对大奶子把衣服撑的快爆了似的真想冲上去把那对大奶
子抓爆了！！！」&lt;br&gt;看着孙凯那恶狠狠的样子，王力嘿嘿笑道：「你妈逼的你就喜欢那些SM性虐
的东西，放心吧，阳哥不是说了么，倒时候把大骚逼玩到手了肯定拿出来兄弟们
一起乐乐，那时候你就能把你那些变态玩意真的用到了，只要别光嘴上说的牛逼。」&lt;br&gt;：「操，到时候你们看着，我非把瑞丽丝那个大骚逼弄得哭着叫着喊我爷爷，
哈哈，那对大奶子还有那个大肉屁股，真他妈的肥！！嘿嘿，不过说不定那个大
骚逼骨子里淫贱的要命，越他妈的虐越兴奋，到时候可能还拖着淌着奶水的大奶
子摇着大肥屁股求老子调教她呢哈哈，你呢，到时候打算怎么玩她？妈的谁不知
道你小子才更阴！！」孙凯兴奋的问道。&lt;br&gt;王力阴险的一笑，说道：「嘿嘿，我么，到时候把大骚逼玩够了，就弄到城
南那边的小红房去卖逼，嘿嘿，一边卖着奶水一边让人操，老子还想赚钱买个电
脑什么的呢，哈哈，到时候把大骚逼的肚子玩大了，生个女儿老子拿着她妈卖逼
的钱养大了接着玩。嘿嘿。」&lt;br&gt;王力说着，两人的下面都忍不住涨了起来，想到今后妈妈成为他们的性奴和
赚钱工具的场面，恨不得直接掏出丑陋的家夥来打手枪。&lt;br&gt;就在他们肆无忌惮的谈论着可怕邪恶的话题时，远在城市另一边的妈妈和陈
阳，却是另一番场景。&lt;br&gt;妈妈今天穿了一件束腰的紧身蕾丝花边的小衬衣，妈妈是个很喜欢打扮的女
人，平时买的皮肤也都很时髦性感，这件小衬衣很小很小，本来就丰满无比的妈
妈今天早上换衣服的时候，忽然脑子里蹦出些顽皮的念头，果然，鬼使神差下，
化好美豔妆容的妈妈一出现在陈阳面前，立刻陈阳就呆住了，深蓝色的衣服本就
显瘦显身材，妈妈这件衣服紧绷绷的将自己那迷死人的火辣身材更提升了几个爆
点，别的不说，就是妈妈胸前的口子都几乎系不上，只在妈妈胸部最高的位置勉
勉强强的系住，敞开的衬衣领子微微露出一道深邃到极点的乳沟，两团被挤的紧
紧贴在一起的白嫩乳肉散发出诱人的肉香，甚至连妈妈里面那件粉色的蕾丝花边
的性感内衣都能看到。而下面的腰肢则被小衬衣紧紧包裹着，更显的妈妈的腰纤
细娇柔，而下面，妈妈穿了一条黑色丝沙的长筒休闲西裤，带点OL女强人的感觉
把妈妈两条修长丰满的大腿变得亭亭玉立，因为材质的问题，薄薄的裤料若是自
己看的话，甚至能隐隐约约看出诱人的肉色，妈妈肥滚滚的大屁股向后高高翘起，
因为裤子太紧，妈妈不得不不挺胸收腹，而这样，却将妈妈的巨乳和大屁股凸显
得更紮眼，一头金黄色的秀发挽了一个成熟女人的发髻，虽然妈妈的脸上依旧那
么妩媚娇柔，但这一身精干的着装，将女人的整洁，干练，性感，诱惑体现得淋
漓尽致，柔美甜蜜，高贵飒爽，这两者结合在一起的妈妈，不要说是陈阳这样的
坏种，就是我看到的话，心里也忍不住会对妈妈产生欲望啊！！！&lt;br&gt;当时妈妈看到陈阳目瞪口呆的样子，心里得意的甜滋滋的，毕竟美貌对于女
人都是不可能不在乎的，虽然自己觉得都是不是打扮的太性感了；可是陈阳那不
住的赞歎以及媚药的潜在作用让妈妈还是迷迷糊糊的就挽着陈阳的手出门了。&lt;br&gt;一路上，陈阳借机时不时的拉着妈妈的手做着亲昵的动作，甩胳膊或者走路
的时候还装作不小心的触碰妈妈的大屁股和大奶子，尤其进了游乐场后，因为下
雨不得不打伞，陈阳竟然还直接搂住妈妈的腰肢紧紧的和妈妈贴在一起共打一把
伞。&lt;br&gt;虽然游乐场里因为天气原因没有几个人，可还是三三两两路过的人都对妈妈
露出惊豔和癡迷的目光，一个金发洋女人或许也倒罢了，可偏偏是个高挑丰满打
扮得无比性感的大美女，本来害羞的妈妈最近因为陈阳和催情药物的原因，心里
早已慢慢发生变化，胸前那微微露出的一片肥奶肉被别人盯着看不但没有像从前
一样遮挡，反而生出一种异样的兴奋，甚至偶尔冒出像解开衣服让那些色男人好
好欣赏自己大奶子的可怕想法。&lt;br&gt;一旁紧紧搂住妈妈腰肢的陈阳见妈妈的脸越来越红润，知道妈妈的药劲慢慢
上来了，于是温柔的笑着对妈妈说道：「妈妈，你看好多人都看着你呢……妈妈
今天实在是太迷人了……就像是性感女人一样」&lt;br&gt;：「啊……你乱说啦，都是色迷迷的，哼……」头脑已经被情欲慢慢侵蚀的
妈妈自己都没发现她的声音变得更加娇软甜腻，就好像撒娇似的少女。&lt;br&gt;：「呵呵，谁让妈妈那么漂亮呢？我要是将来能娶到妈</content></item></essay>