<essay><item><title>乱伦家庭之谁都有秘密 (1~4)(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章　那一夜你喝了酒&lt;br&gt;八月初，东北某城市的某别墅社区，二层的别墅内。&lt;br&gt;李桂珍在厨房正忙着做早餐，虽然她已经四十一岁了，但是家庭优越，身体
保养得非常好，皮肤白皙，体型一点也没有走样，只是乳房和屁股因为生育的原
因显得有些丰满肥大，穿着一个半袖Ｔ恤，一条到膝盖的裙子，拿着勺子搅拌着
锅里的皮蛋瘦肉粥。&lt;br&gt;任强走进厨房，一边用毛巾擦着身上的汗，一边道：「妈，做什么呢？这么
香！」&lt;br&gt;任强今年十九岁，刚刚参加了高考，因为学习一直很好，虽然成绩还没有下
来，但是上大学是一定的，就在家等大学的通知书。因为爱好运动，任强的身体
非常健壮，一看就让人喜欢。&lt;br&gt;李桂珍看了眼任强，道：「熬了点粥。你先去洗洗，马上就好了！」&lt;br&gt;任强却没有出去，走到了李桂珍的身后，眼睛看着厨房的门口，左手依然用
毛巾擦着汗，右手却伸向了李桂珍，从裙子下边伸了进去，手一下子抓住了李桂
珍的丰满的屁股，李桂珍的裙子下面居然没有穿内裤，所以任强一下子就接触到
李桂珍的大屁股。&lt;br&gt;也许是任强太用力地抓着她的屁股，李桂珍扭动了身体，希望可以摆脱儿子
任强的手，但是没有成功，李桂珍小声地道：「臭小子，昨天晚上没摸过啊？还
摸！」&lt;br&gt;任强也小声但是暧昧地答道：「老妈，你连内裤都不穿，就不就是希望我摸
吗？」&lt;br&gt;李桂珍道：「呸！谁希望你摸了？你快出去，一会儿让你爸爸看见！」&lt;br&gt;任强的手一边抚摸着母亲李桂珍的丰满的屁股，一边道：「老爸昨天喝那么
多酒，现在肯定醒不了！」&lt;br&gt;李桂珍心里道：『是啊，丈夫昨天又喝了那么多酒，现在怎么能起来呢？』
她丰满的屁股被儿子抚摸着，那种奇怪的感觉再次袭来，她甚至感觉到自己的下
体又有东西流了出来。她的手虽然依然搅动着锅里的皮蛋瘦肉粥，但是她的身体
开始不听使唤，任由着儿子任强的手在她的下体「胡作非为」着。&lt;br&gt;任强的手向下，顺着母亲李桂珍的屁股沟向下，李桂珍配合地微微叉开了双
腿，他的手从后面直接抚摸到李桂珍的阴部。没有多少前戏，任强的中指直接插
入了李桂珍的阴道里，李桂珍的阴道是如此潮湿，任强的手指插入是如此轻松。&lt;br&gt;随着儿子的手指的插入，李桂珍不由自主地轻松呻吟了一声，任强道：「老
妈好骚啊，这么快就湿了！」李桂珍没有回答，她的身体努力感受着任强手指在
她阴道里的抽动，而她的思绪已经回到了昨天晚上。&lt;br&gt;因为是世交的原因，十几岁的时候，李桂珍就和大她四岁的丈夫任世杰确定
了恋爱关系，到了法定年龄就丈夫结婚了。随着改革开放和婆家娘家的关系，丈
夫下海开始经商，尤其是开发房地产后，家里的财富剧增。&lt;br&gt;她一直在家「相夫教子」，家里的事情都是亲力亲为，连佣人都不僱，先后
生了任强和任康两个儿子后，丈夫生意虽然忙碌，但是从来未冷落过她，她也非
常满足，把所有的爱都给了两个儿子。大儿子任强从来都不需要她操心，倒是小
任强两岁的二儿子任康，不好好学习，还老惹事，让她费心不少。&lt;br&gt;最近的金融危机和国家多房地产的调控政策让丈夫的生意遇到了不少麻烦，
丈夫变得更加忙碌，经常不在家，即使回家也是醉醺醺的。她正是如狼似虎的年
纪，孩子一天天的大了，上了高中后，早晨６点就上学，晚上９点才回来，家里
只有她一个人，她感到偌大的家很冷清。&lt;br&gt;一个人在家的时候，她学会了喝酒，家里的红酒不少，每天晚上她都要喝一
点，酒精可以让她躁动的心平静，让她可以一个人躺在床上睡着。&lt;br&gt;任强终于高考结束了，填志愿也都是本市的学校。任康上了高中之后越来越
不听话了，刚上高一就让一个女同学怀孕了，处理好了这件事，任康不但没有收
敛，倒有些变本加厉，放了暑假也没有在家住几天，说在他的「狐朋狗友」王志
斌家，也不知道搞什么。&lt;br&gt;幸好还有一个听话的任强，从高考结束后就陪她在家，陪她看有些无聊的韩
剧、和她一起逛街、陪她聊天。儿子高大帅气，虽然一直招女孩子喜欢，但是儿
子却没有交女朋友，这一段在家有了时间，她问儿子为什么不交个女朋友，他弟
弟任康都不知道换了多少女朋友了，任强的回答是：身边的女孩幼稚，不成熟。&lt;br&gt;昨天晚上十二点丈夫才被司机送回来，回来的时候几乎是不省人事了，是司
机帮她扶着丈夫上楼，放在床上的。最近的调控力度很大，丈夫的应酬明显多了
起来，而且每一次都是这样。&lt;br&gt;把丈夫安顿好，她回到了客厅，又倒了一杯红酒，她已经喝了不少了。任强
陪她到十一点，看到儿子有些困意，她就让儿子上楼休息了，她一个人等丈夫，
任康打电话来，又不回来了，除了叮嘱他注意安全，她也做不了什么了。&lt;br&gt;刚喝了半杯，她感到红酒的酒力上来了，身体一阵阵的躁热，想想儿子应该
睡了，她到卫生间冲洗了一下。对着镜子里赤裸的自己，乳房虽然有些下坠，但
是依然漂亮，腰间的赘肉几乎看不到，连她自己都觉得自己还是很漂亮的，可是
这样的身体，丈夫有两个月没有碰过了。&lt;br&gt;虽然洗了澡，但是身体依然躁热，她穿着浴袍出来，想回到房间睡觉，上了
二楼路过儿子的房间，儿子的房间里居然有些细小的声音，好像是电脑风扇的声
音，是儿子忘记关电脑了吧？李桂珍伸出手轻轻地将儿子的房门打开了一个缝，
想看看是怎么回事。她看到了什么呢？&lt;br&gt;电脑侧对着门，儿子坐在电脑前，戴着耳机，聚精会神地盯着显示器，二十
二吋的显示器被分成了两个部份，左边播放着一部影片，右边是一个ＱＱ的聊天
对话方块。这么晚了，儿子居然还在上网。&lt;br&gt;李桂珍轻轻的走进了房间，走到儿子身后，也许是儿子戴着耳机，根本没有
注意到她进来，依然看着影片，和人用ＱＱ聊天呢！走到了近处，李桂珍才注意
到，显示器左边放的影片是一部日本的成人影片，里面一个中年女人正坐在一个
男孩的身上摇动着身体，而下面的字幕居然打着：「儿子，你真厉害！」&lt;br&gt;李桂珍的心一阵狂跳，儿子居然在看母子性爱的Ａ片！&lt;br&gt;任强根本没有注意到他身后站着自己的母亲，依然在和人聊天。李桂珍知道
儿子忙于学习，很少上网，她也不知道儿子有什么网友，她看了一眼对话方块，
和儿子聊天的人叫「殷伊文」，对话方块里显示着：&lt;br&gt;任强：「今天的片不错。谢谢你！」&lt;br&gt;殷伊文：「日本的乱伦片很多，但是有字母的很少，我刚下载就发给你了。
怎么样，今天有幻想你妈妈吗？」&lt;br&gt;任强：「我每天都在想我妈！」&lt;br&gt;殷伊文：「呵呵，想想就好了，真的做，感觉未必好。」&lt;br&gt;任强：「我妈妈的屁股很大，如果真的做了，感觉一定很好！我恨不得每天
都用我的大鸡巴肏她。」&lt;br&gt;李桂珍的心一阵狂跳，儿子居然在和别人说想要「肏」她！一向听话乖巧的
儿子，居然说出这样的话来。&lt;br&gt;殷伊文：「也许吧！有你妈妈的照片吗？」&lt;br&gt;任强在电脑里找寻了一下，发了一张图片过去，李桂珍发现，那居然是她洗
澡时候的裸照，把她的丰满的乳房拍的非常清楚。&lt;br&gt;殷伊文：「啊！真的很性感啊！」&lt;br&gt;任强道：「我每天都对着照片手淫。记得守规矩啊！」&lt;br&gt;殷伊文：「你放心，我看过都删除，我的人品你还信不过？」&lt;br&gt;李桂珍的心是如此的乱，没有想到，儿子居然一直在幻想着「肏」自己，而
且还拍了自己的裸照。按他说了，他每天都对着自己的裸照手淫，自己怎么一点
也没有感觉到呢？&lt;br&gt;李桂珍想重新审视一下自己的儿子，她这个时候才发现，儿子是赤裸的坐在
电脑椅上，下体的那个东西昂首挺立着。儿子的阴茎居然是那么大，李桂珍不由
自主地「啊」了一声。&lt;br&gt;任强这个时候才发现有人进来了，回头看，不由得大惊失色，妈妈居然站在
他的身后！他慌乱地点了电脑的电源，电脑「滴」的一声重启了，但是他知道，
妈妈一定看到他看Ａ片了。&lt;br&gt;李桂珍没有在意儿子的慌乱，她依然失神，儿子居然有那么大的阴茎，似乎
比年轻的时候丈夫的还要大！也许是酒精的作用，也许是太久没有经历性爱的滋
润，也许是刚才看到Ａ片的刺激，她感觉有些东西从她的下体流了出来。&lt;br&gt;任强依然手足无措，不知道怎么办，有些惊慌的看着李桂珍，似乎在等着母
亲的责骂。李桂珍回身关上了门，将任强拉了过来，因为紧张，任强的阴茎有些
萎缩，龟头向下，但是依然无法掩饰它的硕大。&lt;br&gt;李桂珍真的醉了，她的脑海里没有儿子，只有一根巨大的阴茎。她伸出手握
住了任强的阴茎，小声地道：「你真的想肏我吗？」任强没有想到母亲会握住他
的阴茎，也没有想到母亲会这么问他，他有些犹豫，下了下决心，点了点头。&lt;br&gt;李桂珍像是抚摸着宝宝一样抚摸着儿子任强的阴茎，在她的抚摸下，任强的
阴茎再次恢复了生气，龟头再次挺立，像是在对她问好，龟头的马眼渗出一些透
明的晶莹液体。&lt;br&gt;李桂珍解开了浴袍上的带子，将身体赤裸地露在儿子面前，道：「那你就肏
吧！」说完躺在了儿子的床上。&lt;br&gt;任强没有想到妈妈竟会如此主动，他似乎期盼了这件事情很久了，马上学着
Ａ片的样子，将头伸到了李桂珍的阴部，用舌头舔着李桂珍分开的阴部。&lt;br&gt;不多时，李桂珍的阴部已经氾滥成灾，她好久没有这样的感觉了，没有想到
儿子这么会弄。李桂珍：「好儿子，快……快干我！」任强一向是听母亲话的，
听了李桂珍的话，他爬到了母亲李桂珍的身上，手扶着阴茎，对着母亲的阴道插
了进去。&lt;br&gt;「哦……好大，好大的鸡巴！」&lt;br&gt;任强快速地将他的阴茎完全插入了母亲的阴道，李桂珍的阴道充满了液体，
插进去并不费力，但是妈妈的阴道肉乎乎的，好像把他的阴茎整个包裹住了，而
且热乎乎的，和自己握住阴茎完全不一样。&lt;br&gt;当阴茎完全插入后，任强开始快速的抽动起来，只抽动了三十多下，李桂珍
的身心已经完全陶醉了：「儿子……你好会做……用力……快……」&lt;br&gt;任强也不说话，抽动了一百多下后，他将母亲李桂珍的双腿扛到了肩头，这
样他的抽动可以插得更深，他的抽动也更加用力。&lt;br&gt;「哦……哦……插到底了！儿子……插坏了……儿子……你的大鸡巴太厉害
了……」&lt;br&gt;任强一边抽动，一边听着母亲淫荡地叫着。母亲阴道里的水越来越多，她的
呻吟是如此淫荡，他没有想到母亲是这样的人，如果知道，也许他早就该肏了。&lt;br&gt;「妈……你真骚！」&lt;br&gt;「好舒服……妈妈就骚给你一个人……快，用力！」&lt;br&gt;听到妈妈的话，任强越来越兴奋，他的抽动越来越用力。又猛干了几百下，
健壮的身体已经薄薄的笼罩了一层汗。&lt;br&gt;「不行了……我丢了……儿子，你太厉害了！」&lt;br&gt;任强也感到腰眼有些麻，一股精液猛烈地射到了李桂珍的阴道深处，李桂珍
似乎得到了大赦，长长的「哦」了一声，晕倒在床上。
第二章　朋友啊朋友&lt;br&gt;就在李桂珍正享受着儿子指奸的快感的时候，外面传来声音：「妈，我回来
了！」&lt;br&gt;李桂珍和任强听出了是任康的声音，任强忙收回了手，从厨房出来，看到任
康半躺在客厅的沙发上，好像一夜没有睡，很疲惫的样子。&lt;br&gt;任强过去打了一下任康，道：「干什么去了，一夜没睡？」&lt;br&gt;任康挣扎着起来，道：「上网来的！」他的确是很疲惫，有了王志斌这样的
朋友，怎么能不疲惫呢？&lt;br&gt;任康是在网上认识王志斌的，是在一个成人的论坛，任康从初中开始上黄色
网站，看电影和小说，也认识了一些人，无意中就认识了王志斌，知道王志斌和
他的妈妈做爱，而且这是他家半公开的秘密，就开始和王志斌交往。&lt;br&gt;因为放暑假，他也不爱学习，就上网什么的，昨天在网上看到了王志斌的消
息，说王志斌的姑姑来他家，问他有没有兴趣？他当然有兴趣了，就买了些海鲜
去了王志斌家。&lt;br&gt;王志斌家他去了很多次，轻车熟路。到了王志斌家，家里只有王志斌的妈妈
张玲正在忙着做饭，任康把海鲜交给了张玲，问道：「张姨，志斌呢？」&lt;br&gt;「和他爸接他姑姑去了。你先坐啊，我马上就好！」&lt;br&gt;通过聊天，任康才知道，因为放暑假，王志斌姑姑王敏的女儿被她前夫接过
去旅游了，只一个人在家，就找她过来吃饭，但是任康知道，绝对不会是吃饭那
么简单。&lt;br&gt;任康看着在厨房忙碌的张玲，张玲是有些胖的女人，和演员方青卓很像。因
为有过多次的交流，穿着短裤背心的张玲对他还是有巨大的吸引力，任康走到张
玲身后，一下子扒下了张玲的短裤，张玲雪白的大屁股露了出来，同时露出来的
还有浓密的阴毛。&lt;br&gt;「别闹，我做饭呢！」&lt;br&gt;任康哪里听她说，每一次看到张玲的大屁股他就不能自己，他快速地脱下自
己的裤子，从后面插入了张玲的阴道。&lt;br&gt;张玲似乎没有做过多的反抗，屁股向后撅着，腿叉开，方便任康的插入。任
康手扶着张玲的硕大的屁股，开始快速地冲刺。&lt;br&gt;「大骚屄，想没想我的大鸡巴？三天没肏你了，说，想我的大鸡巴没有？」&lt;br&gt;「我的骚屄就想你的大鸡巴！我的骚屄就让你的大鸡巴肏！」&lt;br&gt;「就想我的鸡巴？你没让你儿子肏？」&lt;br&gt;「我就让你肏……用力……用力……」&lt;br&gt;任康在张玲的阴道里抽动了一百多下，张玲开始催他，希望他快一些，因为
要做饭，晚上再做。任康从张玲的阴道里抽出阴茎，阴茎上已经满是淫水，他意
犹未尽，张玲也是意犹未尽，任康扒开张玲的屁股，将阴茎插入了张玲的屁眼。&lt;br&gt;因为肏张玲的屁眼很多次了，所以插入屁眼也不费力，但是肛门的紧绷感更
强一些。任康扶着张玲的屁股，又开始抽动，张玲伸出右手，用手指快速地揉搓
着自己的阴蒂，配合着任康在她屁眼的抽动。&lt;br&gt;任康又抽送了一百多下，依然没有想射的感觉，张玲的淫水已经开始顺着大
腿往下流了，任强的抽动依然快速。&lt;br&gt;「大骚屄，说，你是李桂珍，说！」&lt;br&gt;张玲知道，任康是想快些射，又让她扮演他妈妈了。每次任康射不出来的时
候，她就扮演任康的妈妈，这样他就可以射得很快。&lt;br&gt;「我是李桂珍，我是大骚屄，我的骚屄希望我儿子任康肏，哦……哦……儿
子的大鸡巴太厉害了……肏死我了……儿子，用力……」&lt;br&gt;「说，你都让谁肏过？」&lt;br&gt;「我让我爸爸肏过，让我儿子肏过……」&lt;br&gt;「说，李桂珍是大骚屄，是个男人就需要。」&lt;br&gt;「我李桂珍是大骚屄，是男人我就喜欢。我让爸开的苞，我让我儿子肏，我
每天都让我儿子肏。」&lt;br&gt;其实张玲说的都是她自己的事情，因为她就是让她爸爸开的苞。随着张玲的
话越来越淫荡，任康的抽动也越来越快，终于，在张玲的屁眼里射出了精液。&lt;br&gt;任康抽出阴茎，张玲简单的抹了抹下体，想提上短裤，任康在旁边看到一个
洗好的旱地黄瓜，不长但是有些粗，任康将黄瓜插入了张玲的阴道，快速的把内
裤提上，道：「做饭吧，别拿出来啊！」&lt;br&gt;张玲很听话，或者是刚才太匆忙了，她本来就意犹未尽，骂了一句，继续做
饭。任康走到里面，打游戏去了。&lt;br&gt;晚上８点多，王志斌和他父亲王平、姑姑王敏回来了（王敏的描述，具体请
查阅我的作品《春节之迷奸亲姑姑》），王敏虽然和任康不熟，但是显然王志斌
已经告诉她了，是朋友，所以也不拘束。&lt;br&gt;五个人高高兴兴地吃了晚饭，任康买了不少海参，他说了，男人吃海参补。
其实大家都知道是为了什么，吃完后，大家休息了一会儿，开始了正题。&lt;br&gt;卧室的大床，所有人都再熟悉不过了，当大家脱光了衣服的时候，就是晚上
节目开始的时候。&lt;br&gt;因为是第一次，任康对王敏还不是很熟悉，所以还是选择了张玲，但是王志
斌似乎更加喜欢妈妈，他已经将阴茎插入了张玲的阴道了，幸好张玲偷偷的把黄
瓜取了出来，不然还不知道被顶到哪里呢！所以任康只有爬到张玲头上，让张玲
替他口交。&lt;br&gt;王志斌的父亲王平和王敏也是熟悉的，王平躺在了床上，王敏的大屁股坐在
自己亲哥哥的身上，让亲哥哥的阴茎完全插入她的身体，她的身体前后摇动着，
让亲哥哥的阴茎在她身体里抽动着。&lt;br&gt;任康一边享受着张玲的口交，一边看着王平、王敏亲兄妹的性爱，他突然有
了一个想法，因为他想到了他的姑姑任慧慧，姑姑和父亲关系很好，他们会不会
也像这对兄妹一样性交呢？说起来姑姑可比王志斌的姑姑王敏漂亮多了。&lt;br&gt;想着想着，似乎在床上性交的亲兄妹就是他的父亲和他的姑姑，他不由自主
地起来，走到王敏面前，王敏自然地张开了嘴，将任康的阴茎含在嘴里，开始套
动着。&lt;br&gt;『如果姑姑能给自己口交，那么是多么美妙的事情啊！』看着王志斌在张玲
身上抽动，任康感慨道：「志斌，我真羨慕你，你看你们家多好！」&lt;br&gt;「想肏就肏呗！」&lt;br&gt;「能行吗？」&lt;br&gt;张玲道：「其实每个妈妈都在渴望自己儿子的大鸡巴，只是有没有意识到而
已。你的鸡巴那么大，你妈妈一定喜欢！」&lt;br&gt;张玲所以可以如此自然地说话，是因为王志斌从她身上起来，到了王敏的身
后，将阴茎插入了王敏的屁眼，开始抽动起来。任康还是第一次真的三个男人肏
一个女人，他兴奋得差点射精。因为阴道和屁眼的刺激，王敏更加刺激，套动任
康的嘴更加卖力。&lt;br&gt;那一夜，三个男人交换着三明治干着两个女人，整整一夜，任康知道什么是
朋友，并且发誓，如果能肏了妈妈，一定邀请王志斌到他家作客。
第三章　如果这都不算爱&lt;br&gt;李桂珍把早饭放好，上楼叫丈夫起床吃饭。任世杰起来的时候，依然有些不
适应，李桂珍因为昨天晚上和儿子做爱，对着丈夫有些不自然，叫醒了丈夫就下
楼了，她却没有发现，其实她的丈夫也不自然。&lt;br&gt;因为经济危机和国家的调控，房地产行业倍受打击，虽然他们一直都说不差
钱，其实生意不好做，银行的那些东西翻脸不认人，总是催他贷款的事情，所以
只有动用家里的关系，一直努力做着。&lt;br&gt;昨天晚上是在税务部门的妹妹任慧慧联系的人，大家吃饭，算是解决了一些
问题。吃饭很简单，并没有喝酒，送走了人后，妹妹任慧慧提出希望去ＫＴＶ唱
歌，他这个哥哥总要给个面子，就陪着妹妹去了，其实他也知道，妹夫高军在外
面有个二奶，妹妹的日子不好过。&lt;br&gt;到了ＫＴＶ，简单要了一些东西，妹妹对着麦克唱着，ＫＴＶ的灯光暧昧，
任世杰才发现妹妹是如此漂亮。&lt;br&gt;妹妹点了一首《如果这都不算爱》，唱着唱着就哭了起来，他一把将妹妹搂
在怀里，安慰着妹妹。当妹妹的乳房贴在他的身体的时候，他的身体有了异样的
感觉。&lt;br&gt;妹妹哭了一会，抬起了头，对着他说：「哥，你还记得我们小时候吗？」&lt;br&gt;一句话引起了无边的往事，那时候他们还小，在机关大院，晚上偷偷的看父
亲和母亲做爱，两个懵懂的孩子也不明白什么，就学着父亲母亲的样子做着。后
来被父母发现了，教育了一番才作罢。这个时候，妹妹怎么又说了这个事情呢？&lt;br&gt;任世杰点了点头，「那时候小，不懂事。」&lt;br&gt;「现在懂事了，还想吗？」&lt;br&gt;不由分说，任慧慧站了起来，脱光了衣服，任世杰太久没有看到妹妹的裸体
了，这个时候是一副三十多岁熟女的身体，乳房硕大挺立着，阴毛稀疏对着他。&lt;br&gt;也许是压抑得太久了，任世杰不由分说地将妹妹压在沙发上，一边吸吮着妹
妹的乳房，一边将裤子褪下，露出勃起的阴茎，插入了本来是熟悉但是好久不见
的妹妹的阴道里。&lt;br&gt;「啊……」任慧慧发出享受的叫声。&lt;br&gt;「舒服吗？」&lt;br&gt;「哥，我好想这样的感觉……你的大鸡巴插进去的感觉……」&lt;br&gt;「妹妹，我也好想这样的感觉！」&lt;br&gt;任慧慧伸手搂住任世杰的屁股，让任世杰的阴茎完全插入她的阴道，彷彿怕
任世杰离开，但是任世杰不这样认为，他开始快速地抽动着阴茎了。&lt;br&gt;「啊……啊……哥的……大鸡巴……好……快……」随着任世杰的抽动，任
慧慧不时地抬起屁股，迎合着亲哥哥的抽插：「好舒服……哥……你真厉害……
快！用力！肏坏我了……」&lt;br&gt;任世杰并不说话，只是卖力地抽动着，中年发福，他的肚子在抽动中撞击着
妹妹的身体，发出微微的「啪啪」声。&lt;br&gt;「高潮了……哥，我飞了……哥的大鸡巴……」&lt;br&gt;任世杰感觉妹妹任慧慧的阴道一股液体喷出，冲击着他的阴茎，他不由自主
地也在妹妹的阴道里射出了浓浓的精液。&lt;br&gt;任世杰搂住妹妹任慧慧，道：「妹妹，我爱你！」&lt;br&gt;任慧慧撒娇的搂着任世杰，「哥，嫂子跟你的时候是处女吗？」&lt;br&gt;「不是。」&lt;br&gt;「你不在乎？你没问问嫂子？」&lt;br&gt;「谁都有秘密，为什么要问呢？」&lt;br&gt;「我们也是秘密吗？我是你开的苞，我做你的秘密老婆吧！」&lt;br&gt;两个人相拥着在一起好久，谈着这么多年的往事，如果这都不算爱，那么还
是什么呢？&lt;br&gt;为了掩饰，回家的时候，任世杰喝了一些酒，装醉回家了。
第四章　常回家看看&lt;br&gt;一家人各怀心事的吃了早饭，任世杰去公司，任康一夜没睡，回去房间睡觉
了。电话响了，是李桂珍的母亲，说很长时间没有见女儿了，希望李桂珍回家看
看，李桂珍让任强洗碗，她就出去了。&lt;br&gt;任强把碗洗好，把昨天没有看完的片子看完，上午就这么过去了，想想也很
长时间没有回去看看外婆了，就打车去了外婆家。&lt;br&gt;外婆家也是别墅，任强到的时候，门是锁着的，难道妈妈走了？幸好他有钥
匙，任强开门进去了。&lt;br&gt;房子里果然没有人，他转了转，想离开，突然听到了楼上客房有声音，他吓
了一跳，家里没有人，怎么会有声音呢？他蹑手蹑脚的上了楼，悄悄地走到客房
外，客房居然没有关门，一个女子跪在床上，一个男人站在床边，正在从后面肏
着那个女人。&lt;br&gt;看到两个人，任强吃惊不小，几乎要叫出声来。原来，跪在床上的是他的外
婆董玉芬，而在地上肏他外婆的，是他的小舅李桂城。这对母子居然在家乱伦！&lt;br&gt;小舅李桂城双手拍着外婆的屁股：「妈妈，你的骚屄好多水啊！」&lt;br&gt;「坏坯子，你说妈妈，妈妈的水还不是你肏出来的！」&lt;br&gt;「六十多岁的老屄有这么多水，你说你是不是骚屄？」&lt;br&gt;「是骚屄，妈妈是骚屄！」&lt;br&gt;「是老骚屄！」&lt;br&gt;「是老骚屄……用力，妈的老骚屄……都快被你磨出茧子了！」&lt;br&gt;「是吗？肏了十多年，就是肏不够！」&lt;br&gt;「你媳妇怀孕回娘家了，你可自由了。」&lt;br&gt;「那骚屄，怀的也不知道是谁的孩子！」&lt;br&gt;「你胡说什么？」&lt;br&gt;「我才没胡说呢！我看到好几次，她爸和她哥两人肏她，我昨天去看她，她
挺个大肚子，一边给她爸口交，一边让她哥肏屁眼！」&lt;br&gt;「既然这样，儿子，妈给你生一个！用力，用力！」&lt;br&gt;「你还能生吗？不如说说我姐姐，让她给我生一个。」&lt;br&gt;「怎么？想你姐姐了？」&lt;br&gt;「想也白搭，我姐那么正经！」&lt;br&gt;听到这，外婆偷偷地笑了笑，把小舅笑楞了：「妈，你笑什么？」&lt;br&gt;「告诉你一个秘密啊！」&lt;br&gt;「啥秘密？」&lt;br&gt;「你爸早就把你姐肏了！」&lt;br&gt;「啥？我姐同意了？」&lt;br&gt;「不是，那时候你爸弄的安眠药，给你姐吃，然后就给肏了。你爸用这法子
肏了她好多次呢！」&lt;br&gt;「我姐不知道？」&lt;br&gt;「你姐问过我，说痛，我就说是女人正常反应。儿子，别停啊……用力！」&lt;br&gt;小舅似乎来了东西，快速的抽动起来了。&lt;br&gt;</content></item></essay>