<essay><item><title>妈妈的魅力(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;本人叫做夏清雨，是家中的独子。&lt;br&gt;虽然有时候有点羨慕别人家有兄弟姊妹可以陪伴，妈妈也不是不想再多生一两个小孩，不过我的弟弟妹妹不管怎样就是蹦不出来（后来我知道原因是啥了就是）。&lt;br&gt;这样也不是不好，独子有独子的好处，爸爸妈妈都把我当宝一样，吃得喝的玩的一样少不了。&lt;br&gt;家里经济状况算是中等偏上，老爸因为工作的关系时常外地出差，三四天不回家是常态。&lt;br&gt;有时候地方较远的，还会三四个礼拜都不回家。&lt;br&gt;妈妈在一家规模还不错的公司当生活规律的上班族。&lt;br&gt;也因此虽然爸爸在家时间少，妈妈对我的照顾是一点也不少。&lt;br&gt;每天跟妈妈朝夕相处的关系，跟妈妈之间的感情也比较好。&lt;br&gt;相较之下，跟爸爸之间虽然不至于像陌生人，不过爸爸回家也就是打声招呼说爸爸工作辛苦了之类的话。&lt;br&gt;爸爸也知道自己有些亏待家人，所以让我们的生活是过得相当优渥。&lt;br&gt;妈妈是个挺独立的女性，虽然爸爸回家少，不过也没听过她抱怨过几次，顶多就是老爸出国回来的时候念一下怎么没买个高档皮包回来，哈！在家里这种生活模式之下，理所当然的，从小到大我的成长跟家庭教育就都是老妈一手包办起来。&lt;br&gt;不管是幼稚园或是小学国中，学校所举办的各种活动，只要是需要家长出席的，妈妈一次也没错过。&lt;br&gt;虽然我没有兄弟姊妹，不过我还有个可以炫耀的事情，就是我有个漂亮的妈妈。&lt;br&gt;妈妈二十二岁生了我，虽然不是特别年轻，不过跟现代社会大家都晚婚晚生的年代来比还是有点差距。&lt;br&gt;有个年轻漂亮的妈妈在小时候可是件很有面子的事，小鬼头什么都要比嘛！看我家的妈妈再比一下别人家的…就知道我真是蛮幸福的。&lt;br&gt;妈妈不是大明星那种光芒四射的漂亮，而是有一种典雅的大家闺秀气息。&lt;br&gt;看起来很文静，气质很好，笑起来的时候小巧的猫嘴会微微上扬，眼角细细的凤眼不是特别大，但是却很水亮动人。&lt;br&gt;一头微捲的黑色秀发保养得像是洗发精广告模特儿似的。&lt;br&gt;生了我之后身材也还保持得很好，常常有人看到妈妈带着我这个小鬼头在身边，都很惊讶她居然已经嫁人有孩子了。&lt;br&gt;不过身为独子又基本上是妈妈带大的，有个问题就是一些事情是从妈妈那里学不到的，例如自己身体的知识。&lt;br&gt;大概小学三年级的时候，学校办了爬竿比赛。&lt;br&gt;那其实是种很蠢的运动，就是像猴子一样爬大概有两层楼高的铁栏杆，学校的运动场旁边还有大约十根这样的铁栏杆，就是专门用来爬竿的。&lt;br&gt;本人运动细胞没有特别好，爬竿倒是还不错（大概是因为瘦的关系）。&lt;br&gt;很多胖乎乎的同学攀上去之后根本无法离地十公分，也因此我常常被老师叫上去示范。&lt;br&gt;示范多了自己也越爬越快，就是这样发现一些平常发现不到的事。&lt;br&gt;两条腿紧紧缠住铁杆向上攀的时候，两腿中间的小鸡鸡会隔着运动裤跟铁杆用力而且迅速的摩擦。&lt;br&gt;那时还小的我偶然的发现，爬得越快，摩擦越用力，小鸡鸡就越痒。&lt;br&gt;那时候还完全不了解快感是怎么一回事，也不会勃起，就是觉得小鸡鸡在爬竿的时候特别酸痒，还有一种想尿尿的感觉。&lt;br&gt;初次发现这状况的时候，我赶快跳下来往校舍的厕所跑去，但是站在那边半天却又尿不出来。&lt;br&gt;等回去爬竿的时候又发现小鸡鸡上那种酸麻的感觉又出现了，而且随着爬竿的次数增多，速度增快，那种又痒又有点舒服的感觉是越来越强烈。&lt;br&gt;我没有问老师或是妈妈这是为什么，只当做这是个会让自己鸡鸡舒服的小祕密。&lt;br&gt;没多久之后，家里浴室莲蓬头不知怎么坏了，有一段时间洗澡的时候基本上热水就是直接以水柱状从水管中直喷出来。&lt;br&gt;这时候我就发现，用水柱喷小鸡鸡的时候，会有跟爬竿的时候一样酸痒的感觉，这对我而言是很新奇的发现，因为让小鸡鸡舒服不用再去学校爬竿场了，在自己家浴室用水柱冲就可以办到。&lt;br&gt;当时连可以用手都不知道，没办法，就是个小学三年级的小毛头呗。&lt;br&gt;后来就算家里莲蓬头修好了，我也还是会自己把莲蓬头拆掉只用水管冲。&lt;br&gt;大约五年级的时候，发现小鸡鸡会立起来了，从原本小小的一团变成很大一根充满血管的肉棒，用水冲起前面变大的头头更爽了（那时候包皮都还是包着就是了）。&lt;br&gt;而且水开到最大冲个几分钟之后，头头越来越酸麻，会到一个不知道怎么形容的状态，舒服到受不了，全身打起冷颤，几秒钟之后就突然完全不想继续冲水了。&lt;br&gt;当时还不会射精，纯粹就是勃起之后，到达一个比起后来完全成长之后弱一些的高潮，不过也已经很享受了。&lt;br&gt;五年级的小学生还是很顽皮，互相打打闹闹什么的是再常见也不过的事了。&lt;br&gt;有次打扫时间，地上刚拖过地水还没干，我就跟同学嘻嘻哈哈的跑跳打闹，不小心脚踩过水渍滑了一下，就往楼梯底下碰碰碰的摔出去。&lt;br&gt;旁边的同学吓呆了开始哭，老师赶忙冲过来把我送保健室。&lt;br&gt;那时候的我痛得不知道要怎么办，就呆呆的给老师抱着往保健室冲，后来又送了医院。&lt;br&gt;仔细检查之后发现是右手臂骨折，要打好几个月的石膏；左手指也挫伤，一时之间暂时使不上力。&lt;br&gt;这下就很惨了，我是右撇子，做什么事情没右手还真的不行。&lt;br&gt;那天妈妈从工作单位赶到医院哭得梨花带雨的，我只好傻傻的说妈妈对不起，小雨不乖。&lt;br&gt;妈妈抱着我边哭边安慰着我说没事，小雨不痛，妈妈不怪你。&lt;br&gt;那天回家就发现自己苦了，吃饭开门自己全都做不来，妈妈只好亦步亦趋的跟着我，帮我打理大小杂事。&lt;br&gt;第一件妈妈帮我做的尴尬事就是上厕所。&lt;br&gt;右手包着石膏不用说了，左手指也摔伤，连拉下裤子的力气都没有，第一次无力到这样，急得我都哭了。&lt;br&gt;妈妈原本试试让我自己一个人上厕所，听到我在门里面哭起来了才知道这下不行，推了门就进来帮忙。&lt;br&gt;妈妈从工作岗位请假出来，一身ＯＬ的套装都还没换下，就绷着迷你裙蹲在当时还很矮的我旁边，帮我解裤子。&lt;br&gt;我的左手很自然的搭在妈妈短裙下紧绷的丝袜大腿上，那时才发现丝袜是种很好摸的东西。&lt;br&gt;薄薄一层却亮晶晶的，滑滑软软的，手上感觉很是舒服。&lt;br&gt;虽然只是左手轻轻搭着不动，却有一种滑腻的感觉从手心上传来，传上大脑带来一丝丝的快感。&lt;br&gt;妈妈解下我的裤子之后，我那条很久没被妈妈看到过的小鸡鸡就出来透风了。&lt;br&gt;软垂着没办法小便，妈妈只好伸出她雪白的绵绵玉手轻捧着我的小鸡鸡等我尿出来。&lt;br&gt;小鸡鸡被妈妈握住一时紧张，而且又很痒，应该很没劲的左手突然就有劲捏着妈妈那裹着肤色亮光裤袜的大腿。&lt;br&gt;左手上传递而来的细滑触感加上命根子被妈妈柔若无骨的小手轻捧着，原本只会在洗澡的时候用水柱激冲才会勃起的小鸡鸡，突然间就开始不受控制的急速膨胀起来，不到几十秒的时间就已经变成一条布满血管的大鸡鸡。&lt;br&gt;妈妈一双秀美的凤眼吃惊的瞪大着，看着我胯下那条小鸡鸡汹湧的变大起来，向前九十度的挺起，而且还越来越往上举高。&lt;br&gt;也许已经不能叫小鸡鸡了，已经是条完全勃起的阳具了吧！是男人就知道，勃起的时候是完全不可能放尿的。&lt;br&gt;尤其在有尿意的时候还勃起，是一件很痛苦的事情。&lt;br&gt;妈妈不知道怎么办，就只能捧着我硬挺的阴茎，蹲着愣在我旁边。&lt;br&gt;虽然是自己生的儿子，看到我挺着肉棍勃起应该还是挺尴尬的吧。&lt;br&gt;那时候才五年级的我是不至于觉得尴尬，只是硬着肉棒尿不出来痛苦至极，想要傻傻的挤出尿来却办不到，脸上五官痛苦的都挤成一团。&lt;br&gt;妈妈，我尿不出来…我转向妈妈辛苦的挤出一句话。&lt;br&gt;妈妈仍然维持着瞪大着眼睛的状态不知道该怎么办。&lt;br&gt;对处理自已的大鸡鸡很有经验的我（自以为），只好天真的补充上一句自己的秘方：我都洗澡的时候用水管用力冲自己的鸡鸡，过一下子就会变小了。&lt;br&gt;妈妈受到的惊吓显然更大了，很显然是惊讶于自己的宝贝儿子已经会自慰的事实。&lt;br&gt;过了不知多久，我仍然是痛苦的维持着阴茎被妈妈握着的状态。&lt;br&gt;还是尿不出来…我痛苦的呻吟了一句。&lt;br&gt;妈妈看了看我，再低头看看我那条直挺挺的阳具，歎了口气，然后收回左手，改而用右手从我身后绕过，轻轻握住我的肉棒，然后开始缓慢的前后套动了起来。&lt;br&gt;初次接受这种自己之外的人给予的性刺激，一股股强力的电流开始不间断的从肉棍上面传来，勃起的尺寸也愈发的雄壮，让我的呼吸迅速的急促了起来。&lt;br&gt;除了那条肉棒之外，根本就还是个小鬼头的我哪经得起这种刺激，没几下就感觉自己已经到了平常冲水柱好久才会达到的那个程度，而且还前所未有的强烈，有种尿尿快从小头头里面爆冲出来的感觉，猛烈得让人根本无法承受。&lt;br&gt;尿了…！到达顶峰的同时，我双腿一软向妈妈身上倒下，把蹲着的妈妈也撞得向墙上倒去，受伤的左手紧张的猛抓着妈妈柔软的丝袜大腿。&lt;br&gt;然后仍然被妈妈握着的阳具，无师自通的向前一突，将原本被包着的龟头开天闢地第一遭的，在包皮之外挤出了一半，大开的马眼抵着妈妈穿着肤色亮光裤袜的大腿，就开始凶猛的喷射出十一年来的第一发处男阳精。&lt;br&gt;以往用水柱自慰的我也从来不曾看过自己的小鸟头喷出东西，现在一道道虽然不多却白浊偏黄的浓浆就这样全喷溅在妈妈的丝袜之上。&lt;br&gt;脑海被快感刺激得一片空白的我却很本能的想抓着什么，就紧紧的抓住妈妈的丝袜腿，然后腰部拚命的前后顶着，让妈妈细嫩的右手套着我喷射中的阴茎不住动着。&lt;br&gt;很显然我跟妈妈都被吓呆了，倒靠着墙，好几十秒内都没有任何反应。&lt;br&gt;是已经结束射精的我在呼吸已经比较平顺了之后，才很害怕的开口：妈妈对不起，小雨尿尿在妈妈腿上。&lt;br&gt;一直没有任何反应的妈妈终于慢慢的笑了。&lt;br&gt;傻小雨，那个不是尿尿喔。&lt;br&gt;不是尿尿？我很疑惑的问道。&lt;br&gt;那是什么啊？小雨以后就会知道了。&lt;br&gt;妈妈轻笑着，然后把手抽了回来，从墙上吊架拉了条毛巾，小心的擦拭着我那发洩完毕之后已经开始缩小的鸡鸡。&lt;br&gt;原本探出一半的龟头也已经缩回包皮之内。&lt;br&gt;妈妈用毛巾帮我擦鸡鸡的时候，我不自觉的盯着妈妈那双被射上精液的丝袜美腿瞧着，心里似乎有种说不出的感觉在萌芽。&lt;br&gt;妈妈将我的鸡鸡擦拭完毕之后，才开始清理自己被我处男阳精玷污的丝袜美腿。&lt;br&gt;现在想起来，我跟妈妈的关系还有后来越来越严重的恋丝袜癖，就是在那时候开始的吧。&lt;br&gt;隔天放学之后妈妈也下班来接我。&lt;br&gt;回到家，妈妈就开始准备帮我洗澡。&lt;br&gt;昨天在学校摔伤，之后还在浴室射了妈妈一腿，让我累得一回房间就睡着了，所以到现在都还脏兮兮的。&lt;br&gt;妈妈知道我大概也不可能有能力自己洗澡，所以捲了袖子就把我带进浴室准备帮我脱衣服。&lt;br&gt;妈妈大概想说反正待会自己衣服也要换掉，所以就干脆穿着上班的套装帮我洗澡。&lt;br&gt;那时候我还小不懂得抗议，如果是现在的话，肯定是会强迫妈妈要把衣服脱掉一起洗吧？不，也许不是脱光，是只穿着丝袜，然后…不过那当然是很久之后的事了。&lt;br&gt;哎，忘记脱丝袜。&lt;br&gt;妈妈大概是已经很习惯丝袜就是衣服的一部分了，又或是她根本忘记要脱掉丝袜就已经开始帮我洗澡，都已经到把我扒光而且涂上泡沫之后，才发现那双黑色的透明裤袜还穿在腿上，反正都已经半湿了，索性就继续穿着帮我洗澡。&lt;br&gt;听到妈妈说忘记脱丝袜，我心里不知怎么的却很高兴，真的是身上的恋袜细胞已经发动了呗。&lt;br&gt;妈妈捲着袖子，蹲在我前面就往我身上猛抹泡沫，然后下意识的就把窄裙撩到腰部，变成整个裹着黑色裤袜的下半身都暴露在我眼底的状态。&lt;br&gt;隐隐约约的，我还可以透过妈妈的丝袜裆部看到底下一条很漂亮的白色三角裤（那时候不知道那叫性感啊）。&lt;br&gt;半湿的透明裤袜，衬托着底下雪白大腿的肌肤异常好看。&lt;br&gt;妈妈把我身体搓得摇来摇去的，我只好左手又搭在妈妈的丝袜美腿上维持平衡，还顺便借机过过摸丝袜的瘾。&lt;br&gt;眼睛有得看，手上有得摸，小鬼头我简直是爽翻了。&lt;br&gt;昨天已经尝过丝袜美腿滋味的我，今天妈妈都还没碰到我的肉棒，就已经开始竖起向妈妈致敬，而且越肿越大，越翘越高，红红的肉棒就直指着妈妈的一对美目。&lt;br&gt;妈妈略微动下细细的柳叶眉，装作没事般的继续往我全身乱抹一通。&lt;br&gt;只是不管怎么抹，就是不动我那条红肿的肉棍。&lt;br&gt;昨天开始知道鸡鸡被妈妈疼爱很舒服的我，很狡猾的走到马桶旁边，然后皱起眉头向妈妈求助道：妈妈，小雨想要尿尿。&lt;br&gt;想尿就尿呀，羞羞脸。&lt;br&gt;妈妈笑笑的看着我。&lt;br&gt;尿不出来…我举</content></item></essay>