<essay><item><title>新母子乱伦淫戏(3)</title><author>床上伴侣</author><content>这时的我，已经忍不住了，突然抬起头爬到妈妈身上，吻住了妈妈，母子彼此吸吮对方的舌头。&lt;br&gt;我将手移到母亲的阴部，我扶着宝贝来到母亲的阴唇外，在那里轻轻的摩擦。&lt;br&gt;虽然母子在一起已经多次了，心中那种乱伦的感觉依然刺激着自己的，一想到要和美丽成熟的母亲做爱，我的宝贝突地连跳几下，更形坚硬。&lt;br&gt;瞧见淫邪的紫红色大龟头靠近自己溢满淫水、被慾火涨满的浪时，妈妈立刻伸手握住坚挺的宝贝，把它牵引到自己的阴道入口，并把肥臀拚命往上挺。&lt;br&gt;我用龟头上上下下磨擦母亲肥厚、湿黏的阴唇，轻轻的摩擦几下后，把大龟头对准口，将自己粗壮的宝贝猛力一插，将大宝贝插入母亲火热的淫里。&lt;br&gt;啊呀……好……爽……啊……乖儿子……你的宝贝好烫……啊……好烫……好舒服啊……啊……太好了……乖儿子……啊……就是这样……用力地妈妈妈……啊……好舒服啊……好美……美的上天了……喔……我的……乖儿子……妈妈不住地呻吟，疯狂地扭动着屁股，迎合我有力的冲击。&lt;br&gt;我……乖儿子……喔……妈妈……好舒服……你的……大宝贝……干得……妈妈……好爽……爽死妈了……我……大宝贝儿子……啊……你的宝贝……插得妈快活死了……啊……妈爽死了……妈妈的臀部用力的往上顶，整个小穴的嫩肉更像怕失去宝贝般，死命夹着我的宝贝。&lt;br&gt;啊……妈……你……喔……夹得我爽死了……啊……妈妈的双手，紧紧抱住我的屁股用力往下按，臀部更不停的往上顶着扭动，好让插在自己小穴里的大宝贝，能更快的插着骚痒的穴。&lt;br&gt;我的好儿子……你的……大宝贝……干得妈好爽……妈……要你……天天……干我……儿子……好好的……干……用力的干……啊……爽死妈了……似乎感受到母亲小穴里的嫩肉死命的夹着的快感，我双手抱着母亲的屁股，奋力的往下猛干着。&lt;br&gt;妈妈……孩儿这样干你……爽不爽……儿子的……宝贝……大不大……妈的小穴……好紧……好美喔……儿子的宝贝……被夹的好爽……妈……我好爱你……啊……抱住我的屁股，妈妈的肥臀，疯狂往上顶，猛烈摇头，享受着快感。&lt;br&gt;喔……我……你真是太棒了……你的大宝贝……插死我了……妈……你的好紧……夹得儿子宝贝好舒服……我要天天干你……好妈妈……喔……我更加用力地抽动起来，妈妈快乐地呻吟着：哦……哦……哦……哦……哦……好……好……哦……哦……乖儿子……干我……干我……哦……哦……啊……啊……啊啊……啊……哦……哦……哦……干……干死妈妈了……哦哦……哦……啊……妈妈的淫水不断从小穴出来，挺起腰来配合我的抽插，让自己更舒服。&lt;br&gt;妈……儿子干你的小穴……爽不爽……啊……妈妈的小穴……好紧……好美喔……儿子的宝贝……被夹的好……爽……妈……我好爱……你……啊……啊……好儿子……啊……用力……喔……用力啊……对……好棒啊……好爽啊……我的好儿子……啊……大宝贝儿子……啊……你插的娘好舒服……喔喔……好快活啊……啊……我要被亲儿子……喔……插死了……啊……我将头贴在母亲丰满的双乳上，嘴不停的轮留在母亲的双乳吻着、吸着，有时更用双手猛抓两个玉乳，抓得变形。&lt;br&gt;啊……对……就这样……啊……用力干……啊……对……我……啊……爽啊……再……再来……啊……妈的好儿子……喔……妈爱死你了……啊……你把妈干得好爽……啊……真的好爽啊……爽死了……噗滋、噗滋的淫水声，是母亲肉穴与儿子宝贝激烈的接触，发出了淫靡的声音。&lt;br&gt;交欢的刺激，带来的兴奋激动得我呼吸越来越重，我压在母亲的身上，胸膛整个压在母亲的乳房上，两人紧紧的搂抱，使母亲的奶子好像要被压扁一般。&lt;br&gt;下面的动作从来就没有停止过，下身依然有力地挺动着，拚命地把宝贝往妈妈的深处挤送。&lt;br&gt;快……干我……好儿子……快妈妈……快用力干……噗滋、噗滋、噗滋，啪、啪、啪，伊嗡、伊嗡、伊嗡，宝贝干穴腔的声音，肚皮与肚皮互撞的声音，床摇晃的声音，还有淫荡的叫床声，交织成一部交欢交响曲。&lt;br&gt;啊呀……好……爽……啊……好舒服……重一点……快……妈……爽死了……对……再深……点……啊呀……好舒服……啊……喔……妈妈淫荡地扭动着屁股，把整个肥臀拚命往上挺，完全承受了我猛烈的抽插。&lt;br&gt;我用力地猛干母亲，把妈妈带上一个又一个的高峰。&lt;br&gt;乖儿子……啊……宝贝又粗……又长……喔……用力的干……噢……对……就是这样……啊……喔……宝贝……啊……快点……快啊……好棒啊……啊……我好喜欢啊……好爽啊……好儿子……啊……好爽……天啊……爽死了……啊……我紧抱着母亲的屁股，以最大的力量将宝贝从母亲穴里插进送出。&lt;br&gt;妈妈的屁股也不断用力向上挺动，迎合我强壮的抽插。&lt;br&gt;啊……啊……天啊……我要死了……啊……好舒服……呀……孩子……乖儿子……亲儿子……哦……快……快……再快点……哦……啊……用力干……再干……用力插……插得妈好好儿子……亲儿子……快射出来……快射出来给妈……哦……啊……我要死了……啊……妈…………我也射了……啊…………我大叫一声，用力一顶，将宝贝全根没入母亲的小穴深处，让龟头顶住的子宫口，我全身一抖，滚烫的阳精就全部射进自己的母亲的子宫里。&lt;br&gt;射精之后，我把母亲美丽颤抖的性感裸体抱住不放。&lt;br&gt;当我的阴茎萎缩离开身体时，妈妈趴在我的胯下，用热情的舌头把肉棒上的淫液舔干净。&lt;br&gt;然后母子二人就这样躺在床上，享受乱伦做爱后的舒畅。&lt;br&gt;妈妈的小屄里面还不断的流出自己儿子的精液。&lt;br&gt;好不容易等到高潮过去后，妈妈紧紧抱住我，不停的亲吻着说：哦，宝贝！和妈妈肏屄爽不爽。&lt;br&gt;嗯，爽极了！我也热烈的亲吻着妈妈，看着妈妈充满肉欲的眼睛说。&lt;br&gt;妈妈露出淫荡的眼神，看着自己亲生的儿子。&lt;br&gt;已经忍不住了，妈妈越说就越使她欲火难熬，她用力柔搓我的肉棒。&lt;br&gt;猛的用她那性感湿润的双唇盖住我的嘴，立刻开始凶猛的热吻。&lt;br&gt;我们俩热情而狂乱地拥吻着，妈妈贪婪的吸吮我的舌头，两人的舌头热情紧密地交缠着，拼命吸吮对方。&lt;br&gt;结束长吻后，妈妈呼吸急促，用沙哑兴奋的声音催促道：快干我，乖儿子……快，快插我……插妈妈的肉洞……妈妈肉洞痒死了……妈妈需要你的大鸡巴……快……快用你的大鸡巴……干你的亲妈妈，乖儿子……快……我要你的肉棒马上插进来！看到妈妈那种骚痒难耐的淫贱模样，我再也无法忍耐，猛一翻身压在母亲身上，右手握着粗硬的大鸡巴，对准妈妈湿漉漉的肉洞，然后抱紧母亲的柳腰，屁股猛力的向前挺，肉棒插入后就猛烈抽插。&lt;br&gt;妈妈，你这骚货，我要干死你……干死你这骚货……好……对……妈妈是骚货，妈妈要儿子干我……妈要你……天天干我……我的好儿子……你的大鸡巴……干得妈好爽……妈妈让你干死了……啊啊……用力干我……啊啊……坏孩子……干妈妈的骚穴……喔喔喔……妈妈会爽死……妈妈要死了……儿子的大鸡巴……干得妈好爽……儿子……好好的……干……用力的…… 干……干妈妈的浪屄……快……妈……爽死了……妈妈歇斯底里地大叫，开始淫荡的扭动屁股。&lt;br&gt;我一边干着，一边用力揉搓着妈妈丰满的豪乳，并用嘴吸着、用舌头拨弄着。&lt;br&gt;成熟的肉体受到儿子猛烈的抽插，使得妈妈陷入疯狂的状态。&lt;br&gt;啊……我的好儿子……你干死妈了……用力的干吧……狠狠地干妈咪的淫屄……哦……受不了了……快……再用力插……用力肏……好……喔……妈妈的浪屄快要被你干破了……哦……噢噢……啊……妈爽上天了……哦……你这肏妈的坏儿子……用力干妈吧……妈快丢了……喔……我听到妈妈的浪叫，一阵兴奋，更加卖力地抽插着：妈妈，我要干死你……你这臭穴，你这淫妇，我要干破你的臭穴，干死你……干死你……干死你这骚货……母亲成熟的火热阴户里，猛烈收缩和痉挛。&lt;br&gt;阴壁上层层叠叠的皱褶不断地摩擦着棒身，那种摩擦肉棒的美妙感，使我忍不住发出快感的哼声。&lt;br&gt;啊……妈妈……爽死我了……妈妈……我……快受不了了……快射了……啊……啊，好极了……我的好儿子……射进来吧……乖孩子……要全部射进……妈妈的子宫里面……让妈咪怀孕……哦……妈妈也要泄了……孩子，我们一起泄吧…… 哦……哦……快射在妈咪的里面，让妈咪怀自己亲儿子的种……给自己的亲儿子生个孩子……啊……喔……喔……乖儿子……啊，妈妈快被你……干死了……啊…… 啊……快泄了……妈妈快要死了……泄了……啊……泄出来了……妈妈剧烈的拱起身子，狂暴地扭动着屁股，接着身体开始痉挛，阴道剧烈地抽搐着，一股灼热的阴精突然湧出。&lt;br&gt;遭到热液的冲击，我再也忍峻不住。&lt;br&gt;啊……妈妈……我已经不行了……儿子射给你……儿子要射进妈妈的子宫里……啊……欢乐的呼叫声后，我的手抓紧了母亲弹性的丰满乳房，一阵哆嗦，尾椎一麻，一股白浊的精液射进母亲的子宫深处。&lt;br&gt;休息过后，妈妈内衣都没穿就套上一条窄裙，出房去煮饭，吃饭时我还不断挑逗着她，一会要她口对口的喂我，一会玩弄妈妈那肥大丰满的乳房，并时不时的用手指插她的肥穴，一顿饭就在我们的嬉戏下吃完了。&lt;br&gt;虽然她就是不许我干她，不过我还是吃得很愉快。&lt;br&gt;饭后，妈妈走进厨房去洗碗，我看着她裸露的粉背，窄裙下的肥臀，再也忍不住，也跟着走了进去。&lt;br&gt;妈妈上身赤裸地站在流理台前，我来到她后面把她搂着，同时把胸膛贴在妈妈滚烫赤裸的背上，坚硬的鸡巴顶着妈妈丰满的肥臀，左手按在妈妈丰满的乳房上揉捏，右手绕过前面，在窄裙里面搓揉着柔软、潮湿的阴唇。&lt;br&gt;让我插你的淫穴，妈妈，我要永远能够干妈妈的骚穴。&lt;br&gt;我用力地挤压、揉弄着妈妈饱满的乳房和骚屄，说出了心底的渴望。&lt;br&gt;上身赤裸、只剩一条非常短小的窄裙紧裹着肥臀的妈妈，转身把我的脸搂入胸膛，握住我火热的大鸡巴套弄；我也饥渴地搜寻她的大奶头，迅速地用嘴含住，妈妈也用力将我的脸挤顶向乳房，整个人陶醉在因儿子贪婪的吸吮，给予乳头所带来的触觉刺激里。&lt;br&gt;我边吸舔妈妈的乳头，边慢慢把右手从屁股下面再度滑入妈妈的裙子里，我的指头摸索着压住充满淫水的肉洞口时，妈妈主动地缓缓将双腿尽量张开，我立即将她的两片阴唇翻开，把食指和中指插入妈妈火热得快要沸腾的屄里，毫不费力地就一入到底，手指关节顶到铺满阴毛的肿胀阴阜。&lt;br&gt;我左手搂着妈妈的后颈使母亲的唇靠向自己，两人的嘴唇激烈地接触着，我与母亲的舌头如同打结般的交缠在一起。&lt;br&gt;插在妈妈淫屄内的手指用力地掏挖着，我的指甲还不时地在阴壁刮弄着，弄得妈妈刺激得身体剧烈的颤抖，里面早已湿成一片，淫水不断地往外流。&lt;br&gt;喔……啊……儿子……好爽……爽死妈了……妈妈颤抖地呻吟着，屁股兴奋地左右摆动：好痒……喔……妈快痒死了！好儿子……哦……好舒服……啊……快……不要……不要再挖了……快……快干妈妈……啊……妈妈刺激得差点晕了过去，手一边用力揉搓着我的肉棒，一边用长满阴毛的肿胀阴部摩擦我的鸡巴：喔……好大的鸡巴，妈妈爱死了……她很快地转过身，把整个身子趴在流理台上，把两条修长白嫩圆滑的玉腿分开，弯腰趴在流理台，窄裙掀起在腰际，翘起她那肥白细嫩、丰满圆翘的大屁股对着我，一边摩擦着我火热的大鸡巴，一边把水龙头打开，然后她开始冲洗水槽里的碗盘，屁股却淫荡地对着我的肉棒，用丰满的臀部拼命地摩擦我我粗硬的鸡巴。&lt;br&gt;我则从母亲背后紧紧搂着她，我的裤子褪到脚下，暴挺的鸡巴顶住妈妈的肥美肉臀，疯狂的摆动着屁股，迎合妈妈的动作。&lt;br&gt;双手搓弄着母亲的巨乳，在她的耳边说：淫贱的妈妈……想要儿子的大鸡巴干你吗？你这骚屄……真淫贱……快说啊！想不想？边说，边将中指伸入她的肉缝中挖弄。&lt;br&gt;哎呀……快……好儿子……干我……干你的妈妈……妈妈的骚屄好痒……快肏进来……肏进妈妈的骚屄……喔……妈妈猛烈地扭动屁股要求我。&lt;br&gt;骚妈妈……大声点……儿子听不到……你这淫荡的骚妈妈……还要说清楚一点……用力向前顶撞屁股，我在妈妈耳朵旁呵着。&lt;br&gt;拼命忍耐着期待乱伦的强烈性感，妈妈屄腔内的淫水不断从骚屄里泄出来。&lt;br&gt;你……你真是坏孩子……要妈妈大声说出那种话……羞死了……啊……求求你……乖儿子……好儿子……快把你的大鸡巴插进来……啊……妈妈好痒……喔……现在快干我……快干妈妈……求求你……干妈妈的贱屄吧……只要你喜欢……你要妈跟谁干……妈就跟谁干……来吧……来奸淫妈吧……快肏干你妈……用我生给你的鸡巴肏干你妈……快阿……啊……啊……妈受不了了……啊……妈妈好痒……啊…… 快啊……喔……求求你……快……哦……快插进来吧……哦……妈咪的骚屄好热啊……丰满的肥臀不断摩擦我的下体，提升禁忌的情欲，妈妈陶醉在异常的兴奋里，淫荡地扭动屁股。&lt;br&gt;啊……儿子……干我……快！干我，快！……快从后面插妈妈……我骚屄生出来的好儿子，来……快……快用我生给你的大鸡巴干你的妈妈！她将屁股抬高，迫不及待地抓住我的肉棒抵住屄口，用颤抖的声音催促道：快……儿子……我要你的鸡巴马上插进来，干进妈妈的骚屄里！看着妈妈淫乱模样，又听妈妈叫得如此骚浪，我自己也忍不住了，右手握着自己的大鸡巴，对准妈妈火热的淫屄洞口，深吸一口气，然后突然向前一挺，噗地一声，整支粗硬的大肉棒齐根尽没。&lt;br&gt;妈妈舒服地长舒了一口气，狂野地扭动着屁股，迎合我有力的冲击。&lt;br&gt;噢，我的天……乖儿子……插得好……啊……啊……好儿子……你的大鸡巴真大……干得妈妈好爽……哦……大鸡巴儿子……干得妈妈美死了……喔……大力干妈妈……用力干……啊……爽死妈了……妈咪最喜欢被自己的亲儿子插干了……哦……哦……好儿子……喔……儿子的鸡巴插在屄里的感觉真好啊……喔……我双手抱着妈妈韱腰，猛烈地挺动屁股，粗鲁的吼叫着：骚妈妈，插死你……干死你……干死你这个臭屄……贱屄……我肏死你……你这个淫妇……臭婊子……我干……我干……干干干干干……干死你……我拼命的冲刺，耻骨猛力的冲撞妈妈的屁股，让龟头猛烈撞击子宫，令妈妈酥麻入骨子里，而忘情淫荡地浪叫起来。&lt;br&gt;啊……喔……对……妈妈是淫妇……妈妈喜欢让亲儿子干……喔……亲儿子的大鸡巴……把妈妈干得好爽快……噢……甜心……宝贝……乖儿子……用力干……干死妈妈这个臭婊子……把妈妈奸死……我要你狠狠地干妈咪的淫屄……噢……受不了了……快……再用力……亲儿子呀……用力地干吧……妈妈快要舒服死了……天啊……它是如此的美妙！噢……亲爱的……乖儿子……干死你淫荡的妈妈吧……喔……啊……哎唔……妈妈摇摆着狂荡身躯，使得两团雪白肥美淫乳上下左右的跳动，并用丰满的臀部拼命地向后顶，迎接着正从背后猛力肏干着她淫烂熟肉屄的我，她已舒服得进入疯狂的境界。&lt;br&gt;哎呀……乖儿子……你干死妈妈了……妈妈的浪屄快要被你干破了……哦……妈爽死了……好儿子……好棒……好舒服……乖儿子……哦……你好会干喔……干得淫贱的妈妈……爽死了……快……大鸡巴儿子……再用力干……干烂妈妈的骚屄……妈妈是个贱货……喜欢被亲儿子插干……快……喔……上天了……啊……妈妈不断地大声地浪叫着，屁股兴奋地左右摆动。&lt;br&gt;……好……好儿子……哦……好舒服……唔……骚妈妈……快爽死了……你的大肉棒太厉害了，肏得妈妈快爽死了！喔……妈妈是荡妇……是臭婊子……啊……再干……用力干……干死妈妈……呀……快用力干……干死你淫贱的妈妈……哦……好儿子……喜不喜欢妈妈淫贱啊……喔……呜……听到母亲的淫声浪语，我两手抓紧妈妈的肥臀，屁股狂暴的挺撞妈妈的肥美肉臀，肉棒狂暴地抽插我的亲生母亲。&lt;br&gt;我低头看着自己的大鸡巴，在妈妈火热的淫屄里进出。&lt;br&gt;妈咪……你好骚……好淫荡哦……嗯……啊……我就是喜欢妈妈淫贱……你愈淫荡下贱，我就愈兴奋，也更爱你……更干得愈起劲……我要干死你……喔……妈妈……喔……干死你这臭婊子……干你这臭屄……啊……我好舒服……啊……肏干自己的亲生母亲……真是世界上最爽的事了……啊……啊……喔……太爽了……我的双手离开妈妈的韱腰，伸向前去抓住左右晃动的硕大双乳，用力揉搓妈妈丰满的乳房，用力左右拉动，手指使劲揉捏妈妈尖尖俏立的乳头。&lt;br&gt;妈妈身体抖动得厉害，她伸手下来，随着我有力的抽插，用手指捏着自己的阴核。&lt;br&gt;啊呀……好……爽……再重一点……干烂妈妈的骚屄……对……再深一点……啊呀……舒服……啊……喔……再快……再快一点……嗯……哦……好儿子……干吧……妈爽死了……喔……天啊……喔……嗯……乖儿子……亲儿子……哦……哦……快！快……再快……哦……啊……用力……好……好……用力……插得好……插得妈咪好舒服……妈咪要死了……哦……妈咪……要被坏儿子插死了……啊……啊……啊……妈咪……不行了……噢……妈咪快要泄了……听到这样的淫浪叫声时，我激动地加快了抽插的速度，妈妈的喘气越来越急，臀部扭动的动作也越来越大。&lt;br&gt;噢……天啊……宝贝！噢……噢……要死了……妈妈快要美死了……宝贝……乖儿子……你的大肉棒太厉害了，妈妈要死了……噢，宝贝！我爱你……我爱你的大鸡巴！……你这肏妈的坏儿子……噢……太……太美了……好儿子……你干得妈妈太快乐了！……啊！妈妈真是喜欢这种乱伦的滋味……喔……噢……好儿子……乖儿子……噢……老天……噢！……猛力插……用力干……干死妈妈……噢……天啊……啊……好美……妈妈的小腹肌肉已经开始剧烈地收缩了，下体疯狂地耸动着，她的阴道深处开始剧烈地震荡，阴壁的肌肉紧紧地吸住我粗大的肉棒。&lt;br&gt;我的肉棒在妈妈的阴道里面，抽插的速度越来越快，几乎每一戳都可以深入妈妈的子宫。&lt;br&gt;啊啊……对……用力干妈咪的骚屄……亲儿子干亲妈妈……喔……太刺激了……太爽了……啊啊……好舒服……好爽……啊……儿子……大鸡巴儿子……插得…… 妈妈爽死了……啊……儿子……妈天天要你干妈……喔……对……用力……再用力插……插得深一点……啊……我是个变态的母亲……我喜欢……被儿子插……我是个淫妇……我喜欢和儿子乱伦……喜欢被儿子干……啊……妈咪受不了了……哦……在我不断地冲刺下，妈妈的全身起了痉挛，同时屄腔还不时缩紧，贪婪的吸吮我的肉棒。&lt;br&gt;由于妈妈的肉壁紧缩的力道相当强，因此没多久就让我想射精的强烈念头。&lt;br&gt;啊……妈妈……喔……淫妇……臭屄……喔……不行了……要射出来……噢……为了能享受延长插干妈妈的乐趣，因此我急忙把肉棒从妈妈的肉屄抽离。&lt;br&gt;</content></item></essay>