<essay><item><title>乖妈妈的小骚屄(12)</title><author>床上伴侣</author><content>妈。」&lt;br&gt;薛惠梅脸一红：「别胡说，要不我倒杯奶给你喝？」&lt;br&gt;听到奶，小雨有点尿急：「不行，我要撒尿。」&lt;br&gt;薛惠梅脸一红：「我给你叫护士！」&lt;br&gt;看着薛惠梅红苹果般的脸蛋，小雨心想，这大美人真爱脸红。突然心中一动，想要逗逗她：「不用叫护士了，你也应该学学啊，要不过两天出院了怎么办？你不会是要护士跟着我回家吧？」&lt;br&gt;一听小雨要自己帮他撒尿，薛惠梅恨不得把脸藏起来，不过小雨说的也有道理。但是让她向护士那样帮小雨撒尿她实在还做不到：「回家……回家可以让阿姨帮你啊？」&lt;br&gt;小雨立即反驳道：「我妈总不能老陪着我啊？她还有自己的事呢！哎呦，快点，我要憋不住了……」薛惠梅咬咬牙，回头关上门，过来把小雨扶了起来。&lt;br&gt;小雨没想到薛惠梅真的会帮自己撒尿，心里一阵狂跳，好久没吃到肉的小弟弟立即甦醒过来！薛惠梅从床底下拿出尿盆，红着好像出血一样的脸蛋蹲在小雨身前。&lt;br&gt;看见小雨胯间支起的帐篷，心中更是一阵狂跳，狠狠地看了小雨一眼：「看你那丑样子……你可别胡思乱想，我……我……」也不知道该说什么，咬咬牙，伸出颤抖得小手勾住小雨的裤腰，闭上眼睛，一狠心，用力将小雨的裤子拉了下来！&lt;br&gt;「啪」「啊」突然弹出的大肉棒竟然猛地弹在薛惠梅娇嫩的小脸上发出啪的一声脆响，吓得薛惠梅叫了起来！&lt;br&gt;小雨尴尬的笑着：「这可不能怪我啊！谁让你这么快啊？」&lt;br&gt;「你……」薛惠梅气的说不出话来，同时眼前的庞然巨物也惊的她大张着嘴巴，好大的东西啊！&lt;br&gt;怕不有八寸长吧？薛惠梅暗暗在心里量了一下，虽然不是第一次见男人的这个东西，毕竟现在网路这么发达。可是这么近的距离看见真真切切的异性生殖器这可是大姑娘坐轿头一回啊！&lt;br&gt;那青筋暴怒的样子即让人害怕又让人忍不住想亲近它！甚至想去摸摸它！怎么会有这种想法，你一个黄花大闺女也不害臊！这时小雨的声音传进耳朵：「惠梅姐，你不会是要我尿到你脸上吧？」&lt;br&gt;惊醒过来的薛惠梅又白了小雨的一眼：「你敢……要是尿到我脸上看我不把它给割了……」&lt;br&gt;看着薛惠梅恶狠狠的样子，小雨浑身一哆嗦，还真怕这里还丫头把自己给阉了：「我的好姐姐，那你把它对准地方啊？」&lt;br&gt;发现自己确实呆呆的看了不短时间，薛惠梅涨红着脸，终于伸手握住了那巨大的根部，触手是一阵滚烫，啊！好烫啊！真硬，好像铁一样！&lt;br&gt;薛惠梅忍不住在心底赞歎着，强压住快要跳出胸膛的心脏，将小雨的龟头对准尿盆。「哗啦啦……」终于可以舒服的尿一把，而且是在美女的面前，这真是不差的享受啊！嘎嘎……&lt;br&gt;听着羞人的声音，薛惠梅真的想死了算了！&lt;br&gt;（十）人生在世&lt;br&gt;好一会没动静，抬头一看，小雨正色眯眯得看着自己，嘴角挂着的笑容怎么看怎么色。又羞又气，手指轻轻一使劲「哎呦」小雨疼得龇牙咧嘴：「我的亲姐姐，你要让我变太监啊？」&lt;br&gt;放下尿盆，没好气的拉好小雨的病号裤：「看你还使坏不？上床去趴好！」&lt;br&gt;小雨愁眉苦脸的求道：「好惠梅姐，我真的要憋死了，你就让我出去走走吧？」打了个哈欠，薛惠梅还是坚决的摇摇头！&lt;br&gt;看着薛惠梅一脸的憔悴，一双水汪汪的大眼睛里布满了血丝，小雨不在强求，心疼得说：「惠梅姐，这几天你累坏了吧？还是你睡下好好休息下吧？」&lt;br&gt;看的出小雨是真的心疼自己，薛惠梅心中一阵甜蜜，摇摇头：「姐不累，趴一会就好！」&lt;br&gt;这时房门响了两下，薛惠梅看了看小雨：「请进。」&lt;br&gt;一身制服的倪楠走了进来，后面跟着小鱼的主治医生。看见一脸精神的小雨站在床边，知道儿子恢复的很好，倪楠高兴的问道：「儿子，看来你心情很好啊？是不是美女的护理真的与众不同啊？」&lt;br&gt;薛惠梅刚刚恢复的小脸又红了起来：「阿姨，你也笑我……」&lt;br&gt;主治医生附和道：「倪局长说的不错，薛小姐对小雨真的照顾的无微不至，小雨恢复的这么快，薛小姐功不可没啊！小雨，你上床我给你看看伤口，如果恢复的好，你就可以回家休养了！」&lt;br&gt;听到这利好消息，小雨连忙乖乖的爬到床上。看见薛惠梅满脸的疲惫，倪楠也心疼不已：「惠梅，这几天真的辛苦你了！」&lt;br&gt;薛惠梅低下头：「阿姨，这是我应该做的……再说，如果不是我不小心，小雨也不会……」&lt;br&gt;倪楠打断薛惠梅的话：「你也不想的不是吗？以后注意点就可以了。你先回去休息！」&lt;br&gt;薛惠梅连忙摇摇头：「不用，我……」&lt;br&gt;倪楠不让薛惠梅说下去：「一定要去休息，回去洗个澡好好睡一觉，精神好了才能更好的照顾小雨啊！这里有我，你放心回去吧！」&lt;br&gt;知道倪楠说得有理，薛惠梅也不再坚持，想起破案的事，又问倪楠：「凶手抓到了吗？」&lt;br&gt;倪楠摇摇头：「没有，不过已经有了线索……」&lt;br&gt;薛惠梅眼睛一亮：「什么线索？……」&lt;br&gt;倪楠用眼光瞟了一下旁边的医生：「回去再说吧，你现在的任务是回去休息，这是命令！」&lt;br&gt;「是」薛惠梅听说案情有了眉目，心情也开朗了很多。&lt;br&gt;这时主治医生也检查完了。&lt;br&gt;「不错，伤口长得很好，估计明天就可以拆线了！」薛惠梅听了，心中更加得高兴，和医生、倪楠说了几句，又深看了小雨一眼，才安心和医生一起走出去。&lt;br&gt;倪楠关上房门坐到病床旁边，怜爱的看着宝贝儿子：「宝贝，你受苦了！」&lt;br&gt;终于有机会和妈妈单独在一起，小雨既高兴又感觉温馨：「妈，我没事，大难不死必有后福嘛！看，又哭鼻子了，一点都不乖！」&lt;br&gt;倪楠被逗得笑出声来：「小坏蛋……」&lt;br&gt;抹了抹眼泪，看见儿子不时扭动屁股，就问：「儿子你怎么了？哪里不舒服啊？」&lt;br&gt;小雨嘿嘿一笑没有回答：「妈，我想吃奶……」&lt;br&gt;倪楠脸上一阵红晕：「小坏蛋，这样了还不老实……这里是医院，万一被人看到了就麻烦了！」&lt;br&gt;小雨可不依不饶：「乖妈妈，你把门锁上不就行了？求求你了，我可想死你了！」&lt;br&gt;其实，好几天没有和儿子亲热，倪楠也特别想亲近亲近儿子。白了小雨一眼，起身把房门从里面扣上，又坐到床边，开始解自己的制服上衣的纽扣：「我可说好，只许吃奶，不许做别的，你还没好，可别碰到伤口。」&lt;br&gt;解开纽扣，露出里面包裹着饱满乳房的香奈儿超薄蕾丝奶罩，倪楠把下沿向上掀起，一对让小雨朝思暮想的诱人大奶子终于暴露在自己面前。&lt;br&gt;倪楠伏下身，一手抱着儿子的头，一手扶着自己的左乳，把自己已经挺立的娇嫩乳头塞进儿子的嘴里。闻着扑鼻的乳香，品尝着葡萄般可口的乳头，小雨立即像几天没吃饭的小孩般贪婪的吮吸舔咬着。&lt;br&gt;「啊……小坏蛋咬疼妈妈了……轻点，又没人跟你抢……」&lt;br&gt;一阵美妙的感觉传遍倪楠的全身，乳头被儿子吮的又痒又疼。挺着胸脯，倪楠让乳头更加深入儿子的口中，一手紧抱着儿子的头，一手爱怜的在儿子的头发、脸庞、脖颈中爱抚着。&lt;br&gt;看着儿子的贪婪样儿，倪楠笑着轻声问道：「宝贝，好吃吗？」小雨连回答的空都没有，只是点点头，仍然专心致志的吃他的美味佳肴。&lt;br&gt;倪楠吃吃笑着：「胡说，妈妈又没奶水，哪来的好吃？」&lt;br&gt;小雨终于吐出乳头：「就是好吃，我要吃一辈子。」说着又移到另外一颗乳头。&lt;br&gt;小雨足足吃了有十多分钟，才意犹未尽的放过妈妈的乳房，倪楠在儿子的脸上狠亲了一口：「贪吃鬼……吃够了吧？」&lt;br&gt;小雨可不愿意就这样结束：「上面的暂时不吃了，我还要吃下面的……」&lt;br&gt;倪楠拒绝道：「不行，这里是医院不能太过分了，而且妈妈穿的是裤子不方便。」&lt;br&gt;妈妈说的有道理，小雨只好作罢，但是硬梆梆的下体这时候可是难受的不得了：「那妈妈你吃我的吧？我快要憋死了……」&lt;br&gt;倪楠把自己的扣子扣好，手伸到儿子身下，触手就是一根坚硬的铁棍：「噢，我说你怎么老是扭屁股，原来是这里不老实啊！老实交待，妈妈没来的时候，你是不是和你惠梅姐做了什么？」&lt;br&gt;小雨摇头道：「哪有，惠梅姐可是脸嫩的很，她可没有妈妈你风……」连忙闭上嘴。&lt;br&gt;倪楠却已经接了下来：「没妈妈风骚是不是？好你个王八蛋，现在就开始嫌弃妈妈了？……」&lt;br&gt;小雨连忙讨饶：「没有了妈妈，我不是那个意思，再说我就是喜欢妈妈你风骚，越风骚我越喜欢！」&lt;br&gt;看见儿子讨饶的样子，倪楠噗哧一笑：「小色狼……说真的，你和惠梅到底怎么样了？」&lt;br&gt;小雨这时挣扎的要起来，倪楠连忙把儿子扶起来坐在床边上。看了看自己胯间鼓鼓的帐篷：「乖妈，先别提惠梅姐了，快帮老公泄泄火吧！这几天真要把我憋死了！」&lt;br&gt;白了儿子一眼，倪楠扭头看了看房门，然后蹲在儿子的跨间，拉下儿子的病号裤，看见了久违的热腾腾的大肉棒，倪楠爱怜的在手中套弄几下，低下头，在龟头上用力亲了一下，伸出舌头在整个龟头上来回舔吸。&lt;br&gt;「好久」没有享受如此美妙服务的小鱼抬头舒服的呻吟两声，专心致志的感受妈妈脣舌带给自己的快感。&lt;br&gt;扶着儿子的大腿，倪楠张大嘴巴把儿子的阴茎吞入口中，快速的上下套弄，而舌头也不停的刮着儿子的棒身。不时的倪楠还放慢动作，尽量把儿子的肉棒吞进喉咙，为他做着深喉。&lt;br&gt;房间里蔓延着嘶溜嘶溜的暧昧声音，小雨快活的看着在妈妈口中进出的肉棒上，布满了妈妈的晶莹口水，很多妈妈来不及吞咽流到自己的卵蛋下面。&lt;br&gt;一直为儿子口交了十多分钟，倪楠已经累得嘴酸舌乏，抬起媚眼幽怨的看着儿子。小雨知道妈妈已经很辛苦，而他自己也憋了几天，想要尽快发洩，给了妈妈一个鼓励的眼神，自己的屁股也开始前后听动。&lt;br&gt;收到信号，倪楠立即手嘴并用，速度也重新快了起来。这样又弄了几十下，终于小雨喘息着把龟头用力插进妈妈的咽喉，爽快地射出了阳精。&lt;br&gt;倪楠忍住呕吐感，任由儿子的精液直接喷入自己的食道。感觉儿子的阳具停止脉动，倪楠才慢慢吐出还没有疲软的肉棒，把上面残留的精液和自己的口水舔干净。&lt;br&gt;抬眼看着满脸爽快的儿子：「这下爽了吧？差点把妈妈给呛死……」帮儿子把裤子穿好，倪楠去卫生间簌簌口洗了把脸，然后整了整警容。&lt;br&gt;见妈妈出来，小雨问道：「妈妈，那要杀我的凶手有线索了？」&lt;br&gt;倪楠坐在儿子床边，静静的看了儿子一眼，点点头：「这件事可能和你爸爸有关！」&lt;br&gt;小雨眼睛差点瞪出来：「我爸……你说我爸要杀……这怎么可能？」&lt;br&gt;倪楠歎了口气：「他可能已经知道你不是他的亲生儿子！」&lt;br&gt;小雨嘴巴抖了抖：「他……怎么会知道……你不是说……除了姨妈、你、我还有……之外，绝对没人知道了吗？」&lt;br&gt;倪楠点点头，突然眼中闪过一丝恨意：「不错，本来是这样的，可是……假如你的亲生父亲向他低头了呢？」&lt;br&gt;小雨有点不敢相信妈妈的话：「向他低头？……你不是说他已经死了吗？」&lt;br&gt;倪楠摇摇头：「本来我也以为他已经死了，可是昨天晚上罗队长给我送来了一份资料，里面显示最近他曾经去过一趟北边，和他接触的一个人很像你的亲生父亲……」&lt;br&gt;对于这突然而来的消息，小雨有点消化不了：「现在怎么这么乱啊？妈妈你打算怎么办？」&lt;br&gt;倪楠看着自己的宝贝儿子：「宝贝，现在妈妈也不能确定哪个人到底是不是你亲生父亲……」&lt;br&gt;打断妈妈的话，小雨有点担心的问：「假如他真的是我亲生父亲，你会不会……」&lt;br&gt;看出儿子的担心，倪楠幸福的微笑着：「怎么？怕妈妈会离开你啊？你放心吧，这辈子妈妈早已认定你就是我的归宿，为了你，我可以放弃我的一切。相信你姨妈也是这样想的！」&lt;br&gt;小雨感动看着妈妈：「妈……你真好！」&lt;br&gt;倪楠亲了儿子一口：「傻孩子，你是我的骨肉，我不对你好对谁好？」顿了顿，接着刚才的话：「不管是不是他，这都不重要，假如他真的已经知道你不是他的亲骨肉，那我只有提前动手了！」&lt;br&gt;小雨担心的看着妈妈：「他现在可是封疆大吏，妈妈你……」&lt;br&gt;倪楠安慰儿子：「乖儿子你放心好了，我和你姨妈现在已经掌握了他很多的犯罪证据，之所以现在不动他，是因为你还小，怕对你的前途有影响。不过现在他既然已经把主意打到你头上，我们只有提前出手了。」&lt;br&gt;小雨想了想：「妈，我还有个疑问，他为什么要杀我呢？」&lt;br&gt;倪楠道：「如果你是他的亲骨肉，或许他还没到弑子的疯狂地步。既然你不是他的儿子，他就没那么多顾虑了，杀了你，对我的打击是致命的，这个谁都清楚。那样他再来对付我就容易的多了。他现在最怕的就是我，毕竟我和他一起生活了这么多年，他的底细我最清楚。他如果想要继续往上爬，就必须要先除掉我这个已经不再听他话的自己人。」&lt;br&gt;摸了摸儿子的脸：「所以儿子，你</content></item></essay>