<essay><item><title>白玉乱伦(8)</title><author>床上伴侣</author><content>炽，慾火已经烧昏了她的头脑，只见她媚眼斜瞇，乌云散乱，樱口微张，粉面红晕，双手紧紧地搂住了我的背，双腿也来回扭曲缠捲着我的双腿，并在我耳边燕语呢喃：「噢……宝贝儿，姑妈的……下面好痒啊……」&lt;br&gt;我伸手去摸姑妈的玉户，阴户外已经全湿了，我用中指向玉洞内探去，感到她的桃源洞中正津津地流着琼浆，我就用我那根坚硬的大鸡巴在她的两片玉瓣中间来回撩动，在她的阴道口不停摩擦着，并用龟头在她的阴蒂上用力挺动，继续挑逗着她。&lt;br&gt;「噢……好宝贝儿，行了吧，别再逗姑妈了，姑妈受不了……」姑妈终于控制不住了，向我求饶了。在我听来，她这句话又有问题，要我别再逗她，是要我停止挑逗她，还是要我来真格的？女人就是这么可爱，这么让人难以捉摸。&lt;br&gt;我知道时机已经成熟，就将鸡巴对准她的阴道口，稍一用力，巨大的阴茎已插入一小半，姑妈一声惨叫，双手推着我喊道：「哎哟！宝贝儿，快停下，疼死我了！快拔出去！你说过不插进来的，怎么说话不算数？我们已经乱伦了，怎么办？都是你不好！」姑妈呜咽着，眼中流出了珠泪，不知是被我弄得疼哭了，还是被我们已经乱伦了这个事实急哭、吓哭了。&lt;br&gt;「好姑妈，不要怕，什么乱伦不乱伦的，都是些伪君子骗人的，只要真心相爱，管他什么世俗偏见！姑妈，我只问你爱不爱我？」&lt;br&gt;「姑妈当然爱你啦！不爱你怎会让你上身呢？可你是我的亲侄儿呀！你怎么能亲姑妈呢？」看来，姑妈还是解不开心结。&lt;br&gt;「好姑妈，只要你爱我，我爱你，那就够了！管他什么关系、什么乱伦！这些都不重要，重要的是我们相爱，都互相深爱着对方！这还不够吗？」我又搬出相爱至上论、又轻轻抽动鸡巴。&lt;br&gt;「哟……先别动！唉～事到如今，你让姑妈怎说呢？事已至此，我们不乱伦也已经乱伦了，姑妈也只好豁出去了，今天就真的随你的便吧，不过，你先别慌弄，刚才真的疼死姑妈了，姑妈不行了，让姑妈喘口气吧！」&lt;br&gt;看来姑妈刚才说随我便，并不是故意暗示我可以随便她，而是被我挑逗得六神无主之下的随口而出的无意之辞、可能也有走一步说一步的意思吧。不过，在她的潜意识里，也有那种暗示的含意，她也想到了所谓的「随你便」的另一层含意，要不然怎么会又一次说出了这个「随你便」，而且这次说的是「真的随你的便」？那第一次她说这句话时最低限度也有调侃我的成分。&lt;br&gt;我亲吻抚摸着姑妈，但刚想进一步行动，被她制止了：「你这孩子怎么搞的，姑妈不是让你先别慌弄、让姑妈喘口气了吗？姑妈受不了，就像当年破身一样疼！你就不能轻点吗？弄得姑妈疼死了，一点都不爱惜姑妈，还口口声声说爱我呢！」姑妈娇嗔着。&lt;br&gt;「对不起姑妈，我弄疼了你，不过也不是我不爱惜你，而是我的鸡巴太大了，我再爱惜你、再轻点也不行，第一下你肯定会疼的。」我既向她辩解不是我不爱惜她，又向她炫耀自己的宝贝的硕大。&lt;br&gt;「真的吗？这么说是姑妈错怪你了？小孩子家有多大的东西，还来姑妈这里吹嘘？让姑妈看看有多大……」&lt;br&gt;姑妈不相信我的话，说着就用手去摸我的阳具，刚一接触就惊叫了一声，接着像是不相信自己的手感，坐了起来使我的鸡巴从她的阴道中退了出来，仔细观看后大吃一惊：「怎么这么大？怎么还有血？是不是姑妈要流产了？」&lt;br&gt;我也看到了鸡巴上有丝丝血迹，不由得惊慌失措，忙不迭地低头查看姑妈的阴户，只见她的阴道口上也有一点血迹，我忙伸手擘开她那两片丰满的阴唇，却发现阴道里面并没有血，血并不是从里面流出来的，只有阴道口有血迹，我忙问姑妈：「姑妈，你肚子疼不疼？里面没有血呀，只阴道口有血，是不是你的阴道烂了？」&lt;br&gt;姑妈听了，自己弯下腰低下头来仔细查看了自己的阴部，不由得羞红了脸，伸指在我的额上轻戳一下，娇嗔道：「还好意思问是怎么回事，还说什么我的阴道烂了。一派胡言！姑妈让你破身了！」&lt;br&gt;我迷惑不解：「什么？我给你破身了？难道你还是处女？」&lt;br&gt;姑妈更羞了，不好意思地说：「姑妈当然不是处女了，不过姑妈也没有诬赖你，你也真的弄破了姑妈的处女膜！」&lt;br&gt;我更加迷茫了：「到底是怎么回事？好姑妈，告诉我好不好？」&lt;br&gt;姑妈娇嗔道：「你是真不懂还是装模作样？姑妈告诉你，我不是处女是肯定的，肚子里孩子都有了，怎么会是处女？不过因为你姑丈的鸡巴太小，所以他并没有把姑妈的处女膜完全弄破，今天被你这个大鸡巴一弄进去，姑妈的处女膜才完全的破了，刚才姑妈不是说就像当年破身一样疼？原来真的是弄得我那么痛，姑妈还以为长时间没有让男人，才会那么疼，没想到真是因为你的这东西太大了，让姑妈第二次破了身！姑妈什么时候见过这么大的大东西？见都没见过，更不要说被过了，当然适应不了，这让姑妈怎么能受得了？你可千万要怜惜姑妈，小心点呀……」&lt;br&gt;姑妈面色苍白，香汗津津，浑身无力，瘫软地躺在床上，我既爱怜被我再次破身的姑妈，怕弄痛了她，不忍摧残她，又怕动了她的胎气，只得按捺住心性，将我的鸡巴温柔地插进去一点，然后轻轻地抽了出来，接着再送进去，循序渐进，徐徐地挺送。这样一来可又给了我另一方面的刺激：每一次进入都像开山辟石般用劲，每一次抽出也被阴道壁紧紧箍住像不能抽身。好大一会儿终于将鸡巴全根插入，姑妈被刺激得浑身狂颤，不住地大口大口喘气，我忙吻着她的红唇，把元气渡入她的口中。&lt;br&gt;「姑妈，怎么样？现在舒服多了吧！」&lt;br&gt;「嗯嗯，舒服多了，姑妈怎么经得起你那股蛮劲？姑妈的嫩屄又怎么经得起你那根特大号的鸡巴那么猛干？真怕人，那么大！」姑妈娇羞万状地在我耳边说着。&lt;br&gt;女人就是这么可爱，刚才她还在骂我说话乱七八糟，嫌我说鸡巴阴道什么的，现在她自己倒张口就来，一会儿工夫就连说了两三次鸡巴，还连嫩屄都说出来了。&lt;br&gt;我温柔地抽送着，姑妈也开始轻微地挺送迎合起来。姑妈的双颊渐渐又红润起来了，淫水也一阵一阵地发洩着，熨得我浑身痒酥酥的更激起了我的慾火，我不知不觉又加快了速度，用力抽送起来。&lt;br&gt;「好小子，你的鸡巴真大，姑妈从来没被这么大的鸡巴干过。太爽了！快用力干。」我热情的吻她的香唇，她也紧紧的搂着他的头，丁香巧送。姑妈双腿紧勾着姑妈的腰，那肥大的玉臀摇摆不定，她这个动作，使得阳具更为深入。&lt;br&gt;姑妈也就势攻击再攻击，拿出特有的技巧，猛、狠、快，连续的抽插，插得淫水四射，响声不绝。&lt;br&gt;不久，姑妈又乐得大声浪叫道：「哎呀……冤家……好小子……你真……会干……我……我真痛快……会插穴的好小子……太好了……哎呀……你太好了……逗的我心神俱散……美……太美了……」&lt;br&gt;同时，扭腰挺胸，尤其那个肥白圆圆的玉臀在左右摆动、上下抛动，婉转奉承。&lt;br&gt;我以无限的精力、技巧，全力以赴。她娇媚风骚、淫荡，挺着屁股，恨不得将我的阳具都塞到阴户里去，她的骚水一直流不停，也浪叫个不停：&lt;br&gt;「哎呀……干我……舒服极了……哎呀……插死我了……」&lt;br&gt;「嗯……喔……唔……我爱你……我要一辈子……让你插……永远不和你分离……」&lt;br&gt;「哎呀……嗯……喔……都你……插的……舒服……极了……天啊……太美了……我……痛快极了……」&lt;br&gt;「用力……用力……哦……哦……好爽……好小子……姑妈被你干的爽死了啊……用力干……把姑妈……的肉穴……插烂……」&lt;br&gt;姑妈的两片阴唇，一吞吐的极力迎合我的大鸡巴的上下移动；一双玉手，不停在我的胸前和背上乱抓，这又是一种刺激，使得我更用力的插，插得又快又狠。&lt;br&gt;「骚姑妈……我……哦……我要干死你……」&lt;br&gt;「对……干……干死……骚姑妈……啊……我死了……哦……」姑妈猛的叫一声，达到了高潮。&lt;br&gt;我觉得姑妈的子宫正一夹一夹的咬着自己的鸡巴，忽然用力的收缩一下，一股泡沫似的热潮，直冲向自己的龟头。我再也忍不住了，全身一哆嗦，用力的把鸡巴顶住姑妈的子宫，然后觉得有一股热流射向子宫深处。&lt;br&gt;姑妈被我滚烫的精液射得险些晕过去，她用力地抱着无力得趴在自己身上的我，我的鸡巴还留在姑妈的子宫内。&lt;br&gt;狂潮之后，我边拔出鸡巴，边对着姑妈说道：「骚姑妈，你的肉穴吃饱了吗？」&lt;br&gt;姑妈抬起头，吻了我满是汗水的额头一下说：「姑妈的肉穴从未吃得这样饱过。」&lt;br&gt;「那你怎么感谢我？」&lt;br&gt;「你要姑妈怎么谢，姑妈就怎么谢。」&lt;br&gt;「真的？姑妈，我从未看过女人的玉体，让我仔细看看好吗？」&lt;br&gt;「玩都被你玩过了，还有什么好看的？」她说着，将身体横躺，让我仔细一看。&lt;br&gt;她那丰满的身段曲线毕露，整个身体隐约的分出两种颜色。自胸上到腿间，肤极为柔嫩，呈现白皙皙的，被颈子和双腿的黄色衬讬的更是白嫩。胸前一对挺实的乳房，随着她紧张的呼吸而不断起伏着。&lt;br&gt;乳上两粒黑中透红的乳头更是艳丽，使他更是陶醉、迷惑。细细的腰身，及平滑的小腹，一点疤痕都没有；腰身以下便逐渐宽肥，两胯之间隐约的现出一片赤黑的阴毛，更加迷人。毛丛间的阴户高高突起，一道鲜红的小缝，从中而分，更是令人着迷。&lt;br&gt;我看到此，整个神经又收紧起来，马上伏身下去，此时的他像条饥饿已久的野牛。他的手、口，没有一分钟休息，狂吻着，狂吮着，双手也毫不客气地在她的双峰上、小腹上、大腿上，还有那最令人销魂的地方，展开搜索、摸抚&lt;br&gt;在我双手的抚摸之下，她那略显红黑的大阴唇，如今已是油光发亮了。我用手去拨开她那两片阴唇，只见里面出现了那若隐若现的小洞天，洞口流出了那动人的淫水，我一见毫不考虑的低下身去，吻着那阴核，同时将舌间伸进那小洞里去舔。&lt;br&gt;我舔的越猛烈，姑妈身体颤的越厉害，最后她哀求的呻吟着：「我受不了了，快插进去，我……难受死了。」&lt;br&gt;于是我不再等待，深深吐出一口气，双膝翻入她的双腿内，把她的双腿分得更开，用双手支撑着身子，挺着火热的大鸡巴，对准了桃源洞口，轻轻磨了一下。&lt;br&gt;姑妈知道我的大鸡巴一触到阴户，忙伸出她的右手，握着我的鸡巴，指引着我，我屁股一沉，整个龟头就塞进阴户。这时姑妈那红红的香脸上出现了无限笑意，水汪汪的眼中也露出了满足的笑容。&lt;br&gt;姑妈一见如此，更是喜不自胜，屁股猛然用力一沉，把七寸多的大鸡巴一直送到花心，我感到大鸡巴在阴户里被挟的好舒服，龟头被淫水浸的好痛快。&lt;br&gt;抽了没多久，我将姑妈的双腿高架在肩上，提起大鸡巴，对准小逼「滋」一声又一次全根尽没了，「卜」一声又拔将出来。&lt;br&gt;就这样「卜滋！卜滋！」大鸡巴一进一出。&lt;br&gt;果然，这姿势诚如黄色书刊上所说，女的阴户大开、阴道提高，大鸡巴可次次送到花心底部；同时男的站立，可低头下视两人性器抽插情形。我看着大鸡巴抽出时，将白雪姑妈的小逼带着穴肉外翻，份外好看；插入时，又将这片的穴肉纳入穴内。&lt;br&gt;这一进一出、一翻一缩颇为有趣，看得我慾火更旺，抽插速度也越快。由于刚洩了两次，所以这次我抽插得更是耐久。抽插一快，那穴内的淫水被大鸡巴的碰击，却发出美妙的合击声：&lt;br&gt;「卜滋！卜滋！卜滋！卜滋！」……&lt;br&gt;这时的姑妈也感神魂颠倒，大声浪叫着：「好弟弟，亲弟弟，插得我痛快极了！」&lt;br&gt;「你真是我最好的亲丈夫，嗯……我好舒服，啊！太美了！」&lt;br&gt;「哎呀……我要上天了……」&lt;br&gt;「快用力顶……啊……唔……我要……出……来了……喔……」&lt;br&gt;我的龟头被火烫的淫水浇的好不舒服，这是多么美，长了这么大，第一次嚐到异味，也领略了性交的乐趣。姑妈淫精一出，我将她的双腿放下，伏下了身，吻着她的香唇，同时右手按在她的双乳上探索。&lt;br&gt;「嗯！好软、好细、好丰满！」我抚摸姑妈的双乳，感到无限享乐，不禁叫道。&lt;br&gt;我的大鸡巴将姑妈的小逼塞得满满，姑妈的香唇也被他封得紧紧的。姑妈吐出了香舌，迎接我的热吻，并收缩着阴道，配合着我大鸡巴的抽送。&lt;br&gt;由于我们都洩了两次，这一次重燃战火，更是凶猛，火势烧的更剧烈。我是越抽越快，越插越勇，姑妈是又哼又叫，又美又舒服。&lt;br&gt;忽然姑妈大声浪叫着：「啊！美……太美了……我快活死了……你太伟大了……你给我……太美了……插吧……把小逼插穿了也没关系……我太快活了……真的……太美了！」&lt;br&gt;她像一只发狠的母老虎，魂入九霄，得到了高潮。&lt;br&gt;我像一只饿狼，饿不择食，用尽了全身力量。&lt;br&gt;我用力抽送了几十下，姑妈已被我得上气不接下气地猛喘着娇哼：「啊……好孩子……你真会……弄得姑妈美死了……啊……好宝贝儿……真厉害………好美……好爽……」&lt;br&gt;「好</content></item></essay>