<essay><item><title>成熟淫乱的家族美妇(2)</title><author>床上伴侣</author><content>左右摇晃。&lt;br&gt;二叔母香汗淋漓皮肤透红，脸上看似痛苦又像投入的表情，嘴微微的张开发出丝丝的呻吟声：「哦…啊…嗯……」&lt;br&gt;我知道二叔母逐渐进入状况，更得寸进尺的把手探进裙内，用手指隔着内裤骚弄着肥厚的阴阜，二叔母鲜嫩的肉穴流出透明的淫液将内裤弄湿了一片……&lt;br&gt;她鼻息越来越沈重，双手下意识的抚摸着我的头发，牙齿轻咬着下唇。&lt;br&gt;见时机成熟，我褪下二叔母的内裤挂在她右脚上，将她左脚擡起让整个性感火热的阴户暴露无遗。&lt;br&gt;因外张使原本密合的穴口露出了嫩红的肉。我两眼充满血丝的看着她湿粘一大片的淫穴，只要是男人都会讚歎的，二叔母虽已三十多岁，但她的肉感比A片里的女人却过之而无不及，我想是因为二叔很少用的关系吧！&lt;br&gt;我腰间一挺整根肉棒噗嗤一声的滑入二叔母的阴道里，阴唇受到挤压往外绽开。&lt;br&gt;「啊…呜……」二叔母感受到下体有个粗大坚硬的异物进入身体，细腰不由得往上弓起嘴里发出呻吟。&lt;br&gt;我感觉到淫穴里四周肉壁包复的紧密感，深深的吐了一口气，接着不断挺进挺出的狂抽猛送，由于力道猛烈弄得二叔母整个人上下颤动，两个乳房随着身体作韵律的波动着，二叔母似乎有了快感，臀部有意无意的配合着深插浅出而时高时低。&lt;br&gt;面对现在的身体火热发烫随着这个足以当自己儿子的男人，越来越激烈的性交动作，心里竟期盼能够达到高潮……&lt;br&gt;二叔母看起来凌乱不堪，发丝散乱在肩膀上，连身裙被掀到腰际，黑色的内裤挂在右脚脚踝，整个人半躺在床铺上…无力的呻吟着。&lt;br&gt;「嗯…嗯…喔……」二叔母不禁快活地叫了出来。&lt;br&gt;她双手紧握着自己的乳房，头不停的晃动…这让我想起昨夜她跟我干那档事时的情景，先是矜持如贵妇，很快转变成一只淫妇。&lt;br&gt;「啊…啊…用力…用力…给我……」二叔母开始浪叫起来，我未能满足的部份使她更积极的迎合我的动作，每一次的插入都使她更接近狂乱，她希望我能更粗暴的穿刺蜜汁氾滥的淫穴，即使是干穿了也无所谓。&lt;br&gt;「喔…喔…叔母你的里面…好湿…好紧…啊…嗯…不行了…」&lt;br&gt;二叔母意识到我即将洩出来「…嗯…射…射进来吧…喔…」&lt;br&gt;我听到这话后，跨下用力的贴近二叔母的下体，两人身体都一阵扭曲。这同时我也射出了火烫的阳精。&lt;br&gt;二叔母阴道内壁瞬即夹紧以迎接灼热的精液滋润子宫深处。&lt;br&gt;二叔母瘫在一旁双眼无神，不断发出呓语：「喔喔…嗯……」&lt;br&gt;休息片刻后，叔母站起身往浴室的方向走去，我呆在原地片刻不知该怎么去理解她的心情。&lt;br&gt;「……」不久二叔母出来缓缓的穿好衣物，好久好久才擡头看了我一眼。&lt;br&gt;忽然，远端木板传来脚步声，心想应该是淑倩姐回来了，如果给她看到我在西厢房出现肯定又要让她嘲弄一番，我蹑手蹑脚的穿过走廊回到北厢房自己的房间，那一晚，我失眠了。&lt;br&gt;第二章《三叔母篇》&lt;br&gt;周末傍晚三叔母跟牌友林太太、小王，和巷口修理水电的阿全在东厢房开了一桌，四个人吵吵嚷嚷的。&lt;br&gt;稍晚三叔从外头回来，看见四人牌兴正旺心里嘀咕也没说什么，洗完澡进房倒头就睡。&lt;br&gt;「丽英，你老公回来就睡呀？」林太太好奇的问。&lt;br&gt;「是啊！他就是这么呆板，做完工就是睡觉。」三叔母抱怨的说。&lt;br&gt;「那…你不就很久没那个了…？」小王压低声音的问。&lt;br&gt;「小王你…真是…闭上你的狗嘴…」三叔母握起粉拳捶打小王。&lt;br&gt;这时电话响起。&lt;br&gt;「喂？哦！是林先生啊！你等会……」三叔母把话筒交给林太太。&lt;br&gt;「喂？老公什么事？啊！什么？好，我马上回去。」林太太行色匆忙的说：「我儿子发高烧我得赶快回去了，改天续摊！」&lt;br&gt;「这下没牌打了，我也得回去向黄脸婆报到了。」小王悻悻然的离开。&lt;br&gt;「马的，又得回去顾店啦。」阿全也离开了。&lt;br&gt;「真扫兴，人家手气正好人全走光了。」三叔母抱怨的说。&lt;br&gt;突然三叔在隔壁房里唤着三叔母，，三叔母送大夥离开后，这才进房……&lt;br&gt;「怎么那么久才进来？」三叔在床上抱怨着。&lt;br&gt;三叔母：「什么事？我这不就来了。」&lt;br&gt;「呜…帮我捶捶背，肩膀酸痛的睡不着。」&lt;br&gt;「喔！」死鬼，让老娘慾火高涨无处发洩……&lt;br&gt;捶捏了几分钟后「今天很累吗？」三叔母掐着丈夫的肩头不禁试探。&lt;br&gt;「Z……」酣声再度扬起，三叔母往丈夫身上使劲一推：「只知道睡！」&lt;br&gt;三叔母坐立难安的想着：「真难受…好想要粗大的东西…喔……」三叔母手抚着下体不禁怨恨，这丈夫一天到晚只知道上工、睡觉，自从生了小孩后，就不曾再抱过我，唉……&lt;br&gt;拿着换洗的衣物来到浴室，看见白色的男人内裤沾着少许的污渍晕黄，很刺眼的映入眼帘。三叔母心里忽然湧起一股强烈的性慾，内裤摀住鼻子深深的呼吸起来……&lt;br&gt;「啊…男人那里的味道……」她撩起裙摆把手指插进肉缝抽送着，狂乱的欲求使三叔母变态癡恋下体的味道：「啊…喔…用力…啊…我…啊……」&lt;br&gt;三叔母微蹙双眉、两眼紧闭，手指更快的进出阴道，一阵抽慉洩了出来，双腿不禁虚软使她跪坐下来……&lt;br&gt;虽然获得短暂的高潮，内心仍是空虚不已不禁自言自语起来：「啊…我想要男人哪……」&lt;br&gt;此时三叔母却毫不知情浴室门缝外，有一双眼睛在黑暗中目睹了方才发生的一切。&lt;br&gt;第二天三叔母起了一大早，便到厨房准备早餐。正当专注的煎着荷包蛋时，有一只手从后方贴着自己的臀部，她以为是丈夫亲暱的调戏，心里一阵温暖：「老公，一大早会被人看到的。」她轻柔的拨开他的手，没想到却转往乳房摸过来。&lt;br&gt;「唉呀！你这人怎么……」她忽地转身，赫然发现不是丈夫…！&lt;br&gt;「小刚…怎么会是你…？」三叔母眼睛瞪大看着眼前的人，不敢相信贴在乳房的手，居然是我！&lt;br&gt;「三叔母，我知道你的需要，三叔不能的我可以帮你呀！」&lt;br&gt;「小刚…你…你在胡说什么？」&lt;br&gt;「嘻嘻…不要不好意思，昨晚我看到你一个人在浴室……」&lt;br&gt;「啊！你……」现在羞愧也不是，她脑袋轰然一片空白。&lt;br&gt;「三叔母，你不是想要男人吗？你昨晚好骚啊！」我说着把胯下的巨根掏出来，不时的搓揉着，三叔母禁不住往我的那话儿瞧去，不停地搓柔龟头像是要挤出什么，一会儿男人雄性的腥味窜进她的嗅觉范围。&lt;br&gt;「小刚…你…我是你的叔母啊！」&lt;br&gt;「叔母，你看这只大家夥，不正是你想要的吗？」&lt;br&gt;三叔母看着我坚挺雄伟的阳具，似乎有一股电流自阴户窜起，脑袋感到昏眩：「好大的肉棒…如果真干进那里…啊…一定很来劲……」&lt;br&gt;我自身后压着三叔母，两手解开三叔母的上衣，两颗大奶瞬即弹跳出来。&lt;br&gt;「小刚…不要…这样给家里人知道我以后怎么做人啊！」三叔母半推半就，拉扯之间我已把三叔母的裙子退到脚下，整个肥臀登时一览无遗。&lt;br&gt;「三叔母，都生小孩了，皮肤还这么光滑，无论如何我都要好好享受你的小穴……」我的手滑向阴部，两个指头熟练的拨开阴唇，肉蕊因兴奋充血凸了起来。&lt;br&gt;「小刚…快住手…我们不能…这样…啊……」三叔母感到被强暴及乱伦双重的刺激，身体很快的性慾高胀，骨头也渐渐的酥麻，有气无力的趴在琉理台上，乳房任我搓揉。&lt;br&gt;「…我的三叔母…你的奶子真大…每次一想到三叔每晚都能尽情玩弄你，我的肉棒都会胀痛的厉害…啊！不，应该说他实在太不知道珍惜了。」&lt;br&gt;三叔母受到挑逗，闷哼出欢愉的淫浪声：「嗯…哼…小刚…你的手……」&lt;br&gt;三叔母黑亮的阴毛把整片阴唇都盖住，我从后方在阴核四周捏揉，三叔母不由自主的伸手握住我发烫的肉棒，爱不释手的上下磨擦……&lt;br&gt;「小刚…啊…哼…你这根大肉棒…好硬……」&lt;br&gt;「想要了吧？」男人好整以暇享受征服的快感，女人却濒临爆发的边缘。&lt;br&gt;只看她朝我的下体一伸，整根硬梆梆的阴茎入手来直教人烫手，半点情趣也不容许，三叔母猴急地把肉棒对准自己的骚穴，我轻松一顶整支肉棒尽入三叔母的桃花洞……&lt;br&gt;「啊…小刚…好舒服…用力…快……」&lt;br&gt;我受到鼓励猛烈的抽送，下体发出轻脆的碰撞声，三叔母紧紧的抓住桌缘，两腿大开，觉得阴户内上有千万条蚯蚓般酥痒，不停的扭动屁股，看她这般浪姿，慾火高昇，抱住三叔母腰部不知怜香惜玉的拚命顶进抽出，弄得她一脸惨白半天说不出话来。&lt;br&gt;「啊…啊…太爽了…我给你干死了……」&lt;br&gt;「叔母…你这肉穴好湿好紧…我以后…天天都要上你……」阴唇翻出缩进，我与三叔母紧密的结合着，已经到达忘我大声的淫叫着。&lt;br&gt;「喔…小刚…用力干我…以后我天天洗好肥穴等…等你干…啊…哼……」&lt;br&gt;「真…真的吗…啊……」&lt;br&gt;「真…真的…小刚…我爱…爱死你的肉棒了…啊…嗯…用力…哼……」&lt;br&gt;琉理台剧烈摇晃发出咯、咯、咯的声响，锅铲纷纷掉落地面，三叔母香汗淋漓，头发散乱的遮住半边脸。「呜…哼…叔母你…你的穴好嫩…我快不行了…我快要射了……」&lt;br&gt;「我也不行…了…快…丢了…啊……」&lt;br&gt;「啊…啊…射…射出…来了……」&lt;br&gt;我将滚烫的阳精深深的射入三叔母的子宫里，两人同时达到高潮发狂的似野兽般嘶吼，不一会儿整个人趴在三叔母背后，两人不断的喘息，满足的颤抖着。&lt;br&gt;「好小刚，没想到你…这么行…叔母差点被你干死。」&lt;br&gt;「三叔母，你是我插过最淫荡的女人…我就算死了也没关系……」&lt;br&gt;片刻后，我们两人整理起衣衫凌乱的自己而各自充容离开。&lt;br&gt;第三章《继母篇》&lt;br&gt;我的母亲在我很小的时候就和爸离婚而去，留下我及大姊给爸抚养，我对生母已经是没有什么印象了，之后爸又娶了现在的继母—-琼琳，而继母也有一个女儿也一起带了过来，听说继母的前夫好像是爸的朋友，后来发生交通意外去世，去世前便请求父亲照顾她们，然后就变成现在这个样子了。&lt;br&gt;而继母的女儿叫琦玉，因为和大姊、我从小一块长大，三个人的感情很好，现在小妹已经是个专科生了，大姊也嫁做人妇，至于我和琦玉及大姊以后的关系，那是之后的事情了……。&lt;br&gt;近日外头下着大雨，刚回到家的继母撑着伞却湿了一身，正在前庭播去身上的水珠。&lt;br&gt;「真要命，这场雨简直要把人吞没…啧！弄得我一身都湿了。不赶快换干衣服会感冒。」她拎着滴水的裙摆走进房间，脱去衣物换上宽松的裤裙，继母抚着下体，怨恨无奈的慾火快将发热的身体吞没，但对于年届虎狼的女人来说，这方面的需求却有增无减，能瞒着丈夫享受不同的肉棒，该是一件多么美好的事啊！&lt;br&gt;想着想着肉缝湿滑了起来，花蕊的深处骚痒难耐，透过裤缝手指搓揉着丰满的阴唇，渴望获得高潮的淫念，像永不止息的流水，自肉穴潺潺流出。&lt;br&gt;「妈，你身体不舒服吗？」&lt;br&gt;继母猛一回头，我探头伸进房内，满脸狐疑不安的表情。&lt;br&gt;「呃…没…没事…我很好。」继母吓得头皮发麻，支支唔唔的。&lt;br&gt;「我看你很难过的样子，你真的没事？」&lt;br&gt;「是啊！我…我很好，你不用担心。」&lt;br&gt;「嗯！那就好。」我说罢带上门离去。&lt;br&gt;「糟了，这孩子一定看到我刚刚的样子！」全身的狂热慾火瞬间熄灭，花容失色的呆立原处，懊恼自己忘了锁上房门。&lt;br&gt;「他一定看到了…小刚该不会看到我自慰的模样吧？」心里忐忑不安的猜测，羞赧于身为母亲的淫态却让儿子撞见，下体的蕊心隐隐痛了起来。&lt;br&gt;房门外，我并未离去，透过钥匙孔继母懊悔淫姿尽收眼底。&lt;br&gt;继母缓缓收拾好胯下翻开的底裤，望着镜中自己姣好的身段。&lt;br&gt;「啊…这罪恶的身体需要强壮的男人来抚慰啊……」她右手扶着左乳，哀怨的皱起双眉。&lt;br&gt;「小刚这个年纪，应该也有巨大的肉棒了吧？啊…我真是淫乱的女人，这种时候…即使是儿子我也会答应……」房内继母对镜自怜的浪态，看得小刚不禁偋住呼吸，继母泛红着双颊、搔首弄姿的风情万种，让人难以忍受的想夺门而入。&lt;br&gt;「嗯…好儿子…快…快入妈的穴…哼……」继母一边揉着乳房，一边骚着两腿根处，不自觉的幻想着小刚呻吟出声。&lt;br&gt;门外的我把肿胀的肉棒掏出，上下套弄着。&lt;br&gt;「啊…妈妈…我想干你…喔……」&lt;br&gt;「嗯…嗯…小刚…用力…用力插进来……」&lt;br&gt;「啊…妈妈…你真是淫荡…啊……」&lt;br&gt;「喔…乖儿子…好舒服…嗯……」&lt;br&gt;两人隔着一扇门，互相癡迷的幻想着彼此的肉体，形成淫靡忘我的不伦地狱。&lt;br&gt;我精门一开，热烫的阳精很快的射了出来，在我的心里彷彿射进继母淫穴里般感到满足。&lt;br&gt;事后我心里盘算着那三十多岁，体态却仍像是二十来岁的女人，我的继母，而内心渐渐有了新的打算……<</content></item></essay>