<essay><item><title>我的漂亮妈妈(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;大家好，我的名字叫王小明，其实我应该叫王Ｘ明才是，可是中间那个字好难写，每次我都写不对，被老师罚写过好多次，我还是记不住，所以我就干脆以后叫「王小明」就好了，反正我妈妈跟大家都这样叫我。&lt;br&gt;不过，很多人都叫我「小白痴」，还嘻嘻哈哈作弄我，我很生气他们这样叫我。我不知道这样叫有什么不好，可是当我第一次哭着跟我妈妈讲的时候，我妈妈没有讲话，只是把我抱着摸我的头，然后小声跟我说：&lt;br&gt;「小明啊，你不要难过，以后你要多跟他们……」&lt;br&gt;我抬头看我妈妈，发现她眼睛红红的。&lt;br&gt;从此以后别人这样叫我，有时候还拿东西丢我的时候，我都很勇敢，不去跟妈妈讲，因为我最爱我的妈妈了，我不喜欢看到她流眼泪。&lt;br&gt;我记得以前有一个爸爸，后来不知道为什么不见了。我问过妈妈，她说他去外国工作，要很久才回来。不过没关系，我也不喜欢他。&lt;br&gt;从我小时候开始，他都不理我。他回家以后，我都会很高兴的跑过去，想跟他讲说今天有吃过什么点心ㄚ、或者把美劳课画的图画给他看。可是他都很不耐烦，还会用力瞪我，我一害怕，就去找妈妈，然后妈妈跟爸爸就会讲话讲的好大声，我听不懂他们讲什么。妈妈还会哭，我想爸爸一定是坏人才会让妈妈哭，所以他不见了以后，我反而觉得很高兴。&lt;br&gt;这样妈妈就每天晚上抱着我睡，不去跟爸爸睡觉，我都睡得好舒服，因为妈妈身体好香又好软。&lt;br&gt;有一次我去外婆家的时候，听到我的叔叔和阿姨在讲我的事，我躲在旁边偷听。他们讲的好多，很多我都听不懂，我只听懂一些，什么「智能不足」、「智障」还有「白吃」等等。&lt;br&gt;好奇怪喔，他们为什么说我「白吃」？我看他们吃外婆煮的饭都没有给钱，那为什么只说我白吃呢？&lt;br&gt;反正我爸爸不见了跟这个好像有关系。我听他们讲话，讲到我时摇摇头说：&lt;br&gt;「佳仪是国立大学毕业的，她老公也是个博士，两个都是高级知识份子，品种这么优良，怎么会生出……」&lt;br&gt;结果他们看到我，就不再讲话。&lt;br&gt;不久以后，我再去外婆家，一大堆人在那里走来走去，还有人跪在前面拿麦克风哭，可是又没流眼泪。&lt;br&gt;（她们在干嘛，我到现在都搞不清楚？？？）&lt;br&gt;我挤到前面，看到外婆躺在一个盒子里头，妈妈哭得好伤心，我也跟着哭，哭得最大声。结果本来前面有拿麦克风的人都不哭了，大家都在看我。&lt;br&gt;后来我跟妈妈就不再回外婆家了，其实我蛮想外婆的，她很疼我，会摸我的头、很和蔼地跟我讲话，不像其他亲戚般怪里怪气的。&lt;br&gt;我妈妈长得很漂亮，真的，没有骗你。她眼睛大大的，瓜子脸蛋，皮肤也很白，还有我最喜欢撒娇时抱住她的腰，在她的前面把头转来转去，她前面软软的奶奶弄得我好舒服喔！&lt;br&gt;我以前都是妈妈帮我洗澡啊、餵我吃饭啊，后来她就教我自己做这些事，本来我太不愿意，可是每次我做好以后，妈妈都会香我一个。嘻！嘻！好吧，自己做就自己做吧。&lt;br&gt;我妈妈也很能干，除了煮饭洗衣服以外，还会自己换电灯泡。很棒吧？&lt;br&gt;上次台风过去以后，水龙头没有水跑出来，妈妈很厉害，自己爬到顶楼的水塔上面去检查。不过爬楼梯的时候，她的裙子被钩住了，整个大屁股都跑出来给人看到了。哈哈哈，好好笑喔！&lt;br&gt;我那时候跟妈妈两个人住在一间公寓的楼上，从前爸爸还在的时候，她都每天可以陪我在一起，不过后来她说她要去上班赚钱，这样才能帮我买衣服，还有蜡笔小新的漫画书，还有其他好多好多的东西。&lt;br&gt;所以每天早上妈妈都会穿的好漂亮，身上喷的好香，然后送我去学校再去上班；到了晚上，我放学回家后就一个人先看电视看漫画等她回来。&lt;br&gt;但是妈妈回来的时间，越来越晚，都要等到七、八点才回家，她都跟我说对不起，解释她要应酬，又说因为妈妈比较穷不能请人家陪我，等赚到了钱以后就可以请人家陪我了。&lt;br&gt;真是的，我肚子好饿喔，所以妈妈就给钱叫我先买面包吃，然后回家等她。这样也好，原本我有去安亲班，可是里面的老师和小朋友都会打我、排挤我，妈妈很生气，因此我下课后就直接回家，不用去那里给人家欺负了。&lt;br&gt;记得有一天，妈妈打电话回来说她要谈生意，会晚一点回家。可是到了十一点，都看不到妈妈，我就自己下楼去前面一个有很大的「７」字的店买饭团吃，结果那里的大姊姊说我只有十块钱，不能买。&lt;br&gt;她一定骗我，我看人家也是拿跟我一样的铜板出来买，就可以买，没办法，回家等妈妈吧。&lt;br&gt;走着走着，我突然看到一辆车子停在我家旁边小巷的里面，而且很奇怪，还会摇动，我很好奇，跑过去贴在玻璃窗上看。里面暗暗的，有一个人躺在放平的座位上，另一个人则压在上面。&lt;br&gt;那个躺着的人应该是女生，因为她穿的裙子被拉的好高，两脚张的开开，里面穿跟我妈妈一样的三角裤。&lt;br&gt;我看不到她的脸，她的上衣钮釦已经被解开好几颗，那个戴眼镜的叔叔一面亲她的脸，一面用手使力地在抓她的奶奶，还摸进去下面三角裤里面。&lt;br&gt;（奇怪？！那里是尿尿的地方，有什么好摸的啊？不过她的奶奶软绵绵的圆圆的，跟妈妈一样。）我当时这样想。&lt;br&gt;那个叔叔起来准备脱裤子，这时候我终于看到那个女生的脸了。&lt;br&gt;啊！她是我妈妈！！&lt;br&gt;「妈妈！妈妈！」我很兴奋地拍玻璃窗。&lt;br&gt;那个叔叔吓了一大跳，脸上好凶的表情瞪我。&lt;br&gt;「妈妈，我肚子饿了。」&lt;br&gt;「啊……她是你妈妈？」那个叔叔吃惊地问我。&lt;br&gt;「对，是我妈妈。妈，我肚子饿死了。」&lt;br&gt;我想开门进去叫醒她，可是打不开，她看起来脸好红，睡得好熟。&lt;br&gt;后来那个男生就赶快帮我妈妈穿好衣服，扶她上楼去。&lt;br&gt;隔天早上我妈妈睡醒了，问我说昨天的事情，我说有一个人送妳回来之后就走了。她「喔」的一声，就躺下去继续睡觉，跟我说她头很痛要休息，要我自己上学去。&lt;br&gt;其实我没有讲全部的事，那个叔叔后来买了好多好吃的东西，有饭团、有汽水、有热狗，然后教我如果我妈妈问起来，就回答说他送妈妈回来后就离开，这样就行了。&lt;br&gt;我有遵守约定，因为我有跟他打过小勾勾。&lt;br&gt;听住楼下的张伯伯跟隔壁的赵妈妈他们聊天，说我妈妈很年轻，廿岁时还在念大学时就生下我，现在工作是在做保险业务的；还有说现在单亲妈妈带小孩真辛苦，每天早出晚归，放小孩一个人在家；还说争小孩的养育权，还闹到法庭等等……一大堆我听不懂的话。&lt;br&gt;我很讨厌那个张伯伯，个子只比我高一点，还有一个黑黑的点在嘴巴旁边，上面还有毛ㄟ，好丑喔，大家在背后说他是老芋仔、老不修。&lt;br&gt;他只喜欢小妹妹，看到她们都会摸摸她们的头，跟她们讲话。但每次看到我跟我的男同学们经过，就眼睛上吊，嘴巴翘的高高的，理都不理我们。&lt;br&gt;所以他们家就常常被人捣蛋，我也会偷按他家的电铃，然后赶快跑上楼，哈哈！&lt;br&gt;我早上上学时候，都会看到他在扫地。其实我知道他没有认真扫地，因为我发现他都是在偷瞄我妈妈，看她的奶奶，还有她的腿。&lt;br&gt;我很生气，妈妈的衣服大部分都是白色的，有时候天气热，没有穿外套，就会看到那个叫「奶罩」的东西贴在我妈妈的奶奶上面，而且裙子很短又很紧，有时候还看得到屁股的内裤。&lt;br&gt;我有跟妈妈讲过不要穿这种裙子，我妈妈只是笑一笑说没关系，跟我说这叫「套装」，是上班时要穿的制服，就跟我上学时穿的衣服一样。&lt;br&gt;其实说真的我很喜欢看我妈妈穿这种衣服，每天早上我都会假装还没睡醒起床，然后偷看我妈妈在镜子前面擦口红、穿套装。对了，还有穿一种叫「丝袜」的袜子。&lt;br&gt;那种袜子好长喔，颜色有好多种，有白的、有黑的、有透明的，有的还有花纹耶，穿在我妈妈的腿上实在是好好看，而且摸起来好滑好好摸喔。&lt;br&gt;我都会趁妈妈洗澡时，脱掉裤子，拿放在衣篮上刚脱下来的丝袜，学那个蜡笔小新，两手抓着丝袜在小象上面来回搓着，我的小象就会变大变直，而且你不知道那种感觉……好……爽……喔！&lt;br&gt;记得有一次等妈妈进去洗澡的时候，我忍不住就再来一次，结果没想到妈妈突然开门出来看到我的模样。我吓呆了，我妈妈也瞪大眼睛看我，本来是很生气惊讶的脸，渐渐变的越来越温和。&lt;br&gt;「小明，要不要跟妈妈一起洗澡啊？」我妈妈说。&lt;br&gt;当然好啊！好久没跟妈妈一起洗了，我马上冲进浴室把衣服脱光光。&lt;br&gt;好奇怪喔，以前妈妈的身体我不知道看过多少遍，可是我这一次却发现不一样，大概是以前没有注意到吧！&lt;br&gt;妈妈大腿之间嘘嘘的地方长了好多的黑毛，中间也没有跟我一样的小鸡鸡，还凹下去一条线。&lt;br&gt;我妈妈知道我一直在看她那里，她也不在意，跟以前一样，帮我洗头、擦肥皂。&lt;br&gt;等洗好澡后，在擦干身体的时候，她说：「小明，你刚刚在拿妈妈的丝袜做什么？」&lt;br&gt;「我……」我以为妈妈要骂我。&lt;br&gt;「那感觉怎么样？」妈妈蹲下来，抚摸着我的脸说。&lt;br&gt;哇塞！两个奶奶平常看起来不太大，现在却会晃啊晃着。&lt;br&gt;「很……舒服。」我不好意思的说。&lt;br&gt;「嗯，妈妈现在要教你做一件事。你不能够跟别人讲，也不能在别人面前做喔！」妈妈边说边用手把我的小鸡鸡跟蛋蛋握着，接着开始又揉又捏。&lt;br&gt;「妈……妈……妳……在……干……什么？」我感觉到下面的鸡鸡有一种奇妙的感觉。&lt;br&gt;「妈妈现在教你的叫做『自慰』，你慢慢长大了，开始有一种……嗯……叫做……反正当你想要时，就自己用手像现在一样。」&lt;br&gt;妈妈的手等我的鸡鸡变长变硬后，开始前后前后套弄着。&lt;br&gt;「你以后的『小鸡鸡』旁边还会长毛，就跟妈妈一样……唉呀！」&lt;br&gt;还没多久，我感觉到被握住的鸡鸡突然有想尿尿的冲动，来不及跟妈妈讲，一些白白透明的尿尿就冲了出来，洒在妈妈的大腿上。&lt;br&gt;「对不起。」我道歉说。&lt;br&gt;「没关系，你以后自己做，如果有尿出像这样白白的东西的时候，要记得用卫生纸擦干净，知道吗？」&lt;br&gt;妈妈好温柔地跟我说，然后用水擦干净腿上的东西。&lt;br&gt;从此以后，我都听妈妈的话，自己动手做。但是有时半夜睡醒时，我都会钻进妈妈的棉被，用她的手替我做那个「自慰」，妈妈会用力抓住我的鸡鸡，很快的帮我挤出来，等射出来后，我再用卫生纸擦。&lt;br&gt;妈妈知道我在以前班上都被欺负，又跟不上同学，所以希望我念一种「特叫班」的班，就带我去过很多的小学，每次我看她都是鞠躬又鞠躬，可是校长好像都不让我去读，说我只是轻度的，不合规定，要念普通班。&lt;br&gt;妈妈就带我继续找，后来就在一个房子好旧的学校插班进去。&lt;br&gt;那个学校我很不喜欢，别班小朋友的教室又大又新，而且又有好多玩具玩，可是我们那班却是又破又旧，下雨的时候还会漏水，还有好多蜘蛛在墙壁旁边结网耶。&lt;br&gt;我只有七个同学，我看他们一个比一个笨，连小便都不会，还尿裤子。有一个头大大的男同学还会大便在裤子上，臭死人了！&lt;br&gt;老师也不太管我们，常常没看到人，要我们拿出课本来，然后一直写，她说她要考试，要我们别吵她。&lt;br&gt;结果后来妈妈问我上课的情形，我就跟她讲，她也没有说什么，第二天我就不用去上课了，妈妈又带我到处去找学校。&lt;br&gt;终于，妈妈找到一间后面有一个树林的学校，那边是我最后念的一个学校。&lt;br&gt;本来跟以前一样，我好像也不能进去，不过听妈妈说那个学校不错，她拜讬了好久校长才让我进去。&lt;br&gt;ㄟ，对了，我一定要跟你说那个学校的校长一下。&lt;br&gt;那个校长有一个突出的大肚子，戴眼镜，眼睛凸凸的，好像金鱼的眼睛喔！他的头顶是秃的，然后旁边头发一圈，哈哈哈！跟那个漫画上面的日本河童像极了。你一定要去看一次，真的，不然你会后悔。&lt;br&gt;还有就是我一看到他，就觉得他跟一个人好像，嗯……对对对，就是我家楼下的那个张伯伯。&lt;br&gt;其实他们两个人长相差得很远，我会觉得他们长的像，是因为他们的眼睛，他们在看我妈妈的时候，我发现他们两个人就很像。&lt;br&gt;为什么我会知道呢？是因为第一次我妈妈带我去跟校长见面的缘故。&lt;br&gt;我记得那时候出门时，妈妈很认真的跟我说要很乖很乖。我看她很严肃，心想这次好像很重要，所以一路上我都很乖，都没有说话。&lt;br&gt;到了学校后，我妈妈带我到一间房间去，妈妈在门上敲一敲，里面就有人说「请进」。&lt;br&gt;「喔，原来是陈小姐啊！来来来，进来坐，不要客气，又是为了你儿子的事吧？……」&lt;br&gt;里面有个人站了起来，就是那个校长。他说到一半时，看见我就不说话了。&lt;br&gt;「小明，跟校长打个招呼。」&lt;br&gt;「校长好。」我对校长鞠躬。&lt;br&gt;校长说：「好好好……」&lt;br&gt;我和妈妈坐在沙发上</content></item></essay>