<essay><item><title>新家族狂欢(1-20全)(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;楔子　背德的豪宅&lt;br&gt;这是南部一个依山傍水纯朴的乡村，翠绿的青山下，一湾流水横过山前。就在溪边的平地，有一个老社区，社区街道是条林荫大道，两旁尽是高耸的树木，而林荫道的尽头，是一栋豪门巨院，那是一个古色古香的豪华建筑，一看便知主人必定是个地方巨富。&lt;br&gt;仲夏的夜晚没有一丝凉风，炎热的天气真教人闷热得睡不着觉，寂静的黑夜传来几声狗吠……&lt;br&gt;「爸爸……不行啊！」&lt;br&gt;这时候从一间房子里面传出了女人的喘息声，仔细一听，那是从豪宅右边的书房里面传出来的，而在书房隔壁大厅门边，则有一对男女，正透过小小的门缝往里面瞧。&lt;br&gt;只见书房中一男一女，男的约有五十几岁，长着一副绅士模样。女的看上去似乎年轻许多，大约三十多岁，不但面貌姣好，还拥有一副魔鬼般的好身材，身上那 袭浅蓝色半透明睡衣，更使她显得性感万分。这两人坐在沙发上，男的从后方抱着女的，不断上下的抚摸女的躯体，同时亲吻其粉颈，而女的娇羞满面，媚眼如丝， 小嘴吹气如兰。&lt;br&gt;「啊！爸爸……人家现在是要和您讨论……后天您的寿宴事宜……啊……爸爸，您这样……弄得人家好痒……」&lt;br&gt;男的一听，立刻将双手动作一变，一手搂住女的细腰，一手伸入露胸的衣领内，握住肥大的乳房摸揉起来，嘴里说道：「宝贝！是要爸爸来替我的乖媳妇止痒了吧？」&lt;br&gt;女的被吻得全身酥软万分，双乳抖动，于是附在男的耳根上娇声细语的道：「啊！爸爸……别摸了！痒死了，人家受不了了……」&lt;br&gt;男的硬是充耳不闻，一手继续搓弄她的乳房，另一只手毫不客气地翻开了裙䙓，伸入三角裤内，摸着了饱满的阴户，浓密的草原，细细柔柔的，顺手再往下摸，阴户口已湿淋淋的，再捏揉阴核一阵，淫水顺流而出。&lt;br&gt;女的被挑逗得媚眼如丝，艳唇抖动，周身火热酥痒，娇喘道：「亲爸爸！别再挑逗我了，媳妇的骚屄痒死了……我要亲爸爸……的大……大鸡巴干我……」&lt;br&gt;毫无疑问，屋内这对男女的行为，显然是翁媳乱伦！&lt;br&gt;没错，这对男女的身份正是公公和儿媳妇，男的，就是这栋豪宅的主人李德春；女的，是他的儿媳妇庄淑真。而在门外偷窥的那对男女，是李德春的老婆江秋兰和她们的儿子仁昌。&lt;br&gt;秋兰颇具姿色，气质又好，虽已年过五十，但身体丰满匀称，由于长期锻炼瑜珈，平时又养颜有术，有着美艳动人的容貌、雪白滑嫩的肌肤、丰满成熟的胴体，以及徐娘半老的风韵，真是妩媚迷人、风情万种！尤其那肥大浑圆的玉臀，以及那胸前高耸丰满的乳房，更随时都要将上衣撑破似的，任何男人看了都不禁产生冲 动，渴望捏它一把！&lt;br&gt;她今晚穿着一件薄软的白色Ｔ恤，透过薄薄的Ｔ恤，丰满的双乳更显凸出。下身是一件能够紧紧贴在她臀上的窄裙，可以清楚的将她的丰臀显现出来。&lt;br&gt;为了能清楚的看到老公和媳妇的淫戏，秋兰弯着腰，挺起高高的臀部对着儿子。&lt;br&gt;老天！他竟然没穿内裤，屁股是又白、又圆、又肥大，而生满一片浓密粗长阴毛、肥突的阴阜上面，已经是湿漉漉、粘糊糊的。那淫靡的景像看得仁昌血脉贲张，呆在当前。&lt;br&gt;仁昌从母亲身后搂着她，双手贪婪的握着母亲的双乳猛力地搓揉，下面的阳具直挺挺的顶在母亲的臀沟上，然后一手继续揉捏着母亲肥美的乳房，另一只手则伸入窄裙，揉搓她的肥屄，而下面则用龟头不断的摩擦她的臀部，在她的耳边说：「妈！你的骚屄好多淫水，是不是看到爸爸在干我老婆！让你太兴奋？」&lt;br&gt;秋兰被儿子搓摸得全身颤抖，由儿子硬挺、粗大的阳具上面传来那年轻刚阳的热，由儿子揉捏乳房，尤其是那敏感的奶头传来的快感，以及由揉搓阴户传来的电流，都汇在她全身，真使她麻透了、痒透了、也酥透了。&lt;br&gt;秋兰现在真是心神俱荡，慾火上升，是又饥渴、又满足、又空虚、又舒畅，娇声浪语的道：「阿昌！别再逗妈了……乖……妈现在难受死了，快！……快用你的大鸡巴……狠狠的插干妈妈的淫屄吧！……」&lt;br&gt;于是仁昌迫不及待地一手搂着母亲的纤腰，一手握住粗硬的大鸡巴，顶住那湿淋淋的肉屄口用力一挺，整跟粗大的肉棒「吱」的一声，尽根刺入母亲的淫蜜的屄腔内。&lt;br&gt;「喔……好美……乖儿子……你的大鸡巴太棒了……啊……小屄好涨……好充实……喔……啊……」&lt;br&gt;「小声点，当心被她们听到！」仁昌轻声的说，屁股则狠劲的前挺。力道过猛，使得大龟头一下子重重的顶撞在花心上，顶得母亲闷哼出声音！鸡巴插入肥屄中，屁股开始左右摇动前挺后挑，恣意的狂插狠抽着！&lt;br&gt;「啊……啊……亲儿子……啊……喔……妈妈美死了……唔……你的鸡巴好粗……喔……小屄被干得……又麻……又痒……好舒服……喔……」&lt;br&gt;秋兰被干得粉颊绯红，神情放浪，浪声连连，阴户里阵阵的爽快，股股的淫液汹湧的流出，顺着大鸡巴，浸湿了儿子的阴毛。&lt;br&gt;只觉得母亲阴道里润滑的很，仁昌的屁股挺动得更猛烈，阴唇也一开一合，发出「吱！吱！」的声音。&lt;br&gt;这时书房内的翁媳两人，早就干得热烈非常，而他们也已听到门外母子乱伦操屄的淫声。&lt;br&gt;「喔……爸爸！媳妇被你肏死了……好爽喔……喔……好爽喔……亲爸爸，再用力一点！……啊……爸……喔……好棒喔……啊……好舒服喔……喔……爸爸……的大肉棒……插干得媳妇爽死了喔……啊……」&lt;br&gt;淑真故意像个荡妇般的大声浪叫着，摇摆着纤腰，好让公公插在自己骚屄里的坚硬肉棒能够更深入蜜屄深处。&lt;br&gt;「啊……大鸡巴爸爸……啊……媳妇爽死了……嗯……洩了啊……媳妇……要洩给我的爸爸了……啊……来了……啊……啊啊……洩……洩了……」&lt;br&gt;在公公的狂抽猛插之下，淑真蜜穴里的嫩肉激烈地蠕动收缩着，紧紧地将公公的肉棒箝住，一股蜜汁从晓雯蜜穴里的子宫深处喷出来，不停地浇在公公的龟头上，让李德春的龟头也传来阵阵酥麻的快感。他把全身的力量都集中在大鸡巴上，拚命地抽插，口里大叫道：「小宝贝……快用力……挺动屁股……爸爸……我 要……要射精了……」&lt;br&gt;淑真于是挺起肥臀，拚命地往上扭挺着，并用力收夹小穴里的阴壁及花心，紧紧地一夹一吸公公的大鸡巴和龟头。&lt;br&gt;「啊！亲妹妹……夹得我好舒服……哇……我……我射了……」&lt;br&gt;二人都已达到了热情的极高境界，紧紧地搂抱在一起，全身还在不停的颤抖着，连连的喘着大气，两人同时达到高潮了。&lt;br&gt;「喔……好……嗯……就是这样……干我这个淫荡的妈妈……喔……亲儿子好会干喔……啊……噢……天……宝贝！噢……要死了……妈妈快要美死了！宝贝，亲儿子，你的大肉棒太厉害了，妈妈要死了！噢噢……噢……狠狠地插干妈妈的骚屄……干……再干……用力干……干死妈妈……呀……我好……好爽……哦……鸡巴顶得好深喔……嗯……哎唷……顶到花心了……我……没……没力气了……喔……唔……」&lt;br&gt;秋兰也不甘示弱地尖声浪叫着，屁股疯狂地摆动，仁昌不得不紧紧捉住她的屁股，以免肉棒从肉洞中滑出。&lt;br&gt;「哎……亲爱的……我没有力气了……哎呀……又顶到花心了……唔……坏儿子……哦……干死妈妈了……」&lt;br&gt;秋兰被干得双脚酥软，膝盖前弯，玉体下沉，花心被顶得浑身酥麻，不禁全身颤抖，秀眉紧促，小嘴大张，浪叫不已！&lt;br&gt;仁昌见母亲那一副吃不消的姿态，似乎有些不忍，于是他将妈妈抱起，把她推倒在客厅的地毯上，他便趴在妈妈的裸身上面，秋兰的两条粉腿紧勾着儿子的后腰，仁昌一面狂烈地吸吮着她高耸的乳峰，一面挺动屁股，将他的大鸡巴塞进母亲的肥屄中。&lt;br&gt;「啊……啊……好舒服啊！好儿子，再插深一点！鸡巴顶得好深……嗯……嗯……好硬的大鸡巴……顶得好深……插到底……不行了……妈妈……要……丢了……」&lt;br&gt;秋兰的叫声越来越大，不停的浪叫声，刺激得仁昌更用力的抽送着，一次快似一次的抽送着。&lt;br&gt;「喔……喔……浪妈妈，大鸡巴儿子要天天插干你……插死你，我干死你！干……喔……喔……喔……我干……我插……喔……儿子要洩了……啊……」&lt;br&gt;仁昌抽插的速度越来越快，几乎每一次都可以深入母亲的子宫。&lt;br&gt;「啊……我的大鸡巴……亲儿子……小……浪屄……妈妈……也要洩……洩……了……啊……啊唷……我忍不住了……要洩……洩……了……好美呀……啊……射死妈了……喔……烫死妈了……」&lt;br&gt;终于，母子两人同时达到高潮，仁昌全身不停地颠抖着，一股股浓浓的乱伦精液猛烈地喷射进妈妈的子宫内。然后才瘫软地趴在全身抖动、进入虚脱状态的妈妈身上……&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第一章　淫靡的寿宴&lt;br&gt;「老公，你动作快一点嘛，上班要迟到了！」慈芬倚在楼梯口，朝二楼娇喊着：「你还要载阿德到车站搭车耶！」关切的语气里带着一丝丝的急躁感，只希望他们赶快出门。&lt;br&gt;「是啊！爸！」正坐在沙发上看电视的阿强也附和的嚷着：「表弟在等着您啊！」说着，眼睛瞟向母亲性感的胴体，丰满的乳房因为未带胸罩，紫红色的乳头可以从Ｔ恤外面看到。阿强「咕！」的一声，猛吞下口水，并和母亲对望了一眼，互相暧昧的眨了一下眼睛，两人彼此似乎在暗示些什么？&lt;br&gt;母亲的臀部丰满坚实，富有弹性，纤细的腰身，雪白修长的双腿，衬托出成熟的肉体。阿强目光集中在母亲穿紧窄短裙而更显得浑圆的臀部曲线，坚硬的肉棒几乎要撑破裤子。想到待会儿能再与这样的肉体性交，又是自己的母亲，阿强的肉棒已涨到疼痛的程度。&lt;br&gt;阿德是慈芬的二姊慈芳的儿子，阿强虽是表哥，但也只大他两个月，目前表兄弟俩同是高一学生。为了方便就近上学，阿德寄住在姨妈家，他的学校正好在姨妈家附近。今天是星期五，明后二天休假，每到这个时候，阿德总是赶着回高雄老家，与父母相聚。&lt;br&gt;望着车子缓缓转出巷口，驶向大马路。随着丈夫载着外甥离去，慈芬发自内心淫荡的血液在全身窜流，心中怀着期待乱伦的激动，轻轻的关上大门。&lt;br&gt;刚把门锁扣上，儿子的声音自背后响起：「爸爸他们走了？」阿强走到妈妈的身后，从后面抱住妈妈纤细的腰肢，大胆地用手握住妈妈丰满挺拔的乳房，并且搓揉起来，同时下体肿胀的阳具放肆的顶着妈妈浑圆的屁股。&lt;br&gt;「你是不是又想把你那根又粗又长的大鸡巴插进你淫荡的妈妈骚屄里，然后粗卤的肏干她呢？」慈芬淫荡地扭动了几下屁股，用丰满的臀部摩擦着儿子的肉棒，感觉到儿子火热的阳具膨胀到极点。&lt;br&gt;阿强双手用力揉搓着妈妈丰满的双乳说道：「谁叫你都穿得这么性感，每次看到妈的身体，鸡巴就硬了起来！」&lt;br&gt;「小色鬼！昨晚在外公家和你舅妈干那么久，回来后又把妈干个半死了，今天还是那么急色啊！」慈芬娇嗔的说。右手向后伸了过来，隔着运动裤握住儿子坚硬的鸡巴，上下套弄着。&lt;br&gt;阿强用粗壮的阳具顶了一下妈妈的屁股，说道：「还说呢，妈妈还不是和舅舅肏屄！」&lt;br&gt;想到昨晚在娘家的淫乱行为时，慈芬的下体不由得一阵搔痒，阴屄里又溢出一股淫水。&lt;br&gt;昨天是慈芬父亲李德春的六十大寿，兄弟姊妹们为了孝敬父亲，特地开了几十桌酒席宴客。丈夫因为上夜班，不得已慈芬只好自行开车载着儿子阿强、女儿小丽和外甥阿德，回娘家向父亲祝寿。&lt;br&gt;李德春共有六个儿女，四女二男。&lt;br&gt;大女儿慈仪，和丈夫胡炳全在同一所中学任教，今年四十一岁，有二个就读高中的儿子。&lt;br&gt;二女儿慈芳嫁给医生沈宗华，今年三十九岁的慈芳，也就是阿德的妈妈，她是个美容师。阿德还有二个姊姊，大姊已经结婚。&lt;br&gt;三女儿叫慈萍，三十六岁，嫁给律师杨国栋，有一个读国三的儿子。&lt;br&gt;四女儿就是三十五岁的慈芬，丈夫叫王进成，他们有二个孩子，就是阿强和小丽。&lt;br&gt;大儿子叫仁昌，三十八岁，他和美丽贤慧的妻子淑真育有三个可爱的子女。&lt;br&gt;小儿子是三十四岁的仁明，国中时就把女同学，也就是现在的老婆郭玉琴搞大了肚子，如今儿子都上大学，女儿也已经读高三了，他是个专业摄影师，目前和二姊慈芳共同开设一家美容摄影工作室。&lt;br&gt;慈芬很早熟，十四岁时就已经发育得和三位姊姊一样的性感美丽，３６Ｄ，２５，３６的傲人身材，使得众多男人想上他，即使现在已经有了二个上高中的儿女，也只是腰围稍微粗了些，但仍然保持着３６Ｄ，２６，３６的性感胴体。&lt;br&gt;当时，热情似火的她，不知怎的总觉得家人之间有些什么事在瞒着她，爸妈和兄弟姊妹间的亲密关系，超乎一般家庭的亲热。&lt;br&gt;后来，有一天无意中在后院的仓库里，看到大姊把整个身子趴在桌子上，裙子翻到腰间，把两腿淫荡地张开，屁股高高翘起，而哥哥正用他又粗又长的鸡巴插干着大姊的淫屄。从此，她暗中留意家人</content></item></essay>