<essay><item><title>气质高雅的大学教师妈妈(3)</title><author>床上伴侣</author><content>多路人的目光啊，就连我这个亲生儿子都有点蠢蠢欲动了。&lt;br&gt;到了书店，妈妈就像拽一条狗一样拉着我直奔教材区，我好想对妈妈说「妈，
我想看书，给我买两本漫画吧。」&lt;br&gt;可我是个怂蛋，只敢想想而已。&lt;br&gt;「Ｍｉｓｓ黄，是你么？你也在这买书啊。」&lt;br&gt;我靠，冲妈妈打招呼的是个外国人啊，真想不到妈妈也和国际接轨了。&lt;br&gt;「Ｔｏｍｙ，怎么是你呀？好巧啊。」&lt;br&gt;「是啊，我想买几本有关中国历史方面的书籍看看。」&lt;br&gt;「呵呵，真想不到你一个美国人对中国历史还这么有兴趣呢。」&lt;br&gt;「虽然我是个美国人，不过中国历史博大精深，源远流长，很值得研究呢。」&lt;br&gt;我操，眼睛真的是蓝色的，更想不到的是这个美国人还知道什么是博大精深
源远流长呢，不得不承认，这个叫Ｔｏｍｙ的白种人长的好高大好威猛啊，目测
身高大概有一米九五以上，一身的肌肉，就像斯瓦辛格一样，不会是个拳击手吧。&lt;br&gt;不是有种族偏见，可我一直都觉得外国人看着有点别扭，白人太白了，黑人
又太黑了。&lt;br&gt;买历史书？这个混蛋不会是想讨好妈妈吧，我妈妈是教语文的，我看过大学
的语文书，和历史课差不了多少的。&lt;br&gt;哎，是不是我太过敏了，只要是和妈妈搭讪的男性，不论年纪大小，我都觉
得他们对妈妈是图谋不轨。&lt;br&gt;而且这个声音听起来有点耳熟，不知道在哪听过呢。&lt;br&gt;「黄老师，你是一个人来的么？」&lt;br&gt;「不是，是和我儿子一起来的，我这个臭儿子，不好好学习，我就是想多给
他买点补习类的书籍。东东，你过来。」&lt;br&gt;「Ｍｉｓｓ黄可真是个负责人的妈妈。」&lt;br&gt;听到妈妈叫我，我像看到救星一样，也许妈妈会忘记教科书这件事吧。&lt;br&gt;「这是妈妈的学生，你要叫哥哥。」&lt;br&gt;「Ｔｏｍｙ哥哥好。」&lt;br&gt;「你好，东东。我的上帝，黄老师，这是你的儿子么，都这么大了，怎么可
能呢？」&lt;br&gt;「Ｔｏｍｙ你说什么呀，什么不可能啊？」&lt;br&gt;「哦，我只是有点不敢相信而已，您的儿子都这么大了，难道您十几岁就…
…就结婚了么。」Ｔｏｍｙ露出了非常惊讶的表情，我看得出这不是伪装的，因
为妈妈的样子确实很年轻呢。&lt;br&gt;「呵呵，Ｔｏｍｙ可真幽默，在中国怎么可能十几岁就结婚呀，我儿子快十
六岁了，我也是个快四十岁的人了。」&lt;br&gt;「天呐，Ｍｉｓｓ黄，你没和我开玩笑吧，您真的快四十岁了么，怎么可能
啊。」&lt;br&gt;「为什么不可能啊。」&lt;br&gt;「我真的不敢相信，我一直以为……」&lt;br&gt;「以为什么？」&lt;br&gt;「要不是您自己说出来，我一直以为你还不到三十岁呢，你和东东站在一起
就像是姐弟一样。」这个混蛋不知道是说妈妈年轻，还是说我长得成熟。&lt;br&gt;Ｔｏｍｙ大哥，什么三十不到哇，姐弟呀，你真的不觉得这种夸人的方式有
些老掉牙了么。&lt;br&gt;「呵呵，你就别捧我啦。」&lt;br&gt;「我从不喜欢恭维人的，说的都是实话呢。」&lt;br&gt;女人，尤其是上了年纪的女人，似乎都很愿意听别人夸她们年轻貌美，我看
妈妈也不例外，听到Ｔｏｍｙ那略显夸张的赞赏，妈妈露出了既羞涩又很甜美的
微笑。&lt;br&gt;寒暄过后，妈妈并没有忘记买教科书的事，让我大失所望，来到收款台，Ｔ
ｏｍｙ抢着交款。&lt;br&gt;嘿，Ｔｏｍｙ，你已经摸到我妈妈的玉手了，不要借着交款的机会占美女的
便宜啊。&lt;br&gt;「Ｍｉｓｓ黄，相请不如偶遇，我们一起吃晚餐吧。」&lt;br&gt;「这……好吧，不过刚才东东的教科书是你花钱买的，吃饭就要老师请客了，
事先声明你可不许和老师抢哦，否则老师会生气的呢。」妈妈的样子好认真哦。&lt;br&gt;「这怎么好意思呀，我可是很能吃的。」&lt;br&gt;看出来你很能吃了，否则怎么能长得那么健壮啊。&lt;br&gt;「呵呵，你就是再能吃老师也请的起的。」&lt;br&gt;「那我就恭敬不如从命了，东东，你喜欢吃什么呀。」Ｔｏｍｙ低下头微笑
的注视着我，看他的样子人还不错的。&lt;br&gt;一想到妈妈对我那么吝啬，还逼着我买教科书……哼，东东很生气，后果很
严重。&lt;br&gt;既然老天赐给我这个机会，我就要吃她一顿，要大吃一顿，看到书店对面有
一家西餐馆，我的馋虫马上就给勾出来了，没记错的话，我好像还从来都没吃过
牛排呢。&lt;br&gt;「我想吃牛排，嘻嘻。」&lt;br&gt;「好吧，我们去吃牛排。」&lt;br&gt;哈哈，吃牛排啦，不得不承认，Ｔｏｍｙ很有礼貌，也很细心，主动帮着我
和妈妈调整好了椅子的角度，还双手把菜单递到了妈妈面前。&lt;br&gt;「老师，您先点吧。」&lt;br&gt;「Ｔｏｍｙ，还是你先点吧，我吃不了多少的。」&lt;br&gt;「那我就不客气了，服务生。」&lt;br&gt;「来了，先生。」&lt;br&gt;想不到这个西餐馆的生意还不错，几乎坐满了顾客。&lt;br&gt;「您好，请问有什么能为您服务的。」&lt;br&gt;「给我一杯鸡尾酒，一份鸡丁沙拉，一份炸土豆条，一份法式鹅肝，一份黑
椒牛扒。」&lt;br&gt;「请问您的牛扒要几成熟的。」&lt;br&gt;「七成熟的，因为我喜欢吃嫩的，要一口就出汁的那种……」说出这句话的
时候，Ｔｏｍｙ看了看坐在他对面的妈妈，我操，这混蛋不会是话里有话吧。&lt;br&gt;「请问您的太太呢？她想吃些什么？」&lt;br&gt;这个傻逼服务生，你是故意的还是新来的呀，看不出我妈妈的年纪比他大那
么多呀。&lt;br&gt;再说哪有这么问的呀，你应该这么说，很高兴为您服务，请问这位高贵的女
士想吃些什么呢。&lt;br&gt;服务生这突如其来的一问，妈妈倒显得有些不好意思了，可是看到她那扭扭
捏捏的样子真的好可爱，反正我是这么认为的。&lt;br&gt;「我……我不是……」还没等妈妈辩解呢，Ｔｏｍｙ就把菜单递到了妈妈的
面前。&lt;br&gt;「Ｍｉｓｓ黄，我这么年轻，服务生都把你当成我太太了，你自己说说，刚
才我在书店说的话没有一点夸张的成分吧。」&lt;br&gt;听到Ｔｏｍｙ这么说，妈妈抿嘴笑了笑，似乎没有再辩解的意思了，因为再
辩解下去，倒显得有点小肚鸡肠了。&lt;br&gt;「尊贵的太……Ｍｉｓｓ黄，看看你想吃些什么？这家店的烤番茄菲力牛排
不错，口味很地道，很适合你这样的女士。」&lt;br&gt;我靠，是不是顺嘴了，这个混蛋不会是还想占妈妈的便宜吧。&lt;br&gt;「好吧，那就给我来一份烤番茄菲力牛排，一杯英式红茶，再来一份水果沙
拉。」&lt;br&gt;妈妈真的接受了Ｔｏｍｙ的意见，什么？肥力牛排，会不会太肥了呀。&lt;br&gt;「呵呵，老师吃的这么少啊，怪不得身材保持的这么好，原来是有秘诀的。」&lt;br&gt;「还什么好身材呀，这么大年纪，都快成老太太了。」&lt;br&gt;看到妈妈那么受用，觉得Ｔｏｍｙ又要说话，他嘴巴刚张开一半，就被我打
断了。&lt;br&gt;「喂喂喂，你们点完了么，好像我还没点餐呢吧。」&lt;br&gt;「哈哈，实在对不起，差点把东东忘了，东东喜欢吃什么？」&lt;br&gt;我操，把我当空气了，有这么帅的空气么，虽然个子没你那么大，可再怎么
说也算个人呢。&lt;br&gt;「我要冰柠檬茶，炸土豆条，意式海鲜饭，法式牛扒……」&lt;br&gt;点了一堆我连见都没见过的东西，这个时候我发现妈妈的表情有点变了，不
会是嫌我点的太多了吧，保守点估计，这顿饭不花她一千也得花八百。&lt;br&gt;我心里这个痛快呀，这个爽啊。哼，一个月挣那么多，这就是只给我买教科
书不给我涨零花的后果。&lt;br&gt;「就知道吃，要是在学习上能用十分之一的劲也不会这么让人操心。」&lt;br&gt;老妈呀，这还有外人呢，能不能不提学习的事呀，给我留点尊严吧。&lt;br&gt;「Ｍｉｓｓ黄，东东还小呢，不用这么逼他的。」&lt;br&gt;「不逼他？你是不知道，他都快倒数了，要是学习再上不去，我就给他找个
家教，天天逼他学习。」&lt;br&gt;Ｔｏｍｙ一边听妈妈数落我，一边呆呆的看着妈妈，哼，难道妈妈生气的样
子也这么迷人么，我好怕怕哦。&lt;br&gt;「Ｍｉｓｓ黄，如果你相信我的话，我可以给东东当家教的。」&lt;br&gt;「呵呵，Ｔｏｍｙ，谢谢你的好意，不过我们家东东不止英语不好，其他科
目也有点糟糕的。」&lt;br&gt;「先补一科是一科嘛，东东这么小，可以慢慢来，如果恶补的话可能会适得
其反的，那就得不偿失了。」&lt;br&gt;「这……嗯，我也是被这孩子气坏了，仔细想想，好像你的见解也有一定的
道理。」&lt;br&gt;真想不到妈妈竟然认同了Ｔｏｍｙ的话，哎呦，Ｔｏｍｙ大哥，小弟在此跪
谢了，如果来个全方位的大补课，我真的要疯了。&lt;br&gt;「我就是有点搞不懂，我是一个老师，东东他爸爸是个大学教授，可是他为
什么就这么不争气呢。」&lt;br&gt;「是么？师公很厉害呀，这么年轻就当上教授了，真让人羨慕呢。」&lt;br&gt;「年轻什么呀，我老公都五十多岁了。」&lt;br&gt;看到妈妈那若有所思的样子，我有点蒙了。&lt;br&gt;老妈在想什么呢？连Ｔｏｍｙ都羨慕她有个这么优秀的大教授老公呢，她应
该很自豪才对呀，可是妈妈的眼神却多了一丝的忧伤。&lt;br&gt;为什么眼神里会有一丝忧伤呢，可能是因为我这个不争气的儿子吧。&lt;br&gt;Ｔｏｍｙ笑了，笑的有点不自然，眼睛里闪烁着什么。操，蓝眼睛就牛逼呀。&lt;br&gt;「服务生，再来一份牛扒。」&lt;br&gt;我靠，怪不得长这么大个，原来这么能吃呀，佩服，佩服。这一餐大约吃了
一个多锺头，期间Ｔｏｍｙ又叫了一份黑椒牛扒。&lt;br&gt;「Ｔｏｍｙ哥哥，黑椒牛扒真的这么好吃么？」&lt;br&gt;「嗯，我和别人不一样，不喜欢新生事物，不论是实物还是人，认准了就很
难改变的。」&lt;br&gt;「服务生，给我也来一份黑椒牛扒，再来一份德式烤香肠和一份炸土豆条。」&lt;br&gt;Ｔｏｍｙ哥哥他也太没风度了，在外人面前还这么能吃，真不害羞。虽然我
也很能吃，可我是小孩子嘛，正在长身体呢。&lt;br&gt;不过这也可能是外国人的习惯，比较随意，不愿意假惺惺的吧。&lt;br&gt;大快朵颐，一个子爽，只有妈妈吃的少，我和Ｔｏｍｙ哥哥都吃了好多，就
像是免费的一样。&lt;br&gt;「呵呵，你们吃饱了么？」&lt;br&gt;「吃饱了。」&lt;br&gt;「我也吃饱了，好饱呀，下次还来这儿吃。」妈妈用那种眼神看着我，如果
Ｔｏｍｙ哥不在，她肯定会冲我发飙的。&lt;br&gt;「服务生，买单。」&lt;br&gt;哇塞，环境这么优雅的西餐馆，还吃了这么多，这一单得多少钱呀，一千块
是远远不够了。&lt;br&gt;「女士您好，已经有人买完单了。」&lt;br&gt;「买完了？」听到服务生的话，妈妈非常的吃惊。&lt;br&gt;「确实买完了，您不知道吗，就是您对面这位先生买的单啊。」&lt;br&gt;「哎呀，Ｔｏｍｙ，都说好了是老师请你吃晚餐的，怎么能让你买单呢？花
了多少钱，老师给你。」说着妈妈就拿起身边的挎包，看样子是要还给Ｔｏｍｙ
这顿无比昂贵餐费了。&lt;br&gt;「不用了，干吗和我这么客气呢。」&lt;br&gt;「Ｔｏｍｙ，你还在求学阶段，还没挣钱呢，再怎么说老师也有工资的，这
一餐好贵的，说什么也不能让你花钱。」&lt;br&gt;「大不了我下个月吃方便面了，哈哈。」&lt;br&gt;「那怎么行呢，太残忍了。」&lt;br&gt;「逗你呢，真的没关系了，改天你再请我，不过我可能要再多吃点别的哦，
嘿嘿。」这混蛋竟然说了一句意味深长的话，他在看什么呢？为什么要盯着妈妈
那秀色可餐的大奶子。&lt;br&gt;「好吧，餐馆里这么多人，老师就不和你抢了，到时候你想吃什么老师都给
你。」&lt;br&gt;我的老妈呀，你可是个人民教师啊，操，还是教语文的呢，说话能不能注意
点分寸啊，什么水准呐，他想吃你的大奶子肥屁股你也给他呀。&lt;br&gt;可能妈妈也察觉到自己的话说的不那么得体，脸上登时出现了一朵红云。&lt;br&gt;「一定一定，那句广告语怎么说来着，好吃我就多吃点，对吧。」&lt;br&gt;「呵呵，想不到你还挺幽默的呢。」&lt;br&gt;「能和Ｍｉｓｓ黄这么尊贵的女士一起用餐，不是每个男……学生都有这种
机会的，到时候我一定多吃点。」&lt;br&gt;嘿嘿，还有下次呢，看来我又有的吃了。&lt;br&gt;离开了餐馆，妈妈拉着我的手就直奔公交车站，刚走到站牌，一辆别克轿车
就停在了我们母子面前。&lt;br&gt;车窗里露出了一个熟悉的面孔，是Ｔｏｍｙ，我靠，太拉风了吧，一个大学
生还有自己的私家车呀。&lt;br&gt;「Ｍｉｓｓ黄，天气这么热，就别等公交车了，还是我送你和东东回去吧。」&lt;br&gt;「Ｔｏｍｙ，你还会开车呢，可是……你顺路么？」&lt;br&gt;「当然顺路了。」&lt;br&gt;顺路？奇怪了，好像他还没问我们住在哪吧。&lt;br&gt;「我住在闽江路东湖小区。」&lt;br&gt;「快上车吧，公交车站不让停车的，要是再挨罚，我以后就真的跟着老师蹭
饭吃了。」&lt;br&gt;Ｔｏｍｙ从驾驶座上下来，主动给妈妈打开了副驾驶的车门，我就只能坐在
后座了，别管坐在哪都比在外面晒着好。&lt;br&gt;本来妈妈的屁股就很大，坐在椅子上以后，就</content></item></essay>