<essay><item><title>淫荡妈妈骚姊姊1-8(4)</title><author>床上伴侣</author><content>（啊……好硬……好粗长啊……上次揉握小俊的
鸡鸡时，好像没有这么粗、这么长呀……喔……小俊现在是青春期，每天都在发
育……难怪他的鸡鸡更粗大了……直是不得了，现在就已经这么大了……以后不
就……）我愈想脸愈红，不由得我开始用沾满肥皂液的玉手搓揉起小俊的肉棒，
我的细手愈是搓揉着小俊的肉棒，小俊的肉棒就愈是粗大硬长。&lt;br&gt;就这样，渐渐的小俊的肉棒已被我搓得都是肥皂泡沫了，而我的手也由本来
只有一手在搓弄着小俊的肉棒，变成两手一起搓揉着小俊的鸡鸡。&lt;br&gt;「啊……妈……妳洗的小俊好舒服喔……」&lt;br&gt;我往上看着小俊，他一副爽快欲死欲仙的模样，就知道他很满意我这个做妈
的帮他洗身体的「服务」。&lt;br&gt;我看着小俊的阴茎，是那样的粗长、那样的涨硬，我下体的肉屄不禁又开始
分秘出淫荡的骚水，小俊那还未长满毛的稀疏阴毛更是诱惑着我。&lt;br&gt;（……啊……好粗……怎么会这么的粗呢？小俊……妈好想就这样将你的鸡
鸡吞进嘴里……妈真的好想吃你的鸡鸡喔……）。&lt;br&gt;虽然我心里是这样渴望着想要吃弄小俊的肉棒，但是他毕竟是我亲生的儿子
，要我主动的吃他的肉棒，我实在是做不出来，而一方面小俊也未提出要我吃他
的肉棒的要求，所以我也不好意思这么做。&lt;br&gt;洗着、洗着，我已经将小俊的肉棒外围仔仔细细的搓揉、抹洗了一遍，包括
睪丸、阴毛等。&lt;br&gt;「嗯……小俊，你的鸡鸡妈已经帮你洗完外面了……你自己在洗澡时，有没
有每次都剥开你鸡鸡的包皮来清洗鸡鸡的头呀？」&lt;br&gt;「呃……妈，鸡鸡不是只要洗外面就好了吗？我每次都只洗外面而已呀！」&lt;br&gt;「啊……你都只有洗鸡鸡的外面而已！？&lt;br&gt;真是的，这样子是很不卫生的。&lt;br&gt;来，妈帮你洗一遍鸡鸡的里面，把你的鸡鸡挺向妈妈。」&lt;br&gt;「喔……妈。」&lt;br&gt;接着小俊就将他那粗长的阴茎再次挺向我。&lt;br&gt;我再次握着小俊的肉棒，然后小心翼翼的用手握住小俊肉棒的前端，用手指
缓慢的剥开小俊的包皮。&lt;br&gt;「啊……妈……」&lt;br&gt;就在小俊这么叫我时，我已经将小俊的包皮给剥开来，然后整只略带着稚气
的肉棒完完全全的呈现在我我的面前，并散发着浓浓的少男体味；只见小俊的龟
头非常的硕大（啊……小俊的鸡鸡前头竟会是这么的大……难怪……他在用肉棒
摩擦我的肉屄及肉豆（阴核）时，我会这么样的舒爽……）。&lt;br&gt;就在我凝神看着小俊的大肉棒时，我的舌头竟不由自主的伸向嘴唇舔弄起来
。&lt;br&gt;（啊……小俊，妈实在是受不了了，好想将你那充满少年味的肉棒塞进妈的
小嘴里……更想直接就坐在你的鸡鸡上面，让你来插妈的肉屄……让你来奸淫妈
妈我……使妈妈我爽快……）。&lt;br&gt;接着我用沾满肥皂泡沫的手，慢慢的搓着小俊的龟头，并摸弄着他的那条粗
长火热的肉棒，这时我下体的肉屄早已湿成一遍，淫水流过两条腿的大腿根，随
时都可以接受男性那根火热的东西来侵犯我的肉屄。&lt;br&gt;「啊……妈……妳好会洗……好会洗小俊的鸡鸡……我好舒服喔……」&lt;br&gt;我将小俊的肉棒由里到外彻底的清洗了一遍，然后就用着冲洗器以温热的水
直冲小俊的肉棒。&lt;br&gt;清洗完小俊的肉棒之后，他的肉棒依然硬挺挺的直立，可是经过我这个母亲
的清洗之后，小俊肉棒的赤红的色泽显得更加的鲜艳，在这种情形的衬托下，前
端的龟头更是显的硕大。&lt;br&gt;「好了……小俊，妈帮你洗完澡了，换我自己要洗澡了。」&lt;br&gt;「妈……我可不可以帮妳洗妳的身体呀？」&lt;br&gt;我一听小俊这么说，肉屄里面的淫液几乎就直接滴到地板下面。&lt;br&gt;（这孩子……该不会是想利用帮我洗身体的时候来玩弄我的肉体吧……甚至
是将他那灼热粗长的鸡鸡给插进我这个亲生母亲的肉屄……）不过，我转念一想
，或许我可以趁这次小俊为我洗身体的机会，教他一些有关于女人肉体上的性教
育。&lt;br&gt;于是我向小俊害羞的点点头，小俊很兴奋的马上跑到我身边，直盯着我丰满
的肉体看。&lt;br&gt;「你这个孩子……妈的身体你都看了好几次了，现在怎么还是老盯着妈的肉
体看？」&lt;br&gt;「妈……妳实在是太美了……我从来也没在这么亮的地方看妈的肉体过。&lt;br&gt;妈，妳真是世上肉体及脸蛋最漂亮的女人了……而且妈的身体，我怎么看都
不会觉得厌烦，反而是每次看妈的肉体，我就『性奋』的不得了……」&lt;br&gt;我一听小俊这么说，心里感动的不得了：「真是的，每次都灌妈迷汤……好
了啦……你快洗妈的身体吧……妈工作了一天，全身湿黏黏的，很不舒服呢！」&lt;br&gt;「好，妈，我马上帮妳洗……」&lt;br&gt;接着小俊也挤了挤沐浴乳罐，然后将沐浴乳皂涂满了双手，就开始『洗我的
身体』了。&lt;br&gt;小俊先在我两颗白里透红的奶子，双手以肥皂泡沫涂满了我整个乳房，本来
他也只是很规矩的洗着我的乳房，但渐渐的小俊却开始不安份的改以搓揉爱抚的
方式来摸捏我的两颗丰满乳房。&lt;br&gt;我本来就已有高度的『性欲』了，现在经小俊这般的爱抚揉捏着我的奶子，
我的乳房是愈来愈发胀了，粉嫩的乳头也尖硬了起来，至于我下体的肉屄，不用
说，自然早已屄汁四溢，流的两腿都是了。&lt;br&gt;小俊愈是搓捏我的乳房就愈是兴奋，也就愈奋力的搓揉着我的丰乳，我两颗
粉白的乳房，就在小俊的卖力搓捏中不停的胀大变形。&lt;br&gt;「啊……小俊你好坏……怎么可以利用帮我洗澡的时候来玩弄妈的乳房呢？
」&lt;br&gt;「妈……小俊这样的帮妳『清洗』身体，妳舒不舒服呀？」&lt;br&gt;「哦……妈的小心肝宝具……妈……啊……妈好舒服喔……」&lt;br&gt;这时小俊一手仍搓捏着我的丰乳，而另一手则顺着我的小腹摸弄起我那光黑
亮丽的茂盛阴毛。&lt;br&gt;「妈……妳的屄屄上长满了好多毛耶，让儿子来为妳好好的清理一番……」&lt;br&gt;小俊就在我茂盛的阴毛处抚摸了一会，接着我将我两片阴唇给拨开，用中指
及食指直接插进我多汁的肉屄内。&lt;br&gt;「啊……小俊……你怎么……你怎么把手指插进妈妈的小屄内……哦……好
痒……可是又好舒服喔……但是……小俊……那有儿子用这样的方式来帮亲妈妈
来洗身体的……啊……」&lt;br&gt;「妈……这样子洗……妳的屄屄内外才会干净嘛……」&lt;br&gt;小俊说完，就用两根手指不停的在我的肉屄内抽插着。&lt;br&gt;「啊……快别这样了……小俊……妈……妈的屄屄好痒喔……哦……」&lt;br&gt;小俊一点也不理会我，仍是不停的用着两根手指抽插玩弄着我的肉屄及两片
嫩肉（阴唇）。&lt;br&gt;「啊……哦……小俊……不要……啊……唔……呼……哼……啊……」&lt;br&gt;我的脸是愈变变娇红，从口中不断的喘气着，而我那两腿中央的肉屄更是屄
汁四溢，整间浴室除了香皂的味道之外，另外从我的肉屄所流出的肉屄汁更是散
发着一股浓郁的女人淫汁味，两种气味混合在一起，充满了整个浴室。&lt;br&gt;「好了啦……小俊，啊……你洗妈妈的身体很久了，妈的身体已经被你洗的
很干净了……你可以不用在搓洗妈的身体了……」&lt;br&gt;「喔……好吧……」&lt;br&gt;小俊似有所不甘的将搓揉爱抚着我的肉体的双手从我的肉体离开，我则用着
冲洗器将身上的泡沫冲洗干净。&lt;br&gt;冲洗完了之后，我的肉体因受温水的刺激，皮肤的肉色显得有些粉红，这样
一个刚洗完澡的全裸女人，全身散发着香气，相信是对任何一个男人也抗拒不了
的诱惑，即使是我自己的亲生儿子也不例外，因为小俊早已两眼发直的猛盯着我
全裸的肉体瞧着。&lt;br&gt;「啊……小俊，又来了，干嘛老是盯着妈的身体看，看你都流出口水来了！
」&lt;br&gt;「喔……没办法呀，妈妳的肉体太美了，我每次见到都忍不住要多看几眼，
这样才会满足……」&lt;br&gt;我在心中暗自的想着：（即然小俊这么喜欢看我的身体，我何不就借此机会
，尽我为人母亲的职责，教他一些有关于女人身体构造的性知识教育呢？）&lt;br&gt;于是我便说：「讨厌啦你……不过，即然你这么喜欢看妈的身体，今天妈就
让你看个够……小俊，你到妈的面前，坐在小椅子上……」&lt;br&gt;小俊很听话的走到我面前坐下。&lt;br&gt;「小俊，你已经不小了，算是个小大人了。&lt;br&gt;妈今天就跟你讲一些有关于女人身体构造上面的教育。」&lt;br&gt;我说完，小俊就很兴奋的点点头：「太棒了！妈……我早想要了解一下女人
的身体构造是怎样的情形了。」&lt;br&gt;「嗯……虽然，小俊你以后上国中后，学校的健康教育也会教到女人的身体
，但……妈妈认为课本上讲的可能不够详细，所以今天妈以我自己的身体做示范
。&lt;br&gt;小俊，你要好好的看着妈的身体喔！这样才不枉妈对你做性教育的解说示范
。」&lt;br&gt;小俊应声道好，于是我就这样开始对我自己的亲儿子，以我自己的身体做示
范的讲解起女人身体的性教育。&lt;br&gt;接着我用双手捧挺着我丰满的肥奶：「来，小俊你看！妈的胸前这两颗肥硕
的奶子，叫做乳房；胸前的两粒小粉点，则是乳头，是女人与男人最大不同的特
征，主要是用来哺乳自己的孩子，及……增加性乐趣。」&lt;br&gt;「妈，那我小时候有吸过妳的奶奶吗？」&lt;br&gt;「当然有？，你与你的姊姊小盈都是妈妈用母奶将你们两姊弟给养大的呢！
」&lt;br&gt;「妈，可不可以让我摸摸妳的乳房、吸吸妳的乳头呀？」&lt;br&gt;「小俊，还说呢？早上就吸过妈的乳蒂了，你看，乳头都被你吸得这么肿了
，现在还想再吸一次妈的奶子呀？」&lt;br&gt;小俊不停的点着头，而他下面的肉棒也愈来愈硬挺。&lt;br&gt;我愈是看着小俊的肉棒心中的欲念愈是高升，我不禁春心荡漾了起来。&lt;br&gt;「真拿你没法子，好吧，妈的奶奶再给你吸一次。&lt;br&gt;但在浴室不适合，小俊我们到房间去，在那里，妈的奶奶可以让你吸的过稳
……」&lt;br&gt;接着我与小俊就各围一条围巾到房间里面去了。&lt;br&gt;到了房间后，我爬上了床，便横躺下来，并将浴巾解开，在小俊的面前，露
出我那淫媚风骚的成熟丰满肉体。&lt;br&gt;「小俊，你到妈的身边来吧！然后就可以开始吸妈妈的奶奶了。」&lt;br&gt;小俊急忙爬上床，然后靠近着我卧躺，接着就用着双手玩弄搓捏起我的乳房
。&lt;br&gt;「啊……小俊，妈的乳房被你摸的好舒服喔……小俊再用力一点……再温柔
一点的对待妈的奶奶……」&lt;br&gt;小俊以温柔的方式缓慢的爱抚揉捏着我的肥奶，一会儿就张着嘴，将我的粉
红色如草莓的乳头给含进口中，「？……滋……」&lt;br&gt;从小俊的嘴中发出吸吮我乳头的声音。&lt;br&gt;不久，改以舌头舔弄的方式，来吸舔着我的乳蒂。&lt;br&gt;「哦……小俊……你好会吸妈妈的奶奶喔……比你小时候在吸妈的母奶时，
觉得现在的你吸妈的乳头的感觉，使妈更舒服呢……啊……」&lt;br&gt;小俊此时就像是个贪吃的小婴儿，紧紧吸舔着我这个亲生母亲的乳蒂，同时
更是不停的用手搓捏着我的丰乳：「妈……妳的奶奶好柔软，摸起来真舒服……
粉红色的乳头吸含起来滋味更是美好……」&lt;br&gt;「啊……乖孩子，妈妈的奶奶只属于你的……」&lt;br&gt;我因为小俊玩弄着我的乳房太过舒服，不禁用手抚摸着小俊的头，乳房及乳
头也被小俊吸舔的又胀又尖硬。&lt;br&gt;「嗯……小俊，好了啦……吸够妈妈的奶奶了吧……快点坐好，妈现在还要
讲解女人身体的其他构造呢……」&lt;br&gt;本来我也想要就这么的享受着小俊搓揉吸舔我乳房的舒爽感，但是我还是决
定今天一定要把女人身体构造对小俊说明，完成我对小俊的性教育。&lt;br&gt;「好吧……」&lt;br&gt;小俊只好乖乖的放开我的乳房，坐在床上。&lt;br&gt;「那小俊，现在妈要讲的是女人身体上最重要、也是最神秘的构造？……小
俊你看，妈妈的手指现在指着那边……」&lt;br&gt;我将手指指向我湿润的肉屄。&lt;br&gt;「妈，这是妳长满黑毛的屄屄嘛！」&lt;br&gt;「嗯……没错，这个地方是妈妈的屄屄，也已经被你这个坏孩子玩弄过好几
次了……小俊你每次在玩妈的屄屄时，有没有仔细看妈屄屄的里面呀？」&lt;br&gt;说完这句话我的脸不禁娇红了起来。&lt;br&gt;「嗯……没有耶！我还从未看过妈妳屄屄的里面。」&lt;br&gt;「真是的！都摸过玩过妈的屄屄了，都还是没看过妈屄屄的里面……那么…
…小俊你趴在妈的双腿之间……妈已经把房间的灯打开了，等一下妈把腿张开，
你要仔细看妈屄屄的里面喔。」&lt;br&gt;「好……妈，妳赶快打开妳的腿吧！」&lt;br&gt;「别那么急嘛！妈这就把腿打开，让你看看妈生出你这个儿子的屄屄里面。
」&lt;br&gt;小俊趴在我双腿之间后，我拿了个枕头放在床头，接着我就倚靠着床头，我
羞红着脸将我的双腿打开，我那长满浓密阴毛的肉屄就明显的曝沾在亲生儿子小
俊眼前。&lt;br&gt;由于我的阴毛实在是很茂盛，所以我用手指将阴毛梳理两边</content></item></essay>