<essay><item><title>女儿的体香沁入心脾(2)</title><author>床上伴侣</author><content>…轻……点……唔………………嗯——轻……还……轻。一点……唔&lt;br&gt;柔佳娇靥含春，玉颊晕红，娇羞万般地娇啼婉转，只见柔佳嫣红娇小、被迫大张着的可爱阴道口随着那巨大阳具的粗暴进出流出一股股湿濡粘滑的秽物淫液，柔佳下身那洁白柔软的床单被她的爱液淫水浸湿了一大片……他在柔佳那狭窄紧小的处女阴道中抽插了三百多下后，终于开始了最后也是最疯狂地冲刺……&lt;br&gt;……唔…………嗯————轻……轻……点……唔、嗯————唔…… 嗯——————轻……点……唔……嗯、唔…………啊————轻……轻……一点……唔、唔………………&lt;br&gt;他在美貌绝色、清纯可人的少女柔佳的处女阴道中粗暴地进进出出，每一下都真抵处女那紧狭、娇小的阴道底部，硕大浑圆的粗硬龟头更是狠狠地顶在少女娇嫩的花蕊——子宫口上……&lt;br&gt;初经人事，才被开苞破身、处女落红的清纯少女哪堪这样的淫风暴雨摧残，那强烈至极的销魂快感令初经人伦的美貌处女柔佳在男女淫乱交欢的欲海中越沉越深……柔佳被他顶刺、抽插得娇啼婉转、欲仙欲死……&lt;br&gt;唔————&lt;br&gt;他蓦地紧搂住柔佳一丝不挂、娇软光滑的纤纤细腰，把柔佳赤裸雪白的下身紧紧拉向自己的下体，阳具又狠又深地顶进柔佳火热紧狭、湿润淫滑的娇小阴道深处，顶住柔佳下身深处那娇羞可人、稚嫩柔滑的少女花蕊——子宫口……&lt;br&gt;一股炮弹般的阳精直射入柔佳那幽暗深遽的子宫内————柔佳被他这最后的冲刺也顶得玉体一阵痉挛、抽搐……阴道深处的花宫玉壁也紧紧地缠夹着那粗暴闯入的庞然巨物，紧狭的阴道膣壁内那娇嫩湿滑的粘膜嫩肉一阵吮吸似的缠绕、收缩……&lt;br&gt;少女修长玉滑的雪白美腿猛地扬起、僵直，也从幽暗、深遽的子宫内射出了一股粘稠滑腻的宝贵的处女阴精……&lt;br&gt;哎——————唔………………&lt;br&gt;柔佳娇靥羞红，玉颊生晕，楚楚含羞地娇啼狂喘……他终于强行奸污了柔佳————&lt;br&gt;清纯豔丽、温婉可人、美貌绝色的少女柔佳还是被她爹地强行奸淫蹂躏，失去了冰清玉洁的处女之身……&lt;br&gt;柔佳下身洁白的床单上，片片落红和斑斑淫精秽液掺杂在一起，濡湿了一大片床单，狼借污秽不堪入目……&lt;br&gt;有道是：佳人云交雨合，处女含羞落红……&lt;br&gt;柔佳本是一个美丽清纯、温婉可人的纯情少女，可她以一个冰清玉洁的处女之身，第一次与男人交媾合体、云雨交欢就尝到了男女欢好交合的高潮快感，以一个圣洁无瑕的处女童贞为代价，领略到了那一声声娇啼呻吟背后的醉人缠绵，不由得丽靥晕红，玉颊生晕，少女芳心娇羞万般……&lt;br&gt;他压在少女柔若无骨、一丝不挂的娇软胴体上休息了一会儿，抬头看见胯下的这位绝色尤物那张通红的娇靥、发硬坚挺的椒乳乳头，鼻中闻到美人那香汗淋漓的如兰气息，邪恶的淫欲又一次死灰复燃……&lt;br&gt;从云交雨合的高潮中滑落下来正娇喘细细、娇羞万般的柔佳忽然感到那本来顶在自己的阴道口，泡在淫滑湿润的爱液中已萎缩的肉棒一动，渐渐抬头挺胸……柔佳娇羞不禁，玉体又一阵麻软……………………&lt;br&gt;……他又插进柔佳紧小的阴道中，深入柔佳的体内抽插起来…………唔、唔………………嗯————轻……点……唔……嗯————唔……&lt;br&gt;美丽绝色、清纯可人的美貌少女柔佳不由得又开始娇啼婉转、含羞呻吟……&lt;br&gt;雪白柔软、一丝不挂的美丽女体又在他胯下蠕动、挺送着迎合他的进入、抽出……&lt;br&gt;美丽清纯、娇羞可人的绝色尤物又一次被奸淫征服了……她那畜生似的爹地就会贪得无厌地强迫她和他行云布雨、合体交媾……&lt;br&gt;由于就是在他胯下失去了处女圣洁的童贞，也由于正常的生理需要，柔佳被迫含羞承欢，每一次都被强暴奸淫得欲仙欲死，最后也只有在他胯下娇啼呻吟、婉转相就……&lt;br&gt;在浴室里、在书桌上、在沙发上、在地毯上、在黑暗的走廊里……，只要一有机会，他都会把柔佳奸淫得婉转娇啼、高潮迭起……&lt;br&gt;在浴室里……，在书桌上……，在沙发上……，在地毯上到处都留下了他们云雨交欢、合体交媾流出的淫精秽物……&lt;br&gt;柔佳又羞又怕，挣扎不从，可当他解开她的白大褂，握住她一双柔软饱满的椒乳一阵抚搓时，柔佳不由得娇躯酸麻，修长的美腿一软，就被他紧搂着压在了身下的病床上……&lt;br&gt;他解开柔佳上衣的扣结，解下柔佳的腰带……&lt;br&gt;居然就在大白天里，在中学的病床上，把柔佳脱得一丝不挂。他把她雪白的玉体紧紧压在床上，在柔佳的香唇、桃腮上一阵狂吻，然后含住柔佳娇挺雪白的美丽椒乳狂吮浪吸……&lt;br&gt;更把那早已昂首挺胸的话儿待柔佳的下身流出了粘稠滑腻的爱液淫水，阴道变得淫滑湿濡后，就深深地顶进柔佳的阴道中……&lt;br&gt;他在柔佳的下身中抽动起来……&lt;br&gt;……唔…………嗯————唔、唔…………嗯——唔、嗯——轻……轻……一点&lt;br&gt;……唔……嗯————轻……点……唔、嗯——————唔……柔佳娇靥晕红，美眸羞合，玉颊生春、娇羞无限地忍不住又开始在他胯下娇啼婉转、含羞呻吟………………&lt;br&gt;他又偷偷地溜进柔佳的卧室，把柔佳奸淫蹂躏得死去活来……&lt;br&gt;他还是先挑逗起柔佳那不可抑制的高昂肉欲，把柔佳奸污征服得娇啼婉转，挺起雪白无瑕的柔软玉体轻夹迎合、含羞承欢、婉转相就………………&lt;br&gt;顶得柔佳下身又一次流出滚滚的淫精秽物，把床单弄得狼借斑斑，不堪入目……&lt;br&gt;有一次，中学里办舞会，当灯光降到最黑暗时，爹地来找她跳舞，柔佳不敢不从。可一进入舞池，爹地就把柔佳那修长苗条、柔弱无骨的玉体紧紧搂在怀里，柔佳不敢挣扎，怕旁边的人发觉。&lt;br&gt;哪知爹地变本加励，不但紧紧贴住柔佳那饱满怒耸的椒乳峰摩擦，还把爹地早已硬挺的话儿紧顶在柔佳的小腹上弹、撞，更用一只手按在柔佳翘楚的玉股上，轻轻的摩挲……&lt;br&gt;柔佳娇羞无奈，玉颊晕红，幸好灯比较黑，无人看见。可时间一长，芳心不禁一阵酥酸，由于那一根硬梆梆、又粗又大的男性生殖器紧紧地顶触在小腹上，它曾经令她欲仙欲死、销魂蚀骨，虽然它夺去了自己宝贵的处女之身，但它也让她领略了男欢女爱的真谛，尝到了云雨交欢的高潮快感……&lt;br&gt;柔佳修长细削的玉滑美腿一阵阵发软发颤，仿佛已支撑不住自己的娇躯，不知什么时候，爹地的一只手轻抚着柔佳细削纤细的小蛮腰向上移动着……&lt;br&gt;隔着一层薄薄的外衣，火热而有力地握住了柔佳那高耸丰满的娇软玉乳乳，一阵狂热而淫邪地揉搓、拨弄……&lt;br&gt;柔佳再已站不住，苗条柔软的胴体象一只温驯的小羊羔一样倒在爹地怀里……&lt;br&gt;唔…………一声羞涩而娇柔的轻啼，柔佳娇羞不禁地只有由爹地轻薄戏花……&lt;br&gt;爹地隔着一层薄衫揉搓着柔佳的椒乳，似乎还不过瘾，竟把一只手解开了柔佳旗袍上的一个扣子，从柔佳的领口贴着柔佳火热细软的柔肤嫩肌伸进去，直接握住了柔佳那娇软温滑的挺耸乳峰一阵揉搓……&lt;br&gt;黑暗中，柔佳双颊晕红，芳心欲醉，沉浸在被爹地挑起来的熊熊欲焰情炽中……&lt;br&gt;又过了一会儿，爹地的手指又轻轻地夹住柔佳那嫣红娇小的可爱乳头，淫邪地拨弄着那美丽娇小的花苞……&lt;br&gt;直把柔佳挑逗得娇躯酸软，又不敢娇啼出声，真是难过得要死……蓦地，一只大手插进了柔佳大腿上旗袍的开叉口，沿着柔佳修长细削的优美玉腿上那娇滑玉嫩的香肌柔肤滑进了柔佳火热而紧夹的玉腿中……&lt;br&gt;柔佳全身玉体紧张得直发颤，又怕别人发觉，想阻止爹地，可又被爹地挑起了如火的欲焰淫念，舍不得就此罢手，芳心深处隐隐约约地还希望爹地更进一步采蕊羞花，哪怕就真个销魂呢？……&lt;br&gt;就在这时，舞曲终了，灯光渐渐转明，爹地赶紧从柔佳的阴道内抽出手来，柔佳也从欲海高潮中猛醒过来，顿时羞不可抑，趁着混乱，赶快溜进洗手间，整理好凌乱的旗袍，清理掉三角裤上那不堪入目的斑斑秽物……&lt;br&gt;舞会散后，柔佳乘她爹地的车回家。车开出不久，爹地爹地的手就搁在了柔佳浑圆滑润的玉腿上，穿过旗袍的分叉口，插进了柔佳的下身……&lt;br&gt;一路上，爹地的手就在柔佳的旗袍下面逗弄着柔佳，柔佳羞红了脸，又不敢挣紮，怕出车祸。结果又把柔佳的春心挑逗了起来，爱液淫水流满爹地一手，还把她的三角内裤弄得濡湿不堪……&lt;br&gt;回到家停好车，当爹地上楼时，在楼梯的转角处最黑暗的地方，爹地爹地猛地一把抱着了柔佳娇软若绵的玉体，一根早已昂首挺胸的大阳具硬梆梆地顶在了柔佳的玉股后面，由于早已被挑逗起生理上的强烈需要，柔佳胴体一软，就倒在了爹地怀里……&lt;br&gt;爹地三下五除二就解开了柔佳旗袍上的扣子，就在夜深人静的走廊上把柔佳剥得一丝不挂……&lt;br&gt;黑暗中，仍然可见柔佳那粉雕玉琢般雪白娇嫩的冰肌玉骨就象一块晶莹温润的美玉……&lt;br&gt;柔佳因为在这种地方行那交媾之事带来的特殊的刺激而羞得小脸通红，当爹地的嘴含住她柔软饱满的乳峰吮吸，爹地的手指插进她的下身玉缝中抚弄时，柔佳已丽靥含春，羞羞答答地用纤纤玉手解开爹地裤子上的拉鍊，火热而娇羞地掏出那根又粗大又硬硕的的男人阴茎，急切地挺送着小腹纤腰，想让它快点充实她早已饥渴万分的芳心、寂寞空虚的花径……&lt;br&gt;当爹地不慌不忙地把柔佳那娇软滑嫩的阴唇内挑逗得淫滑不堪时，才把粗长硬硕的阳具深深地插进柔佳紧缩狭窄的娇小阴道内……&lt;br&gt;……唔………唔、嗯—&lt;br&gt;柔佳细细轻喘，含羞迎合……&lt;br&gt;一双优美雪滑的修长玉腿和柔若无骨、娇软如柳的纤纤细腰又挺又夹，羞涩地配合着，把那硬硕的阳具迎入自己火热幽深的花房……&lt;br&gt;爹地开始在柔佳紧窄娇小的幽深阴道内抽插起来……&lt;br&gt;爹地在柔佳一丝不挂的雪白玉体上一起一伏地撞击着……&lt;br&gt;柔佳早已娇躯酸软无力，玉背靠着墙壁，一双雪藕似的玉臂紧紧攀着爹地的双肩，雪白柔软的平滑小腹用力向前挺送迎合，美眸含羞轻合，丽靥娇晕羞红……&lt;br&gt;爹地喘着粗气，一下比一下用力地向这个千柔百媚、绝色清纯的美貌少女的阴道深处顶着、插着……&lt;br&gt;哎——————&lt;br&gt;一声淫媚入骨的娇喘，柔佳那早已淫滑不堪的阴道膣壁一阵痉挛、紧夹……，膣壁内的粘膜嫩肉火热地紧紧缠绕在粗大的肉棒上，射出了一股滚烫的又粘又稠、又滑又腻的玉女阴精……&lt;br&gt;而爹地巨大的射钻插在柔佳的阴道中本就觉得紧窄娇小异常，再给她在高潮中阴道膣壁的这一阵缠绕收缩、紧夹吮吸，立刻一阵哆嗦，搂着柔佳纤柔娇软的细腰一阵最后的猛冲猛刺，也把阳精火热地射入柔佳深遽的子宫内……&lt;br&gt;给爹地这最后的一轮疯狂抽插，含羞承欢的柔佳给奸淫得欲仙欲死，再加上那淋在花蕊阴核上的阳精异样的火烫滚热，立即全身酥麻酸软，玉臂紧缠着爹地，娇喘狂啼地与爹地共赴欲海巅峰……&lt;br&gt;美丽清纯的绝色少女柔佳虽然被迫一次次和她爹地翻云复雨、交媾合体，但其实芳心深处很担心这种乱伦的关系被别人知晓，如果真的有那么一天，她连想都不敢想那会是怎样一种结果……&lt;br&gt;柔佳担心的事最终还是发生了。一天，她爹地又溜进她房间，见四下无人，就色迷迷地对柔佳道：到里面来……美丽清纯的少女的绝色娇靥忽地一下羞得绯红，她明白她爹地又想和她在那里面和她行那男女交媾之事，柔佳那一双乌黑清纯的美眸望着她爹地那裤子下已高高顶起的账篷，芳心又羞又怕。&lt;br&gt;羞的是自己已经完全被这个阳具彻底征服……，怕的是在这种地方云雨交合，总有一天会被人发现……&lt;br&gt;当爹地先走进去后，柔佳只有低垂着雪白的粉颈，含羞脉脉地跟着走进去。一走进去，只见爹地飞快地脱得精光，挺着阳物走到绝色少女跟前。&lt;br&gt;柔佳的小脸娇羞晕红，转身就想出去，可是刚一转身，就给爹地从后面紧紧抱住了。柔佳娇羞不安地轻声道：别……别……这样……，在……在……这里不行……只听爹地道别怕，没人知道的……说着，一双手就握住了柔佳饱满娇 挺的柔软玉乳一阵揉搓，那一根昂首挺胸的大阳具又弹又顶地顶着柔佳的玉臀……&lt;br&gt;由于就是在爹地的胯下，柔佳失去了处女的童贞，被爹地大阳具刺得落红片片，也被爹地刺得娇啼婉转、欲仙欲死，清纯秀丽、美貌绝色的俏佳人被爹地这样一阵挑逗，不禁娇躯酸软，少女芳心一阵迷乱、酥麻……&lt;br&gt;迷乱中，柔佳忽然感到胸口一凉，爹地已解开了柔佳的白大褂……少女娇靥晕红如火，在被强迫挑逗起来的欲火煎熬下，秀美的首娇羞不安地忸怩晃动，终于靠在爹地的肩膀上，星眸欲醉，双颊酡红……&lt;br&gt;爹地趁机给这个千娇百媚的小美人宽衣解带、脱衣褪裙……&lt;br&gt;爹地脱下柔佳的外套，裸露出少女晶莹雪白的玉肤……&lt;br&gt;爹地又解开清纯少女那娇小玲珑的乳罩……&lt;br&gt;一双柔美怒耸的娇挺雪乳脱围而出只见乳峰上那一双樱红的花蒂蕾尖一阵眩目的跳突晃动……&lt;br&gt;爹地一只手立即捂住那一团娇软傲挺的少女椒乳……&lt;br&gt;唔………… 一声柔弱的娇吟冲出柔佳的双唇……&lt;br&gt;柔佳在淫海欲焰中忽地感到一只手已经插进了自己的三角裤中……&lt;br&gt;爹地又解开了少女的裤带，把手伸进了柔佳的大腿根中……&lt;br&gt;爹地的手在柔佳的下身中摸索着……挑逗着……&lt;br&gt;清纯娇羞的绝色少女那幽暗的三角裤内春露初绽，爱液暗湧……&lt;br&gt;柔佳秀美清纯的娇靥晕红如火，娇羞万分，终于完全瘫软在爹地怀里……&lt;br&gt;少女芳心娇羞无奈地只有由爹地在自己雪白如凝脂的娇滑胴体上抚摸，任爹地在自己的下身中轻薄……&lt;br&gt;而她则美眸羞合，羞答答地沉浸在这销魂的刺激之中……&lt;br&gt;爹地把柔佳的三角裤褪了下来，露出柔佳那令人眩目的雪白下体……&lt;br&gt;爹地的一只手又插进柔佳的下身中……，那儿已是一片泥泞……&lt;br&gt;爹地把这千柔百顺、秀丽清纯的绝色佳人扳下，抱起她柔若无骨、娇软如玉的胴体，放在床上……&lt;br&gt;这时，清丽脱俗的大美人柔佳那冰肌玉骨的雪白胴体已被爹地脱得精光赤裸……&lt;br&gt;裸裎在床上的绝色少女那圣洁完美的美丽女体是那样的晶莹雪嫩，浑身玉肌雪肤光洁如丝、细滑似绸……&lt;br&gt;爹地俯身压住柔佳柔若无骨的乳精光玉体，柔佳秀美的桃腮羞红如火，芳心欲醉，美眸含羞轻合……&lt;br&gt;爹地张嘴含住那怒耸玉乳上的一粒可爱乳头，吮……擦……吸……舔……&lt;br&gt;少女芳心酥痒万分，娇柔的心弦随着乳尖上那舌头的拨动而轻旋飞扬……&lt;br&gt;爹地用力分开柔佳紧夹不开的雪白玉腿……&lt;br&gt;柔佳娇羞无限地一点、一点地张开了修长优美的雪滑玉腿……&lt;br&gt;爹地用手轻轻分开柔佳那细滑微卷的阴毛……&lt;br&gt;巨大的阳具向秀丽清纯的绝色少女的下身压下去……&lt;br&gt;爹地先把龟头套进少女那紧闭滑嫩的阴唇中，套进少女那嫣红娇小的可爱阴道口……&lt;br&gt;然后一点、一点地顶进去… 直到柔佳那娇小紧窄的阴道完全紧紧地箍住了爹地巨大的阳物 当爹地硕大的阳物套进柔佳娇小的阴道口时，清纯绝色的大美人柔佳就开始柔柔的娇啼、轻轻地呻吟起来&lt;br&gt;……唔…………唔、嗯————嗯、你…………唔……你、啊————唔……&lt;br&gt;当爹地深深进入她体内，一根巨大的阳具充实地紧胀着她的阴道时，娇羞清纯的绝色美人羞涩地娇啼婉转……&lt;br&gt;……唔、你……好……大、嗯————&lt;br&gt;爹地开始在她娇小阴道内的紧窄膣壁间抽插起来……&lt;br&gt;……唔…………唔、你……唔、轻……唔……轻点……唔、唔……你…… 唔……轻……轻…一点……唔、嗯—————&lt;br&gt;柔佳丽靥晕红，芳心娇羞万分的娇啼婉转…………唔……唔……你……啊——唔……你。唔……进……进……去得太……太……深……了……唔……&lt;br&gt;清丽绝色的少女娇羞承欢、含羞娇啼……&lt;br&gt;她羞红着脸，娇羞无奈地挺送着雪白柔美的玉体……&lt;br&gt;被爹地压在身下的被剥得精光的一丝不挂的圣洁的少女玉体无奈而娇羞地配合着爹地的抽插顶动……&lt;br&gt;在爹地凶狠地进攻下，清纯秀丽的娇羞少女娇靥晕红如火，星眸欲醉，只见少女那紧紧箍住爹地阳具的两片嫣红可爱的阴唇花壁随着爹地阳具的抽出、顶入而轻吐、纳入……&lt;br&gt;一股浑白粘稠、晶莹乳白的玉女淫精湧出少女的阴道口……&lt;br&gt;爹地越来越狠地抽插着……&lt;br&gt;爹地越来越深地刺进柔佳阴道的底部……&lt;br&gt;柔佳娇啼婉转、嘤咛声声……&lt;br&gt;……唔、唔……轻……点、唔……&lt;br&gt;一阵欲仙欲死地男女交欢淫合、翻云复雨……&lt;br&gt;终于，爹地的阳具触到了柔佳身体内最深处那稚嫩可爱的娇羞花蕊——少女阴核……&lt;br&gt;……唔、啊——&lt;br&gt;少女一双雪藕般的玉壁紧紧地箍住骑在她身上的男人，高高扬起细削圆润的优美玉腿，盘在爹地不停冲刺的股后……&lt;br&gt;少女阴道深处一阵痉挛、收缩、紧夹、吮吸……&lt;br&gt;本就天生异常紧狭娇小的阴道膣壁内，火热的粘膜嫩肉紧紧缠绕在爹地粗壮正不断深顶的巨硕阳具上一阵死命般但又美妙难言的紧夹，从阴道深处的子宫泄出了宝贵的玉女阴精……&lt;br&gt;深深插进少女体内的阳具被少女阴道深处的痉挛也逗惹得一阵跳动，紧紧地顶住少女阴道最深处的花蕊——子宫口，射出了滚烫火热的阳精……&lt;br&gt;少女阴核被爹地的阳精一激，一阵娇酥麻软，全身汗毛欲立般酥爽万分……&lt;br&gt;哎——&lt;br&gt;在美貌清纯的绝色少女柔佳一声悠扬豔媚的娇啼声中一阵男欢女爱终于云消雨歇……&lt;br&gt;从交媾高潮中慢慢滑落下来的清纯少女娇靥晕红，娇羞无限，香汗淋漓，娇喘吁吁……&lt;br&gt;爹地从少女那淫精秽物滚滚的火热阴道中抽退出来……&lt;br&gt;一股淫秽不堪的淫精爱液湧出柔佳那粉红玉润的阴道口，顺着少女柔美娇俏的雪白玉股流下去……，流湿了少女身下的一大片床单……&lt;br&gt;爹地从柔佳身上翻下来，望着身旁这个千娇百媚、清纯绝色的美貌尤物那娇羞晕红的美丽娇靥色迷迷地问道：怎么样？……舒服吗——？&lt;br&gt;问得柔佳貌美如花的绝色丽靥晕红如火，娇羞万分……&lt;br&gt;爹地依然不依不饶地问：这次怎么样？……，柔佳只有羞答答地道：……嗯……，你……你……进……进去得……好……好深……爹地又问：那舒服吗？，美貌绝色的清纯少女娇羞无奈声如蚊鸣地道：……舒……舒、服……说完，娇羞无限地低垂下雪白优美的粉颈，把一具洁白耀眼、柔若无骨、一丝不挂、雪白美丽的圣洁玉体埋进爹地怀中……&lt;br&gt;爹地怀搂着柔佳那娇软绵绵、光滑滑的玉体休息了一会儿……&lt;br&gt;柔佳脑海一片空白，芳心迷乱，不知该怎么办，这时，她身后的那个男人更加紧顶着柔佳柔软的玉体，柔佳刚一想躲开身后那根硬梆梆的东西的弹顶碰触，爹地一只手按住少女挺突的玉乳，一只手搂住她纤细的腰肢，将少女饱满俏美的玉股紧紧搂在身前，柔佳挣扎不脱，又不敢乱叫，芳心又羞又怕，完全没了主意… …&lt;br&gt;正在少女犹豫不决时，柔佳忽然感到一只手撩起了她的裙角，伸进了她的裙子中……&lt;br&gt;娇羞温婉的美貌少女只有羞涩地轻声抗议道别……别……这样……！可爹地哪管三七二十一，爹地的手顺着柔佳纤直玉滑的粉腿直插进柔佳的大腿根中……&lt;br&gt;少女优美雪滑的修长玉腿紧张得直发颤……，她感到那只手又挑起了她的三角裤，直接插进了她隐密温热的下身中……&lt;br&gt;爹地的手在少女的下身中摸索着……&lt;br&gt;爹地插进少女裙子中的魔手在少女的内裤中逗弄着……&lt;br&gt;爹地的手撩拨着柔佳那柔软纤卷的少女阴毛……&lt;br&gt;轻划着少女那柔柔紧闭、滑嫩腻软的阴唇……&lt;br&gt;在爹地步步进逼下，柔佳细削纤美的玉腿给撩拨得一阵阵发软，爹地的另一只手&lt;br&gt;还紧紧握住少女一只柔软挺突的椒乳挑逗半揉摸着，而爹地的阳具还不断地弹顶着柔佳娇软的雪臀……&lt;br&gt;怕的是爹地在这样的地方就要强行求欢……&lt;br&gt;清纯美貌的绝色少女娇羞无奈的是，在爹地持久而有经验的挑逗下，自己的身体渐渐起了一些羞人的变化，而她又不敢抗拒、挣扎……&lt;br&gt;柔佳感到一股热漉漉的暖流正慢慢地从花芯深处流出，而一丝丝又熟悉又刺激的麻痒、空虚正从花芯深处蔓衍开来……&lt;br&gt;秀丽娇美的清纯少女娇羞万分，花靥通红，娇躯摇摇欲倒……&lt;br&gt;少女芳心只期望旁边的人没发觉她的异样，也希望身后的男人没有发现她身体的变化……&lt;br&gt;可是，爹地这时已经发现了少女那一双玉滑纤美的粉腿不知什么时候开始紧紧地夹住了爹地那只在她三角裤内摸索的手，并且还一阵紧张的轻抖、颤粟，而且，爹地缓缓地从少女的裙子中抽出手来，手指上已沾满了少女那甜美的花蜜……&lt;br&gt;</content></item></essay>