<essay><item><title>白玉乱伦(7)</title><author>床上伴侣</author><content>花的花玉露抱进卧房中轻轻放在双人床上。&lt;br&gt;我反身去把房门锁好，老师那一双丰满肥大的乳房美艳极了，我万分珍惜般揉弄着，感觉弹性十足，与姨妈的丰乳不相上下，舒服极了。&lt;br&gt;性爱经验丰富的我知道花玉露是想要而又害怕，想着：「女人嘛，都是天生一付娇羞的个性，心头里千肯万肯，口里却叫着不行不可以，其实女人表里不一，就像艳丽无比的姨妈嘴说不行，到后来还不是让我玩弄有加？」那慾火高昂的我先把自己的衣裤脱得精光后，扑向半裸的花玉露身体，爱抚玩弄一阵，再把她的短裙及三角裤全部脱了，花玉露成熟妩媚的胴体首次一丝不挂的呈现在老公以外的男人眼前！她娇喘呼呼，挣扎着一双大乳房抖荡着是那么迷人，她双手分别掩住乳房与私处：「喔……坏、坏孩子……不、不行……求求你不要、不要啊……」&lt;br&gt;花玉露此时春心荡漾、浑身颤抖不已，边挣扎边娇啼浪叫，那甜美的叫声太美太诱人！我拉开老师遮羞的双手，那洁白无瑕的肉体赤裸裸展现在眼前，身材曲线婀娜非常均匀好看、肌肤细腻滑嫩，看那小腹平坦嫩滑、肥臀光滑细嫩是又圆又大、玉腿浑圆修长。&lt;br&gt;她的黑阴毛浓密乌亮细长，将那迷人令人遐想的性感小穴整个围得满满的，若隐若现的肉缝沾满着湿淋淋的淫水，两片鲜红的阴唇一张一合的动着，就像她脸蛋上的樱唇小嘴同样充满诱惑。我将她雪白浑圆的玉腿分开，用嘴先亲吻那穴口一番，舌尖再舐吮她的大小阴唇，牙齿更轻咬如米粒般的阴核。&lt;br&gt;「啊……啊……小、小色鬼……你弄得我、我难受死了……你真坏…」老师被舐得痒入心底，阵阵快感电流般袭来，肥臀不停的扭动，往上挺、左右扭摆着，双手紧紧抱住我的头部，发出喜悦的娇嗲喘息声：「啊……玉儿……我受不了了………哎呀………你舐、舐得我好舒服………我要来了、就要丢了……」&lt;br&gt;我猛地用劲吸吮咬舐着湿润的穴肉，花玉露的小穴一股热烫的淫水已像溪流潺潺而出，使得她全身阵阵颤动，弯起玉腿把肥臀抬得更高，把小穴更为高凸起，让我更彻底的舐食她的淫水。「亲爱的老师……学生这套我吸穴的舌功你还满意吗……」&lt;br&gt;「满你的头……小色鬼……你坏死了……小小年纪……就会这样子玩女人……真可怕………我、我可真怕了你啊……」&lt;br&gt;「嘻嘻……好老师……，我会给你更舒服和爽快的滋味尝尝………别怕……亲爱的老师……」&lt;br&gt;「唉………玉儿………别叫我老师啦……听了真使我心里发毛………害我背夫偷情………再被你左一句、右一句的叫老师………听了使我心虚不安………改口叫我玉露姐吧…。」&lt;br&gt;我欣喜若狂：「是……心爱的玉露姐……」看来这全校最美丽的花玉露那空虚寂寞芳心，已被我撩拨得情慾高涨，相继梅子母女、妈妈、姨妈之后又将臣服在我的大鸡巴下，成为我美丽的玩物，让我欲取欲求，享用她们雪白的胴体！我手握鸡巴，先用那大龟头在她的小穴口研磨。&lt;br&gt;我一手放在花玉露的花瓣上，先用一指在挖弄。花玉露的淫水顺着我的手一股股的向外流。到目前为止，我一连接触了三个女人，这三个女人在我的心里感觉上各有不同的滋味。&lt;br&gt;我用整个手扣挖着她的花蕾，弄的她实在忍受不下去了，她才颤声娇语的说：「你．．．你的手．．．快一点．．．拿出来．．．我哎唷．．．快．．．快．．．我有点混身痒啊．．．」她说话的声音显得有点断续。&lt;br&gt;「好．．．好．．．」&lt;br&gt;我抽出湿滑滑的手指，在床单上擦了几擦，问道：「我们怎么的用功法？」&lt;br&gt;「我们到床上去玩吧！」&lt;br&gt;「怎样玩法？」&lt;br&gt;我搂着她白白的身子，就在床上，令花玉露抬起一腿，单手握住宝剑，插到花玉露剑鞘中。&lt;br&gt;噗哧．．．一声。&lt;br&gt;由于花玉露的淫水四溢，故宝剑插进毫无半点难入之势，噗哧的一下，就插进去了五分之三。&lt;br&gt;花玉露浪声唧唧的说道：「好哥哥，这样玩法，难过死了！」&lt;br&gt;我那里答应，一只手托着花玉露抬起的一腿，一只手搂着花玉露的腰肢，狠命的一阵抽插。渐渐，花玉露双手抱住我的屁股，身子骨像糖一样，摇摆迎合起来。&lt;br&gt;我施展强大的体力，深刺浅出，忽慢忽急，直弄的花玉露哼声不止。&lt;br&gt;花玉露忽然娇躯一颤，牙银紧咬，像是要流出的样子，急急的喘着气，哎唷道：「亲哥．．．这样弄．．．我混身难受．．．哎呀．．．不行．．．我的亲哥哥．．．我要流．．．流．．．」第二个流字尚未音落，花玉露的身子连连打闪，双手抱得我更紧了些，臻首伏在我的肩头，真流啦！像白豆浆似的浪水，一股一股的冲过来。&lt;br&gt;「这样快！」我吃吃笑着．．．&lt;br&gt;花玉露有声无力的，半带娇羞的说：「那我们睡下来再说吧！」&lt;br&gt;我点点头，表示同意。我抱起花玉露，把她慢慢的放在床上，自己爬在花玉露的身上，一阵子纵挑横拨，旁敲侧击，下下根入。有时我顶住阴核，慢慢的研磨。&lt;br&gt;她躺在床上经我这阵子抽送，又掀起另一个高潮，好似骨软筋酥，她浪声娇喘的呼道：「我的亲哥哥．．．哎哎．．．快．．．快活．．．哎哎．．．亲哥．．．我简直要痛快死了．．．」&lt;br&gt;花玉露在下微闭双眼，瞟我一下，哼哼着说道：「亲哥．．．你要赶快用功．．．用功．．．哎哎．．．我真快．．．死我．．．我．．．你真好．．．顶住我的花心研磨．．哎哎．．．」花玉露说着，鼓起小肚子，又流下一次淫水。这次比刚才更多，更黏糊。&lt;br&gt;我运足体能猛力的抽送着，只听见叭唧．．．噗哧．．．叭唧．．．噗哧．．．的声音，响不绝耳。一股股的淫水直向我的剑尖流去，向丹田里冲过来．．．&lt;br&gt;花玉露轻嗯，并不因流出淫水而减低她迎合的动作。她让我抓住她的奶子，用力的捻弄，肥大的臀部微离床舖，狠命的摇摆，娇声的浪叫！&lt;br&gt;我提足体力，力贯阳物，狠命的往里顶冲！挑拨！花玉露摇晃着身子，两手死命抱住我的屁股，好像怕走了似的，额角上现出汗珠，香发也有点乱。导阴归阳，深深的刺，轻轻的抽，研磨着阴核慢慢收气收腹，吸收花玉露的淫津！&lt;br&gt;她又哼哼唧唧的叫起来！「我．．．我已经．．．流过二、三次．．．的水．．．哎哎．．．我受不了．．．哎哎．．．快一点．．．顶住它．．．哎哎．．．用力吧．．．太好了．．．哎哎．．．顶．．．我要流啦．．．流．．哎嗯．．．好．．．啊．．．」&lt;br&gt;她全身都起了一层鸡皮疙答，不住的在发抖，浪哼！哆嗦！&lt;br&gt;我尽量的挺直宝剑，插到花玉露的花心的底端，紧紧的抱住她的身子，并吮着她的舌尖。她瞇着双眼，尽情的消受这片刻的快乐，她说不出这乐趣的滋味，却能实际的享受。&lt;br&gt;半天，她才娇喘着哼道：「我的亲哥，快点用功，不要浪费好机会！」&lt;br&gt;我剑尖抵住她的花心，慢慢的研磨着，哇口一吸一吸的竟和小孩吮乳一样，在吸真气。&lt;br&gt;花玉露送给我一个香吻之后，软语轻声的说道：「亲哥，来吧！我们一齐来干！」花玉露说罢，首先发动攻击，圆圆的肥臀，又开始晃动。&lt;br&gt;我运气完毕，见花玉露又开始晃动屁股，遂也毫不客气的晃动起来。&lt;br&gt;「哎哎．．．亲哥哥．．．不要多说话．．．嗯．．．」&lt;br&gt;「妳痛吗？」&lt;br&gt;「不．．．不．．不痛．．．你狠力点．．．哎哎．．．亲哥．．．」花玉露狠命的搂着他的腰身，断断续续的说。&lt;br&gt;「妳真好。」我也开始用力。&lt;br&gt;「哎唷．．．亲哥．．．活祖宗．．．我又．．．我又不行了．．．哎哎．．．你真是我．．．我的亲哥．．．太会干了．．．我．．．我要流．．．我流了．．．」&lt;br&gt;「妳流．．．妳流．．．」我赶紧闭住气，抬头收腹，不敢再出声，否则功亏一溃，而不可收拾。&lt;br&gt;这一回花玉露流的淫水特别稀薄，但她所得到的快乐却比往次更大！看她欲仙欲死的样子，其实在无法形容。这一个回合下来，花玉露出水又有四次之多，而我居然没有出一次。&lt;br&gt;&lt;br&gt;四‧姑妈　白雪&lt;br&gt;近来我的姑妈来了我家居住，她今年才三十岁，生性温柔、心地善良、与世无争、对人和蔼可亲。只可惜红颜薄命，八年前出嫁后，虽然夫妻恩爱，却一直没有生育，到今年刚怀了孕，姑丈却因车祸死了，年纪轻轻的就守了寡，对她的打击是可以想像的，她寻了一次短见，幸而被人救了未造成悲剧，两位妈妈、姨妈怕她再出差错，就把她接回娘家居住，让她散散心。&lt;br&gt;这两个月来因事过境迁，使她渐渐忘却了失偶之痛，心情也日益开朗了。她与姨妈最合得来，经常与姨妈在一起谈天，偶尔和姐姐们上一次街，除此以外都是闭户静坐，深居简出，真不愧大家闺秀。&lt;br&gt;姑妈爱穿一袭淡黄色的洋绸旗袍，长可及足，下面是平底的黑缎鞋，这是当年最流行的少妇妆束，这种轻松的倩影，直到如今还牢牢地印在我的脑海中。这天晚上，我来找姨妈，准备和她干上一个晚上，以安慰她这几天来的孤单空虚，也想再次饱尝姨妈的浪屄，以获得心灵上和肉体上的双重快感。&lt;br&gt;姨妈的房中只有床头灯亮着，在柔和的灯光下，一个线条优美的女体面向里仅穿着一套内衣，背朝外侧躺在床上。我轻轻地走到床边，她还不曾发觉，我一下子就扑了上去，抱住她就是一个热吻，起先她像是被我的突然袭击弄得有点惊惶而企图挣扎，但因我全身压在她的身上而无法动弹，就这样我热烈地吻着她，双手也不安分地在她的丰乳上不停抚摸，下身坚硬的阴茎也顶在她的阴部上挺动，并用身体上所有和她接触的部位在她身上揉搓着，经过我这一阵有力的上下夹攻的抚摸热吻后，她也有点娇喘不胜了。&lt;br&gt;「啊，宝贝儿，你欺负姑妈……」&lt;br&gt;这回惊惶的是我了，我张口结舌不知所答，原来这位美人并不是姨妈而是姑妈；但见姑妈杏眼含春、脸泛桃花、媚目流盼情意绵绵，虽娇羞万状，却无恼怒的样子。看来，姑妈被我挑逗得已经动了春心了，要不然，一向不苟言笑的姑妈，被我如此无端侮辱，不打我耳光才怪呢！&lt;br&gt;于是，我抓紧机会又抱住了她，一边温柔地吻着她的俏脸，一边在她耳边呢喃轻语：「姑妈，从小你就疼我惜我爱我，你知不知道我有多么喜欢你？你知不知道我有多么爱你？难道你忘了我舍不得你出嫁，当时还大哭了一场吗？难道你现在就不疼宝贝儿了吗？」&lt;br&gt;「我知道你爱姑妈，我也很疼爱你，本来就喜欢你，现在经你这么一弄，也已经爱上了你，可我是一个苦命的人、不祥的女人，是一个克男人的女人，别人说你姑丈就是给我克死的，不要让我再拖累了你，那样我的罪就更深了。」姑妈娇喘着轻微地反抗，但反抗是那样的软绵绵，更激起我对她的爱怜、更激起我的慾火。&lt;br&gt;「不，姑妈，你是个好女人，你从前是那么疼爱我，现在怎么忍心拒绝我呢？」&lt;br&gt;我撒娇的加紧挑逗着姑妈的性感地带。&lt;br&gt;「嗯……姑妈也不忍心拒绝你，可是，你是我的亲侄儿，我是你的亲姑妈，怎么能做这种事呢？那可是乱伦啊！你知道吗？」&lt;br&gt;我继续吻她、挑逗她，渐渐她不再反抗了，显然，她那深埋的熊熊慾火已经被我挑起，燃烧着她的神经中枢、控制了她的身心，她已经无所适从，嘴上手上虽然推拒着我，可心里已经投降了，于是我决定采取迂回战略，一步一步来……&lt;br&gt;「那好，我们不做那种事，只要我不把鸡巴插进你的阴道里就不算乱伦，对不对？让侄儿好好亲亲你、看看你、摸摸你，好不好？」我一面哀求着一面继续进攻。&lt;br&gt;「唉～你这孩子真是的，怎么说话的，什么话都能说出口！什么鸡巴、阴道的！乱七八糟！既然你这么爱姑妈，看你这副可怜相，姑妈今天特别通融你，就随你的便吧！」&lt;br&gt;姑妈迁就着我，答应了我的请求。其实，她的话大有语病，「随我的便」是指我提出的只亲她、看她、摸她，还是一切随我的便？是不是在暗示我可以她？&lt;br&gt;我暗想不管那么多，走一步萛一步，反正今天我是要定了她的！&lt;br&gt;我乘机脱去她的内衣，轻轻地抚摸她全身，姑妈身形虽娇小，但曲线玲珑，凝脂般的肌肤无一点瑕疵；娇嫩结实的玉乳，因为怀孕的关系胀得特别圆大、特别挺拔。我控制不住心情的冲动，低头去吻那丰满的玉乳，吮吸那因准备哺乳而比常人略大的乳头。&lt;br&gt;只一会儿工夫，就被我吸吮得时时冒出洁白的乳汁，鲜红的乳头下缀着一粒晶莹的乳汁，看上去煞是诱人。圆圆的小腹高高隆起，下面黑密的阴毛掩盖着鲜红的阴唇，阴唇已经有些发硬发涨了，也微微张开了口，屄罅中已经流出淫水，弄湿了她那茂密的阴毛，使那些可爱的柔草紧紧贴在她的大阴唇上，也弄湿了我前去探宝的手指。我被姑妈这美妙的胴体刺激得热血膨湃，忙将自己的衣物也脱个精光，避开隆起的肚子，斜压在她那娇嫩的胸脯上，亲吻着、爱抚着。&lt;br&gt;姑妈并没有意识到她的处境已经很不妙了，可能已意乱情迷了，连我脱光衣服她都没有反应，看来已经被我挑逗</content></item></essay>