<essay><item><title>我的母亲和舅妈(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这段经历，要从十年前开始讲起了。&lt;br&gt;十年前，也就是２００３年，我的舅舅因为一次车祸而不幸发生意外，死前
他在医院整整硬抗了五天，能用的药物和疗法都使了，花钱如流水，最终还是没
挺过来。&lt;br&gt;舅舅死后，不仅留下了舅妈和表弟这对孤儿寡母，还留下了一笔近百万的欠
账。这笔欠款就是当时舅舅住院时所花销的大部分医疗费，家里的积蓄全都花光
后，舅妈只好想尽办法，到处求人，最后是向舅舅的一些朋友们借的钱。&lt;br&gt;说到这，我必须得先介绍下舅舅他们家的大致情况：我舅舅离世前，是当地
一家房地产公司的中层，职位和收入都还算不错，属于比上不足比下有馀的那种；
而我舅妈，则是一名光荣的人民教师，在我们县最好的一所高中里教英语；对了，
他们还有一个儿子，也就是我表弟，当时７岁，刚刚上一年级。&lt;br&gt;如果舅舅没发生意外，他们这一家三口会是多么的幸福、美满。&lt;br&gt;而相比之下，我家的情况就有点糟糕了……&lt;br&gt;我的父亲曾在大山里当过兵，退伍后被分配到当地一个厂子做工人，和我母
亲一个车间。后来两人经车间主任的撮合，从相识，到恋爱，再到结婚、最后生
下了我这个独子，取名为「张明」，意思是希望我这一辈子活的明明白白，不吃
什么大亏。&lt;br&gt;我的母亲是南方人，南昌那一带的，不过结婚生子后她也没怎么回去过，只
是偶尔姥姥、姥爷会北上来看看我们。&lt;br&gt;记忆中，小时候家里条件原本还不错，虽然谈不上什么富贵，但和一般的普
通家庭相比，还是一点都不落后的。直到后来，我爸在一帮狐朋狗友的带坏下，
沾染上了赌博和酗酒。&lt;br&gt;父亲原本就是个脾气暴躁、性格自私，还很不讲理的男人。迷恋上赌钱后，
他不仅输光了家里所有的存款，丢掉了厂子里的工作，还开始动不动就对我妈又
打又骂，骂她笨，没本事，不能出去给他「挣大钱」。&lt;br&gt;父亲口中所谓的「挣大钱」，就是要我妈出去卖，做妓女。&lt;br&gt;面对父亲这样的人渣败类，我妈竟然也默默地忍了，为了能让我有个完整的
家庭，母亲一直忍气吞声，含羞忍辱，没有向我爸提出离婚。&lt;br&gt;后来，大约是２００１年九月下旬，某一天晚上，我爸突然早早的回到家中。&lt;br&gt;当父亲推开大门走进来时，我和我妈都吓了一跳：只见父亲捂着脑袋，眯着
眼睛，满脸都是鲜血，走路还一瘸一拐的。一看就知道是刚被人痛打了一顿！&lt;br&gt;我妈走上前去，刚想扶我爸一把，突然门外又冲进来了一帮人。这帮人个个
身强体壮，剃个光头，有的胳膊上还纹着刺青。&lt;br&gt;「这个女的就是你老婆？」&lt;br&gt;其中一个皮肤黑黑的，一副老大模样的男人说道。&lt;br&gt;「是是，刘哥，就……就是她……」&lt;br&gt;我爸说话都已经开始有气无力了。&lt;br&gt;「嗯……长得是挺水灵的……就不知道这身材怎么样。」&lt;br&gt;「上！把这娘们儿的衣服给扒了！」&lt;br&gt;刘哥大手一挥，随后，他旁边的三个青年人便朝我妈扑了过去……&lt;br&gt;接着，我又被爸爸拉到了旁边的厨房里，不过隔着透明的玻璃板，我还是能
够清楚地看见外面：三个青年人不费什么劲，就成功地把我妈按在了客厅里的沙
发上。母亲是过来人，当然明白他们这是要什么，于是就不断地挣紮着、摆脱着，
并高声尖叫起来。为了不让我妈继续乱动下去，他们便一个抓住她的手腕，一个
按住她的脚踝，另一个则开始粗暴地撕扯起母亲身上的衣物来。&lt;br&gt;不到半分锺的功夫，我妈便已经被那三人扒了个精光，全身上下一丝不挂，
赤条条得像一只待宰的羔羊。&lt;br&gt;那是我人生中第一次瞧见母亲的裸体：一对肥硕而挺拔的大乳房，毫无一丝
下垂，且足足有３４Ｄ的尺寸，两粒绛红色的大奶头又圆又长，形状甚是可爱；
再往下看，母亲雪白漂亮的双腿之间，隆起着一个形状完美、丰满无比的小肉丘，
小腹下部，还有一团茂密的黑漆漆的耻毛，身后两瓣肉感十足的大屁股，更是又
白又嫩，见不到一点妊辰纹。&lt;br&gt;接着，由于我妈一直在大喊大叫，他们便拿起刚从我妈腿上扯下来的那条肉
色连裤袜，卷成团，塞进了母亲的小嘴里。&lt;br&gt;我妈的衣服被剥光后，四个男人包括刘哥在内，也开始陆续的脱起了裤子。&lt;br&gt;不一会儿，就看见四个阳具翘得一个比一个高的男人把我妈团团包围了起来。
与此同时，我还看见母亲水汪汪的大眼睛里已经变得湿润，晶莹的泪珠从眼角开
始慢慢滑落。&lt;br&gt;母亲胸前那两只肥硕的大乳房，因为失去乳罩的支撑，而松松垮垮的垂在胸
前，好似一对肉感十足的巨乳吊锺。刘哥先伸手摸了一把后，其他三个青年人也
忍不住一齐上了。&lt;br&gt;顿时，就看见我妈的双乳以及小腹上布满了八只肆意游移着的大手，或是你
一口我一口地一边揉撚着乳房，一边啜奶头。&lt;br&gt;渐渐地，他们在摸弄我妈乳房的时候，明显觉得她那两粒大奶头开始变硬变
挺了。与此同时，母亲整个人呼吸的气声也与平常不同了起来，变得急促而尖细。&lt;br&gt;刘哥毕竟是玩女人的老手了，见我妈这副浪骚模样，明白时机已经成熟，便
示意其他人把我妈的上半身擡起，然后分开她下半身的两条美腿。&lt;br&gt;几个青年人不顾我妈的尖叫和挣紮，从后面把手伸到她的腋下，胳膊卡好，
再往上一擡，我妈竟然不自觉地就张开了双腿。待她反应过来，正想合拢时，却
被男人们有力的大手向两侧牢牢按去，死活不能动弹。&lt;br&gt;早已全身一丝不挂的母亲，现在又被人锁住了上半身，分开双腿，打开了娇
嫩并已经湿漉漉的屄洞，好似一只剥了皮的熟香蕉一样，无助的躺在沙发上等待
着被四人轮奸的悲惨命运。&lt;br&gt;三个青年人分别用手握着自己的阳具，一边轻轻套弄着，一边等待刘哥的分
配，按照规矩，我妈的初次交媾权肯定是得给刘哥。&lt;br&gt;随后，只见刘哥蹲下来把头埋进了我妈的双腿中间，窸窸窣窣的舔了好一会
儿，又见他用手指Ｖ字形扒开我妈两片肥厚的阴唇，露出了上下两个粉红色的肉
洞，远远瞧去，甚至还能看见下面那个肉洞正一点点的向外渗着粘液。&lt;br&gt;刘哥接着又先后把自己右手的食指、中指、无名指分别插入我妈的阴道内，
三根有力的手指在母亲的肉穴里一阵抠挖、翻搅，弄得我妈一边翻白眼，一边
「哼哼啊啊」得叫唤个不停。&lt;br&gt;指奸了足足有五、六分锺，刘哥才意犹未尽地从我妈阴道里抽出自己的手指。
然后他又用大拇指拨弄了下母亲的阴蒂，就见我妈大腿肚子一抽，并十分敏感地
哼了一声，肉洞似乎蠕动了起来，透明的阴液从屄口处源源不断地渗着。&lt;br&gt;刘哥指着我妈早已湿的一塌糊涂的私处，吐了口唾沫，说道，看这娘们的骚
浪样，平常一定没少偷汉子。&lt;br&gt;事实上，据我所知，自那天之前我妈从来都是个本本分分的普通家庭妇女，
除了我爸，她连身子都没给其他男人看过。&lt;br&gt;随后，就见刘哥熟练地把我妈双腿拉开，接着对准母亲湿漉漉的屄口，把阳
具慢慢插进我妈的阴道里，待鸡巴整支没入后，龟头再用力朝母亲的花心一顶，
一深一浅的抽弄着。&lt;br&gt;我妈闭着双眼，紧紧抿着嘴唇，表情看起来十分痛苦，但又不自主地胳膊搂
着刘哥的头，双腿夹着刘哥的腰部，叫声有点淫荡地呻吟起来。&lt;br&gt;刘哥有节奏地挺动下身，阳具在母亲的肉洞里抽插了好一阵，又把我妈拉起
来，双手撑在沙发上，肥白的大屁股高高朝着天，并命令母亲张开双腿，用手握
住他的阳具，引导他从后面插入，玩起了经典的老汉推车式。&lt;br&gt;后入式果然让男人很享受。只见刘哥一边「噗嗤噗嗤」的用力肏着母亲的嫩
穴，一边还可以抓住我妈前后甩动着的大乳房，变态的揪奶子玩，或是把她的屁
股打得「啪啪」直响。&lt;br&gt;远远躲在一旁的我爸，见到此情此景也不得不摇了摇头，而我则看得目瞪口
呆，惊讶的一直哈着个嘴。&lt;br&gt;刘哥似乎有段时间没有玩女人了，每一次抽插他都使尽全力，并深深地一捅
到顶，直抵我妈娇嫩的子宫颈。男人力道十足的狠命撞击，使我妈满头大汗，渐
渐不能自持，连呻吟到最后都变得快没声了。此时此刻，我妈就像一个单纯只用
来洩欲的肉便器，让男人肆意蹂躏，充分获得性快感，是她唯一的作用与用途。&lt;br&gt;就这样毫无拘束地抽插了约十几分锺，男人终于达到了顶峰，在最后几下频
率超快的猛烈冲刺之后，刘哥射精了，但他没有选择内射，而是把阴茎拔了出来，
天女散花般的，把精液射在了我妈光洁的白屁股上。&lt;br&gt;得到充分满足后的刘哥，提起裤子，坐在一旁抽起了事后烟。而他那两个手
下，则立刻迫不及待地扑向我妈，准备开启新一轮的三人肉搏大战。&lt;br&gt;后来我妈被他们从沙发上拉了起来，站在客厅中央，不过却是半弯着腰，吃
力地站着，因为一个混混把肉棒从后面狠操着我妈的小穴，另一个则站在母亲面
前，让母亲帮他用嘴吹喇叭，或是用手打飞机。两人配合很是默契，每每干不到
多长时间，他们就交换位置，这样不仅能多次享受我妈的口舌服务与紧窄的阴道，
还能大大延长性交时间。因为母亲的小穴实在是不可多见的名器，紧嫩和肉感不
说，阴道里的括约肌还很发达，会像婴儿小手似的时不时夹住阴茎。一般男人插
不了几下便乖乖地缴械投降了……&lt;br&gt;那天，姓刘的他们三个在客厅里足足蹂躏了我妈四个多小时，才意犹未尽地
穿起衣服，扔下了一张欠条，扬长而去。&lt;br&gt;待这帮流氓彻底离开后，我爸才畏畏缩缩的从厨房里把我拉出来。我永远忘
不了那个场景：我妈浑身一丝不挂的躺在沙发上，微弱的喘着气，嘴角，胸部，
大腿，发丝上，布满了男人们留下的粘稠的白色精液，小穴更是被肏的烂糊一片，
两片肥厚的大小阴唇红肿不堪，令人不忍卒视。&lt;br&gt;而最大的悲剧则是，打那以后，母亲竟成为了刘哥的性奴与洩欲工具，隔三
差五的就会被那些流氓带出去「活动活动」，彻夜不归，甚至是几天都见不到人
影。&lt;br&gt;不过，有时候我妈跟刘哥他们出去，再回到家后，身上会多出好几百，甚至
上千块钱。在那个年代的中国北方，对于我们这样的普通家庭来说，这些钱已经
不算小数字了。&lt;br&gt;好在这一切一直以来还算隐蔽，除了父亲和我，家里的其他亲戚、朋友一概
不知，连附近的邻居都没几个怀疑过。他们看我妈几乎每个月都会买些新衣服、
新鞋子（其实都是那些流氓给她配的），便都以为母亲是和社会上的一些人做点
「小生意」，因此才常常跟人出去，跑跑活挣点外快。&lt;br&gt;有时候，我也会在家中看见刘哥他们，这些人玩弄母亲时从不避讳我。好几
次放学回家，刚一打开门，就瞧见我妈赤裸着身子，一丝不挂的坐在某个陌生男
人的大腿上，一边媚人地低声呻吟，一边上上下下不断跳动，光洁的玉背上布满
了汗珠，两颗大奶子更是在空气中甩来甩去，看得我面红耳赤，不知所措。&lt;br&gt;回到本文的开头处，也就是０３年那会儿，遭遇巨大家庭变故的舅妈与表弟
母子俩，搬到了我家，与我们一家三口同住。&lt;br&gt;我们家住房面积本来就不大，舅妈他们搬进来后，便显得更加拥挤了。但说
来可笑的是，由于十分惧怕刘哥等人，父亲竟然主动出来睡客厅，让我和母亲睡
他们俩的主卧，而舅妈和表弟则住我的屋子。&lt;br&gt;刚开始那段时间，一切都还算相安无事，我和表弟照常上课，舅妈去学校教
书，母亲也在工厂里继续做女工。直到有一天，是个周日，刘哥带了个姓金的小
老板来到家中。&lt;br&gt;那天舅妈出去给学生做家教去了，父亲则照旧在外面跟人鬼混，不知所踪。
家里只剩下我、表弟和母亲三人。&lt;br&gt;刘哥他们进了家门后，我便自觉地关掉电视，带表弟回屋里写作业去了，把
客厅让给他们做「战场」。此时，我妈正在厨房里淘米、洗菜，准备做午饭。&lt;br&gt;母亲见到是刘哥来了，还带了人，便急忙从厨房里跑出来，然后一脸顺从地
站在客厅中央，面带红晕的低着头，微微弯着腰，等待刘哥对她发号施令。&lt;br&gt;刘哥翘起二郎腿坐在沙发上，一边向金老板递着香烟，一边指着我妈说道，
「这就是我说的那个『良家』，岁数不小了，但长得很年轻，屄紧水多，技术又
好，已经跟了我快两年，什么架势都见过，等下您就尽管放开的耍吧！」&lt;br&gt;金老板听了刘哥的介绍，淫亵的笑了笑，然后向我妈招招手，示意她坐到自
己的大腿上来。&lt;br&gt;母亲不敢不从，随即就低着头走了过去。待我妈的大屁股坐上去后，金老板
便一手搂着她的小蛮腰，一手搭在她雪白的大腿上，轻佻地四处抚摸了起来。&lt;br&gt;「老刘啊，外面那些烂鸡臭婊我玩过不少，像这样一位规规矩矩的良家少妇，
这还是头一回！」&lt;br&gt;说完，金老板就开始用手撩我妈的裙摆，母亲也很配合，高高的举起双手，
让他把整条连衣裙从头上脱了下来，露出里面大红色的针织胸罩与黑色内裤。&lt;br&gt;隔着奶罩摸了几把我妈的大乳房后，金老板不禁啧啧称歎，夸奖我妈身材保
养的非常好，奶子既坚挺又圆润，丝毫不像一个年近四十的家庭主妇。&lt;br&gt;接着，在他的指挥下，我妈又自己动手脱去了那套性感的内衣内裤，但金老
板还有个癖好，就是喜欢让女人穿着丝袜给他操逼。于是刘哥立马使眼色，示意
我妈务必照他的意思来。&lt;br&gt;我妈没办法，只好就这样光着身子，去屋里拿了条肉色的连裤袜出来，然后
当着男人们的面穿戴好。全身上下早脱了个精光光，却还再穿条肉色连裤袜，丰
满的臀部和娇小的美脚若隐若现的包裹在丝袜里面，我妈的样子真是骚透了！&lt;br&gt;见母亲已经打扮好了，金老板便拉开裤链，掏出一根又粗又黑的大阳具，我
妈羞涩的瞥了一眼，不禁倒吸一口冷气，如此强壮与长度的男性阴茎，她还是头
一次见到。&lt;br&gt;「还愣着干什么？！」&lt;br&gt;刘哥发话了。我妈赶紧跪到地上，爬到金老板的两腿之间，开始埋头为他口
交。&lt;br&gt;我妈小嘴刚一张开，金老板就手握阳具直接捅了大半根进去。接着就见他一
边用手揪着母亲的头发，一边使劲地挺动下身，让阳具在我妈小嘴里快速地插进
抽出。由于他的阴茎实在太大了，我看见母亲直翻白眼，表情十分的难受。&lt;br&gt;不过我妈的口活着实很棒，被刘哥他们训练的……只见母亲一阵卖力的吮吸、
深喉，口水都被带着从嘴角流了出来，接着又吐出金老板的阳具，开始用舌尖在
他硕大的龟头上打圈圈，并不断刺激他的马眼。不一会儿，金老板的阴茎就在我
妈嘴里发胀变硬到了极点。&lt;br&gt;「啪啪」两声，金老板在我妈性感肥白的大屁股上留下了两个手印，被掌掴
后的母亲，为了竭力讨好这个老男人，竟然像只狗似的的主动摇了摇屁股，还
「咿呀」的浪叫了一声。坐在旁边的刘哥瞧在眼里，也点点头，暗示母亲表现的
很好。&lt;br&gt;我妈深深的把头埋在金老板的胯下，尽心尽力地给他吹着喇叭，又过了约两
分锺左右，金老板实在忍不住了，便站起身来，拽着母亲的头发向前一拉，将她
整个人按倒在沙发上。&lt;br&gt;随后我妈的双腿就被向两侧最大限度的分开，隔着丝袜，可以清楚地看见她
红肿潮湿的阴户，正哈着个小嘴，仿佛在渴求男人阳具的「鞭笞」。接着，金老
板先是在母亲丝袜的裆部撕了个大口子，再将龟头对准我妈湿润的小穴口，弯下
腰向前一捅，毫不费力地阳具就进入了我妈的下体。&lt;br&gt;我躲在房门后面，看着我妈穿着丝袜的美腿，一只架在金老板的肩膀上，一
只无力的拖在地上，头和脖子靠着刘哥的膝盖仰卧，随着男人一下下卖力的拥拱，
我妈压低声音，轻轻的呻吟着，高耸的乳房也随之荡漾，好像两坨在砧板上打滚
的面团。&lt;br&gt;就这样单调而有力地抽插了近十分锺，金老板终于变换姿势，改为他躺在沙
发上，让我妈叉开双腿用屄口套住红胀的龟头慢慢往下坐。&lt;br&gt;虽然我妈早已被他干的七荤八素，淫水直流，阴道里湿滑滑的，但金老板粗
壮的巨炮，还是撑得我妈阴道口周围的皱褶全部展开，龟头势如破竹的一柱擎天，
直顶到她的子宫颈。&lt;br&gt;待男人的阳具全根没入后，我妈便用大腿支撑着下体卖力地跳动起来。虽然
母亲已是个快四十的中年熟妇，并且久经人事，饱尝各色男人的鸡巴，但娇嫩的
阴道壁因摩擦产生的刺痛和子宫顶部不断被龟头捅到，所产生的那强烈的象触电
一般的感觉，还是让她情难自禁，不得不用手捂住嘴巴，防止自己高声尖叫出来，
以致让隔壁的儿子与侄儿听见。&lt;br&gt;随着母亲的上下跳动，两只饱满肥硕的巨奶也跟着甩来甩去，金老板见了，
自然不会放过，伸手便将这两只「大白兔」一把捉住，捏在掌中，肆意的搓揉玩
弄，软绵绵的揉成各种形状。&lt;br&gt;就这样女上男下的搞了好一会儿，金老板和我妈身上都已渗出了豆大的汗珠，
母亲腿上的丝袜都被打湿了一大片。但在性快感的强烈驱使下，男人还要不断加
速，命令母亲继续加大套弄的速率和插入的深度。&lt;br&gt;又操了大约数百下后，突然就听见我妈一声惊叫，一股透明的液体从她小穴
口喷湧而出，洒在沙发上，紧接着又是一股，喷到金老板的肥肚皮上……没想到
这次男人还没射精，我妈就已经高潮到Ｇ点都喷射了起来。&lt;br&gt;那时候互联网并不发达，我还没接触过任何ＡＶ或色情制品，不知道这就是
女人的潮吹。但悲剧的是，我人生第一次见到此种景象，竟是自己的亲生母亲被
别人干到潮吹。&lt;br&gt;就在客厅里的肉戏正进行的如火如荼之时，在场的所有人，包括屋子里的我，
都听见了一阵钥匙开门的声音。&lt;br&gt;家门被打开后，竟是我那美丽的舅妈回来了！她穿着一条墨绿色的连衣裙，
黑色的吊带丝袜，脚上是一双灰色的尖头细高跟，并且还戴了副黑框眼镜，精致
的人妻打扮，尽显一副性感女教师模样。&lt;br&gt;</content></item></essay>