<essay><item><title>珍惜的母爱</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在很多人的眼里，爸爸和妈妈都是最完美的一对。我的爸爸长得很高大，而且很聪明，富有经商头脑，自己开着一家公司，赚了不少钱。我的妈妈长得很漂亮，皮肤又白，身材也好，比爸爸小５岁。&lt;br&gt;他们原本是一个村的，两家离得也不远，妈妈很小就崇拜爸爸，初中毕业以后，上了两年高中，学习成绩也不好，就辍学去了爸爸的公司。那一年妈妈才１７岁。就在那一年，爸爸带着妈妈去深圳进货，在一家旅馆里，爸爸把妈妈给办了。&lt;br&gt;妈妈保持了１７年的处女身没有了，而证据就是雪白床单上一滩殷红色的血迹。据说，妈妈当时掩着面哭了，但很快就被爸爸买的手饰逗笑了，从此成了爸爸床上的常客。不到半年，妈妈就怀孕了，不久就生下了我。&lt;br&gt;为了避免被村里人议论，爸爸就和妈妈结婚了，然后离开老家，来到北京。转眼间好几年过去了，妈妈却出落得越来越漂亮，身材修长，皮肤白皙，是出了名的美人。爸爸讨得这样的老婆，自然高兴得不得了，往哪儿走都带着她。渐渐地，妈妈也走了不少地方，也算见过大世面的人了。&lt;br&gt;后来，祖父母、外祖父母相继弃世，我们也就渐渐和老家断了联系，再也没有回去过。本来，我们生活得很幸福，然而一场祸事却突然降临到我们的身上。&lt;br&gt;我爸爸有个朋友，是生意上的伙伴，一天晚上，非缠着我爸爸喝酒。结果爸爸喝高了，开着车回家。半路上，由于路灯的闪烁，再加上喝醉了酒，一不小心从高架桥上摔了下来，当场死亡。&lt;br&gt;听到这个噩耗，真是晴天霹雳，我惊呆了，那一年我１２岁；妈妈大病了一场。安葬完爸爸，妈妈毅然接下爸爸的公司，开始打理生意。这时我已长大了，脾气很倔，况且由于爸爸经常忙着做生意，很少照顾我。&lt;br&gt;我基本上都是妈妈一手带大的，所以我特别依恋妈妈，我不希望她改嫁。尽管那时给妈妈介绍男人的人并不少，但都被我蛮横的拒绝了。妈妈疼爱我，也经常顺着我，况且爸爸也刚去世不久。&lt;br&gt;又过了?四年，我已渐渐明白男女之间的事了，到底要不要妈妈改嫁呢？其实我心里也很矛盾。我很爱我的妈妈，希望她能生活得更快乐，但是我不愿意她和任何别的男人来往，更不许别的男人碰她。我不愿意看到她走进别的男人的房间，更不愿意看到被别的男人做爱。&lt;br&gt;妈妈怕我不能接受，也没有再找人，当时妈妈只有?十多岁，正是如狼似虎的年纪。我好几次看到妈妈在床上翻来覆去，不能入睡，我知道她在渴望男人，渴望男人的爱抚，更渴望男人进入她的身体。曾经有一次，我看到妈妈赤身裸体地坐在窗台前，望着黑沉沉的夜色。我知道她在渴望男人……&lt;br&gt;妈妈工作能力很强，从不输于任何男人，身边也不乏优秀的追求者。可是我不想失去妈妈。尽管我很爱我的妈妈，但也给她添了不少麻烦。那一年，我和别的孩子打架，把人家的胳膊给打拆了，人家非要我陪偿医药费。妈妈气得又哭又骂，我也是悔恨万分。&lt;br&gt;人家仍然不依不饶，就这样吵吵嚷嚷，拖了半年多，妈妈赔了些钱才算了事在这件事情中，妈妈结识了一位律师，我承认他长得很帅，而且也很优秀；他也爱上了妈妈，经常陪着妈妈出去吃饭，有时还送妈妈一些小礼品。不知道为何，我却很恨他，认为他夺走了我的妈妈。一天晚上，妈妈没有回来，这是爸爸去世后，妈妈第一次很晚才回家。&lt;br&gt;我清楚地记得，那是一个天上有一眉弯月的冬天的晚上，我坐在窗台上，打开窗户，让凄冷的风吹拂着我。夜深了，除了路上的灯光，和远处的霓虹灯，就是天上那眉凄冷的寒月。后来，我知道妈妈和他在酒店开了房间，被他整整奸淫了多半夜。&lt;br&gt;那一次应该很疯狂，因为妈妈被他送回来的时候，已是午夜?点了。冬天这个时刻，已经是很深的夜了。妈妈蹑手蹑脚地走进屋，悄悄溜进自己的房间，脱下衣服。&lt;br&gt;我突然推门而进，满眼泪水。妈妈惊愕地望着我，我突然感到悲痛极了，忍不住扑上去抱着妈妈，呜呜地哭了起来。妈妈安慰我些什?话，我全不记着，只记得那天夜里我睡在了妈妈的床上，和妈妈睡在了一个被窝里。&lt;br&gt;我一遍又一遍地抚摸着妈妈雪白光滑的胴体，还摸到了妈妈的黑森林，还有带着精液的阴道。妈妈知道我知道了，含羞带愧地什?也没说，任凭我将她摸了一遍又一遍。&lt;br&gt;天亮了，我仍不愿意起床，紧紧地搂着我的妈妈。妈妈也没有动，仍赤条条地躺在我的怀里。那天晚上，我要睡觉时，盯着床上被子，觉得十分失落、无助和深深的孤独。也不知哪来勇气，突然抱起被子，走进妈妈的卧室，放在妈妈的床上。&lt;br&gt;妈妈惊得目瞪口呆，我看了她一眼，竟自脱下衣服，钻进了被窝，蒙头睡觉妈妈在我身边坐了很久，终于叹了口气，缓缓脱下衣服，钻进自己的被窝。其实我并没有睡，心里很乱。过了一会儿，我揭开被子，再次钻进妈妈的被窝，紧紧搂住妈妈赤裸的身体。妈妈没有挣扎，很温顺地任我搂了一夜。从此，我每晚都睡在妈妈的房间，和她同衾而眠。&lt;br&gt;那时我已经１６岁了，已长得像爸爸一样强壮而英俊。有一天夜里，我遗精了。那是我第一次遗精，当时很紧张、很羞愧，尤其是那粘稠的精液竟然沾到妈妈雪白的大腿上。妈妈没有责备我，而是背过脸去，用卫生纸轻轻地拭了去。我觉得很羞愧，当晚悄悄搬离了妈妈的卧室，回到自己的卧室睡了。&lt;br&gt;半夜时分，我觉得有人在轻轻地抚摸我。我睁开惺松的睡眼，透过清冷的月光，看到妈妈赤条条地站在我的床前，无限慈爱地看着我，脸上挂满了泪水。我一惊，猛地坐了起来，颤声问，妈妈，您怎?了？妈妈忙拭了拭眼泪，说，没，没，没什?，就是想来看看妳。妳怎?不到妈妈的房间里睡？&lt;br&gt;我嚅嚅地说不出话来。月光下的妈妈好美呀，乌黑似瀑的头发，雪白如玉的肌肤，高耸饱满的乳房，还有一丛幽黑浓密的阴毛，我忍不住伸手揽住妈妈的脖颈，轻轻地亲吻了妈妈的脸庞。我说，妈妈，妳真美，我爱妳！妈妈笑了。我掀开被子，把妈妈拉进我的被窝。&lt;br&gt;我问，妳怎?还不睡？妈妈说，我也不知道为什?，就是睡不着，就是想来看看妳。此后，我们再没有说话。我轻轻地抚摸着妈妈细腻的肌肤，摸了一遍又一遍。&lt;br&gt;渐渐地，妈妈的呼吸粗重起来，身体开始发烫，我知道妈妈开始动情了，手越来越放肆，渐渐摸至妈妈的阴户，拨开肥厚的阴唇，开始撩拨妈妈的阴蒂。妈妈的反应越来越强烈，淫水越来越多，并不断地呻吟、扭曲。我继续拨弄妈妈的阴蒂，下面更是淫水泛滥，不可禁止。&lt;br&gt;突然，妈妈高叫一声，给我！抓住我的鸡巴就往她的阴道里塞。我急忙配合她的动作，一骨碌爬起来，挺起鸡巴就插。毕竟是第一次，怎?也插不对地方，好几次都顶在了妈妈的阴蒂上，弄得妈妈更是慾火中烧，难以忍耐。妈妈忍受不了，伸手抓住我的鸡巴，把它放在阴道口，我使劲儿猛地一顶。&lt;br&gt;只听妈妈啊的一声长音，透着舒服和说不尽的欢喜。我第一次进入了妈妈的身体，然后猛烈地插起来。妈妈把双腿放在我的腰间，伸手搂住我的屁股，竭力地配合我的动作。我一下一下地插进妈妈的阴道里，插得淫水四溅，扑赤扑赤连声作响。&lt;br&gt;妈妈高兴得快活地叫起来。足足操了二十分钟，妈妈叫我坐起来，然后我们相互搂抱着又操起来。这次插得更深又快，妈妈的淫水似决了堤一样，流了很多把我的阴毛都弄湿了。没过多久，我就泄了，泄在了妈妈的阴道里。妈妈急忙跳下床，到洗水间把里面的精液扣出来。当时我不知道为什?，后来才知道，原来妈妈是怕怀上我的孩子。&lt;br&gt;清洗完后，妈妈想回自己房间睡觉，我却不答应，硬是把她拉到了我床上。妈妈没有抗争，而是很温顺地睡在我的臂弯里。第二次早晨，我们又做了一次。妈妈撅着屁股，让我从后面进入她的身体。从那以后，我们就经常做爱，妈妈把她知道的性爱姿势全都教给了我。我也竭尽全力，每次都把妈妈操得慾仙慾死，不愿停止。&lt;br&gt;就这样我们进行了多半年，第二年秋天，我考上了某所重点中学，不得不搬到学校去住，只有到每月底才能回家。而这种生活，一直持续了整整?年。在这?年中，我每次回家，妈妈都会陪伴我，而我也竭力地让妈妈高兴和快活。&lt;br&gt;渐渐地，妈妈变得活泼开朗起来，人也变得更漂亮了。老多人都认为她是我的姐姐，而不是我的妈妈。每次陪妈妈外出购物时，我都要鼓励她买几件新式衣服，买些时髦的化妆品，把自己打扮得更漂亮、更年轻些。&lt;br&gt;过马路时，我故意拉着妈妈的手，有时还用手搂着妈妈的纤腰，就像一对热恋中的情侣。偶尔妈妈也会脸红，但从不拒绝。有时我也会陪着妈妈去看一场电影，或者到城外郊游。&lt;br&gt;有一次，我和妈妈去饭店吃饭，我笑着说，小姐，给我女朋友拿杯果汁。女服务员嗯了一声，拿出一杯果汁放在妈妈面前。妈妈又不好意思否认，只得点头致谢，这可是把我高兴坏了。&lt;br&gt;等到服务生走了，妈妈突然在我身上狠狠地掐了一下，我则嘻嘻一笑，顺手在妈妈的阴户上摸了一把。妈妈脸一红，低着声说，别乱，让别人看见不好。我说，有什?不好的？他们都认为是我的女朋友呢！那天晚上，我再次进入了妈妈的身体，并亲吻了妈妈的全身。本来，我想亲妈妈的阴部，可妈妈说什?也不答应。&lt;br&gt;我固执地扳开妈妈的双腿，没想到妈妈突然泪流满面地哀求我说，求求妳，不要亲我那里！妈妈把什?都给了妳，求求妳，给妈妈留一点儿隐私，好不好？妈妈不愿意让妳亲我那里。看着妈妈哀求的眼神，我犹豫了，问，为什?？&lt;br&gt;妈妈迟疑了一下，说，因为妳爸爸在世的时候，就经常亲我那里。妳一亲，我就想起了妳的爸爸。而一想起了妳的爸爸，我就……很羞愧！感觉得很对不起他。&lt;br&gt;转眼高考结束了，我又搬回了家里，当天晚上我就和妈妈睡在了一起。整整一个晚上，我们就没有停止过，我们亲了又亲，操了又操，俨然分别多年乍然重逢的情侣。妈妈泄了六次，经历了数不尽的高潮。&lt;br&gt;此后，我们几乎每天都做，除了妈妈来月经的那几天。那时我们几乎忘记了我们是母子，妈妈叫我宝贝儿，而我叫她亲爱的，妈妈身上的衣服，都是我一件一件帮她脱下来的，当然，得到的回报是妈妈那美丽的胴体。&lt;br&gt;我每晚都会搂着她入眠。时光过得很快，转眼两个多月的暑假过去了，我报上了一所普通的大学，离家不是很远，但需要住校，星期天可以回家。而每次回家，妈妈都会悉心陪伴，我们过得幸福而快乐。&lt;br&gt;然而开学不久，妈妈突然要带我去北戴河。那天晚上，我们并着肩坐在沙滩上，遥望辽阔壮美的大海和远天的星星，任凭海风轻轻地吹拂着我们的头发，世界是那样美好！&lt;br&gt;坐了很久，妈妈说，她从小就喜欢大海，喜欢看海上的星星。我爸爸在世的时候，曾经说过要陪她去北戴河看星星。可惜还没等到那一天，他就死了。我拉着妈妈的手，刚要说话，妈妈却在我耳边说，要我陪她看一辈子的星星。我笑着答应了。&lt;br&gt;当天晚上，我们都没有回宾馆，而是褪尽衣衫，在海边迎着海浪，在满天的星光疯狂地做爱。我们尝尽了我们可以想到的任何做爱姿式。那天，妈妈极为兴奋，就像吃了春药一样，我都有些招架不住了。&lt;br&gt;其间，妈妈还让我亲遍了她的全身，包括她从不让我亲吻的阴部。我清楚地记着，当时是妈妈主动张开双腿，拨开妈妈浓密的阴毛，露出肥大的阴唇，让我一遍又一遍地亲舔，划圆，吮吸，轻咬……妈妈则不住地高声浪叫。&lt;br&gt;淫声浪语，令有脸红的骚话、淫语，脱口而出，并不断地求我操她狠狠地干她、干死她。真没想到，妈妈竟是这样的淫荡！那晚我也极为兴奋，一共泄了四次，而妈妈则泄了六次，最后都软得躺在那里起不来了。&lt;br&gt;渐渐地，东方起了鱼肚白，天马上就要亮了，一会儿该有人出来看日出了。我说，咱们回去吧！说着就要起身穿衣裳。妈妈则摇摇头，娇嗔道，不嘛，人家要妳这样把我抱回去！&lt;br&gt;于是，我只好把妈妈抱在怀里。妈妈咯咯一笑，伸手抱住了我的脖子，柔声说，小老公，以后妳想亲我哪儿都可以，我都让！我不禁愕然道，真的？妈妈点点头，说，告诉妳件事儿，我有了，已经快两个多月了。是妳的！说着在我脸上猛亲一口。&lt;br&gt;四年后，我大学毕业了，直接担任经理，负责公司全部业务。一天，办公室的门突然开了，跑进两个漂亮的小女孩，大的３岁，小的２岁，叫道，爸爸，妈妈来看妳了！&lt;br&gt;</content></item></essay>