<essay><item><title>母换子爱(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这日，两个闺中密友叶百合和李婕相约在叶家喝下午茶，两人閒聊了一阵后
开始说起闺中密事。&lt;br&gt;「百合呀，你最近跟你老公的房事怎么样？」李婕神神秘秘地问道。&lt;br&gt;「能怎么样，都老夫老妻了，不就是那样嘛！」&lt;br&gt;「你们一个星期做几次呀？」&lt;br&gt;「做几次嘛……这个我还真没认真想过，」叶百合沉思了一会：「有时候就
一两次，有时候就没有……老公上班回家总说累……你呢？」&lt;br&gt;「我也差不多吧！那你有没有感觉缺少点什么？」&lt;br&gt;「哎……女人嘛，到了我们这个年纪，多少会有那么些需求……可是老公已
经四十岁了。不如以前了，能怎么办……总不能给老公戴绿帽子吧！」&lt;br&gt;「我真想出去找个年轻的小伙子……」&lt;br&gt;「婕，你可别乱来呀！这要是让你老公知道了，还不完蛋……儿子都那么大
了，离婚了对儿子不好。」&lt;br&gt;「我也就是说说嘛……对了，你家书文最近怎么样，上高中了，有没有找小
女朋友呀？」&lt;br&gt;「女朋友倒是没有，只是……我发现他最近……不太对……我几次在他房间
里发现了Ａ片，而且晚上还一个人在房间里手淫。」&lt;br&gt;「有你这么漂亮的妈妈，能不有幻想吗！十六岁嘛，是血气方刚，正常。我
家浩浩也是这样。」&lt;br&gt;「我知道……我怕他老想着这些东西分了心，影响成绩。」&lt;br&gt;「你应该给他点指导。」&lt;br&gt;「指导……我可是当妈的呀，给儿子说这些，不好吧，羞死人了！」&lt;br&gt;「你要是就这么放任他是不行的，很多国外的高中都开性教育课呢！」&lt;br&gt;「可是……我还是觉得我开不了口呀！」&lt;br&gt;「不如这样吧……」李婕凑到叶百合耳边说道：「我们两个换一下，让我家
浩浩到你家住一个星期，让你家书文到我家住一个星期。」&lt;br&gt;「嗯，这个主意不错，我晚上跟老公商量一下。」&lt;br&gt;两人当晚便把打算告诉了老公，当然不会将原本的意图说出来，只是说让两
个孩子交换体验一下各自家庭氛围，两个人的老公都觉得这主意不错，也就同意
了。第二日正好是周末，两人就各自将对方的儿子带回了家中。&lt;br&gt;「书文呀，在阿姨家里就跟在自己的家里一样，别客气。」李婕对林书文说
道。&lt;br&gt;「是啊，有什么需要只管跟你阿姨说。」李婕的老公坐在饭桌前，要吃晚饭
了，正看着报纸。&lt;br&gt;林书文只是拘谨地点点头，李婕见他这么认生，就有一句没一句地询问些什
么，有没有谈恋爱，上高中感觉如何，学习压力大不大，都喜欢吃些什么东西之
类的。林书文也渐渐开朗了起来，跟李婕两人开心地聊了起来。&lt;br&gt;表面上很平静的林书文，其实心里正在翻腾着：『李婕阿姨这一身红衣加上
短裙真是太美了，比妈妈要苗条多了，领口这么低，要是能看到什么就好了……
以前只是偶尔在家里能看到李阿姨，没想到今天却能住到她家里，说不定有机会
能偷看她洗澡呢！还可以趁她不注意地时候拿条内裤爽爽……』&lt;br&gt;李婕看着坐在对面正看着报纸的老公，又看看眼前正是青春年少的林书文，
突然心里产生了一种奇怪的想法，嘴上仍旧继续跟林书文聊着，手放在了他的大
腿上。林书文打了个颤，不过很快又恢复了平常，只是脸上泛起了红晕。&lt;br&gt;李婕见此心中暗暗高兴：『小伙子居然还害羞了，看来平时没怎么跟异性有
身体上的接触……以前都没怎么注意，百合这儿子生得挺文静的，真是个可爱的
小男生。』李婕愈发来了性趣，一边仍旧装作没事一样地说着话，一边用手开始
在林书文的大腿上抚摸起来，渐渐向大腿内侧摸过去。&lt;br&gt;林书文低着头，一边心不在焉地回答着李婕的询问，一边用眼睛瞟着李婕抚
摸自己大腿的手：『她这是在勾引我吗？以前就觉得她挺风骚了……听说女人三
十如狼，她老公一定满足不了她……不，还是小心点好，万一她不是这个意思，
那我可就完了……哎呀，下面好胀……』&lt;br&gt;在李婕的抚摸下，林书文竖起了小帐篷，林书文顿时觉得尴尬万分，他看到
李婕仍旧一脸平常，这才放下了心。但是实际上，李婕看到竖起的小帐篷，嘴边
却露出一丝不易察觉的微笑，更用抚摸着的手装作不经意地去碰那小帐篷：『居
然有反应了，不知道十六岁的肉棒是什么样？感觉有点尺寸……百合呀百合，不
如把你儿子的肉棒借我用一用吧，我们两姐妹这么多年了，应该不会怪我吧？』&lt;br&gt;李婕突然停下了手：「好了，书文，你该回房做功课了，阿姨也要洗碗了，
等会阿姨给你送点心。」&lt;br&gt;林书文来自这个暂时属于自己的房间里，拿出自己的课本，做了一会作业，
脑子里想起李婕的身影，下体又膨胀了起来，情不自禁地将手放进了裤子。这时
外面有传来淋浴的声音，林书文再也无心看眼前的书了。&lt;br&gt;林书文悄悄地走出卧室，四处张看了一番，果然是李婕在浴室里洗澡，她的
老公正在书房里。林书文像着魔了一般，也顾不得许多后果，便向浴室走去。没
想到浴室的门竟然没有关，林书文透过门缝看过去，看到了李婕的裸体，虽然只
是背面，但可以看出那跟他妈妈裸体是截然不同的。李婕的身上没有一点多馀的
赘肉，腿又细又长。林书文的下体愈发胀得厉害，精虫上脑，他就站在浴室门口
手淫了起来。&lt;br&gt;这道门缝当然是李婕故意留的，门前林书文的动作也都被她他看到了，故意
夸张的扭动着身体，抚摸着自己来挑逗林书文：『这孩子，看来挺色……让我先
逗逗他……』李婕突然转身喊道：「老公，是你吗？」林书文吓得赶紧跑开了，
大概是因为受了一时的惊吓，所以射了出来，精液全留在了裤子，林书文不知该
如何面对李婕了。&lt;br&gt;第二日一早，林书文刚起床就听到李婕在门前叫唤的声音：「书文，起来吃
早餐了，迟到了可不好呀！」这声音仍旧如以前一样的亲切，林书文心里想着：
『看来李阿姨并没有发现昨天那个偷看的人是我，真以为是她老公了……』抱着
这种侥倖的心理，林书文开开心心地吃完早饭上学去了。&lt;br&gt;这天李婕在洗衣服的时候刻意挑出了林书文换下来的裤子，虽然昨天林书文
用纸巾将精液擦拭掉了，但上面还留有污渍。李婕把鼻子凑上去闻了一闻：「小
男生的味道……真是不错呢！」&lt;br&gt;叶百合将陈浩带到家里也已经一天了，在过去一天里，叶百合仍旧是无动于
衷，虽然面对的是李婕的儿子，但她仍旧觉得有些不好意思，倒是陈浩已经打起
了叶百合的心思。&lt;br&gt;陈浩是一名体育特长生，凭借着自己的篮球特长才进入了一所不错的学校。
这样的体育生在中学时代通常都比较受欢迎，陈浩更是迷死万千少女的高个儿帅
哥。有这么个优势，陈浩也早就偷嚐了禁果，对于异性的身体并不陌生，但是叶
百合还是吸引了他，雪白的肌肤、丰腴的身材、少妇的成熟，尤其是胸前高耸的
一对奶，这是他所嚐过的那些女生所不具备的。&lt;br&gt;这日下午，叶百合打理完了家务，就泡在浴缸里，想着昨夜老公又没有搭理
自己，不禁有些郁闷。突然陈浩吹着口哨全身裸体地进来了，浴缸里的叶百合吓
了一跳，赶忙一手捂住胸，一手遮住下体：「浩浩……你怎么回来了……」&lt;br&gt;陈浩装作若无其事地样子：「今天下午有场篮球赛，打完了就回来了……都
汗湿了，身上黏得很，洗个澡。不好意啊，阿姨。」说着便拿起喷头开始冲洗自
己的身体，时不时就对着自己的下体冲冲，似乎是在向叶百合炫耀自己的资本。&lt;br&gt;叶百合既尴尬又慌张，只得口不择言说道：「你……你洗吧，阿姨已经洗好
了，马上就出去……」&lt;br&gt;陈浩继续装作若无其事地和叶百合搭话起来：「阿姨，你有没有准备好吃的
给我呀？」叶百合结结巴巴地说道：「好……好吃的呀？有……有的。」&lt;br&gt;「我常听我妈说，叶阿姨做的才特别好吃。」&lt;br&gt;「啊……是吗？」&lt;br&gt;「我想也是，叶阿姨人长得这么漂亮，菜一定做得也漂亮。」&lt;br&gt;「呵呵……是吧……」叶百合被陈浩这么夸奖，更加害羞了。&lt;br&gt;陈浩欣赏着叶百合微妙的表情，赶忙趁机道：「阿姨你继续泡澡吧，我冲一
下就好了。」说完便拿着浴巾擦了擦身上的水，走了出去。&lt;br&gt;留下在浴缸里的叶百合，忽然有些恍惚了，眼前浮现出陈浩矫健的身材和粗
壮的下体：『怎么回事……刚才都发生了……陈浩他看到了我裸体……可我……
居然产生兴奋地感觉……是自己好朋友的儿子呀……这是怎么了……』&lt;br&gt;与此同时陈浩想着刚才浴缸中的少妇，一身雪白，高耸的奶子挺在胸前，乳
头还是那么的粉嫩，那可是自己梦寐以求的：『迟早要得到你……叶阿姨。』&lt;br&gt;这日李婕家中，临时的一家三口吃完了晚饭，李婕的老公关心地询问起了林
书文的学业，李婕赶忙说道：「哎呀，老公，不要问这些事了，在他自己家里爹
妈问得就够多了，我们让他放松一下好吗？」&lt;br&gt;李婕的老公笑着对林书文道：「有道理，有道理，来我们家就得放松点。书
文一看就是会读书的孩子。」&lt;br&gt;李婕又拍了拍林书文的大腿：「不过呢，在阿姨家也不是那么轻松的，今天
你要跟阿姨一起把碗洗了。」说着，李婕让林书文将桌子上的盘子端到厨房，放
进了水池了：「书文，会洗碗吗？」林书文点了点，就动手开始洗了起来，李婕
拿着一条抹布走到客厅里去擦餐桌了。&lt;br&gt;李婕家是开放式的厨房，和客厅是连在一起的，所以林书文站在水池前就可
以看到撅起屁股擦餐桌的李婕。李婕穿着一条短裙，内裤似乎若隐若现，看得林
书文出了神，这当然是李婕有意为之的。李婕突然一转身，让林书文吓了一条，
故作镇定地又刷起了碗，不过脸上泛起的红晕出卖了他，这都被李婕看在眼里。&lt;br&gt;李婕暗喜地走到林书文身边：「怎么这么半天才洗了几个？还说会洗碗，撒
谎可不要哟！没关系，阿姨来教你就是了。」李婕手把手地开始教林书文怎么洗
碗，将身体紧贴着林书文，时不时故意地晃动几下身体，用自己胸部去蹭林书文
的手臂。&lt;br&gt;这让林书文产生了一系列心理和生理的反应，『啊……李婕阿姨的体味好香
呀……她的胸碰到我的手了……要是能摸一下就好了……』不知不觉中林书文的
下面撑起了小帐篷。&lt;br&gt;林书文意识到了，立马停止了脑子的想像，但完全控制不住，心不在焉的手
忙脚乱了起来，连盘子也握不紧了。一不小心，一个盘子脱手落入了水池里，林
书文看了看身旁的李婕，没想到李婕脸上带着他只有在Ａ片女主角脸上才看到过
的淫荡笑容，一时间林书文尴尬万分，脸胀得通红。&lt;br&gt;更让林书文没想到的是，李婕的身体靠得更近了，一对隆起的乳房紧紧地贴
在他的身上，并在他的耳边说道：「不要紧张，这是正常的，男孩子像你这么大
的时候都会这样，让阿姨来帮你解决吧！」&lt;br&gt;李婕说完伸手解开了林书文的裤带，林书文惊讶地看了看李婕，又看了看正
在客厅里看电视的李婕的老公，「你别发呆呀，你可是要洗完的。」李婕已经脱
下了林书文的长裤，用手隔着内裤抚摸着林书文的屁股和大腿内侧。&lt;br&gt;一种从来没有过的快感向林书文湧来，『真舒服……死了都值了……』林书
文也鼓起了勇气，不再顾虑什么，一边享受着李婕的服务，一边洗着碗，仅仅时
不时用馀光瞟一下正在看电视的李婕的老公。&lt;br&gt;李婕也注意到了林书文的改变，已经开始接受自己的服务了，就将手伸进了
林书文的内裤里，上下撸动了起来。不一会，林书文的肉棒变得更挺更大了，李
婕拉下林书文的内裤，看着自己手上这个可爱的东西，也勾起了她的幻想：『真
可爱呀，白白净净的……虽然算不上特别大，但这个年纪能有这个尺寸也不错，
比我那个已经提不起劲的死老公要好……真不知道插进去会是个什么感觉呢？一
定很爽。』&lt;br&gt;李婕一边玩弄着林书文的肉棒，一边询问着：「书文，有自己手淫过吗？」
林书文摇摇头。&lt;br&gt;「又撒谎，你再撒谎，阿姨可要生气了。不要以为昨天阿姨没看到。」&lt;br&gt;林书文惊了一下，忙说：「阿姨，对不起，我错了。」&lt;br&gt;李婕看着林书文慌张的表情，「噗哧」一笑道：「阿姨不怪你，但你不能骗
阿姨，知道吗？」林书文点了点头。&lt;br&gt;「自己弄舒服还是阿姨帮你弄舒服？」&lt;br&gt;「阿……阿姨……舒服。」&lt;br&gt;「知道什么叫做爱吗？」&lt;br&gt;「知……知道……」&lt;br&gt;「有女朋吗？」&lt;br&gt;「没……没有……」&lt;br&gt;「那也没有跟女生做过咯？」&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;李婕边问边加快了手上撸动的频率，一阵一阵的刺激感觉向林书文袭来，林
书文脑子里的血在往下湧，意识变得越来越模糊。&lt;br&gt;「那想知道做爱是什么感觉吗？」&lt;br&gt;「啊……想……啊……」随着一阵痉挛，林书文射在了李婕的手上。&lt;br&gt;林书文的声音惊动了李婕的老公，忙问道：「怎么了？」李婕笑着说：「没
事，书文的手滑了一下，差点把盘子摔了。」李婕的老公说道：「盘子摔了是小
事，别把手划伤了。」说完便又转过头去看电视了。&lt;br&gt;这整个过程中林书文都低着头，并且赤裸着下半身站在水池前。等到李婕的
老公转回头去看电视，他赶忙拉起自己的裤子，一旁的李婕仍面带着微笑。&lt;br&gt;</content></item></essay>