<essay><item><title>大富之家（1-6全）(10)</title><author>床上伴侣</author><content>这
样亲近她了。&lt;br&gt;　　而也就在这时我才由衷讚歎，她的身材的确还保持得无可挑剔，全身上下娇
肤依然紧绷，没有一丝赘肉，尤其是丰盈的双乳，依然保持挺立之姿，而圆翘的
两片臀肉，也毫无下垂之尤，而且，她完全成熟的丰腴娇躯异常的柔软滑腻，触
感畅快难言，果然是极品的熟女！&lt;br&gt;　　我的挑逗点燃了Ｊｅｎｎｉｆｅｒ的慾火，可能是嫌我前戏太长了，她纤手
轻推，让我躺下，肥臀轻抬，已经把一柱擎天的肉棒吞进湿淋淋的蜜穴，缓缓的
套弄起来。&lt;br&gt;　　她的蜜穴当然已经没有后辈们那么紧窄，但是爱液异乎寻常的粘稠与浓烈，
让肉棒的跋涉也显得有些拖泥带水并因此富有情趣，而她蜜穴里繁密的肉褶，就
像千百张迷人的小嘴般在棒身上摩挲吸吮，又带给我前所未有的强烈快感。&lt;br&gt;　　我一边舒适的粗声叹息着，一边双手抚弄着她上下摇曳的丰乳。&lt;br&gt;　　渐渐的，她鼻腔里的呜咽也越来越明显，如果不是她生怕我认出她的声音，
恐怕已经纵声呻吟起来了吧。她的美臀起落越来越快，撞得我的大腿啪啪作响，
我心里暗爽的同时，也感觉大有斩获，她在床上的冶荡，竟然尤胜她的后辈！&lt;br&gt;　　我知道她已经快到顶峰，双手扶着她的纤腰，帮助她加快速度，又套弄了二
十多下，她才浑身一颤，洩出身来，软瘫在我身上。&lt;br&gt;　　当晚我是结结实实的见识了什么叫做需索无度。每次都是高潮后稍为回气，
Ｊｅｎｎｉｆｅｒ又引导我侵入了她的蜜道。我当然是舍命奉陪了，倒是她的高
潮一次来得比一次快，最后一次当我跟她一起攀顶的时候，她的火热娇躯已然软
瘫如泥，轻轻颤栗不已。&lt;br&gt;　　这番盘肠大战，历时近一个小时，我疲倦已极，沉沉睡去。当我醒来的时候
，身旁的佳人已经不在了，如果不是枕边还留有她娇躯的馀香，床榻上狼借的斑
点秽迹，还有我身上盖得好好的被子在提醒着我，我几乎要以为昨晚不过是我的
一场春梦罢了。&lt;br&gt;　　我抚着脸颊，回味着昨晚的风流滋味，不由失笑。咦？昨晚Ｊｅｎｎｉｆｅ
ｒ在摸索的那个位置，可不正是我放内衣裤的抽屉？莫非她是想找我的内裤来着
？想到这一点，我不由又心旌摇荡。看来我的丈母娘，也并非对我没有想法啊。&lt;br&gt;　　梳洗停当，我下到楼下，却听佣人说Ｊｅｎｎｉｆｅｒ已经做ＳＰＡ去了。
我心里明白她是因为自己不能坦然面对我。虽说她以为我当时把她当作Ｓａｂｒ
ｉｎａ了，但我又不是傻瓜，过后自然就会醒悟，那其实根本不是Ｓａｂｒｉｎ
ａ。或许她是希望我会心照不宣的把这事淡忘掉吧。&lt;br&gt;　　这事过后，我忙得不可开交，既要照顾妻儿，还要与Ｍｉｃｈｅｌｌｅ，Ｊ
ｏａｎｎａ，Ｃａｒｏｌｉｎｅ偷情，分身乏术，也就没去过丈母娘家，而也的
确慢慢淡忘了那段旖逦的插曲。&lt;br&gt;　　一个多月后的周六，又是ＦａｍｉｌｙＤａｙ，我带着老婆儿子早早的回了
丈母娘家。老丈人正在花园里打太极拳，Ｅｄｗａｒｄ小两口，还有Ｃａｒｏｌ
ｉｎｅ都还在睡觉，其他住在外面的各人也没这么早，所以只有丈母娘一人坐在
喏大的起居室里在看报纸，看见我们进来，她笑着说：「你们来得倒早。」&lt;br&gt;　　我装得若无其事的样子，偷眼看她。她今天穿着一套纯白的运动衣，显得颇
为青春活泼，衬上依然亮丽如昔的俏脸，光洁修长的粉项，彷彿就像Ｓａｂｒｉ
ｎａ的姐姐一般。我叫她妈的时候，她美目深注了我一眼，脸上丝毫没有异样的
神色，露出了一个温馨的微笑。&lt;br&gt;　　两个女人围着我的儿子逗弄了半天，忽然Ｊｅｎｎｉｆｅｒ笑着对我说：「
小山，现在时间还早，要不你送我跟Ｓａｂｒｉｎａ去做做ＳＰＡ，小虎子就让
你爸带着，反正他早就想好好抱抱这个外孙了。」&lt;br&gt;　　我当然没有异议。于是我开着自己那辆Ｖｏｌｖｏ把她们母女俩送到了她们
惯常去的那家ＳＰＡ，我正待想说我在外面等着，Ｊｅｎｎｉｆｅｒ已经发话了
：「小山你也来做吧，他们有男宾部的。男人也得懂得保养才成。」&lt;br&gt;　　这下我当然是举双手赞成了。我一向喜欢ＳＰＡ，既可以放松身心，更重要
的是，被美女技师温柔的双手抚遍全身，这种暧昧也可以令我异常畅快。这家顶
级的ＳＰＡ，每个技师都是标准的美女，我自己来过几次，倒是心里有数的。&lt;br&gt;　　咨客把我领进了一个独立的房间，就退了出去。我满意的环顾了一下四周，
这种装修风格奢华而又不显庸俗，深得我心。我把衣服拖了，先来了个痛快的淋
浴，又躺进放了各种香料的浴池泡了好一会，才穿上短裤，径直躺上了那张宽大
舒适的按摩床。&lt;br&gt;　　一位身材窈窕戴着口罩的技师早就安静的候在一边，看来她是在我淋浴的时
候进来的。灯光调得很暗，我看不清楚她的脸，不过我对这家ＳＰＡ的技师的素
质向来有信心，也不以为意。我刚躺好，她就轻巧的走了过来，替我用毛巾把下
身盖好，取了一些玫瑰精油，替我按摩起背部来。&lt;br&gt;　　她的技巧有些生涩，可能是因为新手的缘故，但好在她的手掌柔软嫩滑，倒
是一个不小的惊喜。我闭起了眼睛，感受着她温暖柔腻的双掌的美妙触感，快美
难言。&lt;br&gt;　　按完我的背部，她轻轻的把我的短裤拉了下去，倒了些许精油，摩挲起我结
实的屁股来。这下子我倒是有些惊异了，这家ＳＰＡ向来正规，给男宾按摩时向
来是避开敏感部位的，难道现在改进了？美女技师主动服侍，我当然不会拒绝，
只觉她纤巧的手指不停的抚遍我的臀部，还不时的滑进我的股沟撩擦我的菊花，
甚至向前探到了我已然膨胀起来的肉棒前端。&lt;br&gt;　　好爽！我浑身起了一阵兴奋的鸡皮疙瘩。&lt;br&gt;　　我现在可以期待我翻过身后，她会如何按摩我的肉棒了。&lt;br&gt;　　然而，美女技师大概是深谙男人的心理，我翻过身来后，她并没有马上直奔
主题，而是坐在我身后，替我按摩起肩颈来。须知男人并不是一味只是追求射精
那一下快感，前面那段绵延的快感积聚也是特别重要，因为男人的高潮不像女人
般没有不应期，男人射完之后马上就兴趣缺缺了。&lt;br&gt;　　虽说只是按摩肩颈，但我所受的销魂刺激并不比刚才逊色。因为美女技师简
直是挨着我的头部坐下的，她凳子的高度，刚好让她丰盈柔软的乳房压在我的头
上，那种温柔的挤压让我的肉棒简直没有一刻消停，在空气中怒目峥嵘，虽然是
在黑暗中，但美女技师好像也有所感，呼吸有些粗重起来，如兰的气息喷到了我
的脸上。&lt;br&gt;　　她的纤手不停，逐渐移到了我两块棱角分明的胸肌上面，有意无意的刺激着
我的乳头，我的快感越发高涨，口干舌燥起来。&lt;br&gt;　　俄顷，美女技师站了起来，走到我一侧按摩起我的腹部。她很有技巧的偶尔
蹭到我的肉棒，让我欲罢不能，然后她又往下按摩起我的双腿来。她轻轻把我的
双腿分开，粉腻的手掌刺激着我大腿内侧，并往上在我的腹股沟轻轻带过，引得
我一阵阵兴奋的颤栗。&lt;br&gt;　　她是如此的有条不紊，乃至于久惯风流阵帐的我也有点按捺不住，觉得她未
免太过拖沓了。我正想说出口来，就感觉肉棒一热，重头戏终于到了。&lt;br&gt;　　但我马上意识到我得到的超过我的期待很多。因为那细腻湿润的触感，分明
是她的香舌！这家ＳＰＡ也未免太能牺牲小我满足客人了吧？我只感觉巨大的肉
冠被她细细舔过，然后整条肉棒进入了一个温热潮湿的体腔。她在用檀口帮我服
务！&lt;br&gt;　　巨大的刺激让我差点爆发出来。她时而香舌轻舔，时而深喉吸吮，我只觉飘
飘欲仙，正在我觉得快感凝聚得越来越快时，忽然我感觉棒上一轻，她舍下了肉
棒。&lt;br&gt;　　干嘛？我正觉得奇怪，正准备睁开眼来询问一番，就感觉肉棒一热，进去了
一个比刚才要滚烫滑腻不知道多少倍的体腔！ＯＨＭＹＧＯＤ！她在用蜜穴把肉
棒吞了进去！&lt;br&gt;　　我一惊睁开眼睛，没错，她的确是跨跪在我身上，正羞人的耸动香臀。我肉
棒快感如潮，但是我心里依然掠过一丝惊怒：有没有搞错！就算要玩真的，起码
也该帮我戴上安全套！妈的我家里有那么多女人等着我，我不能在外面惹上乱七
八糟的暗病！&lt;br&gt;　　但是！慢着！她蜜穴的感觉，怎么那么熟悉！那繁复的皱褶，那浓腻的淫蜜
，那是我进去Ｊｅｎｎｉｆｅｒ时的感觉！我越想越觉得不对劲，就着朦胧的灯
光凝神盯着她的俏脸，虽然大半的脸蛋都被口罩遮住了，但她偶尔向我瞟来的眼
波……Ｊｅｎｎｉｆｅｒ，想不到你竟然如此大胆！&lt;br&gt;　　我心下大定，故意装作不知，配合着她的动作，在她坐下的时候悄悄的往上
挺臀，她本来起伏的幅度就大，这下我粗长的肉棒记记撞到花心，她不由绵延的
呜咽起来，香臀起落越来越快，在她攀至顶峰的前一刻，我猛的坐起上身，一手
抱着她的纤腰，一手径直一拉她的口罩，柔声道：「妈！」&lt;br&gt;　　Ｊｅｎｎｉｆｅｒ措手不及，俏脸上惊骇欲绝，美臀却不受控制一般的猛烈
耸动两下，就这样羞人的洩出身来。她紧紧抱住我的身体，足足抽搐了十几下才
停下，可想而知这次高潮的激烈程度。&lt;br&gt;　　等她的呼吸慢慢匀停下来之后，房间里突然变得死一般寂静。这种局面，让
她该如何面对？她刚在自己女婿身上得到一次高潮，甚至我的肉棒现在还坚挺的
戳在她的体内！&lt;br&gt;　　「小山，我……」她艰难的开口道，声音细不可闻，里面包含着满满的不安
，自责，迟疑。&lt;br&gt;　　我打断她，柔声的道：「Ｊｅｎｎｉｆｅｒ！你很美，我很喜欢你，所以事
情就这样发生了。这很自然，不是么？」&lt;br&gt;　　她感激的看我一眼，明白了我的心思。&lt;br&gt;　　我叫她Ｊｅｎｎｉｆｅｒ，意在淡化我跟她的禁忌关系。的确，在我们这种
世家大族里面，固然很多男人在外面有女人，就算是名媛贵妇，在外面有秘密情
人也不是什么新鲜事情。假如她能看淡跟我的不伦关系，就很有可能彻底对我放
开身心。&lt;br&gt;　　我故意蠕动着坚挺如铁的肉棒，笑道：「再说了，你这么美，何必便宜给外
面的臭男人？」&lt;br&gt;　　闻言，Ｊｅｎｎｉｆｅｒ俏脸上窘意稍消，噗哧啐道：「你不也是臭男人吗？」&lt;br&gt;　　「我臭不臭，刚才你不是尝过了吗？」我的声音带着浓浓的湿意。&lt;br&gt;　　这句轻薄话儿让Ｊｅｎｎｉｆｅｒ羞不可抑，低头在我肩头咬了一口。我看
着她娇美无伦的脸庞，慾念大炽，大手托着她肥美翘圆的臀部，帮助她轻轻起伏
起来。&lt;br&gt;　　渐渐放开怀抱的Ｊｅｎｎｉｆｅｒ回应着我猛烈的攻击，快感如潮，当我在
她体内最终爆发的时候，她俏脸上的慵懒满足，让我惊叹受到雨露滋润的她，竟
然媚力如此惊人。&lt;br&gt;　　在回家的车上，Ｓａｂｒｉｎａ好奇的问Ｊｅｎｎｉｆｅｒ：「妈，您做的
是哪种护理？怎么效果这么明显啊？您看起来比刚才要年轻几岁。」&lt;br&gt;　　Ｊｅｎｎｉｆｅｒ意味深长的瞟了我一眼，笑道：「瞧你说的。只要你们孝
顺懂事，我自然越活越年轻了。」&lt;br&gt;　　我闻言，嘴角露出一个会心的微笑。&lt;br&gt;　　自此之后，Ｊｅｎｎｉｆｅｒ解开了心结，与我的偷情日渐频繁了起来。她
经常借故叫我回家，当然了，为了避免Ｓａｂｒｉｎａ疑心，她往往让我带上Ｓ
ａｂｒｉｎａ，然后趁Ｓａｂｒｉｎａ照理小虎子的当口，拉我到她房间里或是
书房、洗手间里闪电交欢。&lt;br&gt;　　而如果Ｓａｂｒｉｎａ没有随我回来，她就会好整以暇的与我好好调情，享
受一个晚上的鱼水交融。而我也渐渐欣喜的发现，她在床上的冶荡，丝毫不在Ｍ
ｉｃｈｅｌｌｅ，Ｓａｂｒｉｎａ诸女之下，我也不由感叹，原来是有其母必有
其女啊。&lt;br&gt;　　而后来她也含羞供出，那天晚上她在我的房间，的确是想拿我的内裤来着。
当时我听她说完这个，故意板着脸勒令她以后每次家宴，都不得穿着内裤，以做
惩罚。&lt;br&gt;　　所以自此以后，每逢家宴的时候，Ｊｅｎｎｉｆｅｒ高腰开叉的旗袍里面，
或是高贵典雅的晚礼服里面，私处都是不着片缕，而当家宴结束，她总会找到一
个因由与我独处，然后用暴露在空气中一整晚，湿淋淋的迷人蜜穴，把我的肉棒
一寸寸的吞进去，榨干我的每一滴种子，才心满意足的放我离去。&lt;br&gt;　　接连勾搭上Ｃａｒｏｌｉｎｅ，Ｊｅｎｎｉｆｅｒ的结果，是我在王家的出
入愈发频密起来。而我也越来越担心，总有一天Ｃａｒｏｌｉｎｅ和Ｊｅｎｎｉ
ｆｅｒ会知道我同时跟两人有染的事实，每当想到这一点，我就忍不住头疼。但
是，我就像吸毒上瘾一般，对这一小一大的两个迷人的尤物无法自拔，也就只能
听天由命了。&lt;br&gt;　　有一次，我回老丈人家过夜，Ｃａｒｏｌｉｎｅ早早就跟我说好晚上十一点
到我房间来，所以我早就躺上床养精蓄锐准备迎战了。然而，才十点半，一个倩
影</content></item></essay>