<essay><item><title>乖妈妈的小骚屄(18)</title><author>床上伴侣</author><content>>打断薛明的话头，小雨正儿八经的更正薛明的错误：什么我们的家务事？&lt;br&gt;你是谁？你是我未过门的媳妇！这不是你的家务事？&lt;br&gt;薛明脸一红，大眼睛骨碌碌的瞟了瞟窗外：呸……谁是你未过门的媳妇？&lt;br&gt;屁大小孩就媳妇媳妇！&lt;br&gt;小雨一听把他说成屁大小孩，差点闭过去气去：你……你敢说我小？脑筋一转，又坏笑起来：嘿嘿，我屁股不是很大，肯定没你的大，不过，我屁股前面的可是不小，你也承认的！&lt;br&gt;薛明的小脸立马红的好像三月桃花，姹紫嫣红，把小雨迷的有点不分东西南北。不过说出来的话好比寒冬门缝进来的风：你再敢乱说我现在可就要给你上上室内体育……&lt;br&gt;看见薛明恼羞成怒的狠样，小雨立马矮了下来：别……别……不说还不行吗？不过你要给我想个辙啊？我姐回来我总不能跟她说我爸让我妈给弄进去了？&lt;br&gt;……别再说不管你事啊！薛明本来也一筹莫展，不过让小雨一句话堵了回来，仔细想了想，突然问小雨：你姐是不是和你一样……不是你爸亲生的？&lt;br&gt;没想到薛明会问这个，但他仍然老老实实回答：我妈虽然没告诉我，不过有几次她和姨妈聊天的时候说过，姐应该也不是我爸亲生的。问这个干什么？&lt;br&gt;没理会小雨，薛明点点头：这样就比较好办。对了我问你，你知道你亲生父亲是谁不？&lt;br&gt;小雨点点头：妈跟我说过，是她的初恋情人。不过具体的事情妈不告诉我。接着问：那你姐她知不知道她不是你爸亲生的？&lt;br&gt;小雨摇摇头：她应该不知道，她又没有和我妈……&lt;br&gt;叮铃铃……上课铃吓了两人一跳，薛明连忙把小雨往门外推：快……&lt;br&gt;快去上课。&lt;br&gt;小雨郁闷道：不行啊，这事不搞清楚，我没心思上课啊！&lt;br&gt;薛明打起包票：你放心上你的课，你姐的事包我身上！&lt;br&gt;小雨立马高兴起来：真的？那这事可就你搞定了啊！好好，我走……真的交给你了？……好……好……别打……小雨得到肯定的答复，一溜烟跑回教室。&lt;br&gt;薛明转着眼珠，不知道在想些什么？&lt;br&gt;薛明的家其实离学校或者以前她工作的公安局并不是很远，虽然一个在东区，一个在西区，不过开车也就30分钟的工夫。下午放学，薛明开车载着小雨来到她位于西区的家。&lt;br&gt;这是个并不是多么高档的小区，不过因为里面只有４栋小高层，绿化面积却很大，所以这里的环境倒挺不错！&lt;br&gt;薛明的家在顶层，坐电梯上去的时候，除了她和小雨，里面还有个60来岁的老妇女，可能是因为她的存在，让小雨不能乘机对薛明动手脚，所以小雨对那老妇女有点不爽，不时用眼恶狠狠的瞟着！看得旁边的薛明心里偷偷直笑！&lt;br&gt;给他们开门的是薛明的爸爸薛家贵。&lt;br&gt;薛家贵是一家装饰公司的项目经理，个头不大，生的白白净净的，一眼看上去满和蔼可亲的。&lt;br&gt;看见薛明两人，薛家贵连忙笑嘻嘻的把两个人让进屋：这就是小雨吧？快进来！小雨礼貌的点点头：伯父好！&lt;br&gt;薛家贵揽着小雨的肩膀，把他带进客厅：好……好……快坐。&lt;br&gt;看见爸爸只顾和小雨亲热，把自己晾在一边，薛明不高兴了，撅着小嘴抗议道：爸，你是不是当我不存在啊？&lt;br&gt;薛家贵呵呵笑着，回头对薛明说：咱们大小姐生气啦？好，薛大小姐好久不来了，快请坐！薛明不好意思起来：爸，看你说的！&lt;br&gt;周岚从厨房探出头来：小雨来了，先坐会儿，马上就可以开饭了。&lt;br&gt;小雨应道：阿姨好，麻烦你了！&lt;br&gt;周岚摆摆手：家常便饭，麻烦什么？你先坐会！&lt;br&gt;第一次发现小雨这么礼貌，薛明向看外星人一样上下打量着他：咦，小雨，我以前怎么就没发现，你是这么乖的孩子！孩子两字说的特别重。有薛爸爸在场，小雨也不敢怎么样，心中嘀咕着，你这小妮子老爱河我顶着干，看来非要把你收拾舒服了，才能和妈妈姨妈一样乖乖听话。&lt;br&gt;薛家贵可不知道他们之间的小九九，拉着小雨问一些学习、生活上的事。&lt;br&gt;吃完一顿虽然并不是很丰盛，但绝对温馨的晚餐。本来小雨非要回去，但是架不住薛家贵和周岚的再三挽留，只好留了下来。这期间，小雨又给妈妈和姨妈打了几个电话，仍然是关机，这让小雨心里隐隐有些发慌。&lt;br&gt;因为第二天一大早要去公司，薛家贵就早早的洗澡睡了。接着薛明去洗，留下小雨和周岚在客厅。&lt;br&gt;小雨无聊的看着电视，而周岚在做她每天必做的功课－－面膜。周岚就坐在小雨旁边，整个人靠躺在沙发上，脸上除了面膜外，还在眼睛上盖了两片黄瓜。&lt;br&gt;这时的周岚只是很随便的穿着一套家居服。上身是一件低领真丝睡衣，因为上面的两个纽扣没扣上，从小雨的角度看去，可以很容易的看见半罩杯式的奶罩拖着的一对沉甸甸的大乳房，中间一道深沟让人浮想联翩。&lt;br&gt;有这种眼福，小雨怎么会错过，回头看了看主卧和卫生间的门，确认不会把发现后，小雨摒着呼吸，悄悄往周岚靠了靠，以便能够更多地看见那睡衣中的诱人春光。&lt;br&gt;因为靠近周岚的身体，小雨的鼻子嗅到了一股让人心迷欲醉的体香。那是成熟妇人身上特有的一种香味。不同于青春少女的那种青苹果般的清香，这是一种如同怒开牡丹一般的浓郁性香！让人闻了不由自主的就会升起自然的生理反应。&lt;br&gt;这样一份丰盛的色香味俱全的大餐摆在面前，真的让小雨馋的直流口水。不知不觉间，他的脑袋差不多要钻进周岚的睡衣了。&lt;br&gt;忽然，小雨发现周岚有点不对劲，虽然她的脸蛋因为面膜的原因看不见，但是她娇嫩的脖颈和裸露的乳肉上却已经泛出迷人的粉红色。而且她的呼吸虽然还是很轻，但已经不是那么平稳，而是时快时慢，好像是在压抑着什么？&lt;br&gt;小雨灵机一动，难道阿姨知道我在偷看她？可她为什么不阻止我？莫非……&lt;br&gt;美妙的想法让小雨的心脏开始剧烈的跳动起来，为了证明自己的想法，色胆包天的小雨轻轻往周岚的领口吹了口气！他明显的看见周岚颤抖了一下，虽然极力忍耐，但是小雨仍然听到一声若有若无的呻吟！周岚仍然没有什么动作。&lt;br&gt;这下小雨确定周岚已经知道自己的小动作，并且没有拒绝的意思！欣喜若狂的小雨决定进一步试探。当他的色狼手正要伸进周岚衣领的时候，身后传来开门的声音。小雨知道薛明已经洗完澡了，万分遗憾的缩回手。&lt;br&gt;浴后的薛明一边用毛巾擦拭湿漉漉的秀发，一边走进客厅。&lt;br&gt;一袭淡绿色的吊带真丝睡衣包裹着薛明凹凸有致的胴体，透过走道的灯光，可以看见肉体的淡淡轮廓，连里面白色的内衣也隐约浮现。看见小雨瞪大着色眼盯着自己，薛明感觉自己好像是一头嫩嫩的小白羊，而面前就是一头饥肠辘辘的恶狼。狠狠的白了小雨一眼：快去洗澡。说着坐到周岚的另一边。&lt;br&gt;这时她发现母亲好像有点不对劲：妈，你的脖子怎么这么红啊？哎呀，好烫啊！妈你是不是发热了啊？&lt;br&gt;周岚调整了下呼吸：胡说什么？……没……没有啦……就是有点热！&lt;br&gt;薛明将信将疑的说道：真的？&lt;br&gt;周岚褪下面膜，站了起来：当然真的，我去洗澡，你陪小雨坐会儿……&lt;br&gt;说着已经急步迈进卫生间。&lt;br&gt;一脸怀疑的薛明从卫生间门收回的视线，落到小雨身上，发现他的裤裆已经支起了帐篷，心中一动，挨在小雨身边恶狠狠的问道：小色狼，你是不是对我妈做了什么？&lt;br&gt;小雨吓了一跳，靠，这警察可真不是白当的，这她都知道？连忙否认：没……没……你胡说什么啊？&lt;br&gt;薛明露出个让小雨差点屁滚尿流的微笑，小手隔着裤子一把抓住小雨的宝贝：没有？那你这个坏东西怎么不老实了？&lt;br&gt;命根子在人家手里，小雨连忙小心应付：什么嘛？谁让你穿的这么诱惑人，我又不是太监，当然会有反应了。说着已经死皮赖脸的靠了过来。薛明手仍然抓着不放，并且暗暗捏了一下。&lt;br&gt;小雨吓得连忙停止动作：好明明姐，轻点啊……&lt;br&gt;薛明放松小手，警告道：小坏蛋，你最好对我妈没有什么，要不然，你可就真是太监了。&lt;br&gt;小雨当真吓的一身冷汗，乖乖，这个小母老虎忒狠了，要是不能早点把她驯好，自己迟早被她给阉了：哪能呢……小雨干笑着贴到薛明身上，闻着她身上不同于周岚的淡淡清香，手也不老实的攀上薛明露在外面的雪白大腿。&lt;br&gt;薛明瞪了他一下：小色狼你老实点，好好看电视！&lt;br&gt;小雨嘿嘿轻笑着：我又不是笨蛋，这么个如花似玉的大美人在边上让我去看电视？说着舌头在薛明娇嫩的颈肉上舔了一下。&lt;br&gt;薛明护痒，忍不住吃吃轻笑着：你是小狗啊？干吗老舔人家？&lt;br&gt;小雨死皮赖脸的赖在薛明身上，手已经不老实的探进薛明的领口，在她柔软的胸肉上按揉，舌头更是在薛明的娇嫩肌肤上来回舔吸：我就是小狗，不但要舔你，还要吃你……&lt;br&gt;受不了小雨的袭扰，薛明很快的娇喘吁吁，还好她的神志还算清醒，用尽力气才把小狗推开，警告道：你再不老实，我可要用老师的手了！&lt;br&gt;小雨立即向泄了气的皮球缩在一边，一声不吭！&lt;br&gt;发现小雨好像真的有点生气，薛明靠过来，柔声问道：怎么？生气了？&lt;br&gt;小雨仍然没有说话。&lt;br&gt;薛明继续哄道：好啦……好啦，别生气了，要不晚上……我去你房里帮你做功课？&lt;br&gt;小雨眼睛一亮，立马有了精神：真的？&lt;br&gt;薛明白了他一眼：看你那色狼样，先说好啊，就是帮你做功课……&lt;br&gt;小雨嘿嘿笑着，不以为意的道：行……行……就是做功课。嘿嘿！&lt;br&gt;这时，周岚洗完澡走了出来，她的睡衣应该和薛明是一个样子的，只是她的是诱人的大红色，而且，她的内衣也是白色，不过因为色彩反差的缘故，她的内衣透过睡衣从外面看更加明显。&lt;br&gt;这时的周岚已经恢复了常态，微笑着对小雨说道：小雨，快洗澡睡觉啊，明天好要上学！说着走进主卧室！&lt;br&gt;看着周岚那诱人的大屁股，小雨偷偷咽了口口水，回头看见薛明有点杀气的眼神，吓得他连忙跑进卫生间！&lt;br&gt;躺在客房的睡床上，小雨真是翻来覆去睡不着。也难怪，在一熟一嫩两个大美人的轮番刺激下，现在能睡着的也就只有两种人：太监、女人！看着自己一柱擎天的宝贝，小雨真的是欲哭无泪啊！瞅瞅墙上的时钟已经是0：30，看来那小妮子又放自己鸽子了。&lt;br&gt;这时候，小雨特别怀念妈妈和姨妈在的美妙日子。那时候，她们哪会让自己的宝贝就这样一晚上站岗啊？早已把他请到她们或是上面或是下面的温暖小屋里，去呵护、去疼爱，哪像现在……&lt;br&gt;想到这里，小雨越发担心妈妈和姨妈了。已经去了2－3天了，怎么一点消息都没有？不会是出了什么事吧？老爸他可是手眼通天的人物啊！如果他真的打通了上下关系……小雨是越想越害怕，浑身的情慾也没了踪影！真惶惶不可终日的时候，门悄悄开了，一个玲珑剔透的身影闪了进来。还好，这妮子没忘了自己。&lt;br&gt;来的人正是薛明，她回身锁好房门，移到小雨床边坐了上去。意外的是，小雨明明醒着，却没有如她所想，对自己来个饿虎扑食，而只是躺在那里，呆呆的看着自己。&lt;br&gt;薛明正自纳闷，小雨开口说话了：明明姐，你说我妈她们不会出什么事吧？原来自己的小男人在担心妈妈！睡到小雨边上，看见小雨有点伤感的眼神，薛明没来由的心疼了一下，伸出嫩白的手臂，把小雨揽进怀里，安慰道：瞎想什么？两位阿姨是什么人物？怎么会出事？别胡思乱想！&lt;br&gt;小雨把头靠在薛明柔软的胸口，轻声说道：可我爸也不是省油的灯啊！我有点害怕，万一……&lt;br&gt;没什么万一，你放心好了，她们一定不会有事的！再说，她们是姐妹俩一起去，你爸就算是有本事动你妈，可你姨妈可没什么借口让他下手！&lt;br&gt;虽然打断小雨的话，薛明说的很肯定，其实她自己知道，自己也只是在安慰小雨，看来明天要动动关系，一定要联系到她们！要不小雨肯定会忍不住去找她们！&lt;br&gt;听到薛明的分析，小雨也感觉有理，心情稍稍好了些：你说得对，她们那么厉害，谁能动她们！听得出小雨是在给自己打气，直到他的心里仍然七上八下的。&lt;br&gt;本来薛明这深更半夜来小雨这，只是想让他尝些甜头，好让他能安稳睡觉，按她的脾气，打死她也不会在自己家里和小雨颠鸾倒凤。可现在看见小雨的样子，薛明知道该怎么样让他舒服一些！&lt;br&gt;薛明的小手慢慢的移到小雨胯间，抓住那条正在冬眠的死蛇：咦，这家伙好像睡着了，看来他不需要我了，那我走了。说着就要起身。&lt;br&gt;小雨果然转移了注意力，连忙抓住薛明的手：别……别……好姐姐……你陪陪我！说着嘴巴已经堵在薛明的红润小嘴上。&lt;br&gt;其实，接吻才是最能挑起性慾的行为，有研究指出，人的唾液最能刺激荷尔蒙分泌，激发人们的性要求。&lt;br&gt;果然，没几分钟，小雨的死蛇又雄赳赳、气昂昂的站了起来，薛明的小手已经快要一把抓不过来了。&lt;br&gt;小雨的嘴巴此时已经沿着薛明美妙的颈部曲线滑到她的胸口，把她的睡衣肩带和奶罩肩带一起拉</content></item></essay>