<essay><item><title>母爱的裤袜(3)</title><author>床上伴侣</author><content>爱的微笑。我用力的点了点头，妈妈就把我放到床上，然后把她轻飘飘的睡衣脱掉，只留下底下的一对鹅黄色胸罩与内裤，跟着钻进被窝里来。&lt;br&gt;「也好，很久没跟我们家宝贝儿子一起睡了唷。」妈妈有点感慨似的说着。&lt;br&gt;我们在爸妈的卧房床上对着天花板躺下。太久没跟妈妈一起睡觉，我有点不知所措，就只是躺着紧紧闭上眼睛，不过都睡不着。过了好一阵子之后，在黑暗中微微听到一点窸窣的声音，然后是扣子弹开的声音，我悄悄的张开眼睛，发现是妈妈把胸罩给解下了。也许平常妈妈就是不戴胸罩睡觉的吧，只是跟儿子睡在一起，一时间不好意思直接裸睡，就想等我睡着之后再动作。隐约察觉妈妈翻了个身面对着我继续睡下，我很自然的挪了挪身子往妈妈身子上贴过去，然后伸手抱着妈妈的纤腰，把头埋在那对胸乳之中。&lt;br&gt;妈妈显然没想到我还醒着，身子颤了一下，不过也没说什么，就静静的伸手从后环抱着我。开始得寸进尺的我张了嘴就把妈妈一边的乳头含进嘴里，让妈妈娇呼了一声。&lt;br&gt;「小色狼，真是的。」&lt;br&gt;嘴里含着妈妈的粉红蓓蕾，手放在妈妈那充满弹性的臀部之上，我胯下的那条肉茎又开始不受控制的剧烈膨胀，伸长到妈妈的双腿之中，妈妈笑了一下不以为意的稍微抬了一下腿，把我变大的阴茎就这样隔着短裤给夹在双腿中间。我已经很满意于现在的状况，就没再造次，维持一边吸着妈妈奶头一边鸡鸡还被大腿夹着，幸福无比的情形，沉沉的进入梦乡。&lt;br&gt;事情有一就有二，有二就有三。有过第一次跟妈妈一起睡的经验之后，后来我直接往妈妈的床上躺就变成很正常的事情。不仅是晚上睡觉的时候，有时候放假的日子，妈妈要睡午觉我也很理所当然的一起挤上去。妈妈好气又好笑的说我真是个爱黏妈妈的橡皮糖。而且妈妈显然低估了我的威胁性。一开始以为我只是想回味一下小时候吃奶的感觉，后来已经变成每次睡觉我都要吸妈妈奶的状况，也老是被说都已经小学五年级了还像是在摇篮里的小贝比一样长不大。而且我不光是对妈妈的大奶子又吸又摸，肉棒还每次都会因此勃起。妈妈倒不是很在意，大概是因为母爱对孩子的容忍。而且随着妈妈自己也有点习惯我一些任性的小动作，逐渐还开始有无限上纲的迹象。&lt;br&gt;原本我也是到这种程度就满足了，毕竟怎么说都还只是个有点色的小鬼头。但后来还是又产生了变化。事情发生那天是星期天，我在家乖乖的写作业复习功课，妈妈则是很难得的因为要开一个公司很重要的会议而一大早就穿得整整齐齐出门了。中午回家之后张罗一下我们的午饭，就累得什么衣服也不换的就回房间午睡。这代表什么呢，代表妈妈身上都还穿着上班的套装，连那双粉白色的透明裤袜也没脱下来。妈妈慵懒的往床上一躺，被子拉上就准备开始睡了。我很自动的一起挤了上去，然后也顺便很自动的就准备解开妈妈胸前的扣子。妈妈大概也是觉得穿胸罩睡不舒服，所以自己伸手把后面的胸罩扣子一松就重新闭上眼睛。我把妈妈那紫色的蕾丝胸罩往上一拉，一对漂亮的奶子就弹力惊人的蹦了出来。我把嘴吸上妈妈那可爱的粉红色奶头之后，底下的鸡鸡又开始隔着短裤向前快速胀大翘起。不同以往的是，今天妈妈还穿着粉白色的裤袜，让我忍不住想要一亲芳泽。我在被窝里快手快脚的把自己的短裤跟内裤都踢掉，然后自以为很小心的把妈妈的窄裙都拉上腰际，就把裸露的大肉棒直接往妈妈裤袜所紧紧夹着的大腿根送。红肿的肉茎摩擦着妈妈细致的透明裤袜，简直让人舒爽得不知自己身在何方。然后我想起妈妈当初用手为我套弄鸡鸡让我射精的动作，便自己本能的挺起腰部开始一前一后的用凶猛的阳具在妈妈的丝袜大腿缝中抽送。&lt;br&gt;原本妈妈没打算理我，但是乳头被我紧紧吸着，还不知什么时候加上了用舌头舔弄的动作。底下那根尺寸不输成人的男根则贪婪的隔着妈妈的薄裤袜跟蕾丝内裤持续抽弄，甚至不时顶动到妈妈的最私密处，弄得妈妈脸上是一阵红潮。&lt;br&gt;「小鬼头越来越色囉。」&lt;br&gt;我没回答，只是在心里嘿嘿的窃笑着，下身火烫的钢棒则是持续的在妈妈的裤袜腿缝中缓慢的戳挤。妈妈可能是真的很想睡，不知道这样我还要弄到什么时候，干脆就用粉白的丝袜大腿夹住我那红肿的龟头，然后探出柔若无骨似的小手套弄我的棒身，试图让我快点出精。被粉嫩的丝腿夹住大龟头，还受到妈妈玉手的贴心服务，好色的小鬼很快就爽得把头挤上妈妈的胸部，更用力的用舌头舔弄吸吮着妈妈的奶头，然后下身受不了似的不停往前顶着。没多久，一股快要爆裂的感觉就开始流窜在激胀的阴茎之上。终于，我把肉杵往前一捅，狠狠的把棒身插在妈妈柔软的大腿之间，然后开始激烈的喷射出好几道浓烈白浊的浆液。连续几次爽快无比的抽动，喷发出了比以前几次都多的精液，全都喷洒在妈妈那诱人的两条丝袜粉腿之中，有些还溅到了床上。几秒钟之后，喷发终于结束，被我弄得面色潮红的妈妈坐起身脱下那条已经被喷得黏呼呼的裤袜，然后抽了床头几张卫生纸把自己的腿上跟床面都稍微擦拭了一下，才躺下来接着继续睡。&lt;br&gt;「小色狼满意啦？」妈妈脸上的潮红都还未退去，笑咪咪的说着。
「嗯，谢谢妈妈！」我紧紧的环着妈妈的腰，继续把逐渐软下的鸡鸡放在妈妈的腿中间，享受着高潮后的馀韵。&lt;br&gt;刚才也说过了，有二就有三。在之后，每隔几天睡觉的时候，我都会用勃起的阴茎夹在妈妈的腿中间抽送，让妈妈自觉的帮我手淫射精。后来有几次妈妈也是像今天一样穿着裤袜就睡午觉了，我都是直接自己插着裤袜腿缝就激射洩出。因为每次我挺着红通通的肉茎抽送妈妈的丝袜腿时都喷射得特别快，特别猛，妈妈好像也因此隐约察觉我对丝袜的特殊癖好。在那之后妈妈穿丝袜睡午觉的时间变得更多了。我不好解释成妈妈存心想要引诱我，含蓄点说可能是想快点让我射出来，妈妈才能安心睡吧？&lt;br&gt;这个母子间的秘密，我们一直都没有特别拿出来说过，也许就默认为是亲子间秘而不宣的亲密行为。这样的行为持续到爸爸一阵时间很长的出差结束回家之后。有好长一阵子的时间爸爸基本上就都住在家里，过着很规律的上班生活，也让我跟妈妈之间这种关系暂时停止。我也就很乖的回去睡自己的房间，暂时把这些事情忘记。准备升上六年级之后的新功课。&lt;br&gt;有天晚上我窝在房间偷看漫画到挺晚的时间，可能稍微超过十二点了。妈妈一般是不准我晚睡的，大部分时候十点半就把我赶上床睡觉，也因此照妈妈的想法来说，十二点的我应该已经睡得很沉了。不过那天我耗得晚，所以才离开房间偷偷出来喝点水准备睡觉。就在我下楼之后，走到厨房之前，突然听到妈妈的房间隐约传来一些奇怪的声音。我好奇的走了过去，发现妈妈房间的门留了点小缝，没有完全关上。我便贴在门缝上往里面看去。一个我从没看过的景象出现了。妈妈上半身一丝不挂的，下身穿了条黑色不透明的丝绒裤袜，躺在床上，裤裆的地方还有个开口，露出一些稀疏的黑毛。而爸爸则是伏在妈妈的两腿之间，脸对着妈妈的下体好像小狗在舔东西似的蹭着。妈妈随着爸爸的动作不停的喘息着。然后爸爸突然间坐起身来，伸手捧着自己下身一个东西…可能是鸡鸡，顶着妈妈用来尿尿的地方。&lt;br&gt;「老婆，我要上啦。」
「来吧，孩子的爹。」&lt;br&gt;然后那个可能是鸡鸡的东西就很神奇的消失在妈妈尿尿的地方了。看到这幕的我感到无比的惊讶。因为在我的想法之中，那个有细细黑毛盖住的地方，就是妈妈尿尿的地方，从来没想过可以把鸡鸡放进去。爸爸把鸡鸡放进去之后，就像是我当时用鸡鸡在妈妈的腿中间抽送一样，开始用臀部前后顶动，爸爸仰起头一副爽得受不了的样子，妈妈虽然在刚刚爸爸低头舔妈妈的时候就一直在喘息，不过好像没因为爸爸把鸡巴放进去而再有什么特别变化。&lt;br&gt;「啊啊啊，来了来了啊！」大概放进去之后只有十几秒的时间，就看到爸爸狠力的把下身向前一顶，然后就趴在妈妈身上不动了。&lt;br&gt;「爽死了…」没过多久，爸爸随即往旁边一翻，然后就沉沉睡去。&lt;br&gt;妈妈面无表情的坐起身来，看看身旁已经睡去的爸爸，略叹了一口气，然后起身就准备向外走来，吓得我连忙三步作两步趁着黑躲在客厅的沙发之后。&lt;br&gt;推开房门走了出来，妈妈胸前的一对豪乳随着妈妈走路的动作不停的跳动着，虽然巨大，却又违反地心引力而坚挺的向上挺翘。下身的黑色不透明开裆裤袜在丝丝微光之中看起来异常的淫靡。在原本我以为是用来尿尿的那地方，稀疏黑毛之下还略微滴下了一点点白浊的液体，看起来很像是我在爽到最高点的时后，从肉棒前面喷射在妈妈身上的那种东西，只是量看起来差很多。&lt;br&gt;妈妈走到我们家主浴室的洗衣篮前面，将裤袜从腰部开始慢慢褪下，然后优雅的抬起一条丝袜细腿将裤袜抽离腿部。再反过来将裤袜从另外一条腿上彻底脱下，并放在洗衣篮的最上面。之后就走回房间并关上了门。&lt;br&gt;我咽了下口水，从沙发后面走了出来，到洗衣篮前面，无法自制的拿起了那条开裆的黑色裤袜，放在眼前仔细看着，似乎没沾到爸爸的那个白色液体（有的话我应该不想碰吧），然后就放在鼻前用力的嗅着。有一股妈妈身上特有的体香跟一些妈妈的汗水味，但是一点也不刺鼻。相反的，跟妈妈的体香混合成一股很诱人的味道。我颤抖着手，脱下自己的裤子，将包皮从龟头上褪下，然后以极慢的速度将裤袜袜脚的一端套上我那已经肿胀不堪的男茎。细致的丝袜触感从红肿的龟头上传递而来，我几乎是一瞬间就失去了理智。一边死命嗅着另外一脚的裤袜，另外一边疯狂的像妈妈以前对我那样，用手套弄着我那杀气腾腾的肉棒。脑子里都是刚刚妈妈躺在床上与爸爸黏在一起的画面，慾望很快的就像肉棍一样膨胀起来，手上前后搓弄的速度也越来越快，尽情享受着这条黑色丝绒裤袜带给我嗅觉与触觉上的双重刺激。&lt;br&gt;突然间妈妈的房门打了开来，一丝不挂的妈妈走了出来，吓呆了的我仍然维持着这样的姿态不动，只是极度紧张的情绪让我那套在黑色裤袜中的肉茎彷彿绷断了线一样，开始一突一突的从龟头前端激射出一股股汹湧的的白浊体液。妈妈看着我一边闻着裤袜脚，一边用裤袜套着阳具手淫也看傻了眼，就裸体傻站着动也不动。直到我都已经喷射完毕了，才回过神似的向我走来，蹲在我身边帮我把套在老二上的丝袜取下来，然后用这条裤袜没浸湿的部分帮我把肉茎上残馀的精液都擦拭一遍。擦不干净才又从客厅桌上抽了几张卫生纸，细心的帮我把逐渐疲软的肉棒擦拭干净。&lt;br&gt;「妈妈，我，呜呜…对不起…」&lt;br&gt;觉得自己做了亏心的勾当被看到，我终于像个真正的小孩子般不安的啜泣了起来。妈妈只是对我投以慈爱的眼光，轻道：「妈妈不怪小雨，小雨是妈妈最亲爱的乖儿子。」然后紧紧的抱着我轻拍着我的背。&lt;br&gt;好久之后我才停止了哭泣。然后看着妈妈漂亮的脸，说道：「妈妈不怪我吗？」&lt;br&gt;妈妈的眼神中充满了温暖的关爱，「我怎么会怪小雨呢，小雨不管怎样都是妈妈生出来的心肝宝贝呀。」然后在我的额头上亲吻了一下。再紧紧的抱着我。&lt;br&gt;知道妈妈没有生自己的气，我顿时轻松了起来。伸手擦了擦自己脸上的眼泪跟鼻涕，以很快的的速度在妈妈的脸颊上回亲了一下。然后破涕为笑的跑回自己的房间去了。隐约听到妈妈说着：「哎，只是出来喝个水…这小鬼头真的长大了。」&lt;br&gt;现在想起，果真妈妈的母爱终于无限扩大成溺爱，也才会有后来的不可收拾啊。&lt;br&gt;过几天之后，爸爸接到了另外一趟长时间的出差令，很快的又离家出门去了。爸爸离开家里之后，又回复到只有我跟妈妈两个人的生活，上次晚上嚐到了用妈妈丝袜自慰的甜头后，我变得再也离不开丝袜了。妈妈不在家的时候，都要偷拿妈妈穿过的丝袜来闻，还有套在鸡鸡上手淫。每次我将精液喷射在裤袜里面之后，仗着妈妈的溺爱，连擦也不擦就直接黏糊糊的放回洗衣篮去。妈妈既然已经表示过不在意了，这时候再责怪我好像也说不过去。习惯了之后，我甚至连妈妈在家里的时候也手淫。像有几次比较夸张的是妈妈前脚才脱下丝袜进去洗澡，我后脚就跟到，从洗衣篮里把上面还有妈妈热度的裤袜拿起来套弄到喷满精液为止。&lt;br&gt;母爱变成溺爱，包容变成纵容的时候，也就是事情要发生的时候。&lt;br&gt;那天晚上我在隔了好一阵子之后才又再度走到妈妈的房间，抱着枕头要求跟妈妈一起睡。妈妈没说什么，只是微笑着拍拍旁边的床铺示意我躺上去，然后就像以前一样脱了身上的衣服，只剩下一件蕾丝的内裤，把我也贴心的用同一条大被子盖好。&lt;br&gt;我很自然的在被窝里面挪了挪位置，从后面抱住了妈妈，并伸手捏住了妈妈那对雪白乳球，然后把一下暴胀起来的男根插在妈妈的腿缝里。妈妈原本可能以为今天大概也就跟平常一样就够了。于是伸手就往后轻抓住了我的肉棒柔柔的套弄起来。&lt;br&gt;「妈</content></item></essay>