<essay><item><title>大富之家（1-6全）(8)</title><author>床上伴侣</author><content>扬了扬手。&lt;br&gt;　　她今天穿着天蓝色的校服，短裙刚好来到圆润的膝盖上方，露出欺霜胜雪的
小腿，我不由心里一荡，笑道：「我没迟到吧？」&lt;br&gt;　　Ｃａｒｏｌｉｎｅ一仰俏脸，满脸娇憨的笑道：「姐夫来得刚刚好。我们快
进去吧。」&lt;br&gt;　　她一把拉起我的手朝里面走去，我感受着她小手的柔若无骨，滑腻温软，胯
下竟然有了反应。该死的！今天我是家长，别闹笑话！我暗自自责了一句。&lt;br&gt;　　Ｃａｒｏｌｉｎｅ带我坐下，自己也坐在我身边，侧着头口中轻声向我介绍
场中的各个老师。我感觉她的秀发轻轻的拂着我的脖子，痒痒的毫不舒服，鼻中
嗅到一股淡淡的少女馨香，顿时心摇神驰。&lt;br&gt;　　「姐夫你看，那是我们音乐课老师。她是我们学校全体男老师的梦中情人哦
。」Ｃａｒｏｌｉｎｅ一指讲台一侧的一位丽人。&lt;br&gt;　　我定神一看，果然，那位穿着一袭素白长裙的老师面若桃花，身材窈窕，年
约二十四五，的确是一位不可多见的美人。不过，与Ｓａｂｒｉｎａ，Ｍｉｃｈ
ｅｌｌｅ和Ｊｏａｎｎａ相比，还是差了不止一个级数，而且少了那种高贵典雅
的气质。现在的我就像开惯了Ｍａｓｅｒａｔｉ一样，对寻常的日本车早就兴趣
缺缺，所以这个美女老师美则美矣，还不足以引发我勃发的热情。&lt;br&gt;　　我心里想着这些，旁边的Ｃａｒｏｌｉｎｅ却以为我看得入神了，轻轻推了
推我。我回过神来，看了看她，才发现她脸上带着戏谑的浅笑。我忙解释道：「
没有，我刚才是在想其他事情。」&lt;br&gt;　　Ｃａｒｏｌｉｎｅ一听笑了出来，说道：「安啦，我不会告诉姐姐的。」说
完白我一眼。&lt;br&gt;　　冗长的报告会完了之后，是给家长与老师一对一交流的时间。我接连的跟Ｃ
ａｒｏｌｉｎｅ的班主任和任课老师聊了半天，才终于喘口气，躲在一边拿起一
杯咖啡，稍事休息。然而很快我就发现Ｃａｒｏｌｉｎｅ拉着一位亮丽的女老师
向我走来，正是刚才那位音乐课老师！&lt;br&gt;　　距离这么近，我可以仔细欣赏美女老师白皙娇嫩的肌肤和她颇为可观的美好
身材，而感受到我的毫不掩饰的欣赏目光，她竟然一呆，双颊悄然升起两片红晕
。我心里大呼畅快，彷彿回到了几年前行走花丛中的写意时光。&lt;br&gt;　　Ｃａｒｏｌｉｎｅ得意的朝我一眨眼睛，为我们两人介绍。听到我是她的姐
夫，名叫Ｌｉｎｄａ的美女老师眼里竟然闪过一丝轻微的失望。我心里大感有趣
，反而精神抖擞的展现出我能言善辩的一面与她攀谈起来。&lt;br&gt;　　Ｌｉｎｄａ不时躲闪着我炯炯的目光，脸上不时现出娇羞，让我心里湧起一
股自豪感。如果不是顾忌Ｃａｒｏｌｉｎｅ就在身边，恐怕我已经记下了她的电
话号码。&lt;br&gt;　　中午在可以媲美大饭店的食堂吃饭时，Ｃａｒｏｌｉｎｅ递给我一个信封，
若无其事的说道：「这是ＭｉｓｓＬｉｎｄａ让我给你的。」&lt;br&gt;　　我微感惊愕，拿起信封看了看，封口好好的，应该Ｃａｒｏｌｉｎｅ没偷看
过。羞涩的Ｌｉｎｄａ会给我什么东西呢？我心里一热，匆匆的扒了几口饭，就
借口上厕所，把信封拆开来看。&lt;br&gt;　　里面是一张折得整整齐齐的粉色信纸，我打了开来，入目的首先是一把钥匙
。我心里砰砰乱跳，仔细去看那几个娟秀的字：「两点钟，到音乐教室来。８０
５。」顿时我只感口干舌燥。想不到Ｌｉｎｄａ外表清纯羞涩，竟然这么大胆！
那我还有什么好顾忌的，当然只有单身赴会了。&lt;br&gt;　　吃完饭其实已经没有什么安排了，一点半左右，我找个借口把Ｃａｒｏｌｉ
ｎｅ支开，悄悄的溜到教学楼的区域。这个学校够大的，我问了好几个人才知道
音乐教室所在教学楼的位置，又绕了几圈才找到。坐在电梯里，我几乎已经按捺
不住激荡的心情了。&lt;br&gt;　　到了八楼，我发现这里悄无一人，看来今天因为家长会的缘故，所有人都在
讲学厅那边。顺着门牌号，我很快的就找到了８０５室。窗是紧闭着的，里面垂
着厚厚实实的窗帘，看不到里面的情况。我用钥匙轻轻的开了门，闪身进去，把
门反锁了。&lt;br&gt;　　里面没有开灯，但开门的时候我就听到叮叮咚咚的钢琴声，Ｌｉｎｄａ肯定
已经来了。我等了一会，眼睛才适应了黑暗的环境，顺着琴声的方向，我依稀可
以看到一个动人的背影，坐在钢琴前面，正在投入的弹奏着。我踩着厚重的地毯
，强压内心的澎湃激荡，缓缓的朝Ｌｉｎｄａ走了过去。&lt;br&gt;　　「好美的《小星星变奏曲》！」我轻轻的拍手称讚道。&lt;br&gt;　　以我的文化素养，不难听出这首莫扎特的名作。这首曲子是描写情窦初开的
少女向母亲表白的，旁人可能听不懂，但我一听之下就揣摩到了美女的心意。只
是，她对我动情，也未免太快了吧？&lt;br&gt;　　她并没有因为我认出这首曲子而受到干扰，钢琴声欢快跳跃的流淌着。这时
候我已经来到了她的身后，我轻轻的抚上她的香肩，低头下去凑在她清香的发际
，轻轻的道：「琴声很美，人更美。」&lt;br&gt;　　她的娇躯轻轻一颤，我顺势吻上了她的耳珠，手掌熟练的滑上了她的胸膛。
隔着外衣和ＢＲＡ，我可以清楚的感觉到她盈盈一握的椒乳惊人的弹力，这种弹
力是我从来没有在别的女人身上感受过的，不由大叹豔福不浅，口干舌燥起来，
手掌再也无法挪开，轻轻的揉搓起来。&lt;br&gt;　　她这时已经无法弹下去了，索性舍了琴键，双手反抱着我。我富有技巧的挑
逗让她娇喘不已，她的ＢＲＡ已经被我单手解开了，我的手沿着衣领滑了进去，
娇肤的滑嫩，细腻，又一次令我欣喜若狂。太完美了，甚至我在Ｓａｂｒｉｎａ
，Ｍｉｃｈｅｌｌｅ和Ｊｏａｎｎａ身上都找不到这种感觉！但明明刚才看到她
的时候，没觉得有这么惊豔的啊？&lt;br&gt;　　疑惑一闪而过，我的肉棒肿胀欲裂，剧烈的抖动着，我的手掌迫不及待的攀
上了那温热雪腻的椒乳，手上的美妙触感几乎让我控制不住精关，我轻喘了口气
，正准备叼住她的樱唇，就听她低低的娇吟一声，模糊的道：「姐夫……我好热。」&lt;br&gt;　　这几个字就像五记大棒，把我打得头冒金星，我猛的松开她后撤几步，失声
道：「Ｃａｒｏｌｉｎｅ？！」&lt;br&gt;　　也许我的反应过于激烈，她沉默了一会，才幽幽的道：「你很失望吗？」&lt;br&gt;　　果然是Ｃａｒｏｌｉｎｅ！&lt;br&gt;　　我的头脑里混乱不堪，好不容易才艰难的道：「不是失望。但你还小，还是
Ｓａｂｒｉｎａ的妹妹！」&lt;br&gt;　　「你不喜欢我？」Ｃａｒｏｌｉｎｅ的声音有点颤抖。&lt;br&gt;　　我无言以对。我怎么会不喜欢她！我甚至曾对着她的内裤自慰！但是，实际
要发生什么关系，这是另一回事！见鬼，她可能还是处女！我怎么能为了一时的
欢愉，毁了她的清白！虽然这年代已经不太在乎贞操这玩意，但她的身份不一样
！可能老丈人都已经为她安排了夫家了，万一对方是旧观念的人，那她的下半辈
子，会过得很可悲！&lt;br&gt;　　我的思绪纷至沓来，忽听啪的一声，灯光亮了起来，Ｃａｒｏｌｉｎｅ站在
我面前不远的地方，一脸凄然。她的衣裙已经凌乱不堪了，甚至露出了半截香肩
。我看着她梨花带雨的模样，心里黯然。她现在的样子其实很诱人，但很奇怪的
是，我竟然生不出那种慾望。&lt;br&gt;　　「是不是因为我比不上姐姐？」Ｃａｒｏｌｉｎｅ的声音很涩，她甚至动手
脱起衣服来。&lt;br&gt;　　我看着她娇嫩雪腻的肌肤一寸寸的裸露出来，心乱如麻的道：「Ｃａｒｏｌ
ｉｎｅ！别这样。其实你很美，甚至比你姐姐更美。但那不是美不美的问题。你
懂吗？」&lt;br&gt;　　Ｃａｒｏｌｉｎｅ忽然停下了动作，秀眸虽然仍然泛着泪光，却终于露出一
点笑意了：「那你拿着我的内裤做那种事情，又该怎么解释？」&lt;br&gt;　　「我……」我一下子被噎住了，冷汗直冒，「你怎么知道？」&lt;br&gt;　　Ｃａｒｏｌｉｎｅ轻盈的朝我走过来，脸上满是戏谑的神色，好像很喜欢看
我窘迫的样子，好整以暇的道：「不属于我的气味，我会不知道吗？」&lt;br&gt;　　她越走越近，我心慌意乱的，不知道该如何是好，她却已经来到我跟前，蓦
的柔声的说道：「你不是问我想要什么生日礼物吗？我现在就告诉你。我要它。」&lt;br&gt;　　我还没有反应过来，已经感觉肉棒被她的小手攥紧。强烈的刺激让肉棒重新
噌的一下峥嵘毕露，我喘着粗气，却听她娇嗔道：「我话都说到这个份上了，你
还是不是男人？！」&lt;br&gt;　　果然是Ｍｉｃｈｅｌｌｅ的表妹！口气如出一辙！没错，她都把话说到这个
份上了，我还顾忌什么？大不了到时带她去做处女膜复原手术，有钱有什么事办
不成的！&lt;br&gt;　　去除了心里障碍，我释然一笑，一把把她娇小温软的身躯搂住，轻轻的道：
「敢捉弄姐夫，看我怎么惩罚你。」&lt;br&gt;　　Ｃａｒｏｌｉｎｅ大胆的迎着我的眼神，俏目里满是期待，却又有那么一丝
忐忑。我轻轻的吻住她的樱唇，她的回应是那样生涩，让我几乎可以肯定她还没
有过这样的体验。她的香舌笨拙的回应着我的挑逗，我大手不停，已经把她身上
的衣裙褪得一干二净，她双手摸索着要解我的裤带，却怎么也解不开，我一把按
住她柔腻的小手，柔声道：「还要好好学习哦。」说着已经单手灵巧的把裤子褪
了下来。&lt;br&gt;　　Ｃａｒｏｌｉｎｅ轻啐了一口，美目看着我的肉棒一瞬也不瞬，敢情她是第
一次这么近距离接触这么狰狞的家伙，所以相当的震撼。我哈哈一笑，引导她的
纤手握住肉棒，她柔软小手的触感，让我舒适的叹出声来。&lt;br&gt;　　我轻轻的把Ｃａｒｏｌｉｎｅ放平在厚重的地毯上，把上身的衣服也剥得精
光，轻轻的俯身压在她上面。其实她的裸体我上次已经在视频里看过，但和实际
感受，完全是两回事情！&lt;br&gt;　　她的身材虽然由于年龄的关系，还有一些生涩，但是前凸后翘，已经颇为可
观，最为难得的是她肌肤的细嫩和弹性，更是我前所未见的完美。那两只雪腻的
鸽乳已经颇为圆润，浅浅的乳晕，小小的粉色的乳头，还有两条纤长的秀腿根处
，那稀疏的毛毛，紧紧闭合的两片粉红的蜜唇……&lt;br&gt;　　我像欣赏珍稀的艺术品般贪婪的欣赏着她的每一个部位，只觉每一处都极尽
其妙，假以时日，她定会比Ｓａｂｒｉｎａ，Ｍｉｃｈｅｌｌｅ和Ｊｏａｎｎａ
更加豔丽迷人！而这样的尤物，现在就躺在我的身下……&lt;br&gt;　　可能是我的笑容过于暧昧，而动作也过于迟缓了，Ｃａｒｏｌｉｎｅ含羞的
轻嗔道：「姐夫……」&lt;br&gt;　　我闻言才回过神来，轻轻的叼住了她的樱唇。尝到亲吻的销魂滋味的她热烈
的回应着我的舌头，甚至弄得好几次喘不过气来，我一边体味着她生涩的反应，
一边用手加倍刺激着她的酥乳，纤腰，翘臀，秀腿……&lt;br&gt;　　没经过风流阵帐的Ｃａｒｏｌｉｎｅ很快就迷失在羞人的快感当中，也忘了
与我亲吻了，轻轻的蹙着秀眉，星眼迷离，樱唇轻张，不时发出低低的娇吟。&lt;br&gt;　　我的手上已经感受到她娇嫩蜜穴的蒸腾湿气，就轻轻的一分她的双腿，跪在
她双腿之间，蓄势待发。Ｃａｒｏｌｉｎｅ俏脸红晕似血，看着我粗长的肉棒一
下下的跳动着，温柔的道：「姐夫，把我变成女人吧。」&lt;br&gt;　　我含笑点头，俯身下去，肉冠点在蜜唇之间，缓缓的挤了进去。&lt;br&gt;　　我的巨大让Ｃａｒｏｌｉｎｅ失声娇呼起来，咬住了下唇。我知道第一次对
女孩来说疼痛远多于快乐，心里感叹不已，却毫不停留，径直一刺到底，因为长
痛不如短痛啊。&lt;br&gt;　　刺破那层肉膜的一霎那，难忍的疼痛让Ｃａｒｏｌｉｎｅ娇啼一声，娇躯一
弓，紧紧的咬住了我的手臂，光洁的额头上渗出一层细细的香汗。我又怜又爱的
抚着她的脸庞，肉棒停止了动作。蜜穴里面的层层嫩肉死命的挤压着我的肉棒，
彷彿要将它驱逐出境，又彷彿要将它碎尸万段一般。&lt;br&gt;　　我深吸一口气，牢牢的控住精关，嘴唇吻上了Ｃａｒｏｌｉｎｅ的樱唇，兀
自疼痛难忍的Ｃａｒｏｌｉｎｅ对我又啃又咬的，我轻轻的拍着她的娇躯，示意
让她放松身体，这样足足过了十多分钟，她俏脸上的痛楚才略为减轻，心有馀悸
的道：「我还以为会很ＨＩＧＨ，谁知道竟然会这么痛！」&lt;br&gt;　　我失笑道：「每个女人第一次都会很痛，但以后就会不痛了，傻瓜。」&lt;br&gt;　　Ｃａｒｏｌｉｎｅ俏脸一红，白我一眼。&lt;br&gt;　　为了让Ｃａｒｏｌｉｎｅ尝到少许欢愉，而不至于落下心理阴影，我搬起百
般技巧，刺激挑逗她的各个敏感部位，果然她很快就情动如火，蜜道里的爱液汩
汩而流，我轻轻的抽动肉棒，她脸上半是难受，半是喜欢。&lt;br&gt;　　我知道她今天不胜鞭挞，草草的来回几十下，就一松精关一泻如注。精液强
烈的喷射让她娇躯一阵哆嗦，死命的挺起翘臀向我胯下凑，虽未真正达到高潮，
也露出了满足喜悦</content></item></essay>