<essay><item><title>妈很久没有试过这么粗的了</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;娟妈成了最美丽的外母，娟妈虽然身材娇小，但脸貌仍十分秀丽(就像成熟版的郭羨妮)。女儿结婚当日一身贴身黑丝绒旗袍，将其保养甚好玲珑浮凸的身段显露无遗。&lt;br&gt;尤其是那对修长达卅吋结实，一丝杂毛都没有的紧致皮肤，如套上肉色尼龙丝袜般光滑的长腿，配上露趾的高跟鞋，匀称可爱的脚趾，舖上整齐小贝般的脚甲，都讚她完全看不出接近五十岁。连新郎伟贤也忍不住多望这位俏丽外母两眼。&lt;br&gt;伟贤与玉娟是在一场大火结识，伟贤是一名消防员，玉娟则是国泰航空飞机场的地勤，因为杂物房起火，玉娟被困于火场中，幸得勇敢的伟贤冲入火场将她救出。二人相恋而结婚。&lt;br&gt;本来伟贤可以申请政府宿舍，因为玉娟一直的坚持要照顾年老体弱的父亲。最后伟贤屈服于玉娟的孝心，便住进玉娟家的天井木屋。&lt;br&gt;本来一直相安无事，岂料玉娟考上了国泰的空姐。正式成为了空中小姐的玉娟，一星期都未必留在家中。消防员的伟贤，工作时间比较宽松，返一天放两天，所以在家的时间比较多。娟妈也十分照顾这位女婿，经常叫下来吃饭。当伟贤不在天井木屋时，便会上楼打扫一下。&lt;br&gt;一次娟妈在木屋中扫地时，在床下扫出一条似曾相识的肉色绘花尼龙丝袜，里头包着一滩微温的白汁，移近鼻子一嗅，竟是男人的精液，再望真一下，这条袜裤不是别人，正是娟妈自己的。&lt;br&gt;「莫非…伟贤他」&lt;br&gt;娟妈想到伟贤壮硕的身躯，容貌又有几分像郭富城，竟会拿着自己的丝袜，套在其粗壮的阳具上，不断呢喃着「啊…外母…外母…啊」跟着噗噗声的精射便从马眼喷出，沾满了整个袜头。&lt;br&gt;娟妈想到此时、竟然两颊发烫，下胯还有些湿润。其实娟妈正值狼虎之年，但丈夫体弱多病，又曾中过风，下面一早一无是处，只得亚娟一个独女。&lt;br&gt;当丈夫入院或熟睡中，娟妈的熊熊慾火特别强烈。四十岁前还有些羞耻之心，为了减轻性慾，便用冷水花洒来冲击阴核，使自己达到高潮。&lt;br&gt;四十岁生日那年，丈夫竟然送了一支奶白色电动阳具给自己，当夜阑人静处，慾火攻心时，也不理会得来，便拿出这宝具来安慰自己一番。但玩具始终不是真的。&lt;br&gt;娟妈望着那一滩如凝脂欲滴的精液，竟然喉燥舌干，便用两指拎起丝袜移近面前，浓烈男人精液的青臭味，令自己心跳加起来，不禁闭起双眸、微张樱唇、伸出舌尖，一滴精液冷冰冰的贴着自己的舌尖，竟使自己混身打着冷战。&lt;br&gt;她慢慢的将精液含在口中与唾液混和，然后「咕噜」一声吞下。她发讚歎的呼气声，就彷彿吃着世上最美味的雪糕一样。&lt;br&gt;就在这时，木屋外传出铁闸声。吓得娟妈霎时将丝袜丢回床下。继续假装扫地。果然如娟妈所料。是伟贤放工回来。&lt;br&gt;「外母！你又上来扫地呀！」&lt;br&gt;「是呀是呀！」娟妈也不敢直望伟贤，恐防有甚么穿崩之处。「我扫完啦！我先下去」&lt;br&gt;「外母，我们这里的水力不够，我可以到你那里洗澡吗？」&lt;br&gt;「你需要便下来吧！」&lt;br&gt;娟妈手震震的把扫帚放回储物柜后，便回到楼下，刚才的一阵悸动还在心里抖个不停。伟贤在自己的浴室下来洗澡，并不是第一次，但不知为甚么娟妈今日特别兴奋。&lt;br&gt;娟妈走进设备简陃的浴室。旧式木门之间充满了罅隙，丈夫曾经命人用英泥抹过一次，但年久失修，有一些地方又出现了很大的罅隙，能清楚看见浴室的情形。&lt;br&gt;娟妈坐在厕板上想着想着，发现自己的米白色丝娟质的内裤已经湿了一大片，索性脱下来，放在衣物篮衣物之间，但想了一会，又把内裤从里面抽出，直接放在衣物篮上。&lt;br&gt;当出到大厅时，伟贤拿着毛巾，赤着上膊的坐着，娟妈这时特别留意伟贤那短裤下。隐约有条状的东西隆起，看得娟妈连连吞口水。&lt;br&gt;「热水炉已经开了，你去冲凉啦！」&lt;br&gt;「那么我先洗澡了！」&lt;br&gt;伟贤走入了浴室，只见浴室中迟迟声水响起，娟妈蹑手蹑脚走近浴室、从板间门的罅隙间只见伟贤全身，结实强壮，赤条条站在浴室中，左手上拿着自己刚才脱下的内裤按在自己的鼻孔前嗅索，还发出阵阵沉重的呼吸声，右手则握着生着两腿之间的救火喉。&lt;br&gt;娟妈曾看过一些海外进口的色情杂志，那些外国男人的那话儿，又粗硬又长大，没想到现在眼前就有一支。娟妈的手竟然忍不住伸手进入自己的裙底，搓揉那两片已经湿润的阴唇。&lt;br&gt;只见伟贤嗅索着自己的内裤并汗流浃背的抽捋自己的阳具，娟妈就感到自己正被女婿奸淫着。使娟妈甚是兴奋。&lt;br&gt;就在这时：「啊啊啊……妈……」伟贤叫着娟妈然用那条沾满自己爱液的底裤包着自己的阳具，让精水射在娟妈的底裤里。&lt;br&gt;娟妈亦得到了第一次淫乱的快感。是夜，娟妈着好晚饭，打算致电叫伟贤下来吃饭。但电话却迟迟未有人接听。&lt;br&gt;于是，娟妈便走上天井，便收了刚在天井晒好的衣服，只见木屋内，无灯亦无声，木门又虚掩，便蹑足走近，只见伟贤赤条条的睡在沙发上，鼾声大作。下身只用一条珠被盖着，只见如帐幕般撑起&lt;br&gt;娟妈轻叫，「伟贤！」全无反应。&lt;br&gt;娟妈的手轻轻掀开朱被，只见伟贤右手握着自己一柱擎天的阳具。娟妈心跳面热的望着这根东西。&lt;br&gt;娟妈一面留意女婿的睡相，一面轻握着那翘起的粗鸡巴。只觉鸡巴强烈的脉膊在跳动着，又滚又烫如热棒一样，只见伟贤仍没有反应，娟妈更大胆的伸出抖个不停的舌头来舐动好女婿的阳具。&lt;br&gt;伟贤只是深呼吸了一下，很是享受的样子。娟妈更大胆的将龟头含在咀里，嫩滑如香肠，那层包皮彷如肠衣一样又滑又柔软&lt;br&gt;伟贤在睡梦中发出快乐的呻吟声。隐约听见伟贤梦呓道：「啊啊！好舒服！啊……啊」&lt;br&gt;「让我这个做外母的来满足你的性幻想吧。」娟妈心道。&lt;br&gt;娟妈更加放肆地将女婿的鸡巴整根吞进口中，右手则伸进底裤内自摸起来。&lt;br&gt;娟妈正努力含吮着女婿的鸡巴，感觉龟头如火山爆发前澎胀起来，一股热烫的精液喷出， 含着龟头娟妈用舌尖顶着马眼让浓稠的精液慢慢流入口腔。然后如品尝瑞士火锅的芝士酱慢慢吞进肚子里。&lt;br&gt;正当娟妈享受完这道美食，抬头一望只见伟贤瞪大只眼望着自己，娟妈吓得不知所措，伟贤已经把娇小玲珑的娟妈抱上床。&lt;br&gt;「伟贤，不可以的，我这个是……」&lt;br&gt;从伟贤狂热的眼神，一句说话在娟妈脑中响起，[妈，到我来服侍你了。]&lt;br&gt;伟贤不理外母说甚么一手翻起她的及膝裙子，里面竟然没有穿内裤，伟贤把头埋在外母的两腿之间，热气不断渗入娟妈两腿之间，娟妈只好微张两腿，只感女婿的舌头不断舐动自己的阴唇，本来已半干的阴道，又湿润起来。&lt;br&gt;伟贤一手搓捋着自己的已輭下来的鸡巴，果然是年轻人，不动一会，又如救火喉充了水一样，胀起来。伟贤一手扯下娟妈的上衣，一对娇小形状姣好的乳房从衣服内弹了出来。&lt;br&gt;伟贤玩弄着娟妈的乳房。&lt;br&gt;「你喜欢玩丝袜吗？」娟妈竟放下了外母和女性的尊严说出这样的话，伟贤点点头，娟妈把刚收来衣服中，抽出一条肉色尼龙袜裤来。&lt;br&gt;伟贤看着外母在自己的面前穿着袜裤，十分兴奋，肉棒竟不断跳弹着。看得娟妈下体如潮水崩缺一样。伟贤狂野地把脸埋在娟妈的下体不断舐啜着阴道流出来的桃汁。&lt;br&gt;「啊啊啊……啊……」娟妈见女婿如此疯狂，自己也不免受了影响，竟自行扯破自己的袜裤，让自己那只肥大多汁鲍鱼暴露在空气中。&lt;br&gt;伟贤见外母的鲍鱼和自己的妻子一样娇嫩饱满，阴肉紧窄，果然是有遗传的。便将龟头顶着外母的阴核。&lt;br&gt;「慢！慢！」娟妈阻止，「不够湿润。」&lt;br&gt;娟妈吐了几沫唾液，均匀抹在女婿伟贤粗大如红鸡蛋的龟头上，在月色中发出妖媚的光辉。并引导自己的女婿如何插入自己的阴道。&lt;br&gt;「啊！」当外母的阴道紧包住女婿的阳具时，娟妈遗忘已久的充实感又回来了。&lt;br&gt;伟贤开努力地在外母的慾火场内冲锋陷阵，将外母久闭的阴门打开，里面的淫水如洪水猛兽般破门而出，伟贤只好用自己一支救火喉紧塞着洞口，但淫水波涛汹涌，经常将伟贤肉棍冲出，伟贤拚命抵抗。一出一入，一出一入，娟妈也受不了。&lt;br&gt;「啊……好大……好粗……好劲呀！」&lt;br&gt;伟贤用强壮的臂弯索性将抱起外母来一招尾生抱桥，粗壮的龟头直顶着娟妈的子宫，再加上伟贤抛上抛落，令娟妈大叫︰「好女婿……停一停，我……受不了啦！」&lt;br&gt;但伟贤完全不理会外母的哀求，只把她压在桌上不断抽送。娟妈痛得连泪水也流出来。&lt;br&gt;「啊啊……啊」伟贤抓起娟妈小巧的脚掌吮着起来，抽送的力度更加大。&lt;br&gt;「啊啊……妈，插你的小穴很舒服，女婿爽死了。&lt;br&gt;「慢慢来，妈很久没有试过这么粗的了。」&lt;br&gt;「那么要多来几次吗？」&lt;br&gt;娟妈含羞答答的点点头。伟贤紧抓着外母的盛臀，拼命的抽送。&lt;br&gt;娟妈喊得连颈项青筋都现了出来「啊……啊……啊……啊我快受不了。」&lt;br&gt;「啊啊……啊」&lt;br&gt;伟贤那肯示弱继续抽送娟妈那紧窄的骚穴，淫水不断从肉棒和阴肉的狭缝间喷溅出来。身为消防员的伟贤年轻精力旺盛，血气方刚，而娟妈正值狼虎之年，慾求不满。真是淫妇遇着色慾男。&lt;br&gt;伟贤换了几个姿势，甚么尾生抱桥，狮子回头，老汉推车和观音坐莲等，试问娟爸怎懂得这么多造爱招式，玩弄得娟妈又骚痒又舒服。多年未得的高潮，竟在一晚内来了三次。&lt;br&gt;</content></item></essay>