<essay><item><title>淫乱家庭：纾茗的十八岁生日(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;淫乱家庭：纾茗的十八岁生日&lt;br&gt;原作者写作，非同人作。&lt;br&gt;「爸爸，早安！」&lt;br&gt;清晨的阳光透过窗户的细缝，让房间充满着昏暗及朦胧的感觉。纾茗微微地睁开眼睛，看着压在自己身上的一片模糊黑影，少女以为自己还在梦中，但从那片黑影所传来的温热感，还有弥漫在空气中，隐隐约约的腥臭味，纾茗知道自己已经醒过来了，而对她来说，醒着就是美梦的开始。&lt;br&gt;「小茗，早安，妳醒了吗？」&lt;br&gt;纾茗注视着眼前的黑影，当眼睛逐渐地习惯光线后，黑影的轮廓开始清楚起来，变成一个身材健壮、有着微微小腹的中年男人。纾茗知道，眼前这个温暖自己以及即将带给自己快乐的男人，就是给予自己生命的亲生父亲，家明。&lt;br&gt;「嗯……嗯……爸爸，几点了？」纾茗轻轻揉着眼睛，下意识地询问着。&lt;br&gt;「现在才早上５点多喔！还很早呢！爸爸吵醒小茗了吗？」父亲轻柔的抚着女儿滑嫩的脸庞，温柔的说着。&lt;br&gt;「嗯……没有，是小茗自己醒的。」昨夜的记忆逐渐在纾茗的脑海中浮现，敏感的少女身躯开始轻轻颤抖着。&lt;br&gt;原来今天是纾茗的十八岁生日，而为了庆祝女儿的成年，阿明便带着女儿到市区北部最著名的温泉胜地渡假。纾茗想起昨天从晚餐后和爸爸的激烈性爱，苍白的脸颊便迅速的泛起了红晕。一直注视着女儿的父亲，马上察觉到她的变化，于是他翻身躺下，将纾茗揽在怀中。&lt;br&gt;「乖女儿，妳想到什么啦？爸爸看到妳的脸红红囉！怎么一早起来就在想些色色的事吗？」&lt;br&gt;纾茗娇羞地窝在爸爸的怀里，一双大眼睛倾慕地看着阿明，轻轻地说：「人家当然在想，坏坏的爸爸要怎么欺负我呀！」&lt;br&gt;「喔？妳说爸爸都怎么欺负小茗的？」&lt;br&gt;「嗯……爸爸就喜欢用……身上的东西欺负我呀！」&lt;br&gt;「有些什么东西呢？小茗妳说给爸爸听。」&lt;br&gt;「嗯……」纾茗娇憨的伸出手，抚着父亲的脸庞：「爸爸你的眼睛很坏，老是喜欢看着小茗，用眼睛强……奸，强奸人家。」&lt;br&gt;「爸爸你的胡渣也很坏，每次都一直刺着小茗的脸、胸部，还有屁股。」纾茗缓缓地游移自己的手，把纤细的手指头伸入阿明的口中，让父亲吸吮着：「再来还有爸爸的舌头，喔……坏舌头，天天都喜欢舔女生，舔得人家的屁股好痒好痒……」&lt;br&gt;阿明舔着女儿的手指，用舌头缠绕着口中滑软的指头，接着父亲用眼神示意纾茗继续说下去。&lt;br&gt;纾茗将手指头抽出父亲的口中，先挑逗似的将沾满阿明口水的食指放入自己的口内，满足的做出品嚐的样子，再用沾满两人口水的食指轻轻地戳着阿明的胸口。纾茗的手在父亲的胸口上一路游移着，进入覆盖两人身体的白色薄被里，从父亲的胸口再到腹部、腰部，找到阿明的手掌，女孩将自己的手塞入父亲的大手中，两人紧紧地十指交握。&lt;br&gt;「爸爸的手也很坏，喜欢脱人家的衣服，或是钻进衣服里面，弄得人家每次都快要死掉……嘻……是很快乐的死掉啦！但是，爸爸每次都喜欢用力地拍打人家的屁股，让人家好痛呢！」&lt;br&gt;纾茗笑着将手抽出来，离开父亲暖和的大手后，来到阿明的双腿之间。女儿轻易地找到父亲粗壮勃起的肉棒后，便轻轻的握着左右摇晃，让阿明不自觉地发出舒爽的喉音。&lt;br&gt;「爸爸身上最坏最坏的地方，就是这根大鸡鸡……嘻……大鸡鸡，你看，现在又变得这么大，然后就喜欢钻进人家身上的洞穴里，不管是嘴巴还是屁股，有洞就钻，最后还会吐出臭臭的口水，让人家全身上下臭得要死！」纾茗握着爸爸肉棒的茎部，引导着龟头磨擦着自己的大腿。&lt;br&gt;纾茗注视着爸爸，阿明的眼神从刚刚便没有离开过女儿的脸庞，「厚……爸爸你看，你现在又在用眼睛强奸人家了！」纾茗知道自己已经成功地惹起阿明的慾望，而这样父女间的彼此挑逗，向来是两人之间最爱玩的游戏。&lt;br&gt;阿明靠近女儿，伸出舌头，纾茗连忙张开嘴巴用嘴唇含住，轻轻的吸吮着。父亲让女儿吸吮一阵子后，舌头开始动作起来，探索着纾茗的口中，当阿明的肥厚的舌头碰到纾茗的幼嫩的舌头，便激烈地交缠起来。口中舒服的感觉让纾茗阖上眼睛，握着父亲肉棒的手也不自觉的开始上下抽动。&lt;br&gt;女孩感受到父亲的身躯微微颤抖着，而搅弄自己口中的舌头越来越激烈地动作着，父女俩的双唇此时紧紧地贴着，阿明的嘴巴像章鱼似的，紧紧地覆盖着女儿的双唇，贪婪的用力吸吮着。&lt;br&gt;「咕……噜……咕……噜……」阿明一边吸吮着，一边将大量的口水渡入女儿口中，逼得她不停地吞咽，喉间发出阵阵的异声。&lt;br&gt;不一会，阿明好不容易地离开女儿的嘴唇，仍兀自用舌尖舔着女儿脸颊上的红嫩的地方。「爸爸的舌头就是像这样在欺负小茗吗？」阿明促狭地低声对女儿说着。&lt;br&gt;纾茗眼睛微微睁开，娇喘着说：「咳……咳……爸爸你真的好坏，刚刚快呛死我了，怎么那么多口水呀？咳……」纾茗瞪着上方的阿明嗔着，但面对爸爸从口中刻意滴下来的液体，女儿又乖乖的将嘴巴张开，让透明黏稠的口水落在自己的口中。&lt;br&gt;「爸爸你真的很爱玩欸……悉……悉……」早晨的男人口水带有一股腐败的酸味，和体液的腥臭不同，但正兴奋着的纾茗，将父亲的分泌物当作甜美的露水品嚐着。&lt;br&gt;床头上的时钟慢慢地前进着，从窗帘透进来的阳光也逐渐地增强，照亮整个室内。父女俩奸宿的这家温泉旅馆风格典雅，房间均以深色的桧木装饰着，房内没有什么特别的情色用具，风格简单。最吸引人的地方是以雾面玻璃墙作为区隔的温泉浴室，面积与卧房一样宽敞，在房内的正中间砌着一座正方型的花岗岩浴槽，接着带有淡淡硫磺香的白温泉。&lt;br&gt;在卧房中央，阳光洒在宽敞的双人床上，纯白色的被单已经被染成污秽的米黄色，缠绕在父女交叠的肉体间。在深红色的地毯上，散落着两人的衣物及各式性爱玩具，而电视前的茶几上则摆着半个奶油蛋糕。&lt;br&gt;「啊……好亮喔……爸爸……爹地，你看已经完全天亮了。」阳光洒在仰躺的少女脸上，让纾茗不禁瞇起眼睛。&lt;br&gt;「嗯……小茗妳转过身去，趴着。」在一阵淫戏后，父亲情慾高涨，准备宣洩从下体传来的阵阵涨痛感，阿明拍拍女儿，温柔的要她翻过身去。&lt;br&gt;「爸爸你又要欺负人家了吗？……啊啊！」纾茗被父亲粗暴的往右翻过去，住体型娇小的她被紧紧地压着。&lt;br&gt;纾茗雪白的肌肤隐隐透着晕红，从背部下滑到腰部的线条，让阿明爱不释手的来回抚摸着。纾茗挪个姿势，将旁边的白色正方型枕头垫在胸口下方，感觉舒服了后，便轻轻摇着高高翘起的臀部，引诱着父亲。&lt;br&gt;「啪！」清脆的巴掌声大声地响着，纾茗雪白柔嫩的臀部顿时出现一片红肿的手掌印。「喔喔……」彷彿早就预料到的纾茗只轻轻的娇哼一声，将双腿微微分开准备迎接父亲的进入。&lt;br&gt;父亲从背后压着女儿，双手揉捏着眼前肥嫩的两片臀肉，再用力地将它们掰开。纾茗「噫」的一声，尽量放松下半身的肌肉，并将集中注意力在自己的下半身，努力地体验父亲粗壮的东西正缓缓进入自己下体的感觉。&lt;br&gt;「嗯……嗯……爸爸……你好大喔❤………」虽然没有看到，但纾茗想像父亲肉棒前端，硕大的龟头正接触着自己已经湿润的嫩肉，慢慢地撑开少女窄小的裂缝。&lt;br&gt;等到龟头完全的塞入体内后，纾茗感到一阵强烈的撞击感，父亲粗壮的肉棒猛烈插入，直入到身体深处。虽然这已经是熟悉多年的感觉了，但纾茗仍然开始高声尖叫，回应着父亲的粗暴插入。&lt;br&gt;「啊啊啊……嗯啊……嗯啊……爸爸你好用力……小茗快死掉了……啊啊啊啊……」&lt;br&gt;纾茗被翻过身后，便眼朝着褐色的床柜。身体被父亲紧紧压住的女儿，完全无法挣扎，只能无力的像个囚犯，让男人尽情地插弄。快感让纾茗紧紧咬着前方的枕头，但身体被压迫的窒息感又让她难以喘气。&lt;br&gt;「嗯嗯……爸爸……小茗好棒……小茗的屁股快要……快要坏掉了……」女孩尖声的叫着，无法看见男人的动作，但从下体传来的激烈抽插感，更让纾茗有种被暴力强奸的感觉。&lt;br&gt;女儿的尖叫换来的是父亲粗重的呼吸声及用力的顶撞，由于是背后插入，纾茗丰满的臀部让阿明每次进入都必须用力地挺进，于是「啪啪啪」的肉体撞击声伴随着父女俩的喘息声，不停地在室内回响着。&lt;br&gt;「爸……爸……啊啊……人家……爸爸在强奸人家……爸爸你一直……用大舌头……大鸡鸡……啊啊啊……在强……奸……女儿……强奸你的乖女儿……」纾茗忘情地喊着，女孩知道只要不停地提醒爸爸彼此间的家庭关系，就能换来父亲更猛烈的力量注入自己的身体。&lt;br&gt;阿明发出充满快感、野兽般的喉音，双手压着女儿身体，尽情地抽插着，让双人床发出阵阵的磨擦声。&lt;br&gt;「啊……啊……爸爸……你变慢了……怎么……要出来了吗？」纾茗感觉到身后爸爸的力量减弱，便不禁回头疑问。&lt;br&gt;阿明看着女儿回过头看着自己，闪着迷蒙的眼神和散乱的发丝，下身一抖，差点便射了出来。纾茗感到屁股内的东西一阵颤抖，也以为爸爸要结束了，连忙地闭起眼睛，准备好好地感觉将要湧进体内的热流。&lt;br&gt;「嗯嗯……嗯嗯……爸爸要出来了吗？」不过阿明一阵颤抖后，纾茗并没感到预期中的注入，不禁又张开大眼，疑惑的看着父亲。&lt;br&gt;阿明虽然停止动作，但仍保持着进入女儿体内的姿势，轻轻的喘着气，「乖女儿，我的小茗茗，爸爸差点就去了！」阿明边说边轻轻顶着下半身，提醒女儿自己仍然勃起着。&lt;br&gt;「爸爸～～我还以为你要来了。嗯……干嘛要忍住呢？」纾茗疑惑的目光泛着一丝爱怜。&lt;br&gt;「爸爸才没有忍住，只是休息一下……这样才可以更好好地爱爸爸的乖女儿呀！」阿明捧着女儿的臀部，慢慢地用肉棒搅弄着，挑逗着女儿。&lt;br&gt;「爸爸哪有爱女儿……你都在欺负人家、糟蹋人家……啊啊……」&lt;br&gt;「什么糟蹋？小茗从哪里学来的？乱说话，看爸爸处罚妳！」阿明笑骂着，便开始加速抽插，让纾茗又开始娇喘起来。&lt;br&gt;「爸爸……我们可以换个姿势吗？」纾茗勉强忍住激动，喘息着询问着背后的父亲。阿明笑着答应了女儿的请求，用力一顶后便将肉棒插离纾茗的下体，往下趴在女儿身上，父女俩一起喘着大气，暂时休息着。&lt;br&gt;「爸爸你好重喔！起来啦！压着人家……」纾茗一个翻身脱离阿明的压制，起身下床，在床边站着注视着阿明。&lt;br&gt;阿明仍旧躺在床上，右手牵着女儿的手，惫懒着看着纾茗成熟的身体以及仍旧带着稚嫩的脸庞：「小茗妳好可爱喔！爸爸真喜欢妳！」&lt;br&gt;「嘻嘻……爸爸起来，我们到那边去做！」&lt;br&gt;父亲随着女儿的目光瞄向女儿所指的地方，那是在浴室旁的衣柜前方，「为什么要到哪里去？」阿明看看，觉得那里没有什么特殊，看起来也不舒服，不解的询问女儿。&lt;br&gt;「呵呵……爸爸……跟我来就是了。」纾茗娇憨的撒着娇，雀跃着将阿明从床上拉起来，将他往衣柜的方向拖去。&lt;br&gt;旅馆的衣柜通常都是等身长的高度，放置在浴室的附近。父女俩赤裸着身子相偕站在衣柜前面，阿明东看西看，转头问女儿：「这里有什么好玩的？还是小茗妳想到浴室里呢？」&lt;br&gt;纾茗对爸爸绽出一个迷死人的微笑，将衣柜的门往外拉开，在门板的后侧原来有一面等身长的更衣镜，宽度约一公尺，刚好将父女并肩而站的身影映照在上面。&lt;br&gt;「爸爸你看，我昨天一来就已发现了，好大的镜子呢！」纾茗兴奋的摸摸镜面，看着镜中微笑的自己。&lt;br&gt;站在一旁的阿明似乎明白了女儿的意思，笑着将手搭上纾茗纤细的腰部，对着镜面上的纾茗说：「喔，我懂了……乖女儿妳是想看着自己被爸爸干吗？」&lt;br&gt;纾茗羞红了脸，看着镜子里阿明站到自己后方，双手环着自己的腰后，游移到两腿之间，「哎哟……爸爸你真的好坏……干嘛说出来啦！每次你都要故意把人家的心事说出来，看人家出丑。」纾茗对镜面上的阿明撒着娇。&lt;br&gt;看着爸爸笑着亲吻着自己的耳垂，两只游移到下体的手，正捏着两腿间外翻的大阴唇，将肉缝往外翻开，纾茗双腿一软，轻轻的往后仰，倒在父亲怀中。&lt;br&gt;「小茗是个淫荡的小女生呀！自从给爸爸干了之后，都老是想着一些花样来跟爸爸一起玩……妳看妳看，小茗的花朵好漂亮喔，是粉红色的喔！」阿明盯着镜中纾茗迷媚的眼神，双手不停地翻弄抚摸女儿的肉缝：「上面还有早晨的花蜜呢！」&lt;br&gt;纾茗看着镜子，爸爸不断地翻弄着自己的阴唇、挤压着肉缝，心中感到无比的淫乱及快感，两腿之间的分泌物也越来越多，沿着白皙的大腿缓缓流下。&lt;br&gt;「小茗！」&lt;br&gt;「嗯？」&lt;br&gt;「妳知道爸爸最喜欢妳身上的哪里吗？」&lt;br&gt;「爸爸不是最喜欢……正在玩的……小穴穴吗？」&lt;br&gt;「爸爸当然也喜欢小穴穴囉！不过我最喜欢的还是小茗的两粒大奶奶呢！」阿明的魔爪此时离开纾茗的下体，往上来到胸前，捧着女儿的双乳说：「小茗妳看，妳</content></item></essay>