<essay><item><title>D奶妈妈的堕落[都市淫色]</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;介绍：&lt;br&gt;女人，注定就是男人在床上的玩物。尤其是脸蛋漂亮身材劲爆的那一类女人，更是尤物中的尤物。&lt;br&gt;林轩仪，大概就是男人眼中的床上尤物了。&lt;br&gt;她今年42岁，标准的熟女。瓜子脸蛋，一对丹凤眼，丰满小巧的嘴唇，虽然有些鱼尾纹但是只是增加了她的韵味。漂亮的不只是脸蛋，她的身材才是杀死男人，叫雄性勃然而起的武器。&lt;br&gt;38D的大肉奶，饱满肥实得好比两颗蜜瓜挂在胸前，丰满的肉球上面有着两颗花生般的奶头，经过岁月洗礼如今虽然已呈褐色，但完全只是更加挑弄着男人的视觉神经。这两颗肉奶，叫尽天下男人为之干渴，诱惑着男性一揉再揉的慾望。&lt;br&gt;除了 上围丰满得不可思议，林轩仪的屁股更是一绝。骑过她的男人无一不竖起大拇指和老二，不约而同地表示【老汉推车】的姿势正是为她量身定做。当她摆起母狗姿势，屁股翘起，D奶垂吊，处男们肯定还未挺进三下就射得屁股都是！那圆圆挺挺的肥臀，丰满得不可思议，肥厚程度绝对直追那些外国金发女人的大屁股。虽然大而肥，却得天独厚得抗地心引力，竟然毫无下垂的迹象！可能都因为被人干多了，肥屁股自然而然挺得一塌糊涂。&lt;br&gt;但说了那么多，最妙的是她的腰围竟然只有28寸！让人可以盈盈一抱！&lt;br&gt;林轩仪，一个42岁的女人，正值如狼似虎的年龄。她结了婚，也离了婚。她从未想过自己会淫荡到这样的地步，这篇故事将会揭开她堕落的路程。
第一章：儿子的派对
林轩仪有一个儿子。儿子今年18岁，大家都叫他阿强。阿强很像他的爸爸，才18岁就高高大大的，整整有1米8左右。他的妈妈是邻里出名的美人儿，身高也很高，大约也有1米7左右。阿强成绩很好体育也很好，却有个坏习惯。&lt;br&gt;【欣仪，来，翘高一点。。】阿强说着，全身赤裸，露出精壮的身体。忘了提，他是篮球校队的队长。他满身大汗，胯下一根纠结青根的肉棒曝露于空气中，整根棒身水亮亮。&lt;br&gt;一个圆挺的屁股在他老二前，屁股接着一个小蛮腰，一个女孩披头散发地脸贴着床。两颗发育饱满的胸部垂在胸前。&lt;br&gt;两瓣屁股的之前，湿漉漉的阴部冒着热气似地流着水。她叫欣仪，一个只有1米5左右的女孩，但胸部却有惊人的33C。她年纪小阿强一年，只有17岁。著名的校内性感可爱兼并的女孩。&lt;br&gt;阿强双手压低她的腰部，促使她的屁股向上更挺翘。然后，他上身往前抱着欣仪，两个打篮球的大手死命揉捏着欣仪的C奶。多馀的乳肉淫靡地从指间挤压出来。老二刺进去欣仪湿滑紧实的肉穴。&lt;br&gt;阿强腰身挺进挺进，好像打桩机一样地猛干着欣仪小小的躯体。180公分的男人正狂插着153公分的女孩，那个大对比的画面充满着野性美。&lt;br&gt;【啊。。啊。。啊。。小力点。。啊。。好爽。。哇。】欣仪双眼紧闭，脸颊红晕，简直爽到家了。阿强只是面目狰狞地继续狂抽狂插。水花四溅，噗嗤声充斥着整件房间。&lt;br&gt;阿强继续狂搓揉她的奶子，然后猛然腰部一挫，全数精液射进欣仪体内。&lt;br&gt;过了不久才让足有14公分的阴茎伴随淫水和乳白色的浊液一起抽出来。精液像口水一样，慢慢从欣仪的阴部滴流出来。阿强才舒服地呼了口气。&lt;br&gt;是的，他的坏习惯是性慾望很大。常常在妈妈不在家时，带女友回来打炮。&lt;br&gt;今天星期天，阿强要出门了。&lt;br&gt;【妈，我先走了。】阿强穿着一件紧身红色背心，凸显肌肉的线条，一条黑色短裤和拖鞋。&lt;br&gt;【去哪里玩啊今天？】轩仪问，穿着居家服的她仍然掩藏不了那副杀死人不偿命的肉体。&lt;br&gt;【宏业家开派对，不过我自己回。】阿强撒谎。宏业是大阿强三年的大学生。曾经为阿强家教过一阵子。宏业家是在开派对，但他其实是去欣仪家玩。当然，他早就串通好宏业如果妈妈打电话去问起。&lt;br&gt;【再见】，【再见晚上早点回】。&lt;br&gt;大约四点半下午，宏业却打了通电话来。&lt;br&gt;【阿姨啊，俊强不舒服叻，你要不要带他回家？】&lt;br&gt;【什么事啊？！他发生什么事了？？】轩仪紧张地询问着。&lt;br&gt;【就喝醉了，不舒服，你要带他回家吗？没什么严重啦。。不要紧张】宏业说着。&lt;br&gt;【好，我现在就赶来！】轩仪马上挂了电话，随便换了件T卹穿了件热裤就匆匆忙忙离开了。殊不知，她的人生从此就掉入了肉慾的圈套。&lt;br&gt;挂上了电话，宏业简直硬得不可思议。他家现在很吵闹，到处充斥着喊叫声嬉笑声。全部大学生都在他家里胡天胡地着，喝着酒跳热舞，把妹，有些还躲在厕所做爱或口交。宏业刚刚才干了一个大一的学妹，喝了酒，做爱完了却意犹未尽。这时，他却莫名其妙想起了阿强。
其实也不是莫名其妙，宏业在帮阿强补习时，就被他妈妈的惹火身材给电得一塌糊涂。每夜回到家里，就只能打枪发洩。此刻，在酒精和荷尔蒙的作用下，他有着大胆的构思“征服林轩仪计划”。。他笑着。
第二章：儿子的派对2&lt;br&gt;&lt;br&gt;林轩仪知道宏业的地址可是她不会驾车。她截下了辆出租车就赶着过来了。&lt;br&gt;司机从往后镜看着这位美妇人，虽然穿着随便，但是热裤却露出了轩仪白嫩的大腿，T恤的领口也瞧得见她的一小部分乳沟。司机悄悄地勃起。&lt;br&gt;终于到了，一栋豪华的大洋房。&lt;br&gt;【谢谢。】轩仪付了钱，马上跑到屋子里去。房子由于开派对的关系，铁闸没锁，而院子里全都是年轻人。她直接穿梭过院子里的人，去到房子的大门。&lt;br&gt;【靠，那是谁？】一个梳着飞机头的大男生说着，左手拿着一杯酒。&lt;br&gt;【干！刚刚她跑过，那衣服里晃来晃去的是奶子吗？未免太大了吧 ！】另一个光头的瘦男说着。&lt;br&gt;【大？！那热裤的臀部曲线才夸张！干，跟过去看看。】飞机头说着，两个男孩也跟着进了房子。&lt;br&gt;林轩仪一进到大厅，不禁吓了一跳。大厅播着震耳欲聋的重金属音乐，沙发赖着几对情侣互相缠绵。有些人则站在一边接吻。一些则聊天。没有注意到林轩仪。因为太多人了。&lt;br&gt;【俊强怎么会来这种地方？？】林轩仪皱起眉头。下次要叫阿强离宏业远点了。不过先要找到阿强先！&lt;br&gt;【餵！美女！】飞机头男生跑了进来，一下子就把手搭在轩仪的肩膀。&lt;br&gt;轩仪挣脱他的手，微微生气，不过马上拉下脸问：【你懂黄俊强吗？】&lt;br&gt;光头瘦男说：【我就是黄俊强啊！哈哈哈美女诶看你样子应该是熟女了叻。也来派对是因为寂寞难耐吗？】说罢作势要把手搭过去。&lt;br&gt;轩仪后退马上就撞上了飞机头。飞机头长得蛮高，居高临下，竟然看见了轩仪深邃的乳沟。心想，干真的好大的胸部啊！&lt;br&gt;【你们懂谁是宏业吗？】轩仪继续问，双手防卫似地挡在胸前。&lt;br&gt;两人同时一愣，宏业不就是他们的学长？派对的主人？&lt;br&gt;这时，宏业走了过来，却一脸迷糊。两手都拿了杯酒。&lt;br&gt;【诶这是谁啊。。】宏业双眼微瞇，浑身酒气。&lt;br&gt;【宏业！你刚刚call我，俊强呢？】轩仪着急地问，总算找着宏业了。&lt;br&gt;【嗝。。阿姨别急。。来来喝一杯再说。。】宏业把右手杯子推出去到轩仪面前，宏业还假装不小心装醉压了下轩仪的胸口。&lt;br&gt;飞机头男子盯着出了名爱搞的学长宏业的脸庞，忽然脑中有了个想法。他也作势将酒杯推前去，说：【对啊，派对就是要喝酒哦。。美女喝了酒再问问题啦！】&lt;br&gt;【对啊阿姨，这样子很不给面子我派对哦。。嗝。。】宏业笑了笑。。还真聪明的学弟。&lt;br&gt;林轩仪很懊恼。。该怎么办，唉喝了再算！林轩仪因为焦急醉倒了的儿子，只好拿起宏业的酒杯一口喝光了。好呛。。。【喝了。。我儿子呢？】林轩仪喘着气问着。好久没喝酒了。&lt;br&gt;【真够意思，哈哈哈哈！来来来，你乖儿子我当然安置在房间里休息啦。哈哈！】宏业忽然间好像酒醒了不少。飞机头见状，心想果然没猜错！只有光头仔愣头愣脑地看着。&lt;br&gt;【既然学长要了，那我先走咯哈哈。】飞机头笑笑。&lt;br&gt;宏业点头回应，边带着林轩仪往二楼的房间去。林轩仪头脑好涨。。一下子很累。。很累。&lt;br&gt;宏业满意的笑了笑，伸手搀扶着大他很多年的林轩仪。他两个在吵杂的音乐下，一步步走上二楼的房间。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三章：儿子的派对3
【俊强。。在哪里啊。。】林轩仪意识已经非常模糊，感觉非常无力。。两腿发软，眼神迷蒙。&lt;br&gt;【别急阿姨，阿强就在房间啊。。】宏业一条肉棒死死锁在裤子里。搀扶轩仪的一只手已经正在她的腰身摸来摸去。&lt;br&gt;【阿姨啊。。你的腰好软好舒服啊。。】说罢，一手使劲地抓捏着轩仪的肉臀。浑厚的饱实感被抓在宏业的手里。宏业另一只手打开了刚刚才干了一个学妹的房间。其他的房间隐约传出呻吟声和肉体交合声。&lt;br&gt;轩仪只是紧闭双眼，咬着下唇，说话的力气都没了。渐渐地，连呢喃着俊强的声音都没了。&lt;br&gt;进了房间，反手锁起门来。宏业便把林轩仪摔倒在床上。上一轮乱搞的水迹都还没干透。&lt;br&gt;看着42岁的林轩仪，一头长发散乱在她的头周围，粉颊红扑扑的，因为喝了迷药而急促的呼吸，使得胸口浮动很大，两颗肉奶也跟着波动。热裤的短，暴露了轩仪美女的长。虽然已步入中年，但是长长的腿部还是白白嫩嫩的。&lt;br&gt;宏业脱下裤子，拉下内裤，迫不及待地爬上了床。捏着轩仪的鼻子，宏业把肉棒塞了进去轩仪的嘴巴。宏业呻吟了一声。然后腰部慢慢摆动，一出一进的。可惜轩仪失去意识，这样子的口交一直会让肉棒弄到牙齿导致很不舒服。&lt;br&gt;【算了。。】宏业抽出布满口水的老二。宏业拉起轩仪的T恤，把衣服褪去轩仪的下巴，两颗肥肥白白的大奶瓜紧紧地被抱在黑色的奶罩里。D奶的威力非同小可，纵使奶罩已经很大一个，但是还是包裹得很紧，全罩杯看起来就像半罩杯一样，肥嫩的乳肉露出一大截。宏业把奶罩推上去，终于看见林轩仪传说中的38D大奶子了。&lt;br&gt;宏业整个一震，两手颤抖。【干你妈的。。怎?阿强这?幸福啊。。这奶子。。根本就好像是假的！】宏业说着，一手撸着老二，一手使劲吃奶的力气蹂躏着轩仪的胸部。&lt;br&gt;一下子左奶一下子右奶，揉得不亦乐乎。宏业两眼发红，撸老二的手也加入战局，把林轩仪的巨乳当成面粉团一下子往上搓一下子往下揉再胡乱地四面八方都抓来捏去。宏业低头允吸发黑的奶头，一手拉起奶头把整颗奶子往上拔起再放开。下坠的奶子狂乱地抖着。宏业吸完左边的奶头，又到右边的，还企图张大嘴巴含着整粒奶球。&lt;br&gt;足足把玩了这对美乳半个钟后，硬的不像话的宏业终于脱下了林轩仪的裤子和内裤。林轩仪的阴部非常饱满，杂乱的阴毛增添了淫靡的氛围。张开白嫩的两个大腿，宏业埋头苦舔着轩仪的阴唇。阴唇整个就是很充实，好似angelinajolie的嘴唇一样，只不过生在大腿之间罢了。&lt;br&gt;不久，整个阴部就湿了。宏业抓着两粒巨乳，腰部往前一送。&lt;br&gt;老二正式进了这个尤物的体内。【妈的。。妈的。。】宏业一边骂粗口一边抽弄着林轩仪。&lt;br&gt;这辈子玩过的女人，就属林轩仪最过瘾了。没想到一个42岁的女人，那穴竟然可以紧实到这种程度。一边抽弄，一边一巴一巴地狂盖林轩仪的奶子，两颗巨乳被扇得红彤彤一片的。&lt;br&gt;【扑哧扑哧扑哧扑哧。。】【呼。。呼。。。】一边插送一边深呼吸。稍微把持不住，可能一下子就缴械射出去了。&lt;br&gt;咬紧牙关，宏业作最后的冲刺。腰部狂猛无比地往前往后，【啪啪啪啪啪啪】的肉体交合声配合淫水被挤出的【扑哧扑哧扑哧】声在房间持续发出着。宏业大力一把扇去了林轩仪的左奶，右手出力抓爆林轩仪的右奶，然后便马上拔出鸡巴跪在床一边，全都射在林轩仪的脸上。&lt;br&gt;林轩仪嘴巴微微打开，一些汁液还流入了进她的嘴里。唏哩呼噜地射完后，宏业似乎还意犹未尽。。继续玩弄她的奶子。【总算干到了这个奶牛。。阿强应该很妒忌吧哈哈哈自己的妈妈被我插到乱七八糟哈哈哈哈】宏业大笑着，然后从容不迫地拿起智能手机拍了很多照片。&lt;br&gt;全部照片都淫靡不堪，有的是口交照，有的是掰穴照，有的是正在插入的照片，反正任何一张若流了出去都会让林轩仪身败名裂的照片。有了这些照片作为威胁。。林轩仪改天就是宏业的性奴了，比起收钱的妓女还不如！！
此时此刻，正在欣仪家嬉闹的阿强完全不知情自己妈妈的遭遇。&lt;br&gt;他眼里只有电视机的A片，和欣仪。&lt;br&gt;【舒服吗？】阿强问，中指正在来回进出着欣仪的骚屄。欣仪绯红的脸，只有咬唇点头的份。&lt;br&gt;淫水流了满床。&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>