<essay><item><title>淫悦假期【完】(6)</title><author>床上伴侣</author><content>的乳房，一边又用嘴巴吸着、咬着、圈着、舔着她的小乳头，让表妹身不由己的用两手紧抱着我的头，一边喊着：「哦……哦……表哥……好……好棒的感……觉哦……哦…………我爱……你……哦……」表妹的手抱得更紧了，身体也不住地摆动着。我感到我的老二需要表妹淫穴的慰借，正强而有力的一抖一抖跳着，因此起身坐着，将肉棒对着表妹，停止了动作。&lt;br&gt;看过我和老师做爱的表妹当然知道我要干什么，顺从地跪坐在我的面前，用双手抓住我的大老二，舔了舔嘴唇，便趴下将我的老二唅入的口中，并用舌头轻轻绕着我的龟头，头一上一下的摆动着。我感到前所未有的舒服感，不禁换了姿势平躺在床上，让表妹趴在我的小腹上吸、舔、咬着我的龟头。&lt;br&gt;表妹的一只手正扶着我的阴囊，另一只手半握着我的阴茎，舌头在阴囊及龟头顶端间游走着，过了一会儿，表妹又将龟头放入她的口中吞吐了起来，我不禁用手压着表妹的头，屁股急速的摆动，让我的老二在表妹的嘴里加速抽插着，我按捺不住心中的一股冲动，阴茎已不受我控制的喷出了大量精液，全数射入了表妹的嘴内。&lt;br&gt;表妹紧闭着嘴，抬起头来，像是毫不在意地大力一咽，将大多数的精液都吞入她的肚内，然后将舌头伸出嘴外，舔绕着嘴唇，并用一只手指擦拭着嘴唇周围的精液，将精液送到舌头处品嚐着，也不知道从那部A片上学的。房间内充斥着我那精液的味道，还有我那虽然射精后，仍然不倒的老二还是傲然挺立着，我则舒服地闭上眼睛，享受着射精后的短暂愉悦。&lt;br&gt;「表哥！嗯……嗯……你的精液真好吃呢……我还是第一次吃到男人的精液呢……我还要……可以吗……」表妹以一副我还想要的眼神向我说着。「可以是可以……但……现在应该换我了吧？」我撑着身体跳起来，坐到表妹的身旁说道。&lt;br&gt;「好……好……」表妹又红着脸，低下了头。听表妹那么说，我就将表妹扶躺下，而表妹的两条腿正用力交叉搓揉着，一只手手指放入口中轻咬着，一只手放在小腹上不知所措，脸则侧移不敢看我。&lt;br&gt;我看着表妹那害羞但又带着淫荡的姿态，立即伸手将表妹交叉的大腿扒开，拉直成八字型后，便在表妹的两腿之间趴了下去。我将脸凑近表妹那半透明的白色内裤上，用力的深呼吸，一股夹带着淫水那清新且极撩人性慾的香味立刻充斥徘徊在我的鼻腔中，让我全身顿时兴奋了起来。我的舌头不自觉的伸出嘴外，环绕在表妹阴部附近，绕舔着表妹的半透明内裤。表妹的两腿夹着我的头，发出「啊啊」的呻吟。&lt;br&gt;不久，表妹的内裤被我舔得留下一大滩液体在上面，有我的口水及她持续流出的淫水渗在其中，味道说不出的好。「我要脱了……」我抬头跟表妹说着。「嗯……」表妹又将手指放入口中轻咬着，身体微微颤抖着，然后才轻点着头娇羞无限的答应着。&lt;br&gt;我轻解掉表妹绑在腰上的内裤细绳，将覆盖在小腹上的半透明内裤翻开来，顿时出现了我渴望已久的表妹的私处，一览无遗，完全呈现在我的眼前。在黄色灯光的照耀下，阴毛油亮亮的闪烁着黑色的光晖，喔！两片纯肉色的小阴唇带着已被我弄得潮湿的气息，半开的在那喘息着，其上有一粒小小凸出的阴核，当我用手搓揉小阴核时，表妹竟发出一阵阵的浪叫声，身体不时迎合着我搓揉阴核的动作，在不规则的抖动着。&lt;br&gt;看到表妹的反应，我又将我的头趴在表妹的阴部中，一阵阵刺激我脑神经的沁鼻香味，带着我的舌头在表妹的阴核上、两片小阴唇、阴道口中来回游走，品嚐着表妹阴道流出的淫水。而表妹的又罩着我的头，我的头被表妹紧紧压、夹住，无法移动，我就用舌头伸入表妹的阴道里来回的舔着，抽插着。&lt;br&gt;「啊……表哥……快……快……我……我……不行……了……啊啊……」表妹被我舔到高潮了，急急的喊叫着。忽然，表妹的身体一阵急摆并颤抖着，淫水便一洩如柱的冲到我的嘴内，我急忙喝下这可口的淫液，并用舌头再次的舔着清理表妹的阴道口周围。「嗯……哥……那……那我的……淫……淫水……有什么作用呢？」表妹这时突然问道。&lt;br&gt;「当然是会让男人更强壮啊！你看……我的老二……更粗壮了呢！！不信的话，等一下你就会体会到它的威力了……」我扶着老二展示给表妹看并解说道。「哥……你……你坏死了啦……人……人家才……才……」表妹娇羞无限的说道。我扶着更显坚挺的老二，将表妹推躺在床上，准备直入表妹的处子之穴。&lt;br&gt;我屁股用力一压，老二准确无误的插进白色衬衣打开，校服裙撩到腰间，仍然穿着泡泡袜和皮鞋的表妹小穴内，而表妹顿时身体猛然一颤，发出呻吟。表妹的双手举起绕着我的背部紧紧的抓着，指甲已深陷我背部的肌肉中，让我一痛惊道：「表妹……很痛吗？要不要我先拔出来呢？」「不……不用……继……继续……哥……不……不用管我……快……快……插入……哦……」表妹面带痛苦的大力喘息道。&lt;br&gt;看到表妹痛苦的表情，我一咬牙再猛力一挺，让原本已进入穴内的龟头部份再加的深入，忽然我微微感到表妹穴里有一样东西一下子就被我戳破贯通了，而表妹原本痛苦的脸，显得更痛苦的，她又发出：「啊啊……痛……痛……啊……哥……快……快……动……痛……痛……啊……啊……」「妹……我来了……咬紧牙关啊……」说完，我又猛力将老二一抽，顿时看到老二所带出的血丝，我知道表妹的处女膜已经被我真正弄破了，而表妹也真正合我结合在一起了。&lt;br&gt;想着想着，我的老二已能较滑顺的在表妹的阴道来回抽插了，于是我也趴在表妹的身上，吻向痛得连眼泪也流下来正在哭泣的表妹嘴上，我想这样才能安慰表妹那激动的情绪。果不其然，表妹的舌头急速的伸向我的嘴内与我的舌头交缠着，表妹的双脚紧紧夹着我的腰部，让我的老二能更深入她的穴内。表妹的阴道一直吸摄着我的老二，并紧紧的包着我那巨大的阳具，哦！感觉棒极了！表妹的阴道还真有弹性及包容性、更具吸引性，一直刺激着我的老二，让我急忙离开表妹的嘴唇，并紧咬着牙，由慢至快急速的来回抽插着。&lt;br&gt;一股热液冲到我的龟头上，表妹显然又被我插到高潮了。但我却没有被表妹急速冲出的淫液刺激而射精，反而让我又加快了抽插的速度。这时，我叫表妹改个姿势，她将夹紧我的两双脚放下后，我就把老二先抽离表妹的阴道，并扶起表妹让她成跪趴的姿势，然后我才又「噗滋」一声，将老二又插入了阴道里。我学着狗交配的姿态，急速的前后摆动臀部，一次又一次的深入撞击到表妹的花心，让表妹双手抓紧了床单，一头秀发被我憾动的四处飘摇般，甩着头配合着我的动作淫叫了起来：「啊……表哥……爽……爽……好厉害……再……再快一……点……表哥……」干了表妹几百下后，我那强健的阴茎已让我快控制不住的要射精了，而表妹似乎已受不了我的急攻强袭般，身体强烈的颤抖起来。&lt;br&gt;我猛力一顶，直撞花心后，龟头忍不住似了射出了精液，全都注入了表妹的子宫中，我也全身一颤，虚软了下来。深深了呼出一口浊气来后，就直接抱着表妹的胸部，老二也没拔出来就趴在表妹的身上休息着。而表妹随着我的射精，她也达到了高潮，冲出的淫水配合着我的精液渗合在一起，流出了体外。我们体会着彼此的心跳，由急速跳动转而逐渐趋于平缓，我们谁也不想分离，只是一直享受及体会着交合后精神层面的欢愉以及肉体的疲累感。&lt;br&gt;这个时候，表妹的门锁突然扭动了一下，应该是姨妈。吃饭了……我在楼下叫你们，怎么都不下来呢？哦，妈，你先下去，我和表哥马上下来……表妹的声音有点颤抖。门外安静了一阵，随后姨妈才答：好吧。你们好了就下来。然后门外传出一阵高跟鞋的声音，姨妈下楼去了。&lt;br&gt;最后的这个小惊险没有影响我和表妹对性爱的狂热追逐，在随后的日子里，在表妹的房间、我家客厅的沙发、校园的操场上、楼梯间下的杂物房里、教学楼的楼顶上、公园的小树林、我升学后的大学宿舍、酒吧洗手间，都留下了我们贪婪的呻吟……&lt;br&gt;第八章熟女姨妈的诱惑
和表妹做完爱，整理好衣服下楼的时候，却发现姨妈已经坐在楼下的客厅。&lt;br&gt;年前，自从那个星期五之后，姨妈似乎察觉了我和表妹之间的事，看到我的时候，总露出矛盾的神情。有时见到我和表妹亲密交谈的时候，她总是借故走开；而单独看到我的时候，特别是我因为她的性感衣着而裤子撑起帐篷的时候，她总是流露出一种兴奋的神情，甚至会些露骨的暧昧的说话。&lt;br&gt;她一直没有问我和表妹之间的事情。每个星期五，唯一的变化，母女两都更更注重自己的打扮了。姨妈在家也开始家化妆，将黑色的长直发烫成波浪，睡衣下的内裤越来越淫荡，甚至还在腿上穿上各种性感的丝袜。这一切都令我心痒难耐。&lt;br&gt;当然，这些变化使我有更多的机会讚扬姨妈，有时甚至很放肆很肉麻。但说实在，我从心底里欣赏她的变化，姨妈也陶醉于我的讚扬，会借机和我搂搂抱抱。但因为表妹的关系，我们总是点到即止——我感觉姨妈可能已经察觉我和表妹的事情。但我不知道接受姨妈的挑逗是否会伤害表妹，姨妈也显然用不愿意让本来已经混乱的局面更加混乱，每次都用理智守住了防线。&lt;br&gt;这种若即若离的游戏在随后的两年依然在进行着。我和姨妈因为各种借口的拥抱越来越频繁，渐渐地在表妹看不到的时候，拥抱的基础上又加上了亲吻。最初我们只限于对脸颊的一沾即逝的亲吻，但很快就发展成重重的亲吻，最后又自然地演变成嘴对嘴的接触。&lt;br&gt;在姨妈穿上几乎每个星期都会有的、新买来的性感衣服时，我会摆出一本正经观察的样子，然后来上一声羨慕的口哨，紧紧地搂住她，送上一个猴急的亲吻。随着时间的推移，这些吻渐渐变得温柔和甜蜜。我想，如果不是表妹的话，我和姨妈早就已经撇开伦理的界限，上了无数次床。&lt;br&gt;我对姨妈诱人身体的慾望越来越强烈。但我只能靠观察、推测和身体的接触来揣摩、试探和感觉姨妈的感想，如果我误解了姨妈的意思，我不知道后果会怎样。女人的心是最难捉摸的，好在姨妈给了我许多的暗示，但收到暗示的我，往往很快就被表妹拉进房间，左右为难。&lt;br&gt;就这样2年过去，我要到别的地方去读大学了。这个时候，姨妈渐渐地不再遮遮掩掩，也不再掩饰她性感迷人的身体。姨妈越来越不注意自己的坐姿，她经常坐在我对面，大腿时而会放肆地打开，时而又会绻起膝盖，分开两腿，让春光一览无遗，好像全然不知对面的我色迷迷的双眼正在喷射着慾火。透明的、开裆的内裤更频繁地出入我的视野，虽然只是惊鸿一瞥，但总可以看到那令人垂蜒欲滴的黑色交叉点。有时，她甚至在睡衣里不穿内裤。每当此时，我都可以清楚地看到她挺立的乳头，透过薄薄的丝衣看到她那黑成一片的阴毛。有一次我甚至看到姨妈全裸的样子，而姨妈显然是有意让我看到。&lt;br&gt;那一次，刚和我做完爱的表妹躺在楼上，我想到楼下洗一下身子。浴室的门开着，但我走进去，却发现姨妈就在里面，赤裸着身体，很明显她正打算洗澡。一时间我很尴尬，连忙道歉，然后想溜出浴室。没关系，亲爱的，姨妈看起来并没有生气，我忘记关门了。说完还把丰满的乳房正对着我。或许姨妈真的想挑逗我——姨妈的房间里也有单独的浴室，而过去姨妈一直在那里洗澡。&lt;br&gt;在我到表妹家补课的最后一个星期五，我在表妹的房间和表妹激烈地做爱，最后疲劳的她累得躺在床上。口干舌头燥的我则到楼下喝水，当我坐在沙发上，姨妈走了出来。她只穿着一件全透明黑色睡衣、黑色渔网丝袜和黑色高跟拖鞋，睡衣里什么都没有穿。&lt;br&gt;我贪婪地盯着那令人目眩的黑色地带，突然姨妈似乎看穿我似的风骚而妩媚地瞪了我一眼，使我吓了一跳，但看来她并没有生气，反而坐到了我的身边，不怀好意的盯着我看，温柔地用手抚摩着我的头。一股熟悉而陌生的女体香漂入我的鼻子，霎那间使我全身都兴奋得颤抖起来。姨妈离我是那么地近，几乎唾手可得，我很想突然将姨妈压在身下，但此时我却手足无措，不知道接下来应该做什么。如果我要是和姨妈发生关系，很可能会毁掉我、表妹和姨妈之间的关系。我不希望发生这样的事。&lt;br&gt;谢谢你帮你表妹补习了那么久。给你一个奖励。姨妈看着我，把嘴唇吻到我的嘴唇上。她的吻特别地温柔和缠绵，比平时的吻多花了两倍的时间，差点赶得上情人间的热吻，她的舌头试探性地伸过来两次。我可以肯定这个时候，她真的希望我能和她发生关系。&lt;br&gt;但最后，我退却了。我很害怕事情一旦起了头，就会无法收拾。虽然在我的梦里，我可以和姨妈在床上做任何事，我不会吝啬给予姨妈我所有的一切，而姨妈也会给予我相应的回报，包括她的热情，甚至是她的身体。但在现实生活中，我不能，因为表妹还在楼上，随时会下来。姨妈也明白这一点，不久，楼上又了响动，姨妈和我停止了热吻，而我注意到，她睡衣裆部的位置已</content></item></essay>