<essay><item><title>性奴妈妈野外的露出(4)</title><author>床上伴侣</author><content>开动汽车前进。&lt;br&gt;此时妈妈已经累了，跟我说，「希常，把跳蛋关掉啦，我想睡。」&lt;br&gt;妈妈整个人靠在我身上闭上眼睛，嘴里仍发出「嗯嗯哼哼」的声音，听到妈妈说跳蛋，司机又吞了口水，我透过后照镜可以看到他怪异的表情，我关了跳蛋，不 久妈妈睡着了，鼻子发出轻微的呼吸声，我一时好玩，故意把妈妈的碎花洋装钮扣解开两个妈妈近乎没穿衣服美丽而诱人被绳子捆绑的胸部暴露出来，乳尖的嫣红两 点仍高高挺立。&lt;br&gt;司机从后照镜看了看吞了口水，「这美丽的女人是谁啊？」司机边瞄后照镜边问着。&lt;br&gt;「我女朋友啊，你专心开车啦。」我没好气的对司机说着，一边伸手抚摸着妈妈的胸部。&lt;br&gt;「有这种女朋友，真令人羨慕。」司机对我说着。&lt;br&gt;司机故意慢慢的开，半夜都没车子但是他开车的车速像乌龟，我看了看速度表，天啊，他才开４０。&lt;br&gt;司机边开车不停的看后视镜，我突然觉得心好痛好酸，我美丽的女朋友的躯体就这样让我人暴露给人看，想到这，我后悔了，把妈妈的钮扣又扣了回去，司机故意贼贼的不断看后视镜，我知道他想看妈妈的身体，真是老色鬼，今天便宜他了。&lt;br&gt;我把手网妈妈身上遮了遮，但司机的火热眼神，不断往后飘来，我的眼神在后视镜里和司机的眼光相遇，司机车子开的左摇右摆，幸好是半夜，不然他保证撞车。&lt;br&gt;就这样过了一个小时，「客人，到了。」&lt;br&gt;司机的话从前面传了过来，我付了钱，妈妈此时也张开了眼睛，我搂着妈妈下了车，「今天真便宜那个司机了，妈妈。」&lt;br&gt;妈妈一言不发，上了楼哭着对我说，「希常，你真的太过份了，居然解开扣子让司机看我的身体。」&lt;br&gt;她不住抽咽着，哭的梨花带雨。&lt;br&gt;「妈妈，我……我一时觉得好玩吗？」我边拿面纸边帮妈妈拭泪边说着。&lt;br&gt;「好玩，人家觉得丢脸，你知不知道？！」&lt;br&gt;我让她在我怀里尽情的哭，然后我也哭着对她说：「妈妈，我抱歉，我玩的太过火了，请你原谅我，我不会再这么荒唐的暴露妳了，其实司机盯着妳看，我也觉得心好痛。」&lt;br&gt;就在我不断的陪笑之下，妈妈终于破涕为笑，她大力捏了我的阳具，「啊」我痛的弯了腰，「小小给你惩戒，下次不可以。」妈妈笑了，我知道她原谅我了。&lt;br&gt;我跟妈妈现在的关系，这个时候，严格来说，不像是主奴关系，而是一对在性生活中玩ＳＭ的恋人而已。&lt;br&gt;虽然妈妈可以接受我的捆绑、鞭打、让我紧缚之后上街，虽然我们在玩ＳＭ时候，大都是我担任支配者，而妈妈担任被支配者，但是我知道，她的心理还没完全准备当个奴，真正的奴是不可以反抗主人的，是不可以对主人提出要求，必须对主人百依百顺。&lt;br&gt;虽然我第一次帮妈妈开苞的时候，她说过愿意当我的奴隶，但是她心里压根就不完全清楚当个奴的角色是如何，这也难怪，一个从小娇生惯养的有钱人家独生女，要她心里上完全臣服，自愿当个不反抗的奴，是没有那么容易的。&lt;br&gt;我慢慢调教她，从网路下载一些文章给她看，让她知道当个奴是怎样的，慢慢的，她开始称我「主人」，但是对于调教仍并不是百依百顺，但至少第一步已经成功了。&lt;br&gt;某天，我坐在宽大的沙发中，妈妈一样裸身一丝不挂，乳房上下用绳子紧紧捆绑，趴在我身边的沙发上，我的阳具正在妈妈的樱桃小嘴里进出，「唔……唔……」妈妈的双颊凹陷，正努力吸允我的肉棒。她小心翼翼地吸允着我的阳具，并用舌头一圈圈在我龟头画着圆摩擦着。&lt;br&gt;「啪」我在享受妈妈的服务的同时，我的手没闲着，右手拿个短短的小藤条打在妈妈的屁股上，发出清脆的响声，妈妈已经比较习惯鞭打，只是皱了一下眉， 「哼」的发出一声闷哼，我打一下之后，就用手指在妈妈的私处轻轻抚摸一下，然后又打了一下她那诱人的屁股，「啪」妈妈的白皙屁股马上出现红色的鞭打痕迹， 我就这样交错着打一下屁股，摸她一下私处，不久妈妈就被我弄得阴部氾滥一片。&lt;br&gt;「小淫娃，这么敏感，才这样就湿了。」我笑着边拍着妈妈的屁股边说。&lt;br&gt;「我才不是淫娃勒，主人。」妈妈把头离开我的阳具抗议着。&lt;br&gt;「啪」我又大力打了妈妈的屁股一下，「还说不是，你本来就很淫啊，有谁会不穿内衣裤全身上下被绳子捆绑就跑去上学啊，如果同学知道了，一定认为你是淫娃，要不要我去宣传啊。」我说着左手用力捏了妈妈的乳头一下。&lt;br&gt;妈妈胀红着脸，头摇的跟什么一样，「不要说出去，主人，我……我……承认我是……淫娃。」妈妈断断续续说着。&lt;br&gt;「妳自己承认了，那我以后都叫妳小淫娃喔。」我抬起妈妈的头说着。&lt;br&gt;「只要不在大众场合，主人。」妈妈点了点头。&lt;br&gt;此时我的肉棒已经高举向天，我对妈妈说，「坐到我身上来，小淫娃。」&lt;br&gt;妈妈跨坐到我大腿上，妈妈此时已经很想要，下体马上淌出很多水来，不自觉的趴到我的身上，双手搭着我的肩膀，我将一双大手整个覆盖妈妈的阴部，尽情的揉搓，然后手指进入妈妈的阴道，揉捏妈妈的阴蒂。&lt;br&gt;我用另一只手把妈妈的双手反到背后，拿个手铐将妈妈的双手铐了起来在背后，「嘿嘿，这样妳的双手就不能动了，小淫娃。」我对妈妈说着。&lt;br&gt;此时我的肉棒顶在妈妈已经湿淋淋的小穴口，就是不进去，故意在妈妈的小穴口顶了顶，然后又在她的阴唇摩擦了几下。&lt;br&gt;「主人，我好想要，快给我。」&lt;br&gt;妈妈已经被我弄得受不了了，我把她手扣起来就是不让她用手来把我的肉棒插入她的小穴，「想要了吗？小淫娃。」妈妈点了点头，我故意把大腿动了动，阳具又在妈妈的阴道口摩擦着，就是不进去。&lt;br&gt;「想要，可以，妳要承诺永远当我的性奴隶。」我对着妈妈说着。&lt;br&gt;「我都被主人绑成这样玩了，还不算是性奴隶吗？」妈妈狐疑的问着。&lt;br&gt;「不，这样我们是恋人的关系，不是主奴关系，真正的性奴隶是要对主人的命令跟调教百依百顺的。」我对妈妈说着。&lt;br&gt;「那主人要我怎么做？」妈妈眼神望着我询问着。&lt;br&gt;「妳根本没有性奴的自觉，性奴在主人面前是不能自称我的，妳要自称淫荡的性奴。」我对妈妈命令着。&lt;br&gt;「这种话我说不出口，太羞人了。」妈妈摇了摇头。&lt;br&gt;「不说，就不给妳，妳就这样铐着吧。」我对妈妈说。&lt;br&gt;「嗯」妈妈脸红的像苹果，点了点头︰「请主人插淫荡的性奴的小穴吧。」妈妈说这些话的时候，声音小的像蚊子。&lt;br&gt;「不对，妳应该说︰求求主人将肉棒插入淫荡性奴的骚穴中。」我对妈妈命令着，一面揉捏着妈妈已经高高翘起的乳尖，用手指把她乳头拉了一下。&lt;br&gt;「求求主人将肉棒插入淫荡性奴的骚穴吧。」妈妈恳求着。&lt;br&gt;「好吧，就给妳吧。」我把阳具顶入妈妈的花心，妈妈开始扭动她的腰肢，上下摆动她的丰满乳房，迎合我的阳具。&lt;br&gt;「很好，自己扭动屁股吧，小淫娃。」我边说着，边用手拍打妈妈的胸部。&lt;br&gt;「啪」妈妈震了一下，「啊」的一声，「继续动，小淫娃。」我开始运动我的腰，阳具深深进入妈妈的花心。&lt;br&gt;「用力干……干我这个性奴啊……」&lt;br&gt;「啊……啊……主人你干的淫荡性奴的小骚穴好爽……真是太好……」&lt;br&gt;「啊……啊……啊……噢……噢……啊…… 好……好舒服……好舒服啊……噢……噢……爽……爽死我了……啊……啊…… 你……主人你操……操的淫荡性奴很……很舒服啊……啊……噢……啊……啊…… 啊……我……我不……不成了啊……啊……噢啊……啊…… 」妈妈随着我的抽插淫叫着。&lt;br&gt;插了十几下，我停下了抽插的动作，让妈妈自己扭动腰部，「不要停，主人。」妈妈小小声恳求着，此时她自己已经很陶醉了，「以后我任何的命令跟调教，妳只能说是，不能反抗，听到没有？小淫娃。」&lt;br&gt;「是的，主人。」妈妈点了点头。&lt;br&gt;「如果不遵守我的命令，我就会给妳处罚，知不知道？」&lt;br&gt;「知道，主人。」&lt;br&gt;「嗯，很好。」我开始伸手摸向旁边的书桌，拿出一个精美的小盒子。&lt;br&gt;盒子里面，是一对精美的乳头夹，黄金做的，夹子的前方有一个精美的小小星星形状的饰品，是我前几天特别去银楼找人打造的，我拿出夹子，揉了揉妈妈的乳头，夹上了妈妈左乳。&lt;br&gt;「啊……痛啊……主人。」妈妈痛的扭曲着脸，眼泪都流了出来，妈妈停下她的动作，我打了妈妈屁股一下，「谁让妳停的啊，继续动作，小淫娃。」我又拿了一个乳头夹同样夹上妈妈的右乳头。&lt;br&gt;此时，妈妈已经满头大汗，我双手扶住妈妈的腰部，加速我的抽插，「啊……啊……啊……」妈妈已经要达到高潮，我觉得龟头一热，发出浓重的喘息声，「我要射了，小淫娃。」我开始朝妈妈的体内射精。&lt;br&gt;我把精液都射在妈妈体内之后，把妈妈从我身上移开，此时妈妈因为高潮已经气喘吁吁，「呼……呼……」我把妈妈放在地上，妈妈整个人都软了，只能趴在地上，大概是高潮而软脚了吧。&lt;br&gt;我抬起妈妈的头，把阳具凑到妈妈嘴边，她张开了口，从上到下把它舔了干净，然后我把妈妈抱起来，让她侧身坐上我大腿，拿出纸巾帮她清理下身。&lt;br&gt;我帮她清理完下身，妈妈仍然低着头，手仍被我铐着，我抚摸着她，对她说︰「妳刚刚承诺的事情，要当我ㄧ辈子性奴隶，要完全听我的命令，妳不要忘记，小淫娃。」&lt;br&gt;妈妈低着头，抿着嘴不说话，她大概很难接受要自称「淫荡性奴」这个事实吧。&lt;br&gt;我又扯了扯妈妈乳头刚刚被我夹住的乳夹，把妈妈的乳头扯的老高。&lt;br&gt;「啊，痛啊，主人。」妈妈颤抖的说着。&lt;br&gt;「妳是不是反悔了？小淫娃。」我边扯着乳夹边问着。&lt;br&gt;「这…… 这……实在太修了。」妈妈慑嚅着。&lt;br&gt;我一把抱起妈妈，坐到桌前，打开电脑，「妳看看这是什么？小淫娃。」电脑开始展示一张张不堪入目的照片，都是妈妈被我绑着干的照片。&lt;br&gt;「啊」妈妈别过头去不敢看，「嘿嘿，这些照片我如果都寄给社团干部，会有什么后果啊，小淫娃。」我问着。&lt;br&gt;「别……主人……别这样……妈妈愿意……当……主人……一辈子……的性奴隶……听……主人的话……但是……希望……主人……爱护……我。」在我半威胁下妈妈嘤嘤哭了出来。&lt;br&gt;我温柔轻声的哄着她对她说︰「乖……我不会要我的性奴做太过份的事情，也不会强迫妳去穿环什么的，只是想妳对我百依百顺，小淫娃。」&lt;br&gt;我吻了妈妈的唇，拭去了他小脸上的泪，「妳这对乳夹是我精心请人打造的，喜不喜欢啊？小淫娃。」我边揉着妈妈的丰乳边问着。&lt;br&gt;「喜 ……喜欢。」妈妈断断续续说着。&lt;br&gt;我把妈妈铐在背后的双手解开，从电脑列印出一份事先打好的「主奴关系书」，递给妈妈。&lt;br&gt;「我林妈妈，喜欢玩ＳＭ调教，是个变态的女孩，今日在此承诺一辈子当董希常的性奴隶，将我的身体与心灵都交给董希常，双方特承诺如下：&lt;br&gt;一、性奴隶面对董希常要尊称他主人，自称淫荡的性奴。&lt;br&gt;二、主人对我的任何调教跟命令性奴都无条件遵守，不得抗拒。&lt;br&gt;三、主人保证一辈子疼爱性奴隶林妈妈，一辈子不背弃她。&lt;br&gt;四、主人对性奴隶的调教不得危害性奴隶的生命跟健康及身体的伤害。&lt;br&gt;五、性奴违反主人的命令要受处罚，处罚内容由主人决定。&lt;br&gt;六、主人如果违反本契约的四跟五条款，性奴可以随时终止跟主人的关系。&lt;br&gt;立契约书人， 主人， 性奴隶。」&lt;br&gt;我让妈妈看了看这份关系书的内容，然后我先签了名，妈妈也签了名，这一刻起我们的关系正式从「恋人」变成「主奴」，我把原先夹在妈妈乳头的乳夹拔了下 来。可能是夹的太久的缘故，妈妈乳头都瘀青成紫色了，有点变形，我拿来药帮妈妈擦药，「会不会很疼啊，小淫娃。」我疼惜的问着妈妈。&lt;br&gt;「嗯……有一点疼，不过后来就不疼了，主人。」妈妈对着我说着。&lt;br&gt;我帮妈妈擦了药，拿了上次的跳蛋，放进妈妈的淫穴，然后又拿了绳子把妈妈的阴部紧紧捆绑，我用棉绳在妈妈的腰上的绕了两圈在后腰上打了个结，绳子沿屁股沟穿过阴唇从腹部的绳子上反折回来用力一收，两股棉绳就完全埋在了两片阴唇里。&lt;br&gt;我伸手摸了摸妈妈身上的状况，绑的蛮紧的，「可以了。」我想。&lt;br&gt;我拿了一件我平常穿的Ｔ恤套到妈妈身上，这件Ｔ恤是有点长摆，穿在妈妈身上后方刚刚好只盖过妈妈的浑圆臀部下方约五公分，前方只盖到妈妈的私处下方，我让妈妈转了个身。&lt;br&gt;「嗯……很好，我们去逛逛吧，小淫娃。」我对妈妈说。&lt;br&gt;「就这样出去吗？主人。」妈妈胀红了脸。&lt;br&gt;「对啊，主人对妳的第一个调教命令，妳就不遵守吗？小淫娃。」我对妈妈说着。&lt;br&gt;「这……这太丢人了，主人，能不能让淫荡性奴加个外套。」妈妈小小声说着，整个耳根</content></item></essay>