<essay><item><title>新双生儿(12)</title><author>床上伴侣</author><content>，我的眼泪再也忍不住滑
落下来，我哭泣的模样反而更令李勳杰兴奋，他箝住我的身体，用手扳开我的屁
股，那根巨物已经抵住我的蜜穴入口。&lt;br&gt;「认命吧，你这漂亮的美女模特儿就要被我干了，还是在野外把你强奸，我
那哥哥要是知道，不知会有多么恨啊，我还要在你体内中出，让你怀我的种，我
哥哥这顶绿帽是戴定了，哈哈哈，这全部都是报复你们对我所做的一切！」&lt;br&gt;「不……不要……」我摇头苦苦哀求，但身体仍慢慢被迫压到他身上，私处
传来被巨根分开的痛楚。&lt;br&gt;就在这一刻，右边的树丛传出一阵沙沙声，我以为是我的错觉，只是因为我
内心不断哭喊的补偿作用，但李勳杰的动作也停了下来，原本粗重的气息骤然而
止，紧贴我的身体传来警戒的讯息，显然他也很介意那阵不明的声音。&lt;br&gt;「谁在那里？」李勳杰拖着我往左走了几步，远离刚刚那阵声音的来源。没
有人回答，他又更大声地问道：「是谁？」&lt;br&gt;突然从我们后方树丛传出巨大的声音，一道黑影似乎抓住了李勳杰的头发，
将他跩倒在地上，混乱中我也被反弹的力量推开，衣衫不整狼狈地扑倒在沙地上。&lt;br&gt;我一时失去平衡爬不起来，后方不断传来两个男人激烈扭打的怒吼，同时我
们四周突然大放光明，探照灯和红蓝闪光灯迷炫了我的视线，我用手遮住强光，
搞不清楚到底发生什么事，只听到一个中年人的声音从扩音器传出来。&lt;br&gt;「李勳杰，你已经被警察包围了，不要再做无谓的抵抗，把手放在头上走出
来！」&lt;br&gt;是警察！我此刻的心情难以形容，我得救了！警察让我免于被强暴的厄运！&lt;br&gt;树丛里的扭打持续着，包围的警察也往这里跑来，我摇摇晃晃站起身，把凌
乱的衣衫复原，正想往外逃出去时，我竟听到李勳杰愤怒地吼道：「徐少青！干
恁娘，今天我被抓也要把你杀了，我跟你同归于尽！」&lt;br&gt;我回头一看，两个男人在树根树籐盘结的树丛里挥舞拳头，李勳杰趁对方绊
倒时扑到他身上，从口袋抽出一把折叠刀就要刺下去，另一个男人被压在下面，
却及时抓住持刀的那只手，两人僵持极为凶险. 在下面居于劣势的男人，不正是
我朝思暮想的少青吗！&lt;br&gt;我往回看，虽然十几名警察正往这冲过来，可是少青靠的地方让他难以施力，
眼看李勳杰的刀越来越接近少青的头部，这样就算警察跑来恐怕也阻止不了刀子
戳进少青的头部！&lt;br&gt;怎么办？怎么办啊？我惊慌地东张西望，在我右手边的沙地上有根一公尺左
右长的浮木，我飞奔过去拾起它，木棒传来的重量告诉我它比一般棒球棒轻，但
我现在是女生，这样的重量反而刚刚好。&lt;br&gt;我高中参加过棒球校队，是队中的第三棒，因为身材越来越跟不上队友才放
弃，但我还是常常去打击练习场。我拿着木棒走向他们，那把刀在他们两人之间，
刀尖已经离少青的眼睛不到十公分。少青见我走过来，紧张地大喊：「倩宜，你
别过来，快逃啊！」&lt;br&gt;李勳杰并没有看我，他只想先把眼前的仇人解决调，根本不把我当成威胁.
变成女人之后我已经有半年多没再练过打击，然而现在的险况我不能想太多，我
双手握紧木棒，左脚微微抬起……&lt;br&gt;「120 公里的下坠球！」我在心里头默念，习惯性地模仿铃木一朗做出钟摆
式打击。&lt;br&gt;「哇啊！」两声惨叫同时发出，我跟以前练习时一样往空中看，被打飞的小
刀在空中画出优美的弧线，果然变成女生力气也小多了，大概是游击手后方的内
野高飞必死球。可是为什么他们一起惨叫，难道我也打到了少青？&lt;br&gt;我低头一看，李勳杰正抱着右手倒在地上打滚，他蜷曲成一团，显然少青在
他肚子上补了一脚. 少青红着脖子站起来，一副不可置信的表情看着我，我一时
不知道该说什么，嗫嚅地问道：「你……你没事吗？」&lt;br&gt;「我没事！没事没事！」少青猛摇头说，这时警察也冲进来把李勳杰铐起来
簇拥着抬了出去，骚动过后，树丛突然只剩下我们两人，我面前是一个我以为还
要很久才能见到的男人。&lt;br&gt;「有时候我觉得你真不像女人，你知不知道刚刚很危险？为什么你不跑？」&lt;br&gt;少青开口就责备我，难道这么久没见，他看到我不高兴，第一句非说这种话
吗？对啦，反正我本来就不是女生，而且我还变态爱上了这个男生。我没有回答，
原本兴奋的情绪冷却下来，只是冷冷地看着他。&lt;br&gt;他接着说：「我上礼拜就回来了，只是要跟刑事组合作抓人，所以一直没有
露面。因为情报指出李勳杰也跟着你们南下，所以今天白天我们已经在勘查地形
并保护你，刚刚他抓你进来时，我们第一时间就布下警网收线抓人。好歹我是警
察，你根本不需要为我担心。」&lt;br&gt;「是啊，我跑掉让你被戳死最好！」我生气地顶嘴，突然觉得非常难过，眼
泪顺着脸颊流下来。&lt;br&gt;这时少青才发现我的情绪很不稳定，他仔细地看着我略显凌乱的衣服，察觉
自己说错了话，语气转而温柔地说：「倩宜……对不起，我只是很担心你……李
勳杰没对你怎么样吧？&lt;br&gt;「你在乎吗？你怎么都不想想我的心情！」我情绪失控地大叫，转身往沙滩
跑去，黑暗中白色的浪花不断拍向海岸，此刻我真有股冲动往海里跑，不再回头。&lt;br&gt;「倩宜！不要下去，现在在退潮很危险！」少青追在我身后大喊，听到他这
样说，我才在潮线前停下来，而他也止步站在我后面几步之远. 我看着夜色与阴
沉的海面不肯回头，沉默在我们之间筑起无形的高墙，我突然很想对他说我们就
到此为止吧，可是一想起在我变成女生后他对我的呵护照顾，那些话又说不出口
了。&lt;br&gt;「倩宜，对不起……我不是故意要这么久才回来，我是担心你的安全，如果
没抓到李勳杰那坏蛋，我们平常也得时时担心受怕，你明白吗？」&lt;br&gt;寒冷的海风刺骨透人，可是我似乎已经失去知觉，任凭冷风吹进我的衣服。&lt;br&gt;「倩宜，我无时不刻在思念你，你是我遇过最美丽、个性最好的女孩子，在
高速公路的那次邂逅，我就告诉自己我一定要追你，否则我会后悔一辈子。你帮
我逃过一劫，让我现在能好好地站在你面前，我欠你太多了……」少青说得很慢，
但语气几乎要打动了我，他继续说：「也许……也许我真的不适合你……不管你
肯不肯原谅我，只希望你回头看看我也好，让我再好好看看美丽的你……」&lt;br&gt;听到后来我又感到生起气来，我现在终于知道为什么都说男人不懂女人心，
说来说去，他却一点也不努力挽留我，真是个大笨蛋！&lt;br&gt;一般都说初恋很难维持到最后，也许我们真的只能这样了，想想他曾对我那
么好，我的一切也都交给了他，不如潇洒地分手。看着海面逐渐浮现的光芒，我
一时没想清楚那些是什么，缓缓转过身，竟看到少青站在心型的沙滩烛光前，宛
如我刚才拍片的场景重现.&lt;br&gt;「导演说没用完，借给我用……你的经纪人有够烦人，吵着说什么不准恋爱
……我想说既然我还算有点钱，就把你的经纪约买了下来。倩宜，这就是我的心
情，我爱你！」&lt;br&gt;「你……这样有够丢脸的，学什么偶像剧啊……哎唷……」我居然口齿不清
地又哭又笑，真是太丢脸了。烛火映照他熟悉的脸，英挺的线条真实地在我眼前，
我终于情绪崩溃地哭着说：「你……终于回来了……」&lt;br&gt;他张开双臂迎接我扑向他的身体，我靠在他温暖强壮的胸膛取暖，我想要的
安全感又回到我的身边。我们没有亲吻，也没有再说话，不是在乎剧组可能在旁
边偷看，实际上此刻这样就足够了。我拿少青的衬衫当毛巾一样，把他的衣服都
哭湿了，我不断蹭着他的胸膛，贪渴地嗅闻他的体味，他也温柔地拥抱我的娇躯，
一个多月的分离就此结束了。&lt;br&gt;
第十二章幸福&lt;br&gt;当夜的杀青庆功宴，我的心情只能用乐不思蜀、归心似箭两个词来形容。乐
不思蜀当然不是指庆功宴让我很快乐，此刻的我恨不得马上飞回少青和我在阳明
山上的爱巢。少青并没有留下来参加庆功宴，一来是因为太突兀，二来他也得回
去写报告，无论如何，我们明晚就回到台北，到时就可以跟他见面了！&lt;br&gt;夜里我兴奋的无法入睡，庆功宴喝了点酒，使我的情绪一直亢奋不已，在饭
店的床上滚来滚去，想的全是少青对我浪漫的倾吐。小别胜新婚，分离了那么久，
我原本是男生又何妨，再次见面让我确信他真的爱我，我就像普通的女孩一样喜
悦无比。&lt;br&gt;夜色具有奇特的魔力，加上酒精的催化，我不禁陷入脸红心跳的胡思乱想之
中，我想像当时四下无人，我们狂放不羁地在银色海滩上开始做爱，我们融化在
温暖的海水之中，少青像只骁勇的海鹰闯入我体内，而我日渐觉醒的母性像大海
一样温柔地接纳他，他将生命的种子洒进海洋中，而我无悔地迎接，为他孕育喜
悦的新生命……&lt;br&gt;醒来时已是日上三竿，原来我不知不觉睡着了，我发现自己的手竟放在内裤
里，慢慢回想，才想起昨晚我禁不住性幻想，自己抠着玩了起来。手指还有点濡
湿，立刻令我脸红得不知所措。我赶紧跳起来冲进浴室淋浴，用最快的速度收拾
好行李，我可不想因此耽误了回台北的时间.&lt;br&gt;中午前我们终于踏上归途，由于是非假日，又避过了上下班时间，下午四点
就回到了台北，依依不舍与相处好几个月的导演和夥伴们道别后，我先回到东区
的家，巷口已不见狗仔队的踪迹. 自从出事之后，我一直不敢跑回来，看着一点
也没变的摆设，彷彿有种时光暂停的感觉.&lt;br&gt;「妈，姊，你们在那里过得好吗？我好想好想你们……」坐在客厅的沙发上，
我一阵鼻酸，眼泪不争气地滑落。「妈，你的儿子变成了女生，好像变不回来了，
还好你不像有些爸妈重男轻女。哈哈，怎么办，我没把握能当个好女孩耶。」&lt;br&gt;墙上的合照中，妈妈左边是原本的我，右边是我现在习惯的面貌，好像两个
我同时站在妈妈身边，让我感到有点错乱. 我看着妈妈的笑脸，真情地倾诉着：
「妈，跟你说喔，我认识一个男生，他对我很好，我想我爱上他了，虽然不知道
能不能适应当女人的一切，有少青在，我想我会有勇气走下去。」&lt;br&gt;「我也想当个帅气的新郎，帮妈妈娶个好媳妇，现在却可能变成人家的新娘
子，感觉好好笑喔。许多女人的事不能问你，还好渐渐习惯了，嗯，我和少青发
生关系了，哎呀，好害羞喔！妈，少青让我很性福，你不用担心。只是说，变成
女生表示我将来也可能会怀孕，有点怕怕的，不过我能体会想帮喜欢的人生宝宝
的感觉了。妈妈，请你保佑我喔！」&lt;br&gt;「姊姊，我会好好爱惜自己，是你让我重生，教我追求人生。最近我越来越
感觉不到你，我有预感我们就要分离了，我好舍不得，如果真有轮回转世，你可
以来当我的小孩，我一定会很疼你的！女人的每件事都很新奇，等着我去学习，
我会先习惯穿裙子的，否则会辜负姊姊送我的好身材。姊，也请你保佑我，在那
个世界过得快乐……」&lt;br&gt;我坐在曾与家人共同生活的环境里沉淀情绪，外面的天色渐暗，少青也传来
简讯，说他已经在回家的路上，我再次环视熟悉的场景，依依不舍但毫无窐念地
踏出了家门，直奔另一个思念的地方。&lt;br&gt;跳下计程车，走进上坡的石板小道，路灯刚开启不久，灯光昏黄还不明亮，
朦朦暗暗，林间穿梭的风吹得我有点寒。我的心情急切悸动，却压抑满腔的情感，
刻意慢慢地步行前进. 我知道上坡的终点就是少青家的大门，打开门，就能见到
我怀念渴盼的人，然而此刻故意小小地折磨自己，心里头反而更觉得甜。&lt;br&gt;走近暌违一个礼拜的住处，少青的家竟没有任何灯光，漆黑一片，他明明传
简讯说会先到家等我，我还回旧家一趟，怎么会比他先回来呢？期待的心情好像
被泼了一桶冷水，我失望地拿钥匙开门，还来不及适应屋内的黑暗，一双温暖有
力的手臂从身后环抱住我，温柔的低沉嗓音在我耳边轻声说道：「倩宜，欢迎回
家。」&lt;br&gt;我彷彿经历一场三温暖，心剧烈跳动，脑袋发晕，身体颤抖。声音的主人感
受到我的激动，将我拥得更紧. 在我还没做出反应时，浓郁的玫瑰香气扑面而来，
接着室内的灯被打开了，在我怀里是一大束鲜嫩的红玫瑰，而宽广的室内也被更
多新鲜的花朵装饰着！我终于知道为什么女生喜欢收到花了，因为我也忍不住高
兴地哭了。&lt;br&gt;关门声在我身后响起，少青抓着我的肩膀将我转过身去，他坚毅的脸庞终于
能让我好好看个清楚，看得出来这次事件让他变得更成熟，但他面对我还是那个
熟悉的少青。「倩宜，我好想你。」少青柔情地望着我，伸手拨着我的浏海……&lt;br&gt;旅行袋落到地上，玫瑰花束落在旅行袋上，而我，落到了少青身上。我像只
恋树的无尾熊般攀着少青，不加思索地印上他的嘴唇。&lt;br&gt;「少青……少青……我也好想你……」&lt;br&gt;我不停磨挲他的脸，一下子仔细地看着他脸部的每个细节</content></item></essay>