<essay><item><title>妈～小声点，老爸在浴室</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫建司，目前就读高职夜校，白天有时会去打零工，赚来的钱几乎花在Ａ片上。&lt;br&gt;家里只有我爸和我妈三人，我爸有着ㄧ间小工厂，规模不大约２、３０人，而我妈其实在生我时就已经过世了，直到我中学毕业后，我爸才又娶到ㄧ位另ㄧ家合作厂商的千金小姐，年仅２６岁，而我爸的年纪如今已有３７左右，我呢则是１７岁。&lt;br&gt;说真的，家里头突然冒出一位年轻妈妈来照顾我，还真是有点不习惯。&lt;br&gt;起初和这位年轻妈妈对话时，我都很羞涩，毕恭毕敬地和她讲话，ㄧ点都不像亲人那样的随意。&lt;br&gt;但过了几个月后，我的意识开始习惯了她，也就不在有那种陌生的感觉而称呼她"妈"。&lt;br&gt;由于妈妈出生于富有的家庭，她们家就只有这么ㄧ位女儿，从小就倍受双亲的呵护，出门都有司机接送，三餐都有佣人料理，可以说是温室里长大的小孩，难怪我爸能轻易地把到她还娶她为妻，给自己少奋斗２０年，但我的零用钱始终不够我用，只好趁白天有閒空时兼差ㄧ下，免得不够花。&lt;br&gt;平常在家看电视时，我发觉我这位年轻妈妈好像都不穿胸罩，有时她在用吸尘器吸电视前方的地板时，我的视线总是无意间被她领口内的半裸乳球给吸引住，当她弯下腰吸着电视台前的小桌子而正面朝向我时，妈妈那领口内的乳晕忽隐忽现地卡出来！看得我下面都微微地起绷起来了～恨不得摸她ㄧ下！而我老爸则是在我旁边翘着二郎腿看着工商日报，没发觉到我这位做儿子的正偷窥着妈妈的奶子。&lt;br&gt;有一天，我那年轻的后妈正在洗澡，那时我爸正在客厅里弄他的笔记电脑，我就在浴室间旁边上完厕所准备回客厅看电视时，听见后妈在浴室里哼歌起来！我站在雾色玻璃门前挣扎着是否要不要偷窥她，这时让我想起我之前看过乱伦的片子，幻想着浴室间正在洗澡的女优最后被自己的儿子闯进里面大榦起来。&lt;br&gt;想到这里，我也开使大胆了起来幻想着自己是那片子的男主角而微微地推开那扇门，借那门缝看见年轻后妈正拿起泡棉沾着身体。&lt;br&gt;后妈的身材越看越性感，借着泡棉在奶子间滑来～滑去～，看见她滑到那大腿内侧里正轻柔地前后刷着那两片花瓣，看得我都不自觉地掏出了肉棒在门外搓动起来。&lt;br&gt;就在我打起手枪快喷出来时，突然！后妈转头惊见到我在偷窥她洗澡，后妈吓的赶紧把门关起来，而我当然也吓到被她撞见到这一幕，顿时缩了起来！赶紧把小弟弟放回裤裆里头，匆匆忙忙地跑回客厅坐着看电视。&lt;br&gt;直到后妈洗完后穿起睡衣来到客厅时，我外表装着很冷静，内心里却很怕她告诉我老爸这件事！不过后妈来到客厅时，只是跟平常ㄧ样坐在老爸旁边看电视，没有提起这件事，这段看电视时间让我吓的无法专心去看，ㄧ直带着忧心仲仲的心情坐在沙发上。&lt;br&gt;没多久，后妈忽然起身叫我去厨房，于是我吓的不敢直视她，默默地跟在她背后来到了厨房里，她对着我说：「小建！你知不知道你刚在干嘛！！」。&lt;br&gt;我低着头回说：「我…我…」。&lt;br&gt;后妈见我支支唔唔地又说：「你刚是在偷看你自己的妈妈，虽然我不是你亲生的母亲，但你也不能这样做阿！」。&lt;br&gt;我的头越低越下面回说：「抱歉……」。&lt;br&gt;后妈接着又对我说：「要是下次再这样我就跟你爸说！知道吗！！」我吓的求后妈说：「妈！我知道错了、求求妳别跟爸说啦～我下次不敢了…」。&lt;br&gt;于是那一天我被后妈狠狠地教训了ㄧ顿，也就不太敢乱来了…。&lt;br&gt;那一次过后，我就只能在自己的房间看着电脑里的Ａ片，偷偷地打手枪。&lt;br&gt;每次看Ａ片里演着乱伦情节的妈妈，总是那么淫荡那么顺从，心想着为何我妈就不能像她那样呢…反而那么凶巴巴害我期待着她也能成为Ａ片里的妈妈，却换来了ㄧ顿教训！有够虽的。&lt;br&gt;边呕边看完片子后，我就随手丢掉那沾满精液的卫生纸在地上，反正有后妈帮我扫房间，也就懒得再捡起来丢进垃圾桶了。&lt;br&gt;过了ㄧ个月后。&lt;br&gt;平常白天打工的我，骑着机车在前往打工所在地时，我接到手机来电，手机显示我店里的号码，这时我停在路边接了起来。&lt;br&gt;「喂～小建阿！」老板的声音。&lt;br&gt;「嗯～怎么了吗？老板～」我回说。&lt;br&gt;「喔～也没什么特别事啦！只是想跟你说你今天先不用过来上班，我私人有些事要忙　，所以今天店里临时休一天！跟你说ㄧ下～」老板说。&lt;br&gt;「那…有没有算薪水？」我说。&lt;br&gt;「薪水！？」老板苦笑着，接着又说：「你会不会想太多阿～没工作哪来的薪水领阿！！」。&lt;br&gt;「ㄏㄚ…..」我愣住回应。&lt;br&gt;「好啦～就这样了，不多说了！掰掰～(嘟.嘟.嘟)」老板挂了电话。&lt;br&gt;我心想：「妈的！！不早说～害我今天那么早爬起来！ＳＨＩＴ～」。&lt;br&gt;没办法，只好再绕回去了。&lt;br&gt;后来我气愤地回到家里，琢磨着这大半空閒的时间要怎么渡过。&lt;br&gt;来到了我的房间门前时…「奇怪？怎么我的房间的门是关的呢？我出门前都是开的阿～」。&lt;br&gt;于是我轻轻地栓开门锁，开出门缝。&lt;br&gt;这时！我看到我后妈正拿着卫生纸在闻着！！然后又看到她用手指抠着自己的下体好像在自慰似地边抠边闻着。&lt;br&gt;这一幕让我不敢相信我那凶巴巴的后妈居然也会这样做，还亏她骂过我！没想到她自己暗地里是那么淫荡。&lt;br&gt;然后我就大力地推开房门"咚"ㄧ声！后妈见我突然回来吓到，开始佯装打扫我的房间，这时我奸笑地问后妈说：「妈！妳刚在干嘛！！」。&lt;br&gt;后妈惊魂未定发着抖回我说：「我…我在打扫啊！你没看到吗！？」。&lt;br&gt;我心想，(妈的！还装～)，又追问她说：「喔～是这样吗！！」。&lt;br&gt;后妈见我口气带疑问而强忍着惊吓，硬起架子摆出气势回我说：「你是怎么样！怀疑我什么！！」。&lt;br&gt;我听我后妈还是那么强势，只好暂时装作我的错向她说了道歉离开房间让她放松一下。&lt;br&gt;到了晚上，我下课回来时已经９点多了。&lt;br&gt;在家里时，我爸正在洗澡中，而后妈好像有意避开我的视线，让我觉得她对早上那件事心怀耿耿，深怕换我去跟我老爸说这事。&lt;br&gt;这时，后妈拿着我老爸换洗的睡衣去到浴室间门前摆放，我也从客厅跑到她到背后用力地捏她那两颗没穿胸罩的奶球！后妈被我的背后突袭吓到，小声地说：「小建…你在干嘛！！快…快放开我！！」。&lt;br&gt;我笑着说：「妈～别装了啦～其实妳被我摸得很爽吧！妳不是很想要这样吗！！」。&lt;br&gt;后妈情急地想支开我的双龙摸珠说：「小建你在乱说什么鬼话！！快…快放开，不然我要跟你爸说！！」。&lt;br&gt;我笑笑地回说：「喔～那妳去说啊～老爸就在里面，去说啊～去啊！」。&lt;br&gt;后妈见我不怕似地，又加强语气说：「你再不放手，我真的要跟你爸说了！！」。&lt;br&gt;我听完她那装腔作势的语气，笑她说：「好阿～你说我也说，看老爸他会怎么想！」。&lt;br&gt;这时，后妈开始想起早上被我撞见她自慰的事情，渐渐地态度放软了起来转而向我乞求说：「那…那你要我怎么样！现在你老爸就在旁边洗澡…你这样弄我等等要是被你爸抓到就惨了啦！」。&lt;br&gt;于是我又说：「妈～妳就别出声就好了阿！」。&lt;br&gt;我说完后，开始把手伸进她那睡衣里面，毫无忌惮地大力摸捏着乳房，摸到后妈的乳头开始硬了起来激凸在衣外。&lt;br&gt;而老爸依然在浴室里冲着水洗澡，浑然不知门外的事情。&lt;br&gt;后妈被我挑逗到最后，也微微地发出吟声说：「小建…别再弄妈妈了…今天就先这样好吗…算妈妈求你了…」。&lt;br&gt;我这时那管她那么多！我整个人体内都已经慾火焚身了，非榦她ㄧ炮不可！于是我把后妈的衣裙给掀到屁股上，后妈背对我弯着腰看见我那已掏出来的肉棒吓到说：「小建！你该不会…"啊"！！」。&lt;br&gt;后妈还没说完我就已经插入她那蜜穴了。&lt;br&gt;后来随着我腰身轻轻地前后推送，后妈摀着自己的嘴巴强忍着接收我的热棒，要叫不叫地哼着"唔～唔～唔"，脸上表情ㄧ副又恨又爱的让我看的心里爽歪歪。&lt;br&gt;在我抽插后妈２、３分后，我推送的节奏也越来越快，后妈受不了我那热棒的摧残哼着鼻声求我说：「小…建，别那么快眻…(ㄤ~)，在这样下去我怕我会叫出声音让你爸听到的阿～(ㄤ~ㄤ~ㄤ)」。&lt;br&gt;听后妈这样ㄧ说，我反而更想要她叫出声来，虽然旁边有老爸但我就是觉得好刺激好兴奋！于是我更卖力地顶她那子宫，撞的她唉唉地不小心发出叫声！这时我爸突然停止冲水说：「老婆，妳在门外吗？」。&lt;br&gt;后妈听到老爸问她，ㄧ时装起镇静回说：「对阿～怎么了吗？」(这时我放慢了抽插速度~)。&lt;br&gt;老爸又说：「门外还有人的样子，是小建吗！你在干嘛！？」。&lt;br&gt;我回说：「没有阿～我刚上完厕所而已～」。&lt;br&gt;老爸又说：「对了～老婆阿我洗好了，把那衣服拿进来给我吧～」。&lt;br&gt;后妈被老爸这样ㄧ说，看着我那肉棒紧紧地插着她的蜜穴不放，暗示着要我先放开她，但我就是不想放，看她怎么样。&lt;br&gt;于是后妈ㄧ脸无奈的表情被我从背后插住，拿着老爸的衣服微微地打开浴室的门，露出ㄧ颗头大的隙缝递进衣服给老爸拿。&lt;br&gt;这时，我也故意地托起她的腰部深深地往后榦了她ㄧ下，后妈原本镇静的表情被我捅下后，眉眼间突然皱了ㄧ下！害我差点笑了出来。&lt;br&gt;随后我就在后妈的背部托着她的腰身慢慢地前后抽插，老爸边擦身体边看后妈还没离开还动来动去，然后又说：「老婆～妳怎么了？怎么动来动去的？」。&lt;br&gt;后妈被我慢条斯理地抽着，蜜穴里积了不少淫水，全身神经紧绷地包住被抽插的爽感说：「没…没有阿～(唔…)」(后妈拿起洗脸台上的面纸擦拭着洗脸台又接着说)、「我再整理　这洗面台啊～你看！多脏啊～不擦擦不行…(唔~)」。&lt;br&gt;而老爸并不是很在意后妈这前后摆动，只是一昧地擦着身体没有回应。&lt;br&gt;眼看老爸就要出来了，我也就把忍耐已久的肉棒拔了出来，后妈这时"喔~"了ㄧ声，紧接着我喷出了ㄧ沱热液在她那翘臀上。&lt;br&gt;</content></item></essay>