<essay><item><title>催眠妈妈 干至怀孕(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「你快生日了吧，送你件礼物。」&lt;br&gt;「礼物？你怎么知道我生日？」我不解地问道，对方发来一个微笑的表情，「天机不可洩露。」&lt;br&gt;和我聊天的人叫做Ｋ，是一个月前在某个１８Ｘ论坛上灌水区偶然遇到的，发现我们很投机后几乎天天都要在灌水区聊天。&lt;br&gt;我查看了一下论坛ＩＤ，并没有洩露自己的生日，除非他是黑客或是有管理员账号。&lt;br&gt;「东西大概后天到，还有我大概再也不会上这个论坛了，不要找我。」这是Ｋ留下的最后讯息。&lt;br&gt;随后果然如约寄来了一个包裹，对此我是真的大吃一惊，Ｋ居然知道我的名字还有住址，查看寄件人信息却是一片空白。按理说这是不可能的，不填写寄件人信息快递公司是不可能给你送东西的。&lt;br&gt;既然想不通我就暂时不去管这些问题，小心翼翼的拆开包装。&lt;br&gt;里面是一个做工精美的盒子，翻开盖子，一副银白色框架的眼镜静静地躺在盒子里。&lt;br&gt;「眼镜？」我确实和他说过自己有近视，没想到他居然会送这个当做礼物。&lt;br&gt;除了眼镜，里面还有一封信和一本小册子。&lt;br&gt;我先拿出信，果然是Ｋ的留言，要我好好利用这副眼镜完成他的梦想。&lt;br&gt;他的梦想？我愣了下。&lt;br&gt;随后我拿出了小册子，顿时被封面上几个字吸引住了。&lt;br&gt;『催眠眼镜操作手册』&lt;br&gt;「催眠眼镜！」我顿时想起一次和Ｋ聊天的时候提起的构思，因为我们两人都是「黑虹」的忠实玩家，其中那个里程碑式的作品「催眠学院」更是我们津津热道的话题，他的暱称Ｋ更是取自里面的人物。&lt;br&gt;当然我们讨论最多的就是里面神一样的道具「催眠导入机」。&lt;br&gt;「真的假的？」我迫不及待的翻开手册，一页页仔细的看过去。&lt;br&gt;如果是普通人，恐怕早就去拿眼镜而不是翻开手册，但是我看过太多游戏和动漫，某些主人公总是因为不仔细看操作手册而发生悲剧的例子实在是数不胜数，按捺下好奇心将所有需要注意的地方全部了&lt;br&gt;解之后我才拿起那副银色的眼镜。&lt;br&gt;按照手册的说法，这副眼镜的镜面会产生一种射线，正面看着眼镜的人会在一瞬间被俘虏，陷入催眠状态，而且这种催眠状态绝对不是那种心理医生的催眠所能比拟的。&lt;br&gt;众所周知普通被催眠的人都还有自我保护意识，但是一旦被这个催眠射线命中的人将会完全听从催眠者的命令，即使叫他去死都会毫不犹豫的去死，完全不会反抗。&lt;br&gt;控制这种射线的开关在支架的右边角落，但是这种射线也不是无限制的，充满能量的情况下可以使用６次，银色的架子本身就是太阳能吸收器，从零到满需要２４小时，也就是说大约４小时可以充满１次射线所需的能源，为了防止误触在左边还有一个保险扣，只有打开保险扣才可使用。&lt;br&gt;我戴上了眼镜，度数刚刚好，不过这个催眠能力到底真的假的？一般来说我是不会相信的，可是这个神秘的Ｋ太厉害了，不仅知道我的生日，而且连名字和住址都知道，看来最好的办法就是做实验了。&lt;br&gt;可是找谁做实验好呢？&lt;br&gt;正犹豫间，突然电话铃声响起……
「仔仔，在家吗？」&lt;br&gt;这个声音是……&lt;br&gt;「妈妈？」&lt;br&gt;「没什么事，我就快要到你那了，看看你在不在家。」&lt;br&gt;「真难得，妈妈居然有空找我？」我因为工作关系搬到柴湾，而爸妈住在上水，所以从来没来过我的小居。&lt;br&gt;「忘了你生日快到了，那几天妈妈很忙，可能没空给你祝贺，提前把礼物给你啊。」&lt;br&gt;「什么礼物啊？」我不由得兴奋起来，妈妈很疼我，肯定是好东西。&lt;br&gt;「嘻嘻，不告诉你～到了你就知道了。」&lt;br&gt;我叫Eric，２０岁，工作是ＩＴ，妈妈４１岁，婚后一直没工作，以前是一个全职主妇，现在我搬出了，爸爸又在上海的工厂工作，一年才回港两三次，而且刚又上去了，妈妈就变成全职的优閒一族了。&lt;br&gt;正好，之前还在发愁用谁来做实验，现在立刻有个人自己送上门，虽然平时我看起来老老实实，但是我的心底可是隐藏着一只怪物，对我那几个漂亮性感的妈妈早就有邪恶的慾望了。&lt;br&gt;如果这个催眠眼镜真有用的话，我可真要好好感谢Ｋ了。&lt;br&gt;动手将东西整理放好，不到１０分钟门铃就响了。&lt;br&gt;打开门，门外站着一个装扮精致的丽人，一头齐胸的长发，标准的鹅蛋脸，凹凸有致的玲珑身材，比之电视上的明星不遑多让，据说大学时有不少星探想挖掘妈妈，可惜都被妈妈拒绝了，她一心只要做一个美人太太。&lt;br&gt;即使是我见惯了妈妈的美丽，也不由得心神一荡，心中那略微剩馀的良知瞬间被慾望压了下去。&lt;br&gt;「怎么，Eric，不请妈妈进去么？」妈妈打趣的喊道。&lt;br&gt;「礼物，不给礼物不让进。」我瞬间回过神来，故意装出一副小孩子气的表情，巧妙地将脸上色迷迷的表情掩饰住。&lt;br&gt;「这么心急啊，来，拿去。」妈妈从身后拿出了礼物。&lt;br&gt;「嘻嘻，这还差不多。」我赶紧把妈妈迎了进来，倒了杯水拿了些水果给妈妈之后立马拆开了包装，虽然说在客人面前拆礼物很失礼，但是妈妈是自己人，而且她很清楚我的个性就是这样，眼角含笑的看着我没有丝毫生气。&lt;br&gt;拆开了礼品纸我就看到这个礼物居然是我心仪已久的数码摄像机，不由得加快动作，稍稍试验了下，画质清晰不说，电池和容量都极为强劲，而且妈妈还另外帮我配置了好几块大容量的内存卡，足够拍十七八个小时。&lt;br&gt;「满意吧，我早就知道你喜欢这款数码摄像机了，这次你生日就满足你。」妈妈顺手将头发拨到耳后，这个动作说不出的妖媚性感，「咦，换眼镜了？」&lt;br&gt;妈妈突然注意到我脸上架的不是以前那副黑框眼镜，而是崭新的银色眼镜。&lt;br&gt;被妈妈这个一提醒，我才想起还有正事没做呢，之前因为摄像机的关系几乎忘了催眠眼镜的存在。&lt;br&gt;「妈妈，你看这副眼镜好看么？」趁着妈妈全神贯注盯着眼镜的时候，我悄悄按下了那个开关。&lt;br&gt;眼镜似乎亮了一下，我几乎以为是错觉，但是立刻发现妈妈的眼神变了，原本清亮有神的瞳孔瞬间变的失神，瞳孔放大失去了焦点。&lt;br&gt;「妈妈？」略微还是有些不放心的我试着叫她。&lt;br&gt;「……是。」迟钝的回答，和游戏中被催眠的人相同的反应，我用手在她眼前晃了晃，眼睛纹丝不动，这下终于确认妈妈真的被催眠了。&lt;br&gt;（这个真的是催眠眼镜啊！Ｋ你真厉害。）&lt;br&gt;深呼吸一口气，压抑下兴奋的情绪，回忆起那些催眠游戏的片段，首先需要设定一个关键字。&lt;br&gt;「妈妈，你现在感觉很舒服，非常舒服。」&lt;br&gt;「是，非常……舒服……」看着这个如同木偶般的美女，我的心中黑色的部分越加兴奋。&lt;br&gt;「当你听到【淫乱的妈妈】时，你就会陷入和现在同样的状态。」&lt;br&gt;「是……同样…的…状态。」&lt;br&gt;（先来试试关键字有没有用吧。）&lt;br&gt;「当我数到３时，你就会清醒过来，你会忘记刚刚我催眠你的事情，但是你的潜意识中还是会清楚执行我的命令。」&lt;br&gt;「是……」&lt;br&gt;「１…２…３！」在我打响指的同时，妈妈的眼神瞬间恢复了清明，仔细端详着我的眼镜，彷彿刚刚的事情从没发生过。&lt;br&gt;「嗯，确实不错，我的仔仔还是蛮有眼光的。」&lt;br&gt;不过我丝毫没兴趣听这个评价，直接启动了关键字：「【淫乱的妈妈】。」&lt;br&gt;瞬间，妈妈又再次恢复到被催眠的状态中。&lt;br&gt;（成功了！）我兴奋的握紧了拳头，当然兴奋的不仅仅是拳头，从刚才开始我的下体早就已经愤怒的膨胀了起来，真想立刻就把这个娇艳的妈妈压在身下好好蹂躏一番，不过玩弄一个木偶可是没有什么乐趣的。&lt;br&gt;ＭＣ（精神控制）分成很多种，其中我最喜欢的就是常识变换，把一些下流邪恶的事情当做常识写入别人的脑海里，光明正大的做坏事才是鬼畜的最高境界。&lt;br&gt;接下来，当然是将一些有趣的东西把妈妈脑海中世界的常识置换掉，一想到等会妈妈的反应，我就觉得自己的下体快要爆炸了，「忍耐、忍耐，好东西要慢慢品嚐。」&lt;br&gt;光是将这些东西灌入妈妈的记忆中替换掉普通的常识就花了我不少时间，不过我相信我的辛苦绝对不会白费的。&lt;br&gt;「呼，妈妈，我所说的都记住了么？」说完，我一口气将杯子里的水喝光，说了这么多话，再加上兴奋、紧张和刺激的感觉，我早就觉得口干舌燥了。&lt;br&gt;「是…记住了。」虽然只说了一遍，但是催眠状态中的人绝对不会忘记任何事情，人类的大脑果然是很强大的东西。&lt;br&gt;「这些常识只限在和我单独相处的时候，有第三人在场的时候你还是用以前的常识，而且这些事你不会和任何人说，也不会写下来，就连男朋友和任何亲戚也不行。」当然，为了我的安全着想还是要做些保险的。&lt;br&gt;「是…不会说…」&lt;br&gt;「很好，当我数到３的时候，你就会清醒过来，但是我刚才说的一切你都会当做常识来执行。１…２…３！」&lt;br&gt;妈妈的眼神再次恢复清明，似乎和刚才没有什么区别，但是我清楚，现在我眼前的妈妈已经是一个被我改造过了的『女人』；对，此时的她女人的身份比妈妈的身份更是让我兴奋。&lt;br&gt;「说起来，似乎很久没和妈妈你閒谈了呢。」当然，这个打招呼可是和普通的不一样哦。&lt;br&gt;说做就做是妈妈的性格，几乎在她话音刚落的同时，她的身体就坐到了我的大腿上，在我还没反应过来时，便吻了过来，而且还是极为热情大胆的舌吻。&lt;br&gt;妈妈那条灵巧温润的香舌轻轻地叩开了我的双唇，开始和我的舌头纠缠了起来。【常识变换，閒谈＝舌吻】&lt;br&gt;（接吻的感觉果然很好，不，比想像中的还要好。）&lt;br&gt;一股女性特有的气息扑鼻而来，瞬间就让我迷醉。&lt;br&gt;幸好第一次是和有丰富经验的妈妈，假如是和我一样的新手，估计两个人都会不知所措吧。&lt;br&gt;妈妈的舌吻热情非常，几乎将我的唾液全吸走，随后妈妈的喉咙动了几下，似乎将我的唾液全部咽了下去。&lt;br&gt;我当然不会坐以待毙，也开始了攻击，上颚、牙龈、舌根，在妈妈香舌的引导下渐渐步入佳境，轻轻含住妈妈的香舌，猛力一吸。&lt;br&gt;「嗯！」妈妈颤抖了一下，不过随后便更加激烈的和我纠缠了起来。&lt;br&gt;足足５分钟之后，我们两人才感觉有些吃力，缓缓分开，分开的时候一条晶莹的唾液线还将我们的嘴唇连在一起。&lt;br&gt;妈妈脸颊潮红，呼吸急促，不过即使如此她的眼神还是一样清明，彷彿刚才激烈的舌吻只不过是一个无关紧要的事情。&lt;br&gt;我猜想我现在脸上也一样红而烫，不过我也没有表现出丝毫惊讶。&lt;br&gt;「妈妈，最近身体还好吧？」我装模作样的问道，这可是接下来的关键。&lt;br&gt;「还好，就是身体有些酸痛，看来要找个时间去按摩放松下了。」刚说完，妈妈的眼睛突然亮了一下，「对了，仔仔，不如你来帮妈妈我按摩下吧。」&lt;br&gt;我故意装出惊讶的表情说道：「可是妈妈我从没学过啊。」&lt;br&gt;「很简单的，我教你。」说着，妈妈站起来脱下了外套，只穿着贴身的棉质小背心，因为紧贴身体的关系，甚至可以清楚地看到内衣的痕迹。&lt;br&gt;妈妈再次坐回我的腿上，只不过这次是背对着我，下体紧挨着我勃起的肉棒，不过她却丝毫没有察觉的样子。&lt;br&gt;「把手给我。」&lt;br&gt;我乖乖的伸出手，妈妈抓着我的手背，然后猛地按上了自己的胸部。&lt;br&gt;（好大，好软！）虽然隔着衣服，但是我依然可以感觉到妈妈那几乎无法一手掌握的丰满是多么诱人。【常识变换，按摩＝揉胸】&lt;br&gt;我轻轻捏了下，那反馈而来的弹性和柔软实在是无法用语言形容。&lt;br&gt;「对，就这样，慢慢揉弄，呼，不错嘛，仔仔，很有天分啊。」妈妈边指导边称讚道。&lt;br&gt;「不会啊，很多人都可以无师自通的。」揉弄美女胸部这种事，任何男人都是天生就会，不用学的。&lt;br&gt;妈妈的胸部手感实在是很爽，无论怎么揉弄，都不会腻，我一时间起了童心，将妈妈的乳房揉捏成不同的形状，非常好玩。&lt;br&gt;渐渐地妈妈的喘息声也重了起来，下半身不自觉的轻微摆动，我的肉棒甚至可以感觉到某种湿湿的液体。&lt;br&gt;「把妈妈的内衣脱掉，直接按摩效果更好。」妈妈已经完全把揉胸当成按摩了，甚至毫不避讳的让我把她的内衣脱掉。&lt;br&gt;听到这个命令，原本已经有些发硬的肉棒弹了一下，亲手解女人内衣这种事情我还从来没有做过，空出右手将妈妈的贴身背心捲起来，这件棉质的小背心我并不打算现在就脱掉。&lt;br&gt;妈妈今天的内衣是热情的红色，而且这件内衣居然还是无肩带型的，只要将背后的扣子解开就会自动脱落。&lt;br&gt;不知是因为太紧张的关系，还是第一次脱女人内衣的关系，一个小小的扣子我居然怎么也解不开。&lt;br&gt;「真笨。」似乎察觉到我的窘境，妈妈轻轻地笑骂了我一声，双手反伸，极为轻松的就将那件红色的内衣解了下来。&lt;br&gt;一瞬间，原本被束缚着的双胸顿时弹了出来。&lt;br&gt;我拿起被妈妈放在一旁的</content></item></essay>