<essay><item><title>淫悦假期【完】(7)</title><author>床上伴侣</author><content>透了，一些水晶般的液体粘在睡衣的内侧。&lt;br&gt;道别的时候，我看到姨妈眼里的失望。在随后我读大学的几年，除了假期亲戚间的串门见面，我和姨妈就没有碰过面，更加没有单独相处的机会。倒是表妹借着学校活动的机会，来我大学和我做过几次爱。随着时间的推移，和表妹的感情渐渐变得慾望多于情感，而和姨妈做爱，却一直存在于我的幻想中。&lt;br&gt;你奶奶刚才找你，过去陪陪她。似乎早已知道我和表妹在干什么，姨妈并没有问表妹和我为什么这么久才下来的原因。表妹朝我甜蜜地一笑，就上搂去找奶奶了。这个时候，在姨妈的眼神，我居然看到一丝嫉妒和幽怨。&lt;br&gt;过去一头黑色长发的姨妈换了发型，性感的黑色头发现在带着复古的味道。姨妈剪了一个Bobo头，黑色的短发向内弯曲的利落线条贴着她面部的美艳轮廓，剪得平齐的刘海儿和露出耳垂的头发长度，很配她那完美的瓜子脸。&lt;br&gt;姨妈穿着一件蓝色的低胸蕾丝裙，带蕾丝花边的裙子很短，本来就堪堪遮住姨妈的重要部位，而姨妈坐在沙发上，裙子又缩短了一大截，只是稍稍的捲上了三公分，那个被黑色镂空三角内裤包住的下体就露了出来，可以清楚看见姨妈那张开的大腿内侧，深处有昏暗的浓紫色阴影，那片阴影就是在透明内裤下阴毛遍布的神秘部位。姨妈穿着吊带的黑色玻璃丝袜，黑色的雕花吊带露在外面，优美曲线的腿上还穿上了超高跟的蓝色漆皮高跟鞋。&lt;br&gt;姨妈裸露的两条胳膊滑腻光洁，柔若无骨，肩头浑圆雪白。她柳眉下一对丹凤媚眼，总是水汪汪的，时时泛出勾魂慑魄的秋波。和六年前一样，每次看到姨妈丰满的乳房、微微隆起的小腹，和微翘的臀部，还有丰盈的大腿裹上的丝袜，就让我有一种想上她的冲动。在我记忆中，姨妈总穿着时髦暴露的紧身衣裙，一对淫乳简直要跳出来般；娇嗲的说话声、那搔首弄姿的模样，无不诱引着每个男人「跃跃欲试」，是那种看了会让男人想强奸的女人。&lt;br&gt;说是早晨，其实已经是中午。女佣们没有将午饭准备好。阿杰，吃饭前，陪姨妈散散步好吗？一大早就开车赶过来，头有点闷。姨妈幽幽地看着我。看着姨妈的眼神，想起过去的往事，我连忙点头答应。&lt;br&gt;姨妈似乎很高兴，轻轻起身就和我一起往外走。她一对饱满尖挺的大乳房上下的颤抖着，细细的柳腰、浑圆的肥美臀走路时一扭一摆，风骚入骨。她摇摆的臀部包裹在蓝色蕾丝裙中，风一吹，就可以那紧紧包着肥臀的黑色内裤。而大腿裹着的黑色吊带丝袜中显得更加丰盈，高跟鞋很高，这让她走起路双腿扭动的幅度很大，姿态娇豔骚荡，淫荡迷人。&lt;br&gt;不知不觉，我们和姨妈已经走到了奶奶别墅家的后山。静静的树林里，有清凉的风吹过，带来一点青草的香味。透过树叶，鲜亮细碎的阳光愉快地抚在我们身上，空气中没有丝毫尘埃，茂密的草地在脚下散发着旺盛而单纯的生命力。一切彷若透明。&lt;br&gt;我们在小树林的湖边停下了。很美的淡水小湖，令人难以置信地出现在靠海的岩质干地上，可能是湧泉造成的。湖底长满了笔直成尖塔状的绿绒植物，从湖面上望下去，就像是鸟瞰一整片沉入湖底的棕树林。&lt;br&gt;姨妈漂亮吗？此时，姨妈唇角生春，眼神淫荡，眉目含情地看着我。浓烈的香水味飘到我的鼻子上，似乎是催情的西班牙香水。姨妈蓝色蕾丝裙紧绷的领口很低，两团肉球衬托出深深的乳沟，还故意露出了黑色的蕾丝乳罩边缘。蕾丝裙本来就半透明，而乳罩又是用一层完全透明的黑色雕花薄纱作成的，这使得姨妈胸前那一对诱人的吊钟巨乳被束缚得高高挺起，在透明的薄纱的掩盖下，隐约可以看到乳晕和乳头的形状。&lt;br&gt;很漂亮。我咽了一口口水，说道。你喜欢漂亮的女人吗？姨妈看着我，眼神已经迷离，问题开始暧昧起来。我点了点头。那么4年来，你怎么就不怎么来看姨妈吗？是姨妈比不上别人漂亮，吸引不到你的兴趣吗？姨妈说到这里有些激动，肩膀耸动着。不是的，姨妈是我见过的最漂亮的女人之一。&lt;br&gt;那么，比我女儿呢？姨妈一双眼睛秋波含情，令人荡去七魄三魄。她的双唇肥厚，含着一股天生的媚态，最迷人的是那一双水汪汪的大媚眼，动瞄着我看时，似乎里面含有一团火，烧人心灵、钩人魂魄。&lt;br&gt;姨妈，你知道的，为什么要问呢？我叹了口气，想不到很久不见姨妈，在这个好不容易得到的单独相处机会，却有摊牌的意思。是的，6年过去了，也许我和她都压抑得太久了。当初不想冲破那一层的想法，已经被慾望和幻想冲淡了。&lt;br&gt;不，六年了，姨妈将这个憋在心里六年了。你和我女儿的事情我都知道，但是我这个当妈妈的，没有去阻止，反而妒忌和不甘心……姨妈的眼睛像做梦一般反映出深沉的天性的骚动，她朝前走了一步，搂住了我的腰。她的脸俯在我的胸前，巨大的乳房贴着我胸口，隔着薄薄的衣裙，我感觉婶婶坚挺的乳房，乳尖正传来阵阵的火热，阿姨，在我和表妹发生关系前……我的性幻想对象，是你，一直都是你。心猿意马的我感觉到姨妈那豪乳柔软地贴着我的身体，忍不住也环抱着她的腰，身体贴得更紧了。&lt;br&gt;其实姨妈也是。当你16岁，第一次在姨妈面前扯帐篷的时候，显出那么大的形状时，姨妈就幻想着你，想和你……阿杰，姨妈已经想通了，早在6年前，我们母女都应该是你的，不应该仅仅是我的女儿，还应该有我，应该有我……贴在我胸部上的姨妈，娇美的粉脸洋溢着盎然春情，媚眼微张显得娇媚无比。&lt;br&gt;这个时候什么语言都已经不需要，面对如此性感尤物，我心里理性的堤坝也早已崩溃。我低下头，密集的吻降落在姨妈额头，姨妈的鼻子，姨妈的眼睛，在巡游到嘴唇的时候突然又放弃了，去寻找她的耳朵。姨妈双手挽着我的脖子，当我吻到她耳朵时，她发出啊，啊的淫荡呻吟。&lt;br&gt;我将嘴唇贴在姨妈的嘴唇上，舌头完全游了进去，马上迎来了姨妈的热烈回应，然后是疯狂的纠缠，吞噬，吸吮。我们大口大口地相互吻吸嘴唇，然后我一路亲下去，几乎是咬着、舔着她的脖子。&lt;br&gt;阿杰，摸我……姨妈喃喃道。我的手抚摸上姨妈的背部，穿在姨妈身体上那柔滑的蕾丝裙如同在一尊玉石雕像上，温软而平滑，手感好极了。渐渐地，我的手一下一下地往下滑，手抱住姨妈的丰臀，先是隔着裙子姨妈的臀部滑动起来，然后这种轻滑变成了抚摸，渐渐地，我的手伸进了姨妈的裙子，挑开她的内裤，摸着她光滑的肥臀，在她的股沟轻抚。&lt;br&gt;姨妈呻吟着，身体忍不住扭动起来，两团巨乳挤在那本来就紧绷的极低领口中，这样的激烈动作让白嫩嫩的乳肉推挤开单薄的布料，一枚紫红色的乳尖在我们的动作之下滑出了乳罩边缘。于是我又把手去爱抚姨妈那两颗丰硕柔软的乳房，她的乳房越来越坚挺。我将手伸进她的衣服内，轻轻翻下一厘米，那露出的，在黑色透明的镂花奶罩下硬硬挺立的鲜红奶头和整个吊钟般的乳房，便呈现在我眼前。&lt;br&gt;我轻轻捏着姨妈那刺激得耸立的乳头，挑逗使得姨妈呻吟不已。我拉起她蓝色的蕾丝裙，隔着她的开裆内裤，手指沿着她浓密的阴毛，在那周边徘徊不定地绕动。她的小穴颤栗地闭合着，我把手指伸进了她的蜜穴，揿摁着她的肉蒂，她的身子一阵急促的粟抖。&lt;br&gt;在寂静的湖边，姨妈把双腿向外分开，口中发出淫荡浪媚的狂呼，全身颤动，淫水不绝而出。看着姨妈那淫媚之相，感觉到她丰硕荡漾的大奶子，想着姨妈生出的表妹早上还被我长长的肉棒抽插着，我淫心如狂，下体爆涨。&lt;br&gt;我情难自禁，左手搂紧姨妈的臀部，让自己的下体紧紧贴着她，相信她能够感觉到我的坚硬。在不断的撕咬和纠缠中，我的下体也在摩擦她的身体。姨妈摇动她的屁股，扭动她的身体，上上下下移动她的手，游走在我的背脊和屁股。她的下体磨擦着我的肉棒，我感到一股股的热热的液体，把我的裤胯都湿濡了。&lt;br&gt;我觉得湿透的裤胯让布料黏贴着肉棒的不适，空出一只手拉开腰带，一抖下身让裤子滑落地上，『唰！』一根挺拔粗状的肉棒，便高耸入云般的翘得高高的，红通通的龟头便顶在姨妈的透明黑色内裤上磨擦着。&lt;br&gt;姨妈如癡如醉地看着我的巨大肉棒，自然知道我要干什么。阿杰，这一天我期待很久了……姨妈轻轻后退一步，靠在旁边的大树上。她的背后是清澈的湖面和一尘不染的天空，阳光透过树叶的缝隙，落在她的身上，让她染上一层朦胧的光圈。&lt;br&gt;这时，姨妈穿着渔网丝袜的大腿微微弯曲，肥臀朝前顶着，一只手掀起了自己蓝色的蕾丝裙，另一只手拨开开裆内裤那条细缝。古典的bobo头，蓝色蕾丝裙和黑色丝袜、蓝色高跟鞋，给姨妈一种特别骚媚的味道。她微微闭着眼睛，嘴巴微微张开成一个O型，动作要多淫荡就又多淫荡。&lt;br&gt;我那里还按捺得住，踏前一步，一手扶着我的鸡巴，一手扶着姨妈的腰，将它慢慢地滑进姨妈那个销魂荡魄的蜜穴里，慢慢地抽送起来。&lt;br&gt;啊……啊……由于树林离开房子很远，姨妈肆无忌惮地浪叫起来，声音穿遍了整个小树林。我的肉棒很长，姨妈不用站定开腿我就能顶进去很深，但我想顶到姨妈最深的里面，于是抬起她一只穿着黑色吊带丝袜的大腿，用力连顶。&lt;br&gt;姨妈发出高声的呻吟。随着我的抽插变得越来越激烈，背脊抵在树干上的姨妈，身后粗糙的摩擦和小穴的快感，让她叫得更加淫浪。我抬起了陷入疯狂的姨妈的另一只大腿，让她穿着黑色丝袜的双腿盘在我腰上。她死死抱住我的脖子，双腿夹紧我的腰，臀部沉到最下，小穴吃完了我的肉棒，使我难以抽动，同时我感觉到姨妈体内深处，激流荡起，直冲我棒体。姨妈的盘在我腰部的双腿无力地叉开，我曲腿抱住她的腰，向姨妈发起猛攻。姨妈的乳房不断地挤压着我的胸部，舒服极了，又是几分钟过去，达到高潮的姨妈不堪我的抽弄，吊着我脖子，紧紧抱着我一阵抽搐……但一次的高潮又怎么能满足忍耐了六年的我们？姨妈性感的娇靥露出淫荡地微笑，意犹未尽地转过了身子，两只手撑在树干上，将腰部放低，将穿着蓝色蕾丝裙和黑色开裆内裤的肥臀高高撅起。&lt;br&gt;姨妈两条穿着黑色玻璃丝袜的丰腴美腿大大张开，柱在地上的15厘米蓝色高跟鞋让屁股高高翘起，黑色内裤下体的布料在淫水的湿润下完全透明，阴□的轮廓明显的浮凸出来，肉缝处有如花蕾般的阴蒂在紧缩的布料压迫下显得扭曲淫秽，露出一丛黑色的阴毛。我搂住了姨妈的腰，她的大腿张得更开，湿透的裤裆下，肥厚的阴唇微微张合。姨妈的蕾丝裙撩到腰部，穿着蓝色高跟鞋的双脚分开伸直，将屁股再次抬高。此刻姨妈非常淫荡，已经按耐不住的她屁股向后挺动，在我肉棒上摩擦，催促说∶快！快从后面插姨妈……姨妈等不及了……姨妈等了很多年……&lt;br&gt;看到姨妈的淫荡模样，我也忍耐不住，扶正肉棒，瞄准她的肉穴，粗大的肉棒顺利地全部进入姨妈紧紧收缩、火热多汁可爱的肉洞中。姨妈屁股猛烈地向后挺动，一双大乳前后地晃动。我弯下身子，两只手从姨妈的腋窝底下穿过，一边按在她胸前巨大的肉球上，一边抽插。我两只手使劲地在姨妈的乳房上揉搓起来。那种感觉就好像是握着两个大水袋，让我感到无比的舒爽。&lt;br&gt;姨妈温暖的肉壁紧紧地包围着我的肉棒，刺激得我狂暴地插干。我吼叫着，下体猛烈地撞击着姨妈穿着黑色开裆内裤的臀部∶「喔……我要永远这样干你，姨妈……」「好……姨妈永远是你的……啊……」姨妈已娇喘吁吁，她一边扭动屁股，一边不停地浪喊∶「啊……好……好美……」姨妈仰起俏脸，雪白的美臀向后迎合着，浑身抖簌簌的颤栗起来，秘洞嫩肉一阵强力的收缩夹紧，好像要把我的大鸡巴给夹断般，一道热滚滚的春水自秘穴深处激湧而出。&lt;br&gt;「噢……不行了……我洩了……啊……」连续两次高潮的姨妈瘫软在树干上，我却还没有射精。这时急色的慾望过去，为了补偿这么多年来姨妈所受的和我同样的煎熬，我决定施展浑身解数，让姨妈更加愉悦。&lt;br&gt;我抱起姨妈，把她放在湖边鲜嫩的、滚动着露水的草地上。她穿着黑色丝袜的双腿弯曲张开着，秘处迷人的花花草草比起自然界的繁花盛开，一点也不逊色。脱掉已经湿辘辘的上衣，我此刻已经一丝不挂。一手托起姨妈的下巴，亲吻她肥厚的嘴唇。&lt;br&gt;姨妈闭着眼睛，双臂抱着我的腰，我有力的舌毫不客气地探进意乱情迷的姨妈温热潮湿的口中，触及她软嫩的香舌后，就挑勾着她，与她热情纠缠，舔吮着她口内的蜜津，口鼻间互相交流的炽烈气息让高潮后的姨妈再次浑身火烫。我的另一只手，则把姨妈蕾丝裙后的拉鍊一拉到底，引导姨妈的胳膊从肩带里退出。&lt;br&gt;将姨妈的蕾丝裙抛在旁边的草地上，我不禁欣赏着草地上迷人的姨妈。她双臂随意放在头上方，紧闭着双眼，双唇张开。姨妈蓝色高跟鞋鞋跟斜斜地柱在草地上，扭出那双套在黑色玻璃吊带丝袜里面的、充满肉感大腿的迷人曲线。&lt;br&gt;在黑色透明的雕花开裆内裤上面，双腿在长着一片诱人的浓毛的地方并拢了，这些捲毛的颜色</content></item></essay>