<essay><item><title>我的性感女神-妈妈(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫林浩云，是一名高二学生。爸爸是一家外企的部门经理，去年被总公司选中分派到国外担任分公司的CEO ，因为那边公司才刚刚起步，所以爸爸一年也就只能修那么一次假，妈妈本来是不同意的，毕竟分隔两地时间又那么长，特别是对爸爸一年只能修一次假，妈妈显得很是不乐意。&lt;br&gt;不过后经爸爸一阵的分析，妈妈也任为此次机会难得，据老爸说如果这次在那边干出成绩的话，三年内总公司就会把他从新调回，并许以爸爸百分之5 的公司股份和进入董事局的权限。爸爸想呀这不是天大的好事吗，这可是过了这村没这店呀。妈妈最后想想也是也就同意了，不就是三年吗，那还不是眨眨眼就过了。&lt;br&gt;爸爸到国外工作的那段时间里，家里只留下我和妈妈。我妈妈我妈是市妇联的一名主任，一般情况下没有什么事情可做，大部分时间都是呆在家里，平时顶多也就过去那边走走亮亮。妈妈那年还不到四十岁造我说妈妈看上去也就只有三十出头，正是女人最成熟、最迷人，最有魅力的黄金年段。&lt;br&gt;妈妈1米65的中等个头，不但容貌俏丽，而且拥有一双丰满高挺的胸部，圆润修长的大腿，厚实性感的小婴唇，更叫人不可思议的是妈妈竟然还保持着一副性感妖侥的身材，所有见过我妈的人都说她是个大美女，岁月的流逝并没有在她娇好的面容留下任何的痕迹，虽说是块40的人了，但那成熟美妇的韵味却是更叫人心动，她平素喜欢穿着各式各样的丝袜高跟。裹着丝袜的大腿直观地衬托出她那无以伦比的魅惑。按她的原话说这些东西可以将女人的美更加极至的表现出来（我偷听到的）。&lt;br&gt;妈妈是个美丽而且自信的女人，这点我从来没有怀疑过，她这个年龄段的女人，身上总有一种特殊的风韵，那是年轻漂亮女人身上所没有的。妈妈周身上下都有一种说不出的魅力。在我少年的心目中，妈妈就是美的化身，就是希腊美神的代言人。&lt;br&gt;我被妈妈身上所表现出来的那种优雅气质深深的折服！&lt;br&gt;在我还在上初中时，我就开始对男女之事抱有比较强烈的好奇心，后来通过互联网更让我加深了对这事的浓厚兴趣，于是我经常留连在各大色情网站上，泡的时间久了，我在网站上认识了许多的色友，他们可以说是我的性启蒙老师。在与他们的交流过程中，我对女人对性有了更加深入的认识，不在像以前那样像个楞小子。&lt;br&gt;那段时间里我的「知识」疯狂的增长着，也因此常常幻想自己干着穿着丝袜高跟’ 制服套裙的女人。就这样现实生活中美艳成熟的妈妈在无可必免的情况下，成了我首选的性幻想对像。&lt;br&gt;初中升高中那段漫长的时间里，我常常做性梦，梦中的女主角就是美艳成熟的妈妈，有时则是年纪和妈妈相差不多的成熟女性，每一次我从性梦中醒来，我的裤档里都是一片的潮湿，我常常感到很懊悔，也很自责，但更多的同时是感到一种甜蜜，有时还会顺着梦境中凭空生出许多异想天开，生动逼真的画面。&lt;br&gt;但是在现实生活中，妈妈的严厉管教下，我不得不把这些事情给隐藏起来，我只能经常偷拿妈妈的丝织内裤和丝袜进行自慰，这让我每回都感到非常的兴奋和发狂。但每每过后我又会非常的自择，我知道我已经没有办法回头了，我已经发展到了一种病态的心理关口。&lt;br&gt;至从爸爸出国工作后，妈妈的情绪一直都很低落，有段时间，我还惊讶地发现妈妈一个人呆在自己的卧室里自慰，有时则独自一人坐在房间里，傻傻望着窗外的天空发呆，我知道这是因为缺少「爸爸」&lt;br&gt;造成的，想当初爸爸还没有出国的时候，妈妈生活的是多么的幸福多么的开心，而现在……我真的想像不到爸爸走了还不满一年的时间里，妈妈就有了这么大的改变，我开始理解当初妈妈不同意爸爸出国工作的原因了。敢情她早就料到会有这种情况想想也是妈妈这个年纪的女人怎么离得开男人的关爱呢。就在这时在我的内心深处，隐隐约约…………总之，对我来说那是一种禁忌，但那更是一种刺激。&lt;br&gt;我害怕碰触到它，也渴望去接近它，我的心情可想而之不知道从什么时候开始，也不知道是否受到了它的影响，我开始有意识地花更多的时间在家里多陪伴妈妈。&lt;br&gt;只要客观条件充许我都会呆在家里，刚开始的时候还别说，真的是很不容易（球也不打了，课外活动也不去了，街也不上了），在家里的那段时间里，我时常陪着妈妈聊天解闷；或跟妈妈说说学校里遇到的一些趣事，有时看到妈妈心情很不错的时候，我还会说上一些小小的黄色笑话，每每都把妈妈弄成了大红脸。当然最让妈妈高兴的还是我时常帮妈妈做一些家务活，比如做饭、收拾餐具、整理房间什么的。渐渐地妈妈恢复了往日的神采和风韵。&lt;br&gt;在我面前，我觉得所有我认识的漂亮女人都黯然失色，每天面对着美艳、丰腴，极具成熟女性魅力的妈妈，那隐藏在我内心深处的秘密总算明了了。没错其实从初中升高中的这几年中，我早就喜欢上了自己的妈妈，是自己亲生的妈妈。之前的我是不敢去正视，也不敢负诸行动，可是现在的情况变的不一样了，上天似乎也在为我创造良好地条件我在自己的心中暗暗的下了一个决定，那就是一定要得到妈妈，不论是妈妈的身体还是妈妈的心。&lt;br&gt;不知是时间久了还是我给自己下的决定起了作用，我感到自制力在迅速下降，离崩溃的边缘也越来越近，但是理智却时时刻刻警醒着抑制着我，我知道如果现在让妈妈知晓我的用心的话，我就会永远失去她。好在这段时间的负出也不是没有成效的，我感觉到妈妈似乎也越来越喜欢我了，常常在和我聊天时她都会主动握着我的手，等我回房间休息的时候，妈妈还会和我来一个吻别。&lt;br&gt;就这样，时间过的很快，转眼我也从高二升上了高三，在这其间爸爸回来过一次，可是很快又回到了自己的岗位上，妈妈对于爸爸的回来并没有表现出像以往的热情，就我看来还不如说有点冷寞，这时我知道我的机会来了，爸爸妈妈在也不可能回到以前的日子，可怜的爸爸还自以为妈妈只是闹闹情绪，他却不知道他和妈妈的感情已经出现了危机。&lt;br&gt;今天是五一长假，我早早就起来了，因为昨晚我和妈妈约好了要出去玩玩，为了给妈妈看到一个与以往不一样的我，我特意把自己装扮的成熟稳重些，在把上次买好的衣服往身上一放后，还真别说效果立马就在镜子前显示出来了，不错那个售货员还真不是吹的，这身衣服穿在身上果然合适，看看时间也差不多了，我走下楼梯来到餐厅，妈妈此时正在厨房准备早餐。&lt;br&gt;于是我悄悄的走到妈妈的身后，用双手摀住了妈妈的眼睛阴阳怪气的问道，「猜猜我是谁。」「浩云你想吓死妈妈呀！&lt;br&gt;你是我生的我还能不知道你是谁，好了浩云别闹了，快点出去妈妈还要给你做早餐呢？「说完妈妈回过头在我的脸上亲了一口然后飞了我一眼就把我给轰出厨房里了，坐在餐前，抚摸着刚刚被妈妈亲过的地方，回想着过去的一年里，发生在我和妈妈之间的点点滴滴，自从那时我下了那个决定后，我就一直没有停止过对妈妈的渴望，在那流世的时间里，我没有在妈妈的面前暴露过我的「内心」，哪怕是一次。&lt;br&gt;我一直都是在压抑着自己，我也曾经想过在妈妈昏迷中一品她的香泽，事后天知地知我知唯独妈妈不知，但又觉得那种日子不是人过的，我需要的是心和心的交流。&lt;br&gt;而不单单是肉体上的结合。那样对我没有意义，在我看来这也是对妈妈的赦渎。&lt;br&gt;至从上次爸爸回来，看着他们俩人之间微妙的变化，我就知道我等代的机会终于要到了。&lt;br&gt;「浩云…浩云在想什么呢？这么入神。有什么事可要跟妈妈说，别憋在心里知道吗。」妈妈一脸的担忧地道，「哈，哦，妈我没事啦，只是发了一下呆，没什么大不了的。你就别担心了，我真的没事，你看你儿子我状着呢？」&lt;br&gt;我唯恐妈妈有所发觉，立马就秀了一下自己这几年间段炼的肌肉，好转移妈妈的注意力。&lt;br&gt;我妈看见1.76个头的儿子，衬衣西裤革履，英俊潇洒，自信而又带点坏坏笑意的脸孔，芳心也不知道是怎么了，就是一阵狂跳。「是，是妈妈相信你就是了，来浩云吃早餐了，不然等会凉了就不好吃了。」我妈为了掩饰心中的莫名，一脸吹速道。&lt;br&gt;看着妈妈古古怪怪的样子，我还以为被妈妈看出什么来了，不过想想不对呀！&lt;br&gt;于是试探性的问道「妈妈你怎么了，脸怎么这么红呢，是不是生病了，要不我们今天不出去了好吗。」说着我把手探了过去，放在妈妈的额头上，好滑呀，要是能在上面亲一口就爽死了！我妈看着儿子焦急的样子，心里是一片的温暖，想想老公不在的这一年里儿子的表现，我妈就觉得很是幸福，如果不是这家里还有个好儿子的话，自己都不知道会成什么样。&lt;br&gt;我妈一手握着儿子的手，另外一只着探过去抚摸着儿子的脸，时间过的还真是快呀，一转眼，当初还在牙牙学语的小孩如今都成大人了，我妈看着儿子下巴那稀稀疏疏的胡杂子，一脸的感慨「浩云你都长这么大了，妈妈也老了。」&lt;br&gt;「妈妈你说什么呢，你不老，你现在才是一个女人风华正貌的时候呢？妈妈我老实告诉你，你是我见过的女人当中最漂亮的，你还记不记得，我每一次升学，都是你送我去的学校，你知道吗？当时好多同学都很羨慕我呢，说我有一个漂亮的姐姐。」我急忙的瓣解道。「好了，你这孩子说什么呢，怎么竟说胡话，快点，吃完了我们好出去。」&lt;br&gt;我妈板起脸哼怒道，但其实心里还是很高兴的，毕竟到了她这个年龄的女人，还能得到年青人的称讚，不容易呀。&lt;br&gt;「浩云你吃完了就去客厅里坐坐，妈妈现在进去换衣服知道吗。」    「嗯，妈你去吧。」怎么这么久了还不出来呀，都进去半个钟了。我站起来走到妈妈的房间门口道「妈你没事吧，怎么这么久还不出来，我都等得都快成化石了。」&lt;br&gt;「知道啦，你这孩子才一会你就等的不奈凡了。」还一会呢都半个小时了，当然这话我可不敢对着妈妈说。这时只听房门卡的一声响，「浩云，你觉的妈妈的这一身打扮怎么样，还可以吗？」&lt;br&gt;听见妈妈的问话我回过头一看，顿时整个人惊呆了，妈妈穿着一身高岔的黑色低胸连衣裙，高耸的酥胸露出大半，浑圆而饱满的胸部被挤出一道深深的乳沟，纤细的柳腰下两条修长的大腿上被一双水晶透明肉色长筒丝袜包裹着，匀称而又修长的玉腿从裙子的下摆露了出来，不高也不低刚好露出圆润的膝盖和饱满紧凑的小腿透过水晶透明肉色长筒丝袜依稀可以看到她白皙皮肤下面那几根纤细的静脉，光滑的脚踝洁白无暇，脚趾匀称。趾甲都修的很整齐，从一双绑带高根露了出来，白白的脚趾上涂了粉红色的指甲油，闪闪发亮，像十片小小的花瓣，显得非常的性感。配上妈妈身上散发出来的成熟气质，眉宇间的一丝妩媚，整个人显得无比的性感，靓丽，看的我的目光充满了血丝，不知不觉的吞了吞口水。&lt;br&gt;「妈妈你真的是太美了。我都不知道要怎么形容你才好。」我妈看着儿子那垂涟的目光，小脸一下子就红透了。「浩云你说妈妈这样穿是不是过于暴露了。」&lt;br&gt;看着妈妈小脸腓红的样子，我觉的我的鼻子好像有什么东西在流出来。「不会，不会，妈你这样穿我就一个字美，怎么会暴露呢。」我妈用怀疑的眼光看了儿子一眼道「既然你都这么说了，那我们就出去吧。」于是我立刻上前牵住妈妈白嫩的小手，「浩云你做什么呢？」我妈看着儿子牵着自己的手疑问到，「妈没事啦，我们出去总不能各走各的吧。这样子牵着手会好点。」我妈想想也是，也就没有在多想了，而我却在为能够成功的牵住妈妈的手，在暗自偷笑呢？&lt;br&gt;五一的闹市里，到处都是人山人海，真是想找一个安静点的地方都难。我和妈妈在看玩了一部美国的爱情片后，如今正头顶着烈日走在喧哗的大街上，当然我依然还是握着妈妈白嫩的小手了，机会不常有呀「妈妈你看那些人都在看你呢，真的我没骗你，我早就说过妈妈你一点也不老，你看我们现在走在大街上多像一对亲姐第。」&lt;br&gt;这点我还真的没有胡说，看看街道两旁的人群就知道了，很显然妈妈也注意到了，脸上一直都是红红的都没有下去过，也不知是太阳洒的还是给羞的「好啦浩云不要在说了妈妈信你就是。」说玩妈妈还往我的身上靠了靠，脸却是更红了。&lt;br&gt;妈妈就是这点不好，特易羞。也不知道是怎么回事。&lt;br&gt;不过妈妈这个样子我更加的喜欢，「哈……哈……哈「我实在是忍不住了，不经意的笑了出来。」浩云不许你笑，在笑在笑妈妈就理你了。「看着妈妈一脸嗔怒的样子，我赶忙道」是我的母亲大人，我不笑了不笑了。「可是话还没有说完我又笑出声了，这回妈妈可不管了，扑到我的身上就是一阵的盲打，其实和挠痒痒没什么区别。&lt;br&gt;妈妈在我怀里不停的」打「我，却没有注意到自己春光涉露，雪白的脖颈上佩戴着精致，闪亮的金色项链，项链上衔着一颗心形钻石，刚好垂落在她的双乳之间，随着妈妈身体一晃一晃的，好不耀眼夺目，</content></item></essay>