<essay><item><title>淫荡妈妈骚姊姊1-8(10)</title><author>床上伴侣</author><content>妈，妈是爱你的，妈心中现在只有你一个男人，不是因为……他，妈才不
跟你……只是，母子性交的罪名太重了，妈实在害怕呀……」&lt;br&gt;「妈……妳不须要害怕，也不需要为我们母子相奸的乱伦关系负责，就算是
以后被人知道了，我也会说是我强奸妳的，不是妳自愿的……总之，妈……妳今
天是拒绝不了我了……儿子今天一定要得到妈妳……」&lt;br&gt;小俊说完就抽出插在我肉屄中的两根手指，并将我转过身，把我的裙子往上
掀起，并且一把就拉扯下我的红色内裤到我的大腿膝盖处。&lt;br&gt;我一见小俊真的想要将他的肉棒插进我的肉屄，我想抵抗挣扎，但却是浑身
无力，下体骚痒不止，不由得慌乱起来：「小俊……别……不要……妈……妈用
嘴来吸吮你的鸡鸡，让你舒服的射出来……好不好？只求你不要对妈……」&lt;br&gt;「妈……难道妳宁愿将妳的肉体给那个不懂珍惜妳的男人糟蹋……也不愿给
真心爱妳的儿子干吗？」&lt;br&gt;小俊这么说，我真是既难过又心疼，难过的是小俊不能了解我对他的爱恋究
竟有多么的深，为了他，我甚至可以牺甡一切；心疼的是碍于我是他的亲生母亲
，始终是抛不开母亲的身份及道德压力，将我自己的肉体完全奉献给小俊，让小
俊这么的痛苦。&lt;br&gt;这时小俊已经又将他的两根手指插进我那多汁滑润的骚屄内，且不停的上下
抽插，偶尔用指尖搓捏着我的小肉豆（阴核），使我的情慾更加的高升，肉屄也
更加的骚痒。&lt;br&gt;小俊同时从我的背后用手搓捏着我的肥奶，我丰乳上的两颗粉嫩的乳蒂早已
被爱抚得尖硬肿大起来。&lt;br&gt;不用说我的淫液自然是流得大腿根都是，我面对这样的「爱抚攻势」，几乎
快被我体内那股炽热的熊熊性慾给烧尽。&lt;br&gt;（……啊……不行了……肉屄真的好痒……痒的好难过喔……给小俊吧……
将我的肉体交给深爱我的儿子吧……趁着我的身体还是洁净的时后……在我还未
给那个只会折磨我的男人糟蹋之前……）一股想要献出肉体给心爱儿子的想法充
斥着我的脑中。&lt;br&gt;此时在我背后的小俊已将他自己的肉棒扶正，并用手拨开我下体茂盛的阴毛
及那两片娇嫩的肉唇，小俊贴近我的耳朵，先是轻咬了一下，然后吻着我的脸颊
说：「妈……我爱妳……」&lt;br&gt;听完了这句「我爱妳」，顿时什么道德伦理观念、母子血缘关系，以及我理
智的坚持，全部都在我的脑中全被击溃了。&lt;br&gt;我只是个被爱的小女人，一个被亲生儿子深爱的女人，现在的我心理上及肉
体上的强烈骚痒均急需一根强而有力的肉棒来满足我，哪怕这个男人是我的儿子
，而且还是我最心爱的儿子。&lt;br&gt;这时小俊已经用手指拨开我下体的两片嫩肉（阴脣），「啊……哦……」&lt;br&gt;随着「噗哧」&lt;br&gt;的一声，我感觉到小俊的龟头已经进入了我的肉屄内，接着小俊再往前用力
一挺，他的肉棒便全部被我的肉屄给吞没了。&lt;br&gt;由于我的肉屄已被淫水给润湿，小俊轻易的就将他的肉棒一根到底的插进我
的肉屄中。&lt;br&gt;「喔……好棒喔……妈……妳的屄屄好紧……好温暖……好润滑……让小俊
好舒服……好爽喔……」&lt;br&gt;「啊……小俊……妈……妈……」&lt;br&gt;小俊的肉棒已经插进了我这个亲生母亲的体内，这一切都是真实的，我与小
俊……终于相奸了……这时的我只有用双手贴着墙壁，向后高挺着臀部，感受着
儿子小俊那根粗长的大肉棒。&lt;br&gt;（啊……好粗……好长喔……小俊……哦……我的好丈夫……）由于久未有
男人的肉棒插进我的肉屄，再加上小俊的肉棒异长的粗长（小俊的肉棒足足比丈
夫阿成的肉棒还要再长三分之一），使我有些受不了，肉屄除了舒麻之外，还有
那么一点的痛。&lt;br&gt;「啊……小俊……求你……温柔点对我……妈……妈的小屄有些痛……」&lt;br&gt;「妈……妳放心，小俊会很温柔的干妳的……」&lt;br&gt;小俊不待我再有所反应，就先用双手从我的背后搓抚玩弄着我的乳房，玩弄
捏揉着我那早已尖硬的粉嫩乳头，同时低头用嘴亲吻着我背后雪白的肌肤。&lt;br&gt;小俊这样如此柔情的对待我，加上肉棒已插进我的肉屄内，很快的我的肉屄
已经慢慢的适应小俊的粗长肉棒，不再有痛感了，剩下的只有尚未嚐过的舒麻愉
悦快感，甚至我可以感觉得到我的肉屄紧紧咬合着儿子小俊的火热肉棒，淫汁更
是不停的由肉屄与肉棒结合的缝隙间流出，随时都可以接受着男人激烈的抽插。&lt;br&gt;小俊搓揉了乳房一下后，感觉我的肉屄已经被淫汁润滑的差不多了，小俊就
想要开始用他的肉棒在我的肉屄内插干。&lt;br&gt;就当小俊抱住我的腰要开始插干我时，门外发出了一阵声音：「小弟……妈
怎么拿内裤给你那么久，爸叫我来看看，可是妈也没有在房里，弟弟，你知道妈
到哪里去了吗？」&lt;br&gt;是小盈，小盈在门外！这时我与小俊均被小盈突然的问话给惊吓到，小俊想
要插干我也只好先停了下来，顿时小俊塞在我的肉屄的肉棒缩小了不少，而我的
一身情慾也给浇熄而恢复理智。&lt;br&gt;就在我焦虑不知如何是好时，小俊这时出声了：「喔……姊……妈拿给我内
裤后，说她有点不舒服，要回房间去休息……妳……妳没看到她吗？」&lt;br&gt;「这样啊……可是我没有看见妈在房里呀！？」&lt;br&gt;「呃……那会不会是妈从后门出去透透气或是去药房买药去了？」&lt;br&gt;「嗯……好像有可能，算了，我等会再到妈的房间去看看好了……小弟，你
赶快洗一洗吧，不然等你洗出来菜都凉了……」&lt;br&gt;「好……姊，我知道……」&lt;br&gt;随后就传来小盈离开浴室门口的脚步声。&lt;br&gt;「好了……姊走了……妈……我要开始干妳&lt;br&gt;……」&lt;br&gt;这时我推开了小俊，小俊的肉棒就从我的肉屄洞内滑了出来。&lt;br&gt;「妈……妳怎么……」&lt;br&gt;这时我回头用着哀怨的眼神看着小俊，同时在我眼眶中早已充含着白莹清澈
的泪水。&lt;br&gt;小俊似乎被我的这样的举动吓了一跳，一脸错愕不知所措的样子。&lt;br&gt;接着我便不发一言，默默的整理的我的衣裙。&lt;br&gt;将内裤拉上及胸罩给穿好后，我对着小俊说：「小俊，你太令妈失望了……
」&lt;br&gt;然后我再也忍不住的流出泪水，走出浴室，直奔回我的房间。&lt;br&gt;我奔回房间将门上锁，走向床头坐了下来，（为什么……为什么我会答应让
小俊干我……我跟小俊是亲生母子呀……杨珠美呀、杨珠美……妳怎么可以跟妳
自己的儿子做出这种伤风败俗乱伦之事……）一想到这里，我不禁从眼眶落下一
滴滴透莹的泪水，开始摀着脸嚎哭了出来。&lt;br&gt;小俊是我的亲生儿子，而我竟然淫荡到让他插进了我的肉屄，我真是个不贞
的淫乱母亲。&lt;br&gt;但我随即又想到小俊既然是我最爱的男人，就这样把身子给他又有什么不可
以呢？（杨珠美……其实妳心底是希望给儿子小俊干的……在妳们发生肉体亲热
的一开始，妳早就打从心底希望小俊能够干妳，即使是小俊今天用这种强奸的手
段来得到妳的身子，妳也是欢喜的……就算是当个红杏出墙的妻子、淫荡的乱伦
母亲……也是妳心甘情愿的……）这个念头从我的脑中闪过。&lt;br&gt;是，我爱小俊，小俊是我最爱的男人。&lt;br&gt;他接触我的肉体时，是那么的温柔、体贴，像个爱人一样的对待我，而我也
是那么有感觉、那么舒服、那么的愉悦的……尤其是他的肉棒插进我的肉屄的时
候，我更是深深的感受到身为女人在性交愉悦的滋味，这种幸福爱恋感觉是丈夫
阿成永远无法带给我的，只有小俊才能带给我这样的幸福。&lt;br&gt;为了我自己心爱的男人，即使这个心爱的男人是我自己亲生的儿子，就算我
要背负着种种莫大的罪名，我也甘心呀……就在我沉思之际，传出了一阵敲门声
：「妈……妈，妳在里面吗？」&lt;br&gt;是小盈，我忍下我此刻激温反伏的情绪，以镇定的口吻对着小盈说：「喔…
…小盈呀，妈在里面，有事吗？」&lt;br&gt;「妈……我听小俊讲妳好像不太舒服，妳刚才不在家是出去买药了吗？」&lt;br&gt;「啊……是……是呀！小盈，妳不用担心，妈没事的，我再休息一下就好了
。&lt;br&gt;妳先到饭厅去吃饭，妈等一下就会到饭厅……」&lt;br&gt;「喔……好吧，妈，妳好好休息，我先去吃饭了。」&lt;br&gt;接着我起身再整理了一下身上的衣裙，用面纸擦干脸上的泪水，然后就走出
门外。&lt;br&gt;走到了饭厅，只见阿成、小盈、小俊都已坐在饭桌前吃着晚饭。&lt;br&gt;「喂……珠美呀，听小盈说妳不太舒服，刚才还出去买药，是不是真的？」&lt;br&gt;「啊……是啊！刚才我就觉得有些头疼，所以才从后门出去买药回来，然后
在房间休息……」&lt;br&gt;「真是的……妳们女人就是这么麻烦……动不动就生病，好了，好了，快坐
下来吃饭吧……」&lt;br&gt;这就是我的丈夫，完全都不关心我的身体健康。&lt;br&gt;这也就不能怪我对他丝毫没有半点情爱的感觉，毕竟，有哪个女人会喜欢爱
上一个曾经强奸过自己而不得不下嫁于他的男人……晚饭过后，我与女儿小盈正
收拾着饭桌，这时阿成靠近着我说：「珠美呀……我出去找我以前那些兄弟喝酒
……可能会晚一点才回来……」&lt;br&gt;啍，又要去找他那些只会吃喝嫖赌的酒肉朋友了，这我早习以为常：「喔…
…那你要早点回来……」&lt;br&gt;「啊……&lt;br&gt;嗦啊……我知道啦……」&lt;br&gt;接着阿成竟伸手在我丰满的臀部不规矩的上下搓捏起来。&lt;br&gt;「啊……阿成，不要这样，孩子在旁边呀……」&lt;br&gt;我小声的向阿成说，幸好小盈转身在清洗碗盘。&lt;br&gt;「干……在外面跑船那么久……外面那些港口的妓女都比不上妳这个漂亮的
老婆美、身材又棒，等我回来再好好的『疼疼』妳……哈……」&lt;br&gt;说完，阿成就出门去了。&lt;br&gt;（欸……阿成他果然一回来就……就想要……我实在是不想再跟他……他只
会把我当成他的洩慾工具，跟本不把我当做是他的老婆看待……）想到这里，我
不禁为我自己感到悲哀。&lt;br&gt;饭后的残局不久就被我跟小盈收拾干净了，「妈……我今天约了同学，要到
她家与她一起读书，可以吗？」&lt;br&gt;「喔，是不是那个上次到我们家玩的白小敏同学要跟妳一起读书？……」&lt;br&gt;小盈点点头。&lt;br&gt;「好吧，她家就在我们家附近而已吧！？&lt;br&gt;小盈，妳去要早点回家，现在的冶安不是很好，别让妈担心，知道吗？」&lt;br&gt;「谢谢妈，我会早点回家的。」&lt;br&gt;小盈连声应好之后，便回房整理一下书籍，就出门去了。&lt;br&gt;这时，家中只剩我与小俊母子两人了，小俊似乎已回到小盈的房间，由于我
在浴室拒绝小俊对我的求欢，我与小俊此时的关系变得颇为尴尬，身为母亲的我
也不好再单独面对小俊，于是我便回房去了。&lt;br&gt;在房中，我独自静静的端坐在床边抚摸着床单想着：（在我要用什么态度去
面对小俊呢？刚才我在浴室那么毅然的拒绝小俊的求欢，小俊他会不会讨厌我了
？不再爱我了？……）种种的忧虑使我有着马上想要到小俊的面前向他说我愿意
把我的身子给他的冲动，只求他不要讨厌我、不要不再爱我，可是母亲的身份使
我放不下诸多的负担，而去跟小俊做大胆的求爱告白。&lt;br&gt;就在我在床边坐立难安，不知该如何是好时，「妈……我是小俊，我可以进
来吗？……」&lt;br&gt;是小俊，我最爱的儿子－－小俊！可是这时我仍不敢大胆的表示我对儿子的
爱意，我竟然以我自己都不相信的冷静口吻说：「门没锁，你进来吧……」&lt;br&gt;接着房门便打开了，小俊进来就走到了我的面前。&lt;br&gt;
第七回　　偷情母子（二）
小俊就这么站在我面前，有好一会我与小俊都沉默着，只是彼此注视着对方
，这时小俊终于忍受不住而开了口：「妈……对不起……」&lt;br&gt;一句对不起，使我本已稍稍平复的激动心情再起波涛，顿时我的眼眶一红，
泪水不受控制的流下：「呜……小俊……」&lt;br&gt;我激动的站起来抱着小俊，伏在他的胸怀中，尽情的喧洩自己的情绪。&lt;br&gt;「妈，对不起……我不该那样逼妳的……小俊不该像爸爸那样强奸妈妈妳…
…只是我太爱妈妈妳了……只想要得到妈妳的全部……所以我才控制不住自己…
…对不起……妈……」&lt;br&gt;听到小俊如此的温柔告白，激起了我内心疼爱自己孩子的母性（啊……小俊
，妈多么想现在就和你相干……）。&lt;br&gt;这时我再也忍不住了，我要将我满腔的情意都要全部向儿子小俊告白：「呜
……小俊，妈……都是妈不好……妈不该只有考虑到自己而没有顾虑到你的心情
……妈妈错了……」&lt;br&gt;小俊此时用手抹拭着我脸上的泪珠：「妈……妳没错……错的是小俊……」&lt;br&gt;我与小俊互相倾诉着歉意并紧紧的拥抱在一起。&lt;br&gt;「妈……」&lt;br&gt;小俊抬起头来，叫着我之后就深情的凝视着我好一会儿。&lt;br&gt;我被小俊瞧得有些不好意思，不由得羞红着脸低下头去，这时小俊的手托起
我的下巴，然</content></item></essay>