<essay><item><title>我的失忆姊姊(3)</title><author>床上伴侣</author><content>字的间隔中引导着她。&lt;br&gt;「十五……十……六……十……十……」姊姊的数数愈来愈缓慢。&lt;br&gt;「好了，妳可以很放松的停止了，」我说着，「什么都不用想，很舒服的听着我的声音，妳会很自然的，很开心的听从我的声音，服从我给妳的任何指示，如果了解的话，妳可以很轻松的点点头。」&lt;br&gt;也许是因为太过放松，好几秒后，姊姊才点了点头。&lt;br&gt;直到现在，我还不太能相信这是现实，极端的兴奋让我感到整个人飘飘然的，好像在作梦一样。&lt;br&gt;以往只能从影片中看到这样的内容，而现在，我竟然亲自施行着催眠，让姊姊进入了催眠状态，我将家里的数位摄影机拿了出来，放在房间的角落。&lt;br&gt;「妳觉得好放松、好舒服，我要妳牢牢的记住这种被催眠的感觉，深深的爱上这种感觉，当妳醒来之后，只要我命令妳睡，妳就会立刻回到这种催眠状态，甚至比现在更深十倍的催眠状态。」&lt;br&gt;我停了一会，让姊姊吸收我的指令，「不只是我命令妳睡的时候，当我用手指触碰妳的额头、当我在妳耳边弹指、当我要妳看着我的双眼，只要妳感受到我想要催眠妳，妳就会很舒服、很合作的进入更深十倍的催眠状态，因为妳很喜欢这种感觉，了解吗？」&lt;br&gt;隔了几秒钟，姊姊又点了点头。&lt;br&gt;「好的，当我数到三，妳就会清醒过来，而我的催眠暗示会深深的植入妳的潜意识中，一……慢慢的回复力气，」我看到姊姊的手指抽动了一下，继续说着暗示，「二……感到很愉快，精神愈来愈好，」随着我的命令，姊姊微微的扬起了嘴角，「三……醒过来！」&lt;br&gt;姊姊张开了双眼，眨了好几下，好像一时还搞不清状况，过了好几秒才慢慢的坐起身来。&lt;br&gt;「觉得怎么样？」我问。&lt;br&gt;姊姊的心绪似乎这个时候才真的回到了这里，脸上堆满了笑容，「好像在作梦一样，全身轻飘飘的，好放松的感觉。」&lt;br&gt;「说说妳记得些什么事情？」&lt;br&gt;姊姊很认真的思考着，「我专心的看着手指，听着你的话调整呼吸，然后你突然叫了一声什么，我就什么都不知道了，只觉得很轻松……」&lt;br&gt;「就像这样吗？」&lt;br&gt;「什么？」姊姊张大眼睛看着我，天啊，这种无辜的眼神真是太动人了。&lt;br&gt;「睡！」我大喊一声，姊姊就像玩具一样，毫无预警的被我关掉了开关，重重的往床上倒了下去。&lt;br&gt;以往只能在影片里看到的画面，我现在竟然自己实行着。&lt;br&gt;「我拉一下妳的手臂妳就会清醒过来。」我一边说着，一边将她额头上的头发拨开，然后拉了一下她的手。&lt;br&gt;姊姊张开眼睛，一开始感觉有点迷茫，然后一边微笑着，一边露出了讶异的表情。&lt;br&gt;「妳刚刚又进入催眠状态了呢。」我说。&lt;br&gt;「嗯。」姊姊用双手摸着脸颊，有点发热的样子。&lt;br&gt;「能说说是怎么样的感觉吗？」&lt;br&gt;姊姊皱了下眉头，「我不知道，我好像听到你突然大喊一声，就整个失去了意识。」&lt;br&gt;「这次我不出声音。」我说着，然后用手指点了一下她的额头。&lt;br&gt;和预期一样，姊姊很完美的回到了催眠状态。&lt;br&gt;「很好，妳又进入了更深沉的催眠状态，妳感到很放松、很安心，妳只能听到我的声音，任何的东西都无法干扰妳，被碰到也不会有感觉……」&lt;br&gt;我说着，然后用手指搔着她的腋下，姊姊十分放松的睡着，完全没有任何反应，我先前说过，我并没有要侵犯姊姊的意思，但那是在还没成功催眠姊姊的时候，此时此刻，看着这样的尤物毫无防备的模样，怎么说我也是正常的男人啊！&lt;br&gt;我伸出手隔着衣服搓揉着姊姊柔软而饱满的乳房，然后俯下身吻着她的蜜唇，更大胆的将舌头伸进她微张的嘴里，熟睡中，我甚至感觉姊姊温热的舌头也完全放松着。&lt;br&gt;催眠超乎我想像的成功，接下来该做什么呢？一直以来埋藏在心底的慾望火山一样的不断喷发出来。&lt;br&gt;「姊姊，听好，等一下醒来以后，只要妳听到我说『暂停』，妳的时间就会完全停止，妳会停止所有的动作，停止所有的想法，只要妳一听到我说『暂停』，妳就会完全进入时间停止的世界，直到我说『开始』，妳的时间才会继续流动，了解吗？」&lt;br&gt;我紧张的看着姊姊的反应，之前诱导的暗示都是催眠班里学的，但现在这个却是看着Ａ片自己凭空揣摩出来的，姊姊能接受吗&lt;br&gt;虽然花了比较长的时间，不过熟睡中的姊姊终于还是点了点头。&lt;br&gt;「很好，妳现在可以醒来了。」我说着，拉了下姊姊的手。&lt;br&gt;姊姊张开了眼睛，又是一脸迷茫的模样。&lt;br&gt;「记得我刚才给了妳什么暗示吗？」我问。&lt;br&gt;听到我的声音，姊姊才好像真的回过了神来，看着我摇了摇头，然后她用手摸摸自己的嘴，因为刚才还沾着我的口水，她大概是感觉嘴唇湿湿的，露出一脸困惑的表情。&lt;br&gt;「姊姊，看我这边，」我看到姊姊看到了我这边，立刻说出了暗示，「暂停。」&lt;br&gt;姊姊的动作很完美的停止了下来，我伸出手在她眼前挥着，她也连眨眼都没有，我真的没想到，连这样的命令姊姊也这么完美的执行着，以往只能在影片中欣赏的场景活生生的搬到了眼前。&lt;br&gt;我走到了姊姊的另一边坐了下来，「开始。」&lt;br&gt;「咦！」姊姊叫了一声，然后慌张的转着头，突然看到了我，又更大声的叫着，「咦？咦！你怎么办到的？」她用手遮着嘴巴，一脸吃惊的模样。&lt;br&gt;「暂停。」我说着，姊姊张大眼睛的可爱模样很完美的被保留了下来。&lt;br&gt;我将姊姊的手移开，吻着她的唇，然后将她的双手举到了空中，把她身上穿的Ｔ恤拉了起来，抚摸着她苗条平滑的腹部，我相信姊姊平常一定有持续的锻鍊，雪白的腹肌显得相当的结实，用舌头舔着她的肚脐，隐约中我感到到姊姊的身体似乎有一点颤抖，抬头一看，她仍然维持着一样的动作，沉浸在自己时间停止的世界。&lt;br&gt;我将她的上衣脱了下来，丢到了地上，「开始。」我说。&lt;br&gt;姊姊眨了眨眼，清醒过来，第一时间她仍然举着双手，然后才一脸困惑的放了下来，接着她发现自己身上只剩下胸罩，「啊！这是什么！」她惊呼了一声，看到自己被丢到地上的衣服，跪到了地上捡起衣服准备穿上。&lt;br&gt;「暂停。」我说着，姊姊很乖的停止了动作，然后我走到了她身边，把她手上的衣服拿开。&lt;br&gt;姊姊跪在地上，我将她的头仰了起来，让她张大了嘴，然后我把裤子脱了下来，把早已经涨的老大肉棒往她嘴里塞，姊姊温热的口腔给了我一阵酥麻的感觉。&lt;br&gt;我压着她的后脑勺，她整个脸埋进我的阴毛中，然后我用力顶着，拉着她的头做着活塞运动，粗暴的将龟头顶进她的咽喉。&lt;br&gt;「咳、咳！」姊姊突然咳了几下，我吓了一跳，赶紧将肉棒抽了出来。&lt;br&gt;姊姊原本还做着拿衣服动作的手已经恢复了自由，她用手摀着嘴继续咳了几下，表情似乎很痛苦。&lt;br&gt;「睡！」我趁她还没恢复清醒，赶紧在她耳边弹了一下手指。&lt;br&gt;还好，即使是在这种状态，姊姊还是很顺从的回到了催眠状态，她软倒在我的怀里，我将她轻轻的放了下去，让她躺在地上，以前有听说过，被催眠者在遇到危险的时候还是会清醒过来，就是这种状况啊……&lt;br&gt;「姊姊，很好，进入更深的催眠状态，当妳醒来以后，妳会忘记刚才被催眠时发生的事情，了解吗？」&lt;br&gt;姊姊很快点了点头，原本有点想就此打住的，但是看到姊姊这么听话的模样，我又不禁想做点更有趣的暗示。&lt;br&gt;「当妳醒来以后，妳会忘记自己被催眠过，而且妳也绝对不会相信自己被催眠了，无论发生什么奇怪的事情，妳都会坚持那是很正常的，因为妳觉得自己并没有被我催眠，了解吗？」&lt;br&gt;点了点头。&lt;br&gt;「可是呢，妳其实仍然被我催眠着，妳的潜意识会牢牢的记住我给妳的催眠暗示，当妳醒来后，只要妳看到我用手碰着鼻子，并要求妳做事的时候，无论妳想不想做，妳都必须去完成，妳甚至不会觉得那是我的命令，只是妳必须要完成的事情而已，了解吗？」&lt;br&gt;我停了一段时间，让姊姊的潜意识确实吸收了命令以后，叫醒了她。&lt;br&gt;我坐回了床上，看着上半身只剩下粉红色胸罩的姊姊缓缓得从地上坐了起来，「咦，怎么了？」她不断眨着眼睛，一脸迷蒙的模样。&lt;br&gt;我似笑非笑的看着她，姊姊看到我的表情，缓缓站了起来，一脸狐疑的盯着我看。&lt;br&gt;「我怎么会躺在地上？」&lt;br&gt;「因为妳刚才被我催眠了。」&lt;br&gt;姊姊眨了两下眼睛，不断的看着我，好像不明白我在说什么一样，又过了几秒钟，她才好像突然清醒似的眼睛一亮，「对了，你刚才不是说要催眠我？要开始了吗？」她坐到了我的身边。&lt;br&gt;这种无辜的模样真的是太诱人了。&lt;br&gt;「都说了妳已经被催眠了。」&lt;br&gt;「骗人，」姊姊皱着眉头，「你什么都没做怎么催眠我？」&lt;br&gt;「那我问妳，怎么会穿成这样在我的房间？」&lt;br&gt;姊姊看了看自己，好像才发现自己身上只穿着胸罩，然后沉默了下来，不断眨着眼睛，好像自己的理智和我的催眠暗示不断抗争的样子。&lt;br&gt;看着自己的催眠暗示在她脑海里发酵的模样让我相当兴奋，不过一方面我也有点紧张，这样的冲突会不会让她直接清醒过来，这么一来，让她再回到催眠状态的暗示说不定也会失效。&lt;br&gt;「我们是姊弟嘛，这样有什么好奇怪的？」姊姊终于开口说着，太好了，似乎是催眠暗示获得了最后的胜利。&lt;br&gt;姊姊看着我的脸，感觉有一点失去信心的样子，「你怎么啦，难道我之前不会这样？」&lt;br&gt;别说是只穿一件胸罩了，姊姊很在意自己的形象，我说过，就连刚才只套着Ｔ恤的居家模样我都没有看过。&lt;br&gt;不过我对姊姊摇了摇头。&lt;br&gt;「就是嘛，那你还说。」姊姊嘟着嘴，有点生气的模样。&lt;br&gt;「既然这样，把胸罩也拿下来吧。」我说。&lt;br&gt;「咦？」姊姊吃了一惊，「你在说什么啊，我才不要！」&lt;br&gt;「为什么？」&lt;br&gt;「什么……为什么的……」姊姊不可思议的看着我，「就算我们是姊弟，这样也太过分了！」&lt;br&gt;我摸着鼻子，「没关系，把胸罩脱掉吧。」&lt;br&gt;「我……」姊姊一开始似乎还想说什么，但随即停了下来，用一种有点迷茫却又不是全然无神的表情将手放到了背后，解开了胸罩的扣子，然后滑下了肩带，让胸罩落到了床上。&lt;br&gt;姊姊粉红色的可爱乳头，形状完美而圆润的乳房露了出来。&lt;br&gt;「干嘛啦，」姊姊抱着双臂遮住了我的视线，「一直盯着人家看。」&lt;br&gt;「妳不是说不要脱吗？」&lt;br&gt;姊姊红着双颊，「就突然想脱了嘛，有什么关系？」她的双眼游移着，似乎很心虚的样子。&lt;br&gt;看着她为自己被催眠的行为辩解的模样真是太有趣了。&lt;br&gt;「既然这样，连下半身也脱光吧。」我摸着鼻子说着。&lt;br&gt;姊姊看着我皱了下眉头，似乎想说些什么，但是她没有说出口，反而是站了起来，解开了牛仔热裤的扣子，然后拉下了拉鍊，将裤子脱了下来，姊姊身上只剩下一件水蓝色的蕾丝内裤，她的手动了一下又停了下来，似乎相当犹豫的样子。&lt;br&gt;「内裤也脱掉吧。」我又说。&lt;br&gt;我的话解除了她的迟疑，她用小指勾住内裤的边带，轻轻的拉了下来，我从她下体稀疏的阴毛中隐约的看到她神祕诱人的蜜穴，当她将内裤从脚踝上拿了开来，放到了地上的时候，她才好像回过神来，有一点点慌张的感觉。&lt;br&gt;「怎么了？」我问，欣赏着她迷人的裸露胴体。&lt;br&gt;姊姊不断转着眼睛，然后用手挡住了自己的重点部位，「你再用那种眼神看我我要回房间了，」然后又好像想到了什么，「你到底什么时候才要开始催眠我啦？」&lt;br&gt;我都忘了她还在等着我的催眠，我笑着，「好啦，来这边坐着。」&lt;br&gt;姊姊一直避开我的眼神，双颊红得像苹果一样，然后她拿起了枕头抱在胸前，在我旁边坐了下来。&lt;br&gt;「在催眠之前，妳可以先自慰来放松自己。」我说着。&lt;br&gt;「什么？」姊姊张大眼睛看着我。&lt;br&gt;「自慰啊，就是用手指玩自己的妹妹，妳以前被催眠前都是这样做的。」&lt;br&gt;姊姊一脸困惑，有点不高兴的看着我，「什么嘛……我不要了。」&lt;br&gt;我又用手摸着鼻子，「妳不是想被我催眠吗？自慰吧。」&lt;br&gt;姊姊看着我，表情稍微柔和了下来，她将手伸到胸前的枕头下面，慢慢的抽动着。&lt;br&gt;我摸着鼻子说着，「妳觉得好舒服，妳会感到身体比平常更加的敏感，可以舒服的发出声音，没关系的。」&lt;br&gt;「嗯……啊……」姊姊戚着眉头发出了哼声。&lt;br&gt;我继续摸着鼻子对她发出命令，「好舒服，停不下来了，除非我要妳停止不然发生什么事，妳都会继续手淫下去。」我说着，然后把她胸前碍事的枕头抽走。&lt;br&gt;姊姊的手指淫荡的在阴穴抽动的模样一览无遗。&lt;br&gt;「嗯……不要看啦，好丢脸。」姊姊用左手遮住了自己的脸，右手的抽动一点也没停止下来。&lt;br&gt;这可不行，如果姊姊没看到我摸鼻子的动作，催眠命令会不管用的，我把她的手拿开，摸着鼻子说着，「看着我，不要觉得丢脸，好好的做，让自己舒服一点。」&lt;br&gt;姊姊的眼神愈来愈涣散，透露着淫糜的气息。&lt;br&gt;我俯下身舔弄着她的乳头，然后她的肚脐，再把她的双腿搬到了床上，让她呈现Ｍ字形的羞耻坐姿，继续舔弄着她的脚指，沿着小腿一直吻到她的大腿内侧，姊姊湿润的蜜穴传出诱人的气味。&lt;br&gt;「啊……啊……」姊姊的声音频率愈来愈高，身体不断颤抖着。&lt;br&gt;「还不能高潮喔，得到我的允许之后妳才能高潮。」我又命令着。&lt;br&gt;「嗯……喔……啊啊呀………！」一连串的淫叫之后，姊姊的动作稍微慢了下来，不断喘着气，好像忍住了一波的冲击。&lt;br&gt;我拨开她额头前散乱的头发，温柔的帮她抹去汗珠，姊姊用着迷乱的眼神看着我，手指抽弄阴穴的动作一直没停过。&lt;br&gt;「啊……嗯……呀呀……」姊姊又一阵呻吟之后，翻倒到了床上，整个人蜷曲成一团，不住的抽搐着，「啊啊……不行了……要坏掉了……」&lt;br&gt;这一刻，姊姊看起来那么的渺小，那样的惹人怜惜，我抚摸着她的娇驱，然后脱掉了裤子也坐到了床上。&lt;br&gt;「过来帮我吹，等我射精后妳就可以高潮了。」&lt;br&gt;姊姊很快的过来趴在我的大腿间，让我涨的火热的肉棒整个含了进去。&lt;br&gt;我感到姊姊的舌头灵活的翻搅着，和刚才我趁她无意识的时候插入时完全是不同的感觉，她的头在我的跨下不断的起伏，迫切的想让我射精，一只手抚摸着我的子孙袋，另一只手仍不断的手淫。&lt;br&gt;巨大的快感在我的下体酝酿、膨胀……&lt;br&gt;「啊……要射了……」我低吟着，将所有的能量射进她的嘴里，感觉射出的精液比自己用双手来时多了好几倍的量。&lt;br&gt;「啊……啊……！」姊姊颤抖着身体，发出了比之前都还要尖锐的呼喊，似乎也获得了高潮。&lt;br&gt;高潮过后，她放松了下来平躺在床上，但手指仍在阴穴轻轻的抠着，嘴里还含着我的精液。&lt;br&gt;「当我拍两下手之后，妳就会清醒过来，记得自己被催眠的事情了。」&lt;br&gt;我说着，不知道自己哪来的胆子，也许是片子看得太多，就喜欢看到女人在催眠清醒之后错愕的模样，虽然我无法预期姊姊会有怎么样的反应，但我想不管怎样，我至少能再让她回到催眠状态。&lt;br&gt;啪、啪。&lt;br&gt;姊姊的眼神亮了起来，然后惊醒般的坐了起来，将嘴里的白色液体吐到了手上，微皱着眉头，「卫生纸……」姊姊没有看我，像在自言自语般喃喃的说着。&lt;br&gt;「啊？」我有点讶异，一时竟反应不过来。&lt;br&gt;「卫生纸在哪啦？」姊姊转过头看着我，有点生气的模样，但又不是真的动怒的感觉……&lt;br&gt;我赶紧抽了几张卫生纸给她，也是，把那玩意搞到床上可是很难清理的，没想到姊姊在这种状况下还在乎着这些些事情？&lt;br&gt;「好过份！你怎么可以这样欺负我？」姊姊一边用卫生纸擦去身上的精液一边说着。&lt;br&gt;我不确定是不是我的错觉，姊姊的声音虽然有点生气，但其实更像是在撒娇，微微发怒的眼神十分的可爱。&lt;br&gt;「我们以前常这样吗？」姊姊看着我说着，「我该不会……喜欢做这种事吧？」&lt;br&gt;姊姊似乎已经认定这不会是第一次了，我当然不会……或者该说是不敢告诉她实话，「那么……妳喜欢吗？」&lt;br&gt;「讨厌！」姊姊羞红脸低下了头。&lt;br&gt;我靠近她，轻轻的吻着她的额头，然后抬起了她的下巴，深情的吻着她，姊姊没有反抗，自然的配合着我。&lt;br&gt;这次我没有再用催眠，当我进入姊姊的身体时，我感受到姊姊小穴的肉壁紧紧的缠住我的肉棒，像是要吞没我一般，这种感受比之前的口交更像是上了天堂，我们十指紧扣，身心都融合在了一起。&lt;br&gt;最后我将满满的精华射进她的体内……&lt;br&gt;略做休息之后，姊姊躺在床上喘着气，满脸幸福的表情。&lt;br&gt;「姊，看着我。」我对姊姊说着。&lt;br&gt;「嗯？」姊姊慢慢的转过头来，等到我确定她的眼神对向我之后，我朝她的脸吹了一口气，姊姊立刻闭上眼睛，回到了催眠状态。&lt;br&gt;之前的催眠暗示的确还很完美的生效呢。&lt;br&gt;不过，我并没有想做什么，只是要解开姊姊的催眠状态而已，其实为什么要解除，我也不是很清楚，不过上催眠课时老师也都是会确实的让学员离开催眠状态，或许不这样做会有什么后遗症吧？&lt;br&gt;虽然觉得有点可惜，姊姊以后也不知道还让不让我催眠，不过我更不想对她造成什么伤害，还是老老实时的做吧。&lt;br&gt;我离开床上，随便套了件衣服，走到姊姊的旁边说着，「姊姊，仔细的听着，这次当我数到三之后，妳就会完全的从催眠状态中清醒过来，所有的催眠暗示都不再对妳有用，了解吗？」&lt;br&gt;姊姊点了点头。&lt;br&gt;「一、二、三！」&lt;br&gt;姊姊张开眼睛，整个身体几乎是弹了起来，不断眨着眼，表情显得十分的复杂，我完全弄不清是怎么回事，本来我还期待她醒来后对我微笑，然后我再温柔的吻她一下的。&lt;br&gt;「啊啊啊！！！！」姊姊抱着头大叫了一声。&lt;br&gt;我吓了一大跳，这到底是怎么回事？「姊，妳怎么了？」我握住姊姊的肩膀，却被她大力的甩掉，一个重心不稳退了好几步。&lt;br&gt;「不要碰我！下流！！」姊姊抬起头狠狠的看着我，眼中噙着泪光，「你怎么可以对我做这种事情！！」&lt;br&gt;姊姊拿起了枕头用力的朝我丢了过来，然后光着身子跑出了房门，我追了出去，却发现姊姊已经回到自己的房间，关上了门。&lt;br&gt;「姊？¬」我试着把门打开，但姊姊已经锁起了门，我敲了敲门。&lt;br&gt;「滚开！离我远一点！」姊姊在房间里喊着，声音中带着哽咽。&lt;br&gt;我听到姊姊在房间里啜泣的声音，不知道该怎么做，也不知道到底发生了什么，虽然先前是催眠了她，不过我后来也没有命令她和我做爱啊，为什么刚才那么温柔的姊姊，会突然变了个人？&lt;br&gt;姊姊恢复记忆了！&lt;br&gt;对，一定是这样，这么来看，她刚才的反应也都能够理解了。&lt;br&gt;「怎么办？」我在心里想着，感觉整个身体瘫软了下来，呆呆的跌坐在地上。&lt;br&gt;不知到过了多久，我看着姊姊的房门，什么也说不出来，前一刻，我还觉得自己上了天堂，现在却立刻落入了地狱，为什么刚才那么轻易的叫醒了她？为什么刚才没有催眠她忘了一切？&lt;br&gt;因为那一刻，我觉得我们的心是连在一起的。&lt;br&gt;我鼓起了勇气走到了房门前。&lt;br&gt;「姊姊，可以听我说吗？」我靠在房门外，对着里面说着，「请相信我，我不是存心……」我停了下来，犹豫着，一时之间不知道该用怎么样的词，强暴？迷奸？在姊姊的心里我做了那么过分的事吗？&lt;br&gt;「我不是存心对妳做出这种事情的，」我避开了尖锐的用词，「我以为妳愿意……以为我们两情相悦，所以我才会……」我停了一下，听着姊姊的房里传来的啜泣声，「相信我，我不希望妳难过，我一点也不想看到妳生气失望的模样，我喜欢妳的笑容。」&lt;br&gt;我感到情绪十分的紊乱，其实连我自己都不确定，我说的话到底有几分真实，不过，至少最后一句话是百分之百真实的，我喜欢她的笑容。&lt;br&gt;「妳知道吗？昨天以前，在我的记忆里，我好像从来没有看过妳笑，妳总是那么认真、那么严肃，每次在妳面前，我总觉得自己一无是处，觉得喘不过气来，」我做了一个深呼吸，继续说着，「说起来很可恶，明明自己才不属于这个家，我却偶尔会想着，如果妳消失的话该有多好……」&lt;br&gt;「我没有归属感，自从妈妈过世以后，我就觉得自己根本不该被生出来，觉得全世界都对不起我，」我说的话多少有点前后矛盾，但我的人生就是这么矛盾，一方面觉得自己很悲苦，却又用着父亲的钱过着优渥的生活，「可是我现在不一样了，我不再是那个可恶的小鬼，因为我找到了，我无论如何都想守护的人！」&lt;br&gt;我做了一个深呼吸，对着房门说着，「姊，我爱妳，我会负起责任的。」&lt;br&gt;我望着房门，希望能等到姊姊的回应，可是整个房里静默无声，连姊姊啜泣的声音也消失了，我只听得见自己的喘气声，，我心里突然扬起很不好的预感，「姊！」我敲着房门喊着，然后将耳朵贴在门上认真听着，仍然没有任何的声音。&lt;br&gt;「姊！听得见吗！」我大喊着，不断的敲着门，姊姊的房里仍然没有一点声响。&lt;br&gt;天啊，如果姊姊发生了什么事，我这辈子都不会原谅自己的！&lt;br&gt;「姊！快开门！」我疯了似的吼着，然后拚命的用身体撞着房门，应该不会是很长的时间，但我感觉几乎过了半世纪，门才终于被我撞开。&lt;br&gt;我心里做出最坏的想像，但却只看到姊姊已经穿上了衣服，坐在房门对面的角落，静静的看着我。&lt;br&gt;「你以为我怎么了？」姊姊冷冷的说着，慢慢的站了起来，「你以为我会自杀吗？」&lt;br&gt;答案当然是肯定的，但我看着姊姊，不敢回答。&lt;br&gt;「我才不像你那么懦弱！」她激动的喊着，眼泪夺眶而出，「你自己从来不把自己当成这个家的人，你要我怎么认同你！」姊姊看着我，不断喘着气。&lt;br&gt;说实话，我其实不是很明白姊姊这些话的用意，我只想告诉她我不再是那个懦弱的人，我走向前去，紧紧的拥着她，我感到姊姊纤细的肩膀微微的颤抖着，但她没有抗拒，静静的将脸贴在我的胸膛。&lt;br&gt;真希望时间永远停留在此刻。&lt;br&gt;「你要负责帮我把门修好。」姊姊在我怀里咕哝着。&lt;br&gt;我和姊姊成为了恋人的关系。&lt;br&gt;有了奋斗目标的我也终于找到了工作，进入了社会人的轨道，虽然薪水差姊姊一大截，不过我会用自己的方式努力的，总有一天，我会让姊姊对我刮目相看，剩下的，就是不知道怎么让继父知道这件事。&lt;br&gt;他不知道会不会很生气，不过我和姊姊又没有血缘关系，孤男寡女共处一室本来就很容易出事啊，他或许也不会太震惊吧，反正他也还有好几个月才回来，到时候再烦恼吧。&lt;br&gt;就这样，很开心的结局。&lt;br&gt;好像忘了什么事情……&lt;br&gt;姊姊为什么会失忆？&lt;br&gt;其实是很无聊的原因，姊姊告诉我，她前一阵子因为压力很大去看了心理医生，心理医生催眠她以后，建议她『被催眠后就忘掉一切』来肆放压力，当然每次结束时心理医生都会好好的让她恢复正常。&lt;br&gt;可是那天舞台催眠的时候，催眠师只解开了『今晚的催眠暗示』，所以失去记忆的暗示就被保留了下来，隔天我催眠姊姊时，解开她所有的催眠暗示，她才又恢复了记忆。&lt;br&gt;其实我们也不想再追究，反正，姊姊再也不需要去找心理医生了，当她又觉得有压力的时候，我的催眠舒压方式可是比医生好上太多了。&lt;br&gt;</content></item></essay>