<essay><item><title>新家族狂欢(1-20全)(13)</title><author>床上伴侣</author><content>色秀丽、皮肤细嫩洁白、风情万千，犹如卅左右之少妇。&lt;br&gt;卅如狼、四十如虎之妇人生理及心理已臻成熟的颠峰状态，正是慾念鼎盛之饥渴的年华，她又是个性慾旺盛的女人，但是她时常都处在独守空闺、孤枕难眠的性饥渴岁月中。&lt;br&gt;因丈夫是民意代表，时常南北奔波开会的不在身旁，难耐空虚寂寞，生活平淡，无法使她得到性的满足，她是又痛苦又难受，但是，她又不敢去偷野食来充肌。 丈夫在政界有点名气，也有大量财富；儿女也都长大了，万一不小心弄得身败名裂家破人散，那就遭透了。所以她就强忍下来，也只能躲在闺房暗中自慰。&lt;br&gt;今天下午把杂事处理完毕后，突然觉得非常需要，她想制止住肉屄的骚痒，否则今夜根本无法入睡。&lt;br&gt;她正要回房自慰时，明宗刚好放学回家，他不得不支开儿子。&lt;br&gt;「阿宗，你帮妈把这份资料送到淑惠阿姨好吗？」他拿着一包牛皮信封袋交给明宗：「这是明天妇女会开会用的，妈忙着要整理明天的开会名册，就麻烦你了。」&lt;br&gt;这一趟来回少说也需要三、四十分钟，够了。而女儿的课后辅导也没那么早回来。&lt;br&gt;她仰躺在床上，把裙子拉到她的腰部，三角裤脱在一旁，手指捻弄骚痒的肉屄。&lt;br&gt;她右手揉搓阴蒂，用右手三个手指插入阴道里面，快速地戳插搅动。&lt;br&gt;「噢……老公……你为什么……不在这里……我需要你哟……我好想让你舔我的肉屄……我渴望你的大鸡巴插进来……一直干到底……我想让你从后面肏我……噢……亲爱的……」&lt;br&gt;刘燕玲闭着眼睛，幻想着她丈夫把肉棒插入了她湿透的骚屄中，狠狠地抽送着，将她那湿润已极的肥屄胀得满满的。她开始抖动：「噢……亲爱的……我要来了……我要来了……噢……啊……嗯……」&lt;br&gt;就在这时候，电铃响了。&lt;br&gt;真扫兴，到底是谁啊！&lt;br&gt;透过对讲机，听到是明宗的同学沈俊德。&lt;br&gt;「原来是那个沈医师的儿子，沈俊德啊！」脑海中出现那英俊潇洒、健壮挺拔、年轻力壮的身影，私处毫无来由的骚痒起来，淫水都氾滥成灾地流出来了。&lt;br&gt;她想勾引他来为自己解决饥渴难耐的慾火了。&lt;br&gt;他连三角裤都不穿，拉下裙子就去开门。&lt;br&gt;「是沉俊德啊！好久不见，最近好吗？」&lt;br&gt;「很好，谢谢张妈妈。」&lt;br&gt;当阿德见到张妈妈那身十分大胆又暴露的穿着时，心中不由得产生性冲动，大鸡巴硬了起来。
张妈妈长的娇艳如花，由于家境富裕，而且在上流社会中也极为活跃，平时张妈妈的打扮就非常的时髦流行。&lt;br&gt;再加上最近非常炎热的缘故，张妈妈穿着一袭超低胸连身迷你紧身短裙，雪白的脖子和胸肉都露在外面，肌肤细嫩，双乳肥胀丰满，有如蛇般的纤腰，粉臀是丰满圆润，粉嫩的大腿也露在外面，雪白如雪。&lt;br&gt;张妈妈被阿德看得粉脸飞红，忙把脸垂下，无意间瞟了阿德下体一眼，在那一瞥的刹那，眼光却溜到了他身着的牛仔裤的胯间，正好瞧在他那肿肿的、鼓鼓的大鸡巴上。她心中一震，下体不由得一阵搔痒，阴屄里溢出一股淫水。&lt;br&gt;「别老站着！快进来坐嘛！」&lt;br&gt;她领着阿德走进宽敞的客厅，二人分宾主面对面的坐落在那高级的沙发上，张妈妈的一双美眸凝视了阿德一遍后，眼角又偷偷地扫向阿德胯下高挺的鸡巴，不觉芳心一阵激荡，肥屄里面骚痒起来，而湿濡濡的淫水毫不自禁的潺潺流了出来，连裙子都弄湿了。&lt;br&gt;「张妈妈，明宗在吗？」&lt;br&gt;张妈妈娇声说道：「阿宗帮张妈妈去办一件事，马上就回来了！」说着不经意的把双腿张开。&lt;br&gt;阿德被眼前张妈妈的裙内春光，看得口瞪口呆。他的一颗心，砰砰的跳个不停的注视着这张妈妈裙内淫靡的景象，啊！好骚的女人，竟然连内裤都没穿。&lt;br&gt;他一直注意着张妈妈的一举一动，只要张妈妈的双腿微张开，他立即目不转睛的看着他的阴部，看那黑黑的阴毛，及又突又隆的阴户。&lt;br&gt;他大胆的看她的阴户。心想，张妈妈的阴户好美，鼓突突的，阴毛更是乌黑又细长，又浓密的这样一大片。&lt;br&gt;张妈妈被他看得粉脸通红全身发热，芳心不停的跳跃，连呼吸也急促起来，知道眼前这位漂亮标致的小伙子，被自己的美艳、性感成熟的风韵，迷得神魂颠倒，而想入非非了。&lt;br&gt;其实阿德早已动了慾念，阿德有过吴阿姨及二姊的经验，知道张妈妈春心荡漾了，看见张妈妈那股风骚劲，已够令人心痒了，尤其那阴户鼓凸凸的，若把自己的大鸡巴插进去，不知有多舒服。&lt;br&gt;这时张妈妈突然娇软说：「嗯……阿德，张妈妈忽然有点头晕，你扶我到房内休息好吗？」&lt;br&gt;阿德是求之不得，便扶她回卧房。&lt;br&gt;她用左手勾住阿德的脖子，把身子都靠在他身上，整个丰满的乳房贴着阿德的胸部。阿德右手搂着她的腰，扶着张妈妈慢慢的走进房间，这时他坚硬的鸡巴摩擦着她的大腿。&lt;br&gt;到了床边，他扶着张妈妈躺下时，阿德偷偷的抚摸着她那令人垂涎欲滴的大乳房，而这时她的手也正碰摸着他坚硬的鸡巴。&lt;br&gt;阿德的大鸡巴被张妈妈一抓，全身都发抖，心脏狂跳，这种激烈的冲袭，使他失去了理智，顾不得一切了。他突然疯狂起来，猛地一翻身扑上了床上的她，把她压在床上，发疯的抱着，死命的吻着。张妈妈连忙用双手抱住阿德后脑，深情的吻着阿德嘴唇，二人尽情的吸吮对方舌头。&lt;br&gt;燕玲现在真是心神俱荡，慾火上升，是又饥渴、又满足、又空虚、又舒畅，娇声浪语的叫道：「啊……阿德，干我……嗯……玩我……阿德，把我糟蹋得不成人 形……要玩要弄……由得你了……玩我……弄我……干我……最好把我干死……嗯……我是妳的玩物……嗯……我什么都不要……呀……只要你的鸡巴……能插入我 的骚屄……哦……」&lt;br&gt;阿德边吻，双手毫不考虑，把她两颗雪白肥大丰满的乳房，从她低胸洋装掏出，一手抓住一颗大乳房，又揉、又搓、又摸奶头，低头用嘴含住另一奶头，又吸、又吮、又咬，又用舌头去舐她的乳晕，弄得张妈妈全身像有万蚁穿身似的，又麻、又痒、又酸，虽然极为难受，但是也好受极了。&lt;br&gt;张妈妈忍不住的，双手紧紧抱着阿德，挺起阴户贴着他的大鸡巴，扭着细腰肥臀磨擦着，口中叫道：「阿德……嗯……宝贝……张妈妈受不了……了……快干我……快……」&lt;br&gt;于是，阿德自己先把衣裤脱光，再将张妈妈的紧身洋装脱掉。&lt;br&gt;啊！眼前的张妈妈，真是耀眼生辉，雪白细嫩的肌肤、高挺肥大的乳房、褐红色的大奶头、暗红色的乳晕、平坦微带细条皱纹的小腹、深陷的肚脐眼、大馒头似 的阴阜，尤其那一大片阴毛，又黑又浓的盖住整个阴户，阿德用双手拨开修长的粉腿，这才看清楚她底下的风光大阴唇呈艳红色，小阴唇呈鲜红色，大阴唇两边长满 浓黑的阴毛，一粒阴核像花生米一样大，呈粉红色，粉臀是又肥又大，看得阿德欲焰高张，一条大鸡巴更是膨胀到极点。&lt;br&gt;张妈妈的一双媚眼也死盯着阿德的大鸡巴看个不停，啊！好长、好粗的大鸡巴，尤其那个龟头像鸡蛋那么大，看得她芳心噗噗的跳个不停，阴户里的淫水不由自主的又流出来。&lt;br&gt;阿德也想不到，张妈妈脱光衣服的胴体是那么样的美艳，都四十岁的人了，但徐娘半老，风韵犹存，身材保养得如此婀娜多姿，自己真是艳福不浅。&lt;br&gt;阿德低下头去，用嘴唇含住那粒粉红色的大阴核，又舔、又吸、又咬，双手伸上抓住两颗大乳房又摸、又揉，感觉两个大奶比吴阿姨的还肥大，软绵绵的、滑溜溜的，还带有弹性，虽没有二姊那么弹性，但也好受极了。阿德被刺激慾火不断的上升。&lt;br&gt;张妈妈被摸揉得春情洋溢、媚眼如丝、浑身奇痒，小穴被舔得把肥臀左摇右摆，麻痒欲死，淫水直流，口里淫声浪调娇喘叫道：「阿德！张妈妈实在……受……受不了……了啦……别再舔……了……张妈妈要……要……你的……大……大鸡巴……插……插……我的……骚屄……」&lt;br&gt;阿德被张妈妈的娇媚淫态所激，血脉奔腾的阳具暴涨，随即将她两条粉腿分开抬高，架在肩上，双手握着粗壮的鸡巴，对准紫红的阴道口，用力往前一挺，「滋」的一声，尽根到底，祇见大阴户被账得鼓鼓的，阴唇紧紧包住阳具。&lt;br&gt;燕玲犹如盛暑之中喝了一口冰水，那么舒适得酥筋透骨，她不由颤声轻呼起来：「啊……阿德……好舒服……张妈妈好爽……痛快死了……求求你……快干……啊……啊……快……大力一点干……用力干……用力……插……吧……」&lt;br&gt;阿德搂紧张妈妈，急如暴雨，快速异常的猛烈抽插，次次到底、下下着肉，直抵花心。&lt;br&gt;这时，燕玲疯狂地扭动着屁股，迎合阿德有力的冲击。同时浪声大叫：「啊……喔……大鸡巴阿德……你的鸡巴好大……好胀……好烫……干的我好爽……好酸……好舒服……哎呀……好爽啊……用力……干吧……啊……干死我……你把我奸死了……喔……」&lt;br&gt;阿德也感觉到，她骚屄里面的阴壁，肉肥而紧凑，将鸡巴紧紧包住，那种又紧又暖的感觉，实非笔墨可以形容的。他一面用力抽送，一面喘气如牛：「张妈妈……我……这样干…你……你……觉得……痛快……吗……舒服……不……舒服呢……」&lt;br&gt;燕玲连连点头，屁股尽量地往上顶，同时扭摆着丰臀，娇喘呼呼：「好阿德……大鸡巴阿德……你真会玩……好会干……唉唷……你会……玩死……张妈妈……的……嗯……好爽……呀……喔…好……美……好舒服……」&lt;br&gt;「阿德……小心肝……你的大鸡巴头……碰到人家的花心了……张妈妈……好美好舒服……好爽快……你……快干……快……」&lt;br&gt;她口中淫声浪语，刺激得阿德暴发了男人的野性，再也顾不得怜香惜玉，猛力的开始抽插了。&lt;br&gt;「哎呀……亲丈夫……阿德……宝贝……张妈妈的小心肝……我可让你……插死了……呀……又碰到……我的……花心……了……」&lt;br&gt;她将阿德搂得死紧，梦呓般的呻吟着、浪叫着，柳腰款摆，肥臀猛摇又抬又挺，使阴户与大鸡巴贴合得更密切、更紧凑，而更增加快感，其阴户底之花心，一收一放的吸吮着大龟头。&lt;br&gt;阿德也是舒服得要死，他是越抽越快、越插越猛，他已插出了滋味，大叫：「张妈妈……你的骚屄好美妙……干得好爽……」&lt;br&gt;「你真厉害……插得真够味……干得我……爽死了……心肝……啊……你的鸡巴……又热……又硬……又粗……又长……我舒服透……透顶了……我的骨头……都酥散了……我又要……洩了……」&lt;br&gt;燕玲紧抱着阿德，肥臀不停扭转、挺送，配合心爱人儿的抽插。&lt;br&gt;「啊……爽死了……哎呀！顶死人的宝贝……狠心的小冤家唷……啊……啊……你……插死……张妈妈……了……啊……喔……小心肝……张妈妈……我要……丢……喔……丢给大鸡巴……阿德……了。」燕玲说完，就一洩如注了。&lt;br&gt;一股热流，冲击着阿德的大鸡巴，他感到全身就要爆炸似的。&lt;br&gt;「张妈妈……你的小屄真美……真美，我也要射了……呀……美死了……射了……」&lt;br&gt;两人都如烂泥一样的瘫痪在一起。&lt;br&gt;&lt;br&gt;
第十三章　母子通奸的秘密外洩&lt;br&gt;过了一会儿阿德先醒，想到刚才那种即甜蜜又舒畅的感受，他不禁轻吻了好几下。&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;「张妈妈，你醒了？」&lt;br&gt;燕玲娇羞羞地答：「嗯……阿德。」&lt;br&gt;想起了刚才和他那缠绵缱绻的舍死忘生的肉搏战，尤其他那粗长硕大的阳具插入屄内时，使自己尝到如此爽心适意的偷情的滋味，燕玲情不自禁的抱着阿德热烈的亲吻着，阿德也搂紧她猛舐猛吻，二人吻得差点窒息才松开对方，燕玲猛的喘了几口大气，娇声嗲气说道：「阿德！我的小宝贝！你真厉害真会干，张妈妈差点让你干死了。」&lt;br&gt;二人搂抱在一起轻轻地细语着。&lt;br&gt;「好张妈妈，你刚才那么骚荡，我爱死你了。」阿德捏着她的乳头，调皮地说。&lt;br&gt;「讨厌！人家不来了……说真的，我还怕你嫌我年老色衰……而不理我！」她满脸都羞红了。&lt;br&gt;「谁敢说你老，像你生得这样美艳如花，风情万千的美娇娘，简直是人间难求一见的尤物啊！」&lt;br&gt;忽然想到明宗也喜欢看母子乱伦影片，心中一动：「说实在的，如果我是明宗，我早就把你这个美丽的母亲强奸了。」&lt;br&gt;「哎呀！羞死人了，怎么儿子可以……哪有儿子干母亲的……那岂不是乱伦吗……」她撒娇地用她的玉手抓住阿德的鸡巴玩弄着。&lt;br&gt;「谁说没有，我就有听说过，还亲眼看过哩！」&lt;br&gt;「真的？你看过谁……？」&lt;br&gt;……&lt;br&gt;听完阿德叙述后，燕玲内心有种不可言喻的奇妙感觉。娇懒地依偎在阿德的怀里，低声的说：「呀！……真不可思议，果真有母亲和儿子肏屄啊……！」&lt;br&gt;「世界上妈妈与儿子干的多着呢！在欧美国家以及日本等等。父女、母子、兄妹、姊弟乱伦的案例，更是多得不胜枚举。」顿了一下，阿德撒了个谎：「像明宗……他…他就跟我说过他……很想干你</content></item></essay>