<essay><item><title>我与妹妹的禁忌之恋(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫田宇，我有一个双胞胎妹妹，叫田静。龙凤胎，无数人都羨慕有龙凤胎
的家庭，可实际上我的家庭并不幸福美好，反而多年来一直如噩梦般折磨着我们
兄妹。&lt;br&gt;我们的父亲酗酒好赌，母亲靠微薄的薪水养活我们全家，可隔三差五地就遭
遇我父亲的打骂，母亲为了我跟静儿的成长一直忍耐着，强颜欢笑着，希望能熬
到我们长大，可是……那天的记忆对于我们兄妹来说如同一辈子挥之不去的梦魇。&lt;br&gt;那个男人喝得酩酊大醉，污蔑我跟静儿是母亲与外面的野男人生的野种，不
分青红皂白地挥舞着拳头，我前去阻止，却被那个男人用烟灰缸砸中头部晕了过
去，然后母亲被那个男人掐住咽喉，母亲就这样在静儿面前咽气，永远地离我们
而去……&lt;br&gt;在我以及街坊邻居提供的证词，多年的家庭暴力以及故意杀人罪，那个男人
被判处死刑，而我们兄妹则由母亲的妹妹也就是我们小姨暂时抚养。只是母亲有
众多兄弟姐妹，曾经彼此间感情也不是特别好，小姨也有自己的家庭并且收入有
限，可想而知我跟静儿并没有获得多好的待遇，我为了相依为命的妹妹选择了辍
学，到一个修车店里当学徒工，拼命的学技术，再脏再累的活都揽着干，艰难地
赚着可怜的收入支付妹妹的学费以及各种各样的费用。&lt;br&gt;我们在小姨家住了一年，已经在社会上摸爬滚打的我内心已经失去了这个年
龄应该拥有的天真稚嫩，我能清楚地感受到我跟妹妹在这个家受到的排挤，某一
次姨父冷言冷语的抱怨，看到静儿委屈的脸，我怒火中烧跟他吵了一架，然后带
着静儿离开了这个家，从此我的肩膀就扛起妹妹的学费与生活费还有我们的房租，
虽然很辛酸很辛苦，但每次回到我们租下来的简陋的小屋子，看到妹妹认真做作
业的样子，再苦再累我都能忍受。&lt;br&gt;静儿的学校知道了她的家庭状况，她的班主任亲自找到我们的租房，好言相
劝让静儿到学校去住，不过我并不放心静儿离开我的身边，而且多年来的相依为
命让我们兄妹之间产生了一丝不同与兄妹的情愫，让彼此也不愿意分开，于是我
跟静儿同时婉拒了这个热心的班主任，可是上天或许有意为难受苦受难的人一般，
由于我拒绝了让静儿住校的决定，我们兄妹再一次受到了一个劫难。&lt;br&gt;已经是高* 二了的静儿，学习任务越来越重，除了周末外每天晚上都要到学
校自习，于是每晚我都要到学校接妹妹回家，好在老板跟师傅也知道我的状况，
平时也非常照顾我，加班也不会让我加太晚，让我每天都有时间去接静儿放学。&lt;br&gt;如今静儿也逐渐长大，出落得亭亭玉立，秀美的脸庞，精致的五官，会说话
的大眼睛总是透着淡淡的忧郁，加上如她名字一般恬静甯和的性子，在学校受到
不少男生的追求以及女生的妒忌，不少好事者都把静儿称之为校花，加上静儿优
秀的成绩，倒是让静儿在学校小有名气。但是出名并非好事，学校里一个在外面
认识很多地痞流氓的男生看上了静儿，屡次追求无果后终于恼羞成怒，决定报复。&lt;br&gt;这天晚上，刚刚下班的我急匆匆地往学校赶，此时时间已经过了21点，已经
是静儿下课的时间，可当我赶到学校门口时并没有发现静儿，平时我稍微迟到一
下静儿总是在门口默默的等我，所以我以为静儿今天的作业比较多或许还没下课。&lt;br&gt;由于每天晚上我都到门口接静儿，有时候静儿也会等着没有按时到的我，所
以门卫都认识这个美丽的少女，当时那个卫门发现傻等的我，急忙对我说静儿就
在几分锺之前被人拉走了，我大惊之下连忙按照门卫所指的方向就追了过去。&lt;br&gt;「静儿！静儿！」我发疯似地大声叫着静儿的名字，可是却无人回答。我内
心一阵冰冷，我强迫自己镇定下来，仔细思考起来……按照之前门卫说的那些人
一共有3 个，似乎威胁了静儿几句就拉着静儿离开了，也没见有什么交通工具，
也就是说他们一定没有走远！而周围的地形他们很有可能去了学校不远处的一个
树林公园中，于是我便飞奔而去。&lt;br&gt;不幸中的万幸，在冲进树林后，我发现了静儿，可是眼前的一幕让我气血上
湧愤怒无比。此时静儿躺在一个石桌上，被一个封口胶布贴住嘴巴无法发出声音，
恐惧与屈辱的泪水哗啦啦地流淌在吹弹可破的脸颊上，单薄的校服已经被堆到胸
上，小可爱也被扯了下来露出刚刚开始发育，像个馒头一样饱满的乳房。此时一
共三个男子用他们肮脏的手在静儿如婴儿般细腻的肌肤上来回游走，而静儿双手
被封口胶布牢牢绑住根本无法反抗。&lt;br&gt;「住手！你们这帮杂碎！」我怒吼着便冲过去，一脚把一个向我走来的男生
踹开，可我脸上马上挨了另外一个男子一拳，打得我眼冒金星差点跌到地上，很
快我就开始反击，与3 个男子扭打在一起。只是长期生活不是很好的我，身材也
并不强壮，虽然打工时练就了些许力气，但也实在不是3 个人的对手，况且这些
小混混打架经验比我丰富，下手也很重，每次都往我脸上招呼，不一会我就被揍
得鼻青脸肿趴在地上。&lt;br&gt;静儿的手脚都被绑住，挣紮了几下就跌到了地上，看着我被人打趴在地上然
后被不停地踩踏，她心都要碎了，嘴巴被封住只能发出「唔唔」的哭泣声。&lt;br&gt;「切，不知死活的臭小子，敢来坏我们的好事！你是她哥是吧？我们就在你
面前好好玩玩你的妹妹，哈哈哈哈！」一个看上去年龄跟我差不多的男生得意地
淫笑道，丢下半死不活的我，向我妹妹走去……我感到天旋地转，脑部受到重击
几乎让我晕了过去，但是我看到他们向静儿走去，一把撤下静儿的裤子，露出里
面少女神秘的私处！不知哪来的力量支撑着我，我挣紮地再次爬起，向他们扑去……&lt;br&gt;很快我再次倒在地上，三个男子向我吐了口痰，再次向静儿走去，于是我又
一次站了起来……不知已经过了多久，我反反复复地被揍趴下，反反复复地站起，
我脸上青紫一片，肿得像个猪头，完完全全已经面目全非，眼角、鼻孔、嘴角不
断流着鲜红的血液，滴在我的身上与地上。静儿已经是无力地抽泣，似乎放弃了
一切抵抗，或许只要我不再被打，她愿意失去自己的贞操。当我再一次挣紮着从
地上爬起时，模糊的视线看到了静儿依旧只是被扯掉了衣裳，三个杂碎没有时间
对静儿做出什么更进一步的过分的事，微微有些安心。&lt;br&gt;「嘿……嘿嘿嘿嘿……孙子们，再来！你们只要不把我打死就敢动静儿一根
寒毛，只要我有一口气，我就一口一口地把你们的肉咬下来！」我牙缝中挤出阴
寒的声音，然后嚣张地笑起来。此时缠斗已久，三人脸上同样挂彩不少，见我不
管趴下多少次都能站起来，像疯狗一样地反扑，他们也开始怕了。&lt;br&gt;「时间拖得有点久了，赶紧把这小子料理了，然后再把这个靓妞拖到哪个宾
馆去再好好玩玩。」其中一个男子恶狠狠地说道，然后抽出了一把牛角刀。&lt;br&gt;我看到那把尖锐的刀，心里一沉，心想他们肯定是用刀胁迫静儿来到这的，
此时的我全身上下已经没有一处完好的了，全身痛得连脚步都移不动了，只能看
着那把刀慢慢地向我靠近，准备最后的拼命……看着慢慢向我逼近的男子，我露
出轻蔑的冷笑，他看到我的表情，几乎失去理智，大吼一声就向我冲来，尖刀狠
狠向我砍来。不过这种牛角刀的刀锋并不锋利，正确用法应该是用刀尖捅人的，
这些瘪三也清楚如果真的用捅可是会出人命的，所以只敢用刀锋来砍。不过刀锋
虽然不锋利，但是刀尖依然能划破我的皮肤，我挨了几刀后，终于用手抓住了刀
身并且死死地握住，也不管抓住刀的手已经血流如注，我用最后的力气一拳狠狠
地砸在那孙子的鼻梁上，把他锤懵了后一把夺过牛角刀。&lt;br&gt;我死死地抓住尖刀，开心地笑了！鼻青脸肿的脸在微弱的灯光下笑得是那样
的狰狞，仿佛一头地狱里出来的恶鬼。我盯着他们，缓缓地迈出一步，阴冷地说
道：「嘿嘿……嘿嘿，我还在想着……怎么才能弄死你们这帮杂碎……你们……&lt;br&gt;你们就给我送了把趁手的刀来，我是不是应该说声谢谢？嘿嘿……嘿嘿嘿嘿……
「&lt;br&gt;我狰狞的笑容，阴冷的话语，染血的刀锋！三人终于慌了，其中一个人带头
跌跌撞撞地跑了，剩下的两人也跟上头也不回撒腿就跑。当他们走远后，我终于
撑不住跌在地上，我艰难地向静儿爬去，帮她扯开她手上的胶带，对她说了声：
「快报警」，便失去了意识……当我再次醒来时，进入眼帘的是白色的天花板，
然后就是白色的墙壁，白色的被子……我缓慢地思考了许久，才搞清楚状况，我
坐起来环顾四周，发现静儿恬静地躺在我病床旁边的躺椅上，几缕秀发挂在白皙
的脸颊上，似乎是睡着了。我细细观察起来，似乎静儿没有受到什么伤，才松了
一口气，看着静儿精美的脸，我伸出爱怜地抚摸了一下静儿的脸颊，不料却把静
儿惊醒了。&lt;br&gt;静儿发现我醒来，惊呼一声，起身扑到我怀里，紧紧地抱住我，把头埋到我
胸膛上大哭起来：「呜呜……哥……你吓死我了。」&lt;br&gt;我轻轻拍着静儿的后背，小心地安慰她：「静儿别哭，我不是好好的嘛，你
没受伤吧？没被那些人糟蹋吧？」&lt;br&gt;静儿摇了摇头，道：「没有，我很好。哥，以后别在这样了，吓死我了，妈
妈没了，静儿不想哥哥也没了。」&lt;br&gt;「傻丫头，就是因为妈妈不再了，哥哥说什么也要保护好静儿，你就是我的
全部，是我活下去的希望啊……」&lt;br&gt;「呜呜……哥……」&lt;br&gt;兄妹俩紧紧依偎在一起，不过很快不解风情地护士听到动静就闯了进来，发
现醒过来的我又出去了，不一会一个中年医生走了进来，看了一眼还噙着泪水羞
红着脸坐到一旁的静儿，笑着摇了摇头，然后为我检查身体起来。&lt;br&gt;「嘿嘿，小夥子，抱女孩儿疼妹妹可要小心呐，刚缝的针，别让伤口都裂开
了。」医生似乎很开朗，还开起玩笑起来。&lt;br&gt;「呃……医生你别乱说。」我看了看原本白皙的脸完全红得像个苹果一样的
静儿，急道。&lt;br&gt;「开个玩笑嘛，呵呵。已经没有什么事了，就是有些轻微脑震荡，要多注意
休息，还有你身上伤口太多，最近就不要洗澡了，同时还要避免碰到水。好了没
什么事了，你先休息，过会派出所的民警会来了解下情况，我先走了。」&lt;br&gt;目送医生离开后，我转头对静儿道：「对了你怎么在这里？不用上课吗？」&lt;br&gt;「人家担心你嘛……哥哥为我受了那么重的伤，我怎么静得下心念书嘛……」&lt;br&gt;静儿委屈地道，看到这个表情我马上就投降了，握住她柔若无骨的小手，轻
声道：&lt;br&gt;「哥不是担心你的学习嘛，出这么大的事，哥怕你心里有什么阴影从此耽误
了学习就不好了。」&lt;br&gt;「你放心，哥哥这些年为我付出了那么多，我一定会好好念书的，我会像哥
哥一样坚强的！」&lt;br&gt;「真乖，来，再抱抱。」&lt;br&gt;「讨厌啦……」&lt;br&gt;之后派出所开始调查这件事，学校也介入进来，那三个人涉嫌强* 奸未遂，
故意伤人罪等多项罪名最终被判了刑，不过那都是后话了。&lt;br&gt;出院以后，由于伤还没有好，跟老板请了个假，呆在家里好好休息。俗话说
命苦的孩子早当家，虽然这些年都是我照顾静儿，但是静儿也没少干家务，照顾
不方便动换的我还是绰绰有馀，而我跟静儿之间那说不清道不明的情愫似乎也更
浓烈了一些。&lt;br&gt;一个多星期后伤便完全好了，我也回复了繁重的工作，静儿也投入到学习中，
虽然因为我的伤耽误了段时间，可静儿的学习成绩也没有下降，当学期结束后期
考总成绩进了年级前10，做哥哥的我也是非常高兴。&lt;br&gt;很快静儿便高* 三了，学习任务更加重了，晚自习下课的时间也非常晚，考
虑到安全与方便问题我还是让静儿住校去了，这是我第一次与静儿分开，为了不
打扰到她我甚至很少联系她，每当回到那个只有独自一人的租房，觉得这紧紧只
是一间屋子，只有跟静儿在一起，不管到哪里都是家。&lt;br&gt;想到静儿也已经长大了，出落得越来越漂亮了，少女的心思我这个做哥哥的
越来越猜不透了，她已经会在哥哥面前害羞了，已经会躲着哥哥了，已经有自己
的小秘密了……独自一人时就喜欢胡思乱想这些事，脑子里全是妹妹的倩影，这
个天使般美丽的影子支撑着我活下去，趁着静儿住校我独自一人的时候，我便拼
命的加班，为了拿到更多的绩效工资，为静儿讲来读大学筹备更多的钱。&lt;br&gt;时光飞逝，到了静儿高* 三下学期最后冲刺阶段时，静儿即便周末也呆在学
校了，偶尔打个电话给我抱平安，我也只是偶尔打电话给她的班主任询问她的情
况，班主任对她也是赞誉有加，我也就放心了。&lt;br&gt;三年的学习，两天的考试。当高考结束后，我为静儿做了一大桌子饭菜，好
好庆祝了一番，静儿也很高兴，破天荒地喝了些酒。而当高考分数下来后，静儿
的成绩优异，进京都富馀了，我们更是好好庆祝了一番。&lt;br&gt;「静儿，接下来填志愿，你打算</content></item></essay>