<essay><item><title>绝对乱伦经典──月殇(父女类)(8)</title><author>床上伴侣</author><content>叫声中倒下。&lt;br&gt;…………&lt;br&gt;翌年、A市公墓&lt;br&gt;「清明时节雨纷纷，路上行人欲断魂」——又是寒食、春雨斜飞的时候。在寒风细雨中，林正天手持鲜花，冒着风雨，站在一座墓碑前。&lt;br&gt;他低下身，弯腰将鲜花放在墓前，盯着墓像看了好一会儿，磁性的嗓音低沉响起：「我已经找到了最好的归宿！」&lt;br&gt;在风雨凄迷中，男人的身影逐渐远离，他走的很沉稳、身行依旧直立，任凭风吹雨打。&lt;br&gt;墓前的鲜花已被风雨吹残，娇艳的花瓣随风飘荡在空中，散落在地上……&lt;br&gt;第六章&lt;br&gt;林正天漫步在山间小径上。整条青石砌成的台阶湿漉漉的，两边松柏青青，森然耸立。风雨吹过，夹杂着「沙沙」的枝叶摩擦声。正天很享受这样的景境，驻足听涛，面带欣然之色，心头灵台清和一片。良久，风雨依旧，松涛阵阵，却不见人踪。&lt;br&gt;当林正天走出公墓大门之时，已是近晌午。门外一辆黑色「宝马」的后窗徐徐降落，露出两张亦喜亦嗔的娇靥。男人心头一热，加快步伐走向汽车。他打开车门，刚刚坐好，一双洁白晶莹的纤手从后面搭在他的肩上，帮他把半潮湿的西装脱掉。&lt;br&gt;「怎么去了那么久？」温柔清婉的声音响起，是刘依蓉，她顺手把湿衣放在副驾的位上。男人看着美妇的眼神很温柔，却没有马上回答，反手将另一对皓腕握在手中——月儿从侧后搂住父亲的脖子，银铃般的笑着。&lt;br&gt;「我想他们过的很好，很安宁！姐，我们认识多久了？十九年了吧！」男人的语气缓慢低沉，坚定中带有几许伤感。&lt;br&gt;「是啊！都十九年了。」美妇幽幽的说，眼神很温柔。&lt;br&gt;月儿温润的双唇分别吻了父亲和母亲的面颊，笑嘻嘻的说：「爸！妈！我肚子好饿哦。回家吃饭吧。」说完还用小手在凸起的小腹上轻轻抚摩了几下。&lt;br&gt;正天的眼神随着女孩的动作变的温柔、爱怜，视线从女儿的身上转移到同样挺着肚子的妻子，再至那美丽如花的俏脸，男人笑了，满足而幸福。&lt;br&gt;「我们回家吃饭！」正天启动车，打转方向盘，「宝马」平稳的开动，行驶在公路上。&lt;br&gt;美丽动人的母女花，两个娇俏可爱满脸慵懒的孕妇，低语轻笑，不时将手中削好的水果塞进男人的大嘴。&lt;br&gt;在经历「自杀事件」之后，生性温婉的妻姐原谅他和女儿之间的事情，且在得知女孩怀孕并将誓死保护腹中胎儿的做法后，竟在某一程度默许这种关系。而林月儿也因此休学，专心在家等待孩子的出世。&lt;br&gt;正天有点惊讶妻子的转变，但他不想多说什么，他也不想让两个他所深爱的女人当中任何一个再次受到伤害，也就顺其自然的接受了这个结果。&lt;br&gt;趁着清明节，他带着妻女祭拜已故的双亲——十九年前，在一场车祸中，林正天的父母为了保护儿子而失去了生命。在这场车祸中，林正天失去了双亲，却迎来了一个真正走进他生命的女人，一个用鲜血拯救他生命的女人，一个深爱着他的的女人，一个他所深爱的女人——刘依蓉。因为风雨，他让有孕在身的母女俩留在车内，独自祭拜父母。&lt;br&gt;在双亲的合墓前，当他看到墓碑上父母依旧年轻的遗容时，想起母亲在临终时那因为担心他而迟迟不肯瞑目的双眼，心中有感，说出了那句话：「我已经找了最好的归宿！」&lt;br&gt;正开着车的正天，从倒车镜中看到两张洋溢着母性光辉的娇颜，心中满足的一笑。&lt;br&gt;3月26日星期天&lt;br&gt;下午，林正天陪着妻女在商场选购婴儿用品。他看到许多小孩在父母的带领下，开心的买零食、玩具，再看看自己的待产的夫人、女儿时，心中甜蜜。&lt;br&gt;他跟在两个美丽娇媚的孕妇后面，看着那两个因怀孕而更加圆滚挺翘的肥臀时，忍不住急吞口水，趁着无人时捏上一把，惹得两个美人回眸一白眼，嗔怪：「大色狼！」&lt;br&gt;正天觉得自己很冤枉，自己的老婆都不能摸了吗？岂有此理！自己都憋了好久了，都快出毛病了。每次和两个美人调情时，吃亏的总是自己——只许看，不许吃！满腔的慾火无处发洩。唉！郁闷！什么时候能玩一龙二凤呢？林正天在脑海中意淫，想着龌龊不堪的东西。&lt;br&gt;5月12日，刘依蓉为他诞下一子。&lt;br&gt;6月1日，林月儿生下一女。万幸，孩子很健康。&lt;br&gt;……&lt;br&gt;7月1日白昼&lt;br&gt;林正天兴奋极了，终于可以得尝所愿了——昨天晚上，依蓉总算是答应了和女儿一起过性生活，虽然在她们两人生产之后，也有过欢好，可母亲并不愿意和女儿在一起。林正天早就想把她们合在一起玩「并蒂莲花」了。看着两张几乎相同的俏脸，会有什么感受？林正天很期待夜晚的到来。&lt;br&gt;7月1日夜晚&lt;br&gt;当晚，林正天躺在一张特制的大床之上，左拥右抱，两个娇俏的美人依偎在他的怀中。男人的手并不老实，隔着轻薄的睡裙在女人的敏感地带游离爱抚，逗得两妇轻喘连连、娇哼不停、紧闭美目、一脸的难耐。&lt;br&gt;月儿尚好，年龄较小，初尝性爱滋味，且因怀孕期间有所顾忌，并没有和父亲过多欢爱，经验不多。而林正天心有芥蒂，同样不敢在妻姐面前大肆地疼爱女儿。月儿虽是娇喘连连，水满山溪，却还是能咬牙坚持。&lt;br&gt;刘依蓉可就惨多了！女人，三十如狼，四十如虎。正是狼虎之年的她如何能忍受丈夫的爱抚？又值哺乳期间，身体异常敏感，在男人的重点进攻下，节节败退。不堪挑逗的她早已水漫金山，内裤的底端湿透，彷彿能拧出水来，胸前的布料也被因情动而流出的乳汁濡湿。&lt;br&gt;男人假装不知，同时加大了对两妇人的爱抚力度，灵巧的手指在那嫣红的阴核上忽轻忽重的揉捏。林月儿首先不支，睁开几欲溢水的美目，晕着俏脸，从嗓子中挤出令人发颤的求饶：「爸……」&lt;br&gt;男人微微一笑，放过女孩，让她在一旁休息，观看自己如何挑逗熟妇。他对美妇发动了全面进攻。&lt;br&gt;依蓉这下就苦死了。为了在女儿面前保持形象，咬碎银牙苦苦坚持，一双美眸中水华盈盈，幽怨的看着丈夫，似乎是在责怪。但男人恍如未觉，继续挑逗着娇媚的妻姐。这个坏心眼的男人，真是爱上了这种调调。这不是存心捉弄人吗？&lt;br&gt;美妇恨得银牙紧咬，红唇鲜嫩欲滴，玉手也搂在男人的背上，雪腻的肥臀欲迎似躲扭动不止。&lt;br&gt;「啊……」美妇一声长吟，向男人怨述着身体的快感。她本来就情动如潮，加之女儿在旁观战，心中害羞，禁忌的感觉引发了更多的兴奋，只觉得子宫内热流滚滚，阴道紧缩，竟然高潮。&lt;br&gt;在月儿的轻笑声中，男人当着美妇的面，舔着手掌上透明莹亮的蜜汁，边舔边淫语刺激着妻子：「姐，好甜好滑啊！月儿，你也来尝尝你姐姐的花蜜。」男人故意将「妈妈」换成「姐姐」，并把手伸到月儿的小嘴边。&lt;br&gt;月儿晕着脸，瞟了一眼同样霞飞的母亲，闭上美目，伸出软滑的香舌，小心翼翼的舔着父亲手上的爱液——有一股成熟女人的体香，有点腥咸，还有一股说不出来的淫糜味道。依蓉羞极，圆润修长的葱白手指在丈夫的腰间扭掐。男人毫不在意，哈哈大笑，帮助妻姐脱掉全身的衣物——小腹依旧雪白平坦，并没有因为生育而变的圆凸。&lt;br&gt;男人爱不释手抚摩着，并俯身在上面留下一串细密的热吻。月儿受此感染，主动脱下睡裙，只留下一件小巧的米黄色内裤，移到父亲面前。正天抬起头，微笑看着女儿，在月儿的香脐深深一吻。女孩抱着父亲的头，一脸幸福满足的闭上眼。&lt;br&gt;依蓉看着女儿沉醉的抱着丈夫，心中说不的滋味，但可以肯定有股酸味。她藕臂轻舒，拉过丈夫，一只雪白的丰乳塞进男人的口中，乳头立即被男人含住、拉扯、吸吮、烫酥，一波波快感迅速传到内心深处。男人如同婴儿般吸吮着甘甜的乳汁，同时用手指摆弄着另一个肿胀的乳头。他招呼女儿一起享受美味。月儿迟疑了一下，便欢快的将另一个乳头含住，再次体会着那份属于幼年的幸福。&lt;br&gt;刘依蓉的手轻抚着两个大「婴儿」的头发，内心平静满足。忽然，美妇觉得有一个火热浑圆的硬物顶在她那娇艳的花唇上，微微伸入，接着便坏坏的上下挑动摩擦，时不时地搓压那粒血红的阴珠。美妇紧张的绷紧身子，长腿也围在丈夫的腰间，并试图让那炙热的火柱进入体内。&lt;br&gt;男人并没有理会妻子的暗示，用力的吸咽着乳汁，含满一大口，反而和月儿亲吻在一起。月儿努力吞下男人渡来的甘美奶水，香舌也与那大舌纠缠在一起，不时有乳汁从唇边溢出，滴落在依蓉丰满的胸脯。可人的妻姐美目半开半闭似有水流出，看着眼前香艳的场景。&lt;br&gt;唇分，两人皆急速喘气，都有不舍之意。正天看着红晕满面的女儿早已闭上了双眼，红润的嘴角还留有些许乳白的汁液，情不自禁替她吻掉。月儿含羞，张开双眼，宛如流波的美眸向男人示意——母亲还在等着呢！&lt;br&gt;正天轻笑，对着女儿说：「待会，你也要跟你『姐姐』一样。知道了吗？」&lt;br&gt;月儿虽不明白，但还是乖巧的点了点头。&lt;br&gt;「那你先把它给我。」男人奸笑着，指着女孩最后一道防线。&lt;br&gt;什么？月儿窘迫不堪，只得脱下内裤，含羞递给了父亲。男人欢喜的接过，仔细看了看里面的裆部，湿湿的。正天忍不住将其放在鼻前仔仔细细地舔嗅着少女密处的清香。女孩的脸更红了，摇着父亲的手臂撒娇不依。正天的唇又落在女孩的乳头上，轻轻地拉扯撕咬，又吸满一口乳汁渡给了美妇。依蓉吞咽着女儿的乳汁，期待丈夫的进一步动作。&lt;br&gt;「老公……啊……轻点……啊……你轻点啊……」美妇根本就没有料到丈夫的进攻竟是如此狂猛，一记一记，记记到肉，重重撞在子宫的内璧上。宫璧、阴道很快就麻痺，快感如潮水侵袭而来，一波一波接连不断。美妇还没有来得及体会那巨大火柱带来的饱胀感，下一记猛烈的撞击就再次到来，连呻吟声也变得断断续续。&lt;br&gt;「啊……啊……不……啊……要……不要……」&lt;br&gt;月儿在旁看得是口干舌燥、浑身发烫。她根本就没有想过，男人竟能如此狂野。月儿想到自己马上就要跟母亲一样，不由得心如鹿撞，手心汗湿。&lt;br&gt;男人可不管这些，他只知道用力用力再用力操干着身下的美人儿。今天，他很兴奋，有点过火，可能是内心深出的黑色慾望得到了满足。&lt;br&gt;虽然美妇刚生育过，但那花径依旧温暖、紧凑，似乎具有灵性，在美妇陷入半昏迷状态时，自动包夹吸咬。男人爽得很，甚至能觉察到妻姐即将再次高潮——阴道收缩频率加快，力度加大，美目也上翻。男人更加努力，帮助妻子到达顶峰，迎接官能的兴奋。&lt;br&gt;「老公……啊……」女人在半清醒的状态下，无意识的叫喊着男人，她高潮了。很快，女人从颠峰清醒过来，只是全身娇软无力，流波四溢的美目半睁，看着丈夫去摆弄起女儿。&lt;br&gt;月儿有点紧张，娇躯无力任凭男人摆布，正天看着女儿含羞闭上眼睛，一副待宰羔羊的模样让他大为怜爱。雪白高耸的乳房刚刚成熟，刚生育过却仍旧平坦的雪腻小腹、满是露水的粉红花瓣闭门不见，乳香、体香混合在一起刺激着男人的感官。彷彿感受到男人那灼热贪婪的目光，月儿雪白的肌肤变的有些微红、发抖。就在她焦急等待的时候，男人行动了。&lt;br&gt;月儿也体会到母亲刚才的感受——火柱在自己最娇软之处急速有力的进出，子宫被撞的打颤。一股酸软酥麻饱胀的快感侵入骨髓，痒得人只想让那根粗壮的阳具更快的撞击蹂躏止痒，却不知那只是饮鸩止渴的行经。初涉性爱的女孩儿哪里会是弄潮欢场父亲的对手，一声长吟，便步入母亲的后尘，瘫软在床。&lt;br&gt;正天强忍着射精的慾望，继续狂抽猛插，以期引发女孩更多的高潮。刚才女儿达到高潮时，子宫、阴道抽搐不已，硕大的龟头被子宫颈夹咬得酥麻、又有一股热流冲击在敏感的马眼上，男人差点就射精了。幸好，经验丰富的他遏制了那疯狂的感觉。女孩已是酥软无力了，但仍然努力挺腰提臀迎合着男人的动作，泊泊而出的花蜜沾满了两人的性器。乳香、体香、女人香混合着，发散在空气中。&lt;br&gt;随着男人的一声低吼，月儿觉得自己的花蕊上被一股股热流射击，烫地她也跟着呻吟，再次高潮，全身潮红，小口大张，一缕秀发也汗湿贴在额前。男人温柔的帮她将头发拨开，吻了一下她的额头，退出她的身体。&lt;br&gt;火柱似乎并没有受到射精的影响，继续耀武扬威的挺翘上扬30度，还轻点着头，好像对眼前的战果表示满意。柱身上沾满了晶莹的混合汁液，马眼还继续溢出一些乳白的精液。两个美人的目光都被它所吸引，眼神迷离。那就是给自己带来莫大欢愉的坏家伙吗？月儿跪坐起来，主动握住火热的柱身，摩擦、套弄。&lt;br&gt;正天有点吃惊女孩的动作，他看了一眼女孩，又看了看妻子——同样惊讶的表情，另外眼神中好像还多了点什么。&lt;br&gt;依蓉不知道自己是怎么了，看到女儿将丈夫的龟头含住时，莫名的吃醋，心中有些不甘、嫉妒，但更多是淫荡的兴奋。那火柱实在是太巨大、粗长了。月儿的小嘴根本就不能完全含住，且毫无经验，只会笨拙被动的含着阳具的一半。&lt;br&gt;女孩闭上眼睛，她觉得自己好含羞，很淫荡，居然主动地含着父亲那羞人之物，且那上面还残有自己的蜜汁和父亲的精液。忽然，她觉得有一对丰润的软肉碰到了她的嘴唇，睁开眼一看，略感眩晕——原来是母亲含着阳具外露的那一部分。&lt;br&gt;自己和母亲在做什么？月儿一想到母亲也能品嚐到柱身上残留的蜜汁，脸颊赤热，那是自己的花蜜啊。女孩兴奋得有点发抖，主动将龟头让给母亲，自己挺起胸，让男人品嚐自己的乳汁。&lt;br&gt;正天吸吮着甘甜的奶水，心里兴奋之馀，还有一点迷糊——妻姐好像是在和女儿争宠吃醋？她可从来没有主动帮自己口交。要真是那样的话，自己就性福多了。不如这样……男人打定主意。他拍拍妻子的玉背，让她趴跪在床上，雪臀朝着床沿。&lt;br&gt;美妇果然很温顺的依言摆好姿势，嫣红的蜜穴缝，小巧可爱的菊蕾都暴露空气中，在灯光下，映出妖艳的光泽，并回眸瞟了一眼男人。正天很得意，他抱着女儿，饱吸一口乳汁含在口中，再分开妻姐那肥美的圆臀，一口吻在含羞的菊蕾上。&lt;br&gt;美妻觉得丈夫那火热的嘴唇吻在自己最羞人的地方，大惊之下摇臀挣脱。可男人哪会让到嘴的肥肉跑掉，「啪」一个巴掌打在美臀上，激起一层臀波，甚是美丽。&lt;br&gt;美妇又气又羞，居然哭出声来，她没有想到丈夫竟然会打她，而且是当着女儿的面，还是在全身赤裸的时候。这让她以后怎么在女儿面前抬头？这是前所未有的事情，怎能不让她伤心痛哭？&lt;br&gt;正天可不管妻姐现在是怎么想的，匝紧美妇的柳腰，「啪啪」打个不停，一层又一层美丽惑人的臀波荡漾开来——这是男人刚才发现的美景。其实，男人打得并不疼，有种玩弄戏谑的味道，可依蓉就是丢不了这个面儿。&lt;br&gt;随着男人的拍打，她也老实了，哭声渐止，甚至她还有点喜欢。雪白的丰臀上赤红一片，火热酥麻，略有快意。她轻轻摇动美臀，吸引男人的注意。正天看的入迷，心中讚歎，再次吻上那惹祸的菊花，并将口中的乳汁灌进妻姐的后庭花蕾。&lt;br&gt;月儿在旁可就看傻眼了，一向温文尔雅的父亲会有如此「暴力」？当看到雪白的奶水从依蓉的臀缝滴落时，她才意识到那是自己的乳汁。月儿大窘，但并不明白父亲的做法。当女孩看到男人起身转向她的时候，她紧张了，不知道父亲想怎么对付她。难道也要打自己的屁股吗？月儿有点害怕。&lt;br&gt;正天再次吸满一口的乳汁，并示意月儿像母亲一样并排趴跪时，女孩有点明白了，赶忙乖巧的趴好，撅着美臀，并用小手将臀丘分开，讨好般的邀请男人临幸。&lt;br&gt;正天很满意，没想到女孩如此乖巧，而且，母女并蒂莲花盛开的场景，竟是如此淫糜、诱人，让人为之目眩——两个同样美丽的女人，并排撅着肥美的大屁股，暗红的菊蕾终于等到盛开的一天，花蕊中吐出乳白甜美的花蜜，邀请男人的宠爱。&lt;br&gt;此情此景就是让人想想也觉得刺激，更别提亲身体验了！正天得意至极，心中的大男子主义膨胀到了极点也满意到了极点！这比上次还要爽上百倍、千倍！&lt;br&gt;娇媚的熟妇美目紧闭，从喉间发出一阵低吟，面有忍耐之色。男人已经进入了她的菊穴。月儿看着母亲，主动帮她擦去火赤俏脸上的香汗。依蓉睁开眼，美眸中流露出感谢的神色。或许，刘依蓉还没有意识，她已经把女儿放在与她相同的地位上了。&lt;br&gt;正天都快爽翻了，那火热的直肠温暖、舒适、且肠璧蠕动包夹的力度不亚与前面的蜜穴，甚至有过之而不及。可怜小巧的菊蕾饱受蹂躏，在他的眼皮底下被巨大粗长的火柱撑开、熨平，乳白色的奶汁随着柱身的前后律动被不断的带出。&lt;br&gt;男人进出的很顺畅，而美妇的呻吟也由难耐痛苦变成享受舒服。这让月儿有点好奇，那儿也有快感吗？&lt;br&gt;男人一声闷哼，紧紧匝住美妻的细腰，火热的精液全部打在肠璧上，射在最深处。依蓉的头后仰，秀发乱舞，纤细的手指死死抓住床单，握成一团。随着男人的退出，美妇也瘫软在床上，香汗淋漓，娇喘不停。&lt;br&gt;月儿的心中很混乱，不知道在想些什么，看着从母亲菊蕾被撑开的圆孔中缓缓流出的乳汁和精液，她甚至有想品嚐一下的冲动。刚才欢爱的场景太让她震撼了。但很快，她也尝到了母亲刚才体验的异样饱胀混合着麻痺的感觉。&lt;br&gt;……&lt;br&gt;一家三口继续淫乱，就连月亮都害羞的躲进云朵。我们的男主角在脑海中忽然闪过这样的一个念头——这个夏天，果实很甜！&lt;br&gt;</content></item></essay>