<essay><item><title>母亲的教学</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我已经结婚二十年，拥有两个孩子及爱我的丈夫，凯立──我的丈夫，比我大六岁，是个热情的人，结婚以来我们每天都要做爱，享受性爱的欢愉（结婚前当然更是）！&lt;br&gt;我来自一个有爱心的家庭且是独子，在认识凯立之前，我已跟自己的家人有过性接触，我的意思是说，我跟爸爸相奸，也跟妈妈做爱！我是他们唯一的小孩，因此他们非常疼爱我，而且几近溺爱。&lt;br&gt;第一次嚐到大屌插入屄里的滋味时只有十三岁，那只大屌不是别人就是爸爸的！&lt;br&gt;对于我们家庭的乱伦性关系，我一点都没有感到懊悔，如果你愿意静心的听完我的故事，相信你就会明了为什么如此！&lt;br&gt;虽然我认同家庭间的乱伦性爱，可是我从未鼓励这种事，事实上我从未和凯立提及。&lt;br&gt;长久以来每次回娘家，都是和爸爸妈妈做完爱后才离开。当然我还没有笨到跟凯立谈论这件事。&lt;br&gt;不过这个秘密却在一次回娘家时让我的任性的儿子识破知晓。&lt;br&gt;那次回娘家是临时起意，只是感觉很想回去就未经通知的回去，因为我有钥匙所以就直接开门进去，走到厨房却发现妈妈和我的儿子──瑞克黏在一起，瑞克正像狗一样从后面干着他祖母。&lt;br&gt;他们没有看见也没有听见我进入，所以我就站在走廊的梯间观看。&lt;br&gt;当然因为我和妈妈有多次性经验，我明确的知道她的淫屄喜欢什么、需要什么，有好几次我都必需靠按摩棒才有办法让妈妈满足呢！&lt;br&gt;看没多久我已经淫慾高涨下体潮溼，不知不觉的伸手进裤里抚摸阴户，也直到瑞克将他颤动的大屌抽离他外婆的潮湿阴户，我才知道他的话儿竟然如此巨大！&lt;br&gt;老天！跟他比起来凯立的阴茎根本不够看，爸爸的屌当然也没有他大。&lt;br&gt;看见他再将巨大的老二插进妈妈（他外婆）的浪屄里，我忍不住的淫水汨汨的流！&lt;br&gt;我知道妈妈是一头性兽，不过她让我儿子干屄的反应却让我惊讶！&lt;br&gt;从来我们做爱，不管有爸爸参加或爸爸没加入，总不曾听到如此淫荡的呻吟声与淫秽的话从她嘴唇说出。&lt;br&gt;「肏外婆干瘪的老屄吧！把你的大屌中的大屌用力戳外婆的浪穴，戳痛牠！戳痛牠！」&lt;br&gt;「嗯……棒……嗯……嗯……真……棒……」&lt;br&gt;「对……对……就是这样……揉外婆的奶子……喔……喔……」&lt;br&gt;「搓我的乳头！搓得让我舒服死吧！」&lt;br&gt;「喔……呀……你……真……会……肏……是……我……我的……小……丈……夫……小……亲……亲……肏……舒……服……舒……用……力……用……力……」&lt;br&gt;「老……淫……穴……飞……上……天……上……天……我……要……出……出……来……出……来……啦……」&lt;br&gt;「喔……喔……喔……」&lt;br&gt;「外……婆……外……婆……我……也……也……舒服……我……要……全……全……部……洩……洩……进……妳……妳……的……」&lt;br&gt;看着他们相肏，听着他们的淫声浪语、呻吟连连，我也不自觉得摸出水来，达到高潮。&lt;br&gt;事实上我已有好一阵子没有嚐到这种刺激的高潮了。把浸满淫水的手伸入嘴里吸吮，吸完指头接着舔手掌，直到一滴也不剩为止。&lt;br&gt;我一直观看到两人肏的都又累又满足、接着儿子把渐软下来的大屌抽离外婆的屄屄，才静静的退出屋子离开。&lt;br&gt;回到家里仍然全身慾火难消，走入卧室迅速扒光衣物，取出凯立送我的圣诞礼物──十二吋大的电动阳具──来手淫，当我将牠抽出插入的动时，将牠幻想成瑞克的阳物！&lt;br&gt;当天晚间凯立还不明所以的问我：「是什么原因？今晚怎么这么发浪？浪得跟以前都不一样？」&lt;br&gt;当然我不会笨的告诉他妈和瑞克祖孙相奸，我也不能告诉他。不过直到第二天，他们的相奸景象依然萦绕我的眼前，徘徊不去！&lt;br&gt;其实每次家庭性会时我常常看妈妈被阳具肏屄，可是从没有像看到妈和瑞克大胆的祖孙相奸、这样让我激动刺激、淫慾高涨成如此情景！&lt;br&gt;我倒是怀疑爸爸到底知不知道？&lt;br&gt;整整一天我最少将手伸入屄中手淫了八次以上！天啊！我真的是好浪好浪呀！&lt;br&gt;好盼望好盼望瑞克那只大屌能插入我的屄里！我在想为什么独有妈妈能享受到这种乐趣、我就没有？也思索着要如何才能嚐到这种欢愉的滋味？&lt;br&gt;在我想出一个结论之前，时间已经很快的到傍晚，瑞克快放学回家了！我刻意的妆扮一番，让自己看起来更漂亮迷人一点！&lt;br&gt;不过找不到三角裤！其实从今天第一次伸手去揉抚阴户开始，就老觉得它碍手碍脚地妨碍我的手淫动作！所以干脆脱掉它！&lt;br&gt;找遍了整个房子，就是不见它的踪影。时间已经来不及了，我只好抓一件干净的来穿，刚将三角裤拉上，就听到开门声，瑞克走了进来。&lt;br&gt;「嗨！妈！今天忙不忙呢？妳看起来很疲惫耶！」&lt;br&gt;我看着他低声嘀咕：「是呀！我是好忙！整天都忙着做你留给我的家事！」&lt;br&gt;我迳自走入厨房留他在客厅，不过当我端出一杯果汁给他时，发现他手上拿着我遍寻不着的三角裤，看到我他结结巴巴的说：「妈！我想这是妳的吧？」&lt;br&gt;我发现他的声音有点儿激动、兴奋！&lt;br&gt;他伸手还我时我发现上面还是一片湿湿的，这倒换我脸红了！&lt;br&gt;老天呀！可见我早上有多浪多激情呀！要不然依常理判断应该早就干了的！&lt;br&gt;接过三角裤我转身进厨房，将三角裤丢入脏衣篮内。&lt;br&gt;「他有凑到鼻子闻吗？」&lt;br&gt;「如果他闻了，会喜欢吗？」&lt;br&gt;「我可以像他祖母一样让他得手肏我吗？」&lt;br&gt;所有这些问题在一瞬间一齐袭上我的脑海。&lt;br&gt;凯立回家时我正将晚餐的肉端上桌，吃饭时我不时偷偷的斜瞄瑞克，而每一次都让我淫水汨汨、屄洞痉挛抽搐。没几次我的三角裤就又湿淋淋的了！&lt;br&gt;那晚我再次耍的凯立疲惫不堪才罢手，尽管如此我仍被缠身不去的淫慾刺激的醒来五次，迫不得已，我趴起吸吮他的老二，直到他醒过来重重的又插了我一次高潮，才迷糊的入睡。&lt;br&gt;第二天我绕回娘家看妈妈，可是我发现当母女聊天谈话时，妈妈表现出紧张不安、相当神经质的样子，我什么也没说，不过没多久就知道为什么了！&lt;br&gt;大约下午两点左右，门被打开，瑞克手里握着硬挺的大屌走进来，妈努力的想警告他，不过瑞克仍然猴急的奔进来！&lt;br&gt;「妈！不用急着跟我解释什么，我知道妳们俩的事，前天我已看到妳们玩在一起的情景了。不过我倒是比较担心瑞克的翘课问题呢！」&lt;br&gt;我还能说什么呢？过去我跟爸爸妈妈一起相奸，这两天更设想跟儿子、爸、妈四人一起开无遮大会呢！&lt;br&gt;站起来走到妈妈的背后，伸出双手隔着衣服揉抓妈妈的奶子！&lt;br&gt;搓揉妈妈的乳头，妈妈浪声的呻吟，而瑞克则目瞪口呆的站在那儿！&lt;br&gt;「快过来，儿子！不要光是呆立在那儿，过来这里，尽你所能的让外婆舒服满意吧！过来！」&lt;br&gt;瑞克张大着嘴摸不着头绪，搞不清楚发生什么事情，不过却一步步走向外婆，&lt;br&gt;我把妈妈的衣服扒开，她主动的张开双腿，我看到常常看到的浓密的阴毛，妈妈早就准备好瑞克要来，所以没穿三角裤，而且屄口已溢满淫水！&lt;br&gt;我可以清楚的瞧见她阴唇上的淫水，发出一阵一阵的鳞光！&lt;br&gt;瑞克走到妈妈前面，扶着特大屌戳入展示在他面前的淫湿屄洞，很轻易地一杆进洞整根没入。&lt;br&gt;妈妈又发出另一阵浪声呻吟：「吸吮我的奶子，露丝……像我们和爸爸三人一起玩时那样玩我的乳房！喔……喔……瑞克！你真会干！肏的我全身舒服，淫浪满意！等一下要好好的玩玩你妈咪的浪屄，她是个如假包换的阳具奴隶，淫荡女人！瑞克！她喜欢大阳物，好多年前她就让你祖父任意的玩，任意的抽插她的淫荡浪屄了！」&lt;br&gt;看着瑞克肏妈妈的淫穴，又听见妈妈这种方式的呻吟淫荡诉说，激扬的我淫慾高涨、浑身发浪，淫水汨汨的溢出，甚至于从屄口滴出来！&lt;br&gt;我再也无法忍受了！站直身子、迅速的剥光全身，我要瑞克一边抽插外婆的屄，一边欣赏我的裸体。&lt;br&gt;屄内的空虚感让我再也无法忍受！迅速的将四只手指插入湿漉漉的屄内，用力的抽插，快速的抽插，直抽插到淫水都凝成白色的泡沫，仍然淫慾难止，只盼望他赶快，盼望他赶快用大阳物插入我的浪屄里。&lt;br&gt;瑞克快要洩精了！凭着多年来跟爸爸以及瑞克的爸爸的性经验，我清楚的知道男人高潮前的动作、表情、声音！&lt;br&gt;妈妈也全身颤抖着达到高潮，我的浪屄竟然好像跟妈妈的屄共鸣似的，也出了一个大高潮！当我看到瑞克抽插着将浓浓热烫的精液灌入妈妈的屄里，刺激的我的魂飞魄散，好久好久才回过神来！&lt;br&gt;五分钟后，妈妈将屄坐到我嘴上让我吸舔，瑞克则将整根特大屌插入我的浪屄内，我们抽插、吸吮、玩弄着，直到最后妈妈将淫液喷到我脸上，瑞克则让大屌整根没入阴道，将一股浓浓热烫的精液洒入我的子宫内，这一烫也将我烫出高潮抛上云端！&lt;br&gt;此时我脑海里出现一个念头「我今天没服避孕药」，精子洒入子宫有可能会受孕，我说不定会怀有我儿子的孩子！&lt;br&gt;</content></item></essay>