<essay><item><title>溺爱女儿的爹地</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;爹地瞇眼一笑，一把扯过宝贝儿，将她拥入怀里，然后双双倒在床上。将宝贝儿压在了身下。&lt;br&gt;一连串的动作让宝贝儿来不及思考，反应过来的时候，已被人压在床上，意识到这点，小脸便又不争气地红了个遍。&lt;br&gt;你干什么啊！！挣扎着就要推开他。&lt;br&gt;现在是什么感觉，嗯？&lt;br&gt;心跳很快，有点…热。&lt;br&gt;呵，真乖，那这样呢？他吻了吻宝贝儿光滑的额头，再是鼻尖，轻细的吻挠得人心痒痒的，让人…还想要更多…&lt;br&gt;好痒…。&lt;br&gt;爹地满含笑意的看着有些动情的小女儿，落下星星点点的吻，最终停在她的唇上，一下下地，轻轻地，温柔的。&lt;br&gt;爹地总爱惹她，欺负她，从来没有这么温柔过，虽然之前他也吻过她，但总让人觉得他只是为了整她而恶作剧似的。&lt;br&gt;这一次却不同，她能感觉到他的用心。&lt;br&gt;纯纯，舒服么？声音因带上了情欲而显得沙哑。&lt;br&gt;他竟然叫她纯纯，还那么温柔。以前他最多只会叫她小纯的…&lt;br&gt;为什么现在觉得他那么好看，那么…诱惑着她…还有她的心，都快要跳出来了。浑身又酥软得好舒服。&lt;br&gt;甚至…腿间有些许的凉意…就算她在不谙世事，也知道那意味着什么。&lt;br&gt;纯纯，如果我今天想要你，你会给我么，嗯？&lt;br&gt;爹地温柔又认真地看着宝贝儿，又道，你可以拒绝我，但我是认真的，你会愿意么？&lt;br&gt;宝贝儿也看着他，思考了一会儿才问爹地，你喜欢我么？&lt;br&gt;听到这句问话，爹地笑了，傻丫头，没人告诉过你，不要相信男人在床上说的甜言蜜语么？&lt;br&gt;宝贝儿的眼眸暗淡下去，果然…呵，怎么连骗骗她都不愿意呢。&lt;br&gt;为什么以前不问问我呢，非要在床上才想到这个问题，嗯？&lt;br&gt;宝贝儿被问得说不出话来，虽然她看上去就是个横冲直撞的单纯小女生，她也害怕被拒绝，甚至一直以来她都不敢承认自己对爹地的感情。&lt;br&gt;你有没有想过，如果不喜欢你，我为什么偏偏只逗你呢，如果不喜欢你，我为什么偏偏要你跟我一起住呢，如果不喜欢你，我为什么三天来头来关心你的情绪呢？&lt;br&gt;这是什么意思？变相的表白么，宝贝儿懵了。&lt;br&gt;等了良久，宝贝儿还是憋着不说话。爹地无奈地摇摇头，其实他也早就知道了，她丝毫没有想过那方面的事，这不就是他喜欢她的原因么，那么干净，善良，单纯，毫无心机。跟那些处心积虑要待在他身边的女生完全不相同。&lt;br&gt;你听好了，我可只说一遍。我不是因为想跟你上床才这么说，但我是真的喜欢你，也不知道为什么喜欢你这么傻的人。边说边起身，从她身上离开，我不会逼你什么，待会有球赛，我出去看电视了。&lt;br&gt;你先别走。宝贝儿怯生生地拉住他，不如你…继续…我想我也不是…。不愿意…&lt;br&gt;那瞬间，爹地向来冷静的脸上发出了异样的光彩，就算会痛也不怕么？&lt;br&gt;宝贝儿点点头。&lt;br&gt;那么你喜欢我么？爹地逮着机会当然不会放。&lt;br&gt;你还看不出来么？&lt;br&gt;纯纯，我要听你亲口说。&lt;br&gt;喜欢…发出细微到快要听不见的声音，即便这样，爹地也知足了。&lt;br&gt;他小心地褪下她所有的衣物，然后再脱下自己的。&lt;br&gt;大掌轻轻滑过她的脸颊，在细致的颈间逗留了好一会儿后，来到那光是看就令他血脉愤张的丰润部上。&lt;br&gt;爹地恶质的指尖刻意来回逗弄着凝脂上的两处樱红，宝贝儿随即回报一阵诱人的嘤咛，以及盛开绽放，挺立在那的小果实。&lt;br&gt;好可爱…&lt;br&gt;手指来到她未经人事的小花瓣，湿湿的。&lt;br&gt;湿了…是在欢迎我么？&lt;br&gt;宝贝儿羞红了脸，急忙反驳他，胡说！！胡说！！&lt;br&gt;手指伸了进去，咬着唇承受那异样入侵感觉的同时，她看见了爹地极力控制的温柔。爹地小心地为她扩张着，却被她紧紧咬住。&lt;br&gt;放松…我不会弄伤你的…&lt;br&gt;扩张了一会儿，宝贝儿的小花又湿了不少，内壁也变得更柔软，里面温暖舒服得快要把爹地逼疯了。&lt;br&gt;他身下的硬物在叫嚣着，他念及她的第一次，努力控制着自己了，半响后，才温柔贴地问她，我要进去了，可以吗？&lt;br&gt;直到那东西兵临城下抵在自己腿间，宝贝儿这才突然感到恐惧。&lt;br&gt;那么大、那么的东西，真的可以进她的身体里吗？&lt;br&gt;别怕，纯纯，我会尽量慢一些、温柔一些，不会让你感觉太痛的。&lt;br&gt;爹地爱怜地亲吻着宝贝儿的唇，在挺腰试图将男推进她紧窒的体内时，炙热的眼神与她紧紧相对。&lt;br&gt;纯纯…&lt;br&gt;再也受不了那想要埋进她身体内的迫切渴望，爹地握住自己慢慢地往她的嫩突进。&lt;br&gt;呃啊…。&lt;br&gt;疼吗？他依然一寸寸地逼进，另外一只手不停轻抚着她的脸庞。&lt;br&gt;纯纯…忍耐一下…已经全部进去了…&lt;br&gt;呜…好痛…。&lt;br&gt;嘘…对不起…纯纯…为我忍耐一下…我不动了…好不好？&lt;br&gt;爹地俯低上半身，双手不停轻抚着她的脸、她的发，对于她所有娇豔的反应全部都看在眼里，爱恋的双眸仿佛上了胶般紧紧地黏着她。&lt;br&gt;纯纯…纯纯…。他忘情地唤着她的名。&lt;br&gt;她紧窄的女深深地缚圈住他，爹地一直等到她脸上的表情不再那样痛楚，这才轻轻摇晃着腰臀在她粉嫩的小里抽动了起来。&lt;br&gt;唔嗯…宝贝儿发出嘤咛声。&lt;br&gt;还是很疼吗？抚慰的亲吻不停落在她喘息的唇上，爹地只得又停住了蠢动的欲望。&lt;br&gt;纯纯…告诉我你的感觉，是不是还很疼？&lt;br&gt;宝贝儿为那结合的动作而震撼不已。身体的疼痛其实并不是那么难以忍受，但是刺刺痛痛的感觉的确一直存在。&lt;br&gt;嗯，疼…宝贝儿伸手搂住了爹地的背。可是…没关系的…&lt;br&gt;望着她皱起的小脸突然露出的微笑，爹地忍不住又吻住了她，下半身狂啸不停的欲求也在控制不住的瞬间再度开始律动。&lt;br&gt;交缠在一起的部位，慢慢传来了奇妙的感觉，原本宝贝儿只将注意力放在缠绵的热吻中，但身体渐渐不再那样疼痛后，下腹部产生了另外一种充满电流的酥麻快感。&lt;br&gt;嗯。。嗯…&lt;br&gt;宝贝儿红着脸与男人对视，他的目光一直紧紧锁在她脸上，就算她想要避开那露骨的视线，最后脸还是会被扳正。&lt;br&gt;在彼此互相深情的注视下，爹地用更多的亲吻和爱抚，慢慢地将宝贝儿的羞怯化去，让她在他身下因激情而浑身燥热、因欲望而浑身酸软发麻。&lt;br&gt;爹地掌控着挑情的节奏和步骤，探索的大掌顺着滑嫩的肌肤渐渐下移到她充满致命吸引力的双腿间。&lt;br&gt;体内深处的热情已经被男人唤醒的宝贝儿，顺从地为他张开了自己的大腿，他温柔地触碰她腿间与他下身相连着的嫩瓣，泛着晶莹的女谷地传来阵阵奇妙的感觉，让她急速地喘息不停。&lt;br&gt;捏了捏她突起的小粒，这样弄会疼吗？&lt;br&gt;她的身体好柔软，腿间的小真的好紧、好热，爹地在探寻她身体内部时好怕自己一不小心就会伤害她。&lt;br&gt;啊…好麻…好麻啊…不行…&lt;br&gt;爹地感觉到初经人事的小女儿濒临高潮了，于是加快身下的动作，用力顶入她的体内，感受着柔软湿热的包裹，再奋力拔出，重复着抽的动作。&lt;br&gt;啊…哦…几乎是在同时，两人的私处一起喷而出。&lt;br&gt;爹地停下来喘了几口气，然后将巨龙拔出，发出‘啵’的一声，极为色情的声音。&lt;br&gt;而宝贝儿的私处混合着血丝她的蜜以及爹地白色的，一片泥泞。&lt;br&gt;这般靡的情状，几乎又要让爹地兽大发。&lt;br&gt;有没有不舒服，嗯？爹地体贴地她的秀发。&lt;br&gt;宝贝儿摇了摇头当做回应，并将脸埋进爹地充满好闻香气的颈间。&lt;br&gt;他喉间突起的喉头部位似乎不停在震动，宝贝儿这才发现爹地还在喘着气。&lt;br&gt;而他的那巨物居然好像…又抬起了头。&lt;br&gt;不由自主地伸出手了刚刚让她痛又让她兴奋到尖叫的东西。&lt;br&gt;爹地更加兴奋了，重新勃起的男直挺挺地立着，像是渴望被碰触般，主动凑近轻碰着她的手。&lt;br&gt;盯那东西，宝贝儿愣了一会儿后，害羞地别开了视线，收回了手。&lt;br&gt;害怕吗？&lt;br&gt;爹地硬是拉过她的手复在自己的硬挺上，一边将她的脸扳回来，要她望着两人紧紧相贴的下腹处。&lt;br&gt;这就是男人跟女人的差别。宝贝儿不再逃避，害羞的视线定定注视着他们不同的器。&lt;br&gt;再我，好吗？爹地嗄声向她要求。&lt;br&gt;细心地教导她如何上下滑动爱抚自己的硬杵，爹地一边享受的同时，一边也持续在她腿间进行着甜蜜的爱抚折磨。&lt;br&gt;呃嗯…啊…&lt;br&gt;在他不停的逗弄下，宝贝儿的女泛出了大量润滑的蜜，爹地眼见时机正好，自己也即将抵受不住那想要深深埋进她身体里面的渴望，于是抬高她白嫩的大腿，分开并拢在一起的膝头，爹地将自己渴望的男抵在湿润女的缝口前方。&lt;br&gt;刚刚高潮过的小还在微微翕张着，稍一用力，爹地便再次滑入她的体内。&lt;br&gt;明知宝贝儿是第一次，自己应该节制些，但是这个诱惑人心的小女儿，自己想要了她那么久，好不容易等到，实在难以一次就放过她。&lt;br&gt;再来一次，好不好，我控制不住了…&lt;br&gt;他在她的身体里起起伏伏的，用力撞入蕊心，抽出，带出汁，一遍又一遍，缓慢强硬。&lt;br&gt;她摇头哭叫，小肚子都被他庞大的戳得鼓了起来，那一挺一挺的凸起，正是他肆虐的源头，也是她全身都酥麻快慰的冲击点。&lt;br&gt;啊…爹地…不要了…宝贝儿经受不住这样强烈的快慰感，连连求饶。&lt;br&gt;每一下他的头戳入子，她都会全身收缩一次，快乐得无与伦比，只能哭着尖叫。&lt;br&gt;看着她眼角的泪水，爹地有些心疼，用一下下的吻吸走她的泪滴。&lt;br&gt;宝贝…快了…&lt;br&gt;就在宝贝儿感觉自己快要被他干晕的时候，爹地终于餍足，后背的肌结实的贲张，野兽般的咆哮，滚烫的喷而出，喂满了她小小的子，烫得她浑身一哆嗦。&lt;br&gt;爹地拥抱住她，一下一下抚她的脸，爱慕而又留恋，温柔得紧。&lt;br&gt;而一旦平静下来的宝贝儿，再也不顾其他，一闭上眼就沈沈地睡去，爹地不忍心打扰她，他很清楚今天的确累坏她了。&lt;br&gt;和宝贝儿相处的过程中他似乎也变得和她一样单纯，她总是能让他快乐，常常做一些傻事引得他哈哈大笑。&lt;br&gt;慢慢地，他发现自己是真的喜欢上宝贝儿了，看着她的傻样觉得好笑的同时，也生了份担忧，这么傻，要是被人骗了怎么办，想着想着便想呆在她身边，自己看着她才能安心。&lt;br&gt;他明白自从自己要了宝贝儿的处女之身开始，他对她便多了一份责任，他是故意要她的，他也想逼逼自己，不再给自己回旋的馀地也许才能走得更远更顺。心里暗忖着这么定下来也不坏，就像现在一样的婚后生活相信他也会很享受。&lt;br&gt;</content></item></essay>