<essay><item><title>姐姐的房间(7)</title><author>床上伴侣</author><content>二姐对你好，以后就乖一点，别老是说话气我。」&lt;br&gt;我连忙就在床上行了一个标准军礼说：「是！小弟保证会听话的。只是二姐以后要常常来帮我哦！」&lt;br&gt;二姐看我全身光光的行军礼，胯下刚发洩的兄弟像条蛇似的晃荡，红着脸噗哧一笑，妩媚的说：「那就要看你乖到什么程度了。」&lt;br&gt;我连忙说：「绝对惟二姐之命是从。」&lt;br&gt;二姐笑说：「别闹了，明天是星期天，早点睡，养好精神，我们明天带大姐去跟王德伟摊牌。」&lt;br&gt;明天？这么快！不过我一点也不害怕，反而感到兴奋，光凭我们盗录下来的录影带，我们就已经是立于不败之地了。只是还没抓到李美华的小辫子，让我感到有点遗憾罢了。&lt;br&gt;二姐说：「明天‧‧喔！不是，已经是今天了，我们把录影带放给大姐看，让大姐下定决心，然后就杀到天母去找王德伟，总之今天一定要把这件事给结束掉。」我当然是大力赞成着。&lt;br&gt;在二姐偷偷摸摸的回她房间去补眠后，我也在期待着天亮中，带着满身的舒爽渐渐入梦去了。&lt;br&gt;当我醒来的时候，时间不过才７点，我还以为自己是全家最早起床的人呢。&lt;br&gt;只是我整理好自己的服装仪容，想到楼下盥洗后再去叫二姐起床。没想到刚出房门，却发现大姐正在大阳台上摆桌椅。&lt;br&gt;这很反常，一般我们会在阳台上用餐，要嘛是老爸回来，要嘛就是为了庆祝什么好事，要不然我们是很少会这么做的，因为还要搬桌椅太麻烦了。&lt;br&gt;大姐这时候想在阳台上用餐是为了什么？难道二姐已经跟大姐说了什么了吗？&lt;br&gt;看着忙碌的大姐，我发现我完全看不到大姐在昨晚之前的困惑和为难，现在的大姐反而有种如释重负的轻松，大姐是怎么了？&lt;br&gt;大姐看到我，笑着说：「阿俊，你起来了啊！先去刷牙洗脸，马上就可以准备开饭了。」&lt;br&gt;我抱着满心的疑惑答应着下了楼，二姐已经在客厅里坐了，让我高兴的是二姐的神情，她已经恢复平常的爽朗﹐不再像昨天那样别别扭扭的样子。&lt;br&gt;我问二姐说：「二姐，你知道大姐是怎么了吗？」&lt;br&gt;二姐喝了一口水说：「这还不明白？大姐已经有所决定了。」&lt;br&gt;我一听，心里想着还真巧啊！我跟二姐刚想在今天把王德伟跟林佳琬的奸情告诉大姐，让大姐做决定，没想到大姐就已经自己作出决定了。&lt;br&gt;我问二姐说：「那我们该怎么办？」&lt;br&gt;二姐看着我说：「有什么好怎么办，见机行事就好囉！如果大姐说她不嫁给王德伟了，那自然是上上大吉，我们只要支援就好。如果大姐还是想要嫁给王德伟，那我们只好让大姐知道王德伟跟林佳琬的事了。」&lt;br&gt;我疑惑的说：「为什么我们不先告诉大姐他们的事呢？」&lt;br&gt;二姐白了我一眼说：「你怎么那么笨，林佳琬跟大姐是什么关系？万一让大姐知道她最好的朋友跟她的未婚夫乱搞，那大姐情何以堪？同时失去了未婚夫和好朋友，她那时的伤心难过你能想像吗？所以能瞒就瞒算了。」&lt;br&gt;我明白了二姐的意思，所以只能选择保持沉默了。&lt;br&gt;在享受了大姐的手艺之后，大姐以用纸巾擦擦嘴巴为开场，她说：「雅雯，文俊，大姐有话跟你们说。」果然有事。我和二姐都不自禁的将身体坐直，仔细聆听大姐的说话。&lt;br&gt;大姐郑重的看着我们说：「经过了这么多天的考虑，我决定要谢绝王家的婚事，我已经约了王家的人要跟他们谈解除婚约的事了，我希望你们能支持我的决定，陪我一起去」&lt;br&gt;听到大姐这么说，我跟二姐互望一眼，同时感觉到对方如释重负的轻松，说真的，如果大姐是决定要嫁给王德伟，我还真不知道该怎样告诉大姐王德伟跟林佳琬的事呢！&lt;br&gt;我和二姐一声欢呼，冲到大姐身边，一左一右的抱着大姐，我说：「我们当然支持妳囉！」&lt;br&gt;二姐也说：「不嫁也好，那个王德伟也没什么好嫁的，我还担心妳万一真的嫁到王家那种大富之家，所谓一入侯们深似海，他们规矩那么多，以后要想见妳可就不容易了呢！」&lt;br&gt;大姐看见我们都支援她的决定，感动的泪眼迷蒙，只说：「谢谢你们，我的好妹妹，好弟弟。」&lt;br&gt;二姐看到大姐这么高兴，居然也眼框泛红，说不出话来。只好我来问大姐说：「大姐，妳还没说妳跟他们是约几点的？」&lt;br&gt;话一出口才发现自己的声音也有点哽咽，吓的连忙住口，但在我的眼前也开始出现水气了。&lt;br&gt;二姐破涕为笑说：「我们是在干嘛？大姐不嫁是件好事嘛！我们干嘛哭成一团的啊！」&lt;br&gt;听到二姐这句话，我有种啼笑皆非的感觉。全天下会因为姐姐不嫁人而高兴成像我们这样的，大慨除了我们之外，绝无仅有了吧。&lt;br&gt;但仔细想一下我们的成长背景也就不难明白我们的感觉了。&lt;br&gt;从小我们的妈妈就过世了，老爸又为了赚钱长年在外，对爸爸的感觉，其实也就是银行存折里每个月一次的数字变化。我们除了不缺钱用之外，根本就跟孤儿没有两样。从小我们就知道，当有什么事发生的时候，能依靠的﹐也就只有我们自己了。&lt;br&gt;我还记得我在小学时被人欺负，我跟二姐以二敌七的辉煌战绩，也还记得在对方家长来兴师问罪时，大姐应对的不卑不亢，让对方在说理不行之后，大骂我们是有娘生没娘教的野孩子时，我们姐弟三人抱头痛哭的夜晚。&lt;br&gt;一直以来，我们就是彼此唯一的依靠跟牵挂，所以当大姐说她要嫁人的时候，我跟二姐虽然说祝福她，但不可否认的，大姐也在我跟二姐的心里开了一个大洞。而这个洞直到现在才补起来。&lt;br&gt;大姐笑骂着二姐说：「什么我不嫁人是好事，我也已经老大不小了，等到我人老珠黄﹐嫁不出去的时候，谁来养我啊？」&lt;br&gt;「我！」我大声的自告奋勇说：「大姐跟二姐都别嫁人了，等我完成学业，有能力赚钱时，妳们就归我养，我们永远住在一起。」&lt;br&gt;大姐跟二姐听到我这么说，先是呆了一下，然后一起笑了起来。大姐笑着说：「那我的下半辈子就拜讬你了，小少爷。」&lt;br&gt;二姐也取笑我说：「你可要考虑清楚哦！带着两个老姑婆，可没有人会肯嫁给你的喔，你已经有终身打光棍的准备了吗？」&lt;br&gt;我不甘示弱的说：「有妳们这两个漂亮姐姐在，我要老婆干什么？」&lt;br&gt;听到我这么说，大姐二姐又笑成一团，我也跟着笑，阳台里外顿时充满了我们姐弟三人的笑声。笑了好一会，我们才开始认真的商量着待会要如何跟王家谈解除婚约的事情。&lt;br&gt;她们都把我刚才说的当笑话，其实在我心里，还有下一句没有说出来的话。&lt;br&gt;「反正老婆能跟我做的事，妳们也都可以跟我『做』啊！」&lt;br&gt;大姐跟王德伟是约在他天母的家中晚餐，王家全员都会到，据大姐说她已经跟王崧提起要跟王德伟解除婚约的事了，但王崧却希望她自己跟王德伟说，这才安排了这场饭局。&lt;br&gt;王崧自大姐进公司以来，就对大姐青眼有加，很是器重大姐，大姐也一直很感念他的知遇之恩。但奇怪的是当王德伟开始追求大姐时，他表现的完全像个局外人，既不鼓励，也不反对。大姐也跟我们说过，如果王崧在王德伟追求她时，有帮忙敲敲边鼓的话，她恐怕也无法坚持的那么久。&lt;br&gt;坐上计程车，我们来到了天母王家。其实我们的心情都满沉重的，因为王家毕竟是在社会上有头有脸的大户人家，大姐悔婚的动作他们是否能接受？如果他们不肯接受，他们又会有什么难以预料的举动？&lt;br&gt;我跟二姐都明白，我们真正的王牌还是我怀中的录影带，只是这捲录影带就像是一把两面刃一样，当真正亮出来的时候谁伤的比较重还很难说呢！我跟二姐都衷心的希望一切能好好结束﹐千万不要用到啊！&lt;br&gt;就在我们胡思乱想之际，车子已经开到天母了。&lt;br&gt;开铁门的是司机老刘，原本王崧是要他去接我们的，但我们都认为既然要跟对方断了，那就要断的干净，所以也就婉拒了。&lt;br&gt;王德伟穿着一套剪裁合身，光用眼睛看就知道价值不斐的西装，站在屋前等着我们。他其实真的长的很体面，身材也算高挑健壮的，只是以前看到满脸笑容的他，倒也还算是满赏心悦目﹐但在看过他和林佳琬在性交时的样子后，总觉得他一脸的淫笑，很讨人厌。&lt;br&gt;他看到我们来，马上就露出满脸的笑容，热情的伸手来拉大姐﹐谁知道却被大姐巧妙的闪开了。王德伟虽然感到有些诧异，但也还不太在意，直到他看到我跟二姐的表情，善于察言观色的他，虽然还不知道发生了什么事情，却也明白到情况有点不对了。&lt;br&gt;进到屋内后，首先吸引我目光的，自然是坐在主位上的台湾奇蹟，以２０年不到的时间，从无到有的建立了台湾百大企业中蓝林集团的总裁王崧。&lt;br&gt;身材显的矮胖的王崧不论是长相和或是穿着都很普通，看起来完全不像是一个龙头企业的董事长，瞇瞇的眼睛，上翘的嘴角﹐看起来好像是个永远在微笑的慈祥长辈，只有在他眼中偶尔闪过的几道精芒的时候，才会让人看出那经过千锤百鍊后才会有的，只属于商场精英的干鍊。&lt;br&gt;只是我记得王崧应该只有５０出头吧！怎么现在的王崧看起来却好像已经６０好几了呢？看来商场上并不容易混啊！&lt;br&gt;坐在王崧的身边的，是永远一身光鲜亮丽，气质高贵大方的王夫人李美华。说真的，当看过这两个人在一起的时候，那种在外型上极不搭配的模样，你才会明白当年为什么人家会有一朵鲜花插在牛粪上的评语。&lt;br&gt;只是在我知道李美华是那种金玉其外败絮其内的人之后，我反而觉得这句话的影射物件应该颠倒一下才对。&lt;br&gt;另外有一个穿着很夸张，动作也很离谱，正以一种很不雅观的姿势躺在大沙发上看电视的少女，我也见过，她就是王家成员里，以粗野，胡闹，乱七八糟闻名的王家之耻，开舞厅的王巧云。&lt;br&gt;王巧云的年纪应该只大我５～６岁左右，但因为出身豪门的关系，她很早就已经是社会闻人了，只是她的行为真的是出奇的怪异。&lt;br&gt;从她国中开始就一直有她在混帮派的传闻，好不容易混到高中毕业后也不唸大学，直接跑到日本去玩了两年，回来的时候还在机场被海关查到挟带大麻意图闯关，让王家伤透了脑筋，也就因为这样﹐被一些媒体戏称为王家之耻。&lt;br&gt;连她这个很少出现的王家之耻都出现了，王家的所有成员算是已经到齐了。&lt;br&gt;王崧看到我们进门，马上面带笑容的站起来迎接我们，坐在旁边的李美华自己还是坐的稳如泰山，而且她对老公还专程起身来迎接一群晚辈的行为好像很不以为然的样子，只见她皱了一下眉头，瞪了王崧的背后一眼。&lt;br&gt;看得出来王家的全员到齐让大姐有些不安，所以当她看到王崧迎上来以后，连忙赶上两步，有点手足无措的恭敬说：「董事长好！抱歉！我们来晚了！」&lt;br&gt;王崧笑着说：「你们没有来晚，是我们早到了，来！别站着，先入席吧！」&lt;br&gt;他向站在门外的司机老刘说：「老刘！通知厨房可以开始上菜了。」&lt;br&gt;大姐连忙说：「不了！董事长，我们只是来交代一些事情而已，说完马上就走，不用麻烦了。」&lt;br&gt;王崧笑说：「不过是家常便饭罢了，怎么会麻烦，我们也得吃饭啊！有什么事情，等我们吃完饭再说也不迟！」&lt;br&gt;察觉到事情有些不妙，而一直等在旁边，神情有点忐忑的王德伟，这时也连忙帮腔说：「是啊！雅玲，爸妈也该饿了，我们还是先吃饭吧！」&lt;br&gt;我们原本想要说完就走的，但所谓盛情难却，再坚持下去，我们就显得有点不通人情了，无奈之下我们也只好等完吃饭后再说了。&lt;br&gt;一一跟王家的成员打招呼，李美华还是维持她一贯的有距离冷淡的礼貌，王巧云却是根本不理我们，自顾自的坐定位，王德伟则是显得热情殷勤的有些过分，唯一正常的还是男主人王崧。&lt;br&gt;王崧亲切有礼的态度，让我们宛如面对自己长辈般的温暖，我这才明白，为什么大姐一直对她这个老板尊敬有加。&lt;br&gt;这餐饭的菜色非常丰富美味，完全不会输给外面知名餐厅的名厨，只是我们却吃的很安静，除了我们是因为心里有事，所以根本食不知味外，李美华和王巧云母女也是不发一语的自己用餐。&lt;br&gt;席间除了王崧和王德伟父子外，几乎没有人说过话。一顿饭就在这一种诡异的气氛中结束了。&lt;br&gt;吃完了这顿在王家的「最后晚餐」，我们跟着王崧回到了客厅里。&lt;br&gt;很自然的我们跟王家的人分成了两边，王崧夫妻理所当然的坐在主位上，我们跟着大姐坐在右边的长沙发上。&lt;br&gt;王德伟原本想坐在大姐身边，却被我抢先了一步，无奈的他只好坐在李美华的身边，看到他有点徨恐又有点困惑的表情，一副可怜兮兮，很无助的样子，不知道为什么，我不但不觉得他可怜，反而感到一阵快意。&lt;br&gt;王巧云远远的坐在旁边的单人沙发上，右脚跨在沙发扶手上，一晃一晃的，外表装的像是毫不在意我们要谈什么一样，一副我行我素的局外人样子。但我却很清楚，她姑娘正竖起耳朵仔细听着。&lt;br&gt;在大家各自落座之后，大姐先向王崧夫妇告了声罪，然后看着王德伟，慢慢的说：「其实这件事我已经先跟董事长提过了，但是董事长认</content></item></essay>