<essay><item><title>恋美艳母的依据(2)</title><author>床上伴侣</author><content>就这么快决定买了啊？」妈妈惊讶地问。&lt;br&gt;「小米家有钱呢。」那个被叫做小婷的人应答着。&lt;br&gt;「嘿嘿，我们都买嘛，三姐妹穿着一样的衣服多好啊~」小米乐呵呵的。&lt;br&gt;「我们俩也就买，等以后工作赚钱了我再多卖给自己。」看这妈妈坚定的目光，我彷彿看到了原来世界里的那个坚强的妈妈。&lt;br&gt;等他们走后，我一口气买下了一件红的和两件黑的羽绒服，有买了三条棉裤，还顺便在老板口中打听到那几个女生是附近「慈恩中学三小花」的…呵呵。离开服装店，老板乐呵呵地送我离开后，我又去买了双加绒皮靴，这天实在是太冷了。稍微閒下来点，我便开始打听我的妈妈的情况。&lt;br&gt;妈妈今年高中了，这学期是最后一学期，她的成绩想考大学还是比较难的，所以毕业后应该是去找工作的。妈妈的父亲，也就是我的外公，和原来的世界里的一样，是个曾黑白二道都吃得开总华探长，富贵人物，但完全谈不上有大富人家气派。今年妈妈17岁，说起来还比我小一岁。　你知道，把自己亲生母亲的肚子搞大、让她为你生下儿女是什么滋味吗？心中追求母亲念头，这种久违的亲情让我十分依恋？&lt;br&gt;特登几次遇到妈妈，都约她去甜品店坐坐，但思想没有那么开放的妈妈总是在周围同学们的起鬨中红着脸跑走了。这下好了，周围的人都知道我在追蓝家姑娘呢。（而我在这时成立飞机硬软件及石油的公司，成为一位年?富豪了！那位人造美女就变成我私人性奴，夜夜给我渲慾！有2位买身妓女全面照顾她啊！）&lt;br&gt;这个年代的高中没有那么大压力，很多就是毕业找工作，所以高中没有感觉那么重要。&lt;br&gt;后来，我都会随身带着一份朱古力，在遇到妈妈的时候跑过去塞给她。妈妈依旧是红着脸跑走，但朱古力则拽在了手中。渐渐地，虽然没有表明什么，但对妈妈有些朝思暮想了。当我反应过来时，自己都觉得有些奇怪了。&lt;br&gt;仔细想想，原来的我或多或少有点恋母情结的，在初中这个对性懵懂的青春期，因为对成人小说和图片有所接触，母亲变成为了我青春期意淫的对象，有段时间的手淫对象就是母亲，娇小精致的妈妈有种独特的韵味。后来随着年龄的些许长大和心智成熟，再加上现实的伦理纲常，便把这种情绪埋在了心底，渐渐遗忘。我承认年轻的妈妈很清纯，但是不同与后来38岁还依旧风韵撩人的母亲，现在的妈妈还是十分生涩，并不是十分出众。所以对现在妈妈的爱恋，可以说更多的是来自于自己青春期时留下的恋母情结。&lt;br&gt;五月的时候已经是略感炎热，我设计的冷气机出现了。这期间因送她二部冷气机令我与妈妈的关系又好了些，妈妈快毕业了，所以现在家里也开始讬人找工作了。这几天新开了家「美心西饼店」，还有花式果汁和雪糕卖，虽然价格有些高，但对我这种有钱得离谱的人来说算不上什么。看着青涩的妈妈第一次吃雪糕是兴奋的表情，我确信她那幸福洋溢的神情让我深深眷恋，好像又回到了小时候我考满分时妈妈开心的笑容。周末邀请妈妈去电影院看了场电影，妈妈答应了。可是，好无聊热血的「李小龙」，但妈妈却和其他人一样看得津津有味。　坐在相邻的座位上，侧脸看到妈妈正看的出神，我的手便试探性地去碰妈妈的小手，没有反抗。我放心地抓住妈妈的手，好像什么都没发生似得，但我明显看到，这是的妈妈已经脸红了。&lt;br&gt;幸福地拉着手看完了电影，送妈妈回家的路上，我还买了棉花糖，妈妈则腼腆地一手拿着棉花糖，一手被我拉着。到了楼下，妈妈一般让我送到楼外２０米便不要我送了。这次也是这样，但这次我趁着夜幕，一把拉过妈妈，揽过腰，一口亲在了妈妈的樱桃小嘴上。&lt;br&gt;好甜，还带着棉花糖的味道。妈妈被我的动作弄得不知所措，身子好像僵住了一般，当我揽在腰上的手滑到臀部的时候，不亲急忙推开了我。&lt;br&gt;「我也进去了。」妈妈低着头，脸像只烧熟的虾一般，转身走回家上楼。&lt;br&gt;「嗯。明天我再来找你。」看着妈妈离开的身影，脑海中不自觉浮现出四五年前我还是一个初中生时，常常夜里会意淫的场景：我压在娇小风韵的妈妈身上，妈妈的两条美腿彷彿八爪鱼一样缠在我的腰上，硬地发烫的肉棒被妈妈的小穴紧紧地夹住，每抽动一下，妈妈都会呻吟一下「哦~哦~」，妈妈闭着眼享受着我对其下身的狂轰乱炸，在一阵阵销魂的呻吟达到高潮，我的精液重重地射进了妈妈的体内，留在里面直至被吸收。妈妈便自少成为我的意淫对象了。&lt;br&gt;可现在，这个让我熟悉又陌生的妈妈，就这样变成了一个可以染指的女人。&lt;br&gt;我和妈妈的关系也只是慢慢地发展，上次的吻别之后，并没有什么大的进展，高考结束了。妈妈想高中毕业后能找到什么文员。&lt;br&gt;高中毕业后，这个时代是没有什么毕业旅行的，所以妈妈便閒下来了。这下到变成我比较忙了。&lt;br&gt;最近一家西餐厅开业，所以今晚我便邀请妈妈去了。这个年代，谈恋爱俗称「谈对象」，所以对于我这个对象，妈妈已经默认了。晚上，妈妈穿了条素白的长裙，显得有点清新。虽然不是绅士，但装绅士还是会的。进入餐厅后，帮妈妈拉开座椅，请她入座。如此行为在文艺电影里也看不到，所以妈妈的脸上明显透露出被宠爱的欣喜。&lt;br&gt;可能因为这家是山顶里第一家比较正式的西餐厅，所以餐厅里的西人非常多，就显得稀少了。这时不远处的一个长桌上貌似是一帮朋友在搞聚餐，在女宾到席后的贴面礼倒是让妈妈脸红了一阵。&lt;br&gt;「喂，天晶，外国人怎么可以乱亲的？」不远处的老外极其自然地行贴面礼，妈妈都不好意思多看几眼。&lt;br&gt;「呵呵，那是他们的礼节，和我们的握手拥抱差不多。」我笑笑答。&lt;br&gt;「哦！」显然妈妈还是不能接受这么开放的东西。&lt;br&gt;晚餐很丰盛，说实话，眼前的妈妈虽然对于西式餐点充满新奇，但表情却看出了她对西餐的味道并不是特别喜欢。&lt;br&gt;「这个礼拜天是我生日。」我平淡无奇地说了一句。&lt;br&gt;「啊？真的啊。我……我现在准备还来得及。」妈妈听了我的话有些心慌，看得出，她在得知的了我的生日后，很像为我做些什么。&lt;br&gt;「其实，好想吃公仔面，现在一个人在外，都没人可以煮给我吃。」我装出一副落寞的样子。&lt;br&gt;「我煮给你吃啊，我煮的面你肯定喜欢吃。」妈妈听了我的想法后便显得特别开心，好像满足了我个天大的心愿一样。&lt;br&gt;「好，来我家给我煮吗？」「对啊，我会买好材料来的。」彷彿一件心事落下，剩下的晚餐妈妈吃得很开心。&lt;br&gt;吃过晚饭，本来还想去看电影，但妈妈却说要早点回家。无奈，只好送妈妈到了她家的门口，她便自个跑进去了。&lt;br&gt;到了周末，说实话，很期待。并不是期待那碗公仔面，而是决定在今天应该把关系有所突破。&lt;br&gt;很早就醒来洗漱，穿好衣服。一直等到了中午，站在门外等着，远远看到一个穿着蓝白长裙的少女领着一个手袋朝这边走来。直到走到身前，已经被我在脑海尝试多遍的妈妈站到了眼前。&lt;br&gt;「是在等我吗？嘿嘿~」妈妈看着我一脸期待的样子，有点小开心。&lt;br&gt;「其实实在等我的面。」笑着，我把妈妈拉进了房间。&lt;br&gt;「没有吃过饭？」「等妳嘛，就想吃面。」&lt;br&gt;「你啊，就像个小孩子一样。」不知为何，听到这句话，妈妈心中有种异样的感觉。&lt;br&gt;妈妈边说，边开始切材料，看起来挺熟练的。&lt;br&gt;煮了一锅面，没花多少时间，盛了两碗到桌上，我就迫不及待地吃起来，早点吃完早点开工嘛。吃完一碗，看到妈妈才吃了小半碗，我就又盛了一碗吃了起来。第二碗吃完，妈妈便也吃得差不多了。&lt;br&gt;我挪着椅子来到妈妈身边。&lt;br&gt;「干嘛？」妈妈看到我挪到了她身边，噗哧地笑了声问道。&lt;br&gt;「生日礼物。」&lt;br&gt;「不是给你煮面了吗？」&lt;br&gt;「我还要。」「怎么能还要呢？唔……」&lt;br&gt;没等妈妈说完，我便凑近，轻轻地吻了上去。可能这次实在家里没别人，妈妈轻轻推了两下也就没有再抗拒了。感到妈妈没有抗拒，我的双手便抱住了妈妈，开始用力吻了起来。妈妈散发淡淡香味的唇齿让我忍不住把舌头探了过去，妈妈好像有些紧张害怕，牙齿一直把着关不让我进入。我右手从妈妈背后收回来，在妈妈的小酥胸上捏了下，虽然隔着衣服，但还是能感受到一股酥软。「嗯……」妈妈轻嗲一声，齿关一松，我便顺利将舌头递了进去，开始缠着妈妈的芳舌，妈妈的芳舌还想躲闪，但我穷追不舍，最终在妈妈的小嘴里两条舌头缠绵起来。&lt;br&gt;见口中大势已定，我的手开始忙碌起来，右手似有若地无摸着妈妈的小酥胸，左手便在腰间抚摸着。渐渐地，妈妈的呼吸粗重了起来，而我下身的肉棒早已充血暴起。顺势把妈妈从椅子上横抱起来，走了几步，来到不远处的床边，放了下去。而我的身体也顺势压在了妈妈身上。妈妈意识到将会发生的事情，又重新抗拒起来。&lt;br&gt;「别这样，我们……我们还没结婚。唔……至少也要订婚了才能做这个事吧……」&lt;br&gt;看着妈妈慌张的样子，我轻轻吻着妈妈的脸颊，边在妈妈耳边说着：「那明天带我去见你爸妈好不好？」&lt;br&gt;「啊，这么快？」妈妈对我的要求有些意外。&lt;br&gt;「紫香，我真的好爱你，好想娶你过一辈子。」我温柔地吻着说。&lt;br&gt;「嗯，天晶，我也喜欢你。」&lt;br&gt;「那不要拒绝我好吗？我真的无法控制自己，给我好吗？」&lt;br&gt;「别……」妈妈还想拒绝，但应该是真的很喜欢我，所以对我近似祈求般的温柔也没有忍心再拒绝下去。&lt;br&gt;轻轻地，将妈妈的裙子从裙䙓往上掀起，脱掉。虽然还穿着白色的内裤和内衣，但妈妈已经害羞地侧过头去，不再看我。我又帮妈妈把鞋袜脱掉，这下妈妈显得更加羞答答了，急忙拉过旁边的被子盖上。快要成功的我很快便脱下了自己的鞋子衣服，只剩下一条内裤，而这条内裤已经被肉棒撑地高高顶起。&lt;br&gt;拉开被子，温柔地压在了妈妈的身上，亲吻着脸颊，双手开始褪去妈妈的内衣，这个年代好像胸罩还没有流行，内衣消去，便是一对惹人的小酥胸，「唔……」胸部被男人揉捏的感觉让妈妈小喘一声。光滑酥软的胸部在我手中轻轻地变形着，虽然不是很丰满，但握在手里却格外舒服。看着已经面红耳赤，呼吸急重的妈妈，我轻轻拉起内裤的两端，慢慢地把妈妈的内裤脱了下来，放在了旁边，又很快脱掉自己的，扳开妈妈的双腿，压了上去，已经完全勃起的肉棒贴着妈妈的小穴在下体来回摩擦，妈妈的小穴毛还很稀疏，所以摩擦起来比较光滑。两只手还是不舍地在胸前揉捏着，渐渐地，感觉到妈妈的下体有些湿润了，我便直起上身，用手扶住肉棒，对准小穴口慢慢地插了进去。&lt;br&gt;「唔……」妈妈看似有些痛苦，而我也不太顺利，妈妈的小穴很紧，龟头才进去半个。狠了狠心，继续往里捅了捅，整个龟头进去后，我才缓缓拔出来。&lt;br&gt;「疼嘛？」看着母亲紧锁着眉头，我心疼地问。&lt;br&gt;「还好，就是好害怕。」&lt;br&gt;边说着，我又继续把肉棒插进去，这次整个龟头很顺利地进入小穴中，再一发力。一边热吻，下体一沉，冲进妈妈阴道内，龙头钻进子宫口，在里面肆虐起来……撞了花心口一下。「唔……嗯……」地一声，肉棒进去了大半根，接着我便开始慢慢地来回抽插，之后，妈妈终于开眼，将目光牢牢锁定在我的脸上，樱唇嘟起，做出索吻姿态。我若有所觉，会意的目光，其中写满了深情和渴望，吻得简直就是火辣辣！「天晶，身子伏下来再吻我！」妈妈也开始轻轻地呻吟着，看起来破处的痛楚渐渐消去了。小穴口的血丝渐渐染在了床单上，而随着小穴的湿润，我的肉棒已经能整根在小穴里来回抽插了，百来下后，一股射精的感觉袭来，我也没有让自己缓下来，而是加大力道抽插着，最后彷彿整根肉棒都被精液所充斥的感觉，无法忍受，精关一松，便一股股地射入了妈妈体内。身子一下子倒在了妈妈旁边、此时看起来快喘不过气来的妈妈看到我躺了下来，伸手紧紧地抱住我，脑袋贴到我的胸口，喘着气，不说话。&lt;br&gt;和妈妈的第一次只有45分钟不到，心中的慾火并没有玩去褪去，不一会儿，我的阳具便又硬了起来。紧贴着我身体的妈妈感受到了我下体的慾望，抬起头，含情脉脉地看着我，我忍不住吻了上去，翻身而上。肉棒很快找到了小穴口，忍不住地插了进去，虽然很紧，但很顺利。&lt;br&gt;「嗯……嗯……」妈妈轻轻地呻吟着，配合着我有力的节奏。没有说很多话，因为彼此间的默契真的不需要太多的言语。这次显然不像第一次那样，抽插了将近90分钟！&lt;br&gt;「嗯。唔……唔……嗯。」地咬着嘴唇，口齿不清地咬着头，最后全身一松，而我的肉棒则感到了被重重地挤压着，然后一股湿润包裹着整根肉棒，看样子妈妈是达到了高潮。&lt;br&gt;「还好吗？」我怕妈妈身体吃不消，便吻着问。&lt;br&gt;「嗯。」妈妈只是简短地回应了一声。我快速地扫过一眼，妈妈胴体尽收眼底。一身冰肌玉骨、风华绝代！</content></item></essay>