<essay><item><title>新双生儿(6)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;哈哈哈哈！」&lt;br&gt;「少青？」这是怎么回事？少青和李勳杰竟然是兄弟？我脑海中闪过无数的
疑惑，焦急地问道：「你告诉我，为什么少青不会回来了？」&lt;br&gt;「那是我们家族的事，怎么能告诉你呢。」&lt;br&gt;我马上想到找答案的方法，就是运用女人的优势，我竟然对着李勳杰撒娇说
道：「不要这样嘛……我的好哥哥，赶快说嘛！」&lt;br&gt;「不行啊，我妈妈说不能告诉别人。」&lt;br&gt;「那……你想不想碰我的身体？如果你听我的话，会有意想不到的事情发生
唷！」为了心爱的少青，我豁出去了，我放开双手，用我丰盈的双峰轻轻摩擦李
勳杰的面颊，他根本无法抗拒这种香艳的挑逗，竟然迅速把身上的长裤和衬衫都
脱掉了。&lt;br&gt;「我的小宝贝，我说我说！」李勳杰猴急地把我压在墙角，一边亲吻我的小
嘴，一边用手抚弄我的两颗乳头.&lt;br&gt;他先甸了甸我沉重诱人的乳房，然后把所有攻势集中到我娇嫩的乳头上，我
的乳头早已竖立起来，他湿暖的口中含住一个，手指头爱抚着另一个，两边交替
并行。他轻轻地拉、揉、提、含、吐，就是不让我的乳头閒着。性爱经验尚浅的
我被他这样持续挑逗，酥软的电流早就走遍全身，敏感的私处也已经失控地流出
了大量蜜汁。&lt;br&gt;李勳杰乘我软弱无力之际，把我扶起坐到他腿上，丁字裤根本阻挡不了漏出
的花蜜，敏感无比的阴蒂紧贴着他的皮肤，蜜水也沾湿了他的大腿，使他完全了
解我潮湿的程度。&lt;br&gt;「宝贝，你都已经这么湿了……为什么你的乳头这么性感？漂亮的粉红色啊
……」&lt;br&gt;被他色情的话语影响，我感到双乳更胀更丰满，并且开始享受起他的爱抚。&lt;br&gt;他的手不安份地在我身上游走，渐渐往下滑到我那浑圆坚挺的屁股上。他的
手指不断在我的大腿和股间耙弄，而被少青开发过性感带的我，身体敏感程度比
以前要高出太多了，我全身像被电到一样，真的好渴望他的到访，但他偏偏只在
附近骚扰，酥痒得让我轻轻摆动起屁股。&lt;br&gt;「不……不要这样……」&lt;br&gt;飘飘欲仙的我留意到李勳杰转移到前方，他的双手分别放在我的大腿两侧，
大拇指滑入我的丁字裤内，拨弄我稀疏乌黑的草原，更过份的是他不时轻轻碰撞
湿滑不堪的蜜穴洞口，用他那粗大的拇指磨蹭我的两片花瓣，我丧失了思考能力，
只能不断大声呻吟，感受这一刻性爱带来的愉悦。&lt;br&gt;当我身体放松戒备之际，一根粗壮火热的东西贴紧黑色丁字裤，竟压在我湿
答答的两片嫩肉之间，原来李勳杰趁机把他的阳具顶端顶过来，隔着黑色微薄的
小布料，我感到他巨大的伞状顶端压进了半寸左右，我的内壁竟不受控制地紧紧
夹住。他开始尝试抽动，这种淫秽的厮磨令我产生空虚的感觉，淫水渗过内裤浸
湿了他的粗壮阳具。&lt;br&gt;「倩宜……舒服吗？你真是人间尤物啊！想不到你除了有这么丰满的奶子，
下面也如此紧密！少青真是没有享福的命，只怪他被老爸指定为遗产继承人，在
我夺回财产之前，我就先接收他的女人吧！」说完他把腰用力一挺，他的阳具竟
推着布料一起顺着我湿淋淋的阴道滑入少许.&lt;br&gt;「噢……啊……」性慾害我难以控制自己的身体，我只能又急又气地不断呻
吟。&lt;br&gt;「你放心吧，我妈说等我们报了仇，顺利把他们母子俩干掉以后，我就会继
承数十亿的家产，到时候你还是不愁吃不愁穿啦！」&lt;br&gt;
第七章危机&lt;br&gt;我的意志正与那强烈的慾念对抗着，湿润无比的蜜穴不断受到热烘烘的厮磨，
我低头偷看李勳杰那贲胀的阳具，想不到它竟然粗得像婴儿手臂一样，而且长度
和硬度都比少青还厉害。&lt;br&gt;我这时半跪着面向李勳杰，任由他像搓揉面团一样玩弄我胸前的两颗丰盈玉
乳，我主动把左手搭在他肩上，右手紧紧圈住他的命根子，我先让陷入少许的前
端退出来，只用他那深红色菇状的龟头隔着丁字裤轻擦，我自己也忍不住把敏感
的蜜洞迎上去，让渗水的嫩穴前后摩擦，用花瓣压迫他那根强壮坚挺的肉棍。&lt;br&gt;「宝贝……太舒服了……我忍不住了……喔……我要干你……快让我干你…&lt;br&gt;…」&lt;br&gt;「勳杰等一下，先把少青的事说清楚！不要随便敷衍我，你的家伙可是在我
手里喔！」我从他身旁的缝隙逃离角落，右手仍紧紧握住他发烫的肉棒，它的马
眼已渗出少许透明的液体. 曾经是男人的我绝对清楚阳具的特性，所以我可以让
他极度兴奋，当然也能让他痛不欲生。&lt;br&gt;「倩宜不要乱来啊……会很痛的！」&lt;br&gt;「那你要老老实实跟我说清楚少青的事！」&lt;br&gt;「我说出来的话，我妈不会放过我的。除非……除非你真的让我爽了，否则
我……宁愿被你捏死好了！」真是色字当头的色鬼，非拿我当交换条件不可。&lt;br&gt;我加快套弄想让他赶快缴械，怎知道他的肉棒始终坚挺依旧，心急如焚的我
只好另外想办法。我凑近他那粗胀的东西，模仿起A 片女优的动作，我伸出小舌
头轻舔那因充血而变得光滑的龟头，然后沿着磨菇状的伞底吸吻，柔嫩的双手也
没閒着，不断按摩那两颗深褐色的睪丸。&lt;br&gt;「太……太爽了！倩宜……为什么……你这么了解……啊……就是那里……&lt;br&gt;太舒服啦！」&lt;br&gt;「那你快点开始说，不然等等更爽的不让你尝！」我如丝绸的长发散落在他
的大腿间，我忍耐着他股间腥臭的男性气味，一口气把他的龟头含住，舌尖在口
腔里挑逗那座不稳定的活火山口。&lt;br&gt;「我……妈妈是要……少青回到纽约，安排少青把我们药厂的新药Kub ……&lt;br&gt;拿给我爸服用……我妈三个月前开始喂老爸另一种药物，只要老爸服了Kub ，
两种药物便会产生排斥……到时老爸就一命呜呼了……少青将会背负杀父罪名，
老爸只有我们两个儿子，我便可以……啊……我不行了………太爽了！」&lt;br&gt;他双手紧紧按住我的头，让我没有办法吐出他的阳具，嘴里的家伙突然涨大
起来，上面的小孔也完全张开，强烈的热汁立即喷入我的喉咙，嘴里竟充满他又
浓又稠的精液，仓促间我吞掉不少，但还是有一些从我嘴角流了下来。&lt;br&gt;「咳……咳！呕……」黏稠的精液哽在咽喉，恶心的味道让我拚命想吐出来。&lt;br&gt;从前我是男儿身时从不知道阳具会如此丑陋，虽然少青没他的粗长，可是就
很性感可爱，而且少青也没叫我吃过他的精液，没想到会如此腥臭难咽。被羞辱
的羞耻感油然而生，我现在能体会到女生被强暴的痛苦，我忍不住流下眼泪，看
着眼前这可憎的色狼，原本就愤恨的心情驱使我非报复他不可，我握住小小的拳
头，朝他仍昂首挺立的重要部位狠狠捶下去。&lt;br&gt;「呀啊啊啊！」李勳杰捂着下体大声惨叫，倒在地上滚来滚去，我急急忙忙
把身体清理干净，穿回原来的衣服，扔下痛不欲生的他离开了饭店。&lt;br&gt;搭计程车回家的途中我不断尝试打电话给少青，但一直不通，我的心急得乱
成一团，眼泪再度不听话地流下来，车子停在红绿灯前，思绪凌乱的我完全不知
道该怎么帮助少青。&lt;br&gt;号志转变，计程车为了抢快冲了出去，尖锐的汽车喇叭和刺眼的灯光扑面而
来，我来不及看清楚发生了什么事，心里竟有一种念头，想干脆放弃所有的一切，
一阵晕眩模糊了我的知觉……&lt;br&gt;这种感觉很熟悉，彷彿飞上了云端，远方一位身穿白衣的人正向我靠近，我
看到了自己……不……那是我现在这副身体原本的主人，是我的孪生姊姊倩宜！&lt;br&gt;「希明，不可以放弃，我不许你这样……」姊姊温柔地抱着我说.&lt;br&gt;「姊姊，对不起……我什么都做不了，而且我把你的身体……让那色鬼给…&lt;br&gt;…呜呜……对不起……」我内疚得不敢看姊姊，只能抱着她嚎啕大哭，「姐
……&lt;br&gt;求求你帮我救少青，你快回这个身体吧，我做不到，你比我聪明，也比我坚
强，你一定可以帮他的……」&lt;br&gt;「好弟弟，姊姊已经回不去了……你见到我是因为你又差点失去生命……你
忘记你曾承诺我，要代替我好好活下去吗？你既然找到了真爱，便要更加珍惜，
连我的份一起体验幸福的滋味啊！你的少青还需要你的帮助，赶快回去吧，你一
定做得到的！」&lt;br&gt;「姐……对不起！我会坚强点！」&lt;br&gt;「如果你真的需要帮忙，你可以找郭子文，那位治疗过你的脑科医生，他…&lt;br&gt;…曾经是我的好朋友……再见了，希明，你要坚持到底！」&lt;br&gt;「郭医生……」我喃喃地重复姊姊口中的名字，漆黑的空间开始出现了微弱
的光芒，我知道有人在身边，还有一个熟悉而令人安心的声音在对我说话。&lt;br&gt;「倩宜……我在这里，不要害怕！」&lt;br&gt;一个温柔的声音安慰着我，混乱的思绪逐渐平静，手心传来的热度可知他正
紧握我柔软的手，可是那并非少青厚实的安全感，相比起来是刚与柔的不同。过
了一会儿，我的眼睛适应了光线，映入眼帘的是一对温柔关切的眼神，眼睛的主
人正凝视着我，原来是他──郭子文！&lt;br&gt;「郭医生？我在哪？今天几号了？」&lt;br&gt;「你又碰上了交通事故，睡了一整天，我已经替你检查过了，还好并无大碍，
只是要观察几天，不用担心。」&lt;br&gt;「我睡了一天？不……不行……我不能住院，快帮我找到少青！」&lt;br&gt;「倩宜，你冷静一点，先告诉我发生了什么事！」&lt;br&gt;我冷静下来，将李勳杰的卑鄙计划告诉了子文，由于是相关的产业，子文说
他会请美国友人帮忙联系，并叮咛我先好好休养. 心神不宁的我始终无法入睡，
周遭环境令我想起上次车祸住院，从我一开始体验姊姊女性的身体，少青便已经
在我身边支持我，我当初并没有想到自己会情不自禁爱上少青，而且这么快就用
女生的身体和他发生了关系.&lt;br&gt;原本的我过得很平凡，但当我变成姊姊以后，世界一下子改变了，我成为受
人瞩目的明日之星，拥有窈窕细致的女性胴体，完美的外表让所有男性都想一亲
芳泽，难道性别和外在美这么重要吗？&lt;br&gt;当我清醒时，发现自己像游魂般在医院走廊上游荡，夜间一般病房外的地方
安静得像座鬼城，我想起自己原本的身体，前次出院时有询问过院方，只是没有
机会去探视。我随着导览找到加护病房，奇怪的是病房的护士不知去向，不过这
对我反而比较方便，我走到玻璃窗前，开始寻找我身体的下落。&lt;br&gt;加护病房里几乎都是老人，只有一床明显不是……于是我看到一副可怖骇人
的身体，面貌已无法辨认，身上插了许多管子，皮肤布满打点滴留下的针孔，病
床旁的名牌正写着病人的名字——杨希明。我难过地咬着嘴唇，双手紧贴着病房
外的玻璃，有股进去了结我残破身躯的冲动。我不知道我的身体到底还有没有感
觉，但是我能清楚看见他微弱的呼吸和颤抖。&lt;br&gt;「女人是水做的」这句话没有错，以前我再怎样都不会哭，现在眼泪却不争
气地轻易滑落。这副完美的身体和不成人形的「他」，明明是一起从妈妈肚子里
孕育出来的孪生儿，为何我们遭受截然不同的命运呢？&lt;br&gt;虚弱的我无力地坐在地上，这时突然听到男女争吵的声音从值班室传出来，
我好奇地爬过去从门缝偷看，女生是一位绑着马尾的年轻医生，她轮廓分明，五
官细致，配上一双大眼睛，和我是同一类型的标准美人儿，即使她身穿宽松的医
生袍，也能看出她有着曲线玲珑的身材，而那男医生的背影感觉非常熟悉。&lt;br&gt;「你知不知道有多少男生追求我？我都没看上过！」&lt;br&gt;「吴宁君，我真的不能和你在一起，请你明白我的苦衷！」&lt;br&gt;女医生拚命摇头说：「不要！我真的很爱很爱你，不管你有任何苦衷，认识
这么久了，我不相信你真的对我没有感觉，难道过去你对我好都是骗我吗！」&lt;br&gt;「我……我不想辜负你……你有很多人可以选择啊……」&lt;br&gt;「你不懂吗？我就是选择了你啊！」&lt;br&gt;吴医生不顾矜持地抱紧那男人，身高看起来有165 以上的她掂起脚尖，主动
亲吻比她高的男人，这时我看清那男人的脸孔，原来是郭子文，怪不得会有熟悉
的感觉. 有美女主动投怀送抱，哪个男人能抗拒这种诱惑呢？可是子文的双手仍
垂在身旁，竟然没有任何表示。&lt;br&gt;宁君更努力亲吻子文的耳朵和颈子，但子文还是僵硬地任她摆布，这时宁君
竟然脱掉自己的白袍和里面的粉红色T 恤，只剩下桃红色的蕾丝胸罩，我用自己
的胸部比较，她的胸围应该也跟我一样是34C.郭子文的腰带也被她解开，长裤落
到地上，她更抓起子文的手，将它放到自己白嫩的乳房上抚摸。&lt;br&gt;子文终于有了反应，他开始搓揉宁君丰满的乳房，并且回应她的吻。他的舌
尖轻轻拨弄宁君的耳垂，然后移到娇嫩的粉颈上，宁君被他这样一挑逗，情不自
禁地把头往后仰，发出了梦呓般的呻吟。&lt;br&gt;「咿……啊……啊啊……」&lt;br&gt;看到这样激情的画面，我本来一点心情都没有，可是体内突然窜起一股陌生
的感觉，似乎是因为子文对其他女人有</content></item></essay>