<essay><item><title>才华的美丽母亲(2)</title><author>床上伴侣</author><content>很尴尬，当时也没点灯挺黑的他没看到我睁眼了，继续揉他那里，那个就在我脸上不远，我想他一会射了怎么办呢，万一射我脸上我还瞇着眼继续装睡吗，他动作越来越快，还好射时他伸出左手接着了，去卫生间了后就回自己房间了。我还是用刚才的姿势躺着，一边回味一边自慰。&lt;br&gt;我忍不住的时候我抱着他的头紧紧按在我乳房上，那种挤压感能带来快感，可一会他都挣脱了去一边大口呼吸，因为口鼻都摀住了要窒息了，我很想把手深入我下面那里止痒，可还是不敢，再说我们身体贴在一起也没空间了，我实在忍不住了用手在身后伸进去了，从身后是伸不到底的，性慾的力量真是可怕，我左手竟然假装不经意的从儿子的胸部滑到他阴茎上，我十多年没用手摸过他那个了，太激动了尽量控制着兴奋，右手在阴道里轻轻的动，左手只是放在他那个上面没有动，他也没有动。&lt;br&gt;胳膊都不敢动怕动作太大儿子觉察，只能用手指弯曲和伸直，身体也尽量不动，我至今还记得那种快感既压抑又兴奋，一手摸着儿子的阴茎一手在自己的阴道里，好像两只手可以化成一个，想像着手指就是儿子的阴茎。没发生之前的心情当然是渴望却缺乏胆量，当时根本不敢奢望能和儿子做，但却意识到如果我们都那么渴望，迟早都会发生关系。其实很简单的动作就会质的突破，但那一个动作却是沉重艰难，不知多少次我都在慾望边缘了，浑身上下尤其是阴道里面痒的难以自持，总处于那种状态而不被彻底满足是一种煎熬，真想分开腿环住他让他一下插到底，别让我痒的那么难熬了，但我不敢我一次又一次的忍下来了。&lt;br&gt;有很接近的一次，当时是半夜醒来他躺在我身旁也醒了，我伸手摸了下他觉得有点热，其实他并不发热，人和人的体温是不同的，只要在一定范围内恒定就可以，不知我当时是迷了心窍还是怎样，和他说，妈摸摸你下面那个看它热不热行吗，他似乎刚醒迷糊中恩了一声，我像得了圣旨的允许一样，心跳一下就加快了，把手伸进他内裤，摸摸他的睪丸天啊手感太好了，两个球球被软软的皮肤包裹在里面，轻轻一捏还流动着，我实在舍不得把手拿回来，可又不能一直摸着，只好嘴上说着还好不热没事的，手慢吞吞的往回拿，碰到他的阴茎我哆嗦了一下，刚才很正常的现在硬的不行那么大那么长，我忍不住用手攥住了它，它刺激着我的手，让我留恋不想松开。&lt;br&gt;儿子哼了一声，我知道不仅我有快感他也有，我希望就这么一直的握着他肯定也是，如果我再揉动他肯定更加愉悦，可就是这么两个人都希望，我却把手拿了回来，因为刚才那动作已经很出格了，我不敢再进一步行动了，我依然小心翼翼的保持着那一点最后的距离，保持着我们最后的纯洁母子关系，手拿回来后心却一直不能平静，回味着梦一样的刚才，回味着舒适的手感，攥紧了手空空的手中什么都没有了。&lt;br&gt;我知道那天终究会来的，但没想到是我主动的，不过想想也是，儿子一向腼腆凡事还没我主动呢，那天晚上我没什么都没穿洗澡完就裸睡的，没多会儿子来我屋没等我反应过来就钻我被窝了，我怕他发现我光着身子没穿内裤，就面向他把屁股撅到后面，他还是像那样摸亲我乳房，可能那几天我是每个月中的兴奋期，反应很强烈，手又不由自主的伸到他那个上了，另只手伸到阴道里这次是从身前了，开始他仰面躺那后来突然抓住我手揉搓他的阴茎，然后又脱下一点他内裤让我手和他那个直接接触，我当时都要兴奋死了，也不用担心什么动作太大了，两只手用力的分别为我和儿子手淫，他也一定很舒服轻轻的呻吟着，我真不知道当时是怎么来勇气的，也是得寸进尺，曾经梦想这样，可当时又觉得这样还是不能满足，于是起身跨在他身上，把他阴茎对着我那个口，往下一坐一下就到底了，因为水太多了口也张开很大了，那快感太强烈了我一下趴儿子身上了，他也喊了一声身体猛的动了一下，我又坐起来上下的动，可动几下身体又发软不由自主的往下趴，可能儿子不满意我的速度了，翻身起来把我压在身体底下然后很快的动，那一定是他的第一次，他没几下就射了很烫的我能感觉，不过却没软下去他也没拔出去，还是在里面继续动，天啊我真的要疯了，在那种无比强烈的快感面前，语言实在太苍白，他第二次持续很久，我高潮过去了他才射，然后就躺那很快就睡着了。&lt;br&gt;我觉得白天的光明对人一种约束，是世人的眼光吗，我们在白天都比较少的接触对方身体，可一到夜里周围是黑暗时，我们就好像不属于这世界了，没人能限制我们了，行为真的陷入无所顾忌的疯狂了。至于以后是怎样，我真的不愿想。&lt;br&gt;最难突破的是第一次，突破了那一层后就不那么难了，我和儿子做的很频繁就像我刚结婚时一样，我们对性的渴望让我们面对彼此时显得是那么的贪婪，我贪婪的含过儿子的那个，这似乎是对儿子的一种奖赏，他抬起身来看着我，好像没想到我能那么主动为他那样，他发出非常愉悦的很大的声音，我想可能心理上的快感更刺激他，我也看着他的表现看他那么兴奋我也觉得幸福，一般情况下我们白天是不做的，不过也有意外，有次他没晚自习，毕竟高二不比我带的高三那么紧张，那次我教的班月考我监考，六点考试五点多儿子给打我手机说饿了要我回家给他做饭，我说你先煮点方便面等晚上我回去的再做，他不干非要吃?面条我拗不过他，寻思也离的近做完饭再来也来得及，回家赶紧就做，刚把案板放上，儿子就从身后抱着我紧紧贴着，我说别闹了一会不赶趟了，他还是不依不饶，我当时穿的学校订的工作服西装裙，他把我裙子撩起来在里面摸，可能我真是个敏感的人，一被摸就浑身都软没抵抗力，陌生的我没好感的人摸我我也是那感觉，他褪下我里面的衣服，用硬邦邦的那个摩擦我下身，那里马上就湿了，儿子慢慢的插了进去，，我忽然想起万一迟到的话几个班的学生都不能考试了，卷子还在我那里，于是起身说不行别做了，儿子却一把抱住我又插了进去，我没办法只好先打个电话给我课代表，让他一会去我办公室把卷子先拿出来，这样基本是漏题了但也没办法，儿子的身体不肯离开我阴茎都不拿出来，非要和我一起到客厅拿手机，我对那学生交代时，儿子在我身后还用力的动，我怕那声音太大在电话里能听到，也怕我自己受不了发出声音，但他双手抱着我腰我推不开他只好用手挡在屁股后边。&lt;br&gt;我交代清楚后赶紧把电话挂了，说去卧室赶紧的吧，他不干非要去厨房，我被顶的只能弯着腰走，我手刚扶在台上他就加快速度，我身体也慢慢的往下堆，上身趴在案台上，腿软的要跪地上了，儿子抱着我腰往上提着使劲的撞着我，那次做的时间很长，他射完和我说，不吃擀面条了他自己煮方便面吃就行，让我赶快上班吧，我是又气又爱啊，一到教室本来低头答题的学生们都抬头看我一眼，我心里一惊就觉得他们好像知道我刚才干什么了，定神想了想那是不可能的。&lt;br&gt;写下这些字，回忆那些事，也给我一种很兴奋的满足感，我下面又湿了。&lt;br&gt;其实我们只是关系特殊，做的方式没有什么特殊的，就是那样吧大家也都知道，让我印象深刻的是与平时不同的，比如白天。&lt;br&gt;那是星期日的下午，儿子在客厅的沙发上看电视，我在做家务却不知为何突然很有慾望，但是他目不转睛的盯着电视根本不理会我，我觉得直接了当的提出想要有些不妥而且失之情趣，于是我拿着拖布去拖地，在客厅里，他与电视之间磨蹭着，虽然地已经擦的很光亮干净了，屋子里很热，供热公司暖气供给的很充足我们都穿的很少。我当时穿的紧身的短裤和宽松短小的衬衣，故意朝向他低头晃动，我觉得他的目光应该从电视转移到我身上来了。果然我转过身去时他起身从后面抱住我，双手伸进衣服里握住我乳房，虽然只是乳房被抓住，我却温暖的像全身都被包围了一样，我觉得他的幅度不够大于是按在他手上揉动，他马上揉的更快了。他的手握住揉搓的同时手指还捻动乳头，我混身火热激动起来，不由自主的扭动着臀部去摩擦他的那个硬硬的，我们的呼吸都变的急促了，他几乎是把我拖进我卧室的，因为穿的都很少，他很快就把我们都脱光了。然后让我趴在床上翘着屁股，他最喜欢我这个姿势。&lt;br&gt;我最喜欢的姿势，也就是最普通的姿势，我仰面躺着他伏在我身上，我觉得这个姿势好处很多，这样能清晰的体会到那一刻儿子是属于我的，我们能有目光交流我也能看清他的表情，而且我能在兴奋到无助时抓紧他的身体来寻求一种归宿感和安全感。但是从前的丈夫和现在的儿子都不是很喜欢这个姿势，儿子喜欢让我趴着他在我的后面，抓住我跨部或者乳房来动，他说喜欢我的屁股带给他的视觉冲击，乳房在下垂时摸起来能攥满一手。&lt;br&gt;儿子是个内向而幽默的人，但是我受不了他在那种时候幽默，有次我遵照他意思把屁股撅起，他在后面看着，说了句：妈你这屁股撅的真是高耸入云，把我逗的笑的花枝乱颤，就算残花枝也是能颤的，觉得当时一下境界全无了慾望也减少许多，可他猛然尽根插了进来，我立刻笑不出来了身体的颤动也变成另一种颤动，被突然而强烈的快感刺激出来的颤动。我们都喜欢的方式是我亲他的阴茎，我喜欢在那个还软的时候突然把它整个含到嘴里吸吮，然后感受它在我嘴里变大，最后紧紧顶着我喉咙只能含到一半，虽然变的很硬了但是头儿那里吃起来还是很嫩的口感很好，我一般的方法是先舔遍它周身，然后含着头儿舌头在上面转动，我最多只能吃进一半但儿子却总是抱着我头使劲往深处插，这时我很容易干呕和咳嗽，最初我是不吞咽唾液的，所以过一会嘴里就含满了唾液和少许他的分泌物，吐掉以后再继续亲，后来我就吞咽了，但是还是不吃精液的。&lt;br&gt;儿子是很喜欢口交的，总是低头看着我，不停的呻吟似乎比性交还有满足感。&lt;br&gt;我们还喜欢在要到高潮时互相叫着妈儿子，这样会很兴奋，可能是因为这样彼此呼唤会强化我们是母子关系的意识，让乱伦的感觉更加强烈，尽管我们从来没有提及过乱伦这个词。&lt;br&gt;有点远了，思绪还是回到那个星期日的下午吧，他插入后开始缓缓抽动，我开始双手拄着床后来手腕酸了就肩部靠在床上，手抓着枕头把头埋在里面，快感让我发出声音，但是又不敢大声只好压抑，突然阴道的充实感没了变的空虚了，抬头一看原来儿子去客厅了，他把电视音量放的很大，然后回来继续在我的身体里抽动，我明白他的意思，声音能放的开了，我觉得我从来没叫的那么大声那么肆无忌惮，甚至有些夸张。他的速度加快动作变的粗野了，这让我有些癫狂，这种快感强烈也让女人容易疲倦叫声声嘶力竭，我受不了这么猛烈到了高潮了，有些保持不了那个姿势身体向下沉了，我告诉过儿子我高潮后再继续抽动的话我快感会变小甚至会很不舒服，于是他也停止了，把无力的我的身体翻转过来然后骑在我腹部自慰，左手揉搓我的乳房。&lt;br&gt;过了一会又向上坐到我胸部上，我看着他的手攥住他的阴茎快速的前后移动，他不时的向前挺把阴茎伸到我嘴边摩擦我嘴唇，我伸出舌头，他用手晃动阴茎来拨弄我的舌头，还把头儿插到我嘴里然后撸后面的部分。然后又拿出去，如此反复。渐渐的他手上速度越来越快呼吸也越来越继续，我知道他要射精了就把头歪向一侧，我似乎很惧怕那猛烈的喷射，他却扳正我的头然后揉捏我的脸，他已经坐到我的肩膀和脖子，我的胳膊也都被他压在腿下动弹不得，终于他在长长的而又低沉的一声呻吟后，精液尽数喷到我的脸上和嘴唇上，我紧闭着嘴没进到嘴里。&lt;br&gt;它们真是滚烫好像都能灼伤我的脸，不过凉的也很快。其实我不愿意让儿子把射在我脸上，那让我有一种屈辱感觉得儿子不在乎我的尊严，但是看到儿子迅速的从我身上下来，一边用纸巾小心翼翼的擦拭我脸上和嘴唇上的精液，一边诚惶诚恐的看着我好像做了什么错事，我心里当时就释然了他还是在乎我的感受的，只是被当时的情慾弄的不能自持罢了。&lt;br&gt;我曾经对自己说为了儿子我愿意付出一切包括生命和尊严这又能算什么呢，我唯一怕的就是儿子不爱我不在乎我，我也不想儿子有女朋友他很优秀在学校里他身边也不乏女孩子，我知道我不能像现在这样拥有他太久他迟早要成家立业离我远去，想到那时他将不再属于我他将和别的女人做爱我的心里就一阵悲凉，只能拥有时珍惜吧。我和他的班主任询问过他有没有女朋友，听说没有时我很欣慰告诉他班主任要看牢他不能早恋，谁知道我的私心呢，我真的很自私，不过我真的是太爱儿子了。只要听到他说声爱我我做什么都可以。&lt;br&gt;前些天他发烧，吃退烧药消炎药都没效果，我晚上的晚自习没去请假把他送到医院，本来儿子说他自己去就行医院也不远，不过我想打吊瓶时他一个人孤单的躺在那里多无聊再说我也不放心，我不能不去，家附近小规模的医院晚上医院的医生少，办事效率真地下，药都买了半天了我们还在病床上等着，看着儿子烧的低头不语我真的太心疼了，真想大骂那些医生，可连人都没找到都没人可骂，最后终于来个人给打了，儿子从小就怕打针，他从小到大的每次打针我都陪在他身边，我也每次都不忍心看到针头扎进去的那一瞬间，打上以后他说胃很不舒服我赶紧去问医生，医生说这个药对胃很有刺激性，吃点东西会好点，我想出去买东西可儿子不让我走让我陪在他身边，他每次生病时都很乖巧也很幼小，就像回到小时候特别依赖我，我说我很快就回来的很快，他才放我走。&lt;br&gt;买了饮料橙子饼干都是他喜欢的，回到病房我洗了手剥橙子餵他，橙子皮很硬我指甲弄的很疼，可看到儿子满足的吃相我就开心了。东西吃完了我就陪他说话，他脸上有了些笑意，可我不时的摸他的额头他的烧还是没退，过了会他有了倦意我就握着他的手坐在他旁边，吊瓶里的药液滴的很慢，直到九点多才打完，到家后他进了被窝开始出汗，他想掀被出来我赶紧制止，虽然屋里也很热但是还是得听医生的用被捂汗吧，他很听话的就一动不动了，汗水出的满头满脸我不停的给他擦拭。他说想喝水，我就一勺勺的餵他，过会他又说想吃大米粥，胃里好象饿了又好像撑着了，我又去给他做粥，做好晾的温热后再慢慢的餵他，他不停的有各种要求，我想可能是热的太烦躁了这样来缓解下吧，最后他终于稳定下来了，目不转睛的看着我，眼里闪动着光亮，然后说了句让我激动一生的话：妈，我爱你，听到这句我顿时激动哭了，他从来没说过爱我这是第一次，不管是母子之爱还是情人般的爱，只要他说爱我那就足够了。&lt;br&gt;整个一夜我都没睡好不时的摸他是否退烧，直到次日早晨他体温才恢复正常。&lt;br&gt;早晨他醒的时候我正看着他的眼睛，他看着我眨了眨眼睛说：妈，我好了，然后吻我的嘴……那个让我提心吊胆的一天，却也让我无比幸福。&lt;br&gt;想起那之前的一次不愉快的经历，那次没有晚自习儿子来我办公室等我一起回家，一个平时就爱和我说笑的年轻男老师，就是夸我一如雅芝那个人好像都不到30岁，不合时宜的开了个玩笑，挺隐晦的大概意思就是说要娶了我然后做我儿子的继父，我回敬说那把你写给你老婆的一纸休书拿给我看才能跟你啊，说完我就很后悔我不该搭这个话，儿子的脸色不好看了，他什么也没说，但我知道他不满那个男老师的玩笑也不满我的话。&lt;br&gt;果然回家时他一路无言到家后也是，我问他什么他基本就用行，没事，不用了这么简单的话来敷衍，我很恐慌生怕儿子再也不爱理我了，其实想想儿子的气早晚会消但当时的恐慌是无法停止和掩饰的，我跑到他跟前问他晚上想吃什么，他冷冷的回答什么都行，我失望的走到厨房做他平时爱吃的菜，他在挨着厨房的阳台向外看也不知在想什么，我没话找话的和他说话，他开始还一两个字的回答我，后来一言不发了我也不敢问了，眼泪忍不住流出来了，我到他身后紧紧抱住他，很怕他会不爱我离开我，他这样冷漠的态度让我太痛苦了，我知道今天是怪我不怪他生气，可他要是不爱我我也失去生活的信心了，他挣了两下停下了，我便吻他的后背转到他身前吻他的胸，然后慢慢的一路吻了下去，隔着他内裤吻他的那个，我很怕那个时候他把我推开，所以动作小心翼翼，看他没反应就轻轻的褪下他内裤把阴茎含在最里，每次它都会很快变大，可这次变大的很慢可能儿子真的很生气没情绪的缘故，我卖力的亲吻着吮吸着阴茎来讨好儿子，我都觉得当时那个样子很淫荡，他突然抓住我的头前后动了起来，他有反应了我很高兴，他一下插的很深我极力的忍住咳嗽。&lt;br&gt;他把我拽起来让我双手扶在阳台窗台上弯下腰，撩起我的裙子－－我还记得那天穿的那条棉布长裙，然后脱下我内裤一下插了进去，我亲他阴茎把自己也亲的兴奋了下面也泛滥了，所以很顺利的插到底我腿马上一软，他把我裙子掀的很高伸手抓住我乳房揉搓，对面楼是能看到的，于是我和儿子说我到卧室去吧戴上套我这几天不是安全期，他不说话只是用力的动，我又说把厨房灯关了吧，他还是没有回答只是更猛烈的抽动，手上更加用力让我感觉很不舒服，呻吟的原因又快感变成痛苦，我说儿子轻点我疼，他还是不理会，手指捏住乳头手掌抓住乳房大幅度的揉动，乳房不像臀部，臀部被揉搓甚至拍打都不会感觉很疼，可乳房是很脆弱的地方不能承受太大力量，于是我一直说着儿子轻点，语气近乎哀求，身体却只能默默忍受，儿子是在我的身体上发洩他的不满啊，他从来没这么粗野的，他直起腰抓住我胯部更加猛烈的动，开始不停的喊着妈妈了，我听了很高兴心中释然了觉得他原谅了我，我也忍着疼痛极尽温柔的回应他儿子儿子，最后他用力一挺全都射了进去，我也不管了吃避孕药吧，儿子把他的不满和着他的精液全都发洩到我身体里面了，他趴到我身上搂住我，尽管我更是双腿瘫软无力我还是尽力站住……&lt;br&gt;这篇独白我以前发过，发在类似的论坛上了，我也弄不清我的心里为何如此渴望倾诉让我把这些一发再发，我的心理是不是不太正常了，不光彩的事为什么还要张扬，也许是现实中遮掩的太压抑了，所以想在一个无人知晓我的地方痛快的呐喊出来。那些事已经做出，无可挽回，我知道我是在刻意的麻木和忘却，不敢去想只能用逃避麻木忘却来安慰自己，把我写下的东西发出来，是一种发洩，也是一种告慰和祭奠吧，纪念我们永远不能再回来的纯洁的母子感情。那些前因后果那些前世今生，我的初衷是要想那么做吗，一个生命完整生活幸福的女人会那么做吗，路确实是自己走出来的，即使走的是弯路，但是从哪一步开始才是弯的呢，不归路也是一步一步走成歧途的，也许它一开始就是错的，但我依然是无能为力，这不是我为自己行为开脱的理由，是我和儿子天生的性格使然，我们的性格都有着缺陷的一面，严重的互相依存希望最大限度的拥有对方。&lt;br&gt;最初时我何尝不想再寻男人，有很多人给我介绍的，但无论是谁，无论他怎样努力试图取得我儿子的认可，儿子都从不曾接受过，他不接受意味着我就不能接受，所以后来我抱定单身十年，人生有几个十年供我来寂寞啊。从那以后我们母子便苦苦的相依为命，生活中心理上都互相依赖。性格决定命运，也许我们生命中注定有此一遭。&lt;br&gt;漫天的指责我经受过，有人对我的行为表示能够理解可以理解，可实际上，无人能理解，十馀年内心和身体的寂寞谁尝试过，与至爱的儿子有肌肤之亲时被慾望和道德折磨的感觉谁遇到过，发生后背负巨大的心理压力谁想像过，以为真的如同小说里描写那样，母子毫无顾忌的行鱼水之欢，负罪感还能滋生快感吗，负罪感永远都是存在的，突破禁忌的快感再强烈，也无法掩盖负罪感。世间事都是公正平衡的吧，让我们身体愉悦的同时也给我们背上精神枷锁，纵然以后结束这关系，而穷我一生也无法卸下，这是不是很残忍，即使残忍也是平衡，怨不到任何人。&lt;br&gt;记得第一次发这些文字是在一个现在已经关闭了的论坛，叫xx（ps：限于版规、此处叉号）娱乐论坛，那时的网名就叫不惑至天命，然而我却不惑而惑任随天命。期间还旁逸斜出的生出不少事端在此就不敷述了。&lt;br&gt;当时听到的都是一片支持声，说我是伟大的母亲值得尊敬。让我很困惑，这种事这么容易得到大众认同吗，社会对母子乱伦的接纳程度会有这么高吗，况且就算能接纳也谈不到伟大和尊敬吧。后来明白了，因为浏览那种论坛的人都是心里对母亲有着渴望有很深恋母情结的人，只是现实中无法实现，我的出位满足了他们的幻想，他们自然会支持，当时我真的被麻痺了，于是一些理智的劝告被我忽略，同时也是被众多支持的声音淹没的。&lt;br&gt;我说过我是一个心理矛盾的人，从来都是矛盾，瞻前顾后左右为难。说起为人的道理我这么大岁数了怎么会不懂呢，可是仅仅是懂得就不会犯错吗，如果这样的话，就不会有明知故犯这个词了。有些事明知它是错的，但是意志敌不过诱惑，仍然会去做，尝到了诱惑的甜美后，同时也会身负沉重犯罪感的痛苦，但是薄弱的意志和无上的快乐让我无法收手，不能放弃所以只能逃避，不敢自我反思，思绪每每一想到这事时立刻强迫自己去想别的事来转移思维。&lt;br&gt;我躲在网络背后寄情于文字，想用别人的鼓励来安慰自己，却没想到那些鼓励我的人他们的灵魂其实和我一样需要拯救，那些真正对我有用的建议我却置之不理刻意忽略，以为忽略它们就将心灵深处的恐惧掩埋，明知恐惧依然在，明知这是自欺欺人依然继续欺骗自己，还有谁能将我拯救呢，连自己都放弃自我救赎选择自我放逐的人恐怕无可救药。我有时真的很恨自己，很恨自己，为什么可以明了依然不知悔改，这其实最痛苦，就如同感觉神经敏感的人遇创伤时痛觉最明显，所以倒莫不如终日浑浑噩噩的只知母子交欢，有时我甚至想不如做禽兽好了，它们没有道德约束没有心灵桎梏，管它谁是母亲谁是儿子，都是彼此洩慾的工具，这样的念头一闪而过便深深自责，我居然想放弃做人，放弃人的一切道德准则逃避人的一切责任，思绪很乱很乱。我永远都是一个在矛盾中痛苦的人，这是我的宿命。&lt;br&gt;在网上讲述那些让人面红耳赤的做爱经过，彷彿可以重温那让我意乱情迷若生若死的时刻，看到别人因为我的讲述产生兴奋，我也会因为他们的兴奋而兴奋。&lt;br&gt;最深处的秘密被人聆听有种灵魂被洞穿的快感。在这个层面上我觉得我就像那些暴露狂，他们喜欢向别人展示自己自己身体，我喜欢向别人袒露自己心迹，那些在现实世界中无人可以诉说的独白，把它们说出来彷彿又经历过一次，那种乐趣同样让我沉迷不已。&lt;br&gt;我不知这次我又会被说什么，我想麻木正因为我并不麻木，所以每一句刻薄指责和辱骂语言都会刺痛我的心，也许你们说的都对，但请你们想下我曾经的遭遇，你们面对的是一个命运可悲的女人，这并不是我自怨自艾。&lt;br&gt;</content></item></essay>