<essay><item><title>虎父带虎子(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;爸认识老妈时已经三十六岁，当时他在老妈学校，担任篮球教练。&lt;br&gt;１８０公分的老妈，是学校女篮队的主将，天真活泼，美丽大方；老爸见猎心喜，就利用教练之便，把老妈肚子给搞大了。&lt;br&gt;原本外公坚持要告老爸，后来经过一番波折，年仅１８岁的老妈，终于嫁给比她大１７岁，矮１０公分的老爸，隔年我便出生了。&lt;br&gt;我两岁的时候，老妈在老爸怂恿下，重披战袍继续打球，由于她身手矫健，技术过人，结果竟入选了国家代表队。&lt;br&gt;老妈一直打到２８岁，才被安排转业到国营企业，老爸则透过关系转到甲组球队，继续干他的教练。&lt;br&gt;我一向崇拜老妈，小时候每当电视转播球赛，我总会聚精会神的在电视机前为老妈加油。&lt;br&gt;转业后的老妈，每天穿着光鲜亮丽送我上学，同学都羨慕我有一位高挑漂亮的妈妈。&lt;br&gt;上了中学之后，我逐渐了解男女之事，对老妈也就更加崇拜了。&lt;br&gt;老妈的肌肉丰盈匀称﹐身材凹凸有致，最难得的是她皮肤白晢，容貌秀丽，看起来性感美丽，高人一等，简直就是东方的维纳斯。&lt;br&gt;不可避免的，我开始对老妈的身体产生兴趣，也无意间看过爸妈作爱的场景，我发现老妈的性慾很强，老爸似乎不是她的对手。&lt;br&gt;我曾不只一次听到老妈向老爸抱怨：怎么这么快？人家还没好啦！讨厌！赶快再来嘛！人家难过死了！&lt;br&gt;我１５岁那年的夏季，发生了一件难以想像的事情。&lt;br&gt;情形是这样的：有一天我半夜起来上厕所，正好老爸也在里面撒尿，我本想等老爸尿完再尿，但老爸却说：怕什么？咱们父子一块来比比鸟！&lt;br&gt;老爸仔细端详我的下体﹐讚歎道：真是虎父无犬子！想不到你鸡巴已经长这么大了！&lt;br&gt;我有些不好意思，但老爸却三八兮兮的毫不在乎，他笑道：还没玩过女人吧？想不想见识一下啊？&lt;br&gt;我害羞的道：爸！你怎么这样…老爸啪的拍了我一巴掌道：别他妈的没出息！来！你给我仔细的瞧着…&lt;br&gt;他将房门虚掩要我趴在门边偷看，然后扭亮床头灯爬上床去，在熟睡的老妈身上乱摸。&lt;br&gt;老妈逐渐有了反应﹐她迷糊的斥道：你干什么啦！我可警告你…你要是不弄得我舒服﹐我可跟你没完！&lt;br&gt;老爸扯下老妈的睡袍、三角裤，展开全面进攻；他搓揉老妈丰满的乳房﹐猛舔老妈的阴户，老妈白嫩嫩的屁股开始摇晃，修长的美腿一下就翘上老爸的肩头。&lt;br&gt;由于要在我面前显威风，老爸卯足劲大干了起来，老妈被老爸一轮猛攻，浪得叫了起来：死鬼！你今天怎么这么厉害？嗯…好…好…就是这样…嗯…好舒服啊…唉呀……&lt;br&gt;老妈雪白丰满的胴体，又骚又浪的叫床声，令我慾火高涨，忍无可忍，我顾不得会被老妈发现，悄悄的爬到他们床前。&lt;br&gt;此时老妈似乎到了紧要关头，她将高翘的双腿放下，脚掌撑着床面，奋力的向上挺耸，力量之大竟将趴在身上的老爸，整个人都抬了起来。&lt;br&gt;她一边疯了似的耸动屁股，一边激情的大叫：快点…用力啊！不要停…嗯！再里面一点…唉哟……&lt;br&gt;她雪白的奶子上下晃荡，乌黑的阴毛也被淫水浸湿纠成一团，老爸的阳具快速抽插，使她两片红通通的阴唇也翻进翻出；俩人激烈的动作，掀起一股猩风，我嗅到男女交合时，所散发出的特殊味道。&lt;br&gt;靠这么近看爸妈床戏，我兴奋得简直不行，我蹑手蹑脚的又爬回浴室，握住老二就猛烈的打起手枪。&lt;br&gt;我从浴室出来不久，他俩也办完事了，老妈大概以为我早已熟睡，因此和老爸光着身子就走入浴室清洗，我听到老妈轻声嘟嚷着埋怨：搞什么嘛？半夜把人吵醒，就弄那么一次……&lt;br&gt;听起来大概是老妈性趣来了，要老爸梅开二度再接再厉，但老爸却欲振乏力，败下阵来。&lt;br&gt;其实这也难怪，５２岁的老爸到底上了年纪，要想餵饱３３岁狼虎之年的老妈，困难度也真是满高的。&lt;br&gt;老妈洗完进房，一会就睡着了，老爸则踱进我的房间。&lt;br&gt;怎么样？过瘾吧？怎么看一半就溜了？&lt;br&gt;我尿急，去撒尿了……&lt;br&gt;呵呵…是忍不住，打手枪去了吧？&lt;br&gt;老爸先调侃我一阵，然后就自我吹嘘，大谈他的风流史；他说在认识老妈之前，起码有过上百个女人，每一个女人都被他搞得服服贴贴，他一个晚上随随便便，都可以搞个七八次。&lt;br&gt;我见他吹得未免离谱，就半信半疑的问道：刚才我听到妈嘟嘟嚷嚷，好像爸没那么厉害嘛？&lt;br&gt;老爸愣了一下，面不改色的道：哈！原来你听到了…&lt;br&gt;其实要摆平你妈也不难，只不过爸年轻时玩的太凶，因此现在有些后力不继…呵呵！要是前几年啊…包准弄得你妈讨饶……&lt;br&gt;他又胡乱吹了一阵，突然面容一整，正经起来。&lt;br&gt;国强啊！你也不小了，咱们现在是男人对男人的谈话，你可要注意听着。&lt;br&gt;爸过几天就要去新加坡了，这一去就要一两年。&lt;br&gt;你妈年轻漂亮没什么心眼，她这个年纪啊！正是需要最强的时候…爸不在家…你可要看紧你妈…如果真有必要…你不妨代替爸爸…孝顺你妈……&lt;br&gt;他见我瞠目结舌的模样，手一摆道：你别急！听我说……&lt;br&gt;你妈平日虽然规矩，但一旦憋久了总容易出问题，外面有好几个家伙，都在打你妈主意……&lt;br&gt;你想想看，与其便宜外人，那还不如由你来孝顺她…你放心，当初她为了打球方便，早已结紮了，不会怀孕的……&lt;br&gt;我难以置信的望着老爸，说道：爸！她是我妈也！&lt;br&gt;谁知老爸竟又说出一番歪理：她是你妈又怎么样？&lt;br&gt;你妈难道就不能有生理需要？&lt;br&gt;你这年龄正是想女人的时候，你老实说，你妈这么性感漂亮，你难道不想搞她？&lt;br&gt;好了！别给我装了…你给我仔细想想……&lt;br&gt;既可以孝顺你妈，又可以防止你爸戴绿帽，不怕怀孕，也不会染上性病，这可是求之不得的美事…我要是你啊！乐都乐死囉……&lt;br&gt;老爸真的要去新加坡了，临走前一天晚上，他又要我躲在卧房外，偷窥他和老妈敦伦。&lt;br&gt;俩人光着身子搂在一块窃窃私语，老妈幽怨的道：你一去就要两年，我不是要守活寡啊？我不管！今天你要一次把帐结清！&lt;br&gt;老爸一边摸着老妈的屁股，一面邪邪的笑道：我不在家国强在啊！老妈呸了一声道：你鬼扯什么啊！讨厌！&lt;br&gt;老爸贼贼的笑道：我前两天看见国强的鸡巴，怪怪！又粗又大，嘿嘿…要是让他来孝顺妳，那可多刺激啊！&lt;br&gt;老妈似乎有些生气，她怒道：你怎么老不正经？拿儿子开玩笑？&lt;br&gt;老爸的手指，顺着老妈白嫩的屁股向下一探，伸进老妈的下阴，只听老妈哼唧了一声，接着老爸又说起歪理了。&lt;br&gt;妳难道不疼国强？母子乱伦古今中外都有，人们之所以禁止，主要是基于优生学的考量，妳已经结紮，又不会怀孕，妳怕什么？&lt;br&gt;妳性慾这么强，每天都想要，如果不让国强孝顺妳，妳是想活活憋死，还是想让我戴绿帽啊？&lt;br&gt;妳难道还没发现？国强最近老是偷瞧妳的大腿、屁股、奶子……&lt;br&gt;嘿嘿…他现在下面已经长毛了，八成心里也对妳胡思乱想…妳想想看，他既年轻体力又好，又是妳从小带大的……&lt;br&gt;嘿嘿…妳要他干啥，他还不乖乖听妳的？&lt;br&gt;年轻的大屌…成熟的骚穴…哇…那可多美啊……&lt;br&gt;他边说边抠弄老妈的阴户，老妈的呼吸逐渐急促，身体也东扭西扭，似乎已被老爸的歪理，挑动起春心。&lt;br&gt;一会老爸又道：妳现在闭上眼睛想像一下：假装我不在家，妳又很想要，妳正在手淫，却被国强发现了，他忍不住将妳推倒…趴在妳身上就要肏妳……&lt;br&gt;这时老妈脸上现出一种难以言喻的荡漾春情，她两腿左右张开，急着伸手摸索老爸的阳具，显然已是慾火高涨，忍无可忍了。&lt;br&gt;老爸此时低低问道：妈！怎么样？很想要吧？&lt;br&gt;老妈听到妈这个字，身子突然一抖，嗯了一声，然后屁股猛地向上一挺，已将老爸的阳具吞入体内。&lt;br&gt;我这下子可真是佩服老爸了，他竟然不动声色的，就将乱伦思想灌输给老妈，显然是为我日后铺路嘛！&lt;br&gt;我原本对老妈并无邪念，但在老爸一再撺唆下，可真是有些跃跃欲试了。&lt;br&gt;时当夏季，天气炎热，我和老妈在家中的穿着，都相当随便；我经常光着上身只穿一条短裤，老妈同样也是短裤加件小背心、或是仅着一件单薄的睡袍。&lt;br&gt;我这时身高已有１８３公分，体重却只有６３公斤，瘦瘦高高，标准的青少年体型，但我的阳具却头大身粗，发育的相当成熟，翘起来约有１７–８公分。&lt;br&gt;这天电视转播亚洲杯女篮赛，刚洗完澡的老妈，穿着一件肩带式的单薄睡衣，脚翘在茶几上，专心的观赏比赛。&lt;br&gt;我自从被老爸灌输扭曲的亲子教育后，心中邪念渐生，如今见到老妈衣衫单薄，全不设防，不禁兴致勃勃的趁机偷窥起来。&lt;br&gt;运动员出身的老妈，虽然已经３３岁了，但身材婀娜，体态匀称，全身竟无无丝毫赘肉。&lt;br&gt;自从她转职到国营企业后，也和一般职业妇女相同，开始注重美容保养，这使得她原本刚健的曲线，更增添一份妩媚的女性温柔。&lt;br&gt;她翘在茶几上的修长美腿，丰盈圆润，光滑细腻；那双常年奔驰球场的玉足，尺寸虽大但却比例良好，优美宜人。&lt;br&gt;我为了窥视她睡袍下的春光，因此有意坐在她左前方的地板上，如此我稍一转头，就可窥见她整个嫩白的大腿，及她裆间细小的黄色三角裤。&lt;br&gt;你坐在地上干嘛？好好的沙发怎么不坐？&lt;br&gt;坐沙发好热啊！地上凉快嘛！&lt;br&gt;这场比赛结果，中国队大胜，老妈看完转播意犹未尽，当场拿了个篮球，就要我和她在客厅里比划一下。&lt;br&gt;由于客厅小，又怕吵到邻居，因此老妈自定规则，不得拍球运球，只能拿着球作闪躲动作。&lt;br&gt;老妈篮球在手，立刻生龙活虎一般，她左晃右晃，我根本连球也摸不着；此时她一个假动作闪身过人，我情急之下双手朝前一扑，却正好抓到她睡袍下未戴胸罩的大奶。&lt;br&gt;怪怪！那可真是滑溜溜、软棉棉、胀膨膨、圆鼓鼓，手感真是棒透了！&lt;br&gt;老妈过去练球大概常有这种经验，她不以为意的笑道：你将妈这儿当篮球啊？来！换你拿球，妈来抢！&lt;br&gt;结果十分钟玩下来，老妈大获全胜，乐得要命，我则摸的乐不可支，慾火焚身。&lt;br&gt;原来老妈身手灵活，我老是判断错误抢不到球；我不是抓到她的奶子，就是摸到她屁股，要不然就是整个人撞到她身上。&lt;br&gt;这一连串的肢体碰触，使我产生快感，并且起了生理反应；我的下体一下硬了起来，将短裤撑得半天高。&lt;br&gt;我怕老妈发现不好意思，因此转过身子弯着腰道：妈！我不玩了！&lt;br&gt;老妈正在兴头上，听我说不玩，不禁埋怨道：不是很好玩嘛？怎么不玩呢？&lt;br&gt;妈！妳是篮球国手，我怎么玩得过妳？要不，我们玩摔跤，妈一定也玩不过我！&lt;br&gt;哼！没出息，玩不过就不玩啊？&lt;br&gt;瞧你竹竿似地，就算玩摔跤，妈也不一定输你！&lt;br&gt;老妈被我一激还真要跟我玩摔跤，我说客厅地板硬，要是摔倒恐怕会受伤，真要玩就到床边玩，那样就算摔倒，也可以朝床上倒，不会受伤。&lt;br&gt;老妈见我说的在理，二话不说，拉着我就到她那双人床边玩摔跤。&lt;br&gt;她好胜心强，拚命想将我摔倒，我为保住面子，当然不肯再输，母子俩人拉拉扯扯，搂搂抱抱，一个踉跄，同时摔倒在大床上。&lt;br&gt;老妈非要我投降，压在我身上不肯起来，我当然不肯，于是奋力挣扎。&lt;br&gt;混乱中我紧紧抱住老妈，老妈也拚命压住我，不让我起来。&lt;br&gt;突然一股微妙的气氛在我们之间升起，我在老妈柔软嫩滑的身体下，再度亢奋。&lt;br&gt;我坚硬粗大的阳具，紧紧顶在老妈柔软的腹部，老妈硕大丰满的奶子，也紧紧压在我的胸前；一切动作暂时停止，只听见我和老妈浊重的喘息声。&lt;br&gt;一会老妈轻声问道：你要不要投降？我说不要，老妈说：你不投降，妈就不让你起来。&lt;br&gt;我这时舒服的要命，根本也不想起来，只是本能的用阳具磨蹭老妈柔软的腹部。&lt;br&gt;老妈这时觉得不对了，她要我放手让她起来，但我却反过来要她投降，好胜的老妈当然不肯，于是我俩只好搂抱着僵持下去。&lt;br&gt;这时老爸的话突然在我耳边响起：你妈这么性感漂亮，你难道不想搞她？&lt;br&gt;如果真有必要…你不妨代替爸爸…孝顺你妈…你放心，你妈早已结紮，不会怀孕的…&lt;br&gt;我就像着魔一般，开始抚摸起老妈硕大、浑圆、柔软、白嫩的屁股。&lt;br&gt;老妈急了，她怒道：你干什么？还不放手！&lt;br&gt;我说：妈不投降，我不放手！&lt;br&gt;这下她可气了，怒冲冲的道：你别作梦…说完立刻大力挣扎起来。&lt;br&gt;她这一挣，反而激发我的慾火，我变本加厉的将手探进睡袍，直接抚摸她滑嫩的大腿，并间而侵袭她饱满的阴户。&lt;br&gt;啪！啪！两记火辣辣的巴掌，打得我晕头转向，我痛的一松手，老妈便趁机爬起身来。&lt;br&gt;我这时也急了，慌忙上前一抱，又将老妈拉回床上…接下来简直是殊死博斗！&lt;br&gt;老妈力气之大，真是超乎想像，我被她打的鼻青脸肿，还数度被她踹下床去，不过我也红了眼，硬是打死不退；最后我俩都精疲力尽了。&lt;br&gt;老妈全身赤裸，躺在床上呼呼直喘，睡袍、三角裤全被扯破撕下；我则光着屁股坐在地下，身上左一道，右一道，尽是指甲抓痕；战况之惨烈可见一斑。&lt;br&gt;老妈对我是拳打脚踢，外带指甲抓，下手毫不容情，所以我伤痕累累，惨不忍睹；但我对老妈却只限于推、拉、扯等柔性攻击，因此老妈身上白白嫩嫩毫无损伤。&lt;br&gt;休息了一阵我站起身来，老妈却还躺在床上喘气；她丰满的大奶上下起伏，嫩白的肌肤满是晶莹汗水，我一看之下，不禁又亢奋了起来。&lt;br&gt;她见我挺着鸡巴向她走去，急忙伸腿一踹，但她已是强弩之末，我轻易便抱住她踹来的右腿。&lt;br&gt;哇！１８０公分的老妈，这腿还真有份量啊！沉沉甸甸、结结实实、柔柔软软、滑滑溜溜，哈！抱在怀里可真是爽啊！&lt;br&gt;说时迟那时快，老妈见右腿被擒，左腿跟着又踹了过来。我一看来势汹汹，情知难以接住，便迅速矮身朝下一趴。&lt;br&gt;说来也是凑巧，我这一趴可刚好就趴在老妈两腿之间，她那娇嫩嫩的带毛阴户，成熟饱满，蓬门微开，近的就在我的眼前。&lt;br&gt;我毫不犹豫，立刻张嘴伸舌，朝那粉红色的肉缝猛舔。&lt;br&gt;老妈身子突然一抖，唉哟叫了一声，伸腿又要踢我。&lt;br&gt;但我此时身在床下，头又埋在她腿裆间，她修长的双腿，根本无用武之地。&lt;br&gt;老妈肉缝间有股淡淡的骚味，舔起来咸咸涩涩很令我兴奋，我越舔越有劲，老妈的反抗也逐渐若有似无。&lt;br&gt;这一方面是她已体力耗尽，另一方面也可能是她感觉舒服。&lt;br&gt;老妈下体渗出的淫水越来越多﹐柔软的大腿也合拢夹住我的头，她嘴里断续含糊的哼道：不行啊…你…快住口…唉哟…嗯…嗯……&lt;br&gt;突然，她的双手伸过来揪住我的耳朵，我吓了一跳，真怕她狠命一扯，将我耳朵拉掉；不过她只是缓缓的使劲，逐渐将我往她身上拽。&lt;br&gt;一会，我整个人都被拉的趴在老妈身上，她两眼水汪汪，脸颊红通通，拽着我耳朵的手缓缓加重力道。&lt;br&gt;她春情荡漾的说道：你再不投降…妈…就…把你…吃了……&lt;br&gt;我这时和她面对面，几乎贴着脸，我心想：我先堵住妳的嘴，看妳怎么吃？&lt;br&gt;我顾不得耳朵痛，低头一吻，就把老妈的嘴给堵住了。&lt;br&gt;老妈拚命扭头，发出呜呜的声音，双手也放开我耳朵，转而试图将我推开；但我两手圈起紧箍着她的头，她的手被挡在外围，根本就无法使力。&lt;br&gt;从未接过吻的我，只知道张嘴封住老妈的嘴，至于如何从中获得乐趣，我根本毫无概念。&lt;br&gt;突然一条香香软软的舌头，伸入我的口腔翻搅，那种感觉奇妙而温馨，我不由自主的就贪婪的吸吮起来。&lt;br&gt;老妈香软的舌头，灵活刁钻，忽而在我齿缝中巡回，忽而缠绕住我舌头舔吮；就像打篮球一般，我的口腔之战，又是一败涂地，完全被老妈玩弄于股掌之间。&lt;br&gt;欲情已炽的老妈，开始采取主动，或许是老爸灌输的观念生效了吧！&lt;br&gt;她脚掌平贴床面，伸手摸索我的阳具，一把握住后立刻对准阴户，腰肢向上一挺；只听噗嗤一声，我那将近２０公分的粗大鸡巴，已整根被她吞没。&lt;br&gt;一声餍足的歎息，她浑圆有力的臀部开始快速挺耸，方才精疲力尽的老妈，竟奇迹似地又生龙活虎了起来。&lt;br&gt;老妈湿湿暖暖的阴道不停蠕动，还不到一分钟，我就忍不住要洩了。&lt;br&gt;老妈似乎已经察觉，她挺腰扭臀，拚命夹紧我的鸡巴耸动，嘴里也希斯底理的哼唧道：你再忍一下…再…忍一下…啊……&lt;br&gt;但初试云雨的我，那里又忍得住？&lt;br&gt;一阵抽搐痉挛，深入老妈体内的阳具，强劲喷发了，一波波炽热的精液，激得老妈发出阵阵的颤栗。&lt;br&gt;阳具迅速变软，随着溢出的大量精液，垂头丧气的滑出老妈体外。&lt;br&gt;老妈闭眼皱眉，静静的躺着，一副欲情未餍，黯然难过的神态；懊恼羞愧的我\顿时体会到，这就是男性最大的悲哀。&lt;br&gt;一会老妈翻身趴在床上，蹶起她硕大白嫩的屁股，轻轻对我摇晃；她红艳艳的肉穴兀自滴淌着精液，那股淫靡的媚态，使我立刻又硬了起来。&lt;br&gt;我迫不及待的腾身而上，老妈一转身，却将我推得躺了下来。&lt;br&gt;她轻声说道：不要动…让…妈…在上面……&lt;br&gt;她背对着我跨坐在我身上，白嫩嫩的屁股向上一抬一压，便轻易将我的阳具，尽根纳入体内。&lt;br&gt;沸腾的情慾使老妈放浪形骇，她又扭又摇，又哼又叫，旋转挺耸，磨擦挤压；我的阳具就像进入嫩肉作的洗衣机内，那种舒爽刺激，简直难以言喻。&lt;br&gt;老妈的高潮终于来临，她全身激烈颤抖，屁股不停磨蹭，她颤声叫道：起来啊…搂着我…快…亲我耳垂…..揉我奶子…快啊……&lt;br&gt;我慌忙抬起身子，从后面紧紧搂着老妈，依言揉她奶子、亲她耳垂。&lt;br&gt;</content></item></essay>