<essay><item><title>告白</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;多年前的那短短一刻，我彻底明白，这种机会以后不会再有了，激情后的冷静，让我内心那股罪恶感油然而生，对不起好多人，女友、弟弟、父亲，以及关心我的所有人，直到现在，每当回想起那时的回忆，总会无法自拔，一遍又一遍的想像，那桐体的粉嫩香味，滑腻温热的下体，带点咸湿的汗香，散乱的发梢随着身体而摆晃，我的胸膛紧贴的两团软嫩的乳房，直到…。&lt;br&gt;不同的是，我打出这些，不是想写出一篇有头有尾，交代清清楚楚的故事，我只是想把那段往事，透过文字烙印在这世上，是谁是真是假，并不重要，重要的是，顺着我的叙述，你将一窥我内心世界，很单纯的，想说些甚么似的，毕竟我不是写小说的料，也不是甚么高手，看得雾煞煞，我说声抱歉，就这样。&lt;br&gt;乱伦情与慾，一直以来便是人类的禁忌，年少时对于性的一只半解，那是我的开始，等到我明白这种爱恋感情时，才知道原来这就是恋母情结，渐渐的，对母亲开始有遐想，接下来是性幻想，学会手淫后，更是将母亲当作性幻想的对象，母亲不像那些影片一样，每个的挑过的熟女艳母，我的母亲很平凡，对家庭照顾有加，在家里踩着缝纫机赚点外快，很一边大众化的女人。&lt;br&gt;没想像小说里的淫母一样，美艳动人，身材完美，巨乳？没有，翘臀？也没有，熟女勾人淫秽脸蛋？很抱歉，并没有，是很普通的良家妇女，年过四十该有的鱼尾纹当然有，不过唯一不错的是，就是五官端正，皮肤干干净净，这样而已，走在路上顶多弯下腰，路人会瞄屁股，等看到脸蛋就觉得还好的那种，身材约１６４，瘦高型，中年发福屁股外扩变大，但是我不得不说，母亲的臀部就是让我第一次手淫的画面。&lt;br&gt;母亲胸部Ａ，几乎飞机场，穿着一般欧巴桑穿的衣服，平常根本没打扮，但也就这样，母亲在家就压根不会认为，有人会对她有淫慾，所以有时穿着会很随便，薄短裤短Ｔ在家里走来走去，那屁股把整个碎花布缝制而成的薄短裤，给挤出一个水蜜桃的形状，尤其是在厕所里，坐在小板凳上，托着洗衣板刷洗着衣服时，完全不知道在背后有一双眼睛，紧紧的盯着他的肉臀，微微露出的黑色内裤，更是令人心跳加速。&lt;br&gt;或许我跟一般人不太一样，朋友看到正妹打扮可爱，奶大露大腿，嗲声嗲气的跟她撒娇，就可以躲在厕所里尻个一枪，而我，看到母亲平时对我的嘘寒问暖，让我深感觉的，这就是母爱，但是，偏偏我又对母亲有性幻想，这让我很想抽自己一巴掌，后来我才明白，原来我喜欢的是那种，超越道德观的偷情，即是，母子相奸。&lt;br&gt;有道是平常想不到，想到就无时无刻都想着，想着怎么跟母亲乱伦，现在网路资讯发达，随便找都有许多范例，但往往的都虚假，或许这种关析只能存在于想像，不能写得真，否则引人犯罪，不胜唏嘘，不过网路上真真假假，大家都明白心中的那把尺，有很多事情想想便可，就算真假，那也是别人的际遇，管不着，但是随着时间的拉长，对母亲的淫慾却是越来越重。&lt;br&gt;最后，我选择大方告诉母亲，让她知道我的感受，而母亲却十分镇定，早已经发现我的异常，这也难怪，女人的直觉总是特别敏锐，我好说歹说，母亲终究认为，这种事情是不被允许的，只要一发生了，往往是没好下场的，之后我试着尝试看别的口味的影片，将对母亲的那份特别的感情给转移掉，一开始还挺有用的，后来顺利交了个女友，也渐渐淡忘对母亲的邪念。&lt;br&gt;但是事情总有变化，发生关析的前因后果恕我难以解释，总之，当我回过神时，我与母亲的关析竟然演变至今，明明白白的就是互相偷情洩慾，你情我愿，不是单方面的性需求，不是淫母，不是性慾极强的儿子，而是单纯的双方都有这种性需求，所以当母亲右手握着我的阴茎上下套弄时，那种兴奋感比美女帮你手淫还要有快感，爽的我的身子都不自觉得发抖。&lt;br&gt;母亲星期六早晨不用上班，所以那就是我与母亲偷情的时间，微微隆起的乳房，黑枣般的奶头，在我手掌中不停搓揉，而母亲闭着双眼，用身体享受我的爱抚，我肉棒在母亲的阴毛上来回磨擦，强烈的性慾，只等父亲一早出门，我就急着找母亲，翘的朝天的老二，在母亲的股沟中上下磨擦，超越母子亲情的性快感，就是让我一次又一次无法自拔的母爱。&lt;br&gt;在床上压着母亲的身子，把母亲两腿张开，下体不停的抽动阴茎在肉穴里来回，如果床上的女人次个普通人，或许这很平常，可是偏偏是自己的母亲，让儿子压在身上，发洩体内的精力，而自己阴道的肉棒贪婪的夹紧，淫液浸湿了床单，多久没有享受到年轻男子硬挺的阳具，大腿与自己的屁股撞击，撞的高潮连连，气喘吁吁，每一次的挺入都是顶到底，背着老公与儿偷情，算是背叛吗？&lt;br&gt;两手捏着母亲的肉臀，从后面不停的撞击，每一下都能感觉到母亲痛楚的呻吟，毕竟自己年轻力盛，抽差更能让母亲回到年轻时期，差点都要忘了自己现在身为人母，高潮的性爱、犯罪的偷情，在过程中，不愿想、不愿谈，彼此之间只剩肉体的结合，享受在短暂的性爱，当激情结束后，没有情人之前的调情，没有情侣之间的温存，剩下的是彼此的一个眼神，像是偷吃糖的小孩，深怕被别人发现似的。&lt;br&gt;至少在面对别人时，我跟母亲还能神色自如，但是随着次数增加，两人都深感害怕，但是舌头交缠的唾液、绵延不绝的闷吭呻吟，像麻药一样，一次次的麻痺我自己，平常在家与母亲个关析，可没有这么随便，想上就上，母亲也不是那种性奴，随我玩弄，毕竟真实世界中，至少，我还没敢开放到这种程度，偷偷吻着母亲揉着屁股，用肉棒蹭柔软的小腹，就足够让我硬了一圈自己尻枪洩慾了。&lt;br&gt;</content></item></essay>