<essay><item><title>女儿的肉体真是爽极了(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;天气很热，18岁的女儿就只穿了一件薄薄的睡衣在家，丰满的乳房高挺着，两个乳头清晰可见。下面的三角地带隐约可见黑黑的阴毛。因为我是她父亲，所以女儿也没有觉得不自在的。可是这样却要了我的命。&lt;br&gt;我的阴茎不由的大了起来涨的好难受。&lt;br&gt;女儿在厨房里做晚饭，我也跟了进去，隔着酒吧台我看女儿做菜，突然女儿在用水的时候水龙头的水放大了喷的女儿一身是水，她的一身都湿了，睡衣紧贴着她的肉体。她的肉体就好像什么都没穿了一样。&lt;br&gt;丰满的乳房和下身的阴毛全部暴露了出来，只看的我血脉沸腾，阴茎好大了。女儿根本不管那些继续在做她的饭，女儿在我的面前自由的走动。还不时的和我说话。看着女儿几乎全裸的肉体我实在受不了了，就把阴茎拿出来别和女儿说话，便手淫起来，女儿仍然在我面前晃来晃去的，真是爽死我了。&lt;br&gt;女儿真的对我没有防备之心啊，因为我是她的父亲啊。&lt;br&gt;一会儿，晚饭就做好了，我又把阴茎放进裤子里，我坐在女儿的旁边吃饭，边吃饭我边看女儿的裸体，阴茎再次的涨大了，女儿无意的瞄了我一眼，她看见了我的下身涨的好大了。&lt;br&gt;女儿笑了起来：怎么这样，从来没见过女孩子啊！&lt;br&gt;女儿，你真的太美了我说道。&lt;br&gt;是吗女儿笑道。并有意的把胸部挺了挺。&lt;br&gt;突然，女儿用手摸着我的阴茎说：没想到我的父亲也好硬啊！&lt;br&gt;我的阴茎被女儿隔着裤子握住了，我的脸不好意思的红了。&lt;br&gt;我盯着女儿的下身。她的下身被水打湿了，黑黑的阴毛一览无遗的。&lt;br&gt;没有再找女朋友啊女儿问我。她的手伸进了我的裤子里面。再一次的握着我的阴茎。我穿的是短裤，所以她很容易就进来了。我的阴茎被她握住。我兴奋极了。&lt;br&gt;真的是，这么大了女儿笑道。并把手抽了出来。&lt;br&gt;一会儿，我们把晚饭吃完了。&lt;br&gt;湿衣服真不舒服女儿说道。然后她就动手把睡衣脱了下来。这样，女儿就一丝不挂的出现在我的面前了。女儿长的好不好看女儿扭动着身子说。&lt;br&gt;女儿就这样赤条条的站在我面前，我贪婪地盯着。女儿雪白的肉体好美啊。以对丰满的乳房在我眼前晃动着，腰子细细的，屁股高耸着，黑黑的阴毛闪着光亮。我都闻到了她身体的香味了。&lt;br&gt;女儿你真的太美了我说道。下面的阴茎又不由的涨大了。&lt;br&gt;爹地啊，别把你的宝贝压坏了，放它出来透透气吧女儿盯着我的下体说。&lt;br&gt;女儿真的太关心我了。她根本就没有把我当外人啊。这样我的胆子也就大了起来。&lt;br&gt;自已家的人有什么见外的嘛，随便一点知道吗？我是你女儿啊女儿说道。&lt;br&gt;想想也是。女儿已当自己是大人了，自已家的人又不吃亏。&lt;br&gt;我就大胆的把裤子也脱了，这样我就下身赤裸裸了。此时我的阴茎坚挺着。&lt;br&gt;此时我坐在沙发上女儿，你是我看见最美丽的裸体女人我说。我的左手握着我的阴茎上下抽动起来。&lt;br&gt;是吗？那女儿让你好好看看哦女儿媚笑道。然后她把一只脚抬起来，放在沙发上，这样她的阴部就全部的呈现在我的眼前了，她的阴部正好对着我的脸。她的阴毛好多啊，阴毛丛中一对粉嫩的大阴唇微微开启着，衬着她雪白的大腿美极了，我都又闻到了她神祕地方的香味了。&lt;br&gt;女儿把下体向我的面前摆动着。怎么样，好看吗？女儿说。&lt;br&gt;好看，女儿你太美了我用力的抽动我的阴茎。&lt;br&gt;女儿看我这样，笑道：爹地啊，你就这样放松自已的啊！&lt;br&gt;是的，谁叫我没有女朋友，我都是38岁了，有这个需要嘛，只好手淫了啊我说。&lt;br&gt;哦，都是女儿平时对你关心不够啊，以后想要时你就来找女儿吧，自已的女儿嘛要什么紧嘛。谁叫你是我亲爱的父亲啊！&lt;br&gt;好啊，我以后就找女儿，女儿你对我真好！你不知道我一直把你当成我的性幻想对象的！&lt;br&gt;今晚我要让我的宝贝爹地过足瘾哦女儿开始浪笑了起来。&lt;br&gt;有了女儿的这些话，我还怕什么呢？我一把把女儿抱在怀里，双手握着她雪白的乳房，啊，没想到女儿的乳房这么美妙柔软而有弹性。我用力的捏着。&lt;br&gt;你轻一点嘛这么用力干嘛啊女儿娇嗔道。&lt;br&gt;你的乳房真是太美妙了，我爱你宝贝！&lt;br&gt;我用另一只手伸向女儿的下体，整个手掌按着女儿的阴部来回揉搓。&lt;br&gt;女儿，真的太妙了我呼吸都急促了起来。阴茎涨的更大了。&lt;br&gt;女儿在我的爱抚之下。也动情了，我感觉到她的阴穴里都流出水来了。&lt;br&gt;女儿，让我吻吻你的阴穴吧！这是我做梦都想的地方啊！&lt;br&gt;好啊，爹地，你就吻吧，你想女儿的阴穴都快想疯了吧！&lt;br&gt;是的，每次自慰时我都有想女儿的阴穴啊，早知女儿对我这么好，我以前就该来找女儿的了！&lt;br&gt;都是女儿不好，没关心你啊！你快吻啊，女儿的阴穴都好难受了！&lt;br&gt;我一把把女儿推倒在沙发上，分开她的大腿。女儿的整个阴部呈现在我面前，我迫不急待的吻了下去。&lt;br&gt;我吻着女儿的阴毛，然后向下，把她的阴唇含在嘴里吸允着，女儿的阴水流出来好多了。我用嘴把她的阴唇分开，舌头舐着她的阴蒂。女儿把屁股向上挺动着迎合我的爱抚，口里开始发出了呻吟声啊……好舒服……啊！&lt;br&gt;她的阴水越来越多了，都流进我的嘴里了，有一点咸，我全吞了进去，我的舌头伸进了她的阴道口里。女儿更加用力的向上挺着。并大声的浪叫了起来：亲爱的爹地啊，你怎么这么会搞女人的穴啊！儿都快被你搞死了！啊……啊……快快！……&lt;br&gt;看着女儿这么快活我好高兴，我双手抱着她如雪的屁股，埋头苦干。我把舌头伸进她的阴穴里一进一出的用力抽送着。&lt;br&gt;她的阴水越来越多，几乎弄湿了我的脸，她大声呻吟，并用力把阴穴向我的嘴里送。&lt;br&gt;亲爱的爹地，快……女儿要来了……要都高潮了……快用力吸啊！&lt;br&gt;我把整个头埋在她的阴部全力吸着女儿的阴穴快快……搞死女儿……啊……啊！&lt;br&gt;我又一阵拼命的抽送舌头，女儿发出阵阵娇呻。爽啊…..啊&lt;br&gt;又一股阴液冲进我的嘴里，女儿拼命的扭动了几下就不动了。&lt;br&gt;爽死女儿了我亲的爹地女儿娇喘不已，如花的脸上露出满意的媚笑。&lt;br&gt;女儿坐了起来。我伸手又握住她的玉乳，使劲捏着，盯着女儿雪白丰满迷人的胴体，我的口水都快流出来了，女儿这一身简直就是魔鬼的身材啊。&lt;br&gt;女儿这一身怎么样爽吧女儿媚笑道。女儿挺着乳房任我摸着。&lt;br&gt;我的阴茎好硬了，涨的好大，我用一只手握着阴茎上下抽动起来。另一只手还的摸着女儿丰满的乳房。&lt;br&gt;让女儿为你帮忙吧女儿娇笑道。&lt;br&gt;女儿用她纤细的雪白的左手握着我的阴茎上下抽动起来。&lt;br&gt;女儿温暖的手握着我的阴茎抽动着。我只觉的爽极了。一阵一阵的快感向我袭来。我微合着双眼开始呻吟了起来。我的双手又握住女儿的玉乳用力揉着，女儿的乳房越加坚挺了。&lt;br&gt;女儿，我要你，我要插进你的阴穴里我说。&lt;br&gt;你放心，女儿一定让你插个够！&lt;br&gt;突然，女儿俯下身子，一口把我的阴茎含进她的嘴里。&lt;br&gt;啊真要了我的命，阴茎在女儿的嘴里更加舒畅了，女儿用嘴上下抽动着。&lt;br&gt;一阵触电的感觉袭遍我的全身，阴茎在她的嘴里越加壮大了，&lt;br&gt;女儿，我要射了！&lt;br&gt;女儿更加用劲的用嘴抽送着，我只觉的全身一阵酥麻。一阵颤动。一股热精从身体深处射击进女儿的嘴里。&lt;br&gt;女儿又继续抽送了一会，她把我的精液全吞进去了，女儿舐着我的阴茎馀兴末了。&lt;br&gt;真是爽死了。&lt;br&gt;女儿又坐到沙发上，我让她摆弄着身子，让我欣赏，女儿的身体实在是太迷人了。女儿很乐意的随我摆布，我仔细的欣赏着她的每一个地方，尤其是她的阴穴和乳房。这可是我梦想的地方啊。&lt;br&gt;不知不觉中我的阴茎又涨大了起来，女儿握着我的茎阴说：亲爱的爹地啊，你可真是能干哦这么见快就又大了啊！&lt;br&gt;我抚摸着她的双乳和阴穴说：我还没有和女儿正式做爱的，怎能不大呢？&lt;br&gt;女儿在我的抚摸之下，春心早已荡漾了，下面的阴水又流出来了不了。&lt;br&gt;此时我的阴茎已经跃跃欲试了，女儿也是娇喘不已了。&lt;br&gt;亲爱的爹地，快快插女儿的阴穴吧！&lt;br&gt;女儿握着我的阴茎已经也是急不可待了，我又何尝不是呢。&lt;br&gt;这时女儿站起身来拉着我就向床上走去。她首先上床后，就把双腿分开，阴穴充分的张开着，等待着我的阴茎插入啊。&lt;br&gt;我也跳上床，看着玉体横阵的女儿，黑黑阴毛下如花鲜艳的阴穴，我都快急炸了，我急不可待的对着女儿的阴穴就插下去。可是太急了一时没插进去。&lt;br&gt;看你急的女儿一把握着我的阴茎对着她的阴穴口插了进去。&lt;br&gt;阴茎一下就齐根进入了她的阴道。&lt;br&gt;阴茎在阴穴里的感受真是大不一样啊，女儿的阴穴好温暖好紧凑哦，我立刻抽动了起来。&lt;br&gt;看着我的阴茎在女儿的阴穴里进进出出，我和女儿的阴毛时分时合，我血液沸腾了，女儿也用力的摆动着她丰满的屁股向上迎合我的冲刺，阴穴一紧一松的。&lt;br&gt;我拼命的抽动着，女儿在我的抽送之下呻吟之声越来越大了。&lt;br&gt;啊…..，哦……啊爽啊…… 插我……亲爱的爹地快插……&lt;br&gt;我看着女儿如花一样的面容，脸上红红的，妖艳的神情，动人的荡叫。迷人的胴体，简直就是人间尤物啊。&lt;br&gt;我一边抽插，一边用手揉捏女儿的乳房，女儿在我的身下越来越骚了，女儿疯狂的向上迎合我的冲刺，口里仍然大声的淫叫着。&lt;br&gt;亲爱的，快插……，啊……啊我要死了……啊哦……&lt;br&gt;女儿的阴穴好爽啊，我的阴茎在里面忽左忽右，忽上忽下的抽插。女儿女儿也非常有技巧的一紧一人松的放送着。&lt;br&gt;女儿，我要换个花样我说道。&lt;br&gt;我把阴茎从女儿的阴穴里抽出来，把女儿的身子翻过来，女儿扒在床上，雪白的屁股对着我，阴水横流的阴穴全部呈现在我的面前。我握着阴茎从女儿的后面插进了她的迷人洞穴。&lt;br&gt;又是一番滋味啊，我全力抽送，双手伸到前面握住女儿的奶子，阴茎奋力抽动。&lt;br&gt;女儿在我的抽动下已经是荡叫不已了，并前后扭动浑圆的屁股抽动着。&lt;br&gt;女儿的阴水随着我的阴茎的抽动，顺着我的阴茎流了出来流到了我的大腿上，女儿女儿可真上淫荡的可以啊，&lt;br&gt;啊……啊哦，快快……女儿要来了……啊……&lt;br&gt;我也要射了女儿……我要在女儿的阴穴里射精了！我兴奋的大叫起来。&lt;br&gt;在女儿的阴户里射吧，我亲爱的爹地……啊……啊……&lt;br&gt;一阵巨烈的抽动，一阵心底深处的颤动，一阵酥麻……一种要死了的感受从我的心里涌出一股热精向箭一样的射向女儿的穴深处。&lt;br&gt;啊……啊……爽啊……我和女儿同时大声的浪叫起来，我和女儿同时达到了高潮。&lt;br&gt;我把阴茎从女儿的阴穴里抽出来。精液混合着女儿的阴水流在了床单上，湿了好大的一遍。&lt;br&gt;女儿翻过身来，伸开大腿成大字形的躺在床上，脸上飞红，&lt;br&gt;看着一丝不挂，动人心魄的美妙玉体。我扒在女儿的身上吻着她的乳房。&lt;br&gt;女儿仍在娇喘不已，我又向下吻着她的阴穴，女儿的阴穴真是太美妙了。&lt;br&gt;女儿，我爱你！&lt;br&gt;我扒到女儿的身上，吻着女儿的嘴唇，女儿迎合着我。&lt;br&gt;你又把阴茎放进女儿的阴穴里了啊女儿娇嗔道；&lt;br&gt;是啊。我舍不得嘛，我要永远让它们在一起！&lt;br&gt;以后只要你想要，女儿随时都可以给你的啊！&lt;br&gt;女儿我还要！&lt;br&gt;还要啊，你不累吗女儿娇柔地说道。&lt;br&gt;不累，我要和女儿做爱到天明！&lt;br&gt;好啊。今晚就让你爽过够女儿兴奋了起来。&lt;br&gt;女儿让你再享受一次别的花样！&lt;br&gt;太好了我兴奋不已。&lt;br&gt;女儿要我躺下。我就躺下了，女儿扒在我的身上，把我的阴茎又放进了她的嘴里，阴茎在女儿的嘴里又重新壮大了起来。&lt;br&gt;这时，女儿把阴茎吐出来。她分开两腿坐了下来。手握着我的阴茎向她的阴穴里插了进去。&lt;br&gt;阴茎齐根儿全进了她的阴穴里。女儿上下抽动了起来。&lt;br&gt;又是一种不同的感觉哦真是爽极了。&lt;br&gt;怎么样爽不爽啊女儿淫荡地笑道；&lt;br&gt;真是太妙了女儿我向上挺着屁股迎合女儿的抽送。&lt;br&gt;我躺着两眼欣赏着女儿在我身上抽动，女儿的一对丰满的玉乳随着它的上下抽动在我眼前晃动着。&lt;br&gt;我伸出双手把它们握在手里便劲揉着。&lt;br&gt;女儿骑在我的腿上，上下抽动着，眼神里闪动着全是欲火。我看着阴茎在她的阴穴里一进一出我们的阴毛时分时合。&lt;br&gt;啊……啊……&lt;br&gt;女儿又开始荡叫起来了。阴水又顺着她的大腿流到了我的大腿上。&lt;br&gt;女儿你的水好多哦我笑道；&lt;br&gt;还说呢，还不是全让你给搞出来的女儿娇嗔道。神情却是一片淫荡。&lt;br&gt;女儿的抽动起来起快了，阴道壁紧紧的包着我的阴茎。&lt;br&gt;女儿把我搞的又要快射了，我奋力向上迎合。&lt;br&gt;啊……我要来了……啊爽…..&lt;br&gt;女儿疯狂地上下抽动起来。一对玉乳更是在我眼前跳动不已。&lt;br&gt;一股精液再次射进女儿的阴穴。我舒畅极了。&lt;br&gt;啊啊啊……啊爽死了女儿大声荡叫道。女儿用双手搓着自已的乳房浪叫起来。&lt;br&gt;女儿无力的扒在我的身上。我抱着她，我们亲吻着。&lt;br&gt;我的阴茎还放在女儿的阴穴里，我们两人都不舍得把它抽出来。&lt;br&gt;我环抱着女儿的娇躯。双手在她的丰满的屁股上抚摸着。&lt;br&gt;</content></item></essay>