<essay><item><title>淫荡妈妈骚姊姊1-8(3)</title><author>床上伴侣</author><content>，我会看情况的啦，而且妈妳刚才自己也不是被我弄得
很爽吗？」&lt;br&gt;「……你怎么知道我被你弄得很爽，说不定……妈我觉得很难为情……很不
舒服呢……」&lt;br&gt;我羞红着脸向小俊如此的说着。&lt;br&gt;这时小俊将他的手指移到我的面前，他的手指沾满了透明的液体，并散发出
浓烈的女人味，毫无疑问的，那是我从肉屄流出的汁液。&lt;br&gt;「妈……妳都流出这么多淫水了……还跟我说被我弄的不舒服……真是……
」&lt;br&gt;「哎啊……你这个坏孩子……」&lt;br&gt;我满脸通红的低了下头：「好了啦，你……小俊……赶快把寒假作业做一做
，我要再换一件内裤了，真是的，刚才都是你让妈妈又流出这么多淫汁，害妈又
得换一件新内裤了……」&lt;br&gt;小俊基本上是个听话的乖孩子，一听我这么说，也只好走向书桌，拿起作业
来写。&lt;br&gt;这时我打开衣柜，拿出一件新的红色内裤，接着掀开我的裙子，将那件被淫
液沾湿的内裤给脱了下来，我那长着茂盛阴毛的肉屄又露了出来。&lt;br&gt;小俊一见我将长裙掀开并将内裤脱下，马上又目不转睛的盯着我的下体看，
看着看着，他的短裤的一部份突了出来，我一看就知道，小俊又兴奋勃起了。&lt;br&gt;我发现了小俊又盯着我的下体看，便大胆的将我的大腿微微张开，肉屄的两
片花唇便稍微张开，露出了我肉屄里面的嫩肉，小俊的书桌离衣柜不远，因此我
的肉屄被他瞧的很清楚，小俊的肉棒似乎愈来愈兴奋，几乎要撑破他的短裤了。&lt;br&gt;我像是报复刚才小俊对我的非礼的行为一般，不时的摇摆臀部，做出淫猥撩
人的动作，挑逗的色眯眯看着我的小俊差点忍不住的要搓揉起他自己的鸡鸡起来
。&lt;br&gt;「小俊……你还不快写功课，又一副小色狼的模样盯着妈妈瞧了……」&lt;br&gt;「喔……」&lt;br&gt;小俊见我这么说连忙转头。&lt;br&gt;换好了内裤后，我又回到饭厅与小盈閒话家常，等到小盈也吃完饭洗澡后，
她也回房唸书去了，我就留在饭厅处理善后工作，并将今天的衣物也清洗完毕。&lt;br&gt;当我将所有的家务事完成后，已快要接近十一点了，带着一身的疲惫，我回
到了小俊与我的房间。&lt;br&gt;一进房门，就见到小俊在床上躺着，我以为他已经睡着了，便走向他，想亲
吻他的额头，不料小俊正好抬头，我的温软的小嘴就正好对上了小俊的嘴唇。&lt;br&gt;（啊……我……我与小俊接吻了……我们是母子……怎么……）后来又转念
一想，身为亲生母亲的我，肉体都已让小俊玩弄过了，接吻又算得了什么呢？「
妈……妳终于来了，刚才我一直等妳呢，差点就睡着了。」&lt;br&gt;「小俊，你等妈做什么呀？」&lt;br&gt;「妈……我想亲吻妳……」&lt;br&gt;说完小俊就猛然的抱着我，用嘴唇拚命的亲吻我的樱桃小嘴，并一直要用舌
头侵入我的嘴里。&lt;br&gt;我为了怕对小俊的乱伦爱恋愈来愈深，便紧闭着嘴巴，只让小俊亲吻我的嘴
唇，而不让他的舌头伸进我的嘴中。&lt;br&gt;就这样小俊亲了一会后，见我都闭着嘴巴，不让他的舌头伸进来，他也只好
躺回床上，转头睡去，我也因为疲倦，渐渐的进入梦乡。&lt;br&gt;第二天一大早，约莫凌晨三、四点时，我忽然发现有人在我身上乱摸，不禁
吓了一跳，但回头一想，大概又是小俊想玩弄我的身体了，我就假装继续的睡下
去，看小俊敢对我的肉体玩弄到什么样的地步。&lt;br&gt;（小俊……他会不会把他那条肥长的肉棒给插进我的肉屄呢……）我怀着既
期待又害怕的心里装睡着。&lt;br&gt;果然，小俊摸了一会后，觉得我的衣服太碍事了，就把我的上衣拉上，并将
我的裙子拉下，我那只穿着内衣裤的丰满肉体又呈现在小俊的面前了。&lt;br&gt;由于我是侧躺着，小俊便将我轻轻的转过身，让我平躺在床上，接着小俊竟
大胆的骑到我身上，用双手开始搓揉爱抚着我的肥奶。&lt;br&gt;渐渐的小俊的手搓捏我的乳房愈来愈温柔，使我的乳房开始胀大，乳头突了
起来，肉屄也开始流出一些淫水。&lt;br&gt;就在他温柔的爱抚下，我愈来愈舒服的呻吟起来，可是我又恐怕小俊知道我
醒来，所以也只好再装睡，只是我的呼吸慢慢的变重了。&lt;br&gt;小俊搓捏我的奶子一会儿，将他的手伸进我那透明红色的内裤内，轻轻的摸
弄了我茂盛的阴毛一番之后，就用手指拨开我的两片阴唇，用中指插进我的肉屄
内，随后不停的抽插着。&lt;br&gt;我受此一刺激，肉屄内流出大量的淫汁，相信已经沾满了小俊的中指，随着
小俊的中指在我的肉屄内抽插，我的肉屄是愈来愈骚痒难止了。&lt;br&gt;（啊……小俊……别玩弄妈了……快……快趁妈睡着……赶快将你那火热的
肉棒，给妈妈我插进来吧……）接着一会儿，小俊隔着内衣裤爱抚我全身后，便
将我的红色透明三角裤给脱下来，顺便将我的裙子及上衣也给脱去，并把我本来
合并的两腿扒开，我的肉屄清楚的呈现在小俊的面前，同时肉屄内还流下一股股
透明的液体。&lt;br&gt;然后欲再想要脱下我胸罩，可是像上回一样，小俊怎样就是脱不下我的胸罩
，只能将胸罩往上拉。&lt;br&gt;他费了一番功夫，弄了一会后，我决定起身。&lt;br&gt;我从床上起来后，就盯着小俊瞧，原来他已经全身赤裸，大腿中间的肉棒正
直直的挺立着。&lt;br&gt;「……小俊，你做什么呀？一清早……就把妈与你自己脱光……又想要了妈
妈了吗？」&lt;br&gt;小俊微微的点头。&lt;br&gt;「真是的，你这个孩子……一大清早就想要了……」&lt;br&gt;虽然我口头上是这样说，但是我还是将自己的胸罩给脱下。&lt;br&gt;「小俊，你要记得，女人的胸罩要脱的话，是从后面的扣子解开的……」&lt;br&gt;我转身试范给小俊看：「小俊，以后你要是脱女人的胸罩或是……妈妈的胸
罩的话，就这样脱就行了……知道吗？」&lt;br&gt;小俊点点头，然后我娇红着脸又躺回床上，张开双腿，闭上眼睛。&lt;br&gt;小俊一见我又张开双腿，马上很兴奋的骑到我的身上，又用着他火热的大肉
棒，么擦起我的肉缝及屁股沟，同时一面用手搓弄着我的肥乳，一面又用嘴吻吃
着我的乳头。&lt;br&gt;小俊那火热的肉棒不时的摩擦着我的花蕊（阴核），使我的肉屄愈来愈骚痒
难耐了，淫液也从我的肉屄内不停的流出，我开始渐渐的呻吟出声。&lt;br&gt;但又顾及现在是大清早，而且小盈的房间就离我与小俊的房间不远，而我们
家房间的隔音效果又不是很好，一有声响，都会达到每一个房间。&lt;br&gt;因此尽管我实在肉屄骚痒的很，但我却只能发出如蚊蝇般的呻吟声。&lt;br&gt;小俊似乎被我的轻微的呻吟声所刺激，更是不停的用肉棒用力的摩擦着我的
肉屄，这时我的肉屄内早已分秘出许多的屄汁，帮助了小俊摩擦我这个做妈的肉
屄，于是小俊便摩擦的相当顺利。&lt;br&gt;我不禁眯着眼看着小俊，小俊的表情看起来十分的爽快，他的腰部也动得十
分勤快，可是我却被小俊弄得不上不下的，虽然心里实在是很想叫小俊就这么插
进我那多汁紧密的肉屄，但碍于母子乱伦这个罪名实在是太大了，所以即使我的
肉屄是如何的骚痒、乳房及乳头是如何的涨硬，我也只能以呻吟出声来宣洩我的
欲求不满。&lt;br&gt;「啊……小俊，轻一点，你咬的妈的乳蒂有些疼痛……」&lt;br&gt;「喔……对不起，妈，我会温柔的吸舔着妳的奶奶的……」&lt;br&gt;接着小俊便不像刚才那般粗鲁，以很温柔的方式用手搓弄着我的乳房，另一
方面也很爱怜的用嘴吸舔着我的乳头。&lt;br&gt;「啊……哦……小俊……你弄得妈好舒服喔……哦……」&lt;br&gt;坦白讲，小俊爱抚玩弄女人肉体技术是愈来愈好了，我的肉体被小俊爱抚的
十分舒爽。&lt;br&gt;由于小俊卖力的用他的肉棒在我的肉屄周围摩擦着，因此我俩母子的耻毛（
阴毛）也紧密的交缠着。&lt;br&gt;「啊……妈，我……我要射出来了……喔……」&lt;br&gt;小俊话一说完，从他肉棒的龟头裂缝之处射出一阵又一阵的白色精液，然后
喷洒在我的大腿内侧及肉屄的周围。&lt;br&gt;「嗯……小俊，你射出来啦……」&lt;br&gt;小俊在射精时，他的灼热的精液直接喷洒在我的肉屄的外围，我的阴核一接
触到温热的精液，几乎差点使我也同时达到轻微的性高潮。&lt;br&gt;可是毕竟小俊没有将他的肉棒真正插进我的肉屄内，因此，这次，我还是没
有办法达到高潮。&lt;br&gt;（……讨厌，小俊你又射出来了……完全都没有顾虑到妈的感受，害人家的
小屄今天又要骚痒不停了……）我在心中这样的责备着小俊。&lt;br&gt;小俊射完精后，躺在我的身边。&lt;br&gt;「小俊，今天你不用陪妈去市场卖菜了，你好好在家中睡觉休息，知道吗？
」&lt;br&gt;「喔……好，妈……」&lt;br&gt;小俊说完马上就睡着了。&lt;br&gt;（唉……真是人小鬼大的小鬼……每次都弄的我这个做妈的全身情欲沸腾，
却又无法替我解决……）就在这种欲求不满我没有爽出淫液的情况之下，我从床
头抽取几张卫生纸，一面擦拭着小俊射在我大腿根及肉屄周围的精液，一方面也
替小俊擦拭着他的肉棒。&lt;br&gt;可是当我一擦拭到他的肉棒时，小俊的肉棒竟还是如此的坚硬，从外表看，
他的肉棒依然粗长，我不禁脸红气喘着。&lt;br&gt;本来是要为小俊擦拭掉精液，可是在我手中的肉棒竟还是如此的硬挺肥长，
使我不自觉的用手不停的搓揉起小俊的肉棒。&lt;br&gt;（啊……怎么会这么的粗长、这么的硬挺……哦……小俊……妈好想要你这
根火热的东西用力的插进妈的肉屄中……让我被你这个亲儿子插干……）随着想
像，我的肉屄隐隐发痒，又开始分泌起密汁，无奈小俊始终是我的亲儿子，我不
能叫他来插干我，想要自慰，可是又得赶紧去市场做生意。&lt;br&gt;（唉……小俊，妈被你给害惨了……）最后理智还是战胜了欲念，我起身进
入房间的浴室去冲洗一番，之后就身着朴素的衣裤去厨房准备早餐了，在早餐准
备完之后，我便开车前往菜市场。&lt;br&gt;在菜市场中，我一直无法集中精神做生意，在我的脑海中，一直不停的浮现
着小俊那根充满年轻气息的粗长肉棒，有时甚至失神的幻想着小俊正用肉棒在插
干着我这个做妈妈的肉屄，一直等到客人叫唤我，我才由不伦的性幻想中惊醒。&lt;br&gt;之后做完生意，才发现我的内裤早已被我的淫水给沾湿了，并隐约的散发出
一股女人淫水味。&lt;br&gt;我很想赶紧换一条内裤，无奈还未到中午，而我的蔬果尚未卖完，加上我也
没带多？的内裤，所以只好在裤子内穿着一条湿润一片的内裤。&lt;br&gt;好不容易捱到了中午，菜市场上大家都已经收的差不多了，而我的菜摊的蔬
果也已经卖得差不多要完了，于是我收拾了一下菜摊，就将没卖出去的菜运上车
，当做今天我们家的晚餐，接着我便开着车回家去了。&lt;br&gt;回到家时大约已经是一点多了，我回家的第一件事，便是看看我心爱的小俊
在做什么？在客厅没见到小俊，一定是在房间，我回房一看，发现小俊正在熟睡
着，刚才在饭餐上看到的吃完的便当，应该是小俊吃的吧。&lt;br&gt;我回到厨房，正想做午餐时，发现饭餐上竟还有另一个便当，我好奇的到饭
餐拿起便当，却发现装便当的塑胶带里有一张便条：&lt;br&gt;『&lt;br&gt;亲爱的妈妈，儿子知道妳工作已经累了一上午了，特地为妳多买了个便当，以
免妳还要自己做午餐吃。&lt;br&gt;爱妳的儿子&lt;br&gt;小俊』&lt;br&gt;看了这个便当、这张便条，我心中对小俊的爱恋更是深深的加重了数层
，（这孩子……竟这么为我着想……）我坐在饭餐前，感动的吃着这个充满小
俊爱意的便当，吃完便当之后，我马上回到我与小俊的房间。&lt;br&gt;我坐在床边，看着小俊熟睡的稚气脸庞，不禁伸手摸了摸小俊的脸颊（……
一点都不像他那个不成材的父亲，这么的英俊、这么的天真无邪……啊……我这
辈子离不开小俊你了……若不是你是我的亲生儿子，妈真想嫁给你，甚至把我的
肉体完全的交给小俊你……），这时我的心中确实是这么样的想着。&lt;br&gt;之后，我离开了房间，去忙一些生为女人该忙的家务事，就这么一忙，转眼
间已经约莫下午四点多了。&lt;br&gt;看一看家事也差不多完成了，这时觉得身上汗流？背，浑身觉得不舒服，因
此到房间拿了些换洗的内衣裤及衣物就到房间的浴室冲洗去了。&lt;br&gt;当我脱下全身的衣物（包括内衣裤），这时我已全身赤裸，我拿着冲洗器，
先冲洗身上的汗渍。&lt;br&gt;就在我冲洗的时候，浴室因热气四溢，整间变得雾雾的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三回　　浴室内嬉戏般的淫欲性教育
「小俊，妈先帮你洗背后……」&lt;br&gt;我这么的说道，接着下来，我非常仔细用肥皂刷洗着小俊的身体，由他的背
后到前面，每一个地方我都非常的仔细清洗着小俊的身体，因为他是我最爱的儿
子。&lt;br&gt;「好了……小俊，你其他地方也洗的差不多了，现在……换你的鸡鸡了，让
妈好好的为你清洗。」&lt;br&gt;我让小俊先将他的身体转向我的面前，接着我坐在小俊的前面，然后我就娇
红着脸，将小俊的肉棒</content></item></essay>