<essay><item><title>夺走炮友女儿的第一次(2)</title><author>床上伴侣</author><content>哈哈哈。真是美味极了!&lt;br&gt;我将她轻轻的转身。让她正面朝上的躺平在床上。我真的受不了了。我开始倒了一些乳液在她的奶子上。然后将她的两腿分开成八字型。我用双手轻轻的去爱抚她那。肤色白里透红。乳头呈粉红色的一对34C+肥嫩奶子。她睡的正熟。嘴里忍不住发出。&lt;br&gt;嗯。嗯。嗯的处女悦耳声音!!!&lt;br&gt;我将头埋进了她的处女穴苞口。想不到我根本没什么在爱抚。她的一字穴缝竟流出了许多滴透明状的液汁。我知道那是女人子宫受到爱抚的刺激后。很自然的会从穴缝里流出来。我伸出舌头去舔她的蜜汁。味道有一点腥。可能是正在发育中的嫩苞所产生的少女淫味。她可能还没洗澡吧。还带点尿骚味。我才轻轻舔了几下。她的身体不由自主的抖动了几下。然后嘴里发出低沉的叹气声。欧。欧。欧!&lt;br&gt;我不管她会不会醒。只是努力的舔着她的小淫穴苞。双手继续爱抚她的那对C+奶。她的穴苞不断的在流出爱液。好像很迫不及待的。想要我的大肉棒。赶快插进去安慰她那12岁寂莫的心灵一样。我真的受不了了。晓莉在这种灯光美。气氛佳的环境下。裸体看起来显的更娇媚动人啊。比她老妈还动人一百倍。终于我受不了了。我起身跪在晓莉的处女穴苞前。我的大屌早就肿涨到够粗大了。而且还涨到有点痛痛的。&lt;br&gt;我好想直接进攻进去。我提起肉棒轻轻的。在她从未被开苞过的一字穴口外摩擦着。摩着摩着她嘴里一直发出嗯啊。嗯啊。&lt;br&gt;嗯啊。嗯啊。很轻弱的呻吟声!&lt;br&gt;看来今天有望了。能得到一个处女美穴苞了。我用左手2根手指。将她两片粉嫩又肥厚可爱的穴肉壁拨开。我准备要把我的大龟头放进去里面了。慢慢的我很慢的动作着一小公厘一小公厘的前进。深怕把她给弄痛醒过来。&lt;br&gt;可是我的龟头实在太大了。只卡进去她的穴壁半个龟头而已就卡住不能在前进了。我只能在她的穴壁入口处停一下。等她的穴壁慢慢适应我龟头的宽度后。我再慢慢的挺进。我的龟头被她的穴壁一夹一放的。感觉好愉悦呀。她下腹部则是不断的在抖动着。嘴里不断的发出深沉的叹气声。欧。欧。欧。她的呼吸由慢便稍稍深呼吸。在变的狂吸气吐气。&lt;br&gt;我不急着要赶快整支肉棒都硬塞进去。我觉得他的蜜穴开始在分泌大量的淫液了。她的淫穴好湿滑啊。我再次慢慢的一小公厘一小公厘的挺进着。终于整个龟头都卡进晓莉的蜜穴里了。但前面无法进攻了。因为前面就是她保存了12年的珍贵处女膜。&lt;br&gt;她下腹部一直不断的在颤抖。颤抖。她的蜜穴又开始一夹一放的夹住我的大龟头。我很想试试一次就用力冲进去但我不敢。我怕她痛哭醒过来。我将我的肉棒又拔了出来起身将晓莉侧身翻了过去。再去拿厚棉被垫在她的腹部下方。变正面朝下将她的屁股高高的翘了起来。她的脸是转左边看着墙壁。我再次跪到她的屁股后面。双手抓着她的肥嫩圆臀。提起了大肉棒又慢慢的把大龟头给塞了进去。这次比较好进了。变的顺多了。因为从她的处女穴中流出好多透明的淫液。看来比她妈的骚穴还湿!&lt;br&gt;我想用背后姿势干她。她的蜜穴这样应该会比较好插入吧。我扶着她的肥嫩屁股。不管了。又开始慢慢的将大龟头挺进。我已抵住处女膜前面了。我开始轻轻的前送后退。前送后退的渐渐出大力点。就这样重复的动作。大概做了快10分钟了。终于。快穿破了。但我的大龟头卡在处女膜的网子口前。被她的处女穴死命紧紧夹住着。她嘴里突然哀叫一声啊。好大声。还好没醒来。可是她紧闭着眼。脸部显现出痛苦的表情。眼角滴下了几点泪来。看来她是又痛又舒服吧。我看她穴壁收缩的好强烈。被她夹到好爽。又开始慢慢挺进。此时晓莉的屁股一夹。两只小腿向上抬起了一下。嘴巴。嗯。嗯。嗯。嗯。嗯。。欧。撕。欧。撕吼的叫着。我的大龟头终于冲破她的处女膜了。我一冲破后就不敢在乱动了。我想大概进去有8公分了吧((深度))。。因为她的穴壁一直强力的在紧紧夹住我的大肉棒。不想再让我的大龟头往前挺进。不急。。我想好好享受身下这个少女处女穴的强力收缩感。她的蜜穴夹的我的龟头好紧好爽啊!!她的子宫嘴正要强力的射出大量滚烫的精水。我赶紧将肉棒拔出。将我的嘴紧靠着她的蜜穴口。开始用力往里面狂吸。我闻到只有处女穴才有的血腥味。嘴巴不时还吸到些许鲜红色的血丝。&lt;br&gt;果然过没10秒她的下腹部在强力抖动。射出好多的精水。在射出的同时。她的嘴里不断的狂吼着。喔。喔。喔。嗯嗯嗯。。喔。喔。喔的美妙声音!!&lt;br&gt;这是她这一生当中第一次高潮后。所射出的初精。听人家说能喝到处女第一次高潮后。射出的初精真的会很补。至于是补什么就不得而知了。哇。我狂吸了好多精水出来都大口大口的吞下肚里。感觉没什么味道。只是有一点尿骚腥味这样而以。但是很滚烫就是了。那种感觉真美妙。极品处女玉合苞。果然名不嘘传。好闻。好吃。好美味。好可口。&lt;br&gt;我看晓莉还是深沉的睡着。脸色变的好红润。蜜穴又一直一闭一合的在强力收缩着。我想说处女膜终于被我搞破了。还好刚刚有随手抓了一块浴巾裤垫在床上。不然晓莉的落红如果滴在我的床上被她妈那个老骚B发现就惨了。我赶快清理一下看一看时间还有2小时。忍不住就这样放过这个机会。便起身打电话去秋姐家说。我要带晓莉去网咖上网。我的电脑当机不能用了。&lt;br&gt;秋姐说是喔。好吧。还问我几点会回来。我说大概快11点吧。她说要去那么久喔。我的穴好痒喔。。你多久没跟人家做爱了说。&lt;br&gt;而且晓莉也还没洗澡耶。我说没关系啦。明天不用上课。晚点回来在说了吧。我在好好伺候妳的骚B穴啦!挂上电话。。&lt;br&gt;我想。在家搞晓莉不安全我怕她老妈随时会杀过来检查。便将晓莉的衬衫和小圆裙套上。奶罩跟内裤都放在我的口袋内。穿起衣服后。将晓莉抱起下楼狂走去我的打炮车边。(福斯T4的车)将她放在我的副驾驶座。我想开车载她到汽车旅馆干炮比较安全。沿路我左手开车右手也没閒着。我将她的圆裙向上掀开。手指仍继续抠着她的嫩B穴。她的蜜穴一直不断的在流出大量的淫液。整个肉穴洞里真的好湿滑好湿滑。她嘴里还是轻哼着。嗯。嗯。嗯。嗯。&lt;br&gt;我直接驱车前往目的地。买了4个小时的休息后。毫不浪费时间。就将可爱的晓莉抱进房间内的大床上。这里终于是属于我们夫妻俩最甜蜜最快乐的地方了。我将空调打开也打开电视放着日本A片来欣赏。将灯光调到昏昏暗暗的程度。我快速的脱光自己的衣裤。也把晓莉的衣服都脱光了。我提起大肉棒要再度要强佔晓莉的巫山。我将一个枕头垫在她的屁股下面。两脚再次把她分成M字型。让整个处女穴高翘大开。。刚刚我的大龟头跟粗大的龟身已经进去过一次了。这次应该会很好进才对。我躺下整个人压在晓莉的丰满肉体上。左手将晓莉的大腿在向外带一点。右手环抱住晓莉的脖子。大肉棒会自己找洞钻。我不怎么浪费力气。一颗大龟头就很顺利的进去小妹的蜜穴里了!小妹又在呻吟了。啊。欧。啊。欧。欧。!&lt;br&gt;我不管她痛不痛。将她的双脚摆到我后大腿上方夹着。两手放到她的头上面。我左手把玩她的左奶子。右手按住她的脖子。嘴巴含住她的小嘴。开始狂吸她的舌头。我的肉棒一步步的慢慢向前挺进。虽然刚在家已经开苞完成。但当我粗大的龟头再次挤进她又小又紧的处女穴中。她可能处女膜破掉的地方。又再次被我粗大的龟头给磨破皮了。还是会渗出少许血丝!&lt;br&gt;我的肉棒在她的配合之下很顺利的又插进了((10))公分了。她的穴壁又在强烈收缩了。一直紧紧的夹着不让我的大龟头移动她缩放的时间好快。一直拼命的夹住我的大肉棒不要让我动。我也停住不动了。我想测试看看晓莉到底有没有被我干醒了。。&lt;br&gt;我停住不动这段时间。我故意抖动了我的肉棒好几下。想不到我动一下她的蜜穴就夹紧一下。我动第二下她又紧紧的夹住我肉棒一下。可能还没醒吧。我将晓莉的脚再次分开。然后将她抱起来。用玉女坐莲的姿势。我坐在床边紧紧抱住晓莉丰满的肉体。想不到这么一坐我整支大肉棒就这样。完全没入了晓莉的处女阴穴最底部了。晓莉可能快痛醒了我又不敢乱动。因为她嘴里变。呜。啊。嗯。呜。啊。呜嗯的。。让我好心疼啊!!&lt;br&gt;我还是转身让她躺下脸朝电视看去。紧紧的将身体紧密的压住。我的大肉棒整支卡在处女穴的肉缝中。屁股很用力的想连最尾端的根部。都要很使力的往蜜穴里挤进去。我就在晓莉耳朵旁说。可爱的小美女妳现在就是在跟男人打炮啦。等等妳心爱的男人爽够了。就会将他的子子孙孙全都射进妳的淫穴里了喔?妳现在爽不爽呢?我竟然听到。嗯。嗯。嗯。她还点点头。&lt;br&gt;我还是轻轻的抽插着。她的蜜穴变的更湿滑。精水又喷的床上都沾湿了一大块。我感觉她的穴壁在放松了。我可以随着她流出的淫液湿滑度。开始慢慢的加快速度作活塞运动了。我再次紧紧抱住她的丰满肉体。她终于醒了。她两手很自然的紧抱住我的脖子。我亲吻她的嘴。她也配合的跟我玩起舌吻。看样子她开始在享受性爱的快感了。随着我抽插的速度。张大了嘴。紧闭着双眼开始狂吼狂叫了。。&lt;br&gt;嗯。啊。嗯。啊。叔。叔。好爽喔。叔。叔。晓。莉。感觉洞洞好舒服喔。洞洞真的好爽。好舒服喔。欧。耶。欧。耶。啊。喔喔!&lt;br&gt;她的屁股开始随着我每深插一下。她就用力往上顶一下我将她紧紧的拥着。她的穴壁收缩的更强烈了。我每冲击一次我的大龟头就挤进她从未尝试过性爱的子宫嘴里头。弄的她既兴奋又愉悦。高潮不断湧出。她的子宫不断流出滚烫的精水。喔喔喔。&lt;br&gt;叔。叔。你好好喔。你把晓莉的洞洞弄的好舒服。真的有一种说不出的感觉。喔。耶。喔。嗯。啊。喔。啊。耶。看到她这样的喊着。她的肥屁股又不断的迎合我浅出。深插。浅出。深插的活塞运动。她不环抱我的脖子了。两只手紧压住我的屁股。看来这小妮子是爱上男女性爱了。我终于开口跟她说。小妹。这就是妳要问的。男女脱光衣服在床上打架。是不是就叫打炮!!&lt;br&gt;她只是点点头。说打炮的感觉。好棒喔。我以后要常找叔叔打炮。叔叔要教晓莉打炮喔。好不好。叔叔。晓莉会很爱叔叔很听叔叔的话。叔叔也要很爱晓莉喔!&lt;br&gt;我回答当然爱晓莉啦。我会每天都爱着晓莉的。她还是闭着眼点点头。尽情的享受我大肉棒插她小淫穴的快感。我跟她说洞洞不叫洞洞叫穴穴。尿尿的东西不是这样说。那叫大肉棒。她马上说叔叔。我的穴穴好痒欧。可是一痒起来被你的大肉棒一插入。一直进进出出的就感觉不会痒了。穴穴就像被电到一样好酥麻。然后我全身就会好舒服。好舒服。感觉好好喔。&lt;br&gt;为什么当我要感觉偷尿尿时。而且好像偷尿很多出来。我身体就会颤抖。抖动个不停。那种感觉好棒喔。全身都好快乐!&lt;br&gt;我真的受不了了!我叫晓莉紧抓住我的脖子。我就将晓莉抱起身一边走一边干着她的小淫穴。走到按摩浴缸内坐下。我早已把热水都放好了。我让她在我上面自由发挥。毕竟小女孩嘛第一次尝试做爱总会想要干久一点。她趴在我身上。紧抓我的脖子。睁大眼用好抚媚的娇柔表情看着我。。想不到她色到自己把嘴靠上来。要我吸允她的舌头。想跟我疯狂舌吻。她一边吻着嘴里直哼着。欧。啊。欧。欧。好舒服喔。欧。欧。好棒喔。我好爱打炮的感觉。嗯嗯。啊。啊。啊。耶。撕。喔。耶撕!&lt;br&gt;她那肥嫩又软棉棉的屁股在我的大肉棒上一直摇晃扭动。前后不停的摇摆。每摇动一次我的大龟头就会。用力穿插入她的子宫嘴里。就是要让她精水狂洩她才会觉的很舒服。全身都很快乐。我跟她说那叫高潮。妳今晚已高潮无数次了。快不快乐呀??&lt;br&gt;我的小美人。她甜甜的笑着。在我嘴上亲了一下。屁股又一直死命的前后摇晃着。她摇摇头眼睛看着我说。晓莉还不够快乐。。&lt;br&gt;我想。。叔叔的大肉棒一直这样插着晓莉的穴穴到明天早上好不好。叔叔。&lt;br&gt;说罢。我忍不住了。我抱住她起身往床边走。把她放在八脚椅上用力的干她骚穴数分钟。她开始像个骚B淫女一样。两脚紧紧的夹住我的腰边。两手紧抓着椅子的把手。我终于啊。啊。啊。狂吼着。射精在她处女身体里面了。慢慢的我不动了。她可能感觉她的穴B里有一股滚烫的液体跑进去。然后我的大龟头又不断的在里面跳动。她感觉子宫更强烈在收缩着。很爽很爽的。便。啊。。的一声叫的好大声啊。。终于射出她第12次的高潮了。&lt;br&gt;我将她抱到床上去。大肉棒还深插在她的处女穴里。紧紧的环抱着她。她一直不断的在亲我的脸。吸我的耳朵。弄的我好有快感此时。。我说。。我们回家了好吗?她说她不要回去。我说不回去妈妈找不到妳会骂骂喔。她一直摇头说。不要。不要。不要嘛!!晓莉要叔叔在这里跟人家打炮啦。她就像是个吃不饱的小婴儿在哭闹。耍赖。我说那回叔叔家。叔叔抱妳睡觉好不好!&lt;br&gt;等下回去不要跟妈咪说妳跟</content></item></essay>