<essay><item><title>龟头入妈妈的阴道</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在我小时候，妈妈是最疼我的、不管我做错了什么事情、我都能够得到妈妈的
原谅，所以也让我养成了一种什么事都不怕个性、这也造就了今曰变态的我。&lt;br&gt;为何说我变态呢、因为从小我就很喜欢摸我妈妈的身体、从胸部到大腿每个部
位差不多我都已经摸遍了。&lt;br&gt;尤其是妈妈的奶房那是我的最爱、大又圆而且又有弹性，摸起来真是太捧了。&lt;br&gt;刚开始的时候、妈妈也是不太喜欢我摸他的胸部、但经过我一次又一次的进攻
妈终于也不管我了。&lt;br&gt;事情是发生在我高中三年级的时候、有一天放学到家里的时候、一进门看到妈
妈刚好洗完澡穿着一件半透明的睡衣而且又没有穿内衣……&lt;br&gt;他那大又圆的奶房把睡衣撑得挺挺的，连奶头都可以看得很清楚、也让我的小
弟胀得好大、从那时候起我迷上妈妈的奶房了、也开计划要如何得到妈妈。&lt;br&gt;终于有一天会耒了、在学校我故意把身体玩得好脏、一回到家时候就要妈妈帮
我洗澡、妈妈当然是说好。&lt;br&gt;来到浴室我一下就把衣服脱个精光、也故意把妈妈的衣服、我就跟妈妈说、妈
、你也一起洗吗？&lt;br&gt;好啦、好啦、衣服都已经湿了。&lt;br&gt;看着妈妈把衣服一件件的脱起来、我的小弟己经胀得受不了。&lt;br&gt;妈妈我帮你洗背、说完后就把身靠在妈妈的背后、拿着肥皂、轻轻的替妈妈洗
着。&lt;br&gt;当然洗背只是一个借口、主要的目地是妈妈的奶房……&lt;br&gt;慢慢的把我的手往前面洗去、当然妈也已经发觉、但是却没有多大的反应、只
是把手背轻轻的夹起耒、不让我的小手伸到前面去、我也只好把手伸回来。&lt;br&gt;这次换用我的小弟轻轻的碰触着妈的背部、当我的小弟碰到妈妈的身体时、妈
妈的身就不由自主的动了一下……&lt;br&gt;我注意着妈妈的反应、妈妈却没有反应、那就表示妈妈已经不管我了、这使我
更加大胆了。&lt;br&gt;挺着坚硬的小弟慢慢的磨擦着妈妈的背部、轻轻的转动着屁股，快感不断的袭
来、真得巳经受不了那种强烈的剌激、马眼一松、浓郁的精水就射在妈妈的背上、
那种感觉真是太爽了。&lt;br&gt;然而妈妈也微微的颤抖着……&lt;br&gt;就这样完成了第一次的快感。&lt;br&gt;但这也只是开头而以、自从那一次在浴室的经验后、我就时时刻刻的想着要如
何和妈妈做爱、而妈妈受到那一次的剌激后、他对我就更加的溺爱了。&lt;br&gt;时常有意无意的靠近我、也故意把衣服穿得很少、让我都可以看到她那美丽的
奶房、有时更可以看到她那迷人的三角裤、让我总是充满了幻想、也让我一次又一
次的打着手枪……&lt;br&gt;终于在一个夏天的午后、机会来了、因为今天是瑞午节所以大家都很忙也很累
、所以妈中午过后就跟我说她很累想去睡个午觉、叫我好好的看家不要乱跑。&lt;br&gt;我当然说好、正感到无聊的时候发现妈妈的房门是开着、往里面一看…哇塞、
妈妈只有穿着一件粉红色的短睡衣、从门口看进去就可以看到妈妈的三角裤。&lt;br&gt;而且三角裤也是粉红色的、半透明的，连妈妈那浓密的阴户都可以看得很清楚
……&lt;br&gt;这使我非常的兴奋、忍不住的来到妈妈的房口，注视着妈妈，受不了，偷偷的
溜进妈妈的房间，来到床边，心里真不知是否要动手。&lt;br&gt;欲念最后还是战胜了，手不由自主的伸向妈妈的大腿，试探性的摸着妈妈的大
腿、嗯…没有反应、更大胆的把手往上慢慢的摸去……&lt;br&gt;来到了妈妈的阴户边、轻轻的摸着妈的阴户、这时的我真可说是血气喷张，小
弟弟也胀的老高、也已经受不了这种诱惑、手也不停的摸着妈的阴蒂。&lt;br&gt;不知妈是故意的、还是真的那么累、都没反应、我就轻轻的把妈妈的内裤脱了
下来、在脱的时候、真的是有够兴奋。&lt;br&gt;起先从内裤的边缘、轻轻的插入、再往下一点一点的往下移动……&lt;br&gt;当内裤脱到大腿的时候、妈那迷人的三角地带就毫不保留的出现在我的眼前、
真是又紧张又兴奋。&lt;br&gt;当把内裤脱到大腿下时、妈的大腿也轻轻的擡起来、好像在告诉我、赶快来上
我吧、也让我更轻松的就把内裤脱了下来。&lt;br&gt;然后把妈的大腿往两旁移动、移开后、妈妈的阴唇和阴蒂、也就毫不保留的呈
献在我的眼前……&lt;br&gt;手指轻轻的摸着妈妈的阴蒂、小弟弟也兴奋的一柱擎天、而妈妈的阴道里也流
出了好多的淫水、把小弟弟移到妈妈的洞口、轻轻的磨擦着阴唇。&lt;br&gt;越磨越舒服、小弟弟也一寸一寸的插入妈妈的洞穴里、慢慢的插到一半时、猛
然一挺、整支小弟弟都进入了妈妈的阴道内、那时的我才只有十八岁、那种快感和
激动真的不是用言语可以形容的。&lt;br&gt;当小弟弟整支都插到底的时候、妈妈紧闭着双眼、身体微微的颤抖着、似醒非
醒、这时我才知道妈妈并没有睡觉、只是他不愿醒来、静静的享受着那份快感、这
使我更加的兴奋、小弟弟拼命的往里面冲、快速的抽插着。&lt;br&gt;可能是没经验、也可能是刺激太大、马眼一松、大量的精水、直冲妈妈的子宫
……&lt;br&gt;温热的精水冲入妈妈的子宫深处、使得妈妈不由自主的抱着我的屁股、微微的
颤抖着。&lt;br&gt;我也瘫软在妈妈的胸口上。&lt;br&gt;第二话：隔天早晨起床后、妈妈若无其事的来叫我吃早点、起床后注意着妈妈
的表情、妈妈好像都不知道昨晚的事、轻松的煮着早餐、也让我心中有个问号？&lt;br&gt;妈妈是默许吗、他不可能不知道昨晚的事、所以决定在试一次、这一次要真接
一点、吃完早餐、爸爸上班后、妈妈在厨房洗碗块的时候、我静静的来到妈妈的后
面。&lt;br&gt;妈妈要不要我帮忙呢？妈妈并没有回答、可见妈是默许了、我的心真的是噗通
噗通的跳着……&lt;br&gt;轻轻的贴着妈妈的身体、然后把小弟弟拿到裤子的外面、慢慢的磨擦着妈妈那
美丽的屁股……&lt;br&gt;虽然是隔着裙子、但我想妈妈也应该会感觉的到、可是妈妈并没有阻止我、这
使我更加的兴奋、用坚硬的小弟弟起妈妈的裙子、真接在三角裤上磨擦。&lt;br&gt;这时妈也轻轻的扭动着屁股、然后继续的做着家事、看着妈妈的反应、手轻轻
的拉开妈的内裤、把小弟弟对准阴口慢慢的插进去……&lt;br&gt;没想到妈妈的阴户己经流了好多淫水、让我很轻松的就把小弟弟插进了妈的阴
户里、阴户也紧紧的包着小弟、感觉太棒了、腰部不自觉的加紧压力让小弟更深入
子宫、然后快速的抽动着……&lt;br&gt;快感一直堤升、抽动也越来越快、越来越快、终于暴发了、一股浓热的精水深
深的射入子宫内部。&lt;br&gt;小弟弟也在阴道内速的跳动着、妈妈也微微的颤抖着。&lt;br&gt;第三话：和妈妈的这种关系已经到了最高点、因为我已经知道、妈妈对我的感
情。&lt;br&gt;已经不是母亲爱儿子的那种感觉了、而是男女的爱欲、自从上次的经验后、只
要是我和妈妈独处的时候、妈妈总是会穿着更轻便，养眼的衣服。&lt;br&gt;虽然妈妈不便表明、但我己经很明白妈妈的意思、虽然对妈妈的爱欲日与季增
、但是因为爸爸的关系、苦无机会再一亲妈妈之一芳泽、&lt;br&gt;终于让我等到了机会、就在半个月后的一个下午、爸爸从公司打电话回来、说
：公司要派他到高雄去出差十天、今天会早一点回家、要妈妈帮他整理一些生活用
品、他要连夜赶到高雄。&lt;br&gt;是夜？&lt;br&gt;我和妈妈在门口送走了爸爸、也送走了伦理、爸爸走后、我和妈回到客厅、妈
说：要去洗个澡。&lt;br&gt;我看着妈走进房里、拿了几件衣物后、就转进浴室、在客厅的我、打开了电视
、看着银幕飞驰而过、心却已经跟着妈妈到浴室去了……&lt;br&gt;过了许久、终于忍不住、来到浴室门口、却发现浴室的门并没有完全的关起来
、从门缝中可以清楚看到妈妈那迷人的身体。&lt;br&gt;【对我来说妈妈真的很迷人……】&lt;br&gt;虽然妈妈是侧着身体、但是那细细的腰、和那有一点点下出垂的奶房、真是让
我兴奋到了极点、虽然想进去和妈一起洗、但我心里却有个计划、今天晚上？&lt;br&gt;晚上十一点了、我坐在客厅看着电视、妈妈也换上了一件低胸的睡衣、来到我
的身边、陪我看着电视、而且越坐越近、后来可以说是肌肤相亲。&lt;br&gt;妈妈的身体靠着我的身体、一支手也放在我的背后、而那大奶房就轻轻的接触
着我的手背、慢慢的、轻盈的、碰触着我的手背、然后妈妈的手、就慢慢的往上移
动、轻轻的放在我的腰部、手腕抚摸着我的腰围……&lt;br&gt;妈妈的这种动作、让我真的快要把持不住、小弟弟快速的充血、涨大、然而我
也把小手、伸到妈妈的大腿、轻轻的碰触着大腿的内侧、&lt;br&gt;虽然妈妈的皮肤并不是很细、但摸起夹却是很舒服。&lt;br&gt;慢慢的滑动着、渐渐的移到大腿的上部、微微的碰触着妈妈的阴户、手指隔着
内裤轻轻的摸着妈妈的阴道口。&lt;br&gt;而妈妈也微微的回应着、妞动着屁股、好让我的手指更深入阴沟里。&lt;br&gt;虽然是隔着内裤、但那种感觉真是太棒了、我想妈妈也一定和我一样。&lt;br&gt;几分锺后、妈妈的阴户也流出淫水、这使我更大胆把手指移入妈妈的内裤里、
直接摸着妈妈的阴户。&lt;br&gt;我想妈妈可能是太舒服了、整个头都靠着我的肩膀、微微的呻吟着、淫水也大
量的流出来、流的我满手都是。&lt;br&gt;这时我也就顺式把妈妈的内裤脱下来、也把我的裤子脱了下来、转身用我那坚
硬的小弟轻轻的磨着妈妈的阴道口。&lt;br&gt;也因为有淫水的关系、一下子就把龟头磨入妈妈的阴道内……&lt;br&gt;屁股轻轻的往前挺入、小弟弟也慢慢的进入妈妈的体内……&lt;br&gt;温暖的小穴紧紧的包着我的小弟弟、使我不得不加快速度、快速的插着妈妈那
美妙的阴户。&lt;br&gt;妈也因为受到这种快速的刺激、而挺着屁股配合着我的动作、轻声的淫叫着：
好舒服哦…妈快要来了…快要出来了……&lt;br&gt;我也受不了这种剌激、快速的抽动着小弟弟……&lt;br&gt;终于一股温热的精水直射妈妈的子宫、烫的妈妈也大叫着：出来了、我受不了
了、快、、不行了、不行了、出、出、出来了……&lt;br&gt;</content></item></essay>