<essay><item><title>母子乱伦迷香、大胆性爱疯狂(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;啊，我当然能想出一件我特别希望妈妈能送给我的生日礼物，可是我还不至于傻到直接对妈妈说的地步。说真的，还在我对于性只有一点朦胧的概念的时候，我就开始子了对妈妈成熟肉体的日夜的淫想，在我的这些幻想中，我已经上千次的和我的美丽成熟的妈妈交缠在一起，而我则黏弄着，爱抚着，亲吻着妈的身体的每一处，同时则把强烈手淫中射出的精液喷的到处都是。&lt;br&gt;说真的，我的妈妈并不是那种你一见到就会生出种种淫想的那样的女人。她头发的颜色比想象中要早的开始微微的变淡，今年已经四十一岁。可是，她的皮肤仍然非常光滑，白晰的肤色微微的泛红。水汪汪的大眼睛，５尺７寸的身高，对有些人来说，身体可能略显丰满。&lt;br&gt;她也没有那种所谓的诱人的乳房，或者说是整齐的脚踝，以及性感的翘起的臀部。但她的乳房饱满，骨盆很宽，这让她的臀部看上去很舒适，她的腿仅管有些过于丰满，但是非常美丽，尤其是她的大腿。&lt;br&gt;她常一付很短的家居服，而且在坐下的时候常常是比较随意，当她两腿交叠，裙脚就会爬上她的大腿处，把她的美丽的大腿和臀展现出来。总的讲，她的身材给你一种非常协调、舒适的感觉，仅管她的小腹略微的隆起。但是，对我──对我来讲，她是我心目中的最美，是我的最爱。&lt;br&gt;「十八岁是你一生中的一个特别的日子，你应该拥有一份你特别想要的礼物。」妈妈继续说着。&lt;br&gt;「嗯，妈妈，我的好妈妈，我最想要的是你的一个紧紧的拥抱，是你的一个吻。」&lt;br&gt;「哈，这些你什么时候想要，妈都可以给你。」妈妈笑着说。&lt;br&gt;「可是，妈妈，你知道，我已经要成为一个男子汉啦，所以我要的，不是，嗯，不是一个妈妈的吻，是一个女人的吻。」「是啊，很多的妈妈也都想要做个女人哪。」妈妈开玩笑的说。&lt;br&gt;「可是，妈妈，我最想要从你那儿得到这样一个吻，你知我的意思。」「嗯，我想我不是很确定。」「嗯，ＯＫＡＹ，可是我想你说过的，你想送我一件我最想要的礼物。你不会是早跟我开玩笑的吧。」「快别这么说啦。」妈妈抗议道，「我当然不是开玩笑，可是，你，你难道不是在开玩笑──嗯，我是说，是说那个吻。」&lt;br&gt;「妈，我当然不是开玩笑，我确实想从我漂亮的妈妈那儿得到一个真真正正的吻，一个男人和女人的吻。当然，比起我想象中的我上千次同妈妈做的事比起来，这还是最低的带有一点性的味道的事了，可是，毕竟，想要做任何一件事，你总得找一个开头的地方。」「快别闹啦。」妈妈还是笑着。&lt;br&gt;但这次，我想有一点发窘，「妈，我真的不是在开玩笑，不过，如果你真的觉得有点……嗯，那你就把它忘掉。只要给我买一双袜子，或者内衣什么的就行了。」「别这么说啦，我真的想让你觉得这是你的一个特别的生日。」妈妈拍了拍我的脸，「你真的考虑清楚你想要那样一个吻，是吗？」「当然，妈妈，一个真正的你的吻对我来说，可是远不止是一个吻的事。」妈妈又笑，可是这次，妈有点不知所措，说了这么半天，我知道她还是不是很确定我是否是当真。&lt;br&gt;「妈妈，你知道……」我拉着她的手，「我就快是个成年人了，再过几个周，我就要高中毕业了，天知道再过几年，我会在什么地方。对我来说，你是这个世界上我最最珍惜的女人，难道说，我想从这样一个女人那儿得到一个真心的吻是个很过分的要求吗？」妈妈这时变得严肃起来，用一种温柔的目光看着我，「说实话，你真的想要？」「我已经不能更想了，妈妈，那正是我朝思暮想的礼物。」这时，妈妈又有些手足无措，「既然，你这么说，你什么时候想要得到这份礼物呢？」（离我的生日已经不到一个周了。）「我们现在就可以练习，我想，这样你就能知道我是多么想得到这件礼物了。」我对妈妈微笑着。&lt;br&gt;妈妈笑着，脸已经害羞得红了，显得格外的美，「我想，你不是只想要得到一个吻吧？」「噢，妈，瞧你把我想得，我只是没有这样的经验罢了，可能性你也要有点时间来适应，可我想，你也想同我那些样吧，就像我一样，不是吗？」妈妈又笑了，她真的投入到这个游戏中来了。「我想我也不知道这个危险的游戏会把我俩带到一个什么样的地方，但你知道，使用这样的口吻同妈妈说话，给我带来一种全新的兴奋的感觉……真是个小滑头。」妈妈说，「可是我想我也有点不能自主了。」她盯着我看了一会说：「好吧，大男孩，让我们来做吧。」她朝我走近几步，我伸手把她揽住，然后，她用她的柔软的手臂勾住我的脖子，擡起头，然后当我低下头，她闭上眼睛……这样子亲吻她，让我感到非常温暖，非常甜蜜。只是她有一点发木，她的美妙的唇也是紧紧的闭着。&lt;br&gt;「妈，感觉很美，可是我觉得这个还是有点像是妈妈的吻，我想如果你能更放松一点，让它能更柔软，能在更长一点会好。妈，就让我们再试一次，好吗？」「我怎么让你对我做了这种事？」妈小声的嘀咕着，然后她做了一个耸肩的动作，好像在说，随便吧，既然已经是这个样子了。她又向我擡起了头。&lt;br&gt;这一次妈妈的唇柔软了许多，而且微微的张开着。她那温暖而柔软的身体紧贴在我的身体，我的阳具其实早就挺了起来，就这样顶着了她的小腹。天啊，她肯定觉察到了！而且她的隆起的乳房也紧紧的贴在我的胸上。&lt;br&gt;这一次，就这样持续着。妈妈好像是要向我证明她的诚心诚意，像是等着我来打开这个吻，可是我可不愿意这么做。我感到我的心在剧烈的跳动，兴奋和愉悦感让我眩昏。我以前也曾吻过学校里的一些女孩子，可是，这一个，天啊，从没有一个像今天这么美妙。&lt;br&gt;最后，我感到她几乎是不情愿般的。还是妈妈慢慢从我怀里挣脱开来。她有些喘息，我也一样。噢，这一个应当是个男子汉的吻了吧。&lt;br&gt;「啊，妈妈，再来一次，好吗？」我再一次把她拉到我的怀里，她软弱无力的挣紮着，抗议着，扭着头不让我能吻她。&lt;br&gt;「不公平，骗人！骗人！」她嚷着，闹着，但同时，却又是愉快的笑着。渐渐的她平静下来，又一次将她那温软美妙的身体贴在我身上，用手臂勾住我的脖子，「好吧，你这个小馋猫。」于是她又给了我一个甜美的吻，这一次，她很快的就从我的怀中挣脱，当然，对我来说我觉得她好像并不故意这么作。带着一点发窘，她的脸红了，然而还是笑着。&lt;br&gt;当天晚上，我见厨房中只有她一个，就走这去，略嫌粗鲁的捉住她，然后，在她的唇上给了她一个非常热烈的吻，一开始的时候，她挣紮了几下，然后就放松下来，张开她的美丽的唇响应我，可是这一次，她却很快挣脱我，温柔的看着我说：「晚安，大男孩。」&lt;br&gt;第二天下午从学校赶回家，这回，我更加的有礼貌，「再试一次吧？妈妈。」我问她。&lt;br&gt;「当你说『一次』的时候，我可不知道我是不是该相信你。」妈微笑的说。&lt;br&gt;当然，她还是投入到我的怀中，给了我一个相当美妙的轻轻的吻，这次我们持续了更长的时间。她的手臂贴着我的脖子，柔软的胸脯贴着我的胸，而她的小腹压在我的阳具上，这种滋味真是美妙绝伦，无以匹敌。最后，妈仰起她的头，她的手仍环在我的脖子上，说：「这些吻开始变得越来越当真了。」「当真？我觉得非常有趣，不是吗？」妈妈看了我老长一段时间，回答道：「是的，亲爱的，自从我的蜜月之后，我就再也没有这么吻过。」然后，她又将唇迎上来……随着时间的推移，这些吻演变成一系列的更温暖，时间更长的，更深情的吻，当我俩以一种非常成人的方式拥抱在一起，这样的吻能持续五分锺，妈妈给我的吻已经完完全全的变成一种女人对于男人的吻。&lt;br&gt;事实上我开始害怕我的充血的阳具从我的裤子里窜出来。我肯定她能感受到它的悸动，和它紧压在她的腹部的感觉。要不是担心一件事，我肯定是已经置身于天堂了：我觉得我可能会因受不了这刺激而当场喷精。另一方面，我也注意到妈也在颤抖，而且也同样的呼吸紧凑。&lt;br&gt;最终，还是妈下决心把我俩推开，说：「我想今天我们已经练习了够多了，如果我们再不停下来，我想不用到你的生日，我们的唇就已经不能再用来接吻了！」「谢谢你，我的亲爱的妈妈，可是我是否能真的等到那一天了。」听到这些，妈妈仍然只是笑，还是那种略带着一点不是很自在的那种笑，接着为我们准备晚餐。不一会儿，家里的其它的人就都回来了，就这样，这一天我也就没在得到机会。&lt;br&gt;第二天，大约仍然是昨天的那个时候，我回到家，妈妈正一个人在厨房里，这一次我直接走过去，搂住妈的腰，我的下腰就直接了当的顶在妈的娇柔的臀上，然后，开始轻轻的吻她的美丽的颈，不时的移到她的脸上。&lt;br&gt;妈开始摇着她的头，轻轻的嘻嘻笑着说：「啊……又来了，你这个粗鲁的家夥。」她并不停下她手里的活，于是，我就继续搂住她，不时在妈的颈或是脸上印上一个吻，这次，她没再试着想阻止我的行动，我的鸡巴已经涨大，并且已经戳进她的后面的臀缝，最后我又开始轻轻的咬妈妈的耳垂。&lt;br&gt;「噢，痒！」妈忍不住叫了出来，她终于转过身子，用她的手勾住我的头，主动的向我踮起脚跟，「你是不是又想要妈跟你一起练习了？」她轻声说。&lt;br&gt;这一次，我和妈持续了好几分锺，就那样的温柔的，充满爱意的吻在一起。&lt;br&gt;接着，我们听到有人来了，只好飞快的打开我们的拥抱，我赶快的坐下来，这样才能避开我的妹妹发现我的正在勃起的鸡巴。&lt;br&gt;这天下午的剩下的时光，爸、妹妹和我的弟弟老是在眼前晃来晃去，我和妈没能够再有什么机会。&lt;br&gt;再接下来的一天，除了一个飞快的告别时的接吻，我就没捞着真正的机会，一天我都是带着我的欲望和我的沮丧串来串去，希望能制作出一个两个的机会。&lt;br&gt;一开始我以为妈对我这种急切的欲望毫无知觉，可当我发现她以一种逗乐的表情看着我，并且对我眨眼时，我想妈至少是很同情我的状态，同时我希望她也和我一样，也会有一点想要。&lt;br&gt;第二天的晚上，家里的其它的人都按照他们的正常的作息休息了，而妈妈告诉他们她有一本书想要读。我则总是比其它的人通常睡得晚，因此我觉得，这可能是我的一个黄金的机会。&lt;br&gt;等到我认为其它的人都已经睡着的时候，我悄悄的走近妈，她正坐在沙发的一头，我于是就坐在那儿的扶手上，转过身子，好让我能够面时着她，然后就向她低下头要去亲她，这次，我和她都没说话，妈只是把头向后靠在沙发的靠背上，等我亲她。&lt;br&gt;她把眼已经闭上，可是坐在我的位置向下看，我能看到她的上衣的里面，那儿是妈的温软而漂亮的乳房的上面的部分。我将我的手臂向下环抱她的时候，轻轻的擦过她的一个乳房，这时妈轻微的抖动了一下，我们仍然温暖的吻在一起。&lt;br&gt;我们的脖颈交缠在一起，情绪越来越热烈，我从扶手上挪了下来，坐到了妈妈的膝上，我们俩人的嘴也越张越开。最终我感受到了她的舌头于是开始激烈的回应。不一会儿，我们的舌头就绞在一起，唾液都开始流下来，很快，我和妈妈的嘴以及下巴都变得很湿。&lt;br&gt;这时候，我不知怎么的变得比以往胆大，我猜大概是本能吧，我慢慢的伸出手去，想要去爱抚她的乳房，我想她一定是知道我的意图，不过也可能不是的，我这时犯了一个错误，我行动的太过迅速了，有意识的把妈的柔软的乳房一下子抓了满把。&lt;br&gt;妈妈立刻就把我从她身上推开，挣紮着站起来，对我说她应当去睡觉了。我结结巴巴的想要道歉，但她没有理会，径直走上楼梯。留下我独自一人，咒骂自己的不智的一时的冲动，我而且还怀疑我是不是把这辛辛苦苦的建立的一切都搞砸了，当晚我几乎一夜没睡。&lt;br&gt;第二天正是我生日的前一天，早上的时候妈妈很热情的叫我起床，甚至还亲了我一下，这让我感觉好了许多。我正要对我昨天晚上的事向她道歉，可是她只是把食指放到我的嘴唇上，然后再次轻轻的给了我一个吻。&lt;br&gt;我于是比较轻松的走进教室，并且硬撑着所有的课，没有睡着。但是晚饭后，我非常的困乏，在沙发上就睡着了，等到我睡醒，所有的其它的人都有已经就寝──除了妈妈。&lt;br&gt;她正坐在餐室的桌子边上，很明显，正在写一封信。正在我看她的时候，她转身向着我，两只腿正交叉着，裙脚掀起很高，从我的位置这样把她的一条美丽的大腿一直都能看到臀部。透过两道门，我将这美景饱看了一阵后，站起来向她走去。&lt;br&gt;她热情的对我笑着，说：「我一直在等着你起来，你这条睡虫。」我跪在她的椅子的边上，试探着向前倾，妈妈的响应象从前一样的热烈，一个接着一个的亲吻中，我慢慢的向她靠近，直到我靠在了她搭在另一条腿上的那条腿，当我把我的手环到她的腰上时，我俩的动作就把她的裙脚推向了更高的地方，这一次可以发誓不是有意识的造成的。&lt;br&gt;我的面前于是就摆满了妈妈的非常的光滑，非常的柔软的赤裸的腿。我们的吻迅</content></item></essay>