<essay><item><title>最毒后母心—佳仪(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;阿强55岁 我老公&lt;br&gt;阿娟55岁&lt;br&gt;佳仪17岁&lt;br&gt;==========================================&lt;br&gt;[真的受够了！]回想上一分钟的电话内容，我再也忍不住抓狂了。&lt;br&gt;三十年的婚姻当中，我努力做一个顾家顾孩子的贤妻良母，可是我万万没想到我那么努力的付出，老公竟背着我在外头养女人，而且一养就是十七、八年！为什么今天我会知道呢？因为他外头的女人前阵子发生意外身亡，留下了一个和我老公生下的小杂种—佳仪。&lt;br&gt;刚刚那通电话就是老公再度打回来说服我，他想让那小杂种住进我们家，整件事才曝了光。&lt;br&gt;已经吵了两个多礼拜，而今晚老公执意要将她带回和我们同住，我知道自己的体内躲着一只相当可怕的小恶魔，它一直被我压抑着，温婉跟沈静从来就不是我真正的性格，由其是女人打翻醋坛子后，我相信小恶魔即将开始捣蛋。&lt;br&gt;和老公通完电话后，我的内心十分不悦，千百个纷乱的思绪在我脑中堆叠，[我绝不能就这样放过你们，我要你们付出惨痛的代价！]我阴沉的笑了。&lt;br&gt;此刻我的脑海中浮现着各式各样羞辱、打骂继女的戏码，是的，我绝对不是一个好后母，而且我绝对要让你们生不如死！老公:[现在起，爸爸和阿姨会代替妳妈妈好好照顾妳，妳是我们家的一份子了。]&lt;br&gt;当佳仪住进我们家时，老公用热情的语气欢迎着她，而我总是用敌意的眼神看她，对我来说，她只是个破坏别人婚姻的野女人所留下的产物，每次看见佳仪，我就会想到老公背叛我的事实，有所谓的「父债子还」，所以「母债女还」也是天经地义，因此虐待仇人的女儿，让我产生了一种心灵的安慰。&lt;br&gt;接下来的日子里，我会让佳仪过得很苦，让她就像童话故事中的「灰姑娘」，忍受后母摆出一副嚣张跋扈的样子，命令她做任何家中的大小事。&lt;br&gt;[佳仪，早上六点妳必须起床做早餐给大家吃！][佳仪，放学后第一件事就是要倒垃圾，倒完垃圾要准备晚饭！][佳仪，饭后洗碗盘是基本的，等到大家洗完澡，妳还要把衣服全拿去洗干净！][佳仪，假日不许外出，一定要把家里打扫得一尘不染！]看着那小杂种把我平常做的家事都一一处理好，我相当地满意，可是又有些不悦，我不悦的原因是:「她相当刻苦耐劳！让我有种整不到她的感觉！」是的，佳仪这孩子，除了刻苦耐劳外，她的外型漂亮，拥有饱满白皙的前额，细长而黑的眉毛、浓鬈而翘的睫毛、清灵有神的眼眸、小巧嫩红的唇瓣，全身散发出来的气质灵净纯真。&lt;br&gt;不过，可惜就可惜在:「她对我来说是仇人的女儿，老公和外人生的杂种」，尽管她再怎么勤奋工作，都难以消除我对她、对她母亲的恨。&lt;br&gt;我常对她大小声，而她总是默默承受，有时老公看不下去会替她讲几句话，可是，每当老公替她讲话时，往往都会和我起相当大的争执，终于有一天，我对他们父女俩做出了最严厉的惩罚。&lt;br&gt;这个计画我策划了好几个星期，还记得那天，我得知老公要应酬到深夜，我明白他的习性，他一定会喝到烂醉才肯回家，这样正好有机会让他掉入我的陷阱中。&lt;br&gt;那晚，我将安眠药放在家仪常用的水瓶中，让佳仪晚上睡得更沉、更香，我的可怕计画正一步一步迈向实现，我绝对要让他们父女俩后悔一辈子。&lt;br&gt;约莫晚上十一点钟，我坐在客厅等着老公回家，终于沉重的铁门打开，他脱下皮鞋，扭扭酸痛的脖子，而我以好妻子的身分替他端上一杯水，一杯参有春药、催情剂的恶魔药水，[老公辛苦了，这杯水替你醒醒酒！]见我如此贴心，老公相当愉快，不疑有他地咕噜咕噜喝下那杯水。&lt;br&gt;当我看见老公喝完以后，我开始和他打情骂俏，我的目的是要勾起老公的性慾，[老公，，，我们好久没有了，，，，，]我将他搀扶到客厅，靠在沙发上，解开他的领带，脱下他的衬衫，我抚摸着老公的生殖器，亲吻着他颈部，[阿娟，，，嗯，，，今天很不一样噢，，，]老公瞇着眼，醉言醉语地微笑看着我，眼里透出了一丝丝的慾望，我那只揉捏着他阳具的手还在继续，在那粗糙的草丛中，我感觉到里头的蟒蛇吐出丝丝黏稠的水迹，[老婆，，，妳真是，，，，，]老公想不出用什么词语讚歎，他的身上也开始浮现了汗液。&lt;br&gt;我清楚地明白，老公体内的春药开始发做了，[老公，，，舒服吗？]老公已经完全被我的挑逗夺去了心神，他也开始对我展开攻势，他将手指深入我的两腿间，刺激得我的全身一抖，花茎处一个紧缩，我知道时机成熟了，我连忙告诉他:[别，，，别在客厅，，，我们回房！]&lt;br&gt;老公相当配合，但他并不知道，我一步一步搂着他进入的是—「他女儿佳仪的房间！」早在老公进家门前的半小时，我就确认过佳仪被安眠药迷得昏死，我为了让计画更容易成功，索性替老公提早脱光了佳仪的衣物，现在只要引导着老公进房就可以欣赏一出刺激的乱伦大戏，进入房中，我故意不开灯，室内唯一的光线来自于窗外微弱的月光，我将老公推上了床，对他说:[老公，，，嗯，，，我想要，，，]&lt;br&gt;我抓起他的手放在佳宜的胸口，让他误以为是我要他挑逗我，男人果然是下半身思考的动物，他摸上了佳仪的乳房就开始大肆吸允，[嗯，，，，噢，，，，嗯，，，，，老公，，，，，好痒啊，，，嗯，，，]我将头靠在佳仪的旁边，对我老公这么喊，让他以为是身下的女人所发出的呻吟。&lt;br&gt;[呃嗯。]佳仪皱眉，微微弓起了腰。&lt;br&gt;老公一手把玩着她的胸部，一手将他的中食指勾过佳仪的花间，带起了一条透明的丝线。&lt;br&gt;[看，已经湿成这样了。]老公继续将沾有爱液的手指放到佳仪的腿间，按压着她的花径，感觉着那里细小的抽慉，我在一旁看着，老公将他手指一寸一寸地深入，直到整根都消失在佳仪的阴户中，佳仪的手也不自觉地抓着床单，力气大到指节都白了。&lt;br&gt;看着自己的邪恶计画一一进行，我的心止不住地狂跳，无法想像当老公真正进入自己女儿体内时，那欢愉会是怎样的。&lt;br&gt;老公的手指开始在佳仪阴道内抽送，每一次抽离都带出里面更多的爱液，[老婆，，，这样弄舒服吗？][嗯，，，啊啊，，，嗯，，，]&lt;br&gt;我代替着佳仪呻吟，满足老公的慾望，看到老公在挑逗身下扭动的佳仪，我的内心充斥着巨大的满足，[要来了吗？]我窃笑，看着老公更换姿势，身下高昂的坚挺充满着侵略性，上面的青筋纹路清楚可见，老公抱起了佳仪的两条腿，多么美丽的两条雪白嫩柱啊！连我这女人都羨慕起她的好身材，可惜了！可惜了！熟睡的她并不知道自己父亲正将硕大龟头对准她那鲜嫩的花蕾。&lt;br&gt;我心想，老公那高昂的阳具，似乎远远超过一个十七岁女孩可以接受的程度，那样的东西佳仪能承受得了？管他的，看戏就好！在我眼前的父女乱伦大戏正进入到白热化的阶段，老公继续他手上的动作，[老婆，妳今天很不一样，，，]老公低哑的轻语，将自己硕大的顶部顶在了佳仪的窄穴入口，我为这异样的画面，倒吸口气，只见老公的腰使了点力，跨下的巨物就挤进了佳仪窄小的蜜径中，[啊，，，]佳仪睡梦中叫了一声，老公也是一声低歎，[真紧！老婆，，，今天夹得真紧！][哇呜！太精彩了！]此刻我看得目瞪口呆，成功了！成功了！我成功了！老公奸了那个小杂种！他抓乱佳仪的头发，高高弓起的身体满是汗液，佳仪的双腿已经开始止不住地颤抖。&lt;br&gt;[噢，，，老婆，，，噢，，，我的好老婆，，，噢，，，今天怎么那么紧？]老公爽快地呻吟，由着佳仪的双腿环在自己腰间，空出手去揉捏她的双乳。&lt;br&gt;老公摆动着自己的下体，一下一下地抽动。&lt;br&gt;[嗯，，，嗯，，，啊，，，啊，，，][噢，，，噢，，，噢，，，噢，，，，，]室内的喘息声越来越加重，佳仪的双腿又把他的腰夹得紧紧的，就像她的下身一样。&lt;br&gt;[怎么样，老公，，，感觉还不错吗？]我故意在一旁询问老公，老公试着加重挺进的深度，[嗯啊，，，今天特别爽快，，，，，][噢，，，]他一个深深地挺进，几乎要戳到佳仪的子宫。&lt;br&gt;[嗯，，，啊！]佳仪双眼瞇成了一条缝，昏睡的她，并不知道体内正在发生什么样的变化，[很爽吗？老婆]老公开始有节奏地抽送，将那硕大的巨物整个没入他女儿的身体，每一次的抽送都引得佳仪更剧烈地颤抖，看着老公操着佳仪，我心想:[可悲的野女人，妳在天之灵看见自己的男人操着妳的女儿，不知做和感想？]他们大口大口地呼着气，眼前的活春宫看上去是那么地耀眼，随着老公的臀部在眼前摆动，那上面也同样沾满了他们乱伦欢愉的汗水，老公疯狂地挺着腰，像要把自己整个淹没在佳仪身体里一样。&lt;br&gt;佳仪像个断了线的木偶，只能在他身下，任随他摆布，她柔美的身子随着他的挺进在床里上下移动着，她的阴道壁紧紧包裹着自己父亲的巨物，好像那已经成了她的全部。&lt;br&gt;老公压在佳仪身上，自己的舌与她的舌缠绕在一起，品嚐着他女儿口中每一寸芳香，他贪婪地摄取着佳仪的一切，下身也在猛烈地进攻，他们的胸前彼此摩擦着。&lt;br&gt;老公一连气操了百下，每次都把阴茎拉到阴道口，在一下插进去，阴囊打在佳仪的屁股上，「啪啪」直响。&lt;br&gt;声音越来越大，喘息越来越重，[对！就是这样！就是这样！操死你和贱人的女儿吧！]我老公放纵地在佳仪身上驰骋，他抚摸着自己女儿的长发，享受着她的双峰在自己胸前揉搓的柔软。&lt;br&gt;[嗯啊，，，啊，，，嗯啊，，，]老公每一声淫叫都伴随着长长的出气，脸上的肉随着紧一下，佳仪一头披散的秀发分成两边从肩上披落到胸前，只见雪白的胸脯前两缕秀发披散在两个丰乳前，随着我老公、她父亲的挺动，身体不停地晃动着，秀发在跳跃的丰乳边抛来抛去，黑白相间，别有情趣，直看得我眼冒金火，佳仪痛苦地承受着她父亲的抽插，我心里有说不出地快活，越插越猛！越插越猛！也许是动作太激烈了，老公紧紧压住佳仪，开始最后的冲刺，他的呼吸变得又粗又短促，阴茎进出的速度也骤然加快，我明白老公的高潮快到了，忽然，他重重压在佳仪身上，我见他下体正一跳一跳地喷射出炽热的黏液－－阿强把精液射进了佳仪的体内。&lt;br&gt;[继续啊，继续啊！做得很好！真棒！真棒啊！]我开怀地笑了，我在心中对死去的野女人说:[这就是妳抢我老公的报应，让妳女儿承受极大的悲哀！]在那之后我老公并没有放过佳仪，就像嚐不够她似的，整整两个小时没有让她休息，而我也乐见他们父女相奸的全部过程，并且相当期待明天，大家清醒后会如何呢？隔天一早，女孩一阵凄厉的尖叫声划破宁静的早晨，[啊！！！！！]随之而来的是男性粗旷的声音大喊着:[怎！怎么会这样！]我缓缓地走到声音的来源处，那是昨晚父女大战的战场，我站在门口神色凄厉地瞪着佳仪和我老公，看着她和我老公惊慌失措的模样，可想而知我的计画相当具有震撼力。&lt;br&gt;我说冷冷地说:[让你们享受对方的身体，让你们父女陷入痛苦的深渊，再也没有比这个更好的方式来打击你们。&lt;br&gt;]我露出浅笑，看着老公:[现在你对自己的女儿做出这种事来，那野女人泉下有知，该会有多么痛心？][我似乎已经听到她的哭声了。&lt;br&gt;]说着说着，我忍不住纵声大笑，扭曲的面容竟有说不出的狰狞恐怖。&lt;br&gt;[怎么样，和自己父亲上床的滋味如何？]我的目光转向一旁瑟瑟发抖的佳仪，[别怪阿姨狠心，要怪就怪妳是我老公和野女人生下的女儿。&lt;br&gt;][不，这不是真的，这不是真的！]佳仪思绪杂乱，不知所措。&lt;br&gt;我缓缓地走到佳仪身边，好心地对她说:[先别哭了，妳爸爸昨晚没戴套呢！先去清理身子吧！待会怀了孕就不好了！]我温婉的语气有说不出的柔和，如同传道的牧师在劝服他的信徒必须遵行上帝的旨意。&lt;br&gt;佳仪心痛恐惧地凝望着一切，她的害怕茫然也影响着一旁我的老公，她的父亲—阿强。&lt;br&gt;阿强痛心怜惜，却充斥着无力的悲哀，突然间爆发这样的悲剧，他也心乱如麻、方寸大乱。&lt;br&gt;看着佳仪迷蒙凄苦的眼神，我火上浇油地刺激她:[小杂种！活该睡了自己的父亲！][不是的、不是的！]佳仪倒在床上哀哀缀泣，她完全无法面对这个残酷的事实。&lt;br&gt;阿强心疼地看着伤心欲绝的佳仪，一会儿便将愤怒的目光转向眼前罪魁祸首的我。&lt;br&gt;[疯子！疯子！妳这疯婆子！][贱男人！烂男人！活该操了自己的女儿！怎么！爽吧！爽吧！操自己女儿爽吧！]我毫不留情地，继续怒骂着他们，[昨晚，我亲眼看见你们父女俩交合，多么刺激啊！怎么，佳仪有没有遗传到她妈妈的妖娇美丽啊？]我扬起一个得意的微笑，告诉他们:[为了看这出戏，我可是大费周章，买了安眠药、买了春药，还要抓准你喝醉的时间点！]老公气得咬牙切齿，却忧心地望向佳仪，担心她心爱的女儿承受不起这样的打击。&lt;br&gt;[佳仪，，，佳仪，，，别哭了，，，别哭了，，，]面对这么大的变故，阿强不停地安慰她，我接着向阿强讽刺道：[她被自己的父亲沾污了，还不该哭吗？她如果还有一点羞耻心就该去死！]老公对着我大吼：[妳住口！]我冷笑了一声:[想想看，她最敬爱的父亲不但压在她身上又亲、又摸、又舔，最后还，，，][闭上妳的鸟嘴。]&lt;br&gt;老公再也忍不住了，他跳起来一拳击中我的面颊，将我打倒在地。&lt;br&gt;这辈子他从未如此气过，这也是我生平头一遭被他动手殴打。&lt;br&gt;我跌坐在地，却还是疯狂地大笑着，我心中的痛快实非言语所能形容。&lt;br&gt;[别、别碰我！]当阿强试图扶起瑟缩的佳仪，却遭到她的抗拒。&lt;br&gt;佳仪双手紧紧抱住自己，整个人蜷缩成一团，忍不住喃喃地道：[我好脏、好脏。]&lt;br&gt;歎了口气，为了打击这对可怜的父女，我仍然不住口的吼着：[告诉我，妳老子床上行不行啊？爽不爽快啊？]佳仪尖叫一声，猛然朝窗口冲去，过度的刺激已逼使她的心智达到崩溃边缘。&lt;br&gt;没想到，她竟一跃而下，结束自己可悲的生命。&lt;br&gt;[佳仪！]阿强惊声尖叫，两眼空洞、一脸茫惑，突然间力气彷彿在瞬间全被抽干，他摇晃着不稳定的身体，踉跄地走到窗口，躺在血泊中的少女是我复仇成功的证明。&lt;br&gt;</content></item></essay>