<essay><item><title>性福家庭(4)</title><author>床上伴侣</author><content>到椅子上，向后仰，分开大腿。&lt;br&gt;来肏我，发情的小姑姑对我说。她的美屄被浓密的阴毛包裹，粉红色，湿淋淋的。&lt;br&gt;我跪下，把鸡巴插入育颖的美屄，令她舒服地呻吟起来。随着群交的热烈进行，现在和屋子里的所有人一样，育颖，绪惠和我都全身覆盖着一层细细的汗水。&lt;br&gt;我肏着育颖那紧窄的屄，她快乐地喘息着。&lt;br&gt;我……我快要射了……我用力干着这个发情的妇人，说。&lt;br&gt;肏我，肏我，好孩子。美妇人说。肏我。"&lt;br&gt;绪惠站在一旁看我肏她的女儿，毫不遮掩地摸屄手淫。过了一会儿，一个头发长长的苗条男孩子，大约十三岁的，走过来轻掐了一下绪惠的屁股，让她嘻嘻笑起来。&lt;br&gt;是志杰呀，绪惠对那个男孩子说，你来看你的妈妈被肏的样子，看，好看吗？"&lt;br&gt;嗯，志杰说，奶奶，我想肏你。"&lt;br&gt;稍等一下，等阿龙把精液射到你妈妈的身上。绪惠说。&lt;br&gt;我稍微计算了一下，志杰是育颖的儿子，也就是绪惠的孙子。&lt;br&gt;一走神，性高潮突然袭击了我。我说：我要射了，要射了！"&lt;br&gt;拔出来，射满我的全身吧。育颖说，像淋浴那样。"&lt;br&gt;我把鸡巴从育颖的热屄拔出，疯狂捋动。育颖、绪惠和志杰都看着我把精液射满育颖的毛茸茸的湿屄和下腹部。&lt;br&gt;我喘息着，鸡巴在手中爆发，白浊精液好像无穷无尽，高高地射出了十注，才平息下来。我把粘湿的龟头在育颖那闪亮的屄唇上擦干。&lt;br&gt;看起来味道不错，绪惠微笑说，让开，阿龙。我要把这些可口的汁水都舔吃掉。志杰，来肏奶奶的屁眼。"&lt;br&gt;好。志杰说。&lt;br&gt;我双腿微晃地站起来，让到一旁，感到需要另一次短暂的休息。不过我有意先观赏眼前这场肉戏的落幕。育颖还是仰躺在大靠背椅上，她的母亲绪惠跪在她的张开的大腿间，开始热情地舔舐育颖的腹部和裆部，吃掉我的精液。同时，志杰来到绪惠身后，把肉棒插入这个熟女的直肠，狠狠地肏他的奶奶。&lt;br&gt;在他射精之前，志杰把肉棒从绪惠的屁眼拔出，匆匆地走到椅子前，在母亲育颖的脸上手淫。这个少年在母亲的脸上射出了大量的白浊精液。绪惠舔光了我射在育颖下身的精液后，便探身上前，在女儿的脸上舔食孙子的精液。&lt;br&gt;我又一次来到厨房，在桌子上找了些零食吃，和在厨房里的其他人闲聊。小真也在，不知道是哪个男人的白浊精液沿着她的奶子的曲线淌下，衬托得她更加漂亮了。雪儿也在，她是今晚我肏的第一个人。&lt;br&gt;聊了大约十分锺，吃了些东西以后，我的感觉好多了，鸡巴也恢复了精神。&lt;br&gt;我和小真的某个姑妈聊起来。她名叫雅萍，三十六岁，中等身高，痩痩的，可是奶子又大又软，摇摇晃晃。这个家族看起来有大奶子的遗传基因。雅萍有一头柔顺的长发，比例协调的脸部五官，阴毛也很有质感。谈了没几句，她忽然问我，没有被肏过屁眼。&lt;br&gt;从来没有。我回答说。&lt;br&gt;想不想试一试？她很随意地说。&lt;br&gt;也许吧，我说，我过去从没有想过被肏. 我倒是很喜欢肏别人的屁眼。"&lt;br&gt;你也可以试一试让你的屁眼被别人肏，小夥子。雅萍微笑说，你愿意的话，就去找我的儿子吧。他十六岁，鸡巴很长，但也比较细，给你的肛门开苞，不会弄痛你。无论什么事情，你至少应该尝试一次，对不对？在他肏你的时候，你可以同时肏我。看，你的鸡巴已经完全硬了。"&lt;br&gt;我们喝完杯中的酒，回到大客厅。厅中都是拥抱、蠕动的人，在大灯下，他们的肉体闪着汗水的光辉。雅萍领着我来到大椅子旁，就是刚才我肏了绪惠和育颖的那个椅子。现在已经看不到绪惠和育颖了。雅萍把她的儿子喊了过来。儿子是一个苗条、英俊的少年，面孔和母亲很像，线条柔和，几乎有些女性化。他的母亲介绍说他叫志武，又说了她的打算：让志武肏我的屁眼，同时我来肏他的妈妈。志武非常喜欢这个计划，而且坚持要我先肏他的屁股。&lt;br&gt;好，来吧。我说。我一向都更喜欢女人和女孩，但是现在也习惯了享受男孩子的屁眼。&lt;br&gt;雅萍在大椅子上坐下，甩开两条肥嫩的大腿，架到扶手上。她的毛茸茸的屄在腿间，粉红而湿滑。&lt;br&gt;儿子，你来肏我的屄，她对志武说，同时让阿龙肏你的屁股。然后你们两个小夥子换位置。"&lt;br&gt;志武热情地跪到他的母亲的腿间。&lt;br&gt;妈妈，让我舔你的美屄。他说着，把脸扑到她的胯间，开始舔、吮。我利用这个机会，站在大椅子旁边，把我那勃起、搏动的肉棒喂到雅萍的嘴巴里。&lt;br&gt;她很优雅地含吮起来，含肉棒的表情非常美。&lt;br&gt;过了一会儿，志武直起身跪着，把他那苗条的肉棒插入他母亲的火热美屄。&lt;br&gt;我把鸡巴从雅萍的嘴里拔出，跪到志武身后。他趴到母亲身上，微微撅起屁股，屁股瓣结实、浑圆，肛门粉红无毛，简直像女孩子的肛门，这种女性化的特征令我大为兴奋。&lt;br&gt;我把沾满口水的鸡巴放到他的肛门上，推了进去，志武发出一声呻吟。&lt;br&gt;没事吧？我问，只进了两寸就没有再动。&lt;br&gt;没事，他说，我自从八岁起就习惯用屁眼接受鸡巴了。肏我吧。"&lt;br&gt;我照办了，把鸡巴更深地推入他的紧窄的屁股里。很快就全进去了，然后我离开开始抽插这个十六岁男孩子的屁眼。他愉快地扭动腰部，也开始肏他的母亲，雅萍舒服地随着他的动作呻吟。我鸡奸志武越用力，他肏母亲的屄也越用力，我们三人一起嗯哼喘息。&lt;br&gt;就这样我们串成一串肏了五分锺，然后志武说他要射了，但想射给我。我把鸡巴抽出他的直肠，他也把鸡巴抽出自己母亲的阴道。&lt;br&gt;我们交换了位置。我跪到雅萍面前，把坚硬的肉棒插入她那湿热的屄内，然后趴低身子。雅萍举起双手，牢牢搂住我的肩膀，让我安心。&lt;br&gt;志武来到我身后，我感到他那淫水湿滑的鸡巴推到我的十五岁的处子屁眼上。&lt;br&gt;他开始进入，我咬紧牙关，体会这种奇怪的感觉。&lt;br&gt;快进去了，志武低声说。突然，他的龟头整个进入了我的屁股。&lt;br&gt;哦……哦……我喘息着说。&lt;br&gt;感觉还好吧？雅萍问我。&lt;br&gt;还好，我感觉到志武的肉棒逐渐进入了我的肠道，哎，很舒服。最初的不适感消失了，一种美妙的、紧张的快感从我的屁眼湧起。很快，整根五寸长的肉棒进入了我的屁股，我感到他的龟头顶在我的前列腺上。&lt;br&gt;志武开始稳定地鸡奸我，对我说：你也开始肏我的妈妈吧。"&lt;br&gt;肏我，肏我。雅萍呼喊着。&lt;br&gt;我开始照办，把我的鸡巴在这个成熟美女的紧屄内前后滑动。&lt;br&gt;你肏得我很舒服。我对志武说。现在我有熟悉的肏人的感觉，同时又有全新的、紧张的被鸡奸的快感，真是太奇妙了。我们很快就形成了一个节奏，志武用他的肉棒捅我的屁眼，而我把我的肉棒反复地捣入他母亲的美屄。雅萍不久就高潮了，不住口地呢喃。我一边肏她的屄，一边紧握她的美味的大奶子，掐她那硬起的红色奶头。&lt;br&gt;肏我，我要泄了，雅萍哭泣似的喊道，要泄了。"&lt;br&gt;我疯狂地抽插她的热屄，志武抽插我屁眼的速度也提高了。这个少年在以很大的热情鸡奸我，我虽然总是喜欢肏别人，胜过被别人肏，但是也下决心以后再试一次这种被鸡奸的感觉。&lt;br&gt;接受我的精液吧。志武喘息着说。&lt;br&gt;他把细长的鸡巴插入我的刚刚开苞的屁股，直到根部，把精液射入我体内。&lt;br&gt;我在他的鸡巴四周夹紧屁眼，享受他的白浊精液充满我肠道的快感。同时，我一直没有停下肏雅萍的动作，不过我刚才射了第二发精液，现在还距离下次射精颇远。&lt;br&gt;哦……志武在我身体内射精时，他呻吟着，真舒服。"&lt;br&gt;真是太爽了。我说。确实如此。雅萍开心地笑。我低下头，色情地吻她。&lt;br&gt;呼吸恢复平静后，我们都分开了。志武去休息，他的母亲躺在地毯上，让我蹲在她的脸上方。我享受了被吸屁眼的快感。雅萍将她儿子的白浊精液从我的屁眼里吸出，同时我把玩她的高挺的奶子。我的肉棒如铁般硬，谁也不会猜到我已经已经射了两发。我兴奋得好像几周都没有射精一样。&lt;br&gt;吸完精液，雅萍也离开去找新伴了。我四处看看，突然很想含一个小男孩的鸡巴，想让他射精在我口内。刚才吮吸小胜的小鸡鸡让我感到非常快乐，我想再试一次。在这场大群交中，想找什么都不费力，很快我就发现了一个样貌甜美的十一岁男孩子，像我一样在寻找新伴。我们目光相交，他便向我走来。&lt;br&gt;他说他叫小冬。&lt;br&gt;你要不要肏我的屁眼？这个可爱的小孩轻松地问我，你的鸡巴又硬又好看，我想让它进入我的屁股里。"&lt;br&gt;我很乐意，我说，不过我想含你的鸡巴。你可不可以射精在我嘴里？"&lt;br&gt;好呀，他笑嘻嘻地说，我大约肏了十来个女孩子都没射呢，现在我觉得快要射精了，。"&lt;br&gt;那么，让我先肏你的屁股，然后含你的鸡鸡。"&lt;br&gt;小冬很积极地四肢着地趴到地毯上，翘起雪白的男孩屁股，准备被插入。不出意料，他那无毛的美丽肛门张开着。这么可爱的男孩子，会有很多男性排队想鸡奸他，像我这样以异性性向为主的人也被他吸引。&lt;br&gt;我跪到小冬背后，把鸡巴指向他的屁眼，很快就把龟头挤进他的直肠，然后顺利地将整根肉棒推入，一直到根部，过程轻松优美，完全没有遇到阻力。这个纤细的十一岁男孩一点也没有退缩或者呻吟，十分老练地在屁眼接受了我的鸡巴。&lt;br&gt;你的屁股真可爱，我说着，抓紧他的窄嫩臀肉，轻轻在屁眼里抽送。&lt;br&gt;请用力肏我。他用尖脆的孩童嗓音说，我喜欢被用力地鸡奸。千万别因为我年纪小就可怜我！"&lt;br&gt;好的，小宝贝。我开始更深更猛地肏他。&lt;br&gt;很快，小冬快乐地尖叫起来，把屁股反向地迎我的鸡巴而上。我把鸡巴反复地推进到他的肠道深处，享受着他直肠的火热与紧窄。因为我刚刚被鸡奸过，我自己的屁眼现在也微有火辣的感觉，十分舒服。我下决心，以后要找机会同时鸡奸一个男孩，以及被另一个男孩鸡奸。&lt;br&gt;十分锺后，我感到我的性高潮要来了，但不想现在射精，因为现在已近午夜，我害怕自己今晚最多只能再射一次，而群交却毫无要结束的迹象。我把肉棒从小冬的肠道滑出，它卜地一声，带着粘液和大便的碎屑，重新出现在空气中。&lt;br&gt;小冬转身含吮我的肉棒，把它舔干净。然后轮到我来含他。他站起来，美丽的无毛鸡鸡向前戳出，不到三寸长，但是又直又硬。但是，在含他之前，我停了一下，因为我忽然想起我已经鸡奸了三个未发育的男孩子，却还没有玩过未发育的女孩子。&lt;br&gt;怎么了？小冬发觉了我的犹豫。&lt;br&gt;我只是在想，这里有没有小女孩。我说，我今晚还只肏过成年女人和发育期的女孩子，没有肏过幼年的小女孩。"&lt;br&gt;来试试我的妹妹，怎么样？小冬笑说，她只有九岁。他转身喊道，来，琳琳。"&lt;br&gt;小冬的妹妹走了过来。她是一个美丽的小孩，长头发垂到屁股上，面孔甜美如同天使，身体没有发育，胸部像男孩一样平坦，小屄完全无毛。这么年幼的女孩子却满身汗水，微微气喘，头发蓬乱，显然被不同的人连续地肏了几个小时。&lt;br&gt;这是阿龙，小冬对琳琳说，他是我们堂姐小真的男朋友。阿龙，你看这是我的妹妹琳琳。"&lt;br&gt;你好，我对她说，哇，你看起来真的很淫荡，"&lt;br&gt;谢谢，琳琳年纪如此幼小，却很坦然地接受了这种夸奖，毫不害羞。她给了我一个湿湿的吻，把她的舌头在我的嘴巴里伸了一下。&lt;br&gt;阿龙想一边含我的鸡鸡，一边肏你。小冬对他的妹妹说。&lt;br&gt;好呀，琳琳说，阿龙你想怎么肏我？屄屄？屁股？要我含你的鸡鸡也可以。"&lt;br&gt;我快乐得几乎晕倒。一个九岁的女孩子邀请我，想怎么就怎么肏她，她的十一岁的哥哥又准备好让我含他的美丽的小鸡鸡。&lt;br&gt;我想用狗姿势肏你的屄屄。我对琳琳说。&lt;br&gt;琳琳毫不犹豫地趴下，用小手和膝盖支撑自己。我跪到她身后，仔细欣赏她的美丽的瘦屁股和美味的无毛小屄，然后将肉棒放到她的年轻的屄口，用力推入。&lt;br&gt;她非常紧，虽然明显不是处女，但是要把整根鸡巴都插进去，还是颇花了一些时间。当我插到底后，小冬跨上他的妹妹，面对我站着。&lt;br&gt;你的鸡鸡很可爱，小冬。我说。&lt;br&gt;我抱住小冬的嫩屁股，把嘴唇滑到他的小肉棒周围，深深地含入。他动情地歎了口气，把他的鸡巴沐浴在我的舌头的爱抚中。我可以全部含入他的三寸长的鸡鸡，不会碰到喉咙引起不适。&lt;br&gt;在对她的哥哥口交时，我也开始肏琳琳的尚未开始发育的紧屄。我可以听到她快乐地呻吟，像她的哥哥一样。我的口交虽然不熟练，但是非常热情。&lt;br&gt;我听到小冬的呼吸更加沈重，知道他的性高潮即将来临，加重了口中的吮吸，也同时不禁加重了对琳琳的肏干。&lt;br&gt;嗯……嗯……啊……小冬呻吟着。&lt;br&gt;他把肉棒捅进我嘴深处，开始射精。我含着他的整根阴茎，感到它在跳动，在喷出孩童的精液。它温暖而咸，虽然我并不特别喜欢这种味道，但是因为是一个小</content></item></essay>