<essay><item><title>痴心禁恋之柔母痴儿(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;三年的加拿大求学生活结束了，我没有听从导师的建议留下来，而是迫不及
待登上了飞往故乡台北的飞机，故乡有生我养我的美丽母亲………飞机起飞的那
一刻，我对温哥华这座生活了三年半的国际都市心生几分不舍，这里留下了我关
于青春的回忆，学校、同学，还有一位最难忘的韩国的女导师～李允珍。&lt;br&gt;我１７岁被母亲送来这里读书，并被委讬给她曾经的韩国同窗李允珍多加照
看。随后的日子里，李老师不负我母亲的委讬，对我的照顾几乎是无微不至的，
甚至是床上的照顾——我到这里的第二年她与常年分居的美国丈夫离婚了，在一
次酒醉微醺互吐心事后便一起滚上了床。可以说我２０岁前所有与性有关的经验
都来自这位大我１８岁却极具风韵的导师。&lt;br&gt;昨夜，我们做了最后一次深切缠绵，那具颇有美感的成熟躯体还是能让我流
连不已，我就是喜欢这种散发着「熟」韵的味道。她也表现出少有的主动，温柔
地伏在我的身上，轻摇丰臀，于充实与空虚之间索取和奉献着蚀骨的快感。在我
最后将其压在身下进行了一轮疯狂的挺送后，彼此呻吟着攀入了快感的的巅峰。&lt;br&gt;此时她的眼角渗出了泪水，拥我入怀说着：「我会一生记住你……」&lt;br&gt;飞机在蓝天白云间穿行，我的心已飞回了思念的母亲的怀中，努力偿试了两
次后才终于在昏昏沉沉中睡去。不知过了多久，眼前一亮，一扇透明的玻璃门闪
现眼前，门内水雾弥漫，其间一具丰美白晰的成熟女体若隐若现，我努力的想看
得真切一些，向门的方向帖靠过去。那丰美胴体背对着玻璃门的方向，头顶的花
洒喷洒出的水线从如缎的肌肤上沿肩背流下，又经那白嫩多娇的丰臀流向丰美的
双腿………&lt;br&gt;我的喉咙发干，心跳加速，终于忍不住推开那扇门，不顾一切地抱住了那胴
体，任其挣扎，也任那水打湿全身，我的双手从后扣上了那女体的胸前高峰，在
感知到那峰顶尖立的肉感的一瞬我感到空气几乎凝固了，心脏似乎也要跳出口来
，只能靠本能的强烈的呼吸来缓解这夺命般的禁锢。&lt;br&gt;也就在这时我却在站立不稳，滑倒在了地上，头也重重的撞到了墙上，瞬间
似乎失去了知觉，只能听到母亲大声的呼喊，我拚命挣紮着起来，忽然身子一颤
，我猛然睁开了双眼，眼前看到却是一张空姐甜美的笑脸——。&lt;br&gt;我竟然在飞机做了个梦，整整衣服，看了下表，还有两个小时才到。喝着空
姐递过来的水，回想着刚才的梦，我知道那不是梦，只是曾经的真实场景再现，
那年我１７岁，就在那之后不久，母亲把我送到了温哥华，目的是一边学习，一
边学会自立，不要过度依恋于她。&lt;br&gt;飞机在纽约中转，再到台北落地已是傍晚，出了机仓发现外面下着毛毛小雨
。在接机的人丛中，我一眼就看了打着花伞穿着淡黄风衣外套的母亲，因为她的
身影在我心里是独一无二的，我几乎是狂奔过去，不容分说便拦腰将她抱起，她
一手撑着伞，一手轻推着我的肩膀，笑嗔着让我放手。我如愿在那光洁的额头上
吻了一下才放开母亲。&lt;br&gt;母亲较三年前分别时没什么变化，连身上和发丝间散发出的馨香都依旧如故
，举止言谈依旧大家闺秀状，因其自身从事的就是中医养生学，所以保养的出奇
的好，那无边的风韵深深的吸引着我，这感觉较之三年前还要强烈。坐在母亲开
的车中，我忍不住盯着母亲不舍离开目光。母亲专心开着车，偶尔看我一下，在
与我灼热的目光相视时便很快就会转过头去。&lt;br&gt;「妈，我好想你！你想没想我？」&lt;br&gt;母亲点下头说：「怎么能不想？」&lt;br&gt;我又说：「我想你一定比你想我要多一些，我连做梦都想，连做春梦都想，
嘻嘻！」&lt;br&gt;母亲嗔怪地看了我一眼说：「去，你是大人了别乱说话，不然把你赶下去走
回家！」&lt;br&gt;我吐吐舌头。&lt;br&gt;我的家是一栋上世纪９０年代初建的旧别墅，但维护合理，显的并不破旧。
这是我父亲在世时买下的，他那时是一位年轻的将军，英姿勃发，总是能吸引无
数异性的目光，这其中就包括曾经年少的母亲。后来１８岁的母亲便嫁给了父亲
，１９岁便有了我。三口之家曾一起度过了１０年的美好光阴，父亲在军政机关，
母亲则自己经营起中医养生馆。&lt;br&gt;但在我１０岁时父亲却在一次指挥实弹演习中意外牺牲，自此便只有我和母
亲相依生活。由于父亲去后得到了一大笔抚卹金，加之母亲的养生馆生意渐显红
火，所以我们在物质上倒是安乐。只是母亲时常会看着父亲的照片发呆，每当此
时我便有感而发地默默抱着母亲对她说：「妈妈，有我呢，等我再大些就会像爸
爸一样照顾你！」&lt;br&gt;母亲便会慧心地一笑，亲我一口把我紧紧抱在温暖的怀中。&lt;br&gt;直到我长到１６岁后，母亲发觉我的异样。先是觉出我看她的目光是如此的
灼热，后又在我的被子下面发现了她的内衣，最后就是发生了我在飞机梦中重现
的那一幕，她意识到了我有着很深重的恋母情结，于是便决定把我送到国外，远
离她一段时间，希望以此消散我异常的情感，但现在来看效果是事得其反的。&lt;br&gt;家中也一如我离开时那般模样，整洁如新，满室一股淡淡的花草香，那是母
亲养下的花草。家中唯一的变化就是我离开时，别墅顶层加建的母亲用来培育草
药的温室才刚刚动工，现早已完工并种上了母亲亲手培育出的几十种草药，这不
到２００坪的温室空间里就像一个小型的植物园，其间还有一个小房间，里面还
修了一个水池，装修得如一间桑拿间&lt;br&gt;我和母亲询问这是做什么的？&lt;br&gt;母亲说，这就如我所说是桑拿室，只不过是药物桑拿。&lt;br&gt;我很好奇，表示有时间一定要试试。&lt;br&gt;楼上楼下的跑了一圈后，最后回到我的卧室房间，看得出这里的东西都换过
了，本来帖在床头的一张贴画也没有了，那是一张我很喜欢的画，是自己在电脑
上找到印制下来的，画上只有一个女人，她叫松坂庆子，她当红的年月相距我这
个９０后本来比较遥远，但我喜欢她就是因为她的相貌到神态都与母亲十分的相
似。
除了那张画，我还曾收集了一套她的写真，年过５０却身材依旧丰而不肥，
让人垂涎三尺想入非非。曾经在许多次的春梦中我将这丰美躯体压在身下，挥枪
刺入股间那一汪蜜壶，却在每每欲提臀杀伐之时，身下那张脸便变成了母亲真切
的温柔脸颊，随即便一阵亢奋，擦枪走火……醒来后必是裆下狼借一片。&lt;br&gt;与母亲相对桌边吃饭之时，我问母亲卧室那张帖画哪去了？&lt;br&gt;她说旧了发黄已经扔掉了。&lt;br&gt;我可惜地看了下母亲说：「那我就做一张妈妈的帖画挂在那。」&lt;br&gt;母亲却说：「不要挂。你还是找个女朋友，然后挂那女孩子的。挂我这人老
珠黄的人有什么好的。」&lt;br&gt;「妈，谁说你人老珠黄了，你美着呢，是我眼中最美的人。」&lt;br&gt;「油嘴滑舌！」&lt;br&gt;我笑笑，对她说：「妈，吃完饭我就给你拍张照！」&lt;br&gt;我大口地吃着碗里的东西，吃完就催着母亲到客厅灯光明亮的地方去拍照。
母亲拗不过，只好配合我。我拿好相机准备拍时，我又觉的她该去换一身衣服来
拍，我记得她有一套米色纯棉吊带裙，让她换上我来拍。&lt;br&gt;母亲说就这样拍张算了。&lt;br&gt;我则过去抱起好说：「你就换上吧，你不想拍的好看些吗？」&lt;br&gt;她让我她放下来，我则说不换就不放，她只好妥协去换衣服。待母亲换好衣
服出来，我眼前一亮，灯下的母亲在吊带裙的衬托下更显靓丽，丰而不肥，算不
得肥硕的双峰坚挺适中，露在裙外的双腿白嫩丰滑，美不胜收，我忍不住放下相
机过去抱住她原地转了两圈。&lt;br&gt;「妈妈，你真美！」&lt;br&gt;说着便在母亲光润的脸颊上亲了一口，进而将唇印上她的红唇。&lt;br&gt;这突如其来的举动，让母亲一时发怔，这倒是给了我邪恶的机会，轻吮着那
诱人的双唇，得寸进尺！直到我去索取那香舌之味的瞬间，母亲重重地推开了我
的头，近乎生气的口吻令我放开她，我知道她的脾气，敢忙放开了手。母亲脸色
微红，转身要回房，我连忙拉住她，求她拍完照。她让我拍了两张后回房了。&lt;br&gt;我拿着相机回到卧室，连上电脑，开始对拍好的照片整理放大并打印出来，
弄好后已是一个多小时了，虽说算不上专业，起码我很满意。躺在床上看着刚弄
好的照片，母亲成熟温润的面庞让我沉醉，回想以往种种，我下体那兄弟邪恶的
勃起了，终于忍不住脱去衣裤，开始五个撸一个。&lt;br&gt;闭上双眼，想像着邪恶而激情的画面：伏在母亲成熟丰润的胴体上，扶正下
体的坚挺对准蜜穴插了进去，似乎听到了母亲的轻吟，我饥渴地吮吸着她坚实饱
满的双峰，下体挺动着屁股不停抽。手便在这意淫中不断加快着速度，直到「啊」
的一声，一股白浆自下体喷薄而出………&lt;br&gt;第二天我将近中午才起床，母亲早已留了张条去上班了。我按照纸条的指示
找出准备好的早餐，边吃边想着今天去做什么。按照母亲的计划，我先在家休整
两天，然后就正式去他的养生馆上班，到市场营销部工作实践，因为所学专业就
是这个。母亲的单位虽然叫『养生馆』，其实经过近１０几年的经营，已经是具
有了研发部，生产部，市场部及人事管理等相当专业配置的公司，可以说小有规
模。母亲和她的同事还时常被电视台的养生节目请去做嘉宾。&lt;br&gt;在家很无聊，我决定今天就去公司瞧瞧。于是穿戴整齐便出发。较三年前相
比，养生馆重新装修过了，边同旁边的一家店面也一并盘了下来，找通扩容，也
新招了员工，但一半的人我还是认识的，见面不免打个招呼寒暄几句，想必母亲
早已支会过了，他们对于我的到来他们并未显得十分惊奇，只是对我三年不见长
这么高这么壮了有些许惊叹。&lt;br&gt;走到母亲办公室外时，从门里走出一个女的，穿着工作套装，身材高挑，面
目俊秀，梳着小波浪捲的齐肩发，颇有风韵。我们正好一个照面，彼此一怔神，
都马上认出了对方。她叫方菲，是母亲的密友，也是母亲在公司的秘书。她儿子
与我同龄，所以小时候我常去她家玩耍。她的丈夫多年前病故，之后又曾结婚，
但很快离异。&lt;br&gt;「晓晓（我的乳名，只有亲近的人才知道）？呵，听你妈妈说你回来了，我
还想回家让秦刚（她儿子，我的发小）找你来家里玩呢！」方姨一手拿着文件夹
一手很自然地理了一下我胸前的衣服，似乎又回到了我小时候。&lt;br&gt;「菲姨好！哈哈！来拥抱一下！」&lt;br&gt;我调皮地拥抱了她一下，淡淡的发香入鼻，合扰的双臂放开时不由得在心里
估量着她的腰和母亲的腰哪个抱着更舒服，不过没等想明白，母亲就从门内迎了
出来。菲姨拍拍我，说有时间去她家玩，和母亲点了下头就去做事了。&lt;br&gt;母亲把我让进办公室，问我怎么来了？&lt;br&gt;我嘻笑着说想她了。&lt;br&gt;她嗔笑着摇了下头说：「大小伙子了，没个正形，看看你菲姨家的秦刚，多
听话懂事，现在自己弄了家汽修的店面，都独挡一面了。」&lt;br&gt;我撇下嘴，对母亲说：「我不是刚毕业吗，我也会独挡一面的，不会让你失
望的。嘿！」&lt;br&gt;母亲点下头说：「那好，你既然都来了，就去市场部报导吧！走，我领你去
见见你的主管和同事！」&lt;br&gt;「啊？这就开始了！」我虽是不情愿，但话出口了，只得听母亲的安排，此
刻我有种被母亲套牢的感觉，却有苦不能说。&lt;br&gt;与新领导和新同事见面倒算和谐，我毕竟是「太子爷」的身份，加之举止言
谈上又不是很让人讨厌，所以只需母亲介绍了一番，便很容易就与众人打成一片
。部门经理是个半大老头，李经理，５０多岁，聪明「绝顶」，和善易处，以后
我就便在这老李的管制和调教下向着独挡一面的目标进发了。&lt;br&gt;中午在食堂吃工作餐的时候，和菲姨互通了下电话号，顺便也要来了秦刚的
电话，想着下班就打给他，找时间聚下，他算得上从小到大最知心的朋友，但没
等我打过去，他已经先打了过来。秦刚的语声似乎变了些，和我一样褪去了少年
时的青涩，噪音中多了几分沉浑之气。我们先是互相问了声好，而后又彼此挤兑
了一番，最后相约下班一起去从前那条小吃街逛逛，美其名曰寻找一下曾经的青
春记忆。&lt;br&gt;下了班，与母亲打了声招呼顺带讨了一把公司车辆的钥匙，直奔小吃街。再
见到秦刚，发现他这三年只是长了点骨头，没怎么长肉，略显瘦削，晒的古铜色
的模样，但相较我来说他最大的变化就是稳重了太多。我们把车停好，便互相揽
着对方的肩膀边说笑边走进了小吃街。&lt;br&gt;傍晚的街市里人头簇动，一家家小吃摊前挑着灯支着锅，一声声叫卖吆喝声
便混杂在油烟水气中，还是老味道，还是老样子，熟悉的亲切感让我真切的感知
到了我此刻已是身在故乡了。从前，我们都曾不只一次扯着母亲的衣角来这里吃
东西，虽然她们总是说这些油炸和熏烤的小吃不能吃太多，但还是每每拗不过小
孩子的哀</content></item></essay>