<essay><item><title>我与美母缘定今生(2)</title><author>床上伴侣</author><content>要捧在手心当宝，我真不懂爸爸看上那欧巴桑哪一点……」&lt;br&gt;「…妈妈也是都４０岁了才被老公抛弃……没人爱谰……」&lt;br&gt;「才不一样呢！我最爱妈妈了！爸爸不爱我来爱！我才不会抛弃妈妈呢！」&lt;br&gt;「呵呵……谢谢，妈妈心情好多了……」&lt;br&gt;就这样一路回到台北我跟妈妈都没再说话，妈妈还是搂着我，不知道在想些什么？&lt;br&gt;到家之后，我跟妈妈简单的用了晚餐后，我拿了之前朋友借我的ＤＶＤ出来看，唔……恐怖片不知道妈妈看不看……&lt;br&gt;「哈……我最喜欢恐怖片了！没关系……没关系……」妈妈笑着说，那就来看吧。&lt;br&gt;片子进行到了一半正是紧张的时候，突然“轰隆”的好大一声，原来是打雷了，又下起了雨，虽然妈妈不怕恐怖片，但是最怕雷声了，害妈妈吓得抱着我不放。&lt;br&gt;等到回过神我跟妈妈已经四目相对了，下一秒，妈妈竟然闭上了眼，这、这是叫我吻她吗……&lt;br&gt;于是我便将我的嘴贴了过去，妈妈比我想像中的主动，竟把舌头伸了过来，我们母子俩就这样热吻了起来。&lt;br&gt;妈妈时而吸吮着我的舌头，时而滑过我的上颚，相对妈妈的吻功了得，我就显得很笨拙了，完完全全的处于被动，当然，胯下的肉棒又搭起了帐篷，涨得都发痛了……&lt;br&gt;吻着吻着，我受不了了，手就这么伸到妈妈的胸前，抚摸着妈妈的胸部，哇……摸了才知道比看起来的还大啊……&lt;br&gt;突然，妈妈推开了我，低着头，脸颊明显的红蕴火热。&lt;br&gt;「我、我……还没准备好……」久久，妈妈才吐出这一句。&lt;br&gt;这么说，当妈妈准备好，我……我就可以直达本垒吗……啊……这下我的小弟弟可真的消不下去啦！但就任我深吻……..足有3小时含妈的舌肿！&lt;br&gt;隔天，我早早的起了床，原因无他，昨天妈妈的那一番话，让我兴奋到无法入眠，趁妈妈睡着后，狠狠的打了好几枪。当然，打枪的对象就是我那火辣的妈妈。&lt;br&gt;做好早餐后，我来到房间，妈妈还在睡，我把早餐放在床头柜，再一次的端详着妈妈，比起上次只是打量般的瞄一眼，这次我看的更仔细。&lt;br&gt;其实一直觉得妈妈很像一位女艺人，但老想不出她的名字，算了……不重要，妈妈穿着那天一起买的睡衣，当然，也是我挑的，粉红色及膝的薄纱睡衣，穿在里面的则是那天妈妈本来不打算买的紫色薄纱内衣，隐隐约约的可以看见妈妈褐色的奶头，随着妈妈呼吸起伏着，修长白晰的双腿则是盖着被子，看不到内裤，我想，应该是一套的薄纱内裤，一定很性感！&lt;br&gt;「早安……我的公主！」我亲了妈妈一下，唤醒妈妈。&lt;br&gt;妈妈悠悠的睁开眼，看到我后，急忙拉起被子遮住胸部。&lt;br&gt;「我做了早餐，一起吃吧！」&lt;br&gt;「嗯、嗯，我换个衣服……」&lt;br&gt;其实，看到妈妈的举动，我有点不是滋味……妈妈还没准备好……我这么告诉自己……&lt;br&gt;我又将早餐拿了出来，坐在餐桌旁等妈妈刷牙换衣服，却不知道我的脸已经臭到不行了。&lt;br&gt;「你生气了？」突然，妈妈出现在我身旁问着。&lt;br&gt;「没有啊？生什么气……」我还不知道我的脸早就出卖我了，答案讲得我自己都心虚。&lt;br&gt;「明明就是……妈妈也明白你是男生……多少都会想那种事……」&lt;br&gt;「只是……我们是母子……似乎不太好……昨天是妈妈的错……对不起……」&lt;br&gt;啊啊……这么说不是直接把我踢出局了吗？那我昨晚这么兴奋干嘛啊？&lt;br&gt;「我没在想什么！你想太多了！」&lt;br&gt;「喔……那就好……妈妈今天就去找你阿姨好了……」说完，妈妈便转头进去房间收拾行李。&lt;br&gt;（天啊……我得做些什么……赶快留住妈妈啊……）&lt;br&gt;我跟着妈妈进房间，妈妈果然在收行李，得阻止妈妈才行！&lt;br&gt;「妈……留下来好不好……不要这样啦……」&lt;br&gt;「可是……再住下去……妈妈怕……」说到这，妈妈停了下来，又是像上次一样。&lt;br&gt;「怕？到底怕什么啊……我不是说过爸爸的事我会帮你吗？」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;「……我怕我会真的爱上自己的儿子……」沉默了好久妈妈才说出这句话。&lt;br&gt;「唔……这、这样啊……」&lt;br&gt;其实……我还蛮爽的，要不是爸爸搞外遇，我也没想到我妈妈会在两天内爱上我。&lt;br&gt;我来到妈妈身后，双手抱住妈妈的腰，说着︰「这样……不好吗……」&lt;br&gt;「当然不好！我们是母……」&lt;br&gt;妈妈才转过头想继续讲，我的嘴已经贴在她的唇上了，我伸出了舌尖，挑了挑妈妈的门牙，妈妈犹豫了一下，打开了嘴，回应着我的吻。&lt;br&gt;我把妈妈倒在床上，继续热吻着，手却已经不安份的开始摸着妈妈的胸部。&lt;br&gt;「不、不行……」妈妈试图阻止我，但是反而又被我用嘴给降服了。&lt;br&gt;我用指尖绕着妈妈的乳房中心，没几下妈妈的奶头就充血硬了起来，即使隔着内衣及Ｔ恤，还是能感受到妈妈的奶头，虽然妈妈扭动着身体抗拒，但，明显的被挑起情欲了，开始有点呻吟声出来。&lt;br&gt;怕妈妈吓一跳，我用非常慢的速度轻轻的拉起妈妈的衣服，紫色的薄纱内衣就这么映入我的眼帘。&lt;br&gt;「很好看呢！幸好那天买了！」我称赞着妈妈的内衣，妈妈则红着脸转过头不敢直视我。&lt;br&gt;我的手掌包着妈妈的乳房，顺时针的抚摸搓揉着，并用手指慢慢的将胸罩向左右两侧拉下，妈妈的乳头暴露在空气中，因为兴奋的关系感觉上变得更大更坚硬了，褐色的奶头如同一颗樱桃般静静的在妈妈乳房上，我迫不及待的将她含入口中好好的吸吮品尝。&lt;br&gt;我时而用舌尖轻轻拨弄着，时而用门牙轻咬，妈妈不知是否是舒服，口中的呻吟声没停过。&lt;br&gt;稍微玩弄了一下妈妈的胸部后，我想打铁要趁热，趁妈妈还在享受时，手掌悄悄的滑过平坦的小腹，贴在妈妈的胯下，用虎口按着。&lt;br&gt;「不！这里不行！真的不行！」妈妈如同遭电击一般，当我手放上去时，整个清醒了过来，抓着我的手腕抗拒着。&lt;br&gt;想当然，妈妈的力气哪比得上我，虽然试图将我的手拉开，但是我的虎口仍然紧紧的贴着妈妈的阴部，并用中指滑动搔着妈妈的肉缝，妈妈穿的是件轻薄的运动长裤，我这么一搔，妈妈的肉缝处似乎有股热气，透出长裤传到了我手上。&lt;br&gt;「家豪……真的不要啦……我们……是不可以的……」现在妈妈明显的开始抗拒了，眼楮也有了泪珠在眼眶中打转。&lt;br&gt;「妈……为什么？我不够资格爱你吗……我只能一辈子当你的儿子吗？」&lt;br&gt;「可是……可是……我们是母子啊……这种事……母子是不可以发的……」&lt;br&gt;「不说谁知道我们是母子？不也一堆人看不出来？让我照顾你一辈子吧……让我好好爱你……用男人的身份……而不是儿子……」说着说着，我竟激动着开始落泪，眼泪落在妈妈脸上，跟妈妈的眼泪一起滑落脸颊。&lt;br&gt;「……」妈妈没有说话，不舍的帮我擦着眼泪。&lt;br&gt;「……即使妈妈要密月婚纱……也没关系吗……」良久，妈妈才说了这句话。&lt;br&gt;「当然……我会一直爱你……直到死亡将我们分开……」&lt;br&gt;说实在的，现在想起来我还是觉得肉麻，但是妈妈大受感动，豆大的眼泪又哗啦哗啦的留不停，但，那是喜悦的眼泪。&lt;br&gt;我跟妈妈再一次热吻，从妈妈激动的回应来看，妈妈也不顾一切了。&lt;br&gt;我们帮彼此脱去了全身的衣物，赤裸的呈现在对方面前，而我的小弟弟早就因为妈妈性感的肉体，翘得半天高，妈妈用充满情欲的眼神盯着，随即吞入了口中。&lt;br&gt;妈妈很有技巧的用嘴上下套弄着我的肉棒，舌尖也灵活的拨弄着龟头及马眼，并用手轻轻的揉着阴囊。&lt;br&gt;「啊……妈，你好会弄……」我兴奋的不停挺着下半身，恨不得将肉棒整根塞入妈妈口中。&lt;br&gt;「讨厌……不要叫我妈了……叫我的名字……」&lt;br&gt;「嗯……淑娟……呵呵……不太能适应呢……」我跟妈妈都笑了。&lt;br&gt;「我也来让你舒服吧！」我转了个方向，跟妈妈呈６９的姿势，来到妈妈的阴户前。&lt;br&gt;妈妈的阴毛如刚长毛的少女出乎意料的稀少，充血肥大的阴唇也因为兴奋像朵花一般绽放了开来，我用舌尖先拨弄着妈妈的阴核，粉红色的阴核如同受到鼓励般，迅速的充血抖动着，接着，我整片舌头贴上了妈妈的阴户，上下来回的舔着，一下舔着阴唇阴核，一下将舌尖轻轻的刺激着尿道口，妈妈也用不停的淫水回应着我，没几下，妈妈的阴户就湿淋淋的，阴道口大张。&lt;br&gt;「想要了吗……」我问了问妈妈，妈妈害羞的红了脸点点头。&lt;br&gt;我又转了方向，用正常体位，握着涨得发痛的肉棒顶住妈妈的阴道口，但没有马上的插入，只是在阴唇及阴道口上来回滑动。&lt;br&gt;「想要吗……说出来就给你喔……」我刺激着妈妈，妈妈痒得扭着下半身，淫水又流了出来，随着我的动作，发出“啾、啾、啾……”的声音。&lt;br&gt;「……我想要……大弟弟……」妈妈的声音颤抖，脸红到了极点。&lt;br&gt;「嗯？谁的啊？我没听清楚耶……」我捉弄着妈妈，肉棒还是不停的在妈妈阴户来回的摩擦。&lt;br&gt;「……我想要……老公……你的……大弟弟……插我的……小妹妹……」说完，妈妈羞得用手遮住脸，用力喘着。&lt;br&gt;我满意的笑着，停止了摩擦，握着肉棒对准了洞口后，“滋……”的一口气插入妈妈的阴道内。&lt;br&gt;「啊……妈……淑娟……好紧……好舒服啊……」我兴奋的喊着，妈妈的阴道比想像中来得紧，里面的旁肉紧紧的包缚着我的肉棒，暖暖湿湿的感觉，差点就让我射精。&lt;br&gt;「你的也很大啊……老公……塞得满满的……好棒……」妈妈也感到满足，手勾着我的脖子，吻了我。&lt;br&gt;等到适应了之后，我开始抽插着妈妈，时快时慢，房间内充满着我们母子俩欢娱的呻吟声及性器官彼此撞击的交媾声。&lt;br&gt;「啊……啊……再来……再深入一点……再来……啊……」&lt;br&gt;妈妈不断的呻吟着，扶着我的臀部，鼓励我冲刺，我也用全身的力气，加大着抽插的动作，妈妈的淫水也因为这样，沾满了阴户、屁股、我的胯下还有床单。&lt;br&gt;「啊……老公……我好爱你……啊……好棒……」&lt;br&gt;「我也是……淑娟……我也好爱你……」&lt;br&gt;我抓着妈妈的乳房，手指也搓揉着妈妈的奶头，彷　要整个人塞入妈妈阴道中用力干着妈妈。妈妈也配合着，随着我肉棒进入体内时，自己也会朝我撞过来，那时，我们的撞击声还一度压过妈妈的淫声浪语。&lt;br&gt;「要来了……要来了……啊……老公……我不行了……」&lt;br&gt;随着妈妈即将到达高潮，妈妈的阴道壁也跟着由两侧将我的肉棒夹得更紧，在抽插中搔着我的龟头，不好……我也快射了……&lt;br&gt;「可以射进去吗……我快受不了了……」&lt;br&gt;「……嗯……射进来……我想要你的孩子……」&lt;br&gt;我感动的快留下泪来，我的妈妈竟然要帮我生孩子，姑且不论小孩能否健康，但，这是之前我都不曾想过的。&lt;br&gt;「不行了……射了……」我用力的抓着妈妈的奶子，最后将整根肉棒插入，射精了……就在这短短的一个天当中，妈妈几乎变了一个人，我已一个做丈夫的身份，却企图要取代成为妈妈的男人，无疑都是一个重大的考验。&lt;br&gt;第二天我一醒来，看见怀里的妈妈仍正熟熟的睡着，我几乎全裸的身体与妈妈裸露的身体紧紧的贴在一起，想到这里内心不得不充满一种幸福的甜密感，我仔细的端看着碧霞，发现他是那么的可爱、那么的令我深深的爱恋，我真的不能没有妈妈。这时碧霞醒了，妈妈发现我正在看着他，起身便是给我一个浓浓情意的深吻，我也抱着她，两人就在床上热吻了起来，我回应着妈妈并主动的将舌头伸进妈妈的嘴里，让妈妈能吸吮着我的舌头。妈妈受我精液滋润得更形娇媚豔丽，更加迷人。&lt;br&gt;收拾好衣服，妈妈亲暱的搂着我的回家同爸离婚了，我也开始努力工作，在朋友的帮助下，我带着妈妈移民到美国，在那娶了妈妈，和我们的孩子开始了新的生活。我经常和妈妈做爱。后来，我成人办理了结婚登记，同妈妈幸福的生活。现在妈妈为我生了一个刚满周岁的女儿，女儿活泼健康，看着妈妈给女儿餵奶，一脸的幸福，我紧紧将她们母女搂在怀了，妈妈充满爱意的看着我！&lt;br&gt;「妈妈！我会用一生保护你和我们的女儿！」&lt;br&gt;「嗯，我相信你！」妈妈慢慢靠在我的肩上。她结束谈话的同时，我的嘴唇立即贴住她银粉色的樱唇。妈妈起先有些惊讶，随后却安静而温顺的任我将舌头捣入她的口里……几年来的不停性爱生活，此刻享爱浓缩在妈妈的失禁淫尿水——&lt;br&gt;妈妈突然觉得，与我在一起的生活是那样的幸福，那是一种实实在在的，如同握在手中的幸福，她更明白了爱就在平常的一点一滴之中。因为有我，家便是生活的惊涛骇浪中惟一的避风港；因为有我，家便是漫漫长夜那盏不灭的灯；因为有我，家便是那首我们哼唱了许多年却又永远听不厌的歌。&lt;br&gt;妈妈温柔的的用牙齿轻轻拉下我的内裤替我掏出的阳具，轻轻的开口就把我的阳具含进嘴里她樱桃般的小口中……&lt;br&gt;还是不顾一切的发出甜美的哼声舔肉棒，深深的吞入到喉咙时，开始用力摇头，用嘴唇夹紧揉搓。&lt;br&gt;我的阳具被妈妈含在小嘴里舐咬着，或许妈妈没有什么口交天份，但她还是努力地施出浑身的浪劲，替我吸吮舐咬着阳具，凭着女人天生的小嘴儿，不断来回地在龟头附近吸吮磨擦着，使它更形粗壮挺硬。妈妈这位系出名门的美女，从小就是我梦中佳人的典范，我早就在夜里的春梦中把她想像成一位美豔淫荡、风情万种的女人，如今天天美梦竟然成真，妈妈含着我的阳具，不由爽得抚摸着她秀丽的长发，按着她的头享受这法国式的性爱。&lt;br&gt;我躺着享受妈妈这美女吹阳具的服务，阳具一阵阵的抖颤跳动着，妈妈香唇一张，又吸住我的龟头，一阵拚命地吸吮，我不由得爽着道：「妈妈，我要射精呀！」龟头一松，一股精液狂喷而出，都射进妈妈的嘴里，每一滴都被她吞下肚子里去，小嘴继续舔着我那直冒精的，让我丢得更舒服。&lt;br&gt;妈妈将我的阳具舔干净后，张着两片湿黏黏的美豔红唇吸着气，补充刚才所缺少的氧气。&lt;br&gt;妈妈直走到我面前，倒了一小水杯，自己喝了一口水，用媚眼示意我靠近她，然后搂着我的头部把她豔红的小嘴堵上我的嘴巴，两张嘴合成一个『吕』字，一股甘美香混合口水液着妈妈特有的香气直冲而来，她把小舌头往我嘴里伸过来，我当然是毫不犹豫地轻咬着她滑软的香舌，一直吻到两人都快要透不过气了，才分了开来。&lt;br&gt;妈妈站起身，在我唇上轻轻地印了一吻，然后转身睡在我身边说:「天晶，等bb睡好，再做好吗?」&lt;br&gt;</content></item></essay>