<essay><item><title>沦为儿子生日礼物的美肉熟妇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我们的女主人公，名字叫做淑珍，一位典型的贤妻良母，普通的办公室文员，
漂亮贤淑。这是个普通的夜晚，和往常一样的平淡。老公出差在外地，还要半年
才能回家，家里只有淑珍和儿子小明。&lt;br&gt;我们的男主人公，一个普通的中学生，名字叫做小明，成绩中等，一切都是
平平无奇。不过这个夜晚对他很特别，明天他就要过十六岁的生日了。淑珍答应
送她一份成年礼物。但小明给自己准备的礼物，却特别的多。&lt;br&gt;夜已经深了，窗外漆黑一片，小明关上了房间的灯，却没有入睡。为了不犯
困，他甚至喝了几大杯浓咖啡。&lt;br&gt;「十二点了，妈妈睡了已经一个小时了，该睡着了吧？希望药有用！」小明
喃喃自语，打开了自己的抽屉。里面放着一瓶高浓度乙醚，还有一块白色棉手帕。&lt;br&gt;应该可以了，悄悄过去看看吧！小明在手帕上涂满了乙醚，蹑手蹑脚除了自
己房间。淑珍的房间就在过道对面，小明悄悄地拧开门。一片漆黑，什么都看不
到，只能隐约听到沉重的呼吸声。&lt;br&gt;小明偷偷在淑珍的水中下了迷药。这是从网上购买的高效迷药，无色无味，
喝下后会让你感到疲倦，很快就会入睡。小明偷偷放进了淑珍每晚睡觉前必喝的
甯神茶中。&lt;br&gt;听声音应该睡得很沉啊，我把灯打开试试！万一妈妈醒了，就说我要找蚊香。
小明心里盘算好，打开了淑珍房间的灯。&lt;br&gt;灯亮了，小明看到妈妈睡在床上，没有醒过来。三十七岁的淑珍，有了十六
岁的小明，却因为天生丽质，加上善于保养，看起来却像二十多岁的大姑娘。乌
黑的长发披散在枕头上，夏天睡觉不用盖被子，淑珍只是穿着黄色的无袖睡裙，
裙摆感到膝盖，露出了白皙的小腿和玉足。&lt;br&gt;太好了，没有醒来。小明暗叫一声好，慢慢走到淑珍床边，试着摸了摸妈妈
的俏脸。&lt;br&gt;「嗯——」淑珍睡梦中的一声呻吟吓得小明魂飞魄散，赶忙把沾满乙醚的手
帕捂在她的口鼻上。几秒锺后，小明没敢松手，确认妈妈吸入足量的乙醚后，才
拿开手帕。整个过程，淑珍都没有动一下，看来药性早就发挥了，乙醚算是画蛇
添足。&lt;br&gt;「妈妈，妈妈……」小明怯生生地放大声音，喊了几声，淑珍没有醒过来。&lt;br&gt;「哎呦，吓死我了。看来妈妈睡着了，可以把准备的衣服给妈妈穿上了！」
小明拍拍自己额头，赶紧从自己房间把藏了好几天的背包拿到淑珍的房间。&lt;br&gt;如果淑珍能睁开眼睛，看到小明从背包里拿出的东西，一定大吃一惊。白色
的棉绳、黑色的皮质ＳＭ头套、红色塞口球、ＳＭ用耳塞、黑色ＳＭ拘束眼罩、
旧的肉色连裤丝袜，还有一件黑色连体丝袜……小明的背包里居然装满了ＳＭ用
具！&lt;br&gt;为了自己的十六岁生日，小明用几个月的零花钱购买了这些ＳＭ用品，为的
是什么呢？为的是送自己一个成年礼物，那就是自己的妈妈淑珍！&lt;br&gt;淑珍沉沉地睡着，丝毫没有觉察到，儿子小明将各种各样的ＳＭ用具铺开在
地上，而自己的黄色睡衣，白色内裤已经被脱了下来。&lt;br&gt;小明看着赤裸的母亲，小弟弟立刻升了国旗。虽然母亲洗澡时，这个小鬼没
少偷看，但是如此近距离地欣赏，连修剪整齐的三角地带都看得清清楚楚，如此
地欣赏女性的性器官，这是第一次！&lt;br&gt;妈妈好美！&lt;br&gt;小明不住地赞歎，虽然是三十七岁的熟妇，可是保养的如此好，乳房丝毫没
有下垂，两个大奶子不但挺拔，还富有弹性，小明忍不住用手摸了摸，带着妈妈
的体温，软软的肉团唤起小明男性的冲动。&lt;br&gt;冷静，冷静！小明心中不住呐喊，这个时候不能光想着摸妈妈，要先把妈妈
打扮好，为自己过生日才对。&lt;br&gt;想着打扮妈妈，小明剪下两块白色的医用胶布，大小适中，贴着淑珍紧闭的
美目上，这保证淑珍无法睁开眼睛。接着，用黑色眼罩蒙住了淑珍的眼睛。束缚
一定要牢固，小明提醒自己，若是让妈妈挣脱了，哪怕一点点，后果都是可怕的！&lt;br&gt;蒙好了眼睛，小明得意地想道：「现在妈妈看不到我了，接着把妈妈的嘴堵
上，让妈妈只能呜呜呜地叫，就像ＳＭ电影那样，妈妈说不出话来，就不能给我
讲道理，批评我了！」那双肉色的连裤丝袜是小明偷邻居张阿姨的，当时晾在阳
台上，被小明半夜偷偷用鱼竿给勾了下来，虽然洗过的，但小明每次闻，仿佛都
能闻到张阿姨的体香。肉色裤袜团成一团，塞进了淑珍的小嘴里，丝袜充满了淑
珍的口腔，塞得满满地，要发出大声音，是不可能的了。由于塞进了一双连裤丝
袜，淑珍的嘴被迫张开，未用唇膏的香唇同样嫩红，说不出的性感。小明忍不住
贴住淑珍的香唇，轻吻一口。&lt;br&gt;妈妈，一会你就会更加妩媚了！&lt;br&gt;ＳＭ用的耳塞堵住了淑珍的双耳。这种耳塞堵住女人的耳朵后，根本听不到
任何声音，而且自己无法挣脱掉，除非是从外用手取下。堵好了淑珍的耳朵，小
明立刻用黑色皮质头套戴在了淑珍的头上，头套只有嘴部开了一口圆口，淑珍张
开的小嘴唯一露在外面，被小明用红色塞口球堵住。此时的淑珍，看不到面目，
听不到声音，更是发不出叫声来。&lt;br&gt;黑色的连身丝袜也是特殊设计，弹性很好，昏迷的淑珍就像芭比娃娃一样，
让小明搬弄着手脚穿上了连身丝袜。连身丝袜是长袖设计，淑珍的娇躯美腿玉足
以及双臂都被包裹在丝袜中，而在胸部和胯部开了口子，使得淑珍的乳房和阴户
以及菊花露在外面。&lt;br&gt;为妈妈穿好了连身丝袜，小明看了看时间，不知不觉居然过去了两个小时，
一来是自己不熟练为女人穿戴ＳＭ用具；二来这么美丽的女人任自己摆弄，小明
少不了来回抚摸玩弄一下自己的妈妈，从而耗费了更多的时间。&lt;br&gt;时间不早了，还是抓紧把妈妈捆好吧，据说迷药的药性三个小时，一会醒了
可就不好捆了！心中这么想着，小明快速拿好白色棉绳，将平躺着的妈妈淑珍翻
过身来趴着，双手拧到身后，手腕交叉紧紧地捆绑住，连小臂一同捆绑住，这样
淑珍不但双手无法分开，就是双臂也无法运动了。这时再把淑珍翻过身来，仰面
躺着的妈妈胸部更加的挺拔，随着平静地呼吸一起一伏，看得小明几乎要流口水。&lt;br&gt;将淑珍的双腿紧紧并拢后，她黑色丝袜包裹的美腿也迅速被小明捆好，学着
电影里的样子，脚踝、膝盖、大腿都紧紧束缚，淑珍的双腿休想分开丝毫。&lt;br&gt;捆绑完成，小明看着被束缚好的妈妈淑珍，非常满意，又拿来淑珍穿过的一
双黑色高跟鞋，银色的金属细高跟足有十公分，穿在淑珍被黑色丝袜包裹的玉足
上，高跟鞋带有细皮带可以扣在脚踝上，保证穿上后淑珍无法蹬掉高跟鞋。&lt;br&gt;一切完成，小明松了一口气：「嗯，时间也不早了，我也稍微睡一会。妈妈
一会也该醒过来了。妈，被捆绑成这样，保证让您大吃一惊吧。既然答应了送我
大礼物，这个就当作送儿子的最美好的礼物吧。您难忘，我更难忘。您看不到自
己被捆绑的样子，真是太可惜了，现在的您，穿着黑色的连体丝袜被紧紧绑着，
美极了！」折腾了几个锺头也确实累了，小明打了个哈欠，搂着被捆作一个长条
的淑珍，在床上躺下，开始休息。&lt;br&gt;天亮后，对于小明来说，是美好的一天。&lt;br&gt;对于淑珍呢？&lt;br&gt;就在小明休息后没多久，被儿子捆绑好的淑珍醒了过来。&lt;br&gt;淑珍浑浑噩噩中试着睁开眼睛，眼前一片漆黑，被贴着胶布后，还有眼罩和
头套的重重束缚，眼睛当然睁不开，仍是漆黑一片。&lt;br&gt;「真是怎么回事，我的眼睛被什么贴住了，闭着居然不能睁开！」淑珍害怕
起来，「难道是在梦中？可是……可我的双手怎么在身后，被捆绑住了吗？怎么
无法分开？」淑珍试着动了动身体，双手被捆绑在了身后无法张开，再动了下双
腿，也被捆住了，紧紧并拢的双腿也分不开。&lt;br&gt;淑珍害怕起来：「我这是怎么了，身体被捆绑住了，手脚都动不了。不是，
不是在梦里，我的感觉很清楚啊！救命！救命！」淑珍恐惧中想要喊救命，可是
嘴里堵着丝袜，只能发出呜呜呜的声音，而且，戴上了耳塞后，淑珍连自己的呼
救声都听不到。&lt;br&gt;「我的耳朵被塞住了，我什么都听不到！我的嘴……我的嘴里是什么东西，
好像是一团滑溜溜的布，我的嘴被堵上了，那我就发不出声音了！」淑珍意识到
自己被捆绑住了手脚，连耳朵和嘴都被堵住了，而且自己还带着头套，不但看不
到东西，而且自己的头还被紧紧地包着！&lt;br&gt;「糟糕，有坏人进来！是入室抢劫吗？糟糕，我的小明，我的儿子，这些坏
人有没有伤害我的儿子！」淑珍恐惧极了，身体不住地挣紮起来。&lt;br&gt;虽然看不到东西，听不到东西，淑珍的感觉还是有的，她很快感觉到，自己
的衣服被脱光了，包括内裤都被脱了下来。难道这些坏人要强奸我！淑珍扭动着
身体，凭着感觉，她发现自己的身体并非赤裸，身上，确切说是全身上下，似乎
穿着很薄的衣服，感觉像是丝袜，难道是连身丝袜？女人的感觉是敏锐的，尤其
是视觉听觉都被封闭后，触觉反而更加明显。连身丝袜，淑珍的衣柜里有一件，
是肉色的，是老公去年送给自己的礼物，当时连续穿了一个礼拜，当然是在晚上
做爱时。淑珍很喜欢连身丝袜，因为穿上连身丝袜的她，更加妩媚性感。&lt;br&gt;可是现在，淑珍羞红了脸，坏人进了我的房间，扒光了我的衣服，给我穿上
了连身丝袜，难道要……淑珍想着就颤动起来，她很快又感到身上的并非衣柜里
的连身丝袜，因为这件连身丝袜不同，胸部和胯部是露出的，也就是说，自己的
乳房和下体都露在了外面！&lt;br&gt;淑珍的俏脸发烧得红了起来，可惜小明看不到妈妈此时娇羞的模样。&lt;br&gt;「想要把我怎么样？会不会伤害我，千万不要伤害我的儿子啊……我的脚上，
难道还给我穿上了高跟鞋，这个坏人想要干什么？糟糕，糟糕，他在摸我，他居
然我的大腿！」恐惧中的淑珍感觉到了脚上的高跟鞋，她还恐惧地发现，那个坏
人就躺在自己身旁，在不停地摸着自己的身体！&lt;br&gt;不要，不要，快点停下，快点停下！&lt;br&gt;这个人的手并不粗糙，嫩嫩的倒像是个孩子。讨厌，不要摸我的屁股，真可
恶，我的大腿和小腿被他摸来摸去，真羞耻啊！&lt;br&gt;淑珍恐惧地感受着小明的抚摸，身体被紧紧拘束，只能是扭动着，嘴里发出
自己丝毫听不到的呜呜呜的呻吟。&lt;br&gt;小明说是休息，躺在被紧缚的妈妈身旁，可以肆意抚摸被丝袜包裹的妈妈的
娇躯，对于只是看过Ａ片，没有见过异性裸体的小鬼头小明来说，面对如此香豔
的画面，自己哪里睡得着。小明躺在床上，学着父亲搂着妈妈睡觉的样子，把淑
珍搂在怀里躺着，一手揽住淑珍的肩头，另一只手就不老实地在自己妈妈的身上
来回摸起来，显示摸肩膀，接着摸小腹，又滑到了大腿，全身上下来回摸弄，反
而是越摸越精神，越摸越兴奋，原先的睡意都给驱散了。被丝袜包裹的娇躯，和
手掌摩擦有着特殊的快感，让小明摸得心神飘忽，如同在梦中云中。&lt;br&gt;「原来女人的身体是这么软的，摸起来很舒服啊！」小明手上摸着，心里也
开始胡思乱想起来，「妈妈可是出名的大美人，身材那么好，穿上这黑色连体丝
袜，就更性感了。摸起来好滑好过瘾！」&lt;br&gt;「呜呜……呜呜呜……呜呜……」淑珍被不曾想到会是自己儿子的男人的手
在自己的身上乱摸一通，说不出的娇羞屈辱，身体不但被抚摸的瘙痒，更是让长
久没有性生活的娇躯有了生理反应。&lt;br&gt;「可恶，不要这么摸我啊，我的全身都让你摸遍了，你到底想怎么样？摸的
我难受极了，不好了，为什么，为什么被这个男人摸的，我居然有了快乐的感觉？」
淑珍越想越害怕，自己被男人侵犯时，居然产生了快感。&lt;br&gt;小明此时哪里还想睡觉，听着妈妈「呜呜呜」地呻吟，更是性奋无比，索性
凑近了淑珍被头套包住的头部，仔细聆听妈妈被束缚后受到侵袭时发出的呜呜呜
呻吟，更像是发情地浪叫。&lt;br&gt;突然，淑珍冷不防感到乳头一阵痛感，自己的乳头居然被小明捏玩起来。小
明对于自己妈妈丰满的乳房早就垂涎，平日里偷看妈妈洗澡时看到白嫩的奶子只
能过过眼瘾，今天可不同了，妈妈被捆绑后，这对特地露在连体丝袜外面的乳房，
小明可以肆意地玩弄。&lt;br&gt;感觉到自己的乳头被捏住，不停地捏玩立刻有了快感流遍全身，淑珍心中暗
骂：「这个可恶的坏蛋，居然捏我的乳头，可恶，不要，不要啊，捏得我好疼。
我的乳头一定肿起来了。太难受了，为什么捏乳头，可恶，这让我的身体都起反
应了！」淑珍心中不停地咒骂猥亵自己的坏蛋，却没有想到骂得却是自己的亲生
儿子。乳头被不停地捏弄，让淑珍的身体扭动更加剧烈，可是淑珍自己看不到东
西，无论自己如何挣紮，躺在儿子小明的怀里仍是逃不掉，自己的乳头也始终是
在小明的手里捏着。&lt;br&gt;过了好久，乳头捏够的小明有不停地揉搓淑珍丰满的乳房一番，直到淑珍连
呜呜呜地呻吟力气</content></item></essay>