<essay><item><title>母亲的呻吟声(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫森，是家里的长子，很小的时候就跟着父母到国外南美洲去，那时候是
跟很多不同的家庭住在类似于一间大旅馆的地方，当时每个家庭住一间房间。童
年的我就是在压缩的环境长大，因为每间房间都很小，隔音又不好，到了晚上就
隐隐约约地听到似有似无的呻吟声。像在睡梦中的呓语般，瞬间整间旅馆都充满
了淫声淫语，但都不是很清楚，而我也不是很去注意那些声音。&lt;br&gt;一直到了我们搬了到新家去。但那个时候我跟父母就开始分房睡。虽然跟父
母分房睡，但偶而还是会跟他们一起睡。那时候就又会听到小时候听到的『叫声』。&lt;br&gt;记得有一次，我问我妈妈：妈，为什么晚上我很像有听到你在叫的声音？&lt;br&gt;我妈偷笑的看了我爸一眼，然后对我说：『我哪有？你听错了。你是不是在
作梦？』&lt;br&gt;这件事就这样被我妈敷衍了过去。那个年纪的我，刚好就是每一个男人都会
经历的青春期。因为青春期的关系我开始会去注意那些跟性有关的事物，比如说
父母在用的保险套，润滑油等等。但都只侷限在于对事物的好奇上。记得有一次
我在抽屉发现了一堆保险套，好奇的我就拿了一个在抽屉里的保险套，然后问我
妈说：这是甚么？&lt;br&gt;我发现妈又偷笑的看了看我爸一眼然后就跟我说：『那个……没甚么……把
它放回去。』&lt;br&gt;但充满好奇心的我怎么可能就因为这样的答复而停止我的好奇心呢？！所以
我决定一天偷偷的把一个套子拿到厕所里打开，虽然那时候的我不知道那是做甚
么用，但出于本能的我看完了还是毁尸灭迹的把保险套丢在马桶里冲掉。&lt;br&gt;小屁孩的我怎么会注意到我要找的性就是在我身旁呢？！这就是所谓远在天
边，近在眼前啊！&lt;br&gt;一直到了我们又搬了新家，那时的我已经１４，１５岁了对性这种东西，慢
慢地因为周遭的同学，朋友，和我的性启蒙老师：电脑！我知道的知识变越来越
多。最多的都是从周遭的朋友和同学口中得知。听不懂的就上网去查，比做任何
功课还要认真。&lt;br&gt;记得我第一次接触到色情小说的时候，刚开始我只是看那些玄幻或武侠改编
版的小说，但看久了，就发现一点刺激感都没有，直到有一天我在一本玄幻的小
说里看到了母子乱伦的情节，那本小说的书名与情节我已不太记得了，而那本小
说描写的也不是很有肉戏，但它却从此改变了我的一生……&lt;br&gt;从那一次以后我就开始看一些乱伦的小说，而就像大多数的乱伦小说描写的
那样，我开始注意我的母亲。我发现虽然我妈当时已经３７岁了，而且又是４个
小孩的母亲，但妇女生产后会发胖的后遗症并没有在她的身上发生，顶多只有一
些妊娠纹而已，她的身材还是很苗条的。最重要是她的脸蛋，因为母亲的脸是属
于娃娃脸，小小的，但又是有点微尖的瓜子脸，而最重要的是岁月在我母亲的脸
上似乎没留下半点痕迹，这也是为什么我开始迷恋我母亲的原因。&lt;br&gt;从此以后我开始看着母子乱伦小说，依样画葫芦的做一些社会所认为肮脏，
不耻的事情来。我开始会偷看母亲洗澡。我家的厕所的门和透气窗之间有一条缝，
大约有一根手指头的宽度，说实在的不是很大，小小的一个缝。&lt;br&gt;有一次，我情不自禁得很想学小说里偷看妈妈洗澡，所以我就蹑手蹑脚地走
到浴室，我拿一把椅子垫高，一条窄窄的缝隙将大好春光暴露无遗，我心如鹿撞，
只见妈妈正在全身赤裸的淋浴。刚开始只看的到妈妈的背，妈妈的背雪白如玉，
水顺着妈妈的被留下来，但可惜的是因为角度的关系我只看的到母亲的腰的位子，
看不到屁股，好想摸一下喔……那是我看到裸体的母亲第一个反应。但美好的时
光总是短暂的。&lt;br&gt;妈妈一下子就洗完了，其实已经过了１５分钟了，妈妈开始穿衣服了。就在
那时候我又看到了母亲哺育我长大的那对美乳！那是一对不大不小的乳房浑圆饱
满，大概有Ｃ吧（我不太会看那个，但凭一个男人的直觉我觉得有Ｃ罩杯）。在
那对山峰上立着两颗褐色小葡萄，没错，因为母亲已是４个小孩的妈，乳头要是
还是粉红色的那就奇怪了。当时我整个脑袋轰了一下……然后我就马上爬下来，
把椅子放在它本来的位子，然后匆匆忙忙地跑到我房间。因为母亲已经把她粉色
的胸罩穿上了。&lt;br&gt;到了床上我整个阴茎撑爆到了极点。我开始打手枪幻想着妈妈的侗体，还有
那一对美乳……每当妈妈洗澡的时候就是我最快乐的时候。&lt;br&gt;有一天晚上因为太热的原因我睡不着，我就想说起来冲一下水，经过爸妈的
房间时，发现房门竟然是打开的，但里面暗暗的甚么也没看到，当时我想可能是
太热的原因吧。所以我就没有太在意。&lt;br&gt;就在这个时候！我听到了呻吟声！就是我从小到大一直都会听到的声音！而
色情小说看那么多的我怎么会不知道那是甚么声音呢？我慌忙的接近门前，看看
能不能听得更清楚一点，能！我听到妈妈的呻吟声了！&lt;br&gt;他们很像才刚开始做，而妈妈很像也以为我们都睡觉了所以叫的也蛮大声的。&lt;br&gt;就这样听到那一阵阵的呻吟声，我的阴茎一下就充血了，但突然间我灵机一
动，我马上拿着我的ＭＰ３然后捏手捏脚的把它丢在一个放衣服的桶子里偷录，
为这难得又美好的一刻录下来。&lt;br&gt;然后继续听妈妈叫床，从妈妈口中发出哼哼唧唧的声音，有时高亢，有时急
促，有时却又短暂而快速。还记得我爸当时还播放着海角七号里那日本人唱的那
首野玫瑰日语版的，那时歌刚好到了副歌的地方，母亲的呻吟开始变的高昂起来。&lt;br&gt;『哦……嗯……哼……嗯……哟……喔……嗯……哼嗯！！！嗯……』如仙
籁般的呻吟，让我差点就喷了出来。&lt;br&gt;我马上跑到房间里躺在床上，此时的我充满的罪恶感。脑海里母亲高潮时的
呻吟声一直的挥之不去，我就这样慢慢地进入了梦乡。那夜奇蹟般的我并没有手
淫。&lt;br&gt;隔天我趁我爸妈不再房里时，我就把ＭＰ３拿出来听，听着听着我又勃起了，
我开始打手枪，到了妈妈高潮的时候，我也一起喷了出来。第一次那么真切地听
到一个女人高潮的呻吟，那是如仙女一般的高歌，母亲地当时的呻吟是用文字无
法形容出来的。&lt;br&gt;这导自我到现在大部分看的Ａ片都侷限在于夫妻或情侣之间，因为欧美的大
部分的叫声都很假，没有如母亲般的真实，只有那些自拍或偷拍的影片才会吸引
我。后来我还存钱买了录音机，因为ＭＰ３录的不是很清楚。&lt;br&gt;就这样我开始会注意一些父母反常的举动，然后就把录音机放在它们的床头
柜上，这样就可以偷录他们的做爱的声音，只有这种方法才可以保证万无一失，
因为毕竟不可能每次都能像第一次那样听得那么真切，而且因为后来爸妈在干时
都把门关得好好的，使我后来只能当隔墙有耳的那个耳。&lt;br&gt;（在爸妈的房间隔壁就是客厅，中间隔着一到木制的墙，但木板和木板的中
间是中空的，所以『听房』时隐隐约约的听的到妈妈的呻吟，但却不是很清楚，
只有在妈妈高潮时才会听得比较大声。）&lt;br&gt;而也这样，我开始通过母亲穿过的性感内裤来发泄自己的欲望，妈妈的内裤
常常有很骚的味道，属于比较重口味的。很多时候我会发现有精斑，而我当时就
幻想妈妈好骚喔！竟然一直把爸爸的精液泡在她的骚逼那么久，还是那是爸爸射
得太多，尽管已经有擦过了，但里面一定还有残留，而经过一整天的时间，精液
才从母亲的深处流出来……&lt;br&gt;后来我也会在爸妈房间里的垃圾桶里找出一团一团的纸。我曾经很多次拿起
那最湿得一团，那无疑的就是母亲她逼里流出来的淫水，妈妈流的好多喔！我又
拿起来闻了闻，淡淡的，有点咸咸的味道，并不难闻，并没有妈妈内裤那重重的
骚味，最重要得是那味道激发了我的兽性，我忍不住的打起手枪，然后把精液射
在那团擦拭妈妈从骚逼里流出来的淫水的纸上。&lt;br&gt;但我很遗憾的是一直都没看过爸妈他们做爱。但在两次偶然的机会我看到了！&lt;br&gt;第一次看到的时候不是很清楚，也是在夜深人静的夜晚，我起来要去尿一泡
尿，走过爸妈房间时，我看到电灯怎么是开着的，我当下知道有戏了，所以我靠
近到门口，（爸妈的门有一格一格透明玻璃的，而在房间里再贴纸防止有人偷窥，
但因为过了很久那纸都有点破旧了，很容易得看的到里面，虽然不是很大的洞，
但对我来说足够。）&lt;br&gt;可是因为爸妈房间里衣柜把全部的床都挡住了，基本上我是看不到甚么，但
那一次我很幸运，因为他们干着干着已经到了床沿边了！从这个角度看到妈妈的
头到肩膀，而爸爸就在她上面，爸爸把妈妈的脚放在他的肩膀上然后抓着妈妈脚
踝就大力的干了起来，而妈妈的两只粉脚也不停地在半空中踢动着，整个玉体也
扭来扭去。从门外就听到的是床因为爸爸的大干特干而发出的「嘎嘎」作响，和
妈妈的浪叫声。&lt;br&gt;『哼哟……哼哟……冲！冲！……快点阿……快点……嗯……喔喔……喔
……嗯……爽……快点……嗯……哼哼哼嗯嗯！！！……嗯……』&lt;br&gt;原来我刚好赶上妈妈高潮的时候。这次我并没有马上走，我凡尔留下来为了
看妈妈是否有穿性感内衣或情趣内衣（因为我曾经翻过爸妈的房间为了看看妈妈
的情趣内衣和性感的内裤）过了大概５分钟，就看见妈妈穿着黑色的内衣裤，走
下床，我当时有点呆，但我马上发现她很像看到门外有个人影，我当下马上跑到
我的房间装睡，过不多久爸爸就来巡房了。&lt;br&gt;从那一次以后，爸爸把有玻璃的地方从新贴上新的纸，而爸妈也开始分房睡
了。我的偷听的机会也变少了。最重要的是我买的录音机不知道要放哪一间房间
了。&lt;br&gt;但就在一次的机会中我又被我看到了，那一天晚上的时候，妈妈特地在爸爸
在睡的房间的隔壁厕所里洗澡，那间厕所有一道门可以通往爸爸的房间，而这间
厕所的通气窗和门也有一道门缝，那一次是我第一次看到妈妈的全身，她的屁股
有点翘，而且饱满而不失弹性，一双典型的妇人乳房浑然欲涨，小腹却是平平坦
坦，没有一丝赘肉。&lt;br&gt;妈妈全身雪白如玉，下体阴毛稀薄的并不是很多，点缀着无数晶莹的水珠，
散发着一股淫靡的气息。一头乌黑的长发包在脑后，姣好的面容堪称绝色。这时
候妈妈洗好了，她穿上了一件粉红的性感内衣，就这样的走进了爸爸的房间里，
这时候我也转移了阵地，因为通气窗是开着的，所以从右边的开处可以看到爸爸
的床的侧面。&lt;br&gt;妈妈很骚的娇笑走到爸爸的床边，因为爸爸正用很淫秽的颜神看着妈妈，然
后很猴急地把妈妈抱到床上开始亲吻她，爸爸的嘴在妈妈的颈部和耳朵来回地穿
梭着，而妈妈的嘴里也不停地『喔……喔……嗯……嗯……』的喊，好像很痛苦
又好像很希望爸爸这样子。爸爸的嘴一直往下亲，到了妈妈的胸部；爸的嘴一边
亲着妈的胸部，一只手抓着妈妈另一个乳房，爸爸的大手完完全全的掌握住妈妈
的奶子。&lt;br&gt;爸爸的攻势似乎尚未停歇，他接着往妈的下面游走，而妈妈的叫声也更加地
激烈，这时，爸爸的嘴在妈妈的两腿之间停住了，并且伸出了舌头，往妈妈腿间
里面舔去。&lt;br&gt;突然，妈妈的反应，变得更为剧烈；嘴里不停的『嗯……嗯……啊啊……好
舒服呦……』地叫着，两手更是抓着爸爸的头，猛往腿间塞。而她的腿高高翘起
来自然地张开，好容纳爸爸的头。&lt;br&gt;这时，老爸突然横过身体，两脚跨到了妈妈的脸上，把鸡巴往妈妈的嘴里塞
去，而他的嘴仍留在妈的腿间吸着、舔着，还不时发出『滋……滋……滋……』
的声音。妈被这突来的一塞，声音变得『哦……呜呜……喔……嗯』的，房间里
顿时静下来许多。&lt;br&gt;就这样，爸的大鸡巴在妈妈的嘴里抽送了将近五分钟，爸、妈才依依不舍地
分开。刚分开躺下来，爸爸马上又整个人趴到妈的身上，并热烈地与妈亲吻着。&lt;br&gt;爸的手也没闲着，在妈妈的身体上下地抚摸。这时爸拿开手，大鸡巴在妈张
得极开的双腿间猛地一下挺向妈妈的鸡歪穴。而妈咪被这么一挺，胸部的地方似
乎被震动似的，嘴里叫着。&lt;br&gt;『哎呦……轻点……轻一点儿……你真猴急……忍不住了齁……？………
…呦喔……整只都进去了……好……爽……爽呦……喔……喔……嗯……嗯…
…』&lt;br&gt;爸的大鸡巴在妈的下面不停地上下前后的进出，有时爸还顶着妈的下面转圈
圈，弄得妈妈是爽彻云霄。这时妈妈哼道：『我真想把整只用我的鸡歪穴吃下去
……嗯……哼哼……』&lt;br&gt;『把整只都吃下去吗？』爸爸摸着妈妈的奶子说道。&lt;br&gt;『嗯……！整只都吃下去……哼嗯……』然后妈妈就翻身到爸爸身上，变成
了女上男下的姿势。&lt;br&gt;『哦……呜呜……喔……哦……嗯……哼……嗯……哟……嗯哼……好刺激
喔……嗯……嗯……把整只都吃下去了……嗯……嗯……嗯……把整只都桶到里
面了……哦嗯……哦嗯……嗯……』妈妈整个放浪形骸，不停地大跳骑马舞。&lt;br&gt;而爸爸很享受的边摸边舔妈妈上下跳动的奶。然后妈妈的声音变的高昂起来。&lt;br&gt;『哼哟……哼哟……快点阿……快点……嗯……喔喔……喔……嗯……好爽
哟……快点……嗯……哼哼哼嗯嗯！！……嗯……』&lt;br&gt;高潮的妈妈并没有因为这样而得到一点停歇，爸爸翻马过来把妈妈压在身下，
然后把妈妈的脚放在他的肩膀就大力的干了起来，而妈妈的两只脚ㄚ子也不停地
在半空中摇晃。（这倒置我后来特喜爱这个姿势）&lt;br&gt;『哦哟……哦哟……捅的好深呦……整只都进去了……喔喔喔…………喔喔
……喔……嗯嗯……嗯哼……整……只……都……进……去……了……好舒……
服……呦……喔……鸡歪穴……好爽……喔……喔……喔……喔……喔…
…不行了……哟哟……』&lt;br&gt;就这样爸爸内射在妈妈的骚逼里了。而我也跟着一起射了出来。我马上爬下
来，因为不想像上次那样被妈妈发现（毕竟他们要是把头往他们的左边看就会看
到我的头）&lt;br&gt;后来我就一直没有机会再看到了，但还是有继续用更好的录音机偷录他们做
爱。&lt;br&gt;因为母亲的呻吟声已经变成了我的瘾。&lt;br&gt;ＰＳ：这篇文章是我对妈妈的呻吟声为什么会迷恋的过程，故事是真实的，
没有半点虚构，我的名字其实是我的代号，而妈妈的呻吟是无法用文字写出来的，
所以我免强的边听我录爸妈做爱时的录音边写妈妈浪叫的部分。并不是我虚构的。&lt;br&gt;</content></item></essay>