<essay><item><title>风华绝色的爱妻妈妈(3)</title><author>床上伴侣</author><content>：
「妈妈才舍不得打你骂你呢，现在轻点儿抽插，别太用力，我怕，怕受不了你的
大鸡巴，哦……对……就这样，慢慢地抽插，让妈妈慢慢地适应，哦……对宝贝，
就这样……哦……哦……」她嘴角泛着一丝笑意显得更娇美、更妩媚迷人！&lt;br&gt;我想不到妈妈虽早已结过婚，十六年还曾生育过我，可她的阴道却如此又紧
又窄，她带光滑的阴道内壁把我粗壮的阴茎紧紧包裹着，带有节奏地收缩着，当
阴茎龟头触到阴道尽头那团软软的、暖暖的、似有似无的肉上时，那团肉竟如同
妈妈红润的小嘴一样裹吮着我的龟头，真个令人销魂。&lt;br&gt;我趴在妈妈身上，阴茎用力在妈妈滑润的阴道里轻抽慢插着，妈妈也扭摆着
她那圆浑、光滑、洁白、肥美的丰臀配合着，嘴里发出令人销魂的淫浪的呻吟。&lt;br&gt;「妈妈，您说我们在干什么呢？」我把妈妈压在身下，阴茎在她的窄紧的阴
道里插抽着，妈妈滑腻的略带褶皱的阴道夹迫套撸着我硬梆梆硕大的阴茎，妈妈
那对丰腴、尖挺、圆翘的双乳在我的胸前，我的脸贴着妈妈羞红的，微微发烫的
面庞，轻佻地挑逗着。&lt;br&gt;「哎呀，羞死人了，小坏蛋，这……这怎么能说得出口呢？」妈妈羞涩地说，
丰腴、肥美的丰臀扭摆着，向上挺送着，迎和着我阴茎的抽插。&lt;br&gt;「说嘛，我让您说嘛，快说嘛，妈妈。」我假意要把阴茎从妈妈的阴道里抽
出。&lt;br&gt;「啊，不要，不要，唉，无忌，你就会欺负妈妈，」妈妈紧紧地把我搂在她
的身上：「这……这……唉，你呀，真是个小魔头，我们……我们……是……是
……」「是什么？心爱的妈妈，您快说呀。」我把阴茎全都插在妈妈的阴道里，
扭摆着屁股，龟头一下一下研磨着阴道尽头那团软软的、暄暄的、暖暖的、似有
似无的肉上。&lt;br&gt;「啊……啊……无忌……啊……你真是我的小冤家……啊……啊……」妈妈
被我研磨得娇喘吁吁：「啊……啊……我们……是……是……儿子的大鸡……鸡
巴……啊……操……操妈妈的美骚……骚屄……啊……啊……」妈妈羞得满面酡
红，闭上那双勾魂的媚眼，一娇美得像洞房花烛夜的新娘！&lt;br&gt;「啊……啊……舒服……啊……爽……啊……啊……无忌……啊……心肝…
…啊……啊……妈妈的屄被你的大鸡巴操……操得舒服……啊……啊……天啊…
…啊……」激情燃烧、淫火正炽的妈妈的洁白、光润、丰腴肉体随着我硬梆梆的
阴茎抽插的节奏起伏，她灵巧地扭动肥美的丰臀向上挺送着，淫浪骚媚地娇叫着。&lt;br&gt;我把妈妈压在身下，阴茎用力在她的阴道里抽插着，左右研磨着，龟头触着
阴道尽头那团软软的、暖暖的、若有若无的肉，妈妈此时完全没浸在男女性爱的
欢娱之中了，任凭她十八岁的儿子把粗长的、硬梆梆的阴茎在她的阴道里抽插着，
享受着禁忌性交的快感，完全忘记了羞愧。&lt;br&gt;「小宝贝……啊……啊……你的大鸡巴……插在妈妈的……屄里……多……
啊……真是天生的一对……啊……啊……妈妈的屄……就是……就是给你的……
大鸡巴操的……啊……啊……用力……啊……使劲操……啊……啊……小老公…
…小哥哥……小宝贝……操得妈妈……舒服……啊……啊……」&lt;br&gt;妈妈被我抽插得秀脸含春，双颊绯红，星眼迷蒙，娇喘吁吁，香汗淋漓，阴
道深处不断流出滑润的淫液。我将妈妈的娇躯压在身下，阴茎在妈妈的阴道里抽
插着。妈妈娇豔迷人的媚态和迷蒙的勾人魂魄的媚眼，她快乐的浪叫声，阴茎在
阴道里抽出插入和着淫液「噗滋」、「噗滋」声，交织在一起，汇成一曲让人心
醉神迷的乐曲，使人癡迷，让人沈醉。妈妈的小阴唇和阴道口内侧的两片粉红的
肉随着我的阴茎的抽出插入而翻出翻进，如同豔丽的粉红色的花瓣。妈妈的内壁
带有褶皱的阴道紧紧包裹、套撸、夹迫着我的阴茎，阴道尽头那团软软的、暖暖
的、似有似无的肉如同她红润、柔软的小嘴吻舔着我阴茎的龟头。&lt;br&gt;我只觉阴茎龟头被妈妈的阴道套、撸、吸、夹舒服得浑身颤栗着。当我把阴
茎向妈妈的阴道深深插进去时，妈妈也用力往上挺送屁股迎合着我的抽插，当妈
妈的屁股向上挺送时我则将用力向妈妈的阴道深处去，阴茎寸寸深入，龟头直妈
妈阴道深处那团软软的、暖暖的、似有似无的肉。深深沈醉于禁忌淫乱之中的我
和妈妈真是配合得天衣无缝，我粗、长、大、硬的阴茎把妈妈的阴道塞得满满的，
妈妈怎么能不舒爽无比、死去活来呢？&lt;br&gt;「啊……啊……唉唷……唉唷……无忌……乖儿子……小……唉唷……小丈
夫……啊……啊……小老公……我……我……啊……不行了……哎哟……妈妈被
你的……大……大鸡巴操得不行了……啊……啊……哎哟……啊……乖宝宝要把
妈妈操死了……啊……啊……」「妈妈……妈妈……亲亲妈妈……操妈妈的美骚
屄真的剌激呀……啊……啊……我要操……我爱操……啊……爱操妈妈的美骚屄
……啊……啊……妈妈……我……我……要射精了……啊……爽呀……啊……」&lt;br&gt;妈妈摆动着娇躯，摇摆着肥臀，阴道用力收缩着，套撸、夹迫着我的阴茎。&lt;br&gt;一股股淫液不断地从妈妈的阴道深处水奔泻而出冲激着我阴茎的龟头，一阵
酥麻象触电般从龟头迅速传遍全身，刺激得我不再怜香惜玉，而是使出让妈妈销
魂的研磨花心、九浅一深、左右插花等等招式来调弄她。妈妈的娇躯似欲火焚身，
她紧紧的搂抱着我，只听到阴茎抽插出入阴道时的淫液滑润之声不绝于耳，妈妈
经不起我的这一阵猛烈抽插，全身一阵颤栗，阴道内壁的嫩肉痉挛着收缩着套裹
着我硬梆梆、硕大的阴茎，她把我紧紧搂在怀中，肥白的丰臀猛扭猛摇更不时发
出淫浪销魂的叫床声：「啊……啊……天哪……啊……无忌……啊……啊……美
死我了……啊……无忌，妈妈都快被你……啊……啊……被你……啊……被你操
死了……我不行了……啊……啊……天哪……啊……啊……」久了，妈妈没有享
受过如此硬梆梆粗长壮硕的阴茎，如此销魂的技巧，我这一阵猛烈地插抽把妈妈
爽得秀面绯红、秀发蓬乱、浑身颤栗，销魂的叫床之声不绝于耳。&lt;br&gt;妈妈淫荡骚浪样子促使着我更加用力抽插着阴茎，硬梆梆、雄健的阴茎似乎
要插穿那诱人令人销魂的阴道。妈妈被我抽插得欲仙欲死、秀发纷飞、香汗淋漓、
娇喘吁吁、媚眼如丝，全身舒畅无比，香汗和淫液弄湿了床罩。&lt;br&gt;「啊……啊……妈妈……你的骚屄把我的大鸡巴夹得爽……啊……啊……妈
妈……亲亲妈妈……我要射精了……射了……啊……啊……阿……」「啊……啊
……天哪……无忌……妈妈受……受不了了……啊……啊……射吧，射……射到
妈妈的屄里……啊……啊……无忌你会玩女人……啊……啊……妈……妈妈可让
你玩……玩得过瘾了……啊……啊……天哪……啊……啊……」妈妈知道我要达
到高潮了，用力把肥美的丰臀向上挺送扭摆迎合着我最后的冲刺。&lt;br&gt;我急速、用力地抖动屁股，阴茎用用力向妈妈的阴道深处挺去，妈妈则用力
向上挺举着肥美的丰臀，在她销魂的浪叫声中，她阴道深处流溢而出的淫液冲激
着阴茎龟头，一阵阵酥麻从阴茎龟头传遍全身，精液从我的阴茎喷射而出，强劲
地喷注在妈妈久没能尽情承受甘露的阴道深处，冲激着妈妈阴道尽头那团软软的、
暄暄的、暖暖的、似有似无的肉。&lt;br&gt;「啊……啊……天哪……啊……太美了……啊……啊……操得妈妈太美了…
…天哪……啊……啊……」我的阴茎在妈妈紧紧的阴道里一撅一撅地，尽力往里
插送着；妈妈紧紧搂着我，阴道内壁抽搐着、痉挛着，承受着我射出的精液的洗
礼。我的阴茎在妈妈的阴道里一跳一跳地有力的撅动着，妈妈的阴道内壁和阴唇
也有节奏地收缩着。我和妈妈俩人同时到达了性交的高潮，在妈妈迷一般神秘，
梦一样美丽的阴道里，射注进了我的精液。我的射精持续了大约将近一分多锺，
当最后一滴精液射进妈妈的阴道里后，我趴在了妈妈柔软的肉体上，妈妈紧紧地
把我搂抱在她身上，射过精的阴茎依然插在妈妈不时收缩的阴道里不时撅动一下。&lt;br&gt;激情过后，妈妈这时已从淫乱的迷醉中清醒过来，理智又回到了她头脑之中，
她羞惭地说：「无忌啊，你看，妈妈和你都做了些什么呀？这怎么可以呢？唉，
妈妈怎么这么糊涂啊！」说着从她微闭的一双秀目中流出两行晶莹的泪滴，如雨
后桃花般娇豔、可人。&lt;br&gt;我趴在妈妈身上，把光溜溜的妈妈压在身下，阴茎依然插在她的阴道里，我
吻着秀美的面庞，吻干那晶莹的泪滴，安慰着妈妈：「妈妈，这怎么能怪您呢？&lt;br&gt;您千万不要这样，我爱您，您不也是爱我吗？只要真心相爱，还管那些世俗
礼法做什么呢？妈妈，您真是太棒了，我一定会珍惜的，妈妈，就我们两人在家，
您又是这么美豔、性感，我觉得早晚有一天会出事的。妈妈，我看过一本书，四
十岁的女人是最性感迷人的，也是最需要性爱的，妈妈，我愿意用我的爱保持您
的美丽和迷人。「」小坏蛋，就你会油嘴滑舌。「妈妈伸出手打了一下我的屁股，
娇嗔地一笑：」是呀，看着你，妈妈也控制不了自己的情欲了，多少个夜晚，妈
妈从睡梦中醒来，满是空虚、寂寞，多么希望有人能陪陪妈妈啊？有几次，情欲
难耐时，我真的想到了你，唉，妈妈也是女人啊！「这时我的阴茎已经软了下来，
从妈妈的阴道里滑了出来，我也从妈妈身下，躺在妈妈的身边，把妈妈搂在怀中，
妈妈小鸟依人般温柔地偎在我的怀中，跟我讲诉着十八年前，她和爸爸新婚之夜
的浪漫柔情；讲述着十八年来，她和爸爸的性爱历程；讲述着爸爸出国两来，她
性爱的饥渴。&lt;br&gt;「无忌，真的难以相信，在我的印象中，你还只是个十六岁的孩子，可看刚
才你和妈妈做爱时，干妈妈的那个架式，还真是看不来呢？」妈妈感慨地说。&lt;br&gt;「哎呀，无忌，咱们还没吃早饭呢！」妈妈看表时，大半个上午已经过去了，
我和妈妈刚才整整干了两个多小时！&lt;br&gt;「不嘛，妈妈，我还没玩够呢，我还要操妈妈的屄。」妈妈秀面一红，咯咯
娇笑着说：「是呀，我也没玩够，我也想让儿子再操一次呢。」说着妈妈满面娇
羞地把羞红地脸埋在我的怀中。&lt;br&gt;我亲着妈妈红润润的的小嘴，手伸到她的两腿之间，揉摸着她的阴部，妈妈
阴部湿漉漉、滑润润的，是那样的迷人，我怎么摸也摸不够，我的手指按揉着妈
妈的阴蒂，把妈妈弄得在我怀中扭动娇躯，我手指伸进妈妈的阴道里轻轻搅动着，
妈妈把两腿夹得紧紧，摇摆着丰腴、洁润的大屁股。&lt;br&gt;「妈妈，您太美了，您告诉我，这是真的吗？我都不敢相信刚才我是在和妈
妈做爱。」「傻儿子，是真的，刚才就是你，我的乖儿子把妈妈给干了。」妈妈
爬起身来，趴在我的身上，一只手握住我的阴茎，仔细端详着：「真没想到，十
六年这么快就过去了，一转眼，我的儿子成了一个小色鬼，长了这么大一个宝贝，
都能操妈妈的屄了。」说着把头埋在我的双腿间，去吻舔我的阴茎，白嫩、肥美
的丰臀正对着我的脸。妈妈的头埋在我的双腿之间去吻裹我的阴茎，雪白、肥美
的大屁股撅起在我的脸前，妈妈那曾生育过我，刚才又被我尽情操了一遍的成熟、
迷人、滑腻、湿润的阴部就在我眼前。妈妈的小嘴把我的刚射完精的还软软的阴
茎噙住，裹吮着，手轻轻揉捏着我的阴囊。&lt;br&gt;「啊，妈妈的大屁股真是性感，妈妈的屄真是迷人！」我捧着妈妈那白白嫩
嫩的丰腴、肥美的大屁股，吻着，舔着，脸贴在上面轻轻摩挲着。妈妈的双股之
间隐隐传来一缕缕迷人的、令人心醉的成熟女人特有的体香。我的舌头吻舔着妈
妈迷人的阴部，舌尖分开她的大小阴唇，探进阴道里，舔刮着滑润的阴道内壁，
轻轻搅动着；用双唇裹住小巧的阴蒂裹吮着。&lt;br&gt;「嗯……嗯……啊……啊……乖儿子……嗯……嗯……啊……啊……舔得妈
妈……啊……嗯……嗯………………啊……啊……舒服……啊……啊……嗯……
嗯……」妈妈含着我渐渐硬起来的阴茎，阴道被我舔刮得酥痒痒的，肥美、白嫩
的丰臀摇摆着。&lt;br&gt;我的阴茎被妈妈裹舔得硬了起来，把妈妈的口腔塞得满满的，妈妈把它整个
含噙在嘴里，我感觉阴茎的龟头已触在妈妈的喉头，妈妈的小嘴、红润的樱唇套
裹着我硬梆梆的阴茎；丁香条般的舌头舔刮着阴茎和光滑、圆润的龟头，一阵阵
触电般酥麻的感觉从阴茎的龟头传遍全身。&lt;br&gt;我捧着妈妈白嫩、光洁、肥美的丰臀，舌头伸进她的阴道里抽插着，舌尖刮
舔着妈妈阴道滑腻、略带褶皱的内壁，鼻尖上面就是她那如菊花花蕾般小巧、
美丽的肛门。妈妈的阴道深入流出淫水，流淌在我的脸上，嘴里。我的舌头又舔
向她的屁股沟，妈妈喘息着，扭摆着肥美、丰腴的屁股，快意地呻吟着：「啊…
…啊……嗯……啊……啊……小色鬼……啊……啊……妈妈……啊……啊……妈
妈……真…</content></item></essay>