<essay><item><title>淫乱家庭：纾茗的十八岁生日(5)</title><author>床上伴侣</author><content>……」纾茗张开双眼，娇憨的说着。&lt;br&gt;「真的吗？爸爸嚐嚐。」阿明伸出舌头舔着女儿的嘴唇，并迎上她微微探出的舌头，两人交换着彼此口中的味道。&lt;br&gt;微风轻轻地吹过，稍微减低了夏天的暑气，父女俩的背部都被汗水湿透了，但他们都忘情于彼此肉体的美味，以及父女乱伦的快感中。&lt;br&gt;「爸爸，你看你，满身大汗的……我们回去洗澡吧？」两人交缠良久后，纾茗离开父亲的嘴唇，娇羞的说着。&lt;br&gt;阿明看看手表，此时已经十点多了，于是便说：「小色女，一个早上两次还不够，等等还要来第三次吗？」&lt;br&gt;「厚……我是怕爸爸你不行咧！一整天都在强奸人家，小心会射不出来喔！」纾茗捏着阿明颓软的肉棒，又气又笑的说。&lt;br&gt;阿明哈哈一笑，从长椅上站起来，纾茗细心地把爸爸的肉棒推回裤裆内，再把拉鍊拉上。接着阿明将女儿拉起来，摸摸她的屁股说：「小茗妳的屁股会痛吗？能不能走路？」&lt;br&gt;纾茗弯下身，将内裤拉回腰际：「爸爸你也知道……插得那么用力……人家屁股现在痛得要死……」&lt;br&gt;「那爸爸背妳回去？要不要啊？」&lt;br&gt;「我才不要……人家都几岁了……」纾茗拍拍身上的灰尘，衣内黏湿的感觉让她不舒服的拍弄衣服。&lt;br&gt;「真的不要？还是爸爸抱妳？」说着阿明抱住女儿，作势要将她横抱起来。&lt;br&gt;「不要不要……爸爸你让人家挽住就好了……」纾茗推开阿明，但又勾住父亲的手臂，在胸口摩擦着。「让小茗靠着爸爸，这样人家就能够走回去囉！」纾茗歪头看着爸爸，并露出一个娇美的笑容。&lt;br&gt;父女俩回到旅馆后，舒服的泡了一次温泉水，洗净身上的汗臭，接着又在水中性戏一番后，很快地便接近了中午１２点的退房时间。纾茗的生日其实是在下个礼拜一，但阿明想在周末帮她庆祝，便提前带她出来玩。&lt;br&gt;两人退房后，阿明便带着女儿前往市区逛街购物，并看了场电影，享受一顿丰盛的晚餐，让纾茗感到自己十八岁的生日是如此的幸福。晚上八点多，两人吃完晚餐后，阿明开着车在市区内移动着，纾茗坐在驾驶座旁的前座慵懒的躺着。&lt;br&gt;纾茗看着阿明的侧脸，舒服的说：「欸，爸爸，你知道吗？」&lt;br&gt;「怎么了？」&lt;br&gt;「我的朋友在十八岁生日时，没有一个是和自己的爸爸过的欸！」&lt;br&gt;「那她们都跟谁一起过呢？」&lt;br&gt;「有的是跟一群朋友出去狂欢呀！但有男朋友的人，都码是跟男朋友一起庆祝。」&lt;br&gt;「那爸爸是妳的男朋友吗？」阿明看着前方的路况，但不时地瞄向旁边的女儿，看着她雪白的双腿。&lt;br&gt;「爸爸就是爸爸呀，人家又没有男朋友。」纾茗娇笑着说。&lt;br&gt;「那妳的朋友们会和她们的爸爸上床吗？」&lt;br&gt;「才不会呢！别人的爸爸都很好，才不会强奸自己的女儿咧！」纾茗向爸爸做个鬼脸。&lt;br&gt;此时阿明将车转入一个巷子内，并且停了下来。纾茗以为回到家里了，但当她抬头看着窗外，发现是陌生的街景，便转头向爸爸说：「咦？爸爸你怎么停下来呢？这是哪呀？」&lt;br&gt;阿明转过头来抚摸着女儿的脸庞说：「爸爸还帮妳准备了一个生日礼物喔！是其他人都不会帮女儿准备的礼物。」阿明温柔的看着女儿。&lt;br&gt;「爸爸你在说什么？什么礼物？」纾茗疑惑的问着，并且感到自己的心跳越来越快。&lt;br&gt;「是一件很棒的礼物喔！妳以前还跟爸爸、妈妈要了好几次呢！」&lt;br&gt;「是什么？是什么？可是爸爸你为什么要带我来这？」&lt;br&gt;「来！先别问。」阿明将头凑过去，伸出舌头吻着女儿。纾茗闭起眼睛，张嘴回应着爸爸的热吻。&lt;br&gt;「扣扣扣……」从窗户上传来的敲击声让车内的父女俩分开嘴唇，纾茗回头往窗外一看，妈妈晓书正对着自己微笑着。晓书穿着一件三色碎花布料剪裁的洋装，并穿着深黑色的套腿丝袜，一头长发在窗前飘逸着。&lt;br&gt;「妈妈？！妳怎么在这里？」纾茗看着窗外的母亲，发出惊讶的声音。&lt;br&gt;「小茗你们到了啦？妈妈等你们很久囉！」阿明放下车窗，晓书将头伸入车内，笑着看着车内的两人。纾茗想到嘴唇上还流着爸爸的口水，并且看到妈妈对着自己露出暧昧的微笑，就不禁害羞起来。&lt;br&gt;「好了，小茗，下车跟着妈妈吧！」阿明笑着对女儿说。&lt;br&gt;「下车？要去哪呀？」纾茗疑惑着，拿起放在后座的外套。晓书打开前座车门，等着女儿下车。&lt;br&gt;「爸爸你不下来吗？」纾茗看看爸爸，似乎没有动作的意思。&lt;br&gt;「嗯，爸爸不去。」阿明露出暧昧的微笑，接着认真的对妻子说：「老婆妳要好好照顾小茗喔！我明天早上来接妳们，时间妳知道。」&lt;br&gt;「什么？」纾茗听到爸爸说的话，感到自己的心跳声越来越大。&lt;br&gt;「好啦！我知道，我会好好照顾你的小宝贝的！」晓书向丈夫媚笑着，等纾茗下车后，便将车门关上。&lt;br&gt;「小茗，好好庆祝妳的生日吧！」阿明说完便发动车子扬长而去，留下伫立在街头的母女俩。&lt;br&gt;「妈妈……这是怎么回事？妳怎么会在这里？」昏暗的路灯下，巷内毫无其他的行人，纾茗完全不知道自己身在哪里。她看着妈妈露出的暧昧笑容，心中泛起异样的感觉。&lt;br&gt;「来，跟妈妈来！」晓书拉着女儿的手，示意她别问问题，纾茗只好跟着妈妈快步的往前走。晓书从侧边看着女儿晃动的胸部，突然想到一件重要的事，便开口问着女儿：「妳跟爸爸玩这两天，应该有避孕吧？」&lt;br&gt;「嗯？有呀，昨天才贴过的。妈妈妳怎么问这个？」&lt;br&gt;「嗯，那就好。」&lt;br&gt;晓书带着女儿转入一栋社区公寓，门口的警卫看到是晓书，问都没问的便让她们进去了。纾茗牵着妈妈的手，心中坎坷不安，暗暗猜想自己会被带到哪里。&lt;br&gt;两人走进社区内的一栋建筑物，进入电梯，晓书按下「１２Ｆ」的按钮，电梯缓缓地往上升起。&lt;br&gt;「妈妈，我们要去哪里呀？」纾茗还是忍不住地开口询问。&lt;br&gt;晓书看看女儿，冷不防的将纾茗搂在怀中，吻着女儿的双唇。母亲涂着艳红胭脂的嘴唇紧紧覆盖着女儿粉红的双唇，两人舌头激烈地交缠着。晓书边吻着女儿，还一边用手隔着裙子抚摸纾茗丰满的臀部。&lt;br&gt;「叮！」一声，电梯门往外分开，晓书也离开女儿的嘴唇，纾茗更是疑惑不安的看着妈妈。&lt;br&gt;「小茗妳的反应还不错，还可以跟妈妈亲亲，等等妳就知道了。」晓书将女儿拉出电梯，往走廊的一端走去。晓书牵着女儿的手在一扇普通的住宅铁门前站定，她绕到女儿后方低声对纾茗说：「妹妹，妈妈先暂时把妳的眼睛盖起来喔！我数１２３才放下。」&lt;br&gt;纾茗看着妈妈的眼神透着兴奋，彷彿猜到了等等会看到的事物，不由得点点头，身子微微的颤抖着。晓书按了按门旁的电铃，接着便将双手绕到纾茗的面前将她的双眼遮住。&lt;br&gt;「１……２……３！」&lt;br&gt;「啊啊……妈妈，这是？！」&lt;br&gt;当纾茗听到耳边「３」的声音时，晓书将手放下，迎入她眼内的是门后站着四位赤裸着身体的男人，他们都露出好色的眼神看着门外露出惊讶表情的少女，四根勃起的肉棒毫不隐藏的让纾茗看得一清二楚。&lt;br&gt;「小茗，妳这两天和爸爸玩得很快乐吧？但接下来还要更让妳快乐的喔！这是妳的生日Ｐａｒｔｙ！」晓书顺着女儿的眼神看着前方的男人，摸着他们的肉棒，轻声地在女儿耳边低语。&lt;br&gt;四位男人中，其中一个特别粗壮的男人看着纾茗说：「妳就是纾茗妹妹吧？我们等妳很久囉，妳是今天的寿星呢！」说完哈哈一笑，不等纾茗反应，便将她拦腰抱起，在其他人的簇拥之下往客厅走去。&lt;br&gt;门外的晓书听到女儿的尖叫，不禁吐出舌头滑过嘴唇，微微一笑，进门后将铁门轻轻地扣上。&lt;br&gt;「妹妹妳身上好香喔！」被男人抱起来的纾茗，浑身发软无法动弹，只能任由其他男人在自己身上乱摸，有的手揉捏着她的乳房，有的手则探入她的裙内摩擦着阴户。&lt;br&gt;「欸欸欸，你们客气一点，妹妹可是今天的生日寿星欸，不要这么猴急。」抱着纾茗的男人笑骂着，但看着她的表情却十分凶恶，让少女不禁害怕得微微发抖。&lt;br&gt;众人很快的来到宽广的客厅，宽广的空间中摆放着三组三人座的沙发，到处都摆放着各种颜色的软垫，在沙发的后面还摆着一张单人床大小的软垫。在沙发上还坐着两个赤裸的男人，其中一名脸上充满皱纹、看起来年纪颇大，身材肥胖的男人前跪着一名赤裸着上半身、下身穿着米色内裤的年轻美女，正低头帮眼前的男人激烈的口交着，双乳不停地晃动。&lt;br&gt;纾茗看到客厅内还有人，不禁开始晕眩，无法想像等等会发生的事。虽然从小生长在淫乱家庭，但女孩一向被父亲保护得很好，没有跟外人性交过。虽然纾茗已经看过包括妈妈晓书在内的许多群交影片，但对多人群交的真实情况依然充满着想像。&lt;br&gt;在客厅沙发上的另一名身材细瘦、留着小胡子的男人看到纾茗被抱进来后，拍拍手说：「喔喔，我们的小客人来了，来来来！」抱着纾茗的粗壮男人便坐到沙发上的细瘦男人旁边，让纾茗横躺在两人的大腿上。&lt;br&gt;「呜呜呜……嗯嗯……」细瘦男人先用手摸着纾茗的嘴唇，再低下头开始亲吻着眼前慌乱的少女，纾茗只能瞪大眼睛，张着嘴巴让男人品嚐着自己的舌头及口腔。&lt;br&gt;纾茗在亲吻中，感到下半身的裙子被往上翻开，内裤被粗暴的往下拉开，冰冷的空调感觉让她知道自己的下体已经暴露在客厅众男人的视线内，欢呼声在四周响起。&lt;br&gt;「妹妹的小肉缝好漂亮呢！」&lt;br&gt;「对呀对呀！你们看，已经湿湿的，闪闪发光呢！」&lt;br&gt;「这么年轻就不是处女了，妹妹真敢玩！」&lt;br&gt;「听说她是被亲生爸爸强奸的，真的吗？」&lt;br&gt;「她妈妈就在你后面，不会自己去问喔？」&lt;br&gt;「干，我要先舔舔看，看看骚不骚！」&lt;br&gt;纾茗的双手被男人们架住，让她毫无遮掩的可能，只能无力的感到从下体传来的阵阵摩擦感，接着肉缝被翻开，一根不停乱动搅弄的舌头伸入肉缝间，不停地上下舔弄着。&lt;br&gt;屈辱感猛烈地冲击着纾茗，男人们各种粗暴的抓弄更让纾茗感到极度害怕，虽然被亲吻着，但眼角渐渐地渗出水滴来。&lt;br&gt;「纾茗妹妹乖喔，别怕，专心跟叔叔亲亲。」亲吻着纾茗的细瘦男温柔的舔舐着纾茗的眼角的泪水，在用舌头轻轻地舔着脸颊，再回到纾茗的嘴唇上，让她逐渐安心下来。&lt;br&gt;纾茗的上衣被一名男人用力地扒开，断裂的釦子落在地上，少女雪白的乳房映入男人们的眼中，让他们高声欢呼着。&lt;br&gt;「哇操，这妮子的奶真大！」&lt;br&gt;「对对对，比她妈妈还要大！」&lt;br&gt;「看起来又软又嫩，老子受不了啦！」&lt;br&gt;一名男人猥琐的伸出舌头，舔着纾茗光滑的乳房表面，其他人也分别伸手加入，不停地揉捏着眼前的大奶。&lt;br&gt;此时正在舔着纾茗下体的男人，兴奋地将头完全埋入少女的双腿间，用尽各种方法口淫着纾茗娇嫩的肉缝，让她不停地扭着下半身，微微痉挛着。&lt;br&gt;「妹妹真可爱呢，好像虾子喔，一直跳来跳去！」&lt;br&gt;「小王你再用力点，让妹妹动得更厉害！」&lt;br&gt;「小王你要不要舔妹妹的菊花呀？让我也亲亲妹妹的嫩屄吧！」&lt;br&gt;「干，看得我都忍不住了，能不能先干一炮呀？」一名长相猥琐、皮肤黝黑的男人，用力捏着纾茗胀红勃起的乳头，一面用手搓着自己的肉棒，等不及的便想插入眼前的嫩肉。&lt;br&gt;「呦！小黑你想干，要不要先干我呀？」此时晓书走进客厅，她已经将身上穿的碎花洋装脱下，白皙的大腿上穿着黑色网袜，用两条扣带吊在蕾丝腰带上，除此之外晓书没有穿着胸罩及内裤，白嫩的乳房微微在灯光下颤抖着。&lt;br&gt;「啧！平常干妳都干烦了，妳女儿来，当然要先干妳女儿呀！」小黑伸手捏捏晓书的乳房，便又将注意力放在纾茗身上。&lt;br&gt;晓书嘟起嘴巴，摇着屁股坐到另一座沙发上，挽着正在被口交的年老男人的手臂说：「老大，你看我女儿怎样？还可以吧？」&lt;br&gt;被晓书称为「老大」的男人从纾茗被抱进来后，就一直盯着纾茗被凌辱的痴态，此时听到晓书的询问，便说：「嗯……确实不错，长相还可以，清纯中又带着天生的媚态……身体的反应也还可以……呜呜……」&lt;br&gt;老大将正帮自己口交的女子推开，肉棒上滴满了透明的口水。年轻女子看着老大和晓书，露出惶恐的表情。&lt;br&gt;「小慧妳别怕，老大只是怕射出来而已。」晓书向年轻女子小慧甜甜一笑，伸手摸着老大的胸膛：「那，我们要照安排好的来进行吗？今天可是我女儿的生日Ｐａｒｔｙ呢！」晓书大胆地挑逗着老大，但语气中也带着些微敬畏。&lt;br&gt;老大笑了笑，点点头，晓书便对小慧说：「小慧去把蛋糕拿来，还有妳记得妳要负责摄影吧？」小慧点点头，便站起来去了。&lt;br&gt;「欸，你们玩够了没？这些臭男人们！」接着晓书向正在玩弄女儿的男人们喊着：「先来切生日蛋糕吧！」男人们听到晓书的声音，不由得回头看着老大和晓书两人。&lt;br&gt;在老大的注视下，在纾茗身上抚玩着的手停下了动作，往旁边沙</content></item></essay>