<essay><item><title>大家族之危机(3)</title><author>床上伴侣</author><content>的内容还是让刘凯鑫感觉到事态的严重性。&lt;br&gt;「刘董啊！是我，文山，是这样，按照市委的决定，最近我的工作重心有所变动，针对你们集团公司在新开发区的具体工作，会有新的同志来接替我处理，现在我特地跟你说一声，免得对贵公司造成影响和损失。」&lt;br&gt;「哦，谢谢副市长的关心，真是劳您关心了，您老操持这么大个市，却还时时关心我们这样一个小公司的鸡毛蒜皮的事，刘某在此多谢了。」事情显然非常严重，不然钱文山不会用这种语气同自己说话，所以刘凯鑫也十分谨慎。&lt;br&gt;「呵呵，刘董说笑了，人民的公仆嘛，就是要管人民的事，而且我老了，怕是想管，今后也管不了了，好了就这样吧，我还很忙，就不多说了。」钱文山两句话一说就挂了，显得急匆匆地不愿意多谈。&lt;br&gt;「嘟——嘟——嘟！」对方电话挂了很长时间，刘凯鑫却还没挂掉话筒。虽然钱文山在电话里什么都没说，但出于多年来两人的默契，刘凯鑫还是从他的话语中听出来事情非常严重，严重到他甚至不敢提出这件事。&lt;br&gt;究竟是什么事呢？显然这是不得知的。但是有一点可以肯定，那就是钱文山遇到了天大的麻烦，作为一个近千万人口大市的常务副市长，还有什么人能给他制造连他都不敢说出口的麻烦？&lt;br&gt;答案很明确，麻烦来自上头。而且这个麻烦足以彻底摧毁钱文山，因为他的话语中明确表达出，他很快将失去手中的权利。&lt;br&gt;停止工作？还是双规了？是已经停止工作了，还是将要？钱文山话语中显示出来他的事不能说，但他又急忙忙地给自己打一个电话，用的是一个还过得去的理由，这说明了什么？&lt;br&gt;刘凯鑫深深地思考着，很快他就得出了两点：第一，钱已经不自由了，至少在说话上已经受到可能的限制，比如电话有可能被监听。第二，情况还没有到最坏，不然钱不会给自己打电话的，打电话的目的是让自己想办法，寻求事情的转机。&lt;br&gt;「思漩，你进来下。」想明白得到的信息，刘凯鑫略一沈思，就抓到了当前工作的重点，当前最重要的是把事情搞清楚，至少搞个大概出来。&lt;br&gt;杨思漩今天本不当班，但既然有重大的事，她也不好就这样立刻，所以出去冲好茶后就在秘书处同同事有一句没一句的闲聊。果然刘凯鑫没多久就用通话器叫唤自己。&lt;br&gt;「爸，您叫我有什么事？」两人公私分得很明，刚才还亲爸爸浪女儿乱叫的杨思漩现在变动非常恭顺。&lt;br&gt;「恩，你马上通知家里人今天晚上七点回家开会，另外还有这几个人，顺便打听下他们近两天有没有空，我要请客，注意保密。」说着刘凯鑫递给她一张小纸条，上面全是Ｓ市几个有头有脸的人物。&lt;br&gt;「也要通知二弟吗？」杨思漩又问道。&lt;br&gt;刘凯鑫盯着她的眼睛，直楞楞地想了半天才狠下决心地说道：「把他也叫来吧，这次事情比较大，说不定就是我们家族的一个坎，能不能过去就全靠我们自己了，所以要用上每一分力量。」&lt;br&gt;杨思漩没想到情况这么严重，她郑重地点了下头道：「明白了，爸，没什么事我先去做事了，您自己也不要太……累着。」&lt;br&gt;「去吧，你放心，爸虽然年纪大了点，但是精力还很充足，不会那么容易倒下的。」&lt;br&gt;说完见儿媳还是面色凝重，于是玩笑道：「这一点你刚才不是亲身体会到了吗？哈哈！」&lt;br&gt;「老爬灰的，说着正事又扯到那里去了，白白浪费我的一片苦心，再不理你了。」&lt;br&gt;说完，杨思漩娇媚地横了公公一眼，故意扭着她那迷死人不偿命的腰臀，一摇一晃地走出门去。她知道，公公是故作轻松，好让自己开心，因而也非常配合地放松气氛。&lt;br&gt;就在刘凯鑫全面出击，四处打探消息的同时，在Ｓ市公安局局长张延的办公室中，也正上演着一幕公媳乱伦的好戏。而主角正是局长张延和他大儿媳妇，钱文山的女儿，排行老二的钱晓萌。&lt;br&gt;张延今年五十四岁，虽然只比钱文山小了两岁，但却是钱文山的老部下了。当年从警校毕业就跟着时为刑警队长的钱文山，后来随着钱文山的步步高升，他也在其提拔下先后任组长，队长，副局，直到钱文山成为副市长，他也熬成了正局，可以说他的每一步脚印都离不开钱文山的帮助。&lt;br&gt;张延这人还是很记恩情的，虽然两人年纪相差不大，但见着钱文山每次都以老领导称呼，逢年过节都有一份孝敬。后来走动得多了，晚辈之间也熟悉起来，结果张延的儿子就看上了比他年纪还大两岁的钱家二女儿钱晓萌，双方家长也乐观其成，最后上下级变成了亲家，关系也就更亲密了，在Ｓ市，有点官场常识的都知道，两家人就如同一家。&lt;br&gt;但是此时，局长宽大的办公桌前，张延正半坐半躺地仰着身子坐在真皮旋转椅上，没有戴帽子，上身却穿戴整齐，警用的衬衣领带，一丝不茍。如果从正门进来，即使站在办公桌前，你也不会看出有什么不妥，但是如果你转到正面，你就会惊讶地发现，上身衣冠楚楚的局长大人，下身却是光溜溜地不着半缕丝线，一个身着警服的女警察正非常卖力地舔吸着局长大人的粗大阴茎。&lt;br&gt;如果仔细看，你会大吃一惊，因为这个女警察并不是别人，而是有Ｓ市警界第一美女之称，社会治安科科长，钱副市长的二女儿，张局长的儿媳妇钱晓萌。&lt;br&gt;儿媳妇帮公公口交，如此令人血脉喷张的画面，光是想想就令人面红耳赤，但此时公媳二人却各司其职，专心致志，好象办公事一样，既谈不上激动，也谈不上火热，只是显得有点忙碌而已。&lt;br&gt;儿媳妇忙着舔吸，阴茎，阴囊，马眼和巨大龟头的沟棱，无不细系品尝，仿佛眼前的鸡巴是绝世美味，不品出个花样来就是暴殄天物。同时钱晓萌的双手也没有闲着，右手上下抚摩着公公多毛的左腿，左手轻捏慢揉，握着公公的一对卵蛋把玩，时不时还轻轻扫一下他的屁眼，刺激得张延一楞一楞的。&lt;br&gt;「爸，舒服吧，舔鸡巴我可是最拿手的。」钱晓萌抽空说了句话，又连忙一口将公公的阴茎深深含入，来了个深喉。张延的年纪比钱文山还小两岁，但在性能力上却要差得多。钱晓蒙已经为他口交了近半个小时，阴茎的皮都快舔退了一层，才将公公的鸡巴吹得挺拔起来，她可不想半途而废，所以说了句话又连忙来个深喉，继续加强对公公阴茎的刺激。&lt;br&gt;「恩，不错，晓萌真是好样的，没少为张兵含吧？」张延一手轻抚着儿媳的脸颊，光滑的肌肤象缎子一样柔软，手感十分不错；一边侧着身子将手伸向儿媳已经敞口的胸口，使劲地揉捏着她胸前一对巨大的乳房，弄得两个乳房都有不少红痕……&lt;br&gt;「恩，舔倒是经常舔，不过他可没爸这么经得住，有这么会工夫，怕都射了三次了，哎哟……爸，轻点，都捏痛我的奶子了。」张延越捏越重，钱晓萌终于叫出声来。&lt;br&gt;「对不起啊！你也知道爸的身体不行了，也不知道为什么，越是不行却越想来，所以看着你这一身骚肉就想狠狠地弄，这样才有快感，我这也是想早点射出来，看你这样也满辛苦的。」&lt;br&gt;「爸，不辛苦的，儿媳喜欢这个。」说着话，钱晓萌还拿起阴茎在脸上亲热地擦了擦，一副迷醉的样子。&lt;br&gt;「要不算了吧，都快下班了，我们改天找个地方好好玩玩。」又玩了一会，张延见自己本是乌黑色，现在都有些发红了却还没有坚硬到让人看见射精希望的阴茎，有些沮丧地想要放弃。&lt;br&gt;「爸，兴许是最近太累了，休息下就好。不射也没关系的，只要你舒服，儿媳就是高兴的，我再帮你含含，反正马上就要下班了，到下班时再说吧！」钱晓萌十分体贴地说道。&lt;br&gt;「你爸知道我们两人的事吗？」张延也不反对，虽然不能射，但儿媳的口交技术确实不错，弄得他很舒服，但男人不能射总是令人不愉的，所以转移话题问道。&lt;br&gt;钱晓萌正想怎样让公公射呢，突然听闻这话，条件反射地说道：「怎……怎么可能让他知道，他知道了还不打死我。」感觉到自己有些过于紧张，她又半开玩笑地说：「爸，您不会是感觉操老领导的女儿很刺激，故意提起我爸的吧？」&lt;br&gt;「哪里，我就这么随口一问。」张延掩饰得很好，但却忘了自己的阴茎还在儿媳妇的手口之中，那种突然涨大的充血感，又怎能瞒过钱晓萌这个三十六岁且身经百战的熟妇。但是为了照顾公公的情绪，也为了缓解自己刚才的紧张，她却没有点破。&lt;br&gt;张延当了大半辈子的警察，察言观色，推理分析几乎成为本能。钱晓萌的反应立刻让他知道了自己已经暴露了内心的想法，不过他也没有说破，知道就知道了，又有什么大不了的，两人现在都这种关系了，还怕那个。&lt;br&gt;想想老领导要是看见自己这个忠心耿耿地老部下这样操弄着自己女儿的嘴巴会出现的表情，在想想要是他看见自己同他女儿在床上，客厅地板上，厨房的橱柜上疯狂操逼的情景，张延的鸡巴不觉又大了几分。感觉到鸡巴的活力，张延大喜，不由得瞇起眼睛意淫起来。&lt;br&gt;突然，儿媳刚才听到自己提到她父亲时的过激表情印入他脑中，难道……儿媳和她父亲，自己的老领导也有这种不伦关系？想到这里，张延突然感觉身体陡然间变热起来，鸡巴更是热力大发，瞬间变得又粗又长，一副杀气腾腾的凶样。&lt;br&gt;钱晓萌立刻感知到了公公的变化，惊喜之下，一边加快了吮吸的速度，一边擡眼观看，见公公瞇着眼睛一副享受的样子，经验丰富的她顿时明白老家夥是在意淫。&lt;br&gt;他在想什么呢？几乎的转眼之间，同样有丰富办案经验的钱晓萌就猜到了八九不离十，老家夥是在想自己的父亲看到这个场景的表情，还是根本就是自己和父亲在床上的情景……&lt;br&gt;「咚咚咚。」就在两人都想着脸热心跳的事，将要攀上快乐的颠峰之时，一阵急促的敲门身让两人同时跌落下来。&lt;br&gt;「进来！」张延语气不善，他非常生气，今天弄了半天，好不容易看见高潮的希望，却被打断，换了任何人都难免生气。&lt;br&gt;进来的是一个年轻的女警察，二十岁左右，相貌秀丽清纯，虽然比不上儿媳妇，但也算是难得的美女。&lt;br&gt;「什么事？」张延见是个美女，语气好了许多，就着说话的时候，身体略擡了一下，坐直了身体，就势将椅子前移，用身体当住了胯下的儿媳。办公桌前是挡死了的，只要没有人爬到椅子下或者把他拉开，是不会看见自己胯下有人的。&lt;br&gt;钱晓萌是个老淫女了，此时虽然有个外人在旁边，她却没有一点慌张，反而感觉更加刺激，除了没有再哼哼出声外，吮吸的动作都快了起来。&lt;br&gt;「铃铃铃！」年轻的美女警察还没说话，桌上的电话却又响起来。张延随手拿起电话，还没说话，电话里就传来刚刚还在意淫中出现的人物，自己的老领导亲家钱文山的声音：「亲家啊，还没下班？」&lt;br&gt;「哦，是亲家啊！刚才我还和晓萌谈到您呢！」鬼差神使地，张延肉体因激动而颤抖起来。自己正和老领导通话，他的女儿却在自己胯下吮吸自己的鸡巴，想想就令人有种射精的冲动，更何况现场还有一位美丽的女警，穿着笔挺的警服站在面前，既养眼，又有种犯罪的强烈感觉，真是说不出的爽。&lt;br&gt;钱晓萌也吮吸得更加欢快起来，上面的电话声音她隐约能听到点点，但这不是最重要的，最重要的是她知道电话里的是她父亲，所以她一边吮，一边意淫。想到在同一个时间，空间，自己的亲生父亲，和自己的公公还有自己，赤身裸体滚作一团的情景，她顿时也有种快沸腾了的感觉。&lt;br&gt;「哦，那让晓萌听下电话吧。」&lt;br&gt;「哦……晓萌她刚刚走了，您打她手机吧？」张延嘴里平淡应对着亲家，眼睛却盯着美女警察，屁股在椅子上一抻一抻，努力做着小幅度运动，让鸡巴在儿媳嘴中不停摩擦，胀大。&lt;br&gt;美女警察不敢打断局长的通话，只好规规矩矩地站着，却见局长死死地盯着自己看，脸色也越来越红，象极了色狼看女人的眼色，心中不由有点心慌。但当她仔细看时，却发觉局长虽然盯着自己不放，眼睛的焦点却不在自己身上，似乎是在想什么事，不由又放下心来。她哪知道，局长大人正在意淫，而自己就是他意淫的三个对象中的一个。&lt;br&gt;「手机关了，我打了她办公室，没人才打到你这里来的。」&lt;br&gt;「是不是出任务了还是别的什么事，您要不等一下再打？」张延自然知道儿媳在进这屋子时就关了手机，此时却装作不知道地样子，说谎不带半点停顿，不愧为老警察。&lt;br&gt;「恩，算了，你要是看见她，就叫她回家一趟，我有事找她。就不打搅你办公了，再见！」&lt;br&gt;张延一边慢慢地说着，一边感觉着下体的膨胀，眼前是美丽年轻女警的肉体给的视觉享受，下面是娇媚火热儿媳性感嘴唇带来的触觉享受，耳朵里传来的却是亲家老领导的话语，带来的是一种叛逆性禁忌意识。三种感觉蜂拥而至，很快他就感觉到自己要到了，但此时电话却马上就要结束了，难道又要经历一次从高潮掉落的痛苦？&lt;br&gt;不，张延在心中呐喊着，脑中闪电般的闪过老领导，儿媳妇，美女警察的面孔，一字一句，还故意罗嗦地说道：「好的，我见到她一定告诉她，您叫她回家去！」&lt;br&gt;钱文山不知道张延最后这句话为</content></item></essay>