<essay><item><title>妈咪的内衣续作—-阿姨的内衣(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;阿姨的内衣 PART1 航站情缘&lt;br&gt;跟妈咪也这样过了几年，很幸运的我们并没有被发现还有除了母子之间的关系，可能只有前女友小芬有点怀疑。&lt;br&gt;大学毕业后，我进入了一家电子公司，面试时有被询问是否可以外派大陆，想想出去见个世面也不错，更何况听说大陆美女如云，不去看看 (或干干)也太可惜。&lt;br&gt;小阿姨的老公其实也是大陆的台干，是在深圳，常常去了大陆三个月才回来一次，有时我会想小阿姨怎么忍的住，还好她只有女儿没有儿子，不然我一定会将心比心怀疑她跟她儿子有染。&lt;br&gt;外派的这天来的还真快，进公司以后两个月训练完就派我出去了，我被派去了深圳。&lt;br&gt;妈咪知道我要被外派，虽然舍不得，但也知道该是让我出去闯闯的时候，那天老爸跟妈咪特地上来载我去机场，到了第二航厦我与妈咪就先下车，老爸开车去停车场停。&lt;br&gt;我们先进到航站内等老爸，妈咪用不舍的眼神对我说︰小翔，自己要小心点喔，姨丈的电话有带吗？有事可以找他帮忙喔…阿姨有时也会去，妈咪再托她带东西给你，还有晚上不要出去了，当心治安…&lt;br&gt;有带着了，妈咪，我会小心的啦，妳放心，要记得想我喔！我不舍得看着妈咪。&lt;br&gt;心念一转倒是……&lt;br&gt;我眼露异光。刚在车上就在研究妈咪今天的穿着打扮，连身黑色洋装加银色带点根的鞋，上半身只小露了香肩，胸前有松紧布料包复，腰身轮廓有出来，裙长到小腿，身上带点淡淡香味，手上拿个LV小包。&lt;br&gt;倒是什么？妈咪问。&lt;br&gt;妈咪，那妳不就少了一根……可以用……我贴近妈咪的耳朵轻声的说着。&lt;br&gt;妈咪又好笑又好气的打了我一下，要出去了 还不正经……&lt;br&gt;那妈咪，我可以看一下吗？有一阵子不能好好‘孝敬’您了耶…我不正经的说着，眼神直射妈咪的胸前。&lt;br&gt;妈咪往旁边张望了几眼，然后有点害羞的弯下腰将领口拉开了一些，穿过领口两团柔软的乳房向上被紫色胸罩挤出半球。&lt;br&gt;我习惯性的想伸出魔爪要摸两把，不料马上被妈咪装凶的拍掉我的手说︰你没看到这边很多人ㄚ？！&lt;br&gt;我只好对着妈咪嘟嘟嘴，一付失望的样子……&lt;br&gt;看了一下时间，想想老爸停车也要点时间吧……印像中二航厦的地下室是通停车场的，重点是人好像不多，于是一手抓着行李，一手拉着妈咪说︰我们去楼下……&lt;br&gt;妈咪也没问为什么，光看我的色样，她应该知道我想干什么了吧，不是想摸摸亲亲~就是想要干她！&lt;br&gt;下了电梯，果然人少多了，我的手开始不规矩的在妈咪的胸部和美腿游移，弄的妈咪扭扭捏捏的，一面注意有没人过来，一面享受我最后的爱抚。&lt;br&gt;妈咪突然吓了一跳，连带乳房抖了一下，我警觉的将手抽出妈咪的领口。原来我背后突然走出一个人，顺着妈咪的眼神看过去时，心里想说该不会这么惨……是老爸吧！？&lt;br&gt;……呼呼 吓死我了，转头一看原来是个清洁工从厕所走了出来……虽然那清洁工经过时，打量了一下我们，不过总比被老爸问︰你在摸你妈的奶吗？来的好啦。&lt;br&gt;等清洁工在走廊尽头消失时，一种想法一闪而出……我对着妈咪露出了淫荡的笑容，妈咪也不是省油的灯，当然知道我在想什么，脸开始有点红了起来。&lt;br&gt;小子……你在笑什么啦你……妈咪带点确认的口气看着我。&lt;br&gt;我看着妈咪露出邪恶的笑容……两秒后对着她点点头。&lt;br&gt;啊？？……什么啦……妈咪还在装傻……&lt;br&gt;我们去厕所……那个 要吗？我用哀求的口气问了……&lt;br&gt;啊?？？什么啦……唉呦……不大好吧……看的出来妈咪虽然想，但还是有点犹豫或矜。&lt;br&gt;错过这次，下次可是要很久以后了耶……唉……我对着厕所的方向自言自语起来。&lt;br&gt;妈咪略有所思的东看看西看看，然后靠近我的耳朵轻轻的说︰真的要喔？……那你先去看看厕所有没有人嘛？！&lt;br&gt;我看妈咪被打动了，喜出望外，因为交战了这么多次，车床、山上、温泉、河滨公园我们都留下纪录，就是还没尝试过在厕所内开战……&lt;br&gt;我趁机偷吸了一下妈咪的小嘴，然后装绅士又白目的问她︰那小姐……请问你想男厕还是女厕呢？&lt;br&gt;妈咪听了扑蚩的笑出来︰唉呦快点啦……等等有人来怎么办？&lt;br&gt;喔好，我去看一下，不是怎么办，是怎么干……我转身提着行李往男厕快步走去……边走边讲。&lt;br&gt;应该有无障碍厕所吧……进去看了看，确定没人，我飞快的走到门外对着妈咪招招手……妈咪轻手轻脚溜进了男厕，我立刻引领妈咪进入无障碍厕所，还来不及关上门，妈咪就抓着紧抱着我的头亲吻。&lt;br&gt;喂喂，刚还说不大好的，现在怎像是要吃了我……我心中想着。&lt;br&gt;一只手隔着洋装抓上了妈咪的D奶，另一只手把门拉上外加锁上，‘果然是无障碍，一只手就轻松关锁门’，我又在想有的没的了。&lt;br&gt;空下来的手马上黏上妈咪的双乳，快速绕圈圈般地柔搓的妈咪的乳房，我猴急的拉下包住妈咪胸部的洋装，不解开奶罩只把肩带往外翻，手掌径自从奶罩的上缘伸进去，代替胸罩包裹住妈咪的双奶，用手指寻找妈咪的乳头，可爱的乳头早就坚挺着等待被我轻捏爱抚，妈咪的呼吸开始急促了起来。&lt;br&gt;妈咪，你好可爱，我爱妳……我悄悄地凑到妈咪的耳边说着。&lt;br&gt;小翔，妈咪也爱你……不过……今天要快一点……妈咪无耐又带点喘息的说。&lt;br&gt;就在妈咪回答的时后，我已经拉下妈咪的罩杯，硬是舔上妈咪的乳头。&lt;br&gt;嗯嗯……好……我趁着吸奶的空档回话 舌头则在左右两个奶头间游移。&lt;br&gt;我自顾自的解开了腰带，一次将我的外裤跟内裤都蜕到脚上，猛得一根肉棒弹跳了出来，妈咪伸手拉了一下裙摆，免得垂到地上弄溼，接着蹲下用小舌头贪婪的舔含了我的肉棒几下，因为时间紧迫我将妈咪拉了起来，把妈咪的裙摆撩起来，内裤果然是相对紫色奶罩的紫色内裤。&lt;br&gt;快速的脱下妈咪的内裤后，随手收进口袋。&lt;br&gt;妈咪露出了阴毛和阴唇，显得有点害羞，我往妈咪的阴唇摸了过去去，黑森林早已经溼透了……我们都知道现在不需要也不能要前戏，妈咪很自动的转了过去，屁股翘高，准备被处以极刑。&lt;br&gt;我扶住肉棒，准备往妈咪的小穴进发……&lt;br&gt;等等……阿…等等……妈咪突然转身望着我，用小女生害羞的声音别扭的说着︰小翔 妈咪我…唉呦……&lt;br&gt;怎么了妈咪。我有点不解的停下了动作。&lt;br&gt;妈咪想要……想要……想要小翔…你……干…你妈……妈咪鼓起勇气的样子太可爱了，我差点射了出来……虽然听到有点愣住，一时转不过来……&lt;br&gt;我兴奋到大力将妈咪压趴在马桶上，抓着妈咪的嫩臀，朝那湿淫的小穴，用力的插了进去，妈咪发出些微痛苦的呻吟，肉棒并没有一次插到底，龟头刚过了妈咪阴道最窄的部份，留了一半在外头，我想测试妈咪能强忍住不发出声音的底限。&lt;br&gt;因为随着肉棒插入发出的呻吟是最诱人的……&lt;br&gt;我把全身的力量都集中在肉棒，狠狠的将肉棒全部塞进妈咪的阴道，睪丸则因为接合阴部而湿透了，妈咪夹着娇喘吐出了一大口气，小嘴张的老大却不敢出声。&lt;br&gt;唔唔～～啊……轻点…轻点…唔……妈咪伸了一只手往我的方向轻档了一下，看起来似乎有点难受。&lt;br&gt;这时根本没理性能理会妈咪的哀嚎，而且我想说多插几次就会好ㄌ，所以也没减轻力道，抓着妈咪的细腰，更大力的前后不停干进干出，妈咪则强忍住声不断闷哼着……地心引力让妈咪的双乳大了一号，随着肉棒的冲击，妈咪的乳房剧烈的前后晃动。&lt;br&gt;慢慢地妈咪的阴道从原本忍痛默默承受变成主动的迎合让肉棒插的更深，两个人或是两只禽兽之间的接合处冲击更加激烈，我和妈咪完全失去理智，只想完全的深入对方，用尽力气做爱，插妈咪穴时的淫水噗嗤噗嗤声充满了厕所，原本妈咪不断发出压抑的闷哼声也变成自然发出的呻吟，这时也管不了是不是有人会进来了.。&lt;br&gt;唔～～唔～～嗯～～喔啊啊啊～～&lt;br&gt;我从后抱住妈咪的身驱，双掌抓满两个乳房，配合肉棒进出的大力拉扯，掐得妈咪乳房都变形，在手指缝间溢出几团肉和直挺的奶头。&lt;br&gt;我将妈咪拉到离我最远的位置，再加速干到紧密结合……我越干越凶，妈咪前后的位移也越来越大，妈咪可能觉得她快撞到水箱了，转而挺起上身用手扶住栏竿，我拉起妈咪的纤细的手臂往后，让妈咪的奶子看起来更坚挺，接着继续不怜香息玉的在妈咪背后狗干她。&lt;br&gt;嗯……嗯嗯…喔喔…不行…啊啊……妈咪不行了…啊啊啊……听到妈咪快高潮的讯号。&lt;br&gt;我放弃了忍耐的念头，双臂从背后紧抱住妈咪的细腰狂插，妈咪的小穴不断抽动挟紧我的肉棒，像是要把我吸住一般，瞬间妈咪全身开始颤抖。&lt;br&gt;呀～呀～呀～呀~呼呼～～～&lt;br&gt;我将肉棒顶进妈咪小穴的最深处，双脚垫高的想插起妈咪整个身体，妈咪也很配合的将身体重量都压在我的肉棒上，一股白精活生生射入在妈咪的小穴中。&lt;br&gt;我呼了一口气，像是刚刚的动作都没在呼吸一般，接着硬是边射边干了妈咪好几十几次，妈咪持续娇喘了几下，渐渐停止颤抖。&lt;br&gt;呼……小翔，你怎么这么大力，妈咪觉得像是被强奸了……妈咪边将我的肉棒拔出，边转头边和我亲吻。&lt;br&gt;对不起嘛，妈咪，会不会痛，谁叫你要说那句︰我爱怜得拿面纸帮妈咪擦拭略显红肿的下体，还有流出来的精液。&lt;br&gt;妈咪也是刚刚才想到的……再不说就要过很久了…唉呦，谁叫你刚在那说怎么办怎么干的，不过妈咪还是不好意思讲脏话。妈咪边说边觉得难为情越讲越小声。&lt;br&gt;那…妈咪…我干的好不好？我看到妈咪害羞就更想用粗俗的话调戏她了。&lt;br&gt;妈咪伸出小手握满我的肉棒套弄了残留的精液 然后像是自己被人调戏般的苦笑说︰好啦……好啦……很好ㄚ……&lt;br&gt;我则是老二用力抖了两下，回应着妈咪的回答。&lt;br&gt;我将裤子穿了起来，妈咪也将胸罩穿好头发整好，正准备开门出去看看先，没想到被妈咪敲了一下头。&lt;br&gt;ㄟ，还装傻，快点拿出来……妈咪戳破我的诡计。&lt;br&gt;喔，妈咪…被你发现了……我把妈咪的紫色内裤拿出来。&lt;br&gt;当然啦……谁都知道自己有没穿内裤吧……妈咪还真的想了一下。&lt;br&gt;妈咪……我想要这件……我向妈咪要求。&lt;br&gt;怎么可以…那妈咪现在没得穿了……会曝光啦……妈咪应该没裸下体出门过吧。&lt;br&gt;忍一下嘛……不会被看到的啦……这条内裤有妈咪很重的味道……我想妈咪的时后应该会需要的！我抱着妈咪，闻闻妈咪身上的香味。&lt;br&gt;妈咪不知是坳不过我还是想让她的内裤陪着我，无可耐何的哦了一声……亲了亲妈咪的脸，我就开门出去了。&lt;br&gt;妈咪先躲在后面，没想到门开到一半，居然看到老爸走进来……吓得我只好先把门关上再说。&lt;br&gt;ㄟ ，小翔 你怎跑来这了？老爸进来以后找了一间 随手关上了门。&lt;br&gt;喔，没啦，有点拉肚子 刚拉一次 要出去了又想拉了。我紧张的回答，转头看看妈咪脸色大变…赶紧握着她的手安抚一下。&lt;br&gt;真怪，你老爸我也是肚子怪怪的～～不过要快点了喔，时间快到ㄌ，阿…你妈咪呢！？&lt;br&gt;听到这句妈咪的手微微在颤抖，这种跟刚刚的颤抖是不一样的，看的出来妈咪很害怕，我比个嘘的手势在嘴前，妈咪轻轻的点点头。&lt;br&gt;刚在上面厕所看人好多，就跑下来了，妈咪应该在上面等我们吧！&lt;br&gt;我判断出去最好的时机就是现在了，用手指了指妈咪的高根鞋，妈咪会意以后脱了下来拿在手上，假装的将马桶冲了水，拉着妈咪的手就往外快步走出。&lt;br&gt;喔，好，那老爸我出去了，你快点……&lt;br&gt;好，快了快了……&lt;br&gt;一出厕所，我让妈咪先上去等我们，我则在这等老爸出来。&lt;br&gt;短短几秒整理刚被吓到的心情，不自主的回头看着一个美人背影随着手扶梯缓缓往上。&lt;br&gt;我在心里得意的窃笑着，嗯……妈咪如果今天穿短裙，不知道看不看的到……&lt;br&gt;&lt;br&gt;阿姨的内衣 PART2 K歌之王&lt;br&gt;&lt;br&gt;时间过了几个月，我在深圳也混熟了不少，有公司学长们的带领，基本的洗脚按摩到K房，都有体验过了，不过因为才刚出社会，第一个钱不多，第二个不大敢，所以也没真正的去开小姐。&lt;br&gt;这几个月反而是充满妈咪味的内裤见证了我射精的日子。&lt;br&gt;听妈咪说阿姨最近会来看姨丈几天，她顺便托她拿了些衣服务品过来。&lt;br&gt;妈咪，好ㄚ，我找一天去找阿姨拿。几个月中姨丈也有来找过我，带我出去晃晃吃吃东西等等的……&lt;br&gt;嗯……好……小翔 妈咪拿了一件外套让你阿姨带去了……妈咪在电话那头说着。&lt;br&gt;外套？喔好……虽然我有点疑惑 这边还挺热的 可能是怕万一变冷了吧。&lt;br&gt;妈咪……怕万一变天 还是有一件在身边比较好 而且……你要摸摸外套口袋喔……妈咪奇怪的叮咛着。&lt;br&gt;我愣了一下口袋？难道是…</content></item></essay>