<essay><item><title>做韵律操的妈妈（１－５．完）(4)</title><author>床上伴侣</author><content>家之后已经是下午三点多了，我拖着行李箱打开了房门，家里静悄悄的，
竟然没有人？！妈妈这周不是在家写课题论文的么？不过今天都六天了，也该写
完了，大概是找她的闺蜜逛街去了吧！&lt;br&gt;正想着，忽然健身房里有一丝响动传了出来，我心里一动，寻声探了过去。
健身房房门半掩着，仅有一丝缝隙，透过缝隙我向屋里看去，惊得我目瞪口呆！&lt;br&gt;只见一具白花花的丰满肉体正背对着门跪着，挺直着腰身令双臀更显丰满挺
翘，仅有一件黑色蕾丝Ｔ字裤包裹着美臀，内裤很小，后边的布料深陷进了股沟
里，两个臀瓣完全没有被遮掩的呈现了出来；上身是一件紧身白色Ｔ恤，虽然是
背面看不到正面的一对大乳兔，但是背部上还是清晰的将胸罩的痕迹印了出来。
这……这是妈妈？&lt;br&gt;只见妈妈头部不停地上下晃动着，似乎在吞吐着什么事物一般，有些水声传
了出来，还有妈妈的轻声呜咽声。&lt;br&gt;「哦……好……好舒……舒服……对，就是这样，好宝贝，再吞得深点……
哦……好好……」这时阿诚的声音响了起来。&lt;br&gt;妈妈在给他口交？！我如遭电击一般，有些不太敢相信。但是脑海一热，小
弟弟一下抬起了头，我有些不受控制般的搓弄了起来。&lt;br&gt;「用舌头舔……对，就是这样。真是极品啊……骚货，再含深点……哦……
对，就是这样……乖，操得我真爽，和你下边的小屄一样骚……哈哈哈……」阿
诚掩饰不住得意的声音传了出来，还有听起来爽到不行的嘶气声。&lt;br&gt;「啪啪」两声响起，紧接着是妈妈的呜咽声，只见妈妈的雪臀瞬间附上了阿
诚的两只大手，拍上之后两只大手用力地一抓，然后又松开，妈妈的美臀弹性十
足，随着他的揉弄激起了一阵荡漾，臀浪晃眼。&lt;br&gt;而阿诚彷彿还不过瘾一般，更加用力地拍打起来，不一会儿，两瓣臀瓣泛起
了一大片粉红色，妈妈的呜咽声更甚了，一对圆润的美臀不自觉的扭了起来，似
乎很不舒服一般。而我却清晰的看到，渗过内裤，几滴明亮的液体从蜜处沿着大
腿根流了出来，妈妈似乎更兴奋了。&lt;br&gt;忽然，阿诚双手上移，按在妈妈的螓首上，固定住了妈妈的脑袋，竟然将妈
妈的小嘴当成了嫩穴般，发起了最后的冲刺。妈妈努力地晃动着头部，似乎想摆
脱阿诚的控制，但是被阿诚按得死死的，无奈呻吟也伴随之急促的响起，似痛苦
似兴奋的呻吟犹如天籁。&lt;br&gt;「要射了，吞下去……啊……」伴随着阿诚一声如释重负般的舒爽叫声，他
停止了抽插，却一下将大肉棒挤进了妈妈的小嘴不动做起了深喉。妈妈「呜……
呜……」哼着，双手不停地拍打着阿诚的大腿，显得那样娇弱无力一般。&lt;br&gt;「射死你这个小骚货……哦……哦……」足足过了二十秒，阿诚才缓缓抽出
了他的大肉棒，抽出来的一瞬间，大肉棒和妈妈的口水还连成了一条丝线，随着
肉棒的抽出而一部份黏在了妈妈的嘴角。&lt;br&gt;妈妈吞咽的声音大声的传了出来，好像喝掉一大口水般的感觉，接着还有黄
白色的精液溢出了妈妈的嘴角。而阿诚不悦的声音也随之响起：「骚货，竟然敢
不听老公的话，真是欠教训了！」说完竟用还没完全疲软下来的大肉棒搧起了妈
妈的嘴巴。&lt;br&gt;若说妈妈给他口交可能是被强迫的，接下来的话却让我心里一下凉透了。&lt;br&gt;被射完的妈妈本来有些迷茫的表情被打醒了过来，不顾自己仍然是跪着的，
忙不迭的又亲了一下阿诚的大肉棒，媚眼如丝的仰视着阿诚，腻声的撒起娇来：
「好老公，人家错了嘛！人家已经很努力的在吃了，都是老公太厉害了，射得人
家那么多，人家哪里受得了嘛，好老公，你就饶过人家吧！」听了妈妈婉转诱人
的撒娇，我再也难以自控般的射了出来。&lt;br&gt;屋里的奸夫淫妇还在调着情，我缓缓地退出了家门，好像不曾回来过一般，
不过我却知道，自己的成熟美豔妈妈被人上了……出了家门，找了一个网吧包间
已是半个小时以后的事，我往家里打了个电话，暂时我也不知道该如何面对这事
情，我承认我会很兴奋，但是理智却恰好相反的。&lt;br&gt;「铃铃……」电话响了足有一分钟，还是没人接，要不是我刚出来都以为家
里没人呢！又打了个电话过去，不过十几秒终于有人接了，还没说话我都就听到
了妈妈略带急促的娇喘着：「小飞呀，有……有什么事么？」&lt;br&gt;『刚才的激情还在继续？可是已经过这么久了啊，阿诚没那么强吧？』我暗
暗纳闷着，「今天学校提前返程了，已经回到了学校，大概还要半个小时就能到
家了。」随后我又故作不知的问：「妈妈你怎么了，怎么喘得这么厉害？」&lt;br&gt;听到我半个小时后就要到家，妈妈明显慌乱的娇叫了一声，糯糯黏黏的声音
让我心里顿时一动，更加确定了自己的猜测！&lt;br&gt;「哦……哦……那……那好的……还……还没吃饭吧……先……先在……外
边吃些……嗯……妈……妈妈在做操……啊……嗯……太累了……哦……先……
先不说了……妈……嗯……妈妈要去……嗯……锻炼一下……拜……」妈妈结结
巴巴的说完这段话，不待我反应就挂了，只是在挂电话的一瞬间，我分明听到妈
妈释放出来的一声高亢的娇吟——妈妈在和儿子通电话，竟然也和奸夫在做爱！&lt;br&gt;－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－&lt;br&gt;第四章&lt;br&gt;在网吧包间里我呆了两个多小时，还是没能完全平静下来，在回到家的时候
已经八点多了。回到了家里，爸爸正在客厅看电视，而妈妈正在收拾客厅，看到
了我，妈妈跑过来一把将我揽在了怀里。若是平时，我一定会安心的感受妈妈胸
前的诱人玉兔还有妈妈身上的迷人味道，只是现在的我哪里还有这样的心情。&lt;br&gt;妈妈捧起我的脸打量了一番，似有些心疼：「才几天不见又有些瘦了，等等
妈妈给你做几个你爱吃的菜，好好补偿补偿你！」&lt;br&gt;妈妈打量我的同时，我也在看妈妈，只见妈妈面色红润、俏目含春，一副浪
妇得到满足的柔顺模样，看来她这几天一定过得很性福！听了她说的，我勉强笑
了一下：「几天不见，妈妈真是越来越年轻了，走在大街上恐怕别人都当你是我
的姐姐。」我想起了曾经阿诚套近乎的话，说了出来，暗暗讽刺着妈妈。&lt;br&gt;「是么？小嘴巴倒是变甜了哦！」听后妈妈一脸喜色，一点儿听不出来我的
讽刺。&lt;br&gt;「好了，这几天累死了。我晚饭吃过了，不用再做了。我回楼上休息了！」
我装出一副很疲累的样子，和爸爸打了个招呼，起身上了楼。现在的我，急于知
道这几天发生的事儿！&lt;br&gt;进了房间我一扫刚才的装相，锁上门，调出这几天的录像看了起来。&lt;br&gt;周一，晚上七点半，爸爸在看着报纸，而妈妈一身居家装扮，上身一件黄色
吊带背心，白色的胸罩带和背心吊带叠在一起，两个大奶子不堪背心束缚，倒是
有小半个奶子都露了出来；下身是一条七分的运动短裤，布料宽松，被妈妈的一
对美臀顶得高高的。她有一搭没一搭的和爸爸说着话，无聊地看着那些无聊的言
情剧。&lt;br&gt;忽然门铃响了起来，妈妈脸色一喜，不待爸爸起身便小跑着去开了门，一看
是阿诚，妈妈嘴角不禁扬起了一丝妩媚的笑意：「这么晚了，来林姐家蹭饭么？
嘿嘿，剩饭都没喽！」&lt;br&gt;阿诚抬眼看了一眼爸爸，露出了一丝暧昧的笑意：「那只能下次早点来了，
上次林姐的豆腐让我觉得回味无穷呀！」妈妈显然听出了他的一语双关，又是一
个娇俏的白眼甩给了他，看得阿诚眼里的火热又浓了几分。&lt;br&gt;「教授，我家乡特产的补品，今天特地给您带了两袋来，您嚐嚐。」阿诚向
爸爸套起了近乎。看到阿诚来，爸爸显得很高兴，也没有客气的收下了，并和阿
诚一起热络的聊了起来。&lt;br&gt;「对了，教授，怎么没见小飞啊？」阿诚半天没见到我，随口问了一句。&lt;br&gt;「哦，学校组织春游，小飞去春游了，要一周才能回来。」爸爸随口答道。&lt;br&gt;「咦，林姐不用去么，林姐不是小飞的班主任么？」通过之前的接触，阿诚
对我家里的情况也有着一些了解。&lt;br&gt;还没等爸爸说话，妈妈有些像道苦水般开口了：「我也想去啊，可是有个课
题论文要交，学校催得很紧，学校领导特地给我放了一周假，要在家里赶课题论
文的。」听到这周妈妈休息，阿诚明显眼睛亮了一下，接着又继续和爸妈閒聊了
起来。&lt;br&gt;又过了半个小时，爸爸明显有些疲倦起来，并没有拿阿诚当外人的他交待了
妈妈好好招待阿诚，然后表示了一下歉意，自己到楼上先休息去了。&lt;br&gt;看到爸爸上楼走了，阿诚显得更有精神了：「林姐，今天你还没做操吧？刚
好我学了几个新的姿势，要不要试试？」话里明显透着一股暧昧。&lt;br&gt;妈妈嫩脸红了一下，又想到了什么：「好吧，不过……不过可不许再对人家
说那些下流的话了！」&lt;br&gt;「林姐，哪里下流了，明明是我的真心话啊！」阿诚又把那副深情的表情摆
了出来。&lt;br&gt;妈妈的娇躯明显颤动了一下，红着脸慌忙往健身房跑去了，不知是不是我的
错觉，总觉得妈妈美臀扭动的幅度似乎比平时更大了些。看着慌忙跑开的妈妈，
阿诚露出了一丝淫笑，小声滴咕了一句：「嘿嘿，猎物快到手了啊！」&lt;br&gt;再次来到了健身房，这几乎是上次阿诚表白之后两人第一次单独的相处。一
段距离的小跑让妈妈微微有些气喘，胸前一对大奶子随着胸膛的起伏而晃动着，
看得阿诚又是一阵发愣。&lt;br&gt;妈妈见他双目直愣愣的盯着自己胸前的一对大奶子看，惹得妈妈轻轻拍了阿
诚一下，并且又是一阵娇嗔：「讨厌！你看人家哪里呢？」&lt;br&gt;「呵呵，林姐，你太美了，简直是我心中的女神，真羨慕邓教授能娶到你这
样的大美女！」&lt;br&gt;「去，就知道贫嘴！」听他提到了爸爸，妈妈的如水般美眸不禁闪过一丝黯
然，而这自然也没能躲过阿诚的目光。&lt;br&gt;其实，阿诚从不是什么好鸟，表面上虽然是个形体教练，却也着实是个下流
坯子，偏偏还长有一副好皮囊，外加上身高一米八二的身高以及魁梧的身材和健
美的肌肉，也勾搭过不少少女少妇。虽然他只有二十六岁，却是一个游戏花丛的
老手了，而像妈妈这样的知性成熟美妇还是第一次遇到，加上妈妈一副丰乳肥臀
的身材，常常让他不能自已。&lt;br&gt;从妈妈在他面前第一次出现时就惊为天人，尤其是之后的走光，更是看得他
血脉贲张，发誓一定要想办法把妈妈弄上床去，让其食髓知味，慢慢地调教，变
成自己的专属性奴！乃至以后随时随地需要都可以让这个美妇心甘情愿地为自己
洩火。&lt;br&gt;妈妈那被丈夫冷落而且慾求不满的闷骚劲，早就被他通过这两次的接触摸得
很清楚了，他现在所做的，只是一点儿一点儿把这个美熟妇搞上手而已，而看到
妈妈的表情，他知道成功的几率又会大几分的！&lt;br&gt;随后阿诚开始指导妈妈他的新动作，借口有些动作说不清楚，阿诚就手把手
的教起了妈妈，自然手会在妈妈身上有些小范围的游走，有时甚至碰触到妈妈一
对翘挺的美臀。开始妈妈还会有些不好意思，不过，看阿诚似乎并没有注意到这
些，而是很认真的在讲述着要领，也就专心学习了起来。&lt;br&gt;做了几个动作之后，阿诚又开始了新一个动作的教授，他叫妈妈将身体平躺
在垫子上，头向上仰着，一腿平平的伸直，而另外一腿弯曲。而阿诚这时候走到
妈妈的脚边，轻轻抚着妈妈的大腿，好似在帮妈妈抻直大腿一般，一双大手好似
充满热量，使得妈妈不得不紧咬嘴唇以避免呻吟出声来。&lt;br&gt;而从他的角度看去，妈妈修长的美腿不但尽收眼底，而且也将妈妈的下体完
全暴露了出来，贴身的面料将妈妈的大阴唇全部包裹起来，几乎可以看出大阴唇
的形状。而通过刚才的一系列肢体接触，竟让妈妈下体有了微微的感觉，阿诚甚
至发现了妈妈的下体隐隐渗出一些水渍，目光的火热让妈妈很清晰的感受到了。&lt;br&gt;只是过了三十秒，却彷彿一个世纪般漫长。经历了刚才的事儿，妈妈可不敢
再这样学下去了，至少表面的矜持不允许她真正的做一些太过份的事。不过阿诚
这个花丛老手何等其奸似鬼，还没等妈妈开口就提前说话了：「好了，今天做得
也差不多了，林姐，再做一个动作今天就到这里吧！」妈妈一听只是还有一个动
作，本来要拒绝的话自然也就没有说出口了。&lt;br&gt;「最后一个运动主要是为保持腰部线条而做的。」阿诚故作认真的讲解着。&lt;br&gt;阿诚让妈妈双腿并直，然后使劲地弯腰，而他则双手抚在腰围、腿侧来回推
拿，并且告诉妈妈，这个动作很有效果，可以消耗掉大量的脂肪。&lt;br&gt;不过一会的工夫，妈妈就已一脸潮红，微微的娇喘了起来。因为开始的时候
阿诚的手还能老老实实的在腰围和大腿附近，慢慢地竟然移上了妈妈肥美诱人的
翘臀，时轻时重很有技巧的揉捏着，让妈妈想要拒绝，却又有些舍不得这种让人
沉醉的快感。而不知道什么时候开始，阿诚竟微微提胯，将早</content></item></essay>