<essay><item><title>穿着围裙裸体的女儿</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;盛夏的天总是亮得特别早，晨光穿过窗外的绿叶，映照在女儿房间的梳妆镜上，反射得一室光辉，扰醒了沉睡中的我。右手一伸，想攫住女儿那对在交媾中恣意晃荡的美乳，却扑了个空，抬头睁眼望了望，那副能勾引出无限欲火的完美肉体已不在身旁，正迷惑着昨夜两条肉虫在这张双人大床上的一切荒淫情事是否纯为春梦一场时，女儿甜美的声音从门外传了进来：「爹地，来吃早餐囉！」&lt;br&gt;伴着开门声响，一张姣好的脸蛋探了进来，一脸的笑意：「睡死了喔？昨天欺负了人家一晚上，今天没戏唱了吧？快起来吃早饭，你今天答应要陪我去看早场电影的。」门关上前，女儿的脸上闪过一抺捉狭的笑，像极了调皮的小女孩。&lt;br&gt;掀开氊子，发现昨夜让女儿又爱又恨的那条肉棒正进行着升旗典礼，火红的旗杆头都快顶到肚皮了。都说年轻就是本钱，确实是不错，昨夜人肉大战的疲惫感，一觉醒来已烟消云散，股间那根肉棒更像是等待出栅的猛兽，精神抖擞，还微微颤抖着，似乎是昨夜接受了女儿青春多汁的肉屄洗礼后，如今渴望着再钻进肉屄的最深处，吸取更多因女体高潮而泉湧不绝的女精。&lt;br&gt;看着跨下已备便的武器，又想到女儿方才一番揶揄，一抺淫邪的笑出现在我的嘴角，看来有必要让女儿的肉体见识见识何谓精力充沛的成熟男人，有必要让女儿的骚屄品尝品尝何谓金鎗不倒的成熟男根！&lt;br&gt;怀着一肚子下流淫秽的肉欲，挺着一肉棒急速奔流的热血，一丝不挂的来到厨房，映入眼帘的是副只围了件小围裙的丰美肉体，站在流理台前忙着打理早餐，那雪白全裸的背、浑圆挺翘的臀、修长白晳的腿，无一不在柔和的晨光中，炫耀着诱人犯罪的光芒。啊！真是美丽的罪，这个罪我非犯不可！&lt;br&gt;「蜜儿宝贝……」一声近似撒娇的招呼，我将胸膛贴上了女儿的背，双手往女儿前胸的围裙布料下一探，手掌贴上了那对坚挺弹手的美乳，顺势用手指夹住乳头，若有似无的夹了一下。&lt;br&gt;「啊……干什么啦？」乳头受到刺激的快感，吓得女儿手一松，涂了一半果酱的土司面包和沾满果酱的奶油刀掉在流理台上，鲜红的草莓果酱溅向了一桌。&lt;br&gt;「跟蜜儿宝贝道个早安嘛！」我口里边说，双手边蠢动了起来，温柔的给两颗巨乳充份的揉抚，不时用手指玩弄乳头，或按或抠或搓，搞得怀里这个美人腰枝乱颤。&lt;br&gt;「讨厌啦……别玩了……喔！！不能这样弄人家啦……啊！！等会就要出门了……嗯……不要嘛……爹地」女儿在娇嫩的喘息声中推拒着。&lt;br&gt;女儿若是直接喊着「好爽」、「好舒服」之类语句，也许还无法将我的兽欲撩拨到最旺盛的顶峰，但女儿此时在快感中好似享受又好似抵抗的媚态，将我的欲火加热到几近爆发的燃点，我决心要慢慢玩弄眼前这副动人的女体，逼她主动开口求欢，要从她的红唇皓齿间，听到一切有关男女欢淫的污秽字眼。昨夜的女儿热情主动，摆布我的肉欲，操弄我的快感，利用我的肉棒欢愉的泄了七次身，今天该是轮到我「报答」女儿了。&lt;br&gt;「怎么了？蜜儿宝贝，这样弄不舒服吗？」我凑到了女儿耳边，轻声的询问，玩弄乳头的手指稍稍加快了速度，增加了力道。&lt;br&gt;「唉喔……舒服呀……可是我们要赶早场电影，会来不及的……噢！爹地，听话，不要嘛……！」女儿喘息的频率加快了，口中拒绝着，肉体却享受着遍体流窜的快感。&lt;br&gt;「是吗？」我淫邪的在女儿耳边轻笑着：「那我们办事得办快点才行呀！」双手的手指在不弄痛女儿的前提下，恣意的刺激早已坚挺站立的乳头，尽我所能将快感从指尖送入女儿的体内，同时将充血肿胀的肉棒，放入女儿的两腿之间，将龟头顶在春潮氾滥的屄口，轻轻的推移我的腰，带着那棒端的肉团在汁水淋漓的阴唇上，尽情的磨弄出更多的淫水，同时享受女儿阴唇的嫩肉爱抚肉棒的爽快感觉。&lt;br&gt;「喔……爹地！你的好烫呀……哎呀！！不行呀……别再磨了……啊！」&lt;br&gt;看着怀中的女儿备受狎玩，沉沦于快感中的淫态，让我的心中充满了成就感，促使我更卖力的对着女儿肉体上的敏感地带施加攻撃，期望听到女儿更急促的娇喘，更淫荡的呻吟。女儿内心淫秽的一面已掌控了她的身体，渴求着更强大的快感，水蛇般的纤腰轻摇着，蜜桃似的丰臀游移着，配合着我龟头的研磨，为的是想感受到更大的刺激，为的是想用肉欲淹没这副肉体主人的理性，以便尽情享受男根在体肉狂抽送的欢揄。&lt;br&gt;看着女儿濒于疯狂边缘，我停下了动作，将肉棒抽离女儿两腿间，带出一丝透明粘稠的淫水，沾满了淫水的肉棒前端，在透入屋内的阳光中闪耀着淫糜的光芒。我轻轻转过仍喘着的气美好身躯，女儿香汗淋漓的脸上，满布着不知是害羞或是兴奋所导致的晕红，比平常温柔婉约的她，着实娇豔数倍。&lt;br&gt;「要死了啦！色胚爹地，一大早就玩人家。」仍在喘着气的小嘴忙不迭的娇嗔着。&lt;br&gt;「好嘛好嘛，不玩不玩，来吃早餐吧。」我假意的应付着，当然不可能这样就放过她的，我跨下的猛兽可正饥渴着呢！趁着她一放下戒心之际，粗暴的将女儿身上唯一遮蔽着肉体的小围裙扯掉，在她有反应前，从草莓果酱瓶中挖出一把果酱，猛的一股脑涂在女儿胸前那对雪白的肉球上，女儿一声尖叫，本能的将手臂提上来护住了胸，手臂上也沾了些许果酱，在她企图用手掌抺去这团混乱时，我箍住了女儿的手腕，架开了她的双手，展示着她白晳前胸的一片鲜红，两颗肉球如今变成了两粒硕大鲜红的蜜桃，变硬的乳头在果酱中挺立着，摄人魂魄。&lt;br&gt;「呀……爹地你神经啦？？这样乱搞，快放开我，让我清理一下啦！」&lt;br&gt;我开始舔舐女儿手臂上的果酱，引来她的一阵反抗，女儿脸上挂着惊讶的表情，猜不透我的企图。&lt;br&gt;「蜜儿宝贝，我刚才不是说了吗？我要吃早餐呀，妳不是一直催我快吃吗？」我斜眼望着女儿，笑淫淫的舔着她的手臂。女儿如今已知道我下一步想干什么，更加的用力挣扎，女儿的反抗让我更加兴奋，迫不及待的向她的巨乳袭击。&lt;br&gt;我从乳房的周边舔舐着果酱，刻意避开了两个可爱的乳头，将其它部位的果酱用舌头贪婪的刮入口中，品尝着淫秽的甜味和体香。&lt;br&gt;「爹地，快停啦，这样好奇怪喔……啊！不要这样舔啦……唉唷……爹地，你变态，好变态喔……喔……不可以舔那里，不要嘛……你这样舔我会……啊！」&lt;br&gt;我的舌头终于来到了压轴好戏，开始尽情的品尝这两颗鲜嫩欲滴的小果实。我放开了女儿的手，抓住两颗肉球，恣意狎玩。吸吮一个乳头时，手指不忘伺候另一个，左右两个乳头轮流的玩弄舔舐，或轻或重，时急时缓，不允许女儿有片刻从快感中休憩的机会。&lt;br&gt;「喔……爹地！舔得女儿好舒服，啊！……好爽喔，真会舔……好棒！」女儿的理性已经全被肉欲淹没，她已不再时平时温柔婉约的乖巧学生，她已经变成昨夜那个被我压在床上，尽情晃动巨乳，猛力摇摆丰臀，贪恋交合之乐的淫娃。&lt;br&gt;时机快到了。我心中自忖着，拉过一把餐桌旁的高背椅，让女儿坐了上去，女儿似乎已经领略到我即将在她肉体上的哪个部注入快感，自动的缓缓打开双腿，腿上数道方才受虐时流下的失控水痕，反映着淫秽的白光，阴唇已半开的肉屄，汁水淋漓，极尽挑逗，桃红色的美肉随着女儿的娇喘，微微颤动，若非今天决心彻底玩弄这青涩宝贝，早就冲上去提起肉棒一棒到底了。&lt;br&gt;稍稍平复自己激动的情绪，用手指再沾了点果酱，涂抺在女儿早已充血勃起的阴核上，故意不怀好意的让手指在阴核不断爱抚，抬头欣赏女儿眉头微皱，喘气呻吟的美豔表情。&lt;br&gt;「喔……爽呀！爹地，我的好爹地，别玩女儿了，舔我好不好？」这一刻的女儿真的好美呀！&lt;br&gt;「蜜儿宝贝，想要我舔妳吗？舔哪里呢？蜜儿宝贝不说，爹地可不知道呢。」操弄一个只有十多岁美女的官能快感，让我感受到前所未有的优越与兴奋。&lt;br&gt;「唉……就是……那里嘛，求求你，快点舔女儿的那里！喔……我快疯了！」女儿此时已成为可以为了肉欲抛弃一切羞耻和人格的骚货，除了更多的快感，她生命中的其它都已不重要了。&lt;br&gt;「那里是什么呢？蜜儿宝贝，妳不说清楚爹地怎么知道呢？」我亢奋的故意拖延着，让女儿的欲望勃发到极限。&lt;br&gt;「喔……舔我的肉屄，女儿的屄想被舔，爹地！快舔我那个不停流水的骚屄！」女儿已经到极限了，这头雌性性兽尽力张开了双腿，期待我赐给她无限的快感。&lt;br&gt;我先轻轻用舌尖清理了阴核上的果酱，然后用舌面从屄口刮上粘滑的淫水，涂抺在阴核上，再猛的将舌头整个贴上去，尽情滑动，用粗糙的味蕾猛烈的刺激这颗埋藏着女人最极致快感的小果实。&lt;br&gt;「喔……喔……妈的！爽呀！爽……噢！再来！再来！别停呀！让女儿爽个够呀！」修养和矜持沦为无物，肉欲和快感支配一切，女儿已化为被我征服的性兽，接下来就轮到她伺候我的兽欲了。&lt;br&gt;女儿在我强烈且毫不留情的舌舔攻势下，泄出了今天第一次的身，乳白的女精被阴道的阵阵痉癴排到屄口，我非常满意自己的表现，凑上前去用尽情的吸吮这些古书中传闻对男性精力有益的液体，其实我心中满足情欲的成份居多，也不关心是否真能壮阳。女儿的身子仍是一阵一阵的痉癴着，满是汗珠的脸上，充满高潮后的潮红，无神的双眼表示她的思绪仍停留在方才一波强过一波的极端快感中。&lt;br&gt;待女儿稍稍回神，我将她扶下高背椅，让这副柔若无骨的肉体跪坐在我脚边，我站直了身，让我己经胀得发痛的肉棒直指女儿美豔的脸庞。&lt;br&gt;「蜜儿宝贝，也让我爽个够吧。」&lt;br&gt;</content></item></essay>