<essay><item><title>我家的母子乱伦历程</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我在大学毕业的时候，已经搞过６个熟女我就喜欢熟女，自从我懂性以来，我就喜欢，就幻想跟妈妈做爱来手淫。&lt;br&gt;　　我是出来毕业的第一年国庆０３年的国庆成功搞到妈妈的我初一的时候，小弟弟才开始硬。那时候在学校就听同学说过硬，读初一的时候才明白是什么意思。&lt;br&gt;　　那时候硬了就喜欢老用手上下抽动手淫，无师自通的。边动作就开始想象跟妈妈做爱了，，，在初中的时候，我住的房间跟我爸妈的之隔一面没有封顶的墙壁（那时候我家穷）。&lt;br&gt;　　有时候晚上回家，我就在房间想听爸妈的做爱声音一直都没有听到过，真保密。&lt;br&gt;　　但我就拿出自己的来手淫。&lt;br&gt;　　想着隔壁的妈妈，用各种姿势我手淫一般很快就射了，几分锺，当然也有试过故意不射，手淫了一个半小时才射，后来发展成为自测自己的性能力的一个方法初三的时候才第一次遗精。就开始射精到妈妈的底裤上，故意射在贴着阴户的那个位置，当然不能全部留在那，否则一看就肯定知道，把浓的清理一下，我是故意射湿，天真的幻想自己的精子能进入妈妈的体内。在开始遗精之前也拿妈妈的底裤包裹着来手淫，闻着，甚至吮吸的乳罩的味道。我等妈妈洗澡后，到我洗澡的时候拿她的有骚味的底裤来闻着幻想。我不知道其他人恋母是否也和我这样疯狂，而且把这些都跟妈妈说过。&lt;br&gt;　　婶子的底裤也曾经有过这个的待遇，但情况很少。&lt;br&gt;　　插一句坏坏的话，我第一次遗精后，是初三。&lt;br&gt;　　我那时候晚上夜尿偷偷起来还手淫后的精液射到班上最漂亮的的女生，的凳子上（初三时候的宿舍就是在我班教室的隔壁，备考经常学习到很夜）那时候精液凝成结晶的，第二天就变成了像纽扣大小的晶莹洁白的馒头。&lt;br&gt;　　那时候太天真啊，也很坏啊，想着这样让她们……那时候还有一个狂想：去偷其他女生的内衣服。但这种冲动一直克制住。&lt;br&gt;　　我出来工作了，虽然那时候也有一个４２岁左右的情人（是我在大学聊天认识的有性爱的６个女人之一）也是我数一数二喜欢的一个女人。&lt;br&gt;　　但我还是对妈妈的那种幻想越来越强烈我出来工作后，觉得自己摆脱了家里的经济依靠，一直以来这种压制的欲望开始极度扩张，心灵的纠结，冲动的欲火，刺激的深渊，使得自己再也控制不了自己，到了非实施不可那时候精神状态时及其高涨的，到了不发不得的地步。尤其是连续做了几个跟妈妈做爱的春梦后这种刺激的欲望强烈得要把我烧毁一样，做任何事都没有心思了，就想那件事，必须要做到的那件事。&lt;br&gt;　　我知道我一定要非成功不可，那时候我还上新浪的聊天室去找妈妈级别的女人来跟我出主意，我把我自己不得不发的欲望诉说，让她们站在妈妈的角度来想，如何才能使得妈妈答应我。&lt;br&gt;　　可能也是因为我妈妈是农村的没有读过书的妇女，而我又是本科原因吧，觉得能吃定妈妈。&lt;br&gt;　　对自己的热情对自己热烈的感染力挺自信的我那时候真的是着了魔，极其想干妈妈。&lt;br&gt;　　所以上聊天室，希望同年龄的女人给我一点提示我问她们：如何才肯让自己的儿子上？&lt;br&gt;　　我诉说了我撕心裂肺的情况，说我无法解脱的恋母，说我一定要得到妈妈，到了着了魔的地步她们大多数都不肯给我出什么主意，只是劝我放弃这种想法我是那种越战越勇，永不放弃的人。&lt;br&gt;　　有一个真的给我有个想法这个对你们一定有帮助。&lt;br&gt;　　她说：如果一定要干妈妈，一定找个让她感觉绝对安全，不会外露的地方才说。如果让她感觉不安全，即使她心里同意，口上也不答应。&lt;br&gt;　　我知道：如果开口跟妈妈说这回事，如果第一次失败。注定以后都是失败的了。&lt;br&gt;　　如果第一次成功，以后性福就多多的有在国庆放假回去之前，我已经做了充分的准备。想了好多，一个初定的计划基本想好了，要找到单独跟妈妈相处的机会，家里人不能在，而且地方也让妈妈感觉绝对安全的，谈何容易，几次欲言又止，内心斗争的激烈，恐惧，胆怯，颤抖又有谁明白呢？&lt;br&gt;　　眼看着假期一天天过去，刺激欲望的向往终于战胜了胆怯的恐惧，站在前面已无路的悬崖绝壁，破釜沈舟的豁了出去好像是３号的９点左右，刚吃过早饭，趁着爸爸外出趁虚（就是赶集），用了几元钱支持读小学的妹妹（那时候才读小学的她总喜欢跟着我我就跟妈说，我有件心事想对她说。&lt;br&gt;　　我把她带到了我隔壁家。&lt;br&gt;　　那里只有一位老婆婆居住（８０多了），而且一般都在一楼我找了一个房间，关上门。&lt;br&gt;　　我颤抖跟她说，我最近发梦都想跟她爱，总发这样的梦。如果不跟她做一次，我会发疯的……说我一直拿她的底裤乳罩手淫，说我那种感觉强烈到几乎烧毁了我……如果不跟她做一次，我会……因为妈没有读过书的农村妇女，我把自己说得很惨，很恐怖，而且很殷切，无法回头一样我还边用手想摸她的乳房，她是用一个手抵住我的手听我说的她也很吃惊，一直说：你怎么会有这样的想法。只有听说过父女的，没有听说过母子的我当时是豁出去了，利用我网上泡妞的诚信诚意，对我妈妈也一样，真的跟她全部倒了出来，我早已决定如果她不肯，我就强上。因为她肯定不敢叫出声音叫人来而且力气比我小我真佩服自己，又是我的真情流露得手了我妈竟然同意了。我也很吃惊的那时候我２４岁，我妈４５岁她说：你怎么有这样的想法。&lt;br&gt;　　我一直说：我只做一次，……只做一次。&lt;br&gt;　　一直颤抖的说。&lt;br&gt;　　真的那种心都跳了出来，没有干这种事之前，真的没有办法感受到。&lt;br&gt;　　以后每次跟她做这种事，我都有这种心跳，心颤抖，发冷，打颤的状态但那种欲望有强迫自己坚持下去，还压迫自己去用心感受这种刺激她答应了有点责怪的闹心的以妈妈对儿子训斥的语气说：“在哪里（行）？”&lt;br&gt;　　我说就在这里。&lt;br&gt;　　忘记说了，在我带我妈妈去之前，我已经考察过那个房间一张空床，连床板都没有，只有一张破的棉被。我就看中了那个破棉被。往地方一铺就可以做了。&lt;br&gt;　　铺好后，我跟妈妈就自己脱自己的衣服，我记得在妈妈脱底裤到膝盖的时候，我还轻轻用手帮了一下，之后就是她躺下，我插入去。&lt;br&gt;　　一点前戏都没有，但里面的水是我５次跟妈妈做，第一次她的水是最多的。&lt;br&gt;　　没有接吻，我有想接吻的冲动，但是她紧闭着嘴唇我估计妈妈那时候肯定也被这种刺激的感染了，才流这么多水我就蹲立着插入，（没插入之前都怕妈妈反悔啊），只求尽快进入蹲立着做，第一次也没有敢要求妈妈做什么姿势，能给插就很不错了最后我俯身压着她，她一直催我快点漏说了一点：在她基本答应我之前她还问了我：以前有没有做过？&lt;br&gt;　　我就说跟女朋友做过。&lt;br&gt;　　她总是叫我快点，眯着眼。我那时候很紧张，没有勃到我最硬的状态，但已经很硬了（我所有的发生过关系的女人都说我的特点就是硬直，而且从来没有试过这么爽的持久）插了两三分锺，她叫我快点，我那时候故意轻松也逗了她一下：你也给点感觉我啊她就揽动我的臀部，随着我一上一下的配合用力就这样，我禁不住她吹，也不忍了。快速狂干几下就射了射在里面之后就是迅速穿衣服。妈妈直接拿她的底裤把溢出来的精子一擦，就穿上了之后，我怕妈妈情绪不稳定，继续坐在床沿上说其他的家里的事也不提起之前的任何事情了。&lt;br&gt;　　一会妈妈就说：我们出去吧。太久了发现就……这样就是我的第一次，破釜沈舟，真实倾诉，在第二天我去岭头叫她回来吃饭的时候，一路上，我都气高昂杨，到了岭头，我问了她一下：对昨天的事有什么感觉？&lt;br&gt;　　她说：羞死了。还说。昨天完事后到第二天我们谈论这个话题，她也一直若无其事。&lt;br&gt;　　之后我曾经在猪圈揽住她想摸她的下面，她也不肯答应我了尽所能不让我得逞。&lt;br&gt;　　所以到目前为止，我只能跟她有四次机会做。（第四次做了两次），整整七年啊。&lt;br&gt;　　因为我在外面打工，只能逢年过节回家，回家后还得爸爸不在，其他人也不在。&lt;br&gt;　　第二次我是等来了一个机会，只有我跟她的前半夜（因为其他人出去看戏了，爸爸也去了朋友家要到１２点才回来）。&lt;br&gt;　　我就等妈妈睡下后，９点左右，就摸黑过去在爸妈的床上，强上了她一次。&lt;br&gt;　　她也不太抗拒，但会责骂我：我是你妈啊，你这么这样。&lt;br&gt;　　但她也不反抗，只是责骂。&lt;br&gt;　　那次我发现妈妈原来有个习惯，夏天睡觉的时候，只穿一条底裤。&lt;br&gt;　　我脱了自己的裤子后，把她的底裤一脱就做了。&lt;br&gt;　　这次感觉妈妈的阴道比较大，宽阔但温柔。&lt;br&gt;　　这次又是射在里面，我就赶快跑去家睡觉了因为家里人随时都可能回来，不想让妈妈和自己心理负担太大。做完后，也不知道说什么，很尴尬的。如果是大家都是自愿的，那做完才有话题谈第三次是爸妈搬到了新房间后，我也是在爸妈的床上又射了在里面。当时更紧张因为当时我已经结婚了，老婆睡在别的楼层，其他人不在家爸爸去帮别人了，晚上不回去。只有妈妈一个人。&lt;br&gt;　　第四次是我妈妈老照顾我老婆，而老婆有一个晚上住院了，只有我跟妈，所以那次机会做了两次。&lt;br&gt;　　晚上先来一次，开始她不愿意，又责骂我，我一把抱起她会床上一放，她知道无法避免了，就拿了一件衣服垫着，怕嫡出。&lt;br&gt;　　我让她套弄我的阴茎，她也帮我。那次，我也用手玩弄她的阴户，用手指插入去过，还擡高她的臀部看过里面，花口很好看，像一朵标准的向日葵，但里面就略显空洞。&lt;br&gt;　　等她洗澡的时候我就放好了照相机，打算录像。后来才想起录像机只能录三十秒，我也不是很清楚。&lt;br&gt;　　第二次的时候，我叫妈妈趴着，我从背后插入射的。她也愿意，虽然口说：&lt;br&gt;　　还要来啊？&lt;br&gt;</content></item></essay>