<essay><item><title>白玉乱伦(2)</title><author>床上伴侣</author><content>骚穴柔媚地对我大灌迷汤，要我答应她的要求，我想了一下，插穴这事儿男人是不会吃亏的，小骚穴已经结婚了，不怕她来纠缠我，她妈妈又是个寡妇，更没有问题。&lt;br&gt;于是我们三人脱掉面具，开诚布公地互道姓名，原来小骚穴叫李丽珍，她妈妈叫梅子，恰巧她们家就住在我家附近，隔了大约三、四条街的距离，将来不论是我去找她们，或她们来我家找我都很方便。三人这一谈开了，彼此之间更是没有了隔阂，我亲热地叫小骚穴丽珍姐，叫她妈妈梅子姐，但是小骚穴，不！应该正名为丽珍姐却有意见，她认为我应该叫她妹妹，她愿意降格当妹妹，而叫我哥哥，理由是她已经叫惯了我哥哥，不想改口，我也就由得她去，叫她丽珍妹妹了。&lt;br&gt;我们三人笑闹了一阵子，丽珍妹妹骚浪地急着想要上阵开打，但是孝顺的她顾虑到梅子姐的需求，愿意把头一阵让给她妈妈，于是便把我推向梅子姐，但是生性内向而很会害羞的梅子姐却双手紧抱着胸前肥嫩的双乳，两条粉腿紧紧地夹住阴毛丛生的小穴，小嘴里叫着︰『不要……不要……嘛……』媚眼急得快要哭出来了，我看梅子姐到这种地步了还是这么害羞地不敢和我作爱，知道她是为了天生的内向和女人的矜持，何况我听丽珍妹妹讲她还不曾跟丈夫以外的男人接触过，所以才会这么害羞。&lt;br&gt;丽珍妹妹在一旁见她妈妈羞红了脸的急相，想以身做则，好引发梅子姐的淫性，于是趴到我身边来，两手握着我的大鸡巴套弄着，我的大鸡巴在她的搓揉下粗长壮大了起来，梅子姐在一旁看了惊叫道︰『哎哟……好粗长……的……大鸡巴……唷……』&lt;br&gt;丽珍妹妹对她说︰『妈妈！大鸡巴才好呐！干起来才会让小穴舒服呢！』丽珍妹妹用手指搔揉着我的两个睪丸，握着大鸡巴往她的小嘴里塞去，龟头经过香舌的啜舔更是涨得像一粒红通通的鸡蛋般填满了她的小嘴，我挺起腰身，调整角度，把丽珍妹妹的小嘴儿当成浪穴般进进出出地插干着。&lt;br&gt;『唔……唔……唔……』丽珍妹妹哼着骚淫的呻吟声，吃了一会儿大鸡巴，她才吐了出来，拉过了梅子姐，对她说︰『妈妈！现在换你来替哥哥吃吃大鸡巴了。』&lt;br&gt;梅子姐半推半就地被她按着伏在我胯下，伸出香舌替我舔了舔龟头，接着学丽珍妹妹的动作般张开小嘴把我的大鸡巴含在口里，吸吮套弄了起来，她的小手握着我的阴茎，虽然动作不自然，但她却也本能地套弄得娇喘不已。丽珍妹妹又靠到我脸旁，献出香舌和我缠绵热吻起来，我把大鸡巴挺在梅子姐的小嘴里，让她含得更深入，一边着伸手去掏着丽珍妹妹的小浪穴，摸了我满手的淫水，弄得她发浪地趴在床上，两脚半跪，大肥臀抬得高高的，现出那淫水涟涟的小浪穴，娇吟着道︰『哥哥……妹妹……要……你……快来……干……我的……小浪穴……妈妈……放了……哥哥……的……大鸡巴……吧……看着……哥哥……如……何……干我……』&lt;br&gt;丽珍妹妹准备好了后，梅子姐也将我的大鸡巴从她小嘴里抽出，她也想观摩我和她女儿的性交场面，毕竟这对一生都很内向的她来说，是很新奇又刺激的呐！我移到了丽珍妹妹的身后，两手抓着她的大屁股，身体微微往上一挪，大鸡巴正好对准了她的小穴口，把龟头在她小阴唇上磨了几下，忽然将她的肥臀往后一拉，大鸡巴就『叱！』的一声干进了她的小浪穴，深深插了几下。只听得丽珍妹妹叫道︰『啊……啊……哥哥你……的……大鸡巴……干进……了……妹妹……的……小穴心……了……喔……喔……嗯……嗯……妹妹……被……大鸡巴……干得……好舒服……唷……啊……哥哥……妹妹……的……大鸡巴……亲……丈夫……快……快干……妹妹……的……小穴……吧……用……用力……的……干……把……把妹妹……干死吧……喔……喔……』&lt;br&gt;我开始用力地插干着丽珍妹妹的小骚穴，而她的淫水也随着我抽送的速度越流越多，梅子姐惊奇地看着她女儿如此骚浪的情状，趴在她的侧面，两手伸到她女儿胸口，抓着两颗大乳房捏捏揉揉，丽珍妹妹被我的大鸡巴干得意乱情迷，时而低头看她妈妈玩弄着她的大奶子；时而转头看着我插干她的小浪穴，我左抽右插，越干越起劲，大鸡巴像一只热棍子似地不停捣弄，阴茎已被她紧凑的小穴阴壁夹得坚硬如铁，『啪！啪！啪！』这是我的小腹撞击丽珍妹妹大肥臀的声音；『噗滋！噗滋！噗滋！』&lt;br&gt;这是我的大鸡巴在她的小穴里干进抽出的声音。&lt;br&gt;一旁的梅子姐看着我们这场舍生忘死的大战，也浪得她忍不住淫水直流，抽出摸她女儿乳房的手，伸到她下身去扣揉着发浪的小穴，只见她雪白的大腿中间，露出了一条鼓澎澎的肉缝，穴口一颗鲜艳红润的阴核，不停地随着她挖扣的动作颤跃着，两片肥美的大阴唇也不停地闭合着，阴沟附近长满了黑漆漆的阴毛，被她洩出来的淫水弄得湿亮亮地，流满了她大腿根部和底下的床单。&lt;br&gt;我见已成功地引起了梅子姐的淫慾，便抽出了插在丽珍妹妹小穴里的大鸡巴，扑向梅子姐的娇躯，将那曲线玲珑、窈窕动人的胴体压倒在床上，我望着这具中年美妇丰满的肉体，肌肤雪里透红，比梨子还大的乳房随着她的呼吸颤抖着，丰肥的阴阜上生满了黑黑长长的阴毛，像小馒头似地高凸饱涨，比她女儿丽珍妹妹还要动人心弦。&lt;br&gt;我对她说道︰『好姐姐！快摆好位子，让大鸡巴替你止止痒。』梅子姐虽然调好身体的位置，但两条粉腿却并拢着，因为此时她的女儿在旁看着她将要挨插的模样，害羞地不敢把小穴显露出来。我道︰『不，姐姐！要把你的双脚叉开，这样我才能插进去呀！』梅子姐羞答答地小声说道︰『唔……嗯……好……好嘛……好……羞人呐……哎哟……讨厌……嗯……来……来吧……』说着，缓缓地张开了那两条粉腿，我伏上她软绵绵的娇躯，大鸡巴已顶住她发热的膣口，我在她的肥乳上摸了两把，直弄得梅子姐浪吟连连，淫水又流出了不少。&lt;br&gt;我的大龟头在她穴口的大阴唇上揉着，梅子姐的全身上下有如千万只蚂蚁搔爬着一般，直浪扭着娇躯，慾火燃烧着她的四肢百骸，又痒又酸又麻的滋味，使她不由自主地娇喘着呻吟道︰『哎……哎哟……我……我……难受……死了……大鸡巴……弟弟……人……人家……很痒了……哎呀……呀……你……你还不……快……干……干进……来……哟……哟……』&lt;br&gt;这内向的美女竟也叫起床来，还要我赶快插她的小穴，美人的命令我怎敢不遵，何况是在这种时候，不快把大鸡巴插进她小穴里替她止痒，一定会被她恨一辈子的。于是我就把大鸡巴对准了她的小穴肉缝的中间，屁股一沉，大鸡巴就窜进了小穴里三寸多长。&lt;br&gt;只听得梅子姐一声惨叫︰『啊……』娇躯猛地一阵抽搐，伸出玉手推着我的小腹，颤声叫道︰『哎唷……哎……哎呀……痛死人……了……好……好痛呀……弟弟……姐姐……五……五年多……没有……干过了……吃……不消……你的……大鸡巴……你……慢点儿……嘛……等……等姐姐……的……浪水多……些……再……再插……好吗……』&lt;br&gt;我没想到四十岁的梅子姐，小穴还会这么窄又这么紧，就像是处女未开苞的小穴，比她女儿丽珍妹妹的穴还要美妙，我停了下来，轻吻着梅子姐的娇靥，道︰『姐姐！对不起，我不知道你的小穴竟然比丽珍妹妹还窄，我一下子就干了进去，实在太粗鲁了。』&lt;br&gt;梅子姐哀哀地道︰『哎……哎呀……弟弟……你要……怜惜姐姐……从没被……这么大……的……鸡巴……干过……姐姐的……小穴……已经……五年没……用了……它……它会……缩得像……少女……一样紧窄……你要……慢慢地……插……姐姐……的……小穴……呀……』&lt;br&gt;我的大鸡巴被梅子姐紧窄的小肉洞夹得趐麻爽快，在她慢慢减弱的喊痛声中，悄悄地转动着屁股，让大鸡巴在她穴里磨揉着阴道的嫩肉，梅子姐渐渐被我的技巧磨得浪吟道︰『呀……呀……对……对……哎哟……喔……好……好爽……好舒服……唷……呀……我……我的……亲……哥哥……大……鸡巴……亲丈夫……呀……呀……姐姐……的……小穴……趐……趐麻死……死了啦……哎哟……喔……』&lt;br&gt;梅子姐舒服得媚眼细瞇、樱唇哆嗦、娇躯颤抖着，我何曾干过这么雍容华贵、娇艳欲滴的大美女，又加上她躺在我身下呢喃的呻吟声，激得我更迈力地旋转着我的屁股，梅子姐的小穴里淫水就像洪水般流个不停，一阵流完又接着流了一阵，把她肥臀下的床单都流湿了好大一片，不停地呻吟着︰『呀……嗯……嗯……好……好舒服……亲……哥哥……你……干得……姐姐……好爽喔……哎……哎哟……舒服透……了……姐姐……受不……了……哎唷……快……大力……干我……嗯……亲丈夫……快用……大鸡巴……大力……干我……嘛……嗯……嗯……』&lt;br&gt;我听这对美艳的母女花在大鸡巴干她们小穴的时候都喜欢叫我哥哥，明明她们的年纪都比我大，还满口「大鸡巴哥哥」的叫个不停，听了真让人替她们脸红，不过她们越骚浪，插干起来也越是让我感到爽快，于是我越干越有劲，越干越用力。&lt;br&gt;这时休息够了的丽珍妹妹挨到我们身边，对着我的嘴吻了起来，这是她表示爱意的方式，每次都会先献上她的香吻，她还一边抚揉着她妈妈的大乳房，一边却忍不住骚痒地扣起了她自己的小穴，被我插干着的梅子姐受到我们的两边夹攻，小嘴里娇哼不断，肥美的大屁股更是摇得像波浪一般，娇首舒服地摇来摇去，发浪翻飞中透出一股巴黎香水的幽香，此时我的大鸡巴整根插进梅子姐的小穴里，顶着她的花心辗磨着。&lt;br&gt;美得梅子姐银牙暗咬、娇躯浪扭、媚眼翻白地抖着声音道︰『哎呀……喔……唷……亲……哥哥……姐姐……真是……舒服透……了……嗯……嗯……小穴……美……美死了……哎唷……姐姐……真……要被……亲哥哥……的……大鸡巴……奸……奸死……了……啊……啊……亲丈夫……你……碰到……姐姐……的……花心了……喔……喔……亲……丈夫……姐姐……要……要丢……丢了………好美呀……』&lt;br&gt;只见梅子姐的娇躯一阵大颤，长长地舒了一口满足的大气，整个人就瘫在床上，浪趐趐地昏了过去，流满香汗的粉脸上露出满足的微笑。丽珍妹妹一直在旁边忍着骚痒看着我大战她妈妈，孝顺的她若不是我干得是她最敬爱的妈妈，恐怕早就冲过来抢我的大鸡巴了。&lt;br&gt;这时她一看她妈妈已经被我干的爽昏了过去，心花大开地赶快躺到她妈妈的身边，双腿分开翘得高高的，对我道︰『嗯！哥哥，妈妈被你干爽了，妹妹还没爽够呐！求求你，哥哥！快再来干妹妹的小浪穴吧！』我将她的双腿架到肩上，手抱着她肥美的玉臀，大鸡巴瞄准了洞口，借着她流得穴口满满的淫水帮助，一下子就整根插干到底。淫水潺潺外流，滋润着我的大鸡巴，再加上阴茎还残留着她妈妈洩出来的淫水和阴精，插起她的小浪穴更觉奇美无比，这母女同淫的乐趣，真是世上几人能够拥有的呐！&lt;br&gt;丽珍妹妹不禁浪哼着︰『啊……喔……喔……大鸡巴……哥哥……用……用力……妹妹……爱死……你的……大鸡巴……了……快……快干……妹妹……的……小浪穴……哼……美……美死了……插……插死……妹妹……吧……小浪穴……痒得……受不了……喔……喔……要……哥哥的……大鸡巴……才能……止痒……喔……喔……哥哥……妹妹……爱死你……了……啊……喔……你是妹妹的—–好老公——』&lt;br&gt;这时梅子姐也恢复了神智，见我无比神勇地插干着她的女儿，她的春情慾焰马上又被点燃了起来，我突发奇想，要梅子姐叠上丽珍妹妹的娇躯，两人一上一下地面对面互抱在一起，四颗肥美的大乳房互相压扁着，两只淫水涟涟的小浪穴也湿淋淋地互磨着，先让她们母女互磨了一阵，等到发骚的妈妈和淫浪的女儿都娇喘吁吁地极需性的安慰时，才跪到她们的大屁股后面，握着我的大鸡巴不管一切地用力往前一顶，冲进了一只温水袋似的小肉穴里。&lt;br&gt;『喔……喔……好爽……』这是梅子姐迷人的浪哼声，不用说我的大鸡巴先干进的是她的小浪穴，我伸出魔手插进这对娇艳的母女互贴着的趐胸之间，一面玩弄捏揉着两对势均力敌的大肥乳，搓着她们奶子的嫩肉，一面抽出湿淋淋的大鸡巴，往下面一只骚穴里插进去，这次换骚浪的丽珍妹妹浪叫着道︰『哎……哎哟……哥哥……你插得……妹妹……好爽……小穴……趐麻死……了……哟……哟……啊……浪死……妹妹……了……』我一抽一插之间，也不管干的是她们母女的哪一只小骚穴，只要大鸡巴不小心抽到了穴外，马上就干进另一只流满淫水的小穴里，就这样长抽深插地干弄着两只感觉不同但是肥嫩程度差不多的迷人穴儿。梅子姐的小穴五年不开张，一偷人就遇到我这根大鸡巴，这会儿在她性慾冲动和我的狂奸下，只干得她紧窄的小肉洞痛麻酸痒各种滋味都齐湧心头，浪叫着道︰『啊……啊……喔……喔……捣……捣烂了……亲哥哥……的……大鸡巴……要……捣烂……姐姐……的…</content></item></essay>