<essay><item><title>气质高雅的大学教师妈妈(4)</title><author>床上伴侣</author><content>了，还能隐隐的勾勒
出小内裤的痕迹呢。&lt;br&gt;也不知道Ｔｏｍｙ是不是故意的，趁着挂档的机会用手背摸到了妈妈的大屁
股。&lt;br&gt;看到此情此景，我真的吃醋了，哼，那也是你摸的吗，连我都没摸过呢。&lt;br&gt;「Ｔｏｍｙ，这是你自己买的车么？」&lt;br&gt;「是啊，不过是个二手车，很便宜的，不过我花的可不是家里的钱，是我自
己赚的。」&lt;br&gt;「是么，你才多大呀，还上学呢，怎么赚钱呀？」妈妈露出了一副吃惊的样
子，别说她不信，就连我都不信，一个学生怎么能赚这么多钱啊，不会是个富二
代吧。&lt;br&gt;「我在淘宝上做了点小买卖，生意还算不错，不光学费餐费够用，每月还能
剩点零花钱。」&lt;br&gt;「呵呵，没想到Ｔｏｍｙ这么棒啊，都能半工半读了，哪像我们家那个小混
球儿，整天除了吃就是玩。」&lt;br&gt;妈妈你不会是个百变女郎吧，说前半句话的时候脸上笑吟吟的，可是后半句
话一冒出来，脸就沉下来了。&lt;br&gt;当着外人的面三番四次的糗我，你自己心里就好受么。&lt;br&gt;「东东还小呢，老师别整天数落他，会对他心里产生负面影响的。」&lt;br&gt;Ｔｏｍｙ哥，你说的对极了，现在已经产生负面影响了，哼，看人家外国学
生懂得就是多，亏妈妈还是个大学教师呢，就会应试教育，烦死了。&lt;br&gt;「嗯，可能是我太急于求成了，恨铁不成钢啊，等你以后做了家长就知道为
人父母多么不容易了……」&lt;br&gt;就在这个时候，一个急刹车，嘶的一声，着实吓了我一跳，我靠，怎么回事
呀。就在我诧异万分的时候，忽然从车窗外看到两个大汉气势汹汹的朝我们走来。&lt;br&gt;「操你妈的，会不会开车呀，你给我下来。」&lt;br&gt;啊？看他们那凶神恶煞的样子，不会是来打架的吧。一种恐惧感笼罩在我的
心头，大哥，现在是和谐社会，大家都是文明人，不要那么冲动啦。&lt;br&gt;就在我无比惊恐的时候，Ｔｏｍｙ已经走下了驾驶座，站在了那两个大汉的
面前。&lt;br&gt;「你们俩到底什么意思啊？是不是想……」只见Ｔｏｍｙ露出了略微狰狞的
面容，和刚才那和蔼可亲的样子简直是判若两人啊。&lt;br&gt;「我……我们……没……没什么，是我们不好，开车没集中精神，是向你道
歉来了。」&lt;br&gt;我操，太丢人了吧，刚才还龇牙咧嘴的，这么快就变成个怂包了，真他妈给
中国人丢脸。要是我的话……是啊，要是换成我的话，会怎么样呢？&lt;br&gt;我明白了，正所谓退一步海阔天空，他们一定是看到Ｔｏｍｙ长得那么高大
威猛，肌肉发达的吓人，知道不是他的对手，就认怂了。&lt;br&gt;「我叫Ｔｏｍｙ，实在不好意思，我也有责任的，开车不够专心，我应该向
你们二位道歉的，对不起了。」&lt;br&gt;「没……没什么，别客气。」&lt;br&gt;之后两个大汉哆哆嗦嗦的离开了，Ｔｏｍｙ也回到了驾驶座上。&lt;br&gt;「Ｍｉｓｓ黄，没吓到你吧。」&lt;br&gt;我的妈妈哪经历过这种场面呀，早吓得缩在一边了。&lt;br&gt;「真的吓到我了，我还以为你们要打架呢。」&lt;br&gt;「都是我不好，让Ｍｉｓｓ黄受到了惊吓，对不起，是我开车不够专心。」
说着Ｔｏｍｙ还握住了妈妈的一只玉手，用那种貌似关爱的眼神注视着她。&lt;br&gt;「开车可不是小事情，干吗那么不专心啊，是不是你的驾驶技术不行，在找
借口呀，下次我可不敢做了，呵呵。」&lt;br&gt;「其实我的驾驶技术还算不错的，只是刚才确实有点分心了。」&lt;br&gt;「多危险啊，干吗要分心啊。」&lt;br&gt;「因为坐在旁边坐着一个女神呀。」&lt;br&gt;「旁边？女神？哎呀，你说什么呢，赶紧开车吧。」&lt;br&gt;「哦，Ｍｉｓｓ黄，你原来在哪所大学授课呀？」&lt;br&gt;「在华光大学。」&lt;br&gt;可能是觉得自己的话说的有些不妥，Ｔｏｍｙ有点要岔开话题的意思。&lt;br&gt;恋恋不舍的松开了妈妈的玉手，Ｔｏｍｙ继续向前开，这时我无意中发现妈
妈的脸上又出现了一朵红云。&lt;br&gt;「Ｔｏｎｙ，看你刚才的样子，我还以为你要和他们打架呢。」&lt;br&gt;「Ｍｉｓｓ黄你误会了，我不是那种喜欢惹是生非好勇斗狠的男人，虽然他
们出口不逊让我有点生气，不过他们的态度不错，而且刚才确实是我不对，我应
该向他们道歉的。」&lt;br&gt;我操，他们态度不错？因为你长的高大威猛而已，如果你长得像我这么瘦，
早就让他们揍扁了。&lt;br&gt;「呵呵，想不到你还挺有风度的。」&lt;br&gt;「男人么，就应该有点风度有点胸怀的，不过那是对我自己，如果谁敢欺负
我身边的女人，可就是另一码事了。」&lt;br&gt;身边的女人？这个词含义可大了，他说的是现在坐在他身边的女人啊，还是
他的女朋友啊。&lt;br&gt;「另一码事？」&lt;br&gt;「那当然了，欺负我，我可以忍，如果谁敢欺负我的女人，别说两个人，就
是十个我也照打不误。」&lt;br&gt;「十个？呵呵，你打得过么？」&lt;br&gt;「打不过也得打呀，谁让我是男人呢，让女人有安全感，让女人幸福，是男
人应尽的义务。」&lt;br&gt;「可是又有几个男人能真正让女人得到幸福呢。」妈妈一副若有所思的样子，
又不知道在想什么了。&lt;br&gt;「哎呀，光聊天了，车已经开过了。」&lt;br&gt;「哦，真是对不起，我马上绕回来。」&lt;br&gt;Ｔｏｍｙ又绕了一圈才把我们送到小区门口，临别的时候，Ｔｏｍｙ躬下身
吻了妈妈洁白的手背，可能这是外国人的一种礼貌吧。&lt;br&gt;「儿子，你别转来转去的了，今天买了这么多教科书，是不是该去学习了。」&lt;br&gt;「妈，刚才Ｔｏｍｙ哥都说了，作为监护人，你不应该这么强迫我的，会对
我的心理造成不良影响的。」&lt;br&gt;「谁是Ｔｏｍｙ呀。」听到这个陌生的名字，爸爸打断了我和妈妈的对话。&lt;br&gt;「老公，Ｔｏｍｙ是我现在学校的一个学生，是个美国人，刚才在书店碰巧
遇到他了，请我和咱儿子一起吃了顿饭，席间还开导了一下东东，说应该换一种
教育方式……」&lt;br&gt;「看样子那这个学生还不错，也许咱家东东是应该换一种教育方式了，如果
他有什么好的方法，不妨咱们借鉴一下。别忘了改天你要回请人家一次呀，实在
不行就叫到家里来，让他尝尝你的手艺。」&lt;br&gt;「在家里吃呀？」&lt;br&gt;「你说的算，我就是提个建议，可能在家里说话方便一点，我主要是怕你在
外面对东东发火，他现在不是小孩子了，在家里骂他就行了，在外面多少给他留
点面子吧。」&lt;br&gt;「嗯，看看吧，有时间的。」&lt;br&gt;被妈妈逼着学习，可我脑子里想的确是电脑游戏。&lt;br&gt;妈妈的表情好奇怪呢，就在她从我身边走过的一瞬间，好像在嘀咕着什么，
声音很小，可我还是听到了。&lt;br&gt;「我火气那么大还不是因为你……」&lt;br&gt;这是什么意思啊，妈妈是在说爸爸么？也许是在埋怨我这个不争气的儿子吧。&lt;br&gt;在自己的房间里，写完了作业，又装模作样的看了一会新买的教科书，我就
躺在了床上，回想着今天发生的事。&lt;br&gt;其实Ｔｏｍｙ哥哥这个人还是不错的，长得那么高大英俊不说，作为一个名
牌大学的学生还有自己的一份事业。在妈妈发飙的时候还不停的替我解围。&lt;br&gt;可能真的是我太敏感了，只因为妈妈长得太漂亮太性感，就觉得每个接触到
她的男人都想对她图谋不轨，甚至人家说出的一句话一个字，我都觉得是在对妈
妈做性暗示。&lt;br&gt;咳，再怎么说妈妈的年纪也不小了，每个人的欣赏角度又不一样，也许我觉
得她是个宝，别人还不见得喜欢呢。&lt;br&gt;还说别人呢，其实只有我才是个最卑鄙的混蛋，像个癞蛤蟆一样垂涎自己的
亲妈，真他么不是人。&lt;br&gt;第二日，在学校里整整煎熬了一天，回到家的时候，却看到姗姗阿姨和她那
个色种儿子也坐在餐桌上，她们来做什么呀……
我靠，姗姗阿姨和她儿子鲁鹏怎么来了？&lt;br&gt;哼，这母子俩，一个色儿，一个浪母，没一个好东西。虽然她们没有那
种大逆不道的母子乱伦关系，可是做母亲的劝自己的闺蜜用出轨来满足性欲
不说。&lt;br&gt;平时穿的那么暴露，说话那么淫荡，十足的骚货。要不是长得有几分姿
色，我连看都懒得看她一眼。&lt;br&gt;哎，虽然对姗姗阿姨的评价那么差劲，虽然我一直暗恋自己的亲妈，可
是只有老天才知道，如果她脱光了在我面前不停的搔首弄姿，我会不会掏出
鸡巴狠狠的干她呀。&lt;br&gt;相比于他妈妈，做儿子的就更不是东西了，在外面玩玩女同学还可以理
解，可是在家里还偷窥自己的亲妈，那可是亲妈呀，真他妈杂碎。&lt;br&gt;虽然我也偷窥过我性感的母亲，可我不是故意的嘛。&lt;br&gt;哎，难道我是在妒忌鲁鹏么，妒忌他泡妞的天赋，妒忌他长得比我帅，
更妒忌他有个风骚暴露的还可以让他经常视奸的豔母么。&lt;br&gt;【嗨，东东回来啦，这么长时间没见，小夥子越长越帅了呢。】&lt;br&gt;姗姗阿姨微笑着冲我打着招呼，难道是想色诱我么？&lt;br&gt;【姗姗阿姨好。】&lt;br&gt;【东东，还记得今天是什么日子么？】&lt;br&gt;【今天？什么日子？可……可能是暑伏吧。】&lt;br&gt;【哈哈哈，东东记性可真好，今天还真是暑伏呢。】&lt;br&gt;我操，只因为今天天气特别热，我才顺口胡诌的，没想到竟然蒙对了。&lt;br&gt;【小傻瓜，可不是姗姗阿姨批评你呀，连哪个节气你都记得这么清楚，
怎么就没记着你妈妈的生日呢？】&lt;br&gt;什么？今天是妈妈的生日么？&lt;br&gt;我操，我操啊，这么重要的日子，我怎么一点印象都没有呢，我本应该
好好表现一下的，可是现在……两手空空，哎，什么机会都没有了。&lt;br&gt;【妈，对不起，我忘记了，生日快乐。】&lt;br&gt;【嗯，快洗手吃饭吧。】&lt;br&gt;【爸爸呢？】&lt;br&gt;【不知道，也许还在忙事业吧。】&lt;br&gt;冷冰冰的回答，话中带刺，虽然脸上挂着微笑，可我还是感觉的出，妈
妈笑的很勉强，可能现在心里更多的是失落吧。&lt;br&gt;一个亲儿子，一个亲老公，没一个人记得她的生日，也难免妈妈会不高
兴啊。&lt;br&gt;【东东，不是阿姨说你呀，连我们家鹏鹏都记得你妈妈的生日呢。】&lt;br&gt;这个长舌妇，我操你妈，我都够恼火的了，你还在这添油加醋，是不是
想让我妈骂我一顿你才开心呐。&lt;br&gt;来我家干什么？你儿子不是喜欢偷窥你么，你不也觉得有点刺激么。干
脆你回去洗干净了，撅着屁股让你的色种儿子狠狠的干你吧。&lt;br&gt;叮咚，嗯？好奇怪呀，门铃怎么响了，难道是爸爸回来了么？我就说么，
爸爸怎么会不记得妈妈的生日呢。&lt;br&gt;让我更奇怪的是，鲁鹏这个懒鬼今天怎么这么勤快呢，主动去开门不说，
还跑的这么快。&lt;br&gt;失望的是按门铃的人不是爸爸，而是一个陌生人，也不知道鲁鹏和他在
门口嘀咕什么。&lt;br&gt;【茵茵阿姨，祝你生日快乐，希望你身体健康，青春永驻。】&lt;br&gt;在说祝词的时候，鲁鹏的手中多了一束鲜花，什么？拿错了吧，怎么会
是一束火红的玫瑰呢，玫瑰花是这种场合应该出现的礼物么？&lt;br&gt;看到鲁鹏送的是玫瑰，妈妈的脸上闪现出一丝尴尬。&lt;br&gt;【阿姨，可能是花店搞错了，我订的明明是康乃馨的，怎么送来的是玫
瑰了呢？】&lt;br&gt;真的假的呀，鲁鹏这么色，我看这混球很可能是故意的。&lt;br&gt;【谢谢鹏鹏，阿姨都很久没收到过鲜花了，不管是什么花阿姨都高兴，
因为你有这个心。】&lt;br&gt;双手捧着这束意外的礼物，妈妈不再尴尬了，脸上露出了母性十足的笑
容，很美，非常美，美的就像眼前的这束玫瑰。&lt;br&gt;而我呢，嫉妒，非常的嫉妒，嫉妒的就像自己心爱的女人躺在别人的怀
里一样。&lt;br&gt;鲁鹏这个色狼，还以为我没看到，他明明借着送花的机会，在偷看妈妈
的丰满的胸部。吃饭的时候，假装筷子掉了，他在拾起筷子的同时偷看妈妈
的黑丝美腿。&lt;br&gt;三个人觥筹交错，我感觉自己就像是个多馀的人，难道就因为我喝的是
饮料么？就这么简单么？&lt;br&gt;【茵茵阿姨，认识您这么多年了，在我印象中您可是一点都没变呢。】&lt;br&gt;【还没变呢，阿姨是越来越老了，鹏鹏可是越长越帅了呢，记得以前你
还那么小，阿姨抱你的时候，你都尿在阿姨裤子上了。】&lt;br&gt;哼，小时候尿在你裤子上，现在他更想尿在你娇嫩的子宫里。&lt;br&gt;【哪有啊，阿姨的样子和十年前相比一点都没变，好像比原来更年轻了
呢，要是走在大街上，别人准以为你是我姐姐。】&lt;br&gt;【这么会说话，真是你妈妈的坏儿子，再长大点还不知道得骗多少小姑
娘呢。】&lt;br&gt;姐弟……姐弟……Tomy说妈妈和我像姐弟，鲁鹏说妈妈和他像姐
弟，为什么这种老掉牙的夸人方式总能让妈妈这么受用，这么开心。&lt;br&gt;去他妈的姐弟吧。&lt;br&gt;【茵茵阿姨，您保养的这么好，是不是有什么秘诀呀，看在您和我妈妈这
么多年的交情，就别藏着掖着了，帮帮她这个老太婆吧。】&lt;br&gt;【哎呀，你这个臭小子，说我是老太婆，你的意思是说你茵茵阿姨比你妈
我年轻呗。】&lt;br&gt;【那当然啦，何止是年轻一点呀，比你年轻多了。】&lt;br&gt;【哼，你个混蛋儿子，既然嫌我老，那你认她当妈吧。】&lt;br&gt;【认就认，谁怕谁呀，我是喝奶长大的，可不是吓大的。】&lt;br&gt;这母子俩一唱一和的，干嘛还要上班上学呢，去唱戏得了。&lt;br&gt;【妈，您不介意再多一个儿子吧。】这个混蛋要干什么？真的要认妈么？&lt;br&gt;【呵呵，我当然不介意了，不过你亲妈那可就……】什么？妈妈不会真
的要认鲁鹏当儿子吧？&lt;br&gt;【哼，如果她不同意，等我以后长大了，就孝敬您一个人，让她干瞪眼，嘿
嘿。】&lt;br&gt;【哎呀，你个小白眼狼，白养你这么大啦，有了你茵茵妈就不要我这个亲
妈啦，看我不打你屁股。】&lt;br&gt;看到姗姗阿姨要打他的屁股，鲁鹏竟然顺势扑倒在了妈妈的怀里。&lt;br&gt;【妈，你快救救我呀，我亲妈要谋杀亲儿啦。】&lt;br&gt;鲁鹏这个混蛋，这个卑鄙的混蛋，这个纯粹的混蛋，这个充斥着低级趣味
的混蛋，他在干什么？他在搂着我妈妈的纤腰啊。&lt;br&gt;还不止这样，借着撒娇的机会，他的那张色脸已经紧紧的贴在了妈妈饱满
的大奶子上，赤裸裸的大腿摩擦着妈妈性感的丝袜，用肢体语言占尽了便宜。&lt;br&gt;看着鲁鹏这些过分的举动，我简直要气疯了，妈妈，我的亲妈，鲁鹏在
占你的便宜呀，他是故意的，你不要把他当成小孩子了，为什么你不义正言辞
的赏他一个大嘴巴呀。&lt;br&gt;【咯咯咯咯，别闹啦，鹏鹏吃饱了吗？】&lt;br&gt;【吃饱了。】&lt;br&gt;【吃饱了就和东东一起去做作业。】&lt;br&gt;【好的，不耽误你们闺蜜之间聊天了。】&lt;br&gt;那个混蛋笑嘻嘻的拉着我一起回到了我的房间，就像是冲我示威一样。&lt;br&gt;【怎么了东东？干吗一直闷闷不乐的，谁惹你了？嘻嘻。】&lt;br&gt;【我干吗要不高兴啊，挺好的。】&lt;br&gt;【是不是嫉妒我又多了一个漂亮的妈妈呀，嘿嘿。】&lt;br&gt;【谁嫉妒你了，我还要写作业呢。】&lt;br&gt;他是在挑衅么？不愿意搭理这个色种，还是写作业吧。鲁鹏这个混蛋闲来
无事，就打开我的电脑玩起了游戏。&lt;br&gt;整天都生活在紧张，妒忌，怀疑，羨慕当中，我是不是该适当调整一下自
己的心态了。&lt;br&gt;【东东，你过来一下。】&lt;br&gt;【什么事呀？】&lt;br&gt;【你就过来吧，嘿嘿。】&lt;br&gt;虽然我不喜欢鹏鹏那色迷迷的样子，可毕竟他是个客人，也许这个懒鬼又
想让我帮他拿饮料或者小食品之类的东西吧。&lt;br&gt;当我走到电脑旁的时候，却看到屏幕里出现了不堪入目的画面。&lt;br&gt;【这……这是什么呀？】我呆呆的看着鲁鹏。&lt;br&gt;【游戏呀。】&lt;br&gt;【怎么有这种游戏呀。】&lt;br&gt;【刺激吧，嘿嘿，真没想到你连动画游戏都没玩过，制作好精良啊。】&lt;br&gt;画面里一个十几岁的小男孩趴在一个美豔熟女的肉体上，一边玩熟女的奶
子，一边干她的小屁眼。&lt;br&gt;再看到右上角的游戏名字，我彻底震惊了——（熟友达美母），翻译成中
文就是——（干朋友的性感妈妈）呀。&lt;br&gt;【你看这游戏里的妈妈多风骚，被儿子的朋友干的淫水狂流啊，简直爽死
了。】&lt;br&gt;【鲁鹏你混蛋，谁让你拿我电脑玩这种游戏的？】&lt;br&gt;看到鲁鹏玩这么变态的游戏，我快被气疯了。&lt;br&gt;【随便玩玩嘛，干吗气成这样啊。】&lt;br&gt;【你这个色鬼，赶紧把游戏卸了。】&lt;br&gt;【我操，我承认自己是色鬼，可你以为你是什么正人君子呀。暗恋自己高
贵性感的妈妈……】&lt;br&gt;什么？鲁鹏是怎么知道的？这件事除了我自己，世界上不可能有第二个人
知道的。&lt;br&gt;【你……你胡说。】&lt;br&gt;【我怎么胡说啦，你网盘里藏了这么多你妈妈的照片，我操，有一百多张
呢，你敢说你没有暗恋你自己的亲妈？】&lt;br&gt;那些都是我千金不换的珍藏啊，我几乎每天都要看着照片里那个我心爱的
女人打飞机，一边撸一边默默的喊着她的名字，这些怎么会被鲁鹏发现呢？&lt;br&gt;虽然被鲁鹏戳中了要害，可是儿子暗恋亲妈这种事我是死活都不能承认的。&lt;br&gt;【我没有，我只是尊重我妈妈而已。】其实这样的借口连我自己都不相信，
可我又能说什么呢？&lt;br&gt;【我操，你糊弄傻逼呢吧，要不现在把你妈妈叫过来，让她来分辨一下你
对她到底是尊重还是暗恋？】&lt;br&gt;【不……不要啊。】&lt;br&gt;鲁鹏的话真的把我吓坏了，吓得我直冒冷汗。&lt;br&gt;【嘿嘿，怕了吧，谁让你有个那么美豔那么高贵那么性感那么……的妈
妈呢，喜欢她是正常的，不喜欢才奇怪呢。告诉兄弟，你是不是经常偷看你妈
洗澡换衣服，有没有拿你妈刚脱下来的丝袜打飞机呀，嘿嘿……】&lt;br&gt;【我……我才没有那么卑鄙呢。】&lt;br&gt;【我操，这年头你还愿意做君子呢，做君子没饭吃，更玩不到好女人，哎，
和你不是一路人，我看你呀，就暗恋你老妈一辈子吧。】&lt;br&gt;这都什么逻辑呢，狗嘴里吐不出象牙。看我和他臭味不相投，鲁鹏这个混
蛋继续玩起了他的变态游戏。&lt;br&gt;【哇，我操你妈，你这个丰满肥熟的老骚货，操你屁眼，干你的小嫩逼，
射你子宫里，让你给我生孩子……】&lt;br&gt;鲁鹏这个该死的变态，他一直在含沙射影，真想狠狠地打他一顿，可是我
现在被他发现了暗恋妈妈的秘密，就更加的投鼠忌器了。&lt;br&gt;退一步海阔天空，惹不起我还躲不起么，让他一个人在房间里玩去吧，没
准哪天这狗日的就射的一命呜呼了呢。&lt;br&gt;刚走出去，就看到妈妈和姗姗阿姨从二楼走了下来，那个骚货还笑嘻嘻的
搂着妈妈，虽然说话的声音很小，可我还是听的清清楚楚。&lt;br&gt;【茵茵，我看你呀比我更需要一根大家夥呢，可要是不彻底的打开那扇心
门，就等着守一辈子活寡吧。】&lt;br&gt;【要死啦，你个臭姗姗，在这儿诅咒我，人家要是守一辈子活寡，做鬼都
不放过你呢。】&lt;br&gt;【嘻嘻，我们家茵茵要是做鬼了，那阎王殿里为你这个豔鬼还不得争开花
啦。】&lt;br&gt;【讨厌死了，再糗人家，我可真的不理你了。】&lt;br&gt;【呵呵，你这大屁股老妞，能舍得不理我这个好姐妹么。刚才看了那个网
站，是不是有一种想出去偷汉子的感觉呀。】&lt;br&gt;【去你的吧，我才没有呢，好啦，别忘了周末来找我逛街啦。】&lt;br&gt;哼，什么网站？什么意思？这个骚货又不知道和妈妈说什么了，赶紧带着
你那个下三滥的儿子滚蛋吧。&lt;br&gt;发现我在房间门口站着，她们不再聊下去了。&lt;br&gt;看到姗姗阿姨要离开，我转身又回到房间告诉了鲁鹏。倒不是想帮他，其
实现在我恨不得这个杂碎赶紧死。&lt;br&gt;我只是怕妈妈和姗姗阿姨发现鲁鹏玩这么变态的游戏而已，如果她们真的
发现了，鲁鹏的脸皮那么厚倒是无所谓，可是万一他鱼死网破似的把我暗恋妈
妈的事也供出来，那我可就惨透了。&lt;br&gt;【茵茵阿姨拜拜。】&lt;br&gt;【嗯，拜拜，有时间再来找东东玩吧。】&lt;br&gt;【一定的，告诉茵茵阿姨一个秘密，刚才我发现东东……】鲁鹏坏笑的
注视着我，这个恶魔当真要把秘密告诉我妈妈么？不要啊……听到他的话，
我像一个正在被严刑拷打的犯人一样默默的嘶喊着。&lt;br&gt;【什么秘密呀？告诉阿姨。】&lt;br&gt;【我发现东东……东东他在写作业的时候偷偷的睡觉来着，哈哈。】看
到我吓得魂不守舍，鲁鹏乐的像中了大奖一样。&lt;br&gt;吓死我了，人吓人真的会吓死人的，鲁鹏这个混蛋……&lt;br&gt;姗姗阿姨母子走后不久，爸爸就回来了。&lt;br&gt;【茵茵，告诉你一个好消息，现在学校准备晋升一个高级教授，我是其中的
候选人，据可靠消息说我晋升的面最大。】&lt;br&gt;这么好的消息，妈妈的脸上却没有一丝的惊喜不说，相反冷的竟然像冬天里
的寒冰一样。&lt;br&gt;【哦，知道了。】&lt;br&gt;哎，连我都替爸爸着急，别人老公回来晚了，最起码要给自己的老婆一个拥
抱，说点贴心的话，而我的爸爸每天只是称呼妈妈的名字，难道叫一声亲爱的就
那么难么。&lt;br&gt;我知道鲁鹏对我的妈妈有兴趣，只是很诧异为什么姗姗阿姨明明知道自己的
儿子是一肚子坏水却不加以阻止，难道这里有什么秘密么？&lt;br&gt;而我不知道的是，此时外国语大学的操场上，两个外国留学生正坐在栏杆上
悠闲的吞云吐雾。&lt;br&gt;【Tomy，我可真是服了你了，竟然能和Miss黄这个冷豔的女人搭上腔。】&lt;br&gt;【冷豔？那只是她的外表给你造成的错觉罢了，以我对女人的了解，其实她
的内心是非常火热的，而且……】&lt;br&gt;【而且什么？】&lt;br&gt;【Miss黄的老公已经五十多岁了，是个老头子了，而Miss黄还不到四十岁，
正是女人最需要的时候，我相信她老公是满足不了她的。】&lt;br&gt;【嘿嘿，你以为你是专家呢，万一Miss黄的老公还是龙精虎猛宝刀不老的
话，你的愿望岂不是落空了。】&lt;br&gt;【哦，Mark，你真是个十足的混蛋，不过即使这样，也不能打击我的自信
心。我相信自己的直觉，Miss黄一定是个欲求不满的女人，我也相信自己的魅
力和优势，我一定会把她哄上床的。】&lt;br&gt;【哦，Tomy，用你的大鸡吧干她的小嫩逼，狠狠的干她。】&lt;br&gt;【到时候我不止要干她的逼，我还要干她的嘴，干她的小屁眼，嘿嘿。】&lt;br&gt;【Tomy，屁眼不能留给我么？】&lt;br&gt;【Mark，如果Miss黄的屁眼是处女的话，我是不可能留给你的，你的鸡巴
实在是太粗大了，真的会把Miss黄操烂的。不过我答应你，如果我真的把她骗
上床，调教的不错，一定和你一起玩个３P。】&lt;br&gt;【哦，只要一想到Miss黄那恼人的大屁股，我的鸡巴就立正了，Tomy，我
精神上支持你。】&lt;br&gt;【接下来就是个机会了，教育局不是要组织一个歌唱比赛么，我听说Miss
黄歌唱的不错。】&lt;br&gt;【Miss黄唱的好和你有什么关系呢？】&lt;br&gt;【关系大了，我打算和Miss黄成立一个史无前例的师生组合。】&lt;br&gt;【师生组合？哈哈哈，Tomy，你行么？】&lt;br&gt;【当然了，我在文艺方面的造诣可是很高呢，嘿嘿。】&lt;br&gt;【嘿嘿，就你还造诣呢，太离谱了吧。】&lt;br&gt;【Mark，你就瞧好吧。】&lt;br&gt;可能是因为心事太多，上课的时候我的脑子里还闪现着妈妈的倩影，还有鲁
鹏这个混蛋，他的笑容就像一出恶作剧一样让人讨厌。我被老师批评了，狠狠的
批评了。&lt;br&gt;午间休息的时候，李俊坐在了我的身边。&lt;br&gt;【怎么了？兄弟？最近发现你总是心不在焉的，是不是又缺钱了。】&lt;br&gt;【不是这个事。】&lt;br&gt;【嘿嘿，是不是在为班里哪个你喜欢的女孩子发愁呢。】&lt;br&gt;哎，不得不说，李俊只猜对了一半，可他哪知道我喜欢的人不是班级里的女
同学，而是让我魂牵梦绕的亲妈呀。&lt;br&gt;【也不是，谢谢你的好意，可是你帮不了我的。】&lt;br&gt;【那就没办法了，如果有什么需要兄弟帮忙的就尽管开口。】&lt;br&gt;</content></item></essay>