<essay><item><title>妈妈，所谓爱情(3)</title><author>床上伴侣</author><content>决然的摇了摇头：」坤哥，不要停，我愿意
献给你。「我感动得再次用力推了进去。&lt;br&gt;佩云的脸上满是泪痕，由于我的鸡巴又大又粗又长，最后我只能把半只阴茎
塞进去，不过我已经很满足了：「老婆，夹的我好紧啊，爽死了！」说完我低下
头，看见佩云的眼泪一直向外流，很心疼：「老婆，我有了你真的太幸福了。」&lt;br&gt;佩云含情脉脉的看着我：「老公我也好幸福，我终于把自己的全部都献给你
了。&lt;br&gt;「我抽出阴茎情不能自已的又跟佩云好一阵热吻。我愿意在佩云的菊花中抽
插，痛在她身上，同时也痛在我心里！我今天已经破了佩云的菊花，此生已无遗
憾了。&lt;br&gt;我告诉佩云我要插她的淫穴了，她幸福的点了点头，翻过身来准备好我的插
入。我捞起了佩云的一只脚，狠狠的插了进去。她歇底斯里的狂叫声：「好深啊，
顶到我了，老公的大鸡吧好强啊！」依旧清晰的回荡在我的脑海里，我狠命的在
佩云身上释放着属于我们两的激情，最终我们都陷入了性欲的海洋。爸爸陷入了
深深的回忆中。&lt;br&gt;那个时候起，我一半的时间在那个家，陪你和妈妈。一半的时间，在这边这
个真正的家，陪我的爱人。我们没有再避孕，因为我爱佩云，佩云也爱我，我们
都很想要一个属于我们的爱的结晶。很快，你妹妹就在我们的结合下出现了。此
时的我，更爱佩云！我也知道，对不起你妈妈，但当时的我还不知道该怎么应对。&lt;br&gt;知道真相&lt;br&gt;爸爸给了你一个幸福快乐的童年，我希望你妹妹也拥有。在你上初中之后，
我就很少回家了，你应该有所发觉。我也从来不在两家人都在的时候出现，虽然
你妈妈和姨妈经常出去玩，但都没有暴露我的任何。你妈妈在我巨大的转变下，
应该知道我在外面有人了，但她从来没有质问我。我不知道这是她的默许，还是
反抗。反正我和你姨妈在这边风流快活，你妈妈在那边独享寂寞的时候，我也很
愧疚！&lt;br&gt;为了和佩云名正言顺的在一起，最近我鼓起勇气向你妈妈坦白了隐藏多年的
秘密！这一切对你妈妈太不公平了，她知道后只是哭，一直哭，我和你姨妈都是
你妈妈最爱和最亲近的人，我知道她在心底很难接受，但又无可奈何这一切发生
的事实。&lt;br&gt;你妈妈哭着对我说：「坤哥，你以为我不知道吗？作为你的枕边人，我察觉
不到你的不对劲吗？只是当我亲眼见到你和我妹妹在一起的时候，我歇底斯里的
失控了。我不说，是爱在心口难开！我曾也想成全你们，你们幸福，也是我的幸
福，但是我还有一个儿子，我放不下他，我不想他的家庭残缺！」&lt;br&gt;「你再找一个爱你保护你的人吧。」我说。&lt;br&gt;「不了，伤得太深，我不再相信爱了。」叶媚说。&lt;br&gt;「就让儿子留在你身边，照顾你，保护你，爱你，给你慰借吧，不光是在情
感上。我看了他对你写的爱的日记。」我不敢让叶媚看看我和佩云的爱情让她重
新相信爱，怕刺激到她。但我转述了有一次在你房间看到的那厚厚的一本对妈妈
爱的积淀。你爱她，想保护她，想拥有她，不仅是心灵，还有肉体。&lt;br&gt;「那不是乱伦吗？」叶媚惊讶道！&lt;br&gt;「是乱伦，那姐夫和小姨子在一起算乱伦吗？在爱的国度里，其实不应该有
关系的限制，那都是道德上的。相爱的两个人在一起有错吗？凭什么就要受到公
众的谴责。如果连爱一个人都有错，那还需要爱吗？你爱儿子吗？」我解释道。&lt;br&gt;「爱儿子，非常爱。当多年前我知道了你和妹妹的关系，就把所有的爱投入
到了儿子的身上，我意淫他来自慰，但从未想过可以和他……ｏ」叶媚说。&lt;br&gt;「可以的，你好好想想吧，这段时间我可能就不回来了。回来打你电话。」&lt;br&gt;爸爸说完，就回到那心爱的家了。所以才有妈妈的不对劲，所以才有，后来
的后来，所以这一切都是公开的秘密，所以，爸爸妈妈姨妈只是想保护我和妹妹，
只是想我和妹妹都拥有一个完整的家！恨意开始淡去，爱意油然而生。&lt;br&gt;保护妈妈&lt;br&gt;你等着，爸爸给你看一段视频。爸爸从一个很神秘的盒子里取出一块光碟，
姨妈挽着爸爸的手带着我到一个隔音效果很好装有家庭影院的房间。&lt;br&gt;是Ａ片吗？里面一个女人，两只手戴着长长的蕾丝黑色手袜，一套情趣内衣，
粉红的上衣和Ｔ字裤，黑色的网状连裤袜，配着一双黑色的高跟鞋，被关在一个
铁笼，里面只有像床一样大的皮垫子。风骚饥渴的女人，一直扭动着自己的身躯。&lt;br&gt;我一看就知道，那是年轻时候的妈妈。&lt;br&gt;「你妈妈被下了药了。」爸爸说。&lt;br&gt;一个男人走了进去，一把拉下妈妈的内衣，开在身上乱摸，乳房挺挺的，乳
头翘翘的。&lt;br&gt;「啊呀，啊呀，不要，不要……啊呀，啊呀……」&lt;br&gt;母亲在皮垫上打开双腿，男人拉起内裤弹妈妈的小穴，小穴被刺激了。就在
这时，一股喷泉汹湧而出。不会吧，妈妈是怎么了？男人用手插进了妈妈的淫穴
里。不一会有一股泉水发射出来。&lt;br&gt;「啊……不要啊……啊……不要啊……啊……」妈妈一直摇着头想要反抗，
却无能为力，妈妈的表情告诉我，她已经妥协了。&lt;br&gt;妈妈躺着，腿开始往上翘，淫穴和屁眼毫无掩饰的出现在我的面前，一张一
合一张一合发出巨大的回应。男人把妈妈的屁股拍得好响，回音震荡在整个屋子
里。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……啊……，呜……呜……呜……呜……」&lt;br&gt;「啊哦……啊哦……啊哦……呜……呜……呜……呜……啊哦……」&lt;br&gt;男人把手指全部插进妈妈的洞口，妈妈的淫穴一股暖流又喷射而出。男人把
皮垫上的尿水还是淫水，捧到妈妈的身上，妈妈不受控制的表情，不知道是开心
还是难过。&lt;br&gt;男人脱下了自己的内裤，高挺的鸡巴很长，龟头很大，但不是很粗。妈妈跪
在他面前，他用鸡巴刺激着妈妈的乳头，妈妈的下面，又喷了。这到底是怎么一
回事？&lt;br&gt;妈妈用脸紧贴在男人的鸡巴上面，一口含了进去男人把长长的鸡巴一下子插
入母亲的嘴里，妈妈的口水外洩，脸部迅速涨得通红，感觉都快喘不过气一样。&lt;br&gt;妈妈，好痛苦！男人一点都不懂得怜香惜玉。我不想再看下去了，按了快进，
不过还是看到男人折磨妈妈，并强烈性交射精的场面。我回过头，看看爸爸和姨
妈，他们两早就亲吻在一起，抚摸着对方。看到了我在盯着他们，他们停了下来，
整理好，回到房间。&lt;br&gt;我们都冷静下来之后，爸爸对我说：「那是你妈妈，她被下了太多催情药。&lt;br&gt;下药和拍视频的人，是她的前男友，干你妈妈的人，是前男友的同学。这件
事就发生在你妈妈毕业那年，我怀疑你妈妈先前怀的孩子就是这个男人的。他们
无耻的做着这个交易，你妈妈一晚上两万。所以，你妈妈想要自杀也是很正常的。&lt;br&gt;这张碟是在我和你妈妈结婚后，有一个人寄过来的。准备借此敲诈我一百万，
为了保护家人，我报警了。警察抓他们的时候把所有的碟片和视频原件都习销毁
了，这是当时寄给我的一张，我保留了下来，放在你妈妈不知道的地方，提醒我
要好好照顾这个女人！但是我做不到，应为对她来说，我不可能带给她幸福了，
爱情，我都给了佩云。我知道，你爱你的妈妈，你愿意保护她，让她不再受到伤
害吗？&lt;br&gt;"&lt;br&gt;「爸，我愿意！我愿意照顾妈妈，一辈子保护她，照顾她。我爱她，就像我
日记里写的那样：都说爱上一个人特别简单，可能就那么匆匆一瞥，就会让你对
一个人念念不忘，然而我爱上了一个人，却爱得十分艰难，因为爱，需要勇气！&lt;br&gt;我没有做出什么越轨的行为，只希望那个我爱的女人，也像我爱她一样，死
心塌地地爱上我。「我情之所至脱口而出。&lt;br&gt;「我相信你，我把你妈妈交给你，好好待她吧。我会跟她离婚，重新给你妈
妈上一个户口，待到你结婚年龄的时候到了，我让你们领结婚证。婚礼，我现在
就可以帮你和妈妈办，只有我们四个。夫妻生活，就看你们自己了！爸爸就不帮
忙了。」爸爸邪恶地说，「不过，这和秘密不能让妹妹知道，我希望她牛奶歌健
健康康的过完这一生。以后，我就让你妹妹叫你妈妈嫂子，帮她洗洗脑，弄懂我
们之间现在的关系。」&lt;br&gt;「好的，爸爸，我也不愿意看见妹妹不快乐！况且她竟然是我的亲妹妹，更
开心了。」我说：「不过，爸爸，你和姨妈那么相爱，性生活和谐吗？」&lt;br&gt;「小子，现在你都在想些什么啦！哈哈！果然是我的儿子。」我笑着说：「
我对你姨妈的爱，已经深入骨髓，一看到佩云，我的性趣大增，我们在一起都会
做爱。你妹妹就是我们爱的证明！如果，你爱你妈妈的话，你也想她为你生孩子。&lt;br&gt;你姨妈是完全属于我的，但今天，老爸让你看我们的性爱，我想你会懂我。&lt;br&gt;「&lt;br&gt;爸爸姨妈示爱&lt;br&gt;说完爸爸朝姨妈看了过去，姨妈点了一下头，随后便开始拥抱，接吻。这时
的我无比的难为情，以前最多是看看黄片，现在是看真人秀，还是看爸爸和她心
爱的妻子的演绎，我的心脏狂跳不止。接着爸爸脱下了姨妈的上衣，隔着大红色
的胸罩揉捏着姨妈的乳房。姨妈顺势躺下，爸爸褪去了她全身上下所有的掩饰物。&lt;br&gt;爸爸自己也脱得精光！这时，爸爸转过头来对我说：「儿子，你也要脱的。」&lt;br&gt;这时我的脑袋已经兴奋得快要炸开了，刚才的难为情现在已经被抛到了九霄
云外。看着爸爸和姨妈身无一物，完全赤裸的躺在我面前的席梦思上，我毫无羞
愧之意地脱光了自己。我的阴茎完全勃起，不过尺寸和爸爸的比起来还是逊色很
多。&lt;br&gt;爸爸和姨妈接着赤裸的在床上动情的相互爱抚，亲吻，可能也是受到刚刚妈
妈那部片子的影响吧。姨妈从脖子到乳房再到私处，到处都粘着爸爸爱她的唾液，
她闭目享受着爸爸带给她的一切。&lt;br&gt;在这种情景下，我发现自己快要受不了了，阴茎也已膨胀到了不能再膨胀的
程度。姨妈和爸爸的角色互换了一下，现在是姨妈开始亲吻他，也是从上到下一
直到高耸的大鸡吧，我的妈呀！姨妈双手握着老爸的阳具，龟头在口中吞吐着。&lt;br&gt;最后６９式在爸爸和姨妈身上演绎得活灵活现，老爸用力的吮吸姨妈的阴蒂
和阴道口，阴道里的淫水像决了堤的洪水般倾巢而出，顺着爸爸的脸流到了粉色
的被单上。姨妈哼哼着卖力的吃着爸爸阴茎，终于在老爸在经不起姨妈的挑逗下
把姨妈压倒在身下，姨妈的腿很配合的分开，老爸要插入姨妈淫水四溢的巢穴，
插入了！姨妈的淫水被爸爸的鸡巴挤得一直往外流，爸爸缓缓抽插交合着。感觉
这个世界就是爸爸和姨妈的，我的存在，就是多馀！&lt;br&gt;爸爸喘着粗气，姨妈闭眼睛享受着爸爸的大肉棒带来的快感，接吻是他们性
交的小插曲。爸爸和姨妈换了很多种体位，最后又回到他们偏爱的后背式，爸爸
抽插逐渐加快，姨妈的乳房在半空中晃动。老爸的阴茎在姨妈淫水泛滥的阴道内
抽插的「唧唧」声，混搭着姨妈「嗯嗯……啊啊」的呻吟声，搞得我真的快要受
不了了！&lt;br&gt;终于，老爸在姨妈的阴道内射出了他的精液，但是爸爸舍不得从姨妈的阴道
拔出阴茎，好像每一次的交合都是最后一次一般。没过多久爸爸又搂住姨妈，嘴
唇紧贴，舌头深入对方口中吮吸舔舐着。温存的画面，好不幸福！&lt;br&gt;我想我该走了，这一刻我也懂了，姨妈和爸爸是命中注定要在一起的两个人，
已经没有人可以拆散他们了，他们平凡的相爱，对我来说竟是惊天动地幸福。我
静静的关了他们卧室的灯，和上门，走进了客房，我想我知道明天我该做什么了。&lt;br&gt;向妈妈表白&lt;br&gt;第二天早上，我早早就回家了，我怕自己回去得太晚妈妈开店去了。打开门，
还好，妈妈正在做早餐我直接跑过去，一把抱住妈妈，强吻起来。妈妈一时还没
反应过来，我说：「妈妈，嫁给我！妈妈，嫁给我！妈妈，嫁给我！让儿子给你
幸福！」说完，又开始吻起了妈妈。&lt;br&gt;妈妈没有拒绝我，她蹲下来，脱下了我的裤子，舔起了我不能跟爸爸比但还
算不错的鸡巴，湿润和硬度差不多之后，妈妈脱下短裙，翘起了屁股，趴在餐桌
上指引我插入她的阴道。我很顺利的就插了进去，妈妈的小穴里面很多水，很紧
也很温暖。我学着爸爸的模样，前后抽插，一分锺不到，我就射精了。&lt;br&gt;鸡巴跑出洞外，妈妈转过来抱着我说：「孩子，第一次都这样的。妈妈已经
给你想要的答案了，你喜欢吗？」听完妈妈的话，我知道妈妈答应了我的求婚，
虽然没有钻戒，但那句「让儿子给你幸福」却付出了真心，以后我会慢慢补偿妈
妈的，这场不浪漫的求婚！这天，妈妈没有去上班了，在家教着我如何干她。&lt;br&gt;第二天，我向学校请了一个星期的假。陪着妈妈到民政局看她跟爸爸离婚，
又见证了爸爸和姨妈领结婚证，以后小姨就是我的后妈了。爸爸送给了我和妈妈
两颗超大钻石的结婚钻戒，一套漂亮的婚纱和礼服。当天晚上我就和妈妈结婚了，
爸爸主持的婚礼，看着小姨把妈妈交到我的手上，爸爸欣慰的笑了，妈妈幸福的
哭了！&lt;br&gt;当爸爸宣布新郎可以吻新娘的时候，我把妈妈一阵热吻。我们情不自禁的在
爸爸和姨妈面前淫荡起来，爸爸和姨妈看到我在沙发上把阳具插进妈妈阴道的时
候，他们安心的离开了，他们相信我一定会给妈妈幸福的。同时我也知道，他们
自己也受不了了。在那一晚，我和妈妈通宵达旦，妈妈的子宫把我的子孙根如数
全收。&lt;br&gt;</content></item></essay>