<essay><item><title>爹地的男性巨物让女儿迷醉浪吟(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「恩，好香啊！宝贝儿都烧了些什么菜啊？」李兆明不知道为什么心情顿时轻松愉悦起来。自行脱掉球鞋，脚步略微不稳地走近宝贝儿。&lt;br&gt;（恩，是爹地！他叫我什么？真是好羞啊。从没有人这样亲昵地称呼我！）&lt;br&gt;「哦，我烧了一些家常菜，有糖醋小排，虾仁炒蛋，麻辣豆腐，烫青菜，还有香菇鸡汤。」&lt;br&gt;「恩，我还没有吃呢。」&lt;br&gt;给爹地连盛了三大碗饭，自己只吃一碗，为他夹菜，宝贝儿看着他吃得有些忘我，心里有种说不出的幸福感。&lt;br&gt;吃完了这一顿，爹地的酒也醒了，对他来说，这是他有生以来吃得最舒畅的一次。这更坚定了他非把宝贝儿占为己有不可的决心。&lt;br&gt;欣赏着14岁宝贝儿美好的背影、妖娆的身段，爹地不知不觉站起身，轻轻的缓缓的靠近，俗话说饱暖思淫欲，他下身起了反应，呼之欲出，想要好好展现男性雄风。&lt;br&gt;宝贝儿收拾好桌上的碗碟，俐落的在厨房清洗。「爹地，要喝点茶吗？」细细甜甜的温柔嗓音飘出，宝贝儿随之转身，手上带着手套，拿着满是泡沫的盘子在胸前。&lt;br&gt;没有料想到爹地已经站在她身后，他对着宝贝儿的头顶，贪婪地呼吸着宝贝儿柔亮青丝散发的清新香气。&lt;br&gt;「啊！」「恩！」两人对没有预想到的状况发出轻呼，现在是两人衣服胸口和接近腹部的地方都被泡沫、水和一些油污染上一片。&lt;br&gt;「呀！爹地，真对不起！把你弄脏了。」&lt;br&gt;「你怎么没有围围裙，这样很容易弄脏的！」爹地皱了皱眉，看着宝贝儿胸口沾湿后丝薄的布料贴着身体，把里头黑色的胸罩印了出来，明显的看到她没有被胸罩包裹住的乳肉，在湿了的布下那隐约的肉色，使得爹地勃起的性器更嚣张起来了。&lt;br&gt;（骚B啊！感情非把我折磨到喷鼻血你才能收敛点，你真是无时无刻不想尽办法刺激我，诱惑我！）这样想着，爹地克制不了，挺起又硬又大的性器，故意撞着宝贝儿柔软的腹部。&lt;br&gt;（啊！呀……怎么好硬的大东西在撞我啊！身体有点骚起来了，乳房都胀了呀！爹地是在玩弄我的身体吗？）&lt;br&gt;宝贝儿抓住一丝理智，身体退后了些，有些尴尬地对爹地说：「那个……我想说什么？哦，实在不好意思，爹地你可以把上衣脱下来我帮你清洗……」&lt;br&gt;话没有说完，爹地就直接把衣服脱了下来，丢在地上，「不要紧，烦你洗一下！你是女孩，这样穿着脏衣服，肯定不舒服，赶紧去洗个澡好了！」虽说着这话，礼貌的话应该是借口不打扰要回去的，但他还是站着，离宝贝儿这么近，丝毫不像马上要撤退。&lt;br&gt;宝贝儿又看到了他堪称完美的上身，盯着爹地胸膛中间直至延伸至下腹并且没入裤腰下的胸毛，感到他实在是太雄壮性感致命了，被他蛊惑得像吸食了鸦片一样沈迷堕落，可以为得到他做任何可以做和不可以做的事。&lt;br&gt;「恩……我卧房里面的浴室不好用，龙头坏了，要修的话，恐怕得明天才行，不知道可不可以先借爹地的浴室让我洗个澡呢？」宝贝儿好久才回过神，轻轻慢慢地说着。&lt;br&gt;心里盘算好了的爹地，果断的决定今天，就是今天，等宝贝儿洗完澡，一定要操到她，操死她！&lt;br&gt;「这样啊，当然可以咯！我先帮你去看看，我会修的，如果可以，那就赶紧帮你修好，这样以免你不方便。」说完，就迳自往里头的卧室去了。过了没多久，浴室传来「可以修的，你等我一会儿，我去拿些零件扳手过来，里面塞住了，很容易修的。」&lt;br&gt;看着爹地忙着自己的事，迅速来回，拿着工具开始着手修理了。宝贝儿觉得自己都插不上去，不能做什么。&lt;br&gt;「你要不先去我房里洗个澡，这要一会儿呢」&lt;br&gt;爹地充满欲火的双眸盯着她离去的门口，她的脚步声还没有消失，就已经迫切地等着她回来了。&lt;br&gt;其实修理很简单，就是要宝贝儿去洗澡，他好留下来。
宝贝儿有条不紊地脱掉衣服，解下胸罩，退下内裤，摆在一旁。她性感地散开头发，柔亮的黑发如瀑布般滑下圆润白嫩的肩头，落在胸前、散在白皙光洁的美背上，衬的乳房更饱满，翘生生的沈甸甸的，中间的乳沟自然而富有肉欲之感。下头平坦柔美的腹部和纤细弧度优美的腰部都是极富诱惑力。胯下的黑森林整整齐齐的，被隐藏着的淫部若隐若现，饱满突出，让人真想好好看清楚它到底会是怎样一番美景。再下面便是洁白无暇、修长性感的美腿，真是无一处不完美啊！&lt;br&gt;她转了个身，打开花洒，开始淋浴。瞧吧！背后的美景绝不输前面。黑色的发丝衬的肤色白亮滑溜，发尾接近腰！，被热水淋湿的身体分外妖娆，挺翘的肥臀扭摆出风骚淫荡的曲线。&lt;br&gt;（啊！累了一天，洗个澡真是舒服！啊？！那是什么呀？）宝贝儿手拿着花洒，边清洗着头发边蹲下身，跪在浴缸里，拿起浴缸边的男式内裤，（这应该是爹地的内裤，当中隆起好大块，恩，是换下的脏内裤吧！上面附着着一些白色的干了的分泌物，啊！）宝贝儿凝视着，胸口大大的起伏着，脸上燥热，白皙细致的脸蛋顿时红霞一片，久久不退。控制不住，她拿内裤的手有些发颤，把它慢慢拿到鼻尖，用力闻了闻，好浓郁的男性麝香，有些骚臭味，真是欲罢不能！&lt;br&gt;（不行了呀！）宝贝儿浑身发软，乳房有些胀，乳尖有些勃起，骚屁股不由自主地扭转摆动，只见肥白的大屁股中间紧紧的，略略瞧出了一条绯粉的B缝。宝贝儿感觉下身湿了，小穴里瘙痒起来了。她慢慢把花洒移至下身，那种冲力冲击着阴户，嫩穴不堪蹂躏，身体、阴部更加骚浪，忍不住呻吟出来「啊……啊……好舒服！」&lt;br&gt;（不行，一定要控制住，爹地还等着我呢，今天一定要诱惑爹地，我好想要爹地，希望他巨大的分身插到我的小穴里，好空虚呀，受不了了！）宝贝儿感到从来没有像此刻这般需要一个爹地，需要一个健壮的爹地来狠狠折磨自己、操干自己！而这个爹地就是爹地，他是她最迫切、急不可耐想要得到的爹地！&lt;br&gt;在浴室折腾了40分锺，宝贝儿单单穿了薄薄的黑色丝质睡衣，在私处、腋下、脖子抹了些玫瑰精油，细细按摩了好一会儿。并披上厚厚的外套出去，宝贝儿穿得很是清凉，感到睡衣下毫无包裹的躯体兴奋的想要被无数爹地看到，又好像遮遮掩掩地矜持着不想被骚扰。&lt;br&gt;有惊无险地回到自己的房间，听到浴室有水声，宝贝儿很高兴，总算修好了，急忙进去看看。门没有锁，宝贝儿直接开门进去，却绝对没有料到一具浑身赤裸的男性躯体大大咧咧地毫无保留的呈现在眼前。&lt;br&gt;爹地一身起伏优美的肌肉在热水的冲击下，更显刚硬富有韧性。湿透的头发被那双大而宽厚的黝黑大手抚弄拨挑，那么魅惑，那么使人难以抗拒。随着双手的动作那性感的黑色浓密的腋毛映入眼帘，还有绝对不容忽视的巨大性器在黑色的毛发中耀武扬威。&lt;br&gt;宝贝儿看的目不转睛，她忘了转身，忘了尖叫，直直的盯着那昂扬的巨大肉棒，几乎忘了呼吸。&lt;br&gt;（啊！好巨大，紫红色的一跳一跳的巨大肉棒似乎在向我示威，在勾引我！我小穴好痒啊！）宝贝儿眼睛盯着爹地的性器，手上不由自主地脱掉了外套，缓缓走上前去。&lt;br&gt;（哦！这么喜欢我的JI巴！哼！JI巴是我的骄傲，足有8寸长，直径2寸，龟头有鸡蛋那么大，看着肯定淫水流不停吧！）&lt;br&gt;爹地毫不犹豫地疾步跨出浴缸，手上青筋暴突，左手抱住宝贝儿，右手死死钳住她左乳，死命揉搓，宝贝儿被他蹂躏地全身无力，「啊！……呀！……啊！」宝贝儿娇吟出声来。&lt;br&gt;「恩？怎么没戴胸罩啊？宝贝儿想诱惑我是吗？」爹地边说边喘着粗气，可见也是性欲高涨啊。他继续手上的揉搓，不时捏弹挺翘的乳头。下身完全勃起的坚硬肉棍也是一下下有力的挺动，有节奏地摩擦着宝贝儿的小腹。&lt;br&gt;「呵……恩……喜欢吗？舒不舒服？恩？」他一边说着一边色情地舔弄宝贝儿的耳廓和温柔啃咬她的耳垂，忽而吸吮舔咬宝贝儿白嫩细致的颈项肌肤，鼻尖呼吸到的尽是诱惑迷乱的香气。&lt;br&gt;「哼！恩……是什么这么香，啊？想**你吗？说！」爹地嘴里说着粗俗的淫话，大手用力掐捏她肥翘的丰臀，并大力拍打了一记。&lt;br&gt;「啊……我……！你要给我吗？我要你！我控制不住就是要你！」宝贝儿渐入佳境，被欲望迷失了心智。&lt;br&gt;「如你所愿！哼！」说完迅速撕裂她薄如蝉翼的睡衣，刹时，睡衣变成破布一样划下宝贝儿的身体。&lt;br&gt;「哼！连内裤都没有穿，急着要**你吧？」爹地粗鲁的用大腿分开她的双腿，紧紧抱着宝贝儿，捧起她的丰臀，抬高她的身体，让阳具陷入宝贝儿的淫部，龟头磨着宝贝儿弹性肥嫩的臀缝，并张口咬住她丰满的乳房，「滋！滋！」吸吮出声音。&lt;br&gt;宝贝儿承受不住，终于被渴望的爹地紧紧拥抱在怀里，肉体相贴，真实的接触在一起，被肉棒磨着的小穴无比快慰，敏感的骚屁股也被磨得淫荡地扭起来，「啊！啊！呀……」娇吟出声来。&lt;br&gt;「快！把腿叉开点，盘我腰上！」爹地喘着粗气，把她抱得死死的，她都差点喘不过气了。&lt;br&gt;宝贝儿随着他一个口令一个动作，丝毫没有反抗，想要一起沈沦这漫天的欲海。&lt;br&gt;（哦，肉棒磨擦得我的小穴好爽呀，感觉水流了好多出来，他摩擦地好滑呀！屁股后面也被磨到了！多么滚烫坚硬的肉棒啊，那么巨大，那么具有存在感，比我手臂还粗一点，又长又大！）&lt;br&gt;「好舒服啊！！你怎么这么有劲啊！呀……」宝贝儿淫叫个不停。&lt;br&gt;（哦，好肥美的B，胀了吧！骚水流得真多！待会儿看我不操死你！）爹地就着这样站立的姿势，不用任何贴靠的，维持着一定频率，好好抚慰自己的大J巴和宝贝儿骚浪的B！&lt;br&gt;「夹紧了，我们来个鸳鸯浴！」不忘走动的时候掐捏拍打她的肥屁股。&lt;br&gt;「啊……恩……」宝贝儿难耐地磨着下面的巨大肉棒，好止止花穴的淫痒。手紧紧缠上爹地厚实的颈背和粗硬凌乱湿湿的头发。&lt;br&gt;（啊！又烫又热，怎么这么舒服，从来没有这么舒服过，搞得自己好想说一些淫荡粗俗的话来发洩啊！）&lt;br&gt;（先让你高潮下，等会儿非操得你没有我的JI巴不行！）&lt;br&gt;爹地将她贴靠到墙上，把花洒水势调小，水变的温柔地淋在两人的胸口和腿上。&lt;br&gt;「我要干了！」说完，就着站立的姿势，不断前后挺动，「啪嗒啪嗒」是肉体相撞的声音，爹地肉棒下的大肉蛋击打着宝贝儿的大腿跟和臀部，相磨的私处发出黏腻的水泽声。&lt;br&gt;阳具磨擦的肉瓣、穴口舒爽到不行，把渐近高潮的宝贝儿逼上了高潮。宝贝儿眯起了凤眼，「啊！！呀……」尖声吟叫出来，花穴猛烈收缩，穴口湧出一股淫水，把爹地的JI巴淋个彻底。腿无力地滑下去，只好紧抱着他，脚尖点着地，身体有些发颤。&lt;br&gt;在高潮的馀韵中回过神来，一股更猛烈的来自深处的欲望爆发了。&lt;br&gt;（不可以这样就结束，我要被激烈地操干，越用力越好，不要停啊！）&lt;br&gt;「给我！我不行了，好痒啊，快点，快要我嘛……快进来……快干我啊！」宝贝儿没有意识到自己说出了多么淫乱的话来，只是全身心的感受着来势汹汹的性欲。花穴自动自发地规律收缩着，空虚的等待着爹地的操干，淫水流个不停。&lt;br&gt;（哼！等我再好好玩弄你吧！）&lt;br&gt;「哦？哪里痒啊？要我怎么替你止痒？我先看看是哪？」爹地一嘴咬住右边的乳头，感受着她美丽浑圆的丰满乳房，那么绵软，那么坚挺，乳头硬如小石，乳晕竟是粉红色的。拥有这副骚态的宝贝儿竟有仿若处女的肉体！&lt;br&gt;「啊！呀！……不是啊，不够啊！……」宝贝儿摇晃着头部，皱起了细眉，低下头，小巧粉舌沿着爹地颈项的大动脉轻轻磨舔着，嫩穴更追随着爹地的粗大肉棒，身体上下小幅度挺扭起来。&lt;br&gt;爹地被宝贝儿近乎搔痒的舔着性感带，淫湿的嫩肉挤压按摩着自己的性器，被臀肉和大腿紧紧夹着，恍惚着似乎正操到宝贝儿的B肉里去了。&lt;br&gt;（哦～好骚的B！磨得我都快忍不住了！）紫黑粗壮的的阳具胀到不可思议的巨大，龟头吐着透明的精液，棒身经脉暴突，在浓密的淫毛中虎虎生威，底部的阴囊又黑又大又鼓，看起来似乎积聚了不少。&lt;br&gt;「那是这样咯，恩？」爹地蹂躏着她的丰乳，突的用劲往中间挤压，把两颗硬挺的乳头一起纳入嘴里，狂猛地啄咬吸吮起来，「滋滋」的发出好大的声音，不时抬眼，用他漆黑兽性的淫眼盯着宝贝儿脸上意乱情迷的表情，忽又用灵活的舌面舌尖高频率舔挑，夹着几次牙齿大力扯咬，两只大手不断捧捏着几乎不盈一握的绵软发涨的乳房，下身却不紧不慢地轻轻磨着宝贝儿湿淋淋的阴部。&lt;br&gt;浴室弥漫着蒸腾的雾气，仿若抚弄亲吻的热水在两人身上流淌嬉戏，在这样湿润热力的环境下，父女的交欢淫靡又激情，情色的肉体交缠舞动，轻柔的水声里夹杂着男女欲望的喘息和呻吟。宝贝儿渴望的手凌乱的爱抚爹地的背脊，用力伸下去试图勾抬爹地性感的臀。爹地则利用托抬宝贝儿的姿势，为所欲为的煽动彼此的熊熊欲火。&lt;br&gt;宝贝儿觉得爹地好会玩弄自己，耐力和控制力都不是常人可及，自己还没有被插入，就快又要达到高潮了，欲火攀升到极致了，现在身体里的每个细胞、皮肤的每个毛孔、所有的毛发都淫乱得不像自己的了，不只是自己的意识，是自己每个部位都在叫嚣呐喊着：</content></item></essay>