<essay><item><title>高潮后的女儿更加诱惑</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今天是2.14，也就是情人节，俞剑明放了陈阿姨一天假，像个血气方刚的年轻人般紧张又期待，这天他只想跟宝贝女儿—-蜜怡单独度过。&lt;br&gt;一早醒来，看到身边人甜美的睡颜，爹地觉得人生都圆满了。俯身向前，含住诱人的红唇，反复吸吮，伸出舌头撬开她的牙齿，顶弄对方的舌头，围着舌尖打转，蜜怡不满的嘟囔，他才离开，还带出一条银丝……&lt;br&gt;「睡美人，醒来了啊？」爹地深情地望着嘟嘴的爱人。&lt;br&gt;「你讨厌死了，一早就……发情，妨碍我睡觉，昨天都做了那么多次了……」蜜怡羞涩地钻进爹地怀里。&lt;br&gt;「谁叫宝宝的小穴又热又湿，紧紧包裹住爹地的肉棒，一辈子都不想出来，爹地一抽送，宝宝还会收缩自己的甬道，深怕爹地离开，宝宝说，是不是很喜欢爹地这么操你？」&lt;br&gt;「啊啊啊……不许再说了，臭流氓不要脸！」&lt;br&gt;「昨晚是哪个小妖精喊着要爹地用力操她的？」&lt;br&gt;「我不认识她！！」&lt;br&gt;「嗯？不认识？那爹地让你认识认识她。」&lt;br&gt;说着反身压住蜜怡，将她双手紧锁在头上，低下头一口含住她的耳垂，不忘伸出舌头又舔又咬，灼热的气息使得蜜怡寒毛都竖起来，拚命闪躲。&lt;br&gt;「嗯……爹地……」&lt;br&gt;爹地右手抚过蜜怡的大腿内侧，来到傲然挺立的双峰上，任意揉搓挤弄，满意地听到她舒服的呻吟，于是放开嘴里的肉片，吮住已经硬硬站立的小乳头，用牙齿轻轻啃咬，反复的拉扯，左手握住另一边的乳房，用手指玩弄同样已经硬硬的小肉粒。&lt;br&gt;蜜怡双手抓住爹地的头发，将雪嫩的乳房往他口里送，嘴里还不断发出娇吟，爹地像品嚐人间美味般对着眼前的乳房撕咬亲吻，粉红的乳头上满是盈盈水光。&lt;br&gt;「宝宝说爹地现在在干吗？」爹地抬头戏谑地看着满脸红光的女儿。&lt;br&gt;「在……在吸我的奶子……」蜜怡害羞地回答。&lt;br&gt;「宝宝的奶又滑又香，简直就是玉液琼酿。」&lt;br&gt;「乱说……我……哪有奶……」&lt;br&gt;「嘿嘿……宝宝以后的奶水只给爹地一个人喝好不好？」&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;得到自己满意的答案，爹地放过手中的雪乳，拿了个靠垫枕在女儿的腰下，把她两条雪白的大腿放置在自己肩上，对折往前推去，露出被两片花瓣包裹的穴口。蜜怡害羞的别开脸，爹地轻笑一声俯下身，攫住肉片吸吮，又用舌头在肉缝上上下蹭动，引得蜜怡娇喘连连。&lt;br&gt;「爹地……不要……」口中说着不要，手中却按着爹地的头不让他离开。&lt;br&gt;爹地用舌尖拨开肉瓣，钻进已经沾满淫水的穴口，反复抽送，快感席捲她全身，渗出更多的爱液，滴得靠垫上一片水渍，这景象大大刺激了爹地的慾望，嘴上更加卖力，没一会儿，就感到一股爱液如决堤般湧出来。&lt;br&gt;「宝宝舒服吗？」&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;「喜不喜欢爹地这么对你？」&lt;br&gt;「喜欢……很喜欢……」&lt;br&gt;高潮后的蜜怡更加诱惑人，爹地的阴茎已经硬邦邦地翘在空中，看着就像吓人的凶器，蜜怡偷偷地瞟了一眼又快速的移开，心跳更加快，爹地自然看到了她鬼祟的行为，笑着抓住她的手按到自己的肉棒上。&lt;br&gt;蜜怡害羞的想躲，无论看多少次，她还是不敢直视那根让她欲仙欲死的大肉棒，爹地岂会让她逃脱，牢牢地将她手扣在阴茎上，「宝宝难道不想爹地舒服吗？」&lt;br&gt;这个男人为了她甘愿背负乱伦罪名，为了她倾尽心力，纵容她的任性，在她面前屈膝折腰，把最好的都留给她，只为博她一笑，她是他的全部，他又何尝不是他的天呢。&lt;br&gt;让爹地躺倒，蜜怡握住他的阴茎试着轻触了下龟头，听到爹地舒服的呻吟，她才大着胆子含住粗壮的肉棒，只是它太巨大，她努力含入也只能包裹住龟头，不知所措地看着爹地。&lt;br&gt;蜜怡惹人怜爱的样子却直接刺激了她嘴里的凶器，又粗长几分，她只能发出呜呜声来抗议，爹地擦去她眼角的泪痕，指示着她该怎么做。&lt;br&gt;「宝宝别用牙齿，用舌头舔爹地的龟头，嗯……对……用舌尖顶弄马眼……嗷……小妖精天生就是伺候爹地肉棒的。」&lt;br&gt;蜜怡被爹地说的满脸通红，这是她第一次吃爹地的肉棒，却像早品嚐过它的味道一样，爱不释手地吞吐吸吮。&lt;br&gt;「棒身也要舔……就像宝宝平时吃冰淇淋一样……很好……啊啊……爹地好爽……小手轻轻揉搓下面两个软袋，啊……」&lt;br&gt;蜜怡像个好学的孩子，照着爹地的指示专心的伺候着面前的阴茎，想到这根紫红吓人的肉棒曾经插到自己的小穴里就后怕，她的下面怎么可以容纳下这么粗壮的凶器，下意识地收缩自己的小穴，却使得更多淫水流出来。&lt;br&gt;「爹地的肉棒好吃吗？」&lt;br&gt;「好……好吃。」&lt;br&gt;「小妖精……用这么纯真的样子说这么淫荡的话……圣人都会为你疯狂啊，嗷嗷……」&lt;br&gt;「啊啊啊……要射了……宝宝……快离开。」&lt;br&gt;蜜怡非但没离开，还用力吸了吸爹地的阴茎，爹地没忍住直接将自己的浓精射到她嘴里，一连射了好几股才停下，蜜怡本能地吞下，嘴角是溢出的白浊，她不忘伸出芳舌勾进嘴里舔舐干净。&lt;br&gt;看到这一幕，本已射过精的阴茎立即肿大起来，甚至比射精前更壮观，爹地直接扑到蜜怡，扶正肉棒对准肖想已久的穴口一插到底。&lt;br&gt;两人同时发出满足的呻吟，含情脉脉地望着对方，两片嘴唇粘在一起，蜜怡主动含住爹地的舌头，勾到自己嘴里吸吮，吃的津津有味，爹地不断侵入，扫荡着她口腔中每一片领域，交换着彼此的口水。&lt;br&gt;离开时还拉出一条长长的银丝，蜜怡羞涩地收紧小穴，激得爹地发出一声狼吼，用力拍打了下她臀部。&lt;br&gt;「想夹死爹地吗？」&lt;br&gt;说着开始挺动腰身，蜜怡的穴道被爹地的肉棒塞得满满的，每一次抽送都紧贴肉壁狠狠划过，无法言语的快感漫布全身，双腿死死扣牢爹地的腰部，使他们的接触更近亲密。&lt;br&gt;爹地的阴茎在她体内逞凶作恶，硕大的龟头来回刮磨着内壁，带给她前所未有的美妙感受，嘴里不断发出哼哼娇吟，配合爹地的抽动频率，将小穴往他下体送。&lt;br&gt;「宝宝的骚穴流了好多水……爹地操的你舒服吗？」说着用力的撞击女儿的子宫口，一直操到子宫里。&lt;br&gt;「爹地……太里面了……」&lt;br&gt;「啊……不喜欢爹地操这么里面吗？那为什么骚穴紧紧吸住爹地的鸡巴？」&lt;br&gt;爹地越干越用力，越干越兴奋，腰身如打桩般快速操弄，两个软袋击打蜜怡的阴户时发生响亮的「啪啪」声，恨不得将他两颗软蛋撞入她的穴道，听的蜜怡面红耳赤。&lt;br&gt;「轻点……爹地……太大力了……」&lt;br&gt;「宝宝的里面太酥软了……就让爹地多干一会儿……待会儿爹地再好好操你……」&lt;br&gt;爹地没理会女儿的求饶，以一种粗暴的方式狂干猛顶，他清楚蜜怡的极限，这种程度的做爱虽然激烈，但是她能承受得住，他宝贝的骚穴紧窒的收缩着，每当他的肉棒抽出就会紧绞住不让离开。&lt;br&gt;爹地看着女儿迷乱的眼神更是慾火中烧，一连数十下狠狠地撞向她的宫口，引得蜜怡发出连连呻吟，她承受不住这种快感，在爹地的背上抓了好几道伤口。&lt;br&gt;「爹地……太重了……受……受不了……」&lt;br&gt;「好……爹地轻点……」&lt;br&gt;爹地的肉棒整根抽出，又缓缓地整根没入，细细观察女儿因慾望而涨红的脸庞，看到她不满地盯着自己，爹地无辜地回视，彷彿在说我照你说的做了啊。&lt;br&gt;「爹地……难受……」蜜怡委屈地开口。&lt;br&gt;「你说要轻点的……」&lt;br&gt;「爹地……」&lt;br&gt;「想要爹地怎么样，宝宝自己说出来……」&lt;br&gt;「插进来……」&lt;br&gt;「宝宝不说清楚……爹地不知道怎么做才会让你满意啊……」&lt;br&gt;「唔……爹地……痒……要止痒……」&lt;br&gt;「用什么止痒？」&lt;br&gt;「爹地的鸡巴……插到我的……骚穴里……就能止痒……」说完用手摀住自己的脸，爹地老是逼她说些害臊的话，还不达目的不罢休……但是爹地喜欢听……她说完也会变得兴奋……&lt;br&gt;「嗷嗷嗷……爹地来了……」&lt;br&gt;女儿这句话像给他打了一针强心剂，每一记都是那么用力的插入，这样抽插了十几分钟，蜜怡感觉自己一阵旋转，反应过来时已坐到爹地的身上。&lt;br&gt;骑乘的姿势使得肉棒插得更深入，蜜怡都可以感觉到自己小腹轻微隆起了，看到爹地纵容的笑脸，她开始轻抬自己的下身，这种由她主控的性爱快感更甚，两人的接触处已经沾满爱液，发生的水声使得她更兴奋……&lt;br&gt;「爹地……好爽……」&lt;br&gt;「爹地也很爽，宝宝再快点……」&lt;br&gt;「嗯……爹地的鸡巴好粗……插的好深……顶……顶到肚子了……好爽……好爽……宝宝在操爹地……」&lt;br&gt;「宝宝喜欢爹地的鸡巴吗？」&lt;br&gt;「喜欢……最喜欢……爹地了……」&lt;br&gt;「那宝宝说……昨天是谁要爹地用力操……操她的？」&lt;br&gt;「唔……爹地欺负人……」&lt;br&gt;「说不说？嗯？」说着猛力插着淫水直流的骚穴。&lt;br&gt;「啊啊啊……是我……是我……」&lt;br&gt;「下次还敢骂……爹地是臭流氓吗？」&lt;br&gt;「不……不敢了……」&lt;br&gt;「让爹地……好好操松宝宝的小穴……操松了给爹地怀小孩……」&lt;br&gt;爹地抓住蜜怡两瓣臀肉，分开的更开，挺动自己强劲而有力的腰身，不断往上顶弄，看到蜜怡被自己操的意乱情迷，自信心爆棚，没什么比看到爱的人沈沦在自己所给予的性爱中更令男人满足了。&lt;br&gt;蜜怡一双雪白的美乳上下晃动，不断刺激着爹地的感官，忍不住抚上她的嫩乳，使劲搓揉，留下一个个鲜红的手指印，仰起头衔住不甘寂寞的另一边乳房，下半身不忘停的猛戳狂插，几处刺激下，蜜怡已要丢盔卸甲……&lt;br&gt;爹地看出女儿马上就要高潮，重新掌握主动权，对着穴口就是几记猛烈的戳插，他也快到极限了……肉棒抽插的奇快无比……&lt;br&gt;「爹地……要来了……爹地……」&lt;br&gt;「宝宝跟爹地一起……马上要射了……」&lt;br&gt;「啊啊啊……爹地……」&lt;br&gt;「要射了……要射了……都射给你……」&lt;br&gt;随着他猛力的一记插入，将浓浓的精华射入蜜怡子宫内，滚烫的精液几乎使她痉挛，紧紧扣住爹地的背部，久久才得以平息……&lt;br&gt;爹地怜惜地吻了吻女儿的额头，拔出自己的阴茎……随之出来的是一滩白浊，淫靡不堪……蜜怡感受到从体内流出的精液，收缩穴口想阻止这羞人的液体流出，却忘了爹地还盯着她的小穴……刚拔出的肉棒立即又插进去……&lt;br&gt;「啊……爹地……」&lt;br&gt;「宝宝，今天才开始，我们有一天的时间在床上度过……」&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;</content></item></essay>