<essay><item><title>性福家庭(2)</title><author>床上伴侣</author><content>气马上拉过一个不认识的人就开始肏，而且好像每个人都有伴了。不过，我很快发现，大家不是两两配对的，有的三个一起，有的四个一起，都可以用鸡巴、屄穴、舌头或者屁眼连接起来。&lt;br&gt;我的视线回到了刚才看到的那个女孩子身上，就是四肢着地跪在沙发前面，给一个坐在沙发上的中年女人舔屄的女孩。这个女孩大约十四岁，身材瘦小，但奶子很大，垂在身下微微晃动。她的屁股形状完美，肛门张开着，湿漉漉地，好像刚才已经让人肏过。沙发上的中年女人慵懒地靠着，不住喘息，也是很瘦、大奶子。她身材很好，好像是不到四十岁的年纪。&lt;br&gt;我慢慢走近，跪到少女的身后，抚摸她的屁股。我们旁边就是壁炉，劈啪作响的火焰把跳动的橘红色光辉映在这个女孩子的屁股上，分外好看。&lt;br&gt;她从坐着的女性的裆部擡头，开心地笑说：我不认识的这位帅哥，可不可以好好地肏一下我的屁股？"&lt;br&gt;求之不得。我说，被这些很棒的人们的坦率、友好的气氛影响了。我是阿龙，是小真的男朋友。"&lt;br&gt;你好，阿龙。女孩子从肩膀上回头看我，她的脸上被淫水沾得滑滑的。&lt;br&gt;我是雪儿，是小真的表妹。沙发上的这个又漂亮、又淫贱的阿姨，是我的妈妈。"&lt;br&gt;雪儿的妈妈，你好。我对年长的女人微笑说。&lt;br&gt;你好，小帅哥，她对我微笑，色情地舔着她的红唇。&lt;br&gt;雪儿，别停下，继续舔妈妈的屄。年长的女人对她的女儿说，一边舔，一边让那个帅帅的阿龙干你的屁眼。"&lt;br&gt;好的，妈妈。雪儿说。她重新把脸扑到母亲的大腿间，舔起屄来。&lt;br&gt;我把我的龟头放到雪儿的微微张开的屁眼上，一顶，慢慢地，鸡巴进去了。&lt;br&gt;屁眼很紧，但没有产生什么阻碍。这个女孩子大概是十四岁吧，但是肯定各个肉穴都已经被干过很多年了。不一会儿，我的龟头穿过了她的括约肌，年轻健康的小美人因为快感而全身微微颤抖。我继续推进，在雪儿的直肠里插得越来越深，最后，直到根部。&lt;br&gt;好棒的感觉。我喘息着，抓住雪儿的臀肉，让肉棒牢牢地埋在她的直肠内，细细品味她屁眼里的火热与紧窄。&lt;br&gt;我大把抓住她的臀肉，开始将鸡巴在她的肛门中前后滑动，稳定地鸡奸她，不敢动作太快。虽然我有自信在今晚至少射上三四次，但我可不想在肏第一个女人的时候就射出来！&lt;br&gt;阿龙，用力肏她的屁股。雪儿的母亲给我加油，你肏她越重，她舔我的屄就越有劲。"&lt;br&gt;没问题，我笑说，稍微加快了速度。我把肉棒一次次地捣入雪儿的直肠深处，我的髋骨和她的臀瓣一次次碰撞。当我肏着这个好身材女孩的屁眼时，我注意到四周发出的声音。有呻吟、喘息、肉体拍击、和嘴巴嘬吸声。有些人很喜欢说话，有的非常爱笑，也有人在说脏话。旁边，一个十二岁的女孩子尖声叫道：爸爸，你肏我再狠一点，我要泄了，泄了……也有人太过兴奋，只能发出一串无意义的呢喃声。&lt;br&gt;在雪儿的屁股里干了几分锺以后，女孩子的大奶子妈妈请我拔出。&lt;br&gt;我想含你那根美丽的鸡巴。她说。&lt;br&gt;我立刻服从，把我的肉棒从雪儿的肛门卜地拔出，跨上沙发。当做女儿的还在继续舔屄，做妈妈的则深深地含入我的鸡巴，在鸡巴上尝到了一些大便的味道，从鼻子里快乐地呻吟。&lt;br&gt;好好地含过一轮后，雪儿的母亲请我继续鸡奸她的女儿，我热切地照办了。&lt;br&gt;我沈重地用力肏雪儿的屁眼，让她也更加热情地舔她的母亲的美屄。很快，她的妈妈高潮了，并且持续高潮了颇久的时间。&lt;br&gt;我开始感到我的性高潮渐渐临近。为了放松冷却一下，我让鸡巴滑出了雪儿的直肠。还没有问雪儿的妈妈可以不可以让我鸡奸，一条手臂从背后搂住了我的脖子。扭头一看，只见一个漂亮的年轻女人悄悄走到我背后。她面目秀美，奶子不大，头发也很短。&lt;br&gt;小帅哥，她微笑地对我眨眼，你就是阿龙，对不对？是小真的男朋友。"&lt;br&gt;是我，我说。&lt;br&gt;我叫瑞水，她说，是小真的表姐，我妈妈是她妈妈的姐姐。阿龙你多大？"&lt;br&gt;十五岁。我说。&lt;br&gt;我是二十一岁。瑞水说，你肏起女人来，就好像是我这个年纪的男人那样熟练，很厉害。现在我们已经自我介绍过啦，她把脸贴近我的脸，说，"要不要肏一下？"&lt;br&gt;好呀，赶快。我说。我这么急色，让我觉得自己很蠢，但瑞水看起来很喜欢我这个样子。我四处看了看，希望雪儿和她的妈妈不要因为我不理她们而不高兴。但是她们倒已经先走了。雪儿和另外的一个发育期的女孩玩起了六九，而她的妈妈则找上了一个怎么看也不到十岁的小男孩。&lt;br&gt;我们在沙发上做吧。瑞水说，你坐下，我来骑你。"&lt;br&gt;我坐上皮沙发，正坐在刚才雪儿的妈妈所坐的位置。我沿着沙发平躺下来，肉棒一跳一跳，坚硬地躺在我的腹部。瑞水跨过我，跪下，面对着我，伸手到下面，扶起我的阴茎。这个仪容可口的年轻女子把她刮了毛的干净阴户在我的勃起的肉棒上刺穿，身体缓缓下滑，直到阴茎完全没入。她的面孔是一幅欢愉的图画。&lt;br&gt;哦……多棒的鸡巴。她把双手扶在我胸口上，依偎着我，我们脸对着脸。&lt;br&gt;你很漂亮，瑞水，我说，身材好，屄也紧。"&lt;br&gt;我的夸奖让瑞水很喜欢，她把红唇印上我的唇，我们互相伸出舌头到对方嘴里，像热恋的情人那样湿吻，虽然我们相互认识才三十秒。她伸舌到我嘴巴里时，也开始上下移动屁股。我不用做任何动作，只是躺在那儿让她骑。她的臀瓣肉在我的大腿上啪啪地碰撞。我伸手抚摸她的光滑脊背。&lt;br&gt;一会儿，我听到一个男人说：姐姐，你的屁眼有空吗？"&lt;br&gt;瑞水的唇离开我的唇。我们四处看，看到了一个英俊的年轻人，大约十七岁，站在沙发旁，捋动他的硬挺的鸡巴。他的面孔和瑞水明显有着遗传上的相似。&lt;br&gt;当然有空，瑞鹏，瑞水微笑说，把你的大鸡巴插到我的屁眼里来，和这个小帅哥一起肏我吧。"&lt;br&gt;这个你在骑的男孩子是谁，不向我介绍一下吗？瑞鹏说。&lt;br&gt;对了对了，瑞水笑嘻嘻地说，这是阿龙，是小真的男朋友。阿龙，这是瑞鹏，是我的弟弟。"&lt;br&gt;你好，瑞鹏，我说。一边被介绍给另一个男人，一边肏着这个男人姐姐的屄，很有点非现实的感觉。&lt;br&gt;阿龙，瑞鹏微笑说。你开心吗？"&lt;br&gt;很开心！"&lt;br&gt;瑞鹏踩上沙发，跨过我的腿，跪到瑞水的正后方。&lt;br&gt;我们来吧。他说。瑞水浑身缩了一下，看来是被弟弟进入了屁股。&lt;br&gt;很好，很好。瑞水大口喘气，让瑞鹏逐渐地入侵。她静止地骑着我，我的鸡巴深深地在她小屄里，我们等着瑞鹏插入他的姐姐的直肠。不久，他插到了阴茎根部。&lt;br&gt;阿龙，来一起肏我的姐姐，把她肏到高潮。他说。&lt;br&gt;是的，是的，用力肏我，瑞水说，你们这些色狼，让我高潮吧。"&lt;br&gt;这么漂亮、娇小的年轻女性在鼓励我，让我立刻开始把我的鸡巴在她紧窄的小穴里上下挺动。同时，她的弟弟开始抽插她的直肠。很快我们达成了一直的节奏，轮流把肉棒插入瑞水的下身。&lt;br&gt;夹在我们当中的苗条美女很快开始尖叫：我要泄了，哦，我要泄了。啊…&lt;br&gt;…"&lt;br&gt;她泄身的时候，已经说不出完整的句子，只剩下野人一样的哭叫。我和瑞鹏都毫不留情地继续进攻。&lt;br&gt;终于，她的性高潮缓缓退去，瑞鹏和我放慢了抽插的速度。&lt;br&gt;好舒服，瑞水笑说，汗水把头发粘在她的脸上，太棒了，谢谢你们。"&lt;br&gt;不客气，姐姐。瑞鹏开心地笑。他把鸡巴从瑞水的直肠拔出，很放松地离开，又找别人去了。&lt;br&gt;甜心，我过会儿再来和你玩。瑞水给了我一吻，从我的鸡巴上跨下来，像她弟弟一样，找别人去了。&lt;br&gt;她走得这么突然，让我有些失落。不过我随即想起，不管怎么说，这是一场群交，总不能一整晚都和同一个人做爱。&lt;br&gt;我坐起来，不知道下一个该找谁。我的鸡巴硬得难受，恐怕是时候射点精液出来了。&lt;br&gt;在附近的地板上，我发现了一个可爱的十一岁的男孩子。他跪下舔着一个大乳房的女人的毛茸茸的屄。女人大约四十多岁。男孩子一头短短的头发，样子非常甜美。我能看到他的无毛的小鸡鸡软垂着，上面裹着亮闪闪的液体，大概是精液、口水、淫水，或者三种都有。他有一个美味的屁股，又圆又白又嫩。我突然有一种冲动，想肏他的屁眼，虽然我过去从没有这方面的倾向。现在我觉得机会难得，不妨尝试一下，于是站起来向他们走去。&lt;br&gt;舔我，舔我的屄，阳阳，这个大乳房的女人在急速喘息。她有一头长发和一张线条柔和的面庞。&lt;br&gt;你好，我说。但愿我这样乱入，不会是做了蠢事。&lt;br&gt;你好呀，女人微笑说。小男孩把脸离开女人的屄，擡头看我。&lt;br&gt;这个小男孩的屁股看起来太美味了，吸引我，让我无法自制。我抚摸小男孩的头发，对女人解释说。&lt;br&gt;你会肏我的屁股吗？男孩子热情地问我。他伸手抓住我的鸡巴，捋动起来，一点也不怕生。&lt;br&gt;当然啦，小弟弟。我说。&lt;br&gt;我们很快相互介绍。女人名叫婉云，小男孩名叫阳阳，他们是姑妈和侄子的关系。&lt;br&gt;阳阳的小鸡鸡刚刚射过。婉云说，不过，如果屁股上好好地肏一下，肯定他能重新硬起来。你鸡奸他的时候，他可以继续舔我。"&lt;br&gt;婉云坐在沙发上，分开大腿，指挥我们两个男孩。阳阳服从地四肢着地，擡头舔她的下身。我则跪在这个男孩子背后，先欣赏了一会儿他的屁股。他的屁股有一对结实的屁股瓣，一个粉红色的褶皱菊花在正中，样子非常可口。小菊花的湿润和微微张开的样子，显示出今晚已经有一两根鸡巴在那里出入过了。在他的屁眼下面，挂着他的无毛的小小阴囊，和软垂的鸡鸡。要鸡奸这么幼小的孩子，让我非常兴奋，何况他是我的同性，这种倒错感越发地刺激我。&lt;br&gt;我舔了一会儿阳阳的屁眼，把舌头穿过他的括约肌，伸入到直肠里。他快乐得全身颤抖，但是从他嘴里发出的舔嘬声听起来，这一点也没影响他对他那婉云姑妈的口舌劳作。&lt;br&gt;舔过他的肛门后，我跪起，把龟头放到他的肛门上。慢慢地、坚定地，我的龟头挤入这个十一岁小男孩的屁眼，他堵着嘴发出欢愉的呻吟。&lt;br&gt;我将鸡巴继续深入小孩的屁股，直到插到根部。他的紧窄直肠犹如天堂一般美妙，虽然年幼，但是这个尚未发育的淫贱小男孩一点也没有表示出不适。当我开始抽送，阳阳也主动地把屁眼向我顶回。我肏得越来越快，越来越用力，因为我知道我不可能从这么紧的小屁股里不射精，不可能全身而退。婉云也不停说着色情的话语，她的侄子的舌头在她的屄越发深入地扭动，令她达到了高潮，身体颤抖，大奶子不停地晃动。&lt;br&gt;我要射了。我喘着粗气，紧抓阳阳的窄小臀肉，把鸡巴反复地捣入他的屁眼。&lt;br&gt;像超新星一样，我的白浊精液爆发出来。我继续前后抽插，在把浓稠粘液一股股地射入身下这个美丽的男孩子的肠道。&lt;br&gt;我能感觉到，能感觉到精液。阳阳从他的婉云姑妈的火热的阴户擡起头来，说，你的精液装满了我的屁股。"&lt;br&gt;我最后一次把鸡巴插入阳阳的直肠，射出最后的几小股精液，感到筋疲力尽。&lt;br&gt;但是我知道，这只不过是我在今晚的第一次性高潮而已。&lt;br&gt;我把肉棒缓缓抽出阳阳的直肠。他回头给了我一个吻，把软嫩的舌头伸进我嘴里。&lt;br&gt;你让我硬了。他握着自己的小鸡鸡说，太好了。"&lt;br&gt;这时候婉云已经去找别人了。我现在也习惯了人们的突然离开，不会再感到不快。&lt;br&gt;从我弟弟的屁股流下来的，是不是精液？一个女孩子的声音说。&lt;br&gt;我回头，看到了一个有点胖，但也很漂亮的女孩子，大约十八九岁。她显然是阳阳的姐姐。&lt;br&gt;当然是啦，阳阳对她说，要不要把它吸出来。"&lt;br&gt;嗯，让我吸吧。女孩子说。她看了我一眼，微笑说：你好。然后就把弟弟拉到沙发上。她躺下，阳阳跪在她脸上，已经不注意我了。我饶有兴趣地看着那个女孩用力地把我的白浊精液从她的小弟弟的屁眼里吸吮出来。同时，阳阳对自己的勃起的小鸡鸡手淫。&lt;br&gt;阿龙，小真的母亲玉香走来。&lt;br&gt;玉香阿姨，我说。&lt;br&gt;开心吗？她问。&lt;br&gt;开心极了！"&lt;br&gt;下面软了？她说，是不是刚刚射了一发？"&lt;br&gt;嗯，是的，是今晚的第一发！肯定不是最后一发。"&lt;br&gt;可别是最后一发，玉香阿姨笑说，还有很多人呢，你要去找他们，和他们打招呼，肏他们。在现在休息的时候，你可以去厨房弄点东西补充体力。"&lt;br&gt;好。"&lt;br&gt;过会儿再来找你。玉香在我脸上轻吻一下，便向沙发走去，看来要和阳阳、阳阳的姐姐一起玩一玩。&lt;br&gt;我朝厨房信步而去，看到四周各种荒淫的行为发生，鸡巴已经开始恢复元气。&lt;br&gt;在厨房里，有五六个人在休息。桌子上有很多碟子，里面放着各种点心。小真的妹妹小美，也一丝不挂地在那里。当然，所有人都是一丝不挂的。她的年轻健康的胴体汗津津地，站在厨房一角，在吃烤香肠</content></item></essay>