<essay><item><title>成熟淫乱的家族美妇(5)</title><author>床上伴侣</author><content>「妈，反正我们都要好过了，你也很舒服的不是吗？」&lt;br&gt;「住…住手…不可以这样…快把手拿开……」&lt;br&gt;「我已经不是小孩子了，为什么不能和你要好？」小刚像小孩子般任性起来。&lt;br&gt;「小…小刚…我们不能这样…这不对……」琼琳试图说明这样的行为不妥之处。&lt;br&gt;小刚解开琼琳睡衣钮扣，未着胸罩的乳峰乍时蹦现，小刚手指玩弄着继母的乳头，不一会儿就硬了，官能上的刺激，琼琳濒临意发淫乱的极限。&lt;br&gt;「妈，你这里硬起来了。」&lt;br&gt;「啊…停…停…你再不住手妈要生气了……」琼琳尝试拿出母亲的威严阻止小刚手部的侵略，但皱着眉略带怒容的母亲，更使他兴奋。&lt;br&gt;电视上男人正吃着女人的乳房。&lt;br&gt;「妈，我可以像那男的这样吗？」&lt;br&gt;「不…不行…我会生气…嗯……」&lt;br&gt;小刚让琼琳倒在床上，自己顺势来到正面压住继母雪白的胴体。&lt;br&gt;这孩子当真要侵犯自己…琼琳袒露着上身，看着小刚急躁不熟练吸允乳头的模样，内心不禁疼惜怜爱，母亲跟女人的立场开始错乱……&lt;br&gt;「喔……」&lt;br&gt;琼琳失去了主张，胸前的小刚左手慢慢游走小腹，隔着薄薄的睡裤抚摸继母温暖的私处。&lt;br&gt;小刚左手随即探进裙内，沿着大腿上移，终于碰触到朝思暮想的阴户。&lt;br&gt;「妈，你这里已经很湿了。」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;「妈，你想要我的棒子吧？」&lt;br&gt;「……」琼琳倔强的压抑自己火热的慾望，即使儿子天真的调情也不露半点痕迹。&lt;br&gt;她心里正懊恼不已，母亲高贵的尊严及荡妇之间的分野，使她彷徨。小刚直接而粗鲁的侵犯，使她一时之间更加执着母亲的身份。&lt;br&gt;小刚褪下继母的睡裤，蓬松艳丽的阴毛尽收眼底，看着继母的下体，不禁想仔细的看清楚。继母的性器是稍深的咖啡色，外阴唇肥厚硕大，肉芽饱满发达，显而易见有过丰富的性交次数，是个适合成熟女人的阴户。&lt;br&gt;儿子毫不修饰的盯着自己的秘密花园，琼琳羞涩的并住双腿，小刚双手费力的分开雪白的大腿，接着，伸出舌尖挑逗着坚硬的肉蕊。&lt;br&gt;经过和淑倩的数次交欢，小刚已很能掌握使女人高兴的技巧，不时地轻咬肉芽舔着小阴唇。&lt;br&gt;「不…喔…小刚…那里不要舔…不…不要…嗯…哼…好痒…唔…停…停…喔…不要……」琼琳感到儿子的调戏不像是小孩子生涩，每个动作都让她无法把持，不断难过的呜咽。&lt;br&gt;「好…好儿子…饶了妈妈吧…唔……」&lt;br&gt;继母渐渐的淫态毕露，小刚再也忍不住，下体早已被顶成帐蓬，拉开拉炼肉棒坚挺的举起，在插进继母湿润的肥穴前，在阴唇四周摩擦着，琼琳难以忍受儿子的玩弄，屁股剧烈的晃动。&lt;br&gt;「喔喔…别欺负妈妈…小刚快插进来…喔……」&lt;br&gt;「好，妈我要插进去了，儿子的硬肉棒要干进妈妈的洞了。」小刚一挺腰，整根肉棒消失在琼琳的淫洞里。&lt;br&gt;「啊啊…太好了…终…终于又在一起了……」&lt;br&gt;「喔…妈妈…我好舒服…喔……」&lt;br&gt;「乖儿子…快抽动…妈妈给你插…唔…好舒服……」&lt;br&gt;「妈…你的洞好紧…唔…干死你……」&lt;br&gt;琼琳终于卸下武装，一心一意的期望儿子大肉棒的滋润。&lt;br&gt;小刚得到继母的鼓励，阴茎快速的进出琼琳成熟的骚穴&lt;br&gt;「用力…插进来…啊…好舒服……」&lt;br&gt;「…喔…我插死你……」&lt;br&gt;床因剧烈的摇晃发出咯、咯的声音。&lt;br&gt;小刚拉开琼琳的双腿，好让自己更深入继母的体内，下体也因互相的撞击发出啪啪的声浪。&lt;br&gt;「…我快受不了了……」&lt;br&gt;此时的琼琳已是十足的淫兽，两手分别玩弄两个乳头，头发散乱的披在床上，现在只有高潮可以解救她。&lt;br&gt;「好孩子…用力插进来…妈妈的洞…以…以后只给你玩…喔……」&lt;br&gt;「乖孩子…妈已经是你的女人了…只要你高兴……」&lt;br&gt;慾火焚身的琼琳欺身而上，对准儿子的硬肉棒缓缓的下压，往下顺势一坐闷哼一声将肉棒埋入浪穴，阴茎立即插进继母的淫穴里。&lt;br&gt;「喔喔…好舒服……」&lt;br&gt;「喔…真好…好硬的肉棒……」琼琳疯狂的上下晃动，两股之间粗大的阴茎送进拉出，胸前的乳房也上下跳动着，琼琳在儿子身上使力的扭动细腰，坐姿使肉棒更深的顶到子宫，坚挺的豪乳也上下跳动，小刚若有似无的配合着抽送。&lt;br&gt;「嗯…小刚…乖儿子…你让妈妈爽死了…啊…干…干死妈妈了……」肉棒和花蕊狂乱的密合运动，再次的性交使龟头异常敏感，快感促使输精管收缩，小刚感觉即将射精，野兽般的加速挺腰。&lt;br&gt;「喔…妈…我不行了…我要射出…出来了……」&lt;br&gt;「嗯…没关系…都…都射进来…啊…我要…都给我…」&lt;br&gt;床上的两人则发出原始的嘶喊，不顾一切的将手指陷入彼此的皮肤。&lt;br&gt;「喔…喔喔…嗯……」&lt;br&gt;「啊…哼…好烫…好…多……都射到子宫来了……」&lt;br&gt;「唔…喔……」&lt;br&gt;小刚扑向琼琳，浓烈的精液在继母阴道全数倾洩，两人相继一阵抽慉，纷纷达到高潮。无数的精子在琼琳肉洞里倾洩出来，琼琳歇斯底里的揪着床单，两人同时达到高潮都丢了。&lt;br&gt;房里一遍狼籍，床单凌乱的皱折中湿了一大片，瘫在彼此的身上，女人的内裤散落地板，肉缝分泌出男人邪恶的精液，空气中飘荡着淫水与精液混合的骚味，电视里的淫戏也刚刚结束，夜晚寂静的漫长……&lt;br&gt;早上悠悠的醒来，身旁已不见一人，床上还留着数片晕黄干瘪的淫渍，大概是过度疲累，腰间有些酸疼，长久以来征服继母的淫慾终于实现，想到以后该叫她什么，不禁莞尔。&lt;br&gt;洗完澡来到晒衣间，继母正在晾衣服，像恶作剧般，我悄悄的接近她身后，从腋下伸出魔掌紧握她的胸前，吓得她全身一颤。&lt;br&gt;「坏小孩，吓妈妈一跳。」&lt;br&gt;「嘻嘻…妈你起得好早，没看到你，害我找到这来。」&lt;br&gt;继母像少女般羞涩腼腆，笑容中散发中年女人成熟妩媚的神韵。&lt;br&gt;「小刚，昨…昨晚的事……」&lt;br&gt;「什么？」&lt;br&gt;「呃…妈妈现在是你的女人了……」&lt;br&gt;「原来妈想在这里跟儿子性交啊！」&lt;br&gt;「不正经，昨晚还搞不够？」&lt;br&gt;「谁叫妈妈这么美，让我越看越想上。」言语的挑逗继母的脸更红了。&lt;br&gt;「坏小孩…只要你喜欢，妈都听你的，只是……」&lt;br&gt;「只是什么？」&lt;br&gt;「如果这件事被别人知道，那可怎么办？尤其是你老爸……」&lt;br&gt;「原来你担心的是这件事。」&lt;br&gt;「你不担心吗？」&lt;br&gt;继母略带担忧的表情让我爱怜起来，顺手伸进衣领抚摸她丰满硕大的奶子，胸前的乳房入手柔软适中，我知道妈不会反对。&lt;br&gt;继母的肉芽一定充血变硬了。&lt;br&gt;我把下体更紧密的贴近她的屁股沟。&lt;br&gt;变本加厉的翻起上衣拉下奶罩，搓揉美丽的奶头，继母皱着眉的表情愈发性感。&lt;br&gt;「妈你想要了对不对？」&lt;br&gt;继母并未回应，不过我认为她已经默认。&lt;br&gt;「妈你是不是想要我在这里上你？」&lt;br&gt;「讨…讨厌，万一有人看到就糟了。」&lt;br&gt;我撩起继母的裙子，从股沟后方触摸内裤隆起微湿的部位，继母软绵绵地靠在我的胸前，鼻息沈重起来，左手摸着我裤子凸起的地方。&lt;br&gt;手指的压力使内裤陷入肉缝，继母不安的骚动，我索性擡起她的腿扯下浅蓝色的三角裤。&lt;br&gt;「妈，你好湿啊！」&lt;br&gt;「你欺负妈妈……」&lt;br&gt;继母帮我解开拉炼，小弟弟已经膨胀，继母主动的耸起屁股等着我插入淫肉穴。&lt;br&gt;「妈，儿子的坏肉棒要进去囉！」&lt;br&gt;「快点…待会儿就有人来了……」&lt;br&gt;继母迫不及待我不敢怠慢，找到位置狠狠地插进阴道。&lt;br&gt;「啊…有点痛…慢点…深一点…喔…慢……」&lt;br&gt;头一次站着用老汉推车的姿势，显得有些生涩。&lt;br&gt;早上阳光炽热，不消一会儿已经汗流浃背，继母额头滴着汗珠有些吃不消。&lt;br&gt;「小…小刚…妈受不了了…你把妈干得好累…妈…快要被你插死了…喔……」&lt;br&gt;我不得不加快速度，狠插猛抽的把继母顶得哇哇叫。&lt;br&gt;「妈…就来了…这就给你射进去…了……」&lt;br&gt;「喔喔…小…小鬼头…一大早量这么多…妈子宫给你淹没了……」继母靠着晒衣架娇喘着，一付疲惫不堪的模样。&lt;br&gt;「妈，你的穴真是淫荡啊……」&lt;br&gt;「你老是射进来，万一怀孕怎么办？」&lt;br&gt;「那就生下来，是男的就教他插妈妈，是女的让我插。」&lt;br&gt;「小鬼头，没想到我有一个这么好色的儿子，连妈妈、女儿都要玩。」继母被我故作天真的淘气逗得啼笑皆非。&lt;br&gt;走廊传来脚步声，我和继母赶紧穿好衣物整理现场，继而恢复表面母子关系相偕离开晒衣场。&lt;br&gt;但继母的需求渐渐的越来越大，性交时越来越狂野，好几次未着奶罩和内裤穿着极透明的黑色洋装拉我上街，凡经过她身边的男人不论老少，都会回头盯着她扭动的屁股，害我忍不住在街角翻起短裙就插进她肉汁四溢的骚洞。&lt;br&gt;过了不久，继母宛然已经是个成熟的荡妇，除了更妩媚动人之外，更增添一份艳丽神韵，外表十足风姿绰约的贵妇，内心却是极端淫乱的尤物，这种矛盾却又异常和谐的性格，无非是每个男人的最爱。&lt;br&gt;爸爸也不是木头慢慢也发觉继母的改变，对继母一反常态的添购化妆品，感到不可思议。&lt;br&gt;「琼琳，你是怎么回事，地也不扫、衣服也不洗，老是买些有的没的，你到底是哪根筋不对劲？」&lt;br&gt;「我跟你这么多年了，什么时候享过福，不过就是多几件衣服、化妆品而已，用得着对我大小声吗？」&lt;br&gt;「你…你是不是在外头养小白脸，你给我老实说！」爸爸试探的口吻不加修饰。&lt;br&gt;倒是继母显得轻松坦然：「是又怎么样，老娘也不用你一分一毫，你管得着吗？」继母不再如往常温驯，爸爸作梦也没想到，多年的枕边人变的如此陌生。&lt;br&gt;这样争吵的画面，不断的发生，家里人也都劝爸妈各让一步，但事态却每况愈下，最后爸爸毅然远赴大陆工作，这一走起码一年半载不会回来。&lt;br&gt;「妈，都老夫老妻了用得着吵成这样？」&lt;br&gt;「自从你爸爸经商失败之后，就要我做牛做马供他使唤…我一直默默承受，这些年也不知道是怎么过来的，我和你爸早就有名无实……」这晚妈又躺在怀里哭诉着。&lt;br&gt;「有名无实…？」&lt;br&gt;「你爸已经有好几年不曾碰过我，再怎么说我也是有血有肉的……」&lt;br&gt;「真的？」&lt;br&gt;「要不是你，我早已忘了男女性交是多么舒服的事了。」&lt;br&gt;「这么说…我岂不是变成爸妈婚姻的破坏者了？」&lt;br&gt;「讨…讨厌！你佔了妈妈的便宜，还取笑人家……」继母破涕为笑，粉拳娇嗔的捶打着我的胸膛。&lt;br&gt;「嘿…嘿…不过妈有我就可以了，爸还真可怜。」&lt;br&gt;「不要管他，反正儿子的肉棒可以满足我就行了。」继母的手摸着小弟弟，露骨的展现女人淫靡的骚样。&lt;br&gt;其实，这大半个月继母对我百依百顺的，亦母亦妻的与我享受鱼水之欢，虽然已三十好几，但经过丰富性生活的调息，和以前相比早已判若两人。现在不仅懂得打扮，也打开封闭保守的心，整个人已今非昔比，任谁看到她饱满硕大的胸脯、销魂的柳腰、柔软肥厚的臀部都会想入非非的。&lt;br&gt;第六章《三叔母续篇与额外篇》&lt;br&gt;今天是暑假的第一天，大人都上班去了，其他做学生的一大早都还没起床，所以大宅院显得冷清，我便约了三叔母晚上见面……&lt;br&gt;夜晚时分到了约定地点，我隔着矮木丛的板凳上看着一个看似年轻的女人，这女人的侧面看起来不就是……&lt;br&gt;「三叔母？」我一脸狐疑。&lt;br&gt;「啊！真的是三叔母。」&lt;br&gt;果不其然，那人是三叔母没错，不过她今晚有些不同，一身深蓝色的连身洋装，平常很少看她穿的同色高跟鞋，嘴唇也抹上口红，头发看起来刚吹整过……&lt;br&gt;「小刚？」三叔母也察觉了我&lt;br&gt;「嘻嘻…三叔母，久等了，你今晚真美呀！」我一屁股往三叔母身旁坐下，手更顺势搭在三叔母肩上，乍看宛如一对情侣。&lt;br&gt;「小刚，家里有人知道你出来吗？」&lt;br&gt;「放心吧！就算有人看到我出门，家里的人也绝不会相信我是来这里跟自己三叔母幽会的，哈哈……」&lt;br&gt;「那我就放心了。」&lt;br&gt;「三叔母，你今晚特别漂亮呢！是不是迫不急待的想念我的……」&lt;br&gt;说着同时，我手挪往三叔母臀部抓了一把。&lt;br&gt;「在这里…？」三叔母环顾四周虽有矮木丛及几棵橡树遮蔽，但不及二十公尺处却有稀蓼的行人走过人行道，万一不慎岂不让人看到。&lt;br&gt;「就在这里，三叔母。」&lt;br&gt;「……」三叔母怯怯的把手伸进裙内，将丝袜顶端缓缓自大腿根处褪下，眼神不时飘向二十公尺处的地方，接着用一种女人自然而优美的姿态，脱下高根鞋把足踝仅剩的丝袜去除，然后再将高根鞋穿回线条柔美的双脚。&lt;br&gt;「亲爱的三叔母，以三十多岁的女人来说，你拥有一双足以引诱所有男人的美腿…呵呵…接下来，我要你把胸罩脱下，好露出你漂亮的奶子……」&lt;br&gt;三叔母难堪的拉下背后的拉炼，解开带子卸下胸罩，双手遮胸犹豫着下一个动作……&lt;br&gt;她再度望着人行道，紧咬下唇眉心紧蹙，这才将手缓缓垂下。&lt;br&gt;「呵呵…很好，三叔母的奶子真是美妙啊！虽然不是第一次这么看，但是每次都让人忍不住讚歎呀！」&lt;br&gt;三叔母坚挺丰满的乳房赤裸在外一览无遗，这是我第二次亲眼目睹，但仍免不了口干舌燥的慾火焚身，于是悄悄扶住她的臀部，在两股之间游离。&lt;br&gt;「够…够了吧！会被别人看到的。」&lt;br&gt;「别害羞了，你心底是期望被人看的。」&lt;br&gt;「胡说，我…怎会……」二十公尺处有人走过，隐隐听到说话的细碎声，三叔母心头一震到嘴边的话随即吞了回去，迅速的双手掩胸……我蹲在三叔母双腿对面。&lt;br&gt;三叔母低垂着眼脸，默默的张开双腿，似乎羞耻着让自己的最隐密的部位，完整的展现在我面前。她的下体黑压压的一片，由于灯光昏暗看并不是很清楚，不过仍能从白皙的皮肤强烈的对比下，让蓬乱的阴毛无所遁形。&lt;br&gt;「三叔母，你的阴唇看起来像是少女般鲜嫩呢！」&lt;br&gt;「不…不要说出来。」接着我用手拨开两片大阴唇，细小凸出的肉芽登时一览无遗。&lt;br&gt;「呵…三叔母，你有点湿了。」&lt;br&gt;「不…不要…不要这样看。」&lt;br&gt;面对我强烈的目光注视，三叔母显得难为情的坐立难安。我丝毫不动心，继而伸出手指插进穴里……&lt;br&gt;「呜…不可以…小刚…把手指抽出来…啊……」&lt;br&gt;「三叔母，你的洞很紧啊！是不是有点痒？」&lt;br&gt;「胡…胡说，我怎么会……」&lt;br&gt;「想要比较大比较硬的吗？」&lt;br&gt;「嗯…不…不要……」&lt;br&gt;我索性将手指缓缓抽插了起来，三叔母穴内受到挑逗，臀部轻微的摇动。&lt;br&gt;「喔…嗯…不…不要这样……」&lt;br&gt;我加快手部的动作，三叔母逐渐的失去控制，淫穴不断的渗出蜜汁。&lt;br&gt;「啊…我…我想要男人的肉棒…你快停止…嗯……」&lt;br&gt;三叔母全身火烫难受，靠进我的身旁低声的喘息：「我要你的肉棒插我……」&lt;br&gt;我早已箭在弦上，迅速的把她扑倒，扯开三角裤腰部一挺，彼此的下体得到紧密的结合，&lt;br&gt;「嗯…小刚…你的那支好硬好大…哼…喔…喔…用力…用…用力插…啊…好舒服…」&lt;br&gt;「哼…啊……嗯……」&lt;br&gt;而三叔母似发疯般上下猛烈撞击，两个奶子也激烈的震动着，肥穴与肉棒相互摩擦发出滋滋的声音，在这静谥的公园四周来来回回的人三五成群，冒着被发现或被偷窥的危险，三叔母几乎忘我的沈醉在疯狂的乱伦野戏里，不断发出交欢浪叫，听在耳里显得额外的刺激悦耳&lt;br&gt;「啊…啊…我要射精了…我不行了……」&lt;br&gt;「喔…给我…射进来…我要…啊…快…我要洩了……」&lt;br&gt;「嗯…喔……」&lt;br&gt;我终于再也忍受不了，阴囊猛然的收缩，一股浓热的阳精顿时全数倾洩在三叔母的肉洞深处，「哼…啊…好烫…好多…用力射…啊……」&lt;br&gt;三叔母几乎流下眼泪般高潮抽慉，臀部挺起使我的精液射入更深。&lt;br&gt;「三叔母…你真是棒啊！从来没有这么舒服过，果然还是成熟的中年女人懂得这门享受。」&lt;br&gt;三叔母仍瘫痪在草坪上，我望着地上的三叔母，淫穴还溢出自己的精液，心里达到前所未有的性满足，纷乱的连身洋装充满皱褶的拉上腰间，下体的阴毛残留着混浊的液体，女性成熟丰满的耻丘毫不遮掩的暴露眼前，三叔母虚渺的眼神透露出意犹未尽的体内灼热感。&lt;br&gt;《额外篇》&lt;br&gt;房间里的继母却正和我打得火热。&lt;br&gt;「妈，你不要这样嘛！我还想睡呢！」&lt;br&gt;嘴边沾满了淫液的继母自我的跨间擡起头说：「看你还赖不赖床。」说完继续把头埋进股间，猛然地含弄儿子粗大的肉棒。&lt;br&gt;继母的樱唇贴着肉棒如同交媾般滑动，海绵体逐渐充血甦醒。&lt;br&gt;「喔…妈…好…好啦…我起来了……」我耐不住继母的含弄，迫不得已掀开棉被弯起身。&lt;br&gt;「这才乖，赶快去刷牙洗脸，妈得去厨房张罗去了，要不然待会儿琦玉回到家可得饿肚子了！」继母对待儿子像丈夫一般投以娇媚的笑靥，随即转身离开床沿。&lt;br&gt;「对呀！今天这么重要的日子，我怎么忘了！」我千盼万盼的这一天终于到来，很快地下床。&lt;br&gt;身体刚硬的部位让我费力的才穿起裤子。&lt;br&gt;「那么久不见，现在一定更美更成熟了。」我心里想着琦玉妩媚动人的躯体，下体更加粗大的撑起裤子。&lt;br&gt;「真…真糟糕……」男人早晨习惯性的挺举，让我狼狈不堪，不断的膨胀让阴茎感到压抑的疼痛。&lt;br&gt;「啊…痛起来了！」艰难的走出房间，二叔母端着刚洗好的衣物向这边走来。我知道怎么解决自己的尴尬处境。&lt;br&gt;「小刚，现在才起床啊！」&lt;br&gt;病急乱投医，我不发一语地像只饿狼扑向二叔母。&lt;br&gt;「小…小刚，你在做…做什么？」衣物像雪花散落一地。&lt;br&gt;二叔母显得不明就已，我色急起来，猛然撩起二叔母的裙底，下体紧密地贴着她隆起丰满的阴阜。&lt;br&gt;「二叔母…我想要你……」&lt;br&gt;「傻…傻瓜！这里是走廊啊！万一被别人看到怎么得了…别这样…快住手！」&lt;br&gt;「我管不了这么多了！」我把二叔母内裤的三角部位扯向一旁，接着拉下拉炼挺起粗胀的恶魔在花蕊上摩擦着。&lt;br&gt;二叔母花容失色，虽然有过性交，但万万想不到小刚竟打算在走廊强奸自己。&lt;br&gt;「小…小刚…你睡昏头啦…会被人看到呀……」二叔母焦急的四处张望。&lt;br&gt;「二叔母…你那里让我用一下，借我消消火，一会儿就好……」不管三七二十一对准洞口，粗硬的阴茎硬是冲进穴内。&lt;br&gt;「啊…真…真要命……」我粗鲁的挺进让二叔母还来不及湿润的肉穴一阵刺痛。&lt;br&gt;不过年轻人激情的动作，很快就让阴道湿滑起来，大白天两人就地交媾，随时会被人发现的刺激感，不断挑起官能深处的淫慾像崩堤般湧起，二叔母首次尝到难以言喻的背德快感。&lt;br&gt;「喔…喔……」我也了解分秒必争，使力地将阳具在二叔母肉洞里来回游动。&lt;br&gt;我担心二叔母失神浪叫出来，一手遮盖她的嘴，两人光着下体像狗般交媾，二叔母雪白的大腿在阳光的照射下，显得更加白皙，我的臀部肌肉因每次的碰撞不断弹跳。二叔母紧紧地抱住我，衣服内的乳峰随着抽插有韵律的抖动。&lt;br&gt;「啊…啊…二叔母我要射…射了……」&lt;br&gt;「唔…唔……」&lt;br&gt;一夜囤积的阳精，浓烈的注射进子宫。&lt;br&gt;来不及享受腹腔内灼热的温暖，二叔母迅速的推开我。&lt;br&gt;「小鬼头，一大早就强奸二叔母，自己舒服完就好了。」二叔母露华随手拿起一件衣服擦拭肉缝流出的精液，一边没好气的嘀咕。&lt;br&gt;「二叔母别生气嘛！改天我一定好好地报答你啦！」&lt;br&gt;「好啦别说了，快把裤子穿好，待会儿被别人看到就不好了。」&lt;br&gt;「还是二叔母最好。」我回以一个热情湿吻，弄得二叔母体内骚痒难当。&lt;br&gt;「都被你那个了，还那么贫嘴，这事让你二叔知道看他不剥你皮才怪！」&lt;br&gt;</content></item></essay>