<essay><item><title>帮姊姊施肥(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;姐姐叫若言，今年２７岁，确切地说应该是我表嫂，因为家人都说称呼姐姐TV亲切点，所以我一直喊若言为姐姐，姐姐在一家房地产公司做主管，因为到北京出差，顺路过来看望一下我。知道这个消息，我内心一阵狂喜，因为姐姐是个小美女，皮肤很白皙，精巧公的瓜子脸上一双忧郁的大眼睛，有一种摄人心魄的美，一头亮丽及腰的长发，没有经过任何人工的修饰，只是别了一个简单的发夹，最关键的是姐姐的身材，虽然不是北方的高挑型，但却是标准的Ｓ型，纤细的柳腰，丰满的双乳，修长的美腿，典型的江南美女，和表哥结婚后更透出一股成熟的少妇风情。&lt;br&gt;之前我一直喜欢看性骚扰类的文章，经常看着别人在公交车、火车上可以做的那些事，总是让我无限遐想和期待，希望自己也能有这样的豔遇，因为北京总是会遇到高峰期坐车，很多公司的白领美女也挤在人群中，总有控制不住内心的欲望想去ＹＹ一番……机会终于来了，因为我心中仰慕已久的姐姐，终于要来北京了，周五下午跟领导请了半天假，特地回家换了身休闲服，顺道买了束玫瑰提前半个小时到了火车站。顺便提一下，我今年２５岁，身高１８３ＣＭ，父母赐予我一副俊朗的面孔和健硕的身材，由于喜好篮球运动，大学时就已经是学校的风云人物，各系都有锺情与我的美女，也曾结交过几个校花级别的女孩，毕业后的由于种种原因都分手了，自从进入中关村ＩＴ行业后到现在已经单身大半年，姐姐的到来无疑是我平淡生活中的一抹重彩！火车到点约５分锺后还没看见姐姐，于是给姐姐发了个信息，但是姐姐半天没回，人都下完了，我望眼欲穿。突然感觉有人拍了下肩膀，回头一看，一阵惊喜。&lt;br&gt;姐姐正笑吟吟的站在我面前，我打量了一下眼前的美女，黑色无袖的雪纺的上衣，衬出姐姐莲藕般的胳膊，似乎隐隐能看到里面黑色的抹胸。下身着一条深蓝色牛仔短裙，露出雪白的大腿，肉色的丝袜，一看就知道是高档货，基本上跟透明的一样，让人忍不住想去抚摸一番，披着长发，脚上穿着一双昂贵黑色的高跟鞋，整体造型简单而时尚，心中忍不住讚歎，看多了嫣红柳绿，这才是人间极品……&lt;br&gt;「嗨，表弟，好久不见！」若言见我盯着她看了半天，连忙提醒我显然失态了，连忙掩饰下，拉着行李箱就赶紧下了地道。&lt;br&gt;「姐姐，这次来北京住多久啊？」&lt;br&gt;「看公司安排，事情办完后大约留三五天游览一下，差不多就回去了，到时候你要做我向导啊！」&lt;br&gt;呵呵，我一阵窃喜，若言最少留在北京一个礼拜，我和她亲近的机会岂不是大大增加。&lt;br&gt;「赶紧走吧，不然一会人多了，地铁太挤！」　其实我是心想赶紧走，不然一会人太多，生怕美貌的姐姐在地铁上被人吃豆腐。&lt;br&gt;我都没碰过若言，岂容他人觊觎。&lt;br&gt;终于进了北京站地铁，幸好，人还不是很多，不过已经没有座位了。&lt;br&gt;我找了个靠中间的位置。让若言扶住栏杆，我站在他旁边从侧面看着她，只能用美来形容，盯着姐姐的领口时不时的还可以看见里面的胸罩，似乎是蕾丝边的，姐姐雪白的胸脯中间很明显一道沟壑，看的我心经荡漾，下身渐渐得硬了起来，为了不让别人发现，只好吸气提臀让下面显得不是很明显。&lt;br&gt;最要命的还不是这，因为下一站是建国门站，很多人会在这转车，从窗户上就已经看见外面已经是黑压压的一片，门一开便湧上了车。姐姐实在穿的太惹眼了，立马就看到有个男的一上车就盯上了姐姐，目光里充满了欲望，不停的往里挤，就差一点就挤到姐姐的后面了。&lt;br&gt;我一个侧身，站在了姐姐的后面，把我的位置让给了他，因为他前面有人坐着，所以这哥们也就只能目光不停的杀我，我用胜利的笑容回击了他的愤怒的目光。姐姐似乎也发现了旁边的色男，诱惑性的朝他笑了一笑。&lt;br&gt;站在姐姐后面，准确的说是贴在姐姐的后面，由于人太多，只能这么尴尬的站着。时不时的还能闻到姐姐头发里散发出来的香味儿，由于是夏天，衣服穿得很少，而且姐姐穿得是超短裙跟丝袜，当我下面贴到姐姐臀部的时候，能明显的感觉到姐姐臀部的弹性。第一次跟姐姐贴的这么近，不由得的心跳开始加速，呼吸也变得急促，心不在焉的跟姐姐聊东聊西。似乎姐姐也感觉到了我的变化，微微的侧了下身体，本————-以为姐姐是为了躲开我，没想到却是让我刚好顶到了姐姐的臀沟，姐姐似乎还无意中的向后面靠了一下，继续漫无边际的聊天。&lt;br&gt;我却已经控制不住自己的内心的欲望，开始将手慢慢的贴在姐姐的屁股上，若有若无的试探着姐姐，还不时的将自己呼出的热气喷到了姐姐的耳朵上，姐姐感觉到我的变化，耳朵已经开始越来越红，呼吸也急促，伴随的是双峰的此起彼伏。姐姐开始微微的往后靠，似乎鼓励着我去摸她。&lt;br&gt;我的手颤抖的摸向了姐姐的臀部，微微掀起了姐姐的裙子，摸向了丝袜。手感超好，也超刺激，我已经听见了姐姐急促的呼吸声，我于是将手探向了姐姐的裆部，没想到的是姐姐的丝袜竟然是免脱型的，我轻声的对着姐姐的耳朵说：「姐姐不乖哦，勾引弟弟！」姐姐羞涩低下头，小声说：「你姐夫非要我这样穿的！」我胆子大了起来，手更加肆无忌惮的游离在姐姐的屁股上，而更让我意外的是，姐姐不仅穿得是免脱型的丝袜，还穿着丁字裤。我用中指在那个线上来回摩擦，到了菊花的位置时，会稍微用力的按下去，能触碰到菊花，但是很快就离开了。我的手指稍微往前探了下，摸到了姐姐的小穴，可以说现在已经是个潮水洞了，已经能明显地感觉到，流出来的液体已经浸湿了内裤——准确的是说那两片公布。&lt;br&gt;我的手指在两片布穿了过去，插入了湿热的洞穴门口，并没有深入便匆匆的撤回。如此这般来回摩擦，已经让姐姐招架不住，开始颤抖，于是贴着我偎依在我怀中。我用略带爱液的手指去抚摸屁眼，来回几次，屁眼也和阴到一样湿润了。而这时，姐姐也将手背到了后面，隔着我的裤子轻轻的抚摸的着我的鸡巴。正当我怀抱美女享受的时候，突然姐姐扭过头来说：「我要下车！哪儿有洗手间？」我只好停下手中的侵犯，在雍和宫站下车了。&lt;br&gt;领着姐姐到了洗手间门口，姐姐说：「你等我一下！」我见这个洗手间比较隐蔽，念头一动便尾随姐姐跟了进去，里面果然没人，我一把搂住姐姐，迅速吻住姐姐的香唇。「唔……唔……」姐姐的挣紮更加激起我的欲望，我腾开一只手抚摸起她的双乳，姐姐在我的热吻的攻势下，慢慢的软在我的怀里，我反手关上门坐在马桶上，将姐姐抱在我怀里，温柔的吻着姐姐的耳垂，姐姐呼吸的香气恨不得我将其吻遍全身。&lt;br&gt;「啊……」姐姐娇声的轻歎了一声，我又激动起来，舌头在姐姐的口腔里搅动起来，另外一只手轻轻地揉搓在姐姐的阴蒂上，手指慢慢插入阴道抽插起来，公姐姐已经开始享受这种被蹂躏的快感，很快我的手掌上就满是姐姐的淫水。我按捺不住解开了我的裤子，还没等姐姐反应过来，已经将我分泌出了不少液体的硬物塞进了她的嘴巴，瞬间快感传递到了全身。&lt;br&gt;被情欲弥漫的少妇就是不一样，已经开始沉迷在这种淫秽的气氛中，舌头不停的围绕着龟头旋转，时不时的用力吸一下，再用舌尖去舔一舔马眼，爽的我差点喊了出来，快感是一浪高过一浪。「若言！」我直接轻呼姐姐的名字，站了起来，扶住姐姐的后腰将她背对向我转，挺起青筋爆露鸡巴对准湿润的阴道插了进去，因为小穴已经很湿润了，再加上姐姐穿得是免脱的丝袜跟内裤，更是刺激了我的欲望。我双手抓住姐姐的臀部开始向前挺入，看着我的鸡巴在两片阴唇中间穿梭，我开始放慢了节奏去欣赏这一美景，姐姐发现我动得慢了，开始扭动自己的小蛮腰，口中娇斥着：「不要停好不好？」&lt;br&gt;我忍不住想逗弄姐姐一番：「若言想要是不是？那你应该喊我什么？」&lt;br&gt;姐姐涨红了脸：「亲亲老公……插我嘛……」我开始九浅一深的插向阴道深处，粗大的鸡巴时不时的撞击着子宫口，姐姐每被我插一次深处都深深的吸一口气，乳房随着我抽插还不时的荡漾起来，由于在公共洗手间，姐姐怕被人发现，总是紧紧的咬着嘴唇，不让自己的呻吟声传出来，只剩喉咙里微微的「嗯啊」声。&lt;br&gt;那我又如何肯放过这么好的机会，反而加快了抽插的速度，使劲的撞击着姐姐还被丝袜包裹的屁股，而且还将一直手指插进了姐姐的屁眼，虽然姐姐通过扭动屁股来逃避，但是我怎么可能这么就放过这么好的机会？我继续抽插。手指已经插进去大半根了，抽插的过程中，我转动着自己的手公指，时不时的能从肉壁上感觉到正在小穴里活动的鸡巴，我手指转动的速度也在加快。&lt;br&gt;我抽插了约三百馀下，姐姐口中忍不住发出淫声荡语：「啊……亲亲弟弟！好舒服啊……我要你插我……」&lt;br&gt;我突然感觉姐姐阴道一阵收紧，姐姐趴在水箱上的手抓的更紧，姐姐的两腿开始颤抖，后背也随之紧张了起来，几秒锺后我插在阴道里的鸡巴感觉像被水母吸住了一般，紧紧的热热的暖流一点点溢在龟头上，我忍不住打了个机灵，抱住姐姐的屁股疯狂的插了起来，阴囊啪啪的打在她的外阴上。&lt;br&gt;姐姐忍不住大声的淫叫了起来：「啊……哥哥……你的好大……插的……我好舒服……不要停……我要高潮了……」一瞬间我用尽全身力气向阴道最深处挺进，「啊」我浑身颤抖了一下，我连忙抽出鸡巴，姐姐瘫软在地上，大量的精子喷勃而出。全部射向姐姐的迷茫的脸庞上，挂在嘴角边。&lt;br&gt;看着这淫荡的一幕，我心中一阵悸动，搂住姐姐，擦拭着她嘴角的秽物，柔声说：「若言对不起……」&lt;br&gt;淫荡姐姐初嚐后庭乐姐姐在地铁站被我骚扰后，控制不住内心的欲望，被我诱奸于雍和宫的洗手间内，看着姐姐满脸的精液，我内心羞愧万分，觉得实在不该如此对待柔弱性感的姐姐，连忙拿出纸巾擦拭着姐姐脸上的精子，扶起姐姐轻声说：「若言，对不起。」&lt;br&gt;姐姐躲避着我的眼神说：「我们快回家吧。」&lt;br&gt;我连忙拉着姐姐的手走出洗手间，姐姐委屈的跟在我身后，旁人看起来我们似乎是一对刚刚吵架的情侣。&lt;br&gt;回到家中，姐姐说：「我还是住宾馆吧。&lt;br&gt;「不，姐姐你一个人在北京不方便，住在我这里我还可以照顾你，你不是说想试试我的手艺么？」&lt;br&gt;见姐姐不吭声，我知道她对方才的事情心有顾忌，便道：&lt;br&gt;「姐姐你要是觉得我们住一起不方便我就去我同学那里，但下班后我过来给你做饭，晚上我再离开」&lt;br&gt;姐姐连忙说：「算了，就住这吧，北京这么大，你跑来跑去很不方便，我睡沙发也可以。」&lt;br&gt;「怎么能让姐姐睡沙发呢？你住卧室，我睡沙发。」一边说我一边把姐姐的行李箱放进卧室。&lt;br&gt;姐姐笑着说：「坏小子，我去洗澡了，你不要偷看啊。」于是进卧室关门，估计拿换洗衣服了。我在客厅心里快乐歪了，等姐姐进了洗手间，我赶快跑到卧室看到姐姐满床的衣服，行李箱也打开了，唉我这个姐姐就是一个大小姐，东西扔的满床都是。&lt;br&gt;回想上次去她家看到沙发上都堆着姐姐的内衣和丝袜，我不禁失笑，随手整理着她的衣物，突然心跳起来，因为我看到了姐姐的好几双黑色或肉色的超薄长筒丝袜。&lt;br&gt;我身上一阵燥热，立马掏出那鸡巴，将长筒袜套在鸡巴上来回摩擦，缓慢的套弄感受着丝袜触及的快感，闭上眼睛脑海中想像着姐姐曼妙的裸体，柔软的阴唇、湿润的阴道，感觉自己的鸡巴正在姐姐的阴唇之间穿插。&lt;br&gt;夹杂着液体的摩擦声和姐姐激情的叫床声，不由得感觉到快感来袭了，感觉公来的太快，没来的及拿掉正套在鸡巴上的黑丝袜，伴着一阵阵强烈的快感，射了出来，由于射的快感太强烈了，不由得哼了出来。&lt;br&gt;公仔当我渐渐平静下来睁开眼的时候，吓了一跳，面前赫然出现一个美女目瞪口呆的看着我，姐姐已经出来了，裹着一条大浴巾，而且正站在我的面前。&lt;br&gt;由于快感太强烈，第一次射出的精液穿过了薄丝袜，飞了出来正好落在了姐姐的脚上，姐姐不知道是吓傻了还是怎么了，正盯着我还套着丝袜的鸡巴看。我急忙想把姐姐脚上精液擦掉，姐姐以为我要再次施暴，连忙挣紮，浴巾也+随之掉在地方，我抬头往上看，浓密的阴毛，３５Ｃ的美乳，正在我的上方。好一幅美女出浴，姐姐正要弯腰捡起浴巾，我一把拉过姐姐说：「若言我想要你，你好美！我们再来一次吧，最后一次！！！」&lt;br&gt;姐姐看着我激动的模样，也情不能自已，紧紧的搂着我的脖子，我把姐姐抱到床上，因为我喜欢复古的中式家具，床是仿红木的，有四个角的那种。由于之前跟姐姐聊天的过程中，发现姐姐会经常幻想被强奸，快感会很强烈，既然她有这种情调。&lt;br&gt;于是我心生一计，将丝袜当作绳子捆起她的双手，姐姐惊呼：「你要干什么?」&lt;br&gt;我坏笑着说:「姐姐你不是喜欢被强奸的感觉吗？我只是想让你舒服，你好好享受就可以了我不会伤害你的。」&lt;br&gt;姐姐点点头，我加大手中的力度拉紧丝袜，姐姐现在双手被捆在了两个床脚，双腿跪在床上，因为要弯着身子，屁股不由得翘了起来。&lt;br&gt;已经明显能看到阴毛上有透明的液体，看来的确对强奸和性虐带有着特别的感觉，卧室里已经开始弥漫着淫欲的气息。;虽然有过性经验，但是还从来没有嚐试过肛交。&lt;br&gt;这次我一定要满足我一直以来的渴望，看着姐姐翘起来的屁股，屁眼还是粉红色的，看来这还是一片未开发公R的处女地，那么第一次的后庭之乐就交给我吧，忍不住的我用舌头舔了下姐姐的屁眼。&lt;br&gt;「不要，好难受感觉，你不会想肛交吧……一定不行，我不要……」上次在厕所里用手指插得她那么爽，不能说不要就不要，而且我已经准备这么玩了，这次多引导下，应该会很容易能进入了，等爽的时候看你不求我插你屁眼。开始用一个手指插入姐姐的屁眼，虽然姐姐拒绝这么做，但是手指的灵活性也由不得她不愿意了，姐姐也慢慢的接受了这种虐待，喉咙里发出嗯啊的快乐之声，看着已经分泌出大量液体的阴唇，我忍不住用舌头去舔了下。&lt;br&gt;「啊……亲弟弟……不要玩了好不，我不要……啊……」想到上次关于剃须刀的使用方法，我拔出了手指，伴随着姐姐的一声：「啊……你要干嘛去……」&lt;br&gt;「一会姐姐就知道了，马上回来，等着一会更强烈的快感吧……」我卸掉了吉列峰速的刀头，拿着可以震动的手柄，姐姐回头想看看我究竟拿了什么东西，我笑着对姐姐说：「一会你就会知道弟弟对姐姐有多好了。」因为是充电电池，所以不用怀疑手柄的震动持续时间，打开了震动，我拿避孕套套在了手柄上，免得液体进了手柄，我拿手柄在早已春潮泛滥的小穴中抽插了几下，由于震动开了，姐姐也不由得叫了起来。&lt;br&gt;「啊……什么东西……啊……还可以震动的……啊……不要……」不能让姐姐这么快就进入状态，我把手柄拉了出来，拉出来的时候还带着一个细细的透明的细线。「姐姐，很快你就会求我插你的……」还没等姐姐反应过来，我就把早已湿润的套着安全套的震动手柄塞进了姐姐的屁眼，果然效果不一般啊，刚插入一点，就能感觉到姐姐强烈的反应，开始扭动屁股，带着对莫名物体的排斥感。我一只手按住屁股，另一只手开始慢慢的将手柄推入直肠，剩最后的一点时我停了下来，不能全塞进去，不然要拿出来的时候可就麻烦了。我脱光了衣服，跪在了姐姐的后面，拿着刚刚已经射过一次的黑丝袜继续套o弄，姐姐在震动手柄的奸淫下，小腿用力想把屁股翘的更高，但是越是用力，直肠括约肌就会收缩的越厉害，这样手柄的震动效果就越明显，姐姐不由得又放弃的翘屁股的想法。&lt;br&gt;「亲弟弟，姐姐受不了了……啊……我要你……要你插我……」「好姐姐，这才是刚开始，等到该插你的时候我自然会不客气的……今天一定要让姐姐爽个够，这样以后即使你跟你老公做爱的时候，你也会想着我的……」为了让姐姐更快的进入状态，我开始将手柄拔出一部分，然后再塞进去。姐姐那可爱的肛门居然也渗透出一丝透明爱液，真是美妙啊，随着手柄的震动，姐姐摇晃着脑袋，微微的用力夹着阴道和肛门，这样快感更加强烈，看来姐姐已经开始享受这种性爱游戏了，看着姐姐被一个小小的震动手柄就奸的这么爽我的鸡._*巴也快受不了了，迫不及待的膨胀着，为了让他稍微好受些，我开始在让龟头在姐姐的湿润阴唇间摩擦，但是不进去，姐姐好几次想下压臀部，让我能插入，但是我并没有让他得逞。「姐姐想要了？想要就求我，求我插你，求我强奸你！」&lt;br&gt;姐姐急切的说：「大鸡巴哥哥，求求你插我，强奸若言吧，若言好渴，需要你用力插我！」征服姐姐的快感更加刺激我，我伸手捏了捏姐姐的乳头，还用力拽了一下，姐姐的乳房真是名副其实的酥胸啊，我不停的揉搓着，姐姐的呻吟更大声了，双腿开始颤抖，估计是感觉快来了，我往后退了退，加快了手插拔手柄的速度，另一只手又开始按摩姐姐的阴蒂，姐姐一声比一声叫的大。「姐姐我告诉过你我可以用手就能让你得到快乐哦！」姐姐的身体开始抖动起来，我紧紧的抱着他的身体，感受着从她阴道和肛门深处传出来的快感，「喔…喔…」竟然喷出来了。&lt;br&gt;一条细线从已经红肿的阴唇里发射出来，虽然不是很多，但是我手已经全是喷出来的液体。没想到姐姐还有这个潜质，我得好好的发掘这个能力，看着淫荡美丽的姐姐更增加在了内心占据姐姐的欲望，虽然我不能在现实中生活中占有姐姐，但是我也要姐姐做爱的时候想着我。姐姐由于高潮的原因，爽的已经双腿无力，屁股直接压倒了小腿肚上，还不时的颤抖下。我将沾满爱液的手在早已硬的发紫的鸡巴上摩擦了几下，让它润滑下，这样更容易挺入姐姐刚被开发的地带。&lt;br&gt;「姐姐我要来了，我会让你爽的不行的……不要紧张，只要我进去就可以了，姐姐会很爽的……」「啊不要啊！」我扶正鸡巴，对准已经有点微微张开的屁眼开始挺入，好像还是不行，明显感觉到了阻力。&lt;br&gt;「姐姐，你放松些，一会等我进去就好了…」公双手抓住姐姐的柔软的臀部往上提，以配合我的插入，终于龟头进去了，由于紧张的原因，括约肌收缩了下，差点挤出了好不容易插入的龟头，想我出来那~可是不行的，霸王硬上弓了我要，管你会不会肛裂。我用力的做了一次挺入，虽然受到了阻碍，但是还是进入了半根，终于完全进入了，那种感觉是插小穴无法体验的，有种强大的压迫力挤压着我本身已经很硬的鸡巴，我根本不敢动，因为感觉很复杂，快感也很强烈，怕移动就缴械投降了。姐姐经过手柄的刺激现在已经不那么排斥我的鸡巴了，皱着眉头慢慢的套弄着，等适应了几秒锺后，我压迫着自己千万把住精关，慢慢抽动起来。「若言，疼吗？」&lt;br&gt;「没关系，你可以用力点！」看着姐姐纯真的面容，真的不忍心弄疼她，可谁知道姐姐却喜欢被蹂躏的感觉，迫使我总想着粗暴的做爱方式来对待她，姐姐已经适应了这种感觉，似乎都已经享受这种肛交的快感，我的阴囊已经明显能感觉到从小穴的位置分泌出大量的液体。我开始了缓慢的抽插嚐试，姐姐本来皱着的眉头已经舒展开了，伴随着我的TVK抽插的是姐姐的呻吟声，我开始稍微增加了抽插的速度，把刚刚从屁眼里拔出的震动手柄，直接用床上的丝袜套上，插进小穴。&lt;br&gt;因为流了太多的爱液，小穴并没有拒绝它的插入，由于丝袜的摩擦系数更高，这样更增加了震动手柄所引导的快感。姐姐的叫声越来越大，说的话也越来越公淫荡。「啊，你插的我好爽啊真的感觉好像被几个人同时强奸的感觉，我的两个洞洞都被你塞满了！」呼吸越来越局促，再次出现了双腿颤抖的现象，嘴里喊着：「不行了，我要来了，哦天哪！」终于我在这种从未有过的高压情况下，也快缴械了，我加快了抽插的速度，也管不了姐姐是不是疼了，没有怜香惜玉的概念了。「姐姐，我爱你，我要你，我要你做我的女人，我要射了……啊……啊…啊……」由于刚刚已经有过一次了，但是快感不一样，还是射了很多。&lt;br&gt;精子全部被我射向姐姐的直肠，姐姐挺直身体感受我鸡巴的变化，我随着高潮的回落慢慢的抽Z出鸡巴，带出来很多白色液体，姐姐也到达了第二次高潮，这次高潮比上一次要强烈很多，连续喷出了透明的液体，直接打在的被单上。&lt;br&gt;</content></item></essay>