<essay><item><title>强奸妈妈的熟嫩蜜穴</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;当我十五岁的时候，我强奸了妈妈。&lt;br&gt;妈妈像平常一样，刚外出喝酒，而我则是在家看着电视。&lt;br&gt;我六岁的妹妹，珍美，已经上床睡觉了。&lt;br&gt;时间大概是凌晨一点，妈妈跌跌撞撞地走进屋里，一路走回她的房间。&lt;br&gt;几分钟之后，她跑进浴室，赶在张嘴呕吐的前一刻，趴在马桶边。难怪爸爸会留下我们，如果他总是要看到这副丑态。&lt;br&gt;不久，妈妈安静下来，却并没有出来，我无奈地走进浴室，看看妈妈是否需要帮助。&lt;br&gt;妈妈睡倒在马桶边的地板上。&lt;br&gt;我认为，让珍美在起床的时候，看到妈这副样子，那可能对她不太好，所以我决定把妈妈带回卧室。&lt;br&gt;我撑起她，开始一步一步地把妈妈拖回房间。&lt;br&gt;因为妈妈身上穿着丝质晚礼服，很容易就从我的手里滑开，所以即使我身材很高大，又强壮，把妈妈拖回房里仍然比我想像中花了更多力气。&lt;br&gt;在卧室里，我还是没办法把妈妈抬到床上，几番思索，我只好开始拉开她的晚礼服，试着抓个更好施力的位置。&lt;br&gt;当我把衣服往上拉过妈妈的臀部，露出她腿间的分叉处，我十分震撼地发现了她的蜜处！&lt;br&gt;你往往不会想到自己妈妈有一个蜜穴；但它真的有！&lt;br&gt;从勃起的速度，我立刻察觉自己犯了个大错，纵使她是我妈妈。&lt;br&gt;她包裹在纯丝白内裤中的熟嫩蜜穴，对我来说，刺激太大了！&lt;br&gt;我停止手边的动作，先确认一下她有否醒来。&lt;br&gt;幸运地，她完全熟睡，什么也没发现，我拉开内裤的橡皮筋，从她的裤子凝视进去。&lt;br&gt;当我注视着妈妈的腿间丛林，胯下的肉棒开始肿胀。&lt;br&gt;我开始隔着裤子搓压肉棒，让它更加茁壮。&lt;br&gt;跟着，我脱下裤子，拉出细长的肉棒，开始搓揉，紧盯着眼前女人的蜜穴。&lt;br&gt;在我回到现实之前，我已经扯下妈妈的内裤、摊开她的粉腿。&lt;br&gt;我好奇地检查她的蜜穴，手里继续搓弄肉棒。&lt;br&gt;毛发浓密的小丘陵，形成了个美妙的分岔，花唇大大地张开着。&lt;br&gt;我看得见她蜜穴的不同部份。&lt;br&gt;我动手去磨擦。&lt;br&gt;我终于找着了她的蜜穴，开始将肉棒紧紧地迫入她体内。&lt;br&gt;我想看看妈妈的胸部，是否真的比学校那些年轻女孩大上许多。当我肉棒不断地冲刺时，双手也不断地推挤、揉弄妈妈的胸部。&lt;br&gt;本能地，当我终于将她的晚礼服拉过胸部，我开始抽吸她的乳房。&lt;br&gt;当衣料拂过乳头时，一定扯到了它们或其他地方，这使得她从酒醉中醒来。&lt;br&gt;我没有真的注意到，因为我当时正俯在她身上看着肉棒在她湿润蜜穴中进进出出。&lt;br&gt;当我狠干她的时候，一对胸部上上下下地弹起。&lt;br&gt;「什么……？」妈妈问道，往下看着她腿间分叉处，还有我！&lt;br&gt;「强尼！」她哭喊声，「你在干什么？离开我身上！下去！」她试着把我推开，但立刻被我抓住手腕。&lt;br&gt;我沉溺得太深，无法停止了。&lt;br&gt;「闭上妳的嘴，妈！」我道，「让我干妳……！」&lt;br&gt;她拚命试着抽回手臂，但我将她的手压下。&lt;br&gt;她更努力地挺动臀部、弯曲身体，试着把我推开，但我只是更用力地压下，大声道「妈，我还不曾干过任何人，别乱动！」但她依然挣扎，逼得我掴了她几耳光。&lt;br&gt;我从来不打妈妈，但这显然感觉不错。&lt;br&gt;我又再做了一次。&lt;br&gt;跟着，直到最后，当我干着她的时候，她只是认命地躺在那里。&lt;br&gt;她一直躺在那边不动，除了一双丰乳，随着我的抽插而晃动。&lt;br&gt;我的肉棒被妈妈蜜穴的蜜浆染得湿滑。&lt;br&gt;最后，我有了将射精的感觉，那种每当我看着色情图片，手淫到最高潮时候的感觉。&lt;br&gt;我感觉到睪丸越缩越紧，肉棒肿胀，直到它不能承担压力，开始射精。&lt;br&gt;我将精液深深地射进蜜穴，我感到她的蜜穴有着额外的胶黏，混合了我的精液与她自己的蜜浆。&lt;br&gt;我翻下她的身体，站立那里。肉棒凋萎，笔直吊下，看着她蜜穴中的精液一点一滴地掉在地板上。&lt;br&gt;结果，妈妈走去浴室，而我快步跑离开，回到房间就寝。&lt;br&gt;一年多后，我又奸了她。&lt;br&gt;时间满晚的，大概又是一个早上，当我刚刚结束与仙蒂（一个和我约会已两个多月的女孩）的约会而返家。&lt;br&gt;我知道自己正肿胀的发疼－－而再一次地，我看见了妈妈。&lt;br&gt;像平常一样，她又喝个烂醉，心情不好。&lt;br&gt;「你刚刚这几个小时去做什么了？」她含糊地道，「你已经这样混了一星期了！」&lt;br&gt;「操！」我说。&lt;br&gt;「我操妳，妳这个醉鬼！」然后我想，有何不可？&lt;br&gt;「妈妈！」我开始往她那边移动，「干妳，想不想像上次那样来干一次？」我知道她还记得。&lt;br&gt;「不要，闭嘴，然后离我远一点，强尼。」她道，然后往后退开。&lt;br&gt;但我跳到她身前，举手就是一巴掌，立刻打的她跪下身。&lt;br&gt;我揪着她的头发，令她抬头看我。&lt;br&gt;「妳知道我今晚做了什么吗？我干了仙蒂！」我开始脱下裤子，「首先，她帮我口交。妳会吸我的肉棒吗？」我的肉棒已直直地顶在她脸上。&lt;br&gt;「会不会？」我又问。&lt;br&gt;她点头道：「不！别这样－」我立刻给她一耳光，「吸着它！」我感觉自己已非常需要。&lt;br&gt;「不行！」我再掴她。&lt;br&gt;然后，我把龟头抵在她嘴唇边，猛掴她的脸，直到她肯张开嘴。&lt;br&gt;我将肉棒顶进她嘴里。&lt;br&gt;她想要作呕，但我马上给了一耳光。&lt;br&gt;「不准用咬的，妈妈，只准像吸牛奶一样的吸！」我道，然后在她嘴里抽送。&lt;br&gt;当我把肉棒深推入喉咙，她几乎为之窒息。&lt;br&gt;「仙蒂帮我吸的时候绝不会这样，妈妈。妳应该学习怎么好好帮人口交！」说着，我又把肉棒推入她的喉咙。&lt;br&gt;这么干了一会儿后，我终于把肉棒拉出，又是一巴掌，把她打的趴在地板上。&lt;br&gt;「现在，脱光衣服！」我指示道，「我想像干仙蒂那样干妳！」我强扯开她的上衣。&lt;br&gt;但她仅是用肘撑着躺在那边。&lt;br&gt;她仰头看我，「不要！」这使我勃然大怒。&lt;br&gt;我低下身，看着她的脸，以平静的声音说着，「开始脱光妳的衣服，否则我会把珍美拖到这里，对她做我想对妳做的事！」一提到妹妹，她大口喘着气，手缓缓移到钮扣上。&lt;br&gt;她站起身来，敞开其馀的衬衫钮扣。&lt;br&gt;她把上衣抛开，露出了笼罩在胸罩之下的美丽胸房。&lt;br&gt;把手绕到背后，她解开胸罩扣子，让它从手臂滑落于地。&lt;br&gt;然后她开始褪去裤子，但我阻止她。&lt;br&gt;「仙蒂喜欢磨擦她的胸部。我要妳也磨擦妳的胸部，妈妈。」我说。&lt;br&gt;「立刻开始！」我吠道。&lt;br&gt;结果，妈妈开始磨擦她的胸部，持续一个圆形的循环动作。&lt;br&gt;「揪着这些乳头，我要妳让它们变得坚挺，像仙蒂一样！」她开始揪起它们，使乳蕾挺立。&lt;br&gt;我道，「仙蒂的乳头是自己挺起来的，妳还要更多的练习。现在，脱掉裤子！」&lt;br&gt;她依命脱去裤子，慢慢走出来。&lt;br&gt;她站在那里，身上仅有一件白内裤，丰满的胸房挺立着。&lt;br&gt;「磨擦妳的骚穴，妈妈。」我指示着她的蜜穴，「我要看到妳把内裤全部弄湿！」她把手滑入内裤，开始磨擦她自己的骚穴。&lt;br&gt;几分钟后，我看见内裤上出现一个小湿点。&lt;br&gt;「好，现在趴下，四肢着地。」&lt;br&gt;她没有动。&lt;br&gt;我直走到她面前，就是一耳光。&lt;br&gt;「趴下！」在她四肢着地后，我可以看到她的屁股比平常看的更美，她的乳房几乎垂到地板！&lt;br&gt;我也坐下身，将她的内裤拉到膝盖。&lt;br&gt;我揪了满把头发，把她推卧。&lt;br&gt;「妈妈，母狗，我想看看妳的骚穴！」顺着阴毛的指引，我将手指滑入骚穴，沾取蜜浆，把蜜浆擦在肉棒上。&lt;br&gt;然后猛地一个俯冲，撞进她的肛门。&lt;br&gt;「仙蒂不让我做这个！」我大叫出声，「最好给我躺好，妈妈！」我将龟头压入她的屁股。&lt;br&gt;她试着想摇出去，但我左手紧紧揪死她头发，不让她动。&lt;br&gt;我另只手则是在推拉肉棒，奋力在这堵塞的屁股洞中更进一步。&lt;br&gt;「如果仙蒂看到我插妳的屁股，她一定会吓死！」我说着，用力再用力的推进。&lt;br&gt;妈妈很痛苦，当我把超过一半的肉棒捅进她的肛门。&lt;br&gt;当肉棒进进出出，我可以明显地感觉到那股迫力。&lt;br&gt;眼泪滑下她的脸，但我故意忽视那个。&lt;br&gt;我的肉棒是我现在唯一能想到的东西。&lt;br&gt;我开始射精，把精液像烂泥一样全射入她的屁股，当我把最后几滴精液射入她屁股之内，一对睪丸猛力地顶着她的蜜穴。&lt;br&gt;把已柔软的肉棒拉出她肛门时，发出了一些细小声音。&lt;br&gt;「下一次，妈妈，当我要的时候我就会进来。」她点头，躺在地板上喘气，眼泪缓缓地流下她的眼睛。&lt;br&gt;周末，爸爸回来了，要我过去和他同住。&lt;br&gt;我不认为妈妈说了什么事物，来让爸爸发狂或是怎样的。&lt;br&gt;从那以后，我不常再看到妈妈，也没机会再干她。&lt;br&gt;我最近又有些想要了。&lt;br&gt;</content></item></essay>