<essay><item><title>在姐姐家一天的豔遇(4)</title><author>床上伴侣</author><content>张起来，叫道：「不，不要，求求你，不要叫可鑫来，我不想再小弟的面前那样做，不要叫小弟知道，求求你，老公，不要，其他的什么我都会做的。」姐姐紧张的满脸通红阻止着。&lt;br&gt;「不要紧张，亲爱的，没什么的早晚你的弟弟也会知道的，今天难得如此尽兴，你就让他来吧！不要紧张。」&lt;br&gt;姐夫双手揉捏着姐姐的奶子轻轻的劝着姐姐，姐姐听到姐夫这么说感到已无法阻止丈夫，只好用她那迷人的眼睛无奈的看着我，仿佛在说，小弟，你可不要笑话我呀！&lt;br&gt;姐夫看到姐姐默认了，呵呵的笑了起来，他抬起膝盖，把姐姐的身子顶了起来，双手抓住姐姐那丰满非润的屁股，一上一下地顶着姐姐，用他那粗大异常的鸡巴在姐姐那被撑的向两边咧开的肥屄里抽插起来，姐姐羞臊的扭身用她那小巧的拳头打了下姐夫的胸膛。&lt;br&gt;说道：「死老公，坏老公，你把咱俩的秘密都给我小弟看了，你看他还不笑话死咱？」说完又觉得不过瘾又伸手在自己的屄口使劲的掐了下悬挂在肥屄外面的阴囊。&lt;br&gt;姐夫呵呵的笑着回应着捏了下姐姐的屁股说：「怕什么，他早晚也会这样的，再说了，到现在他还什么没有看过，你不也一直喜欢想让他看你是怎么和我做爱的吗？今天正好遇上了，就索性都敞开把！」&lt;br&gt;姐夫说完，他的动作开始渐渐的疯狂起来，每一次的抽插都是「砰砰」有声，把姐姐顶的是上下飞舞，两个雪白的大奶子在胸前飘上飘下，煞是好看，迷人。&lt;br&gt;姐姐被姐夫顶的有些坐立不稳，于是她趁着姐夫停下喘息的功夫，以姐夫的鸡巴为轴旋转过身子伏在了老公的身上，姐夫就势抓住了姐姐那两只雪白的大奶子，快速的挺动着他的鸡巴在姐姐的肥屄里狂抽猛插起来，并喊道：「来，上来肏你姐姐的屁眼！来吧。」&lt;br&gt;听见姐夫的喊声，我看着他们疯狂的动作，正犹豫这是否加入他们之中，这时姐姐回过头来媚眼微睁的看着我说：「小弟，来呀，快来肏姐姐的屁眼。姐姐的屁眼好痒哦。」&lt;br&gt;听见姐姐这么一说，于是我来到姐姐的身后，伸手抓住了姐姐那正被姐夫用鸡巴顶的高高翘起的丰润的大屁股，姐姐的屁股真的好软呀，我暗暗的讚歎了一句，手指摸到了姐姐的屁眼，另一只手引导着暴涨的鸡巴顶到了屁眼上，然后用力把涨的发紫的龟头往姐姐的屁眼里挤去。&lt;br&gt;姐姐的屁眼真的好紧呀，虽说刚刚被姐夫那粗大的鸡巴暴插了一通，但丝毫的没有变松依然弹力十足，，我的鸡巴异常吃力的往里面挤着，我的鸡巴在姐姐屁眼里面的肉壁的摩擦下产生了巨大的快感，而且我以前从来还没有过把鸡巴插进女人屁眼里的经验，而第一次就是我的姐姐，这怎么能不叫我兴奋呢？&lt;br&gt;等到我把鸡巴一点一点的完全挤进姐姐的屁眼里后，我稍稍停了一下便开始趴在姐姐的后背上抽动起鸡巴来，我的鸡巴隔着姐姐直肠的肉壁感到了还有一根火热的棍子和我的鸡巴紧紧的贴在了一起并感到忽进忽出的抽插着。而姐姐那窄小的屁眼紧紧地箍住我鸡巴的感觉也真的是无法形容的。&lt;br&gt;在我们俩个男人的前后夹击下，姐姐的呻吟声也越来越大，姐姐此时感到两根鸡巴在自己的屄内和屁眼里轮番更替，进进出出，超级的快感刺激姐姐的混身直哆嗦。一点力气都没有了，脑袋只能歪在姐夫的身上，软软地任我和她的老公两个男人一起肏屁眼和肥屄。&lt;br&gt;就在我的动作越来越疯狂，姐姐的呻吟也越来越大的时候，姐夫却突然停了下来，他抽出他那异常粗大的鸡巴，一翻身把姐姐推开，而我的鸡巴也随之脱离了姐姐的屁眼。&lt;br&gt;我疑惑不解的看着姐夫，只见他看着因骤然失去了两个鸡巴而感到异常空虚，失声惊叫了一声的姐姐说：「好了，骚屄，现在你该告诉晓军你想要做什么了吧？」&lt;br&gt;姐姐咬着嘴唇，面脸通红的看着我，好一会才两眼含春一脸娇羞的对着我说：「小弟，你把可鑫领过来，好吗！我要！」&lt;br&gt;我看了一眼姐夫，他微笑着点了点头，于是我光着屁股转身向可鑫的房间走去，可鑫是他们的儿子，还只是刚学会走路的孩子，我走进他的房间，看见他正光着身子坐在自己的小床上玩耍。&lt;br&gt;我走到近前把他抱了起来，也许他正玩得高兴被我这么一抱，他便在我的怀里是又踢又叫的，有好几次他的小脚重重的踩在我那翘立着的鸡巴上。&lt;br&gt;我看着这个天真的孩子，心里真的不知道是什么样的感觉，这么点的一个小玩意能和他的爸爸妈妈玩什么呢？我同时也感到非常的好奇。&lt;br&gt;这是我听见姐姐在叫我：「把他抱过来，小弟，以前我们三人经常的在一起做游戏，今天你姐夫是想让你看看我们是怎么做游戏的，呵呵！」&lt;br&gt;听到了母亲的声音，这个小家伙更加的不安分了，在我的怀里扭动着身体，想挣开的我的怀抱，我把他放下后，他「蹬蹬」地向着他的母亲的卧室里跑去，我连忙跟在后面怕他一不小心的跌倒。&lt;br&gt;我跟着可鑫回到卧室一看，此时姐夫已经躺了下来，姐姐把他那粗大异常的鸡巴完完全全的插进阴道里正跨坐在他的身上，看见可鑫跑了进来，姐姐忙伸出双手把可鑫抱进了怀里，此时的可鑫爬上父亲的身上转过身子跪在了父亲的胸膛上，把胖乎乎的屁股往上一翘凑到了姐姐的面前。&lt;br&gt;姐姐转过头来娇羞的看了一眼还傻站在门口的我，微微一笑，向我一伸细嫩粉红的舌头，然后转过头去，用手扶着儿子的腰，开始在她儿子的小胖屁股上舔了起来。&lt;br&gt;我看着姐姐细心的舔着他儿子的小屁股，粉红色的舌头在儿子的屁股上来回的舔吸着，与此同时姐夫则用他的大鸡巴在姐姐的淫洞里疯狂的抽插着。姐夫一边用他的手揉捏着他儿子的小鸡鸡，一边对我说：「肏你姐姐的屁眼，晓军，就像刚才那样肏. 快！」&lt;br&gt;眼前这一家疯狂的淫乱景象深深的刺激着我的神经，我的鸡巴再度暴涨起来，我来到姐姐的身后，然后把龟头又重新抵住姐姐的屁眼。她的屁眼皱褶抵抗了一会，然后慢慢的打开打开，迎接我的大龟头进入，慢慢的，我的整根鸡巴全部插进她的紧缩的屁股里。&lt;br&gt;把我的鸡巴又重新插进了姐姐的屁眼里后，就开始了我刚才的动作，我和姐夫合作般的一前一后一人一洞狂抽猛插起来。此时的姐姐随着我们的动作已把小可鑫翻转过来，然后低下头去张开那红润的小嘴，把儿子那小鸡鸡衔在了嘴里「吧嗒吧嗒」的吮吸起来。&lt;br&gt;由于无须担心小可鑫会从姐夫的身上掉下来，我和姐夫开始疯狂的肏着姐姐那湿润的阴户和窄小的屁眼。姐姐此时上下前后的三个肉洞已经全被我们大小三个男人的鸡巴佔据着。&lt;br&gt;她已经进入了癫狂的淫欲之中，她搂着她的儿子，身体随着我们的抽插在不住的颤抖着，我不知道姐夫有什么样的感受，我此时只知道我姐姐的屁眼收缩的十分厉害，像一把铁钳一样紧紧地箍住我的鸡巴，鸡巴进出的感觉真的是爽不可言啊！&lt;br&gt;我从姐姐直肠的肉壁上感觉到姐夫的鸡巴突然的又粗涨了许多，这样就把姐姐的屁眼又挤小了很多，我开始慢慢的插入鸡巴，然后在快速的抽出，起初缓慢，越往后速度越快，最后跟插她的肥屄一样快。&lt;br&gt;我和姐夫的鸡巴在姐姐的肚子里仅仅隔着一层肉膜来回的摩擦着，姐姐喘息着，呻吟着，淫叫着。姐姐的屁眼也随着我的抽插一张一缩，并在不断的扩大，褐色的菊花蕾不断地随着我的鸡巴的抽插紧紧的刮着我鸡巴上的楞肉。&lt;br&gt;最后，姐姐感觉到她的肥屄和屁眼开始阵阵痉挛，并且无法控制的收缩，她知道她将要把高潮宣洩在她弟弟和老公狂暴的鸡巴上。&lt;br&gt;「哦……老公肏你的老婆！肏你的老婆！嗯……哦……老公，哦……老公！我就要来了！肏我，小弟快……用力肏我！我来了……」&lt;br&gt;姐姐的肥屄和屁眼猛烈的痉挛，她几乎在她痉挛强烈的高潮下晕倒。她的淫液从她的阴道喷湧而出，使得她肥厚的肉唇，发出「吱吱」的吸吮着姐夫的鸡巴声音。&lt;br&gt;姐姐狂癫的呻吟使我和姐夫抽插的速度骤然加快，姐姐简直被我们俩的鸡巴给顶翻了天，她兴奋地呜呜的狂叫起来。&lt;br&gt;姐夫突然狂吼了一声，紧接着我从鸡巴上感到姐夫的鸡巴在姐姐的阴道里一跳，紧接着一热，一股股热浪冲进了直肠。我加速的在姐姐的屁眼内抽插着，这时我感到我的阴囊里开始一阵一阵的抽搐，并感觉自己鸡巴的前端龟头处开始酥麻起来，强烈的快感如电流通过一样，从我的鸡巴上冲进了我的大脑里。&lt;br&gt;我的大脑出现了一片空白，一股股我无法控制的精液从尿眼里喷出射进了姐姐直肠的深处，我感觉到她的屁眼在不断地抽搐，这更加刺激了我的射精欲望。&lt;br&gt;于是精关一松，炽热粘稠的乳白色精液脱闸而出，浓热的精液一股脑的湧向姐姐那火热颤抖的直肠内。&lt;br&gt;当我在姐姐的屁眼里畅快的射完最后一滴积压了多年的精液以后，才将大鸡巴从姐姐的屁眼里抽出来，我们都瘫软的倒在地板上，可鑫也从他爸爸的身上爬了下来。&lt;br&gt;这时姐夫对姐姐说：「骚屄，我们先去洗个澡，你把屋子收拾一下，完了之后你也来洗一下，待会我的姐姐冬梅要来，呵呵，这屋子乱七八糟的，她会笑话咱们的，好吗！」&lt;br&gt;「啊，姐要来了，是不是又把她的两个宝贝儿子也领来了？好了，这下可有热闹看了！你们快去洗一洗吧，我收拾完屋子我就去洗，哦，把孩子也带上洗一洗，呵呵。」姐姐娇笑着看着我们说到。&lt;br&gt;正当我想穿上衣服时，姐姐叫住我说：「放在这吧，小弟，一会我会帮你把衣服洗了的，你快跟你姐夫去吧，好好的洗个澡。呵呵。」说完「呵呵」的笑着拍了一下我的屁股，光着身子向厨房走去。&lt;br&gt;我被姐姐这么一拍，鸡巴顿时像是听到了命令似的，「腾」的翘了起来。我目送着姐姐走进厨房。&lt;br&gt;姐夫看着我说：「呵，这么快就又有反应了，跟我来吧，洗个澡，我的姐姐正和她的两个孩子过来了，到时就有你反应的了，快走吧！」&lt;br&gt;立刻，一种不详的感觉湧上了我的心头，我不介意他的姐姐看见我的鸡巴会是什么样的反应，但是，我却很讨厌她的两个儿子，他们经常对我的姐姐动手动脚的，因为这些事情我都不敢去做，而他们却不管有人没人看见我姐不是摸她奶子就是拍她的屁股，所以我对他们没有什么好感。&lt;br&gt;我抓起内裤，随着姐夫走到门前，一打开门，就看见姐夫的姐姐冬梅和她的两个儿子俊强、俊杰向门口走来。&lt;br&gt;「哦，晓军也在这呢！看来你和我的弟弟相处的很不错呀，你姐姐也好吧，呵呵，怎么。你光着屁股呀，你们刚才干什么了呀，看那，现在还翘着那，嗯，不错，还蛮大的。」姐夫的姐姐冬梅低头看着我的鸡巴呵呵的笑着说道同时并用她那温暖的手抓住了我的鸡巴捏了捏。&lt;br&gt;我的鸡巴被一个女人用手抓这好像挑牲口一样的捏来弄去的，于是我想转身躲开，一回头我猛地一下撞在了姐夫的身上，一趔趄身子向后一仰，倚在了姐夫的姐姐冬梅的身上，我的囧像引来了一阵大笑，冬梅搂着我好不容易止住了笑声，但眼泪却都已经笑了出来。&lt;br&gt;她搂着我左手摸着我胸上的小乳头。右手伸到我的胯下握着我的鸡巴说：「呵呵，想不到晓军原来这么有趣，怎么样？还不错吧？是不是和他那骚屄姐姐一样的淫荡？建龙，他和你们两口子一起做过吗？」&lt;br&gt;姐夫微笑着看着她的姐姐，说：「嗯，还不错。他是今天才和我们在一起玩的，以前没有过，他可能不喜欢。呵呵，今天我看他这家伙还挺猛的！怎么？你喜欢上他了，那你来吧！」&lt;br&gt;「嗯——，看着他的这个玩意还不错，我先试一试吧，让我来教教他吧！来孩子们，把他抱上床，让我和他先爽一下。」冬梅握着我的鸡巴笑着扭头对她的两个孩子说道。&lt;br&gt;俊强和俊杰听见他们的妈妈这么一说，立刻不怀好意笑嘻嘻的走上前来簇拥着向卧室的床边走去，因为是头一次光着身子被姐夫以外的人看着，觉得很是不好意思，于是我挣扎着想挣开抓着我手臂的手，但是他们抓得太紧了我无法挣开，最后无助得被他们哥俩扔在了床上。&lt;br&gt;看着他们哥俩笑嘻嘻的样子，看样子他们没少和他们的妈妈在一起做这样的事情，我刚从床上坐起身来，姐姐听见屋内有动静就走了进来，一看屋内是她们娘三就急忙想躲开。&lt;br&gt;但还是晚了，她被俊强一把拽住，笑嘻嘻的抱住说：「干嘛躲开呀？舅妈！&lt;br&gt;怎么还不好意思了呢！你看，光都光着了，还有什么不好意思的呢！嘻嘻！「姐姐被俊强抱住无法挣开，她边笑着边挣扎着说：「死强子，就你手快，你就会欺负你的舅妈！老公！你看你那外甥啊，他欺负我，你快管管他！呵呵！」&lt;br&gt;姐夫此时正向屋外走去，他听见老婆的叫声说：「他欺负你就打他！」&lt;br&gt;俊强一听马上接到：「呵呵，舅妈，你听到没，舅舅让我打你，没办法，我只好照办了！」&lt;br&gt;「小死鬼，你敢！」姐姐一听俊强这么说吓得马上大叫起来，但还是晚了，俊强抱着姐姐扬起巴掌「啪啪」的打起姐姐那光溜溜的屁股来，姐姐的叫喊声刚落就又响起了哀叫声。&lt;br&gt;姐姐的哀叫声似乎引发了他们哥俩的兴致，这回连俊杰也</content></item></essay>