<essay><item><title>风华绝色的爱妻妈妈(6)</title><author>床上伴侣</author><content>紧缠绕我
的脖颈，两瓣肥白暄软的美臀用力分着，身体向上挺送着，妈妈的阴蒂整个地被
我裹在嘴里，我不时用舌尖轻轻佻动着，有时还轻轻地用牙齿轻轻咬一下，每当
这时，妈妈都会浑身一阵阵悸动，双腿下意识地蹬一下，嘴里不时发出一两声销
魂的叫声妈妈阴道流溢出来的淫液的气味，妈妈销魂的呻吟声刺激得我的阴茎硬
梆梆的。&lt;br&gt;我把妈妈抱在怀中，妈妈紧紧偎在我的怀里，我硬梆梆的阴茎在妈妈滑腻腻
的身体上，妈妈纤柔的手握住我的阴茎。我抱着妈妈重又进到宽大的浴盆里，水
清清的，妈妈面对着我叉开双腿，那滑润润的迷人的可爱的花蕊般诱人的阴道口
正对着我坚挺的硬梆梆的阴茎我的阴茎在水中，就像水中直立的暗礁一样。我扶
着妈妈丰腴肥美的屁股，妈妈一手扶着浴盆的沿，一手扶着我那如同擎天一剑的
尖挺、硕大、硬梆梆的阴茎，身体向下慢慢沈下来，滑腻的阴道口碰触在了我阴
茎的龟头上，妈妈的阴道口滑润润的，硕大、光滑的龟头没有费力就挺了进去。&lt;br&gt;揉捏着妈妈喧软的白嫩的丰臀，看着妈妈白晰、圆润的肉体，感受着妈妈阴
道的柔韧和紧缩，我的心里如喝了沈年的美酒般一阵迷醉，借着水的浮力下身向
上一挺，搂着妈妈肥美硕大的屁股的双手用力向下一拉，微闭着双眸，细细体味
儿子阴茎慢慢插入体肉的妈妈没有防备，一下子就骑坐在了我的身上我那根硕大
的、粗长的、硬梆梆的阴茎三下连根被妈妈的阴道套裹住了，光滑、圆硕的龟头
一下子就在妈妈阴道尽头那团软软的、暖暖的、若有若无的肉上。&lt;br&gt;妈妈不由自主地「啊」了一声，微闭着的那双秀目一下子睁开了，妈妈的脸
正与我相对，看着我恶作剧般的坏笑，妈妈如同初恋的少女般一样，用那纤
柔的小手握成拳头，轻轻打着我：「啊，你真坏，坏儿子，坏儿子，也不管人家
……」我和妈妈脸对着脸，我被妈妈欲滴的娇态迷住了，目不转睛地看着妈妈秀
美的面容。&lt;br&gt;妈妈这时才反映过来，有些难为情了，秀面羞得绯红，微微垂下眼睑，轻轻
地娇媚地说：「小坏蛋，你看什么看，有什么看的。」「妈妈，您真美，您是我
见的女人中最美丽的，我爱您，我要陪您一辈子。」妈妈满面娇羞地趴在我的肩
头，丰满、坚挺的乳胸紧紧贴在我的胸膛上，我紧紧搂着妈妈的腰臀，阴茎紧紧
插在妈妈的阴道里。那曾是我来到这个世界的通道：十六年前，我小小的身体从
妈妈身上的这个通道来到了这个世界；十六年后，又是这个通道，我身体上最强
健的一部分，能给妈妈带来快乐的那一部分又回到了妈妈的身体里。不久前，我
的精液曾给妈妈久旷的阴道以洗礼，那无数精子又回到十六前孕育我的故乡——
妈妈的子宫。&lt;br&gt;借着水的浮力，我的身体能轻松地向上挺起，我搂着妈妈丰腴的腰臀，身体
用力向上挺，阴茎在妈妈的阴道里抽插了一下。&lt;br&gt;妈妈娇哼了一声，丰腴、喧软的屁股用力向下骑坐着，滑润、窄紧、内壁带
有褶皱的阴道紧紧包裹、套撸着我的阴茎。妈妈扭摆着丰臀，我用力向上挺送着，
宽大的浴盆的水被我和妈妈弄得如同大海般波浪起伏。&lt;br&gt;过了一会，我和妈妈俩心醉神迷地从浴盆里出来，紧紧抱在一起，我亲吻着
妈妈，妈妈丁香条般小巧的舌头伸进我的嘴里，搅动着。我的勃起的硬梆梆的阴
茎在她的柔软、平坦的小腹上。妈妈擡起一条腿盘在我的腰间，让她的润滑的、
美丽的阴道口正对着我勃起的硬梆梆的阴茎，我抱着她肥硕的丰臀，身体向前一
挺，妈妈的身体也向前挺着，只听「噗滋」一声，随着妈妈的一声娇叫，我的阴
茎又插进了妈妈那美豔、成熟、迷人的阴道里。妈妈紧紧搂着我的肩膀，用力向
前挺送着身体，我一手搂着妈妈丰腴的腰肢，一手抱着妈妈暄软、光润、肥美的
丰臀，阴茎用力在她的阴道里抽插，妈妈那紧紧的带有褶皱的阴道内壁套撸着我
的阴茎，小阴唇紧紧裹住我的阴茎。&lt;br&gt;我们俩的舌头碰撞着、纠缠着。我用力搂抱起妈妈，妈妈用她那丰腴的双臂
搂着我的脖子，把她健美的双腿缠绕在我的腰间，阴道紧紧包裹着我的阴茎，满
头的乌发随着我阴茎的冲击在脑后飘扬。她满面酡红，娇喘吁吁，断断续续地说：
「哦……乖儿子，小老公，亲亲宝贝，我爱你，儿子的大鸡巴操妈妈的小骚屄…
…哦…………」我搂抱着妈妈的丰臀，妈妈修长的双腿紧紧缠绕在我的腰间，我
的阴茎紧插在妈妈的阴道里，妈妈的阴道口紧紧包裹着我的阴茎，我把丰腴、美
豔的妈妈抱在怀中，阴茎插在她的阴道里，走出卫生间，来到客厅，把她放到沙
发上，我站在沙发旁把妈妈的双腿架在肩上，身子压在她的身上，阴茎深深地插
进她的阴道里，摇摆着屁股，阴茎在妈妈的阴道里研磨着，龟头触着阴道尽头那
团软软的、暖暖的肉。妈妈被我操得星目迷离，满面酡红，娇喘吁吁，呻吟阵阵。&lt;br&gt;「哦………绛，心肝宝贝，亲儿子，妈妈让你的大鸡巴操死了………哦……
…使劲……哦………」「妈妈………亲亲的骚妈妈………妈妈的美骚屄把我的鸡
巴套撸得太美了………我要操妈妈………哦………哦………」过了一会，妈妈起
身趴在沙发上，撅起肥美的丰臀，露出美豔的阴部，她的大阴唇已充血分开，小
阴唇变成了深粉色，阴蒂已经勃起，那暗紫色的、如菊花蕾般的肛门在白嫩的丰
臀的映衬下分外迷人。&lt;br&gt;我心领神会地用手扶住她雪白、丰腴的大屁股，硬挺的阴茎在她的阴部碰触
着，惹得她一阵阵娇笑，她扭动着身躯，摇摆着丰臀，一只手握住我的阴茎，用
龟头在她勃起的小巧如豆蔻般的阴蒂上研磨着，嘴里传出诱人的呻吟声：「哦…
…小宝贝………亲亲老公，乖儿子……你真聪明……啊……妈妈的屄天天让你操
都愿意……啊……真是太过瘾……啊……啊……」「妈妈，你看我们配合得多默
契，你一撅屁股，我就知道你要让我怎么操，妈妈，有句俗话就叫母狗不撅腚，
公狗不上槽。」「啊，小色鬼，你敢笑话妈妈，骂妈妈是母狗。」妈妈羞红着脸
娇俏地笑着，扭摆着肥美、浑圆、丰腴、白嫩的屁股撒着娇。&lt;br&gt;妈妈边撒着娇边用手引着着我硬梆梆的阴茎从她的身后插进她的阴道里，我
的身体一下下撞击着她丰腴的肥臀，阴茎在她紧紧凑凑滑滑润润的阴道里抽插着。&lt;br&gt;我抱住她的丰臀，小腹撞着妈妈的雪白的大屁股，阴茎每插一下，龟头都会
撞击着她阴道深处那团软软的、暖暖的肉。她的小阴唇如同豔丽的花瓣随着
我阴茎的插进抽出而翻动。我的双臂环抱着她柔韧的腰肢，一支手去抚摸那已然
勃起的小巧如豆蔻的阴蒂，手指沾着她阴道里流泻出来的淫液轻轻按揉着。妈妈
的手也摸到我的阴囊，用手指轻轻揉捏着。她扭动着身躯，摇摆着丰臀，忘情地
呻吟着：「哦………妈妈真的舒服，舒服呀………哦………心肝宝贝………大鸡
巴在屄插得太美了………哦…………哦…………使劲………哦……对，就这样…
…哦…………哦…………哦…………」过了一会，我和妈妈又把战场转移到地板
上，妈妈仰面躺在地板上，两条雪白、丰腴、修长的腿分得开开的，高高的举起，
我则趴在她柔若无骨的身上，把硬梆梆的阴茎在她的阴道口研磨着，沾着从她的
阴道里流出的淫液，研磨着小阴唇，研磨着阴蒂，研磨着阴道口。&lt;br&gt;「哦……小坏蛋……小色魔…爽死我了………快………哦………快………哦
……快把大鸡巴插进去……哦…………」妈妈扭动着身肢，放浪地叫着，屁股向
上挺送着，一支手把住我硬梆梆的大阴茎对准她那流溢着淫水的阴道口，另一支
手搂住我的后背向下一压，只听「滋」的一声，我的阴茎又插进了她的阴道里。&lt;br&gt;我的胸部紧紧压在妈妈雪白坚挺的乳房上，左右前后挤压着，同时上下擡压
着屁股，加快了阴茎在她小穴里的抽插。妈妈扭动着身子，阴道紧紧套撸着我的
阴茎，我们俩研究着性交的技巧，一会我把阴茎连根插进她的阴道里，扭动着屁
股，硕大的龟头深埋在阴道深处研磨着阴道深处那团软软的、暖暖的肉；一会我
又把阴茎抽出仅留龟头还插在阴道口，然后再用力把阴茎向阴道里插去……沙发
上、茶几上、餐桌上、餐椅上……到处都是我们作爱的战场，在妈妈美豔、成熟、
迷人的屄里，我的阴茎足足直抽插了几乎一天，妈妈被我操得骨酥筋软，淫水奔
流，香汗淋漓，娇喘吁吁。在妈妈令人销魂的，淫浪的叫床声中，我几次把精液
射注在她的阴道里，冲激着她的子宫。&lt;br&gt;那天夜里，我就睡在了妈妈的床上，我把妈妈搂在怀里，妈妈温柔地偎在我
的怀抱中，我的阴茎插在她的阴道里慢慢进入了梦乡。&lt;br&gt;不知什么时候，我从睡梦中醒来，已是天光大亮了，睁眼看时，妈妈已不在
身边。我起床，走出卧室，从楼下的厨房传来声音，我下楼走进厨房，只见妈妈
穿着睡衣正在准备早餐。看着妈妈丰腴迷人的身影，想起昨夜的的甜蜜与癫狂，
看着妈妈纤细的腰肢，浑圆的丰臀，我的阴茎不由得慢慢地硬了起来，我走过去
从后面抱住妈妈。妈妈回过头来，见是我脸上不由得一红，娇媚地冲我温柔地一
笑，吻我一下，又转过头去继续忙着。我硬梆梆的阴茎隔着睡衣在妈妈喧软的屁
股上，手伸进她的睡衣里，啊，妈妈的睡衣里什么也没穿！&lt;br&gt;我的手伸向她的腹股沟，手指探进她的阴道里，轻轻搅动着，按揉着阴蒂。
妈妈轻声笑着说：「小坏蛋，你真是个小魔头，哎，妈妈也不知道是哪辈子欠你
的。」我撩起妈妈睡衣的下摆，妈妈的双腿已经分开，我跪在妈妈的身后，捧着
妈妈肥美、白嫩、光润的屁股，亲吻着，伸出狠有舌头舔着妈妈的屁股沟、暗红
色的屁眼，划过会阴，吻舔妈妈的阴道口。妈妈的阴道渐渐地湿润了，她的手渐
渐地停了下来，撑在操作台上，轻轻娇喘着。我站起身来，把我硬梆梆的阴茎对
着妈妈湿漉漉的阴道里插去，只听「滋」的一声，我的阴茎连根插进了妈妈的阴
道里，妈妈轻叫一声，阴道紧紧夹裹住我的阴茎，我双手扶着妈妈的丰腴的肥臀，
用力抽插着阴茎，阴囊一下一下撞击着阴阜，妈妈先时双手撑着操作台，后来被
我得趴在操作台上，娇喘吁吁。这里，妈妈的睡衣早已脱掉在了地上。&lt;br&gt;我和妈妈赤身裸体地在厨房的操作台前性交着，我的阴茎在她的带有褶皱的、
暖暖的阴道里抽插着；妈妈的阴道紧紧地包裹着我粗大的、硬梆梆的阴茎，大小
阴唇有力地套撸着。&lt;br&gt;过了一会，我抱起妈妈，把她放到餐桌上，让她仰面躺在餐桌上，妈妈分开
双腿，我站在她的两腿之间，阴茎深深地插在她的阴道里，九浅一深地抽插着，
此时妈妈星目迷蒙，娇喘吁吁，面似桃花，香汗淋漓。阴道里流溢出动情的淫水，
沾湿了我俩的阴部，流淌在餐桌上。&lt;br&gt;在妈妈的示意下，我坐在餐椅上，妈妈骑坐在我的身上，我一手搂着她苗条
的腰肢，一手抱着她肥美的丰臀，粗长的阴茎从下面向上插在妈妈的阴道里，妈
妈向后仰着身体，颠动着，暖暖的、内壁带有褶皱的阴道紧紧夹迫、套撸着我的
阴茎。我一面向上挺送着阴茎，一面用嘴噙住妈妈那如熟透了的葡萄般美丽的乳
头，轻轻地裹吮着，在她丰腴的双乳上吻舔着。妈妈满头的乌发在脑后飘飞着，
如黑褐色的瀑布般飘逸。&lt;br&gt;这时，早餐已经做了，我还没有射精的迹象，妈妈从我的身上下去，把早餐
端了上来，我把妈妈拉到我的身边，让她坐在我的腿上，妈妈温柔得如同妻子般，
肥嫩、喧软的屁股坐在我的大腿上，一口一口地餵我，有时，还嘴对嘴地把早餐
餵到我的嘴里。妈妈羞红着脸说：「你是我的亲生儿子，你才十七岁，可我都快
四十岁了，却跟与自己的亲儿乱伦、通奸，真是难为情，可是，乖儿子，你不知
道，你爸爸常年在外，就是回到家中，也是常常不在家，我实在是控制不住萌动
的春情，压抑不住饥渴的性欲啊。心爱的儿子啊，早晚有一天，就咱们俩人在家，
说不上哪一天也会出事的，宝贝儿子，你不是喜欢妈妈吗？从今以后妈妈就是你
的了，这双乳、这肉体，妈妈会让你快乐的」说着分开双腿，把的阴茎又套进她
的阴道里。&lt;br&gt;这顿早餐，我和妈妈边吃边干，直弄到九点半锺。从那以后，就我和妈妈在
家时，我们俩就脱得光光的，时刻准备着把我的阴茎插进妈妈的阴道里。&lt;br&gt;那年的暑假，我去了东北最著名的海滨城市，去看望我的姨妈？？妈妈的亲
妹妹，在那里，我又与我的美豔性感的亲姨妈发生了一场奸情。在姨妈的身上，
我发现了与妈妈不同的快感。转眼间两个月过去了，我带着对姨妈肉体的无限眷
恋回到了省城。&lt;br&gt;那天当我从火车下来时，第一眼就看到了楚楚动人的妈妈，我惊讶地发现穿
着长裙的妈妈更加美丽迷人了。在站台上，我只是轻轻拥抱了妈妈一下，等上了
妈妈的车后，我和妈妈热切地吻到了一起。妈妈把我的舌头用力吮着，我则用舌
头在妈妈的嘴里搅动着。过了一会，我们才从意乱</content></item></essay>