<essay><item><title>淫荡的肉弹老妈(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;早上，王强坐在客厅吃着早饭，老妈的房门正对着正在吃饭。王强一边吃着
饭一边欣赏着老妈换着衣服。&lt;br&gt;王强的老妈李梅是建材城的业务经理。今年45岁，都说三十如狼，四十如虎，
五十坐地吸土。话说这还没&lt;br&gt;到五十呢。这半个建材城的土都快被她吸的差不多了，上到公司的各级领导，
下到各大商户，哪个男人的鸡巴没在李梅的逼里操过。&lt;br&gt;要说这李梅身材也不算一级棒，但的确是个十足的大肉弹，1 米7 的身高38F
的爆乳加上磨盘大巨臀真是羨煞旁人。毕竟岁月不饶人，爆乳也不免有些下垂，腰
上也不免有几道游泳圈。但即使这样，追求她的男人也是趋之若鹜啊。就连李梅的
原味内裤也是建材城的抢手货，据说建材城一个商户的小夥计不知道通过什么渠道
弄到了李梅的原味内裤即使放在鼻子上闻了闻也兴奋的射了出来。&lt;br&gt;王强的父亲在王强5 岁的时候就和李梅离婚了，王强自小就和李梅生活在一
起，今年也17了上了高二。李梅早年在农村生活。5 年前得村长刘大宝介绍来到
了城里上班，从此混的风生水起，不仅稳定了工作也买了房。当然刘大宝的精液
也不知在李梅的逼里灌了多少了。当年王强偷看两人操逼，被刘大宝发现。刘大
宝使坏让不懂事的王强也一起玩。结果使得王强在12岁就破了处。李梅也因
为这件事后，也无所顾忌在当着儿子面裸体换衣服，就连洗澡上厕所也不避讳。
带人回来操逼也是常有的事。不过王强也不敢太放肆，&lt;br&gt;那次的事算是别人的帮忙，现在自己想要操自己老妈他还不敢，当然揩油占
便宜倒不在少数。&lt;br&gt;王强吃着饭欣赏着老妈的身体，只见老妈下身穿着透明的黑色内裤，由于李
梅的臀部实在够肥，倒显得内裤非常的窄小完全不能包住肥臀。上身那裸露着的
硕大的爆乳随着身体不停的晃动。王强开口说道：「老妈你在翻什么衣服呢？「&lt;br&gt;「今天，咱村里村长刘大宝来城里办事，我不得做东请他吃个饭啊，我能有
今天全靠刘村长的帮忙。你能上的了重点高中刘村长也出了很大的力啊。「李梅说。&lt;br&gt;「就是就是，不仅要吃饭还要吃鲍鱼。」&lt;br&gt;「鲍鱼？」李梅有些疑惑，不过她似乎明白了：「你个兔崽子，又没正经了。」&lt;br&gt;王强也不吃饭了走到李梅身边，王强虽说也17岁了但是个子总不见长只有1
米65，李梅由于穿着高跟鞋加上本来的个头就比王强高，那一对爆乳活脱脱的展
示在儿子的眼前。李梅双手托起自己的爆乳对着王强说道：「儿子你看老妈的奶
子这几年是不是没以前漂亮了，王强一看有揩油的机会，一只手搓弄起了李梅那
颗葡萄般紫红色的乳头，另一只手也把玩起了李梅另一个爆乳：「老妈，你
这一对奶子依然弹性十足，够劲道啊。「&lt;br&gt;「我没问你弹性，你说老妈的奶头是不是颜色更深了。」李梅说。&lt;br&gt;「老妈，你那是极品的紫葡萄，多少男人的最爱，儿子能否品嚐一下啊？」&lt;br&gt;「你这小鬼，整天偷看老妈换衣服，上厕所还没看够，还要用嘴啊。」&lt;br&gt;「好吧，看你嘴甜，老妈赏你喝两口。」&lt;br&gt;李梅话音未落，王强一手抓着一个爆乳来回不停的唆弄着奶头。李梅也没挑
起了感觉：「轻点，我的好儿子。老妈让你慢慢亲。&lt;br&gt;王强玩弄了一会便停了下来说道：「老妈，做儿子看自己老妈的身体也叫偷
看，再说你拉屎撒尿也不关门&lt;br&gt;，不过要不是我看还真的有些问题发现不了。「&lt;br&gt;「啥问题。」李梅问道。&lt;br&gt;「老妈我感觉你的菊花没以前那么漂亮了。」&lt;br&gt;「菊花，你又来这些网络用语，别以为老妈不知道，不就是屁眼吗，怎么不
漂亮了？」&lt;br&gt;「老妈以前的屁眼虽说不是粉红也算是紫红色，屁眼上的褶皱脉络明显，错
落有致。一张一合间完全就是一朵菊花啊，可现在看我觉得有向痔疮发展的趋势
了。而且更少是一黑到底啊。「&lt;br&gt;李梅摇头笑道：「你个坏儿子，不好好学习，观察这个倒仔细的很，说是不
是经常看老妈拉屎啊。」&lt;br&gt;王强笑着说：「也不是经常，得空就看，不过看的不是很仔细。」&lt;br&gt;「儿子，没想到你口味可够重的啊，哎，对了你再帮老妈看看屁眼是不是要
得痔疮啊。这回让你近距离看&lt;br&gt;，这下你能看的仔细了吧「说着李梅脱下内裤，趴在地上撅起了那白色的大
肥臀，让它完全展示在自己儿子的眼前。&lt;br&gt;王强仔细的观察着老妈的肥臀，粗壮而不失修长的大白腿映衬着老妈那磨盘
的肥臀显得更加巨大。肥臀白皙，肤质光滑，臀瓣浑圆。屁股沟往下两片大白臀
瓣中间从屁眼到逼那里一条细长的黑色带，这也印证了老妈的性经验的丰富。这
真是可谓白里藏黑，外面白嫩如晰，里面黑色一片。
白色诱惑至极，黑色隐秘无限，让人血脉膨胀啊。王强的眼睛首先是看到了李梅
那黑色阴唇上的闪烁的淫水水珠，不禁暗暗得意：「才多大一会，这蜜汁洞也开
闸了啊。「想着一只手伸了过去抚弄起了阴唇，阴唇虽然黝黑无比却也娇嫩细
滑，柔软饱满，加上流淌出的淫水不禁有些粘手。&lt;br&gt;李梅本就是个荡妇，此时被自己儿子抚弄私处更是淫慾叠起不禁轻声的叫了
起来：「啊，啊，啊……乖儿子快停手，叫你给老妈看看屁眼，你却玩那里。「&lt;br&gt;王强似乎想起了正事，也停了下来。眼睛也转移到了李梅的屁眼上。只见李
梅的屁眼呈紫黑色，褶皱相当明显，一道道的纹路依然清晰有致。「老妈你收缩
一下屁眼，我好看的更仔细啊。」李梅摇晃着肥臀便收缩着屁眼。这一张一合使
得屁眼的褶皱时而紧凑时而扩大。想到老妈一贯的淫荡生活能保持这样的屁眼也
相当不错。王强有些兴奋不已，便将鼻尖凑了上去，顿时一股熟女肛门特有的骚
臭味扑鼻而来。这种味道王强再熟悉不过，以前经常偷闻老妈刚换下的内裤便是
这种味道，当然原味内裤的味道哪比的上真正老妈屁眼的味道来的真实啊。对于
这种味道王强有种说不出来的感觉，虽说气味骚臭，但不免使他有些兴奋。&lt;br&gt;对于欧美日本一些排泄片他早已习以为常。老妈的原味内裤他闻过也舔过，
但这次可是近距离去接触老妈&lt;br&gt;的屁眼。想着那包裹着老妈肥臀的内裤上的分泌物以及味道正是从这里散发
出来的，王强越想越兴奋，竟将鼻尖朝李梅的屁眼顶了上去，他要充分的去感觉
一下这种味道，虽然他和网上一些变态的聊友爱好有些相同，但他知道并不是单
纯的喜好。他应该算是一种情趣，这种情趣是建立在性的基础上，目的还是要让
自己的鸡巴有快感和高潮。那些只能算是辅助手段罢了。李梅被儿子的举动
着实吓了一跳啊的叫了起来：&lt;br&gt;「你个死兔崽子，老妈拉屎的地方你也闻，臭死你。叫你给老妈看看屁眼，
你就乘机揩油。」说着撅起肥臀向后拱了一下摆脱了王强，站起了身来。&lt;br&gt;「老妈，你这屁眼没什么问题，但你也要注意多做做提肛运动。」王强说。&lt;br&gt;「这个老妈天天做，也谢谢你提醒啊，乖儿子。儿子啊，你看老妈穿什么衣
服去接刘村长啊。」&lt;br&gt;「刘大宝虽说是个村长，到底也算个乡下的俗人，必然没什么情趣，我看你
就把那个大红色的吊带袜穿上&lt;br&gt;，老妈你这肥臀再配上一个丁字裤，下面套上一个齐逼小短裙，上身再穿一
个低胸的吊带紧身衣，还不让那刘大宝喷血。「&lt;br&gt;「儿子，你这么让我穿我倒觉得和外面那些站街小姐没什么区别。」&lt;br&gt;「要的就是这样的效果，你若穿上职业装，显得庄重气质，能对的上那个老
男人的胃口吗？只有火爆刺激暴露一点才能达到效果啊。「&lt;br&gt;李梅若有所思了一会：「说的对儿子，老妈这就换上。」换好了衣服，李梅
扭着肥臀便出了门。王强顿时也显得无聊，吃过了早饭便回房打游戏了。&lt;br&gt;中午的时候一阵敲门声打断了王强的游戏。王强开门一看，老妈已经回来了，
后面还跟了2 个人，一个50多的矮胖老男人王强一眼便认出了是刘大宝，另一个
20出点头的斯文小伙子个子也不高最多比自己高一点&lt;br&gt;。王强有些惊讶：「老妈怎么这么早就回来了？：李梅说道：」本想和刘村
长在外面吃饭，刘村长说外面不干净还是来家吃，另外也想来家看看。「&lt;br&gt;王强自言自语道：「还不是想来家里操逼吗？」&lt;br&gt;这时刘大宝凑到李梅耳边说道：「你儿子怎么在家，一会怎么玩啊。」&lt;br&gt;「咱们两的事他看到的还少吗，再说了他都这么大了，有什么好避讳的。」
李梅小声说道。&lt;br&gt;刘大宝淫笑道：「也是，也是。我倒忘了他的处还是你给他破的呢。」&lt;br&gt;李梅用胳臂肘轻轻捣了一下刘大宝：「讨厌呢。」&lt;br&gt;王强将三人迎了进来。只见老妈的齐逼小短裙早已被撩起了一大半，大半个
白肥臀早已裸露在外。王强一看便是刘大宝那个老色鬼动的。也不知是李梅毫不
知情，还是有意暴露。依然如无其事。不过那个年轻小伙子眼睛却是一刻也没有
离开过老妈那裸露的肥臀。王强心想：这个年轻看来也不是什么善茬，老妈今
天看来是逃脱不了 3P 的命运了啊。看看今天刘大宝是不是还有些花花心思，
能让自己参战啊。平时虽然揩油不少，那毕竟不是真刀真枪的干啊。即使以前老
妈带男人回来操逼不避讳他，他那时也只有过过眼瘾的份啊。这次自己要能参与
其中那可是太爽了啊……&lt;br&gt;刘大宝先开了口：「刚才路上忘了给你介绍了，这位是市委高秘书长的公子
高翔，今年22，刚大学毕业，下个月就要去咱村里做当官了。「&lt;br&gt;「刘村长说笑了，当什么官啊，就是一村官。」高翔显得有些自谦。&lt;br&gt;「哎，别人去那是当村官，你去那是镀金啊。算是下基层锻炼啊。」&lt;br&gt;李梅赶忙赔笑道：「原来是高秘书长的公子，刚才真是怠慢了啊。」&lt;br&gt;「没事，过一会你好好伺候着不就行了吗？」刘大宝笑着说道。&lt;br&gt;李梅笑了笑说：「那我先去做饭了啊。」&lt;br&gt;刘大宝走向王强：「小强，几年没见，个子比以前高了点啊。不过你老妈的
身材可是越来越火爆了啊，真是越来越肉感了啊。这些年没少被男人滋润吧。「&lt;br&gt;高翔感觉刘大宝有些唐突：「刘叔，这可是他儿子，你这么说倒显得咱们不
怀好意啊。」&lt;br&gt;「没事，我告诉你当初小强偷看我和她妈操逼，被我发现，你猜怎么着。我
玩了一招观摩母子乱伦，让她给儿子破了处。高翔，我告诉你咱们三当中就你没
操过，今天这机会你可要把握啊。小强，叔叔来你家特地给你买了个苹果的平板
电脑，你们城里人都兴玩这个，过一会你去玩电脑，我和你高翔哥哥要和你
妈……「刘大宝一脸淫笑，说着转身去包里拿出了那台崭新包装盒的电脑递
给了王强。&lt;br&gt;王强推开电脑说道：「这好像不合适吧。」&lt;br&gt;「怎么你不同意。」高翔失望的问道。&lt;br&gt;「不是不同意，电脑可以不要，不过我有个条件。」&lt;br&gt;「说，什么条件。」刘大宝问道。&lt;br&gt;「你们吃肉，我也要分一杯羹啊。毕竟我也是她儿子啊。」王强说道。&lt;br&gt;三人哈哈大笑。「好的，好的。看来过一会是4P了。」高翔说道。&lt;br&gt;「还要加上母子乱伦。」刘大宝笑道。&lt;br&gt;「应该是母子情深。」高翔说道。&lt;br&gt;刘大宝继续说道：「小强啊，你看我和高翔都是外人，你可是她儿子啊，又
算这个家半个主人，一会这气&lt;br&gt;氛的挑动你可得主动啊。「&lt;br&gt;「包在我身上了。」&lt;br&gt;李梅这时出来端来了几杯饮料放在了茶几上，示意他们都坐下喝一喝饮料。
「你们刚才说什么母子情深啊&lt;br&gt;。「李梅笑着问。&lt;br&gt;高翔笑着说：「李姐还是你儿子关心你啊，说厨房油烟大，不像客厅里有空
调，你烧饭一定很热。」&lt;br&gt;「是啊，老妈这么热你还穿什么裙子啊，脱了吧不然很热的。」王强说道。&lt;br&gt;「你这个坏儿子，知道老妈身材肥，故意要出我丑不是。」李梅打趣的说。&lt;br&gt;王强反驳道：「这都不是外人，刘伯，还有高翔哥比我也大不了几岁啊。」&lt;br&gt;刘大宝也附和道：「小梅，都不是外人，有什么好顾忌的。」&lt;br&gt;李梅有些难为情的说：「儿子在这，总不能太随便吧。」&lt;br&gt;高翔一看有戏立马说：「李姐，有什么啊，国外很多母子乱伦的，咱国内也
有，何必在意这个呢，再说我&lt;br&gt;刚才也听小强说过你们母子二人在家的时候也不避讳什么啊。怎么今天还害
羞呢。「&lt;br&gt;李梅知道她今天这顿操是免不了的，刚才碍于儿子在不好太放肆，现在大家
都提了出来也就顺水推舟：「&lt;br&gt;我倒无所谓，玩归玩，被儿子操也好被别人操也好，今天的事要不是小强在
被多少人玩我也不介意，可他&lt;br&gt;在我总得顾忌到这个吧。今天关起门来就咱们4 个，出去可别乱说就行了。
「&lt;br&gt;高翔连忙笑着说：「那怎么会呢？」&lt;br&gt;「那就好，」说着李梅将上身的紧身吊带脱了下来，顿时一对爆乳肆无忌惮
的展现在了众人面前，李梅并没有带着平常的文胸，而是一件比基尼的奶罩，由
于奶罩过于的小也只是刚刚包起了四分之一的爆乳。那四分之三外露的爆乳着实
叫高翔震惊了。作为一个玩惯了少女的人来说，熟女那成熟的奶子可是一种向往
啊。而眼前的这对爆乳真的太刺激了。他此时真想冲上去将头埋进去，去把
玩一下爆乳。当然他知道此时还不是时候。&lt;br&gt;脱完了上衣，李梅将下身那件齐逼小短裙也脱了下来。没想到里面的丁字裤
居然和吊带丝袜一样也是红色。透明的裆部可以完全看清楚那一团黑黑的逼毛。
李梅将衣服扔在了沙发上。此时的李梅上身是一件窄小的比基尼胸罩，下身是一
件透明的红色丁字裤搭配红色的吊带袜。脚上穿的一双白色的高跟凉鞋。李梅挑
逗原地转了一圈的问道：「高翔，你李姐不是很肥吧。」&lt;br&gt;「李姐你是肥的恰到好处，肥而不腻啊。」高翔说道。&lt;br&gt;「肥就是肥，还有什么不腻的啊。」&lt;br&gt;「小强，你觉得你妈肥吗？」高翔问着王强。&lt;br&gt;王强笑着答道：「高哥我这么说，你这小脸还没有妈的这两片臀瓣的一片大。」&lt;br&gt;高翔淫笑道：「是吗我可要比划一下。」说完他快步来到李梅身后双手一把
捏住了李梅的肥臀：「太柔软舒滑了。「说完他便蹲了下来将脸埋进了李梅的肥臀中，
一边用鼻尖去摩挲她的滑嫩肌肤，一边去细嗅那肥臀中散发出的骚臭之味。&lt;br&gt;「想不到我们高大公子口味口味和我一样重啊。」刘大宝笑道。&lt;br&gt;李梅此时也淫荡的叫了起来，不停的摇晃起了肥臀。刘大宝继续说道：「高
大公子，听说你是学习艺术的，你来点评一下你李姐的肥臀。「&lt;br&gt;高翔这才将头抬了起来对王强和刘大宝说：「李姐这臀可以用四个字来形容：」
宽，肥，厚，翘。李姐这盆骨巨大，显得这臀确实太宽了，你这臀瓣两只手也抓不过
来啊。再说这肥，一抓全是肉，咬一口就要流油啊。厚这肉得肥才能显得屁股厚实。
最后这翘堪比欧美。「&lt;br&gt;「我觉得应该堪比非洲。」刘大宝补充道。&lt;br&gt;「经鉴定，此臀属于操逼的极品臀。」王强此时也完全放开了。&lt;br&gt;李梅也毫无顾忌的说：「都是一群大色狼。看老娘一会怎么解决你们。」&lt;br&gt;高翔一边抚摸着李梅的臀一边说：「你这袜子和内裤太俗简直就是站街女的
风格啊。」&lt;br&gt;「这还不是满足刘村长的喜好啊。」李梅说。&lt;br&gt;「刘村长，女人穿衣给男人看讲究是情趣，大红色俗气，以我看李姐去换件
黑色的。」&lt;br&gt;李梅按照高翔的意思去换衣服了，不一会李梅便穿着刚换的衣服走了出来。
上身是一件紧身的大网格黑色网衣，下身是一条黑色透明丁字裤加上黑色的吊带
丝袜。李梅一看三人便乐了：「哟，我这还穿着衣服你们可就脱光了。「只见刘
大宝，高翔，王强早已是赤条条的坐在了沙发上。李梅接着说：「小强啊，还是
那句话，今天想怎么玩都行，可咱母子两的事千万别说出去……」&lt;br&gt;「知道了。」王强说完已经迫不及待的扑向了老妈，抓起了李梅的爆乳隔着
网衣就开始吮吸了起来。刘大宝和高翔二人也不閒着，高翔依然去玩弄她的肥臀，
而刘大宝则主攻前面……李梅身高本来就很高，加上穿着将近10厘米的高跟身高
便已达到1 米8.加上她丰满肥硕的身体显得无比的高大强壮。而眼前的这个三
个男人身高普遍1 米6 几，此时的李梅宛如一个女王高高在上。&lt;br&gt;李梅此时也来了感觉，她趴上茶几，示意刘大宝和高强在前。她要用嘴给他
二人服务。而高翔则在身后，扒下了李梅的丁字裤，将舌尖顶向了那早已淫水泛
滥的黑逼里。刘大宝毕竟上了岁数，哪能禁得住李梅这九浅一深的口活，不大一
会便将精液射进了李梅的嘴里。刘大宝毕竟是没有情趣之人，只追求结果，不重
视过程，射完之后便摊在了沙发上，去欣赏这2 位年轻小伙子的战斗。&lt;br&gt;李梅一边吸吮着王强的鸡巴一边说道：「儿子，舒服吗？」&lt;br&gt;「舒服，老妈你这么好的口活以前咋不给我口呢？」&lt;br&gt;「现在不正在给你口吗，现在既然话都说开了，以后的机会还长着呢。」&lt;br&gt;高翔一边舔弄着李梅的黑穴一边说道：「小强，你妈这逼也太骚了，味道腥
臊，就连这淫水也有咸骚之味。老子可是太喜欢了。「&lt;br&gt;王强笑着说：「喜欢就多舔舔，我妈这屁眼你可得尝尝。绝对的骚臭。」&lt;br&gt;「嗯。」高翔将舌尖立刻转移到了李梅的屁眼上：「咸，骚，臭。也是极品，
小强咱两换一下位置，让我也尝尝你妈的口活，你也来舔舔这极品屁眼。「&lt;br&gt;王强嗯了一声和高翔互换了一下位置。对于老妈的屁眼和逼他是再熟悉不过
的了。今天终于有机会可以亲&lt;br&gt;自尝鲜了。他猛的将头埋进了老妈的肥臀里，他要先感受一下这里的气味，
正如高翔说的骚，臭咸。他要&lt;br&gt;让自己先窒息一会，然后他再疯狂的发动他舌尖的进攻。王强舔的更加细心，
从逼到屁眼舌头上下打转，来回扫荡。舔的李梅大声的呻吟着：「啊，啊，好爽，
儿子，不要停，老妈爱死你了。」同时李梅的嘴也没有閒着来回吐弄着高翔的鸡巴。&lt;br&gt;王强下身的鸡巴此时也是血脉膨胀，他猛的站起身来，将那根与他身材不太
相符的大鸡吧迅速的刺向老妈的黑逼里。李梅也啊的大叫了起来：「儿子你鸡巴
怎么这么变的这么大啊？好爽啊。快点，使劲操我。」&lt;br&gt;「好的，儿子就喜欢操老妈这样肥熟壮硕的老母狗。」王强一边操着一边使
劲的拍打着李梅肥硕的巨臀。&lt;br&gt;王强这一浅一深的推动正好使得李梅更加自如的去舔弄高翔的鸡巴。&lt;br&gt;「小强，咱两换换，让我也享受你妈这条老母狗的肥穴。」&lt;br&gt;「好的。」&lt;br&gt;高翔从李梅嘴里拔出鸡巴，来到她的身后，猛的将鸡巴插了进去，疯狂的插
动起来。王强也不閒着，鸡巴也插向了自己老妈的嘴里。王强双手抱着老妈的头，
高翔疯狂的推动着李梅的肥臀，使得那对下垂的爆乳剧烈的摇晃。那小肚子上的
赘肉也不自觉地晃动起来。&lt;br&gt;此时刘大宝不知道从哪弄来一个巨大的注射器，注射器装着白色的牛奶：
「你这老母狗，还挺会玩花样。&lt;br&gt;家里还有这个啊这么大号的剂量也只有你那肥臀才能容的下。刘大宝示意高
翔暂停一会，看来他要灌肠了。刘大宝将注射器头插进李梅的屁眼里，猛的推送
起里面的牛奶。李梅突然感觉直肠内一股强大的气流和水流湧了进来疯狂的叫了
起来：「啊，受不了了………
刘大宝猛的将注射器的牛奶全部推进了李梅的屁眼里，霎时李梅的肚子鼓起好高。&lt;br&gt;「不行了，我要拉了。」李梅带着点哭腔喊道。顿时李梅的屁眼一阵收缩，
一道乳白色的水柱急速的喷湧出来。屁眼里断断续续流出黄色的屎来，接着又
是几股乳白色的水柱。&lt;br&gt;「好了，这些老母狗的屁眼干净了，」说着举起他那刚恢复的大鸡吧刺向李
梅的屁眼。&lt;br&gt;高翔则换了个姿势让李梅趴在自己身上，他和刘大宝来个双插。王强也不甘
示弱，鸡巴又顶向了老妈的嘴里。&lt;br&gt;刘大宝也如高翔一样，一边猛烈的抽插着李梅的屁眼，一边疯狂的拍打着她
的肥臀。高翔则搅动着自己的鸡巴，同时使劲的搓揉李梅的爆乳。&lt;br&gt;此时的李梅也不知是兴奋还是痛苦：「啊，啊我的逼我的屁眼……&lt;br&gt;这场战斗还是刘大宝率先败下阵来。接着高翔也将精液射向了李梅的黑穴里。
王强的鸡巴依然坚挺，他依然在抽插着老妈的屁眼，那鸡巴在李梅屁眼里直肠壁
的包裹下显得越发强劲。终于他也忍不住了，猛的将精液射进了自己老妈的屁眼。&lt;br&gt;</content></item></essay>