<essay><item><title>浪漫母子情(5)</title><author>床上伴侣</author><content>束，我抽出阴茎定了定神，待射精的冲动过去后又奋力地插了进去……&lt;br&gt;（12）
于是，我钢铁般的阴茎又在妈妈紧缩的阴道里开始了又一轮急剧的抽插。
我就像一只纵跃入水的青蛙一样，双脚有力的蹬着床单，两膝盖顶着妈妈的屁股，宽大的胯部完全陷进妈妈的双腿里，全身的重量都汇聚在阴茎根子上。
随着我腰肢上下左右的伸张摆动，随着我聚成肉疙瘩的屁股一上一下、一 前一后、一推一拉的猛烈挺动，我的阴茎也就跟着在妈妈的阴道里进进出出、忽深忽浅的一下下的狂抽、一次次的猛插。
我在妈妈的胴体上，尽情的、亢奋的、疯狂的、粗野的发洩着我旺盛涨满的性慾……
一阵阵的酸、一阵阵的痒、一阵阵的麻、一阵阵的痛，从我和妈妈阴茎阴道的交接处，又开始向我们的全身放射着，放射着……就像一波接一波的海浪，一阵阵的快感一浪高过一浪……
妈妈在呻吟，我在喘息，妈妈在低声呼唤，我在闷声低喉……
「喔……喔，铁雄……咦呀……妈妈受……不了…………」
「妈妈……妈妈，啊……呀，我……受不了……妈妈啊……」
疯狂的母子性交达到了令人窒息的高潮！
我将妈妈的双腿撑得更开，做更深的插入。阴茎再次开始猛烈抽插，龟头不停地撞击在妈妈坚硬的子宫口上，使我感觉几乎要达到妈妈的内脏。
妈妈的眼睛半闭半合，眉头紧锁，牙关紧咬，强烈的快感使她不停的倒抽冷气，她微微张开嘴，下颌微微颤抖，从喉咙深处不停的发出淫荡的呻吟声。
「啊……恩、恩、恩……喔喔……」
妈妈全身僵直，她的臀部向上挺起来，主动的迎接我的抽插。
由于妈妈的主动配合，我的动作幅度也越来越大，速度越来越快，抽的越来越长，插的越来越深，似乎要把整个下体全部塞进妈妈的阴道里。
那种难以忍受的快感使我越来越疯狂。
身下，那是我神圣高贵的母亲。而现今，我却在她的胴体上发洩着我疯狂的性慾，这是多么的刺激啊！
妈妈的阴道内象熔炉似的越来越热，而我又粗又长的阴茎就像一根火椎一般，在妈妈的阴道里穿插抽送，每一次都捣进了妈妈的阴心里。
妈妈那阴道壁上的嫩肉急剧的收缩，把我的阴茎吸允的更紧。
随着我的抽插，妈妈的阴唇就不停的翻进翻出。
妈妈的阴道里滚烫粘滑的阴液就越湧越多，溢满了整个阴道，润滑着我粗硬的阴茎，烫得我的龟头热腾腾滑溜溜愈加涨大。
每一次抽出都带出一股热粘的阴水，每一次插入都挤得妈妈的阴水四射，唧唧的向外漫溢。
妈妈的阴水浸湿了我的睪丸和妈妈的阴阜，顺着我们的阴毛流在妈妈的屁股上，妈妈身子底下的床单都浸淫湿透了一片。
妈妈忍耐不住的呻吟起来：「恩……啊……喔喔……恩恩……铁雄啊……」
「妈妈，想叫就大声叫出来吧……谁也听不见的。」
为了让妈妈尽量的淫荡疯狂，我悄声的劝她。
我的阴茎更加深入的拨弄妈妈的阴核，使她尽量的放浪形骸。
「妈妈，我会让 你更舒服的……」
我的阴茎在妈妈滑嫩的阴户中，抽抽插插，旋转不停，逗得妈妈阴道壁的嫩肉不住收缩、痉挛。
「啊……喔……好…嗯…嗯………」妈妈果然开始大声呻吟起来，双眉紧蹙，二目微闭，嘴唇一阵哆嗦。
随着我的抽插，我阴茎的包皮捋到了根子上，与妈妈的阴唇粘连再一起，我的阴毛也与妈妈的阴毛粘连着。
妈妈的阴唇也因为强烈的冲动和剧烈的磨弄更加充血肿胀，一股粘滑浓热的液体喷湧而出。
「喔……不要……我……痒……痒死了……啊……不要……啊……不要……」
妈妈因我龟头强劲的撞击，显得更为兴奋。
她口里叫着受不了，而臀部却拚命地抬高向上猛挺，渴望着我的龟头更深入些、更刺激些。
浑然忘我的美妙感受，激情而快感的波涛，让她浑身颤抖。
我的阴茎给了她阵阵的快感，迅速地将她的理性淹没了，妈妈子宫已经如山洪爆发似的，流出更多的淫水。
此时，妈妈陶醉在亢奋的快感激情中，无论我做出任何动作、花样，她都毫不犹豫的一一接受。因为，在这美妙兴奋的浪潮中，她几乎快要发狂了。
「喔……不行了……我受不了了……喔……痒死我了……喔……」
我的阴茎不停的在阴道打转，龟头一次次的撞击着妈妈的阴芯，那是女人全身最敏感的地带，这使妈妈的全身如触电似的，酥、麻、酸、痒。
她闭上眼睛、扭曲着身子享受那种美妙的滋味。
看着妈妈如癡如醉的样子，我的慾火更加高涨。
我一手搂着妈妈的肩背，一手抓紧了床头的横樑，借助床头的力量向妈妈的体内施加压力。
妈妈反射的夹紧了大腿，下体轻轻的颤抖着，妈妈的腰部整个浮了起来，配合着我的动作。
「啊……喔……铁雄……」妈妈再次发出呻吟。她微微的伸直大腿，妈妈摆动的腰肢已然颤抖不已。
妈妈的淫水早已溢满了阴道，滋润得我的阴茎更加硬邦邦滑溜溜，每一次插入都达到阴道的深处。
「啊………插到底了…喔……」
妈妈的淫水又再度的湧起，顺着我的阴茎再度溢出，浸湿了我的睪丸，流湿了妈妈的屁股和妈妈身下的床单。
随着我的抽动，从妈妈身体内不断的湧出更多更热的淫水。
我更加用力的抽插着妈妈的阴道，磨弄着妈妈的阴蒂，插进去、抽出来，再插进去、再抽出来，抽抽插插，循环往复，愈来愈快，愈来愈深，愈来愈猛，愈来愈加有力。
「喔！…铁雄…妈妈不行了…喔……」
随着妈妈的呻吟声，她的阴道深处又湧出了一股滚烫的淫水。
这会妈妈不仅是阴唇在颤动，连自腰部以下向左右分开的大腿都战栗了起来，她全身都在嗦嗦的哆嗦。
妈妈的下体再次起了一阵痉挛，不由自主的向上挺，迎接着我的抽插。
我的阴茎不断地刺激她最敏锐的性感地带，我的小腹早已沾满了妈妈的淫水。
妈妈已经完全的坠入了贪婪的深渊。我的阴茎每一次向下插入，妈妈就迫不急待的迎了上去；每一次向上抽出，妈妈就缩紧双腿期望吸住我的阴茎。
妈妈两只手更加无法克制的紧抓我的头发，两脚用力蹬住床板，一头乱发左右摆动，整个身躯像一条垂死的蛇一样扭曲缠绕着。「喔……我…不行了…铁雄…快…痒死我了……」
妈妈的呻吟声刺激着我疯狂的性慾，我完全沈浸在与妈妈做爱的肉体快感中。我已经顾不得理会妈妈的哀求，我一刻也不想停下来。
我弯下腰象公驴一样趴在妈妈的身上，我松开妈妈的屁股用手抱住妈妈的腰，调整了一下角度，紧接着我猛的向上一纵，便开始了更加疯狂、更加有力的抽插冲刺……
顿时，随着我的动作，更加强烈的刺激象波浪似的自下腹部一波波翻湧而来，我每一次的插入都使妈妈前后左右扭动雪白的屁股，而丰满雪白的双乳也随着抽插的动作不停的上下波动着，每一次的迎送都是那的珠联壁合，恰到好处……
抽插速度的越快，妈妈的身子前仰后合的幅度就越大，快感就愈加强烈。
妈妈只能被动的接纳我的阴茎，随着我抽插的快慢强弱扭动着身子。
「唔…唔………喔…」每当我深深插入时，妈妈就皱起美丽的眉头，发出淫荡的哼声。
妈妈淫荡的反应更激发了我的性慾。
我伸出双手扒着妈妈的大腿根部，随着我抽送的节奏，忽前忽后的推拉着妈妈的身子，以增加我抽插的力度。
我后抽的时候，就用力推她，使我的阴茎最大限度的抽出；我前插的时候，就猛的拉她，使我的阴茎更加深入的插进。
我的抽送速度虽然缓慢，可是只要是来回一趟，在妈妈体内深处的肉与肉相吸相压的刺激，都令妈妈无法控制的发出呻吟声。
「呜……喔」妈妈从喉咙深处发出的呻吟，如同一个危重病人发出的哀号，颤巍巍的抖擞着拖着长音，令我听了兴奋不已。
阴茎有力的抽插和龟头粗野的撞击让妈妈难以忍受。阴茎进出时的灼热和疼痛，让妈妈获得了如冰雪要融化般的快感，而且随着我阴茎的抽插，快感更加剧烈、深刻。
妈妈全身香汗淋漓，双手抓住我的胳膊，两个饱涨的乳房就像两个圆圆的肉球一样，不停的抖动着；疯狂的快感波浪袭击着妈妈的全身，她四肢如同麻痺般战栗不已，她淹没在愉快感的高潮之中，随着呻吟她浑身上下象散架了似的瘫软。
「喔……我的天呀，铁雄，我、我不行了………喔…………」
妈妈淫荡的呻吟声，更加使我疯狂。
我轻声说：「妈妈，来！把屁股翘高一点。」
这时候，妈妈像一个听话的小女孩，乖乖的用两手按着床边，弯着腰身，翘起屁股，把两腿左右分开。
我一只手紧握住妈妈丰满的乳房，一只手扶着妈妈的臀部，又一次开始了更加疯狂的抽插。
随着抽插速度的加快，妈妈流露出类似哭泣的欢愉叫声。
我清楚的感觉到在我巨大阴茎的贯穿之下，妈妈下体的快感又跟着迅速膨胀，加上全是汗水的乳房被我不时的揉搓，妈妈全身僵硬的向后挺起。
我从阴茎感受到妈妈已达到了高潮。
妈妈的肉洞连续的痉挛着，淫水一股又一股喷烫着我的龟头，润滑着我的阴茎，溢出妈妈的阴唇，浸湿了我们的阴毛，顺着我的睪丸和妈妈的阴蒂滴落在地板上。
妈妈被我上下一起进攻着，揉弄着，那快感贯穿了她的全身。
妈妈的呻吟逐渐升高，我的阴茎早已与妈妈的阴道溶为一体，妈妈的阴唇紧紧的咬着我阴茎的根子，我的龟头深深的插入妈妈的宫颈，每一次抽出，都揪心扯肺；每一次插入，都连根带梢直插妈妈的宫颈。妈妈的阴唇也随着我的阴茎的进进出出而一张一合，一松一紧的翻进翻出……
粗野、疯狂、持久的母子性交渐渐推向颠峰！
我的阴茎愈加坚硬，愈加涨大，愈加粗壮，抽动更加有力，插入更加勇猛。
越抽越长，越插越深；幅度越来越大，速度越来越快……
妈妈的腰肢扭动的幅度越来越大，妈妈的屁股翘得越来越突出；妈妈的阴道也随之急速收缩，把我的阴茎越吸越紧，阴唇也被摩擦得愈加红肿，愈加敏感；妈妈的淫水也越流越多……
妈妈的下体再次起了一阵痉挛，不由自主的向上挺，迎接着我的抽插。
我的阴茎不断地刺激她最敏锐的性感地带，我的小腹早已沾满了妈妈的淫水，妈妈已经完全的坠入贪婪的深渊。
我的阴茎每一次向下插入，妈妈就迫不急待的迎了上去；每一次向上抽出，妈妈就缩紧双腿期望吸住我的阴茎。
妈妈两只手更加无法克制的紧抓我的头发，两脚用力蹬住床板，一头乱发左右摆动着，整个身躯像一条垂死的蛇一样扭曲着、缠绕着。
「喔……我…不行了…铁雄…快…痒死我了……」
我旺盛的性慾达到了绝顶的高潮，一下比一下快，一下比一下猛，一下比一下重
抽啊！插啊！我的喘息越来越沉重，妈妈的呻吟越来越急促。
喘息声、呻吟声、伴着我的小腹撞击妈妈屁股的啪啪声和阴茎进出阴道的粘连声，交汇成一曲母子乱伦的淫荡乐章。&lt;br&gt;（13）
我走下床，站在床踏板上。松开妈妈的腰，我用手抱住妈妈的屁股调整了一下角度。为了让妈妈的阴户更加突出，以便我更深入、更猛烈的插入，我将妈妈的双腿高高抬起架在肩头上。
紧接着，我猛的向前一纵，又开始了更加疯狂、更加有力的抽插冲刺……
这一次，我的阴茎自上向下斜插着，龟头正好次次都顶着妈妈阴道前壁穹隆处的Ｇ点。我的龟头不停地探入到妈妈的子宫颈里，使我觉得几乎要达到妈妈的内脏。
我的阴茎的每一次插入都将妈妈的肚皮上顶起一道肉峰，每一次抽出都使妈妈的肚皮凹陷下去；妈妈的肚皮就这样随着我的抽插一次次隆起、一次次凹陷。
妈妈全身都有遭到电击的感觉，她的眼睛里不断有淫慾的火花冒出。
我双手不停地揉搓着妈妈早已变硬的乳尖和圆胀的乳房。
妈妈似乎失去知觉一样微张嘴巴，下颌微微颤抖，牙关咯咯作响，不停的发出淫荡的呻吟声。 　「啊，不行了……我不行了……喔……
爽死了……」妈妈全身僵直的挺了起来。
我敏锐的感觉到那是妈妈高潮来临时的症兆，她潮红的脸孔朝后仰起，两只手胡乱的抓着床单。 「喔……弄死我了……。」
我抽动速度渐渐的加快了，欢愉的挤压更为加重，粗大光滑的阴茎不断挺进妈妈的阴道深处，每一次都直插妈妈的阴心，每一下都令妈妈全身震颤。
妈妈淫荡的身体已到达无法控制的地步。
几乎是在无意识下，妈妈披着秀发以我的阴茎为轴，屁股开始上下摆动起来，磨蹭着我的小肚皮，阴户主动的迎接我阴茎的抽插。随着妈妈身体的摆动，妈妈丰满的乳房也一前一后弹跳着。
我抓住了妈妈的腰，以免被妈妈大幅度的摆动而使阴茎滑出妈妈的阴道。妈妈更是随着我的手前后推拉上上下下的沉浮着。
这时，妈妈已经无法控制自己了，她的身体完全被强烈的快感所吞蚀，她忘我的在我的怀抱里抬高臀部一上一下的疯狂套动着。
「啊…铁雄……你把妈妈弄死了……喔……」
妈妈那丰满雪白的肉体，不停的摇摆着，两只挺耸的乳房随着她的套弄摇荡得更是肉感。
我叉开双腿，弓腰缩臀，双手挤压着妈妈那晃动的巨乳，下面也狠狠的朝上猛顶妈妈的阴户，舒服的享受妈妈的套弄。
「喔…铁雄，不要这样啊！……」
妈妈嘴里说着不要，身体却表现出前所未有的欢愉，上身整个向后仰，长发凌乱的遮住了脸。
妈妈拚命的套弄、摇荡，忘情的摆动着腰配合着我的抽插。她已是气喘咻咻，香汗淋漓了。
这时，妈妈子宫内传出一阵阵强烈的收缩，把我的阴茎吸的更紧，销魂的快感从我和妈妈的阴部冲激着我们全身。
突然，又一股浓热的淫水喷在我的龟头上，使我又一次猛的打了一个机灵，我不由自主的猛的一抽，妈妈的淫水随着我外抽的阴茎流了出来。&lt;br&gt;</content></item></essay>