<essay><item><title>父女背德的性爱(2)</title><author>床上伴侣</author><content>靴，美丽可人的程度连我这个做爹地的都哑口无言，更况是摄影棚内其他人？「爹地……好看吗？」蜜儿怯生生的低着头走到我的面前，表情很是不安。&lt;br&gt;我赶忙连点了好几个头，「蜜儿好漂亮，漂亮到爹地都说不出话来了。」听了我说的话，蜜儿羞红了脸只死死的低着头不敢抬起，双手紧紧握在一起显得很是紧张。&lt;br&gt;「来，借一下你们家的小美女唷。」霞姐微笑着走过来牵起蜜儿的手带到摄影布景前，交给摄影师开始了这一轮的摄影。&lt;br&gt;一开始蜜儿还有点放不开，频频将目光望向我，仿佛在向我寻求协助。&lt;br&gt;后来在经过摄影师慢慢的诱导之后，也能够在镜头下逐渐恢复她平常自然可爱的本性。&lt;br&gt;在换过三四套衣服后，已经完全能够进入状况，将所要求的性感，美丽与纯真一起展现出来。&lt;br&gt;一股难以忍耐的悸动也逐渐的在我心口中累积，直到蜜儿换上一套紫色合身洋装搭配上白色长筒黑长袜，终于让我几乎无法忍受。&lt;br&gt;裤裆中的巨兽燃起了一股强烈的慾望，狠狠的撑起了一个帐篷。&lt;br&gt;趁着大家没注意到的时候，我偷溜到大楼的楼梯间让自己能够稍稍的喘口气。&lt;br&gt;也许是因为蜜儿真的太勾人慾望，脑海中刚刚蜜儿穿着各种服装在镜头前拍照的美丽模样在我脑海中挥之不去。&lt;br&gt;只恨我不会抽菸，窝到楼梯间也不知道能干嘛，只能傻站着等自己的慾望消退。&lt;br&gt;一刻钟后，我整理好衣服确认一下身上一切正常看不出异状，装做什么事都没发生的推开那扇生锈的铁门回到摄影棚。&lt;br&gt;这时的蜜儿似乎也刚换好了一套新衣服回到布景前，一身白色的可爱洋装搭配黑色的小背心与灰色的半透明裤袜，仍然是让人感到十分的漂亮美丽。&lt;br&gt;「均霖你刚去哪啦？」同事看我走了回来开口问道。&lt;br&gt;「没啥，去走走晃晃而已。」蜜儿远远的似乎是听到我们的对话，转过头来对我甜笑了一下，让我不禁有点心虚，赶紧擦擦脸上未干的汗水找了个地方坐定。&lt;br&gt;据摄影师的说法，他这辈子还没拍过这么有感觉的模特儿，现场监班的厂商似乎也对模特儿的表现讚不绝口。&lt;br&gt;大致上的成功让几个负责案子的人基本上都轻松了不少。&lt;br&gt;回家的路上，蜜儿似乎是有点累了，靠着椅背就在车上沉沉的睡去。&lt;br&gt;没有了防备，我就控制不住的不时瞄着艾桥裹着一双灰色半透明裤袜的美腿瞧。&lt;br&gt;不巧的，在等一个红绿灯时我又低头看了蜜儿那细致的黑长袜大腿一眼，抬起头时却看到蜜儿正好红着小脸紧盯着我的脸看，让我赶忙转过头来看着前面的交通号志。&lt;br&gt;「醒来啦，我们很快就到家囉。」我装作没事的轻踩下油门转动方向盘。&lt;br&gt;「嗯……」蜜儿双手紧紧的扭在一起放在那诱人的大腿上，我知道她每次害羞的时候手都会有这个动作，只怪我真的太过分了吧！连女儿的腿都照看不误。&lt;br&gt;有点沉默的气氛一直在回家之后还维持了整个晚上，蜜儿都不太敢跟我说话，偶尔视线对上了，也很快就脸红红的转开。&lt;br&gt;洗完澡之后，蜜儿坐在客厅看电视，也许真的是累了，没几分钟的时间，就这样倒在沙发上静静睡了。&lt;br&gt;「真的是小孩子……」苦笑着摇了摇头，我走上前准备把蜜儿抱回她的房间好好睡，却依稀听到她在梦呓着：「妈妈……」与此同时，紧闭着的秀眸还流下了些许的泪水。&lt;br&gt;我小心翼翼的将蜜儿横抱了起来，慢慢的走到她的房间，将她放在床上之后悄悄的准备离开，却听到蜜儿翻了一个身，似乎是醒了过来。&lt;br&gt;「爹地……」我转身望去，看到蜜儿正用她水汪汪的大眼无辜的看着我。&lt;br&gt;「蜜儿乖乖，今天累了，好好睡一觉吧。」我坐回蜜儿的床沿，轻轻的抚摸着她那令人怜惜的可爱小脸。&lt;br&gt;蜜儿却是倔强的摇了摇头，微弱的开口说道：「爹地别走，陪我睡。」「好，爹地不走，爹地在这儿陪妳到睡着。」「我要爹地跟我一起睡我才要睡。」「啊？」我握着女儿的小手，不是很确定她说的是什么意思。&lt;br&gt;然后蜜儿仿佛是要告诉我该怎么做似的，掀开了棉被的一角，露出了仅穿着薄薄丝质睡衣的美妙身体。&lt;br&gt;不待我反应过来，蜜儿就用着全身的力量硬把我拉到了床上，死死的紧抱着我不放。&lt;br&gt;「好好好，爹地陪蜜儿一起睡。」调整了一下角度，我把拖鞋踢掉，整个人移到了蜜儿的床上。&lt;br&gt;「爹地最好了。」蜜儿甜甜的笑着，转过身去背对着我，让我用双手从后环抱着她。&lt;br&gt;从后闻着蜜儿淡淡的发香，我加重了一点手上的力道，让我们两人贴得更紧了些，蜜儿也把手搭在我的手臂上，很舒服似的哼了两声。&lt;br&gt;怀中抱了个玲珑有致的小美人，我的下体不受控制的就缓缓挺立了起来，顶在蜜儿的臀部上，感到有点尴尬的我于是把下身稍稍往后退了些。&lt;br&gt;岂料，蜜儿似乎一点也不在意，还把屁股往后挪了挪，重新紧紧的贴住我的肉棍。&lt;br&gt;既然蜜儿能够接受，我也就挺着一管硬棒顶着女儿，抱着她一同睡去。&lt;br&gt;朦胧之中，我好像在梦境里见到了已经不在的妻子。&lt;br&gt;妻子笑着小跑在草原上，而我在后面追，却怎么也追不上。&lt;br&gt;然后妻子转过身来，跟我挥挥手说了再见，身形就消失在空气之中。&lt;br&gt;阳光透过窗子洒落在房间之中。&lt;br&gt;我缓缓的睁开双眼，看到蜜儿已经转向面对着我，缩在我的怀中甜甜睡着，我爱怜的伸出手轻抚着女儿的脸颊，却似乎无意间吵醒了蜜儿。&lt;br&gt;蜜儿悠悠转醒，略微动了动，睁开眼看到面前的是我，想也不想的就直接把脸贴了上来，献上那甜美的唇。&lt;br&gt;我知道这不应该，但是却如此自然而不可抗拒。&lt;br&gt;我探开了蜜儿两瓣小巧的嘴唇，深入了舌头与表现仍然生涩的蜜儿交缠着。&lt;br&gt;原本不断闪躲的蜜儿，在我持续的追逐之下，也逐渐回应起我而享受起来。&lt;br&gt;许久，两个人气喘吁吁的分开，蜜儿羞得又把脸埋进了我的胸膛。&lt;br&gt;「爹地，坏……」我傻笑着不知做何回答，勉强算是默认了吧？这天是星期日，起床之后帮两人做了个早饭，蜜儿安安静静的吃完，不时还抬起头偷看一下我。&lt;br&gt;「今天想做啥吗？」我开口问道。&lt;br&gt;「爹地陪我逛街好吗？」蜜儿征询我的意见。&lt;br&gt;「蜜儿不嫌老男人陪妳逛街无聊的话就好。」「嘻嘻，我谁都不要就只要爹地！」蜜儿一身漂亮的少女服饰，都是昨天厂商送的，然后又搭配上一件黑色的半透明裤袜，还有盖过脚踝的小短靴。&lt;br&gt;牵着我走在街上蹦蹦跳跳，理所当然的，耀眼的小美女又吸引了不少人的目光。&lt;br&gt;「爹地，我们看一下这间店好不好？」我抬头望着蜜儿所指的方向，那是一间专卖裤袜的商店。&lt;br&gt;怎么，这小丫头也发现我的嗜好了吗？！蜜儿东挑西拣的，买了一大堆各种不同款色又有不同颜色的长筒袜，裤袜等等。&lt;br&gt;我光想像这些五花八门的黑长袜会穿在蜜儿那秾纤合度的长腿上，就觉得心里痒痒的。&lt;br&gt;蜜儿还不时征询我的意见：「蜜儿穿这双好吗？」「爹地喜欢不喜欢这个样式啊？」小丫头，你在挑战爹地忍耐的极限啊！我们到了电影院，买了一场悬疑的剧情片。&lt;br&gt;在这部片里主角遭人陷害，不断的化险为夷为自己证明清白。&lt;br&gt;许多次男主角几乎就要丧命，蜜儿也似乎看得非常紧张，抓着我的手就放在大腿上紧紧压着。&lt;br&gt;我手上传来蜜儿大腿上那黑长袜滑嫩的触感，整个人都不知道应该怎么做才好，真想好好的来回摸上一把却又胆小的怕蜜儿会发现。&lt;br&gt;在剧情稍微舒缓下来之后，蜜儿才发现她压着我的手紧紧的放在她的大腿上，黑暗中，隐约的感觉到蜜儿似乎害羞了起来，却不急着把手松开。&lt;br&gt;没多久，只见蜜儿慢慢把嘴贴上我的耳畔，轻轻说着：「爹地，我知道你喜欢黑长袜……没关系的……」啊！？说罢，她便牵起我的大手，在她细致的大腿上来回抚摸。&lt;br&gt;半透明的黑色裤袜触感非常的诱人，手上传来那股愉悦的感觉让我舒爽得简直想要大叫，底下的肉棍也凶猛的撑起了一个巨大的帐篷。&lt;br&gt;幸好黑暗中蜜儿看不清楚我的窘样，不然岂不被当作变态的？这场电影就这样在有得看又有得摸的情况下结束了。&lt;br&gt;离开电影院时，蜜儿并没有提起刚刚的事，但是挽住我的手缠得益发的紧了，脸上也洋溢着幸福的微笑。&lt;br&gt;「电影好好看喔爹地。」蜜儿转过头开心的问我。&lt;br&gt;「嗯啊。」我根本没办法认真看吧！？看完电影，我们慢慢走着要回停车场。&lt;br&gt;突然间地上一个凹坑，蜜儿不小心踩到拐了一下。&lt;br&gt;「怎么样？我看看」我很担心的蹲下来，脱下蜜儿脚上的小短靴仔细的检查蜜儿的脚踝，「看起来稍微肿了一点的样子。」「没关系啦爹地，应该还是可以走的。」「蜜儿就是不让爹地担心。」我将蜜儿的靴子套回脚上，不等她反应过来，很强制的就抱起蜜儿一对秾纤合度的大腿将她背在身后。&lt;br&gt;蜜儿很显然没料到我会这么做，一时间慌了手脚不知该如何是好。&lt;br&gt;「爸……爹地！蜜儿可以自己走的！」「乖，手要抓牢喔，不然会掉下去。」不让蜜儿有任何可以反抗的馀地，我就背着她在黄昏中慢慢的走着。&lt;br&gt;蜜儿安静下来之后，只好乖乖的伸出手环在我的脖子上让我背着。&lt;br&gt;在往来的行人眼中，不知道我们看起来像是什么样子呢？是一对年轻的父女，还是……一对恩爱的情侣？不过这对情侣，男方年纪有点大啊。&lt;br&gt;我自嘲着。&lt;br&gt;「爹地。」安静了好一阵子之后，蜜儿终于开口。&lt;br&gt;「嗯？」「我……喜欢你呢。」我停下脚步，这时候的夕阳透过云朵暖暖的落下来，照在人身上很是舒服。&lt;br&gt;「蜜儿，我知道。」「爹地知道啊……爹地喜欢蜜儿吗？」蜜儿搂着我脖子的手，汗湿汗湿的，是紧张么？「很喜欢啊，比任何人都喜欢呢。」这是我的肺腑之言。&lt;br&gt;说罢，我又重新迈开了脚步。&lt;br&gt;「蜜儿……一辈子都只要跟爹地在一起。」「蜜儿会嫁人啊，有一天要当别人家的新娘子。」「我才不嫁别人哩，我只嫁爹地。」「蜜儿羞羞脸，」听着这童言童语我忍不住笑了，记得好多年以前我也听过女儿说过一样的话。&lt;br&gt;「都十四岁了还是个长不大的小女孩。」「蜜儿一辈子都只当爹地的小女孩。」我好感动，我真的好感动。&lt;br&gt;就像跟女儿一样，不知不觉间，我跟女儿之间也衍生出了超越亲情的情感。&lt;br&gt;妻子已经离开的现在，一个人的我，也需要感情的温暖。&lt;br&gt;不止是亲情，更是爱情。&lt;br&gt;我很幸运的有了爱我的女儿，虽然这份感情并不被允许，但是我知道我还是能够被幸福所拥抱。&lt;br&gt;「爹地，你怎么哭了？！」「没有，我是……我是太高兴了。」真糟糕，双手都抱着蜜儿的大腿，没办法空出手来擦眼泪。&lt;br&gt;年纪一大把了还哭成这样，实在是不知道怎么说自己。&lt;br&gt;「爹地，放我下来。」我没有再坚持要背着蜜儿，老老实实的蹲下来把女儿放下，赶快转过身把眼泪擦干净。&lt;br&gt;「我们不要开车了，走路回家好吗？」蜜儿牵起我的手，甜甜的问道。&lt;br&gt;「嗯，我们就走路回家。」能不能就这样牵着手，一直走，没有悲伤没有泪，直到永久……「蜜儿，你确定吗？」「嗯…」现在的情形说要停下大概也有困难。&lt;br&gt;回到家之后我们就直接进了我的房间，那个我跟妻子曾经同枕共眠十几年的房间。&lt;br&gt;我们什么没有说，只是就是知道该这么做。&lt;br&gt;我将蜜儿的毛衣脱下，然后解下苹果绿的少女胸罩，露出底下一对形状漂亮的坚挺乳房。&lt;br&gt;「蜜儿的小吧……３２Ｃ而已。」「不管怎样都是我最喜欢的蜜儿啊。」说罢，蜜儿主动吻上了我的唇，吻过了几次已经熟门熟路的了，也不见一开始的青涩，两人的舌头交缠在一起，贪婪的互相交换着唾液。&lt;br&gt;我的一双魔掌也开始攻击蜜儿的一对玉乳。&lt;br&gt;摸起来的触感白软软的，形状却又是一个非常坚挺的水滴状。&lt;br&gt;两颗小巧的乳头是粉白色的，在我一番挑逗之下很快就充血挺立了起来，增加了些红润的娇色。&lt;br&gt;「蜜儿的胸部好美好挺呀。」我伸出舌头舔弄着娇羞的蓓蕾，忽左忽右的，再加上双掌不断搓揉，让水嫩的乳球随着我的摆弄不断的变换形状，弄得蜜儿是一阵哆嗦。&lt;br&gt;「爹地坏……」蜜儿的脸羞红的侧向一边不敢正视着我，一双小手紧张得抓在床单上拉出一道道长迹。&lt;br&gt;不知是因为难过或是舒服，蜜儿的两条美腿不安的躁动着，黑色的半透明裤袜就随着她的动作发出沙沙的摩擦声，非常的好听。&lt;br&gt;我转移目标移往下身，从脚趾开始，一路向上亲吻着蜜儿的一对黑长袜美脚，很快的就在两条腿上都留下了一长片湿湿的口水。&lt;br&gt;当我的嘴移到蜜儿的裤袜裆部时，蜜儿马上紧张的扭动起来，我稍稍的压住两只黑长袜小脚，用手撕开了隐藏着私密花园的裤袜。&lt;br&gt;蜜儿在底下穿了一件非常适合她的纯白色丝质内裤，我稍稍将它往旁边拨开，让底下细细的柔毛与最隐密的花瓣出来透气。&lt;br&gt;「爹地不要，蜜儿那里脏……」我不理会蜜儿的抗拒，只是自顾自的开始舔弄着女儿漂亮的花瓣与其中美丽的珍珠，让她知道这一点也不脏。&lt;br&gt;「啊啊……怎么会……好……好怪……」伴随着我舌头的一阵阵攻击，从她身躯不住的扭动以及甜美的呻吟声中就可以了解到，蜜儿已经开始感受到了性爱的美妙。&lt;br&gt;这更鼓励了我加强对那颗小巧却又红润的珍珠进行抚弄。&lt;br&gt;从未体验过如此快感的年轻女体，很快的就无法抵抗下身传来的阵阵快感狂潮。&lt;br&gt;「不行……不行了……啊啊啊啊……！！」蜜儿全身都剧烈的颤抖着，随之而出的是私密处一阵阵热烫的蜜液汹湧的激流而出，将小美女整个下体以及床单都打成了一片湿。&lt;br&gt;我并没有在蜜儿高潮之后就停止舌头的动作，反而更加强了挑弄的频率，让蜜儿的高潮持续的向上延长攀升，舒爽到整个人几乎都失去了意识。&lt;br&gt;许久之后蜜儿才幽幽转醒，然后就泪眼汪汪的哭了起来，搞得我有点不知所措，只能赶忙紧抱住小美人的性感娇驱安慰着她。&lt;br&gt;「蜜儿是坏女孩……呜呜……。蜜儿坏掉了……」「怎么会呢？傻孩子，那就是女人的高潮啊，只有跟另一半在最爱最爱的时候才会有的。」「真的吗？」蜜儿半信半疑的，睁着水汪汪的大眼睛无辜的望着我。&lt;br&gt;「真的啊，刚刚是不是很舒服呢？舒服到好像快要死掉了？」我轻轻抚弄着蜜儿的一头乌黑秀发，试图舒缓她的情绪。&lt;br&gt;蜜儿仔细的思索了一下，然后红着脸微微的点了点头。&lt;br&gt;「爹地让蜜儿更舒服好不好？」「嗯……可是爹地也要一起舒服。」「蜜儿真好。」我让蜜儿坐起身来，将她穿着黑色裤袜的两条美腿成Ｍ字型的分开，然后坐在她的正前方，将巨大的性爱凶器直挺挺的正对着她的花穴。&lt;br&gt;我胯下那根青筋纠结的大鸡巴，蜜儿是第一次亲眼看到，不禁有点不可置信的张大了嘴。&lt;br&gt;「爹地的那个……好粗好大，这样真的可以放进蜜儿的身体里面吗？」蜜儿害怕的咽了下口水。&lt;br&gt;「女人的蜜穴连小孩子都可以生出来啊，放进爹地的阴茎当然不算什么。」我将红肿到恐怖的龟头紧紧的顶在了蜜儿的小穴口，随时就要准备插入。&lt;br&gt;「待会会有点痛唷，痛过之后才会慢慢的感觉到舒服。」「嗯，蜜儿……会拼命忍耐。」蜜儿虽然怕得全身都微微的颤抖，但是仍然很坚决的看着我们即将交合的部位，想要仔细的看清楚她失去处女的一瞬间。&lt;br&gt;已经快要被慾望冲昏头的我，勉强忍耐住一捅到底的念头，慢慢的用龟头迫开两片粉红色的小花瓣，将我那尺寸傲人的龟头一点一点的塞入那湿热的祕密花园。&lt;br&gt;虽然进入的部位不多，但不知道是因为疼或是紧张，蜜儿的全身都止不住的发抖了起来。&lt;br&gt;我将被处女穴夹几乎寸步难行的龟头与棒身缓缓推进向前，直至感觉遇到阻碍为止。&lt;br&gt;然后将蜜儿压倒在床上，胸口压着她两颗嫩白的雪乳，嘴与蜜儿紧紧的深吻着，试图排解她紧绷到极点的的情绪。&lt;br&gt;我们维持着这个状态好一段时间，才又重新坐起上身，准备再一次的突破。&lt;br&gt;我两只手紧紧的掰开蜜儿试图夹紧的两条黑黑长袜美腿，并贪婪的在上面不停来回复摸，享受那股丝绸的柔软触感。&lt;br&gt;在蜜儿身体的颤抖已经逐渐缓和之后，终于把再也无法忍耐的大鸡巴向前戳入，一口气顶穿那张薄薄的最后防线。&lt;br&gt;蜜儿虽然想要看清楚她失去处女的一瞬间，但是却痛得闭上眼睛留下了滴滴的泪水。&lt;br&gt;我知道在这时候放弃就会前功尽弃。&lt;br&gt;于是腰部更加的使劲，将整根粗长的肉棒都塞进了蜜儿的花穴。&lt;br&gt;「蜜儿，还可以吗？」「不，不要紧的，爹地你尽管动吧。」得到了动作许可的我，开始将肉棍缓缓的抽出再慢慢的刺入。&lt;br&gt;一前一后的动作都带动着蜜儿花径中的蜜肉。&lt;br&gt;虽然已经充分润滑，但是十四岁少女初次性交的阴道还是不容许我马上的就大举进攻。&lt;br&gt;随着我缓慢的活塞运动，一丝丝的处女血也跟着我肉棒退出的动作而流下。&lt;br&gt;蜜儿看到自己的最宝贵的处女血，倒是很辛苦的微微笑了一下。&lt;br&gt;「蜜儿全部的一切，都给爹地了……」我仿佛被这句话给鼓励了，腰部前后抽送的速度开始缓缓增加，蜜儿原本紧绷的表情也开始逐渐的舒缓下来。&lt;br&gt;既然活塞运动已经开始上轨道。&lt;br&gt;我那被紧紧压迫着的肉茎再也无法忍耐那急欲大干特干的冲动，逐渐加速到两个人的身体都一前一后的不断撞击为止。&lt;br&gt;也许是天生敏感度就高，才能够在我口舌的服务之下很快就到达高潮。&lt;br&gt;现在鸡巴在蜜儿的身体中抽干的时候，更能感受到这种体质的好处。&lt;br&gt;每次捅入的时候，都感觉得到那个甜美的花径不断的在收缩压挤，让插在其中的粗棍舒爽得无法忍耐。&lt;br&gt;蜜儿小巧可爱的嘴里则不断发出绵长而又甜美的细细呻吟，在我耳中就像是仙乐一般悦耳好听。&lt;br&gt;腰部马达全开的撞击仅仅持续了几分钟，蜜儿就已经陷入了另外一波疯狂的性爱狂潮里。&lt;br&gt;蜜儿闭着眼睛流着承受不住快感的眼泪，身体死命的向后弓着，胸前一对漂亮的粉嫩乳房就朝着天，随着我撞击的节奏不停前后震动。&lt;br&gt;突然间蜜儿的双手狠狠的紧抓住我的臂膀，简直都要抓出了血痕，然后花径里像是有无数只触手般让人发疼的压挤我的棒身，花心深处则汹湧的喷出一股热液浇在我的龟头之上，很显然的是已经到达了高潮。&lt;br&gt;还未到达顶点的我打铁趁热，将蜜儿的一双黑长袜美腿钩上我的腰部，玉手则勾住我的颈子，以火车便当的高难度姿势将纤细的小美人抱在空中继续抽插。&lt;br&gt;蜜儿已经被干得几乎昏阙，只剩本能让她还能够紧紧缠住我而不往下落。&lt;br&gt;我捧着蜜儿裹着黑色裤袜的美臀，从下而上的以粗壮的阳具猛烈撞击着女儿的花心，刺得她披头散发的毫无抵抗馀地。&lt;br&gt;「蜜儿，要来了，爹地要射了。」「射给蜜儿，全都射给蜜儿，蜜儿要帮爹地再生个女儿，啊啊啊啊……！」被干得陷入疯狂的蜜儿大概已经不知道自己在胡言乱语什么，我则绷紧臀部使出最后一份力，将粗大的肉棍拼命的再往前刺更深些，仿佛想把两颗硕大的睪丸都一起挤进蜜儿的身体里面。&lt;br&gt;已经充血到最高点的龟头挤入了花心的最深处，开始一突一突的在子宫里尽情喷射出乱伦的淫慾种子。&lt;br&gt;背德的性爱快感让我们父女两人都达到了情爱的最高境界，整个射精的过程更是爽快得像是脑髓都快要抽干似的，整个人陷入了无意识的致命高潮。&lt;br&gt;维持着这个火车便当的交配姿势，我几乎可以听到我那粗壮的肉棒，插在蜜儿的祕密花园里噗哧噗哧喷射浓浆的声音。&lt;br&gt;那射精的时间跟量都是我这辈子最长最猛的一次，光是喷射的时间就超过了半分钟，而那高潮并未随着射精而慢慢减弱，而是每一次肌肉的抽蓄，都牵动着快感的神经，直到精液已经满溢，从我们交合的部位激烈喷出，才有渐渐趋缓的现象。&lt;br&gt;完全喷射结束之后，我抱着怀中已经高潮到失去意识的小美女重重倒在床上，一边持续抚摸着蜜儿那引人犯罪的黑长袜美腿，一边激烈的喘息着等待呼吸平稳。&lt;br&gt;许久之后，蜜儿才悠悠转醒。&lt;br&gt;水汪汪的大眼睛望着我眨呀眨的，说有多可爱就多可爱。&lt;br&gt;「爹地，爹地……」蜜儿不断温柔的呼唤着我，伸出手寻求我的拥抱。&lt;br&gt;我则将蜜儿疼惜的紧紧的抱在怀中。&lt;br&gt;这一刻已经不需要言语，两个人的世界就是全部。&lt;br&gt;几天后因为之前那个广告案的后续工作，我又开始过着没日没夜关在办公室加班的日子。&lt;br&gt;这天正常下班时间之后，公司的人都开始一一离开，就剩下我一个人单独留在办公室继续加班。&lt;br&gt;「均霖，走囉。」「晚安，明天见。」确认除了我之外的其他同事都已经离开之后，我便将楼层里的灯全部关掉，只留下我办公室里一盏灯，然后舒活一下筋骨准备继续干活儿。&lt;br&gt;推门回到办公室的时候，却看到有个熟悉的身影在里面等着我。&lt;br&gt;「蜜儿？我不是说我要加一下班，要妳先回家等爹地吗？」「不嘛，我就要等爹地一起回家。」蜜儿说着就腻了上来，从背后伸手抱着我，白色的学生制服下一对相当有份量的小兔子就这样紧紧贴在我的背后。&lt;br&gt;咦？不太对啊？「怎么蜜儿你没穿胸罩的？」我有点惊讶于蜜儿的大胆。&lt;br&gt;「刚刚才脱掉了的啦，因为我想爹地对于在办公室里面……那个……可能会有点兴趣……」「妳这小魔鬼！」我转过身来面对着蜜儿，将她逼到我办公室落地窗的前面，一对魔掌解开她清纯的学生制服，从抚摸她的纤腰开始，慢慢向上蹂躏起那对充满弹性的３２Ｃ丰乳。&lt;br&gt;「啊……爹地……会被外面看到的……」蜜儿一边带着哭腔呻吟着一边试图抵抗。&lt;br&gt;「这里三十几楼，要看到有点难度啊。」&lt;br&gt;我将手探入蜜儿的裙底探索着她的最私密处，让人惊讶的是，在一双黑色天鹅绒裤袜之下，她连内裤都没穿！？「是不是在找这个？」蜜儿将仍然带有温度与香气的纯白内裤在我面前晃了晃然后丢到一边。&lt;br&gt;「我知道爹地都喜欢撕开裤袜直接来……这样比较方便。」「我就喜欢！」我用力的撕开天鹅绒裤袜的裆部，将手指探入那不久前才被我开发过的私密花园，未待我展开攻击，就已经摸到一片的湿淋淋。&lt;br&gt;「蜜儿好湿唷，是不是早就想被爹地干了？」已经确定了彼此之间性爱的关系，连带的我连说话都粗鲁了起来。&lt;br&gt;「啊……整天都想被爹地干，整天都湿湿的呢…………」蜜儿抛了我一个不知从哪学来的媚眼电得我浑身发颤……我将蜜儿翻过身来，胸前站着两颗粉红蓓蕾的嫩乳就这样贴在冰凉的玻璃上头，然后从后捧住女儿那包裹着细致裤袜的翘臀，一边用力的搓揉起来，一边就将已经硬挺到不行的性爱凶器狠狠的从后插入。&lt;br&gt;「啊啊啊啊！」被抵在落地窗前的小美女随着我狂乱的前后撞击，一对白嫩的大奶就在玻璃上留下一团团的奶印，如果有人用望远镜看着这个方向，肯定是会兴奋到猛力勃起吧？我低下头将舌头探入蜜儿的耳朵里挑弄着她，她很显然受不了上面耳朵跟下身不断被撞击的刺激，很快的就进入了状况，一声声高亢的呻吟喊得整个楼层大概都听得到。&lt;br&gt;也只能说幸好公司外头的监视器是不录音的吧？我那凶暴的肉棍不断从后方进行突击，穿刺着蜜儿那异常紧窄而夹得人舒爽万分的小蜜穴，一次次的翻进翻出都带动着花径里无数细小的皱折，爽得人直想大喊救命。&lt;br&gt;我一边揉捏着天鹅绒裤袜美臀的同时，还轻轻的拍打着这充满弹性的俏臀。&lt;br&gt;啪啪啪的声音加上睪丸撞击在蜜儿大腿上的声音，不断回荡在我的办公室里，听得蜜儿很是害羞。&lt;br&gt;「啊啊……那什么声音啊……蜜儿好害羞……」「那是小美人被我干得爽上天的声音啊！」蜜儿站得开开的两条黑长袜美腿越来越站不住脚，随着我不断的撞击，慢慢的几乎就要软下。&lt;br&gt;「死了……死了……呜啊啊！」伴随着一声绵长的甜美呻吟，持续在热烫花心之中暴冲的龟头感受到蜜儿身体的最深处展开了疯狂的收缩，然后一股热烫的爱水激烈的喷溅在龟头之上。&lt;br&gt;烫得我一阵快感从肿胀的阳具上直冲脑门，完全忍耐不住的从睪丸处开始痉挛，不断的从马眼处喷挤出源源不绝的琼浆玉液，激射在花心的最深处，烫得蜜儿流下欢愉的眼泪，全身不停的剧烈颤抖着。&lt;br&gt;事实上连我自己都不曾想过原来我可以喷射到这种程度。&lt;br&gt;而且肉棒一点也不见疲软，反而是在跟女儿的乱伦淫交中越发茁壮。&lt;br&gt;我那射过精之后却仍然坚挺的肉棒不断的捅击着女儿美妙的花心，每次的撞击都戳弄到最深处，刺得蜜儿是不断的高声淫叫，可爱的小嘴也不受控制的流下了口水，几乎就是已经失去意识。&lt;br&gt;果然不过多久，蜜儿的美体整个发疯似的痉挛起来，花心的最深处也喷射出一股炙热的阴精浇在我的龟头之上。&lt;br&gt;当蜜儿都已经不知道承受了第几次高潮时，我才将她向下压倒在桌上，将肉棍插入裤袜美臀其中的夹缝里抽弄了最后几下，然后爆炸性的在挺翘的裤袜美臀上，喷射出虽然开始变稀却一样大量而汹湧的乱伦精华。&lt;br&gt;在夜深人静的办公室里，二个人就这样进行着背德的性爱……失去了妻子，但我们从彼此身上得到了更多的弥补。&lt;br&gt;</content></item></essay>