<essay><item><title>淫荡妈妈骚姊姊1-8(7)</title><author>床上伴侣</author><content>道这种事情的？」&lt;br&gt;我红着脸责问着小俊。&lt;br&gt;「呃……这个……其实我也是跟同学一起看色情书刊才知道的啦。」&lt;br&gt;「真是的……怎么可以看色情书刊呢？」&lt;br&gt;这时我恢复母亲的身份责怪着小俊。&lt;br&gt;但又回头一想，身为母亲的我都把持不住自己跟小俊有了肉体亲密的关系，
虽然没有跟儿子性交，但已是十分的违背道德了，因此我也不好意思再责怪小俊
。&lt;br&gt;「妈……别气嘛……好啦、好啦，顶多以后我再也不看色情书刊了……小俊
只看我美丽妈妈的性感肉体。」&lt;br&gt;「呵……真是的，你这孩子，就是会对我甜言密语，灌妈迷汤……」&lt;br&gt;听小俊这么说，我不禁高兴起来。&lt;br&gt;「那……妈，妳可不可以帮我口交呀？……」&lt;br&gt;「这……这个……」&lt;br&gt;虽然我早就有替小俊口交的意思，但事到临头，真的叫我帮他口交，我又难
为情了起来，因为做母亲的用嘴来吸舔自己亲生儿子的肉棒，这实在是一件很难
为情的事。&lt;br&gt;「……不好啦，妈会不好意思的……不要啦……」&lt;br&gt;「拜托啦妈……一次就好……帮小俊口交一次嘛！」&lt;br&gt;「不行……妈真的会难为情啦……」&lt;br&gt;就这样僵持了一会，最后小俊实在是拗不过我了，只好妥协：「……要不然
，妈……妳帮我手淫好了，这样可以吗？」&lt;br&gt;「……这……这……好吧，妈帮你手淫……这样妈也比较不会难为情。」&lt;br&gt;于是小俊很兴奋的说：「太棒了……妈，我还想妳做一件事。」&lt;br&gt;「什么事？」&lt;br&gt;「我想要妳把身上的衣裙给脱下来，这样子，我才能一边享受妳帮我手淫的
快感，一边欣赏妈妳那漂亮的身体……」&lt;br&gt;我一听，脸不禁娇红起来：「真是的……这么喜欢看妈的身体呀……好吧，
妈答应你，可是先说好，妈内裤不脱喔……以免你到时又把持不住想……」&lt;br&gt;「好……妈，快，快帮小俊摸鸡鸡，小俊的鸡鸡已经胀的好难受了……」&lt;br&gt;「别这么急嘛！来到妈身边躺着……这样子才好帮你打手枪……你也会比较
舒服……」&lt;br&gt;小俊很快就到我身边躺下，他胯下粗长的肉棒正胀长着，等着我为他手淫。&lt;br&gt;「妈，待会妳帮我手淫要打慢一点喔！我不想太快射精，我要多享受一下妳
帮我手淫的爽快感。」&lt;br&gt;「你这孩子……好吧，如果你等一下忍耐不住，或是妈把你手淫的不舒服时
，你再跟妈说……」&lt;br&gt;我将我身上的衣裙一一脱去，脱到只剩白色的透明内裤，就上床坐在床边，
然后两腿靠拢，我将我那长长的秀发往后拨，露出我那女人自豪的雪白丰乳，接
着我就用右手握住小俊那根早已灼热的粗长肉棒，并上下的搓揉套弄起来。&lt;br&gt;「啊……好舒服……好爽喔……妈妳的手真温暖……搓得小俊好舒服喔……
」&lt;br&gt;「……小俊，妈会让你更舒服的……」&lt;br&gt;于是我更是责力的用手套弄着小俊的肉棒，不时也会捏捏他的龟头及睪丸。&lt;br&gt;如此弄了一会，从小俊的龟头处流出如透明一般的液体，那不是精液，而是
男人在快感时所流出的液体，是能帮助性交润滑的液体，这种液体跟女人在快感
时所流出的淫水是一样的。&lt;br&gt;「啊……哦……妈妈……亲亲……」&lt;br&gt;每次当我与小俊亲热时，他一这么说，我就会主动的送上我的香吻。&lt;br&gt;于是，我就俯身接近小俊的嘴唇，我们俩母子就当场热吻了起来，小俊吸着
我的舌头，我也吮舔着小俊的口液，我们两人的舌头缠绕在一起，是一个又香又
甜密的接吻。&lt;br&gt;我是俯着身向着小俊，因此我丰满的肥奶也非常的接近小俊，小俊当然也不
会放过这个玩弄我丰乳的机会，偶尔会不规矩的用手偷偷的摸捏我的乳房，并搓
捏着我那有如樱桃一般的奶头。&lt;br&gt;「嗯……小俊，你真不乖……妈不是说不能和妈的身体亲热吗？」&lt;br&gt;小俊微笑一下就把手伸回去，但一会儿，又伸手摸弄我的丰乳，我也拿他没
办法。&lt;br&gt;但这样小俊这样赤裸裸的挑逗着我，以温柔的爱抚对待我的乳房，使我感到
非常舒爽，同时乳房及乳头也渐渐发胀。&lt;br&gt;这种舒爽感使我软化，所以也就随得小俊去摸、去玩弄搓捏我的丰乳。&lt;br&gt;我帮小俊手淫的过程，我的温莹玉手主要是先从搓捏龟头开始，搓捏了一会
龟头之后，手掌就往下滑落，用整个手掌完全贴住肉棒，然后紧握住，不停的以
平和的速度搓弄着小俊整个肉棒。&lt;br&gt;而我的左手也没閒着，也不断的爱抚捏弄着小俊那两颗可爱的睪丸，偶尔我
也会抚摸梳理一下那尚未在睪丸及阴茎附近长满的阴毛。&lt;br&gt;我想，只要是男人，被我们女人这样子的帮助手淫的话，都会很爽、很舒服
才对。&lt;br&gt;在帮助小俊手淫之间，由手掌渐渐传来小俊粗长肉棒的实体感及灼热感，令
我全身又情不自禁的欲火焚身起来。&lt;br&gt;（啊……好痒……小屄好痒喔……我需要一根大肉棒来干我、搞我……小俊
……你粗长的鸡鸡快让妈受不了了……我真希望你来奸淫妈妈……只要你敢这么
做，妈的肉体就完全奉献给亲儿子你……）就这样子想着，加上小俊不停的爱抚
玩弄着我的乳房，我那骚屄不自觉的开始流出肉汁与经血混合在一起，渐渐的沾
湿卫生绵及内裤，我那肥臀也忍不住的摇晃起来，丰满的两腿也不禁互相摩擦起
来。&lt;br&gt;我一边帮小俊搓揉那粗长肉棒，一边注视着他的表情，他的神情是那么样的
舒爽愉悦，我不禁问：「小俊……妈帮你手淫的舒不舒服？」&lt;br&gt;「妈……小俊好爽喔……妳的手弄得我好舒服……」&lt;br&gt;听小俊这么说，我不禁回给小俊一副抚媚的微笑。&lt;br&gt;就这样过了一会儿，「喔……妈……妈妈……」&lt;br&gt;小俊突然这么叫着。&lt;br&gt;「啊……小俊……你快忍不住了吗？」&lt;br&gt;小俊点点头。&lt;br&gt;「小俊……你说你不想很快的射精……你要这样子让妈帮你射出精来吗？」&lt;br&gt;「啊……不要……妈……我还不想那么快射精……小俊要多享受一下妳帮我
手淫的爽快感……」&lt;br&gt;小俊说道。&lt;br&gt;「……这样的话，妈就帮你打慢一点好了……」&lt;br&gt;就这样，我搓揉小俊肉棒的速度放慢，小俊的肉棒也就不像刚才那样的抖动
着，然后小俊就又闭上眼享受着亲生母亲的我为他手淫的快感。&lt;br&gt;这样的来回几次，每当我打得太快或是角度不对使小俊感到不舒服，小俊都
会跟我说，而我也就顺从着小俊照着他的意思帮他手淫。&lt;br&gt;渐渐的已经过了半个小时，小俊的肉棒被我搓捏的非常的粗，小俊肉棒的龟
头部位已经是非常的涨，看来我再搓揉个几下，小俊就要射出来了。&lt;br&gt;于是我决定戏弄一下小俊，我故意放慢搓揉的速度，然后以最温柔的方式，
慢慢的爱抚着小俊的肉棒。&lt;br&gt;小俊被我这样一弄，本来就已经处于要射精的状态，但我却以缓慢的手淫法
，使小俊一直处于欲射精、却又无助力使他射精的进退不得情况。&lt;br&gt;「啊……妈……我……我好想射精……妈……妳不要再这样戏弄儿子了……
」&lt;br&gt;我见小俊因无法射精而痛苦，我心中不忍及怜惜，因此我加快了搓揉肉棒的
速度。&lt;br&gt;一会儿，「妈……啊……妈……我……我要射出来了……啊……」&lt;br&gt;就这么的叫着，从他的龟头裂缝处，射出一阵又一阵的乳白色精液，然后直
接泼洒在我秀丽的脸庞、黑色长发及丰满的肥奶上。&lt;br&gt;接着我不禁用手抹着射在我脸庞及丰乳的精液，并送进我的樱桃小嘴中吃舔
着我那亲生儿子的精液。&lt;br&gt;「小俊……你舒服了吗？」&lt;br&gt;「嗯……妈，我好舒服喔……没想到妈妳这么会帮男人手淫……以后妈我还
要妳再帮我手淫……好不好？妈……」&lt;br&gt;小俊这么说着。&lt;br&gt;我沉默了一下，只说：「舒服就好……你看，妈被你的精液射的满身都是！
妈去浴室清洗一下。&lt;br&gt;小俊，你先在床上休息一下，等一下你再进去浴室洗澡。」&lt;br&gt;小俊点点头就闭上眼，我为怕他着凉，于是先用卫生纸擦拭去他肉棒上残留
的精液，然后就帮小俊盖上被子，进去浴室清洗一番。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第五回　　沉溺于与儿子做性爱游戏的母亲（二）
过了几天后，我的月经终于过了，既然解除了会怀孕的危机（其实如果我能
够为儿子小俊生个孩子，我当然是非常的乐意，只是世俗的观念不允许我这么做
），而我也依照约定，用我的肉屄陪小俊的肉棒好好的玩了一场摩擦游戏，不过
当然我还是没让小俊的肉棒插进我的肉屄，但小俊为了和我好好的肉体亲热还特
别在不能与我亲热的这段期间，禁欲了三、四天，所以当我可以与他亲热的那一
天，由于我也表现的相当风骚热情，因此他还喷洒了好几次精液在我丰满性感的
肉体上；经过这件事后，每当我不方便或是月事来时，我就总是帮小俊做手淫，
来帮助他解决他年轻强盛的性欲。&lt;br&gt;其实我蛮喜欢帮小俊手淫的，每次我手中握着他的肉棒就幻想着他的肉棒是
如何的来插干我的肉屄，手中还不时传来他肉棒的灼热粗长的感觉，小俊自从上
次嚐过我帮他手淫的美妙滋味后，有时就算我月经没来，可以用我的肉屄陪他玩
，小俊还是叫我用手来帮他手淫，可见小俊也很喜欢我替他手淫的快感，而我自
己也很喜欢替心爱的儿子手淫，在帮小俊手淫的过程中，可以看见小俊一副爽快
的表情，我就很欣喜；不过他自从要求我为他口交，被我拒绝后，小俊便不死心
，每次在与我亲热时，总是会要求我替他口交，要我替他口交的要求次数甚至是
高过要跟我性交的次数，而我总以做亲妈的吃亲儿子的鸡鸡会难为情的理田回拒
他，但就在某一天我与他做肉体上的亲热时，却意外的我吃含抚弄了小俊的肉棒
，让他得逞了。&lt;br&gt;事情是这样子的，那天晚上，小俊与我早早就进入了我们的房间，照例，我
与小俊一进房就会互相体贴的脱下对方的衣服，然后进行我们母子的肉体亲热行
为，小俊先将他自己脱的只剩一条内裤，然后我俩母子就互相的楼抱着上床，接
着我们俩母子就在床上隔着内衣，互相的爱抚摸弄着，享受着抚弄对方肉体的愉
悦感，小俊挑逗着全身只剩性感透明内衣裤的我，我也温柔的抚摸小俊的身体，
小俊每次并不急着脱下我的内衣裤，他总是隔着我的胸罩搓捏着我的肥乳，爱抚
到等我的乳房渐渐胀大时，小俊就将他的另一手伸进我的内裤内，而我当然也是
配合着小俊，张开大腿，使他能顺利的爱抚我的肉屄。&lt;br&gt;同时我除了呻吟之外，也将我那雪白肤嫩的小手摸向小俊的肉棒，然后就隔
着小俊的内裤搓揉起他的肉棒，就这样我俩母子坐在床上彼此隔着内衣抚摸玩弄
对方的生殖器一会后，小俊就抱我上床，让我躺着，然后脱下我的内衣裤及他自
己的内裤，接着他就扑向我，用着他的双手玩弄着我这个亲生母亲的成熟风骚的
性感肉体。&lt;br&gt;每一次小俊总是会用手来抚摸玩弄我的肉体，今天却有些不同，小俊在抚捏
完我的丰满乳房后，我以为他一定又要用手指插进我的肉屄里玩弄了，但结果出
乎我的意料，小俊先把我的大腿扒开，然后我就露出性感淫猥的骚屄，这时小俊
竟低下头，先用手梳理一下我的阴毛，接着就用嘴开始亲吻我的肉屄，我不禁惊
叫出声：「啊……小俊……你……不要……妈那里……那里脏……」&lt;br&gt;小俊一面亲吻着我的肉屄，一面说：「不会的……只要是妈妳肉体上的东西
都不会脏的……就算是舔妈妳的肛门我也很乐意的……何况是妈妈妳的屄屄……
是生出小俊的地方……妈……每次妳都让我得到快感……而妳自己却没有高潮…
…今天小俊要让妈妳得到快感……」&lt;br&gt;然后就用嘴猛舔我的肉屄。&lt;br&gt;我的肉屄受此一亲密攻击，再也忍不住积压已久的性欲，肉屄传来阵阵的骚
痒感，接着淫水就有如洪水般从肉屄口狂洩而出。&lt;br&gt;「啊……小俊……哦……别这样……啊啊……妈……妈妈快羞死了……求你
不要……啊……」&lt;br&gt;由于我是第一次有男人愿意为我口交（以前丈夫与我性交，都只管自己爽快
，每次都将肉棒强行塞进我的肉屄，然而丈夫非常的不济事，每次抽插几下就射
精了事，从来都不管我的感受，更别提要他为我口交了……），而且这个男人还
是我的亲生儿子，乱伦的罪恶感加上生理上的愉悦感，使我久未嚐到性高潮的肉
体几乎快被这种舒爽的感觉给淹没，这时我只有用双手掩住自己早已羞红的脸，
口中不停的呻吟着，显示我有多么的舒爽、愉悦，任由着小俊亲吻吃舔着我的肉
屄。&lt;br&gt;「啊……小俊……小俊……哦……妈妈……妈妈……觉得好……害羞啊……
可是……我觉得好舒爽喔……」&lt;br&gt;原来被人口交是这样的美好，渐渐的，我沉醉在小俊的口交之下，我不停的
呻吟着，同时我那雪白的双腿也愈张愈开。&lt;br&gt;这时我那两片粉红的花唇（小阴唇）早已微张，小俊用他的手指更进一步的
拨开我的花唇，然后就将舌头伸进我的阴道内，一抽一插了起来，小俊边吃舔着</content></item></essay>