<essay><item><title>新家族狂欢(1-20全)(6)</title><author>床上伴侣</author><content>自慰，到现在全身还留下舒畅的疲劳感，今天还准备手淫几次，但还是先看ＶＣＤ吧，这是同学张明宗借给他的Ａ片，听说女主角很漂亮，内容也非常激情，张明宗还特别保证阿德看了之后绝对会打好几次枪。&lt;br&gt;「不知道是什么内容？」阿德打开计算器，把片子放进ＶＣＤ碟槽里，用鼠标点视听系统的拨放程序，屏幕立即出现《淫母》的标题。「啊！」阿德心跳得很厉害，这标题立刻引起他的兴趣。&lt;br&gt;镜头一开始，出现一位标致的三十几岁的妇人，她进入一间房间内，走近一个正在用功的十几岁男孩身边，很关切的询问着；虽然这是日本片，听不懂她们在说什么，但是看得出她们的表情及对话中，慢慢的导入淫靡气氛里，这使阿德心跳得更厉害；接着镜头一转，那个母亲抱着儿子的头，亲吻儿子的嘴，还伸手抚摸 儿子的鸡巴。&lt;br&gt;影片内容是描述这母亲诱惑儿子，其中自然有这对母子乱伦性交的许多精彩做爱镜头，尤其母亲和儿子相互口交，以及儿子惊心动魄的干着母亲的阴屄的场景，更让阿德感到震撼，这又让她想起妈妈的肉体，他一边看一边手淫，连续射出二次。&lt;br&gt;「明宗怎么看这种片子？莫非他也想和他妈……」&lt;br&gt;张明宗的妈妈阿德见过几次，每次她来找明宗，校长都亲自出来迎接；明宗的爸爸是民意代表，妈妈听说是什么妇女会会长，年纪大约四十岁左右，身材丰盈，相当美的女人，阿德决定要探探张明宗的口风。&lt;br&gt;看看手表将近十二点，阿德觉得有点饿了，就在这时吴淑媛阿姨敲门催他吃午饭。阿德稍微整理一下房间，穿上裤子到了餐厅，一面吃着午餐一面漫不经心的看着电视。&lt;br&gt;吴阿姨则在电视机旁边清洗桌柜，因天气炎热，更为了方便作家事，吴阿姨穿一件无袖Ｔ恤，黑色的超迷你短窄裙，粉腿大部份裸露在外，Ｔ恤内虽戴有乳罩，然而白晰的颈项及酥胸连丰满的乳房，大部份清晰的暴露在外，看得阿德脸红心跳。&lt;br&gt;这时吴阿姨正弯着身子在擦拭茶几，黑色的超迷你短窄裙，被这么一弯腰，整个穿粉红色三角裤的肥臀，就这样暴露在阿德眼前；阿德看得心口直跳，全身发热，早上虽然已经射了二次，可现在阳具又硬了起来。&lt;br&gt;吴阿姨擦拭茶几完后，坐在旁边的沙发椅上擦拭着玻璃杯，此时吴阿姨的两条粉腿，有意无意的张开，粉红色透明的三角裤紧包着鼓凸凸的阴阜上，透出的黑色的一片阴毛都看到了，三角裤中间凹下一条缝，将整个阴户的轮廓，很明显的展露在阿德的眼前，阿德更是看得魂魄飘荡，阳具坚挺。&lt;br&gt;其实，这是吴淑媛早上洗衣时，临时计划好的，她是故意要来色诱阿德。她慢慢地擦拭着玻璃杯时，就注意到阿德正凝视他的阴部，他的眼睛直盯着吴淑媛的迷你短窄裙里面，没有移开。&lt;br&gt;「啊！阿德！你怎么可以……这样色咪咪偷看阿姨内裤啊！」吴淑媛假装生气的娇嗔着。&lt;br&gt;「没……没有啊！……我哪有？……」阿德一时红了脸，低着头否认。&lt;br&gt;「嘻嘻！你这小色狼，明明看到你色咪咪的，直盯着阿姨内裤瞧，看的人家痒痒的，还说没有！」&lt;br&gt;见吴阿姨脸上没有责怪的表情，还说着淫话，阿德胆子大了起来。&lt;br&gt;「谁叫吴阿姨长的这么漂亮！身才又美，还……还穿那么性感的小三角裤，所以我才……」&lt;br&gt;「小色鬼，嘴巴倒顶甜的！」说着把两腿抬起，张开放到沙发上：「你喜欢看就到阿姨身边来，阿姨让你看个饱。」&lt;br&gt;「真的！？」阿德没等淑媛回答，就放下碗筷，快速地到她的双腿间蹲下：「啊……真性感！……」看着眼前诱人景像，阿德不由倒吸一口气。&lt;br&gt;「我的性感，还是你妈咪的三角裤性感啊？」&lt;br&gt;「什……什么！？」&lt;br&gt;「不要装傻了，你不是都拿你妈咪的三角裤在手淫吗？」&lt;br&gt;「这……我……我……」阿德好像受到责备的感到心慌。&lt;br&gt;「不只是手淫，还把精液射在你妈咪的三角裤上！」&lt;br&gt;「啊……你怎么……」阿德支支吾吾的说不出话。&lt;br&gt;「嘻嘻嘻！感到奇怪吗？」淑媛得意的说：「今天早上洗衣服的时候，发觉你妈的三角裤粘糊糊的，又有精液的味道，一看就知道是手淫射上去的，当时我就怀疑你了；正巧你妈她们早上要出门的时候，又被我撞见你的双眼正露出淫猥的光泽，直盯着你妈那身丰乳肥臀凝视着，右手还放在跨下抚摸阳具，我就更肯定是你干的。」&lt;br&gt;「喔！狗屎。」阿德心里很后悔，昨天晚上怎么没先把它用水冲一冲。&lt;br&gt;「告诉阿姨，什么时候开始把妈妈当作手淫对像？」淑媛问道。&lt;br&gt;阿德羞红着脸低下头，吞吞吐吐地回答：「这……这种事……我……」&lt;br&gt;「我绝对不会告诉别人的，你就坦白说吧，把妈妈当作手淫对像不是很好的一件事吗？」&lt;br&gt;「这……这……我……」阿德的脸色苍白，眼睛却一直盯着她阴部看。&lt;br&gt;「不能相信阿姨吗？」&lt;br&gt;「不，不是这个意思……」&lt;br&gt;「那就说出来呀！儿子把妈妈当作手淫对象，想起我就兴奋。」吴淑媛的眼睛发出光泽，以期待的眼神看着阿德，湿润的红唇刺激阿德的性慾，肉棒已是坚硬如铁。&lt;br&gt;「阿姨，你可不要到外面去乱讲喔！」&lt;br&gt;「当然，我保证。我对这样的关系非常有兴趣，你也知道我有个儿子吧？」&lt;br&gt;「阿姨是说小益？」&lt;br&gt;「小益明年要上高一了，这样吧，你把秘密告诉我，我也告诉你……没有对任何人……说过的事情……」&lt;br&gt;一讲到儿子，淑媛竟然兴奋得连说话都发抖：「好吧……我就先告诉你……我……我和我儿子……从去年……就开始……乱伦相干了……」&lt;br&gt;「啊！……」阿德倒吸一口气。&lt;br&gt;乍听之下吃惊不已的阿德，内心却对吴阿姨的儿子小益羨慕不已。&lt;br&gt;虽然对自己的妈妈存有渴望，但吴淑媛所散发出来的成熟美，依然是那么样的诱人。一想到她的儿子能自在的和这样美丽的妈妈做爱，阿德的内心就感到妒忌不已。&lt;br&gt;「好了，以后再慢慢地告诉你我们母子乱伦的经过，你就快告诉我你的秘密吧！」吴淑媛催促的说。&lt;br&gt;阿德看着鼓凸凸的阴部说：「我不记得什么时候了，开始手淫时，只想着妈妈性感的美肉，我便很快的射出来。但是拿妈妈的三角裤手淫，昨天晚上是第一次。」&lt;br&gt;「原来如此，那为什么到昨天才拿妈妈的三角裤手淫呢？」吴淑媛把头伸过来，红唇几乎贴到阿德的耳朵悄悄说，还把手放在阿德的大腿开始轻柔的抚摸。&lt;br&gt;「阿姨，这样我会……」&lt;br&gt;「有什么关系，把我看成你的妈妈，继续说吧！为什么到昨天才拿妈妈的三角裤手淫呢？」&lt;br&gt;「这……」阿德在裤子里的鸡巴，几乎要达到爆炸的程度：「那是因为……昨天下午……偷看到四姨妈和表哥……母子乱伦……我才会……」&lt;br&gt;「什……什么！」极度的震惊使得吴淑媛呼吸急促：「你……你是说……」淑媛下面产生搔痒感。&lt;br&gt;慈芬和淑媛也是顶熟的，唸书时跟慈芳时常到她家玩儿。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第五章　女管家的不伦调教&lt;br&gt;吴淑媛听完阿德的描述后，心跳激烈，闭着双眼好像在享受：「太好了，原来慈芬也和儿子乱伦……」&lt;br&gt;也许是兴奋，淑媛的声音比平时更性感，同时也刺激阿德的性感：「阿姨，我已经达到极限了，这样我是无法说了……」&lt;br&gt;「说的也是，鸡巴都硬成这样了，好吧，我给你弄出来。」&lt;br&gt;「阿姨……真的可以吗？」&lt;br&gt;「阿姨来代替你的妈妈吧！」&lt;br&gt;「阿姨……那么那个……」&lt;br&gt;「嘻嘻嘻，不要叫我阿姨，要叫我妈妈，我现在是你的妈妈李慈芳，你不是想要和妈妈性交吗？」&lt;br&gt;听到淑媛改用李慈芳称呼的方法时，阿德显得很兴奋，呼吸也急促了：「啊……妈妈！……」阿德忍不住似地抱紧淑媛和她接吻，舌头深入嘴里时，淑媛也用舌头迎接互相缠绕。&lt;br&gt;「阿德，你吻得很好，你也一定能让妈妈得到快乐，不过……告诉阿姨你和几个女孩干过了？」&lt;br&gt;「三个。」&lt;br&gt;「真是个好色的孩子，那么现在……阿德把我当成妈妈干好不好？」&lt;br&gt;对这样的情节好像很满意，阿德连连点头。&lt;br&gt;「妈妈，说实话，我早就想和妈妈性交了。」&lt;br&gt;「不错吧！所以今天一切都交给妈妈。」&lt;br&gt;淑媛让阿德站起来，右手在那裤前隆起的部份轻轻爱抚：「啊……阿德，妈妈不知道你已经变成一个大男人了，这样硬硬的实在太好了，早知道妈妈就让你干了……」&lt;br&gt;「喔……妈妈！感觉那么的好……」阿德扭动屁股表示快感。&lt;br&gt;拉下运动裤时，出现帐棚状的白色内裤，淑媛隔着内裤吻他的阳具。&lt;br&gt;「啊……妈妈！好舒服……」&lt;br&gt;把裤子留在脚踝，再把内裤拉下去，立刻出现完全勃起的鸡巴，几乎贴在腹部，淑媛不由得瞪大眼睛，陶醉的望着那种威荣。&lt;br&gt;「太棒了，阿德，你的鸡巴好粗壮，每天都这样想着妈妈勃起吗？」&lt;br&gt;「是……妈妈！……」&lt;br&gt;「啊……阿德！……」&lt;br&gt;淑媛完全投入游戏中，他完全变成慈芳，现在正要佔有儿子的童贞，听到阿德叫她妈妈，那种感觉就更强烈。握住肉棒的根部，淑媛豪不犹豫的把龟头吞入嘴里，深入喉头时，觉得鸡巴在脉动。&lt;br&gt;「啊……妈妈！……我的鸡巴在妈妈的嘴里了……」&lt;br&gt;淑媛用上下摆动着头回答，坚硬的鸡巴热如火。&lt;br&gt;「妈妈，啊……妈妈！……太好了……」阿德扭动屁股，用力抓住淑媛的头发：「啊……妈妈！……要射出来了，我已经……」&lt;br&gt;「没关系，射出来吧！妈妈会给你吞下去的。」淑媛心里呐喊，同时加快速度，在嘴里，龟头和上颚摩擦。&lt;br&gt;「妈妈……我要射了……可以吗？……啊……妈妈！……」&lt;br&gt;「当然可以，妈妈就是想吞下阿德的精液。」这时候的淑媛完全变成慈芳。&lt;br&gt;「啊……妈妈！……喔……出来了……啊……好爽……啊……」阿德扭动的屁股突然停止，开始痉挛，随着脉动，精液射入淑媛的嘴里。&lt;br&gt;「啊……阿德，太好了，儿子的精液真好吃！」淑媛吞下最后一滴精液后，右手食指挑着嘴角的精液到嘴里吸吮。&lt;br&gt;「妈妈吞下去了，妈妈把我的精液吞下去了……」阿德感动的蹲下去抱着淑媛拥吻。&lt;br&gt;「妈妈，现在轮到我了，我要舔妈妈的可以吗？」阿德红着脸要求。&lt;br&gt;「当然可以，可是要不要休息一下呢？」&lt;br&gt;「不用了，妈妈。我手淫时，只要想到妈妈，就能连续五、六次的。」&lt;br&gt;「喔！阿德，这样爱妈妈！」淑媛兴奋地把两腿张得更开，两手淫荡的揉搓着被淫水淋湿的三角裤包着的阴屄：「阿德，今天你是第一次接触女人的肉体，来，看妈妈的阴户。」&lt;br&gt;阿德抱紧淑媛屁股，把脸贴在阴部上摩擦，火热的呼吸喷在敏感的地方，淑媛有如被电流从后背掠过。&lt;br&gt;「啊……阿德，妈妈下面好……好难受……好痒……快……亲儿子……快给……给妈妈……止止痒……」&lt;br&gt;阿德把三角裤往旁边一拨，那长满了浓密阴毛高突的阴阜立即呈现在眼前，高突如大馒头似的，肥胀的阴户，阴唇呈紫红色。而整个多毛的下体已经湿润透了，并且散发出阵阵淫糜的气息！&lt;br&gt;「啊！这是妈妈的阴户，妈妈的阴户真美……真的很美……」&lt;br&gt;阿德看得鸡巴又硬了起来，再也无法忍耐了，用手轻抚高突阴阜及阴毛一阵后，再分开浓密的阴毛，这才发现那春潮氾滥的桃源仙洞，两手拨开两片阴唇，粉红的阴核似花生米一样大小，阴道呈鲜红色，手指触在上面湿滑滑的，食、姆二指捏弄大阴核一阵，揉得淑媛娇声哼道：&lt;br&gt;「啊……不行了……这样的感觉太强……妈妈受不了了……我的好儿子……用你的舌头让妈妈快乐吧！……」&lt;br&gt;知道自己能让吴阿姨兴奋，阿德开始卖力地用嘴舔舐了起来。他不时的用下巴去撩拨着两片阴唇，有时也用鼻子摩擦几下，当他舔着淑媛小穴中突起的阴蒂时，淑媛反应突然剧烈了起来！&lt;br&gt;「喔……儿子……就是那里……对……舔的妈妈好痒……啊……好舒服……好爽……妈妈快要疯了……啊……」&lt;br&gt;阿德不停地舔淑媛的阴户，舌头深深地插在她的阴道内翻搅。淑媛的呼吸随着他的动作越来越急促，阴壁也开始剧烈的收缩！&lt;br&gt;这时阿德突然抬起头说：「妈妈，我忍不住了，可以把鸡巴插入这里吧？」&lt;br&gt;「当然，妈妈也早就想要阿德的鸡巴了，插进来吧……」&lt;br&gt;阿德站起来拉下淑媛的三角裤，淑媛协助阿德从脚下脱去三角裤，自行脱掉Ｔ恤和奶罩扔在地上。阿德将她双腿分开，然后扛在肩膀上，淑媛同时伸出右手握着阿德坚硬的鸡巴引导至肉缝。&lt;br&gt;「啊！妈妈，我终于能和妈妈性交……」&lt;br&gt;「阿德，你现在要和妈妈合为一体了。」&lt;br&gt;龟头碰到肉洞口，「阿德，就这样插进来吧！」阿德向前一挺，鸡巴慢慢地插入淑媛那已经湿润非常的小穴里面。&lt;br&gt;「啊……啊……妈妈……」&lt;br&gt;「啊……阿德……好粗……你的鸡巴干入妈妈</content></item></essay>