<essay><item><title>爸爸让我肏妈妈(4)</title><author>床上伴侣</author><content>硬是把我坚挺的阳具拉出来，然后撩起裙子
遮住了我的下身。从外人看来妈妈骑着电动车，车后载着儿子，很平常的，绝对
想不到在妈妈裙子下面的，是妈妈光光的屁股和儿子勃起的鸡巴。&lt;br&gt;「小新，搂紧妈妈的腰坐稳了，妈妈要开动了。」妈妈微微提起身子，屁股
往后靠了靠，阴道口抵到了我的龟头处轻轻一套一坐，我和妈妈的下身就交合在
了一起。&lt;br&gt;车子很快发动了，妈妈开得并不快。我紧搂着妈妈的纤腰，鸡巴深插在妈妈
的里面，妈妈的阴道里又暖又湿，十分的舒服。可是在光天化日之下和妈妈公然
性交，我还是很紧张很害怕。&lt;br&gt;「小新，不用害怕，我们这样性交别人是看不到的。你不觉得这样做很刺激
吗？」妈妈低声说道。&lt;br&gt;从社区里出来，一路上少不了要碰上几个熟人，妈妈都一一和他们打招呼。&lt;br&gt;我真的很佩服妈妈的胆量和气魄，她跟别人打招呼时那么镇定自如，就好象
我的鸡巴并没有插在她阴道里一样。&lt;br&gt;在社区门口，我们又遇见了妈妈的同事王老师。王老师是我小学时的数学老
师，她是出了名的多嘴婆，说起来没个完。由于是我的老师，我硬着头皮和她打
了声招呼，心里直想妈妈早点把车开走。可是妈妈却偏偏把车停了下来，跟王老
师拉起了家常。&lt;br&gt;「云芬姐，你们家小新都长这么高了，都是个小帅哥了呢！」&lt;br&gt;「怎么，你看上我儿子啦？那就把你们家豔豔嫁过来做我的儿媳妇好了。」&lt;br&gt;「别提那小妮子了，脾气又大，嘴巴又刻薄，你们家小新哪里看得上？云芬
姐，你们母子俩这么亲密的是要上哪去啊？」听说我们是要去超市，又说，「小
新真乖呢，还肯陪你去逛超市，你看我，上哪儿都是一个人，烦透了。」&lt;br&gt;接着，两个人又聊起了时装，最近哪家专卖店又到了新货，哪家店铺又在搞
活动打折什么的。聊着聊着就聊到了妈妈身上的裙子，「云芬姐，你这条裙子哪
买的？花色不错嘛！」说着说着，王老师一伸手就摸到了妈妈的裙子，这一下可
把我吓得不轻，差一点从车坐上摔下来。&lt;br&gt;妈妈也着实紧张了一下，她说了个店名，又随便敷衍了几句，就重新发动了
车。走出老远我才定下心来说道：「妈妈，幸亏她没有撩起裙子看，不然可就惨
了！」&lt;br&gt;妈妈「扑哧」一声笑了，她说：「你怕了吗？她要是看见了也没什么，你就
把她给上了，她刚才不是夸你是小帅哥么？」&lt;br&gt;「谁肯上她呀，八婆一个。」&lt;br&gt;「哟！我们家小新眼光还挺高的嘛！」&lt;br&gt;我们一路说说笑笑，很快就到达了目的地。妈妈低声说，等我一起身你就把
鸡巴收进去，我说好，把手伸到妈妈的裙子下面，捏住裤口，妈妈屁股一抬，我
就将坚挺的鸡巴收进了裤口。&lt;br&gt;下了车，我和妈妈都很尴尬，我尴尬是因为鸡巴还坚挺着，运动短裤被高高
顶起，象搭了个帐篷；妈妈尴尬是因为看见车坐上面有一滩水渍，那自然是妈妈
阴道里流出来的淫液。&lt;br&gt;妈妈用抹布擦掉车坐上我们母子性交的证据，脸红红的说道：「小新，咱们
进去吧。」我说妈妈我怎么进去啊，妈妈低头看了看我的下面，递过她的手提包，
说：「你帮妈妈提着包挡住就好了。」&lt;br&gt;我跟在妈妈身后进了超市。这家超市生意一向都很好，人潮拥挤，热闹非凡。&lt;br&gt;我和妈妈挑了几件日常生活用品，又买了些鸡蛋、火腿和蔬菜，就出了超市。&lt;br&gt;上车时由于是在闹市区，我没敢象来时那样掏出鸡巴。车骑到一处僻静地方，
妈妈停了下来，说：「小新，现在可以进来了。」&lt;br&gt;我见周围没有人，就从裤口里拉出鸡巴，妈妈很快地坐了上来，她阴道里面
又湿又滑，我的鸡巴哧溜一下就进去了。我搂住妈妈的腰，就这么一边性交，一
边往回赶。&lt;br&gt;我和妈妈一路顺利的回到我们家的煤房门口，妈妈四下里张望着说：「你先
下车吧。」说完她抬起屁股，我的阴茎滑出来，上面粘满了妈妈的淫液。&lt;br&gt;我小心地把阴茎放入裤裆里，然后下车打开煤房门，让妈妈把车开到里面。&lt;br&gt;妈妈下车后，拉了拉我的手说：「小新，妈妈里面有点痒呢，你先帮妈妈弄
一弄！」&lt;br&gt;「在这里弄吗？」&lt;br&gt;「是啊，妈妈趴在车座上，你从后面弄进来好啦。如果有人走过来，妈妈可
以看得到的。」&lt;br&gt;妈妈上身伏低趴在车座上，我走到她身后，把裙子撩起来，于是妈妈的整个
大白屁股全露了出来，我将裤子褪到膝盖处，一手按住妈屁股，一手握住阴茎根
部，龟头一顶一送就插入了妈妈的阴道里。&lt;br&gt;「妈妈，你里面真滑呢！」&lt;br&gt;「还不是你害的！用力插，插深一点，哦～好爽～」&lt;br&gt;「妈妈，会不会有人来？」我一边用力肏着妈妈的屄，一边担心地问道。&lt;br&gt;「这时候不会有人来的，你放心弄好了，小新，把手伸过来，捏一捏妈的奶
头。就这样～下面继续插啊~ 用力插～啊～这一下好爽～顶到妈的花心了～」&lt;br&gt;妈的浪劲上来了，我知道再加一把力就能把她肏到高潮，于是一手捏弄妈的
乳头，一手摸着妈的屁股，同时鸡巴加快了抽送的频率。&lt;br&gt;「小新，你真棒～啊～妈的骚屄让你肏得爽透了～」&lt;br&gt;我奋力地抽送着，进出的幅度也越来越大，进去时龟头直入子宫口，出来时
仅留龟头部分在阴道口，我在两口之间来回做着活塞运动，阴囊击打着妈妈的阴
阜发出「啪啪」的响声，煤房里一时间春光无限。&lt;br&gt;「小新，停一停，有人来了。」妈妈突然阴道一紧，停止了那媚惑致极的淫
叫。我赶紧提上裤子，由于鸡巴仍然呈勃起状态，我不敢出去。妈妈整理了一下
裙子，若无其事地走到煤房门口站立了一会，说道：「没事了。」&lt;br&gt;原来只是一场虚惊而已！大概那人是上楼去了，并不是往我们家煤房过来的。&lt;br&gt;不过煤房性交刺激归刺激，终归是不保险，万一被人逮着我们母子乱伦性交
在煤房，那可就成了天大的新闻了。&lt;br&gt;我和妈妈出了煤房，回到家里。回家第一件事就是脱衣，十秒钟不到我们就
裸裎相对了，第二件事不用说大家也知道，我和妈妈就在客厅的沙发上搞起了进
出口大战——我的鸡巴进口到妈妈的阴道，我则出口含住了妈妈的一只乳头。&lt;br&gt;这一次的性交持续时间并不长，可能还不到十分钟，因为我们前期的挑逗时
间太长了，我的鸡巴长时间勃起已经变得异常敏感，而妈妈在煤房里就已经接近
高潮边缘，所以我们很快就迎来了高潮，我大叫着：「妈妈，妈妈」，然后在妈
妈的阴道里射出了乱伦的精液。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第五章爸爸身边的性挑逗&lt;br&gt;在爸爸出差的这几天里，我和妈妈玩得很疯，让我意想不到的是身为教师的
妈妈也会有这么淫荡的一面。也许是最近几年来妈妈的性欲得不到满足的原因吧，
这几天妈妈对我的性需求可以说是来者不拒。过去天热的时候，在家里我喜欢光
着上身，只穿一条短裤，现在则是全身裸体，我还要求妈妈也和我一样，但是妈
妈说不习惯，就在身上围了一条围裙，围裙下面什么也没有穿。我想和妈妈性交
的时候，只需将她的围裙撩起来就可以了。&lt;br&gt;妈妈只穿着围裙光着屁股的样子别提有多性感了！她身材又好，皮肤又光滑
又白腻，弄得我整日里是欲火焚身，由于我索要得太多，妈妈每次都是只让我在
她的阴道里抽送个百十下就出来，她说男人射精太多会肾亏的，像我这样的年龄
每天射个一俩回就够多了。所以这几天里尽管我每天都要在妈妈的阴道里进去个
十几回，但有射精的性交却只有那么几次。&lt;br&gt;一次是在我们家的沙发上。那天我和妈妈坐在沙发上看电视，电视上出现了
男女接吻的镜头，妈妈说我们也来接吻吧，就把嘴凑了上来。吻着吻着，妈妈就
脱下围裙骑到我身上，下身一凑一套，阴道就将我的鸡巴连根吞了进去。妈妈连
着达到了两次高潮，我也在妈妈的阴道里射了精。&lt;br&gt;另一次是在我写作业的时候。那天妈妈泡了一杯牛奶给我喝，我喝完了牛奶
又继续写作业。由于天热爸爸又不在家，所以我身上什么也没有穿。妈妈坐在旁
边看了一会儿，忽然就钻进我的书桌下面，张口含住了我的鸡巴。妈妈一边吮着
我的鸡巴，一边说道：「你写你的作业，不用管我。」我一边享受着妈妈的口交
服务，一边继续写作业。这样弄了大约有五分钟的样子，妈妈问我写完了没有，
我说还没有，妈妈就说：「你等会再写行吗？」我说：「妈妈又想肏屄了是吗？」&lt;br&gt;妈妈说：「是啊，你光着身子写作业的样子好性感呢，妈妈实在是忍不住了。」&lt;br&gt;说完就将我按倒在床上，一只手扶着我的鸡巴，另一只手分开大小阴唇，下
身往前一凑就套住了我的鸡巴。那一次我们足足肏了有一个钟头，直到我在妈妈
的阴道里射精，妈妈才放过我。&lt;br&gt;还有一次是在妈妈挂窗帘时，妈妈站在窗台上，身上只穿着围裙，我从后面
看到了妈妈雪白性感的屁股和屁股下面的那一条肉缝。我走过去用舌头舔着妈妈
的肉缝，妈妈一边挂着窗帘，一边微微蹲下身子分开两腿，让阴道分得更开。我
的舌头伸进妈妈的阴道里，舔得妈妈淫水直流，滴在窗台上面。妈妈好不容易挂
好了窗帘从窗台上下来，冲我翘起屁股，要我从后面肏她的屄。我们一连换了好
几种姿势，肏了半个多钟头，妈妈说：「我先去把饭煮好，等一会儿再肏. 」我
说我们就这样去厨房吧，于是妈妈弯腰在前边走，我跟在后面肏她的屄。煮好了
饭，妈妈又要洗菜切菜，整个过程我的鸡巴一直插在她的阴道里，最后我实在是
忍不住了，猛肏了一阵之后，精液一股脑儿的射入了妈妈的阴道。妈妈待我抽出
鸡巴后，她随手拿起一个碟子接住从她阴道里流出来的精液，说道：「小新，这
几天你射在妈妈阴道里面的精液差不多都有一小碟了呢！」我说：「妈妈，我要
用我的精液灌满妈妈的子宫，让妈妈每天都过上性福的生活。」妈妈嫣然一笑道：
「小新真是个孝顺的好孩子！妈妈的骚屄最喜欢小新的精液了呢！」说完妈妈蹲
下身子，张开小嘴含住我的鸡巴，用舌头帮我清理粘在鸡巴上淫液。我享受完妈
妈的口交服务后，指着碟子里的精液说道：「妈妈，这些精液怎么处理呢？可不
能浪费了呢！」妈妈问我想要如何处理。我说：「妈妈刚才不是说你的骚屄最喜
欢我的精液了吗？」妈妈说是啊，那又怎么样呢？我说：「那就让我喂妈妈的骚
屄吃儿子的精液好吗？」&lt;br&gt;妈妈笑着骂道：「哎呀，你真是个坏儿子。」可是骂归骂，妈妈还是随我来
到客厅的沙发前，她躺在沙发上，抬起两条洁白的玉腿，两手分开大小阴唇，阴
道口大大的张开着，我小心的将碟子里的精液一滴不剩的全都倒进了她的阴道里，
接着又找来了家里储备的药用胶布贴在她的阴道口上，这样还不放心，我又让妈
妈穿了一条三角裤。妈妈站起身来说道：「小新的办法真绝呢！」一直到了晚上
睡觉的时候，我才替妈妈撕开了「封条」，用妈妈阴道里的精液做我们母子性交
的润滑剂，我又一次把她生给我的鸡巴插入了她的阴道里。这一晚我们疯狂的性
交，我让妈妈达到了三次高潮，才又在妈妈的阴道里射了精。&lt;br&gt;三天时间一晃就过去了，由于爸爸出差回来了，我和妈妈的疯狂性行为自然
也有所收敛。爸爸虽然同意让我干妈妈，但我们总不能当着爸爸的面性交啊！&lt;br&gt;小时候，在我的眼里身为教师的妈妈是非常严厉的，我怕妈妈甚至比怕爸爸
还厉害。但自从和妈妈发生性关系之后，妈妈的性情似乎一下子就变了，我想也
许是我的鸡巴将她的本来面目肏出来了吧，妈妈好像一下子又回到了少女时代，
而我就是她的白马王子。&lt;br&gt;爸爸是一个喜欢安静的人，平时跟朋友们在一起顶多就是喝喝茶，他多数时
间是在家里一边喝茶一边看电视或者看报纸杂志。爸爸特别喜欢看新闻和体育类
的报刊杂志，平时看电视就只看中央四台和五台。&lt;br&gt;一天晚餐时，爸爸边吃饭边看着报纸，妈妈坐在我的对面。对爸爸的这一习
惯妈妈是很有意见的，可这么多年来不知道妈妈说过多少回，爸爸就是改不了。&lt;br&gt;那天吃饭的时候妈妈起身上了一趟卫生间，她回到餐桌前时脸红红的显得特
别妩媚，我不由开玩笑说：「妈妈不是教育我说，吃饭的时候不能上洗手间的吗？」&lt;br&gt;妈妈红着脸说道：「人有三疾嘛！我哪像你，老是喜欢吃饭的时候上洗手间。」&lt;br&gt;吃着吃着，妈妈的筷子掉到了地上，妈妈用脚踢了我一下说道：「小新帮妈
妈捡一下筷子。」我弯腰一看，筷子就掉在妈妈的脚边，心想妈妈也真是的，自
己弯一下腰不就行了吗？嗯是了，一定是妈妈怪我说她，故意这样子惩罚我吧？&lt;br&gt;我钻到餐桌底下，妈妈原本紧闭的双腿一下子分开了，我立刻明白了妈妈的
用意。只见妈妈的裙子下面露出一双白皙圆润的玉腿，腿根处是那风骚迷人的阴
户，原来妈妈刚才去洗手间的时候，把内裤给脱掉了，裙子里面是真空的。妈妈
的阴户颜色并不像</content></item></essay>