<essay><item><title>对妈妈的情慾(6)</title><author>床上伴侣</author><content>试着走回房间，「啊…我不是…」听到身后的母亲带着歉意的声音。我转头过去苦笑一下挥挥手说「没关系…别在意!」，正当我要踏进房时，一双温暖的手从身后抱住我，温热软嫩的触感从背后袭来，可以感受到母亲用脸靠着我的深厚，「做母亲的看到儿子受伤…怎会不在意?」，「我知道，妳还是母亲…」带着苦楚回应她，正当我继续要往前走时发现她很用力的不让我移动，「为什么…要这么急呢?」，我转过身去不解的看着她，「身份转换…是需要一段很长久的时间…」，她苦笑了一下「我需要一段时间…」。&lt;br&gt;我欣喜若狂的捏了自己脸颊一下证明不是梦，换我紧紧抱住母亲，「啧！干嘛，跌伤的地方不痛了吗？」她的表情摆明了就是在说受不了你，「不会是装的吧？」她轻轻拍我撞到的地方，靠，还是会痛，「明天家里有些地方本来要找你油漆一下，看来我只能自己来了！」，「没关系，我还可以！」，「不行，只~能~听~我~的！」她俏皮的说。&lt;br&gt;那晚忘记我怎样睡着的，太过兴奋让我辗转难眠，当我醒来已经晚了，出房门看到母亲已经拿了个梯子采在上面，用白色水漆涂着一小块色彩斑驳的墙面，她大概是没经验忘了换上工作服，但她也怕沾到服装，头上套着浴帽把头发保护好，上半身是短袖Ｔ恤，下半身是青绿色百折小短裙，最重要的是，修长的美腿上竟然穿着透肤丝袜，正闪着柔嫩平顺的光泽。&lt;br&gt;我小跑步过去扶着工作梯，「哼，睡醒了？都快弄完了！」，「抱歉！妈，妳好漂亮！」，「嘴甜有用吗？」，「妈，为何穿着丝袜？」，她转头下来疑惑看我「你不是喜欢？」，哈！原来母亲特别穿上是因为要给我看，「嘿…」我当下直接把脸贴在她大腿上磨蹭那丝滑的感觉，「别这样，会重心不稳啦！」母亲娇嗔的指啧，但我十分高兴，稳住梯子后往上跨了一下把脸就埋入了她股沟中，鼻子顶住私处后开始大口吸气，「嗯…呵…」听到喘息后，一只手用力把我往下推「好了，年才过完一大早就发情？」，把头抬起后看到母亲怨怒的瞪我，闭上眼后又张开「你吃完早餐后，等等过去找你！」&lt;br&gt;我狼吞虎咽的吃着早餐，边看着母亲缓缓下梯子，把东西整理好之后，「10分钟后进我房间！」，我才没等这么久，我大概5分钟就冲进去了，眼见母亲浴帽跟上衣都脱掉了剩内衣，打开衣柜似乎在打量上半身要穿什么衣服，「你也太急了吧？」她很无奈的说「衣服还没选好…」，看着只穿白色胸罩、小短裙配上肉色丝袜的母亲，我喉头发燥的说「没关系…穿这样就好了。」，「哼，那就过来躺下吧…」她扬着眉就往床上一坐。&lt;br&gt;按照指示我跑了过去躺下，母亲侧坐在旁边解开我的裤子，一手直接抓住肉棒开始套弄，「啊？妈，原来妳不是？」，「不是甚么？」她平淡的回我，接着又说「喔~？你想一步登天?想得美!」，我露出失望的表情，母亲看到后「你不想这样喔，那就算啦！」正她当把手放开始，我紧紧抓着她的手「要…我很想!」，母亲嘴角上扬，显露胜利的浅笑；一会后，她的巧手用指甲在阴茎旁旋绕游走，顷刻间又用掌心抚弄捏握，快意一阵阵袭来，让我闭上眼睛慢慢享受，「妈，妳真的好棒…」我下意识的开口称讚她，突然一阵暂停后肉棒上忽然出现很紧绷的套压感，抬头一看见到她帮我套上了保险套，「妈？妳不是没打算跟我做？」，「我是没这打算啊！」说完后她抓着我的阳具大口的吞了下去，开始用舌颚夹含吸放，隔着矽胶膜还是可以感受到那吞吐的引力，因为有个防护，母亲更为大胆的用舌头捲勒并从上至下一吋吋的舔过，真是太棒了，长久郁积的思念跟慾望在久违的口交之下，顾不得带着套的遗憾，在母亲某次的吞吸时，射出！！&lt;br&gt;她震了下，缓缓退开，鼓胀的套子上还沾黏了她不少唾液，牵了很多丝水，「哼哼…」母亲用得意的笑声开场，「我就知道…好险有先准备，可不想再被你得逞一次…」，她转过身去，把那盒保险套收起来，「干嘛还躺这，快去清理…」母亲边穿上衣边下逐客令。&lt;br&gt;晚上吃饭的时候，我问说那盒套子是老爸的？「新买的！」她低头翻着着手上的书籍不专心的回我，「干嘛这样问?」，「呃…对我来说有点小…」，母亲抬起头来看着我「呃…我是依你爸以前型号买的…」，「呵呵…都那么多次了…妈妳都没留意我的大小喔!」，母亲胀红着脸抱怨「我以前怎么可能会去注意你的…!!…不说了….」难得可以看到她这么娇羞，「看那一大盒，妳买很多？」，「买那么多是因为你一定会很常…啊!!…去洗碗了!」妈妈意识到她自己这样说的就等于是不打算拒绝我了，赶紧跑开中断这话题，后来无论怎样开玩笑母亲都不想理睬我。&lt;br&gt;隔天母亲穿了个薄的白色内搭裤，上半身则是长版的合身T恤，罩到臀部的感觉就像穿窄裙一样，给我感觉有另外一种风情，抱着一只脚在看电视，我靠了过去坐下后开始摸着她放在沙发上的嫩腿，母亲没搭理我，我就继续一掐一掐的攻向腿根，有时恰巧碰到她的敏感带时，她会下巴微扬，轻拍我的手，好不容易戏剧告一个段落，「这样让我怎么看电视啦…」脸已泛出苹果红的母亲带着微微羞怒的说，看到我的调皮眼神后，瘪着嘴说「就知道你一定会很频繁…小心伤身我告诉你…」&lt;br&gt;在房间的床上时，母亲再度帮我上了套子，正要趴下来握住的时候，「可以换个方式吗？」我鼓起勇气说，「要怎样？太过份的我不考虑」她充满防卫心的回，「想用母亲妳的屁股帮我…」，她皱起眉头「不行…」，「拜讬啦！妳今天穿的是内搭裤，我也有带套…不会怎样的」，沉默一阵子后，她吸了一口气，不发一语的转过身去趴着，臀部俏了起来，我一手扶上肉臀，开始沿着股沟的到私处的轨道，用龟头顶着滑行刮撞，每每刮过母亲私处时，她浑身不是征一下就是脸面转换个方向，感觉就是无法沉静下来，终于啊，我的肉棒可以叩关了。&lt;br&gt;一段时间后，她渐渐使不出力了，我扶着肉臀时，也可以明显感受到母亲湿滑的爱液晕到这边了，再用力一顶，母亲就整个瘫软趴了下去，扶着她翻身过来后，趁她没有挣扎，捏抓着妈妈的大腿开个Ｍ字后，往她嫩穴处一顶，「啊呵…嗯…」母亲急促的用手摀住嘴不让自己再走漏娇喘，眼神瞇着，脖子以上通红，她反常地没有反抗，只随着次次撞袭阴户，震抖着娇躯。&lt;br&gt;「好…好了…可以了…别…」母亲伸手压推我，「差一点了…再忍一下!」安抚着努力压抑自己的她，母亲放开了手，让我趴在她身上，依然抬着腿让我冲撞娇穴，没几下后因为太过兴奋射出了，压着凹穴处把套子前端像灌水一样的撑圆，母亲夹紧的股间告诉我她也知道正在发生的事，我压得更进去后再顶了几下，没想到太过紧绷的保险套前端，因为磨擦挤压，像个口香糖气球一样的破了。&lt;br&gt;母亲的两手碗都被我抓着，「啊…不会…?」娇声中带有点焦急，但她此时也淫水四溢，浑身像个洩了气的皮球一样软下，见状我更加紧紧压着那侵进体内的凹洞，两人体液就在白色内搭裤上相互交溶着，伸手抹去母亲脸颊上的香汗后，她手探往下体位置，用空洞的眼神看着手上沾满的黏稠精液，我拨开在她脸上的秀发轻抚她脸庞，「累了…让我休息一下!」母亲这样要求后，我就满足的退出她的房间。&lt;br&gt;我们两个都心知肚明那次已经在性交的边缘了，母亲还是不肯让我跨过那条线，解释说因为过年假期要结束了，才让我这么超过；这时我才想到，上班后，她就得回到外县市的租屋处。她回去的那天拿了我一双鞋子，我很疑惑，母亲好像说这样会比较安全；好不容易才可以跟她重新开始，但又因为工作再度分隔两地。
迎向新生活&lt;br&gt;母亲回去后大多都是我主动联络她，这段时间硬要说什么有不同的话，就是她脸书上跟我的互动变多了，最重要的是她把感情状态改为「单身」，还没离婚的她会这样，我自认为是在暗示我，而老爸的资讯反而没再留意了，有几次在家中碰到才知道他回国了，不过父亲没有把跟母亲之间的问题带到我的身上，对我还算不错。&lt;br&gt;一段时间过后，可以发现有些中年男子的留言表现出对母亲十分有兴趣，不由得让我紧张起来，深怕母亲因为一时寂寞，约出去后被打免费的砲，特别留言给她「别穿得太惹火出门…」，但立刻就被母亲酸溜溜的回「真难得…你会要我穿保守一点…」，虽然不知道她在想什么，但妈妈会说总不能公司聚会都不去，她自有分寸。&lt;br&gt;后来我放假时常下中部找母亲，她也会跟我约会，不过她只承认这叫做见面而已，就这样持续了快一年，某次我在母亲租屋处过夜时，一不小心跟我擦枪走火，终于被我插入体内，进行了一场激烈的性爱，在做爱途中可以感受到母亲她在身份上的明显转变，让我永生难忘。&lt;br&gt;母子之间的不伦情感不是这么容易就可以发生的，网路上的文章往往都只是表述儿子如何想逞兽慾，而母亲无条件配合跟毫无怨言的承受，世界上的人百百种，或许真的有，但绝对不是发生在我身上，当然也曾希望母亲是个主动跟我示爱，不断引诱我的妖媚女人，两人可以一勾既上，不拖泥带水，也没有心理上苦闷的纠葛，但我的妈妈个性就是这么的冷且充满傲气的公主样，这也让我每次有点小小突破时就乐不可支，更别说是这种跳格的超展开。&lt;br&gt;跟母亲做爱的桥段，相信大家网路上也看得多了，目前的我并没有自信能把那次的奇妙感觉用文字叙明清楚，只能说长久以来的夙愿，在那一夜的母亲子宫内释放；过一段时间后，母亲工作要请调回来，也会搬回家中了，到时大概也没有空档能做这样子的纪录，这种天理不容的隐私，还是暂时埋在心中，倘若有机会再来分享。&lt;br&gt;母子初夜&lt;br&gt;那次我错过了回家的客运，索性打算在母亲的租屋处待个一晚，她没有拒绝也没有欢迎，因为一同出游整天，母亲抵达住处时已面露疲态，但却不减她姣好的外观，那天她的衣装为黑色上衣，领口有着小珍珠滚边和小玫瑰花瓣缀饰，有着内敛及优雅美感，下半身搭配米色雪纺短裙，熟女必搭的肤色丝袜，蓝色高跟鞋。&lt;br&gt;进了屋内，扑鼻而来的是浓烈的乳液香味，是母亲爱用的那款，不大的坪数内，井然有序的家具摆设，让空间没那么拥挤，房内仅有一张床，看来今晚势必是要共枕了；母亲一踏入就立刻走去并半躺在床上，依着靠枕头举着双手伸个懒腰，极像只慵懒的小猫。&lt;br&gt;眼看躺着的母亲打开了电视开始抱腿，舒缓那双美足因走路的疲劳，短裙因为她这样做而撩了起来，大腿跟臀部的交界处若隐若现，定眼一瞧原来母亲的裤袜今天是穿只到大腿的那种，母亲终于发现看傻地我「喔，都忘了你也在…」，停下了动作，用毯子盖住下半身。&lt;br&gt;母亲也太无视我了吧，笑了笑赶紧爬上了床「妈，我来帮妳按摩脚吧…」，「不用，没关系…」快速地拒绝我，想起父亲曾告知过母亲的个性，一开始一定会拒绝的，我直接翻开温热的毯子香气扑鼻而来，「你想干嘛？」一个急促且冷冽的声音质问而来，没理会她直接伸手开始抚捏母亲的小腿肚，「哼，随你吧…」她继续拿起遥控器转台。&lt;br&gt;我抬起她的美腿放在我盘腿上，开始顺着腿型一寸寸的轻抚，用大拇指跟食指夹捏香肉，丝滑软热的触感不断冲击我，雄性荷尔蒙不断分泌，一阵子后也不知道怎么搞得，突然就往母亲大腿根部的内侧摸去，啪！「你干甚么?发情啦?」母亲一掌打在我不规矩的手背上并坐了起来。&lt;br&gt;我手赶紧抽了回来傻笑，她瞪了我一阵子，缓缓闭上眼深吸一口气后又再张开，用淡淡的口吻说「今天逛一天我很累了，没体力帮你干嘛…」，哈哈，不愧是我妈，知道想要她帮我手淫了，我抿了一下嘴笑着说「那…我自己来…不过…」，「不过甚么?」，「不过我想看着妈妈妳裸露的阴唇打手枪…」，「啊？休想…」，「好嘛~这样我一下子就可以结束，也不会耽误妳，可以早点休息…」&lt;br&gt;母亲还是充满防卫性的瞪着我，不久后她低头看了看手表，往后再度躺了下去，毯子盖住下半身，双手伸进去拉扯了一阵，突然间她用右手食指勾着内裤缓缓举起，丢放在她枕头的侧边，「你自便吧！」母亲急促地说完，便缓缓抬起Ｍ字腿，我压低了身形趴下去，盖在美腿上的毛毯，像个布帘一样阻隔住母亲跟我之间的视线。&lt;br&gt;母亲股间的秘境终于开放欣赏，黝黑捲毛丛下方间有个椭圆形的深肉色肉瓣，中间微张的开口处透出粉色的光泽，偷偷靠过去闻了一下，哇，是股新鲜的酸味，起身看到母亲眼睛已经闭上，是睡了还是在闭目养神不知道，我开始看着这美景，幻想着开始手淫，每一次套弄加上视觉刺激，让我理智逐渐失去。&lt;br&gt;突然我趴了过去，伸出舌头钻进蜜穴口并吸了几口，「啊?你干嘛?」母亲娇怒的一呼，爬起身把毯子掀开，看到我正在品尝她私密的美味，慌张地一直用手掌用力拍打我的头，但我两手紧紧掐住大腿根对方根本动弹不得，当下感受到有人因为这刺激，不断扭摇臀部，阴毛不断刷击我的脸颊或鼻樑，小穴口不断变换方位试着逃离。&lt;br&gt;最后当然还是被她用脚踢开了，但我已经舔了很久，整个阴唇都湿润到不行，母亲双手撑在身后，两腿弯曲打开地看着我，脸色红润的在轻轻喘气，眼神充满愤怒「你好大胆子?敢乱来?」，我摸着被打很痛的头苦笑着，「我想让妈妈妳舒服而已…感觉妳也很享受…」，「你胡说甚么?」，「抱歉啦…」我双手合十道歉，「还不快去完成你的肮脏事…」她丢下这句话后躺下，并快速地用毯子遮盖住脸。&lt;br&gt;呵呵，不知道母亲是因为脸红被看到还是因为生气到不想看见我，但看那穴口已不断缓缓分泌出透明水亮的爱液，感到很得意，我慢慢爬上她身体，温柔地把她盖住脸的毯子拉下，母亲侧着脸，缓缓张开眼睛转来看我「还想干嘛?」语调平淡但含有点娇羞，「想亲妳一下赔罪…」，「花样真多…」母亲说完后把脸正面向我。&lt;br&gt;亲下去那一刻，母亲也迎合了上来，伸手抓住我后脑杓的头发，不断搓柔，甜甜的唾液从舌头传递过来，两人的身体因为激吻而不断扭动摩擦，突然间，感觉龟头滑碰到了一个凹槽，心中一下子就知道是甚么了，母亲手掌也急速轻拍我的胸膛，嘴巴传来的鼓气，了解到她急着想说话。&lt;br&gt;天性使然！我一个用力后，母亲忽然用尽浑身力气伸手把我上半身用力推开，赶紧低头看两人性器官部位，她用两手手掌交叠摀住嘴吧，眼睛瞪很大，皱眉而焦急，再一个施力，滋~，最后一节裸露在外的肉棒也深入女体，「呜~~~~~」一个感觉悲怆又无奈的哭声宣洩发出，斗大的泪珠从母亲眼角流下，吓得我停下了准备抽插的动作「抱歉，我弄痛妳了吗？」，她只是不停的啜泣掉泪，我伸手轻抚她的脸颊跟拭去泪水，过几分钟后，我很紧张地再问了一次「是不是弄痛妳了？」&lt;br&gt;她自己擦了擦脸庞上的泪痕，停下啜泣，深呼吸几下后，平缓地张开双眼，用似笑非笑的温柔表情，带着泪光对我摇摇头，双手伸到我背后轻抚，我才意识到，她刚刚的哭泣，是在告别身为一个母亲的身分，一个她这么多年来坚守的角色；儿子阳具进犯到体内的那一瞬间，妈妈就像是个娇羞处女被破处般的反应，那真实发生性爱那刻间，所代表意义的残酷，迫使她抛下这些，在先前累积的情感催下化，进而转变为一个女人，是眼前这个男人的女人。&lt;br&gt;我轻微的扭动腰间，母亲摆仰着头，两人没有多馀的话语，开始了母子间的第一次，从呵吐芳兰的气息，知道她已无顾忌，两手撑起了美腿，开始进出那紧密的花穴，多年来的宿愿得以实现，母亲交织着双手在我背后紧抓着，那半开的嫩唇，似乎想发出更加放荡的声音，一阵急抽猛进，她头仰了起来，眼睛紧闭，咬放下唇。&lt;br&gt;当她低下头时，开启媚眼对我传送秋波，嘟着嘴巴好像在埋怨我怎么这样子弄她，一个角度改变，龟头往左上方戳去，「啊…」她又皱起柳眉，紧抓我的手臂，回抽后往右方再袭，「嗯…」她浑身震毡，我手不断掐捏丝丝滑滑的肉丝美腿，施展的力道都在白嫩的皮肤上留下的红红的指印，母亲温柔抓住我的手摇摇着头，知道我捏痛她了。&lt;br&gt;此时转换个方法，我打直她一只腿抬起，母亲柔软度很好，侧脸过去吸吮那香滑嫩肉，一个个草莓在美腿上种下，展示给她时看被瞪了，而且妈妈还伸手去遮住那些吻痕，哈哈，感觉她怎么这么可爱，突然放下美足后再度钻袭花心，「哦~!」母亲被突如其来的侵袭给弄得措手不及，花蜜一直分泌润滑肉棒，原本紧紧阴道终于有点顺畅，放胆的我开始用龟头亲吻她穴壁内的每一寸软肉，细细体验母亲那很棒的生殖器官。&lt;br&gt;不知道多久没性爱的母亲，用力摆动的两肩，一鼓一放的小腹，时而勾紧的脚趾头，再再出卖了她的感受，当我发现时母亲已是双脚打直，向上取举起，左右主动打开个大大的Ｖ字，似乎放任欢迎我的进犯，一会后，她嘴巴的呼吸转为沉重，眼神时而迷蒙时而羞涩，脸颊洋溢着春情豔红。&lt;br&gt;越来越激动的动作把母亲的肉臀部位稍微抬离了床面，母亲狂乱的抓着棉被或床单，「妈妈妳好棒…」，这句话似乎唤醒了她甚么，开始焦急的说着「好…好了…停下…我不要了…不要了…」，但我现在已经不是个听话的乖孩子，而是一个征服女性的男人，「快到了?」，她张着大大的嘴说不出话来，眉头深锁。&lt;br&gt;一个蓄力抽撞顶到底，感觉龟头都陷到某种嫩肉里，「嗯呵!!!」一个短促的娇嗯声像是剪刀剪断理智线，母亲顿缩着小腹，指甲都快抠进我背后的肉里，抖动摇晃着小腿，丝袜包裹的脚趾紧紧夹紧弯曲，我刻意停下身体，看到眼前的娇驱因抖震而一次次主动吸含着肉棒，好满足，这时候母亲体内的肉壁不断夹吸夹吸，顺着这个势，我又在继续插几，马上就把将快感提到顶。&lt;br&gt;一缩一吐，顶着母亲最里面开始释放长久以来那火烫的慾念，「啊…你不能射里面…」迷蒙中的母亲也知道是热浪怎么回事，「不要..危险期…你放开…」句子都说不完整的母亲当然没力气摆脱，象征性地用拳头软软地槌着我，紧紧塞住洞口的我可以感受到，射喷的精液撞到东西反袭到龟头的力道，虽然射出来了，但上了母亲的兴奋感让我还硬着，几分钟过去，我仍继续往内顶，「你..还让它…更…进去…喂!会怀孕!」母亲已经从馀韵中回神，开始用力的反抗，压推在我胸前的力道越来越强。&lt;br&gt;「放开我!!」母亲用生气的口吻命令，这时我也差不多消退了，在她体内软掉后抽了出来，那时马眼还跟阴唇口牵了一条命运的白浊丝线，证明我俩刚刚的结合，母亲焦急的站起来跑去抽了卫生纸往私处擦去，看似乎只有一点点精液流出，她看到卫生纸上的稀少液体，像个洩气的皮球靠着墙无力地缓缓蹲坐下，张开五指按在我感觉起来有点微凸的小腹上，幽幽的说「得寸进尺…你太过分了…」&lt;br&gt;</content></item></essay>