<essay><item><title>赤裸熟母（1-4）(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;序章&lt;br&gt;我叫刘凯，男，今年17岁，身高1.82，天蠍座，喜欢吃半生的牛排。&lt;br&gt;我从小到大一直都是一个循规蹈矩的好孩子，在家里听父母的话，在学校听
老师的话。在别人眼里我是个优秀有些内向的小孩，而事实上，我其实对于每天
一成不变的生活早就赶到厌烦，一个人的时候我也曾偷偷看过几部AV，但是我顶
多只是个有点叛逆，并且还没有将叛逆表现出来的平凡少年。
第一章、网上的邻居
我家属于标准的三口之家，爸爸今年45岁，在一家俬营企业的车间里担任车
间主任，工资不低，养活一家人不成问题。但他是个工作狂，对自己的要求特别
高，所以他把大多数时间和心思都放在了工作上，有时候甚至会忽略了家庭。也
许在他想来家里有妈妈一人足以照料，只是后来的事实证明，作为一家之主，把
自己正值虎狼之年的美丽成熟的妻子忽略在家会酿成多么不可收拾的可怕后果。&lt;br&gt;我的妈妈徐丽，今年40岁。人如其名，半老徐娘，美丽犹存，甚至连半老都
谈不上，作为一个40岁的中年女性，妈妈的美丽和性感在同龄人里是属罕见的。
也许是她平时保养得当，但更多的原因还是天生丽质。妈妈身高1.58M ，穿上高
跟鞋有1.6M以上，属于典型的南方女性，身材娇小。&lt;br&gt;但是和大多数南方女人有所不同的是妈妈拥有一对不亚于西方女性的巨大乳
房。这么说或许有点夸张，但是在妈妈娇小的身高存托下，她胸前36E 罩杯的乳
房就绝对算得上是「豪乳」了。和巨乳相呼应的还有妈妈浑圆硕大的臀部，用老
人们的话说，那绝对是能生养的女人。&lt;br&gt;一个女人能拥有如此火爆性感的身材就已经是得天独厚了，但是妈妈的美丽
面庞更是让人惊豔。瓜子脸，柳叶眉，丹凤眼，玉琼鼻，樱桃小嘴，再加上白嫩
的皮肤和一头乌黑的秀发，完全符合任何一个男人心中对美女的评判标准。&lt;br&gt;在我心中，妈妈是美丽的、圣洁的，不可亵渎的。好吧，就算是亵渎，也只
能我一个人拥有这项权利。没办法，爸爸浸心于他的工作，经常住在公司的员工
宿舍不回家，我和妈妈两人每天生活在一起，面对如此美丽性感的异性，正处于
青春期的我怎么可能不对妈妈产生一些不该有的意淫呢？但也只是夜深人静时躺
在床上偶尔想想，从没有付出过任何实际行动，在白天里我任然是那个乖巧懂事
的「好孩子」。&lt;br&gt;直到我读高一的那年暑假，我家对面搬来了一个新邻居，从此我和妈妈的生
活发生了翻天复地的改变……&lt;br&gt;作为高一的学生还不需要在暑假期间去学校补课，所以对于我来说，两个月
的假期是非常可观的。老实们布置的作业在我这样的优等生面前只是消耗了一个
星期就全部解决了，剩下的大多数时间里我便呆在家上网。&lt;br&gt;此时的我正值青春期，对于性已经开始有了一些了解，通过网络我接触到很
多的色情网页，里面各种成人电影和小说对于我来说既新鲜又刺激，在性方面我
就像一个刚刚认字的孩童，一无所知又充满了好奇，女性赤裸的肉体和各种各样
的做爱姿势都让我沉迷其中无法自拔。&lt;br&gt;当然，在浏览网页的过程中我无师自通地学会了手淫，借助双手的套弄和想
像力让自己一次次地发洩着青春期的原始躁动。那时候的我几乎每天都要手淫三
次以上，现在想想那真是个激情四射的年纪。&lt;br&gt;每次手淫时，我的脑中出现次数最多的是我的妈妈，这很正常，因为妈妈是
如此美丽性感的女性，并且每天和我生活在一起。我将自己从AV里看过的情节和
性爱姿势运用得淋漓尽致，意淫着我用各种刺激的体位和赤裸的妈妈在家里的每
个角落里疯狂做爱，幻想着妈妈雪白的肉体、丰硕的乳房、浑圆的臀部，以及肥
厚饱满的阴户是什么颜色。&lt;br&gt;总之在这个暑假里，我的所有好奇和慾望通过一台电脑以及双手得到了无比
的满足。&lt;br&gt;日子就这样在一部部ＡＶ和每天的手淫里慢慢度过，距离放假已经过去了半
个月。这一天，我像往常一样正在某个成人网页上浏览着最新的帖子，寻找着自
己喜欢的ＡＶ看了很多部这种片子以后我慢慢发现自己最喜欢的ＡＶ类型是熟女
群交的情节，不知为何，每当看到成熟美丽的熟女被一群男人们围着用各种方式
凌辱和奸淫的时候我就会感到十分地兴奋，或许是因为我有点恋母癖吧。&lt;br&gt;正当我苦苦找寻着对口的种子时，我的房门被敲响了。&lt;br&gt;「阿凯。在吗？」是妈妈的声音。我一个激灵，赶紧以最快的手速关掉了所
有的界面，提起了褪掉一半的短裤。深吸口气，我回道：「在，请进。」&lt;br&gt;房门被打开，着一身蓝色无袖连衣裙，咖啡色丝袜的妈妈婷婷地站在门口，
一双水灵灵的大眼睛扫视了一圈房间，然后看着我。「干什么呢？天天窝在家里
对身体不好，有空就出去走走，不要整天对着电脑，那东西辐射大得很！」&lt;br&gt;「好好好，我知道。我也没有整天不动啊，每天晚上吃完饭后我都要散步的。」&lt;br&gt;「你这小鬼，跟个老头似的，唉~ 」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;「对了，妈妈晚上约了人打麻将，晚了的话可能会住在朋友家里，你自己到
外面吃吧，桌子上给你留了钱。」妈妈说这话的时候语气稍微有些不自然，视线
也从我身上转移到了别处。&lt;br&gt;「哦，好的。」妈妈的爱好之一就是打麻将，在小区里也有一票的麻友，都
是些和她一样常年在家带孩子的全职太太。只不过最近一段时间里妈妈似乎打麻
将的热情极度高涨，常常在别人家里留夜打通宵，每次回来后都一副疲惫不堪的
摸样。&lt;br&gt;「嗯，记得多锻鍊，不要沉迷电脑。」妈妈叮嘱着我，一边关上了房门，过
了一会就听到外面客厅的大门关上的声音。&lt;br&gt;「呼~ 」妈妈最近的变化我也看在眼里，但是并没有多想。爸爸一个礼拜有
5 、6 天的时间都呆在公司，一个家庭主妇唯一的娱乐就是和麻友们打麻将了，
虽然玩通宵对身体不好，但是我想妈妈自己应该把握得了分寸。&lt;br&gt;妈妈一走，我便更加地肆无忌惮，继续打开网页，一边寻找着吸引眼球的帖
子，一边在QQ上和朋友聊天。这是我最近刚刚申请的一个QQ号，专门用来和志同
道合的狼友们聊些女性的话题，我还通过网页介绍加入了一个名为「熟女俱乐部」
的QQ群，里面大概有300 多人，都是和我一样对熟女有着特殊爱好的人。在这个
群里我认识了几个聊得不错的狼友，比如现在正和我聊的一个叫「最爱大奶良家」
的狼友就是其中之一。&lt;br&gt;之所以加「最爱大奶良家」为好友，是因为他自称自己有着多年性爱经历，
曾经糟蹋过十几个良家妇女，而且他还在群里分享过自己和那些女人做爱的照片，
十分真实。所以，这样一个前辈高人对我来说自然是如偶像般的存在，我果断加
为好友，并且虚心向他请教。&lt;br&gt;「老李，最近有什么还看的片子吗？我都找不到新的资源了，好愁。」在群
里，大家都称他为老李，所以我也这么叫。&lt;br&gt;「当然有啦，种子给你。」老李马上发过来几个种子，都是我没看过的。果
然是神通广大啊。&lt;br&gt;「不过我说你啊，成天看片子有什么意思啊？还是要到现实生活里多找找目
标，真刀真枪地干才过瘾。」老李并不知道我的真实年龄，我告诉过他自己是个
中年白领。&lt;br&gt;「你是大神，我可没那本事。听你这口气，最近又有新的猎物了？」&lt;br&gt;「哈哈。大神都是从菜鸡成长过来的。别灰心，年轻人。不过你还真说对了，
老李我最近刚刚上了一个极品良家。啧啧，那身材，真是没的说！」&lt;br&gt;「不是吧！真让我猜中？那赶紧分享一下啊，给几张豔照过来瞧瞧！」我在
心里再次感慨老李的神通广大。&lt;br&gt;「哈哈，过几天吧。才刚上手，我还没回过味来。下次一定发，给大夥都瞧
瞧。这次这个女的和以前那些都不是一个档次，是真正的极品熟妇，我正慢慢品
尝。」&lt;br&gt;「好吧，那你一定要第一时间发给我！」听老李这么一说，我心里也不禁对
这个所谓的极品熟女产生了一丝期待。&lt;br&gt;「没问题。好了，不聊了。那女的要来了，我得准备一下，晚上和她大战三
百回合！」老李说完就下线了。&lt;br&gt;真是羨慕啊，老李总是豔遇不断，而我只能通过他给的种子来稍微缓解内心
的慾火。老李提供的片子果然不错，女主角都是大奶肥臀，像一个个熟透了的蜜
桃，男人们用大胆的姿势在她们身上进行征伐，看着女主角脸上兴奋的表情，耳
朵听着麦克风里传出的阵阵呻吟，我握着鸡巴的手慢慢加快了速度，最终，一股
浓稠的精液从马眼里喷射而出，洒落在地板上……&lt;br&gt;吃过晚饭之后，我决定出去走走，就当锻鍊身体吧，毕竟整天呆在家里确实
对身体不好，而且房间里到现在还是一股精液的腥臭味，我只好打开门窗进行通
风换气。&lt;br&gt;走出家门，漫步在小区的夜色中，晚风偶尔迎面吹过，十分惬意。路上大多
是一些像我一样晚饭后出来散步的邻居们，有些面孔还是经常看到的，见到了便
彼此打个招呼。&lt;br&gt;「阿凯！」忽然，一个女人的声音在我身后传来。&lt;br&gt;我回头看去，竟然是刘阿姨！她是我妈妈的闺蜜之一，平时总是一起打麻将，
可是现在怎么会独自走在路上？难道她没有和妈妈在一起吗？怀着满腔的疑问我
像她回道：「是刘阿姨啊，阿姨好！你没有和我妈在一起吗？她说约了人打麻将
的。」&lt;br&gt;「丽丽（妈妈朋友对她的暱称）没有叫我啊，可能是她约了别人吧。她也是
的，打麻将都不叫上我！」刘阿姨一愣，然后抱怨妈妈不够义气。&lt;br&gt;「嗯，应该是吧。可能她忘了叫你。」&lt;br&gt;「呵呵，没关系。可能是我牌技太厉害，丽丽不敢叫我了。对了，这次期末
考试成绩如何啊？记得上学期阿凯是全班第一吧，真是厉害，唉，要是我家明明
有你一半聪明就好咯……」刘阿姨开始发挥女人天生的八卦天赋，唠唠叨叨地询
长问短起来，我只好一边应付，一边暗自流汗。&lt;br&gt;「阿姨，我要回去写作业了，下次到我家作客。」实在无法忍受刘阿姨的唠
叨，我甩出了最有力的借口。&lt;br&gt;「好的，好好学，将来考个名牌大学！去吧。」&lt;br&gt;在刘阿姨的目送下，我几乎狼狈地逃回家去，女人的唠叨真可拍，尤其对于
我这样一个不善言谈的人来说简直要命。&lt;br&gt;回到家里，妈妈当然还是没有回来。我洗了个澡，索性光溜溜地在家里走来
走去，反正家里没人。我就这样赤裸地走在客厅里，看着胯下正在茁壮成长的小
兄弟和稀疏的鸡巴毛，我心里的慾火又开始慢慢燃烧，阴茎也开始勃起，挺在身
下一抖一抖的。&lt;br&gt;我挺着自己的鸡巴，慢慢走进了爸妈的卧室。刚一走进来就闻到一股浓郁的
香水味，和妈妈身上的气味如此相似，我的鸡巴就像打了兴奋剂一样一下子粗了
一圈，心里的躁动更加剧烈了。&lt;br&gt;我走到妈妈的大衣柜前，衣柜的正面镶嵌着一面一人高的大镜子，通过镜子
我看到自己全身赤裸的摸样，胯下的那根玩意像根标枪，直挺挺地站立着。&lt;br&gt;「这可是妈妈平时换衣服的地方啊，她也会和我一样浑身赤裸地站在这面镜
子前吗？」我开始幻想妈妈赤身裸体站在衣柜前面的场景，彷彿我和妈妈此时正
站在一处，我的鸡巴已经挺到了妈妈肥厚的阴户上……&lt;br&gt;一边意淫着，我变得越来越兴奋，我打开了衣柜，拉开最下面的一个抽屉，
里面整整齐齐地摆放着各种颜色和款式的丝袜。妈妈是个对外表很注重的女人，
平时不但按时做美容护理，更是买了很多性感时髦的衣物，从这一抽屉的丝袜就
可以略知一二。&lt;br&gt;我从丝袜堆里拿过一条黑色的丝袜，布料柔软富有弹性。我把丝袜抓在手里，
放到鼻子下，深吸一口气，上面立刻传来一阵淡淡的幽香，我脑海中不自觉地就
想到了妈妈那双白嫩结实的双腿，我用丝袜包裹着鸡巴，右手开始拚命套动，柔
软的丝袜和阴茎剧烈地摩擦着，就像是妈妈正在用她的双腿为我足交。&lt;br&gt;我一边套动着一边走到了梳妆台前，妈妈平时坐在这里细心打扮的地方。从
镜子里可以看到我的鸡巴已经完全充血，龟头变成淡紫色，我知道自己就快要射
了。我在脑海里幻想着妈妈正坐在梳妆台前，用她涂过口红的小嘴巴为我口交的
画面。&lt;br&gt;「哦！妈妈，你含得真好。我要射给你！！妈妈，吃我的精液吧！啊！！！」
一股精液从马眼急速射出，喷洒在梳妆台的镜子上……&lt;br&gt;射精过后，我的大脑一下子冷下来许多，赶紧用卫生纸将镜子上满是精液的
痕迹擦干，再把皱巴巴的丝袜抚平放回到原处。尽管房间里还有一股精液的气味，
但是相信明天就会消失的。&lt;br&gt;确定处理完一切「犯罪现场」后，我穿上衣裤回到自己的卧室，习惯性地又
打开了电脑，虽然此时的我已经没有什么性慾了。&lt;br&gt;打开QQ，刚一登陆就一阵「滴滴滴」的</content></item></essay>