<essay><item><title>淫悦假期【完】(2)</title><author>床上伴侣</author><content>的时候，我看到了舅妈暧昧的目光……
第二章肉慾后座
舅舅的宝马MINI空间很少。因为后坐位要，只剩下一个半空位，舅妈便让妈妈坐前坐位，在互相推让一番后，妈妈拗不过舅妈，只好坐在舅舅旁边的前座。&lt;br&gt;舅妈回头对我嫣然一笑，说：我用你的脚做人肉座椅，有没有问题啊？&lt;br&gt;我咽了咽口水。舅妈是那么风骚撩人：舅妈的上身，穿着一件完全露肩的黑色针织网眼衫，那如同要滴出水来的肩部肌肤暴露无遗；通过性感的镂空网眼，可以看到那被黑色镂花胸罩堪堪裹住的巨大乳房，和那道深深的乳沟。那双豪乳正随着她的走动而跳动着，薄薄的透明罩杯只遮到那正高高挺起的乳头处，艳红色的乳头只被遮住一半，露出上缘的淡红色的乳晕。&lt;br&gt;她的下身，是一条紧崩得像是快爆裂的黑色皮裙，向下延伸到大腿的分叉处下面一点，勉强遮住微微坟起的阴户。当她走动时裙子上摆，我可以清楚地看到她性感的黑色镂花丁字裤和黑色的网袜。她腿上穿着一双漆皮的黑色细跟高跟鞋，足足有15厘米高。这样的打扮足够挑起任何一个男人的性慾！&lt;br&gt;这时，舅妈不由分说把我推到车里，接着跟着坐进来，「乒」的一声关上车门。由于空间狭窄，舅妈浑圆的美臀和长腿紧贴在我的双腿上，多诱人啊！真想将穿着黑色渔网丝袜的的玉腿，用舌头在洁白细长的玉趾上一根根的舔舐、吸吮，一路沿着直吻和舔舐上去。想着的时候，我心跳开始加速，肉棒亦开始充血、胀大，不受控制地将裤子撑出一个帐篷。&lt;br&gt;过了一会，舅妈扶着座椅，上半身爬在前座位椅背上，想将车里的音乐调到她喜欢的专辑《ALLUVIAL》。那是德国的音乐团体FETISCHPARK1997年的经典专辑。其中有采样于泰国妓女声音创作出的电子音乐作品——这让车厢里带着暧昧的气氛。&lt;br&gt;舅妈似乎故意抬高了她的臀部，作出优美性感的姿势。舅妈的裙子向上翻起，那一条绷得紧紧的超迷你短裙紧裹着她丰满结实的臀部，让她的淫臀显得浑圆性感。透过一条又窄又小的、滚着蕾丝边的黑色丁字裤，我可以看到她臀部的股沟，和被丁字裤透明裆部包裹的阴部形状。舅妈穿的居然是开裆的渔网丝袜，内裤似乎有些湿润，布料变得几近透明，阴唇的轮廓明显的浮凸出来，肉缝处有如花蕾般的阴蒂在紧缩的衣料压迫下显得扭曲淫秽，露出一丛黑色的阴毛。&lt;br&gt;看着舅妈那胀鼓鼓、被乌柔细长的毛发覆盖的阴户，我的肉棒更加胀硬如铁。雪白诱人、又浑圆的美臀和美腿只在我不到半尺的距离里摇晃，舅妈那肥美娇嫩的花瓣，像向着我招手。我的理智和伦理再一次全失守。带着紧张、与奋的心情，将头向粉红、美丽、又像紧紧一条粉红色线的阴户进发。我感到我鼻子的气息，已经喷到舅妈的阴户上。&lt;br&gt;突然，车子拐弯，舅妈往后跌，左手向前扶住前座椅背，右手向后抓，刚好抓在我巨大的肉棒上。舅妈柔软的手掌盖在我的肉棒上，充满刺激感。舅妈回头看了看我，那种销魂蚀骨的神情真是勾魂摄魄，令我差点感到一股热流想在肉棒深处湧出。舅妈好像没事发生一样，性感的臀部索性就坐在我身上。&lt;br&gt;慢慢地，天开始黑了下来，车也渐渐走出了城市，上了山路。舅舅专心开车，而妈妈则睡着了，只剩下那暧昧甚至有点淫糜的音乐声。车内没有开灯，漆黑一片。山上的路越来越不好走，汽车颠簸个不停，我和舅妈两个撞来撞去撞。随着车子的颠簸，她鼓出的阴部都来回地撞在我的肉棒上，前后摩擦，望着舅妈粉嫩的肌肤呈淡红色，曲线优美、柔若无骨的皮肤，闻着她散发着如同春药般诱人的体香，我已经慾火焚身，胯下之大肉棒早已胀硬如铁，慢慢直立起来，不偏不正，一下子就顶着舅妈的下体。&lt;br&gt;车子一路行驶，左颠右晃，舅妈也跟着摇晃。这时舅妈的身体已经开始发烫，那穿着开裆丝袜的屁股依然紧紧地压住我的阴茎上。由于舅妈穿着开裆丝袜和丁字裤的缘故，我硬梆梆的肉棒，隔着裤子顶着舅妈那光滑的股沟。舅妈全身颤抖不已。她俏脸酡红，媚眸半闭，樱唇微张，甚至还能感到她肉洞中不断有淫水渗出。&lt;br&gt;就这样，我的阴茎随着车子，在舅妈的屁股沟里不断摇晃。阴茎已经不听我的控制，插入舅妈的屁股沟深处，变得更加尖挺——这本是人天生的本能反应，任谁都不能控制。看到不断摇晃的舅妈，我只好将手放在舅妈的腰上，扶着她。&lt;br&gt;我搂着舅妈的腰，感觉她纤细的腰与她清香的头发。慢慢地，我的手变成在舅妈的腰部抚摸。由于短裙坐下后，裙摆自然往上缩迷人的双腿露出了一大半，我手终于忍耐不住，开始不安分地在舅妈穿着黑色网袜的大腿上游动着。&lt;br&gt;我的手由她的小腿慢慢的摸到大腿，摸遍她的大腿内外侧后，慢慢往大腿尽头前进，伸进舅妈的裙内。我的手放肆地伸入她丝袜的洞中，拨开舅妈的丁字裤，落在小穴四周游移轻撩，来回用手指揉弄穴口左右两片湿润的阴唇，中指轻轻向小穴肉缝滑进扣挖着，伸进她的小穴，轻轻触碰到她的穴核。舅妈的身子抖动了一下，却没有作声。&lt;br&gt;想起舅妈前几天对我的挑逗，和舅妈现在的纵容，我更加大胆，我的手稍稍的往下压，她的反应更大。舅妈的小穴不知何时竟演变成为水濂洞，滑潺潺的淫水沾湿了整个阴户，阴毛湿漉漉地贴在那薄薄的丁字裤上，淫水如汹湧的潮水飞奔而流。&lt;br&gt;这时，舅舅突然猛刹车，舅妈惯性的猛地向前一冲，双手扶住了前座。舅妈的下体终于脱离了我的阴茎。我的大脑这个时候已经完全被慾望驱使，只想解放我那快要冲出裤子的阴茎，趁这个机会，偷偷拉开了裤子拉鍊，肉棒马上冲开内裤，翘了起来。然后一切正如我的预期，随着刹车结束，舅妈又惯性后倒。就在舅妈身体向下移的时候，我伸出去扶她的双手突然发力向下拉，舅妈顿然失了重心，身体改由我双手导航。&lt;br&gt;卜滋……我的肉棒挑开了丁字裤，整根插入了舅妈那水汪汪的裂缝。&lt;br&gt;舅妈忍不住[啊]了一声。舅舅依然专心开车，头没有回过来，问：[没事嘛？]舅妈语气不太自然地说：[没…事……只是吓了一跳。]这时，舅舅确定前方没有车，才透过倒后镜往后面看了一眼，问：[为什么又坐在阿杰身上呀？]舅妈连忙说：[唔……前面这么…这么黑，我坐在中间帮你看路吧……这时，路灯忽有忽无，伸手不见五指。天地间就像是只剩下汽车的轰鸣声和淫荡的音乐声。我的大部份肉棒已经被舅妈圈圈嫩肉包围和紧箍着。我微喘着气，不敢稍作移动，因为从我肉棒传遍全身的那种酥麻快感，令我几乎要射了精。&lt;br&gt;在丈夫和外甥妈妈的身边，和外甥偷情——舅妈似乎按耐不了这样的刺激，身体像水蛇般的开始扭动起来，腰部更是不断的上下挺摆。我不理会舅妈的挣扎，在舅妈的背后亲吻着舅妈的脖子，又慢慢将手伸入她背后的衣服，将舅妈她的内衣解开，然后在游移到舅妈她的巨乳上。我轻轻的转捏着舅妈她的乳头，再用力的搓揉舅妈她整个乳房。而我深深顶入她肉穴中的肉棒开始慢慢抽插，插得艳丽的舅妈浑身变得酥麻。&lt;br&gt;强烈的刺激使得舅妈形同疯狂，她双手兴奋地紧紧抱住前面的椅背，双脚微微的张开，高跟鞋柱在车底上，肥臀拼命上下扭挺，以迎合我的鸡巴的研磨。黑暗中，只见舅妈双手紧握成拳，正在尽力的控制自己忍住那欢愉的叫床声，低声发出类似呻吟的哼哼声——这简直是对舅妈一种折磨，我真担心舅妈会大叫出声来。但舅妈显然也明白，叫出声对谁都没好处。&lt;br&gt;我挺动下体，用力的冲刺顶撞舅妈的阴阜，粗壮的大阳具在舅妈的阴道中快速的进出，大龟头肉冠刮着舅妈她的阴道壁，肉与肉的厮磨，像抽水机似的将阴道中湧出的淫液抽了出来，亮晶晶的淫液顺着股沟流水般滴落在舅妈穿着黑色丝袜的小腿上。&lt;br&gt;一路上，汽车无数次起车、刹车，反反复复，舅妈也跟着反反复复的被折腾，被插得香汗淋淋、媚眼微闭。舅妈痛苦的表情带着激情、兴奋，想必如此紧密的旋磨可能是舅妈她过去与可能是性无能的舅舅做爱时不曾享受过的快感。&lt;br&gt;我奸淫着舅妈的肉体，深进深出、用力的撞击舅妈的下体。我每次抽送，都会让舅妈低低地呻吟，而且她的身体也因为我与她的肉体撞击，而呈现有规律的扭动，相对地也带动着她那对美丽的乳房来回上下摇动。颠簸让我们性器的结合更深，我红涨的龟头不停在小穴里探索冲刺，鸡巴碰触阴核产生更强烈的快感。&lt;br&gt;看着快要结束的黑暗山路，在车厢的摇晃中，我逐渐加大动作，一只手搂着舅妈她的腰用力向后拉，一只手从衣服下面抓紧舅妈她饱满的乳房，臀部向前用力，用力朝舅妈身体深处插进去。这时，达到高潮的舅妈双眼紧闭，头靠在我肩上，一手往后扶着我的脖子，我明显感觉到舅妈她的阴道喷出温暖的爱液，阵阵收缩，几乎要夹断我阴茎。我把身体紧紧压在她背后，再也忍受不住，精关一开，热呼呼的精液就倾泻在舅妈的体内深处。我俩的身体都因为这个缘故而抖动起来。&lt;br&gt;舅妈软绵绵的躺在我身上，但我的阴茎仍然继续插着舅妈，我的精液也慢慢地从舅妈穴里流了出来，我看到那些精液慢慢地沿着舅妈穿着黑色丝袜的大腿流下，心中有一种莫名的兴奋。这个时候，已经接近奶奶的别墅，路面渐渐光亮，我侧头往窗外看去，却在倒后镜上看到前座妈妈的脸——她居然张开了眼睛，眼神迷离，也不知道是何时醒了过来。一时间，我才觉得气氛有些尴尬，也不知道妈妈是否察觉到我和舅妈在后座的一番云雨。车厢安静下来，在我的忐忑不安中，车子渐渐接近了这个悠长假期的目的地。&lt;br&gt;第三章熟女的悦乐&lt;br&gt;公馆由于爷爷早已去世，奶奶独自住在郊外的别墅，离这个城市的渡假区很近。在翠绿的山下，有一湾流水。奶奶的别墅就在溪边的平地上。通往别墅的道路是一条林荫大道，两旁尽是高耸的树木，而林荫道的尽头，则是一所巨大的紫色别墅——这所别墅有一个名字，叫做悦乐公馆。&lt;br&gt;我们到的时候，天已经全黑了。我们属于最早到的一批，在随后的几天，姑妈和堂姐、姨妈和表妹、叔母都会来，他们同样来这里过假期——由于那场车祸，现在家中几乎没有男丁，而小叔的老婆叔母又没有孩子，所以家中的男丁只剩下我和性无能的舅舅。偏偏我们家族的女人个个风骚性感，可惜全都成了饥渴的寡妇。&lt;br&gt;在客厅，我们先见奶奶。奶奶在年轻时是风靡一时的电影明星，特别注重自己的容貌，不仅长期锻炼瑜珈，还专门雇了一位女医生为她养颜和调理。所以，虽然年过五十，但奶奶依旧拥有美豔的容貌、光滑的肌肤、丰满的熟女身体，以及徐娘半老的风韵。更让人惊豔的是，奶奶的长发依旧是缎子一般的黑色，波浪般披下肩头，反而为她增添了无限风韵。&lt;br&gt;奶奶的身材也是完美的。一具夸张的39F、24、38的完美肉体，对男人无时不充在挑逗的诱惑。听说奶奶以前是有名的交际花，有性感放荡的名声。这点我毫不怀疑，因为当我看着奶奶时，就看到她那双深紫色的眼影下勾魂摄魄的美丽眼眸。年近60的奶奶，她的气质是混合的，成熟高贵中带着艳熟的媚气，她是这里高高在上的女主人，也是这里最美最让人想入非非的女人——这和外界所有和她一个年纪的女人，都完全不同。&lt;br&gt;奶奶在性感的躯体外穿了一件黑色透明的长睡袍，里面是同样透明的黑色睡裙。在黑色睡裙里面，可以看到黑色透明的雕花乳罩和V字型蕾丝黑色内裤。她的腰部是同样黑色的蕾丝束腰，束腰连着一条花纹繁复的雕花吊袜带，然后是黑色的渔网丝袜，和15厘米高的性感黑色高跟鞋。&lt;br&gt;大厅里蔓延着奶奶喜欢的粉紫色的暧昧灯光。奶奶的整件睡袍是透明的，除了胸口有个绳结可以系着之外，就没有其它的连接处，顺着奶奶的曲线拖到地上。睡袍里是同样透明的黑色吊带睡裙，大开的胸部部位是精致的蕾丝镂空雕花，边沿波浪式的花型蕾丝轻柔的蕴藏着露出大半截的诱人双峰，胸部是性感神秘的黑色精致刺绣。而这条极短的睡裙，底部刚好遮住奶奶的半个阴部。&lt;br&gt;透过两层黑色薄纱，我可以清楚看见奶奶的黑色蕾丝胸罩，薄薄的刺绣布料，依稀可以看见丰挺的乳房，艳红色的乳头只被那半罩型的胸罩遮住一半，露出上缘的乳晕向外傲挺着。隐约看到阴毛的黑色V字型蕾丝内裤，发出诱人光泽的黑色吊带丝袜，和15厘米高的无后跟黑色高跟鞋，构成了一幅充满煽情诱惑的画面。而配合奶奶雪白的头发和肌肤，这样繁复高贵、蒙蒙胧胧的打扮，让刚刚和舅妈缠绵后的我裤子中不禁又鼓起了帐篷。&lt;br&gt;奶奶也没有多说话，就安排女佣带我们上楼上各自的房间。而经过奶奶身边的时候，我显然闻到了催情香水的味道，而奶奶也瞄了瞄我那高高的帐篷。&lt;br&gt;第四章淫荡女佣&lt;br&gt;我们跟着一位女佣上了楼。这是一位看上去二十七八岁的女孩，一头乌黑的直发，瓜子脸上有着挺俏的鼻子，修长的眼睛上睫毛浓密，最性感的是她厚厚的嘴唇，那柔软而湿润的嘴唇，如果帮我口交，肯定很爽—</content></item></essay>