<essay><item><title>恋美艳母的依据(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;1.绝望的回应
一位年约八十几岁的银发老人独自在书房，黯然的叹气，只靠着大光灯迷惘看着今天带回来书桌上的文件…「唉…老了…」我望着我自己的这一曾不变的书房，足足有大半辈子都在书房度日…不知曾几何时，我的声音和身体越来越苍老…「实在是太悲哀了，我为了了解这世上的起源，将大半生奉献在追求学问上…」我坐在人工皮倚上双手手肘放在书桌上抱着头叹道。「哲学、法学、医学、神学、连魔术与链金术我都有所钻研，可是为什么…对我来说这世上充满了谜团爱情亲情，而我还是得不到解答…？」「我浪费了青春，牺牲了享乐，到底又得到了什么…神啊…不…恶魔也好…？&lt;br&gt;谁能实现我的愿望，让我的人生重来一次！」我伸出了我那因岁月的侵袭而产生皱纹的右手深向天花板…「呵呵…我还真是痴人说梦…」我顺手的向书桌抽屉拿取了一罐小瓶罐装的玻璃药水。「说到我长年研究的心血，竟只是做了这种毒药……只要喝下它，我就能在睡梦中死去」我缓缓的打开软木塞，放在口鼻之间闻了一下。「没想到…会在此时派上用场」正要饮下的当时…我感觉到旁边突然有人？这房子只有我一个人居住，怎么……？&lt;br&gt;「且慢！笑天晶博士」我的右旁有个女人的声音突然冒了出来，这声音相当的有魔性…「现在放弃还太早」女人的声音继续说道。「你……你是谁！？从哪里进来的！？」&lt;br&gt;我转头望过去惊讶了一下，这女人很美，年约十七或十八…尤其是那双大眼睛…好美…可是我不由自主的对他喊道，她到底是怎么进来的？&lt;br&gt;「是您召唤我来的啊」那女人继续说道…我慢慢的注意到她的服装，是我从未见过的红色马甲服跟黑色高跟鞋…依照我多年的研究判断，这服装绝对没看过任何一个女人穿过！「我…？」她突然这么的说道，我依旧观察着她的外貌…她有着一头乌黑而亮丽的秀发，长发及腰，身穿类似燕尾服的服装，以黑色为主…妆容淡粉红色闪粉扫在整个眼窝及眼头位置，细鱼网透视露背高叉长裙传统和性感相结合,细小的腰枝,修长的美腿既有东方美女的含蓄也散发西方美女的热情!&lt;br&gt;「您说，能让人生重新再来…我就是为了实现您的愿望而来的」女人用着充满魔性的声音说道…那女人的皮肤相当的白皙…犹如白色的云…「哦…？有意思，这么说你是神……或者是恶魔吗？」我用着无所谓的语气说道，看了她一眼…现在对我来说，什么都不重要。「神的话，无论人类陷入何种痛苦的境界都不会插手的，因为神…必须维持公平与公正！」&lt;br&gt;女人无谓的闭了眼睛说道。「原来如此…为人类实现愿望是恶魔的工作？」听这女人的解说，想必八成她应该是恶魔了。「不过你能证明你就是恶魔吗？」我此时还是有些怀疑的问道，这女人来历不明…实在难以相信。&lt;br&gt;「您不愧是学者。」女人用着轻蔑的语气笑了一下继续说道：「那么请您看那边你带回来的妳母亲及女儿的样本。」女人示意要我看在书架上的一个中小型样本瓶。「那是我想用链金制造人类的失败品…」我看向那个样本瓶说。&lt;br&gt;此时样本瓶内出现了变化，逐渐出现了一个小小的人头，脸慢慢的浮现了出来，不到三秒人头跟毛发逐渐成形生长出来…很明显的看出，是一位黑发美女。「这……这怎么可能！？」我看了这景象讶异道，这实在是太令人……瓶中的少年身体也逐渐长出，而他慢慢的睁开了眼，缓缓的看向我…瓶子因受不了他身体逐渐巨大的承受而破裂了。瓶子中的少年就这么的倒在地上…一个年约十三岁的黑发美女趴在我书桌前的地面上，呼吸相当的有规律…「我反复实验都好几次都做不出的人造人……！？」我因讶异而无法控制音量的大喊道…「这样您愿意相信我就是恶魔…丽丝了吗？」恶魔站在一旁魅笑的说道。「亲眼见到这种事，我想不相信都不行吧？」我瞪大着眼看着那丝多利美女说。&lt;br&gt;「那么你真的能实现我的愿望吗？」我惊魂未定依旧瞪大着眼看向那恶魔问道。「那当然，为了实现您的愿望，您可以把我当作仆人或奴隶来使唤…」恶魔微笑的便说出来意……对恶魔作出要求，当中也是需要使用到特定的内容。但在驱使他们之前，应该清楚每个恶魔的专长，对他们作出错误的要求可是很严重的事。「…」丽丝是地狱王室要员之一,指挥6个恶魔军团,外表是一位有翼的裸体绝世美人….丽丝，掌管情慾、热情。精于男女情慾的咒法,牠告诉我最爱对象是妈妈这份内心秘密,更可以让令妈妈坠入爱河，对我慾火焚身，抵死缠绵。&lt;br&gt;但我希望她教导何追求喜欢的妈妈！可是她的下一秒那眼神又变的相当犀利，然后继续说：「但是，等您死了之后…要把魂灵完完整整交给我……这就是条件！」「哼…对我来说，最重要的是现世，死后会怎样我都无所谓…你能够实现我的愿望的话…」还没说完，我开始思绪了一下…「当然能够实现您的在生前所有愿望，如何，您的愿望除你妈妈外，还盼什么？」恶魔继续问。「…首先让我变年轻…对了，我还要重新追求妈妈，一个能够跟你外貌能够比拟…我想能够体验女人身体的奥妙…」&lt;br&gt;我开始述说着我的愿望…我对恶魔说了，给我永远不变的年轻肉体和热情，让我能够尽情追求享乐…还要让我成为一国之主，统御心仪女性……「只要能实现这些愿望，我可以连灵魂也不要」我双眼看着恶魔说道…「是吗，不过我得再次提醒您，并不是灵魂，而是魂灵…是完完整整的魂灵！」&lt;br&gt;恶魔轻笑的解说道。&lt;br&gt;「有差吗？算了，那应该也是死后的事了，就先这么做吧？」&lt;br&gt;我懒的理会恶魔的解说，继续说：「当我打从心底说出我很满足时，你就可以马上带走我的魂灵，等我因喜悦而灭亡时，你的任务也结束了！」「我明白了…那我们先来订契约吧！」恶魔说完，突然开始脱了衣服…「你要做什么？」我疑惑道。「嗯哼…这是我们魅魔跟男人订契约的方式」「真是可笑…我都老成这样了，何来的体力？」我呵呵的大笑了两声的对着恶魔说道。&lt;br&gt;「这点您并不用担心…」恶魔说完，我感到我的下体逐渐膨胀了起来，这感觉…多年以来已经没有这种体验了！&lt;br&gt;「这是…？」「在下用了点法力而已…来吧…跟我好好的做完一场，契约就成立了」恶魔用着充满吸引力的声音让我不自觉的靠近了她…我感觉我的下体肿胀难受，很想要好好的发洩一下…看着恶魔那充满魔力与魔性胴体…那火辣的魔鬼身材的确令我雄风再起，那对充满魅力的不大不小的乳房似乎在呼唤我的双手去揉虐…我禁不起恶魔的诱惑，伸出了我的双手去抚摸了那乳房…好柔软，天啊…我快着迷了，我年轻的时候也曾经风流过两三十次，却从未摸过这种柔软度弹性这么好的胸部…我的衣物裤子被恶魔用双手给解了开来，我们两个现在是裸体相见…我站在恶魔的面前继续抚摸的她的肉体，恶魔慢慢蹲下将我的阴茎用口给缓缓含了进去…「…啊…」我情不自禁叫了一声…这感觉好奇妙啊…从龟头处的地方有股热热的暖流之气包围着…突然之间，我感觉到恶魔似乎用舌头将我的肉根整根给包的紧紧的，然后头上下慢慢的移动…这种舌技人类绝对做不到…「这样子就够湿润了，来吧…请插入我这里，当你性爱到高潮的时候，就是契约完成的时刻」恶魔用屁股坐在我的书桌上，然后双腿大开用双手将她的私处那里的称开…我看到粉红色的肉穴分泌着花蜜…感觉就像是含苞待放…「该不会还是处女……？」&lt;br&gt;我疑惑了问了一下。&lt;br&gt;「虽然我们恶魔并没有处女之分，请放心吧，我们的肉体绝对比处女还要完美，而且并不会让您染病」恶魔淫笑道。&lt;br&gt;「哦哦…」我抓着十八公分长的阴茎，对准了她的穴口，然后慢慢的插了进去…「啊啊…对，就是那样…啊…」恶魔欢愉的说。恶魔给我深吻着！我的龟头感觉有股吸力被吸了进去，包的好紧…里面好热好湿啊…怎么…会这么的舒服？没想到，跟恶魔造爱却有着完全没感受过的性爱过程…恶魔的腔穴内绝对是个名器…当我整根插入到底的时候，我的阴茎感觉话要化开了，里面的又温又软，且又不会因为太紧而无法抽插…「嗯……」恶魔用着她的舌头舔着左手，那动作实在是令人遐想…令我不自觉的加快速度。我觉得恶魔的阴道实在是太美妙了…居然会是这么的舒服…我们做了将近十分钟…我感觉我的阴茎快要爆发了…「要…要出来了」我以一秒钟抽插三次的速度说道。「嗯啊…呀……快出来吧…啊………」&lt;br&gt;恶魔的淫声浪叫，让我的性慾一次爆发出来…「哦！」我将我的精液给完完全全的射进她的穴道口内，我的阴茎被包的好紧好紧，肉壁一直在收缩着…「…啊…里面好热好涨啊……对…就是这样……契约完成了…呼呀…啊…」恶魔一边气喘一边吻着我说。我则是慢慢的拔出我的阴茎，然后看着恶魔的穴道，慢慢的拨弄了一下…「啊…」恶魔娇喘了一声，但是似乎没有反抗阻止我。「…」我伸出的右手手指插入进去，将里面的精液给挖了出来…然后看着穴口缓缓流出些许乳白色液体…「呼…恩…好了，别玩了，这样契约就成立了」恶魔突然站在地上正经道…而我也收手看着恶魔。「有生之年还能够跟一个年轻貌美的女性肉体做爱，真是难得…」我依然吻着她说。&lt;br&gt;「嗯哼哼…您还不错，没有像之前几个傻瓜说因此而满足…」恶魔掩嘴的舌吻邪笑答。「…」我略带着一股对恶魔不满的怒气扭了扭身子，同时吻按着她的头，让她趴到我的双腿之间，恶魔不再跟我争辩这些是非，乖巧地再用嘴含住我握在手里的阳具，我只想重新返回我们的性爱世界……不知多久才射出一股精液，冲入恶魔口之中吞食！与此同时，恶魔也已脱力一般，淋漓尽致地攀上了情慾的巅峰！房中，二人胸膛急剧起伏，大口直喘粗气，感觉着彼此无比剧烈的心跳。恶魔趴在我的身上，再和我密密接吻，感受高潮馀韵无比销魂的滋味……近天光时….恶魔突然跪右膝呈矮蹲姿低头说：「主人，容我再次向您问候，在下丽丝，从现在起，就是您的仆人！」&lt;br&gt;丽丝说完又伸出右手，手掌凭空冒出一小器皿，外观亮丽的小容器里面有着蓝色液体，液体上面有着一盏蓝色的小火焰正在燃烧着。「首先…喝下这个灵药之后，您就能返老还童…且将会是变的跟我一样美少年…」「…」我伸手将这器皿拿了过来，看着这奇怪的液体…「喝吧…您将得到永远的青春…」丽丝用着那令人无法抗拒的言语，令我着魔般的缓缓喝了下去…「呜…呜呜啊……」一喝完的瞬间，我感受到全身的肌肉感到剧烈疼痛，心脏似乎也快要因此而停止跳动，呼吸也变的混乱…这种痛苦过了约一分钟后…我才感觉到我身体似乎没这么痛了，当我注意到时，我的回到16岁的身体…「啊！…这是…？」我双手摸向了这身体，这…连我的双手也是如此的……弱不禁风的样子！&lt;br&gt;「主人，您已经是一个美少年了！」&lt;br&gt;丽丝在一旁说。「我想看看我现在的样子！」这声音…相当的美妙，跟丽丝不同的是…我现在的声音很雄厚。「好的主人！」丽丝施展了一个法术，我的面前出现了一面等身的镜子…但我依然抱着丽丝！「主人！到街上去看看吧，体会您的年轻…您现在这副身体，只要看到您的女性，一定会对您产生情慾，并甘心成为您的俘虏，再来…就看您自己的造化了！那位在地上的人，便是代替我的性奴啊！她的食物是女人的所有分泌物！记得啦！&lt;br&gt;有需要在心裹叫我就可以了！」丽丝说完，随即身体慢慢的消失，连她脱去的衣物也跟着一并不见，这是…我看着桌上这旧时19xx年的身份证及近千万物业…及地上人造美少女，她从头到尾都在一直趴在那…就像个睡美人般的静静趴在那。我看到她大约是个十六岁的少女，没想到我居然会变成一个小巧的胸部令人为之着迷…整个身材比例近乎完美…就跟丽丝的身材接近…那纤细的腰身，私处有些许稀疏柔软的金色阴毛，白皙的玉足跟令人着迷的双腿…加上那一头变成金色长发及腰，啊…简直就像是性慾女神呀…智商就零！我抱她休息时，就在颈上锁了她在床上…….就出门了！
2..回到妈妈未嫁时&lt;br&gt;&lt;br&gt;18岁的我（身份证的年纪），回到妈妈小时候常提到的香港在一间观奇裁缝店重逢及买衣服要量过尺寸预备离开时…………………….我身上有10万元现金及一只白金劳力士！　「就是这家，紫香，小婷，快点，这家店里有羽绒服卖。听说羽绒服传了比棉花袄子还要暖呢~」一阵清脆的声音，三个女生推攘着进了店里。我瞟了一眼，惊奇地发现一张熟悉的面孔。没错，紫香，我原来世界里的死去多年的母亲…….篮紫香！&lt;br&gt;妈妈这时是精致娇小的女人，记得大学的女班主任还在家长会还夸已经是妈妈特别有气质，像姐姐。&lt;br&gt;这时候的妈妈和后来的妈妈简直是一个模样，只是短发显得更加青涩，身高和原来世界里的妈妈差不多了。我都有种冲动上去叫「妈~」了。那边，三个女生已经围着那件红色羽绒服看了半天，那个带头的女生在试穿后果断地买了。&lt;br&gt;「死</content></item></essay>