<essay><item><title>妈妈们的性福生活</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我和「小林」、「阿东」是高中同学，15/6岁的年纪都是性格比较叛逆不服家里管教的，毕竟都是独生子心疼的厉害，什么都依着我们。这天阿东十分神秘叫我和小林到教学楼后面拿出两张印有全裸女人的光盘。02年的时候街上很多那种出租VCD光碟的音像店。所以阿东一拿出来我们就知道中午可以去阿东家爽一下了，逃学什么的小意思啦，反正阿东他爸妈也不在家。&lt;br&gt;上完上午的第四节课，我们三个买了几份速食到了阿东家。阿东的爸爸是我们镇上的镇长，家里的电视啊影音设备还是很高级的，阿东胡乱吃了点就迫不及待的放起了光碟。看样子还是台湾的片子，讲的是一家有钱人，家人之间偷情乱伦的，不是公公干了媳妇就是弟弟操了嫂子，男主角还有个怪癖只要一做爱就会想打喷嚏。看的正爽的时候忽然门口传来钥匙开门的声音。
原来阿东的妈妈中午在单位陪领导吃饭时不小心把衣服弄脏了，吃完饭，想回家换件衣服。&lt;br&gt;阿东的妈妈一进来看见电视上放的片子愣了一下「你们几个小鬼真是不得了，这种东西也敢看，阿东看我不告诉你爸爸打断你的腿。还有小龙（我）和小林阿姨我等下就给你们爸妈打电话！」我们三个都有点惊慌失措，听完她说的话，我和小林都十分不爽！你管教你儿子就行了，还管我们两个干嘛。说实话阿东妈妈还是个十足的大美人。要不镇长大人当年也不会娶她。38岁还是显得那么的年轻，别人最多以为才30岁。165cm的身高，36D的大奶子，浑圆的大屁股，长长的白腿一身银行OL的工作装，肉色的丝袜，大波浪的发型。刚看AV看的一身都是火的三个少年都被她吸引了。&lt;br&gt;我说道「李阿姨（阿东的妈妈叫李红英）你真的要把这件事告诉我和小林的妈妈？」&lt;br&gt;阿东的妈妈「肯定得和她们说，再不管管你们都要飞天了，小小年纪就不学好！还看这么乱七八糟的色情片」我看她一副肯定的表情，就朝小林使了个眼色，然后一起点了下头。其实我和小林都意淫阿东的妈妈很久了，每次看到她穿低胸装，齐逼裙来学校开家长会样子，就不觉的硬了。今天一不做二不休一定得给她点教训。我和小林一人拉住阿东妈妈的一只手往卧室里拖。&lt;br&gt;阿东「你们2个干嘛呀？这是我妈，别这样啊。」阿东妈妈也挣紮着，可惜没我们两个大小夥子的力气大，还是给硬拖了进去。我：「阿东你别傻了，她跟你爸说了，你爸还不打死你啊？何况还得连累我们两个，今天不把你妈摆平了谁都不好过，你也别想拿到你爸的零用钱了。」阿东沉默了会，没有在反对和说话。&lt;br&gt;我：「李阿姨你的奶子还真大啊！让我们看看里面是怎样的，手感好不好！」阿东妈妈被我和小林压制在卧室的席梦思上，我腾出一只手把她的衣服解开露出里面的胸罩。一款黑色蕾丝边的胸罩被我使劲往上一推，两只大白兔颤巍巍的蹦了出来，我的大肉棒马上给出了反应。手中的咪咪感觉真是棒极了，还是第一次接触到成熟女性的乳房。小林也马上捏住了另一个，乳房在手中变幻着形状。阿东：「你们太过分了吧？这么对我妈妈。」说是这么说着，但是手上却没动作。&lt;br&gt;眼睛直伶伶看着自己母亲的乳房，喉结滑动中咽下口水。小林：「你别装了，小时候玩过，现在再玩一次你妈的奶子怎么样？我把位子让你。」阿东妈妈：「阿东你这畜生！他们欺负你妈你也这么看着？你是猪啊！」阿东也火了：「我是猪你是什么？妈你别怪我们，谁叫你这时候闯进来，还要告诉爸爸。&lt;br&gt;我今天还就畜生给你看」。说着在我和小林的合作下阿东把他妈妈的上身的衣服全给脱了下来。&lt;br&gt;我：「阿东，你妈真的好性感比刚刚碟子里的女主角好看多了。奶子又大又白，乳头还是粉红色的，看来你和你爸用的都不多嘛！哈哈」阿东闻言表情有点尴尬，手上动作倒是不慢，两个手掌在自己妈妈的咪咪上揉捏着，顺便说到：「妈，你也别挣紮了。装的好像贞洁烈妇一样，上次爸爸出差时我踢球回来看见门口有双皮鞋，然后就看到王叔叔鬼鬼祟祟的从家里出来，你别说你们两个是在谈心啊？」。&lt;br&gt;阿东妈妈脸带惊慌，眼神闪烁：「阿东你千万别跟你爸爸乱说，不然我们这个家就完了!」我：「原来还有这种事啊，阿姨如果不想赵叔叔（阿东的爸爸）知道这件事的话，你得好好的服侍我们，要不然的话……」&lt;br&gt;阿东妈妈这时神情十分无奈也不在挣紮：「好吧，你们到底想怎么样？我毕竟是你们长辈！」我一边解开裤子的皮带按着她的头，一边说道：「我最恨你们这些平时假正紧的大人了，暗地里还不是偷人养汉。囉嗦什么，先给老子舔舔鸡巴！」说着把肉棒往她嘴里送去。阿东和小林也十分兴奋一边掏出鸡巴一边抚摸着李阿姨的身体。阿东把你妈的丝袜中间撕了，让我们看看真正的骚逼是怎么样的，我享受着阿东妈妈给我口交的快感，还不忘指挥着阿东，小林也在一旁帮忙。&lt;br&gt;一会黑色丝袜就被两人给撕破了，露出了里面同样黑色蕾丝边的性感内裤。内裤的边缘有几株小草顽皮的钻了出来，内裤上还有些水渍。小林：「哈，阿东。我们还没怎么着呢你妈下面就湿了，怪不得这么骚！让我看看里面的骚逼有没湿透」说着用手把小布条扯到一边露出了里面深红色的阴户。阿东妈妈的阴户虽然不是粉红色的但也不黑，深红色的花蕊湿润着微微张开。旁边是茂密的深林，阿东和小林眼都直了，毕竟AV在怎么清楚也没真实的感触。&lt;br&gt;阿东喘着粗气盯着妈妈的小穴道：「这是我妈，我先上了」。李阿姨这时候看见亲生儿子要操她，也顾不得帮我口交了，又开始了激烈的挣紮：&lt;br&gt;「阿东!我是你妈，你怎么敢这么对我。你这么做我们就是乱伦了，」阿东这时候也管不了这么多了，叫我和小林抓住他妈妈。左手握住自己的肉棒右手在妈妈的小穴里摸了几下然后欺身而上对准穴口直接插了进去！「爽！真是太爽了，里面真紧真暖和！妈，17年了我又回来了。&lt;br&gt;你舒服不舒服？啊？我的鸡巴比爸爸的粗，比王叔叔的长吧？」说着连续的抽插起来。李阿姨这时候也知道在怎么挣紮也逃不了被干的命运了哭着骂道：「你这个小畜生连自己的亲妈都操，你不是人！喔，轻点！轻点！捅到里面了！啊，别这么用力嘛」，我笑道：「阿姨别光顾着儿子也帮帮我和小林嘛」说着又把鸡巴插进了李阿姨那张性感的薄唇里。小林也抓着阿东妈妈的手到自己鸡巴上套弄起来。&lt;br&gt;阿东抽插了200来下，鸡巴往母亲的逼里干的速度越来越快，大腿和妈妈的屁股相撞发出叭叭叭的声音。「噢！噢太他妈爽了，妈你的逼真紧，受不了了~ 啊…啊…啊…」，李阿姨惊慌道：「死孩子，别射进去，别！妈这几天危险期，怀上就完蛋了。啊！啊！啊」，这时阿东哪管那么多，死命的往自己妈妈的阴户里干了起来，每一下都到底，每一下都力量感十足。最后喔~的一声！射进了母亲的逼里。毕竟是第一次做爱，坚持不了很长时间。喘着气趴在母亲的奶子上。
「这有什么大不了的，李阿姨，等下吃避孕药不就OK了,怕什么。」&lt;br&gt;说着我把阿东从他妈妈身上推开。正想开始接过阿东的接力棒，这时有点白色的液体从李阿姨的逼里流出来。我感觉有点恶心。就问：「李阿姨你们家有避孕套吧，拿几个出来用用」，阿东妈妈也知道是逃不出我们的手心了，不让我们操满意了是不会放过她的：「在床头柜的第二个抽屉里有」。小林在抽屉里找到了一盒开封了的避孕套，还在旁边找到一台照相机兴奋的对我说到：&lt;br&gt;「你看这还有照相机，给李阿姨拍几张照片怎么样？今天多值得留念啊！哈哈」我也十分激动：「对，对！给李阿姨拍几张豔照，就不怕将来对我们怎么样了，阿东！你来给你妈妈当摄影师，多拍拍你刚刚的杰作，你妈的逼都被你操出洪水来了，你是抗洪战士啊！哈哈」&lt;br&gt;阿东拿着相机哢嚓哢嚓在自己妈妈的逼上，奶子上还有脸部拍着特写。李阿姨扭捏的闪躲着，可惜重点部位还是被我们掰开在相机面前留下精彩镜头。几分锺后，我看差不多了，拿过避孕套准备套到鸡巴上，可惜撕了几次都没撕开外包装！这时候阿东妈妈不知道是适应过来了，还是本来就骚的厉害结果避孕套用性感的嘴把外包装撕开，接着握住我的肉棒把套套戴了起来。嘴角含笑：「来吧，希望你能坚持长点！」&lt;br&gt;自然的躺在床上摆出一副诱人姿势，然后有点急不可耐的左手握住我的肉棒，右手分开自己的阴唇。我看她都这么主动我也就更不客气了，两手握住两只还穿着破裆黑色性感丝袜的美腿干了起来：「阿姨，喔……喔……真爽，你的小穴真是极品，一环套着一环的，哦！赵叔叔真有福气，你的逼操了十几年还是这么紧！喔……水越来越多了，我也要抗洪救灾，哈哈哈，操！操死你个婊子，说！&lt;br&gt;快说你是婊子……」。阿东妈妈：「啊，小龙你轻点！轻点。对，我是婊子我要你操死我，喔……对，就是这里……对对，用力！！用力，啊，大鸡吧哥哥别捏我的豆豆，啊！爽……爽死我了，小林。快……快吸阿姨的奶子，快！！噢，好爽，再用力！」&lt;br&gt;阿东拿着相机在旁边呆住了，没想到平时端庄贤淑的妈妈有这么淫荡，这么骚浪的样子。刚刚射完精的鸡巴，又硬了起来！接着把鸡巴捅进了自己妈妈的嘴里。这时我正在‘抗洪抢险’的紧要关头「噢……阿东，你妈的逼里真是舒服极了，难怪你刚刚缴枪的那么快。这是片子里说的竹筒逼啊，哦！阿姨你的逼我真想天天干！逼紧水又多！噢，真是太爽了。小林，等下你就知道是什么滋味了，噢！别推啊，马上就你了！嗯~噢……我要射了，阿姨我也要射进你的逼里……哦！！射死你 哦……哦……」。&lt;br&gt;</content></item></essay>