<essay><item><title>母子的大胆游戏(4)</title><author>床上伴侣</author><content>自己干他的老婆，并且形容为『骚货妓女、叫床声好淫贱』，这种代替爸爸的职责，形式老公的权利、偷妻的快感实在是太强烈了。儿子紧紧搂住了主动送上来的美人妻、美人母，下面的大肉棒开始蠢蠢欲动了。&lt;br&gt;「嗯……哦……哦……啊……」在儿子大肉棒的磨蹭下，我的阴道开始异常空虚，开始分泌大量的淫液，我浑身燥热，趴在儿子的怀里娇喘连连。&lt;br&gt;「还有啊！我再告你个事儿！那个『妓女』现在还在儿子房间里！哈哈！估计今晚还还要和儿子疯狂地做！哈哈！她可真是个贱货！」陈明还在有滋有味地诉说着。殊不知那个女的就是你的老婆啊！你说的那个贱货就是你的老婆啊！唉！面对如此可怜可悲的陈明，我无语了！&lt;br&gt;「瞧瞧你这点出息！就知道打探人家隐私！儿子已经是成年人了！找女孩玩玩又怎么了？男的和女的在一起顺理成章就是要做这种事情的！坐了大半天怎么了？那说明儿子厉害！有本事，有能力！你呢？让你去搞都没这个本事。还说人家！」&lt;br&gt;我此时已经浑身燥热，慾望得不到满足的我，听了陈明不知内情的话更加的兴奋，对于陈明的喋喋不休我早已忍耐不了了，我只想放开一切，和儿子来一场没有任何束缚的性爱。于是，我使出杀手锏，开始打击陈明，好让他早点挂电话。&lt;br&gt;电话那头一片沈默，我知道，陈明的自尊心再一次受到了伤害，阳痿，是他永远的伤疤。&lt;br&gt;「就这样！没什么事我挂了！人家睡了！」我随即侧过身，挂掉了电话。&lt;br&gt;是啊！我是要睡了！让我的宝贝儿子好好地睡我吧！&lt;br&gt;「哦……哦……哦……天哪……哦……」我突然浪叫起来，我朝后看去，原来，就在我挂掉电话的一瞬间，儿子在享受了我的口交和乳交后，在受到刚才陈明和我的对话刺激后，终于也开始主动出击了。只见他紧紧地抱着我的翘臀，整个脸贴到了我的阴部上，舌头不断地伸进伸出，挑弄着我的阴道，手也时不时拨弄着我的小阴蒂，刺激着我的敏感神经。&lt;br&gt;我马上受不了了：「哦……老公……不行了……这样太刺激了……快……要插插……快点……」我一边说一边脱离了儿子的舔弄，往前跪着走了几步，顺势朝着儿子撅起屁股，我的阴部已经湿得一塌糊涂了，不知道是妈妈的淫液还是儿子的口水。&lt;br&gt;「老公……快来……就从后面插……快啊……」我已经等不及了，声音里都有哭腔了。&lt;br&gt;「哦……妈妈你真骚……」儿子赶紧撸了撸被我挑逗得青筋爆出的大肉棒，对准了我湿湿的阴道。&lt;br&gt;静止了好一会儿，时间似乎停止了。我等待的插入迟迟没有到来。我回头看了一眼儿子，着急道：「快点啊……干嘛啊……我要啊……老公我要啊……」&lt;br&gt;「我可不想要……」儿子不紧不慢，就不不插入。&lt;br&gt;「你个坏蛋啊！」我骂了起来。接下来我自己都不敢相信——我一只手反过身去抓住儿子的大肉棒，一只手把住儿子的屁股，防止儿子后撤，再自己调整了姿势，拿阴道对准了大肉棒，猛地屁股往后一退。&lt;br&gt;「哦！」耳边传来我自己满足的浪叫。&lt;br&gt;紧接着，我就保持着这个姿势，跪在床上，自己主动地一前一后套弄起来，儿子笑嘻嘻地欣赏着我的主动，我则根据自己的需要时快时慢。房间传来我的翘臀撞击在儿子小腹的声音「 啪啪啪」 ，听上去是那么的淫荡。&lt;br&gt;「哦……嗯……哦……嗯……老公……你动一动嘛……这样不刺激嘛……插不到底啊……」不一会儿，我觉得不尽兴，将儿子的肉棒深藏在内的屁股淫荡的扭了起来，回过头去央求起儿子来。&lt;br&gt;「那你说得骚一点！」儿子继续摆谱。&lt;br&gt;「老公来干死我……干死小骚屄……插死小骚货……快……我要啊……老公我要啊……」为了得到更大的快感，我叫得很大声，我狂乱了、彻底放开了。&lt;br&gt;「你个骚货……叫这么大声……不怕爸爸听到啊……他可就在隔壁的主卧里啊……干死你……」儿子受不了我的浪叫，双手把住我的翘臀，大力的抽插起来。&lt;br&gt;只见儿子红得发紫的大肉棒在我的阴道里插进抽出，慢慢地我看见儿子的大肉棒上沾了些白色的液体，而且随着大肉棒的强烈抽送，白色的液体越来越多，这全是我的淫液！房间里传出『啪啪啪』强烈而又迅疾的撞击声，伴随着我狂乱的淫叫，整个房间的气氛淫靡到了极点。&lt;br&gt;「哦……哦……哦……啊……好舒服……哦……太爽了……老公……你太棒了……不要紧的……这……这房间隔音很好的……你爸爸听不到的……哦……老公你太强了……」儿子的奋力抽插使得我欲仙欲死，脸上露出万分陶醉的表情，嘴里肆无忌惮地浪叫起来。&lt;br&gt;「妈妈……你还真是骚啊…… 」听了我的淫叫，儿子调笑起我来，身下的动作也越来越大。&lt;br&gt;「哦……老公……哦……好棒……啊……太深了……哦……哦……啊……你好厉害……小骚货这样会被你插穿的……哦……」我的阴道被儿子猛烈地插进抽出，巨大的快感让我放肆地浪叫起来。&lt;br&gt;儿子像是憋坏了似的，毫不顾忌地开始冲刺，大肉棒在我的阴道里全根进、全根出，大开大阖，很是壮观。&lt;br&gt;「哦……老公……你好棒……啊……你太会干了……小屄屄爽死了……哦……又插到顶了……啊……大肉棒好粗啊……哦……好充实……老公……我爱死你了……」没有了陈明电话骚扰，我和儿子开始了全力的天人大战。我的快感越来越强烈，开始语无伦次！&lt;br&gt;「哦……哦……小骚货……你太骚了……太骚了……哦……干死你……你刚才不是对你老公说我厉害，有本事，有能力吗……不是说要把这几个月欠下的全补回来吗……真是太骚了你……哦……干死你个骚货……」儿子感受着我的淫荡，全力地抽插起来。&lt;br&gt;「哦……老公……对……干死我……干死小骚货……那个陈明不是我老公……我老公就是你就是陈志淘……我的小骚屄就只给你一个人插……哦……我每天都要被你干……每天被你干１０次……哦……老公……我爱死你了老公……啊……太爽了……真的要被你干死了……哦……」我的淫水四溅，语无伦次，眼看高潮就要到来了。&lt;br&gt;「哦……哦……小骚货……你太骚了……太骚了……哦……我要射了……哦……啊……啊……」儿子承受不了我的淫荡，终于，压抑许久的高潮到来了。&lt;br&gt;「啊……哦……老公……射进来……全射进来……射到我的阴道里……射到我的子宫里……哦……我爱你……你太棒了哦……好烫……哦……哦……我要死了……哦……我也来了……啊……」我感受着儿子最后的冲刺，狂乱起来。在被儿子积攒的大量精液一烫，顿时也不堪刺激，与儿子一起攀上了性爱的顶峰。&lt;br&gt;整个房间安静了，只剩下我和儿子大口的喘息声。&lt;br&gt;巨大的快感让我感觉飞上了天，我需要好好的感受体会一下！&lt;br&gt;我和儿子由于刚才的恶战，这时趴着休息。我浑身瘫软，趴在床上大声地喘息着，儿子则整个人压在我的身上，双手伸到我压在床下的胸前，抚弄着我的巨乳。我们两人的下半身还是紧紧地贴在一起，我由刚才的的跪姿直接倒在床上，两条腿分得开开的，儿子的肉棒明显还在我的阴道里『泡澡』，儿子的整个下半身紧紧地贴在我的翘臀上。&lt;br&gt;「嗯……不要弄了……刚才都被你快弄死了……还要摸啊？」我的身体还没从高潮中完全恢复，很是敏感，受不了儿子对巨乳的挑弄。&lt;br&gt;「呵呵。宝贝儿！和你做爱实在是世上最美的事情！」儿子由衷地感叹起来。&lt;br&gt;「嗯！我也是！老公！我爱你！」我回应着，双手撑起上半身，反过头去，主动向儿子索吻。&lt;br&gt;我微闭着双眼，伸出丁香小舌，任凭儿子的吮吸，一时之间，耳边传来「啵……滋滋……」的口水交流的声音。&lt;br&gt;深吻过后，我和儿子深情地对望了一会儿，儿子说道：「老婆！我们床那边靠靠去。」说完，慢慢地坐了起来。&lt;br&gt;就在儿子的肉棒抽离我的阴道的一瞬间，我轻呼一声『哦！』，紧接着，我看见了一股液体从我的阴道流出……&lt;br&gt;我赶紧从床边扯了几张纸巾，给自己的阴部清理干净。随后，又扯了几张，爬到已经靠在床头的儿子身边，仔细地擦拭着已经软下来了的肉棒。整个过程我就像是儿子体贴的妻子，温柔又细心，儿子则笑嘻嘻地看着我，品味着这个带给他无限快乐的性感妈妈的温柔。&lt;br&gt;擦拭干净后，儿子招了招手：「宝贝儿！来！」我顺从地侧靠在儿子的身上，脸贴在儿子的胸口，右手从后面环绕着儿子的腰，左手在儿子的身上慢慢游荡，左腿搭在儿子的小腹上，来回的磨蹭着。我浑身柔弱无力，看上去依旧这么性感美迷人。&lt;br&gt;「老公！我爱你！你真的好棒！我真的好爱你！你真的太强了！弄得人家浑身舒坦！就是全身上下快要被你弄散架了！呵呵！」我看着儿子，深情地感叹儿子的神勇，随即在儿子的嘴上啄了一下。我知道，我已经彻底臣服在儿子的大肉棒下而不能自拔了。&lt;br&gt;「呵呵！我也爱你！宝贝儿！和你做爱真的太棒了！床上的你实在是太性感了！」儿子配合着妈妈。&lt;br&gt;「呵呵！刚才真的太刺激了！陈明太过分了！人家都很兴奋了，他又是短信、又是电话打扰我们，真是太讨厌了！弄得人家不上不下的。不过最后这下高潮真的好厉害，我感觉子宫都在收缩似的，好强烈，好过瘾，好舒服！」我和儿子做爱之后，没有了刚才的羞涩，说起感受来毫不遮掩。&lt;br&gt;在数落陈明的时候，我根本没有意识到我其实是在和别人偷情，干着背夫偷情的事情，而那个人，居然是我和陈明的亲生儿子！不过，我其实早已不屑于有陈明这么一个老公了，在我心里，儿子早已佔据了一切！&lt;br&gt;「呵呵！他也不是完全没有作用，至少他的短信电话让我们做的更刺激啊！」儿子的大手揉捏了一下我的翘臀，笑着说道。&lt;br&gt;的确，第一个短信发给儿子，让他注意身体，别只顾着玩女人！而那个女人，就是我——他的妻子，儿子的亲妈！第二次陈明打电话给我，我受不了后来直接用的免提，陈明说儿子在干女人，那个女人很骚很浪！而其实那个女人就是我——他的妻子，儿子的亲妈！这样赤裸裸的刺激带给了我和儿子强烈的刺激。如此露骨的话语，极大的增加了乱伦偷情的快感，才让最后的高潮来得酣畅淋漓。&lt;br&gt;「扑哧……」我想到刚才的情景，不由得笑了，我知道我笑得好淫荡。&lt;br&gt;「呵呵！真是个傻Ｂ！不过他倒是调节气氛的好手啊！哈哈……」儿子调侃起他爸爸来了！&lt;br&gt;「我估计他给你发完短信之后马上就打电话给我了，就是为了告诉我你玩女人！」我笑得很淫荡，好妩媚，说起陈明的事就像是说别的人一样。&lt;br&gt;「呵呵！他哪里知道我就在他家正干着他的老婆呢！哈哈哈」儿子觉得很是兴奋，这种夺人妻的壮举确实很过瘾。&lt;br&gt;「 坏人……」我笑着嗔骂道，却没有一丝责怪，确实，我对于这种危险刺激的偷情实在是情有独锺。&lt;br&gt;「老公！这种你爸爸在家我们做爱的感觉真的好刺激！」我亲吻了一下儿子，回味着这种偷情的刺激。&lt;br&gt;「是啊！妈妈！每当我想着爸爸就在旁边的房间时，我就特别兴奋！」儿子居然和我一样的感觉！这种从自己的爸爸手中成功抢夺他的妻子确实很有成就感！&lt;br&gt;「得了便宜还卖乖的家夥！」我笑着嗔骂道。&lt;br&gt;「呵呵……」儿子傻傻的笑了！&lt;br&gt;「儿子！你爸爸他现在常在家了，我们再也不能像以前这样为所欲为了。我们得想个办法，总这样偷偷摸摸毕竟不是个事！」这样的偷情一次两次是可以，多了是不行的，确实得想个办法。&lt;br&gt;「要不，我出去租房子？那我们就有一个小窝了！」儿子建议道。&lt;br&gt;「让我想想！」我沈思起来。&lt;br&gt;「有了！要不我们买一间门面商舖开一家小店吧！这样的话，我们就有一个固定的场所了，而且也有充足的理由了！」我突然想到这么一个好办法！&lt;br&gt;「对啊！最好离家近一点。来回也方便！」儿子马上附和我的建议，淫笑着说道。&lt;br&gt;「什么来回也方便？就知道动歪歪肠子！」 我知道儿子的意思，他就想早点吃完饭，早点出门，早点去我和儿子的「家」，做我们爱做的事！&lt;br&gt;「呵呵……」儿子被我说中，傻笑起来。&lt;br&gt;「到时候你做老板，我呢！就做老板娘吧！」我意有所指地对儿子笑着说道。言下之意，就是说我已经下定决心要做儿子的女人了！&lt;br&gt;「妈妈……」儿子高兴坏了，却没有更多的言语，只是重新紧紧地拥我入怀，深吻起来。&lt;br&gt;我马上献上我的丁香小舌，供我的男人品嚐……&lt;br&gt;吻确实是个调情的好东西，虽然才刚刚结束没有１０分钟，经过我和儿子这么一阵热吻，我们俩的呼吸又加重了，两人的情慾又重新被点了起来。&lt;br&gt;儿子的手不知什么时候开始抚摸起我的小阴蒂来，弄得我娇喘连连，我则下意识地伸手去抓那条大肉棒！&lt;br&gt;哦！又这么大了！我感觉我开始兴奋了，又想要了！阴道里开始流出大量的淫液。&lt;br&gt;「妈妈！人家说看一个女人性慾强不强，就看她穿不穿网袜，而且性慾的强烈程度和网格的大小成正比！妈妈！你算不算性慾很强的女人！」儿子感受到了我的情动，调侃起来。&lt;br&gt;「不许胡说八道！」我羞红了脸，嗔骂道。&lt;br&gt;「我觉得妈妈你今天的网袜很性感！尤其是这么大的网格让我知道了妈妈的秘密！哈哈哈！」这个混蛋居然还没完了！&lt;br&gt;「你个混蛋……」我没辙了，只好重重地捏了一下儿子的大肉棒！&lt;br&gt;「 妈妈！你是不是想要了？」 儿子促狭地捏了一下我由于兴奋依然翘立着的乳头，坏坏地说道。&lt;br&gt;「坏人……」我没有办法掩盖自己身体的慾望，只是风情万种地白了儿子一眼，随即羞涩地伏在了儿子的身上，一副任君采撷的样子。&lt;br&gt;事到如今，傻子也知道我想干嘛了！&lt;br&gt;「我知道了！既然妈妈刚才都和爸爸说了我厉害，有本事，有能力，我总不能辜负妈妈对我的肯定啊！」儿子笑着说完，随即重新把我压在了他的身下……&lt;br&gt;「啊……」我淫荡的浪叫重新在房间里荡漾开来！&lt;br&gt;今晚，注定又是一个活色生香的夜晚！&lt;br&gt;第二天直到１１点多我和儿子才爬起床，我已经记不清这一晚上我来了几次高潮，也不清楚儿子在我阴道里射了多少次。我只知道天都蒙蒙亮了，我才和儿子累坏了相拥而眠！&lt;br&gt;真是辛苦却性福的一个晚上！&lt;br&gt;我穿戴整齐出门的时候，陈明在看电视了，我压低头、憋着嗓子道别后就赶紧出门了。我可不敢久留。&lt;br&gt;从酒店换好昨天的衣服，驱车回家已经是下午三点了，陈明在家。&lt;br&gt;「你怎么这么憔悴，都有眼圈了！」陈明看了我的样子，问道。&lt;br&gt;「昨晚上没有睡好，房间里有蚊子，叮来叮去的！」我脸一红，下意识地看了儿子一眼。&lt;br&gt;</content></item></essay>