<essay><item><title>淫乱家族谱</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫高进，今年14岁，家族给我大鸡巴的血统，现在有5寸长，射精也可以常达30秒，老爸只有10秒，这点是我在肏妹妹的时候知道的，高月美，我妹妹，只有12岁，但是那对丰满的胸部以已经超过f的大小，大哥，二哥还有老爸都爱这对巨乳配上妹妹可爱的脸蛋，是个每人梦寐以求的炮友。&lt;br&gt;妹妹在去年被开苞后，就迷上了做爱，每天那狭窄的阴道都充满精液，家中男性都有一份，直到她的初潮来临大家才对妹妹的奸淫有所收敛&lt;br&gt;[月美，叫妳哥起床吃饭。]妈咪在楼下大喊。&lt;br&gt;[在叫了，啊!]月美套弄着我的大鸡巴，阴部的骚水直流不停，&lt;br&gt;我伸手搓揉妹妹的巨乳，大鸡巴捅着妹妹的骚穴，[妹，早啊]我笑着说&lt;br&gt;[嗯…好哥哥，早，插翻妹妹的小穴吧。]妹妹双眼迷离&lt;br&gt;[好妹子，哥要射了]刚起床底抗力有些差不一会就要射了&lt;br&gt;[嗯!哥，射进来。妹妹要哥哥的精液。]&lt;br&gt;此时我的房门被老妈打开，一对人间胸器进入我的视线，妹妹被妈咪拉起来[果然又不带套了，妈不是跟妳说过大姨妈来就要带套吗。]妈看向我[还有你想搞大妳妹的肚子吗?]&lt;br&gt;[带套套又不舒服]妹妹有些哀怨的说&lt;br&gt;[对呀!带套真的很难受]我附和道&lt;br&gt;[带套!]妈咪板着脸说没得商量的样子[不然就马上下来吃饭。]&lt;br&gt;[喔。]妹妹从我的床头柜上拿了一个套子，两三下就把我的鸡巴套好。&lt;br&gt;[妈，这套子真的好厚。]我叫道&lt;br&gt;[谁叫你射的量都这么多，套子不厚点会破的，好了!给你们5分钟弄完下来吃饭。]妈咪检查套子有没有带好后 ，看妹妹把骚穴套上后，离开我的房间，靠!门都不带上的。&lt;br&gt;我的套子是特制的，套上肉穴后不能用手拿下，只能射精后才能拿下，不然这套子直接紧收把我的鸡巴收的超痛，然后一整天都不想性交，那个天杀的人设计的，我诅咒他以后只能玩自己，&lt;br&gt;[哥，别担心，你就等着射进你妹的骚穴巴。]妹妹俏皮的说&lt;br&gt;[妳有办法?]我惊讶的看妹妹[可是不是不能用手吗?]我皱了皱眉头&lt;br&gt;[嘘…妈咪在偷听呢。你等着射吧。不过先忍忍，我说可以了哥就尽情的射吧。]&lt;br&gt;妹妹在交谈期间可爱的小屁股仍不停的摇动，发出给怪给怪的声音，那是套子跟肉穴摩擦的声音，还真讨厌不过射完精就没了。[哥，看好喔。]妹妹俏皮的说。&lt;br&gt;轻摇的俏臀忽然变得沉重，就连套子的声音也低沉下来了，我看着被骚穴吞没的鸡巴，忽然感到根部有东西在蠕动，妹妹把穴口弄紧了，然后缓缓的套着，时不时的会露出一点套子的一端，那该死的套子真的在往上移，&lt;br&gt;[好妹子......]&lt;br&gt;[嘘.......这是我们的秘密喔。]&lt;br&gt;[嗯!]&lt;br&gt;套子一节一节往上到了龟头，妹妹停了一下，[哥，要忍住喔]&lt;br&gt;龟头那被骚穴紧缠，高速套弄下，快感也成倍增加，不过一会我就想射了，套子一点一点的要突破最大的难关，妹妹也快高潮了，我们两人忍的很辛苦，为了中出妹妹的骚穴，在苦也要撑下去，好在不会很久，我就感觉到套子离开难关，&lt;br&gt;[哥，射吧。]妹妹累的瘫在我身上&lt;br&gt;这句话像魔咒，让我的精液猛烈的灌入妹妹的骚穴里，一分钟后才停歇，真是奇蹟啊，精液肆虐妹妹的子宫后，顺着阴道溢出到我的床上&lt;br&gt;抱着妹妹下床，到浴室冲洗身体，抽出鸡巴的时候，套子随着精液流出妹妹的骚穴，我目不暇己的看着，妹妹也张开双腿剥开阴唇让我看个够。&lt;br&gt;[下来吃饭]妈咪一声怒吼，让我们惊醒，匆匆清洗完身体就光着身体下楼了。&lt;br&gt;我扒着香甜的米饭，跟妹妹眉来眼去，吃完饭就在客厅休息，妈咪身上披着一件浴巾，懒洋洋的躺在沙发上，双腿微开，绵密的阴毛散布在那条缝周围，形成一种吸引力，那对比妹妹大的巨乳，就连老爸的双手都握不住，妖艳的脸孔是男人们的最爱，身上唯一的装饰就在颈部上一条项圈，上面写着"肉便器"，&lt;br&gt;这家族有个奇怪的制度，当女人不能生孩子，或是性交目标超过万人，就可以去医所进行结紮手术，以后都能让所有人中出可以把性交来当做货币购买一些生活物品，至于奢侈品则是要累积点数后，可以向家族提出兑换需求来获得，&lt;br&gt;所谓的点数是指完成家族发出的任务，或是别的男人上门购买求欢(通常是射一次一点，或是一小时一点，但是肉便器可以自行调整价格)获得，任务通常是一些陪酒应酬，或是特殊需求发布，像是3天时间性导游一天30点，马交配一次20点等等五花八门的任务，不过通常没什么人会去做，至于男生的点数获得就是去外面工作赚取金钱回来兑换，冒似100人民币1点，&lt;br&gt;不过家族对未成年的孩子也有照顾，在16岁之前，男孩可以每天拥有5点性交点，不过这也只能用在性交上，像肛交乳交等等五花八门的姿势就别想了。喔喔!还有ㄉ2代族亲内性交不用点数，也就是说叔叔舅舅辈的能随时肏妈咪的屄，&lt;br&gt;[弟妹，大哥来肏妳的骚屄了!]这是我的大伯，高达在家族中负责种田的农夫，每周有3点用，不过这可以累积的，他身上披了个小背心，其他什么都没穿就来我家了，前面18寸巨屌晃啊晃的，好不威风&lt;br&gt;[怎么大哥有时间光临小妹的骚屄啊?农活都做完了?]妈咪懒懒得看着大伯的巨屌，我发现妈咪的肉缝有骚水渗出来了。客厅的气味一下子变得淫靡。&lt;br&gt;[可不是么。今天也只是撒撒水驱驱虫子也就完了]大伯一屁股坐到妈咪身边，巨屌高高昂起，马眼流出透明液体，[这几天忙翻了都没时间找弟妹聊聊，真是对不住]&lt;br&gt;[那.......]妈咪翻身做坐到大伯腿上[今天想聊什么?]妈咪双手套弄大伯的巨屌，肉缝的骚水变多了&lt;br&gt;[喔!对了。]大伯一拍脑袋，[玲玲进来]&lt;br&gt;一个16岁的女孩进来，全身没穿衣服，双眼含春，下体还有精液流出，胸部的36F随着步伐晃动，耻丘高耸，阴核冲血，阴唇大张，一副被干过很多次的样子，&lt;br&gt;[刚被谁肏了?]大伯皱眉问&lt;br&gt;[附近的高虎弟弟，时间短就算了，还射这么少，更讨厌的还有高桥，一直肏我的屁眼，还射在我的子宫里，超脏的，凤阿姨怎么教的啊。]高玲玲抠着肉穴说&lt;br&gt;[阿进，带妳表姐去洗洗]妈咪看了我翘高的鸡巴说[用你的精液洗洗]&lt;br&gt;[玲姐走巴]我拉着堂姐上楼，到了浴室堂姐抓起水瓢清洗阴部，楼下传来妈咪的呻吟&lt;br&gt;第一次干亲戚，有些不好意思，玲姐看出我的尴尬，一把抓住我的鸡巴，把鸡巴弄起来，直接塞进她的骚屄里，&lt;br&gt;[啊!还是阿进的鸡巴好，没有阿爸大但是很充实呢。]玲姐一脚勾住我的腰，[用力肏烂我的骚屄吧。]&lt;br&gt;我就这样肏起玲姐的屄，她只高我一个头，嘴巴刚好在她的乳头前，顺势吃着她的奶头&lt;br&gt;猛烈的冲击下，玲姐洩过3次后，迎来我第一次喷射&lt;br&gt;[喔!.......阿进射入我的骚屄了，好烫好热好多阿~~~]玲姐浪叫着&lt;br&gt;射完后，精液以已经从我和玲姐的交合处喷满整个地板，玲姐呆了一会&lt;br&gt;[阿进，你好利害，阿姐爱死你了。]玲姐抱住我说[让啊姐来量你射多少]&lt;br&gt;量?玲姐双腿一张，身体一转本来面对面变成玲姐背对我，我们却没有分离&lt;br&gt;[量筒被高桥干进去了，帮姐拿出来]&lt;br&gt;我晕，那个高桥是白痴麻，这么硬得东西竟然肏的下去?伸手在玲姐屁眼挖了挖挖出一个白色半透明的量筒，递给玲姐，玲姐把量筒放到骚穴前&lt;br&gt;[阿进，数到三抽出来喔，一 二 三!]&lt;br&gt;鸡巴用力抽出，我看着大量精液如同溃堤的洪水喷发而出，量筒好像不够装了。&lt;br&gt;[喔!喔]阿进你这畜口，这么多，阿爸射的时候没你这么夸张]玲姐抠了抠屄，又有一滩流出，[不量了。]玲姐把量筒的精液喝掉&lt;br&gt;[还行不，妈咪说要洗洗呢。]我看着玲姐掏着残留的精液吃，样子挺浪的。&lt;br&gt;[行，不过.....]玲姐凑到我的耳边[玲姐奖励你一下，肏阿姐的屁眼]&lt;br&gt;我兴奋的两眼放光，玲姐伸手捂住我的嘴，[别张扬，这是我们的小秘密]&lt;br&gt;[嗯!]我点头&lt;br&gt;[来吧，再来肏阿姐]玲姐把屁眼撑开&lt;br&gt;用力的肏着玲姐的屁眼，玲姐也用力的摇屁股，直到我射进那深邃的屁眼才结束&lt;br&gt;[阿进，还能再肏阿姐么?]玲姐拿着莲蓬头冲洗全身&lt;br&gt;[可以阿，阿姐还想被肏几次]&lt;br&gt;</content></item></essay>