<essay><item><title>我的亲人(4)</title><author>床上伴侣</author><content>有问究竟有什么事，由于我曾经预见到了，云姨发现我在凉台用妈妈的内裤手淫了。云姨应该不会通知妈妈的，要告早就通知了，看到礼拜天云姨对我说什么吧。&lt;br&gt;我说：「好的。」转身上楼了。&lt;br&gt;到了礼拜天，我起来很早，骗妈妈说去大鸟家玩，而实践却去了云姨家。我忐忑不安的敲着云姨家的门，心里「砰砰」的跳。&lt;br&gt;「谁呀？」从外面传来云姨的声响。&lt;br&gt;「吱呦」一声，门被翻开。只见云姨穿着睡衣，睡眼朦胧的站在门口。她由于看见我，马下去了肉体说：「天明，快进，真没想到你能来这么早。」我说：「早来早谈完，我还得回去写作业呢。」云姨「呵呵」轻笑着说：「你人小，做事还满利索的吗？」「你看，你来的这么早，我还没预备一下呢。你到沙发上坐一下，先吃茶几上的水果，我回卧室一趟，一会儿就出来。」「好的。」&lt;br&gt;她对我一媚笑，转身回到卧室，也不知道在外面干什么，不大一会儿就出来了，离开我身边。也不知道是有意还是有意，她睡衣的领口敞的很大，可以看见一道深深的乳沟。并有股古龙香水的滋味冲进我鼻腔，使我不由深吸了一口吻。&lt;br&gt;云姨轻笑道：「香吗？」&lt;br&gt;我觉失掉脸上有点发热，缄默着，没有回答云姨的问话。&lt;br&gt;「呀，你怎么不吃水果，来，我给你扒个香蕉。」当她弯腰拿香蕉时，我的心一跳，云姨居然没有带乳罩，她的两个大奶子在我眼前晃动，可以看到乳房上荡着乳波。我的小弟弟一下胀大到极点，它用力的顶着我的裤裆，都支出一个小帐篷。我心想：「千万别被云姨发现呀。」当云姨从水果盘挑出一个最大的香蕉要起身时，我赶忙把目光转向别处。&lt;br&gt;一会儿，云姨把扒好的香蕉送的我面前说：「吃吧。」我身体哆嗦，手哆嗦的接过云姨送来的香蕉。&lt;br&gt;云姨一转身扭着臀部到我对面的沙发坐下，由于沙发十分的柔软，屁股陷进沙发里，所以睡衣滑到大腿根部，显露浑圆的大腿。&lt;br&gt;我往两腿间一看，居然可以看到白色半透明的内裤，并且阴毛划一的从内裤边缘伸出，散布在两侧，阴户整个暴显露来，可以清楚的看到蜜穴的样子。云姨的阴户丰满狭窄，并且阴唇边缘水泽泽的闪着亮光。&lt;br&gt;「美观吗？」云姨的声响在我耳边响起。&lt;br&gt;我全身哆嗦，木木的在那，不知道该怎么回答。&lt;br&gt;云姨轻笑的举步离开我身边坐下，一个胳膊环着我的脖子搭在肩膀上，一手放在我的大腿上，来回抚摩，并蠕动着身躯，用乳房在我的肩膀上压揉。&lt;br&gt;这时，我不由收回一声轻呼：「嗯……云姨。」云姨像失掉了我的命令似的，起身拿出我手里的香蕉，放在茶几上，接着转身，并双腿跨坐在我的大腿上，双手扶着我后背的沙发，俯下身用双乳压着我的胸口，并向我吻来。&lt;br&gt;我左右摆着头，想躲开她，可是，她扭动着头部，使珠唇紧紧的吻着我，不让我与她分开。&lt;br&gt;渐渐的，由于遭到云姨的挑逗，我也自动着回吻着她，并有时把舌头伸向她的口腔里，与她的细舌绞在一同。我的双手也不规矩起来，一手在她面前搓揉，一手顺着背部滑到臀部，并用力抓揉着。&lt;br&gt;云姨的鼻息也加粗了，「哼……哼……」&lt;br&gt;我搓揉她背部的手一会儿也离开了臀部，把她的睡衣提到腰部，双手放在臀上，有规律地揉着。渐渐的，双手上移，扶着她的腰离开胸前。我用食指和中指夹着她的乳头，揉动着乳房。&lt;br&gt;云姨把头向上仰着，摇动自己的头，嘴向屋顶娇喘着：「哼…哼，天明…」一会儿，我感到夹在我食指和中指间的乳头悄然发硬，一只手继续揉着她的乳房，用另一只手的拇指和中指捏着乳头，来回悄然撚着。&lt;br&gt;这时，从云姨嘴里收回一来连串的娇喘声，「喔喔喔……哼，对，天明就这样。」我手上的举措更快更重了。&lt;br&gt;一会儿，只听云姨说：「天明，你停一下，让云姨起来。」我于是中止了手上的举措，静静的瞅着她，看她要干什么。&lt;br&gt;只见她起身，跨站在我腿旁，把身上的睡衣脱去，又一蹲身，脱去内裤。挺着腹部到我面前，说：「天明，舔舔云姨的小穴，外面好痒呀。」由于我和她刚才亲密的接触，胆子也大了起来，逗着她说：「云姨，我一定效劳得你上了天。」云姨挑逗性地回答着：「那好，看你的了，云姨良久没飘过了，都忘了上天什么滋味了。」我双手伸到云姨臀后，扳着她的屁股，身体向下萎缩了一下，把头伸到她的蜜穴处。但见云姨的阴阜如小丘般隆起，乌黑的阴毛密密的布在蜜穴门口。我用双手扒开阴毛，使阴户显露，两片肥厚的大阴唇间夹着一条细缝，并渐渐的有淫液从细缝渗出，润湿了整个阴部，看起来像熟透的蜜桃。&lt;br&gt;「天明，快，别看了，快舔呀。一会儿，随你看个够。」我于是伸出舌头，用舌尖抵在唇缝间，上上去回的舔着，并且用一只手的食指和中指的指肚区分按压一片大阴唇，来回搓动。少量的蜜液从唇缝间拥出，流得我的手指和舌头上四处都是。&lt;br&gt;云姨也配合着我的举措上下挺动着臀部，并收回酥爽的嗟歎声：「哼……哼……」一会儿，我稍微擡起头，用双手扒开云姨肥厚的大阴唇，但见阴蒂如黄豆般大小鼓着，一股淫液急速从阴道口拥出，流淌到菊蕾处，凝聚成滴，逐突变大，掉在那荡来荡去。我伸手一掏，又把淫液涂抹到云姨的臀部，借着淫液的润滑抚摩着。&lt;br&gt;我又在把舌尖顶在云姨的阴蒂上时，她收回一深长的「喔……」一声，并且舌尖每舔一下阴蒂，云姨就「喔」一声，随之而来的就是身体一哆嗦。&lt;br&gt;「喔……天明……外面好痒，快把手指插出来。」「云姨，知道了。」&lt;br&gt;我把中指顶在阴道口，用力往上一捅，整根手指滑进云姨的阴道中，并被紧紧夹着。&lt;br&gt;云姨双腿一下夹住我的手掌，惊呼：「呀，天明，你把我弄痛了，先轻点，渐渐来。」随即，云姨抓紧双腿。&lt;br&gt;我用手指渐渐着在云姨的阴道里捅着，每一抽出时，都带股淫液出来，顺着我的手指，流到胳膊上，四处都是。&lt;br&gt;「云姨，你的淫水真多，流得我手四处都是。」「哼……哼……你这……小坏人，别……羞……我了，还……不是……你弄的。」「哼……舒适，云姨……良久……没……这么直爽了，我真要上天了。」「喔喔喔……，你舌头……舔我的阴蒂，好……爽呀。」「喔……天明，你……可以……用力了，云姨……外面好痒。」我于是加快手指抽插的举措，用力的把手指往里捅，撞击云姨臀部一颤一颤的，并收回「啪啪」洪亮的声响，就如爆竹一样。&lt;br&gt;「哼……对……天明，再用力，把……云姨……的骚穴……捅爆。」云姨随着我的抽插，「哼哼呀呀」嗟歎着。&lt;br&gt;突然，云姨用力用手向她的腹部扳着我的后脑，「哼哼哼……，快天明，云姨……要泄身了，喔……快，上天了，呀……哼哼哼……流出来，呀……」云姨哆嗦着身躯，双腿用力夹着我的手，一会儿，痉挛着爬在我身上，喘着粗气，「嗯……嗯……嗯……」我渐渐的抽出手掌，下面复着一层淫液。我笑了笑，拿云姨的内裤擦去手上的淫液。&lt;br&gt;渐渐的，云姨紧张过去，擡起头，脸庞微红，眉眼含丝的望向我。&lt;br&gt;「天明，你真的让我上了天，来，也该你了。」「站起来，我帮你把衣服脱了，别弄脏了，回去别让你妈妈发现了。」我起身，云姨把我身上的衣物脱掉，又让我坐回沙发，跪在我腿间，把玩我的阴茎。&lt;br&gt;「呵呵，真是童子鸡，光秃秃的，一根毛都没有，这样更好。」云姨俯下身去，一手握着我的阴茎，一手抚摩我的大腿，含住我的龟头，吸啜着它。&lt;br&gt;「咕唧咕唧」的声响从云姨的口中传出。&lt;br&gt;「喔……云姨，喔……喔……好舒适。」&lt;br&gt;由于我第一次做，哪受得了云姨的这种进攻，不大一会儿，有股要射精的激动。&lt;br&gt;「喔……云姨……不行了，我……要射了。」&lt;br&gt;可是云姨并没有把我的阴茎吐出，反而加鼎力度，大起大落的继续套弄我的阴茎，每次都把阴茎整个含出来，并用舌尖上下舔弄我的龟头。&lt;br&gt;几十下事先，我双手按着云姨的后脑，用力往下按，身体一哆嗦，一股股的精液射进云姨的嘴里，又都被云姨吸进肚子里。&lt;br&gt;我逐渐抓紧按压云姨后脑的手，身体仰躺在沙发上，闭上眼睛，喘着粗气。云姨继续温顺地吸啜我的阴茎，就连尿道里的精液都被她吸出。一会儿，云姨似乎以为再也吸不出精液时，才吐出我柔软的阴茎，伸手握住它，渐渐地撸着。&lt;br&gt;「天明，刚才舒适吗？」&lt;br&gt;我也紧张过去，渐渐的睁开眼睛，擡头看着她。只见云姨秀发散乱的披在肩上，脸红扑扑的，小嘴娇喘，带动着胸部一同一伏。&lt;br&gt;我忍不住，把双手伸到云姨的腋下，拖抱着，使她爬在我身上，并情不自禁的吻向她。&lt;br&gt;云姨双手支在我胸前，晃着头部，说：「天明，别，脏，外面有你的精液，等我去漱一下口再来。」「你都不厌弃我的精液，我更没有理由厌弃自己。」云姨被我的言语所感动，不再阻止我，自动送上香唇。由于云姨口腔里有我的精液，而显得十分滑腻，两根舌头如泥鳅般，在外面相互纠缠嬉戏。&lt;br&gt;我一手揉搓云姨的乳房，一手顺着她的脊柱，抚摩她润滑的后背。一会儿，胸前的手向下经过微隆的小腹，离开云姨的阴户，伸出中指，在两片大阴唇间来回弹拨。&lt;br&gt;渐渐的，云姨身躯微抖，收回嗟歎声：「喔……喔……咽……喔……」「天明，我要，到云姨的卧室好吗？」&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;离开云姨的卧室，让我躺在床上，她翘着丰臀，跪在我的腿间。一手握着我已变软的阴茎，扭动着头部，吸啜着龟头。没一会儿，我的阴茎变得青筋狰狞浮突。&lt;br&gt;「天明，你渐渐享用吧，让云姨在下面。」&lt;br&gt;只见云姨，蹲跨在我大腿间，一手扶着我的阴茎，把龟头顶在小穴口，渐渐的往下坐，我的阴茎一点一点的被套进云姨的阴道里。&lt;br&gt;我觉得好爽呀。女人的阴道里，居然这么美妙，好暖活，好紧，阴茎似乎被一圈圈嫩肉紮着。&lt;br&gt;云姨双手撑在我身边，渐渐挺动着臀部，套弄我的阴茎，两个大奶子在我眼前晃动，我忍不住伸手握住，搓揉着。&lt;br&gt;「嗯……天明，用力，喔……」&lt;br&gt;云姨阴道嫩肉五湖四海围着我的阴茎，节拍频密地碾磨着，淫水源源不时泄出。&lt;br&gt;「喔……云姨，好……紧……好……滑呀，好爽呀，太……美了。」「喔……天明，你……别干躺着，当……云姨……蹲下时，你臀部……用力上挺，当……云姨……再提起时，你……渐渐下沈……你的臀部，这样……会更爽。」「喔……天明，对……喔……上挺再使点劲。」「喔……天明，好……你……顶到我花心了，喔喔……」「嗯……哼……云姨，用力……夹……夹我的……鸡巴。」只见云姨欲仙欲死的媚姿浪态，震人心弦的娇吟淫叫，这就是古人说的「尤物」吗，真不敢置信，竟是我和她在作爱。&lt;br&gt;由于射了一次精，这次并没马上觉失掉要射，坚持的也特别长。&lt;br&gt;「喔……天明，你……好强呀。喔……顶的人家……舒适死了。」「哼……云姨，你小穴里……似乎有张……小嘴，在……舔吸我的龟头……喔……」由于云姨在我身上长时间的蹲上蹲下，累得她身上起一层薄薄的汗水，手和腿都没了力气，于是把乳房压着我的胸口，头在我的脸旁磨蹭，臀部只能渐渐的蠕动，套弄我的阴茎。&lt;br&gt;我心里一急，双手环抱她的腰，下身用力的挺动。&lt;br&gt;云姨浑身哆嗦，嗟歎着。&lt;br&gt;「喔喔喔……天明，喔喔喔……」&lt;br&gt;「云姨，你先趴我身上歇会儿，下面看我的。」我于是凝神屏息运气丹田，奋力向上挺动臀部。&lt;br&gt;云姨像滩泥一样趴在我身上，任我挺动臀部，只能收回嗟歎声：「喔……」渐渐的我龟头悄然发麻，发生了快感，觉得有淫液从马眼渗出。我知道我快要到了，于是赶忙加快冲刺速度。&lt;br&gt;「喔喔喔……云姨。」&lt;br&gt;此时，云姨也浑身轻抖。「喔…天明，快，云姨…也要到了，射出去吧。」「喔……云姨，来……来了。」&lt;br&gt;我双手用力扳着云姨的屁股，浑身一抖，一股股的阳精射进云姨的阴道里。在我精液的冲击下，云姨也浑身一抖，那阴精喷洒在我的龟头上。&lt;br&gt;云姨趴在我身上，和我一同喘息着。&lt;br&gt;刚才射精时如羽化登仙般酥爽，跟手淫完全不同。&lt;br&gt;我看着趴在我身上的云姨，肥嫩的屁股，润滑的后背，虽然腰粗了点，但是曲线还是十分美的，凹凸有致。&lt;br&gt;这时，云姨擡起头发现我正在看她，脸微红的问道：「天明，看什么呢。云姨是不是老了。」「云姨，你好美，一点都不老。」&lt;br&gt;「呵呵，小嘴好甜呀。来让云姨起来，打盆热水，帮你擦擦身体。」「好的。」&lt;br&gt;只见云姨站起身来，突然从云姨的蜜穴处流淌上去一条手指长的淫液，荡在腿间。&lt;br&gt;我「呵呵」笑着说：「云姨。」指了指云姨的蜜穴处。&lt;br&gt;云姨擡头一看，赶忙把手伸到裆处，用手兜出小穴，说：「都是你这小坏人害的。」接着，转过身去，扭着肥臀走向浴室。&lt;br&gt;一会</content></item></essay>