<essay><item><title>妈妈的丝袜(10)</title><author>床上伴侣</author><content>的妈妈随着我抽出的动作发出了一声空虚般的淫叫，仿佛是催促着我再继续强奸她。&lt;br&gt;「妳这淫荡的母狗不用急，妳要的大鸡巴这就来了！」&lt;br&gt;将踮着一只脚的妈妈转了半个身子，我双手掰开了还裹着残破裤袜的肥美翘臀，肉茎就往中间的菊花穴狠暴插入！&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊啊啊啊！！」&lt;br&gt;在热水不停的冲刷下，已经看不出来妈妈眼角一串串的是热水或是泪水，只为了满足自己疯狂的肉欲，我一边将手捞住妈妈胸前两粒淫荡的大白奶猛搓，一边下身开始在显然未经人事的菊花穴中艰难的挺进，左脚也顶住了妈妈勉强踮住的那条丝袜美腿紧贴着墙，发疯般的磨蹭。&lt;br&gt;妈咪的菊花穴紧窄得连让手指通过都有困难，更何况我完全是性爱凶器等级的残暴肉棒？我那一丝丝残存的理智让我的凶茎暂缓了暴捅的欲望，停下来看看妈妈的反应。&lt;br&gt;哭叫连连的妈妈却是回过头来给了我妳放心般的媚眼，让我满意的继续重新操作起奸干肛门的暴行。妈咪紧窄的直肠道像是涂满了粘胶般阻止着我肉茎的挺进，夹弄起我的肉棍是让我爽到想要流泪，让我不禁后悔怎么平常都没发现原来强奸肛门是这么爽的一件事？&lt;br&gt;干着美丽的妈妈，让我幻想起如果现在干的是姐姐，是不是也像美豔的妈妈一样让人畅快无比？依依不舍的放开了右边的雪白奶子，将手指猛地插入了妈妈无毛的阴处，不仅后头用大鸡巴疯狂的奸干着，前面也用手指熟门熟路的一起插弄。&lt;br&gt;遭到前后夹攻的妈妈整个人陷入了疯狂状态，哭叫基本上已经变成了高声的淫叫，又高亢又细长，一双漂亮的眼睛睁的老大，嘴角张得开开的，流出不知道是莲蓬头淋下的热水还是口水的液体，爽到了感官崩溃的极限。&lt;br&gt;多重快感下的剧烈性爱狂潮，让妈妈湿热的花径很快的开始一阵阵紧缩，连带的使原本就已紧窄的直肠也收缩得更是让人肉棒发疼。&lt;br&gt;一阵阵淫液瀑布般的从妈妈的花心中爆射而出，我已经爽到极点的肉棒也大力的刺捅妈妈的菊门，准备做最后几下喷射前的冲刺。&lt;br&gt;此时让人意外的事情却发生了。半开的浴室门被一口气推了开来，而推开门的赫然是雨心姐姐。&lt;br&gt;在浴室中淫乱的奸肛暴行下，我完全忘记了姐姐会晚自习回家这档子事，脑子完全陷入了空白，下体却不受控制般的深深捅了最后一下，双手紧掐住妈妈包着撕裂裤袜的一双美臀，龟头暴胀到了最高点，马眼大开向妈妈的直肠里喷射出一道一道浓浊的精液。&lt;br&gt;妈妈很显然的也吓傻了，回过头来瞪大着眼睛望着姐姐完全傻住，但是前穴中的花心却因为我在菊门中的激烈喷射，而再次舒爽得喷洩出了大量的阴精。&lt;br&gt;我与妈妈仍然停留在高潮的馀韵中，姐姐只是张大了美丽的眼睛，不敢相信自己的弟弟与妈妈竟然在浴室中就展开了乱伦的性交，摇了摇头不可置信的往后退去，然后就头也不回的转身跑回了自己的房间。&lt;br&gt;我抽出软化了的鸡巴，一股白浊的男精就从妈妈的菊花穴里淫荡万分的缓缓流出。我很快把妈妈手腕上的丝袜解开，随手拿了条毛巾就往身上一阵乱抹，勉强套上裤子就往姐姐的房间跑去。姐姐已经把房间的门锁上，任我在门外怎么叫唤也不予理会。&lt;br&gt;不一会儿妈妈也裹上浴巾赤脚走了过来，带点哀伤的神情轻轻的倚在了我的肩上，嘴里喃喃念着：「我就知道总有一天会让雨心发现的，只是没想到会是在这种情况下……」&lt;br&gt;「姐姐妳听我说……」&lt;br&gt;「我不要听我不要听！妳们都给我滚开！」&lt;br&gt;房门内传来姐姐声嘶力竭的哭吼声，让我跟妈妈在门外只得无奈的摇了摇头。&lt;br&gt;其实真的，知道迟早会被发现的，只是没想到会是这样当场抓奸的状态吧？&lt;br&gt;尤其是刚刚在浴室中的乱伦淫戏又是如此暴虐，任是谁都无法接受吧。&lt;br&gt;「妈妈妳先回房休息吧，姐姐这边我来就好了……」&lt;br&gt;「嗯……」说罢，我低下头轻啄了妈妈的嘴唇，便让妈妈回了房间睡觉，我则只能坐在姐姐的房间门口，无奈的等待姐姐冷静下来。&lt;br&gt;当我发现自己坐在姐姐房门口睡着了的时候，已经是隔天的早上。姐姐的房间门开着，人看起来已经出门上学了。而我原本裸着的上身多披了件毯子。&lt;br&gt;妈妈还在睡，那帮我盖上毯子的也只会有姐姐了……虽然我跟妈妈乱伦的事情已经被姐姐发现，但温柔的姐姐还是对我很体贴，让我心里暖暖的。&lt;br&gt;只是我自从跟妈妈发生关系之后只在家里发作的恋丝袜癖，似乎又重新变得强烈了。不知是不是因为昨天跟妈妈在浴室中疯狂的强暴演出，让我对姐姐的黑色裤袜开始念念不忘了起来。&lt;br&gt;放学回家在路上看到漂亮的ＯＬ穿着黑色的丝袜，肉茎就开始用力的撑起帐篷，这是已经很久不曾发生的了。在被姐姐发现我跟妈妈的淫乱关系之后，不知怎么的，我发现自己对姐姐更在意了。&lt;br&gt;我怕因为这次的事情而再也看不到姐姐对我温柔的笑，轻敲我的头甜甜的教训我，贴心的教我不会的功课……很多很多复杂的情感不知道何处发洩，却有点变态似的转移到了对姐姐的肉体的迷恋之上。&lt;br&gt;我想干姐姐。&lt;br&gt;我想佔有她的心，佔有她的人，佔有她的一切。&lt;br&gt;自意识到姐姐是个女人之后，这种渴望从未如此强烈，如此在意姐姐，于是想要彻底的将她佔据，是情又是欲。自己觉得，仿佛是种趋近变态的佔有欲。&lt;br&gt;到家之后满脑子所想的只有逮住妈妈扯裂她的高级细致丝袜狠狠的干上一炮。我知道现在疯狂想干的是姐姐，却要在妈妈身上发洩，对妈妈有点不尊重，但我就是觉得妈妈能够理解。&lt;br&gt;很不巧的，妈妈因为昨天的事情闹得有点大，虽然她完全是受害人的身分，公司还是安排她到国外出差一阵子稍微避一下风头。今天要待在公司将未来这一礼拜的事情先做个整理，因此今天晚上基本上就是只有我一个人在家。&lt;br&gt;怎么办？我就挺着这根东西吃饭喝汽水看电视睡觉，有可能吗？&lt;br&gt;以往这种情况我会自动进妈妈的房间打开她的衣柜，找出我喜欢的丝袜爽快的套在无处发洩的肉棒上用力的打一枪。但是现在，我走进的却是姐姐的房间。&lt;br&gt;我打开姐姐的衣柜，翻找起了她所穿的裤袜。其实我知道其中很多都是从妈妈那里直接拿来的，妈妈的裤袜几乎一件不剩的都曾被穿上让我干或打过手枪，甚至还可以在上面看到些许洗过之后已经很不明显的精斑。&lt;br&gt;我就挑了一件最近特别引发我欲望的黑色裤袜。拿出来这件裤袜是全透明的亮光黑裤袜，其实跟天鹅绒的或是不透明的我都一样喜欢，只是姐姐险些被侵犯那天，穿的就是这个样式。&lt;br&gt;我迅速的脱下裤子，凶猛的阴茎已经暴胀到十八公分的兴奋状态，我本要直接将裤袜套上肉棒就开始打手枪，却偶然看到姐姐房间的落地镜，突然想起一个早想尝试的事。&lt;br&gt;我想穿姐姐的制服。&lt;br&gt;这个想法很快的被实践。首先我回到房间找出了一顶去年园游会被那帮杂碎强迫扮女装服务生时戴的黑色长假发（不要问我那时候我们开的是什么店……），然后回到姐姐的房间找出了一套姐姐的白色亮丽制服跟深蓝色制服裙穿上，然后顺着我并不粗也没有长什么腿毛的小腿，开始缓缓的将姐姐的裤袜套上。&lt;br&gt;当裤袜的触感接上我的小腿的同时，那种丝绸般柔顺的快感让我整个脑子都陷入了麻痺的状态。慢慢的将弹性很好的高级黑色裤袜拉上腰部，我顺了顺腿部的丝袜，裹在其中的腿舒服异常。&lt;br&gt;我这才体会到女人的幸福，穿丝袜居然是这么让人心醉神迷的一件事。我并没有穿女装扮女人的癖好，但是现在看着现在镜中的自己，我竟然有种快要融化般的快感。&lt;br&gt;除了比姐姐高一点之外而且没有那个诱人的曲线之外，从镜中影像看来我简直就像是姐姐站在镜子里面。因为我们双胞胎的五官几乎完全一样，戴上假发之后活脱脱就是我平常熟悉的姐姐的脸。&lt;br&gt;我坐了下来轻抚着自己穿上丝袜的腿，幻想就是在摸姐姐性感的长腿一般，看着镜中的自己，仿佛就是姐姐真的在我眼前抚摸自己一般。&lt;br&gt;我隔着裤袜开始套弄起我的肉棒。因为弹性很好的关系，虽然我的鸡巴被丝袜裆部给包得紧紧的，但是还是可以拉起一块让我可以隔着裤袜用力搓弄肉棒的空间。&lt;br&gt;背德跟变装的异样快感冲击着我的脊髓，左手抚摸着穿着黑色裤袜的大腿，右手发狠的套弄着裤袜之下的肉茎。&lt;br&gt;裤袜细致的触感零距离的摩擦在已经发胀成紫红色的巨大龟头之上，使我陷入了一个感官的地狱之中。套弄着裤袜鸡巴的右手越来越快越来越猛，看着镜中的自己，享受着扭曲的性快感。&lt;br&gt;「我爱妳！姐姐！！啊啊啊……！！」&lt;br&gt;随着冲破极限的快感，我发出了一声再也无法忍受的暴吼，被裤袜紧密包复的龟头开始一突一突的强力喷射起来，又多又强劲，甚至射穿了裤袜都还向前飞溅了一段距离，不难想像我当时喷发的力道有多强劲。&lt;br&gt;持续了连续十几下的喷发让整条穿着的裤袜跟前方的地面都洒上了一层又多又白浊的精液。但是，在剧烈的高潮都过去之后，取代而之的却是一阵掏空内心的空虚感。&lt;br&gt;看着镜中那个跟姐姐长得一模一样的人，穿着制服与裙子却在喷满精液的黑色裤袜之下挺着一条半硬的肉棒。肉体上是已经获得快感了，心里却升起一股十分破碎的黑色情绪。&lt;br&gt;今天穿上姐姐的制服跟裤袜手淫的确让我爽得整个人都快疯了，但是以后再也不会想要尝试第二次了吧。也许不是姐姐本人，就真的没办法让现在的我彻底的获得平静。&lt;br&gt;「姐姐……姐姐……雨心姐姐……」&lt;br&gt;闭上眼睛无力的瘫坐在地上，嘴里喃喃的喊着亲爱姐姐的名字。在我自己心里构筑的这个混乱世界，不切实际的期待哪个人来给予我解脱的救赎。&lt;br&gt;妈妈在公司安排之下飞国外出差之后，跟姐姐已经几天没说话了。白天姐姐都一大早出门自然不用说。连姐姐晚上自习结束回家之后，也是洗完澡就回到房间然后再也不出来。&lt;br&gt;短暂的呼吸相同空气的时间，她也一直低着秀气的小脸回避着我。连带着我也把这种沉默的气氛带到了学校。不论是上课下课吃饭放学，我身旁一公尺内就像是凶案现场禁入区，那帮没脑的杂碎也察觉出我的状态有异，为免遭受鱼秧之灾，都很识相的不敢再开我低级玩笑。&lt;br&gt;无时无刻的都想着姐姐，已经快到了发疯的程度。在学校不论做任何事情，都像是没有灵魂的行尸走肉。结果发呆得太过严重，被班导师叫去训话，原本要去办公室，想到不想看导师的臭脸还是躲躲好了，居然连导师约谈都翘了，上课时间自己一个人躲到图书馆去。&lt;br&gt;上课时间的图书馆空无一人，除了偶尔会有老师过来找点资料之外完全不会有人过来。我自己一个人踏着老旧的阶梯上了三楼，那里是专门摆放超过五十年以上的老旧书籍，更是整层楼都空空荡荡，如果不是每天都会有学生来排班打扫，估计灰尘会积得比书柜还高吧。&lt;br&gt;走到了一个我平常翘课装病躲老师专用的深处回廊，就静悄悄的一个人坐了下来。&lt;br&gt;「妳是……？啊……」&lt;br&gt;这时候居然有人？顺着声音来源望去，竟然是上次那个递情书给我的一年级学妹林于苹。一看清楚是她，我就有点慌。其实她长得很漂亮，一头披肩秀发，还有一对很惹人怜爱的水灵大眼。八成在班上也是个数一数二班花级的角色，怎么就喜欢我这种不务正业的傻鸟？&lt;br&gt;「嗨……妳怎么在这里？」我先尴尬的主动打了招呼。&lt;br&gt;「我们国文老师让我来找一点旧资料，倒是妳……？」她很兴奋的笑着，露出一对十分可爱的小虎牙，开心的样子完全看不出来上次在我无厘头的说要回去吃午饭之后难过得哭了的样子。&lt;br&gt;「那……那我不打扰妳了喔。」说罢我便转身脚底抹油准备开溜。&lt;br&gt;「雨扬学长妳……妳别走……！」&lt;br&gt;于苹学妹丢下了手上拿着的两三本书就冲了过来拉住我的手，一双小小的手拉住我的劲道却意外的大，让动弹不得的我有点为难。&lt;br&gt;「嗯……于苹学妹……妳这样我……」&lt;br&gt;「妳还记得我的名字？我好开心！」说罢学妹发出了一阵银铃般的甜笑，然后就突然间搂上来抱住了我的腰部。&lt;br&gt;「雨扬学长……我好喜欢妳………………真的好喜欢好喜欢……」&lt;br&gt;学妹说这话的时候肯定紧张的要命，我甚至可以听到在这安静的空间里，她胸膛里急促的心跳声。&lt;br&gt;「妳是不是讨厌我？」&lt;br&gt;学妹抬起了头望着我，一双闪亮的眼睛水汪汪的，一瞬间难过得眼眶都含满了泪水。我的天，又笑又哭的情绪转变也太快了吧！&lt;br&gt;「没有啊……别这样说……」我逼不得已的伸手轻轻摸着她的头。&lt;br&gt;「妳很可爱也很漂亮啊，应该没有人不喜欢吧。只是我……」&lt;br&gt;「可是我只喜欢雨扬学长！」没等我说完话，抢着截断我的学妹那小巧的嘴都嘟了起来。他妈的，看她这一瞬间那可爱的表情，简直像个天真无邪的天使，看得我都真的心动了！&lt;br&gt;可能是看出我开始有点动摇的迹象，学妹将头又倚在了我的胸口上。&lt;br&gt;</content></item></essay>