<essay><item><title>何不在平凡中堕落(4)</title><author>床上伴侣</author><content>常交谈，互相
打开心扉。我问：「刚才那人是谁啊？」&lt;br&gt;「隔壁楼的一个人，我也不怎么熟。都忘了什么时候认识的。」&lt;br&gt;「那人一看就是一个流氓，没安好心，妈你以后少理他。」&lt;br&gt;「你就不是流氓了？你就安好心了？你那样知道妈有多痛苦吗？」妈突然转
过头狠狠地瞪着我说。&lt;br&gt;经过上几次对话，我已经知道，若是我将责任推在妈身上（确实是她太饥渴
把我错认成爸的），妈会更生气，若是提起她被我操了两次高潮最后甚至主动配
合我，喊让我以后天天操她的事，她会勃然大怒，死的心都有。归根结底，她认
为自己是个优秀的传统妇女，干出这种事实在天理不容，打破了对自己的良好定
位。现在我若再撒盐，就是纯傻子了。&lt;br&gt;「妈，过去的就过去吧。咱们当他没发生过。家家有本难念的经，谁家都会
突然有些困难，但是忍一忍抗一抗，过去就好了。咱们现在冷战能有什么好处？
不如像以往一样，多说说话，那样还好受点。」&lt;br&gt;妈听后一言不发，心有所动。&lt;br&gt;我继续说：「以后的事以后再商量，咱们过好现在，不要让困难击倒。高兴
起来，妈。」妈没听出我那句「以后的事以后再商量」的弦外音，她沉默良久，
突然哭了起来。我赶紧将她拉进怀里，说：「妈，先别哭，路上这么多人，不好。
咱们到前面花园里再说话，行不？」&lt;br&gt;妈顺从地抬起头，她理了理头发，呼一口气，和我若无其事地向前走，我紧
紧抓着妈的手，不禁想以前的想法太畜生了，只要妈幸福快乐，我就是断了鸡巴
又如何？&lt;br&gt;所谓的小花园只不过是比较大的一片树林，几个花坛和一个凉亭而已。大爷
大妈们喜欢在凉亭里乘凉，现在正值晚秋，人也就不多。我和妈走进花园小树林
里，天已经黑得差不多了，没有什么风，一片寂静，树林里只有一对中学生相互
依偎，我停下，抱住妈：「妈，别伤心，多大的难处都会消失。有我在，别怕。」&lt;br&gt;妈又抽抽搭搭地哭起来，女人的眼泪真是说来就来，我只得拍着她的背，不
住地说些没有任何意义的安慰的话。妈在我肩膀哭了一会，哽咽道：「妈知道…
…不都是……你的错……我也有……责任……我太……不要……呜呜……脸
……不要脸了……」&lt;br&gt;我赶紧说：「没有，妈你最伟大，在我心中，你一直是最完美，最好的人。」&lt;br&gt;确实，妈是最完美的人，不仅是精神上，身体上也是。&lt;br&gt;妈继续说：「我知道你看不起……看不起……妈……昨天我那样……你肯定
……看不起我。」&lt;br&gt;「不，我从来没有看不起你，以前是这样，以后更是。」我想说，不要这样
觉得，女人情慾来了都这样，没什么丢脸的，但是终究忍住没说。&lt;br&gt;「呜呜呜……昨天我那德性……没脸活了……最后我也不知道……怎么就…
…那样了……」&lt;br&gt;妈伤心至极，我也心里有疚。黄色小说中描写的母子太不切实际了，哪个家
庭真发生了这样的事，才能知道做母亲的要承受多大的压力和痛苦。妈这时哭声
小了一些，说话也正常了：「其实……我早就觉得活着没意思了。你知道，你爸
那个样子，我原来那么爱他，现在没有了他，就失去了一半自己。我最怕失去你
了，你要是看不起妈，不要我了，我立刻去死。」&lt;br&gt;我一拍胸脯，坚定地说：「我罗英对天发誓，永远爱老妈，永远在她身边，
陪她到死！」&lt;br&gt;妈很感动：「嗯，有儿子在，我活着就有奔头，什么都不怕。你爸爱怎样怎
样，他死了也没关系。」&lt;br&gt;我说：「我不会离开你的！妈，你放心。」说完在她脸上亲了一下。&lt;br&gt;妈推我，但是力气不大，更像是撒娇。她一本正经说：「我们以后只是普通
的母子关系，你绝对不能瞎想。若是让你堕落，妈比死了还难受！我就是为你活
着的，我得病受累都无所谓，你一定要好，一定要正正直直。」&lt;br&gt;我问：「妈，你得病了？」&lt;br&gt;妈看我关心她，终于露出了点笑容：「没有，我就是举例，妈身体好着呢。
就是想说妈是为你活着，一切都是要你好。」&lt;br&gt;我却有点误解妈的话，她要是为我活着，把身体给我多好。这小树林了无人
烟，漆黑一片，若能在这和妈打个野炮这辈子都不亏了。我在心里抽了自己一嘴
巴，把自己扳回正轨。&lt;br&gt;「妈，我也是为你活的。我也想要你好。」我话里有话。&lt;br&gt;妈很感动，她伸出手轻轻抚摸我的脸，头发，眼光中充满爱。&lt;br&gt;「孩子，走吧，回家去。你关心妈，是妈最高兴的事了。」&lt;br&gt;我嗯了一声，牵起妈的手，向回走。我下面蠢蠢欲动，仍想暗示些：「妈，
无论你怎样儿子都不会瞧不起你，你都是我最爱的妈妈。儿子会永远在你身边。」&lt;br&gt;妈一展桃花般的笑容，说：「嗯，妈真高兴。」&lt;br&gt;然后，我们怀着不同的心情携手回家。妈很高兴，我有些失落。&lt;br&gt;第三章&lt;br&gt;我终于和妈恢复了正常的关系，我很庆幸，但是对这种关系，只过了两天，
就不满起来。那一晚我得到了巨大的满足，尔后两天虽然看见妈仍吞口水，也只
不过是以往的正常意淫。但是第三天，性慾大涨，比以往任何时候都要厉害。&lt;br&gt;我开始蠢蠢欲动，但是绝不敢有任何明显的举动，更不要说霸王硬上弓了。&lt;br&gt;我时不时暗示一下，妈基本都没听出来，听懂了一两句，也是置之不理或者
瞪我一眼把我数落一顿。其实我觉得妈很是意动，每次在我的暗示下，看向我的
眼睛彷彿都要滴出水来，毫无疑问，那两次高潮她绝对忘不了，现在对我也绝不
是普通的儿子情感，只不过该死的封建思想束缚太深。&lt;br&gt;我在网上看了大量的文章，有专门描写如何勾引母亲的黄色小说，虽然大部
分是满足幻想的纯肉文，但是有些方法是真的可取，还有我看了很多比较科学的
书，心理学较多，毕竟擒贼擒王，攻心为上。谈不上有什么大的计划，循序渐进
吧，听天由命。&lt;br&gt;我不再进行进行暗示或用语言挑逗母亲，反而时不时摆出一副浮躁心焦，心
神不宁的样子，母亲问我怎么回事，有啥心事，我欲言又止，始终不肯告诉她。&lt;br&gt;而且我开始在母亲面前裸露身体，以前母亲摆出无所谓的态度，但是现在我
洗完澡只穿一条内裤出来时（在浴室将鸡巴撸至半勃起状态，将内裤填充鼓胀但
不要支起小帐篷），母亲会严肃地骂我：&lt;br&gt;「把衣服穿上！像什么样子！」&lt;br&gt;我一边用毛巾擦头一边正对着她，很窄的三角内裤将半勃起的鸡巴轮廓完全
显露出来，大片阴毛张牙舞爪地在外面挑衅示威。&lt;br&gt;「怎么了！妈，家里就咱俩，没有外人。我刚洗完澡嫌热。」&lt;br&gt;「我虽是你妈，但也是女人。你这样是耍流氓知道嘛！穿上衣服去！」妈脸
色绯红，我看见她一直努力注视我的眼睛，但是还是忍不住偷偷瞟了一下我的下
体，脸更红了，也更加愤怒，似乎知道我在想什么，但是肯定难于启齿。&lt;br&gt;「以前啥事没有，现在这么多事！」我不满的丢下句话，转身向卧室走去。&lt;br&gt;倒不是我真的太听妈的话，而是在她的注视下，我忍不住勃起了，小弟弟迅
速支起一个大帐篷，从侧面看已经能看到粗壮的阴茎根部。此刻我不能太过分，
须知欲速则不达。我侧身走的时候，回头看了一下母亲，她正狠狠盯着我的下体，
看我看她，立刻扭头看电视，一言不发。我心中大喜，知道母亲虽然传统，但在
这如狼似虎的年纪，不被慾望支配是不可能的。真要感谢久不回家的老爸，你去
外面玩女人去吧，我帮你照顾老妈。&lt;br&gt;第二天早晨，我故意大敞着房门，大字摆开躺在床上，将内裤拨歪，鸡巴怒
气冲冲地指向天空。妈叫了我三次我始终不答应，终于忍不住进我房里喊我。我
闭着眼不知道情况，只能听见妈走了几步便停下不动，继而呆了好长时间。我估
计妈一定正在目不转睛地看着我勃起的阴茎，于是更加硬了。我的鸡巴中等偏上
大小，十五六厘米，但是龟头很大，虽然我人很白，但是鸡巴比较黑，龟头黑紫
黑紫的。我感觉已经过了十秒钟时间，但是始终没有听见妈走动的声音，鸡巴硬
的要爆开，感觉甚至有液体从马眼渗出。又过了几秒，我实在忍不住了（现在一
动不能动，实在度日如年），呓语几声，翻个身，睁开眼睛，只见妈脸红的像煮
熟的虾子，一动不动站在那里，两只手紧紧抓着一块抹布。她看我起身，生气的
大骂我：「快起床！懒成猪了！还要不要脸！」然后转身快步逃走。&lt;br&gt;我心里哈哈大笑，懒成猪和不要脸有什么关系。感觉自己真的有希望，幸福
无比。&lt;br&gt;妈开始刻意回避我，除了吃饭和我在一起，其他时间都不打扰我，自己做自
己的事（原来妈总希望和我一起，逛街，谈心看电视，很缠人）。我故意找些理
由进她的房间，比如问我的某件衣服洗没洗，当然了，进去时都是只穿一条内裤。&lt;br&gt;妈每次都红着脸把我骂出来，但是她也无可奈何。从这种行为我获得巨大的
心理快感，调戏母亲和操母亲是两种完全不同的感觉。&lt;br&gt;终于，几天后，境况改变了。我洗完澡，厚颜无耻地站在妈面前，出来时我
将鸡巴撸至完全勃起，几天的无耻行为将我的脸皮练得更厚了。我刚要开口和妈
说话，妈板着脸喊道：&lt;br&gt;「过来！」&lt;br&gt;我一愣，想让我过去就过去呗，正合我意。于是挺着胯下大将军耀武扬威地
走了过去，妈坐在沙发上，我走到她面前，看着她丰满的身材，鸡巴又硬了三分。&lt;br&gt;她仍穿着那件紧身毛衣，可是无论她怎么遮掩都掩盖不了她有一对大乳房的
事实，反而让我更兴奋，倒是下身穿了一件休閒短裤，那种男式及膝的，我很奇
怪她为什么穿这个（诸位应该很少见女人穿成这样），但倒也不难看，底子好就
算自暴自弃也能迷倒众生。现在连我的脸都红了，妈坐在沙发上离我不过半米远，
我把鸡巴挺在她脸前，好像她要为我口交的样子。我真是胆大包天。&lt;br&gt;妈看我这样，一巴掌狠狠拍在我大腿上，骂：「你要不要脸！坐下！」指着
旁边。&lt;br&gt;我嘿嘿一笑，过去坐下。&lt;br&gt;妈从身旁拿过我的一件短裤，眼睛直视前方，看也不看我，说：「穿上！」&lt;br&gt;「妈，热啊！屋里不是外面，我刚洗完澡你又要我出汗？」&lt;br&gt;「你穿不穿！」妈声色俱厉。&lt;br&gt;我吓了一个哆嗦，赶紧拿着短裤穿上，梆硬的鸡巴照样把短裤顶出一个凸起。&lt;br&gt;我穿完短裤，嬉皮笑脸地说：「妈，啥事啊，有何让儿子效劳的？」&lt;br&gt;妈沉默着不说话，似乎在组织语言，似乎是欲言又止。我知道妈并不会非常
决绝地排斥我，因为她虽然出生书香世家，但并不很愚昧保守。我曾在她的电脑
里看见过一些书本文件，皆是禁书，比如劳伦斯的《儿子与情人》和渡边淳一的
《失乐园》。我知道《失乐园》只是一部比较大胆的爱情小说，但并不知道《儿
子与情人》是什么。网上一查，大吃一惊，没想到妈竟这么开放，这种书都看
（谁知道她看没看）。其实想想也是，读书越多思想越开放，保守的基本都是那
些愚昧的大叔大妈。因此我蠢蠢欲动，死死抓住不多的机会。&lt;br&gt;过了一会，她终于开口，轻歎一声然后说：「妈知道你想什么。」&lt;br&gt;我以为她要将我骂一顿，然后定下在屋中要穿衣的规矩。没想到开门见山，
我一时倒不知怎样回答。是极力否认？还是跟她来个大胆坦白？&lt;br&gt;妈继续说：「英英，你了解妈不？」&lt;br&gt;我摸不着头脑，支支吾吾。&lt;br&gt;「妈虽然是个女人，但是一直以来，比男人还傲气。」&lt;br&gt;「嗯，妈你长得漂亮，傲一点是应该的。」&lt;br&gt;妈不回答我，继续说：「有什么心事，我从来不跟别人说。就是你姥姥姥爷，
你舅舅和你姨，我也不说。我只是让所有人知道，我过得很好，很幸福，不用他
们担心。你爸在外面鬼混，我说是为你忍了，其实也有我放不下面子的原因。若
是让别人知道我被你爸嫌弃，或者我和你爸离婚，那我的尊严全没了。别人怎么
想你妈，对你妈很重要。」&lt;br&gt;我嗯了一声，不知道她想表达什么。&lt;br&gt;「我这么多年，是扛过来的。外人看着你妈幸福，其实眼泪都流干了。你去
外地上大学后，我守着空屋子，想死的心都有。你知道吗，四十岁的女人看着心
淡了，其实最渴望有朋友，有人陪。」&lt;br&gt;她停顿了一下，说：「其实……说白了，也希望有人爱，怕寂寞。你……你
懂吗？」妈紧咬嘴唇，不敢看我。&lt;br&gt;我自然懂她的意思，心里波涛汹湧，难道要成功了？&lt;br&gt;「妈，我懂，我陪您，我来爱你。」&lt;br&gt;「不！不！」妈神色慌张，「我的意思是，妈……唉，我知道你对那个，也
……也有经验了。应该懂得，妈这年纪，心里寂寞的很，经不起诱惑。但是……
但是我是你妈，不能那样。如果那样，即使别人不知道，我自己也会看不起
自己。&lt;br&gt;一个人最重要的就是自尊自爱，我二十多年来受了这么多苦，全是为了保留
最后一点自尊。如果……如果那样，我最后一点自尊也没了。我</content></item></essay>