<essay><item><title>跟儿子性交怀孕</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;　我是个三十八岁的主妇，丈夫四十六岁，还有一个十八岁的儿子。&lt;br&gt;丈夫在一个大工厂工作，每月有一半以上的时间上夜班，不在家里睡觉。于是今年五月就出了事。&lt;br&gt;五月十七号，是儿子十八岁生日，举行了热闹的生日派对。丈夫上夜班，只有我跟儿子两人在家。&lt;br&gt;那天夜里，我可能是喝多了啤酒，到洗手间小便。回我自己的房间的时候，看到儿子的房间还有光亮。&lt;br&gt;这么晚了，还在用功，我悄悄推开门。没想到儿子脱了短裤，躺在屋子中间的床上，左手拿着我的三角裤放在鼻子上闻，右手握着阴茎上下动，正在舒服地手淫。&lt;br&gt;头一次看到儿子手淫，吃了一惊。但是心里想，男孩子到时候都要手淫的，要提醒他注意。&lt;br&gt;我对他大声说，你在干什么呢？&lt;br&gt;儿子听到我的话，右手停下来，说了一声，出来了，接着扭头朝向我这边。&lt;br&gt;刹那间，只见儿子的阴茎喷射出精液，落到他的肚子上。&lt;br&gt;妈妈，对不起，儿子对我赔礼说。&lt;br&gt;快把我的三角裤还给我，把肚子上的东西擦掉，我说。&lt;br&gt;儿子用三角裤擦拭喷射在肚子上的精液，对我说，都是妈妈的不对。说着，把我按倒在床上。&lt;br&gt;我当时狼狈不堪。我说，不能这样，快住手。但是，在体力上到底不是十八岁的儿子的对手。&lt;br&gt;儿子卷起我的上衣说，我一直就喜欢妈妈。都是妈妈这对柔软的大奶子的错。他一面说着，一面抓住我的胸脯，开始舔我的乳头。&lt;br&gt;我说，你做这种事情，我要告诉你爸爸。快住手，我不会跟爸爸说。&lt;br&gt;但是，儿子说，你要是能对爸爸说，就说好了。说着，开始舔我的上半身。&lt;br&gt;我渐渐开始觉得有种奇怪的感觉。&lt;br&gt;妈妈真漂亮，啊，奶头挺起来了。妈妈也有感觉了，儿子说着，我却开始流泪。&lt;br&gt;儿子终于把手放在我的三角裤上，开始慢慢给我脱下来。&lt;br&gt;我流着泪说，好孩子，住手吧，求求你了。&lt;br&gt;儿子说，我喜欢妈妈。漂亮，真好。听到这些话，我失去了抵抗力。&lt;br&gt;我用双手捂住脸，让儿子随意做下去了。&lt;br&gt;把我的三角裤子脱下之后，儿子把我的腿曲起来，开始看我的阴部。&lt;br&gt;太棒了，太妙了，儿子说着，开始舔我的阴部。&lt;br&gt;妈妈刚小便过。有小便味，儿子说。透过小便味，能闻到妈妈的味道。跟三角裤的味道一样。&lt;br&gt;我已经不行了。儿子慢慢转动身体，把阴茎凑到我脸附近。刚才手淫过的阴茎，比丈夫的还挺，龟头又开始流出透明的液体。&lt;br&gt;不知道什么时候，我伏到儿子身上，添起他的阴茎来。&lt;br&gt;儿子说，妈妈，我想跟妈妈性交。&lt;br&gt;我说，这种事，你一定要对爸爸保密……&lt;br&gt;绝对对爸爸保密，儿子说。&lt;br&gt;我握住儿子的阴茎，引导他来到阴道口，慢慢坐下去。&lt;br&gt;儿子的阴茎粗大而温暖，缓缓进入我的身体。我开始上下活动起来。儿子说，啊，妈妈，好舒服。&lt;br&gt;我也禁不住大声呻吟起来，开始加快上下运动。&lt;br&gt;不知道过了多少时候，儿子说，妈妈，要来了。&lt;br&gt;我立刻停止上下运动，要用手拔出儿子的阴茎。但儿子抓住我的双手，使我无法把阴茎从阴道中拔出来。&lt;br&gt;我对儿子说，在里面射精，会弄出小孩来的，快出来。&lt;br&gt;但是，我已经感到，我话还没说完，精液就在我腹中喷射出来了。&lt;br&gt;我扑倒在儿子身上。记得儿子也象是很安心地说，妈妈，我现在失去的童贞。&lt;br&gt;我慢慢抬起身子，让儿子的阴茎脱出阴道。&lt;br&gt;儿子的精液和我的阴道分泌液混合成白色的液体，从阴道里□□流出，流到床单上。&lt;br&gt;我温和地对儿子说，今天的事就到此为止。绝对要对爸爸保密。&lt;br&gt;说完，我拿着那条儿子用来手淫的紫色三角裤，走出儿子的房间。&lt;br&gt;今年五月十七号跟儿子儿子发生了关系，并向大家做了告白。现在再接着写一点。&lt;br&gt;说起来不好意思，我跟丈夫一个月平均只性交两次，几乎每次都是丈夫在我体内射精。&lt;br&gt;自儿子出生以来，一次也没有出现避孕失败的事情。即便是在排卵危险期内跟丈夫性交，也是常常让他在我体内射精，但是从来没有出现意外怀孕。&lt;br&gt;说起跟儿子的关系，那一天发生关系之后，并没有到此为止下不为例。&lt;br&gt;丈夫上夜班，我跟儿子独自在家的时候，每次他都是要到我的房间里来，要求我的身体。&lt;br&gt;我从五月十七号之后，也把儿子不再看做是孩子，而是一个男子。跟儿子第二次性交之后，便总是要求他戴避孕套。&lt;br&gt;但是，五月下旬没有来月经。六月中旬，到药房去买了妊娠检查药。&lt;br&gt;怀着不安的心情把试纸放到尿液里蘸湿，等了三分锺。结果是阳性，就是说有妊娠了。&lt;br&gt;相隔十八年再次怀孕，我半忧半喜。第二天到附近妇产科医院做了检查。&lt;br&gt;恭喜恭喜。现在是三个月，预产期是明年二月十号，大夫说。&lt;br&gt;由于担心丈夫吃惊，暂时对他保密。不过，从医院回来对儿子通报了怀孕的事。&lt;br&gt;我对儿子说，要对爸爸保密。我来跟他说。&lt;br&gt;从今天来看，当时应当马上告诉丈夫。&lt;br&gt;自确证怀孕之后，跟儿子性交就不再戴避孕套了，感觉十分舒服。&lt;br&gt;八月中旬，跟丈夫性交的时候，丈夫说，最近你的乳晕黑起来了，而且肚子大了，怎么回事？&lt;br&gt;我说，对不起，我一直对你保密。明年二月十号我要生孩子了。&lt;br&gt;丈夫一听到这话，马上停止跟我性交，然后跟我说，我也跟你保了密，三年前我做了绝育手术，是弄不出孩子来的。&lt;br&gt;丈夫接着说，所以，绝育手术之后，我知道跟你性交，不会让你怀孕，因此就一直很放心……。&lt;br&gt;这番话，一下子让我想到了五月十七号的恶梦。&lt;br&gt;丈夫又说，你，肯定是在我上夜班的时候跟人胡来。是跟谁？说！但我无论如何也说不出是跟儿子。&lt;br&gt;丈夫随后收拾了一些换洗的衣服离开了。&lt;br&gt;儿子随后问，爸爸为什么现在就去上班了？&lt;br&gt;我无法回答，只是哭。&lt;br&gt;那一夜，我一夜没睡，等丈夫回来。他没回来。&lt;br&gt;我想，肚子里的孩子，是儿子的孩子。还是早打胎吧。&lt;br&gt;第二天，我跟大夫说了，要求堕胎。妇产科医院的大夫说，已经五个月了，不能堕胎。&lt;br&gt;从医院回来，我到儿子的房间里，对他说，使劲搂抱妈妈，就这样让儿子头一次轻柔地抱着过了一夜。&lt;br&gt;丈夫自那以后到一个女同事家去过日子去了，再也不回家了。&lt;br&gt;现在我怀着孕，顺利地进入第七个月了。我也决定生下跟爱子做爱得来的孩子。&lt;br&gt;由最初激烈的性交到怀孕，三十九岁生孩子，孩子会不会有什么先天的残疾？想到这里，就提心吊胆。再想到跟自己的儿子生出孩子来，有时候也想自杀。但是，我儿子总是给我安慰和鼓励。&lt;br&gt;下面的话都是在发生母子性关系之前没有说过的。&lt;br&gt;我当时常常偷偷拿母亲的内裤手淫。最让我兴奋的是从洗衣机里拿出刚换下来的内裤。三角裤发出的特殊的气味，好闻得不得了。&lt;br&gt;但是，我前天让母亲给发现了。当时我在我自己的房间里，裸着下身在手淫。我一面看着成人录像，一面嗅着母亲的内裤。&lt;br&gt;因为是戴着耳机，一点也没注意到母亲进来了。&lt;br&gt;母亲一把扯下耳机，用耳机使劲打我的脸。&lt;br&gt;你这是干什么？她十分生气地说。&lt;br&gt;到了这个地步，我连辩解的馀地都没有了，于是便哭着跟母亲诉说了我对她的思念。&lt;br&gt;母亲听了，样子好象很为难。&lt;br&gt;昨天晚上，她来到我的房间要我发誓，以后不要做那种变态的事了。&lt;br&gt;然后，母亲对我说，脱下裤子，躺到床上。真是奇怪啊，我想。&lt;br&gt;趁母亲没改变主意，赶快脱下裤子，顺从地躺到床上。&lt;br&gt;母亲说，那种事以后绝对不能做了。她反复说了好几次，同时用手轻巧地撸起我的阴茎来。&lt;br&gt;我觉得很舒服，很快就射精了。&lt;br&gt;母亲用软纸把精液擦拭干净，接着就出去了。&lt;br&gt;今天早上见到母亲的时候，看她象没发生什么似的跟往常一样做早饭。&lt;br&gt;想到自己跟母亲共有一个大秘密，真是欢喜。&lt;br&gt;</content></item></essay>