<essay><item><title>撞见女儿在自慰，我用肉棒把她餵(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;前言：&lt;br&gt;觉得这个标题取得不太好…跟故事想表达的感觉有点偏差。可是想不到其他适合的，只好将就一下。&lt;br&gt;－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－&lt;br&gt;以前年轻的时候爱玩，在外面认识了一个同样爱玩的女孩子，两个人认识没有多久就发展到了最后一步。那时候不懂什么避孕措施，两个年轻人沈迷于肉体的欢愉之中，经常找到机会就来一场狂野激情的性爱。&lt;br&gt;没多久女孩子就怀了孕，被家里的人发现了异状。于是在女方家长的压力下，我们两个人登记结婚。在我１０多岁的时候，就这样结了婚，当了爸爸。&lt;br&gt;可是婚后老婆一样爱玩，并没有因为结了婚、生了女儿而收心，还是经常流留在外，直到三更半夜才回家。我们为这件事吵了不少次，可惜老婆还是没有改变她的想法。终于有一天，因为这件事又吵了一架，老婆跑出门后就没有再回来过。&lt;br&gt;我的爸妈对我没办法继续升学，必须要工作养家的事有些不高兴。现在老婆跑了，更是经常当面指责我当初的错误。而岳父、岳母原本对我这个搞大他们女儿肚子的人就没什么好脸色，现在女儿不见了，让双方还能保持来往的桥樑也没了，彼此的关系自然一落千丈。&lt;br&gt;于是两方家长不约而同的对这件事保持冷淡的态度，没人伸手帮忙的情况下，我只能自己一个人独力照顾抚养女儿。幸好我的体格还算不错，还能做些粗重的工作，养活自己和女儿。&lt;br&gt;因为没有其他人帮忙照顾女儿，我只能事事自己动手。包括餵奶、换尿片、帮女儿洗澡等等，样样都要自己来。从一开始什么都不懂的手忙脚乱，到后来的轻松熟练，中间不知道经历了多少汗水。&lt;br&gt;女儿一天天的长大，餵奶、换尿片自然不再需要，不过帮女儿洗澡的习惯，一直到女儿现在上了高中，还是继续保持着。我们经常互相帮对方擦洗身体，然后一起泡在浴缸里，听女儿讲些她在学校里发生的事。&lt;br&gt;跟一般处于青春期的少女不同的地方，比起同学与朋友，女儿更喜欢拉着我陪她出门逛街。因此女儿的衣服都是我陪着她去买的，就连内衣也不例外，所以我也知道女儿现在是丰满的Ｃ罩杯。&lt;br&gt;而我休假的时候，也会主动带女儿出门走走逛逛。在外面女儿总是喜欢挽着我的手臂，还不时亲腻的靠在我的身上，一点也不在意自己坚挺丰满的雪乳和我碰触。我因为长相看起来比较稚嫩，有时候别人看到我们亲腻的姿态，还会被误认是一对情侣。&lt;br&gt;前阵子女儿跟我说，觉得最近胸罩变得有点紧，可能是胸部又变大了。当我问起女儿，胸部怎么又变大了的时候，女儿语带抱怨的对着我说：都是爸爸帮我洗澡时，老是在胸部停留太久的关系。&lt;br&gt;几天后我带女儿出门逛街，路经一间内衣店的门口时，女儿喊着刚好可以换新内衣，还把我给硬拉了进去。说是要爸爸帮她鑑定一下，穿在身上好不好看。&lt;br&gt;仔细挑了几件觉得好看的内衣，进到试衣间里试穿。女儿每换好一件，就拉开帘幕，对站在外面的我摆出各种姿势，问我觉得好不好看。偶而还会抛出一两个略显青涩的媚眼，虽然性感的韵味不足，但搭配上被胸罩衬托的丰满雪乳，和那条深深的乳沟，还是让我看得胯下肉棒忍不住翘了起来。害我拼命弯着腰，都不敢在店里面站直身体。女儿看了没有良心的拼命偷笑，一点都没意识到谁是罪魁祸首。好不容易等到女儿选好了内衣，最后在女店员怪异的眼神注视下，我迅速结完帐，拉着女儿逃出了内衣店。&lt;br&gt;因为老婆跑出去后没再回来，我没了可以亲热的对象。也没有再交新女友，怕女儿觉得被其他人抢走爸爸的关爱。也不喜欢到外面花钱找女人，所以就干脆都在家里自己解决，还不小心被女儿撞见过好几次。&lt;br&gt;有天晚上我在房里，光着身体坐在电脑桌前，头上戴着全罩耳机，看着电脑里的Ａ片，握住自己的肉棒打手枪，释放积存了好几天的慾望。&lt;br&gt;突然女儿从背后搂住我的脖子，整个人贴到我的背上。我伸手取下全罩耳机，回头看着女儿。&lt;br&gt;「宝贝，有什么事吗？」&lt;br&gt;平常都和女儿一起洗澡，彼此的身体看习惯了，我也就没有慌忙的急着遮掩自己勃起的肉棒，任由它硬挺昂首的曝露在女儿的视线之下。当然我和女儿一起洗澡的时候，很少会有反应，女儿也不常看到我肉棒勃起的样子。&lt;br&gt;女儿将头枕在我的肩膀上，眼睛低低的看着在那摇头晃脑的肉棒，没有开口回答我的问题。女儿看了一会儿后，好奇的伸手握住我的肉棒，学着印象中我自慰的动作，慢慢的前后撸动我的肉棒。&lt;br&gt;我被女儿细嫩的小手触感弄得忍不住低吼一声，加上紧贴在背上丰满挺翘的胸部，随着撸动的动作而不时挤压贴靠，更是加强了感官上的刺激。虽然女儿的动作非常生涩，但我最后还是在小手持续的撸动下，喷洒出了大量的白浊精液。&lt;br&gt;没想到女儿将沾到精液的食指，举到自己的眼前观察，还伸出可爱的小粉舌，舔了一下手指上的精液。看到女儿伸出舌头，把精液捲入小嘴时，我感觉自己的肉棒又再次蠢蠢欲动，一跳一跳的渐渐充血。还好女儿舔过手指上的精液，皱着眉头留下一句：「奇怪的味道」，然后就离开了我的房间。不然让女儿看到我又立刻勃起，不知道会有什么想法。&lt;br&gt;一天晚上，我经过女儿的房间时，想看看女儿正在做些什么。因为我和女儿之间的相处模式比较轻松随意，所以我直接就推开房门走了进去。没想到看见女儿一丝不挂的半坐在床上，两条腿张开成Ｍ字形，一手撑在床上，一手正摸抚着自己的小穴在自慰。&lt;br&gt;看到我突然走进来，女儿惊呼一声，撑在床上的手立即盖住自己的小穴。少了撑在床上的手，女儿的重心往后一倒，身体躺到了床上。头却抬着高高的，睁大着眼睛望着我。胸前两团浑圆饱满的雪乳，在两条手臂的挤压下，在中间挤出一条又深又长的乳沟。&lt;br&gt;女儿的裸体每天洗澡都会瞧见，所以现在看到女儿光着身体自慰，我心里也没有什么邪恶的念头。走到床边坐下后，我伸手摸向女儿的头，宠溺的揉着她的头发。&lt;br&gt;「宝贝，妳在做什么啊？」&lt;br&gt;「讨厌啦～爸爸不是都看到了，快点出去啦…」&lt;br&gt;我出其不意的伸出手指，在女儿合拢的双臂间探出头来的粉红蓓蕾上轻点一下。惹得她脸颊鼓鼓的，娇嗔的瞪视着我。我得意的哈哈大笑，很是享受这种和女儿之间没有隔阁、轻松融洽的氛围。&lt;br&gt;「好好好，爸爸马上离开，让宝贝可以继续做羞羞的事情」&lt;br&gt;玩闹过后，我正准备起身离开女儿的房间，让女儿可以在房间里做她自己想做的事。女儿却突然伸手拉住我，一脸欲言又止的样子。&lt;br&gt;「宝贝，怎么了？」&lt;br&gt;女儿咬着自己的嘴唇，心里犹豫不决，最后还是决定请我帮忙。&lt;br&gt;「爸爸…你能不能帮我看一下？」&lt;br&gt;「宝贝要爸爸帮忙看什么东西？」&lt;br&gt;「我…我刚刚自慰的时候…手指不小心弄得太里面…现在下面有一点点痛…不知道是不是…把处女膜弄破了…爸爸能不能…帮我看一下？」&lt;br&gt;「喔，好啊」&lt;br&gt;说完我爬上女儿的床，跪趴在女儿的两腿之间，将头凑到女儿的小穴前。只是女儿刚刚一拉住我的手，又立刻将手放回小穴前面遮着。现在女儿的两只手都遮挡着小穴，我什么也看不到。&lt;br&gt;「宝贝，妳的手全挡住了，这样爸爸看不见啊」&lt;br&gt;女儿害羞的慢慢移开手掌，虽然每天和爸爸一起洗澡，爸爸都能看见自己的身体。但是这么近距离让爸爸观察自己的小穴，还是让她觉得脸红不已。&lt;br&gt;女儿双手慢慢的移开，小穴也一点一点展露在我眼前。只见一些幼细的黑色绒毛，稀稀梳梳的分布在小穴上方。可是女儿没有被人开垦过的小穴，外面的两片花瓣却是紧紧密合着，根本看不见里面的样子。&lt;br&gt;我左看右看，看了老半天，还是看不到女儿的处女膜。我还在努力想要看穿外面的小花瓣，女儿却是已经忍不住羞意，开口催促我了。&lt;br&gt;「爸爸，你好了没，有没有看到啊…」&lt;br&gt;「宝贝，妳的小花瓣合得太紧，爸爸看不到里面的状况」&lt;br&gt;「啊…那怎么办？」&lt;br&gt;虽然是女儿主动要我帮忙，但是要我这个当爸爸的，伸手去扒开女儿的小穴，好像也不是那么恰当，所以只好让女儿自己动手了。&lt;br&gt;「宝贝，妳自己用手把小穴拨开吧，这样爸爸才看得到里面的处女膜还在不在」&lt;br&gt;听到我提出的要求，女儿的脸蛋瞬间通红。刚刚一时冲动，要爸爸帮自己检查，已经让她觉得很难为情了。现在还要她自己动手把小花瓣拨开，让她感觉自己的脸上好像在冒着蒸气。&lt;br&gt;女儿有些为难的看着我，根本没有想过自己有一天要在爸爸的面前，这样大张着双腿，还要自己拨开小花瓣，让爸爸观察小穴。&lt;br&gt;不过最后女儿还是扭捏的按住了自己的花瓣，将还沾染着蜜汁的小花瓣慢慢往两旁分开。原本一条密合的小缝，就这样慢慢的扩大，小穴内的风景也逐渐显现眼前。看爸爸睁大着眼睛观察自己的小穴，女儿羞极的转过头不敢继续看我，脸上的红晕也漫延到了脖子上。&lt;br&gt;两片粉红色的花瓣，随着女儿急促的吸呼一张一合。里面的小穴嫩肉，并没有因为女儿停下自慰的动作而变得干燥，依然在紧张的心情下，被刺激的分泌出点点蜜汁，将女儿的小穴花径沾染的溼溼亮亮。&lt;br&gt;只是女儿往两旁拨开的幅度并不大，我看了半天还是没有看见女儿的处女膜。&lt;br&gt;「爸爸…你看到了没…我的处女膜还在不在？」&lt;br&gt;「宝贝，妳把小穴再拨开一点，爸爸还是没看到妳的处女膜」&lt;br&gt;女儿听了更加觉得害羞，自己都已经忍着羞意，拨开小穴让爸爸观察了。没想到爸爸竟然还觉得不够，还要求自己再拨得更开一点。不过想到是自己请爸爸帮忙，女儿还是按照我说的话，双手颤抖着将自己的花瓣往两旁拨开更大的幅度。&lt;br&gt;随着小穴肉缝的完全开启，终于让我看清小穴之中的风景。眼前的小穴嫩肉呈现着迷人的粉红，小穴内壁像在呼吸似的一张一合，散发着诱人的淫糜气息。透明晶亮的爱液，随着张合的动作，缓缓的往外流淌，将小穴花径渲染得更加晶亮动人。眼前的美景让我看得有些忘乎所以，心里不禁湧起一阵激动，呼吸不由自主的开始加重，粗重的呼吸不停喷吐在女儿的小穴上。&lt;br&gt;感觉爸爸和自己的小穴是如此靠近，加上阵阵温热的鼻息不断吹向小穴的嫩肉，让她身体发出一阵阵颤栗，却又感觉到一股异样的刺激，小穴不自禁又分泌出更多的蜜汁。察觉到自己在爸爸的注视下，身体竟然产生了反应，小穴变得溼淋淋的，女儿的脸蛋此刻就像是熟透了的苹果。&lt;br&gt;在这一瞬间，我好像隐约闻到一股清香淡雅的气息，仔细分辨了一下，发现居然是女儿流出的蜜汁所散发的味道。那股芳香一直在我的鼻间飘荡，配合着眼前女儿小穴的美景，不停刺激着我的慾望，让我感觉到一股冲动。然后像是着了魔一样，不经思考的伸出舌头，在女儿的花蒂上轻轻扫过。&lt;br&gt;被我这么一个突然的袭击，女儿像是触了电似的一阵颤抖，小穴里也湧出了更多的蜜汁。&lt;br&gt;「啊～爸爸你怎么突然舔我那里…快点帮我看啦…我这样子觉得好害羞…」&lt;br&gt;女儿这么一喊，我才意识到自己刚刚做了什么，我竟然舔了自己女儿的小穴！我连忙收起自己荡漾的思绪，打起精神专心观察起女儿的小穴。仔细看了一阵，终于在小穴的深处，看到那一层透明的薄膜。&lt;br&gt;「宝贝，妳的处女膜没破，还好好的」&lt;br&gt;「喔，那就好…谢谢爸爸」&lt;br&gt;完成女儿拜讬的事，我赶紧抬起头离开女儿的小穴周围，深怕自己再多看一眼的话，还会再做出其他出格的举动。&lt;br&gt;我将头抬起之后，女儿也不遮掩了，任由自己的浑圆雪乳和粉嫩小穴裸露在我眼前。反正刚刚最羞人的举动都做了，小穴也全给爸爸看光了，现在再遮遮掩掩好像有点多馀。&lt;br&gt;我收拾好自己变得有些燥动的心情，正要起身离开女儿的房间，没想到女儿又一次拉住了我。我的眼神不经意扫过一遍女儿玲珑浮凸的赤裸身躯，最后停留在女儿的脸上，不知道女儿拉住我又有什么事。&lt;br&gt;「爸爸～你刚刚把我都看光光了，现在就想跑掉，这样太不公平了！」&lt;br&gt;「那宝贝想要爸爸怎么办？」&lt;br&gt;「嗯～爸爸把衣服都脱掉吧，我也要看一次爸爸的裸体」&lt;br&gt;「呵呵，宝贝每天洗澡都在看，还看不腻？」&lt;br&gt;「哼！我不管，谁叫爸爸突然跑进人家房间，还看到人家自慰，我也要看回来」&lt;br&gt;「好好好，宝贝别生气，爸爸脱就是了」&lt;br&gt;反正我每天都和女儿一起洗澡，在女儿面前脱光衣服也没什么心理压力。于是我在女儿的面前，动作自然的脱掉身上一件件衣服。只是和往常不一样的是，刚刚近距离观察女儿的小穴，又舔了一下女儿的花蒂，清香的处女蜜汁和粉嫩诱人的小穴，还是给我带来了一些生理上的刺激，让我的肉棒现在硬梆梆的高高翘起。&lt;br&gt;女儿让我站到床上，然后跪坐在我的面前，带着好奇的眼神，近距离观察着我的肉棒。虽然女儿之前帮我打过一次手枪，但</content></item></essay>