<essay><item><title>圈养小宝贝(2)</title><author>床上伴侣</author><content>地的教导动作着。&lt;br&gt;蜜蜜，亲亲它，爹地希翼的望着蜜蜜。&lt;br&gt;看爹地那么渴望，蜜蜜受迷惑般把小嘴移了过去，亲它，觉着好像有湿湿的东西流出来，伸出小舌头去舔那顶端的小孔。&lt;br&gt;对……蜜蜜…含住它…用舌头……去舔……嗯……就这样……爹地眯着眼睛享受着，一点都没有哄骗无知少女的羞愧。&lt;br&gt;蜜蜜看爹地夸奖她，就更是用心了。觉着这棍子虽然长得奇快，可摸着、含着竟让她感觉有点兴奋，似爱不释手般，不愿离开。这会儿再看它，好像也没那么丑了。心里喜欢，小舌头越发的花样百出。&lt;br&gt;被这么用心的伺候，爹地也很快就不行了。本想抽出，射在外面，可蜜蜜小嘴吸得那个紧啊，实在是挺不住了！一股脑的全都射进了她嘴里。&lt;br&gt;蜜蜜不知这是什么，可进到了喉咙，本能的就咕咚咽了下去。&lt;br&gt;爹地看着她，灵活的小舌头，还伸到嘴角，把唇上的精液一下就捲进了嘴里，也咽了下去。还品尝般的抿抿嘴，舔舔唇。爹地都看直眼了，心里突发奇想，是啊，我正可以用精血餵养她！她就成了是我的心，我的精华。&lt;br&gt;蜜蜜，好吃吗？搂着她，问。&lt;br&gt;没什么味道，好像有点腥。小手擦着嘴，一边说着。&lt;br&gt;喜欢吗？&lt;br&gt;不讨厌。&lt;br&gt;蜜蜜，这东西是爹地的鲜奶，专门给蜜蜜准备的，对你身体可好了，比牛奶好多了！以后你要多吃点，知道吗？爹地哄骗着无知的少女。&lt;br&gt;爹地，你也有奶吗？完全迷惑了，怎么不从上面的乳头出来，我看电视，小娃娃都是从妈妈的那里吃奶的。现在可不是小孩子了，没那么好糊弄。&lt;br&gt;这就是男人和女人的不同了，女人从上面，男人是从下面的。&lt;br&gt;那爷爷也有奶吗？我怎么不知道！会举一反三了。&lt;br&gt;他当然也有了，只不过是被嫲嫲给吃了，你当然不知道了。为了骗蜜蜜，连自己的老爸老妈都拿来寻开心了。&lt;br&gt;那怎么不给蜜蜜吃？是不是他们都不疼蜜蜜了？小心眼儿的嫉妒上了。可话题也太劲爆了吧。&lt;br&gt;哎呦，这问题可得好好处理，别偷鸡不成蚀把米，在漏了陷。眼珠一转，有了，&lt;br&gt;不是有爹地的奶给你吃吗？蜜蜜难道忘了，孔融让梨的故事？不能只想着自己啊，嫲嫲那么辛苦，你也得学会孝顺她，爷爷的奶就留给嫲嫲吧，好吗？不够吃，不是还有爹地吗？你要做个乖小孩哦。继续满嘴胡言，像哄骗小红帽的大灰狼。&lt;br&gt;嗯，我会孝顺嫲嫲的。有点不高兴的点点头。为了爷爷不给她吃奶而只给嫲嫲吃。可自己是个乖小孩，也不能和嫲嫲争啊！&lt;br&gt;可爹地的奶一点都不美味，就不能让它好吃点吗？蜜蜜喜欢甜甜的。眨着星星般的大眼睛，满脸希翼的望着爹地，希望爹地能把那精液变成甜的。&lt;br&gt;这个爹地可做不到，爹地有点好笑了，可还是一本正经的接着说，脸上写着我这都是为了你好，你要乖哦，虽然不是甜的，可它是爹地亲身给你准备的，你若不喜欢，爹地会难过的。&lt;br&gt;爹地，我没不喜欢，真的。仰着头，对上爹地的脸，小脸上全是坚定，向爹地保证，我以后会好好吃的，我知道，爹地是为了蜜蜜好。小手搂着爹地的脖子，小脸也贴了上去。&lt;br&gt;爹地抱着她，在她背后的脸露出了得逞的笑容。&lt;br&gt;爹地相信蜜蜜。蜜蜜最乖了。以后你吃的时候得像刚才那样自己吸出来，知道吗？平时爹地在身体里帮蜜蜜存着，帮蜜蜜保管着。提前拿出来，就不新鲜了，会变凉变坏的。爹地骗的越来越高段了。&lt;br&gt;嗯，谢谢爹地，爹地真好。还谢谢人家，小脸上全是幸福样。&lt;br&gt;蜜蜜一边专心的吸奶，一边也感到自己好兴奋，好舒服，好快乐！小嘴，小手越加卖力，小屁股也挺动着往爹地的嘴里靠去。&lt;br&gt;而爹地对她唇舌的技巧教导也由此展开。&lt;br&gt;而转眼，已经两个月了。&lt;br&gt;蜜蜜发育的很快，胸部已经是中号包子了，腰肢更加纤细了，小屁股圆圆鼓鼓的，弹性十足。几个月的培养，她的唇舌技巧已经是非常优秀了。&lt;br&gt;爹地房间里，二人都没穿衣服。爹地仰躺在大床上，小弟弟高高的挺立着。蜜蜜跪坐在爹地的脸上，不停地扭动着小细腰，爹地的唇舌正火辣辣的蹂躏着蜜蜜的美穴，一双大手，抓着蜜蜜的一对滑嫩的包子捏玩着。而蜜蜜的头正不停的耸动着，手中抓着爹地坚挺的根部，唇舌正在卖力的取悦着爹地。爹地的手抓着蜜蜜的头按向自己的根部，已经进到咽喉了，太大了，不可能完全地含住。&lt;br&gt;爹地的身体越来越紧绷，动作也越来越快，力道也越来越猛烈。爹地的唇舌也更加的狂野激烈，一双大手更是捏、掐、撚、揉无所不用其极的玩弄着蜜蜜的一双玉兔。上中下三重激烈对待，蜜蜜早就受不住了。&lt;br&gt;呜呜……口中发出兴奋的叫声，身体被高潮冲击的一阵阵痉挛着。下面的美穴爱液翻滚，全都湧进了爹地的大嘴。包着爹地粗大坚挺的小嘴津液横流，顺着美丽的下巴往下淌。&lt;br&gt;啊！爹地低吼一声，身体用力向前一挺，抵住蜜蜜得小嘴射出了大股的阳精。蜜蜜的小嘴根本装不下，咕咚咕咚地都吃了下去，这是爹地的奶，她可不能浪费啊。&lt;br&gt;射过后，拔出。爹地抬眼打量蜜蜜，她刚刚经历了高潮，身子跪不住，正在摇摇晃晃，粉红的小脸，半眯着的大眼睛，微微咧着的小嘴，正迷蒙的看着爹地笑呢！那么纯洁！可嘴角上的精液又透着一股子淫荡劲。爹地扑上去，按倒蜜蜜就是一顿狂吻。&lt;br&gt;跟着，分开蜜蜜两片嫩屁股，注视着她粉嫩的菊花。那菊花也微微的湿润了，散发着同样的香气。爹地伸舌就舔了上去。下面前后两张赤唇红舌的火辣对待，蜜蜜根本受不住，一条小细腰越发激烈地扭着，就像被仍上岸的鱼。小嘴里呜…呜…的叫着。&lt;br&gt;爹地怎会任她挣脱，使力的攥住她的大腿和屁股，更加卖力的舔弄起来。突然！！！蜜蜜猛叫了一声，小手小嘴使劲得吸住爹地的家夥，全身一阵猛烈的抖动，小腰一挺，哆哆嗦嗦的又高潮了。大股的阴精的顺着小穴同时射出。挺着细腰喷了足足有五六秒锺，终于不支的晕了过去，趴在了爹地的身上。&lt;br&gt;爹地完全被这美景给镇住了，半天没缓过神来。&lt;br&gt;我们的小母猫还真有本事呢！居然可以射出阴精来。爹地盯着蜜蜜新奇的说。还真是不能小瞧她啊，真等不及她长大了爹地抹抹嘴，无奈的说，看看自己的擎天柱，再看看晕了的蜜蜜，得自己解决了！&lt;br&gt;季欣（蜜蜜妈咪）调到美国工作了，本想给孩子转到那里的中学，韩鑫坚决反对。也是，爹地又不能跟着到美国去，这一走圈养计划不就没了，又不是傻瓜！&lt;br&gt;好在，季欣也考虑孩子快中考了，一下子改变环境也不好，也就同意了。主要也是季欣对爹地放心。何况保姆也是跟着多年的，没什么可担心的。所以便独自赴美了。&lt;br&gt;这样一来，韩家的大房子里，就韩鑫和韩蜜蜜两人了。&lt;br&gt;每天黄昏，两人挤在大浴室里一顿刷洗嬉戏（保姆做完晚饭就回家了，爹地以打扰他们私隐为由，让保姆在他们回来前就必需离开。），然后光裸的移到大床上，纵情玩弄蜜蜜取乐，爹地又啃又亲，连搓带揉，搞得蜜蜜阴精狂喷，连连求饶，每每筋疲力尽瘫在床上喘息。爹地总会大啖蜜蜜的绝美阴精，又让她的灵活小舌吸出他滚烫的阳精，一滴不能浪费的喝下肚里。一轮下来，蜜蜜已是筋疲力尽。&lt;br&gt;好在爹地虽然血气方刚，但实疼爱蜜蜜，所以一直还没拿下她的少女之身。只是不断开发上面的小嘴，等着她再大些，好一举攻佔。&lt;br&gt;从放学进屋后，到第二天早上出门前，爹地基本不给蜜蜜穿衣服，就那样裸露着。蜜蜜的女性自觉虽然也会让她感到不好意思，可她也贪恋那极致的快感，所以就每每任由爹地玩弄。&lt;br&gt;况且，在爹地有意的教导中，蜜蜜就认为这种放纵的、毫无节制的取乐就像吃饭穿衣一样正常。喜欢这件衣服，就经常穿它；喜欢吃苹果，我就多吃；纵情取乐让我快乐舒服，就要得到更多。爹地就一直灌输她这种不要脸的自私行为，我高兴、我快乐、我舒服就好，什么节制啊、道德啊、伦理啊根本不知是什么！&lt;br&gt;所以在床上她的反应总是孩子一样的真实直接，高兴就喊，喜欢就叫。浪荡中带着清新，淫魅中透着纯洁，似乎她就应该是这样的！似乎任何粗鄙无耻的肮脏性交，在她这里都不过是愉悦高贵的肢体舞蹈，透着诱惑洁净的美！　第一轮的玩弄结束后，两人才想起吃晚饭。爹地抱着累瘫的光裸蜜蜜围坐在餐桌旁吃饭。饮下大量的精液，蜜蜜基本吃不下什么东西了，况且她的食量很小。偶尔被餵食两口，大多数时候，只是喝点新鲜的果汁。然后就懒懒的靠在他身上，眯着眼儿休息。&lt;br&gt;爹地吃完饭，会抱她到大床上睡觉休息，然后忙办公室的事。几个小时候后，忙完了，回房间再来第二轮，此时蜜蜜也休息的差不多了，快乐舒服的事儿，她喜欢着呢！又再一番折腾，直到她再次累瘫，爹地才放过她。每每已到后半夜了。&lt;br&gt;说来也是，爹地自从和她这么闹腾后，反倒更感觉精力充沛，几天不睡也不觉着困乏，常常蜜蜜独自一人睡去后，爹地忙各样正经事，有时看蜜蜜睡的香，也会搂着她睡两个小时。&lt;br&gt;可蜜蜜就没这么幸运了，每天上午在学校里，都是晕晕的，直到下午才会好些。&lt;br&gt;可想而知她的成绩了，科科满江红，最后一名，差一点点捧鸭蛋。要是别人，早回家了，一位数的成绩，羞也羞死了。可蜜蜜不以为然，你听爹地怎么说:　别人学习为了什么啊？为了考上好高中、考上好大学、找个好工作、以后过好日子。咱蜜蜜用得着吗？&lt;br&gt;咱蜜蜜直接就能过好日子，干什么还费那劲、吃那苦！蜜蜜的好日子哪里来？爹地给啊！蜜蜜你呀，只要舒舒服服跟着爹地就行了，其他的什么都不用想，一切有爹地在！有这话在，蜜蜜个笨蛋就放心了，她可是不能吃苦的！再说爹地是公司总裁，累死自己也做不到，有现成的，干嘛还费力自己弄！&lt;br&gt;这懒蛋有指望了，还学什么习啊！每天不过是去学校打发时间。有时，爹地折腾她一夜没睡，她就耍赖不上学。爹地也任由她，给她请假，说她病了。&lt;br&gt;老师同学都以为她身体很差，需要常常在家里修养！其实她身体好着呢，每天任由恶鬼折腾也没事儿！&lt;br&gt;周末，晚饭后，韩家二楼铺了厚厚舒适地毯的客厅里（真正待客的客厅在一楼，但上下两层格局一样，所以二楼就是起居室，外人从不上来），窗帘紧闭，韩家二楼的窗帘很少拉起。房间里灯火通明。&lt;br&gt;两人在地毯上赤裸交缠着，爹地躺坐着，使个擎天柱立着，蜜蜜跪趴在爹地身上，两只小手把玩着，小嘴吸裹着，纤细的小腰在爹地的胸膛上扭摆着。&lt;br&gt;那腰臀间的线条迷得人移不开眼，爹地一边抓着蜜蜜的头在自己的坚挺上上上下下，一边着迷得盯着那扭摆的腰臀，那细腰竟如此灵活，比舞女灵动的手臂更绚烂，比飞舞的灵蛇更多姿，左扭右摆，上旋下转，忽快忽慢，扭、旋、转、震……&lt;br&gt;天啊！怎么有那么多的花样！只是一段腰而已，竟可如此性感，引男人无限遐想！而她还只是个小姑娘呢，又从未接触过舞蹈，那身体怎就那样灵活！单单那扭摆的细腰，和被细腰带动着飞舞的圆臀，竟能让人抓狂！&lt;br&gt;爹地双目火热地盯着那正在上演的纤腰肉臀，感受着那相和呼应的妖舌魅手，双重的刺激，直让他发狂。&lt;br&gt;只恨蜜蜜还太小了，否则被那样的灵腰套弄着，与那样的妖舌热吻着，一同狂舞，将是何样的舒爽啊！不自觉的抓着蜜蜜的头，越发的快速移动着，让自己的巨大在那小嘴里进的更深、更重。&lt;br&gt;转眼还剩两个月就中考了，蜜蜜的成绩还是一样，个位数，全加起来不到一百，没人家一科分高。全校倒数第一，倒数第二高她好几百分。妈咪知道后在视象电话大发雷霆….爹地都说没问题！她还有理了，站在坐着看书的爹地身后，趴在他肩膀上，一脸不在乎，爹地说了，他会照顾蜜蜜的！是不是，爹地？不要脸样，还问爹地。&lt;br&gt;那当然了！照顾蜜蜜是爹地的最甜蜜任务！爹地还跟着保证。蜜蜜满脸得意向她妈咪炫耀。一副找揍样。&lt;br&gt;气得季欣想当场脱鞋从电脑的那一边抛过来。韩鑫连忙安慰，才避免了一场流血事件。&lt;br&gt;这两个月，爹地有所收敛。主要是给蜜蜜补补课，就是让她做做压的题，让成绩好看点。&lt;br&gt;顺理成章的，蜜蜜当然没考上了，她连边儿都摸不着，好在，都是两位数了。&lt;br&gt;季欣再次要求女儿到美国高中上学，希望女儿能在自己身边。就是再懂事，在自己眼里也是孩子啊！在身边总是更放心的。&lt;br&gt;父女两人坚决不去，即使韩鑫带着蜜蜜一起也不去。&lt;br&gt;为啥？在这边没人管，两人想怎样胡来就怎么胡来，到了那边即使能和蜜蜜在一起，可到底在妻子眼皮子底下，不方便啊！&lt;br&gt;蜜蜜成绩烂，可爹地亲自到高中和校长谈了，只要收下蜜蜜，韩家肯花钱自费，还捐款兴建室内游泳馆，校长就欣然答应了。&lt;br&gt;离高中开学还有一个多月呢！要好好安排一下暑假生活！尤其爹地还有大事儿要完成呢！韩鑫决定带蜜蜜去北京探望父母。&lt;br&gt;此时，韩家一楼的大客厅里，爹地正翻商业杂志边思索出行的事，蜜蜜没在座位上。&lt;br&gt;她那里去了？洗澡去了。一年多来，爹地为了玩弄蜜蜜方便，基本不给她穿衣服，所以她已经习惯了一回家就脱衣服洗澡，然后什么也不穿的到处乱晃。&lt;br&gt;砰！浴室的门开了，蜜蜜出来了。&lt;br&gt;她上身一件紧身短款的棉质小吊带，包裹着鼓鼓的秀美胸脯，露出细长光滑的脖颈和胸前大片白皙细腻的皮肤，隐隐的能看到胸衣的轮廓，还有半截纤细的小蛮腰和圆圆可爱的小肚脐。下身一条低腰运动小热裤，刚刚能遮住臀部，紧紧地包裹着翘挺浑圆的小屁股，光裸着纤细修长，白皙光滑的两条美腿，也没穿拖鞋，光着两只白白精巧的小脚，蹬蹬得踩着地板，往客厅这边来。&lt;br&gt;两条纤细白滑的手臂举着，正扶在裹着湿发的毛巾上，水珠顺着秀发滴落胸前。青春而诱人的身体！&lt;br&gt;爹地，我穿这样子去北京好不好?爹地帮蜜蜜擦头发！她直接走到爹地跟前，跪坐在沙发上，把头往爹地面前一伸，也不顾爹地正在看着杂志。一脸烦躁的娇呼爹地帮她解决三千烦恼丝。动作自然亲密！&lt;br&gt;爹地放下手里的杂志，接过毛巾就轻柔的帮她擦头发，熟练温柔。&lt;br&gt;蜜蜜的确很漂亮，此时爹地已经帮她把头发擦好了，她正靠在爹地身边，抻着脖子往爹地手里的杂志上看。一双细长弯弯的眉毛下，浓密纤长的睫毛像两把小扇子，遮着那乌溜溜的神秘黑眼睛，优雅挺翘的小鼻子，洁白的贝齿，红红的小嘴，秀气小巧的下巴。精致的五官分开看已是完美极致，又相得益彰的统一在一张小脸上！直让人感歎，造物主的神奇，能创造出如此精妙的生物来！&lt;br&gt;弹性十足的肉体，完美比例的身段，光滑白腻的皮肤，纤细修长的四肢，柔软挺立的胸脯，还有顶端的一点樱红，翘挺浑圆的小屁股，最是销魂的腿间私密，还有那馨香浓烈的气味，狂湧的甘美爱液！无论是触感、嗅觉、味觉……无一处不完美，无一处不精致，就连那最小脚趾上的指甲都如那粉红珍珠般圆润亮泽！&lt;br&gt;感谢造物主，精心的创造了她！&lt;br&gt;感谢上天，让他遇见了她！&lt;br&gt;到了北京，一下飞机，蜜蜜就蔫了，太热了！一上韩家开来的黑头高级房车，拉着爹地的手，娇娇的样儿，爹地，蜜蜜热！爹地打开冰箱，拿了听可乐，打开拉环，递给蜜蜜。&lt;br&gt;车子在一幢三层的小楼前停下。两侧绿树围绕，青草依依，后面就是清澈的湖泊。这房子蜜蜜可喜欢了！跟在爹地的后面，拉着他的手，称着别人不注意，小声的说爹地，这里味道好舒服啊！蜜蜜喜欢！爹地怎会不知她的喜好！&lt;br&gt;那咱们就住这里！爹地宠溺的看着她，满足她的所有需要，让她快乐，就是他的快乐。&lt;br&gt;这是韩老爷子的家──开国功臣安享晚年的地方，这年月，向他这样身份的人也不是很多了，都快死没了。也是他们韩家基因好，身强体壮，祖辈都长寿，活得久。&lt;br&gt;安排好房间，洗过澡，换过衣服，大家才又下到一楼和少老爷子说说话。韩家一楼是餐厅、客厅、厨房、大书房、仓储间及贴身警卫和阿姨的房间。二楼有三套套房，楼梯一侧是一套大的，另一侧是两套小的。老爷子夫妻住在大套房，有卧室、起居室、洗手间、小书房、小餐厅，都很宽敞。&lt;br&gt;韩鑫父女住了楼梯另一侧的一小套，有两间卧室、洗手间、起居室。整个二楼还有个洗手间和不太大的厅，厅里放套沙发、电视、冰箱什么的，里面装了饮料、水果。主要就是怕谁晚上渴了什么的，冰箱里直接可取用，不用再下到一楼大厨房去取。　　晚饭时韩家在京的其他人，能来的就都来了。&lt;br&gt;韩家是大家族，弟兄们感情特好，虽然结了婚，可一点不影响感情。小辈孩子们都跟是一家生的一样，无论男女统一牌号。&lt;br&gt;蜜蜜叔叔婶婶、爹地姐姐、妹妹的认了一大通，没记住几个！反正大家都喊她蜜蜜，就连比她小的，也那么叫她，她也不介意。自己就是蜜蜜吗！&lt;br&gt;晚饭时，大家都围坐一起，因为家里人多，虽然人不少，可要的就是这热闹的气氛。蜜蜜右边爷爷，左边爹地，紧挨着家中的长辈，也是对她的重视。&lt;br&gt;饭后大家喝了会茶，聊了会天。就都纷纷的回去了。&lt;br&gt;他们也都折腾一天了，也累了，该休息了。&lt;br&gt;爹地体力好，精神着呢！这么多天没碰蜜蜜了，也没喝到美味的津液了，想的很！&lt;br&gt;趁大家都睡了，偷偷把睡了的蜜蜜搬到大房间，锁了门。扒了蜜蜜的衣服，蹂躏亲吻。敏感的蜜蜜也被弄醒了，爹地怕她的叫声太大，引人注意，一时也不让她的小嘴闲着。两人颠鸾倒凤，胡作非为一通，蜜蜜喷了好几回阴精，又咽下大量的精液。天也快大亮了，才被放过。&lt;br&gt;早上，爹地神清气爽的下楼，陪爷爷散步聊天。蜜蜜被操弄了半宿，起得来才怪！爹地帮她圆了话儿。也无人怀疑。&lt;br&gt;在韩家待了好几天了，韩家的老老少少也算是都见到了。新见到的这些人好像都在部队，全都穿了军装，小警卫员一个接一个的敬礼。看的蜜蜜都替他觉着累。多大的官蜜蜜看不懂！也不关心！爹地让她叫什么就跟着叫。反正，伯伯、大娘、爹地的一圈叫下来，她记不住几个。&lt;br&gt;所以，韩家是人来人往，每天都很热闹，三楼也经常有其他姐妹留宿，这大事也就一直也没办成！韩鑫急啊！煮熟的鸭子，送到嘴边了！不能让她飞了啊！最后决定带蜜蜜出国玩，一定要一举把蜜蜜给办了。&lt;br&gt;商量着，去日本，离的比较近。为期一周，蜜蜜高兴啊！还能出国那！　爹地也早早的订好了酒店。万事俱备。&lt;br&gt;选了一个靠近海边的，不太大的城市。环境很优美，带有浓郁的日本民族特色。酒店当然要舒适豪华！&lt;br&gt;当晚，豪华套房，浴室里一片水声。&lt;br&gt;爹地，你要好好刷牙呦！我有看到你吃大蒜！要是有味道，不许你亲嘴！蜜蜜皱着鼻子，对爹地娇呼。爹地正帮她洗头发。&lt;br&gt;我知道了！爹地一边刷牙一边道。‘今天将是全新的开始，当然要认真准备了，而且一定要让蜜蜜满意’，爹地想着，暗下决心。&lt;br&gt;蜜蜜，闻闻！还臭不臭了？爹地刷完牙，张着大嘴凑到蜜蜜跟前，力求处处都要完美，留下美好的回忆。&lt;br&gt;嗯，不臭了！有点薄荷的味道！认真闻过的蜜蜜发言。她像往常一样，以为今天和昨天没什么不同！&lt;br&gt;半个多小时候后，房间的大床上，蜜蜜仰躺着，手里扶着爹地的硬挺，含在嘴里舔弄，啵……啵……啵……，爹地跪在她头上，双手杵在细腰的两侧，趴在她身体上方，挺动着屁股，目不转睛的注视着她的腿间。&lt;br&gt;嗯！！！！蜜蜜细腰梦然挺起，喷出了大股的香液。&lt;br&gt;然后，她躺在床上大口的喘息着，肚子起起伏伏，爹地爬起来把她抱向床头，起专注着她的美穴。&lt;br&gt;那里比从前丰满了许多，绯红的色泽，依然没有长毛发，两半优美的软肉夹着中间的樱红小核，越到下面闭合的越加紧密，那闭合处的缝隙就像画上的一道细线！&lt;br&gt;撑开两半软肉，里面的风景更加醉人！两条粉红亮丽的嫩肉像少女细嫩多情的红唇，那红唇是如此多情！随着蜜蜜的喘息开开合合，似有无数的甜言蜜语要诉说！又那么怕羞，抿来抿去的磨蹭着！伸手去碰，马上害羞的闭上了小嘴──夹住了手指，磨磨蹭蹭粘腻着，像在撒娇！&lt;br&gt;打开这第二道小门，才真正见到里面发光的珍珠！用手去碰，它羞涩的躲开了。湿润了手指，使力去顶，终于进到了里面。似拒绝似欢迎，里面就像在闹革命一样，所有的褶皱、所有的嫩肉、所有的似刷子般绒毛一样的东西……一起向他的手指缠来、裹来、瘙来……，爹地像过电一样，浑身一颤，下身也跟着一抖，挺得更直了。&lt;br&gt;爹地扶起自己的粗长往蜜蜜的腿间送去，她看见爹地的动作，吓了一跳，颤声娇呼，&lt;br&gt;爹地，你要干什么？用那么大的东西对着自己，是要插她？插哪？她会疼死的。&lt;br&gt;别怕，蜜蜜，只会疼一下。你不是说爹地的鲜奶味道不好吃吗？爹地现在就教你另一种吃法，又美味又舒服，好不好？爹地什么时候骗过蜜蜜？爹地低声哄着。爹地双手玩着蜜蜜的玉乳，一边去亲她的小嘴，放松她的身体。&lt;br&gt;可是蜜蜜怕疼哎！虽然不是最美味，可现在吃习惯了，而且爹地的奶很新鲜，我现在挺喜欢吃的了，有时候还会非常想吃呢？身体不吃就觉着不舒服。蜜蜜是不是变成馋嘴猴了？她有点担心，一脸的烦恼，怕自己变成坏小孩，她还记着爹地叫她馋猫的事呢，心里老大不乐意。&lt;br&gt;小手握住爹地的双手，不让他做怪，她现在可是有大事要解决呢。她啊，总是在紧要时刻拎不清，鸡毛蒜皮的小事，到较起真来。&lt;br&gt;爹地自然不会在这关键时刻和她计较这些有的没的，赶紧哄着。&lt;br&gt;没有。蜜蜜最乖了，怎会是馋嘴猴呢！虽然你现在吃习惯了，可有种更舒服的吃法，不是更好吗！来，分开腿，放松，让爹地好好疼你。咱们舒舒服服地吃鲜奶！温柔的哄骗着。&lt;br&gt;想想，更舒服的吃法？好像不错哟，她最爱舒服了，心里也有点期待，就默许了。&lt;br&gt;爹地做好准备，想着那美穴可厉害啊。不觉脸上竟无比的认真，严肃起来，似要去面对一场考验。&lt;br&gt;扶好，在紧闭的门口沾了些蜜蜜刚喷出的爱液，润滑一下，对准，腰上使力！&lt;br&gt;扑！半个头进去了。&lt;br&gt;幸亏他有心理准备，要是愣头小子肯定就得给缴枪了！那里面像一个国家被强敌入侵了，全国总动员；又像平静的海面，因飓风的到来，而被搅得天翻地复；一时间，全民防御，激起千层浪。那媚肉竟如灵舌般向他的肉头缠来、裹来、夹来……，说不清它到底有多少花招，多少手段，只能咬牙挺住。&lt;br&gt;幸亏他爹地一直都让蜜蜜用嘴伺候着，耐力很强，也算是练家子了。&lt;br&gt;再进去就遇到了阻碍，他知道这是什么，温柔的抚摸着蜜蜜的腰臀敏感处，又用手去揉捏她的小核，嘴里也喃喃着，&lt;br&gt;蜜蜜，爹地爱你！同时腰上用力。&lt;br&gt;啊！！疼！！！蜜蜜叫了起来，小脸皱成了包子，身体也开始扭动挣紮起来，爹地连忙固定住她，越发耐心的哄她。　　蜜蜜也随着爹地的进出跟着嗯嗯啊啊，也不知是疼还是舒服，爹地一直吻着、抚摸着她的劲、胸，让她放松。&lt;br&gt;爹地小幅度的来回了几次，感受着那妙处，似逗弄般，进进出出那关卡，‘终于整个都进去了！再来一回我非得死这不可！’爹地心说。他一动不动，全身紧绷的挺着，也让蜜蜜适应自己！好半天啊，感觉自己似乎能继续的战斗了，才慢慢的抽动起来。&lt;br&gt;这不动已要命，动起来更要命！要命的爽！！&lt;br&gt;你不动，它动！&lt;br&gt;你动，它更动！&lt;br&gt;你越动，它玩命的动！&lt;br&gt;那美穴不知是怎么长的，里面的褶皱横七竖八，圈圈绕绕的交缠着自己，那三道管卡就像活的一样，转着圈磨动着、挤压着、揉弄着……，速度时快时慢，力道时大时小，而随着两人越来越兴奋，那褶皱上似乎有什么东西在突起、在移动，撩拨着、骚扰着，越来越多、越来越快！&lt;br&gt;而此时，本就多汁的小穴似发生了水患般，甘美的爱液一会像开闸的洪水，翻滚着从四面八方席捲而来，自己就是那乘风破浪的船，激流勇进，享受着征伐的霸气；一会儿又像是数把高压水枪，从各个方向激射而出，自己就是那奋勇拼杀的英豪，逐鹿群雄，享受着厮杀的痛快。&lt;br&gt;而那入口处两道门一样的肉唇也不闲着！紧紧裹着自己，最外面的双唇，还会在自己拍上它时，一下一下的吸吮、亲吻着自己的袋袋！&lt;br&gt;快感在聚集、在加剧！几次用力的深深撞击，不知碰到了什么，那宝穴的穴芯处，好像长出了一朵花儿，绽放了，那绽放的无数花瓣紧紧的裹着自己的棒头，缠绞着、吸吮着、舔弄着……&lt;br&gt;徐徐醒来看看表，离洗完澡有快两个小时了，是太久了。看向蜜蜜，可不是，腰、屁股、大腿上全是青紫的手印子，自己干的？自己什么时候这么粗暴了？真不敢相信！&lt;br&gt;再看看自己身上，香香的、有点粘腻潮湿，快干了。是蜜蜜喷出来的！这么说，是真的了！自己真的干得失去意识吗？看往下身，还在蜜蜜的体内，已经软了，拔出来，只见流血精液及丝丝粉红，蜜蜜那里是那么美！但好像有点肿？是自己太粗暴了吗？&lt;br&gt;虽然过程不记得了，可感觉还在。关心地查看蜜蜜的情况，累的睡着了，前前后后的仔细查看一遍，样子虽然有点惨，可看她小脸红扑扑的，呼吸平稳，应该没大碍。爹地放下心来。&lt;br&gt;那馀韵，似乎还留在体内！他感到这次的感觉和以前和妻子的非常不同，以前就是射精一瞬的快感，完后狠快就消失了；而这次，快感比以前强烈狠多倍，自己以前从没失去意识过，哪怕只是恍惚也没有过！而且，快感延续时间从一瞬间变成了几十分钟，太不可思议了！就是女人的高潮也不会延续这么久！更奇特的，那感觉一浪一浪，层层叠叠，每浪每层又各不同相。想仔细体会，细细分辨，可又说不清楚！也没法说的清！只能意会不可言传！真是太奇秒了！&lt;br&gt;</content></item></essay>