<essay><item><title>父女戏春水(2)</title><author>床上伴侣</author><content>道，让所有的父亲都想
跪倒在女儿的大腿间的味道。&lt;br&gt;我在也忍耐不住了，从背后箍住雪儿的腰，凑近女儿那乌黑亮泽的头发，狠
狠地嗅着。雪儿那宽大的睡衣根本无法遮盖住半裸的胸口，我的手从雪儿的腰际
慢慢往上，进入了雪儿的胸部，雪儿的乳房被我拿到了衣服外，双峰柔软无比，
乳尖微微颤抖，我的手在雪儿的乳尖捏、揉、搓，时而轻抚，时而重捏，一会儿
工夫，雪儿那乳尖变的硬起来，乳晕变的通红、肿胀，高耸的乳房此时变的更加
诱人。&lt;br&gt;此时的雪儿斜靠在我的怀里任由我疼爱，双唇微开，想要发出声音却似有些
哽咽，雪儿变得柔弱无骨。我知道雪儿已无法控制自己，已深深陷入我的爱中，
雪儿被我的一阵温柔，弄得兴奋无比了。&lt;br&gt;想到这，我伸手到雪儿的膝弯，抱起雪儿把她放在床上。躺在床上的雪儿有
些不知所措，双目紧闭、双唇微开、呼吸沉重，双腿紧紧靠在一起。我翻身上床，
坐在雪儿的身边。&lt;br&gt;雪儿已经完全乱了方寸，靠在我怀里的人已经变的滚烫滚烫的，雪儿已经进
入兴奋状态了。&lt;br&gt;我看着她那美丽的脸庞，因酒精而泛红，更加显得娇豔诱人，性感红唇的微
微翘起，脸上就像是诉说“吻我”的表情，我的心不禁开始翻江倒海。&lt;br&gt;这是打从我妻子走后，第一次对别的女人有了心动的感觉.此时酒精力量使
得欲念从我心里迅速的佔领我的身体的每个细胞，我低下头，嘴唇重重的吻住雪
儿的红唇。&lt;br&gt;雪儿双手抱住我的脖子热烈的响应我的吻，不停的吸着我伸进她嘴里的舌头
.此时的我已忘记我们的身份，现在的他们只是单纯的男女本能而已，我们只想
拥有对方、佔有对方的爱。什么伦理道德、乱伦禁忌，早抛在脑后了。&lt;br&gt;我将雪儿抱起躺在床上，我们俩人在床上翻滚吻着，直到最后我躺在雪儿的
身上才停止。&lt;br&gt;我们的嘴唇就像粘住似的粘在一起，俩人的舌头依旧纠缠在一起。当我的嘴
离开雪儿的嘴唇时，雪儿的舌头不由自主的伸出来追逐我的嘴。我看到后，开口
吸吮着雪儿伸出来的舌头，最后也跟着伸出舌头和雪儿的舌头在空中纠缠着。&lt;br&gt;我伸手开始脱掉雪儿身上的睡衣，雪儿则扭动身体好让我顺利的脱下她的衣
服。&lt;br&gt;我望着雪儿雪白如凝般的肌肤，微透着红晕，丰腴白嫩的胴体有着美妙的曲
线，让我感觉到雪儿的肉体就像雕像般的匀称，一点暇疵也没有。我忍不住的吞
咽下口水，伸手在雪儿丰满浑圆的乳房温柔的抚摸着。&lt;br&gt;当我的手碰触到她的乳房时，雪儿身体轻轻的发出颤抖。她闭上眼睛承受这
难得的温柔。&lt;br&gt;天下有多少父亲曾经看过女儿赤裸的下半身呢？&lt;br&gt;我的手指轻轻的、缓慢的插入到雪儿的阴户内，手指轻轻转动，轻插、轻拔。&lt;br&gt;“舒服吗？”我问道。&lt;br&gt;“啊……好舒服啊……爸……爸重点……啊……”雪儿低声发出浪语.我的
手指搓揉在女儿的阴道口、阴唇、阴蒂上，然后逐渐加快速度。雪儿兴奋已极，
口里不时发出低沉的喘气声。&lt;br&gt;我坐到雪儿的侧面，拉过雪儿的手，引导女儿的手到我的大腿深处，我把雪
儿的手隔着睡衣放在我的龟头上。今天我没有穿内裤，只有一套睡衣在身上，雪
儿的手轻按了一下，变没有动静了。我知道女儿尚未经人事，不懂该如何伺候父
亲，于是我拉着雪儿的手进入我下身游走，在阳具上轻抚。雪儿轻轻的握住我滚
烫的龟头，不知道该如何是好，我教导着她、引导着她，让她的手在我的龟头上
上下搓动。&lt;br&gt;我低下头去吸吮雪儿如樱桃般的乳头，另一边则用手指夹住因刺激而突出的
乳头，整个手掌压在半球型丰满的乳房上旋转抚摸着。&lt;br&gt;受到这种刺激，雪儿觉得大脑麻痺，同时全身火热，有如在梦中，虽然对方
是她父亲，但快感从全身的每个细胞传来，让她无从思考。&lt;br&gt;“啊……嗯……我怎么了？……喔…………”我的吸吮和爱抚着她，使得她
的身体不由自主的上下扭动起来，阴道里的嫩肉和子宫也开始流出湿润的淫水来。
我的嘴用力的吸着，含着，更用舌头在乳头上上下下，左左右右不断的打转着。&lt;br&gt;另一边的乳房则大力按了下去，在白嫩坚挺肉乳上不断的揉弄，手指更在她
的乳头，揉揉捏捏。&lt;br&gt;一会后我的手才依依不舍的离开，穿过光滑的小腹，伸到雪儿的下面，手指
在阴户上轻抚着。他的手指伸进雪儿那两片肥饱阴唇，雪儿的阴唇早已硬涨着，
深深的肉缝也已淫水氾滥，摸在我的手上是如此的温温烫烫，湿湿粘粘的。&lt;br&gt;“啊！…………”雪儿的阴毛不算太浓，但却长的相当整齐，就像有整理过
一样的躺在阴户上。雪儿的阴唇呈现诱人的粉红色，淫水正潺潺的留出，看起来
相当的性感。&lt;br&gt;我用手轻轻把它分开，里面就是雪儿的阴道口了，整个阴部都呈现粉红的色
调.我毫不迟疑的伸出舌头开始舔弄雪儿的阴核，时而凶猛时而热情的舐吮着、
吸咬着，更用牙齿轻轻咬着那阴核不放，还不时的把舌头深入阴道内去搅动着。&lt;br&gt;“喔……喔……爸……别再舐了……我……痒……痒死了……实在受不了啦
……啊……别咬嘛……酸死了……”&lt;br&gt;雪儿因我舌头微妙的触摸，显得更为兴奋.她口里叫着的是一套，而臀部却
拼命地抬高猛挺向我的嘴边。&lt;br&gt;我热血沸腾，我搂住雪儿，翻过雪儿的身子，把她放平放在床上，我般开雪
儿的大腿，尽量往两边，得以更加广阔的露出女儿的阴户。雪儿的肉缝毫无保留
的暴露在我面前，我翻身进入雪儿的两腿中间，挺立的龟头逐渐逼近雪儿的处女
地，想要灌溉那片尚未被开发过的地方。&lt;br&gt;我的龟头已抵在雪儿的阴户上，我伸手握住龟头，轻轻敲打着雪儿的阴户，
龟头上下摩擦着雪儿的阴唇，雪儿的阴唇早已变得湿润，润滑液不断排出体外，
仿佛在迎接我。&lt;br&gt;龟头在雪儿的阴户口搜索，最后定位在那片凹陷之处，我挺起龟头，微微向
里，突破雪儿的表面，龟头已开始陷入雪儿的阴道，一瞬间，我仿佛陷入沼泽中，
那是一种似海绵般柔软却又似弹簧般紧凑的压迫感，是雪儿的阴道紧紧夹住了我
的阳具。我继续前进，龟头被抵挡住了，我知道那是雪儿的处女膜了，此时，我
兴奋无比，亢奋的、狠命的插入，“噗嗤，”全根浸没在雪儿身体里.“啊！…
…”雪儿无法忍受住那一瞬间的痛楚，面部肌肉扭曲，痛苦满面，泪水顺着脸两
边淌下。雪儿的双手掐住床单，全身似抽筋般，那是少女被破身必经之路，我能
感觉到雪儿的阴户在一瞬间的收缩，夹住我的龟头，我能感受到雪儿痛楚，那种
阴户想要紧闭，却被我的龟头塞满整个阴道的感受，无法收缩的阴壁，只能如此
夹住我的阳具，那种从没有过的兴奋，此时却袭向我的心头.“爸爸，痛，求求
你，拿出来，求你……呜呜……”雪儿哭叫道。&lt;br&gt;“乖，雪儿爸爸停着不动，先休息一下。”我压倒在雪儿的身上，肌肉和雪
儿的肌肤紧靠在一起，雪儿的乳房被我压在身下，柔软似水。雪儿的呼吸沉重，
娇喘连连，雪儿的大腿想要并拢，无奈我的人在中间，雪儿只能稍微弯曲双腿，
减少一些痛苦。&lt;br&gt;压在雪儿身上的我，不断亲吻着雪儿的脸，偶尔吻雪儿的唇。过了痛苦状态
的女儿此时正在恢复中，她开始主动迎合我，嘴唇迎了上来，合拢在我的唇上，
四片合拢.深插入雪儿的阴道的龟头开始用力，我往外拔，龟头一动，雪儿的阴
道毕竟太小，刚才狠狠地插入，导致现在一动，雪儿就没命的掐我。浑然忘我的
美妙感受，激情而快感的波涛，让我浑身颤抖。下体阵阵的快感，迅速地将我的
理性淹没了，此时的我，只是一昧地追求在这快感的波涛中激进，那还顾不得女
儿的痛楚了，一下子拔出整个龟头.接着我挺起龟头，迎着雪儿的肉缝中间，淫
水益处的地方，缓缓地把龟头插入，慢慢进入，这次雪儿回应了我，屁股朝上迎
迎合着我的插入，于是龟头再次浸没在雪儿的阴户里.我从上看去，我和雪儿已经
完全结合在一起，看不见龟头，完全进入雪儿的体内，只有两片各自的阴毛此时
紧紧靠在了一起，那是有血缘关系的两片阴毛啊！&lt;br&gt;雪儿开始有意识的挺起臀部，便于我的深入，我在雪儿的洞口浅浅的插入，
抽动两三下，然后猛地全根浸没.“啊！”雪儿浪叫着。龟头在女儿阴户间来回
捅动，雪儿的阴户内充满粘液紧紧包裹着我的阳具，那是多么美妙的感觉啊！&lt;br&gt;雪儿的阴部越来越润滑，溢出的淫水顺着大腿跟部淌下，有些则粘在我们的
阴毛，我两的阴毛此时融合在一起，分不清哪些是我的，哪些是她的了。&lt;br&gt;我继续抽送着我的龟头，从雪儿的桃源洞口直至洞底深出，我由于太兴奋了，
我感觉到我快射精了，为了延缓，我被迫停止抽送，龟头停在花心深处不动。&lt;br&gt;“爸……我痒死了……快来……喔………我下面受不了了……喔………啊快
……”雪儿粉脸上所透出来的淫荡表情，看得我已奋胀难忍，再听她的娇呼声，
真是让我难忍受，我像回复精力似的发狂的压上雪儿那丰满胴体上，手持大肉棒
先在阴唇外面擦弄一阵，嘴唇也吻紧她那鲜红的小嘴。&lt;br&gt;“喔……爸……我不行了……我要……”雪儿双手搂抱着我那宽厚的熊背，
再用那对丰乳紧紧贴着我的胸膛磨擦，双粉腿向两边高高举起，完全一付准备我
攻击的架式，一双媚眼半开半闭，香舌伸入我的口中，互相吸吻舔吮口中娇声浪
语：“爸……我受不了啦！……我……”&lt;br&gt;雪儿那淫荡的表情，浪荡的叫声，刺激得我暴发了原始野性欲火更盛、阳具
暴胀，再也顾不得温柔体贴，怜香惜玉，紧压在她那尚未发育完全的胴体上，我
的腰用力一挺！&lt;br&gt;“哦！……”疼痛使雪儿哼一声咬紧了牙关，她感觉自己简直就像被巨大木
塞强迫打入双腿之间.“雪儿，太大了吗？马上会习惯的。”&lt;br&gt;我的肉棒，在她紧缩的肉洞里来回冲刺。她开始不规则的呼吸着，我的肉棒
碰到子宫上，强烈的刺激自下腹部一波波湧来。&lt;br&gt;“唔……唔……好爽……喔……”每当我深深插入时，雪儿就皱起美丽的眉
头，发出淫荡的哼声。&lt;br&gt;我每一次的插入都使雪儿前后左右扭动雪白的屁股。而丰满雪白的双乳也随
着抽插的动作不停的上下波动着。雪儿淫荡的反应更激发我的性欲。&lt;br&gt;“啊……嗯、嗯……喔……喔……爽死我了……爸……快……再快一点……”&lt;br&gt;我将雪儿的双脚高举过头，做更深入的插入。肉棒再次开始猛烈抽插，尖端
不停地碰到子宫壁上，使我觉得几乎要达到她的内脏，但也带给她莫大的充实感。
雪儿的眼睛里不断有淫欲的火花冒出，全身都有触电的感觉.我更不停地揉搓着
雪儿早已变硬的乳头和富有弹性的丰乳。雪儿几乎要失去知觉，张开嘴，下颌微
微颤抖，不停的发出淫荡的呻吟声。&lt;br&gt;“啊，不行了……我不行了……喔……爽死了……”雪儿全身僵直的挺了起
来，那是高潮来时的症兆，粉红的脸孔朝后仰起，沾满汗水的乳房不停的抖动着。&lt;br&gt;“喔……爽死我了……啊……”雪儿软绵绵的倒在床上。但身体似乎尚有着
强烈的馀韵，全身仍然微微颤抖着。当我将肉棒抽出时，这样的空虚感，使雪儿
不由己的发出哼声。&lt;br&gt;“啊……不……”我将雪儿翻身，让她四肢着地采取像狗一样的姿势。刚交
合完的小阴唇已经充血通红，和雪白的大腿形成强烈对比。围绕红肿阴唇的阴毛，
沾满了流出的淫水，因姿势的改变淫水不断的湧出，流过会阴滴在床上。&lt;br&gt;雪儿尚在微微的喘气时，我的肉棒又从后方插了进去。我插入后不停改变着
肉棒的角度而旋转着。&lt;br&gt;“啊……快……我还要……”我手扶着雪儿的臀部不停的抽插，另一手则用
手指揉搓着阴核。使的雪儿女人原始的肉欲暴发出来。她追求着我给予的刺激，
屁股不停的扭动起来，嘴里也不断的发出甜蜜淫荡的呻吟声。&lt;br&gt;“啊……好爽……爸……我爽死了……喔…喔……”&lt;br&gt;看女儿浪态毕露、粉脸绯红、香汗淋漓，乌黑的头发散落在颈侧，粘连在汗
水淋漓的脖子上，更增秀色，楚楚动人，明豔不可方物。直看的我心怀波荡，情
欲大增，下体一股快感开始生成。雪儿的臀部不断刺激我的下体，快感油然而至，
我再也无法忍住，龟头一收，一股精液从里面喷射而出，全部射在雪儿的身体里
.天哪！我和女儿结合了，梦寐以求的事情终于成功了，我终于得到了女儿的初
夜，雪儿的贞操已经是我的了，雪儿献给了自己的父亲.我拔出已经软倒的龟头，
雪儿似也筋疲力尽，翻身睡倒在床上。&lt;br&gt;雪儿躺在我身边，赤裸的女儿此时香汗淋漓，全身湿透。我爱怜无限，搂着
雪儿的肩头，让她可以靠着我：“雪儿你恨爸爸吗？”&lt;br&gt;“爸爸，我是不是已经不是处女了？”雪儿忐忑不安的问道。&lt;br&gt;“你已经是爸爸的人了，你后悔吗？”&lt;br&gt;雪儿没有回答，娇羞无限。似乎很累了，想要睡觉的</content></item></essay>