<essay><item><title>淫荡妈妈骚姊姊1-8(5)</title><author>床上伴侣</author><content>俊就可
以很顺利的看见我的肉屄。&lt;br&gt;「哇……妈……妳的屄屄好漂亮喔……我以前在玩妳的屄屄时怎么都没有注
意到呀……」&lt;br&gt;「哎呀……小俊你这么说……妈都快要羞死了啦……」&lt;br&gt;「耶……妈的屄屄本来就很漂亮了嘛……妈妳也不用难为情呀……」&lt;br&gt;「你这个孩子，就是这么的会撒骄、灌妈的迷汤……好啦，妈现在跟你说，
你看，妈的屄屄上是不是有很多的毛毛……那叫做阴毛……你的鸡鸡也有长一些
，只是不像妈长的这么多，不过，小俊你以后长更大时，阴毛也会长得更多，不
管是男人或是女人，只要青春期一到阴毛就会开始在生殖器的周围生长……小俊
，妈这么说……你懂吗？」&lt;br&gt;小俊点点头说：「那我以后也会像妈妈一样毛毛长的这么多？？」&lt;br&gt;「嗯……没错」&lt;br&gt;我不好意思的回答着。&lt;br&gt;「接着，妈要讲女人屄屄里面的构造，小俊你要看好喔，妈现在要把屄屄里
面的模样给你看了喔……」&lt;br&gt;这时，我两条雪白的大腿张的更开，我用双手将两片阴唇分开，我肉屄里面
的粉红嫩肉就这样的呈现在小俊的面前。&lt;br&gt;就在我分开两片阴唇露出屄肉时，从肉屄内慢慢的散发出一股女人独有的淫
水味，相信小俊应该已经闻到了，我一想到小俊正张大眼睛在看我个亲生母亲的
肉屄内部，并闻到我肉屄所分秘的淫汁体味，我就不禁羞红了脸，心跳加速，同
时肉屄也分秘出更多的淫液。&lt;br&gt;「……妈……妳屄屄的里面好漂亮喔……好美丽的粉红色……妈妈……小俊
的鸡鸡好舒服、好兴奋喔……」&lt;br&gt;一听小俊这么说，我顺势往下看，小俊的肉棒胀的更长更粗硬，而且还不时
的抖动挺立着。&lt;br&gt;（好……好粗长啊……小俊的鸡鸡真是一天比一天大了，他的爸爸也没他这
么样的粗、这么样的长，啊……肉屄好痒……痒的实在是有够难过……为什么…
…小俊你会是我的亲儿子……如果你不是我的亲生儿子的话……妈真是恨不得现
在就将你的鸡鸡吞进妈妈的屄屄内……）。&lt;br&gt;我摇摇头，冷静了一下：「……小俊你看，妈的屄屄内是不是有两个小洞？
」&lt;br&gt;「嗯……对耶？」&lt;br&gt;「小俊，妈屄屄内上面一点的洞叫做尿道……女人上厕所时就是从这个洞尿
尿出来的。」&lt;br&gt;「喔……是这个样子呀！女人尿尿就是从这个洞尿出来的……」&lt;br&gt;「……你再看妈下面一点的洞，这是女人身体上最神秘的地方喔，这个洞叫
做阴道，是用来与男人做爱及生小孩子的地方……小俊，你就是从妈妈这个地方
生下来的……」&lt;br&gt;小俊非常认真的一边听我说的性教育课程，一边注视着我肉屄内的嫩肉，使
我不由得感受到他看我肉屄内的火热视线，同时肉屄更是忍不住的流出淫水。&lt;br&gt;我稍敛心中欲火，并接着讲解女人肉屄的其他结构：「小俊……妈现在跟你
讲一个对女人十分重要的一个地方喔……你看，妈的屄屄上是不是有一个像豆子
一般大小的东西……」&lt;br&gt;由于我已将大、小阴唇给分开，所以阴核也就露了出来，所以小俊朝着我肉
屄看，很容易就可以看到我的阴核。&lt;br&gt;小俊看到我的阴核后点点头。&lt;br&gt;「这个像豆子的东西叫做『阴核』……是女人在与男人性交时，要达到性快
感的关键呢……这个东西小俊你也可以叫做『肉豆』……如果男人在性交时抚摸
女人的肉豆的话……女人可是会舒服的飞上天呢……」&lt;br&gt;「那妈我可不可以摸一摸妳的『肉豆』呀？」&lt;br&gt;「……嗯……好吧！小俊，你对待妈的肉豆要温柔一点喔……」&lt;br&gt;接着小俊就用食指摸弄我的阴核，一阵强烈的性愉悦感有如电击一般迅速流
畅我的全身，同时我不由得呻吟出声：「啊……好棒……哦……」&lt;br&gt;起先小俊因我对快感有着强烈的反应而吓了一跳，但他马上知道只要抚弄我
的阴核会带给我强烈的性快感，他也就不停的爱抚着我的阴核，而我因久未得到
性高潮，因此小俊不停的摸弄着我的阴核时，我也就闭上眼，享受着那欲仙欲死
的甜美滋味。&lt;br&gt;突然小俊停了下来：「妈，刚才妳说我就是从妈妈这里被生下来的……耶。&lt;br&gt;可是妈我一直就有个疑问，妳的屄屄小小的，我怎么可能从这里生出来呢？
」&lt;br&gt;小俊这样问，一时间，我也想不出要怎么回答他，经过了一会：「……小俊
，妈的屄屄其实是可以张开很大的……否则你与你姊姊怎么可能会长的这么大…
…妈跟你说，女人的阴道，也就是生孩子的屄屄可以张开的很大，但不是平时都
会张的很开，而是在生孩子或是接纳男人的阴茎插进来时，阴道才会张大起来…
…」&lt;br&gt;我娇红着脸向小俊解释着。&lt;br&gt;「喔……那妈妈……我们每次玩的做爱游戏……算不算是真的做爱呀，妈…
…妳会不会怀孕啊？……」&lt;br&gt;「嗯……这……这个……」&lt;br&gt;小俊突然这么问我，我不禁犹豫了一下。&lt;br&gt;小俊一直以为用他的肉棒摩擦着我的肉屄就是与我这个亲生妈妈做爱，如果
小俊知道每次他用肉棒摩擦我的肉屄只能算是男女之间爱抚的前戏并不能算是真
正的做爱时，下次我再与他玩这种『亲密游戏』时，他会不会要求着真正插进我
的肉屄内呢……如果他要求真正的插进我的肉屄，以我这欲求不满的肉体，我能
够抗拒他吗？……可是我回头一想，今天以我的身体做为示范，就是为了给小俊
一个正确的性教育，如果我不对他实说的话，那这个性教育就算是失败了……于
是我还是决定将实情告诉小俊：「小俊，妈告䜣你，其实你每次用你的鸡鸡来摩
擦妈的屄屄，只能算是男女做爱之前的爱抚前戏。&lt;br&gt;真正的做爱是要用男人的鸡鸡来插进女人的屄屄里面，这样子才叫做爱。&lt;br&gt;由于你没有把鸡鸡插进妈的屄屄内，所以妈也不会怀孕有你的孩子。」&lt;br&gt;小俊一听我这么说，脸色不禁一沉：「原来……每次我跟妈妳玩的摩擦游戏
不是男女之间的真正做爱……我每次还以为是真的在和妈妳做爱呢……」&lt;br&gt;小俊好像很难过似的，转身背对的我，低着头坐在床上。&lt;br&gt;「啊……小俊，你不要这个样子嘛！你这个样子……妈看了好心疼喔！其实
妈之前不告诉你我们玩的亲密游戏不是做爱……是因为……因为你跟妈是亲生母
子关系……若是给你插进妈的屄屄内……那就是乱伦了……你知道吗？」&lt;br&gt;「可是……妈，我真的好喜欢、好爱妳呀……难道就是因为我们是母子关系
，妈妳就不能跟我做爱吗？」&lt;br&gt;小俊有些愤慨的说着。&lt;br&gt;「这……我……妈……妈妈也不知道该怎么做……妈也很想就让你的鸡鸡插
进妈的屄屄内……可是……可是……」&lt;br&gt;就在我这么说时，小俊突然向前抱住了我，拚命的猛亲着我的樱桃小嘴，同
时以他那根灼热的粗长肉棒，那包着小俊肉棒的包皮早已褪去，充满着少年体味
的硕大龟头露了出来，顶着我的肉屄处，想找寻肉屄的入口，然后插进去。&lt;br&gt;「唔……唔……不行呀小俊……你……你不能……你不能将你的鸡鸡插进妈
的屄内啊……快停下来……」&lt;br&gt;我这样不停的抗拒着。&lt;br&gt;可是小俊却一点都不在意，一心只想干我。&lt;br&gt;由于我的阴毛很浓密，若没有我从旁引导小俊的肉棒来到我的肉屄口的话，
小俊一时间也不容易找到肉屄口然后插进去。&lt;br&gt;不过小俊的肉屄一直摩擦着我的肉屄，使我的肉屄又开始强烈的骚痒起来，
两片阴唇已被小俊摩擦的分了开来，分秘出浓密的淫液，只要小俊这时找到我的
肉屄口，他的肉棒就可以很容易的插进我的肉屄内。&lt;br&gt;（啊……肉屄好痒喔……哦……就这样给小俊插进去吧……把我这个亲生母
亲的肉体交给小俊吧……）我的心中此时不断的闪过这个念头。&lt;br&gt;「小俊……别这样……」&lt;br&gt;最后我还是理智战胜了欲念，我奋力的推开了小俊，小俊就跌坐在床上，而
他那根大肉棒依然硬挺翘立。&lt;br&gt;我赶紧用左手摀住下体早已湿成一片的肉屄，同时与小俊保持距离，以防小
俊再次侵犯。&lt;br&gt;「妈，我真的好想跟妳做爱嘛！好想要妳呀……儿子的鸡鸡胀的好痛喔……
」&lt;br&gt;「不行，小俊你要乖……妈答应你，会考虑让你的鸡鸡插进妈的屄屄内，但
是你现在要听妈的话，这样子妈才有可能真正的跟你做爱……」&lt;br&gt;「可是……可是……妈，妳要考虑多久嘛？」&lt;br&gt;「……这……这个……以后再说吧！小俊你要当个好孩子，不要让妈困扰…
…知道吗？不然的话，妈的身体以后也不给你玩弄了，更别想妈会与你真的做爱
。」&lt;br&gt;「……好嘛……妈……可是妈，我现在鸡鸡好难受，胀的我好不舒服喔！妈
可不可以用以前的方式让我舒服一下……小俊答应妳，我不插进妈妳的屄屄里面
，好不好嘛？妈……」&lt;br&gt;我思考了一会：「……好吧……可是小俊你只能像以前那样，用你的鸡鸡来
摩擦妈的屄屄而已喔……不可以插进妈妈的屄屄内喔……否则妈以后就再也不跟
你做这种难为情的事了。」&lt;br&gt;小俊很兴奋的点了点头，之后小俊的肉棒这时早已经兴奋得硬挺直立了起来
，小俊的手顺着我的小腹抵达我那阴毛茂盛的肉屄，并开始以手指挑逗爱抚起我
的肉屄。&lt;br&gt;没多久，我的肉屄就被小俊的爱抚搞得淫汁遍体，沾满了小俊的手指及我自
己的大腿。&lt;br&gt;「啊……小俊……你……哦……」&lt;br&gt;「啊……妈……我不能忍耐了。」&lt;br&gt;小俊说完，就将我的双腿扒开，就又以他的肉棒摩擦起我那多毛的肉屄。&lt;br&gt;我的肉屄分秘了大量的屄汁，沾满了整个肉屄外部，这样足以使小俊顺利的
以肉棒来摩擦着我的肉屄。&lt;br&gt;「啊……哦……小俊……妈妈……妈……啊……」&lt;br&gt;这时我的两片阴唇已被小俊的肉棒摩擦的分了开来，我那多汁的肉屄里的粉
红嫩肉就又露了出来。&lt;br&gt;（啊……小俊，插进来，将你的肉棒插进妈的小屄里，妈好需要你那粗长的
鸡鸡呀！哦……）我在心中不停的这样子的？喊，但传统的伦理道德观念又令我
不能真正的说出来叫小俊干我这个亲妈妈，所以我也只好又不停的呻吟着，以喧
洩我的欲求不满。&lt;br&gt;突然，小俊将我翻过身，然后就用他火热的大肉棒，从我的后面贴着我的屁
股不停的摩擦着我的屁股沟。&lt;br&gt;「妈……妳的屁股真的好柔软……小俊的鸡鸡好爽快喔……」&lt;br&gt;小俊这时虽然没有直接以肉棒摩擦我的肉屄，但他用肉棒在我的屁股沟摩擦
着给我另外一种舒服爽快的感觉。&lt;br&gt;（啊……小俊的肉棒会不会不小心滑进我的屁眼里面？）&lt;br&gt;因为我这样担心的幻想着，下体的肉屄忍不住骚痒起来，也因此我肉屄分秘
出充满女人气味的淫汁不停的流出，几乎沾湿了整个床铺。&lt;br&gt;一会儿后，小俊肉棒摩擦我屁股沟的速度愈来愈快，我想他是快要射精了，
为了解决他的性欲，也避免小俊再要求要以他的肉棒插进我的肉屄，于是我配合
着小俊，不停的挺立扭动着屁股，同时在屁股处用力，以屁股沟紧紧的夹住小俊
的大肉棒。&lt;br&gt;「啊……妈……妳的屁股夹的小俊的鸡鸡快要……快要……」&lt;br&gt;就这样的弄着，没多久，小俊就射精了。&lt;br&gt;「啊……妈……妈妈……儿子要爽快了……啊……」&lt;br&gt;这时小俊年轻的肉棒不停的抖动着，小俊的肉棒龟头处，射出一阵又一阵的
充满男人腥味的白色精液，并全数射在我那雪白丰满的屁股之处。&lt;br&gt;
第四回　　沉溺于与儿子做性爱游戏的母亲（一）
自从我与小俊母子俩之间，发生了肉体上亲密的接触，虽然小俊还没有把他
那粗长的肉棒插进我这个亲生母亲的肉屄内，但我与小俊的这种亲密关系，却是
传统伦理已所不能允许的行为，因此在内心我时常的矛盾着该不该再与小俊保持
这种超乎伦理的行为，每次当小俊要求与我做肉体上亲密的接触时，我每想要拒
绝他，但一看见小俊那副受性欲煎熬而在稚气未脱的脸上有着哀求我这个母亲替
他解决性欲的神色时，我想要拒绝这种不正常的关系的念头不禁软化了下来。&lt;br&gt;当然，一方面也是我自己本身有着女人不甘寂寞的天性及因为长期得不到丈
夫在性生活的慰借，而导致我强烈的性欲不满足，所以每次就这么与儿子发生不
应该有的肉体上的亲密接触。&lt;br&gt;在还未告知小俊我与他不算是真的做爱时，小俊每次也十分安份的以肉棒摩
擦着我的小屄。&lt;br&gt;但自从上次我给他做女人身体的性教育后，得知我与他的这种肉体关系不能
算是真正的做爱后，每次在与我这个亲妈以生殖器官互相的摩擦着对方时借以得
到快感时，时常想利用我不注意时，就想将他的肉棒给插进我的肉屄内。&lt;br&gt;幸好我小屄上的阴毛长得很浓密，因此只要小俊一有想插进我肉屄的意图时
，都会因为我的阴毛茂密找不到肉屄入口而胡乱插弄，然后被我察觉后，我就会
马上推开小俊，以双手摀住早以被小俊弄的骚痒不已而淫汁四溢的湿润小屄，这
时我就不会在让小俊有进一步的越轨行为</content></item></essay>