<essay><item><title>妈妈，儿子要上你(2)</title><author>床上伴侣</author><content>因我产
生了不齿快感而给我的惩罚吧。&lt;br&gt;回到家休养的几天里，由于勃起后会伴随难受的胀痛感，我也就没有心情在
睡觉的时候设计我的春梦了。到了拆线的日子，爸爸恰好公干出差，妈妈只好一
人搀扶着我坐上小车，载我到医院里，从医院出来后，拆了线的鸡巴停留在半勃
起的状态，不会变大也不会变小。&lt;br&gt;这让我很受，走路都会大腿磨着龟头，由于龟头冒出包皮不久，还是很嫩，
所以没磨一下就痒痛痒痛的，妈妈快步过来接住我，我童心大起，装作要死了一
样一头倒向妈妈怀里。妈妈急忙双手架住我的肩膀，「明明，没事吧，不要吓妈
妈啊，怎么样了，啊，明明？」&lt;br&gt;就在妈妈接住我的那一刻，妈妈身上带过来的体香顿时让我沉醉，尤其是我
现在的姿势是身体前倾靠在妈妈的肩上，透过妈妈职业衬衫的领口，我看到了被
黑色蕾丝胸罩紧紧包裹的酥胸，润白的肌肤和黑色蕾丝的视觉反差带给我强大的
冲击。&lt;br&gt;我的鸡巴受到这样的刺激陡然挺立，顶起我宽松的运动裤档口，如一座拔地
而起的山峰一样，「妈妈是个女人！」这一念想掠过我的脑海，砰砰狂跳的心脏
让我不敢多做停留，慌忙直起身，甩开妈妈的手，自己心虚慌张地小脚步跑到小
车旁。&lt;br&gt;妈妈先是因为我这突如其来的甩手前行的怪异举动而愣在原地，当看到我跑
步时，妈妈着实吓得不轻，急忙赶上来问我怎么了，我不敢抬头，但我知道妈妈
肯定是很急切的表情，我装作不耐烦地说「没什么，快走啊！」说完一头钻进后
座里。&lt;br&gt;妈妈还是一头雾水迷惑不解，不过也很快就坐上驾驶室发动车子驶回家，经
过刚才的那一下，我的心情平复了许多，可妈妈雪白的胸脯和黑色蕾丝胸罩却永
远嵌入我的记忆深处。&lt;br&gt;回到家后，我很坚持地自己扶着楼梯上楼，不愿意妈妈来扶我，可能是心里
感到害羞和尴尬吧，我也担心此时过多的接触会让我产生连我都觉得自责恶心的
想法。在家继续休养，我要做的是清心寡慾，我害怕动不动就急剧充血的鸡巴以
后会变形，所以我一直努力不去想那些女老师了。&lt;br&gt;就这样过了三天，我感到鸡巴恢复得差不多了，走起路来也没那么辛苦了，
我惊奇的发现自己的鸡巴比做手术之前增大了许多，可能是没有包皮的限制了吧，
我饶有兴致地捏捏自己的龟头，自我满足地陶醉。&lt;br&gt;有一次早上，我赖在床上，用手抚摸着遗精后的鸡巴，恋恋不舍地回味起遗
精的感觉，脑海里又开始浮现异性的诱惑，当我准备继续进入梦中情节的时候。&lt;br&gt;「明明，明明，快起来吃早餐了！」妈妈在唤我。&lt;br&gt;我不情愿地喊道「我再睡一会。」&lt;br&gt;「明明，再不过来吃，早餐都快凉了」&lt;br&gt;由于青春期的加重使我的性格变得更叛逆，我吼道「烦不烦啊，我要多睡会，
又不用上课，吵什么吵啊！」&lt;br&gt;妈妈听到后也没说什么，我想她当时应该是无奈的表情吧，呵呵，就当我继
续沉浸在摩擦着鸡巴在意淫的快感的时候，妈妈端了一碗豆浆快步来到我的房间，
这在平时倒没什么，但我正在手淫啊，当然是一阵心跳加速，慌慌慌张张地拉上
睡裤，强作镇定地坐起来，不敢看妈妈，以为被她发现了我的囧事。&lt;br&gt;「趁热喝吧，待会凉了」妈妈似乎没有发现我手淫的一幕，把盛满豆浆的碗
递到我嘴边。&lt;br&gt;我赶忙接过来一口气咕噜咕噜地喝起来以掩饰刚刚的慌张。&lt;br&gt;「慢点喝，宝贝，别呛着了」妈妈疼爱地柔声说道，妈妈这一说我下意识的
刹住车，想要慢点喝的时候，没有收住，节奏一乱，豆浆呛入喉咙和鼻孔，我想
要喷的一刻，碗也失去平稳，从两手缝中滑落，反应过来的我和妈妈同时伸手去
接，彼此的干扰反而没接住，碗重重的掉在地上豆浆洒了一地。&lt;br&gt;不幸的是碗的边缘砸到了裤裆，温热的豆浆打湿了我的大腿，我感到阵阵疼
痛，急忙用手摀住鸡巴，脸上显出痛苦的表情，妈妈也看到了，慌忙蹲下来问我
「怎么样啊，明明，没事吧，疼不疼？」&lt;br&gt;我没有回答，我却是疼，但说实话应该不至于疼到皱眉苦脸，我心生戏玩之
意，继续装作很痛的样子，想看看疼爱我的妈妈会是怎么反应。&lt;br&gt;「好痛啊，妈妈……」&lt;br&gt;妈妈这下真的急了，一把拉下我的裤子想要看看我受伤的情况，估计就在我
的裤子褪下膝盖的时候，妈妈可能就意识到了什么了，不过作为母亲，哪里会想
太多呢，我被这突如其来的动作惊了一下，偏偏此时粗大的鸡巴还处于半勃起状
态！&lt;br&gt;我不好意思的别过头，眼睛的馀光发现妈妈的脸也红了，停顿了两三秒，尴
尬的气氛还是由妈妈打破，妈妈一手扶起我的鸡巴，一手掏出随身的纸巾帮我擦
拭鸡巴，清理残留在大腿内侧的豆浆液体。&lt;br&gt;妈妈保养的洁白嫩滑的玉手传来清凉的温度，与鸡巴火热的温度形成反差的
快感，一阵舒畅袭来，我的鸡巴不能控制地在妈妈的五指圈中暴胀，龟头怒目圆
睁般盯视着妈妈，妈妈看到我这样的反应也很不好意思，耳朵根都羞红了。&lt;br&gt;自从我上学之后妈妈就没有碰过我的下身了，没想到此时的重逢儿子的鸡巴
会因自己而勃起，对着自己进行「挑衅」，就在妈妈呆住的短暂时间里，我偷偷
地打量着妈妈，妈妈上身穿着绿色吊带背心，下身是紧身牛仔裤，他们将妈妈丰
满线条完美地展现在我眼前，还有那光滑的肌肤，圆润肉感的肩头，垂到眼睫毛
边的中分刘海，让我呼吸变得急促！&lt;br&gt;我的鸡巴继续胀大，胀大到极点，妈妈下意识地抽回扶着我鸡巴的手，转身
起来，有些气喘地说「明……明，应该……应……该没事的，快起来去洗洗吧。」
说完快速捡起地上的碗快速走开，留下我痴痴地坐在床边，呼吸着妈妈留下的芳
香。&lt;br&gt;那个时候，妈妈还是妈妈，我还是我，但我后来便发现我从这一刻起恋上了
自己的妈妈，妈妈就是我所喜欢的丰腴的女人啊。&lt;br&gt;那一年我１５岁，上初二前的暑假，妈妈３７岁。&lt;br&gt;在接下来的日子，妈妈成了我唯一的意淫对象，每次做春梦我都会梦到雪白
的胸脯和黑色蕾丝胸罩，每次手淫的的时候我都会幻想妈妈的香肩和玉手，这种
禁忌的快感让我深陷其中无法自拔，同时我也背负着精神压力，甚至会痛责自己
的下流龌蹉，但理智通常不是慾望的对手，何况我还是青春期的小夥子，哪有成
年人那种定力啊。&lt;br&gt;当然，我不可能做出什么踰矩的行动，也就脑子里想想而已，生活中我和以
前一样对待妈妈，妈妈也没有在意那件事，这种我看来很有重大意义的事对她来
说并不足以留下太深的印象。&lt;br&gt;我上了初二后，爸爸升任某局的副局长，官位大了，权力大了，应酬更多了，
来巴结的人多了，其中不乏献媚的年轻女性，爸爸经常陪领导或者接受商人的邀
请在外面唱Ｋ喝酒，出入酒店和各式饭馆，很长喝的酩酊大醉，回来之后也不和
母子两说说话，倒头便睡，爸妈间的夫妻生活明显变少了。&lt;br&gt;我和妈妈也劝过爸爸少喝酒少去外面，但爸爸不听，一如既往地花天酒地，
纸醉金迷，虽然没有违法乱纪，但生活作风开始腐化（这是我后来知道的）。&lt;br&gt;就这样，每天晚上妈妈都要等着爸爸的回家，帮爸爸洗漱，服侍爸爸上床休
息，往往一等就是半夜一两点，爸爸没回来，妈妈是睡不着的，或许有渴望温存
的原因吧，我看不惯爸爸这样的行为，完全是不负责任的表现，丢下老婆在家守
着空房，自己在外面玩乐，但我是小辈，也没有资格没有胆量站出来批评爸爸。&lt;br&gt;到了后来，爸爸干脆不回家了，这下把妈妈急死了，问爸爸昨夜去哪了，爸
爸只说去朋友家了，问他朋友，答复也是一样，如果妈妈再问，爸爸就会吐着酒
气不耐烦地吼道（我在以后才想到这可能是爸爸心虚吧）。&lt;br&gt;有时候妈妈问得急了，在酒精作用下爸爸甚至扬起巴掌打妈妈，妈妈也就没
敢再问，但心里的疙瘩总会有的。&lt;br&gt;在我初二的一年里，家里绝大部分时间就我和妈妈两个人，几乎每天都是一
起吃的早午晚餐和夜宵，妈妈为了排遣寂寞，也会过来找我聊聊天，向我讲述一
些鸡毛蒜皮的小事，偶尔也会流露出内心的委屈，埋怨爸爸的逐渐淡漠。&lt;br&gt;我那时大多数是在听，我也插不了嘴，妈妈说到伤心处时也只是简单几句安
慰妈妈的话，大人的事我确实还没有介入的思想条件，不过就在这一年里，我对
妈妈的感情有了较大发展，开始有了男人要保护女人的意思，我也发誓要好好学
习，以后要给妈妈更大的幸福。&lt;br&gt;由于我的聪明和方法得当，初中的学业就这样轻轻松松地完成了，我以不错
的成绩考上了县重点高中，爸妈当然很欢喜，买了一台电脑算作给我的奖励。有
了电脑，我发现了一个新天地，网上可以找到很多满足青春期慾火的黄色小说和
黄色电影。&lt;br&gt;我印象很深刻，我看的第一部黄色影片就是《金瓶梅》，是同学介绍给我看，
我第一次看到女人的裸体，第一次看到完整的性爱场面，第一次听到真人版的女
人的浪叫，这一切新鲜和刺激让我欲罢不能。&lt;br&gt;在渐渐熟悉网络的黄色环境后，我便学会了在网上搜索自己喜欢的题材，于
是我下载了一大堆乱伦的电影和浏览乱伦小说，多数都是关于母子啊兄嫂啊之类
的，每次看到兴奋之处，我都会对着电脑屏幕打起了手枪。&lt;br&gt;起初我的慾望控制在这些影像资料里，慢慢的我不满足于面对虚无的事物，
慾望驱使我开始关注妈妈，我真的希望再来一次豆浆事件，我真的希望妈妈的玉
手能够再次抚弄我的鸡巴，我真的希望我和妈妈能够更近亲近，说实话，我还没
有想要和妈妈做爱的意思，那个年龄段，那个心理发育&lt;br&gt;程度决定了我对妈妈的幻想只能停留在胸脯、黑色蕾丝内衣、玉手、香肩、
长长的秀发等等具体的事物上。&lt;br&gt;有一次，妈妈在房间里叫我：「明明啊，能不能帮忙把洗衣房里的衣服放进
洗衣机里啊，妈妈在搞卫生呢。」&lt;br&gt;我答应了，来到主人房里的洗衣间，看到洗衣盆上堆着的衣物，太多了，我
只能先一件件地拿起来放进洗衣机里，突然，我像发现了宝藏一样盯着洗衣盆，
天啊，妈妈的黑丝蕾丝胸罩黑色蕾丝内裤！！！&lt;br&gt;我一把抓起来放在鼻子上使劲嗅了起来，那是妈妈的味道，乳香和蜜穴的分
泌物的气味交织在一起，让我浑身热血翻滚，鸡巴迅速勃起，我能感受到鸡巴的
坚硬与肿胀，我顿时感到口舌干燥，双手兴奋地颤抖。&lt;br&gt;我忍不住脱下自己的内裤，一边把胸罩贴在脸上狠狠地摩擦，一边把妈妈的
内裤套在鸡巴上狠狠地套弄，青春期的慾望如同洪水般憋在心里很久，忽然找到
了决堤的可能，于是不顾一切地肆虐，我甚至疯狂到用牙齿啃咬妈妈的胸罩，似
乎要把胸罩囫囵吞下。&lt;br&gt;由于气氛太过刺激，我很快就一洩如注，一大波白色的精液喷射在妈妈的内
裤上，我长嘘一口气，获得了巨大的满足，恢复清醒的我，很快想到了我来洗衣
间的任务，我赶紧把剩馀的衣物倒进洗衣机里，盖上盖子，转身就跑，没有留意
到外面的情况。&lt;br&gt;就在我跨出洗衣间的房门时，妈妈正好也过来，我来不及刹住脚步，一头撞
上迎面而来的妈妈，妈妈别我突然的一撞吓了一跳，脚后跟一滑，失去重心，往
后倒去，还好我反应快，急忙向前抱住妈妈的腰，想要阻止妈妈的后坠，那时我
的力量还小，身高并不比妈妈高多少，我被妈妈这一带，也顺势往前倒去，母子
两一起倒在地上。&lt;br&gt;我的嘴巴恰好亲在妈妈的脸颊上，我的身体也重重压在妈妈身上，更巧的是，
由于妈妈倒下时脚步踉跄了一下，所以这时妈妈的双腿是分开的，我胯下肿大的
鸡巴刚好狠狠地顶在妈妈的下体间，双手环在妈妈的腰际，我和妈妈的头都是偏
向同一侧，而这一侧有个入壁式衣柜，衣柜中间就是一面落地大镜子，我和妈妈
的姿势映像在镜子里，就好像我在按倒妈妈想要进行强奸一样。&lt;br&gt;透过镜子，我这才发现妈妈原来穿的是宽松的睡衣，妈妈也注意到了自己儿
子正以男人的姿势伏在自己身上，我和妈妈的脸色都羞红了，我没有爬起来，而
是继续这样压着妈妈，鸡巴依然顶在妈妈的股沟间，我能感受到妈妈下体传来的
诱惑，真是说不尽的欢畅。&lt;br&gt;短暂的时间过后，还是妈妈首先挣脱出情色气场的束缚，一把把我推开，站
起身来带着严肃的语气责怪道：「怎么那么不小心，不会好好走啊，跑什么跑啊，
好在没摔伤，要是摔伤了咋办？」&lt;br&gt;我一时不开怎么回答，我还没从刚才的一幕走出来，只好愣在那里摸着后脑
勺，妈妈见状说道：「好了，下次注意点，别那么爱玩，多大人了，还这样跑。
起来吧，衣服放进洗衣机了没？」……&lt;br&gt;我永远不会忘记这一场景，我第一次把一个女人压在自己的胯下，而且这个
女人是我的亲生母亲，我第一次亲吻到女人的面颊，第一次鸡巴顶住女人的下体，
而且这个女人同样是妈妈，这一场景使我认识到了妈妈的的身体在我身下的比例，
也使得我梦境中一直幻想的丰腴女人的形象更加清晰，无限接近自己的母亲……&lt;br&gt;潘多拉魔盒打开后便无法再合上，我对妈妈的爱慾加深了，我更加沉迷于网
络中的乱伦色情内容，我也时不时找机会趁家里没人时溜到爸妈的主人房里，偷
拿妈妈的胸罩和内裤，像第一次那样套在鸡巴上打手枪，要是发现了黑色蕾丝胸
罩和黑色蕾丝内裤的的话，我会更加兴奋。&lt;br&gt;不过我的理智告诉我，虽然做出了踰越礼教的举动，但也要注意影响，适当
控制，所以我每次都在最后关头忍住射精射在妈妈内裤和胸罩上的冲动，选择朝
着妈妈的席梦思床的方向喷射，我享受着淫慾发洩的快乐，恋恋不舍地清除摩擦
掉的阴毛，将内衣裤放回原位，仔细地擦拭地板上的精液，确认没有犯罪痕迹后
才离开。&lt;br&gt;当然，这是天真的想法，大家都知道，打飞机的时候，鸡巴也会分泌出一些
淫液和精子，这些东西渗到棉质内衣裤上也会留下印迹和气味，我想，随着日子
久了，次数多了，妈妈也会有所察觉吧，可能是妈妈不知道这个话题该怎么开口，
不知道该怎么和我沟通，所以就一直没有和我提过这件事，在我面前也依旧很自
然。&lt;br&gt;</content></item></essay>