<essay><item><title>我从计划到成功与妈妈乱伦的详细过程(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我家在农村，一家五口人我最小，有大姐大哥，大姐是８６年的，大哥８８
年，而我是９０年的！&lt;br&gt;我爸自从大哥上初中后就外出做工，五湖四海天海地北到处去，一年才回一
次家（甚至几年才回一次家，至到今年大哥有了小孩才不外出了，这个我当地叫
‘走三行’，相信广东乡下地方都懂的！&lt;br&gt;我大姐大哥读书很争气，都考上了考点初中，学校在市里，半个月、一个月
才回一次家拿生活费！这样的家庭环境，使我与妈妈的关系容易发生且不会被人
发现！&lt;br&gt;从小我就爱特看小说，周未都会租一本书回家看，就是那种１０元押金５角
一天的比砖头还厚的网路小说，０４年有天在店里看到了一本叫风流大陆的小说，
随便看了下内容，一下就激动了，交押金时老板淫荡地笑了！&lt;br&gt;这本小说具体写的是什么内容大家都懂的，有的还插了彩图，大多都是女的
帮男口交的图片，现在我最爱口交估计也是受了这启蒙教育的影响，当时那个激
动啊，这书直接不还了，心想１０元钱买到这书，值了！现在还放在家里！&lt;br&gt;自看了那本书后就学会了好多，学会了去买Ａ片回来看，学会了偷看女生，
学会了打开水时趁人多偷摸女生的奶子，感觉很软很舒服，学会了手淫。&lt;br&gt;现在还记得第一次手淫时射完精那个痛啊，整整痛了一天，谁他妈说男人破
处不会痛我跟谁急！&lt;br&gt;那本书主要是讲乱伦的，所以我那时手淫时性幻想的物件，都是认识的有一
定年纪的女人，一次偶然的经历，使我对上妈妈有了强烈的兴趣现在还记得那情
景。&lt;br&gt;先交代下我家的冲凉房与厨房在同一间房的，就是砌一路红砖，隔开就成了
冲凉的地方，冲凉的入口没有门且正对厨房入口，妈妈冲完凉后才发现忘记拿衣
服，然后让我就去房间拿给她，当我拿起纹胸与内裤时，心里响起要看妈妈肉体
的欲望。&lt;br&gt;忘记说了那时０５年，我１５岁了全身上下都发育得很好，１米７的身高加
上６０公斤看起来也像个小大人，手淫时特意拿直尺量了下鸡巴长１５．５公分
直径３．５公分。&lt;br&gt;妈妈６７年的，１米６５的身高，体重５７公斤，长得有点秀气，很早就嫁
给了我爸，虽然在农村但皮肤上也不黑，我们三姐弟也是一样，怎么晒都不会太
黑，奶奶也说我们是遗传了妈妈的基因。&lt;br&gt;欲望使我将衣服交给妈妈时，故意走进冲凉房看妈妈的肉体，１５年来第一
次看成熟女人的肉体直接就呆了一下，妈妈见我直勾勾的看着她，马上就把我推
了出去。&lt;br&gt;在厨房煮菜的我心里满是妈妈那丰满的肉体，３８岁的身体充满成熟味道，
由于经常干农活全身没有一点肥肉，最爱的是一对奶子，圆圆的，鼓鼓的，现在
觉得有点像波多野吉衣，都是很大很白！下面只有一点点毛，也是鼓鼓的，有点
像馒头！&lt;br&gt;当晚我想着妈妈的丰满肉体，足足射了三次精，每次射出的精液从未试过的
多！&lt;br&gt;自从看了妈妈的肉体后，就生出了强烈要操自己亲生妈妈的感觉，相信大家
青春期只要看过色情小说、色情影片都会有这种感受，只不过物件不同而已！要
找人做爱的欲望强烈到看见稍微过得去的女人，心里就想操她！&lt;br&gt;乱伦小说看得多，多少都有点经验，自己从小说里面找经验慢慢策划实施与
妈妈乱伦的计划，慢慢试探、挑逗、暗示。&lt;br&gt;在这里说一下，那些有了欲望就直接上妈妈成功的小说真他妈假，就算你妈
妈真的是淫妇，也不会一次就让你操上。强奸、迷奸的除外。亲生母子、血肉骨
情不是那么容易打破的，从我计划开始实施第一天，到鸡巴插入妈妈的穴足足用
了六个多月！而且多数时间家里只有我与妈妈在才会这么快！&lt;br&gt;记得计划是０５年５月开始的，计划（１）；装睡&lt;br&gt;那时周六日要上山干活要早起的，我故意不起且裸睡，广东天气热也不用盖
被子，一直在看那本风流大陆，下体一直充血坚硬直挺挺的竖着，听到妈妈的脚
步声后，马上把风流大陆往枕头一塞就装睡。&lt;br&gt;之后妈妈的具体表情我看不到，只知道她站到我床边呆了一阵才叫醒我，呵
呵，也许妈妈想不到我才１５岁下面就发育得这么大了，也许是我爸一年半未回
过家的缘故很久未见过了吧。&lt;br&gt;装睡让下体勃起给妈妈看持续了两个多月，直到有了进一步发展才没有了。
隔个十天半个月左右的时间，还提前手淫射精在大腿、肚子上形成精斑量还特别
多，让妈妈以为我在遗精！大家都知道射精完后房间会有一种淫荡的味道，熟妇
对这种味道很敏感的！&lt;br&gt;目的：这样做是要勾起妈妈内心的欲望，毕竟女人３８岁正是如狼似虎的时
期，加上我爸已经一年半没有回过家了，心里肯定也想的！&lt;br&gt;计划（２）：冲凉&lt;br&gt;由于我家厨房与冲凉房在同一间房内，所以我特意在妈妈煮菜时才去冲凉，
而且还还故意在妈妈面前脱光衣服，有时周六日干完农活出了很多汗要用热水冲
凉，完后，还故意将下体勃起才出来穿衣服让妈妈看到。&lt;br&gt;要不就是在妈妈冲凉时我才煮菜，因为我家水缸在冲凉房内的，所以我煮菜
需要用水就要进冲凉房，这样就能看到妈妈的肉体了，虽然只是偷偷的看一眼。&lt;br&gt;当然，这样做刚开始时妈妈是反对的，但我说我也不知道为什么冲完热水后
会勃起，再说你是我妈我是你儿子有什么怕的，后来她就不说什么了。也许在妈
妈的心中，我还是小孩子吧！&lt;br&gt;目的：这样做是要慢慢打消妈妈内心中母子乱伦的不安情份，同时加强妈妈
内心的欲望，一个一年半未和老公做过爱的女人，经常看到男人的裸体时间长了
怎么都会有欲望吧，为进一步动作打下坚实基础！&lt;br&gt;其它的就是一些小细节了，多说笑话，多说一些关心、赞美的语言，看电视
躺在妈妈大腿上、说慌说学校布置作业要帮母亲按摩这样的，总之一句话，就是
多与妈妈肢体接触，交流多点，最好让她内心中把你当成朋友，具体细节这里就
不写了。&lt;br&gt;重大进展：以上的计划、细节实施到了两个多月了，妈妈也接受了我的有点
出格行为。&lt;br&gt;直到有一天晚上，我与妈妈在沙发上（我躺在妈妈的大腿上）看新闻，新闻
中有一条内容说，有一个男孩９岁了还要吃妈妈的奶，妈妈笑着说怎么这大了还
要吃奶。&lt;br&gt;看到这新闻，心里满是妈妈那圆圆的、鼓鼓的乳房，然后我就说了：妈，
我也要试下吃你的奶子。&lt;br&gt;妈妈愣了一下后说：作死啊你，还想吃奶，小时候不是吃过了么！&lt;br&gt;我当然不死心，就是太久不吃了才想吃，都忘记什么味道了，就让我吃一
下吧，就一次吧？&lt;br&gt;在说话过程中，我双手就往妈妈的胸上摸，因为妈妈带了胸罩第一下的感觉
就是有点硬，并没有之前在学校中摸女同学奶子的感觉，大家都知道，０５年那
时的初中生都是不穿胸罩的，所以摸起来手感非常好非常柔软、好爽。&lt;br&gt;接着我用力按了一下妈妈的奶子，好大好有弹性。可惜妈妈马上按住了我的
手并说：１５岁啦！你还要吃妈妈的奶，羞不羞啊！&lt;br&gt;妈妈并没有意识到什么，还以为我在打闹。&lt;br&gt;有什么好羞的，妈妈，就一下吧，就吃一下……&lt;br&gt;在我不依不晓情况下，妈妈终于同意了。&lt;br&gt;怕了你了，就吃一下啊。&lt;br&gt;我之前做的计划、细节没有白费，当然也有妈妈最痛爱我的缘故，广东话不
是有句话说‘拉仔拉心肝’么。（意思是说子女中最宠爱小儿子）&lt;br&gt;听到妈妈最终同意，我马上坐到傍边，妈妈把衣服住上拉露出丰满的奶子，
我摸了一把说：我吃不了，妈，你把胸罩解掉。&lt;br&gt;这次妈妈笑骂着把胸罩解掉，这样妈妈的奶子就全部露了出来。&lt;br&gt;我认真看了下妈妈的奶子，真的很圆很大，没有一点下垂的迹象，也没有尖
尖的向上，而是圆圆的鼓鼓的向上，乳晕很大带点粉红色，乳头反而不大也不黑，
普通的肉色。&lt;br&gt;双手摸了上去，还是那种很大很丰满，手中充满充实感、很有弹性的感觉，
手感好爽。可惜妈妈没有给我继续摸下去，衰仔，快点，只一下。&lt;br&gt;听到这话我双手恋恋不舍离开了，脸趴在妈妈的奶子上，嘴巴含住一只乳头
（说真的，直到现在我都认为吃奶没摸奶舒服，现在也是觉得做爱一边抽插一边
摸奶好爽）另一只奶子用手抚摸着。&lt;br&gt;从看小说、看Ａ片中所知道的全部技巧都用上了，抚摸、轻舔、吸吮、轻咬。
那时我技巧当然没有多好，只是学着那样做，可能妈妈很久没有受过如此强烈的
刺激了，差不多半分锺，她才反应过来将我推开带点责怪的语气说：不是吃一
下么？怎么那么久？你从那里学到这些东西的？&lt;br&gt;虽然妈妈的口气不好，但我从她有点潮红的面容、带点喘气声的表情中，知
道妈妈刚才肯定动情了。我当然说：我也不知道怎么回事，迷迷糊糊就那样做
了！&lt;br&gt;妈妈没有再说什么，叫我回去睡觉，我便准备回去睡觉了，因为天气热，我
只穿了条篮球裤，下体早就充血变得好硬了，直接把宽松的篮球裤顶起一座小山，
毕竟１５公分长的鸡巴还是不短的，隔着裤子的鸡巴站起来后离妈妈的脸好近，
妈妈变得不好意思转过脸去，我不敢再调戏，连忙回房去。过几分锺后妈妈也关
电视回房了。&lt;br&gt;躺在床上的我，满脑都是妈妈的丰满奶子，那手感回味无穷，狠狠地手淫了
一次，激情过后脑子有点清醒了，想了想以后怎么办，妈妈会不会生我的气、会
不会不再理我了……怎么办才好……&lt;br&gt;就这样想了差不多一个小时后，终于想出了办法，那就是去妈妈那里看下情
况。&lt;br&gt;二话不说就进入妈妈的房间，叫了一声妈妈后就已经到了床边（我家睡觉都
是不关门的），这时鼻子顿时闻到一估异味（当时不明白是什么，后来妈妈告诉
我，才知道那是她自慰后发出的腥骚味），妈妈应了我后问干什么，我计划好的
脱口而出：我睡不着，我想和你聊聊天。&lt;br&gt;话刚说完我就上了床，妈妈见已经这样也不好叫我下去，上了床入目的是妈
妈丰满的肉体，心里一阵火热，但我这时不敢做出什么动作，只是躺在傍边也不
说话，妈妈见这样就问我什么事。&lt;br&gt;几秒锺我说：妈，你是不是生我刚才的气，本来我就是想只吃一口，尝尝
什么味道后就不再吃的，但不知为什么，吃了一口就想继续吃下去，你说是不是
小时候吃了太多奶形成的习惯？（记得报纸上的一编文章，就写了受小时候脯
乳的影响，男人只要嘴巴碰到女人的乳头，就会忍不住做出小孩吃奶的动作）&lt;br&gt;妈没生你的气，别多想了，回去睡觉吧，明天还要上学。&lt;br&gt;我来时就已经想好了，当然不会就回去，我磨着妈妈聊了一阵天，聊着聊着
我就装睡着了，可能妈妈也累了，见我睡着后也不好叫我回到自己的床上去。过
了一阵发现妈妈睡着后心里顿时安落，心想应该没事了，也不对妈妈的肉体做什
么动作就真睡觉去。&lt;br&gt;种子已种下，只要有了第一次，后面的就容易了，来日方长，不急一时！&lt;br&gt;就这样到了第二天的晚上，看完电视妈妈回房睡觉我也跟着进去，妈妈还未
上床我就首先跳上去了。&lt;br&gt;妈妈这才反应过来，怎么又来这睡了，快回自己的床上去。&lt;br&gt;我发现和妈妈睡睡得特别香，以后我都要和妈妈睡。&lt;br&gt;不行的，你都１５岁了，快回去。&lt;br&gt;１５岁了又不大啊，新闻都说了有人２０多还和妈妈睡在一起的呢，再说
上次姐回来时，不也和你睡了么？&lt;br&gt;听到这话，妈妈也不好拒绝我上床了。我还是裸睡，和妈妈聊聊天才相继睡去。&lt;br&gt;刚开始的那几天很老实，什么也不做真的只是睡觉，至于睡着后老不老实就
不知道了，因为都是妈妈比我早起床去煮早餐的。&lt;br&gt;自从和妈妈睡在一起后就没有手淫，就这样到了不手淫一星期后早上醒来发
现下体早已坚起，就是不知妈妈看到后怎么想。从此就不再自己手淫，早上醒来
下面都是红旗飘飘。睡觉也不再老实，每天都是趁妈妈入睡后，偷偷的摸那丰满
的奶子、大腿、肥美的屁股，天气热妈妈也穿得少，那手感让我欲火上升，但不
敢自己解决，忍得好难受的。&lt;br&gt;刚开始摸妈妈时不敢太用力，都是轻轻的抚摸，后来发现妈妈可能是白天干
活累了睡得好死，就渐渐加大了力度，摸奶子时有时甚至把衣服拉起来、把胸罩
移开来用摸。&lt;br&gt;俗话说上得山多终遇虎，当有一晚我在摸妈妈的奶子时，妈妈醒了，吓得我
心一跳，还好是隔着衣服摸，手继续放在妈妈的奶子上，马上装睡。&lt;br&gt;过了一阵后妈妈把我的手移开，隔了几分锺我装反身侧睡，手搭在妈妈丰满
的身体上，一条腿搭在妈妈的腿。妈妈还是那样的反应，过了一阵就将我移开，
这次过后，这晚就不敢再搞小动作而入睡了！之后都是按这个方法来摸妈妈的肉
体，妈妈醒了就装睡！&lt;br&gt;到了我不再手淫的半个月左右，晚上醒来发现自己遗精了，看来是忍了十几
天后精满自溢了，量很多。心里顿生一计，把灯开了将妈</content></item></essay>