<essay><item><title>催眠妈妈 干至怀孕(2)</title><author>床上伴侣</author><content>放在鼻子下，猛地吸了口气，一股让人兴奋的女人香充斥鼻间。&lt;br&gt;「好香。」对于我如此猥琐的行为，妈妈没有丝毫怪罪的意思，反倒是开心的说道：「既然仔仔你喜欢，那就送给你好了，现在继续帮我按摩。」&lt;br&gt;（隔着衣服都有如此美妙的手感，如果直接摸上去会是怎么样呢？）&lt;br&gt;我忍不住吞了口口水，双手战战兢兢的攀上了妈妈的双峰，一股无法用语言来形容的美妙感觉从掌心传递过来，柔软而有弹性，宛若果冻布丁一样的感觉，世间怎么会有如此美妙的东西？&lt;br&gt;妈妈的胸部彷彿有魔力一般牢牢吸住我的双手，任由我不停地抚摸揉弄。&lt;br&gt;我的手指很快就摸到了乳头，似乎因为刚才揉弄的关系，妈妈的乳头早已坚挺了起来，我轻轻地捏了几下。&lt;br&gt;「恩～」耳边似乎传来了妈妈咬紧嘴唇而发出了呻吟声，虽然妈妈的思想并没有进入状态，但是身体却十分诚实，已经产生那种快感。&lt;br&gt;就在这时，妈妈的包里传来了一阵悦耳的手机铃声。&lt;br&gt;妈妈很自然的就翻开手提包拿出手机，我飞快的瞄了一眼，看到上面的名字正是我爸爸。&lt;br&gt;「亲爱的，你不是很忙么，怎么突然有空打电话给我？」妈妈的语气非常正常，丝毫没有因为我正在揉弄她的胸部而有一丝异样。&lt;br&gt;不过这种情节还真是让我觉得兴奋，很多寝取游戏中都有的剧情，女主角在和男朋友通话的同时在和别人做爱，同时还要压抑住兴奋的声音，不能被人听出来。&lt;br&gt;虽然现在的情况没那么严重，不过也已经很让我心理满足了。&lt;br&gt;趁妈妈和爸爸对话，我将妈妈的身体侧过来，刚才因为背对的缘故没有直接看到，现在则不同，妈妈那对完美的丰胸毫无遮掩的出现在我的眼前，虽然没有测量，不过据目测怎么也得36吋以上吧，至少也是Ｃ或者Ｄ。&lt;br&gt;我舔了舔嘴唇，紧接着一口就含住了妈妈的乳头，如同一个婴儿般吸允，当然，双手也没有空閒，揉弄着妈妈的另外一个乳房。&lt;br&gt;妈妈的身体倒是微微颤抖了一下，向我轻轻一瞥，随后空閒的那只手抚摸着我的脑袋，如同哺乳的母亲一样，继续若无其事的同爸爸聊天。&lt;br&gt;我轻轻地用牙齿咬着乳头，同时用手捏着另外一个，不时的变换动作，不一会我就察觉到妈妈胸口的起伏越来越大，呼吸也有一些急促，身体已经自动进入状态，不过即使如此妈妈和爸爸的谈话没有表现任何异样。&lt;br&gt;终于妈妈和爸爸通话完毕，而我也从两人的对话中听出了一些事情。&lt;br&gt;难怪妈妈会说没办法在生日当天祝贺我，原来在之前他们就已经预定好要去北京考察，正好下周是举行的时间，偏巧我的生日就在其中。&lt;br&gt;因为这对爸爸的事业都非常有帮助，非去不可，所以这几天两人都忙着将手头的工作加紧做完，也和妈妈一顺道游一游北京，以至于这几天两人都没有时间见面。&lt;br&gt;揉弄了一会，妈妈便让我停了下来，毕竟就算是按摩的再舒服也不可能一直按摩下去，当我的嘴离开了妈妈的乳头后，之间上面沾满了我的口水。&lt;br&gt;不过对此妈妈毫不介意，很自然的将棉质小背心放下来，棉质小背心的吸水性非常好，很快便浮出一小块圆形的水渍，妈妈似乎注意到了，不过并没有任何表示便坐回沙发上。&lt;br&gt;之前煮的咖啡已经好了，我倒了两杯放在桌上。&lt;br&gt;「不好意思啊，妈妈，【牛奶】没了。」牛奶当然有，在冰箱里，不过为了接下来的行动，我故意这么说的。&lt;br&gt;「哎，我可不喜欢喝原味咖啡啊。」妈妈皱了皱眉头，不过视线一触及如同帐篷一样顶起的下体，眼神立刻放光，「既然没有牛奶，那么就用别的牛奶代替好了。」&lt;br&gt;「别的牛奶？」我故意问道。&lt;br&gt;妈妈笑着剥下我的裤子，那根早已愤怒到极限的肉棒直挺挺的横在空中，妈妈的眼睛顿时亮了起来，急不可耐的一口含住。【精液＝牛奶】&lt;br&gt;「好爽！」感受着肉棒传来的温润美妙感觉，以及那条丁香小舌轻巧地舔着我的龟头那种酥麻的快感，我觉得自己几乎马上就要失守了。&lt;br&gt;不过要是就这么立马缴械投降也太难看了，我不由得深吸一口气，将快感缓缓压下，不过马上妈妈的嘴前后动了起来，一波波的快感又开始冲击我的神经。&lt;br&gt;妈妈对口交似乎非常熟练，像含香蕉和冰棒一样不停地用舌头舔弄整个龟头。&lt;br&gt;就在我已经习惯妈妈的含弄，猛地妈妈用力吸了口气，两颊也深深陷了进去，可想而知这一下她吸得多用力，同时那条丁香小舌也朝着马眼插了过去，一瞬间被两线夹攻的我终于承受不住，兴奋积累到了顶点，精关一松，一股无与伦比的爽快感瞬间升起，比自慰强了百倍的快感让我瞬间脑袋一片空白，双手本能地抱住妈妈的头用力一插。&lt;br&gt;「唔……」妈妈似乎被这次射精呛了下，乳白色的精液一波波朝着妈妈的口腔发射，足足过了十几秒钟才结束。&lt;br&gt;等到射精结束，妈妈并没有立刻吐出我的肉棒，而是继续用舌头轻柔的安抚依然敏感的龟头，同时将尿道里的精液也全部吸了出来，直到确认再也没有残留才缓缓吐出肉棒。&lt;br&gt;第一次果然很快，看了看墙上的钟，似乎妈妈才帮我口交了几分钟而已，有点丢脸啊，我不由得想到。&lt;br&gt;妈妈小心翼翼的先是将精液涂满整个口腔，随后张开嘴让我看到混合着唾液的那团白色泡沫，然后妈妈拿起杯子，将这团泡沫缓缓地滴进咖啡中，再用勺子轻轻地搅拌均匀。&lt;br&gt;「嗯，这才是咖啡啊。」妈妈喝了一大口加了特殊调料的咖啡，不由得赞歎道，随后一口气将整杯咖啡喝光。&lt;br&gt;接下来就是正戏了，虽然刚刚射精，不过我毕竟还年轻，肉棒马上就恢复了战斗力。&lt;br&gt;「阿嚏！」我故意打了个喷嚏。&lt;br&gt;「怎么了，仔仔，感冒了？」妈妈略微紧张的问道，同时伸手朝我的额头摸去，「还好，没有发烧，最近虽然不冷，不过晚上不盖被子，还是很容易感冒的。」&lt;br&gt;「没事的啦，妈妈，阿嚏。」我再次故意打了个喷嚏。&lt;br&gt;「不行，要治疗一下。」&lt;br&gt;「吃点药就好了啊，不用去医院吧？」&lt;br&gt;「不用，只是一种很简单的治疗方法，而且很舒服哦。」妈妈拉着我来到卧室，立马将我身上的衣服脱得精光，我也很配合她。【做爱＝治疗感冒的最好方法】&lt;br&gt;紧接着妈妈也将自己身上剩下的衣服脱掉，本来妈妈上本身就只剩下一件棉质小背心，而妈妈将下半身的短裙脱掉之后，露出了里面的银色丁字裤。&lt;br&gt;妈妈平时就穿的这么性感啊！我忍不住咽了口口水，此刻的妈妈全身上下已经近乎全裸，等到妈妈将丁字裤也脱掉之后我才终于凝神打量眼前的美色。&lt;br&gt;不下于明星的美丽脸庞，不下于模特凹凸有致的身材，丰满的胸部、纤细的腰肢、修长的美腿，简直是绝世的尤物啊，一想到这我开始有些嫉妒爸爸了，不过这一点小小的嫉妒很快便被压了下去，现在眼前还有更重要的事情要做呢。&lt;br&gt;此刻我注意到了妈妈下体的毛似乎修过，只在前面留了个三角形，其馀都剃的很干净，不过也是，要是看到一团乱糟糟的黑毛恐怕也会影响心情，现在妈妈这个样子正正好。&lt;br&gt;「妈妈，你的胸围是多少？什么罩杯的？」一般来说我问这个问题一定会被当成色狼打，不过此刻常识变换了的妈妈对此倒是没有什么异样。&lt;br&gt;「36，Ｃ罩杯。」妈妈一边回答一边让我躺在床上，而我则是继续提问。&lt;br&gt;「那妈妈，你的第一次是什么时候？」妈妈一边用手帮我套弄，让我的肉棒更加坚硬一边回答我的问题，丝毫没有注意到这些问题都是一些下流的隐私问题。&lt;br&gt;「１６岁，和老公。」&lt;br&gt;「那么什么时候开始自慰的，现在大概多久自己弄一次？」好吧，我承认我是ＡＶ看多了，想要模仿一下。&lt;br&gt;「好像是１５岁吧，现在大概３、４天一次。」&lt;br&gt;「那妈妈，平时和爸爸做的时候是怎么避孕的？安全套还是吃药？或者是计算安全期？」&lt;br&gt;「都是戴套子的，要知道吃避孕药有可能会变胖，我可不吃，而且除了你爸爸，我从来没被别人直接进来过呢。你爸爸身体不好，也有５年没做过了。」&lt;br&gt;什么！真的假的？难不成妈妈这几年一直守贞，而第一个做爱对像就是爸爸，这么说来从某种意义上来说妈妈还是很『纯洁』的呢，经过我的仔细追问，妈妈一定确定以及肯定没有别人直接插进去。由当初破处至今都只有我爸爸一个男人。&lt;br&gt;「妈妈我这可没有避孕套啊。」&lt;br&gt;「要避孕套干嘛？」妈妈擡起头直视着我，眼中满是疑惑，「只是治疗感冒而已，用得着避孕套么？仔仔你还真是奇怪。」&lt;br&gt;对哦，对妈妈而言这个不是做爱，只不过是治疗感冒的方法，自然用不着避孕套。&lt;br&gt;一想到我可能是第二个和妈妈直接做的男性，心中就有一种很奇妙的满足感和成就感，这种心情也反应到我的肉棒上，此刻它已经是完全回复了战斗状态。&lt;br&gt;妈妈在确认了我的肉棒已经进入临战状态后，这才跨坐在我的小腹上空，右手抓着我的肉棒，而左手则是轻轻分开自己的阴唇，慢慢的沈下腰，将龟头对准自己的阴道后，一口气坐了下来。&lt;br&gt;幸好在妈妈插入之前我深吸了一口气，不然光是这么一下恐怕我就要射精了，不得不说妈妈的里面实在是太舒服了，紧凑、温暖、柔软，从肉棒四周传来一丝丝的压力，彷彿不欢迎我这个入侵者，想要将我赶出去，内部的肌肉非常有力一点也不肯让我往前，可是随着妈妈的下落，这些妄图阻止入侵者的力量丝毫没有作用，反而让我更加爽快。&lt;br&gt;很快我就感觉到龟头碰到一团肉呼呼的东西，很明显这就是妈妈的花心，也就是她的子宫口了，通过龟头反馈过来的感觉，妈妈的子宫口此刻紧紧地闭合着，彷彿城堡的大门死死地捍卫着女性的圣地－－子宫，不给我的乱伦肉棒一丝可乘之机。&lt;br&gt;「咦，居然没有完全进去。」妈妈传来一声低呼，我朝我们的结合处看去，发现在我龟头碰到尽头的情况下，我的肉棒居然还有一节没有完全进入妈妈的体内。&lt;br&gt;不过现在不是纠缠这个长度问题的时候，「妈妈，这个无所谓的啦，还是赶快开始治疗吧。」&lt;br&gt;妈妈点点头，开始一点点的动起来，一股股的快感如波浪般不停地从肉棒上传来。&lt;br&gt;果然骑乘位很不错，以前看ＡＶ的时候我最喜欢的就是骑乘位了，现在亲身感受之后确实很不错。&lt;br&gt;这个姿势主要是靠女性动，基本上男性不怎么需要用力，非常节省体力不说，看着女性的胸部随着腰身的摇动一上一下，更是满足视觉的享受，妈妈的胸部浑圆玉润，我的双手不自觉的又抓了上去不停地揉捏。&lt;br&gt;妈妈毕竟很有经验，不仅仅是直上直下的摆动身体，有的时候扭动腰身旋转或是左右移动，让我的肉棒体验到不同的刺激。&lt;br&gt;很快的我就察觉妈妈似乎有高潮的迹象，裹着我的肉棒的嫩肉越来越紧，温度越来越高，让我舒爽的不能自己。&lt;br&gt;果不其然很快便在妈妈的一声低低的呻吟中，一股温热的液体喷淋在我的肉棒上，若不是我死死咬紧牙关，用力控制下半身，恐怕这一下我就真的丢盔弃甲了。&lt;br&gt;看着妈妈紧咬嘴唇享受高潮的样子，我才发现妈妈此刻是多么诱人，因为刚才运动的关系，妈妈出了一身薄汗，几缕秀发黏在脸颊上，配着此刻媚眼如丝的表情，让人恨不得把她吞下去。&lt;br&gt;不仅仅是脸上，妈妈的身体也已经处于完全发情状态，浑身的皮肤变成了淡淡的粉红色，两粒乳头更是完全凸出，饱满的乳房也似乎胀大了一圈，向地心引力宣示自己的坚挺。&lt;br&gt;深呼吸几口气，将这次高潮慢慢消化掉以后，妈妈满眼含春的看着我，虽然她自己可能察觉不到，不过潜意识中已经把我当成了一个男人，而不是仔仔。&lt;br&gt;「仔仔，感觉好点了吗？」&lt;br&gt;「似乎好一点了。」&lt;br&gt;「那妈妈继续了。」我点点头，当然要继续，我还没射精呢，怎么可以半途而废。&lt;br&gt;随着新的一轮抽插开始，我察觉到妈妈的子宫口似乎打开了一些，想到我还有一节肉棒没有进去，再加上妈妈子宫必定是个完全纯洁的地方，当然要粗暴佔领才行。&lt;br&gt;「妈妈，把剩下的那段也插进去吧。」&lt;br&gt;「哦，我试试。」妈妈似乎明白我的心意，缓缓动着的同时不停地将子宫口瞄准我的龟头一次次的撞击，我的龟头彷彿化作了攻城车一点点的撞击着守护子宫大门的子宫口。&lt;br&gt;随着撞击，妈妈的子宫口缓缓打开，很快我察觉到妈妈的子宫口已经变得有筷子那么大了，不过对于我的肉棒来说还是太小了，爸爸的阳具短小，妈妈的子宫可能从没被插入过，遇上这样的情况，已经不可能再放大了。&lt;br&gt;妈妈也察觉到了继续撞击也于事无补，缓缓地擡起腰身，只留下龟头在阴道里，看到妈妈的动作，我也明白妈妈想要干什么了。&lt;br&gt;妈妈先是深吸一口气，然后猛地向下一坐，「啪」这是妈妈撞到我小腹的声音，「啊」随着妈妈的一声轻呼，我的龟头终于突破了子宫口的防御，进入了妈妈最神圣的地方－－子宫。&lt;br&gt;开宫的痛苦不是一般的痛，此刻的妈妈浑身不停地颤抖，双眼睁到最大，彷彿快要断气的金鱼，虽然子宫口很有弹性，就连婴儿都可以通过，不过那毕竟是身体成熟之后肌肉的自然反应，不像这次是强行开宫。&lt;br&gt;不过对于妈妈的疼痛，对于我来说则是无与伦比的快感，只感觉龟头突破了一个环状肉环，一圈软肉从龟头上滑过，妈妈的子宫口很紧，像一个皮筋勒在我冠状沟上。&lt;br&gt;我也深吸几口气，将射精的冲动压了下来，感受着从肉棒处传来的子宫的情况，妈妈纯洁的子宫此刻迎来第一个外来者，我的龟头紧紧地抵在妈妈子宫底部的嫩肉中。&lt;br&gt;过了会我们两人都适应了过来，妈妈继续动腰，一上一下之间，我的龟头不停地进出妈妈的子宫口，每次插穿都是紧紧地包复着整个龟头，而且每次都可以清晰地看到妈妈小腹上顶起一道肉崚，每次抽出则又凹下去。&lt;br&gt;我的肉棒随着妈妈的动作越来越激烈也开始渐渐热了起来，我也察觉自己有了要射精的慾望，不过这次我并不想压抑，而是打算射个痛快。&lt;br&gt;不过在那之前我想到一个很重要的问题。&lt;br&gt;「对了妈妈，你的生理期怎么样？」&lt;br&gt;「２８……天左…右。」妈妈娇喘连连，就连回答问题也断断续续。&lt;br&gt;「我是问现在的情况。」&lt;br&gt;「恩……刚过去两个礼拜……大概……差不多这几天…都是…危险期吧。」&lt;br&gt;危险期！这三个字让我的心情无比澎湃，决定了，我不仅仅要在妈妈的子宫里刻上我的痕迹，而且要趁着妈妈和爸爸去考察前让妈妈怀孕！&lt;br&gt;照我的计算，只要在妈妈离开前天天和妈妈做爱，在她的子宫内射精，肯定可以让妈妈怀孕；就算妈妈和爸爸在国外也不戴套直接射进去，那个时候也已经没希望了，因为妈妈早就有了我的骨肉了。&lt;br&gt;一想到可以让妈妈怀孕，给爸爸一顶大大的绿帽子，我心中黑色的部分更扩大了一圈，而我的肉棒也变得又硬又大。&lt;br&gt;妈妈似乎也感受到肉棒的变化，也控制着阴道的肌肉夹紧肉棒，要让我爽爽的射上一次。&lt;br&gt;终于在妈妈第二次高潮的同时，伴随着妈妈喷射的阴精和子宫颈的夹紧，我也忍受不住放松了精关，一瞬间我的肉棒和龟头涨到最大，紧接着我的头脑一片空白，一股股的精液直接射在妈妈的子宫里。&lt;br&gt;因为子宫口被堵住的关系，我的精液完全没办法流出，只能全部留在妈妈的子宫内，妈妈纯洁的子宫终于刻上了我的痕迹，一连射了好几下之后喷射才渐渐停止。&lt;br&gt;「仔仔，感觉怎么样？好点了吗？」在享受完高潮的馀韵后，妈妈立刻关心的问道。&lt;br&gt;「嗯，感觉好多了，谢谢妈妈。」&lt;br&gt;「谢什么，你是我仔仔，我不帮你谁帮你。」妈妈说罢便打算起身，不过此刻我怎么会让妈妈离开呢，立刻抱住她的腰。&lt;br&gt;「嗯？怎么了？」妈妈温柔的问道。&lt;br&gt;「妈妈，就这样让我抱一会好吗？」&lt;br&gt;「呵呵，仔仔真是小孩子，好吧。」妈妈放弃起身的打算，右手下意识的摸了摸自己的小腹，那个地方正是子宫的位置，刚才的行为对她来说只是治疗感冒，但是潜意识中身为女性的直觉还是让她感受到异样。&lt;br&gt;我的上半身坐了起来，先将龟头退出了妈妈的子宫，紧接着立刻再用龟头堵住了妈妈的子宫口，防止精液漏出来，而妈妈则心有灵犀的用双腿夹着我的后腰，让我们两人密不可分。&lt;br&gt;因为这个姿势的关系，妈妈的胸部正对着我的脸，我当然不会浪费这个机会，张口就咬住其中一个乳头吸允舔弄，妈妈双手抱着我的头，将我紧紧地拥在怀里。&lt;br&gt;直到半小时左右，妈妈的子宫口回复到最初的状态，紧紧地闭合着，我们两人才分开，分开后我先是仔细检查了妈妈的阴道，发现我的精液没有丝毫流出，看起来完全被封锁在妈妈的子宫里，这才满意的点点头。&lt;br&gt;光是想像一下我的精液被妈妈的子宫吸收，数亿的精子沿着输卵管到达卵巢，紧紧地包围妈妈的卵子的情况，我就觉得自己的下半身又有擡头的迹象。&lt;br&gt;「不行不行，冷静下来。」要说让妈妈肯定怀孕，最好的时机当然是排卵日当天，看情形应该还有两天左右，在这之前我要好好储存体力，不能胡乱浪费。&lt;br&gt;当天的晚餐按照我的吩咐，妈妈买了很多强精的东西，什么生蠔、枸杞、海参、洋葱什么的。&lt;br&gt;当天晚上我自然在妈妈的子宫内又射了一发，这几天必须保证２４小时里妈妈的子宫随时都有我的精液存在。&lt;br&gt;不过晚上倒是有个有趣的插曲，我和妈妈正做到高潮的时候，爸爸的电话又打来，询问妈妈怎么不在家，妈妈自然拿我的感冒做借口说这几天要照顾我，爸爸也没什么怀疑，毕竟妈妈一直很疼我，生病了来照顾也说的过去。&lt;br&gt;只是想想当时的情形就有些好笑，妈妈若无其事和爸爸通话的时候，她的阴道和子宫则是被我的肉棒和龟头不停地侵略。&lt;br&gt;不过妈妈真是能忍，我故意攻击她的Ｇ点，让她几乎高潮，但是她说话的语气和声调居然没有丝毫变样，寝取游戏里的恶作剧在现实中居然铩羽而归，让我有些怨念。&lt;br&gt;当天晚上做完后我们就维持这样的姿势相拥而眠，等到第二天醒来发现我的肉棒已经脱离了妈妈的身体，而我的嘴则是含着妈妈的乳头，幸好检查了一下发现我的精液并没有流出，看情形全部留在妈妈的子宫里。&lt;br&gt;男人早上的时候都会早勃，我自然也不例外，我正要打算插入的时候，妈妈醒了很主动的跨坐在我身上，又开始了骑乘位的做爱，自然清晨的第一发精液再次留在了妈妈的子宫里。&lt;br&gt;按照网上检查排卵日的方法，三天后我就确定了那天正是妈妈危险期中的危险期－－排卵日，当天我和妈妈几乎没有分开过，两人的下体几乎一直贴在一起，整整一天从早到晚我总共射了八法，每一次自然都射在妈妈的子宫里。&lt;br&gt;因为子宫口被堵住的关系，那些精液完全没办法流出来，八发精液的量将妈妈的子宫涨的满满的，甚至于涨的小腹微微凸出，彷彿怀了２～３个月的身孕一样。&lt;br&gt;就这样我们一直做爱，而且每天爸爸都会打电话来和妈妈閒谈，当然那个时候我的肉棒肯定也在妈妈的体内，甚至于有一次因为我射精的关系，妈妈差点呻吟出来，不过幸好她早一步用手摀住自己的嘴，这才没有露馅。&lt;br&gt;我虽然很享受这样禁忌的偷情般的快感，可是我也不想破坏妈妈和爸爸的关系，毕竟妈妈怀孕总得找个男人来做替罪羊，自然要让爸爸帮我养孩子，让我多一个弟弟。&lt;br&gt;时间直到出发那天，本来爸爸想来接妈妈的，不过妈妈好说歹说才决定两人在机场见面，很自然出发之前我又在妈妈的子宫里射了一发，之后我就说我的感冒已经好了，妈妈也很开心，觉得自己这几天没有白费。&lt;br&gt;妈妈的子宫带着我的精液去了机场，我并没有跟去，而是计划下一步应该对谁使用催眠眼镜。&lt;br&gt;两星期后妈妈从北京回来后，难得找到时间才来我家，当然那个时候我再次将错误的常识植入妈妈的记忆里，感冒做爱的手法总不可能一直用。&lt;br&gt;妈妈送给我的那个摄像机也发挥了作用，妈妈出国前我拍了不少和妈妈做爱的视频和照片，经过处理打上马赛克之后发布到了网上，什么「排卵日受孕中出」、「美女侍奉」之类的，在那个１８Ｘ论坛的点击率也不少，不过为了以防万一我是重新注册了个马甲之后才发布的。&lt;br&gt;之后在确认了妈妈的月经在那之后没有来过，这时我就觉得基本有五成的概率确定妈妈已经怀了我的孩子了，不过我自然不会凭这个就确认，赶紧拿出买来的验孕棒，检查之后上面两条阳性的反应很是让我兴奋，不过我依然要求妈妈去医院做个准确的检查。&lt;br&gt;果然很快的便收到了妈妈的电话，她怀孕了。&lt;br&gt;因为妈妈意外的怀孕，爸爸不得不开心地接受这个『意外』的孩子。&lt;br&gt;原本妈妈没有这么早就要孩子的打算，甚至打算去打掉，这自然不行，赶紧用催眠让妈妈放弃这个打算，而我自代替爸爸好好地疼爱了一把妈妈，不过因为怀有身孕的关系，我的动作非常温柔。&lt;br&gt;妈妈三个月时肚子已经微微凸起，不过当时还不是安定期，我也不敢乱来，只是重点攻击妈妈的乳房，因为怀孕的关系，妈妈的乳房大了一圈，手感更加舒服，只是乳晕变更黑了，不是原来的粉红色。&lt;br&gt;直到大概六个月左右到了安定期，这才重新和妈妈做爱，通过询问直到爸爸在妈妈怀孕后就没有再碰过她，因为担心肚子里的孩子，所以妈妈现在可是积累了不小的性慾，那天一连射了四发，不过我可不敢再插进子宫里射精，只是很简单的在阴道尽头对准子宫口射出。&lt;br&gt;当时肚子里的孩子已经有反应了，我的龟头甚至可以感觉到子宫里孩子在动，做完后我轻轻地摸着妈妈的肚子，一脸温柔的样子。&lt;br&gt;即使到了九个月左右我依然没有放过妈妈，还是找机会和她疯狂做爱，因为这个时候对胎儿已经不会有什么危险，说实话，干大肚子的妈妈别有一番风味。&lt;br&gt;距离预产期２天的时候，妈妈生了，是个女孩，全家都很开心，当然我也很开心，那个毕竟是我的骨肉，不过在抱着她的时候我已经在想一个很有趣的点子：等到十几年后她长大了，我也要让她怀孕。&lt;br&gt;我实在是太邪恶了。&lt;br&gt;生了孩子一个月后，妈妈单独抱着妹妹来到我家，我很兴奋的输入一些新的常识给妈妈，随后便和「女儿」一起享受妈妈那甘甜的乳汁，当然女儿只喝了一小半，剩下的全部被我喝了个精光。&lt;br&gt;在我喝完妈妈的乳汁后问道：「妈妈，你的排卵日是什么时候？」&lt;br&gt;「嗯，这几天吧，怎么了？」妈妈丝毫不以为意的回答道。&lt;br&gt;</content></item></essay>