<essay><item><title>新家族狂欢(1-20全)(20)</title><author>床上伴侣</author><content>面搓揉柔软、潮湿的阴唇，用母指粗鲁地在异常敏感的阴核上揉搓。&lt;br&gt;「坏孩子，不可以这样跟妈妈说话……」她淫荡地扭动肥大的屁股。&lt;br&gt;「不过，骚妈妈喜欢听是不是？你看骚屄全湿透了。」边说边用食指与中指把她的两片阴唇翻开，将手指插进去，在阴门里搅动。里面早已湿成一片，淫水不断地往外流。&lt;br&gt;自从和妈妈乱伦肏屄二年多来，母子两人变得越来越淫秽变态，阿强每次都要妈妈做各种龌龊的动作，及讲一些肮脏变态的淫邪浪语；而慈芬也因为儿子的要求而更激动、发浪。&lt;br&gt;他用力地挤压、揉弄妈妈饱满的乳房和骚屄：「看你的骚屄湿成这模样，就知你淫贱！死骚货！干！……等一会看我怎么奸死你这个淫妇！肏到你爽死，肏烂你的臭屄才行……干！……」&lt;br&gt;阿强一面说，一面把三根手指插入湿淋淋的肉洞里扭转，慈芬丰满的屁股和性交时一样地淫荡扭动。&lt;br&gt;如此地逗弄了一会，阿强便把母亲一推趴在床上，一手按着慈芬的头在阿德胯下，说道：「妈，你不是想和阿德肏屄吗？先帮阿德的鸡巴吸硬吧！」&lt;br&gt;慈芬趴在阿德胯下，不由分说地抓起了阿德软塌塌的肉棒，张嘴含住，吮吸起来，舌头在龟头上舔动，将残留的精液捲入口中。雪白丰满的屁股向后高高翘起，把阴户完全展露在儿子的色眼前。&lt;br&gt;阿强连忙跪在妈妈屁股后面抱住肥美臀部，把嘴凑在张开的肉洞开始吸吮骚屄，然后用手掰开妈妈两片肥厚的阴唇，将整张嘴伸了进去，含住了妈妈的阴核用力地吮吸着，并伸出舌头在妈妈的肉洞深处蠕动着，用力地翻搅肉洞四周的淫肉。还捲动舌头贪婪地在柔软的阴唇上来回游走，同时把上面沾粘的蜜汁吸吮得一干二 净。&lt;br&gt;被儿子吸吮后产生的快感，像电流一样传到子宫，屄腔里感到一阵火热，流出淫液。像受不了兴奋的剌激，丰满的屁股淫荡地扭动。因为口内含着阿德的肉棒喊不出声，只能更卖力地吸吮肉棒，吮吸之间「啧啧」有声。&lt;br&gt;而阿德的肉棒被姨妈性感温暖的双唇包住猛力，已经硬如铁棒。他用左手撩起姨妈散乱的头发，望着娇美的姨妈把自己的巨大内棒含在嘴里吸吮。美丽的牙齿，嘴里的温度，舌头缠绕的感觉，陶醉的表情，散乱的头发，扭动的腰肢，这成熟女人的性感模样，让他激动异常。&lt;br&gt;「哦，姨妈……吸得真棒！……」阿德叫道，捉住姨妈的头发，按住她的头说：「姨妈真会吸……吸得真好，姨妈……用力吸呀……」他的屁股兴奋地挺动起来，肉棒兴致勃勃地进出慈芬的淫嘴。&lt;br&gt;阿强用力捏着母亲硕大丰满的乳房说：「阿德，我妈也是一个十足的骚货，跟你妈妈一样。我们俩一起操烂她的穴！」&lt;br&gt;「亲儿子！……妈妈是你的人了……以后你要怎么搞我、奸我都可以！……哦……操吧！你们表兄弟俩一起操我，操烂我的屄吧！」慈芬抬起头说：「我是个骚货……是个跟自己儿子和外甥同时肏屄的臭婊子……以后，只要你爸爸不在……你们就经常这样一起肏我。快！快奸死我吧！……啊！……啊！……」&lt;br&gt;「妈妈，你这骚货！臭屄！淫妇！乱伦淫贱的臭婊子！今天非把你肏死插烂不可。」阿强三根手指插入妈妈湿淋淋的肉洞里扭转。对甜美的疼痛，慈芬丰满的屁股淫荡地、夸张地摆动。&lt;br&gt;再次把外甥的龟头含在嘴里，慈芬发不出声音喊叫，从不断收缩的子宫喷出大量的淫液。&lt;br&gt;被自己儿子狂暴的指奸，在快要达到高潮的阴户上连续戳插，使的全身产生快感的电流。慈芬不得不停下来喘着气娇喊着：「喔……啊……乖儿子……太爽了……喔……对……用力插……再粗暴点……用力插妈妈的淫屄……喔……好爽啊……喔……」&lt;br&gt;慈芬淫荡地扭动着她丰满肥胖的臀部，她的淫液不断外流，不仅流满了整个大腿根部，流到儿子的脸上，粘满了阿强的脸和然后流到床上，把床单弄湿了一片。&lt;br&gt;阿强一面戳插母亲的肥屄，嘴唇也不停地在母亲淫靡的肉穴上吸舔着。&lt;br&gt;「啊！……好痒……好难受……好儿子……你舔得妈妈好痒呀！……用力吸呀……好儿子……用力舔妈妈的肉屄呀……哦……妈妈要爽死了……乖儿子……你把妈妈吸的……好棒……哦……哦……」&lt;br&gt;随着儿子的戳插舔吮，慈芬边舔着阿德鸡巴边淫浪的叫道：「阿强！快把你的大鸡巴插进来，不要用手指让我洩出来，妈妈要你那火热坚硬的大鸡巴！&lt;br&gt;这时阿强才站起来，他一手按住妈妈的屁股，一手扶着大肉棒对准妈妈那被爱液氾滥的肉穴，深吸一口气，然后突然向前一挺，「噗嗤」一声，整根粗大的肉棒插入妈妈火热的肉穴内。&lt;br&gt;他的肉棒深深地刺进妈妈的体内，使妈妈倒吸了一口气，屁股向后挺动。&lt;br&gt;「喔……太爽了……干吧……儿子……我的宝贝儿子……你干得妈……快死了……不行了……喔……太刺激了……啊……」&lt;br&gt;阿强的双手探向母亲的胸前，分别抓着母亲的大乳房，用力地揉着，猛烈地顶撞着妈妈屁股。&lt;br&gt;「啊啊……用力干我……啊啊……坏孩子……干妈妈的骚穴……喔喔喔……会死……妈妈要死了……」&lt;br&gt;粗暴的用肉棒猛烈地插入母亲的阴门中。阿强好像呼吸困难的样子，咬紧牙关猛烈抽送。&lt;br&gt;「啊啊……用力干我……啊啊……坏孩子……干妈妈的骚穴……喔喔喔……会死……妈妈要死了……」&lt;br&gt;「你这臭婊子，骚货！插死你，肏死你，这样你满足了吧？」阿强口中说着粗话，在妈妈湿淋淋的肉洞里上下左右猛攻。&lt;br&gt;他猛烈地顶撞着妈妈屁股，慈芬的叫声随着抽送更为起劲：「喔……啊……太爽了……喔……乖儿子……亲儿子……哦……快……再快点啊……用力……好……再用力……插得好……插得妈咪好舒服……妈咪要死了……哦……妈咪……要被坏儿子插死了……啊……哦……好儿子……」&lt;br&gt;慈芬的雪白的屁股开始向前后摇动，经过儿子疯狂的抽插，她也疯狂般地配合儿子的节奏。
「喔……喔……儿子……我要你用你那粗壮的鸡巴……干烂我这淫荡货……啊……啊……快！快啊……喔……」慈芬狂乱的呻吟尖叫着。整个身体在儿子的鸡巴攻击下不断地痉挛着。&lt;br&gt;陶醉在儿子猛力抽插中的慈芬，这时完全忘了继续吸吮阿德的鸡巴。&lt;br&gt;望着沉溺在乱伦狂涛中的姨妈，阿德突然站了起来，将他硬的发痛的鸡巴塞进姨妈的嘴里，一进一出的抽插起来，慈芬的淫屄被儿子用力干着，嘴又被外甥塞得满满的，只能发出咿咿唔唔的呻吟声。&lt;br&gt;阿德和阿强表兄弟两人一前一后的抽插了一阵后，阿强用力抓着母亲的大乳说着：「骚妈妈！你不是想让阿德干吗？现在你如愿以偿了。」说着拔出肉棒：「阿德，换你来肏我妈淫屄，让我来肏她屁眼。」&lt;br&gt;阿强一面说，一面示意阿德在躺回床上，阿德连忙仰卧在床上使鸡巴耸立。慈芬没有再浪费时间，翻身双腿跨在阿德身上，伸手抓住阿德的肉棒对正自己的阴户屁股坐下去，整根肉棒插入又热又湿的骚屄里。&lt;br&gt;当整根肉棒没入阴道内时，慈芬舒服地长舒了一口气：「哦，阿德……乖孩子，姨妈爱你的大鸡巴！……它真是又硬，又长，好充实啊！……」然后，她一上一下颠动着雪白的屁股，大肉棒在淫穴内进进出出，片刻工夫，骚水大量湧出来，弄得两人下体一片狼借。&lt;br&gt;而阿德又粗又长的肉棒完全埋进姨妈的淫屄里的同时，也发出欢喜的叫声：「啊……姨妈……你的屄真紧，夹的我爽死了……啊……好舒服啊……」同时屁股不断往上顶，使肉棒更能深入姨妈的淫屄。慈芬也配合凶猛的节奏扭动屁股，贪婪地享受肉棒的味道，流出大量蜜汁。&lt;br&gt;「哦……啊……啊……姨妈爽死了……天啊……好爽啊……噢……你的大肉棒……干得我……美死了……啊……啊啊……」慈芬双手按住阿德的肩膀，身体开始上下挺动，尽心尽力地套弄外甥的鸡巴。&lt;br&gt;「哦……哦……太美了……哦……哦……好孩子……用力插……插死姨妈吧……哦……好……」慈芬又继续淫叫了：「哦……亲爱的……哦……姨妈的骚屄好 热……哦……好……充实……好阿德……哦……亲亲……宝贝的大鸡巴……哦……插得姨妈好舒服……哦哦……哦……乖儿……狠狠地干姨妈热热的骚穴……哦…… 姨妈要上天了……」&lt;br&gt;阿德的手滑到姨妈柔软纤细的腰部，按住她又白又胖的肥臀，姨妈愉快地呻吟着，阿德挺动屁股向上猛戳姨妈火热的肉洞。&lt;br&gt;「啊……再快点，孩子！再快点……姨妈受不了了……哦……哦……用力插呀……哦……对……好……哦……用力插姨妈的骚穴！插烂了最好……哦……」&lt;br&gt;慈芬拱起身子，狂暴地扭动着屁股，又湿又热的阴户紧紧地吸啜住阿德的肉棒，屁股的颠动简直要把他的灵魂摇出窍一般。&lt;br&gt;「阿强，妈妈要吃你的鸡巴……」慈芬下意识的回头看着儿子大叫。&lt;br&gt;阿强看着忍耐不住，急忙骑在阿德的头上，把坚挺的鸡巴送到妈妈的面前，低吼一声：「干死你这个淫妇！」他抓住母亲的头发，将肉棒塞进她嘴里抽插，慈芬不顾一切地把儿子的肉棒吞入嘴里。&lt;br&gt;「啊……好爽喔，妈妈真棒！」阿强抱着妈妈的头，屁股猛烈地向她的嘴挺动：「吸得真好，妈妈，用力吸呀……用力吸儿子的肉棒……啊……」他的屁股兴奋地挺动起来，肉棒兴致勃勃地进出，龟头混搅着妈妈的唾液，弄得她满嘴都是。&lt;br&gt;「哦……哦哦……哦……妈妈，这种感觉太棒了！妈妈要把儿子的精液吸出来了。」&lt;br&gt;慈芬热烈地吮吸着儿子的搏动硬挺的肉棒，舌头在龟头附近来回舔动。透明的润滑液不断地从龟头马眼里渗出，慈芬吸吮的声音很大，「啧啧」的声音充斥整个房间。她的右手紧紧地握住肉棒的根部，同时用力来回套弄，配合着嘴巴的动作，给以儿子强烈的刺激。&lt;br&gt;「喔……受不了了……妈妈……你这骚货……我要奸死你！」阿强从妈妈的嘴里拔出肉棒，绕到母亲屁股后面，跪在阿德的两腿间，手扶着涨得硬硬的大肉棒，把龟头对正妈妈可爱的屁股洞顶进去。&lt;br&gt;因为母子并不是第一次作肛交，所以肉棒一下子就没入了肛门里，屁眼紧紧地包围着他的鸡巴，舒服极了，他开始慢慢地抽插着她的肛门，并且伸出手臂到前面去揉搓妈妈那坚挺的硕大乳房。&lt;br&gt;「哦……宝贝……你的大鸡巴好大啊……塞得妈妈后面满满的……你的大鸡巴……插得……妈妈的……肛门好爽……噢……两支大肉棒……弄得我……好爽……好爽……噢……」慈芬的前后穴洞同时被肏弄着，发出强烈的呻吟声：「哼……噢……我的小穴……爽到天了……啊啊……」&lt;br&gt;阿强一阵猛插，每一次他用力地挤进去，妈妈紧紧收缩的后门紧紧地钳住他的肉棒，使他舒服得大声呻吟：「哦……妈妈……你个荡妇……臭婊子……太舒服了……啊啊……干死你……」&lt;br&gt;粗大的棒身与直肠肌肉的猛烈摩擦带给他极大的快乐，而隔着一层薄薄的括约肌，能感觉到阿德的鸡巴在母亲的屄腔里脉动，这种与肏妈妈的淫屄不同的两种乐趣，带给他心理上更强烈的刺激，这使他更加用力地抽插起来。他双手抓紧妈妈的丰满豪乳，拚命用力在肛门上抽插。&lt;br&gt;「哦……妈妈……你个荡妇……臭婊子……太舒服了……啊啊……干死你这个淫妇……啊……哦……」&lt;br&gt;表兄弟两人一上一下死命地猛力抽插着，慈芬好像飞上天的舒服：「啊……天啊……你们两个……好兄弟……肏得我舒服死了……我要死了……弄死我吧！尽管把我糟蹋得不成人形吧！受不了了……啊……我要爽死了……要升天了……啊……」慈芬好像呈现失神的现象，整个人软绵绵的任由阿强和阿德两人横冲直撞。&lt;br&gt;慈芬低垂着头，披肩的长发散乱地垂下来，拂在阿德身上，弄得他痒痒的。姨妈嘴里不断地喷出热气，全部打在他的胸口上。她胸前的一双硕大乳房随着身体的颠动而前后左右的摇晃，一颠一颠地，看得他口干舌燥，禁不住伸手握住它们，用力地揉搓起来。&lt;br&gt;「哦……插……插死妈咪……哦……你们好会干穴……插得好……哦……妈咪的骚屄和肛门要被你们插烂了……哦……哦哦……妈咪爽上天堂了……喔……再快点……哦……用力……哦……用力插……用力肏……用力干死我……」&lt;br&gt;阿德屁股不顾一切往上顶，抽插的速度越来越快，几乎每一戳都可以深入姨妈的子宫。&lt;br&gt;慈芬此时已经陷入狂乱的状态，淫声秽语不断，身体只知道疯狂地扭动。&lt;br&gt;这时的阿强也猛烈地顶撞着妈妈屁股，慈芬随着两人的抽送，几乎快昏眩的淫浪叫道：「喔……啊……乖儿子……好乖甥……太爽了……喔喔……你们……真是妈的好孩子……喔……啊……就这样一起把我插死吧……啊……受不了……唔……啊……啊……妈咪……不行了……噢……妈咪要洩了……」&lt;br&gt;慈芬的阴道和肛门同时收缩，紧紧夹住两人的肉棒，阿强和阿德也同时感到一股前所未有的快感直冲脑门，这愉悦的感觉来得太过强烈，两人的精液不听使唤，强劲的射了出来，射在慈芬的两个肉洞内。只见两人不</content></item></essay>