<essay><item><title>痴心禁恋之柔母痴儿(3)</title><author>床上伴侣</author><content>听不到你的誓言！」母亲说完推开我下床去
了，临出门说：「不和你在这胡说八道了，好好睡你的觉！」&lt;br&gt;我则说：「我会拿出证据，让你看看，我说的是事实，母子相爱的例子大有
人在！你等着吧！」&lt;br&gt;我躺在床上回想着母亲刚才的反应，似乎她不似从前那般排斥那禁忌之恋，
也或是那些书上和网上打印下来的言论起了些许作用。但是要她一时还是无法自
己亲身接受这种关系，要想让她打开结，最好的法子就是让她看到鲜活的例证，
那么菲姨和秦刚就是不二之选。可是我如何才能让他们做出证明呢？让母亲去问
？那是不可能的。&lt;br&gt;求菲姨和秦刚来说？这似乎也行不通，这种关系现在只可心照不可明吐。那
就只有一法～～拍下他们在一起时的视频。可是要怎么拍？让秦刚自己拍？以我
对他的了解，我若说出来，他不但不会拍还一定会揍我一顿，至于菲姨那里更是
行不通。我冥思苦想到了天亮，只有一招，就是自己去偷拍！拿定了主意，就细
细盘算起来。&lt;br&gt;第二天中午，我请了个假，开上车直奔台中。我要去找父亲生前在部队里一
个忠实的部下老韩。老韩在那次演习中也负了伤，坏了一只眼睛，而后就退役了
，在政府的关照下，经营起了一个军用物资品店。老韩的店里物资很全也很专业
，可以说除了军火什么都有。&lt;br&gt;我买了些水果和老韩爱喝的茶叶到了老韩这里，见面不免是一番问长问短。
要说我来看老韩倒也不是虚的，早晚是要来这里看的。但此行我还有另外一全更
重要的事，我要找一种军用的无线接收偷拍器，这种东西很不好弄，也放质量一
般的容易弄到，但真正好的就不好弄了，但我知道老韩这里一定有。&lt;br&gt;我陪老韩喝了会茶，然后在店里有客人来选货时我就起身在店里四处看看。
没有看到满意的东西，但还是选了个望远镜，问老韩这个多少钱，他嘿嘿地笑着
说送我了，我嘻嘻一笑就装进了包里，假意离开时我才忽然问他可有那种偷拍器
。老韩想了想说是有一个，不过那东西有点贵，就没放在明里，说着去架子上翻
了一阵取下一个小盒子。&lt;br&gt;他问我找这个做什么？&lt;br&gt;我早就想好理由，告诉他给一个研究动物的朋友找，要放在森林里拍动物。&lt;br&gt;他点点头说这可是好东西，可同时放多个偷拍镜头，然后传回不同角度的视
频图像，像素相当之高，在电脑的USB 接口上插上设好频率的无线接收器，就可
看高清图像，不过这个不是卫星信号接收，所以接收距离是有限制的，不能超出
５０米。&lt;br&gt;我一阵兴奋，问这个多少钱？&lt;br&gt;老韩说：「是你用就送你，别人用的话……」&lt;br&gt;我说明白，我马上从包里拿出五万现金给了他，他马上又还了我两万。&lt;br&gt;我千恩万谢，然后又问了用法就收拾东西走人。&lt;br&gt;当晚下班，我和母亲打过招呼就去了菲姨家，秦刚看我来家里有点意外但也
挺高兴，而菲姨则张罗着去买菜做饭。我则一边和秦刚说话，一边四处打量着他
们的房子，这是我离开台北后他们换的新房，很舒适宽敞的三室两厅。&lt;br&gt;秦刚帮着菲姨去厨房打下手了，我看到这母子两人配合默契，互相看对方的
眼神中都充满着爱恋之色。我出了厨房，到了几间卧室看了看，看到一间客房十
分整齐，看样子是显有人住，而客房的斜对着的就是秦刚的卧室，我进去看了看
，也能判断出这里住人的时候也不多。&lt;br&gt;穿过另一间小客厅，打开菲姨的卧室，一眼便看到那床上放着两只大枕，我
笑了笑了然于胸。然后看看那母子俩还在浑然不知的忙伙着，我立时打开自己的
包，取出三个特制的伪装的像微小的钮子一样的偷拍镜头和两个声音接收器。&lt;br&gt;进了菲姨的卧室，三支镜头一支贴在了棚顶的灯罩上，不是故意仔细去看很
难发现这细小的东西，第二支放到了床侧的衣柜缝隙间，更是看不到，最后，一
支粘在了对着床的衣架上。最后把伪装成扑克状的声音接收器塞到了床毯下。弄
好之后，我有点小紧张和小兴奋。&lt;br&gt;当晚我就在菲姨母子的热情招待下饱餐了一顿，而不出所料地被菲姨要求下
住了下来。菲姨说，几年都不到家里来了，明天就是周末，就在这玩两天，周日
再回去，我当然求之不得。&lt;br&gt;当晚睡时，我看到秦刚回自己的卧室睡了。我躺在床上睡不着，就等着秦刚
的门响声，可是没有等来，将近天明之时我的失望中睡着了。第二天，我和秦刚
到他的汽修公司玩了一天，然后又回到了他家。吃饭的时候，我趁母子两个忙着
上菜时将早备下的一片伟哥融在了秦刚的汤碗里……&lt;br&gt;当晚，我装作累了，早早关了灯睡下，只等好戏上演。我关灯不久，就听到
了秦刚房门的响声。我稍等片刻，起床将笔记本电脑打开，插上那个USB 接收盒
，戴上了耳机。电脑画面上一团黑，只有细微的光亮能让我判断那正是菲姨的房
间，那细微的光亮是自窗帘后的大窗子射入的天光。耳机里传来清晰的低语声。
我把电脑上的录屏软件也一并打开，我要把这一幕好戏保存下来才是最重要的目
的。&lt;br&gt;「晓晓在呀，你怎么过来……」&lt;br&gt;「没事的呀，他早睡了。」&lt;br&gt;「别让发现…………」&lt;br&gt;接下来便是一阵吮吻，而后是渐重的喘息声。&lt;br&gt;我他细盯着画面，可以辨出那黑暗中有一团纠缠在一起的躯体在翻动，我的
呼息在粗重起来，莫名的兴奋。曾看过无数Ａ片，都没有如此兴奋，我对于一向
清新典雅的菲姨被儿子秦刚肏时是什么情态很是好奇！那一团躯体缠绵得愈加的
激烈，我听到了一声女人自喉间发出轻吟。我又开始痛恨起这黑暗，这黑暗让我
无法看到这一番真切上演的床戏。&lt;br&gt;「呃…………嗯……啊」&lt;br&gt;男人粗重的喘息和女人强抑的轻吟让人听的兴奋难耐。&lt;br&gt;「啊！」耳机里传出一声高吭的呻吟。&lt;br&gt;这分明是女人正向高潮攀登的信号。&lt;br&gt;随之让我高兴的一幕出现了，画面里一亮。原来是有是有人打开了床头灯。
我看到了两具赤裸相依的胴体一上一下一伏一卧在床头，伏在上面的不正是秦刚
？一双光润丰美的腿正盘在他的腰间，那是菲姨的腿无疑。&lt;br&gt;我转到另一个角度的画面，正看到有些昏暗的灯影下菲姨几分羞几分春意的
脸，胸前两只兴奋而起的白肉鸽子骄傲地挺立着。正当我在想难道这么快收工了
，秦刚也太差了时就见秦刚伸手在床头柜里摸了一支什么出来，而后急切却小心
地用手撕扯着，我立时明白他是在搞安全套，好戏才刚刚上演。&lt;br&gt;秦刚把很快把套套戴在了他下体高昂的小弟弟头上，我在心里盘算着这家伙
的老二好像还挺合格，粗又硬，不比我的差，也许是我那粒伟哥的功劳，哈！&lt;br&gt;秦刚再次伏下身去，嘴巴含住了菲姨的一只乳头，双手则在丰臀和大腿内侧
间游走，刚刚短暂平息的粗喘和娇吟瞬间恢复。秦刚吻了片刻就直了直身子，跪
了起来，在手扶着菲姨的腿弯处，一手则扶正了自己的坚挺的阴茎对准了她的股
间阴处，而后缓缓挺臀。&lt;br&gt;我看到菲姨一手抓着床单，一手放在嘴边，秀眉微皱了一下。&lt;br&gt;嘴里发出「啊，嗯！」的一声，秦刚的肉棒缓缓没入了她了股间。&lt;br&gt;我已忍不住将一支手伸到了自己胯下，撸动动坚立的阳物。&lt;br&gt;双眼则目不转睛盯着画面中真正开始了性交的母子二人。&lt;br&gt;儿子秦刚开始轻拔快送着插入了母亲方菲阴道的肉茎，拉出阴门口再用力送
入，每一次送入便会带来母亲一声兴奋难耐的呻吟，随之还伴着一声儿子的胯股
重重拍打在母亲屁股上「啪」的一响。如此反复了几十下，母亲方菲的兴奋的叫
床声开始不间断起伏入耳，头部不时地向后仰起。&lt;br&gt;秦刚双手托住他母亲的丰臀向后移了移，而后将母亲的双腿放在自己的两肩
上，自己身子前伏，双手拄在床上，这样他将母亲的丰臀向上仰起，蜜穴口的位
置更宜自己的抽插。&lt;br&gt;「菲，我来了。」秦刚说着手一支手将母亲脸颊上的头发理了理，收回手后
便发动了自己的马达臀，快速地起落，一根坚硬的肉棒忽隐忽现，在母亲的蜜穴
中机器活塞一般进出着。&lt;br&gt;「啊……啊………嗯………呃啊……」&lt;br&gt;「啪！啪！……」&lt;br&gt;还有大床吱呀声一同响起，这是一曲做爱交响乐吗？&lt;br&gt;方菲本来抓在床单上的双手此刻已环在了儿子的脖子上。脸上兴奋的表情全
无平日里端庄之态，白晰的脖颈不断仰伸着。秦刚忽然在一次抽拉时将阴茎脱离
了母亲的肉穴，只好再次去用手扶正对准位置猛地一下全根没入，身下的方菲不
由得上身向起仰了一下又落回到了床上。&lt;br&gt;秦刚看到母亲如此反应后索性再次如法炮制，将肉茎全根拉到阴门，而后猛
地推入，竟屡试不爽，直至母亲方菲忽一声高吟，随之放开了双手，身子微颤了
几下。儿子将母亲送入了快感的高潮。秦刚也放下母亲的双腿伏身上去，为母亲
擦着脸是潮热的汗水，轻吻着她的脸颊和双唇，一只大手不断在母亲的白臀上揉
捏。&lt;br&gt;在母亲的销魂的娇吟再次响起时，儿子又一次提枪上马。他侧卧着从母亲背
后紧拥住她，股间紧贴她的屁股，阴茎从斜下方插进了她的穴中，不紧不慢地肏
动着，双手则温柔的揉搓着她的双乳。母亲双腿内收将臀部尽力向后挺出，迎合
着儿子的肏动。儿子重重地肏入了一下，口中在母亲耳边低语：「菲，舒服吗？」&lt;br&gt;母亲用一声略带几分羞赧的呻吟回应：「啊嗯！」&lt;br&gt;一阵温存式的缠绵后，儿子终于要再次发威了，他在侧曲着双腿的母亲臀后
跪起身，从侧后方猛的一下肏入了阴茎，以一种女卧侧式的「老汉推车」位肏起
了母亲。&lt;br&gt;这种男跪女侧卧曲腿的姿态是我最爱一种方式，曾多少次在梦中用这种体位
的肏了自己的母亲，但此刻秦刚则是在现实中上演了我梦中才有的一幕，我除了
豔羨也同时有了更强烈的淫慾，撸动硬物的手也加快了速度，啊的一声喷出了自
己的阳精。&lt;br&gt;画面中，儿子也肏的兴起，高叫着疯狂挺送着肉茎，母亲由侧卧变做了斜卧
，两手一上一下支在床上，身子随着身后儿子的大幅度抽插如风中的小船不停摇
曳。忽地，儿子叫了一声重重地最后一次将阴茎肏进母亲蜜穴深处…………
如果说我是满怀期待地到秦刚家，那我离开时就是志得意满的一种状态。我
背好来时拿的背包，在菲姨和秦刚的相送下离开了他们所在的小区，此时包里除
了笔记本电脑和以及及时取回的那个价格不菲的偷拍镜头外，还多了一段精彩的
视频文件。&lt;br&gt;我已把昨夜菲姨和儿子秦刚那一番云雨激情的好戏保存到了U 盘里，我要带
回去，找一个适当的时机让我的美女娘「开开眼」，让她知道这个世界上有很多
事她不知道，也许很多秘密就藏在她的身边，而这些秘密足可改变她的人生观和
世界观。&lt;br&gt;我心情颇佳，车开的并不快，边开边不时的看一看路两边的景致。路过一个
花店的时候我心血来潮，停车进花店，不做犹豫便买了一大束红玫瑰，而后开上
车子一路欢歌奔回了家中。下午三点钟，家里静静的，斜阳的光辉穿过树稍再透
过客厅的大玻璃窗子铺了一地斑驳的光影。&lt;br&gt;「我回来了！美女娘你在哪里？」&lt;br&gt;我一路到了二楼的书房才看到母亲正在书房的电脑前忙碌着。看我进来，未
等她说话，一束大红的玫瑰花便迎面送到了她面前。&lt;br&gt;「呀！你这孩子，没事买什么花？」母亲嘴上嗔怪着，但手上还是接过了花
闻了闻放到了窗台上，而后转身问我：「哪有给亲妈买玫瑰花的？乱弄一气！」&lt;br&gt;「妈！我就要买！从现在开始，我既是你的儿子，但更是一个你忠实的追求
者，我要认真的追求我的美女娘！」我很正式的说着。&lt;br&gt;母亲无耐地摇了摇头。&lt;br&gt;「美女娘，我爱你！」&lt;br&gt;母亲伸手做打人状，我连忙闪人，跑到三楼把包扔到了自己床上，先打开卧
室的那台台式电脑，然后插上U 盘，放入一张质量上好的空碟，打开软件，敲了
几下键盘，我要将昨夜秦刚和他妈妈菲姨的激情场面刻录下来，电脑开始工作后
我进了浴室。&lt;br&gt;等洗好了，碟也录好了，我试放了下，效果不错，各个角度的画面还算清晰
，我昨夜就把视频文件弄好了，把之前一段黑暗的视频切掉所剩无几，画面进入
１０几秒便是秦刚套上了安全套准备正式扶枪上阵插入他妈妈体内的情景。&lt;br&gt;我满意地取出了碟放好就又下楼到了母亲的书房。先冲了一杯咖啡给母亲，
然后站到她椅子后面双手放到她的肩上轻柔地按着：「美女娘，周末了怎么还做
这些，好好歇歇不行吗？」&lt;br&gt;也许她是坐久了被我一按很舒适，母亲很受用地让我按着，我这按肩的手法
还是和她这个养生专家学的。她说：「这是刚才有人打电话才要的一份急用的。
」说着她动动鼠标把文件传入邮箱发了出去，然后就想站起来。&lt;br&gt;我忙按住她说：「美女娘，别动，我给你好好按按，也指导一下我的手法！」&lt;br&gt;母亲笑了下欣然坐了</content></item></essay>