<essay><item><title>豪乳家族1-20(21)</title><author>床上伴侣</author><content>那子宫的伸出爆发了，浓浓的精液全部射进了里面。射完精的李云枫趴在田静和的身上，享受着高潮后的愉悦。&lt;br&gt;「啊……射进来了……好多……好烫……会怀孕的……啊……好喜欢……我也来了……」田静和也高潮了，感受着肉棒在她的蜜穴里大量的射精，双手用力的搂着李云枫，蜜穴里也是蜜汁大量的喷射了出来。&lt;br&gt;第15章第二朵母女花（２）
「舒服吗，院长？」&lt;br&gt;肉棒缓慢的在蜜穴里抽动着，感受那紧凑的快感，李云枫淫荡的问道。&lt;br&gt;「坏蛋，还叫我院长？」&lt;br&gt;田静和温柔的搂着李云枫，仍由他的肉棒继续玩弄她的蜜穴。&lt;br&gt;「嘿嘿，静和还是岳母啊？」&lt;br&gt;李云枫的话语里充满了戏谑，大手也不老实的开始抚摸起了那对豪乳。&lt;br&gt;「嗯，坏家伙，随便你怎么叫，方正我是不打算瞒着碧莹的。」田静和平静的说道，既然已经打算成为李云枫的女人了，那么女儿那里一定会知道的，不如主动的说出来。&lt;br&gt;「嘿嘿，那么没人的时候就叫你静和，有人的时候就叫你岳母吧，怎么样，岳母。」李云枫笑道，对于冷碧莹他也没有打算瞒着她，毕竟母女花分开来玩那就不是很舒服了。&lt;br&gt;「现在不是叫静和吗，怎么叫岳母？」&lt;br&gt;田静和有点奇怪的说道。&lt;br&gt;李云枫听了后笑了，肉棒又开始了抽动起来，「干岳母当然更加的爽啦。」说完就吻住了田静和的嘴唇，和她热吻起来。&lt;br&gt;田静和也是被他的话弄的心神激荡，主动的伸出了香舌和他亲吻，两人的舌头互相纠缠起来，而李云枫的肉棒也开始活动起来。&lt;br&gt;缓慢的摩擦让两人都感到很舒服，但是渐渐的两人都不满足如此了，于是此时田静和趴在大床上，双手撑着自己的身子，李云枫在身后用巨大的肉棒大力的抽插着，将她干的浪叫连连。&lt;br&gt;两人就这样不断的做爱，时间很快就过去了，当李云枫再次在田静和的蜜穴里射精时，冷碧莹的声音传了过来。&lt;br&gt;「云枫，你在哪里？饭好了，可以开饭了。」&lt;br&gt;声音越来越近，李云枫没有做什么，继续享受着射精的快感，但是田静和却又点慌了，要是被女儿看到两人这个样子，那她母亲的形象就全没有了，虽然说她要和女儿摊牌，以后也会和女儿一起服侍李云枫，但是不是现在这个样子啊。&lt;br&gt;拉过被子将两人都遮住了，侧躺在床上，李云枫躺在她的背后，不仔细看，是发现不了的，而李云枫的肉棒仍然在她的蜜穴里，不是她不想拿出来，而是李云枫不愿意，所以只能这样了。&lt;br&gt;看到母亲的房间门是开着的，冷碧莹就进来了，看到母亲正躺在床上睡觉，不过脸比较红，再说一般这个时候也不会睡觉吧，她当心母亲生病了，担心道：「妈，你怎么了，怎么脸这么红，不会是生病了吧？」说着来到了床边，小手也摸在了母亲的额头上，发现是很热。&lt;br&gt;「啊，是碧莹啊，妈妈没事，只是有点头疼，睡一觉就好了，嗯……碧莹，云枫来了没有啊，妈妈现在不能做饭了，你就自己动手吧，嗯… …」田静和笑着说道，不过话语里不时的发出闷哼声，脸也越来越红。&lt;br&gt;不过冷碧莹被母亲的话吸引了，想到了李云枫那里去了，对于田静和的脸上和声音就没有太在意了，「我晚餐已经做好了，云枫也早就来了，可是不知道去哪里了，真是急死人了。」躲在被子里的李云枫笑着想到，「我就在这里，还在干着你母亲呢，前面还射了很多在你母亲体内呢。」想到这里他的肉棒再次插入了蜜穴里，握着豪乳的手也是轻轻的揉弄起来。&lt;br&gt;「嗯……这坏家伙……女儿就在这里……他居然还……嗯……」田静和心里很是担心的想到，生怕被女儿发现了，对着冷碧莹笑道：「我想，他应该在外面吧，你去外面看看吧，妈妈一会儿就起床了。」「嗯，好的，妈妈，那我先去外面看看，你要是太累了，就休息好了，我一会儿带他过来看你。」冷碧莹说道。&lt;br&gt;「嗯……没事的，嗯……妈妈没有……问题，一会儿就起来了，快去吧……嗯……」田静和忍的很是辛苦，不过还是微笑的对着女儿说道，她的蜜穴里巨大的肉棒正在不断的加速，被子也被顶的有点起伏了。&lt;br&gt;「那我走了。」&lt;br&gt;冷碧莹此时完全在想李云枫在哪里，对于妈妈背后正在起伏的被子居然没有注意到，就直接离开了。&lt;br&gt;「啊，坏蛋，差点就被碧莹发现了，你，嗯……」田静和还没有爆发完，李云枫就将她按住床上，从后面大力的抽插起来，干的田静和完全没有了脾气，只能大声的浪叫起来。&lt;br&gt;李云枫也是被这种情况弄的很刺激，想着女友当着女友的面干着岳母，让他很是刺激，现在女友离开了，他也忍不住了，搂着岳母的肥臀大力的抽插起来。&lt;br&gt;而冷碧莹在外面找了一会儿发现没有人的时候，无奈只好会别墅了，不过此时李云枫和田静和都已经穿戴整齐的坐在了餐桌边，两人聊的正开心呢，只是田静和的蜜穴里正有大量的精液在流出来。&lt;br&gt;看到冷碧莹进来了，李云枫主动打招呼道：「碧莹，你去哪里了，我刚刚在书房里看书，出来一看，发现菜做好了，可是你人却不见了。」冷碧莹一楞，随着就坐在了餐桌边笑道：「还不是你这坏家伙不见了，人家去找你了，没想到你会在书房。」对于李云枫的话她没有一点的怀疑，立刻就接受了。&lt;br&gt;「妈妈，你没事了吧，身体还好吧？」&lt;br&gt;对于自己的母亲冷碧莹还是有点担心，轻声问道。&lt;br&gt;「没事，妈妈只是太累了，睡了一觉现在已经没事了。」田静和温柔的说道，脸上表现的很是平静，如果她的蜜穴里没有精液在流的话，也许会更加的平静。&lt;br&gt;「我都饿了，开饭吧。」&lt;br&gt;李云枫笑嘻嘻的说道。&lt;br&gt;「嗯，开饭吧，我也有点饿了。」&lt;br&gt;田静和温柔的说道，然后三人就开始了和谐的晚餐。&lt;br&gt;晚餐的氛围很好，让冷碧莹很是开心，她发现李云枫和母亲很合得来，看来是没有问题了，整个晚餐时间脸上都充满了笑容。而李云枫不时对她抛来的媚眼也让她有点脸红，不过发现母亲好像没有看到的样子，也不时的回一个媚眼，她不知道李云枫的大手一直在她母亲的大腿上抚摸着。&lt;br&gt;晚餐就这样结束了，田静和主动去收拾，要冷碧莹带李云枫去看看她的房间，这让冷碧莹脸红了，她知道去那里意味着什么，虽然害羞还是拉着李云枫回房间了。&lt;br&gt;田静和将东西收拾好后，也慢慢的来到了女儿的房间边，她知道里面会发生什么，她之所以来这里，是李云枫要求的，理由是要让冷碧莹接受两人在一起的事，而田静和想了一下后，也是答应了，女儿被李云枫干的舒爽的时候，接受自己是比较容易的，所以她来了。&lt;br&gt;透过门缝，她看到了想要见到的一幕。&lt;br&gt;女儿赤裸着躯体趴在床上，高高的翘起她的臀部，李云枫同样赤裸着在身后大力的抽插着女儿的蜜穴，巨大的肉棒将那细缝撑开，在蜜穴里快速的进出着，肉棒上面有丝丝的血迹，女儿的第一次终于没有了。&lt;br&gt;田静和的小手已经深入了蜜穴处，那里大量的精液已经将内裤完全弄湿了，蜜穴里更是有大量的蜜穴正在流出，一只手抽插着自己的蜜穴，一只手将流出来的精液送入嘴中，回味着李云枫精液的味道，她爱死这种味道了。&lt;br&gt;「啊……云枫……我好舒服……你的。好大……我好喜欢……啊……云枫……我好爱你啊……」冷碧莹被李云枫的大力抽插干的慾仙欲死，来到房间没有多久，她就被李云枫脱光了衣服，仍由他摆布了，然后在李云枫的要求下，用狗交式将自己的第一次献了出去。&lt;br&gt;「老师，你的那里真紧，我好喜欢干老师，老师以后要天天给我干，做我的性奴，我要老师变成淫妇。」李云枫趴在冷碧莹的背上，大力的抽插着她的蜜穴，话语轻声的在冷碧莹的耳边响起，大手也将她的那对丰满用力的握住手中玩弄。&lt;br&gt;「好……好的……我是云枫的性奴……以后天天被云枫干……干我……云枫……老师喜欢做云枫的性奴……老师愿意当云枫的淫妇……」李云枫的肉棒快速的抽插让冷碧莹很是舒服，虽然一开始的开苞让她很痛，不过随后而来的舒爽让她完全的爱上了这个运动，对于李云枫的话，她感到很是刺激，心里面没有任何的不满，想到自己成为了自己学生的性奴，她就感到高潮的来临。&lt;br&gt;「啊……主人……我到了……老师到了……啊……主人……」随着高声的呻吟，冷碧莹的子宫里喷射了大量的蜜汁，身子也软软的躺了下去，柔软的大床让她感到无比的舒服。&lt;br&gt;「老师，我还没有爽哦，老师怎么能就高潮了呢？」李云枫直着身子抚摸着冷碧莹光滑的背部，淫笑道，下身仍然在抽插着，不过幅度变的很小，让冷碧莹高潮后感到更加的舒心。&lt;br&gt;「对不起，云枫，老师真的不行了，老师已经高潮了好几次了，可是云枫你却一次都没有，替你口交的时候，你射的不是很快的吗？」冷碧莹感到很是委屈，自己替李云枫口交的时候，１０几分钟李云枫大概就射了，可是到现在自己都被干了快１个小时了，李云枫还一次没有射。&lt;br&gt;「嘿嘿，那是当然，我要想射精，最少１０分钟就可以了，要不想，大概２，３个小时没有问题，要不是为了让你接受你母亲的事，早就射你很多次了。 」李云枫心里默默的想到，不过嘴上却不是这么说的。&lt;br&gt;「老师，我真的很难受嘛，你看，肉棒还是那么的硬。」李云枫将肉棒拔了出来，来到了冷碧莹的身边，巨大的肉棒对着冷碧莹的脸，让她又想舔了，不过身子确实累的受不了了。&lt;br&gt;突然，她听到了微弱的呻吟声，看向门口，发现们被打开了一道门缝，声音正是从那里传来的，「那是……妈妈，她……也是，妈妈现在也是很需要男人的，不如……不行，这太羞人了，再说妈妈也不可能答应吧。不过，云枫这么强大，要是能让妈妈也一起来，应该没有问题，算了，就便宜这家伙吧。」哀怨的看了李云枫一眼，就起身来到了门口，打开房门，就看到母亲正衣衫半裸的在手淫。&lt;br&gt;对于女儿的出现，田静和表现的很是尴尬，其实心里却是松了一口气，要是女儿一直不出来，那么她就要自己进去了，不过现在看来，李云枫的计划时成功了，自己不用那么尴尬就可以和女儿一起舒服李云枫了。&lt;br&gt;「碧莹，那个……我……」&lt;br&gt;田静和很是尴尬的说道。&lt;br&gt;「妈，我知道的，你除了父亲，就没有过男人，一定很寂寞，云枫那里太强了，女儿一个人应付不来，母亲也需要一个男人，所以……」冷碧莹拉着田静和进入了房间，此时李云枫正躺在床上，巨大的肉棒高高的挺立着，淫笑着看着两人。&lt;br&gt;「嘿嘿，怎么样，我就说老师是个聪明人，一定会主动的去拉你进来的。」「什么？你们……」&lt;br&gt;冷碧莹被李云枫的话弄楞住了。&lt;br&gt;田静和也楞住了，李云枫居然现在就将事情说了出来，怕女儿接受不了，立刻解释道：「碧莹，你听我说，是这样的，你和云枫来了后，云枫就到楼上来了，当时我在自慰，云枫就干了我，你也知道妈妈已经好久没有被男人那个了，所以就被云枫的强大征服了，但你和云枫的关系我又不知道该怎么办，云枫说他来解决这件事，所以……」田静和拉着冷碧莹的说，轻声的说道：「对不起，碧莹，要是你接受不了，妈妈会离开的，你不要生妈妈的气好吗，云枫是个好男人，虽然很花心，但是我相信他一定是真心对你的。」田静和生怕女儿生气和李云枫断绝了关系，那她就是最大的罪人了，很是担心的看着女儿，小说也是无比的紧张的握住女儿的手，生怕她突然就跑了。&lt;br&gt;「妈，你说什么呢，你要是离开了，我不是就少了一个帮手，哼，这个坏小子不知道有多少女人，母女一定也不会少，以后你可要帮我。」冷碧莹表现的很是平静，拉着田静和来到了床边，对于母亲成为李云枫的女儿，她的心里早就有了想法，不过没想到来的会是这么的快而已，李云枫身边的女人很多很多，她可以预料到，所以为了能让李云枫多关注她，她必须得做点什么，母亲一直单身，要是让母亲和自己一起舒服李云枫，那么李云枫到她们这里来的次数一定会增加的，而李云枫的强大，让她觉得将母亲拉下水也是给以了母亲幸福。&lt;br&gt;「嘿嘿，我的两个性奴，主人这里可是还硬着呢，你们两人想要说道什么时候啊！」李云枫将两女搂着怀里，大手在母女的豪乳上大肆的玩弄着，淫笑着在两女的耳边亲吻着说道。&lt;br&gt;「嗯，坏家伙，虽然我同意和妈妈服侍你，但是你居然瞒着我将母亲上了，我很生气，今晚我要罚你将我的子宫射满，让我怀孕。」冷碧莹淫荡的说道，然后就趴在了他的胯部，将那粗大的肉棒含入了嘴中。&lt;br&gt;田静和一脸幸福的躺在李云枫的怀里，仍由李云枫玩弄她的身体，主动的伸出香舌和李云枫热吻，「太好了，女儿接受我了，以后可以和女儿一起舒服主人了。」「哈哈，又是一对极品母女花，今晚将你们干到爽。」李云枫心里很是得意，大手在两女身上到处玩弄着。&lt;br&gt;在冷碧莹的嘴里射精后，让母女摆成６９式，田静和躺在床上，冷碧莹趴在她的身上，</content></item></essay>