<essay><item><title>父女乱伦大混战(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;转眼间，一个学期快要过去了，再有40天就要考试了，小姐妹们开始投入到紧张的学习中。&lt;br&gt;就在临近考试的前一天晚上，9个小姐妹做在客厅里的沙发上休息。&lt;br&gt;「唉，明天就要考试了，总算不用再紧张了。真好啊！」东方晶玉伸了伸懒腰说。&lt;br&gt;「是啊，这40多天，可紧张死了，真累啊！」王琳琳附和。&lt;br&gt;「也40多天没有快乐过了，我的『小妹妹』都快生锈了！唉！」淫荡的白娜把手伸到自己的睡衣里，在阴部摸了两把，幽幽的歎息。&lt;br&gt;「是啊，过了考试这两天，得赶紧找个宝贝，好好享受一下！」赵菲接口道。&lt;br&gt;「看你两个骚的，就这40多天都受不了了，真是的！」马洁故意以老大姐的口气嗔道。&lt;br&gt;「得了吧，老大，你就不想？是不是偷吃了啊？」白娜反击。&lt;br&gt;「什么叫偷吃啊？这么难听。我看呐，我们还是熬过这两天再好好享受享受吧！」刘梅说。&lt;br&gt;「刘梅，一放假，你是不是要赶快回家，干『家务活』啊？」李倩戏谑的问。&lt;br&gt;不等刘梅说话，侯静就调皮的说：「刘梅，这一个学期你都很少回家了，别不是你妹妹把你的活全干完了吧？」&lt;br&gt;「别说人家了，你放假了，不赶紧回去，和你老爸翻云复雨去啊？」王雪替刘梅抱不平。&lt;br&gt;「我反正放假后就赶紧回去孝敬老爸，憋了这么久，一定可以和爸爸乱上一天一夜，哼！」白娜不屑的说。&lt;br&gt;「你倒是个孝顺闺女啊！」算是只和老爸做爱了一回的侯静摸了下白娜的脸，说道：「我们是应该好好的孝敬一下自己的老爸喽！」&lt;br&gt;「是啊，是啊，积攒的激情要奉献给老爸，那才过瘾啊！你们说是不是啊？」东方晶玉兴奋的大叫，引起一阵娇笑，大家开始疯狂的闹了起来，相互挑逗着，摸着，闹着。&lt;br&gt;忽然，一个声音响起：「我提个建议，不如我们把各自的爸爸都叫来，考试完后，我们集体在这放纵一次，然后再一起回家，怎么样啊？」白娜在众人的笑闹声中说。&lt;br&gt;沉默了一下，东方晶玉喃喃自语：「和亲生爸爸乱伦，再加上群交乱交多刺激啊！我赞成！」然后用期盼的眼光看着大家。&lt;br&gt;又是一阵沉默，忽然间爆起一阵赞同声，但也有一个不和谐的声音出现：「那我和东方一个爸爸啊，现在，那怎么办？」是赵菲。&lt;br&gt;「我的也不是亲生爸爸啊？」马洁也随声大叫。&lt;br&gt;「是不是亲生的，都无所谓啊，是爸爸就可以了哦！」想了一下，刘梅说：「赵菲，你有何老师啊！笨」&lt;br&gt;「对啊，对啊，那是亲舅舅哦，娘亲舅大，没有爸爸了，舅舅可以代替哦！」异口同声的说，接着又是一阵大闹后，大家才静了下来，定好了时间。&lt;br&gt;然后和各自的亲人沟通不表。&lt;br&gt;考试完后，各自接了自己的爸爸，迫不及待的赶到她们的『秘巢』。&lt;br&gt;大家彼此见面认识了一下，无形中又知道了李倩和东方圣之间的事。大家呵呵一笑，就各自成对出去吃饭。&lt;br&gt;没多长时间大家就陆陆续续的回来了，依次洗过澡，大家换上睡衣，聚在客厅里聊天。这时候全部都拉上了厚厚的窗帘，大厅里的灯光也调节到暗暗的，一片旖旎。&lt;br&gt;东方晶玉在学校里是学生会主席，当仁不让的成为主持人，只见她手里拿着几张扑克牌，走到最中央，扫了一眼大家，娇声宣布：「这是我们一次难得的聚会哦，各位爸爸是我们的客人，希望能遵守我们小姐妹的约定，游戏马上就开始了，有几个条件要说明一下：1、用我手中的扑克分组，数字一样的就是今天的伴侣，考虑父女放假后有的是时间，今天不要有自己的亲爸爸和亲女儿做伴侣。2、分好组后，先由爸爸和自己的女儿69口交两分钟，不准把衣服脱光，然后女孩们各自回到伴侣身边。3、为提高兴致，我们要听听李倩讲述一下青春少女和自己的爸爸第一次性交的经历。4、10点前，爸爸只能和自己的伴侣做，一对一，10点后，可以自由狂欢到天亮，然后由爸爸抱自己的伴侣去冲洗，吃过早餐，各自和自己的女儿去休息，游戏结束。好，打扰大家了，现在开始分组。」说完把手中的扑克洗了一下，放在一张大桌子上。&lt;br&gt;全部拿完以后，分组结果出来了：马洁和东方胜、东方晶玉和白志声、刘梅和王浩、赵菲和李峰、李倩和侯天、白娜和董大鹏、侯静和王民、王琳琳和何云灿、王雪和刘迎风。&lt;br&gt;刚分好组，白娜就叫了一声：「和老爸的口交开始喽！」说完，已经把白志声压到沙发上，把自己的阴部压上他的嘴巴，两手把他的睡裤拉下一点，张开小嘴，就亲吻套弄起来；而白志声双手一托她的胯部，把内裤的底带拨到一边，头伸进她的睡裙里，开始在那秘处舔弄起来。&lt;br&gt;随即，其他八对也不再犹豫，用差不多的姿势工作起来，整个房间里瞬间充斥着『渍渍』『波波』和女孩们偷空从嘴角挤出的呻吟声。&lt;br&gt;随着定好的闹铃声响起，女儿和爸爸都分了开来，走到各自的伴侣身边，拥在沙发上，先帮他们舔干净脸上的淫水，然后就在他们怀里静静的等待着。&lt;br&gt;李倩喝了口水，开始讲述起来：一天晚上，李倩和妹妹李婷去看录像，可是不知怎么搞的录像放了一半，突然卡擦一声，跟原先剧情不同的影像切了进来，只见男主角把女主角的大腿八字分开让阴部尽量露出且张得大大的，男主角手持一根特大号的阴茎，来个饿虎扑羊式，朝着她的胀卜卜的阴户一插，女主角的淫水早已是氾滥成灾，于是应声「唰！」的一声便全根尽没，那男主角像一匹发狂的野马奔腾在原野上，不住的起伏，一上一落一高一低，次次是那样的来回抽插，而女主角那两扇肥厚阴唇也一开一合一张一收地紧紧咬着那粗大的阴茎不放，李倩只看得脸上直发烧，浑身燥热不安，特别是从阴部传来的一阵阵燥动令芳心乱跳，她偷偷转头去看李婷，却见李婷似乎看得津津有味。&lt;br&gt;接下去的镜头全是各式各样的淫乱场面，有性交，口交，乳交，同性交媾，还有二对一、三对一性交场面，甚至还用电击等来达到高潮的变态性行为……&lt;br&gt;在回家的路上，李倩发现自己阴部已经湿透了。&lt;br&gt;到家后，李婷往床上重重一倒，脸上红扑扑的，右手紧紧地按在阴部，左手则不停地揉搓着自己高耸坚挺的乳房。&lt;br&gt;「妹，你怎么了？」李倩问。&lt;br&gt;「姐，我……」李婷娇羞地说，「我下面痒得厉害……」&lt;br&gt;李倩立刻明白是怎么一回事了，于是说道：「姐姐也一样，只是这里没有男人，由姐姐来帮你好吗？」&lt;br&gt;「好……」&lt;br&gt;李倩于是走到李婷床边坐下，拿开李婷紧按在阴部的手，只见牛仔裤阴部处已湿了手掌大的一块，李倩俯下身去闻了一闻，是一股浓浓的淫水气味。于是会心一笑，故意问道：「妹，你裤子尿湿了？」&lt;br&gt;「不是嘛，人家是……」&lt;br&gt;「是什么？」&lt;br&gt;「姐，你真坏！你是故意的嘛！」李婷脸色绯红，故作娇羞地道。&lt;br&gt;「你不说，姐就给你一点厉害偿偿。」说完，李倩就将右手插入李婷的两大腿间并隔着裤子用力按捏李婷的阴部。李婷身子微微一震，随即自动张开两腿，以便让李倩的手有更大的活动馀地。&lt;br&gt;随着李倩的爱抚，李婷的身子开始扭动起来，嘴里不停地发出呻吟声。&lt;br&gt;「啊……啊……唔唔……啊……好……好舒服……好爽……啊啊啊」&lt;br&gt;这时李倩的身体也燥动起来，只觉得阴部有一种被电击似的酥麻感，于是对李婷说道：「妹，你也给我弄弄，好吗？」&lt;br&gt;「好！」李婷道，「哇，姐，你也尿出来了呢！」&lt;br&gt;「去！」李倩低头看了看阴部，果然牛仔裤已被淫水打湿了一大块，「快帮我弄弄！」随后抓起李婷的手按在自己的阴部。&lt;br&gt;李婷见状一个翻身，把李倩按倒在床上，调转身把脸埋在李倩的阴部，开始边按捏边狂吻李倩的阴部。&lt;br&gt;这一吻，把李倩吻得甜蜜极了，她脸上渐渐升起了一朵红艳的桃花，浑身开始发抖，像虫一般地在床上扭来扭去，嘴里不停地呻吟：「哎唷……哎唷……好……好痛快呀……好爽……哼……啊啊……」&lt;br&gt;李婷见状更不停的吻捏弄着。&lt;br&gt;而与此同时，李婷的阴部也正好对着李倩的脸，于是李倩一把抱住李婷的大腿，开始隔着牛仔裤吮吸李婷的淫水。&lt;br&gt;那淡黄色透明的、滑滑的液体透过李婷那紧绷绷的牛仔裤，被李倩大口大口地吸进嘴里。&lt;br&gt;不久，李婷就被吸得慾火中烧，淫荡地叫道：「我……我那阴道……好痒……好痒喔……」&lt;br&gt;很快，李婷的舌头在口腔中颤抖了起来，她的阴道已经痒得非常厉害，淡黄色透明粘稠的淫水有如泉水般的湧出。&lt;br&gt;「快……快……我……我痒……死了……哼……」李婷的媚眼已经细瞇得像一条缝，细腰扭摆得更加急，「我……我不行了……要丢……丢……好美……好舒服……唔唔……姐……你……你好棒……我……我爽死了……我要上天了……尿……尿出来了……哼……呜……啊啊啊……」&lt;br&gt;李婷全身一阵剧烈抽搐，双腿猛蹬数下，乳白色的淫精自阴道中喷射而出，透过牛仔裤，全部被李倩吞入口中。（注：淫精是一种乳白色滑粘的液体，一般在性高潮时由阴道壁中渗出，普通女子分泌的淫精数量仅有几毫升，且常与男人的精液混在一起而不易区分。如果在性交前服用了淫药或者她是一个淫荡的女子，情况则不同了，她们的淫精分泌量会大大增加，一般有50至60毫升，最多可达100毫升！）&lt;br&gt;李婷有生来第一次偿到了高潮的快感。&lt;br&gt;而此时的李倩由于吸入了大量滚烫的淫精，只觉得以阴道为中心开始挛痉并迅速扩展到骨盆和全身，口中不停地浪叫着：「啊唷……我忍不住了……爽极了……要丢了……妹……快狠狠地……干……快干……猛力干……丢……要……丢了……快干……快干……丢了……」&lt;br&gt;渐渐地，李倩感到精神愈来愈紧张了，浑身的血脉已经沸腾了似的，慾火升到鼎点，身体也像快要爆炸了似的。&lt;br&gt;「啊……」随着一声惨叫，李倩象遭到电击似的全身一挺，一串热辣辣的淫精，一种象牛奶般洁白无瑕的乳状液体，如连珠炮似的从阴道深处直射出来，这样她窒息了，她瘫痪了，也满足了，灵魂轻飘飘的随风飞扬……&lt;br&gt;这也是李倩有生来第一次达到性高潮。&lt;br&gt;李倩和李婷几乎同时达到高潮后，双双酥麻麻地倒在床上，闭着眼睛回味着刚才那飘飘欲仙的快感……&lt;br&gt;过了好一会儿，李婷对李倩道：「姐，我还想要……我们脱了衣服再干一次，好吗？」&lt;br&gt;「好！」&lt;br&gt;于是，姐妹俩脱了衬衫和牛仔裤，露出了洁白的极其美妙的胴体。&lt;br&gt;接着，她们又开始脱胸罩和内裤，李倩和李婷的内裤，与其说是裤，还不如说是一条白色的带子，仅仅5厘米宽，紧紧地绷在大腿上，下腹部浓密乌黑的阴毛几乎完全露在外面，由于刚刚进行过性活动，阴部及大腿根部全是粘稠的淫水，内裤几乎全湿了，半透明地绷在高高隆起的阴阜上。李婷坐到床上分开双腿，低头去看自己的阴部，只见透过湿漉漉的半透明的内裤可见两片肥厚的大阴唇，中间现出一道深沟，使女人那最美妙之处暴露无遗。&lt;br&gt;李倩和李婷迅速脱掉内裤和胸罩，然后抱在一起，两嘴相对，相互亲吻对方，同时两人的阴部也紧紧贴在一起并用力摩擦。&lt;br&gt;「唔……唔……姐……这样不能……能解痒……我……下面痒得厉害……」李婷不停浪叫。&lt;br&gt;「姐……也是……姐……用嘴吸……吸你……阴部……好吗？」&lt;br&gt;「好！」于是她们重新调头相抱，相互把脸埋在对方的阴部，拚命吮吸对方的淫水。&lt;br&gt;「啊——！」随着李倩的嘴唇对准李婷的阴道开始吮吸，李婷不由自主地发出一声惨叫，随即猛地抬起臀部，并用两条大腿紧紧夹住李倩的头！与此同时，李倩的阴部也已凑到李婷跟前，于是她一把抱住李倩的两条大腿，用手指分开她的两片大阴唇，伸出舌头直刺李倩的阴道！&lt;br&gt;「唔……」正在大口吞咽淫水的李倩一感到李婷的舌头侵入自己的阴道便有如被抛到快感的漩涡里，闷哼一声，一股淫水自阴道喷出，浇了李婷一脸！&lt;br&gt;「好……好痛快……」&lt;br&gt;「啊！啊……我要……丢……丢了……啊啊啊……」她们边不停地吮吸对方如泉水般湧出的淫水边大声地浪叫着……&lt;br&gt;不久，她们又一次双双丢了身子……&lt;br&gt;第二天一早，姐妹两个更加的亲密起来，李婷还告诉了她自己和爸爸的事，听的李倩心里痒痒的，姐妹两个就这样那样的商量起来。&lt;br&gt;两个人穿好衣服和爸爸妈妈一起吃饭，饭后李婷向爸爸李峰发了信号后，就独自回了房间，妈妈和李倩收拾好，就各自走出了家门。&lt;br&gt;等家里就只有李峰和李婷在了，李峰赶紧到了她的房间里，听她告诉自己李倩的事情后，就大干起来，正在李峰把李婷的双腿扛在肩上，用『老汉推车』的姿势抽插的李婷啊啊乱叫的当口，忽然听见：「爸爸，你好厉害哦，大白天就把小婷按在床上干穴，不怕妈妈知道啊？」李峰急忙回头一看，原来小倩来了。但他知道小倩也是一个骚货，就继续的抽插着</content></item></essay>