<essay><item><title>妈妈的丝袜(12)</title><author>床上伴侣</author><content>树林深处。&lt;br&gt;果不其然，喘着气的姐姐一手撑着树，一边低下头闭着眼睛，大颗大颗的泪珠从眼角滑落。我逐渐平稳着气息，走到了姐姐的身边，站在离姐姐一公尺的距离，静静的等待她的反应。&lt;br&gt;「小弟妳知道吗？」姐姐转过头用凄哀的含泪美目看着我，「姐姐喜欢妳！好喜欢好喜欢！「&lt;br&gt;有点不相信自己所听到的，我整个脑筋一片空白，不知所措的张大着嘴不知道该做何反应。&lt;br&gt;姐姐停了一下，等待呼吸逐渐恢复原本的速度，又低下头继续说道：「不知道从什么时候开始，姐姐觉得妳真的像个男人了……虽然有点傻呼呼的又老是做些笨事，但是真的遇到事情时却好可靠……那天妳突然出现从他手上救了我，姐姐好开心，只觉得眼前这个人不是我弟弟的话多好。从那时候，姐姐就无可救药的喜欢上妳了，所以才情不自禁的，那个……」&lt;br&gt;可能是想到了主动献吻的画面，姐姐秀气的脸蛋多上了一股红晕&lt;br&gt;「只是姐姐知道这是不应该发生的，姐姐爱上了弟弟……所以我好难过，心里憋着这份情绪，不知道怎么开口向妳表达，又或者应不应该表达。紧接着隔天，就看到了妳跟妈妈在浴室中的事情。妳知道我那时候的想法除了震惊之外还有什么吗？是羨慕！是嫉妒！」姐姐声嘶力竭的哭吼了起来。&lt;br&gt;「我羨慕妈妈可以这样爱妳！我嫉妒妳不是这样对姐姐！」&lt;br&gt;仿佛是一根紧绷的弦一口气断了，姐姐双手掩面用力的哭泣着，将身子直接向后无力的靠在了一棵树干上。&lt;br&gt;听过了姐姐真心的告白之后，我静静的走向前，伸手将姐姐柔弱的娇躯拥进怀里。下巴轻轻的点在姐姐的头上，抚着姐姐的背，等着姐姐平复下来。&lt;br&gt;「姐姐，以后不管发生什么事，我们都不分离了喔……」&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;「姐姐……」&lt;br&gt;「小弟……」&lt;br&gt;姐姐轻轻的喊着我，然后就像那天一样，将双手轻轻的倚在我的胸口，闭上双眼，将粉嫩的唇轻轻的点在我的唇上。&lt;br&gt;好咸又好甜。&lt;br&gt;咸的是姐姐的眼泪，甜的是心里那份期待，在一切阴霾都过去之后，终于有了出口。&lt;br&gt;我用舌头轻轻的撬开姐姐的唇瓣，吸索着姐姐的甜美津液，不擅长接吻的姐姐也生疏的伸出小香舌与我交缠了起来。&lt;br&gt;一时之间姐弟两个人都像找到了情感宣洩的出口，拼了命的索求着对方的舌。好一阵子之后，姐姐才上气不接下气的退了开来，&lt;br&gt;「弟弟爱我……像爱妈妈那样爱我……」&lt;br&gt;「啊？」不确定自己是不是会错了意，我确定般的开口询问：「是像那天我跟妈妈在浴室那样……在这里？」&lt;br&gt;「嗯……姐姐也想要被妳像那样疼爱……就在这里……」&lt;br&gt;我爱怜的伸手轻抚着姐姐的脸蛋，用嘴吻去姐姐眼角未干的泪痕。然后悄悄的将另一只手从下而上伸入了姐姐的衣服之中。&lt;br&gt;「啊……」在我摸上姐姐罩杯下的乳峰时，姐姐触电似的向后弹了一下，但是仍被我稳稳的抱在怀里。&lt;br&gt;我解开了姐姐制服上衣的三颗扣子，将苹果绿的性感蕾丝胸罩往上一推，两颗造型完美的乳球就迫不及待的弹射出来，让人看得眼睛发直。&lt;br&gt;「姐姐的胸部好漂亮唷……是多大呢？」一边问着，一边已经将姐姐压在树上，双手不安份的在上面搓弄起来。&lt;br&gt;两粒白嫩柔软的奶子在我的亵玩之下，不断的变换形状，连带上面两颗粉红色的娇嫩蓓蕾也迅速的充血挺立了起来，与乳球连成一条向上挺着的漂亮水滴型曲线。虽然不算巨大，但是形状却无比的美丽，闪耀得就像两颗宝石一样让人爱不释手。&lt;br&gt;「比妈妈小……才３３Ｃ而已……」姐姐紧闭着眼，挺着胸口承受着我对她乳房的疼爱，「小弟一定摸得不过瘾吧……」&lt;br&gt;「才不会呢，姐姐的奶子是最好的！」&lt;br&gt;在姐姐已经逐渐进入情况之后，我也出言调弄着。说罢低下头在两座山峰的顶端用嘴轮流吸吮了起来，舌尖挑弄着两颗粉红色的小乳头，让姐姐舒爽得在嘴中也发出了细细的呻吟。&lt;br&gt;「啊啊……好舒服……爱姐姐……多一点……还要多一点……」&lt;br&gt;面对姐姐的声声倾诉。我除了留了只左手，仍旧与嘴一左一右的爱抚着姐姐娇嫩的乳房之外，右手探下了姐姐的下身，撩起了制服裙，在姐姐穿着黑色天鹅绒裤袜的美腿之上细细的爱抚起来。&lt;br&gt;「姐姐妳知道吗？我好喜欢妳穿丝袜的腿，又长又细的好好看唷……」&lt;br&gt;我将嘴贴上姐姐的耳畔，细语般的诉说着：「我还用过姐姐的裤袜打手枪射精在上面唷……」&lt;br&gt;姐姐的脸顿时红了起来，万分羞涩的将头轻靠在我的胸口上。&lt;br&gt;「弟弟坏……坏死了……」&lt;br&gt;看着姐姐娇羞万分的小女人样，我将姐姐的黑色裤袜与其下的性感黑色蕾丝内裤一口气向下拉到大腿中间。一下子姐姐更羞了，原来她跟妈妈一样是白虎来着呢！&lt;br&gt;「姐姐会不会很奇怪……？是不是只有我那边没有毛……」&lt;br&gt;「妈妈也是啊，这样光滑柔嫩的，很好摸哩。」我像是要证明我的言语不假似的，除了嘴仍然舍不得离开姐姐的一对酥胸之外，将攻击的目标转移到了下半身。&lt;br&gt;除了一手仍然不断的抚摸着触感十分柔细诱人的天鹅绒丝袜美腿之外，一手探入了姐姐的蜜处，手指抚弄着姐姐裸露在外的一对粉红色小花瓣。&lt;br&gt;「啊啊！太……太刺激了……！」&lt;br&gt;在我一对魔手的攻击之下，姐姐的花蕊很快就流出了热烫的甜美蜜汁，我暂时放过了姐姐胸前的３３Ｃ玉乳，蹲下来仔细用舌头舔弄着姐姐的花蕊，将花蜜捲入口中细细的品味。&lt;br&gt;「那里脏……」&lt;br&gt;「是我最爱的姐姐就不脏。」&lt;br&gt;我一边用双手揉弄着姐姐的一双裤袜美腿，一边用舌尖轻点着姐姐花蕊之中的那颗珍珠，来回细心的品尝。很显然姐姐是感受到性爱的电流了，整个娇躯不受控制的颤抖了起来，幅度还越来越大。&lt;br&gt;「不……不行了，要尿了！！啊啊啊啊！！」&lt;br&gt;突然姐姐身子一颤，从蜜穴之中喷出了一小道甜美的水柱，正好射入了我的口中，让我兴奋的全部喝得一干二净。难道这就是传说中的潮吹？&lt;br&gt;「小弟对不起……姐姐尿尿了……可是好舒服……」抵达顶点之后有点虚脱的姐姐带着歉意的说。&lt;br&gt;「傻姐姐，那不是尿，是性高潮才会有的爱液啊。又很少人能够喷出来，妳这就叫做潮吹呢！」&lt;br&gt;我站起身来将姐姐搂在怀里，姐姐不顾刚刚我才喝下了她的爱汁，感动的凑上了嘴用力的吸吮我的唾液。我也毫不吝惜的将口中的液体与雨心姐姐作交换。&lt;br&gt;「小弟一定很难受吧……」&lt;br&gt;姐姐蹲下身来，解开我的拉炼取出了我已经处于临战状态的十八公分大肉棒，弹跳出来的瞬间还打在了姐姐娇嫩的面容上，巨大的尺寸让姐姐一双水漾的眼睛瞪得老大，一副不可信的样子。&lt;br&gt;「怎么这么……这么大？」姐姐伸出柔弱无骨的小手圈起了我粗大的肉茎。&lt;br&gt;「以前洗澡的时候看过，没这么夸张呀……」&lt;br&gt;「因为爱姐姐才会变得这么大的。啊……」感受到了粗壮的鸡巴上细嫩小手不熟练的套弄而传来的阵阵致命快感，我爽得不禁发出了低沉的呻吟。&lt;br&gt;姐姐并不满足于只用双手给予我疼爱，抬起头望向我，以纯真的语气说着：「我听说男生都喜欢女生用嘴……姐姐不太会，小弟忍耐一下……」说罢，便伸出了小小的香舌舔起了我暴胀的紫红色龟头。&lt;br&gt;「啊啊啊啊！！」&lt;br&gt;我感受到鸡巴头上传来的强力电流，让我全身上下都一阵舒爽无比的颤抖起来。姐姐又将整个小嘴都往前套弄，将布满青筋的肉棒吞进了一半。&lt;br&gt;亲爱的姐姐主动的为我做着不熟练的口交，虽然没有什么太高明的技巧，但就只是单纯的前后吞吐也让我的双腿颤抖到了都已经快站不住的程度。&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊！！！要射了！！」&lt;br&gt;我想将正准备进行喷射，激烈抖动的肉棒抽出姐姐的小嘴，但是姐姐用力的按住了我的臀部，不让我收兵撤退，反而更用力的用舌头卷弄着我的火烫龟头。&lt;br&gt;在强烈的刺激之下，我将肉棒顶入了姐姐的喉头，一抖一抖的猛烈喷射出汹湧的精液。姐姐睁着漂亮的大眼睛流出泪水，喉咙忍耐着我的顶弄，咕噜咕噜的将我每一发射出的精液全都吞入腹中。&lt;br&gt;但是喷射的量实在过大，因此从嘴角一股一股的满溢出了我白浊的浆液。持续滴落在衣服上，胸罩上，美乳上，以及蹲着的一双黑色裤袜美腿上。&lt;br&gt;在怒滔般的劲射都过去之后，我将尚未消退的肉棒抽出了姐姐的小嘴，姐姐很贴心的用舌头卷弄着我的棒身，似乎要把每一丝精液都吃下去。&lt;br&gt;享受着姐姐无微不至的服务，我感动得不知如何形容。将姐姐拉了起身，对着姐姐还带着精液味道的小嘴就是一阵深吻。&lt;br&gt;「弟弟舒服吗？」&lt;br&gt;「舒服得上天了……姐姐还吞我的精液……让我好感动……」&lt;br&gt;「妳也吞我的呀，我们扯平了。」姐姐举起了的可爱的手点了点我的鼻头。&lt;br&gt;开心的笑着。&lt;br&gt;这时的我只感觉到内心被洋溢的幸福所佔领，已经不知道如何才能表达心中的爱，只能紧贴着姐姐的脸，嘴里喃喃念着「姐姐，姐姐……」&lt;br&gt;姐姐将细嫩的手伸向了我在射完精后仍未完全消退的肉茎，缓缓套弄了起来。&lt;br&gt;「姐姐还要弟弟疼我……」姐姐羞涩的细语道。&lt;br&gt;面对美丽的姐姐如此请求，我能不照办嘛？十八公分长的粗长肉棍几乎是一瞬间就完全恢复射精前的硬挺，精神抖擞的跳动起来，想马上找个肉穴将它包起来。&lt;br&gt;姐姐的下身仍然是处于裤袜脱到大腿中间的程度，这是除了直接撕破裤袜裆部之外我跟妈妈之间最喜欢的干法。我想待会姐姐还要穿着内裤跟丝袜回家，现在就直接撕破开洞大概不会是个好点子……&lt;br&gt;于是就维持着这个状态，将暴胀的鸡巴顶在了姐姐湿淋淋的白虎花穴入口，微微蹭弄着姐姐的花瓣。&lt;br&gt;「我要进去囉……」&lt;br&gt;「放心的疼姐姐吧，姐姐都交给妳了……」&lt;br&gt;我将肉棒前端缓缓的顺着开口插入姐姐的阴道，一时之间紧窄的处女地将我鸡蛋般的巨大龟头挤压得几乎就要马上一洩如注。&lt;br&gt;我和姐姐几乎是一瞬间同时的呻吟起来，再向前稍微一探，便感觉到了前头部队已经抵达了突破点，这就是我最爱的姐姐一直珍贵保存的处女膜啊！&lt;br&gt;「姐姐准备好了吗？」&lt;br&gt;「为妳准备了十八年了……」&lt;br&gt;听了姐姐柔情万千的告白，我感动的紧搂住姐姐玲珑有致的娇躯，将已经蓄势待发的粗大阳具用力的向前一刺！&lt;br&gt;「啊啊啊！！！」姐姐高声尖叫了起来，幸好这地方几乎是校园中最隐蔽的一角，不然这还不把晚自习的学生全都招来了？&lt;br&gt;为了减缓姐姐破处的痛楚，我用嘴吻住了姐姐性感的唇，手在腰部及一双丝袜美腿上不停的来回爱抚。已经刺穿最后防线的肉茎也忍耐住姐姐湿热花径中，那股充满爆发性的紧缩压力，暂时停着等待姐姐撕裂的痛楚过去。&lt;br&gt;我们深吻了许久，感受到姐姐已经不再像刚插入时那般紧绷，我便开始缓缓的抽动着我已经忍耐许久的阳具。姐姐紧闭着美丽的眼睛紧凑上小嘴，一条香舌勾着我的舌头不愿放开。&lt;br&gt;姐姐的阴道仿佛有千万只小针般刺激着我的整根肉棍，如果不是刚刚已经在姐姐的小嘴里喷射过一次，现在恐怕已经射得一干二净了吧？&lt;br&gt;忍受着下体传来的阵阵快感，我开始慢慢的加速进行着活塞运动。姐姐羞涩的张开了水汪汪的眼睛，紧抿着嘴唇好似在忍受着我带给她的汹湧快感。&lt;br&gt;我将姐姐柔弱的香躯整个抱了起来，让姐姐将一双美丽的丝袜长腿勾在我的腰部，我则从充满弹性的臀部将她托起，以高难度的火车便当体位奸干着她。&lt;br&gt;从未想过性爱可以如此甜美刺激的姐姐在我逐渐加快的抽插动作下，胸前一对３３Ｃ的玲珑娇乳不断诱人的晃动着，双手则因为怕掉下去，用力的勾着我的脖子不敢放开。我清楚的感觉到姐姐缠上我腰部的黑色天鹅绒裤袜美腿，随着累积的情欲快速升高的同时也越夹越紧。&lt;br&gt;终于在一阵绵长的甜美呻吟中，整具娇躯疯狂的颤抖起来，下身原就紧窄的处女花径也奋力的紧缩起来压挤我的凶器。&lt;br&gt;「啊啊啊！！！」到达高潮的激烈呻吟同时从我们的嘴中传出。&lt;br&gt;不知是不是双胞胎的性爱特质配合得特别出色，以往跟妈妈奸干的时候往往都是一前一后的到达高潮，从未像跟姐姐这样几乎是同一秒攀上最高峰。在姐姐的花心拼命挤压我巨大龟头的同时，我也从大开的尿道口抖动着喷射出多得离谱的浓烈白精。&lt;br&gt;这阵高潮持续了超过半分钟，在这同时我仍然没有停止抽动，而是不舍得停止般的继续奸干着姐姐。在一阵子前仍是处女的姐姐被这波高潮刺激得翻起了白眼，双手也不受控制的渐渐松下。&lt;br&gt;怕姐姐往后倾倒，我连忙将姐姐放下，然后让已然失神的她用双手撑着树干，再次从后方使力捅入姐姐因为混合着精液与蜜汁而一团湿糊的无毛紧密花穴。&lt;br&gt;「喔喔喔！坏掉了！要坏掉了！」&lt;br&gt;高潮尚未退去又接受了我从后方而来的激干，姐姐已</content></item></essay>