<essay><item><title>恋美艳母的依据(5)</title><author>床上伴侣</author><content>到了菊门的附近。两片花瓣包裹着饱满隆起的肉缝，散发出一股女性特有的腥骚味，就像情慾的催化剂一样，闻起来令人热血沸腾。我不禁伸出舌头，轻轻的舔舐着这诱人的阴户。「啊啊……」妈妈发出了控制不住的呻吟声，身体剧烈的扭动着，想要挣脱我的唇舌戏弄。但在我手臂强有力的拥抱下，她根本无能为力，只能下意识的抽动着臀部，双腿间洩出了越来越多的热汁，喷的我满头满脸都是……「妈妈，原来这里才是你最敏感的地方啊！」我促狭的坏笑着，突然将肉棒刺进了那氾滥的蜜穴里。妈妈的尖叫声一下子高亢了起来，两团丰乳在胸前激烈的震颤着，修长的双腿交叉的缠住了我的腰部，则用哭泣一般的声音喊道：「啊啊……相公……你好坏……唔……你插得妈妈要死去了……啊啊啊……用力……快用力啊……」抱着她去厕所，妈妈察觉我的动作慢了下来，刚坐下就焦急的自己款摆着腰肢，雪白的臀肉夹住阳具不停的上下抽动。我浸在妈妈的快感里，不停的变换着体位元和交媾的方式，没有哪种姿势能持续的满足我们。此时的阴道虽然被拥堵，但是经过长时间的开发，阴道已经适应了这种裂变，无论淫精还是潮吹的阴精都终于能够从缝隙处飙出体外。还在外面的阳具立刻像被牛奶漫灌了一样，而无论是我下身还是我腿下的马桶盖，都像是被一碗热烫的白粥迎头浇灌了一样，浊白不堪。而三秒钟后妈妈因为失控而再次失禁带来的尿液则彻彻底底将两人的下半身淋了个通透。&lt;br&gt;也就恰在此时，我脸上湧起红晕，阳具于不可深入处再深入，直到贯穿了妈妈的整个子宫，到达子宫最后壁，龟头无数精子弹击在妈妈的子宫深壁上。&lt;br&gt;「烫，好烫，你的精液好烫，我要融化了……」妈妈两个奶头胀大挺立到极致，口中更是忍不住大声嘶喊起来。阳具深入子宫射出的精液让这个刚刚是性爱最高峰的少妇再攀一程，达到无上融化灵魂身体统统变成虚无的妙境，更猛烈的呻吟和痉挛因此而起，并伴随着喘息声数分钟不绝。这种强烈到死的性爱恐怕就是妈妈也会再次受孕吧。&lt;br&gt;妈妈倒没有对怀孕有意见，她只是总觉得怪怪的，每天多场激烈到极点的性爱，自己渐渐也受不了。&lt;br&gt;我这样相拥直到外面天光发亮才分开，而分开后我还与妈妈一起洗了个鸳鸯浴，并在洗手间里再度大战了一场，洗手间里到处留下了我们欢爱的痕迹，妈妈几乎因此射空了体内积攒了多年的淫精和性慾。最后我未得满足，让妈妈这个其实在性爱相当保守的女人做了次长达60分钟的深喉口活，最后才舒爽地将足有大半碗的精液射出，妈妈被迫吞咽了大半，馀者灌满了整整一嘴，最后还是在我霸道的要求下，含愤咽进了腹中，为此差点干呕不已。婚后搬了新家，将结婚照挂上客厅，而就在客厅，妈妈挺起了臀部，让自己的肉棒刺入她的小穴，母子的性爱又进入了无止境的欢愉当中。但我每晚放工后将她搂紧，命令她将舌尖伸出来，她也温驯地伸出香舌任我吸咬。热情地吻了一阵之后，服侍我穿衣，又用阴毛替我洗澡身体，每晚我边吃边揉着那令我迷恋的乳房，逗得她吃吃娇笑接吻拥抱抚摸我一阵子。　我们三个月后就一起洗澡、一起脱光衣服躺在床上接吻，互相口交，而妈妈在我提出想做爱时总让我跟她肛交，妈妈好似喜欢这样的方式。那些女僱每天也弄好三餐就静静离去了！妈妈就脱掉了上衣，露出了我送给她的情趣诱惑服装，半透明的紫色薄纱让白皙水嫩的肌肤若隐若现，但偏偏只有两个尖挺的暗红乳头没有遮住，特制诱惑服装并用细小的珍珠和白银点缀在周围，让本来就很细长的诱惑乳头被更加地凸显出来。&lt;br&gt;「相公……怎么样，人家这样子性感吗？」妈妈浑身散发着一股淫乱妖娆的迷人魅力！&lt;br&gt;白色的吊带丝袜紧紧包裹住了她火辣匀称的美腿和纤细的嫩足，修长的小腿依然没有一丝赘肉，却又有着无与伦比的勾魂曲线，娇美的玉体在从性爱动作那里回来之后变得更加成熟性感，有股会让男人疯狂的娇豔迷人，饱满丰嫩的乳房也发育地更加硕大，完美的柔软水嫩让人摸上去都会一阵心神荡漾。&lt;br&gt;妈妈那清丽冷豔同时又带点骚魅的气质已经算彻底成型了，娇美绝伦的鹅蛋脸和火辣曼妙的身材永远都散发着一种典雅豔丽的完美气质，似乎总是在不经意间就诱惑着众生，这种天生的媚骨可算是被我给完全开发出来了。「相公……人家的脸现在是不是看上去很淫荡啊？」妈妈的妩媚挑逗声几乎能把人的骨头都给融化，这个语言的魅惑也算是她的力量，光靠说话就能让男人的身体酥软掉。&lt;br&gt;「你的小脸一直都很淫荡的吧……这还要问我啊。」&lt;br&gt;「但人家只想在你面前才这么骚啦，反正我不想再见任何男人。」妈妈坐在我大腿后，就餵我食甜密夫妻餐！餐?上的牛排切开后，妈妈用接吻式吐入我口，这样反复几次，终于把那块本来并不大的牛排吃完了，妈妈伸出粉润的淫舌将我嘴唇上的酱汁也给舔干净了，那么最后该让亲爱的我喝杯水了。&lt;br&gt;只看妈妈拿起桌上倒好的一杯清水，但是依然没有直接递给我，而是自己先喝了一大口，接着听见妈的嘴里咕嘟咕嘟地在搅动着水，妈妈这么做的目的是要让自己的唾液和水完全融合，以便让这杯水能够带有自己口水中的甜味。&lt;br&gt;大概是觉得自己那甜美诱人的口水已经融进去的够多了，妈妈鼓着可爱的小脸一下子就吻住了我的嘴，并且开始把水送进对方的口中……&lt;br&gt;明明只是嘴对嘴的送个水而已，但却让我忍不住又要对妈妈动手了，不过考虑到昨天自己的粗暴，我还是忍住了躁动，继续享受着妈妈口中那甜美的饮水。水很快就喝完了，但两人接下来却足足又吻了25分钟没有分开，嘴里那咕咚咕咚的流水声也早就变成了口水的搅拌和吮吸声，妈妈也用双穿着白丝袜的修长双腿锁住了我的腰，整个人都紧紧抱着我，软嫩乳房贴着我的胸上不断扭动变换着形状，让我更加的享受胸口那幸福的快感。&lt;br&gt;已经同住在一起近乎二年的这对男女，却依然如同初恋一般的对彼此的肉体充满着淫慾和渴望，这对于外人来说大概有些不可思议。因为不论妈妈再怎么美，我的性能力再怎么变态，人类喜新厌旧的本能是不会变的，正如那些富豪说，一个女人哪怕再漂亮，你几年下来天天操，也会吐的。&lt;br&gt;但我对妈妈能这么久却依然迷恋着对方的身体，那原因恐怕就只有一个，我们真的彼此相爱……阳具完全拔出后，妈妈的身体彷彿支柱都被抽了出来，一下子瘫软掉趴在我身上，红肿的阴唇还没有完全闭合，满是嫩红淫润皱褶的阴道壁从后面能直接看到，并且还在阵阵抽搐着，所带来的那种酥麻快感让妈妈回味无穷。妈妈像蝴蝶阴唇上流淌出的夹杂着大量精液的淫汁也顺着光滑美白的大腿形成了数道迷人的溪流，让两条美腿反射出淫秽的色泽。肚脐上一颗红红的宝石在灯光的照射下更加晶莹夺目！&lt;br&gt;虽然两人平时在床上互相之间情啊爱啊说了无数遍，但当真正的爱情进入我们的内心之后，彼此之间的夫妻身份和先入为主的肉体关系却又让他们看不清自己内心的那份感情。也许两人那淫荡而又性感的肉体实在过于相配和适合，以至于在我们的想法中，性永远是生活中两人最重要的事情，反而心底的那份对对方的爱只有通过肉体的交流才能感受到。不过也正因为如此，这两人才能形成现在这样淫靡不堪却又柔情蜜意、有时候还会闹闹别扭的奇特夫妻主奴关系，而我们大概也没发现，这样的关系对于男女来说才是最稳定的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;3.天荒爱美母&lt;br&gt;&lt;br&gt;今天，是妈妈的母亲（劳诗恩）四十五岁生日。外父早在一年前去世！她很有古典美，活像历代流传下来帛画中走下来的美女，一头乌黑的长发，瓜子脸上那水灵灵的大眼睛、微微上翘的鼻子与小巧红润的双唇完美地结合在一起，让人感受到一股飘逸洒脱的灵气，她或露出皓齿微微一笑，或秀眉轻颦都能打动男人的心，因此生前外父的朋友在背后称她为「林黛玉」。她的身材在东方女子中算是比较清瘦，随着她的呼吸，不仅可以看到她颈下的锁骨，还可以清晰地看到她胸腹间肋骨的轮廓。像这种纤瘦骨感的绝色美女还是第一次碰到，妈妈艳丽相比外母诗恩，外母她有着一种别人所没有的圣洁气质，这种如冰山雪莲般的气质让我产生一种强烈的征服慾望。如今妈妈出嫁家中只有她一人，所以我与妈妈决定帮她过一个永生难忘的生日宴。帮诗恩过生日当然是有目的，因为诗恩虽然已经四十五岁但身材仍风华绝代，所以妈妈为了报答养育之恩决定让她母亲加入我们的性爱行列。计划已久的一天终于来临，诗恩应邀来到我家中过生日，她一进门叫声我俩后说：「（诗恩）母亲，生日快乐。」我早给妈妈化装，把她眉毛画成了紫色往两边高高挑起，然后是紫金色的眼影，嘴唇也用了暗红色的唇膏，妈妈一件紧身的尼龙无袖高腰的红衣服，穿上它才发现胸前几乎是全透明的，因为有宝石镶在乳头上面，所以乳头显得更为突出，下面是一条红色的超短皮裙，黑色的长筒丝袜和一双红色的高跟鞋，令妈妈一副希猎性慾女神的动人模样。诗恩她穿一身黛绿衫裙，风华绝代，眉目如画，端庄秀丽，不愧是昔日艳名满天下的玉女小歌星。如今虽然是已徐娘半老，眼角隐现笑纹，但却更添成熟女人的魅力。在晚餐中大家互相敬酒「妈妈，我敬妳。」我碰了杯，一仰脖，喝干了杯中酒。此时我发觉酒中春药已经产生药力。「诗恩妈妈，我们跳一支舞吧。」我伸出手来，我轻轻握住诗恩的手一拉，整个人就投入了我的怀抱。醉人的音乐响起来，柔情无限，灯光昏暗，酒劲醉人。我搂住宜文跳起了贴身舞。诗恩有点尴尬一直对着妈妈，我们的每一寸肌肤都贴在一起，轻轻地磨擦着，我故意将柔中有韧的阳具，不轻不重地点在她的重要部位上，此时因为酒中春药发作，诗恩有点神智不清。突然妈妈加入我们，妈妈故意从诗恩后面贴紧双手伸进她的乳罩，揉着她的乳头。我不时将嘴存唇亲向诗恩，当她察觉不对忙推开我与妈妈，但脚却一软，跌坐地上。此时我与妈妈上阵扶起诗恩。她无力说：「你们太过份了，当我是什么人了？」而妈妈在此时向诗恩说：「妈妈，我念一段话给妳听，听完后如果妳想走就可以走了。」妈妈拿出一本日记大声讲：「女儿新婚，我看见女儿在楼梯间抽插竟然没阻止，竟忍不住有股冲动想加入他们，真想有根好硬的阳具像那样插入我这空虚已久的阴道中啊……」那一瞬间，女性的矜持，自尊，全被剥光，诗恩她的防线彻底崩溃……妈妈慢慢扶诗恩到沙发上坐下，让诗恩躺在她怀里，解开她上衣的钮子搓柔她的双乳及亲吻她的双唇。因为加上春药发作诗恩无力去制止，只有嘤嘤地哭泣。只有任由我们玩弄与摆布「妈，一齐服待相公吧……」妈妈轻轻蹲在诗恩身旁，抚摸着她的胸部。并亲向她的双唇慢慢吸允起来，好一会诗恩仍然泪流满面不知如何是好。此时妈妈柔长的中指，插入诗恩的阴户中扣弄着，右手亲揉她的乳房……15分钟的爱抚……我张开她的双腿，一个四十多岁的女人成熟的阴部便完全显露在我眼前，略黑的两片阴唇微张着，小腹上一片倒三角形的浓密阴毛。我把脸凑上去，贪婪的用舌头去品嚐诗恩的禁地。「（诗恩）妈，对不起……」&lt;br&gt;「嗯嗯……唔……」（紫香）妈妈就先为我口交就出房来预备下一步……………随着诗恩发出了呻吟，我把舌头深深的滑入那温润的熟女阴道深处，吸允着分泌出来的微酸淫液，她的呻吟声越来越大，屁股也因快感而扭动着。「妈，我要进入妳体内……给我好吗？」我把爆胀的肉棒抵住妈妈的阴道口，缓缓用力插入。「好……给我……天晶……给妈妈……哦哦……」她挺起小腹，我顺势把整只肉棒完全没入到底，一种紧紧的温热感像电流般充满了我全身，原来妈妈的肉体是这么另人舒服，所剩的一点罪恶感都随着我腰部的抽送而消失无踪。我撑开妈妈的双腿，用力的抽送，每一次的撞击都像要把自己再塞入诗恩子宫般，她双手紧紧抓住我，双乳随着撞击而剧烈抖动着。「……好舒服……好……相公…哦哦……」她狂乱的浪叫着。我把快爆炸的肉棒抽出来，并把妈妈拉起来，让她趴在我上，从背后上她。「妈………从背后做舒不舒服……舒不舒服。」我边说边把食指插进她的肛门里。「呜……好舒服……哦……不要停……」她大口的呼吸着，口水顺着嘴角滴到谢谢上，我看着自己的肉棒深深的插入到底，她肥大的屁股也随着撞击颤动着，终于我像爆开的水闸，弓着背把浓稠的精液激射入她的下体深处。「哦……我射精了……哦哦……」我彷彿把所有的激情和精力都灌注到我妈妈的体内了。「哦哦……给我……天晶……啊啊啊……」我的精液转变成一股股窝心的暖流和一丝丝遗忘已久的温馨、甜蜜。诗恩她全身彷彿触电般颤抖着，张大着双腿不知羞耻的迎接从我阳具里急射而出的大量精液。终于她软瘫着被我抱在一起，我的阳具仍究插在她体内，诗恩她疲累的躺着，任凭我肆意的玩弄她的乳头及舌头。然后我们三人一起去洗澡，在浴室里我要求诗恩当着妈妈面前帮我口交，诗恩顺从的答应了。她好认真含完60分钟深喉到口肿为止。那晚之后，妈妈诗恩总会柔顺的任我玩弄她们母女。我们母子三人的感情自此甜蜜亲近，直到半年后两人先后再怀了我的孩子为止。妈妈大着肚正在主人房的那个人造温泉里享受着热水的浸泡，丰满而又性感的肉体在雾气蒙蒙的温泉印寸下就如同神话中的女神一般让人着迷，修长健美的双腿互搭着平放在池底，使她的玉腿在池子里显得更加的长。这个优美的裸体现在却只有同住在一屋上的我才能欣赏到，妈妈那玲珑有致的柔美身姿却也经过了明显的锻鍊，肌肉在不破坏女性身材美感的前提下把身段点缀地更加完美，玉脂般的白嫩肌肤更是让这健美性感的诱惑胴体散发着如珍珠般的光彩，高挺的鼻樑和性感的粉唇让这个明明才20岁的少女已经有了大部分同龄人都不具备的成熟性感的气质来。&lt;br&gt;丰满圆润的巨乳漂浮在水面上，两颗尖挺的暗红乳头时不时地颤抖几下，拿着衣服过来的孕妇诗恩对于这样的美景忍不住多看了几眼。&lt;br&gt;「姐姐，相公话叫妳下来陪我一起洗啦。」妈妈她们怀孕后就改口叫诗恩为姐姐了！诗恩身穿白衣，艳丽秀美，雪肤滑嫩，柔若无骨，黑眸清澄犹如秋水，便除衣沐浴谈天了！「女呀！妈真多谢妳，相公带给我们只有幸福和快乐生活，没有一丝的伤害痛苦和烦恼。和他在一起，自己做爱后无论在身体心境上就好像年轻了几十岁，一直处于恋爱般的少女时代，是那么的灿烂、快乐、浪漫和多姿多彩………………」想着，诗恩的内心填充着温情、温馨和快乐的美妙醉人情感，是那样的窝心，那样的温暖、那样的甜蜜………………怀孕生活！于是，妈妈便成为这一场香艳温馨欢爱的导火线，无辜受害者便是也同样迷醉其中的诗恩。便共同奏起了人世间最是美妙销魂的情爱乐章，其中的痛苦、快乐、满足构成了这一乐章的主旋律………………我入来看看吧！「妈妈……的身体好美哦，身材好健美……好羨慕……」&lt;br&gt;「妳也是啊……生下来的时候明明还那么小，想想那时候还在吃我的奶呢，现在自己都已经能产奶了……看看这胸部，妈妈才羨慕呢。」&lt;br&gt;两人一边说一边各自抬起一条玉腿，让阴唇的肉缝分裂开，方便对方以及我可以清楚的看到那白皙娇嫩的手指在肉穴里拨弄抠挖的样子。&lt;br&gt;「妈妈……我想舔你……」&lt;br&gt;妈妈作为女儿还是先忍不住伸出了香舌在诗恩那美丽的股间舔弄了起来，整个头也伸了过去用舌头在屁股的臀缝里游荡着，甚至忍不住亲吻着那美丽的菊蕾，舔弄着周围红嫩的皱褶。&lt;br&gt;被亲身女儿用舌头舔着屁眼，对一个母亲来说恐怕没有比这个更淫贱羞耻的事情了，但此时的诗恩却只是发出淫媚的呻吟声，鼓励着女儿继续给予自己肉体的享受。而妈妈也将香舌伸向了湿润的美穴，终于……出生之后的20年，妈妈又回到了这个曾经生出她的美丽阴道。&lt;br&gt;诗恩任由女儿随意舔舐着自己的阴唇，同时自己也一边发出娇媚的轻声，一边将身体转了过去，两个美女摆成了69的姿势互相舔吸起了对方私处，嘴里同时发出淫靡蚀骨的吮吸声，丰满浑圆的肉臀彼此晃荡摇摆着，跳起了肉感的淫乱之舞。&lt;br&gt;两人同时用手指夹弄着对方的阴蒂，同时将中指伸进了湿润的肉缝里轻轻地抽送，甚至还用指尖在彼此的肛门周围画着圈刺激着。&lt;br&gt;妈妈的身体果然比较敏感，诗恩的手指在阴蒂上的刺激让她的身体颤抖地更加剧烈，心疼女儿的诗恩还是先转过了身体，将她抱在了怀里，母女二人就如同多年未见的情人一样亲密地搂抱起来，而同样赤裸的胸部也就此触碰了起来。&lt;br&gt;同样都是巨乳的两对乳房互相挤来挤去却又时刻紧贴在一起，不过妈妈的乳头明显更加软滑，始终在被母亲攻佔着空间，但挤压了一会后，终于还是找到了一个完美的姿势紧密地贴住了。但由于四个乳球的体积实在太大，两人必须紧紧抱着对方才不会被过于丰满弹嫩的胸部抵开，而四个雪白的乳球也都被压成了扁圆的形状从身体两侧凸显了出来，随之一起被挤出的还有露蕊那香浓的乳汁。&lt;br&gt;「奶水好多哦，射的妈妈身上全是的呢。」&lt;br&gt;诗恩说着便直接吻上了女儿的双唇，同时把妈妈压在了下面，捏玩起了女儿那早已发硬的乳头，奶水不停地从乳孔射向她的身体，但她却只顾着吸吮女儿口中的香津，母女两之间接了无数次的吻，但这是第一次互相搅动着淫舌的成人湿吻，那感觉和过去完全不同。&lt;br&gt;一直旁观的我再也不想当路人了，打了一个响指让母女二人稍微清醒了一下后，便下起了命令。&lt;br&gt;「妈妈……帮我乳交吧。」&lt;br&gt;听到这个命令，妈妈立刻和母亲分开了身体，用那对魔乳夹住了我粗长的阳具，同时将屁股对着我的脸，好让我可以随时舔舐着自己的蜜穴和屁眼。不过挤压着硕大乳球的手却是诗恩的，大概是想试试女儿乳房的手感吧，她抢先抓住了女儿的大奶，用力挤压起了乳沟中间那的巨根。&lt;br&gt;而妈妈也趁势抓住了母亲的奶头，轻轻地晃弄起来，母女两就这么一人一边趴在我阳具的两侧，互相玩弄着彼此的胸脯。&lt;br&gt;诗恩手捧着女儿的豪乳上下推挤着，妈妈乳房的手感再让她嫉妒的同时也衷地讚歎着，同时越摸越上瘾，搓揉地也更加卖力。妈妈先张开樱唇吐了些口水到自己的乳肉上，同时拽了拽母亲的胸部，暗示她也吐出一些。&lt;br&gt;于是母女两人的口水交合在一起铺洒在了妈妈的大奶上，随着不停的蠕动把那我的阳具也弄的湿淋淋的，一股淫靡的气味也随之扑鼻而来，让两个女人同时意醉神迷，淫水直流。&lt;br&gt;粗长的阳具在妈妈软滑的乳沟中不停地上蹿下跳，母女两也同时伸出香舌舔着龟头和马眼，两条粘湿的淫舌不停扫来扫去却又配合默契，当肉棒忍不住先挤出了一些汁液出来后，妈妈的舌头刚好在钻舔着马眼，就顺便把之舔到了自己的舌面上，但同时也伸出舌头，诗恩似乎了解了女儿的心意，含住了舌头开始吮吸起来，母女二人就这么通过接吻分享掉了我赐予的分泌物，接着再次挑逗着我的阳具。&lt;br&gt;这种软化酥麻的快感让我深深的迷恋上了，不仅仅是妈妈的魔乳乳交所带来的奇特滋味，母女同侍一夫这种精神上的极致快感更是让人陶醉，两条灵巧的兰香小舌舔得也是异常用心，再加上妈妈喷出的乳汁让整个房间都充满了浓郁的奶香味道，简直就好像在天堂一样。&lt;br&gt;我开始拍打起妈妈肥嫩的臀部，力道完美的让妈妈又处在了痛感和快感之间的细绳上，每一次手掌击打在臀肉上，都会从那刚剃毛的白虎嫩穴中喷出一股蜜汁，随着拍打的力道越重，蜜汁喷洩的也就越多，看样子妈妈有些受虐的潜质…………….&lt;br&gt;因为臀肉带来的刺激让妈妈停止了舌头的舔舐，诗恩因此独佔了我的龟头，性感的朱唇吮吸着肉棒啧啧有声，舌尖再次钻舔进了马眼内，似乎在品嚐着女儿留下的唾液，同时双手继续挤压着妈妈圆柔的肥大乳房。&lt;br&gt;「啊……妈妈……捏……捏的好舒服……啊……」&lt;br&gt;「呵呵……宝贝女儿的胸部都比自己大了，乳汁还喷的这么多，妈妈的心情好复杂哦……」&lt;br&gt;两人说完就同时将香舌伸出，一人舔着龟头一人舔起了我肛门，同时妈妈的巨乳依然在挤压着肉棒，我终于无法支持，精液如同喷泉一般从挺立着的肉棒中射了出来。&lt;br&gt;四散飞溅的精液带着法抗拒的诱惑力洒满了母女两的上半身，妈妈的乳汁也被刺激地不停喷射，更是让这白色的精液变得更加淫乱，诗恩忍耐不住体内的慾望，直接抱住了女儿便开始在把她脸上的精液舔进自己的嘴里，身体也紧靠在一起扭动个不停，两对大奶又一次互相挤压扭动起来，乳汁和精液也从乳肉的缝隙中流淌出来。&lt;br&gt;此时的母女二人眼中除了对方就只有我了，妈妈握住了还在挤出精液的肉棒含住了龟头吮吸唆食了几下，接着就和母亲嘴对嘴地热吻在了一起，似乎是想和母亲共同品嚐分享着美味的精液。&lt;br&gt;两女就这么互相用手将对方身上的精液涂抹均匀，彼此摩擦着滑嫩的肉体，当湿吻已经不能满足两人的乱伦情慾时，便开始舔起了所有能想到的部位。女儿将乳头插进母亲的屁眼挤弄着乳汁灌肠，接着将舌头伸进屁眼毫无顾忌地舔弄着。&lt;br&gt;母亲也不甘示弱地抓起女儿的双脚吮吸着每一根脚趾，舔干净每一个趾缝，接着又掰开了女儿光洁的蜜穴，舔舐着那鲜嫩的肉壁，用高超的舌技给予着爱女最棒的快感。而当我将肉棒伸到二女中间时，两人又都同时舔起了阳具，期待着我下一次的射精。&lt;br&gt;母女两已经完全被肉慾吞噬，甚至连话都暂时不会说了，只有含着妈妈的咀，巨乳还在我手掌的玩弄下不停地变换着各种形状，那软嫩滑腻的手感真是一辈子都摸不腻的……诗恩用她那温暖、馨香又迷人的诱人小嘴再为我的阳具进行极长口交服务，让我再一次享受到那种异样的销魂感觉。&lt;br&gt;看到二女数月由原来的害羞、紧张到现在的陶醉、享受，让我在心灵上得到比肉体上更大的满足和征服感。沐浴在这种幸福快乐光辉下的妈妈此时更散发着一种成熟妇女特有的娇艳醉人韵味，和颠倒众生、清新怡人的雅艳风情，让同为绝色美女的诗恩也看得有些心神荡漾，为之着迷。&lt;br&gt;「行了，爬过来吧。」我用手机叫妈妈全裸向着镜头爬了过来。&lt;br&gt;「我想尿哦……」我笑着说，妈妈不经考虑地脱下了我的裤子，把我的阳具掏出来，对自己的脸，张开了小嘴，合上双眼……&lt;br&gt;我也真的把尿液射到妈妈的口中，看着那金黄色的水柱，妈妈并没有感到恶心，反而刺激异常。妈妈一滴不剩地喝下我的尿，还用舌头把我的阳具舔得干干净净……然后，我终于按耐不住，把妈妈拉了起来，让妈妈跨坐在我身上，阳具刺入了妈妈的肛门之内。诗恩就站在两楼的阳台上，眺望着落日馀晖下美丽的香港。略施粉黛，看上更加明媚动人，风情万种，她穿了一套蓝底白点的孕妇连衣裙，微风不仅时时撩起她的裙䙓，露出她雪白如玉的双腿，更吹得薄薄的衣衫紧紧贴在身上，她那玲珑迷人身材若隐若现。金色的夕阳将她雪白的连衣裙镀上一层淡淡的金色，在这层淡淡金色的笼罩下，她像散发着如圣女般的光辉。脚上是一双搭袢的银白色的高跟鞋。没有内裤，没有上胸罩，她并把头发盘了起来抚摸肚内啊。　依窗抱着赤裸疲倦的妈妈，她像一个从天而降的仙子，乌墨披肩的长曲发，充满淫慾之气的双目，笔挺得恰到好处的鼻子与精致红唇的小嘴完美地组合在一起，让人感到她像一幅画，芙蓉如雪，和诗恩这位成熟娇媚的女人相比，有几分相似，阳光陪衬在她娇若无骨的柔软身段之上，优雅贵气。皮肤洁白如雪，如春山般的秀眉下是一双深邃而透着神秘光采的大眼，如雕塑精品般细致而挺直的鼻樑，秀气胜仙，弧度优美柔嫩的唇型让人看了就想咬上一口，尖而圆润有个性的下巴，总之这是一张完美无瑕的脸孔，细长的柳眉、明澈的双瞳、秀直的鼻樑、娇润的樱唇和光洁的香腮，那么恰到好处的集合在了同一张清纯脱俗的美靥上，还配合着一份让人无法抗拒的迷人气质。风姿端丽，清逸如仙，妈妈如冰山上冰清玉洁的雪莲花，神情神似仙女胜似仙女。她们在怀孕期间，我对她们的呵护可真是无微不至。她们露出一副幸福洋溢的笑容，在怀孕期间，除每天例行放尿＋排泄！隔日产检，我都会陪着她们。因为已经知道腹中的三个月时，她们宝宝也是个女儿，为了要让宝宝有着嫩白的皮肤，我买了一堆的燕窝与珍珠粉让她们母女俩一起滋补养颜，为她们的宝贝打好美丽的基础。…..时光荏苒，日月如梭。16年后的我，因丽丝的约誓之下，妈妈及诗恩更形美艳倾国！我每天在书房用视像处理公事后回到厅中，就是忙着拥吻着两位半裸绝色妈妈做饭，三人过的是夫妻彼此相依幸福性爱生活！而我，就像古代的霸主帝王一样，在我的后宫之中，和爱妃们享受着性爱的欢愉……我的心中一阵兴奋：这才是我想要的生活！&lt;br&gt;同妈妈淫慾的日子影响下，16岁的女儿天香宛如天宫的仙子修长的身材，晶莹白皙的皮肤，娇豔的脸蛋。变化的是更加丰满的双乳，把胸衣鼓的紧紧的，几乎破衣而出。屁股也更是丰润圆滑。眼睛透露出成熟妩媚的豔光。&lt;br&gt;「那就让我这个女儿好好服侍一下爹地吧！」天香吻我媚笑道。她从我的大腿上跳下，俯在我的跨前。拉开了我的裤子。一只纤纤玉手掏出了一条阳具。温暖的小手轻轻地揉捏着几次之后，阳具变成了巨棒。天香朝我媚媚一笑，用手握住巨棒，张开小嘴，含住了铮亮的龟头。柔软娇嫩的舌尖也不停地舔弄着。一阵兴奋的快感袭上我的全身。我剥掉天香的上衣，露出那雪白高耸的玉乳，开始把玩起来。&lt;br&gt;</content></item></essay>