<essay><item><title>母子真爱(2)</title><author>床上伴侣</author><content>被动的配合。但最近几年，不知真是「三十如狼，四十似虎」，还是晓光年龄大了，精力衰退；反而是她主动要求的次数较多，虽然晓光仍卖力的表现，但她内心深处，却总有不能餍足的感觉。&lt;br&gt;如今晓光出了国，就连聊胜于无的抚慰都没了，她内心积聚的饥渴也愈发强烈，有时冲动起来，她真想到星期五餐厅之类的地方去放浪一番；但一想到自己是教授夫人、银行襄理的身份，便又偃旗息鼓，打消此意。毕竟有些事情是只能想想，不能真做的。&lt;br&gt;网路聊天填补了她的空虚，也帮助她排遣无聊的时光。在虚拟的空间里，她可以肆无忌惮的放浪形骸，网路上那些大胆露骨的挑逗言语，在某方面适度疏解了她久经压抑的欲情；她竟然有股强烈的冲动，何不尝试一下目前泛滥风行的一夜情？&lt;br&gt;小明将有关母子情的文章逐一分析，并和实际生活做一比对，发现文章就是文章，要真搬到实际生活上来运用，那真是困难多多，可行性太小。什么用药、强暴、诱奸，说的倒好像真的一样，但如果真的照做，成吗？就算侥幸能成，那后果又如何呢？他左思右想之下，得到结论，还是单纯的偷窥母亲洗澡，最是实际安全。&lt;br&gt;快要开学了，小明趁暑假的最后一个礼拜天，约了死党一同到淡水逛逛，出发前接到玉米电话，说得了急性肠炎不能去了；大头抢过手机劈劈啪啪就调侃玉米一番，然后笑道：「你他妈的在家修养也好，不然你土理土气的，跟你在一起也满丢人的。」&lt;br&gt;小明、麻子听了大笑，三人嘻嘻哈哈的，便搭上了开往淡水的捷运。&lt;br&gt;玉米来到小明家，美媛诧异的道：「你不是和小明约好，一起去淡水吗？」&lt;br&gt;玉米道：「师母，我骗他们说得了肠胃炎，没一起去。」&lt;br&gt;美媛不解的道：「为什么呢？」&lt;br&gt;「我有事要请师母帮忙，不想让他们知道，所以编了谎话骗他们。」&lt;br&gt;美媛一听更觉迷惑，不禁问到：「你要师母帮什么忙？是不是要用钱？」&lt;br&gt;玉米胸有成竹的道：「师母，我不缺钱，我今天是来请师母替我治病的。」&lt;br&gt;美媛越听越迷糊，不禁道：「师母是在银行上班，不是在医院，你是不是记错了？」&lt;br&gt;玉米一副诚恳的模样，流利的说出一段让美媛啼笑皆非的怪话：「师母，妳不要紧张，慢慢听我说。也不知道为什么，我从小就喜欢看漂亮女人的脚，我去查过资料，书上说，这叫恋足癖。自从我看过师母的脚之后，我觉得全世界最漂亮的脚，就是师母的这一双；我每天脑子里想的，都是师母的脚，做什么事都不能专心。」&lt;br&gt;他看了美媛一眼又继续的说：「我翻过心理学的书籍，书上说，除非能彻底满足一次心中的欲望，否则一辈子也不会好。所以我今天来，是想请师母答应，让我舔师母漂亮的脚，只要一次就好，希望师母能帮忙，达成我的愿望，治好我的心病。」话一说完，竟然屈膝跪在美媛的跟前。&lt;br&gt;美媛听罢只觉匪夷所思，全身都起了鸡皮疙瘩，一时之间竟当场愣住，也不知要将那双全世界最漂亮的脚藏至何处。&lt;br&gt;此时玉米又露出一副可怜兮兮的模样哀求道：「师母，妳一定要帮助我，不然我就跪着不起来！」&lt;br&gt;美媛在他再三哀求下，也不知如何是好，况且他虽然态度谦卑，但眼神中却显露出一股，不达目的誓不甘休的坚毅。这玉米起码有１７５公分，又粗粗壮壮的，自己一个人在家可不能激怒他，否则出了事，吃亏的还是自己，当下只得无奈的道：「玉米，你说的，只有一次呕！」&lt;br&gt;玉米一听见这话，喜出望外，连声道：「师母！我发誓！只要一次，只要一次。」&lt;br&gt;玉米一伸手便捧起美媛的脚，美媛吃了一惊道：「等一下，我去把脚先洗干净。」玉米性急的道：「不用、不用，舔原味的最好！」说完，便慎重其事的，开始他庄严而怪异的口舌朝圣之旅。&lt;br&gt;美媛下身穿着短裙，为防春光外泄，慌忙将大腿夹紧，但玉米跪在身前，又捧起她的小腿，因此不论如何遮掩，裙底风光仍不时的落入玉米泛红的眼中。&lt;br&gt;美媛的足部肌肤，呈现出白里透红的健康血色，纤细光滑的脚趾也是骨肉均亭，密闭合拢；那有如粉红色玉片般的指甲，平平整整晶莹剔透的贴附其上；整个脚掌也棉软细滑，毫无瑕疵。这一方面，是天生使然；另一方面，也有赖平日持之以恒的保养。&lt;br&gt;玉米舔唆脚趾的神态，庄严肃穆，令原本无可奈何的美媛也为之动容。他就像幼童吃棒棒糖一般，轻轻的唆，慢慢的舔，一根一根的来。其仔细的程度，就算指甲缝里有些微的尘垢，也逃不过他灵巧的舌头。美媛先前的惶惑惊惧，竟逐渐被足部传来的异样快感，所慢慢取代。&lt;br&gt;那种似痒非痒，由浅入深的奇妙感受，似搔抓又似捏掐，像虫行又像蚁爬。美媛感到丝丝透骨的酥麻，竟循足趾迅速而强烈的蔓延至下阴，那种莫名的搔痒感，使她几乎忍不住，想要伸手搔摸那已形湿润的阴户；但玉米就在身前，她又怎能做此不雅、又具挑逗性的举动？&lt;br&gt;竭力忍耐之下，她原本端然的坐姿不知不觉间已成了仰躺的姿态，紧夹的双腿也逐渐的分了开来。感觉益发的强烈敏锐，她喉间禁不住流泄出荡人的呻吟。&lt;br&gt;此时她雪白的大腿几乎完全的裸露，包裹下体的白色三角裤也近乎湿透，但虔敬依然的玉米，不但没有停止的迹象，反而以牙齿轻轻啃咬，美媛那嫩白的脚趾头。这样一来，美媛更加挺受不住了，她急遽的扭转身躯，抽动双腿，玉米一不留意，玉足已脱离了他的掌握。&lt;br&gt;玉米突然站了起来，将运动裤拉下，美媛不禁大吃一惊，他里面竟然未穿内裤！那高翘的阳具虽不长，但却如同洋火腿一般的粗大。美媛吓坏了，惊惧的望着他。&lt;br&gt;玉米两眼尽赤，沙哑的道：「师母，对不起！我实在忍不住了。不过妳不要怕，我不会对妳怎么样，我只要妳用脚帮我弄出来。」&lt;br&gt;美媛面对高大结实的玉米，只能被动的听从摆布，但也不禁疑惑，脚要如何去弄？&lt;br&gt;玉米坐在美媛对面的茶几上，要美媛仰靠沙发，两腿抬高曲起分开，两个脚掌足心相对，伸至自己胯间夹住那粗壮的阳具；然后他握住美媛棉软的双足，缓缓的搓揉磨擦了起来。&lt;br&gt;美媛只觉足心间火热的肉棒，不断的颤栗膨胀，粗糙的阴毛也搔的脚底痒兮兮的；从所未有的怪异方式，带给她一种另类奇妙的感受。彷佛之间，足心和阴道竟似产生了神奇的替换功能，她感觉玉米粗壮的阳具，就像是插入自己的阴道一般，下体也阵阵抽搐，发出了交合时才有的特殊快感。&lt;br&gt;玉米握着她双足的手，越来越用力，搓揉也越来越快；突然玉米「」的低吼一声，强劲的精液，喷洒而出；美媛也打了个冷颤，一阵哆嗦，同时达到了高潮。&lt;br&gt;但仅仅一次的发泄，对于精力旺盛的青少年而言，是无法满足的，玉米夹在美媛柔嫩足心间的粗壮阳具，根本未曾软透却已再度硬起，充满欲火的双眼，也向美媛嫩白的大腿根处搜寻。由于美媛仍是足心相对的姿势，因此两腿大大的张开，她那紧裹下身，湿透了的白色三角裤，清清楚楚的映出乌黑的阴毛，及那条鲜嫩紧窄的小沟。&lt;br&gt;玉米虽对玉足具有怪异癖好，但这并不表示他对女人身体的其他部份毫无兴趣；他直直的盯着美媛的雪白的大腿，及近乎透明的三角裤，眼中也发出异样的神采。尚荡漾在馀韵中的美媛，心中虽感惊惧，但也自觉无法作出有力的反抗；她木然的瞪着那粗大的肉棒，心中竟不知究竟是应该抗拒，亦或是顺其自然的承受？&lt;br&gt;一阵急遽的门铃声，惊醒了性欲勃发的玉米，也解救了陷入绝境的美媛。玉米神色大变，慌慌张张的拉起裤子，一溜烟的就跑出门去了。&lt;br&gt;美媛拿起对讲机，原来是快递公司送东西来。她处理完毕，立刻进入浴室，将全身上下洗了个干干净净，尤其是那双玉足，更起码重复搓洗了十次以上。当晚躺在床上，玉米的怪异行径与粗壮阳具，仍不时的在她脑际，萦回荡漾。&lt;br&gt;小明开学之后，功课繁重，也不再带死党回家，玉米事件的阴影也逐渐在美媛心中淡去，但９．２１大地震却又带来新的问题。&lt;br&gt;当晚一阵猛烈的天摇地动，惊醒睡梦中的美媛，她慌张的惊声尖叫，并往小明的房间奔跑；小明梦中惊醒，立刻也循声奔去，两人在漆黑中撞成一团。&lt;br&gt;位居１２楼的他俩，就像船行巨浪一般，东倒西歪，站不住脚，家俱的跌落声、玻璃的碎裂声、墙壁内部钢筋的撕扯声，吓得两人紧紧搂抱，颤抖连连，强震持续了将近一分钟，感觉上却像是永无止歇。&lt;br&gt;震后美媛如惊弓之鸟一般，不敢一个人睡，小明也乐得顺水推舟陪伴母亲。馀震一波波的袭来，美媛吓得几乎崩溃，她紧紧的搂住小明不敢放手，小明也顺势拥抱着母亲，借机享受那成熟胴体所散发出的另类温柔。&lt;br&gt;事发仓促，小明仅着内裤，美媛薄薄的睡袍下也只穿有一条紧小的棉质三角裤，两人肌肤密接，相偎相拥。美媛惊吓过度无暇顾及其他，反倒是在儿子强壮的臂膀簇拥下，觉得有相当的安全感，迷迷糊糊地竟睡着了。&lt;br&gt;小明则不然，美媛的身体飘散出阵阵幽香，胴体又柔软嫩滑，他年青的阳具早已坚硬的勃起，并且紧紧的顶住美媛棉软的小腹。&lt;br&gt;柔嫩滑腻的美妙触感，使得血气方刚的他兴起一股无法遏抑的欲望，他自然的轻微耸动下体，让坚硬粗大的阳具在美媛柔嫩的下身处磨蹭；美媛睡梦中似有所感，翻转身体背对着他，他的阳具转而贴上那硕大柔软，浑圆有致的臀部。&lt;br&gt;受到雄性的本能趋使，他自然的将手放置在美媛丰满的酥胸上轻轻抚摸了起来，初次接触女性身体的他，对于那种微妙异样的触觉快感，几乎有种失真的感觉，他甚至于怀疑，自己到底是不是正在作梦。&lt;br&gt;阳具在多肉的股沟间磨蹭，手中又触摸母亲柔软嫩滑的乳房，不一会功夫，大量的精液已喷射而出，此时又是一阵强烈的馀震，美媛一惊而醒，只觉小明紧搂自己一阵哆嗦，既而也觉得自己屁股上湿漉漉的。&lt;br&gt;她直觉想到，小明大概惊吓过度尿裤子了，便强抑心中恐慌，转过身搂住小明，并将他的头按往自己饱满的胸脯上，拍着他的背部道：「小明，不要怕，一会就没事了。」&lt;br&gt;馀震持续了一个多星期，震得人心惶惶，因此小明每天也都陪着美媛睡。&lt;br&gt;在他而言，这简直是求之不得的天赐良机；他虽然没什么偷香窃玉的经验，但情色网站上多了，却也累积了不少鬼点子。最简单的一招就是装睡，然后故意翻身搂抱触摸母亲，这一招屡试不爽，就算他阳具翘起为母亲察觉，母亲也会认为这是睡梦中的自然生理反应，不会怪罪于他。&lt;br&gt;小明会装睡，美媛又何尝不会？&lt;br&gt;这些日子里，因为害怕所以母子均相伴而眠，睡梦中小明经常翻身搂着她，使她内心产生一股异样的颤栗。&lt;br&gt;她虽已醒来，却仍懵然装睡，不敢动弹；发育良好的小明，腿毛既多又密，下体又粗又长，身上更发出浓烈的年轻男性体味，在他紧拥之下，美媛内心不禁兴起一股，强烈莫名的欲情。&lt;br&gt;佯睡中，小明常碰触她敏感的部位，那种揉搓抚摸的动作，让她很难相信，这是小明睡梦中无意识的举动。但虽然如此，她又怎么能戳破呢？况且那些动作也使她饥渴的身体产生快感，潜意识里，她也舍不得放弃。&lt;br&gt;因此在这种情形下，每遇到小明装睡轻薄她时，她也顺其自然的暗中默默配合，有几次小明将坚硬的阳具顶在她下体部位磨蹭，她也顺势紧贴，并蠕动自己的下体，结果小明舒服的泄在裤子里，而她也变相的达到了高潮。&lt;br&gt;看着小明在半夜爬起来换内裤的狼狈样子，她不觉在心中暗笑：「这个死小明，竟敢装睡占妈妈便宜，活该弄湿了裤子，真是个小色狼！」&lt;br&gt;小明不知美媛已然知其装睡内情，仍不时重施故计，他心中暗想：「妈妈睡得也真熟，我这样搂她摸她，她都没有醒过来；最过瘾的是妈妈在睡梦中，身体还会扭来扭去，弄得自己舒服得要命，实在是太爽了！」&lt;br&gt;习惯成自然，两人不知不觉中，似乎都上了瘾；馀震虽已若有似无，但小明却依然赖着和美媛一块睡，反正美媛没开口要他回去，他也就乐的继续装傻。&lt;br&gt;如今小明只要一天不碰美媛，就整天都无精打彩；而美媛要是那天没给小明搂搂抱抱，她也辗转反侧难以入眠。&lt;br&gt;母子二人各自矜持，也各怀鬼胎，彼此都不敢跨越雷池一步，却也不想让这种暧昧的不当行为，就此结束。&lt;br&gt;小明依然偷窥美媛洗浴，而美媛发现后，却假作不知。她反而怀着母亲逗弄孩子的心理，故意的将自己丰满性感的部位充分的暴露在最佳的观赏位置；那种微妙败德的暴露感，填补了她心灵深处另类的餍足。&lt;br&gt;在这种情形下，小明自也看得血脉贲张，不亦乐乎。&lt;br&gt;这天美媛有应酬，晚上十点多才回到家，她见到主浴室的门关着，却不闻水声，不觉有些诧异；因为家中有两套半卫浴设备，如果上厕所，一般是不用主浴室的。&lt;br&gt;她换上家居便服后，见浴室门仍关着，不禁有些好奇，心想小明不知在里面干什么？此时突然听到一阵急促的喘息声，她本想出声询问，但心念一转，反倒</content></item></essay>