<essay><item><title>淫荡娇媚的妈妈(2)</title><author>床上伴侣</author><content>大……会把……妈妈……奸死了……嗯……嗯……」&lt;br&gt;听了她的淫浪荡的浪叫声，不由得使我尽情地晃动着屁股，让大鸡巴在她的小穴中一进一出地插干了起来。妈妈在我身下也努力地扭动挺耸着她的大肥臀，使我感到无限美妙的快感，周身的毛孔几乎都爽得张开了。&lt;br&gt;妈妈愉快地张着小嘴呢喃着不堪入耳的淫声浪语，媚眼陶然地半闭着，她内心的兴奋和激动都在急促的娇喘声中表露无遗。&lt;br&gt;我的下身和妈妈的小腹连接处，每当整根大鸡巴被淫水涟涟的小浪穴吞进去时，激烈的动作所引起的阴毛磨擦声，听起来也相当的悦耳。&lt;br&gt;插干的速度和力量，随着我渐渐升高的兴奋也越来越快了，酥麻的快感，使我不由得边干边道：「喔……妈妈……我……我好爽……喔……妳的……小……小穴……真紧……夹得我……舒服死……了……啊……太美了……小穴穴……妈妈……能和妳……做爱……真……爽……」&lt;br&gt;妈妈被我干得也加大了她肥臀扭摆的幅度，整个丰满的大屁股像筛子一样贴着床褥摇个不停，温湿的阴道也一紧一松地吸咬着我的大龟头，淫水一阵阵地像流个不停地从她的小穴里倾洩出来，无限的酥麻快感又逼得妈妈纤腰款摆、浪臀狂扭地迎合着我插干的速度。&lt;br&gt;小嘴里大叫着道：「哎……哎呀……亲……儿子……你干得……妈妈……美……美死了……妈妈的……命……要交给……你了……唔……花心好……好美……喔……唷……唷……好麻……又痒……又爽……我……妈妈要……要丢精……了……啊……啊……妈妈……丢……丢……给……大……鸡巴儿子……了……喔……喔……」&lt;br&gt;妈妈的身子急促地耸动及颤抖着，媚眼紧闭、娇靥酡红、小穴深处也颤颤地吸吮着，连连洩出了大股大股的阴精，浪得昏迷迷地躺着不能动弹。&lt;br&gt;见她如此，我也只好休兵停战，把玩着她胸前尖挺丰满的玉乳，玩到爱煞处，忍不住低头在那鲜红挺凸的乳头上吸吮了起来。&lt;br&gt;妈妈被我舐乳吻咬的动作弄得又舒适、又难过的春情荡漾，娇喘连连；小腹底下那湿淋淋、滑嫩嫩的阴唇上，有我的肥大龟头在旋转磨擦着，更始得她全身酥麻、急得媚眼横飞、骚浪透骨地在我身下扭舞着娇躯，小嘴里更是不时地传出一两声浪媚迷人的婉转呻吟。&lt;br&gt;我的大鸡巴在深深干进妈妈小穴里的花心时，总不忘在她的子宫口磨几下，然后猛地抽出了一大半，用阴茎在她的穴口磨磨，再狠狠地插干进去。浪水在我们母子的下身处发出了「啧！啧！」的声音。&lt;br&gt;妈妈的两条玉腿上举，勾缠在我的腰背上，使她紧凑迷人的小肥穴更是突出地迎向我的大鸡巴，两条玉臂更是死命地搂住我的脖子，娇躯也不停地上下左右浪扭着。&lt;br&gt;迷人的哼声叫着：「啊……啊……我……我的……宝贝……儿子……妈……妈妈要……被……被你的……大……大鸡巴……干……死了……喔……真……真好……你……插……插得……妈妈……要舒服……极了……嗯……嗯……妈妈的小……小穴……穴里……又酸……又……又涨……啊……妈妈的……好儿子……你……要把……妈妈……插……插上天了……喔……好……好爽……唉唷……小冤家……妈妈……的……乖……宝宝……你真会干……插……插得……你的……娘……好快活……唷……喔……喔……不行了……妈……妈妈又……要流……流……出来……了……小穴……受……受不了……啊……喔……」&lt;br&gt;妈妈连续叫了十几分钟，小穴穴里也连连洩了四次淫水，滑腻腻的淫水由她的阴唇往外淌着，顺着肥美的屁股沟向下浸满了洁白的床单。&lt;br&gt;我把尚未洩精的大鸡巴拔出了她微微红肿的阴户口，只见又是一堆堆半透明的淫液从她的小穴里流了出来，看来这一阵狠插猛干的结果，引动了妈妈贞淑外表下的骚浪和淫荡，使她不顾一切地和自己亲生的儿子纵慾狂欢，让她只要快乐和满足，完全不管世俗不允许母子通奸的禁忌。&lt;br&gt;为了让她忘不了这激情的一刻，也为了让这次的插干使她刻骨铭心，将来好继续和我玩这种迷人的成人游戏，我强忍着洩精的快感，将大鸡巴再度插进妈妈肥嫩的小穴穴里，使劲地在她娇媚迷人的浪肉上，勇猛、快速、疯狂地插弄着。&lt;br&gt;卧房里一阵娇媚骚荡的叫床声、浪水被我们俩人性器官磨擦产生的「唧！唧！」声、和华丽的席梦思弹簧床压着两个充满热力的肉体的「嘎！嘎！」声，谱成了一首世上最动人的淫浪交响曲。&lt;br&gt;妈妈在长久的性饥渴后获得解放的喜悦，使她的玉体嫩肉微颤，媚眼微眯，射出迷人的视线，搔首弄姿，媚惑异性的荡态，骚淫毕露，勾魂夺魄，妖冶迷人。&lt;br&gt;尤其在我身下婉转娇啼的她，雪白肥隆的玉臀随着我的插弄摇摆着，高耸柔嫩的双峰在我眼前摇晃着，更是使我魂飞魄散，心旌猛摇，慾火炽热地高烧着。&lt;br&gt;我插着插着，大鸡巴被妈妈的淫水浸得更是粗壮肥大地在她的小穴中深深浅浅、急急慢慢地抽插着。我以无畏的大鸡巴捣插挺顶、狂干急抽、斜入直出地猛肏着妈妈的小穴，直干得她阴唇如蚌含珠，花心也被我顶得浪肉直抖，弄得妈妈摇臀摆腰，淫水不停地往外狂流着。&lt;br&gt;这时的她已洩得进入了虚脱的状态，爽得不知身在何处，心在何方，肉体的刺激让她陶醉在母子交欢的淫乐之中。这一刻的甜蜜、快乐、舒畅和满足，使她欲仙欲死，恐怕一辈子也忘不了啦！&lt;br&gt;我边插干她的小穴，边爱怜地吻着她的娇靥，轻轻地道：「妈！妳的浪水真多啊！」&lt;br&gt;妈妈不依地撒娇着道：「嗯……宝宝……都是……你……害得……妈妈……流……这么多……喔……大鸡巴……冤家……妈妈……要……被你……捣散了……啊……唉呀……」&lt;br&gt;我快意地道：「妈！我今天要干得妳浪水流光。」&lt;br&gt;妈妈道：「唉……呀……嗯……哼哼……亲亲……你……真的……狠心把……妈妈……整得……不……成人形……了……唉呀……你坏嘛……」&lt;br&gt;我接着道：「谁叫妳要长得这么娇美迷人？媚态动人，又骚又浪，在床上又是这么会摇会晃，怎么不教我爱得发狂呢？」&lt;br&gt;妈妈淫浪地道：「唔……唔……乖宝宝……妈妈……要……浪……浪死了……冤家……啊……你真……要了我的……命了……嗯……好儿……子……你是……妈妈的……克星……你的……大鸡巴……又粗……又……又长……比铁……还……还……硬……干得妈妈……舒服……死了……心肝……宝贝……啊……啊……妈妈……快活……不成了……宝宝……妈妈要……被……被你……干……死了……」&lt;br&gt;妈妈可以说是骚劲透骨，被我粗长壮硕的大鸡巴干得不知东南西北，淫水狂流，睁眼舒眉，肥臀狂摆，花心开开合合，娇喘嘘嘘，淫态百出，浪劲迷人。&lt;br&gt;虽然被我干得快要昏过去了，却还是在疲累中打起十二分精神，奋力地迎战着，不知流了多少淫水，大洩特洩了十几次，才使我感到大龟头上一阵酥麻，在她花心上猛揉几下，大鸡巴在她的小穴里火热地跳动了几下，大龟头涨得伸入了她的子宫里。&lt;br&gt;受了一阵烫热的刺激，加上妈妈有意无意地缩紧阴道的吸力，一股滚烫的阳精，猛然射进了妈妈的子宫深处，使她又再度起了一阵颤抖，两具滚烫的肉体同时酥麻酸痒地陶醉在这肉体交欢的淫慾之中……&lt;br&gt;我上初中时，我开始懂得男女之事。那时通过大人谈话中我对于，女人产生了强烈的渴望，我的启蒙妈妈就是我的母亲。&lt;br&gt;妈妈算不上绝代佳人，但妈妈拥有一副性感的身体，厚厚的性感的嘴唇，丰满硕大的乳房，硕大滚圆的屁股丰满坚实，富有弹性雪白肥胖的大腿，衬托出成熟的肉体无不充满了性的诱惑。&lt;br&gt;尤其是当妈妈穿上紧身套裙，更显得浑圆的臀部曲线，让人忍不住想她短裙下的毛茸茸的阴毛。平时我有意无意的的喜欢抚摸妈妈的身体，妈妈每次都笑着骂我长不大，随着时间的流逝，转眼我到了初中。&lt;br&gt;那天是星期天，我躺在沙发上看电视，妈妈忙着收拾家务，妈妈当时穿着一件红色的Ｔ恤衫和一件黑色紧身短裙，雪白的大腿和白皙的脚毫无遮掩的露在外边。&lt;br&gt;扩大的领口环绕着那纤美如水柔般的肩膊，雪白的脖子和胸肉都露在外。再搭配上那一条绷得紧紧的，而且泛起无数痕皱褶的超迷你黑色身短裙，雪白如雪粉嫩的大腿露在外面，以及丰满性感的臀部，简直是惹火到了极点。&lt;br&gt;高挺肥大的乳房，随着走动一上一下在不停的跳抖着，真是荡人魂魄。丰满的肥臀紧紧包在那件紧窄的短裙里，更显得浑圆性感，尤其那饱满肿胀的阴户，透过紧身裙而显得高凸凸隆起，直看得我神魂颠倒。&lt;br&gt;这时妈妈正弯着身子在擦拭茶几，黑色的超迷你短窄裙，被这么一弯腰，整个穿粉红色三角裤的肥臀，就这样暴露在我眼前；我看得心靠直跳，妈妈擦拭茶几完后，坐在旁边的沙发椅上擦拭着玻璃杯。&lt;br&gt;此时妈妈的两条粉腿张开，粉红色透明的三角裤紧包着鼓凸凸的阴阜上，透出的黑色的一片阴毛都看到了，三角裤中间凹下一条缝，将整个阴户的轮廓，很明显的展露在我的眼前，我更是看得魂魄飘荡，阳具坚挺。&lt;br&gt;妈妈收拾完家务后，妈妈换上一套黑色的西服套裙出去了，当我上厕所来到卫生间时我发现妈妈刚换下来的短裙和Ｔ恤衫，我拿起妈妈的衣服，从妈妈衣服上上散发出一股淫靡的体香，不断朝着我直直扑来。&lt;br&gt;我用鼻子深吸了几口气，我发现妈妈的短裙的味道特别的浓郁，我拿起妈妈的短裙放到我的脸上，突然妈妈的粉红色内裤从妈妈的短裙中掉到地上，是粉红色、薄软半透明三角裤。&lt;br&gt;脑海里立刻出现妈妈穿这件三角库的模样，嘴里不由得叫了出来：「啊……好骚的妈妈……穿这样性感的三角裤，幻想着三角裤包在妈妈鼓胀的阴部时，鸡巴立刻勃起。&lt;br&gt;我把妈妈的内裤反过来，我把三角裤翻转，摊开裤底的档部，看到底部沾有一些湿湿粘粘的分泌物，想到那里是陷入妈妈缝里档挝的部分时，坚硬的鸡巴不由得一阵跳动。&lt;br&gt;「哦……妈妈…啊…」我忍不住发出哼声，把粘粘的部分压在鼻孔上闻，淫靡的骚味刺激鼻腔，「啊……妈妈的味道真好……真香……啊……」并伸出舌头仔细烫热舔着粘液，想像自己正在舔着妈妈的阴户，右手掌不停的揉搓勃起的肉棒。&lt;br&gt;一面闻沾在三角裤上的妈妈味道，一面用手掌揉搓勃起的肉棒，鸡巴已经勃起到极限。最后抓紧鸡巴，身体痉挛的同时开始射精，创喘气的叫着，把全部的精液都射在妈妈的三角裤上。&lt;br&gt;第二天，妈妈班上组织秋游，我和妈妈来到学校，先是上课，妈妈在上边讲课，我坐在下边听课，妈妈今天穿了一件白色上衣，和一件蓝色短裙，妈妈足蹬高跟鞋，修长的美腿格外好看。&lt;br&gt;班上几个小坏蛋色眯眯的尽盯着妈妈的美腿，并且老是装着提问问题，借机吃妈妈的豆腐。妈妈爬在课桌上讲解问题时，从上衣的缝里就能看到妈妈那白色的蕾丝乳罩和半个乳房，那肥嫩的胸部也隐约可见，那薄薄的网状罩杯，包裹着饱满的乳房，大乳头朦朦胧胧却看不仔细。&lt;br&gt;妈妈用笔在纸上画图，就在她画图过程中，我从妈妈的领口看到她又白热又嫩又丰润的半截乳房，被她白色的胸罩托得突起，随着动作，那软肉阵阵波动起来，我终于受不了了，鸡巴一下子涨得发硬。&lt;br&gt;我忙蹲下身去，使他没想到的是，妈妈因为爬在桌上，短裙向上邹起，短裙本来就短，一下妈妈的半个丰满的臀部露了出来，两条长腿又直又挺，屁股更是圆鼓鼓的，连三角裤也看得一清二楚，何况她是穿着半透明的热三角裤，那隆凸得像小山似的阴阜，都整个暴露无遗，连阴阜中的深构靠沟都可看的一清二楚。&lt;br&gt;尤其半透明三角裤，不只是使乌黑的阴毛隐约靠可见，这件粉红色的小三角裤实在也太小了，妈妈的阴部又特别隆凸丰满，阴毛又特别多，甚至已跑到内裤外部，四周蔓草丛生了。&lt;br&gt;我看档得倒抽一口冷气，呆立当场。自己的大鸡巴都被刺激得高翘硬挺起来亮了。那阴户鼓凸凸，若把自己的大鸡巴插进去，不知有多舒服。&lt;br&gt;我不禁贪婪的吞了吞口水，目光在妈妈紧身Ｔ恤里面壮丽的乳房及三角靠裤内鼓涨的阴部，尽情饱览妈妈诱人的曲线和那黑黑的阴毛，及又凸又隆的阴户，我鸡巴变得更加滚烫了，浓精似砲弹似的给轰了出去，内心是无比畅快。&lt;br&gt;上完课以后，妈妈和我还有班上的学生来到了郊外，我们开始登山，跟在妈妈身后，看着妈妈短裙包裹下的丰满的臀部，以及明显的三角内裤的痕迹，和妈妈的裙叉处交替露出的匀称的大腿和丝袜，我想这么柔软的臀部，如果能让我狠狠的摸一把的话。&lt;br&gt;突然，我看到妈妈向上爬一个山坡，淫心一起我也顾不了许多，把手伸到妈妈的臀部，手掌在她圆滑充满女人气息的臀部上揉捏，透过丝袜传来的皮肤触感，感觉更为兴奋。&lt;br&gt;到了目的地，我帮妈妈拍照，妈妈看看周围的景色答应了，我拿起照相机，和妈妈来到树林里，妈妈这时蹲在地上，将头靠在左边的肩上，这是一个非常诱人的姿势！<br</content></item></essay>