<essay><item><title>妈妈，儿子要上你(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;引子&lt;br&gt;晨曦透过薄纱窗帘，在微风的轻拂下，片片金光映洒在粉红的床单上，我睁
开惺忪的睡眼，望着枕边还沉浸在美梦中的妈妈，那温婉绮丽的脸庞，那微微翘
起的嘴角，那均匀柔和鼻息，惹我一阵心动，我侧过身，爱怜地拂起披散在妈妈
脸颊上的发丝，深情地吻向妈妈丰润娇豔的红唇，绵绵感觉荡漾在我的心房，说
不尽的温暖和惬意。&lt;br&gt;感触到我唇边传来的爱意，妈妈醒了，张开妩媚的明眸，缱绻万千地看着我，
伸出白净如玉的手，搭在我的侧脸，脸上泛起成熟女人特有的红晕，端的是风情
万种，娇羞旖旎。&lt;br&gt;我轻轻托起妈妈的下颚：「妈，你醒啦，睡得好吗？」&lt;br&gt;妈妈点了点头：「嗯，明明，有你陪着妈妈，妈妈睡得很香，好久没和你在
一起了。」&lt;br&gt;我心里一阵感动一阵心酸，是啊，我在千里之外的城市念大学，虽然只要是
长假我都会回来，但毕竟聚少离多，妈妈一人独守空房，其中孤独寂寞可知可怜，
妈妈给了我，我就应该尽到男人的责任和义务，在家的日子里多陪陪妈妈，给她
快乐，给她缠绵，给她疯狂。&lt;br&gt;「妈妈，我爱你。」我翻过身把妈妈压在身下，俯身再次亲吻妈妈的红唇，
妈妈双手环抱住我的肩膀，张开红唇，迎着我伸入的舌头，贪婪地吮吸，疯狂地
纠缠。&lt;br&gt;我一只手伸到妈妈的三角地带，隔着黑色蕾丝内裤揉搓着妈妈敏感的阴蒂，
一只手熟练地转到妈妈的背部，解开黑色蕾丝胸罩的扣环，丰厚圆满的双乳似脱
缰野马般上下弹跳，我一把抓过右乳有节奏地捏揉，我的舌尖拍打了妈妈的上唇
后迅速收回，朝着妈妈的左乳袭去，我尽情地含吮着妈妈的乳头，揉搓妈妈三角
地带的手加快了速度和力道。&lt;br&gt;「嗯……嗯……啊……哈……」妈妈发出了一声声愉悦地呻吟。&lt;br&gt;虽然我昨晚回到家就迫不及待和妈妈做爱，腾挪翻滚，激情到深夜，但是长
时间没见面使我们的情慾高涨到了极点，我听到妈妈勾人的呻吟，我忍不住抬起
头，双手扯下妈妈的内裤，妈妈见状，配合地坐起来拉扯我的内裤，我的鸡巴早
已傲然耸立，一滴分泌液体渗出马眼，如画龙点睛般使鸡巴更显火热坚挺。&lt;br&gt;妈妈痴痴地看着，眼神迷离，呼吸急促，此时我已经无心再欣赏这淫靡春色，
我把蕾丝内裤扔向床头，摁倒痴迷中的妈妈，妈妈重重地倒向席梦思床垫，身体
随着晃荡的床垫而起伏，一头乌黑秀丽的长发如孔雀开屏般散在床单上，我更是
激动地把鸡巴蹭到妈妈的蜜穴口，做着热身运动，忽上忽下，忽左忽右，研磨的
妈妈的阴蒂。&lt;br&gt;妈妈发出求饶地哀号「不要……不要……受不了……进来……儿子……快进
来啊……啊……啊啊哈啊…………」&lt;br&gt;「我来了，妈妈，我爱你，我要肏你啊……」说时迟，那时快，我的大鸡巴
如导弹般重重地轰入妈妈的蜜穴，妈妈白眼一翻，头向后仰去，一只手抓紧我的
胳膊，一只手抓拉着床单，两脚僵硬地向床尾蹬去。&lt;br&gt;「啊！！！！！」的一声，情慾，满足，羞愧，激动，放浪，决绝都在这一
声长长地哀号中释放，震撼着彼此的心灵，这更像是一种战斗的号角，鼓励着我
发起猛烈的进攻，我没有慢打细磨，而是一开始就大力地抽查，每一次都是直捣
花心，每一次都把阴唇的息肉带进带出，每一次都发出灵与肉的撞击，我像一个
英勇的骑士，在蜜穴丛林中兴奋地驰骋。&lt;br&gt;妈妈张口不断喘着粗气，「嗯嗯啊啊」地浪叫着，「给我给我，明明，快给
我，快啊，快……啊，好棒，好棒啊」「妈妈，爽吗，干得爽吗？」&lt;br&gt;「爽，好爽啊，好舒舒服，明明好厉害，干得妈妈受不了啦，啊啊……」我
一边狠狠地抽查，一边使劲地捏揉妈妈的双乳，妈妈的双乳随着身体的震动而波
涛汹湧，看得我血脉膨胀。&lt;br&gt;慢慢的妈妈的蜜穴开始淫水氾滥，一股股淫水被我的鸡巴带出来，湿了一大
片，撞击声由「啪啪啪」的单曲变成「啪啪嗞嗞」的交响曲。&lt;br&gt;插了五六分钟，妈妈全身痉挛，凤眼圆瞪，红潮上湧，红唇大开，手背青筋
微凸，紧接着是一波又一波地抽蓄，妈妈拚命地摇头，身体不断摇摆，我加紧了
冲刺速度。&lt;br&gt;「啊！！！！我去了，我要死了……」妈妈双手上移至我的后肩，指甲陷入
我的肉中，妈妈高潮了，蜜穴里一股股热浪入惊涛拍岸般摧打着我的龟头，我再
也忍不住了，我也不想忍了，我赶紧拔出鸡巴，龟头快要脱离蜜穴口时，我不给
妈妈感受空虚的机会，马上屁股重重一压，鸡巴再次整根刺入。&lt;br&gt;「妈妈，我要射了」&lt;br&gt;「射吧，射吧，都射给我，我的乖儿子」&lt;br&gt;我精关一松，无数精液向砲弹一样轰炸妈妈的子宫，妈妈上唇紧咬下唇，无
力地呻吟与挣扎。我们同时达到高潮，我瘫软地坠入妈妈怀中，妈妈马上抱紧我，
抚摸我，啃咬我……
恋母前往事的记忆&lt;br&gt;&lt;br&gt;我出生在农村老家，在城市里长大，爸妈都是农村里奋斗出来的，品嚐过劳
动人民的艰辛和苦难，他们不舍得让自己的宝贝也遭受那样的辛苦，因此，他们
非常关爱我，什么事都尽量顺着我，只要是能做到的都会满足我。&lt;br&gt;我就好像捧在手里怕摔了，含在口中怕化了的宝贝，享受着国宝熊猫级的待
遇，这也造就了我任性固执的性格，而固执在某种角度来说跟执着一样，就是不
达目的不罢休，一直努力的那种，这也许能够解释我后来的行为的偏执与近乎的
疯狂。&lt;br&gt;在我幼儿时代，由于家里经济状况不是很好，爸妈都是工作才一两年，而且
需要扶持的亲戚和弟妹有很多，爸妈都是热心人，只要亲戚有困难，不管怎样，
都会想办法接济和帮助，我爷爷奶奶年老，农活也干得少了，自然，家庭生活的
重担落在爸爸身上。&lt;br&gt;爸爸为了多多增加积蓄，经常在下班之后去找些碎活干，摩托载客啊，摆摊
卖些花花草草啊，跟单跑运输啊什么的，经常深夜才回家，有时太晚了怕打扰母子
两就干脆睡在朋友家。&lt;br&gt;而妈妈下班后就直接回到教师宿舍（爸妈都是老师，但不在同一间学校，而
是分处两个镇，白天爸妈上班后，外婆就负责照看我），妈妈回到教师宿舍的第
一件事就是抱起我亲我的额头和脸蛋，边亲边说「想妈妈了吧，我的宝贝。」&lt;br&gt;那个时候我就是一个幼嫩的小孩子，什么也不懂，每次妈妈亲我的时候我都
会腼腆地眯起眼睛，头向后避去，但我很喜欢被妈妈亲的感觉，那是孩子对母亲
的亲近感。&lt;br&gt;晚上吃饭的时候，我会闹着要妈妈抱，让妈妈把我抱坐在她的大腿上，我不
喜欢坐硬硬的木凳，况且我坐在木凳上会因为身高不够夹菜吃饭比较辛苦，我喜
欢坐在妈妈温暖弹软的大腿上，让妈妈给我夹菜给我喂饭。&lt;br&gt;妈妈经常说我是个四岁小孩了，应该学会自己动手，我当然不让啦，放着那
么舒服的的位置不坐那就太对不起自己了，有时候妈妈会试试哄着让我独立，可
是每次都经不起的我吵闹而妥协地让我坐在他大腿上。&lt;br&gt;就这样，我就像是个皇帝一样享受着妈妈的伺候，还时不时地依偎在妈妈的
怀里，吧嗒吧嗒着美食，手却调皮地在妈妈胸前乱摸，我脑子里完全没有什么邪
念，就是好玩好动而已，觉得妈妈胸前的乳房很好玩，一个四岁小孩能懂得什么
啊，所以妈妈也就任由我抚摸，只是在被我挠得发痒的时候才哄我说坐好吃饭不
要乱动之类的话，外婆也在旁边一边吃饭一边看着自己的外孙这样生龙活虎，享
着天伦之乐，慈祥的笑容让为这一画面平添了许多温馨。&lt;br&gt;在晚上睡觉的时候，我都会和枕着妈妈的玉臂，听妈妈讲故事，然后妈妈轻
轻地拍着我的后背送我进入梦乡，然后妈妈再脱下衣裤陪我一起睡。&lt;br&gt;这里要交代的是，我不喜欢一个人睡觉，也不喜欢别人替代妈妈的角色，我
只喜欢和妈妈一起睡，直到我上初一，我都会闹着要妈妈陪我睡觉，只是小学５
年级之后我由于渐渐长大的原因，就多数在自己的房间里睡觉，但只要有机会，
比如考试考得好啊作业有了得优秀啊什么的，我要求的奖励就是这个。&lt;br&gt;呵呵，现在回想起来我都觉得不好意思，我不知道是不是只有我这样，那么
长不大，有一点需要明确的是，我没有任何非分之想，我就是太依赖母亲了，太
粘人了！&lt;br&gt;我和妈妈睡的时候，在没睡着前，我往往也会好玩地挑动妈妈的双乳，而妈
妈也知道我是单纯的玩玩而已，并没有干预我，我玩着玩着也就睡着了，我发现
这样比听故事要更早进入香甜的美梦。&lt;br&gt;大概我念３年级时，我就不玩妈妈的乳房了，不是男女之间的不好意思，而
是却是觉得没啥好玩的，因为当时我还没发育，当然不知道乳房对于男女来说意
味着什么，假若当时懂得男女之情，以那时的场景，我肯定不会就此罢手了，不
过这也只是假若而已。&lt;br&gt;时间荏苒，我唸完小学，成绩优秀的我被分到了县城里最好的公办初中，如
果生活就是这样按照已经铺陈好的轨道运行，那么就会波澜不惊地唸完初中上高
中，上完高中读大学，读完大学找工作，而我和妈妈的故事也就无从谈起，毕竟
孩提时代跟妈妈的打闹亲暱都是大家或多或少会有的经历。我上初一的时候，因
为爸妈的努力工作，省吃俭用，我们家的条件也变得好了很多。&lt;br&gt;爸爸在我４年级的时候通过招考进入了公务员行列，由于爸爸处事圆滑，工
作干练，为人又仗义，所以深得上级领导和同事的讚许，如今也做到了某局某科
的科长了，家里有了钱，房子也换了，搬离了原来的郊区，住进了县城中心的一
个花园小区里。&lt;br&gt;爸爸因为当上了实权部门里的小头头，应酬和出差公干也随之增多，相应的，
呆在家里的时间也就更少了，不过对于我来说并没有太大区别，因为我和爸爸的
沟通很少，从小到大都是，爸爸经常在外面忙，回到家里估计也只是和妈妈温存
之后就去休息了，很少主动关心我的生活和思想。&lt;br&gt;自从外婆走后，在家里就通常只有我和妈妈，妈妈一直把我当宝贝，十分关
心我，当然，也是生活学习身体健康之类的话题，中国的家长就是这样，容易忽
视孩子的青春期教育，没有及时了解孩子的所思所想，以为只要给了孩子舒适的
硬件条件和环境就行了，所以妈妈也没注意到我进入青春期后的变化。&lt;br&gt;进入青春期的我，难免对异性有了好感，会跟好友谈论学校里的女生，讨论
一些还是一知半解的男女情事，而我却有一种偏好，我对那些萝莉型的小女生没
多大兴趣，很漂亮的除外，我更中意的是成年少妇那种，带有熟女的味道，于是
我会不经意把我熟悉的年轻女老师作为幻想的对象。&lt;br&gt;那时候流行紧身裤，每当看到她们的紧身裤勾勒出来的迷人身体线条我就会
觉得很兴奋，尤其是那三角地带，引起我无限的遐想，后来我发现我我开始对那
些三四十岁的女老师们有了渴望，甚至超过了年轻的女老师，她们微微隆起的腹
部和生儿育女后渐显圆的肥臀让我青春期的慾火更加旺盛。&lt;br&gt;有时候睡觉时我会梦到自己和一个丰腴的女人在缠绵悱恻，这个女人的面庞
是那么的模糊，也许没有那一刻的到来，这个梦境中的女人就是我自己日有所思
夜有所想的幻化而已。&lt;br&gt;我妈妈也是一个丰腴的女人，妈妈身高１米６５，身材是绝佳的黄金比例，
虽然有些发福但却没有减损丝毫的美丽，反而增添了熟妇的风韵妖娆，披着一头
乌黑秀丽的青丝，明眸皓齿，杏脸桃腮，圆鼻红唇，脸上几丝皱纹铭刻着岁月的
沧桑，别有一番味道，这些形容词对于那时的我来说是毫无印象的，那个时候我
对妈妈也没有什么想法，就是亲人那种纯净的母子之情，我只知道妈妈就是妈妈，
仅此而已。&lt;br&gt;后来有一件事算是一个关键点吧，因为那件事不经意间在我心中播下了恋母
的种子。这件事要从我的鸡巴说起，呵呵，我的阴茎包皮有些过长，打还小的时
候就引起爸妈的注意，也有医师朋友向我爸建议以后要动手术切去过长的包皮，
所以在我初二开学前的暑假，爸妈领我去医院做了包皮手术，其中的细节就不消
多说了，我就怕这种手术绝对要高度负责任啊，不然可就影响一辈子咯！&lt;br&gt;做完手术，我踉踉跄跄地走出手术室，在爸妈的搀扶下一瘸一瘸地挪向小车，
嘴里咿呀咿呀呦地呻吟着，爸爸拍了我一下说「男子汉，这点痛没什么大不了的，
很快就会好的。」&lt;br&gt;妈妈则看着我走路的姿势，不时望了望我的胯下，咯咯地笑着，我看在眼里，
不得不强打精神，倔倔地挣脱爸妈的臂膀，一晃一晃朝前走去，只听得妈妈着急
的唤道，「明明，当心点儿，别弄到了……」妈妈收住了话语，因为那个东东却
是不好说也不知该怎么说，何况是大庭广众之下。&lt;br&gt;可能是妈妈的女性特有的声音和我脑海里接续妈妈未说完的话而闪现脑海的
「鸡巴」一次结合在一起，我竟然感到一阵悸动，虽然只是零点几秒，但却那种
说不出来的快感袭遍全身，我刚刚动过手术的下体开始疼痛，可</content></item></essay>