<essay><item><title>跟儿子操出了个绿帽种(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;儿子呀俊在中三说到英国留学，当时１４岁，一去就是１０年了，难得在英国毕业了也做了几年工，受聘回港，还有一个月才上班，我们一家也好好的玩几个星期。&lt;br&gt;这天一家到尖沙咀购物，回家途上已是６时多，这时的地铁站已经站了很多人了，老公搂着我对旁边的呀俊说道：怎么样，呀俊，今天玩的还开心吗？呀俊偷偷看了一眼被老公搂在怀里的我，说道：当然开心了，住了在外国这么长时间，回来收了大乡里，还要麻烦爸妈陪我到处游玩，真是不好意思。&lt;br&gt;老公赶紧说：这没什么啦，您终于回来，一家人齐齐整整，我们陪陪您也是应该的。&lt;br&gt;这时地铁慢吞吞的开了过来，往车上看时，只见里面黑压压挤满的人，来不及多想车站上一大堆人蜂拥着向还没有停稳的地铁湧去，我们三人也夹杂在人流中挤进车厢里。&lt;br&gt;由于是高峰期，车上的人出奇的多，真真是摩肩接踵，车开始启动，车上的人在颠簸中艰难的调整位置，很快的人群稳定下来，老公搂着我站着，而呀俊则一直紧紧贴在我的身后，前后左右都是密不透风的人墙。&lt;br&gt;我和老公并排站着，而站在我身后的呀俊则紧紧帖着我的臀部，借着车身的摇晃摆动腰部，早已硬梆梆的老二贴在我的屁股中间的裂缝上摩擦，隔着薄薄的衣服，可以很清晰的感觉到我丰满肥圆的屁股。&lt;br&gt;我开始并没有在意，以为只是呀俊不小心的，所以也没有理会，呀俊见我没有反应，居然逐渐加大力度，腰部也用力向前压迫我丰满柔软的屁股，硬梆梆的老二开始挤在在短裙包裹下清晰显现出来的屁股沟里上下左右的蠕动，可以感觉到我的屁股上的嫩肉被呀俊弄的左右分开。&lt;br&gt;我这才意识到严重，知道呀俊是在骚扰我，我紧张了，但老公就在身边，而且他似乎也没有发现，没办法，我只好默许了呀俊，看他还会干什么。&lt;br&gt;呀俊也逐渐放大胆量，随即晃动腰部，下腹紧紧贴在我屁股上，完全是一种背后插入的姿势，只不过没真的插。&lt;br&gt;呀俊又壮大胆的用手在我白色短裙包裹的丰满臀部上用力的捏了一把，我立刻啊的叫了一声，把身边的老公吓了一跳，问我怎么了，我赶紧说是被人踩了一下，老公这才放心，又问我：老婆，你的脸怎么这么红呀？我更紧张了，赶紧说：哦，是空气不流通，人又多，我才这样的。&lt;br&gt;老公点了点头，看别的地方了。&lt;br&gt;呀俊开始也吓了一跳，手都缩回去了，可听见我的回答后，偷偷观察我长发半遮的脸，很明显的我的脸已经变的绯红。&lt;br&gt;呀俊此时开始放心大胆的抚摸起来，这时，老公又接到了一个朋友的电话，有事找他，他对我说：老婆，公司的大客找我，我先下了，你和呀俊先回家，路上慢点。&lt;br&gt;我答应了一声，老公到站就下了车，呀俊见只剩下我一个人了，更疯狂了，立刻用双手从两侧抱住我光滑的大腿，手指顺着大腿外侧慢慢的从短裙下面伸进去，在人墙的掩护下，没人会察觉呀俊此时的动作。&lt;br&gt;在呀俊逐渐放肆起来的抚摸下，我渐渐的停止了徒劳的挣扎，可以感觉到我身体在微微的颤抖，呀俊一步步的加大力度，伸进短裙里的双手贴在我完全裸露在底裤外面丰满的屁股上，挑逗似的抚摸。&lt;br&gt;我缩紧双腿，默默的忍受呀俊的骚扰。&lt;br&gt;呀俊渐渐放掉戒心，肆意的玩弄我的身体，一只手继续在我屁股上摸，另一只手伸到前面，索性象情侣一样搂住了我，由于我一只手抓着拉环，所以很容易就被他摸到了那饱满的大奶。&lt;br&gt;呀俊从缝隙里继续向上移动手掌，直到可以完全握住乳首的位置，然后用力揉弄，另一直手也伸到前面，粗暴的从我另一直手臂的腋下伸过去，双手同时抓住两只乳房，忘乎所以的玩弄。&lt;br&gt;摸了大约一分多钟的光景，他开始更进一步的攻击，两手从T恤底下伸进去，先是在我光滑的腹部摸了几把，由于天热加上十分紧张的缘故吧，我早出了很多汗，皮肤粘着汗水。&lt;br&gt;因为我的T恤显然阻挡不了他的进攻，反而成为掩护呀俊的工具。&lt;br&gt;当他两只手重新抓紧我两只硕大的奶子的时候，那感觉爽的无法形容，呀俊一面不慌不忙的细细品味乳房的美妙触感，一面用手指扭紧我的奶头，乳头有花生米那么大，呀俊几乎可以感觉到乳头上那细微褶皱，很快我娇嫩柔软的乳头开始变硬。&lt;br&gt;在这过程中，除了呀俊动作大的时候我稍稍扭动几下之外一直一动不动的站在那里，他手掌贴在我小腹上，手指在我阴阜上骚动，在这样大胆的抚摸下，我又开始扭动身体。&lt;br&gt;呀俊的右手不顾一切地隔着底裤在花瓣的部位用力的揉弄，双手同时从上下夹击我身体的敏感部位。&lt;br&gt;然后渐渐的把我的短裙往上卷。&lt;br&gt;我现在似乎被呀俊这种大胆的骚扰吓的不知所措，毕竟是亲儿子，又多年没见，我更加的害羞死了。&lt;br&gt;只好用提着的大背包掩护遮挡住下身。&lt;br&gt;这样半推半就的我的短裙被呀俊完全卷到腰部，我裸露的屁股立刻呈现在他的眼底，粉色内裤紧紧裹着两片雪白的臀肉。&lt;br&gt;呀俊抑制住狂跳的心情，赶紧把身体贴上去，以防止被人发现。&lt;br&gt;一面抚摸，一面把身体紧紧压在我身上，勃起的小弟弟隔着薄薄的白色短裙贴在我柔软的屁股上摩擦。&lt;br&gt;呀俊索性更进一步的享用起我来，双手伸到下面用不被人觉察的动作把我的底裤向一边拉开，我的屁股沟完全裸露出来。&lt;br&gt;他用双手直接抚摸裂谷两边滑嫩的肌肤，手指以猥亵的动作抓住我的臀肉向两边分开，勃起的小弟弟挤进裂缝深处，隔着裤子顶在我完全赤裸的菊花蕾上，以性交似的动作扭动，充分享受着我浑圆柔软的屁股。&lt;br&gt;在色心的冲击下，一不做二不休，呀俊索性拉开拉链，把涨的滚烫的阴茎拉出来直接顶在我的屁股上，我娇羞的红着脸回头用企求的眼神看着呀俊：呀俊…求你…不要…我们回家再弄好吗……但呀俊不顾一切了，用力往里顶，刚一接触到那里柔软温暖的嫩肉，立刻觉得血往上湧，阴茎突突的脉动，几乎射精。&lt;br&gt;呀俊立刻停止动作，贴紧我的身体，定了定神，抑制住射精的冲动。&lt;br&gt;双手从侧面抱紧我的屁股，身体前倾，全身贴在我背后，用身体把我裸露的屁股遮住，向四下观察，见没有人注意才放心了，探过头一边观察我的表情，一边开始继续缓慢而有力的揉摸我丰满的屁股。&lt;br&gt;充分感受着我这个风骚小少妇光滑又充满弹性的皮肤带来的触感。&lt;br&gt;摸到底裤侧边接缝处的时候，忽然发现两边都有绳结，哇，原来是这种系带的内裤啊，一个更大胆的念头立刻冒出来。&lt;br&gt;本来呀俊只想就这样摸几下算了，因为要脱掉我的内裤动作太大了，人群一动，这里的光景会被人发觉。&lt;br&gt;可现在既然是这种内裤，呀俊就即刻改变了主意，拉开绳结，内裤立刻松脱。&lt;br&gt;我察觉到内裤被脱，立刻慌乱起来，夹紧大腿想阻止呀俊的动作。&lt;br&gt;此时的他怎肯罢休，把脱下来的内裤也悄悄的塞到裤兜里。&lt;br&gt;这时我外衣下面的身体已经是赤条条的了，把我的短裙拉下来，遮住呀俊的双手和肉棒，伸到前面的手在我的阴部轻轻的捏弄，手指沿着肉嫩的裂缝来回摸索，挺起身体把滚烫的肉棒挤进我紧闭的大腿，双手用力向后拉过我的身体，阴茎在我屁股沟来回摩擦了一会儿。&lt;br&gt;然后双臂抱紧我的腰身，双手从前面伸进我紧闭的大腿根，摸到娇嫩的花瓣，立刻发现我那里两片嫩肉湿漉漉的滑不留手…哇！难道是淫液？呀俊见我流了这么多，更兴奋了，用力抓紧我大腿内侧的嫩肉，企图向两边掰开紧闭的大腿，此时我努力的作着最后的挣扎，但他还是前后同时配合着把肉棒伸进了我的大腿中间，下一步就是抱紧我的屁股，转圈似的扭动腰部，肉棒紧紧被我大腿根的嫩肉夹着，龟头摩擦着柔嫩湿滑的花瓣。&lt;br&gt;他把身体向后移动少许，同时抱紧我的腰，使我的屁股向后突出，肉棒顶在开始向后张开的花瓣上，由于太滑，加上我的阴道口很细小，呀俊几次努力想插进去都没成功，于是一手拦住我的腰，固定我的身体，另一直手从前面摸索到阴部，用手扶助阴茎终于塞进了我窄小的阴道。&lt;br&gt;目的达到后，呀俊抑制住只冲脑际的快感，开始很小幅度的有节奏的抽插，虽然不能完全插入，但龟头被滑嫩的肌肉紧紧夹住的感觉还是令呀俊兴奋的几乎昏了过去……在车厢的摇晃中，呀俊逐渐加大动作，一只手搂着我的腰用力向后拉，一只手从衣服下面抓紧我饱满的乳房，臀部向前用力，用力朝我身体深处插进去。&lt;br&gt;我丰满的屁股被紧紧地挤压在他的腹部，虽然隔着衣服，但还是可以感觉到柔软的臀肉被他压迫的变形。&lt;br&gt;呀俊注意着车厢的晃动情况，每当出现较大的晃动时，他就全身配合的快速做几次大力的抽插。&lt;br&gt;如果两人都是光着身子的话，我的屁股一定会被弄的啪啪做响吧！而我也早没有了少妇的矜持，真难以想象，在人流拥挤的地铁上，自己正被儿子偷摸骚扰，而且居然赤裸着下身被呀俊插入了……车继续缓慢的向下一站移动。&lt;br&gt;大约有五六分钟的光景，呀俊断断续续抽插的次数也应该有几百下。&lt;br&gt;不知不觉车上的报站广播响起来，时间不多了。&lt;br&gt;呀俊开始不顾一切的加大动作，把阴茎尽力插进阴道深处，伴随着我阴道的抽搐，他几乎叫出声来，快感传遍全身，用尽力气大力抽插了十多次之后呀俊闷哼一声，精液喷射出来全数注进了我的阴道深处……此时，我也发出了竭力掩饰的呻吟声，由于车里车外声音嘈杂别人不会注意到我的呻吟声。&lt;br&gt;与此同时，呀俊明显感觉到我的阴道也在阵阵收缩，几乎要夹断他阴茎的感觉，他把身体紧紧压在我背后，享受着这种无与伦比的乱伦快感….一下车我急忙的向前走着，不时的回头看自己屁股后面，看有没有干过的痕迹。&lt;br&gt;呀俊几步追上我，道谦说：妈妈，对不起，我好长时间之前说想和妈妈造爱了，妈妈上了年纪还是这么性感，我再见到妈妈就难忍冲动，你不要告诉爸爸好吗？我娇羞的小声说：呀俊您好坏，把内裤还我，我要去卫生间，我那里面还留着你的精液呢。&lt;br&gt;来到地铁站的卫生间，我关上门，正要擦拭阴道里流出来的呀俊的精液，我所在的这个间隔的门忽然开了，我一看，居然是呀俊，呀俊立刻闪进我的间隔里，并反缩了间隔的门，我紧张的说：呀俊，您怎么进来了，您不是在外面等的吗，而且这里是女卫生间的呀。&lt;br&gt;呀俊没有回答我的问题，而是心急的把我搂过来就亲，我的好妈妈，我要再来一次，你真是太美了。&lt;br&gt;我享受着呀俊的亲吻边说：不要…呀俊…这是公厕…会被人看到的…到家我在让您好好享吧…呀俊急切的说道：爸爸天到晚在家，我还怎么享用你呀，再说，刚才在地铁里不是已经满足了我一次了吗，没关系的。&lt;br&gt;呀俊不管得那么多了，就重重的吻上我的嘴唇，用舌头挠开我的牙齿，舌头在口腔里搅拌着，我火热的回应着。&lt;br&gt;呀俊吸吮着我的舌头，双手不安份地隔着衣服在我丰满双乳上搓揉，而我则闭着眼享受呀俊的热情的爱抚，此时的我已经不顾一切了。&lt;br&gt;呀俊的肉棒慢慢的硬挺顶在我的下腹，我兴奋扭动着下腹配合着：唔……唔……他双手伸入我撇露低开的衣领里蕾丝的奶罩内，一把握住两颗丰满浑圆富有弹性的乳房又摸又揉的，我身体像触电似的颤抖。&lt;br&gt;呀俊粗鲁的脱去了我的上衣、奶罩，但见我她那雪白丰满成熟的乳房迫不及待的跳出来，他一手揉弄着大乳房，一手伸进我的短裙，隔着三角裤抚摸着小穴。&lt;br&gt;啊……唔……我难受的呻吟。&lt;br&gt;阴唇被他爱抚得十分炽热难受，流出许多透明的淫水，把内裤弄湿了，此时把我的三角裤褪到膝边，用手拨弄那已突起的阴核，我娇躯不断的扭动，小嘴频频发出些轻微的呻吟声：嗯……嗯……我双眸充满着情欲。&lt;br&gt;呀俊一把将我的躯体抱了起来轻轻的放在了马桶上。&lt;br&gt;爱抚玩弄一阵之后，再把我的短裙及三角裤全部脱了，我成熟抚媚的少妇的胴体首次一丝不挂的呈现在道儿子的眼前。&lt;br&gt;我娇喘挣扎着，一双大乳房抖荡着是那么迷人。&lt;br&gt;我双手分别掩住乳房与私处：喔…不…不行…不…要…在…这……里…呀俊故意不理会我，用手拉开我遮着的双手，我那４５岁，洁白无瑕的肉体赤裸裸展现在他的眼前，身材非常均匀好看，肌肤细腻滑嫩，看那小腹平坦，肥臀光滑细嫩是又圆又大，玉腿修长。&lt;br&gt;我的阴毛浓密乌黑，将那令人遐想的小穴整个布得满满的，若隐若现的肉缝沾满着湿淋淋的淫水，两片粉红的阴唇一张一合的动着，呀俊将我雪白的玉腿分开，用嘴先亲吻那穴口，再用舌尖舔吮我的大小阴唇，用牙齿轻咬阴核。&lt;br&gt;啊……呀俊……您弄得妈……妈妈难受死了……你真……坏……我被他舔得阵阵快感，肥臀不停的扭动往上挺，左右扭摆着，双手紧紧抱住呀俊的头部，发出娇嗲唔…我受不了…了…哎呀…你舐…得我好舒服…我…我要…要丢了…呀俊用劲吸吮咬舔着湿润的穴肉，我的小穴一股热烫的淫水已像溪流潺潺而出，我全身阵阵颤动，弯起玉腿把肥臀抬得更高，令小穴更为高凸，让他更彻底的舔食我的淫水。&lt;br&gt;我已被舔得情欲高涨。&lt;br&gt;呀俊…你…好…会舔…害…人家…受…不…了……呀俊用手握住鸡巴，先用那大龟头在我的小穴口磨擦，磨得我难耐不禁娇羞呐喊：呀俊…别再磨了…痒死啦…快…快…人家…要…看我那淫荡的模样，呀俊忍不住逗我说：想要什么？说啊！嗯……你……坏……死…了……不说就算，不玩了。&lt;br&gt;呀俊假装要起来。&lt;br&gt;不要！好嘛！……妈妈……要……你……插进……来……我说完后，脸颊红得像什么一样。&lt;br&gt;说清楚，用什么插？嗯……用你的……大……鸡巴……我边说边用手握住呀俊的肉捧往阴唇塞。&lt;br&gt;我此时正处于兴奋的状态，已经没有心思考虑自己是在卫生间里，此时急需要大鸡巴来一顿狠猛的抽插方能一洩我心中高昂的欲火。&lt;br&gt;呀俊不再犹豫的对准穴口猛地插进去，滋的一声直插到底，大龟头顶住我的花心深处，觉得我的小穴里又暖又紧，穴里嫩肉把鸡巴包得紧紧真是舒服。&lt;br&gt;我娇喘呼呼，望着他说：呀俊…你的这么大…也不管人家受不受得了…对不起，我不知道妈妈妳是那么紧，让妳受不了，请原谅我。&lt;br&gt;我先抽出来好吗？呀俊故意体贴的说道。&lt;br&gt;不行……不要抽出来……我边说忙把双手紧紧搂住他的背部，穿著名吋高跟鞋的双腿高抬两脚勾住他的腰身，唯恐呀俊真的把肉捧抽出来。&lt;br&gt;呀俊却得寸进尺的说：妈妈，既然你这么喜欢儿子干你，你就叫我一声老公吧！我的妓女妈妈！不…不要…羞死人…我…我叫不出口…我是你妈妈啊！叫嘛…妓女妈妈…快叫。&lt;br&gt;你呀…你真坏…老…老公…我羞得闭上那双勾魂的媚眼，真有够淫荡。&lt;br&gt;喔…好爽…老…老公…人家的小穴被你大鸡巴插得好舒服哟…老公…再插快点…春情荡漾的我，肉体随着鸡巴插穴的节奏而起伏着，我扭动肥臀频频往上顶，激情淫秽浪叫着：哎呀…呀俊…老公……你的大龟头碰到人家的花心了！哦…好舒…服哟…我要丢了…喔…好舒服…一股热烫的淫水直冲而出，呀俊顿感到龟头被淫水一烫舒服透顶，刺激得他的原始兽性也暴涨出来，不再怜香惜玉地改用猛插狠抽、研磨阴核、九浅一深、左右摆动等来干我。&lt;br&gt;我的娇躯好似发烧般，紧紧的搂抱着他，只听到那肉捧抽出插入时的淫水噗滋！噗滋！不绝于耳的声音。&lt;br&gt;呀俊的大鸡巴插穴带给我无限的快感，舒服得使我几乎发狂，我把呀俊搂得死紧的，大屁股猛扭、猛摇，更不时发出销魂的叫床：喔…喔…天哪…爽死我了…老公…啊…干死我了…哼…哼…要被你插死了…我不行了…哎哟…又…又要丢了…我经不起呀俊的猛插猛顶，全身一阵颤抖，小穴嫩肉在痉挛着，不断吮吻着他的大龟头。&lt;br&gt;突然，阵阵淫水又汹湧而出，浇得他无限舒畅，我到了第二次高潮。&lt;br&gt;一再洩了身的我酥软软的瘫在厕所的地板上，呀俊正插得无比舒畅时见我突然不动了，让他难以忍受，于是双手抬高我的两条美腿放在肩上，使我的小穴突挺得更高翘。&lt;br&gt;他握住大鸡巴，对准我的小穴用力一插到底，毫不留情的猛插猛抽更使得我娇躯颤抖。&lt;br&gt;呀俊不时将臀部摇摆几下，使大龟头在花心深处磨擦一番。&lt;br&gt;我还不曾享受过如此粗长壮硕鸡巴、如此销魂的技巧，被他这阵阵的猛插猛抽，我直爽得粉脸狂摆，秀发乱飞，浑身颤抖般的淫声浪叫着：喔…喔…不行啦…快把我…干死…了…啊…受不了啦…我的小穴要被你干…干破了啦！呀俊…你…你饶了我啊…饶了妈妈吧…其实事后我才知道，原来呀俊在卫生间外面等我的时候，偷偷吃了好几片提前准备好的春药，难怪他年纪小小，却还能那么没命的干我。&lt;br&gt;我的放浪样使他更卖力抽插，似乎要插穿那诱人的小穴才甘心。&lt;br&gt;我被插得欲仙欲死，披头散发，娇喘连连，媚眼如丝，全身舒畅无比，香汗和淫水弄湿了扑在地板上的衣服。&lt;br&gt;喔…好儿子…你好会玩女人，我可让你玩…玩死了…哟…妈妈…妳…妳忍耐一下…我快要射了…呀俊快要达到高潮了，我扭动迎合他最后的冲刺，啊…妈妈…我…我要射了…啊…啊…我一阵痉挛，紧紧地抱住呀俊的的腰背，热烫的淫水又是一洩如注。&lt;br&gt;感到大龟头酥麻无比，呀俊终于也忍不住将精液急射而出，痛快的射入我的子宫深处。&lt;br&gt;我被那热烫的精液射得大叫：呀俊…我的老公…爽死我了…我们双双紧紧的搂抱着，享受激情后的馀温。&lt;br&gt;片刻后抬手一看手表已是地铁站要关门的时间了，我们才赶紧离开了地铁站。&lt;br&gt;呀俊搂着我不要我回家，说爸爸在家，没有干我的机会了，非要在外面再和我做一次，我正在犹豫，老公突然来了电话，一听声音，我就知道他喝醉了。&lt;br&gt;老婆，我今天不回家了，和朋友一起吃饭，一会我们还要打牌，你和呀俊自己弄点吃的吧。&lt;br&gt;我说好的，挂断了电话，呀俊问我是谁来的电话，我娇羞的依偎在呀俊的怀里，带着一丝淫笑地说：你爸爸今晚不回来了，今晚我是呀俊的妓女妈妈了，呀俊要怎么享用我都可以…呀俊立刻兴奋的拉着我往家赶，我的妓女妈妈，我会让妳回味无穷任我玩弄到高潮。&lt;br&gt;我害羞的回答说：猛男老公！您可别把我干到怀孕啊，今天可是我的排卵期呢…那我今晚就帮爸让妈再添一个儿子的！呀俊说。&lt;br&gt;老公！我也没有避孕的啊！就看看你是否有本事把我干怀孕了。&lt;br&gt;我淫笑着，决定了今后的命运之后，我和我妈在她危险期每天都过着为了造人而激烈相干的日子，每次我要干我妈的时候，她跟我都不想避孕，她的排卵期来这几天是一定跟她干的天昏地暗，我哪会这样就满足了，于是要妈受孕的念头越来越让人兴奋。&lt;br&gt;我跟妈妈在看我们去租的Ａ片，两人慾火染起，我们俩一边亲吻着一边互相脱衣服边走到房间，这时我妈的下体已湿成一片了，我直接插进去，我妈用手扶住阴茎往她小穴送去：妈妈桌子中间抽屉有保险套，妈妈这几天真的非常危险喔!，你真的不打算先带上再插进妈妈的阴道里吗?…这样干进去你就会升格当上爸爸了喔!。&lt;br&gt;我：妈，带套?!，真枪实弹的插才过瘾妈妈，一起享受那种感觉，我要干的让妳高潮不断，而且妈妈妳看好，在妳这个排卵期之后!下个月就不会再来了，我这次就要把妈干怀孕,准备好怀我的种!我妈看了看她的手册，算了一下，又看看我的样子!妈:说到要做到喔，一起来给爸添个弟妹吧!，于是点兴奋头答应，见妈妈点头，我高兴得用力插进原本属于我的地方，我妈被我这么快速抽插，一下子瞬间高潮，淫水也弄湿我的阴毛，我看到妈妈高潮的样子，更加努力的抽插干着我妈，从传统的做爱方式变成狗交、骑马、莲花、抱起来干等等方式，就这样子，我们足足干了快１个小时，最后我将妈妈平躺放在床上，双脚抬高方在我的肩膀上，往下压，而妈妈的胸部被我这一用都变形了，我一边亲吻着妈妈一边用力的将阴茎往下抽插，反观妈妈的臀部被这样的姿势而离开床上，我就以这姿势加快速度抽插。&lt;br&gt;两人维持这姿势过１0分多钟，我终于大喊着：噢，妈妈..我要射了，要用年轻精虫冲破妈危险期卵子外璧让妳受精怀孕给爸爸戴绿帽。&lt;br&gt;妈被我干的情慾高亢的应答：我的好老公，敢就用力射，妈妈在危险期高峰，一定会受精，妈妈就给爸爸带绿帽跟你干个种。&lt;br&gt;听到我妈这么一说，我加快速度用力插，于是插了２０来下，我用力将臀部一沉，啪的一声，在妈妈的子宫里用力注射我存了大量的精液，约过２分多钟，我们俩才精疲力尽的躺在床上休息，往后每一天里，我在妈妈的子宫内射不下５次，直到两人都爬不起来，就这样子我将阴茎插在妈妈的阴道里两人相拥到天亮，妈妈当然就怀孕了,当然妈妈心甘情愿帮我生孩子，之后我跟妈妈之间，避孕，危险期，这些事根本不存在，每次做爱就像一次就要把妈干怀孕般!次次干到子宫底!子孙精虫一直都充满妈的子宫。&lt;br&gt;</content></item></essay>