<essay><item><title>父女车震(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这一天看到女儿一身的淡红色短裙，薄棉窄裙隐约可看到象征着情慾丁字裤的贴身褶线。她把长发束绑在后面，露出美艳动人娇容。白色丝质衬衫下我忍约可以看到她蕾丝胸罩的细肩带，无情的约束着她丰盈坚挺微翘的双峰。&lt;br&gt;其实18岁的女儿本来就是美女，身材窈窕修长，符合身材的短裙，增添她的好身材修饰得更加完美，而紧身的窄裙配上一双美腿，更将美女的魔力发挥到最高点，当我们最后坐下时，我的心思只有在不断的打量女儿的双腿。她雪地的双腿有大半截是裸露在短裙之外。&lt;br&gt;这一次南下回途时,我为了避免节日塞车之苦,特地搭火车，车票也没提前买好，只好和女儿一起和人挤火车回家了。这天适逢是清明节及周休假期、学生春假假期前一天晚上，晚上七点多的火车站人潮汹湧，全都是返乡的旅客。随着人潮过了剪票口，好不容易挤上火车，却几乎连转身的馀地都没有。车过C市后，车厢内更挤了，而就在人潮一下一上之间，我和女儿两人面对面的被挤在一起。起先我还没什么感觉，但随着火车的摇晃，女儿的酥胸摩擦着我的胸腹之间，而我的小弟弟则贴着她的腹部（我比女儿高了一个头）。虽然我们都想移个位子，避开这个尴尬的场面，但车厢里我们都动弹不得，然后，更尴尬的情况发生了我的小弟弟在这个时候竟一柱擎天了起来。&lt;br&gt;说真的，那时我对女儿是没有任何邪恶的念头的，那纯粹是生理上的反应罢了。当然，没多久她就知道发生了什么事。而我则是满头大汗，越想让小弟弟低头，它越是硬挺。感觉着女儿坚挺的乳房一会儿轻，一会儿重的碰触着我的身体，整个坐车的时间，我只记得我的小弟弟一直顶着女儿，而她的酥胸则紧贴着我。&lt;br&gt;虽然很尴尬，但是她都没有说话，有几次可以变换姿势的机会，她却丝毫没有动作。而就在这磨磨蹭蹭之间，到站了。回家的路上，我们都没有说话，我一直在想着，女儿在想些什么？她会不会认为我是个大色狼呢？她有没有生气？但我却不敢问她。&lt;br&gt;我看呆了，时间似乎就凝滞在这一刻。&lt;br&gt;可是等我们要上高速公路时，遇到大堵车国道上宛如一座停车场，又由于老天突然的一场大雨，雨势不断，只好决定下交流道，改走省道。&lt;br&gt;等到车开到L市时，已经晚上七点了，雨势实在太大，乌漆墨黑的，能见度或许大概只有五、十公尺，我只好把车暂时停靠在路边等待，就在这等待路程里她与我彷佛都感受到一些不一样的情愫互相都安静的看着前方的车与路，彼此好久都没有再开口与对方讲半句话，沉默的气氛流动在车内。&lt;br&gt;我持续深情的看着她的双眼，她并没有再说任何的一句话，似乎并没有因为我这意外的举动而惊慌了她，我伸出原在驾驶盘的右手，慢慢但坚定的有力地分把女儿揽腰抱了过来，并在她左脸颊亲了一口，女儿没有激烈的抗拒，我索性并温柔的摸了她的大腿，由我这动作与她的反应我能知道她并没有拒绝的意思，我对?她的香唇吻了起来,双手也开始变得不安份了。&lt;br&gt;我的两手閒着没事，开始在她的胴体上游走，从背后移到了酥胸，我轻轻的揉搓捏着女儿的乳房，隔着上衣，也能感觉到两颗乳头渐渐的变硬。当我左手下滑到她的小腹，上下抚摸游移不停地在女儿的大腿内侧四处游移；右手加重在她的乳房，毫不客气地，隔着衣服和胸罩用力揉捏；下身贴紧她的臀部，挤压磨擦！牙齿改舔为咬，齧咬得女儿浑身剧颤，香气四溢的檀口轻轻地呻吟起来。&lt;br&gt;「唔…嗯…」&lt;br&gt;我不满足的双手隔着衣服抚摸女儿香滑的丰乳，她里面穿的是浅紫色诱人的内衣，隔着衣服我已经把女儿的那对浑圆的美乳尽情搓揉摸过，玫瑰色的乳晕在路灯下格外诱人。随着我用手轻轻的揉着这对美丽坚挺的双乳，女儿的乳房被抚摸玩弄得酥麻非常，女儿本能地想要挣脱但只是徒劳的挣扎罢了，我用手指轻摸着女儿如丝绸般香腻细腻的肌肤，从喉咙深处轻声发出欢愉的呓语，女儿全身顿时本能地扭动着胴体，下半身更是有淫水不断的从阴道流出，早已是湿了一块。&lt;br&gt;我可以看出她已经动情了，开始舒眉挤眼，知道女儿已经慾念难耐，可以任凭恣意妄为，于是我一手搂住女儿的柔软腰肢，温柔且轻轻地将嘴移到女儿香滑象牙般细腻光洁的脖子上，在女儿光洁如玉的脖子上吻了起来，女儿任由我湿吻舔着脖子。&lt;br&gt;我将舌头伸进女儿的耳朵轻咬她诱人的耳垂，女儿舒服得喘气连连，气息香甜我将脸贴上去吻在女儿性感柔软的樱唇上，女儿面色娇媚销魂无比地白了我一眼，佯嗔了一句伸手想把我推开，可是却使不出半点力量来，我的舌头气冲冲的努力想伸进女儿的檀口里，我的嘴顶开女儿的唇放肆地用舌头舔着她那整齐、洁白的牙齿，随着我不停地入侵，女儿不自觉地张开檀囗，放弃抵抗她紧合的牙齿重新开启了，我乘虚而入随即吐出舌头，舌尖抵着女儿的牙龈反复挑弄纠缠，她不得不仰唇相就，我俩嘴唇紧紧地贴在一起；我火辣辣的舌尖在女儿嘴内游动，激动地挑逗着女儿，她无法克制自己吐出粉嫩的香舌，跟我的舌头纠缠交捲在一起，任由我吮吸着她香喷喷的唾沫，女儿发现自己居然忘形热烈回应我的交缠，我的唇离开女儿的香唇时，女儿伸出香滑的舌头与我的舌间在空中交缠，女儿以前从没体会过的，接吻居然能产生这么大的快感。&lt;br&gt;几分钟后，女儿在我对她面、颈的亲吻和对乳房的捏揉搓摸玩弄下，胴体一阵阵酥麻，不由发出微微的颤抖和轻声的呻吟，双手也不自觉的将我紧紧搂，我双手在女儿不知不觉中顺利的将她的套装衬衣解开了两颗纽扣，在女儿几声轻声制止中插入她的淡紫色胸罩里，将女儿的乳房捏入手中，丰满而细腻的感觉让我顿时不忍放手，顺势将女儿的胸罩解开尽情捏玩，不时拨弄她已经变硬的粉嫩红色乳头，让女儿发出一声声压抑的呻吟。&lt;br&gt;我抬头看看女儿姣好潮红的面孔和发出阵阵呻吟呼气如兰的迷人红唇，得意的笑笑，我知道今天自己马上就能将美艳绝色的尤物压在身下尽情奸淫了，我把头低下，将她的乳房含入口中亲舔一阵，起身将女儿的裙掀起，看着她淡紫色紧身丁字裤已经有些潮湿了，在丁字裤包裹下，肥美的阴部轮廓让我原本就高涨的慾望变得不可收拾，正想将女儿的丁字裤脱下，一直以不失身为底线的女儿马上警觉的将丁字裤紧紧抓住，并想从刚才被放平在后排位子上爬起身。&lt;br&gt;眼见女儿反对并想起身，我赶紧伏下身，将女儿的胴体压住，一支手捏玩着她的美乳，另一支手隔着她的内裤抚摸，慢慢的女儿的慾望被挑逗的越来越强烈，心中对我越来越大胆的举动都容忍了，她想自己只要不被他的阴茎插入湿遥的小穴就不算失身了。&lt;br&gt;最后女儿还容忍我的手伸到内裤里玩弄她香滑湿透的美屄，但每当我几次想把她的丁字裤脱下，在慾火如焚中残留的一点理智都让她马上将内裤拉住。&lt;br&gt;我只有用手代替阴茎在女儿娇柔滑腻诱人的阴道里插弄，把女儿搞的如醉如癡，再也顾不上什么矜持了，双手紧紧抱住我的头，檀口娇喘浪啼不停，呻吟声越来越大，和来往的车声、雨声混在一起，越来越激烈。&lt;br&gt;我心中的慾火在女儿的呻吟和香喘中上升到再也不能控制的地步，我私下发誓今天要是不能奸到女儿恐怕会爆炸。看着女儿比较坚决的态度，我知道今天只有使用点非常手段了，否则恐怕今后就没这机会了。&lt;br&gt;女儿享受着我手指带给她的无比愉悦，心中觉得自己今天太荒唐了些，虽然自己没失身，只是现在的情况让她欲罢不能，便用一支手把内裤紧紧抓住，同时用双腿紧紧缠在我的臀部，以防止我趁机把她的丁字裤脱掉。&lt;br&gt;我见女儿正闭着一双媚眼，完全沉醉于胴体的快感中，便悄悄的把自己的裤链拉开，把内裤往下轻轻一带，早已经坚硬如铁的阴茎就弹了出来，我偷偷一手将她的内裤向旁边拨开，继续用手指在阴道里抽插，另一只手将阴茎对准女儿的阴道口，身体向前一耸，双手抱紧女儿的髋部一送，身体顺势向前将女儿的双腿扛在肩上，阴茎迅速的代替手指全部插了进去，马上就感到无比的舒畅。&lt;br&gt;女儿尚未生育过的阴道将我的阴茎夹的紧紧的，但由于阴道里淫液比较多，我抽插并不困难，开始尽情的耸动着，阴茎不停的进进出出，发洩着已经忍了很久的慾火。&lt;br&gt;「啊……你……」女儿突然被我将她诱人滑腻的双腿抬在肩上，而从阴道传来的感觉变得更加的充实、深入和舒服，让她不由自主的叫了出来。&lt;br&gt;此时女儿知道自己失身了，顿时觉得自己的心像掉进了深渊一般，所谓的底线彻底完了，她被人奸淫了，双手用力想将我推下去，但她怎么是我的对手呢，只能任凭我对她香滑的美穴奸弄，我的阴茎向女儿湿滑的阴道一次又一次有力的撞击使她的慾火不断的上涨，胴体的快感并未因为她的不情愿而减退，反而来的更加的强烈。&lt;br&gt;慢慢的，女儿放弃了反抗，在胴体酥麻的驱使下，她不由自主的发出一声又一声让我血脉贲张的淫呻浪吟，同时胴体完全背叛了她的意志，主动的迎合我强力的抽插，女儿彻底迷失在这性爱当中。&lt;br&gt;我见女儿已经接受了被奸淫的事实，便得意的将阴茎抽了出来，从容地大方地将自己的裤子和女儿的裙子、内裤脱去后伏在女儿身上，女儿主动把大腿分开，将自己的美屄交予我尽情奸弄抽插。&lt;br&gt;「宝贝，妳舒服不？」&lt;br&gt;「舒…服…唔…。」在我再三追问下，满脸通红的女儿小声回答了。&lt;br&gt;我一边奸得女儿高潮连连，一边不停的用语言挑逗她来增加自己身体和心理上的快感。女儿的流着浓汁的蜜穴紧紧地夹着我的肉棒，我感觉到她穴里暖暖的体温，滑滑的，真是爽极了，我紧抱着女儿，忍不住又抽插起来。女儿「喔……喔……」地哼叫着。&lt;br&gt;我知道女儿被淫慾覆盖了，她默认了我对她的奸淫，于是我大力抽插起来。女儿丰满的胴体极其柔软、无比滑腻，压在上面，犹如置身于锦缎、丝绸之上，那种细软的、湿滑的感觉简直让我如癡如醉。啊，女儿的身体已经完全属于我，女儿的一切都归我所有，我彷彿是不可一世的征服者，尽情地享受着女儿玲珑美妙的胴体。我吸吮她檀口香甜的津液，我亲吻女儿坚挺细暸的乳房，当我兴奋到了极点，女儿两条雪白修长美腿更加有力地夹裹着我，她伸出手来抚摸我的头发檀口娇啼连连：「哦，哦，哦，……」我每次狠狠地插捅一下，女儿便哦，哦，哦地呻吟一声，叫喊时那鲜艳的嘴唇更是性感。&lt;br&gt;我抬起身来，跪在女儿的胯间，我尽情享受捅插美穴。在我不停的捅插之下，女儿的呼吸急促起来，脸上泛起热滚滚的微红，我一边捅插着一边抱住女儿深情地狂吻着，津津有味的吸吮着女儿的性感的柔舌。随着我抽插速度的加快，我的肉棒在女儿的肉体内每抽一下都只留龟头在女儿的阴道口内，以便下一次插的更加深，每插一下都直穿女儿的子宫颈，使她的阴道急剧收缩。我越插越舒服，挺动大肉棒在女儿的肉体一再狂烈地插进抽出。&lt;br&gt;随着我的动作，女儿的全身不停的抽搐、痉挛。她的头发散乱的披散在座位上，紧闭双眼；我每一次的插入都使香豔丰满雪白的乳房也随着我抽插的动作不停的上下波动着，磨蹭着我坚实的胸膛，更加激发了我的性慾‧&lt;br&gt;我将女儿的双腿撑得更开，做更深的插入。肉棒再次开始猛烈抽插，龟头不停地撞击女儿的子宫壁上，使我觉得几乎要达到女儿的内脏。&lt;br&gt;女儿的一双媚眼半闭半合，眉头紧锁，牙关紧咬，强烈的快感使她不停的倒抽冷气，她微微张开檀口，下颌微微颤抖，从喉咙深处不停的发出淫荡的呻吟声。&lt;br&gt;「啊……恩、恩、恩……喔喔……」&lt;br&gt;女儿全身僵直，她的臀部向上挺起来，主动的迎接我的抽插。由于女儿的主动配合，我的动作幅度也越来越大，速度越来越快，抽的越来越长，插的越来越深，似乎要把整个下体全部塞进女儿的阴道里。那种难以忍受的快感使我越来越疯狂，女儿的阴道内象熔炉似的越来越热，而我又粗又长的阴茎像一根火椎一般，在女儿的阴道里穿插抽送，每一次都捣进了她的花蕊里。&lt;br&gt;女儿那阴道壁上的嫩肉急剧的收缩，把我的阴茎吸允的更紧，随着我的抽插，女儿的阴唇就不停的翻进翻出。她的阴道里滚烫粘滑的阴液就越湧越多，溢满了整个阴道，润滑着我粗硬的阴茎，烫得我的龟头热腾腾滑溜溜愈加涨大，每一次抽出都带出一股热粘乳白色的淫水，每一次插入都挤得女儿的淫水四射，唧唧的向外飞溢，浸湿了我的睪丸和女儿的阴阜，顺着我们的阴毛流在女儿的屁股上，女儿身子底下的座位都浸淫湿透了一片。&lt;br&gt;女儿不住叫喊着：「嗯……啊……喔喔……嗯嗯……啊……喔喔……嗯嗯……啊……」&lt;br&gt;女儿的呻吟声更增加了我的性慾。我意识到她已经沉浸在我们高亢的性交的慾望之中了，现在她已是身不由己的在我的掌握之中了‧在我的巨棒下女儿的小穴仍旧显得窄小，深深插入时，有柔软的肉同时压迫我的肉棒，那种反应给我带来无比的美感。&lt;br&gt;我对女儿的抽送慢慢的由缓而急，由轻而重百般搓揉。抽提至头，复捣至根，三浅一深。随着那一深，女儿的玉手紧紧捏掐着我的双臂，并节奏性哼着。同时，随着那一深，阴曩敲击着她的小穴，而女儿那收缩的嫩肉总夹得我一阵酥麻。皱折的阴壁在敏锐的龟头凹处刷搓着，一阵阵电击似的酥麻由龟头传经脊髓而至大脑，暴涨的肉棒上布满着充血的血管，龟头沾满口红。低头望去，只见女儿那殷红的蚌唇随着抽送间而被拖进拖出。&lt;br&gt;「喔……喔……啊！」女儿口中不住咿唔吟着。&lt;br&gt;她纤纤柳腰，像水蛇般摇摆不停，颠播逢迎，吸吮吞吐。花丛下推进抽出，弄得女儿娇喘吁吁，一双玉腿，忍不住摇摆着，秀发散乱得掩着粉颈，娇喘不胜。&lt;br&gt;「喔……喔……」女儿娇哼声不绝，只见她的紧闭一双媚眼，头部左右晃动着。&lt;br&gt;女儿阴道狭窄而深遽，幽洞灼烫异常，淫液汹湧如泉。她张大檀口，发出了触电般的呻吟。女儿用牙齿紧咬朱唇，足有一分钟，忽又强有力的耸动一阵，口里闷声地叫着。&lt;br&gt;「呜……」女儿发出呜咽之声，吐着深深的气息，她俏脸上那雪白的肌肤都已被染成红色。娇嫩的珍珠像喘息般的轻颤，从下腹一直到腰，发出一种不自然的抖动。&lt;br&gt;下体传来轻微「噗噗」「哧哧」肉棒穿插在韵云姐嫩穴里的声音，拌和着「唧唧」「叽叽」一记记抽提带出她淫液的响声，阴道最深处没人到达过的地方都在「滋滋」地插入声中不住地扩张、绷紧，强大的冲势迫得她几乎不能呼吸，胀红的粉脸上，小嘴无以名状地作成了Ｏ型。&lt;br&gt;我和女儿胯股紧紧相黏，肉棒顶紧幽洞，吮含着龟头，吸、吐、顶、挫，如湧的热流，激荡的柔流浇在我火热的棒头上，烫得我浑身痉脔。一道热泉不禁湧到宝贝的关口，使我的身体忍不住颤抖，就好像身体插入电线，强烈的麻痺感冲上脑顶。在强烈的快感中，我更猛地向女儿淫穴攻去，令她的胴体后仰狂摇不已，双手搂住我的后背，猛烈摇头使长发飞舞。&lt;br&gt;我的肉茎被女儿的阴道里层层的肉壁箍得死死的，收缩不停的花芯无休止地刺激着我马眼。而她往复落下吞没棒身的弹挺的翘臀不断拍挤着尽根处的两颗睪丸。&lt;br&gt;随着我将她浑圆丰满的肥臀提起，发白的汁液附着肉棒上抽拔了出来，外翻嫣红的阴唇唇瓣圈作一个夸张的圆，死死箍住无法完全抽离的棒身，我随着狠狠地放下她的雪臀，之后阴茎一记向上强有力的顶进女儿的身下和我紧紧结合的幽穴一缩，一放，一股热流从宫口激射而出，却被紧密贴附的肉柱围堵在棒身四周，丝毫不能外泻。&lt;br&gt;「呜…啊…天啊……」从没有过的畅美和欢快淋漓的感觉吞噬着女儿，在铁棒抽插下的两片雪臀扭捏颤抖着。&lt;br&gt;我又缓缓地抬起巨棒，使劲朝下突然一插，人就朝下直滑。与此同时后臀反射性地一压，泞湿的穴口一张，射出一股淫液，箍着昂直的肉棒则一沉，瞬间便又吞没了我发紫的龟头。&lt;br&gt;「我…受不了了……呜…我好想大叫出来…呜……」女儿的头往靠在座位上，性感的红唇在我耳边娇喘着。&lt;br&gt;还没等她细细体味高潮过后的馀韵，我又一波如潮的抽插随车身的摇晃由身下幽穴内荡漾而起，让她还处于快慰顶峰的胴体更强烈地飞速冲向另一个高峰，她极力抑制着自己如泣如诉娇啼的声音，不时还带着无声的哽咽：「好…好深啊……插……插到顶了……喔……啊……我…里面好胀……喔……喔……粗…好粗……怎么又要流了……又要流了……喔……喔……我受不了了……喔呜……喔……流了……流了……呜……啊……啊……」&lt;br&gt;</content></item></essay>