<essay><item><title>豪乳家族1-20(13)</title><author>床上伴侣</author><content>被大手挤压的变形了。&lt;br&gt;三女看着镜头，异口同声的说道：「欢迎收看我们三姐妹的开苞视频，我是大姐放逸馨，我是二姐方逸雅，我是小妹方逸秀，我们都是主人的性奴，肉便器，是主人的精液收集器。」视频结束了，三姐妹最后的笑容很是甜蜜，而方逸雅再次高潮了，自己小时候的淫荡表现让她感到很是幼稚，不过每次看到这个自己的开苞视频都会让她高潮不断。&lt;br&gt;现在主人已经死了很久了，自己姐妹也都过上了普通人的生活，但是其他的男人已经进入不了她们的心里了，她们打算独自带着子女过下去，而方逸雅原来的心思已经没有了，她的儿子已经超过了原来的主人了，想到很快将到了淫乱，她再次有了感觉。&lt;br&gt;不过时间已经过去不少了，公司的员工们也来了不少了，于是整理了一下，开始了今天的工作。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第11章 淫乱的家族&lt;br&gt;ps：本文第一个被绿的家伙出场了，她的女人……大家懂的……ps:家族已成，大后方已无忧，现在是开疆扩土的时代了ps:文章不会太监，只是后面可能会有一段时间无法上传文章，先预个警……ps：问题很严重，关于男主他老爸写的很是无语，所以大家可以无视他，稍微有点描述，仅仅是个过渡，以后的文章就没有他老爸什么事了「二姐，哦，好爽，餵，二姐在吧？」李云枫站在沙发边，坐在沙发上的大姐李望舒正大力的摆动着头部，李云枫粗大的肉棒在她的小嘴里进进出出，大手揉弄着大姐的豪乳，将一对丰满揉成各种形状。&lt;br&gt;「我在，弟弟，有事吗？」在图书馆里刚刚写完小说的李素欣正打算收拾一下回家，昨天小说基本已经完工了，今天是最后的检查和修改，发表完这部小说后，她就打算专心的做弟弟的性奴了，她不想大姐那样有强烈的自我意思，她只要能待在弟弟身边就好，不管是什么身份。&lt;br&gt;对于电话里传来的呻吟声和那种不是很清晰的「啧啧」声，她很了解，每次自己替弟弟口交的时候发出来的就是这种声音，而弟弟也会发出这样的呻吟声，就是不知道是谁在替弟弟口交了，不过不管是谁都没有关系，只要弟弟喜欢自己就行。&lt;br&gt;「你小说些的怎么样了，今天可以回来吗？哦，大姐，你真棒，我要来了……」李云枫话刚说完，李望舒的一次深喉让他高潮了，浓浓的精液射了出来。&lt;br&gt;跪在他身后替他舔着屁眼的两个小萝莉立刻来到了前面，和大姐一起迎接着他的射精。看着三张或是妩媚或是清纯或是可爱的脸蛋，李云枫握着肉棒对着三人的脸上大力的射着浓浓的精液，三女也是张大了嘴巴迎接着精液的到来。&lt;br&gt;电话里传出来的称呼让李素欣楞了一下，不过很快就回复了，对于大姐被弟弟上了这一事，虽然有点吃惊，不过性子比较清新的她接受能力也比较强，对于弟弟征服了大姐也是很快就接受了。&lt;br&gt;「嗯，我已经写完了，一会儿就回去，以后我会一直陪着你的身边的。」李素欣的话语很是温柔，哪怕知道心爱的男人正在干着其他的女人，但是她却没有一点嫉妒，心里面想的都是他，自己的弟弟，为了他，自己可以做任何事，只要他开心就好。&lt;br&gt;「写完了？太好了，早点回来，今晚我可是有惊喜要给妈妈哦，嘿嘿……」李云枫对于李素欣可以立刻回来感到很高兴，本来要是她没有完成的话也打算叫她回来的，谁叫今晚是个大日子呢，不过现在二姐的小说也写完了，听二姐的口气是不打算写小说了，这可不行，自己还没有尝试过边干二姐边让二姐写小说呢，这么好玩的事怎么能不做呢，所以二姐的小说还是要写的，不过可以写写其他类型的……「嗯，我知道了，我立刻回去。」李素欣说完后就挂掉了电话，对于惊喜什么的到时候就知道了，现在赶快回家才是最重要的，虽然才一天没有看到弟弟，但是心里却很是想他，简单的整理了一下，就离开了图书馆，先是回了躺寝室，拿点东西。&lt;br&gt;在门口，还没有进去，就听到了隐隐约约的呻吟声，这让她一愣，这是怎么回事，难道是和她住在已一起的女生，想了下，一共三人和她住在一起，且都是美女榜上的美女。&lt;br&gt;最大的那个20岁，叫方楚楚，别看名字好像很温柔可人的样子，此女的性格是个不折不扣的女王性格，充满了强势，所有追求她的男生都会很惨，被她玩的，美女榜单上有名的美女，37F的豪乳，另两个是一对双胞胎姐妹，姐姐叫宁雨，妹妹叫宁雪，两女都很温柔，所以一直被方楚楚保护着，两女都是36E的豪乳，而李素欣和她们相处的都很好，方楚楚也是将她的清新当做了懦弱，所以处处维护她，这个女人的对她们几个很好。&lt;br&gt;房间里的呻吟声好像是两姐妹的，不过方楚楚的声音也有，难道三人一起在被男人玩弄，李素欣平日里那种清新淡雅的心态此时已经不能保持了，她很好奇，是谁有这么大的魅力将自己的三人姐妹征服了，当然她也怀疑是别人用了不正当的手段，要是被她发现三女不是自愿的，那么她一定会让对方好看的。&lt;br&gt;房门被缓慢的打开，刚好门口对着的床上正在进行着淫秽的一幕，不过李素欣的心情不是很好，因为那张床是她的。而床上的情景更是让她吃惊。&lt;br&gt;一个英俊的男子赤裸的躺在床上，巨大的肉棒高高的挺立着，方楚楚这个平日里高傲的女王现在全身赤裸的跨坐在男子的肉棒上，巨大的肉棒在她的蜜穴里进进出出，她也是高声的浪叫着，小手按在按在男子的胸膛上，豪乳被男子抓在手里玩弄。&lt;br&gt;宁雪宁雨两姐妹则是69式的躺在一边，互相舔弄着对方的蜜穴，蜜穴里大量的精液正在冒出，连后面的屁眼里都有精液在冒出来，这两个很温柔的美女居然连自己的屁眼都让男人干了。&lt;br&gt;男子李素欣认识，叫赵博，是学院的第一帅哥，她母亲是天风集团的董事长，天风集团不像玲珑集团那样低调，它在赵博母亲尹尔雅强势的领导下，几乎是本市的第一集团了，所以长相英俊又有很好家世的赵博几乎成了大部分女生的最求对象，而此人也好色，但是对于自己的女人都很好，所以就更加的吸引女生了，学院的四大美女老师之一就是她的女人，而美女榜单上的美女他也霸占了很多。&lt;br&gt;李素欣看到里面的情景后发出了一声惊呼让正在欢爱的几人立刻注意到了她，李素欣没有多待，立刻关上门离开了，看到姐妹们那满足和充满爱意的眼神，她知道她们不是被强迫的就好，而赵博这个家伙也追过她，不过她的心里只有李云枫，而赵博这个家伙虽然好色，但确确实实是个君子，所以就放弃了追求她，只是做一个普通的朋友，而自己的几个姐妹被他追到手这件事也不算什么大事，他在学校的女人多了去了。&lt;br&gt;李素欣将赵博的肉棒和弟弟的比较了一下，还是弟弟的厉害，然后就没有多想就回去了，而房间里的四人则是有点尴尬，不过方楚楚却是不在意，自己是赵博的女人又不是什么见不得人的事，和其他女人一起呗赵博干很正常，谁叫他是那么的吸引她呢，所以在看到李素欣离开后，又开始了动作，而赵博也不是个斤斤计较的人，继续享受着怀里的美人。&lt;br&gt;李素欣很快就会到了家，现在天还没有黑，不过也快5点了，母亲很快就会回来了。刚进入大厅，里面的场景再次让她愣住了。&lt;br&gt;沙发上，大姐李望舒正躺在那里休息，那高高隆起的肚子几乎让李素欣以为大姐怀孕了，不过下体两个洞里那正在不断流出的精液表明大姐肚子里的东西应该是精液，而浑身赤裸的大姐身上也到处都是精液的痕迹，可想而知她被干的有多么的久。&lt;br&gt;而另一张沙发上，最小的妹妹李月怡正跨坐在弟弟李云枫的身上，弟弟那巨大的肉棒正在妹妹的蜜穴里大力的抽插，而另一个妹妹李可心正跪在两人的李月怡的后面，舔着她屁眼里流出来的精液。&lt;br&gt;「素欣姐，回来了，来，坐这里。」李云枫正大力的抽插着李月怡的小穴，嘴里含着妹妹那丰满的巨乳在吸允着，看到二姐回来了，立刻打招呼到，下体仍然在大力的抽插着。&lt;br&gt;李素欣对于他的话是一点都不打算违背，立刻坐到了他的身边，好奇的看着正在被弟弟干的妹妹，李可心抬头叫了声素欣姐，就继续舔起了精液，她的两个洞里面也正在流着大量的精液，害羞的李月怡看到二姐坐在身边好奇的看着她被哥哥干，脸更加的红了，搂着哥哥的脖子，将头躲开了李素欣的视线，低声的叫了声素欣姐。&lt;br&gt;对于妹妹的害羞，李云枫是知道，今天替她开苞后面的那个洞的时候，就害羞的要死，嘿嘿一笑，就将二姐李素欣搂着了怀里，吻上了她想唇，搂着她的大手也开始抚摸起她的身子。&lt;br&gt;李素欣很是配合的将自己的身子靠在他的怀里，开始脱自己的一衣服，让他可以摸到她自己的肉体，一会儿，她就将自己变的赤裸了。本来很害羞的李月怡看到二姐这么大胆，害羞的心也稍微好受一点，偷偷的看着哥哥和二姐亲热，下体蜜穴里哥哥的肉棒更加大力的抽插她，让她也是很快的再次高潮了。&lt;br&gt;躺在沙发上休息的大姐李望舒看到二妹那体贴的动作，心里一阵感慨，弟弟看来很喜欢素欣呢，白嫩的小说摸了摸自己的肚子，心里又是一阵得意，嘿嘿，下午在自己子宫里至少射了10几次，不知道能不能怀孕呢。&lt;br&gt;李云枫干李月怡已经有一段时间了，在二姐回来后的配合下，高潮来临了，搂着妹妹李月怡站了起来，然后开始走动，巨大的肉棒随着走动次次都插入了李月怡蜜穴的最深处，让她也放开了声音高声的浪叫起来，最后李云枫将李月怡放在二姐李素欣的怀里大力的抽插起来，李素欣很是配合的将李月怡搂在怀里，配合着李云枫的抽插。&lt;br&gt;「哦……月怡……哥哥又射了……」李云枫将李月怡的双腿紧紧的拉向自己，大肉棒狠狠的插入了蜜穴里，巨大的肉棒全部插入后开始射精，浓浓的精液打在子宫上，让可爱的月怡雅高潮了，发出长长的呻吟声，然后躺在二姐的怀里不动了，而李云枫恶作剧的将还在射精的肉棒拔了出来，对着两姐妹的脸开始射精，两姐妹也很是乖巧的张开了嘴巴，迎接他的精液，她们的配合和服从让李云枫很是开心与得意，仍然巨大的肉棒直接插入了楼主李月怡的二姐李素欣的蜜穴里，让她搂着自己的妹妹被自己的弟弟奸淫。&lt;br&gt;害羞的李月怡也回过头和李素欣分享哥哥射在她脸上和嘴里的精液，两姐妹互相吞食起了对方嘴里和脸上的精液，看的李云枫肉棒更加的硬了，搂着李素欣的翘臀大力的抽插起来。&lt;br&gt;李可心来到了哥哥的后面，搂着了哥哥，在后面推着哥哥的臀部，让哥哥可以一边享受自己豪乳的摩擦，一边不费力的干着姐姐，她在帮着自己的哥哥奸淫自己的姐姐。豪乳在李云枫的后背上轻柔的摩擦着，用自己的下体抵着哥哥的下体，让哥哥那巨大的肉棒在姐姐的蜜穴里进进出出，看的她下体蜜汁直流。&lt;br&gt;李云枫也是很享受，站在这里，什么都不要动的，大肉棒就在姐姐的蜜穴里抽插起来，可爱的妹妹用正在流着自己精液的下体推动着他，让他干着自己的姐姐，妹妹的豪乳也是用心的在背后摩擦着，让他感受着乳房的柔软，自己的大手也是在面前两姐妹的四只豪乳上来回的抚摸着，不时的将两人豪乳上大家精液通过手指送到两人的嘴边，让两女同时伸出自己的香舌舔弄着他的手指，是那么的乖巧，那么的让他喜欢，肉棒干的更加大力了。&lt;br&gt;1男3女的淫乱还在进行着，不对是4女，大姐虽然在休息，但是谁能保证她不会继续被李云枫干了呢。几人的淫乱没有停止的趋势，而方逸雅也是离开了公司，很快就到家了，今天在办公室里那根按摩棒就一直插在她的蜜穴里工作着，而电脑屏幕里面播放的是她们三姐妹各种淫乱视频，都是被那个男人玩弄的视频，这些东西一直在放，即使自己的秘书进来了，也是，对于老板干这样的事，她已经习惯了，再说和老板一起玩女女的事也不少。不止是她，这个公司的所有高层管理其实都是那个男人的性奴，有的是男人自己收服的，有的是方逸雅送给他玩的，在主人死后，这些女人就留在了公司，不过她们都是没有替主人生孩子的那种。&lt;br&gt;此时坐在车子上的方逸雅，她那饱满的蜜穴里，那根大肉棒仍然在工作着，看着别墅的大门，她回来了。&lt;br&gt;如同自己的女儿李素欣一样，刚进大厅就被里面淫秽的场面吓到了，随之而来的是那心灵的震动，这才是自己想要的生活，这样的男人才是自己的主人，自己果然天生是个淫妇，支配成为男人的玩物，小时候就是性奴了，将来也会是性奴，插着她体内的按摩棒的振动和眼前的淫秽场面让她高潮了。&lt;br&gt;大厅里，自己的4个女儿全部浑身赤裸的跪在地上，双手着地，臀部高高的翘起，那饱满的蜜穴和紧凑的屁眼里都有精液在向外流着，女儿们的大腿上都是精液，蜜穴正对的地上也是积累了不少精液，女儿们高高的抬起自己的头，望着前面的男人，那是自己的儿子，她们眼神里有的只有臣服，无所顾忌的臣服，脸上都带着笑容，头发上和脸上还有很多的精液，张开她们的小嘴，静静的等待着，4人的豪乳都是那么的丰满，如同木瓜一样吊住她们的胸前，是那么的诱惑，</content></item></essay>