<essay><item><title>新家庭狂欢(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;明宗着急地骑上脚踏车，飞快地往家中奔驰，心想这回真让阿德久等了。&lt;br&gt;但他万万想不到，就在他偷窥淑惠阿姨母子乱伦的同时，他最好的朋友也正在干着他的母亲。&lt;br&gt;当他气喘吁吁的一进家门，并没见到阿德的踪影，楞了一下，随即想着阿德也真够衰，不晓得今天会被老师整到几点。&lt;br&gt;就在这时后，一阵呻吟声从妈妈的卧房传了出来，明宗一怔，随即在心理面暗暗淫笑：妈妈又在自慰了。&lt;br&gt;明宗对母子乱伦的感觉很强烈，这也是他时常租母子相奸影片来看的原因。&lt;br&gt;每次看到妈妈穿起紧身衣服，乳丰臀圆的，整个性感身材都展现无遗，他的鸡巴禁不住就硬起来了，尤其是穿着紧身窄裙，丰满的臀部圆翘，前面的阴部也高突突地隆起。&lt;br&gt;在客厅看电视经常看到她大腿张得很开，看到她的内裤包着胀胀的淫屄，中间还有凹进的小缝，四周黑色的阴毛清晰可见，几根阴毛还淫亵地冒出内裤之外，害得他的鸡巴胀得发痛。&lt;br&gt;偷看妈妈手淫可说是明宗稀松平常的事，每当妈妈在房内自慰时，他便躲在门外，边看边掏出鸡巴猛力搓擦，直到射精为止。&lt;br&gt;想不到刚才在淑惠阿姨家偷窥时未射精的他，现在能从妈妈的自慰得到纾解，一想到妈妈那高贵美丽的脸庞及性感的胴体，他的鸡巴马上就涨大变硬。&lt;br&gt;他兴冲冲地一面把鸡巴从裤子里掏出，一面蹑手蹑脚的到了妈妈的房门外。&lt;br&gt;很意外地门居然没关，他双眼往床上一望，顿时整个人僵住了，一种冲动的情绪贯穿他的全身至脑袋，脸部扭曲得不知是气愤还是兴奋的表情。&lt;br&gt;只见妈妈和阿德双双倒在床上抽搐颤抖着，显然是刚刚完成了一场惊心动魄的肉搏战，妈妈下体一片狼借，阴户四周及阴毛上面早已布满了乳白色的粘稠精液，阴屄口还在一张一合地吐出白稠的浓精。&lt;br&gt;明宗只觉下面的鸡巴不能控制的暴胀，想要爆发的欲望充斥着全身。&lt;br&gt;怎会有那么疯狂强烈的邪淫念头？看到妈妈被同学干还会那么兴奋？他费了好大的力气才想明白：原来他一直想要妈妈、想要佔有妈妈肉体的思想在自己内心蔓延。&lt;br&gt;在被其它男人抢先后，他的心理产生激烈的嫉妒，引发他病态的性欲，他的欲火汹湧澎湃地奔腾而出。&lt;br&gt;全身火热难耐，感到自己的大鸡巴激动得不断抖动，暴涨得像要喷洒射精似的。&lt;br&gt;他癡癡地看着妈妈随着呼吸一起一伏的饱满胸部，以及被粘稠的精液覆盖的整个丰腴的阴户。&lt;br&gt;看到这儿，明宗的鸡巴已涨得难受，他忍不住用手套弄起来。&lt;br&gt;他一边手淫一边看母亲美丽的粉面，平日端庄贤慧的脸，此时却流露出一种难以言述的骚荡。&lt;br&gt;妈妈一手揉搓乳房，一手把手指插入阴道里面搅动的画面再度浮现在他的眼前，他把这幅画面在脑海里反复地播放了至少一百次，潜藏于心底里的乱伦的欲望，慢慢地在身体里蔓延。&lt;br&gt;面对着床上的妈妈美丽的脸蛋和性感胴体，他握着自己胀得生痛的大鸡巴，开始用力地揉搓，他简直无法相信自己的鸡巴会胀得这么大、这么粗、这么硬。&lt;br&gt;他的手不断地用力上下揉搓着自己的肉棒，随着他的手势越来越快，一个不小心「咚」的一声碰到了门，他心里一慌，连忙转身跑到二楼自己的房间……床上的两人同时被这声门响惊醒，燕玲和阿德两人心里都明白，那个人是明宗。&lt;br&gt;自己只顾和阿德缠绵缱绻地狂肏猛干，竟然忘了儿子随时会回来，燕玲心中显得非常狼狈，她的脑中呈现一片空白，不知道该如何向儿子解释。&lt;br&gt;阿德心里也是很歉咎，他干了好同学的妈妈，不想在这尴尬的场合见明宗，匆匆的穿上衣裤离去。&lt;br&gt;想起和阿德忘我地偷情交欢被儿子看到，燕玲的内心真是五味杂陈：（他会不会告诉他爸爸呢？）想到这里，好像有一股寒流从后背掠过。&lt;br&gt;从阿德口中得知儿子也想干自己，如今也只好把身体给他，一来能堵住他的口，二来能让儿子来满足自己饥渴的性欲。&lt;br&gt;想到要让亲生儿子干自己的阴户时，不知为何，全身产生异常兴奋。&lt;br&gt;母亲和亲生儿子性交，光是这样想，全身就一阵骚痒，乱伦的罪恶感刺激得燕玲全身颤抖，子宫在下体的深处紧缩。&lt;br&gt;燕玲匆忙地到浴室把身子冲洗了一下，走到衣柜捡起一件细带的紧身Ｔ恤，抬高套住头部往下穿，刚好紧紧地包住丰满的大肥奶，然后抓过一件短得不能再短的浅蓝色迷你窄裙，快速地裹到迷人的大腿上，紧窄的短裙使得丰满坚实的臀部更显得圆翘性感。&lt;br&gt;燕玲照了一下镜子，想到里面奶罩、三角裤都没穿，连自己都脸红，她开心地微微笑了笑，走向儿子的房间。&lt;br&gt;要向儿子表白爱意，燕玲这时觉得有点忸怩不自然，内心却也有一种奇妙的期待感，使她的心跳加速。&lt;br&gt;她又想起阿德说的话，明宗舔妈妈三角裤的画面又浮现脑海，她立刻全身躁热，双腿不断地颤抖，心脏「噗通噗通」的狂跳。&lt;br&gt;为什么会这样好？这种感觉真是难以置信，心里飘飘欲仙的感觉，超过了以往曾经有过的所有快感，原来在自己内心深处一直潜藏着乱伦的意识而不自知。&lt;br&gt;在今天之前，一直认为是违反道德伦常的母子乱伦，不知为何，现在却引发甜美的欢悦，使她产生出陶醉感，自己都感到奇怪。&lt;br&gt;无论如何强忍也无法控制的，因为乱伦的意识所引发的兴奋，刺激得阴道里升起阵阵的强烈颤挛。&lt;br&gt;（怎么可以和儿子……这是乱伦的……）越这样想，心里越兴奋，远超过和阿德相拥时的感觉，（为什么？这是为什么？因为……因为要和儿子乱伦……怎会这么淫荡……）真是不可思议，心里一阵兴奋，阴户出现强烈的骚痒感，阴户也溢出蜜汁。&lt;br&gt;燕玲忍不住把右手伸进短裙，手指插入湿淋淋的肉洞里挖弄，肉洞溢出浓浓的蜜汁，流到大腿上。&lt;br&gt;边走边用颤抖的手指在充血勃起的阴核上用力揉搓，左手隔着Ｔ恤握紧丰满跳动的乳房，食指在硬挺的乳头上摩擦时，很自然地扭动起屁股，灼热的子宫猛烈收缩，溢出大量的淫水顺着大腿滴在地上。&lt;br&gt;在走上楼梯后，她做一次深呼吸，知道自己心跳激烈，下半身仍然骚痒，蜜汁不断从子宫湧出，没穿三角裤的窄裙前面已经出现湿痕。&lt;br&gt;二楼走道的最里面就是明宗的房间，燕玲在他的门口停下，她一颗心砰砰地跳，呼吸也越渐急促，她深深吸一口气，然后才举起手敲门。&lt;br&gt;「扣扣～～」怀着一颗怦然的心，燕玲敲了几下门后，也不管有没有响应，就径自开门进入儿子房间。&lt;br&gt;明宗回到自己房中在书桌前坐定，回想刚才的情景，他的鸡巴又胀大起来，于是边想着适才的情景边手淫。&lt;br&gt;快要射出精液的时候，妈妈进来了，明宗急忙把鸡巴塞进裤里，转头看了妈妈一眼，又把头低下。&lt;br&gt;燕玲来到儿子身后，两手轻放在他肩上，柔声问道：「还在生妈妈的气？」感受到妈妈身上传过来的体热，明宗轻微的一颤。&lt;br&gt;从妈妈身上散发出一股淫靡的体香，不断朝着明宗直直扑来，他用鼻子深吸了几口气，陶醉在妈妈那媚惑的肉香里竟忘了回答。&lt;br&gt;见儿子低着头、闭着眼睛不吭一声，以为儿子还在赌气：「对不起明宗，妈害你难过……是妈妈不对，是妈妈不好……」望着英挺的儿子依然低头不语，燕玲温柔的双手缓缓地抚摸起儿子的胸膛，也想起了过去的种种。&lt;br&gt;虽然自己嫁了一个有头有脸、在政界又有名望的丈夫，可是却因丈夫工作繁忙，又要服务乡亲，经常在外奔波。&lt;br&gt;长年来虽然已习惯了聚少离多的日子，然而每当在夜深人静，独守空闺、孤枕难眠的时候，那股欲火焚身的性饥渴是多么痛苦难受。&lt;br&gt;幸亏有独子明宗，从小看到大伴随她渡过郁闷的青春岁月，成为他的精神支柱。&lt;br&gt;如今，儿子已是英俊挺拔的青少年，望着健壮的儿子，燕玲抚摸着儿子的双手，一只在胸膛、一只滑在腰间游走，越摸越起劲、越摸越欢喜……想起自己和阿德的交欢被儿子看到，不由得粉脸一红，燕玲装得很无辜地伤心哀求：「阿宗，原谅妈妈，妈实在受不了……你也知道，你爸爸经常都不在家……妈好寂寞……真的受不了啦……」燕玲越说越感到委屈，激动的泪水夺眶而出，一边流着眼泪，一边向儿子告白自己如何自慰排解寂寞，如何碰巧与阿德作爱的经过。&lt;br&gt;明宗本来就没生气，现在又从妈妈口中体会到妈妈的苦闷及难受，赶紧站起来，转身搂着伤心欲绝的妈妈加以安慰：「妈妈，别难过，我不生气了。&lt;br&gt;」儿子及时的拥抱，令燕玲倍感温馨舒畅，她马上张开双臂搂紧明宗的腰，把整个身体紧贴在儿子怀里，让明宗健壮的胸膛紧压着自己丰硕的双乳。&lt;br&gt;母子俩很快就回归到纯粹原始的自然状态，燕玲与明宗全身赤裸，静静地相拥着对方，砰砰跳跃、兴奋不已的心，已经到达完全相同的频率，似乎所有的一切都已经完全停止……第一次接触到女人肉体的明宗，全身的畅快当然不在话下，而且对方又是自己的母亲，这更让他兴奋到了顶点。&lt;br&gt;妈妈成熟性感的胴体及浓郁的体香，刺激得明宗全身热血沸腾，鸡巴早已硬到了极点，雄壮地顶在妈妈肿胀的阴户上。&lt;br&gt;燕玲娇驱一颤，下体一阵骚痒，淫水不由自主的流了出来。&lt;br&gt;她紧紧地拥抱着儿子，体会着儿子的大鸡巴在下体摩擦，享受着这种空前的刺激，压抑在内心深处期待与儿子乱伦的肉欲在瞬间燃烧而爆发，燕玲直接而反射式地一把抱住了儿子，双手紧紧地缠着儿子的腰，手掌用力猛压按儿子的屁股，张开双腿，用骚痒难捺的阴部淫荡地摩擦着儿子粗壮的鸡巴。&lt;br&gt;对明宗而言，妈妈丰满成熟的身体一直是他所迷恋的，妈妈美艳的容貌、丰硕的乳房、白细的肌肤、丰盈的体态，处处充满着中年妇女成熟妩媚的风韵，每天看在他的眼中，总是对妈妈爱慕不已，如今搂抱着自己暗恋多时的母亲，真令他全身都亢奋到顶点。&lt;br&gt;想起妈妈这身性感美肉居然让阿得抢先奸淫了，真是越想越不甘心，妒火中烧的明宗猛地用力搂紧妈妈，热情地吻她，双手迫不及待地抚摸起母亲的身体，从上而下徐徐地按摩搓揉，无微不至地细细品味，每吋肌肤都不肯错过，渴望地重温母亲肌肤的温暖滑润，接着把舌头戳进母亲的嘴里翻搅，贪婪地吮吸妈妈甜蜜的香津。&lt;br&gt;妈妈的舌头也进入了他的嘴里，和他热烈地交缠起来，她们俩的舌头死命地纠缠着，拼命地吮吸对方的唾液，吸得两人几乎喘不过气来。&lt;br&gt;母亲与儿子相互亲热地拥抱着，两张唇炽热地粘在一起亲吻，两双手脚也紧密地缠绕在一起摩擦，两人的爱抚就这样产生共鸣。&lt;br&gt;燕玲的一只手渐渐地向儿子的下体伸去，而明宗也响应地把手伸向母亲的私处探索。&lt;br&gt;激烈的拥抱与爱抚经过了许久，明宗意犹未尽地抱着母亲，双手捧起母亲的脸颊，深情的双眼直视着母亲说：「妈妈，你好美，真的很美，我好爱你！」「谢谢你，阿宗，妈妈也爱你。&lt;br&gt;」说完，燕玲再次将嘴唇贴上自己儿子的嘴上。&lt;br&gt;两人伸出舌头到对方的口中，互相吸吮对方口中的唾液，两人的手互相狂暴地摸索着对方的身体。&lt;br&gt;明宗左手在母亲的乳房上揉弄，右手伸到妈妈阴部隔着窄裙抚摸揉搓阴户，母亲的手则去搓揉儿子的鸡巴。&lt;br&gt;「啊……阿宗，你鸡巴那么硬，碰到妈妈的肚子了。&lt;br&gt;」妈妈好像呼吸困难地离开嘴，在儿子的耳边悄悄说。&lt;br&gt;「妈妈……那是因为你太性感，我每天只要一想到妈妈就硬起来，你好美，好性感，我要天天干你。&lt;br&gt;」贪婪地吸吮妈妈的舌头，明宗对她说：「让我和你做爱，妈妈，我爱你爱得快发狂，我已经被你那高贵端庄的气质美艳的容貌、雪白滑嫩的肌肤、丰满成熟的胴体迷惑了。&lt;br&gt;你知不知道我每天看到你那丰满的乳房、以及那圆翘的肥臀，我的鸡巴就硬得发痛？我手淫的时候，都幻想着你脱得精光地躺在地下被我干？」「啊……阿宗，原来你是这么爱妈妈的……真没想到……如果能早知道就好了。&lt;br&gt;」燕玲抱着他一阵狂吻，也对儿子说：「今后你不用再自己手淫了，从今晚起，想干时，妈妈就给你干吧！」妈妈说完后，又一阵像雨点般的蜜吻亲在儿子的脸上。&lt;br&gt;第十五章　妈妈的母子相奸教导他们疯狂地亲吻和热情地拥抱着彼此，燕玲的手移到了儿子的胯部，隔着裤子开始上下揉弄着他的阳具，她不停地发出兴奋的呻吟声，好像对这一切和她儿子所拥有的大肉棒无比满意。&lt;br&gt;她开始淫荡地磨擦着儿子的下半身，就像是隔着衣服结合一样。&lt;br&gt;最新地址在母亲的性感刺激下，明宗的阴茎甚至已射出了些许精液，他移动他的手，颤抖地抚摸着母亲的乳房、屁股以及大腿。&lt;br&gt;燕玲想着眼前抚摸着自己的是亲生儿子，心头的那股刺激的快感，使得浪屄不由自己地流出乱伦的汁液来。&lt;br&gt;燕玲双手搂紧儿子的脖子，把她的香舌吐进他的口中让他吸着，由她鼻孔里呼出来的香气，和她身上散发出来的女人体香，像阵阵空谷幽兰传香，吸进了他的鼻子，熏人欲醉，使明宗更是疯狂</content></item></essay>