<essay><item><title>我的真实乱伦换母经历(3)</title><author>床上伴侣</author><content>以免偷鸡不成蚀把米，女人没操成还无所谓，值钱的东西丢了也
无所谓，但如果是女人没操成，东西也丢了，还连累妈妈失了身那就不可原谅了，
在短信里一再提醒妈妈要保持警惕，有什么不对的马上离开房间，得到妈妈的回
复后才放下心来把手机放在了枕头下，并把调成了震动。&lt;br&gt;陈阿姨洗澡很快，几分锺就出来了，她并没有再穿内衣，而是披着一条浴巾，
而且浴巾也没有围在身上，就是披在身上，看着她那具成熟的肉体，我真想马上
把她摁在床上好好的把她操一操，不过时间还早，而且这点定力我还是有的，于
是也当着陈阿姨的面脱光了身上所有的衣服，看到我那已经勃起且将近2 寸半长
的鸡吧，陈阿姨也失态了，并一直说着好长，好大，我傲然一笑，进了浴室，其
实出门前就洗过了，只是吃饭时出了点汗，随便冲了冲，并把鸡吧仔细的洗了洗
就出来了。&lt;br&gt;我并没有披浴巾出来，而是裸体走了出来，看到陈阿姨已经光着身子靠在了
床上，本来已经软下去的鸡吧又蠢蠢欲动了。陈阿姨见我出来了，便用手拍了拍
床，示意我也上床，说来也奇怪，平时我也算是花丛老手了，什么女人没干过，
什么场面没见过，可在陈阿姨面前，我就像个小孩子，她说什么我就做什么，完
全没有了主见，为了不让自己一直处于这种麻木和僵硬的状态，我点了一根烟，
当把烟吸进肺里之后，我开始慢慢的放松了，轻轻的靠在床上，享受着香烟带给
我的轻松感。&lt;br&gt;见我上了床，陈阿姨很乖巧的把头枕在了我的肩膀上，并跟我聊了起来，话
题无非是关于床第之欢的，比如平时跟妈妈都怎么玩，用什么姿势玩，玩过哪些
花样等等，边聊天边用手在我的身上轻抚着，我一边享受着香烟和陈阿姨的手带
给我的快感，一边把跟妈妈在一起的点点滴滴都告诉了她，陈阿姨越听越兴奋，
本来是在我身上轻抚的手，也变的用力了，呼吸也慢慢的变的沉重了，最后干脆
用手握着我那早已硬的不行的鸡吧上下套弄了起来。&lt;br&gt;我当然不会满足陈阿姨只是用手，摁灭了手里的烟头，在陈阿姨的耳边轻轻
的说了句用嘴，陈阿姨便伏下身去一口将我的鸡吧吞了进去。陈阿姨的口交技术
很好，吸，舔，吞样样都很厉害，特别是舔的时候，从我的睪丸下方一直舔到龟
头，舔完之后马上来一次深喉，爽的我没几下就已经有想射精的感觉了，在征得
陈阿姨的同意之后，我大吼一声，将精液全部射进了陈阿姨的嘴里，陈阿姨不愧
是高手，在我喷精的同时，她的舌头还在不停的舔着我的尿道口，而且嘴巴死死
的吸住我的鸡吧，感觉就像是要把我吸干似的。&lt;br&gt;这次射了好多，好象一辈子都没射过这么多，我估计这次射精大概有半分多
锺，射完后我的鸡吧还在陈阿姨的嘴里跳动着，陈阿姨也没有马上吐出我的鸡吧，
而是继续用舌头轻轻的舔着，好让我享受高潮之后的馀韵，等到我的鸡吧停止了
跳动，她才吐出了我的鸡吧，本以为她会吃掉我的精液，没想到她却吐进了床边
的一个垃圾篮里，这让我有点失望，不过能在陈阿姨嘴里口爆，也是一种享受了，
这么厉害的口交技术，我身边的女人没一个人能做到，包括那些桑拿房受过训练
的小姐，也没这么厉害，这种极品老熟女被我碰到了，也算是运气吧，要求太高
的话，也许会失去更多。&lt;br&gt;休息了一下，起身进了卫生间，随便冲了冲身体，并把鸡吧用沐浴露好好的
洗了洗。出来后看见陈阿姨已经打开了电视机，正在漫不经心的看着电视，见我
出来，问了我一句舒服吗，我由衷的赞美了她，她听后很开心，说除了她儿子已
经习惯了之外，还没有哪个男人能在她的嘴巴下坚持超过5 分锺的，虽然有点夸
张，但我还是不得不承认，陈阿姨的口交技术是绝对的超一流，所以也没跟她争
辩，点了一根烟，悠闲的抽了起来。&lt;br&gt;因为刚射过精，短时间内也做不了，陈阿姨也个很善解人意的女人，把头轻
轻的靠在我的肩膀上，一边看着无聊的电视，一边跟我有一句没一句的聊着天，
在那一刻，我忘记了妈妈，忘记了一切，好象突然所有的包袱和压力都消失了，
只希望能一直这样抱着她。&lt;br&gt;聊了一个多小时，陈阿姨按耐不住了，又把手放在了我的鸡吧上，轻轻的翻
开了包皮，里面还有少许的精液，陈阿姨低头闻了闻，又一口把我的鸡吧吞了下
去，虽然还不是很想做，但是也不想放弃这次的大好机会，于是用手擡起来陈阿
姨的头，翻身把她压在了身下。到现在才真正的欣赏到了陈阿姨的身体，皮肤很
滑，比妈妈的要滑，也许是经常有男人的精液滋润吧，但是皮肤没有妈妈的白，
可能是妈妈经常在家呆着，很少出门的原因吧，奶子很大，比妈妈的要大出一倍
还多，也已经开始下垂了，乳头也是深褐色的，而且乳头很长，小肚子也有点隆
起了，阴毛跟妈妈的很像，又多又厚，难怪内裤罩不住了，阴唇两边全部都是，
我天生就喜欢阴毛多的女人，这时看到如此多的阴毛，更加兴奋，阴唇有一点点
黑，但是阴唇里面的阴道口却是粉红色，整体来说陈阿姨的身材要比已经开始发
福的妈妈好一点，也丰满一些。&lt;br&gt;趴在陈阿姨的两腿之间深深的吸了一口气，淫水的骚味让我激动不已，伸出
舌头舔了舔，咸咸的带点腥味，看来中年女人淫水的味道都差不多，陈阿姨也已
经动情了，开始小声的呻吟了，淫水也越来越多，这么骚的女人我还是第一次见
到，还没怎么样就已经水汪汪了，于是我开始为陈阿姨口交，当然不会像小说里
写的那样，吃她的淫水，只是用舌头在阴蒂上来回舔着，陈阿姨的阴蒂本来就大，
再加上我舌头的刺激，变的更大了，感觉就像男人的鸡吧，慢慢的勃起了，陈阿
姨的呻吟声也越来越大了，她的呻吟声很好听，就像是从鼻子里发出的声音一样，
又细又尖，听的人骨头都酥软了，我想每个男人都受不了这样的呻吟吧，我也不
会例外，本来还想指奸一下陈阿姨的，但听了那消魂的呻吟声之后，我便急不可
耐的压了上去。&lt;br&gt;分开陈阿姨的双腿后，我跪在床上，用鸡吧在陈阿姨的屄上来回摩擦了几下，
便一插到底，陈阿姨「啊」的大叫了一声，看来我这根又粗又长的鸡吧还是有点
杀伤力的，连陈阿姨这种经验老道的高手都差点受不了，问了她一句是不是很疼，
得到否定的答案后，我便开始用力的插着陈阿姨的屄，陈阿姨的屄没那么紧，也
可能是因为淫水太多的原因，我只感觉到湿湿滑滑的，并没有跟妈妈做爱时那种
被夹住的感觉，而且陈阿姨的阴道很深，插到底的时候根本碰不到子宫口，看来
平时性生活的多少对女人的阴道还是有一定影响的。陈阿姨可能没有完全适应我
鸡吧的长度，一边叫着床，一边要我轻一点，慢一点，可我不为所动，想着妈妈
在隔壁房可能也一样被那个男人用力的操着，我的心就一阵阵的刺痛，用尽吃奶
的力气狠狠的操着陈阿姨，陈阿姨当然不知道我内心的想法，一边享受着我的冲
击，一边大声的叫着床，而我因为是第二次，所以时间特别的长，换了几种姿势，
并跟陈阿姨用狗爬式（熟称后入式）时，趁她看不见的时候用手机拍了几张照。&lt;br&gt;一直不停的做了将近半个小时，我才有射精的感觉，本来想就射进陈阿姨的
阴道里的，可我又想起了妈妈，于是在即将射精的一刹那，我拔出了鸡吧，骑到
了陈阿姨的脖子上，对着她的脸和嘴巴一阵狂射。陈阿姨的反应也算快了，见我
起身就知道我要干嘛，迅速的张开了嘴，可就算这样，也有一部分精液射在了陈
阿姨的脸上，眼睛上和鼻子上，真正射进她嘴里的，根本没有多少。看着陈阿姨
脸上都是我的精液，我心里突然产生了一种报复后的快感，我知道，这是因为妈
妈，如果没有妈妈，这次经历也算是完美了。&lt;br&gt;第二次射的不多，等射完后陈阿姨知趣的用舌头舔着我鸡吧上残留的精液和
她自己的淫水，看着陈阿姨那淫荡的模样，我忍不住半开玩笑半讥讽的问她，是
我的精液味道好，还是你自己的淫水味道好，她并没有马上回答我，等把我的鸡
吧舔干净之后，吐出了嘴里的精液才说味道差不多，她分辨不出来。我本来还想
损她两句的，可是回头想想，这次的交换是我同意的，没人逼我，陈阿姨和她儿
子并没有什么错，我之所以会这样，完全是出于对妈妈的爱和自己的自私，想明
白之后，也就释然了，只是心里还是有些痛。&lt;br&gt;等各自恢复了之后，跟陈阿姨一起去洗了个澡，期间我少不了又是毛手毛脚
的，只不过射了两次，已经没多大欲望了，纯粹是想逗逗陈阿姨而已。洗完澡出
来已经快十二点了，关了电视和灯，躺在床上静静的想着心事，陈阿姨也没有再
闹我，这让我的思绪一下子从她的身上飞到了妈妈的那，妈妈现在在干嘛呢，是
在被那个男人继续操着，还是像陈阿姨这样小鸟伊人的靠在那个男人怀里，又或
是已经睡着了，我很想过去看看，可我不敢，因为今晚妈妈不属于我，怀着复杂
的心情，我慢慢的睡着了。&lt;br&gt;第二天睁开眼睛就看到陈阿姨又趴在床上给我口交，我自然不会放过她，休
息了一晚上，而且是睡到自然醒，我恢复了所有的体力，看着正卖力给我口交的
陈阿姨，我心里一阵激动，迫不及待的让她上来，陈阿姨估计早就受不了了，二
话不说便坐到了我的身上，一插入就开始前后摇了起来，我是最喜欢这种女上男
下的姿势了，又不会累，又能看到女人那种被操时的表情，而且还能看到自己的
鸡吧在女人的阴道里进进出出，觉得这种姿势是最刺激的。&lt;br&gt;陈阿姨不愧是虎狼之年的中年女人，晚上做了两次，虽然休息了一晚上，但
早上再来一次，对我这个二十多岁的小夥子来说也有点吃不消，而陈阿姨则好象
很长时间没被男人操过一样，动作依然那么疯狂，叫床一样那么大声、消魂。我
闭着眼睛享受着陈阿姨带给我的快感，觉得今天陈阿姨的屄好象比昨天紧了一点，
不知道是不是心理作用，总之快感要比昨天晚上强烈的多，不到十分锺，我就有
了想射的感觉，在她同意之后，我便用力的往上一顶，一股浓精射进了陈阿姨的
阴道深处，我不知道陈阿姨是否也高潮了，但我能清楚的感觉到，在我射精的同
时，陈阿姨的屄使劲的夹着我的鸡吧，让我爽的上了天。&lt;br&gt;等我完全射完，陈阿姨才起身，但是并没有从我身上下来，只是稍微的起来
了一点，让我的鸡吧滑出来后她又一屁股坐在了我的肚子上，看到精液从阴道口
慢慢的流出来，并一直流到我的肚子上，我激动不以，突然有种想去舔她屄的冲
动，不过马上就否决了，那里还有我的精液，吃自己的精液，这口味太重了，我
做不到，以前手淫时曾经闻过自己精液的味道，腥的让人想吐，更何况让我去吃
了，只是一闪而过的想法，并没有附诸行动。&lt;br&gt;休息了一下，拿出手机看了看时间，本来以为才早上九、十点左右，等我看
了手机才发现已经快中午了，睡了十几个小时，难怪睡到自然醒了，又仔细的看
了看手机，发现并没有未接来电，只有几个垃圾短信，也不知道妈妈那边怎么样
了，就跟陈阿姨说想过去看看，陈阿姨笑了笑，说她儿子已经给她打过电话了，
他们那边已经都穿戴好了，就等我们了。&lt;br&gt;我迅速的起身去了卫生间，一边洗澡一边刷牙洗脸，五分锺就全部搞定了，
陈阿姨见我出来，也进去洗了洗，我趁她洗澡的时候把钱包找出来数了数里面的
钱和证件，一样没少，便放心不少，看来是我太小人了，穿好衣服就在卫生间门
口跟陈阿姨打了声招呼，就去隔壁找妈妈了。&lt;br&gt;开门的正是妈妈，我仔细的打量了一下妈妈，发现妈妈的表情并没有什么不
对，放心不少，当着外人的面，我也不好问昨天晚上的情况，只是跟陈阿姨的儿
子礼貌的打了声招呼，告诉他陈阿姨马上出来，并掏出烟来递给他一根，自己也
点了一根，妈妈在一旁直摇头，让我少抽点烟，对身体不好，我一边抽着烟，一
边敷衍着妈妈，陈阿姨的儿子也很礼貌的坐在旁边，微笑着看着我们母子，感觉
他是个很内向的人，基本不怎么说话，要不就是闷骚型的，反正也就这么一次接
触的机会，我也懒的去了解他了。&lt;br&gt;一根烟抽完，陈阿姨才敲门进来，见我们都在等她，不好意思的笑了笑，就
说去退房，我跟妈妈自然想早点回家，便跟在她后面一起下了楼，结帐时双方客
气了一下，最后还是陈阿姨付的钱，出了酒店在一家小餐馆吃了顿饭，分手的时
候陈阿姨还有点舍不得，拉着我和妈妈的手，说以后常常联系，而且她还喊我妈
叫大姐，看来陈阿姨是个性情中人。&lt;br&gt;各自坐车回家后，我迫不及待的问妈妈昨天晚上的情况，本以为那个男人会
像没见过女人一样的折磨妈妈一晚上，可让我意想不到的是，陈阿姨的儿子很绅
士，很尊重妈妈，一晚上只做了一次，而且完全按照妈妈的要求带着套子做的，
这让我吃惊不小，看来我真的是以小人之心度君子之腹了，相比之下，我就太贪
心了点，做了三次不说，还有</content></item></essay>