<essay><item><title>性福家庭(5)</title><author>床上伴侣</author><content>液，所以令我特别兴奋。我喝下了精液，在他射精的同时还不断吮吸。小冬体会着极乐快感，发出哭泣一样的声音，一双小手抓住我的肩膀。&lt;br&gt;同时，我也没有停止对琳琳的肏屄。&lt;br&gt;在小冬结束了射精以后，我还继续含了几分锺。最后，我吐出他的软掉的小鸡鸡，然后把我自己的肉棒从琳琳的阴道拔出。&lt;br&gt;太舒服了。小冬开心地笑说，谢谢你，阿龙。"&lt;br&gt;我很乐意为你服务。我笑说。&lt;br&gt;你也肏得我很好。琳琳继续趴着，说，现在来肏我的屁眼，好不好？"&lt;br&gt;好，我的小甜心。"&lt;br&gt;我渴了，想去喝点饮料。小冬说，我们过会儿再见。他给了我一吻，又给了他的妹妹一吻，说：过会儿见，妹妹，好好享受你的屁眼被肏的感觉。"&lt;br&gt;小冬离开了，我把注意力转向琳琳那可爱的屁股，弯下身抚摸它、吻它、舔它，把手指插入她的肛门，然后换上我的舌头插入。在这样表达了我对这个纤细孩子的屁股的爱慕之后，我准备鸡奸她。&lt;br&gt;唔啊……我呻吟着，将鸡巴轻松地插入她的直肠，虽然她如此年幼，但肛门没有给我丝毫阻碍。&lt;br&gt;好棒。琳琳喘息着说，反弓起身子，将臀部推向我入侵的武器，好棒哦，阿龙，插到我的屁股里来。"&lt;br&gt;我愉快地将我的整根肉棒都插入琳琳的直肠，正要开始鸡奸，忽然小真出现了。&lt;br&gt;阿龙。她开心地对我笑。&lt;br&gt;亲爱的。我对我的性感的十五岁女朋友说，要不要一起来。不过我的鸡巴现在没有空闲。"&lt;br&gt;没关系，小真说，我带了我自己的鸡巴来。我这时注意到她戴着一根假阴茎，比我的鸡巴还长些，闪着金属光泽。她说：我刚才看见你让志武鸡奸了你，现在我想在你肏琳琳的时候，肏你的屁眼。"&lt;br&gt;来吧，我说，插进来。"&lt;br&gt;小真笑嘻嘻地来到我背后。我在琳琳身上趴下，鸡巴深深地埋在九岁小女孩肠内，然后小真缓缓地将那根很长的假阴茎插入我的身体。慢慢地，塑料的龟头充满了我的直肠，然后整根都进入了，我快乐地呻吟了一声。&lt;br&gt;肏我吧，小真。我对我的女朋友说。&lt;br&gt;她牢牢地抓住我的肩膀，开始用假鸡巴抽插我的直肠。我适应了她的节奏，也同样地鸡奸我身下的小女孩。&lt;br&gt;再用力些。琳琳快乐地说。&lt;br&gt;我哼着、喘息着，深深地肏这个小孩的屁眼，同时小真用假阴茎鸡奸我。我们组成了汗水淋漓的一堆年轻肉体，沈溺于鸡奸的欲望中。&lt;br&gt;我的大鸡巴将琳琳肏到了高潮，但是我用惊人的意志力克制了射精，从两个女孩子的夹击中全身而退。我非常想射精在琳琳的屁眼里，但是毕竟还想再多玩一下。&lt;br&gt;谢谢你，小真。我的女朋友将假阴茎从我的屁眼里抽出时，我对她说，你肏得我真舒服。"&lt;br&gt;别客气。她说。&lt;br&gt;要不要我也来肏你一下？我说。&lt;br&gt;嗯……一般我倒是不会拒绝你的啦，小真说，不过你和我之间随时都可以肏，而这种群交要一个月才有一次。你还是去找别的女孩子吧，或者去找男孩子。我先去找别人。"&lt;br&gt;也好。"&lt;br&gt;我给了她一个小别之吻。&lt;br&gt;小真姐，肏我的屁眼好不好？琳琳对我的女朋友说。&lt;br&gt;好，小妹。小真说，用膝盖向前挪动一下，将假鸡巴缓缓插入琳琳的屁眼。&lt;br&gt;我转身寻找别人去肏，看到周围都是喘息蠕动的肉体，空气中充满了汗水、精液、淫水和尿液的气味，非常撩人。我发现有人在玩尿，是尿的气味的来源。&lt;br&gt;一个十六岁的美丽女孩跪在一条毛巾上，靠近壁炉，一个十二岁的男孩子和一个中年男人站在她的两侧，尿在她的身上。这个女孩子，身材苗条，小奶子，剃了毛的光屄，短发，被尿在身上很高兴，用一只手摸屄手淫，另一只手摸自己的肛门，张嘴接尿。她的全身都滴淌着金色的液体。&lt;br&gt;我突然感到很想尿，就走了过去。中年男子结束了小便，让到一旁，一会儿以后，那个男孩也尿毕了。&lt;br&gt;想尿吗？美丽的短发少女问我。&lt;br&gt;很想。我说。&lt;br&gt;把我当小便池吧。她笑说。&lt;br&gt;我走到她面前，她一直跪着，我让尿流出，给了她一个黄金之水的淋浴，使得她原本湿漉漉的身体更湿了。她的相貌和我的姐姐有点相似，我假装是尿在自己的姐姐的脸上、嘴巴上、头发上和乳房上。放空了膀胱，我就让开，想到自己刚刚尿在了一个连名字都不知道的少女身上，觉得十分有趣。&lt;br&gt;我的位置被另一个发育期的男孩子取代了。他一点开场白也没有，直接开始尿在那个女孩子身上。&lt;br&gt;我的鸡巴正在跳动，需要插入别人的肉体。我四处张望，发现了瑞水。她二十岁，是我刚才肏过屄的一个美女。现在她正骑在小真的父亲育国身上，育国的肉棒埋在她的屄里，她的屁股瓣分得很开，露出空闲的美丽肛门。也许要肏一个肏过的人是有点傻的行为，因为今晚还有很多人我根本没有结识，但我还是感到我现在必须去鸡奸瑞水，因为她实在是太迷人了！只要我不射精给她就好。&lt;br&gt;我跪到她身后，轻轻用手指捅她的屁眼。稍微下面一点，就是她的小屄，塞满了育国的肉棒。&lt;br&gt;又见到你了。瑞水从肩膀上回头看我。&lt;br&gt;你好。我开心地笑。&lt;br&gt;想找我再来一发？"&lt;br&gt;我就是想肏你的屁股。我说。&lt;br&gt;那就来吧。"&lt;br&gt;我把跳动不已的鸡巴插入了她那绝美的后臀，鸡奸她，同时她在被育国肏屄。&lt;br&gt;我们一起用力肏那个发情的美女，几分锺后就将她推向一个有力的高潮。&lt;br&gt;肏我，肏我。瑞水尖叫说，我要泄了。肏我的屄，育国叔叔，肏我的屁股，阿龙……肏我……"&lt;br&gt;育国把肉棒捣入瑞水的小屄，我把肉棒捣入她的直肠。两个肉穴在我们的阴茎周围痉挛，她舒服得几乎晕了过去。虽然我的精液几欲喷出，但我还是控制住了自己，十分锺后从瑞水的肠道全身而退，肉棒依然硬挺，卵蛋依然饱满。&lt;br&gt;我离开瑞水，她仍然骑在育国的鸡巴上。我想找个人，射精在其体内。&lt;br&gt;你是不是喜欢玩尿？一个女人从背后靠近我，对我说。&lt;br&gt;我回过头，看到了一个大屁股的女人，大约四十岁。她身材凹凸有致，长头发，眼睛还很漂亮。&lt;br&gt;嗯，我觉得挺有意思的。我微笑说。&lt;br&gt;你是阿龙吧。她说。&lt;br&gt;是我。"&lt;br&gt;我是爱依。"&lt;br&gt;你长得有点像瑞水。我说。&lt;br&gt;我是她的母亲。爱依轻松地说，我刚才看到你肏她的屁股，肏得她很高兴。"&lt;br&gt;她高兴，我也开心。我自豪地微笑说。&lt;br&gt;现在我想尿，爱依说，你想不想让我尿到你身上。"&lt;br&gt;好呀！"&lt;br&gt;躺下来。爱依说。&lt;br&gt;我照办了，肉棒高悬在我的腹部上空。&lt;br&gt;爱依蹲在我的胯骨上，放松了膀胱，立刻，一股热尿从她那黑毛覆盖的屄流出，洒在我的勃起的肉棒上。我愉快地歎息着。&lt;br&gt;尿完了。爱依的尿水停下来，她微笑着说。&lt;br&gt;要不要来肏一下？我随意地问。&lt;br&gt;当然要。爱依说。她跨过我的髋骨跪下，伸手握住我的沾满尿水的鸡巴，扶起朝天，把自己的屄插了上去。她快乐地喘息着，让我的肉棒深深插入她湿热的屄中。&lt;br&gt;真不错。我喘息着说。&lt;br&gt;爱依完全容纳我的鸡巴，然后趴下来，双手支撑在我身旁的地毯上，开始骑在我的肉棒上，上下跳动，一开始很慢，逐渐加快。我们很快就搏动、喘息成一团。她的大奶子在我头上晃来晃去，我伸出双手去把玩。&lt;br&gt;很舒服。我喘息着说，反复地向上攻击爱依的屄，很舒服。"&lt;br&gt;我最喜欢发育期小夥子的鸡巴。爱依断断续续地说，不断变快地上下套弄。&lt;br&gt;几分锺过后，小胜过来了。他是我鸡奸过的一个十二岁的男孩子，当时一边被我鸡奸，一边被别人颜射。他不打招呼，直接走到爱依背后，把他的硬挺的鸡鸡插入她的肠道。&lt;br&gt;又一根鸡巴，太棒了。爱依呻吟着说，肏我，小胜，肏我。"&lt;br&gt;我来了，爱依阿姨。小胜说。这个发情的年幼男孩开始热烈的鸡奸爱依。&lt;br&gt;爱依的屄又紧又热，让我无法自持。我把鸡巴捣入她的屄，抓住她的大奶子，同时小胜在活力充沛地鸡奸她。&lt;br&gt;肏我，我要泄了，我要泄了。爱依开始尖叫。这个大屁股的四十岁淫妇在我和小胜之间扭摆、摇动。她的身体僵硬片刻，然后扭动，然后又变得僵硬，性高潮一波波不停。我擡起头，猛力吸吮她的硬直的奶头，同时继续肏她的屄。&lt;br&gt;过了一会儿，爱依的性高潮平息了。她倒在我身上，喘不过气。小胜又轻松地鸡奸她一会儿，然后让鸡鸡滑出了她的屁股。&lt;br&gt;我让你们肏坏了。爱依开心地笑说，从我身上支撑起来，我要去休息一下，待会儿见。她吻了我和小胜，漫步走向厨房。&lt;br&gt;小胜，你打算做什么？我坐起来，问身边的小男孩。他一点没有显示出打算找别人的样子。&lt;br&gt;当然是和你一起肏. 他开心地笑说，我们要不要再找一个女孩子？我们组队一起肏她。"&lt;br&gt;好，我们组队。我说，但是我就要射精了，下一次肏人，我就会射出来。"&lt;br&gt;这时，雪儿来了。她是我今晚所肏的第一个人，是一个大奶子的十四岁女孩。&lt;br&gt;你们打算做什么？她揉揉小胜的头发，对我笑说。&lt;br&gt;在想接下来肏谁。我说。&lt;br&gt;姐姐，我们就肏你吧。小胜说。他扭头对我说：你见过我的姐姐雪儿没有？"&lt;br&gt;嗯，见过了。我说，她是我今晚肏的第一个女孩子。雪儿，你也来当我今晚肏的最后一个女孩子，好不好？"&lt;br&gt;我好荣幸呢。雪儿吻了我一下，微笑说。&lt;br&gt;我们用串烧的办法玩我的姐姐。小胜提议说，我想肏她的嘴，你可以从背后肏她的屄或者肛门。"&lt;br&gt;肛门吧。我说，没有比肛交更棒的事情了。"&lt;br&gt;雪儿很喜欢这个计划。这个赤裸的、汗水淋漓的十四岁小美人在地毯上趴下，用手和膝盖支撑自己。&lt;br&gt;小胜跪在雪儿面前，把鸡鸡滑入她那饥渴的小嘴。我到她的身后，看到有一些白浊精液冒着泡，从她张开的肛门缓缓流出。显然，这个洞口刚刚已经被很多男人和男孩抽插过了。我今晚第二度将脉搏跳动的肉棒插入雪儿的肠道。&lt;br&gt;我牢牢抓住雪儿的臀肉，开始鸡奸她，很快达到了稳定的速度。我的肉棒又直又硬，不能再推迟高潮了，必然会射在这个紧热的美妙直肠之内。&lt;br&gt;同时，小胜在肏他的姐姐的嘴巴，两只小手抓住她的脑袋，小小的鸡巴在她滑软的红唇间进出滑动。我和小胜在雪儿身体的两端，相视而笑。&lt;br&gt;过了一会儿，我一边热烈的鸡奸雪儿，一边喘息着说：我不行了，要射出来。"&lt;br&gt;我也是，我忍不住了。小胜肏着他姐姐的嘴，声音高亢地说。&lt;br&gt;我感到性高潮从我的卵蛋升起，把鸡巴捣入雪儿的屁眼，直到根部，射出我的精液，一坨一坨，直入她的肠道深处。我能感到她的肛门在我的肉棒四周缩紧，想要榨干我的汁。&lt;br&gt;在我射精的时候，小胜说：给你个颜射。把小鸡鸡抽出姐姐的嘴巴，右手捋动数下，左手把在雪儿的额头上，让她的脸仰着。其实他不用这样做，因为这个发情的少女完全没有避让的打算。&lt;br&gt;小胜的小手用力搓动肉棒，令白浊精液射上雪儿的开心的脸。我趴在雪儿背上，肉棒在她射满精液的屁眼里萎缩，看她被自己弟弟的热精颜射。男孩子射了足足六发，才停下来。雪儿把他的变软的小鸡鸡又吮吸了一会儿，咂出剩馀的几滴咸汁。&lt;br&gt;累死我了。我开心地笑说，从雪儿的臀部慢慢抽出肉棒。现在肉棒彻底软了。&lt;br&gt;肏得我好舒服。雪儿挺直身体跪着，满面笑容，弟弟的白浊精液从她的脸上流下。&lt;br&gt;我来帮你弄干净脸。我说。&lt;br&gt;好，不过小胜，你先躺下来。"&lt;br&gt;小胜知道她想做什么，立刻高兴地躺下。他的姐姐蹲在他的脸上，男孩子开始把我的白浊精液从她的肛门吸出，发出咕啾咕啾的声音。同时，我把小胜那半透明的精液从雪儿的漂亮脸蛋上舔去，喂了一些给她。我们两人色情地深吻，在口中来回交换精液和唾液。&lt;br&gt;玩过这些以后，雪儿和小胜说他们想尿。&lt;br&gt;尿在我身上吧。我对这对姐弟说，躺了下来，准备接受淋浴。&lt;br&gt;雪儿在我的胸口上蹲下，开始尿到我的脸上，我接了很多在自己嘴里。同时，小胜跪在我的腿间，把尿对准我的变软的鸡巴。&lt;br&gt;这些结束以后，我自己也想尿了。小胜和雪儿面对面跪在我的面前，相互深吻，同时我站起来，尿在他们身上。这对发情的姐弟很喜欢我的尿。&lt;br&gt;然后，我们站起来，躺倒在一个沙发里，筋疲力竭，互相依偎。我能感到群交进入了尾声，别的人当中也有一些在放松休息，男人和男孩的睪丸射干了，女人和女孩的全身都糊满精液。&lt;br&gt;但是，不是每个人都完事了。我看到了瑞水，这个可爱的女孩被我肏过了屄和屁股，她正在被她的弟弟瑞鹏鸡奸。少年瑞鹏的脸上露出喜悦的表情，我猜他正在将白浊精液射入姐姐的肠中。我看到小真正在被一个发育期的男孩子按住，用传教士的姿势肏屄。他们互相搂抱着，一起达到了高潮，这时候阳阳带着恶作剧的表情过来，尿到他们身上，给他们增添了更多乐趣。这个阳阳，是今晚接受了我第一发精液的人。在大餐桌旁，正在上演一场小小的颜射美景，小真的母亲玉香坐在椅子上，两个成年男人和一个年轻男孩逐个过来射精在她脸上。她的脸上满是精液，正在流下，一个发育期的女孩子立刻过来，给她舔干净。在我坐的沙发旁边不远处，我看到小美手足撑地，这个十三岁的女孩子正在含吮她的一个伯伯的鸡巴，同时她的一个姨妈正在用一根粗大的假阴茎在后面肏她的屄。她伯伯的精液让小美喝饱了肚子。&lt;br&gt;这可不是一般的家庭聚会！&lt;br&gt;场面渐渐平息下来，大家都累了。在楼下有一个颇大的浴室，大家三两一组地进去洗浴，然后穿衣离开。在道别的时候，我发现了有几个很不错的女孩子我还没有肏过，还有一两个小男孩也很漂亮，下一次我有机会遇到他们时，一定要肏.&lt;br&gt;最后，我和小真一家一起离开。洗过澡，穿上衣服后，我们钻进汽车。此时已过午夜，四周漆黑，只有星斗满天。育国开车载我们回家，我们坐在后座的人感到昏昏欲睡。我已经告诉我的父母，说我将会睡在小真家。我的确会这样做。&lt;br&gt;回家以后，虽然很累，但育国和我又感到发情了，女眷们也一样。育国和小美一起进了卧室，而我则和小真、玉香同床。&lt;br&gt;小真想要用假阴茎鸡奸我，就像在群交聚会上那样，我高兴地让她用一根长长的假鸡巴肏了我的屁股。在被鸡奸的同时，我把我的鸡巴埋入玉香的屁股，把小真给我的恩爱传递给她的母亲。&lt;br&gt;十分锺后，我们交换体位，玉香用假鸡巴愉快地肏我的屁眼，同时我鸡奸小真。不久，我射在了女朋友的肠道里。&lt;br&gt;终于，我们关了灯，在被子下面入睡。我在中间，两侧是两个可爱的、赤裸的女子。&lt;br&gt;当我入睡时，我对将来的事情做了一些打算。首先，我要和小真订婚，我爱疯了她，而且她的一家又如此美妙！等到法定可以结婚的年龄，我就要和她结婚，然后我们立刻要生孩子，等孩子一到八岁，就要他们开苞。&lt;br&gt;其次，我还要勾引我的妈妈、姐姐和妹妹，虽然还不知道具体该怎么做，但总会想出办法。我要肏我的秀美的妈妈，漂亮的大姐和甜甜的小妹，然后说服爸爸也加入，最后我要把他们一起带到小真的祖母的大屋，参加每月一次的群交。&lt;br&gt;把我自己的家庭带到那里去，是件多么棒的事呀。虽然我今晚做了许多变态的事，但是有一件事是别人都在做，只有我没有做的，那就是乱伦。我要勾引我的全家，然后和小真一家一起，进行两家的乱交，最后到小真的祖母的家里，和那许多人一起乱交。&lt;br&gt;我知道我一定有办法达成这个愿望，我有确定无疑的信心。&lt;br&gt;</content></item></essay>