<essay><item><title>妓母（1-2）(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章&lt;br&gt;妓母众所周知，Ｇ城是全国有名的黑人城。其总人数超过了三十万，佔全市
人口的百分之三。当然，其大多数为非法滞留人员。而Ｇ城的临泉路则理所应当
地算是最大的黑人社区了。这些黑人多从事外贸服装批发生意，当然还有很多无
业人员。&lt;br&gt;一方面，黑人的大量湧入为Ｇ城商家带来了大量廉价且充足的劳力，他们之
中也不乏头脑精明善于经商者。然而另一反面，黑人数量的激增，使得当地治安
成为人们堪忧的一大问题。&lt;br&gt;盗窃、抢劫、斗殴、强奸等暴力恶性案件也随之不断，有关部门及警方曾加
大对黑人集散区的整治力度，进行过几次治安排查，通过查验护照。驱逐逾期非
法滞留人员等方式。然而有些黑人为了躲避警方的追查，坠楼逃脱的事件时有发
生。&lt;br&gt;因此警方还与数百聚集在派出所门口的黑人对峙，双方关系一度紧张起来。
由此也引发了一些外交风波。从此，有关部门对黑人这一事实也就抱着睁只眼闭
只眼的态度，只要他们安分守己，也就很少再进行过大规模驱逐离境的行动。&lt;br&gt;事情要从两年前我们家刚搬来Ｇ城说起，那时由于工作需要，父亲被借调到
广州的分公司负责一个大的项目。职位也从单纯的技术员升任为Ｇ城分公司的项
目经理兼技术顾问。薪水也涨了很多。这令当时的父亲无比高兴，在老爸的劝说
下。母亲辞去了医院护士的工作，做起了全职家庭主妇。索性全家都来到了Ｇ城
定居。&lt;br&gt;由于工作之便，我们在临泉路租了一套两居室的公寓。父亲说这只是暂时过
渡，等不久的将来，会买一套属于我们自己的房子。&lt;br&gt;原本我们以为一家三口总算是过上了安定的生活，可好景不长。没过多久父
亲在一次工地监工时，被高空坠落的一块水泥板砸中，就这么撒手人寰，全家的
顶樑柱就这么轰然崩塌，这种打击，对于我和母亲来说是难以承受的。&lt;br&gt;全家人一下子没了希望，母亲董燕萍整日沉浸在悲痛之中。而我也不知所措
得躲在被子无助的哭泣。&lt;br&gt;在父亲单位的帮助下，我们为他办完了身后事并领到了一笔赔偿金。老爸生
前的上司虽然和刚刚调任到此没多久的父亲谈不上有什么交情。但见我们孤儿寡
母地刚刚失去了依靠，又人生地不熟地便主动托关系帮我联系了一家当地的学校
上学，为此母亲感激不已。&lt;br&gt;父亲走了，但日子还得过下去。妈妈说我们不能靠着这笔赔偿金坐吃山空，
房租和你以后的学费都是一大笔开支。于是开始找起了工作。我提议母亲去找爸
爸的上司去帮忙，她却坚持不肯，说已经够麻烦人家的了，他和我们家不沾亲不
带故的我们不能总是麻烦人家。&lt;br&gt;刚开始的那段日子，我们过得很苦。母亲每每回来都愁容满面的，虽然她不
说，但我明白，工作难找。虽然妈妈有护士执照，但她不懂本地方言，和当地人
交流起来比较吃力，毕竟这里不像北方那样都讲普通话。&lt;br&gt;说到这里，让我来介绍一下我和我妈。前面提到我妈名叫董燕萍，曾是一家
市立医院的护士。今年四十多岁的她和大多数同龄女人不同，除了腰腹部稍有赘
肉，岁月似乎在她脸上并未留下丝毫痕迹。老妈并不怎么喜欢浓妆豔抹，但在我
看来这丝毫没有影响到她那成熟妩媚的气质。妈妈的五官虽然不及南方女人这般
精致玲珑，但绝对算得上是那种越看越有味道的素颜熟女。&lt;br&gt;还记得幼年时第一次见到妈妈白皙诱人的身体。那是有一次起夜去厕所，途
径父母的房间时，无意间被里面传出得异样的声音所吸引。透过门缝我看到背对
着我的母亲骑坐在父亲的身上，正不停地上下耸动。借着透过纱窗的朦胧月光，
第一次见到母亲那光洁如玉的背影。她的睡衣褪至腰间，嘴里发出阵阵当时对于
我来说有着莫名诱惑力的闷哼夹杂着父亲粗重的喘息。&lt;br&gt;当时年纪尚小的我并不明白父母正在做的事，只是有些好奇母亲为什么骑在
老爸的身上。此后我便开始对老妈的身体产生了强烈的好奇，随着年龄的增长以
及青春期的到来，我开始懂得了男女之事。也染上了手淫的习惯，尤其是偷看母
亲洗澡时以及躺在床上回忆父母做爱时的情景我就莫名的兴奋，胯下的肉棒肿硬
燥热起来。&lt;br&gt;说了这么久忘记自我介绍了，我叫窦天磊，今天１７岁。和多数男孩一样，
脸上开始长起了青春痘，嗓音开始转变。我就读于Ｇ城临泉北路第十中学，今年
高一。和老妈面临同样的问题，由于我来自北方，根本不懂这里的方言，因此很
难融入当地人的圈子。也基本上交不到几个朋友，加之当地人的排外观点，我在
学校没少受班里同学的欺负。&lt;br&gt;但生性有些懦弱的我，对此却不敢告诉妈妈。只是不止一次地对妈妈说想回
北方老家。妈妈却无奈地说，「老家哪还回得去，家里的房子卖了，回去住哪。
而且你已经在这里上了学，相比咱们那里这里的教学质量还是很高的。你用功读
书将来考上好大学，才有出息，妈妈以后就指望你了。」&lt;br&gt;我说，「可是妈你这么久都没找到工作，我们以后怎么办？」&lt;br&gt;我妈笑着对我说，「这不是你该操心的事，妈的事你别管，你只要努力唸书
就行，会好的。」&lt;br&gt;我听得出老妈话里的言不由衷。心想也是，到了今天还能怎么办呢就在这时
，隔壁的林阿姨来了。林阿姨住在我们对门，由于同是来自北方，所以渐渐地和
妈妈熟悉之后便常常来我们家和老妈聊天。&lt;br&gt;我不知道林阿姨的名字，只是在她和妈妈聊天时了解到她来到Ｇ城已经快十
年了。她老公得肺癌死了，有一个念高二的女儿，也是一个人拉扯着个孩子，目
前在临泉路市场做服装批发生意。可能是同病相怜吧，林阿姨知道我们家的情况
也非常同情我们母子，没过多久便和我妈成为了无话不谈的好朋友。&lt;br&gt;林阿姨比我妈大三岁，人虽然长得没我妈漂亮，但和我妈相比属于完全不同
的两种气质，这个女人虽然年过四旬，但周身透着股子骚劲儿。是那种看一眼便
联想到床的类型。&lt;br&gt;林阿姨的女儿小名叫婷婷，我每次见她都叫婷婷姐。可这女孩似乎有些看不
起我这个北方人，常常对我爱答不理地。后来我也懒得理她了，见了面索性装没
看见。不过婷婷这个女孩看上去的确很漂亮。头顶一侧斜紮着一束马尾别着一枚
紫色的发卡，刘海笔直垂下，将额头及眉毛遮盖住。浓密而又修长的睫毛弯弯翘
起，那副清甜的邻家女孩形象简直可爱到了极点。&lt;br&gt;虽然大多数时间她都穿着一套宽大的蓝色运动校服。但常言说的好，人美穿
什么都好看。即便是校服这种难看到死的衣服，穿到她身上也不显一丝土气。林
阿姨的女儿虽然对我不理不睬地，但见到我妈时可就完全变了一副模样，嘴巴特
甜，阿姨长阿姨短的。&lt;br&gt;看得我扎舌不已。我妈也挺喜欢这个乖巧漂亮的女孩，后来居然还认作了干
女儿。林阿姨也索性收我做了干儿子。这样一样，我们两家的关系更加亲密了。&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊　　＊＊＊＊＊＊＊＊　　＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;我打开门，见是干妈，忙请进了屋。&lt;br&gt;干妈笑着问我，「你妈呢？」&lt;br&gt;我说，「在厨房呢，待我妈从厨房里出来。」&lt;br&gt;干妈林阿姨起身挽起妈妈的胳膊，笑着说道：「妹妹，姐姐有事和你说。」
然后扭过头对我说：「小磊啊，我和你妈说点事，你先去我家吧，你婷婷姐也在
呢，你先过去，我和你妈一会儿就来。」&lt;br&gt;我应了一声，便去了对门。&lt;br&gt;婷婷此时正在厨房炒菜，见我进来，忙拉下脸冷声道你来干嘛？&lt;br&gt;我说是干妈叫我来的。&lt;br&gt;她哼了一声，扭过头去继续炒起菜来。&lt;br&gt;我见她此时围着围裙，颇有种贤妻良母地感觉，禁不住看得痴了。&lt;br&gt;婷婷察觉到我的目光，回头瞪着我愠声道：「你看什么？」&lt;br&gt;我呵呵一笑，说：「没想到，你也会做饭。」&lt;br&gt;她把锅铲一放，叉着起腰来，没好气地说：「哪像你就会吃！你还看！还不
过来帮忙摘菜。」&lt;br&gt;我忙过去开始帮忙摘起菜来。&lt;br&gt;过了一会儿她突然背着我说道：「喂！你去你们家取些醋来。」&lt;br&gt;我应了一声，忙撂下菜跑回家去取醋，第一次听她这么和声细语地对我讲话
，感觉浑身轻飘飘地颇为受用，回到家发现客厅里并没有人，我去厨房拿了醋瓶
，走到妈妈卧室时突然听到里面有说话声，出于好奇，我忙附耳偷听了起来。&lt;br&gt;只听到里面传出妈妈的声音，说：「这，这怎么行？那……那种生意我怎么
能做……而且我也不会做生意啊。」&lt;br&gt;这时林阿姨开口道：「妹妹，咱这不也是没有办法的事么？再者说你别看这
生意难为情，但绝对是个赚钱的好营生。那店主老张我认识，绝对可靠。要不是
他儿子要接他去国外享福，他才不会把店舖给轻易盘出去。」&lt;br&gt;「而且地理位置也不错，隔着两条街全是红灯区。咱这黑人也多那方需求也
很大，咋能不赚钱呢？」&lt;br&gt;听到这我不禁大吃一惊，赶忙继续听下去。&lt;br&gt;只听过了好一会儿，我妈才说：「可，可是成人用品店，我一个女人，说出
去多难听……我，还是算了。」&lt;br&gt;「妹妹你就听姐姐一句劝，现如今这工作哪这么容易找。别说咱都这把岁数
了，就是那小年轻们想找到一份好些的工作都难！况且即便找到，一个月就那么
点工资。不如自己做老板，只要经营得当一个月赚万把块钱绝不是难事。妹子，
你不为自己，也得该提小磊想想。以后他上学，买房都要钱不是？」&lt;br&gt;「天哪，一万？真的吗？」&lt;br&gt;「姐还能骗你不成，经营得好十万都不成问题。妹子你也不用担心，现在女
人做这行的多了去了。怎么样？你要是点头我去和老张谈，价钱方面你不用担心
绝对不会亏。」&lt;br&gt;「那……那我要怎么和小磊开口啊，这事说了他一定不肯的……」&lt;br&gt;「嗨……我的傻妹子，你还真打算告诉他呀，瞒着他不就行了。」&lt;br&gt;过了很久，才听妈妈说：「那好吧，明天你带我去看看。」&lt;br&gt;不知道为何，当听到妈妈将要经营一家成人用品店时，我脑海中浮现的却是
她骑在老爸身上的情景。胯下的老二隆了起来。&lt;br&gt;我赶忙拿着醋跑回对门。&lt;br&gt;这时婷婷却在厨房叉着腰瞪着我：「叫你拿个醋，你去了这么久？」&lt;br&gt;我赶忙道歉胡乱编了个理由。&lt;br&gt;过了片刻，妈妈和林阿姨进了屋。大家吃完了饭，妈妈和干妈两人坐在沙发
上边聊天，边看起了电视。婷婷回了自己房间写起了作业，而我坐了一会后也回
了家。&lt;br&gt;躺在床上翻来覆去回想着今天听到的对话，渐渐地不知何时竟睡了过去。醒
来时已是晚上十一点钟了。正要打开房门时，却听到客厅里隐隐响起对话声。&lt;br&gt;我悄悄讲房门打开一条缝，便见干妈和妈妈自沙发上起身。&lt;br&gt;干妈将一只手提袋递给我妈，说：「喏，这个给你，你晚上试一下。」&lt;br&gt;只见我妈接过来好奇的问道：「这是什么？」&lt;br&gt;林阿姨附身在我妈耳边轻声说了一句，我妈啊得惊呼一声，满面羞红地将纸
袋塞还给林阿姨，说：「林姐，你这是做什么。我怎么能用这种东西……快拿走！」&lt;br&gt;林阿姨一脸坏笑，意味深长地道：「好妹妹，这里没外人姐就给你说句掏心
窝的话，你我都这把岁数了。俗话说的好，女人三十如狼、四十如虎、五十坐地
能吸土！所以活到我们这个年纪那方面的需求肯定会特别旺盛。哎……只怪咱们
姐俩命苦，那没良心地早早就走了。&lt;br&gt;身边也没个男人。一个人拉扯着孩子图个啥？女人呐，有时候要对自己好一
点。姐姐其实老早就想通了，女人能有几年青春。所以我也不怕妹妹你笑话，每
当想起婷婷她爸时，我都特别寂寞，所以就靠这个来打发时间。而且这个是从老
张那搞来的，你以后要卖这些东西，总该对自己的商品有个了解吧？&lt;br&gt;女人有那方面需求又不是多丢人的事。没事的，只要别让小磊看到就行。实
话对你说，我第一次用这东西的时候……」说到最后林阿姨咬着老妈的耳朵低估
了几句。&lt;br&gt;却见妈妈的脸比刚才更红了，忙捂着耳朵娇羞着跑回自己房间去了。&lt;br&gt;林阿姨咯咯娇笑了片刻隔着门对妈妈说：「别忘了，明天十点，我俩一起过
去。」说完转身走了。&lt;br&gt;房门一关，妈妈便从屋里走了出来，拎起袋子转身便进了屋。我对林阿姨给
我妈的东西十分好奇，虽然料定是性用品之类的东西，但还是想亲眼看看。尤其
是，干妈说让我妈晚上试一试……想到这里，我的心脏便如擂鼓一样咚咚响个不
停。&lt;br&gt;再次躺在床上，我却怎么也睡不着了。暗暗决定今晚一定要看个过瘾。如同
当年无意间撞见父母在房间做那事一样兴奋若狂。&lt;br&gt;在煎熬中等待了一会儿，突然隐约听到浴室里的哗哗声。想必是妈妈正在洗
澡，我心道现在不去更待何时。于是忙起身潜入妈妈房间，进了屋便开始寻找林
阿姨送给妈妈的东西。只是我找了半天也没找到。情知再耽搁不得，赶忙拿出几
片口香糖胡乱嚼</content></item></essay>