<essay><item><title>做韵律操的妈妈（１－５．完）(6)</title><author>床上伴侣</author><content>挣脱阿诚的控制。&lt;br&gt;阿诚哪里肯让妈妈如愿，双手牢牢控制着妈妈的美臀，并且随着妈妈的美臀
扭动，更觉得自己的大肉棒被夹得爽爆了，舒爽之下一边加快了抽插的速度。&lt;br&gt;「啊……哦……阿诚……你……嗯……放……放开……林姐……你怎么……
嗯……可以……偷……插……人家……哦……嗯……」&lt;br&gt;阿诚却不答话，只是更加卖力地操弄着，妈妈本来之前就被他故意耗尽了许
多体力，此时又是趴在韵律球上，身体随着韵律球一压一压，根本没有多少着力
点。不过一会儿的工夫，妈妈的挣扎就慢慢变小了，小嘴发出「咿咿呀呀」的诱
人呻吟，而一对大眼睛里也布满了水雾，闪烁着动情的光泽，像有些陷入了半昏
迷般。&lt;br&gt;「嗯……啊……嗯嗯……轻点……人家……人家……受不了了……哦……嗯
嗯……」&lt;br&gt;听着妈妈求饶的声音，阿诚明显更加亢奋了，每次都是全根没入妈妈的小穴
里，阴道里的嫩肉则被大肉棒抽出来的时候带得翻了出来，再狠狠地插入进去，
妈妈身下的韵律球也会随着挤压而狠狠地陷进去，情景淫靡不已！&lt;br&gt;这样抽插了一阵，阿诚改变了姿势，整个人俯在妈妈的背上，一边操着还一
边挑逗着妈妈：「嘶……林姐，你的小穴真紧，好像处女似的，夹得我好爽……
我终于操到你了……嗯……操死你……操……」&lt;br&gt;「嗯……嗯……啊……你的好大……嗯……哦……轻点……嗯……」回答他
的则是妈妈的呻吟。&lt;br&gt;「哦，什么好大啊？林姐。」阿诚一脸得意地望着身下的美妇。&lt;br&gt;「你坏啊……上了人家还不够……嗯嗯……啊……嗯……还欺负人家！」妈
妈已经被干得花枝乱颤了。&lt;br&gt;「不说我可停下喽！」阿诚旨在征服身下的美妇，说完竟缓缓退了出来，只
是在妈妈的小穴口轻轻磨擦着。&lt;br&gt;突然的空虚让妈妈一阵瘙痒难耐，讨好地晃动着一对美臀，希望阿诚的大肉
棒可以继续操自己：「别……别停……」顿了一下见阿诚无动于衷，「人家说就
是了，你的肉棒好大，操得人家好舒服……人家还要……嗯……」还没有说完，
阿诚的大肉棒已破开穴口，又继续挺动起来。&lt;br&gt;「真是骚货，才操了几下就出来这么多的水，平时却还装出一副很端庄的样
子。说，今天穿得那么少那么骚，是不是想勾引我干你？」&lt;br&gt;「啊嗯……呀……是呀……人家想让阿诚干……嗯……嗯嗯……」嘴里说着
不知羞耻的话，妈妈明显愈加兴奋了。&lt;br&gt;「真是欠干，操！下边的小嘴像是要把我吸进去一样。骚货，老公的大鸡巴
操得你爽不爽？嗯？」&lt;br&gt;「嗯……好爽……老公操我……我要大鸡巴……要到了……嗯……嗯喔……
到了……爽死了……喔……」在阿诚的猛烈抽插和淫词羞辱下，妈妈一声长吟达
到了高潮，淫水弄湿了阿诚杂乱的阴毛，还有一部份顺着大腿根流了下来，妈妈
则被像抽尽了全身的力气，一下瘫软了下来。&lt;br&gt;阿诚还没有一点儿射精的欲望，哪里肯就这样罢休？只见阿诚拖起了妈妈，
让妈妈正对着他，一手揽着妈妈的腰，一手抬高妈妈的纤细美腿，大肉棒对着穴
口，三浅一深的抽插了起来。&lt;br&gt;「啊……嗯……喔……咿呀……咿呀……」妈妈还没有从刚才的高潮中回过
神来，阿诚已经开始了新一轮的冲刺。&lt;br&gt;尽管妈妈大部份的着力点都是阿诚在支撑着，但也不过二、三十秒的时间，
妈妈最后的一丝体力也耗尽了般，支撑自己身体的一条美腿一软，若不是阿诚还
扶着妈妈，妈妈只怕要瘫倒在地了。&lt;br&gt;阿诚见状，二话不说一把将妈妈抱了起来，让妈妈双手搂住自己的脖子，双
腿盘住自己的腰，阿诚则双手一托妈妈的屁股，固定住妈妈的娇躯，在这个过程
中，大肉棒一直没离开过妈妈的小穴。摆好姿势后，开始重重的顶了起来。&lt;br&gt;妈妈一身肌肤凝脂如玉，身材娇小，阿诚则麦色肌肤，一米八二身高的健硕
身材，两者形成了鲜明的对比。妈妈不得不将全身的重量都挂在阿诚身上，毫无
反抗之力般只能任由阿诚随意操弄，显得格外柔弱诱人。阿诚则满脸得意地控制
着妈妈，每当大肉棒抽出时，总会将妈妈一对美臀向上托起；而等自己肉棒向上
顶时再将妈妈下降，借助两者的冲势插得更深。&lt;br&gt;操到兴起，阿诚竟一边操一边走动了起来，妈妈胸前的一对大奶子刚好与阿
诚的脸齐平，不断地触碰阿诚的脸上，阿诚自然毫不放过到嘴的美味，大嘴一张
就将妈妈娇嫩的粉红奶头吸进嘴里，一啜一放间，一对大奶子更是乱晃个不停。
屁股、奶子、小穴，妈妈三个最敏感的地方都被阿诚玩弄着，妈妈再也忍不住，
一声长吟之后再次达到了高潮！&lt;br&gt;阿诚没想到妈妈第二次高潮来得这么快，肉棒被妈妈的淫水一激，差点就射
了出来，好在阿诚急忙深呼一口气，稳定了精关。阿诚想的，则是一次就把妈妈
操酥了，以便以后可以随时玩弄妈妈的成熟美豔肉体。&lt;br&gt;看着墙壁镜里两人交合在一起，阿诚心里一动，将妈妈抱到了墙壁前，放下
了妈妈的娇躯，动手三两下褪去了妈妈的韵律衣，将妈妈剥成了一个大白羊，并
命令妈妈手扶着压腿杠，撅起肥美的大屁股。&lt;br&gt;此刻的妈妈完全沉醉了，根本没有思考的能力，不知所措的任由阿诚摆弄着
自己。听到阿诚的命令也是柔顺的答应，浑不知此刻自己撅起美臀的样子有多么
骚媚。&lt;br&gt;阿诚提胯挺枪，双手不客气的向前一捞，一把将妈妈两颗肥美的大奶子抓到
了手里，一把竟握不住，一攥之下乳肉四溢。从镜子里看着美骚妇的一对大奶子
在自己手中不断地变形，一身浪肉在自己的冲击下乱颤摇晃，而美妇一脸潮红、
兴奋，不觉地一股征服感油然而生。&lt;br&gt;「嗯……嗯嗯……啊……老公……好强……好深……干到人家子宫里了……
嗯……饶了人家吧……嗯……人家不行了……嗯嗯……哦……」&lt;br&gt;听了妈妈的求饶，阿诚却越战越勇，「骚货，夹得老子好紧，真是欠干！」
阿诚持续冲动了一百多下，终于到了爆发的边缘：「嘶……不行了，要射了！」&lt;br&gt;听到他要射精，妈妈终于有些从无尽的欲望中回过神来：「别……别射进里
边……今天是危险期……嗯……」阿诚听妈妈一说，更加兴奋，明显加快了抽插
的速度，并牢牢控制住妈妈的美臀，「啊……」的闷嘶了一声，将滚烫而浓稠的
精液射进了妈妈的子宫里。&lt;br&gt;妈妈子宫被阿诚火热的精液一烫，不由自主地扬起了头，看到自己赤裸着身
体被阿诚狠射的淫靡样子，一下也达到了第三波高潮！&lt;br&gt;这场大战持续了好久阿诚才得以喷发出来，阿诚的精液量比平时竟又多了许
多，射得妈妈小腹都有些微微鼓起。当阿诚将自己的大鸡巴拔出来的时候，过多
的精液溢满般的流了出来，而妈妈的小穴有些也有些难以合拢了。&lt;br&gt;良久，妈妈神情慵懒的蜷缩在阿诚怀里，一边抚摸阿诚的腹肌，一边用腻得
出水般的声音撒娇着：「坏死了你，上次哄人家为你臀交，这次竟然强奸人家。
人家叫你不要射进来，你还强射进来人家子宫里，烫得人家好热，要是怀孕了可
怎么办啊？」&lt;br&gt;阿诚正一脸惬意的在妈妈大奶子和美臀游走，闻言一笑：「实在是林姐你太
美了，面对你这对丰满的大奶子和翘挺的大屁股，就算柳下惠也难以自禁啊！」&lt;br&gt;「就会说好听的哄人家！男人哪有一个好东西，就对人家的奶子和屁股有兴
趣，只想着把人家搞上床玩弄人家，一点儿也不是喜欢人家！」经历过刚才的一
场性爱，妈妈被阿诚彻底地征服了，明明被哄得很开心，却还故意娇嗔着：「还
有，刚才竟然那么粗鲁的对人家，插得人家现在下面都肿了呢！」&lt;br&gt;「哦？那我给林姐揉揉好了。」说完，阿诚又向妈妈的下体探去。妈妈的下
体还是一片湿润，流出的精液和淫水混合在一起，阿诚也不顾的揉捏了起来。&lt;br&gt;「嗯……嗯……别……人家不行了……」说完，妈妈急忙神出如玉般的小手
将阿诚作怪的大手抓了回来。&lt;br&gt;阿诚抽回来手，并起两根手指在妈妈面前晃了起来，上面布满了妈妈分泌物
的痕迹：「宝贝，我只是摸一下就出水了哦！」妈妈一看，羞涩的娇吟了一声，
阿诚却一把将手指伸进妈妈的嘴里搅弄起来：「乖，宝贝，给老公舔干净。」&lt;br&gt;「呜呜……」妈妈嘴里发出了呜咽声，看阿诚并没有将手指抽出去的意思，
一双媚眼有些幽怨般的白了阿诚一眼，柔顺地用自己的小香舌舔舐起了阿诚的手
指，甚至如口交般的轻轻吞吐了两下。千娇百媚的媚态看得阿诚大肉棒又昂扬了
起来，不顾妈妈的妩媚求饶又提枪干了起来。&lt;br&gt;新的一轮盘肠大战过后，妈妈浑身瘫软，眉眼迷离、娇喘吁吁，极尽温声软
语之能才终于让阿诚射了出来。子宫又一次灌满阿诚的精液却也顾不得了，因为
正是她「哦……亲丈夫……嗯……将你的浓精射……射给人家……射死人家……
哦……」的娇叫声中，阿诚才终于缴械而出。&lt;br&gt;当然，若不是顾忌到爸爸的下班时间，面对妈妈这样的极品尤物，阿诚也不
会那么简单就放过妈妈。
当爸爸回来的时候，阿诚和妈妈已经收拾妥当。妈妈上身换了一件白色全镂
空蕾丝衫雪纺衫收腰修身短袖Ｔ恤，下身则是一条黑色包臀修身短裙，短裙沿着
妈妈的臀线形成了一个挺翘的弧度，并且被阿诚半强迫般褪掉了内裤，惹得妈妈
娇嗔连连。除了妈妈此时一脸春潮未退的表情，再也不看不出任何痕迹。&lt;br&gt;看到阿诚，爸爸显得很高兴，热情地留阿诚吃晚饭。爸爸浑不知就在刚才，
他自己娇媚的老婆被他心中印象很好的青年用大鸡巴狠狠地奸弄了一场，还射精
在她的子宫里。&lt;br&gt;晚饭的时候，爸爸发现阿诚的呼吸似乎有些粗重，还很关切的问他是不是不
舒服，可爸爸没看到的是，他心目中端庄贤惠的妻子正伸着纤纤美足磨蹭着阿诚
胯下的小兄弟……&lt;br&gt;晚饭过后，阿诚主动帮妈妈去收拾碗筷，閒下来的爸爸则在沙发上看着报纸
打发时间。「呀！」听到了妈妈娇呼，爸爸将头转过来。从爸爸的角度看去，只
见妈妈和阿诚一起在洗碗，似乎没有任何异样，他暗自摇了下头，继续看自己的
报纸了。&lt;br&gt;视线拉到爸爸所没看到的橱柜下边，阿诚的一只大手正伸进妈妈短裙里，放
肆地在妈妈的臀肉上揉捏着，得意时还会将手指插入妈妈的臀缝间一抽而出。妈
妈没想到他竟然如此大胆，被他突袭之下才有了刚才的一声呻吟。不几下妈妈就
被搞得春潮泛滥，下身一片泥泞，双眸迷离，编贝般的玉齿紧咬着性感的薄唇，
避免自己再发出羞人的呻吟，不堪般伸出一只玉手想阻挡阿诚对自己的侵犯。&lt;br&gt;身前美妇的丈夫就在不远处，若一回头就能发现此处的异样，当着美妇的丈
夫面肆意玩弄着她的美臀，欣赏着美淑妇似羞涩、似抗拒、似担忧的表情。阿诚
正觉得志得意满。正在爽着，看美妇伸手来阻止自己，阿诚另一只手毫不犹豫地
一把抓住妈妈的玉手，手把着手将妈妈的玉手按在了自己的大肉棒处，隔着衣衫
套弄了起来。&lt;br&gt;「嗯……别……别在这……呜……」妈妈尽量压低着声音，喘着粗气，娇躯
无力得不得不贴紧了阿诚雄壮的身体。&lt;br&gt;「嘿嘿，吃饭的时候竟然敢挑逗老公，看老公好好的教训你！」吃饭的时候
阿诚慾火就被妈妈勾了起来，此刻竟也顾不得爸爸了，说完放过满手的臀肉，两
指一并挺进妈妈的小穴抽插了起来。&lt;br&gt;「呜……人家……人家不敢了……老公……嗯……饶了人家吧……嗯……」
不堪阿诚的侵犯，妈妈连忙讨饶了起来。&lt;br&gt;「嘿嘿，晚了，不让老公消了火，别指望我能放过你。」说完，阿诚略一低
头，在妈妈的脖子周围亲吻了起来，兴起时还会伸出舌头舔舐妈妈白嫩的耳垂。&lt;br&gt;「嗯嗯……呜……呜呜……」妈妈再也耐不住呻吟，赶紧伸出手死死地捂住
了自己的嘴唇，以免被爸爸发现。&lt;br&gt;五分钟后，身体和心理上的双重刺激之下，妈妈再次达到了高潮，下体湧出
的淫水沾满了阿诚的手指，表情迷离地彻底软倒在阿诚的怀中。&lt;br&gt;「嘿嘿……」阿诚得意一笑，将还没回过神的妈妈调转过身面对着自己，轻
轻放倒在橱柜下，掏出大肉棒向妈妈的小嘴里捅去：「乖老婆，给老公舔舔！」
妈妈还没来得及拒绝，一个火热巨物就伸进了自己的口腔。头部被阿诚固定着，
怎么也逃不开，妈妈无奈之下媚眼如丝的瞥了阿诚一眼，含羞似怯的吞吐起来。
妈妈的口技很生涩，但是心理的刺激让阿诚感到无比愉悦，开心的享受起来。&lt;br&gt;「咦，雅卿呢？」却是爸爸不经意扫过来的时候不见了妈妈的身影，开口问
起来。从他的角度看不到此刻橱柜下正为阿诚口交的妈妈。&lt;br&gt;爸爸的声音一响起，阿诚和妈妈都是一滞，妈妈更是不敢妄动了。阿诚此时
已到了爆发的边缘，色胆包天之下，一边拿起一个碗假装擦了起来，一边挺动肉
棒在妈妈的小嘴中进出着：「林姐刚才上楼了啊，教授没有看到么？」&lt;br&gt;「哦？这样啊，我去看看她。」爸爸说完站起身来，却是一脸疑惑，难道自
己看报太认真，连雅卿走过去都没看到？摇了摇头，也不再纠结，向楼上走去。&lt;br&gt;「嗯……」爸爸站起身的一瞬间，阿诚终于爆发了出来，将肉棒努力地挺进
妈妈的喉咙，快意的射了起来。而妈妈为了给男人最大的愉悦，不顾喉咙被烫得
火热，卖力地吞咽着阿诚的子孙精。随着阿诚最后一波的冲击，妈妈竟再次达到
了高潮，淫水一股接着一股，短裙彻底地被淫水浸湿了一片。&lt;br&gt;爸爸在楼上转了一圈也没有找到妈妈，当他满脸不解的下楼时，发现妈妈正
在和阿诚聊天，他问：「咦，雅卿，你怎么在这里？阿诚不是说你上楼了么？」&lt;br&gt;「老……公。」妈妈拖着长音腻声叫道，眼睛却是看着阿诚：「人家刚才是
上厕所去了，阿诚大概以为我去的是楼上的厕所了吧？」&lt;br&gt;「嗯。」阿诚赶紧接口答应，并冲妈妈暧昧的笑脸一笑，很明显，他是在答
应妈妈叫他老公。&lt;br&gt;几个人正说着话，六月里的天说变就变，外边下起了大雨，爸爸自然挽留阿
诚今晚就不要回去了，留下来住。阿诚自然满口的答应下来。&lt;br&gt;「我去给你收拾个房间。」妈妈自然也是满心欢喜。&lt;br&gt;「我去帮你一起收拾吧！」阿诚也随妈妈上了楼。&lt;br&gt;唉！想来妈妈换了一条短裙，爸爸也是没有看出来的了。&lt;br&gt;上楼之后，妈妈给阿诚挑了个房间，还没开口说话就被阿诚捉住一顿热吻，
一双大手老实不客气的攀上了妈妈胸前一对硕大的奶子上，肆意地玩弄了起来。
「呜呜……」小嘴儿被堵着的妈妈只能发出「呜呜」声，不一会儿就沉醉在阿诚
的热吻里。&lt;br&gt;足足吻了五分钟后，阿诚才放开妈妈，看着妈妈云鬓散乱、嫩脸红晕的性感
样子，本来只想亲热下的阿诚慾火再次升腾。&lt;br&gt;感受到了阿诚的意图，妈妈慌忙的阻止他：「不要呀，阿诚，会被听到的。
晚上，晚上人家给你好么？」阿诚也顿时冷静下来，随后眼珠一转，似是想起来
什么，「嘿嘿」坏笑着凑近了妈妈耳边不知道说了些什么。&lt;br&gt;「坏老公，讨厌死了，人家才不要呢！」只见妈妈听后一脸的羞涩。&lt;br&gt;是夜，爸爸早已睡着了，妈妈却还在一件一件的试着衣服，对着镜子搔首弄
姿，一脸的春意盎然……试了好久，终于选中了一件，对着镜子转了几圈，妈妈
露出了一个满意的微笑。想了一下却又拿起来一件白色普通睡衣，将自己包裹得
严严实实的。轻轻的唤了爸爸一声，得不到任何回应的妈妈面露一丝春色，轻轻
起身，悄悄迈步走了出去，敲响了阿诚的房门。&lt;br&gt;阿诚根本就没睡，他自然是在等着美妇送上门来给他操呢！&lt;br&gt;打开了门，阿诚看到是妈妈，先是脸上一喜，却瞥到妈妈一身白色的保守睡
衣，脸上露出了明显的失望之色，「林姐，这么晚了，找我有事儿么？」阿诚一
脸失望般的坐在床上，语气淡淡的装起了糊涂。&lt;br&gt;妈妈被他问得一滞，看他一脸的失望之色，顿时明白了什么，悄悄解开了自
己的睡衣：「小色鬼，净作弄人家！」随后语含魅惑的问道：「阿诚，你看人家
美么？」&lt;br&gt;阿诚闻言抬起头，双目一下瞪得溜圆，只见眼前的美妇穿着水粉色性感蕾丝
情趣睡衣，通体水粉色薄纱，吊带蕾丝花边，妈妈没有戴胸罩，粉红色的乳晕若
隐若现，没有镂空的部份勉强挡住凸起的小樱桃；下身则是与睡衣配套的粉色丁
字裤，紧紧贴着妈妈的小穴，却根本掩盖不住微微捲曲的阴毛，整个睡衣上边布
料不过刚刚过胸，而下䙓则堪堪到妈妈的美臀处，大腿之下的大片柔嫩肌肤裸露
了出来。不要说这件睡衣本身就没什么遮挡性，即使有，这么短小的长度也遮不
住什么。&lt;br&gt;阿诚狠狠地吞了一口口水：「美……真美！」说完，一下扑上去将妈妈搂在
了怀里，大嘴准确地将妈妈的小嘴都包含住的吮吸起来，双手也不閒着，对着妈
妈上下其手起来。&lt;br&gt;「嗯……嗯……给……哦……给我……嗯……人家……要……要……」不过
一会儿的工夫，妈妈就被阿诚弄得娇喘连连。&lt;br&gt;只见阿诚眼珠一转，又伏在了妈妈耳边耳语了几句，妈妈脸色更红，娇媚的
白了他一眼，缓缓地跪在了阿诚面前，轻柔的为阿诚褪去了裤子，玉手握住阿诚
半软的肉棒，勉强换成个圈，轻轻套弄了两下，缓缓地放进来嘴里为阿诚口交起
来，不时调皮的吐出肉棒轻轻啃噬两口，或者干脆将阿诚的两个蛋蛋含进嘴里。&lt;br&gt;在妈妈的温柔侍弄下，阿诚的肉棒很快就变成擎天一柱了，他一把将妈妈揽
起按在床上，将妈妈翘挺的美臀卡在床沿上，似还嫌美臀翘起的程度不够高，随
手拿起枕头垫在了妈妈的小腹下，调整好肉棒狠狠地插了进去。&lt;br&gt;「啊！」妈妈发出了一声浪叫，相信若隔壁睡的不是爸爸而是一个头脑警觉
些的人，只这一声就能将人吵醒的。&lt;br&gt;阿诚也被吓了一跳：「嘘～～宝贝，小声些！」&lt;br&gt;「你顶得人家太深了嘛……人家……呜呜……」再之后的话妈妈却没来得及
说出口，因为阿诚不待妈妈说完，拿起腥臭的内裤一把堵在了妈妈的嘴里，随后
又一下狠似一下的抽插了起来。可怜妈妈只能无奈地含着阿诚的内裤，身体如风
浪中的一叶小舟般被阿诚操得一抖一抖，却根本没机会取出来。&lt;br&gt;这一夜，在阿诚的房中，妈妈足足被玩弄了三个多小时，被阿诚摆弄成各种
姿势操弄着。而阿诚也前后射了四次，全都灌进了妈妈的子宫里，似乎非要把妈
妈干得怀孕一般。&lt;br&gt;第二天，阿诚则向爸爸提出自己住的地方来了同学，需要在这里暂住几天，
爸爸很爽快的答应了下来。所以，也使得录像里接下来几天的视频全都是阿诚在
家里和妈妈性交的场面，白天他们做爱的痕迹布满了别墅的每一个角落。&lt;br&gt;爸妈的卧室里，阿诚一边享受着妈妈美豔的肉体，一边欣赏着爸妈曾经的结
婚照，一边要妈妈说着各种淫浪的叫床。&lt;br&gt;厕所的马桶上，妈妈坐在阿诚的腿上，纤细的腰肢牵动着美臀一上一下吞吐
着阿诚的大肉棒；而老爸，就在不远处的书房里打着电话。&lt;br&gt;刚做好早餐的妈妈被阿诚按在了餐桌上，娇羞无奈地承受着阿诚的挞伐。当
两人双双高潮不过五分钟之后，爸爸就走了下来，而此时爸爸吃的那碗粥里，还
有着阿诚刚刚射进妈妈体内流出时被阿诚用碗接着的精液。&lt;br&gt;一般爸爸走后，阿诚才开始吃早餐，桌子上，却是妈妈含着阿诚的大肉棒，
媚眼如丝的讨好着阿诚。或者是爸爸走后，阿诚坐在属于爸爸的主位上，将妈妈
抱进怀里，一边狠狠操着妈妈，一边让妈妈将吃的咬碎后渡给他。&lt;br&gt;妈妈要去浴室里洗澡，而阿诚则借口回屋休息，却悄悄的绕过爸爸，潜进来
浴室和妈妈洗起了鸳鸯浴。当洗完之后已是两个小时之后，阿诚拿起一条浴巾裹
着两人的身体大胆地拥着妈妈走了出来，他知道此刻爸爸一定是去休息了。走到
客厅又对着妈妈发射了一炮，完事之后的妈妈体软娇酥，阿诚则披着浴巾起身离
开了，将妈妈赤身裸体的扔在了客厅里……&lt;br&gt;等妈妈终于缓过神，无奈地赤裸着身体想回房间时，却被爸爸撞见了，爸爸
还训斥妈妈要注意仪表，被妈妈忘带浴巾、很晚了不会有人出来而混过去了。两
人都没注意到妈妈走过后的地方都会留下一条水线，那是阿诚刚刚射出的精液。&lt;br&gt;客厅的沙发上，阿诚正享受着妈妈的乳交，看着自己的大肉棒在妈妈的沟壑
里进进出出，而妈妈则一副讨好献媚的淫荡表情。正是舒爽之际，不曾想电话却
响起来，阿诚本不去理会，电话却响个不停，无奈之下阿诚将电话递给了妈妈，
而大肉棒却不停地继续打着奶炮，妈妈无奈只得用肩膀和侧脸夹着电话和爸爸通
话，而捧起一对大奶子继续为阿诚服务着。说了几句之后，爸爸大概还问过一句
「是什么声音在响」的话……&lt;br&gt;健身房里，妈妈全身衣服被阿诚扒了个精光，衣服散落在脚下，正卖力地为
阿诚口交着，而阿诚却与一墙之隔的客厅里的爸爸聊着家常。大概觉得这样太过
兴奋，他射精的时候比平时还要多一些，妈妈的头发、脸、奶子、小腹都沾满了
阿诚的精液，而阿诚勾起手指将精液刮到手上，伸进了妈妈的檀口里，妈妈则柔
顺地舔舐着，每次舔干净之后还会很讨好的舔两下阿诚的手指。&lt;br&gt;甚至于一次晚上，偷偷潜入阿诚卧室里的妈妈正达到高潮边缘之际，阿诚却
忽然停止了动作，要求到廊道里去做爱。慾求不满的妈妈哪还顾得这些，结果就
是妈妈一边摇晃着丰满的大屁股一边爬向廊道，而阿诚则毫不客气的跟在后边，
一边走一边操弄起来。&lt;br&gt;阿诚控制着妈妈前进的方向，半强迫的将妈妈带进来主卧，并且抱上了床，
在爸爸的旁边对着妈妈一阵大干特干。最后还让妈妈翘起美臀，两腿分开在爸爸
的两侧，相当于将爸爸骑在了胯下，而自己也站了过去，插了不过几下两个人便
双双达到了高潮。&lt;br&gt;而第二天爸爸起来的时候看到一床的秽迹，还很奇怪的问妈妈怎么回事儿，
换来的是妈妈软腻腻的回答：「都是你啦！在梦里也不老实，半夜里还来折腾人
家。」搞得糊涂的爸爸一阵疑惑，难道自己梦里那么强？&lt;br&gt;被阿诚操上了瘾的妈妈对阿诚千依百顺，短短的几天里，妈妈彻底爱上了阿
诚的大肉棒，即使爸爸在家，妈妈也会随时保持不穿内裤，上身多半是一件低胸
装或者是紧身Ｔ恤，下身则一般是穿一件超短裙，或者是只跟内裤一样长度的超
短热裤，并且若是短裤的话，多半都是被阿诚暗暗划开口子的开裆短裤。&lt;br&gt;而若是爸爸不在家时，妈妈则只准穿经过阿诚允许的衣服，胸罩也不准戴，
基本上全是穿着阿诚为妈妈准备的各种服饰，护士制服、连体丝袜、一件做饭时
的围裙，或者是下身一件美臀都盖不住的超短裙，上身则是经过剪裁的露脐装，
当然，露脐装的长度不是在肚脐，而是贴着妈妈的乳头，大半个奶子也一起露了
出来……&lt;br&gt;看完这些的我关上电脑，有种浑不知在何处的感觉，望着窗外的漫天星斗，
有种说不出的感受，一夜无眠。奇怪的是，接下来的几天，阿诚都没有再找过妈
妈，我见妈妈曾不止一次的偷偷打电话给他，但都没有得到回复。&lt;br&gt;几天以后，报纸和电视都播出来一条讯息：一青年在开车行驶至ＸＸ路的时
候与一卡车相撞，事后卡车司机被证实为醉驾，而青年经过几天的抢救于今晨不
治而亡，据查，该青年名叫阿诚，是ＸＸ健身房形体教练……&lt;br&gt;</content></item></essay>