<essay><item><title>小镇华人伦理案件〔四章完〕(4)</title><author>床上伴侣</author><content>母脱下了，他躺在那里欣赏着眼前的美人跪在床上搔首弄姿～&lt;br&gt;接着我看见姨母站起来把残旧的T恤脱下，转身轻声说：「你．．．等我一下．．．」说罢便跑到衣柜内找了一会，把柜门关上躲在里面更衣，我看见床上的米高早急不及待地自慰着，衣柜内传来一些橡筋弹声和衣服磨擦声。&lt;br&gt;我也好奇地目不转睛望着衣柜，终于打开了，我吓得差不多叫了出来！！！姨母原来换了套黑色丝质内衣裙，上身半透明，能清楚看见里面的乳房，裙下是条黑色小内裤。最厉害的是肉腿穿了对吊带式半截黑色丝袜！她扭着蛇腰行出来，活生生跟成人电影内的装扮一样。&lt;br&gt;我下体也忍不住硬起来了，米高更是呆了，只见他傻傻地坐在床上，目瞪口呆地望着姨母。她来到他面前拖着他的手，温柔地说：「好看吗？！这套睡衣是很久以前的，那时候我还是很胖呢？不称身对吗？！丝袜倒是新买的～」&lt;br&gt;我差不多代米高答了，他说：「怎会呢？！！真的．．．真的很美，很性感～」说着时还不停地拨弄着下体。&lt;br&gt;姨母见状，跪了下来，温柔地推开米高的手，拿着肉棒，放到鼻前一闻说：「怎需要你自己来呢～」&lt;br&gt;她先伸出舌头在龟头周遭舔着，在敏感位置捲动，米高头向后昂，闭起双目：「哦～～～好舒服呢．．．我是在做梦吗？！！」&lt;br&gt;姨母见他喜欢便加把劲，不断地舔着，继而把整条肉棒含进口中，这更令米高叫了出来：「哇～～！！！！！！」&lt;br&gt;姨母立即吐出来，望向他，用食指放在嘴前，俏皮地说：「殊～～～～别这么大声，弄醒了章羽便．．．没了～～」&lt;br&gt;米高又怎可以接受呢，立即把口盖住。姨母这才继续含住小米高。&lt;br&gt;我在这个角度看，真的没法相信眼前的这个人是平常照顾我们的姨母，她尽情地上下含着，虽然是在带给米高快感，自己的眼神却是充满慾望和愉快。我还未懂男女之事，那刻真的又是疑惑又是兴奋。&lt;br&gt;姨母这个动作过了数分钟，把米高的肉棒舔得干干净净，像在享受美食般。米高继续用手盖住口，但眼神看来已经兴奋得疯了。&lt;br&gt;突然姨母好像感受到甚么便停了下来，吐出后，说：「先忍住，别射，待会会更舒服呢～～」&lt;br&gt;米高点点头，看来他真的差不多了，姨母的时间还掌握得很好呢～毕竟是经了人道的真女人。&lt;br&gt;姨母站起来，用手抚摸着性感的丝袜，眼神一直望着米高，他又不其然地玩弄着下体享受视觉的快感。她举起右脚踏在床上，这样把大腿完美的曲线尽然，亦露出短裙下的内裤。&lt;br&gt;米高一看到内裤上微翘的部位便幻想到里面是肥美的肉唇，立即吞了口水。姨母这刻似乎兴起了，摇动着腰，用手放在内裤上下抚摸，又用指尖在阴户处打圈，闭起双目合上嘴。&lt;br&gt;这把米高弄疯了，眼前的这个人还没有这样前，他已经按捺不住要干，现在这样更是火上加油，一发不可收拾了。他突然扑向姨母把她搂住，期间说：「不要再引诱我了，我不行了！！！」&lt;br&gt;米高把她抱起来，往她嘴里吻去，不断疯狂的湿吻，彷彿她的唾液是上好的美酒般。她也是同样地享受，是久旱逢甘的表情，又饥又渴。米高的手不断四处游走，在她的大腿、屁股、乳房和下阴不停爱抚，这下令我也很羨慕，不知真女人的肉体感觉如何呢？！&lt;br&gt;二人站着的狂吻了一会，便躺到床上。米高让姨母躺下，说：「艾莲，我可以享用妳下面．．．吗？！」&lt;br&gt;姨母笑说：「都已经弄到如此了，还需要问，傻米高！！但是．．．」&lt;br&gt;米高担心地问：「但是甚么？妳不喜欢？？！」&lt;br&gt;姨母笑说：「不是．．．只是．．．我哪里流了很多．．．．很湿呢．．．不太好闻～～」&lt;br&gt;米高还以为是甚么，松了口起，说：「真傻！这还不是更好吗？！！妳是因为我才这么湿呢，我就是喜欢妳的．．．」说着便爬到她下方，轻轻地脱下内裤，我眺望也能看到黑色内裤内布满一滩白色液体。&lt;br&gt;接下来把我吓了一跳，米高拿着内裤，在姨母面前，把内裤内的液体都全吃下，她想阻止，但米高早已吃光，还嫌不够，用舌头舔干内裤上的液体。&lt;br&gt;姨母说：「不要喇，很脏呢～」&lt;br&gt;米高却满足地说：「这是我首次品嚐妳的美液，又怎会脏呢，如果可以天天都吃妳的，我便满足了！」&lt;br&gt;姨母『啊』了一声，面上通红，但嘴角甜笑。&lt;br&gt;她这样更不吝惜地把大腿张开，好让米高把头藏下，躲到那处继续品嚐。我心想，换转是少女，必定会觉得很变态，但成熟的女人，懂得房事便会好好让双方享受，不会尴尬。&lt;br&gt;米高把性感的黑丝肉腿托在自己的肩上，双手爱抚，口里却『嗫、嗫、嗫、嗫』地舔吃着姨母的阴唇，他每当用劲时，姨母都会淫叫：「啊～～～啊！啊呀～～噢～～～～～」&lt;br&gt;我有幸全程望着姨母这刻发情的表情，面上红红，水汪汪的眼睛满载春情。她逐渐地摇动腰间，用手紧按米高的头，压向自己。米高更是自满，毫不介意。&lt;br&gt;二人这样地过了好一会，我也忍不住拿出早已硬透的肉棒解慰一番。&lt;br&gt;姨母皱起眉头，发出轻微的哀求声：「我要．．．我要呀～～～」&lt;br&gt;米高听了下来，起来时满面爱液，眼神迷糊，拿起肉棒，对准阴唇，要做最原始男性的功能。但突然姨母骤醒，惊叫：「呀！！不可以呀～～米高．．．你有没有套？？！」&lt;br&gt;米高迷迷糊糊地摇头，说：「我没料到会这样．．．没有准备．．．妳没有吗？！！」&lt;br&gt;姨母虽然大腿还是夹着米高的腰间，但轻轻地打了他一下，说：「你当人家是甚么，怎会没端端的有安全套呢？你知我我没有男友呢！！」&lt;br&gt;米高弯下身往姨母的嘴吻去，说着：「对不起～是我错～」，接着二人又热吻起来，这对发情的男女，又有谁会想到他们是对后母和继子呢！&lt;br&gt;二人湿吻时，这刻下身是全裸的，姨母渐渐又荡起来，不断地呻吟着，米高的肉棒早已在肉唇前磨擦，只听到她喘气地说：「别磨～～别再磨了．．．弄得人家很痒啊～～我．．．停止好吗．．．」&lt;br&gt;米高完全没反应，相反还用手指往阴户爱抚，发出潺潺水声，姨母更是浪叫起来：「啊～～啊～～啊呀～噢！！！！」接着米高又把满布淫液的手指放进口中吃，露出美味的表情，姨母见状，也张开了口示意要吃他的手指，米高放入手指后，姨母用舌头在捲着他的手指又含又啜的，露出淫荡的表情。&lt;br&gt;吃过自己的淫液后她变得更放浪，把大腿张开，闭起双眼吟：「噢～～米高．．．快进来吧．．．我甚么都不理了．．．我要呀～～～那里很痒呀～～～」&lt;br&gt;我从未见过米高如此的听话，立即抬起她的黑丝小腿，把肉棒对准阴户，往前一插，二人同时叫出：「啊～～～～～～～～～～～～～～」&lt;br&gt;姨母整个人都酥软了，用美腿把米高搂住，二人都没摇动，只是在享受着连成一体的温暖。&lt;br&gt;整个过情都不像只为性爱，二人这刻又疯狂的湿吻，姨母的笑容很难形容，又是激动又是喜悦又是淫荡。&lt;br&gt;过了一会，米高便开始抽插起来，这刻终于变成最原始男女交欢的影像。『卜唧、卜唧、卜唧、卜唧、卜唧、』加上床褥内发出的弹簧声，二人都沉醉于肉体的欢愉，没作声。&lt;br&gt;直至过了片刻，姨母开始有别的反应，是久旱的胴体终于启动了，她不断地呻吟：「啊！啊！啊！啊！啊！啊！啊！噢～～～～米高．．．你很厉害啊～～～～」&lt;br&gt;米高看来终于酒醒了，体力恢复，咬紧牙关地拼命干，发出雄性的低吟：「噢！噢！噢！噢！噢！噢！艾莲．．．妳真的很美．．．啊～～妳下面很舒服呀！！！」&lt;br&gt;他不断地出力干，姨母自然地紧咬自己手指，倒像个少女般，任由自己的继子尽情发洩在自己的身上，边叫着边说：「啊呀～啊！啊！啊！啊！好舒服呀～～～早知这么好．．．我们早早便．．．」说到最后她也害羞得说不下去。&lt;br&gt;米高却代她完成句子，说：「对～～～我们早早便应该做爱吧．．．」&lt;br&gt;『做爱』两个字似乎打中了她的要害，见姨母『噢！！』的一声叫了出来，腰间便很协调地跟着节奏摇动，让每一下都插得更深，米高表情皱起来是接近失火的表情吧。&lt;br&gt;米高只好停下来，拔出阳具，把姨母转了身，爬在床上。她很配合的翘起又圆又大的屁股，大腿间的丝袜早已渗透白液，想不到她一把年纪，身体还会有如此强的反应！&lt;br&gt;二人虽短暂分开，待米高把肉棒从后插出阴户时，二人又是：「噢！！！！」的叫了出来。&lt;br&gt;其实这刻二人此刻的音量，就算我还在楼下睡着也必会吵醒吧，我想。这刻的我也看得眼冒出火来，下体自慰已久，也差不多要洩了，但我必须忍住，继续看下去。&lt;br&gt;看来姨母很喜欢这个姿势，我后来才发现，有些女生阴户内的下壁较为敏感，从后抽插更容易高潮。姨母想必是这类人，见她被插了数十下，便开始浪叫起来：&lt;br&gt;「哇！哇！哇！哇！哇！哇！啊！啊！啊！啊！啊！啊！这．．．中了．．．哗！！！」&lt;br&gt;姨母紧闭相目，呼吸急速，自动地不断把屁股撞向米高的肉棒，我见他也是紧闭双眼，露出又痛苦又快乐的表情，过了十数下，他便说：「呀！呀！呀！呀！呀！我．．．不行了．．．要拔～～～」&lt;br&gt;话谁如此，他的身体却不受控地不断抽插，我想姨母会立即阻止，怎料她反而吟叫着：「啊！啊！啊！啊！啊！别停呀～～我要来了．．．射吧！！！全都射到我里面吧！！！」&lt;br&gt;这句说话早已把米高推往悬崖去了，他终于可以不顾一切地冲，便加速加力的插，忍不住兴奋的心情说：「呀！！呀！！呀！！呀！！去吧，我们．．．一起．．．呀！我要把妳填满．．．呀！呀！呀！要令妳怀孕去！！！」&lt;br&gt;这句说话令姨母原始母性启动，下体疯狂地摇，叫着：「好呀！好呀！啊！！射精吧！！我怀孕也没紧要！！！！射啦～～～嗳～～～～」&lt;br&gt;米高发狂地插了数片，下体向前一顶：「啊呀！！！！！！呀！！！！！呀！！！！！」&lt;br&gt;姨母反而没发声，闭着气后又喘气，是高潮了，她紧闭双目，下身不断抽搐，米高也同时每下向前顶着时也露出满足的表情。我也同时忍不住洩了，把热烫烫的精液射都浴室的门上。&lt;br&gt;我整个人都像触电般，舒服后，我看看床上的二人又搂成一团，但可以清楚看见姨母大腿间正流出很多很多浓白的精液。我那刻在想．．．这趟姨母会否怀孕呢？&lt;br&gt;我拿过纸巾抹干门上的精液，接着再看二人搂住睡了，我便立即从侧门离开厕所。回到房中，睡在床上，我不禁在想：「怎会变成这样！！发生了甚么事！！！！刚才的是真的还是做梦呢？？！！」&lt;br&gt;＜第三章　心魔暗生＞&lt;br&gt;次晨早上，我醒来时已经是十时多，昨晚的不伦情节却记忆尤新，我不知为何心中很不舒服，是我怕面对她们吧？！勉为其难我起来梳洗过后也得往楼上去。这天是圣诞节，外面都草地上都布满白雪，把整间屋都照得光光的。我看见米高已坐在饭厅那里吃早餐，他精神饱满，看见我时心情大好地说：&lt;br&gt;「终于醒来了～～快过来吃早点吧！！昨天晚上去了哪里泡呢？！嘻嘻嘻～」他越是开心，我越是想起他那苟且之事，但也没法地笑答：&lt;br&gt;「也．．．也没甚么吧．．．往朋友吃饭看了电影吧～」&lt;br&gt;米高还说：「和谁呢？？！！女生吧？！我知道一定不是吾郎，因为他昨晚也有来派对．．．快说，是哪位女生？你谈恋爱了？！」&lt;br&gt;我说：「没有呢～」&lt;br&gt;这时姨母从厨房进来，拿着早餐递给我，我差点认不出来，见她围裙下竟然穿了条长花裙，这还是我首次见她穿护士服以外的裙子呢。&lt;br&gt;她递了早餐后，我谢过她，她便说：「甚么？！你们在说甚么呢？」她以极愉快的语气说，我望向她，见她容光焕发，笑容满面地，连步行的姿势也是摇风摆柳般。换转是平时，我见她这么开心，我肯定也会替她开心呢，但想到她变化的原因，我心中还是闷闷的不舒服。&lt;br&gt;米高便答：「章羽拍拖呢！！」&lt;br&gt;姨母睁大眼精，俏气地笑说：「真的吗？！！」说口还用心掩嘴地笑，动作充满女人味。我不其然看看她的面庞，见她的皮肤竟然变得白里透红，便想，到底是她化了妆，还是女性天生的结构便是要性爱，身体知道有吸引异性的需要便会令身体青春起来？！&lt;br&gt;我勉强地答：「姨母，妳别听他乱说，我哪有？！昨天晚上和以前ESL的班主任外出吧，我请她吃晚饭，多谢她以往替我补习而已。」&lt;br&gt;姨母拿了自己的早餐，放在我身旁，经过是用手温柔地搭在我的肩上说：「真的？！那是应该的，章羽真乖！」&lt;br&gt;亲暱的举动，原本是母爱的意思，但我这刻却觉得很不自然，完全不懂反应。她的手变得很柔软，很烫，身体也发出微香，是她洒了香水吗？&lt;br&gt;我们坐下吃早餐，便开始谈天说地，他们二人的心情好得很，却把我吓坏了。幸好她们不知道我知道她们的事，否则更是不知如何面对了。&lt;br&gt;说着说着，二人便在互相戏弄，如不认识她</content></item></essay>