<essay><item><title>姊夫同时干我跟姐姐</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;佳佳，你看这双丝袜的颜色适合我吗？姐姐从货架上拣出一双浅色、质地极薄的丝袜。&lt;br&gt;和自己的肤色对比着。&lt;br&gt;姐姐很漂亮，她已经是一个成熟的女人了，的通体都散发着迷人而又性感的魅力，姐姐比我大五岁，今年二十八岁。&lt;br&gt;可是她的皮肤极好，细腻的像丝绸一般。&lt;br&gt;也正是因为这一点，我常常嫉妒她。&lt;br&gt;姐姐将丝袜放到大腿上比量着，姿势很若人。&lt;br&gt;一条简单的小短裙和黑色的高跟鞋显得她的双腿修长和笔直，她的脚踝纤细而又圆润，再加上丝袜的包裹，是那么的优雅。&lt;br&gt;很合适。&lt;br&gt;我肯定的说。&lt;br&gt;姐姐也显得心满意足，细细的高挑眉间露出了笑意。&lt;br&gt;小丫头，你喜欢吗？姐姐问我。&lt;br&gt;嗯。&lt;br&gt;我点了点头，其实我也喜欢这双丝袜，我看了看自己漂亮的双腿，当然要穿这种丝袜才能展示出来。&lt;br&gt;我居然幻想穿着这双丝袜和陈俊峰做爱时他兴奋的盯着我的双腿的情景。&lt;br&gt;他是个怪人，每次都要我穿着丝袜，大概是因为被丝袜包裹的腿更性感吧。&lt;br&gt;想到那些羞人的场景，我的心扑扑的乱跳起来。&lt;br&gt;不会被姐姐看出来吧？我急忙收回了自己的心神。&lt;br&gt;还好，姐姐忙着去付款。&lt;br&gt;并没有在我的身旁，我刚才居然那么专注的再想那件事，连姐姐什么时候离开都不知道。&lt;br&gt;吃过晚饭，我们姐妹俩都穿上了新买的丝袜，互相将腿色情的伸到空中炫耀着。&lt;br&gt;最后姐姐索性脱掉了衣裙，只穿着三点式，踏上高跟鞋。&lt;br&gt;招摇的象脱衣舞女郎一般。&lt;br&gt;从房间的一交扭到另一角。&lt;br&gt;为了尽兴，我也脱光了衣裙，和姐姐一块疯起来。&lt;br&gt;我们俩笑着、闹着。&lt;br&gt;却忘记了时间。&lt;br&gt;忽然门响了起来，我们还没有反应过来的时候，姐夫进来了。&lt;br&gt;姐夫出现的实在是太突然了，我们连本能的反应都忘了，我的身体彷彿被点了穴，丝毫不在受大脑的控制。&lt;br&gt;房间内就像是被定了格的电视画面一样，我们三个人都呆呆的站着。&lt;br&gt;姐夫很帅，是姐姐的白马王子。&lt;br&gt;如果今天没有我的话，姐夫突然进来到是很浪漫的。&lt;br&gt;该怎样打破这样尴尬的场面呢？我向姐姐投去了求援的眼神。&lt;br&gt;姐夫已经从最初的惊诧中恢复过来，他的表情已经开始变的兴奋和贪婪，他尽情的欣赏着面前的两个美丽性感的女性躯体。&lt;br&gt;最倒楣的是我，简直后悔死了，干嘛那么浪。&lt;br&gt;你回来了？终于姐姐打破了僵局。&lt;br&gt;这个该死的坏姐姐，你早该说话了。&lt;br&gt;我的身体好像被解除了魔咒一般，急忙跑回了自己的房间。&lt;br&gt;我紧张的贴着门板听着外面的动静。&lt;br&gt;很快客厅里就传出了姐姐的呻吟声。&lt;br&gt;难到他们真的忘了我的存在吗？姐姐急促的叫着，夹杂着她含糊不清的话语和姐夫粗重的呼吸声。&lt;br&gt;我感觉到周身热的难受，要是此刻我是姐姐该多好呀。&lt;br&gt;我的思维开始混乱起来，像酒醉一般的感受。&lt;br&gt;一股难奈的急噪湧上心头，我低头看着自己坚挺丰满的乳房急促的起伏着，一阵阵奇痒迅速的传遍全身。&lt;br&gt;天哪，我难受的快要死了，我栽倒在床上，不由自主的抚摩起自己。&lt;br&gt;我摸到了被那双丝袜包裹的双腿，丝袜很滑，摸起来更舒服。&lt;br&gt;我试着并起双腿，慢慢的蹬着双脚，两腿的皮肤被丝袜摩擦着，好舒服呀！我将身体躺的更舒适一些，然后细细体味着丝袜带来的快感。&lt;br&gt;姐姐是不是也在穿着丝袜呢？不知时间过了多久，外面安静下来。&lt;br&gt;好奇心的驱使下，我竟鬼使神差的打开了房门，蹑手蹑脚的溜进客厅，他们居然赤身裸体的抱在一起，躺在沙发上熟睡。&lt;br&gt;姐姐在姐夫宽大的身体里显得更加的曲线玲珑，她那双性感的大腿蜷在身体的一侧，丝袜的袜口紧紧的勒住她的大腿跟。&lt;br&gt;姐姐的臀部肥嫩的诱人，纤细的腰和光滑的背部象油画上的女人。&lt;br&gt;我虽然已不是处女了，可是今天我是第一次看到除了我男友之外第二个男人的全貌，何况姐夫的身体也很美，健壮的象雕塑一般。&lt;br&gt;我想我还是离开的比较好，我决定回自己的房间。&lt;br&gt;也许是心里很激动，我转身时却碰到了桌上的饰物。&lt;br&gt;响动惊醒了他们，我再一次不知所措的站着。&lt;br&gt;可是这一次是我自己的错误。&lt;br&gt;姐姐和姐夫却没有了先前的尴尬，他们平静的像往常一样。&lt;br&gt;你还没有穿好衣服？姐姐躺在姐夫的怀里，雍懒的望着我。&lt;br&gt;我护住自己的羞处，不知怎样回答她。&lt;br&gt;姐姐从茶几上拾起了一只烟，点燃了它。&lt;br&gt;她站起身来，一手叉着腰，轻佻的走到我跟前。&lt;br&gt;佳佳，你真漂亮。&lt;br&gt;到底是青春的女孩。&lt;br&gt;姐姐象男人般的挑逗着我。&lt;br&gt;别紧张，佳佳。&lt;br&gt;姐夫也站起来，我看到了他的正面。&lt;br&gt;你已经是成人了，成人应该享受承认的乐趣。&lt;br&gt;我们肯定是最棒的组合！姐姐居然兴奋的叫起来。&lt;br&gt;怎样？佳佳，我们不强迫你。&lt;br&gt;姐夫望着我。&lt;br&gt;我怎么也没想到他们俩居然是这样的人！我望着姐夫那巨大的阴茎，早已心慌意乱了，怎么会拒绝呢？好啊！我鼓起用气说出了我最想说出的话。&lt;br&gt;姐姐，那我们俩一起伺候姐夫吧。&lt;br&gt;我居然说了这么不要脸的话。&lt;br&gt;小骚货。&lt;br&gt;姐姐玩笑的骂到。&lt;br&gt;伺候？你会吗？姐姐居然在嘲笑我，还是我们来伺候你吧。&lt;br&gt;姐姐说着，解开了我的乳罩。&lt;br&gt;他们把我放到了沙发上，姐夫要为我脱掉内裤，我配合的抬起臀部。&lt;br&gt;放松，佳佳，你太紧张了，闭上眼睛，静静的享受吧。&lt;br&gt;姐姐用丝巾蒙住了我双眼，我安心的躺在沙发上，两手自然的放在头的两侧。&lt;br&gt;我只能凭感觉猜测他们的动作，他们无声无息，但是很默切。&lt;br&gt;有人打开了我的双腿，我很害羞。&lt;br&gt;他把我的双腿分的很大，我感觉自己的阴唇已经张开了，一个温柔的舌头在爱抚着我羞处，是姐姐！我突然发现了她柔软的长发不断的撩拨着我的大腿跟。&lt;br&gt;居然是姐姐在爱抚我的阴部。&lt;br&gt;我感觉好兴奋，我可从来没让女人碰过呢。&lt;br&gt;没错，是姐姐，是她的双手在用力分开我的双腿。&lt;br&gt;我放心了，是姐姐我就不用害羞了。&lt;br&gt;姐夫此刻放起了轻柔舒缓的音乐，伴着动听的音乐声，我轻声叫着。&lt;br&gt;我感觉到姐夫有力的双手接过了我双腿，我有些不安，开始挣扎起来，可是我越是挣扎，姐夫就越粗暴的用牙齿咬着我阴蒂，很痛。&lt;br&gt;啊…… …… 我大声叫着，姐姐却在此时又开始亲吻我的乳头了。&lt;br&gt;来自上下两处的快感很快便点燃了我的慾火，我放弃了最后一丝矜持，欢快的扭动着身体。&lt;br&gt;姐姐和姐夫不失时机恰倒好处的进攻着我最敏感的地带。&lt;br&gt;我明白，他们有着很高超的技巧和经验。&lt;br&gt;我觉得我是在第一次品嚐性爱的快乐。&lt;br&gt;他们俩轮流着爱抚我的乳房和阴蒂。&lt;br&gt;我的体液酣畅淋漓的从阴部流淌出来，屁股下面湿湿的。&lt;br&gt;此时我更加渴望姐夫快点进入我的身体。&lt;br&gt;终于，姐夫猛然提起了我的双腿，他的力气大极了，竟然将我整个人都提了起来。&lt;br&gt;我想我的身体一定是难看而又放荡的l型。&lt;br&gt;他用力的插了进来，一阵伴着疼痛的快感暴风骤雨的袭来，我觉得自己要窒息了。&lt;br&gt;天哪…… ……我艰难的喊出了两个字，便泣不成声了。&lt;br&gt;我兴奋的哭喊着，乞求着姐夫带给我更大的欢乐。&lt;br&gt;我迎合着姐夫的冲击，他那巨大的阴茎将我的阴户塞的满满的。&lt;br&gt;每一次的进入都有足够的摩擦力使我尖声的高叫着。&lt;br&gt;姐…… ……，揉我的奶子呀！我的乳房已经涨得无法在涨了，佳佳，你的奶子也想要吗？姐夫粗重的问我。&lt;br&gt;是呀…… ……姐夫…… ……快点呀…………姐姐我的双手因为要支撑着身体，所以无法自己揉弄。&lt;br&gt;好了，佳，我来帮你。&lt;br&gt;姐夫放下了我双腿骑在了我的身上，姐姐取而代之的弄起我的阴部来。&lt;br&gt;姐夫坐在了我的身上，我感觉到他热乎乎的阴茎放到了我的乳沟了，佳佳，你用双手把你的奶子往中间挤，好吗？姐夫指导着我。&lt;br&gt;我将双手罩住我的乳房，拚命向中间挤压，然后将十指交差着扣在一起。&lt;br&gt;姐夫的阴茎在我乳沟里运动起来，舒服了吗？佳佳。&lt;br&gt;好……舒服……姐夫，你真好。&lt;br&gt;佳佳，那我好不好？姐姐也问我。&lt;br&gt;好……好姐姐。&lt;br&gt;我浪声的呻吟着。&lt;br&gt;老公……我也要……姐姐拉长了声音，嗲声嗲器的说道。&lt;br&gt;好！好！你们姐妹俩一起爽！姐夫从我身上下来，解掉了蒙在我双眼上的丝巾，搬来了两把椅子。&lt;br&gt;你这是干什么？姐姐不解的问到。&lt;br&gt;姐夫将两把椅子并排放在一起，然后说：你们姐妹俩每人扶着一把椅子，我就可以从后面上你们了。&lt;br&gt;可真有你的。&lt;br&gt;姐姐说着，起身来到一把椅子背后，双手扶住椅子的靠背，然后塌下腰，将屁股高高的翘起，两只奶子耷拉在靠背上，淫荡极了。&lt;br&gt;姐夫还从后面调整着姐姐的姿势，他将一只脚伸到姐姐的两腿之间，然后向左右踢着，分开了姐姐的两条腿，姐姐的样子更加淫荡了。&lt;br&gt;快来啊，佳佳。&lt;br&gt;姐夫叫道。&lt;br&gt;我也和姐姐一样扶住另一把椅子的靠背，姐夫同样用脚调整着我的姿势。&lt;br&gt;他捏住我屁股，刺了进来。&lt;br&gt;我一边叫着，一边看着我的奶子在空中来回摇摆着。&lt;br&gt;好老公，该我了。&lt;br&gt;姐夫听到姐姐的召唤，便离开我的身体，来到姐姐后面，开始干起姐姐来。&lt;br&gt;姐夫不断的轮流干着我们姐妹俩。&lt;br&gt;我觉得姐夫更喜欢我，他总是尽量的多和我一起做爱。&lt;br&gt;姐姐有些不满意了。&lt;br&gt;撅起了小嘴，撒娇的望着姐夫。&lt;br&gt;这样可难为了姐夫，他看着两大美女，只恨自己分身无力。&lt;br&gt;毕竟姐姐是他的老婆，不好得罪，姐夫只好卖劲的和姐姐做爱，姐姐满意的叫着，迎合着姐夫的抽插。&lt;br&gt;我只好可怜的看着他们，姐夫当然不愿冷落了我，他拾起一个酒瓶，一边干着姐姐，一边将酒瓶插进我的阴道，酒瓶虽然很硬，但是也更快的带来了我的快感，很快我也兴奋的尖叫起来。&lt;br&gt;我们姐妹俩象比赛一般的叫着，引的姐夫也很兴奋。&lt;br&gt;高潮很快向我们袭来，一阵阵电流传遍了全身，我到了！我和姐姐几乎同时达到了高潮，我们的淫叫声此起彼伏着响起，同时瘫到在地上，姐夫将他的阴茎放到了我唇边，我张开嘴接着，一边用手帮着姐夫射精。&lt;br&gt;姐姐也凑了过来，等待着姐夫的恩赐。&lt;br&gt;终于一股股精液喷溅出来，姐夫粗重的呻吟着，将他的精液射满我和姐姐的脸上和嘴里。&lt;br&gt;粘稠的精液从我的嘴里流出来，拉成细丝，滴在我的奶子上。&lt;br&gt;姐姐虽然在尽量吞咽着，可是她的唇边仍然溢满了姐夫的精水。&lt;br&gt;</content></item></essay>