<essay><item><title>超级乱伦(2)</title><author>床上伴侣</author><content>如此丰满的胸部。我终于了解，一件胸罩有时隐藏了一个女人真实的广阔尺寸。&lt;br&gt;透过钥匙孔凝视，我同时也看见了，真实生活中，一对乳房上的鲜蕾是如此的大；而一个大大的褐色圆圈，包围着乳蕾。我是多么幸运的婴儿啊，居然有幸从这些蓓蕾中，吸吮温暖的牛奶！我纳闷自己为什么停止。我记得读过关于一个男孩的小说，他被母亲所看护，直到八岁。那应该是我，我认为。我绝不会放弃，而且我想自己会持续地从这双丰乳中吸吮奶汁。假如妈妈知道我要的东西，她会怎么想呢？这想法令我的肉棒激动。当妈妈褪去内裤，蜜处上淫美的阴毛是如此清晰，比我在杂志上看到的那些阴毛，更令人注目。&lt;br&gt;再看到这幕景象时，我的肉棒整个硬起来了，我开始激昂地搓弄肉棒。妈妈裸体之后，通常会躺在床上读一会儿书，一双美腿微微分开。我幻想自己的肉棒，能深埋入妈妈腿间的黑色丛林，不断地进出，尽可能地深入。我一直搓揉着肉棒，直到精液喷到门上。&lt;br&gt;偷窥寝室里的妈妈，这件事持续了许多个晚上。随着时间过去，我牢牢记住三十四岁女体的每一处，妈妈坚挺的豪乳，每当她在房里走动时，娇豔欲滴的乳房，便波浪似的上下抖动。当她躺下时，它们好像要从两侧倒出来的样子；而移动时，它们就像两个横跨她上身的大肉球，是用来搓揉和品嚐的。我也爱上妈妈的蜜处，包括那性感的黑色丛林，与藏在其下的美丽裂缝，她偶尔会心神不定地在那放入一根手指，令人想起温暖而湿热的乐趣。一次之后，我忘光了所有的色情杂志。一次之后，我甚至厌烦了手淫。我要一个真正的蜜穴，一个像妈妈那样的蜜穴，一个温暖而紧密，充满滑润蜜浆的蜜穴，让我的肉棒好好插进去。&lt;br&gt;我想在一个蜜穴里面射精。我想要一次又一次的高潮。我想用精液完完全全地射满它。不过，我胆子没有大到直接裸体跑进妈妈卧室，强迫与她摊牌，特别是当她还醒着的时候。但是有一天我回到自己的卧室后听到了一些奇怪的声音从妈妈卧室传出来。我有些好奇，就透过钥匙孔窥视，眼前的景像简直把我惊呆了。&lt;br&gt;只见妈妈躺在床上，两腿大开，奶奶趴在她身上，两人成６９姿势，奶奶的脸正对着妈妈的阴户，我看不见妈妈的脸，不过，我想妈妈一定也和奶奶的处境是一样的。&lt;br&gt;我不能相信平日端异正经的奶奶和妈妈会做出这样的事，在我的记忆里奶奶和妈妈总是晦谈有关性方面的事，偶尔涉及的时候也是一笔带过，从来不在我面前透露过她们对性的看法，但我至少知道妈妈自从被男人强奸后，就十分痛恨男人，所以这么多年来，尽管追求妈妈的人不少，但是妈妈从来都是不屑一顾，再加上她们严格的教育，连带我对于性也严肃起来，在学校里很少交女朋友，更不用说有过什么体验了。&lt;br&gt;但是眼前的一切却着着实实地给了我极度的震撼，我的理智告诉我此时应该就当什么也没有发生，但是我的身体却不听使唤，眼睛一刻不眨地盯着奶奶和妈妈赤裸的身体，手不由自主地伸到了裤子上。&lt;br&gt;作为一个血气方刚的年轻人，尽管我平时对性不是很留意，但是同学中随便的人总是不少，耳濡目睹地，也知道了不少东西。我解开裤子上的拉鍊，把手伸到了短裤内，摸到了另一个不会说谎的自己， 不知什么时候它已经长大了，触手处热乎乎的一大把。房间里，奶奶和妈妈还只是互相用舌头舔着对方的阴道外侧，显然她们才刚开始不太久，但两人看起来都很快乐。奶奶和妈妈平时高兴的时候都很健谈，或者说多嘴，但是此时两人出奇地安静，一言不发，只是默默地舔着对方突起的裂缝。&lt;br&gt;我的下体一直在不断地膨胀，大到我几乎无法再握在手里，顶得内裤高高鼓起。&lt;br&gt;我为我这种不合时宜的冲动而感到不安，我暗暗谴责自己不该偷看奶奶和妈妈的秘密，但是潜意识里我又十分渴望能够看下去，我甚至感到了一种背德的快感。哦，我真是堕落了！妈妈曲起膝盖，脚掌撑住床板，把身体抬了起来，奶奶放开了妈妈的阴户，转而攻击妈妈的脚趾，她含住妈妈的脚趾，轻轻地吮吸着。&lt;br&gt;妈妈停止了身体的蠕动，开始用手指来抚慰自己。她伸过一只手，抚到自己的阴户上，用拇指和中指将自己肥厚的阴唇撑开。奶奶看见了，只是给妈妈一个理解的微笑，继续用心吮吸妈妈圆润的脚趾。妈妈慢慢地把食指插进自己撑开的阴户内，然后用力地抽插、搅动和掏挖起来，嘴里发出一阵阵性感迷人的呻吟，听得门外的我心慌慌的，彷彿要跳出来一般。&lt;br&gt;妈妈自我摩弄了好一阵子，才抽出手指，把它送到嘴唇边，手指上已经粘满了透明粘稠的液体。妈妈斜着眼睛看着奶奶，鼻子里发出几下腻人的哼哼声，似乎在提醒奶奶，然后她伸出舌头，用舌尖轻轻地舔着粘满了爱液的食指，脸上满是陶醉的表情。她把食指伸入嘴里，故意发出啧啧的吮吸声，舌头在嘴里不停地翻动。奶奶忍不住放开妈妈的脚趾，转过身来，与妈妈面对面，然后对上了妈妈性感的小嘴。&lt;br&gt;奶奶的舌头滑进了妈妈的嘴里，帮她把食指上的污秽清理干净，我只看见两根舌头在妈妈的嘴里翻腾的样子，但啧啧的声音刺激着我的耳朵，使我全身的毛孔都急剧地收缩起来。&lt;br&gt;原来，两个女人的配对是那么地刺激和有趣。奶奶的经验显然丰富得多，她一边嘴里和妈妈交缠着，另一边双手也开始活动起来。她的双手滑过妈妈丰满的双峰，顺着平坦的小腹往下走，一直抚摸到妈妈湿漉漉的阴户上。妈妈披肩的黑发散落在脸上，胸膛上，粘满了两人流出的汗水和淫液，纠缠着奶奶舔着她身体和嘴唇的舌头。奶奶抽出妈妈含在嘴里的手指，引导它一起插进自己的阴户内，用力地搅拌着，让它们也沾上自己粘稠的淫液，再把它们送入自己的口中吮吸，或是把它们涂在乳房上，用力地揉搓对方的乳房。&lt;br&gt;奶奶的嘴吻上了妈妈已经兴奋得高高挺起的乳房，她的舌头在妈妈的乳房根部来回地划着圈子，不断地刺激妈妈身体的反映。圈子越划越小，越划越小，直到舌尖抵在了妈妈樱红色的乳头上，然后奶奶改用舌尖来回地舔妈妈俏立的乳头。很快，奶奶的舌头舔动的速度越来越慢，直到最后，奶奶的嘴完全地含住了妈妈的整个乳房，然后改为用力地吮吸妈妈已经十分敏感的乳房，同时手指又滑入了妈妈的阴户，用力地抽插起来。妈妈兴奋得不住地呻吟，脑袋左右摆动，屁股不停地向上挺动，摩擦奶奶插在自己阴户内的手指。&lt;br&gt;眼前赤裸裸的淫靡景像给了我极大的刺激，我完全不能挪动身体，而且已经忘记了揉搓自己硬邦邦的肉棒，只是紧紧地用手拽住它，用力地掐着﹍﹍就在妈妈已经兴奋得身体开始剧烈地颤抖时，奶奶突然停止了吮吸妈妈的乳房，抬起头来，伸手打开床头的一个抽屉，从里面取出一个棒状的东西，我仔细看去，简直像极了自己的男性生殖器，不过好像还不如我的大，但是很长。奶奶把它握在手里，同时还从抽屉里拿出了另一样东西，但我没有看清楚是什么，好像是个瓶子。只见奶奶从瓶子里倒出一些东西在手上，然后把它涂在假阳具上，我猜可能是润滑油之类的东西。&lt;br&gt;想到奶奶待会要把这根没有生命的东西插进妈妈鲜嫩的肉穴里，我感到阵阵的激动，但我的脑子里突然闪过一幅画面，这根没有生命的东西忽然换成我的粗大的棒，狠狠地插插在妈妈迷死人的小穴里。我为自己这种突如其来的下流想法吃了一惊，但是责备的念头还没有出现， 我就湧起了一种淫乱的快感。&lt;br&gt;哦，如果是那样，我死了也心甘！&lt;br&gt;这种强烈的背叛道德人伦的想法刺激着我，我只觉得下体一热，不觉地在裤裆里射出了炽热的精液。假阳具又细又长，足足比我的要小一圈。奶奶一手握住它的一端，另一只手撑开妈妈流着淫水的肉穴，然后将假阳具的另一头轻轻地插进妈妈的肉穴内。这时，我才发现自己的手粘乎乎的，满是滑腻的黏液，我才知道自己已经射精了。我想离开，但是我的身体完全不听使唤，我从来没有见过这样的场面，对于年仅十五岁的我来说，这些东西还是太早了，也太过刺激。我不知道接下去她们会有什么动作，我想反正长大以后，我也要知道这些东西，早一点总是比晚一点好。于是这样安慰着自己，继续看了下去。&lt;br&gt;奶奶慢慢地把整个假阳具塞进了妈妈潮湿的肉穴里，妈妈轻轻地呻吟着，对奶奶说她有些痛，我想妈妈的阴道一定很窄，这么小的东西插进去都要叫痛，如果是我的这根特大号宝贝插进去的话不知道妈妈会有什么反应。哦，我怎么能这样想呢！我是不是变坏了！奶奶一边安慰妈妈，一边慢慢地抽动假阳具。妈妈合上了双眼睛，但是脸上的表情告诉我她很舒服。&lt;br&gt;奶奶就这样用假阳具抽插着妈妈的肉穴，妈妈不断地呻吟着，屁股在左右扭动，肉穴中水流不断，看得门外的我十分难受，真想推开门闯进去，搂住妈妈抚弄番。&lt;br&gt;抽插了几分钟后，奶奶站起身来，跨在妈妈身上，张开大腿，用一只手掰开自己的肉穴，对正插在妈妈穴里的假阳具的另一头，直直地坐了下去。我在门外差点惊呼出声，这场面太香艳刺激了。奶奶真聪明！我讚歎着。奶奶的身体上下起着，脸上迅速罩上了一层玫瑰色，显然这样的动作给她带来了很大的快感。&lt;br&gt;她的身体不住地震颤着，鼻子里发出粗重的呼吸声，下体用力地起伏，再看妈妈也和奶奶一样，身体的扭动更加狂野，双手按在自己丰满的乳房上用力地揉搓挤着，屁股拼命向上挺动。两个女人就这么疯狂地扭动着，奶奶俯下身子，吻上妈妈的嘴唇，两人的舌头立刻又热烈地交缠在一起。妈妈的手伸到奶奶的屁股上，紧紧地抓住奶奶两片肥大白嫩的屁股蛋，用力地往自己身上压，两人的下体猛烈地撞击在一起，发出肉体相搏的砰砰声， 两人的呻吟声变得欲加癫狂。&lt;br&gt;我知道她们两人的高潮快到了，同时也是我该离开的时候了。我已经看到了我不该看到的东西，这是奶奶和妈妈的秘密。我无意间窥探到了她们的隐私，我悄悄地关上房门，晕乎乎地就回自己房间去了。这一晚，我平生第一次手淫，连射了三次，脑子里反复出现的是奶奶和妈妈雪白的交缠在一起的胴体。&lt;br&gt;那是星期三发生的事，但是一直到星期六，我晚上所做的唯一一件事就是想像着妈妈和奶奶美丽的胴体，拼命地揉搓自己变得越来越粗大的肉棒，然后将炽热的精液四下飞洒。我彷彿突然间发现了人生最大的乐趣一样，并乐此不疲。我开始买来大量的色情刊物，对于乱伦的读物尤其感兴趣。我开始对妈妈和奶奶想入非非，并着手构思着如何才能获取妈妈和奶奶的身体。我现在真是后悔自己当时为什么不大胆地推开房门闯进去，如果那样的话， 也许我已经如以偿了，这是很多色情小说上的情节。但是，我知道我不敢，即使当时房门是大开着的我也不敢闯进去。&lt;br&gt;长久以来根深蒂固的母子和长辈关系，以及社会正统道德的教育，对我形成了天然的不可逾越的屏障，虽然似乎唾手可得，但是始终是没有勇气去冲破这层其薄如纸的隔膜。不过，回头细想，妈妈和奶奶的这种关系应该由来以久，只是我平常没注意或者说我还没有长大而已，现在以一种新的眼光去看奶奶和妈妈的日常举止， 会发现不少值得回味的东西。&lt;br&gt;她们一直都很亲密（我原来还以为是两人母女情深呢，不过看来也的确是此），她们也经常会单独待在一起，有时会一起睡，可我从来没有想到会有另一层含义。&lt;br&gt;看来，我真是够迟钝的了。我发现我现在越来越越不敢面对妈妈和奶奶，我一直在不断地谴责自己的病态思想，但是我对妈妈和奶奶身体的渴望却日甚一日，我知道这样不对，但我完全不能控制自己的脑子不去想这些东西。我的妈妈真可说是天生物，她雪白的肌肤、乌黑光亮且长及腰部的秀发、丰满坚挺的乳房、细腰肥臀再加上修长的双腿相信没有男人看了会不血脉贲张的，更重要的是她那宛如天使般纯真温柔的容貌丝毫没有岁月留下的痕迹，任何人看了都一定以为她只是一个二十左右的妙龄郎，而她也一直是我心中最爱慕的人。&lt;br&gt;　　随着时间的流逝，暑假来临了。酷热的天气更加令我的慾火难以控制，每晚我都故意等到妈妈洗完澡后才进浴室洗澡，目的当然是为能够拿着妈妈的蕾丝内裤自慰。或许是妈妈对白色情有独锺吧，她所有的胸罩和内裤都是由白色丝质或是薄纱制成的，而且样式都极为性感。当我拿着妈妈刚脱下且还留着体温的内裤靠近我的脸时，一股淡淡的幽香便向我的鼻子飘来。哦！这正是妈妈残留的体味，一想到这就使我更加的兴奋，接着我便将妈妈那柔软的内裤包住我早已朝天翘起的小弟弟开始自慰，恍惚中感觉就好像我的小弟弟插入妈妈的小穴中一般，让我达到了高潮。虽然明知道这样对妈妈是一种亵渎，但我实在是没有其它的方法来发洩我对妈妈满腔的爱意。&lt;br&gt;今天是星期六由于妈妈要去参加一场喜宴，所以她帮我准备好晚餐后就急急忙忙的出门了，就只剩我一个人孤独的度过这周末的夜晚，但我却万万想不到今晚正是我人生的转折点。当钟声响完十一响</content></item></essay>