<essay><item><title>赤裸熟母（1-4）(7)</title><author>床上伴侣</author><content>眼
渐渐迷离。她的下身除了那条紧身的七分裤外双脚上还踩着一对乳白色黑底高跟
鞋。从我这里看去，妈妈此时像极了一个怀孕不久的孕妇，胀鼓鼓的白肚皮在灯
光下散发着异样的光泽，我知道，那里面全是老李的尿液。&lt;br&gt;老李抱着妈妈所坐的位置刚好正对着那面镶嵌在大衣柜上的镜子前，老李津
津有味地把玩着妈妈胸前的巨乳，一边在妈妈耳边笑道：「看看你自己现在这副
骚样，在你丈夫的床上和别的男人乱搞，肚子都被搞大了。你老公要是看到你现
在这个样子肯定被你气死。」&lt;br&gt;「喔……我的肚子，肚子好大啊……」妈妈情不自禁地抬起头朝镜子看去，
见到自己半身赤裸坐在老李怀里的淫乱画面似乎更加刺激到内心的快感，她伸出
一只手轻轻地抚摸着自己隆起的小腹，眼神中已经只剩下淫慾了。&lt;br&gt;「嘿嘿，可惜你肚子里的是我灌进去的尿，不是小孩。要不，今晚你就为我
生个孩子吧？我的基因一定比你老公的优秀！」老李双手揪住妈妈的奶头轻轻向
外拉扯道。&lt;br&gt;「嗯！我，我愿意。我要帮主人生小孩！主人，快干我，我想怀孕！」妈妈
此时已经有些神志恍惚，竟然连这样的话都说得出来。&lt;br&gt;「嘿嘿，果然是我的乖丽奴。好，今晚老子就把所有精液都射给你，射死你
个骚货！」老李兴奋地怪叫几声，把妈妈从自己腿上提了起来，一把丢在了床上。
老李快速地把妈妈的七分裤从她的腰际一直扯到脚下，但仍然让妈妈穿着那双高
跟鞋，于是，妈妈除了脚上还穿着高跟鞋以外已经全身赤裸地躺在床上了。&lt;br&gt;老李二话不说，一把将妈妈的双腿抱起扛过自己的肩膀，下体稍稍调准了一
下位子，腰部收力猛地向前一挺便将那几乎有20公分的粗壮阴茎插进了一大半，
剩下两枚鸡蛋大小的睪丸贴在妈妈湿乎乎的阴阜上。&lt;br&gt;「啊！慢，慢一些。我的肚子快要爆炸了！不行，不要动！呜呜…」妈妈被
老李猛地插入紧压到了直肠里的液体，强烈的压迫感令她连连呼叫。只见她的肛
门处原本贴在上面的黑色胶布似乎已经有些松懈了。&lt;br&gt;老李听见妈妈的叫喊只好保持插入的姿势不敢乱动，等妈妈渐渐适应了之后
才开始慢慢地抽动。&lt;br&gt;「唔，夹得真紧！不知道孕妇是不是都这么会夹。真爽！」老李的脸上满是
享受的表情，鸡巴被紧紧裹住的快感令他不禁发出呻吟。他渐渐加快了抽插的速
度和力量，妈妈也从中享受到了更多的快感，她甚至开始微微抖动自己的屁股努
力迎合着老李的每一次插入。&lt;br&gt;「骚货，在你老公的床上和别的男人做爱过不过瘾？是不是很刺激？」&lt;br&gt;「没，没有…」妈妈嘴里否认着，可是身体已经出卖了她，当老李在她面前
故意提起老公的时候，她明显更加地亢奋，屁股抖动的幅度都瞬间大了许多。&lt;br&gt;「哼，还不承认？那为什么你听到我提你老公的时候下面的骚屄就一抽一抽
的呢？你就是个天生的淫娃，就是欠操！你以后不知道还会给你老公戴多少绿帽
子呢，今天就让我替你老公好好教训教训你这个骚货！」老李很懂得床笫间调情
的手段，而这些羞辱的脏话骂出口显然更能刺激男女间的性快感。&lt;br&gt;老李压在妈妈身上拚命地耸动着下体，乌黑粗壮的大鸡吧在不停地进出之间
已经摩擦除了一层白色的泡沫，两人生殖器结合的位置上已经湿了大片床单。从
我这个角度看去，正好能看见两人紧紧结合在一起的下体，妈妈的屁股由于双腿
被抬高的原因而高高翘起，刚好方便老李的每次插入，她的一双美腿被老李抗在
肩膀上，脚上还穿着那双白色的高跟鞋，它们在半空中激烈地晃动着，显示着女
主人此刻正在被多么有力地操弄着。&lt;br&gt;老李也许是因为晚上来我家之前已经射过的原因，此时的战斗力非同一般，
他就这么压在妈妈身上抽插了大约十几分钟才停了下来，但仍然没射，只是换过
一个姿势。&lt;br&gt;老李放下妈妈的双腿，让妈妈爬起来趴在床上，屁股高高撅起，像母狗一样
四肢着地。老李拍了拍妈妈雪白的大屁股，手握住自己的大鸡吧从妈妈背后缓缓
插入。妈妈情不自禁发出一声娇呼。&lt;br&gt;老李就这样骑在妈妈身上，时不时用手拍打着她的大白屁股。像骑马一样让
妈妈在席梦思大床上一边和自己做爱一边爬行。当妈妈爬到镜子前的时候。老李
忽然命令她停下。他看着镜子里的自己和妈妈，「嘿嘿」笑道：「看看你自己，
真像条发春的母狗，还是一条怀孕的小母狗，说，你是不是母狗？」&lt;br&gt;「不…啊！是，我是主人的母狗。我是发情的母狗，我是只知道交配的母狗！！」
妈妈刚想习惯性地否认便被老李猛地按住自己的肚皮，酸胀的感觉简直要命，于
是赶紧说出了如此不知羞耻的话。&lt;br&gt;「哈哈！说得好。既然你是母狗，那我们就用真正的狗交式来’ 交配’ 吧！」
老李说着便开始以自己的阴茎为轴心，身子转了一个180 度的弯，由之前的同向
变成和妈妈反向。整个过程中老李的大鸡吧都一直插在妈妈的小穴中，两人竟然
真的像路边常看到的野狗一样屁股顶着屁股开始媾和。我在阳台上目睹这一幕，
在被震撼的同时也不得不佩服老李的本事，我知道，一般男人是很难做到这种体
位的，老李显然不是一般人！&lt;br&gt;「呜…」妈妈估计是第一次被人用这样羞耻地姿势玩弄，从镜子里看着自己
像被公狗操弄的淫乱摸样，显得既羞涩又兴奋。屁股情不自禁地就朝后耸动，配
合着老李的抽插。胸前垂下的一对大白奶子在半空中剧烈地摇晃。&lt;br&gt;老李背对着妈妈，身体略微向前倾斜，两腿站着标准的马步，胯下的粗长阴
茎因为反向插入的缘故只插进去不到三分之一，但仍然在妈妈肥美的小穴中进出
得游刃有馀。两人一黑一白的屁股激烈地进行着碰撞，老李的臀部肌肉结实皮肤
黝黑，而妈妈的大屁股则白嫩光滑弹性十足，一时间形成了鲜明刺激的对比。&lt;br&gt;「啪啪啪」在老李的奋力挺动和妈妈的默契配合下，两人的屁股快速碰撞着，
发出了响亮的肉体碰撞声。&lt;br&gt;「你这淫荡的母狗，是不是很爽？老子干得你舒不舒服？」&lt;br&gt;「啊…好舒服。用力干我，再插深一些！哦！」妈妈被老李用这样羞耻地姿
势凶猛地操弄着下体，再加上此时两人是在平日里和老公睡觉的床上偷情，老李
又不断用羞辱的语言刺激着她，令她全身所有的性感官能都受到了无与伦比的刺
激。妈妈一边看着镜子里自己淫乱的模样一边意乱神迷地娇喘着，原本白嫩的肌
肤都已经铺上了一层淡淡的红晕，尤其是背部和屁股上已经沁出一层细细的汗珠。&lt;br&gt;「你个骚货！老子干死你！说，我和你老公谁更厉害？」老李听到妈妈的淫
叫更加兴奋，反手朝妈妈的大屁股上甩了一巴掌。&lt;br&gt;「哦！你，你更厉害！」&lt;br&gt;「我是谁？」&lt;br&gt;「你是主人，我是你的性奴，是主人的小母狗！」&lt;br&gt;「那我命令你，从今以后不准再和你那无能的老公在这床上做爱，你的骚屄
只能给我一个人操！知道吗？！」老李作为妈妈的奸夫，竟然在我爸妈的床上一
边玩弄着这间屋子的女主人一边提出如此过分的要求！&lt;br&gt;「喔~ 不，不可以啊…」看来妈妈还尚存一丝理智。&lt;br&gt;「哼！」老李显然对妈妈的回答很不满意，只见他微微抬起上身，双手绕到
背后抓住妈妈屁股，胯下的阴茎更加深入，几乎全根而入。老李就像一个打桩机
一样，凶狠地在妈妈的小肉穴里飞速抽插，以至于妈妈粉嫩的小阴唇都被一次次
的抽扯得向外翻出。&lt;br&gt;「啊！！不要！慢一点，我的肚子好酸！要坏掉了！快，快停下！」由于老
李的忽然加力，使得妈妈肿胀的小腹又受到了刺激，肛门里的排泄慾望越来越强。&lt;br&gt;「快说，以后你的骚屄再也不给你老公操！」&lt;br&gt;「呜呜…我，我再也不会了。我的小穴只给主人操！求主人饶了我吧！！我
快不行了，我的肚子就要爆炸了啊！！」妈妈悽惨地哀求道。&lt;br&gt;「哼！真是贱货。」老李直到此时才放缓了抽插的力度，或许他也担心妈妈
会憋不住把直肠里的异物给排泄出来吧。&lt;br&gt;老李慢慢地拔出自己的大鸡吧，转过身去拍了拍妈妈雪白的臀肉。「快起来，
别趴着装死。老子还没爽够呢！我们到别的地方去做，让我好好参观参观你家。」
说着。老李就从床上走了下来站在妈妈的面前，胯下的大鸡吧依然坚挺，只是上
面沾上了不少淫液。&lt;br&gt;妈妈跪趴在床上，看着就在自己眼前的粗壮阳具，竟然下意思地抿了抿嘴唇。
她抬起头，用近乎撒娇的语气向老李说道：「主人，抱着我！」&lt;br&gt;「嘿嘿！」老李欣然从命，双臂一用力就把大着肚子的妈妈从床上抱到了自
己的怀中。妈妈配合地用双腿夹住老李的腰，双臂环绕在老李的脖子上，红彤彤
的脸庞紧贴住老李的胸膛，脸上写满了春情。&lt;br&gt;「哈哈！」老李得意一笑，略微调整了一下体位便将胯下的阴茎缓缓插入到
妈妈的阴道深处。两人的下体瞬间结合得无比紧密。&lt;br&gt;「走吧，带我参观一下你的家。」老李拍了拍妈妈的大屁股，就这样一边挺
动着下体一边朝屋外走去。妈妈在他怀里随着每一次的走动都不由自主地发出一
声浪荡的呻吟。&lt;br&gt;我在阳台外面看着这对边走边干的奸夫淫妇，感觉身材娇小的妈妈在高大的
老李怀中就像一个小姑娘被自己的爸爸抱着，这种错觉更加令我觉得刺激。我不
敢有慢，也赶紧走到阳台的另一边，观看着走到客厅里的老李和妈妈。&lt;br&gt;只见老李站在我们平时用餐的餐桌前，妈妈被他放坐在桌子上，老李擒着妈
妈的一双美腿，有节奏地挺动着腰肢，大鸡吧在妈妈的小穴里不紧不慢地进出。
而妈妈则双手撑在桌子上，身体略微向后靠去，看着老李的阳具在自己体内不断
进出的淫靡场景，眼睛里几乎媚得快要滴出水来。&lt;br&gt;「你们一家平时就是在这里吃饭的吗？」&lt;br&gt;「嗯…」&lt;br&gt;「你这骚货，你老公和儿子在这桌上吃饭，你却在这里吃老子的大鸡吧。还
流了这么多水，真是骚！」老李继续用羞辱的话语刺激着彼此的情慾。&lt;br&gt;「嗯！我喜欢主人的大鸡吧喂我，请主人射给奴吧，把奴喂得饱饱的！」&lt;br&gt;「嘿，真是不知廉耻！你让我射我就偏不射！再带我去你儿子房间逛逛！」
老李说着又将妈妈从餐桌上抱起，一步步朝我的房间走去。&lt;br&gt;此时我在阳台外看着他们走向我的卧室，心里万分焦急。我简直想要现在就
闯出去跟着他们一同前去看个究竟，可是我却不能那么做。万般无奈，我只好在
脑海中幻想着老李和妈妈会在我的房间做些什么。估计老李很有可能会把妈妈丢
在我的床上或者我的书桌上狠狠地操弄吧？一想到浑身赤裸的妈妈被老李按在我
平时写作业的书桌上拚命抽插的样子我就感觉格外的刺激，裤裆里的小兄弟也情
不自禁胀大了一圈。&lt;br&gt;唉。真可惜，没法亲眼目睹室内的春光。&lt;br&gt;就在我焦急的等待中，老李和妈妈终于从我房间走了出来，妈妈仍然被老李
抱在怀里，脸上的春意已经越发明显了，两人的身上都布满了汗水，使得彼此的
肉体在灯光下都显得十分耀眼。&lt;br&gt;老李接着又边走边干地参观了一遍我家的厨房和厕所，最后才抱着早已瘫软
如泥的妈妈返回爸妈的房间。&lt;br&gt;老李将妈妈一把扔在床上，自己大口地喘着粗气。我看看妈妈像团肉泥一样
一动不动地躺着，只有胸口的一对大奶随着呼吸剧烈起伏，全身的汗水一下子就
湿透了身下的床单。看来在刚刚和老李参观各处的时候妈妈已经被老李搞到了高
潮，可惜我没有亲眼见证，也不知是在我房间还是其他地方发生的。&lt;br&gt;老李虽然气喘吁吁，但是我能看得出来他还是生龙活虎的，因为他的胯下那
根巨大的阴茎此刻仍然坚挺如初。&lt;br&gt;在大口喘气的过程中，老李无意间瞥见在席梦思床头的墙上挂着一幅照片，
那赫然就是我爸妈的结婚照。只见他诡异一笑，低头对正在床上休息的妈妈张开
双臂，说道：「快起来。老子要在你老公面前操你！」&lt;br&gt;妈妈睁开迷茫的双眼，顺从地爬了起来，又熟练地挂在了老李的身上。老李
抱着妈妈爬上床去，将自己的大鸡吧插到妈妈身下的肉穴深处，走了几步站在了
床头的位置。&lt;br&gt;「转个身，老子要从后面干！」老李吩咐道。妈妈虽不解但仍然照做，在老
李的怀里转了个身，背对着老李，双手依旧向后环抱着老李的脖子，两条修长的
美腿踩在了木质的床头上。&lt;br&gt;「啊！不要，不要这样！快放我下来！」妈妈转过身才发现老李的意图，自
己和丈夫的结婚照赫然出现在自己面前，而自己此时却被别的男人用这样淫荡的
姿势抱在怀里，内心的羞耻感再次湧了上来，使得她无法面对结婚照里自己穿着
新娘服装幸福甜蜜地依靠在丈夫身边的画面。&lt;br&gt;妈妈在老李怀中拚命扭动，试图挣脱老李的摆布，可是邪恶的老李哪里容得
她反抗，他双手有力地托住妈妈的大屁股，鸡巴在妈妈小穴里有节奏地进出着。&lt;br&gt;「嘿嘿，在老公面前和别的男人做爱是</content></item></essay>