<essay><item><title>福家的极品1-8(3)</title><author>床上伴侣</author><content>着娘早已高高翘起的微黑的奶头。娘的反应越来越强烈，娇嫩的身子在我身下变得滚烫，雪白的肌肤渐渐变成了粉红色，右手紧紧搂住我的背，把自己柔软香滑的躯体更紧密地贴近我的身体，左手伸到下面握住我的活物用力地在阴蒂和小穴间上下摩擦，粘滑的淫水沾的我的活物和阴毛上到处都是。娘温热的小手使我活物的温度越来越高，娘阴蒂和阴毛的摩擦让龟头一阵痒，一阵麻，这种刺激让我变得疯狂起来，我用力吸了娘的舌头一口，随后松开嘴唇，擡起头，向娘祈求着。娘，我受不了了……我插进去好吗？&lt;br&gt;哦，福林……娘也受不了了……快点插进来吧……娘要！&lt;br&gt;娘淫荡的呼唤着我，抓着我的活物把龟头对准穴口的位置，腰使劲一挺，噗叽一声，龟头分开娘的淫肉和淫水鉆进了娘的淫洞。娘，哦，好热，好爽啊！&lt;br&gt;福林，福林，快动啊，娘要！&lt;br&gt;娘腰部一怂一怂地催促着我！这几个月来与娘不停地交合，让娘的小穴早就适应了我状如驴鞭的活物，我见娘不再觉得插入时的疼痛，放心地挺住腰身，慢慢地将半个阳具挤进了娘的淫洞，娘的阴壁微微打着颤，我的活物被娘湿热的淫水和淫肉包裹着、吸吮着……哦，福林，好烫啊……你慢点动……别伤着孩子！&lt;br&gt;娘在迷乱的情欲中，仍残存着伟大的母性，还不忘嘱托我当心我们的孩子。娘越是这么体贴，我心里的情欲就越发高涨，我迫切的渴望更强烈的刺激，我挺直上身，双腿跪在床上，手臂把娘两条雪白的玉腿紧紧抱在胸前，阳物开始慢慢地一进一出的插着娘的美穴，随着阳物的抽动，两个巨大的睪丸在我和娘的腿间悠悠的晃动。啊……福林……插得娘好舒服啊……再快一点……&lt;br&gt;娘美美地呻吟着，不断催促着我。哦，娘，你真紧啊……&lt;br&gt;我稍微加快了抽插的速度，始终保持只用半个阳具插娘。哦……福林……好汉子……就是这样……&lt;br&gt;娘欢快地淫叫着，白嫩的大腿夹得更紧，两只雪白的小脚慢慢绷直。娘阴壁收缩的力度猛地加大，紧紧地咬舐着我的龟头和阳物。我每一次抽动，娘的淫穴都会给我带来一阵说不出的酥、麻、痒，从阳具上传来的快感迅速布满了我全身每个细胞，在爹的面前与娘淫乱，让我产生更加强烈的性欲。我保持着只插入半个活物的尺度，开始了快速的抽插……我每一次插入，娘泛着绯红色的滚热的娇躯就不住扭动，丰腴雪白的双乳也随之淫荡地晃动着。我抽插的越快，娘的娇躯扭动的幅度就越大，下体磨合的快感就越加强烈。呜……福林……&lt;br&gt;娘从喉咙伸出发出满足的呻吟，如同危重病人发出的哀号，颤巍巍地抖擞着拖着长音，这更加让我兴奋。娘的淫穴在我的抽插摩擦下越来越热，不时就有一股的淫水喷洒在我的龟头，给我带来更强烈的快感，抽插的速度也随之更快。我松开抱着娘玉腿的手臂，双手我娘两只晃动的美乳温柔地揉捏，娘的两条雪白丰腴的大腿没有落下，反而夹得更紧，两只绷直的小脚紧紧勾在我的脑后。娘的身体被强烈的快感吞噬着，双手紧紧抓着床单，疯狂地不断扭动臀部配合着我一次一次的抽插。哦……福林……你把娘弄死了……哦……&lt;br&gt;我加快下身抽插的速度，我留下左手继续揉捏娘的肥乳，右手臂把娘的两条白腿揽住，头猛地向后一擡，娘两只绷直的粉嫩的小脚猝不及防滑落在我的下巴上。娘的小脚并未因常年的劳作而显得粗糙，反而因为常年穿着粗布鞋被汗水浸泡的更加雪白粉嫩。此时，那两只雪白的小脚因情欲的燃烧而略微露着粉红色，血液流动的加速让娘小脚上每根血管都显得非常清晰。微微颤动的小嫩脚，刺激着我的视神经，让我爱不释手，我猛地张开嘴含住娘的小脚，用舌尖挑逗着那玲珑剔透的小脚趾头，一股带着汗水味道的香味湧进我的口腔。哦……福林……好痒……不要啊……&lt;br&gt;娘嘴里虽然说着不要，身体却表现出前所未有的欢愉，娘头死死顶着床，不住扭动，双手紧紧抓着床单，颤抖的上身不住向上挺，整个上身像条虾米一样弓了起来，凌乱的夹带着些许银丝的黑发在娘的脸上甩来甩去，娘拼命地摇荡，忘情地摆动着肥硕的屁股配合着我快速的抽插。娘已经气喘吁吁，香汗淋漓了。娘的阴壁猛地一阵阵强烈的收缩，把我的阳具吸的更紧，销魂的快感从我和娘的阴部激荡向我们的全身，突然，一股更足量的淫水喷烫在我的龟头上，我脑门一紧，猛的向前一插，淫水便被挤着溢出娘的淫洞，喷洒在娘两边的阴毛上，顺着娘紧缩的屁眼滴落在娘身下的床单上。哦……我的天呀，福林，我、我不行了……哦……&lt;br&gt;完美、疯狂、持久的母子交合渐渐进入高潮！我的喘息越来越沈重，娘的呻吟也越来越急促。喘息声、淫叫声，伴着我阳具进出娘淫穴的噗叽声，演奏出一曲娘俩乱伦交合的交响乐。不知过了多长时间，我的阳具插入时，娘的阴壁突然猛地紧紧箍住了我的龟头，如同被电击了似的，我感觉四肢被强烈的痉挛贯穿，全身融化在难以用语言描述的高潮当中。我不由地失声叫了起来：娘……我的娘啊……&lt;br&gt;娘的身子猛地僵直了，小脚从我嘴里挣出，又顶在我的下巴上，绷得更直，微微颤抖着，紧接着娘就像发冷病似地哆嗦起来：哦……福林……亲汉子……娘不行了……&lt;br&gt;我和娘的交合终于到达了完美的最顶峰！随着娘一股一股滚烫的淫水喷射而出，我那暴涨的龟头也猛地射出了浓稠的精液。两股淫精在娘的淫穴里会合、交融，紧接着我的精液接二连三地喷射而出，像一道道激流冲击着娘淫穴深处的宫颈……娘似乎获得了更大的欢愉，淫穴内再度传来更加剧烈的抽搐和痉挛。娘获得了完美的高潮，虚弱的身体也仿佛用尽了所有的力气，上身慢慢瘫软在床上，双手散落在身体两侧，头无力地垂到床的里侧，两条白腿软软在瘫在我的怀里，两只小脚也不再绷直，无力地倚在我的脖子上。娘微微地喘息，雪白的胸脯轻轻地起伏着。娘太累了，昏睡了过去。我放下娘的两条纤细的白腿，抱着娘的身子向床的里侧靠了靠，一把抓过爹身上的被子盖在娘身上。我光着身子跳下床找到我的鞋穿上，在这美丽的洞房花烛夜，一切衣物穿在身上都是累赘。我抱起早已僵硬的爹缓缓走到外屋，把爹轻轻放在屋里的那张破旧的八仙桌上，整个过程都是那么严肃，我在进行一种仪式，爹死了就应该退出那张他和娘睡过30多年的床，该由我接管这个家了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第五章癡情儿杀鸡炖鸡汤娘让儿抱着尿黄汤&lt;br&gt;&lt;br&gt;把爹放下后，我缓步走到门口，深秋的凉气扑面而来，我身子猛地一紧，我这才感觉到小腹鼓胀的尿意，随着我的一声快意的唏嘘，一股黄尿从沾着娘和我淫水活物的马眼里激射而出，在门前的院子里积出一个大水洼，我握着活物抖尽最后一滴尿，哦，好舒爽啊！我看了一眼初升的明月，深吸一口空气。哦，今天的夜色真美啊，天上没有一丝云彩，星星和月亮的光辉交相辉映着散落在这个僻静的深山小山村，不远处山峦上熟透了的柿子悬挂在树梢上，在月光下散开着橘红的光辉。在这个丰收的秋天，我收获了娘的爱情，接管了这个家，接管了爹的女人！哦，多么可爱的秋天啊！想想头几个月，我还生活在没有女人抚慰，夜夜煎熬，只能拿那头小母驴发洩兽欲的悲惨日子，可转眼间，我不仅品味到了真正的女人的味道，而且还是从这么一个温柔体贴的老妇人身上得到的，娘不仅给了我深沈的母爱，更给了我缠绵的情爱，我们的结合是如此水乳交融、完璧无暇，人生真是变幻无常啊！就在我感慨万千的时候，肚子里发出一阵咕噜的轰鸣！唉，从快中午的时候被爹捉奸在床，早晨、中午和晚上都没吃饭，刚才又和娘疯狂了这么长时间，肚子是真饿了！娘肯定也饿坏了吧？娘先是遇到老伴死去的打击，又反复挣紮着确定自己未来的归属，刚刚又和我疯狂地交合，精神和肉体都透支了精力，娘这个年过半百的孕妇身体会吃不消的，我得赶紧给娘杀只老母鸡好好补补身子，反正我们很快就要离开这个家了，这些东西早晚都要变卖掉。得加快速度了，不能让娘饿着肚子睡，我们的胎儿也得需要营养！我从鸡窝里掏出一只老母鸡，紧接着是一阵忙碌，杀鸡，破膛，跺块，生火，在炖鸡的时候我顺便把昨天剩下的几个馒头留在锅里。鸡快炖好了，该叫醒娘吃饭了！我胡乱洗了把脸，顺手把尿盆拿着，一路小跑冲向了娘睡的里屋。娘还在熟睡，两条纤细的如莲藕一样的玉臂伸在被子外面，鲜红欲滴的小嘴半张半开，略显疲累的脸上挂着满足的微笑，圆鼓鼓的腹部将被子撑起一个小山丘。哦，好一个睡美老孕妇啊！我把尿盆扔在床上爹刚躺过的地方，甩掉鞋子，跳上床，迫不及待地鉆进了娘的被窝！我轻轻抱起娘，把娘平躺着揽在怀里，一只手放在娘起伏的饱满的奶子上轻轻揉捏，我温柔地吻了娘红嫩的小嘴一下，轻声呼唤着娘：娘，醒醒啊，吃了饭再睡……&lt;br&gt;随着一声绵长的嘘声，娘的嘴里吐出一股浊气，娘终于在我的抚摸和呼唤下悠悠醒转，娘紧闭的双眼吃力地睁开，双眼茫然地环视了一下周围，娘看清楚我在抱着她后，疲惫的脸上对我挤出一丝微笑，悠悠地对我说道：哦，福林啊，娘怎么睡着了呢，娘睡了多长时间了？&lt;br&gt;说着话，娘伸出白嫩的小手温柔地在我胸膛上轻轻抚弄。娘，你都睡了快2个小时了，娘你刚才真疯荡，被我弄舒服了，把你汉子扔在一边就睡过去了，你看……&lt;br&gt;我一边对娘笑着，一边甩掉了娘和我身上的被子，露出了被单上那两片浸湿着淫水的白渍，娘，你看，你流了好多水啊！&lt;br&gt;娘一下脸臊得通红，娘一边用手轻轻拍打着我的胸口，一边半嗔半笑地对我说：死福林，坏福林，娘这样还不都是你害的，你还这样臊娘，那里面就没有你的东西了么，你坏，你坏……&lt;br&gt;此时的娘，疲惫的脸上散发着红通通的春情，娇柔无比，仿若黛玉似的一个含娇带嗔的病美人。娘，你太美了，我爱你！&lt;br&gt;我动情地对娘说道。娘嗔笑着，把一条纤细雪白的玉腿轻轻搭在我的身上，手轻轻伸向我的下边握住了我的活物。福林，你这根坏东西太厉害了，都快把娘弄散架了，不过，它把娘弄得欲仙欲死，娘喜欢它，呵呵……
娘一阵快意地娇笑，脸上不再像刚睡醒时那么疲惫，眼睛也变得生动有神起来。唉呦，你这个坏东西，怎么又大起来了，又想干坏事么？打你这个坏东西，看你再欺负我，呵呵……&lt;br&gt;娘用手指轻轻弹了下我那重新勃起的活物，紧接着又是一阵娇笑。娘雪白的胸腹随着娘的娇笑一起一伏，两只肥硕的奶子在胸前轻轻摇荡，笑嫣如春的脸上几条细细的皱纹也荡漾起来。我松开娘肥硕的奶子，手伸到娘雪白肥嫩的屁股上轻轻打了一下：娘，你真美，十足一个天生尤物，好一个风骚的老美妇啊，嘿嘿！&lt;br&gt;娘顿时脸臊得更红，张嘴想说什么，但我的嘴却在这时猛地吻住了她，娘嘤咛一声，手伸到背后紧紧抱住了我，娇嫩的身子柔软的偎上了我的身体。娘热情狂野地回应着我，绵软的香舌伸出来与我的舌头交缠在一起，娘娇喘着，呻吟着，吐出来的香润的唾液与我的交融在一起，随后贪婪地将它们吞咽下去。我和娘激情地亲吻着，热烈地向对方表达着我们娘俩生死不渝的爱情！不知过了多久，娘突然轻轻推开我，娘双腿紧紧夹在一起，手抚在小腹上，涨红着脸眼睛向我的身后张望着。我看着娘这样有些茫然，关切地问娘：娘，你怎么了，肚子不舒服吗？&lt;br&gt;娘不好意思地冲我一笑，指了指我身后的便盆，我一下明白了过来，娘一定憋的时间长了，现在要撒尿了，刚才进来的时候本来想直接叫娘起来解小便的，可是一冲动起来只顾和娘缠绵给忘了。我把娘抱起来，让娘的后背贴在我的胸前，双手分开抱住娘的两条大腿，把娘的屁股放到我的大腿上。娘，来，我抱着你尿吧？&lt;br&gt;娘羞得扭动了一下娇躯说：多难为情啊，我自己来吧！&lt;br&gt;不吗，娘，我喜欢看着你尿，再说，昨天我不是都抱着你尿了一次吗，在自己的汉子面前，有什么不好意思的。&lt;br&gt;娘臊得脸又是一红，轻轻一点头，乖乖地像个小姑娘一样依偎在我的怀里。见娘默许了，我把便盆轻轻往床边一推，把娘抱起来让娘的屁股架在便盆上面，我的嘴贴上娘的耳朵柔声笑着：娘，来，尿吧！&lt;br&gt;娘的头软软地靠在我的肩膀上，娇嫩的脸紧埋进我的脖子里，因为紧张呼出的热气轻烫着我的下巴。我低下头顺着娘的奶子向下看去，娘雪白的胸腹因怀孕而显得格外丰腴，阴阜处灰黑色的阴毛因刚完成的性交凌乱地散开着，上面依然沾着许多未干透的乳白的淫水混合物，显得异常的淫荡。娘终于憋不住了，滋的一声，一小股黄尿缓缓流出……娘尿了，刚开始还是潺潺的溪水，绵绵地滴落在盆里，渐渐变成汹湧的急流，划出一条弧线急射而出，射入便盆激出一层层的浪花。娘猛地一紧，一股更急烈的黄尿划出一条长长的弧线后掠过便盆最后跌落在床边的地上，娘紧绷的身体慢慢绵软，一股粘白浓稠的混合物从娘的淫穴流出，随着娘趋缓的尿液拉出一条乳黄色的丝线后，滴答滴答的落入娘身下的便盆里。娘身体最后轻轻</content></item></essay>