<essay><item><title>父女乱伦大混战(4)</title><author>床上伴侣</author><content>从自己巨大的男性象征感到东方晶玉的阴道好像活了起来一样。包围在阳具外的肌肉不停的收缩颤抖着，甜美的爱之液一波又一波的冲向龟头。他挺了挺身，将阳具向外退出，只留下龟头的前缘还留在阴道里。&lt;br&gt;当东方晶玉由高潮中回过神来之后，意犹未尽的她挺起肥臀，示意王浩更深入、再进入。&lt;br&gt;看她期待的神情，王浩毫不犹豫的再度挺进。&lt;br&gt;他慢慢的推动着阴茎在东方晶玉的阴道里进进出出，每一下都是猛的深深到底，再慢慢抽出，接着又是狠狠的插入，他完全发挥了巨大的阳具的长处，在她又紧又湿的深穴里徘徊。&lt;br&gt;周而复始的活塞运动了几十下后，王浩翻身把东方晶玉弄到自己的身上，继续在她穴里挺动。解放了的东方晶玉美目半闭，甩着秀发，发狂般的的上下套弄，高声呻吟道：「哎呦，太过瘾了，太刺激了，嗷，穴里，真舒服。我的好叔叔，使劲操，把鸡巴在穴里再捅的深些，再干的狠点。」&lt;br&gt;而刚刚从高潮中回过神来的王琳琳听着东方晶玉的浪叫，看着他们疯狂的动作，也不禁穴里又痒了起来，一步跨过来，坐到了王浩的头上。&lt;br&gt;王浩细听着东方晶玉口中溢出的淫声浪语，不停的耸动着下半身，更剧烈的进出东方晶玉，看见琳琳过来，就一把捧着她的屁股，把她的阴户凑到自己的嘴边，伸长舌头也尽力的在琳琳光滑的阴门上吸着，舔着，舌头还不时伸进她温暖湿润的穴里钻着、搅动着………&lt;br&gt;而东方晶玉的两手也搂住了王琳琳的脖子，把脸贴上去，把舌头伸进琳琳的嘴里，琳琳也不甘示弱的两手一边一个握住了东方晶玉的两个大乳房，揉搓起来。&lt;br&gt;再说楼下的客厅里，见他们相继上了楼，其他的人也坐不住了。首先是东方胜和何云灿同时抱起王雪和刘梅把她们并排放在沙发上，自己蹲着，分开她们的大腿，把头低下去，张嘴覆盖住她们的小穴，用力的吸着、舔着她们的阴核、阴唇，还不时的用手指拉扯着她们的阴毛，碰触着她们的菊蕾。突然的袭击弄的两个女孩『嗷嗷』的叫着，蛇一样扭动着躯体，淫水马上泉湧而出。东方胜和何云灿也不客气，尽数喝下，继续嘴对『嘴』的工作着，还加上用牙齿轻咬穴肉的手段，这下子，王雪和刘梅更是无法忍受，两人脸飞红霞，嘴里『啊…啊』呻吟不止，双手环到胸前，大力的揉搓着自己的乳房，然后又索性把头凑到一起，分别有一只手勾着对方的脖子，嘴对嘴的香舌互递，亲吻起来；而另一只手也开始在对方的双乳上来回捏摸、旋磨……&lt;br&gt;看到王雪和刘梅的发情模样，马洁和赵菲也不再『矜持』的閒着，分别拉住李峰和王民胯下高举的肉棒，把他们按到另一边的大沙发上坐好，自己跪到他们腿间，爱怜的抚玩了一下，就张开小嘴，含住肉棒舔吸套动起来。李峰和王民对看了一眼，『哈哈』一笑，就舒服的斜靠在沙发上享受起女孩嘴的温暖来。马洁和赵菲依旧专心的为他们口交着，一时「啧啧」声大作。&lt;br&gt;用嘴套弄了百十下后，马洁站起来跨到李峰身上，用手指拨开自己的阴唇将肉棒套入穴中，然后一边摇动肥臀上下套动，一边抱着他的头按在自己乳房上，李峰也老实不客气的张嘴就含住她的奶头吸吮。&lt;br&gt;赵菲也依样画瓢，面对王民张腿跪在沙发上，一边套弄他的鸡巴一边和他亲嘴，王民一边吸吮她的香舌，一边双手抱紧她的屁股上下提耸，帮助她套动。&lt;br&gt;逐渐的，李峰感到马洁的提耸得越来越无力，知道她有点累了，于是就扳着他的屁股挺腰向上顶，顶得马洁浑身都如波浪般抖动。王民也是同样卖力上顶，只听得两位女孩双手紧抓他们的肩，玉首后仰，嘴里「啊！啊！」连哼，像骑在奔腾的雄马身上。&lt;br&gt;「哎！哎！好叔叔……你把人家操得好……好舒服，快！快！我要洩……洩了……」赵菲一叫，马洁也不甘示弱的叫起来：「好叔叔，人家让你搞得要升天了……哎哎……啊！」&lt;br&gt;这时候，东方胜和何云灿也抬起头来，看到刘梅和王雪已经意乱情迷的抱着一起，亲吻着，在对方身上捏摸着，相视一笑。东方胜伸手在刘梅和王雪屁股上各拍了一巴掌，说到：「小妖精，快转过来，大鸡巴要干穴喽！」&lt;br&gt;王雪和刘梅的阴户里正痒得不可开交，听到东方胜叫她们趴着要从后面操，哪敢怠慢。两人立刻分开，转过身来，并排站在地下，弯下腰，双手扶住沙发背，两腿叉开，屁股高高翘起，等待两人的插入。&lt;br&gt;东方胜和何云灿见状，马上各就各位，将鸡巴插入她们的阴户里抽插起来。大厅里立刻又充满了淫荡的叫声：「啊啊啊……啊……啊……啊啊……啊……好舒服……东方叔叔……你的鸡巴把我的……小穴撑得满满地……好涨啊……哦哦……哦……哦哦哦……用力……亲爸爸用力……用力操我……小穴被操得舒服死了……」&lt;br&gt;「啊啊……啊……何叔叔……大鸡巴爸爸……你真会操穴……把我的骚穴都快操烂了……啊……哦哦……嗯……嗯嗯嗯……舒服……好舒服……啊……啊啊啊……大鸡巴又开始操我的骚穴了……啊啊啊……啊……小穴舒服死了……啊……啊啊……啊啊啊……啊……」&lt;br&gt;就这样两根鸡巴分别在王雪和刘梅的骚穴里大力抽插着，干了10几分钟后，就听王雪一阵娇呼：「哦……好爸爸……好叔叔，我太累了，啊……先抽出去，我喘口气，啊……让人家躺下嘛……啊……躺下给你干……啊……好不……好嘛？」东方胜一听，立即又狠狠的插了几下，才把鸡巴从她的穴里拔了出来，王雪立即瘫软在地毯上。&lt;br&gt;东方胜抱着王雪，把她放在餐桌旁的椅子上，给她打开一瓶饮料，自己也喝了点，然后走到刚才的『工作』地点，拍了拍何云灿，指了指沙发笑吟吟的说：「云灿，你先挪挪，我把这弄好，一会我们轮流干干！」&lt;br&gt;「好啊！」何云灿答应着，伸手把刘梅的上身来起来，让她的手离开沙发背，可下面的大鸡巴依旧在刘梅的穴里挺动。&lt;br&gt;东方胜快速的把沙发拉开弄成了一张宽大的沙发床，然后爬上去，慌了慌，冲何云灿一招手：「来，上来干啊」&lt;br&gt;何云灿笑道：「好，看我把她给你顶到床上去。」说着将阴茎抽出大半截，使劲地捅进刘梅的穴里，把刘梅捅的向前一耸，顺势趴在了床上。&lt;br&gt;刘梅呻吟道：「你想干死我呀。」&lt;br&gt;东方圣爬了过来，见刘梅一抬头，便将阴茎塞进她的嘴里，道：「来，刘梅，给我吮吮大鸡巴。」&lt;br&gt;刘梅抬头正张口呻吟，却被东方圣把阴茎捅进嘴里，只觉东方圣粗大的阴茎湿漉漉的，咸丝丝的，刘梅也不管那许多，把东方圣的鸡巴全含进嘴里，用力吮了起来。&lt;br&gt;何云灿在刘梅的后面又抽送了几下，便拔出阴茎，把刚刚恢复了点体力的王雪抱了过来，放在沙发床上，自己也跟着爬到她的身上。&lt;br&gt;何云灿道：「王雪，来，也给我吮吮鸡巴，我给大姐舔舔小穴。」&lt;br&gt;性慾未退的王雪笑着用手握住何云灿的阴茎，惊讶道：「哇，何叔叔，你的鸡巴上怎么这么湿。」&lt;br&gt;何云灿笑道：「那还用问，都是刘梅的淫精呗。对了，你可以了吧？」&lt;br&gt;王雪道：「好了，我的穴你就放心地干，使劲干，我能挺的住。」&lt;br&gt;何云灿道声好，便伟快地抽插起来。&lt;br&gt;王雪道：「好粗的鸡巴。」&lt;br&gt;那边东方圣爬到刘梅身上，先一挺屁股，把个粗大的鸡巴完全捅进刘梅的穴里，才舒了一口气，在刘梅的耳边说：「看你这骚样，穴里的水又多了。」&lt;br&gt;刘梅嗔道：「你坏你坏。」&lt;br&gt;这时候何云灿的鸡巴已经在王雪的阴道里上下翻飞，王雪面色微红，哼哼唧唧，两腿劈的大大的，双手搂着何云灿的腰，不断地把屁股向上猛顶。&lt;br&gt;东方圣便把刘梅的两腿扛在肩头，让刘梅的穴高高向上，把个鸡巴死命地捅了起来。刘梅也学王雪的样子，把滚圆的小屁股向上乱耸。&lt;br&gt;干了一会，何云灿又让王雪跪趴在地毯上，从后面把阴茎插进王雪的阴道，两手把着王雪的屁股，干了起来。那边东方圣也让刘梅趴在床上，也是从后面插进阴茎，两手握住刘梅的两个乳房，抽出送进。&lt;br&gt;一会，先是何云灿猛地加快了速度，王雪也把屁股向后猛顶，紧接着东方圣也猛干起来，刘梅的屁股也疯样地向后狂耸。屋里刹时有趣起来，两个男的的阴茎伟似的抽出送进，两个女的也同时耸屁股挺腰。&lt;br&gt;只听王雪啊地一声，何云灿放慢速度又干了几下，便趴在王雪身上不动了，接着东方圣和刘梅同时叫了一声，也不动了。&lt;br&gt;另一边的沙发上，猛顶了一阵的李峰看马洁洩了，就不再顶，停在那休息，过了一会见对面的四人换了换又大干起来，心中一动，转头对王民说：「来，我们也换换吧！？」王民点点头，两人就各自拍拍怀里女孩的屁股，色迷迷的说：「来，宝贝，换换『马』。」&lt;br&gt;马洁和赵菲听话的从两人身上下来，就听李峰说：「请两个宝贝趴在沙发上，我们给你们服务服务」&lt;br&gt;于是两个青春美少女跪趴在沙发上，娇嫩的屁股高高昂起。&lt;br&gt;两人一人抱着一只肥臀在阴户上猛舔，马洁被王民舔得淫水狂流，肥臀不住扭动，但在舌尖的扫荡下无处躲闪。马洁叫道：「王叔别舔了，快给人家插进来吧！」王民站起来把肉棒插进那一张一合的骚穴，「滋！」的一声后马洁舒服地张舒一口气。王民鸡巴一进洞就是一阵快速耸动，撞在马洁的肥臀上「啪啪」乱响。&lt;br&gt;马洁被这样干的快活的乱晃身子，胸前两只大奶子晃个不停。&lt;br&gt;李峰也把鸡巴插入赵菲的阴道猛干，赵菲没准备，被李峰这下乱捅，哎哟叫了声：「李叔啊，轻点，想插烂我的穴啊……」&lt;br&gt;于是，王民和李峰象比赛一样疯狂的用力插着马洁和赵菲的骚穴。两位女孩不用说是爽死了。&lt;br&gt;楼下激战正酣，楼上战火又起。董大鹏变换了几个姿势，激烈的抽插着李倩，最后在背后狠狠地的几个冲刺，把精液一股脑的射进了她的小穴，在她背上趴着休息了一会，才心满意足的抽出肉棒，把已经瘫软的李倩提到桌上休息，然后一个人走出了房间。当他经过一个房间的时候，向里一望：东方晶玉和王浩侧身拥抱在一起，双腿交叉相叠，大龟头还半含在她的阴户里，两人已经酣睡；而王琳琳则一个人瘫在床头，四仰八叉的躺着，大腿大大的分开，阴唇微分，无毛的阴户像个水蜜桃似的，激情留下的痕迹在灯光的照耀下反射着微光，十分的迷人。董大鹏看了那光秃秃的阴户，像个肉包子似的，不禁产生了想好好吃一通的慾望，胯下本已经有点发软的鸡巴也好像有这想法似的慢慢直立起来，两腿不由自主的走了过去。&lt;br&gt;就在董大鹏刚走近床头的时候，王琳琳忽然眨巴了几下嘴，翻了个身，变成趴在那睡，两腿微曲，屁股微翘。董大鹏愣了一下，轻声笑笑，双手在她的屁股上先摸了一把，低下头去在她菊蕾上亲了一下。然后蹲下身去，双手卡住她的腰身，一托，她的双腿自然曲起跪在了那，屁股高高撅起来。&lt;br&gt;董大鹏也不再停顿，马上把她的双腿微微分开，伸过头去，开始在她光滑的肉穴上舔了起来。&lt;br&gt;随着琳琳的身体一阵轻颤，穴眼里慢慢渗出水来。这下董大鹏更是卖力的舔弄起来，忽然听见琳琳一声呻吟，小嘴里挤出一句撩人的话来：「啊……你好坏了，弄的人家痒死了啊……啊！」闻听此言，董大鹏大喜，更加卖弄起自己的舌功来，一天长舌在她的阴户上，反复的舔、吸，还不时的把舌头圈成一条，向穴眼里探去。&lt;br&gt;这一来，王琳琳马上就全身扭动起来，淫水也是源源不断的流了出来，她美目半睁，樱唇半启：「啊……啊……爽啊！你好厉害，舔……舔的小穴……痒……痒死了啊！……啊」稍息继续呻吟：「啊……别……不要啦……不……啊……不要舔了……啊……痒死了，我要……要大鸡巴……大鸡巴干我吧……啊！」轻声浪叫着，一只小手伸过来，想抓住他的肉棒。董大鹏一见乐了，暂时松开紧贴在她小穴上的嘴巴，双手抓住她的大腿分抗在自己的两肩，大叫一声：「好，我给你大鸡巴！」说着，两手一用力，捧着她的屁股站了起来。身体猛的一荡，王琳琳不禁发出一声惊呼，小腿一夹，环住他的脖子，扣在他脑后，玉臂张开紧紧抱住他的腰，一张玉脸也自然而然的贴在他的胯下。&lt;br&gt;董大鹏『哈哈』一笑：「宝贝，鸡巴来了！」说完，又一低头，张开大嘴在她的『小嘴』上舔弄起来。一阵骚痒传遍全身，琳琳也不再呻吟，张嘴含住就在眼前的大鸡巴，用力的套弄起来。&lt;br&gt;肉棒在琳琳温暖的嘴里进出，董大鹏美美的舔吸着女孩美妙的花房，舌头在里面游动，刮着阴壁。阵阵快感传来，董大鹏透体舒爽，竟然慢慢的走动了起来。&lt;br&gt;刚刚醒过来的白志声，正盯着对面桌上趴着的李倩的下体欣赏，这时候看见董大鹏用这个招式，也有样学样的拉过李倩，把她倒吊在身前，在她的小穴上舔弄起来，已经恢复了体力的李倩也马上不甘示弱的用小嘴套弄起他的肉棒来。&lt;br&gt;这时候，刘迎风看到他们这个姿势，也好奇的走过来。他来到李倩身后，上下打量了一下，色咪咪的说：「厉害！」白志声听到他的话，抬头看了看，大方的说：「这妮子的水真多啊！你要不要尝尝？」说着一推李倩的双腿，刘迎风一把接住，也不客气的低头在她小穴上亲吻起来。&lt;br&gt;过了一会，李倩就受不了，大叫：「啊……叔叔，用鸡巴干穴吧！……痒啊！」，正好觉得有点累的白志声也不再继续，把她扔到床上，自己随即躺上去，又一把把她拉过来让她跨在自己的下体。&lt;br&gt;李倩一跨上起，就马上一手分开自己的阴唇，一手抓住白志声的鸡巴对准穴口，屁股一沉，整根鸡巴顺着淫水插进了骚穴，接着就扭动屁股上下的套弄起来，没多久李倩的阴道里开始又涨又麻又痒，淫水氾滥，淫叫不停：「哦……哦……哦……插到花心了……啊啊啊……啊……哦……要死了……救命啊……舒服……舒服死了……哦……哦哦哦…………」&lt;br&gt;而已经慾火高涨的刘迎风也扑上床去，压在尤自在休息的侯静身上，分开她的大腿就插了进去，刚插了半截，侯静这突如其来的鸡巴插得一声惨叫：「啊，……啊啊啊…………哦……喔……你想插死我吗？我快痛死了！」大叫着，就一把把刘迎风推到了一边，坐起来看了看已经开始激情交合的白志声和李倩，再转头看看一脸不开心的刘迎风，『扑哧』笑了，爬过去，抓住他高高挺立的大肉棒，先在龟头上亲了一口，笑吟吟的说道：「刘叔叔，你怎么这么急啊？人家穴里还干干的嘛，没能承受你这大家伙啊？」&lt;br&gt;看他还是不露笑容，就讨好的说：「好叔叔，我帮你弄李倩的屁眼怎么样啊？想干我，机会还不是有的是啊！好不好嘛，去，先让李倩给你含含，我去帮你准备准备！」说着，来起来刘迎风，推到白志声的身前。&lt;br&gt;侯静接着来到李倩身后，一推她的上身，让她俯卧过去。自己用手满蘸他们的淫水，在李倩被干着的小穴口和屁眼上摸起来。&lt;br&gt;早就想尝试一下后门被干的李倩听见了侯静的话，在她一推的时候，顺势贴在白志声身上，可一偏头，张口就含住刘迎风的肉棒，开是套弄，而自己小穴里的鸡巴进出就全交给了白志声的挺动。&lt;br&gt;侯静的手指在李倩的穴口和屁眼上磨蹭了一会，慢慢的借着她屁股的耸动把一根手指插进她的后门，轻轻抽动，直把李倩弄的在吐出刘迎风的肉棒的当口叫苦连天：「啊啊啊……哦哦……哦……你这个小骚货想折磨死我啊……哦……你轻一点啊……侯静……你轻一点啊……啊啊啊……好舒服啊……啊啊啊…………」&lt;br&gt;过了一会，侯静看时机成熟了，就一拍正接受李倩口交的刘迎风，说：「刘叔叔，可以了，来吧！」说完自己走过去，分开大腿跪到一边，把李倩的头按到自己的阴户上，让她偷空给自己舔舔小穴。&lt;br&gt;刘迎风走过去，跪到李倩屁股后面将自己的鸡巴放在她的阴户边上又粘了一些淫水，以便他插入肛门。这时侯静也俯身过来用双手掰开李倩的屁股，刘迎风将龟头顶住肛门，用力往里插。可是李倩的屁眼太小了，而刘迎风的鸡巴又太大，怎么插都插不进去。&lt;br&gt;刘迎风见状就对李倩道：「李倩，你把屁眼放松一点，好吗？」&lt;br&gt;李倩这时被刘迎风插得屁眼疼痛，也正着急，听到刘迎风叫她把屁眼放松，只好答道：「好吧！」&lt;br&gt;李倩肛门边上的肌肉刚一放松，菊门一开，刘迎风立刻将龟头用力插进了她的肛门里。只听李倩痛苦地惨叫一声，接着就昏了过去。可是刘迎风和白志声的鸡巴依然在她的身体里来回抽插，不到二十来下，李倩在剧痛和快感中醒过来，不断呻吟道：「啊……啊啊啊……痛死了……我的屁眼要爆裂了……啊啊啊……轻一点……啊啊啊啊……啊……求……求求你们了……啊……啊啊…………」&lt;br&gt;侯静见状，便安慰道：「李倩，你就忍耐一下吧，一会就不疼了啊！」&lt;br&gt;李倩看了侯静一眼，点了点头继续着承受两人的猛烈抽插。说也奇怪，经过一阵狂操之后，李倩感到屁眼不在象开始那样疼痛了，随之而来的是阵阵夹带着微痛的快感。刘迎风和白志声变化着抽插的节奏，一会同时抽插一会一个抽一个插，配合的非常默契。&lt;br&gt;李倩随着两人的抽插节奏阴道开始不断收缩，接着肛门流出了一丝白色泡沫并且也像阴道一样收缩起来。这时刘迎风感到她的肛门里越插越滑，就像阴道一样有淫水流出来，马上加大力量和速度重重的抽插起来。再说李倩此时再也感觉不到疼痛，她正两个人男人同时给她带来的刺激和极端的快感，趴在白志声身上，只知道发出淫荡的呻吟：「哦哦哦……哦哦……舒服……舒服……啊啊啊啊……操死我了……我……我我已经丢了三次了……哦哦哦……不行了……哦……我不行了……哦哦哦哦哦哦哦……我……我……我……我又丢了……哦哦……啊啊啊……舒服……好舒服啊……啊……啊……啊……」正说着，从阴道和肛门同时产生两股热流向全身传去，只感到头脑昏眩，全身哆嗦，语无伦次，简直就像飞身上天，欲仙欲死；接着阴道和肛门一阵猛烈收缩，两道滚烫的阳精同时射入她的阴道和肛门，把她烫得又是一阵高潮。&lt;br&gt;刘迎风从李倩肛门里拔出鸡巴，辛苦得走到一旁坐下。这时，侯静见李倩仍然无力的趴在白志声的身上，就把她扶到一旁休息。&lt;br&gt;慢慢来回走动着的董大鹏和王琳琳相互的品嚐着对方的性器，忽然，琳琳吐出他鸡巴俏声说：「董叔叔，吊的我头好涨，好难受啊，我们上床插穴吧！」董大鹏答应一声，又猛吸了几下，一只手探下去，勾住她的脖子，把她打横抱在怀里，走回了房间。&lt;br&gt;董大鹏和琳琳倒在床上，亲吻着，打着滚，摸弄着对方的身体。闹了一阵，董大鹏把琳琳弄到身上，亲暱的说：「宝贝，来，你再上面弄吧！」&lt;br&gt;已经意乱情迷的琳琳小穴里又麻又痒，『恩』了一声，下意识的分开双腿，跨蹲下来，身体微微前倾，正待插入。已经观看了一会刘迎风干李倩后门的王浩走了过来，跪到琳琳身后，将鸡巴从王琳琳的屁股后面插进了她的小穴，猛烈得抽插了二十来下又将鸡巴拔了出来，对准她的肛门一下子就捅了进去。王琳琳正沉静在快感当中还没反应过来，董大鹏又从底下将鸡巴顶进了她的阴户里。&lt;br&gt;「啊……啊啊啊……我的屁眼……我的屁眼被你插裂了……哦哦……啊啊啊……操死我了……我……我痛死了……哦哦哦……不行了……哦……我不行了……哦哦哦哦哦哦哦……我……我……我的屁眼……哦哦……啊啊啊……啊……啊……啊……」王琳琳跟李倩一样惨叫着。&lt;br&gt;不过王琳琳的肛门似乎比李倩的肛门要来得松弛一点，因此她很快尝到了甜头。疼痛一过，快感随之而来，一拨接一拨，把她浪得淫水直流。&lt;br&gt;此时的王琳琳已被两人抽插得更加神智模糊，阴户里的淫水顺着大腿往下直流。除了享受刺激和快感以外就只是大声地呻吟：「哦哦哦……哦哦……操死我了……哦……哦哦……舒服……舒服啊……好舒服……哦……用力操我……啊……操烂我的小骚穴……操烂我的小屁眼……哦哦哦哦哦哦……我……我……我的屁眼……好……好舒服啊……哦哦……啊啊啊……啊……啊……啊……哦哦……用力啊……哦……重重地操……哦……哦哦……操死我了……哦……哦……啊啊啊……」&lt;br&gt;两人一听王琳琳的淫叫，操得更加起劲。狠狠地抽插了五十来下，干脆喊着号子来了一个大翻身，让琳琳仰面夹在两人中间，这样的抽插起来，使琳琳爽到了极点，每一次插入都会插到她的最深处，在花心、子宫壁和肠道上碰撞；并且两个洞同时被两根鸡巴撑的满满地，来回抽插的时候，就会在里面产生磨擦。可想而知，王琳琳现在有多么的痛快、多么的舒服、多么的享受。整个房间里充满了她的淫叫声，比这边李倩叫的还要淫荡：「啊啊啊啊……哦哦哦……亲……亲爹……亲哥哥……哦……哦哦……用力操我……啊……啊啊啊……啊……好舒服啊……啊……好舒服……操的我上天了……我……我……我我不行了……你们操烂我的两个骚穴吧……啊啊啊……啊……」&lt;br&gt;忍不住凑过来的东方晶玉听的淫水直流，也在用手指不停地抽插自己的骚穴。&lt;br&gt;这时，董大鹏和王浩两人突然加快抽插速度，一直狠狠地插了一百多下突然感到王琳琳的阴户和肛门里充满了热气，接着阴户和肛门同时开始猛烈收缩，并且产生了一股强大的吸力吸住了他们的鸡巴，舒服得两人忍不住将滚烫的精液射了进去。&lt;br&gt;王琳琳一阵颤抖，便昏了过去。董大鹏和王浩见状急忙拔出鸡巴将她的身体翻到一边。拉过东方晶玉，就这样站着，分开她的双腿，两人一前一后的把鸡巴分别干进了她的小穴和后门，使劲的插了起来，约莫四五十下后，双双在她体内射出了精液，三人瘫软在床上。&lt;br&gt;这时候，王琳琳也醒了过来，嘴里仍然呻吟不止，直呼舒服。&lt;br&gt;而就在他们分别开战的时候，白娜和侯天有不再閒着，两人立刻展开行动：白娜躺在床上双腿曲起，侯天趴在她身上。这时侯天的鸡巴已经坚硬如铁，突然将它的鸡巴插了进去，开始在白娜的阴户里抽插起来。不到五十来下，白娜的阴户里已经淫水四溢。嘴里不停的大声呻吟起来：「哦哦哦……哦喔……侯天哦……哦哦……好舒服……啊……啊啊……好舒服啊……侯叔叔你……你你……你插得好深啊……啊啊啊……哦哦……啊用力……用力操……用力操我的小骚穴……哦哦哦哦哦……操死我了……我的亲爸爸！你……你你真会操，操得太好了！……哦哦……哦哦哦…………」&lt;br&gt;几十下后，侯天和白娜换了一个姿势，由白娜弯着腰双手扶着床头，侯天站在她后面抽插，直把白娜操得淫水直流，大声淫叫：「啊啊……啊……侯叔叔，啊……侯叔叔，亲爸爸……啊……哦……哦哦……哦，你的鸡巴操死我了！啊……啊啊啊……啊啊……好舒服……哦……好过瘾……啊…………"几百下后，两腿发软的两人又到在了床上，鸡巴也滑出了小穴。白娜要侯天躺在床上，由她主动在上面套弄。侯天听令，躺在那，白娜跨到侯天的身上，将屁股坐在他的鸡巴上。用右手摸了摸鸡巴，往自己的阴户中插去。因为太紧，弄了半天也没插进去。只好用左手掰开自己的阴唇，右手抓着鸡巴在阴道口来回磨蹭。没多久白娜的阴道里又麻又痒，淫水氾滥。右手把鸡巴往阴道里用力一插，」扑「得一声，终于把龟头给插了进去。紧接着将悬空着的屁股往下一沉，」扑……「整条鸡巴全根没入。白娜只感阴户里被这根鸡巴塞的满满得，一点空隙都没有，不决发出满足得呻吟声：」啊啊……哦……啊……哦哦……唔唔唔……好涨啊……「接着开始左右摇摆，上下套弄。没几下就泻了身，达到了高潮：「啊啊啊……不行了……啊……啊啊……我出来了……啊哦……哦哦哦……哦……哦哦……鸡巴太大了，我的小穴要被你插烂了……啊……太长了……一下就……就就插到我的花……花心了，插到了我的子宫里面……啊……要死了……我要舒服死了……我要上天了……啊……啊啊啊啊…………」&lt;br&gt;「啊……侯叔叔……你的鸡巴太……太太粗了，涨……涨得我的小穴里……又麻……又痒……又酸……又舒服……啊……啊啊啊……啊……我又来了……我又要高潮了……啊啊啊…………」&lt;br&gt;突然一股热气从小腹出发游遍全身回到小腹，接着直冲阴道。白娜只感阴道内一阵狂热，阴道开始收缩。&lt;br&gt;</content></item></essay>