<essay><item><title>淫悦假期【完】(15)</title><author>床上伴侣</author><content>r>在这样刺激的场景中，突然大量刺热的阴精洒在我的肉棒上，舅妈阴户内的礔肉一吸一紧地挤压着我的大肉棒，那种沛然莫之能御的舒爽令感到我的阴囊开始沸腾，箭在弦上的感觉越来越强烈。我的阴茎开始颤抖，眼看精关就要不守。舅妈显然也注意到了，忘情地叫道：啊……射……在里面……她回头和我亲吻着，因这体位不能深吻，她唯有伸出小香舌和我的舌头在空气中交缠。我终忍不住一阵快感传遍全身，把肉棒再用力地抽插几下，一抖一抖的射出了大量精液。当我们渐渐从激情中平复过来时，我与舅妈无言的躺着—-享受着高潮后的馀韵。舅妈，有机会再给我好吗？我在她耳边细细地说。嗯……舅妈无力地应着。&lt;br&gt;早上，下去吃早餐的时候，我刚好见到舅舅和舅妈在二楼的小餐厅吃早餐。因为舅舅要早回去，其他人很多都没有起床，他们吃的是女佣专门做的香肠。见我经过，舅舅就叫我一起吃。我走进去，发现舅妈得到我昨晚的滋润，脸上带着一抹艳红，十分美艳动人。&lt;br&gt;此时的舅妈，玫瑰红色的波浪长发在脑后扎了一个蓬松的马尾，涂着红色的眼影，深红色的口红。她上身穿着一件闪耀着黑色光泽的丝质紧身收腰小洋装，上面只有在一颗胸口下部的釦子，扣上后将舅妈巨大的奶子挤压出一道深深的乳沟。而之所以穿着外套都可以看到乳沟，是因为里面有着雕花衣领的白色丝绸衬衣，打开了上面三颗钮扣。被巨大胸部撑开的丝绸衬衣衣缝里，甚至可以看到大半个黑色的透明蕾丝花边乳罩。&lt;br&gt;舅妈的下身穿着和洋装同样丝质表面的黑色短裤，蜂腰间系着一条黑色的镂空宽皮带。紧窄的短裤堪堪裹住舅妈丰满肥美的臀部，由于短裤非常紧身，从背后能够看到明显的Ｖ形三角裤线条和她臀部的股沟。舅妈穿着深黑色的玻璃连裤丝袜，腿上是差不多18厘米的超高跟鞋，很难想像穿着这样的高跟鞋，舅妈站起来的时候胸部怎样往前挺，才能保持平衡。&lt;br&gt;我坐下来的时候，舅舅已经吃得差不多，不久就站起来到楼下去。舅妈则在我对面吃着一根粗大的德国红肠。舅舅刚刚走出门口，舅妈就用叉子将一些沙拉酱涂在香肠上，慢慢地舔着香肠的表面，彷彿含着一根巨大的肉棒口交一样。当她做这个动作的时候，我从衬衣的缝隙中可以看到薄薄的半透明罩杯包裹着她巨大的乳房，乳头在乳罩下朦胧地挺起。随着舅妈动作的加剧，她雪白丰润的半截乳房被透明的黑色胸罩托得突起，软肉阵阵波动起来，用一对如梦如幻的美目露出享受的神情，在这个小小的餐厅，肆无忌惮地勾引着我。&lt;br&gt;我走了!这个时候，楼下传来舅舅的叫喊声。舅妈才放下香肠，俯在二楼窗边，身子穿出窗帘，和舅舅说再见。晨光映照出舅妈苗条玲珑的曲线，被洋装紧紧包裹的细腰和丰满的肥臀是如此夭妖多姿。从背后看去，俯下身子的舅妈，V字内裤在美臀上所挤压出来的凹陷缝隙，表现出无限诱惑，让我慾火狂升。&lt;br&gt;我情不自禁向前迈进，趋步前去靠近舅妈的背后，但没有向舅妈一样探出身子，而是隔着朦胧的窗纱朝楼下的舅舅道别：舅舅……再见……当舅舅走进车内时，我的胸部已经紧贴着舅妈的洋装背部，轻微翘起的鸡巴趁机贴近舅妈浑圆的美股，隔着丝质裤子碰触着舅妈的阴户，阵阵神秘的幽香扑鼻而来，舅妈身上涂着浓郁的挑情香水。&lt;br&gt;舅妈身上的浓香让我再也按捺不住，将手伸到舅妈的前面，解开她的黑色皮带，然后用力一扯，舅妈的小短裤就唰的一声，掉在地上。小短裤此刻挂在舅妈的高跟鞋跟部位，而此时舅妈的肥臀上，只剩下深黑色的玻璃裤袜和套在丝袜上的V字型黑色花边小内裤。&lt;br&gt;舅妈黑色丝袜是淫荡的开裆丝袜，隔着几乎全透明的黑色通花蕾丝内裤，可以看到舅妈那高耸的阴阜和浓密的阴毛。贴着舅妈性感的后背，我从背后将手伸进她的内裤，顺着她微微张开的双腿摸到叁角地带，手指搅动着舅妈柔软的阴毛，接着向下滑入肉缝，在她小穴口逗弄。舅妈的身体很快有了反应，淫水开始从小穴里一股股流出，将深黑色的丝袜打湿了一片，口上发出轻轻的呻吟。&lt;br&gt;我双手抓着黑色小内裤的边缘，用力一扯起就拉到了舅妈的小腿。这样，舅妈漂亮的阴户就毫无保留地呈现在我的眼底，鼓出的阴部是完全熟透了的蜜桃，上面还点缀着晶莹的淫荡液。舅妈望着楼下仍未出发的车子，轻轻地说：阿杰，先不要……你舅舅还没走呢……&lt;br&gt;这样反而增添了刺激。舅妈的话引来的是一次突袭，我拉下自己的裤子，没等她说完，就按住舅妈的美股，深吸一口气，然后突然向前一挺，噗地一声肉棒齐根尽没。&lt;br&gt;啊……也许还没有足够的心理准备，舅妈一下子大喊了一声。这时，舅舅从车窗中探出头来，用奇怪的眼光从楼下望了上来。这时我的肉棒已经深深地刺进舅妈的体内，使舅妈倒吸了一口气，她粉面通红，一边承受我在后面随之而来的大力抽插，一边颤抖着说：[啊……忘记叫你……小心些开车呀……&lt;br&gt;在薄薄的窗纱背后，我捉住舅妈诱人浑圆的美臀，粗大、胀硬的肉棒纵情地在她微微湿润的阴道里抽送，我要很吃力才能挺进到最深处，也许由于紧张，舅妈火热的阴壁紧紧缠绕着肉棒，让我有一种飞上天的感觉。&lt;br&gt;舅妈见舅舅的头重新回到车内，呼了一口大气，开始夹动起穴肉，美臀一挺一挺地配合着我。但是，舅舅突然下车。当我们都吓了一大跳时候，却发现舅舅走到车头开始修理，还向舅妈耸了耸肩膀，意思是车坏了。&lt;br&gt;舅妈朝舅舅一边望去，一边低声求道：阿杰……求你现在不要动……噢……很深……是这里了……不……求、求你不……要……动……哦。我虽然回答了舅妈，但仍然快速抽插着。&lt;br&gt;舅妈的头部随着颤抖的身体一前一后地荡动，蜜汁淫液如缺堤潮水般湧出，她双手出尽力地抓、挺着窗边，抵受着我的冲击力，免过大的动作令舅舅怀疑，咬实银牙假装专心地望着舅舅，还不时要挤起无奈的笑容来回应舅舅。&lt;br&gt;为什么每次在舅舅前，我和舅妈都这样舆奋？我往下看，看到舅妈的一对穿着深黑色丝袜的美腿颤抖着，黑色的高跟鞋被小短裤摭盖了一些，但仍能感到整个脚面因受力而微微曲起，连着高高的鞋跟形成了诱人的弧度，实在吸引死人。&lt;br&gt;舅妈的阴道还是那么地窄，宛如处女似的，这一方面说明她从来也没有碰到过能够好好开发她身体的男人，另一方面则显示性无能的舅舅从来没有满足过她。想到这里，我更加用力地向前推进，让我巨大的肉棒更加深入舅妈的体内，肉棒抽出时很轻力，然后毫不留情地大力猛刺进去，将舅妈顶得身体不断颤抖。&lt;br&gt;这时，舅舅修好了车子，和舅妈挥手说再见。见着车子远去，舅妈神经终于可以松弛下来，她仰起俏脸，美臀屁股猛烈地向后挺动，一双大乳在衬衫的空隙中前后地晃动。我吼叫着，下体猛烈地撞击着舅妈的白嫩的臀部，再无顾忌的我，趴在舅妈的背上，双手伸进她打开的白色衬衣开口和黑色乳罩，在她晃动不已的乳房上揉捏紧搓着，狂抽猛插，直到舅妈终于忍不住呼喊道：啊……噢……宝贝……快往里推……我喜欢你干我……干吧……」随着我激烈的抽插，舅妈渐渐松开了在窗台上的手，整个身子趴在一旁没有打开的窗户的玻璃上，那对豪乳隔着衣服在玻璃的挤压，从后面看更显得庞大，我想从正面看一定更加刺激。这面窗子正对着悦乐公馆的后院，除了拿车的人，一般没有人会经过，但一旦有人，抬头还是能看到我和舅妈在窗前交媾的场面。这样的危险增加乐插入舅妈穴里所带来的禁忌的快感，甚至超越了车内和舅舅床上的那两次快感。&lt;br&gt;过了一阵，舅妈开始浑身抖簌簌的颤栗起来，秘洞嫩肉一阵强力的收缩夹紧，好像要把我的大鸡巴给夹断般，一道热滚滚的春水自秘穴深处激湧而出，浇得我的胯下巨物是一阵前所未有的甘美、酣畅，我发出一声低吼，将我的精液灌满了她的小穴……等我渐渐回过神来，只看到舅妈已经瘫倒在窗台下，过多的精液正慢慢从她的穴口流出。我心满意足的跪在舅妈头前，把沾满精液的鸡巴，在舅妈的脸上抹了个干净，这时候舅妈才张开眼睛。&lt;br&gt;阿杰……你把我快弄死了！舅妈发嗲的说，然后面露柔情，当着我的面把我蹭在她脸上的精液纷纷刮进了嘴巴，舔了个干净。然后含住了我的肉棒：嗯……阿杰的鸡巴真好吃……舅妈喃喃的说，把整个龟头吞在嘴里死命地用力吸吮。舅妈口交如此高明，我本来射精后软化的鸡巴，被她湿湿热热的口腔包围，膨胀的龟头和喉咙摩擦，居然让我的肉棒重新变得如钢条般坚硬。&lt;br&gt;舅妈似乎有所察觉，吐出那开始挺直而富有生气的大肉棒，用手轻轻抚摸，淫媚地说，好像一条美味的大香肠啊，舅妈好想吃啊……再来一次……好不好？&lt;br&gt;对着这样一个久旷、淫荡的中年妇女，我还能说不吗？只见舅妈慢慢站了起来，踢掉脚跟处的短裤和内裤，就着这样穿着黑色小洋装、领口打开的白色衬衣、开裆深黑色丝袜和18厘米高的高跟鞋、将我推到身后的早餐桌前，让我斜坐在椅子上。&lt;br&gt;穿着深黑色开裆丝袜和高跟鞋的舅妈跨了过来，双手环抱我的脖子，骑在我的身上，然后俯下身子，用她那又大又软丰满的乳房摩擦我的胸膛，又用她那性感湿润的双唇盖住我的嘴。&lt;br&gt;我的口被舅妈的嘴一口吻住，一条芳香的舌头伸进了我的嘴里。我的舌头触到了舅妈软软的舌头，舅妈就好像是一座火山，忽然开始了喷发，拼命的在我嘴里搜索着我的舌头，双手也在我身上不停地抚摸。同时，舅妈把丰满的身体压在我身上，下身紧紧贴着我的下身，用自己温软丰腴的阴部上下磨蹭我的大腿。甜美的唾液，舌头互缠的美感，丰满的乳房压在胸中的触感，下身的摩擦，使得我的性慾再次冲动。我抱着舅妈，死命地吻着并贪婪地吮吸舅妈甜蜜的香津，我们彼此热烈地摩擦着，彷彿要把自己的身体挤进对方的体内一样。&lt;br&gt;过了一会，舅妈直起身子，伸手到背后的饭桌上蘸了点沙拉酱，然后将手指伸到我面前，把沙拉酱涂在我的嘴唇上，然后伸出舌头，将它们舔了个干净。啊……舅妈低声在我耳边说：我大鸡巴的外甥，有一张蜜糖一样的嘴喔……接着，她又蘸了更多的沙拉酱，把它们涂到我的脸上，从额头到下巴，连耳朵也不放过，然后她又仔细地把它们舔干净。&lt;br&gt;舅妈边舔边不住地哼哼着，她的身体不时地上下起伏，阴唇就这样压在我的阳具上面，前后磨动，摆动臀部……我的阳具被两片暖肉给磨得又湿又滑，淫水流得我整个大腿都湿，阳具被一股一股湧出的白色淫水沾得如从奶油捞出来一样。我俩的结合处不断奏着欢快的乐章，发出噗嗤、噗嗤的声音。&lt;br&gt;舅妈又倒了一些沙拉酱到盘子里，这次却将它们轻轻涂在自己的脸上。好吧，我的小男人，现在轮到你了。我很高兴地开始开始舔舅妈漂亮的脸蛋，弄得她不住吃吃地笑，扭动她动人的腰肢躲避我的进攻。我慢慢舔过她的眼睛和前额，鼻子和下巴，她的脸颊和带着笑意的嘴唇。接下来，舅妈挑逗地解开黑色的蕾丝乳罩，往身后一抛，再把沙拉酱涂满她的乳房，挺起身子，让丰满的乳房挺立起来。&lt;br&gt;我吻遍舅妈身，她的身体是那么地光滑、柔软而富有弹性，然后我才将目标集中在这一对坚挺饱满的乳房上，轻咬已经兴奋得傲然挺立的乳头。过了一阵，舅妈兴奋地呻吟着，猛地把身体往后仰，然后将沙拉酱涂在我的肉棒和她的阴唇两侧，用它给我们的生殖器上了厚厚的浓妆。&lt;br&gt;丝质的黑色小洋装上布满沙拉酱、白色衬衣凌乱不堪的舅妈，张开穿着深黑色开裆丝袜和黑色超高跟鞋的大腿，蹲在地上，抱紧我的屁股，脸贴在勃起好高的鸡巴上，同时伸出舌头，由阴囊底部至阴茎顶端滑过，再移至龟头，舔着我涂着沙拉酱的紫红龟头。&lt;br&gt;舅妈一边舔着我的阴茎，一边喃喃道：好美味的早餐啊……骚痒的感觉，让我不住呻吟起来。舅妈却并未停下，舌头随后在我阴茎上下不断滑动，然后把整个肉棒吞入口中，两片嘴唇夹得紧紧的，整个头开始剧烈的前后摆动，让我粗大的龟头撞击她的咽喉深处。&lt;br&gt;我放弃了主动，完全任她摆布。当我的性慾达到顶峰时，舅妈再次站起来，跨在我的身上，屁股向前一送，我的肉棒一下就没柄而入。来吧……她说，让我们再好好干一场……舅妈真是一个尤物，她不时地用残留着沙拉酱甜味的丰满乳房紧贴我的胸膛，或塞住我的嘴。当她身体后仰时，她的豪乳会禁不住兴奋地跳动，我还可以看到我的生殖器在她那毛茸茸的阴户进出的情景。&lt;br&gt;不久，舅妈的脸有些抽搐，她开始急促地呼吸，表情也从刚才的淫笑变成了混杂极端痛苦和快乐的样子。也许是很就没有做爱的缘故，舅妈的高潮总是来得特别快。沙拉酱由于剧烈的摩擦而泛起泡末，混合着我第一次射出的精液，我想知道它们的味道变成什么样了，也许是一种全新的味道，那是混合了沙拉酱和精液的味道。&lt;br&gt;我开始用力地向上耸动，应付舅妈越来越疯狂的跳动，舅妈变得有些语无伦次：噢….宝贝…亲爱的…用力干舅妈呀…用你的大鸡巴、大肉棒用力干舅妈…干……干我…哦……噢……&lt;br&gt;舅妈的动作越来越大，越来越剧烈，我无法再坚持下去了，我要爆发了。霎那间我射了第二次精，我将炽热浓密粘稠的精液尽情地酣畅淋漓地射向舅妈抽搐痉挛的阴壁深处。舅妈的脸这时才松弛下来，无能为力地张大着口，两眼失神地看着天花板，丰满的乳房随着我的冲击而跳动。我狂暴地冲击她的身体，直到将我最后一滴精液射尽。&lt;br&gt;</content></item></essay>