<essay><item><title>精忠报母(3)</title><author>床上伴侣</author><content>娇笑，看着我狼狈的神情一脸得意。&lt;br&gt;今天公司里开会，聚完餐后我就急忙回家，享受妈妈爱的滋润。前脚刚进家门，还没和妈妈说上两句话，门铃就响了，一个青春靓丽的女孩闪身进来。原来是同在一间办公室的女职员，可能我忙于赶回家，把一份文件忘了。她专门送过来，我连声感谢，请她小坐一下。&lt;br&gt;妈妈倒了杯咖啡，女孩站起身接过，嘴里像抹了蜂蜜。「伯母身材真好，皮肤又白，看起来才３０出头啊…」我发觉妈妈嘴上虽挂着笑容，心里未必有多高兴。这可和平时大不一样，平时有人夸妈妈身材肌肤的时候妈妈可是心花怒放，今天……&lt;br&gt;女孩长相甜美，穿一条背带牛仔裙，披肩长发既柔又顺，浑身散发着逼人的朝气。恭维着妈妈，不时还对我笑笑，送走女孩后妈妈抱着一个抱枕靠在沙发上看电视，小嘴噘着，一副受委屈的样子。&lt;br&gt;「妈妈，怎么了？不舒服吗？」我爬上去，一把将妈妈娇小的身躯抱在我腿上。&lt;br&gt;妈妈一双玉臂搂着我的脖子。&lt;br&gt;「你和那女孩很熟？」&lt;br&gt;「在一间办公室，你说熟不熟？」&lt;br&gt;「人家长得可蛮漂亮……」&lt;br&gt;「是啊，和美女一起工作比较愉快。不过再美也比不上妈妈啊……」&lt;br&gt;「哼……油嘴滑舌……」&lt;br&gt;我妈的语气充满浓浓的醋意，翻下我的大腿坐到一边去，再也不理会我。看来妈妈误会了我和那女孩的关系，事实上我们确实没有什么特殊的关系。大家都刚走出校园大门，彼此较谈得来而已。&lt;br&gt;「妈妈，我去洗澡了！」坐了半天自讨没趣，今天开了一整天的会确实比较累，我捧起我妈的脸颊深深吻了一下，进了洗漱间。妈妈好像在吃醋喔，我有点好笑又有点得意，哼着歌洗了一个多小时才出来。&lt;br&gt;妈妈不知什么时候换了一条极显身材的白色旗袍裙，在沙发上摆了一个诱人的姿势。一双圆润洁白的美腿从高高的开衩里伸出来，半遮半掩显得更加修长性感。纤细的脚腕上一根脚链亮晶晶的把玉足衬托得娇小秀丽，我头发还没擦干，看到此情此景阴茎一下就跳动起来。&lt;br&gt;「妈妈，你真漂亮！」我抱紧妈妈一只手握住小脚。&lt;br&gt;「去去去，现在想起妈咪啦？找你的美眉同事去！」&lt;br&gt;醋意还那么浓，还是用行动表达吧！我心里想着，左手伸进妈妈腿弯，右手搂住背脊，将妈妈玲珑的身躯抱在怀里就往卧室走。妈妈娇声叫骂着装作强烈抗拒，丰满的小腿胡乱蹬着，激起我一阵兽慾。&lt;br&gt;妈妈还是不肯开着灯让我脱她的衣服，我大感失望，摸黑趴在妈妈身上就去亲她的小嘴。没想到今天连嘴都不让我亲，手刚摸上乳房又被妈妈用劲拍打。&lt;br&gt;妈妈脾气比较倔强，她不允许的事很难办到，总不能强*吧？慾火一点一点的消失，加之今天确实有点累，我只好放弃纠缠，赤声裸体钻进被窝。短短几天妈妈被娇宠成这个样子，我有点懊恼，赌气没将他*的手拉过来握住我的阴茎。&lt;br&gt;黑暗中妈妈将背对着我，屁股还使劲一挺将我顶离她身子几分，自己褪下了旗袍裙。实在无可奈何，明天再哄妈妈吧！&lt;br&gt;「……呜……呜……」快进入梦乡时我听到妈妈小声抽泣。心中一软，转过身搂住光滑的裸背。「妈妈，怎么了，一晚上都在和谁赌气啊……」&lt;br&gt;「呜……你是不是嫌妈妈老了……」&lt;br&gt;不就来了个女同事吗，用得着如此折腾？我打着哈欠柔声安慰妈妈，早说过不知多少次的柔言蜜语再次飞进妈妈耳朵。&lt;br&gt;在我温柔的耳语下，妈妈渐渐平息下来，手从背后伸过来握住我的阴茎。&lt;br&gt;「妈妈，我爱你，你是我的心肝，永远都是……」&lt;br&gt;「妈咪也爱你，永远……」&lt;br&gt;妈妈温顺的被我扳过身子，舌头主动伸进我的口腔，两条舌头纠缠在一起，似乎在立下永不分离的誓言。&lt;br&gt;我左手搂住妈妈，另一只手捏住妈妈裸露的乳房，轻轻揉搓，右腿也习惯性的伸进妈妈两腿之间。触摸到禁地的一霎那，突然感觉自己膝盖上方毛茸茸潮湿的感觉，天啦！难道妈妈刚才悄悄脱了内裤？&lt;br&gt;妈妈发觉了我的惊讶，小嘴离开我舌头的吮吸，在我耳边用几乎听不到的声音说：「别的女人能给你的，妈妈也会给你！」我几乎不相信眼前的事实，右手往妈妈三角地带一摸。果然，捲曲的阴毛下一汪溪流，今晚妈妈全身赤裸，看来准备将身体每一寸肌肤都交给我。&lt;br&gt;「妈妈，我真的可以摸吗？」我还在犹疑。&lt;br&gt;「嗯！你不是一直盼望得到妈咪的全部吗……」我妈的声音明显发颤。&lt;br&gt;喔！太美妙了，我嘴里含着我妈的乳头，手指从乳头滑过细缝，至会阴再到菊花蕾，轻轻摩擦一阵会阴后又将手指伸进我妈的小穴里，刚进洞门妈妈就并拢大腿用劲收缩阴道，我手指明显感到阴道壁的挤压。湿热的感觉传递着我妈的爱意……&lt;br&gt;手指头涂满了爱液，我食中二指并拢慢慢顺着柔嫩的阴道壁探进去，大拇指轻搔我妈的逼。「……嘤……」妈妈娇吟的声音细如蚊蝇，握住我阴茎的小手也加强了爱抚。淫水将两片阴唇浸透，弄得我手背沾了很多粘液。&lt;br&gt;我仔细听着我妈的鼻息，感受她身体一切细微变化。妈妈将一只腿蜷起来，脚掌踩着床单摩擦，膝盖不自觉的挤压我的手。阴道还在紧一阵松一阵的收缩，最初明显是为了取悦我，而现在变成了因兴奋而蠕动。妈妈将头扭到一边，嘴角咬着枕巾，尽量压抑自己的喘息。&lt;br&gt;我太想看看妈妈慾火被挑逗起的神情了，猛的伸手打开台灯。&lt;br&gt;「呀…你作什么？你耍赖，妈咪不来了……」妈妈吓了一跳，双手捂着脸，两只小脚不停拍打床面。&lt;br&gt;「妈妈，给我看看你的身体好不好？！」我把被子一把拉扯开。妈妈又急又羞，身子翻转过来紧紧趴在床上，脸深深的埋在底下。&lt;br&gt;天天摸天天亲，完全在黑暗中靠自己的感觉去想像我妈的胴体。如今终于可以将这具诱人的肉体一览无馀，尽管只是背面。妈妈双手仍然埋在脸下，消瘦的肩胛骨隆起，显得玲珑雅致。优美的曲线顺着光滑的脊背延伸，刚过窄窄的蜂腰立刻变得圆润，丰满的屁股又白又滑韵味十足。股沟里隐隐看到一小丛阴毛。&lt;br&gt;我贪婪的看着这具颤抖的肉体，肉棒肿胀得快要爆裂。我趴在妈妈背脊上，轻轻撕咬我妈的耳垂。&lt;br&gt;「小混蛋，你要干什么？快把灯关了……」&lt;br&gt;「妈妈刚才不是亲口答应给我了吗？」&lt;br&gt;「可我没让你开灯啊！……呜……长大了一点也不听话……」&lt;br&gt;「不嘛！我要看你的身体，我要插我妈的小穴……」&lt;br&gt;我的胸膛紧紧贴着妈妈赤裸光滑的后背，骑着妈妈丰腻雪白的屁股，鸡巴在股沟处来回摩擦。淫水顺着细缝流出将阴茎擦得晶亮。&lt;br&gt;「妈妈，我要进去了……」&lt;br&gt;妈妈咬紧牙关，娇躯乱颤，似乎对于我侵入她体内已作了足够准备。&lt;br&gt;我稍微把身子弓起，捏住鸡巴拨开草丛，不理两片阴唇的阻拦将鸡巴插进我朝思暮想的小穴。鸡巴钻进嫩肉丛中，被充血勃起的阴唇包裹着。好舒服啊！终于进入了妈妈美妙的桃源洞，我浑身颤抖，激动得叫出声来。&lt;br&gt;妈妈把头埋得更深，一定以为我是第一次和女人性交，才会如此喜形于色。趁我陶醉在巨大的喜悦中，悄悄的将屁股微微翘起，鸡巴顺利的被导引入阴道。&lt;br&gt;这个微妙的举动被我捕捉到了……我腰部使劲往前推，睪丸紧紧贴在我妈的两瓣屁股上，阴茎慢慢插了进去。&lt;br&gt;妈妈知道自己的阴道比少女宽松。为了取悦我，双腿合拢夹紧，拚命压迫阴道，阴道壁受外力挤压变得窄小，紧紧包裹住我的鸡巴。鸡巴在灼热的小穴里跳动不止，我几乎忍不住要射出来。&lt;br&gt;虽然不能插很深，但被妈妈运用技巧使得小穴显得又窄又紧。我趴在他*的背上，双手环绕过去抓紧妈妈坚挺的乳房，嘴巴将捲曲的秀发分开亲吻他*的粉颈，屁股一耸一耸的开始抽插。&lt;br&gt;我妈的娇躯激烈颤抖，双手死死抓住床单，一声不吭地迎合我的耸动，我们的身躯终于紧密结合在一起。阴茎在妈妈温暖湿热的阴道内做着活塞运动，尽管抽插的行程很短，却足以满足得将全身兴奋聚集在下体，令阴茎坚硬如铁棒。&lt;br&gt;近１０分钟，我都趴在妈妈后背上缓慢而轻巧的将肉棒拔出又刺进去。首次侵入妈妈小穴带来的异常兴奋减弱后，我开始考虑怎样享受这顿美肉大餐。&lt;br&gt;妈妈为什么不叫床？是不是害羞？还是我顶得太轻，没有将她的慾望激发出来……我双手支撑起上身，加大了抽刺力道，小腹不停撞击我妈的屁股。&lt;br&gt;由于我妈的双腿并拢，而且饱满的屁股上翘，我的肉棒不能刺进去很深。急于得到更大刺激的我，轻轻扶起我妈的身躯，将我妈的膝盖分开跪在床上。妈妈没有顺从但也没太大抗拒，头仍贴在床单上，屁股高高撅起，胸膛上一对白嫩的乳房一半吊在空中一半压在身子下。&lt;br&gt;我的肉棒浅浅的在妈妈小穴门口抽插，浅得好几次都滑出洞门。鸡巴在小阴唇附近转圈摩擦，不时去戏弄一下我妈的逼。过了一阵妈妈小穴又痒又麻，恨不得我的肉棒刺进阴道深处。妈妈虽然还是忍住不发出呻吟，但屁股却情不自禁的往我小腹挤压，期望能多吞下一些肉棒。&lt;br&gt;鸡巴长时间没有深入洞穴，妈妈已经被我挑逗得有些急了。我掰开我妈的屁股，大阴唇翻开露出里面粉红色的嫩肉。嫩肉壁被自身份泌的淫水浇灌得娇嫩滑润，细缝随屁股的颤抖一张一合，似乎在无声的引诱鸡巴长驱直入。&lt;br&gt;妈妈跪在床上，而我则跪在她屁股后面，双手紧紧握住妈妈苗条的腰肢。这个淫荡场面曾经无数次在我脑海里挥之不去，第一次射精就是在这种幻想中完成的，如今这个场面经过我的努力终于变成了现实，妈妈丰满的屁股今后将是供我纵慾的玩物了。&lt;br&gt;一想到这我又是一阵颤栗，再也不犹疑。屏住气，抓紧我妈的屁股固定住，猛的使尽浑身力气一耸，鸡巴快如闪电刺进我妈的淫穴，直抵花心。&lt;br&gt;「……呃……」妈妈为突如其来的狠插娇呼出声。这一声娇呼预示着今晚漫漫长夜里的不伦性交进入了新的篇章。&lt;br&gt;我一阵凶猛的抽插，妈妈秀发飞舞，香汗顺着额头流下来。不规则的喘息声中夹杂着难以觉察的呻吟。我肉棒缓缓拔出停留在淫穴门口，上下左右的连转数圈，特别没忘记眷顾那颗敏感的逼。鸡巴轻轻的刮弄几遍嫩肉壁后，又猛的深深插进阴道深处，粗大坚硬的肉棒整根没入，力道又深又狠。&lt;br&gt;肉棒每次插进阴道深处触摸到子宫口，总是伴随妈妈诱人的娇呼。而在洞口搔痒的时候，妈妈又迫切的将身躯往后靠。看来「九浅一深」确实是女人的克星，任平时怎么端庄贤淑的女子遇到这招，都会将内心深处的淫荡激发出来。&lt;br&gt;妈妈彻底抛弃了矜持，细小的腰肢像水蛇一般的扭动，丰腻的屁股拚命挤压我的小腹，好像要将阴茎吸进她身体一样。时而娇吟时而喘息，我的力量源源不断的湧出，忘记了什么急插慢抽，不顾一切冲撞眼前雪白诱人的屁股。&lt;br&gt;「妈妈。舒服吗？」我身子前倾，趴在妈妈肩头喘息道。&lt;br&gt;「……唔……妈咪……啊……好舒服……唔……」我腰部丝毫没有懈怠，短短一句话，妈妈因下体连续遭受猛烈撞击，竟然被打断几次，断断续续的回应。&lt;br&gt;我妈的两片屁股被我蹂躏得一块青一块红，腰肢上渗出的汗液因扭动将我的手心涂得湿湿的，几乎把持不住妈妈光滑圆润的屁股。我将我妈的娇躯翻转过来面对我躺下，扯过两只修长的美腿挂在我肩头，身子微微下压，腰间再次发力，向我妈的小穴插去。&lt;br&gt;床头柜前的台灯虽然不是太明亮，但清清楚楚将妈妈娇羞的表情呈现在我眼前。彼此的肉体已经结合在一起，妈妈知道我今晚必定会把多年来的幻想一一实现，在她身上尽情放纵。脸上风情万种，将头侧向一边，不敢和我的目光对视。&lt;br&gt;肉棒在胯下我妈的小穴里忙碌的进进出出，我将我妈的头扳正，充满慾火的目光将羞涩难当的表情全部印入脑海。此刻的妈妈成了待宰的羔羊，眉头紧锁，小嘴随着我的抽插节奏一张一合，一双豪乳颠得乱跳。&lt;br&gt;妈妈架在我肩头上乱晃的小脚被我捉住，张口就含进去。一根根粉嫩细长的脚趾轮流被舌头舔舐得发红，鼻尖顶着脚心，舌头滑到脚后跟。我妈的笑声夹杂在呻吟中就如给我鼓劲一样，我伸长舌头更加卖力舔着脚掌的皱褶。&lt;br&gt;小脚发出淡淡的幽香，鲜豔的玫瑰色趾甲不断激发我的性趣，妈妈娇小的玉足涂满了我贪婪的口水。肉棒在阴道壁里搅动淫水的声音越来越大，床单上湿了一大片。当我的嘴唇离开妈妈充满性感味道的小脚时，妈妈已经被我插得浑身冒汗……&lt;br&gt;「妈妈，搂住我的脖子！」我俯身将头低下，妈妈大口喘着气，温顺的将玉臂围在我脖颈。「抓紧，别松手喔……」&lt;br&gt;「你要作什么？」&lt;br&gt;「我要让妈妈飞起来……」话音未落妈妈已经全身腾空，美腿捲曲着架在我臂弯上，屁股被我双手托住在空中上下起伏。&lt;br&gt;「哎哟……插……得好深……呜……」我将我妈的娇躯几乎是往上抛起，身子下坠的力量一部分被我托住，大部分力量被上挺的肉棒完全吸收。妈妈大声叫唤着，也许满足多过痛楚吧！妈妈虽然不算重，但全身重量都靠我的双臂和阴茎支撑，不一会我的手也有了麻木的感觉。但看到妈妈被我干得秀发飞舞娇吟不止的模样，却又舍不得放下这具诱人的肉体。&lt;br&gt;「呃……妈咪……不行了……」一阵猛干，当我的双臂渐渐难以支撑妈妈体重的时候，妈妈突然将身子尽力靠在我胸膛，死死按压住我的肩头，我一时动弹不得。只觉妈妈一阵痉挛，小穴骤然缩紧，阴道壁内的嫩肉丛夹住鸡巴。妈妈张嘴咬住我的肩头，花心乱颤，一股激流冲刷在跳动的鸡巴上。&lt;br&gt;自从和妈妈肌肤相亲一个月左右，妈妈先是用手指帮我套弄，接着用小嘴为我口交，再后来乳房也被我肉棒插过。但每次都是我畅快淋漓的射精，妈妈从未得到过激情。而今天，妈妈终于被我送入了高潮。&lt;br&gt;「妈妈，洩得舒服吗？」我头抵着我妈的额头不怀好意的问。&lt;br&gt;「不许问……唔……坏死了！」妈妈高潮的红晕还清楚挂在脸上，娇羞的躲避我火辣辣的目光。&lt;br&gt;双臂已经麻木，我趁势将妈妈轻轻放下。自己也侧卧在妈妈声旁，妈妈背对着我，一只美腿被我高高抬起，鸡巴滑进阴道再次抽插起来。&lt;br&gt;「小混蛋，哪里学到那么多姿势……啊……」妈妈嘴里发出无奈而又销魂的娇吟，身子极力迎合我的抽插。&lt;br&gt;「妈妈，和你作爱真幸福，我妈的身体那么性感，啧啧……」我的下体一点也不松懈，尽情享受妈妈美妙的胴体。&lt;br&gt;妈妈额头全是汗水，洩身后又被我干了近半小时。「呜……都怪妈咪……给你补好了身子……反倒来折磨妈咪……嗷……」&lt;br&gt;其实我也快到了不得不洩的边缘，此时完全是咬紧牙关，靠一股蛮力勉强支撑。「妈妈，我……就好了……呼……」气喘吁吁的说完，一股浓精喷在妈妈子宫内……巨大的满足感盖过了身体的疲惫。&lt;br&gt;当晚，妈妈和我一起反复纵慾到凌晨３：００才沉沉睡去。&lt;br&gt;「你一定是上帝送给妈咪的礼物……」妈妈缠绕在我身上，噘着小嘴娇滴滴的在我耳边小声说着。&lt;br&gt;我轻轻叹了口气，看来书是看不下去了，只好把书扔在一边，抱着妈妈。心里却不是滋味。自从和我妈的生殖器官亲密接触后，妈妈越来越有些不像话。平日里废话多了一倍，只要我没把注意力集中在她身上，她就主动缠过来硬是打断我的一切事情。&lt;br&gt;男人和女人是完全不同的两种动物，女人可以把爱情当饭吃，世间除了爱她们可以放弃一切。男人可以吗？男人除了爱还需要其他东西，事业、名誉、地位……太多了，至少男人得成天想着怎么让心爱的人过得更好……我思量着怎么把这个道理告诉妈妈。这本应该是长辈告诫晚辈的，如今似乎颠倒了。想着想着我不禁哑然失笑……&lt;br&gt;「嗯？怎么不说话？和妈咪说说话嘛！才那么几天就嫌弃妈咪了？」妈妈娇嗔着不依不饶。&lt;br&gt;「妈妈呀，我不过是看了会书，哪里不理会你了？」&lt;br&gt;「就是就是，你今天回来一直没看妈咪，难道书比妈咪好看吗？」&lt;br&gt;咳……我笑出声来。「妈妈，你是不是非要无话找话啊？如果你舌头閒得发慌……那……嘿嘿……」我邪笑着将我妈的头按在胯间。&lt;br&gt;妈妈伏下上身，像只温顺的小猫趴在我胯下，灵巧的长舌从鸡巴上一圈一圈滑过，不时从口腔里发出「嘶嘶」声。摸着妈妈捲曲的秀发，看着她那痴迷的表情，刚才的一丝不快早飞到九霄云外了。原来，我是如此的深爱妈妈……&lt;br&gt;「妈妈，痛就告诉我……」&lt;br&gt;「嗯！」舌尖离开妈妈已经被舔得微微泛红的菊花蕾，扶着我妈的纤腰，将鸡巴缓缓插进柔嫩的肛门。肛门肌一阵紧缩箍住鸡巴，在我妈的配合下阴茎整根没入直肠。第一次和妈妈肛交的情景又浮上脑海，比破处更剧烈的疼痛让妈妈泪流满面，但那眼神却明白无误的告诉我，只要我喜欢，妈妈愿意为我做任何事…&lt;br&gt;直肠包容着阴茎在妈妈体内时紧时慢的抽动，经过几次肛交，妈妈已经能从这种另类交合中寻求快感。娇吟声中，妈妈雪白丰腻的屁股成了我的最爱。妈妈屁股扭动着，不时将头转过来看我一眼，我的表情告诉她，此刻的我是多么的兴奋。得到鼓舞的妈妈忍受着直肠的酸胀感，收紧肛门，直到我将精液射到她的肠道内。&lt;br&gt;鸡巴滑出，菊花蕾还没闭合，直肠壁殷红如血，夹杂着一丝乳白色的精液。&lt;br&gt;</content></item></essay>