<essay><item><title>乱伦的忏悔</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章　家家酒－－错误的第一步
我是一个在乡下出生的小孩，在乡下时的童年时光，是我一生中最快乐的时光，也是最纯真的时期，但很不幸的，我的纯真时光却很短暂，一切只因我太早接触到“性”这个东西！&lt;br&gt;在二十馀年前的台湾乡间，仍是一个民风淳朴的社会，乡下人的思考大都仍十分保守，但是，对小孩子来说，一切却可以在“年幼无知”的保护伞下被宽容及原谅！&lt;br&gt;我想，这大概就是小孩子的特权，但却也是我不幸的开始！&lt;br&gt;乡下的小孩大都无分彼此地玩在一起，由于空间广阔，因此任何行动大都成群结队，不管干好事或坏事，人多总是能壮胆，一切也都比较安心！&lt;br&gt;而在各种行动中，总是会有几个领头的孩子王在领导大家，我们也是一样。&lt;br&gt;我们的孩子王就是我的干哥，他只大我几岁，当时住在我家对面，由于我与其爸妈特别投缘，因收我为干儿子，我很尊敬他们一家人，他们家共有五兄弟，我们的孩子王是老么，他的坏主意也特别多，也由于他，才带领我踏入了歧途，而后悔终身！&lt;br&gt;乡下的小孩最爱玩家家酒的游戏，我干哥由于是领袖，所以总扮演爸爸的角色，妈妈则是由一位与我同年的女孩扮演，我只好扮儿子的角色。&lt;br&gt;各位或许会认为扮家家酒没啥了不起的，但我们玩起来可完全不同！&lt;br&gt;我干哥他一切都要来真的！&lt;br&gt;从订婚，娶妻，洞房花烛夜到生小孩，都要一丝不茍的照办。&lt;br&gt;或许有人认为不可思议，但我要告诉各位：这一切都是真的！&lt;br&gt;当时我们大约才六、七岁的年纪，但其实对男女之间早已似懂非懂，加上以前台湾的乡下人家经济情况并不好，各房间常只是以布幔当门稍稍遮掩，很少有人真的每一个房间都设木门，因此，可能有不少小孩子曾经偷看父母亲的作爱过程，进而加以模仿。&lt;br&gt;像我干哥的新娘子就曾和她的哥哥干过，当时还闹得全村的小孩都知道，也由于有此豔名，我干哥才选她当新娘子。&lt;br&gt;当时大家对性都很好奇，异性间常彼此互相探索彼此的身体，我干哥既然扮家家酒娶妻，当然不会放过这个大好机会，于是，我们趁着有一天我干爸妈不在家时，便开始了我们的游戏。&lt;br&gt;新娘子自己已带着一块长布巾来，我和干哥将她的裤子脱掉，只见她露出了还未长毛的洁白小穴，虽然我们知道那里已被她的亲哥哥进出过了，但我们仍相当兴奋的睁大眼睛看着，她则将大布巾当作长裙围住了下体，当时我们的观念都认为新娘子一定没穿内裤，因为她要和新郎干那档事！&lt;br&gt;于是婚礼很快的就开始了，我干哥依想像行礼如仪，在迎娶、请客、敬酒以后，还得要装得醉醺醺地进入新房，然后她脱下新娘子的裙子，再将她的双腿拉开，剥开还很嫩的阴唇，就把自己还未长大的小鸡鸡，干进了她粉红色的小穴，然后整个人压在新娘子的肚子上。&lt;br&gt;新娘子可能忽然被压到痒处，哈哈大笑了起来，并高高的将腿举起，当时我只看到干哥的小鸡鸡整只插进了了她的小穴，让我震撼不已。
第二章　初嚐禁果
在看过干哥的表演后，我一直都跃跃欲试，当时虽然还很小，但我向各位发誓：小孩子还是有性慾的！&lt;br&gt;虽然不像青春期那么冲动，但是小男孩一样会勃起，小女孩的穴一样会流出淫水！&lt;br&gt;于是，我趁着一次和小玲（就是我干哥的新娘子）在一起玩耍时，向她要求“相干”。&lt;br&gt;想不到她笑着点点头，很爽快的答应了，于是我们跑到我家后面的墙角阴暗处，很快的脱下了裤子。&lt;br&gt;我就站着将小玲的小穴剥拨开，摸索了一会儿，她也抓着我的小鸡鸡玩了一会儿，然后我就把当时还很小的小鸡鸡，干进了小玲的小穴。&lt;br&gt;小玲则人双手环着我的脖子，两腿勾住我的身体，我们就如此紧紧的抱在一起。&lt;br&gt;当时，我只觉得小玲的小穴湿漉漉又温暖地包着我的小鸡鸡，我很兴奋，但当时我们不知道要前后抽插，只是连在一起，直到我的小鸡鸡软了下来为止，时间很短，但我们感到很刺激！&lt;br&gt;因此，我在那之后便常带小玲到我家玩，有时在床上，有时在柴房，有时则只是躲在干沟下互摸着小穴及小鸡鸡。&lt;br&gt;小玲有一位小他约二岁的妹妹，小珊，小玲常带她在身边，有一次我和小玲躲在屋后干，小珊竟然脱了裤要我干她，我也老实不客气的干了她，说不定牠的第一次就是给了我呢。&lt;br&gt;但当时，可能我的小鸡鸡还不够大，因此好像未曾刺穿她的处女膜。&lt;br&gt;我想：小玲被他哥哥干时可能也是如此，我们可能只是把小鸡鸡插在女孩子的阴道前庭，无法真正刺穿她们的处女膜及子宫，否则他们一定会叫痛及流血才是！
第三章　错误的第二步
和小玲及小珊姐妹的性关系，并没有维持很久，因为我们的关系被传开来。&lt;br&gt;我不知道是不是小玲还是小珊传出去的，总之，我所有的同伴都知道了，这让我很难堪，因为我每一个同伴不管是男是女，看到我总会伸出他们的左食指，然后插进他们右手的虎口中，然后说：“羞羞脸，和小玲相干！”&lt;br&gt;这让我从此和小玲及小珊保持了距离，心中还有点恨她们，一直到我们都上了小学后成为同学时，虽然同伴们已经逐渐忘了这档事，但我心中的疙瘩一直存在，仍无法和小玲维持良好的关系。&lt;br&gt;但是，我对性的好奇并没有因此而被打消，反而更加强烈！&lt;br&gt;我开始打我妹妹的主意，这是我踏入错误的第二步之开始。&lt;br&gt;我妹妹小我两岁，很听我的话，也很温柔，是个不可多得的好女孩，我也很疼她，如果有臭男生敢欺负她，几乎没有一次不被我打的满头包哭着回去，所以我妹妹也很信任我及黏我，我要到哪儿她也常要跟到哪儿。&lt;br&gt;但她对我的信任却成为我伤害她的有利工具。&lt;br&gt;我依样画葫芦，学我干哥趁着家中没人时和她玩娶新娘的游戏，我把她的裤子脱掉，围上大布巾，然后“娶”她进房后，就开始洞房花烛夜了。&lt;br&gt;但有了和小玲的经验后，我老练多了，加上电视剧的耳濡目染，我和妹妹躺在床上盖上棉被紧紧得抱在一起。&lt;br&gt;我将她压在床上，扶着已变硬的小鸡鸡顶着她的小穴口，然后才拨开她的阴唇插了进去。&lt;br&gt;如前所述，我的小鸡鸡还太短，所以只能插到阴道的前庭，所以妹妹并没有喊痛，柔顺的让我插着她的阴道。&lt;br&gt;我们并开始学电视剧亲吻起来，一切都很幼稚，但很自然，我们亲吻时都睁大眼睛看着彼此的眼睛，一直到我们分开为止。&lt;br&gt;由于被同伴取笑，我隐隐约约认为和妹妹作爱是不对的，但当时我们并不知道乱伦这个字眼，只认为这是一个很好玩的游戏。&lt;br&gt;有了第一次后，就有第二次及第三次……&lt;br&gt;从那以后，我只要兴致一来，告诉妹妹一声，她就会乖乖脱下裤子任我玩。&lt;br&gt;有一次，我们躺在床上，我将她的裤子脱掉，用舌头去舔她的小穴，妹妹没甚么反应，只是乖乖的让我舔，我当时骗她，如此做会让她以后比较好生小孩，她还真的相信！&lt;br&gt;但是到我们都上小学以后，我们这种性游戏就暂告一段落，因为我们开始有自己的同学，生活圈变大后，就没再想到那档事了！
第四章　错误的第三步
一直到我小学五年级时，由于爸爸在城里买了房子，于是我们就搬了家，当时我心中很高兴，因为我从此可以不必再看到小玲，不必在担心被同伴取笑了。&lt;br&gt;但新房子并不大，一共才三个房间，一开始我和父母亲及妹妹与后来出生的弟弟共睡一间，奶奶与二位还未出嫁的姑姑睡一间，爷爷则自己睡一间最小的房间。&lt;br&gt;后来，二位姑姑搬去公司宿舍，爷爷又和奶奶睡一间，爸妈和弟弟睡一间，我则和妹妹被安排在爷爷原来睡的那一间，当时可能大人认为我们还小吧。&lt;br&gt;但事实上，我到了五年级下学期，就发现自己的阴茎逐渐变大，而且经常勃起，硬得很难受。&lt;br&gt;当时在夏天时，妹妹常穿着洋装睡在我旁边，她在熟睡时，腿常张开成大字形，我虽然可以尽情的饱览她的裙内风光，但和小玲不愉快的经验让我一直保持自制，我们就如此相安无事地睡了几年。&lt;br&gt;一直到我国中一年级后，我的身体有了更大的转变。&lt;br&gt;我发现我开始长阴毛，那让我很恐慌，但又不敢讲，虽然健康教育我每次都拿一百分或九十分高分，但成长的焦躁让我很难受，更常为了自己强烈的性慾而苦恼。&lt;br&gt;国一的暑假，有一天气温很高，闷的让人很难受，爸爸在客厅看电视，我回到了房间，发现妹妹已经睡着了，她仍然穿着洋装，两腿张开，露出了她粉红色的卡通图案三角裤，这美景让我的阴茎迅速充血，心脏也碰碰得跳了起来。&lt;br&gt;我被自己所穿的小短裤绷得很难受，于是颤抖着手去摸妹妹的大腿，见妹妹没有反应，于是我从她的内裤边缘摸进她的阴部。&lt;br&gt;一阵久违的熟悉感，再次从指间传来，那种溼热的感觉及房间昏暗小灯的气氛烘托下，让我心跳越来越快。&lt;br&gt;最后，我终于颤着手，将妹妹的三角裤褪到大腿，看到她尚未长毛的洁白阴部，我心脏差点从口中跳出来。&lt;br&gt;我童年的记忆再次被唤醒，于是轻轻的用两指，拨开妹妹的肉缝，来回轻轻抚摸着，而妹妹的呼吸似乎沉重了起来，肉缝也充满了液体，但仍然继续沉睡不醒。&lt;br&gt;在如此淫靡的气氛下，我不由得将嘴凑上她美丽的玫瑰花朵吻了起来，并用舌尖请舔肉缝，一股带着香皂味的处女香，从鼻管传入我脑神经，让我的阴茎胀到最极点！&lt;br&gt;我舔了一会后，终于忍不住将阴茎掏出，笨拙的插入妹妹的阴道前庭，由于我已知道女生处女膜的宝贵，同时怕让妹怀孕，因不敢更深入，只在外面摩擦。&lt;br&gt;但只一会儿，我只觉得龟头一阵热流袭来，我知道我快要射精了，便赶紧拔出，随即一阵晕眩，一股白色的精液就射在木板床上！&lt;br&gt;而妹妹仍浑然不觉的继续熟睡。&lt;br&gt;我呆了一会儿，才回过神来，赶紧将自己的第一泡精液用布擦拭干净，望着还在熟睡中的妹妹，一会儿才将她摇醒，要她去隔壁房间睡。&lt;br&gt;自己则心脏扑扑的跳，一种作贼心虚的罪恶感混合着性高潮的兴奋，让我在挣扎中睡去……
第五章　忏悔
从那之后，我的性慾随着我的身高而逐年增长，大人们对此却仍无知觉，于是我经常利用深夜全家熟睡时，偷偷挨到妹妹的床上爱抚她逐渐翘起的臀部，有时更将手指插入她的肉缝中抚摸，或脱下她的裤子舔她的阴部。&lt;br&gt;有时真的受不了，便爬到她的身上，让自己硬的发痛的下体，隔着裤子压在她的臀沟，然后在自己的裤子中射精。&lt;br&gt;我始终害怕会闯祸，因不敢再次将阴茎插入妹妹的阴部中。&lt;br&gt;妹妹并非每次都浑然不觉，有几次她在快醒来时，我才慌忙的逃离现场，但她可能已经发觉我的犯行。&lt;br&gt;在女性自我保的本能下，她对我不再像小时候那么柔顺，我们的关系越来越坏，她常对我恶言相向，我由于自知理亏，也只好让她三分。&lt;br&gt;但我在逮到机会时，仍喜欢玩这种“夜袭”的冒险行为，那种混合着偷亏，乱伦与强奸及自责的复杂情绪，让我一直乐此不疲。&lt;br&gt;直到我国中毕业出外读书为止。&lt;br&gt;坦白说，我长得并不难看，甚至是属于美少年的那一型，当身高已有１７６ＣＭ，走在路上常有女生会对我抛媚眼。&lt;br&gt;但一方面我太内向，没有勇气和陌生的女生说话，另外，童年时被取笑的阴影，及对妹的罪恶感，让我很看不起自己，认为自很污秽，不配和女生交往，因此虽然在少年时期交了好几个女友，但都无疾而终。&lt;br&gt;我当时很羨慕其他的男同学，滔滔不绝的说着他们的性史，自却只能在一边静静的听。&lt;br&gt;在同学眼中，我当时是一个拘谨木纳，对女生不感兴趣的怪人，但没有知道我内心是何其的渴望，能和一个女生好好的相爱，痛痛快快的作爱啊！&lt;br&gt;一直到我退伍后，我在一次失恋后，才又和妹妹回到小时候无话不谈的亲密关系，但我已不敢再次对她玩夜袭的游戏。&lt;br&gt;后来，我另外交了一个女朋友，我也终于如愿以偿的和她痛痛快快的作爱。&lt;br&gt;但当我带她回家时，却遭到妹妹屡次的刁难，而发生严重的冲突，我不知道她是不是还记得小时候的事？&lt;br&gt;是不是对我也产生了另一种情愫？&lt;br&gt;</content></item></essay>