<essay><item><title>混血妈妈甜蜜的大奶子(6)</title><author>床上伴侣</author><content>妻子，哪怕
死我都愿意……真的好羨慕叔叔啊。」陈阳故意装出感歎的样子，可是手却有意
无意的用力勾了勾妈妈腰上的嫩肉。&lt;br&gt;敏感的妈妈感觉到腰上那雄性的力道，让妈妈的下面竟然忍不住痒痒起来，
刚觉得自己到底是怎么了，可是陈阳又凑过头来借机在妈妈的脖颈处呼着气说：
「妈妈，你看，他们都好羨慕我呢，嘻嘻，可以和妈妈像情侣似的在游乐场里打
着伞在雨中漫步。」&lt;br&gt;情侣两字让妈妈瞬间心里又开始迷乱起来，身体和心理双重的挑逗叫妈妈的
理智也开始渐渐崩溃。&lt;br&gt;陈阳的个子在同龄人里面不算矮了，不过高挑的妈妈再穿上高跟鞋，比陈阳
好要高出半个头来，陈阳如此近距离的贴在妈妈身边，居高临下的连妈妈胸口处
那敞露出来的奶罩都看得一清二处，妈妈的乳房太大，最近吃的强效催奶药让妈
妈41G 的巨乳又有增大的趋势，四分之三罩杯的乳罩差不多都变成了二分之一，
从陈阳的角度看，连妈妈乳房顶端粉红色的乳晕都能看到。&lt;br&gt;：「才……才没有呢……小阳你不许乱说嘛……再说……再说人家要不开心
啦……？」妈妈羞媚的轻哼着白了陈阳一眼，此刻妈妈说话的声音甜得能流出蜜
来，就连称呼，都变成了人家，加上这骚骚媚媚的样子，哪里还把自己当成陈阳
的妈妈，分明是一个恋爱中的女人对男人撒娇。&lt;br&gt;催情药对本来就心里闷骚内媚的妈妈作用特别大，只不过陈阳知道，包里的
水才是导火线，只要到时候妈妈再喝了瓶子里的水，那么整个人就彻底臣服于自
己了。&lt;br&gt;现在的陈阳，剩下的只有慢慢挑逗娱乐，就像钓鱼一样，鱼已经上钩了，如
今只要慢慢的溜着玩，等玩够了就是上桌了。&lt;br&gt;想到这里，陈阳忽然想起什么似的说道：「妈妈，我……我想提一个要求…
…就是上次你答应我我可以提三个要求的事情……」&lt;br&gt;听到陈阳的话，妈妈微微一愣，随即纳闷的问道：「什么要求啊？」&lt;br&gt;陈阳装出害羞的样子低下头，一脸纯情的对妈妈说道：「妈妈……我，都没
谈过恋爱，今天……可不可以，妈妈做我的女朋友，我们像情侣一样过一天……」&lt;br&gt;妈妈的脸瞬间一热，其实妈妈也知道，此时两个人的动作和举动几乎和情侣
没有太大的分别，本来妈妈一直都觉得是自己在胡思乱想玷污了陈阳那渴望母爱
的感情，可是陈阳的话让妈妈竟然一下子觉得好开心，差点就直接点头答应了。
不过残存的理智让妈妈却在想，要是答应了陈阳，那么……是不是也会要做情侣
之间的事……&lt;br&gt;哎呀，该怎么办，我这是怎么了……我，万一……万一小阳……会像情侣之
间那样摸人家的大奶子和美丽的大屁股怎么办……要是……要是摸完了以后，还
要亲，还……还要吸人家的奶水怎么办，可是，今天早上人家把奶水都挤空了，
要是小阳想吃的话人家没有奶水喂他吃多不好呀……&lt;br&gt;妈妈的心里早就被引入了淫荡的情欲漩涡，脑子里竟然不知不觉竟然担心起
来给陈阳吃奶的事情！！其实要这么说的话，妈妈大可不必担心，因为此刻妈妈
的乳房里正在以极高的速度分泌乳汁，而且不仅是乳汁，变态的陈阳还给妈妈用
了一份利尿的春药，再过一会，估计妈妈肯定会又涨奶又想小便。&lt;br&gt;妈妈满脸春情娇羞无助的低下头胡思乱想，一旁的陈阳微微皱起眉头，还以
为妈妈竟然还抗拒着他，心里暗暗骂了一声贱货，只能等一会再好好收拾妈妈，
想到这里，陈阳失落的对妈妈说道：「妈妈……对不起……如果妈妈不喜欢的话，
就算了……可是，真的好想和妈妈像情侣一样的过一天，让我能感受一下恋爱的
滋味。」&lt;br&gt;说着，陈阳搂在妈妈腰上的手正要松开，妈妈却忽然有些急促的说道：「别！！」&lt;br&gt;：「妈妈？」陈阳愣了一下，怔怔地看着妈妈。&lt;br&gt;只见妈妈满脸羞涩的又低下头，咬着丰满的嘴唇小声呢喃道：「嗯……人家，
人家答应你啦……做……做一天情侣……」&lt;br&gt;陈阳足足安静了五秒锺，然后大笑着忽然抱住妈妈的细腰，把妈妈抱起来原
地转了一圈，妈妈则吓得连声大叫，重新落地之后，挥舞着小拳头朝着陈阳的胸
前拍打了好几下嘴里娇声嗔道：「哎呀，你吓死人家啦！讨厌人，臭小阳！！欺
负人家！！！」&lt;br&gt;这一下，妈妈是彻底放开了身份，不顾胸前上下起伏的大奶子朝着陈阳撒娇
起来。&lt;br&gt;看着妈妈这个样子，陈阳心里暗暗笑道：他妈的，大骚逼，一会看老子怎么
好好欺负你！！&lt;br&gt;陈阳一下子抱住妈妈坏笑着说道：「呵呵，那，瑞丽丝，还叫我小阳么？今
天你是我的女朋友哦，要换一下称呼哦。」&lt;br&gt;妈妈听的俏脸羞红，半低着头腻着声音嗲嗲的轻声问道：「那……那人家叫
你什么呀？」&lt;br&gt;：「嘿嘿，那，我今天叫瑞丽丝老婆，你叫我老公好不好？」陈阳笑着凑过
头去对妈妈笑道，妈妈羞得摇晃着头娇哼道：「才不要呢，人家才不要叫你老公
……人家，那样叫你，羞死了呢……」&lt;br&gt;看着妈妈故意装出一副骚媚的样子，陈阳心里鄙夷着冷笑，大妈骚货，这下
却放肆的用手往妈妈的腋下副乳上的嫩肉摸去，嘴里笑着喊道：「老婆，快叫我
老公，不然的话就欺负你哦！」&lt;br&gt;：「哈哈，不要，不要啦，才不要嘛哈哈哈哈哈……」妈妈一边不停的晃着
胸前的大奶子躲避着陈阳的浪手，嘴里还不停的娇笑着回答道。&lt;br&gt;：「再不叫的我我要欺负老婆你了哦。」看着妈妈胸前那几乎要破衣而出的
肥美大奶子，陈阳忽然一只手从妈妈乳房的下沿一把抓住妈妈沉甸甸的一只大奶
子。&lt;br&gt;被陈阳袭乳的妈妈忍不住发出一声呻吟似的鸣叫，刚才敏感的巨乳传来那又
痛又爽的感觉让妈妈差一点就软倒在陈阳的怀里，还没等反应过来，陈阳又靠上
去紧紧的揉搓了几下妈妈肥硕的大奶子。&lt;br&gt;陈阳心里大呼爽的想道：我操，太大了，妈的一只手连一半都包不住啊，好
大的奶子啊，好棒的弹性，真想一把捏爆了看看喷奶！！&lt;br&gt;：「嗯，小阳……松，松开呀……你，不要抓人家的乳房啦……唔……人家
……人家叫你老公就是了啦……」妈妈半眯着眼睛，身体的欲火已经让妈妈无力
再去像被陈阳抓奶子合不合适，反而那种雌性的娇弱感让妈妈无力的求饶起来。&lt;br&gt;听到妈妈的哀求声，陈阳又偷偷抓了几把，然后抱住妈妈温柔的笑道：「嘻
嘻，老婆真好，对不起啊，老婆……实在是太漂亮了，刚才忍不住了么。」&lt;br&gt;（画外音，挠痒痒这一招是跟谁学的，陈阳回答：看过《宝贝妈妈蓝菲菲》
都知道！）&lt;br&gt;陈阳瞬间转换的温柔让本来想嗔怒几句的妈妈又不知道该怎么办，只能娇怯
怯的轻声埋怨道：「讨厌人，哪有……哪有直接抓人家大乳房的啦，里面的奶水
都要被你挤出来了！！坏老公！！」说到最后，妈妈还是忍不住叫了陈阳一声老
公，那娇媚骚嗲的模样叫陈阳的下面几乎都硬了起来。&lt;br&gt;陈阳珊珊的笑道：「嘻嘻，好啦，乖老婆，走，咱们先去逛逛，一会再陪你
去坐摩天轮，看你笑的，脸上全是汗，来，喝口水吧。」陈阳温柔的伸出手帮妈
妈擦了擦脸上的汗水，那柔情蜜意真的就像热恋中的温柔男友。&lt;br&gt;妈妈羞红着小脸蛋乖乖的任陈阳替她擦汗，心里早就被面前这个温柔帅气的
美少年把魂都勾去了，擦完汗，陈阳转过身去从背包里拿出早已准备好的水瓶，
看了看里面的果汁，嘴角露出一丝阴险的笑容，然后细心的把盖子拧开。&lt;br&gt;：「老婆，我像喂我最心爱的女人喝水。」陈阳转过头去搂住妈妈丰嫩的腰
肢，拿着水瓶柔声对妈妈笑道。&lt;br&gt;或许是被陈阳那细心体贴的话语感动，满是幸福甜蜜的妈妈乖巧的点了点头，
半躬下身子张开水嫩嫩的小嘴，任由陈阳微笑着把瓶子里的果汁喂进妈妈的小嘴
里。不知不觉，看到瓶子里的果汁完全喝尽了，陈阳这才满意的把瓶子收起来。&lt;br&gt;又拉着妈妈走了一会，有意无意的陈阳的话也越来越放肆，对妈妈笑着说道：
「老婆，你知道么，你在学校里可是被称为性感女神哦，嘻嘻，要是别人知道你
今天做我的女人，而且还抓了你充满乳汁的大奶子，恐怕会被人羨慕死的哦。」&lt;br&gt;这样赤裸裸的挑逗换做以前，也许妈妈会反感，但是现在的妈妈除了小腹里
传来阵阵的欲火外，根本真的就把自己当作陈阳的女人了，听到陈阳的话，妈妈
不仅没有生气，反而羞臊的媚声说道：「哼……你们这些坏学生，跟那些坏男人
一样，你可不要学坏了哦，别和那些高年级的坏学生似的，上次人家听到他们讨
论人家的时候，差点气死呢……」&lt;br&gt;：「哦？都说我的老婆什么了？」听到妈妈的话，陈阳眼睛一亮，赶紧问道。&lt;br&gt;刚才无意间说出的话，让妈妈出口后也后悔了，刚要拒绝，可是陈阳又坏笑
着抓了一下自己肥美的大屁股，惹得妈妈一阵娇嗔，然后在陈阳的不停要求下，
才羞臊的轻声说道：「就……就是人家上一次下班，路过学校天台的时候，有几
个男生抽烟，人家刚上去像制止他们，结果就听他们在那说瑞丽丝那个大奶子骚
逼可真性感啊，洋妞的奶子和屁股就是大得离谱，哈哈我要是能操她就好了，把
她脱得和大白羊一样趴在她丰满的身上啃她的大奶头操她的大肥逼，再骑在她身
上，拿鞭子抽她肥厚的大白屁股。另一个人说今天她穿裙子的时候我偷偷放了个
镜子，就看见她下面穿了条红色的蕾丝小内裤，小小的一条红布被她的肥逼阴唇
都加在里面，你是不知道，那么肥的逼唇子，黑乎乎的又肥又厚，上面还有金黄
色的金毛呢，看着那叫一个淫贱啊！！！肯定是被她老公操成那样的！估计也是
被其他男人操的，哈哈，那么肥那么黑，一看就是个欠操的大骚逼啊！！要是我
是她老公的话，我非把她调教成大奶骚逼母狗，整天在床上操她的逼操她的屁眼，
然后在她的大奶头上夹上铃铛夹子让她跳舞给老子看……」妈妈甜腻腻的声音维
妙维肖的把当日的情景说出来，就连陈阳都听得又是惊讶又是兴奋，之前端庄善
良的美人母竟然对自己讲述别人那下流肮脏的羞辱话语，只实在是太刺激了。其
实陈阳不知道，他用的春药实在是太厉害了，妈妈一边说着，下面肥厚的阴部都
忍不住一颤一颤的不停收缩，缓缓流出的淫水打湿了紧窄的内裤裆部，而陈阳在
内裤上涂抹的春药被淫水打湿后，也开始慢慢的发作起来。&lt;br&gt;：「当时人家听的好害怕，那些坏学生怎么能这样说人家啦，人家的下面哪
里有他说的那么淫荡，人家的阴唇才没有那么黑呢……肥肥的粉粉的可漂亮了…
…哎呀，人家怎么跟你说这些啊，都是你不好，羞死人家了！」妈妈说着说着，
忽然想到自己此刻竟然在评论自己下面肥美的性器，又羞又气的挥着小手拍打着
陈阳。&lt;br&gt;只不过陈阳却一下抓住妈妈的小手嘿嘿笑着说道：「嘻嘻，好好好，都是他
们不对，我的老婆这么漂亮可爱，下面也一定肥肥嫩嫩的，只是不知道长什么样
子哦，要不老婆给我看看？哈哈哈哈」&lt;br&gt;：「你讨厌人！人家……人家才不给你看呢……要是你看过以后……和那些
坏学生一样忍不住，忍不住……操人家，人家怎么办……你是人家的老公……人
家……到时候被你欺负了也不能反抗呀……」若是换做别人的话听到妈妈的话，
恐怕会觉得世界都变了，现在妈妈自己都控制不住，心里的欲火和身体要是在一
个隐秘的地方，恐怕陈阳直接扒开妈妈的衣服操进去都无所谓了。&lt;br&gt;听到妈妈的话，陈阳也忍不住用手轻轻揉摸着妈妈硕大肥美的大粉臀，还时
不时的用手指在妈妈的股沟处轻轻划动几下，惹得妈妈身体跟着痉挛似的颤抖，
而陈阳却轻哼着对妈妈说道：「那，老公就一直操我的宝贝老婆呀……绝对让老
婆爽死的。」&lt;br&gt;这个时候，陈阳已经开始慢慢露出狰狞的魔爪了，不过现在的妈妈，也已经
是案板上的肥肉了，无论陈阳现在这么说，在妈妈的心里，陈阳已经牢牢占有着
她的心了。那种奇妙的感觉，让妈妈恨不得现在就哀求着陈阳找个宾馆什么的操
自己下面饥渴的肥逼。
在陈阳时不时的抚摸下，妈妈一路紧紧的夹着大肥屁股摩擦着下身跟陈阳往
摩天轮走去，开始妈妈只是觉得下面湿润了，以为是饮水太多，可是后来慢慢觉
得小腹的膀胱传来阵阵急促的尿意，而且连胸口都觉得越来越涨，那对肥硕的大
奶子本来早上挤空了奶水，可是现在又觉得好涨好涨，连乳晕都涨的发疼，两枚
大奶头也硬硬的勃起，顶着紧紧的乳罩恨不得要在衬衣上都顶起两个突起呢。&lt;br&gt;乳汁和尿液双重的鼓胀让妈妈越来越难以忍受，刚想开口对陈阳朔想去一下
洗手间，可是还没等说话，陈阳忽然说道：「老婆，快，摩天轮到了。」说着不
待妈妈反应竟然拉着妈妈的小手快速的跑过去。&lt;br&gt;坐摩天轮根本不用抢什么位置，更何况今天下雨也没几个人坐，不过陈阳察
觉到妈妈此刻应该处于涨乳憋尿的状态了，于是隔着摩天轮四五十米，就拉着妈
妈跑起来，手上传来的大力让妈妈踉跄了几步，只能随着陈阳跑起来，憋尿的人
都知道这个时候一跑肯定会增加失禁的程度，妈妈娇声的想叫住陈阳，可是陈阳
却装作听不见，拉着妈妈的手更快的跑起来，足足四五十米的距离，别说妈妈是
在憋尿，只是穿着高跟些也会让妈妈的膀胱难受啊，胸前那对上下跳动的大奶子
扯得乳根都有点痛，不等妈妈再说什么，陈阳已经死拽着妈妈爬进摩天轮里了。
身体传来的巨大不适让妈妈都不知道该说什么，下体在奔跑的过程中甚至觉得有
些尿液都忍不住渗了出来，刚坐下，陈阳故意的坐到妈妈身边拉着妈妈的手开心
的一晃：「哈哈，老婆，这就是摩天轮啊，哈哈哈，太棒了！」晃着的手在落下
的时候正好按在妈妈鼓胀的小腹上，早就憋涨的尿液被这突如其来的袭击弄的差
点喷湧出来，妈妈叫呼一声，两条大腿痉挛了一阵子，好歹才把尿道口夹住，可
是已经有一些骚骚的尿液流了出来，自己原本就被淫水打湿的小内裤这下子直接
被自己的尿弄了个湿淋淋的，就连外面黑色的休闲裤都隐隐约约的能看见裆部湿
了一掉点。&lt;br&gt;：「啊，别……别动我……啊……」处于失禁边缘的妈妈半眯着眼睛难受的
轻哼着一动也不敢动，不仅下面感觉要失禁了，可能是刚才在跑动的过程中乳晕
和胸罩摩擦得太厉害，刺激的乳房都涨的痛得要命，甚至自己的乳头都能清楚的
感觉到已经开始往外渗奶了。&lt;br&gt;看到妈妈的样子，陈阳得意的一笑，却还是装出关切的样子凑到妈妈身边问
道：「老婆，你怎么了？哪里不舒服呀？咦……什么味道，怎么一股好骚的味啊，
谁在这里尿了么？」要是妈妈还有理智的话，就能听出陈阳的声音已经变得是一
副调笑的戏虐了，妈妈虽然尿了一小点，可是哪里像陈阳说的那样很骚很重，这
一切都是陈阳故意这样说的。&lt;br&gt;听到陈阳的话，妈妈羞不可厄的呻吟一声，子宫紧紧的夹了一下，使得自己
简直觉得要憋爆了，嘴里带着哭腔似的哼道：「呜呜呜，老公……是我……我受
不了……我想小便……啊……受不了了……」&lt;br&gt;看着妈妈梨花带雨魂不守舍的模样，陈阳嘿嘿一笑，对妈妈疑惑的说道：
「啊？那，老婆你不会是要在这里当着我的面尿尿吧，可是会很骚很骚的啊，而
且这样子的话，老婆你岂不是变成淫荡的女人了么……可是要是不尿的话，这个
摩天轮转一圈十六分半锺，现在只过了半分锺啊，就算转完了我们再去厕所也要
十几分锺啊，这怎么办呀，是在别人面前尿裤子呢，还是在我面前撒尿啊……好
赢荡啊，老婆是淫荡的女人么？」&lt;br&gt;陈阳的话让妈妈听得差点哭出来，可是此刻也顾不上说什么了，迷乱的摇着
头娇哼道：「啊，真的受不了了，老公，我要尿了……求求你……我，我是淫荡
的女人……啊……」说着妈妈站起身来当着陈阳的面就解开裤子，黑色的西裤落
下，露出妈妈两条雪白丰满的肥嫩大腿，今天妈妈穿的内裤实在太小了，紧紧的
带子把妈妈腰间和阴阜上的肥肉都深深地勒进去，那粉色的半透明蕾丝小内裤此
刻在妈妈那特别肥美的下身和丁字裤一样，鲜红娇嫩的小阴唇水淋淋的从裤裆的
带子两旁露出来，肿胀鲜嫩的就像盛开的牡丹花，而被湿成透明的小内裤清清楚
楚的能看到妈妈肥厚的三角区上那金黄色的浓密阴毛，就像是传说中的金羊毛一
般显得无比淫荡。&lt;br&gt;：「我操，老婆，你的阴毛实在太漂亮啦！！！」陈阳做梦都没想到妈妈的
阴毛也像她的头发一样金黄柔顺，那从未见过的美豔场景叫陈阳也惊呆了，下意
识的伸手就朝着妈妈的阴阜上摸去。&lt;br&gt;此刻妈妈的尿液已经要喷出来了，妈妈刚要脱小内裤，可是此刻才后悔自己
今天穿的内裤太小，自己的屁股长的太肥太大，慌乱中手指摸索了几次内裤带子
都没伸进去，而朦胧中看着陈阳的手往自己下面摸过来，一紧张，再也难以把持
了。&lt;br&gt;：「呀呀呀呀呀！！！！！！！！！1 」&lt;br&gt;妈妈尖锐的鸣叫了一声，直接穿着内裤就蹲了下来，瞬间，滚滚的熟女香尿
从妈妈肥厚多汁的阴部中喷湧而出，因为内裤的裆部卡在阴唇里面，尿水从妈妈
的阴唇两边飞泻而出，像一道金黄色的喷泉一般盛开着，摩天轮包厢地上溅起一
朵朵美丽的黄色浪花，散发出一股淫靡而诱惑的骚味来。&lt;br&gt;：「我操……老婆，你真是个大骚货，妓女都没有你这么骚啊！！」陈阳先
吃了一惊，然后又抱着手站在妈妈的面前冷冷的笑着说道。&lt;br&gt;：「啊！！！呜呜呜，老公，我是……我是骚货……我……啊……」巨大的
羞辱让妈妈彻底沦陷，自己还岔开两条沾满骚骚尿液的雪白大腿，把肥厚的私密
地带完全展露出来，随着一泡足足尿了二十多秒锺的尿液散尽，妈妈只觉得下面
显示一阵舒爽，然后又是难以自拔的饥渴，脱力的感觉让妈妈肥肥的大肉屁股一
下子做到在地上那一滩骚味十足的尿里。&lt;br&gt;陈阳厌恶的一把把妈妈拽起来，让妈妈半趴在座椅上休息，而妈妈就这样高
撅着赤裸的大肥屁股趴在那里休息。饥渴难挨的妈妈忍不住揉捏着自己奶水更涨
的大奶子，高高地撅起那肉呼呼白花花的大肥臀任由陈阳在后面观赏。妈妈的屁
股不仅肥，而且又圆又大，不像其他国外那些大屁股女人屁股肥的让人恶心。妈
妈的屁股又白又嫩，圆润又肥软，撅起来以后，就像一个肥美的大水蜜桃般，既
有西方女人那肥硕巨大的体积，又充满东方女性那娇柔和细嫩。白花花的大屁股
将后面那仅遮住一小半屁股的小内裤撑得基本完全透明，加上被尿液沾湿，随着
妈妈粗重的呼吸，肥滚滚的大白肉一颤一颤的。妈妈的大腿也很丰满，所以看起
来如此肥嫩的大屁股却一点都没有夸张的感觉，反而有种成熟女人温顺柔媚的味
道。肉呼呼的两个肥大屁股中间，一条被淫水打湿成暗粉色的小丁字裤紧紧地勒
在那深深地臀沟中，粉色的丁字裤与其说是遮挡，倒不如说是卡在那肥嫩的淫穴
中，特别肥厚的大小阴唇像一只肉呼呼的嘴般将染成暗粉色的内裤含在中间。一
指宽的布条根本挡不住什么东西，就连那肥臀中央豔红色的屁眼周围的红色褶皱
都遮掩不住。而妈妈那肥美的下体，红嘟嘟小阴唇格外的肥厚，像两片软乎乎的
大肉瓣死的微微张开在内裤两边，湿淋淋的像是盛开的花朵。&lt;br&gt;：「草！真是个大肥屁股！妈的看着就想操啊！！！」陈阳终于说出真正的
目的，不顾妈妈屁股上沾湿的尿液，狠狠一巴掌打在妈妈的大屁股上。&lt;br&gt;「啪！」清脆的响声从妈妈萱嫩粉肿的大肥臀上传来，软呼呼的肥屁股肉被
打的乱颤，雪白的大屁股上立刻就显出一个淡红色的巴掌印。鲜红的大手印在妈
妈的大屁股上竟然连四分之一都占不到，可想妈妈的屁股有多么的肥美了。&lt;br&gt;失禁后的妈妈无力的趴倒在座椅上剧烈的喘息着，感受到屁股上传来的痛楚，
妈妈忍不住娇哼一声，可是又痛又爽的刺激让妈妈范儿讨好似得努力将肥嫩的大
屁股翘的更加高耸诱人，脱力的身体微微摇晃，那丰肥可人的大肥臀就像故意卖
骚似得在陈阳面前轻轻摆动，掐死摇尾乞怜的母狗一般。&lt;br&gt;：「老公……呜呜，人家，人家乳房好涨……啊……人家的乳房要胀爆了…
…想挤奶，呜呜呜呜……」刚刚在别人面前不要脸的撒尿，这下妈妈也不顾上廉
耻了，直接哭唧唧的连声娇哼道。&lt;br&gt;陈阳哈哈一笑，帅气的脸上此刻的表情面目可憎，鄙夷的骂道：「草！刚尿
完尿又要挤奶，真是个不要脸的大骚逼，什么大乳房，给我叫奶子！！快点拖着
你的大骚奶子求老子给你吃奶！！」说着，陈阳一下子扑到妈妈旁边，伸手就解
开妈妈胸前早已湿透的小衬衣，妈妈那对憋得快要爆炸的美巨乳挣脱束缚，只见
一枚挂满白色乳汁的粉红色大奶头高高的从奶罩边上露出，大的像男人手指的粉
色大奶头竟然还主动向外小股小股的喷出浓郁的甜蜜乳汁，雪白巨大的乳球上面
被奶水涨的几乎连血管和青筋都能看出来，惊人的体积和不停湧出的乳汁连陈阳
都担心是不是玩的太大了，不会真的把奶子涨爆吧。&lt;br&gt;陈阳那恶毒侮辱的秽语此刻在妈妈听来却像是最顺耳的特赦令，迷离的妈妈
立刻撑起身子，连裤子都没提就跨坐在陈阳的腿上，嘴里哀求着腻着嗓音急促说
道：「求求你，求求老公了，人家是不要脸的大骚逼，求求老公吃人家的奶水吧，
老公尝尝人家甜蜜的乳汁吧，呜呜呜，人家是你的骚奶牛啦……」说着不知廉耻
的话，妈妈一只手搂着陈阳的脖子，一只手用力的拖住一只巨大的大奶子，将上
面粉嘟嘟的香甜奶头就往陈阳的臭嘴里塞。&lt;br&gt;看着面前那枚香嫩嫩的甜蜜奶头和浓香的乳汁，陈阳终于满意的嘿嘿笑道：
「哈哈哈，骚逼，老子终于把你玩到手了，看老子怎么好好作践你！！！」&lt;br&gt;</content></item></essay>