<essay><item><title>极品中的换母(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是一个高中的学生，成绩很差，上课基本时间都用在了睡觉上，开始的时候老师还管管我，后来实在没有办法了，就把我的位置从前排调到了最后的一排，和我的几个狐朋狗友一起。这天，我正在睡觉，我的死党之一王飞把我摇醒，「餵，刑天，醒醒，听说今天会来一位新的物理老师哦，听说很正点哦。」&lt;br&gt;我睡眼惺忪的说，「那关我什么事，还是睡我的觉实在。」很快到了物理课时间了，我却还睡得死死的，忽然，什么东西推了我一下，我反手推了一下，嘴里还嘟嘟囔囔的说，「谁呀？真他妈讨厌！」&lt;br&gt;随后感觉耳朵传来一阵剧痛，我蹭的一下站起来，正要发作，定睛一看，一个美丽的女人站在我面前，柳眉倒竖的看着我，班上的同学哄堂大笑，王飞在我耳边悄悄说，这是新来的物理老师，随后，我被带到了老师的办公室狠狠的教训了一顿，不过，这个物理老师长得真够带劲的，修长的双腿，挺拔的乳房，脸蛋就更不用说了，绝对极品中的极品。&lt;br&gt;不知道这个老师是不是吃错了药，从其他老师那儿听说我们几个的劣迹之后，竟然想把我们变成听话的乖孩子，哈哈，我和王飞几个人听到都哈哈大笑。不过我们的好日子都到头了，不知道怎么回事，那些男老师竟然也开始帮助她来，我和王飞几人怀恨在心，却毫无办法，但在她的「调教」下，我们的成绩确实有了很大的提高，连我和王飞的母亲都很高兴。&lt;br&gt;我和王飞都是单亲家庭，所以几个死党中间我和王飞最铁，加上我们离得近，另外还有一个不为人知的秘密——我们都有强烈的恋母情节，我们都爱上了自己的母亲，所以，我们都收藏有大量关于乱伦的色情录影带，平时经常私下交流。&lt;br&gt;我的母亲是一家公司的老板，王飞的家庭条件比我们稍差，但也算富裕了，母亲由于保养得很好，所以近４０岁了，仍然很迷人，虽然和清纯沾不上边，在熟女里面绝对算绝色了，每次想到母亲那熟透的肉体，下身的小弟弟总会不自觉的起立致敬。&lt;br&gt;今天我和王飞约好到城外的一个旅游景点去玩，我早早的开着车去接王飞，因为是国庆长假，所以我们母亲也放了我们几天假，我和王飞可以尽情的玩３天，后面的几天就得回去老老实实的学习，这是母亲和学校的老师定下的计划，以前母亲可没有这样管过我，这个物理老师真他妈的可恶，有机会一定操死这个婊子，我心里恶狠狠的想到。&lt;br&gt;突然，我的脑海里出现一个声音，「你真的想要这样吗？」我吓了一跳，车子一歪，撞上了路边的一棵树，我昏迷了过去……&lt;br&gt;我恍惚之间来到一个巨大的空间里，这里什么都没有，没有树，没有动物，只有一片灰蒙蒙的天空，我在里面东走西走，这里好像无边无际一样，突然，天空传来一个声音，「孩子，不用害怕。」这个突然出现的声音吓了我一跳，我向天空大声喊道，「你是谁，不要装神弄鬼来吓我，我不怕你！」实际上我的心里害怕的得要命，那个苍老的声音叹了口气，说，「我为你讲个故事吧。」&lt;br&gt;原来这个说话的人竟然不是人类，准确的说他是个神，但却是邪恶与淫秽之神，本来他的生命是无尽的，但他与代表正义的神大打了一场，导致他重伤，此时的他已经没有了多少力量，就要消逝于天际，但他却不愿他没有人继承他的神格，所以希望找个人延续他的使命，于是他选中了我，决定将他的魔力和记忆通过灌顶给我，希望延续他的使命。&lt;br&gt;我毫不犹豫的答应了他继续他的使命的希望，然后他的记忆和一种说出来的力量从我的脑门直冲而如，我再次昏厥了过去……&lt;br&gt;我再次醒来已经是３天以后了，我才知道妈妈丢下公司的事情在医院整整陪了我３天，我的心中更加的爱妈妈了，其实这３天我一直在消化神的记忆和魔法，异能，我突然发现原来他的使命根本没有办法不延续，因为人类是永远不可能停止淫乱，他从根本上就理解错了上一个邪恶与淫秽之神的意思。嘿嘿，正好，我可以用来做我想做的事情。&lt;br&gt;我在他的异能里发现了一个叫做控制与遗忘的东东，这个东西可以控制人让他做什么他就做什么，控制以后还会忘掉那些事情，但有时间的限制，看施法的人的精神力，比如我，经过神的灌顶以后我居然经过３天的消化可以控制一个人２个小时，但２个人的话就只能达到２０分钟。&lt;br&gt;晚上，我和母亲回到家中，妈妈和我坐在沙发上，「刑天，你吓死妈妈了，妈妈还以为再也看不到你了，呜呜呜……」妈妈说着竟然流下了眼泪，这更加深了我对妈妈的爱恋之心，我拥着妈妈的肩膀，「妈妈，我不是很好吗？我以后开车不会开这么快了，你放心吧。妈妈，我爱你！」&lt;br&gt;妈妈感动的流下泪来，但她不知道的是这个「爱」和那个「爱」之间的区别。我突然对着妈妈的嘴唇吻了下去，同时启动了那个我从来没有试过的技能，妈妈的身体突然一僵，在我的心灵力量下开始起作用了，我的手也不老实的攀上了妈妈高耸的乳峰，轻轻的揉捏着，妈妈好像很受用这样的感觉，在控制与遗忘技能下，人的一切生理活动和平时是一样的。&lt;br&gt;我的手向下越过妈妈的小腹直接到达了那片茂密的黑森林，手掌抚在上面，感受着这里消魂的湿热，我让妈妈把我和她自己衣裤脱掉，我抑制不住心里的激动，从１５岁时就开始的梦想今天就要实现，心中怎能不激动？&lt;br&gt;虽然妈妈可能并不会同意我这样做，但只要我做到了，这又有什么关系呢？&lt;br&gt;我有信心让妈妈接受我的爱，其实我的心底还有一个更加邪恶的梦想，就是让妈妈成为我的性奴隶。王飞心里其实也有和我一样的梦想，甚至我们私下承诺对方，如果我们都征服了自己的母亲，一定要让她们趴在我们两的面前，让我们肆意玩弄。&lt;br&gt;我让母亲趴在沙发上，肥大大屁股正对着我，摆出一个羞耻的肢势，这在以前是不可想像的，但现在母亲那赤裸的胴体就在我的面前，我却激动得不能自已，我颤抖的手抚上了母亲肥大的屁股，一松一紧的揉捏，头慢慢的抵近，母亲的胯间传来一股淫糜的气息，让我心情激荡，握住自己的肉棒慢慢的抵近母亲爱液横流的小穴，腰身一用力，「噗嗤」一声插了进去，３年了，我日思夜想的小穴，终于还是被我得到了。&lt;br&gt;我快速在妈妈那久旷的小穴里面抽插着，母亲也兴奋的浑身发抖，可能是太久没有做爱了吧，母亲的小穴是那样的紧凑，我嘶吼一声，将我浓浓的精液撒进了生养我的阴道深处。从母亲的体内抽出肉棒，把母亲抱到她的卧室，摆出几个淫荡的姿势，照了几张照片，那张母亲小穴流着我那浑浊的精液的照片成了永恒的经典。&lt;br&gt;第二天，母亲从床上醒来，看到自己赤身裸体，立刻明白了发生了什么事，她冲到客厅，对着早已经等候在那里的我又捶又打，哭闹着，「为什么？你为什么要这么做？我是你的母亲，我是造了什么孽呀？」我跪倒在母亲的面前，用仿佛是地狱里的恶魔一般的声音描述了我这些年对于母亲的爱恋，母亲慢慢的停止了哭泣，抱着我的头，良久无语。&lt;br&gt;晚上，母亲来到我的卧室，要求我们停止这种不正当的关系，我给了母亲２个选择，第一，我们继续保持这样的关系，第二，我会选择一个她找不到的地方结束我自己的生命。&lt;br&gt;母亲惊呆了，她没有想到我竟然如此的决绝，她绝望的望着我，目光里面满是祈求的眼神，我不为所动，母亲只有我一个儿子，我知道她一定会答应的，为了我以后更加疯狂的计划，我现在绝不能心软，况且我也不会心软，得到母亲不正是我一直的梦想吗？我就要永远拥有母亲了。母亲黯然离开了我的卧室，我也没有逼她，我知道她还会回来的。&lt;br&gt;第二天晚上，母亲果然来到了我的卧室，她同意了我的要求。我心里松了口气，离我的计划又近了一步。&lt;br&gt;我让母亲躺在床上，亲吻着她的唇，手慢慢的伸如母亲的衣服里面，揉搓母亲丰满的乳房，母亲竟然没有戴胸罩？手一路向下，穿越了母亲平坦的小腹，来到那个令我销魂的桃源洞口，母亲已经湿了，真是淫荡啊，我用手指沾了一点，拿到母亲的面前，「妈妈，你看这亮晶晶的东西是什么？」&lt;br&gt;母亲羞涩的转过头去，两片红霞飞上了母亲的脸庞，让自己的儿子挑逗成了这样，我真是一个不知羞耻的女人。我把母亲扶起来，我坐在床沿，让母亲跪在地上，母亲看着我，不明所以，我指指她的小嘴，她立刻明白了。母亲俯下身，温柔的含着我的肉棒，轻柔的吞吐着，我爽得浑身发抖，用力的按着母亲的头。&lt;br&gt;我在母亲的嘴巴里并没有坚持多久嘶吼就射在了母亲的小嘴里面，我歉意的看着母亲，母亲擡头看着我，「没关系，宝贝，妈妈永远是你的！」我把母亲平放在床上，翻身压在母亲的身上，肉棒慢慢的抵近了母亲的小穴，轻柔的插了进去，慢慢的抽送着，干了一阵，觉得不过瘾，我突然加快了速度，母亲猝不及防，被干的「啊」的一声叫了出来。&lt;br&gt;我问母亲，「被儿子干得爽吧？」母亲没有回话，只是呻吟的声音更大了，我突然停止了动作，妈妈好像从半空中掉下来，难受的扭动着，嘴里轻轻的叫着，「儿子，继续啊，快啊，妈妈受不了了，啊……操死妈妈吧，啊……妈妈是个荡妇，哼啊啊！」我也如她所愿的再次开始了快速的操干，干了一会，我的龟头传来一阵酥麻，我知道快射了，妈妈做过结紮手术，所以我非常放心的射在了妈妈的子宫里面，妈妈白眼一翻，晕了过去。&lt;br&gt;整个假期，我都在别墅里面同妈妈做爱，沙发，卧室，厨房都留下了我们欢爱的痕迹，可美好的时间总是短暂的，很快我就要继续上学了，但我的另外一个邪恶的继续也得以继续实施了。&lt;br&gt;我从妈妈的照片里面选了２张存在了手机里面。来到学校，我把王飞约了出来，把手机里的照片给他看了，他惊讶的说，「刑天，你成功了？」我得意的说，当然了，我附在他的耳边，「我有办法让你成功，怎么样？试试吗？」他的眼里露出惊喜，我如此这般的把计划跟他说了，同时我也对他透露了一点我会异能的内幕。&lt;br&gt;下午，给母亲打了一个电话，我与王飞来到他的家里，王飞的家在闹市区的一个小区里面。王飞的母亲还没有回来。我们先看了会ＡＶ，下午６点１５分，王飞的母亲准时回来了。「飞飞，我回来了，哟，刑天也在呀？」我也回了句阿姨好。王飞的母亲到厨房做菜去了，我来到王飞的卧室，他很紧张，问我有没有把握，我邪邪的一笑，让他准备好。&lt;br&gt;我悄悄的走到王飞的母亲吴倩后面，施展出我的控制术，吴倩明显的僵硬了一下，随后转过身来看着我，在我的心灵力量带动下，我把她带到了王飞的卧室，王飞已经脱得精光在床边坐着，我让吴倩跪到王飞的面前，为他口交，吴倩顺从的把自己的儿子的鸡巴含入了口中，我则在后面抓着她的乳房搓弄着，她的乳房没有母亲的大，颜色也没有母亲好，王飞身子一抖，精液激射而出，把吴倩射得满脸都是。&lt;br&gt;我三下五除二的脱掉衣裤爬上床，让吴倩躺下，肉棒在她的肉洞口摩擦了几下，腰身用力，突破了她的阴道，快速的抽插起来，王飞坐在旁边把玩着她的乳房，看着吴倩的乳房在王飞的手里变换出各种形状。抽插了一阵，我感觉自己要射了，把鸡巴从吴倩的肉洞里面拔出来，快步走到她的乳房旁，用力的撸了几下，精液喷湧而出，撒在她的乳房上，形成了一副淫糜的景象。&lt;br&gt;王飞早已抑制不住激动的心情，多年的夙愿终于快要达成了。他激动的趴早他母亲的身上，由于紧张，肉棒几次从阴道里面滑出来，我找来照相机，拍了几张照片，其中有刚才我射精后留在她乳房上的精液的大特写和王飞努力干她的照片，甚至我还让王飞把她扶起来，让她在嘴里含着王飞肉棒的照片。有了这些，吴倩为了家丑不外扬，一定会答应我们的要求。&lt;br&gt;拍完照片以后，王飞也完事了，我再一次在吴倩的身上发洩出了我多馀的精力，这次我把我滚烫的精液射在了吴倩的小穴里面，然后，穿起衣服回到了家中，剩下来的事情就要王飞自己解决了，能不能达到我们的目的就看王飞怎么弄了。我们约定要先调教调教各自的母亲，等到时机成熟的时候再说这个事情。&lt;br&gt;回到家中，我已经很疲惫了，母亲还没有睡。我和母亲发生关系以后，母亲晚上一般就都在我的卧室里睡觉，当然，她自己的卧室东西还在，是怕万一外人来看到母亲卧室连床上用品也没有起疑心。我脱掉衣服上了床，侧过身抱住母亲，双手在母亲的乳房上摸了几把，沈沈的睡区了。&lt;br&gt;２个月的时间很快就过去了，我几乎每天都要在母亲的身上发洩１，２次，她也越来越习惯现在的身份，和我做爱是也越来越淫荡，从王飞那边传来的消息也差不多，我们都觉得时机到了，于是，我们把时间定了下来。&lt;br&gt;又是一个假期到了，王飞把他的母亲带到了我家的别墅，让她们在客厅坐了会，我和王飞把我们照的照片给她们看了，母亲和吴倩现在才知道我们竟然都与自己的母亲发生了关系，她们惊讶的对望了一眼，我对她们说，「妈妈，吴阿姨，现在你们都已经知道了这个事实，我和王飞这次让你们来是希望，能交换一下，你们明白吗？交换！」&lt;br&gt;母亲和吴倩对望了一眼，同时摇了摇头，我和王飞早就料到了这样的情况，我们飞快的脱掉了衣服，向沙发上各自的母亲扑了过去，这几个月，两位母亲都已经习惯了各自的儿子与自己做爱，还没有等她们反应过来，就已经被我们扑倒，几下挣紮挣不脱，没有一会的功夫就已经赤裸相见了，２位母亲交换了一个无奈的眼神。&lt;br&gt;我和王飞让她们撅着屁股，同时从后面进入了各自母亲的小穴，用力的抽插起来，母亲和吴倩开始可能由于羞耻的原因都没有叫床，随着我和王飞操干的越来越快，２位美丽的母亲不约而同的开始了浪叫。&lt;br&gt;我和王飞交换了一个眼色，同时拔出自己的肉棒，交换着插如对方的母亲的肉穴，母亲和吴倩虽然知道，但根本扭不过２个年轻力壮的小夥子，我在吴倩阿姨的小穴里抽插了一阵就坚持不住了。&lt;br&gt;我拔出鸡巴，走到母亲的前面让母亲张开嘴巴，母亲最近几俄国月已经习惯了为我口交，她听话的张开嘴巴，迎合着深厚王飞的抽插，努力的吸吮我的鸡巴，我的精液飙射而出，灌了母亲满嘴，母亲吞咽不及，一丝丝白浊的液体自嘴角流下。后面的王飞也突然加快了抽插的速度，我知道他也要射了，但他选择的确是射在了母亲的阴道里。&lt;br&gt;我们休息了一会，母亲和吴倩已经被干得瘫软在沙发上了，我和王飞各自抱着对方的母亲回到了我和母亲的卧室，今夜注定是个不眠夜。&lt;br&gt;我躺在床上，与吴倩成６９式，她的头正在我的肉棒上方起起伏伏，我则用一个手指抠弄着她的小穴，她兴奋得浑身发抖在，真是个淫荡的女人。&lt;br&gt;我把她扶起来，我躺在床上，让她坐下来，她温暖的阴道紧紧的夹着我，上下摇动着，大声浪叫着，我的手在她的乳房上用力的搓揉，搞了一会，我坐了起来，抱着她的腰，换成观音坐莲的姿势……半个小时的时间里，我们换了我知道的几乎所有的姿势，才在她温暖的小穴里面射精了。&lt;br&gt;我和吴倩躺在床上休息了一会，我又抱着她来到母亲的卧室，王飞正半跪在母亲的后面努力的干着，我兴致高涨，小弟弟雄风再起，来到母亲的面前，捏开她的嘴巴，把肉棒塞了进去，把母亲的一串浪叫堵回了喉咙里，后面的王飞嘶吼着，从母亲的小穴里拔出鸡巴，把他的母亲拉过来，和我一起，在各自母亲的小嘴里射了出来……&lt;br&gt;</content></item></essay>