<essay><item><title>混血妈妈甜蜜的大奶子(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（第一章）引狼入室
：「宝贝，起床啦，早饭都要凉了。」&lt;br&gt;睡梦中的我隐隐约约的听到耳边传来那柔柔媚媚的好听声音，那带着溺爱和
关切的语气像一只小手似的轻轻抚摸着我，弄得我更加受用的转了个身子想继续
睡。&lt;br&gt;：「乖啦，不是说上午要妈妈带你出去买东西么？起得晚了天气会热的哦。」&lt;br&gt;随着那听起来便让人酥麻的声音，一股浓郁的女人体香扑鼻而来，一双温润
柔嫩的小手轻轻抚弄着我的头发。&lt;br&gt;我朦胧的睁开眼睛，模糊的画面里，那熟悉的美丽面庞渐渐的显露在我的视
野中。&lt;br&gt;波浪似的金色秀发充满着成熟女人的风情，美丽迷人的丰润脸蛋上挂着两抹
浅浅的梨涡，红嫩丰满的樱桃小嘴洋气甜美温柔的笑意，弯得像一漂亮的小月牙
似的眼睛妩媚却又爱意盈盈的看着我。那充满欧美风情的热情诱惑和带着东方女
性的温柔娇嫩，融合出一种让人失神的风情。&lt;br&gt;：「唔……妈妈……」我轻轻呢喃了一声，随机撒娇似的伸出手要妈妈抱抱。&lt;br&gt;妈妈宠溺的笑了一下，低声甜甜的说了一句：「怀宝宝，这么大了还要撒娇。」
然后依着我伸出那双柔软的手将我的上身拉起，把我的脑袋轻轻地搁在她赤裸着
的雪白大腿上。&lt;br&gt;我叫刘成，英文名字叫做佩森。虽然我已经十五岁了，可是我还是很喜欢和
妈妈撒娇。我的妈妈中文名字叫孟娇芝，英文名字是瑞丽丝，今年37岁，没错，
我的妈妈拥有一半美国人的血统。我的姥姥是美国人，当年留洋海外的姥爷娶妻
生子，在妈妈十六岁的时候，举家回到中国，一住就是20多年，因为从小就学习
中文，加上在中国生活这么多年，只听口音的话，几乎分不出与中国人有什么区
别，其中夹杂这少许美式英语的发音让本就绵软娇媚的嗓音带着一种独特的诱惑
力。我的爸爸比妈妈大五岁，是是正宗的中国人，现在是一家货轮的船长，因为
爸爸的工作原因，所以从小到大我和他相处时的时间并不长，而且爸爸性格有些
粗暴，所以我对爸爸并不是很喜欢。至于妈妈，却是我最骄傲的事情。可能是爸
爸一出海就是半年甚至一年，所以在家里我和妈妈就特别亲，或许因为小的时候
怕我缺少父爱，妈妈对我的关爱异常的宠溺，爸爸高昂的收入让我们家不愁吃不
愁喝，从小到大我想要什么，妈妈就依着我给我买什么，久而久之我被妈妈惯的
一直都像小孩子似的。别看妈妈拥有美国人的血统，可是妈妈的性格却柔弱像个
软妹子，加上她一直在我们学校里当外教，整日面对着一帮小孩子。所以妈妈的
性情越发的柔顺体贴，那本就好听的娇嗲说话声也就更加的温柔细腻，听起来就
像少女撒娇似的感觉。&lt;br&gt;不过最让我自豪的不仅仅是我有个特别疼我爱我的好妈妈，而是我的妈妈可
是出了名的大美女。混血儿的妈妈更多的继承了姥姥那边的美貌，一头金黄色的
秀发就像电影海报里的金发美女，雪白雪白的肌肤似乎轻轻一掐就能出水似的。
那充满魅惑力的迷人脸蛋上总是挂着甜甜的温柔笑容，那琥珀般的碧蓝双眸，高
高挺起的鼻梁，配上东方女性才有的丰满小嘴，简直美呆了。我的妈妈身高趋于
欧美女人的比例，高挑丰满的个子足足有1 米75，比瘦小的我还要高出一大些来。
已经是熟女的妈妈身材比年轻的时候更加丰盈诱人，妈妈那对在西方女性中也称
得上波霸的巨乳足足有41G 那么大，又大又挺的大奶子总是将胸前衣服顶起两个
肥美的曲线。妈妈的腰肢比年轻的少女多了些嫩肉，可是软软款款的在她巨乳肥
臀加上两条性感修长的白嫩大腿的身体上还是看起来很匀称，不过最诱人的还是
妈妈那肥肥圆圆的大屁股，两瓣浑圆肥硕的臀肉又大又翘，哪怕是在拥有西方女
性那种高挑身材的妈妈身上，这样肥熟性感的大屁股也显得异常紮眼。无论穿什
么裙子还是裤子，肥嫩的打屁股都紧绷绷的鼓成一个大水蜜桃的形状。&lt;br&gt;问我为什么会对妈妈的身体这么在意，好吧，这样迷人的妈妈，哪怕我这个
做儿子的在青春发育时也不禁对妈妈那丰满性感的身体产生兴趣啊。&lt;br&gt;此刻妈妈上身穿了一件玫红色的大T 恤衫，一头金黄色的大波浪就像最上等
的黄金丝线般在清晨的阳光里发出柔和的光晕，那娇豔的玫红色配上妈妈雪白的
肤色还有那甜美的容貌，更加的迷人娇豔，有点小迷糊性格的妈妈其实从小到大
一直是温室里的花朵，在美国的时候也整天处在姥姥姥爷的呵护之下，所以哪怕
身为人母了，温柔体贴的妈妈依旧把我当成以前的小不点，例如现在，在家里总
是穿得自己舒服就好，妈妈全身上下只穿着这一件大T 体恤，被我枕着的光滑大
腿完全的裸露出来，因为是坐在床上，所以我的姿势清楚地看到从妈妈的广告衫
中，那两条雪白肥嫩的大白腿之间露出那淡粉色的蕾丝小内裤，平时因为妈妈的
屁股太肥，所以只能穿紧窄的小内裤，不然的话穿其他的内裤一定会从后面清晰
的显露出来。性感的蕾丝小内裤紧紧的包裹着妈妈那肥肥的肉包子似的下身，虽
然此刻我对妈妈并没有男女上的情欲，不过那香豔的风景，还是让我这个小男孩
忍不住偷偷紧盯着看。&lt;br&gt;：「妈妈……唔唔……困……」我撒娇似的把头在妈妈那柔嫩软绵绵的小腹
上蹭来蹭去，妈妈身上那柔柔地好闻香味怎么也闻不够。&lt;br&gt;：「成成乖，起来吃饭吧？来，给你揉揉脑袋，不赖床了。」妈妈温柔的甜
甜说道，像哄孩子似的用她那涂着豔粉色指甲油的雪白小手抚着我的头给我揉着
太阳穴。在中国生活了这么多年，无论从性格也好还是饮食说话也好，妈妈都完
完全全的融入了中国，所以叫我的名字一般也用中文来叫。&lt;br&gt;妈妈没事的时候就给我揉揉脑袋，妈妈的小手软绵绵的特别舒服，我闭着眼
睛轻哼着享受着妈妈的服务，两只胳膊开心的环绕在妈妈那肉乎乎的小腰上。妈
妈那对沉甸甸的柔软豪乳时不时的触碰在我的脑袋上，传来的浓郁乳香味叫我不
禁咽了口口水。&lt;br&gt;我知道妈妈一个不为人知的秘密，那就是妈妈那对肥硕的大奶子里竟然充满
甜蜜的乳汁，那就是不晓得为什么，从生完我之后，妈妈那对巨大的乳房里竟然
就没断过奶。有一天晚上，爸爸妈妈的卧室没有开门，正好下来上厕所的我无意
间看到自己的爸爸捧着妈妈那雪白肥腻的大奶子吃奶。从爸爸的嘴角边上渗出白
白的汁液，而妈妈另一只娇嫩的大白奶正被爸爸抓揉着，那粉嫩嫩娇滴滴的粉红
色奶头上竟然喷出数十道洁白的银线，散发着浓郁的奶香味。看到我当时惊愕的
眼神，妈妈羞得赶紧用手捂住脸趴在爸爸那健壮的怀中，嘴里连连发出能腻死人
的嗲嗲娇嗔。后来我才知道，原来我那个无良的老爹竟然从国外一直给妈妈寄一
种雌性药物，虽然可以让妈妈的皮肤更光滑细嫩，看起来更年轻漂亮，可是副作
用就是妈妈的乳房里竟然有了乳汁。&lt;br&gt;：「妈妈……掏掏耳朵……」我撒娇的哼着说道，我最喜欢的就是让妈妈给
我掏耳朵，虽然我的耳朵里不脏，可是每次妈妈给我掏耳朵的时候我都感觉特别
特别的舒服，就像小猫被挠着脖子下面一样，所以没事的时候我经常让妈妈给我
掏耳朵玩。&lt;br&gt;妈妈宠溺的轻轻捏了捏我的脸颊，轻声哄着我说道：「成成听话，晚上回来
妈妈再给你掏掏耳朵好不好？一会就热了，你看都快九点了，不然上午都没时间
了，乖乖，好不好？」&lt;br&gt;从小到大妈妈从来没凶过我，总是温柔的哄着我。我虽然总喜欢和妈妈撒娇
耍赖，不过随着年龄的增长，我越来越听妈妈的话不再像之前那么任性。&lt;br&gt;：「嗯，好……那妈妈亲亲我。」我乖乖的点了点头说道。&lt;br&gt;：「嘻嘻，好，亲亲妈妈的宝贝。」妈妈柔柔地甜甜一笑，俯下身子疼爱万
分在我的脸上亲了一下，乐的我在妈妈怀里又拱了一会才起来。&lt;br&gt;早上吃完饭，我和妈妈梳洗打扮完毕，妈妈穿了一件蓝绿色绣着金色花纹的
洋装，腰间紧紧的塑带显得妈妈上身那对肥圆的巨乳更加硕大诱人，尤其那领口
处微微显露的深邃乳沟，隆起的那一抹肥腻的奶肉更叫妈妈温柔可人的母性中多
了几分一样的诱惑，有些蓬松的裙摆本就显得女人凹凸有致，这让有一个肥嫩大
屁股的妈妈就像一只美丽的蜂后，后面高高的翘着那诱人的弧线，两条穿着白色
丝袜的美腿让妈妈两条丰盈的大白腿多了一份幼嫩的丝滑，两只肉乎乎的小脚丫
乖巧的蹬着一双金色的细带高跟鞋。&lt;br&gt;妈妈甜美的容貌和成熟诱人的身体哪怕是很良家贤淑的打扮，都给人一种无
法抗拒的诱惑力。&lt;br&gt;：「成成，来，妈妈给你梳梳头发。」妈妈娇声说着，站在我面前用梳子温
柔的给我梳着头发。其实我很纳闷，爸爸长得很健壮，妈妈也丰满高挑，可是我
却长得很瘦小，拥有四分之一的国外血统，多少有些有些欧伦风的容貌加上白白
的皮肤和略带点淡黄的头发，看起来倒是蛮秀气的。从小到大妈妈每天都会把我
打扮得漂漂亮亮的出门，妈妈，温柔的看着我，眼睛里的宠爱配合上妈妈嘴角处
那甜甜的笑意，让我心里美滋滋的。&lt;br&gt;我乖乖的由着妈妈给我梳头发，在妈妈的面前，我总是像个长不大的孩子似
的。&lt;br&gt;妈妈认认真真的给我梳完头发，仔细的打量了我一下，然后眯着眼睛满意的
笑着点了点头说道：「嗯，梳好了，我的成成果然很漂亮。」说着，妈妈开心的
摸了摸我的脸蛋。&lt;br&gt;：「谁叫我长得像妈妈来着，嘻嘻。」我开心的凑过脑袋去在妈妈丰嫩的脸
颊上亲了一下。以前我总是抱着妈妈亲亲妈妈的脸蛋，所以到现在，我们母子间
也经常做这样亲密的举动。&lt;br&gt;：「恩，真乖，饮料什么的带好了么？带好了咱们就走吧？」妈妈拍了拍我，
嘱咐我那好背包，体贴的给我戴上棒球帽，然后检查了一下有没有什么遗漏的东
西，这才出门。&lt;br&gt;今天是周末，市区新开了一家游乐场。之前我就央求着妈妈带我去玩的，今
天妈妈正好休息，所以就带着我过来。果然和预料中的一样，到处人山人海的全
都是人，一路上，我的混血妈妈那夺目的美貌还有丰满迷人的火辣身材引来阵阵
色迷迷的目光，虽然已经习以为常，不过性格内媚的妈妈脸上还是忍不住露出娇
羞的神情。&lt;br&gt;妈妈胆子很小，不敢玩过山车之类刺激的东西。没办法我只能让妈妈留在下
面等我，我自己上去玩。我忘乎所以的在飞驰的过山车上大呼大叫，那种又害怕
又刺激的感觉让我恨不得再玩一次。&lt;br&gt;过山车，跳楼机，旋转椅等等东西我玩了一个遍，本来想带着妈妈一起玩，
可是胆子很小的妈妈说什么也不上去。&lt;br&gt;快到中午的时候，我拉着妈妈赶紧要去看快要播出的4D影院。&lt;br&gt;：「成成，你怎么不坐摩天伦？」妈妈忽然说道。&lt;br&gt;：「那个才没意思呢，那么慢，妈妈快点啊，看完电影我带你去鬼屋玩吧。」
满心都放在4D电影院上的我没有听出妈妈想玩摩天轮的意思，那种无聊的东西感
觉纯粹浪费时间啊，所以我直接就否决了。&lt;br&gt;妈妈还想说什么，不过被我拉着跑进影院后，暂且将摩天轮的心思搁了下来。
陪我看完4D电影，我有迫不及待的拉着妈妈去鬼屋玩，不过妈妈还是死活也不进
去。任我怎么说都没用，唉，胆子这么小，还不如我呢。&lt;br&gt;：「成成，陪妈妈先去坐坐摩天轮吧。」妈妈看着远处那慢悠悠转着的摩天
轮，有些渴望的说道。&lt;br&gt;：「好吧好吧……那我们赶紧坐完摩天轮，还有别的玩的呢。」我没办法同
意了妈妈的要求，听到我的话，妈妈开心的拉着我往摩天轮走去。&lt;br&gt;到了巨大的摩天轮下，我和妈妈的心都紧了一下，中国人就是多，摩天轮下
面排着长长的队伍，那密密麻麻的人头看的我和妈妈一阵发麻。我和妈妈等了二
十多分锺，弯弯曲曲排得长长的队伍前进了还不到十分之一。&lt;br&gt;天阳又热又晒，妈妈雪白娇腻的皮肤都泛起了粉红色，细细的汗珠布满了脸
上。我也热的要命，带来的水都喝光了。眼看着都过了中午了，人群不但没减少，
反而感觉越来越拥挤，又等了快半个小时了，我和妈妈离着摩天轮的入口还是感
觉好遥远。&lt;br&gt;「咕噜噜噜噜。」&lt;br&gt;早上没好好吃饭，我的肚子终于唱起了都是你的错。&lt;br&gt;我有些无奈的看着妈妈，妈妈听到了我肚子的叫声，又看了看远处那很想去
坐一坐的摩天轮，想了一会，只能有些失落的歎了口气说道：「算啦，等下次再
来玩吧，走，成成，妈妈带你去吃饭。」&lt;br&gt;显然在摩天轮还有饿肚子的我之间，妈妈的母爱胜利了。&lt;br&gt;我们在游乐场的餐厅转了一大圈，发现餐厅的人实在是太多了，无奈，我和
妈妈只能出了游乐园，等有机会再来玩吧。&lt;br&gt;游乐园不远的地方就是一条比较老旧的商业街，周围饭馆快餐林立，不过也
都是人挤人的，我和妈妈正在找寻着吃什么，忽然听到有人在叫我。&lt;br&gt;：「李成，李成。」&lt;br&gt;听到略带熟悉的声音，我转过头去，只见一个和我年纪差不多大的男孩正</content></item></essay>