<essay><item><title>温馨母子(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这是一个真实的故事。那是在我十六岁那年。我那时还是一个高中二年级的学生。&lt;br&gt;我的父亲长期在国外，我和母亲二人在台北相依为命。我母亲早年毕业于法国某艺术学院的舞蹈艺术专业，回到台湾做过芭蕾舞演员，曾经红极一时，成为许多杂志的封面女郎。后来与父亲结婚，怀孕后便中止了舞台生涯。生下我以后，就担任一个舞蹈学校的教师，直至现在。&lt;br&gt;妈妈现在已经３４岁了，但长得仍然十分水灵、漂亮。前不久，发生了一件十分有趣的事情：那一天，我正在中学的球场打球，有个同学急匆匆地来告诉我说，有个女孩子在传达室找你。我问是谁。他说：那女子年龄大约不到二十岁，非常漂亮，相貌长得极象你，可能是你的姐姐。我一想，断定是妈妈来了，便大笑不止，对同学说：我哪里有姐姐呀，肯定是我的妈妈来了！我那个同学大吃一惊，争辩道：不对不对，那女子最多二十岁呀！我说：我妈妈有三十多岁了呀！只是长得年轻，你看不出来罢了。&lt;br&gt;那确实是我妈妈。妈妈的容貌极其漂亮，真可以说是有着沉鱼落雁之容、闭月羞花之貌，明目善睐，皓齿如贝，黛眉樱口，冰肌玉骨，意态妍丽，丰韵娉婷；那苗条的身材１６５高，三围正好是35、23、34。妈妈的性格活泼，为人热情纯真，虽然她已经三十四岁了，但看上去最多二十岁。&lt;br&gt;那年我虽然只有十六岁，但我的身材象父亲那样健壮魁梧，而容貌却有几分老成，看上去不会少于二十岁。加之长得极象母亲，所以，我与妈妈走在街上时，不知道的人还以为我们是姐弟，甚至有人还断定我们是兄妹呢！自十四岁起，我便对异性产生了爱好，并且偷偷读了不少性知识方面的书和黄色书刊，甚至还经常去看小电影。所以，虽然我没有与女性接触过，但对性的知识却知道很多，我渴望着能有一天看看女人的裸体，看看女人的乳房和阴部是什么样的。我天天都在留心观察女性，但我发现，就我所看到的女人中，没有哪一个的美貌与气质能胜过我的妈妈。我从小就对母亲十分崇拜，可是从这时起，我渐渐把她当成了自己性幻想的对象。我也开始静静地欣赏母亲漂亮清秀的面容、苗条丰腴的的身材和雪白细嫩的肌肤。我非凡喜欢她那对会说话的、乌黑的、天生带有几分羞涩的、水灵灵的大眼睛，尤其是当她兴奋时，长长的睫毛上下忽闪，极其妩媚。我觉得，妈妈的一颦一笑都特&lt;br&gt;别动人。我经常想象着妈妈衣服下面肉体的颜色、外形……真渴望有一天能看到妈妈的裸体。但是，妈妈一向穿得很保守，除了夏天能看到她的修长的双腿和嫩藕般的两臂外，其他部位根本无法看到。而且，妈妈向来都非常端庄娴淑、高贵典雅，虽然很爱我，但从来没有与我随便嘻戏过。所以，我从来没有对妈妈产生过任何非份之想。妈妈的朋友很多，经常要晚上出去应酬，参加一些朋友庆典之类的活动。假如爸爸在家，都是他陪妈妈去。自从爸爸出国以后，妈妈便自己一人去。由于妈妈实在太漂亮了，看上去又很年轻，十分惹人注目，时常受到阿飞和不良青年的搔扰侵犯。甚至有一次差一点被几个流氓轮奸，幸亏被巡逻的警员发现，才免于受辱。从此以后，妈妈每次出去，都由我陪同，在舞会上，她也只与我跳舞，从不与其他男人跳。据妈妈说：是为了避免误会和麻烦。&lt;br&gt;有一天，我陪妈妈去参加一个朋友的生日舞会。妈妈妆扮得十分艳丽，穿了一件杏黄色的无袖丝织衬衫，外加玫瑰红的短外套，下半身则是与外套同色的毛料短裙，修长的玉腿上是肉色裤袜，淡扫娥眉，轻施粉黛，秀发高挽，益发显得青春俊俏。&lt;br&gt;在舞会的两个多小时里，我一直陪妈妈跳舞，快三、慢四、贴面、摇摆……我与妈妈都非常兴奋。妈妈究竟是舞蹈演员出身，跳起舞来身段婀娜，步履轻快，婆娑多姿。我与妈妈很快成了整个舞会的中心，有许多时，别人都停止了跳舞，观赏我们这一对在大厅中旋转飞舞，这使我感到异常骄傲。在我与妈妈跳贴面舞时，二人的身体紧紧贴在一起，我感到妈妈那顶在我胸膛上的一对乳房十分坚挺而柔软，心中一荡，不觉搂紧了她的腰枝。这时妈妈的头正靠在我的肩头，我在妈妈耳边说：妈妈，我们这样是不是好象一对情人！妈妈脸一红，紧搂了一下我的腰，小声说：不许瞎说！我说：妈妈非常爱我，我也非常爱妈妈。这算不算情人？妈妈卟哧一声笑了，在我的脸上吻了一下，柔声说：妈妈也很爱你，但我们之间只是母子之爱。情人之爱是类似于夫妻的爱。母子之爱是单纯的感情相通；而情人之爱除了感情融合外，还有合体之缘。懂了吗？妈妈，你有情人吗？没有！妈妈嫣然一笑，登时双颊飞红。她的头慢慢离开了我的肩，一直看着我的眼睛，忽然柔声说道：&lt;br&gt;志志，你真的好美！原来我只把你看作儿子，刚才听你一说情人，我便试着用情人的眼光看你，发现你英俊潇洒、高大魁梧，温文尔雅、善解人意，一双多情善睐的眼睛炯然有神，十分迷人，确实是女人选择情人的标准对象！假如我不是你的妈妈，可能真的会主动追求你，与你作情人呢！我小声说：妈妈，那我们就作情人好啦！这样，妈妈有一个丈夫、一个情人，有两个男人爱你，多好呀！妈妈的脸又是一红，瞥了我一眼说：&lt;br&gt;妈妈怎么能作儿子的情人呢！你本来就是妈妈的心上肉嘛，是妈妈在世界上最爱的一个人，胜过你的父亲。说着在我脸颊上吻了一下。&lt;br&gt;正在这时，舞会的灯光忽然暗了下来，渐渐地几乎伸手不见五指。妈妈，灯光怎么忽然暗了？我问妈妈。这是每场舞会都有的，是为情人们安排的梦幻时刻。&lt;br&gt;情人们这时干什么呢？妈妈没有立即回答，她又把头靠在了我的肩头，将她的脸紧贴在我的脸上，娇笑着小声说：好吧，那让你体会体会！我们可以做五分钟的舞会情人啦！你现在不要想着我是你的妈妈，而想象我是你的情人，是一个你喜欢的女孩子。男情女爱，她现在已经向你投怀送抱了！你该怎么办？说着，她搂着我腰的那只手紧了一紧，另一只手搂住我的脖颈。我心中一热，也想体会一下与情人在一起的滋味，于是也紧紧搂着妈妈的腰。我感到妈妈的两个乳房硬硬地顶在我的胸前。我本来放在妈妈肩上的那只手搂到了她的脖子上，小声问道：&lt;br&gt;妈妈，我可以吻你一下吗？&lt;br&gt;妈妈小声笑道：当然可以！我们现在是情人呀！黑暗之中，情人们干什么都是可以的！说着，她把脸扭过来对着我。我虽然看不清妈妈的脸，但是已明显地感到了妈妈仰着的头、努起的嘴唇和随着均匀的呼吸声喷到我脸上的阵阵香气。我一低头便吻上了妈妈的嘴唇，继而吻她的额头和脸颊、耳朵、下巴……嗯！唔！妈妈哼了几声。接着，她伸出舌头舔我的嘴唇，还伸到了我的嘴里轻轻地舔我的牙齿、舌头和上颚。&lt;br&gt;我从来没有与女性接触过，更没有接过吻，所以一切都是新鲜的。于是，我也把舌头伸进了妈妈的嘴里，胡乱搅着。&lt;br&gt;妈妈唔了一声，把我推开，小声说：不是这样乱搅，要温柔些，轻一点。你再体会一下我的舌头在你嘴里的动作。这样才有情调！说着，她又伸出小舌在我嘴里表演了一会儿。我本来是个很聪明的孩子，所以一学就会。我搂着妈妈的脖颈，与妈妈热烈地亲吻在一起，两个舌头在二人的嘴里进进出出地纠缠着。&lt;br&gt;妈妈的情绪表现得很冲动，她的一只手在我的后背上抚摩、搓捏着，还捏了几下我的屁股；我也不由自主地一只手在妈妈的后背上、圆臀上轻轻抚摩。&lt;br&gt;我听到妈妈嘴里发出了似乎很享受的阵阵呻吟声，她搂得我更紧了，饱满的胸脯在我的胸前摩擦。&lt;br&gt;我与妈妈的身体从上到下都紧贴在一起，我的阴茎不知何时膨胀起来，顶在妈妈的小腹上。她也感觉到了，小声说：什么东西这么硬，顶得我的肚子好难受！说着，伸手探下去，隔着裤子握到了我的阴茎。呀！这么粗大、这么硬！小坏蛋，不许胡思乱想！她想把它移开，但是刚推到一边，马上又弹了回来。妈妈无奈，只好让它顶着。我觉得她踮起了脚尖，使顶的位置下移到小腹下面。由于是脚尖落地，站不稳，所以妈妈的身子贴得我更紧了。我们拥抱着、亲吻着，四只手互相抚摩着，身子互相摩擦着……&lt;br&gt;灯光开始渐渐亮了。妈妈娇喘着推开我，小声说：好了！别让别人看到，到此为止！我们又恢复常态，跳起了慢四步。&lt;br&gt;妈妈这时两颊飞红，满眼羞涩，显得十分俊俏而动人。&lt;br&gt;她笑着小声问：志志，体会到做情人的滋味了吗？&lt;br&gt;我说：温馨极了！妈妈，我们回去后继续做情人好吗？&lt;br&gt;不可以！妈妈娇嗔地说：儿子怎么能和妈妈做情人呢！刚才我只是借这里的灯光变化告诉你情人们在这时干些什么，增添点小乐趣而已。有了刚才的经历，我发现妈妈在我心目中的形象完全变了。她已不完全是妈妈，而是一个我十分爱着的美貌的女郎。&lt;br&gt;我两眼不眨地盯着妈妈看，觉得她显得那么俏丽动人，使人为之倾倒，为之迷恋。过去我为什么没有发现妈妈的美！我真恨不得再次紧紧地拥抱她、热烈地亲吻她。我甚至渴望能与妈妈做爱，能娶妈妈为妻！正当我十分痴迷地想入非非时，妈妈忽然在我耳边说：志志，你在想什么，为什么用那种眼光看我，象一个小色狼，看得人不好意思！&lt;br&gt;我说：妈妈，你要是我的妻子就好了！胡说！妈妈的手在我背后打了一下：不许异想天开！妈妈，刚才做了一会儿情人我才发现：你真的非常可爱呀！&lt;br&gt;妈妈不理我，脸一下子变得通红，把头扭向一边。啊！妈妈简直美极了，真是天生的尤物、上帝的杰作呀！我继续在她的耳边小声赞叹着，并静静在她的耳根处吻了一下。&lt;br&gt;妈妈微微颤抖了一下，仰脸娇羞地看我一眼，低下头，把脸贴在我的胸前，小声道：乖孩子，求求你不要再说了，你说得我心里卜卜直跳！继续跳舞吧。&lt;br&gt;我发现妈妈抱得我更紧了，我明显地感到她那两颗发硬的乳头顶在我胸前。&lt;br&gt;今天妈妈的表现一反平时的端庄、凝重，显得格外热情、柔媚，而且很轻易害羞，不时地脸红，红得那么鲜嫩妖艳。非凡是她用那种羞涩的眼光看你时，啊呀，简直迷死人了呀！我真恨不得一口将她吞下去！&lt;br&gt;二．两情相悦&lt;br&gt;舞会后紧接着是酒会。妈妈今天非凡兴奋，喝了不少葡萄酒，连走路都有点摇摇摆晃的。回去的时候只好让我开车。车子到家，妈妈由于酒精的作用竟在车上睡着了，我连喊带摇都没有醒。于是，我只好抱起她从车里出往返房间。我长这么大，还没有抱过别人，当然也没有抱过妈妈。妈妈的身材比较高，但由于苗条，体重才５２公斤，所以抱起来一点也不觉沉重。这时妈妈完全处于昏睡状态，娇躯柔若无骨，我两手托在她的腰和腿弯处，两腿下垂，臻首后仰，雪白的粉颈伸得很长，一条胳膊也向下垂着。&lt;br&gt;上楼后，我把妈妈放在床上，为她脱去外衣和裤袜，原来妈妈在外套和衬衫里面只穿了粉红色的三点式比基尼。因为比基尼是半透明的，故而妈妈高耸的乳房、深深的乳沟、雪白的粉颈、平坦的小腹、修长的美腿，都一览无馀，非凡是那隆起的阴阜以及隐约的阴毛，使我心旌荡漾，几难自持。我在妈妈的唇上亲吻了一阵，又大胆地隔着衣服在三个高高的凸起上各轻轻吻了一下，然后为她盖上床单便离去了。睡到床上，我的心情还久久不能平静，妈妈那雪白的肌肤和透剔玲珑的娇姿时时在脑海中萦绕。因为今天是我第一次看到女人的裸呀！&lt;br&gt;第二天是星期天，妈妈睡到十点钟才起床。&lt;br&gt;我看到她从房间出来，便叫：妈妈早上好！&lt;br&gt;儿子早上好！妈妈回答我，然后笑着说：昨天喝得太多了，我连怎么回家的都不记得了！志志，是你扶我回来的吗？&lt;br&gt;妈妈喝得酩酊大醉，在车上睡得好香。我开车到家后，使劲叫、大力摇你都没有醒来。是我把妈妈抱回房间的。&lt;br&gt;哇！让儿子抱回来，真不好意思！我的身子那么重，你抱得动我吗？妈妈揽着我的腰亲切地说。一点不重，我轻而易举就抱起来了。不信你看！说着，我一把将妈妈抱起，在屋子里边走边旋转。啊！快放下我，我的头都被你转晕了！妈妈边叫边挣扎。&lt;br&gt;我轻轻放下妈妈。她两手环着我的腰，把脸贴在我的胸前，娇喘着说：我的儿子长大了，这么有劲呀！妈妈，你的身体好美呀！我喜形于色地说。&lt;br&gt;怎么？妈妈仰起头，不解地看着我。&lt;br&gt;我看见你的裸体了呀！好美哟！我有些自得忘形地说。&lt;br&gt;你什么时候看到的？妈妈的俏脸微红。&lt;br&gt;平时妈妈穿得很保守，当然看不清你的身体。昨天晚上，妈妈喝得太多。我把你抱回房间后，为你脱去外衣&lt;br&gt;，看到你穿三点式比基尼，妈妈这时的娇姿苗条丰腴、凸浮玲珑、肌白似雪，啊，简直美极了！啊！原来我的衣服是你脱的！我还以为是自己脱的呢，我好希奇，平时我是不穿内衣睡觉的，只穿睡衣。后来我想大概是昨天喝多了，连怎么回家、怎么进房都不记得了，估计是还没等脱光衣服换上睡衣，就睡着了！&lt;br&gt;我不知道妈妈的习惯，下一次，我一定先为你</content></item></essay>