<essay><item><title>沦为儿子生日礼物的美肉熟妇(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「居然真的出水了。上次在小强家看日本片，女人的阴户被男人搞时，汩汩
地往外冒水，原来是真的，这就是所谓的爱液吧！真是的，老妈和老爸做爱十几
年，一定每次都是水汪汪的吗？妈妈的小穴还挺紧的，水都那么旺盛了，可是小
穴还紧紧闭着，手指插进去都要被包住了！」按捺不住的小明已经把手指插入了
淑珍的阴户，在阴道内来回刮弄起来。&lt;br&gt;「不要啊，不要啊，怎么可以这样？」淑珍恐惧地呜呜呻吟着，心中大声的
呐喊，她感觉到男人已经把手指插入了自己的蜜穴，肆无忌惮的玩弄着自己的性
器。这是自己的丈夫才可以占有的秘处，此时自己被迫站立着，用屈辱的拘束方
式来感受男人对于自己性器的侵袭，羞耻、恐惧，还有那抑制不住的快感，淑珍
别玩弄的几乎疯狂。&lt;br&gt;淫水越来越多，溢出后顺着淑珍的大腿根部向下流，沾到黑色的连体丝袜上
面，一条亮晶晶的细线从阴户下方继续向下顺着紧紧并拢的大腿在淑珍的丝袜上
湿透。小明忍不住要用ＤＶ对着淑珍的性器拍上一段，把这淫水无耻的向下流的
场景拍下来。&lt;br&gt;「妈妈的淫水好多啊，冒起来像尿尿一样，一定要拍下来，留作纪念，希望
以后自己玩的每一个女人都有妈妈这么淫荡的性器！」一边拍着，一边还要忍不
住的自言自语。&lt;br&gt;觉得自己的脖子一松，淑珍感觉自己项圈的铁链解开了，接着自己被对方拦
腰扛上了肩头。自己的小腹被男人结实的肩头顶着，还能感觉到对方的身体有一
点点稚嫩，淑珍意识到不妙，自己的身体被男人扛了起来，下一步是不是就要…
…！！！&lt;br&gt;淑珍虽然被撩拨的欲火中烧，淫水还在继续流着，可是意识到就要遭受强奸，
她还是忍不住地挣紮起来。但是手脚都还被绑着，如何逃脱，只是身体在自己儿
子的肩头动来动去，呜呜呜地呻吟着，美豔成熟的肉体在自己儿子的身体上就像
是扭来扭去的肉虫，黑色连裤丝袜包裹的肉体摩擦着小明精赤的肩膀，引得自己
的而心肠澎湃。&lt;br&gt;「妈妈一定是忍不住了，被挑逗的想要做爱了吧，扭得那么厉害，立刻就要
满足你了！」小明笑着自语道，还忍不住学着日本动作片里的情节，用力在淑珍
露出来的屁股上拍了两巴掌。淑珍除了屈辱地忍受着看不到的儿子的凌辱，双腿
被拘束在一起用力地扭动着，什么都做不了！&lt;br&gt;看过很多日本ＡＶ片，尤其是各类ＳＭ调教片和凌辱片，虽然没有真的强奸
过女人，但是小明也算积累过理论经验了，将妈妈淑珍扛回卧室，放到爸妈无数
次做爱的大床上，看着妈妈扭动挣紮着。小明直接上了床，坐在淑珍的小腹上，
让她的的上身无法挣紮，解开了腿上一道道的拘束皮带。&lt;br&gt;感觉到自己的双腿被解开束缚，淑珍没有一丝高兴，她感觉到自己被放到了
床上了，而且这床的感觉很熟悉，就是自己睡觉的大床。现在这看不到的男人要
解开自己的双腿，那就意味着自己的双腿将会分开，然后……分开了双腿，就要
被男人强奸了！&lt;br&gt;但是，任何挣紮都是徒劳的。包裹着黑色连体丝袜的美腿，脚上依旧穿着自
己最喜欢的黑色高跟鞋，淑珍自由的双腿没有给她的肉体带来自由，小明已经将
自己的身体占据在妈妈的双腿之间，淑珍再想并拢自己的双腿，却夹住了儿子的
腰，胯部张开着，阴户上挂着淫水，展示在儿子眼前。&lt;br&gt;「每次用手指来抽插妈妈的小穴，妈妈都会很快乐吗，看妈妈的身体扭动的
多愉快！」小明继续用手指玩弄着淑珍的阴户，淑珍却只能扭动着身体，被自己
的儿子玩弄着，呜呜呜地呻吟着，上身就这么在自己的床上扭来扭去，从连体袜
中露出的双乳，想两只丰硕的小白兔跳来跳去，双腿却本能地夹住了小明的腰部，
无助地挣紮着，在黑暗中踢动和蹬踏，不住地摩擦着小明的腰部。&lt;br&gt;是时候了，这将是我小明人生中历史性的一刻！&lt;br&gt;今天，我的十六岁生日，作为一个男人，第一次将自己的阳具插入女人的阴
户，而且这个女人，是我最爱的妈妈。我最美丽的妈妈淑珍，有着迷人的阴户，
今天，这个迷人的肉体就是儿子最好的礼物！&lt;br&gt;小明自言自语了好一阵子，凝视着穿上被紧缚着的母亲淑珍。自己的妈妈一
直都是高贵端庄的，对自己更是充满了温柔的母爱。但是，今天，在儿子的十六
岁生日当天，被小明套上了黑色的连体丝袜，还是露出双乳和下体的开裆连体袜，
脚上穿着黑色高跟鞋，金属的细高跟无比的性感。解开了双腿的束缚皮带后，淑
珍还躺在床上，双手被捆绑在身后，口中塞入了肉色连裤丝袜后还堵住了塞口球，
再加上黑色的眼罩和皮质头套，更有耳塞堵住了耳朵，看不到听不到挣紮不开的
少妇就这么躺着，自己的儿子小明正跪在自己的双腿间。&lt;br&gt;在手指弄得淑珍阴户不住地流出淫水，使得阴道足够顺滑后，小明决定，要
让自己硬了几个小时的肉棒插入妈妈的蜜穴了！&lt;br&gt;当手指离开淑珍的阴户时，淑珍终于松了一口气，是不是结束了？他玩弄我
玩弄够了？他能放了我吗？但是他还在我两腿之间，我的腿还是并不拢，他还要
干什么？&lt;br&gt;对方没有动作，淑珍颤颤巍巍，也不敢乱动，眼前一片黑暗，四周毫无声音，
就好像时间和空间一切都停止了一般。仅仅半分锺的时间，却像半个世纪那么漫
长，接着淑珍感觉到一个带有体温的东西。禁锢了听觉和视觉的少妇，触觉更加
的敏感，这根带有体温的肉肉的东西顶到自己的下体时，淑珍立刻明白了这是什
么。这是男人的阳具！自己的小穴很快就要被这个男人的阳具插入了。&lt;br&gt;任由妈妈在自己的身下挣紮，黑丝美腿不断地摩擦着自己的身体，小明只能
是感觉无比地畅快，他索性抱住妈妈的双腿，紧紧搂住，这样妈妈再挣紮也跑不
掉了！&lt;br&gt;肉棒插入了自己的身体，淑珍再如何挣紮，可是肉棒还是刺入了自己最羞耻
的器官，火辣辣的感觉让自己的肉体也灼热起来！&lt;br&gt;抱住妈妈美腿的小明，当自己的阳具插入妈妈阴户的那一刻，感觉无比的自
豪，无比的痛快，母子俩的身体紧紧贴在了一起，合二为一！&lt;br&gt;终于插入了，那么下一步就是活塞运动了！淑珍的阴户已经被淫水湿润的足
够滑，小明的小鸡鸡也还算不上足够粗壮，轻松地插入了妈妈的阴户后，开始了
痛快的抽插。最终还是要被强奸了，呜呜呜地呻吟着，淑珍的身体在黑色连体丝
袜包裹下还在扭动着，可是任何的挣紮都是徒劳，扭来扭去，却阻止不了自己的
阴道内插着自己儿子的肉棒，当然她还不知道自己不但是被强奸，更是在乱伦的
性狱中！&lt;br&gt;下体被看不到的男人不断冲击着，自己的淫水止不住的湧出来，在抽插过程
中溢出来，配合着小明阳具的冲击，肆虐下发出噗噗的水泡声。淑珍听不到，可
是小明听在耳朵里，肉棒愈发得硬直，十六岁的小男生没有想到性交是那么的痛
快，更何况是和自己的亲生母亲，在自己出生的器官中肆意的蹂躏，不仅仅是痛
快，更是有说不出的刺激！&lt;br&gt;乱伦，这是个社会道德观禁忌的词汇，可是对于性爱，却是真正的快乐和刺
激！小明是幸运的孩子，他的第一次性交，享受的就是母亲的肉体。一边揉搓的
躺在床上的母亲的黑丝美腿，一边猛烈的抽插着，听着母亲呜呜呜的呻吟声，小
明也痛快地发出幼兽的嘶吼，卖力地做着活塞抽插，一次次的撞击，顶得淑珍身
体也随之上下晃动。淑珍的成熟肉体真的算得上丰乳肥臀，乳房够大，屁股也是
圆润光滑，美臀的娇柔美肉被顶着时，就能感受到熟妇特有的粉臀弹性。不断地
撞击着，小明感觉自己有使不完的力气，强大的快感让他忘记了疲惫，要知道他
可是折腾了一夜，居然一点疲惫感觉都没有，都是靠着性欲的愉悦感觉，小明肆
意地奸淫着母亲淑珍，而且是愈发的用力。&lt;br&gt;淑珍感觉到了男人更加的用力，更加猛烈的肆虐着自己的性器。如此的活塞
运动，也淑珍爽得死去活来，可是恐惧中的少妇，只有屈辱和痛苦，她感受不到
性爱的快感，被儿子操得娇躯乱颤的淑珍此时连反抗都没力气了。&lt;br&gt;小明放开了妈妈的黑丝美腿，已经是二十分锺后了，他解开了妈妈双脚的黑
色高跟鞋，把妈妈的两只诱人玉足放了出来。这不是结束了，而是要换个姿势继
续性交。淑珍只觉得自己的身体要被压坏了，原来小明把她的双腿向上压，将她
被拘束的身体折了起来。双腿就这么架到了小明的肩头，小明则抓住淑珍的脚踝，
趁势把她的双脚拧到自己的面前。淑珍仍躺床上，可是双脚向上，已经贴到了儿
子小明的脸上。右脚的脚心贴着小明的左脸颊，左脚却是被抓着到了小明面前，
小明可以闻到母亲黑丝玉足的香气。少妇的足香混合着尼龙丝袜和高跟鞋皮革的
味道，形成了复杂的体香，让小明闻起来更是心潮澎湃。双腿向上被迫举着，淑
珍换了一个屈辱的姿势躺着，紧接着她又一次痛苦地感受到男人肉棒的插入。&lt;br&gt;「呜呜呜……呜呜呜……唔——」在黑色的头套下看不到母亲淑珍的俏脸，
此时的淑珍，俏脸因为痛苦和屈辱而扭曲，她长长地呻吟一声后，继续接受着儿
子肉棒的凌辱，这一个姿势更加的屈辱，也更加的痛苦，不但是阴道遭受灾难般
地蹂躏，身体更是被折叠的几乎要断掉。可是，任由淑珍痛苦的呜呜呜呻吟哀鸣，
小明看不到母亲的痛苦，他只知道母亲被如此性交时的样子很美很性感，被堵嘴
后的叫声也很迷人，而妈妈的性器更是无比刺激的礼物！&lt;br&gt;自己的右脚紧紧贴在男人的脸上，而自己的左脚被看不到的男人抓住，正让
这个凌辱自己的男人肆意的闻着嗅着。淑珍可以感到一股股鼻子发出的热气湧到
自己黑色丝袜包裹的右脚上，足心传来一阵阵痒痒的感觉。这个变态的男人，怎
么对女人的脚那么感兴趣？为什么，男人似乎越来越迷恋女人的腿了！淑珍曾在
网上看到过关于恋足癖的报道，网上更有新闻说过，一些恋物的男人专门求购美
女穿过的丝袜高跟鞋，自己也曾在地铁和公交车上遇到过盯着自己丝袜美腿不放
的猥琐男人。&lt;br&gt;淑珍更是在不经意间发现过，自己的儿子小明，这个还在上中学的孩子，偷
偷在电脑里收藏了一些美女的图片，而这些图片都对女人的丝袜美腿做了特写。
淑珍一直觉得迷恋女人丝袜和美腿的男人是一种畸形的发展，恋物的男人很猥琐。
可是今天，就在儿子的生日当天，居然自己遭遇了一个恋足的男人，将自己捆绑
堵嘴后居然开始肆意玩弄自己的丝袜玉足。难道自己昏迷中被换上了包裹全身的
连体丝袜，就是这个男人要满足自己的变态恋物癖？我的儿子小明不知道怎么样
了，千万不要看自己裸体的模样，若是让儿子看到母亲穿着丝袜被凌辱，实在太
羞耻了！&lt;br&gt;淑珍脑子乱成一团，胡思乱想中，一些不着边际的事情和念头都冒了出来，
可是自己的危机一点都没有缓解，那个男人，她不曾想到是自己儿子的男人，正
在玩弄着她的双脚。右脚被抓着开始在男人的脸上来回的摩擦，而左脚开始被男
人伸出舌头舔舐起来。&lt;br&gt;不要啊，不要啊，痒死了，要死了，不要舔我脚心啊……&lt;br&gt;淑珍恨不得大声喊出来，可是被堵住的嘴里只能发出呜呜呜的呻吟。小明居
然开始舔淑珍的脚心，钻心的痒意让淑珍疯狂起来。她拼命扭动起自己的身体，
双腿也想挣脱。这让小明吓了一跳，玩了玩妈妈的脚，居然让女人疯狂，差点把
自己摔下去。赶忙用力压住淑珍的身体，小明的阳具再一次插入妈妈的阴户，更
是开始了一边玩玉足一边插阴户的奸淫运动，猛烈的活塞运动一开始，淑珍的反
抗果然又被压制住了。&lt;br&gt;小明的阳具肆意地在淑珍的阴道内搅动起来，由于自己的双腿被擡了起来，
淑珍的屁股已经向上翘起来，阴户成了对着天空的姿势，小明为了性交，变成了
坐在淑珍的屁股上，阳具垂直向下插入淑珍阴户的样子。淑珍的身体被折得更加
厉害，自己的双腿高高擡着，再让小明抓住双脚脚踝，更是压住了她的身体。没
有几下子，淑珍不得不老实了，被男人压着，腰都快要断了，还如何反抗，除了
忍受小明的抽插，什么都做不到了！&lt;br&gt;小明不再舔妈妈的足心，变成了把淑珍左脚的脚趾含在嘴里的玩法，心中不
禁感歎道：「难怪小日本都喜欢把女人脚趾含住玩，真的很有意思啊！妈妈的足
尖包着黑色的天鹅绒丝袜，含在我的嘴里，脚趾还一弯曲一伸直地扭动着，摩擦
着我的舌头，真是有趣，味道也不错，毕竟是新丝袜配上洗澡后香喷喷的玉足，
一点汗臭没有，含着像是烤肠一样香喷喷的！」&lt;br&gt;自己的丝袜玉足被肆意玩弄着，压住小明身下的淑珍此时连反抗的力气都没
有，除了任由儿子奸淫，只能是扭了扭自己的屁股，呜呜呜的呻吟两声。这时的
小明含着淑珍的黑丝玉足，开始用牙齿轻轻地咬着她的足趾，咬紧后再不住地摩
擦，吓得淑珍直冒冷汗，生怕这个侵犯自己的男人一用力咬伤自己的美足。张嘴
松开了淑珍的左脚，却不意味着淑珍的脚就解脱了，小明继续一口一口亲吻着淑
珍的玉足。左右两只穿着黑色丝袜的玉足被小明按到一起，在母亲的玉足上一口
一口亲着，亲吻美足的每一寸肌肤，一直到丝袜玉足都没口水浸湿，黑色的丝袜
湿透成了透明色。&lt;br&gt;玩弄玉足的同时，小明的阳具也没有休息，一直保持着硬直的勃起状态，不
插入母亲成熟的阴户，如何释放自己的精力？旺盛的精力和对女人的无穷性趣，
使得小明的肉棒坚硬如金箍棒，打桩机一般的用力冲击着妈妈的性器，与母亲的
合体加上疯狂的活塞运动，小明的身体已经爽得上了天！&lt;br&gt;「呜呜呜……呜呜呜……呜呜呜呜……」&lt;br&gt;淑珍痛苦地呻吟着，被自己的亲生儿子奸得死去活来！&lt;br&gt;比起自己的老公，这个男人的精力旺盛得出奇，淑珍都不得不纳闷，怎么这
个男人和自己做爱可以做得那么久，竟是不眠不休地干了自己近一个锺头，不断
玩弄自己的身体，竟是越干越有精神！&lt;br&gt;被冲击着做了活塞运动又是十几分锺，淑珍都已经意乱情迷了。小明的肉棒
也是硬了许久，突然间有了一股发自体内的冲动。下体都不由得抽搐颤抖，小明
立马想起了自己手淫打飞机的过程，记得看了妈妈穿着肉色连裤丝袜回家，脱下
高跟鞋露出肉丝玉足的样子，小明就会忍不住激动起来。&lt;br&gt;有一次，趁着妈妈出门散步，小明把妈妈刚换下来的肉色连裤丝袜偷进了自
己的房间，套在自己的龟头上。奇妙的尼龙摩擦力在龟头套弄了一会儿，小明的
小鸡鸡突然一阵冲动，接着抽搐了一下，喷出了白色的粘稠液体，那是射精了！
那一次的射精，还让妈妈的连裤丝袜沾满了自己的精液。小明一直记得那段难忘
的经历。现在，小明又有了那种熟悉的感觉。&lt;br&gt;太棒了，我要射精了，要射在妈妈的阴道里！&lt;br&gt;小明几乎要欢呼起来，可是身体已经有了反应，他本能地把妈妈淑珍的黑丝
美腿架到自己的肩头，接着身体下压，让自己的阳具完全没入折叠着身体阴户向
上的淑珍，阳具插入妈妈的阴户深处，龟头已经开始忍不住地一阵阵地颤动。淑
珍屁股向上被儿子压着，突然阳具刺入了自己的蜜穴深处，不再抽插，只是紧紧
贴着自己的性器。龟头已经可以感觉到胀大，还有火辣辣的感觉，淑珍也意识到，
这是男人到了高潮的表现。不过自己在男人的身下，被压着成了一团，还能脱开
男人的肉棒么？&lt;br&gt;黑丝袜包裹的双腿挣紮抖动了一番，无论如何也是逃不掉的！淑珍只能感受
到一股股滚烫的精液被男人的阳具炮弹般发射出来，射进自己的体内。好在自己
不在经期，还有节育环，可是让男人如此肆意的内射，只有自己丈夫做过的事，
让另一个男人做了，淑珍仿佛失去了一切，被男人剥夺了所有的贞操和尊严。自
己就像一个肉奴隶一样，被一个陌生的看不到的男人肆意的凌虐！&lt;br&gt;一股股的精液，射得淑珍全身如同燃烧一般灼热起来，自己的身体似乎已经
丢了，自己的身体完全被精液点燃了。连被束缚中的少妇，也忍不住要呻吟浪叫
起来了！&lt;br&gt;小明深深呼了一口气，自己像个男子汉一样真的射精了，还是射在自己的妈
妈的阴道里。他自豪地拔出了软下来的肉棒，被封在阴户里的淫水和精液混合着
立刻冒了出来，如同一条乳白色的小溪流，从淑珍的蜜穴不断地湧出来。&lt;br&gt;「妈妈分泌了好多淫水啊，居然在阴道内积攒了那么多，都要喷出来了！」
小明不禁赞歎道，此时淑珍的阴唇也张开了小嘴，一时间无法合上。&lt;br&gt;算是告一段落，完事的小明从浴室找出了淑珍白天穿过的灰色连裤丝袜，温
柔的擦拭着淑珍的阴户。团成一团的灰色连裤丝袜每一次摩擦淑珍的阴唇，已经
红肿起来的性器都引得少妇抽搐一下。小明看着躺在床上的妈妈，默默说道：
「妈妈，辛苦了，我的生日过的好极了，现在用你的丝袜给你擦擦阴户，淫水和
精液擦干净，我们还要来下一轮！」都射在我的身体里了，这个恶魔终于尽兴了
吗，是不是可以放了我了，我的儿子小明呢？&lt;br&gt;淑珍心里还没有乱想多久，自己的身体被翻了过来。淑珍不由得呜呜呜又呻
吟起来，这个家夥不累吗，怎么还要做吗？&lt;br&gt;淑珍现在也不敢反抗了，只能是任由儿子摆弄自己的身体。穿着黑色连体丝
袜的娇躯被分开双腿趴在床上，然后枕头和叠好的被子垫在她的小腹下面，两个
枕头加上一床被子，把淑珍的身体搞得高高翘着屁股，变成了低头跪在床上。翘
起来的屁股从开裆黑裤袜中露出来，白色的臀肉滚圆富有弹性，小明右手摸着淑
珍的屁股，左手抓着淑珍的左腿让她左脚擡起来，从大腿到小腿来回抚摸着。淑
珍只能扭动着自己的屁股，虽然双腿没有被捆绑，却也不敢逃跑，一来自己看不
到听不到，二来一有逃跑的动作，小明就会打自己的屁股，即使不知道是自己的
儿子，可是一个陌生男人随意打自己屁股，既疼痛又羞辱，如果再有剧烈的举动，
搞不好还要受伤。淑珍怕极了，只能乖乖地让小明把自己的屁股蹶起来，战战兢
兢地等待着下一步的凌辱。&lt;br&gt;果不其然，淑珍没有得到解脱。小明左手抓住淑珍的左脚脚踝拉着她的左腿，
这样可以不断地抚摸妈妈的丝袜美腿，接着他的身体贴着淑珍的后背压了上去，
淑珍只是呜呜呜地叫着，任由儿子把阳具从身后再次插入了自己的阴户。虽然还
不到，可是自己的左腿被迫弯曲，趴着翘着屁股让男人从身后插入自己的性器，
这是曾经听人说过的背后插入式，在小区里也曾看到狗交欢时就用这个姿势。可
是，用这么样的姿势和男人性交，自己的老公都没有享受过如此待遇，现在却要
在强奸时使用，太羞辱了！&lt;br&gt;虽然脑子里那么想，可是从背后插入的快感还是侵袭了淑珍的全身，她的身
体也不由得愉悦得扭动抽搐着，颤抖的娇躯被打桩机一般的活塞性交完全占据！&lt;br&gt;「呜呜呜……呜呜呜……」&lt;br&gt;淑珍摇晃着被黑色皮头套紧紧包裹的头，扭动着黑色连体丝袜包裹的娇躯，
屁股被小明的阳具顶得一下一下的颤动，嘴里也控制不住地呜呜呜浪叫呻吟着。&lt;br&gt;太棒了！太棒了！妈妈的屁股又大又圆，还好有弹性，从背后插入，一次次
撞击妈妈的俏屁股，实在是太刺激了。老爸恐怕也没享受过这么爽的性交吧，我
的生日礼物太好了，就用妈妈的肉体来给我庆生！&lt;br&gt;太过性奋，小明这次更快的射精了，十分锺不到射出了第一炮后居然没有一
点软下来的迹象，就这么硬梆梆的，小明索性继续抽插，更加猛烈地做着活塞运
动，把妈妈淑珍插得头晕目眩几乎要昏过去，就像是在飞机上三百六十度的盘旋
一般。这么猛烈的性欲快感，是十几年的性交生活所没有感受到的。淑珍几乎要
疯了，自己被强奸居然还有了那么大的性快感。&lt;br&gt;突然，自己的下体一阵阵的酸麻，淑珍暗叫不好。几个小时的奸淫，自己的
身体高度敏感，膀胱里更是积满了尿液。在如此猛烈的性交下，下体的压迫感更
加强烈。憋了许久，在长时间的蹂躏下，尿道渐渐支持不住了。就在小明的第二
次射精时，尿眼再也封不住，一股银色的尿液喷了出来。&lt;br&gt;小明只觉得自己的腿上有了温暖的潮湿感，低头一看，居然都是水。再看妈
妈的胯部，一股股银色的尿液一下下的射出来！&lt;br&gt;不是潮吹，电脑上没有这样的，那这是什么，尿尿，妈妈失禁了！&lt;br&gt;小明瞪大了眼睛，妈妈被自己操得尿尿了！哈哈，有几个男人都把女人玩到
小便失禁呢？小明不由得自豪起来，第一次做爱，能把自己的妈妈玩到小便失禁，
说明自己实在是太厉害了！&lt;br&gt;尿液止不住地一股股射出来，床单上湿了一大片。没有想到，趴在床上被儿
子足足操了二十多分锺，竟把自己搞得小便失禁了。淑珍心中无尽地悲哀，却只
能默默地哀鸣。&lt;br&gt;几分锺后，小明长长出了一口气，这次真的是尽兴了，自己的小弟弟实在是
硬不起来了。完事后还要善后，小明不得不再次拿出了一块沾了乙醚的手巾，捂
住淑珍的口鼻后，被儿子奸淫过的少妇又睡着了。&lt;br&gt;「以后给妈妈买更好的衣服和玩具，这一套就留给妈妈作纪念吧！」想到这
里，小明只是解开了淑珍捆绑双手的绳子，然后给淑珍重新穿好了黑色高跟鞋。
看着妈妈诱人的娇躯，小明让淑珍在卧室地板上躺好后，隔着头套用力吻了妈妈
的俏脸一下，离开了淑珍的卧室。&lt;br&gt;「我又醒过来了，这一切都是真的吗？那个男人走了吗？」淑珍仍是眼前黑
暗一片，也不到任何声音。这时她感觉到自己的双臂能动了，赶忙活动活动双臂。
自己的双手真的被解开了，淑珍不敢耽搁，费力地解开了自己的皮质头套和塞口
球。再出去黑色皮质眼罩，终于能看到东西了，眼前的光明让被凌辱的少妇如获
新生，看了看四周，自己就在自己的卧室，四周没有异样，只有床上一片狼借，
还有尿骚味。淑珍羞红了脸，这一切不是梦，都是真实的，自己确实被捆绑后强
奸了，还被强暴到小便失禁了！&lt;br&gt;至少那个坏人已经不见了，淑珍松了一口气，接着又想到自己的儿子，会不
会有危险呢？淑珍忍不住想冲去小明的房间，可是看看自己的身上只穿着开裆的
黑色连体丝袜，脚上穿着十公分高的高跟皮鞋，嘴里的东西还没吐出来。没有办
法，先换了衣服再说吧，淑珍费力地把堵在嘴里几个小时的肉色连裤丝袜拽了出
来，竟是女人穿过的丝袜，淑珍有点反胃，可是此时也顾不到了，除去封耳朵的
耳塞，淑珍把一件粉色睡袍三两下套在自己的身上，跑去儿子的房间。&lt;br&gt;儿子不在，房间很整洁，看来儿子没事，淑珍终于放心了。给儿子小心翼翼
地拨了电话，小明在手机的另一头说道：「妈妈，上午起来没看到你，我以为你
出门了，就自己吃了东西，去和朋友打篮球了……中午回家吃饭……别忘了我的
礼物……」这一天过的很平静，就好像什么事情都没发生过一般。&lt;br&gt;小明中午回家吃饭，本来还有点心虚，看着妈妈平静的模样，小明也放心了，
虽然和我搞了几个小时，不过妈妈还是不敢声张啊！其实妈妈也玩得那么开心，
怎么会声张呢？&lt;br&gt;晚上六点，小明家的餐桌上摆上了生日蛋糕。&lt;br&gt;「Happy birthday to you！ Happy birthday to you！Happy birthday to
Xiaoqiang ！ Happy birthday to you！」&lt;br&gt;桌前，小明和妈妈唱起了生日歌，昨夜的一切都如同做梦一般，来去无踪。
小强看着妈妈，心里不断回忆着妈妈穿着黑色连体丝袜被凌辱时的模样，淑珍则
心里不住地嘀咕，儿子不要知道自己被强奸的事情就好，就让这一切过去吧，昨
夜的一切太刺激了，那个男人的身体为什么老让我想起儿子的模样呢？&lt;br&gt;虽然在过生日，可是母子俩却都是心乱如麻，各自胡思乱想，而两人想的却
是同一件事。平平安安地吃完温馨的生日蛋糕和丰盛的晚餐，小明回到自己的房
间，淑珍也回到了自己的房间。&lt;br&gt;淑珍用了一中午把自己的卧室恢复原样，就像什么都没发生一般。只是，在
自己的衣柜最下层，多了一个盒子。淑珍反锁了卧室门，打开了盒子，绳子、塞
口球、眼罩、头套还有黑色开裆连体丝袜，这是自己被奸淫时穿戴的东西。少妇
在镜子前脱光了衣服，重新穿上了连体丝袜。丝袜还没有洗，腿部被淫水和精液
浸透后再干涸，结了一块又一块的乳白色硬斑，淑珍却不嫌脏，穿上了黑色连体
丝袜再穿上高跟鞋，又给自己套上了红色塞口球。&lt;br&gt;「呜呜呜……呜呜呜……」&lt;br&gt;淑珍迷离地看着镜子中的自己，左手开始揉捏自己的乳房，右手开始爱抚自
己的下体，嘴里呜呜呜地呻吟着，一股淫水从蜜穴中流了出来……&lt;br&gt;</content></item></essay>