<essay><item><title>女儿嫩嫩的娇啼(3)</title><author>床上伴侣</author><content>抱怨着，在坚实的怀里找个舒服的位置，让身后的爹地好好的包围着自己，驱赶秋日的微寒。&lt;br&gt;小宝贝，舒服吗？满意的看着怀里的宝贝像只被宠爱的猫儿一样，舒服的蹭在自己身上，光滑的后背贴着我温暖的胸膛；浑圆的娇臀也密密的贴在我的腹上，双腿更是和我的交缠在一块儿，我喜欢她依偎着我的样子。双手轻佻的玩弄着她白嫩的乳房，有一下没一下的弹着顶端的殷红，低哑的发问。&lt;br&gt;微微合拢的双眼闻言，不雅的翻了个白眼给身后的男人，真是的，干吗都爱给自己起一些难听的昵称：小宝贝、小妖精、小荡妇……哼，人家才不是！嘟着嘴默默的抗议着，却忍不住微微弓起身，将发痒的乳房往我的大手里送。娇声叱喝：不告诉你！感觉双乳被更用力的揉捏着，搓弄着，敏感的乳尖也被双指轻轻撚起，细细的搓动，好舒服……&lt;br&gt;啊……嗯……闭上眼满足的歎息着，乳尖的快慰让敏感的阴穴又的骚动起来。&lt;br&gt;啧啧……好浪的宝贝。感歎着她的敏感，手下却更努力的撩拨她的欲望。&lt;br&gt;娇柔的把身体翻过来面对我，双手揽上我的粗颈，媚眼如丝：你、不喜欢？说完故意挺起胸，紧贴着我的胸膛画起圈，让肿胀的乳肉摩娑着我坚实的肌肉。&lt;br&gt;嘶……该死的我喜欢极了！刚刚平息的欲望被她的大胆迅速撩起。低头吻住眼前的红唇，强悍的进入她甜美的小嘴里，追逐着她的粉舌，模仿着交欢的动作。&lt;br&gt;嗯……互相交缠的舌头发出暧昧的声音，啊……女儿气喘吁吁的推开我，激烈的拥吻让她几乎透不过气来。无力的倒靠在我身上，低头看见刚刚害她惨叫的元凶。&lt;br&gt;骄傲的挺起它，让她细长嫩白的手指好好的套弄我的炽热，慵懒的躺在床上，双手也努力的玩弄着她的豪乳，你、不喜欢吗？学着她的口吻，懒懒的反问。&lt;br&gt;嘶……俏俏的乳尖被狠狠一捏，畅快的感觉从乳尖发散往全身，喜欢的不得了啊。双手更加卖力的却取悦我，上下套弄着，小手把巨大握住，合拢收紧然后放开，指尖都被烘得热乎乎的，敏感的阴穴更是开始从内里骚动起来，之前我的浊液和她的蜜液混合物慢慢的沿着细缝，流出来，滑过她滑嫩的大腿内侧，滴到我的大腿上。&lt;br&gt;看来你喜欢得很嘛。我分一只手往下，探入她湿滑不堪的阴穴，双指不客气的捣弄起来，让液体流得更多更快，拇指还用力的抵在发硬的小核上颤动。&lt;br&gt;嗯啊……啊……戏嘘的语气让女儿嘟起嘴想反驳，可是我接下来的动作让她只能用淫浪的呻吟回应。又来了，刺刺麻麻的感觉从阴穴里面传出，好想被男人好好宠爱的感觉让理智再一次被击败。挺起身，把寂寞的一只乳尖喂入昊的口中，让我吸吮啃咬，摆动着腰臀吞吐着我的手指，让它们摩擦着进出发痒的蜜道，让快感一点点的累积着。甩着头歎息：啊啊……啊……啊……嗯……&lt;br&gt;小宝贝！用力的吸吮着她柔软的乳肉，把整只乳房都舔的水亮水亮的，再满意的换另一只吸吮，身下更是三只手指一起随着她的摆动而抽插着，故意顶弄她的敏感点，让她泻出一股股的汁液。&lt;br&gt;啊……啊啊……颦着眉，受不了的尖叫着，双手抓紧我的双肩，指甲都陷入我的肌肉里；身体因为极度的快乐而痉挛不已，挺直了身体，绷紧了脚趾，透明的汁液汨汨的从一张一合的细缝湧出来。&lt;br&gt;好敏感的身体啊。我看着身下人儿的妖娆姿态，感歎道。手指依然不放过抽搐的小穴，继续扩张进出着，让她在高潮的天堂里潜浮。&lt;br&gt;啊……啊……太多的快感把整个人的都淹没了，好过分，明知道她敏感还故意这么过分的撩拨她。感觉身下的蜜道抽搐到几乎痉挛了，另外一种渴望让极端快乐的身体开始变得疼痛起来。翻身往前，埋头俯腰，分开双腿趴在床上，翘起嫩白的臀部，双手去往后把两片雪白的臀瓣分开，摇着臀，露出红豔得滴水的阴穴，闷声请求着我进来：求你……快进来……&lt;br&gt;盯着她放浪举动，我双眼都快冒火了，起身用手扶着自己的巨茎，慢吞吞的用巨大无比的圆端在穴口磨蹭着，也不急着进入，想看这个浪娃到底能放荡到什么地步。说，你要什么进来？&lt;br&gt;被我的举动撩拨到快要发疯，侧着头尖声哭喊：我要你进来啊……呜……求求你……边说还边扭动着臀部企图把我的巨茎含住，可惜两者大小差距太过多，所以每每都失败，只让我的顶端都沾染得水亮。&lt;br&gt;我的哪里进来啊？嗯？要进入你的哪里啊？！说！不说清楚不给你！被她的举动也逼得全身紧绷的我硬是忍住甜美的诱惑，粗声提示。&lt;br&gt;呜……我要你的大肉棒进来我的浪穴啦！呜呜……快……要我啊……快死了……呜呜……欲望让女儿顾不了羞耻，哭着喊到。双手更用力捏住自己的娇臀，使劲往两边分开，挫败的向后扭动。&lt;br&gt;闻言，我一手按住她的腰，另一只手扶着巨茎狠狠的顶入渴望以久的阴穴内，一鼓作气插到最深处。&lt;br&gt;啊啊……啊……满足的娇歎和粗吼在房内响起。&lt;br&gt;双手按住她蜂腰上两个小小的凹点，放肆的来回摩擦着，把汁液带得四处飞溅，饱满的囊袋随着抽插打在臀上啪啪作响，控制不住自己的力道和速度，只能红着眼用力把自己全部都喂入她销魂摄魄的体内。&lt;br&gt;好棒……宝贝，又湿又紧……啊……吸得我好舒服啊……紧窒的小穴彷佛把我全部都吸进去才甘心似的，一直把巨茎往她体内吸进去，巨大的顶端把她最深处的小嘴撑大极限，把她小小的子宫都喂得满满的，伸手按向她平坦的小腹，居然有一小块突出，彷佛要把肚子都顶穿似的。&lt;br&gt;乖，按住这里。拿起她的小手按住被我顶起的地方，好好按住了！双手捏住她浪荡的双乳，继续猛烈的撞击。&lt;br&gt;呀！在我撞进最深处的时候女儿不可置信的尖叫起来，小肚子和小手都感觉到被我的巨硕顶到微微鼓了出来。无法控制的在我频密的顶撞之下哭着叫喊：好大……太……太大了啊……啊……小穴却彷佛有意识似的也频频收缩着，绞住我的茎身，不想让我出来。&lt;br&gt;太紧了！我皱着眉，绷紧了身抵抗着她阴穴内甜蜜的吸吮和挤压，亢奋越发肿胀，只能咬住牙蹦出沈闷的低吼：小宝贝！放松点……啊……加快身下挺进的速度，每次都浅浅的退出一点点，就迫不及待的回到她的最深处，奋力摩擦着她蜜道里层层的皱褶，把它们都撑到极至。&lt;br&gt;不行……啊……快感继续累积着，快要承受不了了，可是体内的阴穴彷佛毫不餍足似的期待我更加凶猛的抽插，让她只能摇着头，闭目哀叫：求你……要我……操我啊……继续弄我啊……快要高潮的紧绷感觉让她抛弃矜持和理智，循着本能喊出让她羞涩不已的淫言浪语。&lt;br&gt;好乖的宝贝，就依你，我脸上挂着邪魅的笑容，把女儿抱起放在自己的怀里，面对面，身体贴着身体，擡手让女儿抱住自己的颈项，亲昵的顶着她的额头，贴着她的红唇，低哑的回应：我会狠狠的，操、你。说完，按住她的细腰狠狠往下一压，顶在她穴口的巨茎就深深的顶穿她。&lt;br&gt;不顾她的尖叫哭喊，只一味的按着自己的感觉把怀里的娇娃任意摆弄，含住她发红的耳垂，狠狠的捣弄着她娇嫩的阴穴，连阴穴外的花核都因为粗暴的抽插而一再的被摩娑的愈发红豔硬挺。坚硬的胸膛也因她柔软弹跳的乳房摩娑得舒服畅快。&lt;br&gt;真浪，甜腻诱人的小宝贝天！让我死在她身上吧……好舒服……沈醉在火热的性爱里，恨不得让她把自己都吸进去。&lt;br&gt;啊啊……终于忍不住她再三的挤压和抽搐，用尽最后的力气挺进她体内，畅快的射出股股热流，低吼着抱着她一起达到快意的顶峰。&lt;br&gt;唔……被我抱得太紧，女儿不舒服的轻轻推了推我。虽然每次缠绵都那么快乐无比，可惜过后总会让自己娇弱的身子吃不消，太过用力的收缩和摩擦让她娇嫩的下身在欢爱之后会隐隐作痛，提醒自己纵欲的下场。天……回想起刚刚的一切，女儿羞红的脸蛋快要冒烟了，拒绝回想刚刚的举动，只能鸵鸟的埋入我的胸膛，闷闷的听着我渐渐平复的心跳。&lt;br&gt;若有所思的看着怀里的娇娃，真是不可思议的人。每次在欢爱的时候，她都变成一个夺人心魂的妖姬，媚豔摄人；同是一张脸，不同时候竟然有如此大的差别。她穿的衣服都不会太刻意的凸显她傲人的身材，反而像刻意掩饰一样穿着比较宽松的衣服……可是剥光之后才会惊讶于她的丰乳细腰。跟踪的时候，她给人的感觉像是个清纯的少女，青涩，内敛。如果不是之前见到她妖媚的一面，有趣的一个人儿，到底哪一面才是真正的她？&lt;br&gt;轻轻抚着她的发丝，又黑又软的长发风情万种的复在她雪白的背上，巴掌大的脸蛋咕哝着埋在自己怀里，我的长腿缠着她的，不想放开她！强烈的佔有欲突然冒出来，吓了自己一大跳。从来没有过这么畅快又满足的性爱，最重要的是过后还能让我念念不舍，要她的渴望彷佛没有餍足的时候。&lt;br&gt;要不要去泡个澡？低声的询问，怕吓到她似的。&lt;br&gt;嗯，可是全身都酸软极了。有点委屈的看向她，彷佛责怪我刚刚的孟浪。&lt;br&gt;呵呵……对不起，累坏了吧，嗯？我抱你。忍不住得意的轻笑起来，欣喜她温驯的一面。&lt;br&gt;我轻轻抱起她，走进浴室，拧开水龙头调节好水温，才把她抱进去。&lt;br&gt;坐好，我帮你洗头。惊讶于自己的体贴，从没试过如此温柔的对待过女人，可是宠她的念头却让自己忍不住为她做任何事。&lt;br&gt;没什么力气的点点头，靠在我怀里，任我笨手笨脚的帮她打理又长又滑的发丝。虽然我的动作很笨拙，却很轻柔，像是对待瓷娃娃一样怕扯痛了她。&lt;br&gt;小心的冲干净水，好不容易才帮她洗好头发。啧！看着她满足的微笑，更加坚定自己对她宠爱的决心。挤了点沐浴露，开始帮她洗澡，顺便，吃点豆腐。&lt;br&gt;顺着柔腻的线条，粗糙的大手滑过她细嫩的肌肤，滑滑的沐浴露让我为吃豆腐举动做无辜的辩解：洗完头，帮你洗澡而已嘛。&lt;br&gt;女儿瞪着我无辜的俊脸，好笑的看着一个威猛的男人硬装出一副天真无辜的样子，真好笑。又不是不让我碰，之前就……红着脸，转过头任我的大手四处乱摸。但是去娇羞的闭眼说到：事先声明，我没力气再来一次啦。&lt;br&gt;呵呵……虽然我也很勇猛，但我也不是一夜七次郎啊。想再战一回，恐怕要等到明天了。我忍着笑调侃道。&lt;br&gt;轰！脸上快要着火了……可恶！低头气乎乎的咬了我还在胸前作乱的左臂一下。哼！坏蛋，得了便宜还卖乖。&lt;br&gt;她幼稚的举动取悦了我，大笑收紧手臂搂住她，舔舐她线条优美的细颈，轻轻啃咬，我的小宝贝。我宠溺的说。&lt;br&gt;把她和自己清理干净，轻手轻脚的抱她回床，拿出毛巾擦干她的湿发。&lt;br&gt;热水熏得她昏昏欲睡，我轻柔的按摩又让她酸软的四肢好舒服。唔……快要睡着了，转身抱着被子，小脸满足的蹭了蹭温暖的来源，嘴角微翘的入睡。&lt;br&gt;好像小猫一只，宠溺揉揉她的发，看着她柔媚的样子，心里那股不餍足的感觉又来了，好想把她揉进血肉里再不分开。轻歎自己的沈沦，却心甘情愿。&lt;br&gt;她不安分的扭动着，试图寻找更舒服的姿势，一只腿挤进我的腿间，让我密密的环抱自己。&lt;br&gt;我无奈的拥着她，真是磨人的妖精，故意先竖免战牌再挑逗我么？目光被她腿间的红豔吸引住，轻轻分开她双腿，妖媚的穴口现在红肿起来，懊恼于刚刚的孟浪，小心的翻开红肿的花瓣，里面的肌肉也红肿不堪。&lt;br&gt;唔……女儿皱眉曲起腿，却没有撑开眼，看来是累坏她了。&lt;br&gt;怎么办？！不舍的感觉让我很不好受。想起某人，他宠宝贝出了名，毫不犹豫拿起电话，走到窗边小声在夜深的时候骚扰好友。&lt;br&gt;搞定！得意的收线，回到床上抱好她，静心等待某个可怜被好友奴役的人送来药膏。神通广大的我，怎么可能被这点小事难倒呢！&lt;br&gt;大约过了半小时，我笑吟吟的从脸臭得跟什么似的烈手中接过药膏，谢啦！不送！&lt;br&gt;妈的！要不是今晚琴儿不在，我妈的我才不会跑过来！◎××◎※◎！＃％烈恨恨的咒骂着有人性没异性的好友，居然接过药膏就立刻关门！下次再找我算帐！&lt;br&gt;门内。&lt;br&gt;懒得理好友的咒骂，我轻轻帮熟睡的人儿擦药。透明的药膏轻轻涂在红肿不堪的穴口，花核，长指还小心翼翼的挤进紧密的甬道……毫不容易才里里外外都彻底的上了药，我发现自己居然满头大汗，连之前疲软的部位都精神抖擞的站立起来。&lt;br&gt;磨人的妖精！&lt;br&gt;重新躺下，密密的拥着她：明天再找你算帐！&lt;br&gt;怪不得肚子那么涨痛，身子又那么敏感和渴望，原来生理期到了。&lt;br&gt;实在讨厌每个月的那么几天。虽然时间不是很长，一般四五天就结束，可是每次快到的时候胸部总是涨得好痛苦，而且本来就敏感的身体会变得更加不堪撩拨：乳尖总是绷的紧紧的，连衣服的摩娑都会让它颤抖不已；身下更不用说了，莫名的就湿漉漉的，轻轻一碰就流个不停；而且，这个时候总是渴望更多更多爱抚，总是要不够似的，哪怕身体都酸软无力了，在爹地的撩拨下还是浪啼不止，哀求着更多。平时娇弱的自己没力气应付太多，可是来月事的前几天就会特别的…</content></item></essay>