<essay><item><title>妈妈含苞欲放的小菊花(2)</title><author>床上伴侣</author><content>手拉过来握住已经膨胀的阴茎。妈妈的手是颤抖的，却是异常温柔的，就像爱抚一件价值连城的珠宝一样，轻轻套弄我的包皮，柔嫩的指头滑过龟头，将马眼处少许分泌物均匀的涂抹在龟头上。&lt;br&gt;妈妈的技巧是那样的出类拔萃，阴茎怒凸的血管在她小手里缓缓勃动，一个母亲在野外用手套弄亲身儿子的生殖器，而且那么细致那么动情，这个场面太刺激了。我情绪迅速高昂，猛的将妈妈推靠在一棵树上，擡起她丰满修长的左腿，捏住肉根发狂般的戳进妈妈体内。&lt;br&gt;……啊……当心被人看见！巨大冲力令妈妈站立不稳，赶快垫起脚尖抵消我一部分力量，双手环绕我的脖颈，脸上火热的温度传递到我面颊。&lt;br&gt;没事……要看就给他们看好了，让他们看得见吃不着，哈哈。龟头一进阴道就大起大落，灼热的淫穴给我源源不断的动力。妈妈的阴道壁紧紧包裹着阴茎，随着我大力抽刺阴唇一开一合，带出无数粘稠的淫液。&lt;br&gt;嗷……啊哦……没有羞耻、没有罪恶感，果园里只有赤裸裸的原始欢愉。&lt;br&gt;第一次在这种环境中做爱显然令妈妈也得到一种另类刺激，一头秀发甩得漫天飞舞。用力收缩骨盆尽量使阴道变得窄小紧凑，似乎要将我的阴茎吸进肚子里才罢休。这是她平常经常用来取悦我的法宝，妈妈非常清楚，她的阴道永远比不上少女般鲜嫩，只有用技巧才能征服自己正当青春年少的坏儿子。&lt;br&gt;阴茎一上一下的在淫穴里冲突，妈妈也巧妙的垫着脚尖不断调整站姿，让我插得更深，和她的阴道结合得更紧。我固然相当兴奋，而妈妈欢愉的表情绝对不亚于我，野外性交确实和室内不一样，很容易令人变得放纵、狂野。&lt;br&gt;干了好半天，我们都感到很累，我提起一口气将妈妈另一条白花花的大腿也抱起来，妈妈真是天生的性爱尤物，立刻心领神会地将一双大腿紧紧缠绕在我腰上，一刻也不愿离开我的阴茎。我就这样托着她白皙丰满的屁股边走边顶来到旁边的杂草丛中，将妈妈放倒在地上，拉开双腿重击她的淫穴。&lt;br&gt;啊…唔呃……不要停，乖……妈妈一对娇小的玉足在我胸膛前扑腾着，双手将我的手臂抓出一道道血痕。无休止的蛮干，龟头磨得隐隐刺痛，妈妈的淫水又将屁股下的草丛染湿了一片，也许明年再来这里会发现，这片杂草沾染了妈妈阴道分泌的营养液后会长得异常茂盛。&lt;br&gt;借着换姿势的空隙，我将妈妈剥得精光，凸凹有致的肉体在翠绿的柔软草丛掩映下更显白皙滑嫩。妈妈，把屁股给我，快！我今天的性趣颇高，跪在妈妈后面抱着她肥美的屁股就是一阵狂插。这个姿势在没得到妈妈以前，曾经无数次在深夜被我幻想过，也因此成为我的最爱。&lt;br&gt;这是多么性感诱人的屁股啊，雪白结实，富有弹性，轮廓圆润饱满。股沟内夹着一丛若隐若现的阴毛，阴唇随着我肉棒不停的抽插，时而翻出时而陷入。&lt;br&gt;屁股最显眼的正上方是一个美丽的、带着涡轮状的洞眼。褐色的洞眼往外延伸出密密麻麻的皱褶，极像一朵含苞欲放的小菊花。手指插进花蕊里，立刻激起妈妈一阵战栗和略带恐惧的呻吟。&lt;br&gt;我的手指沾满了淫液在妈妈的肛门内轻轻揉搓，啊！不要……妈妈回过头，眼神有些哀怨，有些惊恐。我最受不了这种眼神，这种眼神往往只会激起我更大的征服欲望。&lt;br&gt;虽然妈妈的肉体已经完全为我所有，但只有她小巧的屁眼是我开垦的，而且今后也只可能属于我。这种想法令我在和妈妈肛交时总能得到一种难以形容的兴奋和征服感。&lt;br&gt;妈妈，你的屁股好美，就让我再玩一次嘛。妈妈扭动着性感的屁股，但我的手指依然插在她的花蕊内并未摆脱。妈妈微微摇了摇头，伏下上身将屁股翘得更高，似乎已经默许了我这个请求。&lt;br&gt;妈妈平时很少吃油腻食物，主食以瓜果蔬菜为主。这不单令她的肌肤保持充足水分，特别娇嫩光滑。同时也使得她的直肠吸收了大量纤维组织，既不干燥又极富韧性，紧紧包裹阴茎的感觉如登天堂。&lt;br&gt;很快，妈妈的菊花蕾就逐渐习惯了异物，我乘机又插入一根手指继续扩开肛门。肛门肌一张一驰的收缩着，柔嫩的直肠壁下意识的挤压我的手指。&lt;br&gt;花了很长时间让肠道接受异物，我才将早已急不可待的肉棒抵在屁眼上，抓紧妈妈光滑的蜂腰，固定住圆润丰满的翘臀，轻轻将阴茎送入又紧又窄，异常柔嫩的肛门。&lt;br&gt;啊啊…妈妈因强烈的撕裂感大声叫唤，那一刻我几乎想将插入一半的阴茎抽出来。但眼前的景象和窄小肠道紧紧箍住龟头的快感又令我实在爱不释手。妈妈此刻因突然而生的剧痛，整个上身弓起，像一张满弦的长弓，屁股也翘得更高，伴随着不停的抖动。&lt;br&gt;阴茎停留在妈妈的肛门内稍微抽送，让她有个适应过程，然后我腰部微微用力将阴茎整根没入，妈妈又是一阵悲鸣，待声音减弱后我开始了抽送。在光天化日之下，一个美少妇跪在草丛中，身后一个少年抱着她雪白的屁股冲撞，而这对纵欲的男女又恰恰是一对母子。这个景象令我兽欲大发，越来越用力的撞击妈妈的美臀。&lt;br&gt;马上就４０岁的妇人了，屁股还那么结实，那么有弹性，一点下垂的迹像也没有。它的弧线是如此优美，和蜂腰结合处既自然又性感，就像一轮新月让人充满力量。我喘着粗气疯狂的蹂躏妈妈的屁股把她干得又哭又叫，然后我的视线逐渐模糊，眼前似乎除了妈妈雪白耀眼的翘臀外什么都看不清。&lt;br&gt;啊……我找到了，找到了，哈哈哈哈！一阵狂笑，隐约觉得妈妈转过头来，眼中满是惊讶和恐惧。&lt;br&gt;踏破铁鞋无觅处，妈妈这世间独一无二的美臀不就是最迷人的艺术品吗？瞧她的形状，简直巧夺天工毫无瑕疵。不但能给下体带来无尽享受，也让视觉神经处于一种癫狂状态。这么美丽的屁股现在高高噘着以最性感、最淫荡的姿势供她的亲生儿子蹂躏，世间只怕再也没有这种母子相奸的组合更令人陶醉的了。&lt;br&gt;啊！妈妈真伟大！已经控制不住自己的思绪，只觉大脑热血上湧，浑身充满使不完的力量，耳边是妈妈一阵高过一阵的凄惨叫声。&lt;br&gt;妈妈扭动的屁股在我脑海里不停盘旋，除了最大限度玩弄眼前雪白丰腻的屁股满足我的兽欲我什么也不想，只是机械而疯狂的将妈妈顶得前仰后合哭声振天。良久，我只觉得阴茎暴怒，输精管一阵抖动，精液从尿道口喷溅而出，一滴不剩的全射在妈妈肠道内。&lt;br&gt;然后我搂抱着妈妈光滑的裸背双双跌倒在草丛中……&lt;br&gt;意识开始慢慢的回到大脑，第一反应就是胸膛下的肉体松软无力，整个瘫在地上。我吓了一跳，赶快爬起来，这才发现妈妈的眼睛已经哭肿了，一头秀发潮湿不堪裹满了汗水，屁股早被我撞得青一块红一块的。&lt;br&gt;美丽的小屁眼由于长时间被粗大肉棒插入并摩擦，至今还未闭合，肛门随呼吸微微一张一合，将乳白精液挤出直肠外，还夹杂着一丝血丝。&lt;br&gt;妈妈……对不起……我刚才……太用力了……我赶快道歉，语无伦次。&lt;br&gt;很多人都说搞艺术的是半个疯子，我现在完全有理由相信这句话。刚才我不过是碰巧稍微窥视艺术的一角就变得很疯狂，到达一种忘我境界，看妈妈都被我折磨成什么模样了。&lt;br&gt;接下去的整整一晚，我都在用尽花言巧语向妈妈道歉，而妈妈呢？不停的啜泣，不停的怪我一点也不心疼她。妈妈本就话多，不过今晚我绝对不敢抱怨，老老实实的听她数落。&lt;br&gt;直到妈妈骂累了，才问起我找到了什么。我一五一十的告诉她，那一刻我发现她的身段就是最完美的艺术品，我准备参照她无以伦比的美臀设计一个将军罐。&lt;br&gt;羞羞羞，你少发神经……我可不许你拿妈妈的……去参加什么设计……呜呜……妈妈听我说完设计意图后，羞得满脸通红，又把我臭骂一顿。不过……语气和她的实际年龄极端不符，更像一个十七、八岁的少女在向情郎撒娇，我长长舒了口气，看来，妈妈应该原谅我了……&lt;br&gt;第二天一早，妈妈走几步就感觉肛门一阵灼热的疼痛，一瘸一拐的根本不敢坐没有软垫的凳子，吃早点时又把我臭骂了一顿。我一整天都在听妈妈没完没了的数落，大气也不敢出。&lt;br&gt;这种日子持续了两天，妈妈见我一直忍受她的责骂，一点也不辩解，还不时讨好她，最终母爱压制了愤怒，终于原谅了我。虽说原谅，却罚我一星期不准碰她。然而当晚我趴在她胴体上异常温柔的爱抚那对豪乳时，正处如狼似虎年纪的妈妈却用力按住我的头往她下体推去。&lt;br&gt;我使尽浑身解数用舌头将她的阴蒂弄得充血勃起，妈妈双腿打开树根一样紧紧缠绕我的脖子，一双娇小的玉足不停摩擦我的后背。阴精在一片小色鬼、坏儿子的叫骂声中一泄如注。至此，性爱的欢愉将两天前屁股被我折磨得死去活来的耻辱彻底淹没……&lt;br&gt;把屁股朝我这方向稍微挪过来一点……对！妈妈真棒！&lt;br&gt;好了没有啊？都十多分锺了。&lt;br&gt;妈妈从前不是用这个姿势经常和我玩很长时间吗？怎么现在才十分锺就不行了？&lt;br&gt;你……你再贫，妈咪可就再也不给你当这个下流模特了……&lt;br&gt;啊？不要，我再也不敢乱说了，妈妈再坚持一会，就快好了。&lt;br&gt;接连几天，我从各种角度，各种距离，将妈妈圆润诱人的屁股幻化成各种迷人的线条，再加以丰富的想像通过变形处理成设计草图。带来的画纸几乎快用完了，而我仍源源不断从妈妈的身段上吸取创作灵感。&lt;br&gt;好几次，我不得不停下手中的画笔，掏出肿胀的肉棒插入妈妈的淫穴来回抽送。通常妈妈这时候一般是趴在床上一边看书，一边噘着肥美的屁股供我临摹，总被这突如其来的袭击弄得手忙脚乱。&lt;br&gt;这个世间最迷人、最性感的屁股以各种造型留在了画纸上，我用笔记本电脑将这些素材汇集，并用３Ｄ绘图软件设计了一个彷清代将军罐。由于妈妈变相参加了设计，她也显露出浓厚的兴趣。兴致勃勃的坐在我旁边看我操作，凭着女人天性的审美情趣不时指指点点，居然也有不少好的创意。&lt;br&gt;将军罐是一种盛装器皿，清代颇为流行，大都是青花磁，现在市面上流传的基本都是清代制品。&lt;br&gt;是吗，那现代人用来装什么呢？白糖、面粉？&lt;br&gt;哈哈哈！糅合妈妈美臀线条的罐子用来装这些？那可太不识货了，哈哈哈哈！笑声未落，马上招来妈妈一顿暴打，而妈妈杏目圆睁双手叉腰的样子又令我生出奇思妙想：等等，这个罐盖的把手我一直拿不定主意该弄个什么造型，现在我想到了，哈！&lt;br&gt;是什么？快说！女人的好奇心总是特别强烈，马上就露出兴奋的神色。&lt;br&gt;妈妈，快，给我看看你迷人的菊花蕾……&lt;br&gt;不嘛，羞死了……虽然扭扭捏捏，还是撩起了裙子，让我趴在胯间看个够。假如……把妈妈异常柔嫩的花蕊稍微加工一下，不正好可以镶嵌在盖子上端装饰把手吗？看这个肛门，中间微微陷落成一个小漩涡，四边突起周围的皱褶很有规律的包围着漩涡，装饰在把手上实在太美丽了。&lt;br&gt;类似这样的灵光绽现太多了，我的设计图不停的修改，直到妈妈强烈抗议，因为我每次发现有不如意的地方总要把她扒得精光，细细研究她的身体，越研究越觉得妈妈的胴体是如此出类拔萃，然后忍不住扑上去……&lt;br&gt;在妈妈的Ｎ次严重抗议后，我终于答应她设计就此定稿，再也不改了。离征稿截止日期还有一个多星期，我和妈妈踏上了归途……&lt;br&gt;设计稿件轻松入围，按规定，入围作品要根据设计图委托那家赞助此次设计大赛的厂家加工成成品，到颁奖那天公开拍卖，将设计大赛画上一个圆满句号。由于那是我和妈妈肉体与心血的结晶，我三天两头就往那家制品厂跑，生怕他们把我的作品烧坏了。&lt;br&gt;古人说：争即是不争，不争即是争！通过这次设计，和妈妈在异地共处了一个月，虽有短暂的不愉快小插曲，但我和妈妈的感情反而更加深厚，在我眼里，这就是最大收获。&lt;br&gt;什么出国学习，什么大赛奖杯，我除了想看到我们母子的成果顺利出炉，其他的根本不关心。没多久，组委会很客气的送了张请柬，让我务必参加颁奖晚会，因为我的作品获得了最高奖项——专家组特别奖。&lt;br&gt;孩子他爸，一定要来喔，我们的孩子真有出息，嘻嘻！&lt;br&gt;当然，当然，我不但要来，还要广邀朋友。哈哈，我说嘛，我的儿子肯定有出息。&lt;br&gt;妈妈激动的给老爸打电话，叫他一定要来，爸爸那兴奋劲，我在妈妈身边都从电话里听得清清楚楚。嘿嘿！看你和爸爸这亲热劲，我真的想不通你们干嘛离婚？我嬉皮笑脸的讥笑妈妈。&lt;br&gt;你这孩子怎么又说这话。都跟你说了，我和你爸的上天注定无缘作夫妻，但作朋友倒是相当有缘分。&lt;br&gt;瞧瞧，都乐成这样了，我可要吃醋啦！&lt;br&gt;去去去，妈咪的一切全给你了，还尽睁眼说瞎话。&lt;br&gt;颁奖典礼那天，我和妈妈早早就进了展厅，筹委会硬把我们安排在前座，说是待会上台领奖比较方便，可以减少司仪的等待时间，并再次确认我是否将得奖一事透露出去。一切就绪后，各个行业包括部分政府官员鱼贯而入。&lt;br&gt;本来这次作品征集大赛并非相当隆重，组委会打电话邀请市里的名人时已经有心理准备</content></item></essay>