<essay><item><title>小姨新婚夜和姪子偷情(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;喂～小姨要结婚了，你跟我当她的伴郎伴娘好吗？」听到我女朋友晓骄在电话里这么说，我壹脸惊讶。&lt;br&gt;「什么？你小姨不是尼姑吗？怎么可以结婚？」&lt;br&gt;「你少胡说八道，她是修女，什么尼姑？」晓骄有点生气的说。&lt;br&gt;「修女可以结婚吗？」我这人壹向喜欢打破沙锅问到底。&lt;br&gt;「你少囉嗦！到底要不要做伴郎？」晓骄个性干脆，现在懒得回答，但我知道她事后会解释。&lt;br&gt;「好！没问题……」&lt;br&gt;我跟晓骄就这么说定了，挂了电话，我想起了晓骄口中的小姨。&lt;br&gt;这要先由晓骄说起，晓骄个性上是壹个又野又辣的女孩，却长了壹张温婉动人的鹅蛋脸，壹双水灵的大眼，微翘的鼻子，厚薄这中粉嫩的唇，笑起来很甜，凶起来可以把男人的胆子都吓破。而她的小姨我从来没有见过，只听说是她妈妈最小的妹妹，年龄只比晓骄大五岁，是个大美人，因为大学时候，谈了壹次没结果的恋爱，就去当修女了，没想到现在突然又要结婚？我很好奇，同时也想看看她小姨，这位在她的家族中传闻已久的大美人到底有多美？&lt;br&gt;晓骄的家族称得上豪门世家，所以在婚礼的筹备上也讲究排场，我能当上这个伴郎，倒是晓骄妈妈提的。因为她妈妈平常就很欣赏我这个衣架子，加上我的气质斯文中却充满了男人味，上得了台面。充当她们家族的伴郎，不失体面，而我当伴郎的代价除了壹个大红包之外，还送我壹套全新的名牌西装，何乐而不为。&lt;br&gt;这天晓骄要我带着数字相到到她妈妈朋友开的婚纱店去看她试伴娘的礼服，帮她拍照。&lt;br&gt;那是壹家台北中山北路有名的婚纱店，我迟了二十分钟才到，着粉红色制服的美丽服务小姐将我引到二楼，晓骄正要试壹件淡紫色的高叉旗袍，壹见到我，劈头就骂。&lt;br&gt;「都几点了，你现在才到？」&lt;br&gt;「是你试衣服，又不是我？我那么早来干嘛？」&lt;br&gt;「你少囉嗦，快帮我穿，小姨等壹下就到了，轮到她试，就有得拖了……」晓骄手中拿着壹套粉红色旗袍，将壹双银粉红色的细高跟鞋丢在我手上，推着我走入试衣间。&lt;br&gt;试衣间挺宽敝的，三面是镜子。&lt;br&gt;晓骄壹进试衣间将旗袍挂在架上就开始脱衣，她今天穿的是淡粉蓝的丝质上衣，柔软的丝质衬衫贴着她３４Ｃ挺秀的双峰，雪白的乳钩隐现，看了让人心跳加快。下身是约膝上十五公分的黑色迷你皮短裙，短筒细高跟马靴，肉色透明丝袜露出雪白修长匀称的美腿，在三面镜子反射下，将她１６５公分的美好身材映照得曲线玲珑。因的是旗袍，必须将外衣全脱掉，在此之前，我不是没看过晓骄脱衣，今天不知道怎么了，当我看到她脱下丝质上衣，上身只剩细带的淡紫色的薄纱胸罩，将雪白的乳房称得更加柔嫩，无壹丝赘肉的２３吋纤腰，看得我血脉贲张，胯下的大阳具已经蠢蠢欲动了。&lt;br&gt;当晓骄拉下黑皮短裙的拉炼，露出丁字的淡紫色透明内裤，如壹根细绳吊着的窄小丁字裤只能遮挡住微凸起的阴阜，晓骄浓密黝黑的阴毛由裤缝中露出了壹小撮，诱得我蠢动的大阳具立即壹柱擎天了。&lt;br&gt;晓骄发现了我生理上的变化，用力拍壹下我已经快撑破裤裆的坚挺阳具：「干什么？你叫他给我老实点……」&lt;br&gt;「哎呀～你轻壹点行吗？打坏了以后苦的是你……」我无奈的叫着。&lt;br&gt;「赤！我就是要打坏他……」晓骄吃吃而笑，轻嗔薄怒，水灵的大眼透着壹丝慧黠，粉嫩的柔唇微噘，我忍不住把她推到墙边压住她柔软的身躯，用我的嘴堵住了她诱人的红唇。&lt;br&gt;「唔唔唔…不要……」晓骄着急着试衣，推拒着我。&lt;br&gt;我不理会她的推拒，舌头已经伸入她口中，绞动着她的柔舌。壹只手已经拨开了胸罩，握住了她３４Ｃ的乳房，指尖捏着她的乳头轻轻柔动着。&lt;br&gt;敏感的乳头被我玩弄着，乳珠立时变硬了，与我深吻的晓骄喘气开始粗重，开始反手抱住我，柔滑的舌头伸入我的口中不停的翻腾，我啜饮着她口中的蜜冲，另壹手悄悄的将长裤的拉炼拉开，将挺立炽热的大阳具掏出来，扶着坚硬的大龟头顶在晓骄丁字裤贲起的阴阜上，龟头马眼流出壹丝晶亮的闰滑液，沾在晓骄露出裤外的阴毛上。&lt;br&gt;晓骄这时全身发烫，双手抱住我的头，贪婪的张口将我的舌头吞入她温热的口中吸食着。下面我迫不及待的伸手探入她窄小的丁字裤内，手指触摸到壹团热呼呼的小火山，小火山口已流出热烫的浓浆，我立即将大龟头引导到火山口已经热烫湿滑无的花瓣，柔嫩的花瓣在我的大龟头推进中，已经像张开的小嘴。&lt;br&gt;「唔！不行！现在不行…小姨马上就要来了…啊！」晓骄挣脱紧吸在壹起的柔唇喘着气说，话没说完，我粗大的龟头已经插入了她浓浆四溢的火山口，粗长的１８公分阳具立时感觉到被壹圈温热的嫩肉包夹着，而大龟头已经直接进入了子宫腔深处，马眼顶在已经硬如小肉珠的花心上。&lt;br&gt;「唉～你好野蛮，现在不行啦…唉啊…轻壹点……唉…」本来想推开我的晓骄，受不了花蕊被我龟头厮磨的快美，子宫腔突然以痉挛般的收缩，壹圈嫩肉用力的箍住了我龟头的肉冠，我的龟头好似与她的子宫腔紧扣琐住了壹洋，壹股浓浆由她的蕊心喷到我的龟头上，高潮来得好快。&lt;br&gt;「唉～用力顶我…我来了…用力戳我…快…快点……唉…」&lt;br&gt;晓骄这时抬起左腿搭上我腰部紧缠着我，两手抱紧了我的臀部，使我两插在壹起的生殖器接合的更加紧蜜。我们上面的嘴紧蜜的接吻吸吮，我的手也紧搂着她翘美的臀，挺动下体用力的冲刺顶撞她的阴阜，粗壮的大阳具在晓骄的阴道中快速的进出，大龟头肉冠刮着她的阴道壁，肉与肉的厮磨，像抽水机似的将阴道中勇出的淫液抽了出来，亮晶晶的淫液顺着股钩流水般滴落在大理石地面上。强烈的刺激使得晓骄形同疯狂，紧抱着我的臀部，狂野的挺动阴护迎合着我的抽插，忍不住大力的呻吟。&lt;br&gt;「嗯哼～好舒服…快点…用力我…用力…快点，我又来了…来了…啊唉～……」晓骄眼中泛着泪光，是壹波波持续高潮的激动，两条玉臂像吊钟似的勾住我的颈部，壹双雪白的大腿抬起绕上了我的腰际，柔嫩的腿肌在抽搐中像八爪鱼般的纠缠，我两手紧抱着晓骄的臀部，将她贲起的阴阜与我的耻骨顶得紧紧的，我感觉到她的外阴唇紧紧的咬住了我粗壮阳具的根部，使得我与晓骄的生殖器蜜实接合得壹丝缝隙都没有。&lt;br&gt;这时我的阳具感受到被壹圈火热的嫩肉紧实的箍住，像壹张嘴似的蠕动收缩吸吮着我的大龟头，蕊心喷射出壹波波热烫的阴精浇在我的龟头上，龟头在酥软中感到壹阵麻痒，精关再也把持不住，储存了好几天的浓稠阳精正要喷发，碰壹声！试衣间的门突然被打开。&lt;br&gt;下体紧蜜相连，我浓稠的阳精还在晓骄的宫深处不停的喷发，陶醉在交合快意中的晓骄与我正要登上高峰极乐之时，被开门声及壹声骄脆的惊呼声惊醒！&lt;br&gt;「啊～你们……」&lt;br&gt;壹位丽质天生，美得像不食人间烟火的仙子般的美女站在门口，檀口微张，惊中，粉嫩的两腮火红似朝霞，壹双如深潭般清澈冷艳的凤眼中透着无比的羞怯，怔怔的看着肢体纠缠，性器官紧蜜接合的晓骄与我。三面墙壁的落地大镜子映出无数个晓骄与我交合的身影，地上汇集着壹滩激情的淫液，此情此景，只怕六根清净的尼姑看了也会思凡。&lt;br&gt;碰！壹声，那位冰肌玉肤，冷艳如仙的美女关上了试衣间的门。&lt;br&gt;「啊！是小姨……」高潮馀韵未尽的晓骄吓得松开缠绕在我腰际的美腿落下地，也不管还没尽情发射完毕的我，推开了我两紧蜜相连的下体，脸色发白的说着。&lt;br&gt;哦！刚才那位如仙子偶镝凡尘，美得令人不敢逼视的女人，竟然是她的小姨？凤文的家族有名的出美女，可也没想到美得如此过份！&lt;br&gt;我的手拿着数字相机微微发抖，脸红心跳又胆颤心惊的帮在试新娘礼服的小姨拍照。好在刚才小姨并未将看到晓骄与我在试衣间交合的事，告诉婚纱店的老板娘及服务员，否则今后别做人了。&lt;br&gt;看着平日在家中骄纵无比，刁蛮任性的晓骄在小姨面前驯如小绵羊，就知道她的小姨在家族中特殊而崇高的地位。加上刚才被小姨瞧见试衣间的那壹幕。此刻的凤文间直是如临深渊，如履薄冰，战战兢兢的帮她的小姨试穿着新娘婚纱。&lt;br&gt;亏得这家婚纱店还是台北市最有名的壹家，听说无数豪门巨贾的婚礼都是由他们提供的婚纱。可是当那位将脂粉在大饼脸上擦得厚如城墙的老板娘任是拿出店中最名贵的，仿英国黛安纳王妃婚礼上穿的婚纱披在艳丽如仙的小姨身上，我看了都觉得俗不可耐。没办法，已经是最好的壹件了，拍了吧！&lt;br&gt;我拿着数字相机由各个角度帮小姨拍着，身高约１６８公分的小姨举手投足，如诗如画，壹频壹笑，吨然天成，老天爷实在太眷顾她了，除了给她壹张美艳如仙几无瑕的脸孔，又赋与她壹身冰肌玉肤及魔鬼般的身材，大约有３４Ｄ的胸围，纤腰比起晓骄似乎还细致了壹点儿，可能只有２２吋，配上浑圆微翘约３５吋的圆闰的美臀，随便我由那个角度拍她，都是壹幅绝妙佳作。&lt;br&gt;唯独令我洩气的是，任我使出了吃奶的力气为她拍照，由婚纱到各式礼服旗袍，直到全部试妆完毕，自始自终小姨看都不看我壹眼，如深潭般的清澈凤眼从不与我的眼神接触。&lt;br&gt;当夜，我坐在计算机桌前，将数字相机上的相片贴到计算机上整理，屏幕上跳过壹张张小姨的相片，每壹张都使我心灵悸动。尤其当屏幕上跳出她穿着高叉旗袍礼服时，我偷拍了几张低角度的相片，强调出她那双浑圆修长，雪白光洁，粉嫩得毫无瑕的匀称美腿，搭着圆闰脚踝下的银质高跟鞋，看得我心跳加快。白天未在晓骄体内发射的阳具又抬头昂立，坚挺得要破裤而出。忍不住我拉开了拉炼，手握着粗壮的阳具，看着计算机屏幕上小姨的美好身段自慰起来。其中有壹张相片是小姨穿着开叉旗袍坐在法式铁椅上，拍的角度特别低，由旗袍下摆开叉处拍进去，小姨交叉的大腿根部方寸地壹览无遗，看得到她穿的是雪白丝质的内裤，可惜不是丁字裤，也不是透明薄纱式的，隔着内裤，看不到隐约的黝黑阴毛。&lt;br&gt;我在计算机上将小姨那双雪白大腿的交叉点放大，看到她胯间略为模糊微微贲起的阴阜，咦？她白色丝质内裤上怎么有水痕的印子？&lt;br&gt;啊！难道是她看到晓骄与我在试衣间里的狂野交合，已经淫心大动，流出的淫液湿透了她的内裤？不会吧？像她这种美得像不食人间烟火，仙子般的美女也会动情？&lt;br&gt;我边看着小姨白色丝质内裤被淫液渗透的残痕，握着粗胀欲裂的阳具使劲的上下套动自慰着，脑海里幻想着白天在婚纱店内的小姨，想着她美艳如人的脸蛋，想着她动人的身材，白晰如凝脂般的肌肤。幻想着她由旗袍开叉处露出的浑圆修长雪白匀称毫无瑕的美腿正缠绕在我的腰际，而我粗壮硬挺的大阳具正插在她胯间的美穴中，忍受着她美穴的夹磨吸吮。啊～小姨～！今后我要夜夜梦到你，夜夜在梦中狠你的美穴！&lt;br&gt;想着想着，我眼前出现小姨在我的身下被我干得骄啼婉转，浑圆雪白的美腿紧紧的夹着我的腰身，我与她生殖器的交合处渗出了我两抽动间流出的潺潺淫液蜜汁，我的龟头开始麻痒，插在小姨美穴中的阳具似乎感受到小姨阴道内壹圈圈嫩肉的蠕动收缩，子宫腔内的粘膜紧紧的包住我的大龟头，就在我快要登上高峰发射的时候，电话铃响了。&lt;br&gt;突来的铃声，惊得我屌都软了，我没好气的接起电话。&lt;br&gt;「喂～？」&lt;br&gt;「你怎么了？怎么壹直喘气？」晓骄在电话那头问着。&lt;br&gt;啊！是晓骄！&lt;br&gt;「没啊！可能我是我跑过来接电话吧……」&lt;br&gt;晓骄要是知道我正在幻想着干她的小姨，恐怕会把我给阉了。&lt;br&gt;「照片整理好没有？」晓骄说话壹向间捷。&lt;br&gt;「刚整理好，要不要我打印出来送去给小姨？」我好希望能再看那迷死人的小阿姨壹眼。&lt;br&gt;「不用麻烦，我把小姨的ＥＭ信箱给你，你传过去就行了！&lt;br&gt;」晓骄那里知道我心里的念头。&lt;br&gt;「好吧！」&lt;br&gt;晓骄将小姨的ＥＭ信箱告诉我。&lt;br&gt;「我要登入计算机，小姨叫什么名字？」我有点紧张的问晓骄，真怕她发现了我的企图。&lt;br&gt;「姜芝云！姜子牙的姜，芝兰的芝，白云的云！」晓骄干脆的回答。&lt;br&gt;姜芝云！这名字真好听。&lt;br&gt;「好！要我现在把照片传给她吗？」&lt;br&gt;「废话！要不然我现在打来干嘛？」晓骄没好气的说。&lt;br&gt;「今天你跟小姨回去之后，她…有没有说什么？」我紧张的问，真担心小姨把我这个伴郎除名。&lt;br&gt;「都是你！还敢问……」&lt;br&gt;晓骄想到被小姨看到她在试衣间看到她跟我狂野的交合，就壹肚子火。&lt;br&gt;「到底怎么了嘛？她是不是很生气？」我想由小姨的反应增加对她的了解。&lt;br&gt;「她没说什么！只要我以后别这么大胆…还有叫我小心点，别怀孕了！」晓骄馀怒未熄的说。&lt;br&gt;谢天谢地！小姨没开除我这个伴郎。&lt;br&gt;「就说这么多？」&lt;br&gt;「说这么多还不够啊？你还想要她怎么说？」晓骄气呼呼的说。&lt;br&gt;「没事没</content></item></essay>