<essay><item><title>边缘(5)</title><author>床上伴侣</author><content>乳房上蹭来蹭去，回到家，妈妈又看到你短裤下的帐篷。哎，真的要和你谈一下了。于是叫你过来帮忙摘菜，结果你直直的盯着妈妈的乳房，也怪我疏忽，回来只记得把湿衣服换下来，却忘了穿胸罩。我干咳了几下，你才回过味来，可看你羞涩的表情，我也不知道说什么好了。&lt;br&gt;做完作业，我叫你过来。把前几天看的关于青少年性心理资料和你谈了下。希望你要以学习为重。&lt;br&gt;可你却告诉妈妈同龄人的些情况。的确你们这个年龄对性事非常好奇的，但经常手淫对身体也不好。虽然妈妈知道你从初中就开始手淫了，但还是问你开始手淫了没。你愣了一下，慢慢地说前几天有过。&lt;br&gt;那是收衣服那天？你点点头，完了，你肯定是以我为对象手淫，怎么办，正在想着，你又突然把手放在我腿上，那一下，你真的吓了我一跳。我只好抓起你的手拿开，叫你别手淫了，伤身体，这些事以后再说，其实妈妈的心已经乱了。&lt;br&gt;接着你又告诉我，说有个大学生自杀了，为了他女朋友做人流的事，还说你们年级的同学已经有开始嫖娼的了。听得我更加胆战心惊。好在过了会你困了，妈妈只好叮嘱你，千万别做傻事，有什么事情先和妈妈说，让妈妈帮你解决。&lt;br&gt;那几夜，妈妈一直失眠，脑海里全是你说的话，你爸爸这么早就走了，你万一发生点什么事情，可叫妈怎么活啊.过了段时间，你们放暑假了。还好你成绩一直不错，期末全年级第二名。那天回来的时候，你突然紧紧抱着我说好想我，我一下子呆了，以为你在外面出了什么事情。可你却说：「妈妈，我……我不想手淫，但……但硬得很难受呀……」这样我才放下心来。&lt;br&gt;那几天，我也想过了，儿子性方面的需求很强烈，可能这个年纪的男孩都差不多，如果强行压制，真怕他在外面犯什么错误，万一憋不住，跑外面嫖娼染上点脏病，或者其他什么的，那今后一辈子都毁了。实在不行我这当妈的牺牲下，帮他用手排挤下性需求。只要不发生实质性行为，问题也不大。于是我隔着裤子在你的鸡鸡上抓捏了几下。&lt;br&gt;晚上靠在床上看电视的时候，你又跑过来说想抱我，你那点鬼心事难道妈还不知道。看见你裤子上的帐篷，妈真有点想笑。于是就在你鸡鸡上拍了下，谁知你倒人来疯，一下子抓住我的乳房揉了起来，我真不是该气还是该笑。看来男女之间真不要人教。今天不帮你发泄下是混不过去了。&lt;br&gt;随手关了电视，我转向你，月光下的你真得很英俊，和你爸年轻的时候差不多而且更帅。那一瞬间，我真有点意乱情迷，仿佛很多年前和你爸躺在床上做完爱清静的躺在床上相互凝视。「睡吧，别闹了」我还在挣扎。&lt;br&gt;可你就那么轻柔的抚摸着我的乳房，我不禁把你的头抱向我的乳房，儿子，儿子，你知道妈妈有多爱你吗？时间仿佛停滞，好像又回到了你小时候，那时候你一边吃着妈妈的奶，一边用小手抚摸着妈妈的乳房，可转眼你就十七岁了，直到妈妈感觉你的鸡鸡硬梆梆地戳在妈妈的大腿根部，妈妈才惊醒过来。心里一下子又有着一种罪恶感，不管怎么说，我是你妈妈啊。&lt;br&gt;我推开你让你去卫生间拿条毛巾，夏日的夜晚是那么的闷热，身上有些湿淋淋的。我站起来走向窗户，看着雨后窗外皎洁的月光，心情突然一下子很坏。接过你递来的毛巾擦了擦身上，被凉水一惊，心里告诫自己，这样做是不对的，毕竟我是你妈妈。帮你也擦了下，让你回房自己睡。&lt;br&gt;可你又抱着我，就那样直挺挺地顶着我，要和我一起睡，我的心又动摇了，「羞不羞？」你又抱着我摇了摇："不羞，原来和你睡的时候还吃奶呢，有什么好羞的？今天，我还要吃奶……"说着，你把头拱到妈妈怀里，用嘴巴在妈妈的胸口蹭了起来，弄得妈妈身上也痒了起来。死就死吧，也许命里该有这一劫。&lt;br&gt;拍拍你的后脑勺：「羞死了，去，把毛巾搓搓挂起来……」说完妈妈便躺在床上，你过来，轻轻地环抱着我，在妈妈的耳垂边呢喃，妈妈，妈妈，我要吃奶……。我让你别闹，可你的手却摸到了妈妈的乳房上，还轻轻地捏了捏乳头，那种久违的酥麻感觉象电流一样穿透我的全身，感觉下面一股水向外湧了出来。我可以感觉到你硬梆梆的鸡鸡轻轻地冲撞着妈妈的屁股。心理充满惧怕可又有些渴望。&lt;br&gt;过了会，我感觉你翻开了身，平躺着，快速地套弄着鸡鸡。连床也开始摇晃起来，我也翻过来看着你，抓着你的手，想要制止。可你问我怎么办。我能有什么办法，我的儿子，难道真的要我迈出那一步吗？叹了口气：「唉，妈妈也不知道该怎么办，要不，你去用凉水冲冲，回自己床上睡吧？」我尽着自己最大的努力想要避免这事的发生。&lt;br&gt;你听话的离开了，妈妈心中有些欣慰，以为你睡了，可你房间里传来的声音说明你根本没睡，而是疯狂的手淫着，过了会听见你的脚步声朝我走来，我坐起来看着你，你着急地说：「妈妈，我受不了啦，我……我弄了半天都不射，难受死啦！」&lt;br&gt;今晚真的逃不过去了，妈妈心里叹了口气，只好让你上床，手握住了你，呵呵，说真得，你的鸡鸡比你爸更大，一只手还有点握不住，我轻轻地移动着，你闭着眼似乎很享受，过了很久，你居然一直没有射的意思，妈妈的手都有点酸了。&lt;br&gt;你没动作了，妈妈以为你睡着了，于是拿开手，你却马上坐了起来。怎么办？妈妈心里问着自己。哎，这样老不射也不行，只能用口帮你了。&lt;br&gt;起身去卫生间拿了条毛巾，「以前也这样吗？」妈妈问你。你说不是，一般十几分就出来了。妈妈只好轻轻地帮你擦干净小鸡鸡，将毛巾垫在屁股下，坐在你身上用双手帮你套动起来。&lt;br&gt;说实话，七年了，除了那个男人，这是我第一次接触成年男人的身体。你硕大的鸡鸡硬邦邦地直挺着。闭着眼，我看着你，有那么一阵子，我仿佛感觉身下的你变成了你老爸。你夹紧了双腿，身子开始有点扭动，就连这点你也和你老爸一样。&lt;br&gt;不由想起了第一次帮你老爸口交。那时候他求了我很久，我一直没答应，终于那天拗不过他，洗完澡一到床上，他就用舌头舔遍我的全身，从我的乳头一直向下，越过丛林，抵达小溪。时而轻点一下，时而又紧紧地包含拉扯，一下子就把我送上了云端。等我从喘息中缓过气来，他轻轻地将我的头朝鸡鸡那里按去。&lt;br&gt;妈妈试探着用舌头舔了舔你爸的龟头，你爸一下子弹坐了起来，倒把我吓了一跳。&lt;br&gt;连忙问他怎么了，你爸笑着说，老婆太爽了，说完又把我的头朝他鸡鸡摁过去，这次我知道了，先是用舌头清扫了几下龟头，然后一口含了进去。你那老爸竟然呻吟了一声，又伸过手把我的头往下按，其实他不做我也知道，想想做爱的时候，你爸的鸡鸡在我下面进进出出，现在虽然换了嘴，道理还是一样的。可能是第一次，我的嘴向下的时候牙齿经常碰到你爸的龟头，你爸就在爽的呻吟和疼的吸气交替间猛烈的喷射出来，还用手死死的摁住我的头，直到射完。说实话，精液的味道真的不是太好，第一次的时候真的想吐，可你爸马上过来抱着我吻了起来，到让我有些感动。&lt;br&gt;其实儿子你是幸福的，妈妈在你爸爸身上训练出来的技术让你连一分钟都没坚持就喷发了，你和你那老爸一样，射的时候还使劲的把鸡鸡向前顶，搞的我有点想干呕。听着你的喘息，妈妈知道你的馀波还没有过去，又抓着你鸡鸡，含了进去，紧紧的拔着，舌头还在龟头上打转，你老爸当年最喜欢的就是这最后一下。&lt;br&gt;你的高潮终于过去了，你叫着我，可我嘴里还全是你的精液，连忙跑向卫生间漱起了口。当我从卫生间出来的时候，你站在问口，你抱着我，我知道你想感谢我，可这种事又怎么说的出口。&lt;br&gt;很快你抱着我睡着了，可我却怎么也睡不着，我心里一直在挣扎，仿佛有两个声音在辩论，一个声音在谴责我所做的事情，而另一个声音又好像在辩解，我这样做只是为了儿子更好的成长。其实那天妈妈哭了一夜，只不过你不知道。&lt;br&gt;随后的几天，妈妈心里一直很乱，有时候别人看着妈妈的时候，妈妈好像感觉别人都知道妈妈和你的事情，感觉象一个罪人一样，妈妈整天沈浸在后悔中，精神恍惚，仿佛有无数个声音在耳边痛骂我，仿佛地狱的烈火烧遍我的全身。记得那几天我和你谈过，我们毕竟是母子，这样做是不对的。而且故意对你冷谈。&lt;br&gt;每天晚上我都知道你在手淫，有一次我甚至忍不住想过去帮你。但我知道这样下去后果必然是罪恶的深渊。&lt;br&gt;强大的心理压力让妈妈病倒了。那天下午实在坚持不住回到家吃完药就睡了，醒来的时候看看钟已经六点了，你应该回来了，于是挣扎着起来，想给你做点吃的，走到厨房却发现你在熬粥，儿子真的长大了，会体贴人了，眼睛一下就湿了，你转过头看见了我，象哄小孩子一样吧我哄上了床，又喂我吃完稀饭，那一瞬间我真的很感动。我虽然是你妈，可我也是一个女人，这么多年来，我多么希望可以有人在关怀我，宠爱我。眼泪一下子就流了出来，仿佛多年的委屈找到了宣泄的出口。你轻轻地抱着我的头，轻抚着我的头发，告诉我你是你儿子，照顾我应该的。这是一辈子的事。听着你的话，妈妈真的很感动。作为母亲，为儿子付出是天经地义的。只要严守底线，不越过雷池，管它世人唾骂，管它地狱烈火，为了儿子不顾一切，只要你好，妈妈的付出就值得了。那天晚上妈妈做了梦，梦到你的爸爸，妈妈紧紧地抱着他哭述。他轻抚着我的头，安慰着我，甚至赞成我对你的所作所为，虽然梦醒后，妈妈知道这只是妈妈的心里暗示，但妈妈情愿相信你爸爸的在天之灵会理解我们的所为。妈妈的心真的累了，背负不了那么沈重的包袱。&lt;br&gt;第二天醒来的时候，人已经感觉轻松了很多，或许是心结已解吧，病也去了，刚醒来就发现你个小坏蛋把鸡鸡塞在妈妈屁股间耸动。伸手一摸果然如此，鸡鸡硬硬地戳在那里，推了你一下，估计你害羞，一动不动的装睡。就坐了起来，你还在装着。于是握着你的鸡鸡叫你，你继续装，可你的鸡鸡早就出卖了你，在妈妈的手里越变越硬。于是妈妈对你说「其实，你想干什么，妈妈都知道，但妈妈不能让你那么干……唉，你难受，妈妈也知道，但妈妈真的帮不了你，儿子，你……唉，好好念书吧，考上大学，毕业了，有份好工作，妈妈一定帮你找个好老婆……嘻嘻……妈妈也想抱孙子呢……」&lt;br&gt;我知道你听见了，但还在装，接着就把手伸进裤子，抓住了鸡鸡。你装作刚醒一样，慢慢睁开眼睛笑了起来，顺手把我拉到了床上，呵呵，想跟妈妈玩心眼，你还嫩着呢。&lt;br&gt;「你……你听到妈妈说什么了吗？」你没做声，用鸡鸡紧紧地顶着我，差点把我顶到床下去。我让你进去一点，你梛了梛，依然紧紧的抱着我。&lt;br&gt;「你知道我想干什么吗？」你反问道。&lt;br&gt;哼哼你那点心思，当妈的能不知道？呵呵，我不禁笑了起来「嗯……要不你说说看，你想干什么？」&lt;br&gt;「我……我就想这样抱着妈妈，就想亲亲妈妈，就想摸摸妈妈……」你想了想说道。&lt;br&gt;嘿嘿，如果只是这样刚才我醒来就不会抓住你的大鸡鸡了。「撒谎……你刚才做什么啦？」&lt;br&gt;你有点不好意思，跟我装糊涂，「我，我刚才睡着啦……」&lt;br&gt;睡着了，骗鬼呢，鸡鸡一下一下的不知道动的多利索。「哼，小坏蛋，以后不能那样的，知道吗？」&lt;br&gt;「那……那我可以怎么样呢？」继续跟我扮天真。&lt;br&gt;「什么你可以怎么样？」我问道。&lt;br&gt;你又不老实，轻轻地捏了捏妈妈的屁股，「这样可以吗？」&lt;br&gt;有时候你真象你老爸，象个小无赖，不过我喜欢。&lt;br&gt;「嘿嘿……」你笑了，似乎知道妈妈已经默许了。&lt;br&gt;真拿他没办法，但该说的还是要说「笑什么？！妈妈跟你说，以后不能这样对妈妈的，妈妈……」&lt;br&gt;还没有说完，你个小坏蛋就鉆进了我怀里。搞得我又好笑又好气，接着又用嘴巴去拱我的双乳，还准备吮吸我的奶头，一下子把我乳头也搞的硬硬的，我不禁想推开你，边推推说「干什么？你这家夥……啊……不行呀……坏东西……啊……」结果顾了上面顾不了下面，屁股又被你紧紧地抱住了，还把手伸进了妈妈的裤子里，在屁股上好好地摸捏了几下……&lt;br&gt;你个小坏蛋越来越得寸进尺了，我连忙推开你坐了起来，假装板起脸说「你！你再这样，妈妈真的生气啦！「&lt;br&gt;你又装出一副很委屈的样子对我说：「那你说我可以怎么样嘛……」&lt;br&gt;「什么怎么样？唉，你真是的……你要怎么样？」看着你那副讨厌样子，妈妈真的有点烦了。这些事，你要妈妈怎么说出口，你啊。&lt;br&gt;看你的样子当时有点急了，可能和我板起脸有关吧：「你还不是摸了我的？还不如后妈呢……「&lt;br&gt;看见你窘迫的表情真让我哭笑不得，「懒得和你说，就是因为是你亲妈才不行的，知道吗？傻小子！」&lt;br&gt;你越发着急，到有点认真的意思了「怎么样就亲妈不行嘛？我不能亲我的亲妈吗？我不能摸我的亲妈吗？莫名其妙！」&lt;br&gt;妈妈心里其实已经肯了，但这些</content></item></essay>