<essay><item><title>女儿嫩嫩的娇啼(2)</title><author>床上伴侣</author><content>预警的入侵插得娇声呻吟，不要啊……啊……啊……我不顾女儿的扭腰反抗，径自按照自己的喜欢，力道凶猛的一下又一下狠狠的凿进那又湿又窄，又热又滑的花穴中。&lt;br&gt;呃……唔……我低低的吼着，好舒服啊，每一次抽插都那么的舒爽畅快，玩了这么多次的花穴还是紧窒无比，每次进入都要用力冲开层层的嫩肉才能抵达最深的花蕊，嗯……嗯啊……就是这样，宝贝，再夹紧点……呃……我低吼着不停的冲刺。&lt;br&gt;啊啊……不、不要……啊……太……太用……力……啊……女儿被撞得头晕脑胀，全身的知觉都聚集在身下被用力撑开的小穴上，敏感的肉壁紧紧的贴着那粗壮的贲起，连那围绕在巨茎上的青筋湧动都可以感觉得到，深处的花蕊被无情的挤开，鸡蛋般大小的龙首把小小的蕊心挤得好难受，窄小的子宫被填得满满的，双腿被分到最大，挂在扶手上来回晃荡，乳房被撞得上下甩动，更过分的是连发胀的花核都被捏住，用力往外扯，按紧，再左右震动，啊啊啊……啊……啊啊……啊……女儿带着哭音尖叫起来，受不了啊……我……求……求你……啊……&lt;br&gt;我也不好过，窄小得不可思议的花穴紧紧的套住自己，湿润又滑腻，像只只小手用力把精液给挤出来一样，又舒服又痛快。脸上、身上都被逼出滴滴的汗水，混合着女儿甜媚的汁液，把两人都弄得滑腻不堪。&lt;br&gt;啊啊……我……啊……女儿尖叫着哆哆嗦嗦的人家……人家不……不行拉……啊啊……花穴也随之收紧抽动，把巨茎死死的绞住。&lt;br&gt;唔……啊……再忍一下……啊啊……我也受不了的更加用力抽插几十下，食指更是失控的插入后面紧闭的菊洞里，配合着巨茎一起抽动，让前面的小穴更加用力的收缩着，啊……啊……最后低吼着把滚烫的精液都射进女儿温暖的子宫里面。&lt;br&gt;啊啊……呜……呜……高潮的馀韵被拉得更长，女儿哆嗦着接受一股股的热流。&lt;br&gt;我把怀里的娇人儿转了个方向让她正面自己，伸手往穴口粘了些湿腻的液体往后面的菊洞抹去，待到整朵菊花都湿漉漉后，把两只手指小心的插了进去。&lt;br&gt;唔……女儿扭腰拒绝，不要啊……会痛……过于狭小的紧密根本无法容忍小小的扩张，即使有湿腻的液体润滑也一样。&lt;br&gt;乖，忍着点，嗯？我小心的慢慢旋转，搔刮，抽动，寻找着她敏感的刺激点。&lt;br&gt;嗯啊……啊……不、不要嘛……我……女儿受不了似的摇摆着妖娆的身躯，翻动出一拨拨雪白的乳浪，呀……那里、那里……啊啊……突然被逗弄到自己都不知道的那一点，快感就铺天盖地的笼罩刚刚发泄完脆弱不堪的身体。&lt;br&gt;我了悟的更用力去顶撞刚刚发现的一点，另一只手也摸上前面的花核一起野蛮的拧捏，让身下的宝贝叫得更媚更浪，为即将来的盛宴做好准备。&lt;br&gt;嗯，够松了吧？我三只手指一起进出着刚刚还密不见缝的菊穴，幽暗的双眸盯着被硬是顶开的妖花，该我享受了，放松，让我进去。&lt;br&gt;擡起娇小的人儿，让再次泛滥成灾的花穴滑过高高仰起的巨茎，把整根硕大的肉棒抹得湿漉漉的，然后调整好位置，双手掰开白嫩柔软的臀部，小心的把肉棒挤进刚刚扩张过的菊洞。&lt;br&gt;嗯……啊……女儿的浪啼和我的闷哼在硕大的顶端进入的时候同时响起。&lt;br&gt;啧啧，你看看，这么大都能吃进去，乖，放轻松，再吃多点。我咬牙调笑，太过甜蜜的吞噬几乎让我忘形的不顾一切冲到最深处，可是又怕伤了身下娇滴滴的人儿，只能慢慢的，用快折磨死自己的速度慢慢推进，直到整个没入她的深入，才放松调整呼吸，开始抽插。&lt;br&gt;紧密的穴儿被撑开到了极至，却用力蠕动着极力想包容入侵的巨物，肌理被无情的拉伸，又绷紧，快感却羞耻的随着穴内慢慢湿润而流出。&lt;br&gt;太棒了……呃……啊……就是这样……我满意的闷哼着，一边放任的快速抽插，每次都抽出到洞口又凶猛的整根没入，让紧窒的洞穴好好伺候自己。&lt;br&gt;啊……呀呀……好舒服啊……嗯……啊……女儿体会着不同于前面的阴穴被插的感受，配合着我的顶撞左右的扭腰摆动。感觉好舒服，刚刚被进入时候的痛苦全数转变成淋漓尽致的痛快，一波波的快乐从被顶弄的洞内湧出，直达全身，畅快得连脚趾头都紧紧收缩着，抵抗这快要没顶的欢乐。啊啊……好棒啊……我……再用力点插我啊……女儿带着哭音的淫叫着，摆动着白嫩的翘臀吸吮着我肿胀的巨茎，乞求更多的肆虐。豪乳被粗暴的对待着，可是汹湧的快感让她无暇顾忌，白白的乳肉被拧出一道道粉红的指印，粉色的乳尖高高的硬挺着，变成深深的瑰红色，间或在修长的手指间露出来。前面的阴穴因为缺少障碍，滴滴的蜜汁不停的往下掉，让后面的菊洞也滑腻不堪，随着巨茎的狂猛抽动化成白色的泡沫，发出哧哧的淫糜声浪。&lt;br&gt;我……前面……好痒啊……女儿把在豪乳上揉捏的一只手按到湿哒哒的淫穴上，好、好痒啊……帮我揉揉嘛……啊……女儿带着我的粗指伸入颤抖不已的穴口，才伸入一个指节，蠕动的肉壁就像小口一样吞吃的两人的手指。&lt;br&gt;小宝贝，这么饿啊？我用力的收紧手中软绵绵的豪乳，用一只手带着女儿白嫩的手指狠狠的戳进湿腻的阴穴四处捣弄，伴随着身后狂猛的抽插，努力的喂饱身下饥饿的人儿。&lt;br&gt;真浪，被插了这么久还这么饿，真的这么爽吗？嗯？！小宝贝。我轻笑着用下流的言语挑逗着她，看着一脸愉悦得无法克制却又想抵抗般保持端庄的样子，身下的肉棒就越发巨大，想把她彻底的拖进肉欲的天堂，把纯真的一面撕破，把她调教成一个即使是她百般抗拒也只能屈服在我身下的宝贝。&lt;br&gt;手指努力的戳弄着阴穴儿最敏感的那一点，让流淌的汁液滴得更多更快，身后更是像要撞坏她一般又狠又快的撞击着，也不管女儿的高声尖叫或是哭着哀求。&lt;br&gt;我，求你……用力的插我，用力的玩我……啊呀……就是这般的快乐，身体被玩弄的快乐让人深深的沈迷其中，每次高潮都让身体越发的敏感，也越发的不满，时刻都想被如此的宠爱着，充满着，巨大的肉棒在小得不可思议的菊洞里进出着，捣弄着，把小小的肌理撑到最大，带来刺痛的感觉，却又被更多更深的快感所淹没，摩擦的肉体越发灼热，潮水般湧出的快乐从两人相连接的地方放射开来，直接让两人没顶。&lt;br&gt;呃……宝贝，好棒啊……我低吼着卖力的把越来越紧缩的洞儿顶开，把自己送到她的最深处。好舒服，从没有一个女人像身下的人儿能为自己带来这般极至的快乐，明明看起来就是一个纯真无暇的少女，可是身体却这么妖媚贪欢，总能让自制力遇上她的吸吮后全数崩溃。两个小穴都这么甜美，又娇又嫩，又紧又湿，尝起来让人爽得不得了，只想把自己都深深埋入她的体内，把一切都献给她。&lt;br&gt;呀……不、不行了……啊……频频收缩的小穴喷射出一股股透明的汁液，过多的快乐让女儿再也无法忍受，理智被高潮再次击败，整个人都哆哆嗦嗦的，神志迷蒙，哭喊着晕了过去。&lt;br&gt;我也无法忍受，连续十几下抽动，咆哮着把滚烫的精液都灌满她的小洞。&lt;br&gt;轻轻的，温柔的被吻住，口里有清凉的液体流入。喂完以后，我并没有加深这个吻，放开，温柔的征询：还要吗？这般温柔，凤眼变得深邃，红唇轻启：要。&lt;br&gt;温柔的继续小口小口的喂着，吻却越来越火热，激烈。忍不住深深的含住这张诱惑我以久的红豔，狠狠的处罚着四处挑逗的粉舌，舔舐着她编贝般的白齿，好甜……贪婪的品尝着，吸吮着。&lt;br&gt;快要喘不过气了，无力的倒在我怀里，双手抱着我，任由我闯入檀口里肆意品尝，顽皮的粉舌不甘示弱，和我的紧紧缠绕，嬉戏。&lt;br&gt;气喘喘的放开她，看着她粉豔的小脸，红肿的娇唇，压抑的欲望让我红了眼，嘶一声，伸手把她身上的衣服给撕碎了。&lt;br&gt;啧……真是的，才想我怎么温柔起来，却在下一刻又变回粗鲁的猛兽，急不可待的要吃掉她这只可口的猎物。她的双手也不客气的扯开我的衬衫，努力把我剥光。&lt;br&gt;把她轻放在床上，不耐的把身上最后一件衣服脱掉，回到她身上。却不急着碰我，只是双手撑在她的肩旁，整个人悬在她身上，细细的打量着她，目光放肆又粗野，彷佛用目光在要她。&lt;br&gt;唔……受不了我的挑逗，伸手把我拉下，吻住，双腿缠上我的腰间，柔软的身体贴上我的，感受我火热的体温，妖娆的用湿润的阴柔去碰触我的阳刚，让我更加巨大，滚烫。&lt;br&gt;唔！你这个小妖精！我闷哼着，不可置信的感受来自她的细致，狠狠的吻住她，一手揉着她浑圆的双乳，间或拧起淫荡的乳头，不客气的低头啃咬着，细细的刺痛更加挑起她的渴望。另一只手往下，滑过细腰，抚过娇臀，摩娑着大腿内侧娇嫩的肌肤，来回撩拨着已经湿润的花瓣，间或修长的指尖刺入合拢的细缝，拇指和食指用力的一起玩弄颤抖的花核，让女儿把双腿张得更多，扭动着配合着我的撩弄。&lt;br&gt;啊……啊……唔……啊……好舒服，又好痛苦。当我舔着她的乳房，吸吮着乳尖时，好舒服；可是乳肉被我捏出一道道红痕，乳尖被啃咬得刺痛时，好痛苦。好想要啊，扭摆着期待我填满自己，凤眼儿湿润，无声的渴求着我。&lt;br&gt;啊……宝贝，你真甜……故意在她的白嫩上留下红痕，还把舔得水亮水亮的，吸吮乳尖的时候用力发出啾啾的声音，让她听见我有多么喜爱她。顺着她的恳求，用力分开她的双腿，让湿漉漉的蜜穴对着我全然敞开，扶着早已青筋环绕，不停跳动的硕大，慢慢挤开粉红的细缝，小心的让她接受我。&lt;br&gt;呃……啊……皱眉抓紧身下的床单，好难受，又不能动弹，只能无助的敞开被入侵着，充斥着。好大，好粗，细细的蜜道被撑到极限，却还是无法吞咽，好痛……都快哭出来了。&lt;br&gt;唔……乖，放松……我也不好过，即使湿润滑腻却依然不能顺利进入，只堪堪进入了半个头，就卡住了，不可能退出，却也无法狠心进入，啊！低吼着，慢慢推进，满头大汗，眼都红了。&lt;br&gt;呜……不、不行啦……娇泣着，伸手抵抗的推开我沈重的身躯，上半身轻轻扭动着，真的好痛……呜……太大了……娇嫩的乳尖滑过我的，让两人的心都颤动了，感觉好的很；推开的双手又绕上我的脖子，让两人的贴得更进，用娇嫩的乳尖一再摩娑我的，用软软的乳房贴上我坚实的胸膛。&lt;br&gt;伸手抚上她敏感的小核，重重的弹击它，拧捏它，尖锐的痛感此刻却带来强烈的刺激，呜……女儿哀鸣着，却努力的让身下的阴花蠕动着，含住我的巨硕。我按住娇臀不让她退缩，只能让我一寸寸的逼进。&lt;br&gt;啊……两人同时呻吟起来，终于把硕大的顶端挤入她的细缝里，太过凶猛的感觉让她尖叫着高潮了，也让我无法再等待，在她的蜜汁横流的时候用力顶到最深处，整个巨棒把整个阴穴都填满了，还把最深处的小口给挤开，硬是把圆端喂入那软软的蕊心。&lt;br&gt;细腰被用力按住，凶悍的往里面撞击，每一下都顶到最深处，让女儿无法控制的收缩着，又快乐又痛苦的尖叫着。&lt;br&gt;宝贝，好好听……继续叫……听着女儿带着哭音的哀叫，又娇又嫩的，让我更加兴奋，每一次都从紧密的吸吮里抽出，然后又粗暴的挤开合拢的花瓣重新进入。她哀叫的样子妩媚诱人，让人恨不得更加用力的蹂躏她，身下的阴穴又湿又紧，每次进入都会让她的柳眉紧皱，嘴角却弯出满足的笑颜；每次离开都会让她的柳眉舒展，却不满的咬住嘴唇。紧窒的蜜道吸吮得我好舒服，紧紧的肌理束缚着我，收缩蠕动着，只能放任自己强悍的抽插着，取悦自己，也取悦她。&lt;br&gt;啊……啊……再用力点……啊呀呀……好舒服，又粗又硬，一直顶到最酥软的蕊儿，把层层皱褶都撑开，清晰的感受着我的亢奋的血脉湧动。一股股的蜜汁不受控制的湧了出来，把我和自己都染得湿漉漉的，每一次我的抽插都发出噗哧噗哧的声音，和着自己甜腻的呻吟飘荡在房内，让我为之疯狂。&lt;br&gt;好浪……啊……小妖精！受不了的加快抽插的速度，因为她抽搐的蜜道而更加肿胀。咬牙按住她纤细的腰肢，变换的角度更强悍的冲撞着早已湿儒收缩的阴穴，旋转着在她痉挛的体内画圈，让她处在高潮的状态无法平息。好棒的感觉……，最深处的小口总是死死咬住自己的圆端不放，像要把里面的精液都吸出来似的，紧窒阴穴敏感至极，轻易的高潮连连，连蜜汁也又香又甜，稍稍揉弄小核就湿哒哒的流个不停。这样的小宝贝，我绝对不会放过她！&lt;br&gt;啊啊……呀……不、不行了……啊……敏感的身体无法承受阴穴内的暴雨般的肆虐，只能抽搐着让过于凶猛的快乐席捲全身，晕了过去。&lt;br&gt;哼，可怜的宝贝！得意的看着被自己弄晕过去的人儿，爱怜的低吼着，身下却毫不怜惜的把她白嫩的双腿拉大最大，更加用力的抽插着，直到后腰窜过惊人的快感，才释放自己把热流灌满她温暖的体内。&lt;br&gt;嗯啊……感觉着体内湧入一股滚烫的热流，女儿下意识的呻吟着，漂浮的神智也慢慢清醒过来。好酸……呀……感觉自己被紧紧的搂住，轻轻扭动一下，却发现全身都酥酥麻麻的，暧昧的酸软着</content></item></essay>