<essay><item><title>女儿同学诱惑 粉红色的小乳晕(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那是一个星期六的早晨。&lt;br&gt;我睡了个懒觉，因为我的妻子和女儿都去母亲那儿渡周未了。&lt;br&gt;母亲住在中国城，每个月我们总要去看她几趟，顺道在中国城shopping，虽然移民过来有十多年了，我们华人还是喜欢华人特有的东西，这些在西式的suburb是买不到的。&lt;br&gt;这次我留在家里没跟她们一道去，是因为家里有一个重要的任务，那就是清理后院的游泳池。&lt;br&gt;当我把工具拿出来准备干活的时候，门铃响了。&lt;br&gt;莉莎在家吗？一个年轻白人女孩带着微笑站在门口，我一眼认出那是女儿的好朋友——妮可。&lt;br&gt;妮可穿着一件大号的T恤，隐约可以到里面穿着的比基尼，手里拿着一个海滩用的大毛巾和一个大大的袋子。&lt;br&gt;莉莎和她妈妈去她外婆那儿去渡周末了。&lt;br&gt;噢，我忘了。&lt;br&gt;妮可回答道，脸上露出了失望的表情。&lt;br&gt;如果你想要的话，你可以使用我们家的游泳池。&lt;br&gt;我说道。&lt;br&gt;当我和妮可说话的时候，我感觉到一种火热的感觉从自己的下腹部升起。&lt;br&gt;妮可17岁，和我的女儿一个年龄，在众多这个年龄层的女孩子当中，她无疑是最吸引人的一个。&lt;br&gt;金色的长发飘逸，身材玲珑有致，胸围虽非洋人偏好的波霸级，却一定也有B罩杯以上。&lt;br&gt;每次来到家里吃饭或玩耍的时候，妮可总是有意无意的诱惑我，我不能确定她是天真还是有意的，但我感觉到妮可是一个善于卖于风情的女孩。&lt;br&gt;每当妮可来到家里玩得很晚时，她就在家里过夜。&lt;br&gt;我总有一种感觉，那就是我在的时候，妮可总设法只穿着睡衣，或多或少露出她诱人的青春肉体。&lt;br&gt;一次家里开Party，几个人坐在那里看电视，妮可坐在我的斜对面，我的目光正好可以看到她的大腿。&lt;br&gt;妮可轻轻的分开她的大腿，我很自然的看到了她大腿深处的小内裤，，她的大腿很光滑很白皙，黑色细窄内裤的边缘似乎可以看见几丝金色的耻毛露了出来。&lt;br&gt;有很多次机会，我感觉到妮可已经发觉到自己在看她，当我的目光和她的相遇时，妮可脸上带着微笑，并向我眨着眼睛，我甚至可以确定她在勾引我，但我不敢有任何表示，因为我怕妻子和女儿发现。&lt;br&gt;现在她就站在门口，当发现只有我一个人在家时，她想进来。&lt;br&gt;噢，如果方便的话，那就谢囉。&lt;br&gt;我正想游泳后顺便作个日光浴。&lt;br&gt;妮可在很小的时候就发现自己有引诱男人的魅力。&lt;br&gt;当她十岁的时候，因为她妈妈年龄大了，因此她就雇了一个17岁的大男孩来看着她。&lt;br&gt;原本男孩的姐姐才是保姆，但她病了，所以让男孩来看着她。&lt;br&gt;妮可的妈妈之所以肯让那个大男孩来看她，因为他平时表现很好，没有人怀疑他会和一个小女孩会发生性关系。&lt;br&gt;正常情况下这的确不会发生，但妮可不是一个普通的女孩，她是一个特别聪明而且喜欢装腔作势的女孩。&lt;br&gt;妮可的策略很简单而又有效，那就是表现得纯真无知。&lt;br&gt;她坐在地板上，只穿着一件小内裤和一个长的T恤。&lt;br&gt;一会儿，她就让她的T恤向上露出了她的大腿，直到大男孩能够清楚地看到自己双腿的分叉处。&lt;br&gt;她边看着电视边看着他的反应。&lt;br&gt;一会儿，她站起来进了洗澡间，当她从洗澡间出来时，除了一件T恤，里面什么也没穿。&lt;br&gt;然后她让T恤再次向上，直到他可以很清楚地看清她那又小又圆的屁股。&lt;br&gt;当他的目光完全被自己引吸引后，她又分开了双腿，让他看到了自己双腿中间的小裂缝。&lt;br&gt;大男孩告诉她应该穿上睡衣，但她说这样很好，并坐在他的膝盖上，她的T恤已经被她拉到了腰部。&lt;br&gt;大男孩已经失去了往日的正经，开始用手指轻轻抚摸她光秃无毛的阴部。&lt;br&gt;妮可也拉下了大男孩的裤子，第一次看到了硬硬的肉棒站立的情景，并引导他把精液喷射在自己光滑的阴部上。&lt;br&gt;从此以后，妮可不断地扩展着自己的性知识，她喜欢引诱成年人。&lt;br&gt;一个叔叔教了她吸吮肉棒的技巧，当她八年级的时候（即台湾的国二），她的老师第一次把大肉棒深深地插入了她的小肉洞中。&lt;br&gt;她总时喜欢在她的周围玩弄性的故事，现在，她想要和她最好的朋友的爸爸做爱。&lt;br&gt;妮可懒洋洋地躺在户外，只穿着一件细绳做成的比基尼。&lt;br&gt;她的金发在脑后紮成了一个马尾巴的形状，使太阳光可以照在她的肩膀上，金色的浅浅绒毛彷彿闪着光芒。&lt;br&gt;她看见我正在游泳池边上忙碌着，我穿着一条紧身的裤子，一件衬衫，没有扣钮子，露出长期健身锻鍊出来的强壮胸膛。&lt;br&gt;噢，叔叔，你能帮我涂一下防晒霜吗？她用甜甜的声音说道。&lt;br&gt;我在妮可身旁的椅子上坐下，把一些防晒霜倒在手上，这时妮可解开了肩膀上泳装的带子。&lt;br&gt;我讨厌这些带子留下的痕迹。&lt;br&gt;妮可解释道。&lt;br&gt;我轻轻揉搓了一下手中的防晒霜，然后把它涂抹在妮可的后背上和身体的两侧，她的肌肤不像一般西方女人那样粗糙，反而如东方少女般细致光滑。&lt;br&gt;我想起曾先后玩过的那两名美豔的秘书，一位也是金发美女，德裔血统，另一位则是义大利籍的褐发俏妞，她们的肌肤都没有妮可这样柔顺。&lt;br&gt;我的大手抚遍17岁少女嫩滑的美背，甚至试探地以指尖划过她的比基尼泳裤，她没有任何抱怨和不满，当我的手指凑巧碰触到她半裸的乳房，她甚至发出轻轻的舒服的哼声。&lt;br&gt;我有些踌躇，不知她是否会让我有进一步的举动。&lt;br&gt;当我用疑问的目光看向她时，妮可已经把手伸到背后解开了自己比基尼泳裤的带子，一下子她的整个后背赤裸地暴露在我的目光下。&lt;br&gt;妮可用最性感的声音说道：我不想在我的背上留下任何痕迹，我想让我身上的每个地方都均匀地涂上防晒霜。&lt;br&gt;我坐在那里没有说话，但目光却紧紧地盯着我认为世界上最美丽的臀部。&lt;br&gt;那是一个少女赤裸滑嫩的臀部。&lt;br&gt;我的手掌上涂满了防晒霜，轻轻放在她柔嫩的臀部上划着圆圈，逐渐向她圆滑的大腿上移动，并不时地把手掌划向她的臀缝处。&lt;br&gt;妮可配合地向两侧略微地分开了大腿，几丝金色的耻毛在阳光下闪耀着光芒。&lt;br&gt;很快我发现我的手指没入了女儿最好的同学两腿中间的裂缝中。&lt;br&gt;你的男朋友也像我这样帮你涂抹吗？我问道。&lt;br&gt;嗯……我还没有男朋友。&lt;br&gt;妮可微笑着回过头来回答，用那对美丽的绿色眼睛看着我，眼神中带着性感的羞涩。&lt;br&gt;这时我的手指正在她臀缝间活动，不时挑逗地轻轻划过中间的小洞口，我感觉到那里已经是湿湿热热的了，我的鸡巴一下子胀硬了起来。&lt;br&gt;你知道我为什么没有男朋友吗？她一面说一面把美妙的小屁股翘高，将湿润的小穴凑向我的手指。&lt;br&gt;我知道她在引诱我。&lt;br&gt;这种诱惑是那么巨大，但我知道我的年龄跟这样的少女的距离已经很远了，我真不想冒着触犯法律的危险来进行这种游戏……但是……噢？我倒想听听像妳这么漂亮的女孩为什么没有男朋友。&lt;br&gt;我说道。&lt;br&gt;她把头向我的身体靠了靠，手正好探向我的胯部。&lt;br&gt;因为，所有我这个年龄的男孩都没有这么大的鸡巴！她轻轻地笑着。&lt;br&gt;他们插进来后，不到两秒钟就射精了，然后他们就会在他们的朋友那里炫耀他们操了你。&lt;br&gt;她解释道：我喜欢成熟的男人。&lt;br&gt;我感觉到我的肉棒已经硬到不行。&lt;br&gt;妮可开始完全大胆地张开了她的大腿，并把她的嘴凑到离到我的鸡巴只有几英吋的地方，用淫靡的语调说：我想让你肏我。&lt;br&gt;妳跟我到屋里去，别让别人看到。&lt;br&gt;我喘息着说道。&lt;br&gt;这就要变成真的了！妮可在心里对自己说道，她马上就要和莉莎的父亲、和一个成熟的黄种男人做爱了，她期待这一刻已经很久了，这一刻终于来了。&lt;br&gt;当她跟着我向屋里走去的时候，她说道：你知道么，我想一刻已经很久了。&lt;br&gt;事情来得太突然，我有些不敢相信这是真的，妮可是我见过的最美丽的白人女孩子。&lt;br&gt;妮可用手捂着她的比基尼一路小跑，先我而进入了屋里。&lt;br&gt;我犹豫了一下，还是锁上了门——为了防止万一。&lt;br&gt;这时候如果有人走进来那就糟糕了。&lt;br&gt;我来到卧室，但妮可却不在。&lt;br&gt;我又来到客厅，她也不在。&lt;br&gt;最后我来到了女儿的卧室，发现妮可的比基尼扔在地上，但人却不在。&lt;br&gt;洗澡间的门关着。&lt;br&gt;我坐在女儿的床上等着她出来。&lt;br&gt;当她出来的时候，我大吃了一惊，除了那头金发和翠绿的眼珠，她看起来那么像我的女儿。&lt;br&gt;两个女孩子本来长得就挺像的，相同的发长，体型近似，长得也差不多高。&lt;br&gt;莉莎喜欢把她的头发紮成一个马尾巴，而现在妮可正紮着同样发式。&lt;br&gt;妮可现在正穿着莉莎的晚礼服，礼服上绣着我女儿的名字。&lt;br&gt;我吓到你了吗？妮可看到我吃惊的样子问道。&lt;br&gt;噢，没……没有。&lt;br&gt;我只是没想到妳会穿成这样子。&lt;br&gt;我回答道。&lt;br&gt;妳穿着这身衣服看起来就像染了金发的莉莎。&lt;br&gt;当我们做爱时，你就把我当成莉莎，你就想像你正在和你的女儿做爱，好不好？噢……无所谓，不过……这不是真的喔。&lt;br&gt;我回答道。&lt;br&gt;妮可似乎从我的声音中听出一种忧郁，她接着说道：我听说所有的爸爸都希望和自己的女儿做爱，只是他们没有机会。&lt;br&gt;我想这个时候一定有父亲正和女儿在干着这件事。&lt;br&gt;你可以告诉我你最私密的性幻想，反正我们之间就快有超乎寻常的关系和秘密了。&lt;br&gt;现在她正坐在我身边的床上，她的双手抱着膝盖，膝盖顶着她的胸部。&lt;br&gt;我可以看见她的晚礼服下面什么也没穿。&lt;br&gt;妳看起来要比你同年龄的人聪明，小姑娘。&lt;br&gt;我用正经的口气说道，但我的手却不老实，探过去放在她的大腿中间。&lt;br&gt;你是否想过你喜欢和莉莎做爱么？妮可继续问道。&lt;br&gt;她把腿轻轻地分开，让我的手能轻松地进入。&lt;br&gt;我的手抚摸着年轻女孩鼓鼓的阴阜部，并把一只手指探进了她小小的温暖肉洞中，轻轻抠动起来。&lt;br&gt;但这些丝毫没分散女孩的注意力。&lt;br&gt;你说呀？妮可坚持问道。&lt;br&gt;你真的对这个很感兴趣？我接着说道：我真的从来没想过和莉莎做爱，但我想像过她要是和一个男孩子做爱会是什么样。&lt;br&gt;我停了一下，享受一下手指被少女柔软膣肉包围的触感，然后继续说：当她长大的时候能够和其他男人做爱，我想她不知道我的这些想法。&lt;br&gt;妮可咯咯地笑了起来：长大？噢，我想你忘了现在是什么年代，你还想等到她长大？你是说她已经和那些男孩做过爱？我感觉到呼吸有些急促，无法确定现在自己是震惊还是激动。&lt;br&gt;妮可现在已经完全躺下，用她的肘部支着她的头，她的两条大腿大大的分开，任凭我把手指伸进她那小小的阴道中。&lt;br&gt;我可以感觉到她的小肉洞很紧，当她咯咯笑的时候，小穴变得更紧。&lt;br&gt;我知道我很快就要把的自己那硬硬的鸡巴插进她那里。&lt;br&gt;我不应该把莉莎的事情说出来。妮可再一次咯咯地笑起来。&lt;br&gt;听着，小姑娘，我说道，我已经把我的秘密告诉妳了，妳也不该有所保留喔。好吧，既然我们很快就将有一个专属于我们两人的秘密……妮可用一种性感的声音说道，噢，我看到莉莎和一个男孩子一起。什么时候？她和谁在一起？告诉我详细一点。&lt;br&gt;你们玩了3P还是什么其他的？我问道，并进一步用手指进攻着她嫩红的阴部和紧窄的肉洞。&lt;br&gt;嗯……噢……她禁不住娇哼了几声。&lt;br&gt;那是好几个月以前，莉莎在我家过夜，正好我哥哥从学校回来。&lt;br&gt;他19岁，正在上大学。&lt;br&gt;我和莉莎住在一个房间，躺下后不一会儿，莉莎可能以为我睡着了，她起床偷偷跑进了我哥哥的房间。&lt;br&gt;我知道可能要发生什么，因为她整个晚上都对我哥哥表现得很风骚。&lt;br&gt;就像我今天对你所做的那样。我们两个房间之间有一间浴室连着。&lt;br&gt;妮可继续说道，一开始我进到浴室去偷听。&lt;br&gt;没一会儿，我就听到哥哥房间里的床发出吱吱的声响，然后我偷偷把门打开了一个小缝，看到我哥哥正骑在莉莎的身上，莉莎正在他的身下呻吟。&lt;br&gt;最后我回到房间假装睡着，直到莉莎回到床上，舒服地睡着。&lt;br&gt;但我却有很长时间都无法入睡。&lt;br&gt;我是那么兴奋，我清楚地看到我哥哥的屁股不停地耸动，粗大的肉棒在莉莎的小穴里进进出出，直到他把他所有的精液全都射到我最好朋友的小屄里。&lt;br&gt;我无法入睡，当我确定莉莎睡着之后，我把手伸进她的衣服里，她就像我现在一样，两腿中间空空的，什么也没穿。&lt;br&gt;她两腿中间的肉缝已经湿透了，一些粘粘的液体正从她的小肉洞向外流出，我用手在她的小屄上摸了一把，手上粘满了我哥哥的精液，我用手在我的阴部摸着，把我哥哥的精液也抹在了我的肉洞上。&lt;br&gt;那一刻我非常想让我哥哥的精液射进我的肉洞里。&lt;br&gt;我现在已有些控制不住自己了，当我听到这些，我真的非常兴奋，我从来没有像现在这么兴奋过。&lt;br&gt;我的手指仍然在妮可的私处活动着，脑中却想像着自己女儿的小屄中正流淌着别的男人的精液。&lt;br&gt;我的肉棒现在坚硬如铁，在泳衣下撑起了一个大帐篷。&lt;br&gt;我站起来，脱掉了衣服，第一次把自己赤裸的身体暴露在女孩面前，赭红色的大鸡巴挺得老高。&lt;br&gt;做为交换，妮可也脱掉了身上的衣服，露出了她那发育良好的乳房，我想我之前估计错了，她一定有C罩杯，坚挺的雪白乳球像两支可口的玉笋，粉红色的小乳晕教人食慾大开。&lt;br&gt;</content></item></essay>