<essay><item><title>豪乳家族1-20(25)</title><author>床上伴侣</author><content>黏在了乳房上，然后微微的弯腰，从下体里拿出了一根粗短的黄瓜，上面充满了精液与蜜汁。&lt;br&gt;「小坏蛋，射的真多，要不是楚楚回来了，恐怕后面那里也会被射了，哼哼，刚刚没有射精，现在一定很难受吧，憋死你，小坏蛋。」董采莲抱怨道，然后一边吃着充满了精液的黄瓜，一边继续准备晚餐了。&lt;br&gt;「逸雅阿姨，你坐，我去给你倒茶。」客厅里，方楚楚主动起身去准备茶水了。&lt;br&gt;「怎么样，枫儿，我觉得这个女孩不错哦。」方逸雅看到方楚楚离开后，对着坐在自己身边的李云枫问道。&lt;br&gt;「嗯，是不错，我很喜欢，她的性格不知道被调教过后会不会还能保持下去呢？呵呵，我很是期待呢。」李云枫盯着方楚楚离开的背影说道，大手伸入了方逸雅的衣服里面，感受着母亲的丰满。&lt;br&gt;「坏蛋，还不快拿出来，被发现了怎么办。」虽然是在训斥，可是脸上的笑容和毫无反应的小手都说明她很享受儿子的爱抚。&lt;br&gt;「被发现了？嘿嘿，被发现了，就当场强奸她，到时候妈妈按在她的手，采莲阿姨按住她的脚，我就直接上了她。呵呵」李云枫淫荡的笑道，大手更加用力的揉弄着母亲的豪乳一下，就收了回来，说是那样说，但是还是慢慢来的好。&lt;br&gt;一会儿，方楚楚端着茶水回来了，坐在了方逸雅的身边，主动的很方逸雅聊了起来。李云枫在一边不时的插上两句，让方楚楚对他也有了些好感。&lt;br&gt;对于李云枫，方楚楚知道的不多，只是从李素欣那里知道她有这么个弟弟，见过几次而已，那时的李云枫表现的很低调，也很普通，所以她对于李云枫的印像不是很深刻，现在一看李云枫，才发现李云枫长的很帅，言行举止都很得体，让她对李云枫有了点好感。&lt;br&gt;不知不觉时间已经过去了不少了，董采莲的晚餐也准备好了，李云枫主动的去帮忙上菜，方逸雅和方楚楚则是坐在餐桌边等待着美味的食物。&lt;br&gt;当然，上菜的过程中，李云枫怎么可能放过董采莲，刚刚可是突然就终止了，以一道汤还要煮一会儿为理由，李云枫在厨房里好好地享受了一下董采莲的口交，将浓浓的精液再次射入了董采莲的豪乳间后，才越快的出来准备吃晚餐了。&lt;br&gt;最后的汤也好了，丰盛的晚餐也开始了。&lt;br&gt;三女一男，气氛很活跃，喝点红酒，吃点美食，四人的晚餐进行了两个多小时，之所以会花这么长的时间，是因为方楚楚好像特别想看方逸雅醉倒的样子，于是拼命的灌方逸雅的酒，而方逸雅就假装酒力不行的样子，和她慢慢的喝，两人就这样喝了不少，而李云枫则在一边享受着董采莲小手的滑嫩，想到今晚就可以将方楚楚压在身下玩弄，一餐饭后，他在董采莲的小手上射了两次。&lt;br&gt;方楚楚醉倒了，本来想要灌醉方逸雅的，可是她发现方逸雅的酒力很猛，结果自己先倒下了，喝了那么多的酒，方逸雅只是有些脸红而已。&lt;br&gt;李云枫来到方楚楚身边，看着这个美丽的女孩，将她抱了起来，「今晚，你是我的了。」在方楚楚那红彤彤的脸上亲了一下，就抱着她去了董采莲的房间。&lt;br&gt;「看来我的春药是用不到了，逸雅，楚楚很喜欢你呢。」董采莲收拾着餐桌说道。&lt;br&gt;「呵呵，采莲，你居然想用春药，不过也是，我看楚楚是个很有个性的女孩，一般的手段恐怕还真不行。不过今晚不管她怎么样，都逃不掉了。」方逸雅脸上挂着微笑说道。&lt;br&gt;「那么，我先上去了，早点上来哦，也许枫儿已经等不及开始了呢。呵呵」方逸雅说完，就上楼了。&lt;br&gt;董采莲无语，继续收拾餐桌，很快她也上楼了。&lt;br&gt;「嗯……头好痛，酒喝的有点多啊，逸雅阿姨也太能喝了，嗯，这是什么声音。」方楚楚醒了过来，揉着自己的额头，想减轻的痛苦，突然，一声声的呻吟声传入了她的耳朵里。&lt;br&gt;坐起来一看，一副让她无比震惊的场面出现在了她的眼中。&lt;br&gt;床边的沙发上，方逸雅浑身赤裸的背靠在坐在一个男人的身上，一根巨大的肉棒正在方逸雅的蜜穴里进进出出，带出了大量的蜜汁和精液，她的豪乳也被男子的大手握在手中肆意的玩弄着，脸上充满了淫欲，这还是那个高贵典雅的逸雅阿姨吗？&lt;br&gt;而干着方逸雅的男人居然是李云枫，逸雅阿姨的亲生儿子，乱伦，这个词汇立刻出现在了方楚楚的脑海里。看着正对着自己的方逸雅，李云枫坐在沙发上用力的抽插着她的蜜穴，让方楚楚几乎以为自己在做梦。&lt;br&gt;但是，这对母子的交合处，正同样有一个赤裸的美妇正在那里舔弄着，美妇跪在那里，头部不时的摆动着，丰满的臀部微微的翘起，屁眼里正在流着精液，熟悉的身体让方楚楚立刻就认了出来，这个赤裸的美妇正是自己的母亲董采莲。&lt;br&gt;三人的淫秽交媾让方楚楚愣住了，一时居然没有发出任何的声响，只是呆呆的看着三人在那里肆意的欢爱。&lt;br&gt;李云枫和方逸雅都注意到了方楚楚的状态，不过方逸雅现在正干的很爽，没有空管她，紧紧的靠在儿子的身上，享受着被亲身儿子干的快感。李云枫则是拍了拍董采莲的头，说道：「楚楚醒了，该你了。」说完就继续搂着母亲的豪乳大力的抽插起来。&lt;br&gt;董采莲来到了方楚楚的身边，蜜穴和屁眼里都有精液在流着，豪乳和脸上也都有精液的痕迹。而方楚楚此时也醒了，看到母亲那淫荡的样子，手伸了出来，却不知道该说什么，「妈，你，你们……」「楚楚，这就是妈妈的世界，妈妈天生就是个淫荡的女人，现在妈妈是李云枫的性奴，你的逸雅阿姨也是哦。」董采莲坐到床边，看着方楚楚说道。&lt;br&gt;「妈，你说什么？」方楚楚还是无法接受，即使她看到了一切。但是平日的母亲形象让她无法相信自己的母亲会是个淫乱的女人。&lt;br&gt;董采莲摸了摸方楚楚的头，继续说道：「这些都是真的，现在妈妈希望我的女儿和妈妈一样，变成一个荡妇，来服侍主人，主人的那里可是无比的强大，你一定会喜欢的。」董采莲的话让方楚楚的脸上充满了震惊，身子开始后退，她发现自己的母亲好像变的一点都不认识了。&lt;br&gt;「啊……主人……枫儿……好多……你射的好多啊……子宫里装不下了……嗯……」这时，方逸雅高声的呻吟一声，吸引了方楚楚的目光，她看到方逸雅和李云枫的交合处，有大量的精液冒了出来，然后巨大的肉棒拔了出来，带出来大量的精液，肉棒的粗大程度让她心里无比的惊讶。&lt;br&gt;「怎么样，主人的是不是很大，想不想被那么粗大的肉棒插入小穴里，会很爽的哦。」董采莲跟子来到了她的身边，搂着方楚楚说道。&lt;br&gt;「不，不，妈，你怎么了，快醒醒，是不是他对你做了什么，我是你女儿啊，你怎么能让自己的女儿去给别人玩弄。」方楚楚被董采莲紧紧的抓着，只能无力的说道，脸上挂满了哀求。平日里女王的本性在面对无法解决的事情上还是暴露出了女人柔弱的一面。&lt;br&gt;此时，赤裸着的李云枫也走了过来，巨大的肉棒随着走动而摆动起来，上面的精液也在滴落。而方逸雅也是跟着李云枫身后走了过来，方楚楚注意到，她的蜜穴里正有大量的精液在流着，雪白的大腿上面已经被精液沾满了，随着她的走动，身后留下了大量的精液。方楚楚不经对李云枫的精液量感到恐怖。&lt;br&gt;「你，你要干什么，我是你姐姐的好朋友，你不能这样对我。」方楚楚想要挣脱母亲的束缚，但是已经被吓的无力的身体却仍然被紧紧的搂着。&lt;br&gt;李云枫站在床上，居高临下的看着她，肉棒正在方楚楚的头部，上面的精液正滴落在方楚楚的脸上，她摆动着头部想要躲过精液，但是却徒劳无功，精液仍然一滴滴的滴落在了她的脸上，甚至有几滴滴落在了她的嘴边，让她立刻吐起了口水。&lt;br&gt;伸出手，抓住了方楚楚不停摆动的头部，顺势让她躺在了穿上，巨大的肉棒也碰到了她的嘴唇，双手双脚被董采莲和方逸雅抓住，按在了床上。&lt;br&gt;「求求你，放过我，你们的事我不会说出去的，真的，我可以发誓。」方楚楚心里面一直以为是自己发现了她们淫乱的秘密，才会这样，所以她希望可以通过誓言来获得自由。 「李云枫，你相信我，你知道的，我说话从来都是算话的，只要你不上我，我就替你保守秘密。」这个时候的方楚楚还能保持这样的镇定，让李云枫很是欣赏，不过他了解到方楚楚好像理解错了自己的意思，不过没有关系，可以和她玩玩，直接强奸她虽然很简单，但感觉就不好玩了。&lt;br&gt;第19章第三朵母女花（２）&lt;br&gt;「呜呜……啊呜……呜……」方楚楚此时趴在李云枫的胯部，用她的小嘴替李云枫口交，这是她活动自由的条件。&lt;br&gt;李云枫为了让事情变的更好玩一点，就顺着方楚楚的心思说出了自己的要求。&lt;br&gt;「我们的事被你知道了，对于你的誓言，我可不敢用自己的未来来博取它的真实度，所以，你需要付出点东西，那么我就考虑放过你。」李云枫用肉棒在她美丽的脸上缓慢的摩擦着，说出了自己的要求。&lt;br&gt;「什么代价？」方楚楚问道，对于脸上的肉棒，上面散发出来的味道，她发现自己居然不是很讨厌，甚至下面居然流出了蜜汁，这让她很是痛恨自己的身体，太不争气了。&lt;br&gt;看到方楚楚已经上钩了，李云枫心里很是得意，现在方楚楚的心已经乱了，只要有机会就会立刻抓住，不管是不是包含了陷阱，她觉得只要让李云枫相信了她，她就可以抱住自己的身体了，因为她的心中的想法是自己发现了李云枫三人的秘密，所以才会有失身的危险，只要李云枫相信自己不会说出这个秘密，那么自己就有很大的机会不会失身。但这样的猜想一开始就是错的，所以注定了她要悲剧。现在的李云枫不过是增加一下玩弄她的乐趣而已。&lt;br&gt;「很简单，我要你替我口交，让我射一次，我就放过你，这样，即使你说出了我们的事，我也可以告诉别人你也和我们淫乱过，这样，我就不怕你说出去了。你觉得呢？」李云枫的肉棒已经在方楚楚的嘴边开始摩擦了，她的脸上已经被李云枫的肉棒抚摸遍了，上面留下了很多的精液。&lt;br&gt;方楚楚想了想，觉得自己现在除了接受这个办法外，就没有其他的办法了，毕竟李云枫现在要想上她，她一定放抗能力都没有。于是看着李云枫说道：「可以，但是，你的手不能碰我。」她心里也有点担心，怕是陷阱，不过也没有其他的办法了，只能提了一个要求，其实她也怕被李云枫摸到身体后，会有感觉。&lt;br&gt;「呵呵！」李云枫笑了，说道：「可以，不过，我要你赤裸着身体给我口交。放心，我不会碰你的身体的，除非你求我。」淫荡的对方楚楚笑了下，就离开了她的身体，坐到了刚才的沙发上，巨大的肉棒高高的挺立着，等待在美人的口舌服务。&lt;br&gt;方楚楚的手脚也被放开了，方逸雅和董采莲来到了李云枫的身边，被她搂着怀里玩弄着她们的豪乳，香舌也不时的送到李云枫的嘴里，仍由他品嚐。&lt;br&gt;方楚楚看着母亲淫荡的样子，看着方逸雅和原来那天差地别的转变，开始脱起了自己的衣服。很快，房间里再次多了具赤裸的娇躯，她没有挡住自己的身躯，既然都要替他口交了，被他看看也没有什么，不过下体那里流出来的一些蜜汁却是被李云枫看到了，让他淫荡的笑了。&lt;br&gt;缓慢的跪在了李云枫的脚边，看着那巨大的肉棒，她不经想到了母亲的话，被这么巨大的东西插入体内会是什么感觉，心里一惊，立刻将这个想法甩了出去，自己可是有男友的人，怎么能想其他人的肉棒呢。&lt;br&gt;抬头看了下三人，发现李云枫正激烈的和母亲舌吻着，根本没有注意自己，他的双手正分别抓住两只豪乳在玩弄着，方楚楚心里有点不是滋味，「我都要替你口交了，你居然看都不看我。」不过心里同时也放心了，没有看她，让她少了些尴尬，毕竟自己的母亲正在被这个男人玩弄，自己现在却要替他口交。&lt;br&gt;小手握住了肉棒，「好大！好粗！好热！」三个词汇立刻浮现在了方楚楚的脑海里，脸上也不自主的浮现出了红晕。射出了自己的香舌，在龟头上舔弄了一下，龟头上面还有精液，顺着香舌就将精液吞入了口中，「味道还不错，比赵博的好吃。」然后小手缓慢的套弄起来，香舌也是在龟头上来回的舔起来，将肉棒龟头上的精液舔干净后，张开小嘴，开始讲肉棒吞入口中，巨大的肉棒太大了，她吞的很是吃力，不像赵博的，刚好就被吞入了。&lt;br&gt;经过一番努力后，她终于将龟头吞入了口中，毕竟是口交的人，将龟头含着嘴里，缓慢的套弄起来，香舌也不断的舔弄着，她发现自己好像不讨厌替李云枫口交了，肉棒在嘴里进进出出，她好像很喜欢这种感觉。下体又开始流蜜汁了。&lt;br&gt;渐渐的她已经被肉棒吸引了，正努力的想要让肉棒进入口中，原来的目的已经忘记了，现在她想要的只是让肉棒在嘴里射精，不过这刚好和原来的目的相同。&lt;br&gt;方楚楚小手握住肉棒，小嘴努力的吞吐着肉棒，可爱的脑袋前后不停的套弄着，不知什么时候李云枫的一只手已经握住了她的豪乳，那对３７Ｆ的豪乳被李云枫肆意的玩弄起来，李云枫的手过来的时候，她是知道的，不知道出于什么心理，她没有躲，只是努力的吸允着肉棒。&lt;br&gt;李云</content></item></essay>