<essay><item><title>漂亮母亲，残疾儿(2)</title><author>床上伴侣</author><content>>「你是不是还有话要对我说？」&lt;br&gt;就在我以为丈夫已经睡着了，他突然问我。&lt;br&gt;三十年的相爱，他果然最了解我，即便没有看见我的脸，也知道我的心思。&lt;br&gt;我把身体又往他怀里钻了钻，大奶子紧紧贴着他的胸膛。&lt;br&gt;「我觉得咱儿子好可怜，就得这么憋着一辈子，咱们都年轻过，知道那是啥
滋味，现在想想我就心得疼一阵，所以……所以……所以我想让他真真正正地体
验一次，我想……我想把自己给他一次……行吗？」&lt;br&gt;我终于说出来了！&lt;br&gt;对，我就是想跟我儿子做爱！尽管平时，我对儿子严厉管教，从不溺爱儿子，
但我就是刀子嘴豆腐心，我是最心疼儿子的，我就是见不得我宝贝儿子受委屈，
虽然我知道，这是乱伦，是会受到天诛地灭的行为，但我不管，因为这就是母亲，
可以为子女做任何事，只要，我儿子高兴快乐就好。&lt;br&gt;让我儿子高兴快乐，也就是我们夫妻最大的幸福。&lt;br&gt;还有一点，我得承认，我现在非常迷恋年轻男孩的身体，想找回自己当年的
床上快乐，而我又不能，也不忍心对不起爱我的丈夫，不能出去偷汉子，让我的
爱人蒙羞，所以，我就选中了我可怜的儿子，让他给我满足，和他做爱，肥水不
流外人田。&lt;br&gt;我之所以会对丈夫坦坦荡荡，对他如实相告，因为我觉得这并不是偷情，以
后我也不想与儿子做那事的时候偷偷摸摸，这样都会给一家三口带来压力的，那
样不好，我觉得，我并没有出轨，我爱着我丈夫，同时，我也更爱我们的儿子，
两个男人，都是可以让我这个普通女人为他们付出一切的男人，我爱他们。&lt;br&gt;丈夫听完，抱着我的身体明显一抖，我知道，他是毫无防备，也很难接受，
毕竟这是给自己戴帽子的事情，即便那个人是他最爱的儿子，如果他要狂风骤雨
地骂我一顿，我也接受，但一会儿，我还是会钻进儿子的被窝的。&lt;br&gt;和儿子做那事，我是铁了心了！&lt;br&gt;但丈夫却什么都没说，而且仍然抱着我，大手温柔地抚着我光滑柔软的后背
，这让我不由一阵心安，我知道，他并没有情绪波动。&lt;br&gt;「去吧！反正他是从你肚子里出来的，现在再让他进去你那里，也可以！」
过了一会，他才波澜不惊地说。&lt;br&gt;「那你不会难受吗？」我仰着头，与他接吻。&lt;br&gt;我知道，自己成功了！但为了进一步确认，我必须知道他的真实想法。&lt;br&gt;「傻姑娘！」丈夫唤着还是我们恋爱时他对我的爱称，三十年来，我也喜欢
他这么叫我，他也是真的把我当成他的傻姑娘一样的疼爱，呵护备至，所以，这
一辈子，虽平平淡淡，虽没有什么大富大贵，但跟了他，嫁了我从初恋时，爱到
现在的男人，我真是觉得自己很幸福。&lt;br&gt;「如果是一点情绪没有你信么？那样我就不是男人了，但既然你已经动了这
份心思，儿子也正是血气方刚，那你们做那事只是早晚的事，与其这样，那我这
个做丈夫、做父亲的做一次好人吧，成全你们！再说，我现在也真是力不从心了
，说实话，有时候我真害怕给不了你满足，你会出去找别人，那时候，说不定你
就会不爱我了，不要我们父子了，毕竟咱们这时候是婚姻最危机的时候，与其便
宜了别人，还不如让我儿子好好爱你，好好享受他妈呢，在床上继承我对你的责
任和疼爱，这样咱家也会幸福的，是不是？而且媳妇，我真的很感激你的坦白，
我爱你！」他深情地吻着我柔软的唇，深情地说。&lt;br&gt;两行清泪从我眼里缓缓流出，我好感动。&lt;br&gt;感动我男人的伟大，感动我男人对我们这个家无私的爱！&lt;br&gt;「都快五十的人了，还哭鼻子！快去吧，让那小子看看我媳妇最美的一面！」&lt;br&gt;吻了一会，丈夫便松开了我，又给了我一个鼓励的笑容。&lt;br&gt;「他爸，你放心，我虽然把身体给了儿子，但我一辈子都是你的女人！我们
的感情才是真爱！我和儿子做爱，只是出于我的母爱，我永远都是他母亲！」我
赤裸裸地从床上爬起来，又深深地吻了一下丈夫，像是表着决心一般地说。&lt;br&gt;然后，擦干眼泪，就套上了一件睡裙出了我们的卧室。&lt;br&gt;去了不知道是快乐的天堂，还是罪恶的地狱的地方——&lt;br&gt;那是，儿子的房间……
《母子同乐》&lt;br&gt;清晨，一抹明媚的阳光从窗外洒了进来，照耀在一家三口安详的睡容上。&lt;br&gt;兴许是被强烈的日光晃得有些刺眼，睡在大床中间的我幽幽醒来，睁开惺忪
睡眼，我第一动作就是侧过头，看看睡在两边的全裸身体都还在不在，虽然和母
亲有了性关系已经两个月了，但我每天醒来都很害怕，害怕这都是睡不醒的梦，
等哪天自己真的醒了，我经历的一切美好也都随之消失了。&lt;br&gt;然而，让我高兴的是，这些，都是真的！&lt;br&gt;我看见，睡在自己身边的美丽女人正闭着眼睛，将头偎依在我的胸前，正在
熟睡，可能是被窝里有点热的缘故，使她那张好看的脸蒙上了一抹红晕，让她看
上去成熟而迷人，而每每这时，我不仅大大方方地欣赏着母亲绝美的睡颜，同时
，我早上一睡醒就马上硬起来，都会晨勃的阴茎也在享受母亲温暖的小手的包裹
，她非常喜欢握着鸡巴睡觉，不管是是我父亲的，还是我的，而在暖烘烘的被窝
里，一只胳膊正搭在我的胸前，伸到母亲高耸的胸脯上，手掌温柔地抓着母亲赤
裸裸而软乎乎的大奶子。&lt;br&gt;那一只手，是父亲的！&lt;br&gt;直至现在，我都不敢相信，如此美好的事会落到我身上，我居然睡了自己最
爱、最尊敬、最珍惜的女人！我居然真的和母亲做爱了！而更让我感到幸福的是
，我们并没有在偷情，我是光明正大在享受着妈妈的肉体，在父亲面前和妈妈性
交，我非常喜欢压在妈妈丰满的身上，玩着她白嫩嫩的大乳房。&lt;br&gt;看着父亲躺在床上，他胯间的大阴茎渐渐硬起来，他含笑看着我的阴茎在自
己爱人的身体里猛烈抽动的表情，那是，属于我们一家人的幸福和快乐，是我给
自己最爱的两个人带来的幸福和快乐。&lt;br&gt;每当我的鸡巴硬起来，而父母还没醒来的时候，我的思绪都会回到自己与妈
妈的第一次，虽然这已经在我的脑海里回放过无数次了，但只要想起，还是会非
常 刺激，甚至，有好几次，我直接就射进了被窝里，结果还让爱干净的妈妈一
顿严厉的训斥，说我没出息。&lt;br&gt;那天晚上，我坐在电脑前面，根本不知道在想些什么。&lt;br&gt;由于下午和母亲的对话，让她很生气。&lt;br&gt;那之后，我都是忐忐忑忑，惴惴不安，即使我知道，母亲不会真的生我的气，
不会不搭理我，但我害怕的是，以后，母亲还能不能再让我摸一次她的喳喳了？
那一片柔软的美好真的是让我难以忘怀，也不能释怀。&lt;br&gt;「这么晚了，儿子，你饿不饿？」&lt;br&gt;正这时，卧室门就被推开了。&lt;br&gt;我是完全没有思想准备，顿时被母亲的到来吓了一跳。&lt;br&gt;「看你那样，是不是背着我上不良网站呢？」她看着一脸惊恐的我回过头，
故意笑着这么说，然后就自顾自地坐在我的床上，两条白雪雪的大腿还轻松地晃
来晃去。&lt;br&gt;还好，看来暴风雨是来得快，去得也快，母亲显然是消气了。&lt;br&gt;惊吓的心情已经平复，我侧头看着我的母亲，太美了！这是那时那刻我的第
一想法和感官，那时，她丰满的身体上就只套着一件淡黄色的吊带睡裙，白白嫩
嫩的肩头和双臂全部露在外面，母亲没戴乳罩！由于睡裙的布料很薄，她奶子上
的大乳头就很是突出，若隐若现的，虽然我知道，那样是对我生我养我的人极大
的不敬，但是，我就是控制不住，鸡巴，还是硬了！&lt;br&gt;因为下午的前车之鑑，我急忙挪开了目光，以免被她看见我的贪婪，我说过
，我是非常害怕我母亲的，我不想让她不高兴。&lt;br&gt;「还疼吗？」那时，母亲也没把心思放到我的目光上，而是放到了我的膝盖
上面，因为那里已然有了一块醒目的淤青，那正是下午她在盛怒之下的杰作。&lt;br&gt;我还没有回答，她就已经从床上下来了，蹲下身，心疼地给我揉着。&lt;br&gt;「下午……妈真不是故意的，没想到一下子都磕青了！」她低着头，开始在
伤处上面轻轻吹着气，丝丝凉爽让我很是舒服。&lt;br&gt;不经意间，我的目光顿时被一处春色吸引住了，并再也无法离开！由于母亲
正弯着腰，低着头，加之她睡裙的领口很宽松，借着电脑的光线，我的视线完全
可以穿透她藏在睡裙里的身体，一个四十八岁的中年美妇的身体顿时让她的儿子
一览无馀。&lt;br&gt;那两个白白的，却有些下垂的大乳房，正在母亲胸前微微摇晃着，由于我没
有喝过她的奶，以至于妈妈的大奶头还是淡粉色的，傲然地挺立在她的奶子上，
妈妈的乳晕也很好看，很大，点缀在她雪白的乳尖上，再往下看，视线越过肥肥
的大肚腩，我居然……居然看见了一片茂密的乌黑！正顺顺从从地覆盖在母亲的
两腿之间。&lt;br&gt;那是，母亲的阴毛！我看见了自己妈妈的阴毛！&lt;br&gt;一阵强烈的晕眩直冲头顶，我不知道是激动还是兴奋，抑或刺激！&lt;br&gt;我感到，自己的身体开始颤抖，不由自主的，那是还是处男的我第一次如此
直接看见女人的阴毛，而且这片阴毛的主人，就是我最爱的亲生母亲！&lt;br&gt;那一瞬间，一个新的问题顿时蹦出了我的脑海，我在想，刚刚母亲是不是又
和我爸做爱了？因为我在一本书上看过，当激情过后的男女，都是不喜欢穿贴身
衣物的，因为这样会阻碍散发自身的热量，让身体变得燥热无比，很不舒服，嗯
，一定是！现在，母亲的阴道里还一定残存着我爸的精液（如果父亲没戴避孕套
的话）。&lt;br&gt;我知道，自己老是唸唸不忘父母行房事是及其不孝和龌龊的行为，那都是他
们夫妻正常的生活，要不然我从哪里来？但我就是管不住自己，就像如此之近地
看着母亲包裹在睡裙里的裸体，我根本就不能克制裤裆里的肉棒不一柱擎天！&lt;br&gt;揉了一会儿，母亲就突然回过头，正好撞上了我看着她的身体的目光，以及
，我被生殖器高高支起的裤裆，这一下，我顿时方寸大乱，害怕死了！因为我正
在用我男人的眼神满是情慾地看着我面前的美丽女人，我威严的母亲！&lt;br&gt;以她的火爆脾气肯定会站起来，甩手就是两个耳光呼在我的脸上，气呼呼再
大骂我一顿，我猜想。&lt;br&gt;母亲是站起来了，她也做出了动作，只不过，那不是火辣辣的疼痛，而是软
乎乎的触感，我漂亮的妈妈伸过头，将柔软而热乎乎的唇落在了她儿子的嘴上，
她吻了我。&lt;br&gt;这可是我二十七年第一次带着情感，带着情慾与一个女人接吻，即便小时候
，母亲也老是抱着我，和她嘴对嘴，但那时候完全是闹着玩，没有丝毫感情色彩
，就跟我自己吃猪头肉一样，可是现在，当这个女人那两片薄薄的唇封在了我的
嘴上，我顿时有一种摸电门的感觉，全身酥麻，脑海，顿觉空白。&lt;br&gt;一时间，我的视野里只有母亲那张粉红好看的脸。&lt;br&gt;刚开始，母亲只是用她的唇轻轻地碰着我，与我的嘴若近若离，可是没有几
下，她就索性将我的双唇含进了她的嘴里，四片火热的唇这才真正地贴合在了一
起，飞快地扭转着，碰撞着。&lt;br&gt;那一瞬，她既是我又爱又敬的母亲，也是我不顾一切想要得到的女人！&lt;br&gt;我想要她！我想和自己的母亲上床做爱！&lt;br&gt;脱下她身上唯一一件的单薄睡裙，让她平躺在我的单人床上，我在她丰满诱
人的身上，温柔地抚摸着她的那对迷人的大奶子，爱抚着她那团神秘，除了父亲
，从来不曾向第二个男人展示的柔软浓密的潮湿阴毛，粉嫩阴唇，然后，就把我
硬硬的鸡巴插进她的屄里，直至射精，射进还残留着我父亲的精液的子宫！打开
门，让我在这个世界闪亮登场的那个神圣宝地！&lt;br&gt;当这些我不敢想像的画面在我脑海里一一闪过的同时，我已经大胆地伸出手
臂，完完全全搂住母亲白嫩的肩膀，将她圈在我的臂弯里，我怕她离开，不想她
离开！&lt;br&gt;或许是真的母子连心，她大概听见了我内心的呼喊和渴望，母亲的一只手也
搂住了我，而她的另一只手则慢慢地伸进了我肥大的裤裆里，轻柔地搓揉着我已
经发烫的大鸡吧。&lt;br&gt;没有几下，她就把自己儿子身上唯一的裤头褪了下去，让我高高挺着的阴茎
完全裸露出来。&lt;br&gt;我后来知道，她也喜欢面对着一个男人的裸体。&lt;br&gt;「我儿子真是长大了，那东西硬起来可真大！」母亲恋恋不舍地离开了我的
唇，笑着说，慈爱的脸上还带着一抹自豪，那是出于她自己的自豪，是她给了我
一切，包括，用不了多久便能让她满足快乐的那根硬鸡巴。&lt;br&gt;「来，和妈上床吧！」母亲牵起我的手，将我从电脑椅上拉了起来，言语是
一贯的言简意赅，那时，我虽然不知道我高贵威严的，为人正派稳重的母亲为什
么会这样，会真的想和她自己的儿子发生关系，但是我也管不了那么多了，我需
要女人，需要性，需要一个女人来为我结束我二十七年的处男生涯，让我真真实
实蜕变成一个男人，完完全全地体验一次性的那升入天堂般的极乐。<</content></item></essay>