<essay><item><title>温馨母子(4)</title><author>床上伴侣</author><content>别人，伸手捞起妈咪双腿，走出厕所，我的鸡巴则在妈咪屁股上顶呀顶的，妈妈红着脸歪着头推着点滴。&lt;br&gt;我轻轻将妈妈放在病床上，只见妈咪早就羞红着脸，瞇着眼，偏着头，不敢看我，我抬起妈妈的腿准备拉上三角裤，但看到……喔……天哪，真的好漂亮的屄ㄝ，白白净净的，稀疏又整齐的阴毛，粉红的屄缝，那小阴唇还湿湿的，我吞了一口口水，真想亲一下，心跳快速地使我感到窒息，而且妈咪也没有催促我的意思，让我看了个够，使得我全身欲火三丈高，我赶忙吸了一口气，拧了一下自己的鸡巴，好不容易帮妈妈穿好三角裤，拉好裙子，我替妈咪盖上被子，我轻轻吻了妈妈额头，妈咪却一手圈住我的头送上嘴，我毫不犹豫地亲上妈咪的嘴唇。&lt;br&gt;「很晚了，要好好休息哦。」我看着妈妈说。&lt;br&gt;妈咪伸手拉着我，深怕我会跑掉似的。&lt;br&gt;「我会在这里，不要怕。」&lt;br&gt;我安慰着妈妈，顺手熄了灯，深深吐了一口气，抓着发胀的鸡巴，我瘫坐在陪伴椅上，我们都听得到彼此的心跳声。&lt;br&gt;良久——欲火渐熄。&lt;br&gt;「咳……咳……」&lt;br&gt;「妈，要不要喝开水？我去倒。」&lt;br&gt;「哦，好」&lt;br&gt;我在病房外倒了一纸杯温热的开水进来，扶起妈妈上身喂开水，护士小姐进来拔掉注射完的点滴。&lt;br&gt;我本来想请陪伴看护，可是妈妈不要，我只好请同学帮我请两天假，经过两天的住院，妈咪已逐渐康复，经过我们要求，医生终于同意妈妈出院，但需随时回诊。&lt;br&gt;回到家，第一件事：洗澡。&lt;br&gt;我整整三天未好好洗澡，浑身发痒，我想妈咪也应该差不多，因为都是由我帮她抹澡，说句白一点，我们都浑身难过得很。&lt;br&gt;回到家，一进房门，将妈妈扶坐下来：&lt;br&gt;「妈，妳不要太劳累哦，我帮妳放水。」我走到妈妈浴室放热水及日本带回的温泉粉，妈妈的浴室是按摩浴缸，必须先放满水，这时妈咪拿了换洗的衣服后走进浴室说：&lt;br&gt;「小强，你要不要跟妈咪在这里一起洗？」&lt;br&gt;「喔，我去拿衣服。」我差不多有七、八年没有跟妈咪一起洗澡了，想不到妈咪要跟我一起洗澡，我高兴地跑回房间去拿换洗衣服。&lt;br&gt;回到妈咪浴室已看到妈妈早就脱了衣服只穿三角裤在洗头，妈咪虽然不是很漂亮，但笑容很好，让人见了就会喜欢上她，全身白净净地，两个乳房很丰满，也许是快40的人，有一点下垂，葡萄色的乳头，喔，那我曾经吸吮的ㄋㄟㄋㄟ，又在我眼前随着妈咪洗头而抖动，我鸡巴又开始不安份起来，为了掩饰丑态，匆匆洗完头后，赶快跑进按摩浴缸让水花及温泉色掩饰竖起的鸡巴。妈咪擦干头发，也很自然地脱下三角裤跨入按摩浴缸道：&lt;br&gt;「来，我帮你擦背。」&lt;br&gt;「妈咪，妳还没有完全康复，妳就泡在浴缸里，别起来，等一下又受风寒，那会要人命的耶。」我一面抹沐浴乳一面说。&lt;br&gt;「反正有你会照顾我。」妈咪翘着嘴撒娇地说。&lt;br&gt;妈咪就是这样可爱，好像把我当爸爸了，我实在不太敢想象，我不知道什么时候会受不了这引诱，她完全没有忌讳，现在妈咪和我的亲蜜程度，差别只是我的鸡巴还没有插入她的屄而已。&lt;br&gt;「妈咪，我绝对会照顾妳，但妳也要乖，听话，小强才会喜欢妳啊。」我看她撒娇，只得哄她。&lt;br&gt;「那你等一下帮我搓背。」&lt;br&gt;按摩浴缸的水花及温泉色掩饰了彼此的肉体，很快的我们都出汗了，妈妈闭着眼，泛红的脸庞，嘴唇都红得水亮，我真恨不得一口吞下去。&lt;br&gt;稍后，我移到妈咪身后，将涂抹了沐浴乳的毛巾在妈咪背后搓揉，妈妈起身坐上浴缸边，我仔细地搓揉妈妈细腻白里透红的皮肤，触觉让我鸡巴又蠢蠢欲动，我的手偷偷地穿过妈妈腋下揉着妈咪乳房，妈咪身体一颤，背就靠了下来，我扶着妈，妈还闭着眼，我转过身低头亲吻着妈妈的嘴唇，妈咪双手圈上我的脖子，舌头也送进我嘴里。&lt;br&gt;我舒爽地吸吮着妈咪的唾液，舌头也跟着妈妈舌头交缠，我的手从软软的乳房渐渐滑下妈妈小腹，妈妈呼吸开始急促，当我的手接触到妈妈的阴阜时，妈咪一只手也抓住了我的鸡巴。&lt;br&gt;我用手指抚摸着稀疏的屄毛，趁着水的润滑将一只手指头滑入小阴唇，妈咪稍微张开了腿，一粒肉核早已迎上我的手指，&lt;br&gt;「哼。」妈妈身体一抖，下体顶向我的手，我轻轻捏弄着阴核，伸出另一手指滑进阴道，妈咪又将腿夹住，停止了套动我鸡巴的手。&lt;br&gt;「小强，不要动，这太刺激了，妈咪受不了啦。」妈妈挣脱出我的嘴喘嘘嘘地说。&lt;br&gt;我吻着妈咪的额头、脸颊，将舌头卷上妈妈耳朵，妈咪又是身体一阵哆嗦，渐渐松开夹住的腿，我手指缓缓地抽插着，妈妈摇着头，急促地喘息着，而且我可以听到妈咪嘣嘣快速的心跳：&lt;br&gt;「小强，妈下面好痒，妈咪受不了啦。」&lt;br&gt;我将妈妈放躺在浴缸边大理石台上，我转移到妈咪身前，将妈妈两腿分开，低头伸出舌头卷起妈咪的小阴唇，轻轻咬着那粒红豆，我感觉到妈妈身体的颤抖，我的舌头则在阴道进出，带出泌泌的淫液，我将它全部吞进肚里，妈妈则顶着下身，双手压着我的头，好像希望我加更深入，我用舌头抵卷着妈妈的阴核，手指又滑入阴道缓缓地抽插。&lt;br&gt;「喔……哦……哦……喔……喔……嗯嗯……喔……喔……喔……」&lt;br&gt;听到妈咪的叫声使我加快了速度，阴户腥臊的味道早已被兴奋所淹盖，我每舔弄一次就感到妈咪身体的颤抖，我真恨不得一口吞下去。&lt;br&gt;「喔……喔……喔…哼……喔……妈……好……舒服……哦…喔……」&lt;br&gt;「我……要出来……了……喔……喔……喔……小…强……喔……妈……不行……了……喔喔喔…」&lt;br&gt;也许是太久没有性行为吧，妈咪很快就达到高潮了。&lt;br&gt;我停止了动作，低头看到泛滥成灾的花园，我将妈咪双脚放成M型，我迫不及待地将鸡巴对着妈咪的屄洞插入，由于妈妈淫液已糊满屄口，所以我很容易就插了进去，但还没到底，妈妈就摇着头叫道：&lt;br&gt;「喔…喔……小强……太…好…了……妈妈……美死了……」&lt;br&gt;「妈咪！太棒了！」&lt;br&gt;「喔……喔…………你是……妈咪的……小情人……妈咪的……小……丈夫……喔……喔……」&lt;br&gt;我被妈妈的淫声催促着，我腰身一挺，虽然感觉妈咪的屄很紧，但鸡巴还是就滑插到底，顿时妈妈全身好像打摆子一样，双手紧紧抓住我的手臂，喘着气叫道：&lt;br&gt;「啊……宝贝……小丈夫……你插死妈……啦……你的……大鸡巴……怎么……这么……长……这么……硬……喔……啊……喔……喔……」&lt;br&gt;我只觉得我鸡巴龟头好像被里面一张小嘴吸住，那感觉让我鸡巴是又酸又麻，我俯身含着妈咪的乳头，轻轻咬住，舌头上下刮着乳头。&lt;br&gt;妈咪又是一阵哆嗦，咬着下唇，扭着腰道：&lt;br&gt;「嗯……哦……宝贝……我……下面好痒……哦你…赶快……动……嘛」&lt;br&gt;我慢慢开始抬起屁股，又缓缓插下。&lt;br&gt;「哦……嗯……嗯……嗯……」&lt;br&gt;我打过许多次手枪，但感觉上与肏屄完全是两回事，肏屄舒服多了，鸡巴被包着的舒适感，让我开始加快抽插的速度。&lt;br&gt;「哦……宝贝……你……好棒……喔……你……让……妈咪……爽……翻了……雪……雪…」.&lt;br&gt;七八十下吧，每次都抵着子宫，妈妈无力地接受我狠狠的抽插，底下淫水有如泉涌，随着我鸡巴上下溢出屄口，只听妈咪嘴里含糊不清地呻吟着：&lt;br&gt;「喔……喔……喔……喔……喔……喔……我……又……要丢了……喔……小强……宝贝……妈咪……爱死……你…了……喔……喔……喔……嗯……嗯……嗯……嗯」&lt;br&gt;我感觉到妈妈屄内淫液的涌出，屄内强烈地收缩，我知道妈咪泄了，妈妈抱着我的头，主动伸出舌头与我亲吻，交缠的舌头互相吸吮着对方的唾液。&lt;br&gt;「嗯……嗯……嗯……」&lt;br&gt;热腾腾的浴室，我现在都搞不清楚自己身上流的是汗水，还是洗澡的温泉水，下体也因为我抽插的动作，而出现「霹雳啪啦」的肉击声，我的龟头因为阴壁的磨擦从没有这么舒爽过，我想要再忍到妈咪高潮后再泄，于是，我放慢速度做三浅一深地抽插，妈咪摇着头咬着下唇：&lt;br&gt;「嗯……嗯……嗯……嗯……宝贝……你……在…那里……学的……怎么……这么棒……哦……哦……哦……」&lt;br&gt;也许受不了我鸡巴三浅一深地插到子宫口的刺激：&lt;br&gt;「喔……哥哥……我……宝贝……的.大鸡巴……哥……哥，妹妹……被……小强……哥…哥……肏死……了……我……嗯……嗯……又……又……丢……啰…啦喔…喔……喔……」&lt;br&gt;妈咪扭着腰下体顶着我的插屄，子宫内深处，强烈的收缩涌出温温的淫液，我终于忍不住背脊一凉，鸡巴胀动地喷出精液，我狠狠地抵在妈咪屄心子宫深处，妈咪一颤突然没有了声音，我一看原来是晕过去了，我想妈咪生病未好，现在在浴室这场激烈的刺激实在有损身体。赶紧拿起毛巾在浴缸内沾上热水，我擦拭着妈妈脸上及身上的汗水，悠悠地，妈咪睁眼了眼，看我正擦拭她身体，娇羞地一笑，接了我手上的毛巾，帮我擦干满头的汗，我鸡巴还插在妈咪屄里，调皮地道：&lt;br&gt;「老婆，舒服吗？」&lt;br&gt;「嗯，宝贝，妈妈好舒服，你从那里学来的本事，让妈咪差一点被你……插死了。」妈妈屄内夹了一下道。&lt;br&gt;「妈咪，这是我的第一次，现在信息那么发达，影片、书籍、光盘、计算机随处都是，不懂才叫白痴哩。」我亲了一下妈妈的唇。&lt;br&gt;「吓，宝贝，真的？你还是第一次的处男噢？！」妈咪搂抱着我，以一种很稀奇的眼光看我，但我可以看出妈咪眼中充满得意的眼神。&lt;br&gt;「妈咪，除了我爱妳，我只能献上这个啰。」&lt;br&gt;我在妈咪耳边温柔地说。忽然____&lt;br&gt;「妈咪，我刚刚射精在里面可以吗？会不会生小孩呀？」我知道问得很笨。&lt;br&gt;「老公，没有关系，安全啦。」妈妈红着脸道。&lt;br&gt;「妈，我要抽出来哦，妳不能太劳累，别又招凉了。」&lt;br&gt;「嗯。」妈咪放开了我，我慢慢抽出软下来的鸡巴。&lt;br&gt;「喔。」屄内的敏感让妈咪情不自禁哼着，精水与淫液从妈咪的屄洞缓缓流出。&lt;br&gt;妈咪抓住我的鸡巴赞美说：&lt;br&gt;「宝贝，真漂亮的鸡巴。」&lt;br&gt;「妈，妳的……屄才漂亮哩，白白的，干干净净的，毛又刚刚好，不像影片里女生没毛很奇怪，毛太长太多又让人感到一塌糊涂。」&lt;br&gt;「什么的什么嘛？你这小鬼讲话好缺德ㄝ。」妈妈笑骂着用手敲我道&lt;br&gt;我们下到浴缸里，笑闹地清洗擦拭着彼此的身体，然后起身擦干身体穿上衣服，我要妈妈赶紧躺回床上休息，盖好被子我吻着妈，妈咪却要我躺在她身边，我笑道：&lt;br&gt;「妈，这样等一下我会受不了哦！」&lt;br&gt;「小强尽是想欺负妈妈。」妈妈抱着我笑说。&lt;br&gt;妈咪刚洗完澡只穿上一件无缝低腰三角内裤，上身只套着一件T恤，我在棉被里抱着妈咪，那感觉好好，温暖的体香及发香使我情欲高涨，我用鼻子靠着妈妈胸前闻过去：&lt;br&gt;「嗯，老婆好香！」&lt;br&gt;妈妈推了我一下「咯咯」笑着：&lt;br&gt;「嘴巴很甜哦。」&lt;br&gt;「本来就是嘛，妈，我爱你。」我在妈咪脸颊亲了一下。&lt;br&gt;「宝贝，妈咪更爱你，我现在什么都给了你，我已经是你的人了。我希望你不要……」&lt;br&gt;我按住妈妈的嘴道：&lt;br&gt;「妈，妳能放掉这世俗道德观念，天下没几人能做到，放心，现在妳是我的老婆，小强永远在妳身边陪着妳。」我伸手去摸妈妈的裤底，虽然隔着裤子，有一点湿，但，软绵绵地好舒服。&lt;br&gt;「嗯，大鸡巴哥哥你永远是妈咪的好老公。」妈咪瞇着眼在我耳边梦呓地说。&lt;br&gt;我转头正视着妈，妈咪狡黠地做个鬼脸，我手指伸进裤内捏着阴核：&lt;br&gt;「小骚屄妈咪，妳再说一次给……老公听。」我还是逗着妈咪。&lt;br&gt;「嗯，不要，因为大鸡巴哥哥正在欺负小骚屄妈咪。」妈妈顶着屄娇媚地道，可是妈妈的手却伸手抓着我硬梆梆的鸡巴上下套动着。&lt;br&gt;天哪！我……乐得快昏过去了，这是我的妈咪？&lt;br&gt;「妈，妳真是我最好最爱的妈咪老婆ㄝ。」&lt;br&gt;「宝贝，你也是我最心爱的儿子丈夫呀。」&lt;br&gt;我紧紧搂抱着妈「妈咪，我要进来了。」话犹未已，妈妈已张开了两脚，我突然想到一件事，跑下床在妈妈梳妆台拿了一面镜子，放在妈妈胯下对着妈妈的花园，我举起鸡巴，将龟头慢慢磨蹭着妈咪的阴核并沾糊妈妈屄口的淫液，妈妈咬着下唇低头看着镜子的反照：&lt;br&gt;「喔……宝贝……这……太刺激了……你……怎么……会懂……这些。」&lt;br&gt;我抬起妈妈的双脚扛在肩上，一手将湿透的鸡巴缓缓插入妈妈的屄内，妈妈瞇着眼抖着身体抱着我的颈椎：&lt;br&gt;「好宝贝……你……唔」&lt;br&gt;我将鸡巴送入2寸又缓缓抽出一些，又再插入3寸，抽抽插插6-7回就全根没入，我将龟头抵着妈妈子宫口，妈妈子宫口的收缩像婴儿吸吮一样，让我浑身舒畅。&lt;br&gt;停了</content></item></essay>