<essay><item><title>父女之间的暧昧</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;从小我和我爸之间感情就很好，甚至在我小时的记忆里，好像我爸的印象比我妈深吧？&lt;br&gt;记得小时候幼稚园下课要回家时，都是我爸下班后顺道骑着野狼载我回家，我就坐在油箱上面，在田间小路上，迎着风呼吸着乡间特有的花草味。&lt;br&gt;感觉上，我爸对我比对弟弟好，我想要什么，隔天他都会买给我。&lt;br&gt;有一次我想要的东西太贵了，我爸还因此和我妈大吵一架，常常我被我妈骂甚至打时，我都会跑去让我爸当救兵，然后就天下太平了。&lt;br&gt;但是毕竟父亲是男的，女儿是女的，这或许还有区别的。&lt;br&gt;我记得我到国小三年级，还是在睡前赖在爸的床上他的身边，直到我睡着了，他才抱我到我床上，到那时我还是一直缠着爸。有一次爸陪着我写作业，写完后本想找他和我玩象棋（那时刚迷上象棋），结果我妈跑来叫他洗澡，我就很任性的一定要他陪他只好陪我玩一次，我也答应只和他玩一次，但我耍赖，玩完后我还是要他陪我玩，这次他说什么也不愿意。&lt;br&gt;后来我就跟他到浴室门口，这时我才知道我妈已经在里面了。他一直说他要洗澡，我就说那我也要洗澡。他说男生女生怎么可以一起洗，我的印象中我真的是很用力的拉住爸，但是他好像真的生气了的样子，用力甩开我。&lt;br&gt;他进去后门一关，我就开始哭，哭得很伤心，好像受到很大的委曲，心想，男生女生不可一起洗，又为什么爸爸和妈妈可以一起洗？&lt;br&gt;又敲门又踢门又哭又闹，因为我那时真的很气。平常爸都对我那么好为什么这次会这样，觉得是他讨厌我吗？我真的一直哭。哭到他们洗完我还在哭。&lt;br&gt;从那次后，我开始有点讨厌我妈。总觉得我在爸的心目中的地位似乎没有我妈来的重要，我总是故意在他们的床上抱着我爸入睡，但是每次早上醒来都是在自已的床上醒来&lt;br&gt;现在回想起来，我那时应该是在吃我妈的醋，爸和妈一起做的事，我总是想也和爸做一次，似乎有和我妈一较高下的样子。自从那次洗澡事件后，我就在每次爸要洗澡时缠着他，希望我也能跟妈一样。当然是为法如愿以偿，不过倔强的我还是不甘休，一直在门外哭闹，还因此被我妈打骂，但我心中一直认为我爸会帮我会顺着我。&lt;br&gt;后来有一晚我妈不在，我还是缠着爸，他进去浴室后不久我又要开始闹时，门忽然打开了，我吓一跳随之破涕为笑，马上跑去抱住我爸，因为我相信他会顺着我的。那一次我第一次看清我爸的裸体，我有点吓到，下面的毛很多，那根黑黑粗粗的，我只有静静的看着他。&lt;br&gt;有了这一次后，他比较愿意让我陪他洗澡，但有时会，又有时不会，后来我发现只要我妈不在他就愿意让我进去，因为后来我妈晚上就去庙前的广场和邻居跳土风舞，晚上有一段时间会不在，我就常常和爸一起洗澡，而且也开始帮爸抹肥皂，甚至会去摸他的那根还有蛋蛋。&lt;br&gt;我印象很深的是第一次去摸时，他就开始勃起（当然那时不知是勃起，只是觉得时很新奇，很好玩），因此每次洗澡时我都会去玩他，我那时很爱玩到他勃起，而他也会静静的让我玩。直到有一次，我正在玩弄爸的那根，让那根很硬很翘时，浴室门竟然被打开，我妈就站在门口，我还不知事情的严重性，只知道我爸马上把我的手拨掉，而我妈由平淡的表情转为扭曲，然后把我抱出去。接着门很用力的关上，只剩我在门外，爸妈就在里面吵架，我有点怕，因为吵得很凶，我就跑回房间，在房间里隐约还可听到浴室的争吵声，后来我就迷迷糊糊的睡着了。第二天后我爸似乎对我就冷淡许多，而我好像也吓到了，虽然不知为什么，但那晚爸妈吵得很凶我也似乎了解一点点的原因，就这样慢慢我爸比较疏远。&lt;br&gt;后来上了国中慢慢了解男女之事后，才猛然领悟到那晚的事的严重性，但我却忘不了我爸勃起的阴茎的样子，只是，事隔多年，很想努力回忆但又印象模糊，甚至有时会想着那个样子diy。&lt;br&gt;其实我心中明白，他是爸，当我知道小时那种举动是很严重时，同时又会有性的感觉，因为我想我可以和爸一起做很多事，但就是性，不可以（那晚爸妈争吵的事还是在心中挥之不去）。&lt;br&gt;同时也因为性，所以我不可能佔有爸，就算我从小就很喜欢他，这样想法就在我国中和高中时，在心里慢慢成形。&lt;br&gt;高中毕业，我没考上大学，我跟爸说想去日本读书，他没第二句话答应了，我高兴的抱着他，而他的反应有点怪，可能妈就在旁边吧？&lt;br&gt;到了日本，一个人离乡背景的很辛苦，好在日文很努力的学，总是能习惯，但毕竟吃的用的说的，都不是从小就习以为常的东西，每每在那北国的寒冬，外面凛冽的北风还有白雪纷飞的夜里，总是会想起小时候那温馨熟悉又甜蜜的回忆。&lt;br&gt;就在第三年的寒假，我因课业的关系无法回台湾过年，爸排除万难飞到日本来看我，在那几天里，我带他四处去玩，感觉上好像小时候他带我去玩一样，只是角色互换，我真的好高兴，一来，爸来看我，可暂时解思乡之愁；二来，我妈不在旁边，感觉上我和爸都没有了芥蒂，心都放的很开，可以无拘束的挽着爸四处乱逛。&lt;br&gt;就在第二晚，我们来到一处温泉胜地，来到日本玩当然要洗一洗温泉，我就找一间很高级的饭店，请爸先洗，我忍不住回想到小时候一起洗澡的往事，不知爸有没想起否，但我很想重温旧梦，而现在是一个好时机。但是但是但是，我现在已经不是当年那个男女不分的小女孩了，我是一个已经发育的女人了，我是他女儿…&lt;br&gt;终于，我去敲门了，门开了，那慈祥的笑容又出现了。&lt;br&gt;「怎么？又想和我洗澡？」&lt;br&gt;我点了点头，忽然间，我好像又回到小时候的感觉…但是男女之分总是挥之不去，我不像小时候那么大方，爸也遮遮掩掩，我们就背对着背，刹时间时间好像凝住般，我转头过去看他的背影。&lt;br&gt;「爸…我帮你擦背好吗？」&lt;br&gt;他转头过来腼腆的一笑，「好啊！」&lt;br&gt;擦着他的背，我们开始有一句没一句的聊着，我有股冲动，想让爸看看我成熟的胴体，或许小时候我不能取代我妈只是因为那时的我没有胸部没有曲线，只是我开不了口，忽然心念一动，趴在爸的背上，我的胸部贴在他的背上。&lt;br&gt;「爸！你背我起来好吗？」&lt;br&gt;「喔！你长这么大了，我怎么背得动？！」&lt;br&gt;话一说完，他还是试着背着我站起来，他的手往后一绕，扶着我的大腿，慢慢往屁股移，然后他的手指接触了我的肛门和阴唇，我吓一跳，马上下来。我爸转过身来，和我面对面，四目交接后，我们互相看着对方的身体，爸的毛还是很多，但是那根却没有我小时候印象中那么大，我就像小时候一样开始玩弄他的阴茎和蛋蛋，他还是静静的看着我弄，慢慢他发抖的伸出手摸我的胸部，摸我的阴毛还有里面…&lt;br&gt;</content></item></essay>