<essay><item><title>恋美艳母的依据(4)</title><author>床上伴侣</author><content>吸，她自己心中竟是那么的幸福，那么的有成就感。虽然大部分精液都被自己吞进了口中，却还是有几滴射到了脸上，不知道擦没擦干净呢？&lt;br&gt;这些日子里我悉心灌溉的妈妈，却更加妩媚娇豔了。1个月后，同妈妈法国香波堡…..大教堂的盛大的婚礼开始举行。我护着妈妈的大肚，十分温馨行婚礼。&lt;br&gt;为求尽善尽美，我除了在法国香波堡订了连体两套豪华套房进行出嫁仪式外，还为妈妈预备了两套百万元婚纱进行进场和注册的仪式，结婚当日，我个将会在下午一点抵达香波堡，明早八点进行注册仪式。晨早六点，同妈妈身上粉红色透视全开型性感吊带袜式的透视加上无摭无掩的胸部内衣，最特别之处是阴道的重要部位采用开口设计及带上黄金贞操带！婚纱公司公关正忙着帮妈妈穿着Vanessa华贵低胸微露乳沟，而性感后深V设计的礼服展露背部曲线长拖尾婚纱，妈妈两手托着小巧的下颚，坐在满系着玫瑰花的梳妆镜前，瞪着镜子中那个我，想起刚口交完再补妆自己的粉紫色眼影不止是性感，而且近乎妖艳脸容。每次微笑紫红唇彩都流露妩媚情怀。柔美的中长捲发变成螺旋式发髻戴蓝色珍珠的面纱，以示如圣女玛丽亚的迷人高贵风韵的唯美新娘。&lt;br&gt;神圣的教堂里，新郎正紧张地等待着结婚仪式的开始，稚嫩的脸上难以避免的有一些紧张，我望着这个年轻的新郎，心中苦涩无比，因为他正要迎娶的，正是我最爱的女人。&lt;br&gt;大概是时间到了，礼堂里响起了那神圣庄严的婚礼进行曲，随着大门缓缓打开，我见到了妈妈，今早的精液依旧豔丽妈妈口中裹，却显得更加妩媚了一些，此时正穿着洁白的鱼尾婚纱，被她的父亲欠着手，缓缓进入了礼堂。&lt;br&gt;&lt;br&gt;眼神一转再次看向了妈妈，那个曾经让我疯狂让我刻骨铭心的女人，这一刻她是否真的幸福呢？&lt;br&gt;当她的父亲把她交给了我，我们手牵手走向神父的?上蜡烛，仪式便要正式开始了。&lt;br&gt;神父清了清嗓子，大声说：「各位来宾，今天我们欢聚在这里，一起在见证笑天晶和篮紫香小姐的婚礼。婚姻，是爱情和信任的昇华，它不仅需要双方一生一世的相爱，更需要一生一世的相互信赖！今天，笑天晶和篮紫香小姐将在这里向大家庄严宣告他们向对方的爱情和信任的承诺！」来宾们开始鼓掌幕。掌声停息后，神父再次说：「笑天晶和篮紫香小姐，现在请你们向在座的各位宣告你们结婚的心愿。首先，笑天晶先生，你是否愿意娶篮紫香小姐为妻，无论在顺境或逆境，富裕或贫穷，健康或疾病，快乐或忧愁，你都将毫无保留地爱她，对她忠诚直到永远？」我兴奋地答：「我愿意！」神父面向妈妈说：「篮紫香小姐，你是否愿意嫁给笑天晶先生作为他的妻子，无论在顺境或逆境，富裕或贫穷，健康或疾病，快乐或忧愁，你都将毫无保留地爱他，对他忠诚直到永远？」妈妈微微抬起眼，轻轻答：「我愿意。」神父示意旁边戒童递上戒指说：「这里有两枚戒指，它们是婚姻的象征，完美的圆环代表生命和爱，象征永恒的爱情。现在请笑天晶先生把戒指戴在新娘的手上。」我迫不及待地取了戒指，抬起妈妈的手，把戒指戴在了左手的无名指上，并捧起妈妈的左手，在手背上吻了一下。&lt;br&gt;「现在，请蓝紫香姐把戒指戴在新郎的手上。」旁边准备已久的伴郎公关，把戒指递给了妈妈，我主动把手伸给了妈妈，于是她帮新郎也戴上了戒指。&lt;br&gt;神父道：「现在，笑先生，你可以亲吻你的新娘了！」当誓言之吻进行时，我抱起妈妈的腰，渐渐靠拢时，不知道吻了多久，我都感觉我们两个都快要化在一起了一般，才依依不舍地分了开来。妈妈的脸像红萍果，经过长吻的她，正喘着粗气，竟无比的动人。妈妈在好友的祝福下，同我缓缓走出了教堂的大门拍照。妈妈拍照时水汪汪的大眼睛泛着亮晃晃的泪花，波光灩潋、晶莹流转，和俏脸上浅浅的酒窝合成一种让人迷醉的，甜美无比的笑容。我还为妈妈选二天后补拍婚纱合照呢！&lt;br&gt;计划中整个婚礼的流程为：&lt;br&gt;１３：００：上菜。&lt;br&gt;１４：００：于豪华套房接新娘，并由一对新人向女家长辈斟茶。&lt;br&gt;１５：３０：进行切蛋糕仪式。&lt;br&gt;１７：００：与家人、亲友及宾客合照。&lt;br&gt;２０：００：神父同我们并在宾客见证下注册，完毕会有抛花球及敬酒环节完毕。&lt;br&gt;「哎，快要累死了！」妈妈皱着一双秀眉抱怨起来。华丽婚纱，整个人就像天使与魔鬼结合的化身。刚刚完成了切蛋糕等一大堆礼仪后，再加上连日来准备婚礼的繁琐事情，妈妈此刻已经是劳累得半死，只得挽着我手背，拖着沉重的身体走回位于香波堡3楼的豪华套房。&lt;br&gt;我听了妈妈娇妻的抱怨，笑着安慰吻她说：「妈妈，你可以稍为休息一下。或者，我们可以再捉紧时间亲热一下？」&lt;br&gt;妈妈顿时红了脸，马上转头瞄了跟在身后的父母一眼，接着假装生气地槌了我一拳，娇嗔说：「要死啊你！早上不是同你…….」&lt;br&gt;我哈哈大笑起来，接着忽然捉住妈妈的小手，深情地说：「紫香，我要谢谢你！谢谢你愿意留在我这个平凡人身边，我愿意用一生一世宠你爱你来报答！」&lt;br&gt;妈妈只感到一阵无比的幸福从心里湧起，激动地抱住我吻着答：「我也谢谢你这么多年来一直等我，我也要用一生一世来报答你。」&lt;br&gt;我捏了捏妈妈秀丽的鼻尖，笑着说：「好了，我扶妳洗澡啊。」妈妈想到婚前这些日子突然觉得自己对于我的感情不仅是爱慕，还有一种崇敬，在沐浴之后，妈妈觉得自己真的找到了一个值得讬付的男人了。终于我们软瘫着抱在一起，我的阳具仍究插在妈妈体内，她疲累的躺着，任凭我肆意的玩弄她的乳头。心裹叫丽丝，丽丝这魔女吻着就在妈妈的咀吹气及在她肚济上插了一颗魔界红晶核！作用就是人造人…………….及安排妈妈性慾至上生活呀！第二天下午，我望着正在让化妆师整装的妈妈，心头不禁兴起一阵幸福的感觉！在碧草如茵的草原上，妈妈重新穿着宫廷的拖尾婚纱，轻轻回眸间，如蓝丝绒一样细腻的质感倾泻回旋，如此浓烈诱人又怎会轻易遗忘。妈妈头纱优雅华丽的动人倩影，衬着远方碧海蓝天的背景，正一次又一次的让摄影师捕捉入镜，她脸上那甜蜜而优雅的笑容，就如同我在飞机上第一次看到她的时候那般，不但立即吸引住我的眼光、也霎时震撼了我的心灵；我在心里告诉自己──就是妈妈！就是这个明眸皓齿、风姿绰约、窈窕健美的迷人尤物，这个我寻寻觅觅、朝思暮想的梦中情人，终于出现了！妈妈有如维纳斯女神般的顶级优雅，刻意把基础的头发，先中卷度的电卷棒把头发弄卷，然后，再以微松的方式盘起，下面剩下的头发，只需要稍微捲过，增加它的立体度，即能拥有完美的头型，搭配隆重白金钻石的大型皇冠，并适量在妈妈前发的部分拉出几根自然的发流，让脸型线条拉长，展现维纳斯女神般的顶级优雅。发尾加上大卷度，令妈妈更加耀眼梦幻般！5小时拍照后，坐在床上我软化下来，趴伏在身上搂抱着妈妈，而妈妈轻轻拨弄着我湿漉漉的头发，像抚慰婴儿般的贴着我的脸颊说：「你累了，先好好休息一下。」我感受着爱人胸膛的温暖、聆赏着她身上迷人的幽香，妈妈似乎也还沉醉在这宁谧的气氛中，亲密的搂抱在一起。凝视着妈妈挺直而娟秀的鼻梁，以及她那如梦似幻、正在仰望着月亮的清澈双眸，我情不自禁地再度吻上她性感的红唇，而她也环抱住我的后颈，热情的和我拥吻起来，两片舌头再次交缠在一起，彷佛一场爱戏又要重新再来一次。妈妈再度送给我婚后一份大礼──她第一次主动含住我的大龟头，不但将我的阳具来来回回的整支舔遍，而且连我的两颗小蛋她都放进嘴里吸啜和咀嚼，尽管她这样的玩法让我是痛得时而庛牙咧嘴、时而哼哼哦哦，但这种既痛苦又无比刺激的口交，终于让我把今天精液完全射进她的胃及口中。我跨跪在她的胸膛上，低头凝视着尚在舔噬着嘴角精液的妈妈说：「我要一辈子都像现在这样喂你吃精子。」她显得有些意外，所以我用食指轻压着她的嘴唇，俯身再次吻住了她的红唇，然后我俩便在床上打转起来，也不知过了多久，我们才气喘嘘嘘的分开嘴唇！妈妈温柔地轻抚着我的脸颊说：「相公，你好傻……想的话，当然天天含你呢….」我没等她说完，便再度以吻封缄，让两片相互缠绵的舌头取代了一切的争辩与语言。回港后，半山别墅就成为妈妈的皇宫…………妈妈每天开始给我打扮得非常妖艳，头发高高地梳起，脸上化了浓装，深蓝色的眼影，鲜红的嘴唇发着妖豔的光泽，耳上戴着一对宝石耳环，上身只穿了一件透视鲜红胸罩，只是从下面托起了双乳，整个胸部绝大部分都露在外面，凸起的乳头红红的，好像是涂了胭脂，全身散发出一股醉人的香味。婚后就没有穿过内裤啊！时光过的飞快，妈妈的肚子一天天的隆了起来，穿的衣服也换成了透明孕妇装，美丽的俏脸上洋溢着母性的幸福笑容。我时常抱着她静静的坐在阳光下，伸手按摸着日渐滚圆的小腹，眼睛里闪烁着朦胧的光芒，彷彿是在憧憬着第一个女儿的诞生，将会给她带来怎样的快乐……和所有的孕妇一样，有时候妈妈的情绪也会有些患得患失。她不止一次的犹豫过，到底要不要生下这个孩子。有时她甚至哭泣着对我说，这个孩子是不应该来到世界上的，她很可能天生就是个畸形儿。我不得不用各种甜言蜜语来哄着她，许诺说一定会动用最先进的医学手段调查清楚，绝不会出问题的。十个月一晃就过去了。终于，妈妈在挨过难忍的痛楚后，在医院里顺利的生下了一个女婴！这个小家伙就像事先预料的那样，什么问题也没有，胖乎乎的小手小脚，红润健康的肤色，就像一个玩具娃娃一样可爱。&lt;br&gt;妈妈这才彻底的放下了心事，满怀慈爱的照顾着小宝宝，每天的生活就是围着她转，一会儿怕她中暑，一会儿怕她着凉，嘴里念叨的全都是这小家伙的一举一动，无形之中，就把我给冷落到了一边。我又好气又好笑，隐隐的觉得「制造」出这么个小东西来和自己争宠，实在不是件划算的事。特别是当我看到，妈妈用那种充满母爱的眼神望着女儿时，竟然莫名其妙的感到有几分嫉妒－－毕竟，妈妈已经许久没用这样的眼光望过我了！&lt;br&gt;人，或许就是这样矛盾吧！我以往总是希望妈妈把我看成是她的男人，总是在想方设法的转变她对我的「爱」。可是真的成功了，心里又不由自主的感到失落和惆怅。这个时候我才发现，在得到了妈妈的身心的同时，我也失去了很多很多，人生岁月里某些最珍贵、最美好的感情，已经永远的离我远去了，不管我如何留恋、如何缅怀，都再也不会回来了……&lt;br&gt;一转眼，孩子满1岁了。这天晚上吃过饭后，妈妈照例走进婴儿室，从摇篮里抱起了嗷嗷待哺的孩子。她温柔的在孩子的小脸蛋上亲了亲，然后解开一边胸罩的罩杯，细心的给她哺乳。我站在旁边眼巴巴的看着，羨慕之情溢于言表。自从生产过后，妈妈的胸脯更加高耸挺拔了，上围的数位足足大了两号。任何一个正常的男人，只要想像一下这样丰满的乳房分泌出奶汁的情景，裤子里的肉棒都绝对要翘的老高……好不容易哺乳完毕，孩子发出了均匀甜美的鼻息声，沉沉的进入了酣睡之中。妈妈刚把她放回摇篮里盖好小毯子，我就迫不及待的扑上去搂住了她。「啊！」妈妈惊呼一声，回头瞪了我一眼，嗔怪的说：「小心点，别吓着了天香！＜女儿名＞」「不会的，她反正睡着了！」我嘟哝着，略带粗鲁的拽下了已经垂落半边的胸罩，把它远远的抛到了角落里，接着伸手按到了妈妈的胸前，用力的搓揉着她赤裸的乳房，十根指头灵巧的抚弄着，极其所能的挑逗她。「唔……唔晤……」妈妈含混的发出娇喘声，呼吸逐渐的急促起来，娇躯不堪情挑的扭动着，带动饱满的臀部摩挲着我的阳具，并且逐渐的压紧了它。我热血沸腾，不假思索的把妈妈放倒在地，双手恣意的爱抚着她的酥胸。两个丰满圆润的乳房沉甸甸的，弹性上虽然不如从前，但绵软的手感却更使人着迷。顶端的乳头颗粒饱满，颜色已变成了深棕色，中间有道凹陷下去的奶孔，正在源源不断的渗出乳白色的汁液。「好啊……轮到我吃奶了……」我一张口，将左边的乳头含住，一边啧啧有声的吸吮着，一边用两只手握住圆滚滚的雪润乳球，奋力的由周围向中间挤压。一股温热的奶水流进了嘴里，口感浓浓的，带着点清淡的腥味，比世上任何饮料都要好吃。直到把她两边乳房里奶水都吸完了，我才意犹未尽的抬起头，意犹未尽的砸着嘴，心里不由得感慨万千－－小时候妈妈没有尽到哺乳的责任，让我耿耿于怀了许多年，视为生平最大的遗憾。现如今，我终于如愿以偿，亲口品嚐到了母乳的滋味，讨回了自己应得的那份「待遇」……「嗯……嗯……」妈妈口齿不清的呻吟着，眼睛里充满着妩媚娇艳的神色。她似乎连力气都随着奶汁一起被吸干了，裸露的胴体软软的躺在地毯上，看上去说不出的诱惑。&lt;br&gt;我顺势趴到了妈妈的身上，把她的双腿左右分开。股间的私处顿时裸露了出来，黑亮艳丽的耻毛布满整个阴部，</content></item></essay>