<essay><item><title>妈妈淫乱的一天(4)</title><author>床上伴侣</author><content>妈的双腿，然后跪着抬高妈妈的臀部奸淫着妈妈，妈妈穿着丝袜的双腿在我臂上摇动着，然后放下妈妈的双腿继续抬高妈妈的臀部奸淫妈妈，后来我跪坐着，将妈妈扶起坐在我腿上，我一手抱着妈妈，一手抚摸妈妈的乳房并吸吮着，我继续奸淫着妈妈，妈妈兴奋的淫叫着：『喔.. 喔..喔..喔～喔～喔..喔..』&lt;br&gt;后来我站起来也将妈妈抱起，我站在床上奸淫着妈妈，妈妈穿着蓝色丝裤袜的大腿夹着我的侧腰，小腿在我后方上下摇动，妈妈美丽的身体则在空中上下摇晃着，妈妈的双乳也上下弹跳着，妈妈激情的淫叫着：『喔～喔～喔～喔～喔～』&lt;br&gt;后来我将妈妈放下并翻身，我压在妈妈身上并从妈妈后方奸淫妈妈，双手抚摸妈妈的乳房，接着我坐骑在妈妈下体上奸淫妈妈，后来要妈妈采狗爬式，我半蹲淫干妈妈，接着我跪下身体躺在妈妈背上，双手抚摸妈妈的乳房，然后我跪坐着让妈妈坐在我腿上，妈双手扶着床，我用力的淫干妈妈，双手抚摸妈妈双乳，妈妈的上衣早已褪掉至双臂，露出迷人的香肩，妈妈的双乳在我手里弹跳着，后来我将妈妈的身体靠在我身上，妈妈的头躺在我肩上，一手环绕我的脖子，我双手抚摸妈妈迷人的双乳，我奸淫着妈妈，不久，我达到高潮了，精液射入妈妈的子宫内，我继续奸淫妈妈，妈妈紧闭双眼、满脸通红、全身流汗，终于妈妈到高潮了，妈妈激情的淫叫着：『喔.喔.喔..喔～喔～喔～喔～喔～喔～喔..喔～喔～喔..喔..喔..啊～啊..啊..啊..』&lt;br&gt;妈妈失神了，妈妈软绵绵的躺在我身上，但我仍然继续奸淫着妈妈，然后奸淫妈妈的动作渐缓，接着让妈妈躺在床尾，抬起妈妈穿着丝裤袜的双腿并将阴茎插入妈妈的阴道内，妈妈又淫叫着：『喔呵..喔～喔..』我继续奸淫妈妈，妈妈淫叫着：『喔..喔..喔..啊..啊..』确定无法再来一次后才舍不得拔出阴茎，妈妈无力的躺在床上，我抚摸着妈妈的乳房、阴部、臀部及穿着蓝色丝裤袜的双腿，直到妈妈回神了才帮妈妈穿好衣服；门口的赖叔受不了的拿着妈妈的红色性感蕾丝内裤跑到厕所发 洩（原来妈妈的红色性感内裤被赖叔拿走）。&lt;br&gt;我们出门坐电梯下去，才刚出电梯，赖叔因在回想刚在家里看到妈妈跟我性交的样子，忍不住的从妈妈的后方将妈妈的裙子掀起并一把抱住妈妈，双手则在妈妈的裙子里抚摸妈妈的下体，妈妈吓一跳说：『啊？！&lt;br&gt;你干什么？啊..不要..放手！&lt;br&gt;啊..噢..住手..救命！&lt;br&gt;色狼！&lt;br&gt;啊..不要..啊..啊..』&lt;br&gt;赖叔将妈妈压在墙上，双手一直在妈妈的裙子内抚摸妈妈的下体，然后将妈妈抱起挂在楼梯的手把上，双手抚摸妈妈的臀部，用嘴抚弄妈妈的阴部，然后双手抚摸妈妈穿着蓝色丝裤袜的美腿，我在旁边欣赏妈妈被赖叔猥亵的样子，妈因被赖叔打了一下反抗才停止，赖叔抬起妈妈穿着丝裤袜的一腿抚摸、亲吻，然后将妈妈抱到椅子旁要妈妈扶着椅子，赖叔掀起妈妈的裙子蹲下亲吻妈妈的臀部、阴部，双手抚摸妈妈的臀部、双腿，妈妈淫叫着：『啊..啊..啊..』&lt;br&gt;后来赖叔要妈妈起身面对赖叔，接着赖叔解开妈妈上衣三个纽扣，双手伸进妈妈的上衣抚摸妈妈的乳房，接着赖叔跟妈妈接吻，后来赖叔解开妈妈的奶罩并连上衣脱下至妈妈的双臂，露出妈妈的香肩及迷人的双乳，赖叔拥抱妈妈并亲吻着，赖叔一手抚摸妈妈的背，然后掀起妈妈的裙子抚摸妈妈的臀部，另一手抚摸妈妈的乳房，赖叔往下亲吻妈妈到吸吮妈妈的乳房，赖叔一脚采在椅上，将妈妈的一腿抬起放在他腿上，赖叔的手则抚摸妈妈穿着丝裤袜的腿，然后要妈妈坐下张开双腿，赖叔一脸栽进妈妈的阴部抚弄，双手抚摸妈妈穿着蓝色丝裤袜的美腿，然后赖叔脱下妈妈的丝裤袜及内裤至大腿中央，赖叔拨开妈妈的阴唇亲吻着，妈妈淫叫着：『噢..噢..』接着赖叔双手抚摸妈妈的乳房，后来赖叔忍不住的抬起妈妈穿着丝裤袜的双腿靠在他臂上扶着妈妈的腰将阴茎插入妈妈的阴道内，妈妈反抗的淫叫着：『不要！&lt;br&gt;噢..噢～噢..噢.. 』&lt;br&gt;赖叔强暴了妈妈，我在旁边欣赏妈妈被赖叔强奸的样子，也在一旁的管理员原本被赖叔突然的行为吓到，但赖叔非礼妈妈的样子让他性慾大起，现在赖叔玷辱妈妈的姿势让他受不了的上前要赖叔让他先强暴妈妈否则报警，赖叔让开，管理员先亲吻妈妈，双手抚摸妈妈乳房、阴部、美腿，接着抬起妈妈的双腿放在肩上将阴茎插入妈妈的阴道内，妈妈骂他并淫叫着：『老不修！&lt;br&gt;噢..噢～噢..老色狼！&lt;br&gt;噢..噢..』管理员觉得这姿势不好，要妈妈扶着桌子，管理员从妈妈后方将阴茎插入妈妈的阴道内，妈妈淫叫着：『噢..噢～噢..』&lt;br&gt;妈妈美丽的身体被管理员淫干的一前一后，双乳也前后摇晃，管理员人老了，禁不起妈妈美丽的身体的诱惑，一下就高潮了，赖叔接着一口就往妈妈的阴部亲吻，双手抚摸妈妈的臀部、双腿，然后赖叔将阴茎插入妈妈的阴道内，妈妈淫叫着：『噢..噢～噢..噢..』赖叔双手抚摸妈妈的乳房，下体淫干妈妈的阴部，后来赖叔想剌激要将妈妈带到外面，妈妈不要趁机逃脱并穿好内裤、丝裤袜，赖叔硬把妈妈带到外面将妈妈压在柱子上，强吻妈妈，双手抚摸妈妈的乳房，接着赖叔掀起妈妈的裙子抚摸妈妈的下体，妈妈反抗着，再来赖叔张开妈妈的双腿并脱下妈妈的内裤及丝裤袜至大腿，赖叔用手将阴茎插入妈妈的阴道内，妈妈手抓着赖叔的手淫叫着：『噢..噢～噢..噢..』&lt;br&gt;赖叔干了几下后拔出阴茎，抬起妈妈的双腿将阴茎插入妈妈的阴道内，妈妈淫叫着：『噢..噢～噢..噢..』路人有的掩面而过，有的停下来欣赏，有的甚至忍不住的抚摸妈妈的乳房，有的抚摸妈妈的腿，我怕妈妈的另一美腿也被佔，赶紧上前抱住妈妈的美腿抚摸、亲吻；没多久赖叔就高潮了，将精液射入妈妈的体内，然后穿好衣服就走了，就这样赖叔强暴了妈妈；而其中一路人居然早已脱下裤子待赖叔走后就上前抬起妈妈的双腿将阴茎插入妈妈的阴道内，妈妈再一次被强奸，妈妈淫叫着：『噢！&lt;br&gt;噢～噢..不要..噢..噢..』妈妈挣脱那名男子后，换我忍不住上前抚摸妈妈的乳房，然后抚摸妈妈的臀部，吸吮妈妈的双乳，接着抚摸妈妈穿着蓝色丝裤袜的双腿，然后抬起妈妈的双腿将阴茎插入妈妈的阴道内，妈妈淫叫着：『噢..噢～噢..』我淫干着妈妈，这时警察来了，妈一紧张，阴道锁住了，阴茎拔不出来，我抱着妈妈，阴茎插在妈妈的阴道内，妈妈穿着丝裤袜的双腿环抱在我腰部，我们就以这性交姿势到警察局，一路上警察趁机抚摸妈妈穿着丝裤袜的双腿、臀部，并吸吮、抚摸妈妈的乳房。
在警局，为了不留案底，只好献出妈妈的肉体；妈跟警察们进入侦察室，室里有一大长桌，桌的正上方有一大吊灯；老局长从妈进侦察室就开始从妈后方抚摸妈妈的双乳，然后双手伸进妈妈的黑短窄裙里抚摸妈妈的臀部、阴部，边走边摸，到了桌旁，老局长忍不住的拥吻妈妈，双手在妈妈的背部乱摸，手伸进妈妈的裙内抚摸妈妈的臀部，妈妈靠在桌边，老局长激动的猛吻妈妈，双手在妈妈的胸部乱摸，然后掀起妈妈的裙子，抬起妈妈一条穿着蓝色丝裤袜的美腿环在他的大腿上，一手伸进妈妈的裙子内抚摸妈妈的臀部，一手抚摸妈妈大腿的内、外侧，摸妈妈腿的手摸进妈妈的裙子内，抚摸妈妈的阴部，妈妈淫叫着：『啊..啊..啊..』&lt;br&gt;接着老局长解开妈妈胸前的钮扣，露出妈妈性感的白色蕾丝半透明奶罩，老局长兴奋的又亲又摸妈妈的乳房，然后老局长蹲下，抚摸妈妈穿着蓝色丝裤袜的双腿，然后掀起妈妈的裙子，露出妈妈穿着白色半透明蕾丝内裤及蓝色丝裤袜的下体，老局长欣赏一下妈妈的下体后，亲吻妈妈的阴部，老局长必竟是老了，已忍不住的脱下裤子，也激动的脱下妈妈的丝裤袜及内裤到妈妈的裆部，然后起身将阴茎用力插进妈妈的阴道内，妈妈淫叫着：『噢..噢～』老局长用力淫干着妈妈，妈妈抱着局长淫叫着：『啊～啊～啊～啊～啊～』老局长没多久就射精了；接着换老副局长，他等很久，一上来就抱着妈妈的美腿猛吻，然后头伸进妈妈的裙子内，亲吻妈妈的阴部，然后起身解开妈妈的胸罩，露出妈妈迷人的双乳，他激动的抚摸妈妈的双乳一阵子，接着猛吸妈妈的乳房，妈淫叫着：『啊..啊..啊..』&lt;br&gt;老副局长忍不住的脱下裤子，抬起妈妈穿着丝裤袜的双腿，将阴茎用力插入妈妈阴道内，妈妈淫叫着：『噢..噢～』然后用力的淫干妈妈，妈妈一手拘着老副局长的脖子，一手扶着桌子，身体上下震摇的淫叫着：『啊..啊..啊..啊..』&lt;br&gt;老副局长没多久也射精了；妈妈发现侦察室里一票的警察都是要跟妈妈性交的，妈害羞的穿上内裤及丝裤袜，才刚穿好，一警员冲上前激动的拥吻妈妈，然后双手猛抓妈妈的双乳，接着吸吮妈妈的乳房，双手则掀起妈妈的黑短裙抚摸妈妈穿着蓝色丝裤袜的双腿、臀部，然后来回亲吻妈妈的脸、嘴、脖子、乳房，一手抚摸妈妈的臀部，一手抚摸妈妈的阴部，妈妈淫叫着：『啊..啊..啊..』接着他双手伸进妈妈的丝裤袜内抚摸妈妈的臀部，一手往前抚摸妈妈的阴部，然后双手伸进妈妈的内裤里抚摸妈妈的臀部，一手往前抚摸妈妈的阴部，接着双手一起用力抚摸妈妈的阴部，妈妈的下体被摸的上下摇动，妈妈一直淫叫着：『啊..啊 ..啊..啊..』&lt;br&gt;接着他蹲下掀起妈妈的裙子抱着妈妈的穿着丝裤袜的双腿抚摸、亲吻，然后抬起妈妈的一条腿抚摸、亲吻，并顺着妈妈的腿往上抚摸妈妈的阴部，然后警员亲吻妈妈的阴部，妈妈一腿则跨在警员的肩上，接着妈妈双腿都跨在警员的肩上，然后警员要妈妈手扶着桌子，他在妈妈的后方掀起妈妈的裙子亲吻、抚摸妈妈的阴部、臀部、双腿，然后脱下妈妈的丝裤袜及内裤到妈妈的裆部，接着亲吻妈妈的阴部、臀部，然后要妈妈转身靠着桌子，他继续亲吻妈妈的阴部并抚玩妈妈的阴唇，他忍不住了，他要妈妈扶着椅子面对大家，他从妈妈后方将阴茎插入妈妈阴道内，双手往前伸抚摸妈妈的阴核，妈妈淫叫着：『噢..噢～噢..噢..噢..』&lt;br&gt;警员淫干妈妈几下，就要妈妈扶着桌子，他在妈妈身后淫干妈妈，妈妈的乳房前后摇动，警员双手抚摸妈妈摇动的乳房，他越干越快，妈妈脸通红了，最后他射精了，妈淫叫着：『噢..噢..噢..』；接着有几位警员要出勤，失望的要速战速决，一位先脱了裤子上前将阴茎从妈妈后方插入妈妈的阴道内，妈妈淫叫着：『噢..噢～噢..』&lt;br&gt;开始奸淫妈妈，妈妈用手肘撑着桌子，身体被淫干的前后摇动，乳房也前后摇动，后来警员一手抚摸妈妈的肚子，一手抬起妈妈的一条大腿，警员用力的奸淫妈妈，妈妈一直淫叫着：『噢..噢..噢～噢..噢..』接着他压在妈妈的身上，双手用力搓揉妈妈的双乳，妈妈满脸通红，春淫不断：『喔..喔..噢..喔..喔..』&lt;br&gt;然后他双手抱着妈妈的腰，淫干的动作越来越快，终于他射精了，很用力的淫干妈妈的阴部，隔二秒再很用力淫干妈妈的阴部，接连几次，妈妈被警员这一奸干的大声淫叫着：『喔～..喔～..噢～..噢～..喔～ ..喔～..』&lt;br&gt;警员慢慢的淫干妈妈还不舍得跟妈妈分开，下一警员把他跟妈妈分开后，抱着妈妈穿着蓝色丝裤袜的双腿抚摸、亲吻，然后钻到妈妈下方抚摸、吸吮妈妈的乳房，接着起身亲吻妈妈的阴部、臀部，妈妈淫叫着：『啊..啊..啊..』再接着他将阴茎插入妈妈的阴道内，开始用力奸干妈妈的阴部，妈妈上身躺在桌上淫叫着：『啊..啊～啊..啊..噢～』&lt;br&gt;他一边奸干妈妈一边抚摸妈妈的臀部，直到后面催促才加快速度，越来越快，妈妈被干的快到高潮了，妈妈急促的淫叫着：『喔.喔.喔.喔.喔.喔.』整个房间都是警员下体撞击妈妈臀部的声音及妈妈的淫叫声：「啪.啪.啪.啪.」『喔..喔..喔..喔..喔..』终于妈妈达到高潮了，妈妈兴奋的淫叫着：『喔..喔..喔～喔～喔～喔～喔..喔～喔..喔..』那警员也射精了，警员奸干妈妈的动作缓慢下来；下一警员把他推开，将妈妈翻身，把妈妈抱起来坐在桌上亲吻妈妈，双手在妈妈身上乱摸，接着吸吮、抚摸妈妈的双乳，然后往下亲吻妈妈的阴部，再来将妈妈穿着丝裤袜的双腿抬的高高的，他则蹲下亲吻妈妈的阴部及肛门，妈妈淫叫着：『啊..啊..啊..』&lt;br&gt;他将妈妈那双美腿靠在他肩上，将阴茎插入妈妈阴道内，开始奸淫妈妈，妈妈淫叫着：『啊..啊～啊..啊..噢～噢..』妈妈的双乳上下跳动，双手撑着桌子，接着警员抱住妈妈的身体，妈妈那双美腿靠在他肩上，警员亲吻妈妈，下身猛干妈妈的阴部，最后警员射精了；换另一警员前来，他大肆抚摸妈妈的双腿及阴部，然后热吻妈妈一下，接着就将妈妈穿</content></item></essay>