<essay><item><title>和哥哥同居</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我和哥哥的同居生活开始于唸高中，当时，他在高三、我高二。&lt;br&gt;我哥很帅，他交过女朋友，女朋友缠得他很紧。不过，哥是个爱自由的人，
不愿把生活细节每天向人报告，他们就不了了之了。&lt;br&gt;我也交过男朋友，是同学们硬把我们拉在一起。也拉过手，拍过拖，不过他
要接吻时，我就甩掉了他。&lt;br&gt;上了高上，就近上学，我们一起到外到租房子，感觉就跟同居一样。家务由
女生做，包括打扫、煮饭、洗衣服，在家里妈妈做的事，都用我做。晾衣服时，
把哥哥的内衣裤和我的一起高高挂起，有点像家里的主妇角色。&lt;br&gt;下了课，我们都约定一起回家，买菜烧饭，吃过了，就各做自己的事。有时
候我会到哥哥房间一起看电视，他都会把我抱在身上，那是一种很亲密的动作，
我却以为是很自然的事。自小以来，我都赖着他。小时候是爸爸抱着我看电视。
现在，我坐在哥哥的大腿上，或者说得白一点，坐在他胀硬了的那东西之上。&lt;br&gt;他也很照顾我，像男生追求女生那样，替我办许多的事，如写作业、接我一
起吃午饭、看电影和逛街。虽云是一起逛街，但我们的兴趣不同，他爱看男孩子
的玩意儿，我做女孩子做的事。不过，我们都没分开，站在旁边，忍耐着对方。&lt;br&gt;有时，在拥挤的步行街上，他会拢着我的腰，让我们在人群中靠近一点，但
我觉得不自在，因为会给同学看见，以为我们在拍拖。可是，我没甩开他，因为
他有绅士风度，大大方方的在呵护着他的妹妹。小时候，我们手牵手也不介意，
不过，到了初中，他忽然害羞起来，不肯踫我一下。到了高中，他对我又有兴趣
了。&lt;br&gt;时间不知不觉流逝，我们开始享受离开家，无拘无束的生活。有男生想和我
交往，我没理睬他们。哥哥也有女生想接近他，因为他算是个风度翩翩的帅哥和
高才生，但是他好像没个看得上眼。&lt;br&gt;有一天，我们说要庆祝什么，好像是情人节。高中的男女生都自吹自擂，标
榜自己的「甜心」。我没男朋友送花，哥也没女朋友去讨欢心。哥说：「就我们
哥妹俩自己庆祝吧！」我说：「我们又不是情人，庆祝些什么？」哥说：「老师
说，情人节原本叫『圣华伦天奴日』，记念的本不是情人，而是人间伟大的爱。
谁是你最心爱的人，就是你的『圣华伦天奴』。要对他说一声我爱你。」&lt;br&gt;我说：「那跟我们有什么关系？」&lt;br&gt;哥说：「妳没有最心爱的人吗？哥是妳最心爱的人吗？」&lt;br&gt;我不敢说不。我问他：「你呢？」&lt;br&gt;他说：「爸、妈之外，妹妹妳是我最心爱的人。」&lt;br&gt;我们闹着玩，买了红葡萄酒喝，为我们的华伦天奴干杯。在家里爸妈不许我
们喝酒，但在外面生活，想做什么都可以。点了根洋烛，播了些浪漫音乐。你一
杯我一杯，都喝得迷迷糊糊了。开始谈起各自的情史。我说，还未遇见一个愿献
上初吻的真命天子，哥说心己有所属，但未知妾意如何？我好奇地追问哥哥她是
谁？我认识的吗？他说，都认识。我再三盘问，仍不肯透露。觉得没意思。&lt;br&gt;我说：「我喝醉了，要睡了。」回到房间和衣躺下来，我哥就进到我房间说：
「今天是情人节，还有话未说的话，妳想听吗？」&lt;br&gt;我说：「不听了，除非告诉我你梦中情人是谁？」&lt;br&gt;他说，我说了不要恼我。妳就是她，她就是妳。我很久己爱上了妳。&lt;br&gt;说不清是醉意，还是哥的话点中女孩子管恋爱的穴道。我对我哥有种奇妙的
感觉，哥拥着我接吻，我不能拒绝他。那是我的初吻。全身一阵酥麻，飘飘然，
似在做梦的。哥拥抱着我，舌吻了很久。舌吻的意思，是我没推开他，还回了吻，
一来一回的吻着。&lt;br&gt;这是我的初吻。然后哥的手放在我的胸前，没男生摸过我的乳房。&lt;br&gt;后来就……嗯，给脱光衣服做爱，羞啊，和哥哥赤裸裸的紧靠着，睡在床上，
说不出来的甜蜜。&lt;br&gt;那是我的初夜。我知道这样不好，不过我就是没办法克制。&lt;br&gt;第二天，哥把我叫醒时，我们都是赤裸着身子。他没说什么，只是把我拉起
来，推进浴间梳洗。&lt;br&gt;当冷水浇在脸上，睁开眼睛一看，我哥赤条条的站在我身后盯着我的裸体。
我大叫：「不许看！」把他赶出去。我围着浴巾，打开浴间的门时，哥已穿上校
服，弄好早餐。吃的时候，我低下头来不敢看他，我知道他在盯着我。&lt;br&gt;他说：「昨天晚上我喝醉了，但对做的事不后悔。说的也是真心话，我爱上
了妳。现在开始妳就是我的女朋友了。」我不由自主的让他拉着我的手上学，一
直到学校附近才放开。&lt;br&gt;无心听课，等待小息。打开手机，短讯传来，哥说：「不能忘记我们第一个
情人节，但愿以后有还有很多。」我看了，满脸泛红，心如鹿撞。我和哥真的是
谈起恋爱来？怎么办？他是我亲哥哥啊！&lt;br&gt;我知道，昨天晚上做过爱之后，我们的关系已经改变了。&lt;br&gt;下课，与哥会合时，我对他说：「这个事不能让爸妈知道，也不要被别人知
道。」哥说：「这是我们之间的事，妳知我知就是。」&lt;br&gt;自此，我们就像一对恋爱中人，小息时发个教对方窝心的短讯息，坐在哥哥
大腿上，边看电视，边接吻，一个礼拜做几次爱、睡在一起，都是别人看不见的
地下情也需要在地上晒晒太阳，照照月光。我老老实实的让哥哥把我当作女朋友
的带我去拍拖。拍拖的滋味是什么？就是让自己有给男生追求的那种得意感觉。
牵着手，有时他挽着我腰，我靠着他肩头，散步、逛街，自拍大头照，却怕遇到
熟人。周末，踏单车走到老远的地方。我在他背后，环抱着哥腰，把脸贴在他的
肩背，还会把乳房紧紧的贴着他。&lt;br&gt;我要他陪着我买女生的东西，并且给我意见，这是他从来都以为尴尬的事。
我也开始替他买内衣裤，尽可能跟我配搭，他没所谓，那是原来妈做的事情，
由我接管了，。自从和哥睡觉之后，我改穿了些从前想穿却不敢穿的性感内衣
裤和情趣睡衣，那些给妈说成挑逗男生的细肩带蕾丝边超薄的款式，吃过晚饭
就穿在身上，让我觉得清爽、自在。露些乳沟大腿让哥眼睛吃冰琪琳，我也不
吃亏。&lt;br&gt;替哥哥洗衣服时，有了一种新的感受。我们配衬的内衣裤晾在一起时，一阵
甜丝丝的味道湧上来，那是为我的男朋友哥哥做的事。做夫妻也不外如此。不过
我只想被哥哥追求，谈谈恋爱，没想过要嫁给哥哥。&lt;br&gt;我们同居的生活，就像家常生活，可能比跟别的男生谈恋爱更平淡，可能是
和哥哥开始谈恋爱就可以有经常的性生活的缘故，我们跳过了一些恋爱的过程。
我们是兄妹，不用山盟海誓，已经很亲密和信任，用不着做那些肉麻的事情，这
是同班女生和在别的情况下所不能有的。同样的原因，我们放开怀抱地谈恋爱。
和自己的亲哥哥谈情拍拖是剌激的玩意。除了上课，整天都在一起，发短讯说很
想念你，太造作了。哥说，向我表白之前，给我单方面写情信是写过，但没寄出。
现在，接受了彼此是恋人的关系，就不用写了。我说：「哥，你欺负了妹妹，情
信都省了。」省了就省了，情话留在上床时说。&lt;br&gt;</content></item></essay>