<essay><item><title>赤裸熟母（1-4）(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「嗯？」我忽然发现妈妈胸前的衣服上此时有两个明显的突起，是乳头的形
状。「难道妈妈没穿胸罩？」我为新的发现感到大为震惊。&lt;br&gt;为了验证我的猜测，我轻轻地撩起妈妈的领口，一眼望去，里面果然是真空
的！一片白花花的乳肉赫然在目，两粒葡萄大小的乳头调皮地翘立着。我不禁狠
狠吞了一口口水，这是我第一次看到妈妈的乳房！&lt;br&gt;我不敢有更过分的举动，连忙抽回手，生怕把妈妈惊醒。只是妈妈睡得特别
沉，一点反应也没有。&lt;br&gt;「妈妈连胸罩都没穿？真是大胆！只是她出门前是否戴了胸罩呢？」我心里
的疑问越来越多。这两个发现使我的内心深处产生了一种莫名的不安，总感觉丢
失的丝袜和衣领下的真空都意味着妈妈似乎在昨晚并不是如她所说只是去打麻将
那么简单，但是我不敢继续往更坏的方面去想了。我还是选择相信妈妈的说法。&lt;br&gt;我虽满怀疑惑和不安，但是却不敢更深沉次地探索事实的真相。正当我打算
叫醒妈妈的时候，妈妈忽然翻了一个身，整个人变成趴在床上。这样一来，妈妈
那浑圆的大屁股就展现在我眼前了。&lt;br&gt;看着裙䙓遮盖下的性感美臀，我原想叫出口的话又被重新咽了回去。我竟然
鬼使神差地伸出一只手去，提着蓝色裙䙓的下端，缓缓向上撩了起来。&lt;br&gt;忽然，妈妈的大屁股就脱离了遮掩，完全暴露在了我面前，而让我目瞪口呆
的是，妈妈竟然没穿内裤！裙䙓下竟然是两半雪白丰腴的肉丘，它们赫然出现在
我视线里，是那么惊心动魄！&lt;br&gt;妈妈的美臀就像一个巨大的雪梨，白嫩得几乎要滴出水来，上面的臀肉紧紧
绷着，显得十分结实。在妈妈两腿之间，我甚至可以看到一簇黑黑的毛发，阴毛
的上方是一个皱褶围成的小肉洞，粉红娇嫩，那是妈妈的小屁眼。&lt;br&gt;我再次被眼前的景象所惊吓住，女性的臀部和肛门第一次离我如此近的距离。
我情不自禁地俯下身子，将自己的脸凑到妈妈的雪丘跟前，一股淡淡的体香扑鼻
而来，其中还夹杂着一股奇怪的气味。「骚味」，我的脑海中忽然蹦出一个词来。&lt;br&gt;我被自己的想法吓了一跳。「怎么能这么说妈妈呢？可是，为什么妈妈连内
裤都没穿？如果说不戴胸罩还算是大胆，那么不穿内裤出门就简直不正常了！妈
妈难道在外面……」&lt;br&gt;我慢慢放下妈妈的裙䙓，脑子里一片混乱。在此时此刻，我任然坚信妈妈是
清白的，坚信她昨晚只不过大胆了一些，没穿内衣裤就出去打麻将了，尽管这个
蹩脚的理由连我自己都不相信。&lt;br&gt;我没有再唤醒妈妈，而是悄悄走出了她的卧室。&lt;br&gt;回道自己的房间，坐在电脑桌前，我脑袋一片混乱。属于成熟的女人白嫩的
屁股、丰硕的乳房在我脑海中不断闪现，我此刻的心情既不安又兴奋，十分复杂。
我脑子里想着刚才看到的画面，眼神毫无知觉地放在电脑显示屏上。&lt;br&gt;「老李？！」我看着电脑，忽然想到了这个认识很久但是昨天才发现是我邻
居的QQ好友，想到昨晚他在群里所说的一切以及今天早上妈妈回家后的异常，我
竟然鬼使神差地想到了他。据他所说，他正在调教的熟女是他小区的邻居，而在
时间上，又刚好符合妈妈变得反常的这半个月，昨晚妈妈刚出门的时候我正在和
老李聊天，记得他说过「那个女人要来了」。&lt;br&gt;这一切，难道真的只是巧合吗？还是说，妈妈就是老李口中所说的那个女人？
昨晚我在阳台上看到的是老李和妈妈吗？&lt;br&gt;一瞬间，各种各样的猜测和怀疑堆满了我的大脑。虽然我还是不敢想相信事
情会有这么凑巧，不相信平日里端庄贤惠的妈妈会沦为陌生男人的玩物，但是事
实告诉我，这一切都是有可能发生的，就像我随便加入的一个熟女群里，在300
多人中认识的一个网友竟然是我小区的邻居一样，世上任何意想不到的事情都可
能发生。&lt;br&gt;为了证实我的猜测，我赶紧打开电脑，登录QQ. 由于是早上，群里上线的人
并不多，但我发现老李竟然在线。我双击他的头像，打开聊天界面，双手放在键
盘上，犹豫半天却始终不知道该如何开口，毕竟这种事实在令人难以启齿，并且
我从内心深处不希望这样的丑事外传，更不想让老李知道我的真实身份。&lt;br&gt;我思考良久，终于想出了一套询问的说辞。&lt;br&gt;「老李，在吗？」&lt;br&gt;「在。这么早就上线了，今天不用上班吗？」我曾告诉他我是个中年白领。&lt;br&gt;「今天轮到我放假休息，不用上班。」&lt;br&gt;「哦，这样啊。那你找我有事吗？该不会又是要种子吧？昨天才刚给过你。」&lt;br&gt;「不是。我看你在线就想和你聊聊。对了，我想问问，你昨晚和那女的发展
得如何了？她还在你那吗？」&lt;br&gt;「嘿嘿，原来是惦记着我的小性奴啊。她一早就回家去了，说是要回去照顾
儿子。贤妻良母嘛是这样的，呵呵。」&lt;br&gt;看到老李打出「小性奴」几个字的时候，我的心猛地跳了一下，一想到他所
说的很可能就是妈妈，心里就很不是滋味。&lt;br&gt;「她是你邻居，难道你就不怕她老公会发现吗？」&lt;br&gt;「她老公整天忙于工作，根本没时间看着她，据她说她老公一个星期只有一
两天呆在家里，其馀时间都住在公司，真是个傻瓜，有这么漂亮的老婆不守着却
只知道工作，结果就只好让我来帮他喂老婆咯。」&lt;br&gt;我在这一刻，彷彿听到了自己心里一样很宝贵的东西破碎的声音。心中最后
一丝侥倖和期望随着老李的话被无情地摧毁了，我已经十分确定老李最近捕获的
「猎物」就是我的妈妈。残酷的事实赤裸裸摆在我面前。&lt;br&gt;可是我仍然不死心，我还是无法将温柔贤惠的妈妈和那个男人胯下的玩物联
系到一起，我继续问出了最后一个问题。&lt;br&gt;「那你是不是收藏了她的丝袜？」我想知道妈妈的丝袜为什么会不见了。&lt;br&gt;「你怎么知道？！哈哈，看来和我想到一块去了。我是收藏了她的一条丝袜，
但是另外一条我把它塞到她的小屁眼里去了，我还没收了她的奶罩和内裤，让她
光着屁股回家。估计她现在回到家里，屁眼里还夹着那条丝袜呢！一想到她没穿
内衣裤在家里照顾孩子，直肠里还塞着沾满精液的丝袜我就感觉好爽啊！怎么样？
是不是很绝？这是我最新的调教进展，本来是要在晚上到群里说的，现在就先和
你分享一下吧！」&lt;br&gt;我看到这里，已经感觉自己的心脏就快跳出胸腔了。我的心情很复杂，按理
来说，我得知妈妈被别的男人如此玩弄我应该感到愤怒和心疼，但是此刻我心里
感受到的更多的是一种难言的兴奋和刺激，也许是我本身就对熟女情有独锺，加
上我看到老李在电脑上打出「屁眼」、「精液」、「直肠」等字眼，我的血液就
不受控制地变得澎湃起来。&lt;br&gt;尤其是想到他所描述的女人是自己的妈妈，我就更加难以抑制地产生一种奇
怪的激动和亢奋。虽然这样的感觉是可耻的，但是它实实在在地产生了，并且在
我的内心迅速蔓延，生根发芽……&lt;br&gt;我的小腹被一股异常的冲动所填满，我胡乱地又和老李瞎扯了几句便匆忙下
线。我忽然迫切地想再次看一看妈妈雪白的屁股以及那个小肉洞里是否真的隐藏
着什么秘密。&lt;br&gt;我又回到妈妈的房间，妈妈还是睡得很沉，我叫了几句都没有任何反应。欲
火壮大了我的胆量，我伸过略微发抖的手，将妈妈的裙䙓再次掀起，雪白丰腴的
美臀再次出现在我眼前。&lt;br&gt;我不敢用手去摸，怕把妈妈惊醒，只能趴下身子仔细观察。刚才看的时候只
是匆匆一扫，现在仔细一看才发现，妈妈的小菊花果然有些异常。菊花的花心此
时微微张开，露出一个细小的肉洞，里面漆黑一片，看不清是否藏着丝袜，但是
妈妈的括约肌明显向上坟起，一圈紧凑的肉褶微微张开，随着妈妈的每次呼吸都
会有规律地收缩着。&lt;br&gt;我死死盯着妈妈的粉菊，直想用手将它在扒开，让我能够看到里面是否藏有
一条丝袜，丝袜上是否沾满了老李的精液？但是我并不敢付诸行动，如果把妈妈
惊醒，我又该如何解释？我应该愤怒地向她质问吗？难道说我已经知道她在外面
和男人偷情，并且奸夫还是我的一个网友，是他告诉我在我妈妈的屁眼里藏着一
条丝袜？&lt;br&gt;如果我把事实告诉了妈妈，以她的性格一定不能接受事实，而我也将不知该
如何面对她，我的家庭很有可能会因此产生巨大的变故，那并不是我所希望发生
的。&lt;br&gt;内心经过一番苦苦的挣扎，我还是决定隐瞒实情，就当自己什么都不知道。
虽然这对爸爸来说可能会很不公平，但这已经是我想到的最好的选择了。&lt;br&gt;解决了内心的一个矛盾之后，心理上的阴影淡去不少。我的思绪再次回到现
实，看着眼前裸露着屁股的熟睡中的妈妈，我的慾火越燃越烈，雪白的肉色刺激
着我的眼球，化作一股暖流直冲小腹，我的鸡巴一下子涨到最大，把裤子顶起了
一个高高的帐篷。&lt;br&gt;我迅速脱下裤子，掏出了坚硬似铁的鸡巴，右手握住发烫的阴茎，快速地上
下套动。这是我第一次在一个成熟女人面前手淫，并且这个性感的尤物还是自己
的妈妈，这令我感到格外的刺激，比以往任何一次看AV时还要过瘾。我想像着自
己爬上床去，抓住妈妈肥美的大白屁股，抽出塞在她屁眼里的丝袜，用我的阴茎
插到满是精液的直肠中，陌生男人的精液润滑着我的包皮，我毫不费力地在妈妈
的直肠里来回抽插……&lt;br&gt;一幅无比淫秽的场景在我脑中形成，我的眼睛盯着妈妈的粉红色的小菊穴，
彷彿能用目光穿过娇嫩的肉壁，看到里面被揉成一团的丝袜以及上面黏糊糊的男
精。&lt;br&gt;「啊！」无比的刺激和快感如潮般向我湧来，我再也控制不住阴茎的脉动，
一股浓稠的精液激烈地射到了妈妈的床底下。而妈妈还是一无所知地处于熟睡当
中。&lt;br&gt;看到妈妈还是毫无反应，我赶紧提起裤子，将妈妈的裙䙓轻轻放下，又找来
卫生纸将床下的精液擦干净。处理完这一切，看着床上的妈妈，我心里生出一股
浓浓的羞愧。妈妈正在一步步陷入老李的魔掌之中，今后她将被老李用更多不堪
的手段调教和羞辱，甚至可能会彻底地沦为老李的性奴，那么我到底该做些什么？&lt;br&gt;难道就这么无动于衷，眼睁睁看着妈妈堕落吗？可是，我又能做什么？告诉
爸爸也是一个选择，但我却不敢，因为爸爸如果知道这一切的话肯定会和妈妈离
婚，我不想自己的家庭破裂。&lt;br&gt;各种想法在我脑中纷至沓来，最终都被我一一否决，似乎我唯一能做的就只
有隐瞒事实，而事实上也的却如此。&lt;br&gt;「唉，妈妈，为什么你会如此自甘堕落呢？难道肉体上的愉悦真的让你抛开
一切，不顾家庭和尊严了吗？」&lt;br&gt;床前，是我无声的叹息。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三章、妈妈的小区调教&lt;br&gt;&lt;br&gt;妈妈这一觉一直睡到中午才醒来，起床后的她脸上挂着慵懒和妩媚，也许是
得到了男人的滋润，妈妈整个人显得容光焕发，水嫩的肌肤白里透红，十分迷人。&lt;br&gt;「妈妈，你醒了？」看到妈妈从卧室里走出来，我和她打着招呼，语气尽量
地平缓。&lt;br&gt;「嗯，睡得好熟啊，都到中午了。阿凯饿了吧？妈妈这就给你做饭去。」妈
妈一边说着一边伸了个懒腰，在她抬起双臂的刹那，胸前的那对巨乳微微挺起，
隔着衣服可以看到有两粒小小的突起，我不禁暗暗吐了口口水。&lt;br&gt;妈妈表现得很正常，就像什么都没发生过一样，袅袅娜娜地走进了厨房。我
在她的身后看着她裙䙓包裹下丰满肥硕的大屁股，不自禁地又想到了此刻还塞在
妈妈屁眼里的那条丝袜。&lt;br&gt;「真是个淫荡的女人！」我心里暗恨妈妈如此听从老李的交代，可是胯下的
鸡巴却不知不觉间涨得十分厉害。&lt;br&gt;听着厨房里传来的翻炒菜肴的声音，我不知道妈妈此时是否一边忍受着肛门
里异物的填充所带来的别扭，一边在心里感到被调教的快感？&lt;br&gt;午饭在妈妈的精心料理下很快完成，比平时花的时间更久一些。&lt;br&gt;饭桌上，我和妈妈对面而坐。妈妈时不时地扭动一下身子，脸上布满红晕。
虽然她极力地掩饰，但我还是可以看出来她的眼神里有一种既幸苦又快乐的神情，
一双美丽的大眼睛水汪汪一片。&lt;br&gt;「妈，你没事吧？是不是不舒服啊？」看到妈妈再次挪动了一下坐姿，我明
知故问道。&lt;br&gt;「啊，没有。是，是天气太热了。今天真的很热啊。」妈妈的眼神不安地闪
烁，甚至不敢直视我，一边用手擦了擦额头上细细的汗珠。&lt;br&gt;「哦，确实，今天温度很高呢。」&lt;br&gt;「对呀。好了，快吃饭吧，吃完回房看书去。」&lt;br&gt;「嗯。」妈妈还以为我什么都不知道，可惜我早就知道了一切。我一想到此
时坐在我对面的妈妈连衣裙里不着片缕，直肠中还被异物填塞，我的心脏就跳得
格外激烈。我忽然很想看一看被餐桌挡住的妈妈下半身的情况。&lt;br&gt;我把一只筷子「不小心」掉落到地上，然后装作捡筷子，趁机蹲到桌子底下。
只见，齐膝的裙䙓此时刚刚盖住了妈妈一半的大腿，雪白光滑的美腿令人眩目</content></item></essay>