<essay><item><title>爷爷轮翻干着母女俩(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;胡雪婷生于1994年二月六日，长于小康之家，台北市人，本身为独生女故自幼备受宠爱，个性略带一点傲气，且爱撒娇。身高一百五十三公分，体重四十五到五十公斤。&lt;br&gt;三围：胸围三十六吋Ｄ罩杯，腰围二十三到二十四吋，臀围三十六吋。瓜子脸，勾魂眼，挺鼻，小嘴。家中只有妈妈与爸爸，文化大学夜间部国贸系毕业，现年二十二岁。于国小时，父亲甚是宠爱她，毕竟她是家中的独生女，而且独生女自己一个人总是比较无聊，所以父亲常常带她出去玩。雪婷也喜欢与爸爸在一起，国小五、六年级时，胡雪婷的胸部发育到三十六吋Ｄ罩杯，浑圆丰挺，皮白乳红。胡爸爸看了有些动情，但有胡妈妈在家，让胡爸爸暂忘了雪婷。&lt;br&gt;可是「苍天无善，地魔助恶。」果真教：「生父硬破处女膜，雄鹰傲霸雪婷穴。水缸挣起逃不得，一身苦陷乱伦洼。」四月一日，正是中国人的慎终追远的清明节，今天一家三口，雪婷与父母应一起去扫墓，正待出门，胡妈妈接到一通的电话。胡妈妈只说必须赶回娘家，处理一些琐事，说完提着一袋行李便出门了。&lt;br&gt;母亲出门后，雪婷和爸爸便一起去门扫墓，一路无话，由于山路崎岖难走，雪婷扫墓回来时，跌伤屁股，胡爸爸就带雪婷去看医生。两人回到家已累了，各自倒头就睡。四月二日早上，雪婷接到妈妈的电话，只到听说：「有事要在娘家待上十天，要到四月十二日才会回来。要找妈妈就打大哥大。」&lt;br&gt;直到四月六日，恰逢星期日早上，胡爸爸正在洗澡，但忘了鍞门，胡雪婷不知道，撞门进来，一头撞到爸爸的胸，跌倒在地。胡雪婷跌伤屁股，而且身体又溼了，正要起身，想不到又一头撞到爸爸的垂在腿间的老二上。父亲也痛得跌坐在地，随便往女儿身上用力一拉，却将短裤连内裤，一起都拉到小腿。&lt;br&gt;小雪婷一时站不住脚，脑袋跟着朝下往浴缸跌里一撞。胡爸爸吓了一跳，赶忙两手揪住小女孩往上一拉，Ｔ恤带胸罩都给拉掉了。雪婷也慌了，错乱中往爸爸的手指一扯，两人一起跌落浴缸，把爸爸压在底下。雪婷正要站起来，却因屁股痛往下一跌，正巧阴蒂贴着爸爸的老二，转眼间胡爸爸的大屌澎胀。当雪婷正要再起身，胡爸爸自己也不知怎么着，瞧着女儿稚嫩的小屁股，双手抓住女儿的腰往下一压，大屌穿过阴蒂，直接刺破了自己掌上明珠的处女膜。胡雪婷痛得哭了，拚命挣扎，但却动弹不得。听见小女孩的痛哭，胡爸爸本来想收手，但却在雪婷的挣扎中愈来愈兴奋而不能自我控制，一翻身，把雪婷压在身下，双手揉起女儿尚未发育的汤包小奶，兴奋得不得了。&lt;br&gt;雪婷在浴缸里哭着，爸爸粗烫的大锡，却在水底一下一下，大干起雪婷的处女小嫩穴。&lt;br&gt;「哇！爸爸！不可以……」胡雪婷叫着。胡爸爸慢慢地插着雪婷，并用舌头封着雪婷的嘴。在水里，胡爸爸的老二，混着浴池里越益混浊的灰白水，在胡雪婷软嫩的阴道内冲击。「喔！爸爸！」女孩梨花带雨地哭叫。大干了十分锺，胡爸爸射在雪婷的阴道里。当天事后，胡爸爸好言安抚雪婷。&lt;br&gt;雪婷以为就此结束，全然不知「祸从天降，绝不单行。&lt;br&gt;心苦皮肉酥，夜半战不断」。四月七日，星期一，胡雪婷去上课，胡爸爸请假在家，正回想为何会犯此滔天的大错，忏悔自己怎么会夺走女儿宝贵的第一次，却忽然又想到，女儿的小肉穴是如何的温暖，胯间巨屌立即朝天矗立，而且想起自己还未嚐到那花朵般的阴唇，和吸吮女儿细致的乳头。&lt;br&gt;一整天在学校闷闷不乐，脑里不住回想起被亲生父亲玷污的一切，在忏悔和淫邪的交战中，雪婷放学迳自回房间了。直到晚上六点，雪婷去了厨房找吃的，却不料爸爸已经精虫灌脑，偷偷闪入她的闺房，并脱光衣服躲在门后。&lt;br&gt;甫一回房，雪婷就被爸爸往床上一推，大力撕了内衣，她虽然极力挣脱，但年小力弱，才到书桌前，就被爸爸揪住。爸爸用身体压着雪婷，一手揉着小奶子，一手伸进百折裙内的三角裤，扣弄着女儿肉穴，嘴里吸着雪白小嫩奶。&lt;br&gt;爸爸不管女儿叫闹，迳自乱吻、乱吸着她的身体及嘴唇。雪婷被变得像禽兽一样的爸爸，粗鲁地浑身捏按，痛得大哭大叫。爸爸见机不可失，把雪婷面着桌子压下去，双乳贴着书桌，掀起纯洁的百折棉裙，拉下有凯蒂猫图案的淡绿三角裤，用老二抵住小女儿阴唇。爸爸一察觉雪婷的幼屄和老二相浸在一起，提起老二往肉穴里就是猛插，且双手握着奶子就是猛揉，一张嘴就是猛亲，威猛到了极点。&lt;br&gt;「爸爸！」哭累的雪婷，再发不出半点声音了，任由爸爸的大锡就在她好痛好痛的穴中进出。「太美了，我爱死妳了，我的好女儿。」爸爸叫着。十五分锺后，爸爸高潮泄精。雪婷虽然哭了一回，但仍无法抵抗成年男人的蛮力，掉着眼泪又再给干上一次，直抖着娇嫩小雪臀嚷痛。事后，胡爸爸又好言相劝。&lt;br&gt;四月八日星期二，雪婷依旧去上课，当天下午胡爸爸下先回家，在开水里加了春药。五点半，雪婷回家后，胡爸爸求欢被拒绝，这次他也不强迫女儿。雪婷喝了口水，心里正喘息道：「爸爸终于正常些了。」一会儿，小女孩在客厅内，觉得全身发热，慾火难当，自己脱光了衣服，终于忍不住坐在沙发自慰起来了。&lt;br&gt;胡爸爸见机会到了，便过去用牙齿咬小女孩的幼女奶头，揉着雪婷的细腰。「喔！」小女孩自己用手指在肉穴中抠了起来。爸爸的大锡往女儿阴道中刺入，抓着雪婷的腰，做成狗爬式，在沙发上干了起来。爸爸施展床上工夫，老二是九浅一深地抽插，双手是捏揉带搓，舌头是吸舔带咬，操得天真的小女孩高声浪叫，高潮数次。干了两个小时后，两人累得睡了。&lt;br&gt;从四月九日到十一日，每晚胡爸爸都强奸胡雪婷，因为女儿一直不肯乖乖张开两腿，与爸爸做爱。但胡爸爸不断得用各种技巧干雪婷，却也让小女孩高潮不断，让一名原本天真无邪的小女娃，被调教成一头在强奸猛干中享受快感的小母狗。&lt;br&gt;眼看妈妈要回家了，胡爸爸想了一计。有分教：「小雪婷惶惶如惊弓之鸟，天南地北只往一网里撞。」直教胡爸爸「驯马绑马头，服人收人心四月十二日星期六早上五点半，妈妈终于回来了，矛盾的雪婷，以为暂时可以脱离爸爸的魔掌，但却不敢告诉妈妈。&lt;br&gt;爸爸背后告诉妈妈：「雪婷要我今天下班后，一定要带她去台中去走走。我也拿她没辨法，可能要到明天晚上才会回来。」妈妈说：「唉！女儿这么任性，好吧！」当天放学，胡爸爸在校门外就强拉胡雪婷上车，一路开往杳无人烟的北投山区。开到晚上，沿途胡爸爸不发一句，雪婷猜想爸爸要与她谈一谈，没想到才一停车，胡爸爸用手往雪婷的双乳就是猛揉。当下胡雪婷拚命挣扎，夺车门而出，可惜没跑两步就被抓了回去，胡爸爸索性扯碎女儿内裤，把她按趴在引擎盖上，挺起老二就往肉穴插。「哇！」雪婷痛叫出来，胡爸爸就在草丛里站着干起来了，并命令女儿自己揉胸部。连挨了几个耳光，雪婷自己哭着摸起胸部来了。胡爸爸施展性爱技巧对女儿调情，雪婷酥胸微震，在草原上趴了下去，爸爸见状，从女儿后面对准小穴用力插下去。&lt;br&gt;「呀！爸爸，我好舒服，用力呀！」连番摧残后，放弃一切的雪婷，终于浪叫了起来，只顾双手撑着地，前后摇着小纤腰，雪臀像波浪似地摇摆。胡爸爸这时知道，女儿已经成为自己的性伴侣，乖乖的小屄儿了。两人弄了一个晚上，最后，雪婷抱着爸爸说：「我爱你，爸爸。」&lt;br&gt;隔天，父女两人在车上干了一天后回家，以后的日子，自然是鱼水交欢的时光。转眼，雪婷已经从小学毕业，胡爸爸安排女儿上一所国中女校，在国中三年里，两人有空便去外头做爱。但好景不常，因为胡爸爸在公司的拈花惹草，搞大了女秘书的肚子，公司为了形象，派他出国三年公干。有分教：「女高中生出异类，大虫临门咬母亲。雪婷献师保名节，三年里学生奸雨心。」自从胡爸爸对家中谎称，因公务须出国三年，妈妈同意了，胡雪婷也决定要认真地读三年书，并好好地在女高中生活，胡爸爸也没有选择，只能上飞机飞去美国。高中生活使雪婷燃起青春快乐的气息，在一年级的班上，雪婷结识篮球队队长，一百八十五公分的张蕙琳。由于张蕙琳打中锋，所以大家叫她做「威虎女将」。同时，她也是一个独生女，爸爸常年在外，母亲早死，自己常常一个人在家中。&lt;br&gt;两人投缘，蕙琳便搬到雪婷家住。一天下午，雪婷外出跟同学王莘茹一起去买书，但蕙琳却穿着裙子，来到胡妈妈的房间，哭说：「早年没了母亲，没喝过奶。」胡妈妈拗她不过，只得脱了上衣让蕙琳喝奶。没料到，蕙琳不但对胡妈妈的奶又吸又咬，而且压住她，更兼上下齐手，搓着酥胸，手指伸到底裤内，对着小穴死命地拨弄。胡妈妈想反抗，但那里抵得过张蕙琳那牛大的力气，再说，她久未被人插，心里实在闷得慌，一下子就被蕙琳把衣服剥光，骚穴被搞得淫水直流。突然，蕙琳撩起裙子，露出一条乌黑雪亮的假阳具，俏丽的眼眸直盯着胡妈妈成熟的胴体。胡妈妈惊恐大叫道：「妳敢！等雪婷回来，看妳怎么办？？」蕙琳笑着说：「那有何难？甭说是妳，我就连她也给干了。」&lt;br&gt;话才说完，胡妈妈呆住了。蕙琳用假阳具在胡妈妈的小穴前磨来磨去，说：「放心，我还没有碰过你女儿。但我知道我们班上有人想碰你女儿。」胡妈妈说：「谁？？」蕙琳说：「跟雪婷出去的王莘茹，她是我们篮球队的控球后卫。大家都叫飞贼豹。」&lt;br&gt;胡妈妈哀求说：「求求妳，千万别对雪婷这样。」蕙琳说：「可以，但妳要认真得跟我做爱。以后听我的话。不然雪婷就……」胡妈妈只能说好。蕙琳起身打个电话，回头就把假阳具插入胡妈妈的肉穴中。「呀，好痛。妳放了我吧。」胡妈妈哭闹着说。「一会儿就不痛了！」张蕙琳哄着说：「妳再不乖乖做爱，我只好去找雪婷了，然后干得妳女儿死去活来！」&lt;br&gt;胡妈妈只好挺起腰迎着假阳具。话说蕙琳虽然是载着假阳具，但却熟门熟路地插了胡妈妈的肉穴一百下。久旱逢甘霖的胡妈妈，阴道内满满的都是淫水。蕙琳知道胡妈妈已经开始要进入高潮，就用力插着胡妈妈的阴道，又一百多下，被压在蕙琳身下的胡妈妈射出阴精。虽然没有叫床，但蕙琳感到胡妈妈小腹抽动，知道她已经泄了。蕙琳假意不知情，叫她做狗趴式，往胡妈妈背后骑了，再插了一百下，她感到这女人又泄了。这次又让胡妈妈面着墙站，迳往她背后猛干起来，没多久她又射了，腿软站不住。胡妈妈跪地求饶，蕙琳哪里听得进去，前后四十分锺，便干得胡妈妈昏死了过去。&lt;br&gt;有分教：「老虎才咬妈妈，豹子又要吞女儿。雪婷身陷险境，一脚踢出替死鬼。」当天雪婷安然回到家，但心中却骂王莘茹：「大变态，竟然摸我的阴部。」随后看见妈妈和蕙琳睡在一起，但并不觉得奇怪，便自己去睡了。隔天早上，蕙琳摇醒胡妈妈说：「爽吗？？我最喜欢妳这种成熟的妇人，双Ｄ的大奶子，搞起来真够劲！记住，要雪婷没事应该怎样？？」胡妈妈一语不发去煮饭，早饭时，蕙琳当着胡妈妈的面对雪婷说：「胡妈妈说我的房间小，只能做我的书房。我以后跟胡妈妈一起睡。」&lt;br&gt;说罢，两人就去上课，途中嘻笑谈天；胡妈妈一人却在家哭泣。当天篮球队练习中场休息时，王莘茹小声向张蕙琳抱怨说：「就妳一个人快活了一天，不管姊妹死了没！！胡妈妈是妳的。胡雪婷妳不要，却也不让我吃。妳这是做什么道理？？」&lt;br&gt;张蕙琳说：「嘿！为了我的女人，也只能牺牲妳了。」王莘茹只有一百七十公分，那里敢顶撞张蕙琳，只得负气离开。午休，王莘茹对胡雪婷说：「我看见林郁美老师藏了一包东西在贮藏室。」将胡雪婷骗到地下贮藏室后，胡雪婷看见王莘茹盯着自己的胸部看，心里已有五分底。于是不等王莘茹发作，便说：「前些日子，我看到穆雨心老师只给妳英文期中考成绩三十分，这种成绩不但得退出篮球队，还要留级。」胡雪婷一话打中王莘茹的心坎，又接着激了王莘茹几句。正当王莘茹被激得出去找穆雨心，雪婷见机溜去向张蕙琳细说一切。&lt;br&gt;王莘茹发觉胡雪婷不见了，才知中计了，气急败坏地奔回贮藏室时，撞上了穆雨心。穆雨心才一百五十五公分，四十公斤重，那里挡得住王莘茹，便跌撞在地上昏了，而且被王莘茹搬到贮藏室。王莘茹关门后，把老师的衣服脱个精光，载上假阳具，往穆雨心的阴道刺，打算强奸穆雨心出口闷气。没想到假阳具受了一点阻碍，原来老师还是处女；这时穆雨心因小穴痛而醒来，但在挣扎不了之下，也只能看着王莘茹强奸自己。话说王莘茹发觉穆雨心是处女，便小心翼翼爱抚，细细的吻，轻轻地抽送。「喔！」老师叫着。「老师，妳这叫声是要我继续插妳，还是要我用力点。」莘茹笑着说。「求求妳饶了我吧。」&lt;br&gt;老师无力着说。&lt;br&gt;「哈！以后妳会求我好好地对妳的。」莘茹笑着说，然后继续插老师，精熟的做爱技巧让穆雨心三次高潮。事后，王莘茹假称自己暗恋穆雨心，并好言相劝；穆雨心被花言巧语灌得昏了头，于是王莘茹成功地骗到穆雨心的初开情窦；第一年当老师，二十二岁的穆雨心就这么爱上十六刿的王莘茹。穆雨心身材普通又严肃，但长相可爱，而且变态的王莘茹，很喜欢看到穆雨心被她强奸时害羞的表情。有分教：「师者不知人事几何，竟被小徙儿拐。雪婷见虎咬妈妈，心惊被虎捉。」三天后，胡雪婷回到家中，无意间听到妈妈房间有声音，于是往门缝内看。「停下来，我求求妳，放了我吧！」胡妈妈说。张蕙琳不予理会，仍继续吸吮胡妈妈的阴唇，双手在双Ｄ的美乳上游走。「呜！」胡妈妈哭了。「住手！」雪婷叫道。雪婷冲进门后，立刻跟张蕙琳打了起来，胡妈妈见状立刻帮忙雪婷，但蕙琳毕竟是篮球队长，一下子把这对母女打得叫不敢。「哇！别打了。」雪婷和妈妈说着。「哼！」蕙琳便把雪婷脱光而且绑了起来，假装要强暴雪婷。「住手，妳说不会动我的女儿的。&lt;br&gt;妳说话不算话！」胡妈妈叫着拉住蕙琳。「我也说过，妳必须好好做我的情人，而且乖乖得和我做爱，然后妳的女儿才会没事。可是妳没有照我的话做，那我又何必守信呢？」蕙琳笑着说。这话让胡妈妈有了觉悟。「只要妳不要动我的女儿，我一定好好做妳的女人。」胡妈妈说着，便抱着蕙琳吻了起来，雪婷看了也只能叫苦。「喔，舔得好。」胡妈妈故意叫着想转移蕙琳的注意。雪婷看着蕙琳的头，钻到妈妈双腿间时，已经不忍再看下去了。蕙琳看到胡妈妈没有专心做爱，心中恼火，便把假阳具硬生生地插入妈妈的子宫中。「鸣！」妈妈哭着。蕙琳将假阳具停留在妈妈的子宫中，然后大肆得抚摸妈妈的双乳，理所当然的，在蕙琳这种熟手的爱抚下，她很快地流出了淫水，蕙琳见状，又开始抽插这女人的小肉穴。&lt;br&gt;「呀喔！」胡妈妈因为在女儿面前，反而兴奋了起来，放浪地大声叫。蕙琳摸着胡妈妈的双乳，而且更用力的抽插了起来。就这样，蕙琳在房里疯狂地用各种姿式和技巧玩弄胡妈妈。一天下来，胡妈妈终于被蕙琳征服了心灵和肉体。有分教：「母为子女不惜代价，虎为美肉不择手段。雪婷巧设离间计，猛虎火拚水中蛟。」这几天，胡雪婷看着妈妈被张蕙琳强暴，却没办法救妈妈，虽然张蕙琳没有伤害自己，但心中仍然感伤妈妈的不幸。一星期后，雪婷上体育课偶然从学校的游泳池经过，看到了校队「水中蛟」陈萍，无意中看到陈萍热心助人的举动，而且颇有正义感，心中便生起一计。放学后，雪婷迳自起向陈萍，两人寒暄了一阵；往后几天里，雪婷借机会与陈萍谈天。时过半月，雪婷见时机成熟，便在十分锺的下课中将全盘的惨事告诉陈萍，当下陈萍义愤埴膺。&lt;br&gt;放学后，雪婷将张蕙琳骗到陈萍跟前，但眼尖的王莘茹却跟在雪婷的后头。有分叫：螳螂捕蝉，黄鹊在后。陈萍与雪婷对上张蕙琳，双方人马一言不和，陈萍就与张蕙琳狠狠地打了起来，雪婷就只在一旁看呆了。王莘茹不愧为「飞贼豹」，一眼看穿了雪婷的打算，而飞快得将此事告诉训导处。这叫陈萍和张蕙琳双双被迫转学，也叫王莘茹报了雪婷上次在张蕙琳前摆的道，因为这也让雪婷被记上了一个大过。话说雪婷虽被记了一支大过，但却和妈妈从此脱离了张蕙琳，过了惬意的高一。看官且想想，为何王莘茹没向雪婷这块她之前所想的肥肉下手？原来王莘茹看雪婷心中城府如此深沉，便对雪婷失去了爱意。有道是「恶人没胆，犹恐遭人陷害」。经过了这一次的教训，文瑛母女觉得家中若有个长辈对于安全会有保障。&lt;br&gt;于是爷爷搬进了雪婷家中，但爷爷在十五年前就失去了奶奶，有分教：太阳底下没新鲜事，世间惨事却是一般。直叫：「六旬老人霸双美，有朝一日阎王见，黄泉路上独自行。」自雪婷上高二，每天爷爷和妈妈在家，色眼看媚眼，这样一个月下来，爷爷哪里忍得心中火热的情慾。在雪婷上课中，看胡妈妈成天在家和玲珑的身材，爷爷再也忍不下慾火，趁着胡妈妈在房间整理衣物时，冲进门将胡妈妈压在床上。爷爷是个惯战情场的老手，一下子就脱去了媳妇的衣物。「爸爸，不可以这样子，我是你的媳妇。」&lt;br&gt;胡妈妈哭着说。「那妳就听话，不要乱动。」爷爷一面笑着一手揉着胡妈妈的双乳，一手用指插法挑逗阴蒂，这几番爱抚下来，任妳是三贞九烈也要淫水四溢。「爸！」胡妈妈再也无力反抗了。爷爷看时候到了，用牙轻轻咬着胡妈妈的乳头，让她瘫在床上，这时才从背后挺进他的鸡巴。「喔！」胡妈妈叫着。「想叫就叫吧，我可爱的儿媳妇！」&lt;br&gt;爷爷笑着说。爷爷一面慢慢的抽插，一手轻轻的拧着胡妈妈的乳头，一手在背上来回地抚摸，舌头也在她颈上来回地舔。胡妈妈嘴上不说，却也有了一次高潮，而且淫邪与伦理交战，与女儿同源的淫荡血缘，将她的肉体带到忘我的境界。六旬的老人还是年纪大了，干上十分锺就射了，胡妈妈哭了一阵子，但想到雪婷就快回来了，便假装没事，试图骗过雪婷。&lt;br&gt;但雪婷是个精细的人，早察觉妈妈不对劲，一再追问之下，妈妈都不肯说。雪婷只好去问爷爷，但却想不到，这只会扩大惨剧的发生。「爷爷。妈妈不晓得怎么回事，神色怪怪的。」雪婷问。「这是因为……」爷爷说话时，已把雪婷带到房间内。「因为妳妈妈被我强暴了。」爷爷话一说完，便像当年自己儿子强奸亲生女儿一样，大力撕去孙女的校服。&lt;br&gt;「干什么呀！！爷爷。妈妈！」雪婷大叫着。妈妈被挡在门外无计可施，爷爷对稚嫩的雪婷性慾更是高张，孙女衣服才一离身，鸡巴就插入她子宫内。「呜！好痛！爷爷停下来。」雪婷哭着。「哦！妳的身体真得太美了。」爷爷说着，就这样大力地强奸孙女阴道。「妳不是处女！！！是谁上了妳，说出来。爷爷就放了妳。」爷爷说。「是……是爸爸！」&lt;br&gt;雪婷哀求着说。「哦！！太好了。肥水不落外人田。」爷爷说完又更用力地抽插，吻着雪婷的全身，双手逗着双乳。终于双人高潮泄精了，紧接着爷爷把雪婷关在厕所，一开门把胡妈妈抓入房间，大力强奸她。这一天下来，爷爷轮翻干着两个女人。爷爷终于以雪婷与爸爸的不伦关系征服了这对母女。&lt;br&gt;</content></item></essay>