<essay><item><title>我和母亲，大爱深情真乱伦(2)</title><author>床上伴侣</author><content>道读书，性根本就不是问题。当然考上大学是自然的事，两年后我就成了我村里的第一个大学生。&lt;br&gt;在１７岁那年的这个暑假，第一次和妈做爱了。那是高考完后，自己就像垮了似的，无精打采。&lt;br&gt;那时我妹妹、爸妈在楼下住着，我一人在楼上住，楼上其它的房间放了些杂物，有时妈上楼来收拾房间，或是拿点东西。高考完后没几天，爸就回家了。他看到我无精打采的样子，问了我考得怎样。我说考得不好，可能考不上。他说考不上的话，再复习一年，只要努力，你是能考上的。这次爸在家住了一个星期，他帮妈忙农活了。我在楼上复习，累了的时候，就在楼上的大厅铺上竹蓆躺会。&lt;br&gt;那时候农村早就包产到户，爸回来的这些天，爸妈一起干农活，妈照顾爸，到楼上来的时候少些，呆的时间也短。有时看到我在看书，又心不在意的样子，就劝我看书累了就休息一下。有时叫我和他们一起去做点农活，去了一、二次，看到爸妈很配合地做农活，心里也很开心。更多的时候我不愿去，她就分派一些小事情让我去做。&lt;br&gt;有一天吃晚饭的时候，爸坐在上首，我和妈对面坐着，二个妹妹坐在爸的对面。在吃饭的时候，爸妈聊些农活的事情。然后又说到我考大学的事，妈说你既然觉得考得不好，就在家好好复习，要是真的没考上，再去读书，要是读到二十一、二岁还考不上，就回家种地。当时我小妹就说妈好偏心，她姐妹俩天天要去干农活，哥就可以不去，还允许老留级。&lt;br&gt;妈笑着说，等你俩要考大学了，也不要干农活了。你哥现在最苦，不要和他比了。&lt;br&gt;说完夹了菜往我碗里送，我感动得差点眼泪都快掉下来了，心里感到妈最能理解我了。那时候，想从农村出来到城里工作，只有读书一条路了，实际上，爸妈对我们兄妹都寄于了厚望。爸走后的第二天吃完中饭后，我在楼上大厅的竹蓆上躺着，大门外的太阳火辣辣的，让人直想睡觉，好在夏天的农村也有睡午觉的习惯。&lt;br&gt;刚躺下不久，妈穿着背心和大裤衩，手里拿了梨上来了。我就坐了起来，妈也在竹蓆上面对大门坐了下来。说看我睡了没有，说把它吃了吧，说是爸带回来的，特意给我留了一个。我已这么大人了，怎么好意思一人吃呢？我正准备去那刀来分开，也让妈吃点。她说不要了，梨又不是什么宝贝。看我还不吃，就咬了一口后，递给我说吃了吧。我在吃梨的时候，她说村里的人看见她总问她我考上没有。&lt;br&gt;我问她怎么回答呀，她说考大学这么容易啊，村里还没一个考上的。考上就好，要考不上就再读吧。说着说着，妈说还是躺着说话不累，就躺下说话，我仍然坐着。妈可能太累了，不一会就睡着了。已经有很着年没看到妈这样睡觉了，在１４、５岁时很想看看妈阴部的想法好像又唤起了，但从来没有和妈做爱的念头。&lt;br&gt;妈侧着睡的时候，能看到大半个屁股，白得有点耀眼；在平着睡时，能看到大腿根，同样的白；想看看阴部，还是看不到，也就算了。后来和妈做爱时，抚摩她阴部的时候，她还问起这件事，问我那时是否偷看过。我说没有，第一次看到是她在换衣服时碰上的。&lt;br&gt;我问她那时怎么这么累在楼上睡着了？她说你爸回来时若有好几天的话，回来的那天晚上和要走的头天晚上就会同房，还要说会话，没睡好觉，第二天还要干农活，能不累吗？第一次看到妈阴部的时候，是在考后差不着一个月接到大学入学通知书以后。知道这消息后，妈最高兴了，我又开始和妈一起干农活了。等到妹妹不在身边的时候，我就可以不避妈小便了，每次妈还是只看看就掉转头去了。&lt;br&gt;头几天妈和我有说不完的话，吃完中饭后，就到妈的房间，正碰上她在换衣服，裤衩还没有穿上。&lt;br&gt;妈看我进来，不知所措地忘了把裤衩拉上去，有好长时间了，我看清了，裤衩盖着的部分真的白，阴部鼓鼓的，毛不多，可以看到有点深色的阴部。等妈反应过来时，转过身去把裤衩拉上，等她弯腰的时候，能看到俩腿之间的阴部确实很鼓。妈带有责备的声音说，进来也不说一声。&lt;br&gt;我当时想说什么，只是颤抖地叫了一声妈，连她什么时候把衣服穿好了也不知道。后来妈告诉我，那晚她哭得很伤心。我说为什么呢？让我看到了吧，也不知道自己为什么这么长的时间没有拉上裤衩。&lt;br&gt;我问她你看到我的怎么没什么感觉，她说可能我是孩子吧。那时她还年轻，有很少时候会想这件事，有时看了看你的后好像就不想这事了。我问她第二天为什么看不出她为此哭过，还是和我一起去干农活。她说我有出息，她还是和我有说不完的话，我已经知道了我是她一生最大的成就了。也许知道自己考上了大学，生命的活力被激发了，性的慾望更激发了。那时候在农村，要不就激发不出性慾，要不等结婚了才能让性慾不再压抑。像我这个样子，被激发的性慾会自然地集中在妈的身上。妈的阴毛和鼓鼓的阴部，总浮现出来，当天晚上就遗精了。&lt;br&gt;第二天，她洗衣服时，又在说我不要胡思乱想，说妈都快老了，等你大学毕业成家了就给你带小孩去。那时她担心她和我会有点事的，只是没想到来得这么快。当天晚上，等妹妹睡了后我就走进了妈的房间。她躺在床上，见我进来就说还不睡？我说睡不着，就在她床边坐了下来。她说她累要睡了。&lt;br&gt;我就迅速地爬在她的身上，说我想。妈用力想把我掀下来，可是折腾了几分钟是掀不下来的。她就坚定地说这是乱伦，会被雷劈死的。我说不会，这是迷信。&lt;br&gt;并用手扒她的短裤，她用手抓住。她也没有大声吵闹，这样邻居会发现的。就这样僵持着，我知道短裤是扒不下的。&lt;br&gt;我就用一只手从裤衩边伸进去，摸着她的阴部，正想摸进阴唇之间，她又动的厉害，手于是就停在了外阴部。这样又僵持了几分钟，妈沉沉地说，你这样做对得起你爸爸吗？他挣钱让你读书，你还给他带绿帽子。没有你爸挣钱，能过上现在这么好的日子？你要是这么没良心，妈就给你了。说着失声隐隐地哭了起来，我身子下的妈妈颤抖不已。到这时，性慾没有了，阴茎也软了，离开了没有防护的身体，全身沉重地回到了楼上。&lt;br&gt;第二天，妈照常出去干农活。吃午饭时在楼下叫我吃饭，我也没有下楼。晚饭再叫我时，我也没吃。睡前她端了二个荷包蛋给我，我都不敢看她一眼。几天后，和妈的关系又缓和了，开始跟着她干点农活了。后来才知道，这几天晚上想起都会哭。妈真的是喜欢我了，晚上又开始和我聊天了，说谁谁看到她时说她有一个出息的儿子真有福气。在外干活时，她又变得很轻松了。这事还没出一星期，就和妈做爱了。那晚是轮到我家给地浇水，我不在家时大都是妹妹陪她去。&lt;br&gt;在我读高中的时候，回家很少。要是碰上了，就我陪妈去的。实际上没什么事可做，只是妈胆子小需要人陪着。等到上一家把水浇好，已晚上九点多了，村上的人都睡了。我们反正是今晚最后一家浇地，半小时才去。我抗着铁锹，妈拿着雨布在浇地时好有个地方坐着。&lt;br&gt;到了我家地时，在一个空地把雨布铺上，叫我坐着，她去把水渠做好。以前都是这样，而现在我该去做水渠了，妈只好跟在我身后。不一会，我们就在雨布上坐着，每隔半小时去查看一下水渠看有没有垮了的地方。当时我看着天上星星，微风吹来，小虫在叫个不停，觉得环境真好。妈可说她没有觉得环境好，我说可能是没心情去感觉这环境吧。然后，她聊着还没出嫁时的事情。&lt;br&gt;由于雨布太小了，妈和我的大腿碰到一起。妈摸了摸我的大腿，说夜里有点凉了，在夏天这是很舒服的。我也顺手把手放在了妈的大腿上，感到凉凉的，感觉真好，但手一动也不敢动。一会儿我的手在她大腿上轻微地动了动，妈就用一只手抓住了我的手，几乎很难动了。就这样，又聊到那晚爬在她身上的事，她说这事让她伤心了好几天，想到了我是个没良心的东西。&lt;br&gt;你读了这么多书，怎么这样不讲道理？说等我读了两年书后就给我在县城找个对象，毕业后就回县里工作。&lt;br&gt;聊着聊着，我的阴茎硬起来了。我猛地把妈压在身下，伸手去拉妈的短裤。她动得很厉害，而且又在骂我。但是最后还是把她的裤衩拉下来了，阴茎在她大腿中顶着，总进不去。妈在不知不觉中用手扶着我的阴茎插进了妈的阴道里。妈平躺着，张开大腿，我趴在妈的身上。当时脑子一片空白，说起来真好笑，连阴茎都不知道在妈的阴道里来回动。可能是太激动了，很快就射精了。等阴茎软了后，妈说起来吧。她拿她的裤衩搽干净我的阴茎，然后分开她的大腿，擦了从阴道里流出来的精液。&lt;br&gt;然后重新坐下来，流着眼泪说别人知道我们乱伦了，可怎么过呢？要是你爸知道了可怎么办呢？半个小时才平静下来，说以后再不能这样了，说乱伦了不怪我，要怪就怪她自己。后来和妈做爱时，我问她当时为什么她会扶着我的阴茎插进去呢？她不好像意思地说你真没良心还这样问，她说我一接到通知书，就想着和她做那事，是看到我憋得太难受了。你是有出息的，但就这事做得不好。&lt;br&gt;接下来的二天，妈对我变得冷冷的，不正眼看我。我也只好跺她远远的，激动的心情已没有了。第三天，爸回来了，看着他自己感到内疚，有很深的犯罪感。&lt;br&gt;在吃饭时，头都没抬一下。吃着饭，爸说妈这几天瘦多了，我也应该帮妈多干点活。我说行，妈夹了点菜给我，微笑地说他还是干了不少事的。这样一来，我的心情又轻松了。午睡后和他们一起干农活了，又看不出来我和妈不愉快的影子了。爸这次回家只住了３天又走了，他走的那天晚上，我想抚摩一下她的屁股，被她用手挡住了。&lt;br&gt;爸走后的第二天晚上，我独自一人在楼上睡觉了。我正要睡着，发现妈躺在我的身边。我顺手在她短裤外摸着她的下身，她后来摸了一下我，发现硬了。她说真有点想我，就脱了自己的裤衩和背心。我把衣服脱了就爬上去，还是妈把我的阴茎插进她的阴道。插进去后，妈的屁股左右摇动，很快就气喘吁吁。我也激动万分，很快就射精了。不久就发现妈的下身粘糊湖的，她说不要动了。妈的双手放在我背上，我的眼泪止不住流了出来。妈说不要哭了，反正都这样了。就这样聊天，软软的阴茎还插在妈的阴道里。当我问她昨晚我摸她一下都不同意。&lt;br&gt;她说爸前天夜里和她同房了，昨晚当然不能和我睡。一听到她说和爸同房，阴茎一下就在她阴道了自动变硬了。妈说怎么在里面就能变硬呢？我说我不知道。&lt;br&gt;妈说现在不要害怕了，不要太着急了。然后她用手抬起我的屁股又放下，几次后我就知道在妈的阴道里进进出出。&lt;br&gt;妈的双手就放在我的腰上，不久她的呼吸变得很急促，但不是叫床声。叫床声是我后来结婚和老婆做爱时才知道的。当我的阴茎插在妈的阴道里一动不动时，她的屁股就左右摇晃。突然，她的嘴吻着我的嘴，她用呀咬住了我的舌头，全身一动不动，紧绷绷的。随后，喘了一口气，全身就软下来了。我的舌头还有点痛，就说妈怎么把我的舌头都咬痛了。妈什么也没说，把我抱得紧紧的。然后问我你的还没软啊，我说还没有。她说不要憋着，会把身体憋坏的。妈说她的下身太粘了，拿她的短裤搽了搽。&lt;br&gt;我又在妈的阴道里插进插出了，不久，妈「啊」了一声，她的嘴吻着我的嘴，她用呀咬住了我的舌头，全身一动不动，紧绷绷的，这回我射精了。妈好像就睡着了，全身软绵绵的。我的阴茎软了时，妈好像缓过劲来了，说下来吧，压得她都累了。我就在她身边侧躺着，就想摸摸她的下身，她说还是不要摸了，手不干净。于是就一只手摸着妈的乳房，乳头比较大，也硬硬的。还没过半个小时，我又硬了。我把阴茎放在妈的手上，她惊讶地说怎么还能硬？到底还是年轻，以后可要注意身体了。说完就平躺着，张开大腿我又爬上我妈的身上，又做了起来。&lt;br&gt;这次做的时间可能超过２０分钟了，大多数时间是用力地插进插出，力量大多了。&lt;br&gt;这次妈没再咬我了，射精后就躺在妈的身边，不知什么时候就睡着了。&lt;br&gt;等我醒来时已是第二天吃午饭了，看到妈时，从她眼里流出了开心。这次做爱记忆非常深刻，现在想起来，做爱的细节都记得清楚。接下来的半个多月，隔一天就做一晚，每晚都做二次。妈告诉我她的大腿根都痛。这是我一生中做爱最疯狂的一段时间了（另外一次是和老婆做爱不久出现的）。还有一星期我就要去上学了。爸还有两天要回来了。那晚又和妈在做爱，她好像更激动。还会说些色色的话，说你的真硬，年纪轻轻的一次就能做这么长时间。&lt;br&gt;第二次做爱时，我的阴茎还没硬，她就叫我爬上去，用手拿着软软的阴茎在妈的阴道口来回划拉，很快就硬了。她说你看这么快就硬了，于是就插进去了。&lt;br&gt;这段时间和妈做爱，让我体会到和爱的人做爱是件非常好的事情。这次做完后，妈说以后少喝点酒，要是喝醉了说出去了可不得了。我说不会的。&lt;br&gt;爸回来的那天晚上，吃过晚饭我就上楼了，那晚妈也没有来过。我也知道爸妈那晚要做爱的，心里没别的感觉，心里觉得空空的。第二天没人的时候，妈看到我情绪低沉。没人的时候就对我说，昨晚和你爸同房了你就这样，真是没出息，那是你爸啊。看着她生气的样子，又经她这么也说，这种微妙的情绪就没有了。&lt;br&gt;以后再没有出现爸妈做爱时自己出现抵抗的情绪。&lt;br&gt;大学是在５００里以外的省城，上学的头一天村里同宗的伯伯请我们一家人吃饭。吃午饭后妈说和我回家收拾中心，爸和妹妹仍在那里吃晚饭。一回家，妈和我就直到楼上我的房间。各自脱了衣服，躺在床上。我很想扒开妈的大腿，看看阴道，她不同意，反而把腿夹的紧紧的，只好躺回到妈的身边。她说要想就来吧，还有很多事情要做呢。&lt;br&gt;还是老一套做爱的办法，要不就是我插进插出，或者妈左右摇晃着屁股。不久就来咬我舌头，后来知道这就是她的高潮。由于还没射精，又再做了一偏，她再咬我的舌头，然后我也射精了。做完爱后，妈休息了一会，显得更有精神。然后就开始收拾东西，忙得差不多了，我又抚摩了一下妈的屁股。妈说你又想了，就又到了我的房间。只脱了裤衩，我就爬上妈的身体。她老说时候不早了，快点做，担心他们回来。她还真说对了，刚射完精，就听见小妹在门外喊去同宗伯伯家吃饭。妈赶紧坐起来，精液都流到床上，来不及擦擦下身就穿上裤衩了。&lt;br&gt;</content></item></essay>