<essay><item><title>淫荡娇媚的妈妈(3)</title><author>床上伴侣</author><content>露出她的大腿和丝袜，这让我更清楚地看到胀卜卜的私处，在白色半透明丝布的紧裹下，更显得诱惑动人，妈妈的内裤向上拉紧使三角裤中间带子深深陷入股沟当中雪白而圆大的臀部。&lt;br&gt;看得我更是慾火上升，只见我妈妈雪白的大腿之上，胯下那丛又浓密又乌黑的阴毛，隐约看见几丝黑毛，我的鸡巴像怒蛙一样的勃起了。&lt;br&gt;妈妈微微张开双腿，不知是故意还是巧合，只见妈妈雪白的大腿之上，一片乌黑，中间隐约可见一条暗红的小缝，正好对着我。妈妈涨卜卜的阴户，美妙绝伦。&lt;br&gt;妈妈的阴户又特别丰满，阴毛又特别多，阴户若隐若现。她的阴户好美，别的女人，阴户只是微微突出来而已，妈妈竟隆突得如一康小丘，阴毛更是乌黑，又细长，又浓密得这样一大片。&lt;br&gt;我看的终于受不了了，鸡巴一下子涨得发硬，忙对妈妈说：「妈妈，我先去方便一下。」&lt;br&gt;我把照相机给了妈妈，来到了树林里，妈妈拿起照相机，来回的看，突然妈妈看到我站在那撒尿，妈妈还是第一次见到不禁看得心儿像鹿撞似的乱跳。&lt;br&gt;妈妈偷偷看了看周围，没有其他人，在照相机放大镜的帮助下，粗大的阴茎秋毫毕现，妈妈芳心砰地一跳，妈妈的心儿又骤然跳动起来，白腻的香腮泛起情慾的红潮，鼻息沉重。&lt;br&gt;我握住住肉棍上下翻动。妈妈顿时头中一阵昏眩，腹下一热，一股阴液自肉穴中湧出，她竟然洩身了。&lt;br&gt;妈妈不由得夹紧了双腿，内裤已经被肉穴中汩汩而流的阴液浸润得湿透了，几乎贴在肌肤上面。而内裤下的大小阴唇恰似饿极了的婴儿的小嘴，一张一合饥渴难耐地活抖动着，而那粘乎乎的浓白的爱液就宛如婴儿的口水长流不已。&lt;br&gt;妈妈慌忙来到一个岩石后边，妈妈没想到的是我刚才看到妈妈来到岩石后边，以为妈妈小便，偷偷跟过来，我偷偷的从细缝偷看，妈妈也不知道在这个位置可以给我大饱眼福，只见妈妈先拿出几张卫生纸折好，把短裙向上掀起。&lt;br&gt;此时妈妈的一举一动，都被我看得一清二楚，妈妈白色内裤拉到大腿中间，再把她的内裤拉到膝盖，只见妈妈抖蹲在地上，一股白色的液体从妈妈得大腿间射出，只见妈妈的皮肤白晰的身体十分丰满，她在背对我时，那宽大的屁股中间的裂缝处形成了一道直线，当妈妈弯下腰去的时候，噘起来的屁股就显得更大了。&lt;br&gt;屁眼周围的肌肉便一缩一缩的，屁眼的颜色则是粉红色的，十分好看我真想去亲手摸摸妈妈的屁股。当然，我在偷看时总是提心吊胆的，生怕被妈妈看见，那可是不得了的。&lt;br&gt;我看着妈妈那硕大的臀部，妈妈那浓黑的阴毛更是明显的性感，黑色柔顺的阴毛以及明亮雪白的大腿出现这样性感的穿着，此时我的裤子已经翘得不能再翘了。&lt;br&gt;我勃起的阳具伸出内裤外面兴奋的边看边自慰，拉下裤子的拉链将硬胀的发痛好似要暴裂的大鸡巴掏出来，用力的揉搓，上下的套弄，满脸通红。&lt;br&gt;一边看着妈妈诱人的下体，乌黑浓密的黑毛，档热底端的黑毛还湿湿的，屏息以待，妈妈拿了，一叠卫生纸，一张一张，然后背对着我蹲着擦着她的屁股与阴部，这情景简直比黄色电影还要黄，擦了五六张卫生纸后，浑圆的屁股翘得高高的，甜美的腰身与浓密的黑毛，我也看傻了。&lt;br&gt;那真一阵阵肉紧，更刺激的是当她转向我时穿那件白色内衣裤，我看到妈妈整个腹部，一片黑色茂密的森林，妈妈很快的穿上后，走了出来。我赶紧把头转向，当作什么适事都没有发生。&lt;br&gt;回到了宾馆，我跟着妈妈来到房间，妈妈让我先坐一会，妈妈拿出旅行包，找换洗的衣服，这时妈妈弯下腰要打开旅行包，我本来正要转身，看到这一幕不由得停住了脚。&lt;br&gt;原来妈妈今天穿着一件很短的窄裙，当她弯下腰的时侯，我从后面清楚的看见妈妈白色的三角裤，边缘着蕾丝，只包着丰满臀部的一小部份，可以看出来是来。&lt;br&gt;我把妈妈内裤凑到鼻前深吸了一口，一股浓洌的女性体味冲进脑门哇！这就是妈妈那里的味道啊！强烈的女性激素气味刺着阴茎，阴茎早已金枪高举硬若铁杵了。&lt;br&gt;充满了女性隐密私处的味道，吸引异性的原始激素，内裤上还有一些黄白的残留，我忍不住用舌尖轻舔了一下，有点酸酸甜甜的味道，我想这就是妈妈阴部的味道吧！&lt;br&gt;我还找到了一根阴毛，乌黑而有弹性，有点捲曲，这是妈妈的体毛啊。我激动的嗅着，舔着这片包裹妈妈神秘地带的内裤，最后来摩擦硬挺的阴茎。&lt;br&gt;我拿起妈妈的乳罩，我妈妈的乳罩散发出淡淡的脂粉香味和成熟女人肉香味，我把妈妈的乳罩放在脸上，想像着妈妈肥嫩的乳，娇嫩粉红的奶头，又吸又舐，恨不得吮出奶水似的在丰满的乳房上留下口口齿痕。&lt;br&gt;我用三角裤包裹着阴茎，激动地来回的摩擦，并幻想着这内裤下黑漆漆的阴阜。一阵晕眩冲上脑门，我淋漓直射而出。&lt;br&gt;我走后，妈妈收拾床上的衣服，在拿起自己的内裤时，妈妈发现三角裤上一滩阳精，想到儿子用自己的内裤自慰，心中油然而生起一股异样的感觉。&lt;br&gt;她不由瑕思飞扬，芳心如秋千般摇荡，下午我那粗壮得超越常人的阴茎总是挥之不去清晰地浮现在眼前，妈妈顿时头中一阵昏眩，腹下一热，一股阴液自肉穴中湧出，竟然洩身了。&lt;br&gt;第二天回到家，晚上爸爸出差，我和妈妈来到车站，因为还有一段时间，我们来到一家旅馆休息，我很快就困了，躺在那睡着了。&lt;br&gt;过了一会，我被床的震动弄醒了。爸爸和妈妈俩就拥抱着在床上滚来滚去，爸爸的嘴在妈妈的颈部和耳朵来回地穿梭着。而妈妈的嘴里也不停地「喔……喔……啊……啊……」的喊，好像很痛苦又好像很希望爸爸这样子。&lt;br&gt;爸爸迫不及待地将妈妈的上衣解开，一双饱满肥挺的乳展现在的眼前，大乳房随着呼吸而起伏，乳晕上像葡萄般的奶头微挺，粉红色的光泽让人垂涎欲滴。&lt;br&gt;爸爸在雪白抖动的大乳房上是又搓又揉，并低头贪婪的含住妈妈那娇嫩粉红的奶头，又吸又舐，恨不得吮出奶水似的在丰满的乳房上留下口口齿痕，红嫩的奶头不堪吸吮抚弄，片刻便坚挺屹立在乳上。&lt;br&gt;妈妈被吸吮得浑身火热、情慾亢奋、媚眼微闭，不禁发出喜悦的呻吟：「……啊……唉唷……奶头被你吸得好舒服……喔……真好喔……」&lt;br&gt;妈妈胴体频频散发出淡淡的脂粉香味和成熟女人肉香味，爸爸双手不停的揉搓着妈妈肥嫩的乳，慾火高涨的他恨不得扯下妈妈的短裙、三角裤，一睹那令他梦寐以求光滑白晰、美豔成熟充满诱惑的裸体。&lt;br&gt;色急的爸爸将妈妈的短裙先脱到了腰部，妈妈她那高耸起伏的臀峰只剩小片襄着白色蕾丝的三角布掩盖着，浑圆肥美臀部尽收眼底果然既性感又妖媚！&lt;br&gt;白色布料隐隐显露腹下乌黑细长而浓密的耻毛，更有几许露出三角裤外煞是迷人，而妈妈黑色吊袜带吊着的肉色长筒丝袜的白色蕾丝边角，纤细的秀足上的黑色高跟搭钩拌皮凉鞋更刺激着爸爸。&lt;br&gt;爸爸右手揉弄着妈妈的乳，左手放肆地伸入她的三角裤内，落在小穴四周游移轻撩，来回用手指揉弄穴口左右两片湿润的阴唇，更抚弄着那微凸的阴核，中指轻轻向小穴肉缝滑进扣挖着，直把妈妈挑逗得娇躯轻晃不已，淫水如汹湧的潮水飞奔而流。&lt;br&gt;妈妈樱唇轻启喃喃自语：「喔……唉…」胸急遽起伏、颤动：「啊！别折腾我了……舒服……嗯……受不了……啊……啊……快……停止……」&lt;br&gt;「哎哟！」一声，妈妈身上最后哪道屏障终于被清除了，曲线有致的丰腴胴体一丝不挂地展现出来，妈妈那全身最美豔迷人的神秘地带被爸爸和我一览无遗。&lt;br&gt;雪白如霜的娇躯平坦白晰，小腹下三寸长满了浓密乌黑的芳草，丛林般的耻毛盖住了迷人而神秘的小穴，中间一条细长的肉缝清晰可见。性感成熟的女性胴体再次呈现在我的面前。&lt;br&gt;爸爸看着穿着黑色窄裙肤色丝袜与黑色高跟鞋的美丽母亲，撩起裙子，抚摸着她的私处，只听她说：「舒服吧。」边说边把爸爸的肉棒吞没了，妈妈口中发出「嗯、嗯」的声音，她低下头，左手握着大鸡巴套弄着，那张美豔的樱桃小嘴张开，把龟头含在嘴里，连吸数口，右手在下面握住两颗卵蛋，手嘴并用。&lt;br&gt;妈妈的小嘴吐出龟头，伸出舌尖在龟头上勾逗着；左手大力的上下套动着大鸡巴，在龟头的马眼口马上就流出几滴白色的液体。&lt;br&gt;她用舌尖在马眼舐着、逗着、又用牙齿轻咬他的龟头，双手在他的卵蛋上不停地抚摸、揉捏着。爸爸则把妈妈的头发拢了起来，望着满脸通红的妈妈：「哦……好……骚货，跟着舐着那龟头下端的圆形沟肉，然后小嘴一张，就满满的含着它。&lt;br&gt;她的头开始上上下下不停摇动，口中的大鸡巴便吞吐套送着，只听得「滋！滋！」吸吮声不断。&lt;br&gt;大鸡巴在她的小嘴抽送，塞得妈妈两颊涨的发酸、发麻。偶尔，她也吐出龟头，用小巧的玉手紧握鬃，把大鸡巴在粉脸上搓着、揉着。&lt;br&gt;「哦……好爽……好舒服……骚货……你真会玩……大鸡巴好…………快……别揉了……唔……哥要……要射了……」我呆了一会儿，妈妈的衣服已经脱光了，两人正用六九的姿适技势在互舔。&lt;br&gt;此时，她正趴在那爸爸的两腿间，两手握着那根涨大的鸡巴套动着。妈妈虽然已三十多岁，但是姿色却非常的美豔。&lt;br&gt;岁月无情的流逝，没有在她的胴体显出残忍的摧残，相反的，却使妈妈的肉体更散发出一股成熟的妇女韵味。她浑身雪白如凝脂般的肌肤，是如此的光滑细致，没有丝毫瑕疵。&lt;br&gt;虽然已生育过，胸前高耸着两只浑圆饱满的大乳房，有如刚出炉的热白馒头，是如此的动人心魂。纤细的柳腰，却有圆鼓鼓肥美的大屁股，白嫩无比。&lt;br&gt;两条白皙修长的玉腿，是那么浑圆平滑，真让男人心神晃荡。由于床上的爸爸和妈妈侧面对着，我无法看见母亲那更美妙、更诱人的女性特有的小嫩穴。但想不到妈妈的胴体仍是如此的美豔，勾人心魄。&lt;br&gt;「骚货！你别用手套弄了，今晚我们好好的插穴。」&lt;br&gt;浪荡风骚的妈妈，实在是淫淫无比，她抚摸着大鸡巴，媚眼一勾，嘴角含笑有说不出的妩媚、性感。在嬉笑中，那对肥满的乳房正抖动摇晃不已，瞧得人血气贲张。&lt;br&gt;「好骚的妈妈！」对着眼前的无限春光，我不禁生出这样的感想。爸爸两手在她浑身的细皮嫩肉上乱摸一阵，且恣意在她两只雪白坚逝的双峰上，一按一拉，手指也在鲜豔的两粒红乳头上揉捏着。&lt;br&gt;这时妈妈大叫着：「嗨……噜……我要死了……，快干我！快干我……我要被干……」&lt;br&gt;我从没想过妈妈会是这样的。爸爸用他那二十多公分长的大肉棒插进了妈妈的阴道，他用劲地抽送顶弄，在他胯下的妈妈狂热地摇动着身体。&lt;br&gt;爸爸是从后边进入妈妈的阴道的，他趴在妈妈背上，像公狗干母狗一样地干着肤色丝袜与黑色高跟鞋的美丽母亲。他两手也不閒着。死命地用力揉捏着妈妈那三十多寸的乳房，乳房在他的用力揉捏下变了形。&lt;br&gt;妈妈的表情不知是痛还是爽，两眼闭合，口中不断呻吟：「啊………啊……用力……用力插烂我的淫穴！」妈妈大叫。&lt;br&gt;爸爸把妈妈转过，用嘴含着妈妈的乳头，开始时还是吸舔，后来则是撕咬了。妈妈把手搭在爸爸肩上，把爸爸的头向自已的乳房上压去，爸爸把妈妈轻轻抱起，妈妈用手把爸爸的肉棒放在阴道口，爸爸腰肢一挺，肉茎一下便进入了妈妈的阴道。&lt;br&gt;这时，妈妈一边摇动性感的屁股配合着爸爸猛烈进攻，一边把她香甜的美舌吐进了爸爸的口中，两人在互相交换甜美的唾液。&lt;br&gt;爸爸猛烈的进攻使妈妈进入了忘我的高潮中，妈妈把两腿紧紧地盘在爸爸的腰间，爸爸把嘴再次撕咬着妈妈甜美的乳房，彷彿要把妈妈的乳房咬烂了，妈妈则一边舔着自已的嘴唇一边浪叫连连，淫态百出。&lt;br&gt;「哈！骚货……好……好……」爸爸把穿着肉色长筒丝袜的美腿高高举起，放在自己肩上，他一下一下地往下插下去，像打椿机一样用力向下撞击，每插一下，妈妈都浪叫一下。&lt;br&gt;插了大约三百来下后，爸爸把肉茎抽出，转插入妈妈的屁眼里，妈妈的菊花蕾紧紧地包住爸爸的肉茎，妈妈则更淫荡地浪叫、呻吟。随着爸爸屁股的扭摆、起落，洞穴口挤出的淫水，顺着大鸡巴湿淋淋的流下，浸湿我妈妈的阴毛四周。&lt;br&gt;这阵疯狂、香豔的春宫表演，偷看的我瞧得慾火高涨、血液沸腾、兴奋不已。想不到妈妈是这样的人，我不想错过这大好机会，终于两人的性交到达了高潮，妈妈用嘴帮助爸爸把肉茎舔干净。&lt;br&gt;送走爸爸，妈妈坐车往回走，到家后，妈妈迫不及待的解开了我的裤子，妈妈蹲在床边春葱般白嫩的纤手刚弄起阴茎。&lt;br&gt;由于妈妈本就是我夜性幻想的对象，现在她柔润温软档靠的素手正触摸自己的阴茎，实是让我慾念横生，心跳血湧，阴茎不克自制地充血膨胀起来，倏地就坚硬似铁一柱擎天地挺翘在妈妈眼前。&lt;br&gt;我难为情地低下头，竭力排除头中的遐念，欲使阴茎软下来，谁种愈是如此阴茎愈加坚挺硬实。妈妈从来没有见过这么大的阴茎</content></item></essay>