<essay><item><title>大乱伦太爽了</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;浓重的铁门紧锁着，锁着满院的春光，葡萄架下，女婿王青正襟危座，岳母李云英却把头埋在他的大腿根处，聚精会神的吮咂着女婿的鸡巴。&lt;br&gt;大女儿陈艳霞扎着围裙在厨房里炒菜，不时还扭头看看他们。&lt;br&gt;老公啊，咱妈的逼可骚了，你都一个月没操了这次可要努力点吆。&lt;br&gt;妈，想女婿的鸡巴了吧，你女婿的鸡巴可会操逼了。&lt;br&gt;艳霞对他俩说。&lt;br&gt;老公，别干坐着呀，抠咱妈的大肥逼呀。&lt;br&gt;艳霞催促到。&lt;br&gt;原来李云英正在边吃鸡巴边用手抠着自己的下体。&lt;br&gt;听到媳妇的命令，王青马上弯下腰，把手伸到岳母的逼口。&lt;br&gt;李来英下体穿着短裙，没穿内裤，王青的手指头刚碰到逼毛她就叫了起来︰好女婿，抠我的大肥逼吧，它想死你了。&lt;br&gt;是想鸡巴操它吧？女婿边说话边用手指头分开两片阴唇，淫水已流了出来，他把食指猛的插了进去。&lt;br&gt;啊…..轻点，好舒服，它是想鸡巴操它啊，它太需要大鸡巴了。&lt;br&gt;爸，操女儿吧。&lt;br&gt;屋里传来二女儿 陈艳的叫声。&lt;br&gt;原来屋里还有一对，爸爸陈奇和二女儿陈艳。&lt;br&gt;陈艳玉体横陈，斜靠在沙发上，陈奇正跪在地上，肩上 扛着女儿的一条腿，一只手抓着乳房，另一只手挖着嫩逼。&lt;br&gt;二女婿李明却在看电视。&lt;br&gt;陈奇见女儿说要操她，便想提枪上阵，他上到沙发上，跪在陈艳两腿间，掰开嫩逼，扶正鸡巴，便想插入。&lt;br&gt;慢点。&lt;br&gt;李明突然站起来说道。&lt;br&gt;沙发上两人登时楞住了。&lt;br&gt;你不让我…..操了？陈奇有点不知所措。&lt;br&gt;爸，别理他，操吧，逼是我的，你是我爸， 你操我天经地义。&lt;br&gt;陈艳心直口快。&lt;br&gt;我..我不是哪个意思。&lt;br&gt;你是啥意思？陈艳反问。&lt;br&gt;我想咱们一块。&lt;br&gt;你看，你姐正忙着呢。&lt;br&gt;陈艳扑哧一声笑了，想我姐了？我知道结婚前你就想操我姐。&lt;br&gt;你把我姐当神供着，没敢下手，可惜那么好一个嫩逼，却被王青哥先操了。&lt;br&gt;还好，你娶了我 ，你终于有机会操她了。&lt;br&gt;陈艳说话有点酸味，但她马上有补充了一句︰我姐其实很骚的。&lt;br&gt;李明 被说破心事，有点窘态，有意无意的向厨房望了一眼。&lt;br&gt; 只见陈艳霞边炒菜，边在用手揉着乳房。&lt;br&gt;李明此时才彷彿真正了解自己暗恋多年的女人。&lt;br&gt;院子里岳母爬在石凳上，翘起屁股，裙子被掀到腰上，常青一只腿跪着，正在用舌头舔着岳母的肥逼。&lt;br&gt;李明现下知道自己为什么追不到自己最想要的女人了。&lt;br&gt;他有点愤怒，快步到厨房里。&lt;br&gt;艳霞的眼睛还是那么清澈透明，象一汪春水，慾望的涟漪虽然荡得李明有点晕眩，但他还是不敢靠近，看半边赛雪欺霜的乳房在她的掌心里倘佯， 他只顾近乎陶醉的欣赏。&lt;br&gt;摸我 。&lt;br&gt;李明听到艳霞的轻唤惊醒过来，艳霞抓着他的手放到她的乳房上。&lt;br&gt;他起初脑子中一片空白，但当他的手指接触到那一团软玉，他便疯一般的揉砾起来。&lt;br&gt;一股 肉香吸入鼻孔，欲火被彻底点燃了。&lt;br&gt;哥，你以前想过操我吗？艳霞的声音低的只有他俩听到。&lt;br&gt;想过，但我认为那是亵渎你。&lt;br&gt;不，那是爱我。&lt;br&gt;我是一个贱女人，我需要男人操我，我的逼嫩而多水，男人的鸡巴操进去会很舒服的。&lt;br&gt;我等你操，你却不操，结果王青来了，他把我的小嫩逼征服了。&lt;br&gt;他几乎天天操我，操我的嫩逼。&lt;br&gt;他还操我妈，我妹妹。&lt;br&gt;他的鸡巴真伟大呀。&lt;br&gt;我也一样能XXXX的逼，能******，XXXX妹妹，XXXX全家。&lt;br&gt;李明醋性大发。&lt;br&gt;近乎歇斯底里。&lt;br&gt;菜炒完了。&lt;br&gt;艳霞招呼全家吃饭。&lt;br&gt;操完再吃吧。&lt;br&gt;李明说，我想把大家集中起来，一块操，操完好一块吃。&lt;br&gt;艳霞点头默许。&lt;br&gt;李明解下艳霞的围裙，把手伸进艳霞的裙子里。&lt;br&gt;天堂里河水泛滥，竹篙捅破了天堑，插了进去。&lt;br&gt;艳霞半倚在李明的身上，两人半推半就的向屋里走去。&lt;br&gt;王青扶正鸡巴正想操岳母那肥逼，被艳霞拦住了，老公，走，到屋里一块操去。&lt;br&gt; 王青唯令是从，扶起岳母，也如李明一般，把手抠着岳母的肥逼，让岳母半倚在自己身上。&lt;br&gt;屋里两人没敢早行动，只是在互相 舔食着对方的性器。&lt;br&gt;人到齐了。&lt;br&gt;先由岳父讲话︰女儿、女婿，今天是’五一，也是我家的团圆日，作父母的就等着这一天哩。&lt;br&gt;为了烘托团圆的气氛，我们插拨了这个乱伦的节目。&lt;br&gt;希望大家尽情作秀。&lt;br&gt;男的使劲操，女的使劲叫，操起来，叫起来吧﹗岳父一说完，就把女儿陈艳掀翻在沙发上，噗嗤一声，插了进去。&lt;br&gt;岳母扶着茶几翘起屁股，王青也不含糊，猛得日了进去。&lt;br&gt;艳霞见状，朝李明瞟了一眼，蹲下体子，掏出李明的鸡巴，轻起樱唇，把舌尖对在马眼上，轻点两下，然后一口把龟头含在了嘴里。&lt;br&gt; 爸，女儿的逼好吗？女儿的逼真好，操女儿的逼真好。&lt;br&gt;操吧，用力，操死女儿吧。&lt;br&gt;女儿需要爸爸操。&lt;br&gt;女儿生来要爸爸操。&lt;br&gt;父女俩一应一和。&lt;br&gt;好女婿，操死丈母娘了。&lt;br&gt;丈母娘的逼太骚了，啊……..啊………..舒服….爽啊…..大鸡巴操骚逼，真美呀﹗﹗﹗﹗﹗﹗岳母被操得淫声四起。&lt;br&gt;艳霞开始用嘴套弄李明的鸡巴。&lt;br&gt;李明有点不能自持。&lt;br&gt;我也吃你的。&lt;br&gt;他说得声音很低，似乎怕她拒绝。&lt;br&gt;艳霞站起身子，退下了裙子，牵引着李明蹲下体子，然后她分开双腿，将一个鲜嫩嫩的阴户贴在了李明的嘴唇上。&lt;br&gt;淫水流进了李明的嘴里，花蕊触到了李明的舌头。&lt;br&gt;艳霞呻吟了，李明 哥，吃吧，它是你的，我的人是你的，我的逼是你的。&lt;br&gt;啊….李明哥，操我行吗？李明听到艳霞的祈求，忙站起来，把艳霞抱到了沙发上。&lt;br&gt;他把她平放下，然后分开艳霞的双腿，操我。&lt;br&gt;艳霞这次近乎命令。&lt;br&gt;我XXXX。&lt;br&gt; 李明大吼着，猛得插了进去。&lt;br&gt;鸡巴如愿了。&lt;br&gt;小逼充实了。&lt;br&gt;美啊………..*一阵惊涛骇浪。&lt;br&gt;逼熟了。&lt;br&gt;鸡巴在快要爆炸的时候，艳霞突然坐起来，俯下体子，嘴巴含住了鸡巴。&lt;br&gt;李明本不敢如此亵渎，想抽出来，但为时已晚。&lt;br&gt;艳霞把精液全含在了嘴里。&lt;br&gt;李明还没从愧疚中回过神来，艳霞却赤身裸体的跑向厨房，拿了个碗，然后把精液吐在了碗里。&lt;br&gt;其他人早操完了。&lt;br&gt;饭菜已经上来了。&lt;br&gt;大家开始吃饭。&lt;br&gt;不一会，艳霞又端了一个菜上来，大家一看，是一碗西红柿。&lt;br&gt;只是有一点不同，上面是一层粘忽忽的白东西。&lt;br&gt;李明看出那是他的精液。&lt;br&gt;能吃吗？ 能吃，我喜欢。
五一大团圆（二）
吃完午饭，李明提议大家一起出去郊游，此时正值春暖花开，草长莺飞的季节，再加上今天特别好的天气，大家当然一致透过。&lt;br&gt;要出门了，女人们当然得好好的梳妆打扮一番，半小时后，陈艳霞从她的房间里走了出来，身着红色旗袍，显得豔丽端庄；其次是陈艳，白色低领小衣配蓝色牛仔短裙，动感时尚；最后出来的是岳母李云英，她今天与众不同，一改上午淫荡模样，换上了一身白色套装。&lt;br&gt;她上班时是某校的国文教师，今天打扮起来，倒真象有回到了从前，又要去上课的形状。&lt;br&gt;上车前，岳父以他的威权进行了分组。&lt;br&gt;他和大女儿陈艳霞一组；大女婿王青和二女儿陈艳一组；二女婿李明和岳母李云英一组。&lt;br&gt;上车时就要各就各位。&lt;br&gt;李明负责开车，岳母李云英坐在前面；其他四人按分组结果两两就坐。&lt;br&gt;到达站——–天鹅湖在路上，李明必须全神贯注，因为他不仅仅要开好车，还要接受岳母的性骚扰。&lt;br&gt;岳母拉开了他裤前的拉链，把他的鸡巴拿了出来，上下套动着。&lt;br&gt;车后更是淫声荡语，艳霞坐到了父亲的腿上，从后视镜里，李明看到岳父的一只手从旗袍的开叉处伸了进去，另一只手解开了艳霞旗袍最上边的两粒扣子，从上边伸了进去。&lt;br&gt;艳霞被上下夹击着，呼吸变得粗拙起来，李明感觉到她呼出的热气灼伤着他的脖子。&lt;br&gt;他想像得出岳父双手的动作，更想像得出艳霞因此所获得的快感。&lt;br&gt;他感觉到自己正在变得愤怒，但他又没有任何阻止的理由。&lt;br&gt;陈艳和王青更过火，陈艳坐在王青的怀里，任王青给她劈开双腿，露出一张淫嘴，小逼冒着淫水，一个劲的喊美。&lt;br&gt;突然李明感觉到龟头温热起来，原来岳母已经俯下体子，含住了李明的鸡巴。&lt;br&gt;真他妈荡妇，操逼不要命﹗李明心里暗骂，但岳母的功夫确实不同凡响，李明也有点陶醉了。&lt;br&gt;啊……陈艳突然一声淫叫，一听就是被操进去了。&lt;br&gt;李明也被这声叫声惊醒，突然，他发现前面出现了一个正在横穿公路的小孩，他脑子清醒过来，赶忙紧急刹车。&lt;br&gt;吱—–，车子在据小孩两三米处停了下来，李明惊出了一身冷汗。&lt;br&gt;全车人全傻眼了。&lt;br&gt;小孩默然无知的跑了过去，全然不知刚才一瞬间的凶险。&lt;br&gt;别胡闹了﹗李明一声大叫。&lt;br&gt;全车人登时安静下来。&lt;br&gt;岳母坐直了身子，陈艳霞两姐们挪离各自所依傍的大腿，悄无声息的回到了座位上。&lt;br&gt;李明知道自己为什么发脾气，小孩只不过是导火索。&lt;br&gt;天鹅湖到了。&lt;br&gt;全家人包了一艘游船。&lt;br&gt;游船上茶几、桌椅的摆设一如家中客厅的模样，饮料、水果等日常消费品一应俱全。&lt;br&gt;天鹅湖很大，船速有不算太快，无须专职人员操作。&lt;br&gt;又是李明，他自告奋勇当起了舵手。&lt;br&gt;船缓缓驶向湖心。&lt;br&gt;岸上人越来越小，渐渐成了一个个小黑点。&lt;br&gt;微风拂面，湖面上微波荡漾。&lt;br&gt;风儿象一个舞女，挑逗的舞动她那风骚的腰身；太阳彷彿湖的情人，用她那柔柔的滑滑的手，拂过湖水的肌肤。&lt;br&gt;放荡的湖水无法自制，发出满足、陶醉的呻吟。&lt;br&gt;湖上没有别的游船，这儿远离尘嚣，正是作爱的乐园。&lt;br&gt;艳霞背倚栏杆，临风若仙。&lt;br&gt;其神，似要乘风而去；其情，似是听风水交欢。&lt;br&gt;李明此时也不再开船，只是任它随波逐流罢了。&lt;br&gt;一时间，他竟看得傻了。&lt;br&gt;啊…啊 ……陈艳的浪叫使他回过神来。&lt;br&gt;他抬头看时，陈艳趴在椅子上，牛仔短裙掀了起来，一个嫩逼正迎着太阳放光。&lt;br&gt;王青分开两片花瓣，嫩嫩的逼肉上黏着少许淫水，在阳光下越发娇艳了。&lt;br&gt;王青伸出了舌头，舌尖触到了那嫩嫩的逼肉，他象一只贪婪的蜜蜂，奢侈的允咂着逼肉上黏着的花蜜。&lt;br&gt;啊…..啊…….姐夫….爽…..逼….逼里痒死了…….陈艳被舔得浑身舒畅，每个毛孔都觉得骚痒。&lt;br&gt;岳父此时也把头埋进了艳霞的旗袍下摆里，艳霞刚才的姿势基本没动，只是把双腿叉了开来。&lt;br&gt;李明看在眼里，知道岳父正在玩弄艳霞的嫩逼。&lt;br&gt;艳霞瞇着眼睛，微微呻吟了两声。&lt;br&gt;岳母来到李明跟前，蹲下体子，掏出李明的鸡巴，在嘴里抽查起来。&lt;br&gt;李明低头看见岳母的样子，再看看艳霞的表情，他猜得到岳父的舌头或是手指头已经进入了艳霞的逼里。&lt;br&gt;他忽然报复似的发力，在岳母的嘴里使劲操弄起来。&lt;br&gt;啊…..啊…..姐夫…..操我吧……求你…..求你了……痒……痒啊……陈艳在王青的挑逗下淫荡的哀求着。&lt;br&gt;王青不为所动，反而问到︰XXXX？让我XXXX？是，就是你，就是让你操我呀，快….快点…..操逼吧…还是让你老公来XXXX吧。&lt;br&gt;我老公正操我妈呢﹗你老爸。&lt;br&gt;他正操我姐呢。&lt;br&gt;那只有我XXXX了？婊子。&lt;br&gt;是啊….只有你了…快点吧……只有你一根鸡巴了…那还不使劲求我？求你了……操我……操我的逼吧……操我淫荡的逼吧…….它是欠操的烂逼啊……不等陈艳说完，王青已提枪上阵，对准贱逼，使劲日了进去。&lt;br&gt;爽啊……….可操上了…….大鸡巴操上骚逼了…陈艳的大叫象是发表申明，惟恐有谁会不知道。&lt;br&gt;艳霞也在扭动身体。&lt;br&gt;旗袍已经裹不住她那充满慾望的肉体。&lt;br&gt;逼痒得一浪高过一浪，她的呻吟声也越来越大。&lt;br&gt;岳父也站了起来，把艳霞的一条腿用胳膊夹在腰上，掏出鸡巴，缓缓插进艳霞的逼里。&lt;br&gt;旗袍还在风中招摇，艳霞的小穴也在风中和父亲的鸡巴完成了拥抱。&lt;br&gt;李明此时也把岳母放倒在甲板上，掀起套裙，把鸡巴插进了岳母的肥逼。&lt;br&gt;</content></item></essay>