<essay><item><title>老娘就在这，有种你操我们！(2)</title><author>床上伴侣</author><content>蚂蚁
却又没有一点办法。&lt;br&gt;「 姐姐你快想点办法啊！在这样下去梦儿的身体会承受不住的」李颖心疼女
儿的身体，急切的向田丽催促道&lt;br&gt;「 我要是有办法早就去了，哪会让梦儿遭这罪。」田丽无奈的摊了摊手道&lt;br&gt;「 这可怎么办啊！在这样下去非得出事不可」凌俊也在一旁着急的说道&lt;br&gt;「 现在知道着急了，爽的时候怎么不想一想呢？」田丽现在看到自己丈夫心
里就是一阵火。&lt;br&gt;「 好了，好了！嫂子你看现在都是什么时候了，就别在这里和大哥斤斤计较
了」杨力道&lt;br&gt;「 要不这样吧！你们出去在外面住一晚上今天就别回家了，我和小颖去劝劝
小寒。要是小寒看到你们少不得又出什么乱子。看见你们估计就算行也不行了"
田丽道&lt;br&gt;「 这！好吧！嫂子那小寒和梦儿就交给你和小颖了」杨力见田丽这样说，也
觉得自己留在这非但起不了什么作用，反而还会火上浇油。于是使了一个眼色给
凌俊，后者会意也不愿再让老婆呵斥，便随着自己的兄弟灰溜溜的离开了紫风别
院。&lt;br&gt;「 姐你想到了什么办法吗？」李颖问道&lt;br&gt;「 没有！」田丽坦白道&lt;br&gt;「 那你还……」李颖指了指门口。&lt;br&gt;「 我是看着他们就不舒服，别看平时他们在外面耀武扬威的，一旦遇上事情
还是全丢给我们女人」田丽没好气的说道&lt;br&gt;「 那现在怎么办？"&lt;br&gt;「 还能怎么办，只能硬着头皮上了！」田丽道&lt;br&gt;「 那好吧！我们现在就去，估计梦儿快支撑不住了」心系女儿的李颖拉着田
丽就想往楼上走。&lt;br&gt;田丽一把拉住李颖道：」急什么，先洗个澡换身衣服再去"&lt;br&gt;「 啊！这个……姐姐你不会是想？」李颖惊讶的看着田丽&lt;br&gt;「 那有什么，只要我的心肝消气。要我做全套都可以」田丽脸上现出宠溺之
色。&lt;br&gt;「 那倒是，只要小寒能消气。我们这做也值得了」李颖点了点头道&lt;br&gt;「 走吧！那还不快点，等会梦儿就真的坚持不住了」田丽急匆匆的将李颖拉
进浴室里。&lt;br&gt;「啊……啊吱……唔…唔…哇……啊……哦……依耶……唔……唔……嗯…
…嗯……我是一个…贱女人…我…喜欢…被人家……玩……被…人家……奸淫…
…我……啊…好哥哥……弄我………对……就是这样………唔……唔……唔……
唔……呜……」为了让凌寒消气，杨梦故意乱叫好来刺激一下凌寒。&lt;br&gt;「说你是一个烂穴……喜欢被我这大鸡巴插……」凌寒快速的起伏着身体口
中言语不停的羞辱这杨梦。&lt;br&gt;「 我是一…个…烂…穴……喜欢…被大鸡…巴…哥哥……干……唔……唔…
用力……大鸡巴……哥哥……来嘛…快…点…用…力…干…我…用……你的……
大鸡巴……狠狠地……弄我……让我死……让我丢……唔…唔……唔……嗯……
嗯……」杨梦口中不停的念叨着，这时的她早就被身上传来的快感弄的脑中一片
空白，不论凌寒让她说什么她都会说出来。&lt;br&gt;杨梦的胸部很大即使处在仰卧体姿，她那圆鼓鼓的乳房还是高高耸起，晃动
时显得柔软而有弹性，就象两大团球形的木瓜，中央点缀着两颗熟透的葡萄。&lt;br&gt;凌寒两手抓住杨梦的奶子，一边插着小穴一边蹂躏着杨梦的奶子。杨梦终究
是女孩子体力不如凌寒，口中发出’ 呜’ 的一声在极度亢奋中竟晕了过去。可是
凌寒却依然没有停下来的意思，继续的在操着杨梦的穴。&lt;br&gt;「 好了好！小寒你再这样下去，梦儿可是会有危险的」来到凌寒房间的田丽
和李颖连忙阻止凌寒。后者仔细的看了看昏过去的杨梦确定没事才舒了口气。&lt;br&gt;可是凌寒充耳不闻田丽的叫声，继续在杨梦身上征伐着。&lt;br&gt;李颖不愿意女儿在遭罪，立刻上前抱住凌寒的背向后面拉。凌寒没防备还真
的李颖从杨梦的身上给拽了下来。&lt;br&gt;「 你们干什么？」凌寒如受伤的狮子一般，大声咆哮道&lt;br&gt;「 这应该该问你才对？你想干什么？就算你生气，你也不应该这样糟蹋梦儿
」李颖气愤的说道&lt;br&gt;「 糟蹋？确实！我确实是在糟蹋她」凌寒嘴角挂起一丝冷笑&lt;br&gt;李颖闻言顿时冷静下来，毕竟理亏的是她们。：」就算你生气，可是你也不
能这样对待梦儿，她是女孩子啊！怎么能那个经得起你这样"&lt;br&gt;「 是吗？被两个男人玩都承受得住。却经不起我玩吗？」凌寒话里有话的看
着李颖。&lt;br&gt;「 你？」李颖理屈词穷一时间找不到说辞&lt;br&gt;「 好了！小寒你心里明白，梦儿的处子之身是给了你，你这几天连续对她采
伐。她一个刚破瓜的女孩子怎么可能承受的住。妈妈知道你心里不痛快，可是你
不能在这样下去，不然不但梦儿有危险，你的身体也会熬不住啊」田丽道&lt;br&gt;「 这不需要你们管！」凌寒扭过头，双手继续在杨梦的身上游弋着。&lt;br&gt;「 你这孩子！我是你妈妈，怎么能不管呢？」田丽笑道&lt;br&gt;「 妈妈？你配吗？」凌寒藐视的看着田丽&lt;br&gt;「 你这孩子怎么说话呢！不管我们做错什么，妈妈始终是妈妈」李颖看不下
去出声道。&lt;br&gt;「 是吗？我可没有见过这样的妈妈！」凌寒不甘示弱的反击道&lt;br&gt;「 你？"&lt;br&gt;「 算了算了，小颖这事是我们不对。」见气氛有些剑拔弩张的样子，田丽连
忙圆场。现在可是多事之秋，可不能再刺激凌寒了。&lt;br&gt;「 小寒这事情是妈妈们的不对，可是事情已经发生了，你在怎样生气也改变
不了已发生的事情。与其气坏身体还不如心平气和的和我们谈谈」田丽知道自己
这个儿子吃软不吃硬，只好放低姿态开口请求道&lt;br&gt;「 说的到轻巧，要是你们在外面被人操了。难道他们还能无动于衷」凌寒现
在可是气头上加之酒精作用胆子也大了起来，想到什么说什么根本没有注意眼前
的一个女人可是自己的妈妈。而他口中的他们自然指的是他老爸凌俊和杨力。&lt;br&gt;「 好吧！小寒你要怎么样才能原谅我们」田丽直奔主题到&lt;br&gt;「 哼！」凌寒不语&lt;br&gt;「 够了！别再哪里耍小孩子脾气，我们都知道你心里不痛快。可是犯错的是
我们这些大人，你别老折磨梦儿。梦儿性子柔，又那么爱你。难道你真忍心伤害
她吗？」李颖不耐烦的说道&lt;br&gt;「 她的爱！我受不起！」凌寒冷冷的说道&lt;br&gt;「小寒你……」&lt;br&gt;「 你们带她走吧！我们之间从现在开始不再有任何关系」凌寒跳下床面无表
情的说道&lt;br&gt;「 小寒！」她们担心的事情还是发生了，虽然早有准备但是依然让她们不能
接受，先不管杨梦醒来能不能承受的住，光家里两位老爷子的怒火就不是她们能
够承受的。&lt;br&gt;「 懦夫！」李颖鄙视的看着凌寒道&lt;br&gt;「 你才是懦夫，你家男人才是懦夫，不然他们为什么不来要你们来见我」凌
寒最见不得有人这样说的他。他的性情温和但不代表他懦弱。&lt;br&gt;「 难道不是吗？自己的女人被人玩了，连大气都不敢出一声，不知道给自己
的女人报仇，还将气撒在自己的女人身上，难道不是懦夫吗？」李颖强势的说道，
论口才李颖以前读书的时候可是正宗的中文系毕业在学校可是有名的辩论选手还
参加过国际辩论大赛，凌寒怎么可能说道过她。&lt;br&gt;「 报仇？怎么报仇，难道当着她们的面操他们的老婆」凌寒禁不住激脑袋一
热大声吼道&lt;br&gt;「 好啊！老娘就在这，有种你操我们！没本事不敢动话，就少欺负梦儿。懦
夫」李颖再度加了把火道。本来这简单的激将法凌寒平时是绝对不会上当的，可
是现在理智全失&lt;br&gt;「 操就操，难道我拍你啊！」凌寒猛的一下窜到李颖面前，只听撕拉一声原
本穿在李颖身上的旗袍，被凌寒硬生生扯的稀烂。&lt;br&gt;田丽明白这是李颖的激将法，也走到凌寒面前任由他将自己身上衣物扒了个
干净。&lt;br&gt;田丽和李颖早就做好了被操的准备，所以的在来的时候故意打扮了一下，当
然为了不让凌寒看出端倪出穿的还是很端庄的，一身标准的套装。不过凌寒可没
有注意这也造就被怒火蒙蔽的他，那管自己妈妈穿的什么。&lt;br&gt;田丽保养得当看上去远比真是年纪要小的多，她肤色有如羊脂白玉，晶莹剔
透套装里面穿着一件紧身衬衣靠，那魔鬼材的身材此时在凌寒面前展露无遗，那
比波霸还高一级的双峰隐约地在薄衣内含蓄地颤动着。那种若隐若现的样子比赤
身裸体更散发出惊人的魅力。对着她动人的体态，只要是没有缺陷的正常男人，
真是没有人能不起色心，尤其是她脸上正显出一副很端正的姿态，那种极端的对
比，更使人兴起不顾一切，粉碎她端庄严正外表的意欲。&lt;br&gt;而李颖半裸着身子，玲珑浮凸的躯体。匀称优美的身体上，大部份的肌肤都
已经裸露了，只有紫色的情趣内衣裤紧贴在同样高耸的前胸和臀部上，反而比一
丝不挂更煽动欲火。那柔和曲张的线条不自觉的流露出诱惑和性感来。&lt;br&gt;「 来啊！怎么不动了，刚才还叫的很凶啊！关键时刻就怕了？要不要老娘帮
你啊？」李颖依然’ 气势汹汹’ 的对凌寒叫道，呼吸也急促起来，一方面是因为
说话太过激动，而另一方面则是看着凌寒胯下的那只大鸟，隐隐的有些跃跃欲试。&lt;br&gt;李颖忍不住娇喘嘤咛了一声，眼前的大男孩真是天赋异秉，小小年龄就比成
年男子的东西还大，要是年龄大一点，都不知道会大成什么样子了。&lt;br&gt;「 敢吗？」李颖媚眼如丝语气依然充满挑衅，不过下体却是有些湿了。&lt;br&gt;「 有什么不敢？你敢脱老子就干操」凌寒火气上升道&lt;br&gt;「 那就来吧！」李颖眉目含春低下头将凌寒的鸡巴含进嘴里，李颖双手握住
凌寒的杨巨源开始揉搓，偶尔还用雪白纤细的手指抚摸睪丸，李颖的脸位置不住
上下移动着，纤细剔透的粉颈随着伸直，也许感到坚硬的血管传来火热的脉动，
她的脸立刻火热般红起来，凌寒的鸡巴在李颖的吮舔中更加膨胀更加粗大更加血
脉喷张更加面目狰狞，李颖不仅没背着个庞然大物吓到反而眼中浮起一丝陶醉感。&lt;br&gt;凌寒的鸡巴夹杂着男女欢好残留下来的淫靡霏霏的味道，熏得李颖心神迷醉，
她闭上眼睛滑动灵活的小舌头舔着，一面用舌头用力压，同时在鸡巴的四周舔，
沿着背后的肉缝轻轻上下舔，用嘴唇包围鸡巴放进嘴里，不停的用舌尖刺激着龟
头。&lt;br&gt;「 嗯……」凌寒舒爽的哼了一声，与杨梦相比李颖的口技那就强太多了。凌
寒还是首次享受到如此高超的口技。&lt;br&gt;凌寒欲火难耐将李颖一把推在床上用力的抚摩揉搓着李颖肉色透明水晶丝袜
包裹的丰满浑圆的大腿，不一会她清晰感受到凌寒的手已经摸上了她的黑丝内裤
沿径直进入了她的禁地。&lt;br&gt;「 来呀！臭小子，让老娘看看你的本事」李颖主动地将两腿分开让自己的阴
户暴露在凌寒眼前，摆一付’ 逢门今始为君开’ 的阵仗。&lt;br&gt;可是凌寒却没有马上将鸡巴插进李颖的小穴里，而是将李颖胸前那更本掩不
住她那肥大奶子的紫色蕾丝胸罩扒了下来，粗暴的将李颖一直奶子含进口中，咬
着、吸着那种痛却快乐的感觉，让李颖春心勃发，满脸的春潮泛滥，只觉得浑身
酸麻，骚痒难捺，酥软无力，&lt;br&gt;「 来吧！插我吧！用你的大鸡巴来证明你的实力」李颖满眼春色的说道&lt;br&gt;凌寒现在完全已经陷落在情欲中，根本无法辨别其他，居然顺从的按着李颖
的话，举起那青筋曝露的阳具对准李颖的幽洞狠狠的插了进去……&lt;br&gt;「 好大……好大啊！……姐……姐姐小寒的大鸡巴真的好大，呜……好舒服
」李颖觉得自己的身体爆发出从未有过的胀满的美妙感觉她觉得自己享受在第一
次被破瓜的样子虽然痛侧心扉但是却让理应满足无比。不由得想一旁的田丽说。&lt;br&gt;凌寒搂住李颖的纤腰将她抱了起来，李颖顺势搂住凌寒的脖子，两条穿着丝
袜的美腿像老树盘根一样死死的夹住凌寒的腰，脸上漾现出极尽的妖媚之态。凌
寒一边揉捏着李颖的浑圆高耸的乳房，一手扶着李颖的丰腰，抓住李颖丰腴滚圆
的臀部一下一下想和尚撞锺一般冲击着李颖的蜜穴，&lt;br&gt;「 呜呜……好爽……小寒你大鸡巴插得我好爽……在快点……快用力啊」李
颖忘情的大叫，身体随着凌寒的抽插上下起伏，浑圆白大的奶子摇摇晃晃不停的
击打在凌寒那俊逸的面孔上，发出’ 啪啪"的响声。&lt;br&gt;「 啊……」李颖大叫一声只感到浑身一轻阴道里的淫水汹湧而出。就在李颖
喘着气正想已经结束的时候。不料凌寒将她身体翻了过来，还不等她自己反应过
来凌寒的鸡巴已经怒势汹汹的插进了李颖的菊花深处……&lt;br&gt;「 啊……小混蛋你想弄死阿姨啊！」李颖猝不及防惊呼道，口中尽是埋怨。&lt;br&gt;凌寒不语，按着李颖的腰部鸡巴一进一出自顾的快速干着，李颖叫了一声后
也没有拒绝两手支撑着身体将屁股撅的更高些。凌寒由于和杨梦在床上玩了许久，
浪费了不少体力这是也觉得有些累了，只好将身体趴在李颖的背上，两手不停的
捏玩着李颖奶子上两颗娇豔欲滴的蓓蕾。&lt;br&gt;「 好舒服……好爽……大鸡巴插得我真舒服啊……厉害啊」李颖颤动着美腿，
高声的淫叫着，那淫叫如惊涛骇浪一般一浪高过一浪，也许是凌寒觉的李颖的声
音有些刺耳，伸手将李颖的头掰过来狠狠的将她的嘴给封上。&lt;br&gt;凌寒那如秋风扫落叶般的攻势让李颖渐渐地有些招架不住，身体不停颤动着。&lt;br&gt;「 噗……」一声抵不住凌寒攻势的李颖竟然被干到小便失禁，金黄色的尿液
从李颖的阴户中喷洒而出……&lt;br&gt;就在这时凌寒也到了情欲巅峰，如火山爆发一样，鸡巴一阵抖动一股滚烫粘
稠的精液射进了李颖的体内。早已被干的筋疲力尽的李颖在凌寒的精液射出来了
那一瞬间，两眼一翻竟昏了过去。&lt;br&gt;凌寒拔出鸡巴，口中不停的喘着气，眼睛死死地盯着田丽。没有开口说一句
话。&lt;br&gt;田丽见凌寒劳累的样子，又想起这几天都没有好好的吃过一顿饭和休息过。
心中一痛关心的说道：」小寒你没事吧！先休息一会"&lt;br&gt;「 难道你不相信我的实力？」凌寒嘶哑的声音说道&lt;br&gt;「 不不不不……不是的，妈妈相信你的实力。你看你李阿姨都被你干晕了，
你还休息一下吧！等会让妈妈来服侍你」田丽连忙说道&lt;br&gt;「 少来这套，你们这样做不久是怕我把你们的事情告到爷爷那里去吗？真当
我白癡吗？告诉你爷爷早就知道了！」凌寒冷冷的说道&lt;br&gt;「 你？」田丽一惊，但马上有回过神来想到：老爷子早就知道了，那怎么没
有过来或者打电话来呢？难道老爷子默认了？想到这里田丽心中的大石总算是落
下了，现在就看这样能让早就的宝贝儿子消气了。&lt;br&gt;「 你们不就想把我拉下水吗？怎么你现在怕了，看我能不能干死你们」凌寒
道&lt;br&gt;田丽没了后顾之忧整个人也就轻松了许多道：」妈妈当然不怕，只要小寒能
够消气，你想怎么玩都可以"&lt;br&gt;「 哼！别说好听的！你去打电话叫那个人回来！」凌寒赌气的哼了声对田丽
说道。而那个人自然就是凌寒的父亲凌俊。&lt;br&gt;「 你想干什么啊？小寒你不会是想跟你爸爸动手吧」田丽闻言担心的说道，&lt;br&gt;「 动手？哼！我才不会那么无聊。你们做这么多不就是想让我原谅你们吗？
」凌寒道&lt;br&gt;「 小寒你是说你原谅我们了？」田丽高兴的说道&lt;br&gt;「 没那么便宜！他既然干了我的女人，我就要当他面干他的女人"&lt;br&gt;「 小寒你……」田丽哭笑不得的看着凌寒，当着自己爸爸的面敢自己的妈妈，
这个小寒还真是……&lt;br&gt;不过田丽知道凌寒这是在向凌俊示威，不过就眼前这种情景也由不得她不答
应。无奈的歎了口气，拿起桌上的座机快速的播出一串号码……&lt;br&gt;</content></item></essay>