<essay><item><title>豪乳家族1-20(8)</title><author>床上伴侣</author><content>也将手伸入了李望舒的旗袍，幸好旗袍开衩够大，他的手很容易就摸在了李望舒的大腿内侧，感受着肉体的光滑，所以两人都是一只手在吃饭，脸上的表情都很正常。&lt;br&gt;李云枫之所以这么大胆，是因为他已经无所谓了，家里的女人都已经和他有暧昧的关系了，没有发现就继续一个个来，发现了就一次性搞定，他相信自己没有问题。&lt;br&gt;而李望舒本来是没有这么大胆的，可是她们的小姨作为一个律师，胆子很大，今天一天的教育让李望舒胆子变的很大，所以当着自己母亲和妹妹的面，她才敢将手伸入了李云枫的胯部。而看到妹妹们和母亲相继离开，更是让她放心，于是主动的含住了李云枫的肉棒，替他口交起来。&lt;br&gt;俊美的少年坐在椅子上，一个打扮无比诱人的角色美女正趴在他的胯部，头部在上下耸动着，少年的脸上是一副享受的样子，大手在美女那丰满的巨乳上肆意的玩弄着。&lt;br&gt;多么诱人的画面，真想代替少年的位置，享受着美人的口交，那一定很舒服。&lt;br&gt;「啊，望舒姐，我来了。」李云枫的高潮来了，本来两个可爱的小萝莉就已经挑起了他的慾火，要是李望舒没有回来，那么他一定会让两个可爱的小萝莉给他泻火的，也许不是开苞，但是享受两个可爱小萝莉的口交也是个很不错的选择。&lt;br&gt;靠在椅子上，肉棒在李望舒的嘴里大量的射精，一只手按在李望舒的头，一只手仍然在玩弄着巨乳，舒爽的享受着高潮的快感。浓浓的精液一会儿就将李望舒的小嘴充满了，喉咙吞咽的速度没有射精的速度快，李望舒只好将肉棒吐了出来，仍在射精的肉棒暴露在空气中，一股精液从龟头里射了出来，打在李望舒那绝色的脸上，她正在将嘴里的精液吞下去，对于脸上的精液没有时间去管，此时又一股射了出来，再次射在了她的脸上，当她好不容易嫁给嘴里的精液吞下去后，脸上已经布满了精液了，张开嘴巴，将最后爆发的肉棒含入嘴中，享受着被口爆的快感。&lt;br&gt;「哦，望舒姐，你的舌头还是那么的厉害，舔的我好舒服。」李云枫射完了，肉棒又进入了大姐的嘴里，看着那张充满了自己精液的脸庞，肉棒上的的触感让他知道大姐正在舔他的龟头，真爽。&lt;br&gt;不一会儿，肉棒干干净净的出来了，上面的精液被李望舒舔的很干净，坐直了身子，开始清理脸上的精液，用自己白嫩的手指，慢慢的将精液移动到嘴边，享受着自己弟弟的精液，看到弟弟的肉棒还是那么的巨大，笑道：「坏家伙，还是那么精神。」「望舒姐，我想要你。」李云枫一把搂住了李望舒，看着她的眼睛说道，眼神里全是慾火。&lt;br&gt;「想要我，要我干什么，想干我就想干我。」犀利的话语，妩媚的眼神，让李云枫的大男子主义受不了了.李云枫站了起来，巨大的肉棒对着李望舒，淫笑道：「望舒姐，我现在不仅要干你，还要将你变成我的性奴，永永远远的被我玩弄。」大手捏住李望舒的下巴，让她的头抬起来，肉棒贴在她的脸上摩擦着。&lt;br&gt;李望舒淫荡的笑了，张开嘴巴，舌头伸了出来，围绕着肉棒舔了一圈，说道：「那就要看你本事了，我可不会像素欣那样，一会儿就臣服了。」李云枫笑了，将李望舒搂在怀里向着她的房间里走去，他要在那里将李望舒变成自己的性奴。&lt;br&gt;来到房间，将李望舒压在床上就热吻起来，自己这个妩媚的大姐可不是二姐那么容易就可以征服的。&lt;br&gt;两人的舌头互相纠缠着，李云枫的大手慢慢的解开了旗袍的钮扣，饱满的肉球顿时弹了出来，没有带胸罩的巨乳全部暴露在了空气中，李云枫趴了起来，坐在了李望舒的小腹上，巨大的肉棒刚好被两个豪乳夹在中间。&lt;br&gt;「弟弟，你想要玩乳交？」妩媚的话语从李望舒的嘴里发了出来，双手主动的握住了自己的两个肉球，摩擦起了李云枫的肉棒，香舌也伸了出来，舔起了粗大的龟头。&lt;br&gt;李云枫坐在大姐的小腹上，巨大的肉棒在那对丰满的豪乳间来回的抽插着，大姐的香舌在不断的舔着龟头，两者的结合让李云枫很快就有了快感。&lt;br&gt;「望舒姐，好棒，舔的我好舒服，你这对淫乱的巨乳更是夹的我受不了了，看你这么熟练的样子，是不是被其他的男人玩过了。」李云枫故意淫荡的说道，为的就是让李望舒有一种背叛的快感，加快征服她的机率。&lt;br&gt;果然听到李云枫说道自己被替他的男人玩弄时，蜜穴里流出来大量的蜜汁，「难道自己真的是个淫乱的女人，喜欢被其他的男人玩？」她的心里不再是那么的平静了。&lt;br&gt;「望舒姐，我要射了，好好的接住我的精液，就像你接住其他男人射在你嘴里的精液一样。」李云枫说完，大肉棒就在李望舒的嘴里射精了。&lt;br&gt;被李云枫的话刺激，加上嘴里的精液，她彷彿看到自己正夹在另一个男人粗大的肉棒在替她口交，自己也是充满了奴性的迎接着男人的精液。&lt;br&gt;「呜呜……咕哝咕哝……」嘴里被大肉棒插着，喉咙里不断的吞咽着精液，下体的蜜穴里大量的蜜汁流了出来，此时一直大手插入了她的下体，覆盖在她的蜜穴上开始摩擦起来，让她感到很是舒爽，但是蜜穴里没有东西，让她又很是空虚。&lt;br&gt;「望舒姐，想不想我的大肉棒插你啊？」淫秽的笑容，肉棒在李望舒的脸上摩擦着，让上面再次有了精液。&lt;br&gt;「嗯……啊……」李望舒高潮了，在李云枫大手的摩擦下，这使得李云枫楞了一下，不过随后就明白了，大姐还是处女，还受不了他的刺激，淫荡的笑容更加的灿烂了。&lt;br&gt;站了起来，将自己的衣服全部脱掉了，然后掀起了大姐的旗袍，里面黑色的情趣内裤早已经湿透了，将内裤缓缓的拉下来，沿着黑色的丝袜移动到脚踝处，脱了下来，拿起内裤摆在李望舒的鼻子边，说道：「望舒姐，看，你洩了好多，内裤都湿透了。」这让平日里一只在调戏别人的李望舒脸红了，也让李云枫更加的开心了，大姐终归是个处女，还是有点放不开，不过调教处女可是自己的爱好之一。&lt;br&gt;将李望舒的大腿分开，穿着黑色丝袜的双腿高高的抬起，脚上红色的高跟鞋仍在。李云枫跪在李望舒的蜜穴前，看着这还没有任何男人进来的处女之地，他缓缓的舔了起来。&lt;br&gt;「啊……好舒服……啊……弟弟……你舔的好深……啊……啊……」蜜穴里的快感让李望舒再也受不了了，没想到做爱这么舒服，她已经有点迷失在弟弟的服务上了。&lt;br&gt;「啊……我又到了……啊……」李望舒再次高潮了，大量的蜜汁从蜜穴里喷射了出来，统统射在了李云枫的嘴里和脸上，李云枫将大姐的蜜汁都喝了，最后趴在李望舒的身上，将嘴里的蜜汁送入了李望舒的嘴里。&lt;br&gt;「自己的东西好喝吧，望舒姐，我可是很喜欢的，接下来，我就要替你开苞咯。」看着李望舒那充满红晕与慾望的脸，他知道该是最后的时候了。&lt;br&gt;将大姐的双腿分开，让大姐的臀部抬起，李望舒可以清晰的看到自己的下体以及那正对着自己蜜穴的肉棒，想到自己马上就要被自己的亲弟弟插入了，蜜穴里再次流出了一些蜜汁。&lt;br&gt;李云枫的肉棒在蜜穴上摩擦着，没有立刻插进去，让等待着进入的李望舒很是难受，蜜穴里面好想要肉棒的进入，看到弟弟戏谑的眼神，她知道他的想法，算了，弟弟太厉害了，做他的性奴也很好。&lt;br&gt;「主人，请您将肉棒插入我的蜜穴，替您淫乱的性奴开苞吧。」李望舒媚眼如丝的说道，淫秽的话语让李云枫哈哈大笑，「望舒姐，你输了。 」大肉棒大力的插入了饱满的蜜穴，紧凑的缝隙顿时被巨大的肉棒分开了，肉棒一下子插入了一小部分，就让李望舒大声的惨叫起来。&lt;br&gt;李云枫停止了继续的前进，大手在大姐身上抚摸起来，缓解她的痛苦，不多时，肉棒慢慢的进入了李望舒的蜜穴里。而李望舒惨白的脸上也慢慢红润起来，娇媚的呻吟开始荡漾。李云枫开始了大力的抽插。&lt;br&gt;「啊……主人……好大……我好幸福……能被……主人开苞……被主人……干……啊……主人……干死我吧……啊……」「哈哈……望舒姐……你也是我的性奴了……和二姐一样……被我一直玩弄……哦……好紧……处女就是爽……啊……」「我是主人的性奴……被。主人玩弄……是我……的天职……啊……主人……我好喜欢被……主人干……啊……主人……干我……啊……」巨大的肉棒在刚刚开苞的蜜穴里大力的抽插着，带出大量的蜜汁和处女血，一点也没有怜香惜玉的样子，全力的抽插着，让李望舒的高潮很快就来临了。&lt;br&gt;「主人……我又到了……主人……啊……」「主人……也到了……射给你……全都射给你……给我……生个……小淫奴……」粗大的肉棒全部的插入了蜜穴里，李云枫也是紧紧的压在李望舒的身上，两人互相舔弄着彼此的舌头，肉棒在子宫的最深处开始射精，大量浓稠的精液射入了处女的子宫里，让平滑的小腹微微的隆起。&lt;br&gt;两人同时舒爽的呻吟一声，享受着高潮的快感。&lt;br&gt;「望舒姐，舒服吗？」李云枫看着李望舒微笑着问道。&lt;br&gt;「嗯。主人，没想到被男人干是这么美好的一件事，主人，我要做你的性奴，永永远远的被你玩弄。」李望舒无比坚定的说道，原来那种满不在乎的表情没有了，剩下的是对自己主人的臣服。&lt;br&gt;「那是当然，那么接下来进行仪式吧，以后你就是我的性奴了，我会赐予你称号。」「嗯！」站在床上，看着刚刚被自己开苞的大姐正一脸期待的看着自己，蜜穴里还在流着自己的精液，李云枫淫荡的笑了，仪式开始。&lt;br&gt;一边享受着自己新性奴的口交，一边想着自己是该将两个可爱的妹妹收下啦。&lt;br&gt;「哦……望奴，我最喜欢你那张小嘴了，我又来了。」巨大的肉棒再次射精了，而今晚这不是最后一发，性奴的第一个夜晚怎么能这么快就结束呢。房间里很快再次响起了李望舒的呻吟声。&lt;br&gt;在两人继续欢爱的时候，方逸雅靠在门口的墙边，手指插在自己的蜜穴里，快速的抽插着，地上那大量的液体，表明她已经高潮过好几次了。&lt;br&gt;儿子在李云枫和女儿李望舒两人进房开始欢爱的时候，她就偷偷的来到了门口悄悄的看着儿女们之间的乱伦，在听到女儿还是处女的时候她也是一惊。要知道女儿已经20岁了，在这个世界16岁以后还是处女那是很稀奇的事，她一直以为女儿的第一次一定没有了，没想到还在，这让她感到有些害羞。&lt;br&gt;要知道她现在才36岁，也就是说16岁的时候就怀孕了，那么至少她的第一次也是在16岁的时候就没有了，实际上她的第一次在更早的时候就没有了。&lt;br&gt;看到儿子将大肉棒插入了女儿的蜜穴里，她高潮了，看到儿子将女儿变成了性奴，她高潮了，看到两人再次开始了，她将自己代入了女儿的身体，想像着被儿子干的人是自己，儿子的肉棒虽然没有进入过她的身体，但是大小她完全了解，她好像被儿子的肉棒插入，让他在自己的体内射精，但是现在还不行，两个可爱的小女儿还没有被儿子收下，不过也近了，她相信儿子很快就会替两个小女儿开苞的。&lt;br&gt;「啊……枫儿……干妈妈……用你的大肉棒……插进来……哦……好大。好粗……妈妈好喜欢你……啊……枫儿……」随着自己的幻想，方逸雅再次到达了高潮，无力地靠在墙壁上，享受着高潮的愉悦，通过门缝看着里面的场景。&lt;br&gt;此时儿子正坐在床边，女儿正跨坐在儿子的大腿上，粗大的肉棒在女儿的蜜穴的大力的进出着，女儿那丰满的巨乳也随着身子的上下套动而上下摆动着，最里面的呻吟声就没有停止过。&lt;br&gt;突然，她发现儿子好像看了这边一眼，让她立刻离开了门缝，「枫儿看到自己了，不会的，他现在正在干着望舒，哪有时间看这里，一定是错觉。 」她再次的看了进去。&lt;br&gt;此时，女儿正趴在床边，丰满的臀部正高高的翘起，蜜穴里大量的精液正在滴落，大腿上的黑色丝袜上面已经有很多的精液了，高跟鞋里面的小脚更是已经被精液包围了。儿子正将肉棒从对准了女儿的屁眼，然后插了进入。&lt;br&gt;「枫儿，居然将望舒的后面也要了。」看着女儿先是痛苦后是舒爽的表情，她自己很了解，那里被儿子那么大的东西插入，一定会很爽的。&lt;br&gt;粗大的肉棒在那狭小的通道里快速的进出着，蜜穴里的精液不断的流着，让方逸雅想起来自己第一次被干后面的时候和现在很像，也是趴在床上，高高的翘着自己的臀部，不过和女儿不同，自己是在很小的时候就被要了后面，那根巨大的肉棒插入自己体内的时候，她感觉自己像是被撕裂了，不过随后的快感让她在那段时间里，天天期待着被干后面。&lt;br&gt;然后她看到儿子再次望了这里一眼，她知道儿子发现她了，于是最后深深的望了里面一眼，就离开了，今天是女儿的开苞日，自己不应该打扰他们。&lt;br&gt;儿子已经将两个大女儿都开苞了，想像二女儿的后面也一定被儿子享用过了，儿子和他太像了，所以她了解，自己很快就会成为儿子的性奴了，想到儿子的大肉棒很快就可以插入自己的体内，她感到下体又湿了。&lt;br&gt;很快的回到了自己的房间，拿出一根按摩棒，插入了自己的蜜穴里，想像着是自己的儿子在干自己，这跟按摩棒几</content></item></essay>