<essay><item><title>寂寞的妈妈(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;父亲因为一场意外而死去了！&lt;br&gt;留下我和母亲俩人相依为命，那时我才 刚出生几个月，母亲也才二十一岁而已！&lt;br&gt;父亲死去后，我成为母亲生命中唯一的重心！&lt;br&gt;为了栽培我，妈妈不惜牺牲自己的青春，辛苦的工作。还好天生尤物的她，身材依旧保持相当的好，165的身高再加上36、24、36的三围，更重要的是看起来只有二十出头，还是许多男人目光的焦点！&lt;br&gt;好像时间从来不曾在她的脸上留下一丝的痕迹，幸好这几年我懂事多了，使她的负担也减轻了！&lt;br&gt;一天夜里，我因为要上厕所，而经过妈妈的房间，我听到妈妈的房间里传来沉重的呼吸听和轻轻的呻吟听，当时我以为妈妈的身体不舒服！&lt;br&gt;我打开妈妈的房门打算进去看看妈妈的情况。当我打开妈妈的房门后，我被我所看到的竟像吓呆了！&lt;br&gt;我看到妈妈跪趴在床上，翘高屁股而手指却在她的小穴里扣着。我马上退出来将门悄悄的关上，刚升国中、才上过两性关系的课程的我也明白妈妈的行为！&lt;br&gt;我感觉我的肉棒硬涨的不得了！&lt;br&gt;虽然我知道她是我妈妈！&lt;br&gt;我不可以有这种邪念，但我的肉棒早就不受我的控制而硬起来了！&lt;br&gt;我的脑海里一直浮现妈妈那粉红的小穴！&lt;br&gt;任我怎么甩头，妈妈的小嫩穴就是不由自主的出现在我的脑海里！&lt;br&gt;我站在门口一直徘徊，心中有股偷看的念头，但另一个念头则是阻止我，我一直告诉自己，她是我妈妈，我不可以偷看。就这样我的心中一直挣扎着。最后邪念战胜了正义，我忍不住的又偷偷的打开妈妈的房间门，我蹲在门口从门缝偷看！&lt;br&gt;由于妈妈并没有将灯关掉，所以我可以很清楚的看到妈妈的一觉一动！&lt;br&gt;妈妈还是和刚刚一样跪趴在床上，而抬高屁股。我正好可以看到妈妈的小嫩穴，妈妈的手指正在阴道里插着。妈妈的屁股不时的摇着，而淫水顺着她的手指和大腿慢慢的流下来！&lt;br&gt;妈妈的小穴还是粉红色的！&lt;br&gt;或许是因为父亲死的早吧！&lt;br&gt;妈妈的手指越来越快的抽插着，看得我的肉棒硬涨的火热，我忍不住的将手伸到我的内裤里，握着我火热巨大的肉棒来回的搓着。我突然有将我的肉棒插入妈妈那嫩穴的邪念！&lt;br&gt;看着妈妈不断的将手指插入她的嫩穴里、又抽出的，淫水也越流越多，甚至是用滴的滴下来，连她的阴毛多湿了！&lt;br&gt;细白的大腿，丰满的臀部，光滑的肌肤，使我性奋的加快来回搓着我的肉棒！&lt;br&gt;妈妈的手指更快的插她的小嫩穴，屁股也摇晃的更厉害，头也不由自主的左右摇着，她的长发早已凌乱的遮住了脸！&lt;br&gt;后来妈妈「啊」的一声！&lt;br&gt;整个人躺在床上不动，但身体却不断的抽搐着！&lt;br&gt;我怕妈妈一会会起来冲洗，只好悄悄的将门关上，走回我的房间！&lt;br&gt;可怜的我肉棒还火热的涨着！&lt;br&gt;我回房间之后，躺在床上继续来回搓着我的肉棒。突然，我的房门被打开了！&lt;br&gt;我关上停止动作，假装睡着了。我想妈妈是要进来看我有没有盖着被子。我感觉妈妈坐在我的床边，于是我瞇着眼睛偷看，我看到妈妈穿着一件透明的睡衣，而睡衣底下则什么也没穿！&lt;br&gt;妈妈坚挺的乳房就在我眼前，我好想伸手去将它握住！&lt;br&gt;而我内裤里的肉棒更是异常怒张的挺立，妈妈在我额头上吻了一下后，伸手要拉被子帮我盖上时，我想她大概被吓到了吧！&lt;br&gt;只见她楞在那里！&lt;br&gt;「小鬼，都不知你长大了！」&lt;br&gt;妈妈说着、说着用手轻轻的在我的肉棒打了一下！&lt;br&gt;被妈妈这么一打，我的肉棒也不由自主的跟着轻轻的跳动着！&lt;br&gt;「要乖乖的睡喔！」&lt;br&gt;妈妈或许也感觉到了吧！&lt;br&gt;竟然开玩笑的将手放在我的肉棒上面轻轻的抚摸着，就像小时候摸我的头一样。被妈妈那细柔的手一摸，我的肉棒传来舒服的感觉，慢慢的这舒服的感觉传遍全身。突然，我的肉棒传来阵阵的跳动，一下子「扑滋、扑滋」大量的精液就由我那硕大的龟头射出！&lt;br&gt;我吓的不敢动继续装睡！&lt;br&gt;「嗯…做了什么好梦了！竟然….看来你真的长大了！.」我闻到妈妈身上的香味，于是瞇着眼睛看妈妈在做什么，只见妈妈起来走到我的书桌拿了几张卫生纸后，又坐到我床边。妈妈轻轻的拉下我的内裤，伸手握着我的肉棒，喔～那感觉真棒！妈妈用卫生纸帮我擦拭肉棒上的精液。妈妈的手握着我的肉棒，一会上、一会下、一会左，一会右的擦着！我的肉棒被妈妈这么一弄很快的又怒张的挺立起来。「哇！这么大！」&lt;br&gt;晚上我和妈妈一起洗澡！&lt;br&gt;在浴窒里，我又逗的妈妈淫水直流，洗完澡后我抱着妈妈来到卧窒，我躺在床上，而妈妈则趴在我的两腿间，两手正握着我那根涨大的肉棒套动着。我抬头看着妈妈握我的肉棒！&lt;br&gt;她虽然已将近三十馀岁，但是姿色却非常的美艳。岁月无情的流逝，没有在她的胴体显出残忍的摧残，相反的，却使妈妈的肉体更散发出一股成熟的妇女韵味。她浑身雪白如凝脂般的肌肤，是如此的光滑细致，没有丝毫瑕 。虽然生育过，小腹却依然平坦结实，胸前高耸着两只浑圆饱满的大乳房，有如刚出炉的热白馒头，是如此的动人心魂。纤细的柳腰，却有圆鼓鼓肥美的大屁股，白嫩无比。两条白皙修长的玉腿，是那么浑圆平滑，真让我心神晃荡。由于妈妈头对着我所以我无法看见她那更美妙，更诱人的女性特有的小嫩穴。看得我肉棒涨痛。&lt;br&gt;妈妈的两手在我的大肉棒上，不停的套动，抚弄着。「妈…我的大肉棒涨得难受，…快给我的肉棒舒服，舒服….」「我就知道，小伟，忍受不了啦？..」浪荡风骚的妈妈，实在是淫荡无比，她抚摸着我的大肉棒，媚眼一勾，嘴角含笑，有说不出的妩媚，性感。在嬉笑中，那对丰满的乳房，正抖动摇晃不已，瞧得人血气贲张。「好骚的妈妈…….」我心里想。妈妈的两手紧握住大肉棒，一连串的套动后。「小伟，妈妈就给你个舒爽…..」说罢，妈妈低下头，左手握着大肉棒套弄着，那张美艳的樱桃小嘴张开，就把龟头含在嘴里，连吸数口，右手在下面握住我的两个睪丸，手嘴并用。妈妈的小嘴吐出龟头，伸出舌尖，在龟头上勾逗着。左手大力的上下套动大肉棒，在龟头的马眼口马上就流出几滴白色的液体。&lt;br&gt;她用舌尖在马眼舐着、逗着、又用牙齿轻咬他的龟头，双手在我的上不停睪丸地抚摸，揉捏着。如此的一捏，一揉，一套又一吸，我的大肉棒涨得更粗大。「哦….好….妈…..吸得好…妈妈..你的小嘴真灵活…..哦……」我舒服的哼出声，屁股开始往上挺。似乎要把大肉棒插入妈妈的喉咙深处才甘心。「唔….爽死了….….哦…..」妈妈巧妙的香舌拨弄，使得我舒服的哼叫个不停。妈妈一边含着大肉棒，一边媚眼乱飘，淫荡的看着我舒服的模样。妈妈又是一阵的拚命吸吮龟头。「儿子…你的大肉棒…好粗..好长….妈爱死它了…我要含它、吸它…大肉棒好棒喔…小伟…你舒服吗….」妈妈吐出龟头，双手在鸡巴和睪丸上不停的捏弄、套动着，她春情荡漾的问着。「妈妈…快吸….大肉棒…正舒服….快…..」我正无比的舒服时，妈妈却不吸吮肉棒了。我急忙用两手按住妈妈的头往下拉，屁股挺起，大肉棒涨得直在妈妈的香唇上磨擦不已。妈妈可能知道我快到高潮了！&lt;br&gt;于是，她先是以舌尖舐着龟头上的马眼，像着特有的美味似的舐着那龟头下端的圆形 沟肉，然后小嘴一张，就满满的含着它。妈妈的头就开始上上下下，不停的摇动，口中的大肉棒便吞吐套送着，只听得「滋！滋！」&lt;br&gt;吸吮声不断。我的大肉棒在妈妈的小嘴抽送，大概塞得妈妈两颊涨的发酸、发麻。偶尔，她也吐出龟头，小巧的玉手紧握住，把我的大肉棒贴在她的粉脸上搓着、揉着。「哦…..好爽…..好舒服….妈妈….你真会玩……大肉棒..好酥…酥….快…别揉了..我要….要射了….」我舒服的两腿蠢动不已，直挺着肉棒，两手按住妈妈的头，大肉棒快速的抽插着妈妈的小嘴。妈妈也配合着我的肉棒挺送，双手更加有劲的上下套弄肉棒，小嘴猛吸龟头，马眼。「哦…哦…妈妈…我射了….哦…..爽死了….哦…..」在妈妈小嘴猛吸之下，全身一抖，舒服的射精了…….。一股浓浓的精液射在妈妈的口中。妈妈皱着秀眉，将精液吞入肚内，在枕头边拿出毛巾，擦拭一下小嘴。「小伟！&lt;br&gt;舒服吗？」妈妈无比淫荡的抚着我的两腿，撒娇的说着。「舒服….舒服….妈…你吸的我好爽……」「小伟！&lt;br&gt;你好壮喔…鸡巴射精了，还没软呢！」&lt;br&gt;只见妈妈两手又握住我的大肉棒不停的抚弄，粉脸淫笑的娇呼着，芳心似乎很高兴。「妈妈！快上来，让我也给你个爽快…..」我意犹未尽的说道。我两手在妈妈的浑身细皮嫩肉乱摸一阵，且恣意在她两只雪白坚逝的双峰上，一按一拉，手指也在鲜艳的两粒红乳头上揉捏着。小伟…你坏死了…」其实妈妈在刚才为我含弄肉棒时，她的小穴早就骚痒得淫水直流，慾火燃烧不已。只要看她不停摇晃的臀部就知道了！&lt;br&gt;而此时，乳房受到我的按按揉揉的挑逗，使她更加酸痒难耐。她摇晃的臀部就像整个小阴户里有如虫咬般的丝痒。而我的肉棒又在她面前诱惑着。「小伟….哎呀….…人家的小穴….痒….嗯….妈妈要你把大肉棒….插到我的浪穴里……」妈妈爬起来，分开两条雪白的大腿，跟坐在我的小腹上。用右手往下一伸，小手抓住我粗壮的肉棒，扶着龟头对准淫水潺潺的阴户，她银牙紧咬，闭着媚眼，肥美的大粉臀用劲往下一坐。&lt;br&gt;「滋！」一声，我的大肉棒已被妈妈的小穴全根吞入。「哦….好美……..嗯….小伟…亲儿子….你的大肉棒…..太棒了…..插的妈妈…….小穴好涨…..好充实…..喔….」我的大肉棒尽根插入妈妈肥嫩的阴道内，妈妈像个慾火难禁的像个久旷的怨妇，沉醉在这种插穴的激情中。她贪婪地把细腰不住扭摆着，粉脸通红，娇喘休休着。妈妈那个浑圆雪白的大美臀，正上下左右，狂起猛落不断的套弄大肉棒。看着妈妈肥嫩的桃源洞，被我粗硬的大肉棒塞得鼓凸凸的，随着妈妈的屁股扭摆，起落，玉户四周湿黏黏的，淫水顺着肉棒由下往下流着，湿淋淋的流下，浸湿我阴毛四周。看见妈妈全身诱人雪白的胴体，和淫荡的叫床声，风骚的插穴动作，我已不将她以母亲看待。&lt;br&gt;现在的我们只是纯粹是男人和女人的关系。「啊…..亲儿子….美死….美死小穴了….喔..….你的大肉棒….好粗….好长….喔….喔….好舒服….好爽….嗯….我的好儿….儿子….我的大肉棒丈夫….啊….妈妈….可让你….你….玩死了….喔….干得妈妈….舒服….喔……」我舒服的平躺着享受妈妈的套弄。她那身丰满雪白的肉体，不停的摇摆着，胸前两只挺耸的乳房，随着她的套弄摇荡得更是肉感，令我眼花撩乱。妈妈一面主动的套动，一面媚劲十足的浪叫不已。我也在下面也狠狠的朝上猛顶她的小嫩穴。&lt;br&gt;「喔….小伟…你的大肉棒….嗯….好壮喔….啊.….妈的小穴要死了….妈妈….要浪….嗯….小穴摇….套….喔….好爽….」妈妈越干越起劲地屁股大起大落，死命的腰肢款扭着。只见她粉脸红热，媚眼紧蹙，银牙暗咬，似乎已到了如癡如醉的境地，随着肥突突的阴户套动着我大肉棒，阴道壁受到强烈的刺激，穴心被我的大龟头狠狠的顶撞，舒服得妈妈浑身浪肉乱抖。妈妈拚命的套弄，摇荡，她已是气喘咻咻，香汗淋漓了。「啊….小伟….肉棒….顶死浪穴了….嗯….我的大肉棒丈夫….妈妈好美呀….喔..….这下真顶死我了….嗯….喔….我爽死….喔..妈妈….的穴心好麻喔….嗯….我好舒服….嗯….喔….」还好我的肉棒够粗、够长，每一下猛顶都刺入妈妈的花心，干得妈妈浪叫不已。妈妈也像疯狂般，一下紧接着一下，花心在龟头上磨擦着。「嗯….小伟….你干的….喔….妈的花心好美啊….嗯….喔….儿子….用力顶….啊….妈爽死了..….妈….妈妈忍不住了….啊….啊….」我的肉棒感觉妈妈的子宫一阵阵强烈的收缩，销魂的快感冲激全身，一股浓热的淫精喷射出来，妈妈达到飘飘欲仙的高潮，软绵绵的伏在我的身上。「喔…喔….小伟….你好强壮….喔….嗯….」「妈！这下你可满足了？」&lt;br&gt;妈妈粉脸绯红地娇滴滴的哼着：「儿子！妈好舒服，好痛快喔….」「妈妈！我继续，记得表情和动作要愈骚愈好，我才会痛快。」「嗯！儿子，只要你喜欢，妈的肉体都给你享受。」于是，我把妈妈抱了下来，要她俯卧着。妈妈便趴在床上，粉脸埋在软柔的枕头，两条修长的玉腿平放靠拢着。我看着她雪白光滑的背部，两手紧按揉着她浑圆高翘的大美臀，摸在手心是那么滑溜溜，软嫩嫩的肉圆。我忙右手扶着大肉棒，左手拨开妈妈玉臀的肉沟子，将大龟头挤入那两片肥臀中，屁股一沉，「卜滋！」&lt;br&gt;一声，肉棒已顺着滑润润的淫水，连根没入。「哎唷……儿子….你插得好深….喔….顶到花心了….哦….」我的两腿横跨在妈妈那粉臀的两侧，膝盖顶在床上，屁股便挺动起来。这种姿势不但肉棒可深插嫩穴，而且由于妈妈大腿合拢着，我的巨大肉棒虽然没能全插进妈妈的阴户，亦可以在肥饱美嫩的臀肉摩擦。我的小腹贴在妈妈的丰臀上，更有说不出的舒服。妈妈被我干得双手紧抱着大枕头，似要撕碎它的用劲。「哦….小伟….顶轻点….嗯….哦….好美….啊….插得太深了….啊….妈妈的花心酥….喔….你的大肉棒好会干….喔….干的妈妈…好….好舒服….啊….喔..…妈妈的浪穴爽…..爽死了……哦….」我此时也耐不住那股心中的慾火，开始猛烈的攻势，两手紧按住妈妈的肉臀，两条结实的大腿紧夹住她的粉腿，身子压在她的背上，一连串的猛干。&lt;br&gt;妈妈紧窄的小穴，紧紧的夹着我的肉棒，玉臀的嫩肉摩擦我的小腹。这种充满兽性的姿势，让我和妈妈感受到魂飘九宵。「喔….大肉棒儿子….你好会插穴喔….妈妈….爱死你了….啊….儿子….你干得好….好猛….喔….浪穴….美死了….啊….大肉棒….啊….妈妈要….要美死了…….喔….儿子….你太壮了….妈的小穴….好….好舒服….」我挺着大肉棒狂插着，妈妈淫水阵阵的直冒，流到床单上，弄湿妈妈小腹下一大片，妈妈也越来越淫荡，淫荡的她更让我舒畅无比。「喔….好儿子…你的大肉棒….真会干….哦….啊….插死浪穴了….喔….嗯….我的好儿子….你可把妈妈给干死了….我….舒服死了….爽啊….喔….妈妈的穴心….嗯….穴心又酥又麻….嗯….真是…爽死妈妈了…哦….」听妈妈这种骚淫的浪声，我的慾火更涨了，我双手抱紧丰臀，屁股狠命的死顶，「拍！拍！」&lt;br&gt;肉击声轻脆的响着，不时的传到耳边。我的大肉棒左右狂插，狠狠抽撞着妈妈淫穴，龟头次次撞击着妈妈的花心。就这样干了六十多下，妈妈的两片阴唇都快被我干裂了开似的。看妈妈的表情，她已到了欲仙欲死的地步了。「哎呀….儿子….喔….啊….舒服….快….再快….嗯….美极了….喔….啊….小穴会被…干死….我….我要死了….好美….喔….我要死了….死….哎呀….爽死了….爽….爽死了….喔….」妈妈子宫里的淫水像 洪般直湧出来。我也像插穴是插得发火，拚命的屁股猛顶狂撞。「唔….妈妈….屁股快摇….快….我要射了….」我说完后，只听到妈妈「嗯哼」的声音。那肥嫩的肉臀，突然死命的扭动急摇几下。&lt;br&gt;</content></item></essay>