<essay><item><title>姐姐的房间(3)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;二姐看了一下时间说：「现在差不多１０点３０分了，王家的佣人差不多要出来买菜了。」&lt;br&gt;二姐刚说完，果然王家的佣人就出门去买菜了。我佩服的看着二姐说：「妳怎么知道的，真厉害！」&lt;br&gt;二姐得意的说：「我当然有我的讯息来源，不然记者作假的啊！走啦！」&lt;br&gt;我傻傻的问：「去哪？」&lt;br&gt;二姐拉着我出咖啡厅才轻声说：「当然是进王家啦！王太太早上去做瑜珈，要１１点才会回来。」&lt;br&gt;我吓了一跳说：「不行啦！这种大富之家一定有保全的，我们会被抓的。」&lt;br&gt;二姐笑着说：「如果刚才那个佣人没开保全，就不会被抓囉。」&lt;br&gt;我想了一下，这才恍然大悟说：「哦～～妳收买了那个佣人？」&lt;br&gt;二姐神秘的笑一笑，没有回答我。&lt;br&gt;我讚叹说：「现在不打仗，还真是浪费妳这个人才啊！」&lt;br&gt;二姐疑惑说：「什么人才？」&lt;br&gt;我说：「作奸细的人才。」&lt;br&gt;二姐推了我一下说：「少嚼舌根了，动作快一点啦。」然后拉着我进王家旁边的巷子，看四下无人，飞快的脱下外套舖在围墙上，盖住围墙上的碎玻璃，然后对我说：「托我上去。」&lt;br&gt;我不敢怠慢，连忙双手互握，二姐借力一踏，就这样翻上围墙，虽然只是一瞬间，但二姐在翻上围墙的时候，我确确实实的看见二姐迷你裙里的迷人风光，饱满结实的臀部被白色的三角裤紧包住，在阳光的照映下，亮晃晃的竟是如此耀眼。&lt;br&gt;二姐的玉臀我也不是第一次看到了，光溜溜的我都看到过，但这都比不上这一瞬间二姐外漏的春光来的让我心动。&lt;br&gt;二姐翻上墙上后，迅速的转过身来趴在外套上，伸出手说：「快上来！」&lt;br&gt;我目瞪口呆的看着二姐俐落的动作，心想：「这下真的要做亚森罗苹哦！」&lt;br&gt;以我常打篮球所练就的身手，当然不用二姐的帮忙，我示意二姐先下去，然后左脚用力一蹬墙，就攀上了围墙，再左右晃动一下就翻进墙里了。&lt;br&gt;二姐有点惊讶的看着我矫健的身手，一拍我的胸口讚我说：「身手不错嘛！」&lt;br&gt;二姐的称讚当然让我很受用，只是我更想知道的是：「二姐，我们到底进来干什么啊？」&lt;br&gt;二姐一副若无其事的样子跟我说：「我也还不知道！」&lt;br&gt;一听到二姐这么说，我真的有种想要去死的感觉。不过在我死之前，我一定要先掐死二姐。&lt;br&gt;看到我凶恶的表情，二姐感觉到了自身的危机，她连忙说：「稍安勿躁，稍安勿躁，我知道你现在一定有一种被耍的感觉，但是请你相信你二姐，我们来这里一定会有收获的。」&lt;br&gt;我怀疑的看着二姐说：「你怎么知道？」&lt;br&gt;二姐叹了一口气，以一种朽木不可雕也的眼光看着我说：「我们想知道王夫人为什么不肯接受大姐的原因，当然要先从她的家里调查起囉。不然你说要从哪里查起？走啦！」&lt;br&gt;我听二姐说的也是道理，虽然还是觉得有些不妥，但也只能先压下心中的不安，跟着二姐绕到屋后，由厨房后面的门进去。&lt;br&gt;王家成员总共有４个人，听大姐说，王德伟还有一个妹妹。但王崧和王夫人夫妻两的感情并不好，虽然还没有离婚，但早已分居十几年了。这房子是王夫人跟王德伟住的﹐王崧跟他女儿则是住在士林。因为家里的成员很简单，所以偌大的屋子显得很冷清。&lt;br&gt;这里王德伟曾带我们来玩过，所以我们对这里还算熟悉。王家屋子的外型，是标准的欧式别墅的建筑，但里面的装潢却是标准的和式隔间。&lt;br&gt;王夫人似乎很醉心于日本文化，整个屋子的摆设都是日式的装潢摆饰，客厅居然还有整面墙大的玻璃橱柜来放置几件和服来作为摆饰。&lt;br&gt;二姐看着这袭色彩鲜豔的和服讚叹说：「不愧是有钱人啊！你看，这里随便一件和服少说也要有１００万台币以上的价值。」&lt;br&gt;我真的很佩服二姐的粗神经，实在很难理解，我在那边紧张的要死，怎么二姐还能好整以暇的鑑赏人家家里的摆饰？我们是私闯民宅欸！&lt;br&gt;我有点紧张的问二姐说：「拜讬！二姐，妳要做什么，赶快好不好？」&lt;br&gt;二姐还是慢条斯理的说：「急什么，在１１点之前是不会有人回来的，我们还有３０分钟。」我听了都快要昏倒了。&lt;br&gt;二姐欣赏了好一会儿，才从口袋里拿出一个耳塞大的东西丢在花瓶里。我好奇的问二姐说：「二姐，那是什么？」&lt;br&gt;二姐说：「这是窃听器。」&lt;br&gt;窃听器？天啊！二姐不会不知道吧！这已经算是一种犯罪行为了欸，我问二姐说：「妳不是已经收买了那个佣人了吗？为什么我们还要亲自来放窃听器？很危险啊！」&lt;br&gt;二姐理所当然的说：「这样才够刺激啊！要不然哪像是在做侦探啊！」&lt;br&gt;我有点自暴自弃的喃喃自语说：「刺激？是喔！一旦被人家发现，大姐可能要到少年感化院去找我，到土城看守所去找妳了，到那时不知道大姐受不受的了这个刺激。」&lt;br&gt;二姐浑然未觉我的担忧，一派潇洒的说：「走！我们到她的房间放窃听器。」&lt;br&gt;王夫人的房间非常大﹐大约是我家整个二楼大，分成前后两部分。在卧房前还有一个小客厅，厅、房之间以一道日式纸制拉门隔开。
小客厅中放置着全套的日本娃娃﹐就是日本人在女儿节时会装饰的那种，而且满屋子都是各式各样的布娃娃。若不是我早知道房间的主人是个年过半百的妇女﹐我一定会以为这是个未成年少女的房间。&lt;br&gt;二姐也被这个情形吓到了，她愣愣的看着眼前满满的娃娃，然后我们互视一眼，从彼此眼中看到相互之间的惊讶。&lt;br&gt;二姐喃喃的说：「这位王夫人是个变态。」真难得，这次我居然完全同意二姐的看法。&lt;br&gt;我们在小客厅放了一个窃听器﹐在王太太卧房里也放了一个。二姐试了一下收音，确定放的三个窃听器功能正常，二姐才满意的说：「ＯＫ！行了！我们撤退！」&lt;br&gt;我这才松了一口气，连忙跟着二姐下楼。只是无巧不成书，没想到就在我们刚到楼梯口时，客厅的门就「当」的一声打开了。&lt;br&gt;我跟二姐都吓了一跳，连忙躲回二楼偷看，心里只希望是那个佣人买菜提早回来了。&lt;br&gt;但事情哪会这般顺我们的心，只听到一个娇嗲的声音说：「这个陈妈，又忘记开保全了，真是老糊涂了。老刘，老刘啊！你先去市场接陈妈回来，顺便骂骂她，老是那么不小心，万一家里遭小偷怎么办？」司机老刘应了一声，就先驱车离开了。&lt;br&gt;我跟二姐互望一眼，都在心中叫苦，这声音的主人我们可是熟的很，她就是王德伟的母亲王夫人了。我虽然只见过王夫人一次，但我对王夫人的印像可是很深的，而王夫人这个嗲的让人会腿软的声音就是主因。&lt;br&gt;王夫人闺名是李美华，她的父亲曾是台湾政治界里举足轻重老大，近年来虽然已经慢慢的淡出政坛，但李家在台湾仍有一定的影响力。而王夫人本身在未嫁给王崧之前，也曾以新闻主播的身分，风靡全台，算的上是个名女人。&lt;br&gt;当时的王崧不过是个小工厂的负责人而已，当她宣布要下嫁给王崧之后，不知让多少贵公子扼腕，替她感到不值，说是一朵鲜花插在牛粪上。&lt;br&gt;只是当时谁也没想到王崧这坨牛粪，在今天却成为百大富豪之一。&lt;br&gt;当然，那都是在我出生之前，在下嫁王崧之后，她就洗尽铅华，专心做她的少奶奶了。&lt;br&gt;第一次见到李美华，是大姐还没接受王德伟求婚的时候，王德伟邀请我们全家来这里吃饭，李美华也盛装相陪，王夫人真的很漂亮，一副既富且贵的上流社会夫人派头，一点也看不出来已经是五十好几的「老」女人了。&lt;br&gt;只是吃不到一半，她就说她身体不舒服，提前退席，回房休息去了。现在回想起来，李美华当时的表现就很奇怪，也许她就是从那一次会面开始对我们全家有意见的，搞不好我跟二姐就是她讨厌大姐的原因。&lt;br&gt;李美华态度优雅的开门进来，虽然我很讨厌她对大姐做的事，但我仍然不得不承认，她真是一个气质优雅，美艳动人的「老」妇人。&lt;br&gt;我埋怨二姐说：「妳不是说王夫人要１１点才会回来？怎么这么快就回来了？」&lt;br&gt;二姐委屈的说：「我怎么知道，陈妈明明是这么说的啊！」&lt;br&gt;眼看李美华一步步向楼梯走来。我当机立断的拉着二姐说：「我们先躲起来再说。」&lt;br&gt;慌忙中，我也没有仔细考虑，就本能的躲回李美华的房间里。但听到脚步声直向房间而来，这才想到，王夫人这个时候上楼，当然是想上来换衣服的，我们还躲到她房间里面，那不是自陷死局？&lt;br&gt;听到脚步声越来越近，二姐连忙说：「阿俊，你躲到床底下。」然后自己拉开璧橱躲进去。&lt;br&gt;听到二姐的话，我下意识的应声好。但是环顾整个卧室，惨了！和式的房间根本没有床，哪来的床底下，二姐根本是在呼咙我。&lt;br&gt;听到纸门被拉开的声音，我一慌，连忙拉开二姐躲的壁橱门，那个壁橱是隔成上下柜，二姐躲在下柜，下面还有一床叠好的棉被。因为空间不大，二姐是跪趴在棉被上着的。我二话不说，赶快趴二姐身上，然后把璧橱门关上。&lt;br&gt;二姐本来是跪趴着，一下被我一压，就整个人趴在棉被上。而我自然就顺势压上了二姐的背上，换句话说就是我的正面紧贴着二姐的背面。&lt;br&gt;二姐哎呦一声，低声骂我说：「死阿俊，你干么也躲进来，还压我！你很重欸！」&lt;br&gt;这时李美华已经进来房间了，我怕被她听到，就趴在二姐的耳边，放低声音恨恨的说：「妳还敢说？这里哪来的床底下？想害我啊？」&lt;br&gt;二姐的脸被我压的都贴在棉被上了，根本就没办法说话。我暗暗得意着，心想终于能报二姐老是欺负我的仇了。&lt;br&gt;我就这样静静的趴在二姐背上，仔细的聆听外面的动静。李美华似乎换好衣服之后，就到小客厅里休息了，我没听到纸门拉上的声音，想必王夫人没有把房门关上，但好歹被她发现的机会少的多，我总算是能松口气了。&lt;br&gt;刚开始因为心情很紧张，我还不觉得有什么？现在危机虽然还在，但总是没那么紧张了，这一松懈下来，就不得了了，原先我就趴在二姐身上，这一放松，我马上就感觉到二姐肉体的温暖柔软，尤其是我紧压在二姐丰腴臀部的肉棒，更是激动的马上展现我的男性雄风，直直顺着二姐的臀缝向前延伸。&lt;br&gt;然后我发现二姐的耳朵开始泛红，她不安的扭动着她丰腴挺实的臀，想摆脱我大肉棒的欺压。但壁橱里的空间实在很小，根本没有地方让她躲避。而且她这样扭动身躯只能让我感到加倍的刺激，肉棒涨的更大、更硬。
终于，二姐忍不住了，她低声的骂我说：「臭阿俊！你怎么可以对你二姐这样！还不快点把你的臭东西移开！」&lt;br&gt;开玩笑，我好不容易遇到了这个千载难逢的报仇良机，怎么肯这么轻易的让她逃掉。我故作无奈的说：「二姐，这壁橱这么小，妳倒是指点一下，我能移到哪里去？」&lt;br&gt;二姐把手伸进我跟她之间，想把我推开，但好死不死的，她却摸到了我的胯下，一把捏住我的小‧‧喔不！现在已经是大兄弟了。&lt;br&gt;二姐一时还没意识到她手里抓的是什么，所以还轻捏了两下，当她发现她抓着的是我的兄弟时，吓的她连忙缩手，脸红过耳。&lt;br&gt;二姐又急又气又无法可想的喘着气说：「那～～那你也控制一下，别让它涨的那么大，顶的我难过死了。」&lt;br&gt;我长那么大，还是第一次听到二姐这么慌乱的说话，若非身处这种局面，我真想仰天狂笑，二姐啊！妳也有今天呐！真是‧‧真是‧‧爽啊！！！！哇哈哈哈哈哈～～～～什么仇都报了。&lt;br&gt;但此时我强压下心中的快意，故作惊讶的说：「二姐！妳难道没有上过健康教育课吗？小兄弟是属于不随意肌，换句话说，我也控制不了它啊！」二姐气的又伸手过来抓我的兄弟，想给它重重的一击。&lt;br&gt;一发现二姐的不轨意图，我连忙警告她说：「不要冲动！千万不要冲动！万一我痛的叫出来，一旦惊动王夫人，那～～后果严重啊！」&lt;br&gt;二姐在无奈之下，只好恨声说：「死阿俊，你给我记住，我一定要让你好看。」&lt;br&gt;岂有此理，二姐在这落居全面下风的情况下，竟然还敢口出恶言，简直是自取灭亡啊！&lt;br&gt;我示威似的顶了两下，天啊！二姐的臀部真的很有弹性啊！居然把我的兄弟又弹了回来，呵呵！真舒服啊！&lt;br&gt;二姐也被我顶的「啊！」的轻叫一声，虽然只是很小的一声，还是让我的情绪感到一阵亢奋。&lt;br&gt;我贴在二姐的耳边说：「这就不劳二姐操心了，我觉得我已经够好看了。」&lt;br&gt;二姐大慨是被我顶的心慌意乱起来，竟然没有说什么话来反驳我，我心里暗暗得意，能让我二姐说不出话来，这可是破天荒的第一次啊！&lt;br&gt;突然！我听到一阵电话铃响，然后就听到王太太接电话的声音，我连忙跟二姐说：「喂！二姐，王夫人好像在接电话欸，我们赶快听听看。」&lt;br&gt;二姐这才回过神，连忙从口袋里把耳机拿出来，把一只耳机递给我，我把这只耳机塞到二姐耳里，再拿另一只耳机带上。&lt;br&gt;二姐带来的窃听器品质很好，而且我们现在跟李美华的距离又近，所以我们听的很清楚，连李美华的语气都听的明明白白。</content></item></essay>