<essay><item><title>乖妈妈的小骚屄(16)</title><author>床上伴侣</author><content>量，自己恐怕没那个胆子！&lt;br&gt;可是姐姐也太不小心了，偷情连门也不关，幸好是被自己撞见，假如是别人，可就完蛋了！轻叹了口气，倪楠打算悄悄出去给姐姐带好门。&lt;br&gt;这时候卫生间又传来一个男人的笑声，这个笑声像炸雷般把倪楠定在那里一动不动！那笑声虽然很轻很短暂，可那笑声倪楠太熟悉了，那分明是儿子小雨的笑声！难道……难道……倪楠不敢想下去，她的心脏更加猛烈的跳了起来，似乎要从她的嘴里蹦出来！&lt;br&gt;这怎么可能？他们两怎么会？&lt;br&gt;倪楠定了定神，强压住自己剧烈的心跳，返身轻轻把门带上，扣上门锁。这时候她感觉自己的身体有点晃，又稳了稳神，倪楠微颤着移向卫生间……&lt;br&gt;十三、母子之间（下）&lt;br&gt;淫声荡语越来越清晰的从卫生间传来，不用看，倪楠已经确定里面的人就是自己的亲姐姐和自己的亲生儿子！&lt;br&gt;怎么可能？他们怎么可能？他们是亲姨甥俩啊？竟然乱伦！自己平时高贵端庄的姐姐竟然和自己的宝贝儿子乱伦！倪楠的脑袋现在是一团糟，好像浆糊被搅弄了千百遍！&lt;br&gt;不知道是不是因为不太相信自己的耳朵，倪楠依然移到了卫生间的门口。里面的声音有点变了，变成两种不一样的喘息！一个声音粗重，一个娇语呢喃！倪楠当然知道现在里面在做什么？尤其是姐姐那越来越高亢的呻吟更加的露骨：啊……啊……宝贝……你要肏死我了……那么淫秽的字眼怎么会从高贵的姐姐的嘴巴里出来？好姨妈……好珠儿……你夹得我好爽……鸡巴爽死了……小雨爱死你的小屄……&lt;br&gt;倪楠几乎站立不住，今天对她的打击太多太大了！先是老公给自己下了最后通牒，接着是自己最亲近的两个亲人背着自己在做着无耻至极的丑事！&lt;br&gt;现在自己是要进去扇里面两个不要脸的人的耳光吗？倪楠估计现在自己已经没有那个力气。自己根本不想去面对他们……倪楠发现自己要疯了！再不离开自己一定会发疯，只有离开了……&lt;br&gt;倪楠迈着沉重的步子，一步一步的挪向户门！轻轻的打开，外面的暴雨更加的疯狂，好像要把整个世界都灌的满满的！突然一道划过头顶的闪电过后，紧接着就是一声惊天动地的雷鸣！身心俱疲的倪楠只觉得天旋地转……&lt;br&gt;这声巨响也惊动了卫生间中正在颠鸾倒凤的两个人！倪珠按住自己背后不断挺动的屁股：宝贝……停下，这雷声怎么这么大？好像门没关！发现外甥仍然不停，倪珠又恨又气的在他的屁股上用力拧了一把：哎呦……好疼……小雨终于老实了下来！坏蛋东西，你到底锁没锁门？锁了吧？锁你个大鸡巴……你个死东西，快去看看，被人家发现我们就完蛋了……倪珠开始有点后悔刚才小雨买东西进来以后，自己没有去确定门到底锁了没有。都怪自己，外甥的手在自己的身体上来回几下，就把自己的魂魄给摸到九霄云外去了！&lt;br&gt;小雨似乎也听到刚才雷声过后有点其他的声音，接过姨妈递给自己的大毛巾裹在身上！&lt;br&gt;刚到客厅，小雨就吓得差点叫起来，户门打开着，客厅里面湿漉漉的，很明显刚才有人来过！是谁？姨夫？不会呀，姨夫昨晚的飞机去美国了，早上才通的电话，这时候就是回来也没时间啊？会是谁？突然看见门口地上躺着一个身影，小雨连忙过去翻过那人的肩膀啊熟悉的不能再熟悉的脸庞吓得小雨终于忍不住叫了起来！&lt;br&gt;倪珠此时已经随便套上一件连体睡衣出来！听到小雨的叫声连忙跑了过来！&lt;br&gt;当她看清躺在地上的人后，原本蹦蹦乱跳的心反而平静下来！：叫什么叫？&lt;br&gt;快把你妈抱进来……倪珠推了一下呆若木鸡的外甥！小雨醒过神来，连忙抱起妈妈湿漉漉的身子进了房间。倪珠走到外面，仔细看了看四周，确定没人后，回到房间关死房门！&lt;br&gt;把妈妈放到沙发上的小雨好像是热锅中的蚂蚁！回头拽着姨妈的胳膊焦急的好像要哭了出来：大姨妈……这……这……这可怎么办啊？妈妈一定知道我们……倪珠斜着眼看着自己的宝贝外甥兼小情夫：怎么了？怕了？是不是后悔和姨妈在一起了？小雨看见姨妈一幅泰山崩于顶而不乱的样子，觉得有点纳闷：我的好姨妈，你知道我什么意思的……倪珠好整以暇的坐到妹妹边上，跷起了二郎腿：小雨，你听不听姨妈的话？&lt;br&gt;搞不清楚大姨妈这个时候怎么会问自己这个问题：我当然听你的话！可是现在……打断外甥的话：那是不是姨妈让你干什么你都会干？小雨发现姨妈的表情有点怪异：姨妈你为什么这样问……？倪珠摇摇头：你先回答我&lt;br&gt;小雨看着姨妈的奇怪表情，隐约觉得有点不妥，可他仍然点点头：我什么都听姨妈的！&lt;br&gt;倪珠盯着小雨的眼睛静静的看了一会：你先把你妈妈抱进房间放到床上&lt;br&gt;虽然搞不明白姨妈的意图，小雨还是听话的把妈妈抱进了卧室！接下来姨妈做的事情让小雨有点莫名其妙！不知道姨妈从哪找出一根长长的布带，三下五除二把妈妈的手脚绑在床上！这时的倪楠双手双脚打开，由于穿着刚刚过膝的制服短裙，因为双腿打开，迫使裙子滑到大腿上面，光滑白嫩的大腿在小雨面前一览无遗。&lt;br&gt;而因为小雨是站在床尾，从他的角度看过去，竟然能够隐隐约约看见妈妈的黑色三角裤！&lt;br&gt;你妈妈好看吗？姨妈突如其来的提问，吓了小雨一跳，连忙移开自己的目光：没……没有……他有点语无伦次！确定把妹妹结结实实的绑好，倪珠坐到旁边的椅子上：没有什么？顿了顿，倪珠直奔主题：小雨，你刚才说过，什么都听我的是吗？小雨看着姨妈，一头雾水的点点头。倪珠又静静的盯着小雨的眼睛看了一会，突然说出差点让小雨吓死的话：那好，你现在把床上的女人给肏了。&lt;br&gt;小雨不敢相信姨妈嘴里刚才说出的话，嘴巴张的可以塞进去一个大鸭蛋：姨妈……你……你说……那是我妈……我……倪楠笑了笑：你妈怎么了？&lt;br&gt;我可是你的亲姨妈！我都可以你妈怎么不可以？……现在她已经知道我们的事，你说这件事怎么解决？小雨当然不知道该怎么解决，他现在根本都不知道自己是不是该昏倒了事！&lt;br&gt;倪珠起身上床坐到妹妹旁边，一边动手解妹妹的纽扣，一边对小雨说：现在只有这一个办法，这样你我即不会因为这件事而为难，你妈也可以彻底的脱离苦海，难道你已经忘了我告诉你的事？这时小雨的目光已经盯在被姨妈扒光的妈妈的上身上，一对被雨水浇透的嫩白乳房湿漉漉的坚挺着，上面的鲜红奶头引的小雨本来因为惊吓而垂头丧气的阳具，又开始蠢蠢欲动。把他身上裹着的毛巾顶起个帐篷！&lt;br&gt;看见外甥的表现，倪珠非常满意，接着脱掉妹妹的裙子和内裤：你也知道你妈过的很苦，现在来好好孝敬你妈妈，让她也好好尝尝你给姨妈的快乐……&lt;br&gt;生身之母此时一丝不挂的暴露在自己面前，完美性感的身体散发着诱人的光泽！那胯间曾经是自己来到这个世界的出口，被黑黑的发出耀眼光亮的阴毛覆盖着，隐约能够看见浅褐色的嫩肉。倪珠拿来一把剪刀，把无法除去的内裤剪开拿掉，然后过来拉着小雨的手把他牵到床上：来吧宝贝，让你妈妈快活，她也需要你……倪珠扯掉小雨身上的毛巾，露出已经青筋暴怒的巨大肉棒，她握住滚热的阳具，把它带到妹妹的私处，用硕大的龟头摩擦着妹妹娇嫩的阴脣：别想了宝贝……看……你妈这里已经湿了，她需要你，快进去……&lt;br&gt;小雨喘着粗气，再看看姨妈，得到姨妈肯定的眼神，他闭上眼睛，在姨妈的引领下，腰部一使劲，他感觉自己进入了一个温暖的所在！啊……是妈妈的声音，小雨连忙睁开眼。倪楠已经醒了过来，她幽怨的看了看自己的儿子，转头对倪珠说：都是你干的好事，你害死我了……&lt;br&gt;原来，倪楠早就清醒过来，可是自己的双手双脚都已经被绑住，就算不被绑住，倪楠也不知道自己该怎么办？她也不知道自己为什么会这么配合的，一动不动的让儿子进入自己的身体！她也不知道这是不是自己需要的！听天由命吧！既然老天让自己撞到儿子和他姨妈的好事，又让儿子和自己做出这种可能是天理不容的事，那就让他发生吧！自己太需要一个男人了！哪怕这个男人是自己的亲生儿子&lt;br&gt;看见妈妈并没有激烈的反抗，也没有拒绝自己，兴奋的小雨终于心中石头落了地，双手攀上妈妈傲人的双峰，胯间又一用力，把自己整个阳具全部插入妈妈的阴道！啊……你轻点……倪楠被儿子一下子贯穿，有点适应不了，皱眉喊痛！倪珠看见妹妹这么顺利的就接受了和儿子乱伦的事，也是高兴的不得了，一巴掌拍到外甥的屁股上：你轻点，可没几个人能受得了你这大家伙！倪楠羞红了脸：呸，和自己亲外甥干见不得人的事，还把自己亲妹妹拉下水，你还好意思……啊……小畜生……你轻点……后面这话是对儿子说的！&lt;br&gt;小雨老老实实的慢了下来，趴在妈妈的身上，专心感受妈妈滑腻阴道带来的美妙快感！慢慢的挺动自己的大肉棒！倪珠咯咯娇笑着，也开始逗弄起妹妹可爱的蓓蕾：好妹妹，你儿子的大鸡巴怎么样？肏的你爽不爽？马上你就会感谢我了！倪楠感受着儿子巨大阳具在自己体内的涨满感觉，这是从来没有过的！好像要把自己小小的小穴给撑破一般：不要脸，这样的话也能说出来……啊……&lt;br&gt;渐渐的，倪楠已经没有精力和姐姐斗嘴，越来越强烈的快感侵袭了她全身每一个细胞：坏姐姐……还不把我放开……&lt;br&gt;可倪珠偏偏对她的要求无动于衷，反而伏下身，伸出舌头在倪楠的乳头上舔了起来：咯咯……就不放，让你好好尝尝被亲生儿子强奸的滋味……怎么样？&lt;br&gt;你儿子奸的你舒服吗？倪楠被儿子又快又重的抽插弄得有点魂不守舍，她见求姐姐没用，转而拜讬自己的儿子：好儿子……快帮妈妈解开……妈妈好难受…&lt;br&gt;…小雨一边动着一边问妈妈：那你不会打我吧？听到这种幼稚的问题，倪楠噗哧一笑：小畜生……你都把妈妈这样了……妈还怎么打你？&lt;br&gt;倪珠起来解开妹妹的手脚：好了啦，你专心伺候你妈，我来解……&lt;br&gt;获得自由的倪楠也不管姐姐就在身边，双腿张开攀上儿子的屁股，双手紧紧搂住儿子的脖子，吻上儿子的嘴巴！倪珠笑道：你这个淫妇，就这几下就缠着儿子不放啦？倪楠也不管姐姐的调笑，专心享受儿子带给自己的快乐！阴道中大家伙就好像是天使一样给自己带来了没有过的幸福感觉，而压在自己身上的这个男人和自己的关系，带给自己如巨浪般的邪恶快感，让自己很快就达到了久违的快感：啊……啊……好舒服……要来了……&lt;br&gt;很快的倪楠被滔天的高潮快感所淹没。那汹涌的淫水猛然从子宫深处冲了出来，冲击着儿子巨大的龟头！她的双手更是紧紧抱住儿子的肩膀，似乎是要将儿子重新塞回自己的身体！&lt;br&gt;和亲生母亲做爱比和亲姨妈做爱带给小雨更加疯狂的刺激，他抱着妈妈的白嫩身子，拼命的冲刺着，每次都把自己的龟头塞进自己曾经住过的子宫，强烈的刺激，让他以惊人的速度来回抽动，慢慢的快感开始袭来，但是小雨没有忍耐，&lt;br&gt;他要尽快把自己的子子孙孙再次填满母亲的子宫……啊……妈……我要射了…&lt;br&gt;…一股股精液炮弹一般射进妈妈的子宫，烫的倪楠浑身哆嗦！母子俩一动不动的缠在一起，享受无可比拟的快感！房间中只剩下阵阵喘息……&lt;br&gt;好像过了很长时间，又好像刚从外太空游玩归来！还好象魂魄刚刚出去转了一圈又回到母子的体内，母子俩同时发出了一声叹息！这叹息是快乐极致以后的叹息！&lt;br&gt;旁边观赏好久的倪珠发话了：怎么样妹妹？你儿子的本事怎么样？他那大鸡巴厉害吧？倪楠脸上因为高潮后的潮红，已经看不出羞色，她无力的白了姐姐一眼：坏蛋还笑我……还不都是你……倪珠咯咯一笑躺在母子俩身边，拿过毛巾擦掉母子脸上的汗水：说真的好妹妹，你怎么这么简单就愿意和自己的儿子搞上了？我还以为你一定会反抗呢！倪楠已经没力气理会姐姐口气中的调笑：让你失望了？……小坏蛋，还不下去，要把妈压死啊？正睡在人肉床垫上享受的小雨连忙乖乖的翻身睡到妈妈和姨妈的中间。&lt;br&gt;倪楠看着自己的儿子叹口气：你也知道，别说我们和王忠有仇，就算没有，他外面那么多的彩旗，我……谁没有七情六慾，说实话，我早就想找个情人了，可是我不敢。万一露了风声，这辈子也就完了！侧身爱怜的摸着儿子的胸膛：这小坏蛋长大了，又英俊又健壮，有时候我真的对他有点不一样的想法，不过我胆子没你大……小雨突然问妈妈：妈，你不会后悔吧？倪楠看着自己的宝贝儿子，伸手握住已经疲软的阳具：后悔什么？后悔被你这个坏东西给肏了？&lt;br&gt;……小雨没想到妈妈和姨妈一样也说出这么淫秽的字眼，他亲了一口妈妈的饱满樱脣，一只手握住妈妈的肥嫩乳房：妈妈你真好……一边的倪珠不愿意了：怎么，刚有了新人就忘了旧人？你妈妈好，你姨妈不好？小雨连忙用另一只手搂住姨妈：妈妈好，姨妈也好，都好……都好……呵呵……&lt;br&gt;倪珠伸手掐了下小雨的腰肉：傻样……我们对你好，你要记得才好！小雨一边亲了一口：妈妈姨妈你们放心，我不会辜</content></item></essay>