<essay><item><title>妈妈的丝袜(16)</title><author>床上伴侣</author><content>的动作在黑暗处进行着性爱的活塞运动。&lt;br&gt;于苹紧闭着眼睛享受着从身体深处不断传来的猛烈快感，并且从我们的交合处持续溢出那被我肉杵所挤出的甜美爱液。&lt;br&gt;「爸爸好强……啊啊……」那女孩如泣如诉的向后伸出手勾住男人的颈子，下身套动阳具的动作是越来越快而且激烈了，显然是已经逐渐的攀上了高峰。&lt;br&gt;在这样淫秽的空气之中，我跟于苹的高潮速度也比平常快了很多。尤其是于苹，在我插入奸干了没多久之后，整个身子就猛烈的颤抖起来，张着小嘴一副欲仙欲死的模样。&lt;br&gt;「爸爸要射了……来了……」&lt;br&gt;男人捧着女孩的屁股让她用力的向下一坐，就一动也不动的在美少女的体腔中开始喷射。女孩发出一声绵长的细吟承受了男人在他体内的猛烈射击，弓着身子死命的向后索求着男人的吻。&lt;br&gt;我忍耐着从男茎上传来的那股致命酸麻，更加用力的在那仿佛有千万根小针在刺激的花径之中突刺，努力想把那这淫美肉体的每个细胞都串上性爱的电流。&lt;br&gt;在感受到小美女的秘密花园已经向我的龟头溅洒下一阵热烫淫水的同时，无法按耐的我，将一双美腿扛在了肩上，狠狠的吻在那丝袜小腿上疯狂的吸吮着，紧抱着女孩的背，让我们死死的夹着那双丝袜美腿与挤扁的奶子，贴在一起攀上了性爱的最高潮。&lt;br&gt;肉棒一胀一胀的从最前端猛地打开，在学妹的花心里洒下了无数淫欲的种子。毫无间断的一发又一发，掏空肉体般的快感贯体流窜，持续到让我完全陷入了失神状态。&lt;br&gt;不知多久之后，于苹才脱力般的垮了下来，抱着我将我向后压倒，用力的喘息着。一个不小心，却打到了一颗放在旁边的排球。那颗球一下子弹出去滚到了女孩与男人的方向，让他们绷起身子维持着刚刚交配的姿势朝我们这望了过来。&lt;br&gt;无处可躲的于苹跟我赶忙不顾仍然向外流溢的精浆，快速的拉上天鹅绒的裤袜，还有把半硬的肉棍收进裤裆里，从堆积的器材后面慢慢的站了起来，对他们勉强挤出一个笑容。&lt;br&gt;「那个，乔乔，还有，伯父好。」于苹红着俏脸打了个招呼。&lt;br&gt;我们望着对面的乱伦情侣，脸上尽是尴尬的笑。他们两个也是不顾女孩的阴户还向外流着白浊的体液，女的赶快将黑色裤袜拉上，男的将肉棒收回裤子里，站起身来尴尬的笑着。&lt;br&gt;这种不知如何是好的气氛终于由我率先打破：「今天我们什么都没看到，什么都不知道。」&lt;br&gt;「我们也是，我们也是。」&lt;br&gt;高潮之后脸上红晕仍然未退的女孩连忙点头说是，然后跟于苹之间迅速的交换那种我知道了的眼神，急急忙忙的就拉了男人跑了出去，离去的那一瞬间，男人丢给我一个只有男人间才明了的眼神，就是：兄弟我知道你了解我的。不知道为什么，我就是知道这是他的意思！&lt;br&gt;于苹转头用那水亮的大眼睛望向了我，我连忙再点点头强调我绝对不会说出去，才开始跟于苹仔细的互相清理起身上变得一团乱的对方。&lt;br&gt;放学之后，离开了校园，看着来来往往的情侣们，真的有点在过耶诞节的气氛了。&lt;br&gt;于苹家教严，很早之前就跟我说过今天家里有事要早早回家，所以放学之后就只有我一个人回家而已。连那些平常对我投以敌视又羨慕眼光的狐群狗党们，身边也都有个女孩陪着，有些要去餐厅吃饭，有些要去山上看夜景。弄得我真的是有点孤单。&lt;br&gt;等等，我还有姐姐呀？姐姐应该还在学校自习吧？&lt;br&gt;想到这里我就赶忙跑进学校附近的精品店，以极快的速度挑了个东西当作是给姐姐的圣诞礼物，付了帐就往外跑。心里想着姐姐可能会有的惊喜，越想就越开心。&lt;br&gt;虽然才六点多而已，不过姐姐的校园已经完全暗下来了，半个学生也没留下来，大概都是赶着去过耶诞节了吧？我三步作两步的跑上了姐姐教室所在的楼层，看到同栋楼其他间教室都已经关灯了，就只有姐姐所在的班级还是亮着的。&lt;br&gt;当我气喘吁吁的走进姐姐的教室的时候，果然只有姐姐一个人还坐在位子上翻着参考书，真的是有够认真，全校皆醉她独醒。&lt;br&gt;姐姐转过头来看到是我，又惊又喜的站起来说道：「小弟你怎么来了？不是还很早吗？」&lt;br&gt;「来跟姐姐过耶诞节了！」说罢，我不管三七二十一的就冲上去紧紧的抱住姐姐，往那水漾的柔唇上狠狠的吻了下去。&lt;br&gt;突然受袭的姐姐一时间有点吓住不知所措，过了几秒回过神来之后，才热情的与我交缠着舌头开始深吻。我嘴上吻着姐姐，手上却很不老实的伸进了姐姐的制服裙之下，来回的搓揉着那无比细滑的裤袜美臀。&lt;br&gt;警觉性很高的姐姐发现了我在她裙下的动作，赶忙搭上我的手企图制止我的动作。但是我仍然是毫不放松的享受着掌心里传来的那股细滑丝绸的触感。姐姐知道敌不过我的力量，于是便放弃的将手搭在我的胸口上，让我恣意的亵玩着她那充满弹性的臀部。&lt;br&gt;吻到几乎都要断气的时候，我才撤了回来，跟姐姐一起喘着气平复呼吸。我维持抱着姐姐的动作拿起了我刚刚丢在她桌上的礼物，递在她的眼前。&lt;br&gt;「这是给姐姐的圣诞礼物。」&lt;br&gt;姐姐再一次惊喜的看着我，在我的示意下很快的拆开了包装纸，里面是个有麋鹿图案的可爱零钱包。姐姐不知是为收到礼物而高兴或是真的很感动，捧着我的脸激动的又吻了上来，让我再一次品尝姐姐的香舌，并与姐姐交换着彼此的唾液。&lt;br&gt;「姐姐好高兴！」分开之时，看到姐姐那美丽的眼角带着晶莹的泪珠，让我有点不知所措，赶忙伸出手拭去那些许泪水。&lt;br&gt;「姐姐高兴就好了。」我吻了姐姐的额头一下。&lt;br&gt;「可是姐姐没准备礼物耶……」她看着我的美丽眼眸中带了点歉意。&lt;br&gt;我不在意的又重复了一次姐姐高兴了就好。姐姐没说话，转头看了看四周，然后下定决心似的把我稍微推开，低着头说道：「姐姐把原本回家才要给你的礼物现在给你好了……」&lt;br&gt;不明白姐姐这句话意思的的我，不解的看着姐姐那清秀的脸庞寻求着进一步的解答。突然间就看到姐姐卸下了自己的制服裙，露出底下那裹着黑色裤袜的美臀与长腿。&lt;br&gt;这时我才发现，姐姐穿的是条开裆的裤袜跟系带的内裤！她将半透明的黑色裤袜略为拉到大腿，解开了系住内裤的左右两个蝴蝶结，然后把内裤取了下来，再把那诱人的性感开裆裤袜穿回原本的位置。&lt;br&gt;「原本穿这样是要回家再给小弟……现在提早在这边好了……」姐姐害羞得不敢抬起头来看我，那美丽的脸庞红通通的很是诱人。无比美丽的景像让我裤裆里的巨兽瞬间勃发了起来。&lt;br&gt;接着姐姐将一头黑色的秀发梳到耳后，蹲在了我的面前帮我解开了拉鍊，取出了藏在内裤之中的凶猛男根，然后歪着头看了一下，再抬起头来看着我说：「坏小弟，你今天是不是跟你的小学妹……」&lt;br&gt;哇哩！果然于苹只用手帕是不可能把气味都擦掉的，作坏事被抓到的我搔搔头有点尴尬的挺着自己那不受控制的阴茎，对着胯下的姐姐傻笑着。&lt;br&gt;「瞧你傻的，我跟你说过没关系啦，只是要留库存给姐姐就是了……」说罢，姐姐就将那硕大的紫红色龟头含进了嘴里开始吞吐起来。&lt;br&gt;对我的敏感地带已经熟悉万分的姐姐，柔若无骨的小手轻玩着挂在肉棍底下的两颗睪丸，并且用舌尖挑弄着龟头与棒身之间的稜沟。&lt;br&gt;姐姐卖力的吞吐着我的肉棒，让我那粗长的肉棒在她那勉力张大的樱桃小嘴里来回抽插，几乎都已经插入了喉头。&lt;br&gt;对口交似乎很有天赋的姐姐，猫嘴虽小却居然能够将我十八公分长的肉棒都给吞入，而且还不会因为刺激喉咙而产生不适，简直就是个奇迹。&lt;br&gt;我舒爽的咽了一下口水，并用手指轻抚着姐姐的头发，爱怜的看着眼前的美少女为我进行贴心的口舌服务。姐姐也抬起头用那水灵的眼睛看着我，确认我有享受到足够的快感。&lt;br&gt;姐姐那灵活的舌头不住的探弄着我的马眼，弄得我酸痒万分，几乎就要把持不住。感觉到我的肉棒已经开始颤动的同时，姐姐更加速了吞吐的动作，让我勉强的在剧烈的如潮快感中吐出了几个字：「要……快要……」&lt;br&gt;姐姐看着我眨了眨那明亮的大眼，示意我可以尽情喷发。得到许可的我仰起头，肉棒向前一捅，几乎是探入了姐姐的食道，开始激烈的喷发出今天第三发的男性精华。&lt;br&gt;原本以为在中午与学妹激战之后应该已经减量的我，却有如山洪爆发似的从马眼中喷射出大量的浓精，进入姐姐的食道，甚至还量大到从姐姐的小嘴里满溢而出，滴在了裤袜之上。逼得姐姐眼角含泪的不停鼓动着喉咙猛咽着我的精液。&lt;br&gt;持续了将近半分钟的射精结束之后，姐姐才让我那仍然坚挺的肉棒退出她的小嘴，一边将嘴角的精液用那细长的手指抹回嘴中吃下，一边伸出小巧的猫舌细心的舔弄我那粗壮的肉棒进行清里。&lt;br&gt;感动的我顾不得姐姐还满嘴是我的精液，就把姐姐拉起来紧紧抱着，深深的吻着她那满是精液味道的小嘴。姐姐的手没放开我的肉棒，继续的圈在上面轻轻的套弄着确保我的坚挺。&lt;br&gt;为报美人恩，我把姐姐翻过身来让她撑在课桌椅上，用双手稳住她那裹着黑色半透明裤袜的屁股，从后方用我热烫的铁棒抵住她那与妈妈一样无毛的白虎小穴，微微的点弄着。&lt;br&gt;姐姐喘着起转过头来向我微微的点了下头，于是我便将那已经无法忍耐的肉杵从湿滑无比的热烫小穴中缓缓的贯入。&lt;br&gt;「啊……太大……轻点……」&lt;br&gt;小穴天生紧窄的姐姐微弱的呻吟着，我也放轻了突入的力道，让粗长的肉棒以缓慢的速度，逐渐向前迫开那不住向内紧缩着的迷人肉径。姐姐分开的一双丝袜长腿随着我贯入的动作，也仿佛带点喜悦似的轻微颤动着。&lt;br&gt;「我要动囉……」不待姐姐回应，感觉到花径内的湿热程度逐渐升温的我，便自动的以慢而有力的动作前后的抽送着。&lt;br&gt;姐姐的阴道仿佛是个灌满热浆的水壶，让我的肉棒在其中插弄得异常舒服，不知不觉的就想把奸干的速度逐渐增加。&lt;br&gt;两颗巨大的睪丸撞击着姐姐裤袜美臀的同时，我才想起不该冷落了姐姐的奶子。于是我伸手探入姐姐的衬衫之中，掀开了她的胸罩，一手一球的爱抚起两颗柔软却又无比坚挺的的３４Ｃ美乳。&lt;br&gt;山峰上两颗粉红色的蓓蕾则是被我以惯用的手法用手指夹住，边用力搓揉整个乳球的同时边搓弄抚慰着它们。&lt;br&gt;「大力点，再大力点……」姐姐甩着一头如水秀发，如泣如诉的渴求着我。&lt;br&gt;不知姐姐所指是手上用力还是鸡巴用力，我便两边力道一同加强。不仅每次的贯刺都狠狠的撞击在屁股之上发出肉响，手上捏奶的动作也加强到可以称做是蹂躏的程度。&lt;br&gt;承受着我充满爆发力的攻击，姐姐紧窄的阴道一下就猛烈的收缩了起来。伴随着一声甜美而细长的呻吟，一股热浆从花心处浇灌而下，弄得我棍身一阵酥麻，几乎就要一洩如注。&lt;br&gt;勉强憋住的我不想就此丢盔弃甲，尽力憋住精关再抽送了几下以确保姐姐有享受到足够的高峰，便快速的抽出肉棒进行体位转换。&lt;br&gt;高潮刚过仍然处在恍惚状态的美少女，毫无抵抗的被我翻过身来，挺着胸前一对奶子，朝上的像小娃娃般放在课桌椅上。&lt;br&gt;我迅速的将姐姐脚上所穿的平底皮鞋脱下，一边将粗壮红肿的阳具重新贯入姐姐的阴道，一边将姐姐裹在丝袜中那小巧的脚趾含进嘴里。&lt;br&gt;虽然经过在学校的一天，却没有什么汗水味，只有一股皮革的味道与姐姐浑身上下散发的一股特殊的诱人体香&lt;br&gt;「爱姐姐多一点，再多一点……」姐姐流着泪水意识不清的胡乱哭喊着。&lt;br&gt;我也陷入疯狂的在嘴里含着丝袜小脚，一方面将两条丝袜美腿扛上我的肩膀不停的使劲揉捏着，一方面用下身粗猛的阳具凶残的奸干着身下穿着学生制服与开裆裤袜的美少女。&lt;br&gt;不知已经攀上过多少次高峰的姐姐在我仿佛永无止尽的打桩运动中，几乎已经失去意识，那可爱的小猫嘴，嘴角留着些许陷入失控的口水，纤细却又凹凸有致的美妙肉体被我强烈的抽送打入了性爱的黑洞，持续的攀上高峰却又永不满足的渴求着更多。&lt;br&gt;我也被激烈的快感刺激得脑海一片空白，唯一残存而还在运作的本能就是挺着身下那管肿胀的生殖器，在眼前淫荡雌兽的美肉最深处贪求淫欲的满足。&lt;br&gt;「干死妳……干死姐姐……啊啊啊啊！」&lt;br&gt;彻底失去理智的我，含着嘴里那甜美的丝袜脚趾，双手紧紧抱住面前一对半透明黑色丝袜美腿，仿佛想将整个人都捅进姐姐体内的我，将膨胀到超越极限的肉杵深深贯入姐姐的祕密花园之中，让红肿的龟头迫入了最深处的花心，火山爆发似的在孕育生命的子宫内激洩出汹湧的热液。&lt;br&gt;我几乎可以感觉到自己的肉棒一跳一跳的，将男性的精浆喷射在美少女的子宫壁上，永无止尽，让我们的肉体与心灵都透过天堂般的高潮而交融在一起。&lt;br&gt;姐姐的眼角也流下了喜悦的泪水，哭喊着与我一同到达了最终点。在不知过了多久之后，我才从姐姐的美体上缓缓翻起身，累瘫的坐在一旁。&lt;br&gt;逐渐清醒之后才发现自己今晚真是有点夸张，居然在教室内跟亲姐姐乱伦淫交。如果今天不是耶诞节大家都早早回家了，这恐怕真要上社会新闻了吧？&lt;br&gt;姐姐起身坐在了我的腿上，与我交缠着热吻，并从那黑色半透明开裆裤袜的最私密处不断的滴下我射入其中的热烫精水。&lt;br&gt;「小弟好棒……越来越强了……再这样下去，如果姐姐怀孕了怎么办啊？」&lt;br&gt;「啊？」突然听这句，我没回过神来。&lt;br&gt;「其实姐姐一直没特别避孕，不知到什么时候会被你这小色狼下种唷……」姐姐搂着我的脖子轻吻着我，却看不出有担心的神情，反倒是有那种万分期待的感觉。&lt;br&gt;「真的怀孕就生个女儿继续给我干好了……」我淫笑着搓弄着姐姐的一对美乳，弄得姐姐浑身发颤。&lt;br&gt;「你想的美喔……」&lt;br&gt;</content></item></essay>