<essay><item><title>混血妈妈甜蜜的大奶子(4)</title><author>床上伴侣</author><content>对
紧绷的大号肥乳被陈阳的脸不停的挤弄都让妈妈觉得心里一片心疼，妈妈的身体
其实很敏感，尤其是被老爸长期从国外带的丰胸素之类的东西弄的性欲极度旺盛，
两只大奶子被年轻的少年用脸不停的挤压着让妈妈除了母性的包容外，更多了一
种一样的舒服。平时妈妈晚上就按耐不住性欲自己偷偷自慰。此刻在妈妈心里，
反而觉得陈阳在自己怀里享受母爱反而带给她身体上的刺激对陈阳很愧疚。妈妈
的脸蛋微微一红，可能是心里觉得对不起陈阳，反而用手轻轻的抚摸着陈阳的头
发，为了让陈阳的心得到更多的安慰，还时不时的将陈阳往自己怀里抱得更紧密
一些。&lt;br&gt;这下陈阳几乎乐翻了，本来陈阳多少还有点担心这样的举动会不会让妈妈有
些抗拒，没想到妈妈不但没有任何拒绝反而还抚摸着他的头发，这让陈阳更肆无
忌惮的在妈妈怀里一边哭一边大肆占妈妈的便宜。妈妈的大奶子很圆很大，比那
些生过孩子后身体变胖的中年妇女还要大得多，可是妈妈的乳根很肥，加上西方
女性特有的体制，所以妈妈的奶子弹软却又结实，坚挺而毫不下垂。陈阳只觉得
自己的头都要陷入一片肉海中，哪怕隔着薄薄的棉衫和乳罩，陈阳都能感觉到妈
妈乳房那滑嫩的肌肤。肥腻的奶肉被陈阳的头磨蹭的不停变成各种形状。&lt;br&gt;单纯的妈妈没有发觉陈阳的头似乎已经有些变味的在自己怀里揩油，胸前传
来阵阵奇妙的刺激让妈妈内媚敏感的身体连脑袋都有些迷糊。甚至还忍不住微微
闭上双眸，让陈阳尽情的感受到母性的爱意。&lt;br&gt;正在爽的昏天暗地的陈阳忽然感觉脸上有些湿润，本来陈阳还以为是自己哭
泣时候的口水和泪水，可是鼻子里却闻到了一股浓郁的奶香味。陈阳微微一愣，
张开的嘴忍不住探出舌头来舔了一下妈妈那有些湿透的前胸。只觉得嘴里有一股
淡淡的奶味。&lt;br&gt;陈阳一怔，心里猛然一惊：我操，这大骚逼的奶子里难道说还有奶水！！！&lt;br&gt;为了求证，陈阳故意拔高了一下哭诉的声音，抱着妈妈忍不住故意用头在妈
妈的大乳房上一挤，贴在妈妈胸前的嘴巴明显感觉到一股饱含奶味的液体从棉质
的小衬衫上溢出。&lt;br&gt;这下陈阳心里真的乐开花了，没想到妈妈不仅身材火辣长相迷人，那对迷倒
无数男人的美爆乳里面竟然还有乳汁，看来这次不仅能享受性福，还能有口福了，
等花些本钱，必然能把这个骚货调教成一个奶牛性奴。&lt;br&gt;：「啊！！！小阳……别……别……」妈妈忽然一声急促的呻吟，忍不住一
下子推开陈阳的头。刚才陈阳挤得太猛，连妈妈这下都清楚的感觉到自己敏感的
乳头喷出了一股乳汁。今天白天太忙了，妈妈就没有挤乳房里的奶水。常年吃爸
爸带回来的丰胸保健药物，妈妈的奶水充足的毫不亚于怀孕的时候，本来蓄满乳
汁鼓胀的乳房因为刚才担心陈阳所以也没来得及挤奶，这下被陈阳脑袋挤压溢出
的乳汁不仅把薄薄的蕾丝乳罩给湿透了，就连胸前的汗衫也给弄湿了。&lt;br&gt;：「老师……不……妈妈……你……你的胸前……这是……乳汁？？？」被
推开的陈阳立刻明白了怎么回事，竟然还装傻的忍不住擦了擦脸上粘上的乳汁，
故意当着妈妈的面放到鼻子下面闻了一下。&lt;br&gt;被陈阳撞破秘密，妈妈羞得用手捂住自己湿透了的前胸，害臊的低下头轻声
说道：「这……哎呀……我……我生完刘成以后，就……就一直这样……」妈妈
不知道该怎么解释，像个小女孩似的嗫喏着不知道该怎么办。&lt;br&gt;这个时候，陈阳忽然将自己上面的衬衣脱下来，露出黑瘦却又比同龄人健康
成熟的上身，在妈妈惊愕的眼光中，竟然像个男子汉一样将外套披在妈妈身上，
然后擦了擦脸上的泪水温柔的说道：「对不起，我不知道老师的乳房里还有乳汁，
这样别人就看不出来了。」&lt;br&gt;妈妈被陈阳的举动弄的忍不住失神的看着陈阳，爸爸的脾气比较暴躁，与其
说是爱妈妈，倒不如说是喜欢妈妈的身体。平时就算回家休息也只是在妈妈的身
体上发洩的时候才比较亲密，其他的时候爸爸就是出去喝酒，聚会。听说爸爸在
船上的时候，去别的城市或者国家也是找小姐发洩。所以妈妈几乎就没有体会过
恋爱之类的关怀，这一下，陈阳的这一举动竟然不小心触动了妈妈内心深处的那
一根弦，看着陈阳帅气而充满关怀的神情，以及那温柔的动作，就连他口中直接
说自己的乳房之类的话听起来也并不讨厌……&lt;br&gt;：「啊……这……」妈妈心里猛然吓了一跳，忍不住骂自己心里在想些什么，
这个孩子刚刚把自己当妈妈，而自己心里却乱想这些下流的东西。妈妈忍不住满
脸羞红的侧过头像个恋爱中的少女般一副娇羞的样子。&lt;br&gt;看到妈妈这番摸样，陈阳哪里还不明白，只不过他没想到这个平时看起来就
骚骚媚媚的女人竟然如此好上钩。&lt;br&gt;妈妈这时候心里早就有些慌乱了，哪里还能注意到陈阳眼里那掩藏不住的意
味，妈妈低着头小声说道：「可是……可是你自己……光着身子会冻感冒的……」&lt;br&gt;陈阳淡淡一笑，很爷们的说道：「没事，小的时候爸妈不管我，有的时候冬
天我都穿的很少，再说了现在是夏天，没什么的。冻着就冻着……我不想老师妈
妈被别人看到隐私……否则我甯愿冻死。」&lt;br&gt;陈阳这听起来都觉得恶心的甜言蜜语不仅博得了妈妈心里又是一阵心疼，更
让妈妈的心里泛起甜甜的滋味。哪怕是再坚强的女人，也喜欢听这样的话啊，不
得不说，女人有的时候真的挺邪门的。哪怕是虚假的谎言，只要顺耳就行，更何
况被陈阳高超的演技弄得妈妈现在早就心里埋下一颗种子了，这时候陈阳的话让
妈妈心里那颗无意间种下的种子得到了无限的滋润。&lt;br&gt;：「不许瞎说……你……你身上的疤痕是……」妈妈正被陈阳的话说的心里
小鹿乱撞，忽然看到陈阳肩膀上一道狰狞的伤疤。&lt;br&gt;陈阳看了看，故意挤出一抹苦笑的说道：「这……刚上初中的时候，班里一
个女生喜欢我，我也喜欢她……可是有个喜欢那个女生的男孩说我家穷，还找了
社会上的人打我，其中有混混用刀砍得……呵呵，那个女生看我丢人的样子也就
不喜欢我了，我确实没想到初中生也能这么现实，我再也不相信会有什么爱情…
…」说着，陈阳萧瑟的摇了摇头，虽然陈阳看起来也只是个少年，但是那成熟的
样子说出这句话来反而有种经历沧桑的感觉。其实陈阳身上那条伤疤是之前偷社
会上混混的钱被人砍得，但是在陈阳如簧的巧舌下，妈妈却听得花容失色。&lt;br&gt;：「小阳……」妈妈心疼的轻轻摸了摸陈阳肩膀上的刀疤，蹙着眉柔声说道：
「不要那样想……你现在还小，等你长大了像你这样优秀的孩子一定会找到一个
认真爱你的女人的……不要难过。」&lt;br&gt;陈阳淡淡一笑，轻声说道：「已经找到了啊……老师肯当我的妈妈，一定会
很爱很爱我，而我，也一定会好好的爱着老师。」&lt;br&gt;这个话在这个时候听起来实在是太别扭了，甚至可以说狗屁不通，可是偏偏
却又让人觉得没办法反驳，似乎是陈阳把所谓「母子」间的爱和男女间的爱搞混
了，但是这个东西和这个年龄段的孩子解释，又显得很奇怪。&lt;br&gt;妈妈有些不知该如何开口的羞涩的说道：「哎呀，那怎么可以一样呢……呵
呵，小阳真笨，我，我现在是你妈妈，又不是你将来的女朋友……啊……不对不
对……这……哎呀，就是……是……」妈妈不知道该怎么解释，慌乱之下甚至连
女朋友之类的话都不小心说出来，引得自己一阵娇羞无助。&lt;br&gt;：「女朋友？老师……你……你真的还可以做我的女朋友么……那，那我一
定会好好爱老师的！！！」可是陈阳却立刻就抓住妈妈言语上的漏洞，抢先装出
一副开心的样子说道。&lt;br&gt;：「不是啦！！哎呀，不说了，坏小阳，我是你的妈妈，明白了么？」妈妈
被陈阳说的心里忍不住一阵慌乱，赶紧有些气恼得对陈阳说道，可是心里却有种
莫名奇妙的滋味。&lt;br&gt;：「哦……那……不是亲妈妈……也……也可以做女朋友的……」陈阳装出
一副失落的样子低下头，嘴里小声地自言自语，可是偏偏却能让妈妈听到。&lt;br&gt;妈妈心里忍不住一颤，想说什么又不知道该怎么说，但是还是装作没有听到。
一时间，两人都低下头去，气氛忽然有些尴尬。&lt;br&gt;过了一会，陈阳首先打破寂静，小声地对妈妈说道：「妈妈……以后只有我
们两个人的时候我再叫你妈妈吧，在家的话，这样叫你妈妈刘成会不会不开心…
…」&lt;br&gt;妈妈被陈阳说的一愣，想了想回答道：「嗯……那我回去和成成说一下，我
想他会同意的。呵呵，好啦，不要多想，小阳，以后的话，你就算有我这个妈妈
了，有什么心里话不开心的都告诉我这个妈妈呀。」&lt;br&gt;：「恩！！！」陈阳赶紧开心的点了点头，然后似乎想起什么，又有些忧郁
的说道：「可是……」&lt;br&gt;：「怎么了？可是什么呀？」看到陈阳欲言又止的样子，妈妈疑惑地问道。&lt;br&gt;陈阳咬了咬嘴唇，擡起头来说道：「可是，我害怕有一天妈妈会反悔……可
不可以……答应我三个要求……如果有一天妈妈不要我了，我想用这个三个要求
要妈妈还能疼爱我……我知道这样会很过分，可是我会乖乖的，我会很听话的！！
妈妈，我真的害怕，你答应我，无论我提什么到时候你都要答应我好不好……求
你了！！！」这是陈阳攻略计划最重要的一步，只要妈妈肯同意，那么以后就一
切都好办了，陈阳的话自己听起来是漏洞很多的，妈妈会答应么？&lt;br&gt;可惜，妈妈，实在是真的胸大无脑了，太单纯了，她真的把陈阳当作我了。&lt;br&gt;：「嗯……妈妈起誓，答应小阳三个要求，永不背叛。这下小阳放心了么？
不过我想小阳一辈子可能都用不到哦，因为妈妈不会不要小阳的。」说着妈妈还
故作可爱的甜甜一笑。如果我在这里的话可能会气得跳河，哪怕陈阳是真的没想
坏事，那也不用答应三个要求啊，都说女人有的时候特别容易骗。我的妈妈实在
是太低估现在这些小孩们心里的东西了！！！&lt;br&gt;：「太好啦！！！哈哈哈，我有妈妈了！！！哈哈哈。」陈阳乐的忍不住直
接跳起来原地蹦高，这下他可是真的高兴，西方人对誓言看得比命还重要。这下
子把这个胸大无脑的大骚逼弄上床对他来说只不过是时间上的问题，不过，陈阳
更想慢慢的一步一步的让妈妈自愿送进他的嘴里。要身心都完全占有，才能调教
成最下贱淫荡的熟女奶牛母狗。&lt;br&gt;可是在妈妈眼里，陈阳就像一个天真无邪的孩子一样在那里开心的跳着，妈
妈的脸上都忍不住露出性福关爱的笑容，心里暗暗说道：我一定会好好爱护这个
孩子，好好的让他得到世界上最美好的爱。&lt;br&gt;若是知道此刻两人心里的所想，估计能把人气的笑了。真实被人卖了还帮人
数钱，不知道是该佩服陈阳牛逼的诡计，还是鄙视妈妈的天真和善良。恐怕这两
者都有吧。&lt;br&gt;陈阳高兴了一阵子，坐下来和妈妈又开心的聊了好一会，然后看了看已经暗
下来的天色，便对妈妈说道：「妈妈，咱们回去吧，不然天黑了妈妈这样漂亮的
大美女在外面可不安全哦。」&lt;br&gt;经过一阵贴心的交谈，陈阳和妈妈说话什么的也没有了什么隔阂，甚至连玩
笑都开起来，妈妈带着些羞涩的拍了一下陈阳，腻着声音说道：「贫嘴，小小年
纪的知道什么，嗯，回去吧，嘻嘻。」嘴上虽然这么说，可是妈妈脸上开心的表
情任谁都能看出来陈阳的奉承让妈妈很受用。&lt;br&gt;站起身后，陈阳装作随意的拉着妈妈的手，真的像妈妈的儿子一样不停地摇
晃着妈妈不停的嬉笑着说道，平时那成熟稳重的样子完全被孩子般的开心所取代，
而妈妈理所当然的并没觉得有什么不对。&lt;br&gt;快要到家的时候，陈阳忽然笑着随口问道：「对了妈妈，叔叔，是不是很爱
很爱你啊」&lt;br&gt;陈阳那看似随意的一句话，却让妈妈本来开心的笑容为之一僵，这些年来，
扪心自问，自己的老公除了在床上，其他的时候甚至连一句温柔的话语都没有过。
而且就算是在床上，自己的丈夫发洩完以后，自己还想再要的话，丈夫也会拒绝
自己，一直都是那么横行霸道，好像把自己当作那些发洩工具一般。&lt;br&gt;：「还……还好……」妈妈的眉头轻轻的一皱，有些失落的淡淡一笑。&lt;br&gt;：「哦，我想也是，要是我的话也一定会把妈妈当作最宝贝最宝贝的人来疼
爱！！！」陈阳当然之前从侧面知道妈妈和爸爸的事情，故意这样说来一步步深
入妈妈的内心。&lt;br&gt;妈妈没有说话，只是微微的笑了笑，心里忍不住暗暗的伤感，不知怎么，身
边的男孩子从侧面看，真的很迷人。想着，妈妈下意识的转过头去看正一脸温柔
笑容的陈阳，心里那根心弦没由来的再次微微一颤。&lt;br&gt;我在乱想什么呀，他，他只是个孩子……我……我真是的……&lt;br&gt;妈妈忽然心里又是一阵慌乱，忍不住害怕的侧过头去，可是陈阳却抓准时机，
像是无意识的紧紧抓了抓妈妈柔美的玉手。&lt;br&gt;：「妈妈……</content></item></essay>