<essay><item><title>沦为儿子生日礼物的美肉熟妇(2)</title><author>床上伴侣</author><content>，小明的手揉得也累了，才算是罢手。淑珍本以为可
以松一口气了，可是小明还在劲头上，他的手触摸到了淑珍的私处。&lt;br&gt;黑色连体丝袜包裹的双腿被紧紧束缚在一起，却无法保护开裆裤袜裸露出来
的下体。淑珍惊恐地感觉到男人的手指正在自己的胯部不停地触摸，一次次地按
动自己的耻部，少妇可以清晰地感觉到男人的欲望。&lt;br&gt;不要！不要碰我私处！&lt;br&gt;淑珍的内心急迫地大呼，嘴里却只能发出呜呜呜地微呼声！&lt;br&gt;在淑珍的下半身不住扭动中，小明用手指触摸着母亲动人的私处。这是妈妈
的私处，一个成熟美妇的下体，真是奇妙的感觉。我的手指紧紧按了几下，就让
妈妈的身体扭动得如此剧烈，而我的小弟弟也硬了起来。就像Ａ片里播放的那样，
女人的性器真的是令人疯狂的区域，妈妈似乎很激动啊，我也很激动嘛！&lt;br&gt;扭动中，淑珍的双腿，具体说是大腿根部已经紧紧夹住了小明的手，可是无
论如何地用力夹紧，小明的手仍然可以慢慢地滑动，让淑珍黑丝袜包裹的大腿感
受到摩擦中痒痒地刺激感。淑珍几乎要疯了，自己什么都看不到，什么都听不到，
只能被迫感受男人玩弄自己私处的快感。&lt;br&gt;糟糕！快停手啊！不要插进去啊！&lt;br&gt;淑珍心中悲鸣。小明已经把手指插进了妈妈的阴户！&lt;br&gt;果然，女人的小穴内有了东西，立刻就会性奋起来！手指插入妈妈的阴户后，
小明心中暗笑，此时的淑珍扭动得更加剧烈了。大腿紧紧夹着小明的手，此时也
剧烈地挣紮扭动，来回摩擦着被夹住的手，让小明也有了性奋的快感。&lt;br&gt;但是，无论淑珍如何的扭动挣紮，都无法摆脱儿子用手指对自己进行地凌辱。
妈妈那熟美性感的肉体，在黑色连体丝袜的紧紧包裹中，在月光下散发着淫靡的
光泽，平添了无比的诱惑。小明此时哪里还愿意躺着睡觉，索性伏在妈妈身上，
一边用身体压着淑珍性感的肉体，同时用力地嗅着淑珍熟女的体香，一边继续用
手指抠挖划弄，继续用插入的手指在淑珍的阴道内凌辱玩弄。&lt;br&gt;看不到妈妈包在头套中的俏脸，小明却凭借自己看过的凌辱片，想象出妈妈
此时那迷人的娇羞模样。一定是美极了！&lt;br&gt;小明心中默默念道：「虽然被不是自己丈夫的男人肆意玩弄性器，对于每个
女人，这都是巨大的耻辱。可是身体却明明地感觉到性爱的快感，羞辱中被迫享
受着性快感，虽然屈辱，却是无比的欢乐。妈妈，你现在就是这个心情吧！儿子
要好好羞辱你，让你好好地快乐，让你舒服到天上！」&lt;br&gt;小明发出浓重的喘息声，手指加大了力度。刚才心里默念的话，正是从凌辱
片上学来的。自己珍藏的日本凌辱片，正是儿子调教自己美丽母亲的，带有中文
字幕，这段文字特地被小明默记了下来，每到想起自己妈妈，心中都不由自主地
默念一遍。今天，终于玩到了自己妈妈的肉体，小明更是把这段滚瓜乱熟的话翻
来复去地默念了多遍。每念一番，都要激动不已。&lt;br&gt;淑珍却只能屈辱地任由儿子凌辱自己的性器，身体被儿子压住，她恐惧地感
到，身上的男人，胯下的性具紧紧贴着自己丝袜包裹的大腿，硬直地挺着，龟头
不住地摩擦着自己的大腿嫩肉，此时也泛起了冲动。&lt;br&gt;小明恨不得立刻插入自己的肉棒。因为此时妈妈的小穴，早已经洪水泛滥，
被自己的手指插入后没挑逗几下，淫水就止不住地流了出来。此时胯部大腿根部
的丝袜都被淫水浸湿了。&lt;br&gt;妈妈的性器很丰满啊，摸了摸就出了那么多水。好骚！&lt;br&gt;小明抽出手指，凑近鼻子闻了闻，女人淫水特有的骚味湧进，唤起了小明这
个小鬼原始的性冲动。他很不到立刻把自己的阳具刺入妈妈那湿滑的阴户，不过
他想要按照日本凌辱片的剧情那样，在自己真正的第一次之前，需要一个特殊的
意识，然后才和母亲结合！&lt;br&gt;唉！一定要忍住啊！先让妈妈休息休息，该把妈妈带到我的房间了！&lt;br&gt;在淑珍连体袜露出的双乳上各吻一下后，小明把捆绑住手脚的妈妈抱了起来。
虽然刚满１６岁，酷爱运动的小明却是非常的强壮，抱起如模特般高挑性感的妈
妈淑珍毫不费力。&lt;br&gt;他要把我带走？要把我带到哪里？不要，不能被绑架走。&lt;br&gt;想到新闻中看到的绑架案，女人往往要被凌辱后抛尸荒野。淑珍恐惧极了，
在儿子抱起来后，在儿子的怀里扭动着，被捆绑并拢在一起的双腿也不住地挣紮
着。这让小明感到费力，这样子抱不住妈妈，那还是扛着吧！&lt;br&gt;小明放下了淑珍，接着把她扛在自己肩头。这下淑珍再挣紮也没用了。小明
看了看镜子中的自己，感到有点好笑，电视里土匪抢女人，不都是这么扛着的？&lt;br&gt;回到自己的房间，由于没有开灯，黑暗中只有淡淡的月光。不过此时已经到
了凌晨，东方泛起了鱼肚白，预示着天慢慢地亮起来了！&lt;br&gt;被小明放到地上的淑珍，仍被紧紧束缚着，恐惧的熟妇被捆绑成优美的「一」
字形，在地上翻滚着，扭动着。月光下，黑色连体丝袜反射出淡淡地光泽，无比
的淫靡，小明不由得看癡了。自己的妈妈，如此的美，如此的性感。能和自己漂
亮的妈妈做爱，这是自己见过的最美的女人，这是无比的幸运啊！&lt;br&gt;小明平时为了锻炼身体，在墙上特地安装了坚固的单杠，平时用来做引体向
上，也可以把衣服书包挂在上面。单杠其实就是按照在墙上，与墙壁垂直，与地
面平行的铁棒，离地二点二米高。&lt;br&gt;淑珍只觉得脖子上一紧，小明给她戴上了拘束用黑色项圈，项圈后侧带有细
铁链，捆在了单杠上。铁链拉紧后，淑珍被迫站立着，挺直了身体，稍微一弯腰，
就会感到被项圈勒住，产生窒息的痛苦。小明活学活用，将锻炼用的单杠，改成
了吊绑妈妈用的工具！&lt;br&gt;这个色魔，用手指玩弄了我的下体后，现在想干什么啊！他好像给我戴上了
项圈，把我拉了起来，似乎是绑住了，我根本不能弯腰了，好难受啊！快放我下
来，快放我下来啊！&lt;br&gt;淑珍心中疾呼，可是嘴里发出的还是呜呜呜的叫声，声音细微得更像是呻吟。
小明听到母亲的呻吟，哪里会疼惜，只会产生性虐时的快感。此时再用手指玩弄
淑珍的性器，站立着的淑珍，除了呜呜呜的呻吟，就只能痛苦地稍微扭动一下自
己的小蛮腰和丝袜美腿了，被迫站直的身体，根本做不到躲闪！淑珍心中在惊恐
地胡思乱想时，小明架起了ＤＶ机，镜头对准了自己的妈妈。淑珍绝不会想到，
自己被凌辱的情景将会被记录下来，而凌辱自己的是儿子小明！&lt;br&gt;「我的妈妈叫做淑珍，是个很性感的少妇，是每个孩子梦想得到的女人。今
天是我的十六岁生日，淑珍妈妈将会给我一个大大的生日礼物，这将是我最难忘
的日子，今天妈妈会为我完成成人礼。」举着ＤＶ，在被吊绑强迫着站立的人母
熟女淑珍黑色连体丝袜包裹的娇体上来回拍摄的小明一边将母亲的丝袜美体一寸
一寸拍摄下来，一边不停地说着，自己做着介绍。&lt;br&gt;淑珍当然什么都听不见，口球下紧紧塞住的口中只能发出微微的呜呜呜声，
黑色连体袜包裹了全身，美豔的娇躯在黑色连体袜的覆盖下散发着诱人的隐秘光
泽，黑色高跟鞋穿在脚上，紧缚的淑珍只能挺直身体站着，想跑跑不掉，身体也
弯不下来，只能将自己不停扭动的娇躯，一丝不漏地录制到ＤＶ中。小明看的欲
火中烧，将ＤＶ固定在三脚架上后，迫不及待地开始抚摸起自己母亲的丝袜娇躯！&lt;br&gt;被迫挺直身体站立的淑珍，还穿着１０公分高的高跟鞋，双腿自然要绷得直
直的，富有弹性的美腿被束缚后紧紧并拢在一起，在丝袜的包裹下极度的性感，
对于小明来说，自己妈妈被拘束后的美腿才是最美的。他的双手在妈妈的身体上
下来回游走，惹得淑珍饱受刺激，娇躯不住地扭动挣紮着，偏偏自己不知道在被
儿子肆意地玩弄着，紧紧堵住的小嘴里除了微微的呻吟呜呜声，什么都发不出来。&lt;br&gt;「讨厌，不要在摸了，我的身体被这么捆绑着，站都站不稳，还要这么折磨
我，我快要不行了，双腿都要麻木了，可自己弯下身体都不行，好痛苦啊！」淑
珍已经难过的香汗淋漓，黑色连体丝袜的包裹下，身体被儿子的双手不住地抚摸，
复杂的摩擦感觉，让她身体又痒又麻，居然来了感觉，从体内不由得发热起来。
虽然看不到自己，但是淑珍知道，在拘束头套下的自己，脸上火热的感觉，一定
是面红耳赤了！&lt;br&gt;「疼，疼啊，这个魔鬼，他在干什么，他为什么老是捏我的乳头。真可恶，
自己要被强奸了，可是身体来感觉了。我的乳头慢慢硬起来了，真是糟糕，太羞
耻了！」小明将淑珍从连体丝袜露出来的双乳一手一只握住后不住地揉捏，双乳
的刺激让淑珍忍不住想要呻吟，虽然羞耻，可是当儿子捏住自己乳头的那一刻，
熟妇的身体忍不住猛地一颤，捏痛的感觉让自己触电般，一下子湧遍全身的快感
让淑珍猛地呜呜呻吟一声。&lt;br&gt;小明也不由得笑了，女人的乳头果然敏感，自己一捏，妈妈居然用力地呻吟
一声。虽然妈妈的嘴里塞入了肉色的连裤丝袜，还用红色塞口球紧紧封住，可是
明显增大的呻吟声，还是让小明清楚地感觉到妈妈收到快感侵袭的那一刻。而且，
小明惊异的发现，自己妈妈的乳头在自己的捏弄下，居然硬了起来。&lt;br&gt;看了看自己内裤里已经勃起的小鸡鸡，小明惊讶地自言自语：「原来跟书上
说的一样，女人在做爱时，有了快感，乳头是会硬的。就像我的小弟弟一样，硬
邦邦的了！」第一次接触女人的身体，小明性奋中下手也不知轻重，捏得淑珍乳
头由正常的粉红色变成了深红色，没几下子就充血肿了起来。双乳被捏弄得涨涨
的，说不出的难受，淑珍呜呜呜地呻吟着，在看不到的男人如此折腾下，身体的
性欲反应越来越强烈。&lt;br&gt;「不要，不要再捏我的乳房，尤其是乳头，都肿了，胀痛得好难过。真是的，
为什么，被陌生男人这么凌辱，我的身体怎么了，怎么那么敏感，有反应了，真
讨厌！」淑珍忸怩着身体，却不能阻止那看不到的男人继续玩弄自己的双乳，胀
痛的感觉让她欲火开始燃烧起来，她想不到自己正在被最亲爱的儿子凌辱，而更
意想不到的是，自己的身体，在奸淫中正不断地淫荡起来，下体止不住地开始湿
润起来。&lt;br&gt;日本的Ａ片中，男人一只手玩弄女人的乳房，另一只手总是要开始玩弄女人
的下体。刚才淑珍躺着的时候，小明已经来回抚摸几次了。此时淑珍被迫站着，
小明可以近距离仔细观察女性最神秘的部位了。淑珍的阴户上方，有着整齐的阴
毛，没有过修剪，可是这个熟女人母的耻毛也是整齐可爱，虽然不算浓密，却也
会散发着淫靡的诱人光泽，在阴唇的上方形成一个黑色的倒三角，与倒三角形的
胯部相映成趣。小明看得眼睛都直了，自己妈妈的下体，在开裆的黑色连体裤袜
暴露出来，在黑色丝袜的反衬下更加的白皙娇嫩。&lt;br&gt;「这就是我出生的地方么，女人最宝贵的性器，妈妈的下体如此的美丽。」
当小明开始抚摸起淑珍的性器时，在触摸阴唇的那一刻，淑珍忍不住刺激竟本能
地蹦了一下，这个举动吓了小明一下子。没想到摸一摸女人的性器，女人的反应
这么大！&lt;br&gt;下体裸露在外，淑珍一直担惊受怕，当看不到的儿子摸到自己私处时，她意
识到被强奸的命运，猛然间的刺激让被束缚的熟妇忍耐不住身体剧烈的一阵颤抖，
竟像跳了一下一般。&lt;br&gt;妈妈的反应，对于小明来说，反而是更大的快乐。看到妈妈被捆绑的娇躯，
穿着黑色连体丝袜和黑色高跟鞋站立着扭来扭去，连屁股都扭得更厉害了，小明
反而是更加用力地揉捏起淑珍的阴户，紧紧并拢的双腿间，两瓣大阴唇紧紧闭合
在一起，这时小明的双手一左一右捏住两瓣阴唇，引得淑珍呜呜呜直呻吟，接着
向外来开，成熟的女人有着深红色的阴唇，这时十几年来夫妻生活的鉴证，被儿
子拉开的阴户就像张开了一张小嘴，粉色的小阴唇清晰可见，而大阴唇的上方，
小明看到了一粒粉色的小豆。&lt;br&gt;「这就是那几个同学带来的杂志上写的地方么，这就是阴蒂么，妈妈的好大，
比他们说的要大。那些杂志上的几乎看不见，可是妈妈的有黄豆粒大小，居然还
硬了，是传说中的女性勃起么。」别看小明只有十六岁，处于对异性的性趣，几
年来算是博览群书，生理卫生的教材到车站的两性小杂志，能找到的东西都是认
真仔细阅读，淑珍认为儿子复习功课的时间，一半是复习女性生理学了。&lt;br&gt;看到勃起的阴蒂，比硬起来的乳头更加诱人。娇豔欲滴的阴蒂在小明的触摸
下，异常的敏感，引得淑珍下体又酥又麻，一阵阵的触电刺激让这个熟妇成熟的
身体被迫享受着更加冲动的快感。即使是凌辱，被拘束的淑珍还是产生着生理冲
动，这让饥渴的少妇更加欲火中烧，淑珍的呻吟中已经隐含着叫春，身体更是随
着性欲慢慢扭动起来。拘束在黑暗中，恐惧中的女人身体愈发的敏感，被小明摸
了摸阴唇，捏了捏阴蒂，淫水已经止不住地往外冒！</content></item></essay>