<essay><item><title>南京乱伦(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我家在南京的一个小镇里，今年17岁。在我们这的一个高中上高二了，我家是一个普通而又不普通家庭。普通的是我家和其他家庭一样。有爸爸。妈妈是一个三口 之家。爸爸是搞运输的，妈妈则是我们镇里的物资公司的会计。我呢，每天上学也算认真。我这个人比较内向。朋友也是寥寥无几。可我不在乎，因为我不想把我的 快乐和忧愁和别人分享。&lt;br&gt;本来平平淡淡的一个家庭在今年的暑假却变的不普通的，原因是我在这个暑假里和我的妈妈做了一件情———-我们给每天辛苦在道路上赚钱优化我们生活的爸爸带了一顶杀了他也不要带的绿帽子！&lt;br&gt;事情样开始的：我放暑假后整天在家无所是事。我又不喜欢和其他人玩整天带在家里看电视和睡懒觉。妈妈看整天这样就和爸爸商量给我买了台电脑让我学习学习电 脑知识也增长些见识。就这样在我暑假的第二个星期三爸爸从南京珠江路给我带回了一台DELL牌子的台试电脑和一个工作人员。经过那工作人员的组装没多久我 房间里的电脑就装好了。爸爸送走了工作人员，我则高兴的玩起了电脑。还从我从同学那听来的消息和说明书申请了QQ和游戏帐号。&lt;br&gt;这样我几乎每天都要花7，8个小时在玩电脑上面，一天我在和网友聊天忽然不知道是怎么来了个陌生人给我发了个信息，是一个网站的地址。他说这个网站有我喜 欢的东西。不信让我打开看看。我就随意的打开了那个网站。我一看是成人网站我就急忙关掉了。因为当时给我装电脑的工作人员说过看见这些网站要关掉。不然就 可能有病毒把我电脑搞坏。我这电脑听爸爸说是话了8000多块买的。要坏了我真不知道这么交代。虽然我对此类网站充满了好奇和兴趣。不一会儿那人有问我这 个网站好不好玩我是不是感兴趣。&lt;br&gt;我回话骂他想害我坏电脑。他却说我白癡，不相信就算了，那网站绝对没有病毒。说完他就再没回话了。我感到很难受他是在笑我知！？为了验证他的话我问了几个 QQ朋友，结论是不是所有成人网站都有病毒。70%是没有的，那人说的网站是没有的。就是有我电脑里装的防火墙和杀病毒系统也会保护我的电脑的。我对他们 的话半信半疑。最终我的好奇心又让我打开了那个网站。&lt;br&gt;好奇的我很快迷上了网站上的东西。我那颗激动又兴奋的心一直跳个不停。在这个网站我第一次看清楚了女人的裸体看见了阴户是什么样子的，那些图片的影象在我 脑海里好深又好远！可是又是那么的清晰和神秘。看着这些东西渐渐的我的男性心理有了改变。那天睡觉时我好几次仿佛看见了真实的裸体女人站在我面前，年轻的 性被激醒了！当晚我幻想着图片里漂亮裸女和那些下载的做爱片断第一次手淫了！那射精的瞬间我想我已经在也不可能不看那些被人们影象中所说很丑陋和肮脏在黄 色网站了！&lt;br&gt;改变我的是我从网站的小说关于母子乱伦的小说！不知道什么原因我忽然非常喜欢这类母子乱伦的文章。也就是这样原本在我眼里清醇高贵的妈妈转眼成了我手淫的 幻想对象，幻想中那种罪恶和冲动的感觉让我爱不释舍！我从此开始十分注意妈妈的样子，她在家里可能出现的每一个春光外洩的动作！&lt;br&gt;我妈妈今年37岁，叫覃茵。个子大概1米68左右。皮肤很白长的还算不错，加上她那苗条的身材，平时的皮肤保养。让人真的看不出她是有一个17岁的儿子的 女人！她如果和不熟悉她的人说28.29估计没多少不信的！不过我最喜欢的是她那水水的大眼睛 。&lt;br&gt;我完全变了！变的十分好色！也幻想着一天我能骑在我亲生母亲的裸体上，占有她的每一寸身体。也开始想方设法偷窥她，终于老天帮我给我找到一个绝妙的偷窥方法。&lt;br&gt;浴室门上面的气窗磨花玻璃在我的精心不小心下，玻璃的下方靠门框的那破了！那地方正对着浴盆。因为气窗高一般人不仔细看是发现不了那个破洞！一天，爸爸出去给人家送货了，晚饭时妈妈说爸爸要到很晚才回家。饭后我象平时一样回到自己房间。&lt;br&gt;等待着…终于看见妈妈拿着睡裙和浴巾去洗澡了！我蹑手蹑脚的来到浴室门口听见了里面的水声我急忙搬来了凳子轻轻的放在门口，又反锁了大门，定了定跳了 特厉害的心。颤抖的站上了凳子透过那个洞第一次看见了亲生妈妈全裸的样子！她真的好美，白白的皮肤，黑黑的长发，高的双乳还有那黑黑的阴毛。&lt;br&gt;看着妈妈洗澡时不停揉措自己的两个奶子时而手伸到那黑黑的阴毛下轻拂我朝思暮想的阴户，我真想冲进去包起她，将我现在发烫又硬的可怕的鸡巴塞进她那诱人的 阴道。可是我却没胆量。我害怕！我知道后果不可想像！我得找其他能实现的方法?那晚我又幻想着我看到的妈妈手淫了好几次。&lt;br&gt;一天，我看见有一片文章是写怎样才能实现母子乱伦方法！我迫不及待的看了几遍，对于每种方法我都试想了一遍，终于有一种方法是我觉得最可能实现的！那就是 迷奸。可是我从网站上看到的迷药我却不知道怎样才能得到，因为我点害怕！最后我下定了决心拿起了电话拨通了送货上门的服务！可是他们说是要在市区才可以 送！我最终和他们商量了明天下午两点在南京的新街口金陵饭店门口交易的方式。打完电话我激动的跳了起来！我立即拿出我存我压岁钱和爸爸，妈妈平时给我我没 用的存在银行的存折去银行取了一千块钱出来。&lt;br&gt;第二天，我和爸妈说去南京买书，他们同意了。我便急急的赶到了南京。等我找到目的地时才12点不到！接下来2个小时我就象热锅上的蚂蚁。真后悔怎么不和他 约早点！终于在1点50左右一个骑助力车的男子来到了我面前，给了期盼了一天的六包迷情粉，他边交易变说道：我看你还小吧！用这个？我急忙说是替 人买的。他似乎看出了我紧张的神情小笑说：没事，我瞎问！哦！告诉你这个药无色无味，普通人半包就行了！我点了点头给了他720块钱，激动的拿过药放 在了我最贴身的寸衫里口袋！满怀激动的回到了家，一路上我无数次的摸着他们。我仿佛看见了我最想看到的那一刻！&lt;br&gt;我把药藏在了我的保险盒里！等待着一天我用的时候！可是爸爸一连好几天都没跑长途的生意！&lt;br&gt;老天是帮我的！就在我等的不耐烦的时候，忽然爸爸吃饭时和妈妈说他明天要去山东帮人家贩苹果要1个星期，最少5天才能回来！这让我刚刚快失望的心一下子兴奋的跳到了最高点！那夜我激动的知道3点多才睡着，我已经想好了好几天的计划快能实现了。&lt;br&gt;第二天，我醒来时爸爸和妈妈已经走了，我就按想好的计划将我希望之药迷情粉，一整包倒进了一瓶妈妈晚上必喝的牛奶里。接着我就是等着妈妈回来喝下她， 接着就象药的说明上面说的15分钟后进入半睡眠状态，那时她会变的浪荡无比！看着那牛奶仿佛妈妈就赤裸的在我面前！好不容易熬到妈妈下班回家了！那天我可 以盯着妈妈，看她做完平时她做的每件事！那天我激动的连她洗澡我都没心思去偷窥。&lt;br&gt;终于她象平时一样到冰箱里拿牛奶喝了，为了避免她拿的不是我准备的那瓶我把其他的这种故意放在很里！果然妈妈顺手就拿了我准备的那瓶牛奶！看着她喝牛奶时我心里竟想了这样一句话喝吧！现在你喝牛奶一会我就喝你的奶，还餵你的子宫喝我的奶！（精液）&lt;br&gt;妈妈喝完牛奶和我说了下：早点睡。就进了她的房间了！我也回到了自己的房间慢慢的熬着那难过的时间！10分钟了！15分钟了！药该起作用了吧！20 分钟了！行了吗？30分钟了！我心激烈的跳动着，大脑命令脚一步一步走到了妈妈卧室门前！我壮了下胆子，也做好了万一妈妈没睡着的借口敲了敲门！咚，咚 咚咚！里面没什么声音！我又敲了几下还是没反映！药起作用了！&lt;br&gt;我拧开妈妈的房门！打开了灯！妈妈睡着了！房间里只有空调发出的轻微的嗡嗡声！我大胆的走近妈妈床前，只见妈妈侧身朝里还在沈沈地睡着，她的身影美极 了。我小心翼翼而又忐忑不安地轻轻跪在床上她的脚下，我的心不争气地狂跳不已。为了保险我用力摇了摇妈妈，老天眷顾她没醒！&lt;br&gt;妈妈穿了件粉色的睡裙，还颇有些透明，隐约可以看见妈妈里面穿了条乳白的内裤和奶罩。我轻轻的拉起了她的裙角将它掀到上面，颤抖在手伸向了那乳白的内裤， 我摸上了那微微突起的阴埠，这感觉让我陶醉，我又看了妈妈一眼，她还是没什么反应，我便大胆的将内裤轻轻向下拽，一直拽到脚边。我心还在激烈的跳动着，深 深的吸了一口气，将妈妈的内裤扯了下来，然后轻轻的抓着妈妈的两只脚把他们渐渐分开。&lt;br&gt;看着妈妈沈睡的样子，邪恶的欲望悄然在体内升腾。我的鸡巴也变的要爆了，很胀很胀。我看了下他，从来就没有过的样子。龟头已经发紫，在灯光下显得很亮，阴茎上的青经都胀的鼓鼓的。&lt;br&gt;我低下头慢慢将脸靠近了妈妈这原本根本不可能对我开放的美丽阴户，我竭力寻找自己当初降临人世的痕迹。仔细观察着，这是我有记忆以来如此和妈妈的阴户这么 近。也是我这辈子第一次如此靠近女性的阴户。如此的清晰如此的真实就想做梦一样。哦，不，应该是比做梦还清晰真实，还兴奋！&lt;br&gt;妈妈的阴部异常丰满，丰腴的阴阜微微地突起，形成一道弯弯的弧线，阴毛复浓密乌黑的阴毛盖住了妈妈下体的大部分地方，使我无法发现更多的细节。&lt;br&gt;我伸出手去，小心地拨开遮住妈妈阴部的阴毛，于是妈妈成熟丰满的阴户便整个地露了出来，完全地暴露在我的眼皮底下。我可以清楚地看到在浓密阴毛的笼罩下， 两片肥美的阴唇闭合在一起，夹出一道美丽的肉缝，暗红色地肉缝延伸出很长的跨度，将内里禁忌的世界严严实实地包围着，我知道这就是妈妈的阴道入口所在，我 曾经就是从这个地方来到这个人世，但我从来没有想过有一天竟然能够在这样近的距离观察这个我曾经出世的地方！&lt;br&gt;我要占有妈妈的全部！我脑海里闪出了这样的信息！我看了看熟睡的妈妈，手情不自禁伸向了妈妈睡裙中间的腰带上面，我轻轻的拉开了腰带的结！解开了上面 的两个纽扣！露出了妈妈那乳白的奶罩。我大胆又轻盈的搂起了妈妈将她的睡裙脱了下来！然后我又迅速的解开了妈妈背后奶罩的扣子，熟练的样子让我自己都不 信！&lt;br&gt;我放下妈妈手里拿着她的奶罩又呆呆的看着眼前美丽的情景！真不相信，我面前赤裸的女人，我朝思暮想的妈妈就在我面前了！&lt;br&gt;妈妈的乳房又大又白，雪白的乳肌在棕褐色的乳晕衬托下显得格外耀眼。妈妈的乳晕也很大，棕褐色的乳晕看起来十分性感，而顶上点缀的同样褐色的乳头相当的 长，由于暴露在空气中，在空调微风的刺激下微微地颤抖着。仔细分辨，可以清楚地辨认出妈妈的乳头顶端纹理清晰的小孔，那是我小时候最喜欢吮吸的妈妈甜美乳 汁的源泉。&lt;br&gt;我张开嘴，小心地把妈妈柔软的乳头含进嘴里，轻轻地吮吸着妈妈可爱的乳头，试图重新体会儿时躺在妈妈怀里嗷嗷待哺的那份甜蜜温馨的快乐感受。而随着我的吮 吸，我感到妈妈的乳头不知不觉间悄然挺立起来，变得柔韧十足。妈妈完全没有清醒的迹像，我的胆子也大了许多，咨意吮吸起妈妈的乳房来。&lt;br&gt;我的动作很狂乱，但却不敢过分放肆，以免惊醒妈妈。我的嘴唇吻过妈妈饱满的乳房，舌头不住在妈妈柔腻的乳肌上舔动，充分勾勒妈妈胸部浑圆的曲线，不时地我 把妈妈的乳头含在嘴里，用牙齿轻轻地研磨妈妈的乳根，同时用力吮吸着，细细品味它的圆滑和柔腻感。结果在我的努力下，妈妈的乳头开始充血肿胀，变得硬挺起 来，我知道这是妈妈身体的对我的动作做出的生理反应。我顺着妈妈丰满的胸部一路吻下去，吻过她的小腹、她的肚脐，一直到她两腿之间的女性禁区才停了下来。&lt;br&gt;胯下的肉棒已经要爆炸了！浑身的血液加速流动内心压抑的欲火不断膨胀，我需要更直接的发洩，到了现在我脑子里几乎只有一个想法，用我那要爆炸的肉棒插进带我来到这世界的阴道到达创造我的子宫！&lt;br&gt;妈妈似乎已经准备好了，她的那里已经湿了！是我弄出来的！想到马上就可以和妈妈做爱，我的心跳更加厉害了。 我爬到妈妈身上，分开她敞开的两腿，操起勃起的阴茎，对正妈妈湿润的阴道用力插了进去。肉棒顺利滑入妈妈的阴道，慢慢地往里挺进。&lt;br&gt;哦，妈妈的阴道好紧啊！当妈妈窄小的肉穴紧紧地夹住我的肉棒时，强烈的射精冲动令我几乎当场射了出来。从没和女人有性经验的我现在将阴茎插在自己母亲的阴道里的那种无与伦比的美妙感觉是以前想像千万次也无法比拟的。&lt;br&gt;我用力地挺动屁股，竭力将肉棒往妈妈肉穴的深处推进，体会被妈妈火热的肉穴紧紧包围的极乐快感。当肉棒顺利地挺进到尽头到达了创造的地方我的老家—妈妈的子宫，17年后我又回来看她了，生理和心理上的满足感令我几乎崩溃。哦，我和妈妈结成为一体了！&lt;br&gt;我极力按捺内心越来越强烈的冲动，开始将肉棒往外抽，在接近穴口的时候再次迅速推回妈妈的体内，如此这般，开始了激烈的活塞运动。与此同时，我的 双手也没有閒着，一边一个攀着妈妈挺拔丰满的乳房，和着抽插地节奏，用力地揉搓起来，仿佛是对我辛勤的耕作做出回报似的，妈妈的身体难以置信地对我的动作 产生了强烈的反应。&lt;br&gt;随着我强猛的插入，妈妈的肉穴强烈地收缩着，紧紧地吸着我的肉棒，令我们性器的每一次摩擦都异常的强烈，由此而产生的巨大摩擦快感几乎让我这个初出茅庐的 毛头小子当场丢盔弃甲。而妈妈修长的大腿则不知不觉间缠在了我的腰上，随着我的插入节奏，挺动下身自觉地迎合着我的侵入，使我们母子间的结合更加的深入契 合。&lt;br&gt;我从来没有体会过这么强烈的性欲享受，尤其是我的第一次竟然是和自己的亲生母亲配对。哦，妈妈是我的第一个女人！ 每念及此，极度淫邪的颤栗快感都会驱使我更加疯狂地将肉棒深深地插入妈妈淫水淋漓的火热肉洞当中，尽情地体会母子乱伦的激情享受。&lt;br&gt;不过，稍微遗憾的是，对于像我这样初次经历性爱体验的年轻小夥来说，妈妈成熟肉体的魅力根本不是我所能够承受的，更何况还要承受乱伦体验的双重冲击，因此，很难想像我能坚持多久。结果在妈妈肥大的屁股一阵疯狂地摆动后，性器剧烈的摩擦令我瞬间失去了控制能力。&lt;br&gt;哦﹍﹍妈妈﹍﹍我﹍﹍﹍﹍我怒吼一声，竭尽全力地用力将肉棒往妈妈的肉穴深处一插，然后炽热浓密的精液瞬间就在妈妈的阴道深处射了出来，一股脑地全部打进了妈妈成熟的子宫当中。在那一瞬间，我想到的只有两个词──怀孕爸爸。&lt;br&gt;我知道就这样将精液毫无保留地射在妈妈体内的危险性，但我别无选择，因为我爱自己的妈妈，但是我永远不可能和她结婚，更何况自己是在妈妈昏迷的情况下和她发生性关系，如果这事让妈妈发现的话，我不知道妈妈会怎么想，她也许会把我送交警察也说不定。&lt;br&gt;</content></item></essay>