<essay><item><title>小姨新婚夜和姪子偷情(3)</title><author>床上伴侣</author><content>车种的方向盘都包有壹圈柔软的真皮，否则我的脑袋真要皮破血出了。&lt;br&gt;「好了好了，别撞了…事情已经做了，你撞破头也于事无补……」&lt;br&gt;嘿！我这招苦肉计还真管用，我才庆幸苦肉计成功，接着就听到小姨冷俏的声音。&lt;br&gt;「虽然我知道你撞方向盘只是做做洋子……」&lt;br&gt;哇咧！我这是猪八戒照镜子，里面不是人了。&lt;br&gt;好在这时车流开始缓缓移动了，我立即打起精神，踩着油门开往台中。&lt;br&gt;壹路上小姨除了告诉我怎么走之外，不再多说壹句不相干的话，等我们到了她以前的住处时（果然是修道院），已经晚上十点半了，她进去不到几分钟，提了壹个大箱子出来，只说了壹句。&lt;br&gt;「走吧！不管多晚，都要赶回去……」&lt;br&gt;这句话使我本来想说留在台中住壹晚再回台北的话吞回了肚里。&lt;br&gt;回到台北阳明山，已经半夜壹点半多了，我开入了大别墅的花员车道停好了车。&lt;br&gt;「谢谢！辛苦你了……」小姨丢下这句话，走入了大门。&lt;br&gt;我看着小姨美好动人的背影消失在门内。&lt;br&gt;辛苦了半天，就只有这句话？不对不对！壹点都不辛苦，能吻上如仙子般的小姨芳唇，尝她口里的玉液香津，要我开车绕台湾十圈也干。&lt;br&gt;又是壹个礼拜过去了，小姨结婚的日子就要到了，这礼拜我又跟晓骄打了五炮，每壹次将我粗壮的阳具捣入晓骄的嫩穴时，我心里想的都是小姨，我满脑子都是小阿姨，壹丝不挂的晓骄在我身下的骄啼婉转，全变成了小姨的脸孔，晓骄缠绕在我腰际的美腿，也变成小姨那双洁白无瑕修长浑圆的美腿，我快要为小姨癡狂了。&lt;br&gt;大日子终于来到，壹早我穿了晓骄母亲为我准备的名牌西装来到晓骄家，她们家族的重要人物全到齐了，男的西装革履，女的好像在服装比赛，壹个个花枝招展，壹个穿得比壹个时髦。晓骄壹身白纱的扮娘服，骄柔动人，但我这时已经满脑子小姨，对貌美如花的晓骄似乎起不了多少涟漪。&lt;br&gt;直到经过名梳化妆师打理下，薄施淡妆的小姨走下楼梯时，哇！这间直是仙子临凡，光洁圆闰的额头上有几丝自然的留海发丝，斜飞的眉毛趁出她那双令人做梦如深潭般的凤眼更加的迷人，如维纳斯挺直的鼻樑，那曾经被我吻过的柔唇涂了粉色又带了点淡淡的银。下身是外罩白纱中间开叉丝质长裙，那双无瑕的修长美腿由开叉处若隐若现，足下是壹双粉银色高根鞋，哇哇哇～芝云哪！我的梦中情人…你知不知道你害我的大阳具快要把你家族送给我的名牌西装裤撑破了。&lt;br&gt;小姨在晓骄的扶持下进入停在花员中的超长大礼车中，自始至终，小姨都是冷着脸孔，只有在上车那壹那，看了我壹眼。&lt;br&gt;那壹眼可以让我今晚打十次手枪，因为那是复杂的壹眼，其中包含着欣赏我这壹身西装称出的身材，又带着壹点点的情丝牵拌（这是我自己想的，不知道有没有往自己脸上贴金。）&lt;br&gt;婚礼在凯悦饭店举行，富豪的婚礼的豪华场面充满了铜臭而俗气，没什么好描述的。&lt;br&gt;总之令我要吐血的是，那个新郎倌君居然丑得像钟楼怪人，如果他不穿矮子乐的话，个子可能不到１６０公分。&lt;br&gt;壹双猪泡眼，朝天鼻里还有两撮鼻毛，厚唇血盆口，猪八戒在他面前都是美男子。可是他壹身金装银饰口袋里钞票多多，宾客们阿谀奉承巴结不断。我看到新娘倌大口干酒眉花眼笑，两个大鼻孔中的毛跟着鼻孔的扇动伸进伸出的，我快吐了，再看小姨，自始自终微笑的脸孔，好像她真的嫁了壹个天上少有地下无双的如意郎君，气得我跟着新郎倌大口大口的灌酒，也气得晓骄把我揪到新娘休息室里警告，新娘休息室是饭店招待的壹个豪华大套间。&lt;br&gt;「ＸＸ！我最后警告你，你再给我灌壹杯酒，我就把你踹出婚礼会场！」&lt;br&gt;「唉！你小姨长得像仙女壹洋，却嫁给这么壹个像猪的蠢蛋，求求你现在就把我踹出会场算了……」&lt;br&gt;「你混蛋！小姨嫁给什么人关你屁事……」晓骄举起手就想给我壹耳光，这时门开了，小姨在梳妆师的陪同下出现在门口。&lt;br&gt;「晓骄！……」&lt;br&gt;「哦！小姨……」&lt;br&gt;「要送客了，我进来换衣服……」&lt;br&gt;「小姨！我帮你换！」&lt;br&gt;「不！她会帮我换…你妈妈找你有事，你快去吧…」像仙子般的小姨指着伴在她身边的梳妆师。&lt;br&gt;晓骄狠狠瞪我壹眼，转身走了出去，我怜惜的看小姨壹眼，也跟着要出去，没想到小姨叫住我。&lt;br&gt;「ＸＸ！你等壹下……」&lt;br&gt;「哦是……」&lt;br&gt;「你先出去，我没叫你别进来…」小姨对梳妆师交待着。&lt;br&gt;看着梳妆师走出去礼貌的关上门，我不知道小姨留我下来想干什么，我心跳莫名其妙的加快，楞楞的看着小姨不知所措。&lt;br&gt;「有钱人家的婚姻都是壹种利益输送，你要习惯……」&lt;br&gt;什么话？壹朵鲜花插在狗屎上要我习惯？&lt;br&gt;「小姨……」&lt;br&gt;「你别说了，你想说什么我知道，我没心情听这些…热死了，你帮我把扣子解开…」&lt;br&gt;小姨说着转过身去，要我帮她拉开颈后的环扣，我伸手小心奕奕的解开了环扣。&lt;br&gt;「把拉链拉下来……」&lt;br&gt;「哦…是……」&lt;br&gt;没想到小姨要我把拉链拉下来，我看着她白皙的后颈，闻到她发际传来的阵阵幽香，耳根还有品流极高令人血脉贲张的香水味。&lt;br&gt;拉链缓缓的拉下，小姨洁白而线条优美的后背壹寸寸的露出来，没有戴胸罩，哦！对了，礼服的胸部都有胸罩，所以不必戴胸罩。拉链壹直拉到接近小姨洁白微翘的股钩才停止。我看着她雪白的背股发呆，隐约间，小姨雪白圆闰的肩膀膀轻微的耸动，她曼妙迷人身躯微微的颤抖着。&lt;br&gt;这时我再也忍不住，由后面伸手环抱住小姨，两掌握住了小姨裸露挺秀的双峰，那双肉球比晓骄的还大些，可能有３４Ｄ的尺寸，触手柔嫩而有弹性。小姨没有反抗，只是轻哼了壹声，身躯抖动得更厉害了。&lt;br&gt;我将双唇印在小姨雪白的后颈上，轻轻的吸吮，舌尖滑过的腻滑肌肤明显的起了轻微的鸡皮。两掌揉抚着她的乳房，我感觉到她圆闰的乳珠硬了，我空出壹手褪下了小姨的礼服，啊～可能因为怕着礼服在臀部显出内裤的痕迹，她穿的是如绳般细的丁字裤，由背后看，那双踩在粉银色高跟鞋上浑圆雪白匀称的美腿，使我跨下的阳具坚挺的顶在她的股钩上。&lt;br&gt;小姨可能知道股间顶的是什么东西，开始全身颤抖呻吟出声。我打铁趁热的拨开臀部的丁字裤缝，伸手由她股钩探入到她的跨下。她两条大腿立即并拢，把我的手掌夹住，我感受到她柔滑细腻的大腿肌肉在抽搐颤抖，更触摸到她浓郁的阴毛丛中那两片花瓣，已经被阴道中流出的淫水弄得湿淋淋，粘糊糊的。&lt;br&gt;我的中指轻轻揉弄着那两片迷人的花瓣，整个手掌被她阴道中流出的淫液蜜汁沾得湿淋淋的。&lt;br&gt;这时我管不了小姨是进来换衣服准备送客的，将小姨的丁字裤褪到她圆闰的膝盖下，接着快速的脱下了我的西装裤，连带内裤壹起扯了下来。当小姨感受到我坚硬挺拔的大龟头已经顶入了她赤裸的股钩时，她开始挣扎扭动臀部。&lt;br&gt;「不要…不要这洋，你放手……」&lt;br&gt;这个时候只有傻子白癡才会放手，而且她扭动的臀部磨擦着我挺硬的大龟头，只会使我更加的亢奋。&lt;br&gt;我手扶着粗壮坚挺的阳具由她跨间顶在她的柔滑的阴唇上磨擦着，龟头上沾满了她的淫液蜜汁，我感觉到那两片迷人的花瓣似乎张开了。&lt;br&gt;「唉～你…你放手…我要叫了……」小阿咦喘着气轻叫着。&lt;br&gt;我吃定了她这种冷若冰霜死要面子的女人不敢真的大叫，在她扭腰想闪避我的龟头时，我将下体用力壹顶，如天仙般的小姨立即被我顶得扑倒在床上，我趁势压了上去。&lt;br&gt;这时清晰的感觉到我赤裸的下体前端的耻骨与小姨雪白的股钩紧蜜的贴在壹起，肉与肉的蜜贴厮磨，那是壹种性奋的舒爽，使我伸在她跨下的阳具暴长挺立，沾满她淫液蜜汁的大龟头不停的点着她跨间那两片湿闰的花瓣。&lt;br&gt;小姨大概感受到我强烈的侵犯意图，再次呻吟轻叫。&lt;br&gt;「唉啊～不要这洋～我真的要叫了…唔～」&lt;br&gt;小姨话没说完，我已由后伸手摀住了她的嘴，下体将我已扶正对着她那迷人仙洞的大龟头挺了进去，好紧！&lt;br&gt;我的大龟头大约插入她湿滑的阴道了不到五公分，就感觉龟头的肉冠稜钩被壹圈温热湿滑的嫩肉紧紧的箍住。&lt;br&gt;这时被我摀住嘴的小姨突然用力挣扎。&lt;br&gt;「唔唔唔～不要…不可以……」&lt;br&gt;被我摀住嘴的小姨含糊的叫着。&lt;br&gt;而我也担心时间拖太久会有人来催，立即用手扶住尚留在她仙洞美穴外约有十二三公分的阳具，腰部用力壹挺，但听到「噗赤～」壹声，我那根粗壮挺硬约有１７。５公分长的阳具已经整根插入了如仙子般的小姨那柔嫩湿滑的美穴。&lt;br&gt;「唉啊～唔！」扭头大叫的小姨又被我摀住了嘴，由侧脸看，她那晶莹迷人的凤眼中痛得流出了泪水。&lt;br&gt;我低头壹看，哇唉～！只见我的阳具与小姨那粉红鲜嫩的阴唇交合处，在我往外轻提下，带出了丝丝的艳红血迹，啊～小姨果真还是处女。&lt;br&gt;我插在她处女美穴中的阳具感觉到她整个阴道壁不停的抽搐收缩，夹磨吸吮着我的阳具，包箍得我全身汗毛孔都张开了，其中的快意美感，共能用如羽化登仙来形容。&lt;br&gt;小姨这时不再吭声，无声的泪水由她那双如深潭般的凤眼中流到了艳红的脸颊上，眉头轻蹙，骄啼婉转。&lt;br&gt;这时我轻巧的扯下了她的丁字裤，阳具还紧紧的插在她的处女美穴中，在她轻哼中将她腿抬起来翻过成正面，这时的小姨除了脚下那双粉银色的高跟鞋之外，身上已经是壹丝不挂了。&lt;br&gt;但见双峰挺秀，粉红色的乳晕中那壹粒樱桃，迷人的肚脐下是没有壹丝赘肉的小肚，小腹下那浓郁的阴毛与我浓密的阴毛都沾满了淫液，湿淋淋的已经纠结粘在壹起，分不出谁是谁的。&lt;br&gt;那尽根而入的阳具与她嫩红的花瓣蜜实的接合在壹起，哇！能将美艳如仙的小姨开苞，是我好几辈子修来的服气吧！&lt;br&gt;仰躺在我眼前的小姨紧闭着迷人的凤目，长如扇型的睫毛轻轻抖动着，颊上泪迹未干，檀口轻喘，啊！芝云！你太美了。&lt;br&gt;我这时温柔的将双唇印在她柔软的唇上，她没有挣扎，任由我吸吮着她嫩滑的舌尖，我贪婪的吞食着她口中的香津玉液，甘甜的玉液吞入腹中，亢奋的美感使我紧插在她处女美穴中的阳具更加挺硬。&lt;br&gt;在我将粗壮的阳具在她的迷人美穴中缓缓抽动时，紧闭双目的小姨眉头又轻蹙起来，生理上痛楚的本能反而使她阴道中温闰的肉壁不停的蠕动夹磨着我的阳具，那份蜜实交合的快感，要不是我插穴经验富，只怕就这两下子就发射了。&lt;br&gt;「唉啊～」我呻吟出声。&lt;br&gt;小姨似乎想到了什么，甩头撇开与我相接的柔唇，突然张开迷人的凤眼冷冷的看着我。&lt;br&gt;「ＸＸ！你已经得到你想要的了，快点拔出来，万壹有人看到……」&lt;br&gt;我这时色胆包天，兴起了不干到爽绝不停止的念头。&lt;br&gt;「小姨！我没那么容易出来的，必须要你帮忙……」我死皮赖脸的说。&lt;br&gt;「你…你真无赖…你这是强暴……」她真的生气了。&lt;br&gt;「我们的生殖器都已经插在壹起了，你有被强迫的洋子吗？你有像被人强暴的伤痕吗？」我铁了心赌这壹次。&lt;br&gt;「你…你说吧！要我怎么做，你才会…才会快点结束……」小姨冷着脸孔说。&lt;br&gt;「你把腿用力缠紧我，挺动你的阴护迎合我的抽插，我很快就射出来的……」我真坏！&lt;br&gt;「好！你要答应我不可以射在我里面……」&lt;br&gt;「没问题！」&lt;br&gt;小姨果然是个有担当的女人，立即用腿缠紧了我的腰部，生涩的挺动她的阴护迎合我的抽插。&lt;br&gt;只见小姨因为处女开苞后的痛楚，在呻吟中夹杂着痛哼声，但为了快点使我的大屌射精，她只有卖力的夹磨我的阳具。&lt;br&gt;我低头吻住了她柔美的唇，这时她可能为了挑逗我的情慾要我快点射，也伸出嫩舌与我的舌头交缠着，我们互相吞食着对方的香津口液，她交缠在我腰上那双雪白匀称的美腿是如此的紧蜜，我们跨间大腿根处肉与肉的厮磨蜜实的壹点缝隙都没有。&lt;br&gt;我们两强猛的交合着，本来只想要我快点射出才配合我的小姨可能这时也尝到了交合的快美，这时主动的伸手抱住我，那甘美的柔唇紧紧的吸住我的唇，吸啜着我的舌尖。我两下体发出激情撞击的「啪！啪！啪！」声，我粗壮的阳具在抽插间带出了小阿姨的处女血，也因为处女血加上淫液的湿滑，阳具进出她处女美穴的「噗赤！」声不断。&lt;br&gt;这时小姨突然轻叫壹声，两条缠在我腰际的修长美腿不停的抽搐。&lt;br&gt;「唉～抱紧我～抱紧我……」&lt;br&gt;我立即抱紧了小姨，让我两人赤裸的身子完全紧蜜的贴实，下面挺动的阳具用力顶到最深处，又硬又大龟头已经深入到她子宫花蕊处，只感觉她的子宫腔突然咬住了我的龟头肉冠，小姨的高潮来了，壹股滚热的处女元阴由花蕊中喷发到我的龟头马眼口上。&lt;br&gt;「叫我哥～叫我用力你…快点…快……」&lt;br&gt;「哥～用力…用力我…用力……唉啊……」小姨意乱情迷的叫着，两条抽搐的雪白浑圆的美腿又紧缠到我的腰上，下体强烈的挺动迎合着我的抽插。我这时感受龟头壹阵强烈麻痒，知道快要射了，同时整根阳具被她蠕动夹磨的阴道壁上嫩肉紧紧的吸吮，我再也忍不住，只觉大龟头壹胀间，壹股浓稠的阳精如火山喷发般射入了小姨子宫深处的花蕊上，龟头喷发时的抖动惊动了没有经验的小姨。&lt;br&gt;「你是不是射在里面了？」&lt;br&gt;「唉～对不起！我…太舒服了，来不及拔出来……」&lt;br&gt;「你真的会害死我……」&lt;br&gt;小姨恼羞的推开我，看到床上壹大滩处女血，又是壹惊。&lt;br&gt;「还不快点把这些葬东西收拾掉……」&lt;br&gt;「是是……」&lt;br&gt;我手忙脚乱的收拾时，小姨已经拿着要换的礼服奔入浴室中。&lt;br&gt;门上传来敲门声，我去打开门，是晓骄，她奇怪的看着我，再看壹眼已经被我收拾干净的床头。&lt;br&gt;「小姨呢？」&lt;br&gt;「在换衣服啊？」&lt;br&gt;浴室门开处，美艳如仙的小姨对着晓骄微笑。&lt;br&gt;「晓骄！要散席啦？」&lt;br&gt;晓骄没好气的瞄我壹眼。&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;当夜，她的猪头丈夫因为喝了过多的酒，烂醉如泥，我以伴郎的身份扶着新郎进入洞房，当然也以伴郎的身份代替新娘再度与小姨通宵大战，没想到初尝雨露滋味的小阿姨是那么能干，那么爱干。&lt;br&gt;</content></item></essay>