<essay><item><title>乖妈妈的小骚屄(19)</title><author>床上伴侣</author><content>雨贪婪的把刚刚暴露在空气中的一颗娇嫩乳头立马含进嘴里，一手滑进薛明的睡衣下摆，在她的双腿之间流连，另一只手则罩住薛明另一颗被冷落的乳房抓揉起来！&lt;br&gt;同时遭到三处侵袭，薛明都不知道该好好感觉哪一处的快感，不敢哼出声的她只是紧紧咬着自己的下脣，用鼻子拼命吸着越来越少的空气，而她的小手像抓着救命稻草般紧抓着小雨的肉棒，让小雨感觉一阵阵的微痛。&lt;br&gt;饱饱的品尝过薛明的两颗美乳，小雨立马飞流直下三千尺，把嘴巴转移到薛明张开的双腿之间，顺便让自己的宝贝摆脱薛明的蹂躏！&lt;br&gt;隔着薄薄的白色内裤，小雨清楚地感觉到薛明已经是春潮泛滥，他知道这里不是和明明姐大战通宵的地方，必须速战速决。&lt;br&gt;摸到薛明的内裤边沿，小雨熟练的脱掉这最后的束缚。接着窗外微弱的月光，小雨还是能看见那浓密的阴毛深处，清澈的性液泛着迷人的亮光。小雨张开嘴，把舌头整个覆盖上去。&lt;br&gt;呜……呜……紧咬下脣的薛明知能从鼻腔发出快感的呻吟，她双手紧抓着身下的被单，双腿紧夹着小雨的脑袋，享受一波高过一波的快感！&lt;br&gt;十六、偷听的是周岚？&lt;br&gt;紧闭着一双水汪汪的眼睛！薛明用全部的神经感受着下体泛滥的快感。爱人灵巧的舌头如同上了发条的机器人，不知疲倦的在已经肿胀的阴脣之间清扫、在已经勃起的阴蒂上面轻点、在春潮幽幽的阴道中流连！虽然薛明分泌的性液很多，可小雨一点也没浪费，全部吞进肚子里。&lt;br&gt;受不了那份深入骨髓的麻痒，薛明抓住小雨的肩膀往上拖：小雨……别舔……快上来……我要……小雨也怕夜长梦多，起身压到薛明润滑如脂的肉体上，双手握住薛明柔软却又坚挺的滑嫩乳房，而下面的大肉棒早已被一双细嫩小手带到一处湿滑的凹陷。小雨稍微用力，硕大的龟头便已经挤进一处温暖的所在。啊……啊……涨满和紧迫的快感让小两口不直觉的同时发出一声讚叹！&lt;br&gt;已经品尝过几次美妙滋味的薛明更是食髓知味的按住小雨的屁股用力往下压：快……都进来……填满我……小雨顺从的又是一用力，把阳具全部送进薛明饥渴的腔道！在带给薛明更加强烈的快感的同时，小雨开始大力抽动，他把膝盖紧紧抵在薛明的粉臀两旁，把头埋在薛明的颈窝里，打桩机般的工作起来！&lt;br&gt;一波波的快感，如同海浪般袭向此时似乎柔弱如一叶扁舟的薛明！而性爱快感的狂风更让她狂乱的颠簸不已！虽然拚命的压抑自己的声音，但鼻腔中阵阵的浓情仍然不停的溢出：呜……呜……好舒服……好老公……一双玉臂紧紧攀在小雨的肩膀上，好像要把小雨揉进她的胸脯！&lt;br&gt;似乎是感受到薛明浓浓的情意，小雨也紧拥住薛明的双肩，在她已经香汗淋漓的颈窝里嗅吻着！而下面的大宝贝则死死的抵住阴道中那团软软的突起，感受着阴道内壁不停的收缩挤压！这样一来，薛明不干了，轻轻往上推着小雨：好老公……不要……我要你动……动啊……小妮子忍不了了！&lt;br&gt;小雨乖乖的撅起屁股，又开始工作起来！&lt;br&gt;无意间小雨转过头，忽然看见从门缝下透进来的灯光中似乎有个人影！小雨心里砰的一跳，有人在门外偷听！会是谁？薛明的爸爸？不会，如果是他，估计这时候自己已经满地找牙了！一定是薛明的妈妈，通过睡前的那次小动作，小雨估计周岚对自己并不排斥！只是怀里的小老虎不好对付！不过假如自己和她真有点什么！有当妈的顶着，薛明对自己也不能怎么样吧？&lt;br&gt;想到这里，小雨心里邪邪一笑，使出吃奶的力气在薛明肚皮上耕耘起来！&lt;br&gt;薛明身子下面那可怜的床立即嗯嗯啊啊的惨叫起来！这样一来，小薛明克有点经受不住了：啊……啊……轻点……轻点……你要弄死我啊？……别……声音这么大会吵醒我妈他们……小雨可是一点没听进去，反而更加用力，嘴里还一语双关的大声说着：怕什么？……小宝贝，难道你不舒服？……也许阿姨就想听呢？是吧？不知道他是在问薛明还是在问门外的那个人！&lt;br&gt;薛明被小雨一通狂风暴雨早已搞的分不清东西南北，她双手撑着小雨的胸膛，娇弱的反抗道：就知道你打我妈的坏主意……告诉你……腻别对我妈硬来啊……要不然……我真阉了你……小雨听着心里一喜：那你是说阿姨同意就行？薛明不耐烦地说：管你……和我在一起不许想别的女人……&lt;br&gt;已经把自己的妈妈当成的别的女人！嘿嘿！有戏！这时候小雨发现门外的影子似乎抖了几下，接着就消失了！对于美好而不久的将来，小雨充满向往！&lt;br&gt;鼓起精神，收拾起身下的小老虎！于是，一阵阵的压抑的呻吟又荡满整个房间，甚至整个家里！&lt;br&gt;疯狂的半个小时后，薛明抵不住小雨的蹂躏，开始求饶：啊……老公…&lt;br&gt;…老公……我不行了……我不要了……小雨也有点开始气喘，慢慢减慢抽动的速度，压到薛明身上，问道：怎么？吃饱了？薛明连忙点头：嗯……&lt;br&gt;嗯……吃饱了……吃不下了……小雨又用力顶了下，薛明哎呦一声皱紧了眉头。小雨接着说道：你饱了我可没饱，怎么办啊？薛明已经稀里哗啦，哪里还知道该怎么办？只是晕乎乎的跟着说：那……那……怎么办啊？&lt;br&gt;小雨继续逗她：怎么办？没吃饱当然还要继续吃啊！薛明的脑袋摇得好像拨浪鼓一般：不要……不要……真的不能再要了……小雨嘿嘿一笑：你下面不能要，上面可以要啊？睁着迷迷糊糊的眼睛，薛明看着小雨：上面？……什么上面……小雨波~一声在薛明的小嘴上啄了一口：这里啊？&lt;br&gt;薛明连忙摇头：不要……好脏的……小雨没好气的说道：这也不要……那也不要，你要憋死我啊？薛明忽然邪恶的一笑，轻声道：嘻嘻，你不是想我妈吗？你去呀！倒……小雨翻着白眼：我是想去，不过我还不想被你爸爸扒了皮！别想那没的！现在就你解决！说着又开始动了起来！&lt;br&gt;别……别……别，我用手……用手好不好……人家现在不习惯用嘴，下次吧……好嘛……美少女一撒娇，小雨立即没辙：好……好……好……你用手，就看你有没有本事！说着不情愿的抽出湿淋淋的大肉棒躺在一边。撑起酸软的身体，薛明勉强坐在小雨身边，滑嫩的小手握住让她又爱又怕的阳具，笨拙的套弄起来！&lt;br&gt;就算小雨想射这样也不一定射的出来，更别说他有意要逗逗薛明了！十分钟过去，薛明的手脖子已经酸的厉害，皱眉道：好小雨，你怎么还不射啊？&lt;br&gt;我手要酸掉了！小雨好整以暇的回答：好老婆，是你要用手的，怎么还怪我啊？薛明开始觉得小雨有意要整自己，想了想，突然坏坏的一笑：那如果现在是周岚在帮你……明显的感觉手中的大家伙动了一下，薛明更加心中有底！&lt;br&gt;没想到薛明会突然提到她妈妈，而且是指呼其名！让小雨感觉一股热流猛然从小腹蹿了起来：你胡说什么呀？我刚才只是开玩笑！薛明一边用力套弄，一边嘴巴也不閒着：开什么玩笑啊？开我妈的玩笑？你还没告诉我呢！&lt;br&gt;如果是我妈这样帮你弄，你还会坚持这么久吗？小雨一听到薛明说她妈妈，心中就是一阵热血沸腾！快感增强，自然高潮就会越来越快，有点喘息的反驳薛明：我是金枪不倒，谁都一样！&lt;br&gt;薛明眯着眼睛看着他：哦……那阿姨摸得你舒服吗？想不想让阿姨用下面的嘴巴来安慰你……听着薛明学着周岚的腔调，用甜死人不偿命的声音挑逗他，小雨立马浑身燥热！晕，看来对没有尝过的熟女味道，免疫力还是不行！&lt;br&gt;小雨不由己的闭上眼睛幻想着是周岚在和自己缠绵悱恻！耳朵听着薛明嘴巴里不停冒出的滚烫挑逗！不一会，小雨就爆发了，一股滚烫的精液子弹般射向薛明的脸蛋，躲闪不及的薛明被射个正着：啊……坏蛋……刚一张嘴，一股精液又喷进她的小嘴……&lt;br&gt;闭目享受着高潮的韵味，突然耳朵一疼，耳边又想起薛明熟悉的警告：坏东西，提起我妈你就射这么快？弄我一嘴！告诉你，你别想打我妈的坏主意，没门！小雨护着耳朵，求饶道：轻点……轻点……薛明仍然拽着不放：你让我轻点我就轻点？那刚才我让你轻点你怎么不轻点？靠！现世报啊！&lt;br&gt;在小雨的一再告饶下，薛明终于松开手，带着满意的神情离开！委屈&lt;br&gt;的小雨咕哝着：明明答应我只要不硬来就可以嘛！薛明回头瞪着他：你说什么？小雨连忙陪着笑：没……没什么！快去睡觉吧，明天还要上学！&lt;br&gt;薛明给了他一个奇怪的眼神，转身悄悄出了房门。&lt;br&gt;一换床就睡不熟小雨，虽然昨晚有过激烈的运动，仍然早早醒了过来。反正睡不着，决定出去跑步！起来穿好衣服！走出房门，其他房间仍然静悄悄的，看来都还在和周公打牌。小雨悄悄出了门，先做个深呼吸，纳入一股清凉，然后迈开大步在小区里跑了起来！&lt;br&gt;这时候天才刚蒙蒙亮，出来活动的绝大部分都是老头老奶奶！很少见到这么个半大小夥子这么早就起来锻炼！都讚赏有加：&lt;br&gt;这年头能这么早起来的年轻人，就没几个了，更别说跑步了，这小子不错！&lt;br&gt;是啊，我那孙子不太阳晒屁股是坚决不起来的！&lt;br&gt;嗯，这孩子将来有出息，我那孙女要是有福气跟了他就好喽！可惜现在她才８岁！&lt;br&gt;我孙女和他差不多，可现在睡得跟小猪似的！唉！&lt;br&gt;好些个夸奖，让小雨飘飘然起来，没想到只是早起半小时跑步，就能换来这么多夸奖！值！嘿嘿！不禁跑的更加有力……&lt;br&gt;终于，太阳出来了，四周开始热闹起来！上早班的，去买菜的，还有环卫工人，做小买卖的，噪杂声越来越多！已经浑身冒汗的小雨，轻松的跑向电梯间！哎呦……啊……小雨和一团软肉撞个正着！定神一看，原来是薛明！&lt;br&gt;薛明看清楚是小雨，松了一口气。原来昨晚上累的浑身酸软的她一挨上自己的床就呼呼大睡，一觉醒来竟然已经太阳晒屁股！她懒洋洋的伸了个懒腰，就去小雨的房间去喊他起床！哪知道进去一看，哪有人影，吓得她一个激灵！&lt;br&gt;连忙跑到卫生间，没人！又跑到客厅只有周岚在边上一边择菜一边看早新闻：妈，你看见小雨了吗？周岚没来由的脸一红：他不是在睡觉吗？&lt;br&gt;薛明急道：没有啊！他是不是出去了？周岚点点头：有可能，天没亮的时候我听见有响动，还以为你们俩谁去卫生间呢！薛明这下吓得更不清！&lt;br&gt;这么早出去要是有什么意外，自己哪还有脸去见两位阿姨？薛明连忙去胡乱套了件衣服。周岚看她慌乱的样子，还以为是因为他们暧昧的关系：看你急得那样！跟没了老公似的！薛明也没时间和妈妈说：你胡说什么啊？跟你说不清，我去找他！&lt;br&gt;一个下了电梯就往外跑，一个往里跑，这不，撞一块啦！&lt;br&gt;看见小雨完好无损的在自己面前，放下心来的薛明定了定神：你这坏小子，那么早出来做什么？吓死我了！你不知道你现在很危险啊？小雨挠挠头：我就是睡不着出来跑跑步嘛！干吗这么紧张？薛明眼一红：你还怪我？&lt;br&gt;人家关心你，你要是有个三长两短，人家和阿姨……说着就抽泣起来！&lt;br&gt;小雨一看慌了手脚：别……明明姐别哭啊！我下次不敢了还不行吗？这里都是你认识的人，你……这下薛明立马止住，白了小雨一眼：你快上去洗个澡，我去买些早点！小雨连忙答应着进了电梯！&lt;br&gt;一进客厅，小雨就看见周岚撅着个肥嫩的大屁股在整理沙发。因为穿着紧身的家居短裤，周岚那滚圆滚圆的臀部线条说不出来的美！其中两条斜线更加让人浮想联翩！短裤下面的是两条雪白圆润的大腿，细嫩的肌肤下青筋若隐若现！上身的紧身背心因为弯腰的原故，露出一大截腰部！虽然已经有些赘肉，但更加增添一种成熟的圆润美！&lt;br&gt;似乎要故意让小雨看似的，周岚在沙发上有一下没一下的收拾着！想起昨天和昨晚的事！小雨心中有数，他走到周岚身后，故意把下身轻轻贴到周岚丰腴的臀部：阿姨你收拾房间那？周岚不正常的很平静，只是悄悄往前移了一步，站起来转身看着小雨：嗯，你怎么一大早的就跑出去了？害的明明跟丢了魂似的！小雨又靠近一步，几乎贴到周岚的身子：阿姨你不担心我啊？&lt;br&gt;周岚脸腾的红了起来，用手掩住鼻子，无力的推着小雨：谁担心你？快去洗澡，一身汗臭，难闻死了！非常满意周岚的表现，小雨哼着小曲进了卫生间！留下周岚迷迷糊糊的站在那发愣！&lt;br&gt;去学校的车上，薛明审问起小雨来：你早上回去是不是对我妈做了什么？我回去的时候看见她站在那直发楞，喊她两声都不理我！小雨反驳道：明明，你不能这样冤枉我啊！不会你妈生病都要找我吧？薛明看了小雨一眼：哼！反正你给我小心点，要是惹我妈不高兴，看我饶的了你！要是你妈高兴呢？小雨心想，真是女人心，海底针！&lt;br&gt;搞不懂！&lt;br&gt;突然小雨的手机响了，掏出来一看来电号码：妈妈！是我妈！小雨兴奋的叫了起来！薛明也是高兴万分，催促道：快接啊！小雨连忙接通：妈……电话那头传来熟悉温馨的声音：嗯，乖儿子！小雨接着说道：妈，你可想死我了！这么些天联系不到你，我和明明姐担心死了！妈也想你！先别说这些，你现在在哪里？<</content></item></essay>