<essay><item><title>欲乳浪母(6)</title><author>床上伴侣</author><content>，则滑进了胸罩间，紧紧的趴握在柔软的左乳上；棉被里，清楚地感受的到，我和妈妈交缠的双腿，我那仍旧赤裸的下体，一大条勃起的火热阴茎，正紧紧的抵住妈妈阴阜，隔着一件单薄的内裤，硕大的龟头几乎陷入了妈妈私处的细缝里，很清楚的感受到一股畅快无比的滑嫩与湿意。&lt;br&gt;兴奋之馀，我握在妈妈乳房上的魔掌忍不住揉了一下，另一手则顺着妈妈完美的臀部曲线上下爱抚；挺了一挺腰身，顶在妈妈私处的鸡巴，龟头更加深入了潮湿的细缝，快感传来，忍不住舒爽的深呼吸一次。&lt;br&gt;望着妈妈美艳中带有一丝清纯的睡脸，我这才注意到她脸颊红晕，呼吸急促的不像是人熟睡时般的悠长。嘿嘿嘿，妈妈你在装睡喔……！我露出淫笑，恶作剧似的重复着侵犯妈妈的举动；双手爱不释手的抚弄妈妈娇躯的同时，加快了腰身小幅度的前后挺顶，鸡巴冲撞妈妈私处的力道加重，龟头越陷越深，几乎顶入了那层敏感的软肉，若不是布料的阻隔，早已进入那最神圣的蜜壶。&lt;br&gt;和妈妈交缠的脚，轻轻的移动，拨开妈妈其中一只美腿好让我俩呈交叉状，让我赤裸下体更加逼近妈妈那被我逗弄的潮湿不已的阴阜，隔着湿撘撘的内裤，勃起到极点的鸡巴，紧贴着肉缝线条，陷入那道细缝，感受着花瓣渐渐地绽放、穴口微微敞开，龟头更加地深入，几乎是陷进了一大半龟头，直到内裤的布料紧缩到极点才作罢；进不进去，也只好退一步只用龟头上下摩擦私处来解决欲望。&lt;br&gt;妈妈仍旧在装睡，紧闭的美目睫毛微颤，呼吸越来越急促，俏脸溢出香汗；出乎意料的，妈妈默许了我越矩的举动－－也不知是有意还是无意，她慢慢的、轻轻的扭着腰，当我用大鸡巴一顶，她并挺腰迎合我的突刺，让龟头能更陷入阴穴，当大鸡巴上上下下的沿着蜜缝滑动，她亦节奏性的利用自己湿透的淫阜来厮磨棒身，加强快感。&lt;br&gt;母与子，彼此用自身的性器取悦对方，猛烈的性欲，就像一头凶暴的野兽摧残着我俩的理智。肉体与肉体厮磨的快感、那最亲密的血脉呼唤、以及败德的淫邪欲望，让妈妈和我逐渐攀沿到高潮的最顶峰。&lt;br&gt;我再也忍受不住单调的小幅度厮磨；红着眼、喘着大气，索性一脚踢开身上被子，起身把妈妈扶躺在床上，扳开她一双美腿呈诱人的Ｍ字型，跪在大腿间，虎视眈眈的盯住妈妈的下体，那条性感单薄的水蓝色内裤之间，淌了一大块湿透顶的深色水渍，诱人至极。&lt;br&gt;如此露骨的大动作，妈妈依然装着睡，不肯睁开眼；正当我弯下腰，双手捧住妈妈的屁股，手指勾在内裤上的时候，妈妈忽然伸出手撘在腰旁，紧紧抓住内裤边缘的线带，很清楚的表明我不能将之脱去。&lt;br&gt;内心虽然暗暗失望着妈妈居然还保持清醒，却也非常明白妈妈的矜持，而我自己本身也处于急需发泄的状态，无可奈何之下，只好举腰往前顶，用我火热的鸡巴隔着一条碍事的内裤磨干瘾……在妈妈的坚持下，没办法真枪实弹的肏干，妈妈似乎为了补偿我的失望，全身松软软的任我享用，亦主动的迎合我下体的侵犯，看的出妈妈敏感的私处在我兴奋时的粗鲁与不知轻重有些许不适，但妈妈仍卖力扭动着她的柳腰，美腿交缠着我；没多久，我便舒爽的奋力将龟头顶进妈妈的小穴口，噗兹噗兹的把早晨第一批浓精全部洒在妈妈内裤上。&lt;br&gt;完事后，浑身大汗的我嗦啰一下的倒在妈妈身上，妈妈温柔的抚摸着我湿漉漉的头发，紧紧把我抱住。&lt;br&gt;享受母爱的关怀的同时，意犹未尽的，一双魔爪仍不安份的游走妈妈全身，把头埋在妈妈胸前乳沟之中，感受那一对巨型美乳的柔软，体验手掌中极佳的触感－－妈妈粉嫩嫩的腰，丰满又充满弹性的肥硕屁股，呼吸着乳香、再加上妈妈接受了精液洗礼后而出的一身淡汗，体味里混合着一股若有若无、吸引雄性的母兽发情香气，鸡巴，果然又再度勃起了。
第八章&lt;br&gt;感觉到压在身上的鸡巴再度勃起，妈妈没办法再继续装睡下去，于是她摆出了为人人母的严肃脸孔，用力地敲了我的额头一下，连笑带骂地将懒趴趴的我从她身上推开，自顾下床走向浴室。&lt;br&gt;躺在床上欣赏妈妈赤裸裸的雪白背影、左扭右晃的肥硕圆臀，鸡巴仍旧火热热地高耸着。还记得，昨天我还为泳池中对妈妈的冒犯而烦恼着，今日的此时此刻，我却在妈妈床上醒来，随心所欲的亵玩妈妈娇艳的成熟躯体，心中一股既兴奋又爽快的快感，这个，大概就是所谓的得偿所愿之幸福吧？我赢了…赌赢我一生最大的豪赌－－妈妈的爱，果然战胜一切理智！&lt;br&gt;不远处，妈妈背对着我，优雅的取下胸罩；弯腰提臀，大大方方的将一片狼借的内裤褪至腿边，沾满了阳精与爱液的的湿内裤，当丰润的美腿举高 一只，很清楚的看见妈妈的私处，和腿边那条小裤裤牵丝出好几丝透明色的爱液。褪下了内裤，妈妈一丝不挂的熟艳肉体极为诱人，我猴急的脱去身上Ｔ衫，连忙哗了一下地从床上跳起来，也不管赤裸裸的鸡巴高举着非常难看，朝妈妈走去。&lt;br&gt;妈妈我也要跟你一起洗……我用我平时最撒娇赛奶的纯洁语气对妈妈说，但一对淫荡的视线、粗重的喘息声，和下半身勃起的大懒教，想必很难让妈妈认为我并没有心存不良动机。&lt;br&gt;都这么大了还想跟妈妈一起洗澡……望了我下半身一眼，妈妈转头瞪着我，最后她还是叹了口气说：唉……你这小色鬼，进来吧！推开浴室的门，我兴致勃勃的随着妈妈一起进入；妈妈走动时背面那轻轻摇摆的臀浪，比什么春药还来的有效；浴室里，盯着妈妈在浴缸里放水、整理摆设衣物与卫浴用品，我则忙碌的用眼光奸淫着妈妈的肉体，一双手极不雅观的快速套弄着鸡巴，亢奋不已。&lt;br&gt;除了妈妈美型的丰臀以外，视线停留最久的，当然是妈妈全身上下最为神秘诱人的私处－－密茸茸的卷曲毛发，呈倒三角型，柔顺的覆盖着饱满的肉阜，肥美的肉瓣紧闭着，丝丝残存未干的淫液，令蜜壶显得更加光滑动人，随着妈妈弯下腰举臀的动作，两片深红色的性感肉办些微的一开一闭着，似乎隐约可以见到神秘的肉屄，散发出道道成熟诱人的韵味。&lt;br&gt;准备就绪，妈妈回头看到我那副急色的丑样，感到又好气又好笑；拨开我正在套弄鸡巴的手，妈妈生气的拧起我的耳朵，把我拉到浴缸旁边，逼我坐在塑料板凳上。&lt;br&gt;妈妈！别…别…很痛耶……！耳朵的疼痛让我也顾不得急欲发泄的欲望，连忙高声向妈妈求饶着。&lt;br&gt;想跟妈妈一起洗澡啊，就得老老实实的，知道吗？妈妈松开我的耳朵，笑着说：来…坐好，妈妈先帮你洗。小伟，眼睛闭上，耳朵摀好，妈妈要拨水啰……妈妈用手指试了一下浴缸里的水温，杓起一盆温水，笑呵呵的说。&lt;br&gt;妈妈兴奋的语气和开心的微笑，顿时那刻只让我勃起中的鸡巴欲望全消；带着极不纯洁的心态和妈妈一同踏进浴室的我，却忘了妈妈最喜欢做的事－－就是把我当成小婴孩一样地替我洗澡。小学五年级那年开始，我也就是因为这样，才要求和妈妈分房睡，再也不肯陪她洗澡（汗……）。唉…妈妈，坐在你面前的，可是一位发育完全的男人耶！&lt;br&gt;妈妈，你洗你的……我自己来就可以了啦！基于男性的自尊心，深怕一不小心就会出糗的我，苦哈哈的对妈妈抗议道。没给我拒绝的份儿，妈妈的响应，却是笑咪咪的将一盆热水从我头上不客气的倒了下去。咕噜咕噜……妈妈蹲在我背后，取了沐浴乳，倒了一大坨在掌心上，均匀的涂抹上；既然抗议无效，我只好乖乖的闭上眼睛享受。妈妈用她一双柔软的小手替我服务，东搓西抹，仔仔细细的替我清洗着，湿滑滑的泡沫逐渐沾满了上半身。嫩致的小手绕过腋下，在我胸膛上滑动，掌心不时擦过乳头，一丝触电般的快感传来，爽的我忍不住哼出声。&lt;br&gt;嘿嘿…或许让妈妈替我洗澡，也不是一件多么令人难受的事耶！杓了一盆水将上半身的泡泡冲去，妈妈静静地从背后打量着赤裸的我；浴室里安安静静的，觉得妈妈的呼吸声听起来急促了些许。&lt;br&gt;她忽然说：咦，背好像没洗干净哦？正当我纳闷的偏过头看妈妈的时候，她又倒了一坨沐浴乳，这一次，妈妈却不是途在我背上，而是全部涂抹在胸前那对丰硕的美乳上头，乳白色的液体，沿着玉乳完美的流线条慢慢滑下，引人遐思的娇嫩圆玉，就这样大辣辣的贴在我背后；两颗巨大的突起物，随着紧压而充分变形，完全显露出妈妈那一对美乳的弹性与柔软。&lt;br&gt;妈妈蠕动着上半身，让丰满的乳房贴着我的背画圆，背上除了感受着一阵温暖的柔嫩之外，还有两粒坚挺的突起在轻轻刮划着。&lt;br&gt;我爽的低哼出声；妈妈胸脯紧紧贴着，她用下巴顶在我肩上，披肩的长长发丝，搔着我敏感的耳垂，随即妈妈在我耳里吐了口香气，露出胜利的笑容说道：&lt;br&gt;舒服吗？啊…妈妈…太舒服了！我浑身舒爽，双手紧握拳，跨下股间，豁然露出一条坚挺的肉棒高高举着，一抖一抖的耀武扬威。&lt;br&gt;妈妈探头一看，惊呼道：哇……儿子，小鸡鸡怎么肿得那么厉害？是不是生病了？接着，妈妈适时的用乳房又刮了背好几圈。&lt;br&gt;去，还不都是你逗的……听了妈妈俏皮的语气，便知道这全是她故意逗弄，为了下半身的幸福着想，我亦不敢忤逆妈妈，只好无可奈何的配合她，看了我那欲求不满的可怜小弟弟一眼，苦着脸说：妈妈，我也不知道这是什么？肿得那么厉害，好可怜喔…妈妈伸出一手，绕过我腋下，用葱玉般的手指轻轻的朝勃起的龟头弹了一下，笑着说：要不要…妈妈试试看能不能让它消肿？说完，沾满了泡沫而非常滑润的小手，握住阴茎的棒身，开始替它上上下下的套弄着。&lt;br&gt;喔！！鸡巴传来阵阵快感，我爽的呻吟出声。&lt;br&gt;怎么不回答啊？妈妈停下手中动作，在我耳边笑着说：那妈妈就不做了啰。别！别！突来的舒爽感停下，我连忙求着妈妈说道：妈妈…请…请你继续好吗？听到我的答复，妈妈又开始手中动作，迅速的套弄着鸡巴，不时用食指挑逗龟头上的马眼。&lt;br&gt;性高潮被操控在妈妈手掌中－－被自己亲生母亲玩弄的羞耻，忽然令我有种奇特的兴奋感，身体变得更敏感了；浴室里淡淡的雾气迷蒙，如处于梦幻之境，粗壮的阴茎在滑嫩的娇掌中摩擦生热，越来越硬，玉乳紧贴的背后，也不断传来阵阵柔软触感，肌肤磨蹭，比起面对着面坦承相见的感触，这种视觉上看不见、只能单凭官能的性快感，更引人遐想、更加令人热血沸腾。&lt;br&gt;舒服吗？妈妈柔美的香唇轻啄了下我的腮边。&lt;br&gt;感到妈妈套弄鸡巴的速度开始放慢，前车之鉴我连忙回答：很舒服！很舒服！是吗？妈妈手掌套弄的速度回复，她又问：可是…母亲帮儿子手淫不是不应该的吗？正享受着美好服务的我，喘着粗重的呼吸，艰难的答道：呃…啊…当…当然没关系……妈妈您…这是在帮儿子发…发泄青春期时不必要的欲火！所以儿子才能努力用…用功读书……&lt;br&gt;喔？原来妈妈那么伟大啊……听到我的回答，妈妈似乎很满意的娇笑了一声，接着她将柔嫩的胴体移到我的右手边，一手保持着鸡巴上的套弄，另一手绕进大腿内侧，摆在股间下垂的阴囊上，轻轻地搓揉着睪丸。&lt;br&gt;喔……啊啊……妈妈的挑逗实在太恐怖了，我喘息越来越重，尖锐的呻吟声几乎和女孩子没什么两样，但快感高潮迭起，我也管不了这么多了。&lt;br&gt;哇！怎么越来越大了？看着鸡巴青筋暴现的丑状，妈妈媚笑一番，玩弄下体的速度加快，又挤又压；一具艳丽的赤裸胴体，温暖巨大的肉球把我右臂夹在乳沟中，秀美的容颜从侧边移到脸前，嫣红色的香唇慢慢的靠近，最终贴上了我的嘴。&lt;br&gt;妈妈的唇撬开我的嘴，引导着生疏的我，让舌尖与妈妈口中的柔软紧紧缠绕住；唇舌相交，我贪婪的吸吮着从妈妈嘴里递来的芬香啖液。有生以来第一次与妈妈亲密舌吻，而且还是妈妈主动献吻，心灵上的冲击远比肉体上的接触来的更加深刻，只觉得一时间天旋地转，让我兴奋的不知是好。&lt;br&gt;自己手淫的感觉和妈妈帮我的快感，完全是两种无法相比的境界；嘴里品尝的是妈妈亲口递过来的琼浆玉酿，身上的触感是妈妈柔软的胴体，阴茎上还有妈妈温软柔嫩的玉手在伺候着。随着我俩母子唇分，兴奋终于攀达了临界点，脑海如触电般的颤动，顿时觉得浴室里的温度沸腾，浑身紧绷，再也忍受不了那股强烈的尿意－－阴茎暴涨，浓郁的精液由马眼一下一下的喷射而出！&lt;br&gt;开头的一两发，射落在面前浴缸边缘的瓷砖壁上，剩馀的白色浓精，为数惊人的满满流在妈妈小手虎口上，整片浴室里，除了沐浴乳的香味，马上充斥出一股重重的腥骚味。&lt;br&gt;妈妈套弄了最后几下，确认发泄完毕，妩媚的笑了一下，当着我的面，将手上的精液全数舔入肚里，接着又意犹未尽的将瓷砖壁上慢慢流滑的精液，用她纤白的手指刮起来舔食。&lt;br&gt;印象中，妈妈是位又死板又传统的古典女性，即使抛开了世俗礼仪，也应该保持一种欲拒还迎的娇羞姿态。但，现实中的妈妈，却比我想象中来的放得开，不为所知的一面、显现而出的淫荡媚态，是我之前无论如何也预测不到的惊喜。&lt;br&gt;软掉的阴茎垂在</content></item></essay>