<essay><item><title>妈妈的丝袜(11)</title><author>床上伴侣</author><content>为学长作任何事……」&lt;br&gt;这是怎样的一句话！？&lt;br&gt;在我脑子一片空白的同时，于苹学妹一手居然伸到了我的制服裤拉炼上，一把将拉炼拉了下来，颤抖的手隔着内裤就开始抚摸我还未苏醒的凶器。&lt;br&gt;「我班上女同学教我说，男生都喜欢这样……」&lt;br&gt;他妈的！他妈的！他妈的！哪个同学教妳这种东西的？！看我不把她灌成水泥块丢进太平洋！？&lt;br&gt;学妹不知到哪来的劲，一个猛推就将我整个人推倒了在地上，在我仍然错愕不已的同时，穿着黑色学生长筒袜的一双细腿已经跨上了我的腰部。&lt;br&gt;诱人的将嘴凑上我的耳畔，轻声说着：「雨扬学长，我是第一次喔……」&lt;br&gt;妳是恶魔！妳是恶魔！妳是恶魔！&lt;br&gt;我收回我刚刚说她像天使的话，眼前这女孩是个彻头彻尾的恶魔！&lt;br&gt;于苹学妹红着两个苹果般的脸颊，真是人如其名。不知道谁教她这些鬼玩意儿的，她甚至将我已经开始升起的男茎从内裤中掏了出来，温柔展开了套弄的动作。我整个人开始身不由己了起来，逐渐被高涨的性欲所淹没。&lt;br&gt;「啊……！」&lt;br&gt;不发一语的，我一个起身就将学妹反压制在身下，急促的呼吸喷在学妹可爱的小脸蛋上，作最后一次确认。&lt;br&gt;「会很痛唷……」&lt;br&gt;干！干！干！我这淫魔！连「真的要嘛」这种话都不说，而是直接跳到了「会很痛唷」这个阶段。&lt;br&gt;「雨扬学长的话，我会忍耐……」&lt;br&gt;于苹学妹尽管身体颤抖个不停，可爱的大眼睛却十分坚定的望着我。&lt;br&gt;「好……」&lt;br&gt;我将手探入了白色制服衬衫之中，将上衣的扣子解开，把纯白色的胸罩向上一翻，露出了一双可爱的小白兔。恩……估计是Ｂ＋吧，现在才一年级，假以时日肯定还能长得更大啊。&lt;br&gt;我开始压着学妹，轻柔的搓揉起她胸前一对玉乳上幼嫩的淡红色蓓蕾。受不了刺激的学妹将脸侧向一旁不住呻吟了起来，完全就是一副任我宰割的样子。&lt;br&gt;虽然胸部不大，但是大小一只手玩弄起来刚好，而且在仰躺的情况下，却仍然保持着漂亮的尖挺，不久之后的将来肯定是对勾会男人魂的漂亮奶子啊。&lt;br&gt;没放过她一双穿着黑色大腿袜的细腿，虽然不如家里两个女人穿的性感，但是带着点学生的纯真感觉仍然别有一番风味。&lt;br&gt;我将右手留下来继续搓弄小巧的乳房，左手开始向下侵略，先是来回抚弄着虽然纤细，手感却相当柔软好摸的大腿，长筒袜与裸露的大腿交界处的地方尤其让人心痒难耐。紧接着，我便将魔手移师到那条也是纯白色的可爱内裤之上。&lt;br&gt;「啊！……那里……不行啊！」学妹摇着头羞涩的低喊着。&lt;br&gt;「哪里不行？于苹妳说清楚啊？」&lt;br&gt;一脸坏笑的我干脆将她的内裤退下，以非常让人喷鼻血的状态单挂在其中一条腿上，然后继续用手指轻柔的爱抚着整个外阴部。&lt;br&gt;尚未经过男人探勘的花朵，上面长着非常稀疏而细软的毛，手经过的时候轻刷的感觉让小弟弟是一阵激昂的猛抖。&lt;br&gt;「啊……啊……不要……啊……好啊……太……」&lt;br&gt;学妹已经开始胡言乱语了起来，动人的神情撩拨的我忍不住出言调笑：「是不要还是好啊？学妹好享受的样子唷……」&lt;br&gt;没过多久，干涩的阴部就开始流出一波波热烫的淫蜜，已经是可以让男人进行开采的阶段了。&lt;br&gt;「啊……学长好坏……」水汪汪的眼睛用力的紧闭着，甚至从眼角都挤出了忍耐不了酥麻快感的眼泪。&lt;br&gt;在这种地方我并不想拖延太久免得节外生枝，将刚刚被学妹掏出来后已经怒胀待发的巨大肉棒轻轻的点在了学妹的花穴口轻点了几下。&lt;br&gt;「要来囉！」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;我以迅雷不及掩耳的速度一口气捅进了学妹的花心，那薄薄一层的处女膜在接触的一瞬间就已经被我迅速攻破。&lt;br&gt;没料到我会如此快速插入的学妹，眼泪马上滴了下来，张大了嘴正准备要叫的一瞬间，早就被我预防般的用手堵住了嘴，只能唔唔的发出无声的呜噎。&lt;br&gt;「对不起，于苹学妹，我怕拖久了妳受不了，长痛不如短痛，所以才一口气就插了进去。」&lt;br&gt;确定学妹已经不会叫出来，我挪开手安慰似的轻吻着学妹小小的唇。学妹还滴着斗大的泪珠，却也紧忍着下体撕裂般的疼痛，生硬的与我回吻着。&lt;br&gt;「我要继续动囉。」&lt;br&gt;学妹没有回答，只是紧抿着嘴唇用力的忍耐着，点点头表示同意。&lt;br&gt;得到了可爱学妹的首肯，已经忍耐许久的巨大肉茎开始缓缓的在紧窄的肉穴中抽动了起来，一前一后的动作似乎都牵动着花穴中的每寸细小皱折，紧密的触感让人畅快万分。&lt;br&gt;学妹将脸转向一边，又是那种任君处置的柔弱姿态。不敢过于激烈让学妹受伤的我，除了第一下破处的猛捅之外，接下来都是用紧密且短距离的抽送来进行攻击。&lt;br&gt;原本一再忍耐肉茎塞入剧痛的学妹，在经过我好一阵子全身上下的爱抚以及温柔的抽送之后，也逐渐开始慢慢放松了身体，让我抽送的距离开始慢慢增加，也加强了捅击的力道。&lt;br&gt;「嗯……好……好奇怪……学妹的那边好奇怪……好丢脸……」&lt;br&gt;尚未理解到自己转变为女人的变化，或许是对花蕊中传来的阵阵电流感到不解吧，害羞的将双手紧紧的勾住我的脖子，将脸埋在我的胸膛里。受到鼓励的我于是更加强了插穴的强度，肉茎在紧窄的处女穴中不断的来回挺动好不快活。&lt;br&gt;「啊……不要……于苹被学长弄得好奇怪……又痠又麻的……坏掉了……」&lt;br&gt;「学长的大鸡巴干得于苹舒服吗？」&lt;br&gt;「嗯……学长好坏……不要问……啊啊啊…………！！」&lt;br&gt;眼见学妹已经完全适应了我的肉棒，我便开始以正常的速度与力道抽弄了起来。虽然不是特别的猛烈，但是不久前还身为处女的学妹却已经承受不住，一双穿着黑色学生长筒袜的美腿蹬得直直的。&lt;br&gt;在我一连串的刺弄之下相当不耐干的全身颤抖起来，然后发出一声又长又细的呻吟，整个紧窄的桃花源就展开猛力的收缩，并从花心深处猛力的喷射出一股热烫的花液，收缩夹弄整条巨茎的同时，热烫的蜜汁也浇得我塞在花穴中的巨大龟头是一阵舒畅。&lt;br&gt;我的双手用劲的抓住了胸前两颗正在不断跳动的小白兔，捅弄不断的鸡巴已经到达了高潮的临界点。&lt;br&gt;「喔喔喔喔喔！！我要射了！！」&lt;br&gt;「全射进来！！学长全射给我！！学长射死于苹阿啊啊啊！！」&lt;br&gt;最后一记刺击深深的将整根十八公分长的粗大肉棒都捅进了学妹的阴道里。&lt;br&gt;强烈的高潮刺激得睾丸开始激烈收缩，将连绵不绝的精液喷挤入学妹小小的花穴。&lt;br&gt;一瞬间，很显然学妹紧窄的私密处完全经不起这种强力打击，男精喷射的力道让她整个身子都向后弓了起来疯狂的抽蓄，很显然的是又被我的激射延长了高潮的持续时间。&lt;br&gt;两条裹着长筒袜的美腿也无师自通的紧紧的缠上了我的腰。激烈的喷射，让我们两人的性爱体液混合着些许处女血丝，从交合处汹湧的满溢了出来。&lt;br&gt;「姐姐……！！」&lt;br&gt;喷射的最激点，我脱口喊出了姐姐两个字，自己都惊呆了。学妹却仿佛没听到似的，仍然弓着身子全身不停的轻抖着。&lt;br&gt;喷发过了许久，才平复过来的两个人都累得就这样倒在了图书馆的三楼地上。也幸好这一层楼完全不会有人来，不然在图书馆公然行淫，肯定是会被刊上报检讨现今教育体制的吧！&lt;br&gt;「呼呼……」&lt;br&gt;就算跟妈妈干得再多次，也从来没有在这样的公众场合做过爱。这种暴露的快感让整个感官都提升了不只一个层次。初体验的学妹就更不用说了，这种高潮的激烈程度肯定是让大脑中的一切活动都完全停止了吧！&lt;br&gt;学妹软绵绵的献上了嘴唇，我也毫不客气的与她接吻了起来。我轻轻的将舌头探入了学妹的小嘴里，刚开始还拼命闪躲的舌头在我一再的追逐之下，终于生涩的开始与我交缠起来。深吻了许久之后才放开彼此，重新深深的呼吸起来。&lt;br&gt;「学长……」学妹高潮后带着满足的微笑十分的动人，让我仍然插在她下体之中的阳具又抖动了一下。&lt;br&gt;「学长是喜欢自己的姐姐吗？」&lt;br&gt;「啊！？」吃惊的我整个上身用力弹了一下，张大了嘴巴不知道怎么回答。&lt;br&gt;倒是于苹学妹将我的头压在了她的胸口，轻摸着我的头慢慢说着：「学长的姐姐好幸福，她一定长的很漂亮吧？于苹好羨慕学长的姐姐……」&lt;br&gt;我只是不知所措的靠在学妹仍然不住起伏的胸口之上，不知道要如何回答。&lt;br&gt;没想到刚刚爆发的同时喊了一声姐姐，居然被听到了。还以为学妹没注意呢……&lt;br&gt;「学长不要担心，于苹不会跟学长的姐姐抢，」学妹让我头抬起来，以温柔的目光正对着我的眼睛，「雨扬学长刚刚肯疼学妹，于苹已经觉得好幸福好幸福……」&lt;br&gt;「她……姐姐她不知道的……」我结结巴巴的说着，这时候反倒我像是个学弟而不是学长。&lt;br&gt;「学长要让姐姐明白唷，喜欢一个女孩就要告诉她。」于苹学妹甜甜的笑着，「学长的温柔只要能分给于苹一点点，于苹就已经好满足……」&lt;br&gt;「妳这傻女孩……我……」说着，我居然哽咽了起来。&lt;br&gt;「于苹，对不起，我真的喜欢我姐姐……」&lt;br&gt;「不要紧的，」学妹小女人般的说着，「能不能，就把心里面分一点点位置给我，对于苹而言就心满意足了……」&lt;br&gt;我说不出话，只是感动的用力的点了下头，起身坐起来紧紧的拥抱着于苹学妹，两个人无声的的享受这份暴风雨后的宁静。&lt;br&gt;因为学妹说的那句「喜欢一个女孩就要告诉她」，我决定要跟姐姐好好的说清楚。&lt;br&gt;一个人的夜里，坐在空无一人的客厅里，心里有种说不出的酸楚。&lt;br&gt;妈妈出差去了，连姐姐也不理我了，突然间熟悉的一切都变得遥远起来。&lt;br&gt;这并不是我想要的。&lt;br&gt;我想跟雨心姐姐说明白，就算她不理解不接受，好歹我也已经把我所想说的传达出去。&lt;br&gt;有点不安的坐在沙发上向着门口的方向，慢慢的等待姐姐回家。&lt;br&gt;九点刚过不久，门上传来钥匙转动的声音，然后，姐姐推开门走了进来。&lt;br&gt;我站起身迎向前挡在玄关，注视着她。姐姐仍然是低下头，回避似的打算直接从我身边经过。&lt;br&gt;「姐姐别走，我有话对妳说。」&lt;br&gt;有点茫然的，姐姐抬起头望向我，视线正好对上我的眼睛，然后又很快的把头转开。「有什么话去跟妈妈说，反正妳们都发生关系了不是吗？」&lt;br&gt;「姐姐，不是这样的……」我伸出双手放在姐姐柔弱的肩膀上。&lt;br&gt;「妈妈她……妈妈她需要一个人，她需要我……我不否认我们的关系确实不正常，可是那是自然而然的发生的……「&lt;br&gt;「就要说这些吗？说完了的话我回房间去了。」姐姐冷冷的拂开我的手，就要往房间走去。&lt;br&gt;「不是的姐姐！」我从身后紧紧的抱住了姐姐。&lt;br&gt;「我对妈妈多的是责任与爱护，对妳的是……是……」&lt;br&gt;姐姐停下了脚步，略微的将头转了过来，似乎在等待着我的答案。&lt;br&gt;「是爱。」&lt;br&gt;怀中姐姐的娇躯剧烈一震，猛地推开了我退了开来。一双美丽的眼睛中含着满满的泪水。&lt;br&gt;「小弟，妳到底出了什么问题！妳知道我们之间的爱只能存在于姐弟之间……我们之间……我们之间不可能……」&lt;br&gt;「我也知道应该是这样。但那是一种羁绊，双胞胎间的羁绊，姐弟间的羁绊，一对男女之间的羁绊。如果是姐姐，一定感觉得到。」&lt;br&gt;自己也不知道为什么，说出这些的我异常冷静。原本应该澎湃的心宛如止水般稳稳的毫不动摇。&lt;br&gt;「这么说，妳跟妈妈之间也有羁绊吗？」泪水从姐姐的脸颊上滑落，以颤抖的声音回问着我。&lt;br&gt;「有！」我很快的回答。&lt;br&gt;「但是跟与妳之间的不一样。我也说不清……但是我只觉得我就是不能没有妳……相信那天在大雨之中拥抱着妳的时候，妳也确实感觉到了什么，只是妳选择了退缩……」我痛苦的仰起了头。&lt;br&gt;「我只恨我们为什么是姐弟！」&lt;br&gt;「我不听！不要说了！」姐姐掩面嚎哭了起来，听着姐姐声嘶力竭的哭声，让我整颗心仿佛都碎了。&lt;br&gt;突然间，姐姐转身推开了门发疯般的跑了出去，留下不知所措的我愣在原地。&lt;br&gt;第一次对姐姐表达出我内心的真正想法，姐姐肯定不能接受的吧。可是不跨过这一关，我们也许就连普通的姐弟都做不成也说不定。&lt;br&gt;好一阵子之后，我才想到要追出门。因为我发愣了一会儿。姐姐已经不知去向，这时候的姐姐心里状态相当不稳，如果放她一个人十分危险。只是我一时想不到姐姐什么东西也不带，会到哪里去。&lt;br&gt;那一刹那，我心里居然有种雷击般的想法一闪而过，也许双胞胎之间还真的有点心电感应。我向姐姐学校的方向追了过去，虽然我知道这有点像是纯粹乱猜，但我就是觉得姐姐会回她学校。&lt;br&gt;回到上次那个我们在雨中拥抱的地方。&lt;br&gt;维持着速度小跑步着，原本就不算太长的路程用跑的更是一下就到了。穿过一条条的小道与树丛，抄着小路回到了那个校园</content></item></essay>