<essay><item><title>新双生儿(14)</title><author>床上伴侣</author><content>再调笑，房里只剩下我俩不成句的喘息和呻吟。少青错
开我的大腿，将枕头塞到我的屁股下，扶好肉棒对准我的淫穴，用最传统的姿势
策马入林。我夹住他的背，欢喜地抬高屁股迎接他的侵略。&lt;br&gt;一下又一下，我的乳房像布丁般摇动，一下又一下，我的子宫被撞得酸软无
力，一下又一下，少青的汗珠如雨般洒在我雪白的肉体上，一下又一下，他的喘
息转为急促的阳刚低吼，阳具似乎变得更粗壮，将我紧实的小穴扩张得更大。&lt;br&gt;「倩宜……我好像快不行了……」少青满头大汗、神情认真地看着我，其实
我也已濒临高潮，说不出完整的句子，逐渐颤抖的身躯就是最好的答案了。突然
少青抱住我的屁股，插送得比先前更加剧烈，龟头狠狠撞击最深处的花芯，使我
睁大双眼，呼吸困难！&lt;br&gt;一瞬间房内的灯光彷彿七彩万花筒绚烂夺目，有如喝汽水时爽快的气泡在我
体内泛开，我身体僵硬，少青的阳具启动我体内神秘的开关，无法形容的至高快
感令我失控抽搐，眼前少青的脸模糊又清晰，此刻的我愿意为他奉献一切，无怨
无悔。&lt;br&gt;少青大叫一声，将暴胀的肉棒从我体内抽出，他跨跪在我身上，手握住阳具
不断套弄，涨成青紫色的龟头竟刺激起我的食慾，微张的马眼带着奇特的魔力，
就在我预感爆发的那一刻，白浊的精液从小洞喷洩而出，即使少青刚刚已经在我
嘴里爆发过一次，积压许久的能量仍直接喷到我脸上。少青一边呻吟，一边用手
搾出剩馀的精液，于是白色浓浊的阳精便从我的胸部一直散布到肚子上。&lt;br&gt;我横陈的美妙肉体必然带给少青视觉上的满足，他高高在上欣赏我失神的模
样，不忘持续爱抚我，抚平我颤抖的身躯. 我终于知道为什么女人希望男人做爱
后不要马上离开，精力高潮肉体刺激后，少青留在身边继续抚慰我，让我沉浸在
心灵与肉体合而为一的满足之中。我气虚地向他微笑，少青便俯下温柔地吻我。&lt;br&gt;「好烫呢……」我吃吃地笑着说，用手揩起脸颊上的精液送进嘴里. 「本来
觉得有点腥，第二次吃起来其实还满好吃的。」&lt;br&gt;「好老婆，你这样真像A 片里的演员，你有偷学喔？」&lt;br&gt;「才没呢，谁跟你一样那么啊！」我嘟起嘴来抗议，却又有点担心地问道：
「你会不会觉得我很色、很恶心啊？」&lt;br&gt;「哈哈，有这么美丽的女朋友，爱爱又超淫荡的，哪个男人不梦寐以求呢！&lt;br&gt;该说是我太幸福啦，因为我是全天下最幸福的男人啊！」&lt;br&gt;「讨厌……这样让人家好害羞……」我红着脸说：「你的量好多，人家身上
都是你的那个……」&lt;br&gt;「对不起对不起，我们太久没玩玩了，所以看到美丽的老婆就忍不住了……&lt;br&gt;这样表示你老公很健康啊！刚刚没有带套套，又没问你是不是安全期，所以
不敢射在里面嘛。」&lt;br&gt;「不管怎样，你要负责喔……人家全都给你了……」我小声地说道。&lt;br&gt;少青突然收起嬉闹的表情，捧起我的脸，严肃地说道：「倩宜，虽然我人在
美国，心都一直在你身边，我……我爱你！」&lt;br&gt;「少青……我也是……」我红着眼眶，多少夜我想听到的都是这些话，终于，
少青终于亲口对我说了。我感动得泪流不止，少青拍拍我的头，舔着我的泪水，
不断亲吻泪水流过的地方，睫毛、脸颊、唇边，将我抱在怀中轻声絮语，我贴着
他的胸膛，聆听他心跳声，衷心地说道：「少青，我会学着做个好女人，请你…&lt;br&gt;…请你一定要好好疼爱我，照顾我，好吗？」&lt;br&gt;「好老婆，我一定会疼爱你，照顾你，也请你多多包涵我不成熟的地方喔。&lt;br&gt;话说回来，刚刚听起来你好像打算跟我一辈子喔！」&lt;br&gt;少青嘻嘻笑着看着我，我握起小拳头，槌着他的胸膛大叫：「什么啦，你…&lt;br&gt;…你臭美！」不过我先前都是肺腑之言，因为少青的关系，变成女生的我真
心想学着当个好女人，他让我重新找到人生的方向，愿意将一生托付给他，与他
一同分享和学习。&lt;br&gt;他抱着我走进浴室，我们互相清洗身体，称讚彼此的身材，一举一动充满了
男女间的情趣。我敞开心胸，自然地欢笑，完全忘掉自己原本是男生，彷彿我生
来就是女孩，只为了等待像少青这样好的男人珍惜呵护，我的心只为他牵挂，花
瓣只为他绽放！&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第十四章归属&lt;br&gt;我和少青肉体交缠，汗水淋漓，严格来说，这已经是第二回合了。&lt;br&gt;稍早先投降的是我，因为少青虽然只用骑乘位做变化，却能在不拔出阳具的
情况下，技巧性地让我在他身上翻过来转过去，光这样就磨死人了！&lt;br&gt;最后他从背后抱起我，两手抓着我的腿弯，以阳根为支点，用健壮的腹肌撑
住我的臀部，站起来连摇了好几分钟。待我酸软服贴在他身上时，他举起我走去
拉过全身镜，一屁股在床沿坐下，用后坐位慢慢磨着我的花心。&lt;br&gt;他的目的是让我看自己上下激荡的乳房，以及阴唇吞吐肉棒的实况. 我被镜
中人的媚态迷惑了，只见她面带春潮，眼神扑朔，淫裸的肉体香汗淋漓，随着男
人的抽送娇喘盈盈。我心中升起偷窥私密的情趣，当想到那妖娆的女人就是自己
时，我高潮了。&lt;br&gt;少青察觉到突发的痉挛，体贴地停下来，让我夹紧分身沉默地宣洩。他知道
冲刺会害我不舒服，宁可耐心等待机会。等我大喘一口气后，他在我耳边轻轻呢
喃，拥着我躺回床上休息。&lt;br&gt;少青很清楚何时可以重振旗鼓，在一阵舒服的全身爱抚后，他逐渐放肆的挑
逗令我脸红心跳，再度燃起性致，新的刺激竟然来自肛门！&lt;br&gt;「啊……不要乱戳……那里是……呀……感觉好怪……拔出去啦……呜……&lt;br&gt;哎唷……会太刺激啊……呀啊……」我拨着少青的手，但似乎不是真心的…
…&lt;br&gt;少青跪在我身后，让我像母狗似的趴在床上，他手指沾了些口水，时而摩擦
肛门外缘，时而轻轻戳弄。本来我扭来扭去想躲开他，谁知道他另一只手轻拨敏
感的阴蒂，趁我酥软无力之际，一下子就把湿润的手指滑入我的后门.&lt;br&gt;我反射性地夹紧后庭，瞬间像竟被电到一样！我没料到会有快感，臀部不自
觉地高耸，这死相居然趁势擦过阴蒂，攻陷我的蜜穴。下体同时被两股力量夹击，
前所未有的充实感前后呼应，使我渐渐丧失反抗能力，温驯地浪摇起丰臀。&lt;br&gt;「小穴突然变得好紧喔，你兴奋了吼？」少青加大力道调侃我，而我只能以
呻吟回应。接着他从阴道拔出手指，用火烫坚挺的大肉棒取而代之，深入得令我
险些晕厥。&lt;br&gt;「啊……啊啊啊……才没有……没有……你是不是在动啊……好舒服……好
舒服唷……」我拣着字浪叫，不自觉地把手夹在腿间捏住阴蒂助兴.&lt;br&gt;少青的手指仍插在股缝，大坏蛋却刻意九浅一深，温火吊我的胃口。我早已
抛弃羞耻心，抬高屁股让他赏玩我氾滥的春穴。也不知是他抽送得卖力，亦或是
我迎合得狂放，只听见睡房充斥着淫肉相碰声，实在羞死人了。&lt;br&gt;「啊啊啊……太奇怪了……你怎么……玩人家那里啊……」我埋头承担着沉
重的撞击，还要忍耐后庭源源不绝攀升的快感。垂头随视线看去，摇晃的巧克力
球正不断拍打我的腿缝！&lt;br&gt;我惊叫道：「讨厌……好色喔……」&lt;br&gt;少青扣住我忙着取悦小蜜蕾的手指，用受挫的语气装模作样说道：「老婆不
喜欢喔？那我不要弄了……」说罢抽出大半阳具，留着让龟头最大的蕈缘撑着小
穴，让我感受到什么叫做空虚的极限……&lt;br&gt;「哎唷喂呀……明明知道人家还要……」我急着翘高屁股，少青却使坏退开，
一边保持龟头半进半出的状态，一边转而抽动屁股里的手指。&lt;br&gt;我酥痒难当，再也顾不得气质，抓起床单哀求嚷道：「少青……少青……好
老公……人家想吃棒棒糖……大……肉……棒……快拿来干人家……人家的穴穴
……想要老公的……大肉棒……快进来呀啊……」&lt;br&gt;少青听了嘻嘻一笑，龟头在穴口磨了几圈，然后用力拍打我的丰臀，紧接着
大肉棒哥哥便长驱直入，顶得我眼冒金星，一时间分不清天和地，只知配合节奏
应着春语.&lt;br&gt;「温柔一点……屁屁还要……啊……好充实啊……好舒服喔……」&lt;br&gt;他的手指抵住屁股里某个部位，害我有想小便的感觉. 当肉棒抽送时，那里
传出神秘的酥痒，让我有点期待，又有点恐惧。正当我还在细细品味时，手指却
抽走了……我不好意思抗议，不想让少青轻易得知我的慾念。&lt;br&gt;少青扶着我侧躺，往后抬起我的左脚，用他的大腿夹住固定，如此一来我的
正面完全躲不过他的攻击。&lt;br&gt;他开始爱抚我的胸部，又补充了一些口水涂在我肛门上。我感到他的龟头在
尝试闯关，急忙拍着他的屁股叫道：「停……停啊……你要慢慢开发人家咩……&lt;br&gt;今天先不要嘛……我会怕……人家还没准备好……」&lt;br&gt;「好嘛好嘛，那……这样呢！？」&lt;br&gt;我听见「噗滋」一声，肉棒机灵地改变角度，一口气往前滑进蜜穴，直探穴
底。龟头顶住花心便不再动作，震撼的冲击已足使我半晌喊不出声来。&lt;br&gt;我不听使唤地颤抖着肉体，眼神迷惘地回首向少青索吻。他充满魅力地征服
我，使我胡乱呓语道：「人家的……小穴全……全被你塞满了……好大一根喔…&lt;br&gt;…人家全都是你的……大肉棒老公……用力爱我……尽情干我……好棒啊…
…爱死你了……」&lt;br&gt;「好老婆……我也好爽……好爱你……」少青耸动腰部，分身顺畅地摩擦阴
道，在我体内制造每一下痉挛。他的手抓满掌握不住的乳房，嘴唇贴着我的耳朵
轻语：「你是我心目中最完美的女人……以后不要再说傻话了……亲亲老婆……&lt;br&gt;好吗？」&lt;br&gt;不争气的泪珠从眼角滑落，我感动地往后环住少青，热切的四唇相贴. 我主
动回应情慾，摇摆屁股朝后顶撞，夹紧阳具，收缩阴道，让他直呼受不了。&lt;br&gt;少青开始使出全力，龟头分开阴唇，一下又一下狠狠杵进花心，粗长的恶棍
前一秒几乎抽出了蜜穴，下一秒却整根钻进肉洞，如此不断反复攻击。&lt;br&gt;刚开始我还能勉强忍耐，然而持续不到一分钟，我便全身紧绷，被他干得弓
直了身子，浑身发抖，还叫得跟A 片女优一样淫乱！&lt;br&gt;「少青……亲爱的……啊啊啊啊……转过来……人家想看你的脸……想跟你
……一起高潮……好不好……啊啊啊……」我嘤声请求着，少青这才放慢速度。&lt;br&gt;他抽出肉棒将我平放好，从上方温柔地看着我，销魂的阳具又深深填满了我。&lt;br&gt;「倩宜……我要冲刺了，啊……你的深处在颤抖……唔……好紧啊！」&lt;br&gt;「因为……因为一直撞到花心……快不行了……」我歪着头笑，身体轻飘飘
的，彷彿已成为少青的一部分。&lt;br&gt;他抓着我的乳房，屁股不断在我腿间起伏，然后他说：「呵呵，倩宜，你流
好多口水耶，我真是幸福的男人！」&lt;br&gt;「啊……不要说出来……没办法……人家控制不了……是不是很脏……」&lt;br&gt;「一点也不会，我觉得很诱人，而且很有成就感呢。」&lt;br&gt;「好害羞喔……讨厌啦……都是你害人家这么淫荡的……」我蒙着脸猛甩头，
一些话不自觉地脱口而出！&lt;br&gt;我压住他的背，鼓励他用力挺送，潜伏已久的慾望突然被我自己的嘴巴出卖
了！我抱住他大喊：「少青……我想帮你生孩子……我……生孩子应该没关系吧
……」&lt;br&gt;「啊……我好像……想太多了……」意识到自己好像太过一厢情愿，我才如
大梦初醒。少青却没有被我吓到的感觉，使我困惑地问道：「你不觉得……啊…&lt;br&gt;…啊啊……慢一点……怎么……怎么更……呀啊……更舒服了……少青……
呀啊啊啊……」&lt;br&gt;「倩宜……你让我高兴死了，我早想跟你求婚，一直没……唉呀！说溜嘴了！」&lt;br&gt;我被强烈的快感包围，少青的魔法让快感化为彩虹，我哭着叫道：「你不是
在骗我吧……呜……我好高兴唷……你现在也可以求婚……快……快一点……我
会……现在……不要停……再快点……啊……」&lt;br&gt;「倩宜，你…你……你愿意嫁给我吗？」少青有点结巴，但毕竟认真而郑重
地提出邀请了。他紧紧搂住我，整个人压在我身上奋力冲刺。我不但不觉得重，
反而感到我俩合而为一，即将迎接童话般幸福快乐的结局。&lt;br&gt;那是我从来不相信的，然而即使是做梦，我也希望此时此刻永远不会清醒。&lt;br&gt;「愿意，我愿意！」我紧紧贴着少青的胸膛，承受他最后的冲刺。&lt;br&gt;「你要好好爱惜我……呜呜……我永远都是你的人……怎么办……太舒服了
……你好棒喔……最爱你了……少青……老公……老公……啊啊啊啊啊……」&lt;br&gt;「倩宜……我……我不行了……要……要射了……」&lt;br&gt;少青的屁股不再挺送，龟头死命顶着我的花心，可以感觉到阴茎膨胀起来。&lt;br&gt;「射进来……我准备好了……呀啊……用精液射满我的小淫穴……」我用指
甲掐着少青的背脊，两腿夹住他的臀部，等待引爆的那一刻。&lt;br&gt;「那……那我要去了……」少青吼着说道。&lt;br&gt;「啊……啊啊……来吧……老公……老公……」&lt;br&gt;少青的抽送速度达到最高，使我的身体早一步开始剧烈抽搐，紧接着……&lt;br&gt;「来了！好多……好烫呀……这样射会怀孕的……」我欢喜地尖叫，抱着少
青一起迎接绝顶。&lt;br&gt;「怀孕就怀孕吧……帮我生孩子……倩宜……我爱你……啊啊啊……」&lt;br&gt;「好多小少青……好勇猛……小穴被射得满满的……天呀……呀呀……倩宜
要洩了……呀……出来了……美死了……啊啊啊……」我失去理智，尖叫不停，
只觉精液热烈湧入，满足感充满小腹。&lt;br&gt;想像小蝌蚪们奋力摇摆尾巴游向子宫深处，想像生命的奥妙随着每次结合上
演。有太多的想像，在确认自己彻底挥别男性的过往，在肯定自己成为真正的女
性，那些不再是想像，而是令我欣喜欲狂的的现实。&lt;br&gt;我拥有了一个男人，他知道我的过去，接受我的一切。清晨梦醒时，身旁永
远有伴，不再寂寞。我还有许多未曾经历过的事，像是怀孕、生子、当个新手妈
妈……呵，一般女人也有第一次，但我连成长过程的薰陶都没有。但我不害怕，
因为有人可以分享，能理解我的不安。少青，是我最完美的伴侣！&lt;br&gt;发洩后的少青瘫在我身上，哈哈，好甜蜜的重量唷。我切身体验过，自然知
道此刻男人有多么疲累。我的男人没有睡着，也没有急着抽出阳具，反而体贴地
停在我体内，让我回味馀韵。嘴唇轻啄肩颈，害我吃吃笑个不停，然后还他调皮
的吻。&lt;br&gt;「你真的不怕我怀孕吗？」我让少青拔出去，要他躺在我身旁。&lt;br&gt;他大字型地摊开，左手将我揽在他胸膛上，老神在在地回说：「都要你做老
婆了，　　　　还怕什么！？我们现在不愁吃穿，刚好让你帮我生一支篮球队！」&lt;br&gt;我轻轻依偎着他，噘着嘴说：「才不要呢！谁答应帮你生那么多了？到时候
那里松了，你就不爱我啦！」说完我俩都噗哧笑了出来，虽然拌嘴，却是甜甜蜜
蜜。&lt;br&gt;我偷偷摀住私处，因为精液量太多，开始从阴唇间流出来，我怕把床弄脏了，
只好夹紧大腿，装作若无其事的样子。少青从床头抽了几张卫生纸递给我，微笑
着对我说：「走吧，我们去冲一冲. 」我害羞地点点头，少青便一把将我抱起，
走进了浴室。&lt;br&gt;今日剧烈的情绪起伏使我俩情慾格外旺盛，糊里糊涂之下，我竟在浴室里将
后面的处女献给了少青！或许是有心理准备的关系，他的阳具异常轻易地挤进我
的肛门，没有先前的刺痛，却有异样的快感。&lt;br&gt;他没有抽送，只是贴紧我的臀部，用相同的重心轻轻摇摆，让我的后庭习惯
他的尺寸。对前面嫌长的阴茎竟能完全进入肛门，因为我感觉他的肉袋摩擦到阴
唇。在缓慢的推挤中我迎向顶点，崭新的门在我面前敞开.&lt;br&gt;「舒服吗？」少青轻声问道。&lt;br&gt;我点点头，他又说；「那以后我们再练习！」&lt;br&gt;我嘤咛一声，又点点头，沉醉在他温柔的拥抱之中。&lt;br&gt;最终章圆满&lt;br&gt;如果你问我后不后悔从男人变成女人，我现在的答案是……会！&lt;br&gt;呵呵，开玩笑的，不过生活中的杂事真的挺多的，除了要管家务，还要注意
保养自己，免得变成了黄脸婆！&lt;br&gt;说真的，保养满有趣的，以前总嫌姊姊要花一大堆时间涂涂抹抹，又是作头
发，又是搽保养品，又是忙着装饰自己。我现在每天最大的乐趣之一，却是把自
己打扮的美美的！&lt;br&gt;「我的棒球手套呢！？」不耐烦的童音从院子里传来，紧接着是推开门的巨
大碰撞声。&lt;br&gt;姊姊的身体天生丽质，有越来越年轻的趋势，丝毫不受生育后的影响，生产
唯一的缺点就是，怕胖！我的屁股多了两寸，不过嘛，胸部也大了两个尺寸就是
了！&lt;br&gt;「妈妈～～妈妈～～」小皇帝又叫了。&lt;br&gt;我集中精神继续阅读手中的草稿，终于还是举手投降，朝楼上大喊：「在你
床头柜子的第二层，和变形金刚的模型放在一起。还有我警告你，晚餐前把地上
的玩具收好，否则你就有苦头吃了！」&lt;br&gt;「好啦～～妈～～」刚满五岁的儿子滚进我怀里撒娇，在我脸颊印上一吻。&lt;br&gt;「去吧，真拿你没办法。」我笑着看他拿了手套跑进院子，跳起来接住他老
爸的球。&lt;br&gt;由于第一胎坚持自然产，生完以后我发誓再也不要了，只不过年初时一知道
再度怀孕，又好像什么都不在乎了。&lt;br&gt;「亲爱的，等等打完球带你儿子去洗澡，我们开车去城下的春天餐厅吧。」&lt;br&gt;少青接住来球，朝我比了个OK的手势，然后把球回传回去。虽然我也很想加
入，可惜肚子里的女儿恐怕不会愿意。&lt;br&gt;「真是的……」我苦笑着摇摇头，挺着六个月的大肚子，慢悠悠地坐回沙发
整理我的稿件。当女人最大的问题就是得处理一大堆家务事，加上怀孕兼带小孩，
真是够累人的。而少青呢？他只要陪儿子玩就好，真是太不公平了，我也想玩啊！&lt;br&gt;婚后我们搬到洛杉矶，在市郊的高级住宅区买下我们的未来。少青辞掉警察，
我也脱离演艺圈，唯一的作品就是那出偶像剧。很多粉丝写信问我为何闪电退隐，
我都没有回，彻底消失，就怕被狗仔缠上。也庆幸自己还没大红，八卦杂志追了
一两个月就遗忘了我。&lt;br&gt;我跟着少青来美国当少奶奶，他父亲坚持他从基层重新干起。少青很拼，三
年时间从业务到研发，从研发到财务，绩效获得多数主管的肯定，并授与经理级
的职权。如今他已经升上副总了，而且网路变得难以想像地发达，平时他在家里
就可以跟药厂视讯会议.&lt;br&gt;我也没閒着，年轻真的有优势，在美国的环境下，我很快练就出英语听说写
的能力，于是开始接一些台湾翻译的case，一年下来渐渐有了知名度。刚好我那
时怀孕，穷极无聊的十个月里写了几个短篇，投回台湾居然受到好评，就这么误
打误撞地当起了自由作家。&lt;br&gt;我常扪心自问，六年前的事件是意外，或者我人生的前二十年才是？&lt;br&gt;和少青激情过后，我从失神中清醒的第一个念头常常是：我在作梦吗？&lt;br&gt;当夜阑人静时，我悄悄走进儿子睡房为它盖被时也会想：这是现实吗？&lt;br&gt;然而从少青满足打瞌睡的脸上，从儿子沉睡的脸上，我见到两个以我为世界
中心的男人，见到妈妈和姊姊透过他们看顾我，身与心的悸动让我满足。&lt;br&gt;是否曾为男人一点也不重要，最美妙的奇迹是：这一切是现在进行式。&lt;br&gt;人生如此，「夫」复何求！&lt;br&gt;</content></item></essay>