<essay><item><title>做韵律操的妈妈（１－５．完）(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章&lt;br&gt;「呼～～终于写完了。」写完了作业，我不禁长出了一口气，连着一个多小
时的奋笔疾书还真够累的。下意识的看了眼表，我猛地一下跳了起来：「糟糕！
竟然已经晚上八点了十分了……」&lt;br&gt;我轻手轻脚的打开房门，来到了廊道上，将自己的身体贴着墙壁，向一楼的
大厅探出了目光，只一眼，就再也挪不开了，虽然有些遗憾没有赶上开头，但是
现在也顾不得这些了。&lt;br&gt;大厅的电视里正有个身形姣好的形体老师示范着瑜伽动作，挺胸、扭腰、摆
臀、压腿，做着一个个对于男性来说充满诱惑的动作。当然，这个不是最吸引我
的，真正让我挪不开目光的却是电视机前的那个正随着电视做瑜伽动作的端庄成
熟的美妇——我的妈妈。&lt;br&gt;只见妈妈一脸认真的做着动作，一对细长的柳叶眉下，纤长的睫毛随着一对
大眼睛不时地眨着，好像媚得要滴出水般，脸上渗出些细密的汗珠，樱桃般小嘴
微微启着，发出微微的娇喘声，脸上隐约有着一抹运动后的潮红，本来妈妈的皮
肤很是白皙滑腻，相映之后愈显诱惑，看到这些不禁让我可以想像到在床上爸爸
可以享受到一副怎样迷人的尤物。&lt;br&gt;再往下看去，妈妈上身穿着一件稍显小一号的Ｔ恤，其实我知道倒不是Ｔ恤
稍小，而实在是因为被妈妈胸前那一对硕大的奶子撑得很高才显得小的，偷偷用
妈妈胸罩手淫过的我当然知道，妈妈的大奶子足有３８Ｅ。而不得不感歎的是，
以妈妈４２岁的年纪，一对碗形豪乳不但没有一点儿下垂的迹像，反而天天活力
十足的挺翘着。&lt;br&gt;再往下些，则是与一对豪乳形成鲜明对比的柔细腰肢，我很怀疑古人说的如
若柳扶风就是专门为妈妈而做的词汇，看着腰肢扭动着动作就可以想像在床上如
此柔美的肢体可以做出各种高难度的让男人犹如升天般的销魂动作，想到这些，
让我不禁再次对爸爸产生了深深的嫉妒。&lt;br&gt;再往下则是一对勾人眼球的大屁股，柔软轻薄的韵律裤紧紧地贴在美臀上，
美臀又圆又翘，即使隔着布料看去也似能感受到粉臀的柔软，荡人心魄。粉臀之
下的修长美腿同样诠释着造物者的偏心，笔直而修长、结实而圆润，衬得妈妈一
米六五的身高更显高挑，虽然有裤子的遮挡无法直接看到，不过这双美腿裸露出
来时给我的视觉体验却让我一直难以忘怀。&lt;br&gt;四十分钟对我来说不过一晃而过，妈妈做完了操，拿起毛巾擦了擦脸，连擦
脸的姿势都让我觉得那样优雅，便向洗澡间走去。洗澡我可不敢去偷窥，也没有
什么机会，自然是快速的闪人，驾轻就熟。若有人看到，一定可以看出我不是第
一次做这种事儿了，不知道什么时候开始的偷窥，反正如今这成了我一天觉得最
幸福的时刻，也是每天必修的功课般。&lt;br&gt;我名叫邓飞，今年１５岁，刚上初二，虽然生活在一个家境还算不错的环境
里，只是天生身形却有些瘦弱，再加上生我较晚，所以平时父母对我都很宠爱。&lt;br&gt;爸爸邓大海，今年４８岁，是某学院的知名教授，在圈子内有着不算小的名
气，也因此有幸娶到了端庄美豔的妈妈。&lt;br&gt;我的妈妈叫林雅卿，虽然妈妈平时看上去很是妩媚动人的，但是妈妈却是一
向高贵端庄。在校任中学数学老师，同时也是我的班主任，只不过妈妈为了不让
我在学生的生活受到一点儿干扰或者优待，所以一直对此进行了保密，使得几乎
没有人知道我们的关系。&lt;br&gt;此刻房间里的我面色涨红，喘着粗气，毕竟对一个青春期的少年来说，刚才
的情景实在太过诱惑，受不了了，打开了电脑里岛国的片子撸了起来，同时脑海
中将女优想像成妈妈的样子更是让我兴奋了三分，不自禁的一下到达了最高潮，
射了出来。我还没来得及回味刚才的美好，楼下该死的门铃声响了起来，是爸爸
回来了。&lt;br&gt;提起裤子，关上电脑，再将刚才的痕迹收拾好，已是两分钟以后了。打开房
门，来到廊道正要下去开门，却正巧看到妈妈已经往门口走了，一个无限美好的
背影让我的小弟弟又有抬头的趋势，盖因为看到妈妈仅系着一条浴巾，虽然看不
到正面，但是从浴巾在后背的位置可以估测上面仅盖住一对大奶子，而下面则刚
刚及臀而已，每迈开一步都有春光乍洩之虞。&lt;br&gt;我正看得兴起呢，却被一声娇呼所惊醒……&lt;br&gt;时光回到几分钟前，妈妈做完韵律操，正在沐浴，突然听到了门铃声，妈妈
本来以为我会去开门，哪知道这时候的我正忙着手淫呢，根本就没听到门铃，结
果门铃响了两分钟，还在响，妈妈只好自己去开门。&lt;br&gt;本来每次回来的时候只有爸爸一个人，所以妈妈也没太在意，随手拿起来浴
巾胡乱裹上之后准备去开门。让妈妈有些意外的是，开门之后竟然不止是爸爸，
还有另外一个身材强健的青年人，爸爸一副醉醺醺的样子，要不是被那个青年扶
着，好像随时要倒下似的。&lt;br&gt;妈妈将目光看向爸爸，不禁有些嗔怪的埋怨了爸爸一句：「今天怎么喝这么
多酒！」同时又看了一眼年轻人，正要说话，却发现青年两眼放光，目光火热，
直勾勾的盯着自己，下意识的低头看了眼，不禁发出了一声惊呼。&lt;br&gt;听到呼声的我立刻惊醒了过来，刚要下去，发现妈妈急匆匆的往回走，看到
正面的我不禁又陷入了呆滞状态。妈妈因为沐浴出来得匆忙，只是用浴巾遮住了
身体，但是妈妈的一对豪乳实在太过巨大，浴巾不过堪堪遮住了乳峰，大半个奶
子都露了出来，两个奶子挤在一起，在胸口出形成了一道深不见到的壕沟一直延
伸了下去。&lt;br&gt;由于妈妈走得太急，一对大奶子随之不住地跳动，似冲开束缚般，竟一下绷
开了堪堪围裹着妈妈美豔胴体的浴巾，浴巾散落之后一下落在了地上。而妈妈只
顾着快步的往回走，脑海里也尽是尴尬，一时没有意识到，感觉身上一凉已经是
四、五步开外了。画面好像定格了般，感觉我的鼻血差点儿就喷了出来，肌肤若
凝脂，浑身一片雪白，唯有一对大奶子上的两颗粉红樱桃和胯间的黑色芳草萋萋
格外醒目。&lt;br&gt;反应过来的妈妈又是一声娇呼，急忙回过头去迅速捡起了浴巾，胡乱地遮在
身上就慌忙朝房间跑去。&lt;br&gt;而虽然妈妈转身只有捡衣服不过两秒的时间，一对粉臀却几乎晃瞎了我的眼
睛，白腻丰满诱人，硕大浑圆却又翘挺，如同熟透了的粉红蜜桃，也许掐一把就
能掐出一捧汁水般。&lt;br&gt;回味着刚才的美景，我猛地意识到了什么，抬眼望去，那个青年也和我方才
一般呆呆的直视着妈妈消失的房间，『那岂不是妈妈的大屁股一扭一扭的竟在那
小子眼前晃了至少十秒？！最后的转身动作岂不是连正面也被看光了？！』想到
这，我只觉得脑海一热，一种难言的兴奋的感觉无法言述，小弟弟竟然不受控制
的一下子就硬了起来。&lt;br&gt;再看那个年轻人，他还是两眼僵直盯着妈妈进的房间，尽管已经看不到了，
还是楞楞的看着，连我的爸爸已经软到在地上也没注意到了。&lt;br&gt;足足过了三十秒，年轻人才似反应过来，将爸爸扶了进来，关上房门，而这
时妈妈也从房间走了出来，换上了一套粉色睡衣，虽然睡衣是保守型，但妈妈胸
前一对大奶子实在太过硕大，几乎欲裂衣而出一般，似乎刚才的解放让它感到了
舒适，试图想再尝试一次似的！而我不知怎么的，也许是刚才那种突然升起来的
兴奋，使得我傻傻的站在了原地没有动弹，只是看着楼下的情况。&lt;br&gt;妈妈不自禁看了眼年轻人，俏脸爬上了浓浓的红晕，直蔓延到耳后，要知道
妈妈从不曾在除了爸爸以外的陌生人面前裸露过身体，而刚才竟然被一个陌生青
年看光了自己最羞耻私密的地方……&lt;br&gt;不过她在看到爸爸后却也暂时忽略了刚才的尴尬，连忙伸手过去搭起了爸爸
的另外一条胳膊，并尽量装作什么也没发生般说：「你是大海的学生么？麻烦你
帮我一起把大海扶到楼上去吧！」同时嘴里又嗔怪起爸爸喝得这么烂醉如泥的。&lt;br&gt;而这时那个青年听到妈妈开口，也终于从一开始到现在也没有改变的惊豔中
回过神来，转而尽量换上了一副迷人的笑容，开口道：「我叫阿诚，是邓教授学
生的朋友，正巧邓教授和我朋友都喝醉了，我帮忙送教授回来。美丽的女士，您
是邓教授的女儿把？」虽然表面上是询问，但是听起来有种很肯定般的语气。&lt;br&gt;而妈妈听他语气笃定，则被他逗得不禁「噗哧」一笑，刚刚的尴尬也被化解
了几分，同时嫩脸又是一红，娇声道：「我哪有这么年轻呀？我姓林，是她的妻
子，都四十好几的人了。」虽然如此说着，但是明显妈妈被夸讚得很舒服。&lt;br&gt;不知道是不是我的错觉，我总感觉妈妈今天说声的声音似乎软软糯糯的，似
乎在撒娇一般，很是好听。&lt;br&gt;看到自己的话把美妇逗笑了，那个阿诚嘴角闪过一抹得意阴谋的笑容，从我
的角度可以看得一清二楚，而妈妈却并没有看到。&lt;br&gt;其实，从妈妈对爸爸的称呼、对话以及妈妈那成熟的风韵，都可以明显看出
妈妈和爸爸的夫妻关系，阿诚很明显是在故作不知，逗妈妈开心。&lt;br&gt;阿诚故作惊讶了一番，对妈妈又是一阵讚美：「真是不敢相信，走在路上别
人一定以为您是我的姐姐。不如这样吧，我以后叫您林姐，好么？」而妈妈自然
没好意思拒绝。不得不说阿诚交际手段确实很厉害，几句话的工夫就拉近了和妈
妈的关系，让我觉得这个人一定是个花丛老手。&lt;br&gt;平时很少有人，尤其是阿诚这样的年轻男人这样直白的讚扬妈妈，也搞得妈
妈又是一阵的娇羞，而阿诚则一边走着，一边用馀光欣赏妈妈的美态。&lt;br&gt;看到他们向楼上走来，我赶紧闪在凸出来的墙壁后边，干脆故作不知爸爸回
来了，免得被妈妈训斥这么久也不出来。&lt;br&gt;妈妈和阿诚将爸爸拖进了卧室，我在后边偷看得很清楚，阿诚不着痕迹的带
了一下门，虽然没有完全撞上，但是门却成了半掩着的了，而妈妈却好似并没有
注意到……看到这点，我竟有了小小的兴奋，也不知道在期待着什么。&lt;br&gt;平时家里都是妈妈布置的，由于天晚了，窗帘已经拉上，打开了暖色的灯，
再加上半掩的房门，让卧室里平添了几分暧昧。而妈妈显然也意识到了什么不太
妥，小脸不禁又是一红，将爸爸放下之后，正要唤阿诚一起出来，打算招待他到
客厅去，谁知刚躺下的爸爸忽然坐起，两眼撑开了一条缝，不辨方向，张嘴就是
「哇」的一声吐了出来，妈妈不禁又是一声娇呼。&lt;br&gt;不知道是不是妈妈的呻吟太过诱人，阿诚竟没来得及反应，上身和裤子被吐
了一大堆秽物。而始作俑者的爸爸吐了一大口之后似乎舒服不少，又倒下去呼呼
大睡了。&lt;br&gt;阿诚赶紧后退了一步，和妈妈不禁面面相觑了一番，还是妈妈先反应过来，
一脸歉疚的拿手纸想为他擦拭一下，可是发现秽物实在有些恶心，娇嫩的妈妈何
时接触过这等事儿？脱口对阿诚说道：「阿诚，把衣服脱下来我为你洗洗吧，放
洗衣机里甩干再烘烤一下，很快就可以穿了。」&lt;br&gt;因为是夏天，人们最多都是穿得很单薄，而妈妈说完之后显然也意识到了不
太妥，却不好意思再改口了，那样就倒显得着了痕迹。&lt;br&gt;而阿诚却似才反应过来一般：「行，那麻烦林姐了。」说着就当着妈妈的面
竟脱起了衣服，一边脱一边自言自语的说着：「黏糊糊的实在又难受又恶心。」
听了他的话，妈妈也有些不好意思阻止他当着自己面脱衣服，毕竟人家是好心送
自己的老公回来，结果却又被老公吐了一身。当然也没好意思直接盯着他看。&lt;br&gt;不过当妈妈不经意地看了一眼，却有些挪不开目光了，只见阿诚已经脱下了
上衣，露出小麦色的皮肤，完美结实的胸肌和腹部八块腹肌完全展现出来，一身
线条很显流畅。&lt;br&gt;因为家庭环境的原因，家里文化素质较高，妈妈几乎很少接触到男人袒露上
身的，而我身形瘦弱，爸爸４８岁早已大腹便便，一身肥肉了也没什么好看的。
这么近的距离接触陌生男性还是第一次，妈妈有些情不自禁的被吸引住了似的，
粉嫩的樱桃小嘴也微微张着，呼吸稍显有些急促了起来。&lt;br&gt;说话间阿诚竟连裤子也脱了下来，下半身的身材同样健壮，最关键的是，全
身上下只剩一件紧身的四角小内裤了。妈妈不自觉的扫了一眼阿诚的下身，芳心
暗自被吓了一跳，只见小四角裤似乎包不住阿诚的大肉棒一样，鼓鼓囊囊的一个
大包，由于是紧身的，更显它的伟大；而似乎它也注意到了妈妈的注视，竟微微
的抬起了头，顶起了一个不小的帐篷，妈妈似乎下体间都有些湿润了般……&lt;br&gt;一时间，房间内只剩下阿诚充满炙热的看着妈妈，而妈妈则略有些急促的娇
喘着……忽地，妈妈抬头看到了阿诚的目光，似恢复了清明一般，不禁有些慌乱
的赶紧转过头去，顺势走到衣柜前随手挑了两件爸爸的衣服拿来递给阿诚。&lt;br&gt;阿诚眼看妈妈对自己的身材有了一丝的失神，也未有进一步动作，不过脸上
又是勾起了一抹笑容，知道自己已经成功地在这个成熟的美妇心里留下了一丝痕
迹。<b</content></item></essay>