<essay><item><title>新家族狂欢(1-20全)(5)</title><author>床上伴侣</author><content>是像她母亲一样又荡又骚。其实在和阿强乱伦肏屄之前几年，她就和她的好几个男同学，不知肏过几百遍了，而且小丽还诱惑了自己的爸爸和她奸淫。&lt;br&gt;那是在小丽十四岁的时候，有一天外公来访，吃过午饭后各自休息，那天下午非常炎热，小丽想到厨房冰箱拿饮料喝，一进厨房就看到妈妈把整个身子趴在餐桌上，裙子翻到腰部，两腿淫荡地大开着，雪白圆翘的屁股高高翘起，而外公正用他坚硬的大鸡巴，像狗一样拚命地插干着妈妈的淫屄。妈妈疯狂地摆动着屁股，淫荡地配合着外公的抽插，拚命地迎合外公的动作，口中淫叫着：
「爸爸，快干女儿的骚屄……喔……爸爸……啊……大鸡巴爸爸……快……爸爸……干我……干你的淫荡女儿……女儿的骚屄好痒……你的鸡巴插得女儿快活死了……啊……女儿的骚穴爽死了……」&lt;br&gt;而外公则更加用力地抽动，双手抱着妈妈韱腰，猛烈的挺动屁股，粗鲁的吼叫着：「阿芬……你好骚……好淫荡哦……骚女儿，插死你……干死你……」下体更猛烈地撞击着女儿的白嫩的臀部。&lt;br&gt;妈妈不住喘气，屁股不断兴奋地向后挺动，配合外公的动作。&lt;br&gt;「啊……啊……爸爸……你的大鸡巴真大……干得女儿好爽……哦……大鸡巴爸爸……干得女儿美死了……啊……喔……大力干女儿……用力干……啊……爸爸……啊……快点……快啊……好棒啊……啊……女儿的骚屄好爽啊……好爸爸……你好棒……比我老公还会干……也比哥哥更会干……啊……好爽……天啊……爽死了……啊……」&lt;br&gt;看到妈妈被外公干得这么激烈，小丽不由得想到爸爸进成。这时小丽淫荡的本性更被挑起，几天后，在妈妈回娘家的时后，小丽诱惑了爸爸得逞。之后，她就不时的找机会，和哥哥、爸爸乱伦肏屄……&lt;br&gt;……&lt;br&gt;「既然……你都知道了，我……我……」阿强支吾其词的不知该说什么。&lt;br&gt;「你们什么时候开始搞的啊？」&lt;br&gt;「嗯……二年前吧！大约在和你肏过后一个月左右吧！」&lt;br&gt;「喔！都那么久了啊。说，到底和谁肏屄比较爽？」慈芬露出淫荡的眼神，看着自己亲生的儿子。&lt;br&gt;「当然是和妈妈肏屄最爽啊！每次和妈妈干时，那种母子相奸的刺激感，和乱伦的意识，都让我产生极大的兴奋。」阿强边摸着妈妈粘满了精液的阴户，边说： 「那妈妈呢？妈妈喜欢给谁肏啊？是外公呢？舅舅呢？还是我啊？我想一定是舅舅吧！因为我是妈妈和舅舅乱伦肏屄所生出来的儿子。」&lt;br&gt;听到儿子说出自己身世，慈芬好像也不吃惊，只是微微一笑的问道：「你是听谁说的啊？」&lt;br&gt;「是外婆亲口告诉我的。」&lt;br&gt;「呦！想不到你连外婆也搞上了啊！？」慈芬感到子宫一阵搔痒，心里想到儿子和她母亲肏屄的情景，蜜汁就会湧出来。&lt;br&gt;阿强也不否认，继续抚摸着妈妈湿答答的阴户，揶揄地说：「那我不是要叫舅舅爸爸了，那现在的爸爸知道吗？难道他不介意？」&lt;br&gt;「他还能介意什么？你以为你爸爸很清高吗？告诉你，他不但和你妹妹父女乱伦，还和你玉莲姑妈，也就是他的亲姊姊乱伦呢！你姑妈的儿子，也是她和你爸爸姊弟乱伦肏屄，所生出来的儿子啊！」&lt;br&gt;母亲和儿子互相诉说着淫话，变态淫秽的乱伦话题，又激起二人刚退却的淫兴。阿强半勃起状态的阴茎一下子又坚硬如铁，从龟头前端溢出透明液。&lt;br&gt;「妈妈，你看姑妈会不会也和他儿子乱伦呢？」&lt;br&gt;紧握儿子已经硬起来的肉棒用力的搓弄，慈芬用兴奋的帒吻淫邪地说：「哪能不乱伦！我不相信你那淫骚的姑妈，会放过他英俊的儿子，我保证她一定会千方百计的，去勾引儿子来插干她淫骚的肉屄！」&lt;br&gt;慈芬脑中立即浮现出儿子肉棒插在母亲肉洞的幻像，母子相奸带来的刺激快感，使的她兴奋异常。&lt;br&gt;「她不仅和你爸爸姊弟乱伦，还和你的大伯、二伯，也就是她二个哥哥兄妹乱伦肏屄呢！」淫邪的刺激感使她慾火高涨，慈芬继续用充满兴奋的声音说道：「我猜测你姑妈早就和她亲生儿子乱伦过了。那天你伯母来找我聊天时，就透露了你姑妈的秘密。」&lt;br&gt;说着，脑海里面想起那天大嫂对她说的话：&lt;br&gt;「告诉你，小姑玉莲她有多么淫贱，我那死鬼和我干屄的时候，时常会提起他那个淫荡妹妹，还说他妹妹的屄肏起来多舒服，甚至肏干到他淫骚的妹妹失神的时候，要我老公喊她妈妈，当他叫着：妈妈，我要干死你……她就全身发颤骚浪得受不了，口中还一直浪喊着：我的心肝儿子，我的乖儿子，把妈肏死吧……就这样陶醉在母子乱伦的幻想中，而达到最高潮……」&lt;br&gt;慈芬露出淫荡的眼神，看着自己亲生的儿子。用兴奋的帒吻对儿子说：「像你骚浪的玉莲姑妈，这样露骨的表现出对母子乱伦的强烈嗜癖，还会不和自己儿子肏屄吗？」&lt;br&gt;已经忍不住了，慈芬越说就越使她慾火难熬，她用力柔搓儿子肉棒。猛的用她那性感湿润的双唇盖住儿子的嘴，立刻开始凶猛的热吻。&lt;br&gt;母子俩热情而狂乱地拥吻着，妈妈贪婪的吸吮儿子舌头，两人的舌头热情紧密地交缠着，拚命吸吮对方。&lt;br&gt;结束长吻后，慈芬呼吸急促，用沙哑兴奋的声音催促道：「快干我，乖儿子……快，快插我……插妈妈的肉洞……妈妈肉洞痒死了……妈妈需要你的大鸡巴……快……快用你的大鸡巴……干你的亲妈妈，乖儿子……快……我要你的肉棒马上插进来！」&lt;br&gt;看到妈妈那种骚痒难耐的淫贱模样，阿强再也无法忍耐，猛一翻身压在母亲身上，右手握着粗硬的大鸡巴，对准妈妈湿漉漉的肉洞，然后抱紧母亲的柳腰，屁股猛力的向前挺，肉棒插入后就猛烈抽插。&lt;br&gt;「妈妈，你这骚货，我要干死你……干死你这骚货……」&lt;br&gt;「好……对……妈妈是骚货，妈妈要儿子干我……妈要你……天天干我……我的好儿子……你的大鸡巴……干得妈好爽……妈妈让你干死了……啊啊……用力干我……啊啊……坏孩子……干妈妈的骚穴……喔喔喔……妈妈会爽死……妈妈要死了……儿子的大鸡巴……干得妈好爽……儿子……好好的……干……用力的…… 干……干妈妈的浪屄……快……妈……爽死了……」&lt;br&gt;慈芬歇斯底里地大叫，开始淫荡的扭动屁股。阿强一边干着，一边用力揉搓着妈妈丰满的豪乳，并用嘴吸着、用舌头拨弄着。成熟的肉体受到儿子猛烈的抽插，使得慈芬陷入疯狂的状态。&lt;br&gt;「啊……我的好儿子……你干死妈了……用力的干吧……狠狠地干妈咪的淫屄……哦……受不了了……快……再用力插……用力肏……好……喔……妈妈的浪屄快要被你干破了……哦……噢噢……啊……妈爽上天了……哦……你这肏妈的坏儿子……用力干妈吧……妈快丢了……喔……」&lt;br&gt;阿强听到妈妈的浪叫，一阵兴奋，更加卖力地抽插着：「妈妈，我要干死你……你这臭穴，你这淫妇，我要干破你的臭穴，干死你……干死你……干死你这骚货……」&lt;br&gt;母亲成熟的火热阴户里，猛烈收缩和痉挛。阴壁上层层迭迭的皱褶不断地摩擦着棒身，那种摩擦肉棒的美妙感，使阿强忍不住发出快感的哼声。&lt;br&gt;「啊……妈妈……爽死我了……妈妈……我……快受不了了……快射了……啊……」&lt;br&gt;「啊，好极了……我的好儿子……射进来吧……乖孩子……要全部射进……妈妈的子宫里面……让妈咪怀孕……哦……妈妈也要洩了……孩子，我们一起洩吧……哦……哦……快射在妈咪的里面，让妈咪怀自己亲儿子的种……给自己的亲儿子生个孩子……啊……喔……喔……乖儿子……啊，妈妈快被你……干死了……啊……啊……快洩了……妈妈快要死了……洩了……啊……洩出来了……」&lt;br&gt;慈芬剧烈的拱起身子，狂暴地扭动着屁股，接着身体开始痉挛，阴道剧烈地抽搐着，一股灼热的阴精突然湧出。遭到热液的冲击，阿强再也忍峻不住。&lt;br&gt;「啊……妈妈……我已经不行了……儿子射给你……儿子要射进妈妈的子宫里……啊……」&lt;br&gt;欢乐的呼叫声后，阿强的手抓紧了母亲弹性的丰满乳房，一阵哆嗦，尾椎一麻，一股白浊的精液射进母亲的子宫深处。&lt;br&gt;&lt;br&gt;
第四章　女管家的诱惑&lt;br&gt;「回到家里，肯定是很晚了。」阿德自言自语的说。&lt;br&gt;因为再回头拿ＶＣＤ，又碰见姨妈母子乱伦的淫戏，而错过了班车，只好再等下一班。&lt;br&gt;阿德上车后，坐在最后面靠左边的椅子上，他把背包放在大腿上，右手插进裤袋里握住坚硬的肉棒，靠着椅背闭上眼睛，想着刚才姨妈和表哥乱伦的景像。那幕母子相奸的画面，一幕幕地浮现在眼前；慢慢的妈妈美丽的面容与身躯，出现在脑海与姨妈的身体重迭，而自己正用着坚硬的大鸡巴猛干着淫荡的妈咪的骚屄。&lt;br&gt;阿德早就对美丽的妈妈有性幻想，只是知道不可能和自己的亲生妈妈性交，平时也只是想着妈妈的身体手淫而已，虽然已经和几个女孩做过爱。当他开始自慰的时候，他总是会花上几个小时的时间来幻想妈妈美丽的肉体，并且幻想和她做爱的情景。当然，他总是认为那只是一个永远都不可能实现的梦罢了！可是今天，他燃 起了一丝希望……&lt;br&gt;阿德到家时已经八点多了，阿德爸爸是医生，家境算是富裕，住的是一栋花园洋房。一进大门口正好碰到吴阿姨。&lt;br&gt;「阿德你可回来了！你妈可急死了！」&lt;br&gt;吴阿姨名子叫做吴淑媛，她是阿德母亲慈芳的好同学，十几年前死了丈夫，家庭经济又不好，慈芳便请她到家里帮忙煮煮饭，整理一些杂务；刚忙完工作准备回家，就在大门遇见阿德。&lt;br&gt;「快进去，你妈在等着你吃晚饭呢！」&lt;br&gt;望着摇摆着丰满的臀部离去的吴阿姨，肉棒不知不觉又硬起来。&lt;br&gt;「怎么今天看到的女人都特别性感！」阿德心里面嘀咕着，踏进客厅就看到妈妈把电话听筒挂上。&lt;br&gt;「阿德，你怎么这么晚！刚刚打电话问你慈芬姨妈，她说你早就回来了，你可把妈急死了！」&lt;br&gt;阿德看着眼前美艳的妈妈，刚才在车上被自己在心里，不知干了多少次的性感风骚的妈妈；专业美容师的她，今天穿着一袭米黄色连身迷你窄裙，胴体的曲线一览无遗，丰满又坚挺的乳房，充满性感浑圆的屁股，透出中年妇女的特有韵味。&lt;br&gt;面对丰满性感的胴体，勃起的鸡巴更增加了硬度，阿德直盯着涂鲜红色口红的嘴唇、面貌姣好、皮肤雪白、驻颜有术的妈妈，心里只想把她压在地上干个痛快。&lt;br&gt;慈芳见儿子癡癡的看着自己，有点不自在，脸红着说：「怎么了，阿德？」&lt;br&gt;被妈妈这么一问，阿德才从幻想回到现实，讪讪说道：「没、没有，是……车子……抛锚了。」&lt;br&gt;看着儿子那副癡模样，慈芳「噗吱」一声笑了出来：「看你傻傻的，快，菜都凉了，先吃饭再说吧！」&lt;br&gt;进入卧房，阿德随即从裤袋里拿出一件三角裤，是米黄色、薄软半透明三角裤，脑海里立刻出现妈妈穿这件三角库的模样，嘴里不由得叫了出来：「啊……好骚的妈妈……穿这样性感的三角裤……」&lt;br&gt;幻想着三角裤包在妈妈鼓胀的阴部时，鸡巴立刻勃起。这是他到洗衣房偷来的，洗衣机旁蓝子里面，放了一堆待洗衣物，吴阿姨明天一早要来洗的；他挑开那件米黄色洋装，拿起一件同颜色内裤往裤袋一塞，向四周看了一下便回到自己房间。&lt;br&gt;阿德脱去休閒裤和内裤，躺在床上，用左手把三角裤压在鼻子上，右手掌揉搓勃起的肉棒，闭上眼睛开始幻想妈妈迷人的肉体。&lt;br&gt;把手里的三角裤压在自己的脸上，用力吸气时，闻到浓厚腥骚的强烈香味：「喔……这就是……妈妈的阴户味道……」&lt;br&gt;一面闻沾在三角裤上的妈妈味道，一面用手掌揉搓勃起的肉棒，鸡巴已经勃起到极限。阿德把三角裤翻转，摊开裤底的部份，看到底部沾有一些湿湿粘粘的分泌物，想到那里是陷入妈妈屄缝里的部份时，坚硬的鸡巴不由得一阵跳动。&lt;br&gt;「哦……妈妈……唔……」阿德忍不住发出哼声，把粘粘的部份压在鼻孔上闻，淫靡的骚味刺激鼻腔：「啊……妈妈的味道真好……真香……唔……」并伸出舌头仔细舔着粘液，想像自己正在舔着妈妈的阴户，右手掌不停的揉搓勃起的肉棒。&lt;br&gt;「唔……妈妈……妈妈……喔……」接着把三角裤裹住鸡巴，想着妈妈性感的肉体，不停的上下搓弄着。&lt;br&gt;「喔……妈妈……好爽……喔……啊……」想像自己正在干妈妈的淫屄，立刻产生射精的慾望，握住三角裤包着的鸡巴，以最快的速度上下活动。&lt;br&gt;「啊……不行了……妈妈，我要射了……啊……」刹那间全身颤抖了一下：「啊……妈妈……出来了……啊……」&lt;br&gt;最后抓紧鸡巴，身体痉挛的同时开始射精，「喔……妈妈……太好了……好爽……喔……啊……妈妈……」阿德喘气的叫着，把全部的精液都射在妈妈的三角裤上。&lt;br&gt;隔天星期六，爸妈要参加二姊毕业服装秀发表会，本来要阿德一起去的，但阿德推托和同学约好了打球。&lt;br&gt;爸爸、妈妈和二姊一出门，阿德就吩咐吴阿姨，有人找他就说不在，随即把自己关在房内。<br</content></item></essay>