<essay><item><title>乖妈妈的小骚屄(23)</title><author>床上伴侣</author><content>起了什么？小雨猛地睁开眼睛往母亲身后看去！&lt;br&gt;如他所愿，他那美丽的姐姐小雪，这个时候站在倪珠的身边，瞪着一双大大的眼睛，张着大大的嘴巴，正呆呆看着母子俩：姐……姐姐……我……&lt;br&gt;倪楠轻轻把儿子推开！似笑非笑的白了他一眼，似乎在说，小色狼，现在想起你姐姐也在了！倪楠走过去握住女儿的手：小雪，跟妈妈进去，妈妈有事跟你说！小雪似乎还没从震惊中清醒过来！傻乎乎的跟着妈妈进了房子！&lt;br&gt;薛明也是似笑非笑的看着他，然后对旁边的倪珠说：姨妈，我先回去了，明天一早过来！&lt;br&gt;倪珠点点头：自己开车当心些！薛明应了声，又暧昧的看了一眼小雨，钻进车子！&lt;br&gt;目送薛明离开，倪珠又转向小雨：怎么？就想你的楠楠，不想珠儿么？&lt;br&gt;小雨又裂开了嘴，上前两步把瘦了些的姨妈拥进怀里：好珠儿，爸爸也一样想你，真的，好想……&lt;br&gt;在和小雨的嘴巴接触之前，倪珠叹息着呢喃着：嗯……珠儿也想爸爸！&lt;br&gt;吻了一小会，倪珠轻轻推开小雨：好了，我们快进去吧！别被人家看见了！&lt;br&gt;和小雨五指相扣，进了房子！&lt;br&gt;二十、小别胜新婚&lt;br&gt;客厅里静静的没有声音！倪珠看了看，向楼上努努嘴！小雨点点头！倪珠坐到沙发上，伸了个懒腰：哎呦，好累啊！小雨站到姨妈身后，为她做按摩！倪珠抬起头疼爱的看了小雨一眼，她又想起和小雨开始的那一年中，每当她疲累的回到家中时，小雨总是乖乖的趴到她身后，为她捏去一天的疲惫！啊！&lt;br&gt;有了这个小老公，真是知足了！&lt;br&gt;小雨一面用心给姨妈捏着硬硬的肩膀，一面问她：珠儿，我爸……现在怎么回事？虽然早知道王忠不是自己的亲生父亲，但毕竟对自己有养育之情！&lt;br&gt;倪珠答非所问：下次别喊他爸了，就是他想要你的小命！坏小子你叫我珠儿不怕你姐听见？小雨的一只手仍然用心的在姨妈的肩膀上揉捏，而另一只手已经滑过倪珠细嫩的颈间，滑入她的衣领：我和楠楠接吻都被她看见了，还怕她听到我叫你珠儿？小雨在姨妈耳边吹了口气，轻轻的说着。&lt;br&gt;一阵激烈的酥麻瞬时间穿过倪珠的每一寸肌肤！太久没有感觉这种噬骨的滋味了！倪珠的口中吐出一个快乐的音符：啊！好老公……珠儿好想你……&lt;br&gt;好想你的……鸡巴！她知道小雪现在只有两个选择，一个就是加入他们的性福大家庭，一个就是离开这个家！谁都没有第三种解决的方法！但以小雪那种柔弱的性格，和对倪楠的超级依赖、对小雨的溺爱，她一定选择第一种。现在自己饿了那么久，在喂饱自己的同时还可以给小雪上一堂生理教育课，这不是一石二鸟吗？所以，她开始展露自己风骚淫荡的一面！伸手解开自己的上衣纽扣，慢慢的将自己白色衬衫下，饱满的双峰和诱人的体香奉献出来！&lt;br&gt;本来想要问清楚王忠的事情，看着姨妈饥渴的样子，小雨把心中的焦急压了下来。虽然几个小时前才在张艳芳那骚妇身上发泄过一次，但对于自己人生中的第一个女人，吸引力绝不亚于那宝贝楠楠！小雨把头伏在姨妈的颈窝深处，用尽全身的力气深呼吸：啊！好想念姨妈的味道！脣舌迫不及待的在细嫩处舔吸那份香甜，双手已经彻底从劳动中解放出来，开始它们的休閒运动！直接穿入姨妈薄薄的衬衫和胸罩，包裹住那尖上的一对蓓蕾，抓、捏、揉、拨！&lt;br&gt;快速转换的手法带给倪珠一阵阵强过按摩千倍的舒适感觉！&lt;br&gt;按着在自己胸脯上大肆活动的双手，似乎在帮它们用力！偏过头去，微微撅起饱满娇艳的双脣。体贴的小雨在下一秒就把姨妈的红脣含进嘴里！&lt;br&gt;只有吻，才是最能感受到爱的运动！四片脣贪婪的要从对方那里得到更多的爱，两条舌头则是抵死缠绵，一秒也不愿分开！相聚后的热吻直到倪珠快要喘不过气来才暂时停止！&lt;br&gt;小雨的头伏的更低了，在乳香四溢的所在，不用睁眼，就找到一颗鲜嫩甜香的樱桃，一口含进嘴里细心品尝着！倪珠抱着外甥的头，挺着胸脯接受他的需索！眼中荡满了母爱！只是嘴里却哼出阵阵春意融融的呻吟！&lt;br&gt;不知道多久的时间过去了，发现小雨老在自己的胸脯上来回流连，倪珠不愿意了，拉着小雨的一只手，隔着裤子按在自己早已麻痒不堪的双腿之间：宝贝……还有这里……这里也好想你！张开手整个覆盖在虽然隔着两层布，仍然能感觉到温热的饱满突起上，时而用力时而轻柔的抚摸着！如此的按摩，让倪珠受用不已，不停的挺起臀部，想要得到更多！她的一只手也越过沙发的靠背，来到小雨的双腿之间，隔着裤子抓住那早已怒挺的宝贝：啊……好硬……好大……珠儿想死你了……后面这句话，不知道是对小雨说的，还是对小小雨说的！&lt;br&gt;感觉到姨妈越来越不满意自己的隔靴挠痒，小雨乖巧的解开她的裤扣，拉下拉链，没有对里面的黑色内裤做过多留恋，直接把手插了进去，触手是一片感觉如丝如缎的茂盛芳草！轻轻的梳理几下，然后探出一根手指，没入早已泛滥的春水小溪啊……发出一声讚美的惊叹，倪珠心急的也把手掏进外甥的内裤中，紧紧握住那让她神魂颠倒的滚烫巨物，像似怕它飞走似的紧抓不放，好一会才慢慢的抚摸撸动！&lt;br&gt;在小雨手指的挑逗下，倪珠的胯间越来越湿润，突然想起了什么：啊…&lt;br&gt;…老公，把我裤子脱了……你……姨夫在家……弄脏了……别晚上回去被他看……姨妈今天和妈妈穿的一样是制服，小雨虽然很喜欢和穿着制服的她们做爱，可弄脏了也不太好处理！于是小雨起身绕到姨妈前面，蹲在姨妈双腿之间，双手抓住她的裤腰向下拉。倪珠轻抬屁股，让小雨顺利的脱下长裤！&lt;br&gt;把姨妈的双腿打开，小雨蹲下来挤了进去，忽然看见姨妈的内裤款式不对：珠儿，你不乖哦，怎么没穿我喜欢的款式！倪珠委屈的说：这可不能怪我……我也不知道会去那么久啊？在那边一天到晚和领导谈话，哪里有空去逛情趣店啊？只能随便买条穿了！再说，不喜欢你就不能改一下啊？小雨一想也对，还是姨妈聪明：嘿嘿，还是小珠儿聪明……说完起身去厨房拿了把剪刀！&lt;br&gt;倪珠双腿大开，双脚支在沙发的边沿：老公你小心点啊，那里碰碰就破了！小雨小心的用剪刀沿着已经潮湿的痕迹，在内裤上挖了个大洞！一件开裆裤很快完成了！看着自己的杰作，小雨大为得意：老婆，干脆哪天我去你家，把你的内裤都做成这样的。倪珠咯咯一笑：好啊，只要你不怕你姨夫杀了你！小雨一想也对，还是给姨妈留几件对付姨夫的吧！不在想制作开裆裤的事，小雨低下头专心在裸露的嫩肉上舔吸。因为倪珠没有洗澡，阴部有股淡淡的腥骚味。但这并没有影响小雨的胃口，他脣舌并用，用力的在滑腻的嫩肉上舔咬吮吸，好让娇嫩的阴道中生产出更多的可口可乐！&lt;br&gt;酥麻的快感刺激的倪珠抱住外甥的头，紧紧地压在自己的阴部：啊……&lt;br&gt;宝贝……老公……啊……舔的我好舒服……再深点……嗯……唔……舔的珠儿的屄好美……舔到珠儿的心尖了……&lt;br&gt;抱着姨妈肥美的大屁股，小雨似乎要将整个脑袋埋进姨妈的阴道中，舌头在里面不停的扫着鲜嫩的美肉，鼻尖也在突起的阴蒂上不停的摩擦，嘶溜嘶溜的声音表示小雨正忙碌的把姨妈的分泌物卷进嘴巴。&lt;br&gt;没多久倪珠就不再满足舌头的挑弄：唔……老公……老公……我要……&lt;br&gt;我要你的大鸡巴……快肏我……快肏珠儿的小骚屄……好痒……吃饱喝足的小雨抬起头，支起身体开始脱自己的衣服。很快光溜溜的小雨就握着自己巨大的鸡巴，把紫红的鹅蛋移到姨妈的阴脣之间上下摩擦着，迫不及待的倪珠伸出双腿勾住外甥的屁股，抓住他的阳具把龟头压在自己的阴道口：好老公……&lt;br&gt;好爸爸……别磨了……快进来……珠儿要你……抱着姨妈的大腿，小雨调整好姿势，腰往前一顶噗哧粗壮的肉棒愉快地没入湿润的阴道：啊……好涨……好爽……好爸爸……大鸡巴爸爸……快用力肏……女儿的小骚屄……想死你了……&lt;br&gt;在姨妈的红脣上亲了一口：乖女儿……爸爸也想你……爸爸现在就让你舒服……小雨开始用力的前后运动，每次都把龟头插入姨妈的子宫，让她感受自己对她火热的思念！&lt;br&gt;自从和小雨有了不伦关系以后，倪珠很少有这么长的时间和小雨分开过，就算是女人每个月必有的那几天，只要有机会，她也和小雨腻在一起，虽然不能插入，但也可以去体会那亲情、爱情合一的美妙快感！这次分开这么多天，可真的把倪珠想坏了！就在刚才看见小雨第一眼的时候，她就感觉一股热乎乎的液体从下体流了出来！现在终于把外甥那让她朝思暮想的宝贝，深深吞入自己的体内，通体舒泰的她只求就这样永远的夹着外甥的宝贝，恨不得永远不再让它出来：唔……啊……好老公……大鸡巴老公……肏到珠儿肚子里了……&lt;br&gt;肏到珠儿的心窝了……唔……好爽唔……珠儿的小骚屄……要被你肏化了……&lt;br&gt;啊……要飞了……被你肏飞了……&lt;br&gt;小雨剧烈的运动，使得两人的阴部不停的撞击在一起，发出啪啪的巨大声音，相信只要在这栋房子里的人都能听到！小雨一边肏着姨妈，一边偷偷的用眼睛瞄向二楼。果然看见有两个影子在墙角后面观战！小雨知道那是妈妈和姐姐，心里更加的兴奋。他停下来，把肉棒拔了出来。正在享受的倪珠突然感受这种要人命的空虚，睁开迷蒙的双眼，不满的抗议：老公……不要出来……你？&lt;br&gt;小雨把姨妈拉了起来，一边帮她把衬衫和胸罩脱了，一边把他拉到茶几边：宝贝别急啊，来趴在这！原来外甥要用狗交式。白了外甥一眼，倪珠乖乖的趴到茶几上，把屁股高高的撅起来！&lt;br&gt;小雨站到姨妈身后，挺着湿淋淋的大鸡巴，把龟头对准姨妈仍然微张的穴口，轻轻用力就滑了进去！接着又是一阵猛烈的动作，紧抓着姨妈的两片臀肉，小雨不知疲倦的在姨妈的阴道里进出着，一股股奶白色的分泌物，顺着小雨的抽动被挤了出来！把倪珠的大腿打湿了一片，而小雨的肚子也是湿淋淋的！&lt;br&gt;在小雨飞快的抽动中，倪珠很快又迎来第二波高潮：啊……啊……啊…&lt;br&gt;…老公……老公……珠儿不行了……又要……又要飞了……啊……啊……小雨明显的感觉到姨妈的阴道比刚才收缩的更强烈，紧紧地裹夹着他的肉棒。全身颤抖的倪珠已经支撑不了自己的身体，慢慢整个趴在茶几上！看着软泥般的姨妈，小雨不愿再折腾，他把倪珠抱起来放到沙发上，在她仍然娇喘的红脣上亲了一口：宝贝，吃饱了吧？&lt;br&gt;倪珠虽然浑身好像没了力气，仍然点了点头：可是老公你？小雨嘿嘿笑着：我还有楠楠呢！&lt;br&gt;姐，你好好休息吧，把你的乖爸爸交给我吧！说话的是正从楼梯上走下来的倪楠此时倪楠看样子已经冲了把澡，半长的卷发湿漉漉的，身上只穿了一条小雨的最爱——开裆运动紧身裤，和一件刚刚盖住她鼓涨涨胸部的小背心！&lt;br&gt;倪珠用询问的眼光看了看妹妹，倪楠对她微微一笑：别想别的了，你休息一下，我带儿子去地下室做运动去了！说着抓住儿子仍然坚硬如铁的阳具，拉着他走向卧室中的暗门！&lt;br&gt;地下室里，小雨刚要张口问些什么，倪楠立即堵住他的嘴：现在什么都不许说，什么都不许问，我好饿，我要吃鸡巴！说完淫荡的瞟了儿子一眼，然后跪在小雨胯下，毫不在意小雨阳具上的淫液，先是用小舌头在马眼上舔了一下，然后就迫不及待的将整个龟头吞进口中，看来她也是饿惨了！&lt;br&gt;和儿子一起颠鸾倒凤这么久，倪楠的深喉功夫已经到了炉火纯青的地步！&lt;br&gt;虽然刚开始的时候，她和倪珠一样，只要把儿子的龟头吞入喉咙，就会不自觉的干呕，甚至眼泪一把鼻涕一把的，但是渐渐的，她开始越来越多的把儿子的鸡巴吞进去，而现在，她虽然仍然会偶尔干呕，但是她竟然已经能把儿子粗如儿臂，２０多厘米长的巨物全部纳入嘴里，直到鼻尖碰到儿子的阴毛！而倪珠到现在仍然不能适应，看来这还是和个人的体质有关系，又或者作为亲生母亲，倪楠更能为儿子付出一切！&lt;br&gt;好久没有享受过妈妈深喉的小雨，这时候也感觉自己的灵魂都好像被母亲的小嘴给吸走了，抱着妈妈的满头秀发，小雨全心全意享受着妈妈咽喉挤压的巨大快感：啊……妈妈……乖妈妈……乖楠楠……老公好爽……哦……&lt;br&gt;倪楠吞吐的同时，大量的唾液顺着嘴角滴到胸口的背心上，湿漉漉的一片，变的有些透明，使得早已坚硬突起的乳头若隐若现的露了出来，吸引着小雨的双手在上面揉搓捏弄！&lt;br&gt;让儿子享受了１０多分钟之久的深喉口交，倪楠恋恋不舍的吐出沾满口水的阳具：老公，刚才肏你姨妈累了吧？来，坐在按摩椅上来肏你妈妈！不对，是妈妈肏你！嘻嘻！小雨乖乖的半躺在靠近墙边的一个巨大的真皮按摩椅上，一柱擎天的巨大肉棒不时的抖动一下，似乎在等着母亲的品尝！倪楠爬上按摩椅，双脚岔开在小雨的腰侧，站在小雨上面！因为倪楠的双腿分开，这下子下面的小雨，可以透过短裤上的裂缝，清清楚楚地看到妈妈馒头一般的温软阴部！&lt;br&gt;那颜色稍深、肥嘟嘟的大阴脣，被短裤挤压在一起形成一道细细的肉缝！里面断断续续的溢出丝丝津液！&lt;br&gt;口水直流的小雨要求道：宝贝，我也饿，我也要吃你的肉包子！咯咯一笑，倪楠又往前移了两步，双脚站在儿子脑袋两边，然后慢慢蹲下来！&lt;br&gt;看着母亲那早已让自己使用过无数次的私密部位在眼前越放越大，看着那本来紧紧闭合的肉缝慢慢裂了开来，向自己开放里面鲜嫩鲜嫩的粉色肉肉，还有那花生米般的红色肉尖和混着沐浴露清香的甜美香液，还没等母亲肥美柔软的大屁股坐到自己脸上，小雨就已经迫不及待的伸出长长的舌头迎了上去！接着他的整个脸庞就被妈妈的阴部全部覆盖，只留下一对眼睛透过茂盛的阴毛，和母亲做着亲情的交流！&lt;br&gt;感觉儿子的舌头如同一条灵活的小鱼在自己的下身游动着，一会儿扫动着突起的阴蒂，一会儿清扫裂缝中的滑腻，一会儿又钻进他曾经的家园，搜刮里面的甜香花蜜，甚至伸到最里面轻叩着曾经的卧室之门！&lt;br&gt;二十一、细雨绵绵中别离&lt;br&gt;倪楠把阴部死死的压在儿子的脸上，希望儿子的舌头的能更加深入自己的阴道！奈何舌头就是舌头，没办法代替他那坚硬火热的宝贝！&lt;br&gt;在让儿子吃了不少自己的淫液后，倪楠终于忍受不了那份空虚，放开快要窒息的儿子，连忙把阴部挪到儿子的胯间，伸出一只手握住烫的吓人的肉棒，撸动几下，然后把龟头在自己的裂缝中来回摩擦几下，让头部沾满自己的润滑剂，当龟头顶在自己的骚穴口时，倪楠一边往下坐，一边淫荡的对儿子说：好儿子…&lt;br&gt;…好老公……妈妈要肏你了……嗯……&lt;br&gt;随着鸡巴越来越深入，一波波涨满的快感不停传进倪楠的大脑：唔……终于又进来了……我的小儿子……我的大鸡巴……啊……好舒服……双手掀开自己的小背心，将两颗又大又圆的乳房放了出来。拉过儿子的双手一边一个放在自己的乳房上，然后抬起屁股开始上下套弄那让她朝思暮想的小儿子！&lt;br&gt;刚才肏姨妈确实耗费了小雨不少体力，这时候难得不用动也可以肏妈妈，他抓揉着母亲的双乳，任由妈妈在自己身上做着运动：楠楠，啊……你的小骚屄好像又紧了不少啊……夹的我好舒服……&lt;br&gt;倪楠淫笑道：这么久没让你肏……当然紧了……唔……老公……大鸡巴老公……楠楠的小骚屄要爽翻了……啊……&lt;br&gt;急于得到一次高潮的倪楠拼命的摇动她柔软的腰肢！每次坐下，都把儿子的龟头吞进自己的子宫，花心被一次次重重的撞击，都带着她越接近高潮：啊…&lt;br&gt;…好儿子……乖爸爸……快肏……快肏你妈……肏你女儿……帮帮我……我要来了……快……&lt;br&gt;小雨连忙抱住妈妈的肥臀，曲起双腿，配合妈妈的动作，把肉棒快速的来回插入妈妈的骚穴！很快的倪楠就筛糠般趴在儿子身上颤抖着：啊……好舒服…&lt;br&gt;…好像在云彩里……唔……好老公……肏死我了……&lt;br&gt;知道妈妈已经高潮了，小雨停了下来，但鸡巴仍然深深的插在母亲的阴道中！&lt;br&gt;回过神来的倪楠趴在儿子身上，在他脸上亲吻着：怎么不动了？不想肏你妈了？&lt;br&gt;小雨的手不停的在妈妈的圆圆的肥臀和光滑的后背上抚摸着：怎么会不想？&lt;br&gt;一辈子都肏不够！这样放在里面也好舒服！妈，好多事你还没告诉我呢？王忠那边到底怎么样了？还有姐姐……&lt;br&gt;慵懒的腻在儿子身上，阴道中的嫩肉不时地挤压着里面的肉棒：王忠已经畏罪潜逃了，公安部已经下发了一级通缉令，妈妈已经让你罗叔叔负责这件事！&lt;br&gt;看见母亲鼻翼上的汗珠，小雨体贴的帮母亲脱掉上身的小背心：那知道他跑哪去了？倪楠的乳房紧紧地贴在儿子的胸膛上：估计是逃到北方去了。他的护照已经被扣了，出不了国！胡兵一死，短时间内他是不敢露面了！对了，你还没告诉我你怎么知道胡兵的事呢？&lt;br&gt;小雨也不瞒着母亲，嘿嘿一笑，把张艳芳的事告诉了妈妈！倪楠在儿子腰上拧了一把：小畜生，连你好朋友的妈都敢肏……&lt;br&gt;小雨在妈妈的屁股上拍了一巴掌，发出清脆的声音：我连自己的妈都敢肏，还不敢肏钱方的妈？&lt;br&gt;倪楠咯咯一笑：那她知道我们的事吗？&lt;br&gt;小雨摇摇头：这个现在我可不会和她说！妈，你刚才和姐姐说什么呢？&lt;br&gt;倪楠又用小骚屄夹了夹儿子的大鸡巴：怎么？想你姐了？想肏你姐的小骚屄了？&lt;br&gt;小雨回敬了妈妈一下，把龟头深深的插入母亲的子宫：妈，我就是好奇嘛！&lt;br&gt;快说，再不说爸爸要打屁股了！&lt;br&gt;好嘛好嘛……倪楠对着儿子撒娇：我把我们还有你姨妈的事都告诉了她，让她自己选择，如果她不愿意，我也不勉强她！但我告诉她，如果她把这件事说出去，虽然她是我的亲生女儿，我也不会放过她！&lt;br&gt;小雨接着问：那姐姐怎么说？&lt;br&gt;倪楠却卖起了关子：你现在先把你的牛奶射给我，我才告诉你！&lt;br&gt;小雨又在母亲的屁股上拍了一下：小骚货，趴到墙上去！倪楠淫笑着爬起来双手扶着墙，把湿淋淋的骚穴高高撅起。&lt;br&gt;小雨站在妈妈后面，扶着阳具对准母亲的阴道，用力差了进去：啊……坏蛋……轻点……小雨用力的抽插起来：乖楠楠……轻点还怎么能喂你牛奶？&lt;br&gt;紧抓着妈妈的两片臀肉，小雨飞快的让阳具在母亲的阴道内进出着！&lt;br&gt;倪楠高高的撅着她肥美的屁股，承受着儿子每次都是尽根而没的冲击：啊……啊……妈的好儿子……大鸡巴儿子……啊……每次都肏进子宫里了……别把你的老家……肏烂了……唔……好儿子……乖爸爸……把牛奶射进来……妈妈再不避孕了……妈妈要给你生个孩子……&lt;br&gt;小雨听见妈妈的话，兴奋的更加用力：真的？……乖妈妈……你真的要给我生孩子？……嗯……嗯……给你生……妈妈给你生……母亲话语中的强烈刺激，让小雨的快感提前来临，在母亲好爸爸……好亲爹的浪叫中，把一股浓浓的精液重新灌入曾经孕育过自己的地方！&lt;br&gt;再次享受高潮的倪楠不让儿子马上把肉棒拔出去，她说这样可以阻止精液外流！当小雨担心的问妈妈这样会不会被别人发现时，呢喃得意地说：爸爸你放心好了，楠楠已经都准备好了！等小雨再要问的更详细时，一楼传来一个温柔的声音：小雨，带你女儿上来吃饭……&lt;br&gt;看着母亲神态自若的，全身只穿着一条刚刚换上的白色开裆运动裤坐在餐桌边吃饭，一对鼓胀胀的奶子随着吃饭的动作，不停的晃动着，坐在对面的小雪感觉浑身的不自在。虽然妈妈已经把一切都告诉了她，可现在让她面对这样的状况，换成任何一个人可能都是她这样的表情，更何况旁边的弟弟，更加是全身赤裸的，虽然因为坐在餐桌边的原因，暂时看不见那根可怕的家伙：妈，你们这样子让我怎么吃饭嘛！&lt;br&gt;倪楠仍然不停的吃着：怎么了？我们在家一直这样的啊？小雪尴尬的说道：我……我虽然不反对你和小雨……可……可你答应给我时间考虑的！&lt;br&gt;倪楠看了一眼一边一声不吭埋头吃饭的儿子。其实小雨是要穿好衣服的，毕竟从没有在姐姐面前这样赤身露体过，当然小时候不算！可妈妈却坚决要求和平时一样！倪楠回过头对女儿说：我是答应给你时间考虑啊！可这也不能改变我们的日常生活啊？这事不说了，你姨妈走的时候没说什么？&lt;br&gt;小雪的脸更红了：姨妈……姨妈说她先回去办点事……倪楠不依不饶的问：她没对你说什么？没……没有……小雪连忙低头吃饭，不再计较妈妈和弟弟的穿着，她总不能告诉妈妈，刚才姨妈走的时候，在二楼的衣柜里拿出了两条新的开裆运动裤给她，告诉先穿着习惯习惯，还对她说小雨最爱他的女人穿开裆裤！&lt;br&gt;疑惑的看了女儿一眼，倪楠也不再追问，反正晚上给姐姐打个电话不就知道了！&lt;br&gt;吃完饭后，小雪逃命似的跑到厨房去洗洗刷刷！而洗完澡的倪楠和儿子，好像老夫老妻似的手牵着手进了一楼的主卧，躺在床上看起了电视。更要命的是，他们边看电视边在对方身上摸摸索索的时候，房门也是大开着！就当没小雪这个人似的。&lt;br&gt;终于，小雪不愿意了，站在房门外面：妈……我想和小雨单独谈谈！倪楠松开抓着儿子肉棒的小手：小雨，你去和姐姐聊聊吧！可别欺负她哦！倪楠意有所指的看了看小雪！本就别扭的小雪脸上又是一阵晕红！看见小雨爬起来，连忙又提了个要求：小雨……你……你随便穿件衣服……说着已经脸羞羞得跑向二楼！&lt;br&gt;倪楠对穿着睡衣的小雨交待：你姐虽然柔弱，可她骨子里硬的很，你可千万别对她硬来啊！小雨笑着说：妈你放心，我又不是大色鬼，看到美女就要上！我不会勉强姐姐的！倪楠娇笑道：你不是大色鬼，你是小色狼！去吧！&lt;br&gt;来到姐姐房间门口，门没有关，小雪坐在梳妆台前的凳子上，好像在想着什么？姐……小雨叫了声！小雪抬起头看到他：嗯，来坐床上……小雨走过去，坐在小雪的侧面。&lt;br&gt;小雪转过来，看着小雨的眼睛，盯了好久，然后抓住小雨的一只手握在手心：小雨，你告诉姐，你和妈妈、姨妈在一起，是因为喜欢和她们……做爱还是真心爱他们……！小雨看的出来，自己的答案对姐姐来说很重要！&lt;br&gt;其实，小雨自己也曾经不止一次的问过自己，到底是真心的爱她们，还是只是贪恋她们的肉体！小雨给了自己一个满意的答案，也给了姐：我爱她们，我可以为她们付出我的一切！小雨说的很平淡，但也很坚决！&lt;br&gt;小雪又深深的看着小雨的眼睛。半晌，又问：假如……假如我和她们一样和你在一起……你会怎样对我？小雨：现在我不可能像爱她们一样的爱你，毕竟我和她们在一起……那样的在一起已经这么多年……&lt;br&gt;小雪阻止弟弟再说下去：我知道，小雨你给我点时间考虑好吗？我告诉你，我……我在大学谈了个男朋友，不过你放心，姐姐还是……还是……处女……&lt;br&gt;小雨反握着姐姐的小手：姐姐，没人会勉强你的，我们只是想我们一家能够开开心心的在一起生活，但一定要开心！我相信就算你不愿意过这样的生活，也不会把我们的事透露出去！小雪点点头：谢谢你……她仰起头，在弟弟的脣上香了一下！小雨和姐姐相视一笑：姐你休息吧！我下去了！小雪答应一声。&lt;br&gt;在被窝里，妈妈和小雨说的一件事，改变了他的一生，倪楠已经申请了为期二年的欧洲警务交流考察的公费留学！她去的同时，也会带上小雨。倪楠已经为小雨办了自费留学！&lt;br&gt;倪楠这样做，有几个方面的考虑，一、小雨可以在外面的专心的学习，而不用考虑王忠等人的危险因素！毕竟有了知识才是小雨最大的本钱。况且出国镀金对回国后的工作学习是很有帮助的！二、考虑自己已经４０出头，如果想为儿子生个孩子的话，只有出国才能成为可能！如果再拖上几年，想生个孩子就没那么容易了！三、也是出于倪楠的私心，她已经讬人为自己和儿子在瑞士办了移民，当然这是不能告诉外人的，而他们移民的身份已经不是母子，而是３４岁的高楠楠和２４岁的倪波雨。移民过去后，他们就可以合法成为夫妻！倪楠要真正成为儿子的合法妻子！&lt;br&gt;天空飘着如丝细雨，就如同站台上即将离别的亲人们的心情，纷乱而伤感。&lt;br&gt;倪珠把小雨紧紧抱在怀里，眼泪早已流了不停：小雨，到了那边一定要好好学习，没事就给姨妈打电话……&lt;br&gt;小雨强忍着眼底的酸楚：我知道，姨妈你也要好好保重，我每天都会想你的。松开姨妈，看着眼睛红红的薛明，小雨握住她冰凉的小手：明明姐……&lt;br&gt;你要好好表现哦，等我回来的时候，你一定要在肩膀上多扛两朵花。不过……&lt;br&gt;薛明问：不过什么？小雨接着说：不过不许你谈男朋友！&lt;br&gt;笑声冲淡了一些离别的伤感！倪楠握着女儿的小手：乖女儿，如果你愿意和我们在一起，就打电话给我，我会让你姨妈送你去那边！小雪含着眼泪点了点头！&lt;br&gt;倪楠母子和送别的倪珠、小雪、薛明相互拥抱后，恋恋不舍的登上去省城的火车，从那里，他们将飞向辽阔的天空！&lt;br&gt;看着渐渐远去的火车，送行的人们感觉，自己的心似乎已经离自己远去……&lt;br&gt;</content></item></essay>