<essay><item><title>妈妈淫乱的一天(2)</title><author>床上伴侣</author><content>『啊..啊～』我看着妈穿上性感的白色蕾丝奶罩、蕾丝内裤，我要妈穿上肉色丝裤袜，妈也穿上了，我抚摸着妈妈穿上丝裤袜的美腿，然后将妈压在床上亲吻、抚揉妈妈美丽的身体，妈妈兴奋的呻吟着：『啊..再跟妈妈性交！&lt;br&gt;啊～』我脱下妈妈的蕾丝胸罩，吸吮、揉摸妈妈迷人的乳房，一手抬起妈妈穿着丝裤袜的美腿抚摸内侧，然后沿着美腿揉摸妈妈性感的臀部、阴部，接着我抬高妈妈穿着丝裤袜的双腿，亲吻、抚弄妈妈的阴部，妈妈兴奋的摇动下体，我趴回妈妈美丽的肉体上，吸吮、抚摸妈妈的乳房，右手伸进妈妈的丝裤袜内揉摸妈妈的阴部及臀部，然后又伸进妈妈的蕾丝内裤里揉摸妈妈的臀部及阴唇，妈妈兴奋的呻吟着：『啊～啊.. 啊～』接着褪下妈妈的丝裤袜及蕾丝内裤至大腿，将妈妈穿着丝裤袜的美腿放在我背上，俯身亲吻、抚弄妈妈诱人的阴部，双手抚揉妈妈迷人的乳房，妈妈兴奋的：『啊..啊～』然后起身抬起妈妈动人的美腿，阴茎插入妈妈的阴道内，妈妈淫叫着：『哦..哦～啊～』双手抚揉妈妈的美腿，下体淫干妈妈的阴部，妈妈美丽的身体上下摇动，乳房也上下摇晃，接着将妈妈穿着丝袜的美腿放在我肩上，双手揉摸妈妈迷人的乳房，下身跨骑在妈妈的下体上奸干妈妈的阴部，然后将美丽的妈妈抱下床放到书桌上，把阴茎拔出妈妈的阴道，我坐在椅子上将妈妈穿着丝袜的脚放在我腿上，然后用嘴亲吻抚弄妈妈的阴唇，双手抚摸妈妈的乳房、背部、臀部及穿着丝裤袜的双腿，接着将妈妈的美腿放在我肩上，继续亲吻、抚揉妈妈的乳房、臀部、阴部及美腿，然后起身将妈妈背对我跪在桌上手扶着窗户，我亲吻妈妈的阴唇，双手抚摸妈妈的乳房、臀部、美腿，妈妈淫叫着：『哦..哦～啊～』再将妈妈的臀部压低，妈妈臀部才刚低下来，我就一个劲的将阴茎插入妈妈的阴道内，妈妈惊一下的淫叫着：『啊！&lt;br&gt;啊..啊～』我用力淫奸妈妈的下体，双手揉摸妈妈的乳房，妈妈淫荡的呻吟着：『啊～啊..啊～啊～』然后将妈妈抱下桌坐在椅上，妈妈动人的美腿放在桌上，我双手揉摸妈妈的乳房，嘴亲吻妈妈的脸、脖子、香肩并欣赏妈乳房被揉摸的样子，下体用力的淫干妈妈的阴部，然后将妈妈转身，将妈妈动人的美腿放在我肩上，妈妈扶着我的臂，我吸吮妈妈的乳房，一手扶着妈妈的臀部，一手抚揉妈妈的乳房，下体继续的淫干妈妈的阴部，妈妈美丽的肉体上下大幅摇动，妈妈迷人的乳房在我眼前上下跳动，妈妈快达到高潮了，妈妈穿着丝裤袜的美腿跨在我臂上，随着妈妈美丽的肉体上下摇动，使妈妈穿着丝裤袜的美腿在我臂上也上下抖动，妈妈好淫荡，妈妈用极淫秽的声音呻吟着：『哦..哦..哦～用力..用力干妈妈！&lt;br&gt;哦～啊..啊～啊..快..干快点！&lt;br&gt;妈妈的淫水快出来了！&lt;br&gt;哦..哦～哦..啊..啊～』我快受不了，我激动的吸吮妈妈的乳房，抚摸妈妈的肉体，我射精了，妈也达到高潮了，妈激情的淫叫着：『哦..哦..哦..哦～哦～啊～啊..啊～啊～』妈妈春情荡样，我抚摸妈妈的肉体、吸吮妈妈的乳房，继续淫干着妈妈直到妈妈平静下来，后来妈妈离开我的身体，穿上性感的蕾丝胸罩、蕾丝内裤、性感睡衣，然后微笑的将诱人的丝裤袜抛向我头上，我紧抱妈妈的身体跟妈妈热吻，双手伸进妈妈的裙子内抚摸妈妈的下体，再伸进妈妈的内裤里抚摸妈妈的阴部、臀部，妈妈呻吟着：『啊..啊..好了啦！啊..啊..不要摸了！啊..啊..妈妈要回去了..啊..啊..不要啦！』&lt;br&gt;妈妈下体躲开我的手 ，然后深深吻我一下后就回去了。&lt;br&gt;我在床上揉捏、亲闻妈妈留下的肉色丝裤袜，丝裤袜上还留有妈妈迷人的腿香，我仍想着半夜我强暴妈妈时，妈妈被强奸的样子、之后妈妈跟我做爱的画面、刚才跟妈妈性交的情景，我忍不住跑到妈房间，拿出妈妈的长筒肉色丝袜要妈妈穿上，妈不解的掀起裙子，露出妈动人的双腿、性感的白色蕾丝内裤，然后穿上肉色丝袜，妈穿丝袜的样子好性感、好诱人，我抬起妈穿着丝袜的美腿欣赏，我亲吻、抚摸妈妈穿着丝袜的美腿，妈呻吟着：『啊..好舒服！啊..好了，不要摸了啦！啊..会被爸发现..啊..』&lt;br&gt;我抱起妈妈进我房间，将妈妈放到床上，动手脱掉妈妈的性感睡衣，妈反抗说：『不行！爸快醒了』&lt;br&gt;我奋力的脱掉妈的睡衣，扯掉妈的蕾丝奶罩，妈反抗着：『啊！不要』&lt;br&gt;我抓住妈的双手，吸吮妈妈的乳房且抚揉着，妈扭动身体反抗：『啊..不要！啊..』&lt;br&gt;我再脱妈妈的内裤，妈一手摭掩阴部，一手反抗我，我甩开妈的手抬起妈穿着丝袜的美腿，用力将阴茎插入妈的生殖器，妈痛苦的淫叫着：『啊..啊！』&lt;br&gt;然后用力淫干妈妈的下体，妈的美腿在我臂上摇晃，妈妈美丽的肉体上下被奸摇着，迷人的乳房也上下摇动，妈痛苦的淫叫着：『啊..啊..不要！&lt;br&gt;会被爸发现！&lt;br&gt;啊..啊..色狼！』&lt;br&gt;然后踢开我，穿上奶罩、内裤、睡衣后跑回房，我追上去，将妈压在床上，妈动人的美腿仍穿着丝袜，我疯狂亲吻妈妈，妈反抗我说：『你走开！』&lt;br&gt;然后剥开妈的睡衣露出妈的蕾丝奶罩，扯开妈的奶罩，露出妈迷人的乳房，我用力揉摸妈妈的乳房且吸吮着，妈反抗着：『啊..啊！&lt;br&gt;不要！&lt;br&gt;啊..居然要强暴妈妈..色狼！&lt;br&gt;啊..』接着我掀起妈的裙子，露出妈的蕾丝内裤，我一把脱下妈的内裤到大腿，抬起妈妈的美腿，用力将阴茎插入妈妈的阴道内，妈妈痛苦的淫叫着：『啊..啊！&lt;br&gt;色魔！&lt;br&gt;竟然强奸妈妈.. 啊..啊..哦..』我在爸的旁边强奸妈妈，就这样，妈妈被强奸，我将妈的美腿放在肩上，双手抚揉妈妈的乳房，下体继续淫干妈妈，然后将妈妈翻身压在妈身上，我从妈妈的背后淫干妈妈，双手抚摸妈妈的乳房，再将妈妈臀部抬高淫干妈妈的下体，再将妈妈抱到化粧台上，抬起妈妈穿着丝袜的双腿，亲吻妈妈的阴部，然后再将阴茎插入妈妈的阴道内，在化粧台上奸淫妈妈，妈妈呻吟着：『啊..啊..不要啊！啊..』&lt;br&gt;接着抱着妈妈到餐桌上，叫妈妈扶着桌子，我则钻进妈妈的裙子内，亲吻、抚摸妈妈的臀部、阴部，然后起身从妈妈背后淫干妈妈，再让妈妈坐在桌上，我抬起妈的美腿亲吻、抚摸，再抱着妈的身体亲吻、抚弄妈妈的阴部，妈穿着丝袜的双腿放在我肩上，然后起身抬起妈妈穿着丝袜的双腿，将阴茎插入妈妈的阴道内，在餐桌上奸淫妈妈美丽的身体，接着将妈妈的美腿放在肩上，双手伸进妈妈的睡衣内揉摸妈妈的乳房，继续淫干着妈妈，后来妈躺下去，妈妈美丽的身体上下震摇，妈迷人的双乳上下晃动，我双手抚摸妈妈的乳房、亲吻妈妈穿着丝袜的双腿，接着将妈妈那双美腿放下，抬起妈妈的大腿继续奸淫着妈妈的下体，妈妈痛苦的淫叫着：『啊..啊..住手..啊..啊..不要脸..哦..哦..』再来将妈妈抱到客厅沙发上，猛吻妈妈，然后吸吮、抚揉妈妈的双乳，接着亲吻妈妈的阴部，双手环绕妈妈的大腿揉摸妈妈的乳房，再来我跨骑在妈妈的下体上，上身压在妈妈身上，双手抚揉妈妈的乳房并吸吮着，我在客厅强暴妈妈，然后将妈妈抱到门口，给妈妈穿上黑色高跟鞋，轻开门，将妈妈拉出门，妈反抗着：『你疯了你！&lt;br&gt;我不要出去丢脸！啊..』&lt;br&gt;我将妈拉到楼梯间要妈扶着手把，掀起妈的睡裙，先亲吻妈的臀部、阴部，再从妈妈的后面淫干妈妈，然后抱着妈妈逼妈妈往楼下走，边走边奸淫着妈妈，再将妈妈贴着墙，淫干着妈妈，然后将妈妈转身靠着墙，抬起妈妈穿着丝袜的双腿奸淫妈妈，接着要妈妈扶着邻居门口，我从妈后面淫干妈妈；到了一楼，妈逃进电梯，我追上，我就在电梯里强暴妈妈，再将妈妈抱到管理员椅上，掀起妈的裙子，抬起妈的美腿猛吻、爱抚，接着双手环抱妈穿着丝袜的双腿揉摸妈妈的乳房，嘴则亲吻妈妈的下体，妈妈呻吟着：『啊..啊..啊..』然后抬起妈的双腿，用力将阴茎插入妈的阴道内，妈淫叫着：『啊！&lt;br&gt;不要..啊..啊..』在椅上奸淫着妈妈，接着将妈抱到桌上，我也上桌，就在桌上采狗爬式强暴妈妈，接着要妈妈躺着，我抬着妈的双腿强奸着妈妈，然后将妈妈抱到门外的机车上，妈妈哀求我：『不要这样..好丢脸！不要..』&lt;br&gt;我坐在车上将妈妈穿着丝袜的双腿跨在我腿上，我吸吮妈妈的乳房，双手抚摸妈妈的臀部并推摇妈妈的下体，以坐姿在机车上奸淫妈妈，后来将妈妈的身体挂在车椅上抬高臀部，我从妈的后方淫干妈妈的阴部，车虽少但眼尖的人都看到我跟妈妈在性交，后来我将妈妈抱到路边汽车的车盖上，将妈的睡衣脱掉挂在树上，妈妈哀叫着：&lt;br&gt;『啊！不要！啊～！你这混蛋！变态！』然后压在妈身上猛吻妈妈，双手在妈妈身上乱摸，接着俯身亲吻妈妈的阴部，双手抚抓妈妈的双乳，妈妈淫叫着：『不要！&lt;br&gt;啊..啊..不要..啊..』再将妈妈那双美腿放在我肩上，将阴茎插入妈妈的阴道内，双手抚揉妈妈的双乳，继续强暴着妈妈，然后双手抬着妈妈美丽的双腿，奸淫着妈妈，看着妈妈美丽的身体上下摇动，双乳上下震摇，接着俯身亲吻妈妈，然后吸吮、抚摸妈妈的乳房，下体继续淫着妈妈的阴部，妈妈淫求着：『啊.. 不要啊！&lt;br&gt;啊..好丢脸！哦..』&lt;br&gt;接着起身要妈妈扶着车子，我从妈妈的身后将阴茎插入妈妈的阴道内，然后边走边干着妈妈到对面去，将妈妈放在机车上，俯身亲吻妈妈的阴部，接着抬起妈妈穿着丝袜的双腿，将阴茎插入妈妈的阴道内，在着机车上强奸妈妈，然后将妈妈穿着丝袜的美腿环绕在我腰上，再抱起妈妈美丽的肉体，继续奸淫着妈妈，将妈妈性感的白色蕾丝奶罩脱下挂在树上，妈妈淫叫着：『啊！不要！』&lt;br&gt;然后一边奸淫着妈妈一边走到旁边的小公园，又将妈妈性感的白色蕾丝内裤脱下挂在树上，接着边奸淫妈妈边走到后面的公园，将妈妈美丽的身体放在公园旁的汽车上，将妈妈美丽的双腿放在我肩上，继续强暴妈妈，一个男人过来，说要淫玩妈妈的身体否则报警，我只好在旁边看着他强暴妈妈，痴汉强吻着妈妈，双手在妈妈的乳房上抚摸，妈妈反抗着：&lt;br&gt;『不要啊！走开..啊！色狼！』&lt;br&gt;然后痴汉脱下裤子，将阴茎插入妈妈的阴道内，妈妈淫叫着：『啊！啊～！啊..』&lt;br&gt;痴汉抚摸、吸吮妈妈的乳房，用Ａ片的各种姿势强奸妈妈，妈妈被陌生男子奸暴着：『啊.. 啊..哦！哦..啊！』&lt;br&gt;最后痴汉达到高潮，将精液射入妈妈体内说：『好棒的女人！好美的身体！』&lt;br&gt;给妈妈一个深吻后才离开，我将妈妈的下体清洗干净后，给妈妈一个热吻，然后抚摸妈妈美丽的身体，吸吮妈妈的乳房，亲吻妈妈诱人的阴部，抚摸妈妈动人的双腿，接着将阴茎插入妈妈的阴道内，抬起妈妈穿着丝袜的美腿奸淫着妈妈，然后俯身揉摸妈妈的乳房并吸吮着，旁人看了都掩面而过，接着要妈妈趴在车上，我俯身亲吻妈妈的臀部、阴部，抚摸妈妈动人的双腿，再从妈后方将阴茎插入妈妈的阴道内，然后压在妈妈的身体上，双手揉摸妈妈迷人的乳房，我淫干着妈妈，妈妈淫叫着：『哦..哦..啊～啊..』&lt;br&gt;我动作越来越快，我达到高潮了，将精液射入妈妈体内，继续淫干妈妈，妈妈也达到高潮了：『哦..哦..哦～哦～啊～啊～啊..啊..』妈失神了，待妈妈平静一些后，才起身回去，我的阴茎仍插在妈妈的阴道内，我用右手当奶罩贴在妈的双乳上，左手当内裤贴在妈的阴部上，一路上先捡回蕾丝内裤，妈穿上，但我阴茎仍在妈的阴道内，双手抚摸妈妈的乳房，接着又捡回奶罩，妈穿上，但我双手仍在妈的乳房上抚摸，再来是性感睡衣，妈也穿上，回到家后爸还没醒来，我跟妈在餐桌旁又奸淫起来，妈说：『啊..好了..不要干了..啊..爸快起来了..啊..』我将妈妈放到床上，将妈妈的双腿放在我肩上，继续奸淫妈妈，妈又说：『不要了..啊..啊..快停止..』&lt;br&gt;我才舍不得的脱下妈妈的丝袜、白色蕾丝内裤，给妈妈 一个热吻，在妈美丽的身体上抚摸一番后才离开
我回到床上闻着妈妈留下来的裤袜、长丝袜的味道，好香、好迷人的味道。&lt;br&gt;爸上班后，赖叔叔来访，妈妈穿着黄色黑条上衣、绿色长裤、黑色丝袜，我看到妈妈穿着黑色性感丝袜，性慾又起来了，趁赖叔上厕所，在客厅要妈妈性交，我将妈妈双腿放在我腿上，拥吻妈妈，妈说：『你干什么？家有客人』我说：『但我想跟妈妈性交』然后强吻妈妈，手则抚摸妈妈的乳房，妈反抗说：『不要！啊..啊..不要！有客人..啊..』&lt;br&gt;妈的性慾被挑起来，反抗也停下来，任由我抚摸她的身体；然后我手伸进妈妈的衣服里抚摸妈的乳房，妈没穿奶罩，我将妈的衣服掀起来，妈的双乳立刻弹出来，好美！&lt;br&gt;我吸吮妈妈的乳房，双手在</content></item></essay>