<essay><item><title>新母子乱伦淫戏(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;好不容易盼到了星期五，一下课我直接就往客运站冲，因为我赶着搭４：３０的班车回家。&lt;br&gt;在往常我都是先回姨妈家收拾细软的，可为了想快点和妈妈做爱，早上我就把一些细软收拾在背包里了。&lt;br&gt;昨天晚上，妈妈在电话中告诉我，二姊去毕业旅行三天后才会回家，爸爸去北京处理一些医疗事务，也要两天时间，今天除了她都没有人在家，我们俩可以尽情欢乐。&lt;br&gt;一想到马上又可以奸淫我美丽性感又淫荡无比的妈妈，肉棒就勃起到极限几乎要撑破牛仔裤的拉链。&lt;br&gt;大约过了半个多钟头，当客运汽车缓缓停下，一下车，我就迫不及待地跑回家，刚打开不锈钢雕花铁门，就看到妈妈等在客厅门口。&lt;br&gt;妈妈一见我进了拱门，立即就迎了上去：阿志，你回来啦，快进来。&lt;br&gt;我快速地关上铁门，飞奔到妈妈面前，我们两人亲昵的挽着手穿过花园走进客厅。&lt;br&gt;进入客厅玄关，母亲殷勤地替我解下背包，并爱怜地帮我擦去脸上的汗珠，然后用饥渴且诱惑的双眼对我猛抛媚眼问我：累不累？不累。&lt;br&gt;我一边脱着运动鞋，一边回答着，并贪婪地看着穿着诱人的妈妈丰满性感的胴体。&lt;br&gt;妈妈身上穿得是一件薄软贴身Ｔ恤，下面穿着一件仅足以遮掩住她的臀部的紧身迷你窄裙，丰满的屁股，圆滚滚的，三角裤线条都明显印出来，两条白细修长的腿露在外面，实在太美了。&lt;br&gt;我的眼睛像冒火一样凝视妈妈丰满的屁股，尤其是透过紧身裙，阴户鼓凸凸的向外隆起。&lt;br&gt;我特别喜欢母亲那高高隆起的阴部，只看在眼里几乎就耍射精了。&lt;br&gt;妈妈提着我脱下的球鞋，转身打开身旁的鞋柜，当她背对着我弯下腰把球鞋放进鞋柜时，她整个由三角裤紧紧包住的阴部形状清楚地落在我的眼里。&lt;br&gt;那胀卜卜高突出的阴阜，怵目惊心，我不禁呆呆的盯住，我的血脉开始贲涨，小腹下的肉棒立刻竖然勃起。&lt;br&gt;只见妈妈里面穿着一条细小全透明的三角裤，这三角裤只是遮住了中间的肉缝，阴毛从裤的两边漏了出来，整个阴阜上鼓鼓的，像个发起的馒头，透过透明的三角裤，很清晰地看见上面阴毛又黑又浓，覆盖整个阴阜，两片紫红的大阴唇向两面微微分开，已有些少的淫水流了出来，阴核也竖起来了。&lt;br&gt;我顿时觉得全身发热，口干舌燥，整颗心就好像要停止跳动似的。&lt;br&gt;呼吸也因紧张、兴奋而更加急促。&lt;br&gt;这时我已无法控制我的兽性本能，我猛然的从妈妈的背后紧紧的抱住她，把硬梆梆的肉棒顶在屁股上，一只手伸入短衫内握住妈妈的美丽大乳房，另一只手抚摸着屁股：妈妈……我……我要……我要干妈妈。&lt;br&gt;妈妈给我这么一抱、一顶，就像是受到电击一般，整个人立即就崩溃了。&lt;br&gt;她立刻转身面对我，迫不及待地搂住我的腰，满脸淫欲浪哼道：儿子，妈也想要……想要你来干妈。&lt;br&gt;妈好想……啊……昨天晚上，当她告诉我今天要和我共渡春宵时，她就无法控制自己的情绪了，全身异常兴奋。&lt;br&gt;而从今天早上开始已经满腔欲火淫欲高涨，全身骚痒难受，如今再被我如此这般的爱抚，感到屄内更潮湿了，淫液正沿着阴阜向腿边流出来，这时只想要我粗长坚硬的肉棒，能狠狠的肏干着她骚痒淫荡的淫屄。&lt;br&gt;妈妈激动地压到我的身上，她的脸凑了过来，像饥饿已久，热烈的吻我吸吮我的嘴唇，妈妈的舌头畅通无阻地进入了我的嘴里，和我热烈地交缠起来，同时伸手往我胀硬的老二一抓，隔着牛仔裤不停地揉搓。&lt;br&gt;啊，这么硬，每一次都这样想妈妈吗？闻着妈妈的三角裤味道，最后就射在三角裤上是吧？嗯，我每一次都想着和妈妈相奸而射精。&lt;br&gt;你确实要跟妈妈性交妈？母亲微笑着：孩子，你知道吗，我是你的妈妈，母亲跟孩子性交，就是母子相奸，就是乱伦，你可知道乱伦是最淫邪最下流的？你知道乱伦是社会所不允许的吗？我知道，妈妈，但是母子相奸不是更刺激吗？我郑重地说：我喜欢和自己的母亲作爱，我喜欢这种乱伦的感觉。&lt;br&gt;一想到能和妈妈性交我就兴奋的要射精。&lt;br&gt;乖孩子，妈妈也是喜欢乱伦，乱伦的感觉好刺激。&lt;br&gt;妈妈激动地吻着我说：其实很久以前，我就想跟你乱伦性交，但当时你还小，没想到你也想和妈妈乱伦肏屄，也许你和妈妈都流着家族乱伦的血液。&lt;br&gt;你知道吗？不只你姨妈和阿强母子相奸，你外婆和你两个舅舅也都我们相奸，在现实社会中这是被认为是违反伦理道德。&lt;br&gt;是，妈妈。&lt;br&gt;就是因为乱伦是那么淫邪下流，那么污秽邪恶，那也是为什么你想要和我乱伦，对吗？喔，我的宝贝，亲儿子。&lt;br&gt;你说的对，这真是太刺激了！现在就实现你的理想，和妈咪母子相奸吧！妈妈说完，双手环抱我的脖子，嘴压在我的嘴唇上，激动地把舌头插入我嘴里，我们两人高兴地再度狂吻了起来。&lt;br&gt;甜美的唾液，舌头互缠的美感，使得我的性欲冲动，我疯狂的抱着母亲，死命地吻着并贪婪地吮吸妈妈甜蜜的香津。&lt;br&gt;妈妈的动作大胆而火辣，舌头用力地与我亲密地交缠，在我的嘴里激烈地搅动，彷彿把我的魂魄都要勾出窍一样。&lt;br&gt;同时，妈妈主动抬起大腿，贴上我的下身，用自己温软丰腴的阴部上下磨蹭我的大腿。&lt;br&gt;我们疯狂的亲吻和热情的拥抱着彼此，我们吻得那样热烈，激情，狂热，这整个世界就彷彿只剩我们我们存在。&lt;br&gt;我们的身体已经完全地融合在一起，伴随着热情的拥吻，彼此热烈地摩擦着，彷彿要把自己的身体挤进对方的体内一样。&lt;br&gt;妈妈把丰满的身体压在我身上，拼命地热吻，她将舌头伸入我的嘴内，让我吸吮着。&lt;br&gt;我的背也靠在玄关的墙上，双手搂抱母亲的背后，有如性交般的陶醉在拥抱的快感之中，丰满的乳房压在胸中的触感，下腹部和下腹部紧贴在一起的舒畅，使得我兴奋地反应亲吻。&lt;br&gt;牛仔裤内的阴茎坚硬异常，母亲肿胀的阴部在勃起的肉棒上更增加快感，互相热吻不能说一句话。&lt;br&gt;两个人的呼吸越来越急促，心跳越来越激烈，两人就站着拥吻。&lt;br&gt;妈妈一只手隔着牛仔裤抚弄着我的大阳具，我靠着墙上，一只手隔着衣服抚摸母亲的大乳房，另一只伸入裙内，从三角裤上挖开肉缝。&lt;br&gt;原来母亲的阴户已泛滥成灾！陷入肉缝里的薄布片立刻沾上淫液。&lt;br&gt;又浓又密的阴毛已经湿淋淋，我用手拨开阴毛摸到滑润的阴唇，又用中指挖插着阴道和捏搓着阴核，随后改用三指合并在一起后，猛力出出入入地奸插我妈妈的淫屄。&lt;br&gt;突然，妈妈的手从我的肚子上插入牛仔裤内，握住我滚烫的肉棒，用力地上下套弄起来。&lt;br&gt;我差点当场射了出来，妈妈的柔软香舌的交缠以及下面手掌的撩弄，使我全身的血液都为之沸腾。&lt;br&gt;彷彿过了几个世纪般，我们才放过对方可怜的嘴巴，要不然我们会窒息的。&lt;br&gt;这时妈妈突然如撕破衣服般脱光衣服，然后蹲在地上，迫不及待地把我的牛仔裤和内裤一并拉下去。&lt;br&gt;坚硬的年轻肉棒跳出来，耸立在妈妈的面前。&lt;br&gt;和我做爱，快！孩子，快！妈妈要和儿子乱伦做爱……妈妈的骚屄……要儿子的大鸡巴插进来！……她握住我的肉棒，用力将我拉到鞋柜前，然后很快转过身，上身趴在鞋柜上，双脚分开伸直，将屁股抬高，催促：快！宝贝，快从后面插妈妈……她已经迫不及待了：妈妈要和宝贝儿子乱伦……一起和儿子享受真正的母子相奸乐趣……快点！孩子……妈妈等不及了……我也色急地操起肉棒，顶到妈妈温暖潮湿的两腿之间，龟头对上了软绵绵突起的肉丘，不停地用力戳着，由于太过紧张刺激，以致于未能顺利的插对肉屄口。&lt;br&gt;妈妈被我戳得心痒痒的十分难受，屁股开始摆动，她再次向后伸手捉住肉棒，引导我的肉棒对上正确的入口，使我巨大的龟头顶在她火热湿润的骚屄口。&lt;br&gt;哦……好的，就这样，快插进来，孩子。&lt;br&gt;她已经按耐不住了，屁股向后挺动，想把我的肉棒吞进来，给痒得难受的骚屄止痒，来吧，宝贝！乖儿子……干我，用力肏我……把它全部插进来，妈妈好痒啊！她催促道：快插进来，我要你的肉棒马上插进来！我没有犹豫，我用膝盖分开母亲的双腿，扶正肉棒，瞄准她的肉屄，一咬牙往前就插，粗大的肉棒顺利地进入了妈妈紧紧收缩、火热多汁可爱的肉洞中。&lt;br&gt;哦，天啊……太美了……儿子肏得妈咪好舒服……好过瘾……啊……她疯狂得摆动着屁股，拼命地迎合我的动作，啊……亲儿子……插死我吧……对……就是这里……用力肏……噢……简直爽翻了……和亲儿子乱伦肏屄……就是这么爽……啊……我感到妈妈温暖的肉壁紧紧地包围着我的肉棒，刺激得我狂暴的插干。&lt;br&gt;妈……儿子好爽……原来干亲妈妈……这么爽……我吼叫着，下体猛烈地撞击着妈妈的白嫩的臀部：……喔……好刺激，好爽……我要永远这样干你，妈妈……宝贝，快往里推。&lt;br&gt;现在她已娇喘吁吁，上气不接下气：我需要你的大鸡巴狠狠地干妈妈。&lt;br&gt;她一边扭动屁股，一边不停地浪喊：啊……好……好美……好儿子……终于给你了……你终于干我了……妈妈想要你……干我……想了好久……啊……妈妈永远是你的人……小屄……永远只给你……只给我的亲儿子干……啊…… 好儿子……妈爱你……妈喜欢你干我……干吧！……喔……想到能肏干生出自己的妈妈，我全身不禁颤抖，死命地抵紧妈妈，好似要再深入妈妈抽搐着的火热、又湿淋淋的浪屄。&lt;br&gt;亲生的儿子奸淫自己！喔！天啊！……我喜欢这种滋味……乱伦的感觉实在太刺激了！我，你正在干着你的亲生母亲……感觉怎样……美不美……太棒了……用力干……呀……坏孩子……喔……妈快给你干死……用力肏……干破我的淫屄……插穿妈妈的子宫吧……看见妈妈屁股猛烈地向后挺动，一双大乳前后地晃动，还很淫荡地叫起来：哦……哦……大鸡巴的亲儿子……你好会干喔……对……儿子在干妈咪……哦……淫荡的儿子和妈咪……哦……好儿子……用力呀……继续干妈咪呀……狠狠地干死妈咪……小穴快破掉了……插……插破了……我要出来了……你……射进来……射进妈妈的小屄……妈妈要怀你的孩子……让妈妈怀孕……妈妈要生自己的孙子……快……射进来……啊……妈去了……啊……干你的淫屄……臭屄……唔……干破你的臭屄……啊……喔……干死你……我粗鲁地叫着。&lt;br&gt;啊……好大的鸡巴……喔……乖儿子……你干得妈……爽死了……快用力肏……肏死淫荡乱伦的妈妈……啊……乱伦的感觉好刺激……喔……被亲生儿子……用大鸡巴……插进生出我的地方……感觉真是爽极了……啊……看见妈妈的淫荡样子，我就忍不住狂抽猛插，把妈妈干得欲生欲死。&lt;br&gt;原来平时举止端庄、气质高雅的妈妈，干起来会这么风骚，这么淫贱。&lt;br&gt;噢……太美了，宝贝！妈妈喃喃道：干我，用力干我……用你亲亲的大肉棒……干死你的妈妈吧……呀……呀……淫妇，肏死你……噢……不行了……要射出来……噢……我趴在妈妈的背上，伸手在她晃动不已的乳房上揉捏紧搓着，听着妈妈骚媚淫浪的叫床声，我不禁更为猛力的插插肏干。&lt;br&gt;不久，大鸡巴传来一阵阵舒爽的快感，终于在母亲泄了好几次身子后，伏在她的大屁股上，大鸡巴紧紧地干在小穴里，射出了一阵又一阵乱伦的精液。&lt;br&gt;我舒舒爽爽地伏在妈妈软绵绵的背上，等到恢复了神智，我仍然舍不得离开妈妈的肉体。&lt;br&gt;妈妈翻过身把我推倒在地上，骑在我的头上面，对准鸡巴大口地舔食着上面的粘液，她手握我的睪丸，轻巧地抚摸着，用舌头舔弄鸡巴上面的粘液。&lt;br&gt;外面打扫干净以后，又用舌头将包皮剥开，围绕着龟头反复吸吮。&lt;br&gt;我面对着妈妈湿淋淋的肉屄，妈妈的下体一片狼借，乳白色的精液混合着流出的淫水，湿成一片，粘满了她的整个阴部。&lt;br&gt;妈妈嘴含着我的鸡巴，感到我的脸已经靠近自己的屄上，她马上分开大腿往下坐，把肉屄完全呈现在我面前。&lt;br&gt;望着妈妈的肉屄，妈妈那湿润温暖的肉屄，实在是太淫荡诱人了。&lt;br&gt;我把嘴巴贴到妈妈的肉屄上，用舌头搅入妈妈的屄里，小心地伸出舌头在屄洞四周舔了一口。&lt;br&gt;我觉得妈妈的爱液味道不错，再加上自己的精液，真是令人无比兴奋。&lt;br&gt;噢……我……妈妈的好儿子……快舔妈妈那里，孩子……妈妈兴奋的说着：用你的舌头舔妈妈的肉穴，快舔吧，把你的舌头伸进去，舔干净里面的蜜汁……舔它……把你妈妈的高潮弄出来……我不停地舔妈妈的阴户，舌头深深地插在妈妈的阴道内。&lt;br&gt;妈妈哪经得如此的逗弄，淫心大动，屁股不断地在左右揉搓，两只雪白的大乳房剧烈的晃动，嘴里不住的浪叫︰我……妈的好儿子，别舔了……妈那洞里面痒死了！快……妈还要和儿子肏屄……快……再用你的大鸡巴肏进来……妈妈飞身躺倒在地毯上，将大腿尽可能地打开，并用双手淫荡地拨开那已经湿淋淋的淫屄：来吧，亲爱的！……妈</content></item></essay>