<essay><item><title>新双生儿(7)</title><author>床上伴侣</author><content>生的妒忌；我也感到全身发热，
彷彿情慾高涨的子文会让我特别兴奋. 我不知道这些感觉从何而来，好像是存在
体内的久远记忆，我没有反抗能力，只能顺从这股莫名的意志行动。&lt;br&gt;我的脑海浮现和少青缠绵悱恻的情节，刹时脸红心跳，双腿反射性地夹紧，
但少许爱液仍从蜜穴里渗了出来。蹲在门外偷窥的我忍不住用纤细的手指轻轻按
摩自己的小穴，可能因为好一阵子没有性生活，加上之前被李勳杰挑逗过，我竟
然想着他那根惊人的阳具，如果那天继续下去的话……&lt;br&gt;我陷入绮丽的遐想中，双手开始模仿李勳杰当天的动作……丰满的双峰再度
被他揉捏变形，充血凸起的小小蓓蕾正被他含在嘴里，而李勳杰趁我来不及反应，
用他坚硬的阳具强力撑开我两片湿润的嫩肉，阴道内壁感觉到他的肉冠和肉棒上
的筋脉，花径不断被发烫的筋脉摩擦，我分泌出更多蜜水迎合它，渐渐地它又再
深入了一些，我的身体像是被剖开了一样！&lt;br&gt;模糊的视线也出现幻觉，眼前的女人不再是宁君，我竟看到我趴在那里用极
色情的动作挑逗子文！我抱着子文的头，吻着他的腮边、面颊、鼻尖、额头，用
嫩笋般的高耸乳房紧压他的脸，子文也不客气地吻着我滑嫩的乳沟，敏感的乳尖
被他轻柔地叼住啃啮，酥软不堪的快感让我用十指在他背上划下明显的抓痕。&lt;br&gt;郭子文按住我的纤腰将我举起，从我平坦柔软的小腹开始往下吻，直到埋入
我的青葱草原，这时双手突然滑到我的屁股，他的舌头已开始舔弄我那湿润的阴
蒂。强烈的电流瞬间从阴蒂冲向头顶，突如其来的刺激让我洩出阴精，子文的脸
上被我淋满了淫水。&lt;br&gt;我软绵绵地伏在子文肩上，享受他在我高潮后的爱抚，我仍未满足，双手不
安份地轻抚他男性的胴体，我需要子文真正的御驾亲征，相信他现在也是箭在弦
上，我白滑的小手从他的胸膛移向腰间，拉开内裤准备感受他的形状。&lt;br&gt;「不！」子文的大叫声使我清醒过来，我羞惭地发现自己坐在门边把手伸进
衣服自慰，不少淫水渗透了我的裤子流到地面。从门缝望过去，子文竟用力把已
经全裸的宁君推开，使她失去平衡跌坐到地上。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第八章无能&lt;br&gt;眼前的景象实在很诡异，像宁君这种令人心动的美女不但赤裸身体，还抛开
羞耻心，淫荡至极地抚摸着子文的阳具，并伸出丁香小舌侍奉它，但子文却像雕
像般毫无反应，男性的象征竟然反倒收缩得像小毛虫一样。&lt;br&gt;「你知道我的苦衷了吧……」郭子文垂头丧气地说.&lt;br&gt;宁君哽咽地抱着子文的大腿问道：「为什么……我不漂亮吗？我身材不好吗？」&lt;br&gt;「你不要这样逼我……你早知道我不能……你非要我让我抬不起头来吗？我
不想见你……你走……快走啊！」子文从软弱转而愤怒，极度的自卑使他的情绪
终于失去控制，直到此刻我才知道子文困扰的原因。&lt;br&gt;独自饮泣的宁君缓缓起身，默默地将衣服披上，她的身躯因哭泣而颤抖，使
她的背影显得更为娇弱。没想到宁君突然发狂似地转身疾奔，她打开门冲出来，
使我完全没有机会躲避，迎面和她撞成一团.&lt;br&gt;「你是谁……」宁君懵懂地看着我，脸色一红，晓得她刚才羞耻的行径一定
都被我看到了，于是她更慌张地挣扎起身，她伸手一抓，不巧刚好把我宽松的病
袍拉开了。&lt;br&gt;子文这时也看到坐在地上的我，他的目光集中在我的胸前，我惊醒到病袍内
赤裸的双峰已暴露在他面前，连忙用手遮住重点部位，没想到奇怪的事情又发生
了，他原本毫无生气的分身竟像吹气球般开始膨胀，不到几秒便勃起成坚硬挺拔
的肉棒。&lt;br&gt;宁君也留意到子文突如其来的勃起，她用妒忌的眼神狠狠看着我，紧接着火
辣辣地掴了我一记耳光。&lt;br&gt;「贱人！」我莫名其妙承受宁君的责打，呆在当场，而她马上站起来跑走了。&lt;br&gt;子文将我扶起来，歉疚地说道：「倩宜，对不起，宁君她不是有心的……」&lt;br&gt;「我也有不对，我不是故意躲在门外偷看的……你……你先穿好裤子吧……」&lt;br&gt;「对不起！对不起！」郭子文连连道歉，急急忙忙拉起裤子穿好，他的脸红
得像熟透的苹果，一时之间让我觉得他很可爱。&lt;br&gt;郭子文陪我走回病房，一路上他都没有说话，曾是男生的我能理解子文失去
男性尊严的自卑心理。以他英挺的外表和优雅的气质，应该曾有很多女生主动追
求他，只是他的缺陷让他退缩，无法接受吴宁君的结果反而使他们彼此都受了伤。&lt;br&gt;打从第一次遇见子文，我对他就有一种奇妙的感觉，既陌生又熟悉，但我明
明不认识他。他清楚我的身材，为我准备了出院穿的衣服，姊姊在我第二次出车
祸时又叫我找他帮忙……&lt;br&gt;对了！姊姊说子文曾是她的好朋友，这代表了什么？我突然感到非常介意！&lt;br&gt;而且我还害得宁君误会我和子文的关系，这中间似乎隐藏着错综复杂的隐情，
如果不想办法弄清楚的话，恐怕我也无法帮助我喜欢的少青度过难关！不行，我
一定得找出真相！&lt;br&gt;我鼓起勇气开口说道：「子文……我还不想睡，你可以跟我聊聊天吗？」&lt;br&gt;子文苦笑着说道：「你是不是想问我的事？难道你……学妹，你真的把我忘
了吗？」&lt;br&gt;我身体一震，从体内某个角落升起既痛苦又悲伤的感觉，这感觉不属于我，
而是与这副身体有密切的联系. 我难受地在心中呐喊：「姊姊，是你吗？」可是
姊姊没有回应我，哀伤的回忆时而清晰、时而透明难以辨识.&lt;br&gt;子文走在前头，没发现我停在原地，他继续说话，但我一开始听得并不清楚，
姊姊的记忆不断侵蚀我的意识，直到我沉浸其中，逐渐被融合、同化，渐渐搞不
清楚自己到底是谁，这时子文的话语才变得清晰，我也彷彿变了一个人。虽然我
仍保有自己的意识，却是处于被动聆听，当子文一边说着，姊姊的记忆也一边用
当事人的角度让我身历其境。&lt;br&gt;「倩宜，你怎么了？」子文发现我没跟上，走回来关切问候。&lt;br&gt;「没……没什么……」我摇摇头，悲伤的情感使我自然地躲开他的目光。他
没发现我跟平常不同，只是放慢脚步和我并肩走着，继续述说「我们」的故事。&lt;br&gt;「你第一次入院时我便认出你了……我怎么可能把你忘掉！记得那时在英国
念研究所时，通常都是女孩子倒追我，怎想到在我取得学位的最后一年，竟碰上
你这个清纯美丽的学妹。」&lt;br&gt;「我姐……我是你的学妹？」我吃惊地问道，原来姊姊和子文有这层关系，
那我之前的表现没让他起疑吗？为了避免穿帮，我急中生智说道：「子文……对
不起，经历上次的车祸后，过去有些事情我一直想不起来，难怪我觉得你很熟悉
……你继续说，或许能让我慢慢恢复记忆！」&lt;br&gt;「我也觉得奇怪，否则你看到我应该笑不出来……」子文这两句话很小声，
不过还是被我听到了。他装作没事的样子，打起精神微笑着说：「你也不记得你
打破了我们学校的纪录吗？你可是校史里收到花和情书最多的女生，最后还出现
了什么白马骑士团的亲卫队！」&lt;br&gt;「哈哈哈，白马骑士团……我想起来了……那真的很疯狂……」姊姊的意识
开始佔据我的脑海，有时我是我，有时又好像是姊姊。我与姊姊的思绪加上子文
的话语混合成完整的情境，随着子文的描述，我好像亲身经历着那段回忆。&lt;br&gt;（刚进高中的我已经长得亭亭玉立，除了有一对明亮的大眼睛，东方人细致
的五官，还有不像是十六岁少女的身材，当时我的身高已有168 公分，而修长的
双腿就佔了42寸，加上纤巧的体型，却拥有饱满早熟的胸脯，刚入学就吸引许多
高年级学长闻风而至。）&lt;br&gt;「没有任何一位男性可以抗拒你的诱惑，其中也包括当时自命不凡的我。第
一次见到你的时候，我心想，只要掳获你的芳心，什么事情我都不在乎了。」&lt;br&gt;「学校有名的舞台剧团绝对是吸引女孩子的首选，由于我是该届的社长，又
从其他学妹那里听说你喜欢演戏，因此便顺利地邀请你加入剧团. 我们几乎每天
放学都一起练习，我甚至安排了莎士比亚的「罗蜜欧与茱丽叶」作为耶诞夜的主
轴，男女主角当然非我俩莫属。」&lt;br&gt;「你的热诚令我惊讶，每当我接触到你的眼神，我看到的是对爱情的执着！&lt;br&gt;从未对女孩子认真过的我，每天那样看着你，竟慢慢产生难舍难分的感觉.
到了耶诞夜前夕，我们留下来做最后的排练，但罗蜜欧与茱丽叶的死别之吻我们
一直没有练习。」&lt;br&gt;（子文学长一直笑着说他有不少接吻的经验，我知道他是想让我放轻松，但
是我从没尝试过，而且要我在大家面前献出初吻，我真的做不到！子文建议用借
位的技巧带过，可是我偏偏龟毛地坚持忠于剧本……）&lt;br&gt;「我当然支持你的意见，借由这出凄美浪漫的爱情悲剧，进而获得你的吻，
是我追求你的第一步！」子文摸着头，不好意思地笑着说.&lt;br&gt;（由于时间太晚，剧团团员纷纷离开，空荡荡的舞台上只剩下我俩. 我们知
道错过就没机会练习了，于是我们完全投入，到了最后高潮的时候，罗蜜欧抱住
濒死的茱丽叶，子文的嘴唇竟越轨地在我耳边厮磨。排练期间我对这位成熟的学
长已萌生好感，此刻的情境让我迷失了自我，娇躯不由得轻轻颤抖，白晰的脸颊
泛起一抹桃红. ）&lt;br&gt;「紧闭双眼的你樱唇微张，绝美的画面令我目眩神驰，你身上散发出一股魅
惑迷人的体香，不断动摇我的意志，我难以抗拒地吻上你娇艳欲滴的香唇，越吻
越不舍放开，你温软娇柔的少女玉体倒在我怀里，血气方刚的我根本无法控制当
时的性冲动。」&lt;br&gt;（子文的双手不安份地抚摸我凝脂般的粉颈，然后滑落到我高耸的胸部，新
鲜的刺激感使我紧张地喘息，胸脯热烈起伏，脸红得像喝醉酒一样，我终于忍不
住微微张开眼睛，好奇地观察这个夺去我初吻的男人。）&lt;br&gt;（情慾一发不可收拾的子文没问我是否愿意，却已拉下我所穿的浅紫色低胸
戏服。一对丰满圆润的乳房弹出衣服摇晃不已，桃红色的乳头像雪地红梅般娇嫩，
一接触到冷空气便敏感地硬挺起来。子文像拈花似地轻轻搓弄我的乳头，我紧咬
下唇，强忍那过于刺激的挑逗，偶尔矜持地发出轻柔的喘息声。）&lt;br&gt;「你半裸的雪白胴体散发出浅薄的红霞，令我血脉贲张，尤其小巧的乳尖像
极了多汁的樱桃，我忍不住伸出舌头品嚐那诱人的果实。你被我吻得不断扭动身
体，我知道你想逃避逐渐上升的酥软快感，但我的手掌早已紧紧握住它们，我要
你的乳房好好体会销魂的滋味。」&lt;br&gt;其实子文并没有说得这么咸湿露骨，而是姊姊的记忆填满了含蓄的部分，让
我以为所有发生过的事都写实地呈现出来。虽然此刻我只是个旁观者，却被这些
逼真的回忆片段弄得脸红心跳，浑身不自在。&lt;br&gt;（慾火高涨的子文还不满意，趁我还没适应初尝云雨的酥软感觉时，大手已
潜入我的长裙，抚摸婴儿般滑嫩的长腿。我发觉他得寸进尺，才想要阖上双腿，
他的手已经顺着滑溜的大腿内侧攻佔了我的重要部位。）&lt;br&gt;（子文先用拇指轻按我饱满的小山丘，这样的话他一定知道到我棉质内裤微
微濡湿了，他隔着薄薄的内裤不断搓揉，我的内裤也越来越湿，接着他推开内裤
的边缘，一小截手指轻轻戳进了我的处女地。）&lt;br&gt;「你终于发出天使般甜美的呻吟，我本以为你已无力反抗，但你用双手抓紧
我放肆的右手。」&lt;br&gt;「子文……快停下来……」&lt;br&gt;「「倩宜，我爱你！你是否也爱我？」我知道那是关键时刻，因此我没有退
缩，右手仍放在你温暖的腿间蓄势待发. 」&lt;br&gt;「子文……我……我若不爱你，哪会让你……我从来都没让男生这样子过…&lt;br&gt;…」&lt;br&gt;「我看你有些动摇，加强语气说道：「倩宜，我会负责，我一定会好好对待
你！」」&lt;br&gt;「我的处女之身要留给我最爱的人……我知道自己现在喜欢你，但请你再多
给我一些时间好吗？」&lt;br&gt;（我挣脱子文的怀抱，在他脸上留下轻轻的吻。这一切进展的太快了，我还
没做好心理准备，也不希望这么快就把第一次交给他，所以这次我选择逃开. 在
离开时，我转过身回眸一笑，看着子文有点沮丧，忍不住把这些日子藏在心里的
话说了出来。）&lt;br&gt;「我是在进了这所学校才开始喜欢戏剧，因为我知道你也喜欢！」&lt;br&gt;「耶诞节公演非常成功，而自从那次的排练开始，我和你也成为男女朋友，
虽然年纪相差很多，我们却很合得来。为了你，我一边忙着博士论文发表，一边
尽可能地打点你的一切。在你之前，从没有一个女孩子让我觉得如此珍贵，我之
前交往的女友都是外国人，或许文化相同让我们彼此有更多的话题. 」&lt;br&gt;（即使子文的论文已到了最后关头，他仍在暑假时陪我去了一趟我向往的苏
格兰之旅。我们在人文气息浓厚的爱丁堡待了一个礼拜，整天都在古堡遗迹之间
穿梭嬉戏，我看得出来子文</content></item></essay>