<essay><item><title>痴心禁恋之柔母痴儿(2)</title><author>床上伴侣</author><content>我们这里吃一串，那里吃一碟，不多时便添了半肚子。&lt;br&gt;最后秦刚领我进了一家烤肉店，进了里面的简易单间，点了一些肉和一打啤
酒，就我们两个人边吃边聊起来。从小时候聊到这几年，酒喝的越多，话也说的
越多。已经忘了是谁先提起了当年一起偷看色情光盘时打过的一个幼稚的赌——
看看谁先睡到女人告别处男之身。&lt;br&gt;我得意地说：「我１８岁一成年就睡到女人了，还是我的老师，哈哈，你小
子是不是现在还是处男一根？」&lt;br&gt;秦刚的酒量没我好，脸上已红透了，他摆摆手说：「我也是１８岁！你睡了
你的老师的很牛吗？嘿，我肯定比你牛叉！」说着又对瓶吹了几口酒。&lt;br&gt;「比我牛？鬼信！不是在红灯区哪个路边拽的吧！」&lt;br&gt;「爱信不信！晓晓，我们两个一起长大的，彼此最了解。你当初为什么被晓
琳阿姨送去国外读书，我后来猜出了几分，肯定也与那事有关。」&lt;br&gt;我一怔，问他：「你怎么知道的？」&lt;br&gt;秦刚说：「我们从前形影不离，无话不说你忘了？你我一样，都爱着自己最
亲的女人。」我呆住了。秦刚喝了两口酒接道：「后来我听我妈说晓琳阿姨是怕
你太过依恋他，才送你离开的，这我还不懂吗？」&lt;br&gt;我默默地点了下头，进而忽然闪过一个念头，猛然站起来，凑到他耳边问：
「你小子……莫不是，莫不是得手了？你睡的是……是菲姨！」我此时虽看不到
自己的表情，但我能想像到我的嘴巴现在张成了O 型。&lt;br&gt;秦刚没有回答我，而是把我按回到了座位上。&lt;br&gt;我没心思再吃东西，而是继续追问：「真的吗？真的吗？」&lt;br&gt;直到秦刚被问的不耐烦了才十分肯定的点了下头回了一句：「撒谎是龟生的！」&lt;br&gt;我长出一口气后又显得有几分失落，不为输了赌约，只为羨慕嫉妒恨。&lt;br&gt;「怎么？你认输不？」秦刚啃着竹籤上的肉又冒出了一句。&lt;br&gt;以我对秦刚的了解，我判断他说的不是假话，但我为了不这么就认输便耍了
一下赖，说道：「你说是就是了吗？谁能做证你不是在吹牛。哈！」&lt;br&gt;秦刚一边擦着嘴巴，一边叫人来埋单，嘴上有点结巴的说：「你输了就是输
了，我又没向你要什么，别输不起！哈哈中…………」&lt;br&gt;我扶住有些站立不稳的他一起向外走。我们都喝了不少今天，我的酒量比他
好些，所以比他清醒的多。他这样子肯定是开不了车了，索性把他弄了他的越野
车，我也一起上去，双双靠在车里休息。我把两侧车窗都开了一条缝，保持通风。&lt;br&gt;秦刚还在说着酒话：「你小子…………别不信！我还就是做到了，我得到了
她。你什么时候能…………能和晓琳姨睡一次？你不行，你有贼心没贼胆！」&lt;br&gt;我无语，半天才说：「哎，那我问你，那是一种什么感觉？就是你和菲姨做
那个时，有什么感觉？」&lt;br&gt;「哈哈！就是好的感觉！好！」他高举着手摆着。&lt;br&gt;「那你怎么做到的？你不能强来吧？怎么开始的？」&lt;br&gt;我此时完全被这种禁忌的猎奇心理所驱驶。&lt;br&gt;「呵……哈」秦刚半醉半醒地笑了一下又说：「就是很自然的就发生了呗，
我爱她，没有人比我爱她，然后她也是爱我的，我们…………不对，我凭什么要
告诉你！哈哈……要知道那感觉自己去试。」说完便一头歪在在靠背上打起盹来。&lt;br&gt;我也只好沉沉睡去。&lt;br&gt;再次醒来之时，天竟然已经亮了，我应当是被早晨的凉气吹醒的。我看到秦
刚不知什么时候已爬在了方向盘上睡了，肯定是醒来过又睡的。我在车里找了关
天找出半包烟，吸了起来，还是想着昨夜秦刚所说。&lt;br&gt;秦刚放是闻到了烟的味道醒来的，迅速地也点了一根，猛吸一口说：「昨天
喝高了！」&lt;br&gt;我笑笑说：「酒后吐真言啊！」&lt;br&gt;他没说什么，看着前出神的样子。我拍拍他下了车，上了自己的车，发动了
车子出了这个巷口，他也启动车子跟在我后面。路过一条开放公园边上的湖时，
我停下了车子，这里我们小时候也常来玩。我们径直到了湖外的栏杆外伏在那继
续吸着烟。&lt;br&gt;「你怎么做到的？什么时候开始的？」我率先打破了彼此的沉默。&lt;br&gt;秦刚吐了一口烟，然后重重的把烟头扔进了湖里，说：「快两年了。就是那
个混蛋男人（菲姨短暂的第二次婚姻的丈夫）在外面搞别的女人还回家打了她之
后，我晚上在停车场把那混蛋狠揍了一顿，他报了警，我被关了７天拘留。而后
她们离婚了。我从拘留所出来的晚上，妈妈有点睡不着，我过去陪她，然后就做
了，我们不知道为什么，反正很自然的就发生了。」&lt;br&gt;我也扔掉了烟，拍拍他的肩，问：「是不是……感觉特别的好？」&lt;br&gt;「第一次我刚放进去就洩了，太激动了…………我怕失去机会就再也没了，
就不退出来，很快就又行了，第二次时间久些，我也能感爱到她也很动情。第三
次是在浴室里做的，她去洗，我跟了进去，互相擦着身子，我就又来了感觉，把
她倚在墙上就做了……」&lt;br&gt;「那现在呢？」&lt;br&gt;「现在很正常啊！我爱她，她也爱我。她是母亲也是妻子。」&lt;br&gt;我重重在他身了打了一拳说：「你丫的真他娘的幸福！我什么时候才行啊！」&lt;br&gt;他回了我一拳说：「努力吧！祝你早日成功！」&lt;br&gt;「那你说说经验？」&lt;br&gt;他笑笑，倒是说了一堆，有用无用的我听了一些可取的记了心上。&lt;br&gt;最后他说：「主要还是一个字爱！」&lt;br&gt;我点点头，向车的方向走去。
小吃街上与秦刚小聚之后，我一颗躁动不安的心更加的澎湃难平。整理了两
天的心绪，然后先是去书店买了几本心理学的书，主要是弗洛伊德有关禁忌关系
心理方面的书，还有就是在网上下载和打印下来有所改动的有关俄底蒲斯情结方
面的内容整理成册（里面就有那篇很有名的《论母子性爱的可行性与必要性》）
，将这些一并摆在家中明显的位置，时常在母亲面前看这些书。&lt;br&gt;我注意观察了一下，断定母亲出于关心我在关注些什么事的心态也翻过了这
些书，不过并没有表达什么，态度也没有明显的转变，对于我近乎赖皮式的对其
表现出的过份的亲暱动作，他仍是半怒半嗔的推开我，我也只能在她成熟光润的
脸上浅嚐辄止吻上一下。除了这些以外，为了能更讨母亲欢心，我便在工作上认
真努力，不耻下问，吸取众人之长，进步和成绩倒算喜人，并成功签了一个公司
从前很难搞的大单客户，对此，在公司的每周四的例会上受到了母亲和主管们的
讚许。&lt;br&gt;当晚回到中吃晚饭时我问母亲：「美女（几日前开始了这样称呼），我在想
您儿子我总算是取得了一个小小的功绩，要不要开瓶酒庆祝一下？」&lt;br&gt;母亲对「美女」虽有嗔怪，但也无耐我的坚持这样叫下来，而对于我的建议
倒是点点头说：「是要庆祝一下，呵，去拿酒吧，柜子最上层最左边那瓶！」&lt;br&gt;我奉命取了酒与杯来。起开酒塞，我先给母亲倒了好一杯，又给自己倒了一
杯，纯正的葡萄红在灯光和杯子的反射下闪动着些许的流光，酒香更是泌鼻，可
以想像这是一瓶相当不错的法国纯酿，虽不能说是无上佳品，中上之品还是有的。&lt;br&gt;「来！美女，我们干了这杯！」举杯相碰，仰首喝了一大口。&lt;br&gt;母亲只时斯文地喝了一小口并对我说：「你这哪是喝红酒，就是一土匪喝大
碗酒啊！」&lt;br&gt;我怔了一下回笑道：「美女喜欢绅士一点的男人吗？那我以后就争取做个绅
士！美女请！」说着给母亲夹了一口她爱吃的香菇送至唇边，她却用筷子挡了下
。我说：「您就给个面子吃了吧，不然我也不吃！」母亲无耐地笑笑张口吃了进
去。&lt;br&gt;接下来我便一边畅饮一边大献慇勤，哄「美女」开心，但在我又倒了一杯酒
想给她也满上时她却认真地拒绝了，说一会还要上网和一个客户谈点事，我只好
做罢。好许是酒太好，也许是今天有点高兴的过头，我一连喝了四杯，一瓶酒已
只馀少许才做罢，却不想这酒后劲十足，吃过卧在沙发里看电视时才觉酒意上头
，昏昏欲睡。&lt;br&gt;半醉半醒之间听到母亲叫我，让我回房睡去。我睁开惺忪睡眼勉强站起翅有
些不稳，母亲连忙扶了我一把，我顺势抱住她：「美女娘，我和一起睡，我要和
你睡！」&lt;br&gt;「你喝多了，让你少喝点不听话！起来快去睡吧！」&lt;br&gt;母亲半抱半扶向楼梯走去，我的卧房在三楼，母亲的在二楼。好不容易上到
了二楼，母亲扶着我这个不时在她脖颈和腰上骚扰的醉汉累的上喘了，把我送上
三楼不是易事了。&lt;br&gt;「美女娘，我就在这睡了，和你一起睡！」我指着母亲卧室的门。&lt;br&gt;母亲想了一下说：「好吧，那我去三楼睡！」&lt;br&gt;我则趁势赖皮地说：「你要不一起睡，那我还是回三楼吧…………」&lt;br&gt;母亲实在无力拖动我，只好嗔怪地瞪了我一眼说：「好吧！你睡睡睡！」扶
着我进了她的卧室。&lt;br&gt;我一头紮到床上，母亲帮我脱了袜子，拉掉了裤子，我则自己胡乱脱掉了上
衣，母亲俯身拿脱下的衣服准备一并去扔进洗衣间去，不想被我一把抱住压倒在
被子上。「美女娘，睡觉！」说着便向母亲的脸上、颈上胡乱地吻着，手上不安
分地向她胸前双峰抓揉。&lt;br&gt;母亲慌乱地用手推着我的脸和手，「晓儿，放手！你喝多了，快放………我
是妈妈呀！别…………」下面的话没说下去便被我趁虚而入的嘴巴盖住了双唇。
由于她是张口说话状，所以我很容易就把舌头窜进了她口中，并贪婪地吮吸着她
那一条小香舌。&lt;br&gt;母亲本来用双手向外推着我袭向他胸前的手，此刻，只好挣紮着收回手来用
力推着我的头。我抱定了一条心就是不肯放开，任母亲如何挣扎，同时失去了防
范的一支手迅速佔领了她的前胸，很容易便从睡袍的上口探进去，推掉了峰间的
胸罩便扣向了诱人的乳峰。母亲的胸并不丰硕，但也相当有料，大小适中，且保
养得当，依旧饱满挺实，盈盈一握之下。&lt;br&gt;我瞬间便有了热血冲头之感，但紧接这种感觉便被舌尖上传来的一阵痛楚所
掩盖，我疼痛难忍，叫了一声松开了嘴，手也下意识地收了回来，原来是母亲的
情急之下咬了我舌头一下。母亲用又惊又怕还担心的表情看着紧捂着嘴巴喊疼的
我，稍顿了一下便立刻抽身跳下了床出门去了，我知道她是去三楼睡了。&lt;br&gt;此时我的醉意也已醒了大半，回想刚才，我拍了拍自己的脑门又一头趴进了
被子里。以极其不舒服的姿态睡到了凌晨，我醒了过来，怔怔看了一会天花板我
跳下床，看看身上没有睡衣，我就小心地上了三楼，先进浴室洗了个澡，披上睡
衣又走出来，犹豫着是回二楼还是去看看母亲怎么样了。&lt;br&gt;最后我轻手轻脚推开了三楼的卧室门，借着厅里的微光，我看到母亲背向门
侧卧在被子里呼吸均匀，我长舒了一口气，在门口站了一会走向了床边，轻轻爬
上床钻进被子，平躺在母亲身边。母亲温热的体温在呼吸张驰中透过她的背部传
到了我的臂上，一起一伏，若即若离，那种感觉很奇妙，就像我和她现在的情感
关系一样，难以言表。我翻了个身，从后拥住了母亲，把头埋在她的颈后，静静
的躺着。母亲动了下，似是醒了。&lt;br&gt;「妈，对不起……」&lt;br&gt;母亲长出口气，手动了一下，然后抓过我揽在她腰上的手，摊开我的手心，
然后用另一只手在我手心上划着，我领会她是在写字，我很小的时候常常用这种
方式和她嬉闹玩耍，并曾一度乐此不疲，久而久之，便能用能用这种方式做简单
交流。我细细感受着她在写着什么字，而后也在她的手心上写着回答。&lt;br&gt;「是妈妈不好，舌头还疼吗？」&lt;br&gt;「有点，不过没事了！」&lt;br&gt;「你为什么要这样？送你出国前不是和你说过了吗？」&lt;br&gt;「我也不知道！我就是喜欢妈妈！我控制不了我的心！」&lt;br&gt;「不行的！我们是母子。」&lt;br&gt;「可是我爱你！没有人比我更爱你！」&lt;br&gt;「爱和爱是不一样的！」&lt;br&gt;「我的爱和别的儿子也是不一样的！我相信你能懂！」&lt;br&gt;「爱又能怎么样？我们是不可能的。我们是母子。」&lt;br&gt;「母子也行的！你没看书中写过的吗？还是存在这样的关系的。」&lt;br&gt;「那都是书的，也许只在传说里。」&lt;br&gt;「不是的！我们身边也有！」&lt;br&gt;「胡说！」&lt;br&gt;「真的，菲姨和秦刚就是。」&lt;br&gt;「……」到这里，母亲忽然怔住了一般。&lt;br&gt;好一会我听到她张口和我说话：「你不是胡说吧？怎么可能？别胡思乱想的
！你也大了，该项找个女朋友了也。等有了要好女孩子你就不乱想了。」&lt;br&gt;我忙说：「是真的！我不是胡说，是秦刚亲口和我说的！」&lt;br&gt;「你们……什么都乱说！谁会信呢？」&lt;br&gt;「我信！美女娘，要是我能证明这一切，你是不是也能接受我！」&lt;br&gt;「瞎说！你别在这大发你的幻想症了，再胡乱说话，我该带你看心理医生了
啊！」&lt;br&gt;「没有啊！我对天发誓，我说的都是真的！……」&lt;br&gt;「行了，没人听你的鬼</content></item></essay>