<essay><item><title>给自己的女儿开苞(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今天女儿只穿着一件白色的女式弹力背心，里面没带乳罩，背心短小薄透，几乎就无法遮掩胸前的春光。隔着薄衫，我摸到她刚刚催放不久的青春的乳房，只觉得得酥软中又带着坚挺，弹性十足。&lt;br&gt;晴雯面色羞红地躺着（毕竟是长大了，懂得害羞了，以前我跟她玩摸穴游戏时，她可不是这样的呀，眼睛瞪得大大的，看得可好奇呢！），默不作声，黑葡萄一般的亮眼睛一闪一闪的，像是欣悦又略带惊惶。我看到她那可爱的样子，忍不住低下头去亲她。她微微偏了一下脸庞，也没再作更多闪避，嘴唇被我亲个正着。&lt;br&gt;我的舌头轻轻用力撬开她微启的双唇，探了进去，一股清凉的芳香顿时漫入口腔。女儿的丁香小舌又柔又滑，甜甜的、腻腻的、温温的，像是美味佳肴任我品尝（呵呵，冒出一句何勇的歌词！）。我含住她灵动小巧的舌尖挑弄、吸吮，尽情啜饮她微甘的口液。&lt;br&gt;与此同时，我的手也顺着女儿背心的下摆，贴着光滑的肌肤摸索上去，终于捉住了她那两只如兔子般活蹦乱跳的处女乳房。&lt;br&gt;女儿的乳房发育得很好，如两只刚刚开始成熟的水蜜桃那样饱满，其成熟程度远远超过了十二岁小女孩通常所能达到了水准。虽说跟那些十七、八岁、胸脯的花蕾已经盛放的少女相比，女儿的乳房还只能说是很小巧的，但也刚好可以盈盈一握。&lt;br&gt;哦，这娇嫩的乳房简直可以用「滑若凝脂、柔若无骨」这八个字来形容，摸上去太美妙了！我一捉住就根本再不忍释手，充满爱怜地揉捏不已，把玩不休。&lt;br&gt;胸脯顶端那两粒精巧迷人的乳头，在我的抚弄之下也随之突起，软中有硬地轻轻硌着我的掌心。&lt;br&gt;「唔……」我贪婪地吻着女儿的嘴唇，吻得她几乎透不过气来。好半天我们的脸才相互错开，唾液在彼此嘴角牵拉出一条透明而柔韧的长长的细线。&lt;br&gt;由于我的亲吻和爱抚，女儿那原先略显紧张的身体已在不知不觉间慢慢放松下来，像一朵美丽的睡莲含苞待放。&lt;br&gt;我在女儿耳边低声喘息，并用舌尖轻轻掠过她的耳垂。这时我从她胸前腾出一只手来搂住她的身子，而晴雯也自然而然地伸过胳膊来和我紧紧抱在一起。我可以感觉到她的身体在我怀中轻微地颤动，可能她也和我一样，渐渐地沉浸到情欲的美妙之中了吧。&lt;br&gt;过了一会儿，我松开晴雯。&lt;br&gt;「脱掉好吗？」我问。女儿闭着眼睛点了点头。我便动手脱去她的弹力背心，她胸前那两颗饱涨红润的水蜜桃便一下子跳了出来。&lt;br&gt;前面说过，那时女儿发育未久，乳房不大不小，刚好可以被我的手掌复满。&lt;br&gt;她胸前柔嫩的肌肤白里透红，似乎吹弹得破；嫣红如樱桃的两颗小乳粒在乳峰顶端微微突起，周围则环裹着一圈粉红色的乳晕，如蓓蕾一般惹人爱怜。整个乳房的外形也相当漂亮，居然还是我最喜欢的那种乳尖微微上翘的「竹笋型」呢！这简直就是天上人间最美味可口的水果，比我在画片上看到过的那种熟烂货色不知要强多少倍！&lt;br&gt;我情不自禁地低下头去亲吻晴雯散发着青春热力的乳房，一股清新宜人的芬芳顿时漫入我的鼻息，顺着气管直钻进身体深处，随后沁入五脏六腑！我把脸埋在女儿的胸口，只觉得所触及的部分是那么柔软而有弹性，肌肤滑嫩细腻，如羊脂白玉。我贪婪地舔舐着女儿的乳房，舌尖在她乳晕周围不断地滑着圈，并不时亲吻她小巧红润的乳头，如此往复，似乎想在她胸口的一汪春水间激起阵阵涟漪。&lt;br&gt;后来，我索性把乳峰上那美味的小樱桃含入口中，忽而用力、忽而轻柔地吸吮，细细体会乳粒在我唇间舌底慢慢涨大且神奇跳动的感觉。不管我是用舌头稍微用力地弹动、拨弄那两颗小樱桃，或是仅仅在乳粒表面像风一般轻轻掠过，女儿的口中都会溢出按捺不住的呻吟，悠长婉转，时低沉，时细扬——对于我，那就是销人魂魄的美妙乐曲，听在耳中，更加催发我的荷尔蒙。&lt;br&gt;「唔，晴儿……」我的嘴里依然含着女儿的半边乳房，含糊不清地叫她的名字。女儿的身体此刻已经完全酥软，散发着苹果般的清香气息，正等待我去细细品尝。&lt;br&gt;我一边继续亲吻女儿的胸部（呵呵，口水已经在那里涂了亮亮的一层），一边将双手顺着她身体的曲线慢慢滑下去，滑过她纤细柔软的腰肢，滑过平坦光洁的小腹——那尽头有一处微微隆起，像小巧的刀切馒头那样饱满而富有弹性，滑过丰满、结实的臀部，最后摸到了她光滑温暖的大腿。而腿窝中间，那圆丘的所在，便是我膜拜的圣坛！&lt;br&gt;终于，我的手抵达了那里！这是一次多么激动人心的重逢啊！我用整个手掌包住她的阴部，慢慢地搓揉，并不时用中指来回探寻，体味那高高低低的不同部位的温软质地。隔着纯棉内裤的质料，我也能感觉到来自女儿下体的热力与骚动！&lt;br&gt;我撩起女儿的短裙，一直翻到腰部以上，大腿雪白匀称，浑圆丰润，并无半点瑕疵……&lt;br&gt;窗帘把夏日的阳光挡在屋外，室内一片幽暗、寂静。时间仿佛和我们的呼吸一道停止了，而两颗年轻好奇的心却在各自的胸膛中怦怦乱跳。&lt;br&gt;这时，我已经脱下了女儿的内裤。她像一只洁白的小羔羊，一丝不挂地躺在床上，面色潮红，双目紧闭，头扭向一边。&lt;br&gt;我让女儿把两腿分开并左右弓起，自己则躬身于这片美妙的幽谷之间。&lt;br&gt;女儿那未经人事的处女香穴，还是像小时候我见过的那样漂亮：颜色粉嫩，线条清晰，光洁柔滑，弹指可破；但是跟若干年前相比，眼前这小嫩穴则显然成熟多了——阴阜饱满，如小丘般隆起，上面已浅浅地长出一小片阴毛，不密，也不长，分布均匀，颜色很浅，细细柔柔的，像新草嫩芽；两瓣大阴唇已变得肉脂丰满，紧紧地闭合在一起，自上而下形成一道笔直的屄缝（好象小馒头上被竖切一刀）；跟周围的皮肤相比，大阴唇的颜色微呈暗红，细腻、丰润，基本上未长体毛（不过仔细看的话，还是能发现几根新出未久的、短短的细毛）。当我把头凑近女儿胯间时，鼻中便闻到一股暖融融的、好闻而奇妙的体香，不知该如何形容。&lt;br&gt;这桃源美景，这处女之香，吸引我长时间地把头埋在女儿腿间不愿起来。&lt;br&gt;欣赏过女阴外在的风光，我又用左手的食、中二指轻轻拨开女儿的穴瓣——呀！跃入眼帘的，是一片粉红的、饱含蜜汁的嫩肉！女儿的小阴唇又薄又短，紧紧地依附在两片大阴唇的上方内侧；而那「人」字的顶端，覆盖着一层嫩皮，隐约可以看见里面藏着一颗羞涩的小红豆……
此刻，女儿羞涩地闭着眼睛，躺在我的床上，两腿弓起、分开如Ｍ形，那粉嫩的处女穴，随着我手指的撩弄而时开时阖……&lt;br&gt;其实，那天下午我跟女儿并没能完成我们人生的第一次性爱。我只是脱光了她的衣服，眼睛欣赏够了，手指探索过了，嘴巴也不甘寂寞。但是，当我的舌尖刚刚触及女儿幽谷间那美味的穴肉，正待悉心品尝时，耳边却忽然传来「丁冬丁冬」的沉闷两响——天哪，竟是门铃声！&lt;br&gt;谁？会是谁？难道是妻子下班回来了？（由于高温酷暑的缘故，夏天有不少单位都会提前一、二个小时放工。）&lt;br&gt;我迅速瞄了一眼写字桌上的小闹钟——天哪！不知不觉竟已是下午五点钟了！&lt;br&gt;我的脑袋一下子就炸开了，血液只往上湧！女儿也慌了神。怎么办？怎么办呢？&lt;br&gt;要是被妻子发现……「丁冬！丁冬！」门铃又响了两下。此刻，这回荡在屋子里的巨大声响，对我们来说是多么可怕啊！&lt;br&gt;我们手忙脚乱地穿衣服。由于刚才已经脱光了，我是男人倒还好，把内裤和外头的短裤一套，上身赤膊也无所谓（男人夏天打赤膊很正常嘛，别说在家里，我上外头玩时也常常是赤膊的）；女儿就比较麻烦了，虽然麻利地穿上了内裤和裤子，可是慌乱之下，竟把背心给套反了！&lt;br&gt;这时我听到外面的铁栏防盗门发出插销被拉动的声响，还有个熟悉的声音正喊我的名字——果然是妻子回来了！我突然急中生智，冒出一个主意，叫女儿赶紧躲去卫生间，装作正在上厕所，等换好衣服再出来！女儿也很机灵，迅速打开我的房门，闪了出去，像小猫一样钻进卫生间。&lt;br&gt;「咣当！」防盗门被打开！同时我似乎还听见了钥匙串的声音——看来，妻子是准备自己拿钥匙开门了！我赶忙把扔在床上的画册往床席底下一塞，自己面朝里躺下，装作睡觉。&lt;br&gt;太惊险了！差点儿就被妻子撞见！我闭着眼睛，尽力平稳着呼吸，胸口犹在怦怦乱跳！&lt;br&gt;第二天上午，我们才初尝了甜美的禁果。哦，那滋味真是妙不可言！&lt;br&gt;我非常喜欢「开苞」这个词，「苞」——「花苞」，总使人想起那些特别美好、娇嫩的生命。给处女开苞是一件非常美妙的事，何况还是给自己的女儿……&lt;br&gt;我和女儿的第一次是这样的：我们躺到床上，女儿全身赤裸，仰面朝天，四肢摊成一个「大」字；我呢，跪在她的两腿之间，把头埋到她的私处舔舐不已。&lt;br&gt;有的书上管这叫「品玉」，真是一点也不假。女儿的阴部完全可以媲美一块上好的红玉：光洁莹润——如果把大阴唇上那几根浅浅的阴毛忽略不计的话——几无瑕疵，着实令人惊歎！这样的「美玉」光用眼睛欣赏怎么够呢？所以我还必须用自己的嘴巴去好好品味——瞧，那妙处正微微翕动，似乎等着我去亲吻呢！&lt;br&gt;我的舌头温柔地贴上女儿的处女圣地——她的大阴唇柔滑细嫩，肥而不腻，水分充盈。用味蕾细细品尝，微微有点咸，有点甜（不要奇怪啊，我经常就觉得尿液闻起来虽然微骚，但似乎还有一种甜丝丝的气味），又好象是一种奇特的鲜味！&lt;br&gt;舌尖继续前进，像灵蛇一样舔开阴唇之间那道细细的肉缝，倏地钻进去，努力朝里面深入，那鲜咸的滋味就明显了。啊，多么美味可口！唇舌所到之处全是一片柔软滑腻的嫩肉，而那处女的幽香体味，更令我吻得如癡如狂！&lt;br&gt;由于我们照例关上门（这一次出于安全起见，还特意把外面的门给反锁了）、拉上窗帘，室内格外安静，所以我的嘴巴舔弄女儿阴部时发出的「啧啧」声（多像一只饮水的小狗啊），便显得特别响亮。&lt;br&gt;「唔……嗯……嗯……」女儿的两腿张得更开了，一左一右往两边翘起，几乎形成一个Ｖ字（我说过女儿课馀在少年宫学习舞蹈，肢体的柔韧性极佳，这种动作对她来说根本就没什么难度）。随着我的细嘬慢吮，女儿身体轻扭，嘴里则发出低低的呻吟。&lt;br&gt;舌尖沿着微张的屄缝上下滑动，不紧不慢，细细品尝；两手配合着将穴瓣分得更开，露出最深处那细狭的、湿滑的洞口……呀，真是桃源仙境！&lt;br&gt;鼻子先凑到屄洞口，深深地、深深地呼吸，让那一缕缕混合着淡淡骚味的处女幽香进入自己的肺中，再慢慢扩散到全身的每一个细胞。这真是造物神奇的手笔啊！那样馥郁，那样醉人！特别是那羼杂在芬芳之中的处女嫩屄独有的骚味，如烟似缕，若有若无，使得原本那种单纯的芳香一下子变得醇厚而奇妙，闻之飘飘欲飞！&lt;br&gt;接下来，舌尖轻探，一点一点地挤开穴口周围的嫩肉，稍稍进到里边，快速转动一圈，然后再转一圈，只觉得光滑有如长满青苔的井口，而里面冒上来的，则是阵阵清凉的水气……舌尖再深入，感觉似乎已抵达女儿的处女膜——湿润、柔软而有弹性，阻挡我进一步入侵。
顺着小阴唇往上，仔细地舔开那片嫩皮，舌尖便找到小巧迷人、尚未熟透的阴蒂，轻轻地舔它、逗弄它，撩拨女儿那情欲的琴弦；然后又掠过小阴唇，滑过大阴唇，然后又绕回洞口……渐渐的，渐渐的，从女儿的小穴里溢出一些温热黏滑的液体来，味道很淡，气味香甜——如果再加点儿糖简直就像银耳羹了！我知道这就是女儿的爱液，最珍贵的处女仙浆，于是一滴不剩地把它们全都吮吸进肚里。啊，甘美爽口，真是好吃极了！&lt;br&gt;女儿的呻吟声随着我舌头的转动、钻探、翻卷和嘴唇的紧抿而起伏错落，抑扬有致，如仙乐飘飘。她的腰肢也不断扭动，像是在跳着欢乐的舞蹈。&lt;br&gt;不知过了多久，我的嘴巴、鼻子甚至下巴上，沾满了女儿的爱液（其实也分不清有多少是我的口水，有多少是女儿的淫水），我整个脸的下半部，像被涂了一层糖浆。&lt;br&gt;当我恋恋不舍地离开女儿的下体时，嘴角与小穴之间竟牵拉出一条晶莹的丝线，拉得很长，又细又长，在空中划出一道漂亮的弧线，似乎摇摇欲坠，却又藕断丝连……过了好一会儿，才掉落在凉席上。&lt;br&gt;「真好吃！」我用手背抹了抹黏在嘴边的爱液，在晴雯耳边轻轻说道。&lt;br&gt;「什么味道啊？」女儿好奇地问。&lt;br&gt;「喏，我亲你一下你就知道了，想不想尝啊？」说着，我作势吻她。&lt;br&gt;「讨厌啦！」女儿灵巧地躲开，「快去洗一下脸。」&lt;br&gt;「不，等一下我还要吃呢。」&lt;br&gt;「不给你吃！」&lt;br&gt;「不要那么自私嘛，妈咪不是说好东西要跟爹地一起分享的？」&lt;br&gt;「谁跟你分享啊？」女儿把腿紧紧地并在一起，还用小手捂住下腹，并稍稍侧转身子，好象担心我再次侵袭。（哈哈，其实只是装模作样！）
「那人家以前叫你吃，你还不要吃呢！」说着，脸上又泛起一片羞红。&lt;br&gt;这时女儿坐起身来</content></item></essay>