<essay><item><title>父女背德的性爱(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我沉默的伫立在覆盖住白布的妻子的身边守着，短短几分钟的时间却感觉像几个世纪。&lt;br&gt;不多久，在学校接到紧急通知的女儿匆忙的赶到了医院。&lt;br&gt;女儿静静的流着泪，倒在墙上喃喃低语，一双小手狠狠扯着自己的一头长发到指关节都发白。&lt;br&gt;「蜜儿。」我走到女儿身边，轻轻将女儿拥入怀中，「妈妈不在了，以后爹地会加倍努力，让蜜儿一样幸福快乐好吗？我们从以后开始要过新的生活，蜜儿跟爹地一起加油好吗？」女儿将头紧靠着我的胸膛，从轻声啜泣着，慢慢变成嚎啕大哭。&lt;br&gt;然后将小小的身子投入我的怀里，尽情的宣洩出那份累积已久的悲伤。&lt;br&gt;事情过了好一阵子之后，我跟女儿两个人的生活终于渐渐上了轨道。&lt;br&gt;蜜儿似乎已经逐渐接受妈妈不在了的事实，表情轻松了不少，偶尔在看电视觉得有趣的时候还会发出些银铃般的笑声。&lt;br&gt;晚上亦开始煮一些简单的食物，父女两人不用再依赖外卖食物。&lt;br&gt;「爹地今天怎么这么晚回来啊？」蜜儿将嫩白的双手在围裙上擦了擦，望着墙上的时钟问道。&lt;br&gt;「今天办公室有事，八点多才离开。&lt;br&gt;嗯嗯，味道不错啊。」「喜欢就多吃点啊。」蜜儿帮我把饭碗添满递了过来，自己也不急着装饭，就托着下巴笑吟吟的看着我狼吞虎咽，让我一个人吃得有点不好意思。&lt;br&gt;「怎么自己不吃啊？」虽然是这样说着，我嘴里嚼菜的速度却完全没有停下来。&lt;br&gt;「看爹地吃饭很好吃的样子呢，哎，这里有饭粒。」说着，蜜儿伸出修长的手指将我嘴角的饭粒拿了下来，随手就放进自己嘴里，让我不禁有点不好意思。&lt;br&gt;这小妮子真是，你妈妈以前也不曾这样哩！想着想着，视线不自觉就往短裙之下的一双漂亮小腿望去。&lt;br&gt;不透明的黑色长袜，材质看起来很细致，想来是日本制的吧？裹着一双修长的美腿看起来异常的诱惑，尤其在我这种有黑长袜癖的家伙看来简直是亮眼得让人移不开双眼，就恨不得能摸上一把……「爹地，你在看什么啊？」蜜儿回过头来问了一声，让我从一阵不该有的绮想之中抽回，「爹地是不是在看……我的腿啊？」「胡说！没有的事，胡说什么，真是的。」被看透的我心虚的赶忙摇摇手，把头转开之馀却又忍不住瞟了那双诱人的美腿一眼。&lt;br&gt;「好色喔爹地，自己女儿的腿都要看。」蜜儿带着一股神祕的笑容走了过来，手上还端了个滚烫的小汤锅。&lt;br&gt;「别过来别过来！瞧你手上拿的烫锅！」一方面是真的怕被滚汤淋倒，另一方面是靠太近了，我忍不住要盯着蜜儿裙下的腿看啊！「唉唷，爹地，我知道你喜欢看女人的腿。&lt;br&gt;现在妈妈不在了，其实……」还没说完，蜜儿脸突然红了起来，赶忙转回去继续料理不让我瞧见她的表情。&lt;br&gt;啊？等等，刚刚蜜儿是想说什么来着？好，我承认我对黑长袜美腿有无可抗拒的癖好，我也承认蜜儿真的长得不错……好吧，长得很漂亮。&lt;br&gt;可是她是我女儿哩！我用力对着自己说：还是别想太多的好。&lt;br&gt;嘴里仍然嚼着饭，突然间外头啪搭一声巨响，整个家里的灯都暗了下来。&lt;br&gt;怎么搞的，停电了？「啊！」蜜儿第一时间就往我身上扑过来，害我被她连人带椅扑倒在地上……连碗都不知飞哪了？「爹地……停，停电了！」「变电所出问题之类的吧。」我看了看窗外，街上是一片漆黑，然后把嘴里的食物一口咽下，把手撑在地上坐起身来。&lt;br&gt;「来，别把我压死唷，蜜儿好胖啊。」「爹地讨厌啦！」虽然看不见蜜儿的表情，但肯定是被我弄得又羞又气吧？嘴上虽说着蜜儿好胖，我却很容易的就把她其实很轻盈的身子抱了起来，然后走了几步到沙发上放下。&lt;br&gt;蜜儿搂我的脖子搂的紧紧的，像是生怕我跑掉之后会变怪物回来咬她似的。&lt;br&gt;「爹地……别走，我怕黑。」蜜儿整个人猫进我怀里，声音都带着些颤抖，我一手搂住她，轻轻的拍着她的背，另一只手就搁在她纤细的腰上。&lt;br&gt;「不怕不怕，爹地不走，爹地陪妳。」我们在沙发上维持着紧紧相拥的状态动也不动。&lt;br&gt;许久之后，蜜儿似乎是比较冷静下来了，才听她开口说话。&lt;br&gt;「以前我小时候好像也有一次这样呢。」在黑暗中，蜜儿轻轻的说。&lt;br&gt;「嗯，大概是你六七岁的时候吧，妈妈出门了，剩我们两个人在家的时候停电。」我思索着过去的回忆。&lt;br&gt;「我记得爹地爹地那时候……有唱一首歌给我听……」「哇，你还记得啊，那好久以前了耶。」「爹地，唱歌给我听。」「咦？蜜儿还是小朋友啊，羞不羞啊真是。」「就要听。」居然开始撒娇了咧。&lt;br&gt;「哎唷妳……」无光的环境里，我唱起了那首几乎是十年前唱过的儿歌，像那时一样轻轻拍着女儿的背，柔声的哄着她。&lt;br&gt;不同的是，当时的女儿很快就沉沉睡去，现在在怀里的她，心跳却似乎越跳越急，越跳越大声，简直到我都可以听到碰通声的程度。&lt;br&gt;今天蜜儿学校的园游会，蜜儿一个月前已经约定我要出席。&lt;br&gt;踏进校园那一霎那，我不得不承认现在的女学生的确比我们那个时代会打扮得多了。&lt;br&gt;尽管本身不一定是天生丽质，但好歹都一定要化点妆穿得火辣火辣的，一旁以群体为单位的小男生们看得眼睛是大吃霜淇淋。&lt;br&gt;倒是这些小男生每个都弄得邋遢邋遢的，不是破裤子就是衬衫皱得像咸菜干自以为帅……凭你们这副德性也配得起我家的蜜儿！？虽然就我的年纪而言，来参加园游会似乎是有点超龄了，不过蜜儿好说歹说的，就一定要我来今天这一次。&lt;br&gt;据说，她们班上的茶店会有特殊的装扮？让我觉得又期待又为蜜儿担心，期待的是蜜儿不知道会做什么打扮，担心的是别给那些小色狼吃豆腐啦！照着蜜儿之前的交代，加上一路上向学生问路，问到了蜜儿班上的方向而去。&lt;br&gt;说来也惭愧，女儿从小到大，学校有事情或活动，一向都是亡妻在参加。&lt;br&gt;也因此，我对于蜜儿的教室在哪或是校园种种都不了解。&lt;br&gt;到了蜜儿所在的一年四班，茶店还没开幕，外头布置包得神神祕祕的，生怕别人从外头看出了些什么。&lt;br&gt;不会吧，难不成其实要开的是鬼屋，不是茶店？「请问你是……蜜儿的爹地吗？」一个穿着学生制服的小女生站在教室门口，怯生生的向我提问。&lt;br&gt;「我是……嗯……你怎么知道的？」「蜜儿交代过，大概这个时候会有一个三十岁左右长得很斯文的……帅爹地……来我们班上，」说着小女生居然羞得低下了脸，不会吧，我分明只是个超过保存期限的老男人啊？「我们还没开幕，不过蜜儿有说她爹地来的话要请他先进来。」「啊？我？」不明究里的我就跟着女儿的同学走到教室的最深处，原来在里面还有个小小的隔间，这是……换衣服用的？「蜜儿在里面。」小女生说罢就转身离开，临去前还又看了我一眼才快速走掉继续去忙。&lt;br&gt;别这样，我可不是怪物啊！「爹地你来啦？进来呀。」女儿的声音从隔板后传来，我只好硬着头皮就这样绕过隔板走进去，一时之间看到的景象让我震惊得不能自己。&lt;br&gt;蜜儿的身上穿了一件她们不知道从哪儿弄来的日式女仆服装，乌黑的长发上戴着一个小白波浪冠，黑色的短衬衫袖口有着白色花边，粉红色的小领结，外搭一件短得只到大腿一半的黑蓬裙以及一件绕过腰部在背后打了一个大蝴蝶结的纯白围裙。&lt;br&gt;细长的双腿上穿了一双也到大腿一半的黑色蕾丝长筒袜，脚上则是双略有点跟的圆头黑皮鞋。&lt;br&gt;太糟糕了，这真是太糟糕了！「爹地你怎么不说话，不好看吗？」蜜儿睁着一双水灵的大眼，很不安的抬头望向我问道。&lt;br&gt;「不……很……很好看。」我盯着蜜儿一时说不出适当的形容词，「蜜儿很……可爱。」「真的吗？」蜜儿开心得往我身上扑了过来，让我一时之间不知道手该往哪摆。&lt;br&gt;「爹地最好了！」岂止可爱？简直是漂亮，超漂亮，超诱惑啊！不行不行，穿这样出去招呼客人，岂不是都给那些毛头小夥子看光了？「同学说我很适合这装扮哩，嘻嘻。」蜜儿开心的说着，在我眼前转了一圈，黑蓬裙跟着旋了起来，露出底下穿着一双黑色长筒袜的美丽双腿，看得我觉得罪恶指数直线上升。&lt;br&gt;「蜜儿！开工囉！」还等不及让我阻止她们，蜜儿就已经被同学牵着手出去准备开店。&lt;br&gt;开业之后，我才发现穿女仆服的除了蜜儿之外，还有其他三四个长得也挺可爱的小女生。&lt;br&gt;只是蜜儿很明显是其中最亮眼的一个，所有进来消费的小男生都不自觉的把眼光投在蜜儿身上，还不忘装作不经意的盯着裙下那双黑长袜美腿瞧个几眼。&lt;br&gt;莫名其妙的，我虽然只是远远的坐在角落，偶尔接受一下招待，跟蜜儿的同学聊聊她最近在学校的生活之类，但是可能是因为蜜儿宣传过她有个帅老爸的关系，不仅是她班上的同学，连其他为了蜜儿来捧场的小女生，居然也都往我这儿看……明明就只是个老男人，再说我应该躲藏得很低调啊！？虽然我跟蜜儿都承受了不少的注目礼，不过不得不承认的是，今天的园游会里，蜜儿的确重拾了不少自从母亲离开之后鲜少再见的笑容。&lt;br&gt;在下午店里已经没那么忙碌的时候，蜜儿还带着我到学校里各个不同的摊位去玩。&lt;br&gt;手边挽着一个活泼漂亮的小女仆，免不了又是接受路人们一番羨慕又嫉妒的视线死光。&lt;br&gt;蜜儿的双手紧紧缠住我的臂膀，把一对虽然年轻却已经有相当份量的胸乳压在我的臂上，让我窘得不知该如何是好。&lt;br&gt;蜜儿却是一点也不在意的拉着我四处乱跑，似乎像是在到处炫耀自己有个年轻的帅老爸似的。&lt;br&gt;在整天的活动都结束之后，蜜儿坐上我的车回家。&lt;br&gt;她似乎很满意小女仆的装扮，也不急着换下来就直接坐上车了。&lt;br&gt;「蜜儿今天开心吗？」我问着蜜儿，眼角馀光还不自觉的瞟了一眼女儿裙下穿着长筒黑长袜的一双美腿。&lt;br&gt;这习惯真的要改了，女儿也就算了，连女儿都要看，我这是……！？「嗯，很开心。」本就可爱的蜜儿优雅的甜笑着。&lt;br&gt;将一双戴着丝绸手套的小手规矩的搁在诱人的大腿上。&lt;br&gt;如果被那些小兔崽子看到，肯定会癡迷到发醉吧？「开心就好，妳开心爹地也开心。」这倒是真的，自从妈妈不在了之后，蜜儿总算露出了一点真心的微笑，这段日子也真苦了她，就一个十四岁的女孩而言，蜜儿已经相当坚强。&lt;br&gt;如果我在同样的年纪发生同样的事，不晓得我会不会就一直消沉下去？「谢谢爹地……」「蜜儿……」我转头要跟女儿说话的同时，蜜儿正好把脸贴上来要亲我的脸颊，一个不凑巧，居然就这样嘴对嘴的贴在一起！粉嫩的嘴唇触感，让我整个愣住。&lt;br&gt;女儿也是一样的情形，还忘记要退开，就维持这样的状态好几秒钟才回过神来把唇抽离。&lt;br&gt;女儿害羞得满脸通红，低着头不发一语。&lt;br&gt;我也尴尬得不知如何是好，赶忙发动车子准备上路打破这份尴尬。&lt;br&gt;低着头的蜜儿好一阵子都不敢说话，许久，嘴里才喃喃念着：「爹地……那是人家的初吻……」然后就羞得直接用小手遮住俏脸。&lt;br&gt;啊……！？不会吧！？洗完澡后蜜儿只穿着一件紧薄的小背心，胸前一对已经不小的玉兔就紧紧贴在我的背后，让我在跟蜜儿好过之后已经开荤的胃口顿时七上八下。&lt;br&gt;「我们家蜜儿最乖最听爹地话了。」我怜惜的伸手摸着蜜儿精致的小脸。&lt;br&gt;「快回去把头发吹干，不然感冒囉。」「嗯，这就去。」蜜儿放开我转身向房间走去。&lt;br&gt;转头望去，从身后看起来，蜜儿在一两年前还十分单薄的身形已经呈现了十分性感的曲线，紧俏的臀部左右摆啊摆的，很是诱人。&lt;br&gt;下面一双完美比例的修长双腿，如果裹上我最爱的黑长袜……老天，我又在想什么啊！？园游会翌日蜜儿不用上课，我带着脂粉未施的蜜儿到了办公室，下午再随着我到了摄影棚，公司邀请蜜儿作一相机广告的平面模特儿。&lt;br&gt;很多第一次见到蜜儿的同事们，都很讶异于蜜儿那份浑然天成的美与纯真，一个个围着蜜儿东问西问的，想吃什么哇？有没有什么想喝的？几个女朋事像见到洋娃娃似的紧紧抱着蜜儿不放，嘴里直喊着好可爱好可爱。&lt;br&gt;「爹地……」有点为难的蜜儿开口向我求助，我干咳了两声，把有些失控的摄影现场整顿一下。&lt;br&gt;霞姐微笑的走过来牵起蜜儿的手，一大一小两个美女就相亲相爱的走向一旁的造型间好好准备。&lt;br&gt;一个性感诱人的大美女，还有一个纯真美丽的小美女，不得不承认，当她们走在一起的时候，真的是个过分美妙的风景。&lt;br&gt;整间摄影棚的人都不能自己的盯着她们猛瞧，让我这个做爹地的真是有太有面子了啊。&lt;br&gt;许久之后，在造型师为蜜儿上妆并换上客户所提供的服饰之后，蜜儿重新出现在众人的面前，理所当然的，又引起了一阵惊呼声。&lt;br&gt;原就长得清秀漂亮的蜜儿在画上淡妆后显得更为出色，一头乌黑的秀发仔细的盘起缠在脑后，米色的长袖露肩毛衣搭上黑色的蕾丝百折短裙，一双长腿穿上了紫色的不透明裤袜搭上长度到小腿一半</content></item></essay>