<essay><item><title>舅妈和亲妈、任我采摘的大丽花(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（一）舅妈的秘密&lt;br&gt;我叫阿龙，刚当完兵，一时找不到工作，住台北的舅妈知道我的状况后，问我愿不愿当舅舅的专职家庭看护，因为三年前舅舅在一次车祸中被砂石撞成植物人，需要有人照料，而舅舅的大儿子忠雄十九岁正在当兵，家里只有舅妈一个人实在无法应付，希望我能帮忙。为了早日有收入，我当然一口答应，很快我就收拾好行李搬进舅妈家，开始照顾舅舅。&lt;br&gt;由于舅舅未成为植物人之前，从事股市及期货投资赚了不少钱，全家人吃好用好，在这种养尊处优的环境下，舅妈保养的很好，完全看不出已经四十六岁的人，看起来只有三十多岁，１６１公分高，胸围至少有３５Ｃ以上，微胖所以有个至少３６的肥臀，但腿确不会很粗，整体感觉很美艳。&lt;br&gt;来到舅妈家便开始照顾舅舅的起居，包括翻身、擦澡等等，但是舅妈很照顾我，并没把我当佣人，经常和我聊天，由于家中只剩我两个人，所以舅妈很快的就把我当儿子一般对待。&lt;br&gt;有一天晚上我突然听到舅妈呻吟的声音，我就到舅妈房门口听，果然没错，是舅妈的声音。我将门轻轻推开一点，原来是舅妈在思春，舅妈睡袍分开，里面仅剩下黑色蕾丝胸罩及近乎透明的薄纱三角裤，两脚夹着枕头摩擦，手摸着她那３５Ｃ的乳房，发出愉悦的声音。看得我血脉贲张，真的很想冲上去好好安慰舅妈的肉体，但又提不起勇气，只好跑回房间打手枪。&lt;br&gt;从这一晚开始，我看舅妈的眼神已不再单纯，而是充满欲望，我总是会趁舅妈不注意时，偷看她的乳房以及内裤。&lt;br&gt;在一次晚上吃完晚饭后，舅妈在流理台洗碗，我在客厅看电视，不经意看到舅妈弯腰放盘子时，露出短裙下的风光，看到舅妈的粉臀。奇怪，怎么没看到内裤呢？为了证实舅妈有没有穿内裤，我就偷偷跑到厨房，趴在地上偷窥舅妈裙底风光，果真一片雪白，好漂亮的肥臀。趁舅妈没发现我就蹑手蹑脚地溜回房间打起手枪，日子就在我幻想与舅妈性爱下一天一天过去了。&lt;br&gt;有一天舅妈说我可以放假回去台中了，因为表弟忠雄星期六放假三天，等到星期六一早就跟舅妈告辞回家，回到家里真是无聊，而且脑子里想的都是舅妈肉体，于是决定早一些回台北，就在星期天中午就回舅妈家了。&lt;br&gt;当我开门进去时，又听到舅妈呻吟的声音，我以为舅妈又在自慰了，不过这次舅妈的生音更淫荡、更大声更愉快，我还隐约听到「好儿子，妈受不了……」的声音，更加引起我的好奇，于是我就一声不响地走到舅妈门口，看看舅妈究竟在干什么，却发现舅妈居然连门都没关，大概没想到我会这么早回来。&lt;br&gt;往里头一看，舅妈居然在和男人性交，而压在舅妈身上的男人，不是别人，正是舅妈的儿子忠雄。表弟屁股正一上一下用力的干着舅妈，而舅妈则淫荡地配合着儿子的抽插，上下抬着屁股，口中更是：「好儿子，快干妈，从上次你回部队到现在，好久没跟好儿子做爱了，妈妈想死你了，快用力干妈妈……」&lt;br&gt;表弟也说着：「好妈妈，我也好久没和妈咪做爱了，我的鸡巴也饿了很久，儿子这两天可要好好干妈妈的小肥穴……」&lt;br&gt;舅妈：「乖儿子，今天妈妈的小肥穴都交给好儿子了，随便你的大鸡巴肏。我爱你，我的亲儿子，妈妈肉穴生的好儿子，快干妈妈……」&lt;br&gt;表弟说：「我不在家时，妳有没有跟表哥做爱？」&lt;br&gt;舅妈说：「妈妈没有跟你表哥做爱呢，妈妈只想跟好儿子你做爱，因为我们母子做爱时，乱伦的感觉会让妈妈一次又一次的高潮，好儿子再用力插，妈妈快泄了！」&lt;br&gt;「妈妈，妳的嫩穴夹得我好舒服，儿子快受不了了，我要射精了……」&lt;br&gt;「乖儿子，射满妈妈的肉穴，喔……好热……好舒服……爽死妈咪了！」&lt;br&gt;看到这一幕母子乱伦的活春宫，受不了的我就在舅妈的门口打起手枪，害我射了一次又一次。突然电话铃声响了，我赶快跑回房间躲起来。&lt;br&gt;后来听到舅妈和表弟谈话，原来是部队有事要表弟立刻回去报到，舅妈和表弟这对乱伦母子只好心不干情不愿地起床沐浴更衣。&lt;br&gt;表弟出门前还抱着舅妈热吻，甚至还把手伸进舅妈的裙底，爱抚着舅妈的肉穴，说道：「好妈妈忍耐一下，儿子很快就会放假回来插，到时候再好好地肏妈咪的美穴。」舅妈回报一个热吻后，母子俩又分离两地了。
（二）我与舅妈&lt;br&gt;舅妈送走表弟后就回房间，由于她不知道我已经回来了，因此她回到房间后并没有关门，刚好给我一个偷窥的好机会，舅妈此时没穿内衣裤，只穿着一件透明黑色薄纱到膝的睡衣，躺在床上真是大好春光，透过薄纱若隐若现的乳房，以及两腿间美丽的肉穴，让我的鸡巴不断地膨胀起来，虽然很想冲上去狠干舅妈一顿，可是尚存的理智令我踌躇不前。&lt;br&gt;我只好在门外脱下裤子，掏出老二对着舅妈打起手枪，或许是舅妈还沉醉于母子相奸的淫欲，她也开始用中指干着自己的阴部，甚至还发出愉悦的声音，此时的我在幻想与舅妈的性爱中，射出浓浓的精液，只好回我房间擦拭，另外也带着卫生纸，准备把我射到舅妈房间地上的精液擦干净。&lt;br&gt;等我偷偷回到舅妈房间时，发现舅妈已累到睡着了，我想可能是昨晚舅妈和表弟干的太累了，于是我就把握住机会，悄悄地走到舅妈的床边，仔细地欣赏舅妈的肉体，尤其是３５Ｃ的大奶及溼淋淋的阴唇，看得我血脉贲张，鸡巴又再次勃起，此时仅剩的理智全消，我的手不由自主的往舅妈的乳房伸去，我终于摸到舅妈的大乳房了，虽然隔着薄纱摸着舅妈的乳房，仍感觉到舅妈的胸部真是非常柔软与温暖，当我爱抚着舅妈时，舅妈居然发出舒服的呓语：&lt;br&gt;「乖儿子，又想干妈妈了……」&lt;br&gt;我想睡梦中的舅妈可能忘了表弟已经回部队了，把我当成表弟了，既然如此我就爬上床，将舅妈的腿架在我的肩上，并将我的老二对准舅妈的阴道慢慢地干了进去，鸡巴被舅妈的肉穴包住的感觉真是舒服，此时舅妈爽快地说：&lt;br&gt;「乖儿子，你的大鸡巴好粗，塞得妈咪好紧喔，妈妈肉穴生的好儿子，快干妈妈……」&lt;br&gt;听到舅妈的淫声浪语，更是让我受不了，于是我更加用力地干舅妈的肉穴，双手更是搓揉着舅妈的肥乳。由于我的动作实在太剧烈，所以舅妈就被我给干醒了，舅妈一睁眼看到是居然是我，一时也讲不出话，只能说：&lt;br&gt;「阿龙，喔！……妳不可以对舅妈做这种事喔！……快停下来……喔！……阿龙快，听舅妈的话，停下来，喔！……」&lt;br&gt;我边干着舅妈边说：「舅妈，妳好美，我从以前我就想和你作爱，现在终于干到妳了，我停不下来，我要干穿舅妈妳的肉穴，我喜欢舅妈，我要干妳，我要天天干妳……」&lt;br&gt;舅妈听到我说的话，知道我是不可能停下来，而且来自肉穴抽插的快感，让舅妈逐渐忘记礼教，说着：&lt;br&gt;「阿龙，好舒服，你干得舅妈好舒服喔……啊……舅妈受不了了，喔……好舒服……」&lt;br&gt;「舅妈，我的鸡巴也被妳的嫩穴包得好舒服……舅妈，我干得好不好？」&lt;br&gt;「阿龙，干得好棒，舅妈被你干得快要高潮了，好舒服，喔……舅妈受不了了，喔……好舒服……再用力插！舅妈快泄了……」&lt;br&gt;「舅妈，妳的嫩穴夹的我好舒服，我快受不了了，我要射精了……」&lt;br&gt;「乖儿子，射满妈妈的肉穴，喔……好热……好舒服……爽死妈咪了！」&lt;br&gt;就在此时，我将阳具紧紧地顶住舅妈的肉穴，让我的精液深深地射入舅妈的美穴。&lt;br&gt;射完后我就趴在舅妈的身上，让老二仍泡在舅妈的肥穴里，边亲吻着舅妈的小嘴，另外用手爱抚着舅妈的肥乳。&lt;br&gt;此时舅妈假装生气地说道：「坏孩子，怎么可以对舅妈做这种事，这可是乱伦，还不快点把你的……『东西』拿开，要是被人知道怎么办呢？」&lt;br&gt;我说：「我才不要，舅妈那么美，我好喜欢妳，我要舅妈当我老婆，我要干你一辈子。」&lt;br&gt;舅妈说：「你真的喜欢舅妈吗？舅妈已经老了……」&lt;br&gt;我说：「舅妈妳才不老，妳的大乳房和嫩穴一点都不老，要不然表弟和我怎么都想和妳作爱呢？」&lt;br&gt;舅妈听我如此诉说爱意，知道我真的爱她，内心真是高兴，又想到自己母子乱伦被我发现，脸红地说：「坏人，妳偷窥舅妈，妳真坏……嗯……」&lt;br&gt;看到舅妈的娇态，不等舅妈说完我就吻上舅妈，一方面泡在舅妈肉穴里的鸡巴，又硬起来了，于是我又开始抽插着旧妈的肉穴，舅妈也更加热情的配合着我的抽送，屁股往上一上一下地抬动着，我知道从今天起舅妈已经是我的人了。
阿龙的故事（三）&lt;br&gt;自从我干了舅妈后，我就进入了舅妈的性生活世界，这一天舅妈在煮中饭，而我趁机上网看一些情色小说与图片，由于刺激的感官享受，让我阴茎完全地勃起，于是走到厨房想找舅妈消消火。&lt;br&gt;一到厨房看到舅妈也没换掉透明黑纱睡袍，睡袍内更是什么都没穿，看得我更是欲火大炽，我也不管舅妈在煮菜，从后将舅妈抱住，一手揉捏着她肥美的乳房，一手掏出自己的老二。&lt;br&gt;掀起舅妈的睡袍，二话不说就将肉棒干进舅妈的肥穴中。&lt;br&gt;舅妈受到我突然的攻击，也委婉的配合摇动屁股。&lt;br&gt;舅妈说道：「喔……你也不管舅妈…在煮菜……喔……就猛干人家……你好坏喔……」&lt;br&gt;我说：「没办法，谁教舅妈长得这么美，这么迷人了，又穿着这么诱人的睡袍，看得我受不了，只有找舅妈消火啰。」&lt;br&gt;舅妈：「好孩子，喔……妳嘴巴真甜，喔……轻一点……喔喔……舅妈好舒服……」&lt;br&gt;突然我的龟头一热，感觉一股热液袭向龟头，原来舅妈泄了。&lt;br&gt;此时舅妈娇喘连连：「宝贝心肝……快叫我妈……大鸡巴的儿子……妈不行了……妈泄了……」&lt;br&gt;舅妈说完后，整个人无力地趴在流理台，连喘几口大气，紧闭双目任我用力地干着……&lt;br&gt;我想舅妈可能是想表弟，为了安慰她，于是照舅妈的吩咐叫她“妈”：「好妈妈，儿子干得好不好？」&lt;br&gt;没想到当我叫出妈的时候，舅妈显得更兴奋，而我也产生了另一种奇怪的感觉，妈妈美丽的面容与身躯，居然出现在我脑海。&lt;br&gt;由于这邪淫的念头，让我不知不觉越干越用力，就好像在干着自己的妈妈而不是舅妈。&lt;br&gt;就当我将精液射进舅妈的阴户时，我居然真的把舅妈当成妈妈的替身。&lt;br&gt;这幻想让我用尽全力狠干着，同时叫出：「妈妈……妳的小穴夹得我好舒服……我的…龟头又麻又痒……妈妈…我要射了……」&lt;br&gt;「阿龙……妈…妈……也快泄了……妈妈……被你肏得……好…舒适喔……啊……亲儿子……你…肏死妈妈了……妈妈好痛快……我要…泄…泄了…啊……妈妈…给亲儿子…干得爽死了……妈妈…要泄给你了……」&lt;br&gt;舅妈叫完后，一股阴精直泄而出，我的龟头被舅妈的淫水一烫，紧跟着阳具暴涨，腰脊一酸，一股滚热的精液也猛射而出。&lt;br&gt;舅妈发觉我突然变得兴奋无比，知道我也陷入母子乱伦的快感中，于是更大声浪叫：「好儿子…射吧……快把妈妈的肥穴…射满……喔……妈妈被亲儿子干死了……」&lt;br&gt;就在这母子乱伦的淫欲中，让我享受前所未有的快感，在我和舅妈稍做喘息后，我就问舅妈为什么要我喊她妈妈呢？&lt;br&gt;舅妈说：「她对母子乱伦有特殊癖好，在母子乱伦的性爱中，特别容易有高潮，这也是她和表弟一直保持母子相奸的原因，而表弟当兵经常不在，于是舅妈便要求我在以后的性爱过程中都要叫她妈，好让她有更大的刺激。」&lt;br&gt;我当然答应她，因为在这母子相奸的幻想中我也得到前所未有的满足，让我想起刚刚和舅妈的性交过程，我居然真的把舅妈当成妈妈在干，我不禁摇头想把妈妈的影像忘记，无奈，在这次的性交过程，已把我心底对母亲的性爱幻想引出来了，我已无法将母亲美丽的肉体。&lt;br&gt;此时舅妈看出我的挣扎，告诉我说：「阿龙，你在想妳妈妈对不对？其实刚刚干舅妈的时候，你已经把我当成你的妈妈对不对？」&lt;br&gt;我也不否认，只有点点头，舅妈说：「没关系，其实男孩第一个性幻想的对象，通常是自己的妈妈，只是有人承认有人不承认，有人真的让母子乱伦的幻想成真，有人则不敢踏出第一步，她更告诉我只要我真的想和妈妈做爱，她愿意帮我，让我梦想成真，满足我对亲生母亲的性幻想……」&lt;br&gt;为了报答舅妈，以及满足我们母子乱伦的性欲，从这次性爱后，我和舅妈性交开始都以母子相称，也从这不伦得幻想中得到更大的性满足。
阿龙的故事（四）&lt;br&gt;自从和舅妈的性爱以母子相称以来，使我对亲生母亲的欲念愈来愈深，在我心底深处想和妈妈做爱的念头一发不可收拾，我的妈妈淑真和舅妈雪慧同属美艳型的中年妇女，她的年龄比舅妈小两岁，不过也已经四十四岁。&lt;br&gt;但是妈妈和舅妈一样懂得保养自己，都看不出四十几岁的人，也没有发福，仍保有健美的身材，１６０公分，有着一双美腿，胸围比舅妈小一点，但也还有３３Ｃ以上，更有一个吸引人的肥臀，走在路上总是吸引着男人的目光。&lt;br&gt;最近每</content></item></essay>