<essay><item><title>我的亲人(2)</title><author>床上伴侣</author><content>住小穴处的手掌，静静的不动了。不一会儿，少量的蜜液从妈妈的指缝滴淌在地上。&lt;br&gt;突然，我觉失掉裤裆里十分稀薄。原来，我在梦想妈妈洗浴的时分，不知觉的把手伸到裤裆行家淫，并且把淫液射到内裤上。&lt;br&gt;这时分，浴室里依然传来妈妈淋浴的声响。我赶忙从茶几下拿了叠纸巾，翻开电视，快步离开自己的卧室，脱下内裤，擦去小弟弟和内裤上的淫液，并把内裤团成一团藏在床地下，好找个时机把这脏内裤洗了，接着取了条新的穿上。&lt;br&gt;这时分，浴室里的淋浴声突然没了，接着，不一会儿，传来洗衣机滚筒转动的声响。我知道妈妈洗完澡了，并且正在洗衣服，她很快就会回卧室睡觉的。&lt;br&gt;我赶忙飞快的跑进妈妈的卧室里，爬上床，伪装睡着了。心里想着：「今晚不知道能有什么收获。」&lt;br&gt;第四章错失良机&lt;br&gt;我默默的躺在床上，想今晚该怎么偷摸妈妈呢？果真不出所料，一会儿，浴室里的声响静了上去，不大一会儿，在我耳边传来「吱呦」开门与关门的声响，紧接着「嗒，嗒，嗒，」拖鞋啪嗒地板的声响渐进妈妈卧室的门口。&lt;br&gt;我赶忙头向着妈妈睡觉的中央侧卧着，这样才干无时机偷窥到妈妈上床的样子，接着闭上眼睛，伪装熟睡，并收回轻鼾，好使妈妈以为我真的睡着了。一会儿，妈妈悄然的推门出去，并且带了股浴液的香气，我赶忙深吸一口吻，使香气充溢鼻腔和口腔，渐渐的咀嚼着这股滋味，再渐渐的呼出，心里想：「好香呀，真想把头埋进妈妈的乳沟，大口大口的吸妈妈身上的气息。」妈妈出去之后，离开我身边，俯下身去，从上到下把我周围的被子向里悄然的掖了掖，并离开我头部小停了一会儿。&lt;br&gt;我觉失掉妈妈转身分开我时，稍微张开了些眼缝，眯眼望向她。只见她的秀发披散在肩膀上，还有滴滴水珠从发梢落在地上。妈妈迈着盈步，向她的梳妆台走去。&lt;br&gt;浴裙下，她白玉般的小腿依次一前一后移动着。&lt;br&gt;当离开梳妆台前时，妈妈稍曲双腿，把臀部擡起，双手放在下面，使浴裙紧贴着她的肌肤，顺着大腿，捋着浴裙到腿弯处，侧对着我坐在椅子上。&lt;br&gt;妈妈拿起梳妆台上的梳子，把头倾向一边，使秀发都垂到肩膀一侧，一手扶着秀发，一手拿着梳子，由头顶向发梢一下下梳去。妈妈一举手，一擡足都是那么美丽，我想古时的贵妃出浴也不过如此吧。&lt;br&gt;一会儿，妈妈放下手里的梳子，两手搭在梳妆台上，从镜子里默默的看着自己。妈妈并没有由于自己的美丽，而在脸上显露愁容，反而是一片木然，锁着眉头。&lt;br&gt;这时，妈妈擡起一只手，拿起了放在梳妆台上全家的合影，注视着下面。我想，妈妈一定不是在看自己和我，而是看着爸爸。可想而知，妈妈还是十分爱着爸爸的。&lt;br&gt;我心头不由一紧，看来爸爸在妈妈心中还是相当有位置的，要想坚定，真得花些时间。&lt;br&gt;妈妈看了一会儿合影，把它又放回原处，起身就要上床睡觉，我赶忙又把眼睛闭上，怕被妈妈发现我在假睡。&lt;br&gt;妈妈离开床边，坐在下面，背对着我，所以我又无时机把眼睛睁开。只见妈妈解着浴巾上的纽扣，接着松开腰间的襟带，然后两手抓着衣边往后一扬，妈妈的浴衣顺着她润滑的后背滑落到臀部。&lt;br&gt;这时我眼前为之一亮，妈妈赤裸的后背呈如今我眼前，下面只要几条乳罩上的细带，虽然这只是一个背部，但是，足以吸引我的目光，并且，这是我第一次这么近的距离看妈妈暴露的后背。&lt;br&gt;妈妈背部完美的曲线，如锦缎般的质感剧烈的震撼我的心，使它突突的跳，异常兴奋。假设我可以趴在下面，我情愿一辈子不起来。&lt;br&gt;妈妈拿起散在身边的浴衣，放在椅子上，就要睡觉，我同时也闭上眼睛，接着装睡。&lt;br&gt;妈妈依然像昨天一样，曲卷着身体，背对着我睡。我则默默的躺在床上，等候时机，心里想着晚餐后和妈妈擡米袋时的情形。脸上不自觉的显露愁容。&lt;br&gt;「喂，别睡了。」的声响在耳边响起，我睁眼一看，天亮了，于是一骨碌爬起，看见妈妈站在我旁边，对我说：「快穿衣服，洗完脸，刷完牙到厨房吃饭，饭菜都在桌子上，吃完了去上学。」可我并没听进妈妈的话，而是在想：「昨晚我干什么了，居然自己睡着了，错失了良机。」妈妈的声响再次在我的耳边响起，「天明，愣什么呢？快点呀，上学要迟到了。」我擡头对妈妈说：「我还有点困，没留意你说话，我马上就起来，你先去忙你的吧。」妈妈转身分开，我爬起床，洗了脸，刷了牙，离开厨房。&lt;br&gt;妈妈正在盛粥，看见我来了，指了一把椅子，说：「坐这吧，快吃完了，好上学去。」我摇头，应道：「好的，你也快吃吧。」&lt;br&gt;我胡乱的吃完了早餐，向妈妈打了声招呼，背着书包上学去了。下楼时，心里十分郁闷，埋怨自己，昨晚怎么就睡着了，白白糜费一次时机。&lt;br&gt;下楼，离开单元门口。由于昨晚的雨水，使空气格外清鲜，我吸了一口吻，振奋肉体，鼓舞自己，以后还会无时机的。我的心境也随之快乐起来。&lt;br&gt;离开学校，进了自己的班级，坐在自己的座位上，想着妈妈的丰臀和乳房，就连上课都不知道，班长喊起立时，还坐在椅子上，还是我的同座用脚踢了我的椅子腿，我才缓过味来，马上从椅子上站了起来，跟着大家喊「教员好」，接着又坐回。&lt;br&gt;恍恍惚惚过了这一上午，都不知道教员讲了什么。就连放学常在一同走的死党大鸟都没理，自己回家了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第五章妈妈内裤&lt;br&gt;我飞快的向家走去，我知道还有一件很重要的事要做，就是那件脏内裤还没有洗呢。&lt;br&gt;回到家里，我急忙走进自己的卧室，从床底下拿出那件脏内裤，离开厕所，把它放到洗衣盆里。我不敢用洗衣机洗，一是怕洗不洁净，二是动态太大，怕妈妈突然回来没法回答。&lt;br&gt;我把内裤浸湿，又撒了些洗衣粉，抓起内裤，用力的搓。直到我以为妈妈发现不了什么，才中止搓洗，接着我把它拧干，离开凉台晾晒。&lt;br&gt;我从窗台上拿起一个衣架，把内裤夹在上，接着挂在晾衣绳上。我往旁边一看，妈妈的内裤和乳罩也挂在这。&lt;br&gt;我随手解下妈妈的内裤，摸在手里十分柔软，接着用双手撑开它，可以看到档底悄然发黄。我低下头，用双手捧起妈妈的内裤向我的鼻子罩来，试图闻到妈妈私处的滋味，惋惜只能闻到洗衣粉的香味。&lt;br&gt;这时，我突然想到，我还有件宝贝，就是那天早上，在妈妈睡觉的中央，拾到的一根她的阴毛。&lt;br&gt;我飞快的跑到妈妈的卧室，揭开床铺，只见那根黑亮的阴毛依然摆在那，我拿起又回到凉台，把它夹在妈妈内裤底部中间，又再次罩向自己的鼻子。虽然没什么滋味，但我可以经过阴毛摩擦鼻子，梦想出妈妈私处的滋味。有股腥臊味，但我并不厌恶，而是用力的吸气，用妈妈的内裤磨蹭我的鼻子。&lt;br&gt;我「哼哼」轻喘着，改用一只手拿着妈妈的内裤，另一只手伸到下身，隔着外裤揉蹭自己的阴茎。&lt;br&gt;渐渐的，我的阴茎胀大到极点。我解开腰带，把裤子褪到腿弯，从内裤旁侧掏出自己的鸡巴，握出阴茎，用力撸着。&lt;br&gt;我扭捏着身体，低下头去，只见我的龟头一时被包皮包住，一时显露，并且马眼末尾有透明的滑液流出，弄得龟头湿滑滑的。&lt;br&gt;在滑液的作用下，包皮摩擦龟头，使龟头愈加滑亮，愈加舒爽。于是，我的手加快速度，并且，愈加用力在阴茎上套动。&lt;br&gt;一会儿，我突然觉失掉腰眼一酸，身体一哆嗦，屁股前后的轻颤，精液从马眼里射出，但我并没有中止手里的举措，依然用力着撸自己的阴茎。「喔，喔，喔，」在我的嗟歎声下，一股股的精液划成一道道弧线放射到凉台的墙壁上，又顺着墙壁向下流淌。&lt;br&gt;过了好一会儿，我才停息上去，把妈妈的内裤放到一边，蹲下身，从裤兜里拿出纸巾，擦去另一只手和阴茎上的精液。接着，提上裤子，系上腰带。然后，用手擦抹了一下额头上的汗，又拿出纸巾，低下身去，擦放射到凉台墙壁上的精液。&lt;br&gt;我把擦过精液的纸巾随手由窗户扔了下去。&lt;br&gt;我转过身，看到妈妈的内裤团成了一团，我用双手展开它，下面四处都是折痕，并且，夹在内裤底部的阴毛也不见了。&lt;br&gt;我把妈妈的内裤放在一只手掌上，用另一只手掌抹擦它，使它平整一些，心想：「这次太卤莽了，要是被妈妈发现内裤主动过就糟了。」我又再次把妈妈的内裤夹在原来的衣架，抻了抻内裤的边缘，皱折又增加了一些。&lt;br&gt;突然传来「卡嚓」一开门声，我心想：「妈妈回来了，我担忧的事会不会被妈妈知道呢？」&lt;br&gt;第六章喜忧参半&lt;br&gt;我正在想心事时，外面传来妈妈喊我的声响，我赶忙跑到房门口，只见妈妈手里拎着大包小包，正在来回地扭头找我，并且面上带着难得的愁容，在我印象里，爸爸出差后，妈妈很少笑的，心想：「明天妈妈一定有快乐事。」妈妈见我向他走来，笑着对我说：「天明，通知你一件大坏事，你爸爸明天就要回来了。」我一听，愣了一下，心想：「我说妈妈明天怎么这么快乐，原来是爸爸回来了，那我以后就暂时不能偷摸妈妈的身体了，可怎么办呀？」妈妈见我一脸愚钝，对我说：「爸爸回来，不快乐吗？」我马上挤出笑脸，回道：「不是，我在想爸爸这次能给我带回什么礼物。」「你呀，就知道礼物。」妈妈笑着说。停顿一下又道：「我曾经跟指导请了假，明天下午和明天上午都不用下班了，我得好好预备一下，迎接你爸爸。」妈妈转过身向她的卧室走去，并说：「明天下班路过在商场买了些东西，所以回来晚了，午饭就将就一下吧，只能做面条给你吃了，你先去看会儿电视。我先把手里的这些东西放好，就给你做饭。」我应了声「好的」，转身看电视去了。&lt;br&gt;一会儿，厨房传来妈妈叫我的声响，「天明，来吃饭吧，做好了。」我离开厨房，看见桌子上有一碗如火如荼的面条，并且下面有个荷包蛋。妈妈站在旁，指着那碗面条说：「快吃吧，我先去把家里收拾一下。」妈妈转身离去。&lt;br&gt;合理我吃面条的时分，凉台传来妈妈叫我的声响，「天明，你来一下。」我的心「咯噔」一跳，心想：「完了，妈妈发现了，怎么办呀。」我转念又一想：「该知道的总要知道，假设妈妈质问我，我就把我对妈妈的心意说出，看她怎么对我。」我忧心的离开凉台，看见妈妈站在那，手里捧着一叠衣服，她的那件内裤正好摆在最下面，可她的脸上并没有显露怒气，还是喜滋滋的。我想：「能够由于知道爸爸明天就要回来，心里十分快乐，只想着爸爸，并没留意到内裤主动过。可是那她叫我来干什么呢？」妈妈见我来了，指着晾衣绳上的内裤，对我说：「这是你洗的吧。」我回答：「是的，妈妈怎么了。」&lt;br&gt;妈妈说：「天明长大了，知道帮妈妈干活了。妈妈下午去市场买明天你爸爸吃的菜，你想要什么，特地帮你带回来，妈妈做为奖励给你。」我悬着的心终于放上去了，吐了口吻，想了想道：「什么都可以吗？」妈妈说：「当然了，快说想要什么。」&lt;br&gt;我马上接口道：「妈妈，我什么都不要，只想你吻我一下，小时分你经常吻我的，让我找一下从前的觉得。」妈妈的脸稍微红了起来，擡起手来说：「你这小鬼头，想吃妈妈豆腐，找打吗？」我心一跳，呀，妈妈生气了，吓得闭上了眼睛。可是，等了一会儿，妈妈的手并没有落在我脸上，而是觉失掉一嘴唇在我的脸旁点了一下。&lt;br&gt;我睁开眼睛，只见妈妈对我「呵呵」的笑，把两手放在我肩膀上，说：「天明，别惧怕，你是我的心肝宝贝，怎么舍得打你，你让妈妈做什么都会做的。」我的脸上显露了愁容，说：「妈妈你真好。」&lt;br&gt;妈妈说：「快回去吃饭吧。吃完了，到床上躺一会儿，下午上学好有肉体。我还有些事情要做。」我转身回去继续吃饭。&lt;br&gt;不大一会儿吃完了，离开我的卧室，躺在床上（只要早晨睡觉的时分，我才跟妈妈一同睡），回想起刚才妈妈的吻。真惋惜，妈妈吻我的时分，由于被妈妈末尾的举措吓了一跳，误以为要打我，所以没细细层次，只是觉失掉有点温湿，嘴唇好柔软。&lt;br&gt;在苏醒中，我被摇醒。妈妈对我说：「起来了，到点了，该上学去了。」我起了床，找了条毛巾擦了擦脸，上学去了，临走的时分跟妈妈说了声「拜拜」。&lt;br&gt;下午上课时，我心猿意马，任教员讲他的课，我想我的事。&lt;br&gt;明天，虽然知道爸爸要回来，再不能跟妈妈睡在一同了，但是，妈妈没有发现她的内裤主动过，还是很庆幸的，并且，还失掉了一个不测的收获，那就是妈妈的吻，还是值得快乐的。&lt;br&gt;我想着想着，心道：「爸爸明天赋回来，今晚不是还有一个时机吗？」&lt;br&gt;第七章爸爸归来&lt;br&gt;下午放学回到家，一进屋就闻到一股香气，我走到厨房，看见一桌子的菜，并且，妈妈扒拉着马勺还在炒。&lt;br&gt;妈妈扭头对我说：「你有口福了，去洗洗手，尝尝妈做的菜滋味怎么样。」我说：「不用尝了，一闻就知道好吃。」&lt;br&gt;妈妈呵呵笑了笑，说：「明天半夜你也没吃蜂蜜呀，嘴怎么这么甜。」我</content></item></essay>