<essay><item><title>哥对不起你-清(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我不知道为什么要把它写出来，是想和大家分享还是让大家唾骂我、谴责我。
发生这样的事……真的很煎熬，这段时间都在挣紮，备受良心的谴责！&lt;br&gt;我叫朱清严，今年２９，未婚，一个其貌不扬，有些磕碜的大龄男子，个头
不高１７０，人长的很大众很普通，没有什么值得女孩子留恋的地方，更多的是
取悦罢了……朋友们，特别是女性朋友，取笑我比较憨豆，背地里也有说我这样
貌比较好玩……我在一家金融公司上班，工资一般般，一般情况都有个５、６千，
业绩好月月过万，但是这样的收入很难在上海这样的大都市活出潇洒。我的家庭
是农村出生，父母都是本分的农民，在大山里，靠山吃山的过着贫寒的生活，父
母和我一样都是老实人，与世无争。初中毕业后我就开始了外出赚钱，分担父母
的负担。我还有一个亲妹妹，她叫朱清清，今年２３岁，即将毕业上海某大学，
她是我们乡里唯一的一个就读名牌大学的人。她大学的成绩很好，大二开始年年
拿奖学金的女生。她很用功也很体谅做哥哥的我，为这个家，为她初中、高中、
大学的学费而拼命的工作。我很庆幸她没长的和我一样的样貌，她很美，清纯、
和善，属于中上吧，在大学也是男生分抢和争风吃醋的对象。她个子不是特别的
高１６２，身材很好，皮肤洁白细腻，留着中分的披肩长发。不知道是家庭的缘
故还是学习比较烦累或许是女孩子都很对自己的身材有过高的要求吧，也或许是
营养不良呵呵，她的体重只有９４斤。在同学的眼里她就是个美女，我和她在一
起，不管是朋友还是她的同学，他们根本就无法相信她是我的亲妹妹。不管怎么
样，我对妹妹很好，很体贴入微，人家女孩子有的，我都会给她准备着，不应该
我们的家庭缘故而让妹妹吃苦，我想给她幸福的，让人羨慕的未来。从她大三在
我的允许下交往了男友后，我就为妹妹的未来准备着她的幸福，除去必要的开支
我会把大部分的钱存在她名下的银行卡里。不能让她这朵鲜花因为农村贫寒的家
庭而受苦。我不想她的未来只能在乡里度过，要让她去充满活力的大城市生活。&lt;br&gt;清清在大学有一段美好的爱情，也是心酸的爱情，她大三认识了他们学校的
一个男生，他很帅，家庭条件很好，不是因为他家庭条件好，清清才和她在一起。
男孩子叫什么并不重要，但是他对她很好，给她很多欢乐，他们很恩爱，或许也
有过厮守终身的许诺。曾经多少同学羨慕她们，但是后来……！也就是上个月的
２０号，情侣们号称千年一次的爱你一生我爱你的日子，他们和平的分手了，没
有什么怨言，更多的是祝福……&lt;br&gt;就是这一天，我毁了她，我干出了畜生不如的事，千刀万剐，上刀山下火海
都不能原谅的事，我玷污了她……&lt;br&gt;那天晚上她和男友度过了最后一个情侣生涯的晚餐，这是他们分手餐，相互
的删除对方的号码，他们并没有争吵和怨意。９点多她来到我租住的房子，见到
我的一霎那，她抱着我大哭起来……哭的如此的悲伤和惊天动地……&lt;br&gt;我搀扶着她来到房间，做哥哥的我怎么忍心她的悲伤和痛楚，安慰着她，开
导着她……&lt;br&gt;过了很久很久……她告诉我她想喝酒，她想让自己醉掉，忘掉一切。那一夜
我们喝了很多酒，她不时的回忆以前她和他在一起的时光和往事。每每回忆到记
忆犹新的地方，她大口大口的喝着酒，装出很平静，拿的起放的下，但是我知道
她内心很痛苦……&lt;br&gt;接近凌晨时分她醉了，醉的不醒人事，我明白她是故意要把自己弄醉，给自
己一个重新开始的机会，她想醒来的时候可以忘掉过去的一切。我很无助的清理
杂乱的房间，抱起她，将她平躺在床上，拿来热毛巾帮她清理一塌糊涂的脸蛋。&lt;br&gt;禽兽的我就在这个时候展露出无耻的邪恶的魔爪。魔鬼，真的是魔鬼，对眼
前喝醉了无助的妹妹伸出了魔爪。她今天很漂亮，很性感，大Ｖ领的米黄色雪纺
衫隐透着她黑色的内衣，裹臀的浅蓝色超短裙和她腿上穿着的肤色超薄连裤袜，
让我在酒精的作用下突然间产生了淫乱。我蹲在床边抚摸着她的丝袜美腿，缓缓
的脱去她的小皮鞋。她让我兴奋、让我着迷、让我淫乱、让我失去理智。我更加
大胆的开始亲吻她的丝袜美腿还有她的脚丫子，当嘴唇第一次接触到她的丝袜的
瞬间，我爆发了，爆发了一个男人冲动的欲望，已经忘却了她是我的亲妹妹，是
我深深爱着的妹妹。理智和欲望、冲动与纠结让我放肆的从她脚底开始亲舔至她
的大腿。发抖的手缓缓的脱去了她的超短裙，一个身材超级好，包裹着性感的丝
袜的女体展现在我已经泛红的眼睛，如饿狼、如猛虎、如淫魔般的扑倒在她的身
体。疯狂的和她接吻，抚摸她的身体，颤抖着脱去她的上衣和内衣。此时她只穿
着肤色的连裤袜和小小的白色半蕾丝内裤。我再一次的用嘴巴亲遍她的全身，不
放过一丝肌肤。含着她性感的丰满柔软的乳房和粉嫩的小乳头，手缓缓的伸进了
她的内裤。感触她阴毛的瞬间，我犹如触电一样，迫不及待的脱去她的丝袜和内
裤。此时她已经全裸的躺在床上，没有一丝的反抗和害羞，因为她已经很醉很醉
了。仿佛流着口水的我，轻轻的擡起她的双腿，看到了一切我想看到的东西。乌
黑的阴毛，粉嫩的阴唇，还有那仿佛在渗水的阴道口。我的脑海只有一个念想，
太诱人了，太让人兴奋了。我埋头过去，第一次去舔一个女人的阴部，而且还是
自己亲妹妹下体。舌头不停的蠕动着，嘴唇不停的碰触她的神秘地带，仿佛我就
要窒息。她的下体已经被我挑弄的全是晶莹剔透的水渍，不知是我无耻的口水还
是她受到刺激而分泌的淫液。我的下体已经无法满足，它嫉妒嘴唇和舌头，我已
经失去了理智，爬上床，跪在她的下体边，将发黑发紫的龟头，摩擦翻捣她的阴
部，紧接着缓缓的插了进去，她有些痉挛的逗动了几下。我没有害怕和紧张，更
加大胆了抽插起来，双手揉摸着她的乳房，挑逗着她的小乳头。脑海浮现各种性
爱的场景，我的动作越来越快，阴茎很硬，摩擦着她微微发烫的阴道内壁，很湿
润很柔滑。她有些扭动身体，微微张开的小嘴仿佛在呻吟。这场景让我兴奋，让
我无法自拔，不得不加速的抽插起来，深深浅浅、温温柔柔的抽插起来。没多久
她「啊……」的呻吟了出来，龟头明显的感觉到炙热的碰撞，她高潮了，在醉梦
中高潮了。我趴倒在她的身体，身体压着她的乳房，嘴巴吻住了她的嘴唇，腰部
快速的扭动抽插，一阵从来没有过的快感占据我的神经，我知道我要射了，快速
起身，跪在她的胸旁，将炙热的精浆像子弹一样从我笔挺坚硬的阴茎射向了她的
乳房。无力的躺在了她的身边，看着天花板，脑海一片混乱，我在干什么，我到
底干了什么，为什么我干出这样的事……&lt;br&gt;片刻的沉思和良心的挣紮，我害怕，我对不起她，对不起这个家庭，我才是
毁了她一生的人。魔咒控制了我的神经，旁边赤裸的女体让我再一次的兴奋起来。
这是为什么，我为什么会变的跟魔鬼一样，阴茎再一次的高高翘起，难道我还想
在自己的亲妹妹身上梅开二度吗？是的，我是这样想的，意愿和淫魔让我必须这
样做。&lt;br&gt;我翻身再一次的在她身上抚摸、揉捏、亲舔，在她的双乳，腋下，阴毛、阴
部、股沟甚至是她的屁眼，我都没放过。刺激的淫乱的享受着她的身体。将滚烫
坚挺的阴茎再一次插进了她火热的阴道，白色的粘稠的分泌物渗透出来，我快速
的抽插起来。一会儿压着她的身体插着她，一会儿扛起她的一条美腿侧身的插着
她，一会儿死死的抱起她抽插，一会儿将她翻身趴在床上，从屁股后面压着她的
后背插着她。她有些感触性爱的刺激，微微的呻吟着，身体也开始了兴奋的扭动。
我被这样的刺激有些难以忍受，拼命的抽插起来。再一次的压着她的身体，吻着
她的乳头，我不经意间发现她在流泪。我没有害怕和慌乱，看着她流泪的双眼，
我射了，我内射了，我竟然射在了亲妹妹的体内，我翻下身子躺在她的身边喘息
着。她转身侧背着我躺着，双腿勾在了一起，将她的身体卷曲成一团，双手死死
的抱着双腿。我知道她已经知道刚才和她做爱的人是谁……&lt;br&gt;此时的我很混乱，很害怕，不知所措，想过自杀。她哭出了声音，那么的撕
心裂肺……&lt;br&gt;「对不起」我害怕的对着天花板说道她没有说话，不停的哭泣着，手死死的
拉着床单，不停的敲打着床板。她突然的坐了起来，背对着我看着窗外，泪花不
时的滴落下来。她站了起来，摇晃的身体，靠着墙走向了门口的卫生间，水声哗
啦啦的流着，伴随着她无助悲伤的哭泣声。我起身，点了根烟，看着卫生间的方
向，不知道如何去面对接下来的一切。卫生间水还在流，她还在哭……&lt;br&gt;许久以后，她赤裸的走了出来，根本就没看我一眼，走到床边，掀起被子，
将自己裹得严实，连头都埋在了被窝咯。我回头看着被窝里的她自责的说：「清
~ 对不起，对不起」她还是没有说话。&lt;br&gt;我拿着一条毯子铺在地上，关了灯，躺着，脑海空白，心神不定……&lt;br&gt;这一夜我不知道什么时候睡着的，干出这样的事我还能安然的睡去，简直就
是禽兽。早晨洗漱完走到床边轻轻的拍了拍还在睡觉的她，低声的说：「清…
…我去上班了，在家里等我回来」她没有说话，翻了个身子背对着我。&lt;br&gt;到了单位，和主管请假，匆忙的回到家里。进门后发现房间整理的很整齐，
她已经不在了，桌子上我的笔记本电脑上放着一张纸条：哥~ ，我走了，不要怪
我不辞而别。这是我人生中最黑暗的一天，经历了悲伤的一天。我很好，我不会
怪你，我想这是我人生中必须经历的一道坎坷。谢谢你这些年为了这个家，为了
我，而付出的一切。我想我已经忘了所有，就当是一个恶梦吧。&lt;br&gt;拿着这张滴着泪渍的白纸，我能感觉到她当时是在什么场景写下这几句话。
看完这短短的几句话，我有了负罪感，我真的不是人，我担心她，我害怕会出现
的不可预料的后果。赶忙拨通她的电话，已经关机了，我很害怕，从来没有这样
害怕过。到处的去寻找她，到学校，到她实习的单位，找她的同学和朋友，一无
所获……在接下来的几天里，我几乎没有睡觉和休息，又不敢声张，我不停的寻
找着她，我害怕她出事……&lt;br&gt;５月２４号晚上１１点多，手机接收到她开机的信息，我拨通了她的手机。
她接了，并没有说话。我担心的迫不及待的想知道她在那里。……她一言不发
……，我不停的和她说话，我只想知道她现在还好吗，在什么地方。许久以后她
告诉我，她在我家门口的楼梯间里，我让她在那里等着我。十几秒后我来到了她
的身边。见到她的一霎那，我疯了，我真的快疯了。她喝了酒，有些醉醺醺的倚
靠在楼梯的扶手上，她竟然穿着黑色紧身的无袖大Ｖ领连衣短裙，连胸部的乳沟
都清晰可见，裙子短的都可以看到她的裆部。更让我吃惊的是，她穿着细渔网的
连裤袜，竟然连内裤都没穿，还有她烫的波浪卷的蓬松发型和脸上的浓妆，样子
就和一个妓女没什么区别。我吃惊的慌乱的将她拉进了房间关上门。我打了她一
耳光，她仿佛清醒了一些，看着我说：「你凭什么打我，你不就是想和我做爱吗，
你来呀」说完她拉上了她的连身短裙，将裙子拉到了腰间，露出她细渔网连裤袜
和她没有穿内裤的下体，让我惊讶的是，她的阴毛已经没了。我真的很生气，为
什么她变成这样，是自虐还是自暴自弃。我自责，是我，全是我的错，是我把她
祸害成这样。&lt;br&gt;她开始自言自语的说：「看不惯我吗，我就是这样，晚上我就是这样穿着在
夜店玩的，还是这样被老板送到这里」说完哈哈的笑了出来，接着又说：「是不
是很奇怪我的阴毛没了，我告诉你，晚上在夜店，老板们把我剃的，我很开心，
太开心了，真的好开心哦」&lt;br&gt;我听完她的话，再一次的一耳光打了上去，她被我打倒在床上。她没有反抗，
就这样裸露着下体躺在床上，看着天花板，泪水不停的流下来。&lt;br&gt;她哭泣的说：「哥~ 你知道吗，我现在是个烂货，是小姐、是妓女」&lt;br&gt;她大声的哭了出来，哭的很悲伤，接着颤抖的说：「你知道吗，晚上我和６
个男人做爱，就在包间里，他们轮流的和我做爱」！「啊……」她大声的哭了出
来，双手死死的抓着床单……&lt;br&gt;我后悔的自责的跪在了床边，趴在了地板上狠狠的抽打自己，放声的大哭起
来。「这是为什么啊，为什么啊，我都做了什么啊」&lt;br&gt;房间里回荡着我们俩的哭声……&lt;br&gt;她躺在床上抽泣着沙哑的说：「哥~ 你知道吗？那天我都想过自杀，一天里
被２人男人伤害，一个是我曾经的初恋，一个是我的大哥，他们在一天里伤害了
我２次」&lt;br&gt;我使劲的抽打着自己哭泣的说：「哥对不起你呀，对不起你呀」&lt;br&gt;她哭泣的说：「我已经无药可救了，让我死去吧」&lt;br&gt;我起身抱住了她说：「不要，不要说了，哥对不起你，要死的人是我，是我」&lt;br&gt;我狠狠的打了自己无数下耳光，我知道我无法改变对她犯下不可饶恕的乱伦
之事，害的她扭曲了人生。她大哭起来，流淌着泪，发抖的双手抚摸着我打的红
红的脸颊。她抽泣的高喊：「哥……哥……」我们拥抱着哭泣着……她用手擦拭我
流下悔恨的泪水，我无法原谅自己。&lt;br&gt;她抽泣的推开我，死死的看着我说：「你知道吗，从昨天到今天，我和１０
个男人做爱过，我不知道我为什么要这样，我已经疯掉了，我已经不是正常的女
人了」&lt;br&gt;「不要说了，不要说了~ 」我大声哭泣的说着再一次的死死的抱住了她许久
以后……不知道为什么，她当着我的面脱去了身上紧身连衣短裙，穿着黑色的细
渔网袜赤裸的站在我的面前，死死的看着我说：「我下面很不舒服，我不知道是
不是生病了，我很害怕，真的很害怕」&lt;br&gt;我缓缓的脱去她的网袜，手轻轻的抚摸她被剃掉阴毛的阴部，毛毛剃的不是
很工整，稀疏的有些紮手，阴唇有些外翻，阴道有些水肿，明显的是被群交后的
结果。我的心没有流泪而是在流血。抱着她去了卫生间，让她坐在浴房的凳子上，
她没有再哭泣，傻傻的坐着。我脱去Ｔ恤和牛仔裤，穿着内裤站在她的身后，帮
她冲水洗澡，清洗掉一切肮脏的东西，洗了一遍再洗一遍再再洗一遍。&lt;br&gt;许久以后，我抱着她回到房间，将她平放在床边，伸手抚摸她没有阴毛的阴
毛处。她扭头背着我，双腿直立的分开在床上说：「帮我整理干净吧，我很难受，
很刺痛」我知道毛毛刺紮着她的下体，拿来了刮胡泡和胡须刀，温柔的涂抹着，
轻轻的帮他刮剃着，认真的刮剃每一处地方，１０几分锺后，她的下体已经没有
了一丝阴毛残根，光滑细腻。&lt;br&gt;她躺进了被窝，侧身的躺着，我不知道接下来要发生什么。起身随便的清洗
了下自己，保持距离的躺在了她的身边靠在床头……许久以后……她慢慢的转身，
贴着我的身体，很轻声的说：「哥~ 我们做爱吧」&lt;br&gt;我的天哪，这是为什么，到底为了什么，她为什么要这样……&lt;br&gt;我不解她的行为，沉重的负罪感压的我喘不过气来，脑海混乱不堪我还在恍
惚中，她已经弯身，嘴巴已经含住了我的龟头，小手开始握着我的肉棒熟练套弄
着，舌头翻捣亲吻着我的龟头。她闭着眼睛，仿佛投入了进去。我想这２天她应
该被蹂躏的够多了，为什么她还要这样。我从惊慌中开始享受这样的挑弄，不过
我有了更重的负罪感！&lt;br&gt;她从下体的亲吻，慢慢的舔上了我的乳头，慢慢的爬上我的身体和我接吻在
了一起。她很投入，没有一丝的顾忌和逃避，我的手不由自主的抱住了她的身体，
和她缠绵在了一起。许久以后，她躺在了我的身边，缓缓的分开双腿。我亲着她
的身体，一点一点的吻下去，停留在她无毛而粉嫩的阴部开始了亲舔。舌头翻捣
着她的阴唇和阴蒂，慢慢的舔食她的阴道边缘。她呻吟着，享受着，阴道分泌出
了一丝丝的爱液。许久以后，她握着我的阴茎，慢慢的坐了上去，缓缓的将整根
插入她水肿的暖暖的阴道里，上下起伏的扭动着身体。我死死的看着她起伏的双
乳，伸手摸了上去。她的动作越来越快，没过２分锺她高潮了，「啊……」长歎
的呻吟出来，趴在了我的身体上，有些急促的呼吸着。缓和了片刻，我也忘却了
刚才痛苦的挣紮和自责，我将她平放在床上，压着她的身体，继续抽插她高潮过
后淫荡的阴部。慢慢的加快抽插的频率，她闭上了眼睛呻吟了起来。我被这淫浪
的呻吟声销魂的兴奋不宜，抱住她的细腰，嘴巴含住她的脚趾疯狂的抽插起来。
过了大概几分锺，我无法控制的射了，内射了，在我射精的瞬间，她也再一次高
潮，她的阴道死死的夹压着我的肉棒，让我疯狂的喷射着。她慢慢的推开了我，
侧身的躺着，没有说话，整个做爱的过程中，她只是微微的呻吟着，一句话没说。
很久以后，我在一次的趴在她的身上，再一次的和她做爱，这次做了很久很久，
她不时的高潮着……&lt;br&gt;许久以后她趴在我的胳膊上说：「昨天晚上和２个男人在包间做爱，做好了
他们带我去了酒店，我再一次和他们做爱，他们走后，又来了２个他们的朋友，
我又和他们做爱了」她流着泪无助的哭泣着。接着又说：「哥，救救我吧，我不
想这样活下去」&lt;br&gt;我告诉她：「一切都结束了，我们振作起来，把这些都忘掉，全部的忘掉」&lt;br&gt;这一夜我们寻欢了４次，一直到凌晨４点多才不知不觉的睡去。&lt;br&gt;第二天醒来已经是快中午了，她赤裸的坐在电脑前看着无声的电影。见我醒
来，回头对我温柔的可爱的笑了笑，她那么的清纯迷人……&lt;br&gt;我抱着她回到床上，她一下子就把我拉倒在她的身上和我接吻起来。我们吻
了很久，她害羞的说：「这是我们的秘密，我们把它深藏在心底，我不在乎乱伦
和道德的底线，我爱你哥哥」&lt;br&gt;此时的我已经不在乎乱伦的道德谴责，再一次的吻住了她……&lt;br&gt;不知道为什么，刚才这吻有一种说不来的感觉，是兄妹之情还是情侣之意，
我们超越了兄妹间的亲情和暧昧。是我，是我把她变成了这样，是我让她摧残自
己的身体。我面对着她发誓：「清~ 这辈子哥欠你的，用一辈子保护你，补偿你，
原谅哥的冲动和不义，我们要自爱，我们要回到过去」&lt;br&gt;清~ 用她可爱的、迷人的、充满自信的眼睛看着我说：「嗯」&lt;br&gt;让我们重新回到兄妹的正常生活中吧，我要用一生去弥补我犯下的良心债
……&lt;br&gt;</content></item></essay>