<essay><item><title>新家族狂欢(1-20全)(3)</title><author>床上伴侣</author><content>真一个翻身面向沙发椅背，整个白嫩、圆翘的丰满屁股正好对着阿强，那布满精液的淫屄，鲜红的阴道口一张一张的还在滴着淫精。看到这淫靡的景像，这时的阿强哪还能忍耐得住，三两下把衣服脱个精光，双手扶着快胀爆的粗壮肉棒，从屁股后面插入舅妈的淫屄。&lt;br&gt;「啊！……坏孩子……快别再干了，晚上找个时间妈在让你肏个够……你快去……待会儿大夥儿没见我们母子，找到这边来……被看到怎么办？」&lt;br&gt;淑真反手推着同时一转头，看见干着她的并不是自己的儿子，而是自己的外甥阿强，大吃一惊：「啊！……阿强……你……怎么……怎么会是你？」&lt;br&gt;「舅妈！谁叫您长的这么美丽又性感，又那么骚浪淫荡呢？不管，我今天要肏死妳。」阿强继续不停的猛力肏干。&lt;br&gt;「阿强……你……怎么可以……你不可以干我……我是你舅妈啊！……」&lt;br&gt;「舅妈，你还装贞节？你连亲儿子的鸡巴都肏过了，还有甚么不可以的？」&lt;br&gt;淑真本就淫荡无比，早就和公公和小叔都有一腿，况且老早就想诱惑阿强这英俊的外甥来干她了，如今和儿子的奸情被阿强撞见，正好可装成被要胁，让阿强来狠狠的插干自己淫荡的骚屄。&lt;br&gt;「好吧！死阿强，你这坏外甥，既然你要干，舅妈就让你干吧！不过……」&lt;br&gt;「不过什么？」&lt;br&gt;「我和我儿子肏屄的事，你可不要告诉别人喔！」说罢，淑贞用丰满的臀部淫荡地顶撞着阿强的耻骨，配合阿强火热的大鸡巴插干。&lt;br&gt;「和儿子肏屄有什么大不了的事情，我也常和我妈肏屄！」&lt;br&gt;「当真？！」&lt;br&gt;「有什么大惊小怪的！」&lt;br&gt;「哇！我只知道她跟你舅舅和你外公都有肏过屄，没想到她也和自己的儿子乱伦。慈芬也真够淫荡啊！」&lt;br&gt;「不要骂我妈，你还不是和自己儿子乱伦肏屄吗？我干死你！你这淫贱的母狗，我要肏死你，我插死你，竟敢骂我妈……我干死你！干死你这臭婊子，干死你！干……干……干……干……干……」&lt;br&gt;阿强从后面将舅妈抱住，双手抓住她那３６Ｆ肥美的巨乳猛力地揉捏着，大鸡巴在舅妈浪屄里狠狠地连续肏干几十下，插得淫水四射，响声不绝。&lt;br&gt;淑贞被插得大声浪叫道：「哎呀……冤家……好外甥……你真会干……干得我……我真痛快……阿强……会插屄的好外甥……太好了……对……我是臭婊子……快呀……干死我……哎呀……阿强……你干得我……舒服极了……美……太美了……」&lt;br&gt;淑贞的两片阴唇一吞一吐的，极力迎合阿强大鸡巴的上下移动；一双玉手，不停在沙发上乱抓，屁股死命地向后挺动，配合阿强的插干。看到舅妈那股淫荡骚浪模样，使得阿强更用力的插干，插得又快又狠。&lt;br&gt;「骚舅妈……臭婊子……我……我要干死你……」阿强吼叫着，下体猛烈地撞击着舅妈的白嫩的臀部。&lt;br&gt;「对……我是臭婊子……我是千人插万人干的淫贱婊子……干死骚舅妈……啊……我死了……哦……」淑贞猛的叫一声，达到了高潮。&lt;br&gt;阿强觉得舅妈的子宫正一夹一夹的咬着自己的鸡巴，忽然用力的收缩一下，一股泡沫似的热潮，直冲向自己的龟头。阿强发狂的揪住舅妈的身体，猛力向前奋力一挺，将酌热的精液毫不保留的射进舅妈的子宫深处……&lt;br&gt;且说慈芬到了储藏室的转角，突然间听到旁边仓库里传出淫荡的叫声，知道是儿子正在干他舅妈之后，微笑的离开了。来到储藏室外，她环顾四周一下，进入储藏室，哥哥从密室把头伸出门外向她招手，一进入密室哥哥双手一抱，紧紧地将她丰满的肉体搂住。&lt;br&gt;「喔……哥哥！想死妹妹了！……」慈芬抬起头，对上哥哥的嘴，热烈地吻了起来，「啊……喔！老天！……真好……」&lt;br&gt;「我爱你，哥哥。」她一脸满足地说。&lt;br&gt;「我也爱你，妹妹。」仁昌响应着，再度热烈地吻了起来。&lt;br&gt;仁昌伸手到她的阴部，撩弄妹妹的阴唇，不停地将两片阴唇上下左右地搓弄着，中指插入阴道，一进一出的抽插，慈芬的屄腔随指头的插干带出大量淫水，那情景十分淫靡。&lt;br&gt;慈芬的臀部快速用力地摆动，挺向哥哥粗硬的鸡巴：「喔……哥哥！干我，哥！……快干我！……待会儿妈她们又找人了……快啊……快干啊……我受不了了……」&lt;br&gt;听到美丽淫荡的妹妹这样的哀求，仁昌顿时热血沸腾。急忙一手掀起妹妹窄裙，拉下三角裤，一手握着粗硬的鸡巴对准妹妹的阴唇，疯狂地将它塞入她的淫洞用力的猛干起来。妹妹立刻挺着肥臀向前迎合，仁昌一下子深深地插了进去，只留下阴囊在外面。&lt;br&gt;「啊……哥哥！就是这样……快干我！……」她大声呻吟：「这正是我需要的……你的大鸡巴干得妹妹的浪穴太美了！……快啊……快干啊……好爽……」&lt;br&gt;「用你又大又硬的鸡巴干我！干死你的亲妹妹……我要……啊……我要爽死了哦……哦哦……我是个坏女人……好哥哥，亲哥哥……干死你眼前的这个淫妇妹妹吧……」&lt;br&gt;慈芬骚浪的淫叫着，身体剧烈地震颤。她疯狂地旋转屁股，阴唇用力顶着哥哥的根部，身子完全抱在他的怀里，下体紧紧相贴，不住地摩擦着。&lt;br&gt;「喔……喔……哥哥……快……哥哥……」她尖叫着：「我要来了……喔喔……干我……干我……哥哥……我不行了……喔……快了……快来了……」&lt;br&gt;慈芬闭上眼睛，头往后仰，屁股猛往前挺，一下一下地套弄着哥哥的肉棒。仁昌伸手抓着她挺拔的双峰，用力地挤压，揉搓着。&lt;br&gt;「啊……亲妹妹……哥哥干得爽不爽……喔……你的屄好紧……夹得我爽死了……啊……」&lt;br&gt;捉住妹妹的两片屁股，用力地抽插着，妹妹的臀部左右摆动，阴道急促地收缩，紧紧吸住仁昌的肉棒，挺拔的双峰随着每一次冲击而颤抖。一阵剧烈的震颤后，慈芬倒在了哥哥身上，紧缩的阴壁随着高潮的到来剧烈地抽搐。&lt;br&gt;「啊……啊……好爽啊……好舒服……喔……美死了……大鸡巴哥哥……太好了……小屄……快被干……干烂了……啊啊……我要丢了……啊……唷……喔……不行了……」&lt;br&gt;妹妹尖叫着，屁股疯狂地摆动。仁昌紧紧捉住她的屁股，肉棒猛烈的往前冲撞，将肉棒插进妹妹身体的最深处。感到全身发热，肉棒在妹妹温暖的屄内阵阵的跳动，龟头开始发麻，精液即将倾巢而出。&lt;br&gt;他大吼一声：「喔……来了……要射了……啊……」紧紧地搂抱着妹妹不住颤抖的身体，仁昌的精液源源不断地喷射进妹妹的子宫内……&lt;br&gt;想着昨晚与哥哥激荡的性交，到现在慈芬还觉得屄内在抽搐着。&lt;br&gt;看着还尚陶醉在昨天兄妹乱伦激情中的母亲淫荡的模样，阿强双手从紧身Ｔ恤上用力猛抓丰满的乳房揉搓：「妈妈除了和舅舅乱伦外还跟谁乱伦？」因为用力过猛，乳房在阿强的手中变形，从指缝冒出柔软的肉。&lt;br&gt;「啊……你都知道了……还要问人家……啊……」&lt;br&gt;「我喜欢听嘛，你再重复讲一次给我听，这样我会更兴奋也会更让你爽不是吗？」&lt;br&gt;「啊……妈妈……妈妈还和你外公乱伦！还……还有你小舅……和你的叔叔……啊……」强烈的快感使身体如火一般灼热，慈芬不由得扭动身体发出哼声。违反禁忌的乱伦的刺激感，使得她因为兴奋而呼吸急促。&lt;br&gt;「真是淫荡的妈妈，和那么多亲人乱伦……」&lt;br&gt;阿强激动的把右手慢慢地往妈妈的肚子摸下去，滑过下腹部，隔着窄裙摩搓阴部，边抚摸边把窄裙往腰部卷，刹那间，妈妈的整个毛茸茸的阴部，都落在阿强的手掌之中。啊！原来妈妈根本就没有穿内裤。&lt;br&gt;阿强摩搓了一下湿漉漉的阴毛说：「好淫贱的妈咪唷，连内裤都不穿。」说着手指揉搓妈妈潮湿温暖的阴唇道：「是不是早就等着让亲儿子干啊？」&lt;br&gt;慈芬因乱伦的刺激，所引发高涨的慾火已经使得阴户里的淫水大量的溢出，浓密的阴毛及淫屄早就已经湿淋淋了。&lt;br&gt;「讨厌哪，都是你这坏儿子害的，妈刚才在厨房做饭，你一放学回来就从后面搂着人家，一手搓弄妈的乳房，一手伸进裙子，隔着内裤摸着妈的阴户，还用二根手指伸入妈的肉缝中挖弄，害人家痒得难煞，屄内流出一大堆淫水，把整条三角裤都弄湿了，才把它脱掉的。」&lt;br&gt;阿强用指头拨开湿透的浓密的阴毛，摸索着充满淫水的阴唇，手指头探进阴唇在阴道口来回地着。&lt;br&gt;「你这淫贱的妈咪，和那么多亲人乱伦了，还引诱自己儿子和你乱伦，真是淫乱的母亲啊！」&lt;br&gt;儿子的话让她想起二年前，诱惑还没有试过女人滋味的清纯儿子的情景，不禁觉得自己屄腔的深处骚痒难当，一股热流缓缓流出。&lt;br&gt;「啊……啊……还不都是你这小色狼……啊……每次……啊……都用淫亵的眼光……偷看妈咪的身体，还把人家的三角裤拿去自慰……啊！受不了了……」&lt;br&gt;淫秽的对话更激起二人的淫慾，妈妈将双腿尽量张开，儿子立即把手指插入湿热的快要沸腾的屄洞里去。中指插入妈妈火热的屄里后，毫不费力的就一入到底，手关节顶到长满阴毛的阴阜。这一刻所带给他的刺激实在是剧烈无比，让他几乎窒息而死。&lt;br&gt;「喔……是的……乖儿子……用你的手指干妈……的淫……屄……啊……妈妈是个淫贱女人……妈妈喜欢和儿子乱伦……啊……啊……」&lt;br&gt;慈芬淫荡地不断的扭动肥臀，迎接儿子的手指，同时缩紧洞口，洞里已经湿淋淋，溢出来的蜜汁流到大腿上，再滴到地上。&lt;br&gt;「喔……对……用力抓……用力抓揉妈妈的乳房……把妈妈的乳房掐破……啊……喔……插妈妈的淫屄……喔……你的手插得……你插得妈好爽……再用力插……啊……插死乱伦淫荡的妈妈……」&lt;br&gt;阿强更用力的抱紧妈妈，右手的中指和食指猛烈的戳插着阴道，左手继续用力揉搓乳房。&lt;br&gt;「喔……乖儿子……亲儿子……啊……用力插……快……快……用你的手指插干妈咪……淫荡的骚……屄……」&lt;br&gt;慈芬疯狂的摇摆着肥臀，右手伸进他儿子内裤握住坚硬的鸡巴，不断的上下套弄着。&lt;br&gt;「阿强……乖儿子……喔……妈妈……好舒服……你的……手指干妈……干得……妈妈……好爽……爽死妈咪了！」&lt;br&gt;在儿子面前露出淫荡的模样，这时候慈芬开始猛烈摇头，同时发出兴奋的吼叫：「啊……好啊……妈妈……的阴户快要溶化……」一面叫一面翘起脚尖，或向下收缩，但还不能表达极度的快感，拚命的开始扭动屁股。&lt;br&gt;「啊……我已经……我已经……啊……洩了……」她的头猛向后仰，身体开始颤抖。&lt;br&gt;妈妈的身子转过来，与儿子面对面：「喔！儿子，你太棒了，我好爱你！」慈芬一脸满足的说。&lt;br&gt;慈芬脸上泛起淫荡的笑容，一边用力揉搓儿子的肉棒，一边把脸凑到儿子面前，他们的嘴唇便吻在了一起。妈妈的舌头畅通无阻地进入了阿强的嘴里，和他热烈地交缠起来，妈妈的手伸进他内裤里握住儿子滚烫的肉棒，用力地上下套弄起来。&lt;br&gt;「啊……妈妈……好舒服……」他差点当场射了出来，妈妈的柔软香舌的交缠以及下面鸡巴被妈妈柔细手掌的撩弄，使他全身的血液都为之沸腾。&lt;br&gt;「妈咪，我已经忍不住了……想和妈妈干了……」&lt;br&gt;慈芬的动作大胆而火辣，舌头用力地与儿子亲密地交缠，在他的嘴里激烈地搅动，彷彿把他的魂魄都要勾出窍一样，同时，妈妈主动抬起大腿，贴上儿子的下身，用自己温软鼓胀的阴部上下磨蹭儿子怒挺的大鸡巴。&lt;br&gt;「妈妈……快一点……快让我的鸡巴干进去吧！&lt;br&gt;「到妈的房子，妈让你干个够！」慈芬一面套弄鸡巴，一面对着儿子淫荡的笑着说。&lt;br&gt;两人仍然搂抱着互相抚摸，边吻着边上楼梯，慈芬拉着儿子的鸡巴，带到自己的房里。母子两人兴奋的再度狂吻了起来。&lt;br&gt;「啊……阿强……你真的那么想和妈妈干吗？」&lt;br&gt;「我最喜欢干你了，妈妈，我和别的女孩干都不爽。」&lt;br&gt;「啊……妈妈也喜欢被你干，被亲儿子干的感觉太棒了。」&lt;br&gt;当想到儿子的大鸡巴将在她屄内进进出出，做最禁忌的乱伦性交时，慈芬的身体不由自主的因过度刺激而轻颤起来，原本已痒得难煞的屄腔，又流出淫水。&lt;br&gt;两人的唇激烈的接触着，儿子与母亲的舌头如同打结般的交缠在一起，慈芬则搂着自己亲生儿子强壮的臀部肌肉，使他能更靠近自己，在热烈的亲吻中，她能感觉到儿子巨大的阳具接触到自己鼓胀的阴屄时，正在阵阵的脉动着。&lt;br&gt;阿强把母亲抱了上床，把两人的衣服脱了精光，然后双手尽情地抚摸着妈妈诱人的丰满肉体。见到妈妈成熟美丽的胴体，白晰的肌肤，左右晃动雪白丰满的双乳，平坦的小腹下长满黑色浓密阴毛的阴户，鼓凸凸的高高隆起。阿强的阳具更是膨胀到极点。&lt;br&gt;慈芬摆出诱人的姿态诱惑着儿子，双腿向两边大力张开，双手移到因为性慾高涨而肿胀的淫屄摩搓着。然后用纤细的擦着红色蔻丹的手指拨开浓密的阴毛，把阴唇向左右用力扒开，露出鲜红的肉洞，淫荡地道：「阿强，看到没有？你就是从这里生出来的，现在，你又要用你的鸡巴从这</content></item></essay>