<essay><item><title>母爱的裤袜(2)</title><author>床上伴侣</author><content>坏了喔，还晓得精液不能射马桶，要对着美女射才不会浪费。&lt;br&gt;「臭小鬼唷…」妈妈还没说完，根本没忍耐力可言的我，品尝着妈妈细嫩小手对儿子阴茎的贴心服务，没两下就感到一股致命的舒爽快感直冲脊髓。昨天那种尿尿快要爆炸出来的感觉又不受控制的出现，而且似乎更为强烈。我腰部向前一顶，半个龟头又顶出包皮之外，然后异常汹湧的对着我美丽的妈妈喷射出继昨天之后，人生的第二发精液。这发精液顶着阵阵刺激快感，射得非常强劲。原本可能以为不会被喷到的妈妈，毫无闪躲的接受的我的颜面射精。第一道白精直接射在妈妈那秀丽的面庞上，然后力道衰减的第二发，则是射向了妈妈将窄裙捲起之后完全暴露在外的裤袜上，而且还是射在了妈妈裆部的地方，然后微弱的第三下跟之后才是剩下一点点的落在浴室的地面上。&lt;br&gt;「臭小鬼…！」妈妈显然继昨天之后又受到惊吓了。现在想起来真是每天都受惊（精）啊。妈妈快速松开圈住我肉棍的右手，然后想挡住正面而来的精液，不过完全迟了，有力道的前两下早就已经着弹了。射完前两下的我一下就没了喷射的力道，射得再怎么猛，毕竟还是小鬼呗。我也马上装作一副很无辜害怕的样子，好像刚刚完全是意外。&lt;br&gt;「妈妈对不起，小雨又…」&lt;br&gt;妈妈又投给我一个受不了似的眼光，然后转身抽条毛巾准备清理。不是很浓的精液在妈妈清丽的的脸上缓缓的下滑，都滴到了下巴。喷在妈妈裆部的那道白色精液在黑色透明裤袜的衬托下，更是淫靡得笔墨无法形容。妈妈大概也没料到一个小学五年级的小鬼头有这种喷射力道，所以才会根本没想到应该要避开吧。&lt;br&gt;妈妈很快的擦拭掉挂在脸上跟黏在裤袜裆部上的精浆，责怪似的轻拍了我的屁股一下，说着：「不是要尿尿？」&lt;br&gt;「喔。」这时候我才想起我应该是要尿尿的。虽然其实主要目的根本是要妈妈帮我射精，但是表面上还是要装着尿一下。我转过身让开始软下的肉茎对着马桶，勉强放出根本没多少的尿液，然后交差似的转回来笑嘻嘻的说尿完了。&lt;br&gt;「好啦？来，冲水。」&lt;br&gt;妈妈把我拉近，然后开始用莲蓬头把我身上的泡沫冲干净，然后很快的帮我擦干身体，这才算结束了我这次有点意外却刺激万分的颜射体验。&lt;br&gt;那之后的一阵子，虽然左手比较好了，可以动了，不过右手石膏还是高高挂。也因此妈妈还是得帮我这个色小鬼洗澡。不过自从第一次洗澡的经验之后，妈妈都开始会记得要先把丝袜脱掉了。虽然还是看得到妈妈那双雪白的长腿，不过不知道是不是因为少了我喜欢的丝袜，开始不会再像第一次那样瞬间勃起了。都是在妈妈帮我搓肥皂搓到鸡鸡上的时候，才会稍微翘起来，妈妈手一挪开并帮我冲起水之后就马上消退下去，让我也没办法再用想要尿尿这招来凹妈妈让我舒服。&lt;br&gt;虽然说暂时没得享受了，不过或许是因为我之后都显得安分许多的关系，妈妈可能只把那两次的经验当作是偶发事件，并没有就因此将我当成小色狼，戒心降低了许多，有时候上身只穿着背心就进浴室帮我洗澡，还可以看到背心底下连胸罩都没戴，好大两颗奶奶就在衣服底下晃啊晃的。偶尔还会溅到点水，若隐若现两颗凸起的点点几乎都可以看到了。那时候的我虽然有点色，但还不至于到有「慾」的程度，顶多就是觉得很好奇那两颗大大的东西到底长怎样，晃啊晃的好像很有弹性似的，不知道抓起来好不好摸而已。&lt;br&gt;平淡的日常洗澡再度发生变化的那天，天气有点热，在进浴室前我就已经满身汗臭。妈妈把我全身剥光之后开起水龙头，一个不小心水量没控制好，水管跳了几下全都溅在自己的身上。妈妈看起来一天下来也是出了不少的汗，稍微想了一下之后就开始在浴缸中放热水，然后将一头亮丽的秀发盘在脑后，并动手脱自己身上的衣服。&lt;br&gt;「妈妈顺便跟小雨一起泡个澡好了，好不好啊？」妈妈很无邪的对我笑着，我能说不好吗？只能点头如捣蒜啊！&lt;br&gt;已经忘记上次跟妈妈一起洗澡的时候是多大，只能说真的是很久之前，所以完全没有印象了。可能从上小学开始就已经习惯自己一个人洗澡了吧，所以妈妈的裸体彷彿已经是上辈子的记忆了。&lt;br&gt;我坐在放满热水的浴缸边看着妈妈动作。妈妈慢慢的解开白色套装衬衫的扣子，露出底下一对包裹在粉绿色胸罩下的奶奶；然后卸下米色的套装窄裙，缓缓的把凹凸有致的身材之下，肤色的透明裤袜从腰部捲了下来，让我看到了底下那件显然跟胸罩是一套的粉绿色蕾丝三角裤。光是看到这里我就已经有点受不了了，虽然才十一岁而已，但是有些事情可是由本能控制的。原本缩得小小的鸡鸡瞬间开始膨胀而向上挺起，我赶忙跳进放满热水的浴缸之中掩饰自己的生理状态。妈妈没注意到我的动作，而是继续从背后解开自己的胸罩扣，然后一对雪白粉嫩却又巨大的乳房就从胸罩中弹了出来，在空中晃了晃。两粒水滴型的坚挺巨乳之上，还有两颗小小的粉红色乳头不服地心引力的向上挺起，看起来十分的可爱。当时并不会去研究这样大的胸部到底是什么尺寸，在很久之后妈妈才告诉我是３４Ｅ。&lt;br&gt;妈妈接着将自己的粉绿色内裤向下拉，弯下腰将内裤从一对纤细修长的美腿之上脱下，原本隐藏在内裤之下的三角地带，最中心处稀疏的有着一些黑色的毛，虽然不多，但是看起来却是不知怎么的十分神秘诱人。尽管几乎不懂男女之事，这样的风景却已足以让我泡在热水中的鸡巴是越胀越大。&lt;br&gt;妈妈从我的身后缓缓的踏进放满热水的浴缸之中，套句后来才学到的话，就像是入水芙蓉吧。妈妈几无防备的，在不大的浴缸之中从后环绕着在当时还相当矮小的我，两颗软绵绵却又异常有弹性的豪乳，就不轻不重的压在我的背后，然后才轻轻的靠在身后的浴缸上。背上顿失美妙触感的我，也很本能的就慢慢的向后躺，继续压在妈妈那美妙的胸乳之上。也因为身子略向后仰的关系，原本藏在前面的鸡巴就一口气弹起来向上猛翘着，给在身后的妈妈看得一清二楚。&lt;br&gt;妈妈看到我那已经变大上翘的阴茎似乎没有什么负面的反应，只是过了一会儿之后才轻轻的说着：「我们家小雨已经变成大人囉。」&lt;br&gt;当然我自己是一点也不清楚我哪里像大人了，但是枕在妈妈的乳房上又唤醒了我一点点当初还在妈妈怀中当小宝宝的记忆。那时候我真的是从妈妈的乳房上吸奶的吗？明明就应该是很神圣的情景，现在在我的脑海之中却被染上了些许不洁的颜色，原本向上挺着的肉棍，又再肿大了一些，半颗红红的龟头又从包皮之中微微的探了出来。&lt;br&gt;「妈妈，我的小鸡鸡变这样是不是不正常，还是生病了？」我终于鼓起勇气问了好长一段时间以来我一直不解的问题。&lt;br&gt;感觉到身后的妈妈似乎是笑了。「这就是小雨长大了的表示啊，小鸡鸡变成大鸡鸡表示我们家小朋友也变成大人了。」&lt;br&gt;「喔。」安心了的我向后转身，在满水的浴缸中以跪姿面对着妈妈的裸体，有点不好意思的问妈妈说：「我想要摸妈妈的奶奶。」&lt;br&gt;妈妈稍微挑了下那对细致的柳叶眉。「羞羞脸小雨，都已经是大人了还要摸妈妈的奶奶呀。」&lt;br&gt;语气听起来不像在生气，妈妈好像也没有什么后续的反应，只是轻轻的把眼睛闭上任我胡来的样子。我便伸出小小的左手（别忘了我那时右手可包着石膏啊！）搭上了妈妈胸前那雪白的巨乳之上。一股又软又滑的感觉传回了我的掌心，像是触电一般却又彷彿有吸力似的让我收不回手。我无师自通的，开始一左一右的交互搓揉着妈妈那对与我小手之间不成比例的硕大奶球，在不经意之间还会刺激到最顶端那两粒小小的粉红蓓蕾。让妈妈的脸颊上多了可爱的两道红晕。那时的我哪知道妈妈是被我刺激到有点动情了，只当作是很好摸的玩具般不停的出手揉弄。&lt;br&gt;妈妈继续闭上眼睛让我不住亵玩着她的雪乳，身子似乎还有些微微的颤动着，似乎是在忍受着什么。好一阵子之后妈妈才张开眼睛，在水中伸出一只手捞住我那坚挺的阳具，让我的肉茎紧张的跳了一下，一时间以为是不是自己做错了啥。&lt;br&gt;「妈妈不舒服吗？是不是小雨把妈妈捏痛了？」天真的我有点担心的问道。&lt;br&gt;「没有啦，妈妈只是…嗯。」脸颊红通通的妈妈在不断上升的蒸气之中显得很是漂亮动人。「小雨以后要学着自己洗鸡鸡喔。」&lt;br&gt;「怎么洗呢？」我不解的问着。&lt;br&gt;「首先要把外面的皮褪下来…」妈妈一边说着，右手继续握着我那布满血管的阴茎，左手探到底下托住了两颗蛋蛋，让我忍不住打了一个小小的冷颤。然后右手稍微出了点力圈住了我的肉棒，接着将包皮轻轻的向下褪弄。&lt;br&gt;「…！！」&lt;br&gt;受到异样刺激的我一点声音都发不出来，就看着自己藏在包皮之下十一年的龟头慢慢的在热水中一点一点的探出。稍微有一些痛，但是更多的是一股不知怎么形容的痠麻，接着一颗看起来很大的粉红色龟头就完全暴露在热水之中。&lt;br&gt;「这样子之后，要再用手搓着洗…」原本托在蛋蛋底下的左手挪了上来，伸出了纤纤玉指轻轻的来回抚弄着龟头，然后移到了与棒身之间交接的稜沟，细心的搓洗积在上面的处男污垢。初次出来见世面的龟头哪经得起这种挑逗，没几秒整根阳具都猛烈的胀了起来，龟头更是从粉红色一下子转成吓人的深红色，然后一股股让人疯狂的致命快感毫不间断的从坚挺的阴茎上直冲脑门，尿道口一时大开，在热水中开始汹湧的喷射出一道白浊的男性精华。&lt;br&gt;「哎呀！」&lt;br&gt;伴随着一声惊叫，吓了一跳的妈妈放手松开了我的阴茎，从浴缸中迅速的站了起来，那时还不了解男女之间如何进行生殖行为的我，并不了解妈妈的反应怎么会这么大，在我看来不就是跟上两次一样的东西喷出来而已吗？后来才知道妈妈的反应是因为怕我射在水中的精液让她间接怀孕。虽然不知道才十一岁的小毛头射的精液是不是已经能让女人怀孕了，不过总是一个闪避的本能反应。现在回想起来也是，不然才小学五年级的我万一就意外当了爸爸那怎么办？&lt;br&gt;被妈妈的反应惊呆了的我又露出了那种快哭了的，无辜的受惊表情，彷彿是做了什么天大的错事。妈妈回过神来之后看我一副受怕小狗的模样，赶快心疼的抱住我的头，把我埋在她那３４Ｅ的一对柔软山谷之中。&lt;br&gt;「没事没事，小雨没事，妈妈吓着你了。」&lt;br&gt;妈妈轻拍着我的背，拉着我站了起来，继续把我压在一对大奶中间。其实我没怎么真的被吓到，不过如果有奶香可闻，那可是求之不得的。&lt;br&gt;射过精后的肉棒夹在我跟妈妈的身子中间，开始急速的萎缩。我于是又开口问妈妈：「鸡鸡又变小了，这样子正常吗？」&lt;br&gt;妈妈略微点点下巴。「把白色的东西喷出来之后，鸡鸡就会变小了。」&lt;br&gt;「小雨的鸡鸡会不会太大？…我班上的同学好像都不会像我这样变大耶…？
」我不安的问道。这也是事实，小学五年级的小毛头怎么可能知道同班同学会不会勃起啊？&lt;br&gt;「小雨的鸡鸡真的很大哩…」话刚出口妈妈就察觉不对了，这样好像不是在安慰我吧？虽然后来我才知道肉棒长的大是好事，不过那时候的我只是觉得不安而已。「小雨乖，鸡鸡大没有不对，反而是好事唷。」&lt;br&gt;「真的吗？为什么？」我抬起头很天真的看着妈妈问道。&lt;br&gt;「嗯，小雨以后…就会慢慢知道了。」怎么我觉得妈妈说这句话的时候有点脸红红的？&lt;br&gt;「嗯！」开心的我终于笑了。&lt;br&gt;妈妈没再说什么，只是微笑的开始帮挂了一只手的我洗起澡来。&lt;br&gt;据妈妈后来说的，我那时候勃起的阴茎就已经比爸爸还大了（当然也可能是爸爸的尺寸有点迷你），已经快有一个成人的尺寸。一个矮矮的小鬼头却挺着一根大肉棒看起来还满不协调的。后来随着成长肉棒又变得更大，就更惊人了。所以妈妈常常笑我长不高都是因为摄取的营养都被那根凶器吸走。当然这都是以后的事就是了。&lt;br&gt;拆右手的石膏那天可能是我十一年来最沮丧的一天了。在旁人看来，能够康复是一件再好不过的事情。不过只有我自己清楚，这样我就丧失了每天让妈妈帮我洗澡的权利。当然我是不会把失望的表情表现出来的，那时候我还不想让妈妈觉得我是个可恶的小色狼。&lt;br&gt;看到我康复妈妈是满开心的，我是没啥特别反应，就静静的跟着妈妈去吃一顿庆祝的大餐。回到家之后，累了一天又吃得饱饱的，妈妈洗了个澡（当然是跟我分开的了）很快的就回房想睡了。妈妈赶我回房之后，心里有点不甘心的我抱着自己的小枕头，走到妈妈的房间里面就站着不动。那时的妈妈正准备把外面的睡衣脱掉上床睡觉，只是很不解的望着我看我有什么额外的事情。&lt;br&gt;「小雨怎么了吗？」&lt;br&gt;「我…我想跟妈妈一起睡。」我有点结巴的说着。看妈妈没啥反应，又补充道：「妈妈以后就不会跟我一起洗澡了，所以…」话没说完，妈妈看有点委屈的我眼睛有点红红的，赶快抱着我又把我塞进胸前的山谷里。&lt;br&gt;「小雨乖，那妈妈跟你一起睡好不好？」妈妈低下头给我一</content></item></essay>