<essay><item><title>新双生儿(2)</title><author>床上伴侣</author><content>」侍者把我带到窗边的位子，原来徐
少青已经到了，手里捧着一大束玫瑰迎上来。我从没被人送过花，一时之间不知
该如何反应，心里升起陌生而难以言喻的喜悦。&lt;br&gt;「你不喜欢玫瑰花吗？」他显得很紧张，讲话有点结结巴巴的。&lt;br&gt;「没有没有，我很喜欢，谢谢你。」我把玫瑰花收下，突然觉得这好像是男
人追求女人的气氛。&lt;br&gt;「你今晚真美，比玫瑰更娇艳！我真高兴你肯答应我的邀约！」他坚定地凝
视我的眼睛，好像要看进我的灵魂一样，竟使我像少女般面红耳赤，心跳狂乱地
悸动。&lt;br&gt;没想到我会在浪漫烛光下和陌生男人共享晚餐，他把气氛弄得浪漫无比，而
且懂得照顾人，话题也经过设计，使晚餐吃起来很有情调. 徐少青让人很有安全
感，而且值得信赖，我们不知不觉渡过了愉快的晚餐时光。&lt;br&gt;「倩宜，想不想去海边走走？」&lt;br&gt;我被晚餐的气氛感染了，脑袋有点昏沉沉的，没想太多就回答：「嗯，好啊，
吹吹风也不错……」说完才惊觉我太陶醉了，竟答应他进一步的邀约. 话都说出
去了，没办法，我只好硬着头皮坐上他的车，车子一直开到白沙湾，我和少青下
车在海滩走了一会儿，然后在一间打烊的杂货店前停下来休息。&lt;br&gt;我们坐在店门口的阶梯下，可能因为晚间海风太凉，我不自觉抱住上半身，
少青看到马上把外套脱下来为我披上，他的手也搂住我的肩膀，把我轻轻拉过去。&lt;br&gt;他体贴的反应让我感到很窝心，虽然我是男生，不过想想算了，让他高兴一
下也好，所以没有抵抗。&lt;br&gt;「倩宜，我刚刚有提到一些家里的事，你会不会觉得很夸张？」&lt;br&gt;「嗯？不会呀，只是你在那样的环境下长大，一定很辛苦吧。」&lt;br&gt;「我小时候就从母姓，妈妈只是爸爸的情妇，没有名分，我也没看过他几次，
只知道他非常有钱. 」我听少青平静地讲他家里的事，想到我家也是类似的状况，
小时候父母就分开了，不由得感到同病相怜，他笑着继续说道：「还好我爸对我
们母子很照顾，他只是多情而已，所以我从小到大一直得到许多贵人帮忙，长辈
们都把我当成爸爸的亲生儿子对待。」&lt;br&gt;难怪饭店的人员都认识他，听少青这么说，我也为他感到高兴，不小心脱口
而出说：「少青，别提那些往事了，你也可以问些我的事，随便你问。」&lt;br&gt;「好啊，我想知你的……」&lt;br&gt;他竟低头看我的胸部，害我一时手足无措，我又不是真的女生，如果是姊姊
不晓得会有什么反应。我慌张地说：「你在看哪里啊？我身材又不好！」&lt;br&gt;「我才不信，你一定深藏不露！」少青搂着我哈哈大笑，我立刻用拳头教训
他，我们闹了一阵子以后，他抓住了我的手。晚餐我们喝了不少葡萄酒，在酒精
的催化下，气氛又好，我有些意乱情迷，变得大胆许多，反正少青看不出我男扮
女装，我忘了自己的身份，彼此的接触也自然而然亲密了起来。&lt;br&gt;「色鬼……」我完全把自己当成女生，投射在姊姊的角色中。我的手不知何
时被他轻轻握在手里，他用食指在我手心温柔地划着，不时捏紧，竟使我的心情
荡漾起来，有想被他拥抱亲吻的感觉.&lt;br&gt;少青的手很大，软软的，有种无形的吸引力，让人很有安全感，自然产生顺
从的意愿。在我肩膀的手已移到我的头发上，手指顺着发丝慢慢从发根滑到发梢，
指腹轻柔按摩着头皮，轻飘飘的感觉从体内升起，产生敏感又满足的新奇体验。&lt;br&gt;我抵挡不住这种刺激，不禁发出微弱的呻吟，少青竟用力把我抱入怀中，动
作又快又猛，让我根本来不及反应。说也奇怪，我竟喜欢他这种霸道的举动。我
们身体紧贴，密不可分，他环抱着我的肩膀，两只手指轻轻夹着我的耳垂，竟使
我酥痒得浑身酸软，产生些许性快感。他继续往耳窝内吹气，用嘴唇吸吮耳垂，
快感越来越大，我下面被胶带固定的老二也硬了起来。&lt;br&gt;我闭着眼睛享受着，趁我双唇微张时，少青的舌尖迅速伸进我的嘴里，不断
碰触我的舌头，时快时慢，有时用唇热吻，有时转头变换亲吻的角度，我的初吻
竟被男人夺走，而从未接过吻的我只能任由少青摆布。&lt;br&gt;这时我已全身无力，少青抱着软绵绵的我继续吻着，他的手也没閒着，指尖
轻轻抚摸我的手臂和背部，还伸到我的腋下轻抚，令我呼吸急促，身体也开始发
热，同时他开始试探地抚摸我胸口周围，这动作使我清醒过来，我没有女人柔软
的胸部，我是个男生啊！此时我才开始挣扎，因为我怕被他发现我的真实性别.&lt;br&gt;我从少青的怀抱挣脱，只听他急急忙忙道歉说：「对不起，倩宜……你实在
太美了，所以我才情不自禁……」&lt;br&gt;「不……是我还没有准备好，我们进展太快了……」都是我的错，我根本没
想到会发展到这种地步。&lt;br&gt;「倩宜，我真心喜欢你，我是认真的！」&lt;br&gt;「少青，给我一点时间好吗？」我丢下他匆匆忙忙跑开，我不懂得如何面对
他，我是个男生，我不能喜欢他，不可能有发展，为何我的心跳如此剧烈？&lt;br&gt;离开少青后，我模模糊糊搭上回台北的公车，早春的夜风使我心情冷静下来，
我应该不是喜欢上他，只是我太投入姊姊的身份，而且我从小缺乏父爱，一直想
找到一个成熟的男性形象，我只是希望被人关心而已，一定是这样的……&lt;br&gt;正当我自认为解决了心中的疑惑时，尖锐的刹车声突然响起！&lt;br&gt;「轧！……啊！……轰隆……隆……」&lt;br&gt;随之而来是腾云驾雾的感觉，我彷彿飞上了漆黑的天空。在黑暗中我看到了
姊姊，她身穿白衣正朝着远方的光点前进. 姊姊发现了我，回头轻轻推了我一把，
使我们的距离越来越远，隐约之中我听见姊姊幽幽地对我说：「希明，我永远爱
你，代替我好好活下去……知道吗？」&lt;br&gt;我无法理解姊姊这句话的意思，心中莫名地惶恐起来，随即又坠入无边的黑
暗中……&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三章重生&lt;br&gt;不知过了多久，我渐渐感觉到光芒，我下意识想睁开眼睛，竟连这点力气也
使不出来，只听到许多声音围着我说话。&lt;br&gt;「医生！快来！她清醒了！」朦胧的视野出现了人影，我知道有人在身边，
不知道我发生了什么事，至少我还活着。&lt;br&gt;「倩宜！太好了！你终于醒过来了，谢谢老天……」声音非常熟悉，他叫着
姊姊的名字，莫非姊姊也出事了？我认出这声音是徐少青。啊！我想起来了，当
我失去意识前还穿着女生的衣服，他一定发现了我的真实身份……&lt;br&gt;恍恍惚惚过了一段时间，我才终于发现自己在哪里，好几位医生和护士正在
替我检查，少青则是紧张地在一旁看着我。护士轻按我的身体，问我是否会痛，
当护士碰到我的胸口时，竟产生异样的感觉.&lt;br&gt;「啊……」我发出奇特的呻吟，那声音令我觉得难堪，我往自己的胸口看去，
不禁失声惊呼。我的胸部居然长着两团软肉，看起来像是女生的乳房。我怎么可
能有饱满的胸脯，胸垫怎么会变成真的乳房呢？我只是男扮女装啊！我惊慌失措
地乱动，护士也紧张地按住我，我拚命挣扎，手臂突然感到刺痛，接着我又昏昏
沉沉地的失去了知觉.&lt;br&gt;我再次醒来已夜深了，病房外天空辉映着城市灯火。少青在病房外的长凳上
睡着了，我拿了一条薄毯为他盖上，带着复杂的心情走回病房的洗手间，黑暗中
我用颤抖的双手触碰自己的胸部，感觉非常真实，我用手指轻轻搓揉隆起的乳房，
回应的触感柔软而富有弹性。我鼓起勇气脱光所有衣服，然后把灯打开，镜中的
影像比我发现自己的乳房更令我震撼……&lt;br&gt;镜子里竟然是姊姊赤裸的胴体，难道那个梦是真的？姊姊叫我代替她活下去，
而我变成了我的孪生姊姊？我呆望着那原本属于姊姊的身体，苗条的身段、白嫩
透红的肌肤、丰满的乳房、嫩桃色泽的乳头、还有因工作需要仔细修剪过的阴毛、
以及被草原覆盖的神秘裂缝，回想过去曾偷看过的A 书，里头的女人根本不能跟
这副曼妙的身材相提并论。&lt;br&gt;「倩宜……你醒了吗？」门外传来少青的声音，我匆匆忙忙穿回衣服，门才
打开，他马上过来搀住我。我可能真的很虚弱，走没几步腿便发软，幸好少青机
警地拉住我，我才没有跌坐在地上。&lt;br&gt;身体更加酸软无力，原来感觉来自我的上身。少青的手正好托住我的右乳，
一感受到他那让人顺从的男性大手，异样的情愫再度产生。上次他拥抱的是男性
的我，这次我已变成姊姊的模样，而他只隔着薄薄的病袍碰触我饱满的胸脯。火
热的感觉在身体里流窜，使我不自觉地轻轻喘息，还好他的手很快拿开，否则不
敢想像被他这样继续抚摸的我会有什么反应。&lt;br&gt;想不到姊姊的身体如此敏感，我稍微平复混乱的心情，接着想到一连串的问
题. 我原本男性的身体怎么了，妈妈怎么不在，而姊姊到底出了什么事？&lt;br&gt;「少青，告诉我发生了什么事，我完全没有记忆，我的家人呢？」&lt;br&gt;「倩宜，你先答应我，你听完以后要冷静……」少青神情凝重地看着我，我
点点头，于是他吐了口气后娓娓道来：「那晚你离开我以后出了意外，你搭的公
车因为司机打瞌睡而冲出护栏，车上的人全部罹难，只有你奇迹生还，而且毫发
无伤，只是昏迷了将近两个礼拜。」&lt;br&gt;没想到竟发生那么严重的车祸，如果没变成姊姊的话，就算我逃过一劫，也
会一辈子被人当成变态看待。但是为何我会变成姊姊呢？姊姊又发生了什么事，
我们身体互换了吗？&lt;br&gt;「少青请你继续说下去，我没事……我妈和我弟弟呢？他们为什么没有来？」&lt;br&gt;我突然有不祥的欲感，身体不由自主颤抖起来。&lt;br&gt;「你妈妈和你弟弟那天也开车出门，结果在高速公路上被一辆酒后驾驶的货
车追撞，你弟弟现在还昏迷不醒，昏迷指数只有3 ，身上有百分之七十的严重烧
伤和多处骨折……而你妈妈已经去世了……」&lt;br&gt;听到这里，我的泪水不争气地夺眶而出。为什么老天如此残忍，为什么我还
活着，为什么姊姊要改变这一切，只为了救我？明明他们是去电视台，车里的人
却变成了我！少青紧紧将我拥入怀中，我再也无法控制自己，埋在他胸前嚎啕大
哭。&lt;br&gt;我清醒的消息很快传了出去，电视台的高层马上前来探望，说等我伤势痊癒
才开拍那套大制作的偶像剧。原来姊姊先通过了试镜，却为我舍弃了青春和大好
前程。所有人的认知从我出事那刻起产生了变化，他们以为姊姊先试镜完，出门
夜游才发生意外，没有人知道那晚在北海岸公车上的是我。&lt;br&gt;嗜血的记者也闻风而至，他们像讨厌的苍蝇一样守候在医院外，希望从我身
上采访一些惊心动魄的故事，幸好我的主治医生干脆谢绝所有会面，好让我能安
心静养. 经过这段休养的时间，我的心情逐渐平复，总算能坦然面对刻骨铭心的
伤痛，并开始学习适应我的新身份。&lt;br&gt;我的主治医师名叫郭子文，是位年青的脑科医生，我住院的这段时间里，除
了少青之外，和我接触最多的就是他。郭医师身高将近180 ，英挺高佻，今年才
28岁. 他不但要问诊，也必须做身体上的接触. 由于他是专业的医生，所以我没
有抗拒他的检查，而且站在女性立场，给一位斯文的年轻医生检查，总比色迷迷
的老头子好。&lt;br&gt;这天到了例行检诊的时间，走进房间的是一位中年的肥胖医生，我只知道他
是这间医院的院长，先前所说的色咪咪的老头子指的就是他。这些情报都来自照
顾我的护士小姐们，她们告诉我要特别提防陈院长，有时候他会假借看诊名义对
漂亮的女病人毛手毛脚，没想到今天真遇上了他。&lt;br&gt;「杨小姐早啊，今天看起来精神不错喔！」陈院长心情很好，一看到我就先
笑咪咪地跟我打招呼。&lt;br&gt;「早安，陈院长，请问郭医生呢，今天怎么没看到他？」&lt;br&gt;「哈哈，郭医生他今天休假，所以由我来帮你检查。」&lt;br&gt;我没想到医生也要休假，这下真的糟了，我看看他身边，忐忑不安地问道：
「你不需要护士帮忙吗？」&lt;br&gt;「她们都在忙，我一个人就可以了。你先把病袍上衣脱掉，我看过病例，你
的心律不太正常，我检查看看有没有其他内伤。」&lt;br&gt;我当然晓得我现在是女性的身体，可是我还不懂得怎样保护自己，况且医生
之命难违，我只好听话地脱下上衣。我丰满的双峰赤裸裸地暴露在陈院长眼前，
以前郭医师并不这样检查，所以这是首次有陌生男人看见我的乳房。我羞得双颊
绯红，不敢跟陈院长眼神相对。&lt;br&gt;陈院长果然没安好心眼，他笑嘻嘻地看着我，伸手滑过我的颈子，然后轻轻
捏着我的耳垂，使我体内升起一股搔痒难受的感觉，很像那晚被少青抱着，只是
女人更敏感。我反射性地扭动上身，头往后仰想躲开他的手，我的背往后弓，但
陈院长却探头过来靠在我胸前，变得像是我自己把娇嫩的胸部送上。他粗重的鼻
息不断吹着我的乳房，敏感细致的乳头迅速充血发硬，我从未受过这样的刺激，
不禁发</content></item></essay>