<essay><item><title>姐姐的房间(9)</title><author>床上伴侣</author><content>的礼物，母带还在我家呢！」一听到二姐用冰冷的声音说出来的话，王德伟好像被一盆冷水浇头似的停下恍如疯狂的举动，不敢置信的看着二姐，然后就跟只斗败的公鸡一样慢慢的颓倒在地。&lt;br&gt;二姐利害啊！我在心里讚叹着二姐的机智，不过二姐的表演还没有结束。&lt;br&gt;二姐举止自若的转身对着一脸惨白的李美华说：「比起我们的行为，令公子自然是光彩的多了，我打算引荐给亲朋好友一起观摩学习，只是我的那些朋友都是记者，好奇心重又留不住话，如果有人因为见识到令公子的神勇，心生仰慕之下而公诸同好，就不是我能控制了。」&lt;br&gt;二姐说完，就作态转身准备离去说：「大姐，阿俊，走了！我想我快到法院去报到了，为我饯别一下。」&lt;br&gt;我跟二姐配合多年，哪会不知道二姐的意思，高声答应一声，拉着大姐就往外走。我们这一作势离开，李美华马上开口想要说什么，可是却一下子改不了口就这样僵住了，看到她张开口却不知道该怎么说的样子，看起来很可笑。&lt;br&gt;「请等一下！」这个时候当然还是王崧来收拾残局了。&lt;br&gt;我跟二姐暗自松了一口气，幸好王崧有开口挽留﹐要不然我们还真不知道该怎么办呢。&lt;br&gt;我们故做从容的回头，王崧将窃听器和档案从李美华手上接过来，李美华的嘴角动了一下，但终究还是没有开口，只是脸色铁青的默默任由王崧拿走。&lt;br&gt;王崧表情凝重的将东西交给二姐说：「请妳原谅我妻子的胡闹，这东西请先收下，改天我再登门谢罪。」&lt;br&gt;二姐并没有马上把东西收下来﹐只是看着王崧说：「那我大姐是不是也不用再配合你们王家了呢？」&lt;br&gt;王崧苦笑着说：「这是当然的。」然后他对着一脸苍白的大姐说：「我早知道自己的儿子不成器，却没想到他居然会不成器到这种程度。雅玲，请妳原谅一个父亲的自私啊！只是我没想到，原本只是想要有个好媳妇，到后来却反而失去了一个好职员！」&lt;br&gt;大姐终于流下了眼泪，她哽咽着刚叫了声：「董事长‧‧‧」就再也说不出话来。&lt;br&gt;王崧拍拍大姐的肩膀，叹口气摇摇头没有说话。&lt;br&gt;原本像是啥事不管的王巧云，这时却出人意料之外的跳起来，以一派轻松的语气的说：「好了﹐一衫落着【日本时代剧用语﹐意思是事情定了】，胜负已定，走吧！我送你们出去。老爸！这里没我的事了，我要先走了。」说完话也不管厅中其他人，自顾自的带头先走了。&lt;br&gt;大姐转身对着王崧深深的鞠了个躬，说：「谢谢董事长这么多年来的照顾，雅玲先走了，董事长再见。」王崧没有说话，只沉默的点点头，就算是道别了，但他脸上沉重的表情却也叙述了他心中的不舍和心情的恶劣。&lt;br&gt;没有在看厅中着其他人一眼，我们迫不及待的离开这个令人感到窒息的地方。出了门口，王巧云正站在门外等我们﹐看到我们出来，这才跟着我们一起走向大门。&lt;br&gt;我们一路保持着沉默的走着，走了一会，一直没有回头的王巧云，却突然开口说：「你们根本没有什么母带吧！」说话的语气很平淡，话里的内容却给我有种石破天惊的震撼感。&lt;br&gt;这位王小姐还真是让人惊讶啊！整晚一声不吭的，一开口就让我和二姐吓出一身冷汗。&lt;br&gt;王巧云这时才回头笑着看着二姐说：「别惊讶！我可不像我那个草包的妈和草包大哥一样，光看妳小弟的表情我就猜的出来了。」原来马脚还是我露出来的啊，真丢脸！&lt;br&gt;二姐看到事情被拆穿了，却没有什么特别的惊讶，反而冷静的说：「妳既然已经猜出来了，为什么刚才不说，现在才说？」&lt;br&gt;王巧云耸耸肩说：「我拆穿你们干什么？关我屁事啊！不过妳还真的很有种啊！敢这样跟我妈这样说话的，妳还是第一个。听说妳是个记者？」&lt;br&gt;二姐说：「是又如何！」&lt;br&gt;王巧云轻挑的说：「以妳的胆识干记者太可惜了，老实说，我很欣赏妳，怎么样？要不要跟着我干？我们两个一定能闯出一翻事业的。」&lt;br&gt;我有点瞠目结舌的感觉，这个王巧云怎么好像在拉帮结派的样子，看来传言说她曾经混过帮派，应该不是空穴来风的。&lt;br&gt;二姐也感到又惊讶又好笑的说：「谢谢妳的欣赏，不过我这个记者做的还满开心的，暂时没有想转业。」&lt;br&gt;王巧云耸耸肩膀说：「没关系，等妳有兴趣的时候再通知我，反正妳也知道我的店在哪里，欢迎妳随时来。」&lt;br&gt;然后她又转头看着显然对刚才的事还无法释怀的大姐，脸上的表情也变的有点郑重，向大姐鞠躬说：「原本我以为妳也是因为贪图我家的财富地位，才会想嫁给我那个草包大哥，现在我知道我错了，我为了我先前对妳的误解和态度向妳道歉。」&lt;br&gt;大姐连忙说：「请别这样子，王小姐，我还要谢谢妳没有揭穿我妹妹，让我们能和平的解决婚约的事情。」&lt;br&gt;王巧云看着我跟二姐笑着说：「真羨慕妳有这么好的弟弟妹妹，其实是他们救了妳，要不然妳一定会后悔嫁进王家来。」&lt;br&gt;听到她这么说，我好奇的问说：「为什么？」&lt;br&gt;就只是这么简单的问话，却让王巧云脸色一沉，沉默不语的往大门走，并没有回答我，我还以为自己是哪里得罪她了呢。&lt;br&gt;眼看就要到巷口了，沉默了好久的王巧云到这时候才说：「王家是个粪坑，一个又脏又臭的粪坑，我现在虽然已经爬出来了，但这身屎臭味却怎么也洗不干净啊！」&lt;br&gt;我们讶异的看着她，她却没有再说什么了，等到我们上了计程车时，她才又对着大姐说：「妳真的很幸运，要好好珍惜妳的运气啊！」&lt;br&gt;抱着满腔的疑惑，我们离开了王家。虽然王巧云的话让我很在意，但总算把大姐的婚约解决掉了，也算是功德圆满吧！&lt;br&gt;当我这么想的时候，转头却看到了面白如雪的大姐，我这才想起来，公开那捲录影带的后遗症，现在才刚要开始发威啊！&lt;br&gt;我才想，应该要回家了吧！没想到大姐却交代司机说：「请到文化大学。」&lt;br&gt;文化大学？我的理想学校？大姐到那里干嘛？不过看着大姐的脸色，我跟二姐都不敢说什么，只好跟着上山了。&lt;br&gt;文化大学是台北少数几个可以看见整个台北夜景的极佳观景位置，现在７点多，正是台北夜景最美的时候，大姐坐在路边的防撞路挡上，手支着下颏，默默的看着台北周日的灯海。&lt;br&gt;台北真的很美啊！闪耀的灯海连绵不绝的街道，昏黄的是路灯，亮黄移动的是车灯，白色的亮光是住宅，每一个灯光就是一个视窗，一个家庭。每一个移动的车灯，就是一个欲归家的兴奋。家里有什么人在等门？今天晚餐要吃什么？每个灯光都是一个期待，都是一个故事啊！
我原本担心大姐的心情，也在不知不觉中被这片美丽的景色给放松了。我自然的坐在大姐身边，大姐还是静静的看着夜景，没有理我。二姐看我坐在大姐身边，大姐也没有什么不好的反应，也就跟着在我的身边坐了下来。&lt;br&gt;虽然路挡不算大，但好在我们三人都不算太胖，勉强坐的下。只是周围的情侣都是双双对对的，只有我们是三人行，难免引人侧目，尤其是大姐二姐都是那么美丽漂亮，夹在她们中间的我，当然引来很多忌妒的眼光。&lt;br&gt;不过我们并没有放在心上，只是全心全意的感觉着眼前美景所带给我们的心灵飨宴。在这片宛如仙境的美景前，还要计较别人的眼光，未免太煞风景了。&lt;br&gt;喔！我明白大姐为什么要来看夜景了，登高望远，人在高处时心胸总会更开阔些，尤其是我们明白，在这片灯海里的每个人，都会有自己的烦恼，比起这片广大，自己的不如意又算什么？&lt;br&gt;我不知道大姐对王德伟到底有没有感情，但我知道大姐跟林佳琬的感情可是很好的，亲眼看到好友的背叛，应该才是最让大姐伤心的吧！&lt;br&gt;老实说，刚才在王家的经历，真的让我很不愉快，虽然后来总算是把事情给和平解决了，但心中那股嫌恶感，却让我很不舒服，甚至感到恶心。尤其是李美华，真没想到一个外表如此美丽的人，内心居然会这么丑陋。&lt;br&gt;虽然我早就知道大多数的人都是表里不一的，但第一次遇到反差如此巨大的人，还是让我有种「碎了水晶，破了佳玉」的遗憾感。&lt;br&gt;不过紧盯着眼前的灯海，我心中的郁闷也渐渐的得到纾解了。&lt;br&gt;左右看着我的两个姐姐，心里想着上一次我们像这样静静着坐着，是什么时候的事了？好像是二姐高中初恋失败的时候吧！&lt;br&gt;那一次我们也是像这样的坐在家里的大阳台上，没人说话，只是一起静静的看着远方，直到二姐哭出来，我们才抱着她安慰着。&lt;br&gt;那个时候我们左邻右舍都还是平房居多，最近的大楼也要到公园那里才有。只是现在大家都改建起来了，我家阳台上的景观就没有以前那么好看了。&lt;br&gt;美丽的景色真的会让人忘记了时间的流逝，随着夜色渐深，周边的人群也越来越少，灯海也渐渐稀疏了。&lt;br&gt;坐了那么久，二姐开始不耐烦了，她悄悄的在我耳边说：「我先去买点吃的，你在这边陪大姐，我很快就回来。」我点点头表示知道，二姐就先起身离开了。&lt;br&gt;二姐离开以后，我看着大姐绝美的侧脸，心里想着难怪王德伟不肯让大姐离开，那个林佳琬虽然也很漂亮，却缺少了大姐这种清雅脱俗的气质。&lt;br&gt;大姐这种气质是绝无仅有的，至少我从来没有在其他人身上发现跟大姐相似的气质，这种气质会让跟大姐在一起的人感到很舒服，心情也会变得很平静。&lt;br&gt;就在我看大姐看的出神，一直看着山下没动过的大姐，突然说：「你们早就知道了？」&lt;br&gt;「啥？」还在出神的我，突然听到大姐的问话，一下子反应不过来，只呆呆的看着大姐。
「德伟跟佳琬的事情，你们是什么时候知道的？」大姐用她那宛如天上星星一样明亮的眼眸看着我，问着我最不想回答的问题。&lt;br&gt;不过面对大姐的眼睛，我根本起不了反抗的意思，只好无奈的说：「就是礼拜六囉！我跟二姐去舞厅偷拍的。」&lt;br&gt;「礼拜六？就是昨天？可是你们却瞒着我？」大姐的眼眸中泛起了一片水雾，语气也变的哀凄。&lt;br&gt;我连忙跟大姐说：「大姐，妳别生气啊！我们也是怕妳伤心难过，才想要瞒着妳的，要不是那个恶劣的老太婆‧‧‧」&lt;br&gt;「要不是董事长夫人，妳们就想瞒我一辈子？」大姐截断我的话。我一下子什么话都说不出来了，因为如果可以，我是真的想瞒她一辈子。&lt;br&gt;大姐看我没说话，一直盘在眼中的泪珠终于掉了下来，我看到大姐哭了，顿时心如刀割，心痛的说：「大姐，我对不起妳，不过我是真的以为这样是为妳好，拜讬妳别生气好不好。」&lt;br&gt;大姐伤心的说：「我知道你是为我好，可是德伟跟佳琬‧‧‧他们怎么可以这样‧‧‧你们不该瞒我的‧‧‧」&lt;br&gt;听到大姐伤心的话语，我忍不住心中的疼惜，也流下眼泪说：「大姐，都是我不好，我认错，妳别再生气了好不好？」&lt;br&gt;大姐摇了摇头说：「我没有生气。阿俊，你的胸膛借我一下好不好？」&lt;br&gt;「借胸膛？」&lt;br&gt;大姐缓缓的偎入我的怀中，把头埋在我胸前，终于哭出声音来了，听到大姐压抑的哭声，看着大姐如云的黑发不停的颤抖着，我忍不住跟着大姐一起哭了，我紧抱着大姐说：「大姐，别在忍耐了，要哭就放声哭吧！」&lt;br&gt;大姐听到我的话，哭的更大声了，我感到我的胸前全被大姐的泪水浸湿了，我心疼的把大姐抱得更紧。也不知道哭了多久，才慢慢的平静下来。&lt;br&gt;大姐从我的怀里抬起头来说：「阿俊！谢谢你。」&lt;br&gt;看着大姐梨花带雨的娇颜，我的心一阵阵的抽动着，一时情难自禁下，我俯身下去将大姐的泪水吻干。&lt;br&gt;大姐被我的举动吓了一跳，抚着被我吻干的脸颊，惊讶的说：「阿俊‧‧‧」&lt;br&gt;我也被自己的举动吓一跳，连忙松手说：「大姐，对不起，我‧‧‧」&lt;br&gt;大姐捂着我的嘴，说：「别说了，我不介意，只是不能有下次了，我们虽然很亲，但是毕竟是姐弟，有些行为还是不应该做的，你明白我的意思吗？」&lt;br&gt;大姐的话就像一支箭刺入我的心中，我羞愧无地的说：「是！我知道了，大姐对不起‧‧‧‧」&lt;br&gt;一时之间我们都不知道该说什么，大姐调整了一下情绪，然后装着若无其事的样子说：「雅雯不是去买东西吗？怎么去了那么久还没有回来？」&lt;br&gt;我跟大姐提议着说：「现在已经很晚了，我们也该回家了，大姐，不如我们一起去找二姐，然后回家吧！」&lt;br&gt;「好！」&lt;br&gt;我把大姐扶起来，姐弟相伴着向着仰德大道走，谁知道走没几步，我就惊讶的发现到二姐蹲坐在一处树影里，手里还拿着购物袋呢！她眼中闪着让我感到陌生的光芒，紧紧的盯着我。&lt;br&gt;我惊讶的说：「二姐你怎么在这里？」&lt;br&gt;大姐也感到意外的看着二姐，只是二姐的注视让我跟大姐都觉得有点忐忑不安得时候，二姐才噗哧一笑说：「要回家了吗？走吧！」
二姐虽然是笑着说的，但我却从二姐的笑声中听到一种空洞的无机质感。我相信大姐也听出来了，要不然大姐不会走的那么仓促，就像是在逃避什么一样。&lt;br&gt;从阳明山到回家的路上，我们三个人都没有</content></item></essay>