<essay><item><title>我跟妈妈的性交动作(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;夜晚十一点时，我因幻想妈妈裸体的样子很久了，那嫩滑的肉体、迷人的乳房、性感的臀部、动人的玉腿、诱人的阴部..啊！好想强奸妈妈！所以趁爸爸在浴室洗澡时，进入妈妈的房间，妈妈穿着极具诱人的半透明连身睡衣，然后压在妈妈那美丽的身体上，妈妈反抗我说：『干什么？』&lt;br&gt;我说『强暴妳！』然后强吻妈妈，开始猥亵妈妈的柔软身体，双手在妈妈迷人的乳房上搓揉，然后右手往下搓揉妈妈性感的臀部，再抚摸动人的玉腿，然后掀起妈妈的半透明裙子，妈妈穿着白色半透明蕾丝内裤，我抚摸妈妈诱人的阴部，妈妈反抗着说：『不要脸！啊！』&lt;br&gt;妈妈爽的眼睛闭起来，抗拒的动作也慢了下来，我解开妈妈胸前半透明睡衣的扭扣，拨开来，妈妈穿着白色半透明蕾丝胸罩，我亲吻着妈妈迷人的左乳，左手抚摸右乳，右手伸进蕾丝内裤抚摸诱人的阴部，妈的阴部已潮湿，妈妈好爽的呻吟着：『变态！啊..』&lt;br&gt;然后我解开妈妈的白色蕾丝奶罩，露出妈妈那对迷人的乳房，双手在妈妈迷人的乳房上揉捏着，然后吸吮妈妈迷人的左乳，左手搓揉右乳，且捏玩乳头，右手伸进蕾丝内裤抚摸着妈妈诱人的阴部，然后往后抚摸妈妈柔嫩性感的臀部，在蕾丝内裤里来回抚摸臀部、阴部，接着食指中指插入妈妈潮湿的阴道里探索，妈妈又叫出声：『啊～』&lt;br&gt;然后脱下妈妈白色半透明蕾丝内裤，拨开妈妈动人的双腿，亲吻妈妈那诱人的阴部，妈妈反抗且爽的忍不住叫出声：『我不要！啊～』&lt;br&gt;然后双手拨开妈妈诱人的阴唇，亲、添着阴唇内部，双手在妈妈那对迷人的双乳上搓揉着，我终于猥亵了妈妈柔嫩的身体，然后抬起妈妈动人的双腿，妈妈知道我准备插入她诱人的阴道内，就开始反抗『不要..不要啊！』，但我仍顺利的将阴茎用力的插入妈妈的阴道内，妈妈快乐的叫了：『呀！啊..啊～』&lt;br&gt;第一声是阴茎在妈妈的阴唇上滑动，第二声是阴茎顶在妈妈的阴道口，第三声是阴茎插进阴道内；我开始奸淫着妈妈的肉体，深进深出、用力的撞击妈妈的下体，妈妈痛苦的表情带着激情、兴奋，身体上下震摇，迷人的双乳也上下摇动，房间里充满着妈妈激情的呻吟声、阴茎进出阴道及下体被撞击声，「噗嘶..」&lt;br&gt;『色狼！哦～哦～啊..啊～啊～』&lt;br&gt;我压在妈妈柔软的身体上，把妈妈动人的双腿靠在我的双臂，双手搓揉妈妈那对迷人的乳房，并给妈妈热吻，下身跨骑在妈妈的下体上，阴茎在妈妈潮湿的阴道里深进深出，『啊～啊～哦～』妈妈一直激情的呻吟着，后来又把妈妈动人的双腿放在我肩上，双手在妈妈的双腿上下抚摸、搓揉，也亲吻妈妈的双腿，下身也不停的在妈妈的阴部撞击，妈妈正被自己的大儿子强奸着，妈妈风情万种，脸颊红润，『哦～啊～天啊！哦～我高潮来了』，
妈动人的双腿靠在我肩膀上，我双手揉抓着妈妈迷人的双乳，下身用力快速的干着妈妈诱人的阴部，我爆发了，将精子射在妈妈的阴道内，妈妈也达到高潮，全身流汗，下体阴道流出不少爱液，妈妈激情亢奋的呻吟着『哦～哦～啊！啊..啊～哦～』&lt;br&gt;妈妈失神了，软绵绵的躺在床上，我继续用力强暴着妈妈，妈妈诱人的身体上下摇动，迷人的双乳虽被我抓揉着，但双乳仍随着身体的摇动而上下晃动，后来我跪着，双手抬起妈妈性感的臀部抚摸，阴茎在妈妈的阴道内深进深出，我将妈妈的臀部上下左右摇动着，浴室的水声停了，我赶紧整理自己，也帮妈妈擦拭下体、穿上蕾丝内裤、扣上蕾丝奶罩，走前还忍不住亲吻妈妈，再一次猥亵妈妈美丽的胴体，亲吻、搓揉妈妈的乳房、臀部、阴部、双腿，妈妈美丽的肉体被我摧残、蹂躝、玷辱、猥亵，妈妈被我强暴了，我终于强奸了妈妈！&lt;br&gt;妈的性欲又来了，趁爸熟睡时，起床穿上我最爱的丝裤袜，到我面前说：『跟妈妈再做爱一次』&lt;br&gt;，然后双手抚摸自己的乳房，然后左脚采在椅上，右手在睡衣内抚摸左乳，左手撩起半透明的性感睡裙，露出动人的玉腿，穿着迷人的肉色丝袜，待裙子全部撩起后就抚摸下体，两条腿全露了，好美！是一双穿着迷人的肉色丝裤袜的美丽玉腿，我忍不住抬起妈妈的左腿，又吻又摸着妈妈穿着丝裤袜的脚，闻着穿上丝袜的脚的味道，好香！然后往上亲吻、抚摸妈妈穿着丝裤袜的美丽小腿，穿着丝袜的腿摸起来好舒服！我用下体夹着妈妈的脚，抱着妈妈的小腿，亲吻、抚摸妈妈穿着丝裤袜的大腿，然后抱住妈妈那双穿着丝裤袜的玉腿，妈将裙子放下，我整个人就在妈妈的裙子内抚摸妈妈穿着丝裤袜的双腿，我脱下裤子，让阴茎在妈妈美丽的双腿上磨擦，我在妈的裙内将脸贴在妈的阴部及双腿夹缝间，闻妈妈下体的味道并用脸抚摸，双手则抚摸、搓揉妈妈穿着丝裤袜的性感臀部，然后往旁亲到后面，将脸贴在妈妈穿着丝裤袜的臀部，闻妈妈臀部的味道并用脸抚摸，双手抚摸妈妈的阴部及穿着丝裤袜的美腿，然后张开妈妈的美腿，用嘴唇亲吻、抚弄妈妈诱人的阴部，妈妈兴奋的呻吟着『啊..啊～』&lt;br&gt;后来妈妈靠在衣厨，我起身拥吻她，双手在妈妈迷人的乳房上搓揉，解开妈妈性感半透明白色蕾丝奶罩，露出妈妈迷人的乳房，我抚摸着妈妈的乳房，柔嫩又富弹性，我忍不住吸吮妈妈的乳头，一手揉捏妈妈另一乳房，一手抬起妈妈的美腿放在我的腿上并拉起裙子，抚摸妈妈穿着丝裤袜的动人美腿，妈妈脸颊红润的呻吟着：『啊～啊～』&lt;br&gt;然后双手揉捏妈妈的性感美臀，并隔着裙子抚弄妈妈的阴部，我掀起妈妈的裙子，揉捏妈妈穿着丝裤袜的美臀，热吻着妈妈，然后左手抚摸妈妈的美臀，右手抚摸妈妈的阴部，后来右手快速抚摇妈妈的阴部，妈妈兴奋的身体往上移并叫出来：『啊！啊！天啊！啊..啊～』&lt;br&gt;然后双手抚摸妈妈的阴部并上下摇动，妈妈迷人的乳房上下晃动，好美！妈妈兴奋的呻吟着：『啊～啊..啊～』&lt;br&gt;后来我蹲下，让妈妈那双穿着丝裤袜的美腿跨骑在我肩上，我亲吻妈妈的阴部，双手揉捏妈妈迷人的乳房，然后我起身将妈妈穿着肉色丝裤袜的美腿环在我腰上，双手抚摸妈妈的美臀及美腿，嘴则吸吮妈妈的乳房，妈妈兴奋的呻吟着：『啊..啊～跟妈妈性交！啊..』&lt;br&gt;我将性感美丽的妈妈抱到床遏，我左脚采在床上，将妈妈穿着丝袜的左腿跨在我腿上，左手抚摸妈妈的美臀、美腿，右手抚摸妈妈的乳房、臀部、阴部，嘴则不停的亲吻妈妈的唇、脸颊、脖子、乳房，然后将美丽、性感的妈妈抱到床上，我脱光衣服，压在妈妈柔嫩的身体上，亲吻妈妈，抚摸妈妈柔嫩的身体，然后从妈妈穿着丝袜的脚开始亲吻、抚摸，再往上亲吻、抚摸穿着丝袜的美腿、臀部，亲吻、抚弄阴部，双手则穿过妈妈弯曲的美腿揉捏妈妈迷人的乳房，妈妈淫荡的呻吟着：『啊～啊..啊～』&lt;br&gt;然后起身抬起妈妈穿着肉色丝裤袜的美腿亲吻、抚摸，妈妈那穿着丝裤袜的美腿抚摸起来好舒服，还有迷人的腿香，我兴奋的用力揉捏妈妈穿着肉色丝裤袜的美腿、臀部、阴部，我正猥亵妈妈美丽的身体，然后脱掉妈妈的性感睡衣，出现在我眼前的是妈妈穿着半透明白色蕾丝奶罩、白色蕾丝内裤、肉色丝裤袜的美丽、动人的肉体，然后脱掉妈妈的白色蕾丝奶罩，露出妈妈性感的乳房，妈妈的乳房随着呼吸而上下微晃，我先亲吻、抚摸妈妈的乳房后起身欣赏妈妈只穿内裤、丝裤袜的性感裸体，多美丽动人的身体！我拥吻妈妈，双手抚摸妈妈嫩滑的背部，翻身让妈妈在上，然后揉捏妈妈浑圆性感、富弹性的臀部，右手再伸下来抚摸妈妈的阴部，双手来回抚揉妈妈的臀部、阴部、美腿，将妈妈翻身躺在我身上，双手抚捏妈妈迷人的双乳，然后往下抚摸妈妈诱人的下阴，双手再上下抚摸妈妈美丽的肉体，揉摸妈妈迷人的乳房、诱人的下阴、性感的臀部、动人的美腿，然后翻身压在妈妈的身体上，亲吻妈妈的背部，接着亲吻、抚揉妈妈的臀部，将脸贴在妈妈穿着内裤、丝裤袜的下体及双腿间，用嘴抚弄妈妈的下阴，双手来回揉摸妈妈穿着内裤、丝裤袜的臀部及双腿，妈妈兴奋的呻吟着：『啊～啊..啊～』&lt;br&gt;将妈妈翻身，跟妈妈热吻，双手搓揉妈妈迷人的乳房，接着吸吮妈妈的乳房，亲咬妈妈的乳头，然后将脸贴在妈妈的阴部抚弄妈妈的下阴，双手则抚摸妈妈的双腿及双乳，再来褪下妈妈的蕾丝内裤、丝裤袜到大腿，将妈妈翻身，脸贴在妈妈的臀部上亲吻、抚摸着，接着往下亲吻妈妈的阴部，再将妈妈翻身，亲吻、抚添妈妈的下阴，双手揉摸妈妈的乳房，妈妈激情的呻吟着：『哦..哦～啊..跟妈妈相奸！快！啊..啊～啊..』&lt;br&gt;我将生殖器放在妈妈的生殖器上搓动，然后抬起妈妈动人的双腿夹紧我的阴茎，在妈妈的美腿及阴部夹缝间搓动，重要的部份来了，我将阴茎顶住妈妈诱人的下阴部，妈妈兴奋的叫了一声：『啊！』&lt;br&gt;接着我慢慢将阴茎插入妈妈的阴道内，妈妈又兴奋的呻吟着：『啊..啊～』&lt;br&gt;我慢慢的将阴茎在妈妈的阴道内深进深出，然后以正常的速度奸淫妈妈，之前是强暴美丽的妈妈，现在是和美丽的妈妈性交、做爱，我干着妈妈的肉体，妈妈美丽的肉体上下摇动，迷人的双乳也上下摇晃，好舒服啊！我亲吻妈妈穿着丝裤袜被褪下到大腿的双脚，抚揉妈妈穿着丝裤袜被褪到大腿的动人美腿及妈妈的内裤被脱下后露出的臀部，妈妈兴奋的呻吟着：『啊～啊..啊～啊～』&lt;br&gt;我将妈妈的美腿跨在我腿上，身体压在妈妈美丽的肉体上，下体则跨骑着妈妈的下体，阴茎不断的在妈妈诱人的阴道内深进深出，双手抚摸妈妈迷人的乳房，我亲吻妈妈，然后又吸吮妈妈的乳房，妈妈正跟我做爱（一位母亲正跟自己的儿子发生性行为）接着双手环抱妈妈的美腿抚摸妈妈的乳房，我来回亲吻妈妈穿着丝裤袜的双腿及吸吮妈妈迷人的乳房，双手也来回揉摸妈妈的美腿及乳房，再将妈妈的美腿靠在我肩上，阴茎用力的在妈妈诱人的阴道内深进深出，将妈妈侧身，我跨骑在妈妈的一条腿上，妈妈另一美腿放在我腿上，双手来回揉摸妈妈的美腿、臀部、乳房，我从妈妈的侧身与妈妈性交，再将妈妈翻身，我压在妈妈的背上，双手搓揉妈妈的乳房，下体从妈妈臀部奸淫妈妈的下阴，『啊..啊..』&lt;br&gt;妈妈兴奋的呻吟着。接着将妈妈抬起来采狗爬式，我从妈妈后方与妈妈性交，双手抚摸着妈妈的乳房，然后我跪坐着，妈妈背对我跨坐在我腿上，我紧抱妈妈美丽的肉体，双手并揉摸妈妈的乳房，我下体用力的奸淫妈妈的阴部，妈妈迷人的乳房上下跳动，然后妈妈手扶着床，我也将身体贴在妈妈的背上，不停的奸淫妈妈的肉体，阴茎在妈妈阴道内快速的深进深出，结果妈妈达到高潮了，妈妈激情亢奋的呻吟着：『哦..哦..哦～啊..啊..啊～啊～啊～』&lt;br&gt;妈妈欲仙欲死、妩媚动人，但我仍继续奸淫着妈妈，然后将妈妈仰躺着床上，先欣赏妈妈高潮退前妩媚娇柔的肉体，接着脱下妈妈被褪至大腿的蕾丝内裤及丝裤袜，我看到了妈妈美丽的裸体，妈妈一丝不挂的肉体显得妩媚性感，我忍不住的压在妈妈的身上，趁妈妈高潮未退，疯狂的亲吻、揉摸妈妈美艳性感、娇柔动人的肉体，由上到下，再次猥亵妈妈的唇、双乳、身体、阴部、双腿，将妈妈翻身，由下往上再猥亵妈妈，然后压在妈妈柔嫩的身上，左手抚揉妈妈的乳房，右手伸到妈妈下体下方搓揉妈妈的阴部、阴毛，亲吻妈妈的臀部，将妈妈抬起采狗爬式，左手抚揉妈妈的乳房，右手用力揉摸妈妈的阴部，妈妈兴奋得『哦..哦..哦～哦～』&lt;br&gt;然后我用力的将阴茎插入妈妈的阴道内，妈妈淫叫着：『啊！啊..啊～』&lt;br&gt;双手抚摸妈妈的乳房，下体搓着妈妈的阴部，将妈妈翻身再压在妈妈柔嫩的身上，妈妈那双美腿跨在我腿上，我抚摸、吸吮妈妈的乳房，阴茎不继的在妈妈的阴道内搓奸着，然后将妈妈扶起来跨坐在我腿上，双手抚揉妈妈的臀部并将妈妈的肉体上下摇动的与妈妈性交，妈妈迷人的乳房在我眼前跳动着，我忍不住咬了一下妈妈的乳房，妈妈痛的叫着：『啊！好痛！乳房用吸的啦！』&lt;br&gt;我吸吮妈妈的左乳，左手抚揉妈妈的右乳，右手揉摸妈妈的臀部，我下体用力淫插妈妈的阴部，动作加快，我爆了，精子射进妈妈的阴道内，妈妈也高潮再起，妈妈淫荡的叫着：『哦..哦..哦～啊..啊..啊～啊～啊～』&lt;br&gt;我继续奸淫着妈妈的肉体，动作渐缓，让妈妈躺在床上，抬起妈妈的美腿好好亲吻、抚揉，然后将妈妈的美腿放在我肩上亲吻，双手抚摸妈妈迷人的乳房，继续奸淫妈妈的肉体，直到妈妈平静下来后才压在妈妈身上再次猥亵妈妈美丽的肉体，然后紧抱着妈妈亲吻着，阴茎仍插在妈妈的阴道内，嘴唇也没分开就睡着了！我终于跟妈妈发生性交关系了！&lt;br&gt;早上五点多，我醒来发现我和妈妈的嘴唇还未分开，就先热吻妈妈一下，阴茎也还在妈妈的阴道内，翻开棉被，就看到妈美丽的肉体，我抚摸着妈妈的身体，妈也醒了，要趁爸醒来前回去，我将阴茎拔出妈妈的阴道，妈妈舒服的</content></item></essay>