<essay><item><title>漂亮母亲，残疾儿(3)</title><author>床上伴侣</author><content>人恶心的乱伦，见鬼去吧！&lt;br&gt;兴许是太过激动，本来就走路不稳的我才站起来，突然一个趔趄，又跪了下
去，不过无大碍，而正伏在地上的我，面前就是妈妈睡裙的下䙓，母亲刚要将我
搀扶起来，我却先快她一步，伸出手，抓住那轻薄的布料，就掀了起来。我已经
等不及了，我想看一个女人真真正正地赤裸裸矗立在我的眼前，无论她是不是我
母亲。&lt;br&gt;随着我双腿的直立，母亲那一刻只属于她的儿子，完全可以让我头晕目眩的
丰腴身体便一点点，一点点呈现在一个二十七年的处男的面前，最终，一丝不挂。
母亲没有任何抗拒，顺从地让我脱下她的睡裙，让我毫无遮拦地欣赏着她的裸体。&lt;br&gt;真白啊！母亲的肌肤就像雪一样的白，水一样的嫩，散发着美好的光泽，而
她的双腿之间又是那样茂盛，阴毛又多又密，完全遮盖在她的那处最圣洁神秘之
地，而又是欲拒还迎，彷彿就是在招惹男人的大宝贝在那里面一探究竟，抱着她
，狠狠地插进去！&lt;br&gt;「妈，你真美！」我上前一步，用力地拥住了我面前的赤裸女人，顿时，母
亲胸前那两个肉呼呼的大奶子就给我带来了强烈的皮肉的美妙触感，软绵绵的，
真好啊！紧紧贴着我的胸膛，「妈，你的大奶子让儿子真舒服！你能让我天天摸
吗？我爱你的大奶子！」我将下巴搁在她热乎乎的颈部，趁热打铁地向母亲说出
自己的愿望。&lt;br&gt;「傻儿子！一会儿……一会儿妈人都是你的了，妈的喳喳还不是让你摸个够
！妈知道，你想女人的奶子都快想疯了，是不是？」母亲也环抱着我，把手放到
我的屁股蛋上，轻轻拍了拍，然后她就推开了我，慈爱地看着她的大儿子的脸，
「来吧，上床吧，尽情吃妈的喳吧，它们都是我大儿子的！」&lt;br&gt;很快地，那张安静的单人床上就多了两具赤条条的身体，他们一上一下，一
个仰躺一个匍匐，那个年轻的男人正埋着头，把整张脸陷入了两个雪白的大肉团
之间，张着嘴，忘我地咬着娇嫩的皮肤，柔软的乳肉，吸着粉红的乳头，舔着粉
粉的乳晕，尽情品嚐着属于那个男人的美乳盛宴，而这些举动使得他身下的丰满
躯体开始扭动起来，嘴里开始发出一声声的轻微呻吟，很是撩人。&lt;br&gt;「妈，我想看看……看看我最初的故乡，可以么？」就在母亲的奶子上全都
是我的口水时，我抬起头，征求着我想看母亲的屄的同意。&lt;br&gt;她没有说话，只是笑笑抚着她儿子的头，然后就张开大腿，又让那毛茸茸的
神圣地带展现在一个成熟异性的面前。&lt;br&gt;我发现，那一夜母亲真是温柔似水，简直对我到了百依百顺的地步，那和平
时对我严肃寡言的女人完全就是两个类型，都说女人在做爱时是最美、最让人着
迷的，最是让她们身上的男人想发自内心去疼爱的，看来这话真是不假。&lt;br&gt;有多少儿子看过自己母亲的屄？我想，自己是最幸运的一个，我赶紧将脑袋
移到母亲的胯间，整张脸几乎贴在了妈妈的阴毛上，瞪大眼睛，认认真真地观赏
起来，就像一个古玩专家在检定一件稀世而且名贵的珍品古物一样。&lt;br&gt;这就是我出生的地方，就是那时躺在床上的女人用来和她男人，和她儿子性
交的部位，就是我母亲的屄！我看见，那时一条肥嘟嘟的肉缝，上面布满了黑黑
的毛，在那些毛的顶端，是两片还是粉粉嫩嫩的肉瓣，软软的，上面还有不少纹
路，正微微张开着，我知道，那叫阴唇，真不敢相信，母亲都结婚三十年了，她
的阴唇还是如此鲜嫩，可见，父亲并不是经常肏我妈，他们的性生活并不频繁，
这一点，我感觉父亲就远不如我了，因为他的那方面并不旺盛，换言之，他的鸡
巴真是不中用。&lt;br&gt;我也不敢想像，这个小肉洞在分娩的时候，怎么就能挤出来一个好几斤重婴
儿，光是他的脑袋就有这个肉洞的直径口好几倍这么大，还要慢慢地出来，怕伤
着这个刚刚问世的小生命，她就得忍着，发出一声声无比悽惨的叫唤，那一定快
要疼死了吧？女人，真是这个世界上最伟大的群体，应该最是受人顶顶膜拜的群
体！那些不念母恩，娶了媳妇就忘了娘的狼心狗肺的家伙就应该让人唾弃，就不
配活在这个世间！这是亲眼看见母亲最神圣的地带，我发出的对女人的感慨。&lt;br&gt;「妈，我爱你！」情不自禁地，我低下头，将火热的嘴唇落在了母亲的阴道
口上，轻轻地一吻，那一吻，完全我是对自己母亲的敬重，是对她忍着剧痛把我
带到这个人世间 的感激之情，感恩的情怀。&lt;br&gt;细软而潮湿的阴毛，和那肉呼呼的阴唇一瞬间的触碰，顿时让我的身体蓦然
一抖，原来，亲吻女人的私处是那样的刺激，使人兴奋！&lt;br&gt;不止是我，在我的嘴唇落到母亲的屄眼上时，我明显感到，床上的那具裸裸
的身体也突然一颤，显然是毫无防备，或者是第一次被男人吻她的屄，难道，以
前父亲没有这样伺候过她吗？&lt;br&gt;「爱我？你是怎么爱我的？以什么样的感情爱我？」显然，母亲是听见了我
的告白，她坐了起来，捧起我的脸，让我看清她认真郑重的表情，那表情，又是
我平时威严正派的妈妈，让我敬畏。&lt;br&gt;「就是……就是敬爱啊！是儿子对母亲单纯的爱，是谢谢你给了我生命答谢
的爱呀！妈，我还想告诉你，谢谢你给了我生命，谢谢你让我看见自己出生的地
方，我终于知道，你是多么不容易，我还要说，妈！我爱你！」&lt;br&gt;这是我二十七年来第一次感谢我的母亲，我庄严地说，像是宣誓。&lt;br&gt;母亲感动了，我看见她眼里闪动着的莹莹泪光，但她还是威严地告诫着我，
以命令的口吻对我说，「嗯，知道就好！你给我记住，虽然我把身体给了你，让
你知道女人的滋味，并且你爸也同意了，还很支持我，那是因为我和你爸，我们
做父母的可怜你，完全是怜悯你，才心甘情愿地让你的生殖器插进来的，以后我
在和你那个的时候，你决不能对你妈起别的念头，听明白了没有？你妈就是你妈
！你妈这辈子只有一个男人，我一辈子也是他一个人的女人，那就是你爸！我爱
我男人！我爱你爸！」&lt;br&gt;原来如此，这就是我伟大的母亲，给予我伟大的爱！&lt;br&gt;真好！母亲是把身体给了我，但她也并没有背叛我爸，她还是那么忠贞，那
么和父亲相爱，听完那些话，母亲的形象又在我心中高大了一分，我也对她更敬
重了一分！我认为，这样的乱伦是可以让人接受的，母亲是母亲，儿子还是儿子
，他们的角色并没有转变，他们做爱，他们是床上颠鸾倒凤，只是为了寻求男女
之间的快乐而已，而且那样，母亲会更加爱护自己的儿子，而儿子也会更加敬爱
他的母亲，我不明白，为什么有的人非要把母子乱伦写成夫妻生活，在我看来，
那些作者简直就是心理变态，让人作呕！&lt;br&gt;我又将脸埋进母亲温暖的怀里，伸出手，轻轻揉着她柔软细滑的大奶子，向
她保证，「嗯，妈你放心吧，儿子虽然没什么能耐，不会有啥大作为，但我以后
一定会加倍孝敬你和我爸的，我已经有点对不起我爸了，我决不能在情感上再当
你们的男小三，那样，我真的觉得自己不是人了，更不配让你们这样爱我！」&lt;br&gt;母亲搂着我的头，让嘴唇落在我的头发上，轻轻吻着我，随后，她便慢慢地
躺了下来，看得出来，她是准备好了，想要给我了！&lt;br&gt;终于到了最关键的时刻，我要进去了！&lt;br&gt;我趴在母亲的身体上，一只手搂着她的脖子，抬着她的脑袋，另一只手则在
胯间，抓着自己又粗又硬的鸡子，让龟头先在母亲的阴道口轻轻摩擦着，让她软
软的阴毛起起伏伏，而妈妈则安安静静地平躺在床上，躺在我的身下，眼神柔和
地凝望着我，那里面有羞涩，也有含情脉脉，分外美丽。&lt;br&gt;「儿子，知道吗？现在我真是有一种自己还是小姑娘的幸福感，你又让妈年
轻一回，妈的第一次也是这样，你爸是怕我疼，舍不得要我，就自己忍着不进去
，他就那样浓情蜜意地看着我，只让……让他的那个在妈那上面蹭着，最后……
最后还是妈主动的……」妈妈眯起眼睛，自顾自地说着，看得出来，跟我做爱，
完全使她陷入了往昔，她的破处之时的甜蜜回忆了。&lt;br&gt;真没想到，我严肃、不苟言笑的母亲会与我分享她的初夜的美景，我也真为
父亲高兴，能够成为母亲的第一个男人，能够为我这么漂亮的妈妈破处，要了她
的处女之身！我是真的高兴，一点妒忌都没有，没有她被别的男人上过的妒忌心
情和不高兴，因为，她是我妈，而第一次上过她的男人正是我最爱的父亲！他们
才是真正般配的一对！&lt;br&gt;「妈，要了我吧！儿子也是处男之身！我想让你变成我第一个女人！」&lt;br&gt;低下头，我开始热烈吻着母亲，然后就放开我的鸡巴，去抓她的手，我想让
她主动，想让我自己也有父亲那样的待遇，虽然母亲的处女膜已经不复存在，但
听见她的那些话，我居然自己有了马上就要上了处女，再给妈妈开一次苞的美妙
错觉。&lt;br&gt;聪明如母亲，显然她是一下子就明白了自己儿子的意图，她抓住自己身上的
男人，她大儿子的生殖器，轻轻撸了几下，退下包皮，让完全紫红的龟头全部露
了出来，然后，就牵引着我的命根子，抵在她那两片柔软并张开的阴唇上，终于
，一点点，一点点让我从那条窄窄的缝隙当中陷了进去。&lt;br&gt;我终于进去了～～&lt;br&gt;带着浓浓的敬意肏了我身下的美丽女人，生我养我的母亲～～&lt;br&gt;鸡巴传来的舒爽感觉真是无以伦比！那完全是被四面八方的柔软包裹着的舒
服，就像进入了一个温暖的沼泽，陷进去了，就再也不想出来了！我抱着她，将
下巴放在她雪白的肩头上，全心全意地感受着自己进去一个女人的身体里的温存，
一动也不想动。&lt;br&gt;「儿子，你动一动，妈里面有点……有点痒！」母亲见我的身体像一时短路
了一样，一动不动插着鸡巴在她的阴道里，便咬着唇，红着脸催了我一声。&lt;br&gt;原来这就是妈妈在做爱时害羞的表情，还真是有一种小姑娘娇憨的模样，让
人怜爱，我忍不住，低下头爱怜地在她的粉嫩的唇吻了一吻，然后，就放弃了享
受母亲阴道里的静态的舒服，开始学着Ａ片里做爱镜头，将粗硬的鸡子拔出来，
再进去，如此反复！&lt;br&gt;单人床开始有了响动，咯吱咯吱，妈妈的大奶子也开始有规律地摇晃了起来
，形成了一道耀眼的雪白，蹭着我的胸膛，我感觉，自己每一下地刺入了她的子
宫，母亲阴道的最里面！&lt;br&gt;「妈，你咋了？难道和我整得不舒服吗？」我相信自己的鸡巴足够大也足够
硬，即便我还没用过，但在做爱时会给女人带来快乐，可是我在母亲的阴道里动
了几下，却看见她开始将眉头紧紧地皱着，嘴唇也抿了起来，好像是在忍受什么
而变得很难受的样子，一张脸憋得通红。&lt;br&gt;一瞬间，我就恍然了，虽然我还没看过一个女人与男人激情是什么模样，但
我绝不是１７岁还什么都不懂的愣头青，就像许多小说里只顾享受妈妈的身体那
些傻小子，我知道，女人是做爱时都是喜欢大声喊叫，这样能够更好地体验这份
愉悦，但是现在母亲却一声不吭，我就明白了她是不好意思，毕竟这是和自己儿
子的第一次性爱，一定是母亲的尊严让她放不下颜面。&lt;br&gt;看她那样，我真是又对我的母亲敬重了许多，这说明，妈妈真是个好女人，
并没有像别的女人那样，上了床，一和男人性交了，就不管不顾地大声叫唤，变
得越发淫荡，我的母亲，很清醒，她并没有被强烈的性爱冲昏头脑。&lt;br&gt;「妈！儿不嫌母丑，想喊就喊出来吧，别憋着，这样我整你，你是很不舒服
的，儿子也会内疚的！」&lt;br&gt;我抚摸她滑滑的白屁股，鼓励着她释放自己随后，我又是一通猛烈地抽插，
让她的奶子形成一波波的迷人乳浪，说实话，我想看见平时严肃正经的母亲在叫
床的样子，发出一声声淫荡的叫喊，想看她褪去衣物的包裹，放下她老师崇高的
职业，她作为女人最原始的本性，那只属于她的男人，我的父亲的一面。&lt;br&gt;这一次的抽动，我清晰地nn听见母亲阴道里的水声，甚至，我感到一大股的
水流正顺着我的鸡巴，从她的屄里缓缓淌了出来，洇湿了她的阴毛，也让我的睪
丸变得黏糊糊的，我知道，自己高贵的老师母亲完全动情了，她正在享受和自己
儿子做爱的快乐和幸福！&lt;br&gt;「妈！你的……你的屄真温暖，肏着真舒服！儿子的大鸡吧真是幸运，能够
肏到我妈圣洁的屄！儿子想天天肏我妈！想无时无刻把鸡巴搁在你的屄缝里面，
天天让你快乐！让你知道你没白生我！」为了彻底打消母亲伦理的枷锁，让她完
完全全体验性爱的极乐和美妙，我身先士卒做着示范，说出了以前在我母亲面前
不会说也不敢说的话。&lt;br&gt;原来肏着女人，说着粗话是这么使人兴奋的事，即便我知道，完事后，等母
亲清醒了一定会被她狠狠骂我一顿！&lt;br&gt;功夫不负有心人，妈妈在我的鼓励之下，终于被我感染了，她不再安安静静
地躺在床上，让我主动，她抬起头，将柔软而热乎乎的唇寻找着我的嘴，粉嫩灵
活的舌头伸进我的口腔，之后就是一通热情的狂吻，柔柔的唇紧紧地吸住我的唇
，并且随着我下面有节奏的插动，母亲的嘴里也开始发出哼哼唧唧的呻吟声，像
是在说话，也像是完全在享受得说不出来话，十分好听。&lt;br&gt;才吻没一会，她就不行了，又将头重重放回到枕头上，张着淡粉色的小嘴，
吐气如兰，开始忘我地大叫了起来，完全将自己释放在她的儿子面前。&lt;br&gt;「儿子！妈的孝顺大鸡吧儿子！知道妈在和你爸做爱时就喜欢叫，如果我大
鸡吧儿子不说，妈还不好意思，但是……但是妈现在不管了，妈就是喜欢我儿子
的那根硬鸡巴，肏我的骚屄！喜欢和我大儿子做爱，天天都想和我大儿子做爱，
儿子，妈喜欢你的鸡巴，跟你爸年轻的时候那根鸡巴一样，那么大，那么硬，妈
的屄天天让我儿子肏都不够！对，深一点，用力肏我！顶妈的子宫，那里就是怀
你的地方，现在……现在我大儿子的鸡巴又进去了，妈真舒服……我要我儿子的
鸡巴！啊……」&lt;br&gt;母亲挺动着丰满雪白的身体，摇晃着胸前那两个大奶子，终于叫唤了起来，
一声高过一声，一句比一句淫秽不堪，粉红美丽的面容上已没有了端庄严肃，只
有娇媚和淫荡。&lt;br&gt;原来，这就是做爱中我的母亲，毫无伪装的我的母亲，恕我直言，现在我的
母亲看上去，真是个大骚货！让男人一看见就想上的大骚货！有着高傲漂亮的皮
囊，完全可以以外表迷惑男人的大骚货！&lt;br&gt;不过，我就是喜欢我的母亲，喜欢此时此刻只属于我一个人的大骚货，心甘
情愿躺在床上让我肏的大骚货！&lt;br&gt;终于，母亲在床上的身体开始变得僵硬，直挺挺地躺在我身下，屄眼也开始
一阵阵地剧烈地收缩，死死吸着我这里面的龟头，接着，她居然用力地一把将我
推开，推到了她身边，随后，她自己用力地抬着腰部，大腿张开，让毛茸茸的屄
完全晾着外面，就在这时，让她儿子眼前发亮的景观出现了，我看见，一股透明
的液体猛烈地从妈妈的两腿之间，她的那条粉嫩嫩的屄缝里喷射而出，就像喷泉
一样。&lt;br&gt;那一刻，趴在母亲身边的我不仅看见了她抵达性高潮的样子。&lt;br&gt;而且，还看见了一个女人罕见的喷精的全过程。&lt;br&gt;没想到，我竟然把母亲肏到了喷精～～&lt;br&gt;我呆呆地看着母亲自己挺着雪白的身子，一股股液体从她的身体里喷到我的
床单上，数十秒中，她才停了下来，之后就像一滩烂泥一样瘫在床上，一动不动
了。&lt;br&gt;「儿子，谢谢你！妈真是好长时间没这么舒服了，和你……和你做那事真的
很舒服！现在，妈真是一点都不后悔了！」&lt;br&gt;歇了一会，她才翻过身，温柔地将我揽入她的怀里，大奶子轻轻地贴着我的
脸，这样一来，我依然硬挺的鸡子就刚好碰到她满是水迹的阴道口，她看了看我，
有些不好意思，又很高兴地说，「儿子，你还没射呢吧？你看妈，本来是要满足
你的，现在自己先来了一次！不过不怪你天天都想那事，你那玩意真也是好使，
第一次，这么长时间都还没射！和你爸当年一个德行！以后……以后妈可是要享
福咯～」&lt;br&gt;她说她的，我做我的，这期间，我已经扶着自己已经硬得不行的鸡巴对准了
母亲完全打开的阴道口，狠狠地刺了进去！我感觉，自己再不射精，阴茎马上就
要爆炸了！&lt;br&gt;我没有翻身，将母亲丰满的身子压在下面，而是用手托着她两半白雪雪的大
屁股，奋力地在她火热的屄里顶着，做着最后的冲刺，两个卵蛋飞快地撞击妈妈
阴道的下面，发出一声声肉与肉的交响曲！那是一声声母子交配的咏歎调！&lt;br&gt;终于，在妈妈软乎乎的嫩肉包裹之下，我射精了！&lt;br&gt;又多又浓的乳白精液全部射入我母亲的子宫！&lt;br&gt;射入第一次滋养我的血与肉之地！&lt;br&gt;我足足射了三十秒才完事！&lt;br&gt;射精后的疲惫，让我完全投入到了母亲暖暖的怀抱里，摸着喳，就像小时候
睡在母亲的怀里，让她搂着我，只是，那时候，她的身体里还没有第二个男人的
精液，我也不是母亲真真正正的第二个男人。即便我永远是她儿子的身份，我很
自觉，这个我是不能忘的，母亲也不许我忘。&lt;br&gt;「儿子，这就是男女之间的美妙，舒服吗？妈让你体验到了，也算对得起你
了！不过，你也不用觉得欠妈什么，因为母爱都是永远不图回报的！而且……你
也是让妈真的舒服！妈愿意……愿意和你做爱！」母亲闭着眼睛，声音轻轻柔柔
，却透着一种严肃，像平时教导着我。&lt;br&gt;一天之内，我居然三次亲耳听到一个母亲与儿子说出那两个词汇——做爱！
第一次是母亲怒不可遏，过激使然，第二次，是她意乱情迷，只为刺激，相比前
两次，这一次母亲说她愿意和她儿子做爱，才是最打动我，最让我怦然心动的，
因为，那时候的母亲的神智是清清醒醒的，没生气，也没受到外界的影响，这说
明，我已经征服了这个外表高傲清冷的女人，让她毫不介意在她儿子面前表现出
最原始，最淫荡的女人一面！换言之，以后，我高贵美丽的母亲可以让我随便摸
她的奶子，随便搂着她光光的身体睡觉，可以让我随便与她玩性交游戏！&lt;br&gt;那想想就很给力，多么刺激的画面！&lt;br&gt;而我的身体也立刻接到了这份指令，鸡巴，又硬了！&lt;br&gt;「儿子！你……你不是刚刚出来吗？咋又这么硬了？」母亲搂着我，一脸惊
讶，惊讶于我勃起的速度之快，但是转而她就笑了，很兴奋地笑了，她抚摸着我
的脸，充满媚态看着自己有着一根硬鸡巴的大儿子，没再说话。&lt;br&gt;我知道，母亲又发情了！&lt;br&gt;于是我也不磨叽，翻过身，抓着妈妈的大奶子，又开始了新一轮的酣战……&lt;br&gt;那一夜，我不记得与母亲性交了多少次，射在她的子宫里多少股精液，我只
记得在她的不断大声浪叫之下，最后我猛然从她已经泥泞的屄里拔出我已经没有
精液可射阴茎，飞快地来到了枕头上，飞快地将那个已经有点发软的鸡巴塞进我
妈正好张开的小嘴里，让她的软滑的舌头舔着我的龟头，让她第一次给男人口交。&lt;br&gt;那是我母亲第一次吞吐男人的阴茎，她是后来告诉我的，别看她和父亲做了
三十年的爱，但像他们那些６０后的中年人行房事的时候，大多数都是中规中矩
的，男上女下，完事拉到，不好意思玩花样，最多就是用奶子蹭几下阴茎，玩玩
乳交。&lt;br&gt;真没想到，母亲给第一个男人口交的对象居然是我，她的大儿子！当时，看
着她笨拙着吞着我的大阴茎，舌头也不知道去舔我的龟头，但母亲并没有拒绝，
我还以为她经常给我父亲舔呢，毕竟像我爸这个岁数，已经需要推波助澜了，让
她含一会儿他的龟头才能勃起。&lt;br&gt;没过多久，已经濒临爆发的我，就再也忍不住了。&lt;br&gt;将不知道还有没有的精液全部射入了母亲的处女嘴里～～&lt;br&gt;之后，就带着十分甜蜜，十分幸福，十分做完爱的精疲力尽沉沉睡去。&lt;br&gt;</content></item></essay>