<essay><item><title>强奸身为军官的母亲(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;母亲在高中毕业后，因为家庭状况不好，就投入军旅生涯中，熙熐熂熉这一进去就是快二十年头，如今快四十的母亲，终于要领到终身俸可以休息，从小生活在军事家同中的我，摸摷摍搂除了严厉两字以外，我实在找不到第二个形容词可以形容。&lt;br&gt;母亲早婚，与村里一个小开结婚，生下我没多久后，可能母亲常常待在军中，老爸屌痒就到处找女人，在我国小时，母亲牵着我的手离开，到一个离部队比较近的地方，重新生活。&lt;br&gt;我从小就知道母亲是职业军人，在我印象中，母亲是浑身就是恶魔的化身，我不知道被扁过几次，直到我现在升到大学，母亲阶级也开始变高，自由时间也比较多，如今母亲快要退休了，我心中当然也非常开心，而这一路走来，母亲始终没有再找过第二个男人，在我开始懂得性事后，我渐渐的发现，母亲其实姿色算是不错。&lt;br&gt;固定体能训练，加上生活作息正常，皮肤有些沧桑，乳房随着运动操课，并没有很大，但是军人站挺的翘臀，感觉很结实，留着一头代表阶级很高的长马尾，我开始怀疑母亲是怎么解决性需求，难不成是找别的军人做爱？不太可能吧，那不就好几十年都是自己DIY，其实我并不是很喜欢乱伦，只是好奇而以，从好奇慢慢开始迷恋母亲。&lt;br&gt;偷开母亲的柜子，里面衣服都摆的整整齐齐，稍微翻了一下，发现内衣裤都是非常朴素，找不到情趣用品，有点失望，母亲现在都会申请上下班，就是晚上会回到家，看着母亲穿着军服，听朋友说女兵通常穴都很痒，放假就想找男人爽一下，只是不像我们男生这么直接而以，不知道母亲性慾强不强，说不定很渴望男人压在她身上，下体不停的抽送。&lt;br&gt;母亲是个一板一眼的人，说一是一，说二是二，答应的事决不反悔，这种军事风格，是母亲身为军人最大的优点，但也是缺点，我看着母亲以前年轻的照片，长相标志，一脸可人儿，穿着陆军的迷彩服，长筒黑胶鞋，头戴钢盔，手持枪，立正站好，真的是有巾帼女英雄之风范，我看着照片，开始意淫起母亲，右手套弄着阳具，想像奸淫着穿着军服的母亲，直到一个速度加快，一股浓精直接射在照片上，我才舒坦许多。&lt;br&gt;母亲回家后，就比较会卸下军人的一面，而成为一个母亲，因为是单亲家庭的关析，所以母亲随着我长大后，已经开始渐渐溺爱我，比较没有这么严肃，但也只是局限于没穿军服的时候，母亲在家都穿得很保守，我开始故意穿着四角裤在家中走来走去，有时候听到母亲一大早起床要去军中，我都会故意挺着晨勃的肉棒，穿着四角裤，不经意的假装上厕所，发现母亲总是有意无意的在偷看我下半身。&lt;br&gt;这也难怪，毕竟我的挺起的肉棒，也不小，我开始暗示母亲，跟他讨论说为什么不在找一个男人嫁了，母亲总是笑笑的说，有我一个麻烦就就很多了，可不想再来一个，我决定用蜜糖炸弹攻击母亲，说好话，送礼物，贴心的对待母亲，母亲一开始还很不习惯，直到我次数多了，也就习惯我这样贴心的行为，直到我发现母亲看我的眼神越来越不对，我就知道，母亲开始对我有感觉了。&lt;br&gt;母亲也是女人，我猜母亲有时候发呆，是因为在想一些有的没有的，我猜母亲也在猜，我为什么变的这么体贴，这种母子攻防站，应该也算是另一种战争，既然母亲有时候都会偷看我，那我就更大胆一点。有次母亲跪在地上擦地板，狗爬式的屁股整个挺了出来，我在后面看得一清二楚，那种经过锻炼的翘臀，没有多馀的赘肉，浑圆饱满，如果我扶着母亲胯骨，很狠的插进肉穴，会是什么样子？&lt;br&gt;母亲站了起来，发现我在她身后偷看她，看了我的下体，竟然不自觉的勃起，我马上害羞的转身就走，直到现在，母亲这才真正明白，原来，自己的儿子，竟然在意淫自己的身体。我开始担心母亲知道后会怎么样，因为母亲也没跟我聊过性话题，今天早上，我在一次挺着肉棒假装要去厕所，母亲看到我的龟头整个伸出裤口，母亲望了一眼说，要我把裤子穿好，说有话对我说。&lt;br&gt;我心想，这下惨了，不知道会怎么样，睡眼惺忪的我，坐在客厅，母亲整理一下军服，轻坐在我旁边，语重心长的跟我聊了不少性话题，问我有没有手淫，或者跟女朋友做爱，有没有戴保险套，其实我都有，我只假装有手淫习惯，但是没做过爱，母亲皱了一下眉头，问说我这阵子是不是做纵慾过度，甚至好像还有话想说，但是还是决定不说，母亲就匆匆的离开了。&lt;br&gt;跟母亲谈过之后，我与母亲之间的互动变得很奇妙，有时候两个人都会互相望着，不发一语，而母亲却都会低着头，眼神飘忽不定的看着旁边。直到有一天，母亲刚放假回来，吃了一点感冒药，连军服都没换下，就躺在沙发上沉睡过去，我看母亲侧躺在沙发椅上，头枕着沙发两旁的扶手，一脸倦容的样子，我轻摇母亲身子，问母亲要不要回房去睡，而母亲只是发出几声声音，回应我而以。&lt;br&gt;我把母亲胸前的扣子慢慢解开，告诉母亲这样比较没有压力，母亲眼睛半开，朱唇微张，想用手停止我的动作，可惜感冒药里的安眠成分，让母亲有意识，但是身体却没啥力气，只能任由我解开胸前扣，把皮带顺便拉下，顺便把裤腰上的扣子打开，这时母亲急了，勉强的把身子上挪了一下，将美背靠躺在沙发上，脖子枕在沙发扶手上，眼神迷蒙的看着我。&lt;br&gt;此时我以饥火难耐，母亲两腿紧紧夹住，双腿屈膝，我干脆两手握在母亲的膝盖上，用力左右各自一扳，母亲两腿呈现青蛙腿姿势，母亲娇喘一声，双手挡在私处，眼角泛泪，想说什么却说不出来，可能是太想睡了，用意志力在撑，应该是知道我自己的儿子，要对自己做什么了吧？&lt;br&gt;我咽了咽口水，用手指轻轻底祝母亲私处，隔着薄军裤，重压慢移蹭着母亲的肉穴，母亲两只小腿无力的踢着我，母亲越是挣扎，我就越是想要得到母亲，哪怕是强奸，也要爽一次母亲这个饥渴军人。我将母亲的上衣军服左右拉开，露出母亲的香肩，在用力往下一拉，拉至手肘处，母亲的胸前、脖子、美背，在我眼前一览无遗，我看着母亲呼吸起伏的胸部，穿着一件白色素装的内衣，两颗圆润小小的乳球。&lt;br&gt;被调整型内一整个把乳沟给挤出来，我硬把身子压在母亲大腿中间，两手抓住母亲的小腿，先往后用力压着，直到母亲放弃挣扎，才把小腿往上抬，在左右扳开，母亲的脸侧着，不愿看我，我将身子压下去，吻着母亲的耳朵，母亲不停的啜泣，两手不停的推着我的胸膛，我顺势把母亲两手手腕抓住，往上一拉，把母亲双手固定在沙发扶手上。&lt;br&gt;我用舌头慢慢品嚐母亲的耳朵，母亲有气无力的说「要不是我吃感冒药，浑身无力，我早就打死你这么不肖子」，我舔着玉颈，吻着脖子移到下巴，用手硬把母亲的脸转正，鼻头互相顶着，我感觉母亲的鼻息加快，母亲两眼娇波，柳眉倒竖，看得出来很生气，但拿我没办法，我问母亲说「妈，你守寡这么多年了，难道都没有跟别的男人发生过关析？你敢肯定吗？」。&lt;br&gt;母亲这时眼眶泛泪的说「妈也是女人，更是军人，怎么可能都自己解决…」， …我在问「那妈你老实说，你想要时，都找谁发洩，是不是军中其他的军官」，母亲脸色微红的说「我…我跟谁不关你的事吧，倒是看看你，你现在想对我做什么？」，我浅笑说「母亲如果你背着我跟别的男人上床，那我只好强迫佔有你，母亲是军人，也是我的母亲，更是我的女人，我不容许有别的男人碰母亲」，母亲喘了一口气说「傻孩子，母亲守活寡这么多年了，怎么可能…还敢跟其他人…做那种事..」。&lt;br&gt;我心想「宾果，被我猜对，我故意这样问，假如母亲有跟其他男人发生关析，我就生气硬是奸了母亲，而母亲回答说没有，那正好，更能确定母亲必定是很久没被男人给摸过，必定性慾难耐，无论母亲回答什么，我都可以有理由上了母亲，如今只要说扶母亲，愿意跟我做爱，那母亲以后必定是我的女人，乱伦刺激，母子相奸，家中有个美母，当然自己吃，哪能给外人用」。&lt;br&gt;我将嘴唇靠近母亲的香唇，母亲扭头躲开，赫吓问说「我都回答你的问题了，你还想对妈做什么？」，我不停狂吸的母亲的香唇，母亲一直摆头躲，我一气之下，右手虎口固定母亲的下巴，手指挤压着母亲的脸颊，母亲怒容说「你…你别太超…」，超字还没说完，我一口吸吮蜜唇，手指加力，硬把母亲的嘴巴挤开，露出牙关，我的舌头顺势伸进母亲口腔，与母亲灵舌交缠，此时母亲的身体已经渐渐无力反抗，连讲话的力气都没有了。&lt;br&gt;吸爽母亲的嘴唇后，两手爱抚着母亲的乳球，含着胸罩捏、揉、搓、压，手指一勾胸罩上缘，母亲眼睛半开看着我，用力将胸罩往下拉，两颗白皙乳球顺势弹了出来，乳头是令人惊讶的粉红色，代表母亲真的没有，与别的男人在发生过关析。我先贪婪的吸了一下乳头，鼻子挤在乳沟中，嗅了一下，浓浓的女人乳香味，令人性慾大开。&lt;br&gt;两手开始玩弄母亲的乳球，母亲秉着鼻声，只有脸上微微红润，我右手将母亲的裤子拉链下拉，整个军裤直接脱掉，一件传统白热内裤，我抓住内裤侧面的松紧带，两手用力拉扯，直接撕破，悦耳的撕裂声，母亲的阴毛和外阴唇，在我面前裸露出来，我手指轻轻的挖搔了一下外阴唇，发现淫水早已经湿透了，当下直接两手托住母亲肉臀，往上一提，直接用嘴帮母亲口交，疯狂吹吸肉穴。&lt;br&gt;母亲当场呻吟一长声，两只小腿肌肉紧绷，整个脚被弯曲，看来忍了十几年的密壶，如今被儿子用嘴唇吸吮自己最私密的地方，是丢脸、是害羞、是生气、是无奈，更是身为人母的羞愧、身为军人的耻辱，但是身为女人，身体反应却是实实在在的，渴望男人带给她真正的性爱，让他高潮，当下我手指两指探入母亲肉穴，一个字，紧。&lt;br&gt;而且很吸，很夹，湿润，我用手指快速的抽动，母亲不停的呻吟，现在光是用手指就感觉很挤，那等等用肉棒呢？想到这样，我的阳具早已经硬了起来，手指在加快动作，母亲不停的哀叫，忽然感到肉穴理流出温热的淫液，没错，母亲高潮了，母亲的整个身体不停的颤抖，随即动做起伏变小，最后喘气连连，整个人瘫软的沙发上。&lt;br&gt;像断了线的木偶，我看时机成熟，脱下裤子，露出肉棒，把肉棒挺在母亲嘴边，用龟头磨蹭母亲的嘴唇，母亲闭眼不愿张开嘴巴，我只好捏住母亲的鼻子不让他呼吸，最后忍不住了，一张口，我就直接把龟头灌入母亲口中，母亲恨毒的看着我，我只好自己扭动腰，在母亲口腔里抽动，我看母亲不愿意替我吹，干脆传教士体位，母亲这才慌张的喊说「不行…那里..不行」&lt;br&gt;我握着肉棒，用龟头磨蹭外阴唇，母亲哭求的说「求求你了，其他都可以，就那里，不准插」，我说「母亲你也想要吧，就这次了，我保证让你舒服，我要让母亲享受真正的性爱」，随即扭动腰，把肉棒缓缓个塞进肉穴，湿润温暖、滑腻多汁，母亲的肉壁很夹，直到整个跟没入，停在母亲肉穴里，母亲早已经无力反抗，整个身体随着我抽插而晃动。&lt;br&gt;乳球不停的上下摇晃，我两手捏掐乳房，不停的大力抽速阴茎，把母亲当作AV女优那样强奸，趁母亲身体虚弱时，在沙发椅上硬干母亲，整个淫水流满沙发，母亲那种闷吭声，更是让我兴奋，我把母亲两脚压到乳球上，用力夹紧母亲的小腿，让母亲肉穴更紧实，我的肉棒在硬一圈，母亲的浪叫声越来越大声，从屈辱，被强奸，让儿子乱伦自己，到最后整个人干脆享受肉棒带给她阴道的快感。&lt;br&gt;我一个龟头酥麻，把肉棒拉出来，在大力回灌，顶到子宫颈，一股浓精射在母亲深处，在拔出阳具，把剩馀精液射在母亲军服上，肉棒不停着颤抖，母亲上衣军服肩上的阶级臂章，上面沾满我的精液，最后母亲全身酥软的坦在沙发上，在感冒疲劳之下，加上忍了几十年的性慾，终于跟男人做爱而高潮的酥麻感，让母亲躺没多久就沉睡而去，而我看着母亲的身体，我真的强奸了身为军人的母亲。&lt;br&gt;射完精后，我的脑袋变的比较清晰，我把母亲搂上身，全身衣服脱掉，抱着母亲去淋浴，母亲半醒中，只能任由我摆弄母亲的美体，母亲的身体好软好香，虽然只是冲澡，但刚刚的做爱让母亲出了一身大汗，最后母亲在床上，在一次沉睡过去。之后，我与母亲裙身赤裸的躺在床上，我搂着母亲的柳腰，母亲背着我侧睡，我将肉棒蹭在母亲的肉臀后面，使劲塞蹭在股沟中，手掌捏着母亲的乳房，隔天早上，我醒来时，母亲子早已经离开了。&lt;br&gt;这几天母亲都没回家，硬说是部队有事，叫我自己解决，我心想，难不成母亲不愿在见到我了？后来一次机会，营中新兵恳亲会，我借口溜到军营中，报出母亲的名子，我想也没啥人想找我麻烦。听说新兵恳亲假，以前有人还带女友到寝室做爱，甚至直接带到厕所四脚兽，好不容见到母亲。&lt;br&gt;母亲一身军便服，带着军帽，我带点外食，请母亲底下的干部吃喝，随即跟在母亲后头，母亲打了个眼神，示意要我跟着她，母亲把要处理的事交代完后，我便跟尽母亲军中的办公室，而后面正是母亲军营中的寝室。我手不安分的搂着母亲的腰，母亲这才严肃的看着我，一把将母亲搂在身上，低头想要亲吻，母亲这才低声说「你疯啦，这是部队里，你别太夸张」&lt;br&gt;我这才说「妈，谁要你好几天没回来，我憋得难受，快，妈…」，我半拉着母亲进后房寝室，将寝室门锁上，床上是整齐的豆腐棉被，我二话不说就将肉棒给掏出，母亲蹙着眉头说「等回家，好不好？」，我半压着母亲身子要她低下，挺着肉棒将龟头耸立在母亲眼前，母亲的后脑杓被我用手压着，母亲睁着大眼看着我，我慢慢的靶龟头靠近母亲嘴巴。&lt;br&gt;母亲一个扭头侧脸，避开我的阴茎，这时门外同然传出报告声，吓的母亲赶紧起来，母亲正准备回话时，我马上摀住母亲的嘴巴，轻声说「妈，快拉，你赶快用手替我套弄，不然你等一下还是有人会找你阿」，我将阳具蹭了蹭母亲的玉手，母亲这才心不甘情不愿的握住我的肉棒，细腻的套弄起来。&lt;br&gt;</content></item></essay>