<essay><item><title>诱儿润母(2)</title><author>床上伴侣</author><content>好长的大鸡巴！妈妈不停的用手拢拢飘到她的脸颊旁的秀发不时，将它们搁到耳边，同时低头淫浪的伸出舌头舔着我的马眼，她那张小巧却性感而肥厚的香唇正不停的套弄着龟头边的棱沟。&lt;br&gt;我那逾常人的大鸡巴，经过妈妈的逗弄捏抚下，此时更是硬涨得吓人，龟头像颗小鸡蛋般顶在鸡巴上，这时已被妈妈吸吮得火红而发紫，整根大鸡巴也一抖一抖的在妈妈的小手儿里颤动着，看得妈妈更是欲火焚身！只见她不管是否我被她弄惊醒，更不管我和她之间的血缘关系，她站起身来，很快就把她身上的睡袍和内裤脱掉，一丝不挂的赤裸裸的站在我的床前。&lt;br&gt;看着妈妈全身雪白、丰满滑嫩的胴体，挺翘的乳房，肥凸的臀部，而她那对浪得出水来的媚眼，漾着勾魂的秋波，正柔柔的看着装睡的我呢！接着妈妈将一只脚跨过我的身子，然后和我相反方向的跪了下来，她俯下身体，娇靥埋进我的下体，然后用一只手轻轻握住我的大鸡巴，努力的张开她的小嘴，含着我那涨大的龟头，然后她再度伸出舌头舔着龟头上的马眼，小巧性感的嘴也不停的套弄着我龟头四周的菱沟。&lt;br&gt;也尤于妈妈是和我相反的方向，所以躺在床上的我，张开眼就可以清楚的看见妈妈那迷人的嫩屄！&lt;br&gt;我偷偷的擡起头看着妈妈，只看见妈妈正闭上了眼，一副陶醉的模样，看着美艳骚浪的妈妈，贪婪的俯在我的下体，吃弄着我的大鸡巴，真是性感迷人，正当我迷惑在妈妈艳丽的姿容和骚媚的浪态下时，突然有水滴到我脸上，我擡眼一看！哇！我简直不敢相信我的眼，因为妈妈美丽迷人的嫩屄正因为她的手指而分开着，我可以清楚的看见妈妈嫩屄里红红的嫩肉，也因为妈妈的手，所以她嫩屄里的淫水正缓缓的流了出来！淫水顺着妈妈的阴唇滴了下来的画面让我的狂跳着！&lt;br&gt;妈妈的脚张的那么开，所以我能看清楚她黑黑的阴毛和红嫩的阴唇，这时我的心跳加速、手脚微抖的压抑着我吐气的声音，深怕妈妈发现我没睡着，但妈妈接下来竟然是拨开她丛丛的阴毛，湿淋淋如朱砂般鲜红的小肉缝就露了出来，她开始慢慢的搓揉着嫩屄的小阴蒂，妈妈纤细的手指揉了一阵，接着伸出食指和无名指，翻开了她嫩屄的那两片鲜红色的阴唇，让中间的阴蒂更形突出，再用中指触摸着发硬的阴蒂，一时之间，妈妈的娇躯激动的紧绷着，然后妈妈又把她的中指整根插入了潮湿的肉缝里，她一抽一插的扣弄着，嘴里也不时发出：嗯、嗯、渍的声音。&lt;br&gt;我就这么近的看着妈妈用手抚摸着自己的嫩屄，看得我血脉喷张，刺激得我起了一阵抖颤，欲火和从大鸡巴上传来阵阵的快感，终于我隐藏在我体内的欲望战胜了我的理智，我再也装睡不下去了，我颤抖抖的伸出了手指，轻轻的触摸妈妈的嫩屄，妈妈大概被我突如奇来的举动吓到了吧！只见她嘴里含着我的大鸡巴一动也不动的趴在我的下体！但却被我吓的用手掌将自己的嫩穴给遮住了！&lt;br&gt;我并没有因为妈妈的手而停止下来，相反的我将她的手给拿开，接着我拨开妈妈那个令我好奇万分的小嫩屄，同时我伸长舌尖舔上妈妈的小阴唇。&lt;br&gt;啊……不……不要…喔……当我的舌尖舔偌妈妈的小阴唇时，妈妈像被电到似的颤抖起来，我想可能是妈妈的心防还没完全打开，于是我我更加卖力的用舌头舔着妈妈的小阴唇。&lt;br&gt;嗯……啊……啊……不要……不……啊……啊……好……啊……妈妈被我这一舔，全身一阵抖颤，不由自主的将双腿叉开，她张得大大的，红嘟嘟的小嫩屄对着我的眼前开始流出了一股又一股的淫水，同时她娇声呻吟道：啊…对…小刚…就这样…喔…用力舔……让我们母子一起……喔……爽吧……听到妈妈的话后，我想妈妈大概也忍不了了，于是我双手抱着妈妈的双腿，把脸贴上妈妈的嫩穴上，我把妈妈的小阴唇拨开，用舌头顶开那条裂缝，不断的舔着妈妈的小屄，弄得她浑身浪酥酥的无比舒服，更让妈妈用她那温热的小嘴含着我的龟头、灵巧的舌头则舔吮着我扩张的马眼，接着妈妈吐出我的龟头，用手握着鸡巴，把我的睪丸吸进小嘴里用力的用小香舌翻搅着，然后她又转移阵的舔起我屁股上的屁眼，她掰开我的屁股，伸出灵活的舌头在屁眼上来回舔弄着，刺激得我全身酥麻，连鸡皮疙瘩都竖了起来。&lt;br&gt;看着我眼前这一位美艳高贵娴雅，如今却淫荡、风情万种的不顾一切，像一匹发情的母马般，对性爱的强烈需求的想要获得满足的妈妈，我心里真是充满了莫名的成就感，我脆把妈妈丰满肥嫩的屁股压我脸上，开始端津津有味的舔起她淫水涟涟的小嫩屄了，接着舌头又伸又缩、又舔又舐，更不时轻轻咬着她的小阴蒂。&lt;br&gt;嗯…不行……小刚……不要再逗妈妈了……喔…好美……啊……妈妈好舒服……大鸡巴儿子……啊……妈妈的小屄受不了了……啊……忍不住骚浪起来的妈妈，小嘴里紧含着我的大鸡巴，像是深怕它跑掉了似的，她不时趁着吸吮的空档淫叫着，好发泄她心中的欲火，纤腰更是又扭又摆的，将她那肥突而隆起的阴阜整个贴在我的嘴上厮磨着。&lt;br&gt;啊……妈的心肝宝贝…喔……你舔得妈妈舒服死了……喔…妈妈痒死了……啊…看着脸上显出欲火难忍的淫荡模样的妈妈，那简直就像是再诉说她还没得到满足似的，再看她全身赤裸洁白的肌肤，丰满的胸脯上，矗立着一对高挺肥嫩的大乳房，纤纤细腰，小腹圆润，屁股肥翘椭圆，胯下的阴毛浓密而整齐，玉腿修长，天香国色般的娇颜上，泛着淫荡冶艳、骚浪媚人的笑容，真是让我着迷。&lt;br&gt;妈妈看我紧盯着她不放，于是她羞红了脸将双腿跨在我的大鸡巴上，她伸手握着我的鸡巴，另一手则左右分开她自己的小嫩屄上沾满黏液的阴唇，让躺在床上的我清楚的看见妈妈小屄里美丽浅粉红色的嫩肉璧，更看到妈妈小屄里一股股湿黏的液体正从小穴里面像挤出来似的溢着，妈妈把我的龟头对准了她嫩屄裂缝处后，她稍微的向前推了一下坐了下来，几乎再没有任何涩的状态下，我的龟头就像被吸进似的插进妈妈的嫩屄里了，妈妈继续慢慢的挺动，脸上却露出复杂的表情，一会像是很痛般的紧锁眉头，一会又像是满足般的吐着气。但妈妈的表情并没让我注意太久，我还是低下头看着我和妈妈性器官的结合处！只见我那又粗又长的大鸡巴就被她的小嫩屄慢慢的吞了进去，看着我的大鸡巴将妈妈的嫩屄给撑开，然后慢慢的插进嫩屄里，那种兴奋的感觉是没辨法用言语形容的，那种画面更是美的让人感动！&lt;br&gt;我想只经历过的人才能体会吧！&lt;br&gt;妈妈再把我的大鸡巴插进她的的小嫩屄后，只见她一脸满足的淫态，小嘴里也舒畅的：喔……好啊…嗯…好久没这种感觉了……喔…好粗…啊…好涨喔……嗯……真叫人受不了……的浪哼了起来。&lt;br&gt;或许是我的大鸡巴太粗了，也可能是妈妈太久没做爱了吧！妈妈继续的向前推时，我感觉到我的鸡巴好像遇到了相当大的阻力一般，让我更好奇的擡起头看着我和妈妈的结合处，只见到妈妈的嫩屄口扩张的软肉，随着我的鸡巴入侵而向内陷了进去，我可以感受到妈妈嫩屄里的嫩肉紧紧抱裹着我的大鸡巴的奇妙感觉，好紧好窄，又是非常舒服的感觉。&lt;br&gt;啊…小刚的大鸡巴…肏的妈好涨喔……啊……涨死妈妈了…喔……妈妈把她的大腿分得更大更开了，慢慢的又推前将我的大鸡巴给插进她的嫩屄里，看她那副陶醉晕然的样子，我知道我的大鸡巴给了多年没做爱的妈妈极为舒适的感觉，因为我感受到妈妈的嫩屄里的嫩肉正像欢欣鼓舞般的缓慢韵律的收缩、蠕动着！而淫水也不断的随着大鸡巴的插入而从妈妈的嫩屄里了出来，更使妈妈原来颤动着的身子更是抖得很厉害。&lt;br&gt;啊…啊…好啊…小刚的大鸡巴…喔…肏的妈好舒服喔…啊……小屄涨死了…或许是我的大鸡巴太粗了，也可能是妈妈太久没肏了，刚开始时，妈妈并不习惯，我的鸡巴还没全插入妈妈的嫩屄，妈妈就邹着眉，不过不久后，妈妈像是想开了似的，只见她用力的一坐，把我的大鸡巴整根插入了她的小屄里，她才满足的轻吁了一口气，叫着道：喔…好…好胀……好舒服……啊…乖儿子…妈妈…好酸喔…啊…你的鸡巴真大……嗯…肏的妈好涨啊……当我的大鸡巴整根全插进妈妈小屄深处后，妈妈就双撑着我的胸，开始努力的前后挺着屁股，她上下套弄、左右摇晃着，使她长发散乱披肩，有些发丝飘到粉颊边被香汗黏住，娇靥上的表情像是无限畅快，又像骚痒难忍似的微微皱着秀眉，这淫荡女人含春的淫态是我做梦都不敢想像的，如今却出现在妈妈脸上，而且是她主动的肏着我，一想到这，更使得我的大鸡巴涨得更粗长的顶在她的小嫩屄里。&lt;br&gt;啊……好美啊…好儿子…妈妈想了好久…喔…妈终于和你肏屄了……啊……妈妈的小屄永远只给你。……啊…只给我的亲儿子肏……啊……好儿子……妈爱你……啊…小刚…妈的好儿子…亲丈夫…喔呀…啊…好棒…你的大鸡巴肏的妈好爽啊……妈要你…啊…每天肏妈妈的小屄……喔呀…不知是妈妈久没肏过的嫩屄紧，还是我的鸡巴太粗，我感到我的大鸡巴被妈妈的小嫩屄夹得紧紧的，让我全身就像被股一股舒适的电流通过似的，第一次体验到和女人性交的滋味，尤其一想到是和妈妈性交，我就兴奋的叫了出口：啊…妈…&lt;br&gt;你的小屄好热乎……好紧喔…夹得我的鸡巴舒服极了…啊…早知道…肏妈是这么爽……喔…我早就找你了……啊……啊…小刚…喔……妈也早就想找你了……啊……只是以前你的大鸡巴…还硬不起来…啊…怎能肏妈呢……啊…以后我们母子就可以…一起肏屄了…啊…妈妈的小屄浪…随时让你肏…啊…嗯…就是这样…啊…用力顶…啊…美死我了…啊……妈妈随着床的摆荡，一上一下的套弄，不时的闭上眼睛，享受这种主动的快感。她像是彻底解放似的，而我也顺着床的摆动，上下的配合妈妈的套弄，只听见弹簧床和妈妈嫩屄里的淫水和妈妈的浪叫声发出动人的声音。&lt;br&gt;啊……好棒…嗯…小丈夫…妈的亲儿子…你的大鸡巴好粗…啊…把妈的小骚屄肏得满满的…啊……妈好舒服。…喔…亲儿子你肏得妈好爽…妈这几年白活了…为什么不早点让你肏…啊……好爽儿子…妈是你的了…喔…乱伦的感觉好刺激……啊…儿子……肏亲妈的屄……爽不爽…啊？&lt;br&gt;喔…妈……儿子好爽…啊…儿子大鸡巴肏亲妈妈…真的好爽……你呢…喔……被亲生儿子用大鸡巴肏……感觉怎样…好爽……好刺激…啊……早知道被小刚肏…有这么舒坦…喔…妈妈早就让你肏了…啊……妈白活了几年……啊…儿啊…妈要你每天……都肏妈妈的小骚屄…好不好…啊…随着妈妈的挺动，她那对坚挺饱满的乳房也跟着晃动起来，让我忍不住的伸出双手抚揉着那对美乳和那两粒涨硬的乳头，把正在套弄得全身酸麻酥痒的妈妈爽的淫叫着：啊…我的亲儿子…嗯…美死人了…喔…大鸡巴儿子啊……酸死我了…啊…你的大鸡巴…把妈肏得这么爽…啊……好舒服喔…啊…大鸡巴儿子…啊…肏得妈妈的浪屄…美死了……喔…快肏我…要你肏我…妈升天啦！！！妈妈不时的猛力挺着屁股一上一下的套弄着，隔几下又磨转了一阵子，再继续快速的挺动肥臀，让大鸡巴在她嫩屄里进进出出的肏着。&lt;br&gt;有时她更淫荡的下低头看着我的大鸡巴在她小嫩屄里进出的情景，擡起头，红红的脸上沁透着一层细细的汗珠，迷离的眼里充满深情的对我说：啊…我的好儿子…喔呀…你的大鸡巴真棒啊……肏的妈忒舒坦……妈妈身为女人的淫荡本能，今晚全被我的大鸡巴给引发出来，累积十五年的性饥渴让她春情暴发的尽情发泄出来，满脸欢愉的迎合着我的鸡巴猛烈摇晃着她的屁股，淫水更像洪水般的流得床单湿了好一大片。&lt;br&gt;啊…小屄好爽喔…啊…小刚…妈妈的花心…让你顶的爽死了……啊…好麻…好爽…嗯……爽死我了……喔…快…再来…妈妈要大鸡巴用力顶…啊…对…用力肏妈的骚屄……喔…酸痒死了…嗯……妈妈急促的喘息声和娇吟的浪叫声听在我耳里，有如天籁般令我兴奋不已，尤是看着自己粗长的大鸡巴在我那美艳无比的亲生妈妈如少女般的窄紧嫩屄里插着，那种乱伦淫靡的快感是任何感觉所无法相比的，我想也更是天下所有男人所梦寐以求的。&lt;br&gt;啊…喔呀…我的妈呀……可舒坦死我了！！……喔……肏的妈妈爽死了……妈妈全身颤抖着，下身拼命的向上挺，夹住我屁股的双紧缩猛夹的，嫩屄深处喷出了一股股炽热的淫水洒在我的龟头上，小屄里的嫩肉肉更不断收缩，把我的鸡巴圈住，小屄的花心也不停的吸吮着我的龟头，让我酥麻不已，大鸡巴涨得更粗大的在她的小屄中一跳一跳的刮着她的嫩肉，我知道我也快射精了，我对妈妈说：我的好妈呀……啊…儿子要忍不住了……啊…快要射了……啊…妈一听我快射精了，于是嫩屄用力的夹住我的鸡巴，更浪得扭腰摆臀来迎合我，而我也再狠狠的插了她几十下后，忍不住大鸡巴传来的酥麻感，于是我着妈妈一股股淫水喷洒在我那大龟头上的酥麻，而子宫口又一吸一吮的快感中，也爽快的精关一松，大鸡巴吐出一股强劲的精液，全部射进了妈妈的花心里，我又急又浓的精液，像箭一般射向妈妈的小屄花心里，妈妈也被我这股火热的精液烫得娇躯又抖、肥臀又甩的又泄了一次，小嘴里喃喃叫道：啊…好热呀……大鸡巴儿子啊…你肏的妈妈忍不住…又要…泄了…啊…好儿子…妈妈从来没有这么舒坦过……啊…妈妈爱死你的大鸡巴了…喔……真得爽死了…啊……两股精液在妈妈的小屄中互相激荡着，我们自然的把对方搂得紧紧的，母子俩人全身都在颤抖着、抽搐着，那种舒爽真是美得难以形容。&lt;br&gt;</content></item></essay>