<essay><item><title>恋美艳母的依据(3)</title><author>床上伴侣</author><content>瓜乳型，高耸结实如少女，乳晕淡淡，粉红乳头大小适中，非常好看！高耸酥胸往下，腹部一片平坦，腰肢匀停且充满风情，稍稍扭动，天～那风情万种的诱人风姿，总会令我难抑冲动！&lt;br&gt;看着妈妈抽搐了身体又平静下来，我的肉棒又开始一下一下地抽插起来，仿佛全身的触感都集中在的肉棒上，小穴柔软又紧凑的挤压让我只想一下一下地继续抽插下去。不知不觉，妈妈又开始了轻声地呻吟。&lt;br&gt;时间彷彿过得很快，又好像过得很慢，不知几百下后，那种精液充斥的感觉又来了，看着妈妈咬着嘴唇，双手用力地想去抓住什么的样子，我知道妈妈也快高潮了。「哦~紫香……我要来了……」我忍不住呼唤起来。&lt;br&gt;「嗯，天晶……我也……嗯……嗯……」混乱的言辞，疯狂的身体摆动，精液再次射入了妈妈的身体里。吻着爱抚休息一会……..问她怕不怕怀孕时……&lt;br&gt;「天晶！我已把身心全给了你，自然就想给心上人生儿育女！」妈妈揽住我的颈又是一个长长的热吻……&lt;br&gt;「你是要明天去见我爸妈吗？」妈妈跨骑到我的身上，紧紧抱在一起，亲吻吮吸，但我的阳具重新插入妈妈体内。&lt;br&gt;「嗯，最好今晚。」&lt;br&gt;「痴线，明天什么时候？」妈妈吻着我答。「睡醒去好不好？」&lt;br&gt;「嗯，听你的。」说着，妈妈甜甜地在我怀里。却已是满足得不能再满足，心满意足地沉沉睡去……&lt;br&gt;看着同妈妈第一次过夜，我相信，妈妈的命运已经被我改变。早上醒来，爱抚妈妈乳房，妈妈倒是没有在打断我的抚摸，如雪玉颊上依旧残留着一抹嫣红，唇角上挑，似乎梦中仍在微笑，是如此幸福和满足，呈现出惊心动魄的美丽！&lt;br&gt;我慢慢坐起身来，妈妈赤裸的撩人艳姿顿时一览无遗。她起身穿衣为我煮早餐，我在她背后玩弄摇摇欲坠的乳头像两只大木瓜般向下垂吊着，给我挤出一条斜斜向下延伸的深深乳沟，粉红色乳晕上凸挺的在双手随着呼吸而轻轻晃动！只是每当在我的手又深入她内裤深处想逗弄她的红肿阴部时，才用手轻轻地按住了我的手吻着我叫停。&lt;br&gt;最后，在我哀怨的目光中，妈妈终于投降了，在餵我吃完最后一片火腿蛋后，妈妈羞红着脸！凑到我耳边，用很小的声音对我吻着说：「心急什么，结婚以后我始终都是你的，就怕你不要我。」&lt;br&gt;听到她这话，我的心，瞬间彷彿百花怒放，只觉得，整个世界都灿烂了，似乎，呼吸的每粒空气因子都充满着激情与活力。接着，激动的我回报给了妈妈一个热烈的长吻。&lt;br&gt;又过了十几分钟后，我和妈妈携手走出了家。妈妈的脸上仍残留着丝丝红晕羞意，而我，则像一副意气风发的样子。&lt;br&gt;随后，我和妈妈直接约定后她先回家了。把妈妈送回到家门口后，我神秘兮兮地开车又出去转了一圈，等我又重新回到她家里的时候，除了名贵海味及礼物！我的一个手袋中，已经多了一套独一无二璀璨的钻石婚戒。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;当天我简单介绍自己，和她们吃过晚饭后，外公和外婆就在客厅那里看着电视，妈妈陪着他们。&lt;br&gt;我先告辞回到厕所里，才满怀激动地重新走来客厅。&lt;br&gt;我刚一下到客厅那里，顿时就被他们三人的目光所死死盯住了，因为，我换了一身很正式的西装，而之前，我从来都没在他们面前穿过西装的。&lt;br&gt;在他们的注视中，我径直走到妈妈的面前，深情地看着她。就在妈妈被我看得脸色有点羞红的时候，我突然做了一个让他们大吃一惊的举动。&lt;br&gt;我面对着妈妈单膝跪地，掏出盛放有钻戒的红色心形盒子，把它捧到了妈妈的面前，然后，万分真诚和激动地对她说：「蓝紫香，嫁给我，好吗？」。&lt;br&gt;妈妈听到我第一次直呼其名，并且还正式向她求婚，一时间，似乎还没有适应这样的形式场面，脸色羞红地愣住了。&lt;br&gt;「女儿，快答应他啊。」外婆在一旁笑不合嘴地说道，外公也是一脸笑意。&lt;br&gt;这回，妈妈终于反应过来了。她美目含情地看着我，沉默了几秒钟后，才羞答答地答应了一声：「我答应你。」说完，她羞得连耳根都红完了。&lt;br&gt;我虽然早就知道她绝对会答应的，但是真正听到她当面答应嫁给我，我的心，还是忍不住湧起了无限的狂喜：我的梦想，终于开始实现了。我激动万分地拿出戒指，牵出她的玉手，把戒指带在了她的手指上。&lt;br&gt;做完这一切后，我站了起来，一把把妈妈给抱了起来，在原地转了几圈，同时放声欢叫着。外公外婆在旁边见到这个情形，笑得一时合不拢嘴。&lt;br&gt;转完圈后，我把妈妈轻轻地放了下来。此时，妈妈的脸仍是羞红一片，似乎还消化不了我当这两老面前搞的这一手，不过，羞红中，她脸上的浓浓幸福之色也掩饰不住地流露了出来。&lt;br&gt;重新站好后，我还没来得及再说什么，旁边的外婆就已经点评起我们来了，外婆说，我穿这一身西装，和妈妈看起来简直是天生一对。外公在一边也笑呵呵地连连点头称是。&lt;br&gt;妈妈被外婆这么一说，好像感觉不好意思，就拉着我的手，和我一起跑上楼顶天台那里去了，惹得两老又是一阵欢快地大笑。&lt;br&gt;上到天台后，妈妈站在了栏杆前，我从她背后搂住了她的腰。由于我身高有178cm，所以，妈妈虽然也不矮，但靠在我怀中还是很有小鸟依人的感觉。&lt;br&gt;搂定妈妈后，我抽出右手，在自己身上某个地方一掏，变戏法一样地掏出了一朵娇艳的红玫瑰，递到了她的身前，凑到她的鼻子下。&lt;br&gt;妈妈接过了玫瑰，一手拿着，一手摀住了我抱在她小腹那里的手，然后头微微向后仰着，转向我的脸，红唇在我脸上印了一下。&lt;br&gt;「喜欢吗？爱妻」我回吻了一下她后，温柔地再吻问。&lt;br&gt;「嗯！」妈妈用鼻音轻轻应了我一声，顺势把头靠向了我，和我脸贴着脸。一时间，我们都没有在说话，就这样温情脉脉地拥靠在一起，沐浴在漫天的月华之下。第二天一大早，吃过早餐后，我和母亲就带着各自的身份证件，一起去了婚姻登记处那里，办理结婚登记手续，从法律上把我们的夫妻关系确定下来。&lt;br&gt;手续办理得很顺利，工作人员认真地查验过我们的身份资料后，很快就给我们办理了相关手续。具体资料栏中所写我们字样，无比激动、刺激、幸福的感觉，瞬间充满了我的心房。从这一刻起，我的亲生母亲，算是正式地成为了我的合法妻子。&lt;br&gt;心中如此想着，这一刻，我感觉自己似乎比从前成熟了很多，心中，多了一种叫做「责任」的东西。&lt;br&gt;我在感想着的时候，那边，妈妈已经发完了喜帖。她转身过来，看到我正一脸柔情地看着她，就快步地走到了我的身边，挽住了我的一边手。我对她一笑之后，就带着她走出了婚姻登记处，一起开车转回家里。&lt;br&gt;回家的路上，我和妈妈商量了一下接下来的安排。具体的说，就是婚礼方面的安排。确定了具体的举办婚礼时间，其他的事情才好具体筹划。&lt;br&gt;回到家后，发现外公外婆刚好在家里。我把我和妈妈已经正式办理了结婚登记手续的消息及时告诉了两老。当我改口叫两老「爸妈」的时候，两老脸上都露出了无比安心欣慰和开心的笑容，笑得一时都合不拢嘴。其实，在我改口对外公外婆叫出「爸妈」的时候，我的心，当时扑通普通地猛跳了几下，莫名的刺激兴奋感觉湧进了我的心房。&lt;br&gt;随后，外婆直接把妈妈拉到一边，问起何时能让她抱上外孙的事情，弄得妈妈脸上羞红不已，频频向我望过来，似乎想向我求救。而我则只能无奈地对她抱以爱莫能助的微笑。对于外婆的唠叨，我也没办法啊。至于结婚新房的问题，两老开始是建议我就在这家里布置，但是我没有同意，我觉得，把新房布置在外父母家里，弄得跟入赘似的，那样不好。我提出的打算是，我计划最好是买香港半山区单独的别墅，反正距离婚期还有三个月的时间，马上装修的话还来得及。我提出这个打算的时候，外公外婆开始表示了反对，理由是那太浪费钱了，但当我把我的财产数额大概地跟他们说了之后，两老惊愕了一下，然后就再没意见了连同妈妈过新生活。&lt;br&gt;大的方面基本确定后，剩下的其他细节问题，我们就不再继续深入讨论了，反正，除了给女方亲戚发请贴这个事项，其他的事项我都包了下来。&lt;br&gt;而在讨论的时候，妈妈基本上都是不怎么发表意见，一副以我为主的姿态。她的这个姿态，让我心中湧起了莫名的满足感，对她的怜惜之意也更浓了。&lt;br&gt;讨论完公共的问题后，我和妈妈就携手回到她的卧室里收拾行李，过正式夫妻性爱的事情。今天静了下来，我的房间的两个满足的心静了下来。但两具雪白的肉体却紧紧的相拥在一起。&lt;br&gt;粗壮的阳具在射了无数的阳精到子宫后，虽然已经软了下来，长度依然客观，仍然停在妈妈阴道中。我为了让她怀孕，让每一滴精液都装在子宫里，生怕浪费了。爱慾得到了极度的满足后，妈妈才吻我叫工人做晚餐：「天晶相公，我同你洗身吃饭啊！」妈妈也渐习惯穿近乎全裸的睡衣及安排好一切的新生活。　接下来的几天，我和妈妈专门去半山区外的别墅那里考察了一番，最终，把一栋靠近小湖、环境幽雅的别墅给买了下来，并把装修的事宜也落实了。　这十几天中，妈妈兴致是非常的高，完全进入了女主人的角色，特别是在和装修公司商讨装修细节的时候，那种认真投入的样子，让我这个男主人倍感汗颜。不过，房子装修的事情被妈妈主导了，我心里倒没有觉得有什么失落和不妥，我其实也是乐在其中。&lt;br&gt;由于已经和我真正确立了夫妻关系，所以，平时端庄含蓄的妈妈，在这几天中对我也开放了很多，完全是以一个妻子的身份来对待我。妈妈在我每晚性爱后，清纯的气质中渐渐夹杂着点妖艳的味道，虽然让她变得更加诱惑人，但她对其它人就冷清得可怕。其实妈妈是一个含蓄又单纯的女孩，然而一旦爱上了，她会毫无犹豫地勇往直前……..她绝世姿容上挂着甜甜的笑容是我独享呢。妈妈自己想要的很简单，就是像现在这样被一个温柔的男人给抱在怀里宠爱着，那个男人会把自己当做一个普通的女孩，有时候戏弄自己，有时候呵护自己，最好还能和自己有着相同的爱好和话题……等等。不久之后，妈妈正在吃午饭时，突然面容古怪的抛下碗筷，「哇哇」的呕吐起来。我忙轻拍着她的背部，柔声询问她是否不舒服。妈妈没有回答，眉头紧蹙着，表情似乎很辛苦，但却什么也呕不出来，吐出的只是些清水。我一怔，忽然明白过来了，惊喜交集的问：「紫香，你……你是不是怀孕了？」因每日重复在这寒冷的天里做爱的情形。&lt;br&gt;妈妈拨弄着肿胀膨大的乳头，一脸幸福地笑吻着说：「相公，这几天乳房和乳头感觉越来越涨，乳头颜色变深了许多，按正常情况，我已有了身孕呢！」&lt;br&gt;我长吻妈妈后：「哈，我要当爸爸啦！」但妈妈被我抓住披肩的波浪长发，我再将自己的阳具插进了她的嘴里享受着美妙地香舌服侍。正式叫紫香做妈妈添！一股的精液射入妈妈的嘴中，又是一阵满足的快感。妈妈张大嘴巴，把精液一滴不漏的接到自己的嘴里，她把精液吞了下去。激情过后，抱起妈妈枕自己肩头，美丽杏眼微闭、檀口微启、好看的双下颌略微上翘，哈气如兰，似在等待着什么，忍不住慢慢地吻了上去，用最温柔的方式，夺取了她的口中有我精液的吻……妈妈意乱情迷！尤其对于她来说，这一刻注定成为她终生难忘的那一刻。她的双臂，将我的颈搂得紧，似想抓牢自己的心，还有我的心，不让它飞远……。妈妈只知道，作为这天晶的妻子，她爱得很深。她分不清对他母爱多些，还是情爱多些，她只知道，自己愿意为他做任何事！我十分开心，在地上快活的蹦达着，连声追问：「几个月了？快告诉我，究竟几个月了？」妈妈红着脸，侷促的低声说：「应该就是……你那次说想要孩子的时候……有的……」我内心湧上一股热流，对妈妈充满了感激之情。说不出的骄傲和自豪－－妈妈既然肯为我怀孕诞子，这说明她心里已经真正把我看成一个倚靠终身的「男人」了。她已经下定决心和我重新组建一个家庭，携手度过人生的下半辈子……不到一个月，新屋已经可以住人了，工人忙活了几天布置，收拾新家俱，工头正式交付给了我新门锁。我扶着渐大肚的妈妈，妈妈车内看着这座将来承载着许许多多的性爱往事的豪宅，心中多有喜悦。&lt;br&gt;妈妈抚摸着肚子坐在副驾驶座上，看着车外的我，她眉宇间还带着一缕春色。因为她已掌握了自己的命运，虽然性爱仍旧屈从于我，但这是自己深爱的男人，她愿意这样做。&lt;br&gt;抱起妈妈到床静静的依偎在怀中，虽然在刚怀孕已不能真做爱，妈妈她想着一直都那么依恋自己，性爱至于仍喜欢享用自己的唇舌服侍，就如刚才，自己还在上厕所，我就直接冲了进来，也说要上厕所，非逼着自己扶着我的阳具小便，之后又强迫自己帮我「清洗」。可能是佔有慾的病态，这相公越来越喜欢让自己帮他舔掉阳具上「尿液」了，可也奇怪，自己心中却总是千肯万肯，刚才就是洗着洗着变成了口交，听着我越来越</content></item></essay>