<essay><item><title>爸爸让我肏妈妈(10)</title><author>床上伴侣</author><content>肏屄，还要淫荡。」&lt;br&gt;「小新，妈妈是你和你爸两个人的女优，是你们父子俩的淫妇。」妈妈淫荡
的挺着下身说道。&lt;br&gt;爸爸边拍边说：「现在你们换一种姿势性交吧。」&lt;br&gt;于是妈妈上身趴在沙发上，翘起屁股让我从后面插进去。这是我最喜欢的狗
交式，每次用这种姿势肏妈妈的屄，我就有一种征服感，仿佛妈妈成了我胯下的
一匹母马，任由我驰骋驱策。妈妈又好像是一条淫荡的母狗，任由我这条发情的
公狗肏弄着。&lt;br&gt;爸爸不停的为我们录着像。一想到我和妈妈在拍母子乱伦的毛片，我就感到
无比刺激。&lt;br&gt;我像一条公狗似的抽送着鸡巴，加快了鸡巴进出阴道的速度。妈妈很快被我
肏得浪叫连声了。&lt;br&gt;「好儿子，亲儿子，大鸡巴肏得骚屄爽透了～啊啊～好舒服～」&lt;br&gt;妈妈阴道里的淫水不停的流出来，打湿了客厅的地板。&lt;br&gt;在爸爸的要求下，我和妈妈又换了一种姿势。这一次是妈妈躺在沙发上，我
抄起妈妈的一双玉腿，龟头顶在她的屄口处缓缓的插入妈妈的阴道中，接着我开
始用力的肏弄着我的亲妈。&lt;br&gt;我用妈妈生给我的鸡巴狠狠地肏着妈妈生出我的阴道，龟头一直顶到了妈妈
的子宫。&lt;br&gt;「宝贝亲儿子，会肏妈屄的大鸡巴儿子，」妈妈大声的浪叫起来，「鸡巴顶
到妈的子宫了～啊啊～好老公，谢谢你给我生了个会肏屄的好儿子～你快拍～把
你儿子鸡巴肏你老婆的样子全都拍下来～」&lt;br&gt;我稍稍休息了一下，一只手玩弄着妈妈的乳头，一只手拨弄着妈妈的阴蒂，
鸡巴又开始了一轮新的肏弄。&lt;br&gt;妈妈一阵蚀骨的浪叫后，双手紧紧的搂着我的脖子，疯狂的和我亲吻着，两
条玉腿也紧紧缠在我身上，她的阴道深处快速的抽搐着，一股股淫水不停的从里
面喷出来，浇在我的龟头和肉棒上，我知道妈妈又一次达到了高潮。&lt;br&gt;「小新，你好厉害啊！妈妈又被你肏到高潮了。」&lt;br&gt;我骑跨在妈妈的下身上，鸡巴仍然插在妈妈阴道里，我面朝爸爸，对着镜头
伸出右手食中两指做出了一个胜利的姿势。妈妈像一只温顺的小猫咪似的，被我
这个亲生儿子骑在身下，她胸脯一起一伏的喘息着，显然还处在高潮的馀蕴之中。&lt;br&gt;我鸡巴在妈妈的阴道里顶了顶，里面满是淫水，非常的湿滑。&lt;br&gt;我说：「妈妈，你的屄屄里面又湿又滑，而且有点松呢。」&lt;br&gt;妈妈媚眼如丝的道：「小新，你让妈妈起来一下，妈妈有办法让里面变紧的。」&lt;br&gt;于是我从妈妈身上下来，妈妈也从沙发上下来，朝茶几走去。我以为妈妈是
去拿纸巾抹下身，谁知道她却拿起一只香蕉来。&lt;br&gt;妈妈拨开香蕉皮又回到沙发上，她轻轻的把香蕉插入阴道里，媚笑着冲我说
道：「小新，你再插进来试试。」&lt;br&gt;我再一次提起妈妈的两条玉腿，下身一挺，鸡巴插入了我亲生母亲的阴道里。&lt;br&gt;这一次妈妈的里面果然紧了许多，而且凉沁沁的非常舒服。&lt;br&gt;我轻轻的抽送着鸡巴，感受着一种异样的刺激。&lt;br&gt;妈妈扭头问爸爸：「老公，你拍到了吗？」&lt;br&gt;爸爸说：「拍到了。」&lt;br&gt;妈妈朝爸爸抛了个媚眼说道：「老公你靠近一点嘛，拍一个特写的镜头。」&lt;br&gt;爸爸依言走到我和妈妈身边，把镜头对准了我们母子性器官交接处。我伸长
脖子看过去，只见整个手机萤幕上全是我和妈妈的隐秘处，我的鸡巴插在妈妈的
阴道里，妈妈的阴道口微微张开着，随着我鸡巴的抽送，一小段香蕉被挤出阴道
口，沾在妈妈的阴唇和我的鸡巴上。&lt;br&gt;这真是太淫糜了！&lt;br&gt;我加快了抽送的速度，鸡巴时而抽出只留龟头在里面，时而尽根没入龟头直
入妈妈的子宫。&lt;br&gt;这一次我很快就射精了，比之前的任何一次都要射的多。我抽出鸡巴，只见
一股粘稠的乳白色淫液从里面流出来，由于在妈妈阴道口下方粘着一小段香蕉，
这股淫液聚在妈妈的阴道口处，看上去特别淫荡。&lt;br&gt;爸爸给了一个特写镜头，然后要我把沾着精液的鸡巴插入妈妈的嘴里，拍了
一段母子口交的镜头。&lt;br&gt;「老婆，拍好了。这段母子乱伦的ＡＶ片应该取一个什么名字呢？」&lt;br&gt;妈妈笑着说道：「我看就叫『真实的母子滥交』，你们说怎么样？」&lt;br&gt;我想了想说道：「我觉得应该叫做』爸爸让我肏亲妈』，这样更贴切。」&lt;br&gt;妈妈噗嗤一声笑道：「好，就叫这个名字。下一次我们再拍一个『亲儿帮妈
洗骚屄』，你们说好不好啊？」&lt;br&gt;我和爸爸异口同声的说道：「好啊，这个题材真不错。」&lt;br&gt;爸爸接着又说：「等我出差回来，就拍这个题材。」&lt;br&gt;妈妈格格的笑着说：「要是我们还有一个儿子就好了，这样就可以拍一部
『父子齐上阵，淫妇乐陶陶』了呢。」&lt;br&gt;爸爸呵呵笑了，他说：「老婆，你怎么承认自己是淫妇呢？」&lt;br&gt;妈妈笑着说：「我连亲生儿子的鸡巴都不放过，不是淫妇是什么？」&lt;br&gt;我介面说道：「要是我有个弟弟，我们就可以拍一部『哥俩肉战亲妈』了。」&lt;br&gt;妈妈说：「我看应该叫『两小儿同肏亲妈妈』。你才这么点大，你弟弟岂不
是更小吗？」&lt;br&gt;这一天很快就过去了，晚上睡觉的时候，妈妈帮爸爸口交了一会，就搂着我
睡下了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第十二章学校走廊上的乱伦&lt;br&gt;爸爸这次出差是去香港，前后有一个多月，家里只有我和妈妈，又恰逢暑假，
个中情形可以想见。有时我一整天都不出门，身上就穿一条内裤，想做爱的时候
把内裤一拉下来就可以了。妈妈每天都要上超市买菜，在家里她喜欢穿一条连衣
裙，出门时套上一条内裤就行了，做爱时只需撩起裙子就能做。&lt;br&gt;妈妈是那种喜欢浪漫，爱追求刺激的女人，她最讨厌的是千篇一律的生活，
也许正是这样，妈妈才会接受我们这种母子乱伦的性爱吧！在今天这个社会虽然
已经是很开放的了，网路上什么样的新奇事都有，在一些色情网站上母子乱伦小
说和ＡＶ片不知道有多少，但是在现实生活中母子乱伦的事情还是少之又少，当
初妈妈能够接受爸爸的建议，用身体教育我学会性交，就足以证明她的思想很开
放很前卫，而且还很勇敢。&lt;br&gt;所以在随后的这一个多月里，妈妈每天都要想出一些新花样，制造一些小刺
激，虽然我并不是每天都射精，但性交是我每天的必修课，我每天都要让妈妈不
止一次达到性高潮。&lt;br&gt;妈妈总爱担心我会不会对她感到乏味，她说像我这样的年龄一般都不会有长
性，喜欢新鲜事物。其实她的担心是多馀的，因为妈妈不是一般的女人。首先她
很美丽。妈妈身高有一米六八，身材婀娜多姿，容貌既端庄又性感，既有知性女
人优雅的气质，又有欢场女子的妖冶淫荡，可谓之极品女人！其次她很有内涵。&lt;br&gt;妈妈是一个凡事都有主见的人，她不会人云亦云，随便一件小事让她处理下
来总会有与众不同的地方。再次她很浪漫。浪漫的气质加上浪漫的行为，让妈妈
浑身上下散发出一种成熟女人所独有的魅力。&lt;br&gt;总而言之，我不知道在这个世上还有没有第二个像妈妈这样的女人，但是在
我眼里的妈妈永远都是独一无二的女人。&lt;br&gt;暑假前的最后一天是学生返校拿手册的日子。我这次期末考试进步神速，拿
了个全班第一，在全年级排名第三。我拿到手册领了暑假作业就兴冲冲的来到妈
妈的学校。&lt;br&gt;妈妈看到了我的手册自然是欣喜万分，办公室的叔叔阿姨都说是妈妈教导有
方，他们做梦也想不到妈妈是用了怎样的方法才将我挽救过来的。&lt;br&gt;「小新，妈妈待会还要开个会，你就在办公室里等妈妈。」&lt;br&gt;通常学校放假之前都会开一个教职工大会，全体教师都要参加，主要是部署
暑假招生工作以及安排下学期开学工作。&lt;br&gt;办公室里的人全都走光了，我百无聊赖的坐在妈妈的办公桌前翻看着报纸。&lt;br&gt;老师办公室里的报纸不是教学方面的，就是党报，实在是没啥可看的。&lt;br&gt;我正在坐立不安的时候，妈妈进来了。&lt;br&gt;我问道：「妈妈，会开完了？」&lt;br&gt;妈妈轻轻一笑，说道：「还没呢，我怕我儿子一个人闲着无聊，就借口上厕
所出来透透风啊。」&lt;br&gt;「那，你还要不要去啊？」&lt;br&gt;「当然要去了。小新，妈妈带你去一个地方玩玩。」&lt;br&gt;妈妈说完，上前一把拉起我就往外走。我跟着妈妈一直来到了顶楼。这里不
要说现在，就是平时学生在校上课期间也是很少有人来的。&lt;br&gt;妈妈在我面前蹲下来，将我的运动短裤连着内裤一起拉下来，伸出一只手握
住我的鸡巴套弄了几下，然后张嘴含住了我的龟头。&lt;br&gt;虽然明知道不会有人来，可我还是有点紧张，毕竟在学校办公楼的走廊上跟
妈妈玩母子乱伦游戏实在是有些惊世骇俗。&lt;br&gt;「小新，你不用怕的，这地方不会有人来的。」妈妈一面帮我口交一面安慰
我说。&lt;br&gt;在妈妈的吮吸和舔舐下，我的鸡巴很快硬到了极点，虽然长度和茎围都不及
爸爸的大，可是跟同龄人相比已经称得上是巨无霸了。由于我的身体尚未发育完
全，阴茎根部只稀疏的生着些许的阴毛，整根肉棒白里透红，不像爸爸的鸡巴颜
色那么深。&lt;br&gt;妈妈把我的鸡巴含吮大后，她站起身来，把手伸到裙子下面脱掉内裤，然后
撩起裙子对我说道：「宝贝，快插进来。」&lt;br&gt;我说：「妈妈，你不用开会了吗？」&lt;br&gt;妈妈嫣然一笑道：「你快点弄，弄完了再去开会也不迟啊！」&lt;br&gt;于是我从后面抱着妈妈的纤腰，龟头一顶就插了进去。我快速的抽送着鸡巴，
妈妈的里面很快就变湿了，淫水开始往外渗。&lt;br&gt;「小新，你真棒！鸡巴越来越会肏屄了。啊啊~ 妈屄被你肏得好爽~ 」&lt;br&gt;我一口气抽送了一百多下，妈妈轻轻推开我说：「好了，别弄了，妈妈要去
开会了。」&lt;br&gt;我抽出鸡巴，在妈妈裸露的屁股上轻拍了一下，说道：「妈妈，你这样子真
的好性感呢！」说完，我要妈妈翘起屁股别动，然后拿出手机来帮妈妈拍了张豔
照。&lt;br&gt;妈妈又转过身来，一只脚踏在楼梯扶手上，双手分开大小阴唇，浪笑着说：
「小新，再来一张。」&lt;br&gt;拍完这张，妈妈还觉得不过瘾，她又脱下了裙子，全裸的摆了几个淫荡的姿
势让我拍。&lt;br&gt;拍完裸照，我的鸡巴由于受到强烈的刺激而勃起到了极限，龟头胀得有点发
痛。我挺着鸡巴冲妈妈撒娇道：「妈妈，我这里胀得好痛，怎么办？」&lt;br&gt;妈妈噗嗤一笑道：「还能怎么办？快过来捅你娘啊！」&lt;br&gt;我被妈妈的话逗笑了，上去搂住妈妈就捅了进去。&lt;br&gt;「哎呀，臭儿子，你温柔一点好不好？妈快被你捅穿了。」妈妈娇笑着道。&lt;br&gt;我一面肏妈的屄，一面揉搓着妈的奶子，说道：「妈妈，谁让你这么骚呢！」&lt;br&gt;我一口气又肏了数十下。妈妈连忙说可以了，于是我抽出鸡巴，母子两个穿
好衣服下了楼。到二楼的时候，妈妈说：「你在妈妈的办公室里休息一下，妈妈
开完会就来叫你。」&lt;br&gt;我回到妈妈的办公室，回味着刚才的激情淫戏，不再像先前那样百无聊赖了。&lt;br&gt;大约又过了半个多钟头，期末结束会开完了，妈妈和一大群老师有说有笑的
走进办公室。&lt;br&gt;「哟，李云芬，你儿子还在等你啊！你真幸福呢，有个这么听话的乖儿子。」&lt;br&gt;说话的是陈阿姨。&lt;br&gt;她当然不会知道，方才妈妈借口出来上厕所的时候，让我给肏了个痛快。&lt;br&gt;妈妈格格的笑着说：「他呀，还不是想坐我的顺风车回去。」&lt;br&gt;我一一的跟老师们打了招呼，就跟在妈妈身后下了楼。&lt;br&gt;第十三章楼道里的母子情&lt;br&gt;我坐上妈妈的电动车，随手摸了摸妈的屁股，妈妈连忙制止说：「别这样，
这时候学校到处都是人，万一被人看到可怎么办？」&lt;br&gt;我一想也对，就老老实实的坐在后面，跟着妈妈一道出了校门。车行到一个
僻静处，妈妈把车停了下来。&lt;br&gt;我问道：「怎么不走了？」&lt;br&gt;妈妈冲我媚笑着道：「你不是憋着难受吗？妈妈帮你解决一下啊！」&lt;br&gt;说完，妈妈从车上下来，她四下里看了看，这时候正是下午四点多钟，由于
天气炎热，马路上看不到一个人。她快速的把手伸到裙子里面，很快脱下了内裤
放在她的提包里面，然后重新骑上车。我坐在电动车的后座上，早就把鸡巴从裤
口里拉了出来，妈妈用手握住我的鸡巴轻轻套弄了几下，屁股往后一凑一坐，骚
屄就套住了我的鸡巴。&lt;br&gt;可能是方才在学校办公楼顶层的走廊上肏过一阵的原因吧，妈妈的阴道里面
又湿又滑，鸡巴很容易就肏了进去。妈妈轻轻的耸弄了几下，又重新发动了电动
车。&lt;br&gt;这一次妈妈并没有走平常的老路，而是饶了一个大圈专走僻静的小巷，走到
一个无人的树荫处时，妈妈又停了下来。「小新，你注意看有没有人过来，妈妈
里面有点痒，稍微弄一弄再走。」&lt;br&gt;我说：「妈妈你弄吧，我看着呢。」&lt;br&gt;于是妈妈两条腿站在电动车的踏板上，一起一伏的套弄起来。这种肏法我还
是第一次领受，实在是太刺激了！公然在大街上跟妈妈肏屄，之前我想都不敢想。&lt;br&gt;妈妈这样肏了一阵，感觉阴道里面稍稍舒服了一些，于是重新坐在我的鸡巴
上又往前走。不多一会，车子开进了我们家住的社区，一直开到车库门口，我和
妈妈一下子傻了眼。由于天热，这时有几个老年人正坐在我们家车库门前的树荫
底下下象棋呢。&lt;br&gt;还是妈妈反应快，她故意唠叨着说：「小新，你看妈妈又忘了买洗衣粉了，
妈还说叫你提醒我一下，你怎么也忘记了呢？」&lt;br&gt;我介面道：「我哪记得这么多，要不明天再买吧。」&lt;br&gt;妈妈说：「今天就要用，明天买怎么行啊。只好再走一趟了。」&lt;br&gt;说完又把车开出社区，走到一个僻静处，妈妈让我把鸡巴抽出来，然后转到
一家路边店买了一包洗衣粉。&lt;br&gt;停好车，我和妈妈一道上了楼。我们家住在十一楼，进了电梯，我想像着在
电梯里跟妈妈做爱的场景，不由笑了出来。&lt;br&gt;妈妈不解的问道：「你笑什么？」&lt;br&gt;我说：「没什么。」&lt;br&gt;妈妈知道没什么好事，也就不再问我。出了电梯，妈妈一把将我拉到应急楼
梯里，又问：「刚才你是不是在想什么醃臜事？」&lt;br&gt;我说：「没有啊。」&lt;br&gt;妈妈微微一笑，伸手在我下身摸了一把，道：「既然没什么，干嘛这东西会
翘起来呢？」&lt;br&gt;我知道瞒不住，只好将刚才想像中的情形跟她说了。&lt;br&gt;妈妈轻轻一笑道：「看你笑得那么暧昧，我就知道你又在想干坏事了。小新
你怎么这么坏啊？是不是随时随地都在想着肏你妈的屄呢？」&lt;br&gt;说着，她在我面前蹲下来，一把将我的裤子拉到膝盖处，伸出舌头就在我的
鸡巴上舔了起来。&lt;br&gt;我说：「妈妈，咱们回家再做吧。这里随时都会有人来的，不安全啊！」&lt;br&gt;妈妈微微抬起头来，唇边挂着一丝魅惑的笑容，口里含着我的半个龟头说道：
「怎么现在你怕啦？刚才你还色胆包天的想要在电梯里强奸妈妈呢。你放心，这
地方其实挺安全的，不管是有人从电梯里出来，还是从楼梯上下，都会发出响声
的。」&lt;br&gt;我听妈妈这么一说也蛮有道理，因为楼道里的空间比较封闭，稍微有一点声
音老远就可以听到，所以也就放心的享受妈妈的口交服务了。&lt;br&gt;妈妈帮我口交了一会儿，又要我帮她舔阴户，舔着舔着妈妈受不了了，她挺
起下身浪声说道：「宝贝，妈的里面好痒，快把你那东西插进去帮妈妈解解痒。」&lt;br&gt;我站起身来，用鸡巴去够却没有够着，因为妈妈的身材比我高，面对面的性
交根本就弄不进去。于是妈妈背转过身去，翘起屁股让我从后面肏进去。&lt;br&gt;我挺起下身就是一顿猛肏，干得妈妈直叫好爽，却又不敢发出太大的声音。&lt;br&gt;肏了一阵妈妈觉得不过瘾，于是要我穿上裤子回家再肏. 回到家里，大门一
关妈妈就三五两下扒光了我的衣裤，然后又把自己也脱光了。妈妈把我搂在怀里
来了个法式热吻，然后说道：「小新，咱们先去洗个澡吧。」&lt;br&gt;我和妈妈进了浴室，才洗了一会儿，我说：「妈妈，我想尿尿了。」&lt;br&gt;妈妈浪笑着说道：「妈妈帮你把把尿吧！你小的时候都是妈妈帮你把尿呢。」&lt;br&gt;说完妈妈站在我身后，一只手握住我的阴茎根部。&lt;br&gt;我尿道口一松，一道透明的水柱激射而出，打在浴室地板上啪啪作响。&lt;br&gt;妈妈用力握紧我的鸡巴，说道：「宝贝，可不可以暂停一下？」&lt;br&gt;我赶紧把尿憋住，问道：「妈妈怎么啦？」&lt;br&gt;妈妈娇笑着说道：「妈妈在想，小新拉尿的时候力道这么大，比你射精的力
道大多了，要是射在妈妈的里面会不会很爽呢？」&lt;br&gt;我说：「妈妈想不想试试看？」&lt;br&gt;妈妈笑着说：「好啊！」&lt;br&gt;说着就转过身去，冲我翘起了屁股。我把鸡巴插进去，先在妈妈的阴道里面
抽送了数十下，然后开始放尿了。由于天热喝了不少水，所以这泡尿还挺多的，
妈妈的阴道里根本装不下，大量的尿液从我们母子性器官交接处湧出来，撒落在
浴室的地板上。&lt;br&gt;「妈妈，感觉怎么样？」&lt;br&gt;「哦，好爽，一股热流直射到妈妈的子宫里去了，感觉好有力度。」&lt;br&gt;我拍着妈妈的屁股说道：「那么以后我要尿尿的时候，妈妈都让我插进去好
了。」&lt;br&gt;妈妈格格的浪笑着说：「这样尿尿要脱光了才行，你不嫌麻烦妈妈还嫌麻烦
呢！不过以后你帮妈妈洗阴道里面的时候，用尿冲一下会更干净呢。」&lt;br&gt;我一听笑了，我说：「尿不是很脏吗？」&lt;br&gt;妈妈说：「这你就不知道了！你的童子尿一可以杀菌二可以消毒，可是好东
西呢！」&lt;br&gt;我说：「我这还算是童子尿吗？」&lt;br&gt;妈妈嫣然一笑道：「算，当然算啦。只要你还没有成年，就是童子尿。」&lt;br&gt;撒完了尿，我把鸡巴从妈妈的阴道里抽出来，母子两个快速的冲了个澡就一
丝不挂的来到了客厅。&lt;br&gt;</content></item></essay>