<essay><item><title>淫悦假期【完】(13)</title><author>床上伴侣</author><content>豔的红唇上舔了一圈。然后，女医生张开穿着黑色高跟鞋和渔网丝袜的大腿，慢慢对着我蹲了下来，双手仍旧保持套弄我的肉棒，姿势非常淫荡。在她蹲下来的时候，黑色的超短裙向上皱起，丰满的臀部和大腿露了出来，可以清楚地看到黑色丁字裤和渔网丝袜雕花袜口上的那一截雪白的大腿。&lt;br&gt;女医生对我轻轻说：别急，少爷，让医生给你慢慢来……接下来的，会让你更舒服……然后将我的肉棒头一口衔在嘴里。女医生软软的唇包着我那敏感之处，滑滑暖暖的，接着又用她那软而巧的舌头轻舔我的棒头，双手握住我的肉棒，开始揉搓，偶尔还用雪白纤细的手指抚摸肉袋。女医生脸的位置不住上下移动着，纤细剔透的粉颈随着伸直。也许感到坚硬的血管传来火热的脉动，她的脸立刻火热般红起来。&lt;br&gt;我的龟头在女医生的吮舔中更膨胀，女医生的眼神出现陶醉感，她闭上眼睛滑动灵活的小舌头舔着，一面用舌头用力压，同时在龟头的四周舔，沿着背后的肉缝轻轻上下舔。用嘴唇包围龟头放进嘴里，这时候也没有忘记用舌尖不停的刺激它。&lt;br&gt;我直立的肉棒颤抖着，止不住要往上顶入她口中深处，她显然觉察到了，双手也开始握住我的肉棒上下套弄。她婆娑的头发散落在我大腿间和小腹间，随着她头的上下动作摩娑着我下身痒痒麻麻的，这种快感让我直想射精，一只手抚摸着她亮丽的黑直发和粉颈，另一只手伸进她的医生服和黑色衬衣，在她光滑的背部不住轻抚着。&lt;br&gt;女医生嘴里含着肉棒不住弄着，她身体上下摆动。黑发飞舞，透过她衬衣的缝隙处，可以看到那被黑色镂花胸罩堪堪裹住的巨大乳房，和那道深深的乳沟。那双豪乳正随着她的动作而跳动着，薄薄的透明罩杯只能遮到那正高高挺起的乳头处，艳红色的乳头只被遮住一半，露出上缘的淡红色的乳晕。&lt;br&gt;女医生将姿势改蹲为跪，一只手按在转椅的扶手上，一只手慢慢向下移动，撩起了短得不能再短的黑色窄裙子，把食指和中指从黑色丁字裤中钻了进去。此时，肉缝里面淫液滂渤，中指一下子就滑入肉缝内，然后模仿真阴茎抽插的情形，开始活动了起来。大量的淫水从她的阴道口汨汨喷出，渗漏到她穿着渔网丝袜的大腿内侧，不仅把丁字裤湿透，整个阴户、大腿及地毯全都沾染上粘粘的蜜汁，露出了诱人的光泽。&lt;br&gt;医生这样职业平时是圣洁的，但此刻我胯下面对的女医生却无比淫荡。我不停用手撩起女医生的柔细黑发，为了看看这个她此时的模样。女医生的脸已经红到耳根，无法掩饰脸上的表情，我的手感到她艳丽的身体热得发烫。我的鸡巴刺激得胀硬发痛，幻想着自己粗大的肉棒插在女医生的肉穴里，我的心就剧烈地跳个不停。&lt;br&gt;女医生张大嘴把肉棒吞进去，又吐出来，反反复复，双手握着也随之快速套弄，我感觉出女医生妖媚的动作，她的脸上充满淫靡的红润，穿着黑色窄裙的、妖媚美丽的屁股扭动着，我只觉得肉棒硬涨，禁不住弓下身一手按住她的背，一只手去摸弄她胸前吊着那晃荡的大奶子，连叫道：喔，女医生你做得很好……我快了……快出来了……&lt;br&gt;呜……呜……喔……啊……女医生发出了舒畅的呻吟声，淫水靡靡不断流出。女医生停下了手淫，双手扶在我的腰上，将我那气势凌人的阴茎完全吞入口中。我用力按住她的头肉棒往她喉咙深处顶去，女医生双手紧紧握着我的肉棒，用嘴唇不断刺激我的棒头，似乎已经忘记要取我精液的事。直到一刹那，一大股精液飞射而出，女医生才一惊，松开了口。我把我的肉棒拔出来，女医生已经来不及拿东西装，一大股精液直射向她，一点点溅在女医生那娇豔的面庞上、嘴唇上、眉毛上和发梢处，在她那洁白细腻的脖子上、她的黑色衬衣上、衬衣内丰满的乳房处，也是星星点点……这时，女医生再也不管装不装我的精液，双手环抱着我的大腿，伸出舌头，由阴囊底部至阴茎顶端滑过，将我流下的精液舔个干净。她的舌头慢慢移至龟头，不断搅拌上面残馀的淫精液，最后由舌头带进嘴中，吞得一干二净。&lt;br&gt;啊，怎么办呢？忘记取你的宝贝精液了。女医生一副意犹未尽的样子，眼睛盯着我不放，舌头不停的舔弄自己的嘴唇，彷彿在渴望些什么。她把右手手指头放在嘴里，用她那深红柔软的舌头反复舔弄，就像在玩弄一只小号的阳具似的，左手则伸进黑色衬衣，隔着她那性感的胸罩，用力挤压着她的左乳，发出挑逗的呻吟声。&lt;br&gt;女医生的乳房着实不小，那挤压起来的情况实在难以形容，她的大乳在不断挤弄下，简直就快摆脱胸罩的束缚，蹦一声的跳出来。但每次乳头快要露出来时，女医生总是很技巧性的隐藏起来。人们对于自己无法获得的东西，必定更加好奇。此时的我，有着把那性感胸罩扯个稀烂的冲动，我全身就像火烧一样，全身似乎有些微微的颤抖。&lt;br&gt;但女医生接下来却更过份了，她的整个身体开始扭动起来，双手高举过头，露出两边多而杂的腋毛，不停的扭腰摆臀。一个女医生在我面前大跳艳舞，做些淫乱的动作，这种淫糜的景象，让我整支阴茎不断微微跳动。&lt;br&gt;女医生见我有了反应，便开始了她下一步更猛烈的诱惑。她一边扭动着丰满的肥臀，一边轻轻解开黑色衬衣的第四颗钮扣，黑色衬衣的领口由此打开，露出了整个黑色透明的蕾丝胸罩。黑色的蕾丝乳罩是前开式的，女医生用手钩了钩那个崩得紧紧的扣环，轻轻一扯，乳罩就刷地一下落到地上，丰满的乳房立刻弹出。&lt;br&gt;在皓白如雪的肌肤衬讬之下，女医生地双峰显得艳丽无比；随着她身子的扭动，没有乳罩束缚的柔软乳房在跳动着，两粒尖挺诱人的桃红色乳头一抖一颤的弹动着，鲜活、夺目极了。我的肉棒变得进一步坚硬起来。&lt;br&gt;女医生却似乎认为这样的挑逗还不够，她不等我看尽，就缓缓的转身，弯下腰，将手撑在桌子上，把穿着黑色丝袜的双腿张开，作出一个类似稍息姿势，一边扭动肥臀，双手将她的黑色窄裙慢慢拉到了腰部。雪白丰满的肥臀，紧紧包在一条又窄又小的黑色丁字裤中，隔着黑色的内裤，她的阴户形状清楚地呈现在我的眼前。她的内裤接近阴道的地方已经满是淫水，旁边的阴毛湿漉漉一片。这时，女医生的手，更是肆无忌惮地深入内裤，游走至她阴核上，隔着内裤开始搓揉。&lt;br&gt;呜……呜……喔……啊……女医生发出了甜美的呻吟声，淫水靡靡不断流出，下体瞬间又湿了一大块。此时，我喉头干的不得了，阴茎再次处于剑拔弩张的状态，忍不住站了起来，朝女医生走前了一步，从背后抓住女医生那晃动的乳球搓揉着，将坚硬的肉棒深入女医生的股沟上。&lt;br&gt;然后，我的肉棒不断在女医生的艳臀上摩擦着，火辣辣的肉棒慢慢地移动，开始厮磨着女医生完全湿透的私处。此时，女医生的黑色高跟鞋柱在地上，臀部配合着我的肉棒不断前后摆动，鼓涨的两片肉唇隔着丁字裤紧紧地夹住我的肉棒，在肉与肉间的摩擦中，半透明的乳白黏液自穴缝中源源渗出，顺着茎身周缘流下。&lt;br&gt;随着摆弄的速度加快加大，我阴茎的前端渐渐隔着丁字裤插入女医生那又柔软又湿热的蜜穴，敏感的肉壁轻轻蠕动，带有一股不知名的吸力，试着让肉茎更加深入。&lt;br&gt;啊啊～～我感觉到了……好硬……女医生娇喊出声，阴茎前端的插入，给女医生一种有如触电般的刺激，她停下动作，感受着阴道中那巨大的龟头一抖一抖的弹跳、纳入蜜穴的快感。好在，她还没有完全失去理智，一只手仍旧撑着桌，一只手拉开了桌子的一个抽屉，取出一只粉红色的避孕套来。&lt;br&gt;这个时候，我也想起来这里的目的，后退了一步，肉棒不再和那个让人销魂的小穴摩擦。女医生转过身，将避孕套放在性感的红唇中，然后在我面前再次跪了下来。她用手抱着我的臀部，将我坚硬的肉棒一吞，嘴里的套子就自然套在我的肉棒上。然后，女医生一边吞吐着我带着套子的肉棒，双手慢慢除下我的裤子及内裤。一直到我的下半身精光时，女医生才站了起来，将镂空花纹的黑色丁字裤褪脚踝，坐到了桌子上。&lt;br&gt;来吧，让医生再一次好好检查你的大宝贝……女医生一边说着这句淫荡的话，一边张开两条穿着黑色渔网丝袜和黑色高跟鞋的大腿，呈M型柱在桌面上。女医生敞开的白色医生服、打开了四颗钮扣露出全部乳房的黑色丝绸衬衣、撩到腰部的黑色短裙、黑色渔网丝袜、挂着黑色丁字裤的脚踝、15厘米的黑色高跟鞋，弯曲的M字弧线都散发出无限的性感，在这个暧昧的保健室里，足够让人慾火焚身。&lt;br&gt;透过粉红色的淫荡灯光，我顺着女医生的高跟鞋、脚踝、小腿、大腿一路看上去，看到的是女医生高高隆起在小腹下端的阴户。白嫩的肌肤与黑色的阴毛，透出一种令人无法抵挡的强烈刺激，她的阴毛蜷曲而浓密，呈倒三角形覆盖在丰满隆起的阴户上，凸起的胯间黑里透红，中间的阴阜向外微隆，两片滑嫩的阴唇，高高突起，中间的那条若张若闭的肉缝，体现出成熟妩媚的女人美妙身体。&lt;br&gt;一个美乳高挺、细腰纤纤、屁股肥翘的性感医生，正张开穿着高跟丝袜的大腿，露出肉穴，坐在保健室的桌子上。女医生胯下雪白的大腿内侧和粉红的阴户周围，早已浸满了乳白色的淫液，沾满了淫水的捲曲阴毛稀疏地贴在肉缝四周，两片粉红色的阴唇鼓突分裂开来，淫荡的向两边分开，形成一道嫣红的溪沟。粉嫩的阴蒂在娇嫩的阴唇唇瓣的包围下清晰可见，潺潺淫液不断从肉缝中渗出，使整个阴户看起来晶莹剔透。&lt;br&gt;我再也忍不住了，走到桌子前面，双手抬起女医生穿着黑色丝袜的性感大腿，使她的屁股微微提起，然后挺着肉棒就直插了进去。我硕大的龟头顺着黏稠淫液直插到女医生湿润温厚的阴唇缝里，并迅速撑开阴唇，径直刺入湿滑紧密的肉缝深处，直至阴茎全根尽没。&lt;br&gt;女医生被我粗大阳具插入淫穴，条件反射般地夹紧了穿着黑色丝袜和高跟鞋的双腿，环在我的腰部。我一下子将她从桌子上抱起，将我的阳具用力地往上一挺，一下子我的大鸡巴就深深的直抵女医生的花心，一丝空隙也不留。&lt;br&gt;女医生被我抱起，此刻腰肢悬空，搂着我的脖子扭动着肥臀。透过墙上的镜子，我看到了我和一个穿着白色制服，挺乳抛臀，肥臀不断回转的女医生进行中的激烈性爱。从她黑色衬衣领口中露出了丰满的乳房，巨乳及上翘的乳头不断跳动，本来就极短的裙子撩到了她细窄的腰肢上，穿着黑色网袜和黑色高跟鞋的双脚紧紧缠着我的腰，使我的鸡巴和她的骚穴间一丝空隙都没有。我们疯狂缠绵，跨下的大鸡巴和小嫩穴不断起落、扭摇着……此时，我们只是享受着男欢女爱肉慾快感的肉虫，两条忘形的交媾着的肉虫，如果没有我带着的避孕套提醒，为奶奶取美容材料的目的，早已经被我们忘记得一干二静。&lt;br&gt;我把女医生抱得紧紧的，胸膛压着她那对肥美洁白的乳房，但觉软中带硬、弹性十足。大鸡巴插在又暖又紧的小穴里舒畅极了，欲焰更是高炽，大起大落的狠插勐抽、次次入肉，插得女医生的花心乱颤。好粗的鸡巴……太棒了……女医生淫浪地哼叫，肥臀拼命挺耸去配合我的抽插，小穴内淫水一洩而出，连我的阴毛也打湿了。&lt;br&gt;在桌边抽插了一阵，我便往前走了些，让女医生的肥臀再次靠上桌子边缘。依然被我抽插着的女医生顺势半躺在宽阔的桌子上，眼睛细瞇着就剩一条缝隙，露出春情荡漾的表情。她的窄裙高高撩起，只穿着黑色网袜和黑色高跟鞋两腿大开，一条腿屈放在桌子上，一条腿踩到旁边的椅子上，娇躯不停地颤抖，穿着细跟高跟鞋的小腿乱伸，短裙被拉起的肥臀猛筛、用劲地上挺，让她的小穴紧紧凑迎着我地大鸡巴。&lt;br&gt;我的手搭着女医生的肩膀，慢慢的调整姿势，再次用力地急速插入，每次都深入到女医生花心里。每当大鸡巴一进一出，女医生那小穴内鲜红的柔润穴肉也随着鸡巴的抽插而韵律地翻出翻进。我一边用力抽出插入，一边旋转着臀部使得大龟头在小穴里频频研磨着女医生嫩肉，大鸡巴在那一张一合的小穴里是愈抽愈急、愈插愈猛，干得女医生娇喘如牛、媚眼如丝，快感使她抽搐着、痉挛着，淫水直流，顺着肥臀把桌子湿了一大片。&lt;br&gt;嗯……你顶到我的子宫了……好爽……啊……女医生的身体往后仰，张开大腿，腹部蠕动着肉穴，就像一个淫荡的妓女，发出淫荡的喘息声，迎向我的狂插。突然，一股滚烫的淫水从女医生的子宫直冲而出，烫得我的龟头舒服不已。我感到龟头被大量热流冲激得一阵舒畅，紧接着背脊一阵酸麻，肉棒在她的小穴里火热地跳动着，感受着女医生那因为高潮到来而缩紧的阴道的吸力，一股滚烫的阳精，猛地射了出来，充满了整个套子。此时，女医生再度起了一阵颤抖，我们两具滚烫的肉体同时陶醉在这肉体交欢的保健室的淫欲之中。&lt;br&gt;第十三章人妻的三次淫戏&lt;br&gt;晚上11点，患了感冒的舅舅强撑着睡意，在二楼的小客厅看电视——据说这是他多年来一直坚持每天看夜间新闻的习惯，好了解社会动向，随时对他公司的运作作出调整。至于其他人，早就上楼休息了，小客厅只剩下在涂指甲油的舅妈</content></item></essay>