<essay><item><title>新双生儿(11)</title><author>床上伴侣</author><content>全身酸痛，稍微
移动两腿间在疼痛不堪，我抚摸下体，清楚感到坟起处红肿发疼，可见得昨晚我
们多么荒淫。&lt;br&gt;从初夜献给少青算起，我们已经在一起三个多月了，在他去美国之前，我们
像普通蜜月期的情侣一样热中于性爱，起初我还常常会痛，后来变得完全能享受
当女人的乐趣，少青使我蜕变成真正的女人，也让我融入了新的身份。&lt;br&gt;没想到变成女人短短的时间里，我连疯狂刺激的3P都玩过了，不过我还是最
想要少青，无可救药地思念他的体贴、形状和体味，当然还有做爱的方式。这就
是女人吧，依赖、眷恋、顺从、还有义无反顾地付出。&lt;br&gt;早餐前，宁君抱着干净床单跑来，我才想到我睡在他们昨夜的战场上，床单
上有几块干掉的痕迹，隐约散发出特别的气味，她哼着歌帮我换床单，我们心照
不宣，相视而笑。有趣的是，彼此认同的女人对这种事竟不感到尴尬，我对女人
又有更深的体认，这就是所谓的「手帕交」吧。不过昨晚的事不可能再发生，因
为现在子文只属于宁君一个人了。&lt;br&gt;这次我只留院一个星期，出院前，子文和宁君帮我准备了一个小蛋糕庆祝。&lt;br&gt;那晚过后，子文看到我都会脸红，这次也不例外，害我也回想起当晚的事。
宁君观察力很敏锐，她抱着子文的腰，扁了扁嘴，居然在我面前抓住子文鼓涨的
裤裆，假装生气地说：「臭子文，你看着倩宜在想什么？」&lt;br&gt;「没有啊……哎哟！」命根子被抓住的子文哀叫连连，滑稽的模样逗得我开
怀大笑。&lt;br&gt;「哼！你一定在想齐人之福对不对？你已经有我了，不准你花心！」子文连
连否认，身体却很老实，那巨大的东西在医师袍下鼓起一大团，宁君的小手哪遮
得住。&lt;br&gt;我和宁君对看了一眼，很有默契地一起对子文做鬼脸笑道：「你们男人喔！」&lt;br&gt;少青在美国还有事情要处理，毕竟是他的家事，我也只能忍耐。出院后要先
专心把工作完成，只是难免想到自己一个人孤孤单单的。我已经不想承认我的爸
爸了，自从父母离婚之后，他对我们不闻不问，出事之后，他也只问姊姊的情况。
已经变成姊姊的我气得当场跟他闹翻，不肯再接他的电话。以他的个性，大概也
不会在乎我这个「女儿」了。&lt;br&gt;简单庆祝后，子文去帮我办理出院，宁君则是留下来陪我换装. 这次又让别
人帮我准备贴身衣裤，害我很不好意思，还好宁君说是她挑的，因为我们尺寸一
样。她不知道我的喜好，所以就买了她喜欢的牌子。&lt;br&gt;除了上次故意捉弄李勳杰之外，我并没有自己买过内衣，一直都穿姊姊带回
来的。因为都是女生，所以宁君也不回避，还兴奋地吵着要看我穿她挑的衣服，
我只好在她面前把衣服脱光，她直夸我身材好，不愧是模特儿出身，让我感到有
点虚荣.&lt;br&gt;胸罩的标籤写着Passionata，我哪懂内衣品牌，只知道是法国品牌。当女人
当了将近半年，我穿内衣的技巧一点也没长进，到片场都要麻烦保姆用魔手帮我
乔胸部，还好宁君兴致勃勃说要帮忙，否则一定会被她笑的。&lt;br&gt;这件胸罩两边各有两条白色肩带，支撑乳房的布料有黑白相间条纹，上半部
是花纹繁复的蕾丝. 我两手穿过肩带，宁君帮我从背后扣上，布料包住柔软的乳
房。胸罩的钢丝不硬，穿起来很舒服，而黑色蕾丝衬托着白晰的乳房，看起来非
常诱人。&lt;br&gt;宁君把手伸进胸罩内，压住我的乳房往中央推挤，我低头一看，胸前竟挤出
壮观的乳沟，罩杯瞬间升级成D ，效果惊人！宁君笑嘻嘻地看着成果，还调皮地
轻推我的胸部，胸前顿时乳波荡漾。&lt;br&gt;内裤布料更少，两侧是两条细绳子，其他只剩黑色蕾丝和薄纱。我羞涩地穿
起内裤，感觉好像没穿一样，虽说有蕾丝，可是私处只有薄纱，阴毛才让内裤看
起来全黑，而后面的布料陷进股缝之中，感觉非常色情。&lt;br&gt;「好看！倩宜，你穿起来非常漂亮喔，不愧是模特儿！」宁君快乐地拍手笑
道，不断绕着我仔细欣赏. 我脸红通通的，姊姊的内衣相形之下较为典雅。宁君
看我脸红，故意逗我说：「倩宜妹妹怎么脸红了？是不是想穿给男朋友看啊？」&lt;br&gt;「没……没有啦！」我着急地否认，其实我没想太多，不过宁君这么一提，
我竟然开始幻想自己穿着情趣内衣诱惑少青的画面。&lt;br&gt;宁君帮我买了一件异国风味的薄纱长裙，平常我习惯穿裤子，只有拍戏需要
才穿上裙子。这是由于变成女生以后，不像以前裤裆多一块挤着不舒服，穿裤子
变成很愉快的事；另一个原因是穿裙子总觉得下半身凉凉的，过了半年还是不太
适应，有了性经验后，有时会想这样是不是为了让男人更方便。不过宁君都准备
了，我也不好拒绝，应该让自己快点习惯才是。&lt;br&gt;穿好上衣和外套后，再套上象牙白的高跟鞋，宁君拥着我说：「倩宜，不要
再受伤了，要好好注意身体，知道吗？」&lt;br&gt;「姊姊，花了你不少钱，很不好意思啊……」&lt;br&gt;「说什么傻话，如果没有你，我和子文到现在还无法在一起啊。」宁君抚着
我的发丝，眼睛有点湿润地祝福我：「倩宜，希望你和少青也能永远幸福，别忘
了请我们喝喜酒喔！」&lt;br&gt;「我……我……」宁君的话有如晴天霹雳，我登时羞红满面，我一直没想过
这些，被她这么一说，的确我未来也可能会怀孕，会帮少青生小宝宝，半年前我
怎会想到呢？&lt;br&gt;出院后，我直奔少青阳明山上的家，这里管理很严，不怕狗仔，所以我已经
习惯住在这里. 几天没有回来，我习惯性地整理了一下，彷彿像个家庭主妇一样。&lt;br&gt;打扫完后，我洗了个舒服的热水澡，无心再做其他事，便躺在宽广的双人床
上发呆，想着以后各种可能性，我开始怀疑自己是不是真的准备好一辈子当个女
人？&lt;br&gt;我比以前懂得察言观色，也变得容易胡思乱想，这好像是女人天生的特质.
我对容貌和身材很有自信，但也知道男人容易受诱惑，即使少青让我很有安全感，
若是他喜欢别的女人，就不再属于我了，少青不在身边的此刻，我不禁感到有些
害怕和无助。&lt;br&gt;不论如何，明天得回剧组报到，女人的生活也得继续下去，爱情的滋润是我
现在最重要的依靠，我期待着少青回家，我的身体和心灵愿意全部为他开放。庸
人自扰的心情渐渐消失，不知不觉就睡着了。&lt;br&gt;第二天回到摄影棚，导演这次真的生气了，把我狠狠骂了一顿，连很少出现
的经纪人都来赔不是。我知道导演是担心我，还好我本来不是女生，禁得起骂，
和少青交往以后，我学会利用女孩子的优势，整天找机会跟导演撒娇。其他工作
人员一直安慰我，其实我并不会介意。到了晚上，导演总算气消了，跑过来跟我
一起吃便当、聊八卦。收工时我躲进厕所大哭，经历种种重大变化，我觉得自己
算是很幸运了。&lt;br&gt;补拍了两天棚内戏，导演要我有心理准备，剩下都是外景，将会非常非常累，
也不准我再出事。看过行程，一连七天，从北台湾一路南下到垦丁，果然是大挑
战，但毕竟是我连累了大家，再怎样也要咬牙撑过去。&lt;br&gt;女生的身体真的比较娇弱，第一天好不容易撑过北海岸的强风，第二天就差
点在信义商圈昏倒，不过我以前还满爱运动的，就像长跑，突破瓶颈反而不累，
因此第三天剧组开拔往中南部，我便恢复得能跟大家有说有笑。&lt;br&gt;为期一周的外拍大致顺利，转眼到了最后一天，我们抵达阳光普照的垦丁，
由于大部分的镜头都补齐了，只剩最后男主角向女主角告白的戏，而且要晚上才
拍，所以我们白天就当成度假，在垦丁各个景点游玩。&lt;br&gt;当女生最讨厌的就是怕晒黑，如果是以前的我，一定二话不说下水玩个痛快，
可是现在为了保持美美的，加上导演担心不连戏，我只能披衬衫撑阳伞在沙滩上
踩海浪，内心实在有够挣扎。&lt;br&gt;到了傍晚，剧组进入备战状态，有戏份的演员也开始上妆. 导演挑选的海滩
靠近垦丁青年活动中心，这边晚上不像南湾那边那么多人，最后一场戏是男主角
要在海滩上点起围成心型图案的蜡烛对我浪漫告白，导演不希望NG太多次，否则
重新布置起来非常花时间，所以这样我们比较不用承受被围观的压力。&lt;br&gt;男主角叫馀伟明，跟我一样是新人，外表看起来坏坏的，总是让我联想到李
勳杰。导演刻意找这类型的男孩子，原因就是男人不坏女人不爱，看偶像剧的女
生都吃这套，但谁说一定这样呢？我就喜欢像少青那样沉稳让人有安全感的类型。&lt;br&gt;伟明在拍戏空档常常找机会接近我，我都想办法推掉，为了工作，最后这场
戏还是得把情绪培养起来，但我真的对他没有感觉，所以我一直想着少青，想像
对我告白的是少青，不知不觉就觉得幸福起来。哈哈，不知道他现在正在做什么，
是不是快要回台湾了呢？我好想见他啊……&lt;br&gt;蜡烛只烧了一半就拍完了，导演喊卡的时候我才醒悟过来，陌生的胸膛和体
温都不是少青的，更恶心的是馀伟明还抚摸我的背，我红着脸连忙把他推开，一
个人往没人的沙滩跑去，只听后头剧组工作人员的笑声，导演还叫着要我别忘了
等一下去参加杀青庆功宴，可是光想到馀伟明最后那洋洋得意的表情，我就感到
浑身起鸡皮疙瘩，都怪我太入戏了，也要怪少青在美国待了那么久，不知到底有
什么好忙的！&lt;br&gt;回头一看，离拍摄地点已经有好几百公尺远，逃离尴尬的场面，我渐渐放慢
脚步停下来弯腰喘气，季节已是深秋，垦丁的晚风相当寒凉，而我穿的又是低胸
小洋装，看到旁边有一块树丛，自然而然想躲进去避避海风.&lt;br&gt;当我靠近树丛时，突然有人从后面勒住我的脖子，他的大手摀住我的嘴巴，
让我无法大叫，另一手从腰间扣住我的双手和身体，让我动弹不得，我就这样被
拖进了树丛之中。&lt;br&gt;我不知如何是好，身子害怕地颤抖，这时摀住我嘴巴的手松开了，我正想大
声尖叫时，那个人说话了：「杨倩宜，原来你也会害怕？」&lt;br&gt;「李勳杰？你怎么在这里？」我马上认出他的声音，却让我变得更紧张，莫
非他是特地来找我报复？&lt;br&gt;「哼，你这个贱人，竟然破坏老子的计划，现在我什么都没有了，全都是因
为你，早知道当初不该把事情告诉你，只差临门一脚就可以解决掉他们父子俩，
不找你算帐我的气难消啊！」&lt;br&gt;虽然现在处境非常危险，知道是谁以后我反而比较不害怕了，既然到了这个
地步，我也不甘示弱地说：「我们剧组就在附近，只要我大叫，他们马上就会来
救我，你也会被抓，何必呢？」&lt;br&gt;「哈哈哈，我怕吗？美国已经把我老妈抓起来，我也回不去，而且他们还叫
台湾这边通缉我，抓到我要把我引渡回去受审。我不怕啊，要坐牢要审判我宁可
在自己的地方。你叫啊？大不了跟你同归于尽！」&lt;br&gt;「你疯了！」我注意到头顶上的公路有警车的灯光经过，正想大叫时，李勳
杰又封住我的嘴巴，直到灯光远离才放开.&lt;br&gt;「我没有疯，我一路跟着你们，就是要找个好机会报复，白天我就把地点勘
查好了，信不信就算你现在大叫，我一样可以宰了你以后逃走，然后等我哥回国，
送你们一起去地底下当鸳鸯。」&lt;br&gt;「不……」我唯一在乎的就是少青，我死了可以去找妈妈和姊姊，可是我不
希望少青因此送命，因为我爱他……&lt;br&gt;李勳杰靠在我耳边低声说：「看来你真的喜欢我那正经八百的老哥，嘿嘿，
或许我可以考虑一下。上一回没吃到，今天我先奸了你，如果你让我满意，再帮
我准备五百万跑路，我就放过你们，你说怎么样？」&lt;br&gt;他说完以后，扣住我的左手开始隔着衣服搓弄我的胸部，空着的右手则撩起
了裙子，把手伸进我的内裤里抠弄私处。听他话里有商量的馀地，我心知这时一
定得镇定，以前看过许多社会版的性侵报导，没想到我竟有一天会遇到！还好他
是个不折不扣的大色狼，从新闻归纳出的经验，我此刻不能用言语刺激他，单独
一个弱女子更不可能反抗，只能暂时顺从他，再找机会应变。&lt;br&gt;他粗暴地拉下我的内裤，急切地用手指摩擦我的秘缝，另一只手也已拉开我
的低胸领口，并且推开胸罩，让我那两球丰满的乳房弹跳出来。他气息粗重，交
互揉弄我的丰乳，坚硬的事物顶着我的后腰，怎想得到变成女人的我即将在这野
地被男人强暴。&lt;br&gt;「妈的你这臭婊子，怎么一点都不湿？别给老子耍花样！」李勳杰突然凶狠
起来，手指用力戳进我的私处，大声在我耳边恐吓。我咬牙忍住疼痛，接受这惨
无人道的屈辱。虽然我对他一点好感也没有，但他这样硬弄了一阵子，我的身体
在不断刺激之下自然产生反应，阴道开始分泌出湿润的液体，让我羞耻地想哭泣。&lt;br&gt;「嘿嘿，有感觉了吧，哥哥马上让你舒服。」李勳杰淫笑着，手指粗暴地抠
弄我的小穴，接着我听到他解开皮带的声音，我的后身忽然一凉，原来他掀起我
的裙摆，把发烫坚硬的阳具塞进了我的股间.&lt;br&gt;我命休矣，今天竟会在这里失身于这匹可</content></item></essay>