<essay><item><title>宝贝女儿的morning call</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一个清静的早晨….&lt;br&gt;ＺＺＺＺ….&lt;br&gt;房里传来阵阵的酣声，一位清秀可人，梳着两条辫子的女孩走到门前，确定里面的人睡得很熟之后，轻轻地推门进去。&lt;br&gt;女孩走到床边，俯身凝视着熟睡中的男人。女孩看着男人俊俏的睡脸，抿嘴轻笑一下，上半身便钻进棉被中，轻轻地拉下男人的睡裤….&lt;br&gt;我叫言瑄，今年三十二岁，是个大学讲师。二年前就离了婚，而女儿是跟着我搬回老家一起住。&lt;br&gt;然后….&lt;br&gt;咦….一阵又一阵的快意从胯下传来….喔….&lt;br&gt;啊….如触电般的快感随着射精的感觉直冲大脑。我一下子睡意全消，坐了起来。&lt;br&gt;大脑还在回味着快感，喔….真好的起床方法….咦，不对！我是在睡觉啊，怎么会有这种….？这时我才突然查觉有个温暖且熟悉的触感正包含着我的股间，而且那位置的棉被鼓着好大一块。我急忙地掀开被子，「蜜儿！」&lt;br&gt;女孩把头抬了起来，略带潮红且可爱的脸庞面对着我，唾液及精液混合的丝线从她小巧的嘴巴连接到我的胯下。&lt;br&gt;「咕！」的一声，蜜儿把刚才我射出的东西吞了下去，闭着眼睛享受了一下。&lt;br&gt;田蜜，十二岁，小六学生，她是我的….女儿….&lt;br&gt;蜜儿张开眼睛，吐着舌头对着我轻笑了两声。红红的脸蛋用着一副「早餐还不够」的笑容看着我，模样实在很俏皮可爱。&lt;br&gt;我急忙穿好裤子，「蜜儿！妳在想什么啊！我可是妳的….」&lt;br&gt;蜜儿却不管我要说些什么，她一把抱住我，用银铃一般清脆的声音跟我说：「太阳晒屁股囉！快起床吧，我－亲－爱－的－爹－地！」&lt;br&gt;天啊，真是热情的叫人起床方法，以前和妻子住在一起的时候….唉，两年前的事实在没什么好记述的。&lt;br&gt;蜜儿放开了我，但还是趴在身上问我：「爹地，舒不舒服呢？」&lt;br&gt;「这….这当然是….舒服啦….」我把她稍为推开，让她坐在我的对面，「这个….听我说，蜜儿，妳和我可是父女呀，所以呢….这个….我们应该停止这种行为才对的….」&lt;br&gt;蜜儿不等我说完，「可是，是你先开始的啊！搬进来之后先找我爱爱的是你耶！」&lt;br&gt;「惨了，我都忘了….」我想到那个时候….&lt;br&gt;是的，各位，所有的一切都是我和蜜儿搬到母亲家里的五天后开始的….&lt;br&gt;刚到新环境的我晚上悄悄的走进蜜儿的房间。蜜儿睡得很沉，清秀的脸庞像婴儿一样的安祥。&lt;br&gt;我本来只想看看她而已，毕竟分别了一年，好不容易才又聚在一起。&lt;br&gt;突然间，蜜儿翻了个身，身上的被子被踢掉了。&lt;br&gt;如果是共同生活很久的父女，此时做爹地的应该是帮女儿把棉被拉上盖好。但是，蜜儿和我是久别重逢，完全没有「我们是父女」的自觉…&lt;br&gt;我吞了口口水，原来蜜儿睡觉时只穿了件Ｔ恤，翻身时顺带地露出雪白而浑圆的大腿，而白色的三角内裤也无法完全挡住曲线优美的臀部，把半裸的臀部面对着我。&lt;br&gt;天啊，好美….&lt;br&gt;我闪过一个念头：「我好想和她作爱….」&lt;br&gt;理智吓了一跳：「你在想什么啊！不行！」&lt;br&gt;但此时慾望开始向我进谗言：「有什么不行，你喜欢她吧！」&lt;br&gt;理智在旁反驳：「她是女儿！不可以！」&lt;br&gt;慾望不理这套：「上吧！你看，她多棒！」&lt;br&gt;理智还在挣扎：「不….」&lt;br&gt;慾望终究是占了上风：「犹豫什么！快做啊！」&lt;br&gt;理智被赶跑了，我一把抱起蜜儿，把她的Ｔ恤脱掉，热烈地吻着她。&lt;br&gt;「喔！蜜儿！」我一边吻着她尖翘的乳房，一边呼唤着她的名字。&lt;br&gt;蜜儿从睡梦中惊醒，但一看是我，立即喜悦地抱住我。&lt;br&gt;我把蜜儿的内裤也脱了下来，年轻的花瓣立即展示在我面前。跟着我把我的睡裤脱了下来，膨胀许久的东西立即弹了出来….&lt;br&gt;就这样，我和自己的女儿在床上翻云复雨了好久….&lt;br&gt;然而，从那次以后，她就每天早上、每天下午都要和我来个一发；每天晚上甚至会向我要求两次….&lt;br&gt;我从没想到蜜儿对爱爱这件事那么感兴趣，真是个好色女孩….&lt;br&gt;「呀！蜜儿….」原来在我回想的时候，蜜儿把她的Ｔ恤掀了起来，又露出浑圆坚挺的乳房。&lt;br&gt;蜜儿把手伸到内裤里自慰，有些害羞地把头稍为转开并闭上眼睛，但小巧的嘴巴并没有不好意思。「喔….爹地….我….我不能….不能再忍受下去了！」&lt;br&gt;「啊！亲爱的爹地….快….快和我爱爱吧！」&lt;br&gt;天啊….我就是不能抗拒可爱的女儿热情的诱惑。理智虽然乘着战舰出来想打醒我，但慾望鱼雷却把理智一发击沉！&lt;br&gt;随着理智沉没在慾望之海，我的感官全部被慾望所控制。&lt;br&gt;蜜儿还在呼唤着我：「来吧！爹地！」&lt;br&gt;我用力地分开蜜儿的双腿，蜜儿虽然有些讶异，但马上就发出喜悦的声音。「啊！爹地！….喔！」&lt;br&gt;我的眼神变得有些邪恶，轻佻的嘿嘿笑声取代了平时温文的我。&lt;br&gt;是的各位，很不幸的，我似乎有双重的人格….有时，实在会造成自己的麻烦..&lt;br&gt;我把蜜儿的内裤脱了下来，用手指玩弄她那尚未张开花瓣与细缝。手指虽然没有插进去，但可以蜜儿的花蜜还是弄湿了指尖。&lt;br&gt;我的手指离开了蜜儿的私处，看着透明的液体，「嗯….有意思！」&lt;br&gt;我把沾着花蜜的手指指着蜜儿：「嘿嘿！妳这个好色的女孩！蜜儿，看这些液体，妳那里全部都湿淋淋的了！」&lt;br&gt;蜜儿嘴里虽然喊着：「哎呀！讨厌….」但那可不是厌恶的声音，而是欢娱。&lt;br&gt;蜜儿把我的手指放到她的嘴里吸吮自己的爱液，当我抽出时唾液拉出一条可爱的细线。我把蜜儿搂到我怀里，热情地吻着她。而蜜儿也主动地把舌头伸进我的嘴里，两条温暖湿润的舌头互相缠绕，蜜儿逐渐地脱力了。&lt;br&gt;我把两人碍事的衣服脱掉，我坐在床上，把蜜儿抱起来，用已经恢复的股间插入了蜜儿的花瓣中。蜜儿「噢」的一声叫了出来，她的双腿环绕在我的腰际，开始动了起来。我用手抱住她的腰部，让她能很轻松地抽动。我也没閒着，我配合着她的韵律，让我的东西能更深地插入蜜儿的深处。&lt;br&gt;「啊….锺爱我的爹地….喔….」蜜儿如梦似幻的声音在倾诉她对我的爱意，我则是以用力的摆动还回报她。&lt;br&gt;蜜儿爱爱时的表情相当可爱，羞红的脸配合甜美的泣叫，加上丰满的乳房也随着摆动而不断地晃动，更强烈地刺激了我的慾望。&lt;br&gt;我又吻了蜜儿，她那湿润的眼睛微睁，一股想要更加侵犯她的想法湧上。我让蜜儿转身趴下，并把她的臀部高高举起，已经没什么力气的她只能用手肘撑住。对准她的花瓣，再次插了进去。&lt;br&gt;我抓住她的腰，用力地向她进攻。蜜儿的爱液已经流到大腿上，让我的股间能更顺畅地探索她的花心。结合的部位随着每一次的抽动而用力的拍击，加上蜜儿的爱液被我抽动时所带出的声音，让两人的心情更加地高亢。&lt;br&gt;我想要把蜜儿换个方向，于是抽离了蜜儿。斗然间空虚的她张开已经迷蒙的媚眼，向我需索着。我让她面朝上躺下，把她修长的腿扛在我的肩上，又再度插入。&lt;br&gt;由于这个角度能让我俩更深入地结合，蜜儿已经陷入忘我的状态。&lt;br&gt;「喔….爹地….啊～～～～～」&lt;br&gt;好像在解放她的忍耐一样，在大声地叫喊声中，蜜儿达到了高潮。而我的东西也钻进蜜儿的子宫里，把白浊的精液用力地喷射出去。我能感觉得到，蜜儿和我的液体混合在一起，温暖地包含着我….&lt;br&gt;我让蜜儿躺平，她正在喘息着，并享受着高潮后的快意….&lt;br&gt;「咦！」&lt;br&gt;理智突然恢复了，看着全身赤裸的蜜儿，「啊～～该死的！我又做了这种事！」我抱着头哀嚎着，才说不能和自己的女儿做这种事，但马上就….&lt;br&gt;我用卫生纸把胯下的液体擦掉，「这个邪恶的双胞胎….我要怎么控制他呢？」唉，想归想，我还是不清楚。&lt;br&gt;我把衣服穿好，疲累的蜜儿已经在我的床上睡着了，我帮她盖好被子。&lt;br&gt;「蜜儿，我先下去囉。」我轻声的告诉她。但蜜儿已经睡熟，没听到我说的话。&lt;br&gt;「也罢….」看着又恢复成天使睡姿的蜜儿，我心想「反正已经做过了….还是让她睡一下吧。」&lt;br&gt;于是我轻轻的走出房间，到楼下去。&lt;br&gt;「干杯！」&lt;br&gt;圣诞节，是全家人团聚的节日。我、蜜儿及妈妈围坐在小暖桌旁，桌上摆着妈妈做的小菜，还有些零食，由于是特别的节日，我们开了瓶啤酒。&lt;br&gt;「呼～～嗝～～！！」蜜儿的酒量实在不怎么样，一两杯就让她有点天旋地转了。&lt;br&gt;「蜜儿….亲爱的？妳还好吧？」妈妈有些担心。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿～～嗝～～」蜜儿用手指着她的红红的脸颊笑道：「我….我还好。」&lt;br&gt;「在家过这个圣诞节真好。」我越想越悲哀「啊～～我恨要睡在地上….还没得洗澡….我干嘛要当上这个考古学课程的负责指导呢？」&lt;br&gt;妈妈柔声安慰我：「言瑄，现在你已经回到家里，和妈妈及女儿在一起，应该是很幸福，很安全的。」蜜儿也摇摇晃晃地点点头：「嗯嗯，没错！」&lt;br&gt;「啊～～别说这些了～～嗝！～让….让我们～嗝！～一起唱圣诞歌曲吧～～」 :收音机里放着Jingle Bell的音乐，蜜儿醉声醉调地大声唱着，我和妈妈两人也快乐地和着。&lt;br&gt;蜜儿还是不胜酒力的趴在暖桌上睡着了，妈妈爱怜的抚摸着她的秀发，「可怜的蜜儿，都十二岁了，还是没有办法应付啤酒。」&lt;br&gt;「我也倦了。」妈妈对我说，「我上房睡觉，你照顾蜜儿。」&lt;br&gt;「好的。晚安，母亲。」&lt;br&gt;「蜜儿….」我过去摸了摸蜜儿的头，看着她天真的睡脸，心里甚是感动。&lt;br&gt;就在这时候，蜜儿用迷朦的眼神看着我，她的手抚上我的下身。「爹地….让我….」，我就听从的坐在沙发上，女儿坐在地上，握住我挺立许久的东西舔了起来。蜜儿每天向我需索，口交的技术已经很不错，她时而用舌尖轻舔我的敏感部位，时而用温热的口把我的股间吞到喉咙深处，同时还不忘用舌头及双颊用力地吸吮….&lt;br&gt;面对女儿对我的雄性象征热情的舔食及吸吮….天啊！我好像置身于天堂一样….已….已经控制不住了….&lt;br&gt;一股白浊的精液直射而出。蜜儿喜悦地迎接，让它洒在脸上及头发上。&lt;br&gt;最初的冲力消失后，液体开始从她的乌黑的秀发及红通通的脸蛋上缓缓地流下，蜜儿把我射在脸上的精液吞下。&lt;br&gt;我和蜜儿热烈地拥吻在一起，我把舌头伸进蜜儿的嘴里，两人的嘴里都混合着精液及唾液，彼此的舌头相互品味着、纠缠着。&lt;br&gt;理性早就被压制的我，发洩过的慾望之根又挺立了起来。我有些邪恶地笑道：「美人儿！」恶魔接管了所有的感官，我对女儿下指令：「蜜儿宝贝！用膝盖跪下，让我瞧瞧妳的屁股！」&lt;br&gt;「遵命，爹地！」蜜儿用娇媚的语气服从我的命令，顺从地背对我跪下，并把臀部抬高。&lt;br&gt;蜜儿穿的毛织连身衣，我不客气的把衣裙往前翻开，然后把她的蕾丝内裤给拉了下来。&lt;br&gt;蜜儿似乎很高兴我这么做。虽然她说：「喔～～！坏爹地！」但充满媚态的笑脸斜视着我，给我更多想侵犯她的刺激。&lt;br&gt;我的双手抚摸着丰满且有弹性的臀部，同时细细的端详她的花瓣及珍珠，由于之前的口交及热吻，蜜儿的花瓣呈现着湿润的状态。&lt;br&gt;我用食指与中指插进蜜儿的花瓣，手指开始抽动，她的爱液能让我更顺畅地探索她秘洞里的敏感部位。蜜儿有点招架不住我的手指攻势，更多的花蜜从花瓣间流出，身体不安份地摆动着，可爱的小嘴也发出甜美的呻吟。&lt;br&gt;时候差不多了，我把自己的裤子脱掉，同时也把蜜儿身上的衣服脱光。&lt;br&gt;我平躺在地上，示意蜜儿把美丽且湿润的花瓣直接地展示在我的眼前。&lt;br&gt;我拉开蜜儿的鲜豔欲滴的花瓣，用舌头细细地舔着花蕾上的花蜜。花瓣的顶端是蜜儿淡红色的珍珠，我用舌尖滚动着。我尽情地挑动蜜儿最敏感的部位，如触电般的快感不断冲击着我们二人。&lt;br&gt;「爹地！快～～快舔我的珍珠！啊～～」蜜儿已经有点脱力了。&lt;br&gt;是时候了，我让蜜儿在下，挺立的抽插她的花瓣。&lt;br&gt;</content></item></essay>