<essay><item><title>新家族狂欢(1-20全)(19)</title><author>床上伴侣</author><content>靠近阿德，以很小的声音说：「我……我和我妈性交了……昨天如果没有你，我也不能如愿以偿，所以要谢谢你。」他神秘的一笑， 接着说：「我把那两片ＶＣＤ带来了，真的很精采。昨天晚上和妈妈一边看一边干。我妈连续来了五次高潮，实在太刺激了，我妈也说那个女主角很像你妈妈，今天 晚上带回去慢慢欣赏吧！」&lt;br&gt;听了明宗说完，阿德的一颗心才放了下来。真没想到自己和他妈妈的偷情，竟然会引发他们母子相奸。如今明宗真的和他母亲乱伦了。他又想起妈妈美艳的体态，心中暗暗发誓：下次回家一定要求妈妈来好好的肏干一番。&lt;br&gt;明宗又说：「我妈说以后你还可以去干她，看哪天就去我家，我们两个一起把她的骚屄干烂，她会让我们肏个够。但是，以后等你干了你妈，也要让我一起干你妈得淫屄喔！」&lt;br&gt;阿德马上想起昨天晚上，在厨房偷听到表哥和姨妈的母子对话，鸡巴在裤子里开始膨胀……&lt;br&gt;好不容易等到放学，阿德飞快的直奔回到姨妈家，迅速的爬到三楼。一进入卧室，随即把门关上，立刻迫不及待地从书包里，拿出明宗借给他的两片ＶＣＤ放入光驱，他舒适的躺靠在沙发上，操作遥控器，开始专注地欣赏影片。&lt;br&gt;第一张的片名是《妈妈的牺牲》。&lt;br&gt;片中内容是描述有一青年到一家超商行窃时被抓个正着，妈妈接到超商店长通知后，立即前往道歉。不料到达现场时，店长见其姿色姣好，故意认为妈妈有收赃嫌疑，而要求搜身，否则就报警处理，母亲为了不让孩子在警局有案底而答应了要求。&lt;br&gt;店长以搜身为由猥亵其全身每一吋肌肤，更以茄子、小黄瓜插妈妈粉红细嫩的阴唇。店长色胆包天，让小扒手亲眼目睹其母被人凌辱之模样，粗大的肉棒在其母口中吹吸，店长手指在其阴道中搅动，母亲似乎忘了一切进入了佳境，大量的阴水外洩，激烈的交战后，店家的精液有如喷泉般狂湧而出，射散于丰美之肌肤上。&lt;br&gt;事后店长离开，母子俩相拥而泣，因相拥而引起儿子慾火，而妈妈也馀犹未尽，两母子就情不自禁的插干了起来。一次次的做爱场面，母子日以继夜乱伦交欢，母与子成了最相爱的情侣。&lt;br&gt;另外一张的片名是《母亲与独子》。&lt;br&gt;本片则是描述一个慾求不满的母亲，诱惑儿子的故事。&lt;br&gt;影片中妈妈丰满成熟的身体，一直是儿子所迷恋的。妈妈每天故意穿得很暴露，在儿子面前走动，妈妈的一举一动都散露出成熟中年女人无比的风韵，每天看在儿子眼中，而对妈妈爱慕不已。&lt;br&gt;因爸爸经年不在家，妈妈的性慾经常都是以自慰解决，终于有一次儿子见景再也克制不住，扑上妈妈的身体，极尽的蹂躏母亲丰满的身体，猛插猛吸妈妈的淫屄，妈妈被儿子粗硬的鸡巴插得乱叫乱淫，一场的激烈激情做爱，抚慰了妈妈枯竭的阴道……&lt;br&gt;此后，一场场母子乱伦交欢，缠绵悱恻的性交精彩的情景，就呈现在眼前。&lt;br&gt;整部片中，母亲丰腴肥满的阴户、雪白无瑕的乳房，好美好美，完全的把女人的风韵，表现得一览无遗！&lt;br&gt;片中妈妈的容貌、身材、体态，真的如明宗所说的，极为酷似阿德的妈妈。影片中的儿子与母亲做爱时一声声的「妈妈！妈妈！」真的把阿德带入最高的情境，他一边看一边手淫，刚才就已经射出一次，现在鸡巴又硬得发痛。&lt;br&gt;阿德看着片中母子乱伦的性爱情节，想起那天晚上，妈妈在他面前两人互相看着对方手淫的景像；他的手不自觉的上下套弄搓揉粗硬的鸡巴，想像自己正挺着坚硬的大鸡巴猛干着淫荡的妈咪的骚屄。&lt;br&gt;看完影片后阿德心跳激烈，一边揉搓鸡巴一边想着妈妈美艳的脸蛋与性感的肉体，不知为何，他忽然很想听到妈妈娇媚的声音，心想，今晚若不打电话给妈妈，可能睡不着觉。&lt;br&gt;「妈妈，我想干妈妈骚屄。」&lt;br&gt;他迅速脱掉身上所有衣物，赤裸的伏卧于床时，凉爽的被单使他有舒畅感。&lt;br&gt;「妈妈要在家。」&lt;br&gt;看看手表已经快七点了，妈妈应该回来多时了。想起那天母子两人，虽然是面对面看着对方手淫，却不能说一句话。而现在想和妈妈在电话中亲热亲热，却不能看到对方，对于两次的强烈对比，阿德不禁莞尔一笑。&lt;br&gt;阿德拿起床柜上的电话，开始拨外线。&lt;br&gt;电话铃声响两下后，有人拿起听筒。&lt;br&gt;慈芳洗澡后，穿上浅蓝色睡衣回到卧室，因为没带乳罩，硕大丰满的乳房不停地摇动，米黄色透明的丝质三角裤，从薄薄的睡衣能看得一清二楚。&lt;br&gt;慈芳坐在化妆台前，看镜中的自己，白晰的肌肤没有一点斑痕。&lt;br&gt;拿起梳子整理乌溜溜的秀发，同时想起儿子阿德的脸，这几天几乎每晚都在幻想和儿子性交，沉迷在乱伦漩涡里。&lt;br&gt;想着那天晚上，母子俩在丈夫身后手淫的淫乱模样，慈芳的身体不由得一阵火热，阴部骚痒起来。立刻将手伸入睡衣内，隔着三角裤摩擦脉动的阴核，刚洗完澡才穿上的三角裤，早已被淫水淋湿了。&lt;br&gt;「阿德，喜欢妈妈吗？想要干妈妈的淫屄吗？」慈芳放下梳子，对着镜子喃喃自语，脑海里出现英俊的儿子握着粗长的鸡巴点头的样子。&lt;br&gt;当今天早上淑媛告诉她，阿德用她的三角裤去手淫时，立刻觉得体内火热搔痒，如果不是淑媛在旁边，一定会马上将手伸入三角裤。&lt;br&gt;想起自己现在穿得三角裤，被儿子的精液弄污的情景，慈芳子宫深处又是一阵骚痒。忍不住把手伸进睡衣里摩擦阴部，手指隔着湿淋淋的三角裤揉搓阴唇。&lt;br&gt;就在这时候，电话铃声响了。&lt;br&gt;慈芳懒洋洋的接起电话：「喂……」&lt;br&gt;听到温柔而带有性感的声音，电话那头，阿德兴奋的说：「妈妈，是我。妈妈！」&lt;br&gt;「啊！是阿德。为什么在这个时间打电话？」&lt;br&gt;「我想妈妈呀！我现在好想听到妈咪的声音喔！」&lt;br&gt;「嘻嘻嘻，真拿你这孩子没办法。不是才两天没见面吗？」&lt;br&gt;「可是，想听妈妈性感的声音，要不然我会睡不着觉。」&lt;br&gt;「什么？哦，两天没听到妈妈的话，就感到寂寞了吗？」慈芳的声音变得更有性感。&lt;br&gt;「是呀！妈妈。我想对妈妈撒娇。」&lt;br&gt;「嘻嘻嘻，好呀。正好他们都还没回来，现在只有妈妈一个人在家。」&lt;br&gt;听说爸爸不在家，阿德感到更加兴奋了：「妈妈，你知道我现在穿什么衣服吗？」&lt;br&gt;「我怎么会知道？」&lt;br&gt;「我现在什么也没穿，是赤裸裸地睡在床上。妈妈呢？」&lt;br&gt;「嘻嘻，你这坏孩子，妈妈刚才去沐浴，现在是平常的样子。」&lt;br&gt;阿德把听筒压在耳朵，翻身仰卧，右手握住鸡巴：「妈妈，告诉我你穿什么衣服？」&lt;br&gt;「你想知道吗？最外面是透明的睡衣……」&lt;br&gt;「不要说睡衣，我想知道的是内衣裤。」&lt;br&gt;「嘻嘻嘻，真是好色的孩子。我知道你喜欢妈妈的内衣裤，你偷偷拿走妈妈的三角裤手淫的事，妈妈都知道了，不过妈妈很高兴。」&lt;br&gt;「是的，妈妈。我就是拿妈妈的三角裤手淫的，也闻过三角裤的味道。」&lt;br&gt;儿子的告白使她感到兴奋，慈芳的右手向下移动，撩起睡衣抚摸大腿，丰满的大腿微热，指尖达及大腿根时身体微微颤抖，米黄色三角裤已经被淫水淋湿，手指也感到湿润。&lt;br&gt;「阿德，快告诉我，你常常在想妈妈吗？是闻妈妈的三角裤味道，想着妈妈的阴户手淫吗？」&lt;br&gt;「是的，因为我喜欢妈妈。用妈妈的三角裤包围在阴茎搓揉真舒服，那样就觉得我和妈妈在性交了。」&lt;br&gt;「啊！真是坏孩子，就这样射精在我的三角裤……把妈妈的三角裤弄脏吗？……啊！……妈妈有快感了……」&lt;br&gt;她的手指找到肉缝上端的阴核，在那里轻轻的爱抚。&lt;br&gt;这时候的阿德已经借由电话想像，感受到妈妈这股淫荡的气息，不由自主的摩擦起自己的大鸡巴。&lt;br&gt;「妈妈，现在穿什么样的三角裤呢？」&lt;br&gt;「嘻嘻，妈妈今天穿得很性感，我现在里面除了透明三角裤外，什么也没有穿。」&lt;br&gt;「什么？那么，不是看到妈妈的……的那里了吗？」&lt;br&gt;「是呀！是能完全看到妈妈的阴户的三角裤。」&lt;br&gt;「啊……妈妈……」阿德忍不住用力揉搓大鸡巴。&lt;br&gt;「阿德，你现在是在抚摸阴茎，对不对？」&lt;br&gt;「嗯，我在摸。妈妈……喔……」&lt;br&gt;「你的鸡巴变大了妈？」&lt;br&gt;「已经硬了，妈妈怎么样？是不是阴户湿了？」&lt;br&gt;「那还用说吗？早就湿透了。」&lt;br&gt;「啊……我真想要那条湿淋淋的三角裤。」&lt;br&gt;「好，给你妈妈湿淋淋的三角裤。」&lt;br&gt;「嗯，妈妈……喔……妈妈也把手插入三角裤里吧……」&lt;br&gt;「妈妈也早就这样做了。」慈芳用中指和食指分开阴唇，肉缝已是呈洪水状态，中指一下子滑入肉缝内。&lt;br&gt;「妈妈，让我听到妈妈玩弄阴户的声音吧！」&lt;br&gt;「你真是好色，好吧，让你听听妈妈骚屄的声音。」&lt;br&gt;慈芳把话筒放进睡衣裙子里，拨开湿漉漉的三角裤，用手指玩弄阴唇。&lt;br&gt;「啊……妈妈和我一起手淫了。」&lt;br&gt;第一次经验这种电话性交，对像又是自己的母亲，阿德非常兴奋，呼吸急促的用力揉搓鸡巴。&lt;br&gt;「阿德，听到吗？听到妈妈阴户的声音吗？」&lt;br&gt;「听见了，啊……那是妈妈阴户的声音……」阿德兴奋的喘着气说：「是妈妈的手……挖弄肉屄的声音……」&lt;br&gt;慈芳张开双腿靠近话筒，手指也不停地掏挖着肉缝。&lt;br&gt;「食指和中指慢慢的进去了……啊……你听到了吗？这么动人的声音。」&lt;br&gt;美妙的阴户湧出大量淫水，使手指进出与阴唇碰撞时发出「啾……啾……」的声音。&lt;br&gt;「啊……妈妈好兴奋……想像你在干妈妈……啊……阿德，把你的鸡巴……插入妈妈的淫屄里吧……」&lt;br&gt;慈芳抬起屁股，把食指、中指和无名指当成是儿子的阴茎，插入肉洞里。&lt;br&gt;终于让儿子的鸡巴插入的幻想，使慈芳的性感更加强烈。&lt;br&gt;「啊……进来了！阿德的鸡巴进来了……插进妈妈的骚屄里了……啊……太好了……妈妈好舒服……」&lt;br&gt;阿德一边听着妈妈淫荡的叫声，一边握住坚硬的大鸡巴，开始用力地搓揉、套弄，想像着自己正在干着风骚淫荡的妈妈。&lt;br&gt;「啊……妈妈……我正在插干进妈妈的淫屄……我和妈妈性交了……太爽了……啊……」&lt;br&gt;慈芳仍然把听筒紧紧贴在耳朵，手指插入肉洞里，觉得是儿子的阴茎插入，从深处不断溢出蜜汁。&lt;br&gt;因为太过兴奋呼吸急促，阿德能听到呼吸喷到电话的声音。&lt;br&gt;「啊……妈妈……太好了……我快忍不住了……」&lt;br&gt;「不……再忍耐一下……妈妈……妈妈也快洩了……」&lt;br&gt;慈芳的脑海里出现儿子皱起眉头、发出快感哼声的样子。&lt;br&gt;「妈妈，下一次回家……我想和妈妈性交……想要真正肏干妈妈的骚屄……好吗？……」&lt;br&gt;「好呀……妈妈……也想和你性交……妈妈早就想要你的大鸡巴……插干妈妈的骚屄了……妈等你回来喔……」&lt;br&gt;「啊……喔……妈妈……啊……喔……」阿德揉搓肉棒的动作更快了，精液好像已经来到龟头。&lt;br&gt;「啊……好儿子……阿德，妈妈要洩了……啊……和妈妈一起射出来吧……啊……射在妈妈的里面吧……喔……」&lt;br&gt;慈芳身体触电般的颤抖，全身开始痉挛。&lt;br&gt;听到妈妈的尖叫声，阿德已经忍受不了了，「啊」的一声，阿德开始射精，喷出的精液飞贱到脸上。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第十九章　母亲儿子和外甥的３Ｐ&lt;br&gt;射精后的阿德舒畅的躺在床上，呼吸因为激情而依然沉重，和母亲在电话中的乱伦交欢，使他享受到前所未有的性爱高潮。这样的手淫令他感到，如果每天能和妈妈在电话里性交，他就觉得不需要和小丽性交了。&lt;br&gt;他正出神地回味刚才的快乐，沈醉在高潮的馀韵中。&lt;br&gt;这时候，突然在他床边响起了女人娇腻的声音：「和妈妈在电话中做爱很爽吧？阿德。」&lt;br&gt;「啊！」阿德惊慌地睁开眼睛，心脏差点停止跳动，一时之间他几乎茫然地望向说话的女人。&lt;br&gt;「姨……姨妈……」阿德怔怔地望着自己的姨妈一阵错愕，不知如何是好。&lt;br&gt;慈芬站在床头，正笑咪咪地看着阿德，她上身穿着柔软紧身Ｔ恤，配着一条非常短小的窄裙紧裹着肥臀。她的儿子阿强从后面抱住她，把硬梆梆的肉棒顶在屁股的缝上，双手从紧身Ｔ恤上用力抓住丰满的一对巨乳，十指陷入肉里。&lt;br&gt;「原来阿德也和二姨妈母子乱伦相奸了，妈，果真被你猜中了。」阿强边说边用力猛抓丰满的乳房揉搓，并且用坚硬的鸡巴，在妈妈丰满的肥臀顶了几下。&lt;br&gt;「没……没有……我没有和妈妈……做过……」阿德急着否认。&lt;br&gt;「你和妈妈那么亲热地电交，我们都听见了，你还不承认？」&lt;br&gt;由于和妈妈电话中做爱的过程，完全被姨妈母子瞧见，让阿德百口莫辩。&lt;br&gt;阿强双手搓弄着母亲的巨乳，在她的耳边说：「妈妈说的没错，二姨妈的确是个十足的骚货，跟妈妈一样。&lt;br&gt;说着，左手按在了妈妈丰满的乳房上揉捏，右手滑向胯下，伸进没穿内裤</content></item></essay>