<essay><item><title>淫乱家庭：纾茗的十八岁生日(6)</title><author>床上伴侣</author><content>坐下。纾茗的嫩脸几乎已经被眼前的细瘦男人舔遍，双眼失神的看着前方，细瘦男人听到晓书的说话后，便将纾茗扶起来，坐在自己旁边。&lt;br&gt;晓书看着几乎全身赤裸的纾茗，身上充满各种红肿的捏痕和口水的痕迹，母爱让她先是微微歉疚着，但各种淫乱的想法湧上心头后，却又让她兴奋不已。&lt;br&gt;「小茗，我们要帮妳切蛋糕囉？妳有听到妈妈的声音吗？」&lt;br&gt;「嗯嗯……嗯？切蛋糕，要切什么蛋糕？」还在恍神的纾茗搞不清楚状况，呆滞的说。&lt;br&gt;「你们看，都是你们猴急的一直玩，如果把我女儿玩坏怎么办？」晓书看着女儿失神的脸，笑骂着其他男人。&lt;br&gt;「都是Ａｇｎｅｓ姐妳把妹妹生得这么正呀，我们当然忍不住了。」一名看起来颇为年轻的男人笑着说。纾茗渐渐地回过神来，但身体赤裸着和从两旁传来的男人气息，让她怯生生的不敢乱动，只敢用眼神四处乱瞄。&lt;br&gt;此时小慧捧着一个涂满了白色鲜奶油的蛋糕回到客厅，放在纾茗面前的茶几上，精美的蛋糕上没有插着蜡烛。她将蛋糕放下后，便往旁边蹲下，身旁的男人见状便伸手摸着她的乳房和磨蹭她的双腿间。小慧对男人的戏弄没什么反应，拿起一旁的手持ＤＶ摄影机，开启电源，将镜头对着纾茗。&lt;br&gt;「小茗呀，今天是妳的十八岁生日喔！这些是妈妈的同事，我们一起帮妳庆祝生日！」晓书向女儿笑着说。而纾茗看着桌上的蛋糕，露出紧张的眼神，而所有男人的目光都集中在赤裸的纾茗身上。&lt;br&gt;「妳看，坐在妈妈旁边的是公司的导演之一，我们都叫他老大，妈妈会进公司就是因为他介绍的喔！妈妈也演过很多老大导的片。」&lt;br&gt;纾茗顺着晓书的手势，看着妈妈身旁的老大，尴尬的笑了下，不知道该作出什么回应。不过晓书也不等纾茗反应，便继续指着纾茗身旁的男人说：「小茗妳看，刚刚跟妳亲亲的是Ｊａｃｋ，刚刚抱妳的则是金刚，他们都是公司里的招牌男优喔！」纾茗不敢转头看着两人，但仍然感受到左右两人灼热的眼神。&lt;br&gt;「另外三个人就是小王、小黑和阿辉，他们也是公司的男优。」&lt;br&gt;纾茗用眼角瞄过周围的男人，思考着为什么他们不是「招牌」男优。&lt;br&gt;「小茗，妳再看看旁边的美女，她叫小慧，是我们公司的新人喔！她不是女优，而是老大的秘书。」&lt;br&gt;纾茗看看小慧，小慧放下摄影机对她微笑着。纾茗心想，小慧的年龄应该跟自己差不多吧，不知道她几岁？&lt;br&gt;「好啦，废话结束啦，我们来唱生日快乐歌，大家准备喔！」在晓书的鼓动下，众人靠近纾茗，开始边拍手，唱起生日快乐歌。纾茗在众人的包围下，听着五音不全的歌声，发出「咯咯咯」的娇笑，艳丽的神情让男人们精神一振，更是卖力地大声唱着。&lt;br&gt;「祝～～小茗～～生日快乐，祝妳～～生日～～快乐～～」唱完最后一句，众人热烈地拍拍手，纾茗露出娇美的笑容说：「谢谢各位！」&lt;br&gt;「那我们来吹蜡烛囉！」&lt;br&gt;「咦？妈妈，没有蜡烛呀！」纾茗看着蛋糕，疑惑的问说。&lt;br&gt;晓书向女儿抛个媚眼，笑着说：「来，过来妈妈这里，小茗妳要吹的是……大支的鸡鸡蜡烛喔！」纾茗听到妈妈这样说，瞬间泛红双脸，其他男人则跟着欢呼，并捧着肉棒接近露出慌张表情的性感少女。&lt;br&gt;「欸欸……你们不要那么心急，我们要先找个烛台！」晓书促狭的说，并招手要女儿走过来。纾茗不知道妈妈想要自己干嘛，只好从沙发站起来，穿过男人们偷摸自己大腿和屁股的手，走到对面妈妈身边。&lt;br&gt;「妈妈说的烛台，就是老大的鸡鸡喔！妳看！」晓书左手搂着女儿的腰，右手摸着老大的肉棒，慢慢地上下搓着。&lt;br&gt;「妳要坐上去，然后吹熄其他哥哥叔叔们的蜡烛！」晓书看着惊讶又慌张的女儿脸庞，得意的说着。男人们一听到这样说，立时鼓譟起来，围到纾茗身旁，好色的看着女孩。&lt;br&gt;晓书不等纾茗反应，便将纾茗的裙子褪下，在众人面前将女儿的肉缝撑开：「小茗要准备吹蜡烛囉！」男人们看到纾茗下体粉嫩的肉瓣被晓书用手指捏开，露出里头的鲜红肉色时，都兴奋的靠近看着。&lt;br&gt;纾茗第一次在许多男人，还是陌生人的眼光下展示着自己的私处。暴露与被视奸的快感让她兴奋得感觉自己的身体快要爆炸，全身上下白皙的肌肤隐隐透出红潮。&lt;br&gt;「嗯嗯……啊啊啊……妈妈……这样好痒喔！」纾茗忍着被妈妈搔弄肉缝的感觉，将大腿微微张开，将屁股对着母亲旁边的男人老大。&lt;br&gt;雪白的屁股让老大张亮双眼，捧住眼前的嫩肉后便将头埋入双股间，呼吸着少女下体的味道，并且开始吸吮着。&lt;br&gt;「啊啊……啊……老大叔叔你吸得好用力喔！人家好痒……好舒服喔……」纾茗身子往前弯下，双手撑着膝盖，男人用力地吸吮着下体，让她开始兴奋得抖着身体，垂下的乳房激烈地甩动着。&lt;br&gt;纾茗眼前的男人们看着少女的痴样，都不禁开始搓弄着自己的肉棒。&lt;br&gt;「嗯嗯嗯……啊啊啊……爸爸你不要吸了……进来小茗里面……快点插入小茗的屁股……啊啊啊……」兴奋的纾茗自然地将身后的男人当作爸爸而尖叫着，老大听到纾茗的叫声后，更是兴奋得用舌头在纾茗体内乱窜，正被晓书抚摸着的肉棒也变得更加涨硬。&lt;br&gt;「小茗妳要坐下来了吗？来。」晓书温柔的摸着女儿颤抖的屁股，并拍拍示意纾茗可以往后坐下。老大听到晓书的声音后，便离开纾茗的屁股，迫不及待地准备进入女孩的体内。&lt;br&gt;晓书双手掰开女儿的屁股，让老大扶好勃起的肉棒对准上方的肉缝裂口，便缓缓地将女儿往下带，让肉棒进入纾茗的体内。硕大的龟头撑开两片肉瓣后，便随着纾茗的坐下完全没入她的体内。&lt;br&gt;「啊啊啊……好棒……好棒……大鸡鸡……好棒喔！人家要死掉了……啊啊啊……」&lt;br&gt;众男人们都是见惯女人拍戏时做作技巧的老手了，也因此纾茗单纯而直接的尖叫声反而更能引发他们的慾望。纾茗坐在老大身上，媚眼如丝的看着男人们，而晓书则忙碌的摇动女儿的腰肢，让旁边的男人便利地插弄着女儿。&lt;br&gt;「谁要先？啊啊……谁要先？小茗要吹蜡烛囉！」纾茗激动的喊叫着，催促着眼前的男人。&lt;br&gt;名为小黑的男人马上靠过去，将自己又粗又黑的肉棒塞入纾茗口中，并抓着她的头发来回摆动着。兴奋的纾茗完全感不到头发被撕扯的痛楚，只是本能的吸吮着口内腥臭的肉条，并用舌头不停地搅弄着。&lt;br&gt;当少女将嘴唇包住眼前的龟头后，其他男人都围过来在纾茗旁搓着肉棒，有的人还用黏湿的龟头不断顶着纾茗柔嫩的肌肤。&lt;br&gt;「喔喔……这妹妹还真厉害……干……爽死了……呼呼……好会吸呀……」小黑露出满足的表情，享受着从肉棒传来的快感，不一会便将肉棒用力深入纾茗口中，抖着屁股将精液射出。&lt;br&gt;当汹湧的精液充满纾茗的口内时，下身正被抽插的她差点被小黑激烈的动作呛到，口腔内的腥臭湧到鼻子内，让纾茗觉得自己快要窒息，只能不停地吞咽着精液。&lt;br&gt;小黑捧着纾茗的头，满足的抖动着，不一会便被其他男人拉开，名为小王的男人立刻把自己的肉棒插入纾茗的口中，让女孩吸吮着。&lt;br&gt;「欸，你们其他还没轮到的臭男人，先来疼一疼人家吧？」晓书看着女儿被轮奸的模样，心头也兴奋起来，双腿间也开始发热。她趴在沙发上，双手扶着纾茗扭动的腰肢，以让老大能够揉捏着女儿不停晃动的乳房，并将自己的屁股翘得高高的，引诱着其他男人。&lt;br&gt;男人们听到晓书的话，都回过头来看着她，但不少人都没有动作，只有阿辉走了过来说：「Ａｇｎｅｓ姐，我来帮妳爽一下吧！」&lt;br&gt;阿辉掰开晓书的两片屁股，舔舔眼前暗黑色的肥厚肉瓣后，便用力地将肉棒插入，顶弄着晓书。「啊……啊……啊……好……好……还是阿辉最乖……」晓书舒服地承受着后面男人的美一下顶撞，眼睛直盯着女儿看似痛苦的表情。&lt;br&gt;此时小王已经射在纾茗口内，轮到Ｊａｃｋ了，他将肉棒在鲜奶油蛋糕上刷弄一下，让龟头沾满了白色的鲜奶油，再慢慢地进入纾茗的口中，湿热的包复感让他舒服得发出讚美声。纾茗感觉到口中的甜味，不由得讶异地睁开眼睛，看着上方的男人。&lt;br&gt;Ｊａｃｋ不像前两个男人，温柔的在纾茗口中抽插着肉棒，并用手抚摸着她的脸颊。此时纾茗也感觉到背后老大干着自己的速度也渐渐变慢，于是她也不再扭动腰肢，而靠着背后老大的肚腩，纾缓地蠕动着屁股。&lt;br&gt;「嗯嗯……老大你累了吗？可以射在小茗里面喔！她最喜欢肚子里热热的感觉了！」被干得不停地晃动着身体的晓书，伸出舌头舔着老大的乳头，并娇媚的对他说。&lt;br&gt;「妳们母女俩真是都一样呢！我先休息下，并好好欣赏妳女儿的好色程度到底有多高！」老大笑着，双手环住纾茗的腰部，并将身子往前倾，伸出舌头舔着少女的脖子，湿痒的感觉让纾茗立时感觉到自己快要高潮了。&lt;br&gt;当Ｊａｃｋ在纾茗口中射完精后，便轮到身材粗壮的金刚，他捧起粗壮的肉棒，拍拍纾茗的脸说：「小淫女，叔叔鸡鸡很大喔！妳要有心理准备。哈哈！」&lt;br&gt;纾茗近距离地看到金刚的肉棒，不禁差点昏倒，眼前深紫色的巨大龟头，足足有爸爸阿明的两倍大，快比得上妹妹纾羽握紧的拳头了。&lt;br&gt;「咿……呀……」已经被干得恍神的纾茗，害怕又羞怯的张大嘴巴，先伸出舌头舔着龟头的表面，再将双唇覆盖上去，用口水湿润着干燥的表皮。&lt;br&gt;金刚兴奋的捧着纾茗的脸，缓慢但用力地将肉棒慢慢往前推进，让女孩的表情痛苦难堪，可怜的瞄向一旁的妈妈，露出求救的眼神。晓书有点心疼，但淫乱的氛围让她更想看到女儿被男人们尽情地玩弄，于是笑着说：「小茗要加油喔！妈妈也帮不了妳！」纾茗只好绝望地将眼神移回前方，看着男人慢慢地将肉棒往前塞入，口中充满着腥臭和尿骚味。&lt;br&gt;「欸欸，金刚你可别全部插进去呀！妹妹会被你玩坏喔！」射完精后，坐在后方沙发休息的小王，看着金刚狰狞的肉棒，发出笑骂的声音。&lt;br&gt;纾茗尽力地张大嘴巴，感觉自己的下巴快要脱臼，金刚无情的插入，让少女连呼吸都要窒息了。&lt;br&gt;当金刚将肉棒的龟头整个插入纾茗口中后，再往前推进少许，就发现无论如何都无法将整个肉棒塞进去了，于是他抓住纾茗的头，开始旋转屁股，搅弄着包复肉棒的湿润口腔。一阵强烈的反胃感湧上纾茗的大脑，她开始庆幸还好自己晚餐没有吃太多，爸爸要是事先跟她讲，她连晚餐都不吃了。&lt;br&gt;纾茗紧紧地含住口内巨大的龟头，并强忍着反胃的感觉，无力地用舌头回应着龟头的蠕动，只希望金刚赶快射精。&lt;br&gt;「妹妹真厉害欸，竟然能吞下金刚的肉棒凶器！」坐在沙发上的小黑看到纾茗奋力地吞着巨大的肉棒，不禁笑着拍拍手。&lt;br&gt;「嗯，真的很有潜力喔！」坐在小黑旁的Ｊａｃｋ也笑着称讚眼前的女孩。&lt;br&gt;「哈哈！妹妹的舌头很厉害喔，搔得我很痒呢！」金刚满意的扭着腰，享受着纾茗粉嫩的嘴唇。听到男人们的话，纾茗的眼神飘向他们，口内的堵塞痛苦感彷彿减轻了点。&lt;br&gt;「呜呜呜……」突然纾茗感到金刚一阵抖动，口里的肉棒急速的收缩着，她知道男人要射精了，但嘴巴内已经被肉棒彻底的塞住了，也来不及吐出来，完全没有回避的空间，她只能祈求男人别射出太多的精液。&lt;br&gt;但少女的祈望完全落空，金刚抓着纾茗的头，低吼一声，用力地让肉棒喷射着，浓浊的液体在她口内爆开，大量的精液甚至从纾茗的鼻孔里喷出来。窒息与闷呛让纾茗认为自己快要死掉，眼角也喷出泪来。但金刚毫不怜香惜玉，尽情享受着喷射的快感以及肉棒被嫩肉挤压的感觉，纾茗只能尽量的吞咽着，将口内大量的精液吞下肚内。&lt;br&gt;「欸！要死啦！金刚你这样欺负我女儿！」晓书看到纾茗的惨状，不禁焦急的伸手拍打着金刚的屁股，要他把肉棒拿出来。&lt;br&gt;金刚哈哈一笑，觉得射得差不多后，便快速的抽出肉棒，「……呼呼～～」纾茗发出一道大声的吸气声，嘴巴急促地呼吸着空气。&lt;br&gt;纾茗无力的垂着头，白浊的精液从她张着的嘴中缓缓地落下，并开始低声地啜泣。晓书见状便离开正抽插着自己的肉棒，起身抱住女儿：「好好……乖乖，妈妈秀秀……」&lt;br&gt;晓书用手指抬起纾茗的下巴，看着女儿混乱的眼神，张嘴亲吻着她，并吸着女儿口中的精液。金刚则是坐在沙发上，满意地看着眼前的母女俩。&lt;br&gt;「嘿！金刚你很坏喔，这样欺负人家妹妹。」&lt;br&gt;「哈哈，金刚的大棒子又把女人弄哭了！」金刚周围的男人们笑骂着他，但却让金刚更加得意的笑着：「哈哈，小妮子欠操，要给她好好上一课呀！」&lt;br&gt;「小茗乖！有没有呛到？」晓书温柔的舔着女儿流着精液的鼻尖下方，双手在纾茗的背上来回摸着。纾茗想起今天早上与爸爸在旅馆的做爱，比起现在的凌辱，就像是天堂一样。&lt;br&gt;晓书向阿辉招招手，让他过来，黏湿的肉棒垂在母女俩眼前。「小茗，妈妈跟妳一起吹好不好？」晓书用舌头将女儿眼角旁的泪痕舔去，再柔声的向</content></item></essay>