<essay><item><title>有妹妹真爽</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在一个寒假的某天，原本我很无聊的在看电视，听着我爸爸工作的声音，突然想到要去看看妹妹在做什么，就骑着机车回到了家中，就看到了我妹妹正在玩电脑，看一看又觉得无聊了!!&lt;br&gt;就跑去房间睡个觉…..&lt;br&gt;过一段时间后醒来!!走出了房间发现妹妹不在电脑前面了……&lt;br&gt;于是开始找我妹妹，看她现在在哪里…&lt;br&gt;开始从三楼找到一楼什么地方都找过了，就差我妹妹的房间!!&lt;br&gt;之后到了我妹妹房间门口发现她的门是锁着的，我就轻轻的转动握把让它不发出声音!&lt;br&gt;转一转….竟然是"锁"着的…….之后…..&lt;br&gt;我就想一想….好奇我妹不知道在做什么，我就慢慢的走到我的房间不发出声音!&lt;br&gt;为什么要走到我的房间!?&lt;br&gt;因为我的房间和我妹妹的房间有个小窗户是相连的!!&lt;br&gt;到了我的房间后，我就轻轻在窗户开个小口，看看我妹妹在做什么!!&lt;br&gt;我看到了我妹妹窝在她的绵被中，听电话….不知道在说些什么!!&lt;br&gt;之后就看到她绵被里有一些小小的震动….看一看后就知道我妹可能在自慰…嘿嘿!&lt;br&gt;看到还满久的，看到我妹终于把电话放下后…绵被下在动个几下后，我妹妹的眼睛就闭上了，看起来像似睡着了一样，终于我忍不住了…&lt;br&gt;称我妹妹不注意，慢慢的把窗户慢慢的打开来，我就从窗户爬了过去，走到了我妹妹的床前，突然间把我妹妹的绵被翻开……&lt;br&gt;看了一下，我就愣了一下，看到了在绵被下的妹妹竟然是全裸的….&lt;br&gt;我妹妹也被吓了一跳，张开了眼睛，看到了我就想她没穿衣服就想起床去穿衣服，我看到了我妹妹想起来，就马上扑了上去不让她起来，我压在了我妹妹的身上，妹妹身体在我身上扭来扭去，感觉起来很舒服，这时我妹开起叫了起来!!!&lt;br&gt;哥….快起来…让我穿衣服…不要压着我..你很重也…..&lt;br&gt;我听了怎么可能会让我妹起来，这时我就开始摸我妹的胸部，我妹就叫不要摸…让我起来，我听了不理她，摸一摸我的嘴就靠了过去亲我妹妹胸前的二点花蕾，亲到她那二点都翘起来后，就转移了阵地，摸我妹妹的淫穴，发现竟然已经溼了，我就开始摸我妹妹的淫穴，摸到我妹开始叫出声音。&lt;br&gt;哥..嗯….不要摸了…快停..嗯嗯…哦&lt;br&gt;啊..不要..啊…停…好舒服…啊….好爽…&lt;br&gt;嗯…哦…那里舒服死了…..嗯…..&lt;br&gt;啊…哦…….我好舒服啊…..嗯….&lt;br&gt;在我妹叫没多久，我就用我的食指插进我妹的淫穴中。&lt;br&gt;啊…快拔出来….嗯….&lt;br&gt;不要…快拔出来…哦哦….&lt;br&gt;嘿嘿..我怎么可能会拔出来，我就一轻一重的用手指抽插我妹妹的小穴!!&lt;br&gt;插到我妹转了侧身后…手指感觉变紧，我的手指就开始加速抽插我妹妹的小穴!!!&lt;br&gt;插的我妹妹狂叫啊啊啊，在她的大腿底都是她流出来的淫水!!!&lt;br&gt;插一插，突然我妹妹叫的很大声…&lt;br&gt;嗯…….啊……..&lt;br&gt;一听到这声我就看了我妹的淫穴，我妹妹竟然被我的手指插到潮吹了!!喷了很多水出来，我妹妹的底下都溼了!!这时我的肉棒也变的很硬，我就趁我妹在恍神的时候把我的肉棒插了进去。&lt;br&gt;啊……..嗯…嗯….&lt;br&gt;我妹妹不知道发生了什么事，突然下面很痛，就把头抬了起来看了一眼，就看到了自已的哥哥，他下面一个长长的东西插进了她的小穴中，脑里就想到了那是什么，就开始叫了起来。&lt;br&gt;快拔出来…..嗯…哦….不要用那个插我….哦…快拔出来….呜….&lt;br&gt;嗯……好痛….快拔出来…..呜……&lt;br&gt;这时我停止动作，朝淫穴口看，看到从妹妹的淫穴流出红色的血，哈！妹妹被我开苞了!!!&lt;br&gt;于是，我轻轻的把小弟弟抽出来，在她的洞口又插回去，如此来回抽送几十下，就听着我妹口中喊着痛，但是随着抽送的速度的增快，渐渐的她也开始感到舒服了，领略到快乐，喉咙所发出的淫叫声，比刚才的好听的太多了。&lt;br&gt;啊….啊…好舒服….嗯…..好爽…..啊…..嗯…&lt;br&gt;啊…..嗯…好舒服…哦….好舒服……啊…嗯..&lt;br&gt;嗯….好舒服…..啊….我好爽…..哦……嗯….&lt;br&gt;这时我也感到很爽。&lt;br&gt;妹妹…..哦……妳的小穴爽死我了….哦….哦….&lt;br&gt;妳…的小穴…好热…好舒服…啊……&lt;br&gt;我的小弟弟和妹妹淫穴口的肉撞声，再加上妹妹的淫叫声。&lt;br&gt;啪滋…….啪滋….啪…………&lt;br&gt;哥……啊…..我痛快死了……嗯…….嗯….&lt;br&gt;哦……..我好舒服……哦….哦…..&lt;br&gt;拍..滋….拍滋….滋……滋………..&lt;br&gt;好舒服…..啊啊……嗯……&lt;br&gt;好厉害….啊…..哥哥…..好舒服啊…..嗯….&lt;br&gt;妹妹的淫叫声，连绵不断，叫的好迷人，叫的好淫荡。&lt;br&gt;啊…..快……再用力点……啊….哥….快……在用力一点啊…..&lt;br&gt;我好像….要要…升天……了….啊……啊….&lt;br&gt;看着我妹妹的淫浪表情，把我那原先怜香惜玉之心又给淹没了，现在不管她是真痛假痛，我也要开始抽插的更猛了，小弟弟每一次插到底，屁股就旋转一下，每一次抽出来，都是整根抽出来，让她的淫穴，有着实实虚虚的感觉，让淫穴对小弟弟美感持续不断，我这样的抽插淫穴，更让我妹妹舒服不已，淫叫连连。&lt;br&gt;啊…插的好深..啊….好舒服…哦……好爽啊…..嗯….&lt;br&gt;哦哦….在用力点….好深…好舒服..啊……哦…..&lt;br&gt;嗯….啊…….那里舒服…..死了….哦..哦……&lt;br&gt;啊….我好舒服啊……在快点……啊……..&lt;br&gt;插的我妹妹她的两只脚，像是踢足球不停的乱蹬，不停的乱顶， 妹妹的表情真是美极了，春情洋溢着，在她的脸上出现了红晕，吐气如丝如兰，美目微合，这种表情看了更是血脉贲张，心跳加速。&lt;br&gt;哥哥…啊…真美…嗯…..嗯….太美了….哦…..啊…..&lt;br&gt;爽……好爽啊…嗯…我会爽死…..嗯……..&lt;br&gt;啊…我的小穴…好爽….爽呀…..哦….爽….哥……嗯…&lt;br&gt;妹妹….我的……哦……小弟弟……啊……太爽了……哦……太妙了……&lt;br&gt;哦…..妹妹…妳的..小穴….让…我…插的好….爽啊…….&lt;br&gt;哦哦….哥…..我是你的…啊…..大肉棒….太厉害了…..嗯…..哦…&lt;br&gt;只见她一面淫叫，一面双手紧紧的抱着我，双腿则高高的跷起，她的臀部更是极力的配合迎凑小弟弟的抽送。&lt;br&gt;我一见妹妹是如此高涨淫浪，柳腰款摆，极尽各种淫荡之能，小弟弟更是疯狂的猛插，如快马加鞭，如烈火加油，狠狠的抽送，啪！啪！啪！好清脆肉声。滋，滋，滋，好大的水浪声。&lt;br&gt;妹妹的淫穴周围都是淫水，被我的肉棒抽插的，一进一出掏出了不少淫水，溅得大腿内侧，阴毛周围，都被淫水弄得黏湿湿的，好不腻人。&lt;br&gt;妹妹被我这一阵子的狂插猛干法，有点昏昏沉沉的，整个四仰八叉的不再乱蹬乱顶，只剩下喉咙间的呻吟声。&lt;br&gt;哥…..妹妹….我那里好….麻了….啊…..又酥又麻……啊…..&lt;br&gt;…哥哥……你的肉棒…好大….插的人家…好舒服…..啊…..&lt;br&gt;….啊……..那里受不了…….嗯……哥……轻一点…..啊……..&lt;br&gt;渐渐的她香臀的扭动的更大，更快。&lt;br&gt;啊……嗯…..哥……那里被你插….的又舒服又….痛……啊…..嗯…..&lt;br&gt;哥哥……哦…..那里好舒服…哦……啊…..&lt;br&gt;妹妹…….你这个小荡妇……妳那里…爽不…爽…..哦…….&lt;br&gt;嗯…….那里….好爽…..嗯….啊……啊……那里好舒服啊…..&lt;br&gt;哦….那里被插的又舒服又痛….嗯….用力一点……对…再用力一点….&lt;br&gt;为了妹妹的回应，我小弟弟更是非常用力冲撞妹妹的淫穴里，每次的抽送，都一抽即出，一插到底，直撞妹妹的子宫口。&lt;br&gt;嗯…..嗯…..那里好痛快….哦….那里好舒服…..嗯…啊…&lt;br&gt;撞…到子宫了….哦….那里爽死了….哦…我爽死了….哦…哥….&lt;br&gt;再快一点…快….哥哥…..那里要升天了…啊…..哥…..快….&lt;br&gt;我乐死了…..啊……快…….我快活死了…….啊……&lt;br&gt;喝喝!!!喝喝!!我的…好..妹妹..小荡妇…..哦….等等我…&lt;br&gt;忍耐一下……好淫穴…….忍耐…..哦…..&lt;br&gt;快….啊…哥…..快…啊….那里….哦….啊……升天了…&lt;br&gt;啊….我好爽…..好….爽…哦..啊…..我爽死……我升天了……….&lt;br&gt;喝!!喝喝喝!!!小荡妇….哦….哦…….啊…….我要出来了….啊…..&lt;br&gt;哦哦….妹…哥哥..我….快了…快射了….我要射出来了…..哦&lt;br&gt;我妹妹感到小穴中哥哥的肉棒开始跳动，叫到…..&lt;br&gt;啊…哦….哥哥…..别….射在…穴里…..啊……嗯…..别….&lt;br&gt;哥…我要出来了….啊…..出来了…..啊…..我..的小穴…..我爽死了……哦哦…..&lt;br&gt;不过我此时已经爽到听不见任何声音了，就准备射进我妹妹的淫穴里。&lt;br&gt;妹妹的淫穴里突然疯狂的蠕动…阴精一阵一阵的浇在我的小弟弟上，我的小弟弟也一阵抽搐一股浓浓精液，也完全射进了妹妹的淫穴里，此时妹妹也紧紧抱住我高潮淫叫：啊恩….出来了…啊…啊….啊….啊…..高潮了….不行了….啊…..!!&lt;br&gt;她的淫穴紧紧夹着我的小弟弟不放，使我拔不出来，就这样几秒后，我累得趴在她的身上，小弟弟则任由它软化而继续插在她的淫穴内，而妹妹也气喘呼呼的昏睡过去。&lt;br&gt;到了晚上我才醒过来!!醒来后就看我妹妹像趴趴熊一样趴在我的身上看着我，肉棒也还插在妹妹的小穴里….&lt;br&gt;这时，妹妹看到我醒了过来，过一会跟我说：哥哥，我以为做这种事是很可怕的事，没想到竟然如此快乐，下次我还要做，好不好？&lt;br&gt;</content></item></essay>