<essay><item><title>母之慾火(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我妈是南方村妇，身材高挑，颇有姿色，丰满白嫩，丰乳肥臀美腿，脚长得
异常秀美，白皙娇小。她和我一家全住在乡下，父亲十六岁出外谋生，已有十五
年，现是公司职员，单独住在省城。&lt;br&gt;据村上大妈大娘谣言传说，我妈年轻时非常漂亮，又很赶时髦，在当时是一
朵花儿似的小美人，但为什么嫁给我爸爸，有人说是我外公不想让她嫁给外人，
因为我爸是他亲外娚，我奶奶是我外公的亲妹妹，死得很早；有人说是因为我妈
妈有了情人，弄大了肚子，才不得不嫁人，总之我妈和我爸生了我下来。&lt;br&gt;我妈是善良的女人，但又是一个有情的女子，刚结婚开始和我爸恩爱如同一
人，但我在我读书的时候发现他们的关系并不算太好。&lt;br&gt;妈妈她长得不错，皮肤白净，身子丰满白嫩，从她年轻时的照片看，她在当
年是有一点姿色的，我想她一直没满意她的性生活，因既有点姿色又生性风骚，
我很小就记得她无论到哪里去，总是对着镜子打扮半天。而她的那种性格，很容
易让人家占点便宜，总是和村中大妈大嫂一起与那些乡下汉子打情骂俏，有时玩
得疯狂，几个人在一起打闹，把村里的稻草堆都弄倒了。&lt;br&gt;但我爸回来探亲，她又变成了一个温顺的爱妻，整天和我爸腻在一块。我爸
一年回来一次，所以她也经常去省城看他，两人的关系还是不错的，但在后来发
生了那些事情后，就不一样了。&lt;br&gt;那是在我很小的时候，我听见他们在晚上大吵大闹，晚上妈妈就到我房间同
我一起睡觉，我已睡着了，她就睡在我身边摸我的小「鸡鸡」。半夜时分，我睡
醒了，发现妈妈用纤手撸着我的小鸡鸡，使我的鸡鸡硬硬地勃起来，我强烈地感
觉到一种初成人的肉欲诱惑，突然一下把她紧紧抱住，她的手也紧紧地按着我的
头，按在她的胸脯上。&lt;br&gt;肉体的紧贴，感觉到妈妈的两只乳房异常丰满，我的心怦怦直跳，大着胆子
把身子向上移了移，去亲妈那湿湿软软的嘴唇。&lt;br&gt;妈回吻着我，我抱紧妈妈享受着这个热吻，妈妈又将她的舌头也深入我的口
内，我忙用自己的舌头回应，和妈妈的舌交缠在一起。情不自禁地我把手放在妈
妈乳房上，轻轻地揉弄着乳头。我听到妈妈的呼吸加重了，感到她的身躯火烫。
妈妈也用手抓住了我的小弟弟搓揉。&lt;br&gt;妈把她胸前的衣服纽扣解开，示意我摸她的乳房。她又按下我的头，要我吸
吮她的乳头。妈妈的奶子很饱满，乳头上荧荧闪着乳汁的光泽，因为肉体刺激，
妈妈呼吸急促，一对巨大的乳房显得更加地波澜起伏，我一口含住妈妈的一个乳
头，哇！好大！&lt;br&gt;我抱着妈的身子，再也控制不住了，左手插进妈后面的裤子里，肉挨肉地抚
摸着妈妈丰满的屁股，妈妈嗯了一声，却不阻止我的侵袭，任由我随心所欲地搓
弄她柔软光滑的肌肤，妈妈这时扭动身体亢奋极了，我试图绕过妈的屁股去摸她
的阴部，去摸她生我的地方，她一惊，坚定地说了句：「不要！你才九岁啊！」
她挣扎着阻止了我。&lt;br&gt;妈妈喘息了很久，才缓过来，她帮我搓弄小弟弟，告诉我，不可经常这样。
我自然是连连点头。&lt;br&gt;第二日起来，见妈妈仍如往常般做好早饭，吃饭时，听得那家人讲昨天的轶
事，妈妈只是低头吃饭，不敢看我。
第二回　　田地之间&lt;br&gt;下午我和妈妈去地里锄芝麻草，日头火辣辣的，妈妈全身都被汗水浸透了，
那身上穿的的确良上衣和棉布裤子紧紧地贴在妈妈的身上，将全身的轮廓完美地
勾勒出来。鼓鼓的乳房显得异常肥大，挺立的乳头紧紧地顶住衣服，在衣服上顶
起了两个明显的暗斑。&lt;br&gt;妈妈抬起头擦了把汗，将粘在额头的几缕秀发向后拢了拢，继续弯下腰去锄\r
芝麻草，丰腴的屁股高高地撅了起来，紧贴在身上的裤子勒得紧紧地，两片屁股
中间的那道沟被紧紧地裤子勒得更加的凹陷。&lt;br&gt;我跟在妈妈后面，失神地看着妈妈的两片大屁股，下身的小弟弟又腾地一下
撅立得老高。妈妈一回头，脸一红，却强装没事似的，我一见妈妈脸噌地红了，
也知道妈妈看见了，我看到了我娘的睫毛在不时地抖动，我抛开了心中残存的一
丝理智，将我的右手放在了我娘的乳房上，薄薄的衣服并不能阻挡我娘乳房带给
我的那种略微有点抵抗的弹性，那粒乳头紧紧地顶在我的手掌心，硬硬的，又似
乎有点柔软。我开始轻轻地揉搓，手掌和衣服摩擦发出了轻微的沙沙声。&lt;br&gt;我娘仍然在锄芝麻草，只是脸上已经添了些许红晕，胸前的奶子依然随着我\r
抚摸的动作来回地晃荡着，鲜红的嘴巴中吐出的气息已经开始变得火热，变得浓
重了。&lt;br&gt;我一只手搂着妈妈，身子压在她的背上，另一只手死死地抓着妈妈的屁股，
将她的屁股和我的下体死命地压在了一起。我勃起的小弟弟就隔着我和妈妈的裤
子顶在了妈妈丰满的肉缝上。&lt;br&gt;我感到妈妈的腰肢开始蠕动，将两片屁股慢慢地在我的肉棒上来回地摩擦，
我的肉棒已经涂满了粘稠的汁液。&lt;br&gt;听着妈妈情欲勃发嘴中发出的呜咽，我再也忍不住了，我抬起了我的右腿，
伸进了妈妈的两腿之间，用我的膝盖顶住了妈妈火热的下身，开始来回地摩擦。\r&lt;br&gt;我的手顺着屁股从后面伸向了妈妈的桃园，隔着衣裤，我的手颤抖地就滑到
了妈妈前面，丰满的阴部贴在了我的手上，我的手指揉搓着那丰嫩的肥肉，将那
裤子布深深地捅进了肉缝，随着我手指的揉搓在妈妈的禁处摩擦着，带给她强烈
的快感，我娘终于忍不住了，发出了母狗发情一样的叫声。&lt;br&gt;我的嘴顺着修长白皙的脖子吻了一去，咬住了妈妈的耳垂……妈妈情不自禁
地自己把上衣解开了，两个雪白的肉球暴露出来，我伸手就将妈妈的一个乳房捏
在了手中，开始热烈揉摸她的雪白大乳，揪住她的大乳头玩弄，妈妈的大乳头很
柔软，因为充血而膨胀，在乳晕上用粗糙的手指刺激着女性的敏感的神经，我的
另一只手仍然在妈妈的下体掏弄。&lt;br&gt;妈妈的脸上开始现出了红晕，浑身的肌肉绷紧了，发出了一阵不由自主地颤
栗，那本来就已经丰满异常的奶子就好像浸了水的馒头越发的鼓胀了。&lt;br&gt;我开始缓慢地揉搓抽插着妈妈的禁地，每一次都弄得妈妈的穴心一阵骚痒，
而妈妈每一次接受我的揉搓也都玉体一阵抽搐，使她周身的血液都沸腾了起来，
只见妈妈紧咬着樱唇，娇靥一付非常美妙舒畅的表情，不停地淫媚浪叫道：&lt;br&gt;「啊……啊……喔……我……我……受不……了……哎唷……舒……舒服…
透了……良哥呀……我……快要……丢……丢了……你……呀……喔……插得…
我……真爽……嗯……哎……哎唷……我……我忍不……住了……呀……喔……
喔……」&lt;br&gt;我娘只顾叫，却全然不顾她是谁，谁在和她淫戏。&lt;br&gt;这时我也非常兴奋，立刻转到妈妈面前，左手抱着妈妈把头贴在她的胸前，
隔着衣服用舌头舔着妈妈的乳房，右手迫不及待地伸到裤带上，慢慢地把手伸到
妈妈的裤子里面，肉挨肉地在上面轻轻地搓揉着妈妈丰满娇嫩的肥穴。&lt;br&gt;她一惊，抬头一看，大吃一惊，坚定地说了句：「是你呀，我以为是……不
要！儿子，你才九岁啊，就这么坏！！」她挣扎着阻止了我。
第三回　　母亲欲情&lt;br&gt;第二天我仍然回味着母亲在我手下千娇万媚的骚样，回想着妈妈嘴里轻微的
呼叫，良哥是谁？能让我妈妈在欲火中烧之时仍然不能忘怀，我心里一阵迷惘。&lt;br&gt;「玉娇，」一个老女人的呼喊让我从沉思中醒过神来，原来是隔壁的莲婶子
叫我妈妈，只见我妈妈回答了一声嬝嬝地走了出来，莲婶子一把拉住妈妈：「玉
娇，你来，我有事找你谈，唉！」&lt;br&gt;妈妈问起：「哟，他莲婶，有事啊？」&lt;br&gt;莲婶子长得有几分姿色，但比我妈妈却差一些，只是淡妆之下仍有徐娘半老
的韵味，神神秘秘地把我妈妈拉到一边，轻声细语地说：「不好，我那小保要作
死了，我……」&lt;br&gt;妈妈奇怪地问：「你家小保好好的，怎么啦？」&lt;br&gt;莲婶把我妈妈拖到房角，我悄悄地溜到墙后，好奇的心里一阵兴奋，肯定有
事。果然听莲婶子说：「啊呀，我那小保想和我弄那事，怎么办，我不知道了，
好玉妹子，你来出个主意吧。」&lt;br&gt;妈妈大吃一惊，牙齿都打颤了：「什么？和你弄那事了？」&lt;br&gt;莲婶子连声忙说：「还没呢。我老公不在家，你知道的，女人一个人太孤单
了，一个劲地想男人的那东西，我的小骚屄天天都是湿淋淋的，一到办公室，忍
不住屄水直流，那些男人又没一个好人，动手动脚的把人家逗得小屄鲜红流水，
来了骚劲了，又要回去陪他们自己老婆，我那儿子也是坏蛋一个，常常和我搂啊
抱啊的，现在又经常摸我的屁股，还……」&lt;br&gt;妈妈啊地一声惊叫：「有没有让他摸到关健部位啊？」&lt;br&gt;莲婶子问道：「有……几次，我假装没发觉，怕他抽开手，我好像感到一股
电流般的感觉击中了我的屄心。」&lt;br&gt;妈妈脸一红，也轻声地说：「真的？你也太不要脸了，让你亲儿子捏屄玩，
有没有让你儿子真的弄进去啊？」&lt;br&gt;莲婶子回答说：「我好想要，可是他是我儿子，我是他妈妈，我老公回来怎
么向他交待啊？你给出个主意吧。」&lt;br&gt;妈妈脸更红了，说道：「我又没有让儿子干过屄……」&lt;br&gt;莲婶子连忙插嘴道：「你不会也想和儿子弄一回啊？说真的，你儿子也长大
成人了，又高大，又英俊，好多媳妇闺女想要你儿子弄呢，你最好和你儿子先弄
上了，不要让别人抢先了啊。」&lt;br&gt;妈妈啐了一声，笑着骂道：「老骚屄，你自己想和儿子乱搞就是啦，别扯上
我，哼，你儿子弄了你，我再让我儿子来弄你，哈哈，把你的小屄弄个足意才好
呢。」&lt;br&gt;莲婶子也笑了：「好啊，我们两家母子四人来个混战，大床杂交，我好爽啊
小屄又流水了，玉娇，你真的没和你儿子弄过吗？你应该尝尝母子乱搞的异味，
好爽的。」&lt;br&gt;妈妈一听不对劲，叫了一声：「老天，你已经和小保来过啦？」&lt;br&gt;莲婶子心想不好，说道：「唉，说漏嘴了，玉娇，你可不要向别人乱说啊，
这事可是要死人的。」&lt;br&gt;妈妈笑着说：「不会的，说不定以后我也会和儿子弄上了，听你这事好像让
我也全身难受，我老公也是一年回来一次，唉，我也是好长时间不知道肉味了，
前几天，我儿子在我身上乱摸，我也差一点失身给这小家伙。」&lt;br&gt;我在旁边听得心血沸腾，胯下的阳具腾地一下勃了起来，直有九寸长，顶得
我裤子老高老高的。&lt;br&gt;莲婶子听得也来劲了，问道：「真的啊？」&lt;br&gt;妈妈的娇脸像花一样红了，细声地说：「有好几回了，我儿子在我身上又揉
捏奶子，又拍打屁股，弄得我魂都没了，下面的肥屄也不争气，一个劲流水，每
打一下我的屁股，我的屄心就一颤，不由自主地挺出下身靠在他的大腿上，用他
的大腿磨擦我那肥屄肉，可是那只是过空瘾，我好想来真的，让我儿子那粗壮的
东西弄进屄心里面，可是每次我都怕儿子不能持久。他才九岁，虽然那阳具也有
那么长，那么硬，可终究是小男孩子，能抵什么啊，要是也和我老公一样只能干
三分钟，我怎么办？」&lt;br&gt;原来如此，我心中大喜，我看过性知识书和黄色小说，也听过村上的媳妇大
娘说童子鸡更能干事，我感到我能获得我这一辈子最爱的女人，我亲生的妈妈会
成为我第一个女人。&lt;br&gt;莲婶子一听乐了：「这样的男孩才能持久干事呢，我儿子有一次干了一个多
小时，我一连高潮了三回，爽快得我都哭叫了，从床上干到书桌上，我被他按在
桌子上，屁股翘得高高的，像狗交尾一样从屁股后面干屄，这种姿势好兴奋。我
儿子一边揪住我的头发像骑马一样打着我的屁股，一边用两根手指插入我的后面
肛门中。&lt;br&gt;你婶子我活了四十多岁，还没让人这样玩过，我只知道屄心发麻，肛门舒畅
无比，就这样让我儿子趁机把那粗大的阳具弄了我的肛门我都不知道，我儿子说
是这叫后庭花，很时尚的。唉，不知为什么，我却感到另一种滋味，好快活，好
舒畅，我从来没想到这地方也能弄，还被自己儿子弄得这样爽快。你儿子也有这
么高了，比我儿子还高，也许那鸡鸡也长一点呢。」&lt;br&gt;妈妈听得目瞪口呆，说道：「我怕他那么长的鸡巴呢，我儿子每回顶住我的
屁股时，我总是偷偷地摸一下，比他爸爸还长还粗呢，就是怕他鸡巴长，越发不
长久，我的屄和你不一样，我总要男人干个五六回才爽，两回三回不杀痒的。」&lt;br&gt;莲婶子一听大乐了：「哈哈，你也是骚屄，要五六回？叫你儿子阿东和你老
公一起弄你，不就行了。」&lt;br&gt;妈妈笑骂道：「好你一个老骚屄，叫你儿子弄了屁股，还说我，要不叫我儿
子和你儿子一起弄你两个眼子，省得你乱说一通，嚷嚷什么呀。」&lt;br&gt;莲婶子一听，喜欢得不得了：「好啊，还是玉娇好，今天，我就是来说这事
的。」&lt;br&gt;妈妈大吃一惊：「唉哟，上你的当了，不行。」&lt;br&gt;莲婶子劝道：「好侄女，你就答应了，我保证也让你尝尝两个小夥同时弄两
个眼子的美味，行不？」&lt;br&gt;妈妈说道：「也好，可是你自己和我儿子说去，我不好说。」&lt;br&gt;我听得心里一阵欢喜，勃起的鸡巴更加高挺。我知道我的运气来了。说没多
久，她们散了，我静静地坐在地上发呆，是我做对了，还是做错了。&lt;br&gt;后记：次日，突然爸爸赶了回来，把妈妈接到郑州去了，我留在县里继续念
书，后来莲婶子一家也搬到郑州去了，我直到十五岁读高中时才到郑州去，那又
是另一个故事了。&lt;br&gt;</content></item></essay>