<essay><item><title>【催眠眼镜】之《妈妈怀孕》</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;拿到催眠眼镜已经半年了。佳佳姐、周冰、赵莹、张雨希、雯雯都上过了，但我却仍不满足想再找个人来玩。周六的下午，就算雯雯再怎么吸我的**，我也找不到半年前的快感。&lt;br&gt;这时我的电话响了，我顺手一接。&lt;br&gt;「守，是我」&lt;br&gt;这个声音……&lt;br&gt;「好几个月都没有打电话过来了，今天打电话过来干什么？」&lt;br&gt;月霞这个女人的声音我是绝对不会忘的&lt;br&gt;「这几天我来这里有事，你看这几天我能不能……」&lt;br&gt;「我最近在家有事情做的，你还是……」我故作推脱&lt;br&gt;「你看我都来了，就方便一下，没多少天」&lt;br&gt;「那……好吧」&lt;br&gt;「就这样，明天早上我过来……」电话挂了。&lt;br&gt;我长歎一声「唉，又一个送上门来了……」&lt;br&gt;此时体内的**也终于被雯雯引上来了。已经不知道几个周末这样了，佳佳在国外、周冰找不到、赵莹半年都没回来、雨希也在安心怀孕，只有雯雯可以陪我度过周末，当然功课顺便也帮忙辅导……&lt;br&gt;月霞在我初中毕业时丧偶，高中毕业后离家外出打工。她在我儿时陪我一起洗澡的记忆至今仍然犹新。我暗中誓言这次一定不要放过她……&lt;br&gt;第二天一早，我早早地收拾了房间，戴好能量充满的眼镜，将电脑隐私记录全部删除，等着月霞的到来。&lt;br&gt;门铃响了，我打开门眼前中的女人，上面白色毛衣下面蓝色牛仔裙加上黑色丝袜高跟鞋，仿佛像似30多岁的少妇。&lt;br&gt;「快进来吧」&lt;br&gt;「守啊，妈可想死你了」几番招待过后，我也开始询问这些年来的事情。原来月霞在我高中毕业后去另一个城市，起初是个饰品销售员最后升到公司副经理，现在已经是富人了。&lt;br&gt;「我说你这次来是干什么？」&lt;br&gt;「这次在这里有一件生意要谈，离这城不远所以就住这里几天」&lt;br&gt;再了解事情的发展同时我也暗中准备启动眼镜里的装置&lt;br&gt;「厕所在哪里，让我先上个厕所」&lt;br&gt;「来，我带你去」我握着她的手趁着月霞看着我的眼睛的时候，我按了开关。&lt;br&gt;眼镜亮了一下，月霞的手变得软弱无力了眼神也变得漠然了。&lt;br&gt;「妈妈，比起要上厕所你现在觉得更饿，等一会会要求我给你东西吃不管是什么东西」&lt;br&gt;「更饿，要求……吃东西……随便什么」&lt;br&gt;「对，还有在听到“乖女儿月霞”时，你就会陷入和现在同样的状态。」&lt;br&gt;「是……同样…的…状态。」&lt;br&gt;「当我数到３时，你就会清醒过来，你会忘记刚刚我催眠你的事情，但是你的潜意识中还是会清楚执行我的命令。」&lt;br&gt;「是……」　　「１…２…３！」在我打响指的同时，月霞的眼神瞬间恢复了清明。&lt;br&gt;「刚才是怎么……算了，儿子厕所在哪」&lt;br&gt;「跟我走吧」&lt;br&gt;路过客厅时看到桌子上有一盘香蕉，月霞开口说&lt;br&gt;「儿子，把那个香蕉拨给我一个吧」&lt;br&gt;「香蕉是留给雯雯自慰用的，凭什么给你啊」我心里想&lt;br&gt;「先上厕所吧」我带着她走进厕所，她多看了香蕉几眼，她真的是要吃吗？&lt;br&gt;厕所里面，月霞看我没有想出去的样子犹豫了一下，不好意思地说「儿子你出去吧」&lt;br&gt;「月霞」我的手突然向她的裙底伸出「儿子你……你在干什么……快住手」&lt;br&gt;「月霞，你一定很想要吧，你老公不在的这些年你一定想着他自慰过，我说对吗？」同时左手正捏着她的左胸「儿子你竟然……说这种话……我……别叫我月霞……」月霞边抵抗说话已经带有呻吟声&lt;br&gt;「你根本就不是在想吃香蕉而是用香蕉自慰……」&lt;br&gt;「我是真的很饿……而已……你……」&lt;br&gt;「哦，是吗？我这里可以帮你解饿哦」右手拿出正解开我的裤子&lt;br&gt;「你要干什……不要……」月霞拼命抵抗，我的裤子掉下来露出来黑色的内裤&lt;br&gt;「我们是母子……你不要这么做……快住手……」&lt;br&gt;「月霞，其实我从小都在暗恋你，我们是可以的」我不停地挑逗她&lt;br&gt;「不可以……我们是……唔」我忍不住吻上去了。终于和月霞接吻了。月霞的手也支撑不了了。舌吻过后一条唾液丝留将我和月霞的口连接起来。月霞瘫痪在地上&lt;br&gt;「你饿了吧，就让我的香蕉来喂你吧」「啊……不要」没说完我的分身就堵了她的嘴。几十年的心愿终于实现了，由于给的心理暗示她也实在饿得不行只好吮吸我的分身。&lt;br&gt;几十番**过后，白色的牛奶终于进入了月霞口中。&lt;br&gt;「月霞你真是的，那么喜欢父亲的分身就直说」「什么？我们是母子啊……别再做出」&lt;br&gt;「还不承认，你不是我的可爱宝贝乖女儿月霞吗？」&lt;br&gt;「你太过……额……」月霞又陷入刚才的状态了&lt;br&gt;「妈妈，刚才的事情你会忘得一干二净……」&lt;br&gt;「忘掉……忘掉……」&lt;br&gt;「你不会介意我在这里，还有我叫你月霞和为你做事你也不会反对」&lt;br&gt;「不介意……不反对……」&lt;br&gt;「１…２…３！」在我打响指的同时，月霞的眼神瞬间恢复了清明。&lt;br&gt;「你真的很……咦……怎么……啊……」月霞终于忍不住了下体的丝袜牛仔裤全部浸湿……&lt;br&gt;「月霞，怎么搞得，我来帮你」&lt;br&gt;「儿子，啊……」说罢，我掀起月霞的牛仔裙把她的大腿呈M形状，朝着里面吮吸「嗯……恩……」呻吟声再次发出。一股温热的液体流了出来我也隔着丝袜吸得干干净净&lt;br&gt;</content></item></essay>