<essay><item><title>成熟淫乱的家族美妇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章《二叔母篇》&lt;br&gt;我是小刚，今年二十岁，这是我在这大家庭中的故事……&lt;br&gt;走进客厅看见二叔的女儿淑倩好像正在找什么东西，一脸焦虑弄的汗流颊背。&lt;br&gt;「堂姐，你在找什么？」&lt;br&gt;淑倩回头一看是我给了一个白眼：「小鬼，关你什么事？」说完扭着臀部快速的穿过大厅，一边摆动不经意掀起裙角，露出白皙的大腿，呆望这瞬间的光景，我只能徒歎好心没好报没趣的走向房间。&lt;br&gt;淑倩今年二十二，是这个大家庭的长孙女，虽然面貌姣好，身裁修长，平常对我却总有成见，小时候偷看她洗澡被发现从此就不再跟我说半句话，为了那件事爸爸还把我狠狠的修理了一顿呢！&lt;br&gt;刚走进房间书包往书桌上一甩，二叔母露华打开房门探头问我：「小刚，你…呃…有没有看到我的…呃……」二叔母吞吞吐吐的面有难色。&lt;br&gt;「啊…什么？」我不解的反问。&lt;br&gt;二叔母思考一会：「没什么！」就关上房门离去，我不禁满心狐疑莫明奇妙着。&lt;br&gt;晚饭时，大夥围着大圆桌热热闹闹的，因家族之间相互的谈话造成大家一片热闹吵杂，我一不小心把筷子掉到地上，我急忙弯下身钻到餐桌底下捡的时候却看到了一个令人目不暇接的画面。&lt;br&gt;二叔母的腿很均匀，虽然生了孩子但依然徐娘半老风韵犹存，这是我第一次这么近看一个女人的腿，两眼直冒火差点受不了想把它吞下去……&lt;br&gt;餐桌上家族间你来我往充满着声音，当然谁也没发现躲在桌底下的我。我很早就对二叔母有些非分之想，这样的机会我怎能放过。&lt;br&gt;但我不知道我哪里来的勇气，我的魔掌居然逐渐伸进二叔母的底裤里，她当然有所反应，但二叔母必须在餐桌上维持吃饭的样子所以没手可抵抗，所以她试图夹紧双腿。但是很快就让我的手慢慢把底裤退到膝盖上，我瞪大眼睛看着二叔母最神秘的地方……&lt;br&gt;淡红色鲜嫩的肉包复着阴唇，洞口下方溢出少许透明的液体，阴毛旺盛的自小腹蓬乱的长满下体，因为桌下光线不好只能看到黑压压的一片……&lt;br&gt;空前淫邪的刺激冲进脑门，我几乎快发疯悄悄的把肉棒拉出来上下快速的套弄，一边看着下体的精彩好戏一边用视线强奸了眼前美味的肉洞。接着，我居然将食指插进二叔母的肉洞里……&lt;br&gt;「我…呜…我…嗯……」二叔母强压镇定的、很痛苦的想要掩饰桌底下的如火如荼却又支支吾吾的语不成声。&lt;br&gt;此时我的手也没閒着竖起中指猛然的往二叔母的桃花洞里窜进去。&lt;br&gt;「啊！」二叔母失声的叫了出来。&lt;br&gt;「露华，你是不是身体不舒服啊？」二叔也察觉到妻子怪异的脸色。&lt;br&gt;「妈，你还好吧？」大女儿淑倩望着母亲关心着。&lt;br&gt;「没…没什么……」&lt;br&gt;「是啊！妈你脸色好像不太好。」淑倩一问，二叔母都快哭出来了，面对我的污辱却同时要抵抗来自身体深处自然的反应，这会又要装模作样的应付这场战局，她的心里多想就这么毫无顾忌的叫出来，让发热的身体得到解脱，即使现在要将肉棒插进自己的身体里她也愿意……&lt;br&gt;「真的…没什么…可能是太累了……」二叔母娇喘着。&lt;br&gt;我用手把她大腿用力分开好让两指能更插进湿暖的阴洞里。柔嫩的阴唇立即紧紧地包着侵入的指头，杂乱丛生的女人阴毛上，因湿濡虚软下垂，较贴近皮肤的部分已经混杂粘一起，彷彿是投降的士兵等待下一步判决。&lt;br&gt;二叔母的小腹开始深沈的起伏，这是女人兴奋的征兆吗？然后我的手指越来越深，越来越深…直到整根尽没。二叔母双膝不禁轻微抖动，时而紧靠时而敞开，我想她差一口气就会叫出来。&lt;br&gt;把我抽插中的手指缓缓抽了回去，二叔母阴洞里一时空虚骚痒双腿不由自主的相互摩擦，在桌底下的我色胆包天的并住呼吸爬向二叔母大腿中间猛然深呼吸一口……&lt;br&gt;在那瞬间伸出舌头让末端轻轻地滑过阴户，湿咸的女体骚味旋即侵犯我的味蕾，然后很快的退回，那一刻我真有说不出的很幸福。&lt;br&gt;「呜…女人的香味中带有点腥…原来二叔母这里这么骚……」我将食指再度插进二叔母的肉洞里……&lt;br&gt;「嗯…喔……」二叔母敏感的反应着我手指的一举一动，底下的棒子已经有点胀痛。&lt;br&gt;「哦…好紧好温暖……」我不禁吞了一下口水感觉舌头干涩、皮肤灼热，脑袋一片空白……&lt;br&gt;等我恢复意识看见二叔母大腿内侧浓热的精液时我差点昏过去……&lt;br&gt;「完…完蛋了…这下怎么办？」我竟然射到二叔母白皙光滑的大腿上。&lt;br&gt;「淑倩快扶你妈进房休息。」二叔这句话像晴天霹雳打在我身上。&lt;br&gt;「她站起来那…那不就会流下来…糟了！」我后悔莫及的懊恼自己的愚笨。&lt;br&gt;「我想先洗个澡，没事的，我自己可以去。」二叔母说话的同时双手将底裤穿回这下我才放下一颗狂跳不已的心。&lt;br&gt;大概是晚饭时身心交战过度疲累，吃完饭就回房间躺在床上也不管大人的是非，脑子里仍然想着二叔母温暖腥骚的肉洞……&lt;br&gt;也许是乱伦这种违背世俗的刺激想到这里萎缩的海棉体又澎胀起来，如果我也可以把肉棒放进那样的湿洞里叫我死了都愿意呀！配合手部快速的套弄二叔母再度成了我冥想中的奸淫的对象。&lt;br&gt;「啊…二叔母…呜…好…舒…服……」白色的液体再次自马眼射了出来，我不禁虚脱不知不觉睡着……&lt;br&gt;不知道过了多久我悠悠的醒来已经是深夜一点多，膀胱一阵胀痛我得赶快去厕所解决。&lt;br&gt;从我房间到厕所还得经过堂姐淑倩及二叔、二叔母的房间，只听到二叔均匀的呼吸声我心想：「都睡了应该没什么事了。那留在二叔母大腿上的精液也被洗干净了吧！」&lt;br&gt;想着想着来到厕所把小灯打开进去其中一扇门就脱下短裤，忽然听见很细微的说话声。&lt;br&gt;我们家因人口众多厕所也比较大加上我使用的这间隔壁还有一间。因为声音听起来似乎是刻意压低的使我一时分辩不出是谁。&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;上完厕所出去后，我爬上门上的气窗一探究竟，看谁半夜不睡觉，还在里面讲话。&lt;br&gt;我瞧见二叔母一人呆在原处不声不响像在沈思，良久，右手慢慢的移到左胸掐了一下那起码有三十六寸的乳房，脸上出现一副痛苦又像舒服的复杂表情，随后左手拉起裙摆伸进那黑压压一片的下体缓缓的骚弄着。&lt;br&gt;嘴里自言自语的说：「啊…我真是淫乱…心里说不要，身体却不反抗，可是下面都已经这么湿了…我真是…现在就想要啊……」&lt;br&gt;我难以置信的望着这片春景看的我两眼都快冒出火来，没想到平时端庄贤淑的二叔母口里会说出这样淫荡不贞的话来，还没小解的小弟弟不争气的又竖了起来……&lt;br&gt;啊…！胀的我好难受…突然我两脚一软整个人滑下来…咚！的一声……&lt;br&gt;「谁！」二叔母瞬间被我从淫荡的幻想梦境中惊醒。&lt;br&gt;心想惨了！我只好低着头硬着头皮走到二叔母面前。&lt;br&gt;「小…小刚…是…是你……」昏黄的灯光中二叔母脸一阵胀红，她一定恨不得找个洞钻下去，刚才的对话和场面我都尽收眼底了，她半天发不出声音来两眼呆呆得看着我，加上她半个乳房露在外面下半身三角裤退到大腿处隐约看得到黑色浓密的阴毛，我的男根已经一柱擎天即将穿破裤子。&lt;br&gt;这时她才猛然回过神用双手遮住重要部位怯怯的说：「你…怎么会在这里？你…都看到了什么？」&lt;br&gt;「二…叔母…我不是故意的。」&lt;br&gt;「你…都看到都听见了？」&lt;br&gt;「……」我无言以对的呆立原处。&lt;br&gt;「天啊…！」二叔母眼角渗出了泪水不敢相信的望着我。&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;沈默像一把尖刀不断的往我身上捅了一刀又一刀，我不时偷偷的望着二叔母呆滞的表情，月色及昏黄的灯光将她的皮肤衬托的更白皙更柔软，她右手捧着半露的乳房左手遮着下体湿润的阴洞手指间依稀看得到极黑发亮的耻毛，面对这成熟妖魅的美女半裸图小弟弟不断的充血使我站立的有点困难……&lt;br&gt;「小刚…你…裤子里…藏了什么？」二叔母突然开口。&lt;br&gt;「我…这……」&lt;br&gt;「过来我看看。」二叔母抓着我的手向她拉去。&lt;br&gt;「没什么…真的没什么！」我想这次是我胀红了脸。&lt;br&gt;二叔母用右手在我的短裤外沿着凸出的形状摸索着并不时擡头看我，接着把拉炼拉下伸手将我肿账的阴茎拉出来。&lt;br&gt;「啊……」二叔母一脸惊吓的发出声音。&lt;br&gt;她癡癡的看着呈现紫红色的龟头布满青筋，手指缓缓的摩擦马眼溢出透明的液体使我腰间感受到一股难以形容的酥麻。&lt;br&gt;「唔…唔……」&lt;br&gt;「小刚…二叔母给你…舒服，你答应我不许将今晚的事说出去，好吗？」&lt;br&gt;「二叔母…好…好…我不会说的……」接着她微微张开双手伸出右手同时极有韵律的套弄着我的阴茎，我简直不敢相信二叔母有朝一日会像现在正在套弄我的阳具，小弟弟在她湿滑温暖的手里感到莫名的兴奋，二叔母瞇起眼睛专注的替我进行手淫，不一会儿只觉脑袋再度空白精门一开浓浓的精液全数射进了二叔母的手中。&lt;br&gt;「啊…啊…喔……」&lt;br&gt;「不愧是年轻人，浓浓的，量好多……」二叔母眼神飘渺勾魂的给我一个白眼。&lt;br&gt;「那么……」二叔母表情俨然一副搞定的样子。&lt;br&gt;「二叔母…我…我想……」这是个千载难逢的大好机会，我怎能轻易放过它。&lt;br&gt;她顿了一会儿，似乎懂了，淡淡的说：「不要射进来……」然后扶我坐在马桶上，她低头望着我跨下火烫的阴茎，缓缓地分开双腿让下股阴户靠近，奇妙的事情将发生之际，她擡起头满脸涨红的随即两片嘴唇贴紧我的嘴，在我还来不及思考，她腰际一沈，坚硬的肉棒感到前所未有的包复感窜上脑门，只听她忍着声音：「唔」一声震动我的舌头即消失。&lt;br&gt;我颤抖的双手轻轻地扶住她的双臀，谁知她奋力拨开，用颤动的语调说：「不…不要碰我！」&lt;br&gt;真是他妈的，都已经干上了还…她随即缓缓地扭动腰，阴茎在她体内时进时出，然后她越来越快，鼻息拂过我的脸颊，我再也忍受不了，一把将她抱紧使劲的挺进抽插，她突然温驯如猫除了呻吟，静静的瘫在胸前一边配合我的力道上下起伏。&lt;br&gt;「唔…唔…啊啊……」好爽好爽…原来男女性交这么爽啊……」&lt;br&gt;「二…二叔母…我好爽啊…啊…你那里好紧……」这时候我大胆的说出这些淫声秽语，无不只求个爽快。&lt;br&gt;怎知她竟也回应：「那就用力的干…让我也爽…喔喔…真会搞……」&lt;br&gt;不一会，我觉得快死掉，她察觉有异马上抽身，刚刚心驰神荡的感觉再度让我射了精，全数喷到二叔母的腹部上。&lt;br&gt;「小刚，别忘了我们的约定哦！」她抹了抹，语带恳求。&lt;br&gt;「嗯！」我觉得很虚弱。&lt;br&gt;「小刚你还小不会懂，一个女人到了这个虎狼之年最悲哀，丈夫对自己已经失去兴趣又不得不保住晚节…唉……」&lt;br&gt;「…二叔母长的这么美为什么没人对你好？」&lt;br&gt;「那么小刚你就千万不要像你二叔这样，知道吗？」&lt;br&gt;「我知道，我会对二叔母好的。」&lt;br&gt;二叔母总算眉开眼笑温柔的帮我把小弟弟擦干净，我低头看着她显得莫名的爱怜不由自主的伸手摸她的脸，她擡起头微微笑了一下：「好吧！不早了我们都回房间休息吧！」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;第二天一大早匆匆忙忙的穿好校服赶着上学去，心里却万分期盼晚上的到来&lt;br&gt;好不容易结束半天枯燥乏味的课程，收拾书包一路飞也似的奔回家。&lt;br&gt;我悄悄的开启二叔母的房间门，二叔母正在房内换衣服，我并没出声，直到二叔母脱下上衣后转身突然看到我。&lt;br&gt;二叔母极力掩饰自己的惊慌失措，转身对我开口说：「小刚…你躲在后面偷看…？」&lt;br&gt;「呃…对…对不起…我……」我万万想不到她会这么问。&lt;br&gt;「不是这样…二叔母我不是……」我害怕她会生气看都不敢看她。&lt;br&gt;她忽地伸手抓着我硬挺的命根子：「还在想昨晚的事对不对？」她异常的温柔口吻，让我一时不知如何回答只得点了点头。&lt;br&gt;二叔母顿了一会儿双手才缓缓的绕到背后将拉炼拉下，衣服很柔软的倒向两侧露出了白皙的皮肤，背部中间清楚的看到黑色胸罩的带子，随后又把两肩的肩带落下，刹时整个黑色胸罩托着两个乳房的轮阔完整的呈现在我的眼前。&lt;br&gt;我想二叔母现在一定很后悔昨晚当时做了那件事吧！她犹豫的解开扣环，顺势慢慢的让胸罩无声的滑落…我不禁吞了口水，二叔母的乳房圆弧丰满的附着在上半身，乳晕不大乳头呈淡褐色，因为皮肤白依稀可以看到微血管……&lt;br&gt;我们彼此互望始终不敢有所动作。不一会儿，我大胆的掐了二叔母的乳房一下却胆小的立即将手收回，我只是试探二叔母的反应，见二叔母依然闭着双眼便放宽心用手托起一边的肉球上下晃动着，最后索性把嘴凑上去吸允着乳头，接着我扶着二叔母躺到床上。&lt;br&gt;二叔母哪抵挡的了年轻气盛、血气方刚的我猛烈攻击，尽管二叔母决心不做出任何反应，但来自生理上的需求早已将理智蒙蔽，不一会儿二叔母眼眉开始相互推挤</content></item></essay>