<essay><item><title>车上的妈妈(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「嘀！嘀！」听到喇叭声，我三两口吃完早饭跑出来，看见爸爸从驾驶室里跳下来。今天星期天全家出动，到乡下帮外婆去搬家，舅舅新换了大房子，决定接她进城一起住。外婆一个人住在乡下祖屋里，家什不多租大货车太浪费，再说村外的小公路也不好走，爸爸只借了一辆小卡车。可这小卡也太逊了，发动机声音轰轰的特别大，驾驶室是两排四座，座位上到处脱皮掉色，内后视镜没了车窗玻璃都还完整，脏兮兮的后斗里丢着几条旧绳索。&lt;br&gt;「看看你找的车！破旧不说，还这么多脏东西，叫我阿妈怎么装东西啊？」妈妈一边埋怨爸爸，一别找东西开始打扫。&lt;br&gt;我过去帮妈妈一起打扫后斗，爸爸就往驾驶室般东西，鞭炮、香烛、酒肉、香烟，还有旧床单破被子以及不用的毛巾等，来回弄了好几趟。这些东西都是外婆特意嘱咐她准备的，按我们这的风俗，搬家是要放炮杀鸡祭祖先的，还要摆酒请族老吃饭，给帮忙的乡亲派发香烟。床单被子则是包裹家具和瓷器用的，本来这些打算放在卡车后面，可妈妈嫌脏都让堆进了驾驶室。&lt;br&gt;一切打扫整理好准备出发，爸爸打开后排车门，指着仅有的驾驶员后面的空座对我说：「强仔，东西都堆在里边，就能空出这一个位子，要不让妈妈坐你腿上吧！你都这么大个小夥子，不会怕压着你吧？」&lt;br&gt;「这可不好说，妈妈可不轻呦！就我这小身板，不知能坚持多久喔！」我瞄着妈妈打趣到。&lt;br&gt;「臭阿强！你敢妈妈说我超重，难道我的身材不标准吗？看我不收拾你！」她抗议着拍了我一下，还示威般在原地转了一圈，结果发现身上沾了脏东西，非要回屋换套衣服，还不忘回头瞪了我一眼。&lt;br&gt;妈妈的身材的确是没的说，三十多岁的女人里，没几个能像她一样，体型能保持的这么凹凸有致，简直称的上魔鬼身材。妈妈乍看起来有些肉肉的，她个子只有150cm，却生的大奶大屁股，既小巧玲珑又特别性感的。其实她根本就不胖，细细的蛮腰一把能攥住，三围更是标准的33、21、33，鼓鼓的奶子都接近C罩了，屁股更是浑圆饱满挺翘无比，就是胸部和美臀太大了，所以看起来才肉肉的，不过却极具杀伤力。&lt;br&gt;妈妈的脸蛋并不出众，所以特别注意保持身材，S型的曲线一直是她最骄傲的资本，每次外出最注重穿着。她总是炫耀似穿的性感而暴露，今天也不会例外，出来时我差点流鼻血。上身换了件黑色紧身低领T恤，露着深深的乳沟，下面是件棕色碎花超短裙，才堪堪遮住浑圆的屁股，也不担心会走光。可能是天气炎热还要干活，所以没穿她最喜爱的黑丝，只光着脚趿了双半跟水晶凉鞋。&lt;br&gt;今天温度很高，我也一身清爽的衣服，黑色T恤加宽大的沙滩裤，都是丝绸一样薄薄的运动面料，一条肥大宽松的四角内裤，脚上趿拉着人字拖。昨晚的日本AV让人火气正旺，猛然看到妈妈这身打扮，裤裆里马上有了反应，吓的我慌忙跳上车坐下，乖乖地夹紧腿不敢动。她随后也挤上来，笑嘻嘻地捏捏我的鼻子，转身一屁股坐在我腿上，还用葱白似的手指扶着我的膝盖。&lt;br&gt;爸爸发动车子拐上公路，我长出了一口气，正庆幸她没发现身体的某些变化，却不知这条香豔之路才刚刚启程。妈妈今天特别高兴，坐在我腿上不停的扭来扭去，还不时踮起屁股和爸爸贴着脸小声说笑。我在她屁股下面，紧张的满头汗水，双手放在身侧，夹着腿一动也不敢动，感觉那根「凶器」还在变大。这是完全没有办法的事，试想一位身材超棒的熟女，衣着暴露的坐在自己腿上，鼻子钻进她撩人的体香，抬头是她洁白修长的脖子，膝盖以下还赤裸裸的贴在一起。再加上那诱人的红唇和令人窒息的双峰，丰满弹性的屁股贴着大腿扭动，偶尔翘起还能看见小内裤，黑色镂空半透明外加蕾丝边，距离近的能数清蕾丝上有几个褶。别说腿上坐的是妈妈，就是姥姥也不成，我他妈又不是柳下惠，这辣爆眼球的诱惑谁受得了？&lt;br&gt;不断告诫自己这是不道德的，可老二却一直可耻的硬着，绷在那随时可能跳出来，只能用力夹紧不敢放松一秒。我一动不动的忍着，只在妈妈踮起屁股跟爸爸说话时，才放松放松酸麻的双腿，「凶器」会趁机蹦出来支个帐篷，吓的赶紧按回去狠狠夹住。她还是一点察觉都没有，仍和爸爸说笑着，继续不自觉的刺激我，真的坚持不住了！干！！&lt;br&gt;很快就出事了，爸爸贴着耳朵小声讲了个笑话，妈妈逗的哈哈大笑着跌坐回来，这时我麻木的双腿正好一松，「凶器」毒蛇般窜了出来，恰巧给她压在屁股下。惨了！妈妈明显感觉到了，还奇怪的伸手摸了摸，突然醒悟是我的阳具，猛缩回了手笑声戛然而止，尴尬的就要跳起来。骤然安静让气氛很诡异，爸爸奇怪的回头看了看，正好和妈妈目光一对视，她犹豫了下坐着没动。车里的寂静持续着，我们谁也不说话，妈妈突然悄悄动了动屁股，把「凶器」转移到双腿之间。她现在逃开大家会更尴尬，可又不想继续被「凶器」咯着，这样的妥协也让我松口气，刚才差点被砸的「器」断人亡。&lt;br&gt;妈妈和我如果一直这样，虽尴尬却也能克制到外婆家，可爸爸偏偏要抄近路，拐到一条老旧偏僻的公路上。路面狭窄坑洼不平，车子开始厉害的颠簸，妈妈在腿上被颠的一跳一跳，紧紧抓着椅背也没用，如果只看动作的话，我们真像在做爱一样。意识到这一点，阳具骤然又大了许多，竟从三角裤里「跐溜」钻出来，蹦起来就顶住她的下体。现在我们胯下和屁股中间，只剩下两层薄薄的布料，一层薄薄的运动面料，一层半透明的镂空蕾丝。&lt;br&gt;车颠的越来越厉害，她的阴户紧紧压在阴茎上，温热饱满的感觉让我快射了，这太刺激人了！妈妈却尴尬极了，「那东西」顶在最私密的地方，还变的越来越硬越热，感觉比老公的还要大。她心里泛起种怪怪的感觉，羞愤中多了几丝异样，不敢继续坐在我的腿上，就起来假装和爸爸说话。可空间狭小的怎么能站人，她连腿都伸不直，只能半曲着膝盖扎马步，半弯着腰才能脱离接触。在后面，屁股悬空保持微微翘起，却又不能撅的太高，否则裙底就给我看光了，双手撑在前面靠背上，负担着大半体重。&lt;br&gt;妈妈这个姿势很累人，几分钟就坚持不住了，汗水很快爬满俏脸，呼吸急促双腿颤抖，脚一软又跌坐在我怀里。本来就慾火中烧，猛然再次贴的「亲密无间」，我瞬间就亢奋到极点，有抱住她肆意蹂躏的冲动。不过理智还算清醒，看着她慌乱的样子，心里突然有些不舒服，坐在那没敢乱动。&lt;br&gt;车子颠簸着继续往前开，妈妈一直在怀里瘫软着，阳具还夹在她双腿中间，整根都在股沟来回摩擦，　龟头能顶到一团柔软突起。我其实也无比痛苦，阴茎憋胀的快要爆了，硬度绝对超过钢铁，血冲到脑门突突的跳，下意识就把她抱的死死的。妈妈急的眼睛都红了，不停的在悄悄挣扎，可是我抱的太紧了，箍着腰像銲接了一样。她双手怎么都掰不动，急的在胳膊上乱拧乱掐，这时车子剧烈地一颠，龟头带着短裤钻进蕾丝里，一下顶在那柔软湿热里。&lt;br&gt;「啊！」妈妈惊叫了一声。&lt;br&gt;「老婆，怎么了？」爸爸正专心开车，背对着我们问道。&lt;br&gt;「没…没什么！刚才颠的太猛，碰了一下。」她慌乱的掩饰。&lt;br&gt;车子已经开出了城区，两旁是茂密的蕉林和稻田，前后看不到一辆车，路况也变的更差。她刚想喊停车，路边突然窜出只野狗，吓的爸爸猛踩刹车，刺耳的刹车声顿时响起，惯性把人都甩了出去。屁股虽然离开了座位，我们的下体却仍紧贴着，「呯」的又重重坐了回来，居然让龟头一下挤进了阴道。车停了，妈妈挣紮着想去开车门，被我一把拽了回来，摀住她马上发出的尖叫，只发出「呜」「呜」的闷哼声。&lt;br&gt;爸爸看着野狗窜过惊魂未定，这让他火气有些大，骂骂咧咧的启动车子，可路面湿滑又很窄，只能小心翼翼的驾驶。以为妈妈刚才又撞着了，而且这次还很重，他又不敢分心回头，就开始吼我。&lt;br&gt;「阿强！你个扑街！你怎么当崽的啊？看把你妈妈给碰的，给我好好护好，别再让她碰着了！」&lt;br&gt;「知道了！保证不再会了！」我赶紧回答道。&lt;br&gt;心中庆幸逃过一劫，幸好爸爸没有回头，幸好发动机的声音够大，幸好摀住了那声尖叫，否则就真得扑街了。妈妈还在挣紮着试图逃脱，我右手搂住小蛮腰，抬腿狠狠压住乱踢的双脚，牢牢把她按在怀里。隔着一层薄薄的布料，阴茎只刚刚插进阴道口，这感觉非常不爽，像穿衣服洗澡一样。随即我有了主意，左手继续捂在嘴上，上臂顺势卡住脖子，她立刻窒息无力挣扎，几秒钟就瘫软如泥。用左手臂和双腿继续压制，趁机松开腰上的手，一把托起她的屁股，拽出我的阳具再搂住，狠狠一箍。&lt;br&gt;现在和妈妈才真的「亲密无间」，我挺着阴茎进攻「花园口」，她拚命扭动着腰臀躲闪，却反倒擦出几分水意。右手紧紧定住乱动的腰，屁股调整好角度对准阴户，用力往下重重一按，「噗呲」一声齐根插了进去。眼泪顿时从她眼中湧出，在老公的咫尺之遥被QJ，还是他们亲儿子在作恶，这还叫人怎么活啊！&lt;br&gt;不管妈妈现在怎么想，我已沉沦在美妙的刺激中，贪婪的舔吻怀里的女人，在白嫩的脖子后背肩膀上，留下一个个放肆的印痕。手圈过腰用力揉捏臀瓣，阳具在里边横冲直撞，动作放肆而狂野，上下内外一起攻击着。妈妈很快不堪这样刺激，僵硬的身体微微颤抖，手脚几乎停止反抗，挣扎的力量也越来越小。她的思想身体都在软化，我高兴的更加兴奋，续而转变进攻的方式，用温柔手法开始刺激。&lt;br&gt;右手从抚摸大腿开始，慢慢往阴户里面游移，当我轻轻碰触到阴核时，妈妈全身猛的抖动一下，随后就彻底软了下来。看到她反应如此剧烈，知道追击终于结束，我获得了彻底胜利，俘获了母亲的身体。下面是享用战利品的时刻，随即手指再往下压，对那点凸起捏点揉搓，同时配合阳具的抽插，她的反应更大了。下面很快湿透了，小穴湧出更多的淫水，滑腻腻沾满整个阴户，浸湿了两人的内裤，抽插开始变的容易许多。&lt;br&gt;妈妈突然拍拍我的左手，那只现在还捂在嘴上，她又指了指前面的爸爸，我马上明白了什么意思。她用动作告诉我，我们现在很危险，爸爸就近在眼前，千万别让他发现。我点点头刚松开左手，就被她抓住狠狠咬了一口，然后猛的转过头盯着我，目光愤怒而幽怨。我慌忙又去捂嘴，却被她摆摆手制止了，随即又狠狠瞪一眼，才转回头看前面。挥手打开搂她的右臂，拉下皱到腰部的裙子，遮住依然交合着的地方，扒开我压着她的粗腿，活动麻木的脚踝。&lt;br&gt;妈妈拽拽胸罩T恤拢拢头发，才深深的呼了口气，回头又瞪了我一眼，转身扶在前面的椅背上。她的蛮腰开始扭动，水蛇般左右挺摆，带动屁股扭动旋磨，一阵麻酥酥直接钻到心里。我被这动作弄的呆了，随后惊喜一下充盈全身，妈妈在迎合我，她主动和我做爱了。我幸福的快要死掉了，猛抓住那扭动的翘臀，尽情的干了起来，干了生我养我的母亲。她紧紧抿着嘴唇，苦苦忍着湧出的快感，可能想居然会有快感！被亲生儿子强暴居然有快感！难道自己是个肮脏淫乱的女人？&lt;br&gt;妈妈一边痛苦的纠结，一边迎合着我的抽插，双手紧紧抓着前面的椅背，挺着脖子猛吸几口气，尽力平复自己的情绪。我一边奋力抽插，一边摸进她的短裙内，手指在耻骨上游移轻撩，揉弄穴口两片湿润大阴唇，间或抚弄那微凸的阴核。弄得她浑身无力娇躯乱晃，淫水潮水般汹湧而出，身体逐渐绷紧用力，肥臀的动作也越来越剧烈。妈妈已开始兴奋的享受，羞愤危险什么顾不得了，小脸潮红媚眼微闭，娇喘吁吁香汗淋淋。我继续用力奸淫着，阳具在她阴道里插的更深，顶到子宫口里还旋转几下，使性器结合的更加紧密，产生无比强烈的摩擦。红涨的龟头在小穴里肆虐，随着颠簸猛进猛出，硕大的胸部被顶起乳浪，她从未有过这般刺激，瘫软着迷失在快感里，羞愧中泛起一丝异样的期盼。&lt;br&gt;我在妈妈身体上奋力驰骋，双手抱着浪乳来回揉捏，一路上卡车频繁加速、减速、刹车，随着颠簸能放肆玩弄小穴。她越来越有「感觉」，屁股扭动也越来越有力，我担心声音太大被爸爸察觉，赶紧降低幅度减少刺激，以缓慢的频率继续奸淫。放慢后却抽送的更加强力，让她咬紧嘴唇才堪堪承受，翘臀被撞出水样的抖动，带着那对豪乳上下翻飞。尽情蹂躏着妈妈，她美丽的肉体在怀里扭动，我对着爸爸揉捏他老婆双乳，这抛弃伦理廉耻的示威，让人有种吸毒一样的刺激！&lt;br&gt;快到外婆家了，乡村小公路更难走，却让抽插妈妈更方便了，我在颠簸掩饰下加大动作，一手搂着腰不让她乱动，一手揉捏着饱满的乳房，臀部向前用力顶，阴茎向最深处插进。明显感到阴道开始收缩，力量大的好像能夹断阴茎，前胸紧紧贴在她背上，享受这无与伦比的美妙。&lt;br&gt;我的动作越来越快，妈妈就像暴风雨里的小船，又无助的在怀里摇摆，双乳翻飞几乎挣脱衣服。她红着脸紧闭双眼，呼吸急促而紊乱，知道这是高潮的前奏，就更加努力的抽送，次次利剑出鞘般猛收猛刺。我屏住呼吸，像活塞般干了几十下，脊背发紧脑袋一阵眩晕，龟头的闸门猛的打开，火热的精液倾泻在她体内。妈妈同时也高潮了，身体突然紧紧的绷直，发出声低低的闷哼，白玉色双腿用力伸着，精致的脚趾不停蠕曲僵直，芊芊十指抓着椅背青筋暴起。阴道收缩变的更加剧烈，子宫口大力嘬吸着龟头，一股阴精喷在上面，肌肉无意识的痉挛抖动，诱人脊背上瞬间蒙了层薄汗。&lt;br&gt;我抱住妈妈那汗水浸透的身体，对着长颈、耳垂、圆肩又亲又舔，她软绵绵的躺在我的怀里，失神的双眼没有焦距，还沉浸在高潮的馀韵里。阴茎仍然插在小穴里，有些白色淫液从结合处流出，顺着她光洁的大腿滴下来。爸爸还在前面专心开着车，却不知身后上演了出乱伦好戏。终于到外婆家了，车还没停稳妈妈就跳了下去，飞快的跑向厕所，大家都以为是尿急，只有我知道她不是……在外婆家，妈妈总是躲避着我，每次对上我的目光，都惊慌地转移视线，或者转身和人没话找话，或者胡乱拿些东西赶紧逃开。整整一天，她都没正眼看过我，更没给我单独靠近的机会，我们一直沉默着干活，外婆奇怪这母子间的冷漠，逮住她一顿询问和说教。&lt;br&gt;灰头土脸干了整整一天，午饭都吃的简单又迅速，当收拾好满满一车的家当，却发现天色已经很晚，而且好像快下雨了。爸爸不顾外婆的挽留，决定立即出发往回赶，东西就先拉到我家车库，明天再送去舅舅新家。妈妈本想坐在副驾驶座上，不想被外婆塞满了七零八碎，东西都快顶到了车顶，急的她直跳脚，非要把东西倒腾到后面。这时爸爸已经发动了车子，催促我们赶紧上车，外婆也在一旁埋怨，她再坚持就会让人起疑，只好磨蹭着上了后排，离我远远的贴着车门坐下。&lt;br&gt;卡车拐上村外小公路时，天色已经很暗了，爸爸忙一天累的不行，换个挡都显的有气无力。妈妈缩在座位上低着头，沉默着不知道想什么，看着近在咫尺的她暗暗窃喜，心想你逃不了了！这时外边突然雷声大作，哗哗下起了暴雨，天色瞬间黑了下来，前面很快就看不见路，爸爸赶紧打开车头大灯。&lt;br&gt;「前面的路会很难走，我要专心驾驶，不要随便打搅我！」爸爸顾不上回头，背对着对我们说。&lt;br&gt;「知道了！」我兴奋的大声回答，妈妈低着头没反映。&lt;br&gt;爸爸随手关了照明灯，驾驶室里只剩仪表盘上的萤光，外面已伸手不见五指，车头大灯只照出几米远。夜幕里不时钻出一条闪电，在铺天盖地的大雨里乱窜，随后是震耳欲聋的雷声，在头顶滚滚而过。旁边的树和远处的路，在电光中间或闪现，随即又隐匿于黑暗之中，看去却特别惨白而怪异。在一个接一个的雷电里，妈妈开始往这边凑过来，慢慢竟和我的胳膊贴住了，挨着那冰凉的皮肤，感到她害怕的身体在发抖。&lt;br&gt;一个超大闪电突然落下，巨大的雷声骤然炸响，妈妈惊叫着窜到我身上，双手紧紧抓着我的胳膊，把头埋进我的怀里，身体抖的如同深秋的落叶。借着闪电看见，她苍白的脸上满是惊恐，真给这鬼天气吓着了，紧紧搂住怀里的娇躯，看来老天又帮了大忙。嗅着她杂着汗味的诱人体香，双手轻轻抚慰抖动的背，不断亲吻那光洁额头与秀发，用体温与热情暖着怀里冰凉的身体。妈妈渐渐缓过神来，发现蜷缩在我怀里，小脸瞬间变得滚烫，她想挣紮着逃离，又舍不得这温暖的臂弯。双手又攀上那饱满双峰，她还在纠结犹豫着，回过味后小脸羞的通红，在我胳膊上狠狠拧了几下。&lt;br&gt;爸爸突然说：「老婆，我想听王杰的歌，腾不开手，你过来帮我放下吧。」&lt;br&gt;「好…好呀…马上！」妈妈一边答应着，一边拍开作恶的手，趁机跳出我的怀里，弯腰撅臀的从车座间探过去，在萤光下摸索着打开卡带盒翻找。有好机会当然不能错过，一把掀起她的裙子就摸，结果鼻血差点喷出来，那弹性十足的翘臀居然真空着，下面光溜溜的什么都没穿。想起她一天都系着个包袱皮，腰以下裹的严严实实，还说是怕弄脏衣服，现在看是怕真空装走光吧！刚到她去厕所时可能就脱了，因为上面沾满了精液，可是有很强烈的「爱」的味道，值得纪念的初次佔有之见证，也不知道被藏那儿了。&lt;br&gt;不过现在更好，妈妈那漂亮的、鼓鼓的、圆润的，被乌柔细长的阴毛覆盖的，散发着诱人香气的阴户，又一次送到了我面前。想到她那修长的美腿，雪白浑圆柔美的翘臀，在眼前的黑暗中招摇，阳具立刻怒目而起坚硬如铁。彷彿能看见，那肥美嫩弹的臀瓣，神秘诱人的花心，如甜蜜糕点一样摆在面前，这画面让我立即崩溃了，再次迷失在情慾之海。即使知到爸爸就在旁边，还是不能自已的拱着脑袋，凑到她撅着的翘臀后面，伸出舌头添滑着寻找那，紧紧夹成一线的饱满阴户。&lt;br&gt;妈妈正在翻找卡带，突然感到有暖气喷在阴户上，随即一条热热滑滑的侵到里面，麻麻的触电感让人浑身酥软，马上想起自己没穿内裤…「啊…！」妈妈惊慌地想缩回座位。&lt;br&gt;「老婆，你没事吧？卡带还没找到吗？」爸爸问她。&lt;br&gt;「没…没事！只…只是被椅背硌…硌了一下，我再找找！」&lt;br&gt;妈妈忍着快感回答，在羞愧中继续翻找，两腿在后面狠狠的踢着，被我抱住分开夹在肋下，继续埋首在臀瓣间。伸出舌头轻刮慢舔，搅弄那两片肥美的花瓣，还有那充血变硬的阴核，嘴巴轻轻咬噬或狠狠吸吮，如贪吃孩子般好不快活。滚滚雷声夹在雨声中，搅着发动机的轰鸣声，听起来简直震耳欲聋，掩盖了车里的「靡靡之音」。&lt;br&gt;妈妈满脸醉红银牙咬碎，当着老公儿子又在侵犯自己，可这无耻的乱伦行为，自己非但没坚决抗拒，反倒隐隐生出几许期待。这感觉让她又羞愧又兴奋，脑子混乱的没了主意，阴户已经完全湿了，屁股开始下意识摇摆着应和，更多的淫水随之湧出。这些淫荡的液体，全被一滴不剩吞吃添净，像沙漠濒死的旅人遇见绿洲，我享受着比蜜还甜美的淫液，如餵猪般涂的满脸都是。&lt;br&gt;感觉妈妈这副欲应还拒的态度，我受勉励般更努力地舔舐，下面更是憋胀得痠痛，悄悄将短裤往下褪，胀硬如铁的肉棒弹簧般窜出。一面舔舐着她的下体，一面蘸着淫液套弄着肉棒，慾望却火上浇油般越烧越旺，我下面越来越难以忍耐，突然「足交」这个次闯进脑海。松开肋下无力的双腿，甩掉脚上趿着的水晶凉鞋，顺着小腿把双脚捞在手里，她那凉凉的微微颤抖脚掌，单单抓在手中就感觉很舒服。我用两只柔嫩的脚掌夹住阳具，顺着腿的方向继续套弄，不时被玲珑精巧的脚趾剐蹭着，一阵异样的快感汹湧而来，超爽呀！&lt;br&gt;「老婆，找了这么久都没找到，不用找了。」这时爸爸说话了。&lt;br&gt;「再找一下吧！马上就好了…」妈妈已经开始微微喘息。&lt;br&gt;「你半天弯着腰，憋的都喘不过气了！我不听歌了行不行！？」爸爸说。&lt;br&gt;「哦…知道了！」她胡乱的应道。&lt;br&gt;「阿杰，快扶妈妈回座位吧！」爸爸叫我。&lt;br&gt;「哦…好！」我假装平静的应道。&lt;br&gt;妈妈呼吸确实有些急促，却不是找卡带憋的，那可我嘴巴的功劳哦！感觉她已经直起上身，只能不舍地放开那双玉足，双手扶着她的腰慢慢往回拉，心里想着如何洩慾。当妈妈重心到最高向下坐时，我灵机一动双手猛力往怀里带，她顿然失去平衡被按到腿上，「卜滋」肉棒又插入水汪汪的花心里。&lt;br&gt;「啊…」妈妈惊叫一声。&lt;br&gt;「怎么了？」爸爸头也不回的问道。&lt;br&gt;「没…没事，太…太黑了，脚…指头碰…了下。」她挣紮着回答。&lt;br&gt;双手捉实妈妈的蛮腰，肉棒还有一小截在外面，其馀都被阴道的嫩肉包围紧箍着，我凝声静气不敢再有动作，怕惊动了前座的爸爸。她在怀里奋力扭动挣紮着，却被我搂着不能如愿，肉棒倒是在扭动中一插到底，一边享受直抵花心的快感，一边抱的更紧不给她机会挣脱。这次我冒了个险，没捂妈妈的嘴看有什么反应，果然她只喘息着挣扎没发出别的声音，而且扭动的力度也越来越小。哈哈！不出所料，我的愿望已经实现了，她不会拒绝乱伦这件事了，更不会让爸爸发现这等「家丑」，现在已认命似的不再争扎，软软的坐在腿上喘息。黑暗中她好像回头看了一眼，能感到那双眸中充满的无奈和幽怨，彷彿在责怪我莽撞的侵犯，责怪我愚蠢的犯下大错。&lt;br&gt;我已什么都不在乎了，只想蹂躏怀里这个女人，狠狠的把她揉捏品嚐，再一口吞下去。双手爬上那双香滑饱满的乳房，硕大细腻的双峰令人迷恋，我一边轻轻地爱抚那双坚挺，一边在湿滑温暖的阴道内磨擦抖动。感到里面的嫩肉开始用力地收紧、放松、再收紧、再放松，怀里原本冰凉僵硬的身体，慢慢变的火热而柔软，妈妈终于有了反应，体内的快感让她兴奋起来，开始享受这紧张刺激环境下，母子乱伦带给她的快感。&lt;br&gt;汽车在缓慢的颠簸着前行，妈妈与我的下体吸吐着进行活塞运动，肉棒每次都扎到阴道尽头，一个肉环就会箍住龟头。啊！酥麻感每个细胞都在痉挛，真是太美了！我紧紧搂着怀里的娇躯，大鸡巴深深插入子宫，她始终默默承受着冲击，但不断收缩的阴道和抽搐的身体却证明，高涨的慾火不会轻易扑灭。&lt;br&gt;雨越下越大，爸爸为了我们的安全，聚精会神地开着车，连话都不敢多讲，而他身后却上演着一场无耻而淫乱的背叛。妈妈在默默忍受着，温暖的嫩穴紧紧含着我的肉棒，痛苦和快感交织着冲击她，在一段非常颠簸的上坡路后，终于双双达到了高潮。就着晃动我猛的加快抽插，她感到肉棒侵入的速度突然改变，高速摩擦生出了一股炽热，随后岩浆般「轰」炸开了，全身开始抽筋般痉挛。&lt;br&gt;「啊！啊！」妈妈嘴里忘情地叫出声来。&lt;br&gt;「老婆忍一下，这段路是很难走，不过一会就没事了。」爸爸以为她颠簸的难受，还好心安慰着。&lt;br&gt;「啊…啊…啊…嗯……」&lt;br&gt;爸爸把这高潮的呻吟当成了回答，继续专心的开着车，却不知老婆已被儿子干到潮吹，真是一个巨大的讽刺！小卡车突然「咯噔」一下熄了火，再启动却怎么也不着火，爸爸拧了拧钥匙抬手就开灯，发现车内灯也不亮了。他这动作把我吓的够呛，灯要是亮了就都完了，妈妈现在一脸潮红瘫软如泥，还给我抓着双乳抱在怀里，更要命的是下面还连在一起。&lt;br&gt;好在爸爸却没搭理我们，拽出手电筒拉车门就跳了下去，我赶紧把面团似的妈妈放一边，拉下裙子遮住光溜溜的屁股，高潮已经让她半失去意识。刚提起短裤爸爸就在车外叫喊，被他拍车窗声惊出一头冷汗，原来车子抛锚坏掉了，需要去附近找人求救，让找找车上的雨衣雨鞋。我摇下玻璃递出东西，他随手用电筒了下车内，见妈妈歪倒在一旁，还以为她已经睡着了。&lt;br&gt;爸爸知道她胆子很小，让我在车上好好陪着，还让我们耐心等着别害怕，他会尽快找到救援赶回来。我假装有些害怕的答应了，其实心里已乐开了花，这附近根本就没有人烟，他这一去天亮前可回不来。忍不住兴奋的大叫「YES」！&lt;br&gt;听着脚步声「啪叽、啪叽」远了，车里就只剩我们两个人，妈妈无力的躺在身边，刚从高潮的眩晕中醒过来。在这深夜的野外，四周围着茫茫雨幕，我坏笑着锁上车门，把一切都隔绝在外面，彻底支配了这个狭小「世界」。一把抱起还迷糊的妈妈，板起腿按在座椅上，在她还不明白的情况下，阴茎和着惊叫声一插到底。&lt;br&gt;</content></item></essay>