<essay><item><title>妻子女儿一起爱爱(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今天是个好日子。&lt;br&gt;辛辛苦苦几年下来，终于熬到了升职的一天，怎么不让人欣喜，尤其这天还是妻子的生日，所以下班后我推辞了同事的邀约，急吼吼的往回赶，一进家门，就看到了贤慧的妻子和青纯可爱的女儿。&lt;br&gt;和妻子小小亲热一下，顺便简短问候下女儿，就进了洗手间放水。一身轻松之后洗手时，意外看见了旁边摆放着的女儿的文胸。「真香。」我拿起女儿专属的文胸深深的呼吸着，仿佛上面仍带着女儿身上那依稀的芬芳。&lt;br&gt;女儿年纪刚过十三岁，看起来却婷婷玉立，凸浮玲珑，流畅的线条极其优美。坦白地讲，女儿比妻子更吸引我，这种无形的吸引力从女儿十二岁起就默默滋生在我的心底。&lt;br&gt;有时午夜梦回，不免会拿女儿这个离我较近的青涩尤物yy一番，她高挑丰腴的身材是我的最爱。女儿的美，是一种外放的力量：爱笑，有些好动，或许是安定的生活和无忧的性格使她时常流露出一种专属于少女的娇态，但那圆润成熟的身体加上那种自然流露出来的纯真，比起妻子女性更富诱惑力。&lt;br&gt;放下文胸，结束无聊的妄想，我离开洗手间，打算帮妻子做饭，但女儿和妻子合力把我推了出来，让我休息一下等吃饭。这两个女人真的不错，有时我自己都有些过意不去，就这样过着衣来伸手饭来张口的生活，也许这就是身为男人的幸福吧。&lt;br&gt;我倚在沙发上，眼睛盯着电视，脑子里意马奔腾，不觉间已到了吃饭的时候。&lt;br&gt;餐桌上，我们三个人谈笑风声，我信口开河，把女儿和妻子逗得娇笑不止，又开了瓶红酒，不知不觉多喝了几杯，易醉的她们渐渐已是昏昏欲睡。&lt;br&gt;房间里只有三个人，我清醒，她们一个侧身埋头在沙发上，一个半坐在我怀里，距离如此之近，莫名的，我的心里有些悸动。&lt;br&gt;压下那丝不该有的想法，我把妻子抱进卧室，然后来扶女儿，我要把她送到房间。&lt;br&gt;半抱半扶之间，女儿的发丝打在我的脸上，温暖的气息撩动着我的心，我把她送上床，却不愿就此离开，而是默默的看着她的脸庞。&lt;br&gt;女儿的容貌娇俏甜美，肤质细嫩白晳，在体内酒水热力的蒸腾下，她玉石般的肌肤上有着细细的一层薄汗，在昏黄的灯光下散发着无穷的诱惑。&lt;br&gt;我轻轻抚摸她微湿散乱的头发，她那弯弯的眼睛、幼长的睫毛，微微颤动的微厚红唇，恍如在向我发出迷乱的邀约一般。&lt;br&gt;这是自女儿长大后我头一次与女儿如此亲近，我的心快乐又激动，如同一匹野性的马驹，想要在这肥美的草原上尽情狂奔。&lt;br&gt;我的手不自禁的来到她的脖颈上，隔着简单的衣料，可以看见女儿的乳房又挺又圆。女儿秀眸紧闭，乌黑的长发凌乱地披散在雪白的肩头上……我尽情地欣赏着这美妙绝伦的豔姿。从头到脚，又从脚到头，看了一遍又一遍……啊，这尤物真是上帝的杰作！我完全被迷住了！&lt;br&gt;女儿呻吟了两声，她对酒反应较大，我想她会和妻子一样，在幸福的美梦中无知无觉，一觉到天亮。&lt;br&gt;这难道不是天授之机？&lt;br&gt;我转身关上了门，然后把灯光调得再暗一些，房间里有些闷热，一种奇异的暖昧生根发芽。&lt;br&gt;我缓缓拉开女儿的衣襟，丰沃的双丸首次暴露在我的眼中，轻轻松开胸衣，那对沉甸甸的宝贝失去了束缚后更加涨大了一些，如此美景，我简直无法想像，我的手忍不住活动起来，除去了女儿的下裳，或许是梦中的她渴望更自由一些，当我褪下内衣时，女儿的腰甚至微微向上耸着，仿佛迎合一般，这令我胸中的野火迅速蔓延开来。&lt;br&gt;我把半裸的女儿抱在怀里，我们已接近袒呈相对，她的脸上浮现淡淡的红晕，挺翘的鼻子细细的呼吸着，当我把手指微伸进她的口中，我能感到有津液沾在我的手指上。搂抱着这样性感的娇躯，年轻力盛的肉棒已忍不住要为如此可爱的女儿鞠躬尽瘁。&lt;br&gt;我把肉棒扶正，对准女儿微湿的门户，稍稍用力，便顶了进去。女儿仰起脸，张开了小嘴「呀！」的一声，但转眼间露出迷离的神情和急喘了几下，脸上的红晕更加的浓了。我能感觉到她的身体正在变热，似乎某种欲望悄悄的苏醒了。&lt;br&gt;我慢慢进入着，开拓着从未到过的新领地，愈往里面，愈感到紧迫，如同受到某种婉转的推拒，但我知道，那阻力并不坚强，在我的沉着下，终于探到了底。&lt;br&gt;我揉动着女儿细腻滑嫩的胸脯，从乳根往上推，然后向两侧，我的手越来越用力，她的胸脯上已经浮现薄薄的污水，胸前的肌肤也泛起一片粉红，诱惑着我手探寻着每一寸柔软。&lt;br&gt;女儿的脸布满红晕，我吻上她的唇，舌头探进她的口中，纠缠着她的香舌，交换着津液，不时有带着微沫的口水从她的嘴角流出，沿着她光滑的脸庞，滑到颈下，落在发间和枕上。&lt;br&gt;这是多么美妙的感受。健壮的父亲活跃在青春的女儿身上，双方融洽无间，体液交流。&lt;br&gt;我的动作越来越大，女儿的反应也越来越激烈，她迎合着我的动作，口中发出像喘息，又像哭泣的声音，她的脸像血一样殷红，从体内发出的热气一下下打在我的脸上，促使我更加努力的挺动着。在剧烈的活动中，我看见她的眼睛从迷茫中复苏，充满了不可置信，她的身子一度变得僵硬，然后用力挣扎着，扭动着，但在我强而有力的统治下，终于变得绵软，继而再度迎合起。舔去眼角的泪液，看着她重归混沌的眼睛，我知道，我已经征服了她。我就像天上的雷神，居高临下，用至大刚猛的雷霆不断击打着下界试图度劫超脱的女妖，我要打碎她们的意志，砸断她们的筋骨，把她揉进我的身体。&lt;br&gt;此刻我感到从未有过的坚硬，这全然不像我和妻子深入交流时的情景。妻子总是柔柔弱弱的，声音也是细细轻轻的，动作更近似一种被动的接受，而非主动的交流，这曾是我的遗憾，但现在，在她亲爱的女儿身上，我终于得到了满足。&lt;br&gt;我拼尽全力，向那胴体的深处顶去，女儿口中「啊」的一声叫了出来，她身上敞开的衣襟已经彻底被汗打湿，胸脯上、丰挺间、柔软平滑的小腹上已经到处都是汗珠，它们不断湧现，汇聚成溪流，沿湿了我和她，打湿了床单，还流向幽深的芳草间。&lt;br&gt;我在女儿身上驰骋着，双手紧紧抓住她硕大丰挺的乳房，按住她似要跳起的扭动着的躯体，不时向更深处的柔软顶去。这就是女儿的身体，现在这一切都属于我了，再不是虚幻的臆想。&lt;br&gt;我顶住花径深处的软肉，扭动着腰，似要旋转钻动一般，那种磨擦紧逼的感觉带来一阵阵让我寒毛耸起的酸意，女儿的表现更是不堪，她在我的压制下挣扎着，喘息的声音愈发剧烈急促，她的身子仿佛着了火，脸和脖子遍布晕红，美妙的胸脯波涛汹湧，起伏不定，下面的玉门却仿佛失禁一般，粘滑的液体把我们紧密连接的部分全部打湿，床单也湿透了一片。&lt;br&gt;我按定着她，顶住深处的柔软不放，强忍着蚀骨销魂的酥酸感觉坚定的磨擦着，钻动着。我看着女儿的双眼翻白，分泌出的口水流出嘴角，看着她丰盈的乳房在昏暗中跳动着，直至下体一热，潮水喷出……&lt;br&gt;第二天上午。&lt;br&gt;「曈儿，昨天睡得好吗？」推开我和妻子卧室的门，看见女儿坐在客厅发呆，我若无其事的道。&lt;br&gt;「啊」，女儿的身体似乎抖了一下，却没有别的反应，只是呐呐的道：「还行，不过有点儿头痛。」「那就别急着去上课，休息一天吧。」我盯着女儿的眼睛说，「不要累坏身体哬。爹地我可会心疼的」女儿默默无语，她的头发垂下来，挡住了我的视线。&lt;br&gt;我洗漱完，吃掉了早饭，拿好工作需要的物品，正要走出门去的时候，听到女儿细细的说了声「爹地，早些回来」。&lt;br&gt;我蓦的回首，看到女儿窈窕丰腴的背影，她正低头收拾着我用过的碗筷。&lt;br&gt;我微笑着，走进了清晨的阳光中。&lt;br&gt;我知道，未来将会很快乐。&lt;br&gt;「曈儿曈儿——　」，我腼着脸搂住正在阳台搭衣服的女儿。&lt;br&gt;女儿的腰身纤细，乳房坚挺圆润。&lt;br&gt;她的身体颤抖了一下，既不说话，也不回头，而是继续做着手里的事情。&lt;br&gt;「想我吗？」我放肆的咬着她的耳朵，把口里的热气冲到她的耳洞里。&lt;br&gt;没有得到回答，不过我已经习惯了。那晚激情过后，我们就没说过几句话。&lt;br&gt;我不需要她亲口回答，因为我知道她想的。&lt;br&gt;她不向母亲说开，就是最好的证明。&lt;br&gt;我把手伸进了她的衣襟，在光滑的肌肤上游走，从饱满硕大的乳房，到细嫩敏感的大腿内侧，到处都留下了我的指纹。&lt;br&gt;女儿的动作僵硬而缓慢，有时被我碰到特殊的地方，她的身体就会剧烈的震动一下。&lt;br&gt;这些天，她已经被我开发得很好了。&lt;br&gt;除了态度不够和谐。&lt;br&gt;不过，这不是更有趣么——人生总是要有所追求的。&lt;br&gt;我会把她的心扭转过来，和我一起沉浸在爱与欲的海洋里。&lt;br&gt;然后，和她的母亲一起。&lt;br&gt;我们快快乐乐的，永远不分离。&lt;br&gt;「曈儿最近有点不对劲。」睡前，妻子忧心忡忡的对我说。&lt;br&gt;「有吗？」我不置可否。&lt;br&gt;「她最近变化很大。」妻子十分肯定，但她怎么会知道是为了什么呢？&lt;br&gt;「是不是身体不舒服？」&lt;br&gt;「她说没有，我好怕她有什么病不吿诉我们。」&lt;br&gt;「也许是交了男朋友吧？」&lt;br&gt;「不会啊，那她早就告诉我了。」我们躺在床上轻声交谈着，妻子试图找出真相，而我则把她往歧路上引。&lt;br&gt;「不会是交了女朋友吧？」末了，我轻佻地来了一句。&lt;br&gt;听到我的话，性子素来温和的妻子重重拍了我胳膊一下，她的眼睛里都是恚怒。&lt;br&gt;我笑了笑，翻个身，不再讲话。&lt;br&gt;「啊……」女儿紧绷的娇躯颤抖着，小声喘着气，从绝顶的高潮上渐渐落下来。&lt;br&gt;光溜溜的我抱着她的裸背，玩弄着她柔软的大胸脯，直到她的呼吸平稳下来。&lt;br&gt;「平时多说说话」，我的手指一边拍着她的乳肉，一边提醒她。「想让你妈咪看出来咱们有什么问题吗？」同样光溜溜的女儿扭过头不说话，她依然是这么别扭。&lt;br&gt;「我倒是不在乎她看出来什么，大不了咱们关上门三个人过，就是不知道外出人知道了怎么想。」女儿大大的眼睛迅速湧出泪水，「呜」的一声哭了出来。&lt;br&gt;我像搂小孩一样搂住她，拍着她的光滑的脊背，无声的唱着一首不知从哪听来的歌。&lt;br&gt;那一刻，我的心里异常平静。&lt;br&gt;「啊……」妻子趴在床上，我骑在她的臀上挺动着。&lt;br&gt;这些天我享尽了温柔，妻子那种欲拒还羞的神情真是可爱。&lt;br&gt;可惜，那不是我真正想要的。&lt;br&gt;我想要的是母女同床。&lt;br&gt;「轻一点」，妻子小声说着。&lt;br&gt;我却没有照做，继续奋力驰骋。&lt;br&gt;妻子被我压在床上，似乎深埋进柔软的床垫里，从我的角度居高临下的看过去，是妻子散落的长发，纤细的身体和浑圆的臀部，在那臀部的中间，是被一圈粉肌紧夹的湿漉漉的男根。&lt;br&gt;我轻吼着，耸动着，然后白液飞起。&lt;br&gt;这段时间我一直周旋在两个女人之间。&lt;br&gt;我容易吗我？&lt;br&gt;利用一些时间差，每天我要把她们灌得满满的，我要看着她们欲死欲仙的表情才能入睡，即使在睡梦中也不由自主的比较着两个人哪个更羞怯一些，哪天更放得开，哪一夜谁更娇豔。&lt;br&gt;女儿和父亲保持关系已是不易，何况母女兼收？&lt;br&gt;人生如逆水行舟，不进则退。&lt;br&gt;所以，必须加快速度。&lt;br&gt;要尽快……到那一天……&lt;br&gt;18号，这将是一个我毕生难忘的日子。&lt;br&gt;这一天，妻子按教学规划，带学生到景区采风，晚上不能回来。&lt;br&gt;这一天，我等待以久。&lt;br&gt;1　、2　、3　、4　……我一天天数着；7　、8　、9　、10……时间如此漫长；13、14、15、16……终于熬到终点。&lt;br&gt;18号啊。&lt;br&gt;为了你这个18号，我已经没日没夜昏天暗地的苦干数周之久，现在我要尽享美妙的假期，不再为公司的琐事打扰。&lt;br&gt;呜啦——再也无须掩饰，我可以为所欲为！&lt;br&gt;再也不用在厨房里、浴室里、储藏间或是阳台上偷偷摸摸！&lt;br&gt;再也不用突然从睡梦中醒来，以忧心说出什么不得了的真话！&lt;br&gt;再也不用找借口冷漠妻子，借此来隐藏我自己不可告人的心虚。&lt;br&gt;这将是无比快乐的一天，美丽的女儿将任我为所欲为。&lt;br&gt;我一定要全力以赴，就在今天，就在这里，把我亲爱的女儿心身都征服，然后心甘情愿成为我的助手或帮凶。&lt;br&gt;我要献给她许多带着芬芳气息的玫瑰，要火红的那种，象征着我赤诚的心；我要把她抱到我和妻子专用的大床上，狠狠的侵犯她，让她粘滑的蜜液湿透我特意为她准备的洁白床单；我要在她的身上倒下蜂蜜和红酒，然后细细的舔个干净，每一寸，每一厘；我要进入我从未进入过的地方，开拓紧致的洞穴，探寻人体的奥秘；我还要让她在我胯下娇喘呻吟，情不自禁地说出各种让她羞愧欲死的下流话。&lt;br&gt;最后，我将使亲爱的女儿彻底折服，然后和我一起，去完成母女同收的伟业，我会千百倍的用爱来弥补我对她们造成</content></item></essay>