<essay><item><title>新双生儿(4)</title><author>床上伴侣</author><content>难道他正看着我……打手枪吗？我突然清醒过来，急急忙忙扬手
把窗帘拉下。&lt;br&gt;为什么我会这样做？是因为我原本不是女生，所以没有一般女性的矜持？还
是我以姊姊的身体为傲，潜意识想恶整那个好色的男人？我的心里是不是一直藏
着男人心女人身的矛盾？&lt;br&gt;我从屋顶的木板走回隔壁栋，然后换李勳杰爬到我家公寓屋顶。他帮我把姊
姊的行李箱搬到楼下，避开记者的监视，最后协助我安放到车上。他看到少青的
法拉利，马上吹了一声口哨。&lt;br&gt;「我男朋友买给我开的！」我没好气地骗他说道。虽然是拿少青当挡箭牌，
可是讲出男朋友三个字时，我的心神竟为之一荡。&lt;br&gt;「倩宜，我这样帮你，你要怎么报答我啊？」&lt;br&gt;「报答？你欣赏得还不够吗？」&lt;br&gt;「嘻嘻……原来你发现了，你的身材太辣了，不能怪我啊！」&lt;br&gt;果然是个不折不扣的无赖！我生气地关上车门，头也不回地扬长而去。&lt;br&gt;回到少青的家已经黄昏了，我发现少青还没回来，竟有点挂念他。这种感觉
很奇妙，好像有点寂寞，总之让我觉得很难受。我换上居家的睡衣，上身是丝质
的白色吊带小背心，下半身是米色短裤，然后便呆呆地坐在客厅地毯上看电视。&lt;br&gt;「特别新闻报导……今天下午两点左右国道中山高往机场方向，国道交通警
察于追缉可疑超速车辆时失控撞上护栏，两名警察一重伤一轻伤，随后送往桃园
署立医院急救，我们将随时插播最新状况……」&lt;br&gt;我看着电视画面，马上联想到少青出事了，他明明说四点会回来，可是现在
已经都六点多了……我不顾一切马上想冲出门前往医院，当我打开门的时候，一
个高大的身影站在我面前，是他！是少青！我呆望着他说不出说来，眼睛突然感
觉酸酸的。&lt;br&gt;「怎么啦？我才刚到就冲出来迎接我呀？啊……你一定看到新闻了……放心
啦，我的命硬得很呢！」我冲动地将他紧紧抱住，我不想再失去他了。「啊……&lt;br&gt;痛！」少青皱起眉头，我才发现我刚好压到他右手的伤口。&lt;br&gt;「呀……对不起！你没有去医院吗？怎么还没包紮呢？」&lt;br&gt;「我想赶回来看你这副性感的模样啊！我们先进屋子，再慢慢说给你听好吗？」&lt;br&gt;这时我才想到我只穿着睡衣短裤呢！&lt;br&gt;我们坐在宽广的落地窗前，我拿来医药箱，取出消毒药水和纱布替少青消毒
包紮。我一边处理他的伤口，一边仔细听他描述事情发生的经过，但他说到一半
便停了下来，只听得见沉重的呼吸声。&lt;br&gt;从我俩的位置立刻明白怎么回事，原来由于我跪坐在少青身边，身体又微微
向前弯，少青的视线正好落在我的吊带小背心上，我并没有穿内衣，也就是说我
那对白里透红的乳房及嫩红的乳头完全被他看光了。&lt;br&gt;我感到耳根发烫，不知所措，一抬头就被他深情的双眼吸住了，我俩四目相
对，他专注的神情让我觉得他很重视我，我内心开始有点迷乱，在我心荡神驰之
际，他更进一步轻抚我柔软亮丽的秀发。&lt;br&gt;「倩宜……你真的好美……」&lt;br&gt;「少青……噢……」&lt;br&gt;「你是我所见过最美丽动人的女人……」&lt;br&gt;我还来不及作出反应，他已用手圈住我白嫩的粉颈，轻轻将我的脸靠向他，
在我嘴唇上留下一个浅浅的吻，一个短暂的吻，吻完后再抬头深情地看着我，然
后再给我一个热烈的深吻。&lt;br&gt;我完全迷失了，他双手温柔地放在我肩上，而我只能无力地依靠在宽广的落
地窗上。他的头移近我的肩膀，嘴唇温柔地吻着我的颈子，慢慢在我脖子上一遍
又一遍地轻吻，这举动使我有如触电般颤抖不已。&lt;br&gt;他张开手指放在我背上，把我的身体紧紧压在他身上，我感到胸前饱满的乳
房被他结实的胸膛挤压变形。他温柔地按着我的香肩、后颈、以及背部下方，同
时不断吻着我。当他亲吻我的脖子时，还刻意深沉缓慢地朝我耳朵吐气。&lt;br&gt;我的性慾逐渐被唤醒，嫩穴里开始分泌出少许爱液，被少青挑起情慾的我不
禁嘴唇微张，他也立刻和我深深地吻着，并且将舌头滑入我湿润的口中，绕着我
的丁香小舌打转. 听到他急促的呼吸声，我知道我的回应也令他感到兴奋无比。&lt;br&gt;我浑身酥软地躺在少青怀中，任由他狂热地亲吻，他把右手放在我高耸的乳
峰上，轻轻揉搓乳房的外围。此刻我已不懂得什么叫抗拒，少青吻得更加疯狂，
左手也复上来盖住我左半边的乳房，用画圆圈的方式按摩我饱满的双峰，不时还
轻轻往中间推挤. 随着丝质睡衣包复的柔滑触感，他的手指在我胸前滑动，隔着
衣服挑逗我的乳头，加上少青那宽厚的手掌不断抚摸搓揉，酸麻的快感像要把我
给吞噬。&lt;br&gt;少青乘我意乱情迷之时，顺手把白色吊带小背心褪去，我一对嫩滑丰满的胸
脯和翘立的乳尖刹时弹出来暴露在他眼前。少青迫不及待地直接抚弄我的乳房，
高耸的乳峰深处像是被燃烧起来，当他的指尖抵达那粉红色的乳晕时，我抓紧他
的衣服，忍不住从喉中发出声音：「噢……少青……啊……」&lt;br&gt;娇嫩的乳头被少青的指尖挑弄得有如触电一般，我不禁扭动上身把背弓了起
来，他一手搓揉着娇挺的乳峰，另一只手则在我的腹部和胸间来回游动，紧接着
他用嘴巴开始含吮我发硬的乳头，粗大的舌头在乳头四周不断画圈，品嚐着我翘
立的乳尖，我潜藏在内心深处的慾火已被他彻底解放。他不断爱抚我娇嫩的双乳，
舔弄吸吮充血挺立的乳尖，使我的情慾达到难以言喻的高峰。&lt;br&gt;「少青……不要……我还没有……」我心底仍残存少许男性意识，仅剩的理
智提醒我，即将发生的事会把我变成一个真正的女人！&lt;br&gt;「倩宜，我真的爱你！你是我的最爱……我会伴你一生一世，一切都听你的
话！」&lt;br&gt;不知怎么回事，我完全溶化在少青低沉性感的声音中，他深情的告白带给我
无比的安全感，竟使我心甘情愿服从他的一切。少青不断吻我、舔我、抱我、爱
抚我，彻底撩起我的性慾，我的呼吸越来越乱，内心的抗拒不断衰退，搔痒麻痺
的感觉流遍全身，身体期待少青更进一步的行动，嫩穴失控地氾滥起来，大量爱
液流到了大腿上。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第五章初夜&lt;br&gt;少青轻轻爱抚我那修长白滑的双腿，慢慢将手伸进我的两腿之间，我穿的是
宽松的丝质短裤，因此他很容易便将手滑进短裤内。&lt;br&gt;他先温和抚弄我的嫩草区，手指停在凹陷处，在我早已湿漉漉的两片嫩肉间
上下轻揉，感受那即将迸发的火山口散发出温热与湿润。随着少青粗大的手指不
断摩擦我的花瓣，我断断续续有节奏地小声呻吟：「噢……啊……噢……呀啊…&lt;br&gt;…」&lt;br&gt;爱液已在我的私处氾滥成灾，我口中吐的全是热气，而且呼吸真的很急很喘。&lt;br&gt;我已处于极度兴奋的状态，而他的食指和中指仍放在我两片嫩肉之间，抠着
上方左右滑动，再改用旋转的方式轻轻掠擦充血的蓓蕾。「噢……啊……呀啊…
…」&lt;br&gt;我又一次忍不住呻吟起来，快美的慾望使我像抽筋般撑起柳腰，这时我的防
线可以说已经彻底崩溃了。&lt;br&gt;我害羞地扭动着身体，岂知少青他顺势压住我，让我紧靠在宽广的落地窗上，
冰凉的玻璃贴紧我丰腴的乳房，彷彿被征服的姿势竟使我的情慾更高涨. 我放眼
俯瞰玻璃窗外都市繁华的灯景，我迷人的娇躯像是暴露给全台北市的人欣赏，我
的心失控地剧烈跳动，嫩白的肌肤泛起羞涩的红霞。&lt;br&gt;从玻璃窗的倒影里，我看到少青已将他的裤子脱去，然后他扯下我的宽松短
裤，再将我的内裤褪到膝盖下。我感到少青那壮硕火热的阳具已抵住我湿润的花
唇，两片花瓣羞耻地微微张开，像正准备迎接那坚挺的家伙。少青已忍不住向前
挺进，他的阳具侵入不到一寸便被我紧窄的入口所阻，此刻我那两片湿润的嫩肉
含住他光滑烫热的尖端，任他不断压挤摩擦，而粗涨龟头接触花唇的部位规律地
脉动，令我全身充满销魂的快感。&lt;br&gt;「痛！不……少青……啊！」原来姊姊也还是处女！可是遭殃的是我不是姊
姊，念头一闪即逝，我感受到此生最难以承受的痛楚！&lt;br&gt;少青感觉到我痛得发抖，便从后面伸手捧起我的乳房轻柔抚慰，下半身则是
持续缓缓挺动他的阳具。粗大的龟头又再次陷入蜜唇内的狭窄入口，少青坚定地
逐步挺进我紧窄的处女蜜洞，我可以清晰感觉到他的阳具肉冠已挤进我的蜜穴。&lt;br&gt;新鲜的刺激感掩盖了疼痛，我意识朦胧，俏脸火烫绯红，只能不停甩着长长
的秀发，沉醉在酥软销魂的快感中。&lt;br&gt;突然间我感到紧致的花径随着他热胀的家伙逐渐张开，但仍然把少青的分身
紧紧套住，只听少青满足地大叫：「倩宜！我……我要进去啦……啊！」&lt;br&gt;「呜……好痛！少青……好痛啊……」下体撕裂的疼痛使我发出哀号，但他
却充耳不闻，继续往前挺进，我渐渐感到下体的痛楚中夹杂着一丝丝的快感。&lt;br&gt;「少青……等等……痛啊！」我用微弱的声音苦苦哀求，而这时他的龟头已
经完全进入，紧接着阴茎最粗的部分压迫着我的狭窄通道。少青停止推进，肉棒
缓缓抽出少许，然后又慢慢插入少许，肉壁的磨擦使我的阴道交替产生空虚与饱
胀的快感，爱液再度大量湧出，让他的阳具浸淫其中。&lt;br&gt;「啊……」我轻声尖叫，少青粗大的东西在爱液润滑下猛然挺送，一下子冲
破了那层薄膜，直抵花径的终点. 他停止动作，阳具深深埋在我未经人道的纯洁
蜜洞中，我终于将初夜交给了少青，让他将我变成一个真正的女人。&lt;br&gt;湿漉漉的嫩肉正无知地夹紧着侵入者，我强烈感觉到粗壮的阳具满满撑开我
的蜜穴，我感到内腔紧紧包容着少青，花芯被少青的硕大龟头顶着，激烈的快感
直奔头顶，充斥着整个身躯.&lt;br&gt;少青右手紧箍我纤细的腰肢，贲涨的阳具开始发动猛攻，他压着我充满弹性
的屁股，用尽气力捣进来，他的双手从后面搓弄我雪白的双峰，下体更与我湿漉
漉的阴户紧紧密合，我只能尽力扶住滑溜溜的玻璃窗，修长的双腿不断颤抖，而
在那一瞬间，少青的分身再度深深插入了我的体内。&lt;br&gt;「不！少青……我……噢……呀……不……噢！」到达高峰的我只能不断求
饶。&lt;br&gt;少青听到我的哀求，反而兴奋地用他粗壮的阳具抽插得更深！我一次又一次
攀上快感的高潮，还不由自主地扭动身躯迎合着。紧窄的蜜穴竟然自己将少青的
阳具越夹越紧！在涨大的乳峰被紧紧握住的情况下，我弯曲的身子越来越像张满
的弓，而深深插入体内的阳具也好像不断膨胀，蜜穴的嫩肉随着阳具的每一下抽
动敏感地痉挛着。&lt;br&gt;「舒服吗？倩宜……呀！」少青在我耳边轻声问道。&lt;br&gt;我只能不断重复着：「少青……我……噢……啊……」&lt;br&gt;我那对雪白的乳球随着不断的抽动在冷冷的空气中前后摇晃，丰满的臀部也
高高翘起迎合着他的动作。他突然紧握住我饱满的乳房，提升抽送的速度，我只
感到柔嫩内壁包容的物体变得更热更胀。&lt;br&gt;寂静的空间充斥着我俩下体交合的淫语和碰撞声：「啪！啊……啪！噢……&lt;br&gt;啪！噢……」也不知少青抽插了多少次，充盈的蜜液已使蜜洞彻底湿润，而
我这时已被少青弄得酥软乏力，软趴趴地伏在窗边。&lt;br&gt;「倩宜！我要……快忍不住了……」少青喊叫的同时，我已感到一股热流从
那火热的肉棒顶端激射到我的体内，我的蜜洞马上像被电到一样，不由自主地强
烈收缩，并不断夹紧吸吮着他火热坚挺的阳具。阴道好像吸住了他的阴茎，而他
的龟头也紧紧抵在我的子宫口上，突然间一股温热的阴精洒向他的阳具，我感到
自己好像灵魂出窍，如登仙境。我第一次真实感受到女性的高潮，没想到竟是如
此快慰。&lt;br&gt;「噢……」我深深地歎息，脑袋无法思考，也不知是太疲倦还是仍回味着刚
才的感动，在半昏睡状态下，我依稀感觉到少青还未完全软化的阳具正缓缓退出
我红肿湿滑的蜜穴。&lt;br&gt;少青将我的身体翻过来，再一次温柔吻着我的樱唇，跟着便把我整个人抱起
来，我也懒洋洋的只管依靠在他宽阔的胸膛上。原来他把我抱进了浴室，接着温
暖的热水洒落在我俩紧缠的身躯上，此刻的我就像一个小婴儿，任由他在我白皙
无暇的身躯抹上沐浴乳。&lt;br&gt;当他的手溜到我的蜜穴洞口时，手指轻轻地绕圈搓揉，然后他笑着把手指展
示给我看，说道：「倩宜，我是你的第一个男人呢！」原来他的手指上沾着我的
处女血，当中还混和着他的白色精液。&lt;br&gt;「我……我都没说你可以……是你硬来！」我羞红着脸低头回应。&lt;br&gt;「倩宜……老婆……我爱你！」&lt;br&gt;「谁……谁是你的……老婆……」&lt;br&gt;不知为何总是会被他的甜言蜜语软化，他再次佔据我的柔唇，灵巧的舌尖滑
进来纠缠我的小舌，左手在我的秀发间轻轻抚弄，拇指不住揉捏我敏感的耳根，
而右手又从我嫩滑的颈项溜到高耸的双峰上。&lt;br&gt;销魂的热吻令我头晕目眩，而且他又同时侵袭我敏感的耳根</content></item></essay>