<essay><item><title>新家族狂欢(1-20全)(11)</title><author>床上伴侣</author><content>魄极了；半透明三角裤，犹如没穿一样，不仅可以隐 约见到那个肉缝，更使暴露在外的阴毛更增加了性的诱惑力；阴毛浓密地延伸到小腹，如丝如绒地覆盖着那如大馒头般高凸起的阴阜，扣人心弦。想到亲生儿子正看 着自己这怵目惊心的淫靡景像，不由得芳心一阵激荡，淫屄里面也骚痒起来。&lt;br&gt;她羞赧地低下头，偷偷用眼角迅速地瞟了一眼儿子的下体，顿时芳心大惊失色，身体微微颤抖。&lt;br&gt;好可怕的大鸡巴！她一眼就看了出来。从阿德短裤前面高高竖起如旗杆似的形状，光那如鸡蛋般的大龟头就够销魂了。&lt;br&gt;她现在是又刺激又兴奋，心想：「要是阿德的大鸡巴插入自己的浪屄里面，一定美死了！」想到此处，芳心更是「噗通噗通」的狂跳。渴望乱伦的激情，刺激得骚屄一阵麻痒，淫水不自主的流了出来，把三角裤都弄湿了。&lt;br&gt;呀！她整个人觉得一阵阵的头晕目眩，有如贫血般，直过了好一阵子才恢复过来，她轻轻歎口气后，心里暗道：「唉！怎么一直没发现儿子长大了？」&lt;br&gt;想不到儿子在短短的几年里，变化竟这么大，慈芳到此时才警觉到儿子长大了，自己为什么一直没发觉？若知道儿子鸡巴那么大，早就引诱他来干屄了。她一直有母子乱伦的幻想，因为母子乱伦的感觉，会让她得到前所未有的满足。&lt;br&gt;想到第一次偷看弟弟和母亲肏屄时，仁昌才十五岁。在他们的父母房间的床上，当时只有十六岁的慈芳，看到弟弟挺着大鸡巴插入妈妈饥饿的阴户，然后疯狂地 抽插，她母亲半瞇着眼，配合着儿子的动作，抬起屁股，狂乱的快速摆动，嘴里淫浪的喊着：「啊！肏我！……儿子，肏妈的骚屄……干死我！亲儿子……乖儿 子……干我的臭屄……干你的妈……快……干我……儿子……把妈咪的骚屄干破吧……乖儿子……妈爽死了……啊……啊……妈妈的屄好爽……给儿子肏烂都无所 谓……啊！妈妈真是喜欢这种乱伦的滋味……」&lt;br&gt;母亲妖艳的喘息声、呻吟声和浪叫声充斥整个房间，母亲闭上眼睛，享受着乱伦所带来禁忌的快感的模样，直到现在仍然历历在目。&lt;br&gt;后来，她诱惑了弟弟仁昌，几年之后又引诱小弟仁明，那时候他的年纪才十四岁，还比现在的阿德小二岁。&lt;br&gt;能确实感受到儿子火热的视线，在高耸的双乳及肿胀的阴户间扫射，儿子的视线射到哪里，就会搔痒到哪里。阿德的视线继续在妈妈全身上下扫射，慈芳的眼睛拚命地追踪，肌肤感到灼热，下腹部开始起伏。&lt;br&gt;「喔！」好像直接受到抚摸，使慈芳的阴部颤抖，拚命的抑制哼声。&lt;br&gt;想到儿子现在正在视奸自己，她立刻双腿不断地颤抖，心脏「噗通噗通」的狂跳，要不是丈夫在旁边，她早就脱光衣服叫儿子干了。&lt;br&gt;慈芳想像着自己和儿子乱伦的情景，她准备把她和两个弟弟做过的一切，在儿子身上复习一遍，她甚至想让儿子自动来强奸她，她喜欢亲身经历各种不同形式的 乱伦过程。她还曾经幻想过和儿子干到怀儿子的种、生下儿子的孩子，然后这个儿子、孙子长大后再来干她，这种极度淫邪的乱伦性爱，会刺激得她一次又一次的高 潮。&lt;br&gt;她开始幻想，吸吮着儿子阿德的鸡巴，把他的精液弄出来；阿德舔着她的肉屄，最后自己也被舔得淫水喷溅。脑海里出现儿子奸淫自己的各种淫猥姿态，使她屄内产生强烈的骚痒感，淫水不断地流出，不仅三角裤湿透，而且已经滴到沙发上了。&lt;br&gt;看到这幅淫靡景色，阿德抬头望着妈妈，见到妈妈那羞赧参半的姣美粉脸，白中透红，那双水汪汪的眼睛正盯着自己看。他忽然有点惊慌，觉得被妈妈抓住他在窥视她。&lt;br&gt;后来见妈妈的粉脸飘满着红晕，艳红的樱唇微张，气喘吁吁，高挺肥大的乳房随着急促呼吸一上一下在不停的颤抖着。妈妈湿润的眼睛直勾勾地盯着自已的胯 间，还慢慢地伸出舌头，在自己丰满鲜艳的红唇上舔了一圈，知道妈妈已经春心荡漾、慾火中烧，想要他的大鸡巴插进她的淫屄里。&lt;br&gt;看见妈妈那股风骚劲，已令他心痒了，阿德放胆地睁大眼睛，一眨不眨，淫邪地盯着妈妈双眼看；慈芳也用火热的眼光凝视着儿子的眼睛，二人默默无言地对望 许久，互相体会着彼此的心意。这一望，正所谓天雷勾动地火，一发无法制止，母子两人的眼中充满熊熊慾火，炽热的互望着，谁也不愿移开。&lt;br&gt;就这样，两人深情地互相注视着对方一阵子，突然慈芳将双手伸到自己的胸部，抓住圆大的乳房在上面搓揉着，指头也不断挑弄乳头，使它们勃起而挺立。她的 身体微微震颤，儿子的凝视使她陶醉，她的右手慢慢向下移动，指尖达及湿透的三角裤时，身体强烈地颤抖。食指和中指从三角裤的裤脚钻进去，肉缝里面淫液滂 渤，中指一下子滑入肉缝内。&lt;br&gt;「啊……看吧，阿德，你要看……就尽情地看吧！」慈芳在心里淫浪喊着，用食指和中指分开阴唇，想到儿子向屄洞里看的情景，不由得产生羞耻感和兴奋感。&lt;br&gt;「阿德……你想要吗？……你想脱掉妈妈的三角裤，把你坚硬的鸡巴插进来吗？……」慈芳为追求更强烈的羞耻，用手指把肉片用力地分开，从里面流出大量的粘液。&lt;br&gt;「啊！……」看到那样淫靡的景色，阿德不由得内心轻呼。&lt;br&gt;肉缝更裂开，里面粉红色皱褶括约肌，发出湿润珊瑚色光泽，正一张一合的蠕动。看到妈妈这淫猥举动，阿德抬起头，露出不敢相信的表情看着妈妈，慈芳也用力抬起头看着儿子的眼睛。阿德紧张地望了爸爸背后一眼，立即目不转睛地看着妈妈的手继续在阴唇上下抚摸。&lt;br&gt;想着自己的妈妈在爸爸身后恬不知耻地自慰给亲儿子看的情景，那种淫邪和刺激的场面，使他差点喘不过气来。&lt;br&gt;慈芳把沾满淫水的食指、中指和无名指，合并作成阴茎的形状，抬起屁股，三根手指插入肉洞，然后仿真阴茎抽插的情形，开始活动了起来。&lt;br&gt;妈妈极度淫荡的行为，看得阿德的眼珠子都几乎跳出来：「啊！妈妈在我面前手淫。」想到这点，一波波肉体的淫慾刺激，毫不留情地冲击着阿德已经翘硬发痛的鸡巴。他深深吸了一口气，挣扎着控制自己，以免刺激过度而洩精。&lt;br&gt;目不转睛地看着妈妈在自己面前自慰，阿德的鸡巴刺激得胀硬发痛，只要一幻想到自己粗大的肉棒插在妈妈可爱的肉穴里的感觉，他的心就剧烈地卜卜跳个不停。&lt;br&gt;阿德呼吸急促，他又望了爸爸一眼，爸爸躺在躺椅上一动不动的，像是睡着了。阿德一面注意爸爸的动静，一面大胆地把手伸进短裤内，把大鸡巴从内裤的下边掏出来，鸡巴几乎贴在下腹部，巨大的龟头已肿涨得发亮，从龟头的马眼渗出透明的粘液。&lt;br&gt;当慈芳看着儿子的巨大鸡巴时，她的整颗心几乎快要跳出来，整个人好像快昏厥过去似的：「啊！好长、好粗的大鸡巴啊！恐怕有二十公分吧？」尤其那个龟头像鸡蛋那么大，看得她芳心「噗噗」的跳个不停，阴户里的淫水泉湧似的不由自主地又流出来。&lt;br&gt;凝视着儿子那如鸡蛋般大的紫红色龟头，慈芳有点困难的吞了口口水，惊惧的差点喘不过气来。感到大量的淫水从阴道口汨汨喷出，渗漏到大腿内侧，整个阴户、大腿及沙发全都沾染上粘粘的蜜汁。&lt;br&gt;一面注视着儿子的大鸡巴，一面张大双腿，她的三根手指疯狂地在充满淫水的肉洞里拚命地抽插、兴奋地搅动，越来越快、越来越用力。&lt;br&gt;瞒着身边的丈夫，在自己儿子的面前淫荡地扭动着柔软的身躯，还用三个手指插入阴道里面搅动，不知羞耻地引诱自己的儿子，而儿子也正对着她，握着粗壮的鸡巴手淫。&lt;br&gt;想到母子间这种违背人伦的淫邪行径，慈芳禁不住被乱伦、背德的歪曲欲情冲击得全身痉挛抽搐。慈芳紧咬牙关，极力地防止呻吟声自嘴中流出，在儿子面前戳弄肉洞，这带给她另一波快感，他丈夫就在身边，她与儿子随时会被逮到的事实使她变得更淫荡。&lt;br&gt;喔！天啊，儿子一丝不漏地看到自己手淫的过程。想到这种淫荡的行为，又看着儿子正奋力地搓揉自己的巨大阳具，盼望儿子能立刻把巨大的大屌奋力地、完完全全整只猛插入她的浪屄里……&lt;br&gt;阿德双手握住他那又粗又大的大鸡巴，开始上上下下地搓揉、套弄，眼睛仍旧看着妈妈在她面前手淫。&lt;br&gt;妈妈依然大张着浑圆修长的双腿，让阿德可以清楚地看见她的三根手指在湿淋淋的屄洞正一上一下抽插。看见这幅淫荡的美景，刺激得阿德的鸡巴暴怒胀大得就好像快要爆炸了似的！&lt;br&gt;阿德只是轻轻地揉搓，立刻便产生射精的慾望，感觉出沸腾的精液已经到达马口的边缘。&lt;br&gt;「啊！不行了，妈妈，我要射了！」瞪大眼睛凝视妈妈的阴户，他的手握住鸡巴，以最快速度上下活动。&lt;br&gt;「啊！妈妈，喔……出来了！」身体痉挛的同时，脑海闪过一个念头：「这一射，怕不会射到爸爸吧？」说时迟，那时快，一把抓起桌上报纸，他猛然把精液喷射到报纸上。&lt;br&gt;「妈妈，太好了，妈妈！」等到呼吸稍微平静，他坐直了身子，摊开报纸一看，射出来真多！看到自己射出的大量精液，他展开报纸对着妈妈展示，并且得意地一笑。&lt;br&gt;第十一章　姊弟禁忌的性戏&lt;br&gt;看着儿子对着自己射出他的精液，慈芳几乎喘不过气的快昏厥过去，视觉的刺激加上心灵的冲击，把她的慾火煽惑的汹湧澎湃，由阴道里缓缓升起阵阵因为乱伦的兴奋、刺激、所引发的震颤，使得慈芳激动到浑身痉挛抽搐。&lt;br&gt;她的三根手指猛烈的做活塞运动时，产生有阿德的鸡巴插入的错觉，使她产生强烈的快感，手指在肉洞里猛烈的抽插。&lt;br&gt;「啊！阿德，妈妈也洩了……啊！」慈芳加快动作，淫水发出「啾啾」的淫靡声。&lt;br&gt;「啊！阿德……啊！洩了……妈妈洩给你了！」猛然抬高屁股，慈芳身体激烈颤抖，然后慢慢的落下，全身一阵痉挛，就这样瘫痪在沙发上。&lt;br&gt;不久，慈芳抽出三根手指离开肉洞，淫乱的快感使她头晕目眩。真是太淫秽了，在儿子的注视下达到高潮！&lt;br&gt;流到屁股上的阴精，不但弄湿窄裙，也在沙发上留下一片痕迹，她羞答答的看了儿子一眼，见儿子也正傻呼呼的对着她笑。&lt;br&gt;呼吸平静后，慈芳望了一下丈夫，她拿出矮柜下的卫生纸擦拭沙发和下体。&lt;br&gt;卫生纸碰到阴核，慈芳身体又颤抖：「啊！好痒，又想要了。」&lt;br&gt;慈芳每天都感到特别饥渴，虽然结婚已经二十年了，他们夫妻仍然有着充实的性生活。但慈芳每天至少要做一次以上爱，只有一个立中当然无法让她满足，因此她不但和爸爸、弟弟们持续着乱伦关系，与小弟仁明共同开设的美容摄影工作室里，有一间隔音良好的休息室，正是用来诱惑前来消费的准新郎、新娘，以满足姊弟俩的性慾。&lt;br&gt;发觉儿子不知何时离开客厅，慈芳见丈夫立中眼睛失神的望着墙壁，再看他胯下顶起好高，不知道是想着哪桩快活事？也不打他，自个儿进到浴室冲洗一番。&lt;br&gt;那晚她再次要求立中干她，她需要大鸡巴来充满她饥渴的骚屄，因为她让阿德射精的兴奋仍然存在，实在无法入睡。&lt;br&gt;「老公，刚才在客厅想什么想得那么入神？」慈芳纤细的手指抚摸丈夫的鸡巴问道。&lt;br&gt;「芳，我在想小婷的胸部比你在她这个年纪还要大。」立中回答，用一只手抚摸她的胸部。&lt;br&gt;慈芳笑着说：「我就知道你在打女儿的主意。」假装生气的掐了一下鸡巴。&lt;br&gt;「唉哟！好痛，亲爱的老婆。你别胡扯了，我这是关怀女儿的发育喔！」立中边说边不停地抚摸着她的阴唇，慈芳也被他抚摸得感到桃源洞内骚骚痒痒的。&lt;br&gt;慈芳瞇着双眼，笑淫淫地说：「老公，别管女儿了，快把你的大鸡巴插进来嘛！」&lt;br&gt;立中看到老婆的那迷人骚痒的淫态，也引起了他的慾火。其实在客厅时他就已经慾火焚身，此刻确是再也不能忍耐了，于是他提起坚硬如铁棒般的大鸡巴，对着她的肉洞，大龟头在阴唇上轻轻地揉擦了数下，他再缓缓地向肉洞入口处一顶，好容易就将他的大龟头滑了进去。&lt;br&gt;慈芳感到大龟头插进骚屄中，把她小穴扩张得涨满起来，一时畅快的淫笑地说：「哦！亲爱的好老公……你的龟头好大……好爽。」&lt;br&gt;立中将整根大鸡巴插入阴户中，才缓缓地抽送起来。起先他是慢慢抽插，一下一下来回的在抽插着，大约抽插了十多二十下时，忽然听到太太在淫声浪气的说： 「啊……啊……亲爱的……痒得我受不了了……快点……用力干……喔……老公……干得……人家……好酥……好麻……好痒……哎唷……喂……呀……好美……妹 妹……痒……痒了……快呀……快大力地插吧……止止我的痒吧……喔……喔……」&lt;br&gt;立中见老婆淫态毕露，知道她又骚痒难忍了，于是他用力的抽插，猛力的去顶撞她的屄心。&lt;br&gt;正在骚痒的慈芳，被老公大力抽插，舒爽得淫叫连连：「哎……唷……大鸡巴哥哥……对了……对了……老公……就这样……就是这样……哎唷……哟……插死妹妹了……啊……啊……妹妹爽死了……喔……喔……妹妹……爱死……亲老公大鸡巴……哥哥……哎……喂……爽……爽死了……哦……」</content></item></essay>