<essay><item><title>和妹妹的第一次亲密接触(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我和妹妹是一对孪生兄妹。随着我们逐渐长大、慢慢成熟，妹妹变得愈发标致，全身透露着那种东方美女的性感与妩媚。&lt;br&gt;所以我经常想，这么好的美人坯子，白白的让别人享用了，不是白瞎了吗！&lt;br&gt;于是我就一直找机会下手享用我妹妹娇美的身材！终于有一天，机会来了！我父母放长假出门旅游去了，要三个月才能回来。&lt;br&gt;我心想：这是一个绝好的机会，此时不下手，更待何时！&lt;br&gt;我趁妹妹还未回家的时候，把一切东西都准备妥当，就作在沙发上看起黄色小说来！&lt;br&gt;过了一会，我听见门铃响起，就忙去把门打开，果真是我妹妹回来了，因为我们家总有人在家，所以我妹妹从来不带钥匙！&lt;br&gt;妹妹进屋后，和我打了一声招呼，便去放水洗澡了。妹妹放好水后，便去她的房间取东西。&lt;br&gt;于是我忙把事先准备好的春药撒在了浴缸里。然后我坐在沙发上继续看我的黄色小说！&lt;br&gt;过了一会，妹妹洗完澡出来了，穿着一件薄如蝉翼的浴衣，那线条更加的迷人了！&lt;br&gt;看着妹妹那迷人的身材，我的鸡巴慢慢的支起帐篷来！&lt;br&gt;果然不出所料，没过几分钟，妹妹便面部潮红，两条腿也开始不安分的动起来。&lt;br&gt;这时，我便拿来了事先准备好的下了迷药的一杯饮料，端到妹妹跟前，问她：「怎么了，兰兰（妹妹的小名）？不舒服吗？先喝一杯饮料吧！」&lt;br&gt;妹妹不疑有诈，一口气便把饮料都喝了下去。由于我下的迷药量比较大，不到半分钟的时间，妹妹便倒在沙发上昏睡了过去。&lt;br&gt;我使劲推了推她，一点反映也没有。于是，我便把妹妹抱到了我的卧室里。&lt;br&gt;我有足够的时间可以随心所欲的做我想做的事，开始工作了。&lt;br&gt;把这样一个美丽的，软绵绵的少女仰面放到床上，心里砰砰直跳，真有点害怕。&lt;br&gt;但当我看到这张俏丽的脸紧闭的双眼樱桃般的红唇和玲珑剔透的身体，慾望压倒了一切，我的老二早就支起帐篷了。&lt;br&gt;我哆嗦着双手，脱下了妹妹那薄纱般的浴衣，棉质的雪白的文胸映入我眼帘，再轻巧的松开胸罩的暗扣，一对雪白耀眼的乳房跳进我的视线，妹妹的肌肤好像绸缎般，光滑修长的玉颈，挺拨而不松垂的乳房，坚挺富有弹性，两粒粉红色的乳头大小有如樱桃一般。紧闭的长长的眼睫毛，标致的脸庞，真美！&lt;br&gt;我深深的咽了口唾沫。好一个现代的睡美人！&lt;br&gt;先做什么呢？从上往下来吧！先让这个睡美人给我吹萧！我把妹妹的身体往床边推移了一点，站在她的头前，两手扶着她的头偏过来，正好对着我的下身，我把直挺挺的阴茎掏出来竖在她的面前，一手扶头，另一只手抓住我的老二在她美丽的俏脸上抹来抹去，在她紧闭的眼帘和脸庞，鼻樑秀发之间擦来擦去，最后，停在她樱桃般的小嘴边。&lt;br&gt;我轻轻用手启开她的红唇，再格开她整齐又雪白的小碎牙，也不管三七二十一，「扑哧」一声，把我的老二插了进去，妹妹的小嘴紧紧的包裹着我的阴茎，一丝缝隙也没有，腮帮随着我的抽送起伏，一条柔软而又湿润的香舌搭在我的龟头下，牙齿又轻轻的磨擦着我的「玉柱」，再看着她紧闭的眼睛，毫无知觉的她可不知道在给我这个哥哥吹萧呢。&lt;br&gt;我想这肯定是她的嘴第一次接触男人的阴茎哦！她的舌头无意识的蠕动，反而比有意识的吸吮更加有趣。&lt;br&gt;我用双手抱住妹妹的头下身频率加快的抽送起来，长长的阴茎直捣到她的咽喉深处，她的口水也随着阴茎的抽送顺着嘴角流了下来。我的左手也不閒着，轮流揉捏搓压着她的那双乳房和小巧的乳头，在我努力的工作下，妹妹一对软滑又有弹性的乳房也越摸越大，越揉越挺，乳头的颜色也从粉红逐渐变为艳红，乳头高高的翘起。&lt;br&gt;我想她这辈子也没这么受刺激过！老二抽送了五十多下我就忍不住想射了，我想这可不行，我还没有爽够呢，于是停止抽送，让老二含在她温暖湿润的小嘴巴里，阴茎上脉搏的跳动，感受着妹妹的小嘴给我带来感官上强烈的刺激。&lt;br&gt;休息了一下，我抱住她的头又开始了第二轮的轰击。妹妹的脸蛋随着我的运动变得更加红润了。&lt;br&gt;一直抽插了将近三百多下，伴随着我全身触电似的抽搐，我的精关一松，一股滚烫的热流湧了出来，我将阴茎插入了妹妹咽喉深处，在那里一古脑的射了出去，我抬高她的头，让这股精液流入了她的食道里，一滴没剩。&lt;br&gt;由于过度的兴奋，还是半挺的阴茎呢。我让它在妹妹的小嘴里温存了好一会，才恋恋不舍的从带给我欢乐的地方抽了出来。&lt;br&gt;妹妹今天穿的是一条白色丝织的三角内裤，鼓鼓的包裹着她的「禁地」，我褪下了她的内裤，这样，妹妹的下身就坦荡荡的暴露在我的眼前。&lt;br&gt;修长的美腿尽头，一丛黝黑的嫩草呈倒三角软绵绵的覆盖着她神秘的「禁区」，我不禁用手抚摸她的阴毛，黑亮亮的光滑而细腻，像丝缎一般轻柔，妹妹的阴部都像她的脸庞身材一样动人，真美！&lt;br&gt;再往下就是令我魂萦梦绕几个月的「桃源洞口」了！妹妹阴部一道紧密的细缝遮住了神秘的一切。&lt;br&gt;我蹲下身，用力掰开她的两腿，让它以最大限度的叉开，快成１８０度了，我把它成Ｍ型的搭挂在我的双肩上，现在，我的眼睛离妹妹美丽的阴部只有五公分距离了，鼻子几乎都可以碰到！我想如果妹妹知道她会以这个姿势暴露在她哥哥的面前，她一定羞死掉了。&lt;br&gt;我用双手拨开她的阴唇，阴唇最上面是妹妹的阴蒂，有米粒大小，这是大部分女孩的敏感地带，我不会放过的。&lt;br&gt;妹妹的阴唇是可爱的浅粉红色的，两边阴唇紧闭着阴道口，我以两根手指轻拉开她的阴唇，露出紧闭的阴道口。&lt;br&gt;妹妹的阴道很干燥，我仔细窥探内里的情景，令人感动的是在离阴道口三寸许的位置，有一块暗粉色的血色小薄膜，证明了我这美丽的妹妹仍未经人道的事实。&lt;br&gt;由此我确定了妹妹真的是个处女，这一发现让我喜出望外。&lt;br&gt;于是我便凑过头对着妹妹的阴道口吹气。她何曾试过如此玩弄，只见妹妹的阴道轻轻抖震，我以舌尖贴着妹妹的阴唇，吸着内里的气味，妹妹的阴道内传来阵阵的处女气息，我把妹妹的阴唇作更大的张开，以尾指轻轻逗弄她的阴核，一下一下触电般的感觉传遍妹妹的身心。&lt;br&gt;我却不急于一下子夺得她的贞操，因为如此上佳货式一定要好好的玩弄，渐渐地我将尾指的一节插进妹妹的阴道内，确保不触及处女膜便轻轻来回抽动，她的阴道渐渐变得热了起来，昏迷中的妹妹慢慢地从阴道深处流出了一些透明的液体。&lt;br&gt;身体是最诚实的！妹妹的呼吸也开始加重，而且她的胸脯也随着她的呼吸上下起伏！我以尾指沾了一些她流出的淫水，舔了舔手指上的透明液体，有点腥，不过蛮好吃，便弯下身把嘴唇对着妹妹的阴唇，轻轻吸啜，把由妹妹阴道流出的爱液吃过干净。&lt;br&gt;再以舌尖轻伸进妹妹的阴道来，轻佻逗妹妹的阴核，妹妹哪里受过这种挑逗，即便是在昏迷中，她的身体也轻轻的扭动着。&lt;br&gt;脸上泛起了一片绯红。潮水般的爱液由妹妹的阴道内湧出。&lt;br&gt;行了，玩弄至今该让我爽啦，我要给我这个美丽的妹妹开苞啦！我把妹妹的双脚作最大的分开，怒胀的阴茎直指向天，足足有八寸长，像为将要开苞这美女而兴奋。&lt;br&gt;我把早准备好的一条白手绢放在妹妹的阴道口下，以接载处女血作为纪念品，准备好一切后便以硬胀得如同鸡蛋一样的龟头，轻抵在她的阴唇上。&lt;br&gt;破处的一刻终于来临，我双手分抓着妹妹的双乳，深吸一口气，便运腰力把阴茎慢慢地刺进妹妹的体内，虽然已有爱液的滋润，但妹妹的阴道比想像中更为紧窄，虽经我大力一插。&lt;br&gt;但阴茎仍只能插进一寸许，妹妹灼热的阴肉紧夹着我的阴茎，像阻碍我更进一步般，我把阴茎抽出一半，再狠狠用力一插，阴茎又再进入了小许，真的很紧。&lt;br&gt;我不禁惊讶妹妹阴道的紧窄程度。&lt;br&gt;我不断用力抽插，再加上爱液的润滑下，经过了十来下的努力，终于遇上阻碍，我的龟头抵在一块小薄膜上，我知道已触到妹妹的处女膜，我将阴茎缓缓抽出，直至停在她的阴道口！我深吸一口气，双手抓住她的双乳，腰部一沉，把我的阴茎深深的插入，只感觉到阻力一下就被我的大炮穿破了。&lt;br&gt;我一插到底赶忙停住。妹妹珍藏了二十多年的处女膜被我一下子轰穿。只见昏迷中的妹妹眉头一紧，鼻子里发出「哼」的一声，但是没有醒过来。&lt;br&gt;我见没事，就轻轻地往外抽出我的阴茎，而她的处女血丝混和着爱液也流出落在我早先放好的白手绢上。&lt;br&gt;我把手绢折叠好细心的收藏起来。&lt;br&gt;没有了处女膜的阻隔，我的阴茎开始进行更深入的插进抽出，我的腰肢作更大幅度的抽送，直至我的阴茎挤入了六寸许。&lt;br&gt;我发觉已顶到了妹妹的阴道尽头，我停止了所有抽插，享受着她那灼热阴肉传来的挤压，妹妹的阴肉不断收缩挤压，不停的刺激着我的阴茎。真的好紧，我又差点洩啦。&lt;br&gt;我屏住呼吸，舌尖紧顶住上颚，集中精神，阴茎再次展开运动，以九浅一深的形式抽插着，每当来到深的一下时，妹妹总不自觉在昏迷中发出轻哼声，这样干了差不多二百多下，我又改九浅一深为五浅三深，阴茎加速抽插着妹妹的阴户，只见她的呼吸声逐渐加大，直至不自觉的哼哼起来，昏沉地将下体内的肌肉紧夹着我的阳具。&lt;br&gt;我被妹妹不由自主的淫声弄的兴起，更加地卖力抽送，而她则是无觉地沈醉在被奸的快感当中。&lt;br&gt;阴茎传来的紧密磨擦带给我强烈的快感及征服感，渐渐地妹妹的阴道变得灼烫并更大幅度的收缩，挤迫磨擦着我的阴茎。&lt;br&gt;就在妹妹的阴肉收缩至顶峰时，我感觉到有一丝微暖的液体由她的穴心射到我的龟头上，我知道我这个美丽的妹妹给我干得洩了出来，果然接着而来，妹妹的阴肉作出了高潮的挤压，紧夹着我的阴茎来回套弄，我于是停下动作略为休息，一边享受这美丽女子的高潮，待她的春情完全平息后阴茎再度作出更快的抽插。&lt;br&gt;看到她拂乱的长发，俏丽的面容，雪白的臀部，以及丰腴的双乳，这一切都使我感到无比的刺激。&lt;br&gt;妹妹的身材实在太好了！我的每一次进入，都令我有想死在她小穴内的感觉。&lt;br&gt;我将阴茎抽至接近离开妹妹的阴道，再大力插回她的嫩穴内，粗大的阴茎塞满了她紧窄的阴道，直抵妹妹的阴道尽头子宫口。&lt;br&gt;我以全身之力把阴茎插进她的阴道尽头，鸡蛋般的龟头抵着妹妹的子宫，不断撞击着她的穴心，而她则昏沉地将下体内的肌肉紧夹着我的阳具。&lt;br&gt;妹妹的口中也不断的发出可爱的呻吟声。&lt;br&gt;她的爱液沿着我粗大的阴茎滴落地上，床上，手绢上，接着是三百多下的激烈抽插，妹妹又被我干得二度洩了出来，之后，我也到达了极限两手紧搂着她的身躯，阴茎深深刺到妹妹的子宫处，便在那儿作疯狂洩射，白浊的精液不停打在她的子宫壁上，先填满了整个子宫，再倒流灌满妹妹的阴道，我射出的量真是很多，多得灌满了她的整个阴道再由阴道口倒流出来。&lt;br&gt;我也管不了妹妹是否会怀孕。实在爽得憋不住，就发射了。我抽离妹妹的体内，取出相机拍下了她的裸照，尤其是白浊的精液由妹妹的阴道口满泻而出的情景，更是珍贵难得，而她还是毫无知觉的躺在床上，被我以各个姿势拍了个够！&lt;br&gt;那洁白而透红的肌肤，无一点瑕疵可弃，就像是一个上好的玉雕，玲珑剔透。小巧而菱角分明的红唇，直张开着，像是呼救似的，令人想立刻咬上一口。&lt;br&gt;光洁柔嫩的脖子，平滑细嫩的小腹，浑圆修长的大腿，丰挺的肥臀，凹凸分明高佻匀称的身材，以及那令人遐想的三角地带，更是神秘的像是深山中的幽谷，好一幅美女被奸图啊！看得我慾望又一次高涨起来……&lt;br&gt;我丢下相机，再次伏在她的身上，嘴唇轻咬住妹妹高耸的乳头，而腰部又不停的在妹妹的下体处磨擦，爱液又将我的肉棒弄得湿润了，这时我不禁笑起来，因为我不知自己还要做些什么，再奸她一次吧。反正我的精力还是非常充沛的。&lt;br&gt;我伸手往那神圣的小孔中探索……&lt;br&gt;妹妹温驯地睡着……我只觉得那孔道十分细小。心中暗暗欢喜，想起一会儿就又会进入这道小门之中，不禁更加兴奋。&lt;br&gt;我的脸孔因激动而变得通红，用手握着自己的东西就往那道肉门中一伸，一阵美艳感侵来，只感到自己被一阵阵温湿包围着，我又将她的双腿分开，让她雪白的臀部高高地翘起，让我可以插入那个圣地。&lt;br&gt;之后，我轻轻对准她的小穴中缝，再次狠狠地将肉棒入贯妹妹的阴道，直抵子宫！然后就开始用力地前后抽送。&lt;br&gt;一次又一次使她骨骼作剧响的穿刺，好美的骚穴啊！我一边称讚着，一边更加奋力地突刺。&lt;br&gt;妹妹温驯地睡着……我只觉得那孔道十分细小。心中暗暗欢喜，想起一会儿就又会进入这道小门之中，不禁更加兴奋。&lt;br&gt;我的脸孔因激动而变得通红，用手握着自己的东西就往那道肉门中一伸，一阵美艳感侵来，只感到自己被一阵阵温湿包围着，我又将她的双腿分开，让她雪白的臀部高高地翘起，让我可以插入那个圣地。&lt;br&gt;之后，我轻轻对准她的小穴中缝，再次狠狠地将肉棒入贯宋洁的阴道，直抵子宫！然后就开始用力地前后抽送。&lt;br&gt;一次又一次使她骨骼作剧响的穿刺，「好美的骚穴啊！」我一边称讚着，一边更加奋力地突刺。&lt;br&gt;我做了个深呼吸，我开始规律的在妹妹热热的穴里反复抽插，眼睛就盯着自己的老二推着小阴唇一下子进去一下子出来，慢慢的，老二的进出越来越顺利，洞里头越来越热，而冒出的淫水也越来越多，那溢出来的淫液就像唾液一般晶亮而透明，漫流到妹妹的肛门上形成亮亮的一层，好似敷上面膜一般。&lt;br&gt;我插的面红耳热，气喘吁吁，而她也像有感觉般呼吸又一次沉重急促起来。&lt;br&gt;我将妹妹的一只大腿挂到我的肩膀上，以方便作更深入的抽插，阴茎已急不及待的展开下一轮的攻势。&lt;br&gt;我的腰际用力不停来回抽送，深入妹妹体内的阴茎不一会已顶到阴道的尽头，我感到自己硕大的龟头已抵在她的子宫口上。&lt;br&gt;我密集而快速的抽插令龟头一下一下的撞击着她的子宫，终于攻陷了妹妹的子宫口。&lt;br&gt;我一下子就将龟头挤进她的子宫内，妹妹被我抽插得不断发浪哼哼，身体也好像在主动迎合着我的抽送。这时我感到她的整个子宫也紧紧吸啜着我的龟头蠕动着，我知道我连翻的刺激将妹妹推上了连番不绝的高潮，令她的子宫内充斥满身而出的卵精。&lt;br&gt;「啊！」我长出一声，扭动的屁股停止不动，被抱住的屁股开始痉挛，绝美的快感像波浪一样席捲全身。感到黏腻滑热的阴精，层层包住自己的大肉棒，小穴里的花心一张一合地吸吮着自己的大龟头，而妹妹在昏迷中也再一次达到了高潮。&lt;br&gt;这是我无法用言语形容的凌辱和征服的快感。而咻咻射出的大量滚烫的精液又把她的小穴填满，征服这个美女的无比的快感持续很久。&lt;br&gt;无辜的妹妹还是紧闭着眼帘昏睡着，对这一切毫无所知。&lt;br&gt;看看时间，已经干了她两个多小时了，总觉得还欠缺些什么？美丽的妹妹在昏迷中处女身和她的处女小嘴都被我开过苞啦！还有什么呢？&lt;br&gt;我的心里猛然一亮：啊！她的菊花（肛门）我还没采到呢！该死，这样一个美女这样一个大好机会可不能白白浪费，一想到将要干妹妹的肛门，我的小弟弟又开始蠢蠢欲动了！&lt;br&gt;我轻轻的把妹妹纤柔的身体在床上翻转过来，让她俯卧在床上，她的一颗臻首伴随着秀发无力的垂在一边，我的两只手抚摸着她那混圆又有弹性的臀部，捏了捏，又软又有弹性，手感实在是太好啦！说真的，女人的屁股我也见过不少，瘦的胖的，大的小的，可妹妹的臀部却让我讚赏不已，屁股上一点没赘肉，又尖又翘，由于常锻炼的缘故手感光滑富有弹性。&lt;br&gt;在丰满的阴户上方（从后面看）隐藏在股沟中若隐若现的就是妹妹的菊花口了。&lt;br&gt;相信她如若清醒的话，这里死都不会让任何男人看的。我真有眼福！&lt;br&gt;我又咽了口唾沫，为了看的更清楚，我用颤抖的双手一边一个分开她的两股，一个美丽的菊花终于出现在我的面前。一圈圈纹路由中间放射性的展开，由于年轻的缘故。色泽呈淡粉色，四周还夹杂着几根肛毛，我轻轻的用食指触了一下，好敏感哦！&lt;br&gt;菊花口直向里缩，像海参一样缓慢的吐缩着。&lt;br&gt;想像着这样一个有性格又坚强的妹妹亮着屁股趴在我的面前，真让我受不了。&lt;br&gt;我不禁凑过脸，伸出舌头舔了舔妹妹的菊门，她的身体抽搐了一下。&lt;br&gt;她的菊门又一次敏感的向内收缩。有一点点怪味，管不了啦！&lt;br&gt;我伸出舌尖向里拚命伸进去，感觉有好大的阻力哦！我想你再缩也阻挡不了我前进的动作啊？我随身带有甘油，特效润滑作用，抹了好些在中指上和妹妹的肛门四周，我把她的臀肉向两边挤开，让菊花口尽量的扩大些，我的中指就轻轻的向肛门里推进。&lt;br&gt;也许是妹妹的肛门从没被异物侵入过的缘故，才伸入一个指节，她菊口的内壁向内紧缩，紧紧的夹咬住我的中指，我的手指在甘油的润滑下使劲向内插入，直到中指整根的没入。&lt;br&gt;哇！！差点夹断掉。我不禁暗自欣赏这个美女的身体，简直就是天使与魔鬼的结合体嘛！连肛门都那么紧！停顿了一下，我的中指慢慢的在妹妹的肛门内借着润滑的作用像作爱一样抽送，过了大约十分钟，妹妹的肛门随着我的抽插大概适应了手指，渐渐地发热也变的松软一些，没有刚开始的那么紧密了，而这时我的阴茎早一柱擎天了，该正式开始了！&lt;br&gt;我抽出我的中指，在龟头上抹了好多甘油，又抹了些在妹妹的肛门口和内壁，还吐了几口唾液在她的菊花上，双手扶住妹妹的两胯，两个大拇指把她的臀肉掰开，把滚烫的龟头顶在妹妹的肛门口，小鹅蛋大的龟头在肛门口突了半天，终于对上了！&lt;br&gt;我下身一使劲，「扑」的一声，终于把龟头挤入了妹妹的肛口！一下子夹的紧紧的，爽的我差点洩掉。&lt;br&gt;我想这可不成，还没开始呢！于是静下心来深吸一口气，推动我的臀部，让我的阴茎在甘油的润滑下向妹妹的直肠深处一点点的挺进。&lt;br&gt;这种紧密滚烫的感受真是难以形容。&lt;br&gt;妹妹的肛道比她的阴道还要紧，窄。滚烫的腔道紧紧的包裹着我的阴茎，逼得我又差点洩身。&lt;br&gt;我定了定神，使劲向内推进，一直突到阴茎的根部。&lt;br&gt;终于到底了，妹妹的肛道真的好长好紧啊！我吸了一口气，双手扶住妹妹雪白的屁股，缓慢的在妹妹的肛道内抽送起来，干脆，左手一把抓住妹妹的长发，揪起她昏迷的脸，像骑马的姿势一样以背后插花的动作干着这个美丽的少女。&lt;br&gt;看到我的老二在这个少女的肛门内进出着，左手像抓住缰绳似的前后拉动，我不时用右手探到胸前抚摸揉捏妹妹那对坚挺的乳房。妹妹却毫无知觉，真的太爽啦，迷奸的滋味实在是太美妙了！就这样，我征服的慾望达到了高潮！！&lt;br&gt;我感到真的激动万分，多久了，一直都是自己打手枪。如今真的在干这样一个美丽的少女，下身的快感告诉我这不是在做梦！我要珍惜每一刻！想到这里，我一次又一次使劲抽送我的阴茎，让它在妹妹的肛门里频繁的出入……&lt;br&gt;我的阴茎在妹妹又紧又窄又滚热的肛道内抽送了二百多下以后，这次真的又要洩啦！&lt;br&gt;我下意识的紧紧向后拉住妹妹的长发，老二深深的插入肛门的尽头，在那里又一次射出了我滚烫的精液！&lt;br&gt;感觉到我的阴茎逐渐变软，把它从妹妹的菊花口里抽了出来。我这样干着这个美丽的少女，她居然还是在重度昏迷状态，看来药效真的是太好啦！左手放下她的秀发，蹲下身看看我的战果。&lt;br&gt;妹妹的肛门被我干的又红又肿，还好没被我的大炮干裂，红肿的肛口也一时无法像当初时的闭合，张开着圆珠笔大的一个黑洞，从里面缓缓流出我的精液还裹杂着一些粪便浊物。真是一幅美丽的景色，我又举起了我的相机……&lt;br&gt;真想不到这样一个美女也会被我干到失禁，我对我的战果感到十分满意！迷奸的感觉真的比强暴要来的特别哦？我把这个昏迷的美女翻来覆去的拍了个够，光胶卷就拍了两卷！&lt;br&gt;分别拍了给我吹萧；干她的下面两个洞；还有用她丰满的双乳给我的巨炮玩「乳交」的游戏；最变态的一次我还把一根棍子和我的呼机分别插入我这个宝贝妹妹的阴道和肛道内，我的呼机几乎全没入了肛门内，只留了根机链子，还好我的呼机很小巧，要不，非给撑破了不可。&lt;br&gt;</content></item></essay>