<essay><item><title>撞见女儿在自慰，我用肉棒把她餵(2)</title><author>床上伴侣</author><content>度的关系，看得并没有那么仔细，所以这还是女儿第一次这么清楚的看到我勃起后的肉棒。&lt;br&gt;「爸爸，它好坏啊，翘得那么高…」&lt;br&gt;「都是被宝贝给挑逗的…」&lt;br&gt;「我哪有挑逗爸爸，人家只是叫爸爸帮我检查一下处女膜，结果爸爸还偷舔人家的小穴呢…」&lt;br&gt;「好好好，都是爸爸的错。因为宝贝的小穴太漂亮了，爸爸刚刚不小心看得太入迷，才会偷偷舔了一下，宝贝不要生爸爸的气啊」&lt;br&gt;「对咩～对咩～都是爸爸的错，爸爸偷舔人家的小穴！不过我不会生爸爸的气啦，我偷偷跟爸爸说喔…爸爸刚刚舔那一下的时候，我感觉小穴有些麻麻的，而且还变得更溼了…」&lt;br&gt;「呵呵，原来宝贝也是个小色女」&lt;br&gt;我没有摆出家长的面孔训斥女儿，反而像个朋友般开起女儿的玩笑。然后摸着女儿的头，宠溺的揉着她的发丝。&lt;br&gt;「宝贝看完了没？看完爸爸要把衣服穿回去了」&lt;br&gt;茎身上浮凸的血管，让肉棒看起来有些狰狞，硬挺的肉棒微微的一跳一跳，牵引着女儿的视线跟着上下移动，也让女儿看得有些呆了。眼前跳动着的肉棒，彷彿在呼唤她去碰触、去抚摸。&lt;br&gt;「爸爸，我可不可以摸摸看？」&lt;br&gt;「宝贝想摸就摸摸看吧，不过宝贝可不能太用力」&lt;br&gt;女儿既好奇又羞怯的缓缓伸出小手，几次的又伸又缩，最后才握住了我的肉棒。感觉肉棒在手心里一跳一跳，还散发着温热坚硬的触感。女儿前后抚摸着肉棒，然后学着我以前的动作，握着我的肉棒开始慢慢的前后撸动。我被女儿突来的动作弄得一声爽哼，马眼也自然的流出透明的液体。女儿好奇的看着那透明的液体，突然伸出小粉舌舔了我的马眼一下，将那透明的液体捲入自己的嘴里。&lt;br&gt;「嗯…没有什么味道呢…」&lt;br&gt;我被女儿这么一舔，又是爽得叫了一声。&lt;br&gt;「宝贝摸够了吗？快点放手吧…爸爸有点受不了了…」&lt;br&gt;女儿听到我这么一说，像是发现了什么好玩的玩具，又伸出小粉舌在我龟头上舔了好几下。&lt;br&gt;「宝贝别舔了…妳再舔下去…爸爸就要射了…」&lt;br&gt;「爸爸，你老实跟我说喔～爸爸想不想射出来？」&lt;br&gt;我心里挣扎了一下，在女儿持续的撸动下，最后还是慾望佔据了上风，语气艰难的说出我的答案：&lt;br&gt;「想…爸爸想射出来…」&lt;br&gt;「嘻嘻，爸爸投降了吧，换我来帮爸爸的忙」&lt;br&gt;说完女儿张开她的小嘴，动作生涩的含住了我的肉棒，配合着手上的动作，让我的肉棒在女儿诱人的小嘴里一进一出。只是女儿毕竟没有经验，虽然被女儿这么一含让我累积的快感更上一层，但是距离喷发出来终究还是差那么一点感觉。我被慾望折磨的不上不下，终于忍不住开口，指导女儿该怎么做。&lt;br&gt;「宝贝…多用妳的舌头…不要让牙齿碰到…用力的吸…对…就是这样…宝贝真聪明…爸爸被妳含得好舒服…宝贝继续…别停下来…对…宝贝做得很好…」&lt;br&gt;正依着我的指导吸含肉棒的女儿，听到我的鼓励后，更加卖力的舔弄口中的肉棒。我被女儿这么一阵卖力的吞吐，更是感到快感连连，忍不住伸出手抓住女儿的乳房，抓捏搓揉着掌中细嫩的乳肉。女儿被我抓揉着敏感的胸部，身体里也升起一阵快感，只不过小嘴被我粗大的肉棒塞满，只能从鼻子里发出娇哼。&lt;br&gt;「宝贝…妳的乳房手感真好…又圆又大…喔…再过几年的时间…说不定爸爸…一手都抓不住了…喔…以后不知道…哪个男人那么幸运…可以天天摸宝贝的乳房…」&lt;br&gt;女儿吐出嘴里的肉棒，娇俏的看了我一眼，小手还是依然抓着我的肉棒，继续帮我打着手枪。&lt;br&gt;「爸爸～人家现在还没有男朋友呢…就只被爸爸摸过…嗯…再说每次洗澡的时候…爸爸不是都会…帮人家洗胸部吗…嗯…爸爸也是天天摸呢…干嘛羨慕别人…嗯…爸爸不要一直摸啦…人家的胸部都被…爸爸给揉大了…」&lt;br&gt;「宝贝别担心，男人都喜欢大的，爸爸帮妳揉大点，以后妳的男朋友才会更爱妳。宝贝别说话了，爸爸的肉棒还硬得发疼，再帮爸爸服务一下吧」&lt;br&gt;我扶着女儿的头，挺腰将肉棒往女儿的小嘴前送过去。女儿先是伸出粉舌，在龟头上舔了几下，然后才张开小嘴，将肉棒含进嘴里。&lt;br&gt;「喔～宝贝妳的小嘴真迷人，乳房又那么大，以后妳男朋友一定会幸福死的」&lt;br&gt;女儿再一次吐出嘴里的肉棒，一脸调皮的回答我：&lt;br&gt;「嘻嘻，那我是不是要多舔舔爸爸的肉棒，多学一点口交的技巧，这样我以后的男朋友才会更爱我」&lt;br&gt;我顾不得回答女儿的问题，连忙将肉棒又塞回女儿的嘴里。女儿显然还想跟我再多聊几句，气鼓鼓的看了我一眼，不过还是用着刚刚学到的技巧，努力舔弄我的肉棒。女儿的粉舌捲绕着我的肉棒，让我直呼爽，我一手抓着女儿饱满的乳房，揉得愈发起劲。当我感觉快感将要到达顶点，用力将肉棒顶进女儿小嘴的时候，没想到女儿却往后一退，让我的肉棒离开了女儿温润的小嘴。&lt;br&gt;「宝贝，妳怎么不继续了？」&lt;br&gt;「爸爸你真讨厌～人家含得嘴巴都酸了，你还顶得那么用力，我不理你了～」&lt;br&gt;女儿一边倒退着走向房门，一边对我吐舌做着鬼脸，最后一溜烟转身跑出了房间。只是女儿并不知道，她刚刚跑动间，胸前那两团没有被束缚住的丰满雪乳，在我眼前晃荡出多么迷人的乳波。&lt;br&gt;看着女儿的身影消失在房门外，我笑了笑，挺着依然坚硬的肉棒，也跟着走了出去。这个时间不用多猜，也知道女儿应该是去放水准备洗澡了。走到浴室门口，果然听见里面传来水声，浴室里已经是蒸气缭绕。&lt;br&gt;浴室里，女儿正站在莲蓬头下，拿着沐浴巾擦洗自己的身体。我走到女儿身后，拿起她手中的浴沐巾，把双手都涂满泡沫后，又将浴沐巾递还给女儿。接着用自己的双手，帮女儿继续未完的擦洗工作。而女儿也配合的举手抬腿，让我擦洗她身上的每个地方。只是在动作转换之间，女儿的小屁股不免碰到了我仍然硬挺的肉棒。&lt;br&gt;「啊～爸爸你怎么还那么硬啊…」&lt;br&gt;「都是宝贝刚刚含到一半就逃跑了，害爸爸只好继续硬着了」&lt;br&gt;镜子里的女儿，不好意思的对着我笑了笑。微张的樱唇，让我不自觉想起，那张迷人的小嘴，刚刚努力吸舔肉棒的样子。想着想着，正停在女儿胸部上搓洗的手，不知不觉中慢慢加重了力道。原本单纯的擦洗动作，也渐渐变了味道。&lt;br&gt;我一只手忘情的搓揉着女儿细嫩丰满的雪乳，一只手在女儿曲线玲珑的娇躯上来回抚摸。两只手不时的互相交替，轮流在女儿娇柔的身躯上到处游移。&lt;br&gt;女儿也察觉到其中的变化，胸前的蓓蕾在我的抚摸下，迅速的涨大变硬，涨得让她都觉得有些发疼，渴望能够得到更多的抚慰。正在搓揉她丰满雪乳的大手，像是会传出一阵阵的电流，摸得她身体颤抖发软，忍不住发出一声声细碎的呻吟。她觉得双脚好像没了力气，整个人癫软在爸爸的怀里。却感觉到有个又热又硬的东西，紧紧顶在自己的臀缝间。&lt;br&gt;女儿仰起脖子，回头看着我，小嘴微微张开，眼睛里一片迷蒙。我勾起女儿尖尖的下巴，冲动的吻了上去。一手抓着女儿丰挺的雪乳肆意的揉捏，硬直的肉棒也反复用力的顶向女儿的臀缝。&lt;br&gt;以前女儿经常主动和我亲嘴，不过都是那种表现亲腻的嘟嘴式亲吻，而且亲吻的时候也是稍微碰触一下就分开了。所以当我将舌头伸进女儿的嘴里时，没有这种接吻经验的女儿，一时之间不知道该如何反应。&lt;br&gt;我用舌头勾弄着女儿的小粉舌，女儿羞涩胆怯的不敢和我的舌头接触，闪闪躲躲的回避着我的追逐。我耐心的慢慢撩拨着女儿的热情，用我的舌头教导她该怎么回应，直到女儿逐渐适应了这种接触，才放大了胆子，生涩的探出粉舌，和我的舌头交缠在一起。&lt;br&gt;直到把女儿的樱唇吻得微微发肿，我才松开了女儿的小嘴。女儿的小嘴一得到自由，就靠在我的怀里大口的喘气。察觉到胸前仍在作怪的大手，女儿连忙压住我的手，不让我再继续揉捏她的胸部。&lt;br&gt;「爸爸～你真坏…这样子欺负我…我的腿都没有力气，快要站不住了…」&lt;br&gt;「嗯，那我们洗洗，进去浴缸泡澡吧」&lt;br&gt;我先帮女儿冲洗干净后，女儿也反过来帮我擦洗身体，还握着我的肉棒把玩了好一阵子。等到我们都冲洗完毕，我跨入浴缸坐好后，女儿才跟着进入浴缸，坐在我的两腿之间。女儿才刚一坐好，我的手就自动攀上了女儿胸前的雪乳。&lt;br&gt;「爸爸…你又揉我的胸…嗯…你再这样揉下去…前阵子才刚买的内衣…又要再买新的了…」&lt;br&gt;「没事，内衣爸爸还买得起，宝贝乖～让爸爸再多摸一会」&lt;br&gt;「讨厌…嗯…爸爸你之前…帮我洗澡的时候…嗯…不是每天…都在摸吗…嗯…怎么今天摸得…特别起劲…都不肯放手…嗯…爸爸别揉了…我觉得…身体好奇怪…」&lt;br&gt;女儿感觉爸爸的大手彷彿散发着热力，让自己的身体一阵阵发热。胸部既被摸得有些涨疼，却又好像希望爸爸继续摸下去，让她忍不住扭动起身体。被女儿坐在双腿间的肉棒，随着身体的扭动，在小花瓣外来回的磨擦。既让女儿感觉更加的难受，也给了我不小的刺激。&lt;br&gt;「唉哟…宝贝乖，别扭了…」&lt;br&gt;「爸爸也会觉得难受啊？刚刚欺负我那么久，现在换我欺负你了，嘻嘻」&lt;br&gt;女儿听了却觉得很有趣，不但没有但下动作，反而更加兴奋的扭起小屁股。&lt;br&gt;「宝贝乖，不要再扭了，再扭下去爸爸就要射了，射在浴缸里我们就没得泡澡了」&lt;br&gt;「哼～我才不管，谁叫爸爸一直欺负我」&lt;br&gt;肉棒不停磨擦着小花瓣，让女儿感觉阵阵酥麻的快感，嘴里开始流洩细细的呻吟。女儿还想再多体会一点舒服的感觉，所以没有听进我的话，依然扭动着自己的屁股，让肉棒和小花瓣继续亲密的接触。&lt;br&gt;「不行了，爸爸受不了了，宝贝起来帮爸爸一下」&lt;br&gt;说完我把女儿推起来，拉着女儿一起跨出了浴缸。然后压着女儿的头，想叫女儿帮我舔几欲暴发的肉棒。还没等女儿准备好，我便迫不急待的把肉棒往女儿的小嘴里塞。&lt;br&gt;「呜呜…呜…」&lt;br&gt;「宝贝用力吸…用力吸爸爸的肉棒…喔～爸爸忍不住了，看爸爸干死妳…爸爸要插烂宝贝的小嘴…」&lt;br&gt;肉棒在小嘴里疯狂的抽插，我紧紧抱住女儿的头，不让女儿再有机会退开。这时候根本顾不得要女儿施展刚刚学到的口技来为我服务，只想让别得难受的慾望早点释放出来。&lt;br&gt;当快感聚积到顶点时，我兴奋的发出一声嘶吼，在女儿的小嘴里面喷出大量的浓稠精液。女儿被呛得一下吐出嘴里的肉棒，迅速的拱起双手，想吐出嘴里的大量精液。&lt;br&gt;看到女儿的嘴角流下白稠精液，我突然感到无比的激动，在心里瞬间做出一个疯狂的决定。&lt;br&gt;我拉住女儿合拢的双手，对着她说：&lt;br&gt;「宝贝，别吐出来…吞下去，爸爸想看宝贝把爸爸的精液吃进肚子里…」&lt;br&gt;女儿眼角泛出被呛出来的泪光，抬头看着我认真的眼神，微微皱起好看的眉毛，然后将嘴里的精液一口一口咽了下去。&lt;br&gt;「爸爸你真坏…叫人家吃爸爸射出来的东西…」&lt;br&gt;「好吃吗？宝贝再多吃一点」&lt;br&gt;我将沾满了口水和残留着精液的肉棒，再次塞进女儿的小嘴里。女儿乖巧的用刚刚学会的口技，细心为我清理肉棒上残馀的精液。女儿抬起眼睛看爸爸一脸享受的模样，小粉舌更加卖力的在肉棒上舔吻每个角落。女儿明亮的眼神仰视着我，嘴里还含着我的肉棒，让我有一种好像自己高高在上的错觉。&lt;br&gt;女儿努力吸吮了好一阵子，才将肉棒清理干净，只不过在女儿卖力的舔弄下，我的肉棒又再度在女儿的小嘴里坚硬挺立。我一边抚摸女儿柔软的发丝，一边将肉棒在小嘴里开始缓缓抽插。&lt;br&gt;察觉到我还想再来一次，女儿迅速吐出嘴里的肉棒，用手在肉棒上拍了一下。也不管自己身上还往下滴着水珠，转身就跑出了浴室，离开前还留下了一句：&lt;br&gt;「爸爸是大色狼～又想继续插人家的嘴巴」&lt;br&gt;女儿跑出去后，我一时间有些茫然，不知道自己为什么突然间会对女儿做出这些举动。想了半天也没得到一个结果，我摇了摇头，拿起一旁的大浴巾，往女儿的房间走去。进到女儿的房间，果然看到女儿嘟着小嘴，坐在自己的床上。我坐到女儿旁边，一边用手里的大浴巾帮女儿擦干身体，一边主动开口跟女儿道歉。&lt;br&gt;「宝贝对不起啊…刚刚爸爸不知道怎么了，可能被宝贝含得太舒服，一时冲昏了头，才会对宝贝那样子…」&lt;br&gt;「爸爸你讨厌啦～人家都帮爸爸舔肉棒了，爸爸还那么粗鲁…抱着人家的头，拼命把肉棒往我嘴里塞…而且射了一堆精液在我嘴里，又不让我吐出来，还叫人家吞下去…」&lt;br&gt;「宝贝别生气了啊…原谅爸爸吧，爸爸下次会注意的」&lt;br&gt;「还有下次啊～爸爸是不是又想叫人家帮爸爸舔肉棒？今天都是爸爸在享受，还这样欺负人家，我不想理你了…」&lt;br&gt;看着女儿气鼓鼓的委屈模样，让我觉得自己也应该为女儿做些什么，脑子里没有多加思考，一句话就这么脱口而出：&lt;br&gt;「那不然换爸爸帮宝贝服务一次，好不好</content></item></essay>