<essay><item><title>豪乳家族1-20(3)</title><author>床上伴侣</author><content>怖，冷碧莹的小嘴和吞咽速度根本抵不过李云枫的射精速度，嘴边已经有大量的精液在流了出来。&lt;br&gt;足足过了半分钟，李云枫终于停止射精了，将肉棒抽了出来，巨大的肉棒上面全是自己的精液，坐在老师的豪乳上休息起来，冷碧莹在肉棒离开后，大口的吞咽着最后的精液，她发现李云枫的精液很好吃，自己已经喜欢上了这个东西了，将嘴里的精液舔干净后，用手将嘴边流出来的精液也一一送入了嘴里，看到肉棒上面还有精液，于是再次含住了肉棒，舔吸着上面精液。&lt;br&gt;「叮铃铃……」&lt;br&gt;铃声响了起来，上课了，李云枫将肉棒从冷碧莹的嘴里抽了出来，冷碧莹很是不舍，她发现自己已经离不开李云枫的肉棒了。跪在沙发上，主动将肉棒送入了裤子中，对他说道：「云枫，你先去教室，我一会儿过来，精液都流到头发上了，我要整理一下。」李云枫摸着她艳丽的脸庞，在她的嘴上亲了一下，说道：「我先去教室了，下次就吃了你。」说完在她的豪乳上抓了一下，就拿着试卷离开了。&lt;br&gt;冷碧莹发现对于李云枫的话语和动作都没有一点排斥，心里充满了喜悦，充满了痴迷的看着李云枫离开后，自己也开始整理起来了。&lt;br&gt;第03章 学院的一天（2）
李云枫抱着试卷想教师走去，想着刚才老师的小嘴，不禁露出了淫荡的笑容。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;一个娇媚的声音传来过来，然后就是一堆东西落在地上的声音，李云枫抬头一看，地上洒落着大量的纸张，一个绝美的身影躺在地上，双手撑着身子，双腿分开，将里面粉红色的丁字裤露了出来。&lt;br&gt;「白老师，你没事吧，不好意思，我刚刚没有注意到你。」李云枫立刻俯身去拉这个绝色美女，一只手抓着她的小手，一只手扶着她的细腰，将她扶了起来。&lt;br&gt;「谢谢你，同学，刚刚我走神了，没有注意到你。」这个绝色美女说道，说完捂着自己的肥臀揉弄了起来，「屁股好痛，得揉揉才行，不然会肿的。」美女一身医生制服，白色的大褂将她曼妙的身材全部包裹住了，白色的大褂没有扣上，敞开在身子的两边，里面是白色的衬衫，不够钮扣解开了几个，豪乳露出了大半，深深的乳沟吸引了李云枫的目光，下身是黑色的短裙，仅仅包裹住了她的肥臀，修长的美腿完全暴露在空气中，黑色的长发紮成马尾状，披在背后绝美的脸庞上充满了委屈，小手也在不停的揉弄着自己的肥臀。&lt;br&gt;她叫白如雪，是学院的医务老师，拥有38G的豪乳，是学院4大美女老师之一。&lt;br&gt;李云枫看着她一身的打扮，立刻就认了出来，看到她无视自己在揉弄着自己的肥臀，没有多说什么，主动开始拾起了地上散落的纸张，都是一些医务表格甚么的。全部捡完后，将纸张送到她的面前：「白老师，我要去上课了，你自己小心，走路的时候不要一直盯着手上的东西。」看到白如雪还是没有理睬自己，主动的将她的手拿了过来，将纸张塞在她的手里。然后就离开了。&lt;br&gt;白如雪看着手里的纸张，看着李云枫离开的背影，心里感到很是开心，「为什么我会这么开心呢，他是谁啊？我在这里干什么？」想不通这些事就不想了，想着医务室出发了。&lt;br&gt;李云枫边走边想着白如雪的样子，「哎，这个老师哪里都好，就是有点太迷糊了，总是开错药给学生，不过同学们倒是很喜欢她，谁叫她漂亮呢，话说自己不也是很喜欢她吗。」胡思乱想着来到了教室。&lt;br&gt;教室里同学们都坐在桌位上，有的在聊天，有的在看书，有点在发呆。他走到讲台上，看着自己的同学们说道：「老师你一会儿就来了，让我先发下试卷。」说完，就开始派发试捲了，一会儿试捲发完了，自己的任务也搞定了，坐到自己的位置上就开始答题了。&lt;br&gt;「你没事吧，怎么去了这么长的时间？」&lt;br&gt;旁边的许含香悄悄的问道，眼神里充满了关心。&lt;br&gt;李云枫在她光滑的大腿上摸了起来，说道：「没事，就是聊了一会儿，然后上课了，就让我拿着试卷过来了。」感受着许含香大腿的光滑，很是喜欢，真是百摸不厌啊。&lt;br&gt;「讨厌，现在在教室呢，不要这样，中午再给你。」许含香的声音里充满了妩媚与哀求，眼神也是可怜兮兮的望着他。&lt;br&gt;「嘻嘻，那中午不见不散哦。」&lt;br&gt;说完，就将手从她的大腿上拿了下来，开始认真的答题了。而许含香在他的手离开后，心里送了口气的同时也有点失落，「自己真是个色女呢，才被云枫摸了一下就受不了了，不过他的手真的很温暖呢。」两人的小动作全部被坐在两人生后的一个女生看到了，她看着里云枫将手放在许含香的腿上，心里很是羨慕，要是李云枫也将手放在自己的腿上，自己一定会很开心的。&lt;br&gt;她叫叶丹溪，今年17岁，是这个班级的班长，拥有36E的豪乳。也是学校美女榜上的美女之一，一身学院的制服，青翠的长发披散在背后，直达臀部，两束长发被白丝布系了起来，搭在豪乳的两边。&lt;br&gt;她心里一直默默地喜欢着李云枫，不过在班级里大家都知道许含香和李云枫是一对，虽然两人没有明说，可是两人几乎形影不离的姿态和没有解释的态度让大家都是这么想的，包括叶丹溪也是这么想的，所以她只能羨慕许含香和李云枫两个之间的关系，而不敢主动表白。&lt;br&gt;很快英语老师冷碧莹来到了教室，和刚才一样的打扮，不过可以明显的看到头发有些湿湿的。冷碧莹注意到李云枫在偷偷的看自己，发现没有注意自己的时候，给了他一个飞吻，让李云枫吓了一跳，低头认真的做题，他不是怕两人的关系暴露，而是不想麻烦，他只想低调的快乐的生活。&lt;br&gt;时间很快就过去了，李云枫将试卷上的分数保持在80分左右，这个分数在班级里大概是中游水平，为了不过于高调，每次他都会这么干，接下来的几门课比较无聊，上课不是睡觉就是调戏下自己的女友许含香，上午就这么过去了。&lt;br&gt;午饭的时间到了，学院要很多可以吃饭的地方，而天台是李云枫的专用场地，一般没有人来这里，而李云枫最喜欢在这里俯视下面的广场，看着形形色色的人，让他感到自己高高在上，有一种征服感。&lt;br&gt;「啊……主人……你的好大……好粗……哦……再深点……啊……全部进来了……」在天台的护栏边，一个美丽的身影正双手扶着栏杆，臀部高高的翘起，一根巨大的肉棒在她的蜜穴里大力的抽插着，每次的抽插都会让这个美女高声的浪叫，而两人的交合处也会带出大量的蜜汁，啪啪声也是不断的响着。正是李云枫和许含香。&lt;br&gt;「含香，你的蜜穴还是那么的紧啊，哦，夹得我好舒服。」李云枫搂着许含香的翘臀大力的抽插着，巨大的肉棒次次都插到蜜穴的最深处。干了一会儿，自己躺在地上，让许含香自己跨坐在他的肉棒上，双手玩弄着她的豪乳。将这对丰满的乳房揉弄成各种形状。&lt;br&gt;「啊……主人……我到了……啊……」&lt;br&gt;许含香突然开始加快的自己的套动速度，双手也是按住李云枫的双手上，让他可以更加用力的揉弄自己的豪乳。&lt;br&gt;「啊，含香，我也来了。」&lt;br&gt;李云枫也加快了速度，两人的交合处啪啪声更加的剧烈。随着两人同时的高声呻吟，两人同时高潮了。&lt;br&gt;许含香趴在李云枫的身上，身子不时的颤抖一下，肉棒在她的蜜穴里射着浓浓的精液，李云枫搂着许含香，嘴亲吻着她的小嘴，安抚着高潮后的许含香，让许含香感到很是快乐，心里十分的甜蜜。&lt;br&gt;「主人，人家好快乐，好开心。」&lt;br&gt;许含香趴在李云枫的身上说道，眼神里充满了对李云枫的爱恋，那对暴露在空气中的豪乳也是紧紧的压在李云枫的身上，被挤压成扁球状。&lt;br&gt;「含香，不是说了，干你的时候叫我主人，生活中要叫我名字的吗。」李云枫亲吻着许含香的小嘴，温柔的说道，大手也在许含香的背部抚摸着，让她享受高潮后自己的爱抚。&lt;br&gt;「嗯，但是人家很喜欢叫你主人嘛，不如你做我的主人吧，我做你的性奴，以后在没有人的地方我就是你的性奴，怎么样，主人。」最后的那声主人无比的娇媚，让仍然插在许含香体内的肉棒再次硬了起来。&lt;br&gt;「嘻嘻，主人也很喜欢这个称呼吗，那么从现在开始我就是主人的第一个性奴了，主人，给我起个名字吧。」许含香很是迷恋的说道，成为李云枫的性奴，是她一直以来的愿望，她很小的时候就喜欢李云枫了，总是跟在他的身后，长大后也是一直陪着他的身边，终于自己主动的向他表白了，他也接受了，不过在学校里他们没有表明彼此的身份，随着被李云枫的玩弄，她发现自己越来越喜欢李云枫，只要是他的话她都会听，都会喜欢，所有的想法都是为了让李云枫开心，她心里想着要是李云枫要当着所以同学的面干她，她也会主动的趴在等着他吧。&lt;br&gt;李云枫看着许含香，发现她的眼神里充满了渴望，看了她是真的想做性奴，做自己的性奴，于是搂着她坐了起来，坐到一边的椅子上，让她跪在自己的面前，说道：「含香，一但我赐予你性奴的称号，你就永远是我的性奴了，现在，我问你，许含香，你愿意成为我李云枫的性奴，永永远远的被我玩弄吗？」跪在地上的许含香抬头看着李云枫，听着他淫秽的话语，心里无比激动，说道：「我，许含香，愿意永永远远的成为李云枫的性奴，请主人赐名。」说完，含住了那根巨大的肉棒，用力的允吸起来。眼神仍然在望着李云枫，渴望得到自己的称号。&lt;br&gt;「我赐你名为香奴，以后见到主人，必须用此称号自称，现在赐予你精液，要全部吃掉，之后你就将带着香奴的称号永永远远的成为我的性奴，被我玩弄。」李云枫说完，就抓着许含香的头开始大力的抽插起来，肉棒全部插入了许含香的嘴里，将她的喉咙顶的鼓了起来很大的一段距离。&lt;br&gt;很快李云枫就在许含香的嘴里射了，大量的精液再次爆发，不过却是没有射在嘴里，而是将肉棒抽了出来，对着她美丽的脸庞开始射精，浓浓的精液全部射在她的脸上，头发上，豪乳上。&lt;br&gt;张大着嘴巴迎接李云枫射精的许含香在感到李云枫不再射精的时候，将嘴里的精液吞了下去，说道：「谢谢主人赏赐精液，香奴好高兴，终于成为了主人的性奴，还被赐予如此好听的名字。」脸上充满精液的许含香却是在微笑着，说完后就舔主人李云枫清理起了肉棒，将上面的精液舔的干干净净。&lt;br&gt;李云枫将许含香拉了起来，抱着怀里，用手将她身上的精液送入她的嘴里，看着她开心的甜食着，说道：「香奴，以后没人的时候才能叫我主人，我可不想被人知道我们的关系，知道吗？」另一只手在许含香的豪乳上揉弄着，手指插入许含香的嘴里，让她吸允着自己的手指。上面的精液已经舔完了，可是许含香还是很痴迷的舔着手指。&lt;br&gt;看到许含香点了点头，李云枫也是一阵激动，没想到今天收到了第一个性奴，那么第二个，三个也就不远了，搂着许含香淫荡的笑了起来。&lt;br&gt;在两人在调情的时候，进入天台的门口后面躲在一个美丽的身影，她一只手伸入自己的衣服里，揉弄着自己的豪乳，另一手在自己的蜜穴处抚摸着， 「啊……云枫……干我……我也想做你的性奴……啊……我也想一直被你玩弄……啊……」娇媚的声音不断的从这个美女的口中发出，她的眼神里全部都是李云枫，看着他玩弄许含香，她将自己的身影带入许含香，想像被玩弄的人是自己，她就是李云枫班级的班长叶丹溪。&lt;br&gt;中午吃午饭的时候，她就知道李云枫会和煦含香来天台吃饭，她以前都是跟着后面的，而且两人在天台做爱也不是一两次了，她每次都会看的不自觉的手淫，而今天看到许含香主动要求做李云枫的性奴，让她高潮了好几次，心里也特别的想成为李云枫的性奴，被他玩弄。&lt;br&gt;不过，她的性感比较懦弱，所以一直不敢向李云枫表白，只能默默地看着他，在她的心里能默默地看着李云枫就已经很快乐了，所以每次李云枫带着许含香来天台做爱，她都会跟在后面，想像自己被李云枫干的情景，满足一下自己的生理需求。&lt;br&gt;叶丹溪背靠在墙壁上，坐在地上，两只手分别抚摸自己的蜜穴和豪乳，幻想正在玩弄自己的是李云枫。 「云枫……主人……干我……我也想做你的性奴……哦……」今天李云枫和许含香的一番动作让她感到比平时更激情，以前虽然许含香也叫李云枫为主人，不过那会假的，可是现在不同了，许含香已经是李云枫的性奴了，真正的性奴，她要将自己的肉体和灵魂都奉献给李云枫，不管李云枫对她有什么要求，她都要答应。&lt;br&gt;这件事让叶丹溪心里对李云枫更加的喜欢了，只有强大的男人，女人才会主动的成为他的性奴，许含香平时是那么温柔的一个人，被李云枫玩弄了之后，也要主动的要求成为他的性奴，这正表明了李云枫的强大，他是个可以讬付的人，叶丹溪对于李云枫更加的喜欢，可是她的性感让她无比的苦恼，只能在这里默默的发洩着。&lt;br&gt;「啊……主人……云枫主人……丹溪好喜欢你……好像成为你的性奴……啊……主人……干我……丹溪喜欢你……哦……」淫乱的叫声仍然在响起，叶丹溪还在发洩着心中的激</content></item></essay>