<essay><item><title>乖妈妈的小骚屄(4)</title><author>床上伴侣</author><content>口吃下一颗！&lt;br&gt;「嗯……宝贝……」强烈的快感使倪楠兴奋的有点发颤，将儿子的脑袋紧紧圈在怀里！&lt;br&gt;小雨的双手也没閒着，一只手逗弄着另外一颗已经坚挺的乳头，另外一只直接插入妈妈的真丝小内裤里，爱抚这那早已湿润的饱满阴部！今天王忠回来，倪楠可不敢穿小雨最喜欢的开裆裤！&lt;br&gt;小雨的手好像拥有魔法一般，每一次触摸都使得妈妈的小穴里溢出或多或少的性液，很快便把倪楠的整个阴部弄的灾情严重。&lt;br&gt;「嗯……嗯……乖儿子……不要……妈好痒，别摸……啊……」&lt;br&gt;小雨在妈妈的双乳流连一番，调皮的舌头就一路直下，双手刚把妈妈的内裤淘汰出局，就埋在妈妈柔软乌黑的阴毛中，感受那丝般的触感！&lt;br&gt;倪楠此时已经是春潮泛滥，发现儿子此时偏偏就对你自己的阴毛感兴趣，不禁又羞又气，就用双手轻轻的把儿子的脑袋往自己最敏感的地方推，哪知道小雨不知道那根筋错了，把脸深深的埋在浓密的阴毛从中就是不动！&lt;br&gt;心痒难熬的倪楠堵气的轻吟，「小王八蛋……存心跟妈过不去……啊……明天我就去把它们全剃光……看你……还玩什么？」&lt;br&gt;这招果然管用，小雨抬起头笑嘻嘻的讨好，「别呀乖妈妈，儿子现在就孝顺你还不行吗？」说着将整个身子趴到妈妈的胯间，双手分开妈妈的肥涨得大阴脣，伸出舌头在里面满是淫液的娇嫩鲜肉中舔吻吮吸起来！&lt;br&gt;终于又享受到这欲仙欲死的美妙感觉，倪楠满足的舔了下自己红润的小嘴，轻轻抬动丰满的屁股，让自己的阴部和儿子能更紧密的接触。&lt;br&gt;「嗯……啊……乖儿子……乖宝贝……妈妈的小穴好舒服……哦……美死妈妈了……」&lt;br&gt;正舒服的时候，却忽然发现儿子的脣舌离开了自己的下身，抬起头饥渴的问道：「好儿子……怎么停了……」&lt;br&gt;小雨掏出自己早已硬的发紫的肉棒，哭着脸说：「妈妈，你看看你的小老公他多难受啊？」&lt;br&gt;倪楠噗哧一笑，坐起身伸出小手将儿子的阳具握在手里。&lt;br&gt;「噢……对不起……是妈妈不好，是妈妈冷落了我的小老公……让妈妈来疼疼他……」说着牵着儿子的阳具又躺在床上，让小雨坐在自己坚挺饱满的双乳上！娇媚的看了儿子一眼，张口将儿子硕大的龟头含进小嘴！&lt;br&gt;感觉自己的宝贝进入了一个温暖湿润的所在，里面更有一根柔软的肉条在怜惜他，小雨只觉通体的舒泰，反过来双手爱抚着妈妈柔软的小腹。&lt;br&gt;「嗯……好妈妈……嗯……鸡巴好舒服，乖妈妈你舔的真好……啊……」&lt;br&gt;倪楠来回吞吐几下儿子的肉棒，吐出来淫荡的要求儿子，「我的小老公舒服了……你也别冷落你的小老婆啊？……」&lt;br&gt;小雨立马站了起来，转过身来蹲跪在妈妈的脸上，将阳具复又插入妈妈的小嘴，瓣开妈妈一双白腻滑嫩的大腿，埋首在妈妈胯间，专心品尝妈妈为他专门做的高档饮料！&lt;br&gt;母子俩的六九式让对方的口舌得到了最大的满足，但时间一长，两人的生殖器都不再满足这种不太深刻的接触，尤其是倪楠更是觉得自己的阴道中好像是有千万只蚂蚁在爬。&lt;br&gt;她吐出儿子的肉棒，腰一用力将儿子翻到身下，坐到儿子胯间，伸手扶住早已一柱擎天的宝贝，将龟头引导到自己的阴道口，稍微摩擦几下就放松臀部肌肉缓缓坐了下去。&lt;br&gt;「……啊……」母子俩同时发出愉快地叹息！&lt;br&gt;套弄几下，倪楠就把儿子的肉棒全部吞入自己的阴道，直到龟头顶到子宫，才与儿子十指相扣，摇摆起她美丽的大屁股。&lt;br&gt;每次母子俩的交合，都给双方带来与众不同的禁忌的刺激，乱伦的快感能使母子俩很快的享受到不一样的刺激！两人全心全意的感受着生殖器传来的阵阵酥麻！&lt;br&gt;倪楠的动作越来越快，每次都把儿子巨大的阳具整根吞入！&lt;br&gt;「嗯……啊……乖宝贝……亲儿子……妈妈肏的你舒服吗？……啊……楠楠的小屄夹的你舒服吗？……」&lt;br&gt;听着妈妈嘴里轻轻吟出的淫声浪语，兴奋的小雨也开始挺动自己的阴茎，配合这妈妈的动作，每次都是尽根而入。&lt;br&gt;「啊……好儿子……点……别被你爸爸听到……啊……好老公……楠楠要舒服死了……亲老公……大鸡巴老公……肏的……楠楠爽死了……啊……」&lt;br&gt;小雨把浑身香汗的妈妈翻身压到身下，一边快速的抽插，一边在妈妈耳边调笑，「乖楠楠……你让老公轻点，自己叫那么大声，就不怕爸爸听见？」&lt;br&gt;倪楠把头藏进儿子的脖颈，羞道：「坏老公……谁让你的大鸡巴肏……肏的人家这么爽……楠楠的小屄……都被你肏坏了……啊……快啊老公……亲儿子……妈妈要来了……你的乖楠楠要来了……啊……快……快……啊……」&lt;br&gt;倪楠高潮到来的时候，真的怕自己的叫声会被王忠听到，一口咬住儿子的肩膀，全身痉挛，承受着儿子带给她的极乐时刻！&lt;br&gt;（三）香雪海滩&lt;br&gt;明显地感觉到妈妈正在享受高潮的快感，小雨将自己的肉棒深深植入妈妈的阴道深处，紧拥着妈妈汗湿的娇躯，与她分享高潮的欢乐，嘴巴不停温柔地亲吻着妈妈火红的颈项！&lt;br&gt;享受几分钟高潮的快感！对于儿子的体贴，倪楠感觉非常开心：「好老公，真好……」感觉到自己体内仍然坚挺的大家伙，倪楠有点抱歉地鼓起最后一点精力，用柔弱的阴道内壁有一下没一下地夹着儿子的宝贝。&lt;br&gt;「乖宝贝……怎么办啊？你还没射精呢！」&lt;br&gt;知道妈妈已经有了点精神，小雨又开始试探性的抽动自己硬的发疼得肉棒。&lt;br&gt;「啊……疼！！！老公……楠楠疼……」&lt;br&gt;「怎么了宝贝？」小雨连忙停止动作！吻了吻妈妈紧皱的秀眉！&lt;br&gt;倪楠亏欠地看着强壮的宝贝儿子：「今天和你做了两次……楠楠的小屄……都肿了……要不老婆用嘴巴让你出来吧？」&lt;br&gt;虽然用嘴巴不能尽兴，可小雨更不想让妈妈伤着：「嗯……妈妈你忍着点，我拔出来了……」&lt;br&gt;小雨轻轻地将暴怒生气的大宝贝强行抽离妈妈的身体，躺在妈妈身边！&lt;br&gt;倪楠俯身到儿子胯间，将粘满自己性液的阴茎贴在自己粉嫩的脸颊上轻轻磨擦，一双勾魂荡魄的大眼看着儿子：「好宝宝……妈妈爱死你了……」张开性感的小嘴，将儿子的粗大的肉棒吞进口中轻怜蜜爱……在倪楠感觉自己的嘴巴已经快要阵亡的时候，终于感受到从儿子肉棒上传来的阵阵脉动。&lt;br&gt;「嗯……妈妈……再快点……要射了……啊……」&lt;br&gt;一股股滚烫的牛奶欢快地冲进倪楠口中，虽然不太喜欢那精液特有的腥味，但是倪楠还是欢喜无限地把儿子的精液全部咽了下去！&lt;br&gt;圆圆的月亮姑娘高高地挂在窗前，柔和的月光爱抚着床上一对一丝不挂紧紧相拥的爱人！满足的倪楠斜趴在宝贝儿子的胸口，舒服地叹了口气！小雨一手搂着妈妈光滑的后背，一手在妈妈圆润的肩头抚摸。&lt;br&gt;「楠楠，这次爸爸回来还是要你跟他去……」&lt;br&gt;提到王忠，倪楠就觉得扫兴：「哼，他想要我在身边好看着我，我可没那么笨！他从来就没对我放过心！」&lt;br&gt;小雨爱恋地紧了紧胳膊：「乖宝贝……你……你真的决定要那么做？……」&lt;br&gt;倪楠抬起粉脸看着自己宝贝儿子：「小雨，你是不是对你爸爸还有不舍？」&lt;br&gt;小雨摇摇头：「在不知道爸爸做过那么多的坏事之前，我一定不同意你这么做！而现在我们只是在对付一个罪大恶极的畜生，说小点是为你们报仇，说大点就是为民除害。」&lt;br&gt;倪楠高兴地在儿子嘴上狠亲了一下，笑靥如花：「你爸是大畜生，你就是小畜生，肏妈的小畜生……」&lt;br&gt;香雪海滩！?市最著名的游乐场！&lt;br&gt;说是海滩，其实只是一个大湖岸！但是这里湖水清澈、水浪翻卷！特别是岸边的沙滩，这里的沙子细柔圆滑，比许多真正海滩的沙子有过之而无不及！海滩的后面是青青葱葱的香雪山！这里优雅恬静，与香雪海滩一动一静，完美搭配！&lt;br&gt;所以不论爱玩的还是爱静的都喜欢来这里玩。&lt;br&gt;出于安全的关系，倪楠还是带着儿子在专属政府高级官员玩乐的一段专用海滩玩耍！刚好今天倪珠也休息，于是三个人一早就来到这里，享受清凉湖水的滋润！&lt;br&gt;小雨的游泳技术可不是盖的，在水里像鱼一样穿来穿去！调皮的他时不时地扎进水里，一会儿去偷袭妈妈性感的大腿，一会儿又去侵袭大姨妈的饱满胸脯，逗得姐妹俩不停地咯咯娇笑，小坏蛋小混蛋地不停地娇骂！&lt;br&gt;大姨妈瞅准小雨又从后面摸向自己的大屁股，粉腿往后一蹬，刚好踹到小雨的脑袋。小雨一不小心中了此招，憋不住气咕咚两声灌了两口湖水，连忙冒出水面咳嗽两声，满脸的苦相：「大姨妈，你也太狠了点吧？你的无影脚要把我踹死啊？」&lt;br&gt;看着外甥的狼狈样，倪珠咯咯地娇笑着：「谁让你不老实！可别来招惹我了啊，去找你的乖楠楠去！」&lt;br&gt;倪楠听见大是不依：「坏大姐，他去找你干吗扯上我？儿子，去替妈妈好好修理她！」&lt;br&gt;小雨看了看四周，除了海滩远处的两个救生员别无他人，一句「得令」又钻进水里。&lt;br&gt;「啊……死楠楠，你个坏妮子……」倪珠说着连忙向旁边游去，想要躲避水下色狼的侵袭。可是她的游泳功夫哪是那个色狼外甥的对手，没游出几米就感觉自己的脚脖子被他抓住。&lt;br&gt;「啊……咯咯……坏蛋快放手，啊……踹你！」倪珠收起另外一条自由的粉腿想要故技重演，谁知还没踹出一半便又做了外甥的俘虏。两腿都被抓住，倪珠立即失去了平衡，只能依靠双手的摆动使自己不至于落到水下。&lt;br&gt;「坏蛋……快放手，啊……咯咯……姨妈投降了……」&lt;br&gt;可水下的小雨哪能听见？就算是能听见相信他也不会放手！小雨的抓住大姨妈的一双小腿，立即顺杆往上爬，很快地抱住大姨妈丰满的大屁股，隔着淡黄色的连体泳衣在大姨妈饱满的私处狠亲了一口。倪珠好像是被电击了一下，僵硬着向下沉去！小雨也没有进一步的动作，他浮出水面，扶着大姨妈瘫软的身躯，看着高贵端庄的大姨妈，一脸的坏笑！&lt;br&gt;镇定下来的倪珠狠狠白了他一眼：「小混蛋……好了，大姨妈累了，你自己玩吧，我和你妈妈上去说会儿话！」&lt;br&gt;知道母亲和姨妈有事要商量，小雨答应了一声，放开大姨妈还不是很稳的娇躯，怪叫一声向远处游去！倪楠这时已经游了过来，扶住姐姐对小雨喊道：「别游太远啊……」小雨头也没回，只将右臂抬起向后面甩了甩手。&lt;br&gt;睡在躺椅上倪珠喝了口柠檬汁，看着远方只显出一点黑影的小雨，对旁边正在擦拭头发的妹妹说：「那个人什么时候走的？」&lt;br&gt;倪楠躺到靠椅上嘘了口气：「今天一早天不亮他的司机就把他接走了！」&lt;br&gt;「他这次回来没跟你说什么？」&lt;br&gt;倪楠笑了笑：「还不是老一套，不过这次又加了筹码。他说只要我愿意放弃现在的一切，乖乖地做一个家庭主妇，不但把他那边的金源大酒店全部股份都给我，还另外给我５００万！」&lt;br&gt;倪珠哈哈一笑：「这么大手笔，看来他是对你越来越不放心了！谁让你爬得那么快，他越来越感到有危机感了！」&lt;br&gt;倪楠鼻子里哼了一声：「我就是要他寝食难安。姐，你放心吧，我手里的证据现在越来越多，相信不要很久，我就会让他尝到他让爸爸承受的苦果！」说话间，倪楠的眼里满是仇恨！&lt;br&gt;倪珠点点头：「我知道。还有，以前的事现在最好还是先别告诉小雨，他还小，我怕他会接受不了！」&lt;br&gt;「嗯，我心里有数。」&lt;br&gt;倪珠又想起一件事：「对了，我收到一个消息，上次被你打下去的那批恶棍里好像有个人在中央有点后台，放出风声来说是要对付你！」&lt;br&gt;倪楠不以为然地笑笑：「哼，我还怕他们？」&lt;br&gt;倪珠语重心长地开导：「你是不怕，可你别忘了还有小雨、小雪，小雪在那边有老爷子罩着应该不会有什么问题，可是小雨呢？你总不能老把他拴在裤腰带上吧？」&lt;br&gt;倪楠想到这点，扭头问道：「姐姐说的对，你说怎么办？」&lt;br&gt;倪珠说：「我昨晚想了想，最好能找个人陪着他，尤其是在学校里，那里最不安全了！」&lt;br&gt;倪楠点点头凝神沉思起来，忽然眼睛一亮：「有了！」&lt;br&gt;倪珠又逗起妹妹来：「有了？几个月了？不会是我大外甥的种吧？」&lt;br&gt;倪楠脸上一阵秀红：「姐你讨厌！我是说有那么个人可以保护小雨！」&lt;br&gt;倪珠收起玩笑：「谁？可靠吗？」&lt;br&gt;倪楠点点头：「绝对可靠，就是我的办公室秘书薛明！」&lt;br&gt;倪珠也想起这个人：「我知道她，以她的机敏和身手绝对能完成这个任务！&lt;br&gt;只是她能绝对服从你吗？」&lt;br&gt;「你放心，她绝对是我的心腹！我想办法暂时把她调到一中去做小雨他们的体育老师，这样小雨就安全了！」&lt;br&gt;倪珠认可道：「对，就这么办！咯咯。」好像是想到什么？倪珠突然笑了起来！&lt;br&gt;看着莫名其妙的姐姐，倪楠一头雾水：「你笑什么？这样不好吗？」&lt;br&gt;倪珠用邪邪的眼神看着妹妹：「那个薛明可是有名的大美女，你把这样一只肥美可口的小绵羊放在小雨那儿，你说你那头小色狼会到口的</content></item></essay>