<essay><item><title>爸爸让我肏妈妈(8)</title><author>床上伴侣</author><content>br>我和爸爸打了个招呼，站在床边不知道该怎么做。&lt;br&gt;「宝贝，你看妈妈全都脱光了，你也要脱光才行喔！」妈妈说着走到我身边，
帮我把短裤脱了下来。&lt;br&gt;我的肉棒坚挺着，昂头挺胸的样子比我这个主人可是要神气多了。&lt;br&gt;妈妈先上了床，她靠在爸爸身边坐着，然后挥手招呼我上床。我有点扭捏的
爬上床，在妈妈身边坐了下来。&lt;br&gt;妈妈轻轻掀开爸爸身上的薄毯，原来爸爸也是全裸着的，在他的两腿中间垂
着一根硕大但却软软的鸡巴。&lt;br&gt;妈妈伸手握住爸爸的鸡巴轻轻的套弄着。&lt;br&gt;「老婆，儿子在旁边呢！」爸爸看了我一眼说道。&lt;br&gt;「这有什么要紧的，你是我老公，老婆玩弄老公的鸡巴不是很正常嘛！」妈
妈又问：「老公，我可不可以玩一下儿子的肉棒呢？」&lt;br&gt;爸爸说：「你又不是第一次玩，还用得着问我吗？」&lt;br&gt;妈妈红着脸在爸爸的脸颊上亲了一口，然后用另一只手握住了我的鸡巴。&lt;br&gt;妈妈两只手同时玩弄着我和爸爸的鸡巴，一根大而软，一根小而挺，妈妈玩
得十分投入，不知道爸爸的感受怎样，反正我感觉非常舒服。&lt;br&gt;玩了一会儿，妈妈松开了我的鸡巴，低头凑到爸爸下身含住了爸爸的鸡巴，
她又是吮吸又是舔舐，好像在吃一根棒棒糖似的。如果换做是我的话，鸡巴早就
被舔得坚挺无比了，可是爸爸的鸡巴却没有多少反应。&lt;br&gt;妈妈抬起头来，凑到爸爸耳边说了几句话，爸爸点了点头。于是妈妈起身对
我说：「宝贝，你睡到那一头去。」&lt;br&gt;我照着妈妈的吩咐躺下来，妈妈一只手握住我的鸡巴套弄了几下，我的鸡巴
立刻坚挺起来，龟头快要贴到我的肚皮上了。妈妈低头含在嘴里吮吸了几下，然
后面朝爸爸，将屄口凑上来套住我的龟头轻轻向下一坐，我的整根肉棒就没入了
妈妈的阴道。&lt;br&gt;「老公，你看见了吗？儿子的鸡巴插入我的骚屄了呢！」妈妈分开双腿，下
身向前挺起，爸爸可以很清楚的看见我和妈妈性器官交接处。&lt;br&gt;「老公，儿子的鸡巴好硬～插在里面好爽～啊啊啊～」妈妈放声浪叫起来。&lt;br&gt;我知道她是故意刺激爸爸的性欲，好让他硬起来，所以也配合着妈妈，双手
在妈妈的娇躯上抚摸着。&lt;br&gt;妈妈坐在我的鸡巴上耸弄着，屄里的淫水不停的顺着肉棒流出来，淋湿了我
的阴囊。&lt;br&gt;「老公快看啊，你儿子的鸡巴正在肏干你老婆的骚屄呢！」妈妈大声浪叫着
说，「小新，妈的宝贝亲儿子，会肏妈屄的好儿子，你的鸡巴好硬啊，肏得妈屄
爽透了，啊啊～好老公，快把你的大鸡巴递过来～骚屄老婆想吃你的大鸡巴了～」&lt;br&gt;爸爸两眼发红的站了起来，他走到妈妈跟前，妈妈伸手握住了他的鸡巴就往
嘴里塞。&lt;br&gt;妈妈一边帮爸爸口交，一边和我肏着屄。她满头的乌丝散落在全裸的娇躯上，
随着她下身的动作而飞舞，看上去非常好看。&lt;br&gt;「老公，你的鸡巴硬了呢，」妈妈吐出口里的鸡巴说道：「快，快进来，和
你儿子一起肏你老婆的骚屄。」&lt;br&gt;妈妈转了个身，伏在我身上，爸爸趴在妈妈的背上硬是把鸡巴挤进了妈妈的
阴道里。&lt;br&gt;我们父子两根鸡巴同时插在妈妈的阴道里，肏干着妈妈的骚屄。妈妈浪叫着
说：「好老公，亲儿子，老婆妈妈的骚屄被干得好爽～啊～好舒服～骚屄爽透了～
啊啊～」&lt;br&gt;由于两根鸡巴同时插在妈妈的阴道里，我觉得妈妈的阴道比平时紧了许多，
夹得我的鸡巴爽透了，我双手玩弄着妈妈的奶子，把嘴巴凑过去和妈妈亲吻着。&lt;br&gt;「唔～」妈妈口里发出了动人心魄的浪叫声，一股淫水浇在我和爸爸的龟头
上，由于屄口被两根鸡巴紧紧卡住，淫水流不出来，在我们父子的肏弄下发出
「叽咕叽咕」的水声，实在是淫糜之极。&lt;br&gt;「老婆～爽死我了～啊啊～」爸爸来到了临界点上，他用力的抽送了数十下
后，一股热精射入了妈妈的阴道深处。射精后的爸爸趴在妈妈后背上喘着气，鸡
巴很快变软了，可是由于妈妈的屄口紧紧的箍住了我们父子的鸡巴，所以并没有
滑出妈妈的阴道。&lt;br&gt;「老公，你和儿子换个位置吧，让小新在上面肏吧。」妈妈感觉到爸爸的鸡
巴已经变软，她指挥着我和爸爸翻了个身，我一把抱住妈妈的两腿快速的抽送起
来。&lt;br&gt;妈妈的阴道里面淫水氾滥，滑不溜丢，加上爸爸睡在下面，鸡巴绕过妈妈的
屁股插在屄里，只有龟头留在里面，所以一不小心就滑了出来。&lt;br&gt;随着爸爸的鸡巴滑出妈的阴道，妈的屄口一松，一股淫水倾泄而出，床单被
淋湿了一大片。&lt;br&gt;「小新，你出来一下。」妈妈说。&lt;br&gt;我抽出插在妈妈阴道里的鸡巴，只见妈妈的下身一片狼借，模样淫荡之极。&lt;br&gt;妈妈从床上下来，站在床边用床单抹了抹下身，然后对爸爸说：「老公你力
气大，可不可以把我抱起来让儿子肏进来啊？」&lt;br&gt;爸爸两手抄起妈妈的一双玉腿，往两边分开来，让妈妈的屄口冲着我道：
「小新，快过来肏你妈妈的屄。」&lt;br&gt;我鸡巴坚挺着走过去，龟头抵在妈的屄口，说道：「爸爸，我可以插进去吗？」&lt;br&gt;爸爸说道：「可以，用力肏，让你妈妈爽到高潮。」&lt;br&gt;我又对妈妈说道：「妈妈，我要插进来了。」&lt;br&gt;妈妈格格的浪笑着说道：「宝贝亲儿子，快把鸡巴插进来，妈妈想要儿子的
鸡巴肏屄呢。」&lt;br&gt;我用力往前一顶，龟头撑开妈妈的屄口，「哧溜」一声鸡巴尽根没入妈妈的
阴道。&lt;br&gt;「喔～好儿子，插到妈妈的花心上了，你真会肏妈的屄，」妈妈不停的浪叫
着，「老公，你好伟大呀，生了个会肏亲妈的孝顺儿子，还让儿子肏我的骚屄。&lt;br&gt;小新，宝贝亲儿子，快谢谢你爸爸啊。」&lt;br&gt;我一边肏着妈妈的屄一边说道：「谢谢爸爸！」&lt;br&gt;「小新，快说谢你爸什么啊？」妈妈脸上挂着淫笑说道。&lt;br&gt;「谢谢爸爸让我肏妈妈。」我说。&lt;br&gt;妈妈格格浪笑着说：「小新，你知不知道你有多么幸运啊？你瞧，爸爸亲自
抱着妈妈让你肏屄呢！」&lt;br&gt;我见爸爸抱着妈妈的样子有些吃力，就伸手托着妈妈的屁股，鸡巴加快了抽
送的速度，直肏得妈妈又大声浪叫起来：「啊啊～肏得妈妈好爽～小新你真是个
会肏妈的好儿子～妈的骚屄天天都让你肏～啊啊～」&lt;br&gt;妈妈淫荡的模样让我激动不已，我的鸡巴像穿梭一般在妈妈的阴道里进出，
肏得妈妈浪叫不止。&lt;br&gt;「好儿子，亲儿子，会肏妈屄的大鸡巴儿子，妈屄让你肏得爽透了～啊啊啊～」&lt;br&gt;「妈妈，我要射了～啊啊～」我忍不住大叫起来。&lt;br&gt;「射吧，妈妈让你射进来，射到妈妈的骚屄里来吧～妈的子宫最爱儿子的精
液了～快射吧～」&lt;br&gt;我龟头一麻，一股热精喷射而出，射得妈妈嗷嗷浪叫，我和妈妈同时达到了
高潮。&lt;br&gt;我抽出依然坚挺的鸡巴，只见一股浓浓的乳白色液体从妈妈的阴道口流出来，
拉出一根长丝垂落在主卧室的地板上。&lt;br&gt;一场充满激情的三人性交终于结束了。我们一家人一起来到浴室开始洗澡。&lt;br&gt;妈妈要我帮她一起先替爸爸洗，我洗后面，妈妈洗前面，洗到下身时妈妈张
口含住爸爸的鸡巴，她吮吸了一会儿之后，又吐出来用舌头舔着肉棒的棒身以及
阴囊。&lt;br&gt;「啊～」爸爸忍不住发出了舒服的呻吟声。&lt;br&gt;「小新，你也过来。」妈妈伸手把我拉到她面前，我把仍然勃起着的阴茎递
到她口边，妈妈将我们父子的两根鸡巴拉到一起，一口含住了两根鸡巴。&lt;br&gt;妈妈替我和爸爸同时口交着。&lt;br&gt;过了一会儿，妈妈又要我和爸爸帮她洗澡。我们父子四只手同时在妈妈的娇
躯上抚摸着，我甚至连妈妈的屁眼都摸过了，之后妈妈掰开大小阴唇对我和爸爸
说道：「老公，小新，帮我舔骚屄吧！」&lt;br&gt;爸爸看着我说：「小新，你先帮妈妈舔吧。」&lt;br&gt;我不好意思的说：「爸爸，还是你先舔吧。」&lt;br&gt;妈妈「噗嗤」一声笑了，她说：「你们父子两个真是的，舔屄也要客气。这
样好了，你们两个一起舔。」&lt;br&gt;爸爸不解的道：「两个人一起怎么舔啊？」&lt;br&gt;妈妈笑着说道：「小新到妈妈的后面去，你们一前一后不就可以了？」&lt;br&gt;于是我来到妈妈身后，妈妈叉腿站在中间，我和爸爸一前一后的蹲下来，爸
爸在前面舔妈妈的阴蒂，我在后面舔妈妈的阴道口。不过在我的位置上很难把舌
头深入到妈妈的阴道深处，只能够在屄口处舔弄。&lt;br&gt;爸爸在妈妈的阴蒂上舔了一会，然后舌头向下也来到妈妈的屄口，两条舌头
在妈妈的阴道口处胜利会师了。&lt;br&gt;妈妈轻声浪叫着说道：「老公，小新，你们两个真会舔，舔得老婆妈妈好爽。」&lt;br&gt;这样玩了一会，妈妈说：「停一下，我想尿尿了。」&lt;br&gt;我和爸爸都兴奋起来，我说：「我还没有看过妈妈尿尿呢！爸爸看过没有啊？」&lt;br&gt;爸爸说：「我也没看过呢，老婆你就尿尿给我们看吧。」&lt;br&gt;妈妈娇笑着说道：「哎呀，你们两个真是的，连这个都要看！」妈妈说着蹲
在马桶盖子上，两手分开大小阴唇，一道浅黄色的水柱从妈妈的尿道口倾泻而出，
直射到身前一米多远的地板上。&lt;br&gt;看完妈妈尿尿，我们一家人洗完澡出来，爸爸说要我陪妈妈睡，他一个人睡
我的房间。我说爸爸我们今晚一起睡吧，爸爸说不用了，三个人睡一张床会很挤，
近来他已经习惯一个人睡了。&lt;br&gt;于是我和妈妈来到主卧室，我们一起换掉了刚刚三人性交弄脏的床单，然后
我和妈妈全裸着搂抱在一起，我含着妈妈的一只乳头，妈妈则握住我的鸡巴睡着
了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第十章厕所里的母子乱伦&lt;br&gt;第二天醒来，爸妈都上班去了，妈妈把我的早餐准备好放在餐桌上，我吃完
早餐，百般无聊的打开了电视机，搜来搜去也没搜到什么我爱看的电视节目，我
索性关了电视机，来到书房打开电脑开始上网。&lt;br&gt;我打开网页，在百度搜索上打上「母子乱伦」几个字，开始看母子乱伦的小
说。我忽然想到：妈妈会不会也看过这些小说，甚至经常看这些小说呢？&lt;br&gt;于是我进入「我的电脑」，搜索「妈妈」两个字的文档，果然搜到十几篇母
子乱伦小说，什么「妈妈的短衬裙」、「我爱妈妈」、「妈妈第一」、「妈妈是
舞厅小姐」等等。这些小说我大都看过，我心想：妈妈是在跟我发生乱伦性交行
为之前就看过这些东西呢，还是在这之后才看的呢？&lt;br&gt;于是我点住一篇「妈妈第一」，打开右键中的属性一看，建档时间是在一年
前，可见妈妈是早就在看这些母子乱伦小说了。难怪爸爸要妈妈教我性知识，妈
妈就马上同意了呢！其实妈妈是早就有了这方面的思想准备的。&lt;br&gt;我又想：妈妈为什么会把我作为她的性交对象呢？我的鸡巴不算大，年龄又
这么小，妈妈这样的大美人如果想找外遇的话，也不至于找不到帅哥而屈就我啊！&lt;br&gt;对了，妈妈一定是个有母子情结的人！妈妈是一个很自重自爱的人，又是一
个很看重家庭幸福的人，加上人民教师的身份，使她很难接受外遇，而我就不同
了，我是她儿子，在妈妈的眼里，我就是她的私有财产，我们母子之间的乱伦性
交既能够给她带来性欲的满足，又不至于破坏家庭幸福，况且还是爸爸同意的呢！&lt;br&gt;时间一晃就到了中午。妈妈打了个电话回来，说是学校工作很忙，中午回不
来了，问我是在家里吃饭呢，还是到学校去跟她一块儿吃。我说我要和妈妈一块
吃，妈妈就说要我到她的办公室去找她，她会把中午饭打好等我。&lt;br&gt;我穿了一套运动服，短衣短裤的那种，就出门去了。&lt;br&gt;妈妈上班的学校离我们家有几站路，下了公车还要走上一段大约五分钟的
路。我来到妈的办公室时，妈妈正在跟几个同事聊天。我看见有男老师也有女老
师，只有两三个是我认识的，就叔叔阿姨的一顿乱叫。&lt;br&gt;「哟，李老师，这就是你们家小新啊？都长这么高了！是个小帅哥了呢。」&lt;br&gt;说话的那人我认识，姓陈，比我妈大几岁，来过我们家几次。&lt;br&gt;「陈阿姨好！」我说。&lt;br&gt;「小新这孩子嘴真甜呢！」说话的这一位元老师我也认识，姓刘，老公是市教
育局的一位科长，人长得不错。&lt;br&gt;「刘阿姨好！」我也和她打了个招呼。&lt;br&gt;妈妈让我坐在她身旁，我们吃饭的时候，办公室里的老师一个一个的都出去
了，吃完饭已经是下午一点钟了，办公室里只有我和妈妈了。&lt;br&gt;「妈妈，他们全都走了呢。」我说。&lt;br&gt;妈妈眼里满是笑意的看着我说：「是啊，他们都去大会议室午休去了，小新
是一个人回家呢，还是跟妈妈一起去休息一下呢？」&lt;br&gt;「我想跟妈妈～在这～」&lt;br&gt;妈妈格格的笑了，她说：「小新是不是又想干坏事了？这里可不行，随时都
会有人进来的呢。妈妈下班回家再让你弄好不好？」&lt;br&gt;「可是妈妈，我都想你想了一上午呢。我想现在就要行不行？」&lt;br&gt;「你这孩子真是的！好了，让妈妈想一想看有没有安全一点的地方。」&lt;br&gt;妈妈</content></item></essay>