<essay><item><title>豪乳家族1-20(19)</title><author>床上伴侣</author><content>，正在后面大力的干着她，巨大的肉棒在美妇那粉嫩饱满的蜜穴的快速的进出着。&lt;br&gt;「啊，岳母，舒服吗，我干的你爽不爽，喜不喜欢被我干。」少年正是李云枫，趴在美妇雪白的背上，大手大力的揉弄着美妇的豪乳，肉棒快速的抽插着，让身下的美妇浪叫连连。&lt;br&gt;「舒服……好粗……好厉害……主人你最厉害了……啊……好深……又插到子宫了……啊……干我……用力的干我……」美妇抬起她美豔的头颅，正是文罗绮，李云枫的岳母，随着肉棒的大力抽插，身子被顶的不断前后移动着，丰满的豪乳也被自己的女婿玩弄的变成了各种形状。&lt;br&gt;「呵呵，真是个荡妇呢，居然求自己的女婿干你，你是不是个荡妇，天生就是被男人干的淫妇？」李云枫站直了身子，搂着文罗绮的细腰，肉棒全部的插入了里面，直插到子宫最深处，大力的抽插起来，让文罗绮立刻高潮了一次。&lt;br&gt;「啊……来了……是……是的……我是荡妇……是个淫妇……天生就是被主人干的……主人干我……我要永远做主人的玩物……被主人干……」文罗绮已经完全堕落了，李云枫的强大让她着迷，原来主人的影子已经被李云枫取代了，这不是说只要是个男人玩了她，她就会被征服，而是李云枫本来就在做爱这方面很强大，加上她自己又是被李云枫父亲调教的，身体的淫荡加上心灵的堕落，她彻底的臣服了。&lt;br&gt;李云枫很是开心，这个淫妇可是他迈出的第一步，很成功，心里很得意，搂着雪白的屁股，大力的干了起来，他要射精了。&lt;br&gt;随着舒爽的呻吟声，李云枫再次在自己岳母的体内射精了，舒爽的射精后，坐在沙发上休息，将在旁边看的羨慕不已的叶丹溪拉了过来，让她替自己口交，而文罗绮在沙发上趴了一会儿，主动的来到了他的身边，靠在他的怀里，眼神中充满了臣服。&lt;br&gt;「主人，你好厉害，你的父亲都没有你厉害，让我也做你的性奴好吗，我会和女儿一直服侍你。」文罗绮抬头看着李云枫，眼神中充满了痴迷，身子紧紧的靠在他的身上，丰满的豪乳在李云枫的身上摩擦着，小手也在李云枫的胸膛上抚摸着。&lt;br&gt;「呵呵，你觉得我会放过你吗，我淫荡的岳母，丹溪是我父亲的女儿吧，那么你也可以说是我的妈妈哦，我淫荡的性奴妈妈。」李云枫搂着文罗绮，大手按在叶丹溪的头，让他替自己深喉。&lt;br&gt;文罗绮看着替李云枫口交的女儿，笑道：「嗯，丹溪这孩子是你父亲的孩子，不过你要是想的话，我也可以替你生，替我的主人儿子生孩子，然后再被主人一起玩弄。」后面的话已经是她贴着李云枫的耳朵说的了，话语里的诱惑让李云枫的肉棒胀大了很多，让叶丹溪坐在了自己的腿上，开始享用她的蜜穴，巨大的肉棒开始抽插起来，让叶丹溪高声的浪叫起来。&lt;br&gt;「不愧是荡妇，我喜欢，哈哈，那么我可得多射点在你的子宫里啊，增大点怀孕的机率才行呢。」大手在母女的身子到处抚摸着，肉棒大力的干着叶丹溪的蜜穴，对趴在自己怀里的文罗绮淫笑道。&lt;br&gt;「嗯，主人，人家的子宫主人想射多少都行，一定会为主人生下孩子的，到时候我们母女一起再被主人干。」文罗绮很是乖巧的说道，心里也是充满了期待，李云枫的父亲可是没有玩过她们母女呢。&lt;br&gt;「哈哈，今晚我就将你们母女两的子宫都射满。」搂着叶丹溪站了起来，向着文罗绮的房间走去，边走边抽插着叶丹溪的蜜穴，文罗绮则是跟着身边，笑瞇瞇的看着自己的女儿被男人抱着边走边干，三人的身后留下了一地的淫水。&lt;br&gt;回到一个小时前：三人和谐的吃着晚餐，李云枫和文罗绮你一杯我一杯的很快酒就喝完了，于是文罗绮主动的离开去拿酒了。&lt;br&gt;看到文罗绮离开了，李云枫让叶丹溪跪在桌子下面，替自己口交，叶丹溪被他玩弄的已经有点受不了了，知道主人很快就会对母亲动手了于是没说什么就替他口交起来，自己也是抚摸着蜜穴。&lt;br&gt;文罗绮很快就拿着酒回来了，对于女儿的离开，不是很在意，两人再次喝了起来，几瓶酒喝完了，两人的脸上都有些红了，这时意外发生了。&lt;br&gt;文罗绮的筷子掉了，于是她弯腰去捡，看到了让她无比激动的一幕，可爱的女儿居然在桌子地上替李云枫口交，那巨大的肉棒正暴露在空气中，女儿正在舔着李云枫的卵袋，小说套弄着肉棒，上面都是女儿的口水，巨大的程度在她心中拿来和李云枫的父亲一比之后，她惊喜的发现，李云枫的还要大，还要粗，本来就淫荡的肉体立刻就流出了蜜汁。&lt;br&gt;叶丹溪也发现了母亲，不过在短暂的惊讶过后，她就继续舔起了李云枫的卵袋，她觉得既然到了这个地步，李云枫一定可以解决的，而李云枫也没有让她失望。&lt;br&gt;「岳母，我的慾望比较大，丹溪担心我的身体，所以经常会这样帮我。」拿着红酒，看着已经坐在椅子上的文罗绮，喝了口酒说道。&lt;br&gt;「是吗，怪不得呢，那里一直憋着确实对身体不好，丹溪受得了吗？」文罗绮好像很是关心的说道，心里却是一直在想那巨大的肉棒。&lt;br&gt;看到文罗绮没有直接翻脸，李云枫知道这个淫妇一定被自己的肉棒吸引了，那么接下来该下猛料了。&lt;br&gt;「哎，丹溪一个人总是满足不了我，所以才会经常这样的，岳母，你看，我这里比一般人大多了。」李云枫说着，将文罗绮拉了过来，巨大的力道让孩子瞎想的文罗绮惊呼一声跪在了李云枫的脚边，头刚好对着那巨大的肉棒。&lt;br&gt;「岳母，你看看，它总是这样，我憋的很难受，你帮帮我吧。」手拿着文罗绮的小手放在了自己的肉棒上，就不管了，他相信这个淫妇会主动的。&lt;br&gt;果然，文罗绮看着如此巨大的东西，她心里已经无比的想要了，听到女婿的话，正好给了她台阶，至于以后会怎么样，先不管了，肉棒才是最重要的。&lt;br&gt;「憋着对身体不好，丹溪太小了，不是很会的，我来教教她。」彷彿在说服自己一般，小手套弄起了肉棒，感受着粗大与火热，慢慢的低下了头，伸出了自己的香舌舔了起来。&lt;br&gt;叶丹溪看到母亲已经开始替李云枫口交了，知道接下来没自己的事了，就坐到了一边，看着母亲的堕落。&lt;br&gt;粗大的肉棒很快就消失在了文罗绮的嘴里，让她无比的享受，这可是真的肉棒，不是按摩棒，还那么的巨大，那么的火热，好舒服，好喜欢，小嘴努力的吸允着肉棒，头部快速的摆动着，肉棒慢慢的居然全部被她吞了进去，真是技术高超啊。&lt;br&gt;李云枫享受着文罗绮的口交，大手也摸到了她的豪乳上，感受那里的丰满与巨大，看到文罗绮没有放对，他知道这个美妇已经被肉棒征服了，接下来让她享受到比父亲更加强力的抽插，那么她就是自己的了。&lt;br&gt;短暂的口交很快就结束了，李云枫被叶丹溪舔了很长的时间，又被美妇的技术弄的无比的舒爽，所以很快就射了，浓浓的精液被美妇全部吞入了口中，但是精液的数量再次让美妇惊讶，所以当肉棒拔出来后，仍然对着她的脸射精，让美妇无比的享受，没有说什么，主动的坐在了李云枫的身上，小手握住肉棒，对准自己的蜜穴插了进去。&lt;br&gt;「好大，好粗，好久没有这么爽了，看了我是逃不掉了，啊……」简单的思想之后是巨大的快感，让文罗绮不再想太多，只是努力的套弄着肉棒，让肉棒插的更深，让她更爽。&lt;br&gt;「岳母，好爽啊，你那里真是紧啊，可是我们这样好像是不对的。」李云枫现在表现的无比纯情，但是那大力玩弄豪乳的手和挺动着的肉棒都表明了他很喜欢这样。&lt;br&gt;「啊……坏小子……干死我……我喜欢被你干……就像是干我女儿一样……大力的干我……」文罗绮紧紧地搂着李云枫，身子快速的套弄着，浪叫声变的很是淫荡。&lt;br&gt;李云枫笑了，搂着她站了起来，来到沙发边，让她趴在沙发上大力的抽插起来，第一朵母女花摘下。&lt;br&gt;第14章第二朵母女花（１）
豪华的大床上，两个美丽的女人正趴在那里，头部不停的晃动着，高翘的臀部处，粉嫩饱满的蜜穴里正有白色的液体在流出来，而那紧凑的屁眼里也是有一丝液体在缓慢的流着，两女的大腿上充满了液体流过的痕迹。&lt;br&gt;「嗯，妈妈，主人的肉棒好大，真好吃，我最喜欢主人的肉棒了。」较小的美女开起来才１０几岁，丰满的乳房相当的大，正压在一个男人的腿上，轻轻的摩擦着，说完话后，再次含住了刚刚吐出来的肉棒，巨大的肉棒被她可爱的小嘴吞了进去，很快喉咙处就被顶了起来，而从她熟练的技巧来看，深喉已经是完全的掌握了。&lt;br&gt;另一个美女比较成熟，大概３０多岁，美豔的脸庞上面带着微笑，看着女儿那熟练的技巧，将嘴里的卵袋吐了出来，用手摸了摸女儿的头，笑道： 「别急，肉棒又不会跑，慢慢吃，主人一会儿就醒了，到时候就有精液可以吃咯。」说完就舔起了女儿嘴里没有包裹住的肉棒，比女儿更加巨大的豪乳压在男人另一条腿上。&lt;br&gt;如此美好的清晨，一对美豔的母女正在替男人口交，男人那巨大的肉棒被母女两舔的干干净净，上面都是母女两的口水，下面被体毛的卵袋都沾满了两人的口水，说明两人舔的时间不短了，母亲还是特爱女儿的，肉棒在女儿嘴里的时间明显比在母亲的嘴里时间长，母亲那微笑的脸让女儿也主动的将肉棒送入了母亲的嘴里，真是一对相亲相爱的母女啊。&lt;br&gt;「早啊，丹溪，岳母，这么早就想吃精液了，真是淫荡的母女啊。」男人坐了起来，抚摸着两女的头说道，脸上的淫笑很是明显。真是李云枫和文罗绮母女，昨晚将两女的子宫射满后才搂着两女睡了，没想到这么早两女又有精神了。&lt;br&gt;「嘻嘻，主人，其实我是被妈妈吵醒的，一睁开眼就看到妈妈在舔主人的肉棒了，所以我也想要了，嘻嘻，谁叫主人的肉棒那么的吸引人呢。」叶丹溪笑嘻嘻的说道，然后就爬到了李云枫的身边，趴在他的身上，丰满的豪乳压在他的小腹上，开始舔起了李云枫的胸部。&lt;br&gt;此时的叶丹溪不再是那么的懦弱了，改变了很多，变的活泼了，也爱笑了，让李云枫很是满意，爱抚的摸着她的头，让叶丹溪开心的瞇起了眼睛。&lt;br&gt;「主人，人家早上想上厕所的，可是谁叫主人的肉棒大早上就那么精神，在人家的体内就那么大了，人家忍不住了嘛。」文罗绮成熟的声音里透露着少女的爱恋，艳丽的脸庞带着撒娇的微笑，说完就将坐在了李云枫的身上，用还在流着精液的蜜穴将肉棒吞了进去。&lt;br&gt;「好大，主人的肉棒最喜欢了，早上的第一发精液我要了哦，主人要全部射在子宫里哦，说不定会坏上主人的第一个孩子呢。」扶着李云枫的腰，身体开始上下套动起来，巨大的肉棒在蜜穴里开始进进出出，发出啪啪的声音，文罗绮的浪叫声也随之响了起来。&lt;br&gt;叶丹溪看到母亲已经和李云枫干了起来了，那巨大的肉棒在母亲的蜜穴里进进出出，看的她也动情了，趴在李云枫的身上不时的摩擦着身子，让自己的豪乳在李云枫身上摩擦起来。&lt;br&gt;微微一笑，李云枫将叶丹溪搂着了怀里，和她热吻起来，大手也摸到了她的蜜穴处，手指轻微的插入了蜜穴里，抽插起来，让叶丹溪很是开心，激烈的和李云枫热吻，双手紧紧的搂着李云枫。&lt;br&gt;淫秽的起床方式很快就结束了，文罗绮毕竟还没有回复多少体力，一会儿就高潮了，随着高潮的到来，她失禁了，毕竟一大早起来就是为了上厕所，可是被李云枫的肉棒吸引，一直口交到现在，高潮时尿液也跟着出来了，让她爽的高声的浪叫起来。&lt;br&gt;李云枫对于她的尿液并不讨厌，将肉棒拔了出来，叶丹溪也没有介意的就坐了上去，在李云枫的快速抽插下，很快她也高潮了。李云枫在两人高潮后，还没有射精，让文罗绮母女很是不开心，不能让主人享受射精的快感，这是作为性奴的失败。&lt;br&gt;所以，此时李云枫站在大床上，母女两跪在他的脚边努力的吸允着他的肉棒，上面的尿液，精液和蜜汁被两女舔的干干净净，李云枫感受着母女两的努力，也是在舒爽中射精了，浓浓的精液全部射入了母女两的嘴里，脸上。母女两很是开心李云枫射精了，将嘴里的精液吞掉后，互相将对方脸上的精液舔了个干净，李云枫的肉棒再次被母女两舔了很长的一段时间，不是他想要这对母女舔，而是她们实在不愿意将肉棒从嘴里拔出来。&lt;br&gt;吃过了温馨的早餐，李云枫就搂着母女两坐在沙发上看电影，大手当然是伸入了薄薄的衣服里面，玩弄着母女的丰满，两女也是开心的享受着温馨的时光。&lt;br&gt;三人说说笑笑，不时的被李云枫吃吃豆腐，都很快乐，时间慢慢的过去了。&lt;br&gt;吃过午饭，李云枫打算回去了，上午没有在玩弄这对母女了，现在她们也在李云枫的要求下去睡午觉了。看着母女两甜美的笑容，李云枫带着满意的微笑离开了。&lt;br&gt;今天是周末，美女老师冷碧莹可是要请他去吃饭呢，想到昨晚的那餐饭，对今晚的晚餐可是很期待的。&lt;br&gt;「现在想来看看，校长好像和那些被老爸收为性奴的女人很像呢，有钱，背后有势力，单身，有子女且是女孩，人也是个绝色熟女，啧啧，这些加起来，几乎就是老爸的性奴了，不过校长见过的次数不多，看来现在下结论</content></item></essay>