<essay><item><title>我与妹妹的禁忌之恋(2)</title><author>床上伴侣</author><content>大还是清华？」我喝了一口酒道，
一直以来我都是扮演半兄半父的角色，静儿考出这样的成绩，这些年再苦再累都
值得了。&lt;br&gt;可静儿听到我的话，原本洋溢着笑容的脸忽然平静了下来，脸色似乎也不太
好，我诧异道：「怎么了？不高兴吗？」&lt;br&gt;「哥……」静儿沉默了一下，开口道：「我打算就报武汉大学吧。」&lt;br&gt;「为什么？武汉大学虽说也是一本，但名气哪有北大清华那么大，讲来找工
作也容易些，还有……」&lt;br&gt;「我不想离开你……」静儿突然打断了我的话。「读武汉大学，我哪都不用
去，我不想离开你……一辈子都不想……」&lt;br&gt;静儿突如其来的话让我一时无言以对，原本喜庆的气氛也怪异起来。良久，
我挤出一点笑容，道：「说，说什么傻话呢，哈哈……傻丫头，老哥我只是为了
你将来有个好前程而考虑，只要你以后能过得好，老哥这些年就值得了……至于
什么离开不离开一辈子什么的……哈哈，傻丫头，你早晚要嫁人的，到时候老哥
就真正轻松了，哈哈……哈哈……哈……呃，嗯哼。」&lt;br&gt;说到后面，我自己都笑不出来了，静儿也是沉默，我们兄妹俩默默地低头吃
起饭来，本来好好的一个庆功宴莫名其妙变得食之无味了。直到吃完饭后，静儿
对我说道：「哥，我们去散散步吧，以前都是你接我放学，我们好久没有一起出
去走走了。」&lt;br&gt;「哦……好啊，我洗完碗就去。」&lt;br&gt;夜色渐黑，少年少女漫步在安静的小道上，静儿穿着一身洁白的吊带连衣裙，
露出白玉般的胳膊，天生丽质的倩影让我不敢过于正视她。而相比之下我穿着简
单的短裤跟篮球服，穿着人字拖，整个一屌丝，跟静儿走一起难免自惭形秽。&lt;br&gt;「哥……记得当年你的成绩比我还好，而且思维灵活不像那些书呆子，运动
细胞又好。只是你为了我……这些年辛苦你了，谢谢你……」静儿轻声道。&lt;br&gt;「唉，都是当年的事了……」听到静儿的道谢，不知为何我很难受，这是她
从出生以来第一次对我说「谢谢」，说出这个我完全不需要的「谢谢」……「谁
让我是你哥哥，这些都是我该做的，你不需要道谢，你若真的感谢我，就好好把
握自己的人生吧……」&lt;br&gt;「我们同一天出生，或许你真的比我提前几分锺从母亲肚子里降生到这个世
界上，但是并不应该以此就来决定你的命运。」静儿幽幽道，语气中似有些幽怨。&lt;br&gt;「呃……你到底想说什么？毕竟我书读得还是不多，听不太懂。」&lt;br&gt;「我的意思是，这些年如果不是我的话，哥哥也不会过的那么幸苦，你为我
牺牲了原本属于自己的人生，真的只是出于对我这个只比你晚出生几分锺的妹妹
的保护吗？」&lt;br&gt;静儿的这段话说得比较长，我仔细嚼了嚼，静儿似有什么暗示，但我还是没
听明白，挠了挠头，道：「呃……兄妹无依无靠，哥哥赚钱养活妹妹，这有什么
问题吗？」&lt;br&gt;「我爱你，你呢？」静儿突然道。&lt;br&gt;我愣了一愣，感受到这些年兄妹之间有别与兄妹的那丝情愫，沉默了下，挤
出一个比哭还难看的笑容，道：「呃，哈哈，老哥我当然爱你啦，这还用问么。」&lt;br&gt;听到我的话，静儿停下脚步，双拳紧握，咬着嘴唇，泪光在眼眶里打转，道：
「我说的爱，不是一个妹妹对兄长的爱，而是一个妻子对丈夫的爱！这些年我们
相濡以沫，我们对彼此的感情早就超出了兄妹的界限，哥哥你早就明白，你早就
明白的！为什么你却……呜呜……」&lt;br&gt;静儿扑到我的怀里痛哭起来，我压抑多年的感情也只剩最后一根线就要被压
垮了。是啊……这些年来没完没了的加班，与油污与泥巴相伴，有时候遇到刁难
也只能忍气吞声，甚至丢死人了被人踩在泥巴里也要忍下去，我究竟是为什么？&lt;br&gt;「可是我们……毕竟是兄妹啊，我们注定不能在一起，我们还太年轻，还太
小，你今后一定会遇到生命中陪你走过后半生的另一半的，那个人一定不会是我……」&lt;br&gt;我有些凄楚地道。&lt;br&gt;「不！我们自小形影不离……我们一起玩，一起疯，一起成长，一起失去父
母……呜呜……哥，从那天起，我的世界只剩下你，而你就是我世界的全部，已
经没有人能再走进我的世界了。」&lt;br&gt;「可是……你有没有想过，或许这不是爱？因为我在1*5 岁的时候就肩负着
你的生活，你对我的感情，本来就是一种依恋，依靠，我做到了别的兄长做不到
的事情，所以作为妹妹的你把这种依恋误会成了爱情？」&lt;br&gt;静儿突然搂住我的脖子，踮起脚尖，柔软的香唇按在我的嘴唇上，紧接着彼
此柔软的舌头纠缠在一起，静儿突如其来的疯狂让我几乎失去控制，但彼此生涩
的接吻还是让我找回了一丝理智，我急忙推开她，道：「你！你干什么？」&lt;br&gt;「怎样？哥，你还不承认么？若是兄妹能这般接吻么？你明明对我传递过去
的爱意起了反应！」静儿吼道，她从未用这么大的声音说话过。&lt;br&gt;「是！没错！就算我爱你！可是那又怎样？我们是兄妹！」我也吼道，完全
不理会偶尔路过的行人怪异的目光，「我们注定不能在一起，我知道，我很早很
早，甚至在我还没有懂事的时候我就知道，我深爱着你，可是又能怎样？我们的
父母没了，没有人再养我们了，我终于有了对这份爱付出行动付出牺牲的机会，
我只想让你以后能因为我的付出与牺牲而过上美好的生活，这便是我对你的爱！
可如今你把这层窗户纸捅破了，我该怎么办？我能怎么办？」&lt;br&gt;到这时候我算是明白了。曾经小时候，虽然我们性别不同，但是在很小的时
候几乎看不出来，每次我们一起玩耍时，我看着静儿就像看到自己一般，这种心
连心的奇异的感觉只是双胞胎才能体会到的，可是随着我们的长大，随着家庭与
生活的突变，我们的外貌也不再相似，经历也不再相同，早早在社会中摸爬滚打
的我对很多事情只追求结果，就如同我们兄妹之间的那丝情愫，虽然我爱着她，
但是我们毕竟不能相恋不能结婚不能生子，所以我选择牺牲一切换取静儿的幸福，
哪怕我一辈子活在黑暗之中。然而静儿如今只是一个1*8 岁的少女，过着她的校
园生活，经历与我不同，她认为爱就是爱，只是一种感情，她的想法对于我来说
简直如童话一般不切实际。&lt;br&gt;静儿沉默了一会，没有再说话，转身便走了。我跟在她身后默默地行走着，
直到回到了家，我们彼此都没有再说话，甚至没有并肩而行。回到家后，静儿到
浴室洗了个澡，当她洗完了换我去洗，当我也洗完的时候，我们彼此便无事可做
了。&lt;br&gt;压抑了许久后，静儿幽幽一歎，道：「我会按照哥哥说的，去北京念书，然
后按照哥哥说的，好好工作，好好找个男人嫁了，好好过着哥哥希望我过的人生……」&lt;br&gt;听到这话，我心没由来的剧烈绞痛，静儿说的的确是我希望的，但是看到她
失去笑容的脸，我开始迷茫。这是为什么？为什么静儿高考分数足以报考任何重
点大学，我们反而没有一丝高兴？眼看静儿以后美好的人生已经走出了第一步，
为什么我们没有一丝高兴？如果我们兄妹之间真的存在互相爱慕的感情，难道紧
紧是感情就已经是道德人伦所谓的禁果了吗？否则为何如此苦涩？&lt;br&gt;「我……我并不是要安排你的人生，我只是希望你能过得幸福，不再受苦。」&lt;br&gt;我歎道。&lt;br&gt;「可是你并不明白，能跟你在一起，是我最大的幸福，唯一的幸福……」静
儿泪光点点，凄楚道：「我也知道我这样很自私，所以以后哥哥找到嫂子了我也
是会祝福你们的，只是哥哥别赶我走……」&lt;br&gt;我感觉心口很痛，曾经我们彼此靠近就能知晓对方的心意，此时的心痛或许
正是静儿的感觉。我霸道地把静儿揽入怀中，对她道：「我错了，我此生最大的
努力就是让静儿不再哭泣，而我自己却把静儿惹哭了，对不起，我该怎么做才能
让你不再哭泣？」&lt;br&gt;静儿擡起头，烟眉一扬，一双含情目静静地凝视着我，然后慢慢闭上，精巧
的下巴微微一扬，樱唇微张，静静地等待着。我抚摸着她细腻嫩滑的脸颊，手指
带走挂在上面的泪珠，然后双唇印在她的红唇上。我们对接吻都没什么经验，两
条柔软的舌头小心翼翼地缠绕在一起，而我的一只手不知不觉地攀上了静儿的酥
胸，隔着衣服小心地揉搓着那只精巧的乳房，静儿嘤咛一声双手揽住我的脖子，
更加热情地回应我的拥吻。&lt;br&gt;许久，唇分，彼此的舌尖还连着条丝线，似乎不舍得分开般。静儿满脸羞红，
用几乎蚊子般微弱的声音娇羞道：「哥，抱我去床上吧……」&lt;br&gt;静儿楚楚动人的娇羞模样，彻底点燃了我的情欲，我把她横抱起来，两三步
走到卧室，小心地把她放在床上。我们的蜗居是一间只有30平米的小屋子，当然
也只有一间卧室，我们兄妹在同一张床上相拥而眠多年，只是从未越过雷池半步，
而如今我却把静儿放到这张床上，慢慢解开她的衣裳。&lt;br&gt;洁白的连衣裙散落在地上，我迫不及待地脱掉静儿的小可爱以及小内裤，圆
润饱满的胸部骄傲地挺立着，粉红色的蓓蕾娇豔欲滴，少女神秘的私处由于静儿
害羞地夹紧双腿看不太清楚，只能看到可爱的肚脐下方呈倒三角状的稀薄的毛发。&lt;br&gt;而我也迫不及待地脱光衣服，露出挺立的肉棒。&lt;br&gt;「讨厌，不要这样看着人家，羞死人了，快关灯呀！」静儿瞄了一眼丑陋的
肉棒，羞得不敢再看第二眼，两手遮住身上重要的部位，催促我关灯。&lt;br&gt;静儿如艺术品般完美的身躯被这么一遮，更有种犹抱琵琶半遮面的诱惑，我
迫不及待地关上灯，爬上床，爬到静儿身上……黑暗中我粗糙的大手在静儿光滑
如玉的肌肤上游走，终于找到了那对饱满的玉女峰。静儿的乳房并不算大，但是
很挺，形状很好看，我爱不释手地抚摸这对酥胸，还用嘴凑上去对着娇嫩的乳头
又吸又啃又舔，还是处女的静儿敏感无比，被我逗弄得娇躯不安地摇摆，一副欲
拒还迎的样子。&lt;br&gt;不一会儿我感到肉棒胀得难受，便迫不及待地打算插入，可我分开静儿修长
的玉腿，拧着肉棒对着少女的私处捅来捅去就是找不到地方，急得我满头大汗。&lt;br&gt;「静儿，我……我找不到啊！」&lt;br&gt;「不是那里啦……下面一点，不，那里是屁眼啦，哎哟……」&lt;br&gt;「呃……要不先开开灯？」&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;灯光再次打开，看着床上娇柔的身躯，我尴尬地绕绕头，然后来到静儿身前，
分开静儿的双腿，细细地观察少女神秘的私处起来，心想刚才居然无从下手简直
丢脸丢到家了，现在可得好好研究一番。&lt;br&gt;静儿见自己的私处被自己的哥哥这样目不转睛地盯着，羞得拿过一个枕头把
自己的脸盖住，就想鸵鸟的心态一样。而我则细细观察着，不算浓密的阴毛长在
阴阜上，下方就是一个微微凸起的地方，其上还有一条神秘的肉缝，然后我用手
指将肉缝掰开，露出里面鲜红的嫩肉，一个神秘的洞口也藏在其中。我伸出手指
在其中探索了一番，静儿的娇躯连连颤抖，特别是当我碰到阴唇上方一粒奇怪的
凸起时，静儿的身子更是闪电般缩了缩。&lt;br&gt;「诶？会疼吗？」我奇怪地问道。&lt;br&gt;「疼倒是不疼啦……只是……那个……有点敏感……」静儿羞道。&lt;br&gt;这时候我想起一个很爱吹牛的同事跟我们吹嘘他的风流韵事，他一副很有经
验的样子告诉我，上处女时前戏一定要足，让穴内有充足的水分，这样女孩子才
不会太疼。然而何谓前戏？对于我这个毫无经验的处男来说，只能办照曾经看过
的AV里的情节。&lt;br&gt;于是我伸出舌头，在娇嫩的阴唇上来回舔弄。「哎呀！哥，你干什么？快停
下，那里好脏……啊！嗯……」&lt;br&gt;静儿话还没说完，我的舌尖就在她的阴核上来回挑逗，静儿的身子剧烈颤抖
起来，条件反射地想缩回去，可惜被我死死地抱住她的腿，只能忍受着私处被我
狠狠地侵犯。&lt;br&gt;「舒服吗？诶？有水出来了……滋滋……唔，好甜……」&lt;br&gt;「嗯……不要……啊！这感觉……从来没有过……」&lt;br&gt;静儿敏感的私处被我并不熟练的挑逗依然弄得爱液泛滥，看着躺在床上娇喘
连连，全身绯红的静儿，我迫不及待地再次关上了灯。我一手撑着床，黑暗中寻
找着入口，这次我感到龟头终于找到了地方，于是慢慢地进入，直到遇到一层阻
碍，我也没想太多，稍微一用力就将肉棒继续刺入。&lt;br&gt;「啊！疼！呜呜……」黑暗中传来静儿的哭喊声，吓得我连忙抽出肉棒。&lt;br&gt;「啊！哥，别离开我……」静儿抽泣道。&lt;br&gt;「我在呢，我不就在这吗？」我连忙安慰道。&lt;br&gt;「呜……人家是说……别出来嘛，哥哥的那个……好像有些大……进来吧，
这次要对人家温柔些。」静儿说着，一只芊芊玉手在黑暗中握住我的肉棒，对准
她自己的嫩穴，我配合地再次慢慢地小心地插入。&lt;br&gt;以前上班偶尔闲暇的时候，跟同事聊天打屁，说到肉棒的尺寸，后来我偷偷
拿着一个可以精确到0.01毫米的游标卡尺专门量过，我勃起时长大概是15公分，
最粗的部位有大概3.5 公分，似乎是比一般人大那么一点点，既然如此破处时更
应该小心。&lt;br&gt;我缓慢的插入，肉棒在温软湿润的窄道里慢慢深入一直到连根莫入，这种一
顶到底的快感让我仿佛在梦游般感觉不真实。静儿的嫩穴被我撑得满满的，一种
被撕裂的痛处与伴随着的快感让她大声喊了出来：「哥！……」&lt;br&gt;紧致的嫩穴越来越湿润，我的动作也越来越顺利，静儿搂住我的脖子，我们
彼此纠缠在一起，直到精疲力尽，我在她湿润的嫩穴深处射出了人生第一发精液……&lt;br&gt;我沉沉地睡了过去，似乎一直在做梦，梦境中全是我跟静儿从小到大的经历。
从还没有桌子高的小屁孩到现在，我们一起上学，一起下课，一起疯，一起爬树，
一起探索我们没有去过的地方，一起互相抄作业糊弄老师，一起登上山顶看日出，
一起听音乐，一起互相依偎着看书，一起……做爱……晨光透过窗户照进了房间，
我幽幽醒了过来，旁边的静儿在我怀里甜甜地睡着，嘴角露出笑容，似乎还在享
受一夜的温存。我把她轻轻放在旁边，替她盖好毯子，拿起衣服走了出去。浴室
中，冰凉的冷水冲刷着自己，冲走了昨晚的冲动与激情。我这辈子都没有后悔过
什么，但此时不得不后悔，我夺走了我最疼爱的妹妹的第一次，简直是禽兽不如，
以后我该怎么办？我们终究是不可能在一起的……怀着复杂的心情，我做好早餐，
静儿依旧没有起床，或许初尝滋味的她的确累坏了，我也没有叫醒她，悄悄地走
出门，投入到繁重的工作当中。&lt;br&gt;累了一天，不过总算不用加班，当我下班回到家时，静儿像个贤惠的妻子一
般为我做好了晚餐，她对我的态度以及相处方式似乎也从兄妹变成了热恋中的情
侣，让我很不适应，可是当晚上睡觉前，静儿主动褪去薄衫，露出完美无瑕的胴
体时，一切道德伦理被我野兽般的情欲彻底击垮，然后我喘着粗气压在静儿纤弱
的身子上，占有她，侵犯她……只是每一次做爱，我的罪孽感与自责感就更深一
步，可每当我想结束这种不正当的关系，静儿总是能敏感的差距，于是她便用各
种各样的方法束缚住我的身心，她学会了为我口交，尽管生涩，但依旧让我享受
无比，她学会了打扮，即便是三分之一淡妆都能让她更加美丽，一些性感的黑丝
网袜，暴露的缕丝睡衣，甚至是裸体围裙……不知不觉我沉溺在静儿的温柔乡中
无法自拔，而且做爱的时候，每当我把静儿送上高潮，在她体内射出滚烫粘稠的
精液，静儿很多次都直接晕眩过去，我以为这是高潮的刺激造成的，完全没有注
意到当静儿晕过去的时候，我的心脏也如同重锤敲击在上面一般「咚咚咚咚」地
剧烈跳动着……静儿短暂的暑假便在温馨与淫靡中度过，最终静儿进了武汉大学，
走进了她新的校园生活，同时她也搬到了学校去住，只有周末才跟我呆在一起，
只是我的休息时间并不固定，有时周末并不能休息，于是我们在一起的时光变得
很是短暂珍贵，春宵苦短，经常在我下班回家的时候，一打开房门，一个赤身裸
体的妙曼娇躯就飞扑到我怀中，然后送上香吻，甚至不顾房门没有关上以及我的
一身臭汗，主动牵着我的手放到她的私处以及越来越大的胸部上……我不知道这
段孽缘这般继续下去是否正确，而且我也知道我们再也不能像过去那样好好的做
一个兄妹了……然而我始终没有察觉到，为何曾经冰清玉洁的静儿，会如此渴望
做爱，我始终没有察觉到，每次静儿高潮时的晕眩以及我心口的不适感究竟有什
么不对。一天晚上，我渗透了静儿那单薄的没有防备的身子，激情过后，静儿躺
在我怀里，莫名其妙地留下了眼泪，抽泣着对我说：「哥，你以后一定要好好照
顾自己……」&lt;br&gt;我疑惑万分，以为静儿遇到了什么不顺心的事，连忙搂住她，轻声地安慰道：
「笨蛋，老哥我不是一直照顾自己照顾得很好吗？捎带着连你一起照顾了。」&lt;br&gt;然而静儿没有回应，只是如同受惊的小鹿一般，紧紧蜷缩在我的怀中。&lt;br&gt;然而之后连续两个周末，我都因为加班超过0 点，直接睡在厂里，让我半个
月没有见到静儿，工作中接到静儿的电话，由于手头的事情比较忙，完全没有听
到静儿语气中的不妥，匆匆挂掉了电话……可是过了几天，在工作当中，我突然
心脏猛烈的跳动，剧烈的疼痛让我大汗淋漓，倒在地上大声呻吟起来。我按住心
脏，豆大的汗珠从额头上滚下来，不知为何，在剧烈的疼痛中，在那一瞬间我脑
子里出现了静儿痛苦的脸，她的声音在我灵魂深处响起：「哥……我好痛啊……
你在哪？」&lt;br&gt;剧烈的疼痛让我晕了过去，在一旁的同事大惊失色，连忙放下手中的工作，
把我送到了医院。在医院中做了详细检查，可全身没有任何异常，我能清晰地感
受到心脏的疼痛，心脏仿佛要抽离自己的身体，不再属于自己一般，可是医生说
心电图一切正常，这个时候，我的电话响了。&lt;br&gt;「喂，你是田静的哥哥田宇吗？」一个陌生的女孩子的声音急促地传来。&lt;br&gt;「我是，请问你是……」&lt;br&gt;「你妹妹突发心脏病住院了，你赶快来呀！就在人民医院监护室3 楼11号……」&lt;br&gt;挂掉电话，我飞奔地跑出所在的医院，拦了辆出租车向人民医院赶去。堵塞
的交通耗费了近半个小时，对于我来说如同一个世纪一般漫长，当我跳下出租车，
一口气跑到监护病房，屋子里很安静只有仪器的「滴滴」声，静儿的身旁没有一
个人，她的脸上也没有了往日的笑容和神采，缓慢地呼吸着氧气罩给她输送的氧
气。我终于知道这段时间来我的心脏疼痛是什么原因，既然医院没有检查出我有
任何问题，那么就是我跟静儿血脉相连的感觉，加之在我身上的疼痛，就是静儿
的痛处！&lt;br&gt;我颤抖地抓住她冰凉的小手，道：「静儿，是我！我来了……」&lt;br&gt;静儿慢慢张开眼睛，努力地冲我笑了笑，艰难地摘掉氧气罩，用微弱地声音
对我说：「哥，终于见到你了，半个月没见，感觉好漫长……」&lt;br&gt;「没事的，哥哥就在这里陪着你，一切都会好起来的！」我轻声安慰道。&lt;br&gt;谁知静儿摇了摇头，说：「没有用的，我这个是先天性心脏病。」&lt;br&gt;「先天性心脏病？为什么没有用？不能治吗？」我急道。&lt;br&gt;「手术需要的巨额费用我们根本承担不了，并且手术成功率非常非常低，还
有就是治疗最佳时间也错过了，已经没救了……」&lt;br&gt;「怎么会这样……怎么会这样？」我感到万念俱灰，几乎停止了思维。&lt;br&gt;「哥……我好想你，有一天见不到你，就要思念你一天，越是想你，我的心
越疼……」&lt;br&gt;「我……」&lt;br&gt;「你别打断我，我有好多话想说，好好听我说好吗？……其实我们并不是妈
妈跟她丈夫生的孩子，而是妈妈跟她的表哥生下的孩子，正是因为近亲的原因，
他们的孩子很容易患上先天性疾病，幸运的是，若是注定要有个孩子患病的话，
作为双胞胎的我们，老天只选择了一个孩子，那就是我……」&lt;br&gt;我震惊得无以复加，忍着满腹疑问，耐心地当一个好听众。&lt;br&gt;「很意外吗？其实这些在我很小的时候我就知道了，之所以不告诉你，是因
为怕你为我担心……」&lt;br&gt;我握着静儿冰凉的小手，眼泪差点流了出来。这么多年来我一直要告诉自己
要坚强，眼泪这种东西是要摈弃掉的，而此时我所有的坚强、新年、希望全部被
摧毁，当着静儿的面，我努力保持着自己扭曲无比的微笑，静静地陪着她，低声
说着话……两天后，静儿病情突然恶化，抢救无效后，医生们走了出来，拍拍我
的肩膀，把最后的时间留给我……病床上的静儿，肌肤苍白得没有一丝血色，我
坐在她床边，紧紧握住她的小手……「哥，答应我，以后一定要好好得或者，要
好好照顾自己……」&lt;br&gt;这句话曾经在什么时候，静儿也对我说过，我的心无比的绞痛，眼泪终于忍
不住夺眶而出，我坚定道：「我会的，我会好好照顾自己，我会好好生活，我会
用我的一生去回忆你，去思念你，把你深深刻在我心里，让你活在我的心中，陪
伴我走过我的一生！」&lt;br&gt;一颗泪珠从她的眼角流下，滑过她的脸颊，她轻声道：「田宇，我爱你，你
呢？」&lt;br&gt;我吻上那颗泪珠，颤抖的声音回荡在整个房间：「我爱你，我爱你，我爱你，
我爱你，我爱你，我爱你，我爱你，我爱你，我爱你……」&lt;br&gt;静儿已经无力再说话，听着我不断重复着的话语，那永远也道不尽的爱你，
她的眼中充满了不舍，充满了不甘，充满了失望，充满绝望，我知道，她并不想
死！！！！！！&lt;br&gt;可是到了最后，她似乎是累了，想睡一会，她缓缓地闭上双眼，被我握住的
手也失去了最后那一丝力气……这一天，刘静在我的陪伴下，走完了她短暂的一
生……当我如同行尸走肉般走到刘静的学校，收拾她的遗物，她的一个室友，也
就是打电话告诉我刘静出事的那个女生递给我一个带锁的日记本，告诉我这是刘
静托她转交给我的，密码是我们的生日……&lt;br&gt;回到家，翻开厚厚的笔记本，日记本里记录着我们从小到大几乎每一件事，
有的我根本没有印象了，我知道了她从我们还是初* 中的时候就喜欢上我，每天
压抑着自己的感情，但是她心里被暗恋折磨的痛苦以及兄妹身份的矛盾却从来么
有表现出来过，一个人默默地承受着一切……&lt;br&gt;05年3 月21日：你已经没有爸爸妈妈了，不知什么时候我也会离你而去，你
好可怜，我好爱你……&lt;br&gt;05年12月4 日：我们好不容易上了同一所重点高* 中，你为什么不听我的要
辍学呢？你可知这么做有多么的不值得？因为我已经……&lt;br&gt;06年4 月6 日：你跟姨父吵架了，我们搬了出来，住进了你租的房子，虽然
生活更加拮据了，可我终于有了跟你一起的二人世界……&lt;br&gt;06年10月20日：昨天你保护了我，我差点被人玷污了，我好害怕，害怕我被
人弄赃了你就不要我了，你保护我的时候，我也好害怕，怕我会失去你……&lt;br&gt;07年9 月3 日：已经是高3 了，学习任务好重，不过对我来说并不难，只是
我没有时间在你旁边了，你知道么？其实我并不想读大学，我们在一起的每一刻
时光都非常珍贵，因为我已经没有多少时间了……可是我不想让你失望，不想辜
负你对我所做的一切……&lt;br&gt;08年6 月17日：终于知道我的高考成绩了，你非常高兴，同样我也非常高兴，
应为我终于跟你做爱了，我的梦想实现了，我终于当上了你的妻子，我爱你……&lt;br&gt;08年7 月3 日：我们几乎每天都做爱，你似乎很困扰，可是我不知道我哪天
会离去，我想更多的与你交合在一起……最后一页已经不是什么日记，是静儿给
我的留言，也是遗书。&lt;br&gt;田宇：&lt;br&gt;哥哥，你看到这日记的时候，我想我已经不再人世了吧。小的时候我很任性，
你总是迁就着我宠着我，我真的舍不得失去这种疼爱。其实我很早就知道我在不
久的一天会死去，当年你为了我而辍学，我百般劝阻可你不听我的，我很想在那
个时候就告诉你实话，可我怕你伤心难过……这些年，哥哥你还没成年就在外工
作，一定很辛苦，很累也很委屈，只是为了不久人世的我，真的对不起……哥，
最近心总是好痛好痛，每次想你都会痛，每次做爱都会痛。我知道的，我这个病
不能做爱以及剧烈运动的，每一次跟你做爱都是加速我的死亡，但是我不后悔……&lt;br&gt;哥，我真的好爱好爱你，你曾经质疑我对你的爱，说是妹妹对兄长的依恋，
我虽不知道你说的对不对，可我真的好爱你！可惜我们是亲兄妹，是龙凤胎，咱
妈跟她表哥生下我就患上先天心脏病，我不知道我们的孩子会有多严重，所以我
偷偷吃了长期避孕药，没能给你生下小孩……哥，我真的好想在这个世界上多留
几年，看着你成家立业结婚生子，让我知道你幸福的生活着，那我也就可以无牵
无挂地去了。对不起，曾经想要占有你，可就像你真心希望我幸福而牺牲自己一
样，其实我也是希望你能幸福生活的，答应我，一定要好好找个嫂子，幸福的生
活下去……&lt;br&gt;话说回来，还是不甘心啊，若是当年哥哥没有辍学，若是哥哥能读大学，将
来一定成就更高，一定能好好生活的，对不起，是我拖累了你……还记得我们一
起爬山吗？在山上的庙里，我对佛祖许愿你能永远幸福健康，许愿我们下辈子能
做夫妻！&lt;br&gt;哥哥，我好爱你，我们这辈子受到的磨难太多了，如果能有下辈子，希望老
天看在这辈子受苦受难的份上，让我重新爱上你，但是别再让我做你的妹妹，我
要做你的妻子！你呢？如果下辈子我们能够相遇，你会娶我吗？&lt;br&gt;好长的日记啊！写了这么多年，到这里就算写完了吧，哥哥你有没有一点一
滴全部看完了呢？我真的好舍不得，可是又有什么办法呢？哥，把我的名字刻在
你心里了吗？&lt;br&gt;</content></item></essay>