<essay><item><title>绝对乱伦经典──月殇(父女类)(6)</title><author>床上伴侣</author><content>能行吗？」男人轻歎，抱着怀中的美人，一双大手在妻姐的背上抚摩着。女人没有回答，静静地听着丈夫的心跳。&lt;br&gt;「不过」男人的话锋一转：「姐，你这好像大了不少！」男人的色心又起，一对魔手也插入浴袍内，感受着美丽妻姐丰臀上的滑腻与弹性。&lt;br&gt;「讨厌！大色鬼！刚才还说烦呢！」美妇娇嗔，白了丈夫一眼，身体却配合着男人的动作，她明白丈夫的心意——让她高兴的出国，不要过于担心。依蓉主动将浴袍拉开，高耸的乳房将男人的脑袋压住。正天翻身将妻姐压在身下，口舌在乳珠上大肆调戏，一只手也伸到了美妇下身茂密的丛林中，寻幽访胜。&lt;br&gt;「唔……」美妇轻吟出声，声音在鼻间发腻、打颤，一对媚眼轻轻合上。正天灵巧的手指撑开两片赤贝，中指在阴道中进进出出，带出许多油滑的蜜汁。&lt;br&gt;「姐！你看！」男人的语气很兴奋，用手指挑起一丝银亮的爱液。美妇勉励睁开双目，却发现如此羞人的场景。「嘤」一声不依的娇哼，让男人淫心大动。他将沾满花蜜的手指放在眼前，只见上面的爱液醇厚如油；放在鼻前，又闻异香隐隐。耐不住将手指放入口中，仔仔细细的品味了一番。美妇大窘，面红如霞。虽然往常丈夫也有过类似的「轻汲江水」的举动，但她毕竟没有亲眼所见，而这时丈夫的淫行，却让她内心深处的慾望彻底点燃，身体一下子变的火热，雪白的皮肤都开始微红。&lt;br&gt;「姐！上次你不是要孩子吗？」男人将火热硕大的龟头顶在花瓣之间，上下摩擦挑逗。两片艳红的玫瑰花瓣被龟头划弄的时开时合，只能包纳着龟头顶端儿一点点，根本就不能将其擒下，用力夹住。男人很耐心，他喜欢挑逗美丽的妻姐，看着娇媚的美妇在身下婉转求欢的淫媚表情，内心的大男子主义膨胀到了极点，也满意到了极点。正天用沾满蜜汁的龟头揉顶着敏感的娇嫩的花蒂，并不时的轻轻敲打花蒂的顶端，让原本就殷红的血珠呈现出妖艳的色泽。&lt;br&gt;美妇被挑逗的很厉害，美目紧闭，贝齿咬住嫣红的下唇，苦苦忍受着快感的折磨。决不！不能主动投降。美人的内心在挣扎。&lt;br&gt;丈夫看着妻姐那难耐而又极力忍受的表情，心中暗自得意发笑。伏下身，低下头，张大嘴，将美丽娇艳的珍珠纳入口中，舌头用力的啜吸阴蒂不放，并不时的用牙齿轻轻的咬。美妇哪里受得了如此刺激，修长圆润的大腿绕在男人的脖子上，用力的夹紧，一双玉手也使劲的按住男人的后脑勺。&lt;br&gt;依蓉高潮了，伴随着一声长长的「悲鸣」，一股火热的阴精带着浓浓的女人香从子宫喷出，被早已等候多时的大嘴一滴不漏的含住，吞了半口下腹。高潮的馀韵渐渐散去，男人吻住美妇的小嘴，并将剩下的半口精华渡给妻子。&lt;br&gt;「姐！是不是香香滑滑的？」男人打趣着爱妻。美丽妻姐的脸上红晕片片，不置可否的点了点头。&lt;br&gt;「啊……」又是一声长鸣，婉转凄美。美妇还没有来的及说话，下体便被男人的火柱无情的刺穿、进入了子宫、重重的撞击在宫璧上。丝毫没有停息，火热的阳具用力的来来回回反反复复耕耘着细嫩紧窄的花径。美妇的两条圆润的玉腿被男人扛在肩上，压在女人的胸前。男人一边挺腰疾干着滑腻的阴道，一边揉弄着雪白高耸的乳房。&lt;br&gt;女人的双手抓紧了雪白的床单，青色的静脉在白皙几近透明的皮肤下暴涨、突出。乳房上的酥痒，阴道里传来的快感。子宫被大力撞击的麻痺与穿刺感，让美妇头晕目眩，口干舌燥，小嘴张开，急速的呼吸着新鲜口气，檀口中喷出阵阵香气。&lt;br&gt;一下又一下，男人的撞击并不见缓，反而更猛更急。高速摩擦使的柱身更加火烫，龟头不停的挖掘出更多的水源，以期熄灭那熊熊烈焰。油油的花蜜刚浇在粗壮的鸡巴上，便被高温迅速蒸发，这种情况反复进行着。&lt;br&gt;美妇觉的下体又烫又胀，酥麻的不行，连同娇躯、芳心都跟着熔化、燃烧。如同飞羽一般在空中飘来荡去。&lt;br&gt;男人的腰椎渐麻，柱身的血管狂热的跳动、收缩。龟头胀的发疼。急欲将闹事的精子驱逐出境。&lt;br&gt;硕大浑圆的龟头再次重击在子宫内璧上，一股火烫的热流喷射而出，烫的美妇魂飞魄散，紧紧抱着丈夫，不再言语……&lt;br&gt;第五章
9月18日&lt;br&gt;刘依蓉走了。&lt;br&gt;林正天的心有点失落，茫然的驱车回到公司。宽敞明亮的总裁办公室只有他一个人，空荡荡的，不仅仅是空间。&lt;br&gt;忽然间，林正天觉的自己很閒，閒得有点发慌，而桌上一摞厚厚的待批文件就像是嘲笑一般。他抽出一只烟，送到嘴边，正欲打火时，耳边又响起妻子临行前殷切的话语：「老公，少抽点烟，对身体不好。这几天你心神不宁……」&lt;br&gt;正天有点恼，用力将烟拧在烟灰缸里，粉碎。他无力的瘫倒在椅子上，用手摀住了脸……&lt;br&gt;9月30日&lt;br&gt;这两周，林正天过的很不愉快，生活没情调，工作没激情，彷彿到了垂暮之年。他每天回家都很晚，连三餐都是在外面解决。他怕见到月儿，可究竟怕她什么，正天也说不出个所以然。&lt;br&gt;林月儿这两周过着同样单调、苦闷的生活。高三了，繁重的学习压力，两点一线的生活方式，更主要的是——月儿发现以往最疼爱她的爸爸竟然躲着她。难道她是洪水猛兽或是妖魔鬼怪？不是。绝对不是。虽然爸爸表面是躲着她，可每天晚上在她睡着的时候，正天总是蹑手蹑脚的进入她的房间，站在床边，盯着她仔仔细细的看上好一会儿。&lt;br&gt;每当他离开的时候，月儿总能听见一声若有若无的歎息。这是月儿在一次偶然之际才发现的，让她欢心雀跃不已。&lt;br&gt;晚上10点，林月儿躺在床上，回想这这几天发生的事情——昨天下午，她陪着张珊娜试了婚纱、拍了结婚照。月儿看着身着洁白婚纱的娜姐，心中颇为羨慕。不过，娜姐眼中那一片抹不去的愁云，让她很不解。但，这不是她所能猜想到的，而且她的注意力早就被那雪白圣洁的婚纱所吸引，甚至幻想着在将来的某一天，她心爱的男人能亲手为她披上美丽的嫁衣。想到这儿，月儿不由的癡了。&lt;br&gt;月儿睡着了，俏脸上犹带着一丝微笑。&lt;br&gt;10月1日晚23：00&lt;br&gt;林正天在客厅来回踱着步子，表情严肃，眉头紧锁，心中焦虑——月儿不见了。她早上7点就出门了，至今未归。月儿的手机关机，也没有主动打电话回来解释。这是前所未有的事情，让正天很担心。他今天亲自厨做了晚餐，希望可以和女儿边吃边聊，好好谈谈心，不料却落了空。关心则乱，林正天胡思乱想着种种可能——贪玩忘归？离家出走？遭遇匪徒？绑架勒索？正当林正天拿起电话准备报警之时，月儿回来了。&lt;br&gt;月儿坐在记程车内，感觉好累，只想赶快回到家，痛痛快快洗个澡，好好睡上一觉。今天发生的事情让她惊讶，而又能释然接受。个性倔强的娜姐原来是违抗父母的意愿，毅然嫁给了那个被她父母称之为「流氓」的男人。&lt;br&gt;结婚的场景很混乱，月儿冷眼旁观着每个人的表情——新娘坚定的眼神；新郎尴尬的笑容；娜姐父母喜怒哀乐交集的脸孔；新郎父母面如沉水的面容；各种表情皆有的亲朋邻里……忽然，月儿的手机响起，是父亲打来的，现在并不是接听电话的好时间，她关掉了手机。&lt;br&gt;当犹如闹剧般的婚礼结束时，都已22：00多了。在临行前，月儿试图向前来送行的娜姐说些安慰的话语，却被她按住了话头。她微笑流着泪，眼神依旧坚定：「为我所爱，坚持到底。」&lt;br&gt;月儿再次听到这句话，心里如同打翻了五味瓶，感受颇多。&lt;br&gt;当月儿走进家门，看到父亲那张快要的爆发的脸，心中竟有点快意。她默默感受着「山雨欲来风满楼」的气氛。是她疏忽了，忘记了开机回电。出忽意料的是父亲并没有发火，只是不咸不淡的问她去了哪儿。当正天听完女儿的解释后，心中那块悬在半空的大石也平稳的落地。&lt;br&gt;…………&lt;br&gt;林正天躺在床上，眼睛直勾勾的盯着天花板上的一块，似乎上面真的开出美丽的花。「嘟……嘟……嘟」正天接电话，原来是刘依蓉从英国打来的。&lt;br&gt;「老公！睡觉了吗？」美妇的言语很轻快。&lt;br&gt;「还没呢。怎么了？想我了吗？」男人心情大好，好想的人儿！&lt;br&gt;「谁想你啊！你就臭美吧你！」显然，妻子的心情不错。&lt;br&gt;「怎么了？姐，有什么开心的事吗？」&lt;br&gt;「当然有啦！你猜猜看啊！」美人俏皮了。&lt;br&gt;「谈成一笔大生意？」&lt;br&gt;「嗯！还有呢？」&lt;br&gt;「还有？……你升职了？加薪？」&lt;br&gt;「你猪头啊！就知道这些。笨老公，告诉你一个绝对的好消息！」女人很得意，调男人的胃口。&lt;br&gt;「什么好消息？」男人顺着妻子的意愿，追问起来。&lt;br&gt;「嘻嘻……老公，我怀孕了！」妻子略带羞意的话语并不能掩盖住那份得意的欣喜。&lt;br&gt;「啊？！！」男人所有的不快都抛到九霄云外：「真的？！那太好了！姐，你什么时候回来？我去接你！要多注意身体，千万别做剧烈运动！另外……」&lt;br&gt;「你都说写什么啊！才查出来！哪有那么多禁忌啊？」美丽的妻子娇嗔，彷彿看见了远在万里以外丈夫那惊喜的面容。&lt;br&gt;…………&lt;br&gt;「好了，好了！不跟你聊了。快睡吧。晚安。拜拜！」&lt;br&gt;「注意身体！晚安！」正天依依不舍的放下电话，面带笑容，就跟一个孩子似的躺在床上欢喜的打滚。他好不容易静下来，心中盘算着等妻子回来，该好好的庆祝一下。不！明天就去找哥几个好好喝一杯！不醉不归！&lt;br&gt;正当父亲在房间欢喜欲狂的同时，林月儿也躺在床上想着今天发生的事情。&lt;br&gt;太多的感受让这个早熟的女孩有点反应不及。月儿满脑子都是娜姐那张满是泪痕的笑脸。「为我所爱，坚持到底……」女孩喃呢着，进入了梦乡。&lt;br&gt;10月2日、林宅&lt;br&gt;林月儿穿着睡衣，坐在客厅的沙发上，心不在焉看着电视，显然，她在想一些事情。上午，月儿也得知母亲怀孕的事情。她看着满脸喜悦的父亲，在高兴之馀，心中莫名的酸楚。父亲约了朋友，下午老早就出门了。月儿独自在家读书、看电视。&lt;br&gt;月儿洗完澡，都21：35了。她看着宽敞明亮的客厅，空荡的有些清冷。&lt;br&gt;忽然，一阵悠扬的音乐响起，是门铃的声音。父亲被一位姓王的朋友扶进家。月儿看着父亲醉态可掬的样子，秀眉微皱：「王叔叔，我爸怎么喝成这样？」&lt;br&gt;「月儿，你爸非要喝！我们也拦不住啊。」&lt;br&gt;「拦不住？不推波助澜就好了！」月儿心中是这么想的，可手却不閒，帮着把父亲扶进卧室，放倒在床上。在送走王叔叔之后，月儿进了父母的卧室，看着还在胡言乱语的父亲，心中又气又疼。&lt;br&gt;月儿一边用温毛巾替父亲擦脸，一边低声埋怨父亲：「没事喝那么多干嘛？&lt;br&gt;高兴也不是这样样子。真是麻烦！」擦完脸，月儿打开床头柜的抽屉，拿出一瓶解酒药，依照说明倒出三片药，白色的药片上印着「HT」。&lt;br&gt;月儿晕着脸儿，看着父亲终将药片咽下。刚才餵药的时候发生了一件「小插曲」——原本很老实的男人突然抱着月儿，并将满口的水和药片渡进她的口中。&lt;br&gt;月儿反应不及，被迫全部吞下。男人马上又躺好，很老实。月儿又气又羞，摇摇头，继续帮父亲擦身。&lt;br&gt;白色衬衫上的纽扣被一粒粒解开。男人赤裸着胸膛，强烈的男人气息将月儿熏晕，有点迷糊。她慌手慌脚将父亲长裤脱掉，鼓鼓囊囊的黑色内裤显露出来。&lt;br&gt;女孩不禁面红，意乱情迷。柔若无骨的小手几乎没有力气，拿着温热的毛巾在父亲强壮的身躯上擦拭着。&lt;br&gt;月儿好不容易帮父亲擦干净身体，盖上薄被，坐在床沿看着父亲那张自己几度梦回萦绕的脸，癡癡的，低声倾诉着自己的心结衷肠，两行清泪挂在脸上。&lt;br&gt;「冤家！为什么你是我的父亲呢？你知道我有多爱你吗？……」&lt;br&gt;正天觉得很热，烫得自己心焦，眼前模糊，是似乎有一个俏丽的女子在他耳边倾诉着什么。那女子的模样好是熟悉，可他怎么也想不起来在哪见过，有一种说不出的亲切感。是妻子吗？&lt;br&gt;正天看着女孩梨花带雨的俏脸，心头火热，忍不住，在女孩的惊叫声中，将她拉倒在怀，翻身压到在身下，并温柔的替她吻掉了泪珠。&lt;br&gt;月儿有一点惊慌，一双小手也无力的抵在父亲的胸前，美眸流露出感情很复杂——惊讶、慌乱、欢喜、悲伤、期待……正天很温柔，轻轻握住女孩的小手，放在身体的两侧，引导她抱住自己的虎背。男人强健有力的腿也将女孩修长的玉腿夹在中间，已经有些兴奋的男根紧紧顶在女孩的小腹上，让她感受那份火热、那份坚挺、那份力量。&lt;br&gt;女孩的小嘴被正天的大嘴贴上，眼神很快变的迷乱，不堪如此热情。月儿闭上双眼，全心全意感受着父亲带来的兴奋与佔领。丰润的柔唇被强行打开，洁白的贝齿也被撬开——都是男人那灵巧的大舌，肆意在女孩的小嘴中戏弄玩耍。他好赖皮，硬是将女孩香滑的小舌缠着不放。&lt;br&gt;女孩不堪如此骚扰，回避他的无赖行径。可他还是死缠不放，追逐不舍，还霸道的把香津大口大口吞落到腹。这</content></item></essay>