<essay><item><title>美母的丰臀(3)</title><author>床上伴侣</author><content>，妈妈。我不知道你如此介意让我看到你的裸体。其实这有什么好害羞的呢？你的身材这么好，简直可以去当模特了……特别是那些成人杂志的裸体模特……我只是奇怪，你可以心甘情愿的打开双腿，让全世界的男人看到你的骚穴，为什么就不肯让你的亲生儿子饱饱眼福呢？&lt;br&gt;我边说边露出邪恶的笑容，而妈妈的脸色一下子变得煞白。&lt;br&gt;噢，上帝啊……你……你没可能找到那些杂志的！&lt;br&gt;她惊慌失措的说：约翰，你听妈妈解释。当时你爸爸和我都非常年轻，我们很缺钱，连每个月的房租都交不起，马上就要被赶到大街上去了……而你祖母又不肯伸出援手，我走投无路之下，只好答应给那家成人杂志拍裸照。他们付给我一万美元，用这笔钱我们家才暂时度过了难关，直到你爸爸找到新工作……约翰，如果你因此而鄙视妈妈的话，我……我会非常伤心的……&lt;br&gt;妈妈说到这里抽泣了起来，眼泪夺眶而出。&lt;br&gt;我立刻走到床边，两手按住她光裸的双肩，低头爱怜的吻去她脸上的泪痕。
妈妈，我怎么会鄙视你呢？不管发生了什么事，我都永远爱你，而且比任何人都更爱你。&lt;br&gt;听着我温柔的话语，妈妈似乎很感动，真的吗？&lt;br&gt;真的！我点点头，但是我必须告诉你一些真实的想法，虽然你可能会觉得难以理解……亲爱的妈妈，我不想仅仅只是以儿子的身份来爱你，我已经决定了！我们之间应该建立起更亲密的男欢女爱……从今天起我要你做我的女人，我要占有你……妈妈，以后我要你习惯在我面前光着身子，打开双腿，摇着屁股跟我交媾……当然，今晚是我们彼此拥有的第一夜，对你来说也许会有些难度。
一切都交给我吧，妈妈，你只要在床上躺好就行了……&lt;br&gt;说完，我很绅士的拉开了妈妈的手臂，将她遮在胸口的睡衣拽了下来，远远的扔到房间的另一头，然后又开始强行脱掉她的内裤。&lt;br&gt;你想干什么？啊……不……不……&lt;br&gt;妈妈失声惊呼，迷人的胸脯一丝不挂的暴露在我眼前。两个丰满高耸的乳房气急败坏的颤动着，被我一把抓在掌中，低下头埋在那柔软的乳肉间，伸出舌头舔吸着其中一粒嫣红的奶头。&lt;br&gt;噢……不要……噢噢……约翰，你不能这么做……我是你妈妈……啊……&lt;br&gt;你这是在乱伦……啊……你这是在强奸……天啊……你快停下来……&lt;br&gt;她大声尖叫着，拚命推拒着我的脑袋，但是却毫无用处，我的手掌尽情揉捏着她赤裸的乳房。&lt;br&gt;你说我想干什么呢？妈妈，当然是想干你啦……我会先用舌头舔遍你的全身！呶，就像这样……然后我会吸吮你这对诱人的奶头，直到它们完全发硬…接下来我会用手指逗弄你的阴蒂，再插进你淫荡的骚穴里，感受一下里面有多湿…
哈，哈……你还真的就湿了，真是个淫乱的妈妈啊……现在，是时候让儿子用大鸡巴来满足你了……&lt;br&gt;我笑得十分得意，三下五除二的脱光自己的衣服，翻身压到了妈妈那令我朝思暮想的胴体上。&lt;br&gt;瞧！妈妈，我的大鸡巴正在捅进你的骚穴……喔喔，真是好舒服……我正在操你，妈妈……我要用这根大鸡巴干你！干你！干你一辈子……我很抱歉，不得不对你用强，但是我想不出更好的办法……妈妈，我实在太爱你了，我必须得到你……你的肉体，你的心灵，你一切的一切都是属于我的……&lt;br&gt;但是妈妈似乎没有听进去，依然在苦苦的哀求挣扎。我粗大的阴茎已经顶到了她的双腿间，青筋毕露的龟头迫开了两瓣肥美的肉唇，微微的陷进了温热多汁的腔道里。只要再用力一挺腰，母子间的最后禁忌就将从此突破。&lt;br&gt;别这样……约翰，我是你妈妈……我爱你，可是我们不能这么做……停下来好不好，妈妈可以当作什么事都没发生过！妈妈泣不成声的恳求，……亲生母子是绝对不能做爱的……上帝啊，要是我怀孕了怎么办？约翰……求求你快停止吧，现在停止还来得及……&lt;br&gt;原来妈妈是害怕怀上我的孩子！我不禁哑然失笑。&lt;br&gt;好吧，妈妈……我可以放过你的骚穴，不过有一个条件。妈妈，你性感的肉体真是太诱人了，你的奶子，你的大腿，你的屁股都让我这个作儿子的着迷万分…当然还有你这个又湿又热的骚穴！看看，它也在为我流口水呢…哈哈哈…&lt;br&gt;妈妈羞耻的呻吟了一声，脸孔一直红到了耳根。&lt;br&gt;如果你不想让我干你的骚穴，那么我建议，用你的屁股来代替如何？
我说着，手掌顺着她肥硕滚圆的屁股摸下去，指头轻轻的按到了那小巧精致的屁眼上。&lt;br&gt;不……不行！别碰那里！&lt;br&gt;妈妈惊慌失措的尖叫，淡褐色的屁眼立刻害羞的收缩起来，奋力的扭动着身躯。&lt;br&gt;听话，妈妈…我老早就想干你的屁股了，这样子也不用担心怀孕的问题…&lt;br&gt;我爱你妈妈，我真的不想用粗鲁的方式来强暴你……今晚是圣诞节，把你赤裸的屁股作为圣诞礼物献给儿子吧……我发誓，我会尽可能温柔的来占有它……&lt;br&gt;妈妈一边哭泣一边挣扎，过了好一阵才精疲力竭的放弃反抗。我压在她香喷喷的柔软胴体上，手掌抚摸着她柔顺的头发，像哄小孩子似的安慰着她。&lt;br&gt;好啦，宝贝……别哭了，这是上天注定的好事，妈妈的大屁股和儿子大鸡巴本来就是天生的一对……放松点，一切都交给我就行了……&lt;br&gt;妈妈含泪瞪着我，身体不断的颤抖着，到最后她终于平静了下来，只是说话的声音还有点哽咽。&lt;br&gt;约翰！你知道你在说什么吗？你居然要跟妈妈……跟妈妈肛交？上帝啊！&lt;br&gt;我怎么会生出你这种禽兽不如的儿子……不过，这总好过和你真正的发生肉体关系，那是会下地狱的……可是你要答应我，今晚妈妈可以把屁股给你，但下不为例……如果以后再发生这样的事，妈妈绝不会原谅你的……&lt;br&gt;知道啦，妈妈！你放心好了……&lt;br&gt;听到我不耐烦的声音，妈妈叹了口气，羞红着脸闭上眼睛，任凭我为所欲为了。&lt;br&gt;我抓过一个枕头垫在她腰下，让她浑圆的屁股高高的翘了起来，手掌一边一个的揉捏着两团柔软丰腴的臀肉。&lt;br&gt;赤裸，结实而富有弹性的臀肉握在手里，那种感觉真是说不出的美妙。我爱不释手的玩弄了好长一段时间，一会儿把它们向中间挤压，一会儿又尽力的向两边掰开，就像拉手风琴一样。小小的屁眼害羞的蠕动着，看上去又迷人又可爱，我忍不住凑上去吻了一口。&lt;br&gt;啊……别亲那里！妈妈的身体颤抖了一下，满脸涨得通红，肉缝里突然微微的溢出了少许淫汁。&lt;br&gt;我心里顿时有数了，嘿嘿笑着埋头在妈妈双腿之间，不单只用嘴唇亲吻那小巧的菊肛，还大胆的伸出舌头钻进去，贪婪的舔着里面淡褐色的皱褶。妈妈的卫生做得很好，里面没有一点异味，我的口水很快就将屁眼周围弄得汁水淋漓。&lt;br&gt;啊啊啊……别舔了……别……那里脏……&lt;br&gt;妈妈嘴上激烈的抗议着，可是肉缝里溢出淫汁却越来越多，显而易见她的潜意识里并不反感舔屁眼，而且还令她的情欲逐渐高涨了起来。&lt;br&gt;喔喔，约翰……噢，上帝啊！你在做什么……啊，这种感觉好奇怪……上帝啊，好舒服……&lt;br&gt;妈妈开始持续的颤抖，情不自禁的发出愉悦的呻吟，热烘烘的淫汁流得我满脸都是。胸前一对丰满的乳房颤巍巍的晃动着，两颗奶头已很明显的硬了起来。&lt;br&gt;我啧啧有声的舔弄着肛门，同时用手指挑逗着那道鲜嫩的肉缝，拨开浓密的金黄色阴毛，准确的按到了突起的阴蒂上。&lt;br&gt;啊……不要……不要再来了……&lt;br&gt;妈妈呻吟得更大声，阴道里湧出来的汁水流得一塌糊涂，连床单都打湿了。&lt;br&gt;看来时候到了！&lt;br&gt;我直起身子，伸手握住自己那根足有七点五英寸长的肉棒，蘸了点肉缝里满溢出来的淫水，早已勃起的龟头对准了妈妈紧闭的菊肛，慢慢的向里捅了进去。&lt;br&gt;噢噢哦……&lt;br&gt;母子俩一起发出叫声。肛交比我想像中还要困难，事实上，如果没有对方的配合是很难成功。&lt;br&gt;妈妈痛得皱起了眉头，身子扭动着，似乎想要挤出我的阴茎。但是龟头已经陷进去了不少，直肠嫩肉摩擦的感觉真是爽得让人欲罢不能。我又是柔声安慰，又是强硬威胁。最后，大概是害怕肛交不成我就要真的和她做爱了，她不得不屈服于我的淫威，咬紧牙关主动进行了配合。&lt;br&gt;我耐心的逐寸推进，看着自己粗长的阴茎一点点的陷入妈妈的肛门，足足过了十多分钟，肉棒才尽根没入了她浑圆耸翘的美臀。&lt;br&gt;哈哈……妈妈，你的屁股终于属于我啦！&lt;br&gt;我兴奋的喊叫着，心里说不出的激动。肉棒被括约肌紧紧夹住，稍微一动就带来强烈的快感，让我差一点就此狂喷出来。&lt;br&gt;深深的吸了口气，我强行控制住射精的冲动，开始试探着缓缓抽插。&lt;br&gt;妈妈的呼吸急促起来，无意识的配合着我的动作。原本精致小巧的屁眼被肉棒撑得张开，两团雪白的臀肉间是一根乌黑的肉棒在来回进出，看起来极其的淫靡。&lt;br&gt;我渐渐加快了动作，尽情的享用着妈妈弹性十足的大屁股。她起初还会哭泣叫痛，时间一长也就适应了，每当我插进去的时候，她会自动放松肛门，让我顺利的插入得更深；而当我抽出来的时候，她的屁眼又自动缩紧，带给我莫大的刺激。几分钟后，我发现她紧蹙的眉头已经舒展了，嘴里也漏出了性感的呻吟。
不知为什么，我心里突然泛起一种暴虐的欲望。&lt;br&gt;你真是头不要脸的母狗！看看你这个淫乱的骚穴，被儿子肛奸还会流这么多水……你一定很爽吧，妈妈……告诉你，你的身体是属于我的，全身上下都属于我……我要操你一辈子……&lt;br&gt;我喘着粗气狞笑着，肉棒一下比一下重的撞击着妈妈赤裸的圆臀。她的身体剧烈的振荡着，两个丰满高耸的乳房在胸前大幅度的抖动，嘴里再次发出了疼痛的哭叫声。&lt;br&gt;轻一点，约翰……啊啊……拜托，妈妈好痛……求你别这么粗鲁……&lt;br&gt;她的哭声十分凄惨，然而我毫不理会，手掌狠狠的抓捏她摇晃的大奶子。&lt;br&gt;闭嘴！你这头母狗……你要做的就是夹紧我的肉棒，用你的屁眼夹紧它…&lt;br&gt;噢噢，对了！就是这样……就是这样……夹紧点，再夹紧点……啊啊……我要射了……要射了……啊……射到妈妈的屁眼里了……啊啊啊啊……&lt;br&gt;高亢的喊叫声中，我将肉棒尽可能深的捅进妈妈的屁股，在她的直肠里酣畅淋漓的喷射出了滚烫的精液。&lt;br&gt;半分钟后，软下来的阴茎从菊肛里滑了出来。我心满意足的倒下，趴在她身上轻轻的喘息。&lt;br&gt;妈妈轻轻的啜泣着，一句话也不说。我们之间保持着沉默，母子俩赤裸裸的肉体仍然交缠在一起，直到我的肉棒再度坚硬起来。&lt;br&gt;请把双腿张开，妈妈。我说，就像刚才那样张开，我想再看看你的骚穴……&lt;br&gt;妈妈一个哆嗦，惊慌得脸色都变了。&lt;br&gt;不，约翰……你刚才明明答应过我……&lt;br&gt;我严厉的打断了她：我命令你叉开双腿，现在！&lt;br&gt;妈妈呆呆的望着我，眼睛里露出恐惧的光芒，然后她迟疑着，极慢极慢的将两条雪白浑圆的大腿分了开来，再次向我展露出她最私密的部位。&lt;br&gt;我一言不发的俯下头，热烈的吻着她柔软的双唇，手掌又开始揉弄她赤裸高耸的乳房，指尖熟练的撩拨着嫣红的乳蒂，很快就令它们发硬竖起。&lt;br&gt;然后我开始用舌头舔遍妈妈的全身，从脖颈一路向下，先轮流吮吸着两颗奶头，接着滑向她平坦的小腹，舌尖在洁净的肚脐眼里打着圈……当我到达那迷人的肉缝时，里面的淫水早已泛滥成灾了。&lt;br&gt;不要……嗯……求你……喔喔……别这样……&lt;br&gt;妈妈面色潮红的呻吟着，温热的汁水越流越多，眼神也变得迷离，似乎有些恍惚起来。&lt;br&gt;我又一次压到了她的身上，重振雄风的阴茎对准了那道裂缝来回摩擦，龟头迫开了两片紧闭的阴唇，长驱直入的向深处捅去。&lt;br&gt;啊啊……不要！妈妈猛烈的挣扎着，声音嘶哑的哭叫，你答应肛交之后就放过我的……你明明答应了的……&lt;br&gt;这不能怪我，妈妈！只能怪你这个罪恶的身体太让人冲动了……我狞笑着说，来吧，母狗……不要再摆什么母亲的架子了！跟你的亲亲儿子一起去享受最背德的快乐吧……&lt;br&gt;说完，我用力挺腰，踌躇满志的将肉棒送入她的阴道。&lt;br&gt;妈妈不停的哭泣着，痛斥着，踢蹬双腿想要将我蹬开。可当我的肉棒完全没入她的体内，彼此的阴毛亲密缠绕在一起后，她忽然停止了挣扎，眼睛里满是绝望的表情，大概是意识到母子乱伦已经成为事实了，现在也只有认命。&lt;br&gt;对啦，亲爱的妈妈……你早就应该乖一点的，儿子会用大鸡巴好好的孝敬你……&lt;br&gt;我尽情享用着胯下这具性感惹火的肉体。妈妈的阴道跟我想像中一样紧密，几乎可以跟她的屁眼相比，而且滚热的淫水又多又滑，龟头撞到子宫口的感觉更是让人销魂落魄。&lt;br&gt;床铺在上下震荡，母子俩一丝不挂的肉体互相交缠，用各种不知廉耻的姿势淫荡的交媾。刚开始妈妈还努力的保持着矜持，可是在我一轮又一轮猛攻下，她很快就被我冲击得丢盔弃甲，身体不由自主的出现了热烈的反应，嘴里也控制不住的浪叫了起来。&lt;br&gt;喔！喔……我的天啊……就是这样……啊啊……罗恩，干我！干我！……啊……罗恩，你好厉害……噢噢哦……&lt;br&gt;罗恩是我爸爸的名字，看来妈妈是在极度的舒爽中认错人了，把我当成了死鬼老爸。&lt;br&gt;母狗，你给我看清楚……现在干你的人是我！是你的儿子……&lt;br&gt;我生气的喊叫着，指尖狠狠的掐着妈妈鲜红的奶头，准备抽出肉棒，先给她一点教训再说。&lt;br&gt;啊，别拔出去……别……干我……啊……用力干我……&lt;br&gt;出乎意料的，妈妈居然用双腿夹住了我的腰部，肥硕浑圆的屁股向上拱起，不让我的阴茎离开。&lt;br&gt;别拔出去……啊啊……大鸡巴……啊……她居然哭着恳求起来，修长的美腿死死夹紧我，亲亲儿子的大鸡巴……喔喔……干死我了……妈妈需要儿子的大鸡巴……&lt;br&gt;这句话立刻让我转怒为喜，这个天性淫乱的妈妈！她终于承认了，承认我有权力占有她的肉体。&lt;br&gt;妈妈，你是不是很喜欢儿子操你的骚穴？&lt;br&gt;啊，是的……大鸡巴，干得妈妈好美……噢噢……好难为情……啊，亲亲儿子……用力干死妈妈吧……&lt;br&gt;快说，苏姗是约翰的母狗！我是你的主人！&lt;br&gt;苏姗是……喔喔喔……约翰的……母狗……啊啊……你是我的……啊……主人……噢……儿子是妈妈的……主人……噢噢……永远的主人……&lt;br&gt;妈妈语无伦次的尖叫着，似乎守寡两年来积蓄的情欲全面爆发了。她淫荡的摇着赤裸肥硕的屁股，骚穴热切的套弄着我的阴茎，互相摩擦发出了淫靡的哧溜哧溜声。&lt;br&gt;我满意的笑了，将她的双腿高抬到肩头，又是连着数百下激烈的抽插，再一次将她送上最激烈的高潮。&lt;br&gt;喔喔喔喔………好儿子……啊啊……来了，干……干出来了……我的亲儿子……妈妈被你插翻了……啊……啊啊……&lt;br&gt;高亢的哭叫和粗重的喘息声中，我把滚烫的精液全部射进了妈妈的子宫，母子俩赤裸裸的在床上颤抖着，一起体验到了那欲仙欲死的绝顶快乐……&lt;br&gt;现在，整整三个星期过去了。圣诞节那晚发生的一幕幕就好像电影似的，时常在我眼前浮现，促使我坐在电脑前，用键盘敲击下这个真实的故事。&lt;br&gt;在这三个星期里，我和妈妈之间的不伦关系已经完全稳固了下来。她默认了我对她肉体的占有权，每晚我们俩都在同一张床上度过。在我的悉心调教下，妈妈成熟的肉体绽放出了最性感的魅力，她已经学会了口交和深喉，每次做爱完毕后，还会默默的用舌头将我的肉棒清理干净，让我得到最大的满足。&lt;br&gt;</content></item></essay>