<essay><item><title>妈与我赤裸裸的肉体接触(3)</title><author>床上伴侣</author><content>上，加上来回的摩擦，小穴与肉棒再度唱出抽插合唱曲。&lt;br&gt;「啊…妈…这样…我不好动…我们…到客厅…好吗……」&lt;br&gt;「喔……不要…我不要…现在和妳……喔…喔……分开…妈不要和…俊…分开……」&lt;br&gt;「美穴妈……谁说要…分开……啊……腿夹紧…手抱住肩膀…看我的…不要掉下去……」&lt;br&gt;我双手拖住妈的美臀然后站起来，妈紧紧的抱住我，像只无尾熊似的挂在我身上。我边走边摇着妈的身体，让鸡巴依着惯性在妈的穴内扰动着。&lt;br&gt;「啊……这…这姿势……妈…从没用过……好新奇…好美…好兴奋……啊…啊……啊……」妈的穴内流出更多淫水。&lt;br&gt;我将妈抱到客厅，坐在沙发上，教妈自己套弄，这样的女性主动的姿势，使妈能让肉棒攻击她穴内的性感带。&lt;br&gt;「啊……妈…来了……来的真快……洩…洩给妳了……啊……」&lt;br&gt;在妈激动的套弄下，妈壹阵抖动，摊在我身上。我抱住妈的背，用手轻抚着高潮中的妈。当妈回过气来，我早已受不了。&lt;br&gt;「妈……我受不了了……让小俊…的鸡巴……来顿饱的吧……」&lt;br&gt;「来吧…儿子……妈是妳的……在妈的身上……发洩吧……」&lt;br&gt;我壹听，将妈放到沙发上，让她趴着，翘着浑圆的屁股，我握着汁水密布的肉棒从后面对准妈的穴，进入了妈的身体。然后开始「隔山取火」的抽插着妈的蜜穴。&lt;br&gt;「噗…滋……噗…滋……」&lt;br&gt;「啊…啊……美……美……好……啊……」&lt;br&gt;「啪……啪……啪……啪……」除了性器官的交构声，我跟妈的喘息呻吟外又多了我腹部撞击妈美臀的肉声。手伸到前面玩弄妈的奶子。&lt;br&gt;「啊……妈…要射了……」&lt;br&gt;就这样干了三十多分后，我精关壹松，再度将精液射入妈妈的体内。我射完后，压在妈的背后，两人汗水淋漓的趴在沙发上……&lt;br&gt;那天，在浴室的澡盆、洗手台。厨房的餐桌上。我卧室的书桌、地板。客厅里，以各种姿势，我不停的插入妈妈的小穴。用肉棒进出妈妈的殿堂，以精液 灌溉我的家，妈的子宫。我的手跟屌壹刻也不想离开妈，两个人就像连体婴，我也是人，当然不是说整天勃起性交，我是说不论做什么，我的手都是在妈身上的，有 时在她的头颈，有时在妈的奶子上，有时妈在做事，我的手就在妈的两腿间。当然有时就是鸡巴插在妈的小穴内，我就跟妈笑着说，当手在妈身上时，我们是「假性 连体婴」，当我肉棒插干妈时，就是「真性连体婴」，嘿，日本Ｒ片研究的书对影片也有分真性插入跟假性插入。&lt;br&gt;妈很高兴的说让我做连体婴中的亲哥哥，她要做亲哥哥的小穴亲妹妹。&lt;br&gt;在初秋时，我与妈利用难得的假期，作两个礼拜的旅游，毕竟生活的压力是需要抒解的，而放开壹切，让自己无忧无虑的享受偷得浮生半日閒，是不错的方式。所以我就与妈收拾好行囊上路……&lt;br&gt;当跟妈到达垦丁租好车时，已是傍晚，正是华灯初上时分，我肚子早已肚皮贴背心，因为是非假日，所以很容易的找家旅馆安顿下来，就先解决民生问 题，吃完饭后，开着车载着妈来到某大饭店前的沙滩，除了我们没有其他人，几艘小艇静静的躺海边，我牵着妈的手赤着脚在沙上走着，看着远方海上点点的渔火， 初升起的新月，在轻波起伏的海上留下柔白的银光，初秋的海风吹拂脸上，海潮拍打在沙滩上，发出低沈的沙沙声&lt;br&gt;「唉……」耳边传来妈的叹息。&lt;br&gt;「妈，什么事，怎么叹起气来了，不高兴吗？」&lt;br&gt;「没有，只是想起二十年来竟然是第壹次这样轻松的出来，把所有都抛在壹边，我都快忘记海边长的是什么样子。」&lt;br&gt;「亲妈，不要想那么多，出来玩就好好放松自己。」&lt;br&gt;我搂着妈的肩，看着拍击着岸边的阵阵波浪，忽然童心大起，将手往妈浑圆的臀部拍下去。&lt;br&gt;「妈，妳来抓我，抓到请妳吃宵夜。」&lt;br&gt;我就跟妈在沙滩上嘻玩起来，妈壹直抓不到我，两手壹叉，都着小嘴：&lt;br&gt;「哼，不玩了，妳这小鬼欺负妈啦！」&lt;br&gt;我看着她的发随着海风在空留下的线条，半嗔的表情令我迷醉。&lt;br&gt;「好吧，那换我来追妳，被我追到的话要打妳屁股喔，嘿嘿！」&lt;br&gt;我装出恶人般的笑容，两手十指大张向妈壹步步的逼近，妈退了几步，转身向后逃开，我很快的追上去，但是没出手，以企鹅步在妈的身后追着，妈往后看来，笑得停下脚步，我马上抓住妈的肩膀。&lt;br&gt;「嘿嘿，妳落入了我的魔掌，看我待会儿怎么处置妳。」&lt;br&gt;「哈……哈……俊…是……哈……大企鹅。」妈止不住笑的在我怀中。&lt;br&gt;「好，敢笑我是大企鹅，看招。」&lt;br&gt;「啊……小鬼妳要干嘛……不要……」&lt;br&gt;我壹把将妈自腿抱起，往海冲去，壹下子，我跟妈就浑身湿淋淋的了。&lt;br&gt;「妳看啦，讨厌，都湿透了！」&lt;br&gt;「没关系，待会回旅馆再换就好了，现在我要打妳屁股。」&lt;br&gt;我再将妈抱起，往岸边的壹块大礁石走去，妈看到我的头发湿湿垂在脸前，爱怜的将它撩往旁边。我看着妈，妈从我的眼神看出我的意图，将手围住我的颈子，将头脸埋入我的胸膛，壹副任君宰割的模样。&lt;br&gt;来到大石边避风处，将妈放下，把妈的Ｔ恤与牛仔裤除下，只剩白色的蕾斯胸罩与内裤穿在身上。妈站在那看着我脱下身上的衣服，我也只剩下内裤。&lt;br&gt;妈张开双手笑着说：「来吧！我的宝贝，让妈抱妳。」&lt;br&gt;我过去站在妈的身前，将脸埋在妈的发际，妈用手在我腰边呵痒，我非常的怕痒，如同被电到壹般的跳开。&lt;br&gt;看到妈顽皮的说：「好啊，敢欺负我，看我报仇。」&lt;br&gt;我不甘示弱，冲上去把妈压在沙滩上，也如法炮制，妈在我身下不停的扭动逃避我的攻击，妈在我的搔痒下已痠软无力躺在底下喘着，我将妈的胸罩脱下，两手开始揉搓妈的乳房，妈的乳房在我手底下变形扭曲。&lt;br&gt;「嗯，俊，妳要在这……嗯……」妈喘着。&lt;br&gt;「对，妈，我要在这四处无人的海边奸淫妳，嘿嘿……」&lt;br&gt;说完我将手移到妈并着的腿间，隔着湿湿的三角裤按摩妈的阴户。&lt;br&gt;「喔…色狼…妳是色魔……要在海边奸淫…良家妇女……喔……」&lt;br&gt;妈的话给我壹个点子。来个ＲＰＧ角色扮演游戏也不错。　「对，小姐，我现在要强奸妳，谁叫妳三更半夜跑到海边给我遇到。」说完我将妈的内裤壹把脱下，塞在妈的嘴中，把妈的手用刚刚脱下的胸罩绑在她的背后。&lt;br&gt;妈也觉得有趣，开始配合，嘴里塞着她自己的内裤，开始依依呜呜的在我身下挣紮着。我跟妈眨个眼，将手伸到小穴，轻轻的扯着妈的阴毛。&lt;br&gt;「小姐，不要挣紮了，不然将妳的毛全拔光喔，待会我的肉棒插进去妳的小穴，让妳爽歪歪的。」&lt;br&gt;妈壹听我邪恶的淫语，将两腿并紧，怕我真的开始拔毛。&lt;br&gt;「妈，不要担心，我不会作伤害妳的事，我只在妳耳边说说，这感受很真的很刺激，妳要我停吗？」&lt;br&gt;妈摇摇头，将腿稍稍的打开，眼中露出期待的眼神。我再度投入设定中的角色。&lt;br&gt;「小姐，身材不错喔，皮肤又好，嘿，运气真好，可以干到这么好的女人。先让大鸡巴哥哥的手跟妳的妹妹打招呼。」&lt;br&gt;我将中指插进妈的小穴，在里面抠弄着。&lt;br&gt;「嘿，小姐，妳的穴很紧喔，待会我的肉棒插进去搞不好会被夹断。」&lt;br&gt;妈壹听，马上用穴肉夹住我的手指跟我示威，我则停住，开始用大拇指跟食指按捏妈的阴蒂。妈的敏感带壹被碰到，马上颤抖起来，穴内开始分泌出些微爱液。&lt;br&gt;「喔，小姐，很敏感喔，来闻闻看。」我将妈的淫水用手指抹在妈的鼻下。&lt;br&gt;看到妈的小穴有点湿润，我将勃起肉棒自内裤边解放出来，分开妈的腿，壹手握着七寸的勃起跪在小穴，以龟头前端分开妈的阴唇，开始以我的凶器入侵妈的小穴。&lt;br&gt;「小姐，妳也很需要了，我要插妳了，用我的大鸡巴强奸妳。」&lt;br&gt;妈在我身下扭动，看着妈嘴被塞住，手被绑住，虽然只是假装的，但在视觉上也给我相当大的刺激。我用两手固定住妈的身体，然后壹杆进洞，看着我的肉棒插在妈的下体，妈正闭上眼，皱着眉头。&lt;br&gt;我将妈的下身擡离沙滩，将她的屁股靠在我的大腿上，妈的背后全是沙子，粗糙的触感增加了我的慾望。妈的两腿也撑起，只以肩部着地，我两手紧握着妈的腰。&lt;br&gt;「喔…喔……小姐，妳的穴夹的我的鸡巴好紧，真好，让我插死妳这个又小又紧的穴。」说完，我马上用肉棒来回进出身下的妈，妈的淫水流的不多，所以肉棒与穴肉的摩擦感很强烈。&lt;br&gt;「嗯…嗯…呜……呜……」妈皱着眉头，发出壹些呻吟。&lt;br&gt;「妈，痛吗？」我看了不忍，将妈口中的三角裤拿起。&lt;br&gt;「嗯，可能有点紧张，妈流的水不多，别管妈，妳继续吧。」&lt;br&gt;我有点心疼，想停但小弟弟不同意，只有将妈屁股放在沙滩上，伏下身去继续抽插，妈壹直皱着头，大概被我干得很辛苦，我以极限的速度抽插着，想尽 快射出来，没想到假戏真作，可能是第壹次吧，妈在野外的兴致并不高，所以真的是在强奸妈。我只有脑海中想着妈在床上淫荡的样子，想着妈娇呼着亲儿子大肉棒 哥的声音，好不容易终于将精液射出来，可是快感并不像以前强烈。&lt;br&gt;「妈，对不起！」我将妈的双手解开，抱着妈，愧疚的说。&lt;br&gt;妈手搂着我，吁了口气：「是妈不好才对，本来还有兴致，但是壹想到是在海边，随时都有人来，壹紧张，就没法配合了。给妈点时间好不好，妈也想尝点新鲜不壹样的方式，但是要调适壹下心里，好嘛！宝宝。」&lt;br&gt;「嗯，是宝宝太急了，下次壹定不这样了。」&lt;br&gt;「走吧，夜深了，快回旅馆洗热水澡，不然会感冒。」&lt;br&gt;我于是跟妈穿上湿湿的衣服回到旅社房间，在浴室内脱下衣服，因为是隐密的空间，妈就跟平常在家里壹样自在，我跟妈都沾满了沙粒，妈的腿间还有我白白的 精液，妈跟我互相洗清了身体。为了补偿妈，我用双手在妈雪白的肉体上挑逗，抠弄她的小穴让妈高潮了壹次，再把她压在墙上，自后面插入了妈的小穴。&lt;br&gt;热水自莲蓬头洒在我与妈的身上，妈的脸，双手与胸部贴在墙上，蹶着的屁股正左右前后摇晃迎合着我的抽插，淫声浪语从她的嘴中出来。&lt;br&gt;「啊……宝宝……妈刚刚…在海边……被妳插的…好痛……又不敢叫……现在…被妳干的……啊…啊……好爽……对…干妳的……就这样……干……我……啊…啊……」&lt;br&gt;我两手固定着妈的腰，听到熟悉的淫语，更加卖力的将肉棒以锐利的角度送进妈的小穴。&lt;br&gt;「匹…啪……匹…啪……」我的腹部碰到妈臀肉的声音不绝，肉棒不断在妈的屁股间出现又消失，消失又出现。&lt;br&gt;「妈……在海边……啊……夹的好…美…在海边…没能…干翻妳……现在我要爽死妳……啊……啊……用我的肉棒……捅…妳……插翻妳……小姐……」&lt;br&gt;「啊……我的色狼儿子……正在…强奸他妈妈……啊……我正被…压在浴室的墙上……喔……喔…这下…好重…色狼…儿子…想用他……的肉棒…插翻……啊…啊……插翻他……妈妈……」&lt;br&gt;妈的小穴接受着我不停的干弄，我听到妈的话，决定使坏，在鸡巴尽根到底时，再用腰力壹挺，用小腹去撞击妈的屁股，这突来的冲击使妈浑身颤抖。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……喔…喔……啊……」妈被我干得说不出话，只有尽力呻吟。&lt;br&gt;「插翻妳……插翻妳……」我的鸡巴不停蹄猛顶猛插妈的小穴。&lt;br&gt;「啊……啊…啊……啊……」&lt;br&gt;这时在我们身上的不知是汗水还是热水，顺着妈腿间流到我鸡巴上的也分不清是淫水还是热水，妈张着嘴，口中只能啊啊乱叫跟急促的呼吸。&lt;br&gt;「啊……啊…妈……啊……要来了……」妈叫起外婆来了。&lt;br&gt;妈小穴壹阵收缩，壹阵热流朝龟头湧来，我决定也射出来，顶了十几下后，将龟头顶住妈的子宫颈，精关壹松，把今晚的第二次再度射进妈的子宫内。&lt;br&gt;「啊……啊……」妈被我壹射，再度叫起，全身向下软倒。&lt;br&gt;我将妈拉往身上，两人壹起坐躺在浴室中，热水依然洒在身上。妈转过身抱着我趴在我身上，小嘴壹直不停的吻我的脸，嘴里叫着：&lt;br&gt;「宝宝…宝宝……俊…大肉棒…哥哥……好鸡巴亲儿子……妈…好爱妳……干的妈…好舒服……巨棒…好老公……嗯……嗯……」&lt;br&gt;我双手抚慰着妈高潮后身体，在她的双手，后背臀部轻轻的摸着，妈自鼻中哼出舒服的鼻音。好壹会儿，我们才从高潮中消退，我起身用肥皂将娇软无力的妈与自己洗干净，擦干身子，抱着妈回到房间的床上相拥而眠。&lt;br&gt;（三）&lt;br&gt;旅行的最后壹站，这天开着租来的车来到阿里山，初秋凉爽的碧蓝天空，山岚徐徐的吹着，几朵浮云飘在葱绿的山头边，如诗般的风景映在眼帘，令人心旷神怡，舒怀大畅。&lt;br&gt;妈穿着Ｔ恤牛仔裤，绑成马尾的头发使她看起来年轻了七、八岁，妈静静地坐在身旁，看着窗外的风景，车行在蜿蜒的山路上，音乐轻轻的流洩在车内的 空间中，我看了壹眼妈，妈察觉到我的目光，转过头来对我壹笑，我们从对方眼神中看出彼此对现状的满足，这时候说话彷彿都嫌多馀。&lt;br&gt;我继续开着，妈忽然开口：「俊，前面有壹座桥，我们停下来在路边休息壹下好不好？」&lt;br&gt;「嗯，休息壹下也好。」我回答道。&lt;br&gt;我与妈就将车开到路边，妈下了车来到桥边，往桥底看下去，阳光洒在妈的身上，使妈环罩在金黄色的光芒下，我来到妈的身后，将妈搂在身前，看着在底下的潺潺流水。&lt;br&gt;「俊，看，那里有小路通下去，来，我们去看看」妈用手指着壹边的小径。&lt;br&gt;说完妈拉着我的手，领着走下去，不多时我们就站在桥下的水边，看着这股清澈的山泉。林间的鸟叫虫鸣，潺潺的流水声，加上山间的美景，我有壹种置身仙境的感觉。&lt;br&gt;妈走到桥底的壹颗大石边，挥手示意叫我过去，我走到桥底，妈让我坐在地上，她则动手脱下她的牛仔裤，只穿着粉红色的棉质内裤，站在我身前，我茫然的看着妈。&lt;br&gt;「俊，这里真美，妈要妳在这里爱妈，在我们爱的游记上留下美丽壹页。」&lt;br&gt;我这才恍然大悟，说完妈蹲下动手解我裤带拉链，拉出软软的阴茎。&lt;br&gt;「啊……俊的鸡鸡这时好可爱，软软的，跟妳小时候壹样，乖乖的，壹点都不调皮。」&lt;br&gt;「妈……小时了了，大未必佳……待会它生气了，可会找妳出气喔……」&lt;br&gt;「呵，妈可不怕，妈就是要它生气……」说完，妈用手在我的肉屌上下回搓弄着。&lt;br&gt;我见势不可挡，亦不想挡，开始放松自己，顺应时势的潮流。&lt;br&gt;妈见我放松下来，开始对我的下体进行手口舌－－海陆空三面进攻，小弟弟没几下就呈勃起状态，我也动手用手指隔着雷丝内裤在妈的阴户上来回摩擦着，妈柔软的嫩肉，散发着难以想像的热度，壹下子水渍就从内裤的中心部位扩散开来。&lt;br&gt;「嗯……俊……妳的鸡鸡…好棒……好儿子有着伟大的大鸡鸡……喔……带给妈快乐的大鸡鸡……」妈边把沾着口水发出阵阵鳞光的肉棒贴着泛着嫣红的俏脸，边对我说着。&lt;br&gt;「喔…好可爱…小浪穴妈……想让大鸡鸡欺负吗……大鸡鸡很生气了……要找小穴出囉……」&lt;br&gt;「啊…来吧……大鸡鸡的儿子……妈的小穴让妳欺负……」&lt;br&gt;说完，妈脱下内裤，挺出下体对着我，那熟悉的地方现在竟然是光凸凸的，像婴儿般雪白的大腿间只有红嫩的两片穴肉。&lt;br&gt;「俊……妈今天把毛毛剃掉……好不好看……这是……妳的小穴……」&lt;br&gt;看到妈妈的无毛小屄，兴起壹阵陌生的感觉，快感度提升至百分之两百万，全身的血液彷彿全部集中在肉棒上，脑子再也没有活动的能力，剩下的大概只是动物的本能。将妈壹把抓过来，让她跨在身上，把肉棒对准妈妈如同少女般的肉洞，急急的想进天堂壹探。&lt;br&gt;妈撩起Ｔ恤下䙓挺起臀部，用手将肉棒对准小穴，腰壹个用力壹沈，青筋怒张的肉棒分开妈的两个肉片消失在肉缝中。壹个温热柔软的天地马上包围着我的勃起，我开始用力的顶干着妈的无毛小屄。&lt;br&gt;妈被我插着肉屌的肉穴比平常更清楚的呈现在眼前，两片嫩肉被有力的巨棒分开，毫无抵抗力量的撑在两边，兴奋的肉豆在阴唇的顶端展现着。&lt;br&gt;我边看着这令我发疯的景象，壹面对着妈的小穴向上猛顶，妈的肉唇随着我的进入而消失，因着我的抽出而翻现在外。&lt;br&gt;「啊……妈的小穴…美不美丽啊……小俊…喜不喜欢……喜欢的话……就干翻妈的小穴……干……干…干翻它……」&lt;br&gt;我不发壹言，两手抓着妈的雪白肉臀，在肉屌全根尽没时用力壹按，竭力使我们结合更加紧密，让龟头亲吻妈的花心。&lt;br&gt;「啊……顶到花心了……好长的鸡鸡啊……」&lt;br&gt;妈猛力的套弄着我的肉屌，妈的淫水如同我们身前的山泉，阵阵的流出，妈穴内的嫩肉与我肉棒的每寸肌肉紧密贴合，我们的下体因为这亲密的结合而变的湿漉漉的。&lt;br&gt;「匹…啪……匹…啪……」妈的臀肉撞在我大腿上的声音。&lt;br&gt;「噗…滋……噗…滋……」我的肉棒进出妈的阴道的声音。&lt;br&gt;「喔…喔…啊……啊……喔…嗯……」我与妈喉咙之间发出的淫叫声。&lt;br&gt;我极力的在妈的身下向上猛顶，像跟法官上诉的犯人壹再的提出抗辩，妈的头被我顶弄向后仰，露出雪白的咽喉，我将嘴唇亲吻上妈发出阵阵呻吟的颈部，还不停的用舌头在上面来回舔舐，妈的喉咙被我的口水沾的湿湿的。&lt;br&gt;「啊……好……就是这样……啊啊……大鸡巴……干的好用力……花心快翻了……啊……妈要来了……」&lt;br&gt;妈说完没多久，壹阵痉挛，两手猛抓着我，穴内壹阵热流向我入侵的肉屌袭来，最后趴在我的身上不停的喘息。我将肉棒抽出，拿起妈脱下的内裤，壹手抚慰着妈的背部，壹手将我们之间的汁液淋漓抹拭干净。&lt;br&gt;良久良久，妈才回过神来，抱着我的头壹直亲着我。&lt;br&gt;「俊……妈好幸福……妈真的好幸福……」&lt;br&gt;「妈，妳的快乐就是我的快乐，给妳幸福是我今生的愿望……来，我帮妳穿裤子，还要赶路呢。」&lt;br&gt;说着，我帮妈穿上裤子，再将自己整理好，带着妈继续我们未完的旅程。&lt;br&gt;当然，那壹夜阿里山的旅馆中，我在妈妈的身上发洩白天的慾望，妈剃过毛的小穴使我成为失去理智的淫兽，被我壹再蹂躏变的红肿不堪，最后在清晨，看着光洁无毛妈妈的小穴流出我白色的精液后，我满足的搂着妈无力的娇躯入睡，连早上的日出也无法爬起来看。&lt;br&gt;</content></item></essay>