<essay><item><title>豪乳家族1-20(10)</title><author>床上伴侣</author><content>人互相之间的玩弄已经很久了，不过两人都只是舔舔和抚摸，从没有打算将处女膜弄破，因为两人的心中都想将自己的处女送给自己的哥哥李云枫。&lt;br&gt;互相高潮了好几次，两人才睡了，两人都带着甜蜜的笑容睡了，李月怡毕竟还小，玩的比较累，睡的很深。此时，她渐渐的醒了……睁开漂亮的大眼睛，里面还是很朦胧，看起来很是可爱的样子，李月怡很是奇怪，今天居然没有人来叫她和姐姐起床，没有多想，转过头看了下身边的姐姐，她刚刚就好像听到了姐姐的呻吟声。一幅很淫乱的场面出现在了她的视野里。&lt;br&gt;哥哥李云枫正躺在床上，头枕在自己的双手上面，浑身赤裸，而姐姐李可心正跨坐在哥哥的身上，哥哥那巨大的肉棒正在姐姐的蜜穴里进进出出，姐姐的脸上很红，很满足，很淫荡，让她有点不敢相信这是平日里那个很活跃的姐姐，她的豪乳正随着自己的套动而上下摆动着上面还有很多白色的液体。两人的交合处可以看到很多白色的液体和一些红色的液体。&lt;br&gt;李月怡很是震惊，姐姐居然主动的坐在哥哥身上被哥哥的肉棒插着，这是怎么回事，自己在做梦吗？李月怡的第一反应是这是假的，但是哥哥突然将她拉了过去，楼在了他的怀里，闻着怀里熟悉的味道，感受着肉体的触感，她知道这是真的，惊讶的表情和微微长大的嘴巴让她无比的可爱。&lt;br&gt;李云枫将李月怡搂着怀里，一只手搂着她的细腰，一只手按在了她的一只豪乳上，让那个压在自己胸膛上的豪乳再次变成了其他的形状。&lt;br&gt;「月怡，醒过来了，仔细看看，你会儿哥哥就替你开苞。」淫荡的话语让怀里仍然惊讶的少女顿时脸红了，不知道发生了什么，不过哥哥好像要替自己开苞了，她的心里一下子没有了其他的想法，只有哥哥要替自己开苞这件事在她脑海里回荡着。&lt;br&gt;看着李月怡那通红害羞的脸，李云枫的大手更加用力的玩弄她的豪乳了，下面也加大了抽插的力度，让正在被他干的李可心更加大声的浪叫了。&lt;br&gt;「嗯……哥哥……你刚刚说的是真的吗？」害羞的李月怡不确定的问道，双手搂住了哥哥的腰部，两个豪乳全部压在了李云枫的胸膛上，脸上很是期待。&lt;br&gt;李云枫淫的一笑，大手从李月怡的背部滑到了她圆润的臀部，然后沿着股缝来到了李月怡的蜜穴处，大手轻轻的抚摸着李月怡的蜜穴，说道：「月怡，可心现在是哥哥的性奴咯，刚刚哥哥给可心开苞了，一会儿哥哥就替你开苞，让你也变成哥哥的性奴，你愿意吗？」哥哥的话让李月怡的蜜穴里开始流出蜜汁了，回头看了眼姐姐，发现姐姐正在看自己，立刻害羞的转过了头。但是哥哥却让自己看他干姐姐的画面，盯着两人的交合处，脸上更红了，一会儿自己也会想姐姐一样，被哥哥用大肉棒插入小穴，哥哥的好大，人家那里能受得了吗？&lt;br&gt;就在李月怡害羞的时候，李云枫松开了她，搂着了李可心，将她按住床上，开始大力的抽插起来，看着躺在身边的姐姐，李月怡很是害羞，不知道该怎么办。&lt;br&gt;李可心大概看出了她的尴尬，搂过她的脖子，和她热吻起来，嘴里面浓浓的精液味道让李月怡的蜜汁流的更多了。 「呜。」感到姐姐突然抖动的身体，她知道姐姐高潮了，转过头，就看到哥哥的大肉棒正对着她们射精，大量浓浓的精液射了过来，打在了她的脸上，姐姐身上，让她愣住了。&lt;br&gt;舔了舔嘴边的精液，她知道自己离不开哥哥了，精液很好吃，她喜欢上了这个味道。在哥哥的眼神下，她舔起了姐姐身上的精液，让姐姐的身子又抖了一下。&lt;br&gt;淫乱的场面让李云枫很喜欢，来到李月怡的身后，抚摸着她光滑的皮肤，肉棒对准了她的蜜穴，在李可心小手的帮助下，李月怡期待的目光下，插了进入。&lt;br&gt;「啊……」大声的惨叫声从少女的嘴里发了出来，眼泪也流了出来，好痛，李月怡感到下体被撕裂了，此时一个温柔的声音在耳边响起。&lt;br&gt;「月怡，不要怕，一会儿就好了，第一次都会很痛的，忍忍就好了。」李可心已经趴了起来，刚刚高潮的她现在终于恢复了力气，躺在妹妹的头部，将自己的下体暴露在她的面前。&lt;br&gt;「来，舔可心姐舔舔，里面有很多哥哥的精液哦，一会儿哥哥就会在你的蜜穴里射很多很多的精液了，现在姐姐先分享一些给你哦。」李月怡痛苦的表情缓解了，低下头，舔起了李可心的蜜穴，饱满的蜜穴边缘都是精液，而那道紧凑的缝隙由于刚刚肉棒的插入，现在还没有完全合拢在一起，大量的精液正在流出来。先是舔干净了蜜穴边缘的精液，连姐姐的处女穴都舔干净了，然后舔起了正在流出来的精液，真好吃，最喜欢哥哥的精液了。&lt;br&gt;李云枫感到妹妹已经不再那么痛苦了，看到她舔起了可心的蜜穴，对着可心温柔的一笑，肉棒开始缓慢的抽插起来，可心也是开心的笑了，让自己的妹妹得到幸福，她也感到很快乐，享受着精液在蜜穴里流出来的快感，体味着妹妹舔蜜穴的舒爽，李可心感到自己是最幸福的人了。&lt;br&gt;肉棒在刚刚开苞的小穴里缓慢的进出着，让李月怡小声的哼哼起来，舌头更加用力的舔着姐姐蜜穴里的精液，她感到好开心，自己也是哥哥的女人了，以后可以和哥哥永远的在一起了，哥哥的精液是那么的好吃，以后可以经常吃到了。&lt;br&gt;「嗯……好舒服……月怡的小嘴真会舔……姐姐好舒服……」「哦……月怡的蜜穴也是那么的紧，夹的我好爽……处女的小穴就是紧啊……哦……要来了……」「嗯……啊……哥哥……我也……到了……啊……哥哥……」「来了……月怡。哥哥要射了……接好了……」「啊……月怡……也来了……哥哥……射……在月怡的……里面了……啊……」&lt;br&gt;第09章 电话中的激情&lt;br&gt;方逸雅在将早餐做好了后，发现大厅里居然一个人都没有，这让她很是奇怪，「望舒昨晚是第一次，现在应该还在睡觉，儿子和女儿们今天还要上课呢，怎么还没有下来？」带着好奇，她来到了儿子的房间，里面干干净净，儿子不在这里，然后来到大女儿望舒的房间，女儿仍然浑身赤裸的躺在床上睡着，下体里到现在还有一些精液在流着，这看的她心里一荡，儿子的精液量真的是很恐怖啊。没有叫醒女儿，来到了两个小女儿的房间，这里是最后的地方了。&lt;br&gt;来到门口，正打算敲门的时候，她听到了微弱的呻吟声，一个想法出现在她的脑海里，儿子不会现在就将两个小女儿给开苞了吧。&lt;br&gt;带着惊讶的心情，偷偷的打开了房门，然后她看到了无比淫乱的一幕，心中的猜想也被证实了。&lt;br&gt;三人赤裸的肉体纠缠在一起，儿子做在床边，脸上挂着淫荡的笑容，下体不时的耸动一下，不过大部分时间却是没有动，小女儿李月怡正跨坐在儿子的身上，那巨大的肉棒正全部插入女人那粉嫩的小穴里，小女儿搂着儿子的脖子，主动的套弄着儿子的肉棒，豪乳在儿子的胸膛上摩擦着，脸上带着淫欲的表情，两人的交合处大量的精液和一丝血丝正在流着，小女儿的光滑的大腿根处更是有大量的血丝在上面，而另一个女儿则是坐在儿子的身边，双手搂着儿子的腰，豪乳紧紧的压在儿子的身上，两人正在热吻，儿子的大手搂着女儿的细腰，让女儿可以紧紧的贴着他，另一只手则是在两个女儿的身上都出移动着，此时大手正抓着小女儿的豪乳大力的揉弄着。&lt;br&gt;方逸雅震惊的看着房间里面的一幕，儿女之间的淫乱，让她想起了自己的过去，他也是那么的霸道与强势，将自己几个姐妹霸占了，记得自己三姐妹好像都是被他开苞的，想到这里，她的手已经深入了内裤里面，手指插入了蜜穴中，开始抽插起来。&lt;br&gt;房间里儿子已经射精了，浓浓的精液全部射在了小女儿的体内，让小女儿高声的浪叫着，大女儿则是跪到了两人的交合处，舔起了浓浓的精液。&lt;br&gt;方逸雅回忆起自己被开苞的时候，是躺在大姐的怀里的，然后当他在自己的蜜穴里射入浓浓的精液的时候，大姐也是温柔的跪在他和她的交合处，替他们清理。&lt;br&gt;房间里的三人又换了姿势，小女儿李月怡躺在床上，女儿李可心69式的趴在她的身上，两人互相舔弄着对方的蜜穴，两人的蜜穴里都有精液在流出，所以两人舔的很开心，而儿子李云枫则是跪在小女儿的头后面，大肉棒插入了她的小嘴里，抽插起来，然后在小女儿的帮助下插入了女儿的蜜穴里面。&lt;br&gt;三人仍然在进行着淫乱的乱伦，方逸雅则是悄悄的关上了们离开了，既然儿子已经将两个小女儿也开苞了，那么自己的子女都已经乱伦了，自己也就没有理由拒绝儿子，成为他的性奴也就是这几天的事了。&lt;br&gt;想到自己再次有了主人，而主人还是自己的亲身儿子，就让她无比的激动。&lt;br&gt;草草的吃了点早饭，就去公司了。&lt;br&gt;房间里，李云枫站在床上，巨大的肉棒被两根可爱的香舌舔弄着，他的两个妹妹正跪在他的脚边，眼神里充满了臣服，两女的下体处精液不时的滴落下来，大腿上更是到处都是精液的痕迹。&lt;br&gt;摸着两个妹妹的脑袋，李云枫再次射精了，精液射在了两个小萝莉的脸上，两女张开嘴巴迎接着他的精液，喉咙里努力的吞咽着，肚子早已经微微的隆起了，今天喝了很多哥哥的精液了，子宫里也都是。&lt;br&gt;「好了，你们两个小荡妇，都快将哥哥吸干了。今天不要去学校了，好好在家休息，我会和你们老师请假的。」李云枫射完后，用手将两女脸上的精液送入她们的嘴里说道。&lt;br&gt;两女听话的点了点头，将哥哥手指上的精液舔干净后，就互相拥抱着睡了，两女一大早就被哥哥开苞，然后一直干到现在，已经很累了。不一会儿就睡着了。&lt;br&gt;李云枫离开了这里，就这样全身赤裸的来到了大姐李望舒的房间，看到床上大姐还在睡觉，没有打扰她，拿起手机开给冷碧莹打了个电话。&lt;br&gt;此时冷碧莹的办公室里，冷碧莹上身是黑色的女式西装，下身是同样款式的短裙，修长的美腿上穿着黑色的丝袜，白色的高跟鞋将小脚包裹住了。长发如同平时一样盘在头上，红色的眼镜下面的眼神不再是平时的严肃，而是充满甜蜜的回忆。&lt;br&gt;她坐在办公室的桌椅上，带着甜蜜的笑容批改着试卷，正是昨天的考试卷。&lt;br&gt;电话响了起来，她拿起来看到是李云枫打来的，立刻精神一震。&lt;br&gt;「云枫！」声音很柔和，就像是在和恋人说话一样，话语里有激动和欣喜。&lt;br&gt;李云枫靠在床上，大手在大姐的居然上轻轻的抚摸着，「冷老师，是我，现在在干什么呢？」「我在批改试卷呢，你今天怎么没有来学校啊？」冷碧莹有点担心的问道。&lt;br&gt;「只是不想去而已，老师，你知道我现在在干什么吗？」李云枫有点淫荡的说道。&lt;br&gt;听到电话里李云枫淫荡的话语，冷碧莹有点胡思乱想了，不过嘴里却说道：「我怎么知道你在干什么？」很是期待李云枫接下来的话。&lt;br&gt;「嘻嘻，我在打手枪呢，看着老师的照片，老师真的很漂亮呢，我已经打了好几次了，现在听着老师的声音我又要射了。」李云枫跪在大姐李望舒的头边，大肉棒轻轻的摩擦着大姐的红唇，嘴里调戏着冷碧莹。&lt;br&gt;「啊……你，你真坏。这样的事……怎么能说……」冷碧莹的话语里充满了娇羞，而脸色也是通红一片，脑海想像着李云枫拿着她照片打手枪的画面，浓浓的精液全部射在了照片上她的身上，修长的大腿并拢了起来，缓慢的摩擦着，她已经有点动情了，26岁的她仍然是个处女，这很是稀奇，一般的情况下， 16左右女人们都会失去处女了，而她之所以能一直保持，一是她性格的原因，到现在一直没有男朋友，而是她母亲的原因，替她挡住了很多的东西。&lt;br&gt;「我喜欢老师，现在老师又不在身边，当然只能用照片了。」李云枫的话语还是那么淫荡，大肉棒已经硬了起来，慢慢的插入了仍然在熟睡的大姐的嘴里，里面的小香舌大概感到有什么东西进来了，过来看看，围绕着龟头左看看，右看看，让李云枫很是舒服，没想到大姐睡着了都能口交，肉棒开始抽插起来。&lt;br&gt;「坏云枫，你真的那么想要的话，可以来找我吗，打手枪……不好……」冷碧莹很是害羞的说完了这句话，一只手已经深入了短裙里抚摸起了自己的蜜穴，想像着自己被李云枫干的场面，隔着内裤她已经感到有蜜汁出来了。&lt;br&gt;「老师，我射了，全都射在了相片上呢，老师的脸上和嘴上都是我的精液，乳房上也被射到了，小穴那里我可是射的最多哦。」一边享受着自己亲姐姐的小嘴，一边调戏着美女老师，李云枫很是快乐。大手开始用力的揉弄起大姐的豪乳。&lt;br&gt;「啊……坏蛋……说的那么淫荡……老师……不要听……」冷碧莹的手指已经插入了蜜穴里，插的很浅，她的第一次想全部给李云枫，想像李云枫肉棒插进来的样子，手指快速的抽插起来，「老师……很喜欢云枫……老师想被云枫干……云枫……只要你想要……老师就给你……」李云枫邪恶的笑了，「这个美女老师对自己的感情确实很深呢，看来还是个处女，今年老师也有26岁了吧，真是稀奇啊，不过这个美丽的老师很快就是自己的玩物了，哦，真是激动。」彷彿正在干着冷碧莹，李云枫几乎</content></item></essay>