<essay><item><title>妈妈的丝袜(2)</title><author>床上伴侣</author><content>br>「你看你，跑得都还在喘呢。」妈妈带着母爱的责怪了起来。&lt;br&gt;我喘是喘，只是不是因为跑，是因为看了你的硕大巨乳啊妈妈！&lt;br&gt;在往我头上擦抹了好一会儿之后，妈妈才收回毛巾，「好了小扬，流汗就赶快回房间把衣服换下来，不然就洗澡啊。」&lt;br&gt;于是我便匆忙的跑回自己房间，在进入房间之前再回头瞄了一眼背对着我裹着浴巾走回房间的妈妈，成熟丰满的肉体在浴巾之下呼之欲出，藏不住的巨大乳房，纤细的腰身，浑圆的丰臀。喔，我的天啊……&lt;br&gt;从那天起，我开始意识到了妈妈是个「女人」的事实。&lt;br&gt;平常视线往妈妈身上投射的时间变多了，这才发现，我家的妈妈真是个不可多得的美人，乌溜的长发，细致雅丽的五官，温柔又带点娇嫩的声嗓，搭配上３５Ｄ，２４，３６的魔鬼身材（这当然是妈妈后来跟我说的）以及修长笔直的一双美腿，加上职业套装跟每天必穿的诱人丝袜，完全就是个迷死人的年轻美妇。&lt;br&gt;我也注意到妈妈回家之后必定会先脱衣冲澡的习惯，尤其是换下的衣物都会放在床上。蕾丝的内裤，Ｄ罩杯的胸罩，还有我最爱的丝裤袜，给了我很多满足淫欲的好机会。&lt;br&gt;幸运的是，高一的某天，妈妈洗澡的时候我发现了浴室门上的通气口可以看到浴室里面的事实（当然正常来说没人会在家里偷窥就是），当天我马上就拿了妈妈丢在床上的肉色裤袜，蹲在浴室通气孔之下肆无忌惮的偷窥着妈妈并且用裤袜包着壮大的小弟弟手淫。&lt;br&gt;热水冲刷着洁白肌肤，流下一串串水珠，流过胸前两颗不该是这年纪应该有的粉红色可爱蓓蕾，丰满的巨乳与细腰翘臀形成了一道致命的曲线，搭配上娇美又可爱的容颜，怎么看都不像是已经三十多岁的女人。&lt;br&gt;还有秾纤合度的一双美腿，想到手上搓揉的这双丝袜就是包裹在眼前修长的美腿上，热烫的阴茎就不受控制的颤动起来。&lt;br&gt;这时候的我仍然不知道做爱是怎么一回事，只觉得妈妈的肉体实在是过于迷人，只要能盯着她的娇躯放射出手中凶茎的滚烫精液，就已经是幸福的无可复加。&lt;br&gt;当妈妈将沐浴乳抹在胸前巨乳上的同时，也伸出手在皮肤细致白嫩却又巨大无比的乳房上搓揉了起来。当碰触到两颗粉红色的可爱乳头时，嘴里还不自觉的发出了声「啊啊」的声音，看得我是更加的血脉贲张。手中包着裤袜手淫的动作也加速了起来。&lt;br&gt;洗完乳房之后的妈妈转过身来，让我看到了正面，硕大的胸部没有一丝丝因为年纪而下垂的迹象，反而以一对优美的水滴形状傲人的向上翘着。&lt;br&gt;往下看时，我才察觉到一个以前从未发现过的事实：妈妈的私处没有阴毛。连高一的我都已经开始稀稀疏疏的在肉棒的周围长出阴毛，而妈妈居然没有。&lt;br&gt;妈妈娇嫩的私密处有着两片非常迷你可爱的阴唇，整个性器小小的，干净得像个未经人事的少女一般。当时仍然不懂这个地方奥秘的我，只觉得这个地方异常的好看，简直让人没办法移开眼睛。&lt;br&gt;妈妈将沐浴乳滴在手上，缓缓的伸下阴部开始搓揉了起来。妈妈细细的柳叶眉微微的皱了起来，水漾的大眼睛也一同闭上，小猫似的弯嘴轻轻的张了开来，随着手部的动作发出了一阵阵甜美的呻吟。&lt;br&gt;听着耳中的仙乐，手中已经胀到极点的肉棍再也承受不住快感。左手连忙将仍包着肉棍的丝袜迅速抽下，脑海一片空白的对着浴室的通气口一抽一抽的喷射出凶猛的粘稠体液，有些甚至穿过通气口喷到了妈妈的小腿与足部上。&lt;br&gt;没想到自己射的居然如此猛烈，吃了一惊的我赶忙又取了客厅的卫生纸开始小心的擦拭起浴室门上一大沱正在下滴的男性粘液。&lt;br&gt;爽，真的太爽了。&lt;br&gt;如果没有之后了解了更多的话，也许我就会满足于此也说不定。&lt;br&gt;高二的时候一群狐群狗党带了几本翻烂掉的黄色书刊过来，对我而言，黄色书刊是种新的体验，从前吸收过的唯一性知识大概也就是知道如何打枪，跟国中健康教育课本上面含糊又不知道啥意思的东西而已。仔细算算，从那之后性知识好像都没有什么长进。&lt;br&gt;这几本黄色书刊不同凡响，不仅有脱光光的美女图，还有几张男女叠在一起的画面，就我而言这是个新的震撼，很快就问了同学这是在做什么。&lt;br&gt;「拜讬，这你也不懂，这是在打砲啦，做爱，上床你了了吧？」&lt;br&gt;「我就不懂啊。」&lt;br&gt;「拜讬，雨扬，你长得那么漂亮……干，我说错了，等等，拳头不用拿出来吧。我是说，长那么帅，不会到现在还是处男吧？」&lt;br&gt;「是处男又不犯法！」我气呼呼的回道。&lt;br&gt;「打砲这档事啊……」&lt;br&gt;旁边一个看起来很有经验的同学马上开始讲解起他不知道和哪个风尘女子的风流事蹟，听得旁边几个也有经验的直直点头，我们几个小处男是目瞪口呆，当然也有没经验却假装有经验的也说得头头是道。&lt;br&gt;「总之，老二插进女人那话儿的感觉啊，简直可以用爽得要死来形容啊！你就恨不能整个人连人带鸟捅进去，跟自己打手枪完全是不同两个世界啊！」&lt;br&gt;「是这样？」我傻傻的问道。&lt;br&gt;「就是这样。」&lt;br&gt;「厚，你们男生在说些什么啦！」高中是男女合班，班上的女生终于注意到我们在聊些不堪入耳的成人玩意儿，气急败坏的跑过来打断我们继续意淫。不过我知识已经吸收完毕，算是达成目的了吧？&lt;br&gt;原来做爱是比打枪更舒服的事吗？怎么我以前从来都不知道呢？&lt;br&gt;放学之后骑着自行车回家，回家的路上骑过了一栋办公大楼前面，正好一家贸易公司在关门下班，几个谈笑风生的ＯＬ从正门走了出来，放眼望去皆是穿着合身套装，肉色丝袜紧贴在一双美腿之上的漂亮小姐，看得我这个恋袜恋腿癖又是一阵热血上湧。&lt;br&gt;看着她们的胸脯跟摇曳的臀部，就想着如果跟她们做爱，不晓得会不会跟他们说的一样爽？&lt;br&gt;想着想着，裤裆里的肉棒又汹湧的撑起帐篷来。顶着老二骑车难受得紧，赶忙回家准备狠狠的尻一枪消消火。打开家门口还没褪下鞋子，就发现妈妈已经早我一步回到家里，正穿上高跟鞋不知道要去哪里。&lt;br&gt;「小扬回来啦，来来，跟我一起去买菜，今天公司谈成了好大一笔企画，晚上做点好料给儿子享受一下唷。」&lt;br&gt;「啊……我……」&lt;br&gt;「啊什么，来，出门囉。」&lt;br&gt;书包丢下，妈妈细嫩的手就牵着我一起再次出门，我正想说不要，打算躲回房间狠狠尻一枪的时候，妈妈的温润的手就把我的心也一起抓了出去。&lt;br&gt;坐在副驾驶座，妈妈眉飞色舞的谈着今天公司发生的事情，我的集中力却只在妈妈套装下高耸的胸脯以及窄裙下黑色的丝袜美腿上。原本脑海中意淫的对象，从那间贸易公司的小姐身上转移到了妈妈之上。对啊，我的妈妈比她们都还漂亮呢。&lt;br&gt;这倒不是胡说。虽然已经三十好几，妈妈的保养功夫作的可一点也不少。原本就端装秀丽的面容上一点也不见老化，反倒是随着年龄增长，增加了些许成熟的韵味。&lt;br&gt;３５Ｄ的丰满胸部虽然被紧紧的套装所裹着，却仍然不受控制的几乎要冲破白色丝质衬衫而爆裂而出。细细的小腿上套着一件不反光的黑色丝袜，更显得异常性感美丽。&lt;br&gt;做爱。&lt;br&gt;知道这个词之后，淫秽的想法就开始挥之不去。&lt;br&gt;原本只是意淫在路上看到的年轻女子，现在把物件换成妈妈之后，整个欲望熊熊的被点燃起来。&lt;br&gt;是啊，以肉体上来说，妈妈该是做爱的最好物件吧。&lt;br&gt;不知情的妈妈只是开心的挽着我的手挑选着一样样高级的食材，不时的还用丰硕的巨乳摩擦我的手臂，搞得我一路上都心猿意马，有时推着购物车落后了妈妈，从身后看着妈妈婀娜多姿的身材，以及一双紧紧包裹在黑色丝袜内的美腿，老二就直挺挺的搭起了帐篷，害我走路都必须扭扭捏捏的掩饰。&lt;br&gt;恨不得现场就把妈妈架起来一试做爱的快感。&lt;br&gt;回到家后妈妈很快的烧完了菜端上餐桌，几道都是我喜欢的丰盛菜肴，哎，可怜的姊姊因为高三还在学校晚自习，也真是辛苦她了。&lt;br&gt;「小扬张嘴，来，啊。」&lt;br&gt;妈妈贴心的夹了菜要我张嘴喂我，简直就是把我当小孩子了嘛，不过妈妈看来今天心情真的很好，时时都挂着招牌的小猫嘴笑脸，比起平常来说整个人更亮眼了许多。&lt;br&gt;「我自己夹就好了啦，妈妈。」我脸红的把脸往后缩。&lt;br&gt;「不行，这道菜可是专门为你煮的啊，小扬得先试试味道好不好吃。」&lt;br&gt;「好……好吃。」&lt;br&gt;「呵呵呵，好吃就好，多吃点呀。」&lt;br&gt;开心的妈妈突然起身到身后的玻璃橱柜取出了一瓶看似昂贵的洋酒，拿了两个酒杯放在桌上。&lt;br&gt;「今天心情好，陪妈妈喝一点吧？客户老是送这些东西，妈妈自己也不常喝哩。」说着妈妈就已经自顾自的旋开木塞将两个高脚酒杯都倒满，并放了一个在我前面。&lt;br&gt;「啊？我还未成年哩。」&lt;br&gt;「哎，监护人说可以就可以！」&lt;br&gt;妈妈很强制的将酒杯塞进我的手里，然后就自行用手中的酒杯与之轻轻对敲了一下，搞得我也只好端起酒杯轻轻小尝了一口。&lt;br&gt;嗯，虽然有点涩，不过过完喉咙热热的其实也不难喝呢。&lt;br&gt;晚饭时间一边跟妈妈谈着学校有趣的事情，一边酒就一杯一杯的下肚。尤其是妈妈，喝完一杯又是一杯，虽然说酒精浓度不是很高的样子，但是以这续杯的速度很快就会醉了吧？&lt;br&gt;果不其然，半个多小时过去，妈妈已经开始显出醉意，美丽的眼睛数度不自觉的闭上，丰满的上身也一直向餐桌上倾倒。&lt;br&gt;再没多久，终于双眼整个合了起来，就在整个身体向餐桌倒去之前，我赶忙离开椅子将妈妈扶住。妈妈很舒服似的将头靠在我的肩上，「嗯……」的呻吟了一下，就完全失去了意识。&lt;br&gt;这下糗大了，怎么收拾啊？&lt;br&gt;高二的我已经长到了一百七十八公分高，比起一六八的妈妈已经高出了十公分。干脆身子一低，将另一手环住了妈妈穿了黑色丝袜的纤细小腿上，将妈妈横着抱了起来。一瞬间手上传来薄薄丝袜细致的触感，让我浑身都起了一阵哆嗦。&lt;br&gt;将妈妈抱进了她的卧房，轻轻的对上枕头放了下来，妈妈又轻轻的呻吟了一声「小扬……」&lt;br&gt;我以为妈妈醒过来在叫我，赶忙将头凑进了妈妈的脸庞，岂料妈妈已经完全陷入了深眠，看样子刚刚只是在说梦话而已。&lt;br&gt;近距离看着妈妈秀美的小脸，心跳不禁加快了起来。看着妈妈睡眠中小巧可爱的美丽红唇，完全陷入了一种犯罪似的偷袭欲望之中。&lt;br&gt;想亲一下。&lt;br&gt;亲一下应该不会怎样吧？妈妈小时候也会亲我啊？虽然说都是亲脸颊而已。&lt;br&gt;脑海里面迅速的胡思乱想起来，虽然思绪还在疯狂的乱转，脸却已经不受控制的自己向妈妈清丽的脸庞靠去。然后，在妈妈可爱的小嘴唇上轻轻的啄了一下。&lt;br&gt;靠，我亲到妈妈的嘴了！我亲到了！&lt;br&gt;虽然只是短短一霎那，柔嫩的感觉却已经传到了我的嘴唇之上，让人细细品味低回不已。亲到了妈妈小嘴之后的我仿佛绷断了线，开始失去了理智。&lt;br&gt;起身走向床尾的地方，右手拉下制服裤的拉鍊，取出了勃起后已经长到十八公分长的巨大肉茎，凶猛的套动了起来。&lt;br&gt;「啊，妈妈，妈妈……」也不顾妈妈是不是会醒来，被这种背德的快感刺激得呻吟了起来。左手也没有闲下，伸出手将妈妈裹着黑色丝袜的小脚握在了手心。&lt;br&gt;我开始逗弄起妈妈的丝袜脚趾，虽然是在睡梦之中，妈妈的脚趾似乎仍是非常敏感，跳动了几下让我心惊的停了下来，确定妈妈仍然在熟睡之后，又继续抓着妈妈的丝袜小脚开始手淫。&lt;br&gt;丝袜脚上柔顺的触感阵阵挑动着我的淫念，让我如获至宝似的隔着妈妈的光滑美丽的小腿轻轻抚摸，阴茎上传来的快感逐渐加强升高，直至最高点而不可自拔。&lt;br&gt;在红肿发紫的龟头胀至最高点，精液即将爆射而出的前一刻，已然失去理智的我将肉茎抵上妈妈的脚底，马眼感受到妈妈软滑的丝袜脚底，猛然喷射出对妈妈的淫欲刺激出的生命精华。&lt;br&gt;一道一道的，连续持续了好几十下，让妈妈整只小脚都射满了我的白浊体液，抽空脑髓般的致命快感延续了好几十秒才慢慢的减缓下来。&lt;br&gt;射完之后异常畅快的我回过神来才开始想到要收拾，惊慌失措的到浴室拿了整包卫生纸来擦拭妈妈被我射得一片湿糊的小脚。&lt;br&gt;由于这次射精的量多得惊人，除了丝袜脚上之外，床上也喷溅到了不少液体，因此卫生纸是一张一张不停的抽，在我觉得好像大致清理完毕之后，我才慌忙将擦拭过的卫生纸全塞进房间的垃圾桶。&lt;br&gt;「我回来了。」&lt;br&gt;这声我回来了吓了我好大一跳，原来是姐姐晚自习结束之后回家了，看到桌上一道道菜肴以及两个酒杯，不难猜出是谁喝了酒。&lt;br&gt;「厚，小弟你偷喝酒呀。妈妈哩？」&lt;br&gt;「是妈妈要我喝的啦，她现在自己喝醉了在房间睡了。」不知道脸上的燥热有没有被老姐发现。&lt;br&gt;「你脸好红唷，喝太多啦？」姊姊说着将小巧的脸庞凑近我的脸，在十五公分的距离看着跟自己几乎一样的漂亮五官，心</content></item></essay>