<essay><item><title>何不在平凡中堕落(6)</title><author>床上伴侣</author><content>>这时妈忘了自己的尊严，往上撩开衣服握住自己的右乳仔细查看，我吃惊地
看着红白相间的奶子，奶头完好无损，迎风而立。妈骂我：「你看看！都揉红了！&lt;br&gt;掐它干嘛，不知道女人乳头掐不得！」我立刻扑上去撩开妈的手一口嘬住奶
头，含混不清地说：「妈，我给你吸一吸，消消肿！」&lt;br&gt;妈使劲推开我，又是一巴掌，喊道：「滚！以后别想让我为你做这样的事！」&lt;br&gt;说完气冲冲向卧室走去，到门口又回头，指着地板上，茶几上的精液说：「
把这收拾了！」&lt;br&gt;我看着凌乱的屋子，摸了摸红肿的脸庞，最后视线定在软软垂下的鸡巴，想，
又让你享了一次福，怎么报答我吧！&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第四章&lt;br&gt;一早起来，又是神清气爽。心想有个好妈就是不一样啊，一百万个人中也不
一定挑出一个比我有福分的。首先你要有个丰满漂亮的妈（丰满很重要，对于我
来说很重要），而你妈还要肯帮你弄，甚至和你做。这其中又有很多隐藏的问题，
比如你的父亲和母亲的关系怎样，母亲是否寂寞？母亲是个认死理的传统妇女还
是我妈这种思想说不上开放但也不是绝对保守的女人？我是幸运的，毫无疑问。&lt;br&gt;昨晚巨大的幸福之后（让妈帮我手出来已经非常刺激了，虽然比不上做爱），
发洩过后我的心情恢复平静，理智也回来了。&lt;br&gt;于是，又开始思考这一切是否正确，对我和妈是否是好事。也许暂时我们互
相慰借了对方，在不为人知的情况下，我们是幸福的。但是以后呢？我结婚了怎
么办？二十年后，六十多岁的妈和四十岁的我怎么看待往事？我是一个心思很多
顾虑也很多的人，因为思考的多，所以很喜欢写文章，也因此对于学校的事不堪
重负回家调养。一般情况下，我会思考一件事很长时间，直到头皮发麻。这次，
我很快得出结论：我无法抑制住自己的性慾，不如不去抑制。就这么简单。&lt;br&gt;妈踏着拖鞋在厨房和客厅来来回回，她已经把早饭弄得差不多了，估计一会
该叫我起床。我觉得故技重施没意思，于是脱下内裤，挺着鸡巴直接走出房间，
说：「妈，睡得好吗？」伸个懒腰让自己精神精神。&lt;br&gt;妈转过头看我，吃了一惊，继而骂道：「你别这么不要脸行不行！滚回去穿
衣服！」&lt;br&gt;我说：「妈，这不能怪我，晨勃你知道不？我也没办法。要是连早晨都硬不
起来你儿子以后还找媳妇不？」我笑着向厕所走去。妈没有说话，脸色通红，默
默地将早餐摆好。她一定内心很矛盾，在慾望与自尊之间挣扎。昨天她把我伺候
的舒舒服服，却被我一通揉乳搞得不上不下，肯定没睡好，不知道妈有没有手淫
的习惯。唉，还是早点接受儿子，大家都高兴。&lt;br&gt;我在厕所哗哗放尿，得意之极。忽然洗浴间外门响动，将我吓了一跳（我家
的设计是这样的，很奇怪，厕所在洗浴间里，但是厕所在最里面独佔一个房间，
有窗户，并且有一道门将马桶和洗浴间阻隔开，此设计似乎是为了让臭味随窗户
放出去，而不进入其他房间，甚至不打扰正在洗澡的人。但总感觉莫名其妙）。&lt;br&gt;我以为是妈忍不住要进来和我大战一番，喜上眉梢，不想厕所门一打开，进
来的竟然是我爸！他衬衣西裤，身上微带酒气，但精神清醒。他看了看我，说：
「呵，真巧，一回来就在厕所见着儿子。」&lt;br&gt;我不禁奇怪，问：「这有什么巧的？」&lt;br&gt;「正要检验检验你个头长了没，是否成大人了。现在一看，不错不错，称得
上后起之秀。」看向我正甩着的大鸡巴。&lt;br&gt;我不由得乐了，说：「咱爷两比比大小？看是老而弥坚还是青出于蓝？」&lt;br&gt;「不行了，你爹都快五十了，你能随随便便起来，我可得花一番功夫。滚出
去吧，该我的了！」&lt;br&gt;我想，你他妈最好阳痿才好，不对，他阳痿了不去外面玩女人，我和妈的事
估计也就没戏了，还是祝您老身体倍棒，老薑更辣。我正准备打开厕所门走出去，
爸忽然说：「你怎么光着就出来了？你妈还在客厅呢。」&lt;br&gt;我心里一惊，说：「刚才没醒盹，有点迷糊。要不您给我拿个裤衩去？」&lt;br&gt;「算了吧，都是一家人，谁没见过谁啊。你侧过身，让她看看你屁股就行了，
别让她佔太多便宜。」&lt;br&gt;我说好嘞，走了出去。打开洗浴间的门，没想到妈竟然在门口守着，一副担
心焦虑的样子，看样子怕被爸看出什么来。我挺着大将军把妈拉到一旁，说：
「没事，他啥也不知道。咱可劲了偷，气死他！」&lt;br&gt;妈竟然嗯了一声，看来真是万分焦虑心不在焉。她忽然看见我挺着大将军冲
她嘿嘿笑，使劲拍了我屁股一下，怒道：「赶紧进去穿衣服！你爸要出来了！」&lt;br&gt;我捂着屁股说：「妈你这一下可真舒服，要不再来几下？」妈才注意到刚才
打的是我屁股。她使劲推了我一把，说：「快进去！」我估计这时爸也快出来了，
于是走进卧室，回头冲妈暧昧一笑，她也正在看向我，貌似看的还是我的屁股。
我心下一喜，转过身面向她套弄大将军，狂抛媚眼。妈愤怒异常，瞪我一眼后转
过身不去看我。&lt;br&gt;我也转身回房，心情舒畅，哼，老爹回来有屁用，他那玩意能和我比？他还
是外面玩他的女人去吧！&lt;br&gt;本以为爸回来一下就走的（他以前总是这样），但没想到今天竟一直呆到了
下午，最后，我实在忍不住（他在自然会打扰我和妈），说：「爸你今天别走了
吧，好久没回家了。」爸说：「本来也没打算走，放心，至少要到明天中午。咱
一会整两盅。」我操这不是我要的答案，我想听他说，不行啊，公司有事，我是
回来看看你们，然后再给你们卖命去的。&lt;br&gt;爸晚上果然没走，我和妈竟然谁都没有提散步的事。吃完饭妈收拾碗碟，我
回房看书，而爸悠閒地看电视，就像最普通的一家人。但是这房子里的三个人谁
也不普通，老男人喜欢玩女人，小男人对母亲情有独锺，女人则苦苦挣扎。虽然
昨天妈已经帮我解决了一次，但是不知为什么今天仍然慾望很强烈。我看了一会
书看不进去，就去玩电脑，上网做什么自不必说。但是看着完全不过瘾，偷偷看
见爸在聚精会神地看电视（不知道电视演的什么这么吸引人），若无其事地走进
厨房。妈正在洗碗，我捏了一下她的屁股，说：「妈，我又不行了，再帮我弄一
次吧。」&lt;br&gt;妈差点拿手中的碗丢我，她恶狠狠地说：「昨天已经说了是最后一次了！」&lt;br&gt;我回忆，妈有这么说吗？何况女人说的话十有八九不可信。于是说：「妈，
你这样太不负责任了。你给我弄了一次，我以后更想要，结果你却不给弄了。那
不是折磨人嘛。」&lt;br&gt;妈简单地说：「滚一边去！」&lt;br&gt;我说：「妈，只要你用手，又不费啥力气。」&lt;br&gt;妈把所有的碗洗完了，堆好看着我说：「你爸在家都这么大胆！还想活不？&lt;br&gt;不怕你爸打死你？」&lt;br&gt;我笑了：「许他在外面偷不许我在家偷？妈，一会你洗澡时告诉我一声，我
提前上厕所。」&lt;br&gt;妈冷冷地说：「你想也别想。」&lt;br&gt;通过昨天的事，我实已觉得妈是接受我的了，只不过一时抹不开面子而已，
相信不用多少时间定能将她骑于胯下。我伸出手揉妈的奶子，柔软有弹性真是极
品，不过隔着衣服和乳罩少了绝对的触感，说：「妈，你忍心看你儿子慾火如焚
而死？你……」&lt;br&gt;我还没说完，妈使劲推开了我，瞪着我说：「那本来就是不应该的事！昨天
妈一时糊涂！现在你爸在家，你怎么还这么大胆？」&lt;br&gt;我笑着说：「那我爸不在家就行了是不？妈你想得真周到。」&lt;br&gt;突然我想到了什么，急忙问：「妈，今晚你是不是要和我爸……做？所以冷
落我这个小辈？」&lt;br&gt;妈立刻脸色绯红，理也没理我就走回客厅。&lt;br&gt;果然如此，他妈的！妈如此一个大美人，许久时间没尝自然也会想得慌，这
个老不死的好不容易回家一趟怎么能不好好操一顿再走？他也不怕把外面的病带
回来，要是我妈染上了，再传给我那可麻烦了！不对不对！他俩是夫妻，操一操
是应该的，万一他总是回来满足老妈，我岂不是没有任何机会了。&lt;br&gt;但作为家庭中最没有权力的儿子，我也只能静观其变，等待时机。&lt;br&gt;俗话说，机会是创造出来的，懒惰的人不能怪自己运气不好。我知道妈肯定
不会提醒我这个居心不良的儿子，所以一直打开自己卧室的门，注意着爸妈两人
的所有举动。&lt;br&gt;这时爸仍然在客厅看电视，不时和妈交谈着什么。妈从他们的卧室走出来，
已经换好了睡衣，拿着自己的东西去洗澡。她走过时看了我一眼，但迅速转过头
去，装作什么事都没有。这可不是她善意的提醒，妈一定非常不愿意我那下流的
猥亵。但是我岂能放过大好机会，小跑着冲出我是，抢先妈一步走进浴室间，喊
道：「憋不住了！憋不住了！让我上个厕所！」&lt;br&gt;没想到妈停下脚步说：「那你先上吧，我等会再洗！」&lt;br&gt;果然！我的计划泡汤了。只能硬着头皮在马桶上蹲一会了。&lt;br&gt;没想到老爸说：「等啥！你洗你的呗！不嫌外面凉啊！」这老混蛋还是有优
点的，估计是他等不及和妈要干那事！妈迟疑了一下，终于进来。&lt;br&gt;原来厕所虽然和浴室间在一个屋中，但是浴室间是一个独立的小房间，而且
被磨砂玻璃门阻隔。一家人没那么避嫌，我在旁边蹲大号，妈在里面洗澡，隔着
磨砂玻璃谁也看不见谁。若妈刚才拒绝，反倒会显得不自然，被爸看出端倪。&lt;br&gt;等妈锁上外面的门，我也躲进浴室间，若让妈先进去，她把插销一插，那我
可没得玩了。妈皱着眉看我，彷彿不知怎么办的样子，她又说出最爱说的那句话：
「你怎么这么不要脸？」&lt;br&gt;我笑嘻嘻说：「妈，我也是没办法。忍不住了。你帮我弄完我就走，真的！」&lt;br&gt;说着我迅速脱掉裤子，露出早已硬的不行的鸡巴。&lt;br&gt;其实这时我是真的忍不住了，绝对没有骗老妈。忍不住，是忍不住要上她。&lt;br&gt;老妈只穿着一件薄薄的粉白睡衣，虽不透明，但隐隐约约将内衣轮廓露出来
更诱人心神。我知道老妈是绝对不肯跟我干那事的，准确的说，是现在阶段还没
有打破内心的障碍。所以我也不强迫，欲速则不达，如果她能没有不自然的为我
打飞机，那么母子共乐也就是不远的事了。&lt;br&gt;妈很焦急，连说不行，让我赶紧滚出去，再不滚出去她就生气了。我说：
「妈，咱们赶紧弄完赶紧了事，如果我呆的时间长了我爸也会怀疑。你越拖事情
越糟，你想我这样顶着个帐篷出去？」我指了指怒气勃发的大鸡巴。&lt;br&gt;妈歎了一声：「什么冤孽！」过来握住我的鸡巴开始套弄，自己却转过身去
背向我。我说：「等会，我先把裤子脱了！」&lt;br&gt;妈小声骂：「脱裤子干嘛！你不说早点弄完早点出去的嘛！」我嘿嘿一笑：
「脱了方便点，裤子一直勒着膝盖难受。」我麻利地脱下裤子和内裤，牵着妈的
手搭上鸡巴，又说：「开始吧，妈。」然后一只手揉妈的屁股，另一只手摸上妈
的奶子。&lt;br&gt;妈吃了一惊，躲开我，说：「你别碰我！我给你弄出来就完了！」我无奈地
说：「那妈你弄上一个小时吧，出不来别怨我。等会我爸以为咱俩出事了闯进来
怎么办？」&lt;br&gt;妈生气：「那就别弄！」&lt;br&gt;我现在其实佔据绝对优势，虽然我也怕老爸发现，但是远没有妈的恐惧之甚。&lt;br&gt;于是趁机说：「妈你别生气，这不客观条件所限嘛！谁让老爸今天回来的，
要不你也不用这么为难。你反正也得洗澡，现在都脱了吧！没准我不碰你也能射
出来。」&lt;br&gt;妈说：「你别碰我，懂不懂！」妈充满戒备地瞪着我。我连忙点头，心里暗
自好笑，对付女人其实也挺容易的。&lt;br&gt;妈对我真的很戒备，她侧身对着我，可能是面对我脱衣服拉不下脸，而背对
我又放不下心。妈皱着眉看我一眼，又嘱咐我别碰她，然后两手捏住睡衣向上撩
起。我的心遭遇雷霆重击，原本被遮住一半的白玉小腿最先展露出来，接着是细
腻如陶瓷的丰满大腿，从我这个角度看去大腿和屁股勾成一个完美的弧度，屁股
只被白色棉质内裤包住一半，另一半白嫩的软肉娇俏地挺在外面。当然，最挺得
还是妈的大奶子，两只乳房根本无视乳罩的束缚，均暴露出一半肥美的乳肉，浴
室的强烈灯光更是凸显乳肉的光滑白嫩。&lt;br&gt;我低声惊呼：「妈，太漂亮了！你真是仙女！」妈羞愤地骂我一声：「别废
话，快过来，弄完了赶紧滚！」我说：「你还是全脱了吧！这样我估计仍然射不
出来，而且一会不小心射你内裤上怎么办。」&lt;br&gt;妈说：「那你闭上眼！」我顺从地闭上眼睛，但顺从不代表听话。我把眼睛
瞇出一条缝，看见妈背过手将胸罩解开，释放出光洁无瑕的两只桃形大奶子，再
也忍不住立刻睁开眼仔细观赏。妈也顾不了那么多了，她赶紧把乳罩放下弯腰脱
内裤，两只大奶子摇摇晃晃，乳头似乎要滴出水来（当然是我的意淫），妈分腿
脱内裤的时候，我下流的弯腰低头注视，幸运地看到了藏在森林深处的肉缝。&lt;br&gt;我的鸡</content></item></essay>