<essay><item><title>爸爸让我肏妈妈(7)</title><author>床上伴侣</author><content>意我抽出插在她阴道里的鸡巴，屁股一摆冲向了爸爸：「老公，快插
进来吧。」&lt;br&gt;「这个～」爸爸犹豫的看着我说，「你儿子在旁边呢！」&lt;br&gt;妈妈噗嗤一声笑了。「老公，你儿子当着你的面肏你的老婆都不怕，你当着
他的面肏你自己的老婆又怕什么？」&lt;br&gt;爸爸一想也是，于是双手扶着鸡巴对准妈妈的阴道口插了进去。&lt;br&gt;「喔，老公，你的鸡巴真大真棒！用力肏，肏烂你老婆的骚屄吧。」妈妈摇
着大白屁股浪叫着道。她一把抓住我的鸡巴，拉到她嘴边，张口含住了我的龟头
吮吸起来。&lt;br&gt;这样一来，我和爸爸等于交换了一下位置：爸爸的鸡巴插在她阴道里，我的
鸡巴插在她口里。&lt;br&gt;爸爸显然非常兴奋，他快速的抽送着，半软的鸡巴时不时的从阴道里滑出来，
但他又立刻插了进去。&lt;br&gt;「啊啊～老婆，我要射了啊～」爸爸脸胀得通红，又拼命抽送了几下，然后
全身一颤，我知道爸爸在妈妈的阴道里射精了。&lt;br&gt;前后大约不到两分钟就结束了。爸爸的鸡巴软软的从妈妈的阴道里滑了出来，
一股浅黄色半透明的粘液流出来，滴在浴室的地板上。&lt;br&gt;「老公你真棒！」妈妈站直身子，和爸爸紧紧的拥抱在一起。&lt;br&gt;「老婆，我是不是太快了？」爸爸问道。&lt;br&gt;「你今天的表现已经很棒了呢！」妈妈动情的说道，「老公，刚才我就差那
么一点就要达到高潮了呢！」&lt;br&gt;妈妈从爸爸的怀里挣脱出来，她看了一眼我那坚挺的肉棒说道：「老公可不
可以让儿子的鸡巴插进来继续帮我洗里面呢？」&lt;br&gt;爸爸说：「你们继续洗吧。」&lt;br&gt;这一次，妈妈让我坐在马桶的盖子上，她面朝着爸爸一屁股坐在我身上，我
的鸡巴很顺利的就插入了她的阴道里。&lt;br&gt;这样一来，站在爸爸的位置就可以清楚的看到我和妈妈性器官交接处。&lt;br&gt;妈妈拿起我的左手放在她的左乳上，又拿起我的右手放在她的两腿中间。我
左手玩弄着妈妈的乳头，右手拨弄着她的阴蒂，妈妈呻吟着时而上下耸动，时而
左右摇摆，我的鸡巴随着妈妈的动作在她的阴道里横冲直撞。&lt;br&gt;「啊啊～老公你快看，你亲生儿子的鸡巴插在你老婆的骚屄里呢！你快看啊～
看你儿子是怎么肏他亲生母亲的啊～」妈妈放声浪叫着，浴室里充满了淫糜的气
息。&lt;br&gt;这一切是如此的淫荡，可是却又来的如此自然，我简直不敢相信，就好像在
梦里一般。&lt;br&gt;我和妈妈疯狂的性交、做爱、交配、交媾，妈妈似乎不再有任何顾忌，反而
将爸爸的存在当成是一种刺激。是的，在老公面前跟亲生儿子作乱伦的性交，这
是多么的刺激啊！&lt;br&gt;我和妈妈变换了好几种姿势，最后我用狗交式从后面疯狂的肏干着我的亲妈，
我们母子几乎是同时达到了性高潮。&lt;br&gt;高潮过后，妈妈让我把鸡巴插在她的阴道里不要拔出来，我听从妈妈的吩咐，
双手抚摸着她的乳房、腹部、后背、屁股和大腿。又过了一会，我的鸡巴渐渐的
变软变小，从妈妈的阴道里滑了出来，一股乳白浓稠的粘液滑出来，掉落在浴室
的地板上。&lt;br&gt;我们一家人在无比和谐的氛围中洗完了澡，爸爸主动提出睡我的卧室，我和
妈妈全裸着身子进了爸妈的主卧室。&lt;br&gt;这一夜，我们母子俩裸体相拥，一觉睡到大天亮。
第八章妈妈喂我吃早餐&lt;br&gt;学校刚刚结束期末考试，我们学生放假三天，妈妈则要阅卷，老师们正是最
忙的时候。可能是昨晚上妈妈玩的太疯狂了，她醒来时全身无力，于是一个电话
打到校长那，跟校长请了一天假。校长是妈妈的小学同学，他老婆又是妈妈的闺
蜜，所以校长很爽快的就准了假。&lt;br&gt;爸爸上班去了，家里就只有我和妈妈两个人。妈妈把我紧紧的搂在怀里，她
将一只乳头塞到我嘴里，我们的四肢交叉在一起，妈妈玩弄着我的鸡巴，我则抚
摸着妈妈的全身各处。&lt;br&gt;想到一整天都可以和妈妈相依相偎的在一起，我就感到无比的幸福。我对妈
妈的爱不仅仅是肉体的爱，更有精神上的依恋，只要我们在一起，哪怕不性交，
我也会很满足。&lt;br&gt;我们就这样缠绵着一直睡到上午十点，然后一起下床洗漱。由于天热我只穿
了一条短裤，妈妈则只围了一条围裙，围裙里面什么也没有穿。&lt;br&gt;妈妈在厨房准备早餐的时候，我悠閒的坐在沙发上看着ＮＢＡ球赛。&lt;br&gt;不一会，早餐端上来了。有牛奶、鸡蛋、火腿和面包。&lt;br&gt;我拿起一个鸡蛋正要吃呢，忽然想到了一个主意。我要妈妈坐到沙发上，脱
下她的围裙，然后分开她的双腿，我说：「妈妈，你把屄口掰开。」&lt;br&gt;妈妈笑着问道：「你要干什么？」&lt;br&gt;她没等我回答，就照我说的做了。我把手里的鸡蛋放在口里润湿了一下，然
后把嘴凑到妈妈的阴道口处用舌头将鸡蛋塞进了妈妈的屄里。&lt;br&gt;妈妈格格的笑着道：「坏儿子，你这是做什么呢？」&lt;br&gt;我笑道：「妈妈，我喂你的小妹妹吃早餐啊！」说着，我又脱下短裤，握住
已然勃起的鸡巴对准妈妈的屄口一顶，鸡蛋就滑入了妈妈的阴道深处。&lt;br&gt;妈妈「啊」的一声浪叫着道：「小新你真坏！进去这么深可怎么出来啊？」&lt;br&gt;我笑着说道：「现在轮到妈妈喂我吃早餐了。」说完，我在沙发上面躺了下
来。妈妈一看就知道该怎么做了。她蹲在我上面，将屄口凑到我嘴边，憋了一口
气，稍一用力就将鸡蛋挤出了屄口。&lt;br&gt;我张嘴接住鸡蛋，一口咬下半个来，然后坐起来嘴对嘴的喂妈妈吃下半个鸡
蛋。&lt;br&gt;接下来是吃火腿肠，方法和吃鸡蛋差不多。我先是用嘴把火腿肠塞进妈妈的
阴道里，然后鸡巴一捅，把火腿肠捅进了妈妈的阴道深处。&lt;br&gt;「哎呀，坏儿子，别顶到妈妈子宫里去了！」妈妈浪叫着说。&lt;br&gt;由于火腿肠不像鸡蛋那么滑溜，再加上这一次顶得更深，妈妈费了很大劲才
把它挤出来喂到我的口里。&lt;br&gt;吃完火腿肠，我端起一杯牛奶要妈妈喂我喝。妈妈接过牛奶问道：「你想要
妈妈怎么喂呢？」&lt;br&gt;我说：「我要妈妈用嘴喂我喝。」&lt;br&gt;妈妈笑着喝了一口牛奶在嘴里，然后示意我把嘴凑过去，嘴对嘴地把牛奶度
到我的嘴里。&lt;br&gt;我说：「我还要妈妈再用下面的嘴喂我喝。」&lt;br&gt;妈妈笑着问道：「下面的嘴怎么喂啊？」&lt;br&gt;我接过妈妈手里的牛奶，示意她在沙发上躺下来用手掰开阴道口，我小心地
把牛奶倒进去，然后把嘴凑到妈妈的阴道口处，舌头伸进去又舔又吸的喝完了她
阴道里的牛奶。&lt;br&gt;「可以了吗？儿子。」&lt;br&gt;「妈妈躺着别动，我的小弟弟也想喝呢。」说着我又在妈妈的阴道里面倒了
一些牛奶。&lt;br&gt;我脱下短裤，一只脚踏在沙发上，一只脚站在地上，妈妈双手掰开屄口等着
我肏她，她脸带媚笑的看着我，样子说不出的淫荡。&lt;br&gt;我把下身凑过去，龟头抵在妈妈的屄口处轻轻往里一顶，整根鸡巴就进去了
一大半。由于妈妈的阴道里面倒了有牛奶，所以里面凉凉的，鸡巴插进去时一些
牛奶被挤了出来。&lt;br&gt;我小心的抽送了几下，然后抽出鸡巴递到妈妈的嘴边，妈妈樱嘴一张含住了
我的龟头津津有味的吮吸起来。&lt;br&gt;妈妈的口交技术非常棒，她用舌尖舔我肉棒的感觉简直爽呆了。我让她舔了
一会，又将鸡巴插入她的阴道里沾上一些牛奶，然后重新递到妈妈的口里。&lt;br&gt;这顿早餐我和妈妈吃了足足有一个多钟头。由于爸爸上班的公司离家很远，
中午他就在公司吃饭，所以妈妈中午饭也不用做了。我们母子两个坐在沙发上看
着电视，看着看着，妈妈就坐到了我的腿上，她握住我的鸡巴玩弄着，等到弄硬
之后就一屁股坐上去，骚屄套住了我的鸡巴。&lt;br&gt;「宝贝，就这样放在里面不要动好吗？」&lt;br&gt;于是我坐在沙发上，双手搂着妈妈的纤腰，妈妈则坐在我的鸡巴上，母子俩
亲热的看着电视。&lt;br&gt;「宝贝，妈妈这样坐在你的腿上会不会痛呢？」&lt;br&gt;「不会的，妈妈。」&lt;br&gt;我想用手去摸妈妈的阴蒂，却被妈妈用手挡开了，她说：「宝贝，不要摸妈
妈那里，妈妈会受不了的。」&lt;br&gt;我笑着说道：「受不了就打一炮啊！」&lt;br&gt;「你就知道打炮！」妈妈轻嗔道，「天天放炮会伤身体的，你懂吗？」&lt;br&gt;「我情愿伤身体也要孝顺妈妈啊！」&lt;br&gt;「坏儿子，哪有你这样孝顺妈妈的啊。」妈妈羞红着脸说道。&lt;br&gt;「妈妈需要什么，儿子就给您什么这不是孝顺是什么呢？」&lt;br&gt;我和妈妈就这样一边看电视，一边亲热的说着话，一晃就过了两个多钟头，
这期间妈妈只起了两次身：一次是去餐厅喝水，一次是上卫生间。我们一直保持
着这种性交的姿势，由于缺乏进一步的刺激，我的鸡巴常常会软下来，每次变软
快要滑出妈妈的阴道口时妈妈就用手玩弄着我的阴囊，于是我的鸡巴又会硬起来。&lt;br&gt;妈妈还用手指按压我的阴茎根部，使得我的鸡巴在她的阴道里蠕动，以刺激
我的龟头。&lt;br&gt;「宝贝，妈妈有点累了，陪妈妈上床睡一觉好吗？」&lt;br&gt;「好啊，正好我也想睡觉了呢。」&lt;br&gt;妈妈从我身上下来，我低头一看，只见我的鸡巴上沾满了妈妈阴道里的淫液，
我站起来搂着妈妈说：「我想要妈妈抱我上床，行不行？」&lt;br&gt;妈妈亲了我一口，说道：「宝贝，你都长这么大了，妈妈哪里还抱得动啊！」&lt;br&gt;妈妈的个头比我高，体重也比我要重，妈妈抱不动我，我更抱不动妈妈，我
只好搂着妈妈走到卧室。我们母子俩全裸着搂在一起，妈妈让我把鸡巴插在她的
骚屄里睡觉，我们很快就进入了梦乡。
第九章床头父子兵&lt;br&gt;一觉醒来，已经是下午六点，妈妈躺在我的身旁还没有睡醒。我们的身体已
经分开，我轻轻在妈妈的嘴唇上亲了一下，妈妈眼皮一动睁开了眼睛。她温柔的
看着我，眼里满是笑意的说道：「宝贝，你又在吃妈妈的豆腐啦？」&lt;br&gt;我扑到妈妈的怀里，双手揉捏着妈妈的奶子，说道：「我就要吃妈妈的豆腐。」&lt;br&gt;「宝贝，现在几点钟了？」&lt;br&gt;「六点钟了。」&lt;br&gt;「哎呀，都这么晚了？你爸爸是不是回来了？」&lt;br&gt;「我也是刚刚才醒来的呢。」&lt;br&gt;妈妈推了我一下说道：「你去看看你爸回来了没有。」&lt;br&gt;我从床上起来，穿好衣服来到客厅，只见爸爸一个人坐在沙发上看着报纸。&lt;br&gt;我有点不好意思的叫了声爸爸，爸爸抬起头来对我说：「你妈醒来了吗？」&lt;br&gt;我心想：爸爸准是看到我和妈妈裸睡在一起的样子了。还好，爸爸看上去并
没有生气。&lt;br&gt;「醒来了。」我说。&lt;br&gt;这时，妈妈也穿好衣服出来了。她红着脸跟爸爸打了声招呼就到厨房里面去
准备晚餐了。&lt;br&gt;用完晚餐，妈妈建议我们一家人出去散散步，妈妈平时就有散步的习惯，况
且今天一整天呆在家里没有出门，肯定闷死了。&lt;br&gt;散完步回来已经是晚上十点钟了，妈妈叫我先去洗澡，接着她和爸爸一起洗
了个澡。&lt;br&gt;妈妈从浴室里出来，身上裹着一条浴巾，雪白粉嫩的玉腿一直露到大腿根部，
一头湿漉漉的秀发垂在胸前，看上去非常的性感。&lt;br&gt;「宝贝，今晚妈妈跟爸爸睡，你就睡你自己的房间好了。」妈妈说完拉着和
我一样惊讶的爸爸进了他们的房间。&lt;br&gt;我有一种突然失宠的感觉，情绪十分低落的来到我的卧室里，习惯和妈妈同
床的我现在感到格外孤独。&lt;br&gt;也许妈妈是觉得对不起爸爸，才会这样做的吧？我尽量往好处想着，最近这
一个多月来，我和妈妈天天同床共枕较劲，几乎是夜夜春宵，该生气的应该是爸
爸才对呢，现在妈妈陪爸爸睡觉我有什么资格生气呢？&lt;br&gt;可是话虽这么说，我还是无法让自己平静下来，一个人在床上翻来覆去的睡
不着。这时妈妈进来了，她身上一丝不挂，全裸的娇躯是那么诱人！&lt;br&gt;「宝贝，妈妈不在身边，你是不是睡不着啊？」妈妈边说边走到床边坐下来
说，「是不是生妈妈的气了？」&lt;br&gt;我无比依恋的搂着妈妈，双手贪婪的在她全裸的娇躯上游走抚摸着，我说：
「妈妈，我知道你也很爱爸爸，我没有生妈妈的气，只是～只是～妈妈不在身边
我一下子睡不着。」&lt;br&gt;「傻孩子，妈妈就知道你会这样。宝贝，你爸要我叫你过去跟我们一起睡呢！&lt;br&gt;爸爸是不是也很爱你啊？」&lt;br&gt;「嗯，我知道。」我当然明白爸爸对我的爱，不然怎么会连自己的老婆也让
给我肏呢？反倒是我对爸爸的体贴远远不够呢。&lt;br&gt;想到这里，我说：「妈妈，你过去陪爸爸吧，我会适应一个人睡觉的。」&lt;br&gt;「傻孩子，既然你爸叫你过去你就过去好了，再说这也是妈妈的想法呢。」&lt;br&gt;妈妈说着，低头在我的嘴唇上吻了一下。&lt;br&gt;我动情的抱住妈妈，呼应着妈妈的亲吻，妈妈也抱紧了我，我们的舌头搅在
了一起。&lt;br&gt;这一场母子间激情的热吻足足持续了五分钟，妈妈喘着气轻轻推开我说道：
「宝贝，我们过去吧。」&lt;br&gt;于是我跟在妈妈的身后走进了主卧室，爸爸侧身靠坐在床头，身上盖了一条
</content></item></essay>