<essay><item><title>偷袭妈妈</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我站在我家的门口，心里正急躁着。&lt;br&gt;从早上开始，我的阴茎就没有停止勃起过，脑子里想的都是母亲性感的身体。&lt;br&gt;母亲今年32岁，在16岁那年生下我，是未婚妈妈也是单亲妈妈。&lt;br&gt;因为外公在城市里是很有声望的人，所以当时他给我母亲一笔大笔的钱就把她给轰出去了，我16年以来都没有见过除了妈妈以外的亲人。&lt;br&gt;妈妈是我唯一的亲人，我也是妈妈唯一的亲人。&lt;br&gt;然后就在不久之前我们的关系总算有了突破。&lt;br&gt;我悄悄地扭开门锁，轻轻地踩步，不让脚与地板发出响声，又轻轻关起门。&lt;br&gt;搞定！我在心里暗自得意道。&lt;br&gt;乓！才走不到几步，我的左脚不争气地踢到沙发。&lt;br&gt;小东？回来了吗？母亲的声音从厨房里传来，我赶紧忍痛趴在沙发后面。&lt;br&gt;咦？我听错了吗？从声音的距离听起来，母亲应该是从厨房里出来了。&lt;br&gt;我咬紧牙关，拼命忘记脚上的痛楚。&lt;br&gt;踏，踏。没多久母亲又走进去了，我才爬起来，蹑手蹑脚地走进厨房。&lt;br&gt;望着母亲的背影。&lt;br&gt;哇塞！只穿一条围裙！母亲那凹凸有致的身上只系着一件围裙，丝毫遮掩不了D罩杯的奶子，露出了一大半，而背后露出一大片春光。&lt;br&gt;我拉下拉链，掏出早已勃起多时的阴茎，悄悄走到母亲身后。&lt;br&gt;对准，用力一捅！&lt;br&gt;啊！母亲喊了一声，而我则低吼了一声。&lt;br&gt;好舒服！母亲的小穴还没有湿润的感觉，但紧窄的感觉温暖地包围着我的阴茎。&lt;br&gt;小东！你干什么啦！妈妈在做饭啊！妈妈企图推开我，我却紧紧抱着她。&lt;br&gt;妈，我比较想吃你!我的手伸进围裙，毫无阻碍地搓揉着妈妈的奶子，还不时逗弄着乳头。&lt;br&gt;嗯啊……小东！妈妈还没准备好，快拔出来！妈妈的呻吟格外好听，但我没听她的话，只是把她的身体转了过来，阴茎依旧在妈妈的体内。&lt;br&gt;妈妈，你好性感，好漂亮！说完，我便俯下身去亲吻妈妈的嘴。&lt;br&gt;舌头开始探进妈妈的嘴里，妈妈的舌头也回应着我，这让我的阴茎更加硬了。&lt;br&gt;我的手也没有闲着，左手不停揉捏着妈妈奶子上粉红色的蓓蕾，右手则不停往下抚摸着妈妈丰满的臀部。&lt;br&gt;妈妈的小穴开始湿润了，爱液正氾滥着。&lt;br&gt;妈妈湿了，想要了吗？我挑逗性地问着妈妈。&lt;br&gt;小东，快点！妈妈害羞着低着头，脸泛红晕。&lt;br&gt;快点什么啊？我特地装着听不懂。&lt;br&gt;讨厌！要妈妈说这样淫荡的话！妈妈不要了！&lt;br&gt;哦？不要了吗？那我拔出来了哦！我佯装着拔出阴茎的样子。&lt;br&gt;不要！小东不要拔出来！妈妈要你！妈妈抓着我的身体。&lt;br&gt;要什么啊？&lt;br&gt;妈妈……要你的大鸡吧用力插妈妈的穴……妈妈的声音越来越小声，却让我顶不住了。&lt;br&gt;我用力捅进去，硕大的龟头顶到了最里头。&lt;br&gt;啊……顶到了……好舒服……我的儿子干我干得好舒服！&lt;br&gt;妈妈，你好淫荡！我边说边解开妈妈的围裙，掀起来，望着妈妈胸前的春光。&lt;br&gt;那么……嗯啊……儿子喜欢妈妈……哼啊……喜欢淫荡的妈妈吗？妈妈不停呻吟着，娇媚的眼神挑逗着我。&lt;br&gt;喜欢！我最喜欢淫荡的妈妈了！我俯下身，一口含住妈妈胸前的蓓蕾。&lt;br&gt;啊……不行了……我快去了……啊！妈妈受不了双重刺激，小穴开始缩紧。&lt;br&gt;我用牙齿轻咬着乳头，下半身没有停止动作，反而加快了速度，阴茎不停顶到最里头。&lt;br&gt;啊……嗯啊……去了……啊……高潮了！妈妈声音的分贝顿时增加，爱液不停从小穴里喷出，刺激着我的阴茎。&lt;br&gt;嗯……小东竟然还没有射！妈妈高潮之后，我硬邦邦的阴茎依旧还是硬着的。&lt;br&gt;妈，我们换个姿势。我拔出来转过妈妈的身体，让妈妈的手抓着洗碗台的旁边。我把硕大的阴茎对准妈妈的阴户，狠狠一插。&lt;br&gt;啊……嗯啊！妈妈舒服地喊出来。&lt;br&gt;加快速度咯！说完，我加快抽插的速度，并维持九浅一深，与妈妈湿润的小穴相互摩擦着。&lt;br&gt;啊……儿子……太舒服了……再深一点！妈妈身体开始泛红。&lt;br&gt;妈妈，你好美！做我老婆好吗？我降下身子，亲吻着妈妈的玉背，舌头不停舔弄着妈妈的脖子。&lt;br&gt;嗯啊……臭儿子……我是你妈啊……怎么可能做你老婆……慢一点！妈妈才刚刚高潮的身子经不起大阴茎的攻击。&lt;br&gt;妈妈也不可能让儿子干得这么开心对吧？我邪笑地用力捅多几次。&lt;br&gt;啊……呃啊……臭儿子…还亏我……嗯啊…你以后是要娶老婆的！&lt;br&gt;我不要娶老婆，我只要妈妈！&lt;br&gt;儿子啊……快一点…再进去一点！&lt;br&gt;叫我老公我就快一点。我特地停止动作，阴茎还呆在妈妈温暖的小穴。&lt;br&gt;儿子…不要玩妈妈嘛……莫大的空虚感侵蚀着妈妈淫荡的身子，她搓揉着自己的大奶子，转过头用那娇媚的眼神看着我。&lt;br&gt;不想要吗？那我拔出来咯？我再次以退为进。&lt;br&gt;老公！快给我！妈妈说完，屁股迎合着我动作。&lt;br&gt;来咯！妈妈老婆！我狠狠地加快速度。&lt;br&gt;嗯啊啊……太快……太快了……妈妈的身体不停地抖动着。&lt;br&gt;我的好老婆！我拍了妈妈的臀部。&lt;br&gt;啊……顿时爱液四溅，洒在我的龟头上。&lt;br&gt;啊嗯……呃啊……儿子……不，老公……我又要去了！我又要高潮了！&lt;br&gt;妈……呃……我也要射了……&lt;br&gt;嗯……啊啊……射在里面……全部射在里面！&lt;br&gt;获得妈妈的命令，我就像冲锋的将军，更加威武。&lt;br&gt;那就恭敬不如从命了！我用力干妈妈的小穴。&lt;br&gt;啊……妈妈要去了……真的要去了……啊！&lt;br&gt;爱液氾滥，从小穴里像火山一样爆发出来。&lt;br&gt;呃……精关失守，我把全数精子都射进去妈妈的子宫里了。&lt;br&gt;嗯……呼……呼……儿子你好棒！妈妈瘫坐在地上，用那迷人的眼神望着我，一些精液和妈妈的爱液搅和之后，从妈妈粉红色的小穴里慢慢流出。&lt;br&gt;</content></item></essay>