<essay><item><title>大富之家（1-6全）(9)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　我心中感慨万分，把松软下来的肉棒轻轻的抽了出来，把Ｃａｒｏｌｉｎｅ
轻轻搂在怀里。初次云雨的她显得非常的疲倦，蜷曲在我怀里沉沉的睡了将近一
个小时才醒来。&lt;br&gt;　　我指着地毯上星星点点的桃红给她看，她红晕双颊，伏在我怀里，柔声道：
「音乐是我最好的一科，我在这个教室里无数次被老师表扬，我还是课代表呢。
在这里留下我一辈子最难忘的回忆，再好不过了。」&lt;br&gt;　　我又是感动，又是爱怜，轻轻的吻上了她的樱唇。&lt;br&gt;　　我们缠绵许久，我才帮她穿上衣服。我的动作很轻柔，我的手指留恋的在她
的娇肤上缠绕，她感受到我浓浓的爱意，俏脸上既感动又自豪。&lt;br&gt;　　刚破瓜的Ｃａｒｏｌｉｎｅ行动颇为不便，嗔怪的瞪我一眼，说道：「都怪
你。」我呵呵一笑，搀起了她。&lt;br&gt;　　当天晚上我们到家的时候，Ｃａｒｏｌｉｎｅ勉力装出不受影响的样子，笑
逐颜开，逐个接受了各人的礼物和祝福。其实虽然Ｃａｒｏｌｉｎｅ事先并没有
通知我准备什么生日礼物，我还是费了一番心思，替她选了一条施华洛世奇的水
晶项链，她接过去一看，喜孜孜的拆了开来，当场就戴上了，还当着众人的面抱
着我在我面颊上蜻蜓点水的吻了一下，嚷道：「姐夫对我最好了。」&lt;br&gt;　　一句话惹得众人哈哈大笑。&lt;br&gt;　　「哎哟，有了姐夫就忘了娘罗。」丈母娘打趣道。&lt;br&gt;　　Ｃａｒｏｌｉｎｅ闻言娇憨的跑过去抱着丈母娘，叫道：「妈，你就知道笑
话我。」&lt;br&gt;　　我看着她们母女俩，心里感到一阵温馨。&lt;br&gt;　　其实丈母娘Ｊｅｎｎｉｆｅｒ今年才四十二岁，她十八岁奉子成婚生下了Ｅ
ｄｗａｒｄ，后来又生了两个女儿，因为生育时还年轻，所以她的身材完全没有
走样，加之从小锦衣玉食，保养得当，非但没有老态，整个人看起来就像三十出
头一般。当然了，由于生育和年龄的缘故，她的身段颇为丰腴，却绝不觉一丝肥
胖，用八个字来形容，就是丰乳肥臀，成熟美豔。&lt;br&gt;　　她今天穿着一身点缀着几朵粉色牡丹的白色旗袍，愈发显出她乳房的滚圆和
臀部的挺翘，还有那平坦结实的小腹。相信她走在大街上，回头率不逊于她两个
女儿吧。我心里暗暗比较道。看着她和Ｃａｒｏｌｉｎｅ站在一起，就像一大一
小的两朵姐妹花，散发出惊人的魅力。&lt;br&gt;　　其实今天Ｃａｒｏｌｉｎｅ的生日会，并没有请什么外人，但我并不奇怪丈
母娘穿着隆重的旗袍，因为她是不折不扣的名媛，平常在家里也总是穿着一丝不
苟的。&lt;br&gt;　　今天Ｍｉｃｈｅｌｌｅ，Ｊｏａｎｎａ也来了。他们都很疼爱Ｃａｒｏｌｉ
ｎｅ，也都带来了精致的礼物。看着并排站在一起的她们，我偷偷投过去深情的
目光，其实她们的视线也不时流连在我身上，感受到我的眼神，Ｊｏａｎｎａ俏
脸一红，娇嗔的瞪我一眼，似乎是觉得我也未免太大胆了。倒是Ｍｉｃｈｅｌｌ
ｅ颇为大胆的回应着我的眼神，脸上带着若有深意的浅笑。&lt;br&gt;　　晚宴上，Ｃａｒｏｌｉｎｅ显得很兴奋，又嚷着要喝红酒，而又不出意料的
一杯就醉倒了，酡红着双颊，迷离着秀眸，我怕她胡乱说话，忙提醒Ｍｉｃｈｅ
ｌｌｅ和Ｊｏａｎｎａ扶她回房歇了。&lt;br&gt;　　当天晚上，我躺在自己的卧室里，辗转反侧。Ｓａｂｒｉｎａ住进了医院的
产房，并没有跟我回来。说实在的，下午跟Ｃａｒｏｌｉｎｅ的一场云雨，并还
没有让我尽兴。而且Ｍｉｃｈｅｌｌｅ和Ｊｏａｎｎａ就睡在楼下的客房里，更
是让我心猿意马。&lt;br&gt;　　正在踌躇要不要去找他们偷情，就听门锁喀的一声开了，两个窈窕的人影闪
了进来，不是她们两个还能有谁！&lt;br&gt;　　想不到她们也如此大胆，我感到难言的刺激及兴奋，一把的搂住她们两个就
热烈的索吻。这段时间我忙着照顾Ｓａｂｒｉｎａ，的确有些冷落了她们，此时
她们也是情热如火，两人配合异常默契，很快我们三人就赤条条的纠缠在一起，
Ｊｏａｎｎａ坐着把我的肉棒吞进泥泞的蜜穴，Ｍｉｃｈｅｌｌｅ干脆面向着Ｊ
ｏａｎｎａ，坐在我的嘴巴上面，享受着我口舌无微不至的服侍。&lt;br&gt;　　两女用纤手互相爱抚着对方骄傲挺立的酥胸，娇吟声此起彼伏的清晰起来。
我很快就把Ｊｏａｎｎａ送上了颠峰，先把她放平躺好，又示意Ｍｉｃｈｅｌｌ
ｅ躺下，侧着身子向着兀自沉浸在高潮馀韵中的Ｊｏａｎｎａ，我抄起她粉光玉
致的纤腿，从她侧面侵入了她的身体。Ｍｉｃｈｅｌｌｅ不忘用纤手摩挲着Ｊｏ
ａｎｎａ泛着桃红的娇肤，Ｊｏａｎｎａ很快也重新有了反应，抱紧Ｍｉｃｈｅ
ｌｌｅ与她口舌交缠起来。&lt;br&gt;　　我们三人都是兴致勃勃，连换了几种体位，两女都连续的攀上绵延的颠峰，
而我也终于把种子播撒在Ｊｏａｎｎａ的蜜穴深处。我搂着高潮后娇豔不可方物
的Ｊｏａｎｎａ，享受着Ｍｉｃｈｅｌｌｅ用香舌檀口对我肉棒仔细的清理，突
然心里一个咯的：那个摄像头！&lt;br&gt;　　但愿Ｃａｒｏｌｉｎｅ已经睡着了，看不到我跟她表姐和小姨偷情！&lt;br&gt;　　第二天我特地留意Ｃａｒｏｌｉｎｅ的神情，还好没有发现任何异常，倒是
她趁着众人不注意，偷偷的攥了我的肉棒一下，腻声低低的道：「我下星期三回
家，你也回来哦。」这丫头！&lt;br&gt;　　我特地的送性爱过后显得特别慵懒迷人的Ｍｉｃｈｅｌｌｅ和Ｊｏａｎｎａ
回家，然而三人随即默契的决定再到Ｊｏａｎｎａ家里来一场酣畅淋漓的盘肠大
战，于是我直到下午五点多，才迈着有点发软的双腿，去医院看望Ｓａｂｒｉｎ
ａ。&lt;br&gt;　　美人恩重，我自己累点，又有什么关系？&lt;br&gt;　　转眼到了星期三，我挺晚才跑到了丈母娘家里，为免受丈母娘怀疑，我借口
是因为晚上在附近有应酬，太晚了不方便回市区过夜。&lt;br&gt;　　丈母娘看着我微带醉意的脸庞，语重心长的说道：「小山，生意是很重要，
但身体更重要，家庭更重要。你可别学你爸，整天在外面鬼混。」&lt;br&gt;　　我借着酒意大胆的看着她那看不出一丝岁月痕迹的明豔脸庞，竟然有些许心
动。她口中的「我爸」，显然是指我老丈人。&lt;br&gt;　　Ｊｅｎｎｉｆｅｒ，是否老丈人冷落了你，让你心生哀怨了？也对，四十二
岁正是虎狼之年，老丈人偏偏在外面养着几个女人，三头两日不回家，也难怪她
有些郁结。&lt;br&gt;　　看着她的俏脸渐渐带上嗔色，我才意识到我盯着她看的时间太长了，忙说道
：「妈说得对，其实我就偶尔出去应酬一下。您没看我这么早就回家了。」&lt;br&gt;　　丈母娘这才脸色一霁，说道：「嗯。我知道你是好孩子，但也要注意，别沾
染那些惫懒习气。你早些歇息吧。」&lt;br&gt;　　其实Ｃａｒｏｌｉｎｅ早就躲在楼梯口那边向我做手势，让我上楼了，闻言
我如释重负，向丈母娘道了晚安，回卧室了。&lt;br&gt;　　我没有真的回自己卧室，而是径直进了Ｃａｒｏｌｉｎｅ的房间，把门反锁
了，还没转过身来，就感觉Ｃａｒｏｌｉｎｅ风一般从后面抱紧了我，腻声嗔道
：「怎么这么晚？还喝酒了！」&lt;br&gt;　　我转身一把抱起她馨香温软的娇躯，往床上走去，一边笑道：「你才多大点
年纪，就学人管起男人来了。看我怎么惩罚你。」&lt;br&gt;　　Ｃａｒｏｌｉｎｅ一撅鲜红的小嘴，媚眼如丝的看着我，显然对我的惩罚，
有着满满的期待。&lt;br&gt;　　很快Ｃａｒｏｌｉｎｅ就在我的手下变成一只绵软的小白羊，我使出浑身解
数，把她逗弄得娇喘连连，红晕满脸，然后用最传统的姿势，正面突入了她的体
内。娇嫩的蜜穴依然紧窄无比，但她已经有点能够容纳我的巨大了。我轻轻的挺
臀抽插，欣赏着她俏脸上羞人的神色，手上不停，抚弄着她的美乳纤腰。&lt;br&gt;　　渐渐的，她就尝到了缠绵的快感，檀口里哼哼唧唧的娇吟不绝于耳，我快马
加鞭，终于带着她，尝到了人生第一次真正意义的性高潮。在那一瞬间，她啊的
娇呼出声，四肢紧紧的缠住了我，脸上流淌着极度的满足愉悦。她的声音是如此
之大，以至于我都担心会否有其他人听到。&lt;br&gt;　　尝到甜头的Ｃａｒｏｌｉｎｅ很快又爬起来向我索欢，甚至好几次还是她主
动要求摆出羞人的高难度体位。我当然没有问她是哪里学来的，因为我心里雪亮
，那些体位我都和Ｓａｂｒｉｎａ都在对面的房间里尝试过，这丫头学得倒快！&lt;br&gt;　　这天晚上，我故意要显出我的强大，我一直控住精关，对Ｃａｒｏｌｉｎｅ
有求必应，甚至我都忘了她洩了几次身，直到她的蜜唇甚至有些红肿，而她的娇
躯已经软瘫无力，我才在她体内播撒下自己的种子。而她那时已经极度敏感，精
液的连番射击，又让她达到了一个小小的高潮。而我也已经极度疲倦，甚至就那
样搂着她娇小的身躯，睡了过去。&lt;br&gt;　　第二天我勉力爬起来去上班的时候，依然浑身乏力的Ｃａｒｏｌｉｎｅ娇嗔
的瞪我一眼，径直的摸起电话向学校请假。我深情的看着她慵懒而明豔的俏脸，
可以清楚的感受到她对我产生的深深的依恋，心里既自豪又有一些不安。&lt;br&gt;　　自此之后，Ｃａｒｏｌｉｎｅ经常逮住机会与我云雨，她也愈加的出落得明
豔照人，胸臀的曲线愈加圆润了，顾盼间自有一种诱人的风韵。但她的变化越是
明显，我越是担上心事，生怕哪一天就让丈母娘知道了她已非完璧之身的秘密。
　　　　五、丈母娘Ｊｅｎｎｉｆｅｒ&lt;br&gt;　　转眼间，我的儿子已经半岁了。这小子长得唇红齿白的好不可爱，不但他老
妈Ｓａｂｒｉｎａ整天抱着不愿离手，就连Ｍｉｃｈｅｌｌｅ，Ｊｏａｎｎａ和
Ｃａｒｏｌｉｎｅ对他也疼爱异常，小小的衣服啊，玩具啊，隔三差五的就给他
买，可能是由于她们与我的亲密关系吧，敢情把他当做半个儿子来看待了。&lt;br&gt;　　这几天Ｓａｂｒｉｎａ带着儿子去香港Ｄｉｓｎｅｙ了，我乐得清净，刚好
今天客户请我在郊区的一个Ｃｌｕｂ里玩，我没有后顾之忧，玩得格外尽兴。这
家Ｃｌｕｂ可能由于僻处郊区的缘故，表演极其开放，甚至小姐喝着喝着就跳到
桌上跳起脱衣舞来。虽然她们都是庸脂俗粉，但挑逗男人的本事还是有的，害我
积了一腔慾火，无处发洩。&lt;br&gt;　　我们玩得很晚才散，我的酒意有点浓，就索性不回家了，径直去了丈母娘家
。佣人是认得我的，忙给我开了门，我把鞋子一踢，径直就上楼找床睡觉。&lt;br&gt;　　来到我的卧室时，门是虚掩的，我也不以为意，径直推门进去，里面没开灯
，但我却可以依稀看到一个窈窕的身影弯着腰在衣柜前不知道在找什么，我一乐
，心想，难道是Ｃａｒｏｌｉｎｅ这丫头回家来了。&lt;br&gt;　　酒意正浓的我没有多想，摇摇晃晃的就走到她身后，不管她发出一声惊呼回
头来看，一把把她抱住，笑着低声道：「找什么呀？怎么灯也不开。」说着大手
已经抚上了她的酥胸。&lt;br&gt;　　但几乎就在那一霎那我的酒意就被惊醒大半。入手的丰盈酥软，绝对不是这
家中跟我有过关系的任何女人！难道竟然是丈母娘！只有她才有ＤＣＵＰ的豪乳
！但她在我房间里干嘛？&lt;br&gt;　　一时间我的思绪有点迟钝，不知道该如何是好。她的乳房还在我的手中，甚
至我还在无意识的揉搓着。这段时间甚至有十多秒，我都维持着原来的姿势，然
后我的思绪才逐渐清晰起来：我是因为酒醉而迟钝，但她为什么不挣脱呢？甚至
她的胸膛还起伏的颇为剧烈，娇喘颇为粗重！莫非她也有点想将错就错？这时候
我才惊觉，其实我怒张的肉棒已经戳在她丰满翘圆的美臀上，难怪她起了反应。&lt;br&gt;　　我的心里升腾起一个大胆的念头，良机难寻，想来她以为我把她当作Ｓａｂ
ｒｉｎａ了，何不将计就计，把她就地正法，换了别的时间地点，我哪有机会亲
近这个美豔诱人的熟女呢？&lt;br&gt;　　我甚至没有想到此举的后果，反倒感到难言的刺激，大手不停，一边隔着轻
薄的睡裙揉捏那温热酥软的丰乳，一边顺着她平坦没有一丝赘肉的小腹滑到了她
的两腿之间。&lt;br&gt;　　她睡裙之下不着片缕，我可以清楚的感受到她乳房的热力与柔软质感，而她
的私处，甚至已经湿腻一片。她被动的承受着我的爱抚，呼吸愈发浓重，娇躯轻
轻颤栗着。可能她还在天人交战吧，但明显很快她就向肉慾屈服了，因为她软玉
一般的手掌已经忍不住往后握住了我的肉棒！&lt;br&gt;　　我见状欣喜若狂，嘴上轻声讚道：「Ｄａｒｌｉｎｇ，你的身材好美，爱死
我了。」一边快速的脱掉自己的衣服，又伸手去脱她的睡裙。从Ｊｏａｎｎａ那
里我已经学习到宝贵的经验，年龄渐长的女人，就算保养得再好，也是缺乏那么
一点信心的，这时候适当的恭维，很容易能赢得她们的好感。&lt;br&gt;　　果然，Ｊｅｎｎｉｆｅｒ只稍一迟疑，就配合我褪下了睡裙。我抱着她倒在
床上，双手纷飞，抚遍她全身各个部位，因为只怕一天亮，我就再也</content></item></essay>