<essay><item><title>父女戏春水(3)</title><author>床上伴侣</author><content>br>我互相搂抱着，拉过被子盖住女儿纯洁的身躯：“我们好好地睡一觉吧！”&lt;br&gt;我睡了许久，当我睁开眼来时，窗外已是一片朦胧的晨曦。而此时除了各种
的鸟鸣声外，并没有其他的声音。&lt;br&gt;雪儿仍在我的怀中沉睡。她雪白丰满的娇躯，简直就像一头小白羊一样，我
不停地在她那美丽的胴体扫视着，这就是我的女儿，一个让我朝思暮想的美女，
我紧紧搂着女儿的身子，亲着女儿的头发，爱的感觉不由得流露出来，我觉得女
儿真是上帝赐给女儿最好最好的礼物了。想到着我轻轻地在她胸前推了一下。想
抚摸一下她那柔软的乳房。&lt;br&gt;谁知这一推使得雪儿转了一个身，她的手臂，自然而然地在她胸前摊开.两
条手臂微微分开来，那是一具发出诱惑力的娇躯，而且胸前还不断地起伏着。&lt;br&gt;我只看了她一眼，喉际不禁地又有点发颤。此时也许是我惊动了雪儿，她也
从昏睡中醒来，当她争开眼睛时，发现自己一丝不挂地躺在我的怀里，她美丽的
俏脸立刻粉面通红，羞的脸直往我的怀里钻，双手也不由自主地紧紧地搂着我，
她胸前的两个柔软的小兔子，紧紧地贴在我的胸前，磨的我舒服极了。&lt;br&gt;但是接着雪儿又有点不好意思地，把我推开了说：“爸，我……我给你做饭
去……”&lt;br&gt;我见到她这种欲拒还迎的样子，立即是我雄性大起，一把又把她拉到了我的
怀里说：“傻瓜，离吃早饭还早呢，俗话说春宵一刻值千斤吗？这不管怎么说也
是我们的新婚之夜啊，不用急的。”&lt;br&gt;此时的雪儿两颊飞红，媚眼如丝，小嘴抖动，舌舐自己的香唇。我见到这更
是欲火高涨，双唇不由自主地也紧紧她吻那鲜红的小嘴上。一只手搂着她哪如玉
般光滑的后背，另一只手轻轻地抚摸着那坚挺而又不失柔软的乳房。雪儿的乳房
又大又富有弹性，真是妙不可言，不一会儿就感乳头硬了起来，我用两个指头轻
轻捏了捏。&lt;br&gt;渐渐地，我感到雪儿芳心乱跳，呼吸急促，紧张得那半露的丰乳频频高低起
伏，此时的她已不胜娇羞，粉脸通红，媚眼微闭，她的胸部不断起伏，气喘的越
来越粗，小嘴半张半闭的，轻柔的娇声说：“爸，你真的喜欢我吗？”&lt;br&gt;“女儿，你太美了，我真的好爱你，我好爱你，我今天我说的都是真的，我
爱你，我会永远爱着你……”&lt;br&gt;我的一只手伸进雪儿的私处，抚摸着雪儿的小肥穴，啊…啊……雪儿的雪儿
感地带被我爱抚揉弄着，她顿时觉全身阵阵酥麻，小穴被爱抚得感到十分炽热，
兴奋得流出了淫水。&lt;br&gt;雪儿被这般挑弄娇躯不断扭动着，小嘴频频发出些轻微的呻吟声：“恩……
恩……”我用两个手指，随着雪儿流出淫水的穴口挖了进去，“啊……喔……”
雪儿的阴道内真柔软，我的手指上上下下的拨动着雪儿的阴道深处，并不断地向
阴道壁轻摸着。&lt;br&gt;“哦……啊……”粉脸绯红的雪儿兴奋的扭动着，修长的美腿紧紧的夹着我
的手，圆滚的臀部也随着我手指的动作一挺一挺的，“嗯……嗯……喔……喔…
…”从她樱樱小口中传出浪浪的呻吟声。&lt;br&gt;不一会儿雪儿被我抚摸得全身颤抖起来，我的的挑逗，撩起了她原始淫荡的
欲火，雪儿的双目中已充满了春情，我知道她的性欲已上升到了极点.这时我的
那一根大鸡巴，像怒马似的，高高的翘着，大有一夫当关，万人莫敌的气概，少
说起码有七十左右长，二寸左右粗，赤红的龟头好似小孩的拳头般大，而青筋暴
露。&lt;br&gt;女儿浑身的冰肌玉肤令我看得欲火亢奋，无法抗拒，我立刻挺抢上马，她双
手搂抱着我，再用那对柔软的双乳紧紧贴在我的胸堂磨擦，一双粉腿向两边高高
举起，完全一付等待我攻战的架式，一双媚眼半开半闭，香舌伸入我口中，我们
互相吸吻舔吮口着。&lt;br&gt;我的大龟头，在她阴唇边拨弄了一阵后，已感到她淫水愈流愈多，自己的大
龟头已整个润湿了，知道可以行事了，于是我臀部用力一挺！“滋”的一声，大
龟头及鸡巴已完全插入十六岁女儿的体内。&lt;br&gt;“哎呀……”跟着一声娇叫：“痛死我了……爸爸…你的鸡巴太大……了我
受不了……昨……昨晚还没好呢！”&lt;br&gt;但此时我却感到一种暖暖的、柔柔的、滑滑的、紧紧的……那种又说不出的
舒服直袭我的大脑.“滋”一下拔出。&lt;br&gt;“啊，爸…爸……你先别动……”我由于太兴奋了还没等她说完，我就“扑
哧”一声又插了进去。&lt;br&gt;“啊……爸爸……你可要了我的命了……啊我受不了了……啊我求……求你
快……快拔出来……”&lt;br&gt;我不想把她弄得太痛苦，必须留个后步，以便以后要玩她时，随时都可以，
像这样年轻娇美的女儿，必需要好好珍惜她，不然第一次她就怕了，以后就别想
了。想到此处就不敢再冒然顶插，改用旋转的方式，慢慢的扭动着屁股，使她小
穴松动一点再深操抽插。&lt;br&gt;“雪儿！我的女儿，还痛吗？”&lt;br&gt;“嗯！有一点……爸爸！要怜惜我……你别太用力……轻一点…插……好吗
……”&lt;br&gt;“乖！爸爸会怜惜你的，爸也舍不得弄痛你啊。这样好了，你叫我插我就插，
你叫我停我就停，一切听你的，好吗？”&lt;br&gt;“好吧，你就再插进来一点吧！”于是我低头含住她的小乳头吸吮，下面屁
股再用力一挺，大鸡巴又操进去三寸多。&lt;br&gt;“啊！爸爸……你停一下……你要操死我了……好痛……”&lt;br&gt;我一听急忙停止挺进，忙安慰道：“小宝贝！再忍一下让全部进去后，你不
但不再痛，而且会很痛快的！”&lt;br&gt;雪儿痛得全身发抖，一听我之言忙道：“不！爸爸……你不是说都听我的吗
……怎么……你马上就不听的我了……”&lt;br&gt;“乖乖我的小宝贝！爸爸怎么不疼你呢？你摸摸看，还有一小节没操进去！
爸是想全部进去后才会使你痛快，知道吗！”“爸爸！我知道！可是你现在已经
顶到我的内脏了，再进的话我怎么受得了……”&lt;br&gt;“乖乖！别怕！我包你没事，包你舒服得不得了！”&lt;br&gt;“爸爸！你好狠心……我……你真要了我的命了……”&lt;br&gt;她那淫荡的表情，刺激得我暴发了原始地野性欲火更盛、阳具暴胀、再也顾
不得温柔体贴，怜香惜玉，紧压在她那丰满的胴体上，一手抱着她的香肩，一手
揉着她的奶房大鸡巴在那一张一合的小穴里，是愈抽愈急，愈插愈猛，操得她娇
喘如牛，媚眼如丝，全身颤抖。&lt;br&gt;“啊！爸爸！我好痛快！我……我……不行……了……喔……”&lt;br&gt;雪儿被我的大鸡巴操得媚眼欲睡，欲仙欲死，小穴里的淫水一洩而出，直往
外冒，花心猛的一张一合吸吮着我的龟头.我依然埋头苦干，直感到她阴壁上嫩
肉，把我的太鸡巴包得紧紧的，子宫口猛的吸吮我的大龟头，真是妙不可言，爽
在心头！&lt;br&gt;“爸爸……我好……舒服……真美……我……真美死……我……了……我好
爱你……”听到她的爱语我就像野马似的，发狂的宾士在草原上，双手搂紧雪儿
雪白的屁股，抬高自己的下体，用足了气力，拼命的抽插，大龟头像雨点般的，
打击在她的花心之上。&lt;br&gt;“小宝贝！抱紧点……爸爸要……射……射精了……”&lt;br&gt;雪儿此时也舒服得魂飞魄散，进入仙境，双手双脚紧紧缠在我身上，拼命摆
动着双腿，挺高阴户，以迎接我那狠命的冲刺。&lt;br&gt;“哎呀……亲爸……亲丈夫……我美死了……好舒服……好痛快……我……
美得要……要上天了……我又要……洩……喔……”&lt;br&gt;雪儿被我这一阵猛干，已使她达到高潮的顶点，不住的抖动着，小嘴猛喘大
气，小腹一阵收缩，子宫一收一放，一开一合，猛的吸吮大龟头，猛地感到她一
阵抖索，一股热滚滚的阴精，直喷而出，浇在我的龟头上……&lt;br&gt;我也达到了兴奋的高点，全身酥麻，大龟头一阵麻痒，一股阳精飞射而出，
全射入女儿那从未被人开采的子宫里面。&lt;br&gt;雪儿被滚热的阳精一射，烫得全身一阵酥麻叫道：“啊！爸爸……好舒服…
…”&lt;br&gt;两股淫液及阳精，在小穴里面，冲击着激荡着。那种美的感受，实在是难以
形容，反正是我俩人同时达到了性欲的顶峰！&lt;br&gt;我射精后，也不急着拉出大阳具，继续让它泡在雪儿的小穴里面，复在她身
上又沉沉地睡去。&lt;br&gt;当窗外汽车的喇叭声，将沉睡中的我吵醒，已是早上十点多了；起来一看，
雪儿人已不在房内，我穿好短裤走出房间，看见雪儿，穿着一件无袖的粉红色洋
装，在厨房忙着。&lt;br&gt;雪儿听到我的开门声，转身娇媚的看着我、轻声的笑说：“爸，你睡醒了，
桌上有碗汤，你先喝了吧！午饭等一下就好。”&lt;br&gt;她话说完，无故的脸一红，含羞的低下头笑着，那神情真像一位新婚的小媳
妇，看得我不禁心神荡漾……&lt;br&gt;“我还不饿，我……”我靠近她，伸出双手将她抱进怀里，她柔软的双乳顶
在我的胸膛，我的肉棒又开始膨胀着……&lt;br&gt;“你昨晚太累了，这么大年纪了，也不知道爱惜自己身体；你先坐下把汤喝
了，我有话要跟你说.”说着，一只手轻轻的将我推开我，脸色涨得更红，低着
头，……&lt;br&gt;她将我推着坐下，将汤放在我面前，人也挨着我坐下，拿起筷子慢慢地吃着。&lt;br&gt;等我吃完了，雪儿已低着头，在我手臂上钻，用手在我的大腿上轻轻地拧着，
她的脸红得更厉害，口中吞吞吐吐地说：“爸……爸……我……我现在已经是你
的人了……你会好好照顾我吗！”人像软糖般的黏在我身上，她的神情让我看的
真想伸手立即将她抱在怀里消消欲火。&lt;br&gt;“傻瓜，你怎么能说出这种话来呢，那有自己的父亲不喜欢自己的女儿的。”&lt;br&gt;“可……可是我们这……这是乱伦……”&lt;br&gt;“傻瓜，什么乱伦不乱伦，俗话说船到桥头自然直，到时候我们自然会有办
法的，你就放心好了。”&lt;br&gt;见到我癡癡看她的眼神，雪儿暂态脸颊又红通通的低下头：“爸，你……唉
……我……”&lt;br&gt;“雪儿，我爱你！”我将雪儿揽进怀里，她稍微挣扎着，最后还是靠在我的
胸前。&lt;br&gt;“雪儿，我要你！昨晚我就向你表明了，你是我的，我要跟你在一起，我会
给你快乐……只要你能和我在一起……让我干什么都行”&lt;br&gt;雪儿那梨花带泪的神情，让我忍不住的托起她的脸，激情的吻着，她仰面靠
在我的臂弯里，柔顺的任我的嘴吻遍她的脸……最后，当我吻上她的嘴唇时，她
也紧紧抱着我，热情地回应着……&lt;br&gt;在熟人面前，雪儿是我的女儿，我呢无微不至的照顾着她。关心着她，让别
人感动的直为她说话，要她将来一定要好好孝顺我。当到了晚上我们又是一对灵
与肉结合的恩爱夫妻。&lt;br&gt;两人独处或晚上我下班回到家时，她又像一位新婚的小妻子般，柔顺依人地
伺候我。&lt;br&gt;夜里，睡在床上，她更像一位荡妇，别出新招的和我交欢作爱，弄得我每天
乐不思蜀，只想和她腻在一起……
晚上交完班后，急忙忙的回到家，雪儿已弄好晚饭，她穿着一件淡紫红半透
明V字无领套衫，露出白皙滑润的丰满乳沟。&lt;br&gt;灯光下，淡妆的她，粉红色樱唇，衬托着细白的肌肤，教我看了不禁的又是
一阵兴奋.两人打情骂俏愉快的吃完晚餐，雪儿温柔的靠在我的胸膛上，陪我看
电视。
在浴室中，雪儿真像一位体贴的小妻子，她帮我冲完水后，拿着香皂由颈子
开始，全身仔仔细细的涂抹着……&lt;br&gt;接下来的几天，我的工作比较忙，单位有一些档急需我处理，由于赶时间所
以，我也之好吃住在单位，雪儿呢由于自己在家害怕，所以呢她干脆也住在了单
位的集体宿舍里.
无法和女儿行欢的我难过得非常厉害。那天下午，我处理完我手头的文件，
早早地下了班准备接去女儿，来到女儿所在的单位，雪儿还没有下班。隔着玻璃
幕墙，我看见雪儿坐在后排，在她的那些同事之间可以说是鹤立鸡群。&lt;br&gt;她今天穿了一套白色的职业套装，紧身的体恤和白色的短裙，把她性感的线
条勾勒的凹凸分明。大胆的超短裙刚刚遮住她那丰满浑圆的臀部，更令她哪穿着
丝袜的双腿显得纤细修长，脚上则穿着一双时下最流行的无带编制式的高跟凉鞋，
整个穿着和她修长曼妙的身段，纤幼的蛮腰，秀挺的酥胸，修美的玉项，洁白的
肌肤，辉映间更觉妩媚多姿，明豔照人。&lt;br&gt;我看到这我那不争气的阳具不由的有些微微的发胀。但是当我看到女儿忙碌
的样子时，又不忍心打扰.于是我就在大楼里到处閒逛，雪儿的写字大楼共有十
五层，底下十几层是给她们办公用的，最顶上的几层主要是由各个科室的仓储室
和图书馆构成，平常根本就很少有人来。&lt;br&gt;也许是我的走路的声音惊动了她们，女儿隔着玻璃幕墙看到了我，脸上立刻
现出了哪久违了的微笑。她放下手中的工作，蹦蹦跳跳的跑出来，“爸，你怎么
来了？”&lt;br&gt;“好几天没见你了，我想你了，这不我早早地收拾好东西准备来接你。”&lt;br&gt;“爸，可是这也太早了，我还有很多工作没做完呢。”&lt;br&gt;“没事的，爸等你。”我轻拍女儿肩头：“不过你现在也该休息休息了，我
都看着你忙了好长一段时间了，来跟爸爸来。”我拉着她的手说.&lt;br&gt;“你要带我到哪里！”&lt;br&gt;“走吧，别问了，呆会就知道了！”&lt;br&gt;我带着女儿坐上电梯直上顶楼，楼上空无一人，由于今天是周末，工作干完
的都已经回家了。&lt;br&gt;雪儿走在我前面，我从背后一把抱住雪儿，双手便不停地抚摸她的乳房，雪
儿有些慌乱地说：“爸爸，不……不要啊……会有人来的。”&lt;br&gt;“不会的，今天是周末，人们都回家了，就是有人来也会有声音的。”我恣
意按摩着雪儿的胸口，隔着衣服搓揉着他的小乳房，我的下体早已象一个即将发
射的高射炮似的高高地翘起。&lt;br&gt;接着我掀起她的上衣，把她的乳罩推了上去，两只白嫩的奶子被我抓在了手
里揉搓着：“雪儿你知道这两天我是多么地想你吗？你的这对大奶子，天天在我
的眼前晃！”&lt;br&gt;我拉着雪儿的手靠近我的下体，雪儿的手在裤子外边轻轻触碰，我更加兴奋，
伸手解开裤子拉链，掏出已经坚硬的阳具，隔着衣服在雪儿小阴部恣意地磨擦磨
蹭着。&lt;br&gt;雪儿不住地呻吟着：“啊……噢……爸爸不……不要……啊……”&lt;br&gt;我根本没有理会她，我的手继续下行，撩起她的裙子，手直进大腿根部，拉
住雪儿的内裤往下褪去，到了膝弯，再是小腿，雪儿抬起脚，我把雪儿的内裤脱
了下来放入口袋。&lt;br&gt;我一手抚摸着她的乳房，一手抚摸着她的小嫩穴，还不时地用手指伸入里面
恣意地搅动着，慢慢的雪儿的下身已淌出了渍渍的淫水，弄的我满手都是。&lt;br&gt;我把雪儿的腰往自己的怀里一带，雪儿双手自动的按在了墙上，上身和下身
呈４５度角，大腿趴开，我尽量分开雪儿的大腿，我撩起她的裙子，雪儿丰满的
臀部展现在我面前，我一手握住龟头，一手抱住雪儿的腰，龟头抵住雪儿的下身，
在雪儿的股沟上晃动，然后抵住雪儿的桃源洞口，从后插入到雪儿的阴户，雪儿
的阴户润滑无比，龟头一下子全根尽没.&lt;br&gt;“啊……”雪儿一声低哼。&lt;br&gt;我也是一阵快感随即传遍全身的整个神经。我抓紧时间抽插，时不时要拉一
下盖住屁股的裙子，我双手怀抱雪儿的腰，龟头不停进进出出，她的淫水四溢，
顺着丝袜孜孜地流到了地上。&lt;br&gt;突然听到“当当……”一阵上楼梯的声音，雪儿一下子清醒过来，站直身子
：“爸爸，不要啊，快拔出来吧，有人来了。”&lt;br&gt;我依依不舍地拔出龟头，迅速地把他塞入到裤子里去，雪儿呢也飞快地整理
着自己的衣着，“内裤，我的内裤。”雪儿道。&lt;br&gt;“算了，别穿了，穿着裙子人家看不出的。”雪儿没有分辩，把裙子往下一
拉，便遮住了下身。&lt;br&gt;正在这时候，那个上楼梯的人上来了，是这里的一个看门的老头.“啊，陈
小姐，你怎么在这里.”&lt;br&gt;“啊，没没事的，这是我爸爸，我想让她和我一起来找一些资料，图书室没
看门.”&lt;br&gt;“哪……哪我给你们开吧！”&lt;br&gt;“算了吧，今天是周末，等星期一我再来吧！”&lt;br&gt;此时的雪儿头发散乱，两颊绯红.为了不引起他的怀疑我说：“算了，我们
走吧，先作完下面的那些工作再说！”说着我们头也不回地逃了下来。&lt;br&gt;在电梯里女儿拧了我下说：“讨厌，都是你来，让我这么狼狈！”我还能说
什么，只是嘿嘿地一笑。她娇羞地白了我一眼便向她的办公室跑去。&lt;br&gt;“你回去快点干，我在下面车里等你！”&lt;br&gt;由于刚才的欲火没有捞着释放，这种苦苦的等待更加让我难受。&lt;br&gt;哎呀，终于看到了，一位窕窈高挑的女郎，与下班族的人潮一起由大楼里走
了出来，她有一头又长又直的秀发披散在肩头，显得格外的飘逸动人，只有美人
胚子才有的鹅蛋型脸，光洁的额头，皮肤雪白，如春山般的秀眉下是一双深遽而
透着神秘光采的大眼，挺直的鼻樑带有充份的自信，弧度优美柔嫩的唇型让人看
了就想咬上一口，尖而圆润有个性的下巴，尤其尤其脸上那对甜甜的小酒窝，让
她那股让人不敢逼视的冷豔中增添了无限的妩媚。她的无袖的体恤衫掩不住那挺
秀的双峰，肩上挂着淡蓝色的精美皮包，下身是白色的及膝薄那种超短裙，超薄
透明的肉色丝袜及近三寸的高跟鞋，使她浑圆修长的美腿更添魅力，１７０的身
高加上高跟鞋，走在上班族的人潮中如鹤立鸡群，迷人的风采使身边的男女黯然
失色。&lt;br&gt;我正看的出神，听到旁边他的男同事悄悄的私语：“你说陈雪是不是那方面
有毛病，要不那么多追她的人至今没有一个得手的，她肯定性冷淡……”&lt;br&gt;我听了之后暗暗得意：“傻瓜，你们才性冷淡呢，你们吃不到葡萄说葡萄酸
……”&lt;br&gt;女儿上了车之后我更是喜不自禁，把女儿拉到身边，我趁没人注意在女儿的
粉脸上吻了一下。我问乖乖，可急死我了！“”爸，你别这样，这是在我们单位
门口，你看现在几点了，我们先去吃饭好吗？等吃完饭我再给你玩好吗？“&lt;br&gt;于是我驱车来到金马大酒店，点了几个高蛋白的菜，风捲残云地吃完了，结
完帐之后我迫不及待地驱车回家。&lt;br&gt;我回到家之后，鞋还没来的及脱，就一把拉进了女儿，随手关上门，抱着雪
儿直奔她的双唇，我发疯般的插入雪儿的口腔，在她口腔内搅动，和雪儿的舌头
狠狠搅和在一起。&lt;br&gt;</content></item></essay>