<essay><item><title>妈妈，所谓爱情(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这几天晚上放学回家，我总觉得妈妈有些不对劲，但搞不清楚到底是哪里不
对了。以前，她总是会等我放学回家，再进屋休息的，现在却总是不见妈妈的身
影。我的心里很不踏实，慌慌的有点担心。&lt;br&gt;可能是心里老是惦记着妈妈的缘故吧，白天在学校课堂上老是走神，晚上也
变得失眠。不安充斥了我的大脑，我好想找妈妈问问清楚，她究竟是怎么了？&lt;br&gt;晃眼又是一个星期五，深夜里我依旧躺在床上失眠着，辗转反侧：妈妈，是
想爸爸了吗？从我六岁开始，爸爸有一半的时间没在家里过夜了，他说他工作很
忙，妈妈也很理解，毕竟爸爸也是一家大型外资企业的总经理，难免应酬会很多。&lt;br&gt;爸爸每个月大概只有那么半个月吧，会回到家里，带着我和妈妈一起出去玩。&lt;br&gt;所以，周末是我最开心的日子，一家人在外游乐总是愉快的；妈妈也是最开
心的，因为在有爸爸在的日子里，妈妈的脸上一直洋溢着幸福的笑容！他们都在
时，偶而晚上起来上厕所，还能听见爸爸妈妈的卧室里有妈妈的浪叫声，当时我
还小不懂事，以为是爸爸在欺负妈妈，有时候还真想冲进去帮助妈妈呢。现在想
想，还好当时没有一时冲动，不然，嘿嘿……&lt;br&gt;总体说来，我的童年是很美好的。在上初中之前，妈妈的职业是贤妻良母，
专业的相夫教子。上了初中，妈妈在爸爸的赞助下，开了一家女装店，这一直都
是妈妈的梦想。以前为了我，她一直在家，独享着深宫后院般的凄凉。说起来我
也比较惭愧！从那个时候起，爸爸回家的时间越来越少了，一个星期一两次。我
都不知道爸爸到底还有没有这个家，有没有妈妈这个漂亮的媳妇，有没有我这个
儿子。青春期的我，读懂了妈妈的寂寞。虽然爸爸给了我生命，给了我金钥匙，
但是，他带给我们母子的情感，越来越单薄了。从这个时候起，我对爸爸的爱，
开始转变为恨了！我们曾经的快乐的日子，停留在了过去。&lt;br&gt;他为什么要冷落我们母子，凭什么让妈妈独守空房？这个心结，随着时间的
推移，慢慢地加重，直到现在，我高二了。&lt;br&gt;我实在是睡不安慰，就起来了，穿着睡衣徘徊在妈妈的房间外面。我隐约听
见妈妈的房间是有动静的，轻轻地把耳朵贴在门上，似乎明显感觉到了什么：妈
妈在抽泣！我想我有必要敲门进去，我不忍心看间我心爱的妈妈一个人默默的承
受她生命里的痛苦。&lt;br&gt;我敲了敲门，妈妈没有回应。我又敲了敲门说：「妈妈，我知道你还没睡，
开开门吧，小豪担心你担心得都睡不着觉。」说完，我就蹲在了门口。不一会门
打开了，我往后一倒，妈妈赶忙扶我起来。站起来的瞬间我发现妈妈穿着一套蕾
丝花边诱惑性感吊带睡裙，乳房若隐若现，我还没来得及多想，就一下子紧紧地
抱住妈妈，我害怕妈妈不理我。妈妈正想推开我，我却哭了！&lt;br&gt;「妈妈，你到底是怎么了！看见你不开心，我好难过，呜呜呜。」长这么大，
我头一回大哭，不是因为爱情，而是妈妈。&lt;br&gt;妈妈静静的，没有拒绝，没有说话。我的哭声慢慢地变小，双手慢慢地松开
了妈妈。妈妈牵着我的手，坐到床边说：「孩子，妈妈没事。」&lt;br&gt;妈妈冷静的表情让我很冷静，然而我却知道，妈妈肯定有什么苦衷不想告诉
我，也不肯告诉我。我轻轻地倒在了妈妈的怀里：「妈妈，今晚让我跟你一起睡
吧。」&lt;br&gt;妈妈嗯了一声，又没有拒绝。&lt;br&gt;我躺在妈妈的身旁，面对着面。我喜欢看着妈妈，她闭着眼，四十岁的人了，
依旧很迷人。「是爸爸吗？」我还是没忍住问妈妈，「妈，是不是因为爸爸，你
才不开心的，你告诉我吧！」&lt;br&gt;「睡觉吧，孩子。妈妈没什么的。」妈妈眼睛睁开幽怨的看着我。&lt;br&gt;我想，还是不要问了吧。妈妈不想说，我又何必勉强呢：「妈妈，你睡吧，
我不问了。以后有什么不开心的事，一定要告诉我，尽管爸爸不在，但儿子可以
与你一同分担，我已经长大了，是个男子汉。」&lt;br&gt;妈妈十分感动的看着我：「谢谢你，儿子。还好，妈妈有你！」&lt;br&gt;我们睡了，安静的睡了。明天答应了表妹叶琳带她到游乐园玩。&lt;br&gt;陌生的男人&lt;br&gt;第二天天气特别好，晴空万里，我早早就起了床，因为要到小姨妈家接妹妹。&lt;br&gt;看妈妈睡得那么香，我都没好意思跟她打声招呼之后再走，就留了一张纸条
：妈妈，我和表妹到游乐园，晚上回来吃饭。然后戴上帽子和墨镜我就出门了。&lt;br&gt;我打的到了我们市最好的别墅区，走到姨妈家门口按响了门铃。&lt;br&gt;「肯定是哥哥来了。」妹妹对她妈妈佩云阿姨说，然后蹦蹦跳跳的出来给我
开门。&lt;br&gt;妹妹一看见我就扑了上来，亲了我一下，特别开心。在我五岁那年，小姨嫁
给了一个条件不错的男人，第二年就生了妹妹。不过我觉得很奇怪的是，我从来
都没有见到过姨夫，就连过年，也只是姨妈带着妹妹到我们家拜年。偶尔去姨妈
家，姨妈说姨夫挺忙的。想想姨妈也挺辛苦的，一个人在家照顾孩子，守着活寡，
跟我妈妈差不多。是不是这两姐妹的命运都衰得相似呢？我暂时还不得而知。&lt;br&gt;「小豪啊，这么早啊！」姨妈对我讲。&lt;br&gt;「是呀，说好的要带妹妹出去玩嘛。我可不能迟到啊！」我笑着说。&lt;br&gt;「从小你就对妹妹特别好，怪不得她老粘着你，跟我们反而没有跟你亲。好
好玩，记得注意安全。」说完姨妈就从她的包里拿出了一叠钞票。我接过，放到
了挎包里。&lt;br&gt;妹妹拉着我：「妈妈再见！」我带着妹妹，开开心心的打车走了。&lt;br&gt;姨妈看着我们离开之后，安心地转过头，一个男人的出现吓了姨妈一跳：「
啊！」姨妈胆战心惊：「死人啊你！不出声。」&lt;br&gt;「亲爱的，人家想你了嘛，等了你半天，都没回来。」男人无辜的吐露着自
己的心声。&lt;br&gt;「你小心一点，被小豪看到了，我看你怎么办？」姨妈提起了警觉。&lt;br&gt;「没事的。」男人贼笑的准备一口吻了上去。姨妈用手制止了他：「昨晚不
是来过了吗？早上又要啊？」&lt;br&gt;「昨天晚上不是女儿在隔壁吗？怕吵醒她，不过瘾。」说完，男人抱起姨妈
就往卧室走去。&lt;br&gt;今天虽然是周末，但是姨妈发扬了她职业女性的特点，穿着白上衣搭配黑裙
的修身短袖连衣裙，前凸后翘完美曲线散发着摄人心魂的成熟魅力。&lt;br&gt;男人匆匆地走进了卧室，放下小姨，他们相互对视着的眼睛里深情地放着’
我爱你你也爱我’ 的光。小姨伸出了舌头，开始和男人缠绵起来，男人从上摸到
下，顺滑的姨妈唤醒了他身上所有的细胞。姨妈一颗一颗解开了男人紫色衬衣的
扣子，结实的胸膛仿佛是在告诉每一个女人：这个男人你值得拥有。男人依靠在
了梳妆台上，姨妈一只手隔着西裤抚摸着男人的阳物，轻轻地，轻轻地，眼神里
充满了爱的渴望。&lt;br&gt;不一会，姨妈熟练地解开了男人的皮带，西裤打开，白色的平角裤包裹着证
明雄性生物能力的阳具映入眼帘。姨妈半蹲着，用舌头隔着内裤舔起那凸起的地
方。&lt;br&gt;男人弯下腰，将姨妈扶起，让姨妈正面平躺在他们有爱的席梦思上，他打开
了姨妈的双腿，用嘴刺激着姨妈的大腿内壁。&lt;br&gt;「嗯，嗯，嗯嗯。」&lt;br&gt;「嗯，嗯，嗯嗯。」&lt;br&gt;姨妈感觉不愿意多说话。男人拉开了姨妈黑白线条相间的内裤，开始亲吻姨
妈下体的小嘴。男人的舌头不停的在姨妈的肉缝游荡，原来，姨妈的下体是没有
一根阴毛的。私处干净，整洁，这就是所谓的白虎吗？需要青龙来以柔克刚。姨
妈被刺激得发情了，几根手指含在嘴里，另一只手揉搓着自己的大奶，一条修长
的美腿擡得老高，连黑色高跟都忘记脱掉了。&lt;br&gt;「嗯，啊，嗯，啊。」姨妈的声音此起彼伏。男人迅速脱掉了姨妈的内裤，
侧卧着，用嘴吸起了姨妈红晕的乳头。姨妈已经受不了了，她急需男人的大鸡吧
来填补小穴的空虚。于是姨妈立马起身，舔起了男人的大鸡巴。鸡巴粗长得惊人，
起码２０几公分，姨妈贪婪的吮吸着男人硕大的龟头，生怕有其他女人把它抢走。&lt;br&gt;湿润之后，鸡巴对准了姨妈的淫穴，姨妈坐了上去。她的屁股上下抽动，由
于鸡巴实在是太长了，姨妈的淫穴根本无法将它完全吞没。他们默契地结合着。&lt;br&gt;「啊，啊，啊，啊，太舒服啦，啊，啊，啊。」姨妈的呻吟声回荡在他们的
性爱小屋里。姨妈的喘息声越来越大，男人侧过身重新插进姨妈的小穴，姨妈受
不了这样的刺激，一只手，使劲的在自己的阴部上方搓动。&lt;br&gt;不一会姨妈擡起双腿，黑色高跟十分显眼，男人扑在姨妈的身上，下体不停
的抽插蠕动，嘴不断的和姨妈激吻。最后在狗爬式的强烈碰撞下，男人在姨妈的
背上射出了他的浓精。&lt;br&gt;香汗淋漓的两个人，在结束战斗之后，互相拥吻着对方。那种甜蜜是无法言
诉说的。&lt;br&gt;不知亲热了多久，他们才停下来！&lt;br&gt;「坤哥，你好坏。」姨妈害羞的对着男人说。&lt;br&gt;「男人不坏，女人不爱。我只对你坏，佩云。」男人含情脉脉的在姨妈的耳
边叨叨情话。&lt;br&gt;「那姐姐呢？你爱她吗？」姨妈似乎还是疑惑的。&lt;br&gt;「我只爱你，亲爱的，不要想太多。这里才是我的家，你和小琳是才我的家
人，他们只是亲人。」男人解释道。&lt;br&gt;姨妈脸上终于露出了开心的笑靥，他们赤裸着又在床上大干了一场。&lt;br&gt;游乐园&lt;br&gt;「妹妹，旋转木马好玩吗？每次到游乐园你都要坐这个的。」我转过头问妹
妹。&lt;br&gt;「哥哥，我喜欢玩这个。」妹妹很开心的告诉我。也许妹妹不知道：旋转木
马是见证两个相爱的人的爱情游戏，只要两个真心相爱的人同时坐在旋转木马上，
木马就会载着他们到一个完美的天堂，他们的爱情就会天长地久！&lt;br&gt;妹妹依依不舍地从木马上下来，看来，女生天生对爱情就有着不可抗力。我
带着妹妹又去玩了碰碰车，摩天轮，小蜜蜂等等，只要是妹妹喜欢的，我都会尽
全力满足她，我不想让这么天真浪漫的活泼小美女失望。我爱她，是哥哥对妹妹
的爱！&lt;br&gt;下午，我们累得不行了。我把妹妹带到附近一所高档的餐厅吃饭：「妹妹，
你想吃什么？」&lt;br&gt;「哥哥吃什么，我就吃什么？」妹妹淘气道。&lt;br&gt;「点心怎么样，提拉米苏？」&lt;br&gt;「好啊，好啊，哥哥说的我都喜欢。」&lt;br&gt;我点了堤拉米苏，加一点饮品，和主食。&lt;br&gt;在这么优雅的环境下，我问妹妹：「你今天玩得开心吗？」&lt;br&gt;妹妹说：「只要和哥哥在一起，我就很开心。爸爸也经常带我这么玩，我特
别开心，嘻嘻……」&lt;br&gt;听到妹妹说到他爸爸，我还从来没对这个姨夫有什么印象！完全没有接触过。&lt;br&gt;我只知道他很忙，爸爸和妈妈也很少提及这个人，仿佛没有这个人一样。今
天听到妹妹说，我很好奇！&lt;br&gt;「妹妹，你爸爸有经常带你出来玩吗？」&lt;br&gt;「有啊。但是爸爸挺忙的，不过在家的时候都会带我和妈妈出去玩。」妹妹
害羞的悄悄对我说：「哥哥，告诉你一个秘密吧。有时候在家，我会看到爸爸妈
妈亲嘴，看得我脸都红了。」&lt;br&gt;听妹妹这么一说，我觉得姨妈和姨夫挺好的，就是当着小朋友亲热，实在是
有点那个不太好。「哈哈，妹妹，你还小，以后会懂的。」我不好多解释。不过
我有个疑问：「你爸爸最近在家吗？」&lt;br&gt;「爸爸昨天晚上回来的，不知道今天走没走。」&lt;br&gt;「那我们现在回去吧，哥哥很想见到你爸爸，我还从来没见过这个姨夫呢！&lt;br&gt;「哥哥，我也要见见你爸爸，我也没见过你爸爸这个大姨夫呢！」妹妹又开
始调皮了，不过这也是说了一句实话，我们都从未见过对方的父亲。只是小姨结
婚的时候有一点印象，他们家的照片也很少，就一张婚纱照。&lt;br&gt;我打车把妹妹送回家，家里只有小姨在家，穿了一套家居服。妹妹问小姨：
「妈妈，爸爸还在家吗？」小姨很镇定的问答妹妹说：「爸爸很忙，中午就走了。&lt;br&gt;「妹妹歎了一口气，似乎是因为爸爸走了，我没有见到她爸爸而感到失落。&lt;br&gt;才十岁的小姑娘，感情这么丰富，又加深了我对妹妹的喜爱。&lt;br&gt;「小豪，吃了饭再回家吧。」&lt;br&gt;「不了，姨妈。妈妈一个人在家，我回去陪陪她。有空我再过来陪妹妹玩。&lt;br&gt;「那好吧。」&lt;br&gt;说完，我就向姨妈和妹妹道别，妹妹很舍不得我。如果不是妈妈一个人在家
太凄凉，我一定不回家，在这边陪妹妹玩，我太喜欢她了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;姨夫是谁&lt;br&gt;我带着姨夫是谁的疑问回到了家，妈妈饭菜做好了，正等着我吃饭。桌子上
丰盛的晚餐，我还以为是爸爸要回来呢，妈妈特意为爸爸做的。&lt;br&gt;俗话讲：要抓住一个男人的心，一定要抓住男人的胃。我读小学的那几年，
妈妈在家练手艺可不是盖的。只可惜，在我回家之前的几分锺，妈妈接到爸爸的
电话说，他临时有点事情，回不了家了，叫我们不要等他。我知道：妈妈又从希
望变成了失望。不过</content></item></essay>