<essay><item><title>与姐姐的一夜性</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在一个台风夜的睡梦中，姐姐急急忙忙地把我摇醒，此时的我睡得正香甜，不耐烦地问她到底要干嘛，原来她是被外面的风雨声惊醒了。姐姐从小就胆小，一但打雷或风雨大作，她就会跑去与爸妈同睡，长大后虽然好了点，但今天的风势及雨势似乎比往常还要大，我甚至还听到招牌被吹落的声音，难怪她会如此惊恐，今天爸妈又刚好回乡下去了，她只好来找我了。&lt;br&gt;她一直央求我到她的房间去与她同睡，睡意正浓我的当然是百般地不愿意，她一看拗不过我，便挤到我那张小小的单人床上。我那张只有3尺的小单人床当然容不下两个人，我现在可是连翻身的空间都没有了，看来是我拗不过她了。我被她半推半拉地到她的房间去，上了她的双人床我便倒头就睡。&lt;br&gt;被她一阵打扰后，我的睡意全失，我也感觉到睡在一旁的姐姐也一直无法入睡。坦白讲，姐姐还真是个美人，爸妈给她生了个漂亮的脸蛋不说，163的身高，纤细的身材，白晰的皮肤，加上一头又直又黑的长发，从国中开时就追求者不断。我念高中时，死党一天到晚往我家跑，目的也还都不是为了多看她一眼。但喜欢成熟男人的姐姐，当然看不上我那群幼稚的死党。&lt;br&gt;姐姐也知道我睡不着，就跟我聊起天来，也开始聊起了我跟女友之间的状况，我从大一就跟现在的女友在一起了，但这个年纪的男生谈恋爱不就为了性吗?我的外型也是继承了家里的好基因，因此刚进大学时就不少女生主动靠过来，挑了个比较漂亮又谈得来的，没多久也就把自己跟她给破处了，问我到底爱不爱她，坦白讲，还真说不上来。&lt;br&gt;姐姐的男友大她不少，已经研究所毕业当兵去了，现在当然是聚少离多。我女友现在这个年纪，性慾当然不高，我当然不能一天到晚找她燕好，因此也还维持着看A片打手枪的习惯。姐姐跟我从小一起长大，我们没有特别亲密，但也不至于毫无交集。她现在躺在我旁边，肢体不刻意不跟我接触，发梢也常常不自觉地滑落在我身上，不知为何，我居然对这血浓于水的女性肉体有了性冲动。&lt;br&gt;我当然必须压抑住，但随着风雨声越来越大，她也靠我越来越近。她穿着连身棉质家居服，裙摆只到膝盖上缘，而且她没穿内衣，我可以不时地隔着衣服碰触到她的胸部，正值盛夏，我只穿背心及短裤，我们的肌肤时常有大面积的接触。我已经勃起了，因此我一直背对她，深怕被她发现，但我真得很想翻身将她压倒在床。&lt;br&gt;她见我不想理她，便不跟我交谈，转身背对我。这时我虽松了一口气，但却更压抑不住自己的性慾，我转身平躺，却不小心碰到了她，她转过身来，看到我的裤当一柱擎天，我们对视了一下，我便再也忍不住，往她身上扑去。&lt;br&gt;我将她压倒在床，想要亲她，她则不断地抗拒，我突然意识到她是我亲姐姐，便停止了动作。我们四目对望，我想跟她道歉，但还没开口，她却主动环住我的脖子，跟我接吻了起来。这时我的理性已完全被兽性覆盖住，我疯狂地与她舌吻，并脱去她的衣服，抓起她的C奶大力地吸吮，她也主动伸手帮我脱衣，没多久，我俩便一丝不挂了。我不断地与她舌吻，吸吮她的乳房，并亲吻她平坦的肚子。姐姐的身材真的是好的没话讲，不仅皮肤柔嫩平滑，身上更没有一丝丝的赘肉，我女朋友真是完全比不上她。&lt;br&gt;我开始用手抚摸她的下体，她很快就氾滥了，下体不停地扭动，但她也十分主动地套弄我的阳具，并吸吮我的乳头。我原本就硬挺的肉棒在她的刺激下更加地巨大，我深怕提早缴械，赶紧来到她的下位，扳开她的双腿，开始品嚐她的下体。她开始不断地呻吟，双手拨弄我的头发，脚不由自主地越张越开。&lt;br&gt;在我舌头的一阵刺激之后，她摧促着我进去，看来是被我弄到快不行了。我豪不留情地将阳具塞进姐姐的洞穴内，并开始抽插，我扶着她的腰尽情地摆动。姐姐的小穴比我想像的还要紧实，可能是她男友当兵去了，次数也不如以前频繁。我不太敢直视她的脸，毕竟她是我的亲姐姐，她的眼神也不断地游移，但偶尔我们还是会四目相对，我不得不承认这乱伦的性爱实在是带给人无比地快感。我的速度越来越快了，她紧抓着我的手臂，淫叫声也越来越大。她突然用力地环住我的脖力，要我与她接吻，我当然顺从了她，开与她的舌头交缠，并不断地用手捏掐她的乳房，并时而吸吮她的乳头。&lt;br&gt;我全身压在她身上不断地抽插，她双腿紧夹着我，似乎要把我吞噬般，但却也不断压抑自己的淫叫声。我突然觉得要出来了，这比我预期的要快上许多，我原想暂停我的动作，但精虫却不受控制地一股脑儿全部冲出来。我急欲要抽出来，但已来不及，全部的精液就这样全部射进了姐姐的体内。我们无言地对视了一会，想要说些什么却又说不出口，最后我选择趴在她身上，决定不要再去想它，完全享受着与姐姐肉体之间的温存。&lt;br&gt;我转身离开了她，独自躺在一旁，我们各自拿了卫生纸清理自己。外面的风雨声仍然持续，没一会姐姐又紧紧地搂着我，她的乳房贴在我的胸膛上，并伸手玩弄我的乳头。我伸手玩她的头发，这是我小时候常会作的事，但没想此时此刻，我居然跟她发生了不伦的关系。&lt;br&gt;她开始伸手抚摸我的阳具，正值青少年的我，阴茎很快地就涨大起来了，姐姐纤细的手不断地抚摸我的睪丸及直挺的阴茎，这让我的阳具很快地直挺起来，并已经贴在我的腹部上了。姐姐跪坐起来，开始吸吮我的阳具，她的口交技巧实在比我女友好太多了。我与女友作爱时，每当第一回合结束，我要求她用嘴帮我恢复时，她总是抱怨阳具上精液的残留及味道而不愿意作，没想到姐姐居然会主动帮我。&lt;br&gt;姐姐口手并用，不断地吸吮我的阴茎，并不时含弄我的睪丸，我开始忍不住地呻吟，这让姐姐似乎颇有成就感地微笑来，但她并没有停止原本的动作。我对她的态度也越来越自然了，我伸手去牵她的手，除了玩弄她的手指，也颇有摧促她上来的意味。果然没多久，她就上来了。她熟练地将我的阴茎没入后，就自然地摆动起来了，她的脸上始终充满愉悦的笑容，并拉着我的手去抓她的胸部。&lt;br&gt;她的速度越来越快，我转而与她十指紧扣，让她有支撑点来加快她的速度。在上位的姐姐实在诱人，让我忍不住要一亲芳泽，我坐了起来并环抱住她，开始回嚐她的嫩唇，她非常主作地迎合我，但下半身的动作仍持续着。我开始适应了她的节奏了，接着也开始主动回应她，这似乎带给她十分大的快感，她的嘴虽被我堵住，却不住地发出嗯嗯嗯的呻吟。我放过了她的嘴，转而吸吮她的乳房，她开始大声淫叫，并更力用地抱住我。&lt;br&gt;就这样过了一会，接着她用力地将我推倒在床，用双手压住我的胸膛，开始激烈而快速地摆动，看得出来她有意在这个姿势达到高潮。我扶着她的纤腰，任由她如淫娃般地从汲取我的肉体。她的速度已到极限，她不断地呻吟，最在一声高亢的淫叫声后，她趴倒在我身上，并不住地喘息。我心灵上从未如此满足过，因为她让我觉得我像男子汉般地可以满足任何女人。&lt;br&gt;第二回战当然没那么快结束，我决定作一件一直很想作，却没机会作的事。待她休息完毕，我拉着她到厨房去，我们家的厨房狭长而窄小，我让她双手扶在流理台上，双手扳开她的双腿，便扶着她的腰从后面进去。这里是妈妈平常作饭的地方，妈妈平常所穿的围裙及隔热手套挂在一旁的墙上，如此的意像让我作起来更加起劲。我扶着姐姐的腰大力地抽插她，并不时用手刺激她的阴蒂及乳房，姐姐不再吝啬她的淫叫声，不停地高亢呻吟。外头风雨交加，我们则是淫乱不伦。&lt;br&gt;我紧抱她贴向我的身体，并别过她的头与我喇舌，她一只手向后环住我的头，现在我们不仅血浓于水，而且水乳交融。我开始有要结束的感觉了，便扶着她的腰压低她的身体，开始努力地冲刺。她手用力地压着流理台，淫叫声更是不绝于耳。我第一次觉得顶到她的底，而这也加快了我与她高潮的速度，我便不加忍耐了，精液如山洪爆发般地全部冲向她的体内，我又一次地内射了姐姐。&lt;br&gt;</content></item></essay>