<essay><item><title>四个女儿一个也不放过(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今年四十岁，年前老婆因病去世了，只剩下我和四个女儿，大女小丽二十岁，二女小娟十八岁，三女小茵十六岁，四女小华十四，今天小丽、小茵、小华都外出了，只剩下我和二女儿小娟在家。&lt;br&gt;不知是不是天气太热，开了冷气也一样，小娟只穿着一件薄薄的Ｔ恤和一条短裤，坐在厅中看电视，她已十八岁了，人长得很漂亮，身段又迷人，十分丰满，看得我有点慾火高升，有时真想干她一干，但她是我的亲生女儿呀。&lt;br&gt;于是我急急返回自己的房间看电影喝啤酒，看的当然是三级片，心想打打飞机望快些出了心中的慾火，但偏偏打极也不出，反而喝酒喝到想呕，我便立刻走到厕所呕。&lt;br&gt;呕呀呕，小娟以为我身体有事，一路说：爸爸你怎么样？&lt;br&gt;一路走上来看看，怎知我刚巧回头，在门外撞个正着，我只感到撞倒了一些软棉棉的东西，我想应该是她的乳房，而小娟给我撞倒在地上，状很辛苦似的。&lt;br&gt;我立刻走上来扶她，怎知当我弯下身时，无意间给我看到她衫领下那丰满乳沟，哗，那深深的乳沟多迷人，还似在向我招手，在酒精的刺激下我已不能自制了。&lt;br&gt;就在她还在地上时立刻坐在她的大脚上，使她的双脚动弹不得，跟着一手抓着她的衣领一撕，嘶的一声，薄薄的衣衫已给我撕开了，露出了一个小小的胸围，那个细小乳罩根本就不能包容她那大大的乳房，敢信也有３５Ｄ。&lt;br&gt;简直大有破衣而出之势，而小娟只吓得不知所措，哭着的叫道：&lt;br&gt;「爸爸不要呀！爸爸不要呀！」，我以慾火攻心，那理她的呼叫，随即伸出双手粗暴地抓在她的乳房上。&lt;br&gt;「哎……」小娟痛着叫了一声，但我内心不禁讚叹一句。&lt;br&gt;「噢…真正」，虽然隔着乳罩但仍可感到十分弹手，但这又怎可满足我的兽性，而小娟这时为保贞操亦懂得反抗了，双手不继打在我身上，我连忙捉着她双手，继而抽出一只手来抓着她的胸围一撕，沙的一声，胸围给我撕破了，随即用它缚着她双手她。&lt;br&gt;而她只有不继的叫着：「乱乱……爸爸，不要呀！我是你亲生女儿呀！不要……乱……」&lt;br&gt;我现在只想发洩一下，她的话也听不入耳，跟着我便退去她的短裤，她现在身上只剩一条底裤，再伸手一拉，小娟身上剩馀的底裤也给我撕破了，又随即将那条内裤塞在小娟口中，现在她想反抗也不能了，这时小娟口中被自己内裤塞着，只能发出「唔唔……」的声音。&lt;br&gt;我坐在她的大脚上，并细心欣赏小娟身体每一寸的肌肤，她圆圆高崇的乳房，看来十分坚挺，乳岭上粉红的乳头，十分鲜嫩，而她三角地带下的阴户，阴户外长满了阴毛，但仍可隐隐看见她可爱幼嫩阴户。&lt;br&gt;虽然她是我的女儿，但我已决定要狠狠的将她奸污，小娟现在哭干了，木无表情，双眼呆呆望着天花板，一副任我处置的样子，一想到乱伦和强奸心中竟然有种兴奋。&lt;br&gt;她突然感到一只冰冷的手慢慢的抚摸着自己雪白的肌肤，心想着自己那幼嫩的身驱，未曾为他人抚摸过，今天竟被自己亲生父亲的手摸着，还看个全相，害羞得满脸通红，不期然紧闭双目，口中只有发出「乱……乱……」声音，身体微微抖动。&lt;br&gt;我这时将手由小娟的脸一直往下游去，当触及她那丰满和坚挺的乳房时，轻轻的一握，「呀……」小娟口中不自制的发出一声，继而全身一震。&lt;br&gt;「噢……」我心底不禁发出淫秽一声，这时我双手握着她的乳房，一手一只的柔搓着，轻轻的搓，然后伸出舌头轻轻的舔着她的乳头，左右两边各舔一会，小娟慢慢地经不起我这挑逗，喉咙发出了「啊……啊……」的声音，乳头慢慢的硬起来了。&lt;br&gt;而这个才十八岁的小处女，乳房还是第一次的给人含啜，不一会两边乳头已满是我的口水和她乳头流出来的鲜嫩乳汁，我那会放过这个机会，先用右手将她左乳狠狠的握着，大力一抓，「呀……呀……」小娟不继的惨叫，但口中给自已内裤塞着，喉咙只能发出微弱的声音。&lt;br&gt;我跟着开口将她的右乳头含在口中品嚐一下，她的乳液甘甜无比，我用力地吸啜她的乳汁，希望连一滴也不放过，但想不到我那只有十八岁的女儿，竟像一个妇人般有这么多的乳汁，这回我可喝个饱了，但我的左手也不閒着，一手摸着她从未曾被人摸过的地方，手轻轻按在阴户上，贴着阴户上作上下的柔搓。&lt;br&gt;「唔……唔……唔……」&lt;br&gt;小娟不继的呼叫着，看似在享受又似是想向我发出求饶，在她叫声刺激下，使我更加卖力，很快地她的阴户流出一点爱液，心想：「处女流出的爱液啊，一会真要好好品嚐。」&lt;br&gt;吸啜了右乳一会后，我将口离开她的右乳，继而放开按在她阴户上的手，闪电似的快对着右乳粗暴的握着，现在我双手各抓着一个乳房，感觉非常弹手，跟着用力一抓，「呀……痛……痛呀！」小娟不继发出微弱的惨叫，她的乳房差点也给我抓破了。&lt;br&gt;我继续狠狠握着乳房用力的搓动，不一会她那本来坚挺而又富弹性的乳房，给我不继的大力搓柔下开始有点下堕和松弛，我放开双手她两边乳房已满是指纹，虽是女儿但我可不是怜悯她，而是要好好品嚐她别一边的乳汁，看看是不是右乳般甘甜，我立即将她的左乳头含在口中，右手则游到她阴户上作慢慢的柔搓。&lt;br&gt;她左乳的乳汁也是甘香无比，使我吸得发出啜啜的声响，而她阴户的爱液也开始多了，是时候品嚐她的爱液，我离开了她的身体，小娟还以为我这个父亲良心发现放过了她，但她立刻知道错了，我半跪在地上跟着将她的双脚分开搭在我肩膀上。&lt;br&gt;用大腿托着她屁股细心欣赏着她的阴户，然后用手揆开阴毛，看看到底这个小处女的阴户是什么样的，「啊！」终于给我看到那幼嫩的阴户，微微肿胀而粉红色的，但这未经人事的处女地蓬门紧紧闭着，让我看不到一丝空隙。&lt;br&gt;于是用手按着阴户轻轻的柔搓，手掌满是她的爱液，我将手放入口中品嚐下这可爱女儿的处女爱液，然后又用手指分开她的阴唇作细心欣赏，肉壁非常紧窄只能揆开小许，感觉上是非常鲜嫩，忍不住将舌头伸入她的肉壁内舔。&lt;br&gt;「唔……唔……」小娟口中虽然塞着自己的内裤，但仍受不了舌头的刺激而发出尖叫。&lt;br&gt;「呀呀……呀……呀……呀……」小娟终于抵受不了下体传来的快感而淫叫着，这个从未被人舔啜过的处女穴，此际正不继的流出爱液，我心想「处女爱液一定很补身的。」&lt;br&gt;我快速的用咀啜个不停，一点一滴也不放过，而我的舌头更不继的向阴道肉壁下舔，在我不继的又舔又啜下，阴道内的淫水更流个不停，一些更沿着屁股滴到地上，我内心兴奋无比，于是用力的一啜，「啜」的一声差不多所有淫水都啜入了我的口中。&lt;br&gt;而小娟这时只觉一股热气直落阴户，阴道传来阵阵快感，「唔……呀……呀……」小娟长长的尖叫着，阴道不继的收缩，我继而一看，我的小女儿现正两眼翻白，头微微的向仰着，塞着内裤的口发出「啊……啊……」呼吸声，被缚的双手向后伸得直直而拳头紧握，急速的呼吸使她的两个乳房不断摆动。&lt;br&gt;我向她说：「小娟，高潮了怎么样呀，好玩吗？」&lt;br&gt;我又奸淫的问道：「为什么妳不答爸爸呢？是不是不够兴奋，定是裤子塞着说不出呢」&lt;br&gt;此时我玩得性起，心想：「她出不了声真的不是味道，让她开声尖叫不是更加好吗？」&lt;br&gt;于是拿开她口中的内裤说道：「小娟，怎么样？答应爸爸吧！」&lt;br&gt;小娟则别过面像是避开我目光，默默的不出声，可能她心想这里是远郊叫都没用，可况更怕反抗而激起了我的兽性，我看到她的圆圆大大的眼睛下，眼角还有一点泪水，小咀紧闭，一副十分可怜的样子。&lt;br&gt;而面对着这个十八岁的小女儿，令我兴奋莫名，于是便从新发动攻势，双手按在她的肚皮上轻轻柔搓，小娟的身体微微抖动着，看似含冤受屈但又像任由处置的样子，心里想：不好好奸污我这个可爱女儿誓不为人，于是双手慢慢的向上游去，继而便握着她的乳房。&lt;br&gt;「乱……」小娟偷偷的哭着，身体抖动得更厉害，我老实不容气大力的一抓，小娟惨叫：「呀……痛呀……呀……爸爸不要呀！」，缓缓的将面向着我说：「爸爸，好痛呀，求求你不要呀！我是你的亲生女儿。」我的回答，则是大力的握着那丰满乳房，将它像面粉般揉搓着，继而说道：「痛吗？我宝贝女儿啊，为什么妳现在才对爸爸说呢？爸爸弄痛妳吗？一阵我帮妳破处开苞时还更痛，妳忍耐点就没事，一会就好像妳刚才高潮般那样兴奋。」&lt;br&gt;跟着我放下她的身体站起来，对着她面前脱下裤子，而我那八吋长的大阳具已高高挠起对着小娟，在地上的她这才是第一次看到男人的东西，而且那么巨大得像有吞噬她的威势，再听见我说替她破处开苞，此时只吓得面无血色双脚发软，真是想逃走也不能。&lt;br&gt;只在想自己好好保全了十八年的处女贞操，现在竟然给父亲强行开封，再想破瓜的痛楚更吓得差点儿头晕过去，唯一可造就是呆呆的在地上，等待着破处一刻来临。&lt;br&gt;我站在她面前，慢慢的半跪在地上，将她双脚分开搭在我两边肩膀上，用手扶着阳具，龟头对着她的阴穴外不继的扫动，待她的淫水多了才作破处一击。&lt;br&gt;我对着小娟说：「小娟，不要怕入小小不会痛的，一会妳还很爽呢！」&lt;br&gt;小娟激动得将头左摇右摆「乱……不要呀！不要呀！乱……」&lt;br&gt;我在她的呼叫中将阳具向前推送，「波」的一声阳具竟然插不进去，他妈的这个未曾开垦的处女地，竟妄想着为它的主人作出最后底抗，于是用手指将她两片阴唇分开，扶着阳具慢慢的进入，当龟头开始碰到两片阴唇外时，以急不及待的强行撑开这道处女蓬门，慢慢的整个龟头全插入了。&lt;br&gt;「噢……」我不期然的发出淫秽的呼叫，而小娟的处女地今始才被人强行进入，对于我这个访客作出了激烈反应，先是不继收缩抖动，继而紧紧将我的龟头夹在肉壁中令它难以进退。&lt;br&gt;而它的主人现在正感受到前所未有痛楚，一对大眼只在呆呆的看着天花，双拳紧握得差点张手指插进手里，口亦张得不可再大，喉咙不继发出：「啊……啊……」声音，似乎像借着叫声减底下体传来的痛楚。&lt;br&gt;现在阴道慢慢的适应了被龟头的入入侵，再加上淫水不继流出，心想是时候了，我便府下身将面贴在面前，面对面的相距数吋跟着说道：「乖女，我数三声后便插进出，那时妳就是大个女了。」&lt;br&gt;小娟听罢只得呆呆的望着我，眼角不期然的流下了一串泪水，知道求我也没用，只有希望姊妹出现便可救出生天，这时我淫笑的对着她说：&lt;br&gt;「一……二……」&lt;br&gt;小娟一听我倒数，立即从口中发出微弱的哀求：「不要呀，爸爸，你放过我吧！」&lt;br&gt;哈哈！这正合我的心意，她越哀求我越兴奋，因这更可引发我的佔有慾，可况这是个处女呢，就算是女儿也不理，一于将她奸个痛快，我故意慢慢数，伸出双手狠狠的握着她的乳房，摆好阵势说：「…………三！」&lt;br&gt;「哎……痛呀……痛呀……」小娟惨痛着叫，我整条阴茎狠狠轰破处女膜直入子宫，除了被我用手抓着的乳房外，她的身驱被轰得整个向后，现在的她被摧残得梨花带雨，头部不继的摇摆，下体一丝处女鲜血沿着阴户口流落地上，身体不断的抖动。&lt;br&gt;「乱……」小娟现在只有微弱的哭声，到这一刻我已不急于进攻了，慢慢享受着处女带来的乐趣，处女不愧处女，阴道肉壁紧紧夹着我的阴茎，将阳具包容得一丝空隙也没有，阴茎这时传来阵阵暖意，说不出的快感。&lt;br&gt;阴户开始接受了这个外来者，阴道开始流出分泌来，于是我慢慢的将阴茎抽出，只留下龟头在里面，握着她的乳房做借力，跟着再用尽全身之力向前一挺，「拍」的一声整根没入，小娟随即尖叫着：&lt;br&gt;「痛啊……痛……」&lt;br&gt;我这个初嚐人事小女儿，到现在还是抵受不了我的进攻，我对着她说：「小娟，妳现在大个女了，一会妳便会感到快感，以后不找爸爸做爱才怪。」说完抽出阴茎又是一挺。&lt;br&gt;「痛……痛呀……」小娟不继的惨叫就好像对我摇旗呐喊似的，这令我插得更加狠，根根没尽，两具不同的性器宫相撞一起，不继发出了拍拍的声响多么动听。&lt;br&gt;小娟经我狠狠抽插了二十多分钟后，开始感受到阴茎带来的快感而不断的呻吟着，双目紧闭，口中发出：「啊……啊……」的叫床声，我继续在她的阴穴苦干，而她的乳房更被握得有点变形。&lt;br&gt;「呀…………」突然她喉咙发出了长长的叫声，口也张得大大，她已到达高潮了。&lt;br&gt;这以是第二次了，而我在听得她叫声，更狠更用力的抽插，龟头下下撞及子宫，誓要将它撞烂，小娟被我摧残淫慾了个多小时后。&lt;br&gt;我的阳具这时也传来阵阵快感直上心头，而将乳房握得更紧，阳具抵着她的子宫，继而口中发出污浊声响「噢………啊……」在这一刻我做出了天地不容的事，龟头向着子宫射出了污浊的精液，多得有一些还流出阴户外。&lt;br&gt;发洩之后我软软倒在她身上，只听得小娟在我耳边发出微微的哭叫，回过气后才发觉小娟双手仍被缚着，我便将她解开，而小娟那会想到处女之身会被亲生父亲所破，下体还留有父亲的精液，一手将我推开，便飞入浴室希望洗去阴户的污垢。&lt;br&gt;</content></item></essay>