<essay><item><title>撞见女儿在自慰，我用肉棒把她餵(4)</title><author>床上伴侣</author><content>姿势都很棒」&lt;br&gt;「讨厌…爸爸又笑我…嗯…爸爸的肉棒…也很棒…嗯…我没有后悔…和爸爸做爱喔…嗯…身体好热…感觉胸部…好像在发涨…」&lt;br&gt;「爸爸来帮宝贝检查一下」&lt;br&gt;扶在女儿细腰上的手，顺着女儿身体的曲线，一点一点向上攀爬。在细腻滑嫩的肌肤上缓缓的游移，直到将那两团垂下后更显丰满的雪乳抓入手中。&lt;br&gt;「啊～爸爸…你真的很喜欢…揉我的胸部…啊…我的胸部…再变大的话…一定会被班上那些…无聊的男生取笑的…啊…爸爸是不是…喜欢大胸部…的女生啊？」&lt;br&gt;「嗯，喜欢」&lt;br&gt;「那爸爸继续摸吧…啊…给爸爸揉大了…也没关系…啊…只要爸爸…喜欢就好…啊…爸爸不要只顾着…揉我的胸部…底下也要…动一动啊…啊…顶到了…好舒服…爸爸继续…啊…再用力一点…没关系…啊…好棒…」&lt;br&gt;又揉了一会儿后，我才不舍的放开手中的雪乳，再次扶着女儿的细腰，顺应女儿的要求，开始一下一下重重的将肉棒插到底。那两团恢复了自由的倒垂山峰，被我撞得不停前后晃动着。&lt;br&gt;「啊…我要死了…要死了…啊…爸爸你…顶死我了…啊…我的小穴…要被爸爸…顶穿了…」&lt;br&gt;「不会顶穿的，爸爸还没全部插进去呢」&lt;br&gt;「爸爸还没…全部插进来啊？我感觉…爸爸的肉棒…都顶到底了…啊…再插进来的话…就要插进…我的子宫了…」&lt;br&gt;「爸爸已经觉得很舒服，这样就够了，没关系」&lt;br&gt;「没关系…爸爸来吧…全部插进来…啊…将肉棒插进…我的子宫里…啊…爸爸快点来吧…用力插进来…啊…我想试试看…子宫里装着肉棒…的感觉…」&lt;br&gt;「好吧，会痛的话要跟爸爸说」&lt;br&gt;我慢慢的加重力道，一下下撞击着女儿的子宫颈口，试着撞开一条缝隙，将肉棒全部插进小穴里面。&lt;br&gt;被不停撞击敏感的地方，女儿的身体阵阵发软，双手也撑不住自己的身体，整个上身都趴到了床上，只剩下小屁股依然高高的翘着。&lt;br&gt;「啊…啊…爸爸…我不行了…啊…我的小穴好麻…我不行了…啊…啊…」&lt;br&gt;没想到女儿身上最敏感的部位是在这个地方，让我的肉棒撞击几下，就有这么强烈的反应。之前和女儿带点嘻笑玩闹的气氛中，让我的心情逐渐放松，被小穴紧夹的肉棒，也开始感觉到抽插时所带来的快感。于是我决定一鼓作气冲入女儿的子宫，给女儿一个极至的性爱高潮，作为这次交欢的结束。&lt;br&gt;我一下接一下撞击着子宫颈口，试图将肉棒挤进女儿的子宫里面。女儿被不停袭击着要害，嘴里的娇喘呻吟一声大过一声，小穴更是不停的剧烈收缩。让我在冲刺的过程中，既感到强烈的紧缩快感，又给我带来前进的阻碍。在我持续不懈的努力之下，顽固的子宫颈口终于让我撞出了一条通道，肉棒长驱直入插进了女儿的子宫之中。&lt;br&gt;「啊～～我要死了…啊啊…啊…爸爸你顶到…我的子宫了…啊…啊…我的小穴好麻…我不行了…啊…啊啊…」&lt;br&gt;一连串交战下来，我感觉自己也已经到了最后的关头，想要喷发的欲望越来越强烈。我抓住女儿的纤腰，开始快速又猛烈的抽插。打算先把女儿送上高潮后，再将肉棒拔出。&lt;br&gt;「宝贝要来了吗？爸爸先让妳高潮，等下爸爸再拔出去」&lt;br&gt;「爸爸是…要射了吗？不用拔出去…啊…啊啊…爸爸射进来…没关系…啊啊…爸爸不要拔…我还要…啊…啊啊…爸爸继续…不要停…我还要…啊…啊…」&lt;br&gt;「射进去？万一宝贝怀孕怎么办？」&lt;br&gt;「没关系…射进来…射进来…啊啊…啊…好舒服…我要爸爸…继续插小穴…不要停…啊…啊…爸爸想射的话…就射进来…啊…射到我的…子宫里面吧…啊啊…」&lt;br&gt;我感觉一股喷发的欲望疯狂湧上，女儿一直坚持意见，已经没时间再继续说服她，只好加速进出女儿的小穴，开始最后的冲刺。&lt;br&gt;「宝贝再撑一下，爸爸快射了，让我们一起高潮吧」&lt;br&gt;「好…一起来…我们一起来…啊…爸爸用力…再用力…顶我的小穴…啊…啊啊…好舒服…我好舒服…被爸爸…弄得好舒服…啊啊…爸爸继续…不要停…啊…好酸…我的小穴…都麻了…啊…啊啊…到了…我到了…爸爸…我高潮了…啊啊…爸爸射吧…射进来…通通射进来吧…」&lt;br&gt;「宝贝～爸爸也射啦～～」&lt;br&gt;激烈的欢爱结束，简单清理一下身体后，我和女儿躺在她的床上休息。女儿枕着我的手臂，脸颊趴在我的胸口上，两个人一言一语的聊着天。&lt;br&gt;「宝贝对不起啊，爸爸一开始真的不是故意要插进去的」&lt;br&gt;「没关系啦～反正都已经做了。再说我也觉得很舒服，我有点喜欢上和爸爸做爱了。而且我的第一次，是和我最喜欢的爸爸，我很高兴喔。还是说…我刚刚的表现不好，爸爸不喜欢和我做爱？」&lt;br&gt;「没有，爸爸喜欢，宝贝的表现也很好，只是我们的关系…」&lt;br&gt;「唉哟～爸爸不用担心啦，我才不会到处跟别人说，我和我的爸爸做爱了。只要爸爸喜欢，我们偷偷做就好了，别人又不会知道。如果爸爸还是介意的话，那我跟爸爸提一件事，只要爸爸没有生气，我们就算扯平了」&lt;br&gt;「什么事？宝贝说吧」&lt;br&gt;「嗯…我前阵子遇到妈妈了…」&lt;br&gt;「是喔…妳妈妈过得怎么样？」&lt;br&gt;「妈妈好像过得不是很好…」&lt;br&gt;「喔…」&lt;br&gt;突然听见老婆的消息，我心里倒是没有太大的情绪波动。毕竟都已经分开那么多年，有什么感情也都已经淡了。除了简单的回应，我没有再表达其他感想。&lt;br&gt;「爸爸～我还有一个妹妹耶，年纪跟我差不多，长得很可爱喔」&lt;br&gt;我没想到老婆不但离家出走，甚至还跟别人生了一个女儿，我一时间有点难以消化这个消息，连简单的回应也没了。&lt;br&gt;「爸爸…你是不是还在生妈妈的气？」&lt;br&gt;「没有」&lt;br&gt;「妈妈在外面过得不好，我想问爸爸可不可以让妈妈回来？」&lt;br&gt;「改天再说吧…妳也累了，早点休息吧」&lt;br&gt;草草结束和女儿的对话，在漆黑的房间里，我和女儿依然赤裸着身体，带着欢爱后的疲累，相拥睡去。&lt;br&gt;隔天一早，刚睡醒的我伸手往旁边一捞，没想到却捞了个空。睁开眼睛一看，床上已经没了女儿的身影，只剩下一丝残留的馀温。&lt;br&gt;起身从地上捞起昨晚的四角裤穿上，我走到厨房，果然看见女儿正在里面忙碌着。女儿自从上了国中以后，家里的三餐就一直都是女儿负责，几年下来也有了不错的手艺。&lt;br&gt;女儿身上套着我昨晚穿的Ｔ恤，我的衣服穿在女儿身上，就像是件短裙一样，只能勉强遮住女儿的小屁股。从衣服下摆延伸出来的，是两条修长匀称的长腿。&lt;br&gt;早晨的阳光穿过一旁的窗口，映在女儿的身上，穿透了单薄的Ｔ恤。让我有些意外的是，被光线照射后，变得有些透明的Ｔ恤底下，我似乎没有看见其他衣物的痕迹，隐隐约约只看见女儿玲珑的身体曲线。&lt;br&gt;我暂时压下心里的好奇，坐到餐桌旁的椅子上，欣赏着女儿在厨房里忙碌的美丽背影。女儿不知道我的到来，依然专心的准备着早餐，直到她不经意间回过头，才发现了我的存在。&lt;br&gt;「爸爸再等一下，早餐马上就好了」&lt;br&gt;女儿对着我甜甜一笑后，回头继续处理手中的早餐。几分钟后，女儿将盛着早餐的碗盘一一端到了餐桌上。&lt;br&gt;等女儿把早点都端上餐桌后，我拍拍自己的大腿，示意女儿坐上来。女儿脚步轻移走到我旁边，顺从的坐到我的大腿上。原本堪堪遮住屁股的Ｔ恤，因为坐下的动作往上提到腰际，光溜溜的小屁股立刻跟我的大腿来了个肉贴肉的接触。&lt;br&gt;女儿才刚坐好，我立刻将双手伸进Ｔ恤底下一阵摸索，除了光滑细嫩的身体，没再摸到其他的衣服。我应证了刚刚的猜测后，忍不住说出心里的疑问。&lt;br&gt;「宝贝～妳怎么就只穿着一件Ｔ恤？」&lt;br&gt;「都是爸爸的错啦…昨天把人家弄得都没有力气，害我早上太晚起床…我怕来不及帮爸爸做早餐，只好随便套件衣服，就赶着来厨房了…」&lt;br&gt;回答了我的问题后，女儿见我不但没有将手抽出来，反而停留在胸部上作怪，让她忍不住发出了抱怨。&lt;br&gt;「爸爸～你又来了…我总有一天…会变成大乳牛的…嗯…爸爸不把手拿出来…这样怎么吃早餐啊？」&lt;br&gt;「宝贝餵爸爸吃就好了啊」&lt;br&gt;女儿拿我没有办法，无可奈何的白了我一眼。一边忍耐着胸部被搓揉的酥麻，一边拿起餐上的面包或牛奶，一口一口餵爸爸吃早餐。在拿起放下之间，女儿的小屁股不时在我的大腿上来回磨挲。&lt;br&gt;不知道是不是昨晚和女儿突破禁忌的关系，以往沈寂已久的欲望似乎抬头甦醒。在和女儿肉贴肉的直接接触下，我感觉肉棒渐渐的硬挺，直到完全充血朝天。随着女儿两边转动间，小花瓣隔着我的内裤来回的磨擦。当磨擦的次数越来越多，甚至能感觉到我的内裤上出现了一小块水痕。&lt;br&gt;「嗯…爸爸你又硬了…好色喔～」&lt;br&gt;「宝贝也是啊，把爸爸的内裤都弄溼了」&lt;br&gt;「爸爸你很坏耶～要不是爸爸的肉棒…一直顶着我…嗯…我也不会…这样子啊…而且又不肯…自己吃早餐…一直揉人家的胸部…嗯…被爸爸这样摸…我当然会溼嘛…」&lt;br&gt;「好好好，爸爸错了，宝贝就原谅爸爸这一次吧」&lt;br&gt;「本来就是爸爸的错嘛～谁叫爸爸那么好色…老是揉人家的胸部…嗯…昨天才和爸爸做爱…一起床又立刻…用肉棒顶我的小穴…嗯…你看～爸爸的手到现在…都还没有停下来…」&lt;br&gt;「唉～宝贝的胸部摸起来太舒服了，爸爸忍不住咩…」&lt;br&gt;「好啦～原谅你了…」&lt;br&gt;女儿再次拿起桌上的早餐餵我，没有开口叫我把手从衣服里拿出来。我也乐的装糊涂，继续抓揉女儿丰满的雪乳，一边享受女儿贴心的餵食。&lt;br&gt;不过女儿虽然嘴里原谅，心里似乎还是不肯轻易放过我。身体转动时特意加大了动作，还故意用小花瓣来回磨蹭我的肉棒，让我的肉棒一直直挺挺的，愈加涨的难受。在惩罚我的同时，女儿自己也不好受，印在内裤上的水痕，也在一点一点的扩大。&lt;br&gt;到最后实在被逗得受不了，我忍不住挺动屁股，用肉棒去顶女儿的小花瓣。女儿被我顶得在大腿上坐都坐不稳，娇嗔的向我提出抗议。&lt;br&gt;「爸爸～别顶了…这样我坐不住啦…嗯…先把早餐…吃完吗…嗯…等吃饱了…再随便爸爸…要做什么…嗯…就算想做坏事…也要先吃饱了…才会有力气…」&lt;br&gt;「爸爸不想吃早餐了，现在比较想吃宝贝」&lt;br&gt;「讨厌啦～爸爸一大早…就想做那种事…嗯…人家都还没…吃饱呢…」&lt;br&gt;「爸爸已经忍不住了，宝贝把小屁股抬一下，我们边做边吃」&lt;br&gt;女儿刚把小屁股抬高，我立刻跟着轻抬屁股，迅速把内裤往下一拉，将硬挺充血的肉棒释放出来。一手握着自己的肉棒，凭经验寻找小穴的入口。等到肉棒对准了目标，我抱住女儿的细腰往下一压，女儿就坐到了我的大腿上，肉棒也跟着整只插进了小穴里面。&lt;br&gt;「啊～爸爸你那么…猴急做什么啊…一下子就…顶到最里面…我又不是不让…爸爸插进来…」&lt;br&gt;「宝贝乖啊～来，把衣服脱了，咱们边做边吃」&lt;br&gt;我抓着Ｔ恤的下摆往上拉，女儿也配合着我将双手举高，将Ｔ恤给脱下后，我随手就丢到了一旁。抱着女儿的纤腰开始缓慢的抽插，只是才刚刚动了几下，女儿就将突然想到的点子提了出来。&lt;br&gt;「爸爸～这是你第二次…嗯…没有经过人家同意…就插进我小穴里了喔…」&lt;br&gt;「啊？可是刚刚宝贝也有配合爸爸啊」&lt;br&gt;「可是我没有…嗯…答应和爸爸做爱啊…爸爸就直接插进来了…」&lt;br&gt;「那…那怎么办…不然爸爸现在拔出来，宝贝就当作没有发生过？」&lt;br&gt;「嗯…爸爸都已经插进来了…爸爸的肉棒现在…嗯…还被小穴里夹着呢…爸爸想要耍赖吗？不然我们来打个赌…嗯…如果爸爸赢了…以后爸爸想…和我做爱的话…嗯…都可以…直接插进来喔～」&lt;br&gt;「喔～宝贝想和爸爸赌什么？」&lt;br&gt;「等一下爸爸…嗯…如果射在我…小穴里面的话…嗯…爸爸就要答应我…把妈妈接回来住…嗯…不可以反悔喔…」&lt;br&gt;我突然间有点傻眼，没想到女儿为了让她妈妈回来住，竟然连这招都使出来了。昨晚听到女儿说老婆日子过得不太好，其实我就已经有点心软，毕竟好歹夫妻一场。只是消息来得太过突然，两个人又分开太久，一时间还不知道怎么接受罢了。&lt;br&gt;为了能让妈妈回来住，女儿积极主动的摇起了小屁股。忍耐着肉棒在小穴里横冲直撞激起的快感，也不肯停下来让肉棒得到休息。小屁股大起大落的起伏着，敏感的花心被肉棒不停的碰撞，小穴里源源不绝的分泌着蜜汁，在进出间延着茎身缓缓的流下。&lt;br&gt;主动出击的女儿坚持了一阵子后，体力渐渐不济，小屁股起落的速度也越来越慢。&lt;br&gt;「啊…爸爸…你还不想射吗…啊…不要再撑了…快点射吧…啊…射到我的小穴里面…」&lt;br&gt;女儿看我迟迟不射出来，主动拉起我的手放到她的胸部上。只是当我开始搓揉女儿的雪乳，更加难受的人反而是我的宝贝女儿。&lt;br&gt;「呵呵，宝贝如果只有这几招的话，想让爸爸射出来，有点困难喔」&lt;br&gt;「我不管…啊…我今天一定…会让爸爸…射在我的小穴里…啊…就算一直做到晚上…也没关系…」&lt;br&gt;「爸爸可没有那么厉害，能够做一整天」&lt;br&gt;「那爸爸…快射吧…啊…射进来我的…小穴里面…啊…这样妈妈和妹妹…就可以…搬回家里住了…啊…」&lt;br&gt;「我们换个姿势吧，宝贝这样扭下去，说不定真要扭到晚上了」&lt;br&gt;我将桌上的杯子碗盘暂时放到旁边空着的椅子上，清空桌面后，让女儿趴到桌面上。我起身扶着肉棒，对着小穴腰部一挺，离开小穴才一会儿的肉棒，又重新回到小穴中。&lt;br&gt;「啊～爸爸你坏…顶得那么凶…啊…人家的花心…都被撞麻了…啊…爸爸来吧…别停下来…用力插我的小穴…啊…我一定会…让爸爸射出来的…」&lt;br&gt;「宝贝真的那么想让妈妈回来住吗？」&lt;br&gt;「嗯…好不容易…才遇到妈妈…啊…我想要和妈妈…一起生活…啊…就算让爸爸…天天射在小穴里…也没有关系…」&lt;br&gt;「这好像不是我要求的啊…昨天是宝贝不让我拔出来，现在也是宝贝非要我射进小穴的」&lt;br&gt;「我不听～我不听～爸爸今天…要是没射在…小穴里面…啊…我不会让…爸爸的肉棒…离开小穴的…啊…今天不管爸爸…想怎么做…我都会…配合爸爸的…啊…只要可以…把妈妈接回来…」&lt;br&gt;「那爸爸想听宝贝讲一些下流的话」&lt;br&gt;「啊～我不敢…我不会说啦…啊…不然等一下…爸爸射出来后…啊…我再帮爸爸…舔肉棒嘛…好不好？」&lt;br&gt;「宝贝不讲的话，爸爸说不定就射不出来喔～昨天爸爸不是就插了宝贝的小穴很久才射吗」&lt;br&gt;「爸爸你又欺负我～好嘛…我试试看啦…啊…如果我说的…爸爸不喜欢…爸爸要教我喔…啊…就算爸爸…听了不满意…也不可以拔出去…啊…要射在小穴里喔…」&lt;br&gt;「好～宝贝快说，爸爸先听听看宝贝会说些什么」&lt;br&gt;「啊…我被爸爸…插得好舒服…啊…小穴都被…爸爸的肉棒…插到溼了…流了好多水…啊…让我觉得…身体好热…变得好淫荡…啊…想要爸爸…继续用肉棒…用力插我的小穴…」&lt;br&gt;「不是插，是干，爸爸是在干宝贝的小穴。宝贝再大胆一些，可以再说得更下流一点」&lt;br&gt;「唉哟～人家好害羞…我说不出口啦…啊…刚刚那几句…我说完觉得…脸都红了…」&lt;br&gt;「宝贝继续，刚刚爸爸听了很有感觉，再多说几句，爸爸说不定就射了」&lt;br&gt;「好啦…我尽量…啊…我被爸爸…干得好有感觉…啊…淫荡的小穴…变得好溼…被大肉棒干得好爽…啊…好想要…天天被爸爸干…让大肉棒…用力干我…淫荡的小穴…」&lt;br&gt;「宝贝既然这么想要大肉棒，看爸爸怎么用大肉棒干妳」&lt;br&gt;「不是啦～我才没有…那么淫荡…啊…是爸爸想要听…我才配合爸爸说的…啊～爸爸你干嘛…顶那么大力啊…啊…我的小穴…都麻掉了…啊…我知道了啦～是我淫荡…昨天才会…把大腿打开…让爸爸…帮我开苞…啊…啊…爸爸你真的…很色耶…啊…我一讲到…你喜欢听的…就顶得…特别用力…啊…」&lt;br&gt;「宝贝太棒了，继续说下去」&lt;br&gt;「啊…早上起床…故意不穿内衣…啊…就是想…勾引爸爸…啊…果然爸爸看到后…就掏出肉棒…插进我的小穴里…啊…啊…我被爸爸干了…还不满足…啊…又说一堆…淫荡的话…想让爸爸…更用力干我…干我淫荡的小穴…」&lt;br&gt;女儿忍着心里的羞耻，说了一堆平常根本不敢讲的话，只是爸爸好像还留有馀力，抽插的速度依然不减，一点也没有快要射精的迹象。&lt;br&gt;「爸爸你是不是…在骗我啊…啊…我都说…那么多句了…啊…爸爸怎么…还没有要射啊…」&lt;br&gt;「宝贝再多说几句吧，爸爸感觉还差一点，再过一会儿应该就会射了」&lt;br&gt;「爸爸如果骗我…我以后就…不理你了…啊…我再多讲一点…给爸爸听吧…啊…爸爸听完…不准拔出来喔…啊…啊…等下要射的时候…只能射在…我的小穴里喔～」&lt;br&gt;「爸爸哪敢骗宝贝，万一宝贝不理爸爸，爸爸以后就惨了」&lt;br&gt;「嗯～爸爸乖喔～乖乖射到…我的小穴里面…啊…这样我才会…永远喜欢爸爸喔…」&lt;br&gt;「呵呵，爸爸也永远喜欢宝贝。可是宝贝以后交了男朋友，会不会只顾着谈恋爱，然后就把爸爸给丢到一边了？」&lt;br&gt;「爸爸是不是…在吃醋啊…啊…我的第一次…都已经给爸爸了…啊…再说爸爸现在…还在干着人家…淫荡的小穴呢…啊…干嘛担心…以后的事啊…啊啊…不然只要爸爸…现在射进来…我以后就…不交男朋友了…啊…淫荡的小穴…就只给爸爸干…啊啊…只让爸爸…的大肉棒…在里面射精…」&lt;br&gt;「宝贝真是什么时候都不忘催爸爸射出来」&lt;br&gt;「当然啦～我们的打赌…还没有结束呢…啊…爸爸要射了没…我的小穴…都麻了呢…啊…讨厌～我不会认输的…爸爸快射嘛…啊…爸爸你不想…在可爱女儿的…淫荡小穴里面…射出好多的精液吗…啊啊…啊…淫荡的小穴…都准备好了…等着爸爸…用精液来灌溉呢…」&lt;br&gt;看女儿一直念念不忘想让她的妈妈回来，我感觉自己被女儿的坚持给打动了。以前曾经和老婆所发生过的不愉快，跟宝贝的女儿一比，好像变得没有那么重要了。&lt;br&gt;我加快了在小穴中进出的速度，想在女儿的小穴里洒满精液，作为这次打赌认输的表示，满足女儿想接妈妈回家的愿望。&lt;br&gt;「宝贝再忍耐一下就好，爸爸快来囉～」&lt;br&gt;「爸爸快射了吗？爸爸快继续干我…用力干我的小穴…啊…不可以…拔出去喔…啊…爸爸快点…射出来…通通射进来…啊…让淫荡的小穴…被爸爸的精液…射到高潮吧…」&lt;br&gt;感觉肉棒在小穴里的撞击越来越猛烈，女儿知道爸爸应该快要到极限了。女儿还不知道，我心里其实已经答应了她的要求。为了怕爸爸最后赖皮将肉棒拔出去，除了挺动屁股配合爸爸的抽插之外，还决定暂时抛开心里的羞耻，再讲些更刺激的下流话，添加最后一把火。&lt;br&gt;「爸爸～你有没有觉得…我们现在的样子…啊…跟昨天…狗狗交配…的姿势有点像…啊…啊…我好像…一只小母狗…正在跟爸爸…交配…啊…淫荡的小穴…被爸爸的大肉棒…塞得满满的…啊…啊啊…大肉棒在里面…不停的…进进出出…啊…让小母狗…觉得好爽…啊…好想让大肉棒…在小穴里面…射出好多的精液…啊…」&lt;br&gt;「宝贝妳真是太淫荡了，爸爸要射了～～」&lt;br&gt;「真的吗！？爸爸真好…我爱你！射进来…快射进来…啊…爸爸要像…昨天一样…射在我的…子宫里面吗…啊…那爸爸…再用力一点…啊…才能插到…我的子宫里面…啊…爸爸快喔…不然就只能…射在小穴里了…啊啊…啊…好烫喔～爸爸你射了…射了好多…啊…我感觉小穴…装得满满的…啊…全部都是…爸爸的精液…」&lt;br&gt;被我射在小穴里面后，女儿赢了提出来的赌约，心情愉快的和我开起了玩笑。&lt;br&gt;「嘻嘻…爸爸的动作太慢…射到小穴里了…呼…等下次再和爸爸做的时候…我再让爸爸…射在子宫里面吧～」&lt;br&gt;一场大战下来，女儿浑身无力的趴在餐桌上喘气，我也是感到一阵疲累。射完精仍然半硬的肉棒，还插在女儿的小穴里没拔出来。我俯低上身，啄吻女儿汗溼的美背，静待女儿呼吸平复，陪着她恢复体力。&lt;br&gt;女儿半闭着眼睛静静休息，享受着背后爸爸的亲吻。嘴角尤挂着笑容，语带满足的对我说：&lt;br&gt;「好开心喔～我赢了！爸爸不可以赖皮…要快点把妈妈…接回来住喔…」&lt;br&gt;我将女儿黏在脸颊上的发丝拨回耳际后，在她耳边轻轻留下一个字：「好」&lt;br&gt;－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－&lt;br&gt;</content></item></essay>