<essay><item><title>别再挤了(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;玉林啊！还没好吗？要走罗…&lt;br&gt;记得十六岁的那一个毕业暑假某天，昨晚才打电玩到深夜，今天早上要和妈上街买东西，我的妈妈那年三十九岁，身材如一般的上班女郎，只要是男人都会想看她一眼的。&lt;br&gt;来了、来了，又要去买东西了哦~~眼睛疼的张不开的回道。&lt;br&gt;单亲家庭的我从小到大可是妈妈买东西的好助手，因为我可以帮妈妈提东西、给她建议，就这样妈妈时常会买玩具或我喜欢的东西给我，因此我也满喜欢跟妈妈逛街。今天也是像往常，妈妈穿着轻便的短裙休閒运动套装，而我也是半截的运动hip-hop装，一样东逛西逛的，看见想买的就买一点，走着走着也不知为什么的，经过一家戴安芬专柜，妈妈也停下了脚步走了进去，我也很平常的站在店里发呆，现在的内衣专柜不像以前，性感的内衣都会大胆的展示出来，可能是我刚开始没注意到，在我面前竟是一件了人的透明丁字裤套装，看着看着可能是刚起床的原故吧，我那就开始肿大了起来。&lt;br&gt;那时我还真的不敢乱动，谁知这时妈妈就突然从我的面前背对着移动往那件衣服走去，她那美妙的屁股就这样的往我的弟弟扎实的擦过了过去，我慌了，敢紧的往后退了一小步，妈妈也无动于衷继续的看着她的衣服。&lt;br&gt;过了一会，走，去火车站吧，来去下一个地方逛吧，这时我们就结束了这区的行程，赶往下一个购物地点。上了火车，因为是电联车，通常暑假期间坐车人潮总是拥挤了些，我和妈妈一样也是两个人用站的在靠车门附近，妈妈站在我的前面，不知为什么人愈来愈挤，刚因步行时好不容易消肿的弟弟，更因为外力的推挤，惨，又碰到了妈妈的屁股，又大了起来硬得不得了，因为我们的衣服都薄的很，能说感觉不到我弟弟的存在吗？&lt;br&gt;可是我想闪后面屁股又会弄到人，真得气氛很尴尬，而妈妈也感觉到我的不安而乱动，因此就装作镇定怕我会更不安，于是我就这样的一直贴在妈妈的身后，动也不能动的随着火车摇摆，在这过程中有几分的罪恶也有几分的享受，而妈妈呢？却只是闭上眼睛，是在逃避呢？还是和我一样有着那么一点沉醉。&lt;br&gt;过了一二十分后，终于到了站，我们依续下了火车，而妈妈装的若无其事的笑说呼…终于到了，先去sogo吧，然后我就点点头就跟着走。&lt;br&gt;到了sogo妈妈第一件事就是找厕所，然而我也是进了厕所，掏出我的弟弟准备尿尿，结果一看，龟头上尽是些白色透明分泌物，我之后敢紧拿了张卫生纸擦拭了一下，上了厕所我就到外面，一样照往常还是我在外面等妈妈，这时我站在外面就心想，妈妈会不会和我一样流东西呢？等了许久妈妈从厕所内走出。&lt;br&gt;等很久了吗？，嗯…没有我回应着，我们就接着开始逛百货公司了，走着走着不知怎么了，也有可能是因为下了车的妈妈跟平常不一样，像个年轻的女孩似的，跳来跳去的在吸引异性一样，我开始会注意妈妈的身体，看她的臀，看她的胸，看她的腿，看她的任何地方，我真的完全被她吸引住了，妈妈她也好像感觉到有人在注视着她的任何动作，因此她的动作都不再像从前了，会特别的阿娜多姿，深怕给人坏的印像。&lt;br&gt;有时她还会走到我后面抓着我的肩膀问那好不好看，或有意没意用屁股和身体碰撞我的身体，除了弟弟之外，现在不管作任何事，像帮妈妈拿钱或拿袋子，都会有默契似的接触对方的身体。&lt;br&gt;到了吃饭的候，我和妈妈是面对面的坐着，她也毫不避讳挺着胸部吃东西，就怕我没看她一样，我也是强忍着诱惑吃着最无奈的一餐。吃完了饭，我和妈妈又接着去逛街了，到了一家服饰店，妈妈挑了一套衣服进去试穿，走了出来，一套右侧腰上搂空斜肩的上衣，往左斜下有须蕾丝的短裙。&lt;br&gt;好看吗？玉林！，整套穿在妈妈的身上把身材都曲了出来，嗯，好漂亮哦！，接着妈妈就买下它后就继续逛。&lt;br&gt;哦！差不多四点了，好了，该回家了妈妈说着，走吧，回车站吧，哦，好！说完我们就往车站方向走去。上了车人潮依然拥挤，妈妈一样也是靠着车门，我站在后面，我心想这次没那么挤了，不会像上次一样那么?尬了，可是谁知妈妈竟往后凑了过来，压在我弟弟身上，马上的生理反应反应在我们之间，因为之前许久的压抑，加上目前的情形，我也就假装后面很挤的样子也往前挤了过去，火车的摇摆之间，也摇出了我和妈妈说不出的感觉，可能是动物的本能吧，后来妈妈竟将贴在我弟弟身上的右臀往右移了过去，把臀沟放在弟弟身上，这时我的弟弟已是为作爱的姿势。&lt;br&gt;过了一站，上车的人更多了，我和妈妈更为紧密，这时我也不知为什么，只想将弟弟放在最舒服的位置，于是我用手伸进了口袋，将坚硬的弟弟往前掰弄，把龟头顶到妈妈肛门和阴道附近，真的可能是我们的衣服薄的原因吧，那种感觉超像在作爱似的，只想看能不能把对方的内裤顶到破洞，互相的得到对方，这时妈妈依然是紧闭双眼，双手抓着栏杆，深怕站不稳，就这样的，我们就一直顶着到回家的车站，下了火车妈妈也回过了神往前走着，我也是紧跟着她在后，出了火车站，我们坐上了计程车，一人一边，可能是司机先生喝了酒吧说唷，小俩口吵架啊，坐那么开啊！&lt;br&gt;妈妈听了脸更红而且脸上有了笑容。到了家我们也和往常一样作着自已的事，也没有什么太大的改变，只不过我们会互相留意对方的动作和身体，我比平常多了一件事，就是要到厕所里把枪打一打，而且在往后出去的购物途中，也是我们的身体与身体之间的秘密，享受着对方。&lt;br&gt;有一次，妈妈又找我去买东西，我刚洗完澡来不及找不到内裤，就直接套上运动裤出门去了，一样和妈妈上了火车，和妈妈舒服靠在一起，这时弟弟开始肿大，直接的就顶到妈妈的阴部，可是这次就真和之前的不一样，感觉更为真实，而妈妈也跟之前不一样，眼睛睁得好大，而屁股一直不断的微微的磨擦着我弟弟，而且也会稍微的用力往我这顶，而且妈妈这次竟也好奇偷偷往后面摸了一下，接着又赶紧的把手缩回去，她脸转了过来，小声对我说你没有穿内裤啊？&lt;br&gt;，然后我点了点头，后来妈妈又闭上了眼睛，屁股也是一直的往我这磨，可是这次磨啊磨，我射了，我在妈妈的阴部外隔着三件衣服射了，这时我强忍着舒爽站在那跟妈妈讲我的裤子湿了，怎么办？&lt;br&gt;这时候妈妈眼睛睁开了，转过头手从皮包中拿了些卫生纸跟我说这个小心点先拿去擦一擦，等下皮包给你拿去挡，走在后面时跟近一点，就不会给人看到了！&lt;br&gt;，这时我的心像去了颗大石头似的安心多了，出了车站，我们一样先到sogo厕所整理一下，大家出来了后，妈妈有点偷笑的说皮包可以还我了吗？&lt;br&gt;，于是我就点头的说嗯，可以了！妈妈也是一样心情愉快的逛着，我也随着妈妈开心的跟在后面。&lt;br&gt;我就这样逛着吃着逛着吃着，好不愉快，而我们的话也比以前多了，边逛边聊，边吃边聊，聊她的事业，聊我的学业，活像是对情侣。在回家的车上，因为这次妈妈并没有买任何东西，所以我的手可以跟她抓同只栏杆，另一只手扶着她的肩，弟弟顶着她阴部，可是天啊！我感觉我的龟头好像可以插进去似的，二公分三公分的进出，真的好不一样的感觉，而妈妈这次眼睛也睁大的像看着我的弟弟插进她的阴道，我抓着栏杆的手就很本能去摸妈妈的屁股，摸着奇怪，怎么这么真实，原来妈妈早已把内裤给脱了，我的手放了回去这时我俩这更为用力互顶对方，尽可能到五公分七公分，而且也深怕被别人看出我们正在作爱。&lt;br&gt;这时妈妈转过头来说我的裙子应该湿了，等下下车你要紧跟在我后面，不然会被别人看到，接着我们又继续随着火车摇摆。在这之后，也许妈妈变聪明了吧，自已跑去买超薄纯棉的运动裙和运动裤，而且是黑色的，我想这样就不会别人看出湿湿的了，虽然妈妈给我时没说任何话，可是这次我们都很心照不宣的穿上它去坐车买东西，这次穿上妈妈买的裤子，果然不一样，在外面抓着就感觉像是只有载上保险套而以似，还没上车弟弟就硬撑起了帐蓬，于是就跟妈妈借了皮包先挡一下，上了车，就像期待了很久一样，俩人就试试这衣服的功效，果然跟上次不一样，几乎三分二都可插进，而妈妈的眼睛直直的望着门外，我们就这样微微的、用力的、摇摆的作爱，尤其是换铁轨的时候，是我们最舒服的时候了，可借着摇晃用力的抽动我的屁股，真的好舒服，就这样插着插着。&lt;br&gt;妈，我要射了我小心贴在妈的耳朵旁细声的说着，此时妈妈的屁股翘得更厉害，阴道夹的更用力，我就这样把全部的精子渲洩了出来，下了车妈妈一直摸着裙子问湿湿的，看得出来吗？&lt;br&gt;，而我一直说绝对看不出来。尔后的日子里，我和妈就把这件事当作没事似，也不会提起，只要妈妈说要出去买东西我就一定会穿上妈妈送的运动裤，然后我们的动作也愈来愈大胆了，现在喜欢在车厢和车厢附近的走道，当我快射精的时候，我们就会移动到最后面，让我在最后面用力的摆动着我的屁股在她阴道中射精，有时候我都会问妈，你那会不会痛啊？&lt;br&gt;，妈总是摇头说不会，就这样我们就是一直保持隔着两件衣服的母子关系，而且在家中，也会保持良好态度，一直到了我高二的那年暑假的某天晚上，平常到了七点新闻我是会回房作我自已的事，像打电动啊看漫画，或想着妈妈打手枪啊，可能是觉得电动无趣漫画看完想多看点妈妈吧，于是就坐在客厅继续和妈妈看电视，可是新闻报导什么不好报，偏偏报了一导是父亲奸淫自已亲生女儿的新闻，这时的我和我妈也不知为何都面红耳赤的，妈妈就当作没事似的拿起摇控器说真是神经病，然后转到娱乐八卦节目，好死不死的这时节目正在作两性之间的话题，是说在什么场所作爱最刺激，这时我们真得动弹不得似定在沙上，而妈妈也更不好意思再去转任何节目，生怕被电视说中了些什么，于是我和妈就这样看着节目，这时候电视说着说就说了些场所郊外、汽车上、厨房、阳台顶楼、火～车～上．．．&lt;br&gt;哇！真得糟糕了，这时我和我妈真得吓到了，最不想听到的偏偏就给他说出来了，这时我的脚于是抬起放在沙发上，而妈妈听见也顺势把脚侧摆到沙发上，可能是看电视尴尬的原故，没注意她这脚放好的姿势正好是我可以看到她的阴部角度。&lt;br&gt;天哪，妈没穿内裤啊！我看了后心想，她那肿大的阴唇还有那两片花瓣，是我从来没看过的，时间愈是往下，我的弟弟愈是受不了，而妈妈也是更专心的听电视的访问，而阴道中似乎透出小小的光芒，妈妈看着看着可能也感觉到阴道中东西流出，于是假装的转头看一下，看到我正死盯着她那看，她可能真得没注意到她的姿势会让我看到，马上的又将她的脚放在地上。&lt;br&gt;此时我也马上将目光移到电视上，妈妈后来走进了厕所，我想妈妈可能不好意进去整理整理擦拭一下。&lt;br&gt;过了不久，妈妈又回到沙发上，然后竟然把脚斜摆在沙发上，跟刚才一模一样，而我从斜眼馀光看到妈妈这个动作后，看她好像又专心在电视时，偷偷往她那看，刚才她去厕没有将她的内裤穿，反而她的阴道潮湿的范围更大了。&lt;br&gt;一定是进去手淫了我心想，看着她的阴道又开又闭的，我知妈一定很想让我给她，可是我就是不敢，在火车上我们是因为不小心才这样的，但在家中我怎敢这么大胆去用我妈呢？&lt;br&gt;这样时间过了二十分后，而我进了厕所将所有欲火发洩出来，三分后我出来客厅我和妈妈就像没的坐在电视看着电视，一直到了睡觉时两人才分别回房睡觉。星期日，我和我妈一样坐火车去购物，享受男欢女爱的刺激，而平常两人也很喜欢一起看八卦电视或性爱学频道，我们彼此间都有默契，就是都不穿内裤，妈妈会三不五时隐隐约约让我看她那，而我呢，就站起来假装喝水，从妈妈面前经过让妈妈看看我的帐篷，我们母子间的娱乐似乎愈来愈有趣。&lt;br&gt;有一次，妈妈拿起了摇控器，是故意可也不像故意的按到频道搜寻，电视就开始从频道０开始搜，搜着搜着第一个跳出的画面竟是性爱节目，可是我在想什么时候多了这个频道啊，这可是要付费的耶，可是我也没作再多的联想，可是妈妈却一直的在按摇控器，却一直按不掉，可能是太紧张了吧。&lt;br&gt;摇控器有问题吗？我说，可能是吧，怪怪的，一直没办法按，真奇怪？&lt;br&gt;于是我从妈妈那接过了摇控器，假装好像按了几下，因为我也不想把它按掉，必竟真的没看过。&lt;br&gt;好像真的坏了，接着我和妈妈就好像无奈似没办法只好看给它了的感觉一起看性爱节目，电视中男女主角的抚摸插入的哀嚎声，真得是声声叫进我和妈的心里，我看了没多久就急忙的进了厕所到处乱射，而妈妈也在我出来客厅后没多久也进了厕所，我想应该跟我一样吧，在里面尽情的发洩，妈妈回到客厅后，脚放在沙发上，我看了一下，她的阴道是微开，而到处是湿的，我想妈一定是很想要，而隔天妈一回来就说要去买东西，我也知道妈想干嘛。&lt;br&gt;在车上，妈不像从前，手都会很规矩放在前面，这次她竟然往后抓着我的屁股用力的往她屁股那拉，我想妈真得是很想把我们的衣服弄破，回到家后一样分别洗完澡一起看电视，看着看着妈虽然知道那性爱频道是多少，可是还是不好意思按下搜寻，转到我们爱看的节目，可是这次妈妈穿上比较大的ｔ恤，可以盖住内裤那种，因为坐久妈妈就起身运动一下，双腿站直双手往拉筋，马上妈妈的阴部显露无遗，然后跪在沙发上双手拉着椅背往后将背拉直屁股翘起，真得是迷死人了。&lt;br&gt;后来妈妈又坐回沙发继续看着电视，我们就这样看到俩人分别进厕所手淫后才回房去睡。&lt;br&gt;这样的生活一直到高三才有重大的转变，一天，妈妈从公司下班回来，而我也在客厅看着卡通等着她回来，可能最近公司一直加班，晚上也很累也没和我一起看电视的原故，今天特别高兴，就听到她啍着啍着就进浴室洗澡，也不知道是不是她在路上偷偷买的还是什么时候，她出浴室的时候我差兴奋过度流鼻血。&lt;br&gt;她竟然穿着细肩带丝质会亮亮反光的睡衣，而且她的奶头印在上面的样子清晰可见，而腿上还穿上小格的洞洞袜，活像是电视上的女主角，接着妈妈就直接的把电视从卡通切到性爱节目然后坐在沙发上，这时妈妈也不避讳将手在的阴部上游走，我看了更是受不了，而且妈妈更是大胆，直接的用手指在阴道中穿梭，而我看到妈妈如此，我也慢慢将裤子前面拉下，拉着拉着弟弟就弹了出来，我还深怕给妈妈发现用手指小心的按着，因为妈妈这时正陶醉在电视和我的面前手淫里，所以并没发现我已将裤子拉下用手指压着上下的小心擦着，这时妈真得好像来真的，越插越激烈，而我也是改成用握的上下越握越快，我已经无法控制住精子，于是我发出声的叫了出来，而妈妈的头也往我这死盯着看，一直看着我将精子射在我的胸前，而她也是一直的叫一直的叫，我想我们是一起高潮了吧。&lt;br&gt;之后我们就开始每天晚上看着Ａ片她手淫我打枪互不侵犯，想要插的话，就只有等到星期日的购物日，也随着周休二日的来临，我们的购物日也随之的增加，可能是我年轻力壮的关系吧，我几乎每天和妈妈看电视手淫，最近更夸张了，我们看着看着都会互相叫着对方，恨不得到对方那去。&lt;br&gt;这件事情就真的在前几日发生了，以前妈是坐在隔壁的沙发另一端，而我是坐在沙发中间，现在是妈坐在隔壁沙发靠近我的这一端，我是坐靠近我妈的这一端，几乎只有一步之隔，也不知道为什么就这样坐着了，接着就电视挑逗，再来就各自的自慰，真得是靠的太近了，脸和脸就像隔个纱想亲不亲的，最后就这样和妈妈轻轻的触碰到嘴唇，接着就是用力的给她亲下去，舌头也开始互相勾缠，我的手也顺势往妈那丰盈的胸部抓去，这时候妈妈的手也往弟弟这抓来，我的弟弟好热好爽哦，妈妈就这样的抓着不放的和我一直亲吻舌战。&lt;br&gt;接着妈妈就停了下来，看一下电视，然后我就听妈的话继续看电视，不久妈站了起移到了我面前，面对我的是那了人的屁股，而我也摸着妈的屁股站了起来，这时我们就像在火车上的情形，我们就假装感觉像是被很多人推挤似。&lt;br&gt;这时妈就说了，我们并没作爱，都是被别人推挤的，．．我的弟弟也是跟在火车上一样顶在妈的阴部上，可是就是跟那不一样，好顺好滑好爽的插了进去，而且是整只的哦，在进出之间我看到我的阴茎上涂满了妈的润滑液，于是我们愈作愈快，像在火车上的摇摆，感觉真得差了十万八千的，妈妈一直喊着我，我也一直喊着妈妈，就这样我将这几年对妈妈爱意就在这次对妈妈射出，妈妈感受到我对她的爱手一直扶着桌子深怕掉了下来。&lt;br&gt;</content></item></essay>