<essay><item><title>爱母记事-序曲(3)</title><author>床上伴侣</author><content>跟我讲她湿掉了，不然就是她并不知道我有射在她阴户外湿掉的内裤上。她快速的换好衣服，穿上长裤，在房间内喷了一下香水，走过来把我手上的浴巾拿走，也催促我离开她房间。
因为自私，最后还是没有跟母亲提醒说我有射在她那边，就这样若无其事的进行着平常的生活，她后来去煮饭，全家用餐，吃完后大家一起在客厅看电视看着综艺节目，看着跟父亲谈笑风生的妈妈，回想几个小时前才跟这美丽的母亲在床上进行激情的戏码，心中真是有说不出的幸福。&lt;br&gt;隔天起来后，我一看到母亲就热情地跟她打招呼，但她却给我个冰冷面孔看，完全无视我，在厕所遇到在刮胡子的父亲偷偷问说妈妈怎么了，老爸无奈的说「不知道，昨天晚上她洗完澡后就变那样了！」，等到我要走去关心一下她的时候，眼见她充满愤怒地瞪了我一眼，快速且用力的关上门去上班，似乎根本不想看到我。&lt;br&gt;母亲下班回来，依旧是那冷若冰霜的态度，无论我怎样跟她说话，就是不理，做着她自己的事情，后来我忍不住了，过去拉住妈妈的手「妈，妳在气我甚么？」，她冷冷地回「放手！」，「妳跟我讲我再放…」，啪！！一声，回过神来脸上多了股热辣，「你自己做了甚么你自己不知道吗？你有射在我那边的内裤上你为何不跟我讲？」「就这样穿着，一直到了洗澡才发现，这段长时间我坐着站着做了多少事情？我都不敢想有没有跑进去…」，她讲到后来开始掉泪「你这样对我还敢说是爱着我？你是在伤害我吧？」，当下这股内疚的心痛，比母亲打在我脸上的疼痛还要深刻，虽然之后我不断的道歉，但都没有办法改善我跟妈妈之间的关系。&lt;br&gt;

获得原谅


半个月后，母亲得到流行性感冒，发高烧跟呕吐，父亲刚好又有个企划案要执行，带妈妈去看完医生后就必须投入在工作之中，此时我大考结束，索性就请个假，全心全意的在家中照顾妈妈；父亲也很赞同，母亲却不想，但也说不出个理由要老爸回绝我，最后她投降于非常不适的身体，所以就没再出言反对了。&lt;br&gt;这段时间以来，因为上次的事件让我十分内疚，所以也都没再跟母亲要求过甚么事情，父亲出去后，对着脸色苍白坐躺在上床的妈妈，我笑嘻嘻地开了口「妈，可以请妳帮我一个忙吗？」，她缓缓双手插在胸前默默的把冷漠的脸撇过去，「就是…让我帮妳把病养好?」，母亲还是没有回应我，「好吗？」，她转过头来，抿着嘴耸耸肩，对我比个请自便的手势。&lt;br&gt;得到允许后，我几乎都待在母亲房间内，随时帮她把水杯中的开水保持是热水的情况，冰枕跟毛巾也常替换，有几次她激烈呕吐的时候，不小心有弄在我身上，但还是先把母亲安置好后，我才去洗澡，由于看她肠胃似乎不是那么舒服，我自作主张的去煮了锅白粥，中午时端了一碗进去，母亲皱眉看了我竟然端一碗东西进房放在她床头柜上，「我帮妳煮的粥，吃这个应该比较舒服！」&lt;br&gt;当母亲端起用汤匙捞的第一下就「噗滋」的笑出来了，「呵呵…这不是粥，是汤吧?呵~」，没煮过粥的我可能搞错水的比例了，但重点是没想到我的笨拙，让母亲终于对我笑了，我这时候不自觉的松了一口气，「呵呵…干嘛？我可还没说要原谅你…」母亲的倔强总是让我癡迷，「好了，我想再躺一下，别吵我!」&lt;br&gt;当我再度去换热开水的时候已经看到母亲把那碗给喝光了，可能是因为吃了药，沉沉的入睡，我摸了一下她的额头，似乎还是烫的，我赶紧去拿条湿毛巾敷上去，这一刻我心想除了对母亲的爱慕，回想以前小时候重感冒的时候，她也是这样对我的吧，顿时也有感激的心情。「妈，我爱妳！」我轻轻地在她耳边诉说着，看到她嘴角有点透漏出一抹淡淡地微笑，接着忽然感受到一首柔嫩的手伸起来摸着我的脸颊「我好很多了…快去休息吧…别累坏了!」，母亲温柔的催促我去稍作休息，但眼见我还不走「还趁乱告白…真受不了你!快去休息啦~」，哈，她在我讲那句话的时候就醒了，不过这样应该不算趁乱告白吧。&lt;br&gt;睡了一阵之后，起床看到母亲已经坐在客厅披着毯子再看电视了，「妳好了吗？」我跑过去坐在她旁边，「我一直躺着才不会好…」，「没发烧了？」，「嗯！」，「真的？别逞强！」，母亲眼睛瞪了一下天花板鼻子哼了一口气，直接转过来用手扶着我的后脑，把额头跟我的靠在一起让我感受她的体温「相信了吗？」，我被这突如其来的举动给吓到，母亲呼出的气息充满着她的香味。&lt;br&gt;这时候我的肉棒硬了，母亲退开后，有查觉到我下半身的异样，「甚么都别讲，等我病好再说！」，「妈妳要保重身体，别再生病了！」，「你别再像上次那样惹我生气，不然我才不会生病！」，「妈看妳这次吐成这样，我真的很担心…」，母亲低下头去笑了一下，「生病呕吐要担心甚么…？呃….才半个月而已，你总不会认为我在孕吐吧？」，我傻愣在那边，没想到母亲突然丢出的这句话，她的言下之意，上次射在她内裤上的精液，后来是有渗进去？而不是像她说的不知道，唉~!这也难怪她会这么气我了。&lt;br&gt;意识到我好像得知甚么资讯的母亲，头转过去继续看着电视并且冷冷地说「放心，我有吃药！」，天啊，真是一语双关，顿时的心情很复杂，我笑笑地说「妈妈~你对我真好~」，「撒娇也没用，就说等我病好…」讲完这句话的母亲，又起身回房了。&lt;br&gt;
暗通款取


母亲病好后已经过一阵子了，从脸色上已经看得出她恢复健康了，但我不知道该不该主动提我的需求，好几次欲言又止，但从妈妈的神情看得出来她知道我有话要讲，但就是故意装作不知道，不然就是不给我有机会讲完。&lt;br&gt;几天过去后我觉得越来越失落，某天我在叹气后突然后脑被敲了一下，「看来你已经得到教训了！」母亲站在我的后方，「妳是在惩罚我？」，「不行吗？」，她露出有点得意的神情，「快点吧！」，「啊？」，「你不要？那我要去忙了！」，「要！我要！」我紧抓着母亲的手，「这次我可不会换衣服…」说完之后就直接蹲下去解开我裤子，虽然说没有性感服装的刺激难免有点失望，但她OL的服装其实已经够了，而且上次穿的那样有差点被受孕的危险，母亲会改回做法是很正常的。&lt;br&gt;好久没有这温存，母亲熟练的用各种手势刺激我的阴茎跟龟头，肉棒越涨越大，她好笑的说「看来积了很多喔！」，「妈，我的大吗？」，「我怎么会知道？」，「跟老爸的比呢？」，「不知道，很久没看到他的了，忘记了！」，「多久？」，意识到被意外探出性事不美满的妈妈不耐烦的回说「你再问，我就停了！」，我只好乖乖闭嘴。&lt;br&gt;「手很酸，腿也快麻了，还没好吗？」，「妈妈我需要一点刺激…」，母亲双手一放，站起来插腰看着我，「拜讬」我用唇语说了一句，她边瞪我又边再度蹲回去，解开衬衫的扣子，把双手扶在乳房旁，挤出深深的事业线，开始用那个沟跟白嫩嫩乳球的夹击我的阴茎，而且她还戏作做全套「嗯哈~」「嗯啊~」开始发出娇喘的声音，没两分钟我就乖乖缴械了，把她的胸部跟脖子射的又湿又糊，「哼！这样够刺激了吧，真是…我身上弄得都是你的味道…」她边走向浴室去清理。&lt;br&gt;她换了上衣回来后，发现我已经把地板上的擦干净了，「很好嘛~还懂自己清理!」，我走过去双手按在她手臂上，扶着到沙发上坐好，抬起她的小腿，开始帮她按摩「抱歉喔，害妳脚痠了！」，母亲没回应我，但随着我每次按压，她有表现出享受的表情，「妈妈，妳的腿好好看。」在按摩的同时有时我会顺便摸了几下，或是把腿抬起来欣赏，母亲没有都反抗「当然，我都有在保养…」，「现在可以，等等你爸回来可别再这样摸我的腿…」&lt;br&gt;之后妈妈只要帮我手淫完，我也会适时地帮她按摩，有时顺序是反过来，我帮她按完之后，就换母亲会找机会拉我去隐密的地方用手帮我发洩，这就是我们母子之间的默契一样，一直到半年后，两人都已经习惯有存在这样的关系，心中也没有任何的尴尬与芥蒂了，只是比较可惜的是，现在母亲她不会刻意打扮之后再帮我手淫。&lt;br&gt;

阖家出游


日子过得飞快，很快地要到了一个连续假期，父亲上次说过要带母亲去出游，看到妈妈是如此的期待，心里不免羨慕父亲可以让妈妈这个冰山美人如此顷心，但一见到母亲带着幸福的神情也希望她可以这样继续幸福下去，就在出发前的两天前，爸爸跟母亲讲说希望也带儿子一起去，父亲没忘记当初对我的承诺，只是母亲表情有点失望。&lt;br&gt;看到如此的妈妈，我在他们面前赶紧讲说「没关系，如果母亲要想两个人去就好，我可以顾家，不希望妈妈打坏出游的好心情！」，母亲很讶异我竟然没有要跟的意思，「妈妈能快乐，我也会快乐！」，「喔，儿子你也一起去没关系，我不是这意思！」她赶快解释，并对我露出一个甜美笑容。&lt;br&gt;出发到风景区后，我刻意保留让父母亲独处的时间，母亲也有查觉到我的心意，自己一人在逛名产街的时候，忽然间我的手被紧紧牵住了，「谢谢你的贴心。」，转过去看是面带着微笑的妈妈，「我陪你逛吧！」，接着母亲就一只手跟我十指紧扣，另外一只手抱住我的手臂，就这样像个女朋友一样依偎在我身边陪我一起逛。&lt;br&gt;「老爸呢？」，「他说累了先回房休息」，这时候经过卖炸物的摊贩前，店家的阿伯笑着对我说「小兄弟，要不要买一个给你女友吃？」，我看了看母亲她开心的点点头，买了拿给母亲并离摊位一点距离后，我不可思议地问「妈，妳怎么没反驳？」，「你没看我都抱你抱着这么紧了，我反驳不是更奇怪？」母亲带着有点羞涩的回我，也可见得我们让外人看起来多么像情侣。&lt;br&gt;「妈，那你现在的意思是？」，「没有甚么意思，只是想奖励你一下，仅限于今天！」母亲立刻将立场表明，不过母亲她这个昙花一现的亲暱扮演已经让我大呼过瘾了，「那，你现在不打算带我去逛逛吗？」眼看妈妈用俏皮的口吻在诱导我，定眼一瞧，发现她穿得跟今天出门时有点不一样，身上换穿贴身衬衫露出好身材，
下半身从长裤换成迷你短裙，腿上穿着透肤丝袜，脚上穿个黑色长靴，「哇，妈妳穿得好好看，你换过衣服？」&lt;br&gt;「现在才发现？太迟钝了吧？」，「还有，现在我们这样暂时别叫我妈，被听到很尴尬！」，我追问说那要称她什么，她巧笑了一下「亲．爱．的‧儿子…我怎么会知道要叫我甚么呢？」，呵呵，妈妈真是狡诈，在话语中偷偷透露问题的答案，也就是这种捉摸不定的性个，让我完全堕入母亲她这魅力之中。&lt;br&gt;一路上我们尝试了各种小吃，有时候还会在名物店里面玩起这种商品，母亲会带上头饰问我好不好看，我们也拍了不少张照片，后来到了一个有气氛的景点时，我只是傻楞楞的站在母亲旁边一起看，不久后我的一只手被母亲拉过去从后揽住她的腰这样抱住她，她没好气的说「真担心你耶，这么钝要怎么交得到女友？」&lt;br&gt;我讶异地转过去看着母亲，正当我以为她是要表示「你交不到所以我只好来当你的女友！」，一句话忽然打醒我的妄想，「别以为我忘记了喔，你说过要改变的，我只是暂时帮助你！」母亲冷冷地说，唉，她也真是够狠心，在这种这么甜蜜的时刻敲醒我的美梦，「我知道！可是不要现在说这个嘛~」，母亲看到我失落的表情，似乎玩心大起在一旁偷笑，「你该不会傻到认为…我是要说自己愿意当你的女友吧!?」，靠，这是母子连心吗？&lt;br&gt;接着母亲似乎想要中断这个话题了，牵着我又往下一个景点逛去；快乐的时间总是短暂的，很快的我们走回到旅馆前面，算一算我俩也逛了好几个小时了，母亲也会担心父亲出来找我们，被看到似乎不太好，「好了，接下来恢复成我是母亲你是儿子的脚色吧。」，听到这句话的我就在旅馆前面停住脚步，因为我真的不想结束这段时间，但却无法阻止时间进行，母亲看出我的挣扎，但也不好说甚么。&lt;br&gt;「可以亲吻之后再结束吗？」，当母亲还没反应过来，我就拉她到旁边的巷子中，一嘴亲上去开始舌吻，起初妈妈很抗拒，但后来因为被抱紧，躲也躲不掉，只好被迫开始配合，就这样亲了很久，期间她不断发出「嗯」，「唔」的声音，在一阵子之后，我被用力地往后推开，眼见母亲泛红着脸，眼带媚丝地看着我，喘了喘说「好了！舌头都快被你吃进去了！还不过瘾吗？」，转过身去整理头发跟衣领她就在我面前自己走进了旅馆。&lt;br&gt;「儿子你回来啦！」老爸侧卧躺在通舖的塌塌米上，眼睛看着眼前的电视「你妈不久以前也刚回来，等等一起去餐厅吃饭吧？」，眼见母亲在浴室内大概在整理仪容；吃饭时，我脑袋不断回味刚刚的场景，没动甚么动手夹菜，老爸问我说「吃不下？刚刚逛街有吃过东西？」，「哈哈，没有啦，在想事情！」，我瞄了母亲一眼，妈妈眼神跟我对到后又立刻闪躲了开，「事情等等在想阿，吃饭就专心吃！不然就不要吃！」眼见老爸似乎有点不悦，毕竟自己拖着已经不大充沛的体力带家人出来玩，竟然感觉有人不是很</content></item></essay>