<essay><item><title>姐姐和她的两个可爱的室友们(6)</title><author>床上伴侣</author><content>看见了。她看见得到了自己身子的男人浑身赤裸的
就在她旁边，和她最要好的朋友半裸着好在一起亲热，顿时间，醋坛子打翻了。&lt;br&gt;我姐贴在我后背对着我的耳朵说道：「弟弟，你不要姐姐了么？只顾着和小
露亲热，是不是觉得小露比姐姐身材好，长得也漂亮？」在耳朵感受说话时带出
来的热气的同时，姐姐的手也偷偷的伸到了前面握住我的阴茎似有似无的套弄，
另一只手则放在我的胸前。&lt;br&gt;想到姐姐说的，确实我一直都忽视了姐姐，再加上姐姐的手一直在我的胸口
和阴茎上挑逗，我按耐不住了，变回过头去吻姐姐。&lt;br&gt;小露见我回头吻了姐姐，而不再看她，醋意也上来了，大喊道：「不行！芳
芳，你弟弟愿意抱谁就抱谁～～」说着强行分开了正在接吻的两张嘴，然后强行
想要把我推倒在床上，但是后面有姐姐顶着，小露没办法推下去。&lt;br&gt;就在这时，姐姐因为害怕小露把我推倒时两个人全压在她身上，连忙躲在床
角落里，就这样我的背后失去了支撑，被小露扑倒在床上。&lt;br&gt;小露就这样压在了我的身上，饱满的胸部因为受到了小露身体的重量，被死
死地压在我的胸前。「那个……」小露脸上带着柔情和羞涩说了这两个字，之后
的再也没好意思说出来。只是沉默了一会就吻了上来。&lt;br&gt;半晌过后，小露睁开眼睛，露出淡淡的微笑。我翻身把小露压在身下，一边
勾了一下小露的鼻子，一边问道：「笑什么呢？这么开心。」&lt;br&gt;小露打开我的手，扭了扭身子叫道：「讨厌，别摸我鼻子！」&lt;br&gt;我又勾了一下小露的鼻子，调戏道：「不摸鼻子？那要我摸哪？」&lt;br&gt;「讨厌！」说着小露也勾了一下我的鼻子。&lt;br&gt;我们就这样，你勾我一下鼻子，我勾你一下鼻子闹了半天，突然，小露停了
下来皱了皱眉头。&lt;br&gt;我关心道：「怎么啦？」&lt;br&gt;「我……」小露只说了一个字，后面的话始终没有说出口。&lt;br&gt;小露把脸转向我姐：「芳芳～～」我姐会意的把耳朵伸了过去，只看见小露
在我姐的耳边说了几句，说完，我姐又在小露的耳边说了几句，说的时候还带着
一脸坏笑，顿时间小露的脸好像又变红了。&lt;br&gt;然后，我就凑了过去，「弟弟～～小露说她内裤湿了好难受，那个里面的难
受。」说的时候还特意把「难受」两个字说得很重。&lt;br&gt;虽然我姐是对着我耳朵说的，但是说话的声音很大，似乎是特意让小露听见
的，小露愤怒的拍了一下我姐的嫩嫩的光屁股：「芳芳！」&lt;br&gt;我想这么大的声音，寝室所有的人都能听见，便看向杜姐姐睡的那张床，杜
姐姐不知道什么时候已经头靠着墙坐了起来，用毯子包住身子偷偷的看着那边，
但目光马上就被小露的叫声拉回了这边。&lt;br&gt;我把小露抱着站起来，小露站起来之后，脚有点软，站不稳，便扶住我的肩
膀。我蹲下来抬头看了一眼小露的脸，小露看着我，没有做出任何表情，我默默
地将手放在小露的内裤两边，轻轻的拉下小露的内裤，由于小露湿湿的内裤粘在
下体上，内裤的两边拉下来之后，中间的部份还有一点粘在小露身上。&lt;br&gt;小露的内裤被我继续往下拉，最后，内裤脱离了黏黏的体液，离开了小露的
下体。就在小露的内裤离开身体的那一刹那，我盯着小露的下体惊呆了。小露光
滑洁白的皮肤映入眼帘，小露的阴部也是雪白雪白的，没有一点瑕疵，两片阴唇
微微的闭合着，阴唇周围已经有了很多很明显的液体。让我惊呆了的是，小露洁
白的下体居然没有一丝毛发。&lt;br&gt;我忍不住用一根手指沿着肚脐以下往下摸，直到碰到了小露那隐隐张开的小
缝。小露叫了一声：「别！」然后双腿一软坐在了床上。&lt;br&gt;「噗，怎么样，没想到吧，小露的那个地方没有毛的。」这时我姐调侃道。&lt;br&gt;我姐的话我没有在意，只是跪下来一直盯着小露的下体看。小露被我看得不
好意思了，忙用手遮住让自己羞涩的地方。&lt;br&gt;这时，小露的手却被姐姐恶意的抓住了。已经浑身发软的小露根本没有办法
抵抗我姐的阻扰，只能由着她握着自己的手放在自己丰满的一对巨乳上，我姐开
始控制着小露的手在她的胸部揉动。&lt;br&gt;原本因为坐下时分开的双腿被我扳得更开了，好让我可以更清楚更仔细地观
察小露那无毛的阴部。我的头越凑越近，直到鼻尖几乎要碰到小露的身体了，小
露想要收拢双腿，可双腿被我死死地抱住没法合拢。当我的鼻尖碰到小露的阴唇
时，小露彻底失去了力气，瘫软下来靠在我姐的身上。&lt;br&gt;鼻尖凑得这么近，以至于我可以清晰闻到小露下体的味道。小露私密之处的
味道并不像以前我看的一些文章中写的那样带着一股什么什么的香味，但是也没
有很难闻的味道，那种味道难以形容，却使我想要将味道的主人佔为己有。&lt;br&gt;我小心翼翼的伸出舌头，尝试着用舌尖触碰小露的阴唇。当我的舌尖碰到小
露的阴唇时，小露用尽所有的力气想要夹紧双腿，却发现双腿只是不听使唤的微
微颤抖，刺激得最终发出了一声似有似无的呻吟，之后便连呻吟的力气也使不上
了，只能躺在我姐怀里重重的喘着粗气。&lt;br&gt;我用舌头尝试性的舔小露的阴部，似乎不得要领，小露只是在我姐的怀里喘
着粗气，并没有一丝其它的反应。我索性放弃了舔小露的下体，直起身子将早已
按耐不住的阴茎对准小露的阴道口，然后抱起小露的双腿架在肩膀上，双手抱住
小露的大腿。小露的双手挣脱了我姐的控制，紧张的双手放在我的双手上，汗水
已经让小露的手心完全湿透了。&lt;br&gt;小露闭上双眼等待着那一刻的来临，但是就在我的龟头碰到小露的阴部时，
小露用微弱的声音阻止了我：「等……等一下。」然后回过头看着我姐。&lt;br&gt;我姐将脸贴着小露的脸颊安慰道：「别怕，进来的那一下会痛，之后慢慢地
就不痛了。」&lt;br&gt;「那个……芳芳，」然后她用我听不到的声音对我姐说：「你和……你弟弟
做的时……时候，你觉得……最……最舒服的姿势是哪一种？」&lt;br&gt;这个问题把我姐问得一愣，之后我姐的脸也开始红了起来，她沉默了片刻，
没有回答小露的问题，然后问：「你问这个干嘛？」&lt;br&gt;「快……快告诉我啦！」&lt;br&gt;我姐又是一会儿的沉默，然后开口道：「是后来有一次，我坐在他身上，我
觉得那次……」当姐姐停顿了一下，接着说：「……最舒服。」我姐没有注意到
这次她说话的声音很大。&lt;br&gt;我先是疑惑小露突然要我停下来干嘛，然后看见小露和我姐在那窃窃私语，
之后听到姐姐莫名其妙的冒出这句话来，这时我更加疑惑了，我看着小露想，这
小妮子到底怎么了？&lt;br&gt;这时小露抓住我的手柔声对我说：「能不能……能不能……能不能换个……
姿势？」&lt;br&gt;「换姿势？换什么姿势？」我不懂她这句话是什么意思。&lt;br&gt;这时姐姐解释道：「她想用上次我在你家坐在你身上的那个姿势啦！」我姐
说得蛮不在乎的，可从她的表情和语气可以知道，她挺羞于谈起这个姿势的。&lt;br&gt;说完，姐姐转过来对小露说：「没看出来啊～～小露，你要求还挺高的。」&lt;br&gt;小露被我姐说得好不自在，连忙反驳道：「才不是呢！」然后又小声说道：
「这是我的……第一次，所以想留下最好的……回忆！如果第一次让我很难受的
话，会……」&lt;br&gt;「哈哈哈哈哈……」我笑着摸了摸小露的小脑袋瓜。&lt;br&gt;「有什么好笑的，」小露嘟起嘴巴：「这可是我的第一次啊！」这一下转移
了小露的注意力，反倒让小露来了精神，身上也有了一点力气。&lt;br&gt;「没笑什么，没笑什么。我只是觉得你太可爱了，这种时候还想着这个。好
啦，好啦，不笑你了。既然是你的第一次，你想这么样都行。」&lt;br&gt;我最后这句话让小露露出了笑容。于是我平躺下来，小露站起身，看着我的
阴茎狰狞的直立在双腿中间，她小心翼翼的蹲在阴茎上方，然后不好意思的看着
我姐。&lt;br&gt;我姐疑惑的看着小露微微颤抖的身子，然后双手放在小露腰间扶住她，同样
疑惑的问道：「怎么啦？」&lt;br&gt;「那个……芳芳，接下来……我要怎么做？」小露不好意思的说。&lt;br&gt;「嗯？」我姐明白了小露的意思：「噗～～我来帮你吧！」说着一只手握住
我的阴茎对准小露的阴道口：「你慢慢地坐在上面。」&lt;br&gt;小露双手扶着我的胸口慢慢地试探性的把屁股往下移，当我的龟头翻开小露
的阴唇碰到阴唇里面的那一刹那，下体的刺激使得小露双腿失力，我姐还没反应
过来，小露便直直的坐了下去，我的阴茎整根没入小露的身体，鲜红的液体顺着
我的阴茎流了下来。下体的撕裂感使小露流出了眼泪，伴随着的是小露的惨叫，
随后小露倒在了我姐身上。&lt;br&gt;小露倒在我姐身上泣不成声，一边哭一边呜咽：「芳芳……痛……好痛……
芳芳……」&lt;br&gt;我姐抚摸着小露的头发，轻声细语的说：「你个小傻瓜，一下子坐下去肯定
受不了啊！哭吧，哭吧，哭一会就不痛了。」说完，亲了一下小露还带着泪珠的
小脸。&lt;br&gt;我想坐起来也安慰一下小露，可是我一动小露就叫道：「别动！你一动我就
痛。」我只好继续沉默的躺着。&lt;br&gt;这时我姐柔声道：「小露，你还是抽出来吧，你这样，我心里好难受。」小
露只是摇摇头：「不要，我不要我的第一次就这么半途而废了。」看样子小露是
不可能改变心意的了。小露就这样躺在我姐怀里盯着我，这时小露的眼里有了淡
淡的爱意。&lt;br&gt;「芳芳，扶我一下。」小露尝试着动了一下，发现没有之前那么痛了，「开
始吧！」小露对我说道。&lt;br&gt;「那你坐稳一点吧，小笨蛋。」我说完，小露调皮的吐了一下舌头，慢慢地
蹲起来，皱着眉头慢慢地仔细的再次蹲下去。&lt;br&gt;这一次小露不再是猛地坐下去了，她脸上渐渐露出了愉悦的表情。当小露的
小穴将我的阴茎吞下去一半之后就停下了，「里面……好胀啊！阴道里面都……
都……」最后几个字小露怎么也说不出口。&lt;br&gt;「里面都怎么了？」我故意问道。&lt;br&gt;小露通红的小脸下的小嘴半天才挤出几个字：「都好……好……好满。」说
完还在我身上有气无力的掐了一下。然后小露再次抬起屁股，然后蹲下去，尝试
着看能不能用小穴将胯下的阴茎再吞进去多一点。&lt;br&gt;慢慢地经过小露一次又一次的尝试，最后小露的小穴终于将我的阴茎整个吞
入体内，这时的小露已经满脸是汗了。在整个阴茎都被吞入之后，小露就坐在我
的下身不再有动作了，这时我才感觉到小露的身体在轻微的颤抖，同时感受到下
体来自小露阴道的挤压感。&lt;br&gt;小露身体本能地挤压着我的肉棒，「好难受啊！下面都被撑得满满的。」说
完，她又开始慢慢地动了起来。&lt;br&gt;刚开始的时候我还感觉很舒服，可之后小露一直都在慢吞吞的动，弄得我的
阴茎的刺激感越来越小，「小露，动作快一点！」我命令道。&lt;br&gt;「嗯。」说完，小露就加快了活塞运动的速度。在阴茎被小露快速的吞入体
内之后，小露的嘴里逐渐发出了悦耳的呻吟声。&lt;br&gt;小露不断地抬动着屁股，下体开始传出淫靡的声音，那是一种液体在狭窄的
空间中被挤压的声音。随着小露的耸动，小露胸前的两个大白兔也跟着有节奏的
跳了起来。&lt;br&gt;可是没几分钟，小露的动作就慢了下来，最后停了下来，「小露，怎么了？
不舒服么？」我关心的问道。&lt;br&gt;小露摇摇头，又看了看我姐，道：「舒服，但是腿使不上力。芳芳，帮我一
把啦！」&lt;br&gt;「这个……我怎么帮啊？」我姐完全不知道怎么办。&lt;br&gt;小露指了指我的胸口，我姐明白了她的意思，于是她一屁股坐在了我的胸口
上，姐姐下体湿湿的阴毛粘得我的胸口痒痒的。&lt;br&gt;小露抱住我姐再次动了起来，「嗯……好舒服……下面被塞得满满的……里
面被磨得……好舒服……」接着，小露又呻吟了起来。&lt;br&gt;这种感觉似乎会传染似的，在小露呻吟的时候，我姐也渐渐开始呻吟起来，
这一方面是因为小露的呻吟声起了作用；另一方面，我在我姐坐下来之后便将双
手放在我姐身上。&lt;br&gt;现在我的左臂从姐姐的大腿下面伸过去，架起了姐姐的左腿，同时手又在玩
弄姐姐已经湿得一塌糊涂的小穴，两只手指不断地在姐姐的小穴里搅动，还时不
时地捏捏姐姐已经充血隆起的阴蒂。我的右手握住姐姐的胸部胡乱地揉搓着，将
姐姐的玉乳捏成各种形状。姐姐则抱住小露，将小露的小嘴撬开，然后两人的舌
头交缠在一起了。&lt;br&gt;「好舒服！怪……怪不得芳芳你会和你弟弟……做……做……做这种事。」
小露似乎还羞于将做爱两字说出口。&lt;br&gt;说完，小露便不再和姐姐接吻，而是将头埋在姐姐的肩膀上。小露下体的动
作越来越快，小露接近疯狂的进行着活塞运动，慢慢地快感已经让小露忘记了呻
吟，只想着快点到达快乐的巅峰。&lt;br&gt;最后小露猛地往下一坐，之后，长长的哼了一声，紧紧地抱住我姐便没有再
起来了，我只感觉到阴茎被一股很强烈的力道挤压着。&lt;br&gt;过了好久，小露抬起头，只见小露眼角流着泪水，嘴角还带着一丝丝口水，
对着我带着娇羞的微微一笑，之后便浑身松软了下来，开始大口大口的喘气。&lt;br&gt;这时我已感觉到姐姐坐在我的胸口压得我有点难受，便示意我姐起来。我姐
起来之后，小露因为失去了支撑，被我姐扶着慢慢地倒在了坐起来的我的怀里。&lt;br&gt;这时的小露已经累得闭上了眼睛，我将小露放倒在床上，准备抽出还没有射
精的依旧坚挺的肉棒，却发现我的阴茎被小露的下体吸住了，没有想像中那么简
单的抽出来。最后我抽出了阴茎，小露皱着的眉头也舒展了开来，睁开眼对我微
微一笑，便带着微笑闭眼睡去，看来小露今天晚上会睡得很香甜的。&lt;br&gt;刚刚安顿好小露，姐姐便扑了过来，我将我姐压在床上就将仍旧勃起的阴茎
插了进去，我们已经不需要任何前戏了，前戏已经做得足够多了，我们现在想要
的只有尽快平息两人的慾火。姐姐躺在床上捂着嘴巴，防止自己叫得太大声，而
我则抬着姐姐的臀部猛烈地抽插，不断撞击着姐姐的阴部，最终在姐姐迎来高潮
的同时射在了姐姐温暖的体内。&lt;br&gt;我将已经得到满足的阴茎抽出姐姐体外，姐姐仍旧想要抱着我，我吻了一下
姐姐的嘴唇：「好啦！放手让我去关灯啦！乖！」&lt;br&gt;我姐松开了手臂，我就这样一丝不挂的下床关掉了白炽灯，然后再次爬上姐
姐的床，将小露挪到了我身上趴着，一只手挽着姐姐，姐姐帮我们盖好了毯子，
三人在一阵缠绵之后渐渐地安睡了。&lt;br&gt;只是在我下床关灯的时候，看到这个寝室还有一个人，一个人坐在自己的床
上，毯子裹在身上，右手在不停地做着什么，裹着身子的毯子的一角已经垮了下
来，身上穿着的长Ｔ恤也被挽到了腰部。在我起身下床的那一刹那，连忙面对着
墙躺下，只是她的毯子并没有完全盖住身体，将黝黑而健美的大腿露出了被子。&lt;br&gt;</content></item></essay>