<essay><item><title>我和哥哥狂叫呻吟声(4)</title><author>床上伴侣</author><content>嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…嗯嗯嗯嗯…嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔喔喔…喔喔喔…啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…啊啊…啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊…啊啊啊啊…啊啊… 啊啊啊啊啊…啊啊啊…啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…啊啊…我死…了…又…了…一股阴精喷在龟头上，热热的，烫得我好舒服，我射了。&lt;br&gt;我感到好倦，伏在她身上睡了。&lt;br&gt;过了一会，二姐拍醒我们，她和Cindy拿着热烫烫的毛巾，要我们起来清洁一下就回家了。&lt;br&gt;我起来拔出软绵绵的鸡巴，鲜红的淫水和我的白色精液浆在鸡巴上，二姐拿热毛巾同我清净鸡巴上的淫水在处女落红，Cindy也帮助Maggy清净，她看床单上的落红和Maggy阴道口上的淡红淫水，她一边清理一边说：恭喜你，Maggy，你落红了，你成为大个女了，以后你可以和我们一起玩了。&lt;br&gt;二姐她们帮我们清理后，她们要我们快一点穿衣，说：时间不早了，已经６ＰＭ了，我们快回家。&lt;br&gt;我们穿好衣服，回家去了，当我走到门口，Maggy说：我不想回家了。&lt;br&gt;我们问她：为什么？她说：我…小屄好痛，走起路来，给裤子擦着，好痛。&lt;br&gt;我不想家里人知道，我想明天才回去。&lt;br&gt;我们听到这，我们也不回家了。&lt;br&gt;我走到她的身旁，跟她说：对不起！她说：没关系。&lt;br&gt;我在她脸上一吻，抱起她走回房间，把她轻轻地放在床上，除清衣服和裤子，她光脱脱地躺在床上，我分开她双腿，她红嫩的小屄呈现在我面前，我叫二姐取来消炎药帮她涂上后，二姐和Cindy去准备晚餐了。&lt;br&gt;我也脱清衣服和裤子躺上床去，我和Maggy拥抱着对方吻着，我又伸手去玩弄她的奶子。&lt;br&gt;大约半小时，二姐入来叫我们出去吃晚餐，见我们在玩，她叫我：等一会不行吗？我叫二姐把晚餐搬进来，Maggy不可以出去外面吃。&lt;br&gt;她们把晚餐搬进来，我们四人围在一起，有说有笑地吃着晚餐。&lt;br&gt;晚餐后，我们又玩，我把三个女人各了二次：我在二姐的阴道射了一次，后来在Cindy和Maggy的双嘴夹攻下，射在Maggy的脸上后滴落在她乳上，二姐和Cindy用口把Maggy身上的精液吃净，我们四人才满足搂抱着睡了。&lt;br&gt;欢乐家族（五）这天是暑期的其中一天，天气非常热的，不用上学，我在家睡到中午，因肚子饿了，才不得不下床去找东西吃。&lt;br&gt;家里静静的，一个人也没有，我想她们上班或去SHOPPING吧。&lt;br&gt;一意不理这么多，走到楼下的厨房，打开冰箱、拿一块三文治和COLA.准备拿出去坐在梳发一边吃一边看电视。&lt;br&gt;当我走到厨房的门口，撞到一个正走入来的人，来人的头撞在我的下额上，我的双手因拿住三文治和汽水放在肚上的位置，到来人的胸部，我的手感到到了两团软肉。&lt;br&gt;两人各去后一步，我看清楚那人－原来是小妹。&lt;br&gt;我叫声：小妹，你不是同妈咪去街吗？（因我和父母离婚，爸留下一大笔钱，妈不用做工。&lt;br&gt;）她也叫声我：不是，因我很疲倦，所以留在家里睡觉了。&lt;br&gt;你撞得我的两个BALL很痛。&lt;br&gt;她用手不停地在揉心口说。&lt;br&gt;我唯有是说对不起，拿住三文治和汽水走到梳发一边吃一边用电视的无线电遥控器选择频道。&lt;br&gt;这时小妹也拿着汽水走过来，我用眼尾瞟向她，只见她只穿着一件大的和薄薄的衬衫，长至大腿，不知她有没有穿裤（只有底裤、后来才知），我肯定她没有戴乳罩，两个乳房顶起件衫和两个乳头顶得尖尖的，彷彿要破衣而出。&lt;br&gt;她走过来并坐在我旁边，一阵阵少女特有的体香飘过来，闻一闻真是醒神了。&lt;br&gt;我不断地用手按住电视的无线电遥控器来选择一个好看的频道（有线电视）。&lt;br&gt;无意中转到一个平时没有信息的频道上，突然频道有画出，集中一看，原来是成人电影。&lt;br&gt;我慌忙转另外频道。&lt;br&gt;小妹伸手过来从我的手中夺过电视的无线电遥控器，转返刚才的成人电影频道，这时电视画面出现一个男女互相口交的，只见一男三女躺在一个装了地毯的大厅中，围成一个圆，互相吸着性器。&lt;br&gt;小妹睁大眼红着脸和俯身用左手撑着下额向前看，我的目光瞟一瞟她，从她的宽松的衬衫的领口看到她的胸部，她的双乳不是很大，但约３２－３３寸吧，胸部正在快速地起伏着，手拿着的三文治也不吃了。&lt;br&gt;我叫她几声，她只是嗯答一下，眼楮没离开过萤幕。&lt;br&gt;我一边吃三文治一边看着电视也用目光瞟一瞟她，她还是那个样子。&lt;br&gt;不久，我把东西吃完了，斜躺在沙发背上，眼楮看着电视，因斜躺的关系，胯下造起一个小帐蓬。&lt;br&gt;我只好把双脚放在与沙发同高的茶几上来掩饰一下，因看这么刺激官能的小电影，小帐蓬逐渐变成了大帐蓬。&lt;br&gt;这时，我听到小妹呼吸变得沉重多了。&lt;br&gt;我把手放在她的背上，上下左右抚摸着，我见她没阻止，手的活动范围也大一点，不一会儿，我感到她的身热了，呼吸变得沉重与快速。&lt;br&gt;我坐起来，手从背后伸到胸前放在她的一个乳房上，用手轻轻地安着。&lt;br&gt;她回头看看我，但没阻止的意思，我的另一只手，伸过去捉住她的下额和用劲扶起她的身子使她坐直并和我相对，她满脸通红地合住双眼不敢望着我，我伸过头去，嘴唇吻在她的双唇上，几下蜻蜓点水之后，我把我的舌头伸到她的口里，我们的双舌互搅着，口水互吃着。&lt;br&gt;按在乳房上的手也开始揉着和搓着，另一只手从她的下额落下到她的胸前揉搓着乳房，一会儿，用手解开衬衫的钮釦并轻轻地除开它，我扶她斜躺在沙发背上，口从嘴一直吻下，落在乳房上，在双乳边吻一圈，然后用口含住乳头，吸吮着、舔着和用牙轻咬着，一只手揉、搓和捏着另一乳房，过一会儿，互相交换位置。&lt;br&gt;另一只手伸到阴部处，只有些少乌黑的短毛长在阴阜上，非常柔软的，摸起来很好，我用食指和无名指分开大阴唇，中指在阴部口不断地挑动，然后肏入阴道里，阴道很窄小，中指感到很压逼，在淫水的涧滑下，顺利肏入。&lt;br&gt;她的阴道已淫水氾滥，随着中指的扣肏，淫水流了出来，顺着屁股沟、沙发边一直流到地下的地毯上，把地毯弄湿了一小片。&lt;br&gt;我还有时用母指和食指捏、揉已充血而涨大竖起的阴核，她发出嗯、嗯…嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、喔、喔、喔、喔喔、喔喔、喔喔、好…喔喔、喔喔、喔喔、喔喔、喔…我的口离开她的乳房一直吻下去到达阴部，这时整个阴部已布满淫水，除掉我的衣裤，鸡巴虽没她的服务，但在小电影和和玩弄她的身体、接吻，已充血而涨大竖起来了，我跪在她面前的地上，双手拿住她的双脚放在沙发边，并要她用力撑起使整个阴部露起来，同时分开双脚，这样整个阴部露在我的面前，我用双手伸到她的屁股下，用劲支撑着使屁股不至时间久的关系而撑不住。&lt;br&gt;我的头伏下去她的阴部上，口吻着阴唇，首先我用舌头舔一圈整个阴部，然后含住阴核并用牙轻咬着和舔着。&lt;br&gt;她的叫声越来越大，阴部不断地大动着，我知她要洩了，从她的屁股扣离一只手并用中指再肏入阴道，迅速扣出、肏入，快速地做着同样的动作。&lt;br&gt;在口手并用的情况下，她的反应更加热烈，发出嗯、嗯、、嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、喔、喔、喔…喔喔、喔喔、喔喔、喔喔、喔…嗯、嗯、嗯、嗯…喔喔、喔喔、喔喔、喔喔、喔…哥…啊啊…我要…嗯、啊啊啊啊啊啊…我要洩了啊啊啊啊啊啊…一大股淫水喷得我满脸都是。&lt;br&gt;我用手抹净脸上的淫水，用舌头舔下，然后伸手到她的口边，要她自已尝尝自己的淫水。&lt;br&gt;她伸出舌头在我的手掌堂舔净她的淫水并用媚眼望着我，微笑着。&lt;br&gt;你舒服，我的鸡巴涨得痛鸡巴一上一下动着似向她质问。&lt;br&gt;我伸手带她的手过来放在鸡巴上，她用五只手指紧紧握住鸡巴，鸡巴在紧紧的压迫下，没有这么痛了，我要她上下套动着，帮我打起手枪来。&lt;br&gt;她的头伸前来，我们又一个湿吻，我的手在她双乳上揉、搓着，不久，她的呼吸又沉重和快速了，口又发出嗯嗯了。&lt;br&gt;我知她的性慾又起了，手伸到她的阴部摸一下，淫水又开始流出来，我分开她并要她反过来伏在沙发上，双腿微打开和跪在地毯上，屁股向上，有些少毛的屄完全显露出来，淫水源源自大阴唇流出，我用力推开茶几，转到她屁股后面并跪在两腿中间，用手拿住已涨痛的鸡巴在屄口摩擦一会，龟头上粘满淫水。&lt;br&gt;哥，嗯…人家里面好痒，不要、嗯…快肏入去嘛。&lt;br&gt;我大力一挺，鸡巴在淫水的涧滑下入了一半。&lt;br&gt;啊、啊、好痛…我感到小妹全身打颤，好痛么，你已没玩过吗？我停止不动，手伸到下面去揉她的双乳，弯身伏在她背上去吻她的耳垂、颈、和背。&lt;br&gt;过一会，哥，不痛了。&lt;br&gt;我又用力一挺，已全根没入顶在她的花心上。&lt;br&gt;啊、啊、好痛…痛、痛死我…了…我不怎么动，只用鸡巴向左右动，过一会，她不叫痛了，我轻轻地把鸡巴抽出少许，然后又肏入，大约抽肏百下左右，淫水更多了，淫水随鸡巴的抽出而流出滴在地毯上，她又发出嗯、嗯…嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、喔、喔、喔…喔喔、喔喔、喔喔、喔喔、喔、哥大力Ｄ…喔、喔、快点…喔…我加快鸡巴抽肏速度，抽出只留下龟头在阴道口，然后大力肏入顶在她的花心上，她发出嗯、嗯…嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、喔、喔、喔…喔喔、喔喔、喔喔、喔喔、喔…嗯、嗯…嗯、嗯…喔喔、喔喔、喔喔、喔喔、喔…哥…啊啊…我要…嗯、啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊…洩… 了…我更加快速的抽肏，十来下，一股热热的阴精喷在我的龟头上，我还没有射的感觉，我还断续大力快速抽肏着。&lt;br&gt;她因洩的关系，昏迷一阵，在我的抽肏下又醒来了。&lt;br&gt;我把她的身体反转过来，两腿放在我的肩上，鸡巴又开始快速而大力的活塞运动。&lt;br&gt;她反应起来，嗯…嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、喔、喔、喔…喔喔、喔喔、喔喔、喔喔、喔…嗯、嗯…嗯、嗯…喔喔、喔喔、喔喔、喔喔、哥、很舒服… 哥…啊啊…我要…嗯、上天了…啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊…她又洩了，又一股热热的阴精喷在我的龟头上，同时，我感到腰一麻酸，精关一松，一股热热的阳精射入她的子宫里面。&lt;br&gt;我俩互抱着，体会高潮后的滋味。&lt;br&gt;大约过了大半小时，我俩醒半了，互相吻着，玩着，说着。&lt;br&gt;不久，我那还留在阴道中的鸡巴又开始变硬了，我们又来个梅开二度。&lt;br&gt;这时，后门的有人敲门，我们连忙分开，小妹拾起她的衣裤走上二楼自己的房间。&lt;br&gt;我也拿起短裤和Ｔ衫穿上，走去开门，我知如果不是姨妈（我妈的孪生妹妹，她家是住在我家傍边，我们的后园是相通的）就是表妹。&lt;br&gt;我开门一看，果然是表妹：秀雯。&lt;br&gt;自从姨丈和姨妈离婚后，姨妈和表妹相于为命。&lt;br&gt;姨丈留下一大笔钱和产业给她们，她们也过着好的生活。&lt;br&gt;我站在门口中间，问：表妹，你不是去了欧洲吗？不提了…她没说甚么，推开我走了进去坐在沙发上，眉头一皱，说：为什么这么腥啊！地下又这么湿。&lt;br&gt;表哥，你做什么来？她望一望我，说：我明了。&lt;br&gt;欢乐家族（六）为了让小妹有时间清理战场，我向表妹说好无聊，提议出去游车河。&lt;br&gt;我们驾车游了大半个城市，最后提议上山顶公园。&lt;br&gt;表妹还在出门的时候，故意大声说：Let"s go.在半山腰，我感到有点肚饿，在路边的小卖部买了很多食物，边吃边走，不一会儿，我们到了山顶。&lt;br&gt;因在夏天，虽然已五点多钟，太阳还十分猛，我们不得不驶入路旁的树木中，有树木挡住太阳，我们感到凉快多了。&lt;br&gt;我们下车，表妹从车尾的行里箱取出一大折笼的塑胶纸。&lt;br&gt;然后我们走入密林深处打开塑胶纸铺在地上并把食物放在上面，然后我俩坐下来慢慢享受着。&lt;br&gt;表哥，对不起，打破你们的温馨时间。&lt;br&gt;我们？我只是一个人在家啊！表哥，你还睁大眼说谎，你是和小表妹在家，你们做过什么，不用我说出吧！我睁大眼望着她，她只是耸耸肩。&lt;br&gt;从你望我的表情来说，你一定是想问『你怎知道』，其实很容易猜到的，我今天早上从欧洲回来，大姨妈和二表姐过来我家约我妈去外州shopping，和问我去不去，我说不去了，乘几小时飞机很疲倦想休息，我还说为什么不叫表哥和小表妹去呢？现在放假，他们有时间。&lt;br&gt;大姨妈说你们两个大懒猪还没起床，如果没十二点他们会起床才怪。&lt;br&gt;所以我知道你和小表妹在家。&lt;br&gt;我听后不得不承认我是和小妹在家。&lt;br&gt;她笑了笑，耸耸肩，说：为了证明你们曾经做过什么，我想我这样做是正确的。&lt;br&gt;说完她伏个身过来，一手拿住裤头拉下少许，一手从我的胯下拿出那软软的鸡巴，用鼻靠近闻一闻。&lt;br&gt;唔…有精液和淫水的味，还不是做过？！我不得不又承认做过。&lt;br&gt;她望住我一阵，双手伸入去TanTop里一会，拿出胸围并放入手提袋，伸出双手过来抓住我的双手放入她TanTop里面的双乳上。&lt;br&gt;我假如是白痴也知道为什么，双手搓揉她的双乳，和用母指和食指轻捏着乳头。&lt;br&gt;她也不甘示弱，把身挨过来，一手拿住鸡巴上下捋动着，一手持着袋子玩弄着那两粒肉弹子。&lt;br&gt;忽然，我感到一种暖烘烘的感觉自鸡巴传上来，低头一看，原来她正用嘴含着整个龟头，居然给我口交起来。&lt;br&gt;她口交的技术非常好，一时用舌尖轻舔马眼，轻咬着龟头，有时把条鸡巴含入嘴里，用舌头缠住鸡巴舔着。&lt;br&gt;在她的技术服务之下，鸡巴已涨大起来，把她的口塞得满满的，不断从鼻孔发出唔唔声。&lt;br&gt;这时，她的乳头已坚硬起来，我也放弃她的双乳，手伸入迷你裙里，手放在她两腿的中间处，手触到内裤但它已湿了，我用手指勾住内裤边用力往外一拉，整条棉质三角裤被我拉出来，三角裤上已沾满了淫水。&lt;br&gt;我的手伸入去迷你裙里，直接放在阴部上，手触着好多毛，毛已被淫水弄湿了，我必须用手指拨开阴毛才摸到大小阴唇和已充血而竖起的阴核。&lt;br&gt;我开始用一个手指肏入阴道里，抽肏了一阵，再肏入另外一只手指，同时拇指用力压住阴核不断地磨着。&lt;br&gt;她因嘴巴被我那充血而涨大的鸡巴佔了，只能发出唔…哼…表哥，不玩了。&lt;br&gt;她吐出鸡巴，那里还留着她的唾液，鸡巴因充血而一跳一跳的。&lt;br&gt;我的手也抽离她的阴部。&lt;br&gt;她用手把迷你裙挑高，露出整个长满黑阴毛的屄来，阴毛还滴着淫水。&lt;br&gt;她爬过来并跨在我的鸡巴上，用手持着鸡巴对准屄坐下去，一坐到底，然后一起一落地干着，她发出：嗯、嗯…嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、喔、喔、喔…喔喔、喔喔、喔喔、喔喔、喔…嗯、嗯…嗯、嗯…喔喔、喔喔、喔喔、喔喔、喔喔…的哼声。&lt;br&gt;因在野外，她不敢怎么大声地断断续续叫着，我把手伸入她衣服里玩着乳房。&lt;br&gt;嗯、表哥…啊啊…我要…嗯、上天了…啊啊…啊啊啊啊…我不行了…我要洩了…我感到一股阴精在龟头上，她洩出了后，无力地伏在我的身上。&lt;br&gt;我因还没洩，鸡巴涨痛得难过，我扶起她并把她平放在塑胶纸上，双腿压在她的双乳上，这样她的屄整个向上，我用手指分开她的阴毛和大阴唇，使鸡巴顺畅地飞快肏入，我快速地做着活塞运动。&lt;br&gt;她又醒过来了，摆动着屁股。&lt;br&gt;表哥，你肏得好狠，好猛…要肏死你妹妹啊、嗯…嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、喔、喔、喔…喔喔、喔喔、喔喔、喔喔、喔…嗯、嗯…嗯、嗯…喔喔、喔喔、喔喔、喔喔…我也不知肏多少下，我又感到一股热热的阴精喷在龟头上。&lt;br&gt;我断续着，大约再抽肏了几十下之后，她又清醒过来，望着我说：表哥，你很劲，比Thomas（她的男朋友，后来才知她和他刚刚分手的）还久。&lt;br&gt;她见我还没有射的现象，说：我们来换过另外的姿势。&lt;br&gt;我听她这么说，便拔出鸡巴，鸡巴因抽肏这么久和沾满淫水，比刚才更亮更大，一跳一跳的。&lt;br&gt;她转过身，像狗一样趴在塑胶纸上，屁股高高地向上抬起，整个屄露在我的面前。&lt;br&gt;我走到屁股后面跪下，用两个手指分开阴毛和大阴唇，用另一手持住鸡巴对准那红红的屄口肏入去，一肏到底，然后运行九深一浅或八深二浅的肏法，把她肏得头不断地摇着，呼叫连连：嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、喔、喔、喔…喔喔、喔喔、喔喔、喔喔喔、喔…嗯、嗯…嗯、嗯、、喔喔、喔喔、喔喔、喔喔、哥、很舒服…表哥…啊啊…我要…嗯、上天了…要洩了、啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…她又洩了，又一股热热的阴精喷在我的龟头上。&lt;br&gt;同时，我知道我也要快洩了，我飞快地抽肏几下，顿感到腰一麻酸，精关一松，一股热热的阳精便射入她的子宫里面。&lt;br&gt;我无力地坐下，鸡巴因射了精而软下来，表妹掉转身，用舌头把鸡巴上的淫水和精液舔干净，然后帮我穿上裤子，看我穿好了，才自己从手提袋拿出纸巾把阴部擦干净。&lt;br&gt;</content></item></essay>