<essay><item><title>新双生儿(9)</title><author>床上伴侣</author><content>！」我朝角落做鬼脸，提
醒宁君别坏事，又装作若无其事的样子。&lt;br&gt;子文听出我的暗示，不好意思地笑着说：「我只是觉得很丢脸，昨天跟你讲
那些事，你不会觉得很奇怪？」&lt;br&gt;「还好啦，之前你对我有反应才让我吓一跳……」我想起他看到我而勃起的
画面，不知不觉又脸红了。&lt;br&gt;「对不起……」他羞愧地低头说道。&lt;br&gt;「你真的很爱吴宁君对不对？」他像被电到一样抬头看我，表情也变得很认
真。&lt;br&gt;他挣扎了一阵子才结结巴巴地说：「没错，我现在只爱她，可是她好歹也是
个正常的女人，我不能满足她……也许她现在不在乎我行不行，但以后她一定会
后悔，我们不是圣人，性和爱是分不开的！」&lt;br&gt;「难道不能治疗吗？」我当过男生，我能理解他的痛苦，看他这样我也很难
受。&lt;br&gt;子文沮丧地回答：「我不知道……」&lt;br&gt;「可是你看到我明明有反应啊！」我红着耳根大声说道：「让你不举的原因
是「背叛」！你因为内疚，所有才产生心理障碍，并不是真的不行！」&lt;br&gt;「我不是心理医生，我也不晓得……」&lt;br&gt;「难道你没看过心理医生？」子文说不出话来，我有点生气地说道：「你自
己是个医生，却不愿意看病？你不是爱宁君吗？男人都怕被人知道自己阳痿吗？」&lt;br&gt;我直率地把点出问题，自己却有些心虚，男人的确很在乎这种事。&lt;br&gt;「我的确很在乎，留学回来没再交过女朋友，直到遇见宁君才慢慢打动我的
心。虽然这问题让我很痛苦，但我更想跟你道歉，倩宜……你原谅我吗？」&lt;br&gt;我的心底升起一股不属于我的悸动，彷彿是道想被解除的枷锁. 是姊姊吗？&lt;br&gt;我突然激动得想哭泣，一方面是想到了姊姊，一方面是那道心锁造成的。难
以压抑的心情驱使我颤抖地说道：「子文，我原谅你，我希望你能幸福。」&lt;br&gt;「倩宜……」子文握住我的手，感动得难以言语，良久才说：「好，下次休
假我就去看心理医生，我一定会好好疼惜宁君！」&lt;br&gt;我的计划并不是这样，宁君就在旁边，错过这次好机会，不知道还要多久他
们才能终成眷属。我伸手解开子文的上衣钮扣，然后打开熟悉的皮带扣，迅速把
手伸进他的内裤里.&lt;br&gt;「倩宜！你做什么？」子文吃惊地说道，我没理他，手抓着他垂软的分身，
屈膝跪在他脚边。他正想把腿夹起来，我已先把身体移到他的腿间，把他的长裤
和内裤一起脱到小腿。&lt;br&gt;「解铃还需系铃人，说不定根本不用看医生。」&lt;br&gt;「可是我看到你本来就有反应，再说如果被宁君知道了，我等于又背叛了她
啊！」子文拚命往床上退，我抓住他的腿，用手捏住他的命根子，害他痛得哇哇
大叫。&lt;br&gt;「我才不管，以前是我吃亏，现在也是我吃亏，而且是你欠我的！」后面一
句话是帮姊姊讲的。我轻轻把玩他的蛋蛋，抬起头对他说：「把我当成宁君，这
些都是她想为你做的，你这个傻瓜知道吗？」这样讲果然有用，子文停止了挣扎。&lt;br&gt;我握住软小的分身，鼓起勇气含进嘴里，浓厚的男性气味扑鼻而来，我的身
体也开始发烫.&lt;br&gt;我用舌尖转动龟头，手掌温柔地按摩肉囊，子文的阳具很快在我嘴里膨胀起
来，谁会知道他有性功能障碍呢。我继续吸吮，美味的棒棒糖渐渐超出我嘴巴能
容纳的大小，我忍住喉头的不适深深吞进嘴里，子文发出舒服的叫声，用手压住
我的头，并不断按摩我的背部，我吐出他的东西，巨大的肉棒刹时翘首挺立在我
眼前。&lt;br&gt;「倩宜……啊！」&lt;br&gt;「不对！把我当成宁君！」我轻咬龟头惩罚他，脸颊贴着外柔内刚的阳具磨
蹭，热热烫烫的感觉很舒服，我再度把弥漫肉味的分身塞入嘴里，双手握着肉柄
不断搓动，他粗重的气息跟我的吸吮声混合成淫靡的交响乐，肉菇尖端分泌出透
明的咸液，我的蜜穴也泛出花蜜，大腿内侧已经感觉到流下来的蜜汁了。&lt;br&gt;我起身抱住子文的头，让他靠在我的胸前，他动手解开我的扣子，月光下雪
白的双峰裸裎在他眼前。子文不需我引导，灵巧的舌头已开始在我的乳晕上打转。
我把视线投向角落的隔屏，仔细聆听，里头传出微弱而压抑的喘息，显然我们催
情的动作让宁君一边偷窥一边手淫，到目前为止我的计划已经成功一半了。&lt;br&gt;我拉起子文的手伸进我氾滥的腿间，用充满情慾的诱人声调说道：「子文…&lt;br&gt;…宁君这里已经湿透了……你摸摸……啊……好舒服……好想被你佔有……」&lt;br&gt;子文用手指拨开我的蜜穴，一边揉擦湿润花瓣，一根手指也慢慢戳进来。乳
房和蜜穴被同时攻击着，使我像触电般，弓起身体迎合被侵入的满足感，蛇腰也
不由自主扭动起来。我的身体像着火似的即将失控，再下去恐怕会假戏真作了！&lt;br&gt;我把子文拉起来，自己爬到床上躺下，我扳开大腿暴露出嫩穴，淫荡地揉着
阴蒂说道：「子文，把眼睛闭起来，我要你忍耐一分钟，把这个画面想成是宁君！&lt;br&gt;你是正常的男人，记住你爱宁君，而我就是宁君，我要你征服我，给我最销
魂的高潮！」&lt;br&gt;没想到我说出这么色情的话，当我用手探索子文时，我发现他的阳具竟因我
的话激烈抖动！时机已经成熟，确定子文闭紧双眼后，我打信号叫宁君赶快出来，
只见她脚步蹒跚，一只手揉着丰腴的肉球，一只手不断掏弄自己的蜜穴，大腿间
湿得一塌糊涂.&lt;br&gt;我和她交换位置，然后我从后面抱着她，调整她张开的双腿和角度，接着我
握住子文跳动的肉棒，对准宁君的蜜穴轻轻接触，借由阴茎和嫩肉的摩擦让淫水
先充分润滑，在确定宁君准备好后，我下达了最后指令。&lt;br&gt;「子文，插进来吧！」&lt;br&gt;他们同时舒爽地呻吟，随即子文发现声音不对，睁开眼睛惊讶地说：「宁君！？」&lt;br&gt;我看出子文信心有些动摇，急忙喊道：「不要放弃！你爱她对不对？」&lt;br&gt;「子文，你知道吗？我好爱好爱你，我希望和你合为一体，永不分离，请你
好好疼我……求求你……」宁君紧紧抓住子文的手，愁苦而惹人爱怜.&lt;br&gt;「宁君……宁君……」子文流泪呼喊着宁君，他疼惜地拨着她的秀发，阳具
维持着坚挺，他慢慢进入她的腿间，从宁君的感歎听起来，我知道子文成功直抵
花芯，我的计划完全成功了！&lt;br&gt;此时我终于感应到姊姊的意念，一直埋藏在姊姊心中的遗憾消失了，姊姊还
为我解决了他们的问题不断叫好。可是姊姊……你不知道我害到了自己，现在我
想要的不得了啊！&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第十章走火&lt;br&gt;这下可好，我的病房成了A 片现场，导演居然是我，而且导演和演员几乎都
是完全赤裸的！&lt;br&gt;宁君靠在我身上，子文抓住她的膝盖，青紫色的阳具不断从肉洞掏出蜜水，
被月光照出晶莹的光泽。他们维持这个姿势干了好几分钟，我在一旁看得慾火焚
身。病床摇得非常厉害，唧唧嘎嘎要散掉一样，压抑太久的结果竟让这两个有气
质的医生变成发情的野兽！&lt;br&gt;在现场看人做爱还是第一次，虽然之前偷看过，但那次我大部分时间都陷入
妄想，而且结局并不愉快。这次是近距离真枪实弹，宁君就躺在我的大腿之间，
饱满的乳房像布丁一样颤动摇晃，子文和我面对面，勇猛的冲刺让躺在我们之间
的宁君挣扎呻吟。过程中他们不时看着我这媒人，似乎我在场让他们感到更兴奋，
他们毫不掩饰的激情害我不好意思起来。&lt;br&gt;然而我也没地方可去，又不能把他们丢在这里，当初没想到这些细节，真是
聪明反被聪明误！他们虽然压抑着声音以免被值班护士听到，可是扇情的喘息还
是不断钻进我耳里放大再放大。&lt;br&gt;我把病床让给他们，悄悄坐到旁边的沙发，子文马上靠到枕头上，顺势拉着
宁君一起坐下。&lt;br&gt;讨厌啦，我觉得他们根本是故意表演给我看！子文从背后托起宁君的屁股，
雄伟的阳具昂首吐信，宁君也用手剥开鲜嫩欲滴的花瓣，只见肉冠撑开柔嫩的肉
穴，子文抱住宁君的纤腰往下一压，壮观的肉棒一口气消失在蜜穴中，只剩肉囊
暴露在外。我不由得大口喘气，彷彿被刺穿的是自己的身体！&lt;br&gt;我的病袍敞开，下身一丝不挂，照理说我应该把衣服穿好，可是当我的手移
到胸前时，却忍不住潜入衣服轻轻揉起乳房。子文湿淋淋的分身猛烈顶撞，一直
把宁君抛到空中，丰满的乳房也不断弹跳。我把手指伸向腿间，轻轻摩擦敏感的
蓓蕾，狠不得少青就在身边。&lt;br&gt;他们似乎也爱上暴露的刺激感，肆无忌惮地在我面前表演，子文把宁君的胸
部挤出壮观的乳沟，然后穿过腋下狂热地吸吮她的乳头. 突破障碍的子文有如脱
缰野马，臀部像电动马达一样，腰身时而往上猛挺，时而扭动屁股放慢速度捣弄，
有时像杓子深掘，有时又浅浅磨蹭，光从后面就换了好几种技巧，看得出来他以
前果然是经验丰富。&lt;br&gt;如果被技巧高超的子文玩弄，不知会有多么舒服……我实在忍不住胡思乱想，
因为性慾已经到了临界。&lt;br&gt;我屈膝侧坐，夹紧大腿，掩饰按摩小豆豆的手指。他们做爱的样子好色，让
我想到我和少青看起来也是那样，原来我舒服时是那么淫荡地扭动，原来少青的
肉棒是那样色情地在我蜜穴里搅动。我彷彿又看到自己和少青在狂野地性交，手
指竟自动滑进体内，同时忍不住发出了呻吟。&lt;br&gt;「啊……再用力点……不要停……」我头靠着沙发，眼神涣散，小脑袋瓜里
只想着色色的事。&lt;br&gt;他们听见我的淫语，一起往我这看，可是我无法停下来，相反地还把衣服拉
开，嘴唇微张揉起乳房。宁君也兴奋地挤压自己的胸部，咬牙享受一波又一波的
撞击。子文把宁君往前推倒，拨开她肥美的臀部狠狠插入，他示威般看着我，像
公狗一样趴在宁君背上摆动屁股。&lt;br&gt;子文的手绕到前面拉扯宁君的乳头，有力的腰部运动使宁君仆倒在床上。我
知道后背位深入的美妙，果然宁君睁大双眼，伸手摀住自己的嘴巴，但还是不断
洩漏出「唔唔」的闷哼声。她把左手放到屁股上推着子文的腹肌，显然她受不了
每下都撞进花芯里的刺激，但子文却抓起她的手，毫不留情地勒马冲锋.&lt;br&gt;「宁君……舒不舒服？」子文的马达催到极限，交合处发出响亮的肉声，宁
君又是点头又是摇头，乳房垂在空中剧烈摇晃，这样维持了一分钟左右，宁君再
也无力挣扎，子文一松手，她的上身便软倒在床上。宁君嘴角流出口水，只见她
两手紧抓床铺，把头埋进床单发出低调的哀叫。&lt;br&gt;我再也衿持不住，双腿张开，手指插入阴道不断掏弄，在他们面前忘情地手
淫。&lt;br&gt;「子文……喔子文……我……我好像快不行了……怎么办……怎么办……」&lt;br&gt;虽然宁君这么说，却拉开自己翘高的屁股迎合子文。子文双手环住宁君把她
抱了起来，接着双脚勾住她的大腿。&lt;br&gt;他们一起躺下，宁君仰身贴在子文身上，交合处正对着我，这姿势使子文的
阳具看起来长得吓人，但实际结合的角度并不是很容易。好几次肉棒顺势滑了出
来，加上子文一下子插不准，反而狠狠擦过宁君的阴蒂，使她猛烈颤抖。&lt;br&gt;宁君已经攀上了顶峰，她抓起子文的手放在饱胀的乳房上疯狂搓揉，自己的
手指按住蓓蕾狂揉不止，每当肉棒滑出来时，她就握住对准小穴插回去。&lt;br&gt;我不断摩擦柔嫩的阴道内壁，湿润的蜜穴紧紧夹住放在里头的两根手指，另
一只手学宁君狂搓阴蒂，小豆豆涨得不可思议. 我们不约而同娇媚地呻吟，子文
雄性的气息也越来越粗重。&lt;br&gt;「宁君！我……休息一下……不然会射出来……」子文将分身全部留在宁君
体内，屁股画着小圈轻推，阴囊上有一圈白色黏稠的物体，稍微挤压便发出噗啾
噗啾声。我拔出手指一看，指根也有明显的白色黏液，我忍不住放进嘴里品嚐自
己色情的味道，然后又插回去填补空虚的蜜穴。&lt;br&gt;「没关系……我在安全期……我要你射进来……从今以后我只让你干……用
力射吧……啊啊……」宁君抓住子文的肉棒坐起来，另一只手撑住他的胸膛，自
己大力摇动起屁股来。没想到高学历的女医生做爱也如此淫荡，她的话完全唤醒
我体内的肉慾，既然我现在和她一样是女人，我又有什么好羞耻的呢！&lt;br&gt;宁君不让子文继续逞强，蛇腰狂扭，让子文的肉棒深深埋在温暖潮湿的蜜壶
中，从她欢愉的表情和子文低沉的呼喝声，我知道他们已到了爆发边缘。对我来
说就差一点点，不管怎么揉擦阴蒂，小穴总是缺少饱胀的充实感，可是他们就要
结束了啦！&lt;br&gt;子文阴茎滑出了阴道，一急之下插不回去，宁君便握住它用力套弄，同时也
揉弄着自己的阴蒂。子文拍着床铺低吼，身体一僵，屁股猛然抬高，强力的白浆
从龟头射向空中，再落回宁君茂密的阴毛上。宁君这时也达到绝美的高潮，手指
压着蓓蕾不放，美丽的身躯在子文身上娇颤，慢慢委顿瘫软。&lt;br&gt;子文抱着宁君沉重地喘息，而我被慾求不满的感觉煎熬着，只好继续把手指
插在阴道中，拇指轻抚蓓蕾，等待性慾慢慢</content></item></essay>