<essay><item><title>豪乳家族1-20(7)</title><author>床上伴侣</author><content>都射到妈妈的蜜穴里，让妈妈怀孕吧，妈妈好期待，啊，枫儿的精液好多，妈妈好喜欢。」方逸雅将蜜穴上的精液都处理玩后，看到自己的小内裤上面还有很多的精液，但是子女们快要下来吃饭了，于是她直接将内裤穿上了，湿湿的内裤贴在她的蜜穴上，浓浓的精液也黏在了她的蜜穴上面，这让她再次感到了快感，放下短裙，上面也都是儿子的精液，稍微的处理了一下，就继续做饭了，厨房的地板上，她的脚下，洒落了不少母子两的液体。&lt;br&gt;李云枫回到自己的房间，立刻就开始洗澡了，赤裸着身体站在浴室下面，任由喷头将水洒在身上，看起来不是很强壮的身材却到处充满了肌肉，很是健壮却不突出，胯下那巨大的肉棒现在静静的软着，可是就这没有硬的姿态，都比一般人挺立起来的时候还要大，真是一根庞然大物，不愧能玩弄那么多的女人，而他的卵袋也是不小，黑色的体毛仅仅覆盖住了一部分，暴露出来的地方不是那么的粗糙，看起来很光滑饱满，看来里面此时仍然有大量的精液在储备着。&lt;br&gt;洗完澡后，穿上一件睡袍就下楼了，里面没有穿其他的衣服，因为不需要，今晚可不会就这么简单的过去。&lt;br&gt;来到楼下，两个可爱的小萝莉正坐在沙发上看动漫。李可心穿着自己粉红色的睡衣，上身没有戴胸罩，所以透明的睡衣上两颗樱桃高高的挺立着，粉红色的长发被两条同样粉红色的缎带紮成双马尾，正垂在她的背后，清纯的笑脸上正开心的笑着。李月怡穿着仍是自己的天蓝色睡衣，里面同样没有戴任何东西，丰满的巨乳将睡衣高高的顶起，天蓝色的长发没有绑任何东西，自然的披散在背后，正笑嘻嘻和李可心聊天。&lt;br&gt;饭桌上已经摆满了食物，可是母亲不在，而大姐到现在也没有见到人影，李云枫来到两个小萝莉身边，还没有说话，就被两个可爱的小萝莉拉着坐在了两人的中间，两人丰满的居然更是立刻压在了他的胳膊上。&lt;br&gt;「哥哥，你洗澡好慢哦，我和月怡可是只用了半个小时就洗好了，今天可是最快的速度哦。」李可心骄傲的抬起了自己的头，等待着哥哥的表扬。&lt;br&gt;「嗯，我也是，我也是，我也只花了半个小时就洗完了。」有些害羞的李月怡也脸红着看着自己的哥哥，脸上同样充满了期待。&lt;br&gt;李云枫将手从两女的巨乳间抽了出来，手在两人的巨乳中抽出，让两个可爱的小萝莉顿时脸红了。搂着两个可爱的小萝莉，笑道：「我的妹妹是最棒的，哥哥最喜欢自己的妹妹了。」说完在两女的小嘴上各自亲了一口，让两个可爱的小萝莉脸更红了。不过李可心是开心的红，而李月怡是害羞的红，两个可爱的小萝莉，一个活泼，一个害羞，让李云枫很是喜欢。&lt;br&gt;「你们看到妈妈和望舒姐了吗？」李云枫靠在沙发上，将两个小萝莉搂着怀里，大说在两女的小腹上缓慢了抚摸着，感受着两女的体温。&lt;br&gt;「嗯……哥哥，妈妈刚刚回房间去了，说是做饭时将衣服弄脏了，去换衣服，而望舒姐我们也不知道，到现在都没有看到她。」李可心搂着李云枫的腰说道，自己的小腹上哥哥的手在抚摸着，让她很舒服，很喜欢，头枕在李云枫的胸膛上，眼神里充满了痴迷。&lt;br&gt;「哥哥，不如我们打电话给望舒姐吧，我有点担心望舒姐。」李月怡靠在李云枫的身上，脸上很是害羞的说道，自己的小手按在哥哥在她小腹上作怪的手，不是阻止，而是感受哥哥手的温暖。&lt;br&gt;「也是，打个电话问一下吧。」李云枫想了下说道，大手拍在里可心的翘臀上，「可心，帮哥哥拿下电话。」「嗯……坏哥哥，占我的便宜。」娇媚的看了李云枫一眼，就起身去拿电话了，不过那轻快的步伐和嘴里的歌声表明她很喜欢刚才的那一下。&lt;br&gt;来到电话机旁边，还没有拿起电话，电话就响了起来，「叮铃铃……」悦耳的声音让李可心一愣，随即拿起了电话。&lt;br&gt;「餵，是望舒姐吗？你现在在哪里？怎么还没有回来？」心急的李可心还不知道对方是谁就文了一堆的话，让电话里暂时没有了声音。&lt;br&gt;就在李可心焦急的时候，李云枫来到了她身后，将她搂着怀里，接过了电话，「餵，是望舒姐吗？」李云枫在李可心去拿电话的时候，就将李月怡搂着了怀里，看着怀里害羞的妹妹，再也忍不住的他吻住了李月怡的小嘴，大手也按在了妹妹那丰满的巨乳上面，让刚刚还羨慕李可心的她顿时变得无比的害羞，笑脸通红，连脖子都变的很红。&lt;br&gt;「不喜欢哥哥吻你吗？」李云枫明知故问道，大手各种薄薄的睡衣揉弄着妹妹那丰满的巨乳。&lt;br&gt;「没有……」李月怡立刻回答道，虽然害羞但是哥哥的吻却是她非常喜欢的，看到哥哥的笑容，她知道被哥哥耍了，很是害羞的趴在了哥哥的怀里，头深深的埋在胸膛上，「哥哥好坏，欺负我。」感受哥哥的大手正缓慢的深入睡衣里面，她好开心，但更加的害羞。&lt;br&gt;就在李云枫想进一步调戏自己的妹妹的时候，电话响了，于是将李月怡放在沙发上，在她的嘴上亲了一下，来到了李可心的身边，搂住了李可心，大说直接深入了妹妹的衣服里面，在她光滑的小腹上抚摸着，让李可心几乎软倒，心里更是激动不已，看着哥哥英俊的脸庞更加的痴迷了。&lt;br&gt;「是我，刚才是可心吧！一下子那么多的问题，除了她恐怕没有别人了。」电话里传来了大姐李望舒妩媚的声音。李云枫刚想问她在哪里的时候，她又继续说道：「弟弟，快出来，我就在门口，有好多的东西，我一个人拿不进去，快点哦。」说完就挂了电话。&lt;br&gt;李云枫无语了，大姐还是那么的直接，然后将已经按在李可心巨乳上的手抽了出来，在抽出来的时候，狠狠的揉弄了一下，让正细声呻吟的李可心立刻大声的娇喘了一声。&lt;br&gt;「大姐，就在外面，我们去接她吧。」李云枫笑着说道，说摆在鼻子边闻了一下，「真香，不愧是我的妹妹。」淫荡的表情让李可心瞪了他一眼，「哥哥是色狼。」说完就跑到沙发边拉着仍然在害羞的李月怡向文外走去。&lt;br&gt;李云枫也跟着两人的身后走了出去，心里却是想着，「什么时候替她们俩开苞呢？」这个淫荡的问题。&lt;br&gt;门外停着一辆轿车，是李望舒的，此时她正靠在车门上无聊的等待着。今晚的她浑身上下充满了女性的魅力，一身紧身黑色旗袍，金黄色的长发披散在背后，旗袍的下摆直到脚踝，但是开衩却到了大腿的根处，修长雪白的大腿上正穿着黑色的丝袜，脚上是一双红色的高跟鞋，妩媚的脸上带着迷人的笑容，耳朵上黑色的耳坠在灯光下更加的深邃。&lt;br&gt;「望舒姐。」，「望舒姐。」两个可爱的小萝莉穿着透明的睡衣跑出来了，扑在了李望舒的怀里，两颗小脑袋几乎被那胸前的丰满完全覆盖。&lt;br&gt;搂着两个小萝莉，李望舒笑道：「可心，月怡，你们两的脸怎么这么红啊，是不是干什么坏事了。」没有其他想法的调侃却让怀里的两个小萝莉的脸更红了，这让李望舒很是好奇。&lt;br&gt;「望舒姐，今天去哪里了？这么晚才回来？」李云枫也到了，出声说道，随便绕开那个话题，眼神里充满了惊艳，没想到今晚的大姐打扮的这么漂亮，不知道干什么去了，心里更加的好奇了。&lt;br&gt;松开两个小萝莉，来到李云枫的身边，在他的脸上亲了一下说道：「今天在家里无聊，就去小姨那里玩了，结果玩的有点晚，所以现在才回来，让你们担心了。」妩媚的脸上此时却有一些开心，看到弟弟对自己很是紧张的样子，她心里就很开心。&lt;br&gt;「没什么，望舒姐，你说有好多东西是怎么回事？」李云枫不知道李望舒心里在想什么，大姐回来了就好。看着大姐一身性感的打扮，刚刚被两个妹妹挑起的慾火更加的高涨了。&lt;br&gt;「是啊，望舒姐，东西呢？是什么？」李可心来到两人的身边问道，李月怡也是乖巧的站在一边，静静的看着。&lt;br&gt;李望舒注意到李云枫眼睛里的火热，心里更加的开心，家里不是只有妈妈会打扮，今天之所以去小姨那里，为的就是请教小姨关于穿着方面的问题，小姨是个律师，应该不擅长这方面的事情的，可是小姨的客户主要是女人，而且都是有钱的女人，所以小姨自己出现在各种社交场合的机会很多，打扮什么的也就成立很平常的事。&lt;br&gt;小姨对于她的要求很是好奇，不过她可不敢告诉小姨她的打扮是为了李云枫，所以随便编了一个理由，小姨不相信，但是也没有多问，一天的时间都在指导她，这一天她学了很多。&lt;br&gt;「是礼物哦，今天从小姨那里离开的时候，小姨买了很多的礼物送给我们，就在车里，我一个人般不进去，只好让你们来了。」李望舒打开车后门说道，然后拿出来很多精美的盒子，递给三人，开始搬运礼物了。&lt;br&gt;东西确实很多，四人来回了两次，沙发前的茶几上摆满了礼物。&lt;br&gt;「这也太多了吧，小姨怎么一次性买了这么多的东西？」李云枫很是好奇，小姨虽然很喜欢他们，但是礼物没人一件就够了，怎么准备了这么多。&lt;br&gt;李望舒有点脸红的说道：「礼物，每人都有一件，剩下的都是我买的。」看着三人惊讶的样子，继续说道：「今天发现那里的衣服都很不错，所以大采购了一番。」对此三人只能无语，李云枫还能说什么，女人喜欢漂亮的东西，为了它们干些疯狂的事很正常，然后将三人礼物挑了出来，两个小萝莉都是一个可爱的动物玩具，毛绒绒的，让两个小萝莉很是开心，大姐的礼物就穿在她身上，已经达到了目的了，而二姐的礼物没有打开，不过看起来应该也是一套衣服，而李云枫的礼物则是一套男士西服，看来小姨已经将李云枫当做是家里的男人了，可以撑起这个家了。&lt;br&gt;第07章 暧昧的夜晚（2）&lt;br&gt;在几人互相讨论着礼物的时候，母亲方逸雅下来了。&lt;br&gt;「这么多东西，都是谁买的呀？」温柔的声音让几人停止了交谈，李云枫看着母亲的打扮心里又是一荡，真美。&lt;br&gt;方逸雅在将饭做好后，就回房换衣服了，下体儿子的精液太多了，黏黏的让她很不舒服，洗了个澡，随意的挑了件衣服就下来了。上身穿着黑色紧身薄纱休閒衣，没有戴胸罩的巨乳紧紧的帖在衣服上，两颗樱桃清晰可见，下身同样黑色紧身薄纱短裙，紧紧包裹住了肥臀，里面黑色的蕾丝边情趣内裤让李云枫想入非非。&lt;br&gt;「东西都是望舒姐的，她今天打采购了一番。」李云枫说道，眼睛一刻都没有离开母亲那丰满的身材，太有诱惑力了。&lt;br&gt;「今天去小姨那里玩，顺便就买了些衣服，我先将衣服送上去，一会儿就下来吃饭。」李望舒说完，拿起一部分衣服就上去了，两个小萝莉主动的帮忙，拿起剩下的部分，一次性将所有的衣服拿了上去。&lt;br&gt;方逸雅看着女儿的打扮，心里明白，女儿是要行动了，看着自己儿子火辣的眼神，娇嗔道：「不认识妈妈了，一直盯着妈妈看。」李云枫来到方逸雅的身边，将她搂着怀里，闻着她身上的体香，说道：「妈妈，你真漂亮，不管怎么打扮都是那么的美丽。」说着手按在了母亲那丰满的巨乳上，一颗樱桃也被他捏住手指把玩起来。&lt;br&gt;「嗯……坏儿子，一会儿她们就下来了，还不住手。」溺爱的责备了李云枫一下，就离开了李云枫的怀抱，坐在了餐桌边，李云枫跟在坐在了她身边，大手按在她雪白的大腿上缓慢的抚摸着。&lt;br&gt;「谁叫妈妈今晚打扮的这么吸引人呢？以后我要妈妈天天穿成这样给我看。」李云枫淫荡的说道，大手缓慢的摸进了方逸雅的大腿内侧，隔着薄薄的内裤，摩擦着方逸雅的蜜穴。&lt;br&gt;方逸雅的脸有点红，伸手抓住李云枫的手说道：「乖儿子，一会儿她们就下来了，被看到就不好了。」哀求的眼神让李云枫顿时心软了，在母亲的嘴上狠狠的吻了一下，坐在餐桌边无聊的等待着。&lt;br&gt;三人很快就下来了，坐在餐桌边开始了今天的晚餐。两个小萝莉坐在了李云枫的对面，刚才的事让两个小萝莉暂时很害羞，怕母亲和大姐发现她们和大哥的关系，虽然很喜欢大哥，但是在没有确立正在的关系的时候，还是不想让家人知道。而李望舒坐在了李云枫的身边，她今晚的打扮可就是为了让李云枫看的。&lt;br&gt;两个小萝莉迅速的吃着碗里的饭菜，对于家人夹过来的菜就吃，没有就吃白饭，心里很是不平静，所以很快就吃完了，「我吃饱了，去作功课了。」李可心说完，就立刻回房了。&lt;br&gt;「我也吃饱了，也去做功课。」李月怡看到李可心离开了，也放下了碗筷说道，然后就脸红红的回房间了。&lt;br&gt;方逸雅有点奇怪两女今天的态度，看到儿子则和女儿在玩暧昧，就没有多想，也是很快的吃完了饭后，就回房休息了，不过她真正的母亲是为了给儿子方便，两人在餐桌边的动作她看的很清晰，知道今晚儿子要收了大女儿，所以她离开了。&lt;br&gt;顿时，餐桌上就剩下李云枫和李望舒了，李望舒看到其他人都离开了，立刻趴在了李云枫的胯部，已经在她手里变的无比巨大的肉棒顿时被她吞入了口中。&lt;br&gt;李云枫也是不在顾忌的将手伸入了李望舒的旗袍里面，玩弄着她的巨乳。&lt;br&gt;两人在开饭没多久，李望舒就将手放在了李云枫的胯部，缓缓的抚摸起来，感到那里已经开始硬了，就用手套弄起来，让李云枫爽的不</content></item></essay>