<essay><item><title>淫悦假期【完】(9)</title><author>床上伴侣</author><content>由于惯性，老板娘终于松开了那淫荡的嘴唇，我的肉棒也脱离了那种湿润的温暖。&lt;br&gt;这时，一股强有力的水柱从龟头的顶部喷射而出，我第一次看到精液的喷射力量竟是这么有力，射程有这么远。精液洒得到处都是，老板娘的手上、脸上、乳房上、裙子上、白色丝袜上都被沾上了我的精液，精液也洒到了汽车的档风玻璃上，方向盘上，甚至反光镜，计速器等仪表上都洒上了精液。也许老板娘第一次看到这样的情景，先是发怔了一会儿，随后看到到处喷洒的精液，不由咯咯……地大笑起来，笑得非常淫荡。&lt;br&gt;这样的口交已经满足不了我心底的渴望，看到老板娘淫荡的样子，我的肉棒再次坚硬起来。我放倒座椅，将老板娘轻轻按倒在座位上。老板娘穿着玻璃吊带丝袜的双腿大大地张开，我将她右腿的白色高跟鞋跟卡在车顶的把手上，以固定她的腿，然后趴到了她的身上。&lt;br&gt;老板娘伸手盘住我的颈，道：不要急，要慢慢地抚摸……阿姨给时间你……她张开眼睛望着我微似一笑，我细细的上下看看这位露出淫荡之态美熟女，被雨打湿后的白色纱裙紧紧地贴住了老板囊的身体，两只哈密瓜般的巨乳完全凸现出来，丰满坚挺的乳房随着汽车的震动轻轻地颤动，胸部处的乳头物体明显地突出，构成美丽的曲线。彷彿和雪白的大腿相互辉映，她的裙子深处有阖暗的浓紫色阴影。那片阴影就是丛毛遍布的神秘部位。说的更澈底一点，就是老板娘裸露出来接触空气的秘肉。&lt;br&gt;我注视她那风情放荡的姿态。年逾四十的老板娘，在透明的裙下的肌肤犹赛少女，可能有特殊药品的保养，胸前一对高挺的肥乳与青年女人一样坚挺，细腰隆臀，腹圆臀丰。我的手在那光滑柔润的大腿上下忙个不停，时左时右，由上而下，渐渐按至根部，轻柔抚摸不止。只见桃花鲜豔的美熟女，嘴唇颤抖，嗯啊声随着她娇媚的胴体扭摆，挽摇丰肥玉峰，张开一双丹凤眼，荡漾的勾魂的秋波与我互视着，热烈的情火一由双方目中收入，两人心中激动着慾火。&lt;br&gt;看到她的浪态，我再也忍不住了。我将老板娘穿着丝袜的光滑左腿扛上肩膀，让老板娘的另一只高跟鞋用力顶在车顶上，向前猛扑，压在她丰满的玉体上。我们拥抱起来，热烈的缠绵，亲密的吻，深长深长的热吻后，双方如干柴烈火。&lt;br&gt;情不可制的老板娘伸手紧握着我粗壮的阳具，拉抵洞口，我用龟头在她湿淋淋，滑润润的肥厚的阴唇口上，磨擦着。老板娘媚眼横飞，淫邪娇媚，骚浪透骨，那娇豔神态﹁扭舞娇体婉转呻吟，急速抬挺玉户，恨不得将我一口吃下。看到她的淫媚诱惑，我阳具暴张，撑起我的胳膊，腰轻轻往前一送，阴茎滋的一声插进她的淫穴。&lt;br&gt;由于车内空间狭窄，老板娘还不时摇晃屁股扶正阴茎，随时调整插入的角度，直到最后我们双方感到阴茎舒适的完全插入。老板娘轻轻扭动着纤细的腰肢，缓缓的摇摆着丰盈的大屁股，用两片鲜嫩的阴唇摩擦着我的阴茎，她的红唇微微的张着，发出一阵诱人的呢喃。&lt;br&gt;我轻咬着她的右乳，手揉压她的左乳，最后停在她的乳沟，头枕在乳房上，有力闻她的体香。听着她的声音，看她美丽的样子。穿着白色丝袜的大腿、蕾丝束腰下柔软的腰肢、白色纱裙下丰满的乳房、撩高的裙摆下美好的阴唇、娇羞的喘息、动听的呻吟，老板娘的身体正散发出慾火，尽情体验着我阴茎的磨擦。粗壮长大的阳具，顺着她的阴唇滑进。老板娘身体急剧的颤抖，娇呼道：哎呀……慢……慢点！我慢慢滑进出龟头顶到子宫口，在子宫口弄了几下，猛然往外急抽，在阴口又磨来磨去，猛然又狠狠的插入，直到花心，连续数下。&lt;br&gt;抽插发出啧！啧！之声，她雪白肥隆玉臀的摇摆，高挺双峰摆动。她双手紧搂着我的背脊，身体摇换骚媚浪态，大叫：哎呀……大家伙……好舒服……好快活……我要升天啦……你真会玩……老板娘狂呼浪叫，及爱液被阳具抽插出来的声音，各成一首靡靡之音，增加了车内的淫荡气氛。&lt;br&gt;车窗外不断有车飞驰而经过，反而我们特别兴奋。老板娘的阴道壁肉紧紧地挤着我的阴茎，我上下一下下的用力抽动，阴部交合处不断发出扑哧扑哧的声音，汽车也被摇晃得吱吱作响。老板娘把在扶手和车顶的腿收回来，紧紧地缠住我的腰，两只穿着15厘米高跟鞋地玉足拢在一起，几乎使我不能动弹，我拼命地插着她的阴道，老板娘那丰沛的淫水不断流下，弄得车座已湿湿的一片。&lt;br&gt;喔……你真好！我双手支撑着椅背使劲插动，老板娘兴奋得快活死了，不断哼吟着。她的双腿突然张开又架到方向盘上，阴道变得大了，我的阴茎差点滑出。没一会儿，没想到她又把脚踩到车顶上，然后夹紧屁股，她的阴道一下子夹住了我的阴茎。我停止了抽插，趴在她的乳胸上喘气。这时我只觉得她的阴道内部开始吞吐、吸嘬，把我的阴茎紧紧箍住，她纤细的腰开始扭动，浑圆的屁股在我的身底一下一下地挺动，乳房也随着她身体在抖动。那种又暖又紧的感觉更激发了我的慾望，我也忍不住了，阴茎越来越硬。她举臀迎凑，星眸流盼，我狂插猛送，汗水淋漓。我开始疯狂地抽插起来，腹部与她的臀部撞击着，发出啪啪的响声，她的呻吟也越来越重，声音也越来越大。&lt;br&gt;老板娘可谓骚劲透骨，天生淫荡。我足足插了四十多分钟，老板娘不知流了多少淫水，每五分锺爱液就喷湧而出，大洩七、八次，爱液从座椅流到车内的地毯上。我狠捣急送一阵，她花心上猛柔几下，大龟头感到一阵酸痒，全身有说不出的快感，阳具火热的狂跳，一种舒适的滋味传遍每个细胞！我自然地停止动作，紧抱着老板娘，那大龟头涨得伸入老板娘的子宫里，受老板娘紧缩压着，尤其内蕴的热，内里吸收，一股滚热的精水，猛然射进老板娘子宫深处。&lt;br&gt;老板娘肉洞强烈的收缩，连被抬高的腿上的白色高跟鞋无力地挂在脚上摇晃。老板娘已经体酥力疲，软弱地躺在座椅上。我今日所得到欢乐与刺激有负罪感的乱伦不同，尽情的享受，欢畅的射精，浓而多，消耗了精力，疲乏无力，但还不愿分开，我和老板娘脸靠脸，肉靠肉，四支盘缠，紧紧的拥抱着……休息了一会，我继续开车送她回酒店。看着老板娘依然风姿绰绰的样子，就彷佛什么也没发生过。&lt;br&gt;第十章酒店里淫荡的三人游戏&lt;br&gt;车开到了酒店。老板娘住的酒店是大型的度假型酒店，在一个小小的人工岛上，靠一条桥与公路连接。这个酒店在附近很有名，叫销魂岛。酒店的主体建筑是一幢30层高的巨大高楼，附近零零星星是独立的度假型酒店别墅。&lt;br&gt;老板娘住的正是其中一个独立别墅，在我们经过大门的时候，已经通知了服务生在门口等候。果然，到了埋藏在一片小树林中的粉红色别墅时，看到门口有一辆小小的粉红色电瓶车，一个女服务生恭敬地站在门口。&lt;br&gt;女服务生美艳性感，大约二十七八的年纪，穿着一身黑色的酒店制服。她染成金色的长发压着大大的弯披散在肩头，精心修饰过的脸上在门口的灯光下放射着光泽，大大的圆眼睛在长长的睫毛下放射着娇媚的目光，高挑丰满的身子，薄薄的黑色套装胸前鼓鼓的挺立着一对丰满的乳房，短裙侧面有个开叉口，可以看到薄如蝉翼的黑色渔网丝袜包裹着她的整个玉腿，直至她的大腿根部，她一走动，那个开叉口就随着一张一合的，甚至可以看到黑色的吊带。蕾丝细边花纹的黑色袜口紧紧裹着她那柔嫩的大腿，在袜口交接处的肌肤被薄如蝉翼的黑色渔网丝袜束缚地略微凹陷进去，透过吊带丝袜，可以清楚地看到她大腿根部雪白滑腻的肌肤。她的双脚穿的是一双黑色高跟鞋，鞋跟又高又细，鞋面是几条柔软的细条，绑在那双脚上，显的脚柔润、修长。&lt;br&gt;见到衣服湿透，几乎看到胴体的老板娘和我亲密地走出来，美豔的女服务生似乎见怪不怪，因为风雨有点寒冷的老板娘先走进屋去，我把车匙交给女服务生，让她帮我清理一下车内，然后开回酒店车库。听到说要清理，她弯下身，把头探进车厢。酒店的黑色超短裙紧裹着她丰满结实的臀部，让她的淫臀显得浑圆性感。透过又窄又小的、滚着蕾丝边的黑色丁字裤，可以看到她臀部的股沟，和被丁字裤透明裆部包裹的阴部形状。更要命的是，把身子探进车厢的她，淫荡的肥臀朝我的方向扭动了几下，显然是见到溅满车厢四处的精液，有点发春。&lt;br&gt;回过头来，美豔的女服务生对我露出了一个挑逗的笑容，我感觉到她火辣辣的目光，在我的下身扫描着。我对她微微一笑，也用感兴趣的眼神打量了一下这个美女。正要转身进屋子，却听见女服务生娇媚地说：先生，一会儿我把车匙给你送回来的时候，要顺便给你带一瓶红酒么？这会让你晚上的睡眠更好……我们最近在进行红酒的推广，有很特别的特殊服务哦！&lt;br&gt;看着女服务生那放荡的目光，我想这肯定不是那么简单，毕竟销魂岛的节目一直层出不穷，正是男人们喜欢来的原因。哦……我把眼睛瞄向屋里，老板娘还在里面呢，要适合的时间才行。&lt;br&gt;女服务生淫荡地笑着：那么别人就等先生你的电话了。女服务生撩了一下波浪一般的金色长发，递给我一张粉红色的卡片，然后转身钻进我的车内，把那涂着红色指甲油的纤细手指在方向盘上的精液上一抹，伸出舌头舔了舔，慢慢的把手指放进口内吸吮着，手指在她的口内抽插着，我真不敢相信眼前的女服务生竟然在客人面前如此淫荡，而客人的女伴此时还在屋里。先生的东西，味道真好啊。不知道配着红酒，味道如何呢？&lt;br&gt;一句话说得我的肉棒再次在裤子内挺起。阿杰……快来……这时屋子中传来老板娘类似呻吟的声音，女服务生对我淫荡地一笑，舔了舔艳红的嘴唇：先生快进去吧，记得一会好的时候叫别人好好为你服务哦……&lt;br&gt;啊……唔……啊……啊……老板娘已经略带一点点沙哑的声音在屋里回荡，在车厢内降低了声量、被压抑的呻吟终于发洩了出来。&lt;br&gt;此刻的房间，转角沙发上扔着一只白色的高跟鞋，一条黑色的男人内裤挂在茶几上的水杯边，沙发的旁边乱纷纷的扔着我的衣物，垫子上乱纷纷的显露着战况的激烈。宽大的双人床上也已经是一片狼借，两片不小的水渍在雪白的床单上清晰可见，一只小巧的高跟鞋歪倒在枕头的旁边。老板娘已经湿了皱了的白色纱裙掉在在浴室门口的地上。浴室里，清晰地回荡着沙沙的水声、老板娘的呻吟和我们皮肤碰在一起的有节奏的啪啪声，水龙头打开着，细小的水丝从龙头上飘洒，落在老板娘光嫩弯曲的脊背上圆滚滚的屁股用力的向后翘起着，双手扶在花洒下边的架子上，捲曲的长发湿漉漉的在头下晃动，丰满的乳房在身下垂着更显得硕大，一条白嫩的长腿赤裸着微微向旁边分开，另一条腿上竟然还穿着已经湿漉漉的白色丝袜。穿着丝袜的脚平站在瓷砖上，另一只脚只是用脚尖用力的站着。&lt;br&gt;我的一双手扶着老板娘不能说是纤细但绝无一丝赘肉的腰肢，阴茎在老板娘浑圆的屁股后不断的出入，带出阵阵不绝于耳的水渍声。我的脸上和身上也不知道是汗水还是花洒飘下的水，也都是湿漉漉一片，半张着嘴，粗重的喘息着，即将要发射了。&lt;br&gt;啊……噢……噢……哎呦……嗯……老板娘的叫声有些有气无力，又分明有些忍耐不住的呻吟，每次我用力的插进去，老板娘双腿都不由得颤抖，屁股上的肉也颤动成一股诱人的肉浪。&lt;br&gt;我又一次停了下来，阴茎已经在老板娘的阴道里跳动了两下，差点就喷射了出去，我赶紧停了下来，抱着老板娘的屁股喘了几口粗气，拍了拍老板娘的屁股，上洗手池边上去，&lt;br&gt;我把着老板娘的屁股往左边挪着，老板娘也只好撅着屁股两人下身还连在一起慢慢的挪到了洗手池前面。老板娘双手扶着洗手池的台子，眼前布满模糊水气的镜子里还是映出了她绯红的满是荡意的脸蛋，丰满的一对乳房此时正被我的双手揉搓着。老板娘还是第一次看到男人在自己身后干自己的样子，动了动屁股，调整了一下角度，老板娘湿滑不堪的阴道前后的套动着我的阴茎，妩媚的冲着镜子里的我说：来啊，超人，看你今天还能干到哪儿去，啊……&lt;br&gt;看着老板娘放荡的样子，我深吸了一口气，先重重的顶了一下进去，湿滑的快成稀泥的阴道方便他随意的纵横驰骋，他准备这次一口气冲上最后的顶峰。&lt;br&gt;啊啊啊……软了……啊……完了，弄死我了……一阵彷彿狂轰滥炸一般的冲刺，老板娘整个身子都趴在了水池上，一对乳房都掉在了洗手池里面，不小心碰到了水阀，一股水流冲击着其中一个娇嫩的乳头，伴随着我的阴茎疯狂的冲刺，老板娘浑身颤栗不停，两只脚尖都踮了起来，双腿直直的挺立着，小腿上的肌肉都绷绷的紧起。&lt;br&gt;我明显感觉到了湿滑的阴道不断抽搐对他的阴茎的压力，也不想再忍耐下去，伴随着不断的冲刺，一股股的精液喷射而出……当我把阴茎从老板娘身体里拔出时，一股股混杂着乳白精液的液体从老板娘的阴部流出，顺着屁股下的大腿向下流去。老板娘整个人还是瘫软在洗手池上，双手向两边伸开着，冰凉的大理石面让她火热的身体一点点的降温，娇柔的喘息不</content></item></essay>