<essay><item><title>我家女儿是变态！(3)</title><author>床上伴侣</author><content>突然又变了个样。小女儿则是傻呼呼地对大姊笑了笑，回过头继续吸着奶。&lt;br&gt;「臭奶妈妳在家啊，怎样要不要凑一脚？」我说变态女儿妳这么没礼貌叫姊姊臭奶妈会不会太过份了……唉，不过仔细想想这也不能怪妳，都是妈妈我没生给妳和小妹我们家代代相传的巨乳，才让妳如此扭曲地执着于胸部吧……&lt;br&gt;「妳她妈的臭葡萄干，嘴巴再这么贱小心我揍妳！」噫啊啊……！我听话的大女儿几时变得这么粗鲁没教养……！而且竟然已经脱掉衣服还叼着不知打哪儿来的香烟！&lt;br&gt;「又要跟小时候一样边揍我边强暴我的话就来呀！」嗯，为什么听到变态女儿受到这等待遇却觉得好像理所当然呢，总觉得不意外啊……倒是大女儿原来私底下也是这种变态吗！&lt;br&gt;「哼呵呵……看来妳这小妮子皮在痒囉。现在就让妳嚐嚐主人的厉害。」主主主主人？妳们私底下到底都在干嘛啊！&lt;br&gt;就在她们姊妹俩处于剑拔弩张之际，年纪最小、从刚才就紧张地猛吸奶的妹妹忍不住出声了。&lt;br&gt;「姊姊妳们别这样啦……」还是我的小女儿乖巧。看过妳那不知羞耻的姊姊们再回头看看可爱的妳，为母的真是欣慰不已呀。「大家和平相处，一起强暴妈妈好不好嘛……不过妈妈的乳汁是我的喔。」……前言撤回。现在我知道小女儿也是个无药可救的变态了。&lt;br&gt;「看在臭萝卜头的面子上饶妳一条狗命。」大女儿本来已经准备一巴掌呼下去，却因为妹妹即时制止，那只手就转而温柔地抚摸懦弱吸着奶的小妹。&lt;br&gt;「唉，我也懒的理妳。要不要加入随妳高兴。」变态女儿说完便把脸挤到我内裤前磨蹭，身体完全放松之馀也忍不住发出长长的呻吟。&lt;br&gt;「大家要好好相处嘛……不然我们先强暴妈妈，然后再上楼３Ｐ怎么样？」小女儿天真地笑着如是说，明明内容是绝对会造成家庭裂痕的问题发言……却马上得到姊姊们的认同与摸头。「欸嘿嘿。」还笑得如此灿烂。&lt;br&gt;「既然这样，老妈，请多指教囉。」大女儿把刚才用来装模作样的香烟捻熄，凑到床边朝我面露慵懒的笑容。&lt;br&gt;「好、好的，请多指……教？」被女儿抚着脸颊并四目相交时，我竟然还很配合她这么说道。&lt;br&gt;「话说回来，没准备浣肠剂吗？」长女瞄向不断闻着我私处的妹妹。&lt;br&gt;「连在妈面前也想当臭奶妈，不怕被妈吓跑呀。」次女像在挑衅般回答。听得我都忍不住想唸她嘴巴别这么坏了。&lt;br&gt;「闭上妳的狗嘴，小心我把那些照片拿给妈看。」&lt;br&gt;「呜……！知、知道了啦。呿……」&lt;br&gt;到底是什么样的照片，竟然会让变态女儿如此担心被我看到呢……还真是好奇。&lt;br&gt;此时大女儿跨过我和妹妹们的身体，挤到单人床靠墙壁的那一面。她就趴在刚和自己斗嘴的妹妹那高高翘起的屁股上，一只手扳开妹妹的屁股肉，另一只手则揉起妹妹那微微隆起的胸部。正当我不解地望着她推开屁股的那只手时，竟看到大女儿就这么伸舌舔起妹妹的肛门。&lt;br&gt;「今天没什么味道啊，真没用。」妳是要什么味道啦！难不成就是妳这个成天没课的大学生在教妹妹肛交的吗……？&lt;br&gt;「啊，不好意思，老妈要不要舔舔看呢？」注意到我投过去的视线，大女儿客气地说道。&lt;br&gt;「这个我就心领了……」&lt;br&gt;「是吗，真可惜。不过臭葡……妹的肛门真的很棒喔，还是我吃过的女生中味道最好的一个。不过这也是理所当然的，毕竟都调教她这么久了嘛。呵呵。」&lt;br&gt;「……呵、呵呵……」就算不再因为变态女儿们所说的话大感意外，这次连吐槽都没力气了，只好尴尬地对大女儿笑着。&lt;br&gt;我伸出手指，循着面前那块女儿私处的周围绕了一圈，最后滑向其中一片可爱的小阴唇。与此同时，大女儿也充分配合我的动作，几乎在同一时间用沾满口水的手指头抵住妹妹的肛门。&lt;br&gt;「呜呜……两个对一个太过份了啦……」次女语气微弱地抗议道，屁股却像在撒娇似的蠕动起来。好可爱。就算是变态女儿，还是有可爱的地方嘛。&lt;br&gt;「这样就说过份，那现在就要更过份一点囉。」为了满足撒娇着想要更多爱抚的女儿，我伸出食指推了推她湿透的阴唇，接着将手指贴在两片湿濡的花瓣之间。&lt;br&gt;「插、插进来……姊姊也……」又在不停的撒娇，做母亲的对这点最没抵抗力了。&lt;br&gt;我和大女儿交换了眼色，两人同时将手指插入女儿的阴道和肛门里。&lt;br&gt;咕啾！咕啾！女儿的私处发出如此可爱的声音，淫液温热黏手，还真是变态的私处。我保持缓慢的速度让食指继续在女儿阴道内抽插，舌头则缓缓爬向她勃起的阴蒂，舔个几口，便在她舒服地呻吟之时将她的阴蒂连同包皮一起吸入嘴里。女儿嗯嗯啊啊地叫得更大声了。&lt;br&gt;「哈呜……！妈咪在吸人家的豆豆……呜……屁眼也被抠了啦……」女儿的淫叫带着黏呼呼的口水贴在我的阴毛上，还可以感觉到她的鼻孔正不断用力地吸气吐气。&lt;br&gt;「这小妮子好像早就准备好了嘛，看样子可以直接上囉。」大女儿戳了几下妹妹的屁眼，就像在说给我听似的说出让我听不懂的话。再来她松开扳着妹妹屁股肉的手、探入自己那件白色热裤里摸索一番。这副模样就像边玩弄妹妹边自慰。「有了、有了。」这般说道的同时，离开私处的手竟夹了罐湿答答的蓝色塑胶瓶出来。我说妳该不会插着那玩意儿午睡吧……&lt;br&gt;大女儿抽出那根插在妹妹肛门里的手指，摊开掌心，另一手抓着滑滑的塑胶瓶接连挤出好几团晶莹的黏液到掌心上。挤完后她扔开瓶子，把散发出淡淡香气的透明黏液匀称涂抹在手指、掌心及掌背上，整个左手掌都变得十分滑溜。&lt;br&gt;「老妈，看清楚囉。」大女儿笑吟吟地对我说，弄得我紧张不安地注视着她那只并拢了手指抵在妹妹肛门口的手。「臭葡萄干，我要干妳的屁眼了喔。」她轻声说道。&lt;br&gt;一直呜嗯呜嗯叫着的妹妹似乎想说什么，但是才发出一个音节就被湧出喉咙的惨叫彻底淹没。&lt;br&gt;长女并排的四根手指非常顺畅地刺入妹妹的肛门，大姆指一缩也跟着埋没进去，五只手指在非常短的时间内就完全插入肛门里。我惊讶得说不出话来，变态女儿则是在屁眼被贯通时，不断发出似苦似喜的呻吟。大女儿脸上的笑容变得有些狰狞，颤抖的左手掌稍稍弯曲，然后再度朝被指头撑开的肛门施加压力。不一会儿，她的手背就在妹妹的惨叫声簇拥下开始塞入肛门里。&lt;br&gt;「呀啊啊啊啊啊……！」&lt;br&gt;啊啊……女儿叫得好凄厉，那声音在任何人听来肯定充满了想被插得更深的喜悦吧。&lt;br&gt;我看着女儿那被大力撑开而发红的肛门，一股微微的兴奋感湧现，弄得乳头被小女儿用力一吸的同时喷出好多奶水。&lt;br&gt;长女缩起来的手掌整个塞入妹妹肛门里，惨叫声化作断续的呻吟，继续刺激着观看者脸上的红晕。她就这么缓慢地用左手抽插着妹妹红肿的肛门，每一次抽动都引发妹妹又低又长的呻吟。&lt;br&gt;此时一直安静吸着奶的小女儿也有了动作。&lt;br&gt;「妈、妈咪的奶汁射进来了……啊呜！」不知何时挤上前来、蹲坐在我左乳上的小女儿，干净无毛的私处就贴在我又黑又大的乳头上。&lt;br&gt;「……妳这坏孩子想被妈咪的乳头侵犯呀？」被女儿们感染到变得大胆的我，以轻佻口吻戏弄着小女儿。&lt;br&gt;「咦……真的可以插进来吗？妈咪的乳头……」小女儿怯懦地说道。&lt;br&gt;「没关系。就让我的乳头满足妳这个可爱的小变态吧。」我抬起手轻摸她的脸颊，两人相视而笑。&lt;br&gt;「那、那要插入了……嘿咻……呜、呜嗯……」随着小女儿放松力气坐到我的奶上面，乳头明显地感受到撑开她紧密小穴的触感。&lt;br&gt;然而就在乳房和阴部的紧密接合处，却流出一条鲜红色的细流。&lt;br&gt;这该不会是……&lt;br&gt;「呜呜……好痛喔……人家的处女被妈咪的乳头夺走了……」小女儿那苦悦参半的神情所说出来的话，证实了我心中不安的猜测。&lt;br&gt;「会不会痛，还是先拔出来吧？」看到小女儿私处流血的样子，就算本人笑着说没事，做母亲的仍不免为她担心。&lt;br&gt;「没关系的，妈咪。人家现在只想被妈咪的乳头鸡鸡插喔……」乳、乳头鸡鸡……真亏妳想得出来……害我担忧的心情一下子就消散了。话说回来，我那两公分出头的乳头确实稍长了些。&lt;br&gt;「没问题的话，那妈咪的乳……乳头鸡鸡就给妳自由使用囉。」亲自说出这个崭新名词还真是让人感到啼笑皆非……够了那边那两个别故意压抑想笑的声音！&lt;br&gt;「耶嘿嘿。人家最爱妈咪了！」小女儿灿烂地笑着。啊啊，真是充满治癒感的小变态。&lt;br&gt;我伸手轮番抓了抓那对可爱的小胸部，才决定放任小女儿捏挤我的乳房自慰，就被她抓住我的手，要我玩弄她的阴蒂。&lt;br&gt;乍看之下小女儿的私处平坦又柔顺，除了贴紧在一块的乳晕和私处，实在看不出哪儿有突起的迹象。还得把她紧闭的阴唇往旁边拉开，才看得到躲在包皮里的小小阴蒂。于是我用大姆指把她右边那瓣小阴唇往掌心拉扯，再将食指指腹贴在她可爱的包皮口，揉弄起小女儿的阴蒂。不料我一帮她弄，就好像开启某种开关似的，让小女儿像条发情的小母狗淫叫不断。&lt;br&gt;「啊呜、啊呜呜！妈咪的乳头鸡鸡在干人家的小穴，乳汁还不断射进来……好舒服唷……」小女儿涨红着脸开始说些丢脸的话。&lt;br&gt;本该是如此……然而我们家的小母狗才说这么一句便突然浑身发颤。&lt;br&gt;「啊、啊啊、呜啊、豆豆要丢了、丢了……呜！」小女儿的淫叫与高潮就在我规律按揉下草草收场……我说妹妹啊妳又不是在演倒数五分钟进片尾的八点档，怎么才开始逗妳就结束了呢。什么不遗传，偏偏遗传到妳爸不争气的地方。「呼啊……豆豆被妈咪……被妈咪……好爽唷……耶嘿……」&lt;br&gt;……也罢。既然看到小女儿那讨喜的恍惚神情，也算值回票价了吧。我微笑着摸摸她的头，叫她乖乖休息，她也很乖地听话了。&lt;br&gt;「妈咪……」才刚答应要乖乖的，我不过转头看看另外两个变态女儿进展到哪了，小女儿又倾着身子凑上她苹果般的脸蛋。然后用足以杀死母亲理智的淘气动作嘟起嘴。&lt;br&gt;啾──小女儿给了我深深的一吻，就笑容满面地趴在我左肩上。「最爱妈咪了啦！」还附加一记让我再度失去理智的甜蜜敲击。&lt;br&gt;磨呀磨、磨呀磨──就在小女儿不时可爱地磨蹭我撒娇之际，我的目光已经来到玩得正起劲的变态姊妹身上。嗯，或许该说是肛门上。&lt;br&gt;「呜……嗯嗯……嗯……噫！慢、慢点……哈嗯……！」次女的叫声徘回于轻微的愉悦和轻微的疼痛之间，跟着带出一股难以令人兴奋的气氛。&lt;br&gt;「臭粪穴都被干成这样还没高潮啊，这条下贱的母狗！」长女不时地说些连我听了都有点害羞的辱骂，却感到她的动作有那么点无精打采。&lt;br&gt;总觉得很难打入姊妹之间呢……望着发红的肛门外围紧密吸吮握拳的手掌，有种看得到却吃不到的感觉。&lt;br&gt;视线胡乱在她们俩周围打转的我，被大女儿那疑似从私处抽出来的塑胶瓶吸引住了目光。&lt;br&gt;看了看次女不断被抽插的肛门、再瞄了眼长女那没人碰触的下体，我决定要好好利用这玩意儿偷袭毫无防备的长女。&lt;br&gt;轻压两下塑胶瓶的瓶口，挤出凉凉的透明黏液，我把它们涂抹在手指上，有股很快就干掉的触感。于是我又多压了好几下，直到我把整个右手掌正反面都抹得闪闪发亮为止。我向默默看着我的小女儿使了个眼色，她便轻快地爬到大姊身边，以她两位姊姊也无法抗拒的可爱亲吻做掩护，两只手偷偷摸摸地解开大姊热裤的钮扣。我正想着要是她直接脱掉姊姊的裤子，应该也不会挨骂或被怀疑要做些什么吧？结果善解人意的小女儿真的这么做了，还在事后偷偷向我比出胜利手势。&lt;br&gt;「姊姊都只顾着弄别人，自己的穴穴会不会也想要呢。」小女儿这回像在关心姊姊肉体的快感，用可爱的口吻问道。反贴在姊姊屁股上的双手则是重复着扳开与放松的动作。&lt;br&gt;大女儿那健康又结实的屁股缓慢地一再被推开，生了几根肛毛的深色肛门不断向我露脸。看来还真是诱人。然而比起肛门，女儿那同样有着健康肌肤的湿润私处，反倒比较吸引我。我把右手的食指和中指并拢，做好插入女儿身体的准备。&lt;br&gt;「哎呀，妳这小淘气鬼，不用这么担心我。当然是先让妳们舒服最重要囉。」面对次女是那副可怕的态度，和小妹对谈却又成了体贴的大姊姊，这就叫差别待遇吧……&lt;br&gt;虽说对小女儿那如此熟练的动作忍不住在心中吐了槽，还是感到一股想摸摸她的头并跟她说妹妹妳做得真棒的欣慰。&lt;br&gt;开、关、开、关……好，就是现在！&lt;br&gt;「妹妹，打开！」这般说道的同时，我右手已经挺进到趴着的大女儿私处前，并在小女儿的配合下，对准氾滥成灾的阴道口长驱直入。&lt;br&gt;「噫呀呀！」两根手指滑顺地一口气整根插入，让毫无心理准备的大女儿瞪大双眼迸出惨叫。「妈，妳在做什么……」&lt;br&gt;「妳的小穴都湿成这样了还问这个做什么呢。」哎呀我这样说好像有点坏呢。可是一旦开始了，淫秽的言词就不断湧现脑海，想把它们说出来的冲动十分强烈。「光玩妹妹不过瘾吧？也让妈妈玩玩妳淫荡的小穴吧。」呀！我说出来了！我对女儿言语凌辱了！加一分！&lt;br&gt;「话说回来妳的阴道怎么好像……」被温热黏液包裹住的食指与中指朝左右张开，大女儿柔柔的肉壁就这么轻松地被推了开来。和正在舔舐她肛门的妹妹相比，阴道松紧度实在有着天壤之别。「好像有点松呢……要再插进去囉。」从手指触感来判断差不多的伸展性，我就在大女儿连忙说着等等的时候，一股作气把无名指和小指头跟着插进粉红色肉穴里。&lt;br&gt;「呼呜！别、别这样玩弄我的小穴啦……嗯……！」明明淫水还在流、手也继续抽插妹妹的肛门，傻孩子还口是心非地说什么呢。&lt;br&gt;「妳这孩子的阴道真是松弛，该不会都用超大的按摩棒自慰吧？」我故意讲些话逗弄扭着腰的女儿，右手继续噗滋噗滋地来回抽插女儿的私处。&lt;br&gt;「是、是的……呜！因为我……啊嗯……想要跟妈一样……呜……有松、松松的小穴……呜啊！」大女儿压抑着叫出来的瞬间，我的右手已经在她穴口前握得紧紧的，就在她说出「松松的小穴」之时奋力捅了进去。&lt;br&gt;「这个被按摩棒插烂的肉穴，妈妈要让它爽到高潮喔。」我笑笑地对大女儿如是说，一边将拳头插入最深处。稍微以右手衡量女儿阴道的深度后，便在女儿呻吟的伴随下迅速抽动起整只右手。&lt;br&gt;「啊啊、啊啊啊啊……呃……呃呃嗯……！」彷彿极力忍耐着痛楚，又像是在享受着疼痛感，长女的叫声连绵不断地打响着。&lt;br&gt;「啊哈哈，妳的肉穴正在啪滋啪滋地淫叫呢，妈妈的手比冰冷的按摩棒还要爽对吧？我要插烂妳这个贱女儿！」越是对女儿淫语，情绪就越亢奋，右手的动作和女儿的淫叫也跟着持续加快。&lt;br&gt;「好爽……穴穴好爽……呜哼……咦……不不、不要搥我的子宫啊……！」&lt;br&gt;「哎呀，那这里想被玩吗？」拳头插到底时我故意突起中指关节，磨擦着柔软肉壁的凹陷处。&lt;br&gt;「好痛……那里是子宫颈啦……别戳它……呜呕、呕！」&lt;br&gt;看到神色一会儿痛苦一会儿愉悦的大女儿连连干呕，微微心疼的同时也有股愉悦感油然而生。与其说被我戳的很痛苦，她那表情似乎是在享受疼痛感和催吐的感觉。&lt;br&gt;「贱女儿的子宫颈被戳得爽不爽呀？现在要继续捣烂妳淫荡的阴道、搥打妳下贱的子宫囉。」将被女儿私处所吞没的手腕稍稍往外拉，接着便激烈地动起在女儿体内充分休息过的右手。&lt;br&gt;「啊呜！啊呜呃！哈呃、呃……！」拳头开始猛插肉穴之时，大女儿脸上的痛苦都消失了，发红的脸蛋如今只剩下恍惚的神情，配合着难听的淫叫。&lt;br&gt;「这松驰的阴道好热好黏呀……妈妈的手被肉壁推挤得好舒服呢。」&lt;br&gt;「呃、呃噫……两边同时被欺负……哈……太过份了……哈哈……我快疯掉了啦……」大女儿浑身微微发颤，双眼就像无法承受肉体的愉悦感似的往上吊着，裹着大量唾液的舌头也垂在唇边诱人地摆动。&lt;br&gt;这时我才注意到，原来小女儿不知何时悄悄钻到她大姊的私处间，并且猛烈吸吮着阴蒂了。这个古灵精怪的妹妹，做得好！&lt;br&gt;「既然这么爽那就疯掉吧。妳这贱女儿，阴蒂被妹妹吸、阴道也被妈妈干，还流出这么多淫汁，是不是快高潮了快疯掉了呀。」&lt;br&gt;「哈、哈哈……要到了……我要到了啊……噫、噫呃呃呃呃！」&lt;br&gt;尽管手有点酸，我仍在女儿说道她快高潮时全力加速，高速抽插的右手看起来就像在猛搥这个贱女儿的肉穴一样。同时妹妹她也吸得好大声，不断发出噗滋噗滋的声音，时机配合得相当完美。&lt;br&gt;早就翻白眼并吐出舌头的大女儿就在我们母女俩的攻势下，浑身不由自主地剧烈颤动着迎接高潮，最后不支倒在我身上。她发热的脸蛋半压在我右乳上，边傻笑边低声呻吟，身体还不断抽搐。把右手拳头抽出来时，女儿紧缩的肉璧一度掐得我动弹不得，还得用力才拉得出来。&lt;br&gt;见到我拔出右手，小女儿也不再继续吸姊姊的阴蒂，而是回到我左乳的位置上，说要补充能量就重新吸起奶。&lt;br&gt;大女儿不时痉挛的身体连带影响到那只插在妹妹肛门里的拳头，现在它已经松脱到一半落在肛门外了。&lt;br&gt;我盯着次女那被拳头撑开的屁眼，舔了舔上嘴唇，接着帮忙把大女儿湿透的那只手拔出。被拳头捣松的屁眼在变态女儿的呻吟下收缩着，往外推时还看到屁眼夹着稍微外翻的肠壁那副下流姿态。我用力拍了下变态女儿的屁股，叫她转过身来。&lt;br&gt;「妈、妈咪……」变态女儿神情恍惚的样子，看来被她姊姊搞得很爽呢。&lt;br&gt;「现在只剩妳这变态女儿还没高潮囉。」左手环住女儿的脖子，我把她抱近并吻了她湿润的嘴唇。「妈咪现在要用沾满姊姊淫液的拳头，让妳跟姊姊一样像个笨蛋享受高潮喔。」这般说道的同时，我不顾还压在乳房上的两个女儿并坐起身子，握拳的右手正推开次女的屁股肉、抵在那轻微外翻的屁眼前。&lt;br&gt;「要被妈咪干了……人家好兴奋……！」变态女儿抬起头舔了口在她面前晃动的乳头，接着迸出愉悦的呻吟。「进来了呀啊啊啊……！」&lt;br&gt;本来就被大女儿捅松的屁眼，轻而易举就吞下了我那满布淫液的拳头，括约肌的抵抗也在眨眼间崩溃。&lt;br&gt;我往前挪进一大步，让女儿翘起的屁股靠在我大腿上，然后把拳头埋得更深，开始小幅度的抽插。&lt;br&gt;「呵呵。妳这变态女儿，被妈妈的拳头插满肮脏的屁眼爽不爽呀。」&lt;br&gt;「好爽……好爽也、也好热……呜呜……」&lt;br&gt;「变态女儿的肛门喜不喜欢被玩弄呢，它正在噗滋噗滋地淫叫喔。」&lt;br&gt;「喜……喜欢……最喜欢了……呀啊！」&lt;br&gt;为了让女儿更舒服，我在右手固定抽动之馀，左手趁机窜到女儿私处前，食指一弯、姆指一压，便以有点用力的力道揉捏起女儿的阴蒂。&lt;br&gt;「啊、不要、不要弄豆豆呀……人家想继续被妈咪乱搞一通啦……！」&lt;br&gt;「我当然会继续搞妳的屁眼囉，但是在那之前……要先这么做！」&lt;br&gt;「噫……！噫啊、噫、啊嗯啊啊……！」阴蒂被剧烈揉捏就叫个不停，真是淫乱的女儿呢。&lt;br&gt;「妳的叫声变了喔。变得比刚才淫荡呢。是不是呀，变‧态‧女‧儿？」&lt;br&gt;用力一插、用力一捏！女儿又痛又爽的尖叫声听得我都忍不住发抖了。&lt;br&gt;「这样比偷偷在学校自慰还爽吧？屁眼被拳头侵犯、阴蒂也被逗弄……妳真是个喜欢肛交的变态女儿耶。」或许是被她那不争气的脑袋瓜想出来的笨拙淫语所影响，现在对变态女儿言语凌辱有股说不上来的快感呢。&lt;br&gt;「呜啊……呜嗯……比自慰……自……比自慰还舒……呜！」&lt;br&gt;「爽到连话都说不好，看来是想高潮了对吧？」挤了挤女儿柔弱的阴蒂，我稍稍加快双手的速度。「我要捏烂妳的淫乱阴蒂！然后把妳这个变态女儿的肛门插到大便失禁！妳就好好享受吧！」啊啊越讲越起劲了呢……！&lt;br&gt;「不……不要……呜嗯！屁、屁眼还想被妈咪搞……所以……呃嗯……不要让人家高……潮呃嗯嗯！」&lt;br&gt;「来不及囉。现在要开始全力冲刺喔。变态女儿的屁眼跟阴蒂就一起高潮吧！」&lt;br&gt;「怎么这样……呜呃！呃！高潮……要高潮了……被妈咪插到高潮了啦……！噫呀啊……！」女儿的叫声攀向颠峰之际，屁眼的收缩倏然加剧，一度紧缩到夹痛我的程度。就在这股热流中，又软又黏的触感侵袭着深深插入肛门的拳头。&lt;br&gt;啊啊，想不到才刚说，变态女儿就真的失禁啦……真是又脏又可爱。&lt;br&gt;「呼嗯……！」沾了秽物的拳头拔出体外的瞬间，女儿的身体剧震了一下，闭不起来的屁眼不断发出噗哩、噗呼的水屁声，并在越收缩越往外扩的淫荡动作下喷出一条条细软的大便。&lt;br&gt;变态女儿的脱粪姿态……就算是没有这种癖好的我，看着也不禁兴奋起来了呢。&lt;br&gt;我轻捏女儿那高潮后的阴蒂、抚摸着脱出屁眼的鲜红色肠壁。女儿的喘息还没结束，沾着淫水、肠液和粪汁的拳头已经再度挤入又红又臭的肛门里。&lt;br&gt;「呀啊啊……！」变态女儿发出欣喜的淫叫，她的姊妹们看见这一幕都跟着抱怨起妈咪好偏心。&lt;br&gt;「怎么只有姊姊可以做这么多次……人家也要啦妈咪……」小女儿用快哭出来的声音，抱着我的手臂说道。&lt;br&gt;「我也想被妈弄成那样呢……这、这次请妈玩弄我的屁眼吧……」大女儿则是凑到我耳边这么说，语毕便像发情似的舔起我的耳朵。&lt;br&gt;至于被搞到脱肛还流大便的次女，也紧紧抱着我的腰叫我先搞她。&lt;br&gt;「我说妳们啊……如果还是这么想要的话，至少得先让妳们本来要强暴的妈咪舒服一下吧？」结果根本都是妳们在享受嘛！虽然我也乐在其中就是了……&lt;br&gt;听到我这番话，两个女儿同时露出震惊的表情。她们的脸上明显写着「糟糕忘记要强暴妈妈了」这几个字。就连磨蹭我腰部的次女，也像是想起似的说了声对吼。&lt;br&gt;不过……也罢。&lt;br&gt;只要能看到女儿们如此可爱地向我撒娇，我就会继续满足她们的肉体。其它的事嘛，就等做完爱再说吧。&lt;br&gt;</content></item></essay>