<essay><item><title>总裁母亲的情网(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;说来有点奇怪，今天我开着铃木摩托在等红绿灯时居然看到妈妈的宝马Ｘ６
开过；我在这个离家差不多有上百公里的大城市读大学刚好满一年，之前两次妈
妈过来探望我也是先提前给我打电话再坐高铁来的，而且爸妈的公司在这个城市
又没有业务，照理妈妈不会特意开车上百公里来看我也不事先给我打个电话的吧？&lt;br&gt;但是我很肯定我看到的的确是妈妈坐在她那辆酒红色宝马Ｘ６驾驶座上，还
有个陌生男子坐在副驾驶座上，刚才妈妈开车过去时正和那男子在说着话才没有
看到等红绿灯的我。&lt;br&gt;刚想掏出手机给妈妈打个电话问下怎么回事时红绿灯转绿了，后面的车子鸣
了喇叭让我快走，我没法子只好先开车打算迟点再打电话给妈妈问下。&lt;br&gt;今年２０岁的我正在读大一，在这个城市举目无亲加上第一次在离家这么远
的地方读书，爸妈放心不下，出钱让我在学校附件一个高档小区租了个３房一厅
住；其实我读大学整天也就是逃课泡妞四处乱逛，买的说是上学交勤用的摩托车
也不过是我一泡妞利器而已，我就整天这样漫无目的地混日子，不过明知自己毕
业后就入爸妈的房地产公司，反而丝毫不用担心自己的前途。&lt;br&gt;今年４９岁的妈妈～陈莲，是个事业女强人，和爸爸两人经过１０多年手胼
足胝打拚下的房地产公司开发了一大批重点旅游区别墅项目，公司前年刚刚上市；
爸妈一年到头基本上是全国飞来飞去出差，一家三口聚在一起的时间少得可怜；
最近还听说爸妈的公司还打算往更广大的地区区域发展业务，说不定刚才看到妈
妈的车，其实就是妈妈打算来这个城市开展业务呢。&lt;br&gt;我读大学的这个城市，不像我家那个宜人的海边旅游城市，而是个彻底的纸
醉金迷物慾横流，城市布局杂乱无章丝毫没人文底蕴的金钱城市，在这里有钱能
使鬼推磨，黄赌毒氾滥，街上满是娱乐城和钟点旅馆，各式各样的红男绿女流离
于尘世的欢娱，让人沉醉其中忘了今夕何夕。&lt;br&gt;爸妈的房地产公司主要承建的是欧式豪华别墅和旅游配套设施，主要项目都
集中在沿海的一些旅游城市，我倒没听过爸妈要进军商业办公楼等项目，在这个
城市开展业务会不会有点不合适？&lt;br&gt;我开车开到少车的路段时，拿出手机拨了妈妈的号码。&lt;br&gt;电话响了好会儿那头妈妈才接了电话。&lt;br&gt;我没多想就直接问妈妈：「妈妈，你现在在哪里啊？」&lt;br&gt;不知为什么，妈妈貌似心不在焉地跟我说：「妈妈在回家路上呢，什么事呢？」&lt;br&gt;我一下还没有回应过来妈妈的回答里的意思，就说：「没事，问下妈妈怎么
样？」&lt;br&gt;妈妈好像有点急地说：「妈妈一会回家晚上还要出去应酬呢，哎，我这车多，
先挂了。」然后电话那头就挂了。&lt;br&gt;妈妈挂了电话我这才奇怪起来，妈妈说在回家路上？&lt;br&gt;那刚才看到的坐在车里的不是妈妈？&lt;br&gt;难道我看走眼了？&lt;br&gt;我回头看看后面那川流不息的车流，再说现在追上去也找不到刚才那车了。&lt;br&gt;算了吧，我心想。&lt;br&gt;这想起来我也差不多一整年没有回家了，爸妈只是来过两次探望我，顺便给
我物色租房子住，平时也就是一周一个电话问候下生活情况；不过我也习惯了，
以前高中时家里一般也就我和妈妈两人，爸爸经常一出差到外地就大半个月，妈
妈平时也忙得白天基本不在家，只是晚上回来过夜，有时甚至凌晨４、５点才回
到家。不过我也乐得自由，只要家里没人我就打电话让女朋友小珊过来玩，趁爸
妈不在家，就偷偷哄小珊做爱，一直到上了大学才分手。&lt;br&gt;小珊是那种娇小玲珑弱质质的小女生，和她分手主要是觉得和她一起越来越
没有激情，加上上了大学后美女繁花琳瑯，面对那么多身材高挑面容姣好的美女
我简直无法把持，很快我就换了个高挑漂亮的新女朋友——蓉蓉；而和小珊的那
种没性爱维持的异地恋，我干脆就跟她说分了吧，只是小珊接受不了，听高中同
学说足足哭了好几个月。&lt;br&gt;回了租住的小区，想到今晚还约了朋友去市中心广场玩滑板，就打算先洗个
澡睡个觉。一直睡到下午６点多才醒过来，换了衣服拿上滑板就下楼去吃饭。&lt;br&gt;就在楼下的真功夫边吃着饭边玩着微博的时候，突然手机收到妈妈的短信。&lt;br&gt;『儿，妈妈明晚出差要在你这转机，到时候来探望下你，妈。』&lt;br&gt;我觉得有点突然，想到乱糟糟的屋子一直没有收拾过，加上有时候带蓉蓉回
家过夜，床下满地毛发都没有扫过地，哎啊，看来只有明天翘课来收拾下屋子了；
想到以前和小珊一起的时候，每次事后小珊都会细心地打扫下卫生，现在身边的
女朋友比我还懒，保险套都懒得扔进垃圾桶里，每次都是最后我不得已自己来随
便收拾下；想到这里，我心里暗骂了一句。&lt;br&gt;晚上跳完街舞回到家快凌晨２点了，我一倒头大睡一直睡到第二天中午，肚
子饿得咕咕作响才给饿醒来，想到妈妈半个小时的飞机就可以到了，我还没来得
及打扫屋子呢，这下真糟了要挨妈妈骂了。&lt;br&gt;等我慢吞吞地打扫完屋子下去快餐店吃饭时都差不多下午４点了，吃饭完刚
好接到妈妈的电话说下机了，然后妈妈说因为晚上１０点还要赶飞机，就不过来
我屋子这了，让我到市北一家离机场不远的五星级ＸＸ酒店一楼西餐厅跟她吃饭。&lt;br&gt;想到我这下放心了，还亏我白忙活一阵子；打了的士到和妈妈约好的ＸＸ酒
店，这里离机场也就１０分钟车程，想到这我不得不服妈妈对时间的精打细算；&lt;br&gt;想到就要看到差不多整年没见的妈妈，我心里不禁高兴起来；年近５０却风
华依旧，保养有道的妈妈陈莲身材高挑丰满，皮肤白皙；１。７４的个子在国内
女人里面可以说是鹤立鸡群；事业有成的妈妈作为女强人有种独有的异于常人的
自信和风度，更有种成熟女人独有的干练，娴熟和魅力。&lt;br&gt;下车后拨通妈妈的电话。&lt;br&gt;妈妈原来早已到了西餐厅正在门口拉着个航空手拉箱在等我呢。&lt;br&gt;看到大半年没见的妈妈，我眼前不禁一亮：身材高挑的妈妈穿着一身露背低
胸Ｖ领紧身包臀黑色短袖连衣裙，裙䙓只紧紧地包住妈妈那丰盈的翘臀，露出一
双白滑光洁如玉柱的结实修长双腿，脚上是一双过脚裸性感缠带细高跟皮质金色
凉鞋，十个脚趾都涂着酒红色的指甲油；妈妈虽然平日主意保养运动，但是岁月
不饶人，妈妈的小腹稍有赘肉，Ｓ线的身段在腰围也有小小的一圈赘肉。&lt;br&gt;妈妈梳了个中间刘海后挽，两边秀发随意地梳在耳后的发型，颈上带着一串
珍珠项链，耳垂也带着珍珠耳环；颧骨微高的面部稍稍些许岁月沧桑的淡淡皱纹，
画着淡眼影的眼睛笑起来时有明显的鱼尾纹，嘴边一颗美人痣尤其引人注眼。&lt;br&gt;我第一眼看到妈妈就被她那胸前那深深的乳沟吸引住了，虽说妈妈那豪乳远
大于一般女人（妈妈是Ｂ９４罩杯，我曾在家偷看过妈妈的乳罩标籤），双乳产
后这么多年来都已经下垂了；但是今天我看到妈妈那深Ｖ领下呼之慾出的傲人巨
乳挺拔结实，而且比以前更加巨伟，简直可以称之为爆乳，和我以前在家留意到
的妈妈的双乳明显不同，想起妈妈平日也常去美容院做保养，难道妈妈是去做了
隆胸坚挺手术？&lt;br&gt;看到我，妈妈就笑着招呼我过来：「小伟，妈妈在这里。」&lt;br&gt;妈妈的声音深沉有磁性而沙哑，有点像男人一样，反而更符合妈妈多年征战
商场的女强人形象。原来妈妈已经订好了餐座，酒店的服侍员引我们来到一个在
落地大窗边的餐座。&lt;br&gt;「哎哎，我的小伟长壮了呀～」妈妈盯着我的胸肌笑着说。&lt;br&gt;这是我坚持运动健身的效果；我不好意思地说：「妈妈都说得我不好意思了。」&lt;br&gt;然后妈妈又说：「真不好意思，小伟；妈妈忙得一直没有机会来看你，这会
来也是因为来转机，也没时间和小伟过夜了，小伟要理解妈妈的难处啊；对了，
妈妈给你零花钱花花，这卡里头有１０万块钱。」&lt;br&gt;妈妈递过一张招行金卡给我。&lt;br&gt;从小爸妈就常给我钱花来弥补没时间陪我，我也习惯了。&lt;br&gt;我又问：「妈妈，再过两个月我就回家过年了，到时你忙吗？」&lt;br&gt;妈妈哈哈大笑着：「说什么话呢，钱都是赚不完的，我和你爸俩一年忙到头
再忙也要回家陪儿子过年啊。」&lt;br&gt;我又问妈妈要不要送她到机场。&lt;br&gt;妈妈语气随便地说：「不用了，你和妈妈吃完饭就回去吧，别耽搁了明天上
课，妈妈自己去机场就可以了。」&lt;br&gt;我又坚持了一下，也是给妈妈用很不耐烦的语气给拒绝了；我心里想到昨天
明明看到妈妈在开车，妈妈在电话里却只字不提的事儿，现在妈妈坚决不让我陪
送去机场，不禁觉得有点奇怪，也就没有提昨天那事。&lt;br&gt;母子两人就这样说着说着，吃着西餐到了差不多晚上７点时，我还提议说喝
点红酒，但是妈妈说要赶飞机不喝了；然后妈妈就说不要耽搁我明天上课，让我
先回去她在餐厅休息下随后就要去打的赶飞机了。&lt;br&gt;这里还有个细节，吃饭中间我用来叉意大利面的餐叉不小心碰下地上，妈妈
让我不要捡了转身喊服侍员拿新的来，但我想弯腰捡起来放桌面上；我弯腰在桌
子下时无意看到妈妈那翘着二郎腿叠放着的丰盈双腿，妈妈的短裙只盖住大腿的
二分之一不到。&lt;br&gt;我偷瞄着妈妈的迷人美腿时好像闻到妈妈大腿有股隐约的麝香和月下香的情
慾香水味道，和妈妈身上的成熟稳重的茉莉花香调的香水格然不同，我还主意地
看了下妈妈的交叉腿根部，可惜看不到妈妈的内裤。&lt;br&gt;记得妈妈很喜欢在不同场合用不同的香水，我还记得有时妈妈和爸爸晚上关
房门前就换上这种情慾香水，想到这里我感到有点奇怪。&lt;br&gt;吃饭完后妈妈让我先出门时，我留了个心眼，上了一辆出租车我让司机先开，
我回头远远和在窗边挥手的妈妈挥手再见；等车子开了一段路我就让司机在一个
转弯口回去我就下车了，然后选在马路对面的商店街边走，一路小跑回到酒
店餐厅对面的商店门口，看到妈妈还没有走，正在坐在那里看着手机。&lt;br&gt;我小心翼翼地混杂在过马路人群中不让妈妈看到。&lt;br&gt;躲在酒店门旁过道绿化带一根柱子后面，看着妈妈。&lt;br&gt;这时有个身材高大魁梧，穿着西装留着小扎须的皮肤黝黑不到３０岁的男人
往妈妈餐座走来，妈妈看到来人也抬头笑着对人，眼角微微皱起着鱼尾纹；然后
那男的礼貌地跟妈妈说了些什么，还主动给妈妈牵拉手箱，妈妈也起身整了整裙
子下䙓，也离开了座位和那男人一起往餐厅门口走去。&lt;br&gt;我及时地缩了下身子怕给妈妈发现了，本以为他们会一直往酒店大门口方向
走，没想到他们出了餐厅穿过酒店大堂径直走向电梯口，然后两人就站在电梯口
等电梯；那男的还礼貌地招手叫过来一个高高瘦瘦的酒店女前台说了些什么，刚
好电梯到随即两人进了电梯。&lt;br&gt;我跑入酒店看着电梯指示板一直在上升。&lt;br&gt;赶紧问刚才那个女前台之前那男的问了她什么东西。&lt;br&gt;那瘦高女前台警惕地反问我为什么要问这个？&lt;br&gt;我懒得和她废话就从钱包里掏了５张红色老人头给她。&lt;br&gt;她看了我一眼拿过钱后就一副事不关己的表情地说：「那人说要订个标准餐
加瓶８９年的芝华士送上楼。」&lt;br&gt;我又赶紧问她房号是多少？&lt;br&gt;那前台回道：「１８０５」&lt;br&gt;说完就转身头也不回地走开了。&lt;br&gt;这时刚好有台电梯到了，我一时没想别的就进了去按了１８楼。&lt;br&gt;电梯一直升走走停停到了１８楼我就出去了。&lt;br&gt;这一层呈环形，房号顺次排开的，那男的房号０５号在边上靠近防火梯；虽
然就算知道那男的房号也没有用，我也不知道那男的和妈妈什么关系，说不定只
是生意上的来往而已；不过我不理解妈妈为什么要骗我，妈妈拉着手拉箱要赶飞
机应该不会还上酒店来的啊？&lt;br&gt;我没多想刚走到１８０５房门时，突然从房门里面重重地传来「」彭」一声，
吓了我一条还以为有人要从里面要开门出来，没想到却没有人出来；房门的隔音
性很好，除了刚才那声沉重的直接撞在房门上的闷响也听不到任何声音。&lt;br&gt;我靠头贴耳在门上听，才隐约听到有种奇怪的细碎挠门声音。&lt;br&gt;我才反应过来应该是指甲在门后挠门的声音。&lt;br&gt;这时我已经给刚才那下子吓得打消了敲门进去的声音。&lt;br&gt;而且远远看到楼层那头有个穿着酒店制服的人往这边走过来。&lt;br&gt;我怕给问话就假装刚从旁边门出来镇定地走向电梯等电梯。&lt;br&gt;下楼时我一直在想刚才那下子撞门是什么回事，还有那奇怪的指甲挠门震动
声；下楼后我就守在酒店门口等妈妈出来，但一直等到差不多９点也没见妈妈出
酒店；我只好上出租车回去，在车上的时候我才想出刚才那大概是怎么回事：应
该是有人在门后激情接吻，往后退撞门上了，那指甲挠门声就是那女的忘情接吻
时无意挠在门上的。&lt;br&gt;接下来的问题就是，那女的是谁呢？&lt;br&gt;会不会</content></item></essay>