<essay><item><title>妈咪的内衣续作—-阿姨的内衣(4)</title><author>床上伴侣</author><content>装着跟我要钱的样子，还挺可爱的嘛！&lt;br&gt;妳……好样的，怎么拿到的？！我很想知道阿姨脱了内裤的过程。&lt;br&gt;这是秘密……我不禁佩服小小为了钱的积极，掏了五百出来，三百买内裤，一人一百小费。&lt;br&gt;还好姨丈有赞助 要不然怎这么阿沙力的买下阿姨的整套内衣裤呢！想到这就觉的莫名的兴奋和得意。&lt;br&gt;好啦！快啦！跟我讲一下嘛，钱都收了……我催促着小小。&lt;br&gt;嘿嘿……你听了一定很开心的……我阿……直接跟她讲说你要她的内裤……她就真的脱给我了……小小似笑非笑着说着。&lt;br&gt;怎么可能！？我半信半疑着看着小小，内心却鼓舞起我对阿姨的征服，真的的话那就……&lt;br&gt;我望向闭目养神的阿姨 阿姨脸红咚咚地软摊在沙发上，双手交叉摆在胸前，看起来像是遮着胸前的两点。&lt;br&gt;阿姨是觉得小小在开玩笑吗？还是阿姨也对我有意思？接下来该怎么做呢？我也乱了套，虽然还是不大相信，先连同胸罩一起收起来，等回去后再慢慢品尝。&lt;br&gt;过了十几分钟，因为小小的一些话，我胆子大了点，摸着阿姨的小手，轻轻拉着阿姨︰小怡 我们回去吧！&lt;br&gt;阿姨慢慢张开眼睛，身上散发着热气，边微笑边捂住嘴︰护花使者……路上就拜讬你了啦！～～～&lt;br&gt;我想阿姨应该是怕吐的气味不好，既然开的了玩笑，意识应该还清楚，所以脱内裤给我不是因为喝醉了？&lt;br&gt;阿姨走的有点摇摆，我顺手拉起眼前女人的手勾着我的腰，我搂着阿姨的肩牓，让她上身半靠在我身上，没有奶罩的乳房紧贴住我的胸腹，原来阿姨有点不好意思，但想到自己走不好也就只好乖乖贴着我。&lt;br&gt;一出包厢，迎面走来一对男女，本来我只是瞄了女人一眼，没想到带过男人的脸时，却吓了我一跳。&lt;br&gt;姨丈！？我急忙拉着阿姨躲往旁边暗处，阿姨一时重心不稳，双手赶紧环抱我的腰，一时间两胸相贴。&lt;br&gt;我顺势将双手在阿姨背后交叉，只听到阿姨咦了一声。&lt;br&gt;我低下头来小声对阿姨说︰别动哦～～一瞬间阿姨的发香传入我满是酒味的鼻腔，特别的清新。&lt;br&gt;……怎…怎么了？阿姨的手慢慢松开我的腰，开始想要推开我。&lt;br&gt;少了胸罩的保护，阿姨的双乳被压挤上我的胸部，用两个乳房的最大面积酬谢着我，我需要点时间感受那接触。&lt;br&gt;好像是……姨丈……我贴近阿姨的耳边，小声的讲。&lt;br&gt;阿姨一时心急想转头看，一转过来反而鼻对鼻地和我对看，一时间我跟阿姨好像被迫亲热。&lt;br&gt;那个男人跟小姐边走边嘻笑，走着走着居然也停在旁边讲起话来。&lt;br&gt;外场音乐很吵，那男女对话也很大声，参杂些嗳昧的对话跟嘻笑，也带有一些抚摸的动作。&lt;br&gt;阿姨背对着男人，竖起耳朵听着对话，我细闻着阿姨的体香，贪心着想要吸进阿姨吐出的芬芳气息。&lt;br&gt;阿姨却开始压低了呼吸次数，像是忍住呼吸，不习惯让人感受到她的气息。&lt;br&gt;阿姨听到男人说话声后 身体多了点不自在的僵硬，甚至有时带点颤抖。&lt;br&gt;阿姨双乳传过来的热度与强忍住的心跳脉动，慢慢也将我传染的喘不过气来。&lt;br&gt;虽然穿着牛仔裤……跨下的突起已经能让阿姨感受到我最真实的反应，阿姨慢慢将下半身往后退了些。&lt;br&gt;阿姨全身暖烘烘的好舒服，我将嘴贴上阿姨的脸颊，指示着阿姨背后的情况，还在……再等等……&lt;br&gt;阿姨小声的嗯了一声，从我耳边浅浅地吐出了一口深长的气，慢慢恢复正常的呼吸方式。&lt;br&gt;我想像着阿姨胸前的乳头，按照着阿姨的呼吸磨蹭着我的胸膛，努力感受着两点突起处。&lt;br&gt;这时……等等我先走，妳记得1224……1224房……12点半……接着姨丈眼神往这扫了一下就离开ㄌ。&lt;br&gt;我们持续了一分钟，虽然我还想要继续拥抱着阿姨，却感觉衬衫上有水滴的流过。&lt;br&gt;阿姨慢慢松开了手，冷冷的摸摸脸颊说︰我们走吧！一瞬间我看见了阿姨脸上浅浅的泪痕。&lt;br&gt;我们走下2F，在大厅的沙发坐了下来。&lt;br&gt;阿姨……可能是我看错了……那应该不是姨丈的啦！哈哈～～我摸摸头，说着假话。&lt;br&gt;小翔……你可能会看错，我跟他是夫妻，怎么可能听错。阿姨也知道我在安慰她。&lt;br&gt;说不定其中有误会……我虽然想上阿姨，也不能不愿阿姨婚姻出问题。&lt;br&gt;我也希望这是误会……阿姨在努力帮姨丈想借口，可以合理解释刚刚的事。&lt;br&gt;我也跟着想︰阿姨，你在这休息一下……我去柜台打听一下好了。&lt;br&gt;阿姨满心希望着说︰嗯嗯，也好……&lt;br&gt;柜台是个不显眼的妹在值班，我知道男人可以靠钱买通，女人则要买嘴甜，叫了她几声靓女，
在我的甜言蜜语下，让他调出了1224号房的资料……台胞证影本上写的正是姨夫没错……我暗叫不妙ㄚ。&lt;br&gt;沉默思考了一下，也许是看到我带着阿姨，柜台妹礼貌的问着，先生有要住房吗？&lt;br&gt;这时回去应该只有伤心在家等姨夫吧！&lt;br&gt;我让她亮出房号图，看着1225房是边间，而房门跟1224的房门呈90度，1225没人住，我自做主张就开了这间房。&lt;br&gt;我拿着房卡，走向阿姨，告诉她的确是姨丈开的房间，紧接着说出我的下个计划。&lt;br&gt;阿姨听完后点点头说︰嗯嗯，希望是误会……小翔…还好有你在……不然我真不知该怎么办了。&lt;br&gt;我心想，没有我，妳就不会来这，当然就没事了吧！我牵着阿姨的双手起身，故意说着︰那小怡……我们去开房间吧！&lt;br&gt;阿姨苦笑了几声︰呵，没想到你最后是带我开房间……那走吧！&lt;br&gt;上了12楼进了25号房……时间差不多12点快半了。&lt;br&gt;阿姨……先休息一下吧！我帮阿姨脱了高根鞋，让阿姨躺在柔软的床上。&lt;br&gt;阿姨嗯了一声……又自顾自起身拿了枕头垫在后背坐了起来……阿姨面无表情……不知在想什么……我看着她也不知该说什么。&lt;br&gt;泡了杯热茶给阿姨喝，解解酒，阿姨双手捧着热茶，小口嘟阿嘟，吹了吹热茶。&lt;br&gt;我眼光不自禁的透过阿姨v型的领口，看见那露出的乳房春光，没了奶罩的包裹，双乳依旧像之前般坚挺，弧度却是更引人遐想。&lt;br&gt;阿姨的双腿直直并拢向前，裙摆遮住大腿，露出的小腿交叉伸展在床上，展露出女人在床上性感的姿势。&lt;br&gt;如果我的肉棒是那杯茶，可以被阿姨小嘴呼呼气，再套弄一下，该有多爽……我又开始幻想了。&lt;br&gt;小翔，要开始了吗？要是不知情的人肯定衣服脱了就想上了吧！&lt;br&gt;我答应了一声，打电话找来了服务员，塞了点钱让他按1224号房的门铃，胡乱扯了一个理由让人出来开门。&lt;br&gt;室内……阿姨光脚踩在地毯上，我则贴在阿姨的身后，手扶着阿姨的腰，挤着阿姨的脸颊，透过门孔，看着外面的情况，服务员和那男人正在对话。&lt;br&gt;对话内容不重要 重要的是那男人，很难姣辩的就是姨丈，远方则走来一位身材丰满，长发披肩的妙龄女子。&lt;br&gt;男人打发走服务员后，这女人和男子一起关上了房门，没想到我们确认到最后，还是没有误会的空间。&lt;br&gt;阿姨失望的像洩了气般微微颤抖……我将阿姨转了过来，二话不说就将阿姨抱在怀里……这是女人最痛苦的时后吧！&lt;br&gt;阿姨原本垂下的双手，也紧紧搂在我的腰上……就这样过了一阵子……我轻拍阿姨的背安慰着她，让她坐回床上。&lt;br&gt;要不……我们闯进去？我没碰过这情况，想到的也只是抓猴，阿姨却也没有哭，只有眼中氾着点泪光，等平静了一点后……&lt;br&gt;我……我……也想过拆穿他，不过……之后该怎么办？阿姨开始自言自语起来。&lt;br&gt;这么多年来，我不是不知道，但告诉自己他是逢场作戏……不过……应该是我不在的时后……&lt;br&gt;我只能在一旁嗯嗯应答……………&lt;br&gt;我不是伤心他去开房间找小姐，而是……我已经来看他……他居然还是去……找别人…… 唉～我练瑜珈、做运动，还是抵不过年轻女孩……阿姨叹了口气。&lt;br&gt;阿姨，妳看起来还是很年轻的……还是很有魅力的。至少我很想上妳ㄚ……阿姨……&lt;br&gt;再过了一会儿……唉～算了…算了…他以前还没结婚时……就是花心大少……就和你爸差不多……&lt;br&gt;什么？跟我爸？我听的一头雾水，一时之间还在体会阿姨的心境。&lt;br&gt;喔喔……我是说跟小云他爸一样……小云是阿姨的独生女。&lt;br&gt;但怎么凹都觉得很怪，应该是阿姨好像不小心说溜了嘴，到底是怎样……而且看阿姨的神色似乎刚的愁云惨雾都不见了，难道这件事更严重？&lt;br&gt;好啦！讲啦！阿姨你怎知道我爸以前的事？我好奇着问着。&lt;br&gt;阿姨经不住我的要求，很神秘的说︰其实，大家……包括你妈咪……都以为我是因为你爸爸是姐姐的男朋友才认识他的。&lt;br&gt;难道不是吗？&lt;br&gt;其实……我跟你爸在那之前就认识了，所以……我知道他之前也是挺花心的，哈哈～～阿姨笑的有点心虚。&lt;br&gt;可是……就算这样……应该不需要瞒着其他人吧？我心想着……难道阿姨跟老爸……&lt;br&gt;嗯？这连姨丈都不知道吗？我发问着。&lt;br&gt;嗯，对ㄚ，怕引起误会，所以……阿，这也不用讲啦！很怪，阿姨看起来完全忘了刚刚姨丈的事了。&lt;br&gt;阿姨，妳……跟我老爸……在一起过吗？我越问越深入。&lt;br&gt;阿姨突然就像酒醉了一样，脸都红了起来……接着吞吞吐吐着说︰嗯……也算啦……是有在一起……过一阵子……&lt;br&gt;靠！原来老爸跟阿姨交往过，天阿！这可是个大密秘耶，ㄟ，不对！那就表示……老爸搞过阿姨了！？&lt;br&gt;哇靠！老爸他……太强了吧！这么说起来，妈咪跟阿姨这对姐妹花，他都尝过了…………&lt;br&gt;脑海中想像着老爸干完阿姨的穴再拔出来插进妈咪的洞里，一时之间，我觉得老爸的功力远远胜过我。&lt;br&gt;不过……阿姨拜讬你不要讲出去喔！那都是以前发生的事了。阿姨紧张的抓着我的手摇了摇。&lt;br&gt;阿……哈哈～放心啦！阿姨，我没事讲这个做什么……我顺手摸摸着阿姨的手，好滑嫩……&lt;br&gt;慢慢思考阿姨说的话，都是以前发生的事，隐隐约约觉得有点奇怪。&lt;br&gt;有个小偷偷东西完走出门，碰到公安，他就马上说我没偷东西……这……越强调越可疑……&lt;br&gt;突然想起妈咪会被我干上的其中一个原因，就是……妈咪发现老爸有外遇，因为老爸口袋中有女人的内裤。(请看第一部妈咪的内衣)&lt;br&gt;这样一连线起来……老爸搞过阿姨->阿姨的老公在大陆->老爸外遇->阿姨强调是以前的事……所以老爸的外遇对像是……阿姨！！！！？？？？&lt;br&gt;难道是宿命的安排……老爸搞过的女人->妈咪跟阿姨，我这个儿子也想搞……有点讽刺……因为此时我口袋中也有一条阿姨的内裤。&lt;br&gt;就这几秒中，一连串的思絮湧上心头……好乱好乱！～～！&lt;br&gt;阿姨，妳没事就行了。我惊讶于目前的发展，阿姨搓着双手有点冷的样子，这动作熊熊把我拉回目前，少了奶罩内裤，我更想帮阿姨搓搓受寒的双乳和小穴。&lt;br&gt;嗯～～我们不要讲他们两个臭男人了。阿姨讲到老爸的事居然恢复的这么快。&lt;br&gt;阿姨，多讲一点妳跟老爸的事嘛！我很好奇。我想知道阿姨对老爸的感觉。&lt;br&gt;阿姨只好慢慢讲了点老爸的事，不过也是讲不大重要的，像是我长的很像我爸年轻的时，难怪白天出去玩总觉的阿姨有时像长辈，有时却像平辈，原来我身上有老爸的影子。&lt;br&gt;讲着讲的说到刚在k房的情况。&lt;br&gt;你知道吗？阿姨跟你老爸会分开就是因为他跑去酒店被我发现，虽然阿姨不知道酒店内情况怎样，只知道是去找别的女人了。阿姨诿诿道来。&lt;br&gt;喔～～难怪阿姨这么好奇，硬是想要来看看。阿姨慢慢点点头。&lt;br&gt;想到今天得手阿姨的奶罩与这种谈心的场景，让我想起了和妈咪那时在河滨公园的调情。&lt;br&gt;这时，应该是个好时机了吧！嘿嘿～～来逗阿姨看看。&lt;br&gt;烟隐犯了，我站了起来，问阿姨怕烟味吗？阿姨摆了个请的手势，我边歪着头点烟边问阿姨︰阿姨，那妳跟小小刚在玩什么？&lt;br&gt;阿姨听了我问，脸色微微一变，似笑非笑，但也老实的很︰就……她叫我装小姐，她当客人 ……只是没有想到会玩的这么疯。&lt;br&gt;喔～～其实……那样还算是刚好而已的。事实上小小根本是照着我的剧本演的。&lt;br&gt;阿姨听了我的话，可能意会到我说的是她露奶头的事，脸色一红，眼神自顾自的看着旁边。&lt;br&gt;阿姨，我可以问妳一个问题吗？我吐了一口烟，看着窗外夜景，接着把烟熄了。&lt;br&gt;喔～～你问看看，我再看看要不要回答。阿姨嘻笑着，彷彿知道接下来的问题不好应付……也深怕我问她跟老爸的事。&lt;br&gt;……妳……好像没穿……奶罩……我刻意用妳代替阿姨。&lt;br&gt;阿姨听到翻了个小白眼给我看，接着没好气的说︰出门时有穿啦！就……刚被小小抢走了……她又不肯还我……那件是我最喜欢的。突然觉得阿姨的回答很阿沙力，没有害羞的感觉而多了点直接的抱怨。&lt;br&gt;阿姨讲完咦了一声，接着问</content></item></essay>