<essay><item><title>把女儿当老婆在操</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;老婆在厨房里忙着今天的晚餐。&lt;br&gt;「老公！去叫你女儿，下来吃饭了。」老婆在厨房里吼着。&lt;br&gt;「哦！」我懒懒的回应着。慢慢的站起身子爬向二楼。&lt;br&gt;「今天，女儿带了同学来家里用功，现在应该在读书吧！」我心想。到了房间门口，正想敲门时，门内突然传来一连串的细喘，心底不由得一阵纳闷，赶忙停下动作，仔细聆听。我，霍地亲了我脸颊一下，飞奔似的逃回房间去了。「哦﹍﹍﹍﹍再深一点﹍﹍对对对﹍﹍就是那里﹍﹍啊﹍。。」女儿喘嘘嘘的声音，从房里传来。我缓缓的将房门推开一道小缝，偷偷窥视里面的情形。就见女儿，眼神迷离的斜靠墙壁、坐在床上，两条粉嫩的大腿，张的大开，底裤就褪在床边，女儿的同学─安妮坐在一旁，手中拿着一条，彷彿是今天晚餐的香肠，在女儿湿淋淋的小洞穴中，进进出出的抽插着！&lt;br&gt;看着穿着学生服的女儿，心想：「不知不觉中，女儿也已长的含苞待放、秀色可餐了。」那饱满的胸部显露着女人特有的动人曲线，隐约可见的粉红处女地周遭，满布着细小的黑色绒毛，心中不由得一阵激动，老二也不自主地翘得半天高，裤裆快要撑破的感觉，差点让我破门而入。我深深的吸口气，压下骤然狂生的涛天巨燄，缓缓的退到楼梯口，加大脚步声，假装正在上楼的样子，也一边叫着：「女儿！吃饭了。」&lt;br&gt;就听到女儿房间，传来一阵慌张的回答：「哦！马上来。」这时，我正推开女儿的房门，就见女儿一脸通红，娇柔欲滴的坐在书桌前，假装读书。床脚还看得到底裤的一角，但香肠却不见了，想必是过于急促，来不及穿好底裤，那香肠一定还插在女儿的小穴里！！想到这，气息不由得急促起来，老二也不受限制的跳动了一下。&lt;br&gt;为了掩饰我的激动，我催促女儿及安妮，一同下楼吃饭。到了饭厅，女儿和我坐在同一边；老婆和安妮坐另一边。吃饭时，看着女儿满脸尚未褪去的红潮，及间或一两声若有似无的细细低喘，心头不由得一阵蠢动，我猜大概是那根香肠在做的怪吧！！&lt;br&gt;于是，我便一边笑着对老婆说：「今天的香肠，真是好吃！！」一边问女儿及安妮：「对不对？」&lt;br&gt;这时，我的左手已悄悄的滑入女儿的双腿间，拈起那根已溼淋淋的香肠，缓缓的抽动着。女儿一脸惊讶的看着我，于是我又问了一次：「今天的香肠好吃吗？？」&lt;br&gt;女儿红着脸回答说：「嗯！很好吃！！」&lt;br&gt;我拔出插在女儿小穴中的香肠，手指顺势弹了一下阴蒂，女儿的身体突然一颤，我见状不由得一笑，不露痕迹的将香肠拿到口中咀嚼，那溼淋淋的淫水，及处女特有的体香，让我吃得真是欲罢不能，就连手指上沾溼的淫水都被舔的干净，小老弟上的青筋更是被慾火焚得猛跳！！女儿见状小脸更是娇羞莫名、红潮满布，我悄悄的拉开裤鍊，掏出桎梏在裤裆内急欲探头的火热铁棒，然后我便把女儿放在桌下的手，给拉了过来，让女儿幼嫩的肤触，握住我猛振不停的阴茎，女儿虽略加抵抗，但却抵抗不了火热坚硬的诱惑，好奇的握住了我的阴茎，青涩的上下套弄着，那前所未有的舒畅，让我差一点便喷了出来！！&lt;br&gt;随着女儿每一下的搓揉，弄得我慾火步步狂昇，顾不得有人在场的顾忌，我再一次的把手，伸入女儿学生裙的双腿之中，整个罩住女儿的小穴，慢慢的搓弄, 那耻丘上的细小绒毛，并用我的中指，弹弄捏拉女儿的阴蒂，那满溢的淫水，溼了我整只的手掌，我温柔的抚弄阴道口旁，缓缓的将中指插入女儿的小穴中，身旁一声声传来的低喘，让我恨不得立刻将女儿搂入怀中狠狠的蹂躏亲吻，稍解这慾火狂涛的煎熬，我定能让女儿飘飘欲仙魂然忘我。&lt;br&gt;此时，安妮和老婆都吃饱了，女儿要安妮先上楼去，我也吩咐老婆先去洗澡，厨房的善后工作，交给我和女儿就行了。
当老婆和安妮都消失后，我再也忍不住高张的慾火，一把将女儿抱坐在大腿上，坚挺的阴茎，抵着女儿的阴道口，一边撞击着那粉红的阴蒂，一边缓缓的摩擦大小阴唇，我通红的双眼热情凝视着女儿的双眸。:&lt;br&gt;「爸﹍﹍﹍﹍你甚么时候知道的？？」女儿娇羞的低声问着。&lt;br&gt;「刚刚叫你吃饭的时候！！」我笑着说. 接着问：「想不想尝尝真正的肉棒啊？？！」&lt;br&gt;女儿不好意思的娇颜轻颤着，缓缓的点了点头. 于是我便兴奋的将女儿的身躯，缓缓的压下，女儿刚刚溢出的淫水，让我无所障碍的一滑到底，但毕竟是女儿的第一次，女儿不由得痛呼一声：「啊﹍﹍﹍爸﹍。好痛哦﹍﹍﹍快抽出来﹍人家不要玩了﹍啊﹍﹍﹍﹍﹍。」&lt;br&gt;我一边紧压着女儿的身体，一动也不动，一边细细的吻着女儿娇艳的双唇。「第一次都是这样子的，等一下就不会痛了，还会爽得直喊哥哥呢！！」我安抚着因疼痛而垂泪的女儿。女儿破涕为笑，不依的搥打我的背部。&lt;br&gt;我的双手从女儿衣服的下摆，伸了进去，分别罩住女儿已可盈握的双乳，慢2 慢的拨弄着，女儿因激情而坚硬的乳头. 女儿深锁的眉头，慢慢的舒解开来，一边娇喘的说道：「喔﹍。爸﹍。人家小穴里，酸酸痒痒的，啊啊啊﹍﹍﹍好奇怪$ 哦！！」一边摇晃着身躯，双腿交叉紧紧夹着我的腰际我紧绷的慾火，一口气冲了出来。我抱着女儿的身躯，一下又一下，让鸡巴重重的深入女儿的小穴中，女儿阴道壁柔嫩的挤压感，及溼热的肤触，让我更加重抽插的速度，直想把女儿和我的身躯溶成一体，不再区分。&lt;br&gt;「喔！嗯﹍。爸﹍。人家好舒服喔﹍。对对﹍。再重一点﹍﹍哦﹍哼﹍﹍喔喔﹍﹍﹍我的亲亲好老爸﹍﹍﹍啊啊啊﹍﹍。我的大鸡巴哥哥﹍﹍你插的人家﹍﹍。喔喔﹍﹍。舒服死了﹍﹍﹍﹍哦哦﹍﹍。。」女儿闭着双眼紧搂着我，那颗小头兴奋地摇晃着！！！!&lt;br&gt;「喔﹍﹍。我的宝贝女儿﹍﹍喔﹍你的小穴真紧﹍﹍﹍啊﹍﹍喔﹍。箍的我﹍﹍﹍快受不了﹍﹍嗯﹍﹍﹍嗯﹍﹍﹍哦﹍﹍。」女儿摇晃着身躯，配合的自己抽插了起来。&lt;br&gt;「啊﹍﹍﹍啊﹍﹍﹍﹍啊﹍﹍。。」女儿兴奋的叫着：「喔﹍﹍。爸﹍﹍﹍爸﹍﹍﹍喔﹍﹍。我最爱的大鸡巴爸爸﹍﹍﹍啊﹍哦﹍﹍。」&lt;br&gt;「喔﹍﹍女儿呀！喔﹍﹍啊﹍。我最爱的小鸡歪妹妹﹍。啊﹍﹍。。」我回应着女儿的呼叫。&lt;br&gt;「嗯！好棒！真的很棒哟﹍﹍爸爸﹍﹍﹍女儿现在真的很爽哟﹍﹍。！哦﹍﹍﹍﹍真棒﹍﹍﹍快﹍快﹍﹍﹍﹍再快一点﹍﹍﹍﹍再快﹍﹍。。」女儿语无伦次的嘶吼着。「啊﹍﹍。啊﹍﹍﹍爸﹍﹍！干我！﹍﹍喔﹍﹍﹍爸﹍。！再用力的干我﹍﹍！喔﹍﹍。。」&lt;br&gt;「喔﹍﹍啊﹍﹍好啊！﹍﹍女儿﹍﹍再更﹍﹍用力摇呀﹍﹍嗯﹍﹍。」&lt;br&gt;随着每一下的深深插入，我的双掌也不停的揉弄、挤压女儿柔软的乳房，及因激情而硬挺的乳尖。&lt;br&gt;「爸﹍﹍喔﹍﹍大鸡巴爸爸！唉唷﹍﹍﹍我﹍喔﹍﹍﹍快要尿出来了﹍﹍。喔﹍﹍﹍﹍快﹍﹍。快出来了﹍﹍﹍。」面对第一次的高潮，女儿不知所措的娇吟着。&lt;br&gt;「喔﹍﹍爸﹍﹍﹍插我﹍﹍﹍用力插我﹍﹍插烂小穴﹍快﹍快再快一点﹍﹍。啊﹍啊﹍啊﹍。爸﹍﹍﹍快射给我﹍﹍﹍灌满小穴﹍﹍﹍啊啊啊！」&lt;br&gt;看着女儿因激情而失神的浪荡模样，听着女儿爽到极点的淫声浪语，一阵莫名高张的慾焰冲上心头，一股酸麻的感觉，自脊椎处慢慢湧出，自我多年的经验，我知道我也快高潮了，为了加强高潮的冲击，及彻底解放我紧绷的慾念，我赶忙环抱女儿的腰间，用双手撑住女儿嫩白的臀部，让每一次的抽插都深入女儿的子宫，并抵住女儿的花心用力旋转摩擦。&lt;br&gt;「喔！啊啊啊﹍﹍哼﹍哼﹍。大鸡巴爸爸，，，我﹍。我﹍﹍﹍洩出﹍。洩出来了﹍﹍喔﹍啊啊啊﹍。。」女儿爽得紧紧的搂着我，粉嫩的翘臀，更是使劲的下压，用力的抵住我的小老弟，搓呀、磨呀。&lt;br&gt;「喔喔喔﹍﹍宝贝女儿﹍。喔！﹍。爸爸也射出来了！喔喔喔﹍﹍﹍啊啊啊﹍﹍。」一阵决堤的快感，一瞬间从龟头喷射而出，我更是下下见底的用力抽插，将滚烫的精子一股脑儿全灌入女儿的小穴之中。&lt;br&gt;女儿的身躯瘫软无力的攀附着我，我也闭着眼睛，有一下没一下的拨弄着女儿的乳头，细细品味着未曾有过的强烈激情。&lt;br&gt;我慢慢的睁开慾火未消的双眸，看着女儿娇喘嘘嘘的性感模样，鸡巴不由得振动了一下，慢慢的又硬挺起来，女儿霍的睁开眼睛，娇嗔的说：「爸！！！你还要啊？！！」&lt;br&gt;「怎样？？是不是比香肠还要舒服呢？！」我逗弄着女儿。&lt;br&gt;「嗯！！！」女儿羞红着脸，不好意思的轻轻点了下头. 我笑着低下头去，用力的亲吻女儿红豔欲滴的双唇，我将舌头伸入女儿的口中，如蛇般的搅弄女儿的丁香小舌，一口一口的汲取，自女儿口中流出的香甜津液，心中彷彿得到某种程度的快慰。&lt;br&gt;「不行了！！你妈快出来了！」我不舍的推开女儿，惋惜的说. 「啊！对呀！！」女儿突然意识到情况的危急，慌忙的从我身上跳了下去，「噗哧」一声，我那依然高翘的鸡巴，自女儿被插的翻红的小穴中，弹了出来，激情过后的排洩物，一滴一滴的自女儿的嫩穴中，缓缓沿着大腿内侧流出，我从不知道，女人性交过后竟是如此的娇媚、动人心魄，慾火一瞬间又勃昇顶峰。&lt;br&gt;但女儿娇弱的身躯，尚未自激情之中回复过来，双腿无力酸软，不自主的蹲了下去。&lt;br&gt;「小心点！！」我赶紧接住女儿柔软的身子，心中不由得又是一荡。&lt;br&gt;「都是爸你害的！！！」女儿娇羞的瞥视着。&lt;br&gt;</content></item></essay>