<essay><item><title>大家族之危机(2)</title><author>床上伴侣</author><content>不是有什么事求爸啊？」刘凯鑫不愧为一家之长，做事精明细致，这么久了还记得开始时的问话。&lt;br&gt;「不是的，哪有什么事呢，今天我不是才出差回来吗？路过公司就进来看下老公，哪知道老公见我穿成这样，就……就……」&lt;br&gt;「就让你来我这里了？」刘凯鑫吸够了奶子，见奶水还是喷个不停，干脆放弃了想要吸干儿媳双乳的想法，转而亲吻起儿媳性感的红唇。&lt;br&gt;「恩……恩……爸，你好会吻啊！儿媳下面又流水了。」杨思漩一边回应公公的热吻；一边伸手握住公公的阴茎，用力揉捏；一边继续说道：「定坤就……就把儿媳……恩……啊！按在办公……桌上……恩哼……操了。」&lt;br&gt;「就这样？那你是被我儿子操了后才来我这里的？」刘凯鑫听闻儿媳是被操了才过来的，不但没有因为吃自己儿子的二锅汤而感到恼怒，反而双眼放光，脸色发红，一副兴奋异常的表情。嘴巴再次狠狠地压上儿媳的双唇，并且双手一上一下，猛揉儿媳的丰臀和巨乳，弄得两人胸腹潮湿，奶香四溢。&lt;br&gt;好象这样还不过瘾，刘凯鑫又将舌头撬开儿媳的牙齿伸进去扫荡着，边含糊地说道：「含住，就象吮爸爸的鸡巴一样……用力吮。」&lt;br&gt;杨思漩知道公公就好这一口所以投其所好地回答道：「恩……他，他还……还将精液射……射进去了。」&lt;br&gt;「吱吱。」是杨思漩吮吸公公舌头发出的声音。&lt;br&gt;「爸一会也给……给你射进去，唔……让你再给爸生一个。」刘凯鑫一听更加来劲了，阴茎也陡然翘高了不少，已经完全达到进入的标准。&lt;br&gt;杨思漩也是欲火狂烧，阴道的水比奶水还多，已经开始顺着丝袜流下，于是急不可耐地推开公公走到办公桌前，扑在了桌上，将两个巨大的乳房压得奶汁狂射，却毫不理会地捞起短裙。&lt;br&gt;只见超短的黑裙下什么也没穿，一个丰满高凸阴唇略有外翻，却仍然严实合缝，除了在穴口处有点微黑外，其他地方仍然是那么红艳。特别是她的阴蒂，冲血之下，有一节小指大小，既红且艳，高凸于整个阴唇前端。&lt;br&gt;杨思漩并非白虎，阴部却没有丝毫毛发，显然是用高级脱毛剂处理过的。不过此时这个并不是重点，已经性趣昂然的她摆好姿势，转头对公公喊道：「那就快来操儿媳妇，这两天儿媳妇正好在排卵期，刚才定坤已经射进去了许多，你要是操晚了，怕又被你儿子占了先了。」&lt;br&gt;看着性感淫荡的儿媳妇爬在自己办公桌上，十五厘米的高跟鞋和细腻黑色真丝袜将她原本修长的双腿显得更加诱人，而高高翘起丰满的肥臀上，仿佛靶心一样的肥厚阴唇也慢慢张开。&lt;br&gt;刘凯鑫再也忍耐不住，以比他当年当兵时脱衣服还快得多的速度将裤子拔了个精光，三步并做两步，来到儿媳身后，伸手擡起儿媳妇的右腿放在桌上，然后将涨得青筋爆露阴茎狠狠往略黑的靶心一送。&lt;br&gt;「扑哧。」只见那粗超过三厘米，长有十七厘米的阴茎一杆到底，溅出浪水三两滴，引得两人同时闷哼一声，随后又双双长吐一口浊气，仿佛完成了一件惊险刺激的排爆任务一样。随后公媳俩就保持着这样的姿势，足有半分钟，刘凯鑫才开始徐徐抽送起来。&lt;br&gt;「啊！爸，好烫啊，用力……用力操儿媳的肥穴，操出……水了！」杨思漩同丈夫才操过穴，而且还射了进去，此时情动之下被公公一操，淫水混着精液马上就流了出来。&lt;br&gt;「骚货，果然没错，里面有不少我儿子的精液呢，不过……老子这下要将它们全部……全部挤出来。」刘凯鑫一边疯狂挺动腰臀死命抽插，一边说着淫话，但毕竟年纪大了，强烈运动下说话都有些喘了。&lt;br&gt;狠命的几十抽后，两人突发的激情暂时得到了满足，杨思漩见公公有点喘，就说道：「爸，累了吧？我们到沙发上去吧！」&lt;br&gt;「怎么，嫌爸老了？爸只是见你骚得快，燃起火来，狠抽你几下，给你降降火。」&lt;br&gt;刘凯鑫最不服老，见儿媳这样说，有些不满地狠狠顶了她几下，这才细抽慢磨起来。&lt;br&gt;杨思漩知道公公的脾气，于是不再多说，只是哼哼唧唧窨淫叫助兴。&lt;br&gt;由于杨思漩整个身体都压在办公桌上，刘凯鑫抓不到她巨大的乳房，于是就一边操穴一边玩着儿媳丰满浑圆的屁股，又撮又揉，时不时地还用手指抠抠她的肛门，却过门而不入，反而将杨思漩刺激得一颤一颤得，引得她的阴道也剧烈地收放着，夹得刘凯鑫的阴茎要多舒服有多舒服。&lt;br&gt;两人乱伦多年，可谓互知深浅长短，加上经验丰富，都知道细磨慢熬才最尽兴，于是就保持着这样的姿势操了起来。&lt;br&gt;五六分钟后，杨思漩已经是淫水长流，乳白色的淫水顺着浑圆大腿浸湿了黑色丝袜，一路流下，开出一道手指宽的水路转眼间没入高跟鞋之中。许是站得累了，还是淫水浸透到高跟鞋中，杨思漩站不住了，高声叫道：「爸，我……我不行了，站……站不稳了，我们到……到沙发上去操吧。」&lt;br&gt;「恩，爸也操累了，到沙发上去，你坐爸腿上操。」刘凯鑫也累了，于是不再坚持，猛然抽出阴茎，带出几滴淫液后伸手「啪」地一声在儿媳肥臀上就是一巴掌，说道：「骚货，真经操啊！」&lt;br&gt;「恩哼！」杨思漩娇哼一声道：「老色鬼，我要不经操还不早就被你家男人日死了，你今天可就没操的了。」&lt;br&gt;两人说着话，转战到双人沙发上。公公坐在沙发上，身体微斜，却将一个大鸡巴高高挺起。儿媳将短裙，长腿分开跨坐上去，不偏不斜，正好将骚逼对准高高挺起，马眼怒睁的龟头，身子一沈，就将粗大的鸡巴吞没，其动作之流畅，没有多年的配合是很难完成的。&lt;br&gt;「恩……啊！爸，真舒服死骚妇了，爸，我爱……爱死你了！」杨思漩得了自由，体力也正充沛，所以上马就高速地耸动起她那丰满的屁股，将公公粗大的阴茎不停吞进吐出，时不时地还左右摇晃两下，又或者抱着公公头深深亲吻一时快乐得浑天黑地。&lt;br&gt;刘凯鑫此时处于被动，但他也没闲着，一会儿不时地抱着儿媳的肥臀一阵猛摇，帮助她加速套动的速度，一会儿又捧起眼前高抛低落的巨大乳房，左一口右一口地吮吸乳头，玩得不亦乐乎，兴起时还狠狠地抽打几下肥硕乳房，将乳房打得微微红肿起来，更溅得满脸乳汁流淌。&lt;br&gt;杨思漩却不在意，只是恩恩啊啊地叫，她正是狼虎年龄，加上身体的成熟和丰满，对性的要求特别大，需要的刺激自然要强烈些，所以她多公公的粗暴不但不反感，反而觉得更加舒服。&lt;br&gt;而刘凯鑫由于年纪较大的原因，体力总是差了点，面对狼虎一样的儿媳，他也深觉有种无力感。但好强的性格使他并不轻易认输，所以每次操逼总是用尽手段，将对手弄得哇哇叫，这样他也能获得更多快感。&lt;br&gt;两人知根知底，配合起来自然也就默契，一时间满屋子里淫声荡语，鸡巴进出的扑哧声，臀股相击啪啪声，掌击巨乳的劈啪声如同伴奏的音乐，悠扬地为公媳二人的浪叫合音。&lt;br&gt;更有炙热体温下散发出来的汗水气味和淫水精液特有的腥味在屋子中弥漫开来，刺激着两人的性趣，令两人更加疯狂。转眼间，两人就将达到高潮。&lt;br&gt;「爸，使劲……儿媳……快……快……到了，您来……来了吗？」杨思漩已经感觉到高潮的来临，但是她今天是特意来犒劳公公的，自然不会自顾自先丢了了事，所以她一直控制着，希望等到公公一起。&lt;br&gt;「骚儿媳啊！爸也快到了，来，我们换一下，让爸最后给你来个狠的。」刘凯鑫知道女人高潮的时候非常无力，而且他也休息得够多时间，体力得到大大恢复，加上高潮将临，急需发泄，所以两人立刻攻守互易，变成儿媳在下，将阴部高高挺起，准备接受公公的狂风暴雨。&lt;br&gt;刘凯鑫转身站在儿媳胯间，伸手将儿媳的丝袜美腿抗在双肩上，整个身体就压向儿媳的身体，直到将她两条美腿压得贴住她的巨乳，才亲了她一口道：「骚货，把爸的鸡巴插进你的逼里，爸要给你下种了。」&lt;br&gt;杨思漩娇哼一声，伸手摸住自己公公的粗大阴茎，把它带到抵住阴道口后淫吼道：「老东西，日进来，狠狠的日你的儿媳，把我当成你的女儿日了吧，把我肚子搞大，再生个乱伦的种出来。」&lt;br&gt;「吼！」刘凯鑫狂叫一声，腰板一沈，啪，撞得儿媳胯部猛然下沈，而粗大的鸡巴自然也深深日进了她的逼里。随即他又猛地一抽，这一抽正好将龟头露出阴道一半，然后再次狠狠地日了进去。&lt;br&gt;这就显出刘凯鑫的操逼经验来了，要知道沙发是有弹性的，抽出阴茎的时候杨思漩的身体会回升，抽出去少了达不到狠插的目的，而抽多了又很容易将阴茎整个抽出，难以达到持续猛抽狠插的目的。&lt;br&gt;在这个关键的时刻，作为老淫民的刘凯鑫，又怎会犯如此错误，所以此时就出现了如此激动人心的一幕。&lt;br&gt;刘凯鑫一棒子狠狠日下去，同时将杨思漩的胯压得猛然沈下，咋一看似乎是被他的鸡巴插得塌陷了一般。随后高高拔出，杨思漩的胯又猛然升起，如同被阴茎提起来一般。高频率地抽插下，两人身体就象连在一起的永动球体，撞开，合拢，又撞开，再合拢，仿佛再也不会停止。&lt;br&gt;「哦……哦，哦……爸爸……亲爸爸啊！操死女儿了！」杨思漩知道两人都快高潮来临，继续刺激公公的情欲。&lt;br&gt;两人毕竟是人体，并不是真的永动机，在快速抽插下，刘凯鑫的体力剧烈地消耗着，很快就汗流直下，气喘如牛。但好在两人追求的并不是永远这样抽插下去，而是为了人生最美妙的颤动。&lt;br&gt;这一刻，在刘凯鑫数十下抽插中很快就来临了，随着他猛喝几声，爆涨欲裂的阴茎终于如同洪水决堤一般，一收一放，一涨一缩，一股股炙热滚烫的精液激射而出，每一股都击打在身下儿媳微微张开的子宫口，烫得杨思漩也「啊啊」乱叫，随即如同发出死亡前的最后反击一般，一股温热的滑液激喷而出，狠狠撞向自己公公的龟头。这一刻，杨思漩也达到了高潮。&lt;br&gt;「哦。」刘凯鑫已经射过三发，再也没有反击之力，被这股热流一击，舒服得差点被过气去，身体一软，就扑倒在儿媳妇的身体上。虽然浑身无力，但性事丰富的刘凯鑫仍然一边喘息，一边揉捏着儿媳的一个乳头，让儿媳慢慢享受高潮后的馀韵。&lt;br&gt;「叮呤呤！」一道清脆的电话铃声将正在享受欢爱馀韵的乱伦公媳惊醒。&lt;br&gt;「爸，起来了，有电话。」杨思漩轻轻推了下还爬在自己身体上的公公，提醒他来了电话。&lt;br&gt;「恩。」刘凯鑫却哼了一声就没有了动静，显然刚才的运动让他体力消耗巨大，现在还没有恢复。&lt;br&gt;「呤呤……」电话声音持续响起，显得非常急促。杨思漩是刘凯鑫的秘书，自然知道一般人的电话是直接打到秘书处的，能直接打到她公公这里来的电话应该是有重要事。如果不是公司内部电话，那么对方的来头也必定不小，不可轻易得罪。&lt;br&gt;所以见叫不醒自己公公，杨思漩侧了侧身子，慢慢将自己的身体从公公的身下移出来，只听扑哧一声轻响，却是公公疲软的阴茎从自己阴道中掉了出来，随即一股乳白色的淫水混合着老公和公公的精液就滑门而出，样甚为淫糜。&lt;br&gt;但此时杨思漩可没有心思想那么多，既不管顺流而下的淫液将丝袜浸湿，也不管裙子都没拉下，就这样三步并作两步，露着大屁股伸手拿起了电话。&lt;br&gt;「餵，刘董办公室，请问您找谁？」接起电话，杨思漩虽然还光着屁股，坦着巨乳，声音却变得轻柔端庄了，完全是一个标准的专业秘书的语气。&lt;br&gt;「思漩啊！怎么这么久才接电话，你公公呢？让他接电话，我有重要事情和他商量。」电话里男人的声音有些严肃，杨思漩一听就听出正是Ｓ市的第一副市长，常务副市长钱文山。&lt;br&gt;钱文山五十六岁，同杨思漩的公公刘凯鑫是一同当过兵抗过枪的战友，两人除了工作性质不同外，兴趣爱好非常相近，所以几十年来，关系亲密，如同一家人。&lt;br&gt;正因为关系亲密，杨思漩才感觉到事情不简单。因为如果换在平时，钱文山一定会口花花，调戏杨思漩两句，但今天却什么也没多说，就直接找自己公公，显然是有很重要的事要说。她连忙唤醒还有些昏沈的刘凯鑫道：「爸，是钱叔叔打来的，好象有急事。」&lt;br&gt;「哦！」此时刘凯鑫已经睁开了眼睛，见儿媳面色严肃，心中一惊，腰一挺就坐了起来，立刻就恢复了羽翎集团第一人的精气神。伸手接过电话捂住话筒对杨思漩说道：「你去给我冲杯热茶，不要让任何人打搅我。」&lt;br&gt;杨思漩点了下头转身就走，一边整理身上凌乱的衣服，到得门口，她已经变成一个端庄精干的秘书模样，打开门闪身出去，随手带上房门，她知道刘凯鑫做事缜密，不该让人知道的，即使是自己的老婆儿女都不会告诉，自己这个儿媳就更莫说了，即便刚才他们还相互在对方身体上纵横驰骋，亲密得没有丝毫缝隙。&lt;br&gt;见儿媳知趣地离开，刘凯鑫才开口问候道：「老弟啊，什么事这么急，让你亲自打电话过来了。」两人关系亲密，平常说话插科打混，很是放得开，但既然有重要的事，自然不能扯些没用的，这不但是一个态度，也是给对方一个信心，让对方相信自己会谨慎对待。&lt;br&gt;但即使这样，钱文山公事化的语</content></item></essay>