<essay><item><title>女儿嫩嫩的娇啼(4)</title><author>床上伴侣</author><content>连爹地都发现这几天自己特别的大胆和配合，平时的自制一点用都没有。&lt;br&gt;更加讨厌生理期的原因，是就算那几天不方便，却还是欲焰高涨，又无法得到满足，浑身无力又心痒难耐，交织在一起，恼火得很。&lt;br&gt;整理好自己，无力的倒在床，昏沈沈的睡着了。&lt;br&gt;嘟……嘟……嘟……什么东西在吵？！可恶！闭着眼伸手四处摸索着，想找到噪音的来源，啊，找到了，翻开手机盖，喂……娇柔无力的问到。&lt;br&gt;宝贝，怎么家里电话没人听？是爹地的声音。&lt;br&gt;唔……可能睡着了。迷迷糊糊的应着，努力睁开眼，揉着头发，翻到另外一边，我不是很舒服。&lt;br&gt;怎么了？！哪里不舒服？爹地急切的声音再次响起。&lt;br&gt;没什么啦，只是、嗯、只是那个、来了而已啦羞涩甜美的声音柔柔的回答。&lt;br&gt;哦……松了一口气，知道她的状况，那这几天好好休息，不要出去了。还有要吃多点……絮絮叨叨的声音让女儿的神智再度回到睡梦状态，只能哦……嗯……嗯……用无意义的单音回应着。&lt;br&gt;好好照顾自己，我要去开会了。拜！&lt;br&gt;拜拜。随手挂了电话，呼……终于可以继续睡了。&lt;br&gt;宝贝……宝贝……耳边仿佛传来声声叫唤，好吵。女儿蹙眉，稍稍转了个方向，继续睡。&lt;br&gt;进来就直接走进卧室，去找我的可人的女儿。可是卧室，书房，浴室，客厅都走遍了都找不到人，只有我的呼唤在空荡的房间里面回旋。带着丝丝不悦我拿起电话拨打她的手机，无人接听。眉皱得更加深了，到底去了哪里呢？烦躁的拿起烟走到阳台，深深的吸了一口，心里把她的平常会去的地方都过滤一次：逛街？电影院？……正准备拿起手机再打给她，就撇见我心心念念的人儿在阳台被昏黄的日光包围着，睡得正沈。&lt;br&gt;轻轻把她抱在怀里，密密的拥着她，不让只着睡衣的宝贝在日落后着凉。宝贝……宝贝……轻笑着拍拍她睡得红呼呼的脸蛋，凑在她白嫩的耳边唤醒沈睡的美人。&lt;br&gt;嗯……撑开困乏的双眼，面前的人让她更加安心的赖在怀里，爹地……你、呵……啊小小的打个呵欠，你什么回来的？女儿亲昵的蹭着爹地俊脸，娇柔的问到。&lt;br&gt;刚刚。眼角含笑的看着她像小猫一样在怀里磨蹭着，轻吻她的额头，问：又睡了一整天啊？说多少次了，白天不要睡太多，不然晚上老是吵说睡不着。忍不住轻轻咬住她渐渐发红的耳垂，让人操心的小坏蛋。&lt;br&gt;呀……女儿忍不住缩了缩，娇娇的抗议我的专制：人家哪有睡一天啦……最多就半天嘛。娇媚的瞪我一眼继续抗议：何况，脸不由更加红润，人家晚上睡不着，还不称了你的心呀。害羞的把脸埋进我温暖的胸膛，不去看我戏谑的眼神。&lt;br&gt;这样说来，你晚上是故意不想睡的咯？嗯？戏谑的挑起女儿小巧的下巴，不让她逃避我灼热的目光。&lt;br&gt;人家哪有这样说嘛……娇羞的垂下眼眸，小手无意识的在我的胸前画圈圈。&lt;br&gt;真的没有这个意思？！嗯……看着她散发出来的小女人娇憨姿态，忍不住想逗弄她，而且整天没见，想要她的欲望更加高涨。想到这里，在她刚刚的磨蹭下苏醒过来的欲望越发肿胀，硬硬的抵在在娇嫩的臀下。微微分开腿，将抱姿改为正对我，让她身下的穴口对准我的欲望。&lt;br&gt;啊……爹地……女儿被我的举动下了一下，惊呼起来：会被人看见的……慌忙看看四周，天色已经很暗了，虽然阳台上摆满的花花草草，隔出一个比较隐蔽的空间，而且建筑本身也设计得巧妙，不会和旁边的住户很接近。但是，始终不是百分百安全啊。&lt;br&gt;你不要叫得太大声就不会有人听见。乖……爹地低笑真看女儿布满红晕的俏脸，吻住了她的抗议。强悍的顶开她的小嘴，长舌伸进去和她的软舌嬉戏，还不时轻咬她娇嫩的红唇。双手也没有闲着，左手从她睡衣的下摆伸进去，隔着内裤揉捏她早已湿润的小穴。&lt;br&gt;嗯……被吻得快喘不过气才推开爹地的，女儿小声呻吟着，凤眼迷蒙，小手无力的搭在我的坚硬的胸前，双腿不由自主的夹紧了爹地的劲腰。爹地……进屋去嘛……女儿双眸氤氲，可怜兮兮的求饶。&lt;br&gt;乖……等一下再进去。我低声安抚她，左手却更加卖力的捣弄她的小穴，两根手指隔着内裤伸进去旋转着撑开她紧致的小穴。女儿明明是很紧张有人看到，但是敏感的小穴还是被弄得蜜汁四溢，把内裤和我的手指都弄得湿漉漉的，甚至还沾湿了我的裤子。&lt;br&gt;湿得这么快啊……低笑着撤出左手，把透明的蜜汁展现在女儿面前，还放肆的伸出舌头轻轻舔了一下：你看，下面的小嘴多饿，才一天没喂，就湿得不像样。啧啧……真甜啊……&lt;br&gt;女儿窘得脸都快冒烟了，不饶的抗议：爹地……你！&lt;br&gt;挑眉看着好用手捂住脸的娇娃，这么久了，还是这么纯情啊……这宝贝，暂时放过她吧。拉开她的双手，示意她双手抱紧我的颈：不是说要进去吗？抱紧了。然后一手拉开拉链把硕大的肉棒释放出来，一手扯破她的内裤，在女儿惊慌羞涩的目光中抱住她的细腰，直直的撑开她细致的小穴捅到最深处。&lt;br&gt;唔啊……女儿忍不住呻吟了出来，双眼不依的瞪着始作俑者，娇嫩的花径被突然撑开，忍不住在抽搐蠕动，企图把我顶出去，却毫无办法，只能紧紧的含着我的巨大。&lt;br&gt;爹地扬起嘴角：你不是想进屋吗？现在就抱你进去啦。说完就搂着她的腰，用风衣裹着她站了起来，呀……女儿吓了一跳，赶紧抱紧我的颈，夹紧我的腰，两人连接的地方更加火热了。她身下的小嘴也惊慌的抽搐起来，死死的套住我的巨大，仿佛害怕它离开一样。&lt;br&gt;我一步步往屋里走，短短的几步路突然变得漫长起来，她体内的肉棒随着走到一下下的摩擦着敏感的内壁，早已硬起来的花核也因为两人的紧密接触而亲昵的摩梭着，硬挺的乳尖隔着衣服和我的胸膛有一下没一下的擦过，让女儿忍不住呻吟起来，蜜汁更是随着每次的顶弄满满的溢出来，让两人的私处都泥泞不堪。&lt;br&gt;啊……啊啊……爹地啊……柔媚之极的呻吟击败了爹地最后的自制力，等不及回到房间，略为粗暴的把女儿放在屋内的沙发上，粗鲁的扯破她的睡衣，把她细白的双腿大大的分开放在扶手上，来不及脱下身上的衣服，爹地就狠狠的把肿胀的欲望喂进她早已湿滑的小穴里。&lt;br&gt;唔……我不禁闷哼了一下，她的小穴实在是太过销魂了，又湿又滑，却又小又紧，四溢的蜜汁让我可以顺利的进入，但是紧致的肌里又夹得我好舒服，皱着眉抵抗越来越抽搐的小穴，扳开她的双腿粗暴的吼着冲刺，每一下都顶到最深处的蕊心里。&lt;br&gt;你这小荡妇，夹得这么紧！！有这么爽吗？啊？！还叫得这么浪！噢……啊……爹地咬牙吼着，冲刺越来越快，每次只抽出一点就狠狠的又顶进去。&lt;br&gt;啊啊……啊……唔……啊啊……啊……呀……不啊……女儿被我的撞击弄得哭了出来，小穴被顶得好舒服，蜜汁不停的喷出来，到最后蜜穴抽搐得又酸又麻，太多的高潮让她不知道该如何反应了，只能抱紧我，夹紧我，随着我起舞。&lt;br&gt;噢！你这小骚妇！还叫得这么淫荡！啊！红着眼看着身下哭着求我的娇娃，全身白瓷般的肌肤泛着豔色，小脸红彤彤的，樱唇红得快滴出血来，丰满的乳房随着我的撞击翻出一片片的乳浪，顶端的那抹豔红更是惊人的诱惑。&lt;br&gt;忍不住低头一口把它含着，用唇舌去戏弄它，舔舐它，最后还色情的用牙齿去啃咬它，让它越发的娇豔，越发的肿胀，眯着眼满意的看到两边的乳尖都被狠狠的宠爱过，再腾出手来抓住白嫩的乳肉，五指用力的揉捏着，低头又舔又咬，让两只白嫩都染上我的口水和布满我的吻痕。&lt;br&gt;爹地……啊……啊……呀……再用力一点啊……爹地……啊……敏感的乳尖被邪恶的宠爱着，本来已经敏感的身体在乳尖被咬住狠狠的拉扯起来的时候，女儿尖叫着又高潮了。股股透明的汁液又喷射出来，洒在我肿胀的的肉棒上，小穴阵阵抽搐着，用力的夹紧了它，爹地低吼着也射了出来，一阵阵热流射进宝贝的体内，伴着她的蜜汁慢慢从两人相交的地方溢了出来。&lt;br&gt;爹地无力的倒在她身上，又怕压着了她，翻身让她躺在我身上，两人喘息着慢慢从高潮中平复下来。&lt;br&gt;呼……粗重的气息喷在女儿的耳边，爹地轻轻抚摸着宝贝的玉背，眯着眼回味着刚刚的美好。&lt;br&gt;好一会了，爹地才抱起宝贝走进浴室。&lt;br&gt;唔……在热水的包围下，顿时整个人都放松下来，女儿靠在我的胸前，舒服的歎息着。&lt;br&gt;不能泡太久，今晚要出去吃饭。爹地宠溺的帮她揉着肩膀，帮她舒缓不适。&lt;br&gt;哦………………惋惜的拉长语气，闷闷的回答。真是的，才狠狠的使用过人家，又不让人家好好休息。&lt;br&gt;呵……真是拿她没办法，虽然很乖巧柔顺，但不代表这只小懒猪不会撒娇兼撒赖。低笑着转过她的头，果然揪起了小嘴，一副不甘愿的样子，只能好声劝她：乖。爹地低头吻住她，原来只是打算表扬她一下，但是慢慢吻着吻着就火热起来，双手有意识般复上她的娇乳，用力的揉捏起来，拇指和食指还拧起红豔的乳尖，旋转着拉扯，白嫩的乳肉被捏得挤出了指间。&lt;br&gt;不、不要啦……啊……气喘喘的推开我，娇弱的抗议：待会要去吃饭呢……会迟到的呀……&lt;br&gt;不怕，还有时间。乖……宝贝，我好久都没抱你了。才一次怎么够呢。双手掐住她的细腰不让她挣扎，再次硬起来的巨茎从后面沿着臀缝往前滑，在热水的润滑下从后面插了进去。&lt;br&gt;啊啊……呀……好涨！女儿感觉肚子都涨了起来，这个体位让我插得更加深入，加上热水好像都随之湧了进去一样，害她感觉好像整个肚子都被塞得满满的，整个涨了起来。&lt;br&gt;怕女儿挣扎逃开，我曲起双腿分开她，让她细白的长腿挂在我的上面，双手抓紧她跳动的双乳，借着水的浮力用力的抽插起来。&lt;br&gt;啊……啊……啊啊……刚刚才高潮过的身子禁不起这么强烈的刺激，女儿无力挣脱，只能尖声回应，倒在爹地怀里随着我猛烈的抽插颤抖着。&lt;br&gt;啊……唔！从后面进入的感觉更好，而且高潮过后女儿总是无力反抗可以任我摆布，我在冲击间还分神用手去拨弄那涨得发痛的小核，让本来就紧绷的蜜道不受控制的抽搐，更加紧实的含着我的欲望。啊……这感觉真是该死的好极了。我一手抱起女儿，让她俯趴在墙上，翘起白嫩的俏臀，大手按住它，拇指掰开臀瓣，露出被蹂躏得红肿不堪、微微张开的穴口。&lt;br&gt;爹地……啊……快啊……给我……女儿哭泣着扭腰哀求刚刚还在反抗我的欺负的人，快感一直累积着快要高潮的时候被打断，让她更加难受。徘徊在欲望的顶端却迟迟不能攀升到顶点让她挫败的贴在墙上磨蹭着，发涨的乳尖被冰冷的瓷片挤压得深深的陷进柔软的乳肉里。&lt;br&gt;我的眼里闪烁着热切的渴望，真是热情的家夥。看着眼前扭动纤腰哀求的小可怜，我故意用硕大的巨茎去顶弄一张一合的穴口，或故意让巨茎在滑腻的蜜汁引导下沿着肥美的花唇一滑而过，就是不进入饥饿的小嘴里面喂饱她。&lt;br&gt;呃……啊……呜呜……爹地……求你啊……啊……越发急切的欲望让女儿更加无法等待，她扭头哀怨的看着身后的英俊男人，嘤嘤的低泣着，一只手忍不住往下扣住无辜的小核，模仿着我刚刚的动作，用力的拨弄它，欺负它，狠狠的拧住它，身下的小穴用力的抽搐着，企图在巨茎滑过穴口的时候可以含住它，把它吞噬。体内的蜜汁因为小穴的抽动滴滴答答的不停溢出来。&lt;br&gt;唔啊！你这淫荡的小妖精！啊！这么饿吗？啊？！她放浪的举动取悦了我，也激怒了我，为她成功的打破自己的自制而恼火，吼叫着掐紧了她的俏臀，用力往前一送，肿胀的巨茎贯穿她的紧致的小穴，直捣深处的蕊心。&lt;br&gt;啊啊啊……呀……之前的痛苦等待这一刻全部化作美好的绚烂，女儿哆嗦着泄了，凶猛的快感让她脑里只有璀璨的火花：好舒服啊……啊啊……用力插我啊……呀……用力操我啊……&lt;br&gt;噢？这么爽啊？哈！就依你！小荡妇！邪魅的笑容回应她的要求，男人绷紧了下巴，劲腰强悍的来回抽动，次次都顶到那娇嫩的蕊心，还邪恶的旋转挤开它，喂入小小的子宫里。在高潮中的小穴里抽插真是畅快，嫩嫩的肉壁被巨大的肉棒挤压的可怜的蠕动着，想把火热的肉棒挤出去却毫无办法，只能紧紧的收缩，搐动，吸吮，滑腻香甜的蜜汁还被插得吱吱的叫着，每一下抽插都爽得不得了。&lt;br&gt;啊啊……啊……我的咆哮和她的尖叫在浴室里回荡着，伴随着热水的拍打声，交织出一出淫媚的合欢曲。&lt;br&gt;再次回过神过来的时候，是被轰轰的吹风机吵醒。爹地温柔的帮她在吹干头发，身上也擦干了穿好着浴袍。&lt;br&gt;醒了？关掉吹风机，轻轻梳好她的一头秀发，爹地温柔的询问一脸迷蒙的女儿。&lt;br&gt;嗯。真是的，明明平时是个斯文有礼，文质彬彬的人，偏偏在人后，她面前却像个野兽似的，让她……脸蓦的红了起来，羞怯的低下头不敢看我戏谑的眼神。好了，现在自己是清纯乖巧的人妻，赶紧把放浪的一面收起来。&lt;br&gt;爹地嚼着笑看她的一脸的羞涩，把她的衣服拿起来，示意她脱了浴袍：来，我帮你穿衣服。&lt;br&gt;啊？！女儿忍不住抓紧了衣领，结结巴巴的嚷道：我、我自己来就、就好了……开玩笑，如果让我来，搞不好今晚就不用吃饭了。&lt;br&gt;乖！可惜大灰狼不准小红帽拒绝，坚定的把浴袍拉下，不顾满脸通红，差点羞涩而亡的娇娃的挣扎，大手罩住她丰满白嫩的乳房一按，然后扣好后面的暗扣，再帮她调好肩带，把两侧的乳肉往中间挤，完成以后还得意的欣赏我制造出来的媚惑效果：纯白的蕾丝衬着白皙的乳房，红豔的乳尖在蕾丝下若隐若现，高耸的乳肉在罩杯的固定下挤出深深的乳沟。&lt;br&gt;好了啦……女儿羞得脸都快充血爆炸了，连忙推开我在胸前流连的大手，抓过旁边的内裤匆忙穿上，再赶快穿上墨绿的连衣裙。&lt;br&gt;我也不阻止看，笑着看她在手忙脚乱的穿衣。&lt;br&gt;好不容易终于出门了，两人开车来到一家西餐厅，吃饭后便回家。&lt;br&gt;今天真是好累啊，女儿忍不住立刻就上床准备睡觉了，我还在书房里工作。我是个工作狂，平时即使是和她欢爱完，有时还会去书房继续工作。&lt;br&gt;你这小妖精！噢！啊……我受不了的低吼起来，一手抓住她的脚，一手猛的拉开她的睡衣带子，再把赤裸的她拉进自己的怀里，用力的拍了一下她浑圆挺翘的臀部一下：想我怎样惩罚你？嗯？！&lt;br&gt;宝贝娇滴滴的惊呼一声：啊啊……你欺负人家……唔……顺势往后靠着在办公桌上，小手抱住我的粗颈，两腿分开架在我修长的腿上，敞开的睡衣露出里面诱人的身材。她今晚穿了一套黑色性感的内衣，衬着她雪白无暇的一身更显媚惑。内衣上身设计得巧妙无比，乳头处丝带圈出一个圆露出乳尖，五条丝带围绕这个圆外散包裹住丰满的乳肉，然后在背后打了个蝴蝶结；下身的透明蕾丝内裤，但是在小穴附近有个开口，露出一个手柄状的物体，溢出的蜜汁把蕾丝都湿透了，紧紧的贴在白腻的大腿根处，甚至沿着大腿一直往下流。&lt;br&gt;嗯……啊……唔啊……啊……好舒服啊……爹地，继续……继续舔我啊……宝贝闭上媚眼，舒服的讚歎，双手用力的抱紧我，细腰努力挺高把双乳喂进我的口里和手里。&lt;br&gt;我松开一只手，往后探去，轻轻一扯，把这件性感的内衣脱了下来，然后低头手口并用的又揉又吸她越发肿胀的乳房，直到整个乳房都是我的气息才肯松开。&lt;br&gt;噢……好舒服啊……噢……啊……爹地啊……继续吸啊……宝贝迷醉的用力把我的头按下，让我埋在自己的深沟里，十指划过我浓密的头发，情不自禁的哀求。&lt;br&gt;我咬牙绷紧了腰，用力抵抗她越来越紧的收缩，稍稍抽出一点就深深的顶入，快绞断我一样菊花紧紧的抽搐着，把我的巨茎狠狠的吸吮住，让我每一处移动都艰难不已。&lt;br&gt;小宝贝！想夹断我啊？！啊！我低吼着伸出手扭住她发硬的小核，残忍的拧住它，拉扯起来。&lt;br&gt;啊啊……不要啊……爹地……啊……呜呜……够了……又痛又痒的感觉让宝贝哀哀的哭了，太多的快感让她全身都要麻痹了，只感到后面不断进出的火热肉棒。&lt;br&gt;够了？口不对心的家夥！啊……明明夹得这么紧，不是很爽吗？！啊！我抽出巨茎，把她转过身来：够了？！嗯？还要不要？&lt;br&gt;呜呜……啊……突然的空虚让宝贝更加难受，一下子体内好像空荡荡的等待被充实的。感觉比刚刚那种感觉更加难受。求你啊……爹地……呜呜……要啊，我还要啊……&lt;br&gt;满意的看到她的哀求，我这次抱起她的腰用力插进去。&lt;br&gt;啊啊……啊……插啊，用力插我啊……饱满的感觉让宝贝不顾羞耻的请求：快！再快一点啊……啊啊……就是那里……啊……用力啊……爹地爹地爹地，用你的大肉棒操我啊……啊……&lt;br&gt;我在她的淫言浪语鼓励下用力顶入她的小穴里，满满的撑开她，用顶端去摩梭她敏感的嫩肉，让她的小穴抽搐得更加厉害，更加用力的含住我的巨茎。&lt;br&gt;啊啊……啊……啊啊……最后两人呻吟着一起被极度的快乐淹没了，滚烫的精液和着透明的蜜汁一起湧了出来，彻底的濡湿了两人。&lt;br&gt;两人静静抱在一起，等待高潮退去。&lt;br&gt;就在一年前的早上，我叫宝贝起床的时候，我发现了宝贝的秘密。&lt;br&gt;啊啊……唔……啊……啊……呜啊……刚推开房门，我听到宝贝带着哭音的呻吟，焦急的走进去，可是眼前的一切让我止住了脚步。宝贝躺了床上，闭着眼，痛苦的皱着眉，头发散落在枕头上，随着头部的摆动而起伏，睡衣敞开着，小巧的玉手用力的拧弄着乳尖和乳肉，修长的双腿曲了起来交叉扭动摩擦，四溢的蜜汁把睡衣和床单都弄湿了，宝贝低低的呻吟着，一手扯住粉嫩的小核，用力震动，尖叫着高高挺起腰，达到了高潮。房里弥漫着淫糜的气息。&lt;br&gt;啊哈……呼呼……宝贝闭着眼回味刚刚的极致快乐，两腿仍不住的扭动。睁开眼准备起床，却发现我在床前火热的盯着自己的裸体。&lt;br&gt;呀！爹地……惊呼一声，宝贝赶紧拉过被单包住自己，羞涩的拉长声音向我撒娇：人家、人家只是贪玩而已……&lt;br&gt;嗯。我用力的吞了一下口水，发现自己只能低哑的发出一个单音。&lt;br&gt;是、我先去刷牙啊……宝贝红着脸企图走开，可是刚落地被单就绊住了她，加上刚刚的高潮让她双腿无力，哎呀！一声跌进了我怀里。&lt;br&gt;爹地……宝贝害羞得不敢看我。虽然她通过看一些漫画和A片知道怎么自慰，可是她还是如假包换的处女。这次被我看到她自慰的样子，真是羞涩极了，虽然她经常幻想和我一起，但是这样被看到，真的……&lt;br&gt;怎么了？我抱住她坐在床边，一边哑声问她，一边伸出两只手指滑过肥美的花唇，挤进她闭合的小穴里。&lt;br&gt;呀！爹地？！宝贝呻吟了一下，无力的倒在我怀里，双手抓住我的，紧致的小穴敏感的收缩起来，一张一合的吸吮着我的手指。&lt;br&gt;舒服吗，啊？乖，不要怕。我低头吻住她，一手玩弄她的双乳，一手按紧她的小核，手指同时玩弄她的小穴。&lt;br&gt;柔顺的张开丰唇，让我的长舌伸进来吻住她，撩拨她，感受和自己平时玩弄自己完全不同的感觉，腹下一阵阵抽搐，小穴跟着湧出一股股热流，把我整只手掌都弄得湿漉漉的。&lt;br&gt;啊啊……啊……啊……好舒服啊……爹地……啊……宝贝被放在床上，放声呻吟。&lt;br&gt;我迅速的脱掉全身的衣服，再上床压住同样赤裸的她。&lt;br&gt;小宝贝。我亲昵取笑她，低头吸吮她的丰胸，分开她的双腿架在臂弯往她胸前压，肿胀的巨茎在她的小穴外地花瓣间滑动。&lt;br&gt;嗯……爹地，讨厌……啊……不要、不要玩人家啦……被我的巨茎挑逗得难受，宝贝伸出双手抚摸我挑逗的巨茎，哀声请求。&lt;br&gt;想要什么？说出来！我用力啃咬了她的乳尖一下，擡起头望着她，命令她大声说出来。&lt;br&gt;我要你啊……爹地……呜呜……我要你进来我这里……宝贝哀怨的回望她，一只小手把湿滑不堪的小穴用两指分开，另一只小手勉强握住我的巨茎，试图把它放进去。&lt;br&gt;我顺着她的手用力挤开内层的花瓣，狠狠的插到底：小宝贝！给你！全部给你！啊……啊！&lt;br&gt;呀痛……啊好痛啊啊……啊……啊啊……宝贝同时放声叫了出来：好大啊……爹地！好、好硬啊……啊……双手揽住我，随着我猛烈的抽撤扭动她的细腰，一边娇滴滴的淫叫：啊啊……啊……啊……爹地………她的呻吟让我更加凶猛的玩弄她，双手紧紧的抓住她的细腰固定住，再大幅度的用力猛插到底，看着她起伏的双乳甩出淫荡的波浪，我忍不住低头用力的啃咬。宝贝紧致的小穴叫我简直不想出来，和其他女人相比，她的小穴更小更紧，蜜汁还一股股的，稍微插一下就汹湧的溢出来让我进出得更顺畅。高潮过后的小穴哆嗦着用力绞住我，白嫩的双乳又香又甜，她真是个妖精！我闷哼着忍不住更加急速的前后抽撤。&lt;br&gt;好棒啊……爹地……用力，再插我啊……呜呜……宝贝快乐的哭泣着被一浪浪的高潮席捲，最后咬住我的肩膀和我一起享受高潮的到来。&lt;br&gt;</content></item></essay>