<essay><item><title>淫荡妈妈骚姊姊1-8(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一回　　淫荡的母亲
在这篇故事开始之前，我先自我介绍。&lt;br&gt;我叫杨珠美，出身在一个贫困的家庭，从小爸妈就把我送给别人做养女，虽
然我是别人家的养女，但养父养母却对我非常的好，我也很争气的唸到了师范学
院，可是就在我十八岁的那一年，在学校的附近树林里被一个建筑工人强奸，当
时这件事对我的养父母打击很大，也或许是当时的社会风气保守，养父母不管我
愿不愿意，就将我嫁给了强奸我的那名建筑工人，因此我的学业没唸完，就在大
学时中途缀学了。&lt;br&gt;可是在婚后，他时常打我，虐待我，他本来就是个不学无术之徒，吃喝嫖赌
样样来，只要每次他一回家，如果他没喝醉酒，就我的日子还好过一些，但如果
他喝醉了，我少不了又是一阵挨打，而且有时不管我想不想要，只要我丈夫「性
致」一来，就马上把我身上的衣物脱去，然后强压我在床上，任由他奸淫我。&lt;br&gt;他奸淫我时都没戴过保险套，因此嫁给他三年内，我先后为他生下了一女及
一男。&lt;br&gt;我的大女儿叫「盈美」二儿子叫「俊生」不过我都匿称我的儿女为小盈及小
俊，自从我为我那不成材的丈夫生下了一双儿女后，他才稍稍收敛，开始认真工
作，因为他的学历也就只有小学，找不到好工作，因此只好去跑船，久久才回家
一次。&lt;br&gt;如果只靠我丈夫生活，那么我们母子三人早就饿死了，所以我也必须工作，
但是我因大学时中途缀学，当然也找不到好的工作，到最后只好时常批一些蔬菜
在我家附近的菜市场卖菜以维生。&lt;br&gt;我自认我自己长得还算是相当不错，身材不因为我生过两个孩子而变形，我
还是保持我的身材相当美好；家里本来就经济不好，因此丈夫跑船后，家里就有
两间空房间，因此在我女儿十岁时，就让她一个人住一间房，而我则和儿子共同
住在另一间房间，但是一件重大的错事就这样的发生了：丈夫跑船已经十年了，
这十年来，他很少在家中渡过，因此我这十年来与他性交不到十次。&lt;br&gt;今年我已经三十三岁了，长期没有男人慰借，我的生理及心理已不堪寂莫了
；从小小俊就比小盈更依赖我这个母亲，时常向我撒娇，我也因为这样爱小俊的
心比疼惜小盈的心还要来得多，而小俊向我撒娇，从来我也只是将之视为母子的
一种怜惜爱护之情，可是直到最近小俊也已经十二岁了，却还是跟从前一样，有
事没事就朝我的怀里撒娇，而且还时常有意无意的摸摸我的乳房，我都不以为意
，可能是我太放纵小俊对我的行为了，或许可以说是我认为小俊触摸我身体敏感
的部份可能向母亲我撒娇的一种方法而己。&lt;br&gt;小俊近来有事没事就抱着我，到处的在我身上乱摸，如摸一下我的丰乳或是
大腿，但是我认为这是母子间亲密的表现，所以也任由小俊去摸我的身体，可是
小俊见我对他摸我的身体并没有卖骂他，而且还由着他摸，反而更得寸进尺，好
几次想掀开我的裙子，但这时我就阻止他，并敲敲他的头说我是他的妈妈，不可
以乱来。&lt;br&gt;起初小俊还会退缩，不敢再对我有非份的行为，但隔几天又随时在我身上乱
摸，到此时，我也懒得再去管他，有时小俊在趁我与他睡觉时，也会胡乱的摸我
的身体，我也不管，反正，我睡我的，他摸他的。&lt;br&gt;直到有一天，这一天晚上，照例，我与儿子小俊在同一个房间里面睡觉，由
于是母子，因此我也只穿着宽松的衣服及长裙与小俊盖同一条被子一同睡着。&lt;br&gt;到了半夜，我睡到一半时，突然感觉我的下半身怎么凉凉的，我睁开眼一看
，我不但没有盖被子，而且下半身的长裙已被拉至我的腰间，我的下半身仅存一
条内裤，不然我就全裸了。&lt;br&gt;但就在我惊异时，发现一件更震惊的事，小俊竟然在我的跨下，目不转睛的
看着我只穿着内裤的下体。&lt;br&gt;为什么小俊要对他的母亲做这种事？小俊才十二岁，国小六年级而已，就算
他早熟，对女性有兴趣，也应该是对别的女人有兴趣，怎么小俊会对我做这种事
，因此我想要了解小俊到底要对我做什么？我不动声色，继续装睡，眼睛却眯着
看着小俊。&lt;br&gt;这时小俊竟伸手在我两腿中央的白色内裤上抚摸，就在他摸的那一时间，我
的身体竟不自主的抖了一下，产生一种特别的感觉，（啊……好久…好久没有男
人这样的抚摸我的小屄了……不对，他是我的儿子……小俊究竟想对母亲我怎样
？）。&lt;br&gt;由于小俊不停的抚摸隔着内裤的骚屄，我的小屄竟开始从体内分秘出一些屄
汁出来，（啊……怎么会这样……？我的身体怎么会对儿子小俊的爱抚产生反应
……糟了……我的内裤已经微微的湿了……小俊会不会发现……）就在我忧心的
时间，小俊摸了摸我的小屄后，就将我的长裙拉下，然后再我身旁倒头睡去。&lt;br&gt;（……唉啊……小俊你怎么停了……妈妈……妈妈才要开始舒服……啊……
我已经好久没接触男人了……小俊你为什么不继续下去，甚至奸淫妈妈……喔…
…不行！他是我的儿子，我怎可以有这种乱伦的观念……或许是小俊一时对女人
的身体有兴趣罢了……）。&lt;br&gt;想到这里，我不愿再想，逐渐进入了梦乡。&lt;br&gt;第二天一清早，我便起床要开始准备卖菜，看到身旁正熟睡的儿子小俊，我
想到昨晚小俊对我所做的事，不自主的脸红润了起来，看着小俊甜美的睡像，使
我忍不住在他的额头上亲吻了一下，之后我整理了一下情绪，便叫小俊起床。&lt;br&gt;由于现在是寒假期间，小俊与小盈都在放假期间，小盈已经上了国中，寒假
也需要辅导，因此每天就只有小俊陪我去菜市场做生意。&lt;br&gt;「小俊……小俊起床了……啊……」&lt;br&gt;在我叫小俊起床并掀开棉被时，发现年仅十二岁的儿子他的那根肉棒竟隔着
裤子雄纠纠的挺立，我看到后，呼吸开始急促，脸上发红，我叫床的声音也愈来
愈小，我直盯着儿子那条不成熟却直直挺立的肉棒看，好想过去一把抓住，让儿
子的大肉棒直接插进我的小屄里。&lt;br&gt;如此的性幻想一直想着，我裙子内的内裤都被我所流出的淫水沾湿了。&lt;br&gt;「嗯……已经早上了啊……妈妈，妳等我一下，我去清洗一下，就和妳去菜
市场。」&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;我低着头应声，（啊……杨珠美妳不能这样的幻想，小俊是妳的儿子，妳对
他有这种乱伦的想法是不对的……），我不禁如此的在心中呵责着自己，接着我
准备好早餐与小俊吃了后，留一份给小盈以备她起来后可以吃，然后我就与小俊
去菜市场做生意了。&lt;br&gt;菜市场的那些老主顾见到儿子小俊来帮我卖菜，都纷纷称赞小俊是个懂事的
孩子，人又长得健壮可爱，我在心中不自觉的高兴起来，在卖菜的过程中，我在
空閒时，总会不禁的看看小俊。&lt;br&gt;小俊的表现跟平常一样，好像昨晚爱抚我的事都没发生一样，我的心中竟有
些许的失望，（唉……小俊果然是受青春期的影响才在昨晚那样对我……他不是
对我有兴趣……而是只是对女人好奇而己……）。&lt;br&gt;繁忙的一上午终于过去了，我与小俊收舍好菜摊就回家了，在吃完午饭后，
我与小俊都习惯睡个午睡，因为早上实在是太早起床了。&lt;br&gt;「小俊，你先去睡吧，妈妈上厕所完再陪你睡。」&lt;br&gt;小俊听了我的话后，就回我们的房间去睡了，我事先在房间拿了件薄薄的白
色上衣，及一件长裙，到厕所里面去换，并刻意将我的内裤脱下，我的全身除了
外面的衣裙外，里面就只有一件Ｃ罩杯的胸罩，由于没穿内裤，因此我走出厕所
后，觉的我的长裙下方有凉凉的感觉。&lt;br&gt;（小俊究竟对我是有意思，还是只是对女性好奇？……我今天要弄清楚……
）我走进房间后，在小俊的身旁躺下并盖上棉被，然后我就克制自己不睡，看看
小俊等一下会不会对我采取行动。&lt;br&gt;大约过了一小时后，都不见小俊采取行动，我逐渐就要进入梦乡了，就在此
时，小俊突然从我的身旁爬起，然后悄悄的掀开盖在我身上的棉被，我赶急眯着
眼看小俊想对我怎样？小俊大概是从没见我穿过如此透明的上衣，从我的上衣上
可稳约的看出我的粉红色的乳罩形状，小俊似乎咽了一下口水，看了我一会，之
后，又再度将我的长裙掀至我的腰间，当他掀开长裙时，小俊傻了眼。&lt;br&gt;因为我没穿内裤，身为女人的我全身最神秘的私处就全露出在小俊的眼前，
小俊呆了一会后，就将头靠近我大腿中的私处，然后竟用鼻子闻了闻我的私处的
味道，我当场羞红了脸，差点叫了出来，可是我是在装睡，所以并没有叫出来。&lt;br&gt;接着我眯着眼看到小俊用他的手逐渐接进我的小屄，我的肉屄又不禁流出了
一股骚水，终于小俊的手摸到了我的私处，可能是我的阴毛太茂盛了，小俊就在
我的肉屄上方的阴毛先玩弄了一番，用手指疏理我的阴毛，接着手触摸到我的大
阴唇，我身体湧出一阵快感。&lt;br&gt;小俊趴在我的大腿中央的前面，仔细的观察着我的肉屄。&lt;br&gt;「这……这就是妈妈的小屄……好美喔……想不到我就是从这个小小美美的
肉屄里面生出来，我今天真是太幸运了，妈妈没有穿内裤睡觉，让我能看到妈妈
的小屄，喔……妈妈妳知道吗？儿子一年以前就想着妳的丰乳及小屄在手淫，儿
子好想奸淫妈妈妳……可是又怕我们是母子，妈妈妳会不同意……」&lt;br&gt;虽然小俊很小声的说，我还是听得很清楚，这怎么回事，小俊已经会手淫了
，现在他才不过十二岁，国小六年级而己，他一年前就会自慰了，就表示他在五
年级时就已经……而且性幻想的对像还是身为母亲的我。&lt;br&gt;「自从我在五年级时，不小心看到妈妈在洗澡的情形，我就深深的迷恋上妈
妈了……与我同班的女孩，根本就不像女人，胸部都平平的，那像妈妈妳脸蛋既
漂亮身材又丰满，妈妈，儿子爱妳……」&lt;br&gt;说罢，竟将我的长裙拉了下来，我的长裙很宽松，因此小俊很快就让我的下
半身裸露了出来，然后也不怕惊醒我，将我的上衣的钮扣也解开，接着开始一手
爱抚我的肉屄，一手则搓捏着我隔着胸罩的乳房。&lt;br&gt;不一会，我的小屄已充满了淫液，虽然我很想舒服的呻吟，但我还是强忍了
下来。&lt;br&gt;这时，小俊欲将我的胸罩解开，但他只是一直往前拉，却没想到胸罩背后有
扣子，一解就开，过一会，小俊见胸罩脱不下来，就把我的胸罩往上拉，我的丰
满的乳房也都露了出来，现在在小俊面前，我等于是全裸了。&lt;br&gt;（嗯……小俊把我脱到这样……怎么就没有动作了……？）&lt;br&gt;我眯着眼再看向小俊，发现他把他身上的衣物都脱掉了，他那根粗大的鸡鸡
就在我面前，（小俊把他的衣物脱掉做什么……？难道，他想插入……）这时小
俊靠近我的身体，然后就压了上来，他的那根火热的肉棒就在我的小屄附近摩擦
，一边摩擦着我的肉屄，一边小俊用嘴吸着我肥乳中的乳头，我被他这样逗弄着
，肉屄内的骚水更是流个不停。&lt;br&gt;此时我赶急睁开眼睛，「啊……妈妈，妳……」&lt;br&gt;小俊似乎被我突然的惊醒所吓呆，火热的肉棒顿时缩小了不少。&lt;br&gt;接着我将他推开：「小俊……你为什么要把妈妈脱光……自己也光着身体…
…？」&lt;br&gt;我本来以为小俊会答不出话，没想到，「……因为我想跟妈妈做爱……我爱
妈妈……」&lt;br&gt;我一时间听他这么爽快的回答，有些手足无措，「……小鬼，才几岁而己…
…就想要和女人性交……」&lt;br&gt;我红着脸说。&lt;br&gt;「嗯，妈妈，我已经不小了，不然妳看……」&lt;br&gt;小俊将他粗大的肉棒再次挺立出在我的眼前。&lt;br&gt;「……小俊……你真的长大了……没想到妈妈才稍稍没注意你……你就长的
这么大了……」&lt;br&gt;我这些话除了说小俊真的长大外，真正的意思是他的鸡鸡已经长得这么长、
这么粗了，然后我竟然情不自禁的伸手摸向小俊的大肉棒。&lt;br&gt;「喔……妈妈……妳的手好温柔……我好舒服……」&lt;br&gt;我的手正一上一下的握住小俊的肉棒搓揉着，小俊竟趁此时提出要求：「妈
妈，我的鸡鸡涨的好难过喔……妳可不可以让我摩擦妳的身体……？」&lt;br&gt;听小俊这么说，我面有难色，露出稍许的考虑之神色，但我的手还是不停的
搓揉着小俊的鸡鸡。&lt;br&gt;小俊知道我正在犹豫，便靠近我，伸手一面搓揉着我的乳房，一面说：「好
不好嘛？妈……」&lt;br&gt;接着我脸红气喘，也没再说什么，我放开小俊的肉棒，再将我的胸罩取下，
这时我完全的赤裸在小俊的面前，然后就躺在床上，闭着眼睛，并且将我自己的
大腿张的很开，我的淫屄可以说是很清楚的被小俊看见了。&lt;br&gt;小俊见我躺在床上，并大腿张开，自然了解我愿意让他摩擦我的肉屄，因此
，小俊就放更大胆压在我身上，拼命的用他的肉棒摩擦着我的肉屄，不停的用嘴
吃着乳头，用手搓揉着我的肥奶。&lt;br&gt;我被小俊玩弄的简直快要受不了，希望他能插进我的肉屄，我更是用手紧紧
的抱住小俊，双腿也同时紧紧缠绕在小俊的腰上。<br</content></item></essay>