<essay><item><title>姐姐和她的两个可爱的室友们(5)</title><author>床上伴侣</author><content>露说自己天天都盯着我的小
弟弟看，气得伸手去对小露挠痒痒。&lt;br&gt;小露扭动着身体想要躲开我姐的攻势，同时还要对姐姐进行挠痒痒反击。两
人的动作越来越大，铁架床也随着两人的动作「吱吱」作响，我怕她们俩再这么
下去非要把床拆了不成。&lt;br&gt;「你们再疯的话，床就要……呜……」话还没说完就见小露失去平衡倒了过
来。&lt;br&gt;「呜……不闹了～～不闹了～～」小露躺在我身上摆摆手道。&lt;br&gt;「知道错了吧？看你还敢不敢欺负我。」&lt;br&gt;「不敢了！」小露连忙求饶：「咦？有什么东西顶到我的屁股了，好热啊！
难道是……」然后伸手向自己的屁股摸去。&lt;br&gt;当小露碰到顶着大屁股的热乎乎的东西时，就确定了之前自己的猜测。知道
自己握着我的肉棒的小露却没有松手，而是翻过身撑在我身上。小露撑在我身上
退了几步，我和我姐都不明白小露要干嘛，但是我知道一点：小露现在握着我的
肉棒，被小露握着的感觉很舒服，小露手掌的皮肤滑滑的，力道也不是太重，不
过这样我还是有点紧张，我的阴茎还没有被除了我姐以外的第二个女生看过，更
别说握着了。&lt;br&gt;「这个就是夺走芳芳第一次的东西么？」小露看着姐姐问道。这句话让我姐
又开始不好意思呢，姐姐什么也没说，只是点了点头。&lt;br&gt;小露低下头第一次仔细地看着我的阴茎，因为小露和姐姐手心的汗水，我的
阴茎的龟头已经湿润了，看着亮晶晶的。坚挺的阴茎在小露的手上还时不时的跳
动。小露的动作看着挺大胆，但是她的小脸已经变得红彤彤了。&lt;br&gt;「我可以动一下么？」小露看着我姐问道。&lt;br&gt;「你问我干嘛？你问我弟弟啊！」我姐无语的答道。&lt;br&gt;小露又看了看我，表示在询问。我点了点头，不管这小妮子是真的动了情还
是纯粹贪好玩，我都答应了，不管怎么说，小露握着我的阴茎真的好舒服。&lt;br&gt;见我没有反对，小露开始握着我的肉棒上下套动，一股陌生而刺激的快感由
阴茎传遍全身，我的整个身体因为这种陌生的刺激不断地绷直颤抖。小露见到我
身体的异样反应，以为她弄得我不舒服，便停下来问我：「把你弄痛了么？」&lt;br&gt;见小露停了下来，我才喘了口气道：「没有，就是有点太舒服了，不习惯，
不自然的就开始抖了。」&lt;br&gt;「不习惯？芳芳以前没这么弄过么？」小露似乎有点不相信。&lt;br&gt;「弄过了，但是感觉不同，因为你对我而言是第一次，所以才不习惯。」&lt;br&gt;我姐这时候插嘴道：「弟弟啊，会不会是因为你看到小露太漂亮了，皮肤又
好，所以才忍不住啊？」&lt;br&gt;我瞪了姐姐一眼，不过小露似乎相信了姐姐的话，又低下头继续上下套弄我
的阴茎，边套弄边对我的阴茎精细观察，连我姐姐以前也没观察得这么仔细。&lt;br&gt;这时姐姐把手放在我的胸前，嘴巴凑到我的耳朵跟前：「你喜欢小露么？」&lt;br&gt;「嗯？什么？」我不敢确定我姐对我说的那句话。&lt;br&gt;「我问你喜不喜欢小露。」我姐继续在我耳边挺高音量问道。&lt;br&gt;「喜……喜欢啊！小露长得可爱，又活泼，怎么会不喜欢？」我如实答道，
只是身材又棒这句话实在没敢说出口。&lt;br&gt;「小露。」我姐对着仍旧在专心致志玩着我的阴茎的小露叫道。&lt;br&gt;「啊！什么？」这时小露才发现自己玩着我的阴茎玩得那么用心，以至于我
姐叫她都吓了她一跳。&lt;br&gt;「小露～～你玩够了没有啊？」我姐坏坏的调笑道。&lt;br&gt;「玩……玩够了。」突然又想到似乎哪里不对：「什么啊，我没有玩啦，我
只是好奇，所以多摸了几下而已。」&lt;br&gt;「是啊，只是多摸了几下，摸得我弟弟不知道多舒服。」姐姐继续显露她的
坏意。&lt;br&gt;「舒服么？」小露向我确定。突然，小露猛地惊醒过来：「哼，芳芳，你欺
负我。」说着再次扑向我姐。&lt;br&gt;我姐见小露扑了过来，连忙伸出双手抵住，只见我姐的双手印在小露丰满的
双峰上，姐姐纤细的双手无法将小露的那对巨乳完全罩住。由于受到了挤压，小
露巨乳的一部份已经从睡裙的衣领中露了出来。&lt;br&gt;「弟弟！快帮我！」姐姐向我求救。我伸手想要推开小露，却发现看着近乎
半裸的小露的身体不知道怎么下手。&lt;br&gt;「小露，你再闹，小心我叫我弟弟非礼你。」我姐威胁道。&lt;br&gt;我姐期盼着我的帮助却见我张开手却半天都没有动，只好连忙往我身后躲。
小露见我姐躲在我的身后便朝我扑来，我见小露朝我扑来，下意识的往后躲，可
是姐姐躲在我身后使得我没办法向后移动半寸，因此小露理所当然的扑在了我的
身上，扑到我身上的第一感觉当然是她的那对巨乳满满地压在我的胸口。&lt;br&gt;由于小露的冲击，我双臂抱住小露，双手直接搭在小露光滑的小蛮腰上。我
本当是摸到穿着睡裙的小露腰部的睡裙的，可是因为小露疯得太厉害，腰部以下
的睡裙全翻了起来。&lt;br&gt;可小露完全不在意我的手直接触到她的肌肤，还是一个劲的想要抓住躲在我
背后的我姐。「弟弟，帮帮我，弟弟，救命啊～～」姐姐说话的声音已经变得慌
慌张张了，然后不知道哪来的力气，把我连推直推的，居然把我连同小露都推开
了。&lt;br&gt;「不闹了！睡觉！睡觉！」说完，我姐便翻身倒在了床上。&lt;br&gt;而这时全裸的我和半裸的小露却相拥在一起，「你的那个地方顶到我了。」
因为现在小露的嘴巴正好在我耳边，所以即使小露说话的声音很小，我也听得一
清二楚。&lt;br&gt;我第一个想到的是调整我的小弟弟位置，而不是和小露分开。我把手伸向我
的下体，同时也是小露的下体。在我调整我那顶着小露的阴茎的指向时，只听见
小露在我耳边的一声微微的娇吟，同时手背也碰到了小露身上的一块软肉。&lt;br&gt;我调整好了阴茎之后连忙把手抽了出来，同时小露也松开了我，移出了我的
怀抱，小脸儿通红。&lt;br&gt;我感到手背上感觉有点怪怪的，便抬起手来看，发现手上不知道什么时候湿
了，不知道是汗液还是别的什么液体。然后联想到刚刚我触碰小露大概的位置，
以及小露的那声微微的娇吟，我已经猜到手背上的液体是哪来的了。&lt;br&gt;我抬头看向小露，发现小露的目光正好放在我的手背上，而小露的小脸比刚
刚更红了。&lt;br&gt;「看什么啊，不要看啊！」说着，小露拍开我的手。&lt;br&gt;姐姐听到小露的叫声，疑惑的坐了起来：「你们还在干嘛？不是要你们睡觉
的么？」&lt;br&gt;「睡觉，睡觉。」小露急切的想要转移话题，急忙说道。说真的，我是第一
次看到活泼可爱的小露的脸红得那么厉害，好想亲一口。&lt;br&gt;小露试着站起来，可是因为刚刚的事情弄得自己身上有点发软，站到一半腿
一软，一个没站稳直接倒了下来。我见小露倒了下来，而且还是朝着床边的方向
倒下去的，连忙去抱住她，小露丰满的身体就这样撞到我身上，我们俩一起倒向
了我姐身边。&lt;br&gt;「没事吧？你们。」&lt;br&gt;「嗯，没事！」虽然感觉一个软绵绵的东西压在我胸口，但是似乎没感觉到
别的地方有什么不适的。&lt;br&gt;「小露你呢？」想到小露趴在我身上，我关心的问道。&lt;br&gt;「嗯，还好，谢谢啦！」小露慢慢地抬起头：「还好你刚刚抱着了我。」在
小露道歉的时候，她抬起头，脸离我很近，小露脸上的红晕一点都没消退。&lt;br&gt;小露说话的时候，看着小露嘴巴一动一动的煞是可爱，我实在忍不住就亲了
一下。「啊！你……」小露被我这突然的动作吓了一跳。这时我不知道哪来的勇
气，也许是当时也没多想，而是自己本能的反应，我又吻了上去。&lt;br&gt;就这样吻着，没有伸出舌头，只是这样一动也不动。小露在我怀里挣扎了几
下，之后就这样被我静静地吻着，而姐姐就在一旁默默地看着没有说什么。后来
小露似乎因为喘不过气来，慢慢地抬起头，慢慢地深呼吸，然后一脸娇羞的看着
我。&lt;br&gt;「坏蛋，你强吻我！」小露虽然这么说，脸上却看不到一点怒意。&lt;br&gt;我伸手抚摸小露红彤彤的小脸蛋，「嗯～～」小露似乎感觉被我触摸的感觉
很舒服，闭着眼睛不小心哼了一声，然后拍开我的手，再次俯下身去。&lt;br&gt;这次小露将嘴唇贴着我的嘴唇，主动将舌头伸了过来，当小露的舌头碰到我
的牙齿时，我张开嘴放小露的舌头进来，小露的舌头碰到我的舌头后，便害羞的
缩了回去。看样子小露还有点害羞，我便将舌头伸入小露的嘴里，一突破小露的
嘴唇便碰到了小露的玉齿。&lt;br&gt;即使我的舌头伸入了小露的嘴里，小露没有一点反抗，可小露还是有一点害
羞，迟迟不愿将牙齿分开。我的舌头在小露的玉齿上来回地扫动，同时，手也开
始不安份的放在了小露的背上。&lt;br&gt;我在小露的背上轻轻地没有规律的抚摸，隔着睡裙感受着小露嫩滑的肌肤。
见到小露的玉齿有松开的迹像，我连忙将舌头伸入小露两排玉齿之间的细缝想要
撬开小露的牙齿，小露怕一不小心咬到我的舌头，只好顺从的让我的舌头顺利地
进入到自己的口中。&lt;br&gt;就这样，我和小露的舌头搅缠在了一起，不断地在小露的嘴中翻滚纠缠。我
的手再次不安份起来，这次不再是隔着小露的睡裙抚摸，而是轻轻地翻起小露的
睡裙，将手放在小露的背上。由于我的触碰，小露只是轻轻一抖，便继续沉浸在
我们的深吻之中。&lt;br&gt;久久之后，小露才抬起头，就这样呆呆的看着我，我也默默地注视着小露。
这时，我坐了起来，小露坐在我身上也随着我坐了起来。我再一次从头到脚打量
了一遍小露，因为流汗，小露身上已经微湿。&lt;br&gt;「别看了。」小露被我看得有点不好意思了，然后闭上眼晴，似乎是在等着
我的下一步动作。&lt;br&gt;我将手再次放在小露的腰上，从腰开始顺着脊椎一点点的向上，最后到了小
露的颈部，小露背后的睡裙也因为我的动作被完全翻了上来。我将小露背后的睡
裙抓在一起，想要把睡裙拖下来却发现拉倒头部之后怎么都拉不上来。&lt;br&gt;这时小露在我耳边小声地说道：「前……前面。」我一愣，没明白她什么意
思。我看了看小露的前面，原来如此，小露有一对巨乳，我脱睡裙的时候只顾着
在后面拉，没有发现睡裙的前面已经把小露那对乳房勒住了。&lt;br&gt;我连忙把小露前面的睡裙从胸部翻了上来，当整个胸部都露出来的时候我呆
住了。虽然我姐的胸部我也近距离的看过几次，但是这么美的胸部还是第一次看
到。小露的胸部比我姐的大多了，虽然大却一点都不下垂，随着小露的呼吸胸部
还在微微的起伏，给我的第一感觉就是手感一定很好。胸部的肌肤甚是白嫩，感
觉真的可以揉出水来。再看看乳晕，粉粉的乳晕说大不大，说小不小，在小露丰
满的乳房的衬托下，一点也不显得有违和感。&lt;br&gt;小露见我半天都没动便睁开眼，发现我盯着她的胸部傻呆呆的看，连忙用手
把胸部遮住。见小露遮住了胸部，我才回过神来，继续刚才的动作，当睡裙到了
脖子的地方，小露顺从的举起双手，好让我把睡裙脱掉。&lt;br&gt;当小露的睡裙完全脱离了身体后，我看着小露的身体，呼吸不觉的沉重了起
来。我托住小露的屁股将小露抱到自己跟前，一头埋进小露的双峰之中，开始贪
婪地吮吸小露胸部的每一寸肌肤。&lt;br&gt;这胸口湿滑的触感让小露浑身都没了力气，抱着我的头一边直喘粗气，一边
又享受着我的爱抚。当我吻到小露的乳头时，小露娇躯一震，嘴里轻轻地唸道：
「别……嗯……别舔……难受……嗯……舒服……」&lt;br&gt;我将小露的乳头连同乳晕整个含在嘴中，舌头不断地拨玩着小露小巧可爱的
乳头。小露嘴里仍旧发出那令人「性」奋的声音：「难受……又好……舒服……
嗯……不要再……舔……」只是声音越来越小，断断续续，气若游丝。&lt;br&gt;我轻轻地用牙齿咬住小露的乳头，小露皱着眉头闭上了眼，等待着接下来的
刺激。我开始用牙齿磨着小露的乳头，刚开始只是磨，没有用力，小露只是舒服
的喘着粗气。当我使了一点力气咬住粉红的乳头磨的那一刹那，只听见小露发出
一声长长的呻吟：「嗯～～」然后双手紧紧地抱住我，双腿紧紧地夹住我，全身
都在颤抖，不停地颤抖，双手越抱越紧，双腿越夹越紧，呼吸也越来越急促。随
后，小露全身慢慢松软下来，瘫软在我身上。&lt;br&gt;我抱开小露，看着小露的脸，小露双目微闭，脸上已经被汗水打湿，小脸儿
通红，呼吸虽然还是很重，却开始慢慢地变得平稳。&lt;br&gt;过了半晌，小露睁开眼，一脸柔情的小声对我说：「你弄得我好舒服啊，以
前芳芳和杜姐姐亲我的胸部的时候，我都……都……都没这么……舒服过。」我
见小露说话的声音越来越响，当说到很舒服的时候吞吞吐吐的，怜惜的摸着小露
通红的脸蛋。&lt;br&gt;就在这时，背后响起了一个带着浓浓醋意的声音：「弟弟，我也想要！」紧
接着，一对胸部贴在了我的背后。&lt;br&gt;不用多想，一定是姐姐躺下之后发现我们半天都没躺下，就看我们到底在做
什么，所以刚才那一</content></item></essay>