<essay><item><title>淫乱家庭：纾茗的十八岁生日(4)</title><author>床上伴侣</author><content>叉子递给阿明，指指盘内的食物并张开嘴巴。&lt;br&gt;「真是的。」阿明拿女儿没办法，便叉起纾茗盘中的一根小香肠，放入女儿微微张开的嘴内。纾茗用双唇含住香肠的一端，来回吐弄着，没有直接吃进去，接着伸出舌头舔着，玩弄一会儿才用牙齿咬住，让香肠进入口内。&lt;br&gt;「爸爸，我这样性感吗？」纾茗媚着双眼，小声低对爸爸说着。&lt;br&gt;「嗯？」突然纾茗感到双腿一阵奇怪的感觉，原来阿明正用脚趾头轻轻刮着女儿的小腿，并逐渐地往上移动。餐桌铺着桌布，盖住父女俩的双腿，所以一旁的人并没有注意到阿明的挑逗。&lt;br&gt;「小茗妳不只性感，还爱玩得不得了呢！」阿明促狭的看着女儿有点慌乱的表情，一边用脚轻轻点着女儿的膝盖，让她慢慢地把双腿分开。&lt;br&gt;「小茗妳下面也想不想吃香肠呢？」阿明将右腿伸直，脚趾头刚好能够接触到女儿的下体。&lt;br&gt;纾茗看看旁边的人，抿着嘴巴，悄悄地把盖住大腿的裙䙓掀开，让阿明能够直接碰到自己的内裤。阿明轻轻的移动脚掌，感受着脚趾头端柔软的肉感，并欣赏着女儿无法专心的表情。&lt;br&gt;「乖女儿，还要爸爸餵妳吗？」阿明边吃着东西，便对着女儿调笑。&lt;br&gt;「人家自己吃好了……爸爸不要乱动啦！」纾茗觉得下体被搔弄得越来越敏感，于是把双腿并拢，将阿明的腿紧紧地夹住，不让他乱动。但阿明总是在过一会儿就突然大力地搔着纾茗，让女儿不知如何是好。&lt;br&gt;「嗯嗯……嗯……啊……我投降……我投降，爸爸你把脚缩回去啦！」纾茗拿着一片吐司，但越来越激烈的震动让她无法放入口内，只好低声向阿明求饶。&lt;br&gt;阿明看着女儿微微皱在一起的眉头以及令人可怜的眼神，便把脚收回来，笑着说：「爸爸就喜欢看妳被欺负的样子。」&lt;br&gt;「爸爸你就是这样……」纾茗俏脸一红，低下头来，压抑着下体渐渐湿润的感觉。&lt;br&gt;「我们先吃早餐吧！」阿明哈哈一笑，父女俩边閒聊着，将早餐吃完。&lt;br&gt;午前的阳光渐渐强烈，气温也慢慢地升高。吃完早餐后，两人便决定出门散步，逛逛温泉区。纾茗挽着阿明的手走出旅馆的大门时，已经上午九点了。&lt;br&gt;旅馆位于住宅区内，狭窄的巷弄四通八达，十分容易迷路，但熟知路况的阿明牵着女儿的手，两人慢慢地往前走着。&lt;br&gt;「嗯～～硫磺的味道好浓……」一出大门，湿热的空气及四处弥漫着的硫磺味马上钻入纾茗鼻中，让她不自觉的摀着鼻子。&lt;br&gt;「爸爸你干嘛带我来这里呀！哪有人夏天来泡温泉的？」纾茗便张望着四周的街道，边询问着父亲。阿明牵着女儿的手，在街道上漫步着，路上的行人稀稀落落。&lt;br&gt;「嗯……爸爸还没跟妳说过吧？很久以前……在我跟妳妈结婚以前，爸爸交过一个女朋友，那是爸爸的初恋，也是爸爸的第一次，就是在这里发生的。」阿明边说着，边看着周遭的景色，缅怀的说。&lt;br&gt;「爸爸你从来没有跟我说过欸，在妈妈以前你还有交过女朋友啊！」纾茗有点讶异的问。&lt;br&gt;「爸爸当然有交过女朋友呀！而且还不止一个。」阿明笑着说：「但只有第一个交的女朋友才是爸爸最喜欢的。」&lt;br&gt;「那你们交往了多久呀？」&lt;br&gt;「我们交往了大概两年多，是在爸爸读大学的时候。」&lt;br&gt;「那你们怎么分手的？」&lt;br&gt;「爸爸毕业后，那个女生要到国外唸书，但我没办法跟她一起去。后来我们的联络就慢慢减少了，她好像也在国外有了男朋友……之后我们就分手了。」阿明歎了口气，但旋即感觉女儿握着自己的手越来越紧了。&lt;br&gt;「爸爸好可怜喔……但是爸爸带我来这里，就是要怀念你的女朋友？」纾茗轻轻的说，口气中微微透露着不满。&lt;br&gt;「小茗妳知道妳的名字是谁取的吗？」&lt;br&gt;「不知道欸！」纾茗以为爸爸转移话题，有点讶异的回答。&lt;br&gt;「小茗，妳的名字是爸爸取的，而且妳的名字就是那个女生的名字。」阿明停下脚步，低头望着女儿说。&lt;br&gt;「……」听到爸爸的话，纾茗瞬间不知道要说什么，也不知道该生气还是该生气，只能勉强地回答「是喔」接着便沉默下来。两人默默地走着，经过一座公共温泉浴池，来到位于温泉区中心，颇负盛名的温泉区公园内。&lt;br&gt;公园内的最大特色，就是有一座木造船帆外型的图书馆，楼高三层，每层楼的外沿都有阳台及走道，有别于一般人对图书馆的印象，反倒像是个渡假中心。在图书馆的建栋旁，则充满着各式各样的造景林木，以及散落各处的石头凉亭、长椅。&lt;br&gt;两人走过草地，沿着石块砌成的步道漫走着，找了一处僻静地方的长椅上坐下。在晨间的夏日下，公园内几乎没有游客，纾茗挨着父亲坐在长椅上，两条腿不停地上下踢动。&lt;br&gt;「小茗妳不要生气，妳的名字虽然来自爸爸以前最爱的女朋友，但她现在已经不在啦！」阿明看看纾茗，温柔地抚摸着她的头发，看着她的侧脸：「在妳出生前，爸爸就决定第一个女儿就要取这个名字……因为爸爸的女儿也会是我最爱的女人！」&lt;br&gt;父亲的话让纾茗听得意乱情迷，不自觉的伸手握住头发旁的大手：「所以爸爸才要带我来这里？」&lt;br&gt;「对呀……这个地方我都没带妳妈妈来过喔！而当爸爸跟妳好后，就决定要带妳来了。」阿明深情的看着女儿。&lt;br&gt;「爸爸……」纾茗望着爸爸的双眼，慢慢地闭起眼睛。接着她感到腰间被揽紧，双唇被湿润的覆盖住，纾茗放松身子倒在阿明身上，父女俩激情的舌吻着，完全无视周遭。&lt;br&gt;「所以小茗，爸爸很爱妳，才会带妳来这的。」阿明离开女儿的嘴唇，看着她微微睁开的明亮眼睛，深情的说着。「嗯……」纾茗微微的回应，心中感到无比的高兴。&lt;br&gt;「嗯嗯……爸爸你好坏……」正当女孩陶醉于恋爱的感觉时，从下体传来的肌肤接触感觉将她拉回现实。纾茗微微皱着眉头，看着眼前父亲微笑的嘴角，一边感受裙子底下正有一只粗壮的手来回地抚摸着大腿内侧，轻轻地用手指刮着那里细致的嫩肉。&lt;br&gt;「小茗……」&lt;br&gt;「嗯？」&lt;br&gt;「爸爸想干妳！」&lt;br&gt;「在这里？！」&lt;br&gt;「对！」&lt;br&gt;纾茗不是没有过在户外游戏的经验，但像在温泉区公园这种随时都有行人经过的地方，她还是第一次：「爸爸不要啦……人家会怕，会怕给别人看到。」&lt;br&gt;「怕什么？我们只要不把衣服脱下来，别人远远看过来，不知道我们在干嘛啦！」阿明说完后伸出舌头：「来，亲亲！」&lt;br&gt;两人间舌头与嘴唇的接触，终于让少女放弃仅存的克制力，完全顺从于来自下体的火热感觉。&lt;br&gt;父女接吻后，纾茗站起来，移步到爸爸面前，一边东张西望着，一边用双手拉住裙子下䙓微微的往上掀起，将白色的小内裤呈现在男人的面前。&lt;br&gt;「那……爸爸……你想要怎么干我呢？」纾茗若无其事、没有什么表情的说着，但一双眼睛却是无比的媚态。&lt;br&gt;阿明盯着女儿发情的脸庞，伸出手用手指头来回摸着眼前白色内裤上微微凸起的裂缝，另一只手则抚摸着已经掏出来的肉棒：「爸爸想先干妳的后面。」&lt;br&gt;「爸爸你要干后面……在这里喔」」纾茗惊讶的说，但看到阿明认真的眼神就知道自己是一定逃不过的：「那……爸爸，你有带那个吗？」&lt;br&gt;阿明从口袋里拿出一小罐润滑剂，轻松的说：「在这呢！」&lt;br&gt;「就知道爸爸你早预谋好了！」女儿白了父亲一眼，便优雅的转过身来，让自己的臀部对着后头的男人。纾茗将内裤往下拉，褪到膝上，再微微的弯下腰，双手捏住双臀，并尽量地往左右掰开。纾茗看着前方，边注意四周有没有行人经过，不时还回头注意着阿明的动作。&lt;br&gt;阿明双手捧住眼前雪白的屁股，看着在两片嫩肉间微灰色的裂缝带上，紧紧往内缩在一起不时蠕动着的肛门，还有在裂缝下方微微颤抖着的粉红色肉瓣。&lt;br&gt;「小茗，妳的小梅花真是漂亮呀！」阿明笑着说后，便将女儿往后拉，将头埋入眼前的嫩肉间，用舌头细细地舔着女儿的裂缝。汗水的咸味和分泌物的骚味从阿明的舌尖传到大脑里，十足的催情效果让他的肉棒兴奋的颤抖着。&lt;br&gt;「嗯嗯嗯……爸爸你干嘛舔啦……不是要干吗？」从后方传来的刺激感阵阵的冲击着纾茗，让她慌乱得不知所措，却又要保持好身体的站姿而微微晃动着。&lt;br&gt;阿明在一阵舔弄后，满足的离开女儿的屁股，将润滑剂倒在裂缝上，用手来回地抚摸着，冰凉和摩擦的感觉让纾茗咬着牙才能够不叫出来。&lt;br&gt;最后阿明将剩馀的润滑剂倒在自己的肉棒上，匆匆的涂抹均匀后，便对女儿说：「小茗准备好囉！妳要进来囉！」&lt;br&gt;纾茗站直身子，双手依然提着裙䙓，不让它们往下掉，阿明温柔的扶着她的腰，引导女儿往后坐下：「小茗妳要尽量用力喔！」纾茗点点头，熟练地撑开两瓣屁股，方便阿明将龟头对准自己的肛门，再缓缓地压低身子。&lt;br&gt;「嗯嗯……啊啊啊……」纾茗感觉到巨大、温热的东西钻进了自己的体内，剧烈的扩张感不禁让身体开始痉挛地抖动。&lt;br&gt;阿明紧紧地抱住女儿的腰，将她往下压住：「再进来点、再进来点……小茗觉得很棒吧？」&lt;br&gt;阿明粗壮的肉棒无法完全进入女儿的身子，剧烈的摩擦感让父女俩要用力地抿住嘴巴才能够不叫出来。&lt;br&gt;阿明从后抱着女儿，下身用力地动作着，将纾茗插得左右摇晃，发出「碰碰碰」的声音。&lt;br&gt;「嗯嗯嗯……爸爸，有人来了！」&lt;br&gt;正当两人都专注于肛交的快感时，纾茗突然发现步道的一端传来脚步声，她着急的发出声音，要阿明放开自己，但父亲依旧紧紧搂住女儿的腰，并且用力地将他往下压。&lt;br&gt;「嗯嗯……啊啊……」湿润的肉棒完全没入雪白的屁股内，强烈的撕裂感让纾茗瞪大眼睛，发出低哑的声音。接着阿明将女儿的身体侧过来，抱住她后便张嘴盖住纾茗的双唇，激烈地交吻起来。&lt;br&gt;「搭搭搭……」阿明吻着女儿，并偷偷看着从他们前方经过的人，是一个带着小孩的中年妇女。&lt;br&gt;「妈妈，妳看这边有人欸！」小男孩看到阿明父女俩，自然的说着。&lt;br&gt;此时纾茗沉浸在剧烈的快感中，本能的抱住父亲，双唇用力地吸吮着。但阿明除了享受女儿给予的快感外，仍分神偷偷瞄着那名中年妇女。&lt;br&gt;她看到阿明和纾茗抱在一起，虽然两人都穿着衣服，但她注意到女孩雪白修长的腿上套着一件白色内裤后，便露出惊慌的神情，连忙拉住小男孩快步往前走去，并催促着：「不要看……快走快走……」&lt;br&gt;等到脚步声消失后，阿明便离开女儿的嘴唇，低声说：「小茗，我们被发现咧！呵呵。」&lt;br&gt;纾茗张开双眼，闪着迷蒙的眼神，羞耻的说：「爸爸，都是你……啊……」&lt;br&gt;不等女儿抱怨，阿明便又将肉棒往下拉，再用力地往上顶，让纾茗差点尖叫出声。「啊……啊……啊……爸爸……好棒……人家快死了……」纾茗发出微弱的声音，无力地承受着父亲的每次撞击。&lt;br&gt;「小茗妳好紧……好棒……爸爸要射了……」阿明奋力地冲刺着，女儿屁股内紧缩的肉壁，很快便让他感到不行了。&lt;br&gt;纾茗回过神来，连忙别过头说：「爸爸你要去了吗？让我起来！」&lt;br&gt;「嗯嗯嗯嗯……」阿明彷彿没听到女儿的呼喊，仍旧用力地撞着肉棒上的屁股。&lt;br&gt;「快啦快啦……起来啦！」纾茗慌张的叫着，让父亲终于注意到，放开搂住女儿的手。&lt;br&gt;「嗯嗯……」纾茗咬着牙将屁股往上抬高，肉棒在体内通过的感觉激烈地刺激着她。&lt;br&gt;「噗哧」一声，阿明的肉棒从女儿的屁股内滑溜出来，紫红色的龟头在阳光下微微地颤抖着，前端的裂缝已经开始渗出液体。&lt;br&gt;纾茗将父亲的肉棒从体内拔出来后，连忙坐在阿明旁边，长椅粗糙的石面摩擦着她屁股的嫩肉。纾茗弯下身子将头埋入父亲的胯下，张嘴含住颤抖的龟头，并用力地吸住充满着自己体的臭味和腥味的肉棒。&lt;br&gt;「啊啊啊……小茗妳好棒喔……」阿明看着女儿将自己的肉棒含入口内，便放松下半身，尽情地射出精液，排泄的快感让阿明发出愉悦的喉音。&lt;br&gt;「呜呜……呜呜呜……」纾茗感到爸爸一阵抖动后，苦涩腥臭的味道便充满了口腔内，刺激着舌尖上的味蕾。阿明大量地射出精液，让女儿只能够不停地吞咽，不然便会被噎到。&lt;br&gt;「嗯嗯……爸爸要射完囉！」女儿用力地吸吮并吞下自己的精液，让阿明感到非常满足，他摸着纾茗的头发，并享受着从下半身传来的快感。&lt;br&gt;纾茗吸完父亲的最后一滴精液后，舌头温柔的舔着龟头前端的裂缝，让里头剩馀的液体流出来，再细心的舔着龟头的肉冠边缘，让刚射完精的敏感肉棒不停地抽动着。&lt;br&gt;当女儿把头从胯下抬起来后，阿明立即紧紧地抱住她，伸出舌头舔着纾茗的脖子。两人此时都已经满身大汗，父亲细细地品嚐着女儿身体上的咸味，双手并不停地摸着软嫩的臀部。&lt;br&gt;纾茗闭着眼睛，享受阿明的抚摸以及口内充满精液的感觉，她反复地刍弄着舌头上的最后一点液体，想到自己便是诞生于这些腥臭的味道之中，便感到十分刺激动情。&lt;br&gt;「爸爸……你的精</content></item></essay>