<essay><item><title>大富之家（1-6全）(7)</title><author>床上伴侣</author><content>那我先帮你看看。如果问题严重，还是要你大哥出马哦。」&lt;br&gt;　　Ｃａｒｏｌｉｎｅ一撅可爱的小嘴道：「姐夫肯定可以搞定的！」说完眨眨
眼睛，转身就跑了。&lt;br&gt;　　我笑着轻叹口气，交代Ｅｄｗａｒｄ照看着烧烤的东西，拿着Ｍａｃｂｏｏ
ｋ走到一边坐了下来。&lt;br&gt;　　Ｃａｒｏｌｉｎｅ这款是是苹果公司最新的产品，轻薄得像一本杂志一般，
通体都是可爱的草绿色。我用杀毒软件察看了一下，发现的确是有几个蠕虫病毒
，甚至还有几个是自动隐藏了的，无法自动删除，我只好选中显示所有隐藏文件
的选项，一个一个的找到隐藏的病毒文件，执行删除的命令。&lt;br&gt;　　问题倒真的不严重，我只用几分钟就搞定了，刚想关机，却发现Ｄ盘里赫然
有一个隐藏的名为ＲＥＣＹＣＬＥＤ的文件夹。我心里偷笑，这妮子倒也不是完
全不懂！这种小伎俩，明显就是为了收藏一些见不得人的东东！因为Ｄ盘里是没
有ＲＥＣＹＣＬＥＤ这么一个系统文件夹的。我读书时也没少干这样的事情，把
一些Ａ片，Ｈ漫之类的，都放到了一个名字毫不相干的文件夹当中，以免被女朋
友发现。&lt;br&gt;　　到底Ｃａｒｏｌｉｎｅ会收藏着什么羞人的东西呢？我好奇起来。我知道不
该窥视她的隐私，其实少女怀春，再正常不过了，就算她收藏一两部Ａ片，又有
什么打紧？&lt;br&gt;　　但是我抬头看看远处正在热烈的为她妈呐喊加油的Ｃａｒｏｌｉｎｅ，她那
苗条的倩影，滚圆鼓胀的小翘臀，突然像一把火一样点燃了我的慾望。我深吸一
口气，悄悄的点开了那个文件夹。&lt;br&gt;　　里面果然是有几段视频，文件名都是数字，不得其解，我随便挑了一段视频
，点击开来。入目的果然是两具赤裸交缠的肢体，正在做着最原始最羞人的交合
动作。&lt;br&gt;　　咦？慢着！那个男的…竟然是我本人！还有那个女的，不是Ｓａｂｒｉｎａ
是哪个？那张床，那个房间，正是我们在老丈人家的卧室！Ｃａｒｏｌｉｎｅ竟
然在我们的卧室安装了摄像头，偷窥我们做爱？&lt;br&gt;　　巨大的震惊攥住了我的心，我看了看远处笑得天真无邪的Ｃａｒｏｌｉｎｅ
，甚至不敢相信这个事实。Ｃａｒｏｌｉｎｅ，你才１６岁啊！&lt;br&gt;　　我压抑着激荡的心情，仔细回忆了一下，这段视频应该是半年前的事情，那
时候Ｓａｂｒｉｎａ肚子还不大，我们还维持着相当频率的性生活，也就是说，
Ｃａｒｏｌｉｎｅ偷窥我们，至少有半年之久了。&lt;br&gt;　　我试着打开其他几个视频，果然，都是我跟Ｓａｂｒｉｎａ摆出不同的姿势
做爱的镜头。视频只有几段，我点击开最后一段，这次画面上难得只有一个女体
。但是…慢着！斜躺着的那人身穿短仅及膝的白色睡裙，现在下䙓已经被撩起到
紧紧并拢的两条纤腿上方，而上身一条肩带滑落，露出半截雪嫩的鸽乳，两只纤
纤小手一只抚在自己胸部上轻轻揉动，而另一只手被夹在了大腿根处…她俏丽逼
人的脸上红晕满面，樱唇微张，星眸微闭…这赫然是Ｃａｒｏｌｉｎｅ自己！&lt;br&gt;　　这个房间明显还是我们的卧室，我开始还以为是Ｓａｂｒｉｎａ在自慰，但
她的俏脸虽然依稀有Ｓａｂｒｉｎａ的影子，但那诱人却仍显生涩的身材，明显
是Ｃａｒｏｌｉｎｅ无疑！&lt;br&gt;　　我顿时只觉口干舌燥，心脏乱跳。屏幕上Ｃａｒｏｌｉｎｅ在轻轻扭动娇躯
，显然情动难以自已，我只觉胯下肿胀欲裂，恨不得当场就掏出肉棒打一枪。我
强压内心的冲动，按捺着看完那短短十几分钟的春宫，才小心翼翼的清除掉一切
痕迹，把Ｍａｃｂｏｏｋ合上。我看着远处娇俏可人的Ｃａｒｏｌｉｎｅ，心里
竟有了犯罪的冲动。&lt;br&gt;　　把Ｍａｃｂｏｏｋ还给Ｃａｒｏｌｉｎｅ的时候，当她那滑腻惊人的雪白小
手触碰到我的手掌的一霎那，我只觉心里一荡，几乎要流露出陶醉的神情。&lt;br&gt;　　吃完午饭后，家里的女人索性在一楼厅里搓麻将，我看了一会，就借口要小
憩一下，回了自己卧室。关上房门，我检查起床前的摆设，最后在一幅景观画下
面发现了一个微型的摄像头，更让我惊讶的是，这个摄像头跟我和Ｍｉｃｈｅｌ
ｌｅ视频的竟然一模一样，这就让我浮想联翩了。&lt;br&gt;　　是巧合吗？不太可能，这摄像头并不是一般货色，不但昂贵，还不容易卖到
。那究竟这摄像头是Ｍｉｃｈｅｌｌｅ给Ｃａｒｏｌｉｎｅ的呢，还是反而为之？&lt;br&gt;　　照Ｃａｒｏｌｉｎｅ拍到我们视频的最早时间来看，刚好和Ｍｉｃｈｅｌｌ
ｅ拿出这款摄像头跟我视频的时间差不多…说不定，我房间这个摄像头本来就是
Ｍｉｃｈｅｌｌｅ装的，只不过她把拍到的视频跟自己表妹分享而已。以她的个
性，这再正常不过了。&lt;br&gt;　　我并没有把摄像头拆下来，相反，我觉得被Ｃａｒｏｌｉｎｅ偷窥，更有一
种兴奋刺激的感觉。一想及此，我只觉肉棒肿胀得难受，心里一动，悄悄开门出
去，见四下无人，来到Ｃａｒｏｌｉｎｅ的卧室前，门并没有上锁，我只犹豫了
一会，就开门进去了，顺手把门带上。我并不怕有人会发现，因为四楼只有我们
两个卧室，现在Ｓａｂｒｉｎａ和Ｃａｒｏｌｉｎｅ八圈都还没打完，他们自然
不会上来的。&lt;br&gt;　　Ｃａｒｏｌｉｎｅ的卧室结构和我们的是一样的，但布置就显得没那么凝重
，以浅色调为主，更多了些活波温馨的感觉。其实我也不是第一次来她的房间了
，记得她去年生日，看大家都喝红酒，她也非要喝，结果一杯就醉倒了，还是我
把她抱上来的。只是那时的我，怀着的更多是大哥般的爱护情怀，并没有意识到
，我们的Ｃａｒｏｌｉｎｅ已经是一个迷人之极的甜美少女了。&lt;br&gt;　　我很自然的来到Ｃａｒｏｌｉｎｅ的衣柜前，蹲了下来，拉开最底下的一格
，果然，放着一排叠得整整齐齐的小内裤。我扫了一眼，只见大部分都是白色，
粉色，黄色，绿色等素色的少女内裤，唯有一条放在最里面的黑色的最为显眼，
我轻轻的捻了起来，发现竟然是一个蕾丝半透明的小Ｔ-ＢＡＣＫ！我激动不已
，轻轻的把小Ｔ-ＢＡＣＫ展开了，凑到鼻前深深一嗅，在清香之外，竟然闻到
一小股咸腥味！这是爱液的味道！！难道她穿着它自慰过，没洗就放起来了？&lt;br&gt;　　我只觉肉棒快要爆炸了，迅速的把裤子一褪，一手抄起肉棒套弄起来，肉冠
时而轻点小Ｔ-ＢＡＣＫ那小半块半透明的遮羞布，更觉好像涨大了两分，我一
边回想Ｃａｒｏｌｉｎｅ那诱人的娇躯，不由气息渐粗，手上越来越快，不几十
下就达到了高潮，我的精液狂喷，一小部分射在了小Ｔ-ＢＡＣＫ上，大部分都
落在了光可鑑人的原木地板上。&lt;br&gt;　　我坐在地上喘息了一会，才赶紧起来收拾战场。地板上倒还好处理，我看着
Ｔ-ＢＡＣＫ上面的一滩精液，头痛不已，忙用纸巾擦掉了，然后用电吹风吹了
一会，确认看不出异样了，才仔细的叠好，放了回去。做完这一切，我赶紧溜回
了自己房间。&lt;br&gt;　　躺在自己的床上，我颇为内疚自责了一会。我竟然对年仅１６岁的妻妹，做
出这种事情！&lt;br&gt;　　但话虽如此，到得晚上我已经差不多摆脱了这种情绪。服侍已经怀孕八个多
月的Ｓａｂｒｉｎａ洗完澡，扶她坐在床上后，我无意中掠过摄像头的位置，心
里竟又升腾起了异样的刺激。如果我现在和大腹便便的Ｓａｂｒｉｎａ做爱，Ｃ
ａｒｏｌｉｎｅ看到，又该做何感想？&lt;br&gt;　　想到这里我已经按捺不住，轻轻的隔着睡衣抚上了Ｓａｂｒｉｎａ因为怀孕
而显得硕大丰满的酥乳。Ｓａｂｒｉｎａ娇嗔的瞪我一眼，说道：「都快做爹的
人啦，还不老实点。」&lt;br&gt;　　Ｓａｂｒｉｎａ怀孕的这段日子，虽然我接连跟Ｍｉｃｈｅｌｌｅ和Ｊｏａ
ｎｎａ好上，但一方面，我出于歉意，主动慇勤的与Ｓａｂｒｉｎａ维持每周两
到三次的性爱；而另一方面，基于与Ｓａｂｒｉｎａ的亲密关系，Ｍｉｃｈｅｌ
ｌｅ和Ｊｏａｎｎａ也对佔有了她的老公而心中有愧，转而经常敦促我多花点时
间陪伴她，所以其实Ｓａｂｒｉｎａ非但没有因此而受冷落，相反的，她甚至觉
得在她怀孕的前提下，我有点需索过度了，所以她基于安胎的考虑，近一两个月
限制了我索欢的次数，而我也乐得多陪陪Ｍｉｃｈｅｌｌｅ和Ｊｏａｎｎａ。&lt;br&gt;　　我笑道：「老婆，我们已经快一个月没做了，你不想吗？」一边说着，一边
沿着她滚圆的肚子，轻轻抚上了她的私处。&lt;br&gt;　　其实Ｓａｂｒｉｎａ天生媚骨，对性事一向兴趣盎然，这段时间的禁慾也的
确憋得她够呛，所以她很快就对我的挑逗起了反应，没奈何的白我一眼，却忍不
住的握住我的肉棒。&lt;br&gt;　　我们老夫老妻了，配合已然熟练之极，不多时Ｓａｂｒｉｎａ就娇喘吁吁，
面红如火，爱液横流，而我的肉棒也早就一柱擎天了，我飞快的褪去她的睡裙和
我的短裤，扶着她小心翼翼的背向着我，对着我的肉棒坐了下来。&lt;br&gt;　　肉棒刺体而入的一霎那，我爽得浑身舒泰，叹出声来。带孕在身的她，此刻
蜜穴里面的粘稠及火热，是平时绝对品嚐不到的，我的肉棒就像泡在温泉里面一
般舒坦。&lt;br&gt;　　我扶着Ｓａｂｒｉｎａ的腰，帮助她慢慢上下起伏，Ｓａｂｒｉｎａ秀眸微
闭，檀口里轻轻娇吟，一只手往回抱着我的脖子，另一只手无意识的搓弄起自己
鼓胀的香乳。我一边感受着Ｓａｂｒｉｎａ因为怀孕而变得特别肥美的臀部对我
小腹大腿的温柔挤压，一边想着，如果Ｃａｒｏｌｉｎｅ在偷窥的话，我们此时
的姿势，可以让她毫无阻碍的看到我们性器的交缠，这淫靡的一幕，会给她怎样
的冲击呢？&lt;br&gt;　　因为怀孕而变得特别敏感的Ｓａｂｒｉｎａ不胜鞭挞，很快就洩出身来，我
虽然仍然兴致勃勃，也只好休兵，扶她躺到床上休息。Ｓａｂｒｉｎａ俏目看着
我兀自张牙舞爪的肉棒，流露出一股歉意，本待用嘴帮我吸出来，我体惜她挺着
大肚子不方便，婉拒了她的好意，斜斜的半躺在她身边，轻轻摩挲她的雪乳，心
里想的却是可能正在通过摄像头偷窥我的Ｃａｒｏｌｉｎｅ。&lt;br&gt;　　其实我对自己的外形一向很满意。我的长相继承了优良的家族基因，俊朗儒
雅，高大挺拔，而经年累月健身房的锻鍊，更是让我肌肉结实，身材匀称，尤其
是我两块棱角分明的胸肌及八块线条清晰的腹肌，往往令我的女人爱不释手。&lt;br&gt;　　现在我的躺姿，正好突出了我的胸腹肌肉，而胯下的肉棒更是昂首挺立，被
爱液涂满的紫色棒身上散发着肉慾的气息，巨大的肉冠兀自微微跳动。&lt;br&gt;　　Ｃａｒｏｌｉｎｅ，如果你真的在看着我，是否已经芳心散乱呢？&lt;br&gt;　　第二天早上，我特地留意Ｃａｒｏｌｉｎｅ的神色，谁知道她那阳光活波的
俏脸上没有一丝异常，不由爽然若失。&lt;br&gt;　　这段插曲之后，我带着Ｓａｂｒｉｎａ回了自己家里。因为老婆生育在即，
我也花了很多时间来陪伴她，没回过老丈人家里，渐渐的也就淡忘了与Ｃａｒｏ
ｌｉｎｅ之间的暧昧。&lt;br&gt;　　转眼一个月过去，我送Ｓａｂｒｉｎａ住进了医院的高级产房，等待生产。&lt;br&gt;　　这天，躺在床上的Ｓａｂｒｉｎａ忽然笑着对我说：「老公，这个周六就是
Ｃａｒｏｌｉｎｅ的十六岁生日，我是去不了了，你替我选件礼物送去吧。」&lt;br&gt;　　我这才想起，可不正是。记得去年Ｃａｒｏｌｉｎｅ索要的是一台最新款的
ＡＰＰＬＥＭＰ４，不知道今年她想要什么。以往每年她都会提前通知我她的礼
物清单的，今年怎么到现在她都还没给我电话？&lt;br&gt;　　于是我走到走廊外面，拨通了Ｃａｒｏｌｉｎｅ的电话。&lt;br&gt;　　一听到是我的声音，她显得很雀跃：「你的电话来得真巧，我刚想打给你。」&lt;br&gt;　　我笑道：「我的公主，快说你想要什么生日礼物吧。别像去年那样高难度，
让我在香港找半天才买到哦。」&lt;br&gt;　　「哼，容易买到岂不是便宜了你。礼物我还没想好，到时再通知你。倒是这
星期六学校开家长会，年年都是我妈来，腻也腻死了，这次你来好不好？就当是
我第一个生日愿望。」Ｃａｒｏｌｉｎｅ娇声恳求道。&lt;br&gt;　　我向来拿她没办法，反正这个周末Ｇｏｌｆ之旅轮空，就去陪陪这丫头吧。
于是我很爽快的答应了她。&lt;br&gt;　　到了星期六早上，我开着自己那辆Ｍａｓｅｒａｔｉ到了Ｃａｒｏｌｉｎｅ
的学校。其实我一般不这么张扬，但我知道这家贵族学校的学生攀比之风很盛，
我不想Ｃａｒｏｌｉｎｅ被同学看不起才特地开的这车。&lt;br&gt;　　果然，大门口的保安很快就一脸敬畏的向我敬礼，放我进去了。&lt;br&gt;　　在大得堪与ＳＨＯＰＰＩＮＧＭＡＬＬ媲美的停车场把车停好，我掏出手机
给Ｃａｒｏｌｉｎｅ打了个电话，照着她的指引，找到了一个音乐厅般典雅豪华
的讲学厅，婷婷玉立的Ｃａｒｏｌｉｎｅ已经在门口等我了，一看到我，一脸欣
</content></item></essay>