<essay><item><title>新家族狂欢(1-20全)(9)</title><author>床上伴侣</author><content>赤裸更有魅力，看得小益血脉贲张。&lt;br&gt;感觉到儿子惊讶的上下打量着她的衣着，迎着儿子的目光，淑媛下半身不由得一阵麻痒。&lt;br&gt;小益两眼发直地盯着妈妈透明短衬裙里的乳房，及两腿之间三角裤内那黑黑的阴毛，及又凸又隆的阴户猛看，嘴里不禁贪婪的猛吞口水。&lt;br&gt;紧身短衬裙包裹住妈咪圆翘的臀部，而在白色透明迷你短衬裙里，穿着一件又小又透明的粉红色三角内裤，黑茸茸的阴毛清晰可见，这对于一个才十几岁的男孩，他怎么受得了这样的诱惑呢？&lt;br&gt;从眼睛馀光中，感觉到儿子正色瞇瞇地盯着她的身体，而且目光似乎集中在她丰满的双乳和两腿之间鼓涨的阴部。心里想着儿子视奸自己肉体的样子，淫水就湧了出来。&lt;br&gt;深深的吸了一口气，淑媛走到儿子身边：「小益，早上妈妈特地做了早餐，你快吃吧！你不是常说吃外面的早点都吃腻了吗！」&lt;br&gt;「谢谢妈妈，我最喜欢吃您烧的菜了。」&lt;br&gt;「那就快点吃吧，妈刚才吃过了。」淑媛靠近过来，她的手放在小益的椅背上，然后她蓄意把她的双峰压在她儿子的脸上：「我到客厅休息一下，你吃饱后来陪妈一下，我们母子有一段时间没在一起聊天了。」&lt;br&gt;说完，淑媛扭摆着性感的肥臀，往客厅方向走去，小益的目光不由自主的落在了她的圆臀上，看着妈妈摆动着又圆、又翘的屁股，从他身边离开，他的肉棒又勃起了。&lt;br&gt;……&lt;br&gt;「小益，最近功课要紧吗？」坐在沙发上的淑媛扭过头，关切的问坐在身边的儿子。&lt;br&gt;「没……没什么，很简单的……」小益有点结巴起来。&lt;br&gt;「小益，妈漂亮吗？……」&lt;br&gt;「妈，你在我心目中是最漂亮的女人了。」小益激动的说着。&lt;br&gt;听到儿子讚美，淑媛内心无比的欢心。&lt;br&gt;「小益，妈妈穿这样好看吗？」淑媛试着让自己的声音自然而温柔，但是她自己都听得出来，自己的声音竟有些颤抖。&lt;br&gt;「好好看。」小益也颤抖的回着。&lt;br&gt;「你喜欢看妈妈这样穿吗？」&lt;br&gt;「妈，我好喜欢，妈好漂亮，妈穿这样好性感。」&lt;br&gt;「你真的这样认为吗？」&lt;br&gt;「当然，妈的身材真的好棒，穿这样好性感好好看。」&lt;br&gt;知道儿子的眼睛一直盯着她的高耸的双乳和阴部。而从儿子双眼里冒出来的熊熊慾火，彷彿连她自己的下体都被烧到了，她的下半身不由得火热而搔痒，顿觉子宫一阵痉挛，滚烫的淫水正不听使唤地从自己肥嫩的骚屄里汹湧流出。&lt;br&gt;「坏儿子，看你色咪咪的一直看，好像要把妈吃了一样。」淑媛故做娇嗔地说。&lt;br&gt;小益被妈妈一说，羞红着脸低下头，吞吞吐吐地回答：「妈咪，对不起啦！……实在是因为……因为妈咪真的太性感了！」&lt;br&gt;看到儿子的羞态，淑媛爱怜的将儿子搂在怀里说：「你喜欢看，妈以后就都穿这样给你看，好吗？」&lt;br&gt;小益被妈妈仅着短衬裙的身体一抱，一股女人特有的幽香令他更加的兴奋，短裤内的鸡巴也不由得更为坚硬。&lt;br&gt;「看过女生的阴户吗？」&lt;br&gt;「没有。」&lt;br&gt;「想不想看妈妈的阴户？」淑媛突然大胆的说。&lt;br&gt;「妈妈……真的让我看？……」小益兴奋的问。&lt;br&gt;「妈妈是教你认识女人的阴户……你可要仔细看喔！」&lt;br&gt;淑媛说着慢慢撩起她身上的短衬裙，露出了她的三角裤，蜜汁又从她的屄腔流了出来，她能感到它们把她的内裤淋的更湿了。&lt;br&gt;「啊！我真是个淫荡的女人！」淑媛两条腿颤抖着，只觉得从下身又流了好多淫水出来，也不知道散发出的腥味有没有被儿子闻到。&lt;br&gt;儿子充满慾火的眼神，让她股间不由得一阵酸麻，淑媛带着挑逗的眼神，将身上的透明睡衣往上撩起，露出丰满的乳房，大乳房随着呼吸而起伏，乳晕上像葡萄般的奶头那粉红色的光泽让人垂涎欲滴，而下身只有那件只包住私处的小三角裤，隆起的阴户，茂盛的阴毛已从三角裤边缘跑了出来。&lt;br&gt;看到妈妈修长的大腿和丰满的臀部，在窄小的三角裤包裹下，充满了十足的性诱惑。小益忍不住蹲了下来，靠近妈妈的臀部，仔细的欣赏那平日只能隔着洋装或窄裙所看见的丰满臀部，现在没有任何阻隔的呈现在他眼前，粉红色透明的三角裤紧包着鼓凸凸的阴阜上，透出的阴毛黑压压的一片都看到了，阴毛浓密地延伸到小腹，如丝如绒的复着那如大馒头般高凸出的阴阜，扣人心弦。三角裤中间凹下一条缝，将整个阴户的轮廓，很明显的展露在他的眼前，这种兴奋让他冲动得热血沸腾，阳具坚挺。&lt;br&gt;他看着妈妈下体那粉红色三角裤底端，因为紧绷而陷入一条清楚的细缝，小益终于清楚的看见那道裂缝，他意外的发现上面是湿的，这一幕看得他血脉直往上冲，几乎想把脸贴上去。&lt;br&gt;「想摸妈妈的身体吗？」淑媛露出淫荡的眼神，望着自己亲生的儿子。&lt;br&gt;「妈妈！真的吗？能让我摸吗？」&lt;br&gt;「当然，你爱怎么摸就怎么摸吧！」&lt;br&gt;小益听到可以摸妈妈渴望已久的身体，兴奋加上紧张令他手足无措，忍不住双手环抱住妈妈丰满性感的臀部，然后将脸贴在上面，抬起头望着妈妈火热的眼神，母子两人四目交接，引发最原始的慾望。&lt;br&gt;淑媛的粉脸凑了过来，母子紧紧地拥抱在一起，妈妈的舌头伸了进来，毫不犹豫的吻儿子，小益也响应妈妈的行为，抱紧淑媛和她接吻，舌头轻轻的吸吮着母亲甜美的香唇，淑媛舌头深入嘴里时，他也用舌头迎接互相缠绕，母子就这样沉醉在热吻中。&lt;br&gt;淑媛激动的把手伸进短裤握住儿子滚烫的肉棒，用力地上下套弄起来。&lt;br&gt;「啊！……妈妈……啊！」小益激动地呻吟。&lt;br&gt;小益伸出他的手，沿着母亲的臀部然后向上移动，直到到达她的乳房，不断地揉捏她丰满的双乳，双手因为用力过猛，指尖陷入肉里。&lt;br&gt;「啊……好舒服……妈妈的乳房真好……好柔软。」&lt;br&gt;小益把妈妈的乳头夹在自己的手指之间，不断地挤压，然后把他的母亲的乳头唅在他的嘴里，饥渴地吸取，他的舌头研磨着乳头。&lt;br&gt;「噢！乖儿子！吸它，用力的吸吧，小益！……」淑媛无力地呻吟着，她的乳头肿胀着充实在儿子的嘴内。母亲交美柔软的声音、火热的眼神，再再的刺激着儿子，这使小益更卖力地吸吮着。&lt;br&gt;小益用力地吸吮他母亲的乳房，用舌头上下拨弄着因兴奋而肿胀的乳头，然后他的舌头由她的母亲的胸部，开始往下舔，直到雪白的大腿内侧，然后用头挤进了母亲的大腿，脸朝着母亲的阴户，他抱紧母亲屁股，把脸贴在阴部上摩擦，火热的呼吸喷在敏感的地方，淑媛有如被电流从后背掠过，感觉到内裤底侧已经被阴部湧 出的大量淫汁弄湿。&lt;br&gt;「喔喔……啊……小益……快……妈好痒……喔……」&lt;br&gt;小益的手自然而然的伸进妈妈的三角裤里，抚摸着她丰满的臀部。他凝视着妈妈，一手慢慢的探向妈妈的三角裤，先是用整个手掌，隔着那一层透明的薄纱轻抚着妈妈的阴户，再慢慢的撑开松紧带，终于摸到了妈妈那浓密的阴毛，他爱怜的从阴毛往下轻轻的抚摸着。&lt;br&gt;小益轻轻的褪下妈妈这件已经湿透窄小的粉红色三角裤，他的心跳加速到极点，妈妈的阴户整个呈现在他的面前，浓密的阴毛从小腹一直往下延伸，下面一条裂缝已经湿润，两片阴唇微微的张开。&lt;br&gt;小益慾念如狂，猛的将头埋入母亲的两腿之间，用力吸入母亲的淫屄发出的又骚又香的气味，然后拨开妈妈浓密的阴毛，把嘴压在湿淋淋的阴唇上，开始贪婪的吸吮着，并且把舌尖插入他母亲的阴户翻搅。&lt;br&gt;「乖儿子……好儿子……插重一点，对……对，就是那里……啊……啊……妈好爽……」&lt;br&gt;小益分开母亲的阴唇，用他的手指搓，并且用他的舌插进了妈妈那折迭的，淑媛的喉咙开始发出深沉的呻吟声，并且深深的抱紧儿子的头，以免自己无力的倾倒在沙发上。&lt;br&gt;小益努力地吸着妈妈的淫屄，不断用舌头在阴道一进一出的舔着，妈妈开始呻吟并且把她的的阴户拱起到小益的面前，她紧紧的抓住儿子的头，她的臀部努力的往上顶。小益的舌头深向妈妈阴户的深处猛烈的舔着，又用中指插入妈妈又湿又浪的屄里搅动，刺激得妈妈淫荡的不断扭动自己的下体，浪叫不停：「啊！……好儿 子……用力舔我……吃我的淫屄……妈受不了……」&lt;br&gt;突然地，淑媛猛抓儿子的头发，把他的脸更加的进入她的阴户：「喔！儿子……我要高潮了……宝贝，舔我！快舔我……啊……儿子……快……妈好爽……快……你舔的妈爽极了……」&lt;br&gt;淑媛的肉体不断地痉挛，她的大腿不断地发抖着，她的臀部不断地撞击着儿子，淫水滴落在沙发上，而小益仍然不断地舔着母亲的阴户，并且插入一只手指去更深入阴户，去把妈妈的淫水挖弄出来舔吮。&lt;br&gt;妈妈的淫液不断外流，流到整个大腿根部，然后流到沙发上，把沙发弄湿了一片。&lt;br&gt;「哦……我的乖儿子……好儿子……你舔的妈好爽……妈受不了了……」淑媛大叫起来：「用力吸呀……好儿子……用力舔妈妈的肉穴呀……哦……哦……妈妈要出来了……乖儿子……你把妈妈弄出来了……哦……好棒……不行了……哦……哦……你舔的妈好爽……妈受不了了……快……舔死妈妈吧……把妈的浪穴吸干 吧……天呀……哦……出来了……洩了……」&lt;br&gt;淑媛的身体痉挛着，双手紧紧抱住儿子的头。好一会，淑媛才平静下来，微笑地看着儿子说道：「喔，小益，我的乖儿子！刚才太美了，妈妈让你弄出了一次高潮。」&lt;br&gt;淑媛分开她的腿，把一只脚放在椅背上，另一只放在地板上，将双腿大大的打开，她用双手淫荡地拨开那覆盖着毛发的美丽阴户，毫不羞耻地对着儿子说：「现在，该是让我的宝贝儿子体会插干亲妈淫屄的时候了。来吧，孩子，干妈妈吧！」&lt;br&gt;小益爬到妈妈身上，脸对着脸地看着妈妈，勃起的肉棒触到了妈妈的阴毛，强烈地刺激着他的龟头。&lt;br&gt;她伸手往下一探，捉住儿子的肉棒，满心欢喜地说：「哦，好硬，我亲儿子的鸡巴好大啊，妈爱死了。」&lt;br&gt;淑媛两手握着儿子坚硬的鸡巴，导引着龟头对正她的阴道口。由于阴道口早已湿成一片，小益的屁股顺势向下猛力一挺，坚硬无匹的硕大鸡巴就顺利地进入了亲身母亲的神圣阴道！&lt;br&gt;「哦，妈，我终于肏进你的骚屄，终于和妈咪乱伦了。」&lt;br&gt;他将身体往前顷斜把嘴压上妈妈的红唇，和母亲边干边热情地拥吻，两人的舌头开始互相吸吮，小益双手则猛力的压挤揉搓她那硕大的乳房。&lt;br&gt;「喔……我的天啊……儿子的肉棒真好，插得妈妈好爽……嗯……再来……喔……」&lt;br&gt;淑媛在儿子的鸡巴插入阴道中时，紧缩屄腔的肌肉，将双腿围绕住儿子的腰际，使两人的下部能紧紧的靠在一起，然后用阴道的肌肉去夹紧自己亲生儿子的肉棒。&lt;br&gt;「哦……妈咪……你的屄真紧……夹的我好爽……我要干死你……喔……」&lt;br&gt;他发了疯似的压在母亲赤裸的肉体上，一边又吻又咬、一边又揉又掐肆意揉捏玩弄母亲白嫩高耸的肥乳，同时屁股疯狂挺动，狂风巨浪般的抽插着母亲的阴道！&lt;br&gt;「哦……是的……哦……乖儿子……干得好……干得妈咪好舒服呀……好儿子……乖儿子……快呀……再用力点……哦……用力干，干死妈妈……啊……」&lt;br&gt;淑媛的淫声浪语使得小益更加兽慾如狂，他将胸膛整个压在母亲的乳房上，两人紧紧的搂抱，使母亲的大奶好像要被压扁一般。他的手向下移去，紧紧的抓住母亲丰肥雪白的大屁股，用力的向上托起，大鸡巴猛力的，深深的，顶入母亲阴道深处，直抵子宫颈！&lt;br&gt;「哦……对……好儿子……用力地干妈咪……哦……儿子在干他淫荡的妈咪……啊……淫荡的儿子和妈咪……哦……呀……继续干妈咪……哦……用力干妈咪的骚屄呀……狠狠地干……干死妈咪……哦……」&lt;br&gt;小益越来越快，越来越用力地插干母亲，并且喘息如牛的叫着：「妈妈……儿子的鸡巴大不大？操得你爽不爽？啊……啊……操死你，操死你！……你个骚婊子！……哦……哦……我的妈咪……你的小浪屄真紧……妈妈……肏死你！干死你……干烂你的贱穴！……哦！……哦……」&lt;br&gt;儿子一边干着，一边手搓揉着乳房，并用嘴吸着用舌头拨弄着，因高潮而坚挺的乳头，上下的快感相互冲激着，使得我陷入疯狂的状态。&lt;br&gt;「我的好儿子……用力的干……乖儿子……用力地干吧……妈以后要你……天天都干我……用力干妈吧……我要你狠狠地干妈咪的淫穴……噢……受不了了……快……再用力……噢……太美了……好……好……亲亲……妈妈的浪屄……快要被你干穿了……妈快去了……」&lt;br&gt;听到母亲的浪叫，小益竭尽全力猛烈地冲击妈妈的身体，将肉棒插进妈妈身体的最深处。不久感到龟头开始发热，已经处于崩溃的边缘，想要爆发的慾望充斥全身。&lt;br&gt;「妈……我……快受不了了……妈……好爽……啊……我要射了……」&lt;br&gt;忽然间一阵哆嗦，一股精液源源不断地喷射进妈妈的子宫内。遭到热液的冲击，淑媛</content></item></essay>