<essay><item><title>姐姐考试的期间</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;姐姐期中考前猛Ｋ书，接连几天都只看书不理我，害我只有自行擦枪保养聊以自
慰，或打球游泳练身体，有一天周六下午４点多，姐姐叫我陪她去ＫＴＶ唱歌，那天
她穿着最凉快的白色小花连身露背洋装，颈子一条细细的带子系着前胸菱形衣料的遮
掩，背部全裸，露出光滑、粉嫩的背部，纤细的小蛮腰被小洋装的细细腰带轻轻的系
住，及膝的裙长下是匀称的小腿，一双秀气皎白的裸足配上白色厚底夹趾凉鞋。&lt;br&gt;姐姐跟我说今天念到很郁闷，要我陪她到ＫＴＶ唱歌散心，她骑着５０ＣＣ的小
机车载我时，我用脸颊贴着姐姐粉嫩的背部不时用舌头轻轻舔舐她后背淋漓的香汗，
我揽着她的细腰，随着机车的震动，我的手臂感到她那对大奶子的的晃动，姐姐洋装
内依然未戴奶罩，姐姐也默许我用双手虎口隔着薄薄的洋装轻触她的乳房下缘。&lt;br&gt;逗弄一会我就将右手滑下轻抚她的裙下细嫩的大腿沿路好多机车骑士，一直瞄着
姐姐美丽修长的腿，而姐姐的双腿也以最优美的姿式并着更紧，&lt;br&gt;到了ＫＴＶ附近，姐姐停好机车后，牵着我的手走去ＫＴＶ。一路上姐姐修长白
皙的双腿夹的紧紧，走起路时，臀部摇曳生姿，进屋内和一群人坐电梯的时候，姐姐
在我耳边细语：「今天姐姐里面甚么都没穿。」我的右手就不客气地伸入姐姐裙子里
面，抚摸她的臀部，轻挑她小穴的豆豆，只见姐姐窘迫的磨擦着双腿，淫水不禁滚滚
滑落，低头夹紧着大腿，怕人发现什么。而我的鸡鸡也因为贴着姐姐的臀部，而涨的
硬硬的。&lt;br&gt;到了ＫＴＶ，一进入包厢，就开始点歌，为了不浪费时间，就将排行歌曲全点，
反正到时随便唱。在按键时，我就迫不及待的将手伸入姐姐裙子里面，边选歌，边抚
摸她光滑的大腿，姐姐她大腿内侧早已沾满外流的蜜汁。接着我停止点歌的动作，伸
手掀起姐姐的裙摆，探头亲吻姐姐大腿内侧细腻的肌肤，并大口的舔着姐姐早已湿透
的蜜穴。&lt;br&gt;姐姐赶紧讨饶的说：「不要啦，杯子都还没送来，万一被看到……」我不理姐姐
的讨饶，更隔着洋装揉捏着她那早已硬挺的乳头，听到服务生敲门声：「抱歉，送饮
料……」姐姐赶紧将乱掉的衣服整好，假装在点歌。&lt;br&gt;服务生走后，姐姐拿着麦克风唱着王菲的棋子，我要姐姐跪在抱枕上，屁股翘高
高的，我将她的裙子掀起来双腿分开，用我的舌头深深的舔着蜜穴，不时也舔舔姐姐
的小屁眼，我将手掌伸入姐姐前胸菱形衣料内，大力搓揉姐姐的乳房，姐姐趴着看着
萤幕，声音开始变调了，姐姐开始唱的支支吾吾，接着我从后面狠狠的插入，两只手
用力的搓揉姐姐的奶子，后面不断的冲刺顶入，姐姐情不自禁的呻吟起来，唱不出声
来，只是「咿……哦……」的哼着不成调的曲子，&lt;br&gt;但一想到好几天不曾与姐姐亲热，我就好硬，硬的想狠狠的干我姐姐，但又气她
这几天都不理我，我就不再使力的全根插入，只让龟头部份，慢慢轻轻的进出那可爱
的蜜穴，并轻轻柔柔的用小指，抠她的小菊花蕾，三不五时才若有若无的用手轻轻拂
过姐姐粉红硬挺的小乳尖，逗着姐姐浑身燥热又麻又痒，忍不住前后摆动她的臀部，
想整根吞噬，我偏不让她得逞，姐姐受不了似的呻吟着：「快干我，姐姐好湿，好想
要。」我依旧不理她。&lt;br&gt;姐姐被我逗到受不了，猛的一翻身将我推倒在沙发上，就自己跨坐上来，用她纤
纤小手扶着我硬挺挺的小鸟，对准后就用她的蜜穴将我整根吞噬，然后狠命的摇晃自
己的臀部，并上下坐动，而她涨大的乳房将前胸菱形衣料撑的鼓涨，硬挺的乳头痕迹
也清楚可见，并随着姐姐摇晃的频率震动着，我就隔着衣料搓揉着那对乳房，姐姐一
手扶着我的颈子，一手撑在我大腿上，尽情摇摆她的身躯。&lt;br&gt;姐姐在摇摆一阵子之后就脱掉我的Ｔ恤，舔起我的胸膛，然后紧贴着我的身体
摩擦了起来，而且频率越来越快，并且开始大声的浪叫，这实在很香豔刺激，我有些
受不了这种攻势，深怕太早射出来，于是我开始跟着萤幕上的歌声胡乱哼唱起来，借
此分散注意力。&lt;br&gt;这招果然奏效，慢慢的我的冲动稳定了下来，并配合着姐姐的节奏，突然姐姐的
速度又加快了，而且脸上布满潮红，我知道姐姐高潮要来了，我紧紧抱住姐姐，并将
原本紧压在姐姐小屁眼上的中指，倏的往她的菊花蕾内插入，不住的抠弄，姐姐重重
的坐下去，并大声的哼出来，仿彿将所有累积的慾念一口气宣洩，然后渐渐放慢了节
奏，抱紧了我，并给我深深的一吻。&lt;br&gt;接着我让姐姐扶着桌子跪在抱枕上，屁股翘高高的，将她的裙子掀起来，双腿分
开，并缓缓的将我的小弟弟再次插入姐姐的蜜穴里，我想再细细的感受我的鸡鸡在姐
姐的阴户内缓缓摩擦的曼妙感觉，那种滋味儿很美妙，一面享受接触的快感，一面感
觉在抽插过程中那种混合着爱液却又略带阻力的黏腻感，并听着姐姐发出荡人的呻吟
声。&lt;br&gt;姐姐趴着看着萤幕，还想唱苏慧伦的歌，我从后面用力的插入，狠狠的顶入姐姐
她湿润的花蕊，并自后方将手掌伸入姐姐前胸菱形衣料内，大力搓揉姐姐的乳房，姐
姐圆翘丰满的臀部因规律的抽送激起一阵臀浪，而她饱满白晰的乳房则因我用力的挤
压而变形，姐姐情不自禁的呻吟起来，唱不出声来，只是「咿……哦……」的哼着不
成调的曲子。我疯狂的蹂躏姐姐她的肉体，而姐姐也恣意的承受，这次我没再克制慾
望，在一阵狂抽猛送之后，让我一下子就达到高潮，狠狠的射入姐姐的体内。&lt;br&gt;我拔出来后坐在沙发上面休息，姐姐她还是跪在地上，伸出纤纤玉手拈住我的鸡
鸡，然后温柔的用舌尖轻轻的舔舐着我的龟头，并将剩馀的精子吸吮干净，这时候姐
姐她抬头看了我一眼，我看到了姐姐她那即为柔媚荡人的眼神，我心头又为之一荡。&lt;br&gt;</content></item></essay>