<essay><item><title>跟姐姐妹妹一起睡(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;李力是个10岁的小男孩。&lt;br&gt;那天他放学回家，见家里多了两个人，一个是个约21、2岁的大姐姐,一个是比他还小的小女孩。&lt;br&gt;妈妈对他说：李力，快来，这是你的远房表姐和表妹。&lt;br&gt;那个表姐说：哇，这是我的弟弟啊！&lt;br&gt;这么大了，上次见到他时还不会走路呢！&lt;br&gt;弟弟，你肯定不认识我了吧？这个姐姐很喜欢她的弟弟，拉着他说话。&lt;br&gt;李力却很喜欢看那个表妹，表妹长头发，很乖，很文静，李力在班上喜欢一个女孩子，很像这个妹妹，所以李力也很喜欢这个妹妹。&lt;br&gt;他很妹妹说了几句话，知道妹妹8岁了，这次跟姐姐一起回来探亲。&lt;br&gt;晚上该睡了，两姐妹住在一起，就在李力房间隔壁。&lt;br&gt;大约11点，李力还没睡着，突然门开了，接着门被锁上了，他很害怕，开灯一看，原来是姐姐，穿着很薄的睡衣，向他走了过来。&lt;br&gt;弟弟，我睡不着，想和你说说话。&lt;br&gt;李力见姐姐的身体时隐时现，很好奇，就说：你来吧。&lt;br&gt;姐姐就钻进他的被窝里，并且抱住他。&lt;br&gt;弟弟，你喜欢过女孩子吗？有，我喜欢我班上的一个女孩子。&lt;br&gt;那你向她表白了吗？没有，没想过。&lt;br&gt;你和女孩子这样亲近过吗？没有。&lt;br&gt;姐姐在李力脸上亲了一口，说：弟弟你好乖，你喜欢姐姐吗？喜欢。&lt;br&gt;姐姐想看你一样东西可以吗？什么东西嘛？这东西你一定有，你要先答应给我看，姐姐对你很好哦。&lt;br&gt;好吧，我答应，你想看什么？你把你的小内裤脱掉，我想看看你的小鸡鸡。&lt;br&gt;这……你是女的耶。&lt;br&gt;我是大人了，你是小孩子，没关系的，你刚才答应过我的哦。&lt;br&gt;那好吧。&lt;br&gt;他就把内裤脱了下来，姐姐便伸手去摸那小鸡鸡。&lt;br&gt;那小东西只有小指般长，小指般细，而且一根毛没有，光滑柔软。&lt;br&gt;弟弟你的鸡鸡好可爱啊！&lt;br&gt;我第一次见到这么可爱的小鸡鸡。&lt;br&gt;姐姐不停地摸，以致李力的鸡鸡都勃起来了。&lt;br&gt;哇，你的小鸡鸡变硬了。&lt;br&gt;怎么会硬呢？以前从来没硬呢。&lt;br&gt;是姐姐刚才摸你，你很舒服，所以就硬了，是吗？好像是很舒服。&lt;br&gt;姐姐舔你的小鸡鸡，你会更舒服的。&lt;br&gt;说完，便把嘴凑向那小家伙，伸出舌头舔起来。&lt;br&gt;舒服吗？嗯，很舒服。&lt;br&gt;他的小家伙更硬了，而且更长更粗了。&lt;br&gt;姐姐把整根含在嘴里吮吸起来，小男孩还没发育，第一次被口交，只感到舒服，嘴里偶尔发出轻微的舒服的呻吟：嗯，嗯，哦，唉。&lt;br&gt;姐姐过足了嘴瘾，对弟弟说：我让你舒服了，你也要让姐姐舒服啊！&lt;br&gt;我怎么让你舒服呢？姐姐便脱下睡衣，身上便只剩一条内裤了，一对丰满的大乳房呈现在小男孩面前。&lt;br&gt;你来摸姐姐的乳房啊！&lt;br&gt;10岁的小男孩第一次见到这年轻美女的大奶子，十分激动，男孩子们在一起总爱谈论女人的乳房，而现在，他就可以接触到了。&lt;br&gt;李力伸出手，两只手掌都贴在那大奶上，并不断移动。&lt;br&gt;你这个小流氓，挺会摸的嘛，你以前摸过吗？没有。&lt;br&gt;哇，摸起来好舒服啊！&lt;br&gt;是啊，弟弟，舔啊！&lt;br&gt;李力伸出舌头，在乳房上到处游动，时不时地把乳头含在嘴里，吮吸一下。&lt;br&gt;姐姐被那小男孩的舌头弄得慾火焚身，啊，我的好弟弟，你真会舔，啊……好爽！&lt;br&gt;我的乖弟弟，再舔……对，就舔那儿，真是舒服。&lt;br&gt;这小男孩挺有灵性，很会玩。&lt;br&gt;舔了后还在那大奶上到处亲，而两只手却把另一只奶握住，不停的捏搓。&lt;br&gt;姐姐也把他的硬东西握住，说：你看，你的小鸡鸡越来越硬了，你把小鸡鸡也弄到乳房这来玩玩啊！&lt;br&gt;好啊！&lt;br&gt;李力站起来，小鸡鸡直直地挺着，对这姐姐的大奶子。&lt;br&gt;他让小鸡鸡紧贴着奶子，并用手带动小鸡鸡与奶子不停地摩擦，哦，姐姐，我的小鸡鸡好舒服啊，比刚才你舔我还舒服。&lt;br&gt;我让你更舒服一点。&lt;br&gt;姐姐用两只乳房把小鸡鸡夹起来，身子前后动着，和这个小男孩乳交起来。&lt;br&gt;小男孩不知道，这和插入阴道的快感很相像了，他只觉得舒服得要死，啊，姐姐……好舒服……爽死了，啊……啊……哦……！&lt;br&gt;小男孩的小鸡鸡此时已经变得热乎乎的，硬如铁，那小而有力的鸡巴让这女孩慾火难耐。&lt;br&gt;李力的声音越来越大，最后，他大叫一声，然后，小鸡鸡变软了，变小了，他达到高潮了。&lt;br&gt;小男孩还没有精液，只是很爽。&lt;br&gt;啊！&lt;br&gt;啊！&lt;br&gt;天哪，太舒服了！&lt;br&gt;啊，我的鸡鸡怎么又变小了。&lt;br&gt;那是因为你达到高潮了，没关系，姐姐可以让你再硬起来。&lt;br&gt;姐姐就再次把小鸡鸡含进嘴里，口交起来。&lt;br&gt;小男孩能力还不错，几分钟后，又慢慢挺起来了，和刚才一样威风凛凛。&lt;br&gt;姐姐说：现在我要让你真正感受到什么是爽了。&lt;br&gt;李力问：难道刚才还不爽吗？刚才算什么，姐姐现在才要让你真正知道什么是做爱。&lt;br&gt;她站起来，在小男孩面前将内裤慢慢拉下来，毛茸茸的小穴在10岁小男孩面前暴露无遗。&lt;br&gt;哇，姐姐，你那里怎么长这么多毛啊？你长大了也有毛的，来，摸摸姐姐的穴。&lt;br&gt;李力伸出手摸，她的毛比较软，可以摸到柔嫩的阴唇，摸起来好爽啊！&lt;br&gt;我见过女孩子的这里，她们都没有毛的，我想没有毛摸起来会更爽些。&lt;br&gt;那姐姐明天去把毛剔了，好吗？我的小情人。&lt;br&gt;好啊。&lt;br&gt;姐姐本想让弟弟给她舔一会阴的，可她早已慾火焚身，现在只想让那小东西塞进来，好好爽一下。&lt;br&gt;她躺下来，对弟弟说：来，坐到我身上来。&lt;br&gt;弟弟坐上来了，小鸡鸡正对她的阴户。&lt;br&gt;来，我教你，把小鸡鸡对准我的洞口，然后一下插进去。&lt;br&gt;会很舒服吗？那当然，你从来没感受过的爽。&lt;br&gt;李力就照他话做，对准后，一下插了进去。&lt;br&gt;顿时，他只感到一阵猛烈的快感从小鸡鸡袭到全身各处，如每个毛孔都张开了般的舒畅。&lt;br&gt;四壁的嫩肉夹着他那幼小的阴茎，并不断收缩，使那绝妙的快感一阵阵向上湧。&lt;br&gt;啊……啊……好舒服……好爽！&lt;br&gt;姐姐，我好爽啊！&lt;br&gt;啊……啊……哦……哦……，爽死了！&lt;br&gt;弟弟的阴茎虽小，那还有一定的长度的粗细，加上很热，很硬，像根烧热的铁棒在里面抽插，小男孩的小鸡鸡给了她不一样的快感。&lt;br&gt;哦，哦……哦……，爽……我的小情人啊！&lt;br&gt;好爽啊！&lt;br&gt;……插呀………再插深点啊！&lt;br&gt;……你的小鸡鸡……小弟弟……你好棒啊！&lt;br&gt;……插啊！&lt;br&gt;……爽啊！&lt;br&gt;小男孩下身不停地抽插着，双手却一只手抓一只乳房在玩着，真是双重享受。&lt;br&gt;我的好弟弟……哦，好爽……你真会玩儿……捏我奶子啊！&lt;br&gt;……使劲啊！&lt;br&gt;……爽死我了！&lt;br&gt;……好硬的鸡巴……插啊！&lt;br&gt;……啊……啊……爽……。&lt;br&gt;李力抽插的速度很快，啊！&lt;br&gt;啊！&lt;br&gt;啊！&lt;br&gt;舒服啊！&lt;br&gt;……舒服……姐姐……我好爽啊！&lt;br&gt;……啊……啊……我又要到高潮了……啊……啊……啊…啊‧啊！&lt;br&gt;啊！&lt;br&gt;啊啊啊啊！&lt;br&gt;李力又一次达到高潮了，在极爽之后，小鸡鸡在姐姐的阴道里软了下来。&lt;br&gt;姐姐，今天我真是爽啊！&lt;br&gt;从来没这么爽过。&lt;br&gt;我也很爽啊！&lt;br&gt;你的鸡鸡这么小，威力却这么大，我好喜欢。&lt;br&gt;姐姐，你明晚上还过来吧！&lt;br&gt;那是当然了。&lt;br&gt;把妹妹也带过来吧。&lt;br&gt;她太小了。&lt;br&gt;没关系，我也很小啊！&lt;br&gt;我很喜欢妹妹，姐姐，带她来嘛！&lt;br&gt;好吧好吧，可是你不能只和她做不和我做啊！&lt;br&gt;这怎么会呢。&lt;br&gt;李力睡了个很香的觉，早上起来，都九点了，幸好是星期日，不用上课。&lt;br&gt;他穿好衣服走下来，只见姐姐一人在客厅里。&lt;br&gt;还有的人呢？你爸爸妈妈被朋友请去了，今天我照顾你们。&lt;br&gt;妹妹呢？在书房看书。&lt;br&gt;来吃饭。&lt;br&gt;李力走向餐桌，姐姐突然抱住他，嘴凑上去和他接吻，手却伸进他的短裤里，一只手在后面摸他小小嫩嫩的屁股，一只手在前面摸他软软的小鸡鸡。&lt;br&gt;姐姐，不要啊！&lt;br&gt;别让妹妹看见了。&lt;br&gt;关着门呢，看不见。&lt;br&gt;而且，你不是要和她做爱吗？看见了也没什么啊！&lt;br&gt;对啊，姐姐，把妹妹叫出来做爱啊！&lt;br&gt;先把饭吃完。&lt;br&gt;好吧。&lt;br&gt;李力很快把饭吃完了，急着要姐姐把妹妹叫出来做爱，姐姐说：走吧，我们到书房去做爱。&lt;br&gt;他们进了书房，妹妹正在看书，见了他们就叫：姐姐，哥哥。&lt;br&gt;姐姐说：妹妹，别看书了，我们来玩游戏吧。&lt;br&gt;什么游戏？做爱，很舒服的游戏。&lt;br&gt;李力抢着说。&lt;br&gt;玩游戏会很舒服吗？会啊！&lt;br&gt;玩这个游戏就很舒服，来吧。&lt;br&gt;怎么玩啊！&lt;br&gt;我和哥哥先给你玩一次你学学。&lt;br&gt;说完，他们就很快脱光身上的衣裤，看得妹妹目瞪口呆。&lt;br&gt;玩这个游戏就要不穿衣服的。&lt;br&gt;李力说。&lt;br&gt;说完他趴到姐姐身上，摸她的奶子，然后又舔、亲她的奶子，接着摸姐姐的阴户，然后插进去。&lt;br&gt;姐姐在插的时候不停地用手摸李力的小屁股和他嫩滑的大腿。&lt;br&gt;妹妹在一旁嘴张得大大的，很吃惊。&lt;br&gt;他们做完后，姐姐对妹妹说：来啊，来和哥哥做爱。&lt;br&gt;李力也一下子抱住妹妹，吻她嫩红的小嘴唇和粉嫩的小脸蛋，他的手伸进妹妹的裙子，再伸进妹妹小小的内裤里，摸妹妹那无毛光滑而又柔嫩的阴部。&lt;br&gt;然后，他把妹妹的手放到他的小鸡鸡上面，说：妹妹，摸我的小鸡鸡。&lt;br&gt;妹妹摸了一下，问他：刚才你和姐姐玩时我看你的鸡鸡很硬啊，怎么现在这么软了？那是因为刚才我达到高潮了。&lt;br&gt;你现在用舌头给我舔硬吧。&lt;br&gt;妹妹就伸出舌头，在哥哥那下垂的小鸡鸡上舔起来。&lt;br&gt;小女孩的舌头很软，舔起来特别舒服，所以李力的鸡鸡很快又硬了。&lt;br&gt;李力把妹妹的衣服和裙子都脱了，内裤也脱了，然后趴在她身上想要插进去。&lt;br&gt;姐姐在旁边说：弟弟，你去舔舔她的阴啊！&lt;br&gt;李力就把嘴凑向妹妹的阴户。&lt;br&gt;他看两片大阴唇像一张嘴，就和那张嘴接起吻来。&lt;br&gt;幼女的阴唇很柔软，吻起来爽极了。&lt;br&gt;他又伸出舌头舔，接着又用手分开那两片大阴唇，舔里面的嫩肉。&lt;br&gt;妹妹被舔得很舒服，娇娇地呻吟：嗯……嗯……啊……嗯……舔了一会儿，李力觉得鸡鸡很涨，想要插进去了，于是就对准妹妹的洞口，一下子塞了进去。&lt;br&gt;妹妹大叫一声：啊！&lt;br&gt;好痛啊！&lt;br&gt;然后哭了起来，李力很害怕，但插在里面很舒服，舍不得抽出来。&lt;br&gt;姐姐说：女孩子第一次做爱都会痛的，一会儿就不痛了，别哭啊，马上就很舒服了。&lt;br&gt;李力听了姐姐的话就放心了，在妹妹的小阴道里抽拉起来。&lt;br&gt;慢慢的，妹妹疼痛过去了，她开始感到快感，嘴里也发出了呻吟。&lt;br&gt;于是，两个小孩子开始享受那美妙的抽插了。&lt;br&gt;啊……啊……啊……好舒服！&lt;br&gt;……哥哥……好舒服……哥哥……鸡鸡……插……舒服……嗯……嗯……嗯……嗯……好舒服啊！&lt;br&gt;……小洞洞……舒服……插呀……哦……嗯……嗯……妹妹……我的鸡鸡……好爽……哦……哦……哦……好妹妹……哥哥……好喜欢你……哦……啊……啊……真是爽啊！&lt;br&gt;……妹妹……好不好玩啊……好玩……好舒服……姐姐在一边看着这两个幼小的孩子做爱，时不时地把手放在弟弟的屁股上摸一下，一边自摸着，流出很多水。&lt;br&gt;插了一会儿，姐姐又给弟弟出主意：弟弟，插她屁股啊！&lt;br&gt;李力听了，马上把鸡鸡抽出来，让妹妹翻过身，屁股撅起来，小小的屁眼张开着，他把鸡鸡对准小屁眼，又一下插了进去。&lt;br&gt;屁眼夹得更紧，李力先感到有点痛，不过，马上就感到全新的一种快感。&lt;br&gt;李力的鸡鸡还不很粗，没有把妹妹弄得很难受，而且李力还在插的同时把手放到妹妹阴户上摸，所以妹妹也感到很快乐。&lt;br&gt;终于，李力又一次到了高潮，他感到很疲惫，躺了下来。&lt;br&gt;姐姐问：妹妹，好不好玩啊？真好玩，真是个独特的游戏，我还想玩。&lt;br&gt;让哥哥休息一下吧，哥哥肯定很累了。&lt;br&gt;李力说：今下午我们再玩吧。&lt;br&gt;哥哥，你的小鸡鸡好神奇啊！&lt;br&gt;变大变小，还让我这么舒服，我看其他男孩子的鸡鸡都是又小又软的。&lt;br&gt;那些男孩子也会硬的，只要你去摸去舔，就会变硬，也可以做爱啊。&lt;br&gt;真的吗？那我回去要和我男朋友做爱。&lt;br&gt;什么？你有男朋友？是啊，我们班的，他很帅。&lt;br&gt;你们做过什么啊？没有做过什么，我们拉过手。&lt;br&gt;没亲过嘴吗？没有。&lt;br&gt;那叫什么男朋友啊？他说他喜欢我啊，我也挺喜欢她的。&lt;br&gt;不过，我回去就知道该怎么和他做爱了。&lt;br&gt;你看过他的小鸡鸡吗？没有，他不给我看。&lt;br&gt;妹妹的话让李力想起来他在班上喜欢的那个女孩子，他现在很想和她做爱，他便想到下午去找她。&lt;br&gt;他对两姐妹说他下午要去老师那补课，晚上再和她们做爱。&lt;br&gt;下午，他就去找那个女孩子了。&lt;br&gt;他给她打了个电话：小丽，下午出来玩好吗？其实小丽对李力也有意思，所以就答应了。&lt;br&gt;李力把小丽带到他们学校的体育保管室里，星期天没人。&lt;br&gt;在里面，李力一下子胆大了，抱住了小丽，说：我很喜欢你，你做我女朋友好不好？小丽很高兴，微笑着点点头，接着，李力就吻了她。&lt;br&gt;我们来做爱吧！&lt;br&gt;什么是做爱啊？就是谈恋爱的人都要做的事，很舒服的。&lt;br&gt;很好玩吗？是，不过，要把衣服都脱了。&lt;br&gt;脱衣服啊，不好吧！&lt;br&gt;你是我女朋友啊！&lt;br&gt;还怕什么？你要是爱我，就和我做爱。&lt;br&gt;我爱你，好吧，我和你做爱。&lt;br&gt;李力一边和小丽接吻，一边解这小丽的裙子，然后脱下她的内裤，再把手放到她屁股上摸起来。&lt;br&gt;弄了一会儿，李力叫小丽坐在一张桌子上，她的阴户正好对着李力的小鸡鸡。&lt;br&gt;李力叫小丽叉开双腿，然后摸她的阴部，边摸边舔，小丽非常舒服，说：李力你真好，我好舒服。&lt;br&gt;还有更舒服的呢。&lt;br&gt;李力脱掉裤子，小鸡鸡直直地对着小丽的小洞穴。&lt;br&gt;小丽好奇地握住了他的小鸡鸡，说：怎么这么烫手啊！&lt;br&gt;还这么硬。&lt;br&gt;因为我想要插进去啊！&lt;br&gt;插哪儿？插你尿尿那里。&lt;br&gt;说完，靠近小丽，整根一下子捅了进去，小丽也是感到非常痛，哭了出来，李力安慰她：女孩子第一次都会痛的，一会儿就好了，马上就爽了。&lt;br&gt;小丽渐渐感到舒服了，闭着眼享受这美妙的感觉，这个女孩不爱叫，只是要出些大气。&lt;br&gt;李力却不停地叫：哦……哦……哦……爽啊！&lt;br&gt;真爽！&lt;br&gt;……里面……好紧啊！&lt;br&gt;……我的老婆……我好喜欢你啊……好舒服……啊……啊……啊……爽……爽！&lt;br&gt;爽……嗯……哦！&lt;br&gt;……他在小丽的阴道里到了高潮。&lt;br&gt;他叫小丽给他舔硬，然后又在小丽的屁股里猛插了一阵。&lt;br&gt;两人都爽得要死。&lt;br&gt;做完爱，李力说：亲爱的，以后我们经常做爱好吗？好啊！&lt;br&gt;做爱很好玩啊！&lt;br&gt;我们回去吧。&lt;br&gt;</content></item></essay>