<essay><item><title>欢乐家族(2)</title><author>床上伴侣</author><content>。&lt;br&gt;她的阴部像小每馒头凸起，周围长着密密黑黑的芳草，如果不是假鸡巴还肏在阴道，几乎看不到阴道口。&lt;br&gt;她的阴核已经充血竖起来了，我把嘴含住她的阴核，用舌头舔，用牙轻轻地磨着，用手拿住假鸡巴做着活塞动作，她含着我鸡巴的口发出唔、唔的声音。&lt;br&gt;不久，她用双腿大力夹住我的头，我感到一阵颤抖自她的下身传来，她吐出我的鸡巴，大声地呻吟：…啊…啊…她已达到了高潮。&lt;br&gt;她躺在床上喘着气，我的鸡巴还顶住她的嘴唇。&lt;br&gt;鸡巴还硬硬的，我感到痛，我起来和掉转我的方向，我跪在她的双腿间，拿住我的鸡巴在她的阴道口来回磨着，我准备肏入去。&lt;br&gt;妈妈清醒了，见我准备肏她，用手挡住阴道口，不让我肏入去，她看着我说：伦，我们是母子，不能性交，这样做是乱伦。&lt;br&gt;我知道不能用强来对付自己的妈咪，我忍着鸡巴的痛向她慢慢解译，我说：妈咪，其实现在社会用法律来禁止人类乱伦，因为它提倡优生。&lt;br&gt;在旧社会，人们也禁止家庭成员乱伦，因为人们不想一个家庭的男人互相争女人而弄得一个家不得安宁，父子、兄弟反目成仇。&lt;br&gt;在旧时的中国，不是很多表哥和表妹结婚吗？在很多少数民族中，父死子同母结婚，现在父亲已经不在，儿子我有权使妈妈快乐。&lt;br&gt;妈，你很久没同男人性交了，难道不想吗？另外，家中成员能够互相爱着，我们不说出去，谁会知道我们乱伦呢？况且在美国很多父女、母子、姐弟、兄妹都乱伦呢！难道社会去阻止得他们吗？我一边说着一边玩弄她的大乳房，捏着乳头，乳头又竖起了，她口中发出：唔…我知道她又兴奋了，我双手拿开她挡住阴部的双手，她的双手是作状挡着，我用左手分开她的阴毛和大阴唇，我看到里面红的小阴唇和肉壁，有很多淫水流出，我用右手拿住已硬了很久的鸡巴对准，向前一挺，龟头和一半已入去。&lt;br&gt;我感到非常紧迫，像要推鸡巴出来，她叫痛：伦，不要这么快肏入。&lt;br&gt;我不敢抽进，停留不动，我继续用嘴含住乳头和用一只手玩弄她的另外一个乳房。&lt;br&gt;我搓着、捏着乳头，刺激她的性腺，不久，她下身动了一下，我知道她要我肏入去了，我大力往前一挺，全根没入了。&lt;br&gt;她又叫痛，我不动，过一会，我慢慢地抽动，阴道更滑了，她发出呻吟了，我知道行了，我大力抽肏着，她的呻吟更大：嗯…嗯…嗯…嗯…嗯嗯…喔…喔…嗯…啊啊啊啊…啊…啊啊…啊啊啊啊啊啊…我感到一股热热的阴水喷到我的龟头上，她又高潮了。&lt;br&gt;她像死鱼一样躺在床上，我还未射精，我把那硬硬的鸡巴抽出她湿湿的阴道，把她反转，使她的背面向我，我看到她白白而肥大的屁股，她屁股口黑黑的紧合着，我想去操她屁洞，我分开她的双腿，两个洞口在我面前呈现无遗：前洞有湿湿的淫水流出，淫水在她的阴毛上闪闪发光和把下面的床单弄湿了。&lt;br&gt;我用手在她的阴道口和阴毛上取淫水揩在屁洞口使它湿滑，我用手拿住我的鸡巴大力肏入，她的屁洞非常紧，像二姐那处女的阴道，入到一半，她痛醒过来，大声叫痛，叫我不要肏，我不理她的恳求，我大力一挺，终于全根没入，她痛昏了过去。&lt;br&gt;我不理三七二十一，我大力地抽肏着，大约抽肏几十下，她醒来了，不断地呻吟，我感到我要射了，我飞快地抽肏着，她更大声呻吟，不久，我终于射出，热热的精液把她大肠烫得她大叫一声，她又打颤，她又一次高潮了。&lt;br&gt;她转过身来，用妖媚的目光看我，露出满足的微笑，我们相拥睡了。&lt;br&gt;欢乐家族（三）早上起来不见她，我知道她去煮早餐了，我裸体着走出来，怎知在门口见到大姐，大姐也见到我，红着脸说：这么大不穿衣服在家时走。&lt;br&gt;她行过我，用眼尾看我那已软的鸡巴，红着脸回房去了。&lt;br&gt;我回妈的房间穿上衣服，走下楼，走进餐厅，见妈咪已经把早餐放在台上了，妈咪微笑看着我走过去，我叫声妈，早。&lt;br&gt;我不理她吃了没有，大口地吃着，一直吃到七份饱才抬起头，见妈还微笑看我，我说早餐很好吃，继续大口地吃着，她说：小心点，别噎着。&lt;br&gt;她说这早餐不是她煮的，是大姐煮的。&lt;br&gt;我一看钟，只不过是八点，我反问说：大姐应该未回来，为什么我在房门口看见她？阿萍昨晚已经回来了。&lt;br&gt;（大姐叫蕙萍〕我们的事她知道了？母亲红着脸点了点头。&lt;br&gt;我们还谈了很久，她还说想试一试。&lt;br&gt;我不知妈说什么，妈伸手轻轻摸我的头，看着我说：她想试一试做爱的滋味。&lt;br&gt;真的？唔。&lt;br&gt;你要温柔些和小力些对待你大姐，不要像昨晚对待我一样，你大姐是处女啊！我知道了。&lt;br&gt;我不等吃完早餐，我走上楼直至大姐的房间，房门虚掩着，我推门进去，大姐已经躺在床上，她红着脸看着我，她用一条薄薄的毯子掩盖身体，她的雪白的双肩露出毯子，双峰顶着凸起，随着呼吸一起一伏，好看极了。&lt;br&gt;她嗔道：未看过大姐吗？我想她已经裸体了，我打开毯子一看，果然是裸体躺在床上，我站在床尾仔细地看着那雪白的裸体，大姐虽然不像妈和二姐高，但也有５尺２寸半，她有一对像妈妈的大乳房，大约有３５寸以上，两个乳头像葡萄子一样，粉红色的。&lt;br&gt;她的阴部光白的不生半条毛，大阴唇黑红的微开着。&lt;br&gt;好一幅美艳的裸体图。&lt;br&gt;她见我看得入神，嗔道一声：看饱未！我回过神来，我上床躺在她身边，问她：大姐，真要试一试。&lt;br&gt;唔，我这么大还未试过，昨晚我看你和妈做爱，虽然看她很痛苦，但她最后很快乐的，我希望你不要把我操得这么痛。&lt;br&gt;大姐，你放心，我会很温柔的。&lt;br&gt;我伸手过去抚摸她的乳房，我感她打一下颤，用手指在她的肉峰上搓着，另外用两另手指捏她的乳头，从这个到另一个，同时，我伸头过去，我用嘴唇吻她耳垂，还用牙齿轻轻地咬着耳垂肉，并用舌头舔着。&lt;br&gt;我从耳、下巴、鼻尖一直到唇，我们来一个法国深吻。&lt;br&gt;我的嘴唇离开她的嘴唇，一直很吻，最后吻地她的乳房上，我从乳脚吻上去到乳头，乳头在手玩弄已经竖起来了，我用嘴含住一个乳头，用手继续玩弄另一只，另一只手拿住她的手伸到我的胯下，她的手拿住我半软硬的鸡巴，我叫她上下套动，不久，鸡巴在她套动下变大，她下头一看说：天啊！鸡巴有８寸长、３寸宽。&lt;br&gt;弟，我想有些少害怕。&lt;br&gt;我抬头问她：为什么？她目光看望向我的鸡巴，说：这么大，放入去，不死也痛死。&lt;br&gt;我说：不要怕，女人的阴道有弹性的，小孩这么大也能生出来，你们女人不是喜欢男人大吗？我继续用嘴含住她乳头，用牙轻轻咬着和用舌舔着，我的手已经伸到她的阴部，她的阴无毛，玩起来好爽。&lt;br&gt;阴核已经竖起了，我用手轻轻地捏着、揉着，用手指去分大阴唇，挖着小阴唇，她兴奋了，很多淫水自阴道流出，我想手指肏入去，但我不想肏破处女膜，我想用我的鸡巴去把它顶破，我想尝一尝破处女膜的感觉。&lt;br&gt;我的嘴放开乳房，我的嘴唇从她的心口吻到她的肚子上，我看到肚脐又大又深，我用舌顶入她的肚脐洞舔着，她大打颤，我在她的肚脐吻了一会儿，离开她的肚脐，一直吻下去，到了小腹，在小腹周围活动着，最后，我要吻她的无毛阴部，阴部非常美，阴核已经竖起了，在无毛的阴部上竖起像一坐小山在平源坐起，呈得极好看，两片大阴唇微微裂开，红的小阴唇和肉，淫水已经流出来了，把大阴唇弄湿了。&lt;br&gt;我看到这样的景象，我忍不住了，我伸头过去，用嘴唇放在她大阴唇上，舌伸进裂缝舔着小阴唇和肉壁，我的口水和她淫水把阴道的入口全湿了，我的嘴唇往上吻，含住那竖起的阴核，轻咬着和用舌头舔着，她的淫水更多地流出，阴道口更湿了。&lt;br&gt;我的鸡巴已经硬到痛了，用左手拿住对准目标用力一挺，龟头入了，我感到非常紧迫，她大叫痛，我没有再挺，吻着她的双乳和其它地方，她轻说：弟，小面好痒，试一试往里挺。&lt;br&gt;我如闻－旨，用力往里一挺，只入３４左右，她大声叫痛，妈听到叫声走进来看，她看到我的鸡巴肏入大姐的小屄，她走过去安－大姐，说：女人的第一次是这么痛的，叫她忍一忍，过了就好了。&lt;br&gt;接着她低下头吻大姐的大阴唇和用手捏着阴核。&lt;br&gt;过了一会，她又要我肏入点试试，屁股向后用力往前一挺，鸡巴全根没入，她痛得眼泪从从眼角流出，我看到她这么痛，低头对妈说：大姐现在这么痛，不如我们做一做先。&lt;br&gt;好啊！她站起来，脱掉衣服和裤子，躺在床上，双腿八字分开，并把屁股抬高，整个阴部露在我面前，我伸手过去一摸，已经全湿了。&lt;br&gt;我把鸡巴抽出大姐紧迫的小屄，我一看血红的鸡巴，血红的淫水也－鸡巴的抽出－红了床单，我知她的处女膜被我顶破了。&lt;br&gt;我移动到妈的双腿中间，拿住鸡巴对准大力一挺，全根没入她皱一皱眉头，轻轻打我一下，说：鸡巴这么大，一下了顶入人家的小屄，会痛的，下次不要这样。&lt;br&gt;我说：下一次我会－香惜玉。&lt;br&gt;我不理会她痛或不痛，鸡巴在小屄九浅一深肏着，她呻吟了：嗯嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯嗯…喔喔…喔喔喔…喔…嗯…喔…喔…肏死我了…喔…喔…喔…喔…叫大鸡巴哥哥！…甜甜心哥…妈感难为情叫自己的儿子做哥，我故意不抽动，过了一会，她可能敌不过阴道的痒，她小声叫叫：哥哥，大鸡巴哥哥…甜甜心哥，我要，里面好痒。&lt;br&gt;我还故意不抽动，大姐已经不痛了，她侧卧看着我和妈做，坏人，轻轻地在我的胸打一下，故意为难妈。&lt;br&gt;我看时间已经够了，不要玩太过火，我要妈转身，像狗一样跪在床上，双手弯曲用肘顶着床，两个巨乳挂在胸前，屁股高高地竖起，湿润的屄和红润的裂缝淫水不断地渗出，我等不了，拿住坚硬的鸡巴全根肏入，她这次不介意我一下全部肏入，还话我肏得好，她要我大力肏.我听这样，不客气了，我全部抽出只留龟头在阴道口，又全根肏入，我不断抽动，她大声呻吟起来：嗯嗯嗯嗯嗯…嗯嗯…嗯…喔…喔…喔…叫大鸡巴哥哥…甜甜心哥…喔…你肏得小…妹…好爽…嗯…嗯…啊啊…我我…我…小妹…我…喔…啊啊啊…我也喘着气大力肏她，我知道她快出了，我飞快地抽动鸡巴。&lt;br&gt;我感到阴道一紧，一股阴精喷在龟头上，热热的，很舒服，她高潮了，她无力地伏在床，我也快要射了，我用大力抱住她的腹部，使屄不脱离鸡巴，鸡巴飞快地肏着，发出卜卜的声音，我射了，三股热热的精液喷得她打起颤来。&lt;br&gt;我抽离她的阴道，看着湿湿的鸡巴在射的原因下变小一点，又软又硬。&lt;br&gt;我对大姐说：这时的鸡巴小了，要不要肏入试试？好啊！她像八字一样张开双腿并抬高屄，她雪白的屄呈在我面前，凸凸的，阴核竖起像葡萄子一样，红红的大阴唇裂开，血红的淫水在阴道口好像要滴下来。&lt;br&gt;我伸手来回抚摸整个屄，用两只手指分开大阴唇，另一只手拿着软硬的鸡巴用力一挺，龟头入去了，她皱一皱眉头，我问她：痛不痛？她说：只是一点痛，但不要紧。&lt;br&gt;这样我继续一挺又一挺，随着我的挺入，她只是皱眉头。&lt;br&gt;鸡巴终于全根入了，我和她吐了大气。&lt;br&gt;我没有抽动，我们进行法国深吻，我还用手玩弄她的双乳。&lt;br&gt;妈妈醒了，她看一看屄，我的精和她的淫水流了出来，从床头拿一张纸巾挡住屄走去厕所清理。&lt;br&gt;我和大姐还吻着，摸着对方。&lt;br&gt;过了一会儿，她小声说：弟，姐屄里好痒，请你轻轻抽动看看。&lt;br&gt;我的鸡巴在我伏在她身上接吻和爱抚的时候已经硬了，听到她的同意，我轻轻地抽动我的鸡巴，她开始呻吟了：嗯…嗯…嗯嗯…嗯嗯嗯…我感到阴道没有先前那么紧，可能阴道已经适应我的大鸡巴了再加上淫水的润滑。&lt;br&gt;我加快抽肏速度，九浅一深，我低头看我们的交合处，鸡巴顶入，她的大小阴唇也随着凹了下去，淫水挤了出来。&lt;br&gt;鸡巴拉出，她的小阴唇和红红的肉也随着鸡巴的拉出而拉出，淫水也被拉出，后来我变了肏法，有时是八浅二深、七浅三深…一浅九深。&lt;br&gt;随着我的肏法，她的呻吟越叫越大声：啊啊啊啊啊…啊啊啊…啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊…啊啊…啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊啊啊…啊啊啊啊啊…她到了高潮，一股热的阴精喷在我的龟头上，她脱力躺在床上一动不动，我不动，硬的鸡巴肏在她阴道里，我吻她，搓她的双乳，捏她如葡萄的双乳头，不久，她回过气，开始扭动下身，我知道她又要了，我也开始抽动我的鸡巴，我把她的双脚压住她双乳，这样屄高高地呈露在着，方便我抽肏，我这时不理会什么肏法，杂乱无章肏着可爱的小屄。&lt;br&gt;她又大声呻吟起来：嗯…嗯…嗯…嗯嗯嗯…</content></item></essay>