<essay><item><title>人母(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章　重逢&lt;br&gt;去年夏天，父母亲终于结束了长达十八年的婚姻，两人步上了离婚的道路。
其实父母亲的离异并非意料之外的事，父亲的年纪，整整大了母亲十五岁，再加
上终日忙于工作，自从结婚以来，争争嚷嚷也不知吵了多少年，再加上母亲有一
张美艳的脸庞，尽管都已年近四十，但身边仍不乏追求之众，后来听说母亲和一
家建商的老板走得很近，父亲在一气之下，终于决定和母亲提出离婚。&lt;br&gt;其实母亲的外遇是可以被谅解的，追根究底，父亲仍要为母亲的外遇负最大
的责任，在父亲眼里，公司才是家、事业才是真正的老婆。&lt;br&gt;父母离异之后，父亲严格禁止我和母亲联络，就这样，在这一年的时间里，
母亲就像在世上消失了一般。直到有一天下午，我意外的接到母亲的电话为止。&lt;br&gt;我按照母亲所说的地址，找到了阳明山下一栋豪华美丽的白色独栋别墅，当
我正在门口犹豫不决的时候，母亲从别墅里满脸堆欢的出来迎接我。&lt;br&gt;我们母子虽然一年没见，但当我再次见到母亲的时候，我几乎认不出她来。
母亲身穿一袭白色无袖的连身洋装，轻薄短小的剪裁衬托着母亲窈窕的身材，在
加上入时的化妆，根本看不出是一个十七岁孩子的妈，倒像个三十出头的年轻少
妇。眼前的这个女人，确实是我的母亲，但一个离婚才一年的女人，如何住得起
如此奢华的别墅？再说，母亲一身野艳俏丽的打扮，也是我所从未见到过的。难
道一年的时间，竟会让人有如此大的变化？&lt;br&gt;母亲紧紧的拥抱着我，亲吻我的额头，不时还激动的要流下泪来，她对我的
爱是无庸置疑的。她引着我进到这栋豪华的别墅里，带我参观过整栋房子，从二
楼的阳台上，还可以俯瞰整个台北盆地，景色真是美极了。但我满腹的疑问，面
对久别重逢的母亲，却怎么也说不出口。&lt;br&gt;母亲似乎也看出我满腹疑问，在一番殷切的询问之后，主动的将过去这一年
的经过全告诉了我。&lt;br&gt;原来母亲在离婚之前，就已经和那名建商有了外遇之实，离婚之后，母亲唯
一能够投靠的当然就只剩下这个男人。但他是一个已婚的人，在不愿破坏原有家
庭的情况下，她将母亲安置在这栋豪华的别墅里，母亲在没有选择的情况下，也
只能委屈成为她的情妇。&lt;br&gt;住在豪华的别墅里，虽然衣食无缺，但建商却也只把母亲当作是打发时间的
玩物，经常是一两个星期才偶尔过来见见母亲，母亲就像住在皇宫里的妃子，只
能日夜期盼国王的临幸。&lt;br&gt;听完母亲的陈述，心中突然升起一股不舍之心，毕竟是自己的母亲，景管物
质生活优沃，但精神生活却十分的空虚，身为人子的我，却也对眼前的情况无从
助力。&lt;br&gt;「妈……妳生活快乐吗？」&lt;br&gt;母亲犹豫了一下，然后才勉强的回答一句：「还好。」&lt;br&gt;「妈，妳放心，我会常来陪妳的。」&lt;br&gt;母亲听到我的话，高兴的搂着我的颈子，并且靠在我的肩上放声生哭泣。此
刻的母亲，就像个历尽沧桑的小女人一般无助，而这时候的我，无疑是母亲在汪
洋中唯一能抓住的一枝浮木。&lt;br&gt;依依不舍的告别了母亲，在临走前，母亲将别墅的钥匙交给了我，并且告诉
我，这栋房子的大门随时为我而开，并且还塞给了我一笔为数不少的零用钱。&lt;br&gt;回到家中，我满脑子都是母亲的影子，对我而言，今天母子相会的冲击实在
是太大了，先是母亲几乎变了个人，年轻貌美得连我这个做儿子的都快认不出来
了；再来是母亲摇身一变，变成了有钱人的情妇，这是过去我想都不敢想的事，
但这一切都已成事实。&lt;br&gt;突然间，我十分怀念起过去脑中那个朴素和蔼的母亲形象，过去的母亲，一
年四季总是身穿简单样式的洋装，鲜少有花俏的衣服，这又让我想起一件事，母
亲在离婚后，家中的衣服竟然一件也没带走，现在想起来，母亲似乎有想要与过
去的自己决裂的决心和勇气。&lt;br&gt;接下来的几个星期，我总是趁着父亲加班的夜晚偷偷前去与母亲相聚，母亲
也总是准备好一桌热腾腾的饭菜等着我前去共晋晚餐，我彷彿又回到了重前的温
馨快乐的家，母亲对我的关怀比起从前有过之无不及，甚是在饭后还放好一池热
水让我沐浴，母亲的亲暱举动，似乎在弥补过去这一年的空白。&lt;br&gt;但无奈的是，为了不引起父亲的疑心，我一直无法留下来过夜，母亲也只能
眼睁睁的送我离去。一个月下来，我们母子在每晚短暂的相聚后又必须残酷的分
离，实在有说不出的难过。
第二章　酒后&lt;br&gt;机会终于来了，父亲为了大陆的一个工程，必须前去广州一个多月的时间，
当我听到这个消息时，几乎兴奋得想要狂叫，因为将有一个月的时间，我可以和
母亲朝夕相处、时刻不分离。&lt;br&gt;就在父亲一上飞机的同时，我已飞奔至母亲怀里，母亲得知此事，高兴的心
情更不亚于我，当晚，为了庆祝我们母子将有一个月的时间相聚，我们在院子里
为自己办了一个小小的庆祝会。&lt;br&gt;母亲从柜子里拿出了一瓶威士忌走了出来。&lt;br&gt;「来，今晚我们母子就来大醉一场吧！」&lt;br&gt;「妈……妳什么时候开始喝酒了？我印象中妳好像是不喝酒的。」&lt;br&gt;母亲有些尴尬的说：「傻孩子，人是会改变的，特别是对一个离了婚的女人
而言，人生已经走到了另一条道路上了。」&lt;br&gt;母亲一边说着，一边斟着酒，脸上露出茫然与无奈，我看了心中十分不舍，
拿起了酒杯就往嘴里灌。&lt;br&gt;「妈！我敬妳！不管将来如何，我永远是你的儿子，也永远支持妳。」&lt;br&gt;母亲又感动的流下泪来，眼泪从眼角滑落到母亲酒后泛红的脸颊上，真是楚
楚动人，怪不得过去有这么男人拜倒在母亲的石榴裙下，而做儿子的我，虽然终
日与母亲相处，却也从来没有注意过母亲原来是这么有魅力的女人。&lt;br&gt;「妈……你好美……」&lt;br&gt;母亲虽然以带有七、八分酒意，但对我突如其来的讚美，也有些不好意思。&lt;br&gt;「妈都老了，还甚么美不美的，油嘴滑舌！」&lt;br&gt;「不不不，我说的都是真的，妈越还越年轻、越还越美了。当我那天地一次
见到妈妈的时候，我几乎快认不出妳来了。」&lt;br&gt;母亲撩一撩她披肩的长发，显得抚媚动人、风情万种。再加上酒后摇曳的体
态，更有一种说不出的美感。&lt;br&gt;或许是酒精的催化，亦或是我真的有一股冲动，我突然对母亲起了非分的遐
想，心跳的好厉害，手已开始冒着冷汗……&lt;br&gt;「我好想……好想……抱抱妈妈……可以吗？」&lt;br&gt;母亲微微一笑，主动上前将我搂尽怀中。此刻，母亲身上浓浓的酒气加上浓
郁的香水味，混合出一股让人难以抗拒的味道，我环抱着母亲纤细的小蛮腰，母
亲则将胸脯紧紧的贴在我的脸上，母亲的双峰，柔软、温润的感觉煞时间征服了
我，我隔着母亲薄薄的上衣猛力亲吻着母亲的乳房……&lt;br&gt;或许我们都醉了，母亲对我非分的举动不但没有加以拒绝，还十分陶醉在其
中，她紧闭着双眼，缓缓的扭动着身躯，享受着从胸前传来的阵阵酥麻快感……&lt;br&gt;也不知道经过了多久，当我再次睁开眼睛，我已经躺在一张水晶大床上，看
着窗外，才知道已经是接近中午的时间了。对于昨晚所发生的事，因为一夜的宿
醉，我也不太确定是真的发生？还是自己的幻想？&lt;br&gt;「你醒了！你可醉的厉害，还吐了我一身。」&lt;br&gt;「妈……昨晚……我们……？」&lt;br&gt;「我们都喝醉了！」&lt;br&gt;我不知道母亲是在顾左右而言他、还是真的什么也没发生，但我可以确定我
与母亲共同度过了第一个夜晚，且往后还有一个月的时间！
第三章　发现&lt;br&gt;下午，母亲上街买东西去，留下我一个人在空荡荡的大房子里，无聊之馀，
我在屋子里四处游走，东看看、西翻翻，我想了解母亲是如何一个人在这栋大宅
中度过这漫长的一年的。&lt;br&gt;走到母亲的房间，眼前除了一张豪华的大圆床之外，就是满屋子的衣柜，信
手打开母亲的柜子，琳琅满目、各式各样明牌的衣物挂满了整个衣柜、其中样式
之新潮、大胆、花俏、艳丽、都是我所从未见过的。怪不得母亲在离婚后连一件
衣服都不带走，因为对母亲而言，这些衣服才是衣服，过去的衣服都只不过是遮
身避体的布块而已。&lt;br&gt;再翻开母亲别放内衣裤的抽屉，才一拉开抽屉，里面的衣物立刻紧紧抓住了
我的目光，心头也微之一震！&lt;br&gt;「天哪……这是……妈妈穿的……内衣……内裤……」&lt;br&gt;四只三尺见方的大抽屉，摆满了各各样的内衣裤、市面上任何可以找到的款
式、颜色、在母亲的抽屉中几乎通通都可以找到。&lt;br&gt;我随手拿了几件在手中把玩，发觉母亲的内裤，有薄如蝉翼的、有完全透明
的、有滚满蕾丝花边的、有小到时么也遮不住的、有下体开口的、有猥亵不堪入
目的，母亲的抽屉里，简直可以说是一个小型的内衣裤博物馆，并且收集的全都
是让人脸红心跳的情趣内衣。&lt;br&gt;我知道有些女人有收集内衣裤的嗜好，但如果尽是些猥亵的内衣裤，则应该
是男人而非女人的嗜好了。突然间我心中明白了，母亲为了讨好男人，不惜得每
天穿上这些猥亵、淫荡的内衣裤来吸引男人的注意，也因此，在不知不觉当中已
搜罗了满柜子的内衣裤！&lt;br&gt;发现母亲的内裤之后，更引发了我的好奇心，我不停的在母亲房里寻找，试
图挖掘更多的秘密。&lt;br&gt;果不其然，我很快的在母亲的床头柜找到了一只皮箱，沉重的皮箱隐约透露
出一股神秘的色彩，我费了很大的功夫才打开皮箱的锁，只是从皮箱里钓出来的
东西比之母亲的内裤更让我震惊！&lt;br&gt;是琳瑯满目的各式淫具！！&lt;br&gt;假阳具、各式各样的电动按摩棒、润滑油、塞肛门用的串珠、震动跳蛋、甚
至还有性虐待用的皮鞭和手铐及皮件……多得我数也数不清。&lt;br&gt;猥亵的内衣裤、淫猥的淫具、我独自坐在母亲柔软的大床上，想像着在这张
床上曾经发生过的一切……。我迷惑了，我的母亲，究竟是怎样的一个女人？在
这一年当中，母亲又是过着怎样的生活……？这一切，都只能停留在我的想像当
中。
第四章　眩惑&lt;br&gt;自从发现母亲的秘密之后，我的脑袋里全是关于母亲猥亵的幻想。在晚餐的
桌，母亲发觉我的脸色有异，不禁问起了原由。&lt;br&gt;「小宝，你怎么了？是不是身体不舒服？」&lt;br&gt;「没……没什么……我很好。」&lt;br&gt;「还说谎，你脸上明明写着『我有问题』，难道妈看不出来吗？」&lt;br&gt;我想转移话题，但母亲又一直追根究底，我只好和她聊聊。&lt;br&gt;「妈，你过去这一年来，都是怎么过的？会不会很寂寞？」&lt;br&gt;「寂寞是当然的，但我又能怎样，这都是妈命不好。」&lt;br&gt;「那妳寂寞的时候……都怎么打发时间的？」&lt;br&gt;「你怎么问这个奇怪的问题？妈不想回答。我只想告诉你，过去的已经过去
了，现在你又重新回到妈妈身边，妈妈以后就不会再寂寞了。」&lt;br&gt;「但是妈，我只是妳的儿子，妈妈还年轻，难道不需要一个男人陪伴吗？」&lt;br&gt;「世上没有一个好男人，现在，全世界妈只相信你一人！」&lt;br&gt;「可是，那个男人怎么办？他还会过来找妳，而且，妈妈现在的一切，不也
都是那个男人给的吗？」&lt;br&gt;「我迟早会离开这里，到时候，你愿不愿意陪着妈妈？」&lt;br&gt;「妈妈到天涯海角，我都会在你身边。」&lt;br&gt;母亲的心意我终于明白了，其实母亲早想离开这个有如监狱的地方，但是一
来无依无靠，二来也没有勇气，现在由于我的出现，母亲心中似乎有了另一种打
算，如果真的有那么一天，我也愿意和母亲到一个没有人烟的山里过着隐居的生
活。&lt;br&gt;夜里，我辗转难眠，只要一阖眼，眼前就浮现母亲身穿猥亵内衣裤遭男人用
淫具蹂躏的画面，几经努力，我还是无法成眠。&lt;br&gt;起身到浴室上厕所，浴室里的洗衣篮内还堆着母亲洗澡后刚换下的衣物，我
突然突发奇想，随手翻了翻洗衣篮，无意间发现母亲今晚刚换洗的内衣裤正静静
的躺在洗衣篮里。一股冲动油然而生，我再也无法克制心中的慾火，顺手将母亲
的内裤塞进口袋里。&lt;br&gt;回到自己房里，我小心翼翼的摊开母亲蜷曲成一团的内裤。鲜红色的小内裤
滚着美丽的蕾丝花边、透明的布料上还绣着一朵朵盛开的玫瑰，我翻看着内裤，
内裤上还沾有一层白色的分泌物，散发出一股浓浓的腥臭与尿骚味杂陈的混合气
味，它像一股天然的催情剂，才放在鼻尖嗅了几下已让我亢奋到了极点。&lt;br&gt;「这……这就是妈妈的味道吗……？」&lt;br&gt;我一边掏出阳具手淫、一边嗅着母亲的内裤，还忍不住舔起了内裤上的分泌
物，微微的酸味从舌尖传到了脑门，说不出的古怪味道，也有说不出的神奇，我
满溢的精子早已忍不住喷射淋漓……&lt;br&gt;第五章　礼物&lt;br&gt;虽然我不是第一次拿着女人的内裤自慰，但拿着母亲的内裤自慰却还是头一
遭，尽管兴奋的心情再射精后一就让我回味不已，但却也让我对母亲</content></item></essay>