<essay><item><title>扑到女儿的身上(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;贡子雄，今年三十三岁，已离婚单职扶养女儿琪琪。健壮高大的体材，给人一种粗犷豪迈的感觉，并且散发出男性的魅力。由于在大陆经商多月未归，在女儿琪琪14岁生日的那一天晚上，特地准备了一桌简单的晚餐，庆祝被公司调回B城，并破例开了一瓶洋酒。两人就这样吃着、喝着、聊着，好不容易的才结束这顿晚餐。&lt;br&gt;吃完晚餮后，贡子雄去播放柔和的音乐，两人就在阔大的客厅，相拥着跳起舞来。此时正是炎夏的时候，琪琪穿着一件丝质的短洋装，贡子雄也只穿一件短衬杉及长裤，两人刚开始跳舞的时候，还能保持着距离在跳着舞。可是贡子雄由于喝酒的关系，周身的热血已慢慢的被酒精所沸腾着，此刻他的右手又拥抱着那柔细的腰肢，使他忍不住的去抱紧女儿。&lt;br&gt;本来的左手牵着琪琪的右手，左手是拥着琪琪的腰肢，此刻改变成了左手抱住琪琪的背部，右手已抱着琪琪那丰满圆挺的屁股，并且又将脸紧紧的贴着女儿的粉颊，琪琪此时也是被酒精刺激得周身血液加连环绕着，此刻被她心爱的爹地，紧紧的拥抱着，使她感觉到从未有过的甜蜜舒畅之感觉，整个人也像是神魂飘荡的美妙感觉.贡子雄从未有过与女儿如此亲近的拥抱，虽然有一层单薄衣服隔住，但是他还是可以感觉到女儿那对丰满结实的玉乳，紧紧的挺住在他雄厚的胸前。同时贡子雄的右手抱住那丰满圆挺的屁股，可以感觉出她穿着一件短小的三角裤。&lt;br&gt;贡子雄由于酒精的作崇，又紧紧地拥抱着女儿，触摸到那身雪白美妙的娇驱，渐渐地把他男性原始动力激发起来。贡子雄此刻兴奋得大胆的偷偷地，双手不规矩的在琪琪粉背及丰满圆挺的屁股抚摸起来。琪琪此刻与贡子雄如此的拥抱，那种异性肌肤相亲的触感，把她电触得周身酥酥麻麻的。一阵阵的幽香，飘进了贡子雄的鼻子里，使他的血液神经，更加兴奋与刺激，他的双手又在女儿的粉背及屁股上下不停的抚摸，雄厚的胸前又紧吻着琪琪的粉乳，已经把他振奋得那根大鸡巴愤怒的挺立起来，并很坚硬的挺立在琪琪两腿之间的小穴上。&lt;br&gt;一个青涩之年的女儿如何能抵挡得住自己心所爱的男人，如此的抚摸，何况又有一根坚硬的大鸡巴，实实的抵住她的小穴上。她此时畅快得魂飘九宵云外，整个人酥酥软软的紧趴在爹地的身上，根本没有力气去挣扎，去反抗爹地的不规矩行动，最主要的是那份畅感，使她不愿去反抗，不愿失去那份畅感。&lt;br&gt;贡子雄的亲吻与抚摸。琪琪并没有挣扎与反抗的具体行动，好像是在鼓励他再接再厉的行动下去，使他更加冲动，更加大胆地在琪琪身上不规矩的乱摸起来。&lt;br&gt;此刻他们两人已不是在跳舞，两人静静的站立着亲热的紧紧拥抱住。贡子雄这时色胆包天的，把女儿洋装背面的拉链，慢慢地往下拉了下来，并缓缓地把洋装往下的脱了下来。&lt;br&gt;此时琪琪的短洋装，已脱落在地，身上剩一副迷人性感的半罩型白色乳罩，那付乳罩，罩住了琪琪那对粉乳的下半部，而粉乳的上半部，却是雪白柔嫩如同两颗肉球似，赤裸裸的丰满又结实的挤在一堆挺立着。她的下身穿着一件诱惑迷人的短小透明的白色小三角裤，隐隐地显现出琪琪一丛柔细不多的阴毛，看起来真是诱人可爱极了。&lt;br&gt;琪琪此刻除了那付半罩型的乳罩，及那件短小的三角裤，遮住她重要部位之外，全身已赤裸裸地呈现在爹地的眼前。&lt;br&gt;此时的琪琪，由于酒精的作崇，把她身上的血液沸腾到了极点，并且抵挡不住爹地那双魔手，在她身上不规矩的抚摸，把她摸得酥麻畅快，那份舒畅的快感，使她爽得无力挣扎，也不愿意去反抗。&lt;br&gt;她得羞愧地紧闭双眼，任由爹地在她身上抚摸，去享受爹地抚摸所传来的阵阵快感。贡子雄脱落了女儿的洋装，睁眼一看，他忍不住的吞下一口口水，心里暗「哇﹍﹍呀﹍﹍」的叫了一声，真是美极了。他看到女儿全身上下肌肤雪白微微泛红，多么的光滑柔嫩，美妙的身材，修长的玉腿，更托出整个娇躯，更加迷人，更加诱惑性感。&lt;br&gt;贡子雄从未见过女儿这样的赤裸，如同维纳斯女神雕像般的美妙娇躯，真是恨不得把她一口吞入肚子里.此时贡子雄已冲动得把自己的短衬衫及长裤，以最快的速度脱掉，身上穿着一件内裤。&lt;br&gt;贡子雄脱掉衣服后，一把抱住女儿走进房间，将女儿放在床上，他的人也跟着扑到女儿的身上，紧紧的抱住女儿亲吻起来。&lt;br&gt;此时两人，都被对方几乎赤裸裸的肌肤相亲，如同触电般的舒畅，又加酒精在两人周身血液燃烧，烧起了两人熊熊的欲火。贡子雄此刻吻着琪琪的樱桃小嘴，琪琪也自动地开张小嘴，与爹地热情的吻着。&lt;br&gt;贡子雄慢慢地把舌尖伸进女儿的小嘴里，女儿也不甘示弱地伸出香吞兴爹地互相的舐着。&lt;br&gt;贡子雄与女儿热情吻着、吻得兴奋地用双手在女儿的粉背上、要解去女儿粉背上的乳罩小铁勾。&lt;br&gt;这时琪琪羞愧得满脸通红，并矜持着的说道：「哦﹍﹍爹地﹍﹍不行﹍﹍你﹍﹍不能﹍﹍这样﹍﹍你﹍﹍不可以﹍﹍这样﹍﹍喔﹍﹍喔﹍﹍﹍﹍不要﹍﹍这样﹍﹍哦﹍﹍」&lt;br&gt;虽然琪琪口中叫着「不能」「不行」「不可以」「不要」，可是她微微的挣扎，抬高了她的娇躯，却方便了贡子雄解去了她背后乳罩的小铁勾。&lt;br&gt;贡子雄现在已被欲火烧昏了头，那里管得了能不能，行不行，脑海中只知道如何去发泄心胸中的欲火。他把女儿的乳罩脱去，顿时跳加了两颗如同水梨似的雪白玉乳，在两颗玉乳上长出了两朵红红的花蕾，花蕾上结了两粒红豆似的乳头，那对粉乳不但丰满坚挺，又圆又结实，真是可爱又美丽极了。&lt;br&gt;贡子雄见到这对美丽的玉乳，双眼布满了血丝，一头趴在女儿的胸前，用嘴猛吻起那对玉乳，并用舌尖去舐吸着乳头.琪琪被爹地脱去乳罩，那对玉乳整个赤裸裸呈现在爹地的眼前，她这对宝贝玉乳从未被别的男人这样赤裸裸的看过，现在整个赤裸裸的让爹地在观赏，把她羞得满脸通红，双眼紧闭.本来她想把爹地推开，可是贡子雄此时却用嘴去吻吸她的粉乳，用舌尖去舐吻她的乳头，那种舐吻粉乳及乳头的快感使她周身酥麻，使她全身颤抖起来，这种感觉给她甜甜蜜蜜舒舒爽爽，全身像是没有灵魂似的轻飘飘.使她不忍推开爹地，希望爹地再继续吻着，给予她更好的快感，但她心里又怕爹地乱来，可说是又怕又爱，进退两难之中。&lt;br&gt;贡子雄这时已刺激到极点了，由那对粉乳着，再缓缓地往上吻去，吻着樱桃小嘴，再由小嘴慢慢地往下吻，吻到女儿的玉乳，如此上下一遍又一遍用力的去吮吻着。贡子雄的嘴在吻着，右手也不安份的进了女儿的小三角裤里抚摸着，摸触到那丛柔软稀松的阴毛，月手掌在女儿两腿之间的小穴上插揉擦着，并用手指在小穴的阴核上磨着。琪琪惊得赶快阻止，可是似乎太晚了，她的私处已经给贡子雄摸到了。她红潮满脸，只羞得将双眼紧紧闭着。&lt;br&gt;贡子雄此时放肆的不停在女儿全身上下抚摸着，吮吻着。这时的琪琪已被爹地挑逗得周身不断的颤抖着，全身不停的扭动着，满脸通红，媚角含春，春心荡漾得一股欲火在熊熊的燃烧着，烧得周身热滚滚的，小嘴中忍不住的哼着：「喔﹍﹍喔喔﹍﹍嗯﹍﹍哼﹍﹍爹地﹍﹍不要嘛﹍﹍你不能这样﹍﹍嗯﹍﹍哼﹍﹍女儿﹍﹍好难过﹍﹍哎﹍﹍哎唷﹍﹍女儿好痒﹍﹍哎呀﹍﹍女儿﹍﹍受不了﹍﹍﹍痒死了﹍﹍喔﹍﹍哦﹍﹍爹地﹍﹍求求你﹍﹍不要这样﹍﹍女儿﹍﹍好害怕﹍﹍爹地﹍﹍女儿怕﹍﹍」&lt;br&gt;「别怕﹍﹍」&lt;br&gt;贡子雄手摸着琪琪的香穴，听到了她那迷人的娇哼声，更加刺激的把她的小三角裤脱了起来。&lt;br&gt;「哎呀﹍﹍爹地﹍﹍不行﹍﹍嗯﹍﹍哼﹍﹍不能这样﹍﹍﹍」&lt;br&gt;琪琪此时大概是被贡子雄玩得骚痒难忍，再加上酒精发挥了作用，虽然口中说不能这样，可是她却挣扎得把屁股抬高，使贡子雄很顺利的将她小三角裤脱掉。贡子雄脱掉女儿的小三角裤后，连忙也将自己的内裤脱掉，再紧紧地抱住柔嫩雪白的粉躯，右手不停地在小穴阴核上磨擦着，嘴巴不断地在女儿的乳头上吮吸着，把女儿玩得小穴里不停的流着津津淫水，小嘴忍不住的呻吟着：「喔﹍喔喔﹍爹地呀﹍﹍你﹍﹍不﹍﹍女儿﹍﹍痒﹍痒死了﹍﹍喔﹍﹍喂﹍﹍不﹍﹍要嘛﹍﹍」&lt;br&gt;琪琪此时深深的体会到两性赤裸裸的肌肤相亲的快感，及被男性玩弄的那份特殊的酥爽滋味，使她周身畅快骚痒难过，难过得小嘴不停地乱哼乱叫着：「哎﹍﹍呀﹍﹍爹地﹍﹍女儿﹍﹍真的﹍﹍痒﹍﹍」&lt;br&gt;贡子雄玩得正在起劲，正在爽快，又听到女儿无病呻吟似的娇叫声，把他整个人刺激得忍不住爬上了女儿的娇躯.他紧紧地抱住女儿，与她嘴对嘴的吻着，他那雄厚的胸部，也紧压住女儿的玉乳，下面那根大鸡巴也挺立在小穴的阴核上顶着。&lt;br&gt;琪琪被爹地面对面的压住，反被那根坚硬的大鸡巴，顶住在她的小穴阴核上，一时像洪水暴发似击崩了堤防，整个人也崩溃了最后一道防线。&lt;br&gt;琪琪已忍不住的主动地将爹地紧紧抱住，自动地与他热情的亲吻着，她的屁股也忍不住的往上抬局，并不断的扭动，让贡子雄的大龟头，在自己的小穴核上，去顶碰着它，去磨擦着它，使得她自己的周身神经酥麻起来，酥麻得舒爽起来。&lt;br&gt;琪琪的热情骚劲，引发贡子雄一股想要插穴的念头，他慢慢地将那根坚硬的大鸡巴，延着湿淋淋的小穴洞口，微微的挺了进去。   琪琪此时已是欲火高涨之时，整个小穴洞口已张得开开的，并且淫水流得整条阴道湿淋淋的，所以贡子雄的大龟头才能微微的挺进了桃源花洞。&lt;br&gt;此时琪琪感觉到爹地的大龟头已微微的挺入自己的小穴里，心里一时惊怕的喊了起来：「哎﹍﹍呀﹍﹍爹地﹍﹍你﹍哦﹍﹍」&lt;br&gt;这时贡子雄的大龟头，已被女儿的小穴，紧紧的夹住，觉得好暖和，好酥麻，琪琪的求叫声，他那能听得进去，他爽快的一时冲动地用力的将整根坚硬大鸡巴插了下去。&lt;br&gt;「啊﹍﹍呀﹍﹍」琪琪一声痛苦的娇叫着，粉脸由红转成灰白，额头冒着冷汗，媚眼泛白，并咬牙切齿着，好像是非常的痛苦。良久，琪琪只觉得小穴里，被一根火热热的大鸡巴插着，有股涨满酸酥麻的畅感，袭击在她的心头，使她羞愧得闭着双眼，并微微的挣扎起来，微微的扭动屁股。&lt;br&gt;贡子雄见女儿在挣扎着，扭动着，于是他缓缓地抽动着大鸡巴，慢慢地一进一出的抽插起来，他的嘴巴也跟着去吮吸着琪琪的粉乳。&lt;br&gt;不久，琪琪渐渐地感觉到有一股酸酸麻麻的骚痒，她的粉乳被吻得心头酥酥麻麻的痒了起来。她骚痒得慢慢流出了淫水，使得贡子雄的大鸡巴更加容易的插了。&lt;br&gt;贡子雄的大鸡巴慢慢地抽出，缓缓地插入，渐渐地把琪琪插出味道，淫水也跟着津津流了出来，把整小穴阴道流得湿淋淋的，滑滑的，使得贡子雄感到大鸡巴的进出很顺利。&lt;br&gt;此时的琪琪已是尝到了抽插舒爽的滋味，贡子雄的缓慢抽挥，不但不能制止她的骚痒，反而有点难过.现在的琪琪，是急需爹地大力的抽插着她的小穴，才会感到痛快，可是她又不好意思说出来，只得自己挺着屁股，扭动着屁股，让她的小穴里穴心，能又快又大力的被大龟头顶撞着。&lt;br&gt;琪琪自己这样的扭动，不断的抬高屁股，把自己弄得骚痒难过，小嘴又忍不住的淫叫起来：「喔﹍﹍喔﹍﹍爹地﹍」&lt;br&gt;「哦﹍﹍好女儿，我一定会好好﹍对待女儿的，不用害怕，好好的跟我在一起，我会好好的爱奶，我的好女儿。」&lt;br&gt;贡子雄想不到女儿会加此的爽快，使他喜欣若狂的大力地抽起小穴，把琪琪得咬牙切齿地娇声淫叫着：「哎﹍﹍唷﹍﹍亲爹地呀﹍女儿﹍﹍好﹍﹍好爽快﹍﹍喔﹍﹍喔﹍﹍」小穴里一股强劲的精猛力地直射在贡子雄的大龟头上，把整个小穴流得涨满，并顺沿着小流出来，流得琪琪屁股底下床褥，湿淋淋地一大片阴精，人也舒爽得无力地瘫痪在床上。&lt;br&gt;这时正在起劲抽插的贡子雄，见到女儿出了阴精，软弱无力的躺在床上，使他抽插起来，感到没有劲道，非常的乏味。于是他改以逸待劳的方式，慢慢地去抽着小穴，双手在女儿粉乳上揉摸着，希望再度引燃起女儿的欲火。&lt;br&gt;不久，软弱无力的琪琪，又被爹地的挑逗，点燃起欲火，又有力气地接受爹地的挑战。她慢慢地又挺起屁股，扭动着屁股，双手紧紧的抱住贡子雄，主动地伸出香舌去与贡子雄热烈的亲吻着。&lt;br&gt;贡子雄见女儿又淫荡起来，激起了他的干劲，已是在埋头苦干着，猛力的抽、大力的插。&lt;br&gt;一个初启蓬门的14岁小女孩，被她尝到了两性作爱那股畅感及出了阴精那股乐昏昏的快感。此刻的琪琪已经尝知了味，现在她比第一次出了精还要淫荡。她不停地用力的上下挺着屁股，不断地猛力去扭动着屁股，把全身的力量集中在屁股，去配合爹地的抽插。&lt;br&gt;贡子雄见到平时高贵文静的女儿，想不到插起小穴来，会是这么的淫荡，把他荡得周身神经起了畅感，这份畅感增添了他一股勇猛抽插的劲道，他已勇猛的抽插着女儿的小穴。&lt;br&gt;这时的琪琪是周身流满着汗水及不断的颤抖，双手紧紧抓住枕头，头部不停的摆动着，全身也跟着不断大力扭动，小腿是在半空中飞舞着，小嘴中也淫荡的大声喊了起来：「哎﹍﹍唷﹍﹍我的﹍﹍哟﹍﹍喂﹍﹍呀﹍﹍女儿﹍好快活﹍﹍哦﹍﹍」&lt;br&gt;贡子雄被琪琪大力扭动，及淫言淫语的娇叫声，刺激得周身神经，几乎快要崩溃了，此刻他也舒畅得喊了起来：「喔﹍﹍宝贝儿﹍﹍我的﹍﹍琪琪﹍﹍宝贝儿﹍﹍我的﹍﹍好宝贝儿﹍﹍奶﹍﹍好淫﹍﹍好荡﹍﹍荡得﹍﹍我﹍﹍好美﹍﹍好爽﹍﹍好爱奶﹍﹍我也﹍﹍快了﹍﹍快丢了﹍﹍等等我﹍﹍让我﹍﹍死在﹍﹍宝贝儿的小穴吧﹍﹍哦﹍﹍呀﹍﹍等我﹍﹍快了﹍﹍」&lt;br&gt;「哎﹍﹍哟﹍﹍﹍宝贝儿﹍﹍快不行了﹍﹍真的﹍﹍忍不住了﹍﹍﹍亲爹地﹍﹍哎﹍﹍呀﹍﹍快一点﹍﹍宝贝儿﹍﹍快了﹍﹍哎﹍﹍哟﹍﹍不能﹍﹍等了﹍﹍﹍哎﹍﹍唷﹍﹍喂﹍﹍呀﹍﹍宝贝儿﹍﹍喔喔﹍﹍我不行了﹍哎﹍﹍呀﹍﹍出来了﹍﹍哎﹍﹍哟﹍女儿丢了﹍﹍哦﹍﹍呀﹍﹍死了﹍﹍哎﹍哎﹍﹍唷﹍﹍丢了﹍﹍」&lt;br&gt;又是一股浓浓强劲的阴精，冲击在贡子雄的大龟头上，把正在紧要关头，正在舒畅的贡子雄，冲击得酥麻地整个崩溃了，彻彻底底的崩溃，忍不住的背脊一凉，精关一松，喷了一股一股又浓又硬又烫的阳精，猛击在女儿的小穴里的穴心。&lt;br&gt;刚出了阴精的琪琪，被一股又一股的强劲阳精，猛击在她的穴心上，使她整个人更加舒爽得乐了昏死过去。&lt;br&gt;第一次对女儿出了阳精的贡子雄，也劳累过度的舒畅地，把着女儿那身柔嫩的粉躯睡了下去。&lt;br&gt;天色大亮之时，琪琪首先醒来，见到两人此刻赤裸裸的情形，直羞得脸红耳赤，但是事情已发生了，只好面对事实，把贡子雄摇醒过来。&lt;br&gt;贡子雄正在甜睡中，被琪琪摇醒过来，迷迷糊糊地又抱住琪琪，双手在她的娇躯抚摸起来。琪琪见贡子雄又再胡来，在他的肩膀打了一下，并对他说道：「喂！爹地，别再胡闹了，我有话跟你说，不要乱来了。」「哦！好女儿，是什么事，奶说呀，我听奶说.」贡子雄嘴说着，双手并不停的在琪琪身上抚摸着。&lt;br&gt;琪琪满脸愁容的对贡子雄说道：「爹地！我们已发生了关系，你说我们该怎么办呢？」&lt;br&gt;「哎呀！我的好女儿，奶在说什么嘛，我们是父女，难道这份感情还不够深厚吗，我确实很爱女儿，为了女儿，不管怎样吃苦，我一定努力去创番事业，我可以发誓义爱宝贝儿的心永远不变。」&lt;br&gt;「亲爹地！女儿的人都是你的了！」&lt;br&gt;「谢谢宝贝儿对我这么好。」&lt;br&gt;贡子雄对琪琪的爱心，感激的紧紧抱住琪琪雪白柔嫩的粉躯，大力的抚摸着，猛力的吻着，又把琪琪引起春心荡漾，整个人又骚痒起来。&lt;br&gt;不久，贡子雄将琪琪侧卧，自己面对着她，右腿插入她的左腿下，微微向上突，使她的小穴张开，移近身子，将他那根坚硬的大鸡巴，抵住在小穴的洞口上。&lt;br&gt;大龟头这样有力的顶住了阴核，直把琪琪顶得淫水猛流，震得人二神经一颤，周身发抖，紧紧拥抱，嘴唇相接，下体互相紧贴磨擦，两个人呼吸也渐渐地急促起来。&lt;br&gt;「亲爹地，吻我﹍﹍」&lt;br&gt;接着香舌巧送不停的在爹地口内动着。&lt;br&gt;此时贡子雄见女儿春情发动，浪态娇媚，本已冲动得不能把持，但他仍沉着气，像是无事般的挑逗着琪琪。&lt;br&gt;「我的亲女儿奶哪里在痒呢？」&lt;br&gt;「哼﹍﹍爹地﹍﹍坏死了﹍﹍哼﹍﹍我不来了﹍﹍」琪琪像似生病般的不停呻吟着。&lt;br&gt;「哦！亲女儿说我坏，那我就拨出来吧！」&lt;br&gt;贡子雄说完，将顶住阴核上的大鸡巴「滋」的一声抽出，并且反身平躺着，眼眼看着天花板。&lt;br&gt;「啊﹍﹍呀﹍﹍﹍好爹地﹍﹍不行呀﹍﹍难过死了﹍﹍里面像是﹍﹍蚂蚁在爬似的﹍﹍好痒哦﹍﹍痒死人了﹍﹍」&lt;br&gt;琪琪浪得满脸急迫的样子，银牙咬着下唇，一副饥饿难过的样子，也不顾羞耻的，伸出娇嫩的玉手，就握住了七寸长的大鸡巴，两个丰满雪白柔嫩结实的玉乳，在爹地身上磨动。&lt;br&gt;「哎﹍﹍唷﹍﹍好爹地﹍﹍亲爹地﹍﹍给我吧﹍﹍宝贝儿﹍﹍难过﹍﹍哎﹍﹍哎﹍﹍唷﹍﹍呀﹍﹍」琪琪说到这儿，羞愧得说不下去。&lt;br&gt;「奶说什么？叫我好听的。」&lt;br&gt;「哼﹍﹍人家﹍﹍已经﹍﹍叫你﹍亲爹地﹍﹍啦﹍﹍」&lt;br&gt;「不行，我还要听！」&lt;br&gt;「哎﹍﹍我的﹍﹍亲爹地﹍﹍快呀﹍﹍」&lt;br&gt;「快什么呢？」&lt;br&gt;「哎﹍﹍哟﹍﹍我的﹍﹍心爱﹍﹍爹地﹍﹍小﹍﹍宝贝儿﹍﹍哎﹍﹍呀﹍﹍真的﹍﹍」&lt;br&gt;「哦！真的怎么样？」&lt;br&gt;「哎﹍﹍唷﹍﹍人家﹍﹍说﹍﹍不出口﹍﹍」&lt;br&gt;「说不出口，我怎么知道知道？」&lt;br&gt;「哎﹍﹍呀﹍﹍女儿﹍﹍难过死了﹍﹍要爹地﹍﹍」&lt;br&gt;「要爹地的什么呀？」&lt;br&gt;「嗯﹍﹍哼﹍﹍人家﹍﹍要﹍﹍要﹍﹍要爹地﹍﹍哎﹍﹍呀﹍﹍爹地的﹍﹍大鸡巴﹍﹍啊﹍﹍羞死人了﹍﹍」&lt;br&gt;琪琪说完，已羞得粉脸飞红，脸猛贴近爹地的胸前，头再也抬不起来。&lt;br&gt;贡子雄怕真的羞着了她，一个挺身将爹地压在身下，分开她两条玉腿，提起大鸡巴，用大龟头在她的小穴阴核上磨动。&lt;br&gt;「哎﹍﹍唷﹍﹍心肝﹍﹍爹地﹍﹍喔﹍﹍好爹地﹍﹍嗯﹍﹍哼﹍﹍女儿要﹍﹍女儿要﹍﹍哎﹍﹍呀﹍﹍女儿﹍﹍要亲爹地﹍﹍插进去﹍﹍」&lt;br&gt;贡子雄这才拨开阴唇，慢慢的往里送，琪琪已迫不待急的挺高着小穴往上迎去。贡子雄感到琪琪小内热热的，紧挟着正向里挺进的大鸡巴，异常的舒服，他刚插进去一半，琪琪像赞美似的呼了一口气，更加用力的抬高屁股住上迎着大鸡巴。&lt;br&gt;「啊﹍﹍呀﹍﹍」&lt;br&gt;听她一声惊呼，原来刚才她用力的一抬，粗大的鸡巴全根尽入，直顶得她的穴心微颤。琪琪红着脸，望着爹地媚眼含春的笑着，屁股又在下面转动起来，贡子雄见女儿如此媚浪，亦挺动着屁股，轻轻地抽插起来。&lt;br&gt;此时的琪琪，只乐得眉眼含笑，口角生春，小屁股不停的转动着，小嘴娇笑着叫道：「哎﹍﹍唷﹍﹍好爹地﹍﹍心肝﹍﹍雪﹍﹍雪﹍﹍顶到了﹍﹍﹍宝贝的﹍﹍穴心了﹍﹍玩得﹍﹍人家﹍﹍真舒服﹍﹍哎﹍﹍哟﹍﹍女儿﹍﹍好美哦﹍﹍」&lt;br&gt;贡子雄见她淫浪得可爱，猛然的用力抽插，插得琪琪死去活来的叫着：「哎﹍﹍哎﹍﹍唷﹍﹍﹍﹍亲爹地﹍﹍喔﹍﹍喔﹍﹍喂﹍﹍宝贝儿﹍﹍美死了﹍哼﹍﹍」&lt;br&gt;「好﹍﹍好﹍﹍好舒服吗？」贡子雄一边抽插着一边问着琪琪。&lt;br&gt;「哎﹍﹍喂﹍﹍舒服﹍﹍宝贝儿﹍﹍舒服透了﹍﹍哎﹍﹍唷﹍﹍喂﹍﹍呀﹍﹍小穴心﹍﹍给顶住了﹍﹍酥酥的﹍﹍唔唔﹍﹍麻麻的﹍﹍酸酸的﹍﹍哼﹍﹍」&lt;br&gt;「喔﹍﹍爹地﹍﹍也很舒服﹍﹍宝贝儿﹍﹍要不要﹍﹍大力的插﹍﹍快一点的插﹍﹍」&lt;br&gt;「要﹍﹍要﹍﹍要再重﹍﹍一点﹍﹍大鸡巴爹地﹍插﹍死﹍﹍浪宝贝儿吧﹍﹍﹍﹍喂﹍﹍呀﹍﹍」&lt;br&gt;「好﹍﹍那我就猛力的插了﹍﹍」贡子雄说完，将全身的力量，集中在屁股 上，非常猛力又快速的抽插起女儿的小穴来。&lt;br&gt;「哎﹍﹍呀﹍﹍对了﹍﹍哥呀﹍﹍哎﹍﹍唷﹍﹍喂﹍﹍呀﹍﹍大鸡巴﹍﹍亲爹地﹍﹍就这样﹍﹍就这样﹍﹍哎﹍﹍哎唷﹍﹍我的﹍﹍天呀﹍﹍插死人了﹍﹍」&lt;br&gt;琪琪小嘴淫叫着，小屁股也跟着猛摇着。&lt;br&gt;「哎﹍﹍哟﹍﹍好爹地﹍﹍这一下﹍﹍可要﹍﹍宝贝儿﹍﹍的命了﹍﹍喔﹍﹍ 喔﹍﹍哎﹍﹍呀﹍﹍快停﹍﹍快快停﹍﹍大鸡巴﹍﹍亲爹地﹍﹍哎唷﹍﹍喂﹍﹍人家﹍﹍快忍不住了﹍﹍」&lt;br&gt;贡子雄知道她耍泄了，忙用力的将大龟头紧紧顶住穴心。&lt;br&gt;「哎﹍﹍哎﹍﹍唷﹍﹍宝贝儿﹍﹍忍不住了﹍﹍不行了﹍﹍喔﹍﹍喔﹍﹍要丢了﹍﹍丢了﹍﹍」&lt;br&gt;琪琪叹出一口气，像是泄了气的皮球，周身软绵绵了，挟着贡子雄的玉腿也软下来了，有气无力的躺在床上。&lt;br&gt;此时贡子雄紧紧的搂住女儿，大鸡巴感到小穴里面在一阵阵的抽动，紧吸着大龟头，舒服透顶了。&lt;br&gt;良久，琪琪微微的张开美目，唇角微微地向上翘，露出了甜美的笑意，凝视着俯在身上的爹地道：「亲爹地，刚才太舒服了，灵魂像飞走了，在空中飘得太美了。」&lt;br&gt;「宝贝儿舒服了，那我怎么办呢？」&lt;br&gt;这时琪琪才感到小穴中有点发涨，那根坚硬的大鸡巴，还在小穴里面一跳一跳的跳动着。&lt;br&gt;「嗯﹍﹍好爹地﹍﹍你太厉害了，女儿差一点给你插散了。」&lt;br&gt;「哦﹍﹍宝贝儿，奶说我厉害，什么厉害？」&lt;br&gt;「哼﹍﹍不来了﹍﹍你又在羞我了﹍﹍死像﹍﹍人家﹍﹍不知道﹍﹍羞死人了﹍﹍」&lt;br&gt;「好呀！奶说不说？」&lt;br&gt;贡子雄猛力的抽插了两下，大龟头紧紧地顶住琪琪的穴心磨动着，直顶得她心裹发颤，忙大叫着：「哎﹍﹍呀﹍﹍不要这样﹍﹍我说﹍﹍我说﹍﹍」&lt;br&gt;「好！快说.」&lt;br&gt;「嗯﹍﹍哼﹍﹍是﹍﹍是﹍﹍是亲爹地的﹍﹍你的﹍﹍那个﹍﹍那个﹍﹍坏东西﹍﹍就是﹍﹍大鸡巴﹍﹍厉害﹍﹍哎﹍﹍」&lt;br&gt;琪琪伊伊唔唔的说完后，粉脸通红，羞得忙闭上了眼睛。&lt;br&gt;「哼！奶还没有说完，亲女儿怎么样了？」贡子雄故意又抵着她，要她说.「喔﹍﹍喔﹍﹍好嘛﹍﹍我说.宝贝儿的﹍﹍小穴﹍﹍被大鸡巴﹍﹍爹地﹍﹍插散了﹍﹍哎﹍﹍呀﹍﹍坏东西﹍﹍故意羞人﹍﹍羞死﹍﹍女儿了﹍﹍哦﹍﹍」琪琪粉面通红的，但又经不起他的轻狂，终于说了出来，只乐得贡子雄喜喜的笑出声来。&lt;br&gt;琪琪被他笑得羞愧地，不甘愿的轻打他一下道：「哼！坏爹地﹍﹍你好坏哦﹍﹍坏死了﹍﹍」&lt;br&gt;贡子雄满意的笑了，又再度插抽起来。&lt;br&gt;这时的贡子雄像脱疆的野马，发狂的上下抽动了一百多下，静止的琪琪又再度泛起高潮。&lt;br&gt;「哎﹍﹍哟﹍﹍ ﹍亲爹地﹍﹍你又逗得﹍﹍女儿﹍﹍又浪起来了﹍﹍好痒哦﹍﹍重一点吧﹍﹍喔﹍﹍」&lt;br&gt;「好嘛！女儿不怕，我就重重的插了。」&lt;br&gt;说着贡子雄大力猛插，大龟头在小穴中，猛烈的撞击着心，撞得琪琪周身阵阵的发痒，全身的颤抖，又浪哼了起来。&lt;br&gt;「哼﹍﹍呀﹍﹍宝贝儿的﹍﹍亲爹地﹍﹍这一阵﹍﹍好舒服﹍﹍哎﹍﹍哎﹍﹍呀﹍﹍我的﹍﹍大鸡巴﹍﹍亲爹地﹍﹍哦﹍﹍」&lt;br&gt;贡子雄知道女儿又要泄了，忙又重重的抽插。&lt;br&gt;这时琪琪的头发散乱在床上，头部在两边摆动，银牙紧咬，两倏玉臂缠着爹地的腰，一副饥渴的神情。&lt;br&gt;「哎﹍﹍呀﹍﹍喂﹍﹍宝贝儿的﹍﹍穴心﹍﹍又被﹍﹍宝贝儿的﹍﹍亲爹地﹍﹍ 大龟头﹍﹍撞到了﹍﹍哎﹍﹍﹍﹍快了﹍﹍宝贝儿﹍﹍快被撞死了﹍﹍快要忍不住了﹍﹍哦﹍﹍呀﹍﹍」&lt;br&gt;贡子雄感到大鸡巴一阵酸麻，本想强忍着欲泄的阳精，但是眼看女儿可怜可爱的娇模样，及鼻孔哼出的浪声，真怕她会受不住，于是连挺了几下，只感到不由自主的打个冷颤，一股强劲的阴精直泄喷着穴心，两个人软得像什么一样，紧紧的搂住对方。&lt;br&gt;</content></item></essay>