<essay><item><title>姐姐和她的两个可爱的室友们(3)</title><author>床上伴侣</author><content>笑，我被她们看得
有点受不了，便把头转向别处，打算不看她们。&lt;br&gt;「你还不快感谢我们！小弟弟～～」这时，小露开腔了。&lt;br&gt;「感谢你们什么？」虽然我知道小露说的话是什么意思，但还是这样问道。&lt;br&gt;「不要装啦，看我们对你多好，还不快感谢我们。」&lt;br&gt;我拿小露完全没法，只好道：「谢谢……」&lt;br&gt;「哎～～哎～～话说，你们两个今天晚上睡在一起，会不会做那种事啊？」
小露依旧不依不饶的说道。&lt;br&gt;「小露，有点过头了哦～～」这时杜姐姐开始管教小露了。&lt;br&gt;「哦哦，那问点别的。你和芳芳第一次是怎样的一个情景啊？」&lt;br&gt;「小露！！！」&lt;br&gt;「杜姐姐，别生气，其实你也想知道吧？」&lt;br&gt;「懒得管你。」杜姐姐直接被小露弄得无语了，然后看了眼我，说道：「你
不要理小露，她就是这样，一天到晚嘻嘻哈哈，没大没小，疯疯癫癫的。」&lt;br&gt;「唉！」我无语的歎了口气。&lt;br&gt;「杜～～姐～～姐～～我哪有疯疯癫癫啊！」说着，小露便从自己的床爬到
杜姐姐的床上，想要打杜姐姐。杜姐姐既然镇得住小露，自然有办法对付，正当
小露扑过去的时候，直接干净利落的一把抓住了小露的双手。&lt;br&gt;杜姐姐的力气比小露大得多，小露被捉住双手之后没有办法，只好扭动着身
体想要挣脱杜姐姐的控制。扭动的幅度越来越大，杜姐姐的床都开始「吱吱吱」
的响，小露的短睡裙的裙角也随着小露的扭动飞舞起来。只见小露越动越厉害，
她的裙角慢慢地搭在了腰上，白嫩的大腿还有丰满的臀部就这样展现在了我的面
前。&lt;br&gt;突然，她们俩的动作停了下来，我怕她们发现我盯着小露的屁股看，便连忙
转头看向别的地方，然后再慢慢地转过头看她们为什么突然停了下来。&lt;br&gt;只见小露凑到杜姐姐耳边悄悄的说着什么，还不时的看了看我这边，看得我
心里发毛。最后杜姐姐和小露似乎有什么意见达成了一致，相互一笑，小露便爬
回了自己的床。&lt;br&gt;接着，小露又开始对我进行骚扰，不过因为刚才那个情景，我感觉她们有所
图谋，所以和小露聊天的时候特别小心，只要有一点点敏感的话题，我便随便糊
弄过去了，奇怪的是小露也没有追究，继续嘻嘻哈哈没完没了的说个不停。&lt;br&gt;突然小露停住了说话，看着洗手间的门的方向，我顺着她看的方向看过去，
只见我姐探出头来，看样子是想趁我们没注意时偷偷的溜上床。&lt;br&gt;我想到我和姐姐都已经坦诚相见过了，而小露和杜姐姐也知道我们的事情，
便起了坏心眼，于是跑到姐姐跟前把她拽了出来，因为姐姐有一只手要捂着胸，
所以轻轻一拽便尖叫着被我拉出了洗手间。&lt;br&gt;「快放手！再不放手我可要打你了哦！」&lt;br&gt;「好样的～～」小露在旁边喝彩，杜姐姐也蒙着被子只露出眼睛在那看戏。&lt;br&gt;「干嘛啊？干嘛要打我？我只是看你不敢出来，便帮你出来啊！」&lt;br&gt;「你还好意思说呢～～」我姐说完就用捂着胸的手敲了一下我的头，又连忙
把手缩回去想要再次捂住胸部。&lt;br&gt;我哪能让我姐得逞，直接一把抓住姐姐正要缩回去的手的手腕：「姐，你还
害羞什么啊？你的身体这里几个人都看过了，你还怕什么啊？」&lt;br&gt;「能不害羞么？我还没习惯在很多人面前露出胸部呢！特别是有室友又有你
在场的情况下。」说完象征性的挣扎了几下便不动了。&lt;br&gt;我见姐姐不再挣扎，便松开了她的手腕。姐姐见我松开了她的手，便又想捂
住胸部，手拿起来一半，想到我刚刚说的话有理，反正大家都看过了，便也释然
了，于是又放下了手。&lt;br&gt;我站在姐姐面前盯着她挺拔的胸部，好想用双手握住姐姐的双乳，将姐姐白
嫩的乳房紧紧地握住。就在我伸出双手就快放到姐姐的乳房上时，姐姐一把拍掉
了我的两只狼爪，然后揪住我的耳朵：「你要干什么？啊？胆子不小啊，居然这
么光明正大的摸女孩子的胸，快给我洗澡去！」说着便揪着我的耳朵把我拉进了
洗手间。&lt;br&gt;看着我一边握着姐姐的手，一边喊着：「痛～～痛～～痛～～痛～～快放开
我！我这就去洗。」小露和杜姐姐幸灾乐祸的哈哈大笑。&lt;br&gt;我姐把我拽进洗手间便出去了，一秒钟后又退了回来：「你用我的毛巾吧，
那条红色的毛巾是我的，沐浴乳和洗发水随便拿一瓶就行了。」然后再次走了出
去，过了两秒钟又退了回来：「对了，你没有换洗的衣服，等下洗完了就穿你现
在穿的这条内裤出来吧！」&lt;br&gt;「哦！」我应了一句后就开始在洗手间脱衣服，这时听到我姐和杜姐姐还有
小露在说话。&lt;br&gt;「看样子你还蛮关心你弟弟的。」（小露）&lt;br&gt;「当然关心啊，你看他们姐弟关系多好，姐姐照顾弟弟，弟弟关心姐姐。」
（杜姐姐）&lt;br&gt;「嗯，我弟弟从小就特别照顾我，别看他一天到晚跟我闹，其实很多时候都
挺温柔的。」（芳芳）&lt;br&gt;「唉～～看着我都羨慕死了，要是我也有个这样的弟弟该多好啊！」（杜姐
姐）&lt;br&gt;「那你就和他说。」（小露）&lt;br&gt;「说什么？」（杜姐姐）&lt;br&gt;「就说你喜欢他，你要献身给他，那样他就会好好照顾你了。嘿嘿！」（小
露）&lt;br&gt;「小露！！！」（杜姐姐）&lt;br&gt;「哈～～哈～～哈～～哈～～」（芳芳、小露）&lt;br&gt;就在这样一片嬉笑声中，我进入了厕所。&lt;br&gt;打开水龙头，水顺着头发滚落下来，冲下来的热水打湿了全身。我想了想今
天所发生的事，想到姐姐和我的关系，想到姐姐和杜姐姐还有小露的关系，还有
我们这些人将来会怎么样。&lt;br&gt;我摇摇头，甩了甩头上的水，将脸直接放到蓬头下面冲。现在不是想这些的
时候，想了也没用，一切顺其自然才是最好的，想以后的那些不可预知的事情，
还不如想想现在的生活。然后就想到了姐姐的两个室友。&lt;br&gt;小露的话，给我第一感觉就是挺活泼的，虽然有时候闹得有点过头，却一点
都不让人讨厌。她也不认生，虽然才第一次见面，但很快就和我熟识了，或许是
因为我有时候也很闹腾吧！&lt;br&gt;杜姐姐嘛，虽然她说话没有小露那么多，甚至可以说是我们几个中说话最少
的，但是每次说话都让我们很有同感。虽然说得很少，当时做得挺多的，今天这
一天就很照顾了我几次，我想姐姐和小露也经常被杜姐姐照顾吧！怪不得杜姐姐
说的话小露和我姐都不反对呢！如果杜姐姐是我的姐姐的话，一定也会是个好姐
姐的。&lt;br&gt;然后又想到，如果杜姐姐是我的姐姐的话，我们之间也会发生那种事？想到
这，我轻轻地拍了拍脸，我瞎想什么呢？扭水龙头关掉洗澡水，用姐姐的毛巾擦
干了身上的水，穿上内裤走出了厕所。&lt;br&gt;走到洗手间的门口，突然想到外面是三个正值青春年华的少女，我只穿着一
条三角裤就这样走出去，是不是有点不合适呢？而且之前小露的几次走光还有刚
刚对杜姐姐的那一丝幻想让我的裆部即使有内裤遮挡，看着也是胀鼓鼓的。&lt;br&gt;所以我打算先伸出个脑袋去看看情况，脑袋一伸出来就听到小露喊了起来：
「芳芳，快看！不愧是你弟弟，看见了没？出来的动作都和你一模一样。」&lt;br&gt;小露一句话让在场的三个女生的目光全部看了过来，吓得我连忙缩了回去。&lt;br&gt;「别缩回去呀！」小露不依不饶的叫道。&lt;br&gt;「小露～～别闹了！弟弟，你快出来吧！」我姐姐喊道。&lt;br&gt;「哦，你叫小露和杜姐姐闭上眼睛，我马上就出来。」&lt;br&gt;「弟弟～～你就出来吧，我上身裸着都出来了，你重要部位被遮住，你还害
羞啊？再说了，刚刚小露和杜姐姐穿睡衣的样子，你不也都看了？特别是小露，
人家都没害羞，你害羞什么？」&lt;br&gt;「哦，好吧！」然后我一步步的移出来，手下意识的放在我的小弟弟前面起
遮挡作用。&lt;br&gt;刚刚走出洗手间，只听见小露一声惊呼：「哇！唔～～」吓得我直接定在那
里不动了，甚至还想跑回洗手间去。&lt;br&gt;这时我姐跑了下来，也不顾自己的胸部暴露在大家面前，一把拽住我就要把
我拉回来：「你丢不丢人啊，小露那样一叫你就吓成那样。走啦，睡觉去！」便
抓着我往床上拉。&lt;br&gt;在我姐把我拽上床的那一瞬间，不知道是使力过大还是没站稳，姐姐倒在了
床上，由于惯性，我也顺势倒在了姐姐身上。&lt;br&gt;小露和杜姐姐见我们摔倒了，忙问：「你们没事吧？」&lt;br&gt;「没事，就是摔了一下。」我姐答道。&lt;br&gt;「你弟弟呢？」杜姐姐继续问道。&lt;br&gt;我撑起身子正要回答没事，姐姐已抢先答道：「没事。他能有什么事啊，他
倒下去的时候脑袋正好搁在我的胸口上，舒服着呢！」&lt;br&gt;我顿时就觉得特不好意思，也没想到姐姐回来这一句一鸣惊人，然后就看见
小露在看着我坏笑。&lt;br&gt;「好了，别闹了，都睡了吧，时间不早了。」杜姐姐怕我们这样闹下去就没
完没了了。&lt;br&gt;「还没有关灯了。谁还在下面？谁还没有上来的，把灯关一下。」&lt;br&gt;「小露，这个房间一共就四个人，四个人都上了床，还有谁在下面啊？」我
姐无语的对小露说，「弟弟，下去关灯去。」然后踹了我一脚。&lt;br&gt;没办法，姐姐发话了，我只有老老实实的下床关灯。我下床后，小露和杜姐
姐就一直盯着我的下身看。从姐姐的床的梯子到灯的开关就几步路，我便也没有
太在意。&lt;br&gt;关完灯，爬上姐姐的床，姐姐已经躺下了。姐姐躺在里面，把外面的位置留
给了我，我正要躺下时，馀光看见小露冲着我吐了下舌头、做了个鬼脸。当我扭
头看她时，发现她已经翻过身去了。&lt;br&gt;黑暗中我翻过身准备睡觉，一翻过身就发现姐姐是对着我这边睡的。&lt;br&gt;姐姐已经闭上了眼睛，看着姐姐安祥的睡容，我忍不住在姐姐的嘴上亲了一
下，姐姐只是动了动鼻子，没有什么反应。我见姐姐动鼻子的样子挺可爱的，又
在她的鼻子上吻了一下，姐姐也只是发出了一声不舒服的哼声。&lt;br&gt;我侧卧在床上却怎么也睡不着。寝室的一张小床上，我和姐姐就这样半裸着
睡在同一个毯子下面，姐姐清晰的呼吸声，我的脸感受着从姐姐鼻子里呼出的热
气。&lt;br&gt;「姐，你睡着了么？」我轻声呼唤着我姐。&lt;br&gt;「没。」我姐同样轻声的答道。&lt;br&gt;「你睡得着么？我觉得一点都不困啊！」&lt;br&gt;「我也有点睡不着……唉，还是快睡吧！」姐姐说完就用一只手抱住我。&lt;br&gt;姐姐抱着我的时候一点都没有在意到我和她都是上身全裸，下身只着一条内
裤，也许是已经习惯了我们赤裸相拥，也许是因为忘记了寝室里除了我们还有两
个人。&lt;br&gt;我姐抱住我之后，我们两个距离更近了，姐姐的乳头已经轻轻的触到了我的
胸口，弄得我胸口痒痒的，我想伸手想要给自己挠一下痒，一不小心就碰到了姐
姐的胸部。&lt;br&gt;「干嘛啊？」感到自己的乳房被碰到了的姐姐问道。&lt;br&gt;「没什么，碰得我有点痒。」&lt;br&gt;我姐似乎明白我说的是什么，她迷迷糊糊地伸出另一只没有抱着我的手，绕
过我的脖子抱住了我，将我抱得更紧了。&lt;br&gt;「好了，快睡吧！」姐姐用迷迷糊糊的声音说道。&lt;br&gt;现在我感受到的不是姐姐的乳头在我胸口轻触，而是姐姐挺拔的胸部整个都
压在我的胸部，我被姐姐紧紧地抱着没办法移动自己的身体，只好将唯一可以活
动的左手环过姐姐的腰贴在姐姐的背上。&lt;br&gt;手掌触摸着姐姐背部光滑的肌肤，使我不禁想要轻轻的抚摸。摸着姐姐的玉
背的手不由自主地一点点的往下，顺着姐姐的脊椎由背到腰，再由腰继续向下，
不一会就触碰到姐姐内裤腰。姐姐似乎是被我弄得有点痒了，动了动身子，我的
手停了下来。&lt;br&gt;见姐姐又没有动了，我的手再次控制不住的向下抚摸，手已经触摸到了姐姐
的屁股。我的手盖在姐姐的半个屁股上轻轻地抚摸着，都不敢去捏它，生怕捏了
它会破坏它的形状。&lt;br&gt;但是不一会我就不能忍受隔着一层内裤的触感了，指尖偷偷的不安份的伸入
了裤腰和姐姐的臀部之间。姐姐半睡半醒中似乎感觉到自己臀部的肌肤正在被触
碰，轻轻的哼了一声，然后伸手将自己的臀部整了整，并没有碰到我的手，也没
有发现我的指尖已经触碰到她的屁股了。&lt;br&gt;这时我的小弟弟已经起了反应，正好顶在姐姐小腹靠下的部位，姐姐又用手
推了推我已经勃起的阴茎，然后将手再次放回我的背上。见到姐姐没有再动了，
我便将指尖继续深入，中指顺着姐姐的股沟一直往下，就当我的中指快要碰到姐
姐的菊花时，姐姐下意识的夹紧了屁股，夹得很紧，我费了一定的力气才能把手
指抽出来。&lt;br&gt;现在的我已经无法忍受再隔着姐姐的内裤抚弄她的肌肤了，我轻轻地用双指
捏起姐姐内裤的一角，轻轻的向下一拉，一点点的往下拉，拉下来一点之后再换
个地方继续往下拉。&lt;br&gt;渐渐地，姐姐的右半个屁股露出来了，下体的毛发也露出了内裤。但是由于
姐姐是侧卧，使得内裤的左边压着在，没有办法往下来，脱姐姐内</content></item></essay>