<essay><item><title>大富之家（1-6全）(5)</title><author>床上伴侣</author><content>也肿胀得难受。走了大约一半路，我感觉Ｊｏａｎｎａ竟然悄悄的把
头也靠在了我的肩膀上，我可以清楚的听到她逐渐粗重的呼吸，她也在享受这短
短的旅程！&lt;br&gt;　　好不容易回到酒店，我把Ｊｏａｎｎａ放在床上的时候，她连粉项也染上了
一份潮红。&lt;br&gt;　　她看了我一眼，眼神很复杂，强笑道：「谢谢你啦。」&lt;br&gt;　　她很快也留意到了我胯下的异样，顿时俏脸又红了几分。&lt;br&gt;　　当天晚上Ｊｏａｎｎａ连晚饭也是叫到房间里吃的，我知道她在躲着我，不
由有点郁闷。十点多的时候，我躺在床上翻来覆去想着的都是Ｊｏａｎｎａ旖逦
的身影，心里知道如果我不把她按在身下征伐一番，我过不了自己这关。&lt;br&gt;　　我想了想，专程开车到市区买了一瓶进口的跌打油又折回酒店。我开得飞快
，甚至都被拍了几次超速，但当时我的慾望被熊熊燃烧着，早就无暇顾及其他了。&lt;br&gt;　　我敲响了Ｊｏａｎｎａ的房门，她在里面叫道：「谁啊？」&lt;br&gt;　　我提高声音叫道：「是我，Ｓａｍ。我拿了瓶跌打油给你。」&lt;br&gt;　　里面安静了半晌，就听到Ｊｏａｎｎａ艰难的脚步声清晰了起来。她把门打
开了，俏脸上有点不自然：「这么晚？」&lt;br&gt;　　她穿着自带的白色浴袍，把美好的娇躯裹得严严实实的，只露出纤细雪白的
小腿。她刚洗过澡？&lt;br&gt;　　我一边想着，一边晃了晃手上的跌打油：「今天要把淤血搓散，否则明天会
更肿。」&lt;br&gt;　　她已经看清楚我手上的跌打油并不是寻常可见的那种，仅在同和堂有卖，价
格也高的离谱，但疗效的确不错，我们家长期备着的。她笑道：「你倒是考虑周
到，连这个都带上了。」&lt;br&gt;　　「哪里，刚买的。」我不等她反应，扶着她往里面走，顺手把门锁了。&lt;br&gt;　　「真的？」她的语气里，不止有惊奇，感动，显然还包含了更复杂的情感。
要知道来回市区近六十公里，我的慇勤，已经不是小姨这层关系可以合理解释的
了。&lt;br&gt;　　这间客房很大，一侧有一张躺椅，远远我就看到上面凌乱的堆着她打球时所
穿的衣服，甚至包括黄色半透明的蕾丝ＢＲＡ，还有那条粉色的小Ｔ-ＢＡＣＫ
…我的呼吸有点短促了，她显然也察觉到我扶着她走的方向正是那张躺椅，神色
有点慌乱，说道：「你把药油放下就行，我自己搓吧。」&lt;br&gt;　　这时候我怎会轻易放弃？&lt;br&gt;　　我笑道：「你不知道吗？自己搓是不敢用力的，效果差很多。」&lt;br&gt;　　我没有等她同意，径直把躺椅上的衣服拿起来放在床上，当我捻起那条小Ｔ
-ＢＡＣＫ时，我可以清楚的捕捉到她明眸里流淌出一股羞人的湿意…
我扶她躺下，轻轻抄起她肿得老高的脚踝，倒出些许药油轻轻揉搓。她的脚
踝很圆，很性感，据说有些老男人最喜欢盯着女人的脚踝看，毫无疑问Ｊｏａｎ
ｎａ的是其中的极品。&lt;br&gt;　　我一把握住她雪腻的小腿，逐渐加重按摩的力度，Ｊｏａｎｎａ轻轻的发出
了几声呻吟，我若有深意的微笑着，看着她绝美的脸庞，她不敢与我对视，眼睛
往下看，谁知道刚好看到我肉棒刚刚搭起的帐篷，顿时满脸绯红。她干脆闭了眼
睛，轻蹙秀眉，鼻腔里偶尔哼唧两声。&lt;br&gt;　　Ｊｏａｎｎａ，你到底是疼的成分多呢？还是动情的成分多？我心里大为得
意。她闭着眼睛，所以我可以肆无忌惮的饱览她的娇躯。到底她的浴袍下面，是
否一丝不挂呢？如果我抬起她的小腿，会否就看到她神秘私处的春光？如果我一
拉浴袍上面的带子，她的裸体会否就一览无遗？&lt;br&gt;　　遐思让我的呼吸越来越粗重。&lt;br&gt;　　忽然Ｊｏａｎｎａ睁开眼来，说道：「我看差不多了，你回去睡吧。」她的
脸上红晕未退，她眼中的湿意还在，但她的语气是很坚定的。&lt;br&gt;　　我看着她，明白了她的心情，她是想趁自己还可自控之际，赶紧的阻止事态
朝不可收拾的地步发展，毕竟，我是她外甥女的老公！如果我是其他的男人，或
者她也就顺其自然了。&lt;br&gt;　　我很快的笑着答道：「好的。那你好好休息。最好你自己再搓搓。」&lt;br&gt;　　当然我也可以用强，那样可能不用一分钟她就会在我胯下沦陷，甚至事后她
也很可能就接受这个事实，毕竟她对我何尝没有好感！但是，用强不是我的风格
，于是我也就很潇洒的站了起来，毫不避讳胯下的帐篷让她躲闪开目光，告辞离
开。&lt;br&gt;　　当然，回到房间的我，为了平息慾火，还是跟Ｍｉｃｈｅｌｌｅ展开了一场
淋漓的电话性爱才偃旗息鼓。&lt;br&gt;　　第二天，在Ｊｏａｎｎａ的要求下，我雇了个女球僮全程扶着她，坐着高尔
夫球车陪我们打Ｇｏｌｆ。其实她倒没要求非要女性的球僮，这是我的刻意安排
。笑话，我可不愿意让一个男人来搀她。&lt;br&gt;　　Ｊｏａｎｎａ今天的神色很平静，彷彿我跟她之间没有过那么一段插曲一般
。在几个男人之间，她充分展现了她的交际才能，妙语连珠，逗得几个男人团团
转。尤其是我朋友Ｄａｖｉｄ带来的一个姓高的四十多岁，挺着一个啤酒肚的老
板，看见Ｊｏａｎｎａ简直是两眼放光，打到最后几个洞，干脆借口太累不打了
，就呆在车上腻着Ｊｏａｎｎａ。我远远的皱着眉头看着Ｊｏａｎｎａ敷衍他，
恨不得一脚踩死这只蟑螂。&lt;br&gt;　　Ｄａｖｉｄ告诉我，这个高老板是他公司的一个客户，是新近暴富的土财主
，听说他要来打Ｇｏｌｆ非缠着要来不可，倒是事先不知道他是这么一个难缠的
人物。&lt;br&gt;　　当天晚上驱车回市区的时候，刚关上车门，Ｊｏａｎｎａ就命令道：「以后
打Ｇｏｌｆ，不准再叫这个姓高的。」&lt;br&gt;　　我笑道：「我保证，这是我一辈子唯一一次见到他。」&lt;br&gt;　　看着Ｊｏａｎｎａ轻嗔薄怒的可爱模样，我心道：Ｊｏａｎｎａ，这下你知
道好男人是多么稀缺了吧？抛去我的外甥身份不论，我是能让你动心的为数不多
的一个。&lt;br&gt;　　这以后，整整两个星期Ｊｏａｎｎａ没有跟我联系，这可不寻常，以往她至
少一星期打我一个电话的。看来她是打算把我冷处理了，我可不能让她如意。&lt;br&gt;　　这天上午我在外面办完事，回来的路上特意绕到Ｊｏａｎｎａ公司，打算叫
她一起吃午饭。我到她办公室的时候，已经快十二点半了，我生怕她已经出去了
，快步来到她办公室门口，发现她的秘书已经吃午饭去了，办公室的大门虚掩，
我轻轻一推，还好，她还坐在里面。&lt;br&gt;　　其实不敲门就闯进来，并不是世家子弟的教养，只是我存心给她一个措手不
及，呵呵，如果她碰巧在换衣服什么的，正好得偿所愿。&lt;br&gt;　　但我马上就失望了，因为她穿得整整齐齐的背靠在大班椅上。看到有人进来
，她惊得坐直了起来，发现是我，说道：「你怎么来了？」语气中，一半是放心
，另一半，竟然是忐忑？&lt;br&gt;　　我不虞有他，笑道：「还没吃吧？走吧，一起吃去。」&lt;br&gt;　　她的俏脸上带着两朵嫣红，闻言神色有点不自然，强笑道：「你自己吃吧，
我不饿。」&lt;br&gt;　　她左手原来握着一件物事，顺手放下在桌上。&lt;br&gt;　　我本来已经在狐疑了，及至看清楚那件物事，顿时心里雪亮。那粉色的像汽
车电子钥匙一样的东西，赫然是自慰用的振动肉棒的遥控器！我清楚的认得那上
面的商标，跟上次Ｍｉｃｈｅｌｌｅ视频时所用的一模一样！甚至Ｍｉｃｈｅｌ
ｌｅ那个遥控器现在还揣在我口袋里！&lt;br&gt;　　Ｍｉｃｈｅｌｌｅ跟我说过，那是一个特高级的定制品牌，她花了一万多块
才定制了这么一个。当然，她也没忘了告诉我，她那根玩意是按照我的肉棒尺寸
定做的。Ｊｏａｎｎａ可能是觉得我不会认得那种东西，才毫无顾忌的放在我眼
皮底下。&lt;br&gt;　　敢情她正在自慰啊，那么那根假肉棒还在她蜜穴里面…我的心砰砰乱跳，肉
棒也膨胀起来，我一边伸进裤袋，悄然把遥控器拨到轻微振动状态，一边带着微
笑，走到Ｊｏａｎｎａ对面坐下。&lt;br&gt;　　Ｊｏａｎｎａ几乎是马上起了细微的反应，她的秀眉一蹙，现出难耐的神态
，而娇躯也不由轻轻的颤抖起来，及至看到我走近坐下，她愈加显得紧张，一张
俏脸愈加红得要滴出水来。&lt;br&gt;　　我故意问道：「怎么了？你不舒服吗？」&lt;br&gt;　　Ｊｏａｎｎａ慌乱的道：「没有。」这时她才想到抄起那遥控器，不露痕迹
的按下了停止键。她显然以为是遥控器出了问题，但马上就意识到错了，因为那
根肉棒马上又蠕动起来，这次的强度更大，她的娇躯一颤，几乎支撑不住，她的
神情已经不止慌乱，简直是惊骇了，强烈的羞意将她淹没，她的语气里甚至有丝
绝望：「你怎么有这个东西？？」&lt;br&gt;　　我强抑内心的激动，笑道：「那你那东西是哪里来的？」我已经猜到，八成
她的那套肉棒是通过Ｍｉｃｈｅｌｌｅ去定制的，以她们的亲密程度，这再合理
不过了。因为Ｊｏａｎｎａ明显不是那种会那么了解这种情趣用具的人！&lt;br&gt;　　Ｊｏａｎｎａ眼里流露出巨大的震惊：「你跟Ｍｉｃｈｅｌｌｅ！！！…」
以她的聪明，不难联想到我跟Ｍｉｃｈｅｌｌｅ的关系！&lt;br&gt;　　我笑了笑，并没有回答她，而是起身去把门反锁了，才向Ｊｏａｎｎａ走去
。蜜穴里肉棒蠕动给她带来的快感，与猜到我跟Ｍｉｃｈｅｌｌｅ禁忌关系的震
惊极大的冲击着她，如果她是一般的女孩，恐怕会马上崩溃掉吧，但她是Ｊｏａ
ｎｎａ，所以她还是怒道：「你想干嘛？」但是，饶是如此，她的声音还是显得
前所未有的脆弱！&lt;br&gt;　　我不想伤害她的自尊，我的脸上已经流露出无限的柔情，但Ｊｏａｎｎａ看
到我越走越近，索性闭上了秀眸，樱唇紧紧抿着，甚至已经有点发白。&lt;br&gt;　　我半跪在地上，扶着Ｊｏａｎｎａ的双臂，柔声道：「Ｊｏａｎｎａ，男欢
女爱是非常美好的事情，你又何必如此抗拒？」&lt;br&gt;　　「你是Ｓａｂｒｉｎａ的老公！」Ｊｏａｎｎａ的声音在颤抖。&lt;br&gt;　　「我跟你没有血缘关系！」&lt;br&gt;　　「但我怎么面对她？？」&lt;br&gt;　　「你不说，我不说，她怎么会知道？」&lt;br&gt;　　过了好半晌，Ｊｏａｎｎａ才闭着秀眸，扭过头去，说道「还有Ｍｉｃｈｅ
ｌｌｅ…也不要让她知道。」她的声音细得几不可闻，但我闻言大喜，明白她已
经开始接受事实了。&lt;br&gt;　　我轻轻的抚上她那兀自剧烈起伏的胸膛，缓缓的松开她的纽扣。我的动作很
轻柔，彷彿是在鑑赏一件珍稀的艺术品一般，当我把衬衣的纽扣松开，她那骄傲
挺立的双峰跳了出来，颤颤巍巍的好不动人，细腻嫩滑的触感让我几乎一阵晕眩。&lt;br&gt;　　我深吸一口气，把那前扣式的黑色蕾丝ＢＲＡ解开，温柔的握住了那对玉兔
，那一霎那，Ｊｏａｎｎａ像洩气了皮球一般，娇躯绵软无力，鼻腔里响起了诱
人的呜咽。&lt;br&gt;　　我凑过去想吻她的樱唇，她却躲闪开，我知道她一时还放不开，也不着急，
手上搬起百般技巧逗弄她的双峰，峰顶上那两点已经完全成熟的蓓蕾早就勃起了
，像两个可爱的小烟囱一般，我按捺不住，用嘴叼住了一边轻轻撮弄起来，腾起
手来去松她的长裤。&lt;br&gt;　　其实她长裤的纽扣早就松开了，她配合的一抬香臀，我很轻易的就把长裤褪
了下去，她里面没穿内裤，只见那结实丰腴的雪腻大腿根处，果然插着一根足以
乱真的肉棒，外面还露着一小截，兀自在颤动着。我捻住那肉棒，轻轻的拔了出
来。&lt;br&gt;　　波的一声响起的时候，Ｊｏａｎｎａ竟发出一声遗憾的叹息。&lt;br&gt;　　我柔声道：「别急，马上给你真家伙。」&lt;br&gt;　　Ｊｏａｎｎａ闻言大羞，整具娇躯都泛起了桃红，我拿眼去看她的蜜穴，那
茂密的黑色森林之间，两片肥厚的蜜唇兀自轻轻的蠕动，已经湿漉漉的一片狼借
了，我心如鹿撞，轻轻的抱她起来，放在地上一块她拿来做瑜伽的毛毯上，三下
五除二的把自己的衣服剥掉，也不褪她的上衣，直接一分她的纤腿，以最传统的
姿势进入了她的体内。&lt;br&gt;　　Ｊｏａｎｎａ顿时失声娇吟以来，贝齿紧紧的咬住下唇。&lt;br&gt;　　我一手撑在毯子上，一手抚弄着她诱人的胸膛，轻轻抽插起来，Ｊｏａｎｎ
ａ逐渐进入角色，娇躯轻轻的扭动，在我沉腰贯体而入的时候，还偷偷的挺动香
臀去迎，蜜穴里滚烫粘稠的程度，是我从来没有在别的女人上感受过的，巨大的
快感让我忍不住粗粗的喘息起来。&lt;br&gt;　　Ｊｏａｎｎａ俏脸上既是喜欢，又是自豪，显然从我满意的反应得到了自信
的愉悦。须知道她比我还大两年，年龄的差异，也是她之前抗拒我的原因之一。
当然这是我事后才得知的了。&lt;br&gt;　　我们一言不发，默契的纵情而为，很快Ｊｏａｎｎａ就紧紧的抱住我，达到
了高潮。我欣赏着她因此而酡红的双颊，微张的樱唇，迷离的秀眸，一边体味着
她蜜壶的阵阵紧缩，把她娇躯一侧，让她面向着巨大的落地玻璃窗，抄起她的右
</content></item></essay>