<essay><item><title>高中女儿的轮奸盛宴(2)</title><author>床上伴侣</author><content>……求求你……不要再干我了……呜呜…啊……啊……会死啊……求求你……不要再干我了……放过我……啊……啊……」&lt;br&gt;在太微可怕的巨根疯狂的抽插下，静怡不时松开口交的樱唇，娇柔销魂的声音楚楚可怜的哀叫呻吟，雪白纤弱的娇躯颤抖扭动，太微狠狠噗滋噗滋猛干，那根26公分巨根一下一下狠狠的抽插，每次插入都将粉红嫩唇挤入阴道，拔出时再将嫩唇翻出，阴户周围的淫水已经被干成白稠黏液，静怡高高翘起浑圆白嫩的屁股被撞的啪啪作响，阿雄按着她的头，跟爸爸前后猛干自己的妹妹，看着妹妹白嫩的翘臀被爸爸抓着猛干的样子，兴奋极了。&lt;br&gt;太微双手抓着女儿颤抖的白嫩翘屁股猛抽猛插猛旋猛抽，&lt;br&gt;噗滋噗滋地猛干，静怡好几次要昏死过去，但持续猛烈的撞击抽插令她连昏死都不能。&lt;br&gt;赤川走过来淫笑：「小贱人，妳也有今天……像妳这么漂亮又一脸欠干，还假装圣女，真是天生的烂婊子。」&lt;br&gt;赤川立刻躺在静怡下方，用力搓揉她被干得激烈摇晃的幼嫩乳房，舔弄吸吮她含苞待放的红嫩蓓蕾。&lt;br&gt;「好紧……小织嘴里说不要，却叫那么浪……叫大声点……腰真会摇嘛……用力摇……喔……喔……太爽了……干死妳……欠人干的……好紧……干死妳……干死妳……」&lt;br&gt;太微猛干狠干，忽然加快抽插的速度，干得静怡几乎死掉，她松开双唇大声哀叫呻吟，觉得自己的纤腰快被凶猛折断似的。&lt;br&gt;太微兴奋吼着：「小织，爸爸要射进去了……」&lt;br&gt;「爸爸不要啊……不要射在里面……」静怡无力地哀求着。&lt;br&gt;「认了吧……射在里面才爽呢……射了射了……全部给妳灌进去……」&lt;br&gt;太微不顾女儿楚楚可怜的哀求，将大量精液满满地喷在她体内。&lt;br&gt;太微猛烈抽出湿黏黏仍完全勃起的巨根，当特别狰狞恐怖的超大龟头通过静怡饱受蹂躏的黏稠嫩唇的时候，「啊……」静怡全身打颤抽搐，发出令男人销魂万分的悽楚哀叫。&lt;br&gt;静怡双脚一软，几乎便要倒下，被灌满的恶心精液和艳红的破处血丝随着父亲巨X的抽出而流下。&lt;br&gt;赤川立刻迫不及待从后面抬高那浑圆紧绷高高翘起的白嫩美臀，龟头磨擦她被干成湿黏黏糊成一片的嫩唇，然后顺着太微灌得满满的精液噗滋插入，噗滋噗滋猛干叫着：「干，真是爽……小贱货……终于被我干到了吧……第一天看到妳就想狠狠干妳了……妳长的还真是欠干…干死妳…干死妳…」&lt;br&gt;「平常一副欠干的圣女模样……干起来还不是一直叫……假清纯……被干得很爽吧……欠人干……干死妳……干死妳……」&lt;br&gt;10分钟后，等不及要干自己妹妹的阿雄跟赤川交换，阿雄从后面抬高妹妹那浑圆紧绷高高翘起的白嫩美臀，大龟头磨擦被干得糊成白浊一片的嫩唇，然后顺着被爸爸灌得满满的精液噗滋插入，干得静怡不停呻吟哀叫，死去活来。&lt;br&gt;赤川立刻捧着几乎失去意识的静怡俏脸强吻她的唇舌，恶心的舌头放进她嘴里吸吮她柔软香舌，不停搅动她柔软美味的舌头。&lt;br&gt;静怡平常就很讨厌赤川，在班上时，赤川和佐佐木还有铃木老师曾用下流淫秽的话羞辱过她，也掀过她裙子偷摸她又翘又白嫩的屁股。&lt;br&gt;静怡觉得十分恶心，舌尖嫌恶地推挤赤川恶心的舌头，但舌尖的推挤交缠反而让赤川更兴奋，赤川强烈感到静怡嫌恶跟他接吻，这让他更兴奋地用舌头与她的舌尖搅动交缠，然后赤川坐在沙发上，静怡则像小母狗一样一面被干面跪在他两腿间口交。&lt;br&gt;「求求你们……不要再干我了……啊……啊……会死啊……会死……呜……求求你们……不要再干我了……啊……啊……会死啊……啊……啊……啊……啊……」&lt;br&gt;静怡虽然被迫口交，仍被哥哥干得不时松开樱唇，楚楚可怜的哀叫呻吟。&lt;br&gt;静怡是个浪漫纯情的少女，她坚信初吻以及初夜只能在浪漫神圣的日子献给自己的爱人。对她此刻而言，芳心所系的当然是英俊温柔的池田学长。事实上，静怡原本已经打算明天放假的约会，跟池田学长发生浪漫甜蜜的初吻。&lt;br&gt;但是，现在她已梦碎，她的初吻与处女都在众目睽睽下被亲生父亲残忍夺走，而且，总共有8个色狼要一次又一次地品嚐她的唇舌，插入她刚开苞的嫩穴，还要将肮脏恶心浓浊的精液一次又一次喷在她的脸上，灌满她的体内与嘴里。&lt;br&gt;她已彻底被弄脏，再也没有爱人与被爱的资格。&lt;br&gt;「喂，我一直想将肮脏的精液射在你妹妹的浪穴里面，再交换一下吧……」赤川按着静怡的头向对面激烈抽插的阿雄说，他觉得自己的肉棒在静怡的小嘴里激烈的口交，已经快爆炸了。&lt;br&gt;「好吧，那我弄脏她美丽的脸吧……」阿雄加快抽插的速度和力道，干得妹妹松开双唇大声哀叫求饶，阿雄让妹妹仰躺地上的柔软地毯，跟赤川交换位置。&lt;br&gt;阿雄跪在静怡脸旁，握着湿黏黏的大肉棒对着妹妹清丽稚嫩的脸喷出白浊精液。&lt;br&gt;赤川他就压在静怡身上，一面强行恶心舌吻一面干得噗滋噗滋，他将静怡修长雪白的双腿分开抬高架在自己双肩上，一面搓揉她幼嫩雪白的美乳，一面用力加快抽插的速度，干得静怡大声呻吟求饶：「求求你们……不要再干我了……啊……啊……求求你们……不要再干我了……啊……啊……会死啊……啊……啊……啊……啊……啊……不要射在里面啊………」&lt;br&gt;「干，真是爽……小贱货……要射了……早就想将肮脏的精液射在妳的小浪穴里面……干，今天终于射到了……」&lt;br&gt;赤川忽然兴奋狂吼：「太棒了，我要通通给妳灌进去……」&lt;br&gt;大肉棒猛烈插到最深处，汹湧浓浊的精液狂洩而出，冲击静怡饱受蹂躏的子宫。&lt;br&gt;静怡微弱地哀鸣呻吟，媚声娇喘，全身发软无力地倒在地毯上抽搐颤抖，爸爸和赤川灌满的白浊精液从湿黏蜜穴里不停流出。&lt;br&gt;这时，像一头恶心臃肿猪哥的体育老师-铃木走向蜷曲在地上娇喘的静怡，魔掌恶心搓着雪白幼嫩的屁股，「不要啊……老师……求求你……不要……呜呜……」静怡微弱无力地哀叫，吓得全身颤抖。&lt;br&gt;「静怡同学，我每天体育课看到妳，满脑子都是怎么干妳……长这么漂亮，屁股这么圆这么翘…太爽了，这种翘屁股从后面干最爽……」&lt;br&gt;铃木掰开她的柔嫩臀沟，中食二指激烈搓弄她被干成湿黏黏糊成一片的嫩唇，灌的满满的的白浊精液混着淫水和艳红的破处血丝不停流出。&lt;br&gt;「啊……啊……不要……老师，饶了我……求求你……啊……不要……不要……啊……啊……啊……呜……」静怡楚楚可怜的求饶，雪白柔弱的娇躯浑身发抖。&lt;br&gt;「像妳长这样漂亮，这么欠干，每天都要干好几次才过瘾。」&lt;br&gt;铃木将静怡拉起，先抱在怀里激烈地舌吻好一会，然后淫笑着抬高那幼嫩的雪白屁股，粗大鸡巴从背后狠狠猛插她饱受蹂躏的鲜嫩美穴，粗大肉棒在少女幼嫩的阴道里被紧紧夹着猛烈抽插，发出被阴道内浓稠的精液混合淫汁紧紧包围的噗滋淫声，精液混合淫汁及破处的血丝不停从正被激烈抽插的结合部位流下。&lt;br&gt;铃木一面干一面从背后激烈地搓揉她被干得不停摇晃的幼嫩乳房，老头龟田则从前方捧着静怡几乎失去意识的俏脸，啧啧强吻她的唇舌，舌吻了一会，便握着勃起的大肉棒，插入她的樱桃小口，按着她的头跟铃木前后猛干。&lt;br&gt;过了一会，佐佐木躺在静怡下方，搓弄她被干得激烈摇晃的幼嫩乳房，舔弄吸吮她含苞待放的红嫩蓓蕾。&lt;br&gt;「真是太爽了，这么紧的美穴……」铃木抓着静怡雪白鲜嫩的翘屁股噗滋噗滋猛干，下体啪啪啪地一次一次撞击静怡充满弹性的美臀：「嘴里说不要，屁股却摇成这样……真是欠干……干死妳……干死妳……」&lt;br&gt;「是啊，好性感淫荡的小嘴……吸得我好爽……」龟田按着静怡的头，享受大肉棒在美少女生涩的唇舌吸舔下，涨大到极限的超快感。&lt;br&gt;律子一面拍摄一面淫笑：「老伯，很爽吧……这可是全校最欠干的小贱货喔……」&lt;br&gt;又对铃木淫笑：「老师，以后随时想干静怡都可以尽量干了…大家也是尽量干死她……」&lt;br&gt;龟田已经受不了地兴奋叫着：「要射……要射了…要琪痝雂U去……」按着静怡的头，将大肉棒用力插到她喉咙开始喷射腥臭的浓浆。&lt;br&gt;「一起射吧……这小婊子美穴超紧的……」铃木加快抽插的速度和力道，干得静怡大声呻吟哀鸣，然后将大量精液满满地喷在她体内。&lt;br&gt;佐佐木和青木让被干得奄奄一息的静怡仰躺办公桌上，头从桌子一边垂下。&lt;br&gt;佐佐木抬高她修长雪白的双脚，架在他的双肩上，下体紧贴她的下体用力插进她被灌满精液的美穴。&lt;br&gt;佐佐木噗滋噗滋干她，双手恣意搓揉她鲜嫩雪白的乳房，白浊的精液随着噗滋噗滋的猛烈抽插仍不断流出。&lt;br&gt;青木便捧着她垂下的头，将湿黏的肉棒插入她嘴里猛干。吉川则站在一旁玩弄着静怡的美丽乳房。&lt;br&gt;「真是太爽了，夹得这么紧……好像不管干几次都像处女一样紧……」佐佐木对静怡可是常常性幻想的，现在更是卯足全力猛干：「静怡小婊子，看你屁股浪成这样……让我从后面干妳……这种翘屁股从后面干最爽了……」&lt;br&gt;佐佐木将静怡翻转成背后位，让她改为吉川口交，一面摇着她柔软的纤腰猛烈抽插，兴奋淫笑：「苏同学，你的屁股和腰都很会摇嘛……原来妳这么欠干，夹的这么紧……被这么多人干，爽不爽啊……干死妳……干死妳……」&lt;br&gt;佐佐木双手抓着静怡白嫩的屁股猛抽猛插猛旋猛抽猛插，&lt;br&gt;噗滋噗滋地干得静怡求生不得，求死不能。&lt;br&gt;10分钟后，佐佐木也满满地喷在静怡体内。&lt;br&gt;这时，刚刚口交就射在静怡嘴里的猥琐老头龟田，要求准备要干的青木让他先干刚才没干的小嫩穴。&lt;br&gt;猥琐老头将静怡抱在怀里强吻，恶心的舌头在她满是精液残留的嘴里搅动她的舌尖，老而弥坚再度勃起的肉棒由下往上噗滋噗滋地猛干她灌满不同男人精液的嫩穴，舌吻了一会，龟田便低头用恶心的舌头舔弄她鲜嫩而且颤抖的粉红乳头，还不时含进嘴里啧啧吸吮。&lt;br&gt;「啊……要死了……啊……啊……啊……求求你……不要再干我了……啊……啊……不要啊……」静怡被一直干一直干得几乎要失去意识，不停呻吟娇喘，媚声哀叫。&lt;br&gt;干了一会，龟田抱着静怡，让她背对着他坐在龟田大腿上，静怡修长雪白的一双美腿被大大地分开成形，静怡就这样被老头子龟田从背后抱在怀里一面舌吻一面猛干，龟田大马金刀坐在沙发上。&lt;br&gt;每一个人能清楚从静怡被大大地分开成形的美腿间，看到龟田的大肉棒从后由下往上噗滋噗滋抽插猛干幼齿女学生蜜穴湿淋淋的特写，已经被干成白稠的精液混合淫汁及破处的血丝不停从正被抽插的部位流下。&lt;br&gt;龟田搂着静怡纤腰激烈摇着，一面噗滋猛干并强迫她转头恣意舔弄含吮她充满精液味道的柔软舌尖，青木在静怡身前，双手握住她鲜嫩柔美并且喷满精液的雪白乳房，顺着上下摇动的节奏恣意搓揉，然后低头用恶心的舌头舔弄她鲜嫩粉红的乳头，还含进嘴里啧啧吸吮。&lt;br&gt;赤川走过来站在一旁，按着静怡的头舌吻了一会，再强行将又勃起的肉棒插进她嘴里激烈抽插。&lt;br&gt;「太爽了……幼齿烂货的嫩穴就是不一样……夹这么紧……真欠干……啊……要射了……」龟田猛烈插到底射精，干得静怡惨叫，全身抽搐。&lt;br&gt;龟田依依不舍地抽出软掉的肉棒，让青木抱着静怡的嫩臀从后猛干，赤川则在静怡前方按着她的头激烈口交。&lt;br&gt;「这妞儿的美穴夹的真是紧…太爽了……」青木抱着静怡充满弹性的嫩臀从后干得噗滋噗滋：「真是欠人干…老大，以后我们每天爱干她几次就干她几次……」&lt;br&gt;从放学时间，大家一直轮奸静怡到第2天凌晨，每个人都最少干了静怡的嫩穴四次以上，其中静怡的爸爸干最多次–7次，赤川及铃木各6次居次。&lt;br&gt;9月8日，星期六&lt;br&gt;静怡回家梳洗干净，立刻出门。&lt;br&gt;她在车站跟爸爸还有赤川碰面后，在厕所换上爸爸准备的特殊水手服，上衣里面没穿胸罩或任何内衣，少女幼嫩雪白的乳房及蓓蕾若隐若现。上衣下摆被剪掉，露出销魂的肚脐和雪白诱人，纤细柔美的腰肢，搭配几乎看到屁股的超短百折裙，加上没穿内裤，暴露程度比美全裸，却比全裸诱人许\多。&lt;br&gt;静怡什么都不敢违背，因为她几个小时前被整夜轮奸的光碟在律子和爸爸手中。&lt;br&gt;「乖女儿，你本来就美得很欠干了，穿这样子简直欠干的要命……」太微一面淫笑一面跟赤川伸手在女儿充满弹性的翘嫩美臀上淫猥抚摸。&lt;br&gt;四周一些男人都露出好色淫邪的慾望眼神。&lt;br&gt;静怡的亲生哥哥没来，那是因为赤川慷慨提供自己的妹妹–由佳，让阿雄还有铃木老师2人轮奸。&lt;br&gt;由佳今年刚满15岁，初三学生。长的甜美稚嫩，娇小可怜，虽然发育还不大成熟，却另有一番新鲜滋味。&lt;br&gt;可怜的由佳，13岁就被亲哥哥赤川强奸开苞，然后当天整晚随即被哥哥的死党们一个个轮奸。&lt;br&gt;太微和赤川一左一右夹着静怡坐上拥挤的电车。</content></item></essay>