<essay><item><title>妈妈，所谓爱情(2)</title><author>床上伴侣</author><content>有我，有我代劳。此时，我的脑海里产生了一个错
误的念头：如果妈妈的幸福，也可以由我代劳，该多好啊！&lt;br&gt;饭桌上，我问起妈妈有关姨夫的问题，妈妈很是敷衍的回答我，还问我怎么
突然想起问这个问题！我说妹妹说他今天在家。这时，妈妈激动了：「那你见到
他了？」&lt;br&gt;「没见到，见到了我也不会在这里问你了。」我淡淡的回到道。&lt;br&gt;「我也只是在你小姨的婚礼上见到过一次，还有就是在你小姨生孩子那一年
见到过多次，以后就没怎么见到过了。我只知道你姨夫他很忙！」妈妈说。&lt;br&gt;「算了，不说这个了，不过妈，你越来越憔悴了。」&lt;br&gt;「人老了。」&lt;br&gt;「谁说老啦？妈妈，你要好好振作，有什么心事，不要憋在心里。儿子看着
难过！」&lt;br&gt;「知道了，知道了，怎么比你妈都还啰嗦了？」&lt;br&gt;吃完饭，我就回到屋子里。想着怎么搞清楚，我这个神秘的姨夫是谁才行！&lt;br&gt;第二天，我又打的到了姨妈的小区，跟那边的保安大叔说了一下情况，请他
在看到姨夫的车开回家后，打电话通知我一下，顺便给了他５００块钱，如果事
办成了，再给他５００块。保安大叔，很乐意的就答应了，没有丝毫的推脱。看
来，有钱能使鬼推磨是一句真理。&lt;br&gt;等了很多天，都没有保安大叔传来的任何音信，看来，这条路也是行不通的。&lt;br&gt;正当我准备在这条路上放弃的时候，我接到了一通电话。我急急忙忙的走出
了家门，因为今天刚好是星期六。&lt;br&gt;我来到别墅小区，保安大叔说：「你姨夫刚回来不久。」果然在姨妈的房子
外面的车库里停了一辆兰博基尼，我在外边静静的等待着，因为保安大叔说姨夫
在家的时候，会带着姨妈和妹妹到外面散步。我记得爸爸在家的时候，也有这个
习惯，带着我们到外面走走。&lt;br&gt;终于在傍晚六点多锺的时候，我听见妹妹兴高采烈的声音，她蹦蹦跳跳的从
屋子里跑出来，在院子里欢呼着。这么快乐的她，看着真令人心疼！就在这时，
姨夫出现了，气度非凡的成熟中年男人，我的爸爸，出现了。为什么是他？为什
么真的是他？为什么？&lt;br&gt;我和我的小夥伴都惊呆了！如果妹妹知道她爸爸也是我爸爸的话。我一直在
院门外，没有离开！妹妹一出来，就看见了我，兴奋得大叫：「哥哥，你来啦！
今天爸爸在哦。」妹妹的可爱让我很是受伤，因为我不想因为爸爸的问题，而伤
害到可爱的妹妹！&lt;br&gt;等姨妈出来，我不知道是叫她的男人姨夫，还是爸爸？&lt;br&gt;「这个秘密，终究还是被孩子知道了。」姨妈说，「走吧，回屋。」&lt;br&gt;「小琳呀！回屋啦，不想跟哥哥在一起玩了吗？」姨妈叫到。&lt;br&gt;「好呀，好呀！」小孩子总是有那么多天真的回答。&lt;br&gt;「小豪，你和妹妹在大厅玩会，我和你姨妈进去商量一下。等会再叫你！」
爸爸说。&lt;br&gt;「好！」我呆呆的回答道。&lt;br&gt;过了很久，姨妈出来了：「小豪，你先到姨妈的卧室里面，姨夫在里面等你。
我先把妹妹带到房间里睡觉。」&lt;br&gt;「好的。」我想，我就快知道真相了。&lt;br&gt;过去的恋情&lt;br&gt;到了姨妈房里，我看到爸爸坐在床上。爸爸叫我先坐在沙发上，等姨妈进来
了再说。我尴尬的坐在那看着电视，感觉每一分每一秒都是是十分的漫长。还好，
姨妈进来了：「孩子已经睡了。」姨妈很自然地坐到了爸爸身边：「小豪，我跟
你爸爸商量好了，觉得应该把故事讲给你听。你先给你妈妈打个电话，说你在我
这，今天不回家了，免得她担心。打完电话后，你爸爸来给你讲这个故事！」&lt;br&gt;我在阳台上跟妈妈撒了一个谎在同学家，回到屋子里，面对着爸爸和姨妈坐
着，听爸爸开始讲诉他们过去的故事。&lt;br&gt;小豪，认识你妈妈是在我２７岁那年，你妈妈刚刚大学毕业。当时你妈妈跟
他的男朋友分手了，找工作又很不顺畅，所以起了轻生的念头。我当时正好在河
边散步，见有人落水，肯定奋不顾身的跳下去救人，救起来的时候，你妈妈已经
昏迷不醒。我赶紧把她送去医院，幸好没事，只是医生告诉我，她肚子里的孩子
没有了。&lt;br&gt;也就在这个时候，你的姨妈，佩云出现了。我对她是一见锺情，她后来告诉
我对我也很有感觉。只是那个时候，你姨妈还在高三，我无法直接表露对你姨妈
的喜爱！毕竟，我大了她十岁呀。&lt;br&gt;你妈妈醒后，不仅没有感谢我，反而痛斥了我一顿：为什么要救她？为什么
不让她去死？为什么？为什么？为什么？&lt;br&gt;我当时懵了，不知道该怎么回答。但想了想，有了主意：「你还有你妹妹呀！
你死了，她怎么办？她告诉我，你们从小就成了孤儿，现在就只有你们两姐妹，
你不为自己考虑，也要想想与你相依为命的妹妹吧。难道你要让她跟你一样，走
上黄泉这条不归路吗？」&lt;br&gt;我的话可能有点重了，你妈妈听后没有再大吼大叫，保持了沉默，也许她认
为我说的话是对的。我是那种好人做到底的人，在医院待了几天，在确认你妈妈
身体完全没有问题，也没有轻生的念头后，我才安心的把这件事告一段落。&lt;br&gt;也就在这段时间，我对你妈妈产生了一些情愫。她的漂亮和学识真的是深深
地吸引到了我，虽然她的初夜已经被她的前男友夺走了，但是我并不介意她的过
去。谁没有一段不堪回首的往事呢？我们开始谈恋爱了。也许，在这段恋情的背
后，还有一个不可告人的秘密吧。&lt;br&gt;一年之后，我和你妈妈同居了。那段期间，你妈妈一直在做服装销售，她说，
这是她喜欢的一个行业。你姨妈也在那年考上了本市的商学院学习会计专业！我
全权负担了你姨妈的学费和生活费，就想让你妈妈轻松一点，况且，我也有那个
能力！&lt;br&gt;我是一个年轻精壮的男人，差不多每个晚上都与你妈妈在床上交欢，你妈妈
带给我很大的快感！因为我们没有避孕措施，所以很快，就有了你。我和你妈的
性关系，因为你的到来，被迫停止。也在那一年，我与你妈妈结婚了，并且让你
妈妈辞掉了她的工作，安心的在家养胎。&lt;br&gt;同时，我也经常去佩云的学校，带佩云出去吃饭，散步。不知情的人，还以
为我是佩云的男朋友；知情的人，就认为我是她的姐夫。其实，我何尝不是想当
佩云的男朋友啊！&lt;br&gt;日久生情，这句话是对的。我对你妈妈，完全是种责任，只是想照顾她；对
于佩云，我是爱她，爱到想和她厮守终身。终于在我们都投入爱河无法自拔的时
候，我出轨了，我夺走了佩云的贞操。&lt;br&gt;那一夜，我在市区的五星级酒店开房。为了让佩云放松我们先在浴缸里泡了
鸳鸯浴，熟悉彼此的身体。你姨妈的小穴粉嫩粉嫩的，两个乳房发育得特别完美，
完全把我这只对她垂涎已久的大色狼吸引住了，我把舌头伸进她生涩的嘴里，我
知道：佩云什么都是第一次，我需要好好教她。她看见我硕大的鸡巴，脸红得像
个大苹果一样。&lt;br&gt;擦干身体，我把佩云抱起，放到这张机具纪念意义的床上。为了使佩云的第
一次舒服一点，我作了充足的前戏。我将佩云的左脚擡起，这是我梦寐以求的，
看到她那神秘的部位我兴奋了，像一头发情的老牛。我擡起佩云的大腿，头靠了
过去，脸部感觉到她那柔腻的肌肤十分具有弹性，我把舌头颤抖的伸进佩云的私
处，忘情地亲吻着。佩云的阴唇丰厚多汁，我微微颤动的尽力把它吮入口中，舌
头在她的桃花源一路探进，从下往上一路舔着寻找那个敏感点，直到她喷出阵阵
的汁液沾满了自己的脸。佩云的身躯开始兴奋地扭动起来，大口大口的喘着少女
的气息。佩云的阴道在我的不懈努力下不停地收缩，阴蒂向外翻出，阴户中晶莹
透亮的分泌物慢慢地溢出，流淌在阴唇缝隙的小河里。&lt;br&gt;我的阴茎早就雄赳赳气昂昂蓄势待发，佩云的两腿被我迫不及待地叉开，那
里早已泛滥成灾。我把两片阴唇轻轻地掰开，温柔的扶正阳具，对准我的爱人小
姨子佩云的阴道口，慢慢插了进去。佩云紧咬着嘴唇，眉头紧凑，她下面的障碍
物被我一下子顶开，疼痛侵蚀了她的全身。我停了一下，深情的望着她痛苦的表
情，又开始慢慢的抽插起来。过了一会，佩云的呼吸变得急促起来，应该是有了
快感让她的脸上也变得潮红。&lt;br&gt;刚刚被我破了处，佩云下面的淫水掺合着血不断地向外流，我开始心疼起她
来，这位把第一次献给了我的女孩。渐渐我感觉到佩云舒服了，便开始加大了力
度抽插，交合处发出的’ 啪啪啪’ 的碰撞声有节奏的在这个屋子里响起来。过了
一会，我抽插的速度越来越快越来快，最后用力的抱着佩云狠狠的抽送了几下，
佩云也用力的抱着我，停下来我们的身体不停地颤抖。我知道佩云和我都在美妙
的性爱中享受到充满极大快感性高潮！&lt;br&gt;这是佩云的第一次，也是爸爸此生中最难忘怀的一次。爱一个人，何尝不是
如此地用身体给予情感表达我们最诚挚的爱意呢？我想，以后当你遇到一个你爱
的人，也会像爸爸一样，或许你已经遇见她了。&lt;br&gt;这时，姨妈深情的望着爸爸，完全不避讳我在爸爸的嘴上亲了一下，然后依
偎在了爸爸的怀里。我想：也许他们更适合在一起。&lt;br&gt;那个时候起，我隔三差五的都会去学校找佩云，并且好好的爱她，她也很享
受我们在一起做爱的感觉。当然，为了你姨妈的学业，我们一直做着避孕措施，
生怕出了一点纰漏。&lt;br&gt;你妈生了你之后，佩云就经常回家照顾你，照顾你妈。我们有时，也会背着
你妈在家里偷情！不过佩云很担心姐姐知道事情后会承受不了，所以我们就尽量
避免不要在家里做。&lt;br&gt;你就是一个幸运星，你的出生，带给我们全家快乐，带给我升职，成为公司
的总监。可惜却变得忙碌起来，经常不在家！在你三岁那年，我荣升为公司的总
裁，才三十几岁可谓年轻有为。佩云也毕业了，我把她安排到了我们公司的财务
部门。&lt;br&gt;这么多年，我和佩云已经爱到无法自拔，只想生活在一起，两个人过如胶似
漆的日子。但一想到你妈，一想到你，心就会隐隐作痛。我对你妈，更多的是责
任，是例行公事。对于你，爸爸想给你一个快乐的童年，完整的家。爸爸感觉很
惭愧的样子！&lt;br&gt;&lt;br&gt;婚礼的计划&lt;br&gt;就这样，我开始和佩云商量一个可以在一起，又不伤害到你们的办法，就是
结婚！&lt;br&gt;我们准备花钱雇一个男的，和佩云完成一场没有实质的婚礼，然后我就和她
在一起。&lt;br&gt;我在别墅区买了一套价值八百万的别墅，作为我和佩云的婚房。我联系了一
家婚庆公司，因为她们姐妹没什么家人，所以婚礼不需要太盛大。并且请他们在
外地找了一个临时的新郎作为此次婚礼的主角！当然，这个主角仅此一次，以后
不能再出现在我们的生活里。&lt;br&gt;婚礼当天，我带着激动万分的心情参加，佩云好美！我幸福的走过了每一个
流程，真希望此时牵着佩云手的人——是我。婚礼快结束时，我骗你妈妈说我公
司临时要派我出差，所以先走了。其实，我是驱车到了我的婚房，等待着佩云的
归来。&lt;br&gt;那个男人载着佩云从酒店回来后，我结完钱就走掉了。现在，这个偌大的房
屋内，就只有我和佩云，两个相爱的人！我紧紧地抱着她：「亲爱的，现在我们
终于在一起了。」佩云落下了幸福的眼泪。&lt;br&gt;我们迫不及待地来到婚房，粉红色的装饰让佩云觉得很温馨。还没等佩云发
表获奖感言，我就吻了上去，两人动情的热吻着。我们的双手在对方身上游走，
她解开了我的衬衣，皮带，西裤，扒掉了的我最后一层防线。我轻轻的褪去了佩
云的晚礼服，雪白的胴体刺激着我不断想做坏事的阳物，她没有穿内裤。&lt;br&gt;我在佩云身上吻着，不想放过她的每一寸柔嫩的肌肤！我一只手在她的乳头
上拨弄着，嘴含着另外一边的乳房，一连串的娇喘从佩云的嘴里发出。从上往下
我吻住了佩云的美鲍，佩云突然翻过身趴在了床上，撅起翘臀。这个小淘气，我
毫不客气的把嘴凑了过去，一股凡士林的味道。&lt;br&gt;我迫不及待的伸出舌头就要舔上去，佩云慌张的说了一句：「别，坤哥，别
舔了，我要把下面的一个洞献给你。」这时我才知道原来是佩云是想给我她的处
女菊花。胯下的大鸡吧早就在佩云的刺激下怒挺着，我双手掰开佩云的双臀，将
鸡巴抵了上去，佩云一下子跑到床下，溜走了。我大吼：「佩云，你怎么可以这
么对我！」很快，佩云拿着一盒凡士林进来说：「坤哥，我怕痛，你也用点好么？&lt;br&gt;「原来佩云早就想把菊花给我，在回家的车上，她脱掉了内裤，用凡士林涂
满肛门。看着这么楚楚动人的女子，我接过瓶子，用手涂满了整个在鸡巴上。我
再次掰开佩云的双臀，这一次绝对不允许你逃，轻轻地顶了上去。太紧了，进不
去，刚进去一点，佩云就疼得双手紧抓床单，我向前一挺把龟头挺进，佩云」啊
的「大叫了一声，赶忙抓起被套就往嘴里塞，我心疼的说：」要不还是别做了把，
老婆，老公看着你心疼。「</content></item></essay>