<essay><item><title>新家族狂欢(1-20全)(14)</title><author>床上伴侣</author><content>r>「什么？你是说……？」燕玲脸上一阵惊讶。&lt;br&gt;「是的，今天原本要来和明宗一起看母子乱伦的ＶＣＤ。」这倒是事实，接着又继续说他的谎言：「明宗还说他……一边看一边想像和你母子乱伦……还说……他手淫的时候，都是拿着你的三角裤，一面闻你的味道一面舔的想着你。」&lt;br&gt;「啊！」一时之间，她几乎茫然的望着阿德。这对燕玲造成很大的冲击，明宗会对自己的母亲产生那样的慾望吗？&lt;br&gt;阿德的话使她震惊，也使她产生出奇妙的兴奋感，全身顿觉难以言喻的焦躁感。脑海里出现儿子英俊的脸，想到明宗拿着她的三角裤摩搓阴茎，心里想着自己的肉体时，燕玲的身体不由得一阵骚痒。&lt;br&gt;燕玲用手轻轻玩弄阿德渐渐回复硬度的鸡巴，忽然好奇的问阿德：「该不会你也和你妈妈……？」&lt;br&gt;「没……没有……」一听到燕玲提起妈妈，鸡巴在燕玲手里更加的坚硬，不像几分钟前才射过精的样子。&lt;br&gt;「真的吗？看你一听到妈妈，鸡巴就硬起，还真有点可疑。嘻嘻，说实话没有关系，我会保守秘密的，究竟有没有呢？」&lt;br&gt;「真的没有……但是……手淫时……一直想着妈妈……」&lt;br&gt;「原来如此，那么你也和明宗一样，拿着妈妈的三角裤手淫？」燕玲感到子宫一阵搔痒，心里想到儿子把头埋在三角裤闻的情景，蜜汁就会湧出来。&lt;br&gt;「嗯……每次想到妈妈，就能够连射好几次。」&lt;br&gt;「阿德，那么现在你把我当成你妈妈干好吗？」&lt;br&gt;「当然好……」燕玲的提议使他兴奋，阿德抱着她猛亲吻：「……啊……妈妈……」&lt;br&gt;阿德将燕玲双腿拨开，提起肉棒对准肉洞一插到底，龟头碰到子宫。&lt;br&gt;「啊……妈妈……我干入妈妈的屄里面了……」&lt;br&gt;阿德开始猛烈抽插，用力撞着燕玲阴屄，阴毛和阴毛摩擦，发出淫猥声音。&lt;br&gt;「啊……太好了！儿子……你干的妈妈好爽……」燕玲扭动屁股配合阿德。&lt;br&gt;每当龟头摩擦到子宫，下体便产生电流般的快感。阿德产生和亲妈妈干的错觉，本能加快抽插的速度。&lt;br&gt;「啊……啊……好啊……阿德……啊……儿子……真……舒服……喔……」燕玲也抱住阿德的屁股，猛烈挺摆享受快感：「哼！唔！亲亲……乖儿子……加快点……用力干……哎呀痒死了……好！好……对……对……就这样……好痛快呀……亲乖儿子……你的鸡巴太美了……啊……妈妈的骚屄……被你肏烂了……受不了………好……快活死了……爽死了……呀……呀……哎呀……乖儿子……用力干……用力肏……啊……啊……」&lt;br&gt;这时燕玲想起儿子明宗，淫荡地上下抬着屁股，配合着阿德的抽插。&lt;br&gt;「儿子……好……舒服呀……哎唷……妈妈的……亲……儿子……你……干得……妈……爽死……了……啦……我……升天了……啊……用力干……啊……美死 了……喔……我的……亲……儿子……阿宗呀……我……好舒服……要死了……啊……啊……啊……呀……喔……喔喔……啊……妈妈…要……要洩……要……洩 给……我……的……好……儿子……了……啊……啊……」&lt;br&gt;燕玲的淫水不断从骚屄里洩出来，「噗！噗！」喷得阿德的阴毛都是。&lt;br&gt;阿德的速度越来越快、力道越来越大，燕玲欲仙欲死，根本把自己当作是阿德的母亲，不住淫叫着：「唷……哎唷……啊……干死妈妈……妈妈快死了……啊……啊……好深……乖儿……喔……嗯……好爽……啊……爽死了……乖儿子的……大鸡巴……干……妈妈的骚屄……骚屄……好爽……喔……呀……呀…… 丢……丢了……」&lt;br&gt;燕玲痛快的简直发狂了，猛烈的摇头浪叫，终于达到了最高潮，一次再一次的洩了，强烈的高潮，使得她雪白的屁股更高高挺起，下体一阵颤抖后，跌落在床上，人也不禁的阵阵的颠抖。&lt;br&gt;床单上湿了一大片，人像陷入休克了……&lt;br&gt;阿德的龟头受到燕玲滚烫的阴精一波又一波的喷射，一股酸麻的强烈快感，也直冲下体他觉得腰部麻酸，禁不住的大力的抽送了几下，龟头一麻，一股热烫的精液，由龟头急射而出，直射在燕玲的屄心深处，人也脱力的趴在燕玲身上。&lt;br&gt;就在这时，房门轻轻「咚」地响了一声，两人同时惊醒，只见到一个人影一闪。&lt;br&gt;明宗带着妈妈交代的资料，骑上脚踏车飞快的往淑惠阿姨家奔驰，心想与阿德约好了，担心他久等，所以用最快速度，想把资料尽快交给淑惠阿姨后立刻返家。&lt;br&gt;淑惠和明宗的妈妈燕玲是高中最要好同学，因此两人如同亲姊妹一般亲密，两家也往来频繁，淑惠也一直把明宗视如己出般，百般的照顾，对明宗来说，当然淑惠阿姨就如同自己母亲一样亲切。&lt;br&gt;淑惠虽然和燕玲同样是四十一岁，但她儿女都已经结婚了，她儿子世贤从师范大学毕业后，已经教了二年书，如今和同校教书的老婆丽美，有一个快满月的男婴。&lt;br&gt;淑惠是高中未毕业就怀孕了，在学校社团举办的一次郊游活动中，邂逅了当时是医学院七年级学生，大她七岁的老公蔡瑞雄，两人交往不久就有了世贤，在同学的祝福中她结婚了。&lt;br&gt;明宗按了电铃，没有动静，上回来听说电铃故障，难道还没修理。又叫了几声阿姨，也没人响应。握着门把一转竟然没锁，由于如自己家一般熟稔，明宗大方的开门进去。&lt;br&gt;把资料放在桌子上，明宗找一张便条纸，写了一段留言，贴在牛皮信封上，转身就要赶忙回家。&lt;br&gt;忽然想起，人不在家怎么门都没上锁，这不是正常现象。突然间，产生一种预感，直觉告诉他楼上有人。&lt;br&gt;他屏息静气的听了一会儿，从楼上不时的有一、二声极轻微的碰撞声传了下来，从气氛中就知道不只一人，第一个直觉反应是，有小偷……&lt;br&gt;一阵恐怖的感觉袭上他心灵，他害怕的不知该离开还是进入看看，他的腿已经开始发抖了。想起淑惠阿姨平时对他的疼爱，现在发现有窃贼侵入阿姨家，怎能就此不顾？&lt;br&gt;最后还是鼓起勇气，仗着自己柔道校队的身份，要替阿姨捉住窃贼。他的眼睛一转，落到了墙角的棒球铝棒，他悄悄地把铝棒牢牢地抓在手里，屏住呼吸，一步一步慢慢的走上楼梯。&lt;br&gt;走到二楼，物体摩擦的声音更清晰了，明宗更加惊惶，窃贼正在翻箱倒柜！声音不但清晰的从里面传出，而且夹杂着轻微的喘息声，明宗呆立了一下，才一寸一寸踮着脚慢慢的往里面的门边移动。&lt;br&gt;这时候从房子里面传出一阵嬉笑声，呻吟着说：「哦，天啊！弄得妈咪好舒服。」&lt;br&gt;明宗呆住了，这是淑惠阿姨的声音，明宗松了一口气，顿时放下紧张又惊惶的心。然而随着淑惠阿姨的淫声浪语，一种淫靡的气氛随之而起，明宗的下体不由自主的感到一阵搔痒，鸡巴猛然勃起。&lt;br&gt;从里面的卧房，传来淑惠急迫的声音，和男人说话的声音，好像身躯纠缠在一起，明宗的脸上露出淫邪的笑容，他已经听出那是淑惠的儿子蔡世贤的声音。&lt;br&gt;把铝棒轻轻的靠在墙角，慢慢移动到淑惠卧房的房门前的时候，听见淑惠阿姨淫乱的叫声，明宗的心里充满对淫邪的期待感，裤子里的鸡巴更为坚硬。&lt;br&gt;这时听到淑惠的儿子世贤说道：「妈妈！你骚屄内好多的浪水，真像作水灾一样。」&lt;br&gt;接着听到淑惠娇声嗲语的嗔道：「坏儿子！都是你害我流得那么多，快……快把手指头拿出来……用你的大鸡巴干我，快，孩子，快，妈妈要和儿子做爱，妈妈等不及了……」&lt;br&gt;明宗激动的把眼睛移到门缝，见到里面的情景，使他眼睛睁的大大的，心脏噗通噗通的差点跳了出来。&lt;br&gt;淑惠上身赤裸的站在化妆台前，她的儿子，在一所知名国中担任英文教师的蔡世贤，全身赤裸的站在她后面。把胸膛贴在妈妈滚烫赤裸的背上搂着，坚硬的鸡巴顶着妈妈丰满的肥臀，左手按在了妈妈丰满的乳房上揉捏，右手绕过前面在窄裙里面搓揉柔软、潮湿的阴唇。&lt;br&gt;「让我插你的淫穴，妈妈，我要永远能够干妈妈的骚穴。」他用力地挤压、揉弄妈妈饱满的乳房和骚屄，说出了心底的渴望。&lt;br&gt;上身赤裸，只剩一条非常短小的窄裙紧裹着肥臀的淑惠，转身把儿子的脸搂入胸膛，握住儿子火热的大鸡巴套弄，世贤也饥渴地搜寻她的大奶头，迅速的用嘴含住。淑惠也用力将儿子的脸挤顶向乳房，整个人陶醉在因儿子贪婪的吸吮，给予乳头所带来的触觉刺激里。&lt;br&gt;世贤边吸舔妈妈的乳头，边慢慢把右手从屁股下面再度滑入妈妈的裙子里。他的指头摸索着压住充满淫水的肉洞口时，妈妈主动的缓缓将双腿尽量张开，儿子立即将她的两片阴唇翻开，把食指和中指插入妈妈火热的快要沸腾的屄里，毫不费力的就一入到底。手关节顶到铺满阴毛的肿胀阴阜。&lt;br&gt;明宗从门缝窥视着偷情的母子，把右手从肚子的裤头插进去，抓出坚硬的鸡巴，用力揉搓着脉动的棒身及龟头，强烈的兴奋从马眼流出淫水。&lt;br&gt;世贤左手搂着妈妈的后颈使母亲的唇向自己，两人的唇激烈的接触着，儿子与母亲的舌头如同打结般的交缠在一起。&lt;br&gt;插在妈妈的淫屄内的手指用力地掏挖着，他的指甲还不时的在阴壁刮弄着，弄得妈妈刺激得身体剧烈的颤抖，里面早已湿成一片，淫水不断地往外流。&lt;br&gt;「喔……啊……儿子……好爽……爽死妈了……」妈妈颤抖地呻吟着，屁股兴奋地左右摆动。&lt;br&gt;「好痒……喔……妈快痒死了！好儿子……哦……好舒服……啊……快……不要……不要再挖了……快……快干妈妈……啊……」&lt;br&gt;淑惠刺激的差点晕了过去，手一边用力揉搓儿子的肉棒，一边用长满阴毛肿胀的阴部摩擦儿子的鸡巴。&lt;br&gt;「喔，好大的鸡巴，妈妈爱死了。」她很快转过身，把整个身子趴在化妆台上，抬起屁股淫荡地对着儿子的肉棒，用丰满的臀部骚浪地摩擦着儿子火热的大鸡巴。&lt;br&gt;「啊……儿子……干我……快，干我，快！……快从后面插妈妈……我骚屄生出来的好儿子，来……快……快用我生给你的大鸡巴干你的妈妈。」她将屁股抬高，迫不及待的抓住儿子肉棒抵住屄口，用颤抖的声音催促道：「快……儿子……我要你的鸡巴马上插进来！……干进妈妈的骚屄里。」&lt;br&gt;见到妈妈淫荡的模样，世贤连忙扶正肉棒，瞄准妈妈的屄口，一咬牙往前就插，鸡巴顺利进入了妈妈的阴道。&lt;br&gt;「啊……啊……好儿子……你的大鸡巴真大……干得妈妈好爽……哦……大鸡巴儿子……干的妈妈美死了……喔……大力干妈妈……用力干……啊……」&lt;br&gt;世贤一听到母亲的淫声浪语，再也忍不住，两手抓紧妈妈肥臀，开始挺动屁股，并用肉棒狂暴的抽插他的母亲。&lt;br&gt;「对，就是这样，啊……啊……好爽啊……喔……爽死了……儿子的肉棒真好，干的妈妈好爽……嗯……嗯……再来喔……」&lt;br&gt;淑惠不住喘气，屁股开始兴奋地向后挺动，配合儿子的动作。&lt;br&gt;「喔……太舒服了……真是……太爽了……儿子……妈咪的宝贝儿子……用力地干妈咪的骚屄呀……喔……」妈妈呻吟着：「好儿子……喔……喔喔……好爽……妈咪好淫荡啊……啊……真是太美了……妈咪勾引自己的儿子……哦……哦……爽上天了……啊……喔……好儿子……啊……」&lt;br&gt;「我最喜欢干你了，妈妈。」他怒吼着，下体猛烈地撞击着妈妈的白嫩的臀部：「趁阿美还在娘家坐月子，还有好几天，我要好好干你，妈妈。」&lt;br&gt;「只要你喜欢……你可以在任何时候干妈妈……喔……爽死了……」她放浪地大叫着：「阿美等不及满月……也许现在就和她老爸在干呢……你不是说，她十四岁就让她老爸干了……」&lt;br&gt;「是的，妈妈。不只是她老爸。」世贤用力抽动肉棒，进进出出间，从淑惠骚屄翻出大量的淫水：「四个月前，她哥哥来看她，我刚好回家要拿忘了带的考卷，正好被我看到她挺着大肚子，像狗一样趴在地毯上让她哥哥从后面干！」&lt;br&gt;「哦，像我们现在这样是吗？……好……好爽……快……快干你的淫荡的妈妈！」她疯狂的把屁股往后面顶，拚命地迎合儿子的动作：「用力……哦……用力干……儿子……再重点……哦……我的宝贝儿子……干得……干得妈妈……好……好快活……啊……」&lt;br&gt;凝视着激烈性交的母子，明宗右手紧握胀到极点得的鸡巴，继续猛烈套弄，几乎快要射精时，明宗急忙用强烈的意志克制自己，他怕射出的精液，喷到地面被阿姨发现。&lt;br&gt;这时世贤的屁股用尽全力粗暴地挺动，粗大的肉棒在妈妈火热的肉屄里狠狠地抽插。&lt;br&gt;「太好了，妈妈，我真的很爱你！喔……啊……我肏……肏……插死你，妈妈，喔……干死你，妈妈，啊，我好舒服……啊……」他兴奋地冲杀着，阳具彷彿知道他的心情一样，愈加暴胀、愈加勇猛。交合处满是淫味的浆液，满屋尽是呻吟声、喘息声和淫器官的撞击声。&lt;br&gt;「卜滋！卜滋！卜滋！卜滋！……」鸡巴进出肉屄的声音。&lt;br&gt;「啪！啪！啪！啪！……」耻骨碰撞屁股的声音。&lt;br&gt;「啊……亲儿子……快点……用力……再重一点……干我……用力干我……用你亲亲的大</content></item></essay>