<essay><item><title>豪乳家族1-20(22)</title><author>床上伴侣</author><content>棒先是在田静和的嘴里享受着美女院长的口交，然后在她的帮助下插入了美女老师的蜜穴里，这次可不会忍住不射精了，大力的抽插起来，田静和也是舔这里两人的交合处，将流出来的淫水统统吃掉。&lt;br&gt;冷碧莹看到母亲蜜穴里那么多的精液在流出，很是羨慕，知道李云枫一定干了母亲很多次，于是努力的舔着母亲的蜜穴，将里面的精液统统吞入了口中。&lt;br&gt;一会儿，李云枫就在冷碧莹的蜜穴里射精了，浓浓的精液打在冷碧莹的子宫深处，让第一次被内射的她无比的舒爽，高潮又来了，然后李云枫来到她的面前，将沾有精液的肉棒插入了她的嘴里，被她舔了一会儿后，也是在她的帮助下插入了美女院长的蜜穴里。&lt;br&gt;两女都在大声的浪叫，一个是学院的院长，人们心中无比敬仰的人物，她的美貌与智慧是人们敬仰的源泉，人们对她只有尊敬，而这样美貌高贵的院长此时正舔着自己女儿的蜜穴，将里面的精液统统吃掉，脸上充满了喜悦的笑容，好像无比喜欢精液的味道，而她的蜜穴里，一根粗大的肉棒正在快速的进出着，让她浪叫连连，美丽的院长此时也不过是男人胯下的玩物。&lt;br&gt;另一个是学院的美女老师，作为四大美女老师之一，追求她的人数不胜数，人们都在谈论她，都在爱慕她，都想要得到她，但是她那种骄傲的态度让他们绝望，但却仍旧喜爱，如此的美人此时正舔着肉棒的棒身，不时的舔着肉棒和蜜穴交合处流出来的淫水，这根肉棒刚刚让这个美女老师成为了真正的女人，巨大的肉棒此时又插在美女老师母亲的体内大力的抽插着，她也无比喜悦的舔着肉棒和母亲蜜穴的交合处，此时的她不过是男人的性奴而已，和自己的母亲一起取悦男人。&lt;br&gt;淫秽的性爱仍然进行着，这对美丽的母女花子宫里不充满男人的精液，恐怕是没有机会睡觉的，自此第二朵母女花摘下。&lt;br&gt;第16章美妇董采莲
周末过去了，今天又要上课了。&lt;br&gt;坐在餐桌边，吃着美味的早餐，李云枫说道：「老师，今天我不想去学校了，你帮我请假吧。」坐在一边用嘴餵食物给李云枫吃的冷碧莹温柔道：「嗯，我知道了，来，喝点豆浆。」说着喝了一口豆浆堵住了李云枫的嘴，薄薄的黑色透明睡衣里，李云枫的大手正肆意的玩弄着她的豪乳。&lt;br&gt;「岳母，你也辛苦了，我请你和牛奶啊！」&lt;br&gt;李云枫笑嘻嘻的低头说道，一只手按在了田静和的头上，巨大的肉棒在田静和的嘴里开始射精了。从吃早餐开始就一直替李云枫口交的田静和立刻将肉棒努力的吞入嘴中，大量的精液在嘴里爆发，喉咙鼓动起来，「咕哝咕哝」的吞咽声让在一边做着的冷碧莹很是羨慕。&lt;br&gt;「老师，你也来喝点，岳母大概喝不下了。」&lt;br&gt;看到田静和的嘴角开始往外面流精液了，让冷碧莹也跪了下来，看着冷碧莹的小嘴已经张开，肉棒迅速的从田静和的嘴里拔了出来然后插入了冷碧莹的嘴里，途中居然一地精液也没有射出来。&lt;br&gt;于是，大量的精液全部被这对母女吃掉了，当李云枫将肉棒从冷碧莹的嘴里拔出来的时候，上面已经很干净了，母女俩的早餐奶喝的很开心。&lt;br&gt;爱抚的将两女搂着坐在怀里，让两女和自己一起吃早餐了，大手在两女的身上到处的抚摸着，让母女俩娇喘连连，两对丰满的豪乳更是李云枫最喜欢的地方，让母女俩用乳房夹住食物餵自己吃，更是李云枫最喜爱的早餐方式。&lt;br&gt;「云枫，我们去学院了，在家里要是无聊，就出去逛逛吧。」田静和说完在李云枫的嘴上亲了一下，就离开了李云枫的怀抱，进入了车里面。&lt;br&gt;「嗯，云枫，我们中午大概也不会回来了，今天的课比较多。」冷碧莹靠在李云枫的怀里说道，仍由李云枫的手在她的衣服里玩弄着她的丰满。&lt;br&gt;「放心吧，路上小心点。」&lt;br&gt;李云枫在她的嘴上深深的吻了一下，就放开了她。&lt;br&gt;母女俩上车离开了，李云枫也无所事事了，来到了田静和的房间里，打开了她的电脑，开始寻找视频了，他要找的是赵博的视频，对于赵博，以前他是没有兴趣的，即使他是学院的第一帅哥，身边美女如云，不过当二姐李素欣告诉他，赵博和二姐的三人室友在她的床上玩群交的时候，他就了解了，赵博对自己的二姐大概又有了想法。&lt;br&gt;以前赵博追二姐的时候，他还没有太在意，毕竟追二姐的人多了去了，多他一个也没有什么，通过了解他发现赵博就是彻彻底底的正人君子，就更加的不在乎了，不过放弃的他居然再次对二姐有了想法，那么李云枫就有了想法了，是赵博变了，对二姐的美色再次有了念头，还是赵博有其它的目的，不管是哪个，李云枫心里都很不爽，所以他要先下手为强。&lt;br&gt;昨晚让两女趴在电脑桌前干母女俩的时候，田静和主动的打开了一个视频来助兴，居然是赵博替宁雨，宁雪这对双胞胎姐妹花开苞的视频，这两人都是二姐的室友，那天二姐看到的群交，两姐妹正在床上互相舔着对方蜜穴里的精液。&lt;br&gt;看到两女的开苞视频，李云枫也是更加的慾火沸腾，毕竟今天也是他替自己老是开苞的日子，将母女俩按在电脑桌前干的浪叫连连。通过了解，他发现田静和居然在学院里布置了大量的摄像头，拍摄了大量的视频，他在天台玩女人的视频居然也有，让他狠狠的干了田静和一次。&lt;br&gt;现在他要干的就是了解赵博在学院里上过多少女人，然后将她们统统都征服，让赵博为自己的行为付出代价，虽然赵博到现在还没有行动，不过李云枫才不在乎，只要他觉得有问题，就先采取行动再说，总比以后来应对要强。&lt;br&gt;很快就找到了赵博的视频文件，打开一看，吓了他一条，居然有几百个视频，不过在仔细的观察过后发现有很多都是同样的女人，实际上女人也就几个，让李云枫送了一口气的同时也很是不爽，因为赵博的女人都是美女榜上的美女。&lt;br&gt;大概的看了一遍后，李云枫硬了。&lt;br&gt;「哎，看来得先放松一下，妈妈大概还不知道我今天没有去上课，嘿嘿，给她个惊喜。」李云枫淫荡的笑了，迅速的关掉了电脑，离开了这里。&lt;br&gt;来到门外，他就发现了一个严重的问题，自己没有开车来，这里几乎没有出租车过来，没有办法只好打电话给大姐了，二姐和妹妹们一定去学校了，也只有大姐才有可能在家。&lt;br&gt;「餵，大姐，在家吗？到丽人小区来接一下我，什么，你去学校了，好吧，我知道了，没事，我自己能搞定。」挂了电话，李云枫无语了，大姐居然去学校了，被自己开苞后变勤快了？&lt;br&gt;「小帅哥，过来一下。」&lt;br&gt;就在李云枫打算不行回去的时候，身后传来了一声柔媚的声音。&lt;br&gt;「嗯？是叫我吗？」&lt;br&gt;李云枫回头看了下，就看到一位绝色美妇坐在轿车里对着他微笑。&lt;br&gt;「就是你，快来。」&lt;br&gt;美妇伸出白嫩的小手对着李云枫勾了勾手指，脸上的表情很是妩媚，大波浪型黑色的长发披散在背后，从窗口仅仅只能看个头部，所以她的打扮李云枫没有见到，不过应该不差。&lt;br&gt;「有什么事吗？美丽的夫人。」&lt;br&gt;李云枫来到了车边，从车窗里看清了美妇的全貌，一身粉红色的旗袍将那诱人的身姿包裹，胸前的丰满更是像要将衣服撑破似地，将旗袍高高的顶起，修长的美腿上穿着肉色的丝袜，白色的高跟鞋将可爱的小脚隐藏了一部分。&lt;br&gt;「小帅哥，你叫什么名字啊？我看你刚刚好像很着急的样子。」美妇趴在车窗口，望着李云枫微笑道，旗袍的领口开的很低，挤压在车窗上的豪乳更是让李云枫看的慾火沸腾。&lt;br&gt;「美丽的夫人，我叫李云枫，不知道夫人的芳名是……」李云枫表现的很是随意，看向美妇的眼神中的慾望很快就隐藏了起来，这让美妇对他的印像变的更好了。&lt;br&gt;「呵呵，想知道我的名字啊？那可是要付出代价的哦，你付得起吗？」一只白嫩的小手伸了出来，无袖的旗袍让整个小手都暴露在了空气中，小手在李云枫的胸膛上缓缓的抚摸了一下，慢慢的下滑，在来到小腹时突然就收了回去，让李云枫很是无语。&lt;br&gt;「呵呵，李云枫，名字不错，上车吧，一定是没有车离开这里吧，姐姐送你一程。」美妇娇声的坐直了身子，等待李云枫的决定。&lt;br&gt;李云枫也没有多想，直接上车，有车不坐，那是笨蛋，打开了副驾驶的们，坐了上去。&lt;br&gt;「姐姐，不知道要付出什么代价才行啊？」&lt;br&gt;李云枫对于此女很是有兴趣，再次问道。&lt;br&gt;「呵呵，云枫小弟弟，你要去哪里啊？」&lt;br&gt;美妇没有回答，微笑着问道。&lt;br&gt;「玲珑公司。」&lt;br&gt;李云枫觉得这个女人是不是认识自己，不然怎么一直保持着怪异的微笑。&lt;br&gt;「玲珑公司啊？知道了，那么出发咯。呵呵」美妇微笑着启程了，不时的看一下李云枫，眼神里充满了戏谑，这让李云枫受不了了。&lt;br&gt;「姐姐，你是不是认识我母亲啊？」&lt;br&gt;李云枫越想越觉得美妇应该认识自己，不然即使自己再帅，也不会就这么让自己上车吧。&lt;br&gt;「呵呵，发现拉，小坏蛋，居然连我都不记得了，真是该打。」美妇轻轻的拍了下李云枫的头，又娇笑道：「给你个提示哦，姐姐的女儿叫方楚楚。」李云枫震惊了，「方楚楚，那这个美妇就是董采莲，今年３８岁，是个小富婆，和母亲一样也是单亲家庭，拥有３８Ｆ的豪乳。既然和母亲认识，又是单亲家庭，那么很有可能也是父亲的性奴之一，那么方楚楚不就是自己的姐姐了，靠，便宜赵博那小子了。」「想起来了吗？呵呵，其实想不起来也正常，毕竟我见你的时候，你才５岁。」董采莲的话语再次让李云枫无语。&lt;br&gt;「５岁，我怎么可能还记得你。」&lt;br&gt;心里无语的呻吟了一下。&lt;br&gt;「呵呵，原来是采莲阿姨啊，那时候自己太小了，确实没有记住，采莲阿姨不要介意啊。」李云枫道歉道，「既然她是方楚楚的母亲，也有可能是父亲的性奴，那么一定要征服她。」「好了，阿姨是和你开玩笑的，一开始不是很绅士的吗？」董采莲调笑道，让李云枫几乎无地自容。&lt;br&gt;「呵呵，今天本来打算就是去看看你母亲的，没想到碰到你在路边发呆，这么大早的，不在自己家里，昨晚在哪里过的夜啊？」董采莲的话语里怎么都像是充满了戏谑，让李云枫感到很是棘手啊。&lt;br&gt;「昨晚去老师家请教问题，太晚了，就在老师家休息了。」李云枫解释道。&lt;br&gt;「是吗，我可记得今天要上课的，你的老师居然让你在家里待着，真是个好老师啊。呵呵」「……」李云枫彻底无语了，这该怎么说，难道告诉她，昨晚将老师干的很爽，今早又在老师身上发洩了自己的慾火，所以自己不去学校和老师说一下就行。&lt;br&gt;看到李云枫尴尬的表情，董采莲没有继续调侃他了，很快就来到了方逸雅的公司，玲珑公司。&lt;br&gt;「你是和我一起上去呢还是等一会儿再上去？」董采莲和李云枫进入大厅时问道。那张微笑的脸让李云枫充满了无力感。&lt;br&gt;「没什么好躲的，一起上去吧。」&lt;br&gt;李云枫说道，对于这个问题他很是奇怪，一起上去好像没有问题吧。&lt;br&gt;「呵呵，那么就一起吧。」&lt;br&gt;董采莲的话语里充满了妩媚，望向他的眼神里也有了些媚意。&lt;br&gt;「董事长，董采莲女士和少爷来了，她们正在上来的电梯里。」作为方逸雅秘书的唐怡轻声的说道。&lt;br&gt;今年３５岁的她一直跟在方逸雅身边，她的第一次也是方逸雅亲自送给了李云枫的父亲，身穿得体的灰白色ＯＬ制服的她看起来很冷艳，黑色的长发披散在肩头，短裙下黑色的丝袜将修长的美腿紧紧包裹，脚上也是黑色的高跟鞋。&lt;br&gt;「哦？他们一起来的？难道采莲先对枫儿动手了，不会吧，枫儿昨晚应该是在他老师冷碧莹家里，那么应该是今早碰到的吧，毕竟采莲也在那个小区。」方逸雅迅速的猜想到了事实，对着唐怡说道，「一会儿直接让他们进来就是，还有到中午之前都不要来打扰我们。」「知道了，董事长，没事我先出去了。」&lt;br&gt;唐怡说完就打算离开了。&lt;br&gt;「等一下。」&lt;br&gt;方逸雅叫住了唐怡，「一会儿你也来吧，我的情况你是知道的，枫儿比主人还要出色，一会儿你可以看看，要是觉得满意，那么就和我一样，做枫儿的性奴吧。」方逸雅没有命令她，虽然对于自己的话她一定会听的，但是她想唐怡有自己的想法，唐怡到现在一直活在自己的世界里，即使以前将她送给了李云枫的父亲玩弄，她也没有爱上他，仅仅是因为自己的命令而已，现在方逸雅觉得很是对不起她，所以想要让她自己选择。&lt;br&gt;「嗯，知道了。」&lt;br&gt;平静的回答，转身离开了办公室，潇洒利落，没有一点犹豫，这让方逸雅不知道她心里到底在想什么。&lt;br&gt;「哎，希望枫儿能让你变成一个正常的女人，不，枫儿一定会征服你的，呵呵，看来今天上午又有的玩了，这小子，居然又逃课了，冷碧莹和她母亲应该也被枫儿征服了吧。」靠在椅子上，等待着儿子的到来。&lt;br&gt;「妈妈，在想什么呢？」&lt;br&gt;突然传来的声音让方逸雅一惊，儿子居然进来了，看来刚才想的太入神了。&lt;br&gt;睁开眼睛一看，就看到儿子正趴在办公桌上看着自</content></item></essay>