<essay><item><title>忍不住…迷奸风韵犹存的母亲(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫伟翔，今年十八岁，独生子，老爸死的早，没留下任何遗产，我每天上完课就直奔便利商店打工，为妈妈分担一些压力，我们母子俩相依为命。&lt;br&gt;我的母亲，今年三十八岁，在XX股份有限公司上班，工作十几年却得不到升职，因为学历并不高，表现虽然好，但曾经得罪老板，所以没办法升职，但如果离职怕是找不到工作了，生活上的逼迫，妈妈只能默默的工作下去，哪怕这些钱只够我们支付生活费和一切开销，想存钱都有些困难。&lt;br&gt;这一天，我刚工作结束，一回到家就累的躺在沙发上，一根手指都不想动，「喀嚓」一声，原来是妈妈也回来了，平常妈妈都八九点才会回来，今天却提早两个小时，我感到有些奇怪，一见妈妈一脸疲劳，令我心疼不已。&lt;br&gt;「妈……」我轻声喊道。&lt;br&gt;「阿！」母亲吓了一跳，轻拍抖动的酥胸嗔道「伟翔，你怎不开灯呢？吓死妈妈了！」&lt;br&gt;「我也才刚回来躺在这里，想不到妳今天回来早了」我轻笑道。&lt;br&gt;「恩，我今天回来早了，你还没吃吧？等一下，我现在去煮」妈妈放下公事包向厨房走去。&lt;br&gt;「太好了！」因为平时回来妈妈都还没下班，所以我都自己煮来吃，今天妈妈回来早了，自然是要品尝一下久违的妈妈牌料理。&lt;br&gt;妈妈煮了三菜一汤，麻婆豆腐、宫保鸡丁、炒花椰菜、紫菜蛋花汤。&lt;br&gt;「哇！真香阿！今天吃这么好阿！太好了！」我肚子开始饥饿了起来，开心的添了一碗饭给妈妈，再帮自己添了一碗，便迫不及待的吃了起来。&lt;br&gt;妈妈见我吃的这么开心，脸上的疲劳减轻了几分，也开始优雅的动起筷子。妈妈并不会用甚么化妆品，但天生丽质的妈妈现在还是风韵犹存，有着一头亮丽柔顺的乌黑长发，白白净净的瓜子脸，脸上有着淡淡的红晕，媚眼明亮有神，鼻子高挺笔直，小嘴红红的，美丽动人的妈妈是我心目中的女神。&lt;br&gt;早已注意妈妈已久的我，一边吃，一边打量着妈妈，妈妈脱了职业套装的外套，里面穿着一件洁白衬衫，因为家里没有开空调，现在又是夏天，妈妈早已经香汗淋漓，只见妈妈沾了汗而紧贴在身的白衬衫下微微透出底下那鹅蛋黄的蕾丝胸罩，胸罩包复着妈妈那３４Ｄ白嫩浑圆的美胸，令人忍不住想揉上一揉，看着我小腹一阵燥热。&lt;br&gt;一边冷静的压下慾火，和妈妈閒聊几句，缓缓的吃完饭后，整理桌面，妈妈切了一小盘苹果出来，因为桌面较低，妈妈弯腰放在桌上的同时，我也看见妈妈感到热而解开一粒扣子的领口露出一片雪白，白皙的巨乳被胸罩紧紧的罩住，彷彿要弹跳出来一样，才刚压下去的慾火又缓缓升了起来。&lt;br&gt;「你先慢慢吃，我去洗个澡」妈妈笑着说道。&lt;br&gt;「恩，你去洗吧」我一听便开始兴奋了起来。&lt;br&gt;因为妈妈洗澡前会把今天的脏衣物堆在浴室门口的篮子，隔天早上出门工作前才会拿去洗，当我看见妈妈刚脱下的胸罩放在那，心中的慾望压抑不住，妈妈关上门后，我便蹑手蹑脚去拿起妈妈的胸罩，胸罩一握在手中，胸罩上还存在着妈妈那温暖的体温，轻轻的拿着胸罩盖在脸上用力一吸，那淡淡的体香汗味让我精神一振，下身早已蠢蠢欲动，听着浴室的水声，我开始忍不住诱惑，因为我们家的浴室门比较古老，下面的缝很大，我轻手轻脚的蹲下去，就怕发出一丁点声响会引起妈妈的注意，当我凑近门缝一看！&lt;br&gt;「咕咚」我猛吞了一口口水，只见门内春光无限，洁白的肌肤、傲人的身材引的我下身更为坚挺，硕大的美乳俏然而立，丝毫不见下垂的迹象，双峰那两点小粉红不大也不小，旁边那一圈乳晕更是恰恰好，丰满的屁股令人看了忍不住想揉揉，纤细的腰身衬托出妈妈诱人的曲线，当妈妈转过身来面向门口，我更是呼吸急促，用胸罩套弄着的鸡巴更是胀大了一圈，妈妈性感的小腹下，那羞人的黑色地带一览无疑，阴毛明显有细修过，朝着同一个方向微微卷曲，看上去更诱人，我用力的握了握鸡巴，心中只想将鸡巴插入那神秘地带，满足我心中的慾望，一边看着妈妈洗澡，一边用力的用胸罩套弄鸡巴，就待妈妈快洗完时，精关一开，将精液尽数射在胸罩上，整理整理过后，将胸罩塞在衣服堆里，希望妈妈不会看出来。&lt;br&gt;「喀嚓」妈妈开了浴室门，俏丽的小鼻子皱了皱&lt;br&gt;「甚么味道？」&lt;br&gt;疑惑的妈妈包着浴巾慢慢的走到桌旁，洗了澡的妈妈看起来颇有精神，弯下腰拿起一块苹果，装作没事再看电视的我顿时瞪大眼睛，只见妈妈用浴巾包不住的白皙浑圆巨乳在我面前轻轻弹动，刚发洩完的慾火又缓缓回来的趋势。&lt;br&gt;妈妈刚洗完澡，浑身散发出一股迷人的花香，湿润的头发轻披在肩上，露出洁白的脖子、圆滑的锁骨，有些水滴慢慢滑过妈妈洁白的脖子，溜进那深不可见的山谷峰里，引人遐想无限。&lt;br&gt;小嘴轻咬一口苹果，满意的露出迷人的笑容，走过桌子坐在我旁边，跟我一起看着电视，我尴尬的拉松裤子，遮遮掩掩的不想被妈妈发现，看见她的娇躯，心中一阵挣扎，好想直接将妈妈压在身下，品嚐妈妈的每一点每一寸，但理智还是稍微控制了自己的慾望，毕竟和妈妈相依为命这么久，知道妈妈很注重贞洁，公司老板曾经调戏妈妈，妈妈不但强烈抵抗，还大声呼喊，甚至已死相逼，让老板颜面扫地，才会导致现在妈妈升不了职，被人使换来使唤去，没被炒鱿鱼算不错了。&lt;br&gt;妈妈一边吃着苹果，一边看着电视的喜剧，因为笑而轻轻弹跳的巨乳，看的我好想抓上一把，电视节目做完后，妈妈收拾吃完的盘子，走向自己的房间。&lt;br&gt;「晚了，要早点睡，知道吗？」说完妈妈便轻摇着翘臀回到房间。&lt;br&gt;缓缓关上的房门，留下意犹未尽的我在那苦苦忍耐，突然，我狰狞一笑，心中一个邪恶念头已经浮现在我脑中，我定要将诱人的母亲压在身下。&lt;br&gt;第二天。&lt;br&gt;一下课我就直奔便利商店，一看见我计画的重要人物，从背影看上去有点瘦弱，他正在清点架上的商品，我便跑上去拍了一下他的肩膀。&lt;br&gt;「黑大哥！」&lt;br&gt;缓缓转过身，是我们便利商店的员工，瘦弱斯文的样子一点都看不出来以前是被关过的毒贩，还砍过几十个人，出狱后，听说改邪归正，开始打起小工养活自己，但，一个开宝马跑车拿哀凤的人会是小员工？当然是私底下还是有在贩毒之类的，只是掩人耳目在便利商店工作而已。&lt;br&gt;「甚么事？」和我关系极好的黑大哥露出笑容。&lt;br&gt;将我想要的东西和黑大哥说过之后，黑大哥再次露出笑容。&lt;br&gt;「小子，想要这种东西？这可是很难进的」黑大哥瞇起眼睛说道。&lt;br&gt;「拜讬啦，黑大哥，我真的很需要」我一脸诚恳的拜讬黑大哥，我们两关系极好，我并不担心他不给我。&lt;br&gt;「嘿嘿，要这东西，想必也不是甚么光明的事……」黑大哥狰狞一笑，虽然外表斯文，但内心最喜欢这种事的黑大哥看起来很支持我&lt;br&gt;「拿去吧」黑大哥在身上掏弄一下便翻出几包小白包「够你用五六次的，送你吧」&lt;br&gt;「谢谢黑大哥！」惊喜万分的我快速的藏好小白包，为今晚的事所期待。&lt;br&gt;晚上。&lt;br&gt;昨晚吃饭时有问过妈妈，今天妈妈也会早点回来，我一下班便在黑大哥支持的表情下冲回家。&lt;br&gt;看着时钟上的时间，妈妈应该快到了，于是我跑进厨房，开始煮着咖哩饭，我故意分成两份，装再盘子里，一份给妈妈，一份给我，在妈妈的那一份里，我拿出今晚的关键「小白包」，这是最新的强奸药，里面含有安眠药和春药的成分，听黑大哥说，只要吃了一包，会先昏昏欲睡两小时，而且浑身燥热，就像在做春梦一样，包证就算是迷奸也能玩的高潮喷水给你看。&lt;br&gt;原本只是要FM2那种药丸，想不到还有这种药粉，而且无色无味，我拿起一包打开它，慢慢的加在妈妈的咖哩里面，均匀的搅拌一下，然后淋在热腾腾的白饭上，将食物通通摆好，耐心的等待妈妈回来。&lt;br&gt;「喀嚓」妈妈终于回来了。&lt;br&gt;「咦，伟翔你已经做好饭了？这么体贴阿～」妈妈一看桌上已经准备好饭菜，想到我这个儿子帮她做好饭，开心的合不容嘴。&lt;br&gt;「妈，快来吃饭吧，我可是精心准备的，当儿子的总是要帮妈妈分担一下麻」我迫不及待的邀请妈妈吃饭。&lt;br&gt;「好～我家儿子煮的东西最好吃了」妈妈温柔的夸奖我一下，脱下外套，洗了个脸和手，便坐下来吃饭，一想到即将发生的事情，我兴奋的鸡巴都硬了起来。&lt;br&gt;「嗯～真好吃！不愧是我儿子」妈妈吃了一口，讚扬着我的厨艺。&lt;br&gt;「哈哈，妈高兴就好，今天你累了吧？吃完饭洗完澡早点睡吧，平常可没这么多休息时间呢。」我压下自己兴奋的语气，平静的道。&lt;br&gt;「嗯！听你这么一说，真有点累了，难得今天早点回来，可要好好睡个美容觉！」妈妈娇笑着边说边吃，却不知道等等即将发生无可挽回的事情。&lt;br&gt;等妈妈吃完饭，我就抢着收拾，要妈妈早点去洗澡休息，妈妈直夸我变乖了，进了浴室后，我没有去偷窥，只是快点将碗洗完，整理好桌面，坐在客厅看电视。&lt;br&gt;「哼哼～哼哼哼～哼哼」妈妈哼着小调，不知道是甚么歌，听着洗澡水声，我心中的慾火越来越旺，期待着。&lt;br&gt;不久妈妈便洗完了，在和我谈笑一会，在我的催促下，打了一个大大的哈欠就走进房门去睡觉了，在妈妈转身的同时，我不自觉露出一副狰狞的笑容。&lt;br&gt;妈妈进房门后的一个小时，我忐忑的走到妈妈的房门，「叩叩」的敲了两下「妈？你睡了吗？」仔细听了一会，我想药效是发作了，我浑身越来越燥热，缓缓的打开妈妈的房门，因为只有我们两个，妈妈并不会锁房门，我很轻易的溜了进去。&lt;br&gt;只见妈妈躺在床上，盖着一层薄棉被，安稳的睡着了，见状，我慢慢的走到床边，蹲下来看着妈妈绝美的容貌，不安心的在喊一声「妈？」并轻轻的摇了两下，见妈妈一点反应都没有，我彻底的放心也彻底的慾火焚身了！&lt;br&gt;快步走去打开灯，我一下便脱光衣服跳上床去，掀开棉被，只见妈妈穿着一件连身的鲜红色蕾丝睡衣，我气喘吁吁的将连身睡衣给脱掉，露出里面满满的春光，妈妈穿着上下成套的鹅黄色蕾丝内衣裤，吞了一口口水，我忍不住紧紧地拥住妈妈，粗暴吻上妈妈那娇豔欲滴的小嘴，寻觅着那诱人的芬芳。&lt;br&gt;舌头伸进妈妈的嘴，用舌头缠着妈妈甜甜小舌疯狂吸吮，那高耸的双峰在我紧抱的状况下被挤压着变形，我感到胸前一片柔软，那饱满的巨乳顶着一颗如樱桃般的殷红乳头，顺势将头埋在妈妈柔软的酥胸间，闻着她发出的淡淡体香，坚硬的鸡巴顶在妈妈那平坦的小腹上，浓烈的奶香传入鼻中，双手不由自主的攀上她的双峰，轻轻的将胸罩给脱下，一脱下胸罩，那丰满浑圆的酥胸轻轻的跳动着，手指捏住那两粒小葡萄轻轻地揉捏着。&lt;br&gt;在我的爱抚下，妈妈的娇躯渐渐发热，脸上也浮起一抹红晕，我的双手开始向下摸去，滑过平坦的小腹，手指隔着蕾丝内裤，轻轻的抚摸着妈妈的阴部，已经有点泛湿了，手上的力道不自觉的加大起来。&lt;br&gt;「嗯……」脸色潮红的妈妈，双眼睫毛轻轻颤抖，身体微微挪动，不知梦里是否也被我这个儿子侵犯着。&lt;br&gt;手指在抚摸时也感到妈妈的阴部越来越湿，我终于颤抖着双手，缓缓的把妈妈的蕾丝内裤给脱了下来，在那既丰腴又白嫩的大腿间，便是黑色的神秘地带，我贪婪的望着她那微微透着红潮白嫩的肌肤，还有那无比曼妙的曲线，黑色地带所隐藏的小穴早已流出晶莹的淫水，当我的手触碰到那粉嫩的小穴时，妈妈身体轻轻的颤抖一下，火热湿嫩的触感传来温柔的感觉，我俯下身体低下头，将嘴巴迎向那湿润的小穴，妈妈的身体不由自主的扭动着，私处的淫水渐渐浸湿底下的床单。&lt;br&gt;看的时机差不多了，将妈妈洁白的小腿搭上自己的肩膀，灼热的鸡巴贴着阴唇摩擦着，妈妈不时的发出一些呻吟，一会儿后，我忍受不住，将鸡巴顶在妈妈那两片湿润的小穴间，随即用力一挺，大鸡巴拼命地钻了进去。&lt;br&gt;「妈！你儿子我又回来了！」我兴奋一叫，将鸡巴一插到底。&lt;br&gt;「嗯……阿！」妈妈纤腰微微弓了起来，在妈妈的美穴中，我感到鸡巴被两片又湿又热的肉壁紧紧地包住，细细品嚐一会，我便用力的抽插了起来，只觉得一层层温暖包住鸡巴，抽插时小穴还会紧缩，带给我一股难以言喻的快感。&lt;br&gt;鸡巴不断的在小穴里进进出出，体会那种紧凑的快感，妈妈身体已经很久没有受到男人的滋润，哪里承受的住如此疯狂般的抽插，呻吟声越来越大声，但药性的存在让妈妈依旧紧闭着双眼，过了不知道多久，妈妈的身子一阵颤抖，肉壁收缩，一股温热浓烈的阴精洩了出来，我感到龟头上被一股火热的淫水浇着，顿时小腹一紧，用力的往前一挺，一股股浓烈精液疯狂的射进妈妈小穴中。&lt;br&gt;不舍的拔出鸡巴，只见妈妈的小穴微微开合，那混着阴精和精子的淫水缓缓地流了出来，看上去十分淫乱。&lt;br&gt;「阿…嗯…嗯……」妈妈在睡梦中被我操的高潮了，微微弓起的纤腰颤抖不断，无力呻吟的妈妈不断喘息着，我爱怜地抚摸妈妈的娇躯，喃喃说道：「妈……我好爱您！」&lt;br&gt;时间算算差不多了，妈妈应该也快转醒了，我虽想收拾收拾，不让妈妈知道此事的发生，但心中的慾望还没完全解放，看着妈妈淫弥的娇躯，我小腹又是一热，刚奋战结束的鸡巴再次坚挺起来。&lt;br&gt;这次我慢慢的抚摸妈妈的娇躯，将肉棒慢慢的插进妈妈吐着精液的小穴，缓缓的抽插着，双手轻轻的握住两团暖玉，俯下身子轻舔妈妈香汗淋漓的脸蛋。&lt;br&gt;「嗯……」时间一分一秒得过了，妈妈眼睛微微颤抖着张开，小嘴丁香轻吐，彷彿在梦中经历一番风雨，娇躯轻颤。&lt;br&gt;「怎么回事…嗯……伟……伟翔！你在干甚么，不要……不行啊！！走开！！」妈妈一见自己宝贝的儿子居然骑在自己身上，顿时惊慌失措，纤手扶在我胸膛，想要将我推开，但才刚转醒，被我摧残已久，使不出力气，这样做只让我的慾火更加旺盛。&lt;br&gt;「妈妈，妳舒服吗？儿子我干的妳舒服吗？爸爸死很久，妳也寂寞很久了吧？」我在妈妈耳边轻声说道，说完伸出舌头轻舔妈妈的耳珠，妈妈耳根红了起来。&lt;br&gt;「伟翔……不……不可以……我……我是你的妈妈呀……」下身被我缓缓插动，纤巧细致的耳珠被我含在口中，粗糙湿润的舌头时吮时舔，耳根子更红了，妈妈酥软无力的挣扎，却是怎么也挣不开自己儿子的强硬搂抱，只能娇哼轻吟。&lt;br&gt;「阿……不……不行……你怎么可以这样……妈妈不会原谅你的……不要……不行……阿……那里……不可以……」&lt;br&gt;呻吟的声音越来越高，妈妈饱满坚挺的巨乳被我轻轻一握，食指拇指轻捏乳头，将妈妈已经凸起的乳头擒在指间，下身也越来越用劲，妈妈在我的手段下娇喘呻吟，早已满溢的情慾越发膨胀。&lt;br&gt;「嗯……嗯……伟……伟翔……你快点……停……停下来……妈妈可以……当做没……没发生过……唔……不要……」体内最后一点理性化做言语，从小嘴轻吐的香氛不断吐出，拼命苦劝着我。&lt;br&gt;「停不下来了……妈……妳的肉穴夹的我好紧阿……」我一边说一边将妈妈搂的更紧了些，双手将妈妈的娇躯摸了个遍，低下头吻上妈妈的脖子，香汗淋漓的脖子散发出一股迷人的香气，妈妈眼角泪珠轻滴，只觉得浑身舒痒难耐，下身更是春水潺潺、波涛汹湧，久未尝到男人的滋润，如今却是儿子骑在自己身上，这种心理上的侵犯，才是令妈妈勾起情慾的重点。&lt;br&gt;「阿……不可以……伟翔你……唔……不要……求求你了……阿阿……饶了我吧……别再插了……嗯……不可以吸那阿……嗯」妈妈满脸红润，压抑着肉体上的快感，却止不住内心的呻吟，妈妈美目紧闭，眼角泪珠串串，此时的我，正卖力的操着妈妈的嫩穴，一手抓着弹性十足的丰臀，一手不断揉着白嫩巨乳，将巨乳揉成各种形状。&lt;br&gt;「好……好妈妈……好舒服阿……儿子会好好对待妳的……妳就从了儿子吧……」娇慵迷乱之间，妈妈茫然起来，儿子的声音侵入她的心房，于是我又吻回妈妈脸上，吻上妈妈的香唇，一阵热吻，无奈的妈妈只能轻开小口，任由我甜蜜的享用，他的口舌之间还带着她分泌的甜美，吻的感觉更加醉人。&lt;br&gt;「嗯……嗯……阿……里面……」茫茫之间妈妈发出一连串的呻吟，纤腰也不自主的动了起来，努力的迎合我的抽插，想让我在抽的更深一点，我便配合妈妈更卖力了一点，妈妈猛地一醒，怎么自己变的如此淫荡，被儿子强奸也就算了，居然还呻吟配合起来。只可惜后悔也来不及了，在妈妈配合的抽插中，我的鸡巴顿时又胀大了一圈，妈妈突然惊慌的弓起身子。&lt;br&gt;「不行！不……不可以射在里面，快……拔出来，伟翔……算妈妈拜讬你了……不要……射在里面阿……」妈妈纤手用力的往我胸膛上推，有经历的妈妈如何不知道那胀一圈的感觉是甚么呢，只是这种感觉，这种紧张让我更加兴奋而奋力抽插。&lt;br&gt;「妈，我爱您阿，就让您怀上儿子的种吧，我会代替爸爸照顾好妳的」我紧紧地抱住妈妈的娇躯，感觉妈妈在自己怀中娇羞柔弱的颤抖，我觉得心中被充满满的，一手转到妈妈的臀上，轻轻地扣住了妈妈的腰臀，不让妈妈有任何逃脱的空间。虽然已经插入了，妈妈哪里逃的了呢？虽然感觉到儿子的小动作，只是现在妈妈也无力逃脱，轻咬银牙，自己体内被抽插的情慾难耐，让自己内心渴望着儿子的精液，但却扣上一层乱伦的枷锁，一时之间百感交集，又羞又怒，又喜又恨。&lt;br&gt;我强忍着下身最后冲刺的冲动，将妈妈强转过身去，强押着妈妈趴在床上，以狗爬式的方式继续用力抽插着。妈妈感到一阵娇羞，想不到儿子居然用这种羞人的方式插着自己，胸前的巨乳压在床上挤出半圆球状，不断的承受着儿子火辣辣的冲击。&lt;br&gt;「妈……妈妈……我……我忍不住了……我要射进去了！」忍耐以久的我终究还是忍耐不住那股冲动，妈妈的小穴又窄又紧，又吸又夹的怎么可能让我持久的了呢。&lt;br&gt;「不……不行……不能阿……只要不……不射进去……妈妈……可以原谅你……你快……快拔出来阿……」&lt;br&gt;「不管了！」我奋力一吼，双手抓住妈妈的纤腰，用力的做着最后冲刺，妈妈被我操的整个人都瘫了，每一下插入都令妈妈欢快无比，终于忍耐不住，一股浓浓的精液喷射而出，灌满整个子宫，那强烈的快意，差点没让妈妈晕眩过去，感到那温热射进自己的体内，妈妈终于也高潮了，一股一股的阴精倾泻而出，龟头一边射精一边感受着阴精的滋润。&lt;br&gt;慾火一时洩尽，我趴伏在妈妈身上轻轻喘着气，一点也不想从妈妈身上起来，妈妈真是无比迷人，刚才情迷意乱时，火热的像是要将儿子整个融化，现在洩了身，整个人娇慵无力，小口轻吐香兰，眼神茫茫，乳房随着喘气而上下起伏，香汗淋漓的妈妈彷彿还沉醉在那淫乱的交沟上。&lt;br&gt;休息好一阵子，妈妈和我也慢慢的清醒了起来，眼角一瞄，只见两人交合之处依然紧密黏在一起，小穴口还不断溢出白白的精液与淫水，身下的床单一片狼籍，那不堪入目的模样，在妈妈娇红的身躯映衬之下，我的浴火又缓缓提升了起来。&lt;br&gt;「妈……」&lt;br&gt;「还……还不起来」感到小穴里面的变化，妈妈娇红着脸嗔道&lt;br&gt;「妈，我刚刚的表现，还可以吧？」我轻轻抚摸妈妈的娇躯撒娇道。&lt;br&gt;「你还敢提！」妈妈俏脸羞红，手往我的腰部用力一拧，疼的我倒吸口冷气，但我依然继续抚摸妈妈的娇躯。&lt;br&gt;「妈，我真的很爱您呀，妳不懂儿子对妳的爱吗？」&lt;br&gt;「我只知道我没有你这个儿子」妈妈闭起眼睛嗔道，心中想起又是一阵心酸，想不到忍了这么多年的贞节，今天却被儿子给夺去了，自己还不知羞耻的迎合着他，但那久违的美妙滋味，却让自己难以忘怀，欲哭无泪的妈妈只能轻轻叹口气。&lt;br&gt;「那，妈，既然不是你儿子，我可不可以再来一次」我坏笑的道，下身已经缓缓抽插起来。&lt;br&gt;「我怎么会生出你这种不孝的儿子！」轻咬樱唇，妈妈羞红的脸已经出卖了她，看来平常冰清玉洁的妈妈，也被我勾出淫荡的内心，我坏笑一声，下身又猛烈的动了起来。&lt;br&gt;「嗯……你……轻……轻点……」虽然妈妈知道看来是挡不住我了，无奈的妈妈还是忍不住说了声，毕竟自己也有那么一丝渴望，但自己绝不能让今夜之事洩露出去一丁半点，否则母子俩在社会上都要身败名裂。&lt;br&gt;之后，妈妈在这不眠夜里被我操的浑身无力，高潮十几次，我也射了五六次，将妈妈的子宫灌的满出来，我们做到天亮才互拥而睡。隔天，妈妈就像是刚出嫁的媳妇一样依偎在我怀里，轻轻的给妈妈一个吻，我已经暗暗发誓，妈妈就是我的一切，我定要让妈妈幸福快乐。&lt;br&gt;</content></item></essay>