<essay><item><title>性奴妈妈野外的露出(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在乡间的产业道路上，我正开着我的Ｓａｖｒｉｎ前进，山路蜿蜒曲折，四周风景如画，鸟语花香。&lt;br&gt;不久到了一片树林，我把车子停下，打开驾驶座的门下车，走到助手席，将门打开，「妈妈，到了，可以下车了。」我对车内的人说，同时，把妈妈拉了下车。&lt;br&gt;没错，是用拉的，我是用一条铁链把她拉下车。随着我的拉扯，妈妈挣扎着被我拉下车来，妈妈有一头微卷的短发，她缓慢地移动着她的脚步，在妈妈的脖子上，此时正套着一个黑色皮质的狗用项圈，项圈的前端有一条链子，连在我手上。&lt;br&gt;「呜……慢点……呀伟……走太快了……」妈妈脸泛红潮，额头满是汗珠，露出痛苦的表情皱着眉。&lt;br&gt;此时的妈妈，全身上下只穿了一件黑色短大衣，勉强只能盖住她那浑圆挺俏的臀部，大衣的钮扣是没有扣上的，随着妈妈举步维艰的前进，衣服左右晃动，衣服内的春光一览无遗。&lt;br&gt;妈妈衣服内一丝不挂，没有穿任何衣服，唯一有穿的只有全身上下纵横交错的黑色绵绳。黑色棉绳在妈妈的腰上不松不紧的绕了两圈在后腰上打了个结，绳子沿 屁股沟穿过阴唇从腹部的绳子上反折回来用力一收，两股棉绳就完全埋在了两片阴唇里；绳子又从阴唇屁股沟反穿回来，在后腰的绳圈上捆紧。&lt;br&gt;此时，妈妈胯下的那股绳子，已经完全地埋在了阴户里，在她走动的时候来回摩擦着她的阴道口。&lt;br&gt;妈妈上半身一样是用黑色绵绳捆绑，一根很长的绳子，从妈妈的脖子开始折成两股在胸前打了个结，然后饶着乳房的上下各绑了三圈，最后一圈在乳房下打结再 将绳子穿过乳房上的绳子用力一拉，两颗乳房就被绳子勒了出来，乳房被紧紧捆绑，原来妈妈那已经很浑圆硕大的乳房被绳子勒的更加突出，在绳索来回捆绑下，绳 索缝隙间露出来的乳房已经变形。&lt;br&gt;在妈妈两个坚挺的乳头上，挂了两个金色的夹子前方各挂着一个铃铛，此时随着妈妈的脚步移动，乳房微微晃动，乳头上的乳铃也随着发出「叮叮当当」的美妙音符。&lt;br&gt;妈妈的脚上穿了一双白色高跟露趾凉鞋，脚上穿了一条吊袜带，以及白色的网袜，双手背在背后，其实是铐着，这使她无法用手维持身体的平衡，高跟鞋踩在地上的树叶，发出「沙沙」的声音。&lt;br&gt;妈妈边摇摇晃晃的走着，边皱着眉轻声跟我说，「呀伟……慢点……嗯……呜……」不住嘴里发出嗯哼声。渐渐地，妈妈的阴部渗出闪闪亮亮的水，顺着她的大腿内侧慢慢流了下来。&lt;br&gt;突然，她的屁股不停颤动着，好像很痛苦的样子。她蹲了下来，脸上不断冒汗，汗水流到她的鼻头，她的眼光望着我，似乎在请求什么事，眼神逐渐迷离。&lt;br&gt;「老……呀伟……我……走……走不动了，我受不了。」她突然把头低下，似乎忍耐着什么。&lt;br&gt;「喔……想排泄了吗？妈妈。」我笑着问，「嗯。」妈妈点了点头。&lt;br&gt;「那要说什么？妈妈。」我故意拉拉炼子把妈妈的头抬起，此时妈妈已经头发散乱。&lt;br&gt;「呀伟……不……主人……求求你……准……准许……卑……贱……的……奴隶……妈妈……排泄。」妈妈吞吞吐吐说着这些话，声音非常的小，有如蚊子一般，看来她已经忍耐到极限，脸上一阵青一阵白。&lt;br&gt;「既然你都请求了，我就大发慈悲的准许妳排泄。」我说着，扶起妈妈的身体，伸手将妈妈的股绳解开，此时她已经两脚颤抖，连站起来都没办法。&lt;br&gt;当股绳被解开的瞬间，妈妈马上蹲了下去，双脚左右大大地分开，嘴里发出「啊……啊……啊……」的声音，随着她的动作，肛门喷出一个东西，随后一些黄黄黏黏的秽物从妈妈肛门喷射而出，我拿起数位相机，拍下了几张照片。&lt;br&gt;「呼……」妈妈长长歎了一口气后，用娇嗔的口气说着：「你坏死了……呀伟。」&lt;br&gt;「说我坏？你自己也很享受啊！湿成这样！」我把已经被淫水弄湿的股绳拿给妈妈看。&lt;br&gt;此时妈妈仍蹲在地上，我伸手解开裤子的拉炼，掏出我那已经充血肿胀的阴茎，在妈妈眼前晃了晃，妈妈知道我的意思，立即张开口，一把将我的阴茎含入口 里，开始吸吮起来。她在我挺起的肉棒上，用舌头从根舔到顶端，来回来回地仔细舔，妈妈的双乳随着吸吮的动作晃动着，乳铃声不断地「叮当」响起，回荡在树林 中。&lt;br&gt;妈妈的巧妙舌技和绝妙的吸吮，让我的肉棒颤抖着，我感到脑门一阵电流经过，我用一只手压下妈妈的头，同时用力挺起屁股，「唔……嗯……要射了！」我喘着气说着。&lt;br&gt;肉棒的尖端顶到喉咙深处的刹那，我的东西在妈妈嘴里强烈爆炸了，尿道像火烧一样的炽热，积存的精液激射出去，一些精液顺着妈妈嘴角流了出来在她美丽的 脸庞上。间歇的冲动结束，射出全部精液后，我仍压住妈妈的头不放，让精液全部射入她的嘴里，她也顺从地「咕嘟咕嘟」把精液都吞了下去。&lt;br&gt;我解开妈妈铐在背后的双手，把她身上唯一的一件短大衣脱下：「我们来蹓狗吧！妈妈。」&lt;br&gt;妈妈听到我这么说，顺从地趴了下来。我拉拉手上牵着的链子，妈妈开始往前爬动，胸前那对豪乳垂在身下，乳铃声随着妈妈的爬动，「叮叮当当」又回响着在树林间。&lt;br&gt;落叶仍「沙沙」的响着，妈妈吃力地爬着，不时喘着气，我看着她那完美无瑕的背部曲线，以及俏挺的屁股，不时用脚摩擦着她的两腿之间，就这么牵着妈妈上了我的Ｓａｖｒｉｎ。&lt;br&gt;我跟妈妈是怎么开启这种关系的呢？这就是一段故事了。&lt;br&gt;那年我大二，我担任社团干部。有天晚上有点事情，我独自一人在社团忙到很晚，看了看手表，「糟！学校快关门了！」我拿起背包，匆匆忙忙往宿舍赶，有点小跑步。&lt;br&gt;突然之间，在社团办公室拐角的地方，我和来接我的妈妈撞在一起了，妈妈跟我撞了满怀，她也跌坐地上，手上的书跟背包内东西散了一地。&lt;br&gt;我不经意地瞄了一眼妈妈，她跌坐地上，两脚呈Ｍ型张开，妈妈那天穿的是洋装及膝裙，跌坐在地时，一双白皙的腿露了出来，我用眼角馀光瞄向裙子内，「哇勒！」我居然瞄到她的下身没穿内裤，而是用绳子紧紧捆绑着！&lt;br&gt;妈妈好似发现我的眼光，双手遮住裙子，羞红了脸。&lt;br&gt;我别过头去不敢看，一边捡着书，妈妈惊异地发现除了教科书以外，我里面居然有一本ＳＭ虐待杂志。我也羞了，不敢说什么，妈妈的脸已经红得跟苹果似的，接过书之后，妈妈理了理头发，急匆匆的和我走了。&lt;br&gt;隔着衣服我摸到她的已经凸起挺立的乳头，「妳……妳没穿胸罩？」我惊讶地问着，她在我怀里点了点头。&lt;br&gt;刚好走到了暗巷里面，我把妈妈贴在墙上，吻着妈妈，她也迎合我的吻，舌头不断交缠。我的手也没闲着，把她的洋装下方扣子解开，伸了进去摸索着。她那天穿了一件淡咖啡色花格子的连身洋装，是前开襟的那种，扣子一直开到底。&lt;br&gt;我解开下方两颗扣子，手伸了进去，摸到了绳子，这我刚刚就确认了。但是随着我的手探索，竟然摸到她温暖潮湿的肉唇。&lt;br&gt;「妳……妳也没穿内裤？」我问着，此时妈妈已经开始发出「嗯嗯」的声音。&lt;br&gt;她点了点头：「人家……人家全身上下只穿这一件。」我开始动手把她洋装的扣子全部解开，手在她身上不断摸索着，我摸着她的股绳，上面已经湿淋淋一片。我把妈妈身上唯一的一件衣服也扒了下来，让她一丝不挂的暴露在我面前。&lt;br&gt;此时我才能好好地欣赏她的身体，我不禁讚歎造物者的杰作，妈妈的肌肤洁白无瑕，两个乳房丰满坚挺，乳房上下用绳子捆绑，将很丰满的胸部托高，不少绳子 在双乳中间打了一个结，正面看，真是诱人！乳头上的乳晕像樱桃般鲜豔欲滴，乳尖是粉红色，小小的，已经被我搓揉的高高挺立向天。&lt;br&gt;妈妈的腹部一点赘肉都没有，光滑平坦，下身也用绳子绕过阴唇，绳子将她的阴唇左右分开，特别是胯下的那股绳子，已经完全地深深陷在了阴户里，对正前后两个肉洞的位置上有大小不同的结扣，陷入洞口里，而本应该长满阴毛的阴部却是白净光嫩的十分诱人。&lt;br&gt;此时妈妈双目微闭、朱唇微张，我哪里还受得了，用手把弄着妈妈的乳房，一口轻轻的咬在了她柔嫩的乳房上，用舌头温柔地舔着她翘立的乳头，她开始发出 「嗯嗯」的闷哼声。我摸了摸她下身，原来她下身早已氾滥一片，整个股绳都已经被她分泌的淫水浸湿，这也难怪，阴部受到绳索的摩擦刺激，跟我跳舞又散步一段 时间，她当然会如此湿润，我才发觉，她是如此敏感。&lt;br&gt;我把妈妈翻了过来，让她背对着我，笨手笨脚地解开了她下身的绳子。我拉开裤子拉炼，小弟弟早已经肿胀到受不了了，这时我要妈妈弯下身，两腿打直，我把阳具从后面插入她那已经非常润滑的小穴，在我插入的同时，妈妈「啊」了一声。&lt;br&gt;「会痛……轻……轻一点……」她轻轻皱着眉，眼泪也跟着冲出了眼睛。&lt;br&gt;「妳……你的肛门是第一次？」我温柔带点惊讶的问着，「是……的。」妈妈小声说着点了点头。&lt;br&gt;我慢慢地抽动着，当我拉出阳具的时候，肛门里鲜红的嫩肉都会向外翻出，一丝血流了出来。我更加缓慢地抽动着，慢慢地妈妈适应了我抽动的速度，屁股开始跟着我的节奏慢慢地运动起来，而妈妈的微弱喘息声也不绝于耳，「嗯……嗯……啊……啊……」妈妈强忍着小声的呻吟着。&lt;br&gt;她的肛门真的很紧，我用力地插入的时候，阴茎里的血液都会被她的阴道压迫得集中在我的根部，拉出的时候则聚集在龟头上，弄得我的龟头都发紫了。&lt;br&gt;我在妈妈身后抽插着，阳具被一阵温润的感觉紧紧包围着，妈妈挺动身体，手撑着墙壁，摇动着腰部迎合我。我稍微地弯腰，两手从腰部绕到胸部，一下子抓住那被上下两条绳子紧紧绑住的丰满乳房，然后不断地揉搓着。&lt;br&gt;妈妈逐渐变得紧绷的胸部，随着我的揉弄而变得非常有弹性，娇嫩的乳头也耸立起来，「嗯……嗯……啊……啊……」妈妈嘴里传来的是一阵阵压抑的呻吟。这是路边的暗巷，叫太大声，外面的马路会听见。&lt;br&gt;处女的肛门不是一般的娇嫩，也不是一般的刺激，我没有加大幅度，但是加快了速度。而另一面，妈妈也开始享受到我给她带来的快感，处女的羞涩一扫而光，她在那里快速地晃动着自己的腰，「嗯……嗯……嗯……」她咬着牙，忍耐着不要让呻吟声发出。&lt;br&gt;不久她开始颤抖双脚，头部不断扭动，背部被汗水完全渗透，美丽的脸孔胀红，露出非常陶醉的表情。当她的阴道猛地收缩的时候，我也到了快感的顶峰，浓浓的、热热的精液带着我的满足射到了妈妈的肛门中，我们一起到了高潮。&lt;br&gt;高潮后的妈妈撑着墙壁喘着气，我也半倚着墙壁看着精液同处女的肛门的血混合着从妈妈的肛门中流了出来，妈妈的美穴已经沾满了白色微亮的液体，跟红色的处女血顺着她大腿而流下来，部份滴在地上。&lt;br&gt;妈妈突然转过身来，主动跪下把我的阳具含在嘴里帮我清理，我那刚刚因为射精而瘫软下去的阳具上原本红红白白的沾满了妈妈的处女血跟我的精液，不久在妈妈的清理下就被清理得一干二净。&lt;br&gt;这时妈妈抬头看着我说话了：「其实今天晚上出来之前，我就决定把自己的一切都献给你了，我要做你的女人，你可以任意地打我、骂我、折磨我，我要做你的奴隶。」&lt;br&gt;妈妈从此不仅当我的乱伦母亲，并且也当我的性奴隶，面对身下这美丽动人的女体，当个男人还有何求呢？&lt;br&gt;在大马路上，妈妈喘息着：「刚刚真的是好刺激呢！」我搂着她走回她住的地方，妈妈此时钮扣我也不让她扣，她双手紧紧地将衣服兜拢在一起走在路上，深怕过往的行人会发现她身下的绳子的捆绑，怕走光的感觉让她羞红了脸，小步小步的移动着。&lt;br&gt;我把她搂在怀里走着，有时把手伸进她的衣服抚摸被绳子捆绑的乳房，在没人行走经过时，我会故意去掀起她的衣服，轻揉她的屁股、用手抚摸她的下体或乳房。妈妈起初也不太适应，害怕被人看到，也常用手推开我，也时而转身闪开我，脸部也泛红。&lt;br&gt;从那天开始，我命令妈妈都不准穿内衣裤，自己捆好，只能穿一件衣服来上街。经过这次后，妈妈的心身灵肉都彻底地给了我，不久我也和妈妈每天玩起了各种各样的性爱游戏。　  自从跟妈妈在一起之后，我常常搂着妈妈在街头里散步，许多的同学都觉得诧异跟不可思议，社团有一大把人想追妈妈，却被我这个舞都跳不好的楞小子追走。&lt;br&gt;那些同学常常酸溜溜的在我俩背后说着：「那个董希常，真看不出来林妈妈怎么会被她追走。」&lt;br&gt;「对啊！对啊！我们都觉得很奇怪，是不是林妈妈看上他的东西长？」&lt;br&gt;「搞不好喔，董希常－－东西长咩！」&lt;br&gt;「真是羨慕董希常啊！我们东西都不够长，所以追不到妈妈，董希常真狗屎运。」&lt;br&gt;然后众人说到这就哄堂大笑，妈妈只要听到了都羞红了脸。&lt;br&gt;没错，我的名字叫「董希常」，从小到大，因为谐音的关系，认识我的朋友都给我取个绰号叫「东西长」，常常老远就「东</content></item></essay>