<essay><item><title>豪乳家族1-20(14)</title><author>床上伴侣</author><content>液体肯定也是精液。&lt;br&gt;儿子也是浑身赤裸的站在那里，他的姐妹们正跪在他的面前，期待着他的赏赐，儿子看到她了，她的眼神里此时也一定充满了臣服，她知道。儿子对她一笑，大手握着自己的肉棒，对着跪在他面前的姐妹们射出了金黄色的尿液，大量的金黄色的液体射向了跪在地上的美丽的女人们，她们在学院里个个都是天之骄女，男人们都在围着她们转，不敢亵渎，而自己的儿子正在对着她们射出自己的尿液，而自己的女儿们则是长大了自己的嘴巴迎接着，那金黄色的尿液先是射在了女儿们的脸上，然后对着女儿们的嘴里射了进去，她清晰的看到女儿们欢快的笑脸和不断活动的喉咙，她们在吞食着儿子的尿液。&lt;br&gt;她主动的来到了女儿们的身边，跪了下来，抬起了头，张开了诱人的嘴巴，等待着尿液的降临，她的身份在那些高官富人眼中是神秘的，高贵的，他们对她有慾望，但不敢亵渎她，而现在她却跪在自己的儿子脚边，等待着他的尿液，她想要被亵渎，想要做性奴，想要被眼前的男人玩弄，成为她的肉便器，她是个天声的荡妇，是为自己儿子而存在的精液收集器，是儿子的怀孕工具，她心里已经做了个决定，要将原来主人的性奴们统统变成儿子的性奴，首先就是自己的两个姐妹，她要让她们和自己一样，继续做性奴，做自己儿子的性奴。&lt;br&gt;尿液来了，金黄色的尿液洒在了她的脸上，她用充满臣服的眼神看着儿子，将射在嘴里的尿液统统的喝了下去，尿液将她那身使她看起来很是强势的服饰也湿了，头发也被尿液打湿了，不过她没有空管这些，她正趴在地上，和自己的女儿们一起舔着地上散落的尿液，那是主人赐予她们的圣水，她们不允许浪费，5个绝色美女趴在地上舔食着地上的尿液，还有早先洒落的精液和蜜汁，5个女人用自己的香舌努力的舔着，吃着，彷彿是世间最美味的食物。&lt;br&gt;李云枫坐在沙发上，大声的笑了起来，这才是他想要的家，一个淫乱的家庭，一个乱伦的家庭，一个被他做支配的家庭，他将是这个家庭里的神，家庭里的人都会追随着他的意志而行动，他说的话就是对的，他所要的就是她们所要的，他想玩她们，她们就会部分时间场合的来配合他，这就是他的家庭，现在这个家庭实现了，他知道，刚才的动作是最大的冒险，成功了，那么就会像现在这样，无所顾忌，失败了，那么也许不会怎么样，但是家庭里的关系就会有裂痕，这是他不喜欢的，不过他成功了，这也说明了一点，家里的女人们都有奴性，都有被支配的天生的奴性，她们终究会是个性奴，被人玩弄的存在。&lt;br&gt;5个女人跪在了他的面前，看着他，等待着他的指示，她们的脸上已经没有精液和尿液了，因为互相之间都舔干净了对方脸上的东西，所以有的只是口水，看着坐在沙发上的李云枫，她们很是开心，自己是主人的性奴了。&lt;br&gt;「嘿嘿，妈妈，你不觉得你身上的衣服很碍事吗？现在在家里的第一个规定，衣服要穿，不过要暴露，那样我可以随时的玩弄你们了。」李云枫摸着自己的下巴说道。&lt;br&gt;「嗯，我也这样觉得，不过没有主人的话，我可不能擅作主张。」方逸雅妩媚的看了李云枫一眼，就脱起了自己的衣服，当她下体的按摩棒暴露的时候，李云枫再次笑了起来。&lt;br&gt;「不愧是天生当性奴的料，妈妈，来，过来替我舔舔，儿子可是很早就想这样的干你了。」李云枫靠在沙发上说道，双腿分开，好让方逸雅靠近。&lt;br&gt;「主人，妈妈以后就是你的性奴了，你的要求妈妈都会满足的。」方逸雅跪在了儿子的肉棒前，温柔的舔起了儿子的肉棒。&lt;br&gt;「哦，果然不是处女的熟女口技就是不一样，妈妈，你的舌头真是灵活啊。哦……」李云枫很是享受，坐直了身子，大手抚摸起了母亲的豪乳，这样，当着家人的面让自己敬爱的母亲跪在自己面前替自己口交，这可是他想了很久的事了。&lt;br&gt;不过现在不是玩弄妈妈的时候，晚上才是重头戏开场的时候，现在嘛，稍微的体味一下就好。在母亲的嘴里射精后，李云枫就回房休息了，让她们也好好休息，今晚他有安排，母女5人都乖巧的去清洗了。而方逸雅在洗完后，来到厨房做起了晚餐，由于儿子的要求，所以现在的她上身就是一件透明的黑色紧身薄纱，下身是同样的黑色紧身短裤，没有任何内衣，就连围裙都换成了透明材质的，从正面可以很清晰的看到她的豪乳和蜜穴，朦胧的样子更加的诱惑。&lt;br&gt;而李云枫则是坐在电脑桌前打着电话，为今晚的安排做准备。&lt;br&gt;「餵，是欣愉表姐吗？是我，云枫。」李云枫一边浏览着网页一边说着电话。&lt;br&gt;电话里传来了一个甜美的声音，「是云枫表弟啊，打电话给表姐有什么事啊？」「是这样的，表姐，我想用一下你的摄影器材，不过是在家里用，所以能不能给我送一套来。」李云枫的话语里充满了讨好，对面的女人是他的二表姐，赵欣愉，是个摄影师，所以李云枫才会找她借东西，而这个表姐是大姨的女儿，他们之间的关系还是很不错的。&lt;br&gt;「借器材啊，你想干什么呀，是不是想给女友拍摄裸照啊！」赵欣愉调戏的话语传了过来，她的性格比较开放，和李云枫经常开些小玩笑。&lt;br&gt;「呵呵……」李云枫无语，要是我告诉你是给家里所有人拍裸照，不知道你会怎么想呢！&lt;br&gt;「好啦，一会儿我就让人送给你，想拍照片，还是视频都可以，好了，我还有事，下回聊。」赵欣愉说完就挂了电话。&lt;br&gt;李云枫倒是没有在意表姐的迅速，她就是那样的性格，不过想到今晚的安排，他就淫荡的笑了，来到楼下等待着器材的到来。&lt;br&gt;来到楼下，发现母亲已经开始做晚餐了，于是来到了厨房。&lt;br&gt;这是看到母亲的打扮李云枫的心情感到了不同，以前有着约定不能上，现在母亲是自己的玩物了，那么现在想怎么样，就怎么样，不过今晚有安排，就先放过母亲。没有打扰她就离开了。&lt;br&gt;在院长里散了会儿步，东西送来了，是两个女人送来的，应该是表姐的员工，在她们的帮助下将东西在自己的房间里都安装好了，就等着今晚的活动了。&lt;br&gt;很快，方逸雅将晚饭做好了，一家人都坐在餐桌边准备吃晚饭了。不过现在坐在主位的是李云枫了，此时的他仅穿了一件睡衣，最小的妹妹李月怡被他抱着怀里吃饭。&lt;br&gt;李月怡今晚打扮的可是可爱性感，上身是印有卡通图案的紫色衬衫，但是那透明的材料将她的豪乳表现的很是明显，李云枫的大手正隔着衣服享受着可爱妹妹的丰满，下身是粉红色碎花裙，很短，不过材料部不透明，李云枫那巨大的肉棒插着她的蜜穴，裙子根本遮不住肉棒。&lt;br&gt;方逸雅坐在他的左边，还是那身黑色性感的打扮，围裙已经脱掉了，黑色的衬衫胸口处有一朵花，将她的两个樱桃弄的若隐若现。&lt;br&gt;李可心坐在他的右边，很是羨慕的看着被李云枫干着的妹妹，不过家里面就妹妹最小了，所以李云枫还是比较疼爱她的，不过哥哥那不是揉弄自己豪乳的大手让她很是开心，哥哥还是很在意自己的。她今晚上身是粉红色休閒衫，下身是粉红色短裙，美腿上还有可爱的白色长袜，整个人看起来很是清纯可爱，如果她的豪乳上没没有一只大手在玩弄的话。&lt;br&gt;而李望舒则是一身红色的晚礼服，手上戴着长长的白色手套，腿上也是黑色的丝袜，高耸的豪乳将不是很透明的晚礼服高高的顶起，两颗樱桃很是明显的凸起着。&lt;br&gt;李素欣还是学院制服的打扮，不过里面没有了衬衫，外套的钮扣也解开了很多，只有下面的几个还没有解开，豪乳的樱桃刚好被分开的衣服遮住了，下身是同样的短裙，美腿上是白色的丝袜。又清新又诱惑。&lt;br&gt;李云枫的两只手分别在妹妹的两对豪乳上抚摸着，所以他的晚餐都是别人餵的。&lt;br&gt;此时，活泼的李可心嘴里正含着一口清汤餵她喝，身子都靠在了他的怀里，嘴里的清汤已经全部被李云枫喝掉了，不过李云枫没有立刻放开她，下身仍然在轻轻的插着李月怡，大手将李可心搂着怀里，舌头在她的小嘴到处舔着，想要将里面的清汤全部舔干净。&lt;br&gt;唇舌分开，李可心脸红红的坐在位子上，开心的吃着饭，方逸雅将碗里的食物餵给李月怡，她一直被李云枫的大肉棒插着，虽然只是轻轻的插着，可是那巨大的东西在蜜穴里，让她根本没有力气吃饭了，所以只好让母亲餵了，张开小嘴将母亲餵来的食物轻轻的吞进了嘴里，脸蛋很红，她可是从来没有想过会有这样的一天，自己被哥哥干着吃饭。&lt;br&gt;方逸雅餵了女儿一口后，当然不能忘了儿子，在嘴里放了些菜和饭后，就吻住了儿子，将嘴里的食物送给儿子，餵着正在做爱的子女，让方逸雅的下体很快就湿了。而儿子的大手也不时的揉捏一下她的丰满，让她更加的想要儿子的爱抚。&lt;br&gt;李望舒和李素欣到是没有打算过来，不过李云枫要求她们给他餵饭的时候，两女也就来了，李望舒用自己的豪乳夹着酒餵李云枫喝，李云枫将久喝完后，在豪乳上舔了好长一段时间，将上面的酒液舔的很干净。李素欣则是含着一个肉丸来餵李云枫，李云枫没有立刻将肉丸吃掉，而是一点点的咬着，每次咬的时候都会在李素欣的嘴里大肆的舔弄一番，大手也在李素欣的豪乳上大肆的揉弄着。&lt;br&gt;李云枫享受着淫乱的晚餐，随着时间的推移，他已经要射了，于是将妹妹按在饭桌上，大力的抽插起来，李可心来到他的身边，将衣服掀了起来，李云枫含着她的豪乳大力的干着李月怡。&lt;br&gt;随着他的舒爽的呻吟声，肉棒射精了，不过他将肉棒拔了出来，对着桌上的食物射出了浓浓的精液，几乎每道菜上面都有了她的精液，淫笑着坐了下来，将李可心搂着怀里，大肉棒插入了她早已湿润的蜜穴，要母亲和姐妹们赶快吃饭。&lt;br&gt;笑嘻嘻的看着沾有自己精液的饭菜被家人吃掉，李云枫很是得意，大手用力的揉弄着怀里李可心的豪乳肉棒干了一会儿蜜穴后，就拔了出来，对准她的屁眼插了进去，缓慢的抽插起来。几个女人们看到他的动作都加快了速度吃饭，她们的下体已经很湿了。&lt;br&gt;晚餐在李云枫将浓浓的精液再次射在了里可心的屁眼里而告终，方逸雅很快的就将饭桌收拾了，今晚的晚饭吃的很干净，一是人多，而是东西不是很多，所以几人将东西都吃掉了，伴有着李云枫精液的饭菜让她们吃的很舒服。&lt;br&gt;李云枫将两个小萝莉搂在怀里，说道：「刚吃过饭，休息一下，今晚的活动就要开始咯。嘿嘿」坐在沙发上，大肉棒高高的耸立着，两只白嫩的小手正在抚摸着他的肉棒，是李月怡和李可心，两女一只手搂着哥哥的腰，一只手就给哥哥打手枪，脸上充满了喜悦和甜蜜。&lt;br&gt;方逸雅和李望舒，李素欣也都坐在了一边看着电视，不过眼神可是一直在关注着李云枫的肉棒，李云枫倒是很自在的看着电视。&lt;br&gt;这时电话响了，方逸雅将电话拿了过来，她没有接电话，李云枫在场，那么电话就要给他接。&lt;br&gt;李云枫的大手仍然按在自己两个妹妹的豪乳上揉弄着，李可心接过了电话，摆在了哥哥的耳边，用痴迷的眼神看着哥哥。&lt;br&gt;「餵！」没有看来电显示，直接就说起来话，李云枫将手从两个妹妹的衣服外面伸入了里面，隔着衣服摸起来很爽，不过直接摸起来更加的爽，捏着两个妹妹的樱桃，感受着妹妹乳房的丰满。&lt;br&gt;「云枫，是我，你今天没有来学校，我有点担心，虽然含香说了没事，可是我就是忍不住想给你打个电话。」甜美的声音里包含着太多的情绪，有不安，有担心，有喜悦，有惊喜。&lt;br&gt;「丹溪，我没有事，今天两个妹妹不太舒服，在家里照顾她们而已，现在她们已经没事了。」李云枫听到是自己小性奴的声音，感到她的惶恐，安慰道，他知道叶丹溪的性感比较懦弱，所以对她一定要温柔，不然很容易就会伤害她的。&lt;br&gt;「是吗，那就太好了，那么就不打扰你休息了，明天是周末了，你有安排吗？」叶丹溪的话语里有期待，更多的是害羞。&lt;br&gt;明天是周末了啊，李云枫感到时间过的真是快呢，安排，他哪里有安排，如果叶丹溪没有提出来，他也许还会傻乎乎的去学校呢不过知道了嘛，就可以安排一下了，叶丹溪的话很明显，没有安排的话，她就有活动了。李云枫想了一下，这个小性奴也是该安慰一下。&lt;br&gt;「没有，你要是不说，我都不知道明天是周末呢。」李云枫的话语很是温柔，这让叶丹溪很是开心，要是她知道此时她的主人正在玩弄着自己的两个亲妹妹的话不知道会怎么想。&lt;br&gt;「那个，那个，云枫，我想请你来家里吃饭。」叶丹溪害羞的将话说了出来，脸已经很红了，不是她想这么干的，而是她被人开苞的事一回家就被自己的母亲知道了，于是在母亲的逼问下，就将自己是李云枫女人的事说了出来，不过没有说自己成为了性奴，她的母亲就要求见见李云枫，为此她只好发出了邀请。&lt;br&gt;又是吃饭，李云枫想到周日的饭局，看来自己和叶丹溪的事被她母亲知道了呢，叶丹溪家里就她和母亲两人，她的母亲好像是个有钱的富豪，具体什么情况他也不是很清楚，对于这个丈母娘她还是很好奇的，有这么漂亮的女儿，那</content></item></essay>