<essay><item><title>何不在平凡中堕落(2)</title><author>床上伴侣</author><content>半藏在里面一半在外面向我挑衅，令我鸡巴瞬间充电完
毕。我不敢再看，心中暗骂：「操！如此完美的大奶子竟属于我爸这傻逼！」准
备蹑手蹑脚下床。&lt;br&gt;不料这时母亲手臂动了一下，嘴中嗯一声，迷迷糊糊地爬起来，左肘撑着身
体，甩甩脑袋好似让自己更清醒。我大吃一惊，急中生智，坐了下来，说：「妈，
我怕你……」但结结巴巴，说了几个字就说不下去。&lt;br&gt;母亲睡眼惺忪地看过来，楞了一下，然后向我扑过来将我一把抱住，娇怨地
说：「你终于回来了，我可想死你了。」说着吻向我的嘴。原来房间昏暗，我又
背着月光，她竟把我当成了父亲。我霎时间头脑一片空白，来时绝没想过做什么
禽兽之举，但本能让我不由自主的张开嘴，伸出舌头与妈搅在一起。迷糊间两只
手抓向妈的大奶子，隔着薄衣握住两只柔软，感动得几乎流下泪。这时没有了手
臂的支撑，我两都倒在了床上。妈不停地吻，她似乎十分沉迷于接吻，舌头不停
地吃我的舌头，舔我的牙齿，时不时从我嘴中逃出来舔我的鼻子。妈的嘴一点口
气也没有，有淡淡的甜味，这大概就是传说中的唾液淀粉酶。我有些喘不过气，
于是两只手抓着她的胸部向上推开她。&lt;br&gt;妈说：「你就这么喜欢和外面的女人做？我就那么差吗？」她歎了一声，从
我身上滚下。&lt;br&gt;我岂能在此刻放弃，暗吼一声扑上去，压上她柔软无比的身体。我不喜欢亲
嘴，于是攻击她的脖子，耳垂，两只手从下面探进她睡衣，狠狠抓住两只大奶子。&lt;br&gt;妈轻喘：「慢点揉，疼。」我哪肯应？刚才隔着衣服，现在肉贴肉零距离接
触，爽的我想大声喊娘。摸了一会过够了瘾，我从脖子亲到锁骨，一路亲下去，
听着她嗯嗯的喘息，从衣服钻进去，贪婪地啃她的大奶子。啃完左边啃右边，啃
口乳肉吸乳头，将一双大白兔啃得汁水淋漓。妈在上边笑我：「老鬼，这么急，
早干嘛去了！」还拍了我的背一下。奶子被嘴佔领，手就攻向屁股、大腿。左手
从裤子中游进去，抓住了妈的半边屁股，又几乎流下泪来。他妈的，真的是奶子
有奶子的软，屁股有屁股的滑啊！于是继续不断揉搓。右手在两条丰满大腿间游
走，手感虽及不上奶子与屁股，但自由一股丰满结实。更美的是，我右手揉腻了
大腿，伸向鼓鼓的阴部，刚触碰下，妈就「嗯」地一声，嗯地我心中一荡。于是
伴着这仙曲纶音，我将手伸进内裤，直捣黄龙。感觉阴毛不少，但不杂乱颇为整
齐。我虽只做过几次爱，但也驾轻就熟，轻易寻到了桃源洞。我手指滑过大阴唇，
钻了一点进去，妈一哆嗦，双腿紧紧夹着我的手，不只是不让我前进还是不让我
走开。&lt;br&gt;她不停的喘，我已感觉下面有水渗出，于是食指左拨右弄，摁两下穴里嫩肉，
捻几下已勃起的阴蒂。妈立刻欲发如狂，全身炭火般热，尤其在我右手捻弹阴蒂
的时候，妈重重叫了好几声，腿几乎将我的手夹断。我想，看来妈香闺寂寞久旷
干涸，真难为她这大美人了。&lt;br&gt;我每次做爱都喜欢将前戏做得足足的，好让两人一交合立刻进入状态。现在
我看妈已经差不多了，于是抽出右手将自己内裤向下扒了扒，弹出鸡巴，准备提
枪上妈。没想到手刚抽出，老妈已迫不及待，她意乱情迷地说：「别走……嗯，
对，别用手，用鸡巴操我。」我大吃一惊，没想到端庄的老妈竟说出这种话，刚
才我仅仅说了句「玩女人」她就气愤不已。我一时呆愣，妈竟反客为主，她爬起
来将我压在身下，脱掉自己上衣长裤，跨坐过来，说：「今天让我好好伺候伺候
你，省得你总惦记外面的女人！」我不由一阵冷汗留下，此刻坐在我身上，两颗
巨乳颤巍巍地挂在胸前，柔软细滑的屁股蛋压着我的肉棒，但她若过来仔细看，
定能看清我的脸，看见她身下的不是她丈夫，是儿子！妈低头，用手找到我的鸡
巴，仔细端详，说：「今天这么硬，似乎比平时还大了一点。嗯，想家了吧，乖，
带你回家。」说完左手拨开阴唇，扶着我的鸡巴坐了下来。我头脑一片空白，只
觉得鸡巴进入一个又软又糯，又滑又有力量的天堂，妈那里紧紧吸着我，贴着我，
我能清晰感受里面每一片嫩肉。在鸡巴滑入阴道的一瞬，我死死抓着床单，全身
意识集中在龟头，感受妈赐予的温暖。妈坐下之后，「啊」地一声，长舒一口气，
然后闭着眼睛，起起伏伏上下套弄。我心下暗松一口气，但仍害怕地不敢乱动，
怕一动之下妈睁开眼睛看到真相。我死死地盯着妈，暗淡月光下妈如天女下凡，
她仰着头上下浮动，乳房也随着波涛起伏，双手按着我小腹，丰满臀部不停砸着
我大胯，冰凉的屁股蛋和火热的阴道相辅相成。&lt;br&gt;「嗯……啊……」妈不停地轻声呻吟。我实在想伸出手去摸摸奶子，揉搓屁
股，但又实在不敢。这样无法有其他活动分神，令我的龟头异常敏感，再加上眼
前的强烈刺激，套弄了不到四十下，我胯间一热，全身僵直，射了出来。&lt;br&gt;我「噗嗤噗嗤」射了好几股子，感觉这虽是我最短但绝对是我最爽的一次做
爱（我初次都抽插七八十下才射的）。两人都满身大汗，静止不动。我察觉母亲
可能要睁开眼，于是手臂撑起来准备抱住她。没想到妈从我身上下来，蹲在我身
边摸着我的鸡巴说：「老罗你今天怎么这么快？好久没回家太兴奋了是不？」&lt;br&gt;她始终没看向我，我吓得一动也不动。&lt;br&gt;妈打了我大腿一下，继续说：「你舒服了我可还没有，不能放过你！」说完
趴下，一张口，将已经疲软的鸡巴含入口中。&lt;br&gt;操！口交！还是射了之后的口交！我只在小说中看过顺从的女主会在男人射
了之后给他清理鸡巴，却没想到这种幸福无比的事发生在我身上（妈当然不是给
我清理鸡巴，而是想让我重振雄风。我很奇怪为什么如此端庄的老妈为什么如此
……嗯……淫荡。是太过饥渴？还是这就是传说中的床下贵妇床上荡妇？）&lt;br&gt;妈的舌头不断挑弄我的龟头，用舌尖钻我的马眼，我立刻又硬了起来，妈一
边用手扶着鸡巴一边用嘴套弄，含含糊糊地说：「嗯……嗯……还挺快。」&lt;br&gt;我从没享受过如此待遇，妈的口技十分之好，从棒身到龟头无一不照顾到位，
又舔又钻，爽的我魂都掉了。我勉强抬起头，看见模糊中一个美妇人跪在床上，
头发披散下来，撅着雪白的大屁股，晃着柔软的大奶子，脑袋上上下下地舔我的
鸡巴。人间天堂，莫过如此。&lt;br&gt;突然，妈用舌头钻了一下我的马眼，我一哆嗦，不由自主地喊：「啊！妈…
…」&lt;br&gt;这一下可捅了天庭。妈惊讶地抬头，低声喝问：「什么！？」我紧张地向后
挪了挪身子，知道事已败露。妈慢慢地爬到床头，打开吊灯。霎时间屋中如白昼
明亮，只见妈全身赤裸，一只手还按着开关，一只手扶在床上，桃形大奶子垂在
胸前，两只粉红奶头娇羞地挺立着（真不容易，人到中年奶头竟然还是粉红），
三角区域阴毛乱糟糟的，原来已被我的精液和她的淫水粘得乱七八糟。她潮红的
脸立刻变得煞白，说：「你……你……」&lt;br&gt;我不知哪里来的勇气（来自狼心和色胆），冲下地在床边一把抱住妈，亲着
她的脖子，说：「妈，别怕……没人知道咱的事。」&lt;br&gt;妈被我扑倒在床上，双手乱捶，大喊：「放开！滚！你个畜生！……连你妈
……」她奋力推开我，我也真被她推开一些，不过这样我的脸正好对着她的脸，
我一边揉着她的大奶子，一边说：「我只想来看看你，怕你伤心出事。是你把我
当成爸的，可是你主动的……」&lt;br&gt;妈仍奋力推我打我，说：「我可是你妈啊！你个畜生！我们这是乱伦！要是
让人知道了还有脸不？」&lt;br&gt;「乱都乱过了！刚才我也射了，已经发生了就别担心了。妈，再给我一次吧！」&lt;br&gt;我兴奋地去亲她的脸，手不停地揉她的大奶子，同时鸡巴在寻找入口，到处
乱拱。&lt;br&gt;但妈夹得很紧，我不得入内。&lt;br&gt;「滚开！我数到三，你不滚开我们明天就断绝母子关系！」她双手撑着我的
肩膀，费力地说。&lt;br&gt;我怎么可能滚开！「不滚！以后你还是我妈，也是我老婆，我以后不娶了，
只和你过。」说完我拿开她的手，用嘴啃、嘬她的奶子。&lt;br&gt;妈伤心欲绝，但仍奋力抵抗，她双手乱打，双腿乱蹬，想把我踢开，这可便
宜了我。我找准时机，几个扭动间，身体就隔开了她两条腿，小弟弟和小妹妹仅
一步之遥。妈知道事情已经到了最紧要的时刻，我如一进去，就不可挽回。她奋
力撑起身体，右手「啪」打了我一个大嘴巴，喊：「畜生！要想我还是你妈，现
在就滚出去！」&lt;br&gt;我被打得眼冒金星，一股怒气上来，蛮劲大发，将手从两乳移动到胯部，鸡
巴对准地方向前挺去。&lt;br&gt;妈抓着我的手臂，喊：「别！」我第一下没刺进去，龟头顶到了妈的阴蒂，
她立刻娇喘一声，然后对我的手臂又掐又拧－－这是没有力气抵抗的表现。我忍
着痛，对准洞口，把龟头捅了进去。一圈嫩肉紧紧地包着我的龟头，爽的我想说
脏话。我慢慢地把鸡巴向里推，充分感受妈阴道的水滑，紧致。在我插进去的时
候，妈不打我了，眼睛死死地盯着我，大口喘着粗气，像是对死亡来临的无奈，
又好像是对我的期待，一直轻声说，别，别，别。我送进去三分之二，心里激动，
忍不住腰部发力，一下子全捅了进去，耻骨相贴，外面毛茸茸的甚是舒服，里面
妈的阴肉紧紧吸着我的鸡巴，更刺激无比。但其实肉体上的快感全部来自于精神，
最令我发狂的是躺在我胯下，阴道含着我肉棒的是美丽端庄的母亲。我在黄色小
说的影响下，无数次意淫过妈的身体，但道德的束缚和对母亲的敬爱让我没有丝
毫蠢动。现在妈赤裸着乳房，双腿打开仰在床上和我交合，美景比我原来的幻想
更美。&lt;br&gt;我的手又回到两颗令人爱不释手的大奶子上，抽插了两下，美不堪言。这时
妈已经放弃了抵抗，侧过头不看我，突然两行清泪从眼角滚落，打在我心里。&lt;br&gt;我脑中一惊，心生悔意，但仍没停止抽动。我趴下去吻住妈的脖子，说：
「妈，我爱你，我爱你。」&lt;br&gt;妈无神地说：「你要是现在离开还来得及，否则就真的晚了。」&lt;br&gt;妈突然回过神来，不知哪来的力气，使劲推我的肩膀。我险些给她推开，分
出手拉住她推我的手，另一只手按在奶子上防止她起身，同时下身更猛烈的抽插。&lt;br&gt;妈显然来了快感，哼了几声，但仍不停地推我，打我。我一边揉她的大奶子，
一边说：「妈，我爸对你不好，我对你好，我……我补偿你。」&lt;br&gt;「滚……嗯……啊……滚开，你个……混账……啊……没你这么个……嗯…
…儿子。」妈已经气喘吁吁，快感如潮水湧向她的身体。&lt;br&gt;此刻妈已不再掐，不再锤，只是双手推着我的肩膀，不让我靠近她。我只能
揉她的奶子，感到不满足，于是拨开她的手，俯下身去亲她的嘴，同时下身「啪
啪啪」奋力击打着似浪中小舟的母亲。妈将脑袋向右侧去，闭上眼睛躲开我的亲
吻，但嘴中仍不停地哼哼。&lt;br&gt;我略感不爽，直起身把住她的腰，使劲来了几下大的。若在平时我这几下非
快射出来时才敢使的，但已射过一次，持久度增加，现在是又硬又持久，信心十
足，实是平生最佳状态。妈没想到我突然发力，扭过头害怕地看向我，喘着大气
说：「别……别……啊！……别……我……我……啊……」&lt;br&gt;看着妈如波浪般不停滚动的大奶子和欲拒还迎的样子，感到此刻死了也愿意，
我双手死死把住她的腰，奋力向她撞去，鸡巴带着白沫大力快速地夯动，妈的膣
肉一下一下蠕动收缩，紧得我魂飞天外。&lt;br&gt;妈给我夯得快散了架，此时她的腿已经盘上了我的腰，紧紧缠着我，但仍不
停地说：「别……别啊……畜生……别……我……」&lt;br&gt;我骤然停下，说：「妈你说什么？让我停下吗？」（我他妈真是深受色文影
响）&lt;br&gt;妈意乱情迷地说：「别停别停……别－－」突然醒悟，向我怒叱：「滚！」&lt;br&gt;我伸出左手死死抓住妈的奶子，不住的揉搓。右手向妈胯间探去，使出对付
女人的大招（使得并不纯熟，当然是从Ａ片和色文中学来的），按，捻，搓妈勃
起的阴蒂，同时猛然发力，继续大力夯进抽插。&lt;br&gt;如果说妈刚才强忍快感轻喘呻吟，现在则完全喊了出来：「啊……啊……别
……不要……弄死我了……我要死……了……要去了……啊……」&lt;br&gt;左手继续使劲住抓奶子，乳肉从手指缝间溢出，如果是妈平时早就喊疼了吧。&lt;br&gt;右手不停地捻、搓阴蒂，挑逗那粒小豆豆。我死死地盯着妈，大力抽插。妈
死死地盯着我，不停地喊：「你个混蛋……要让我……让……我……啊……爽死
我了……太爽了……我要去了……要……我……真的不行……了……爽死了－－」&lt;br&gt;我满面通红，拼了命的抽插，感觉鸡巴已经麻木了。妈的阴肉紧紧吸着鸡巴，
龟头的摩擦传入大脑，我尽力抑制。&lt;br&gt;我大吼一声：「妈！爽不爽！」同时用尽最大利器向前推进，啪啪啪作响，
恨不得把自己全</content></item></essay>