<essay><item><title>新双生儿(5)</title><author>床上伴侣</author><content>刚平复
的慾念又从心头湧上来。我俩的身体不知何时紧贴在一起，他那火热的家伙已指
向我平滑迷人的小腹，温热湿润的浴室助长我体内被他挑起的慾火，我的小嫩穴
又再次渗漏出大量爱液，更沿着我修长的大腿内侧流下。&lt;br&gt;少青厚实的手掌温柔地搓动我饱满的乳球，他像婴儿般吸吮我如小桃子膨起
的乳晕，又用牙齿轻咬开始发硬的乳尖，触电般淫秽的感觉流遍我的身体，强烈
的骚痒使我不断分泌出大量淫水，我不由得把双腿往内夹紧，颤声轻轻呻吟着：
「嗯……少青……不……」&lt;br&gt;少青听我呼吸越来越急促，突然把手伸进我腿间将嫩滑的大腿分开，再把他
粗壮的大腿卡进来，并且用膝盖轻轻往上顶着我早已湿润的私处。这时我已全身
发烫，下体传来阵阵空虚的感觉，浑身酸软的我只好用双手环抱他的脖子当作支
撑，少青竟乘我无力反抗之际，用他强壮的双臂把我如凝脂般的长腿架起来。我
湿润的嫩穴完全失去防御，他便趁此机会把那粗暴的分身抵在我的洞口，光滑巨
大的龟头迫不及待地挤进来，我早已湿淋淋的两片花瓣如何能抵抗，瞬间他那坚
挺的阳具就侵入了半截。&lt;br&gt;「啊……我……痛！轻点……」这是我第二次被男人攻佔，虽然已献出了处
女之身，我的小穴仍像未开发过一样紧密，若不是少青早将我的双腿撑开，我恐
怕也容不下他的一半。我伏在他肩膀上大力喘气，他则用双手托着我浑圆的屁股，
灵巧的手指在我股间与蜜穴附近抚弄，一种难以言语的快美冲击我身体每条神经，
令我的嫩穴不断扩张收缩，像是急着想吃掉他粗暴的家伙。&lt;br&gt;少青开始缓慢抽动起来，他的动作不断摩擦我的嫩肉，令人销魂难堪的快感
不断扩张，使我娇吟起来：「噢……噢……啊……呀……」&lt;br&gt;「倩宜……我要来了！」少青说话的同时，已全力把他粗长的家伙捣进来。&lt;br&gt;这突如其来的一击，让他那粗大的阳具再次完全佔有了我，我痛得狠狠对着
他的肩膀咬下去，修长的双腿则不舍地紧紧缠在他的腰际.&lt;br&gt;「唔……啊……倩宜，怎么你咬人咬得这么舒服呢？」&lt;br&gt;「你……好坏……又……又弄得我……啊……」&lt;br&gt;「倩宜，我的宝贝老婆……你快往下看，我们的身体又连在一起了……哈哈！」&lt;br&gt;「讨厌！放开我……可恶！」满脸羞涩的我用粉拳轻柔地拍打他。他拿起浴
巾把我俩的身体擦干，二话不说直接抱着我走出浴室，可是他那美妙的坏东西仍
深深插在我紧实的蜜洞中，他每走一步，我的花芯也被他的龟头撞击一次，他的
阳具简直像要把我的身体贯穿了。&lt;br&gt;「噢……噢……噢……噢……」我娇嫩的花芯哪能抵挡如此强烈的冲击，他
整支阳具泡在我氾滥的蜜液中，淫水甚至滴到他那两颗肉丸子上。&lt;br&gt;少青终于把我抱上软绵绵的大床，他的大恶棍也稍微退出一小段，我以为可
以稍微休息，少青却开始规律的攻势。一开始他只把肉冠轻轻塞进来，空虚的失
落感觉油然而生，抽动几次后，他突然把坚实的阳具整支插入，激烈摩擦我滑溜
的内壁，直抵最敏感的花芯，然后他旋转屁股摩擦我的花径，不断反复攻佔我的
花园.&lt;br&gt;我欲拒还迎地轻推他的胸膛，他竟抓住我的双手按在头上，使我丰满白滑的
乳房更显得突出。他开始从我白皙的手臂内侧往下吻，我的身体不停发抖，这才
知道我居然如此敏感。我像蛇一样不断扭动曲线玲珑的身体，当他吻到我的腋下
时，又酥又痒的快感令我情绪失控地大声呻吟。&lt;br&gt;「啊……少青……好……我受不了……噢……少青！」&lt;br&gt;我发涨的乳尖充血硬挺，嫩红的色泽叫人垂涎三尺，少青像品嚐冰淇淋似的
用舌尖轻舔着，不时把乳头压在一起用力吸吮，用舌头纠缠玩弄它们。少青的抽
送速度开始提升，我的阴道内壁完全可感受到他的挺拔坚硬，甚至粗壮棒身上暴
胀的青筋也感受得到，尝过女人第一次性交的滋味后，我开始学着配合他的每一
次抽动。&lt;br&gt;刚体验过性爱奥妙而身心又完全投入的我，如何能忍受身体最敏感的部位被
同时冲击，我很快就再度攀上极乐的高潮，电击般的感觉瞬间流遍全身，一股阴
精由花芯喷洒在他火热的龟头上，紧窄湿润的内壁失控地痉挛收缩，彷彿要把他
完全吞没.&lt;br&gt;「啊……啊……啊……少青……呵啊……」&lt;br&gt;「倩宜……我……也要来了……啊……」少青兴奋地呼喊，双手抓紧我饱满
的胸脯，下身从湿滑不堪的花径猛力捣进来，紧接着他的屁股一阵乱抖，火烫的
精液便尽情地激射到我的子宫深处。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第六章报复&lt;br&gt;经过和少青一夜的缠绵悱恻，我的下身自然红肿胀痛，但心情却是满满的幸
福，而且我也成为一个完整的女人了。我俩紧紧拥抱彼此睡到天亮，直到耀眼的
阳光打在身上，我才悠悠地睁开眼睛，怎知少青正深情款款地托着头凝望着我。&lt;br&gt;「你……你看什么？我都让你欺负够了……还看……讨厌啦！」&lt;br&gt;「我正看着全世界最美丽最迷人的女人啊……倩宜，我看一辈子都不会腻呢！」&lt;br&gt;「我现在觉得你真是个口甜舌滑的骗子……」&lt;br&gt;「不……我是认真的……我真的爱你！」说完他便深情地吻我，我也不由自
主地搂抱他，尽情感受被他珍惜疼爱的甜蜜感觉.&lt;br&gt;为什么我这么快便投入女人的角色？我想主要的原因是我的恋父情结，我从
小就缺乏父爱，所以我很向往这种安全感，一直在寻找一个能呵护我柔弱性格的
男性，而且我也想像姊姊一样受人喜爱。想到这里，我竟然激动地流下泪来。&lt;br&gt;「倩宜，你不喜欢吗？对不起……我不该这么下流的……」&lt;br&gt;「不，少青，我只想问你，你是爱我的身体……还是爱我的人？假如我变成
男人的话，你还会如此爱我吗？」&lt;br&gt;「假如你是男人……我不会！」&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;「我会先去变性当女人，然后再爱你、疼你……不管你变成怎样，我都会爱
你、保护你……倩宜，为了你，我什么都肯做！」&lt;br&gt;听到少青这么承诺，我真的被他感动了，此刻我更加失控地泪如雨下，我乖
顺地依偎在他壮硕的胸肌上，享受一个小女人的幸福。&lt;br&gt;经过两星期小夫妻般甜蜜的生活，少青的病假也休完了，而我也得去摄影棚
履行姊姊的电视剧合约. 我挑了一件粉红色碎花荷叶袖的V 领上衣，搭配白色长
伞裙和高跟鞋，便出门前往电视台。&lt;br&gt;少青坚持要送我去，但我怕被狗仔骚扰，便在电视台附近下车，然后再转搭
计程车。才刚到门口果然就被记者抓到，在镁光灯不断闪烁的情境下，我代替姊
姊踏入了令人眼花撩乱的娱乐圈。&lt;br&gt;电视剧开拍之后，或许是因为我长得漂亮，加上性格柔弱不做作，电视台的
工作人员和同剧演员都非常照顾我，犯错也很少责怪我。我的角色是一位因意外
而失去所有的女孩，她的遭遇根本就是我的写照，演到某些场面时我都忍不住哭
出来，让导演直夸没想到新人会有这么优秀的演技！&lt;br&gt;进剧组转眼已经两个多月，整出戏的进度完成了将近八成，或是是因为我非
常喜欢演出，所以日子过得特别快。当我还是男生时，虽然我的外型不错，可是
一直很低调，因此以前唸书时，老师总是叫不出我的名字。进入演艺圈后，我才
终于明白我喜欢受人注目的感觉. 然而相对的，我和少青相处的时间减少许多，
每天在电视台工作超过十二小时，又要接受许多媒体采访，常常我回到少青家时，
他已在客厅等到睡着了。&lt;br&gt;这一天要拍摄棚外的戏份，但整天都下着大雨，导演难得放大家一天假，我
当然迫不及待地想和少青见面，但他在电话中却给我一个坏消息。&lt;br&gt;「倩宜，妈妈说我爸快不行了，我必须赶去纽约见他……你要好好照顾自己，
我很快就会回来的……」少青依依不舍地挂断电话，我只觉得心烦意乱，想找事
做排遣情绪，于是我换上躲避记者的服装，漫不经心地走回东区敦化商圈逛街的，
谁知道竟叫我遇见了讨厌的李勳杰！&lt;br&gt;他竟然一眼就看穿我的装扮，马上贴过来在我耳边小声说道：「倩宜，我们
真是有缘，竟然又碰面了！」&lt;br&gt;「是我运气不好吧，怎么会碰到你。」&lt;br&gt;「倩宜，怎么这样说呢？我从来都没有欺负过你啊！」&lt;br&gt;「你以前偷了陈老师的手表不认帐，还栽赃放进我的书包，害我被处罚，你
忘了吗？还有国中时你每天都捉弄……」我一时激动，竟忘了现在的身份。&lt;br&gt;「我……」李勳杰狐疑地看着我。&lt;br&gt;「我刚是说我的弟弟……」正觉得有股闷气无处发，我突然产生报复的念头。&lt;br&gt;「倩宜，那我要怎样才能让你不讨厌我啊？你想怎样都可以！」&lt;br&gt;没想到他自投罗网，我心中大喜，表面上仍是不动声色地皱眉说道：「是你
心甘情愿的喔？那你今天一整天都要听我的命令喔！」&lt;br&gt;「好好好，我最喜欢听美女的命令啦！」&lt;br&gt;我走进新光三越，开始从一楼逛起，每间名店我都随意买了些东西，当然全
数由他付款，整栋新馆逛完一遍，我已买了不少，没想到他完全面不改色，仍是
笑嘻嘻地陪在我身边。&lt;br&gt;「你不心痛吗？我花了你这么多钱耶！」&lt;br&gt;「小钱，只要你开心都值得！」&lt;br&gt;「我还想买些东西，跟我来！」既然如此，那我就换个计划。&lt;br&gt;我走进女性内衣专区，放眼望去全是时髦性感的款式，我知道这色鬼绝不会
害羞，男性的心理我很明白，这样做自然另有目的。&lt;br&gt;「李勳杰，你看这款式适不适合我？啊，这间粉红色的也不错！」虽然我对
选内衣一窍不通，但对男人的胃口可了解得很，我故意对他放电，打算等他上钩
以后再好好整他一顿.&lt;br&gt;「我个人喜欢这类型的，那几件也很不错！」李勳杰果然不在乎地陪我挑起
内衣来，最后我手上拿的内衣裤完全都是他喜爱的颜色和款式，只不过全都还没
试穿。&lt;br&gt;「我不习惯在百货公司试穿，听说试衣间常常会被装针孔，可是我又很想马
上穿穿看，怎么办……」&lt;br&gt;「没问题，交给我搞定！」他竟然马上付款结帐，也都还不知道合不合身，
然后他又拨了通电话，几分钟后我们已在世贸旁的凯悦饭店里. 李勳杰订了一间
高层套房，风景优美，可以俯瞰整个信义商圈，有一个屏风将房间与小客厅隔开，
我马上走到屏风后进行我的报复计划。&lt;br&gt;「李勳杰，你要安分坐好，不许你偷窥，如果你敢怎样的话，我的导演几分
钟内就会带人过来找你算帐喔！」&lt;br&gt;那道屏风的高度只到我的肩膀，中间是半透明的磨砂玻璃，怪不得他目不转
睛地盯着这里看。我开始把身上的衣服脱下来，动作还刻意放慢，让他清楚知道
我在屏风后的动作，而我脱下来的衣服全都挂在屏风上。&lt;br&gt;「我忘了把那些内衣拿进来……李勳杰，帮我拿过来吧。」我故意把纤滑白
嫩的双手架在屏风上，赤裸的身体贴紧屏风，李勳杰一靠近便被我的乳沟吸引住，
我推开他，他却不乖乖往后退，于是我拿起衣服丢他，刚脱下来的黑色蕾丝内裤
正好盖在他脸上，他竟不拿开，反而深深嗅着内裤上残留的味道。&lt;br&gt;「倩宜……好香啊……」&lt;br&gt;「你……死色鬼！」&lt;br&gt;「倩宜，我只是想看那些内衣是否合身嘛，我没有别的意图啊。」&lt;br&gt;「不承认吗？好啊，如果你趴下来学小狗的话，我就原谅你！」我一边换穿
刚买的内衣，一边咄咄逼人地说道，我的目的就是要羞辱他，而且我已经拿导演
当挡箭牌，相信他也不敢对我怎样。&lt;br&gt;这时我身上穿的是一件细肩带胸罩，下半身则是仅用少许布料的黑色丁字裤，
李勳杰竟真的趴在地上爬进来。我被他吓得跌坐在地，而他像狗一样扑到我身上，
用鼻尖顶着我摇晃不已的乳房，他的手也不安份地开始抚摸我滑嫩的大腿。&lt;br&gt;「喂……你……不能这样……你是狗……不能用手！」我一时想不出办法，
只好继续扮演主人的角色。&lt;br&gt;李勳杰果然不再用手抚摸我，但他竟伸出舌头舔起我丰满的胸部，细肩带的
胸罩根本挡不住他的攻击，他灵巧的舌头已推开薄薄的布料，开始舔弄我娇嫩的
乳头，微微充血的乳头被他这样舔着，无数电流从乳尖扩散到白嫩的双峰，酥痒
的感觉令我不能自己地呻吟起来。&lt;br&gt;「啊……」我还来不及思考，李勳杰已用鼻尖拨开另外半边胸罩，使我丰满
的乳房弹了出来。他像婴儿般吸吮我的乳头，我奋力想推开他的侵犯，可惜我的
力气不够大。最后我已退到墙角，他见我已经没有退路，便扑上来咬住我的胸罩，
一甩头，饱满的双峰便完全暴露在他眼前，我只好用双手尽可能地遮掩。&lt;br&gt;「你的奶子真诱人啊……嘻嘻！」&lt;br&gt;「李勳杰，你好过份！」&lt;br&gt;「怎么说？难道你只给我「哥哥」享受？别想他啦，他不会再回来了，就让
我代替他满足你吧！」&lt;br&gt;「你说什么？谁是你「哥哥」？」我非常困惑地问道。&lt;br&gt;「你不知道吧……我和徐少青是同父异母的兄弟，你想我说的「哥哥</content></item></essay>