<essay><item><title>我的真实乱伦换母经历(6)</title><author>床上伴侣</author><content>会让妈妈欲仙欲
死的，这也许是对妈妈最好的补偿吧。&lt;br&gt;妈妈和陈阿姨进来后，我烟也抽完了，于是下床去了厕所清洗了一下，进房
后看到妈妈和陈阿姨已经躺在床上了，陈阿姨还是那么豪放，一丝不挂的，而妈
妈可能是不习惯有外人在场，平时在家都不穿衣服的，现在居然还穿着睡袍，不
过那件睡袍穿着和没穿也差不多，本来就是透明的，加上妈妈洗完后也没带胸罩
和穿内裤，一眼望去，隐私部位一览无遗，而且更显的诱惑，看到妈妈这个样子，
虽然刚射了一次，可我依然觉得浑身发热，不过下身的鸡吧没什么反应，主要还
是心理上觉得激动。&lt;br&gt;见我进来了，妈妈和陈阿姨很自觉的往床的两边让了让，把中间的位置让出
来给我，我也不客气的上了床，躺在了两人中间，妈妈在我右手边，心不在焉的
看着电视，陈阿姨在我左手边，拿着手机不知道在给谁发短信，我知道妈妈心里
有点不舒服，于是也没管陈阿姨，侧过身子把妈妈搂在怀里，左手开始不安分的
在妈妈身体上游走，不过妈妈好象没什么反应，只是呼吸稍微有点急促，我不知
道妈妈是因为在外人面前不好意思还是我的手没有带给她快感，看到妈妈没反应，
我索性坐起身子把妈妈的睡袍脱了下来趴在妈妈身上用嘴舔着妈妈的乳头，然后
一点一点的向下亲吻着，一直到妈妈的阴毛上方，妈妈这时也有反应了，小声的
呻吟着，两腿也渐渐的分开了，虽然刚才已经射了一次，但是看到妈妈那浓密的
阴毛，我还是一阵眩晕，心情再一次激动起来，浑身又充满了力量。&lt;br&gt;（Ps：我不知道我这样算不算是一种心理病，但我确实喜欢阴毛旺盛的女人，
因为我经常跟同事出去叫鸡，去桑拿做全套，也曾经跟同事交流过这方面的经验，
但他们都接受不了阴毛多的女人，说是看到阴唇两边都是阴毛就觉得很恶心，就
没兴趣，但我不一样，阴毛越多我兴致越高，其实作为一个男人，长时间对着同
一个女人，总会厌倦的，我也一样，虽然对象是自己的亲生母亲，可跟妈妈保持
着性关系也有近10年了，说不厌倦也不可能，但每次跟妈妈作爱时，我都会很兴
奋，很激动，一方面是因为我跟妈妈的母子关系，另一方面我想就是妈妈下体上
的阴毛了，即使有时候不想作爱，但一看到妈妈的下体，我的鸡吧就会不受控制
的勃起，前面说过，能跟妈妈保持这么多年的性关系，很大的原因是因为我们是
母子乱伦，但现在想想，乱伦这个词虽然对我还有的吸引力，但妈妈下体上旺盛
的阴毛也是一个关键，如果不是因为妈妈有着一个对我来说很吸引人的下体，我
想我也不会这么着迷）&lt;br&gt;见妈妈分开了双腿，我习惯性的在妈妈胯间深吸了一口气，一股沐浴露的清
香传来，让我精神为之一振，于是扒开藏在阴毛下的阴唇，伸出舌头，在妈妈的
阴蒂上舔了起来，陈阿姨这时也不玩手机了，见我和妈妈开始了，她也凑了过来，
也许她知道妈妈还是有些放不开，于是张嘴含住了妈妈的乳头，上下一夹攻，妈
妈的防线瞬间就塌陷了，开始了呻吟，我擡头看了看妈妈，见妈妈闭着眼睛不敢
看我们，知道妈妈还是不好意思，不过既然没阻止我们的举动，那就是默认了，
于是我更加卖力的为妈妈做着口交，虽然妈妈在极力控制着自己的呻吟声，但身
体上的反应却出卖了她，淫水已经越流越多，再加上我的口水，妈妈的下体已经
湿了很大一部分了，这时陈阿姨也松开了含着妈妈乳头的嘴，躺在了妈妈身边，
也分开了双腿，虽然她没说话，但这样的姿势已经很明显的告诉我，她也想要了，
于是我继续为妈妈舔着下体，手却没有闲着，伸出两根手指轻轻的插进了陈阿姨
的阴道。&lt;br&gt;陈阿姨的淫水很黏，也很稠，弄的手上滑滑的，抽插的时候一点也不费力，
于是我一边舔着妈妈的下体，一边指奸着陈阿姨，过一会儿又用手去扣妈妈的阴
道，用嘴去舔陈阿姨的屄，虽然跪趴的姿势很累，但听到两个老女人此起彼伏的
呻吟声，心里就别提有多兴奋了，鸡吧也渐渐的硬了起来，顶在床上很不舒服，
于是我擡起头，看到两个女人都在喘着气，而且下体都是亮晶晶的液体，湿的一
塌糊涂，我突然冒出一个想法，就是要陈阿姨和妈妈玩69式，不知道她们互相舔
对方的阴部会是一番什么样的风景，但马上我又放弃了，妈妈到现在都还没放开，
一直闭着眼睛，呻吟声也听的出来在极力的控制，陈阿姨肯定会答应，但让妈妈
去舔别的女人的阴部，我估计妈妈会翻脸的，好在以后还有机会，一回生，二回
熟，以后有时间有机会喊陈阿姨来我家多做几次，妈妈也许就不会那么尴尬了。&lt;br&gt;看看是时候了，接下来就要进入我期待已久的节目了，我坐起身，靠在床头，
妈妈和陈阿姨很默契的凑了过来，一边一个仔细的，卖力的舔着我的乳头，一种
酥酥麻麻的感觉立刻传遍了全身，下身的小弟弟也因此又硬了几分，但毕竟这不
能解决什么实际问题，时间一长，我也麻木了，于是按着她们两人的头往鸡吧上
凑，陈阿姨心领神会，伏下身就在我的鸡吧上舔了起来，而妈妈还在犹豫着，不
知道应不应该插张嘴上去，我向妈妈投去鼓励的目光，妈妈迟疑了一下，还是伏
下身把嘴凑了过去，这时候陈阿姨已经把我的鸡吧四周上下舔了个遍，妈妈慢慢
的伸出舌头，在陈阿姨已经舔过的地方慢慢的舔了起来，我清楚的看到妈妈微微
的皱了一下眉头，也许是对陈阿姨的口水有些厌恶和觉得脏吧，但妈妈的动作并
没有停下来，依然像以前那样，仔细的舔着，时不时的吞吐一下龟头，而陈阿姨
的动作基本和妈妈一样，只是一个舔我的鸡吧左边，一个舔右边，一个舔阴茎，
一个舔睪丸，我爽的差点升了天，两只舌头和一只舌头的感觉就是不一样，比平
时妈妈给我口交的感觉不知道舒服多少倍，多少年的愿望，现在终于达成了，如
果不是感觉这么真实，我真不知道自己身在何处了。（Ps：很可惜，当时实在是
爽的昏了头，没有拍照留念，等想起来的时候，口交已经结束了，我又不好意思
叫她们再来一次，所以只好等下次了。）&lt;br&gt;口交了一会儿，我的心愿也满足了，应该是进入正题的时候了，于是开玩笑
的问她们两人，谁先来，妈妈这时终于说话了，只是妈妈的意思是要我先跟陈阿
姨做，因为毕竟她是客人，而且这样的机会不是经常有的，看到妈妈这么善解人
意，我打定注意，等下一定要好好的慰劳妈妈。陈阿姨早就等不急了，还没等我
翻身，就一屁股坐在了我的胯间，扶着我的鸡吧在她的阴道口摩擦了几下就插了
进去，之后就开始上下不停的动了起来，不知道是陈阿姨淫水太多还是阴道太松，
我只感觉一片湿滑的肉夹住了我的鸡吧，快感是有，但是不怎么强烈，反正我也
无所谓，越持久越能满足这两个老女人，因为我在下面，不需要动什么，就把旁
边的妈妈搂了过来，妈妈也放开了，主动的献上香吻，并把舌头伸进我的嘴里给
我吸吮，到我们都喘不过气的时候才松开，之后妈妈便趴在我的胸前舔着我的乳
头，这时我突然想到A 片里经常是一个男人给两个女人服务，于是我要妈妈跨坐
在我的头上，我好用舌头招呼妈妈，于是妈妈起身面对着陈阿姨坐在了我的头上，
可能是怕压着我，我并没有感觉到很大的压力，于是伸出舌头，在妈妈那还在不
停的流着淫水的骚屄上来回舔着，可能是太舒服了，也可能是这么坐着重心不稳，
我还没舔几下，妈妈的身体就摇摇晃晃了，于是妈妈扶住了陈阿姨的肩膀，陈阿
姨正在兴头上，看到一双手摸到了她的肩膀，也不管是谁，张嘴就向妈妈的嘴巴
吻去（Ps：虽然我的位置看不到她们接吻的实际情况，但从两个人的姿势来看，
的确是在接吻，事后问了妈妈，她也承认了），妈妈所有的注意力都在我的舌头
上，冷不防有人跟她接吻，吓了一跳，而且对方是个女人，这就更让妈妈无所适
从了，半推半就的就跟陈阿姨互相舌吻了起来，而我，一边享受着鸡吧上的快感，
一边闻着妈妈的屄上传来的腥骚味，一边舔着妈妈的屄，别提多享受了。&lt;br&gt;大概过了十几分锺，不知道陈阿姨是高潮了还是累了，翻身躺了下来，一边
喘气一边对妈妈说，大姐，你来吧，妈妈的欲火正被我挑逗的无处发洩，听到陈
阿姨这么说，也不客气，起身也准备学陈阿姨的姿势坐在我的胯间，因为妈妈不
比别人，而且我也不想妈妈累着，刚才也想过要好好慰劳一下妈妈，于是就让妈
妈躺下，换男上女下的姿势，妈妈听话的躺了下来，而我也轻车熟路的一插到底，
一插进去就感觉还是妈妈的屄紧，可能妈妈这么多年只跟我一个人做，阴道的尺
寸已经跟我的鸡吧能做到严丝合缝了，而陈阿姨则不一样，她身边的男人应该有
很多，所以阴道才会让人觉得有些松弛。&lt;br&gt;妈妈在我一插入就开始了标志性的叫床，我不知道妈妈是因为太舒服了而叫
床，还是因为看到我这个儿子在她的身上卖力的干她而刺激的她叫床，总之妈妈
的叫床声是很有杀伤力的，总能让我有强烈的成就感和满足感，陈阿姨也没闲着，
气喘顺了之后就趴在妈妈胸前，在妈妈的两个乳头上来回舔着，还时不时的回头
跟妈妈和我亲亲小嘴，累了就趴在妈妈小腹上看着我和妈妈性器的交合处，这淫
荡的一幕让我的兴致也越来越高，使劲的抽插了几下，拔出鸡吧凑到了陈阿姨的
嘴边，陈阿姨也配合的张嘴吞了下去，看到陈阿姨在我的鸡吧上舔着妈妈的淫水，
我差点就控制不住射了出来，但一想到妈妈还没高潮，拼命的忍住了射精的冲动，
从陈阿姨的嘴里拔出了鸡吧，继续在妈妈的骚屄里耕耘，这么多年的母子相奸，
妈妈的身体已经变的很敏感，就这么一会儿，妈妈已经到了高潮的边缘，而我也
成了强弩之末，只是拼命的忍住射精的欲望，使劲的在妈妈的阴道里抽插着，就
在妈妈一声尖叫达到高潮的同时，我也大吼了一声，把精液全部射在了妈妈的阴
道里，妈妈又开始全身抽搐了，而我也在鸡吧停止的射精后的跳动之后拔出了鸡
吧。&lt;br&gt;鸡吧一离开妈妈的阴道，立刻带出一股精液混合着淫水的液体，一股刺鼻的
气味让人做呕，这时候让我今天最吃惊的一幕出现了，只见陈阿姨把嘴凑到妈妈
的阴道口，伸出舌头舔着从那里流出来的精液，并全部吃进嘴里吞了下去，这一
幕让我太震撼了，想不到陈阿姨会骚到这个地步，即使是妈妈，也做不到把从她
阴道里流出来的精液吃下去，可陈阿姨却做到了，而且很干脆，很熟练，完全没
有一丝的厌恶，这让我对陈阿姨有了很大的改观。&lt;br&gt;（Ps：这一段双飞经过虽然写的不算很详细，但也算是把当时的情景还原了
95% ，只是一些小的细节实在记不起来了，可能有的朋友会说这一段重头戏写的
不够吸引人，也不够诱惑，但没办法，我只有这个写作能力，该表达的都表达出
来了，大家也凑合看吧）&lt;br&gt;妈妈还在不停的抽搐着，完全不知道发生了什么事，等她缓过劲儿的时候，
陈阿姨已经去了厕所，而我也点起了一根事后烟靠在床上闭目养神，妈妈见我在
休息，也没吵我（其实妈妈一恢复我就知道了，说是闭着眼睛，其实眼睛还是能
看到妈妈的一举一动），起身准备去厕所，一起身看到床上一大滩湿痕，脸红了
一下，匆匆去了厕所，这时候陈阿姨刚刚进去没几分锺，不知道她们在厕所会不
会发生什么色色的事情呢，我胡乱的想着。因为我知道，两个女人的欲望之火并
没有因为刚才那次疯狂而被浇灭，这种年纪的女人，不是一次高潮就能满足的，
这也是我为什么连抽烟都要闭着眼睛，不趁机休息一下，我怕等下没办法坚持下
半场。&lt;br&gt;（Ps：很多人会说我吹牛，射了两次还能继续，其实我并没有吹牛，以我当
时22 3岁的年龄来说，一晚上可以在妈妈身上发洩3 到4 次，虽然现在是应付两
个女人，但再做一次的精力还是有的，只是人会觉得很累而已）&lt;br&gt;一根烟抽完，她们还没进来，这时一阵困意袭来，我实在太累了，不是身体
上的，而是精力上的，连续射了两次，满足了两个50岁的老女人，是个男人都会
觉得有点虚脱，我也一样，于是洗也懒得去洗了，倒头就睡着了，连那两个女人
什么时候进来的我都不知道。&lt;br&gt;这一觉睡的很沉，等我醒的时候天已经蒙蒙黑了，中午做完的时候也没看时
间，也不知道是几点，睡醒的时候看了下时间，晚上6 点半了，估计这一觉睡了
近4 个小时，醒来后只觉得全身的精力又恢复了，看了看两边，发现两个女人光
着身子睡的正香，妈妈还传出了轻微的鼾声，熟话说饱暖思淫欲，现在虽然还没
吃晚饭，但是精力一恢复，就自然想再做点什么，想到中午陈阿姨那股骚劲儿，
我的鸡吧有一次挺胸擡头了，为了让妈妈多睡一会儿，我把目标定在了陈阿姨身
上，陈阿姨是平躺的姿势，两条腿微微的分开了一点，低头在陈阿姨的阴毛上方
闻了闻，一股沐浴露的香味，轻轻的把陈阿姨的腿分开了一点，伸出舌头在陈阿
姨的屄上开始舔了起来，中午没有好好看看陈阿姨，现在才发现，陈阿姨的阴唇
比妈妈的还黑，我想这就是网上狼友所说的黑木耳了吧，当然，吸引我的并不是
陈阿姨的屄，而是她的年龄，她的奶子和她下身浓密的阴毛，陈阿姨的阴毛跟妈
妈不相上下，对于我这个对阴毛旺盛的女人很偏爱的男人来说，无疑是最大的诱
惑。&lt;br&gt;没舔几下陈阿姨就出水了，但是并不是很多，可能还在睡梦中，只是生理器
官上的本能反应吧，但还是能感觉到陈阿姨的阴道口潮乎乎的，一股腥味扑鼻而
来，以前上网查过资料，女人的淫水里含有大量的微生物和细菌，所以从那以后，
我很少刻意的去喝妈妈和我身边女人的淫水，偶尔用舌头给她们口交时会舔到一
些，但也是能接受的，所以我这次也一样没有去舔陈阿姨的阴道口，只是在她的
阴蒂上来回舔着，看到阴蒂慢慢的充血变大，而且阴道里的水越流越多，我就知
道陈阿姨已经醒了，只是在装睡，看来要逗逗她才行，于是我用整张嘴含住了陈
阿姨的屄，用牙齿轻轻的在陈阿姨的阴蒂上咬了一下，陈阿姨「啊」的一声，身
体触电似的抖了一下，这下不仅把我吓了一跳，也把妈妈给吵醒了，看到我不怀
好意的笑容，陈阿姨就知道是我故意使坏了。妈妈醒了之后看到我跪在陈阿姨双
腿之间，就大概知道发生什么事了，于是出声问我们肚子饿不饿，饿了就把中午
的饭菜热热，吃了再玩，我开玩笑的对妈妈说，先让我兄弟吃饱了再说，陈阿姨
也在旁边附和着我，妈妈低声啐了一下就没说话了。&lt;br&gt;看到两个女人都醒了，我就问了问她们，前面的洞是否都满足了，如果是，
我们就玩肛交，妈妈不置可否，陈阿姨却不干了，说她还没满足，还想要，我低
头想了想，是否可以一个操前面，一个操后面，两个女人同时来，可一想，屁眼
毕竟不是很干净，插完了妈妈的屁眼再插陈阿姨的阴道，实在太脏了，虽然对陈
阿姨没什么感情，但还是要对她负责，万一染上什么病就不好了，于是决定还是
先满足陈阿姨，再去安慰妈妈，可陈阿姨却说这次先让我跟妈妈做，我无所谓的
点了点头，看了看妈妈，妈妈也不说话，用实际行动给了我答案，她默默的从枕
头下面拿出一个避孕套，用手在我的鸡吧上轻轻的套弄起来，等鸡吧的硬度够了，
就慢慢的给我带上了套子，妈妈就是妈妈，从拿出避孕套到给我套上，虽然时间
不长，但整个过程都是那么温柔，那么小心翼翼，这是我身边任何女人都不能比
的。&lt;br&gt;带上套子之后，妈妈翻身趴在了床上，屁股翘的老高，开了床头灯之后，妈
妈菊花上的毛看的格外的清楚，这更是近一步的刺激了我的视觉神经，下身的鸡
吧也进入了战斗状态，虽然避孕套上有润滑油，但我怕妈妈还是会疼，于是伏下
身用舌头在妈妈的屁眼上轻轻的舔了起来，并尽可能的把口水留在上面，妈妈的
屁眼也一张一合的，配合着我的舌头做着战前准备。&lt;br&gt;看到差不多了，我便起身，扶着鸡吧轻轻的往妈妈的屁眼里挤，其实妈妈的
后庭早就适应了我鸡吧的尺寸，但她毕竟是我妈妈，我不想让妈妈有一点点的痛
楚。一边往里插，一边问妈妈什么感觉，疼不疼，得到否定的答案之后，我便稍
微一用力，整根鸡吧就全部插了进去，妈妈「嗯」了一声，我怕妈妈疼，又等了
一会儿才开始慢慢的抽送，这时妈妈又开始低低的呻吟了，见妈妈没有并没有不
舒服，我的力度也渐渐加大了，屁眼和阴道不一样，那种感觉实在不知道该用什
么语言来描述，只能说夹的很紧，但又不会疼，而且一进一出之间，那种充实感
很强烈，在这种快感的刺激下，我的速度越来越快，力量也越来越大，恨不得把
妈妈的屁眼捅穿，而妈妈在异样的快感之下也开始大声的叫起了床，阴道也慢慢
的渗出了些许淫水，陈阿姨在旁边看的火起，伸手抓住妈妈的奶子把玩了起来，
一边玩嘴里一边说着要我悠着点，别射了，我当然知道陈阿姨是怕我等下满足不
了她，于是叫她放心，便专心的干着妈妈的屁眼，至于陈阿姨在前面和妈妈在做
什么，以我的角度，也只能看到陈阿姨抓着妈妈的奶子不停的揉着，别的就看不
到了，不过以妈妈这种姿势，陈阿姨也玩不出什么花样。&lt;br&gt;干了将近15分锺，妈妈就说受不了了，我马上拔出鸡吧，看到妈妈的屁眼外
面又红又肿，不由的心疼起来，我始终不能保持着平常心跟妈妈玩性爱游戏，每
次不管插在妈妈身上哪个洞里，心情都无比的激动，身体就会完全不受控制的拼
命抽插，这次也一样，在确定妈妈已经够了之后，我把目标锁定在了陈阿姨身上，
陈阿姨见我看向她，也趴在床上把屁股翘了起来，我当然知道她不是要我插她的
菊花，于是拔掉避孕套，把鸡吧在陈阿姨的阴道口来回摩擦了几下，然后使劲的
插了进去，陈阿姨「啊」的一声，然后就开始浪叫起来，什么好儿子，插的好深，
乖儿子，用力，把她平时跟儿子在一起时的叫床声都叫了出来，我也不怜香惜玉，
大开大合的在陈阿姨的屄里抽插着（附照片），一边干着，一边观察着妈妈的情
况，见妈妈只是平趴在床上休息，并没有什么很难受很不舒服的表情，我也放下
了心，注意力又回到了陈阿姨这边，陈阿姨的身体一前一后的配合着我的抽插，
而我也次次都顶到她的子宫口，小说里叫花心吧，就是阴道深处那一小团肉那里，
这样的力度，这样的速度，即使是花丛老手的陈阿姨也开始受不了了，阴道一伸
一缩的（Ps：原来有些女人高潮之前，阴道真的跟小说里写的那样，一伸一缩的，
感觉很明显，但是在妈妈身上并没有感觉到，看来小说也有真实的地方），嘴里
含糊不清的喊着快点，别停之类的话，知道陈阿姨快高潮了，我也加快了速度，
射精的感觉也渐渐的强了起来，于是扶着陈阿姨的屁股，使劲的抽送了十来下，
便一泻千里，这次因为睡了几个小时，睪丸有充足的时间制造精子，所以射的也
很多，射精的同时也感觉到陈阿姨的阴道在不停的抽搐，看来陈阿姨也高潮了，
幸好满足了她，要不然差一口气，等下不知道还要怎么折磨我，虽然年轻人精力
旺盛，但几个小时之内连射三次，即使我是铁打的也有点吃不消。&lt;br&gt;射完之后我拔出了鸡吧，陈阿姨也翻了个身躺在床上不停的喘气，精液也从
阴道里流了出来，流的一床都是，我和妈妈也懒得管了，反正这床单也已经准备
扔了。妈妈见我们结束了，温柔的拿出湿纸巾给我擦拭着阳具，至于陈阿姨，妈
妈犹豫了一下，还是没有帮她清理，陈阿姨休息了一下也从高潮中恢复了过来，
看到身下一片狼籍，不好意思的笑了笑，起身去了厕所，妈妈则边给我按摩着全
身边问我累不累，我说还好，就是有点饿了，见我这么说，妈妈准备穿上睡袍起
身去厨房热饭热菜，我告诉妈妈，我还是喜欢妈妈不穿衣服的样子，妈妈害羞的
笑了笑，把睡袍扔在了我脸上，转身进了厨房。&lt;br&gt;等到洗完澡出来，妈妈已经把饭菜热好了，经过了一下午的奋战，我们三人
的感情又近了一步，妈妈也没上午那么小心谨慎了，三个没穿衣服的人围着桌子
开开心心的吃着饭，边吃陈阿姨边称赞我妈厨艺好，又称赞的床上功夫好，比她
儿子强的多，我笑了笑也不说话，只顾着大口大口的吃着饭菜，因为肚子确实很
饿了，而且一下午射了三次，对这些挑逗的话语已经没了兴趣，妈妈精神倒是很
好，跟中午一样，和陈阿姨边吃边聊着天，等吃完饭已经是晚上8 点多了，陈阿
姨穿好了衣服准备回家，我看天色已晚，虽然车站就在楼下，但为了显示一个男
人应该有的风度，也穿好了睡衣，送陈阿姨下楼去车站，在等车的时候陈阿姨意
由未尽的说下次什么时候想她了，随时找她过来，我当然希望这样，见我点头答
应了，陈阿姨很开心的上车走了。&lt;br&gt;回到家妈妈已经收拾完了，正准备去洗澡，见我回来说了一句，这下你该满
意了吧，我当然说满意了，只是不希望这是最后一次，当然，这句话是在心里说
的。见妈妈去洗澡了，我无聊的坐到了电脑面前，又不想玩游戏，怕玩忘了时间，
明天星期一要上班了，于是选了几首歌听了起来，等妈妈出来我也进去随便冲了
一下，出来的时候妈妈已经睡下了，辛苦了一下午，大家都累了，怕睡在妈妈身
边又会忍不住去骚扰她，就没有上妈妈的床，只是拿了床棉絮和枕头铺在了地上，
躺下无没多久就睡着了。&lt;br&gt;编后语：&lt;br&gt;2012年6 月10号刚刚过了30岁生日，妈妈也已经57岁了，虽然还保持着乱伦
的关系，但毕竟没像以前那么频繁了，明年我即将结婚，妈妈也说过，等我结婚
之后，我们的这种乱伦关系也将终止，其实在跟妈妈10年的乱伦生活里，我自己
都分不清我到底是爱妈妈这个女人，还是爱妈妈这个女人的身体，但我可以肯定
的是，虽然在妈妈身上发洩了10年，但那份亲情一直都还在，有时候看到妈妈那
已经开始变白的头发和慢慢爬上脸的皱纹，我的心就会一阵阵的抽搐，很想对妈
妈说声谢谢，可一直说不出口，从妈妈离婚到今年，整整过了20年，而妈妈就为
我整整付出了20年，无论是生活上，工作上，感情上，甚至身体上，都让我感受
到了浓浓的母爱，说我把妈妈当亲人也好，当情人也好，当发洩的对象也好，这
些对妈妈来说都不是最重要的，最重要的是，我这个儿子已经长大成人，已经成
家立业，比起身体和欲望上的满足，我想妈妈还是希望看到我的成长，妈妈知道
我会把这次双飞的经历写下来，也会看到这篇文章，那一声谢谢既然在现实中说
不口，那就在这说吧，谢谢你，妈妈，谢谢你这么多年的关心和照顾，谢谢你无
私的奉献和付出，儿子已经长大，你也将有一个平静的，幸福的晚年。&lt;br&gt;</content></item></essay>