<essay><item><title>职业杀手的淫荡母亲(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是一个单亲妈妈，丈夫在我事业有成的时候离开了我和我的儿子，那年我
二十六岁，我儿子叶平五岁。我那个时候是一个过气的平面模特，在业界中算是
小有名气，我的皮肤、胸部、腿部和我的脚部是业界中出了名的美，常常作为美
容保养品、胸罩、丰胸产品、丝袜、靴子、高跟鞋之类的产品都找我做代言，于
是便积攒一些存款。这时候我与我相恋五年的男友结婚了。&lt;br&gt;婚后我才知道，一直保持神秘的丈夫原来是个职业杀手，也跟我的事业一样
也是十分成功，基本上低于一千万美元的生意是不做的，于是现在我的家产已经
上亿。在我收到结婚戒指的时候，丈夫准备金盆洗手，准备开个公司养我，让我
做个全职太太，我欣然接受了。可是突如其来的灾难降临到了我的眼前，丈夫还
没有开公司之前就被仇家杀害了，死前他对我说：「干这行，迟早是要还得。」&lt;br&gt;为此我伤心了好一阵子，直到我发现我的儿子长的与他父亲一样的帅气和绅
士，我也就释然了，开始把重心放到了儿子身上，我呢在抚养儿子的同时，进入
了一家瑜伽俱乐部，当起了那里的教练。&lt;br&gt;有一天我给我儿子洗澡，较小的身躯有着令人窒息的魅力，不知怎么的，我
的心里有着太多的感慨，我儿子的骨骼很漂亮，皮肤摸起来很是滑嫩。我在用香
皂给他擦抹身子的时候，我不自主的大口大口的喘息起来，我被这个较小的身躯
所着迷。&lt;br&gt;「妈妈，你怎么了？」儿子眼神奇怪的问着我。&lt;br&gt;「没……没什么。」我吞吞吐吐的。&lt;br&gt;这时候我不小心的触碰到了他下体那个还未发育成型的小阳具，不知怎的他
那个地方就「站立」了起来，我手上的香皂沫在他那个地方搓了几下，儿子不由
自主的打断了我的动作。搞得我们母子两很是尴尬，在草草的搓洗着他的全身后，
我们离开了彼此。儿子不知道是怎么了，很是敷衍的冲了一下之后，就擦干身子
离开了浴室。&lt;br&gt;这时的我显得很是空虚，很是寂寞。手不由自主的伸向自己下体和乳房，开
始揉弄着，这时候呻吟声从我嘴里叫了出来。我手淫了！为了儿子，我手淫了！
我兴奋的心情溢于言表，从心底里有一股莫名的空虚感，嗨！&lt;br&gt;我的儿子在我三十二岁的时候，莫名其妙的失踪了整整一年，我也不知道他
为什么失踪，我往警察局报案，可是呢，成为了吊案，查了三个月一点线索都没
有，我也就放弃了。这一年里，我吃不下饭，睡不好觉，不久我开始郁郁寡欢，
愁云满面了。为了缓解思子之苦，我拼了命的当教练，在不同时段为喜爱瑜伽的
人们授课，老板看了我这样也于心不忍，他有时甚至以开除我为借口，让我回家
好好休息，这真是我的好姐妹呀！（注：老板是个女的，曾经我与她一起练瑜伽
的时候便相互认识，成为了好朋友，我也是由于这样，在她开的瑜伽俱乐部成为
了教练）&lt;br&gt;一年之后，儿子回来了，回来的儿子看上去除了帅气和绅士之外，便是多了
强壮和冷峻，有时我看他的眼睛之中看到了与我的丈夫一模一样的眼神，里面透
露出来的气息便是——杀气。杀气！我意识到了不妙的地方：怎么十一岁的少年
怎么会有杀手的杀气？莫非……我恐惧了！我害怕了！&lt;br&gt;于是我问起了我的儿子，这是我的儿子看我的眼神变得十分温柔十分迷人，
我醉了。这眼神跟我丈夫看我的眼神一模一样，不知不觉中，我便爱上了我的儿
子，是那种男女之爱。&lt;br&gt;我儿子回答我说：「我成为了一个杀手，不是父亲的那种杀手。&lt;br&gt;妈妈，你别担心，我不会像我父亲那样的下场。因为我是个特殊的杀手——
灭魂杀手。这是主持天道正义的职业，非大奸大恶不杀。&lt;br&gt;我会老死，但不会被杀死，即使是自杀，并且我一生刀枪不入，炮弹不侵，
真正的不死之身。我是被组织选中的，你就放心吧！还麻烦妈妈替我保密，我刚
才给你说的，是组织首肯的，要不然你永远不会知道我是干啥的。」&lt;br&gt;我听了儿子的话后，我也就放下了心。于是，美好的生活在迎接&lt;br&gt;着我和我的&lt;br&gt;儿子……&lt;br&gt;儿子回来的五年之后，我三十七岁了，因为家中的存款多的我们几辈子都花
不完，我也就成为了全职妈妈兼全职太太，因为这一年，我勾引了我的儿子。&lt;br&gt;这几年我整天观察着我的儿子，除非儿子是去出任务，任务最长的时间是三
个月，最短只需要几天，儿子在成长，十六岁的年龄，二十来岁年轻人的身子，
显得十分壮实健美，全身肌肉都练了起来，像施瓦辛格一样。我不知怎么了，也
不知从什么时候开始，便迷上了这美好的身子，有几次儿子洗完澡出来，湿漉漉
的头发和健美的身子，使得我呼吸急促、全身发热，心里想说：「好性感的儿子。」&lt;br&gt;不自觉的状态下，乱伦的念头就萌生了，我开始了一番的勾引计划，可是每
次我要实施计划的时候，儿子总是出任务，我无奈了。&lt;br&gt;我在家里从来没穿过内裤，只是穿着睡袍，儿子在的时候总是搔首弄姿，可
是儿子太单纯了，总是不能理解我的用意。有时，我也穿着裤袜和高跟鞋，引出
她的性趣，可是也没奏效。我这时候，欲念早已占据了我的伦理道德，好难受呀！！！&lt;br&gt;不知不觉的情况下，我变得越来越性感，这也许是我的心理状态所决定的吧。&lt;br&gt;因为这是中国的海南省，四季如夏，我出门的时候总是打扮的如酒店小姐一
般。&lt;br&gt;娇美的脸上画着诱人的淡妆，因为要保养我从不化浓妆。上身常常穿着无袖
的低胸装，时不时露出平坦的小腹和迷人的肚脐。下半身经常穿着超短裙和ＯＬ
裙，露出一双迷人的大腿，有时从后面我肥硕的小屁屁都看得见。腿上有时穿着
裤袜、有时穿着丝袜、还有时穿着网袜，显得十分性感。脚上从来没有穿过平底
鞋，都是高跟鞋，基本上平常是三寸跟，有时兴起是七寸跟。&lt;br&gt;有一天的一个契机，让我与我的儿子尽享鱼水之欢……&lt;br&gt;这一天，我晚上回家的时候，发觉后面有两个人在跟着我，神神秘秘的。当
我走到一处寂静无人的小过道的时候，突然有两个人将我抱了起来，其中有个人
捂住了我的嘴，背擒式的绑住了我的胳膊。我拼了命的叫，始终没有什么用处。&lt;br&gt;他们将我全身的衣服扒了下来，因为我的挣紮，上身的扭动，下身双腿的猛
蹬，使得他们脱我的衣服异常缓慢。这时他们显然是急了，开始撕烂了我的衣服。&lt;br&gt;我这时候绝望了，我十分伤心，我心里开始了呐喊：「儿呀！快来救救娘呀！」&lt;br&gt;泪水滑落了下来，我撕心裂肺的哭着，这时他们不知道用什么方法，把他们
全身的衣服脱了下来，露出了令人憎恶的下体，准备插进来。&lt;br&gt;「哇！这个骚妇的下面原来这么漂亮，真的是爱不释手呀！」&lt;br&gt;「先让哥哥我享受一下，你先去把风。」&lt;br&gt;「好吧！一会我就来！」&lt;br&gt;「叫声情哥哥来听听……不叫……」&lt;br&gt;我这时脸上受了一个巴掌，嘴角有了一丝血，我这是哭得更伤心了。在那个
淫棍插入的时候，我感觉到了疼痛，因为没有必要的前戏所造成的结果。在他插
了大概十来下的时候，由于挣紮，我对于这个抽插一点反应都没有。突发然的，
没有了动静。&lt;br&gt;回过神来一看，只见一个身穿西服的男子，双手张开成爪状，手的下面闪烁
着灰中带绿的光辉，不过一会，那光辉有大到小的消失在我的视线之中。在光辉
映照之下，我看清楚了那个男子的脸庞，是儿子！是我的好儿子来救我了！我内
心当中在呼叫着，不知不觉当中露出了迷人的微笑。&lt;br&gt;「妈！我来救你了，你没事吧？」儿子关心道，这时我手上的绳子解开了，
整理了下身上的衣服，发觉有的已经不能穿了尤其是上半身，儿子很绅士的将身
上的西服脱下来给我穿，顿时觉得心里暖暖的，很舒服。&lt;br&gt;「儿子呀！呜呜呜！」听到了儿子的关心，我拥抱了上去，像足了小孩子在
外受苦之后，回到家感受到了家人的爱之后，释然的大哭。&lt;br&gt;「好好好，咱回家。别哭了！」儿子温柔的对我说。&lt;br&gt;我点了点头，于是我们便回家了。&lt;br&gt;回到家中，我进入了浴室，在洗澡的过程中，我下定了决心……&lt;br&gt;洗完后，我身上只裹了一条大浴巾，就出来了。&lt;br&gt;「你刚才的那一手是怎么回事？」我一时不知道怎么开口，忽然想到儿子手
上的那个光辉，于是问道。&lt;br&gt;「灭魂，先将人杀了之后，在灵魂还未出窍的时候使用的招数，使人魂飞魄
散，对活人使是不管用的。」儿子讲道。&lt;br&gt;我点了点头，嗲声嗲气的说：「儿子呀！你觉得妈妈美吗？」&lt;br&gt;「美呀！我妈妈是世界上最漂亮的绝世美人。为什么这么问？」&lt;br&gt;儿子有板有眼的回答着。&lt;br&gt;「哼！一看你就不说实话，我都快老了，比我漂亮的多了去了。」&lt;br&gt;我只是在像小女生一样的挑逗着我的儿子。&lt;br&gt;「我没有！」儿子急了，看来他是真的注意到我。&lt;br&gt;「你胡说！」我不依不饶。&lt;br&gt;「妈，我从小就注意到了你，你的美是我一辈子忘不了的。告诉你一个秘密，
我八岁你给我洗澡的时候，我看到了你美丽的身子，你&lt;br&gt;的脸庞、你的皮肤、你的丰乳、你的纤腰、你的肥臀、你的玉腿、你&lt;br&gt;的美足，你的一切的一切，早已深深的刻在了我的心里。我离不开你！」&lt;br&gt;儿子双手抓着我的双肩，深情的看着我，说着没来由的一段话，我懵了。这
时我想：原来在我没有勾引他的时候，他已经迷恋上我了，这小子！&lt;br&gt;「原来妈妈这么好呀！」回过神来，嫣然一笑的甩过头。&lt;br&gt;「嗯！」儿子确定的点着头。&lt;br&gt;「一看你这么确定，我奖励你一下。」我于是扯掉身上的浴巾，看了他一眼，
我发现，他的眼神之中除了赞歎之外就是隐隐的欲火。&lt;br&gt;「别急，把裤子脱掉，内裤也一样呦！」我挑逗的说着，儿子以出乎意料的
速度脱下了自己的外裤和内裤，这时的他是我从未见过的。&lt;br&gt;儿子的下面很大，比小的时候我给他洗澡时看到的下面大多了，整个是西方
人的款，阴茎又粗又长，阴囊也十分的大，这样的家夥进我的那里，啊！&lt;br&gt;真爽呀！我仿佛觉得这条东西已经进入到了我的体内，我顿时呼吸急促，全
身发热，像吃了春药一样。&lt;br&gt;我蹲在了儿子的胯下，手刚握住那条东西，就放不开了，因为那个气味，雄
性的气味让我迷醉。我拼命地撸着，拼命地舔着、拼命地唆着。好香呀！好美呀！&lt;br&gt;我感觉到了无比的幸福。&lt;br&gt;「咝咝！啊！咝！啊！」儿子在呻吟着，听到了这个声音，我一只手扶着儿
子的那条东西，另一只手伸进自己的胯下，拼命的揉弄着自己的阴核，时不时手
指还插了进自己的阴唇，阴唇这时候早已湿的泛滥成灾了。嘴里因为有东西的原
因，我只发出「唔唔唔」的呻吟声。&lt;br&gt;大约过了半个多小时，我的儿子在大叫中终于射了出来，一股浓浓的精液装
满了我的口腔，因为实在太多了，剩馀的吐了出来流到了我的身上，粘糊糊的，
散发着诱人的气味。这时，我将嘴里的精液吞了下去，咸咸的又带有那么一丝丝
的甜，真的太好吃了！&lt;br&gt;「啊！好爽！好妈妈！这是我第一次射精！真舒服！」儿子射完这么对我说。&lt;br&gt;「是嘛！我儿子可真好将第一次就这么给了我，这可是女人美容的圣品呀！&lt;br&gt;纯阳之精耶！」我一听是儿子第一次射的精液，眼神中透露出一丝惊异的神
色。&lt;br&gt;「妈妈，要不然我给你舒服一下？」儿子提出了这么一个要求。&lt;br&gt;「乖！今天就这样，射多了也不好。「我欲拒还休道。&lt;br&gt;「不嘛！我现在就要！」儿子对我撒娇起来。&lt;br&gt;「好好好，好久没做了，你可要轻点呀！」于是我躺在了床上，张开了腿，
膝盖弯曲双脚绷直，咬着手指，渴望的看着儿子。儿子看到我这样，赞歎道：
「妈妈，你可真是只迷死人不偿命的小妖精！」&lt;br&gt;「坏儿子！」我只是全身已经没有了力气，等待着儿子的插入。&lt;br&gt;「妈，我回来啦！」儿子终于回到了我的体内。&lt;br&gt;「啊！轻些……」我感觉到阴唇仿佛被撕裂一样，经过了多年的沉寂，我的
阴唇终于被基本上不可能与我发生关系的人插了进来，由于伦理道德的心理因素，
我觉得异常兴奋，不一会儿，我感觉到了阴唇的骚痒难耐。&lt;br&gt;「不要！不要停！用力呀！啊啊啊啊！对！就这样！啊啊！」我娇媚的呻吟
着，儿子发觉了我的骚荡，于是便开始了「辛苦」用力的「耕耘」。&lt;br&gt;「儿子操的爽吗？」儿子问道。&lt;br&gt;「嗯！啊！啊啊啊！」我害羞的呻吟着，全然不理会儿子的问话，好难为情
呀！&lt;br&gt;「说！儿子操的爽吗？」儿子又问道。&lt;br&gt;「爽！好爽！啊啊啊啊！」我只好回答了他。&lt;br&gt;「儿子现在在干什么？」儿子又开始为难我了。&lt;br&gt;「操我！啊啊啊！啊！啊啊！」我回答并呻吟着。&lt;br&gt;「说完整。」儿子命令道。&lt;br&gt;「儿子在！儿子在！操他的！妈妈！啊啊啊！」我艰难的说出了「完整答案」。&lt;br&gt;「再说一遍。」儿子这时更用力了。&lt;br&gt;「啊啊啊！儿子！在操她的妈妈！啊啊啊！」我这时抱着他，感觉到了我体
内的变化，因为要来高潮了。&lt;br&gt;「啊啊啊！妈妈！洩了！啊！！！」经过了一番「折腾」，高潮终于来了，
这是我迄今为止最爽的一次高潮，喷出来了好多的阴精。&lt;br&gt;「啊！」这时候儿子也射了。&lt;br&gt;第二天一大早，我相拥着我的宝贝儿子，他的阴茎还在我的阴道之中停留，
双眼闭着脸上露出幸福的微笑，我顿时感觉到了难以言表的甜蜜。&lt;br&gt;「妈，你醒来了？」儿子这时也醒了。&lt;br&gt;「嗯，昨晚你把妈妈……」我这时难为情的回答着儿子。&lt;br&gt;「我把妈妈怎么了？」儿子在「得寸进尺」。&lt;br&gt;「弄得好！好舒服！嗯，不来了！」我这时候羞涩的很。&lt;br&gt;「有母如此，夫复何求呀。」儿子赞歎道。&lt;br&gt;「真的吗？妈妈不信。」我发出了质疑，但是心里却是无尽的甜蜜。&lt;br&gt;「真的！」儿子严肃道。&lt;br&gt;「你说，我怎么好了？」我接着问道，看他怎么说。&lt;br&gt;「首先，妈妈的身份已经让我欲火翻滚了，母亲与儿子的乱伦，是伦理道德
所不允许的，本来我没想过，可是昨晚妈妈对我的勾引，令我十分的兴奋。然后，
妈妈的肉体是令我沉醉的，妈妈面庞娇媚诱惑，玉臂修长白皙且娇柔，丰满的双
乳，平坦的小幅，肥硕的美臀，修长的玉腿，美丽的小脚，娇豔欲滴的滑嫩肌肤，
让我迷醉不已。最后的一点，也是最关键的一点，就是我爱你，我是真心的爱你。」&lt;br&gt;儿子娓娓道来。&lt;br&gt;「臭小子，说什么我勾引你，我真的有那么不堪吗？」我听到「勾引」二字，
显得骄傲无比，然后听到儿子对我肉体的描述，自豪无比，最后听到儿子说道爱
我，这明显是男女之爱，顿时觉得幸福无比。&lt;br&gt;我娇嗔着，我笑骂着。&lt;br&gt;「我想看看妈妈的下面。我昨晚都没有细看呢！」儿子提出了这么个要求。&lt;br&gt;「好吧！」我羞涩的张开了腿，儿子趴在我的胯下，开始对我的下面品头论
足起来。&lt;br&gt;「妈妈的下面好美！阴毛稀少，显得阴唇无比的干净，阴唇和阴道口无比的
红润娇嫩。阴核鼓鼓的，像鲍鱼一样的肥嫩。阴蒂像豆蔻一样柔嫩，阴道里头褶
皱好多呀！怪不得我昨晚操的那么爽！」儿子边弄边说着，我这时候有感觉来了
呢！&lt;br&gt;「啊！怎么！我怎么！那么多的！那么多的Ｇ点，好舒服！真的好舒服！我
快要洩了！啊啊啊啊！」我这时感觉到了不妙，儿子每用手指插入我的阴道开始
搅动，都会有要尿了的感觉，好怪又好舒服！&lt;br&gt;「妈妈的淫水好甜呀！比山泉都甘甜滋润！」我看着儿子，儿子将我的淫水
吸着，将我的阴唇舔着。&lt;br&gt;「啊！啊啊！用力！舔呀！爽！爽死了人呀！啊啊啊啊啊……」&lt;br&gt;我看到这一幕更加性奋了。&lt;br&gt;不过多久，随着一阵阵的怪声「噗叽噗叽」的声音，我达到了高潮，从阴道
处射出了一条白白的水柱，射在了儿子的脸上。&lt;br&gt;「哇！妈妈喷潮了！原来妈妈会这招，我好性福呀！」儿子赞歎道。&lt;br&gt;「呼呼！好舒服！」我这时上气接不到下气了。&lt;br&gt;「妈妈，舒服吗？」儿子柔情的抱着我，让我感觉到了那么一丝丝的温暖。&lt;br&gt;我点了点头，看到了儿子下体还是硬邦邦的感觉他十分的可怜，于是握手伸
向儿子的下面，找到了他的阴茎，不由分说的，将他的阴茎插入的我的阴道之中，
儿子在这一连串的动作里十分配合，好像是他蓄谋已久一样。就这样我们度过了&lt;br&gt;一个淫乱的早晨……&lt;br&gt;这几天我们都在疯狂的做爱，只要我们身体靠在一起，就忍不住得要来淫乱
一番，逐渐的就感觉到了这是我生活的一部分，渐渐的离不开了。离不开这个淫
乱的生活，更离不开爱我的和我爱的好儿子。&lt;br&gt;今天他又去执行任务去了，家里只留下了我一个人，感觉到了无比的空虚。&lt;br&gt;翻开了日历，原来今天是我丈夫的忌日，我去了商场买了一束花和自己做的
一些供品来到了丈夫的墓前，看到他墓上的照片，我心里一阵茫然和不知所措，
没来由的我就哭了出来。&lt;br&gt;「呜呜！老公，我对不起你。与咱们的儿子做出这种事，可是，我爱你，更
爱我们的儿子，现在发觉我离不开我们的儿子了。你会原谅我的是吗？我……」&lt;br&gt;我诉说着我的苦闷和愧疚，不知不觉的心里的负担少了好多，我相信丈夫会
原谅我的。&lt;br&gt;这天晚上，我做了一个梦，梦到了我的丈夫，他对我说：「我知道你很苦，
我会原谅你的。其实我也很愧疚，让你失去了身为老婆和女人的那么一丁点的权
利。我希望儿子会好好照顾你的……」&lt;br&gt;醒来后，我感觉到了神清气爽，干什么都会有干劲。我洗了个澡，吃了个早
饭之后，我就去超市和商场购物了。&lt;br&gt;来到了内衣专柜，看着火辣性感的内衣，心里没来由得一阵兴奋，全身上下
毛孔都竖了起来。&lt;br&gt;「小姐，请问你需要什么款式的吗？」导购小姐问道。&lt;br&gt;「有没有那种夫妻……」我羞于启齿道。&lt;br&gt;「这是我们新到的款式，请看……」导购小姐恍然之后，从一旁的角落之中
拿出了一件新式内衣，给我介绍着它。我乍一看，原来这是一件马甲和吊袜带连
接起来的内衣，在性事之中不需要穿内裤和胸罩，只要再加个丝袜和高跟鞋，就
能起到魅惑众生的效果。我看了十分满意，想到了我穿着这身衣服儿子看我的呆
傻的眼神，心里更加兴奋了。&lt;br&gt;我没有讲价的买下了这件内衣，这件内衣是玫瑰色的，很性感的颜色。&lt;br&gt;回到家中，儿子告诉了我一件事，这件事使得我的性生活更加锦上添花，更
加美好了。&lt;br&gt;「我不当杀手了，因为他们说我执行的任务很是糟糕，于是让我做些边缘工
作。下周就开始到本市的工作地点上班。」儿子这么跟我说。&lt;br&gt;「那好，以后我要好好当你的全职太太了。」我羞涩道。&lt;br&gt;「不，你永远是我的妈妈，这是不能改变的。我们既是母子，也是情人。这
也不错呀！」儿子深情的看着我说。&lt;br&gt;「晚上，我有惊喜给你呦！」我撩拨着儿子。&lt;br&gt;「我也有惊喜给你呦。」儿子也这么说。&lt;br&gt;晚上，是我与儿子的烛光晚餐，这个烛光晚餐十分的浪漫与温情，我们吃着
饭说着只有爱人间才有的情话，还有着觥筹交错。转眼间就到了交换礼物的时候，
我先进了卧室把门反锁上了，只留下儿子傻傻的等着我。&lt;br&gt;我这时先洗了下澡，将我的阴唇和菊花好好地洗了洗，并且往身上擦了些护
肤乳液，使得身上香喷喷的。然后在脸上化了淡淡的妆，抹了些唇彩，是粉红色
的，显得我的小嘴十分性感。然后穿起了从商场买回来的那件内衣，找了双肉色
的长筒丝袜穿在了我的腿上，又找到了一双透明无色的没穿过的七寸凉拖穿在了
我的脚上。最后身上批了件棉质睡袍，走出了房门。&lt;br&gt;「这都一个小时了，你可真慢呀！是什么礼物？」儿子问着我。&lt;br&gt;「你先给我看看我的礼物。」我说着。&lt;br&gt;「嫁给我吧！」这时只见儿子十分绅士的单膝跪地，手上拿出了一枚钻戒，
向我求着婚。我这时感动的说不出话来，眼睛里有泪水在打转。我伸出手，看着
儿子将那枚漂亮的钻戒带到了我左手的无名指上。顿时幸福感充斥这整个家。&lt;br&gt;「我给你的礼物是这。」这时候我解开了睡袍，并且丢在一旁。&lt;br&gt;「好美！好性感！」儿子这时候早就已经拔了个精光，下体也在蠢蠢欲动。&lt;br&gt;「我先给你嗦一嗦。」我蹲了下去，在儿子的胯下，温柔的抚弄着那粗长的
物件，我呼吸急促的发起了情。&lt;br&gt;突然，一阵强光闪烁，只见我的儿子早已血肉模糊，没了生气。&lt;br&gt;此时的我，悲痛欲绝，嚎啕而哭，看着强光的源头，只见一个西装革履的
男子怒视着我，我吼道：「为什么？！为什么对待我和我的孩子？啊！！」&lt;br&gt;他对我说了一句话之后，就离开了：「违反伦常，理当处死。」&lt;br&gt;</content></item></essay>