<essay><item><title>爸爸去出差，让我有机可趁(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;爸爸是个大公司的经理今年六十岁了，十五年前娶了小他二十岁的妈妈后生了下我。&lt;br&gt;妈妈当时是同公司的客服小姐结婚后便在家当家管，因为妈妈算是公司的美女，爸爸又是老少配，当时羨煞了不少爸爸同事的眼光勒，还有好几个喜欢妈妈的男同事受不了打击请假好几天才回去工作岗位上班。&lt;br&gt;不过后来我才知道，爸爸因为年纪的关系，只让妈妈过了五年左右的"性"福生活。&lt;br&gt;今年的夏天爸爸到内地去出差了，家里只留下我和我妈妈。&lt;br&gt;今年夏天非常的炎热，我因为家里的压力必须非常用功的努力读书，别人在放暑假整天泡网咖。&lt;br&gt;而我只能泡在那使人抓狂的补习班，重点是那个女老师还丑到爆。整天就是补补补，早上到中午，中午到晚上。&lt;br&gt;别人是在跑趴赶摊，我是在跑补习班，跑完英文，跑数学，数学跑完还要跑钢琴等等。&lt;br&gt;到了晚上洗完澡还不能马上睡觉，必须自习好应付明天的测验。&lt;br&gt;到了晚上一点多了终于可以休息睡觉了，不过房间真的是太热了，家里虽然有钱，但家里有个不成文的规定就是小孩自己一个人不能吹冷气两个人以上在同一间房间才能吹冷气，说这是在教育要节捡，不过这规定完全跟大人无关，他们总是说吹就吹。&lt;br&gt;因为房间太闷了，我跟往常一样脱光衣服，只剩内裤的到客厅躺在沙发上，准备要睡觉，真的太热了翻来覆去一个多小时了总是睡不着。&lt;br&gt;聪明的我想到自己打一枪看看会不会比较好睡~~&lt;br&gt;我侧躺着左手在上的用左手套弄着自己的肉棒，闭上眼睛幻想着A片的情节。&lt;br&gt;万万没想到妈妈睡到一半突然从她房间出来想到客厅倒水喝，重点还是无声无息的，让我完全没有发现的继续玩着我的肉棒，妈妈本来是要喝水到客厅，杯子还没拿起来就看到我在沙发上打手枪，妈妈见到此情况也没大声囔囔，只是放慢脚步的靠近，我还是没有发现完全陶醉在当下，妈妈静静的躺上跟我同一张沙发。&lt;br&gt;妈妈躺在我身后，因为我没有靠在倚背，所以妈妈还有空间躺下来，此时我们俩是同样的方向侧躺的面对电视，妈妈在我的正后方。&lt;br&gt;妈妈原本只是想要吓吓我的见我还没有发现，妈妈左手就从我身后伸了过来，抓住我的肉棒，帮我按照我原本的速度来套弄着。&lt;br&gt;这时我马上吓到了，双眼马上睁开，但我不敢往后看，更不敢发出任何声音，更别说是说话了。&lt;br&gt;因为我知道一定是妈妈，因为家里就我跟妈妈两个人而已不会有别人了。我真的不敢讲话，害怕妈妈会怎么问我，对一个十五岁的少年发生这种事，完全不知道该怎么样去应对，妈妈只穿着薄薄的细肩带连身裙睡衣，重点是还没穿内衣，沙发不是很大所以我身体只要一往后一点点就能感觉到妈妈的两粒葡萄的触感了，但是我真的很怕，所以用背去碰了几次后就刻意的让身体不往后靠，就这样我不敢发出声响的接受妈妈帮我的套弄，套弄了十几分钟，妈妈的手速度也越来越快，不久我精液像洩洪一样爆射了出来。&lt;br&gt;因为第一次被女人的手打手枪超爽的射超多的。&lt;br&gt;妈妈帮我解套完后就起身回房间睡觉了，我一个人在客厅自己还在回想刚刚的快感，后来回神才发现，客厅的桌子一大半都被我的精液给喷溼了。&lt;br&gt;身体的反应告诉自己好像就这样不管它，直接躺到沙发上呼呼大睡吧，但我还是怕有味道强忍着身体的反应，拿湿布来擦了许久才满意的睡着了。&lt;br&gt;第二天妈妈起了个大早帮我做了早餐，我拿了早餐便急忙的，跟妈妈说:我去补习了喔~~&lt;br&gt;根本不敢跟妈妈对到眼，更别说是要跟妈妈多说些什么了，出门后一样进入到补补补的轮回之中，但是今天我可是怎么样都没办法专心上课，频频被那几个丑到爆到女老师训。我整天都在胡思乱想，想不透妈妈为什么要怎样做，也没责骂自己，一整天都在想这个，也不敢找别人问，因为我知道这说出去可是见不得人的大事阿。到了晚上回家自习也没办法专心，想反正也读不进去，今天就早点睡吧，十一点就准备刷牙要睡觉了，刷到一半，妈妈经过厕所看到我在刷牙。&lt;br&gt;问我说:要睡了呀，都读完了阿。&lt;br&gt;我满嘴泡沫的回答:嗯…&lt;br&gt;妈妈又说:今天天气热，今天妈妈开了冷气一起到妈妈的房间吹冷气睡觉吧。&lt;br&gt;我当时满嘴都是泡沫也懒的多说话就回答:喔。&lt;br&gt;如果嘴巴没泡沫我想我可能会问很多问题吧例如为什么妈妈平常不是怕冷不怕热夏天都不用吹冷气只吹电风就好了之类的。&lt;br&gt;内心又想，可能是妈妈要抓我去谈谈昨天的事要责骂我之类的。&lt;br&gt;进去妈妈房间内，一整片黑，妈妈已经关好灯了，冷气好凉喔!!&lt;br&gt;躺到床上心里等着妈妈的问话，但是妈妈一直不发一语只是背着我侧睡，过了半小时都没动静，我有种松一口气的感觉，准备要入睡，但是可能是因为长久来没那么早睡的习惯，睡不着耶，但又不是很甘心，因为难得有冷气吹，加上平常一天只睡五到六个今天那么早睡，不睡个爽真的觉得对不起自己，在床上翻来覆去，翻过来又翻过去，随着我身体一直动来动去，妈妈也被我吵醒了，也跟着翻来翻去，后来不知怎么翻的妈妈的臀部竟然磨到我的下体，我的肉棒马上就勃起了，勃起的肉棒从我四角库下面的脚库缝中弹出，弹出后接住我的肉棒的竟然是妈妈的大腿跟大腿之间的缝，而且妈妈还没穿内裤，只穿一件连身的睡衣裙，肉棒被接住后不受控制的又变长变胀了。&lt;br&gt;我吓呆了，完全不敢动，此时妈妈正侧睡的背对着我，而我贴着妈妈的背，肉棒被妈妈的大腿给夹住。&lt;br&gt;我完全不敢动，也不敢讲话吓呆着，等妈妈开口。但妈妈自从夹住后就再也没动过了，也没说话，对于我这个十五岁的男孩这真的是太刺激了，鸡鸡越账越大，心里想我是不是该照着A片的情节走下去，后来挣扎了很久，我根本没那个胆，我只好就这样一直被夹着，看有没有办法妈妈自己发现，或者是自己有没有办法这样睡着。&lt;br&gt;不久我发现根本没办法睡着，整个人注意力都自行转移到下体，根本没可能入睡，但又不拔不出来，也不敢推开妈妈。&lt;br&gt;就这样保持这姿势也不知道过了多久，妈妈开始蠕动了，开始磨擦着~~磨擦着~~  我没想那么多终于可以突破僵局，我以为有机会可以拔出来了，后来发现不太对耶，妈妈好像打算一直磨，磨到帮我弄出来为止，聪明的我想到这一定是妈妈怕我影响明天的学习，让我赶快弄一弄能赶紧睡觉，因为时间也不早了。&lt;br&gt;磨呀~~磨呀~~磨呀~~磨呀不久我受不了这样的套弄直接射了，而且射的量不少的整床单、绵被都被我的精液给沾到，好舒服喔。&lt;br&gt;回神过来后，不知所措这要怎么清阿，看妈妈完全没动静也不发一语的继续保持原本侧睡的姿势睡觉。&lt;br&gt;我看妈妈没有很大的反应也没打算要起来清理床单，我心也一安的倒头就大睡了起来，睡着时脸上还露出满意的微笑。&lt;br&gt;第三天早上妈妈一样早起来做早餐，我爬身起来时想说今天必须问个清楚，后看看时钟却发现，哇勒时间怎么那么晚了，我竟然睡过头了，补习已经迟到快一个小时了。&lt;br&gt;我连忙拿了早餐跟妈妈说拜拜就出门了。今天补习时就很奇怪，不像昨天那样，不但很有精神，反而还比平常还容易专心。也没被训。&lt;br&gt;只测验一样都考不好，因为我昨晚自习根本都没读进去= =a&lt;br&gt;到了晚上回家自习完要准备睡觉了，才感觉好累喔，今天太专心的关系吧!!&lt;br&gt;妈妈进了我的房间开了冷气，我问:怎么了吗？   妈妈:今天一起睡这吧!!&lt;br&gt;我:嗯?   妈妈:妈妈房间床单跟棉被都拿去洗了，今天就一起睡这吧!!&lt;br&gt;噗..我差点就笑出来，因为那就是我的杰作阿，我想也好因为也想跟妈妈谈一下，就去刷牙了。&lt;br&gt;回来进房后，房间已经熄灯了，感觉到凉意了赶紧掀开棉被躺到床上，不小心跟妈妈有身体上的接触，发现………&lt;br&gt;妈妈现在竟然是裸体耶，我问妈妈说:妈你干嘛脱衣服。 妈妈没管我的说:想不想试试看女人的肉体啊!!&lt;br&gt;我想我也不用跟妈妈谈了，我已经知道妈妈的答案了…..我心里只想跟妈妈耶…哇..刺激!!&lt;br&gt;妈妈身材属于瘦瘦型的身上完全没有一点坠肉但胸部不大，大概只有A-B吧，不过妈妈的奶头蛮大的乳晕确很小，奶头颜色很黑乍看之下真的很像两颗小葡萄在胸前。&lt;br&gt;光那奶头我就玩了许久，不断的含，不断的吸，因为还蛮大的所以我有时还用咬的，而妈妈也不管我用什么手段对她，在那嗯嗯嗯嗯~~~~的伸吟着。&lt;br&gt;因为是第一次，对女人的身体真的非常好奇，以前只能在电脑上看到的女人身体，现在正赤裸裸的出现在自己的前面任你尽情的探索。&lt;br&gt;太好奇了，我现在只想舔遍妈妈身体的每一个地方，好酒当然是沉甕底阿，我把妈妈的阴户留在最后才去享用，先是胸再来手指再来脖子再来小复在来大腿甚至我连脚址头都照舔下去，就像A片那样一样画葫芦照做，终于到舔阴户的时候这时我身体因为太兴奋了不自觉得抖了一下，趴在妈妈的阴户边开始舔了起来，妈妈喊了出来:好爽喔~~&lt;br&gt;感觉得出来妈妈已经哈很久了。舔了许久妈妈已经湿了我看差不多了按造A片步骤可以拿肉棒插进肉穴了，终于可以跟我的处男生涯说再见了。好兴奋动做快了起来。&lt;br&gt;挺着肉棒要插进去。咦….怎么插不进去阿。我见到插不进去有点荒了心里有很急。妈妈见到我这样一手抓着我的肉棒一手掰开自己的阴户插了进去，我内心想喔~~~喔耶~~好舒服喔。&lt;br&gt;摆动的身体，妈妈的身体也配合着我跟着动，就这样抽插着，第一次我很快就射了，是内射，射完我趴在妈妈身上休息，我知道妈妈还没有爽到，就不好意思的跟妈妈说:妈..对不起&lt;br&gt;妈摸摸我的头对我说:乖..没关系  妈妈嘴巴上虽然是这样说但身体就不是这样做 肉棒都没拔出来就爬到我身上，变成女上男下的姿势开始硬骑，不就我的肉棒又被我妈给骑硬了，妈妈也开始越做越放的开，开始主动，开始叫床。妈妈对我的第一次解放就跟我要了四次。&lt;br&gt;造A片的情节，应该是从此以后妈妈变成儿子的性奴，但在我感觉我还真的不知道是妈妈变成我的性奴，还是我变成妈妈的性奴了。&lt;br&gt;就这样过了几天的近亲生活，终于到了爸爸出差回来的那天了。但我跟妈妈的关系并没有因此而中断，我跟妈妈还是偷偷的来，但次数真的少了很多，因为我补习回来都很晚了，爸爸早就在家了，假日爸爸也都在家，只能称爸爸去应酬的时候，才可以来一下。后来我们真的没办法压抑很久，开始称爸爸睡着后，妈妈来我房间搞，随着时间久了。&lt;br&gt;爸爸也不是笨蛋再笨也感觉得出来，但没有说出来，我们也感觉得出来爸爸已经知道了，这变成我们三人之间不能说的秘密。&lt;br&gt;一次两次………..十次  爸爸都没有说什么，他这样等于在默许我跟妈妈这样的关系，我跟妈妈想那是因为爸爸已经没办法满足妈妈的需求，所以才会默许我们这样的关系，确定爸爸这样的态度后，我跟妈妈还很犯贱想要挑战爸爸的界限，这也让我跟妈妈在办事时有很大的快感。&lt;br&gt;我越做越过份一开始是爸爸跟妈妈在睡觉的时候，直接进了爸妈的房间，亲自把妈妈接走，接到我的房间干。&lt;br&gt;再来直接在爸妈房间，要求妈妈帮我口交，爸爸只能在旁边装睡。&lt;br&gt;到最后我直接在爸爸妈妈睡觉时到爸妈房间跟妈妈在床上的不发出任何的声音偷偷的跟妈妈用身体互相磨擦。&lt;br&gt;我还嘴贱的问爸爸:爸~~要不要一起??  爸爸觉得难堪就出房门了。我跟妈妈则是继续我们的乐事。&lt;br&gt;爸爸不久后，跟公司请调去内地公司当经理。&lt;br&gt;爸爸被我跟妈妈赶到异地去，我跟妈妈也没有一丝悔意。反而是在一起缠绵更方便了。&lt;br&gt;就这样过了一阵子…&lt;br&gt;有一天补习班模拟考，所以半天。晚上钢琴老师也请假。考完后我马上冲回家，想要早点跟妈妈寻欢。&lt;br&gt;回到家后，咦!妈妈怎么没有上前来迎接我回来，到处的找，每个房间都去看，厕所也是。&lt;br&gt;整个房子找遍了，都没找到妈妈，最后整个猴急的拿了手机赶紧打给妈妈，响了七、八声才接通，我赶紧说:&lt;br&gt;宝贝啊~~你现在在那里阿??我今天提早回来，怎么没看到妳阿，赶快回来好吗??&lt;br&gt;妈妈用带着抱歉的ㄋㄞ声说:亲爱的!!我现在在一个亲戚家，没办法马上赶回来，这有点事要办。&lt;br&gt;我听了很失望的说:喔好吧!!那宝贝你自己小心喔!!&lt;br&gt;慾火难熄的我只好去浴室冲凉，想先浇息这慾火，等妈妈回来后在点，不想浪费。走到浴室正要拿起莲蓬头时发现洗衣篮内有一件妈妈穿过的内裤，哇~~我现看到至宝似的拿起来就是一阵猛闻，那味道当然不可能是香的阿但却对我有着致命的吸引力，闻着闻着我的肉棒马上就硬了，一只手拿着内裤，一只手套弄着自己的肉棒，开始想我跟妈妈的每一次做爱的画面，后来就这样一直打了二十几分钟，后来闻的已经没有办法满足我了，我开始用舔的，舔包复妈妈私秘部位的内裤，越舔越过瘾，舌头伸的长长的直接从内裤的下部舔到内裤的上部，一手继续套弄肉棒，一阵子没打手枪了，现在加上妈妈的内裤来打又觉得好刺激喔，要射时把整个内裤拿到我的肉棒上双手扶着肉棒跟内裤猛打，最后射在妈妈的内裤上，整团都是。&lt;br&gt;突然妈妈在我身后狂笑，原来妈妈已经回来了，还静悄悄的看我后半段的表演。&lt;br&gt;妈妈用感觉她征服我的笑说:内裤要记得拿去洗不然我怎么穿~~~^0^&lt;br&gt;听到妈妈用这种可爱的口气讲那么俏皮的话，我的肉棒马上又硬了。&lt;br&gt;我没有回答妈妈的问题，反问妈妈:妳不是说有事要办没办法马上回来吗??&lt;br&gt;</content></item></essay>