<essay><item><title>爸爸让我肏妈妈(2)</title><author>床上伴侣</author><content>后，我觉得有点累，很快就躺在妈妈怀里睡着了。&lt;br&gt;就这样我和妈妈完成了第一次的性交，也是我的第一次性交，当时感觉幸福
极了。第二天我就写了封信给潘金莲，信上告诉她我们还是学生，应以学业为重，
感情的事以后再说。
第二章我帮妈妈洗骚屄&lt;br&gt;晚上用过晚餐，我把自己关在房间里，一直学习到晚上九点。我暗下决心，
一定要认真学习，考上重点高中来报答爸爸和妈妈。我正要收工的时候，妈妈端
着一杯牛奶进来了。「小新，不要学的太累了，喝杯牛奶，早点休息。」妈妈温
柔的对我说道，她的眼神里流露出深深的母爱。我忽然冲动起来，握住了妈妈的
手，说道：「妈妈，今晚我还想跟你睡。」&lt;br&gt;妈妈轻轻挣开了我的手，「小新，又想着昨晚的事了？你现在还小，天天想
着做那事可不好啊。」&lt;br&gt;我以为妈妈拒绝了我，心里极度失望，眼泪一下子湧了出来。妈妈爱抚着我
的头，温柔的说道：「别哭了，小新，妈妈也没有说不和你睡啊。我去问问你爸
爸，爸爸同意，妈妈就过来陪你睡好吗？」妈妈出去了一小会儿又回来了，说爸
爸已经睡下了。&lt;br&gt;「爸爸他～」我见妈妈点了点头，不由高兴的扑到妈妈的怀里。妈妈笑我说：
「看你又哭又笑的，真是个傻孩子。好了，妈妈先去洗个澡。」接着妈妈又问我
愿不愿意和她一块洗澡，我当然是一千一万个愿意了，可又怕爸爸会不高兴。妈
妈说反正爸爸已经睡下了，再说爸爸连那个都愿意了，一定也不会反对我们母子
两个一块洗澡的。&lt;br&gt;我和妈妈一起来到浴室，妈妈先帮我脱衣。脱到内裤的时候，因为我的阴茎
已经勃起的缘故，一下子没有脱下来。妈妈往外拉了拉裤口，这才脱下。妈妈轻
轻拍了一下我的龟头，说了句「小坏蛋！」，然后站起身来脱自己的衣裤。昨天
晚上我只顾着和妈妈性交，没有看清楚妈妈的身体，现在妈妈全裸的站在我面前，
我才发现原来妈妈的身材这么好！&lt;br&gt;接下来，妈妈开始帮我洗澡，洗到下身时，她小心的拨开我的包皮，帮我清
洗阴茎和龟头。「这里要多洗，保持清洁很重要的，知道吗？」妈妈蹲在我面前，
嘴巴离我的阴茎很近，我很想要妈妈帮我口交，可是又怕她会拒绝我。妈妈像是
看出了我的心思，她温柔的冲我一笑，张口含住了我的龟头。哇！口交的感觉真
是太棒了！妈妈吞下了我的整根肉棒，像吃冰棒一样吮吸着，似乎帮我吮鸡巴她
也很享受似的。我很快就有了射精的冲动。我用力捧着妈妈的头，说道：「妈妈，
我要射了～」&lt;br&gt;妈妈抬起头来，说道：「小新，想射就射吧～」&lt;br&gt;我再也忍不住了，龟头一麻，一股股热精全都射进了妈妈的嘴里。妈妈吞下
了我的精液，又用舌头舔干净我的龟头和肉棒，接着站起身来，要我帮她洗澡。&lt;br&gt;我先从后背开始洗，接着是屁股和大腿，妈妈的屁股又挺又翘十分的性感。
接着妈妈转过身来，要我帮她洗前面。洗到乳房的时候，我趁机又捏又摸的揩妈
妈的油。&lt;br&gt;「小新，你别光顾着洗妈妈的乳房啊，妈的下面还没有洗呢。」妈妈抓起我
的手放到了她的阴户上，说道：「这里也要洗干净喔！」&lt;br&gt;妈妈的阴毛很多很浓，可是并不是太长，密密麻麻的围着阴唇生了一大圈，
看上去十分性感。我洗出了一大堆泡沫，用花洒冲掉泡沫，说：「妈妈，可以了
吗？」&lt;br&gt;妈妈把手放到阴户上，轻轻分开了大小阴唇，说道：「小新，这里面还没有
洗呢。」&lt;br&gt;阴道里面也要洗吗？我真的没想到呢。我沾了一些乳液在手上，还没有洗妈
妈就说了：「小新，不是这样洗的。来，让妈妈教教你！」&lt;br&gt;妈妈倒了一些沐浴乳在她的手心里，接着握住我的阴茎用力的搓洗着，搓出
了很多泡沫。我说妈妈不是要我帮你洗吗，怎么又帮我洗起鸡鸡来了。妈妈轻轻
一笑说，帮妈妈洗阴道里面一定要用鸡鸡洗才洗得干净。接着就让我坐在浴缸的
边缘，然后妈妈抬腿坐到我的身上，将阴道口凑到我的龟头上，身子往下一坐，
我的整根阴茎就全部进入了妈妈的体内。&lt;br&gt;这哪里是洗阴道啊，分明就是性交嘛！不过我喜欢这样一边性交一边帮妈妈
洗阴道。妈妈一起一坐的套弄着我的阴茎，大约有一百多下，又起身在我的鸡巴
上涂上一些沐浴乳，这一次她要我换一种姿势，妈妈用手撑在浴缸边缘，翘起雪
白丰满的大屁股说道：「小新，你从后面插进来！」&lt;br&gt;我这才知道，原来从后面也可以肏妈妈的屄。我把沾满了乳液的大鸡巴顶进
妈妈的阴道里，来回的抽送着足足有一百多下，妈妈的阴道里面真的洗出了许多
泡沫。&lt;br&gt;我和妈妈玩得正欢，爸爸突然推门进来了。要妈妈用身体教我学会性交这本
来是爸爸的主意，所以爸爸并不反对我们母子性交，可在爸爸的眼皮底下操干妈
妈，还是让我很不自在。&lt;br&gt;「我说你们俩怎么洗这么久呢，原来在做爱啊！」爸爸一边小便，一边回头
看着我们母子说道。&lt;br&gt;我呆呆的站着，不知道说什么好。插在妈妈阴道里的鸡巴一下子软了下来，
几乎就要滑出妈妈的阴道。&lt;br&gt;妈妈屁股向后拱了拱，不让我的阴茎滑出她的阴道。她轻轻抚摸着我的大腿，
对爸爸说道：「是我让儿子帮我洗里面呢。」&lt;br&gt;爸爸出去之后，妈妈扑哧一笑，说道：「小新，看你吓的，鸡巴都软了呢！」&lt;br&gt;我有点不好意思地说：「妈妈，爸爸会不会生气啊？」&lt;br&gt;「怎么你怕了啊？怕就不要弄妈妈啊。「妈妈笑着说道，」傻孩子，你放心
好啦，妈妈用身体教你性交，这本来就是你爸爸的主意，你把妈妈弄得舒服，说
明妈妈教学有方，也说明小新学习用功，你爸高兴还来不及，自然不会生气了！」&lt;br&gt;说完妈妈一抽身，让我的鸡巴滑出她的阴道，妈妈蹲在我面前，用手轻轻的
套弄着我半软的鸡巴，说道：「小新，你鸡巴软软的样子真的好可爱呢！」&lt;br&gt;妈妈小嘴一张，一口就吞下了我的鸡巴。我的鸡巴本来就还没有发育完整，
细细的，只有不到十公分长，在同龄人之中也只能算中等大小，所以妈妈可以不
用费力的就把我的整根鸡巴全部吞进口里。&lt;br&gt;「妈妈，好舒服！」&lt;br&gt;妈妈口里含着我的鸡巴，微微抬头冲我一笑，温柔的说道：「小新，妈妈最
喜欢你的鸡巴在我口里慢慢变大的感觉了呢。你知不知道，你爸爸都没有享受过
妈妈的口交服务呢！」&lt;br&gt;妈妈尝试着将我鸡巴下面的卵袋往嘴里塞，竟真的塞进去了，我的鸡巴塞满
了妈妈的嘴巴，龟头一直顶到了妈妈的喉咙。妈妈含住我整根鸡巴用力的吮吸了
几下，然后将我的鸡巴吐了出来。&lt;br&gt;「小新真棒！你的鸡巴又变大了呢！」妈妈说完又转过身去，象刚才那样翘
起大屁股，要我继续帮她洗阴道。这一次我一边用鸡巴戳妈妈的阴道，一边用花
洒帮妈妈冲洗阴道口处的泡沫，一直到不再有泡沫了，我说：「妈妈，洗干净了。」&lt;br&gt;妈妈让我把插在她阴道里面的鸡巴抽出来，说了声谢谢，然后我们母子两人
一起把身上冲洗干净，妈妈说反正要上床睡觉了，不用穿衣服了，母子两人就光
着身子进了我的卧室。&lt;br&gt;我躺在床上，妈妈睡在我右侧。我们什么也没穿，身上就只盖了一条薄毯，
妈妈一只手支着脸颊，侧身看着我，满眼里尽是柔情。突然妈妈低下头来，温润
的双唇吻在了我的嘴唇上。妈妈的这一吻绝不是母子间那种亲情之吻，而是男女
之间那种情欲之吻。吻着吻着，妈妈的丁香玉舌伸进了我的口中，和我的舌头搅
在了一起。我也尝试着把舌头伸到妈妈嘴里，妈妈用嘴含住了我的舌头，用心的
吮吸起来，就像吮吸我的鸡巴那样，却又是另一种新的感受。&lt;br&gt;妈妈一面吸吮我的舌头，一面伸手到我的下面，轻轻的握住我那根已经勃起
的阳具，我的手也顺势摸上了妈妈的奶子。&lt;br&gt;「小新，你的鸡巴又胀大了，是不是又想进去妈妈的里面啊？」&lt;br&gt;「妈妈，我们这样做是不是不对啊？」&lt;br&gt;「你说呢？」&lt;br&gt;「我不知道。妈妈，网上说母子性交是乱伦，什么叫乱伦呀？」&lt;br&gt;「小新，你真是个傻孩子！你要记住，妈这样做只是在教你今后如何与别的
女孩性交，这是一种性教育，你爸爸也同意了的，妈妈并没有和你性交，明白了
吗？」妈妈温柔的亲吻着我说道。&lt;br&gt;「妈妈，我还是不明白。我的鸡巴插进妈妈的阴道里，这样还不算是性交吗？」&lt;br&gt;「妈妈让你插进去的目的，是为了让你明白什么是性交，这跟妈妈在学校课
堂上教授知识是一回事啊！」&lt;br&gt;「那妈妈在学校教学生性知识，会不会也让他们插进去呢？」&lt;br&gt;「傻儿子，妈妈当然不会让他们插进来。你是妈妈的宝贝儿子，妈妈自然要
对你格外关照了。」&lt;br&gt;「妈妈，现在我已经学会了性交，妈妈还会不会让我插进去呢？」&lt;br&gt;「小新，你想不想插进妈妈的阴道里面呢？」&lt;br&gt;「这还用说！我想每天都插进妈妈的阴道里面呢！」&lt;br&gt;「只要你喜欢，妈妈天天都让你插进来。你虽然已经学会了性交，可是学无
止境，妈妈还有好多性知识可以教给你呢。再说你才刚刚学会性交，还需要不断
复习巩固才行啊。」&lt;br&gt;「妈妈，我们现在就来复习巩固好吗？」我翻身骑到妈妈身上，把坚挺的阳
具对准了妈妈的阴道口，轻轻一送就插入了妈妈体内。&lt;br&gt;妈妈呻吟了一下，双腿抬起缠在我的腰上，下身耸动着以迎合我的抽送。我
感觉得出妈妈阴道里面越来越湿滑，大量的淫液从阴道肉壁上渗出来，流到了床
上。&lt;br&gt;「妈妈，我的鸡巴是不是有点小啊？」我这样问妈妈的原因，是因为我感觉
鸡巴在妈妈阴道里抽送起来很宽松，不用费什么力气。&lt;br&gt;「傻孩子，你现在才十四岁，身体尚未发育全，有这么大的鸡巴已经很不错
了。而且，你的阳气特别旺，鸡巴非常坚挺，插得妈妈好舒服呢！」&lt;br&gt;听妈妈这么一说，我心里十分的高兴，越发插得卖力了。我一口气插了足足
有三百多下，直插得妈妈浪叫连连，卧室里面我们母子两个下体相撞的啪啪声，
妈妈的叫床声和床的吱吱声响成一片，仿佛奏响了一曲母子乱伦性交的交响乐。&lt;br&gt;「小新，我的好儿子，你真会肏妈妈的屄～妈妈没白教你～」&lt;br&gt;「妈妈，我要和妈妈学习更多的性交知识，妈妈可以天天都教我吗？」&lt;br&gt;「可以的，只要小新愿意学习，妈妈每天都教小新性交～好儿子，会肏妈妈
屄的大鸡巴儿子～妈妈喜欢和你性交～」&lt;br&gt;「妈妈～好妈妈～我快要射了啊，好爽～」&lt;br&gt;「小新，快射吧！射到妈妈的里面来吧，妈妈喜欢小新在妈妈的阴道里射精。&lt;br&gt;全射给妈～妈妈好爽，好舒服～」&lt;br&gt;这一次我射了好多，比以往打手枪时的任何一次都要多。高潮过后，我偎在
妈妈怀里，头枕在妈妈的一只乳房上，妈妈则紧紧的搂着我，我们的下体缠在一
起，我那根半软的鸡巴仍然插在妈妈的阴道里面，妈妈的淫液和我射入的精液使
得阴道里面又湿又滑，妈妈双腿紧紧缠住我的腰，才使得我的鸡巴不会从她的阴
道中滑出来。&lt;br&gt;虽然性交已经结束，我还是很享受鸡巴插在妈妈体内的感觉，这是一种异常
温暖的感觉，也许我是从妈妈阴道里生出来的缘故吧，鸡巴插在妈妈阴道里有一
种浪子回家的感觉，各位不信也可以试一试。&lt;br&gt;「小新，喜不喜欢和妈妈性交呢？」&lt;br&gt;「喜欢。妈妈，你不是说我们这样不算是性交吗？」&lt;br&gt;「傻孩子，这种事只能是你知我知啦，你明白吗？你可不能跟外面的人去说
哦。」妈妈轻拍着我的屁股说。&lt;br&gt;「妈妈，我知道。我们母子性交算不算乱伦呀？」&lt;br&gt;「小新，你说呢？」妈妈轻轻扭了一下身子，又将阴户往我下身部位顶了顶，
我快要滑出妈妈阴道的鸡巴又重新插入了妈妈的阴道中。&lt;br&gt;「妈妈，网上说母子性交就是乱伦呢。」&lt;br&gt;「小新，如果是乱伦的话你会怎么样呢？会不会害怕？」&lt;br&gt;「妈妈不怕小新就不怕！」我一只手抚摸着妈妈的奶子说道。&lt;br&gt;「好孩子，我们母子性交是你爸爸同意了的，所以不会对家庭造成任何的伤
害，别人更管不着。就算是乱伦吧，也无害于社会，只是可怜你爸爸的一番苦心，
你明白吗？以后你一定要好好学习，不辜负爸爸的期望才好啊！」&lt;br&gt;「妈妈，爸爸为什么会同意我和妈妈性交呢？」&lt;br&gt;「这个嘛，一是希望通过妈妈的引导，使你对性知识有一个正确的认识，跟
你的那位女同学断绝来往；二是你爸爸近一年多来身体不大好，在性生活上有些
力不从心，希望你这个性欲旺盛的儿子能够填补他的空缺啊。」说到这里，妈妈
微微有些脸红了。&lt;br&gt;听妈妈这么一说，我才算是明白了爸爸的良苦用心，这么说来，妈妈也是需
要我的啦！想到这一层，我心里美滋滋的别提有多高兴了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三章母子乱伦的早餐&lt;br&gt;一觉醒来，天已大亮。妈妈已不在身边，估计是在厨房做早点了。我穿好衣
裤，先</content></item></essay>