<essay><item><title>母子间的变态性游戏(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
第一次写Ｈ小说，不知道会不会有人喜欢。事前声明一下本文非虐文，非手
枪文，非绿妈文。主要是描写一对母子变态而温馨的家庭生活，听起来有些恶搞，
不过确实就是这样。
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
一个不幸的家庭，就是一切罪恶的根源。&lt;br&gt;而我，就生活在这样的一个家庭中。&lt;br&gt;我今年１５岁，在我不长的人生经历中，父亲似乎没有清醒过，母亲则好像
没有停止过哭泣。&lt;br&gt;父亲患有极其严重的失眠症，他瘦弱、干枯、双眼无神。患有失眠症的人永
远不会睡着，也永远不会清醒。所以在我的印象中，父亲一直都是恍惚的，永远
在胡言乱语。&lt;br&gt;父亲告诉我们他根本没有什么失眠症，而是被恶鬼缠身了，只要他一睡着，
恶鬼就来找他索命，所以他不能睡。但是医生告诉我，失眠症患者就是这样的，
是分不清现实与梦境的。&lt;br&gt;母亲很美丽，很健康，同时也很柔弱。柔弱的有些过分，像玻璃一样，一碰
就碎，眼泪是妈妈最亲密的朋友，我已经记不清妈妈哭过多少次，记不清自己的
衣襟多少次被妈妈的眼泪打湿。&lt;br&gt;其实每次我都想安慰妈妈，可我不知道怎么才能让她不伤心，只能紧紧地抱
着她，让妈妈在我怀里尽情地哭泣。&lt;br&gt;也许是物极必反吧，无能的父亲，柔弱的母亲，而他们的儿子，却正好相反，
我虽然只有１５岁，已经有将近１７０公分的身高，由于经常锻鍊，我比一般孩
子都强壮，而且我从４岁开始就从来没有哭过，其实我并不是不会哭，只是我觉
得，这个家里，如果我不坚强些，就没有人能保护柔弱的的母亲了。&lt;br&gt;我的家庭在一个月前发生了重大改变。一个月前的那天，父亲去世了。又一
次被噩梦惊醒的父亲，在他撕心裂肺的哭叫声中停止了呼吸。即使在他死前的那
一刻，嘴里仍然不停地喊着。&lt;br&gt;「有鬼，有鬼，我不能睡，绝对不能睡。」&lt;br&gt;喊了两遍。然后他就走了。走的时候他满脸狰狞，两眼血红，到死也没有闭
上眼。&lt;br&gt;妈妈看见他死的那一幕，一下子就被吓晕了，是我上前合上了父亲的眼睛。
人走了，至少应该闭上眼睛吧。&lt;br&gt;之后的事情就是葬礼，亲属，以及妈妈的眼泪。&lt;br&gt;死的人已经离开，活着的人还要继续活着。&lt;br&gt;父亲死后一周，我的人生再次恢复平静，应该说，是比过去更平静了吧，没
有了每天那歇斯底里的呼救声，母亲哭泣的次数也减少了很多，生活似乎在向着
光明的方向发展。&lt;br&gt;不记得是谁说的，暴风雨来临之前总是平静的。&lt;br&gt;我的暴风雨就在父亲死后的第７天，来临了。&lt;br&gt;那天我心情不错，睡得很早，睡着了就开始做梦，是噩梦。&lt;br&gt;每个人都会做噩梦，但是这个梦实在是太恐怖了，梦里充满昏暗，血腥，暴
力，压抑，疯狂，我觉得就算是地狱也不过如此吧。&lt;br&gt;噩梦惊醒时我发现自己已经全身是汗，双腿也在不自觉的打着战，我是真的
被吓到了，之后的一整天都神不守舍的。&lt;br&gt;然后是第二晚，第三晚，每晚我都会做噩梦，每次都会更加恐怖，我感觉自
己就要崩溃了。&lt;br&gt;第四晚我很晚才睡着，梦里我梦见了自己躺在餐桌上不能动弹，周围很多人，
他们拿着刀叉，他们用刀割下我的肉，用叉子插进我的肉里，然后开始分吃我，
我不能动，只能看着他们一点点吃我的肉。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;我嘶吼着，醒了过来，全身都在颤抖。&lt;br&gt;妈妈蹒跚着跑进了我的房间，一把抱住我，大哭了起来。&lt;br&gt;「儿子，儿子，你怎么了，你可别吓唬妈妈，你可不能向你爸爸那样啊，呜
…呜。」&lt;br&gt;被妈妈紧紧的抱住，胸口被妈妈的泪水打湿，这一刻，我忽然变得无比清醒。&lt;br&gt;我想，或许，爸爸并不是在胡说，真的是有鬼，这个鬼吓死了父亲，现在又
想来吓死我。&lt;br&gt;如果我死了，谁来照顾柔弱的妈妈。&lt;br&gt;我不能被打倒，无论如何也不行，为了妈妈，我要更坚强。&lt;br&gt;想到这里，我笑了，笑的眼睛都眯了起来，我拍了拍妈妈的肩膀，笑道：
「妈妈，没事，最近睡得太晚，有点神经衰弱，不要紧的。」&lt;br&gt;那天早上我特别开心，还特地亲自做了一顿早餐，跟妈妈一起吃，虽然做的
很烂，不过妈妈和我都吃的很开心。&lt;br&gt;那天晚上我睡得很早，因为我已经迫不及待的接受挑战了。&lt;br&gt;那晚的噩梦依然的很恐怖，我梦见自己腐烂了，身上的肉一块块的掉下去，
带着白色的脓液，一块块脱了我的身体。&lt;br&gt;我看着自己千疮百孔的身体，忽然我笑了，因为我想起了早上吃的苹果酱，
真的很像。&lt;br&gt;噩梦总会醒来，醒来就是光明的一天，每当噩梦清醒，我都觉得生活是无比
的美好。&lt;br&gt;接下来的几天里，我都在和噩梦做着游戏，我发觉自己渐渐喜欢上了那些噩
梦，那就像一场免费刺激的恐怖片，而自己就是主角，这样的经历可不是每个人
都能体会到的。&lt;br&gt;那是第１０天的晚上，我满怀期待的闭上双眼，迎接下一场噩梦。&lt;br&gt;梦如期而至，但是没有残值断臂，没有蜘蛛蚂蚁，没有刀山火海，四周是一
片黑暗，什么也没有。&lt;br&gt;这算什么啊？一点都不恐怖，我觉得很是失望。&lt;br&gt;忽然眼前出现了一个影子，一个人型的影子。&lt;br&gt;「你是谁？」我问道。&lt;br&gt;「鬼。」那个黑影答道。&lt;br&gt;「是你杀死了我父亲。」我说着，握紧了双拳。&lt;br&gt;他没有回答，只是嘎、嘎的冷笑。&lt;br&gt;「那么，你现在是来杀我的？」我问道。&lt;br&gt;「呵呵，不是，我只是来给你讲故事的。」&lt;br&gt;「什么故事？」&lt;br&gt;「关于你父母还有我的故事。」&lt;br&gt;「你是被我父亲害死的？」我觉得自己好像猜到了原因。&lt;br&gt;「是被你父母。」黑影答道、&lt;br&gt;「不可能，我母亲绝对不会害人的。」我愤怒地朝他挥拳，可是什么都没有
打到。&lt;br&gt;「我给你讲些你不知道的事情吧，２０年前，我和你母亲原本是情侣的，我
们约定要永远在一起的，可是你母亲家里人却拆散了我们。他们嫌我家穷，非要
我赚够了钱才能娶你母亲。当时我很爱你母亲，你母亲也很爱我，我愿意为她做
任何事。所以我跑到大城市里赚钱，我拚命的赚钱。但是等我赚了钱回去找她的
时候，她竟然已经嫁人了。」说着黑影的声音几乎是怒吼了。&lt;br&gt;「你当时没有对付他们。」我问道&lt;br&gt;「哼，当时要是直接杀了这对奸夫淫妇就好了，可是我当时只想着死，死给
她看。于是我穿了一身红衣服，到你母亲面前自杀了，血，溅了她一身。」说完
黑影又狰狞的笑了起来。&lt;br&gt;我心里狠狠的呸了一声，怪不得妈妈现在这么柔弱，一定是当时被吓到了。&lt;br&gt;黑影没有注意到我的变化，继续说道：「我是因为听说传红衣自杀的人死后
会变厉鬼。想不到，这竟然是真的。我死后竟然真的变成了厉鬼，于是我就进入
你父亲的梦里，直到把他吓死为止。哈哈，这感觉太爽了。其实我也想进你母亲
的梦里吓死她，可你母亲的体质特殊，是绝阴体质，厉鬼无法近身，于是我就想
到了进你的梦里吓死你，如果她同时失去儿子和丈夫，一定活不下去的，那样我
就可以报仇了。」&lt;br&gt;黑影忽然飘到我的面前狠狠地说道：「要不是因为你，我想我已经成功报仇
了。可是你，你为什么不怕，为什么不会被吓死，为什么。」黑影歇斯底里的大
叫，好像做恶梦的是他。&lt;br&gt;吼了一会，黑影继续道：「就是因为你，我吓不死你，没法报仇。于是我只
好铤而走险，强行进入你母亲的梦里，可是，就一次，我就进去一次，就被你母
亲的绝阴体质伤了神魂。」&lt;br&gt;我听到黑影受了伤，心中一动。&lt;br&gt;黑影叹了口气，继续道：「呵呵，你猜对了，我就快魂飞魄散了。」&lt;br&gt;「这么说你要出最后的绝招了。」我眼珠一转，插口道。&lt;br&gt;「嘎、嘎，绝招算不上，不过主意确实有一个。」黑影说道。&lt;br&gt;「你来吧，我不会怕你的。」我喊道。&lt;br&gt;「呵呵，你放心好了，我这个主意，你不仅不会害怕，反而还会很开心，没
准你还会感谢我呢。」黑影回答道，似乎很开心的样子，也很恐怖。&lt;br&gt;在黑影的笑声中，我忽然醒了过来，我在自己房间里，房间很暗，我感觉很
不对劲。&lt;br&gt;很快我就感觉到的问题，此时我的心神恍惚，而且感觉迟钝，我扭了一下胳
臂，不疼，我没有醒，还在做梦，只是场景换到了家里而已。&lt;br&gt;忽然，我发现我不能控制自己的身体了。我被某种力量驱使，站了起来，走
出房间，穿过走廊，推开了妈妈的房门，来到了妈妈的床前。&lt;br&gt;忽然我想到什么，大吼道：「你想让我在梦里伤害妈妈吗？就算是这样，也
没有用，这些是假的，你不要白费心机了。」&lt;br&gt;黑暗中只有一声冷笑，没有人回答我。&lt;br&gt;我走近妈妈，妈妈睡得很香，眼角还带着泪痕。妈妈就算是睡着也会哭泣吗。&lt;br&gt;我的手不受控制的伸了出去，抓住被角，向后一扯，被子飞舞，散落一地。&lt;br&gt;窗外月正当空，洒下一片银色，正照在妈妈的胴体上，柔美非常。&lt;br&gt;妈妈穿着一件浅绿色的睡衣，丝绸质地的睡衣，白嫩的手臂和大半美腿都暴
露在外面，妈妈手里紧紧抱着一个大抱枕，我的手又一次不受控制的伸向了妈妈
手中的枕头，扯了两下才从妈妈的怀里扯了出来，扔到了一边。&lt;br&gt;也许是天气热的缘故吧，妈妈的脸上都是汗渍，脸颊弥漫着朦胧的水汽。乌
黑的头发因为汗水而捲曲。有些散落在枕边，有些则贴在脸颊上。&lt;br&gt;妈妈忽然失去了手中的抱枕，好像失去了某种保护。细长的眉毛紧锁着，双
手无意识的四处摸寻着。&lt;br&gt;我的手又一次伸了出去，粗暴的抓住了妈妈的小手，然后把妈妈的双手交叠
的插在了妈妈的脑后，手中不知何时多了一个绳子。我一只手抓住妈妈交叠的双
手，另一只手拿着绳子，绳索熟练地在妈妈的手臂间穿梭，然后我双手握住绳子
的两端，用力一拉，妈妈的手就被紧紧地捆在了脑后。&lt;br&gt;也许是用力过猛的缘故，妈妈表情不自然的扭曲着，嘴里发出「嗯、嗯」的
声音，似乎承受着巨大的痛苦。&lt;br&gt;「对…对不起，我不是故意的。」我的声音颤抖了，不知道是因为兴奋还是
紧张。&lt;br&gt;我没法控制自己的身体，但是意识确实十分清醒，我现在紧张极了，比噩梦
还紧张。&lt;br&gt;我的身体又动了，这次我站在了床上，俯视着妈妈。&lt;br&gt;妈妈因为双手被绑在脑后，无法翻身，只有正面朝上的平躺着。秀发无意识
的散开，像瀑布般散开。妈妈的嘴唇微张，口中发出模糊的喃喃自语。一滴汗珠
从妈妈俏丽的下巴轻轻滑落，顺着秀美的脖颈，滑向胸口，划过睡衣，消失不见，
只留下一片水迹。我顺着水迹望去，忽然发现妈妈竟然没有穿上内衣，勃起的乳
头在薄薄的睡衣下清晰可辨，好像绽开了两朵瑰丽的玫瑰。&lt;br&gt;我的心跳加速，我的呼吸变得沉重，我无法抑制的向下看去。&lt;br&gt;目光顺着妈妈的胸部，滑到腰部，腹部，滑过睡衣，落到了妈妈的两条芊芊
细腿上。&lt;br&gt;妈妈的双腿弯曲着，偏卧在身体的一侧，两条细腿紧紧的并拢着，就像一条
美人鱼的尾巴。&lt;br&gt;我还没来得及欣赏这个艺术品，我的身体又一次不由自主的动了起来。我俯
下身，双手握住妈妈软弱无骨的小脚，起身，奋力向上一提。妈妈竟然被我像鲁
智深倒拔垂柳般，倒拔了起来。&lt;br&gt;我还没来得及惊讶，就被眼前的情景惊呆了。妈妈睡衣里面竟然是完全真空
的。&lt;br&gt;由于妈妈被我倒提了起来，睡衣便自然下落，妈妈的整个身体就完全的暴露
在了空气中。借着皎洁的月光，我能看见妈妈紧紧的闭着的屁股，像成熟的水蜜
桃般。能看见妈妈黑森林般的阴毛，能看见里面肥美的阴唇若隐若现。能看见妈
妈胸前一对坚挺的乳球挺立着，能看到那一对樱桃般的乳头正展示它的风采。&lt;br&gt;我已经不能呼吸，甚至不能思考。但是我的手却没有停止动作。&lt;br&gt;我握住了妈妈的双足，奋力的把它给撑开来，然后又奋力的向下压去，妈妈
的两条美腿被压到了头的两侧，整个身体大虾米般蜷缩起来，只剩下头颈支撑起
整个身体，而臀部却像山峰般高高隆起。一瞬间，往复的端庄不复存在，只剩下
一片淫靡。&lt;br&gt;我的头此时就在妈妈的两腿之间，一眼不眨的盯着妈妈双腿之间，那神秘的
幽谷。这是我第一次看到妈妈的阴户，而且是如此近距离的欣赏。妈妈的阴唇是
鲜豔的粉红色，如同美丽的蝴蝶，静静的舒展着它那鲜豔的翅膀，尽情的展示着
它的美丽。阴户的边缘是淡淡的咖啡色，围绕在阴户的周围，如同性感女郎的半
张的双唇，诱惑着男人的目光。再往下看，妈妈的肛门正毫无羞赧的向我敞开，
妈妈褐色的小菊花在我眼前一张一合，像是会呼吸一般。&lt;br&gt;看着，我感觉</content></item></essay>