<essay><item><title>何不在平凡中堕落(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章&lt;br&gt;我和母亲走在林荫大道上，手牵着手。&lt;br&gt;这条道路是两年前修成的，和普通的公路没什么区别，只不过两旁并无人行
道，而是种满了大树的树林。树林并不甚宽，均为十米左右，如按我们走的方向
来算，左侧树林后是居民区，右侧树林后是铁路。这条公路位置偏僻，并没有多
少车辆经过，只是为了这里的少数居民出入方便，不过方便的还有喜欢遛弯的大
爷大妈，生活水平上去之后，拥有私家车的年轻男女也从中获利不少，你懂得。&lt;br&gt;我妈每天都要拉我来散步，我知道她是为我好，但却极不喜欢。原因有二，
一是这里的环境并不太好，火车时而轰隆隆地响过，树林换成花坛也只还凑凑活
活。二是我妈很漂亮，被她牵着很别扭。诸位若问为什么别扭，和一个美女散步
还不知足？那是你们从没从做儿子的角度去想这件事。真的，我情愿自己的母亲
是一个容貌普通、囉哩囉嗦的中年大妈，每天穿着大裤衩子逼着我和她顶嘴。那
样，我很情愿牵着她的手去散步，没什么丢人的。但若这个女人是我妈的样子，
那就需要另眼相待了。&lt;br&gt;我妈全名周蕙荑，出生在一个书香世家，算是知书达理的那种传统妇人（一
开始是纯真善良的少女，后来才变成妇人的啦）。她年轻时容貌很美，追求者众
多，却被不起眼的我爸摘得，令人匪夷所思。我妈说，那时候我爸隔三差五就给
她写信，写情诗，她是为我爸的文采所打动，才委身下嫁。我哑然失笑，实在想
象不出我爸那种俗气不堪的商人会有什么文采。但外人看来，我妈慧眼识珠，我
爸而立之后财运亨通，虽说不上富甲一方，但在所居住的小区内估计没人比得上
（我妈喜欢这里的人和物，所以没有搬去更好的地方）。令人羨慕，我妈也很满
足，但一个成功的商人的想法与心思，众位是知道的，有时候我妈也会一个人独
自咽泪，看的我很心疼。但接受传统「相夫教子」教育的她，忍气吞声，将一门
心思放在我身上，盼我成材。&lt;br&gt;我很奇怪为什么母亲如此美丽，父亲还在外面拈花惹草，经常夜不归宿。她
一米六七的身高，年轻时的身材偏瘦，现在丰满了些，刚刚好，腹部只弯腰是才
有一小圈肉。&lt;br&gt;胸部很大，我偷看过她的内衣，是Ｄ杯。当她穿上那种紧身的裤子之后，可
以看见她圆圆的丰满但不硕大的屁股，我不知道她的屁股是否下垂，这个很难观
测。&lt;br&gt;她的腿修长健美，大腿很丰满，小腿并没有很好看的曲线，但在中年人来说
当属极品。一百零五斤，不高不矮，不胖不瘦。我妈最让人感歎的是她的容满，
她已四十四岁，却有三十四岁妇人的俏丽容颜，但她的气质却又明显说明，确实
已入不惑，静待半百。三十几岁的少妇春心不死，这一群人仍十分在意自己的形
象打扮，自己是否吸引人，浮躁，容易出轨。四十多的妇人心静平淡，已把生活
看开，穿着随意（我妈不邋遢），气度大方一些。我妈即是如此，唯一能令她激
动的就是我的事了。&lt;br&gt;我目前在上大学，大二，但处于休学阶段。原因简单复杂，有成绩不好（名
牌大学不太好混），失恋等诸多原因。归为一点：暂时不想在学校呆了，离那个
伤心地越远越好。十月份回家之后，母亲对我百般呵护，把我当成了她怀中的三
岁孩儿，每天晚上都牵着我和她散步，助我恢复心情。&lt;br&gt;我很感激母亲，但真的别扭无比。就如今天，隔壁楼的遛狗的张大妈看见我
们，驱着她的大黄狗走过来，热情地说：「哎呀，小周，你儿子越长越像你了，
真俊！……」我妈很骄傲：「这孩子就学习还让人省点心，您也越来越精神了！&lt;br&gt;英英过来叫张姨。」我就得陪着笑脸听她们聊上十分钟。每当听着别人夸我
长得像我妈，我就害羞且无奈（幸亏邻居少，散步的人也不多）。而不认识的人
总投来异样的目光，似是在说「这一对夫妻不像夫妻母子不像母子的在干嘛？要
不要脸？」我妈为了我可以不要脸，我却不能。我才二十岁，天天被这样看着，
有如针刺。我妈却茫然不知。&lt;br&gt;今天我和母亲散步回来，已经八点了。磨磨蹭蹭收拾东西，我回房玩了会电
脑，也九点多了。这时母亲在客厅向我喊：「英英，妈先洗了，你一会再洗行不？」&lt;br&gt;我打了个机灵，回应：「行，你先洗吧，不用管我！」却把电脑待机，向客
厅走去。由于刚才在网上看了一些少儿不宜的东西，心绪犹如猫抓狗挠，竟把主
意打到了妈身上去。但我家洗浴间设计的实在太好，不给我丝毫偷窥的机会，我
若借口上厕所，母亲也断然不会让我进去。于是我便守候在客厅沙发上，打开电
视，等待一览我妈的美人出浴图。电视放的是非诚勿扰，孟非叽里呱啦说的我心
烦，让我更烦的是浴室的水声，女人洗澡怎么这么长时间？过了二十分钟，门
「吱呀」&lt;br&gt;一声开了，我怀着滚烫的心情若无其事地看去，他妈的，真是亮瞎我的狼眼！&lt;br&gt;母亲的及肩长发披散着，她正双手在脑后拢头发，这样一来，将两颗大乳球
完全暴露出来。睡衣是纱棉的，不透明但很薄，两粒乳头清晰的打在衣服上，向
我敬礼。我不敢再看，若知道我如此看她，她势必向我发火回去换衣，那我岂不
没得看了。&lt;br&gt;我把目光放在电视上，说：「洗完了？太慢了。」说着漫不经心地看她一眼，
又说：「妈你越来越漂亮了，出水芙蓉啊！」这句话终是没忍住，说出了口。&lt;br&gt;我妈瞪了我一眼：「死孩子！还学会和妈贫嘴了！哼！」我傻笑一声，打个
哈哈。诸位看我前文所述，可能会认为我妈是个林黛玉式的人物，她年轻时可能
真有那么几分怯弱之风，文采之秀，但二十年过去，她也变成一个现代的普通
「高贵」妇人了。若她现在还是黛玉妹妹模样，早让我爸气死了。&lt;br&gt;我妈说：「去洗吧！注意别又用错我的东西。」我看她在看电视，目光迅速
地瞟了她一眼，从低胸圆领中暴露出两小瓣肉，雪白诱人。我的下面已肿胀不堪。&lt;br&gt;「等会把这个看完的，睡前我在洗。」我说。&lt;br&gt;「嗯，随便吧。」&lt;br&gt;我妈坐下，离我不远，我能闻到幽幽香气，随便瞥一眼，就看到顶着睡衣的
乳房。幸亏她穿着长裤，若再露出美腿，我可不保证自己还有自控力。&lt;br&gt;母亲拢好头发，倚在沙发上看电视，对我说：「冰箱里有葡萄，去拿出来吃
了吧！」我暗叫一声苦，现在勃起的阴茎如刺刀一样顶着短裤，起身岂不是原形
毕露？我站起来测过身，佯装舍不得电视里的节目，面向电视走去冰箱，终于躲
过一劫。在冰箱拿东西的时候，借冰箱门的掩护，不忘狠狠挑衅一下老妈的胸前
两点。唉，葡萄啊葡萄，我手里有一袋几十颗任我摆布，我却只想要朝夕相伴的
那两粒。&lt;br&gt;我将葡萄泡在盆里，拿回去继续看电视。老妈突然问：「你这么爱看这找对
象的节目？」&lt;br&gt;我说：「一般吧。主持人说话挺有意思的。」&lt;br&gt;「你跟你对像到底怎么回事？」&lt;br&gt;我心里一惊，妈果真还是想问这个。我休学回来没有告诉老妈具体的原因，
只说心情不好舒缓一下，略提了一下女朋友的事，母亲果然放心里去了。&lt;br&gt;「没事，现在大学里都这样。聚了散，散了聚的。」我敷衍道。&lt;br&gt;「唉，孩子大了不由娘。以前你有心都跟妈说。现在长大了心思多了，却不
告诉我，让人干着急。」&lt;br&gt;我听老妈语气甚是悲伤，隐隐竟有哽咽之声，也顾不上她的胸前美景，秀丽
容颜，赶忙说：「妈你别担心，都是小事，我告诉你，告诉你！」&lt;br&gt;我靠过去，紧挨着她（确是居心不良），说：「其实就是搞对像那点破事，
我提早遇上了而已。」&lt;br&gt;「啥事？」&lt;br&gt;「女朋友劈腿，看上别人了。」&lt;br&gt;老妈「哦」了一声，继续说：「你们谈多长时间了？」&lt;br&gt;我非常不愿提及此事，因为我很喜欢那个女生，被劈腿自然心中有道疤。于
是不耐烦地说：「妈你别问了。就是那么普通一件事。我都不想提，你也别提行
不？咱们还是看电视吧！」&lt;br&gt;老妈嘴上说不提不提，但关心之下仍三句不离主题：「英英啊，感情的事也
不是小事。有的人闷心里不说，结果病越来越重。有的人正面对待，直接面对问
题，虽然难受，但肯定能走出来。你说对不对？」&lt;br&gt;我给她说的有些难受，想起往日里对女朋友的好，她对我撒的娇，眼泪已经
到达鼻子，就要进入眼眶。母亲还在对我说道，让我跟她吐露心声，我一动不动
直视前方的电视，但节目中的话一句都没听进去。&lt;br&gt;「妈是过来人，懂你心里的难受。孩子，记住了，没有难到想跳楼的时候，
就没有以后的成功。人都是泥里坎里历练出来的，现在多吃点亏对你以后也有好
处。」&lt;br&gt;我再叛逆，但在老妈这话之下，终于忍不住哭了出来，想起女朋友的无情，
冷淡的室友，在学校的种种不顺，一个人孤独喝酒的夜晚，又想到老妈如此关心
我，还是有人爱我的，感动至极。老妈看我流泪，比她自己受苦还难受，向我坐
过来一把搂住我肩膀，把我往她怀里送，说：「没事，有妈在……」&lt;br&gt;我如遭电击，感觉右臂处有一绵软之物紧紧贴着自己，伤心之情大减，细细
感应之下，果真是老妈没穿乳罩的乳房。其实那些事早就难受过了，回家来就已
经好得差不多，但巨大诱惑之下，扑到妈怀中放声大哭，前面酝酿已久，因此哭
得情深意切。整个脸贴在老妈左乳之上，用鼻子死死顶住巨大的奶子，时不时用
嘴唇轻轻触碰下奶头，似入人间仙境。老妈自不会想到我的狼子野心，一颗心疼
得不得了，不住拍着我的背安慰我：「哭吧，哭出来就好了。有妈在，不用怕…&lt;br&gt;…」&lt;br&gt;老妈身上的幽香不住窜进鼻孔中，绵软的大奶子让我大饱脸福。我的鸡巴又
已经坚硬如铁，但理智还在，只不过是紧紧抱住老妈倾诉罢了。哭了一会，眼泪
干了，再也装不出来，想说点什么，但也不知道怎么说。于是抬起头，望向老妈，
喊了一声：「妈……」&lt;br&gt;妈仍在拍我的背，听到我说话，也看向我。我见她双眼含泪，说：「妈你别
伤心，儿子不会灰心丧气，以后一定给你找一个更好的儿媳妇。」&lt;br&gt;「嗯，妈不伤心。妈其他都能忍，就是你受了委屈我……」说着，泪又下来。&lt;br&gt;我心里一惊，妈这明显话里有话，急问：「妈，是不是我爸又对不起你了？&lt;br&gt;他是不是又在外面玩女人！」&lt;br&gt;妈一把推开我，抹着泪说：「胡说什么！不许说这么难听的话！」&lt;br&gt;「我以后不认这个爸！」&lt;br&gt;「你爸也不容易，在外面天天要应酬，见人要赔笑脸。他不回家也是为了我
们，现在哪一样东西不是你爸挣来的？你可不许这么说你爸！」妈竟十分生气。&lt;br&gt;「妈！他不回家还不是因为外边有女人！」我大叫。&lt;br&gt;「不许胡说！」妈真的生气了，向我喊道。她站起来，呼一口气，平复心情，
说：「快去洗吧！不要玩电脑了，妈先去睡了。」说完她走向厨房，洗把脸便回
到卧室。&lt;br&gt;我一个人呆在那里，心乱如麻。我希望母亲只是个普通的中年妇女，其实是
希望自己有个普通平凡的家庭。老爸常年不在家，妈总是独自抹泪，这个家根本
不像个家。假如母亲是个普通女人，父亲也差不多就是个普通职工，即使没什么
钱，我也毫无怨言，家里幸福和睦就是了！&lt;br&gt;现在一点性慾也没有了，洗完澡回到自己的卧室，关上电脑上床。合上眼却
怎么也睡不着，脑中都是母亲落泪的场景。俗话说孩儿是娘的心头肉，母亲视我
比自己还重要，我也很爱母亲，妈是我心目中家庭的象征，她若伤心，家中就满
布阴云，她若垮了，家就散了。她一个如此心高气傲之人放任父亲在外面胡作非
为，全都是为了我，为了儿子能有个完整的家，否则以她的容貌气度，无数追求
者，早就离婚改嫁了。我心中恨极了我爸，爱极了我妈。&lt;br&gt;脑中混乱一片，想了很多，甚至有把我爸摁在地上痛打的场景。一睁眼拿起
手机看，已经一点多。我坐起身，想清醒一下不胡思乱想，奈何脑袋不由自己控
制，总想到最可怕的家庭分裂场景。心中十分担心母亲，她现在一定偷偷的小声
哭泣，甚至床头放了一大瓶安眠药！我摸索着开了灯，打开门向父母的卧室走去。&lt;br&gt;轻伏在母亲卧室的门上，没听到一点声音。这让我更加害怕，妈会不会真的
吞药自杀了？于是试着轻轻推门，果然没锁。月光透过窗帘招进来已十分昏暗，
我只看见母亲侧身面向里。我蹑手蹑脚，摸索着地面向前爬，终于摸到了床。由
于光线太暗，看不清母亲的脸，我只得轻踏上床，慢慢走过去蹲在她脸旁边，仔
细地看着母亲，以确保她没事。不看不要紧，一看，心里「彭」一声，爆炸开来。&lt;br&gt;只见母亲侧卧而眠，眼角兀自淌着泪痕，光线的暗淡将她本就极少的皱纹完
全抹去，一张虽不完美但令无数男人为之魂夺的面容悄然绽开，向我幽幽吐着香
气。由于两只手臂的挤压，乳房几乎要从睡衣中挣脱出来，右乳更是露出一大片
雪白的嫩肉，浅</content></item></essay>