<essay><item><title>新双生儿(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章 姊姊&lt;br&gt;「希明！快起床啦！」&lt;br&gt;「妈，今天是星期四，可是今天休假，不要烦我啦……」&lt;br&gt;「我知道你不用上班，但你忘记了吗？今天你姊姊在英国回来啊！」&lt;br&gt;我挣扎着从温暖的被窝起来，匆匆穿上了一件白色恤衫，束起长发便赶往机
场。&lt;br&gt;我差点忘记了介绍我自己，我的名字是杨希明，今年十九岁，身高178 公分，
身材瘦削而肤色偏白，最自信的是自己的长相。我和我姊是孪生姊弟，外表看起
来根本没有差别，她跟日本女星伊东美笑有九成相似，才刚从英国夺得世界模特
儿大赛亚军，是公认的美女。由于我也留了一头长发，所以经常被误认为姊姊。&lt;br&gt;既然姊弟俩拥有美丽的长相，我们的妈妈自然是标致的大美人。爸爸受不了
太多人不惜一切追求妈妈，经常为此争执，最后两人以离婚收场，也因此我们姊
弟从十四岁便分开生活。我和妈妈在台湾，姊姊在英国陪爸爸，我们每年都会互
相探望，今天就是姊姊回台湾看我们的日子。&lt;br&gt;我开车一路超速前往机场，本来以我的技术可以准时到达，但快到机场时被
警察拦了下来。&lt;br&gt;「请问有什么事吗？我赶着去机场接人！」&lt;br&gt;「小姐！你刚才超速十五公里，麻烦把行照驾照拿出来。」交通警察又把我
认错了！&lt;br&gt;「对不起，警察先生，因为我急着赶去机场，可以请你通融一下吗？」&lt;br&gt;「什么事这么急啊，安全比较重要啊？」警察摘下太阳眼镜，没想到他居然
很帅，长得有点像黄立行，不但有型，而且还更英挺。&lt;br&gt;「拜讬你啦，我要赶去英国参…参加模特儿大赛，赶不上飞机会失去资格的！」&lt;br&gt;既然他以为我是女生，我赶紧临时编了个理由，试着施展媚功躲掉罚单。&lt;br&gt;「你是……我想起来了！你是名模杨倩宜！」嘿嘿，他真的把我当成姊姊了。&lt;br&gt;「拜讬通融一次嘛，如果得奖的话，我请你吃晚饭好不好？」反正不会再见
面，随便唬烂他也没关系！现在女人真的比过去好很多了，尢其是美女，只要会
撒娇，男人都会听你的话。&lt;br&gt;虽然长得像黄立行的警察放了我，却也让我损失了十几分钟，当我到机场时，
姊姊的飞机已经落地了。我找遍整个机场也不见姊姊，这时我的手机响起来，是
妈妈的来电，妈妈在电话里急着说：「希明啊，我是妈妈，倩宜她早搭一班机，
她说她正在计程车上，你快回家吧！」&lt;br&gt;真没办法，我姊姊就是如此性急，既然如此我只好打道回府了。途中我有留
意刚才拦我的笨警察，他正在回收路障，幸好没再遇到，否则他一定不肯再轻易
放我走。不到三十分钟我就从机场返回台北东区的家。&lt;br&gt;「希明，我好想你啊！」&lt;br&gt;我刚打开门便被一股幽香抱住，两团软肉紧贴胸口，果然是姊姊，她一年比
一年漂亮，身材也更加完美，我这个血气方刚的处男哪里受得了，老二马上产生
了反应。&lt;br&gt;「老姐别这样，我全身是汗啦……」我紧张地大喊，姊姊便放开了我，拉着
我到客厅，幸好她没发现我的丑态，否则我真要找个地洞钻进去了。&lt;br&gt;「倩宜、希明，来吃饭啦！」这时妈妈也做好了晚饭。&lt;br&gt;晚餐时我留意到姊姊变成熟了，不复当年的青涩，透出一种蜜桃成熟时的女
人味。如瀑布般的长发、细致的瓜子脸、水汪汪的大眼睛、白里透红的肌肤，还
有那只比我矮一些却也有170 公分的身高，整个是完美无瑕的身段。我有点嫉妒
她，如果我也是女生的话，会不会跟她一样漂亮呢？&lt;br&gt;「今天我回家路上遇到了一件怪事！」姊姊话匣子一开就没完没了。&lt;br&gt;「有什么比你选上模特儿亚军还怪啊？」我哈哈大笑，才刚说完就被姊姊的
粉拳轰炸。&lt;br&gt;「你两姊弟永远都像小孩子一样，真拿你们没办法！」妈妈笑着说，这间房
子已经很久没有这么热闹了。&lt;br&gt;「好啦，我的大美人姊姊，饶了我吧，快说是什么怪事啊？」&lt;br&gt;「我坐的计程车因为超速……都是我的错，我对司机说有要紧的事，他啊，
一直从后照镜色咪咪地偷看我，笑什么啦，你姊姊很有魅力耶！那司机开始飙车，
没想到后面有警察追上来拦下我坐的计程车……」我已经猜到什么事了，怎么会
那么巧啊！&lt;br&gt;「那个警察竟然知道我是谁，还说不要忘记我和他的约会，然后就让我们走
了。没有开罚单耶，你说奇不奇怪？」&lt;br&gt;「那个警察是不是长得很像黄立行？」&lt;br&gt;「没错，我一直想不起来像谁，你这一提果然像。疑，希明你怎么会知道？」&lt;br&gt;「我……因为我去机场的路上有看到他嘛……对了姊，你买什么礼物送我啊？」&lt;br&gt;我实在不知道该怎么说，只好岔开话题，幸好姊姊也没起疑，我们就继续边
吃边聊，享受久违的重逢。&lt;br&gt;凌晨两点多时，我还在卧室里走来走去，怎样都睡不着，脑子里仍在想要怎
么解决那笨警察的事……&lt;br&gt;「希明，是姊姊啊，你还没睡吗？」姊姊在门外轻拍着房门.&lt;br&gt;「门没有锁，进来吧！」姊姊大概是看到我房间的灯还没熄，所以知道我还
醒着。&lt;br&gt;姊姊只穿上一件白色丝质的低胸吊带睡衣，34C 的丰满乳房从蕾丝花边呼之
欲出，她走过来坐在床沿，从她身体散发出一股幽香，我感到热气从腹部上升，
下面又慢慢勃起了。&lt;br&gt;「希明，我想这是给你的。」姊姊手上拿着一张纸条，我接过一看，上面写
着一个手机号码，还有一个男人的名字：徐少青。&lt;br&gt;「这是什么东西？给我干什么？姐，不要闹了啦！」&lt;br&gt;「你先翻过来看，纸条背面还有字呢！」我翻过纸条仔细看，上面居然写着
：星期六晚上，我在美丽华饭店咖啡厅等你，不见不散！&lt;br&gt;「那位警察先生跟我说，他早就从报纸上知道我得到世界模特儿大赛的亚军，
怎么可能又要去比赛，而且还在二十分钟内到机场再折返。他是没有生气啦，只
不过笑着叫我不要忘记约会的事，不然我恐怕会被带去问话。哼哼，你快从实招
来，我肯定不认识他，一定是你和他有什么瓜葛对不对！」&lt;br&gt;惨了惨了，看来纸包不住火了，我只好和盘托出来龙去脉.&lt;br&gt;「所以我才随便敷衍他，哪知道他认真了……」&lt;br&gt;「哈哈，你真是的。这么笨的警察，男生女生都分不出来！」姊姊仰天狂笑
的同时，她的乳房不断摇晃，害我看得受不了，老二胀得难过死了。&lt;br&gt;「姊，不要理他，不会有事啦！」我心想应该不会有再见面的机会才对。&lt;br&gt;「不行，你忘了他是警察吗？你的车牌一定被记下来了，你失约的话他也找
得到你。看来他很喜欢你喔，哈哈哈哈！」&lt;br&gt;「姊，我该怎么办？你代替我去吧，他想的是和你约会嘛，我又不是正牌的。」&lt;br&gt;「那可不行，你冒充我的事我没生气就算了，自己闯的祸要自己负责，而且
我礼拜六也要去电视台试镜，那是我不能错过的重要机会。」&lt;br&gt;「唉，后天就礼拜六了，怎么办才好……」我平常被妈妈保护惯了，现在完
全想不出办法。&lt;br&gt;姊姊看着我若有所思，突然拍手笑着说：「别说姊姊不帮你，我想到一个办
法，不过你要照我的话去做，你说好不好？」&lt;br&gt;我这时候还有选择馀地吗？正想着，姊姊把我从床上拉起来，我来不及遮掩
下面挺立的老二，裤裆搭帐棚的丑态全被老姊瞧见了。姊姊的脸有点发红，她尴
尬地笑着说：「哇啊！啧啧，希明怎么你的……哈哈，跟我来吧。」&lt;br&gt;姊姊带我进她房间，要我坐在化妆台前，只见她从化妆箱取出很多东西。&lt;br&gt;「姐，你不会是想……」&lt;br&gt;「没错！也只有这个办法了嘛。来，我先替你化妆喔。」&lt;br&gt;姊姊不愧是模特儿比赛亚军，她在我脸上花了一番功夫，然后叫我照镜子，
镜中的我美得我自己都认不出来。姊姊也走过来靠在我身边，镜子里的我们根本
无法区分，不同的只有姊姊壮观的上围。&lt;br&gt;接下来姊姊找出一件无肩带的白蕾丝胸罩穿到我身上，然后塞了好几个胸垫
进去胸前，又在上面加了一件白色的运动型内衣，好让胸罩能固定这些胸垫，最
后她鼓起勇气拉下我的平口裤，半闭着眼睛为我穿上白色的蕾丝小内裤。&lt;br&gt;「来看看我的性感小妹，身材很完美吧！」经过修饰之后，我和姊姊就像复
制人一样，现在无论身材或外貌都几乎一模一样了。&lt;br&gt;「姐……这真的是我吗？」&lt;br&gt;「呵呵，没错，我们果然是双胞胎。不过还有一点小麻烦，你的小弟弟……&lt;br&gt;你记得把我给你的女用护垫贴上，还有，最好事前解决一下……」&lt;br&gt;「解决？什么解决？」我疑惑地问道。&lt;br&gt;「你不会没打过手枪吧？」姊姊指着我下面，有点害羞地说：「我的弟弟已
经长大囉，而且不输给老外的尺寸喔！你看你的头头都顶出内裤了，这样会穿帮
啦，就是因为会这样，所以到时候你要先让那边消消火啊！」&lt;br&gt;「我……我真的没试过，要怎么弄？」我焦急地问道，因为我一直和妈妈生
活，不像其他人有老爸可以谈许多男人的事情，所以我的性格已经常被取笑娘娘
腔了，怎会知道这类的解决方法。相比之下，姊姊的个性就比我活泼开朗多了。&lt;br&gt;「我想你不当女生实在有点可惜，哈哈，那种事我可没办法帮你啦！」
第二章约会&lt;br&gt;这两天我的心情忐忑不安，一直担心约会被识破身份。说也奇怪，我的脑海
始终充斥着徐少青的影子。不行！我怎么会念着一个男人！虽然我还没跟女生约
过会，但我对老姊的胸部也有反应啊，应该不是同性恋吧。&lt;br&gt;越担心时间就过得越快，星期六一下子就到了，姊姊大清早便开始帮我化妆，
先抹上淡淡的粉底和腮红，搽上眼影并勾出眼线，再涂上淡红色的唇彩和指甲油，
姊姊还帮我把长头发捲出大波浪，使我更有女人妩媚性感的味道。&lt;br&gt;姊姊说要帮我做些预防措施，然后马上脱下我的内裤，没想到她竟抓住我老
早就勃起的老二！我吃惊地挣扎，但姊姊抓紧我的命根子，把我完全控制住，接
着用透气胶带把我的老二固定在腹部上。搞定之后，姊姊站起来红着脸说：「这
样比较不容易漏馅，但是你还是尽量控制小弟弟别长大，被摸到一样会穿帮的。」&lt;br&gt;「什么嘛！我又不会对男生有反应！」我大声抗议着。&lt;br&gt;「……我怎么知道？我在英国看过太多同性恋了！」姊姊在我头上敲了一下
：「好啦，不闹你了，你也别不知道好歹，我刚刚牺牲很大耶！你要记住喔，以
后别随便用那大家伙欺负女生喔！」听姊姊这么一说，我的脸也跟着红了。&lt;br&gt;最后便是选衣服了，姊姊以她专业的品味，找了一套无肩带的粉红色蕾丝内
衣给我，而且是有魔术效果的那种款式，这下子即使我轻轻一动，伪装的胸部看
起来也会波涛汹湧。外面配的是白色贴身细肩带小可爱，加上白色碎花雪纺连身
裙，再穿上白色高跟鞋。姊姊好像在我身上施展了魔术，不愧是世界级的模特儿，
看到镜中人的时候，我真不敢相信女生会如此吸引人，而这位清丽脱俗的女孩居
然是我乔装的。&lt;br&gt;我紧张地从房间走到客厅，希望不要妈妈不在，否则被看穿就糗大了，莫非
定律真是神准，妈妈果然坐在客厅里看电视。&lt;br&gt;「倩宜，你要去逛街吗？晚上要不要回来吃饭？」&lt;br&gt;我的声音跟姊姊也很像，细细的不像男人一样粗犷，我强自镇定，若无其事
地说：「妈，我晚上跟朋友约好了，所以不回来吃饭囉。」&lt;br&gt;「嗯，好吧，不要玩太晚喔！」妈妈也没认出来，我总算放心了。&lt;br&gt;穿高跟鞋让我觉得很别扭，脚一下子就痛得要命，于是我放弃坐捷运，改搭
计程车。在路旁招车的时候，经过的男人都看着我，我真怕是不是我露出了马脚。
我突然看到面熟的人，他是我的高中同学李勳杰，而且他竟向我走过来！&lt;br&gt;「小姐你好，我们是否见过面？」我害怕得低下头，他突然惊讶地说道：「
疑，你是杨希明吗？」&lt;br&gt;我暗叫糟糕，心想怎么会被他看穿了，但我还是冷静地说道：「你认识希明
呀？我是他的姊姊杨倩宜。」&lt;br&gt;「啊！前年你回国时我们见过面，我是希明的同学李勳杰，你比以前更漂亮
了！」&lt;br&gt;「我也想起来了，你是那个很会哄女孩子的男生！」虽然李勳杰长得不错，
可是他在学生时不知用油腔滑调骗了多少女生，我会故意酸他，大概是男人的虚
荣心在作祟吧。&lt;br&gt;他没听出我话中有话，还是兴致勃勃地死缠着我说道：「是啊！不过我只哄
漂亮女生。倩宜，你想去哪？我当你的司机吧！」&lt;br&gt;「哈哈，等你当上计程车司机以后，我一定会给你机会的！」我拦下一台空
车，飞快坐进车内，车子开走时，那花心的男人竟然在后面大声嚷着说：「倩宜
──你一定要给我机会，我从现在开始追求你──我一定会追到你的！」我在想
该不会是我说错话让他误会了。&lt;br&gt;计程车很快把我送到了约会的美丽华，我开始紧张起来，心里正盘算该如何
解决此事，不知不觉已走到了咖啡厅外面。&lt;br&gt;「欢迎光临！杨小姐你好，请</content></item></essay>