<essay><item><title>人母(3)</title><author>床上伴侣</author><content>大的让
步了，如果你也同意了我的建议，就到就到小教堂来找我。&lt;br&gt;Ｐ∕Ｓ．这件内裤你留在身边，就算是个纪念吧。」&lt;br&gt;看完了母亲的信，我几乎不敢相信眼前的一切，尽管母亲仍然对母子伦常抱
有谨慎的态度，不愿轻易放弃，但我知道那都只是迟早的问题罢。&lt;br&gt;我飞奔到小教堂，教堂在山腰上衣处清静的小平台上，平常除了神父以外，
鲜有人来，我焦急的寻找着母亲的身影，最后在教堂后方的想凉亭里找到了她。&lt;br&gt;母亲见到我来，知道我已经看过了信，也同意了她所提出的条件，但此克她
仍不禁羞红了脸，默默低头不语。&lt;br&gt;「妈……我看过了信……妳说的都是真的吗……？」&lt;br&gt;母亲缓缓的点点头。&lt;br&gt;「那就请妈妈做我的爱人吧！」&lt;br&gt;突如其来的奇怪要求，让母亲愣住了，她彷彿不太明白我的意思。&lt;br&gt;「嗯……这是什么奇怪点子？」&lt;br&gt;「就是要妈妈当我的女朋友啦……」&lt;br&gt;母亲忍不住笑了出来，原先还在担心尴尬的场面，被我这么一搅和，我们母
子又热络了起来。她大概以为我在胡闹，所幸爽快的答应了。&lt;br&gt;「不管是爱人还是女朋友，只要你高兴，妈都依你。但是，咱们有言在先，
在我同意以前，不准你最妈妈做出非份的举动，知道吗？」&lt;br&gt;「都听妈妈的就是了。但我也要说明白，既然是做爱人，就要有爱人的一切
行为，这点，妳也同意吗？」&lt;br&gt;「真拿你没办法，都听你的就是了。」&lt;br&gt;「那么，就在这十字架前，当这神的面，让我们这对新的恋人来个定情之吻
吧！」&lt;br&gt;「在这里……万一被人撞见了……」&lt;br&gt;「怎么我第一个要求就反悔了？这里只有神父，再说，又有谁知道我们是母
子？就算被人看见了，我们也要大大方方的告诉他，我们是一对相爱的恋人。」&lt;br&gt;母亲拗不过我，缓缓的阖起了双眼……&lt;br&gt;看着母亲红润微开的双唇，衬托着洁白整齐的牙齿、充满肉慾的舌头似乎在
向我招手。条件虽然是我开的，但在母亲默许后我竟然紧张的颤抖着……我缓缓
的靠向母亲的脸庞，母亲身上浓郁的香水味扑鼻而来，煞那间让我目眩神迷……&lt;br&gt;终于，等待了十八个年头，我终于一长宿愿，当两唇相接的那一刻，一切都
已不言而谕……母亲双唇微张，将舌尖轻轻的送进我的嘴里，然后像一条水蛭般
在我口腔里游走……从未接吻过的我，像触了电般的僵直在那儿任由母亲摆布。&lt;br&gt;原来接吻的感觉是那么美妙，兴奋的感觉，足以让人射精……&lt;br&gt;我大起胆子，将母亲的舌头吸进口中，用力吸吮、舔舐、纠结、吞吐……母
亲似乎也感受到了前所未有的快感，身体不停的抽搐着，而这快感的来源，或许
不是来自我的舌头，而是亲生儿子的侵犯！&lt;br&gt;一阵狂吻，母亲全身热了起来，面色潮红的她，娇喘着要我适可而止，但她
的身体却不是这样说的。我趁着母亲液乱情迷之际，右手已神不之鬼不觉得摸进
了母亲的群摆内，隔着薄薄的三角裤爱抚着母亲的私处……&lt;br&gt;「喔……小宝贝……小心肝……不要……这样不好……」&lt;br&gt;「说好的除了做爱……什么都可以……妈妈可不能反悔……」&lt;br&gt;「这……嗯……嗯……」&lt;br&gt;母亲知道在多说我也不会轻易放手，只好任由我恣意胡来的玩弄她的下体。
此刻，母亲的小内裤早已被氾滥的春潮搞得一片狼借，甚至连大腿内侧也是湿淋
淋的，想不到过去端庄贤淑的母亲，竟然有如此深沉而强烈的慾望……&lt;br&gt;「妈……妈……我的爱人……我好难过……下面……好涨……好像快爆掉一
样……求你行行好……帮我……帮我……」&lt;br&gt;我满腔的情慾，在母亲一阵深吻和爱抚之后，期强烈的程度也不亚于母亲，
但有言在先，我暂时无法对母亲下手，只能求它用其他方法来帮我纾解。&lt;br&gt;母亲用大腿紧贴着我的阳具，隔着长裤上下不停的摩蹭着，说是迟那是快，
才不到一分钟的时间，我已忍不住射在裤裆里……&lt;br&gt;「我……我射了……在裤子里……」&lt;br&gt;母亲似笑非笑的看着我，并告诉我年轻人都是这样。她掏掏口袋，发现没东
西可以替我擦拭下体，灵机一动，弯下腰，竟脱下了身上所穿的三角裤，递给了
我。&lt;br&gt;「反正也全湿了，就当手帕用吧。」&lt;br&gt;母亲的举动让我又惊又喜，我哪舍得用他它做手帕，因为这对我而言，简直
就像旷世珍宝：一见被母亲爱液浸淫过的内裤、一块吸附着母亲下体精华的神圣
布块，我要求母亲将它留给我做纪念，母亲见我欣喜若狂的样子，也只好答应。&lt;br&gt;「你也真是的，早上才送你一件，现在有要，妈妈整柜子的内裤，总有一天
会被你要光的。」&lt;br&gt;「这件内裤可不同，它有妈妈的味道！」
第九章　爱人&lt;br&gt;一个为了避免尴尬而想出的点子，想不到母亲竟然欣然接受了，也为了因应
母亲「不能发生关系」的前提，也只有用爱人的方式才能最直接的与母亲接触。&lt;br&gt;母亲并不是个淫荡的女人，虽然这一年来，母亲有了很大的转变，但她对自
己的身体、甚至贞操，都有她一定的坚持，能为我做到这这种程度的牺牲，我想
母亲的内心一定做过相当大的挣扎。为此，我也发誓要让母亲的牺牲有相对的代
价。&lt;br&gt;为了要当十足的「爱人」，得要有爱人的样子，母亲虽然年近四十，但天生
丽质的好条件，再加上精心的装扮，让她看起来就像个三十出头的年轻少妇。和
母亲出门逛街，还长被人误认为姊弟，这让我们扮起情人来又多天了一分信心。&lt;br&gt;母亲拉着我上街买了好几套情人装，看样子，母亲对扮情人的兴头比我还要
浓。穿起情人装，不仔细看还真会让人以为是情侣，母亲从此可以大大方方的搂
着我敞飏在大街上，不必在乎别人的眼光。我们甚至放胆的的在街头上热吻、拥
抱。&lt;br&gt;「宝贝，真谢谢你，这几天以来，妈妈彷彿又回到了少女时代，就算是在当
年，妈也未曾有过这样的感觉。说真的，这还是我第一次嚐到恋爱的滋味。」&lt;br&gt;「妈，我也是，谢谢妳为我所做的一切。」&lt;br&gt;街上人潮熙来攘往，母亲紧捥着我的臂膀，将头斜倚在我的肩上，母亲身上
的香水味又再次扑鼻而来，我享受着眼前的一切，享受着母亲所带给我着恋爱感
觉。&lt;br&gt;「我们在去挑几件衣服吧。」&lt;br&gt;「已经买了这么多了，还要买呀？」&lt;br&gt;母亲暗藏玄机的对我一笑，拉开上衣的领口，让我瞧她包裹着间挺乳房的美
丽胸罩说：「我指的是这个……而且……这回让妳来挑，如何？」&lt;br&gt;「妈，妳真是……太伟大了！」&lt;br&gt;「瞧你，也不知道你们这些男人怎么就锺情于这些内衣裤？」&lt;br&gt;「妈，妳是女人，妳不懂得的啦。」&lt;br&gt;母亲带我到一家常去的情趣商店，铃琅满目的秀感内衣裤挂满了整间店面，
我打量着每一件内衣裤，想像着当母亲将她穿待在身上时的模样……&lt;br&gt;不之不觉中，我已挑了七八套，每一套都是性感之极，甚至极端的猥亵与暴
露，但母亲仍看也不看的就付了现，显然她并不在乎这些内衣裤的样式，而是我
的感受，在她脸上，我彷彿看见了「这要你喜欢就好」。&lt;br&gt;一回到家，我急忙催促着母亲换上刚买的性感内衣裤。母亲看着一连七、八
套的内衣，虽然这些样式自己也都有，但那些是穿给别的男人看的，而这些，却
是要穿给自己儿子、或者说是爱人看的，她反而有些羞怯了起来。&lt;br&gt;「今天就穿这一套吧！」&lt;br&gt;我拿起一套完全由透明薄丝制成的性感黑色内裤，和由精致的雕花所缝制的
胸罩给母亲，母亲虽然有些不好意思，但还是将它穿上。&lt;br&gt;「等等……妈妈……我有个不情之请，我希望妳能让我亲手为妳穿上它。」&lt;br&gt;「这……妈妈会害臊……」&lt;br&gt;「我们既是母子，现在又是爱人，有时么好害臊的？」&lt;br&gt;母亲拗不过我，缓缓的脱下身上的衣物……直到一丝不挂，她用手稍微遮住
了乳房和下体，但母亲魔鬼般的身材仍让我看得直咽口水。&lt;br&gt;「妈妈……身材真棒……任谁看了都会动心……包括做儿子的我。」&lt;br&gt;我先替母亲戴上了胸罩，在穿戴的同时，我有趁机把弄了一下母亲丰腴柔嫩
的乳房，发现母亲的乳头正兴奋的充血发硬。&lt;br&gt;「妈，请将手放下，我来为妳穿上内裤。」&lt;br&gt;母亲犹疑的放下原本遮住下阴的手，我清楚的看见了母亲浓密捲曲的阴毛凌
乱的散布在她的神秘禁区上，雪白的肌肤与黑亮的阴毛形成强烈的对比，连胯下
微微拢起阴唇此刻亦隐约可见。&lt;br&gt;我被眼前的美景摄走了魂魄，母亲见我直盯着下阴瞧却迟迟不动手，更加让
她感到羞耻，脸直红到耳根。&lt;br&gt;「你再不穿，妈可就不穿了！」&lt;br&gt;「对不起……我看傻眼了，妈妈的……实在太美了……」&lt;br&gt;「老说些不正经的话。」&lt;br&gt;我替母亲穿上了内裤，美人加性感内衣裤，真是相得益彰，我忍不住抱住了
母亲，也不管她如何制止，就是一阵强吻……&lt;br&gt;我们从客厅一路吻到了母亲的床上，两个人在大床上翻来覆去，才刚为母亲
穿的内裤，此刻已被褪到了膝盖上，我以中指代替阳具，不停的穿梭在母亲湿濡
火热的阴道中……&lt;br&gt;母亲张开着双腿，让我肆无忌惮的翻弄她的阴唇，另一头，我们嘴也始终不
曾分开过片刻。&lt;br&gt;「妈……我一直希望……妈妈能用嘴……就算是替代品吧……」&lt;br&gt;母亲也深知我慾火无处宣洩的苦楚，替儿子口交、她想都没想过，但是，母
亲并没有考虑太久，她温柔的替我掏出暴跳如雷的阳具，轻轻的含进她樱桃般的
小口中……&lt;br&gt;我粗大的阳具，几乎塞满了母亲的口腔，母亲像活塞般规律的吞吐着我的阳
具，舌头还不停的舔舐着龟头……&lt;br&gt;「妈……好舒服……好爽……我要射了……就射在妳嘴里吧……」&lt;br&gt;一股浓稠腥臭的白色液体射进了母亲嘴里，母亲并不以为意，一口将她吞进
肚子里，倒是我有些难为情。&lt;br&gt;「让妈妈吃我的……实在……」&lt;br&gt;「你身上的肉是我生的，你射出来的精液也是我给的，就像在喝着自己的口
水，没什么的。」&lt;br&gt;「是吗？哪天也让我品嚐一下妈妈的爱液……好不好？」&lt;br&gt;母亲对我的古灵精怪实在没辄，也只能当作没听见敷衍过去。&lt;br&gt;「没想到看起来乖乖牌的小宝也喜欢这味！没问题，我本来就是个淫女！」&lt;br&gt;于是，我们甚至连前戏都省略了，一上床就开始做爱。&lt;br&gt;小娟接客无数，为应付个是各样的客人，她早已学会各种技巧，而演技也跟
她的性技一样精采，叫春的声音，甚至可以掀起屋顶。&lt;br&gt;我躺在床上，小娟则跨坐在我身上，女上男下的姿势乃是由女方掌控全局，
小娟不停的狂摆着柳腰，小淫臀一会儿上、一会而下、一下子前、一下子后的转
个不停，我只需要静静的躺在那而，尽职的小娟就已经能搞得我欲先欲死！&lt;br&gt;大门的声音响起，我知道母亲正走进屋子，小娟正在忘情的摇摆着，并没有
注意到这一切。&lt;br&gt;「叫……较大声一点！妳这个小荡妇……妳叫越大声，就让我越兴奋！」&lt;br&gt;小娟演技果然一流，忘情放声大叫呻吟，光是听就能让男人销魂蚀骨。&lt;br&gt;我一直仔细的留意着门外的动静，小娟的呻吟足以让屋外的人也听见，母亲
自然听得到，为了一探究竟，她一定会来到房前……
果然，我的房门被缓缓的推开一道门缝，站在房门外的除了母亲还会有谁？
妈妈，妳仔细看了，这一场精采的表演，全都是为了妳！&lt;br&gt;「趴下！妳这只淫荡的小母狗！我要从后面肏妳的屄，搞到妳昏死为止。」&lt;br&gt;「干我吧！狠狠的干我吧！我下贱！淫水都快满了……」&lt;br&gt;小娟趴在枕头上，翘起了圆润的小屁股，股间那道已经被干得发红发肿的小
淫穴依旧魅力十足，正等待着我的蹂躏。
刚才在小娟的一番猛干之后，早已射了两次，但为了母亲，我也只有豁出去
了，尽管阳具已经干的有些疼痛，但我还是抓住小娟的屁股猛力的抽插，就连原
本以为只是随便玩玩的小娟也对我的强和感到有些意外。&lt;br&gt;「啊啊啊……小宝……真的长大了……好威猛……干得我……好舒服……」&lt;br&gt;就这样，我又抽插了将尽十分钟，直到第三次射精之后，小二哥再也站不起
来了。这期间，我有不时的留意门外的情形，发现母亲一直守在门外偷看，如此
一来，我便大公告成了。&lt;br&gt;「小宝真厉害，这么久以来，你是我遇上第一个让我高潮的男人。」&lt;br&gt;小娟将红包塞还给我，并且意犹未尽的搂着我不肯放手。&lt;br&gt;「红包还给你，希望你偶尔还会想起我，我的小穴永远为小宝而开。」&lt;br&gt;「妳放心好了，哪天我一定要肏得妳连爹娘是谁都认不得。」&lt;br&gt;我抚弄着小娟那对不算丰满的奶子，而她则用嘴舔干净我阳具上残留的精液
后，才依依不舍的穿衣离去。&lt;br&gt;送走小娟之后，母亲突然从客厅出现，带着铁青的脸瞪着我看。&lt;br&gt;「你最好给我也个合理的解释。」&lt;br&gt;料下这句话之后，一场母子之间的对质即将展开。&lt;br&gt;第五章　动摇&lt;br&gt;「还记得那天在教堂里，你信誓旦旦的对我说过什么话？」&lt;br&gt;母亲紧握住双拳，两眼似乎就快喷出火光。&lt;br&gt;「你背叛我！背叛妈妈！背叛你的爱人！」&lt;br&gt;「我是背叛妳，但有没有问过我的感受？」&lt;br&gt;「我为你做的难道还不够多吗？身为你的母亲，还得兼当你的爱人。」&lt;br&gt;「这算哪门子爱人！如果刚刚的情景妳都见到的话，那才叫做爱人。她让我
销魂、让我快乐，而妈妈妳呢？妳曾让我如此快乐过吗？」&lt;br&gt;「我……我们说好的……不能够……」&lt;br&gt;「不，不是这样的，妳也说过，在妳『答应』之前，我必须安分，我也遵守
了妳的要求，但你却迟迟不肯答应我的要求，这不公平。」&lt;br&gt;「妈有妈的苦衷。」&lt;br&gt;「我也有我的。男人不能过只有爱而没有性的生活，这事实难道妈妈妳不知
道吗？」&lt;br&gt;「母子是不能……我已经尽量满足你了，而那是我的极限……」&lt;br&gt;「极限？妳只是不愿放弃做我母亲的身分而已。要妈妈当我的爱人，就是希
望妈妈把我当成真正的男人看待，而不是长不大的儿子。」&lt;br&gt;「够了！不要再说了！」&lt;br&gt;母亲摀着双耳，哭泣的奔向房里。或许这一招用的有些太猛，一时没有考虑
到其实母亲的心是很脆弱的。我不禁也有些内疚。&lt;br&gt;一整天过去了，母亲连房门也不肯出，好几次到母亲的房门外倾听房内的声
音，房里静得可怕，真希望母亲不要做出时么傻事才好，但在这节骨眼上，我有
不能拆穿自己的把戏，真是让我进退维谷。&lt;br&gt;「妈妈既然这么坚持，我看，我们的爱人游戏就到此为止吧！从今以后，我
还是妳的儿子、妳还是我的妈妈。」&lt;br&gt;想不到先退步的竟然是自己！我隔个房门说出自己的想法，目的只是要终止
母亲对我的冷战，想不到话一说完，母亲的房门竟然主动打开了。&lt;br&gt;哭红的双眼、一天未尽时而消瘦的脸，看了我好心疼，我人不住抱着母亲痛
哭了起来。&lt;br&gt;「妈……对不起，都是我任性……请妳原谅我……」&lt;br&gt;母亲温柔的抚摸着我的头，像是在安慰受伤的小羊。&lt;br&gt;「别再说了，妈已经想通了，这些年来，我不曾做个好母亲细心的照顾你，
又怎么有资格在这个时候跟你摆什么母亲的架子呢？」&lt;br&gt;母亲的话语带玄机，但一时之间，我还不太敢确定自己的推断。&lt;br&gt;「妈妈永远是妈妈，但和你玩爱人游戏的这短短一个月时间，却让妈妈真正
感受到做一个女人、甚至是一个被爱的情人的快乐，这都爱谢谢你。」&lt;br&gt;「妈妈也让我体会到做男人的快乐。」&lt;br&gt;母亲摇摇头，用温柔的眼神看着我说。&lt;br&gt;「就如你所说的，男人不能过有爱无性的生活，刚开始，我以为这只是一场
游戏，不过现在，一切都已经变成真实了。」&lt;br&gt;「妈妈是说……要继续当我的爱人？」&lt;br&gt;母亲坚毅的点点头。&lt;br&gt;「百分之百的爱人，包括我的心、和我的身体……」&lt;br&gt;我真不敢相信母亲就这么屈服了！是自己聪明，还是母亲太过脆弱？不过那
已经都不重要了。重要的是，我的梦想就要实现了。&lt;br&gt;「妈妈的第一次，可不能随随便便就给你。还记得教堂后的凉亭吗？那个游
戏开始的地方。游戏从什么地方开始，就要从什么地方结束。」&lt;br&gt;「那……结束之后呢？」&lt;br&gt;母亲脸上路出诡异的笑容，让我陷入无边的想像之中……&lt;br&gt;第六章　凉亭&lt;br&gt;星期一的下午，小教堂里静得吓人，教堂外只听得见虫鸣鸟叫，凉亭里更是
满部落叶枯枝。这是我和母亲游戏的起点，但为何要选在这里完成我们母子的第
一次，母亲的想法令人不解。&lt;br&gt;「因为这里离神比较近。」&lt;br&gt;母亲的话让人越听越不懂。&lt;br&gt;「自从离婚而成为人家的情妇之后，虽然可以过着富裕的生活，但我的心却
是极度枯竭的，有一天，我意外的发现山边这座荒辟的小教堂，虽然没有人来安
慰我，但我却从神的身上得到慰借。」&lt;br&gt;母亲指着教堂屋顶的十字架说。&lt;br&gt;「我要你对神发誓，一生一是爱着我，不是儿子对母亲的爱，而是男人对女
人的爱。」&lt;br&gt;「我发誓，若有虚言，愿遭……」&lt;br&gt;母亲摀住我的嘴，不让我发下毒誓。&lt;br&gt;「够了，看你认真的样子，我相信我的决定不会错。」&lt;br&gt;我们拥吻、彼此爱抚，无视教堂之地的圣洁，这是亵渎，亵渎神、也亵渎我
们母子，因为母亲是我梦想的全部，而我在此刻母亲心中，则取代了神的地位，
成为她所有的寄托，对我们母子而言，一切都已经不重要了……&lt;br&gt;凉亭中的肮脏石板凳，成了我们母子的第一张温床，母亲躺在石凳上，解开
连身洋装的前排钮釦，才发现母亲早有准备，洋装里空无一物，一身雪白细致的
胴体，赤裸裸的呈现在我眼前。&lt;br&gt;「从今天起，妈妈的身体，就属于你一个人了……」&lt;br&gt;隐没在浓密耻毛中的蜜穴，隐隐泛着光芒，那个我出生的地方，如今我又能
够再次重返。母亲紧闭着双眼，害羞的不敢面对这一切，夜长梦多，我知道必须
尽快完事。&lt;br&gt;坚挺的阳具缓缓没入母亲的蜜肉之中，母亲闷声一哼，硕大的龟头直顶母亲
的花心。&lt;br&gt;「嗯嗯嗯……喔喔喔……」&lt;br&gt;我们在沉默中做爱，教堂里的牧师随时会走出屋外，但越事险恶的环境，越
能刺激人的心灵感官，母亲咬着上衣，忍住满腔的机动情绪，我则不停的抽插，
进出那个被禁锢千年的神圣禁地。&lt;br&gt;「哼……哼……哼……」&lt;br&gt;荒野之中只能听见一阵又一阵沉重的喘息，母亲的淫水已经泛滥，顺着股间
流满了石凳，斗大的汗珠从她鼻尖滑落，泛红的双颊让她看起来像个少女般让人
目眩。这就是我的母亲。沉浸高潮中的母亲。&lt;br&gt;狂摆着了腰，母亲不停的将下体迎向我，好让阳具能更深入子宫内，我抓住&lt;br&gt;母亲的丰乳，像面团般不停的揉捏、再揉捏……&lt;br&gt;「妈妈……我要……射在妈妈……身体内……」&lt;br&gt;「要射在哪儿……都随你……妈妈……是你的人了……」&lt;br&gt;累积了十七年的欲望，在短短几秒内全灌入母亲的无底深渊内，我知道从此
以后，我的人生即将改变。&lt;br&gt;第七章　隐居&lt;br&gt;山边的小屋，虽然也些旧，但经过一番整理，倒也十分素雅。&lt;br&gt;「这里虽然不能和阳明山上的豪华别墅相比，但却是个隐居的好地方，反正
只要和你在一起，什么都不重要。」&lt;br&gt;嘉义的山区，风景十分秀丽，再加上人烟稀少，是我们选择隐居地点时但重
的地方。我和母亲已经搬来这里将近一个多月了，但一个多越来，却一直在整理
这间老旧的破瓦房，没时间好好亲热。&lt;br&gt;「隔壁的阿婆问我们俩是什么关系，我跟她说是夫妻，她竟然相信了。」&lt;br&gt;「有这种事？」&lt;br&gt;「当然，因为我骗她说，你是我的童养媳，十五岁时就已经嫁到我家，所以
年纪看起来有些差距。她还讶异的说：『这年头童养媳的人家已经很少了，想不
到还能在这儿遇到！』妈，妳说好笑不好笑？」&lt;br&gt;「真是个大骗子，怪不得连妈妈的身体也给你骗来了。不过这样也好，以后
在这个村子里，就不用再担心身分被怀疑的问题了。」&lt;br&gt;一个月以前，我和母亲在教堂后的小凉亭中发生了第一次乱伦关系，自此以
后，我们无法再用平常的母子关系来相处了。&lt;br&gt;其实在发生关系以前，母亲心中早已做好了盘算，决定离开那个男人，投奔
我的怀抱，但这并不是一件容易的事，因为母亲优渥的生活，全是那个男人所提
供的，如今一走了之，那男人绝对不会善罢甘休的。&lt;br&gt;唯一的方法，就是逃&lt;br&gt;母亲带着二百万的私房钱，丢下豪华的别墅与我远走高飞，唯一从屋子里带
走的，只有三大箱的性感内衣裤。&lt;br&gt;「这是小宝的最爱，妈妈要留在身边，每天穿在身上。」&lt;br&gt;母亲的体贴让我十分感动，确实，当母亲换上那些性感内衣裤的时候，就彷
佛换了个人似的，和母亲做爱的时候，如果没有这些内衣裤的帮忙，将会使美妙
的性爱失色不少&lt;br&gt;而我呢？只留下一封离家出走的信，就这么告别了那个冰冷的家。&lt;br&gt;山上的小屋，却是我们的人间天堂！我和母亲除了偶尔外出购物以外，鲜少&lt;br&gt;出门。在终日紧闭着的门扉中，我们任由欲望无止境的流动，房间里只有一张大
床，散落一地的，是各式各样新奇的性爱淫具、母亲的性感内衣裤、擦拭精液的
卫生纸团、和增进情趣用的各种黄色书刊和录影带。&lt;br&gt;只要一进到了屋内，什么人伦道德、什么礼义廉耻，通通都是狗屎！在小屋
里，只有无止尽的性、爱、欲、淫……&lt;br&gt;短短的不到半年之中，我与母亲嚐尽了性爱的甜蜜果实，没有了母子的禁忌
之后，母亲便得放荡不羁，有时候甚至会主动要求做爱，这是我从未想像过的。
圣洁如圣母般的母亲，脱了衣服之后，其实也只是个普通的女人。&lt;br&gt;「虽然这样的日子很快活，但好像……寂寞了一点……」&lt;br&gt;躺在床上正在被我猛力抽送当中的母亲突然说出了惊人的话。&lt;br&gt;「妈妈，妳别想太多了，这屋子是我俩的天堂，只要有我在，我保证妈妈每
天都能有无尽的高潮。」&lt;br&gt;母亲笑了，很久没看母亲笑得如此灿烂。&lt;br&gt;「这个我相信，小宝的能力，就连那个叫小娟的都能狂洩三次，妈妈哪有什
么不满，只是……我是说……我们该不该……」&lt;br&gt;「妈……难道妳想……」&lt;br&gt;母亲显得腼腆。已经能够和我疯狂做爱的母亲竟然脸红了，可见这件事实在
让人难以启齿。&lt;br&gt;「妈妈今年已经四十多了……」&lt;br&gt;「妈妈是个大美人，一点也不像四十岁的女人，妳就别耽这个心了。」&lt;br&gt;「说到哪去了？妈妈不是怕老，而是……既然你已经对邻居们宣称我们是夫
妻，儿邻居们也都相信不疑，难道你不觉得……我们因该……生个……」&lt;br&gt;「小孩？我跟妈妈？生下自己的小孩？」&lt;br&gt;母亲拉起被子盖在脸上，生小孩的提议确实让她尴尬的无地自然，毕竟她也
清楚，母亲跟儿子乱伦所生下的孩子潜藏着许多的危险，这是大部分有乱伦关系
的母子或父女所尽量避免的，而母亲却主动提议，也让我吓了一大跳。&lt;br&gt;但回头一想，母亲毕竟仍旧摆脱不了做母亲的影子，自己的儿子，如今却成&lt;br&gt;了自己的丈夫，如果没有一个小孩来维系两人的关系，她担心又会重蹈复辙。&lt;br&gt;「我知道了。妈妈要生，我们就来做一个吧。」&lt;br&gt;「真的？」母亲从被窝中探出头来，用犹疑的眼光看着我。&lt;br&gt;「妈妈为我牺牲太多了，更何况，我也喜欢小孩，如果是妈妈和我的结晶，
我高兴都来不急，哪有理由反对。」&lt;br&gt;从那天起，我们不再刻意避孕，也不再有激情的性爱游戏，我做爱的唯一目
的，就是要将精液一滴不剩的注入母亲的子宫里，对于已经算是高龄产妇年龄的
母亲而言，再次怀孕不但是生理上的挑战，更要接受心理上的冲击。&lt;br&gt;十八岁的我，就要做爸爸的，孩子的妈妈，也是我的妈妈。&lt;br&gt;多么可笑的人生。　　……&lt;br&gt;第八章　未央&lt;br&gt;三年了。&lt;br&gt;一晃眼就是三年。我站在阳明山一片荒废的工地上，空洞着望着前方。&lt;br&gt;「想不到三年的变化这么大。」&lt;br&gt;原本豪华的山间别墅，如经已经被移为平地，听说母亲以前的那个男人因为
经商失败，已经逃到大陆去了。这栋别墅，也因为新的屋主要改建大楼而被拆成
瓦砾，任人看了不禁唏嘘。&lt;br&gt;「是呀……还好我们走得快。」&lt;br&gt;一旁的母亲抱着我们两岁大的女儿，看了眼前的一切，再看看襁褓中的小生
命，静静的回忆着四十多年来的崁坷命运。&lt;br&gt;「不知道小教堂还在不在？」&lt;br&gt;「你想的应该是凉亭吧。」&lt;br&gt;「哪天我们再到凉亭内翻云复雨一番，妳说好不好？」&lt;br&gt;母亲不答话，突然将话题一转。&lt;br&gt;「妳爸爸就住在不远，我陪你去看看他吧，他毕竟是你的亲生父亲。」&lt;br&gt;「妳也一道去吗？用什么身份？前妻还是媳妇？」&lt;br&gt;「都不重要了。」&lt;br&gt;车子一路上山，却在荒辟的地方停下，抬头一看，石牌上写着「阳明山国家
公墓」，这里就是父亲的新家，也不知道他住得惯吗？&lt;br&gt;</content></item></essay>