<essay><item><title>漂亮的妈妈让我疯狂(3)</title><author>床上伴侣</author><content>褶皱的窄窄的紧紧的阴道里，抖动着屁股，埋在妈妈的阴道里的阴茎研磨着妈妈阴道尽头那团软软的、暖暖的、若有若无的肉。妈妈被研磨得淫声浪语地叫着，肥美的丰臀用力向挺着，迎合着我硬梆梆阴茎的抽插。&lt;br&gt;此时，我才发现，这一次，到现在，我和妈妈已经干了将近一个小时，我不禁惊喜地叫了起来：「妈妈，我行了，我行了！」妈妈先是愣了一下，继而明白过来：「是呀，我的亲亲宝贝可以打持久战了。」说着妈妈竟试图坐起身来。 「妈妈，我还没射呢。」我有点急了。 「妈妈是想换一种姿势，奖励奖励你。」妈妈娇羞着脸轻请将我推开，让我的鸡巴退出她的阴道。&lt;br&gt;然后妈妈下了床，反身趴在床上，撅起肥美的丰臀，露出成熟、美豔的阴部，她的大阴唇已充血分开，小阴唇变成了深粉色，阴蒂已经勃起，阴道口湿漉漉的那暗紫色的、如菊花蕾般的肛门在白嫩的丰臀的映衬下分外迷人。&lt;br&gt;「乖宝宝，来。」妈妈一支手拄在床上，一手摸着湿漉漉的阴部，娇声说：「把宝宝的大鸡巴从后面插进妈妈的屄里。」&lt;br&gt;我用手扶住妈妈雪白、丰腴、光洁、圆润的大屁股，硬挺的阴茎在她的阴部碰触着，惹得妈妈一阵阵娇笑。姨妈扭动着身躯，摇摆着丰臀，一只手握住我的阴茎，用龟头在她勃起的小巧如荳蔻般的阴蒂上研磨着，嘴里传出诱人的呻吟声： “哦……乖宝宝………你的大鸡巴真………哦………快把宝宝的大鸡巴插进去………用力………哦………用力插……宝宝的大鸡巴把妈妈肏得快晕了……哦……"&lt;br&gt;我趴在妈妈的身后，把硬梆梆的阴茎从妈妈的屁股后插进她的阴道里。这种姿式就像狗交配一样，趴在妈妈的身后，扶着妈妈白嫩、光洁、肥美的屁股，身体一下下撞击着她丰腴的肥臀，阴茎在她紧紧凑凑滑滑润润的阴道里抽插着。硬、粗、长、大的阴茎每插一下，龟头都会撞击着她阴道深处那团软软的、暖暖的、若有若无的肉。她的小阴唇如同艳丽的花瓣随着我阴茎的插进抽出而翻动。我的双臂环抱着她柔韧的腰肢，一支手去抚摸那已然勃起的小巧如荳蔻的阴蒂，手指沾着她阴道里流泻出来的淫液轻轻按揉着。&lt;br&gt;妈妈的手也摸到我的阴囊，用手指轻轻揉捏着。她扭动着身躯，摇摆着丰臀，忘情地呻吟着："哦………妈妈的骚屄被儿子的大鸡巴肏得舒服呀………哦………心肝宝贝………大鸡巴肏骚屄肏得太美了………哦…………哦…………使劲………哦…………哦…………哦…………哦…………"&lt;br&gt;妈妈被我肏得娇喘吁吁，淫声连连，扭动着腰臀配合着我的抽插，阴道张弛有致地收缩着，一阵阵「扑哧扑哧」既刺激又销魂的声音顿时充满了整个房间。&lt;br&gt;我感觉龟头被妈妈那柔嫩滑腻温热的阴道套撸得得恍如有无数在爬行噬咬似的奇痒钻心，且一股股销魂蚀骨无法言喻的快感袭遍浑身，只透骨髓。我阴茎一阵急剧地收缩，存蓄了许久的精液喷射而出，强劲地注射进妈妈的阴道里，妈妈被我的精液冲击得忘情地淫浪地叫着，紧紧地把我搂在她的身上。&lt;br&gt;4激情过后，我趴在妈妈柔肌滑肤丰腴的娇躯上轻轻亲吻着妈妈的耳垂说："妈妈我知道了。"&lt;br&gt;妈妈眉目间春意犹存，俏丽娇腻的花容红潮未退，春思朦胧的媚眼微启娇态可掬地看着我道："你知道什了？"&lt;br&gt;我把手伸到妈妈身下，垫在妈妈喧软的屁股下说："我知道妈妈什时候是达到高潮了。"&lt;br&gt;妈妈娇羞地笑道：「你是怎知道的？」&lt;br&gt;我揉捏着妈妈屁股说：「妈妈一达到高潮时屁股就挺得高高的并且将我紧紧的抱住，这时妈妈的阴道深处就会喷湧出一股温热的液体来…… 」&lt;br&gt;妈妈听得芳心轻跳，羞意油然而生，她明艳照人的芙蓉嫩颊羞红似火，娇羞地道：「坏儿子，羞死人了。」妈妈这恰似一枝醉芙蓉让人心醉神迷的羞态是我最喜欢看的了。 「是你自己要我说的吗。」我故意笑着继续道：「最明显的是妈妈被我肏到高潮时阴道会变得紧紧，夹得我……」&lt;br&gt;妈妈的脸羞得如晚霞般娇豔，纤柔的小手掐着我的屁股，羞不可抑地娇嗔道：「小坏蛋，你还说，看妈妈怎么罚你。」说着妈妈用暖香柔软的红唇吻住了我的嘴，湿滑甜腻的丁香妙舌伸入我的嘴里将我下面的话堵住了。我也乐得接受这样的惩罚，我一口含住妈妈的湿滑滑的香舌贪婪地吸吮起来。一时间整个房中又是春光旖旎，莺声燕语不断。妈妈极尽所能地表现着成熟女人淫浪风骚的本能，妈妈压在我身下的赤裸的身体轻轻扭动着，一双美妙的秀目微睁，白净的面颊上一抹红霞。朦胧的眼波如秋水般流转，洋溢着渴望的情思，微微的喘息偏彷彿在告诉我她这时的需求。&lt;br&gt;「妈妈，我知道你要什么？」我亲吻着妈妈的耳垂轻声说。&lt;br&gt;「什么？」妈妈微睁双目，任由着我的爱抚。&lt;br&gt;「妈妈是想让儿子亲你美丽的浪屄。」&lt;br&gt;「哎呀，去你的，小坏蛋。」妈妈羞涩地叫着，把我从她的身上掀下，爬起身娇笑着向浴室跑去，也不顾那阴道里的精液流在床上、地下。&lt;br&gt;我一挺身从床上爬起来，向妈妈追去。妈妈娇笑着躲闪着，终于在浴缸前被我抱在怀中，妈妈趴在浴缸边沿上，将水拧开，她那肥美白嫩、高高翘起的屁股就在我的眼前，微微分开的双股，那刚让我肏过的阴道口湿漉漉、粘呼呼的，阴道口里流溢出乳白色的精液。我捧住妈妈肥硕、光洁的丰臀，亲吻着，沿着屁股沟吻舔着，妈妈阴道里流出的淫水和着我的射注在妈妈阴道里的精液流溢出来，把妈妈的阴部弄得一塌糊涂，当我吻舔到妈妈那湿呼呼的屁眼里，妈妈娇笑着、喘息着说：「宝贝儿子，就会欺负妈妈，那太脏了，让妈妈去洗洗吧。」&lt;br&gt;「啊，妈妈，我要和妈妈一起去洗。」&lt;br&gt;「谁和你一起洗啊，你就会欺负妈妈。」我从后面把妈妈抱住，阴茎顶在妈妈柔软的屁股上，妈妈如初恋的少女般扭转过头来，我吻着妈妈红润的小嘴，舌尖进妈妈的嘴里，妈妈舌头和我的舌头搅在了一起。过了一会，我和妈妈的嘴才会开。&lt;br&gt;我和妈妈双双搂抱着进入了宽大的浴缸。&lt;br&gt;我把妈妈抱在怀中，妈妈赤裸的身体偎在我的怀中，轻轻地用温水撩拨着妈妈的身体，妈妈的小手握住我的阴茎轻轻套撸清洗着，在妈妈小手的揉弄下，我的阴茎渐渐地硬了起来，妈妈笑着说：「小坏蛋，又想干坏事了。」&lt;br&gt;我的手一直在妈妈的身上游走着，用清清的温水撩拨清洗着妈妈的阴部，听到妈妈的话，我把妈妈的身体借着水的浮力托起，分开妈妈美丽的双腿，张开嘴把妈妈的阴部全都含在嘴里，热烈地亲吻着，舌头舔着妈妈花蕊般美丽人的阴道口，分开阴唇，舌头伸进阴道，柔嫩的阴道内壁立刻就收缩夹紧舌头。舌头顽强的冲破挤压，不时探进阴道里，在妈妈那滑润的带有褶皱的阴道内壁上舔刮着。淫水从妈妈阴道深处汩汩溢流出。 「妈妈，儿子的嘴上的功夫怎么样，舒服吗？」&lt;br&gt;「……啊……」当我的舌尖将妈妈勃起的阴蒂挑起时，妈妈用销魂的呻吟声诉说着体内的躁动。妈妈扭动着身子，嘴里不时传出快意的让人销魂的呻吟声。妈妈的双腿把我的脖子缠住，用力向上挺送着丰腴的肥臀，以便我更彻底地吻舔吸吮她的阴道口和阴道内壁。&lt;br&gt;终于妈妈忍受不住了，把我拉起来，搂着我的脖子，红润香美的小嘴紧紧地亲吻我的嘴，我和妈妈紧紧地吻在了一起。&lt;br&gt;过了许久，我才和妈分开，妈妈娇淫地笑着说：&lt;br&gt;「呸，坏儿子的嘴真骚，以后再不和你亲嘴了。」&lt;br&gt;我把妈妈抱坐在我的腿上，一支手摸着妈妈被我亲得淫水直流的阴道口说：「妈妈，儿子嘴上的骚味是哪来的呢？你说呀，妈妈你说呀？」&lt;br&gt;妈妈用小巧的拳头擂打着我的胸膛：「小坏蛋，坏儿子，就会欺负妈妈，妈妈不来了。」&lt;br&gt;说着，妈妈扭动腰姿跨出浴缸，拿起件浴巾出了浴室门。我忙匆匆将鸡巴洗了一下，擦干净也跟了出去。妈妈已经躺在了床上，一双美目妩媚地看着我，我三步并着两步扑了过去，压在妈妈柔滑细腻的肉体上，一边揉捏着妈妈丰满高挺的乳房，一边把下体挤进了妈妈的两腿之间，那硬梆梆的阴茎触在妈妈的阴道口上，妈妈扭动着身子，想让我的把阴茎插进她那早已淫水奔流的阴道里。我故意逗着妈妈，任龟头在妈妈的阴道口研磨触就是不插进去。&lt;br&gt;「妈妈，告诉我，儿子嘴上的骚味是那来的？」&lt;br&gt;「是……是……」妈妈娇羞把脸埋在我的怀中，嘤嘤地说：「是儿子亲妈妈的骚屄亲的。」&lt;br&gt;看着妈妈娇羞欲滴的样子，我只觉得慾火中烧，挺起鸡巴就想插入妈妈的阴道。谁知妈妈却突然一用力将我推下她的身子，一翻身跨坐在了我的身上：「小坏蛋，看你把妈妈弄得，这回我要在你的身上玩。」&lt;br&gt;说着，只见妈妈腾身高举肥臀，把那湿润、美丽、成熟的阴道口对准我硬梆梆、直挺挺的阴茎，一手扶住我硬梆梆的粗壮的阴茎，另一只手中指和食指分拨开自己的阴唇，借助着淫液和我唾液的润滑，柳腰一摆、肥臀用力向下一沉，只听「噗滋」一声，我那根硬梆梆、挺直直、又粗、又长的阴茎连根插入了妈妈的阴道里，龟头一下子就触到了妈妈阴道尽头的那团软软的、暖暖的、似有似无的肉上，我和妈妈都同时叫出声来。 「啊！宝贝，这一下捅得太深了，啊！真爽啊！」&lt;br&gt;妈妈骑坐在我的身上，丰腴、肥美柔嫩的屁股用力下坐着，使我又粗、又长、硬梆的阴茎完全插进她滑腻、富有弹性的阴道里；我那圆浑、光滑、硕大的阴茎龟头紧紧顶着她阴道尽头那团软软的、暖暖的、似有似无的肉上。妈妈扭转着柔嫩的丰臀，身体微微向后仰着，双手揉捏着圆翘、丰腴、柔软、尖挺的乳峰，秀面被淫欲之火燃烧得绯红，一双迷离的美目流转着淫媚的波光。&lt;br&gt;「哦……宝贝……啊……啊……宝宝的大阴茎……啊……啊……插得……啊……啊……插得妈妈……啊……啊……真是太爽了……啊……啊……」&lt;br&gt;妈妈在我的身上颠动着身体，滑腻的、内壁带有褶皱的阴道紧紧包裹套撸着我粗长硬壮的阴茎，只见她面色绯红、秀发如瀑、美目迷离、娇喘吁吁。双乳在胸前跳动。妈妈白嫩、光润的肥臀颠动着，肥美的屁股碰在我的腿上，发出啪啪的响声。妈妈沉寂了许久的情慾在长期饥渴的束缚中终于得到了彻底解放，在我的身上，妈妈成熟、美丽、迷人的阴道紧紧套撸、夹迫着我的阴茎，那最原始的性慾使妈妈和完全丢弃了理智，沉禁在乱伦的淫乱的快感中。&lt;br&gt;「啊……啊……太了……充实……啊……喔！……妈妈……喜欢……儿子的大鸡巴……哇！……大……硬……长……粗……舒服……啊……喔！…………久没……这么爽啦……妈妈……让你的大鸡巴……得太美了……。」美艳、成熟、丰腴、性感的妈妈被乱伦的禁忌性交产生的快感爽得欲仙欲死、秀发飘扬、香汗淋漓、娇喘吁吁，自己用双手抓着丰满、尖挺、圆翘的双乳不停地地挤压、搓揉着。绵绵的淫液从阴道深入不断地流洩出来，把我俩浓浓的阴毛和阴部弄得湿漉漉、粘呼呼的，妈妈娇柔风骚淫浪的叫床声把沉寂多年的空闺怨妇的骚劲毫无保留地全部释放出来。&lt;br&gt;我被妈妈剌激得不禁兴奋地哼叫着回应着妈妈「啊……喔！……亲亲妈妈……我也爱……爱妈妈……爱妈妈的……哦……美骚屄……哦……心爱的妈妈……的美骚屄…………紧……！……哇……夹……夹得我……舒服呀……啊心爱的妈妈……啊……。」&lt;br&gt;「噗滋、噗滋」性器交合抽插时发出的淫靡声使得我和妈妈听得更加淫欲昂奋、性慾高亢。妈妈急摆肥臀狂纵直落，不停上下颠动，浑圆、肥美的屁股蛋「啪啪」地撞击着我的大腿根，久旷、成熟、美艳、迷人、湿润、内壁带有褶皱的阴道紧紧夹迫、套撸着我的阴茎。我觉得妈妈阴道口那两片阴唇一下下收缩着，恰如她小嘴的樱唇一般紧紧咬着阴茎的根部。&lt;br&gt;美艳、成熟、丰腴、性感的妈妈已全然不顾伦理禁忌，深深地沉浸在禁忌的母子偷情、通奸的快感中，不仅让我把阴茎插进她的阴道，红润的小嘴还噙吮了我阴茎，现在又骑跨在我的身上把美迷人的阴道深深套入鸡巴。我仰卧着，身体上下挺动着，腹部带动阴茎用力向挺送迎合着妈妈骚浪的阴道。一手不甘寂寞地捏揉、把玩着妈妈那对上下跳跃着如同一对白鸽般的、圆翘、尖挺的乳房。&lt;br&gt;「啊……妈妈……你真的太美了……你的乳房……又肥……又大……真美……柔软……玩……啊……妈妈……心爱的妈妈……你的乳房……真是太让人痴迷……沉醉了……」我边讚歎边把玩着，妈妈的乳房被我揉搓得尖翘翘的，那两粒小巧的乳头也被我揉捏得硬胀挺立起来，如成熟、饱满的葡萄。妈妈秀脸羞红、娇美的脸颊上着充满淫媚的美艳。&lt;br&gt;「啊……舒服…………痛快……啊……亲生儿子的大鸡巴得真……真痛快……啊……孩子……你……你不要……不要……嗷！插……死妈妈了……哎哟……啊……大鸡巴不要……不要项……妈妈受……受不了了……啊……啊……」「啊……亲……亲……妈妈……心爱的妈妈……你……太让我着迷了……我爱死你了……妈妈……亲……亲……妈妈……你的美骚屄……把我的鸡巴……套撸得……太爽了……啊……啊……妈妈……妈妈……啊……」&lt;br&gt;我用力向上挺送着阴茎，双手把着妈妈的屁股，一下一下用力上抽插着阴茎，我感到妈妈的阴道尽头湧出一股暖流，冲击得我的龟头一阵阵麻痒，使我的全身不由得颤抖着，电击般，一股热流从中枢神经直传到阴茎根部，又迅速向龟头传去，我知道我和妈妈同时达到了高潮。 「啊……宝贝……心爱的宝贝……妈妈……受不了了……妈妈让你插得受不了了……啊……啊……抱紧妈妈……啊……小宝贝……抱紧妈……啊……啊……啊……儿子……乖儿子……啊……亲亲的儿子………宝贝……噢……噢……噢……噢……会肏妈妈的小坏蛋……噢……太棒了……你肏得妈妈舒服……」&lt;br&gt;在妈妈放浪的叫声中，精液从我的阴茎强劲地喷湧面出强劲地射注在妈妈的阴道里，妈妈趴在我的身上，紧紧抱着我的头，我紧紧搂着妈妈，阴茎用力向上着，喷射精液的阴茎在妈妈的阴道里一撅一撅的，热腾腾的精液冲击着妈妈阴道深处那团肉。妈妈也把下体用力向下压着，使她的阴道完全把我的阴茎连根包裹住。我的阴茎在妈妈的阴道里感觉到她的阴道内壁和阴唇一阵阵收缩、抽搐，浑身一阵阵颤栗，直到我把精液全部射入她的阴道里。&lt;br&gt;妈妈骨酥筋软、心神俱醉地伏在我的身上，轻轻喘息着，香汗淋淋。我射过精的阴茎依然插在妈妈的阴道里，亲吻着伏在我身上的香汗如珠的妈妈红润的脸颊，亲吻着她吐气如兰、红润甜美的小嘴，妈妈把她那丁香条般的舌头伸进我的嘴里，我俩的舌头搅在了一起。&lt;br&gt;我的双手则抚摸着她身体，从光洁滑润的脊背，摸到丰腴、喧软、圆润、雪白的屁股，揉捏着揉捏着。啊！妈妈，美豔的妈妈真是上帝的杰作！&lt;br&gt;</content></item></essay>