<essay><item><title>母子间的变态性游戏(2)</title><author>床上伴侣</author><content>体里有一团火，在熊熊燃烧，从脚底一直冲到我的头
顶，我再也无法控制自己，整张脸，完全的埋在了妈妈的双腿之间。温暖立刻将
我包围，我对着妈妈的阴户，贪婪地吸着，舔着，亲着，嘴里发出一声声如野兽
般的低吼。&lt;br&gt;忽然我感觉冲上头颅的烈火又开始向下冲去，冲过身体，直通丹田。我的下
体，不可控制的膨胀了起来，我弓起身子，阳具对准了蜜穴，它毫无退路，只有
一路冲锋。&lt;br&gt;阴茎挤进妈妈阴户的一瞬间，紧紧的、滑滑的阴唇便将它紧紧地包裹住，那
种充实感无法用语言形容，我兴奋地低吼了一声，无师自通的，开始抽插起来。
由浅到深，由慢到快。妈妈随着我的动作开始摇晃起来，妈妈的头发更加散乱，
汗水更多，双腿开始不由自主的痉挛着，那两只白皙玲珑的小脚在空中毫无规律
的摆动着。&lt;br&gt;我把身子俯得更低，脸几乎贴到了妈妈的脸上，我看到妈妈恍惚中红晕的双
额，看着妈妈满脸的汗水，我迷醉了。&lt;br&gt;我伸出舌头，舔食着妈妈的汗滴，咸咸的有点甜。&lt;br&gt;我无可抑制地嘶吼着，舌头继续舔向妈妈的眼睛，鼻子，嘴巴，耳朵，直到
整张脸都被汗液和口水布满，狼狈之极，这让我充满了征服感。&lt;br&gt;我继续向下舔去，下巴，脖子，锁骨，终于到了妈妈胸前的巨乳上。妈妈本
就巨大的乳房因为挤压而变形，乳峰更加耸立，乳头也越发坚挺。我几乎把整个
头都塞进妈妈的乳峰里，这次我没用舔，而是想将妈妈的乳房整个含进了嘴里。
我用力的张大嘴，使劲的将妈妈的乳房吸进嘴里，直到嘴里再也放不下了，才慢
慢的把它吐出来，然后再吞进去，乐此不疲。&lt;br&gt;不一会，我就感觉自己快到极限了，感觉自己整个身体都在膨胀着。我的双
手伸向妈妈被绑在脑后的双手，将妈妈的双手拉起来，环绕在我的脖子后。然后
我的双手插进妈妈的腿弯，猛的向上一提，妈妈就这样被我Ｍ型的抱了起来。&lt;br&gt;妈妈整个人都悬空了起来，下体仍然和我连在一起，这让我更加兴奋。我已
经变成了一座火山，现在就是我爆发的时候。&lt;br&gt;我嘶吼着，冲刺着。妈妈在空中摇摆着，颤动着。嘶吼声，喘息声，下体碰
撞的「啪、啪」声，变态而疯狂。&lt;br&gt;「妈妈，我爱你。」我发出最后的吼叫。&lt;br&gt;然后，整个火山就爆发了。&lt;br&gt;肿胀的下身，喷出滚烫的精液。像火山喷发般，射入妈妈的阴道。&lt;br&gt;我紧闭双眼，被喷射的亢奋感吞噬着，吞噬着。这是天堂，这是地狱，我感
觉自己灵魂都在颤抖着。&lt;br&gt;当我再次睁开双眼，一切都消失了。没有月光，没有妈妈，没有性爱，没有
疯狂。只又满身大汗的我，和我下身布满精液的内裤，春梦了无痕，一切都似真
似幻的。&lt;br&gt;我脱掉内裤，扔在一边，望着天花板发起了呆，久久不能平静。&lt;br&gt;天还没有大亮，我躺在床上辗转反侧。脑子里乱成一团，昨晚的梦太刺激又
太真实，让我不禁怀疑那是不是真的。一切都似乎真的发生，我甚至感觉嘴里还
残留着妈妈的味道。&lt;br&gt;我悄悄的起了床，蹑手蹑脚地向妈妈房间走去，我觉得自己必须确认一下，
确认昨晚发生的事情只是梦。&lt;br&gt;当走到妈妈房门前，我犹豫了，我没有勇气去开门。如果梦里的一切是真的，
我不知道自己将如何面对妈妈。&lt;br&gt;我呆呆地望着眼前的门，却没有一点勇气去推开它。&lt;br&gt;忽然，门开了。是妈妈听见了门口的动静。&lt;br&gt;「儿子，怎么了，你怎么站在门口？」妈妈刚睡醒的样子，说话声音还带着
睡意。&lt;br&gt;我没有回答，我已经被眼前的场景惊呆了，因为，妈妈现在的样子，和昨晚
实在是太像了。&lt;br&gt;浅绿色睡衣，薄薄的，紧紧地贴在妈妈的身上，将妈妈玲珑的身材全部衬托
出来，由于没有穿内衣，我甚至可以清楚地看见睡衣下妈妈勃起的乳头。&lt;br&gt;满身的汗水，让妈妈看起来到处都是湿淋淋的。妈妈脸上的尽是疲态，性感
的秀发凌乱的披散在她雪白的香肩，以往明亮知性的大眼睛里弥漫着朦胧的水汽，
就如同疯狂过后的疲惫。&lt;br&gt;我已经无法呼吸，昨晚的春梦一点点和眼前的情景融合，脑海里全是与妈妈
疯狂做爱的画面。我感觉到，我的身体在燃烧着，一团慾火正熊熊升起。&lt;br&gt;妈妈看到了我的异常，低头看了一下自己狼狈的样子，脸上一红，急忙转过
身去，「砰」的一下关上了门。&lt;br&gt;响亮地关门声将我从混乱的思维中拉了回来，一瞬间我感觉无比羞愧。我竟
然想着和妈妈做爱，我真不是个东西。&lt;br&gt;我正在自责的时候，屋内传来了妈妈的声音：「儿子，你先去外屋看会儿电
视，妈妈换个衣服就去给你做饭，你等一会儿啊。」&lt;br&gt;我此刻正无地自容，实在是一刻也不敢和妈妈再见面，于是回答道：「妈妈，
不用了，我过来就是想跟您说，今天我们学校有早自习，要早一点去学校，我在
路上买便当就好了。」&lt;br&gt;妈妈在屋里答应了一声，接着道：「那行，正好妈妈今天有点累，我再睡会
儿，你路上小心，晚上早点回来。」&lt;br&gt;我应了一声，草草的收拾了下书包，飞也似的跑出了家门，一刻也不敢停留。&lt;br&gt;我整天都心神不宁，脑子里全是妈妈白花花的身体。&lt;br&gt;在恍惚中度过了一天，晚上回到家后妈妈还没有回来，我放下书包，把自己
锁在了房间里，我很怕，很怕妈妈回来，我心中充满了罪恶感。&lt;br&gt;空调温度调的很低，我盯着书桌前的台灯，默默发起了呆。&lt;br&gt;也许是温度低的缘故，我感觉自己略微清醒了一点，脑子也没有方才的恍惚。&lt;br&gt;我深深地呼吸，大量的空气湧入我的肺部，心跳似乎也缓慢了下来。&lt;br&gt;我看见我的书桌上，那斜斜摆着的相框，那是一幅全家福照片。&lt;br&gt;爸爸、妈妈和我。我忘了这张照片是在哪里拍的，只记得那是我４岁时候的
照片。&lt;br&gt;照片上，爸爸是那样的英俊，那样的伟岸。妈妈是那样的美丽，那样的幸福。
而我，是那样的开心，笑的眼睛都眯成了一条线。&lt;br&gt;可是现在呢，爸爸死了，妈妈整日以泪洗面，我则满脑子都想着和妈妈做爱。&lt;br&gt;这些都是因为什么？&lt;br&gt;没错，是他，是那个「鬼」&lt;br&gt;他想毁掉一切，他几乎成功了，如果我过不去这关，他就成功了。&lt;br&gt;如果我被慾望吞噬，我会去强奸妈妈，这世上还有什么事，比被自己儿子强
奸更痛苦的事。妈妈会羞愤自杀，我会下地狱。这就是他想要的结局。&lt;br&gt;所以我无论如何，不能输，「鬼」就快灰飞烟灭了，只要我再坚持下，我就
能回到原来的生活，只要在坚持一下就好。&lt;br&gt;我不屈的意志再次被唤醒，「鬼」你来吧，我不会畏惧挑战。&lt;br&gt;我笑了，充满自信的笑着。&lt;br&gt;我推开房门，这时候妈妈也正好回来。&lt;br&gt;我跑去迎接妈妈。&lt;br&gt;妈妈刚下班回家，还穿着工作时的白色衬衣，黑色的过膝的职业套裙，手里
提着菜，显然是刚从菜市场回来。&lt;br&gt;我伸手接过妈妈手里的朔料袋，说道：「妈，您回来啦，今天工作辛苦吗？
我给您倒杯水吧。」&lt;br&gt;「不用，你把东西放到厨房，就做你的功课去吧，妈这就给你做饭，今儿作
你爱吃的鱿鱼面，一会儿你可要多吃点。」&lt;br&gt;「哎，一会至少吃两大碗。」我开心的回答道，因为我发现，现在虽然觉得
妈妈很美丽，却没有了强奸妈妈的冲动。&lt;br&gt;这天晚上我很开心，吃了两大碗面，妈妈也很开心，因为看到儿子吃的香甜
和开心。&lt;br&gt;晚上睡觉前我长呼了一口气，尽量让自己平静，我要平静的接受挑战。&lt;br&gt;当我睁开眼时，四周是一望无际的黑暗。&lt;br&gt;黑影又出现了，传来了不怀好意的笑声。&lt;br&gt;我狠狠地瞪着他，说道：「还有什么伎俩，统统使出来吧，我等着你。」&lt;br&gt;黑影怪笑了一声道：「昨天我送给你的礼物怎么样，满意吗？」&lt;br&gt;我「呸」了一声，说道：「远远不够，如果你就这点本事，你还是省省力气
吧，赶紧下地狱去恕你的罪吧，没准表现好，过个万八千年还能转世投胎。」&lt;br&gt;黑影似乎被我的话激怒了，继续说道：「昨天你可是很爽的，不感谢我还骂
我，真不知好歹。」&lt;br&gt;「那全是你控制我身体做的，和我一点关系都没有。」&lt;br&gt;「昨天是谁说’ 妈妈，我爱你’ 这样的话的，这个可不是我控制的。」&lt;br&gt;「是我说的，不过那只是我对妈妈的敬爱，跟你想的性爱完全不同。」&lt;br&gt;「狡辩，如果是敬爱，那昨天怎么在你妈的骚逼里射了那么多精。」&lt;br&gt;「混蛋，不许你胡说，我只是遗精了而已，遗精懂嘛，蠢货。」&lt;br&gt;黑影似乎被我顶的没话说，愣了几秒才说道：「好，算你的嘴厉害，既然昨
天还不能让你满足，那试试今天这个。」&lt;br&gt;黑影消失了。&lt;br&gt;我坐在一个椅子上，一丝不挂的，全身都无法动弹。&lt;br&gt;聚光灯从上方打了下来，有些刺眼，我不禁眯起了眼睛。&lt;br&gt;灯光是淡蓝色的，范围很小，我只能看到周围两米左右的样子。&lt;br&gt;一个人影从远处走来，有些模糊。&lt;br&gt;人影走近了，是妈妈。&lt;br&gt;妈妈还穿着白天那套工作服，白色衬衣，黑色的过膝的职业套裙，肉色丝袜，
以及一双黑色高根鞋。妈妈脸上春色盎然，眼睛是闭着的，在淡蓝色灯光的映衬
下，显得异常慵懒。&lt;br&gt;妈妈走到我的面前，皱着眉头慢慢睁开眼，侧头看看我，眼神中竟然没有露
出惊讶。&lt;br&gt;忽然妈妈笑了，说道：「儿子，原来你在这儿，我找你好久了呢。」&lt;br&gt;我咬了一下嘴唇，虽然不疼，却清醒了不少，我不停告诉自己这一切都是假
的，是梦而已。&lt;br&gt;妈妈见我不回答，精巧的眉毛皱了起来，说道：「儿子，你怎么了，哪里不
舒服吗？」&lt;br&gt;我一咬牙道：「走开，你不是我妈妈，这只是梦，走开。」&lt;br&gt;妈妈听见我骂她，两眼立刻被一团水雾笼罩了起来，哽咽地说道：「儿子，
怎么连你都不要妈妈了。你爸爸他走了，现在连你也不要妈妈了，妈妈活着还有
什么意思 .」妈妈越说也伤心，豆大豆大的眼泪滴答滴答地落了下来。&lt;br&gt;我从小就见不得妈妈哭，虽然明知道是梦，我也不忍看妈妈伤心得样子。&lt;br&gt;「妈妈，别哭，我没有不要您。」&lt;br&gt;「真的？」妈妈破涕为笑，眼角仍带着泪痕。&lt;br&gt;「当然是真的，但是妈妈，你现在别看着我，我没穿衣服。」我一边一边脸
就烧了起来。&lt;br&gt;「没关系，从小到大，妈妈看你裸体不知道多少次了，有什么关系。」妈妈
不仅没有闪开，反而上下的打量我的身体。&lt;br&gt;「妈妈，别这样，我真的不习惯。」我越发的尴尬了。&lt;br&gt;妈妈又看了我几秒钟，忽然笑道：「好啦好啦，我知道了。不如这样吧，妈
妈也脱给你看，这样你就不会不好意思了。」&lt;br&gt;「不，不，您别脱。」&lt;br&gt;妈妈不顾我的反对，自顾自的退了两步，手轻轻的伸向自己的腰部，一点点
把掖在裙裤里的衬衫抻了出来，对我笑了笑道：「乖儿子，好好看妈妈。」&lt;br&gt;接着，妈妈一点点地把衬衫向上拉去，动作很轻、很慢，就像是怕扰了夜的
静。&lt;br&gt;妈妈的身体一点点暴露在空气中，玉雕般的性感精致的肌肤在蓝色聚光灯的
映衬下，散发着成熟女人的魅力。&lt;br&gt;渐渐的，衬衣已经被撂倒了锁骨位置，一对丰满的巨乳高高的耸起，把纯白
的胸罩撑出了胀鼓鼓的惊人弧度。&lt;br&gt;「不要继续了，停下来吧，妈妈，求求你了。」我无力的抵抗着。&lt;br&gt;妈妈不仅没有停下来，反而笑笑道：「儿子，你看，妈妈的身材好吗？」&lt;br&gt;「别问了，妈妈，快把衣服放下来吧。」&lt;br&gt;妈妈听了似乎很不高兴，撅嘴道：「嫌妈妈身材不好是吧，妈妈这就给你看
更美的，不许眨眼哦。」&lt;br&gt;妈妈的一只手伸向背后，「扑」的一声，纯白的胸罩应声而落，两只大白兔
般的巨乳争先恐后的弹了出来。&lt;br&gt;妈妈两手松开衣服，由于被巨乳的阻挡，衬衫并没有落下，而是卡在巨乳上
面，形成了一座拱桥。&lt;br&gt;妈妈展开双臂，向我说道：「乖儿子，你看妈妈的乳房漂亮吗？」&lt;br&gt;看着半裸的妈妈，我又一次不可抑制的亢奋起来，虽然不是第一次看到妈妈
的乳房，可是昨天是在妈妈睡着的情况下。今天却是妈妈主动脱掉胸罩让我看。&lt;br&gt;有时候半裸给男人的诱惑甚至远远超过全裸，看着妈妈那对被衬衫夹得微微
变形的巨乳，我的下体不可抑制的膨胀了起来。&lt;br&gt;妈妈显然看到了我的窘态，眼睛一下亮了起来，开心的道：「儿子，好棒啊，
你勃起了，是因为看到妈妈的乳房才勃起的吧。刚才还说不想看，现在却勃起了，
小坏蛋，骗妈妈。」&lt;br&gt;「妈妈，别说了，好害羞。」我的脸像要燃烧了一样，可下体去没有因为害
羞而软下，反而更加坚挺了起来。&lt;br&gt;妈妈掩嘴笑了笑道：「傻孩子，别害羞，妈妈跟你开玩笑呢，你看妈妈的乳
房勃起，妈妈心里欢喜还来不及呢，怎么会怪你。」&lt;br&gt;说着，妈妈把手放在自己裙子一次的拉链上，继续道：「好儿子，妈妈还有
更美的地方给你看。」&lt;br&gt;这次我没有继续阻止妈妈，我感觉自己已经不会思考了。&lt;br&gt;妈妈将拉链轻轻地向下拉去，只拉开了不到五公分。&lt;br&gt;妈妈双手抓住裙裤的边缘，开始将下拉去。&lt;br&gt;由于很紧的缘故，似乎拖起来很困难，妈妈左右手交替着把裤子往下抻着，
一边脱一边还呻吟着。&lt;br&gt;「啊…不行了…好紧…好紧啊…儿子…快来帮妈妈…帮妈妈脱裤子…妈妈要
给儿子看…看妈妈最美的地方。」&lt;br&gt;妈妈一边自言自语一边继续脱着裤子，虽然很紧，但在妈妈的努力下还是被
脱了下来。&lt;br&gt;妈妈并没有把裤子全部脱下啦，而是只露出关键部位为止，裙裤被脱到膝下，
内裤则挂在妈妈白花花的大腿上，看起来淫荡至极。&lt;br&gt;我被这种’ 并非全裸’ 的诱惑征服了，眼睛不停在妈妈的乳房和阴毛间转来
转去。&lt;br&gt;妈妈轻轻地抚摸着自己的阴毛，柔声地说：「宝贝儿，你觉得妈妈的阴毛漂
亮吗？」&lt;br&gt;我不知道该如何回答，只觉得嗓子干的要冒火。&lt;br&gt;妈妈没听见我回答似乎有些不开心，小嘴不甘的撅了起来。&lt;br&gt;「为什么不回答妈妈？」&lt;br&gt;「哦，我知道了，一定是离得太远，你看不清楚。对不起啦，妈妈这就过去
给你看。」&lt;br&gt;妈妈刚要迈腿，却发现裙裤挂在腿上，根本没法迈步。妈妈索性跪下身子，
一步步向我爬了过来。&lt;br&gt;妈妈的巨乳因为地心引力而自然下垂，每爬一步都会晃动起来。妈妈不仅不
介意，反而更加用力的晃动身子，左右疯狂抖动的巨乳几乎要晃瞎我的眼睛。&lt;br&gt;妈妈爬到我的面前，并没有站起身子。直接跪在地上，上身直起，双手托着
自己的乳房，把它们拖到了我的面前。&lt;br&gt;「乖儿子，妈妈的乳房美吗？」，&lt;br&gt;说着，妈妈还用手指在自己饱满而坚挺的巨乳上，以粉红色的小巧乳头为中
心，指尖沿着乳晕画着螺旋型圆圈。乳头在手指的刺激下微微勃起，就像两粒可
爱的小樱桃。&lt;br&gt;妈妈扭动着腰肢缓缓地站了起来，那双腿间茂密的黑森林正对在我的面前。&lt;br&gt;妈妈伸出两根食指，轻轻地拨开下面浓密的耻毛，缓缓将指尖插入了粉色的
阴唇。&lt;br&gt;「宝贝，仔细看，这里就是你出生的地方，怎么样，你喜欢吗？」&lt;br&gt;没等我回答，妈妈又接着道：「这样看不清楚吧，妈妈转过身去给你看。」&lt;br&gt;妈妈缓缓转过身去，对着我獗起了肥嫩滚圆的光屁股。圆滚滚的赤裸屁股高
高翘起，妈妈用手用手扒开了两片肥美的阴唇。阴户毫无羞赧的在我面前敞开，
我甚至可以清楚地看到妈妈阴部内壁的一层又一层的皱褶。&lt;br&gt;这世界上还有什么比亲生妈妈在儿子面前掰穴更刺激的事呢，我的全身都沸
腾了起来。&lt;br&gt;妈妈大大方方的回过身，笑道：「乖儿子，妈妈好看吗？」&lt;br&gt;我木然的点点头。&lt;br&gt;妈妈掩嘴笑了一下道：「那么，现在该妈妈看你喽。」&lt;br&gt;说着，妈妈又跪在了我的面前。&lt;br&gt;脸，几乎贴在了我的下体上。&lt;br&gt;「哇，好大，儿子的肉棒好大，妈妈好喜欢。」&lt;br&gt;「别，妈妈别看。」我恨不得找个地缝钻进去。&lt;br&gt;妈妈却不顾我的尴尬，死死地盯着我的下体道：「坏儿子，就许你看妈妈的
阴道，妈妈就不能看你的肉棒啦，不公平，妈妈就要看。」不光看，妈妈还对着
我的下体吹了一口气。&lt;br&gt;热乎乎的气体喷向下体，我的阴茎像充血般挺立着。&lt;br&gt;妈妈惊讶的摀住小嘴，说道：「哇，好棒，又大了，儿子的肉棒为了妈妈而
勃起，妈妈好自豪。&lt;br&gt;妈妈一边喃喃自语一边又用鼻子在我下体周围猛嗅着。&lt;br&gt;「好好闻，这是儿子肉棒的味道，又臭又香，妈妈好爱你，好想吃儿子的肉
棒，好像让儿子的肉棒插入妈妈的阴道。」&lt;br&gt;妈妈的脸上已经布满春色，她摇摇晃晃的坐起身，赤裸的修长双腿蜷曲了起
来，伸手缓缓的将挂在腿上的裙裤和内裤退去。&lt;br&gt;妈妈轻轻呻吟着，右手慢慢伸到下体，食指和中指扒开了两片阴唇，将自己
的阴道口纤袒露在我面前。左手伸了过来，，纤长的手指慢慢插入了自己迷人的
肉缝，开始爱抚了起来。&lt;br&gt;妈妈，竟在儿子的面前，自慰。&lt;br&gt;我的脑袋再一次轰然巨响，全身像是过电一样，天地似乎都在旋转。&lt;br&gt;妈妈闭起了眼睛，柔顺的秀发凌乱的披散在她雪白的香肩，唇齿间吐出了哭
泣般的呻吟声。中指和食指揉起充血的阴核，发出清脆的啪啪声。饱满的胸脯急
促起伏着，向后仰倒的身体和赤裸的屁股都淫荡地扭动了起来。&lt;br&gt;妈妈的嘴里发出断断续续地呻吟声。&lt;br&gt;「哦……好爽……身体好麻……」&lt;br&gt;「哼……好痒……儿子快来……快来操妈妈……」&lt;br&gt;「啊啊……到了……喔喔……妈妈不行了……啊……妈妈要射了……喔……」&lt;br&gt;妈妈闭着眼睛躺在地上，涨红着俏脸发出越来越大的呻吟声，那充满着诱惑
和淫荡的美妙声音，简直能激发任何男人的原始冲动。&lt;br&gt;我感觉自己的下体涨的就要裂开了，我现在只想发洩，可是我连手指也无法
移动一下。&lt;br&gt;我是一个点了火的炸弹，随时都会爆炸。&lt;br&gt;我什么都做不了，只能大吼。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;下一刻，一切消失了，我又回到自己的房间里。&lt;br&gt;我的身体依然在燃烧。&lt;br&gt;我一脚踢飞被子，飞也似的跳下床，冲出房间。&lt;br&gt;边跑边喊着。&lt;br&gt;</content></item></essay>