<essay><item><title>全垒打妈妈篇(2)</title><author>床上伴侣</author><content>头来，打他一巴掌，但她只是挪到了一边，让他的手
放在她的美臀上，停了几秒钟。当她向客厅走回时，他才松开她的屁股。&lt;br&gt;「我放弃了，如果你想清理厨房，请便。」她说着咯咯地笑。「也许你在这，
还可以做一些院子里的工作。」&lt;br&gt;他们都笑了，但我只是坐着不动。我有点震惊，我的朋友有胆量去感受抓我
妈妈的屁股。&lt;br&gt;晚饭后不久，我们看了一会电视，我妈妈说，她要上楼去读一本书。萧恩待
了几分钟，但我们并没有过多话好谈。我累了，棒球比赛的前夕，我想需要一些
良好的睡眠。&lt;br&gt;萧恩离开后，我上楼，准备上床睡觉。当我上床时，妈妈敲我的门。我跟她
说请进，她进我的房间，在我躺的床旁边坐了下来。我从走廊昏暗的灯光注意到，
她只穿着红色T 卹和内裤。她坐下来时，她那没有穿胸罩的乳房在T 卹内还摇晃
着。她光滑的，棕褐色的腿离我的脸只有几英寸，我可以看到它们之间的胯部被
白色内裤遮盖住，因为T 卹祇稍长于她的内裤的裤腰。&lt;br&gt;「关于明天的比赛，我希望你有一个好的睡眠」她说，她的手在我蓬松的头
发上滑动。&lt;br&gt;「谢谢妈妈。你会来看比赛，对不对？」我问。&lt;br&gt;「当然，我答应过你父亲，我会通知他最新的结果」她回答说。她的手指穿
过我的头发，沙沙作响。&lt;br&gt;「妈妈，为什么你要邀请萧恩来吃晚饭后，我昨天晚上已说过不要？」&lt;br&gt;「哦，不要这样，宝贝。他是你的朋友，他很好心帮忙清理。又好心陪伴我
去逛街。」&lt;br&gt;「你从来不邀请我去陪你逛街。」我说。&lt;br&gt;「那是因为你会一直抱怨。」她说。&lt;br&gt;「即便如此，我仍然比萧恩是更好的陪伴」我实事求是地说。&lt;br&gt;「嗷，甜心，你吃醋吗？」她笑着说，并飞快地倒在床上，躺在我的旁边。&lt;br&gt;「不。」我抢着打岔。&lt;br&gt;「嗯，这么好，你要陪我逛街。」她说着转过背对我。她手在背后摸住我的
手，拉起环抱她，所以我们就以汤匙的姿势躺着。「我喜欢花时间与我的宝贝在
一起，当今年暑期你去上大学，我会更想念。」&lt;br&gt;在那里她躺在我旁边，我手搂住她。我怕贴近她，因为我穿着短裤，而她只
穿着内裤，如果万一我顶着她，会非常尴尬。&lt;br&gt;我们躺在一起，我的妈妈说些当我小时候的故事。有时我们都会咯咯地笑起
来。她一直握着我的手，直到最后我们都睡着了。&lt;br&gt;在早晨，闹钟把我们叫醒。我翻了个身到床的另一边，妈妈还在趴到睡。我
们都睡眼惺淞地起了床。在她要出去时，我忍不住看了一眼她的身体。未着胸罩
的乳房看起来很巨大，像要戳出她的T 卹的样子，好像她的乳头也是很大。在她
快步走出我的卧房门时，她的屁股也露出她的白色内裤。&lt;br&gt;她经常穿着T 卹和内裤睡觉，当我长大了，我似乎越注意越会产生了一些不
舒服的感觉。我不由自主地认为她是性感的，即使我反复说自己，怎么这样的认
为我自己的妈妈。此刻，我已经硬起来了，很想手淫一番，但为了今晚的球赛，
我需要储存能量。&lt;br&gt;我们的棒球比赛进行得很顺利，虽然，我在打击板，被连续投出的三好球赶
出局。但我们赢得了一场大比赛，感觉很好，即使我打得如此糟糕。很奇怪，我
想我的妈妈该为我的表现不佳负责。&lt;br&gt;我会这样说，是因为我的一些队友们，在比赛前问，我的妈妈在哪里。终于，
他们在看台上发现了她，当然，他们必会对她提出一些闲语。&lt;br&gt;「妈的，巴恩斯太太今晚穿一条短裤，看看她的腿。」一个队友说。&lt;br&gt;「当她站起来时，让我知道，这样我可以盯着她的翘屁股看。」另一个人说。&lt;br&gt;通常我会说些什么还击他们，或给他们一个猛推，但我今天有点怪。我也想
验证一下。她今晚看起来，穿那件牛仔短裤确实很辣。她也穿一件有我们学校的
标志的绿色T 卹. 戴上她大大的拉夫劳伦太阳眼镜，卷起她的金发梳成马尾辫。
看起来，她像是一个跟我年纪相仿，我想要约会的女孩。这让我很不舒服。如果
爸爸在这里看我比赛，我可能会感觉较好。&lt;br&gt;比赛中，当我在热身区准备上场，我抬头一看，看到萧恩已经和妈妈一起在
看台区上。他们在谈笑着而没看我，使我很困扰。甚至当我站在打击板上，她仍
在和萧恩热络聊天，对场上漫不经心。结果我被三振出局。&lt;br&gt;比赛结束后，在我要去淋浴之前，她在选手休息窝棚外迎接我，给了我一个
拥抱，祝贺我的胜利。我说，我很高兴我们赢了，但我打的很狗屎。她马上就在
我的朋友面前让我难堪，苛责我使用脏话。我告诉她，回家见。&lt;br&gt;赛后，杰夫又载我回家。在路上，他对我投下了一枚爆炸性消息。&lt;br&gt;「我听说萧恩今晚将在你家看电影。」杰夫说。&lt;br&gt;「咦？」我回答说，因为我觉得，在我胃里打了一个结。我简直不敢相信萧
恩又将在我家。&lt;br&gt;「是啊，显然他是跟随你的妈妈一起回到你家看电影。」&lt;br&gt;「我不明白为什么我的妈妈喜欢他的陪伴，我知道我爸是出城去，但她可以
找些别的事做。为什么他要跟她混一起？他也没有更好的事做么？」我表示不满。&lt;br&gt;「你看，我是你的好朋友，我特别不喜欢萧恩，所以我要告诉你我所听到的，
我答应过不说，所以你不要让我下不了台。」&lt;br&gt;「是什么？」我好奇地问。&lt;br&gt;「萧恩和杰森赌五百块钱，他可以钓上你的妈妈，这就是为什么他一直在你
家混。」&lt;br&gt;我停顿了一下，然后笑了起来。&lt;br&gt;「他是什么？噢，我的上帝是个白痴。我知道他是有目地的」我笑了起来。&lt;br&gt;「他真以为他可以勾上我妈妈吗？正点的。」&lt;br&gt;「我知道，我也好笑，但他看起来跟她相处很好。他说你妈妈给他抛了很多
次媚眼。」&lt;br&gt;「所以在这世界上没有其他好赌了吗？」我有点激动的问。&lt;br&gt;「显然，上周，杰森和萧恩观看熟女色情电影，萧恩提到他想在你的妈妈身
上得分。杰森说，他没有机会。一来一往，导致最后萧恩跟他打赌，在你爸爸从
外地回来之前，他能做到这一点，以他的手机拍的视频为证。」&lt;br&gt;「我要揍他的屁股」我有点生气的说。「但我想我可以有一些乐趣，我的意
思是说，当他试图动手时，看到我的妈妈打他一巴掌，将会很有趣。」&lt;br&gt;这个时候，我们已经到我家的车道上。我向杰夫保证我不会说什么，让他惹
麻烦。&lt;br&gt;当我进了屋，我看到萧恩和我的妈妈在沙发上相邻而坐，已陷入电影情节中。&lt;br&gt;我们聊了一下，但他们似乎专注在电影，无视我的存在。我在爸爸的躺椅上
坐了一下，看了下电影，但我觉得很无聊。&lt;br&gt;「亲爱的，你需要去睡觉了。」妈妈说。「明天晚上，你有一个大比赛，我
不想让你熬夜看这部电影。」&lt;br&gt;「好吧」我站起来回答说。「反正这是一部无聊的电影。」&lt;br&gt;我上楼到我的卧室，我咯咯地偷笑了，我想当他对她动手时，我的妈妈会掌
掴萧恩。而我另一部分也有点害怕，如果万一发生了，我该怎么做？然后我告诉
自己，这永远不会发生。我的妈妈是一个快乐的已婚女人，从来没有迹象显示，
她会是一个不忠，放荡的家庭主妇。&lt;br&gt;当我该准备上床睡觉时间，我蹑手蹑脚的到下往客厅的楼梯走廊。我爬下几
阶楼梯，直到我到了可以从楼梯扶栏间，看到客厅萧恩和我的妈妈坐的地方。楼
梯很暗，所以他们看不到我在偷窥他们。&lt;br&gt;我太累了，我看着他们，几乎睡着了。电影很无聊，萧恩并没有对她作出任
何动作。她仍然穿着她那身看棒球比赛可爱的衣服，我看到他偷看着她性感的双
腿。&lt;br&gt;大约一个半小时过去了，妈妈起身做了一些爆米花。我听到她提到，这部电
影应该快完了，而且她不想让他，尚在开学期间，待在外面太晚。在一个大碗里，
她带来了爆米花，坐在他旁边的沙发上，以便他们能够共享。&lt;br&gt;萧恩很快移近她，把他的右手放在她身后，停在她的腰部，左手捞起爆米花。&lt;br&gt;我想，他终于开始的行动。我多么想她打他一巴掌。&lt;br&gt;他们吃完了爆米花，妈妈把碗放在茶几上。他们仍然在相同靠近对方的位置，
萧恩他的手仍保持放在她的腰上。妈妈向他倾斜了一下，彷彿她要把她的头靠在
他的肩膀上睡一下。&lt;br&gt;他对着她的耳朵咕哝着，她咯咯地笑了。我听不到他们在说什么。他不停地
对着她的耳朵讲，然后他开始吻她的鬓角和耳朵之间。她的眼睛睁得更开，因为
她注意到他在做什么，但她并没有阻止他。他吻了她的鬓角，耳朵，脸颊上约一
分钟，他伸出了他的另一只手抓住了她的下巴。转过她的脸，埋下一个吻到她的
嘴唇。&lt;br&gt;这时刻我认为我的妈妈会翻脸。我的心跳的很厉害和我的嘴角发干。在我的
呼吸间不断的多次祈求我妈，打他一巴掌。&lt;br&gt;他种下许多吻到她的嘴唇，她仍保持静止。她似乎并不热烈，但也没有退缩。&lt;br&gt;他一只手搂着她的腰，另一只手触摸她的脸。他拉着她的身体更接近他，而
他的手指移动到她的嘴唇。他用他的拇指拉了她的下唇，使他的舌头侵入她的嘴。&lt;br&gt;我简直不敢相信自己的眼睛，她让他的舌头伸进她的嘴里。突然间他们嘴唇
啧啧出声地吻，她开始回吻。他毫不犹豫地双手往下握住她的屁股，拉她更贴近
他。她伸出了她的手臂，缠绕在他的脖子上，他们拥抱长吻。&lt;br&gt;在他们亲嘴时，他继续抓搂她的屁股。她的双腿转移了一下，她现在实际上
已趴在他身上，靠在沙发的边缘。有几次他停下亲吻她，在她耳边耳语了几句。&lt;br&gt;她只是微微一笑，回吻他。&lt;br&gt;我静坐不动，震惊的呼吸困难。我保持希望，我的妈妈会由她的迷迷糊糊中
醒过来，给他一巴掌。我简直不敢相信会发生这种事，但在同一时间，我在观看
我的性感妈妈动作中，又不由自主的引起了亢奋。&lt;br&gt;他的手从她的屁股向上滑进她的T 卹内。他们继续亲吻，他的手在她的背部
和胸前漫游。她抬起腿，跨坐在他在沙发上的身体。&lt;br&gt;从我的位置角度观望，我祇能看到她的背，所以我不能说他是否在触摸她的
乳房。但我看到她的衣衫产生一波波涟漪，显然他的手在揉她的背。最终，他拉
起她的有我们高中校名及吉祥物标志的T 卹. 她举起她的手臂，让他将其完全脱
掉。&lt;br&gt;他们恢复了接吻，他又伸出手，摸索着她的胸罩扣。他们都咯咯地笑了，因
为他在试图解开它，直到后来，她自己手伸到背后解开了它。她扯掉胸罩扔在沙
发的一旁。现在她的乳房完全裸露在他面前。&lt;br&gt;萧恩瞪着她的胸部，眼睛睁得大大的，直到她又前倾开始吻他，她双手搂着
他的脖子，仍是跨坐在他身上。虽然我对这情况感到震惊，但我无奈何，尤其是
对她背对着我，感到失望，我看不到她的乳房。我一直暗暗地想知道，它们到底
长的什么样。幸运的是，因为灯是在沙发的旁边，如果她转身，我就可以清楚地
看到她的乳头。&lt;br&gt;当我听到他们互相在对方的嘴巴呻吟，他们的接吻变得更激情。萧恩他的手
一直在感受她的乳房，偶尔也向下移动摸她的屁股。他不停地尝试让他的手能滑
进她的短裤内去触摸她的屁股下面，但短裤实在太紧。最后，他解开短裤的前面，
这样他就容易伸手进去摸她的屁股。我不由的想，如果他的手也在她的内裤里，
这让我更加亢奋。&lt;br&gt;此刻，他终于把手伸进我妈妈的后面短裤，开始了里面的漫游，他低下头，
开始吸吮她的乳头。我听见了我的妈妈开始轻声地呻吟，她把手放在他的头后鼓
励他。&lt;br&gt;「哦……萧恩。」我听到她的呻吟。很明显，她喜欢他对她的乳房做的事。&lt;br&gt;这持续了好几分钟，从我在楼上的位置，我能听见吸吮的声音。他的手继续
在搅动她的屁股，而我相信在这时，他的手是她的内裤里面。&lt;br&gt;突然发生变化。他示意她从他身上下来，把她翻到他一边。现在我可以清晰
的看到她的乳房。真是蔚为壮观。我忍不住下身一团蹦跶勃起，因为我看到一直
希望看到的大的粉红色的乳晕，和生气昂然的乳球。当她移躺在沙发上，他们咯
咯地笑了。&lt;br&gt;当她躺好，他趴到了她的身上，并开始用他的嘴侵袭她的乳房。妈妈只是躺
在那儿，微笑在她的脸上，他啧啧地吮吸她的大乳头。她的手带鼓励地抚摸他的
头发。偶尔哼出一个小的呻吟声。&lt;br&gt;吸吮她的每个乳房几分钟后，他开始往下绕着她的肚脐周围亲吻她的肚子。&lt;br&gt;她的乳房挺立在她的胸部像个圆锥体，我移不开我的视线。然后，他伸出手
来，并试图将手钻入她敞开的短裤。她说：「不要。」，并把他手拉回到她的乳
房。&lt;br&gt;他恢复吸吮。几次还伸手捏她的乳头，使她呻吟。很明显的，她很喜欢，她
的乳头是非常敏感的。&lt;br&gt;萧恩再次尝试让他的手钻入她的短裤的前面，但她推开他的手。&lt;br&gt;「让我们祇亲亲，好吗？」她说着，拉回他的手臂。他趴在她的上方，他们
开始热情地亲吻。她的手臂拥抱着他的背部，胯部互相贴磨对方。我感觉有些欣
慰，我的妈妈只希望干肏他。&lt;br&gt;保持这个姿势几分钟后，萧恩又回到了她的乳房。我妈妈的手臂放到她的头
后面，这样她可以向他拱起她的胸部，发出更大的呻吟。她的乳房看起来很壮观，
我能清晰的看到他们，因为灯还开着。&lt;br&gt;萧恩的手疯狂地在她的胸部和腹部抚摸。他是在感觉她的身体，好像这也使
她融化。她的眼睛合了起来，当他大力玩弄的乳房，她的臀部向上挺磨他。&lt;br&gt;萧恩又再度移动他的手到她的肚子和她敞开的短裤。这一次，她并没有阻止
他。他的手成功地伸进了她的内裤，触摸她的阴户。&lt;br&gt;「哦………」当他这样做时，妈妈呻吟着。他继续吸吮她的乳头。很明显，
他并没有在她的阴户得到很好的手感，因为他不停地拉拽她的短裤，每次拉低一
些。他重复了好几次，直到她的短裤和内裤？到她的大腿的一半。&lt;br&gt;在他往下拉着她的短裤，现在我能看见她的阴户。很多毛，像我期望的我保
守的母亲一样。她的耻毛是深暗的金发，比她的头上金发要暗一些，我怀疑是头
上灯光的缘故。&lt;br&gt;他用手指抠她毛茸茸的嫩屄时，仍在叼吮她的乳头。她轻声浅吟，在他身下
扭动着。她的短裤妨碍到她张开的腿，她手向下，把她的短裤和内裤？到她的膝
盖以下。萧恩帮忙她脱到她的脚踝，她把它们完全踢掉。现在，她完全赤裸在沙
发上。我注意到，在萧恩的脸上大大的笑容。&lt;br&gt;当萧恩已经让她脱掉她的短裤，我发现他的裤子也解开了，他的阴茎伸出他
的四角短裤的开口。他一定是在我盯着妈妈的阴户看时做的。&lt;br&gt;他趴回她的身上，他们开始亲吻。萧恩伸出手来，拉住了她的腿，让她在沙
发上摊开。然后，他挺起他的腰，明显是想插进她。&lt;br&gt;「呃，呃，不要，萧恩。」她说着用肘轻推他一下，从他的阴茎，溜开了她
的屁股。「我们不能这样做。」&lt;br&gt;萧恩没有抱怨，而继续吻她，抚摸她的乳房。&lt;br&gt;「哦……对。」当他嘴唇下吻到她的脖子，她呻吟着。他的手拧了一会儿她
的乳房后，又转向她毛茸茸的阴户，并开始再次用手指抠屄。她继续呻吟，她的
臀部开始扭动。&lt;br&gt;「哦，嗯…… .」当他从她的脖子吻到她的乳头，她呻吟着。他的手指动的
更加迅速，她的屁股很有节奏的摆动。他卖力的吸吮她的乳头，偶尔轻咬着它们。&lt;br&gt;「哦，是的，萧恩，噢，我的。」她闭着眼睛呻吟。她的手臂仍然放在她身
后的沙发扶手上。&lt;br&gt;正在她沉醉于他的手指肏时，他把他的手挪开放在她的大腿上。继续用他的
嘴，袭击她的乳房，他再一次把他的骨盆向她前挺。当他猛然冲入到她的温暖湿
润的阴户里，我的妈妈倒抽一口气，他用手把她的大腿撑开。&lt;br&gt;「哦…，不要，萧恩，我们…不能…呃……」她呻吟着，抬起她的头，放下
她的手，想把他推回，但是这一次他并没有拉开。反而，他把他的手臂搂住她的
腰向前更挺进一步，现在已经完全在她的里面。&lt;br&gt;「不…，哦…，萧恩，求你不要。」她说着推着他的肩膀。但他继续吸吮她
的乳房，并开始缓慢地对她开始冲刺。虽然她在口头抱怨，但她的身体不是。&lt;br&gt;「哦……，哦……，。哦……，我是………，有婚姻的……，萧恩……，我
……，不能。」她呻吟着，他的臀部以缓慢的步调来回摆动。她的手停止了推他，
又回到她的头后位置，这样易使她的胸部拱进他的脸。&lt;br&gt;「啊…，哦……，我的……，呃………」他在她的真皮沙发上肏她，她呻吟
着。萧恩知道，现在她已经是他的了，所以他从她的乳头移开了嘴，开始舔，吻
她的脖子。我妈妈把她在沙发的侧面的腿缠绕到他的大腿上。我看到她的臀部开
始向他挺塞了回去。&lt;br&gt;「嗯……，嗯…，嗯……」她呻吟着，她的双唇紧闭，显然是不想制造噪音。&lt;br&gt;可是她不知道，她的儿子是完全清醒的，正看着她在沙发上肏他的朋友。&lt;br&gt;她的手臂缠在他的肩膀，他带动他的嘴去亲吻她。在他们接吻时，我能透过
他的嘴，听到她的呻吟。他们现在正以一个稳定的节奏彼此交欢。&lt;br&gt;突然，我看到了，萧恩伸手到他短裤的口袋，掏出他的手机。他停止亲吻她，
转过头，看着他的手机，同时继续保持肏我的妈妈。她还是在闭着眼睛呻吟，所
以她并没有注意到他在做什么。&lt;br&gt;他按了几个键，将手机放在咖啡桌上，这是同沙发一样高度。他放置好手机，
将镜头对准他们，才把他的注意力又转回到我的妈妈身上。现在她已是真正进入
她的肉体的欢愉。&lt;br&gt;「哦，嗯，嗯，嗯，哦……，萧恩，我们必，需，要，安静。」她在抽动之
间说着。正好像他们俩个都要达到高潮，他停下抽插她，并把她拉坐起来。她终
于睁开眼睛，抬头看着他，像可爱的小狗。&lt;br&gt;「有什么不对吗？」她问，她试图把他拉倒回到她的上方。相反，却被他拽
起。&lt;br&gt;「到这儿来。」他说，他拉着她离开沙发起身，到手机的正前方。然后，他
抓住她的屁股，拉着她倒在他身上。他笔直挺立的阴茎，坚硬如磐石，带着她的
爱液，闪闪发亮。很明显，他会很快达到高潮。&lt;br&gt;她把她的腿张开跨骑在他坐在沙发的身上。没浪费时间，她开始骑着他的鸡
巴。我是在她的背后，看到她的大圆润的屁股摇晃，在她上上下下骑着时。她的
屁股真是棒。&lt;br&gt;「哦……，哦……，哦……，哦……，哦……，哦！」她呻吟着，她在沙发
垫上，上下起伏的弹跳，她的双手撑在沙发的靠背，让她能稳住自己的身体，使
她的屁股，能照她想要的方式跳动。&lt;br&gt;萧恩一只手朝上抓住她的乳房，好让他吸吮，而他的另一只手抓住了她的肉
肉的屁股颊。&lt;br&gt;「哦……，哦……，哦……，哦…！」她不断呻吟，沙发由于她的骑动，嘎
吱嘎吱的响。现在他的另一只手也抓住她的屁股，他掰开她的屁股。我在想这个
镜头是否会进入他手机上的相机里。当她向上弹时，我可以很清楚地看到他的阴
茎，然后，当她向下落时，消失在她里面。这种情况持续了几分钟，他把他的手
指戮入她的屁眼里。&lt;br&gt;「呜…，呜…，呜…，呜……」她费力的呻吟着，直到他又停住了她。他抬
起她的屁股，让他的阴茎滑出她的阴户。萧恩总是吹嘘他的持久性行为，他并没
有说谎。我简直不能相信他还不射。我只是看着，就已想喷射我的负荷。&lt;br&gt;「转身，我要从后面肏你。」他说着抓住她的腰，把她转个身。我现在可以
看到正面的她毛茸茸的阴户和她有大粉红色乳头的大奶奶。&lt;br&gt;我妈妈又跨坐在他身上，她的膝盖跪在沙发上，她的手放在大腿上。她向后
靠，直到他的阴茎刺到了她。他抓住她的腰，开始向上挺进插入。她恢复了在沙
发上，以倒转女牛仔姿势骑他。&lt;br&gt;「呜…，呜…，呜…，呜…，呜…，呜…，呜……」她呻吟着，当她背向他
上下起伏抽动。她的大奶奶越位的弹跳和晃动，她的金色短发也随着肏干的节奏
弹跳。&lt;br&gt;「哦……，哦……，哦……，哦………」她呻吟着，他伸手抓住她晃动的大
奶奶。她斜靠在他身上，让他抱住她套紧他的鸡巴。这让他的鸡巴真正的完全进
入她的港。&lt;br&gt;在挤压她的乳房大约三十秒后，他开始下手搓磨她的阴蒂。她终于爆发了。&lt;br&gt;「哦……，我…，我…，哦…，的，哦…，哦…，舒服死了……」她大声呻
吟着，因为她现在狂野顽抗的来回摆动着。她的腿失控的颤抖，她尽可能地张开
大嘴成「O 」的形状。她必定有了一个高潮。&lt;br&gt;「哦………」她继续呻吟着疯狂的顽抗。最后，她闭上了嘴，喘着气，萧恩
现在是独自在肏她。似乎她已耗尽了力气。&lt;br&gt;「啊…，狗屎。」萧恩呻吟着，抓住了她的屁股更加用力抽插。&lt;br&gt;「啊，啊，啊，他妈的，我要射了………」他呻吟着，因为他抓住她的屁股
向下用力贴紧他，他的滚烫精液喷射到她已婚的阴穴里。他不停的抽喷，射进到
她里面，直到他的阴茎再挤不出奶。&lt;br&gt;「哦……，嗯………」她哼着松弛了他的鸡巴，倒在他的胸口。他捏挤她的
大奶奶几次后，示意她从他的软屌上起来。她站了起来，立即弯腰捡起了她的衣
服。他拿起他的手机，朝向对准，她为了捡拾了她的内裤和短裤时，挤向他脸上
的她的屁股。他有一个大的笑容在他的脸上。&lt;br&gt;「这太疯狂了。也是太愚蠢。」她说，她把她的蕾丝内裤套进她的腿上。&lt;br&gt;「我的儿子正在楼上，他可能已经醒了。」&lt;br&gt;「放松些，一切都很好。」他说，继续用他的手机相机拍摄她。她现在是面
对着他穿上她的短裤，她的大奶奶在他的脸前晃来晃去。我的妈妈不是很懂技术
的玩意，所以她并没有意识到，他在拍这些。此外，她一心只想着自己的想法。&lt;br&gt;「哦，这是真糟糕。」她说，她现在已经拿到了跟她的T 卹一起摊在地板上
的胸罩。「你现在需要离开……我只是……我不知道我着了什么魔，但它必须保
留在我们之间。」&lt;br&gt;「我不会告诉任何人，相信我。」他说，他关上了他的手机。他现在把他垂
软的鸡巴塞回到他的短裤。&lt;br&gt;妈妈现在已经完全穿好衣服，在萧恩旁边坐了下来。&lt;br&gt;「你知道，如果有人发现了，这可能会毁了我们的生活。」她直盯着他的眼
睛说。&lt;br&gt;「我知道它会，但不会错，这会是我这辈子最好的经验。」他说完亲吻她。&lt;br&gt;她却无能为力，因为他们又开始啧啧出声地吻。在吻之间，她试图说服他：
「萧恩……，你知道……，这不可能……，我已…………，结婚。」她说，但过
于专注亲吻这年轻人。他们还继续在沙发上拥抱，互相在对方的嘴里呻吟。我仍
然无法相信发生了什么事。&lt;br&gt;最后，当萧恩又顺着滑动他的手到她的短裤时，我妈中断了亲吻。&lt;br&gt;「你现在得走了。」她说着站起身。「也许我们应该找个时间讨论一下，因
为现在我没法考虑清楚，我想到的是，这事必需要留在我们之间。」&lt;br&gt;</content></item></essay>