<essay><item><title>妈妈棋高一着(2)</title><author>床上伴侣</author><content>有弹性，紧紧包缚着整条肉棒，轻轻的插送几下，母亲的双腿也跟着一开一阖，巧妙的配合着我的律动。&lt;br&gt;「孩子……仅管做你的……妈……妈妈受得了……」&lt;br&gt;我从来不知道做爱是这么美妙的一件事，从我的阴茎插入母亲的小穴那一刻起，我甚至忘了眼前的这个女人正是生我育我的母亲。我想要忘情的呻吟、放肆的抽插，但我知道那是不对的，至少在这种情况之下，我不能露出丝毫愉悦的神情。&lt;br&gt;插送之间，我偷偷的望了母亲一眼，只见母亲紧闭着双目，似痛苦又似欢愉的抿着嘴角，脸部的肌肉有些纠结，很难看出她此刻的心情如何？我默默的插送着阳具，耳边只听见两人沉重的喘息声，和插送时所发出的「噗噗」响声，母亲似乎想说些什么，但还是硬生生的忍了下来。&lt;br&gt;「妈妈……你……还好吧……？」&lt;br&gt;「我还可以……别停……当心……歹徒……对你不利……」&lt;br&gt;适才才体验过母亲的嘴上功夫，已让我全身酥麻，现在更探进了母亲的秘密花园中，又不知比母亲的小嘴快美上几千万倍。我越插越快，母亲也愈动愈大， 她搂着我的腰，双脚在一番插送下已翘上了天，我越是忘我的狂抽猛送，母亲的呻吟就越大声，就这样，我的喘息声、母亲的呻吟、和床铺摇动所发出的刺耳响声，竟交织成一首美丽绚烂的性爱乐章，直到我将最后一滴滚烫的精液，浇在母亲的花心之上为止，才画上了休止符……&lt;br&gt;当我缓缓的将萎靡的阳具从母亲的阴道中抽出时，一股浓稠的精液从母亲微开的肉缝中湧出，我既羞愧也自满，望着面无表情的母亲，我只能说木已成舟， 事实是永远无法改变的。&lt;br&gt;第二章 暧昧&lt;br&gt;歹徒走了，我抄起了手边的电话就想报警，哪知道母亲很快的制止了我。&lt;br&gt;「为什么不让我报警？」&lt;br&gt;「报警有什么用？歹徒没拿家中任何一毛钱，甚至也没真正侵犯我，拿什么报警？更何况，最后侵犯我的不是歹徒，而是……」&lt;br&gt;话没说完，母亲就独自往自己房里走去，留下的是一屋子的脏乱。我望着床单上那片污迹，回想着刚刚所发生的一切，它来得太快太突然，彷彿一切都是在做梦一般。&lt;br&gt;接连的几天，母亲一直把自己关在房里，我知道她所受到的打击实在太大， 一时之间也不知该如何安慰她才是。对于那天所发生的事，母亲绝口不提，倒是我，却十分希望了解母亲在经历此事之后的想法。&lt;br&gt;几天下来，我和母亲一样心中忐忑，夜里更是无法入眠，一个人躺在床上胡思乱想，看着墙上的钟，已经是凌晨两点……突然间，母亲的房里灯亮了起来， 我听见母亲起身的声音，好奇心驱使之下，我蹑手蹑脚的来到母亲的房门外，从门缝往里瞧，母亲背对着我正坐在梳妆台前梳着他长及腰际的长发，嘴里竟哼起了一首轻快的曲子。&lt;br&gt;这下子我可糊涂了，母亲这些天始终和我避不见面，心想它应该是在为了当天的事感到伤心才对，怎么会独自在半夜里哼着愉悦的歌曲？&lt;br&gt;我和二呆是国中认识的酒肉朋友，他虽然终日浑浑噩噩，但却是个十分讲义气的朋友，也就因此，我和他很快的就成了拜把，每日厮混在一起，干些无聊的事。&lt;br&gt;有一天，二呆到家里来玩，母亲很客气的接待他，二呆见了母亲之后，神情有些不一样，进了我房里之后，二呆很兴奋了拉着我，说我是个幸运儿。&lt;br&gt;「二呆，你吃错药了？」&lt;br&gt;「哇靠！原来你老妈长得这么漂亮，你不说我还真以为她是你的姊姊。」&lt;br&gt;「我老妈长得漂亮又怎样？她还是我的老妈。」&lt;br&gt;二呆嘴角露出一丝诡异的笑容，神秘希希的压低嗓门在我耳边说话。&lt;br&gt;「其实，我很早就有一个十分新奇的计划，只是这个计划非得由两个人来执行不可，所以至今迟迟无法动手。咱们哥俩是拜把的，我信得过你，说什么这次你也要帮一帮我的忙，好完成我多年的愿望，当然，小弟也不会亏待你的。」&lt;br&gt;「到底是什么事？别装神秘了。」&lt;br&gt;「听你说你爸妈离婚都快五年了，你从小就和你妈相依为命，说实话，你对你老妈到底是什么感觉？」&lt;br&gt;「老妈就是老妈，能有什么感觉！」&lt;br&gt;「别装蒜了，我们认识也不是一天两天，你闷骚的个性我还不清楚吗？要换作我，每天跟这么一个如花似玉的妈妈生活在一起，不让我产生什么非份之想才怪。」&lt;br&gt;听了二呆说的话，一开始还觉得有点生气，什么人的玩笑不好开，竟开起我和老妈的玩笑来。但我扪心自问，真的从小道大都不曾对这个美貌的母亲产生过龌龊的念头吗？其实，早在我渐渐懂得男女之事的时候，母亲就已经是我性幻想的最佳对象。&lt;br&gt;对母亲而言，我只是个小孩，但对我而言，母亲却也同时是个性感的女人， 当天热时，母亲的穿着稍微单薄、裙子穿得稍微短些，就足以让我升起慾念，更别说终日和她单独相处了。二呆说得一点也没错，我敬爱母亲是个事实，但在我内心深处，母亲的肉体同时也是我慾望泉源，只是当着二呆的面，我羞于承认罢了。&lt;br&gt;「你说你有个怪点子，说来听听吧！」我故意岔开话题，但目的还是对想听听二呆的高见。&lt;br&gt;「我老姊你是看过的，你觉得她长得怎么样？」&lt;br&gt;「你老姊？说实话长得还好，不过那身身材，保养得可真棒，特别是那对大奶子，看了就忍不住想……等等，你该不会是想…… 」&lt;br&gt;「没错，真不愧是我的拜把，一点就通。」&lt;br&gt;「等等，这……这可是乱伦耶！你该不会来真的吧？！」&lt;br&gt;「从小，我就有一个愿望，希望有一天能上我老姊，每次偷窥她洗澡或上厕所，见她长满阴毛的大鸡巴，就忍不住想冲进去将她压在地上强奸她，然后用老二狠狠的插她……」&lt;br&gt;说着说着，二呆也兴奋了起来，抱起了我房里的一只大抱枕就做势猛插，我彷彿看见二呆插的就是他那身材漫妙的姊姊。同时，在我脑海中也莫名的浮现出&lt;br&gt;许多不连续的往事片段……&lt;br&gt;记得有一回，我和母亲到附近山上的小庙去拜神，下山的途中，母亲突然尿急，但放眼望去，连一个遮掩的地方也没有，更别说公共厕所了，情急之下，母亲只好要我在一旁把风，自己则对我就地解决。&lt;br&gt;我转过身去好一会儿，却始终听不见母亲嘘尿的声音，我想可能是憋了太久的缘故，一时好奇想转头去偷瞄，哪知母亲「嘘……」的一声，一股水注般的金黄色液体从母亲的胯下喷出，足足尿了有半分钟。&lt;br&gt;我好奇心驱使，眼角始终没离开过母亲的下体，这是我第一次亲眼目睹母亲美妙的阴部，更令我印象深刻的是母亲放尿的窘态。&lt;br&gt;母亲尿完之后，才发现自己忘了带卫生纸，一时之间也找不到任何可以代替的东西，眼看自己的下体被刚刚的那股尿注喷得湿答答的，不擦又不行，迫不得已，只好脱下脚上的小内裤充当卫生纸，将自己胯下草草的擦拭一遍后，将内裤塞进自己的口袋中，拉拉裙摆，整整衣服，就当一切都没发生过似的。&lt;br&gt;但这从头到尾却一五一时的看在我眼里，一路上我心里只想着一件事，母亲现在裙下什么也没穿！&lt;br&gt;回家之后，我在浴室的洗衣堆中发现了母亲用来擦拭下体的那条内裤，我偷偷的将它藏了起来，回到房里之后，我细细的品味着母亲的内裤，我小心地将那件捲曲成一团的内裤摊开，放在鼻子前仔细的嗅着，深怕遗漏掉了一丝母亲的味道，但可笑的是，在此之前我从不知道何谓「母亲的味道」。&lt;br&gt;只记得自从那次事件之后，我开始迷恋上母亲的内裤。母亲不是个风骚的女人，相反的，她个性保守拘谨，这一点可以从他选择内衣裤的款式上看得出来， 朴素的样式、平淡的色彩，偶尔有几件较为性感的内裤，也不见她经常拿出来换洗，好像有只有在夏天的时候，才会选择几件款式教艳丽的内衣裤来搭配衣服。&lt;br&gt;不过就算如此，我只要一闻到从母亲内裤上散发出来的淡淡腥臊味，就不自&lt;br&gt;觉的让我联想起母亲那个沾满尿水、湿淋淋的阴部……&lt;br&gt;用母亲的内裤自慰这么多年了，我何尝不想能够真正的和母亲肉身相搏，但每当我一有乱伦的念头，内心就有一股莫名的罪恶感，更何况母亲并不是那种随便的女人，就算我想引诱她上勾，也是妄想。&lt;br&gt;「喂喂，醒醒，你发什么楞？」二呆用力的摇醒我，我才发觉自己失了神。&lt;br&gt;「对了，你的计划真的可行吗？」&lt;br&gt;「其实不说你也知道，想要强奸我老姊，或者你想干你老妈……」&lt;br&gt;「呸！我什么时候说我要干……」&lt;br&gt;「别装了，瞧你刚才失魂落魄的样子，谁都看得出来。」&lt;br&gt;我不再多作争辩，只是好奇二呆这个猪头能想出什么妙计来。&lt;br&gt;「最大的障碍就是」乱伦『，但是如果有一天，我们是在迫不得已的情况下非得要蹂躏对方，则这还叫不叫乱伦？ 「&lt;br&gt;「你乱七八糟的在说什么？什么叫非得要蹂躏对方？世上哪有这种道理。」&lt;br&gt;「如果有个坏人拿刀威胁你，说如果你老妈不让你干上一炮就一刀解决你， 你想你那个将你疼得像心肝宝贝的老妈干不干？」&lt;br&gt;我不得不承认二呆这个猪头也有清醒时候，这个点子真的是太妙了，不但可以一偿宿愿，而且事后也可能因为害怕乱伦事情的曝光而自认倒楣了事，真的一点副作用也没有。&lt;br&gt;「你……真的要干吗……？」&lt;br&gt;二呆坚毅的点点头说：「如果你下不了决心干你老妈，就先帮我干了我老姊再说，事成之后，我那大胸脯的姊姊说不定还可以借你开开洋荤。」&lt;br&gt;我想我是色欲蒙心，也不知怎地就答应了二呆，或许在我内心深处，仍十分渴望与母亲发生性关系，至于乱伦不乱伦的问题，只是我胆小的借口罢了。&lt;br&gt;二呆的姊姊是我见过少有的美女，不但长得漂亮，连身材也堪称一流，特别是她那对足以傲视群雌的雄伟双峰，不知羨煞多少女性和迷死多少男性？也无怪乎二呆要想出如此疯狂的主意了，想想我和母亲的个关系，就可以了解二呆对他姊姊的心情了。&lt;br&gt;「怎么样？考虑得如何？」&lt;br&gt;「我看不妥，万一你老姊执意要报警呢？事情如果曝光，我们可吃不完兜着走。」&lt;br&gt;嘴上虽然这么想，但是我觉得这个主意真是妙极了，用在二呆了姐姐身上或许不行，但用在妈妈身上却一定可以。&lt;br&gt;「那就先搞定你老妈好了。」&lt;br&gt;我想了又想，迟迟拿不定主意，只因为对像是妈妈，叫我如何下得落手？&lt;br&gt;「别考虑那么多了，就从我老姊先下手吧！」&lt;br&gt;禁不起二呆一再的诱惑，我还是答应了他。果真如二呆所说的，事情进行得十分顺利，由我假扮坏人，先对他那美少女般的姊姊进行约十来分钟的猥亵，让我着实过足了当色狼的瘾头，要不是和二呆有言在先，我还真有点控制不住自己想「真的」对他姊姊干坏事。&lt;br&gt;接下来的剧情，就是由那装得可怜兮兮的二呆上场，虽然是做戏，但二呆熟练的性爱技巧却出乎意料的好，倒是他姊姊的反应让我有些纳闷，难道她真的一点也不在乎自己被亲弟弟污辱吗？我在她的脸上所看到的，却是腼腆多于恐惧。&lt;br&gt;一旁的我，就像看了一场精采的春宫秀，真恨不得男主角是自己，这也更加深了我对母亲使坏的念头。&lt;br&gt;事情出乎意料的平静，几天后，当我再次见到二呆姊弟俩的时候，只见她们有说有笑，根本一点也察觉不出女人被沾污之后的感觉。我一直在想，当我和母亲也这样玩过之后，是不是也能和二呆姊弟一样呢？&lt;br&gt;「我跟你保证一定会的。」&lt;br&gt;「这么肯定？凭什么？」&lt;br&gt;「别问那么多，相信我就是了，看我和我老姊现在的样子你就知道了。偷偷告诉你，自从那一天以后，我老姐竟然主动向我求爱。」&lt;br&gt;「没虎烂？我不相信。」&lt;br&gt;二呆带我到他姊姊的房里，在她床边的垃圾桶里翻出了一团卫生纸，打开卫生纸，里头竟然还包了一只用过的保险套。&lt;br&gt;「这是昨晚我们办事之后留下来的，铁证如山，这下子你可相信了吧。」&lt;br&gt;眼前的保险套，让我不得不相信二呆所说的话，但唯一让我不解的是，就算二呆和他姊姊可以，却不代表我和我老妈也可以，二呆为何如此自信？&lt;br&gt;终于在惊滔骇浪之中，我对母亲犯下了强奸的行为，正如二呆所说，母亲的反应异常冷静，除了最近常避着我以外，瞧不出有什么异状。但，二呆和他姊姊能再续前缘的情况，却也没有发生在我身上。&lt;br&gt;事情就这样一值持续着，母亲并没有「特别」或「反常」的反应，就因为如此，反而更加深了我的疑虑。&lt;br&gt;「其中一定另有原因。」我心中这么想着。&lt;br&gt;情势一直未开，但这样的情况让我身心饱受煎熬，忍不住询问二呆的看法， 但他却总是若无其事的告诉我：「女人的心思其实是很难捉摸的。」&lt;br&gt;持续一个月，每天深夜，见母亲房里的灯总是一直亮到半夜三点钟才熄，终于，我再也忍不住了，鼓起了勇气直闯母亲的闺房。&lt;br&gt;「妈……你睡了吗？」&lt;br&gt;「喔！你来啦！还站在那儿干什么，进来房里呀！」&lt;br&gt;母亲似乎一点也不意外，却彷彿是她一直在等我前来的样子。&lt;br&gt;「你来得正好，妈妈要跟你好好聊一聊。」母亲竟然没先询问我的来意，好像早已知道我想找她问些什么事。&lt;br&gt;我们就坐在床沿，彼此靠在一起，自从「那次」事件之后，我们母子就再也没能这么近的坐在一起过。母亲虽然想开口，但几度欲言又止，我只是耐心的等着她。&lt;br&gt;「你知道……妈妈一个人独自将你养大，是多么辛苦的一件事。」&lt;br&gt;「妈……对不起……那天……我……」&lt;br&gt;「妈一点也不怪你，事实上，妈一点也不在乎。」&lt;br&gt;「我对妈妈……做了坏事……」&lt;br&gt;「那是不得已的，妈妈知道，你不用太内疚。相反的，作母亲的能为自己的儿子做点事情，虽然十分的难为情，但我却一点也不后悔。」&lt;br&gt;母亲的口气，一点也不像是个曾经被自己儿子凌辱过的女人。&lt;br&gt;「让您受罪了……妈妈……」&lt;br&gt;母亲迟疑了一下，脸上露出一抹绯红，眼神不敢直视我，只用眼角偷偷的瞧着我。&lt;br&gt;「或许你觉得这不该是从一个做母亲的人口中说出的话，但……我还是想告诉你……妈妈我……自从你父亲过世后，整整守寡十五年，这十五年来，妈妈守身如玉，并不代表妈妈是什么贞洁烈女，只是我始终觉得……就算要给，也要给一个值得讬付的人……」&lt;br&gt;「是我坏了妈妈十五年的贞操，我……我该死！」&lt;br&gt;母亲再次摇摇头：「其实妈妈心中早有了中意的对象，只是……我喜欢的不是时候，所以，我一直在等……等他……等时机成熟。」&lt;br&gt;「妈妈心中有理想的对象？我怎么从没听你说过？也没看你和其他男人有过往来。」&lt;br&gt;「是呀，或许是阴错阳差，妈妈爱上一个不该爱的男人，我的心十分挣扎痛苦，但是，这一切都已经不重要了，因为，我已经做了正确的选择。」&lt;br&gt;「我不懂……你是说……你已经给了那个男人？」&lt;br&gt;「还不明白吗？你这个坏东西！」&lt;br&gt;母亲的一席话真有如晴天霹雳！母亲所说的那个男人，竟然会是我！&lt;br&gt;是的，我并没有听错，母亲说的人正是我。这真是太可笑了，一个爱上自己儿子的母亲，却被自己的儿子设计强奸！早知如此，我又为何要大费周章的和二呆演这出戏呢？&lt;br&gt;母亲害羞的将头埋进被窝里，而我在受此打击之后，一时还无法回过神来。&lt;br&gt;原来妈妈最爱的人是我，原来妈妈守寡十五年等的男人也是我，与其说是我强奸了妈妈，还不如说正好顺了母亲的意。&lt;br&gt;母亲的身体斜倚在床上，在轻薄性感的睡衣衬讬之下显得份外婀娜，既然母亲已毫无保留的对我告白了，我还有什么好矜持的呢？我也一头钻进了被窝里， 和母亲面对着面。&lt;br&gt;母亲急促而又温热的呼吸，不断的喷在我的脸上，在被窝里，看不见母亲的表情，更加深了此刻的想像空间，我将母亲的身体缓缓的搂在自己怀中，当她的胸脯紧贴在我胸膛时，我才发现母亲根本就没有穿戴胸罩，充血后的乳头，坚硬得像两颗小弹珠。&lt;br&gt;「妈……我好爱你……让我们母子好好相爱吧！」&lt;br&gt;「妈妈我……早就是你的人了……我好高兴，我的小宝贝终于长大了，是个大男人了，我辛辛苦苦守了十五年，总算是没有白费。」&lt;br&gt;「其实我……早就想……和妈妈……妈妈一直是我心母中的偶像。」&lt;br&gt;「偶像是遥不可及的，我宁可做你的爱人。」&lt;br&gt;「是呀！我以后就是妈妈一辈子的爱人了，那……爱人是不是也要做爱做的事？」&lt;br&gt;「嘻！」母亲好不容易从尴尬的场面中笑了出来，化解了严肃的气氛：「猴急什么，我刚刚不是已经说过了……我早就是你的人了？」&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三章 真相&lt;br&gt;一连几天，我和母亲根本足不出户，两个人脑袋里只想着一件事，那就是： 「做爱」。&lt;br&gt;不停的做爱，从天一亮就紧紧的纠缠在一起，我们用尽各种可以想像得到的姿势，将我那彷彿永远宣洩不尽的精液，注入母亲早已枯竭的小淫穴中。&lt;br&gt;我们母子，一个是从未享受过人间美味的处子、另一个则是压抑十五年的怨妇，两人一拍击合，干材烈火，根本无法停歇。做爱做累了，我们就在床上用面包和泡面果腹；汗湿了，两人就一同进浴室冲澡，顺便在浴缸里在干她一炮；最后体力不支了，两个人就赤裸裸的相拥在被窝里取暖，我的大肉棒，除了小便以外，根本没离开过母亲的嫩屄。&lt;br&gt;射完今晚的第三次精，我的阳具已经痛得无法在短时间内僵硬起来，母亲温柔的用它的小嘴吸吮着萎靡不振的小肉棒，一口一口的舔净龟头上的白浊精液。&lt;br&gt;「宝贝真厉害，妈妈的小穴都被你插得红肿，连小便都会痛。不过，我也丢了好几回，整个人都快升天了。」&lt;br&gt;「也让我舔一舔妈妈的屄吧！」&lt;br&gt;母亲的外阴红肿，小阴唇也在几天连续不断的插穴后外翻，阴蒂清楚的呈现在眼前，那是母亲身上最敏感的地方，我用舌尖挑逗了一下阴蒂，母亲就像触电般抽搐着。&lt;br&gt;瞧着母一脸陶醉，我又忍不住扑了上去，只是阳具真的无法再勃起来，只能用手指代替在阴道内来回抽送。&lt;br&gt;「喔喔喔……宝贝……妈……真的不行了……让妈休息一下吧……」&lt;br&gt;母亲的小穴湧出大量的淫水，整个手掌很快的都被弄湿了。&lt;br&gt;「还说不要……瞧……这回可湿得厉害……」&lt;br&gt;我一边抠弄着母亲的屄，一面在想：既然已经和妈妈到了这种地步，当天设计强奸她的事，是不是还有隐瞒她的必要？只是如果不说，心中十分的难受。&lt;br&gt;原本还陶醉于我「指奸」之下的母亲，见我动作忽慢忽快，又见我若有所思的样子，主动的推开我的手，将我的手指从的的下阴里抽了出来。&lt;br&gt;「小宝贝有心事？是不是和妈妈有关？说来听听。」&lt;br&gt;「妈……如果……过去我曾做过一些……过份的事，你会不会原谅我？」&lt;br&gt;母亲笑了笑，一脸慈祥的用手轻轻抚摸的我的脸颊，她彷彿已经知道我想说些什么。&lt;br&gt;「那如果妈妈也曾对你做过一些过份的事，你会原谅妈妈吗？」&lt;br&gt;「妈……你为什么这么说？」&lt;br&gt;「你不觉得奇怪吗？二呆来家中这么多次，妈会不认得他吗？」&lt;br&gt;「什么！妈……你知道这事情……」&lt;br&gt;「唉……该是跟说实话的时候了，其实我不但认识二呆，还认识他妈妈。」&lt;br&gt;「你连他妈妈也认识？又为什么那天……你不……」&lt;br&gt;「不拆穿你们的把戏是吗？这该从何说起……」&lt;br&gt;「难道，妈妈是因为想要顺水推舟，明知道我们是故意设计要对你施暴，所以才假装不认识的吗？」&lt;br&gt;「只说对了一半。这事情，其实是我早就安排好的。二呆只是个演员罢。」&lt;br&gt;「怎……怎么会……明明是我……」&lt;br&gt;「三个月前，我因为有事找二呆的妈妈商谈，所以到二呆家中走了一趟，没找到二呆的妈妈，却让我意外的发现了一件事。」&lt;br&gt;「让我猜猜……一定是二呆和他姊姊……」&lt;br&gt;「没错，正如你所想的，我无意中撞见二呆和他姊姊在房里疯狂的做爱，简直到了忘我的地步，就连房外多了个人也没发现。十几年没做过爱，老实说，看着他姊弟二人做爱时，我的慾望也随之而起，在我脑海中，立刻浮现出你的影子……眼前的这对姊弟，在我眼前，竟然换做了我和你……」&lt;br&gt;「就当我正陶醉在性爱幻想中的时候，姊弟俩终于发现我了，他们知道我已将一切看在眼里，想躲也躲不掉。二呆和姊姊背着母亲搞姊弟乱伦已经有三年多了，如今被我发现，深怕我将事情告诉他们的母亲，所以对我苦苦哀求，要我保密。我灵机一动，于是想到了一个点子……」&lt;br&gt;「妈妈竟然利用二呆姊弟俩演了一出床戏给我看，怪不得当二呆在强奸他姊姊时，他姊姊连一点反抗也没有。然后再由二呆怂恿我对妈妈……」「接下来的事，你都知道了。」&lt;br&gt;「搞了半天，我还以为是我在设计妈妈，原来是我被妈妈给设计了！」&lt;br&gt;「你……生气啦……？」&lt;br&gt;「何止生气！快气炸了！我非得好好教训你不可！」&lt;br&gt;</content></item></essay>