<essay><item><title>妈妈的魅力(6)</title><author>床上伴侣</author><content>掀了起来，抓住那对仍然在不住晃动的３４Ｅ美乳，就开始掐弄着。&lt;br&gt;宝贝，快舔妈妈的奶头！我能说不吗？一边掐弄着柔软的乳球让它们随着我的动作而像面团般不断变型，一边将粉红色的蓓蕾轻轻吸进了嘴里，用舌头来回刺激舔弄着。&lt;br&gt;妈妈显然觉得还不够强烈，伸手抱住了我的头，将我死死的埋在她的一对巨乳之中，疯狂的甩起那一头微捲的长发。&lt;br&gt;我虽然一下子有点喘不过气来，但是一边让妈妈上上下下的扭动套弄着我的阳具，一边还是得持续蹂躏着她那对美妙的巨乳。&lt;br&gt;就在这时，女厕之中传来了脚步声，是两个年轻女人走了进来。&lt;br&gt;她们一搭一唱的聊着最近朋友之间的八卦，但是也没有上厕所，似乎是在补妆。&lt;br&gt;妈妈听到有人进来，身子突然整个紧绷了起来，身子扭动的动作也一时间减缓了许多。&lt;br&gt;有点好笑的我这时候才反客为主，从底下一突一突的向上刺击着妈妈的穴心，并狠力的抓弄着一对白嫩大奶。&lt;br&gt;妈妈闭着眼睛张着嘴，不敢发出任何声音，憋得那细细的眼角都流下了忍耐过度的泪水。&lt;br&gt;我趁着妈妈失去主动权的同时，将她微微推离我的身体。&lt;br&gt;肉茎脱离阴道的一瞬间传出了啵的一声，吓得妈妈脸色发白。&lt;br&gt;我则是不顾一切的把妈妈推回我刚刚坐的地方，然后从前面略曲着腿，狠狠的挺起肉柱往妈妈甜美的花穴口就是狠狠一刺。&lt;br&gt;啊…！妈妈轻叫了出来，才赶快伸手摀住了自己的嘴。&lt;br&gt;我倒是什么都不管的就开始一前一后的摆弄着腰，串刺着妈妈那紧窄湿热的祕境。&lt;br&gt;你有没有听到啥啊？其中一个女人向朋友如此问道。&lt;br&gt;妈妈全身都绷得更紧，十分无助的接受着我残暴的冲击却不知该如何是好。&lt;br&gt;没啊？什么东西。&lt;br&gt;好像有人啊一声。&lt;br&gt;人家上厕所你管人家啊什么！我将妈妈的一双美腿抬了起来形成Ｍ字型，正好将妈妈一对胸前巨乳都给压扁了。&lt;br&gt;除了方便我的刺捅之外，还顺便让我可以抚摸妈妈那双过分性感的透明丝袜美腿。&lt;br&gt;我们交合处微微的有啪啪的水声传出，我只能希望门外的两个姐姐把这当作是马桶水箱正常的声音。&lt;br&gt;门外两人的聊天毫无中断的迹象，我跟妈妈之间的乱伦性爱也逐渐攀上了最高峰。&lt;br&gt;在安静的密闭空间里，却有人可能随时听到我们俩的淫行，这样的刺激比起刚刚在公车上的偷香可是毫不逊色。&lt;br&gt;在我感觉到自己已经快要爆发射出的时候，我挤向前紧紧的吻住了妈妈的嘴唇，妈妈也情迷意乱的探出舌头与我在口腔中作着交缠。&lt;br&gt;终于，我将下体猛地向前一戳，突破了花径刺入了最深处的祕密花园，尽情的在其中喷洒出我淫慾的种子。&lt;br&gt;妈妈的花径也一阵一阵的强力紧缩，在我的龟头上浇下一股热烫的爱液，一起在这场逼近极限的母子性交中抵达了最高潮。&lt;br&gt;我们静静的相拥着不动，等待那高峰逐渐退去。&lt;br&gt;门外的两个女人也不知何时离开了女厕。&lt;br&gt;我跟妈妈回过气来，慢慢的穿好各自的衣服，望了彼此一眼。&lt;br&gt;然后都笑了出来。&lt;br&gt;我们走出隔间，牵着手向外走，我得意的向着妈妈说着：妈妈刚刚是不是被小雨干得很爽啊？妈妈害羞的捏了下我的手：妳还说呢！妈妈都快被你捅死了！话还没说完，才看到女厕门已经推开，刚刚两个女人走了回来，听到我们之间的对话再看看我们这一对面带潮红的母子。&lt;br&gt;脸顿时红得像番茄一样，其中一个女人结结巴巴的说着：口…口红…忘记拿了。&lt;br&gt;妈妈羞得赶紧遮着脸，拉着我往门外快步离去。&lt;br&gt;女厕门阖上的同时就听到里面传来一阵大喊：刚那两个是妈妈跟儿子，乱伦耶！我的天啊！！知道反正不会怎样，我是淫笑得很开心。&lt;br&gt;妈妈才好气又好笑的拉着我的手，说道：小色狼还知道笑！看我回家怎么修理你！之后的几天在家里真的是春色无边，只要一逮到机会我就缠住妈妈要做爱。&lt;br&gt;妈妈一方面讶异于我那与年龄不符的强大性能力，一面却又禁不起诱惑的一次一次接受我的求爱。&lt;br&gt;在家里的厨房，客厅，甚至阳台，都有我与妈妈激烈交战后的痕迹。&lt;br&gt;妈妈有时候也会很主动的将全身脱光，只穿上一件裤袜就从后面把我的头夹在她的３４Ｅ巨乳中间，当然之后免不了又是一场淫战。&lt;br&gt;担心我过度消耗体力却自己忍不住想要与儿子性交，妈妈只好从食补上面下手。&lt;br&gt;最近吃了很多高蛋白的生猛海鲜，感觉性慾是更加旺盛了。&lt;br&gt;有时候妈妈也怀疑我真的是十二岁嘛？虽然还是长得矮矮的，但是以性这方面来说已经超越了很多成年人都办不到的阶段。&lt;br&gt;这阵子跟妈妈之间有点荒淫的日子中断在爸爸出差回家之后。&lt;br&gt;一时之间没有办法跟妈妈做爱，两人显得都十分的不习惯。&lt;br&gt;我以为妈妈会回头跟爸爸将就一下。&lt;br&gt;不过有一次我半夜起来喝水的时候却听到爸妈房间传来争吵的声音声，贴门偷听了一阵子之后，发现是爸爸想要跟妈妈来一砲结果却狠狠的被回拒，让我心里不知怎么听起来挺高兴的。&lt;br&gt;大概我不知不觉间已经把妈妈当作是我自己一个人的女人了吧。&lt;br&gt;隔天妈妈帮我跟学校请了假，自己公司那边也拿累积的年假来修，没过中午就稍微携了点行李带着我开车出门去了。&lt;br&gt;我看得出来妈妈的心情好像不太好，但是也不敢问妈妈发生了什么事情。&lt;br&gt;开了不知道几个小时的车，到了个很有名的温泉度假村，就牵着我下车投宿。&lt;br&gt;小雨，我们住这里，晚上来洗温泉好吗？妈妈强颜欢笑的对着我说道。&lt;br&gt;嗯，好啊。&lt;br&gt;我乖巧的点点头。&lt;br&gt;在饭店Check in完之后，妈妈就带着我开始四处閒晃看看风景。&lt;br&gt;好像有点闷闷的感觉，只是我也不知道要怎么开口安慰妈妈。&lt;br&gt;走了很久之后到了海边，妈妈看到了辽阔的海面，终于有了一点笑容，然后牵着我踩上沙滩。&lt;br&gt;向我问道宝贝呀，妈妈跟爸爸离婚的话，宝贝会支持妈妈吗？听到这消息我有点震惊。&lt;br&gt;虽然不太懂大人之间的事，不过这是意味着我以后就没有爸爸了吗？不过话说回来，我有没有这个爸爸好像都没差，基本上他根本就不住在家里。&lt;br&gt;而且最重要的是，他会抢我的女人！嗯，会啊，我永远都是妈妈这边的。&lt;br&gt;好乖，妈妈最爱你了。&lt;br&gt;妈妈很感动的紧紧抱住了我，然后看一下四周没有其他人，就低下头用力吻住了我。&lt;br&gt;我也毫不犹豫的就与妈妈伸出舌头互相交换起津液来。&lt;br&gt;许久，才气喘吁吁的分开。&lt;br&gt;我们去逛街！去买衣服！妈妈突然间扫除了阴霾似的，开心的拉着我的手跑了起来。&lt;br&gt;好！于是妈妈就牵着我在市区的商店街逛了开来。&lt;br&gt;我们几乎是买了什么就穿上什么，很快的就把全身的衣服都换新了。&lt;br&gt;妈妈为我买了件合身的Ｔ恤跟牛仔裤，还配上了一双昂贵的运动鞋。&lt;br&gt;她自己则是买了一件绿色的短袖丝质上衣，一条白色短裙，一双粉红色的帆布鞋，以及原本就穿着的一双非常细致的灰色不透明裤袜。&lt;br&gt;妈妈换上一身新装神采飞扬的牵着我在商店街上蹦蹦跳跳的，看到什么店家都进去逛，心情比起刚出门时实在是天差地远。&lt;br&gt;然后我们又逛到了一间牛仔店，妈妈说想要买件牛仔裙，问我好不好，我当然是说好，反正妈妈穿什么都好看。&lt;br&gt;妈妈一口气挑了四五件不同款式跟尺寸的牛仔裙，然后就走进更衣间去了，我则乖乖的坐在外头慢慢等着妈妈。&lt;br&gt;不过没几秒钟，妈妈开了门出来探头看了一下，然后就把我拉进更衣间里。&lt;br&gt;我有点不明就理，呆呆的抬头看着妈妈。&lt;br&gt;妈妈那漂亮的脸蛋则是以十分诱人的表情及语气在我耳畔轻轻的说着：想不想跟妈妈在这里做爱啊？听到这致命邀约的我眼睛瞪得老大，呼吸立刻粗重了起来。&lt;br&gt;原本天真无邪的眼眸瞬间转变为充满淫慾的溷浊状态。&lt;br&gt;妈妈的樱唇贴上了我的嘴，与我热烈的彼此探弄着舌头。&lt;br&gt;我主动的把一双小手从妈妈绿色的丝质上衣底下探了进去，把衣服跟奶罩都掀了起来，然后毫不留情的搓揉着那对粉嫩雪白的豪乳。&lt;br&gt;妈妈就像上次在百货公司厕所被我奸干一样，抬起头张着小嘴却又喊不出声音。&lt;br&gt;妈妈不满于落在下风，拂开了我一双魔掌，蹲在我面前卸下我腿上那条才刚买不久的牛仔裤，并拉下了我的内裤让那管已经粗壮红肿的蛮茎出来透气。&lt;br&gt;妈妈一看到我的肉棒弹出内裤，马上迫不及待的将它抢食进嘴里。&lt;br&gt;灵活的香舌捲弄着我粗长的棒身，当然睪丸也受到了妈妈纤纤玉手的疼爱，从上到下的每一吋肉棒都被妈妈的唾液沾得晶亮湿滑。&lt;br&gt;我前后摆动着腰，想要在妈妈可爱的嘴里放射出我的慾望。&lt;br&gt;不过被妈妈发现了我的企图，轻轻的掐住了我的肉棒根部，然后在我面前摇摇右手食指示意不行，我则是不满的嘟起嘴表示抗议。&lt;br&gt;妈妈很快的就做出可以平息我不满的动作。&lt;br&gt;她转身用那充满弹性的灰裤袜美臀对着我，把试穿的牛仔裙撩到腰上，然后主动的用长长的指甲在灰色裤袜的神祕三角地带划开一个裂口，把底下黑色的蕾丝三角裤拨到旁边，并转过头舔了一下自己红润的嘴唇，说道：欢迎光临…我几乎是没等眼前的美女说完这句话，就已经把我那彷彿呼喊着我要干穴的阳茎戳入了妈妈的甜美花穴。&lt;br&gt;不需要什么繁琐的前戏，妈妈的阴道就已经完全湿透，热乎乎的狭径从四面八方压迫着我胯下的入侵者。&lt;br&gt;我踢下了腿上的牛仔裤，往前稍微挪了一下让自己的腿，使我在每次捅入阳具的时候，都能一并用腿撞击妈妈那双穿着灰色不透明裤袜的美腿。&lt;br&gt;手上也没有閒着，探上妈妈的胸口，恣意蹂躏那对３４Ｅ的硕大奶球。&lt;br&gt;妈妈奶子上两颗粉红色的小奶头在我的刺激之下很快就变硬挺起，相较底下那两团变得更柔软的乳肉，只加倍说明了它们主人的淫荡。&lt;br&gt;我那粗猛的肉棍在妈妈的穴肉中无比艰难的前后挺动，窄小的花径不停的紧缩却又越来越湿滑热烫。&lt;br&gt;细滑的丝袜与我的大腿不停的磨擦碰撞，那致命的丝滑触感每次都让我感到心醉神迷。&lt;br&gt;更别提那对不停摇晃的雪白钟乳，到底有哪个男人能够抵挡住这样的诱惑？感觉自己几乎就要喷洩而出，我赶忙抽出肉棒转换姿势，穴腔内顿感空虚的妈妈不禁轻歎了口气。&lt;br&gt;我把妈妈转正面向我，将一条美腿抬起放在旁边的椅子上，然后就从正面重新将粗肿的阴茎插回妈妈的体内。&lt;br&gt;我一边亲吻着妈妈那条被抬起的丝袜美腿，一边毫不保留的撞击着妈妈的花心。&lt;br&gt;妈妈抬起一条腿似乎让我更容易刺入深处，每次的插撞都带出一股热潮。&lt;br&gt;没有多久，伴随着妈妈浑身的一阵颤抖，蜜穴狠狠夹住了我的肉棍让我几乎无法动作。&lt;br&gt;然后大量的热浆就从我们交体处湧泻而出。&lt;br&gt;还未到达高潮的我毫不放松的继续猛刺着眼前的美妇。&lt;br&gt;打算趁着妈妈高潮未退的时候一起攀上性爱的颠峰。&lt;br&gt;裙子合身吗？突然外头传来店员询问的声音。&lt;br&gt;妈妈吞了一下口水，艰难的回答道：还…还不错，我再多比…比一下好了…好的，有问题的话请告诉我们。&lt;br&gt;终于，在对话结束的那一瞬间，我死命的掐住妈妈那裹着裤袜的臀部，鸡巴向前用力一刺，在蜜穴的最深处放射出我憋藏已久的浓稠男精，一股一股毫不间断。&lt;br&gt;妈妈用力的将我抱在胸口，剧烈的喘息着，让儿子将慾望的浓汁都洩入她的子宫。&lt;br&gt;许久之后，我们才从高潮的馀韵之中平复过来，然后开始整理自己溷乱的装束。&lt;br&gt;但是我一将半软的肉棒抽出花径，一大股白浊的浓浆就从妈妈的穴口窜流下来，把妈妈吓得花容失色。&lt;br&gt;妈妈紧张的拿出包包里面任何可以擦拭的东西试图将丝袜上被我搞得一蹋糊涂的状况解决，在一阵手忙脚乱之后才勉强让白色的精浆在灰色裤袜上显得不那么明显，然后走出去结帐。&lt;br&gt;小姐还合身吗？在柜台的店员热心的问着。&lt;br&gt;合身，穿着不想换下来全买了，一共多少？不买还真的不行，因为全部都拿来擦我漏出来的精液了啊！总共是…店员报了一个数字，妈妈随手抽出一叠钞票往柜台上一放，然后就拉着我急急忙忙的跑出了店家。&lt;br&gt;哈哈，在更衣间干自己妈妈，真的是爽死了！回到旅馆吃了晚饭，妈妈牵着我回到了房间，一路上妈妈都不时的用充满浓情的眼神看着我。&lt;br&gt;在旁人的眼中那不过就是母亲与儿子之间亲密的表现，不过只有我自己知道那个眼神中包含的有多复杂。&lt;br&gt;也许包括了亲情，爱情，还有浓得化不开的肉慾吧。&lt;br&gt;我们所下榻的温泉旅馆，有男女共浴的大众池，也有各自在房间阳台的小型木池。&lt;br&gt;当然以我跟妈妈之间这种不纯的亲情，是留在房间泡自己的两人温泉就好了。&lt;br&gt;妈妈把我们俩都脱得一干二净走到了户外，开了水帮我冲起身子。&lt;br&gt;虽然之前一阵子几乎是天天都做爱，已经看妈妈的裸体看到很习惯了。&lt;br&gt;不过每次看到那玲珑有致的娇躯都还是让我的胯下肃然起敬。&lt;br&gt;尤其是妈妈帮我洗澡的动作，让我想起我跟妈妈会有现在这样的肉体关系，就是因为妈妈帮我洗澡洗出来的。&lt;br&gt;也许是跟我想到了一样的东西，妈妈那温柔看着我的美丽脸庞上多了两朵红晕。&lt;br&gt;在我自己将泡沫冲掉的时候，妈妈走回房间拿了一小包东西出来放在阳台的桌上，我不解的看着妈妈，她倒是投给我一个很神秘的眼神。&lt;br&gt;我们将身子洗净之后，就钻进木制的浴池里泡着水龙头里流出来的温泉。&lt;br&gt;虽然不比外头的大池温泉，不过两个人静静享受自己的世界也是一乐。&lt;br&gt;妈妈坐到我的身后从后环抱着我，一对巨乳就在水中紧贴在我的背后，让我背后传来的柔软触感电得打了个颤。&lt;br&gt;妈妈显然知道我今天不会太过安分，干脆就自己先发动攻击。&lt;br&gt;妈妈将一对柔若无骨的小手伸到我的胯下，开始熟练的前后套动起我那在热水中逐渐展开的肉棒。&lt;br&gt;已经很熟悉我敏感地带的妈妈，用细滑的指尖挑弄着我龟头与棒身衔接的稜沟，还有两颗巨大的睪丸，不时还轻抚着我龟头上的马眼，让我舒服得直打哆嗦。&lt;br&gt;不甘单方面受袭的我将手下探到妈妈的最私密处，伸出手指轻捏着妈妈的阴核，并用指头轻夹着妈妈的阴唇，偶尔也将指头整个探进阴道。&lt;br&gt;已经熟门熟路的我没有多大耐心，转过身来面对妈妈就对着她的一双巨乳展开袭击。&lt;br&gt;我由下而上的以揉面团似的动作亵玩着那对白嫩的奶子，在顶端的两颗粉红小豆很快就充血挺立了起来。&lt;br&gt;妈妈的奶不仅大又软，而且异常的坚挺，连不穿胸罩的时候都没有任何下垂的迹象。&lt;br&gt;我那原本就不大的手搓揉在上面显得十分的不成比例，就算是双手齐上也抓不住一颗无比丰满的奶球。&lt;br&gt;妈妈没有继续让我爱抚她的乳房，而是拂开我的手沉下了身子，轻轻的在水面处用那对奶子形成的山谷夹住了我的肉棍。&lt;br&gt;还未尝试过这种玩法的我顿时有点呼吸困难。&lt;br&gt;妈妈从左右两边推着自己的奶子，将我的铁棒正面夹住之后开始上下的夹动。&lt;br&gt;那两团乳肉暖呼呼的，又软又有弹性的感觉真是笔墨难以形容。&lt;br&gt;我那红肿的龟头随着妈妈胸部的动作在乳沟中一进一出，简直就像是山谷中的大蛇。&lt;br&gt;偶尔顶到最高的地方，妈妈还会伸出舌头舔弄着我的棒头。&lt;br&gt;妈妈在过程中不住用媚惑的眼神看着我，让我爽得简直说不出话。&lt;br&gt;后来妈妈干脆就仗着自己奶大还有我鸡巴很长的特点，直接含住我探出的龟头，而且还可以用雪白的双乳继续夹着套动。&lt;br&gt;妈妈不仅让我享受着视觉上的刺激，还用舌尖在我那硕大的龟头上画着圈圈，让我享受着棒头与棒身都受到细心服侍的快感。&lt;br&gt;快…快要…我十分艰难的吐出了几个单字。&lt;br&gt;妈妈从我那突然暴胀的阴茎尺寸，也可以观察出我快要爆射而出，却是更加紧的夹弄着我粗大的肉茎，以眼神示意我可以就这样射出来。&lt;br&gt;再也忍受不住的我将下身向上一挺，让不住抽慉着的龟头在妈妈的小嘴里放肆的喷射出浓烈的男汁。&lt;br&gt;剧烈的抽动似乎毫不间断，妈妈有点辛苦的闭着双目眼角含泪，喉咙一跳一跳的将我的精浆全都吞下，但是喷射的量与速度远超过妈妈的想像，让她的嘴角开始都溢出大量的白汁，这个景像实在淫靡异常。&lt;br&gt;在我尽情的于妈妈的嘴中洩出精华之后，妈妈才松开一对巨乳让我的肉柱退出她的小嘴，然后意犹未尽似的伸出舌头舔着嘴角溢出的男浆，彷彿在向我渴求着更多。&lt;br&gt;我那粗大的阴茎意外的毫无萎缩的迹象，仍然是直挺挺的指着眼前的美妇娇躯。&lt;br&gt;兴奋的我向前挪了一下就准备提枪上马，却看到妈妈灵活的跳出了池子脱出我的掌控范围。&lt;br&gt;等等唷…妈妈很快的随手擦干了一下身上的水，然后将放在阳台桌上的那包小东西给取出，很快的穿了起来。&lt;br&gt;一开始我以为是黑色的裤袜。&lt;br&gt;但是当妈妈把她展开的时候，我才发现那是一件全身式的的连体丝袜，从脖子以下，身体跟手，当然还有腿到脚尖都是被非常细致的黑色半透明丝袜材质所包裹，唯一留下的突破点就是女性私密处，有着空荡荡的裆部，很明显就是要让男性从那个部位插入女人的私密花园。&lt;br&gt;这可是从国外买回来的唷…妈妈轻巧的回到温泉池中浸湿了身子。&lt;br&gt;已经双眼喷火的我一双小小的魔掌就袭上了妈妈的身躯。&lt;br&gt;这连身丝袜让我不论摸到哪里，手上的感觉都一样致命诱人。&lt;br&gt;妈妈在穿上这套特殊丝袜之后，彷彿全身都是性感带，不管我爱抚到哪个部位，她都只能全身颤抖着发出细细的呻吟。&lt;br&gt;我的手不住的在妈妈凹凸有致的身躯上来回侵略，尤其是两颗裹上丝袜的３４Ｅ美奶，搓揉起来又滑又软，双重的完美享受，在一瞬间让我那几乎肿到发紫的阳具差点就要隔空激射而出。&lt;br&gt;妈妈坐在池畔将那裸露出的下身往前挺着，我也毫不客气的将粗壮的阴茎顶住了黑色细毛的三角地带，双手托住妈妈那穿上黑色连体丝袜的纤纤细腰，缓缓的用鸡蛋大的龟头迫开了两片粉红色的花瓣，将我蓄势待发的男根破体贯入。&lt;br&gt;啊啊啊…妈妈艰难的忍耐着我的刺入。&lt;br&gt;似乎是天生就阴道紧窄或是我过于粗大的关系，不管我跟妈妈进行过多少次性交，每次我的插入对妈妈而言都像是重新开始。&lt;br&gt;我的肉棍缓缓的突破抵抗，将火热的龟头推移到妈妈那湿热花径的最深处，然后再缓缓的向后抽回。&lt;br&gt;每次的动作都让妈妈那可爱的小嘴发出一阵阵甜美的呻吟。&lt;br&gt;我将手移到妈妈那手感惊人的裤袜美臀之后，开始一前一后加速贯刺着妈妈的蜜穴。&lt;br&gt;已与妈妈发生过无数次性行为的我，时而深时而浅的抽动着我的凶茎，将妈妈蜜径中的嫩肉不住的带进带出。&lt;br&gt;难以承受那股通体快感的妈妈，向前张开小嘴渴望着我的疼爱，我也不让她失望的迅速吻住她的唇瓣，将舌头深入妈妈的嘴里吮吸着那甜美的唾液。&lt;br&gt;在妈妈体内的活塞运动也带动了水面的震荡，浴池中的温泉水随着我臀部前后的摆动也不停的激出一阵阵性爱的水花。&lt;br&gt;妈妈爱你…妈妈爱我的宝贝…妈妈如泣如诉的告白着，让我激吻着妈妈的同时感动得更加速了下体毫不间断的快速冲刺。&lt;br&gt;突然间我将那粗大的肉棒完全抽了出来，让妈妈感受到一股突然失去什么的空虚，微微轻歎了一声。&lt;br&gt;不过从来不会让妈妈失望的我，快速的将妈妈翻了个身，让她用趴在池边的姿势微微噘起那性感的丝袜美臀，再次从后方以狗交的姿势重重的贯入妈妈的花穴。&lt;br&gt;太深…太深了啊啊！伴随着妈妈的哭叫声，我重新抽送起那粗猛的阳根，几乎每次都冲刺到底，将龟头挤入妈妈的祕密花园。&lt;br&gt;我的双手也没有閒下，伸到妈妈的胸口用力掏取着那对裹在黑色丝袜之下，前后激烈晃动的３４Ｅ巨乳，使劲的暴揉着那彷彿会黏手的性感白奶。&lt;br&gt;已经被我干得浑身乱颤的妈妈，仍然不忘前后摆动着臀部配合我全力的抽送，高声的又哭又叫，放荡呻吟。&lt;br&gt;那有着无数细小皱褶的火热阴道，随着我越来越快的冲刺，也加强了对我阳具的紧缩压搾。&lt;br&gt;被我摆动的动作激起的水花越来越大，越来越猛，彷彿要把整个池子的水都荡干我才罢休。&lt;br&gt;两颗巨大的睪丸撞击着妈妈裹着丝袜的臀部，啪啪啪的声响充斥在整个阳台。&lt;br&gt;快感不断的向上攀升，彷彿没有终点似的挑战着我性能力的极限，让我整条巨大的阳具都已经肿到离谱的程度，就在渴望着将慾望的毒汁全都倾泻进眼前这个美丽的淫兽体内。&lt;br&gt;要射了，要射了！喔喔…！射进来，射进妈妈身体里，让妈妈为宝宝生个孩子…啊啊啊啊！！已经干到几乎失去意识的我只剩下本能，发狠般的将再那也忍受不住强烈快感刺激的铁杵，死命的戳入妈妈身体的最深处，将龟头迫入了子宫，在秘密花园中疯狂的喷射出淫慾的种子。&lt;br&gt;一阵一阵似乎永不停歇的剧烈射击，将妈妈刺激得仰起身子发出一阵绵长的哭叫声，两个人黏在一起同时剧烈颤抖着，在这永无止尽的喷射中将心神全都揉合在了一起，彷彿要融化般的渴求着对方的肉体再给自己更多，直至永远。&lt;br&gt;在妈妈体内的喷射像是持续了一世纪之久，我好像都可以听到那白浊浆汁激射在子宫中发出的一阵阵喷击声。&lt;br&gt;大量的男精与妈妈蜜汁的溷合液体从我们交合的地方决堤般的喷出，顺着妈妈的连体丝袜全都洒落在了温泉池水之中。&lt;br&gt;让整个水面几乎都布满了我们性爱的痕迹。&lt;br&gt;在前所未有的高潮逐渐消退之后，我才维持着狗交的姿势，瘫软在妈妈的身后剧烈的喘息着。&lt;br&gt;妈妈则是已经虚脱得趴在池边动也不动，有一段时间我还担心妈妈是不是昏倒或出事了。&lt;br&gt;许久之后，妈妈才回过神来，脸上充满幸福的表情向我索吻。&lt;br&gt;我抽出半软的肉茎挪着身子躺在妈妈身边，却看到妈妈的肉穴就像瓶塞被拔掉一样，喷出了汹湧的性爱白浆，一口气全都洒在了池中。&lt;br&gt;我们交换着唾液，半浸在池水中享受着高潮之后的馀韵。&lt;br&gt;我则伸手搂着妈妈，继续抚摸着那一身细致的的黑色连体丝袜衣，就怕以后摸不到了似的。&lt;br&gt;宝贝呀，妈妈黏腻的开口说道，一边还爱怜般的伸手探着我那开始软化的肉茎，轻轻挤压着棒身想把全部的精浆都压搾出来。&lt;br&gt;什么事？在妈妈的搓弄之下，我又有点复甦的迹象。&lt;br&gt;不会吧？再干下去我会不会精尽人亡？嗯…没事，回家再告诉你好了。&lt;br&gt;妈妈神秘的笑了笑。&lt;br&gt;喔好。&lt;br&gt;然后我翻了个身坐在池边，让妈妈坐在了我的腿上，摇了摇我那已经再次向天直挺的阳具，很不好意思的看着妈妈。&lt;br&gt;又要啊？不会吧？！妈妈快要死掉了！妈妈有些惊恐的看着我那再次布满青筋的男性凶器。&lt;br&gt;再一次嘛，妈妈，再一次就好…然后我就不管三七二十一的再次将肉杵暴捅进妈妈的花穴里，让这个淫靡的两人空间里再次回荡起一阵一阵的甜美呻吟…两天之后回到了家，妈妈第一件宣布的事情就是她要跟爸爸离婚。&lt;br&gt;爸爸没什么特殊的反应，只是很快的就跟妈妈出了门把手续办妥，然后整理整理家中他的东西，隔天就搬出去，好像飞到大陆吧？这时候妈妈才跟我说，爸爸在外面早有女人，连第二个家都有了，所以他把家都留给我们，勉强还算在没良心中给我们母子一点点补偿。&lt;br&gt;其实我还真不敢说啥，毕竟我跟他老婆也让爸爸戴绿帽戴得很凶啊！我倒是很好奇爸爸外面的女人是怎么样的人，不过前提是要能忍受一个短小又早洩的肉脚吧？第二件宣布的事让我震惊得不知道该如何反应。&lt;br&gt;妈妈怀孕了。&lt;br&gt;啊？脑筋完全转不过来的我就这样傻愣着不知做何反应。&lt;br&gt;妈妈才慢条斯理的跟我说，她一开始以为跟我做爱应该不至于会怀孕…毕竟只是个十二岁的小学六年级小鬼头嘛。&lt;br&gt;后来发现我根本不是正常小鬼，精液喷得简直像瀑布时，也已经太迟了，干脆就豁出去干个透底，反正她都已经考虑要离婚了！爸爸那边只会觉得是妈妈不知道哪里的男朋友留下的种，外头亲朋好友的话，让他们觉得是爸爸离婚之前洒下来的种就好。&lt;br&gt;反正她是下定决心要生下来养大了。&lt;br&gt;我倒是有点头痛，十二岁就当爸爸对我而言像是天方夜谭一样，是完全没考虑过的事情。&lt;br&gt;未来生出来的孩子是我的弟弟妹妹，还是儿子女儿？臭小鬼别管那么多了，等生出来之后我们再考虑呗。&lt;br&gt;妈妈轻笑着坐在了我的腿上，轻轻撩起了自己的黑色丝质短裙，露出了底下裹着黑色透明裤袜的一双美腿，并将我的手放在上面来回的抚摸起来。&lt;br&gt;</content></item></essay>