<essay><item><title>漂亮母亲，残疾儿(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;《儿子篇》&lt;br&gt;我坐在电脑前，内心狂跳不已，向母亲指着那一串让我忐忑不安的数字。&lt;br&gt;「小姐上门服务？」母亲把脑袋凑了上去，看清了上面的标题，回头吃惊地
看着她平时还算老实的儿子，「你让我给你打这个电话，帮你找小姐？还要不要
脸啊你？」&lt;br&gt;如我所料，急脾气的母亲登时火冒三丈。&lt;br&gt;「那我能咋整？我都二十七了，别人１７没准就让好几个女人去做人流了，
我呢？只能在被窝里自己手淫，你和我爸也不是不知道我天天手淫，而我这一辈
子也就这样了，哪个女人愿意让我碰？我不自己想办法行吗？」&lt;br&gt;我低着头，阐述着我的观点，有理有据。&lt;br&gt;我是个腿脚不好使的人，从出生就有了这毛病，语言也有障碍，说话别人听
不清，可无奈的是，我的生理需要又是非常旺盛，每天都硬得不行，我只好手淫
来释放自己，缓解一时的空虚，可过后还是于事无补，所以我才想出了如此下策
，希望母亲能够理解体谅我。&lt;br&gt;显然，我的可怜让母亲脸上的怒气缓和了下来，端庄的面容渐渐平复，转而
变成了心疼，显而易见，我一辈子的单身情歌刺痛这个最爱我的女人，父母眼里
，只要一件做不到满足儿女的事，让儿女不舒服的事，那都会成为他们的心病，
挥之不去，可怜天下父母心莫过如此！&lt;br&gt;母亲把我搂进怀里，让我的脑袋贴着她高耸的胸脯，虽然隔着一层薄薄的夏
衣，但我仍能感受着她没戴乳罩，软软的大奶子给我带来无比的舒服感受。&lt;br&gt;「忍着吧，你这辈子就这个命了，要是有啊，那是老天眷顾你，你就捡着了
，没有啊，你能不想就别想了，你也闹心，是不是？找小姐你想都不用想，咱是
正经人家，可丢不起那份磕碜。」&lt;br&gt;她又是老一套，劝慰着我。&lt;br&gt;只不过，这次语气里已没有了平静，而是带着哽咽，她真的难过了。&lt;br&gt;「嗯哪，妈我知道！你也不用太担心，毕竟这么多年我都挺过来了，是不是
？」我反而安慰着母亲，一家人，血肉相连，心连心，让她伤心，就是我做儿子
的罪过，我更难受，虽然心里不舒服，但我还是把脑袋向她怀里拱了拱，感受着
那一片及舒服的柔软。&lt;br&gt;我就是迷恋女人的奶子，而且还是大奶子！&lt;br&gt;肉肉的，软软呼呼，就像我母亲的大奶子！&lt;br&gt;「儿子，是不是……是不是想摸摸妈的奶子？」&lt;br&gt;也许我的懂事和隐忍，让她是真的可怜我，或者她是心疼我，一时冲动，使
她说出了以往无论如何都不会说的话，让二十七岁，已经是个男人的儿子摸她的
奶子。&lt;br&gt;我抬头，激动地点了点，眼里都是感激之情。&lt;br&gt;看我高兴而不能自己的模样，母亲的眼圈一下子就红了，二十七岁啊！这正
是一个男人最好，最能给女人带来满足的最佳时期，就说他父亲吧，在那个时候
，几乎每天都粘着自己，只要在床上，他就飞快地趴到自己身上来，把她扒个精
光，让她那两个鼓胀丰满的大奶子面对着他，一玩就是半个小时，还不射精，每
次做爱，没有一个多小时，自己的男人根本不会下来，而且一晚上都要好几次。&lt;br&gt;夏天的时候，经常做着做着，在两个奶子不断抖动中就天亮了！之后，他父
亲才会将一股股浓浊的精液射进她的子宫，还好当时避孕做得到位，要不然自己
得为丈夫生过多少孩子？那时候，自己也是真的幸福的女人。&lt;br&gt;可是再看看眼前的男人，自己的大儿子，却只能在被窝里自己想那事，自己
夹着硬硬的鸡巴，将他大量的男性精华献给他身下的床单，连女人的奶子都没摸
过！说句不好听的，他这辈子就算投错胎了，白让他有一个那么会硬的鸡巴了。&lt;br&gt;母亲想着，就把她身上那件吊带紧身背心掀了起来，顿时，两个白得都有点
耀眼的大乳房就弹了出来，正好冲着我。还没等奶子的主人大大方方地邀请，我
就立刻把手抓了上去，让雪白柔软的乳肉瞬间填满了我的掌心，填充着我从没向
女人发洩过的性慾。&lt;br&gt;一下子，我就射了～～&lt;br&gt;这是我第一次没把鸡巴拿出来，就射在了裤裆里。&lt;br&gt;射精后的一时虚弱，使我很是疲惫，我将脑袋埋进母亲的乳沟里，手掌也慢
慢揉着她的白奶子，闭着眼睛。&lt;br&gt;「妈，这是儿子射得最舒服的一次，有女人真好～」撅起嘴巴，轻轻吻了一
下她的乳房，我实话实说，然后突然想起一件事，便大着胆子问她一句，「昨天
……昨天晚上，你满足了吗？毕竟才十五分钟你和我爸就做完了！」&lt;br&gt;其实我是最敬畏我母亲的，要不是仗着她现在对我一时的宠溺，我绝对不敢
和她这么说话，也不敢问这样私密的话题，也说不出口，平时，她是绝对威严、
不苟言笑的，我的家庭，就是严母慈父，我和父亲就是朋友，我和母亲就是耗子
与猫，从小到大，我就是那只病怏怏的小耗子，虽然有病，不如别人，但是母亲
也从来不没有条件地溺爱我，没边儿地惯着我。&lt;br&gt;母亲没有说话，我仰头看她，就发现她的脸色沉了下来，完全没有了刚才的
温柔和疼爱，就跟平时一样，我知道，自己真是没事找事，温香软玉不去享受一
番，非要碰碰硬钉子。&lt;br&gt;我赶紧解释，「不是我想窥探你们啊，是你们每次做完那事，就会出来不是
烧水，就是上厕所的，这么多年，我都知道规律了！说实话，每次知道你们做完
那事，我都得心痒痒好几天，想着你们一丝不挂地在床上，我爸压在你身上，摸
你的奶子，然后进去……」越解释越乱，我也不知道自己为什么会把细节说出来
，好像我真的都看见了一样，我就是想说。&lt;br&gt;「滚！你真他妈是给脸不要你那个逼脸！就不能对你好，我们可是你爸你妈
啊！你居然……居然在想我们做爱！你他妈三天别给我吃饭了，都说温饱思淫慾
，看来真是！」母亲一声怒吼，然后用力一推，我的身体就从椅子上真的滚了下
去，只穿着短裤的大腿磕在了地上，顿时一阵吃痛。&lt;br&gt;看见为人正派的她真是被自己儿子气坏了，口不择言，竟然在她儿子面前说
出了「我们做爱」这样敏感而隐晦的一句，我忍着痛，皱着眉在心里想。&lt;br&gt;然后，我看见母亲红着眼睛，放下自己的衣服，就把门摔得巨响出了我的卧
室，声音大得，差点没把门上的玻璃震碎。&lt;br&gt;妈，对不起！我感受着裤裆里还是黏糊糊的。&lt;br&gt;第一次是一个女人让我而射的精液。&lt;br&gt;我在心里无比内疚地对母亲说，向她道歉。
《母亲篇》&lt;br&gt;是夜，很平静的夜。&lt;br&gt;可全身只穿着一条内裤，侧躺在床上的我心里却是很乱，一点睡意都没有，
满脑子都是下午儿子与自己说的话，还有儿子在我身上做的动作，那只手轻轻复
盖在自己乳房的感觉，那是除了丈夫以外，我第一次被别的男人摸奶，即便那是
自己儿子，即便他小时候只要一躺在自己身边，就会把手伸进我的乳罩里，可是
那往昔的感觉完全跟下午的一瞬间没法比，原来，让别的男人摸奶子是那样舒服
，那绝对和丈夫做爱时，被丈夫摸的时候是两种感觉，为什么要冲儿子发脾气呢
？那样，不就再多享受一会儿了吗？我好后悔。&lt;br&gt;正想着，我便感到自己的小内裤变得黏糊糊的，自己……自己动情了！&lt;br&gt;自己居然对儿子动情了？&lt;br&gt;我急忙收起了后悔，取而代之的是前所未有的羞愧。&lt;br&gt;真不舒服，我索性抬起屁股，在被窝里就把内裤脱了下去。&lt;br&gt;现在，我诱人的裸体完全让温暖的被子包裹着了。&lt;br&gt;这时，我就被一个有力的臂弯抱在了怀里，我知道，丈夫上床了，每晚睡前
，我都会被丈夫抱一会儿，这是他们结婚三十年一直恩恩爱爱的秘诀。&lt;br&gt;在以往，我都老老实实地安享着他的怀抱，说着夫妻之间的床上情话，如果
丈夫想要做那事，他就会翻过身，把我丰满的身子压在床上，轻柔地褪去我的内
裤，让我一丝不挂。&lt;br&gt;可是现在，我的手竟然主动地伸进了丈夫的裤衩里，去握他软绵绵的阴茎。&lt;br&gt;「我们……我们不是昨天刚来过吗？」显然，我的主动也让他一阵惊讶，人
到中年，性生活的数次明显减少了，一个月两三次便能满足。&lt;br&gt;可是不知道为什么，今天我就是想。&lt;br&gt;没有言语，我直接将丈夫的裤衩脱下去，让他也赤裸裸的，我喜欢他一丝不
挂，让他的阴茎裸露在外面，这样我觉得好性感。&lt;br&gt;丈夫全裸了，我便再一次握住他的鸡巴，轻轻而熟练地套弄起来。&lt;br&gt;他硬了！可能是我鲜少的热情和主动大大刺激了他。&lt;br&gt;很快地，他就有了反应，阴茎变得又热又大，有点烫手。&lt;br&gt;「来吧，肏我！让你的鸡巴进入我的屄里！」我仰头吻着丈夫，说着粗俗的
话，我除了喜欢面对着他的裸体以外，我还喜欢在做爱时说着以我平时的性格和
容貌根本不会说的话，因为这样，能够大幅度地提升做爱时的快乐。&lt;br&gt;「小骚货！亏你还是为人师表呢，这要让你那些学生听见他们敬爱的老师说
着这样的话，他们会做何感想？你真是个当着老师的婊子！不知廉耻！」丈夫也
与我打情骂俏，不甘示弱，然后他轻轻在我白嫩的屁股上拍了拍。&lt;br&gt;「要不要 人家的特殊服务啊？」我故意媚声说。&lt;br&gt;说完，我便跪了起来，来到丈夫的两腿之间，把他的大腿抬了起来，这样，
他硬硬的生殖器正好搁在了我的胸口，我用手将其按了按，那根鸡巴一下子就陷
入了我深深的乳沟里，我双手按在乳房的外侧，让软绵绵的奶子完全包着他的大
龟头，来回蹭着。&lt;br&gt;「啊！太舒服了！」他发出了一声满足呻吟。&lt;br&gt;还没有几下，我就看见丈夫的脸扭曲了起来。&lt;br&gt;正这时，他猛地翻过身，把我压在了下面，嘴唇胡乱地吻着我的脸。&lt;br&gt;然后，我就感到下面有了一阵火热和充实感，他，进去了～～&lt;br&gt;这次进去我温暖的阴道根本没费事，因为那里面已经出了很多水，变得湿润
润的，他完全可以一插到底，直入子宫。&lt;br&gt;「嗯……」我也发出了一声满足呻吟。&lt;br&gt;然后就开始向上挺动着阴部，迎合着我现在最爱的丈夫。&lt;br&gt;「你的鸡巴好硬！对，就这样干我，再深一点！我喜欢你这样肏我！你怎么
不摸人家的奶子啊？我还喜欢让别人摸喳！知道吗？今天下午你儿子就摸我的奶
子了，他摸得可舒服了！我还想让他摸！我想搂着我大儿子睡觉，就像他小时候
那样！」&lt;br&gt;丈夫俯下身，抱着我。&lt;br&gt;两个睪丸有力地撞着我的屁股，听着我在激情中胡言乱语。&lt;br&gt;第一次，我在与丈夫做爱中想着是别的男人，说着是别的男人，而且，那男
人竟还是我儿子！我想他手上的温度，想他热热的脸贴在我的乳峰上面，想他，
射精后的迷醉表情……我想，我是可怜儿子，可怜儿子得不到性爱的美妙，我只
有，在和他爸做爱中替儿子享受，说出自己对他的感觉和思念。&lt;br&gt;这时候，我突然感到一股热热的液体浇淋在我的子宫上。&lt;br&gt;我知道，丈夫射了～～&lt;br&gt;可是我的阴道里还是痒痒的，我并没有感到做爱的舒畅～&lt;br&gt;「今天咋这么快，才几下啊？」&lt;br&gt;躺在床上，我皱着眉，埋怨了一句，同时我脸上的红潮还没有褪去。&lt;br&gt;「那还不是你，突然用奶子玩花样，我要不是为了你，刚才我就想射了！」
丈夫趴在我的身上，气喘吁吁，一只手玩着我的乳房，同时他的鸡子也软软地滑
了出去。&lt;br&gt;我知道，今天的激情到此为止，他再也硬不起来了。&lt;br&gt;可是我还没有满足呢，做爱半途而废真是煎熬。&lt;br&gt;没办法，我只有发出一声叹息，来宣洩我空落落的心情。&lt;br&gt;丈夫趴了一会儿，就耷拉着他那条软塌塌的鸡巴便从我身上下去了，他刚要
下床出去清洗下体，我突然想起来下午我和儿子的对话，不由脸上一红，急忙阻
止了他，「别去了，就用裤衩擦擦你那玩意得了！」&lt;br&gt;他虽然有些疑惑，因为我是个十分爱干净的人，规定他完事后必须清理干净
才能上床睡觉，但如此私密的事还是被人察觉了，不由觉得不好意思，丈夫看了
看我，就飞快地擦了几下，接着就侧身把我抱在怀里，我知道，男人在做完那事
之后，都是喜欢马上抱着自己的女人的，在疲惫中感受着女人温暖的身子的美好。&lt;br&gt;「嗯……他爸，我想和你说个事。」&lt;br&gt;我又将手伸到了下面，玩着他比刚才小了不少的阴茎。&lt;br&gt;「说吧！」&lt;br&gt;他低头吻着我的头发，听声音还很精神。&lt;br&gt;并没有和往常一样，完事后就呼呼大睡了。&lt;br&gt;「下午……下午我真的让儿子摸奶子了！他是大人了，开始知道想女人了！」
我觉得应该让丈夫知道，因为他对儿子的关爱和疼惜要远远胜过我这个做母亲
的。&lt;br&gt;「唉！摸就摸一下吧，让他感受一下女人的身体也好。」&lt;br&gt;果然，如我所料，他并没有多大的反应，只是轻轻叹了一口气。&lt;br&gt;里面是和我一样的心疼。&lt;br&gt;接下来就是好长时间的静默，我们夫妻都没有说话，都在想着彼此的心事。&lt;br&gt;同时，他的鸡巴依旧没有起色，软塌塌地如长虫一般的耷拉着</content></item></essay>