<essay><item><title>豪乳家族1-20(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第01章 温馨的早晨
清晨，阳光明媚，微风徐徐，这是个美好的一天。&lt;br&gt;一栋豪华的私人别墅里，一个熟妇正在厨房做着早餐。一头亮丽的黑色微捲长发，直达臀部，妩媚的脸上正带着欢快的笑容，嘴里哼着喜欢的歌曲，高耸的乳房正将碎蓝色的围裙高高的顶起，有38G，雪白的皮肤几乎全部暴露在空气中，除了围裙包裹的那一块。性感而又高贵，妩媚而又典雅。&lt;br&gt;她叫方逸雅，今年36岁，玲珑公司董事长，也是主角的母亲。一共有5个子女。作为一个身价过亿的女富豪，她没有请保姆，她喜欢自己做饭给孩子们吃，这让她觉得温馨。&lt;br&gt;「望舒，快去叫弟弟妹妹们起床了，不然一会儿要迟到了。」美妇对着大厅里正坐在沙发上看电视的美女说道。&lt;br&gt;她叫李望舒，今年21岁，是主角的大姐，现在在读大学，不过对于她来说大学和假期没有区别，拥有37F的豪乳。&lt;br&gt;此时她上身是可爱的白色休閒t恤衫，将那对丰满的巨乳紧紧的包裹着，两个红色的樱桃清晰可见，下身是一件蓝色的短裤。&lt;br&gt;「知道了，我这就去。」&lt;br&gt;说完就关了电视站了起来，随着身子的起动，金黄色的长发披散在背部，和方逸雅一样，直达臀部，高耸的巨乳也是微微的抖动了起来。&lt;br&gt;先是来到了两个妹妹的房间，她们两个住一间房，不是没有房间，两个可爱的小萝莉喜欢在一起。&lt;br&gt;粉红色的卡通大床上，两个长的很像的小萝莉正睡着，同样颜色的被子将两人的身子捂得严严实实，之露出了两个可爱的脑袋，一个是粉红色的长发，一个是天蓝色的长发，两人眼睛紧闭，嘴角微翘，小巧脸蛋红彤彤的，很是可爱，两女互相面对面的半拥着睡觉，可爱的小嘴也是微微的张开。&lt;br&gt;粉红色长发的叫李可心，今年19岁，今年刚上高三，天蓝色长发的那个叫李月怡，今年1 6 岁，还在上初中，不过她们的学校是一所，所以可以一起上学下学。&lt;br&gt;「可心，月怡，再不起床就要迟到咯。」&lt;br&gt;里望舒来到两人的床边，轻轻的用两人的头发在鼻子边拨弄着，脸上挂着恶作剧的笑容。&lt;br&gt;一会儿，两个小萝莉的鼻子就抽动了起来，可爱的小手在鼻子边驱赶那打扰自己睡觉的坏东西，眼睛也渐渐的睁开了。&lt;br&gt;看到大姐在用她们的头发拨弄她们的鼻子，都娇声叫了起来，「望舒姐好坏，又用这样的方式叫我们起床。」，「就是就是，人家的好梦都没有了。 」两女小手揉弄着眼睛坐了起来，李可心穿着粉红色的睡衣，可爱的睡衣被她那36D的豪乳高高的顶起，领口处深深的乳沟很是诱惑，从透明的睡衣上可以看到里面没有内衣，红红的樱桃在睡衣下若隐若现。李月怡穿的天蓝色的睡衣，和李可心一样，不过她的睡衣完全没有系上，坐起来后，睡衣敞开在身子的两边，36D的豪乳完全暴露在空气中，由于动作的过大，乳房还在微微的抖动着。&lt;br&gt;看着可爱的妹妹们已经醒了，李望舒就打算去叫弟弟了，对着两女说道：「赶快去洗漱，下来吃早饭，要快哦，迟到了可是会倒霉的。」说完，在两人的脸上各自亲了一下就扭着性感的细腰离开了房间。&lt;br&gt;两女看到姐姐离开后，也是慢腾腾的下床洗漱了，今天还要上课呢，不像大姐，想上就上。&lt;br&gt;李望舒来到另一个房间，这是弟弟李云枫的，也是本文主角的房间。打开房门，立刻就闻到一股奇怪的味道。&lt;br&gt;李望舒立刻脸红了，「这小子，昨晚又打手枪了。」眼睛看向了电脑，果然上面有一些白色的液体，而垃圾桶里面也有大量的卫生纸。不过李望舒很是喜欢这个味道，鼻子用力的吸着。&lt;br&gt;来到床边，眼睛盯着李云枫的下体就离不开了，巨大的肉棒高高的挺立着，上面还有一些白色的液体，李望舒看了下李云枫，发现他没有醒的趋势，于是就趴了下去，鼻子闻着肉棒的味道，她发现自己湿了，「没想到弟弟的这么大，那些电影里的男人没有一个可以比的过弟弟的，不知道插进去会是什么感觉。」想到这里，她的脸又红了。&lt;br&gt;「电影里都有女的给男的舔的动作，那些女的好像很喜欢的样子，这个真的很好吃吗？」李望舒的手慢慢的握住了肉棒，舌头也伸了出来，在龟头上舔了一下，一丝白色的液体被她舔进了嘴里，「味道怪怪的，不过不是太难吃。」于是，想着电影里女人的动作，在李云枫的肉棒上舔了起来。&lt;br&gt;李云枫，1 9 岁，现在在读高中，长的很英俊，不过他为了低调，将自己隐藏的很深，在学校里表现的很普通，他的志向就是快乐的过一生，所以自己的另一面完全的被他隐藏了起来。&lt;br&gt;他感到下体的肉棒好像进入了一个洞里，很温暖，很舒服，就像是女人的嘴里一样，一根香舌还在舔着他的肉棒，他慢慢的睁开了眼睛，看到白色的天花板，「果然是梦，不过真的好真实，现在还感觉肉棒插着嘴里呢。嗯？」突然他抬头一看，就看到一个美女正趴在自己的腿上，嘴里含着自己的肉棒，「这是……望舒姐……」他的嘴巴张大了，「望舒姐怎么会？难道她喜欢我？」心里很快就确定了这个想法，于是他坐了起来。&lt;br&gt;李望舒正将肉棒含在嘴里舔吸着，她发现弟弟的肉棒太好吃了，自己已经舍不得吐出来了，上面的精液已经全部被她吃掉了，她到今天才发现原来精液是那么的好吃，肉棒在她的嘴里进进出出，不过肉棒太大了，到现在还没有进入一半。&lt;br&gt;突然她感到一双大手按在了自己的头上，下体的肉棒开始在嘴里快速的抽插起来，「呜呜……」她知道弟弟起来了，可是她的头被按着，弟弟的肉棒快速的抽插着，已经插到喉咙处了，这让她有呕吐的感觉。&lt;br&gt;突然，一股精液射在了她的嘴里，接着大量的精液在她的嘴里爆发了，由于头被手按着肉棒上，巨大的肉棒将嘴紧紧的撑了起来，嘴里的精液没有地方可去，就沿着喉咙被她吞了下去，「咕哝咕哝……」的吞咽声在房间里响了好半天。&lt;br&gt;「啊……咳咳……呕……」&lt;br&gt;李望舒趴在床边剧烈的呕吐起来，嘴里大量的精液流了出来，第一次口交的她还不能接受如此多的精液，不过她也吃掉了大多数的精液，吐出来的只是一少部分。&lt;br&gt;「望舒，你没事吧？」&lt;br&gt;李云枫有些担心的说道，来到李望月的身边，手抚摸着她的背部说道。&lt;br&gt;咳嗽了一会儿，李望舒已经没事了，坐了起来，看着弟弟一脸担心的样子，说道：「没事，只是你射的太多了，我一下子受不了，你又一直按着我的头，我想吐出你的肉棒都不行，坏小子，劲那么大，差点把我憋死。」说完，在李云枫赤裸的胸膛上轻轻的拍了一下。嘴巴里的精液也被她慢慢的舔了干净。&lt;br&gt;「对不起，望月姐，我太激动了，你知道，我是第一次和女的口交……」李云枫抓着李望舒的手说道，声音越来越小，脸也红红的。 「自己的第一次口交居然给了望舒姐，不够望舒姐的小嘴真棒。」淫荡的想法使得他脸上的笑容也变得淫荡起来。&lt;br&gt;一直看着他的李望舒立刻就发现了他的坏笑，「坏小子，在想什么淫荡的事情，我告诉你，今天的事谁都不能说，知道吗？」手也捏住了李云枫的耳朵，好像他不答应就要拧的样子。脸上也变得很红。&lt;br&gt;「知道了，望舒姐，我不会说的，不过望舒姐，可不可以再来一次，我又硬了。」说着将李望舒的手按在了自己的肉棒上。&lt;br&gt;李望舒看着那根巨大的肉棒现在又高高的挺立起来，脸更加的红了，按在上面的手也被牵引着套弄起来。看着弟弟哀求的表情，「好吧，这次你要快点，不然妈妈一会儿就上来了。」说完就脸红红的舔起了肉棒。&lt;br&gt;看着自己的大姐在给自己口交，李云枫心里得爽死了，「哦，这才是真正的口交，睡着的时候哪里能知道什么，哦，太爽了。」李云枫的手来到了李望月的豪乳上，隔着衣服摸了起来。&lt;br&gt;李望舒停了一下，就继续舔起了肉棒，「坏小子，居然敢摸我的乳房，越来越坏了。不过好舒服。」舌头将肉棒上的精液舔干净后，就将肉棒吞入了口中，快速的套动起来，希望肉棒可以快点射精，要是被母亲发现就不好了。&lt;br&gt;「哦……好爽，望舒姐，你真会舔。哦……」&lt;br&gt;李云枫感到大姐的心意，也是努力的配合着，手也从衣服外面伸入了里面，巨大的乳房已经全部在他的手中了，不过太大了，他的手根本抱不过来，只能到处抚摸着，两个樱桃也在他的手里边的很硬。&lt;br&gt;「啊……来了……」&lt;br&gt;手用力揉捏着乳房的樱桃，大手将豪乳也捏的变了形，肉棒开始射精，大量的精液再次在李望舒的嘴里爆发了出来。这次他没有按着李望舒的头，所以在射了几发后，李望舒就将肉棒吐了出来，嘴里面的精液来不及吞下去了，只好将肉棒吐出来了。&lt;br&gt;精液对着李望舒的脸射出了大量的精液，让李望舒的脸上和头发上到处都是精液。李望舒将嘴里的精液吞下去后，继续舔起了肉棒，将上面的精液舔的干干净净。然后站了起来，说道：「好了，快点下去，别让妈妈发现了，我也要去收拾一下。」说完就离开了李云枫的房间，去收拾去了，她的脸上和头发上那么多的精液，不去洗一下，一定会被发现的。&lt;br&gt;李云枫看到李望舒将自己的肉棒舔干净后再离开，心里感到很开心，「望舒姐，你真好，我不会辜负你的。」起床，洗漱完就下楼去了。&lt;br&gt;来到楼下，就看到母亲在厨房里忙碌的身影，来到母亲的身后，从后面抱住了方逸雅，大手按在方逸雅的豪乳上，轻轻的揉弄着，「妈妈，早安。」闻着母亲身上的体香，李云枫心里充满了温馨。&lt;br&gt;感受到儿子对自己的依恋，方逸雅心里无比开心，「早上好，枫儿，早餐很快就好了，再等一会儿就可以吃了，先去餐桌那里等一下吧。」转过身在李云枫的脸上亲了一下说道。&lt;br&gt;李云枫的手就没有离开过母亲的身体，正面搂着母亲，手已经按在了母亲的肥臀上，「嗯，妈妈，我去餐桌等你。」说完就在方逸雅的嘴上亲了一下，手也在母亲的肥臀了揉弄了一把就出去了。&lt;br&gt;李云枫很喜欢自己的母亲，对她无比的依恋，他虽然保持着低调的生活，不过对于自己的母亲，他可不打算放过，他最大的愿望就是可以和母亲永远的生活在一起。而家族里的美女们他也有想法，不过不是那么热烈，顺其自然就行。&lt;br&gt;方逸雅知道儿子的心思，她自己也很爱自己的儿子，不过现在还不是时候，自己的女儿们可是一个个都希望可以和儿子在一起，现在自己还不是时候和儿子结合，等儿子和女儿们有了关系之后，自己再和儿子在一起，那才是最好的，不然她怕儿子喜欢了自己后会伤害女儿们。所以自己不会立刻接受儿子，不过给儿子一点甜头是可以的，像这样的打扮，儿子很喜欢，每次都会来到后面偷袭一下她，自己的豪乳肥臀也不知道多少次的被儿子把玩过了，不过也只是被摸摸而已，更出格的事她可不会让儿子做。&lt;br&gt;很快，早餐就做好了，她将食物端出来，发现自己的两个女儿都坐在儿子的身边，双手搂着他的胳膊，豪乳完全的压在他的胳膊，三人聊的很开心。而大女儿却是不在，她也没有在意。&lt;br&gt;「可以吃早饭咯。」&lt;br&gt;温柔的声音传到了三人的耳里。李云枫看到母亲端着食物出来了，就带着两个小萝莉来到餐桌边，先让两个小萝莉坐好，再将食物摆放在两人的面前，让两人赶快吃，自己也坐了下来，开始吃起了早饭。&lt;br&gt;两个小萝莉很是开心，和母亲打过招呼后，就看着哥哥将食物摆放在自己的面前，都很亲密的在李云枫的脸上亲了一下，而李云枫在两人的头上摸了下，叫两人快吃，也使得两人无比的开心，欢快的吃起了早餐。&lt;br&gt;而方逸雅发现李望舒仍然没有下来，就有点奇怪了，问道：「枫儿，你望月姐呢？她去叫你了没？」「咳咳……」&lt;br&gt;正在和牛奶的李云枫立刻被母亲的话给呛到了了，不过脑子不差的他立刻说道：「大姐来叫过我了，不过她说想洗个澡，就回房了。」说完，就继续吃早饭，脸上很是坦然，偷偷的看着母亲的脸，发现母亲没有怀疑的样子，心里松了一口气。&lt;br&gt;「小心的，慢慢吃。」&lt;br&gt;看到儿子呛到了，立刻拿起餐巾在儿子的嘴边擦了起来，「这孩子就是爱干净，不管她了，你们快吃完，去上学吧。」将儿子的嘴插干净后，脸上再次浮现了笑容，然后看到两个小萝莉的嘴上也是脏脏的，正看着她，拿着餐巾再次擦了起来。两个小萝莉很是享受的等妈妈擦完后，继续吃早餐。&lt;br&gt;早餐吃完了，李望舒还是没有下来，李云枫和两个小萝莉则是穿戴整齐的准备出发了。&lt;br&gt;方逸雅在三人的脸上各亲了一下，让三人路上小心后，就等着子女们出门了。&lt;br&gt;而三人也在方逸雅的脸上亲了一下后，就出门了。&lt;br&gt;李云枫牵着两个小萝莉的小手走着，两个小萝莉很是开心，天天可以被哥哥牵着上学，让两人很是愉快。李云枫回头看到母亲真正微笑着望着他们，楼上的阳台上，大姐李望舒也是在看着他们，向他们招手。&lt;br&gt;李云枫笑了，对着母亲和大姐挥了挥手，牵着两个小萝莉上学去了。&lt;br&gt;第02章 </content></item></essay>