<essay><item><title>淫乱家庭：纾茗的十八岁生日(9)</title><author>床上伴侣</author><content>爱呢！竟然说自己是爸爸的女朋友，我真羨慕妳父亲呢！那……Ａｇｎｅｓ对纾茗妹妹和妳丈夫之间的关系，有什么感想吗？」&lt;br&gt;「嗯……当我刚知道这件事时，还真是吓了一大跳，但后来看到女儿也没反对，就让他们玩在一起啦！而且正好趁机让老公知道我在拍Ａ片，那他就没有理由生气了。呵呵！」&lt;br&gt;「Ａｇｎｅｓ妳真是淫荡呀！那纾茗妹妹，妳爸爸对妳今天来拍片，会有什么想法吗？」&lt;br&gt;「嗯？我不知道他会有什么想法呢！不过我要先跟爸爸说：谢谢爸爸！」&lt;br&gt;「纾茗妹妹为什么要谢谢爸爸呢？」&lt;br&gt;「因为今天是我的生日，我想感谢爸爸和妈妈生下了我，而且带给我幸福和快乐。」&lt;br&gt;「纾茗妹妹真是有心呢，妳父亲看到应该会很感动吧！」Ｊａｃｋ说完后看看腕上的手表，说：「纾茗妹妹，现在已经凌晨１２点了，已经是２９号了，妳已经满十八岁了。」&lt;br&gt;「咦？真的吗？」&lt;br&gt;「满十八岁后，妳就可以正式参与色情影片的演出了。恭喜妳！」&lt;br&gt;「呃……谢谢！」&lt;br&gt;「那就请纾茗妹妹给我们看看妳裙子底下的肉穴吧！Ａｇｎｅｓ可以去旁边休息了。」&lt;br&gt;晓书笑着站起来，走到旁边的沙发，正想坐下时被老大一把抓住，晓书便张开大腿，对准老大的肉棒后坐了下去。&lt;br&gt;镜头前的纾茗有点慌乱，不过她还是将自己的双腿往左右张开，将黑色裙子往上掀起来，让镜头清楚地拍着自己白色的内裤。&lt;br&gt;「人家会害羞呢！第一次面对镜头。」虽然纾茗这样说，但还是拉起内裤，慢慢地沿着双腿褪下。当雪白的双腿对着镜头再次打开时，女孩红嫩的肉缝便在灯光下泛着闪闪的亮光。&lt;br&gt;「纾茗妹妹妳已经湿了呢！真的非常淫荡。」接着Ｊａｃｋ站起来，解开裤子，露出勃起的肉棒：「妹妹要试试看我的下面吗？」&lt;br&gt;「嗯……我要！」纾茗靠在柔软的沙发上，学着刚刚妈妈的「Ｍ」字开腿，娇媚的向旁边的Ｊａｃｋ说着。于是Ｊａｃｋ站到纾茗面前，让肉棒对着女孩的脸，「好大的鸡鸡喔！」纾茗对着镜头笑着，便张嘴含住Ｊａｃｋ的肉棒，来回舔弄着。&lt;br&gt;「妹妹妳的嘴巴真厉害，一点都不像是素人呢！比起很多Ａ片女优都还要厉害。」Ｊａｃｋ说，纾茗嘴里塞着肉棒，无法回话，只好用更激烈的方式舔弄来回应。&lt;br&gt;「喔……喔……妹妹……妳停一下，再这样下去我就要射了！」纾茗用舌头不停地挑逗着Ｊａｃｋ的龟头，让他有点忍受不住，接着她说：「我可以进入妹妹的身体吗？」&lt;br&gt;「嗯……嗯……可以呀！」纾茗将肉棒吐出来，迷乱的眼神对着Ｊａｃｋ。Ｊａｃｋ坐到纾茗身旁，抚摸着女孩幼嫩的下体，将手指头微微的插入肉缝中掏弄着，让女孩露出娇痴的表情。&lt;br&gt;「来，纾茗妹妹妳起来，让我进去妳的体内吧！」Ｊａｃｋ拍拍纾茗的肩膀示意她站起来。纾茗将裙䙓提起，别在腰际，再站到沙发上，对准底下直挺的肉棒缓缓地蹲下。&lt;br&gt;「欸欸……纾茗妹妹，我要进去的是妳后面喔！来。」&lt;br&gt;「……怎不早说……」纾茗红着脸，有点尴尬的说着。&lt;br&gt;她让Ｊａｃｋ掰开自己的屁股，将位置往前挪一点，让后面的肉洞顺利地包复着Ｊａｃｋ已涂满润滑液的龟头，再缓缓地坐下，强烈的侵入感让纾茗兴奋的扭动身体：「嗯……嗯……嗯……Ｊａｃｋ叔叔……你的肉棒好长喔❤……插到人家这么里面欸！」&lt;br&gt;纾茗吐着舌头，摇晃着腰肢，张开的大腿对着镜头，肉缝随着女孩动作而不停的上下挤压着，而在肉缝下面则是被Ｊａｃｋ细长肉棒插入而扩张的肉洞。&lt;br&gt;「嗯……纾茗妹妹很厉害喔……连屁股的肉穴都不是处女了，这么会夹！」Ｊａｃｋ兴奋的用手捏住纾茗下体的薄嫩阴唇用力地往外拉，让镜头清楚地拍摄肉缝内的深处。&lt;br&gt;「纾茗妹妹妳还想玩更刺激的吗？」&lt;br&gt;「嗯嗯……嗯……啊啊……什么更刺激的？」&lt;br&gt;「金刚！来，纾茗妹妹前面还有一个洞喔！」Ｊａｃｋ向坐在一旁的金刚招招手，要他过来。「哈哈，老子等很久了！」金刚站起来，捧起巨大的肉棒往镜头前的沙发走来。&lt;br&gt;「什……什么？！」纾茗听到Ｊａｃｋ的话，惊得停止动作，慌张的看着往自己走来的男人。&lt;br&gt;「妹妹妳别停下来呀！继续摇，等等妳就会爽翻天喔！」Ｊａｃｋ笑着说，接着才在纾茗耳边小声的说：「妹妹，妳妈妈都有跟我们说了，妳很期待被玩三明治吧？加油喔！」&lt;br&gt;纾茗听到Ｊａｃｋ的话，不禁转头看看妈妈，此时晓书的上衣已经被打开，两颗乳房随着她激烈的上下动作而摇晃着，而她的嘴巴正吞吐着阿辉的肉棒，沉浸在性交高潮里的母亲根本没注意到女儿的模样。&lt;br&gt;纾茗将头转回来，看着眼前金刚厚实的胸膛，无助地瘫在Ｊａｃｋ怀里。此时Ｊａｃｋ停止下身的动作，用力地掰开纾茗的肉缝，好让金刚能够顺利进入。&lt;br&gt;「嘿嘿！纾茗妹妹，大鸡鸡要来囉！」金刚将大手覆盖住纾茗的胸口，隔着衣服用力地揉捏着柔软的乳房，并扶着肉棒，将龟头顶住下身的肉缝。&lt;br&gt;纾茗看着金刚凶狠的表情及不断滴在自己脸上的口水，少女咬紧牙根，双手紧紧地抓住沙发表面，准备迎接着即将进来的肉棒。&lt;br&gt;「妹妹的表情很棒喔！我要进来了！」&lt;br&gt;「啊啊啊！」从下体传来的强烈撕裂感，让纾茗大声地尖叫着。&lt;br&gt;金刚毫不留情地将龟头挤入柔嫩的裂缝后，便一插到底，用力地顶到肉穴内的最深处。纾茗从来没有感到下体这么疼痛，就算是第一次被父亲破处时都没有这样痛。&lt;br&gt;「啊啊……啊啊……好痛！好痛！鸡鸡太大了！人家的下面要裂开了啦！」纾茗尖声惨叫着，但金刚听到女孩的叫声却越来越兴奋，将肉棒缓缓地抽出后，再一次的硬插到底。&lt;br&gt;「嘿嘿……妹妹的肉穴真紧呢！跟妈妈的完全不一样……喔……太爽了！」金刚用力地顶着纾茗的下体，并伸出舌头舔着女孩痛苦的脸颊。&lt;br&gt;「纾茗妹妹，我也要开始动囉！」Ｊａｃｋ伸出舌头舔着纾茗的耳朵，并握住她的腰，开始抽插着肉洞。纾茗清楚地感觉到两根硬物在自己的体内动作着，尤其是上面的肉棒，每进出一次肉缝都让自己感到强烈的摩擦感。&lt;br&gt;「啊啊……啊……好痛……好痛……嗯嗯……啊啊啊……」纾茗用力地踢着双腿，但丝毫不能减轻被抽插的痛苦感觉。&lt;br&gt;「喔喔……有够爽的啦！老子要射了，Ｊａｃｋ你要一起射吗？给妹妹来个生日惊喜！」&lt;br&gt;「嗯嗯嗯……我也差不多了，我们一起送礼物吧！」Ｊａｃｋ插着纾茗后面的肉洞，他无法像金刚那样快速的抽动，但紧缩的快感让他也感到自己忍不住要射了。&lt;br&gt;「嗯嗯……啊啊啊啊啊……」当两人滚烫的精液射入自己体内，纾茗感到自己快要疯掉了。她高声尖叫着，身体不停扭曲，但上头的金刚一边喷射着精液，一边把女孩压得紧紧的，让她只能无助地接受两人的「礼物」。&lt;br&gt;「呵呵，小姑娘爽吗？」金刚猥亵的问道，但纾茗翻着白眼，身体抽搐着，完全没听到男人的声音。&lt;br&gt;「嘿……金刚你看，妹妹又被你插得昏过去了！」Ｊａｃｋ抱着纾茗，也舒服地射着肉棒内堆积已久的精液。纾茗在恍惚中，只能感受到来自下体的撕裂感和腹中的灼热感。&lt;br&gt;金刚的射精似乎永无止尽，纾茗感到自己的小腹里充满着男人的液体，微微的鼓胀着，「呜呜……呜呜……射这么多……人家会怀孕啦……啊啊啊……」纾茗失神的哽咽着。&lt;br&gt;女孩娇弱的声音引起男人的兽性，金刚又开始抽插起来，「小妹妹想要怀孕吗？呼呼……老子就让妳怀孕，把妳干到爽翻为止！」金刚粗暴地抓着纾茗的乳房，奋力地一边射精、一边抽插着，充满液体的女孩肉缝被干得发出「噗噗噗」的水声，两人的接合处也开始流出乳白色的泡沫。&lt;br&gt;「啊啊啊……好痛……好痛……嗯嗯……呀呀呀！」纾茗高声尖叫着，最后在金刚的抽插中又再次达到了高潮，身体痉挛着。&lt;br&gt;「妹妹？小茗？」Ｊａｃｋ拍拍纾茗的脸颊，发现她失神的看着前方，于是说：「好了，金刚你先起来吧！妹妹高潮了！」&lt;br&gt;「嘿嘿，就说要把这娘们插得爽翻天吧！」金刚不客气的拔出肉棒，虽然已经射完一泡精液，但惊人的巨物还是勃起着，丝毫不现疲态。&lt;br&gt;金刚转头看向正拿着ＤＶ拍摄的小慧，淫笑着说：「小慧妹妹，妳也来一次吧！」说完不顾小慧的求饶，把她拉过来坐在自己的腿上，又奋力地开始干着。&lt;br&gt;Ｊａｃｋ笑着摇摇头，将纾茗移往旁边后，从沙发上站起来，拉开纾茗的大腿，让红肿的肉缝和肉洞清楚地给镜头拍摄着，乳白色的液体从里头不停地流到沙发上，将纾茗的黑色裙子弄得到处都是。&lt;br&gt;Ｊａｃｋ露出像获得战利品似的表情，笑着对镜头说：「大家看看小茗妹妹的下面，她确实的收到了她的生日礼物囉！」说完便转头向小黑喊：「ＯＫ，小黑可以关掉灯光了，今天我们就拍到这，换你来玩囉！小王你也是。」Ｊａｃｋ将头转回来看着纾茗的恍惚表情，笑着说：「你们让小茗妹妹醒来后，再一次的送她礼物吧！」&lt;br&gt;小王高兴的放下摄影机，约略调整好位置，让镜头能对准了纾茗所在的沙发后，便走过去和小黑一起扒下纾茗的上衣，两人轻咬着雪白的乳房，并用舌头逗弄着已经红肿勃起的粉嫩乳头。&lt;br&gt;「嗯……嗯……啊啊啊啊……嗯？」纾茗一回神过来就发现两个男人正玩弄着自己的身体，便不禁又开始尖叫起来。&lt;br&gt;在客厅的一旁，老大正抽插着晓书，他听到纾茗的尖叫，便笑着跟怀中的熟女说：「Ａｇｎｅｓ，妳女儿又开始叫囉！呵呵，她应该要叫上一整夜吧？」&lt;br&gt;晓书睁开眼睛，看着女儿无力地任由男人玩弄，不禁笑着说：「呵呵，我们今晚都有得乐囉！」说完便再度闭起眼睛，专心享受着被肉棒插弄的刺激快感。&lt;br&gt;夏天的日出总是特别地早，才凌晨五点多，天空便已经从深黑色转变为天蓝色。公寓社区的大门前停着一辆ＬｕｘｕｓＧＳ，坐在驾驶座的男人不停地看着左边的社区大门，似乎在等待着什么人。&lt;br&gt;终于从社区里走出两个人影，男人在昏暗的晨间看不清楚两人的表情，不过他想这应该是他所等的人。两个人影蹒跚的经过警卫室，社区的大门发出电动声响，「喀」一声的往旁边打开，两人走出门外，来到汽车旁，男人看着汽车的后门被打开，女儿纾茗被妈妈晓书推了进来。&lt;br&gt;阿明转过头去，仔细地看着女儿。纾茗的头发散乱，穿着一件白色的衬衫，胸口微微的打开，雪白的脖子和胸口布满了红肿的痕迹。女儿的下身套着件黑色裙子，裙面沾满着污浊的痕迹，让父亲的眼神充满心疼，但又带着极度的兴奋。&lt;br&gt;纾茗意有所指的望着爸爸，恍惚朦胧的眼神娇媚无比：「爸爸，你来接我们了？」阿明点点头，说：「小茗玩得还开心吗？」此时驾驶座旁的车窗传来「扣扣」的声音，阿明转头看往车外，妻子晓书正站在外面看着他。&lt;br&gt;阿明打开车门，晓书笑着说：「老公你到后面去吧，车子我来开。你去秀秀小茗，她玩得很累呢！」阿明看看妻子，她的状况也跟女儿差不多，全身充满着腥臭的味道。&lt;br&gt;「那老婆妳来开车吧！」阿明离开驾驶座，打开汽车后门，进去坐在女儿旁边。纾茗见到爸爸进来，便撒娇的靠过去，倒在阿明怀中。&lt;br&gt;「小茗看起来好累喔！应该玩得很开心吧？」阿明问道，纾茗点点头，有气无力的摸着爸爸的手掌：「嗯……对呀，小茗玩得好累。」接着纾茗白了阿明一眼：「都是爸爸你啦，要送人家这样的生日礼物，也不先说，害人家没有心理准备，吓了一跳呢！」&lt;br&gt;阿明温柔的抚摸女儿的头发，闻着她身上腥骚味，爱怜的看着她。坐在前方驾驶座的晓书打开手上的包包，拿出一台ＤＶ摄影机丢到后座：「喏，老公，拿去看看吧！」晓书说完后便发动引擎，汽车缓缓地往前进。&lt;br&gt;「小茗要跟爸爸一起看吗？」阿明拿起ＤＶ，别过头看着女儿。纾茗迟疑一下，便点点头，紧紧地挽着爸爸的手。&lt;br&gt;阿明打开ＤＶ的电源，将萤幕打开，转到播放模式，摄影机喇叭立刻传出女孩的尖叫声……纾茗害羞的窝在爸爸旁边，看着萤幕中的自己被三个男人包围，嘴巴、肉缝和屁股都各插着一根肉棒，并激烈的抽插着。&lt;br&gt;阿明看着萤幕，两眼泛出兴奋的神色，不禁对女儿说：「小茗，乖女儿……妳好淫荡喔，一边叫还一边扭着腰欸！」&lt;br&gt;「还不是妈妈教的……」没等女儿说完，阿明便低下头去吻着女儿的嘴唇，让怀中的女孩热烈地回应着。&lt;br&gt;「乖女儿，现在还有力气吗？」&lt;br&gt;「嗯？」&lt;br&gt;「爸爸现在想马上干妳的嫩穴，可以吗？」阿明看着ＤＶ中女儿被不停地凌辱着，感到自己的下体已经开始胀痛了。&lt;br&gt;纾茗看着阿明，露出甜甜的一笑，伸出舌头让爸爸亲了亲后，便说：「可以呀！小茗也好想爸爸呢！」说完纾茗跨坐到阿明的腿上，面对面地看着父亲，将裙子掀起来，红肿的下体让阿明看得心疼不已。&lt;br&gt;「爸爸，你的大鸡鸡呢？」纾茗娇笑着在下身抚摸父亲鼓胀的裤裆，找到阿明裤子上的拉鍊后便急忙往下拉开，将温热的肉棒掏出来，双手轻柔的抚弄着。&lt;br&gt;「爸爸你要插进来了吗？小茗准备好囉！」纾茗甩甩头发，将下体抬起，肉缝对准肉棒后，便让爸爸进入体内。&lt;br&gt;阿明看着眼前女儿搂着自己的脖子，脸上的表情无比妩媚，便将ＤＶ抛在一旁，听着从音响中传出的女孩叫声，往前吻着柔嫩的嘴唇，并开始缓缓地动作，进出着女儿温暖的体内。&lt;br&gt;「小茗，爸爸好爱妳呢！」&lt;br&gt;「嗯……嗯……爸爸……人家也是……啊……❤」&lt;br&gt;</content></item></essay>