<essay><item><title>母子的大胆游戏(2)</title><author>床上伴侣</author><content>媚一笑，接着伸出一只手，轻轻地推倒了儿子，接着慢悠悠地爬到儿子腿边，慢慢地分开儿子的两腿，跪在他跨间，俏眼盯着他那让自己高潮无数次的、硕壮无比的大肉棒，颤抖地伸出纤纤右手，无比温柔地轻轻拨开包皮，温柔地亲了一下他的大龟头，儿子马上一个刺激。&lt;br&gt;「呵呵！大肉棒很骚哦！你们男人啊都很臭！」我擡起头抛了一个媚眼给儿子，接着把住大肉棒，尽力地张开小嘴，慢慢地将整根大肉棒含了进去。&lt;br&gt;「哦……宝贝儿……哦……太爽了……你的小嘴太棒了……」儿子哪里会想到作为妈妈的我，居然会给他口交，此前我们一起看图片、看电影儿子都建议我给他口交，都被我拒绝了。&lt;br&gt;确实，这么多年，我从没有给人口交过，即便是陈明，也从没享受过我这样的服务。可是……现如今，我居然会放下身段，主动去给我的儿子做我人生中的第一次口交！唉！是陈明太失败了还是儿子太成功了！？&lt;br&gt;紧接着，我开始慇勤地用手来回套弄大肉棒，还不时给儿子抛去一个个媚眼。&lt;br&gt;接着我把脸靠近挺立的大肉棒，左手悄悄握住大肉棒的根部以让它不会乱动，右手握住大龟头与大肉棒根部之间的部位开始套动，套动时还不时地亲吻一下龟头。&lt;br&gt;「哦……妈妈……哦……爽死了……这样太舒服了……」儿子在我的口舌下舒爽不已，呻吟起来。&lt;br&gt;套动大肉棒几十下后，我放开右手，只用左手握住大肉棒的根部，用自己的嘴唇压住大肉棒的侧面，然后移动香唇在大肉棒各处格外细仔地亲吻起来。&lt;br&gt;「哦！妈妈！快一点给我舔吧！」儿子感受着我的『照顾』，迅速地兴奋起来，迫不及待地说。&lt;br&gt;我用手拨开散落在脸上的长发，双手分别握住大肉棒的中部和根部，小嘴在大肉棒的顶端轻吻，湿润的舌尖在龟头的马眼上摩擦，接着向龟冠和大肉棒舔过去。&lt;br&gt;我温柔耐心地舔弄着红黑发亮的大肉棒，做得非常细致，把身子弯得更低了，斜了个头开始用舌头舔弄儿子的阴囊，左手仍握着大肉棒根部，右手却在轻抚儿子的屁股，以全面刺激儿子的性感带。&lt;br&gt;「滋滋……滋滋……」妈妈的舔弄发出一阵阵淫靡的声音，天哪！儿子的小半个囊袋都被吸到我的嘴内了，儿子的脸上流露出爽快无比的神情。&lt;br&gt;「妈妈！太爽了！但你也照顾照顾大肉棒啊！」儿子感受着妈妈的刺激，希望妈妈更进一步。&lt;br&gt;「你急什么啊！得寸进尺的家夥！我会好好舔的！」我轻轻地将嘴拉离阴囊，天哪！口水正连接阴囊和我的嘴唇，渐渐因重力而断裂。画面太淫荡了！&lt;br&gt;我妩媚地看了一下儿子，左手仍握着大肉棒根部，右手再次握住大龟头与大肉棒根部之间的部位开始套动，接着张开嘴，慢慢地含住龟头上，缓缓地吞了进去……&lt;br&gt;「哦……」儿子舒服地吼出了声音。&lt;br&gt;可是儿子的龟头实在是太大了，撑开了我的整个小嘴，我只好把嘴张到极限才能勉强含住大龟头，整根粗大的肉棒却还在嘴外。我整个脸颊都因张嘴而变形了！这情景真是淫荡之极！&lt;br&gt;「哦……太棒了……妈妈……太舒服了……」我的舌尖磨擦到大龟头的马眼处，儿子忍不住发出呻吟，双手按在了我的头上。&lt;br&gt;我用力张大并紧缩嘴唇，卖力地舔弄儿子的大龟头。用嘴张到极限含住儿子的大龟头套弄了一会后，我一边用右手轻捏儿子的阴囊，一边淫荡地用那双诱人的眼睛对儿子抛了一个媚眼。随即，张开双唇将嘴再次套入男人的大龟头……&lt;br&gt;「哦……妈妈……你太厉害了……哦……再深一点……」儿子紧紧抱住我的头，让我小嘴的套弄更加的深入。&lt;br&gt;「哦……宝贝儿……你太棒了……哦……」儿子兴奋地乱叫起来。&lt;br&gt;儿子的肉棒越来越大、越来越黑、越来越挺，似乎要喷射出来似的。再往我身下看去，原本坐在自己脚踝上的翘臀已经挺立了起来，我变成了跪的姿势。再仔细看下去，我自屁股至大腿已经有一道细流了，慢慢地流到了儿子床上的床单上，水渍是那么的明显。我知道，这一定是我的淫液！我也已经十分兴奋了。&lt;br&gt;儿子的呻吟声越来越大，突然，只见他激动地坐了起来，直直地盯着妈妈，眼睛似乎都要冒火了。&lt;br&gt;我停了下来，擡起头，给了儿子一个长长的湿吻，声如媚丝地说道：「老公！人家下面很湿了！你什么时候才来强奸人家啊？」&lt;br&gt;「啊！干死你这个小骚货！」儿子哪里受得了我这么赤裸的勾引，猛地一把将推倒在床，迫不及待地分开我的两条玉腿，随即跪在我的身下，右手撸了撸早已蓄势待发的粗大肉棒，用龟头在我早已湿润的一塌糊涂穿着开档情趣内衣的的阴道口来回摩蹭了几下，猛地一挺腰，就将那足有8吋长的大肉棒直接刺进了我的阴道，一插到底！&lt;br&gt;「哦……」我一声惊呼，随即满足地「嗯……嗯……嗯……」呻吟了起来。&lt;br&gt;「妈妈……怎么样……爽吗……」儿子双手没有歇着，把玩着我的巨乳，大肉棒狠狠地一进一出。&lt;br&gt;「哦……哦……哦……好老公……太舒服了……哦……这段时间我都快憋坏了……哦……老公你太强了……」我半起身，勾着儿子的脖子，压低声音浪叫起来。&lt;br&gt;「好紧啊……妈妈……你下面真的好紧啊……真是太完美了……宝贝……」儿子在他妈妈的阴道里奋力地插进抽出，居然这样讚歎我来。唉！&lt;br&gt;而我，在儿子的身下快要沸腾了，双腿拚命的张开，双手死死地搂住儿子，像是生怕儿子会走开似的，「哦……干死我……老公……我要死了……」我低吟着。&lt;br&gt;此时的我，一方面被儿子插得欲仙欲死，一方面又有陈明在隔壁的客厅看电视，我担心陈明突然发现闯进来，却又被这种近距离的乱伦偷情刺激的异常亢奋。&lt;br&gt;巨大的快感与强烈的担忧交织在一起，让我快乐地压抑着，同时，这种随时可能被发现偷情的刺激又给我带来了前所未有的快感。&lt;br&gt;「妈妈！你只管叫出来吧！爸爸不会怀疑的！我最喜欢听你叫床的声音了！」儿子此时见了我压抑的状态，俯下身来亲吻了我一下，说道。&lt;br&gt;「坏蛋……」我羞得无地自容，真想找个洞钻进去。可偏偏又被儿子点中了要害，真是难为情死了！&lt;br&gt;可是我这句『坏人』在儿子听来，却像是兴奋剂一般，他加快了在我阴道里抽插的速度。&lt;br&gt;「哦……哦……哦……太棒了……老公……你太强了……哦……大肉棒好粗啊……我们这几个月太难受了，都没怎么做爱，真的憋坏我了……亲爱的……我太爽了……哦……」我开始狂乱，长时间的性压抑这一刻让我得到满足。我紧紧地绷直了双腿，主动地挺腰去迎接儿子的每一次撞击，双手则放在自己的一对豪乳上，用力挤压，以求得更大的快感。&lt;br&gt;「哦……哦……哦……舒服……老公你真棒……哦……太爽了……害我在老公面前和你偷情……哦……太爽了……我快要被你干死了……太舒服了……哦……天哪……」我在儿子狠命地抽插下开始语无伦次了。&lt;br&gt;「哦……说谁是你老公……骚货……」儿子叫道，拚命地向上抽插。&lt;br&gt;「哦……我老公是陈志淘……陈志淘是我的大肉棒老公……我最爱的老公……小骚屄最爱的老公……小屄屄只给你一个人插……哦……我要来了……」终于，在儿子这种持续强烈的抽插下，在陈明隔壁的『参观』担忧下，我终于在狂乱中洩身了。&lt;br&gt;「干死你……干死你……妈妈你个骚货……哦……哦……哦……我也来了……」儿子在癫狂中也终于在我的阴道里射出了大量精液。&lt;br&gt;「哦……哦……哦……好烫……好舒服……」我高潮后，感受着儿子的精液在阴道内流淌。&lt;br&gt;「说你爱我！」儿子射精后抚摸着我的后背。&lt;br&gt;「我爱你！老公！我太爱你了！我只爱你一个人！」我感受着阴道里流淌着的儿子的精液，动情地说道，随即两人热吻到了一起……&lt;br&gt;大量混合着我的淫液和儿子的精液的白色粘稠的液体从我阴道里缓缓流出，顺着我已经被淫水溅得一塌糊涂的屁股慢慢地流到了床上……整个卧室的场景实在是太淫靡了！&lt;br&gt;我双手绕在儿子脖子上，眼中荡漾着浓浓的情意：「我爱你！老公！你真厉害！」儿子轻轻捏了一下我的鼻子：「对着你这么个性感尤物，我就是精尽人亡也在所不惜啊！」「油嘴滑舌……」我娇嗔起来，却十分受用，重新献上香唇，供儿子品嚐。&lt;br&gt;「妈妈！你今天这套内衣实在是太性感了！我看到那一会儿都快要受不了了！」儿子的手，开始把玩我镂空巨乳边的蕾丝带，说道。&lt;br&gt;「这是上次在泰国时买的情趣内衣……本来早就想穿给你看了，谁知道陈明回来了，打乱了我的计划。不过，今天刚好拿出来穿……」我说道。&lt;br&gt;「哦！好事多磨嘛！妈妈！你刚才你给我添肉棒实在是太舒服了！」儿子抚摸着我的翘臀，说道。&lt;br&gt;「讨厌！我和你说，你不许笑话我啊……我其实……其实……从没舔过肉棒的……」我害羞地说。&lt;br&gt;「不是吧！你从没给那个家夥舔过？」儿子大感意外。&lt;br&gt;「是啊！总觉得他那脏……」我看着儿子说道。&lt;br&gt;「那我这个呢？」「很脏！不过我就是喜欢！」我一说完，自己都觉得难为情，我怎么可以这么淫荡地对儿子说出这种话呢？随即紧紧地把头埋进了儿子的胸膛，接着，我轻声说道，「这可是我第一次给人口交啊！说实话，刚开始很不适应，你的实在是太大了，后来，我感觉到它在我嘴里越来越大，我整个人都兴奋了。不好意思啊！我技术不好的！」我不好意思起来。&lt;br&gt;「很不错了！第一次口交就这么出色了！确实你做妓女的天分极高啊！以后多练练哦。哈哈！」儿子调笑起我来。&lt;br&gt;「不许笑我是妓女啊……」我撒娇地打了儿子一下，但心中却非常兴奋被叫做妓女。&lt;br&gt;「呵呵！妈妈！说实话，这样在家里做真的很过瘾！」儿子说道，手重新探向了我的阴蒂，揉捏起来。&lt;br&gt;「嗯……」我扭扭捏捏地附和着，「是啊！想到他就在客厅，我整个人都兴奋极了！哦……你怎么？」我感觉到了仍然保持着刚才的姿势依旧插在我阴道里的儿子的大肉棒重新变大变粗了，并且重新开始抽动了，不禁感歎儿子的体力，酥麻的感觉瞬间到来。&lt;br&gt;「妈妈！春宵一刻值千金啊！我们就一个下午的时间，得抓紧啊！」儿子没有停顿，开始了短暂休息之后的第二次进攻。&lt;br&gt;「嗯……哦……啊……用力……哦……儿子……你不要着急……妈妈今天一整天都和你在一起……我们有足够的时间来做……妈妈明天才离开……明白了吗……」我在儿子的抽插下迅速地沦陷，道出了我的准备。&lt;br&gt;「是吗！那太棒了！」儿子听说了我的决定，高兴坏了，这一下他有足够的时间来『奸淫』他的妈妈了！&lt;br&gt;「不过……老公……你可得把这段时间落下的功课给补上啊……」我媚眼如丝地跑了一个媚眼给儿子，淫荡地说道，双腿随即紧紧地盘上了儿子的熊腰，准备迎接儿子迅猛地抽插了！&lt;br&gt;「好！」儿子哪里受得了我这么赤裸的勾引，兴奋不已，马上开始大开大阖地抽插起来。&lt;br&gt;「哦……」我肆无忌惮的淫词浪语重新开始飘荡在儿子的房间。我不知道陈明听得清不清楚，也许，下意识里，我就是想让他听到我此刻的浪叫，我要告诉他，现在，就在一墙之隔的儿子的房间里，你的好老婆正被你的好儿子干得高潮叠起，欲仙欲死！你真是一个失败的爸爸！失败的老公！&lt;br&gt;哦！不对，我的老公是我的宝贝儿子－－陈志淘！&lt;br&gt;也许是这两个月憋得太久太难受，也可能是手陈明就在家里的刺激，整个下午，我和儿子都黏在一起，不知疲倦地从对方身体上恣意地摄取。床上、地上、书桌上、甚至窗台上都留下了我们做爱的痕迹，好在我们家房子大，儿子的房间也有100尺，这给我们提供了足够我们纵慾的场所。&lt;br&gt;儿子的大肉棒始终插在我的阴道里，一个下午就没有拔出来过！在一次次把我弄得高潮叠起后，他肆意地在他妈妈的阴道深处喷射出大量的精液，随后，我们俩就保持着交合的姿势温存着、调侃着，诉说着只有情侣才会说的私密情话，然后，或是我主动，或是儿子主动，我们又重新投入下一场『肉搏』当中去。我们就像是两个做爱的机器，毫无顾虑、没有休止地做着本不该在一个母亲和儿子身上发生的事，却又如此的乐此不疲！&lt;br&gt;我们从我假扮儿子的女朋友到家下午１点钟开始，一直做到天已经黑了下来的６点半，我们足足做了５个多小时，在我高潮了８次，儿子也在我的阴道射了6次后，我们终于听到了从自己和对方肚子里发出的『咕咕』的声音——体力消耗太大，我们都饿了！&lt;br&gt;怎么解决吃饭问题呢？我可不敢出去，这要是被陈明知道浪叫了一下午的女人就是他的老婆的话，真会杀了我们！&lt;br&gt;还是儿子体贴。他打电话叫了３份外卖，一份给陈明——他现在真的是个废人了。另外两份，就带进了儿子的房间——我和儿子像情侣般，我坐在儿子的身上，两人或用手、或用嘴互喂着对方。这种蜜里调油的滋味，自是不用言说！&lt;br&gt;饭还没吃完，贴</content></item></essay>