<essay><item><title>穿丝袜的漂亮妈妈(2)</title><author>床上伴侣</author><content>。&lt;br&gt;我用手抚过妈妈柔软的阴毛，手指撑开她两片娇嫩的阴唇，插入妈妈已经微微有些湿润的蜜穴里抠动起来，妈妈再也控制不住了，不禁「呜呜」哭出声来，雪白的手指紧紧抓住床单，痛苦地扭动着两片肉丝屁股，白色的搭扣袢丁字尖嘴高跟皮凉鞋的脚也随着屁股的摆动而摩擦着地面，企图摆脱侵入自己下身的手指。&lt;br&gt;我的鸡巴此时已经坚硬如铁，妈妈身上散发的阵阵幽香激起了我压抑着的性欲，妈妈软弱无力的挣紮更使我兽性大发。我抓住妈妈由于抽泣而不停耸动的双肩，把妈妈翻过来，抓住她那如同熟透了的蜜桃一样的乳房揉搓起来。&lt;br&gt;吮吸妈妈的乳头，一只手已经滑下了乳峰，掠过雪白平坦的小腹。摸了几下柔软的阴毛，手指分开她肥嫩的阴唇，按在娇嫩的阴蒂上搓弄着。&lt;br&gt;「不！不要！！求求你……不要，我是你妈妈啊……啊……」妈妈怀着最后的希望哭着哀求我，可是我完全被欲望冲昏了头脑，哪会理会她的哀求，我把妈妈一条玉腿架到肩上，一边抚摸着她滑腻丰腴还挂着肉色丝袜的大腿，一边用手把着粗大的阴茎顶到她柔软的阴唇上。&lt;br&gt;妈妈意识到自己即将被强奸心里湧起巨大的恐惧感，双手死死撑住我欲压下来的胸脯，拼命扭动几乎全裸的娇躯不让我对准目标，我紧紧抓住妈妈一只丰满的乳房，大叫一声：「妈妈，我爱你！」说完下身用力一挺，「滋……」的一声，粗大的鸡巴撑开妈妈两片娇嫩的花瓣没根插入她温湿紧密的阴道里，直抵花心。&lt;br&gt;「啊！」妈妈听到我的话先是一愣，紧接着她就感觉到下身被侵入，一种久违的充实感让她的双腿的肉一紧，娇躯剧烈地颤抖了几下，妈妈的头猛地向后一仰露出细长白皙的脖子，口中则发出一声悠长的呻吟。&lt;br&gt;「我亲爱的妈妈，你的小穴真紧啊！看来爸爸一定无法满足你，以后就由儿子来安慰你寂寞的身体吧！儿子可是把珍贵的处男之身都给你了呢，你要好好招待我啊，哈哈」我淫笑着说。&lt;br&gt;我没想到妈妈的阴道这?紧就像处女一样，我兴奋地来回动了几下，只感觉阴茎被妈妈的阴道紧紧地裹住，真正占有性感美丽的妈妈的一瞬间我舒服地快叫一声，鸡巴在妈妈娇嫩紧窄的花径里大力抽插起来。妈妈的娇躯在我的猛烈冲击下，像小船一样颠簸着。&lt;br&gt;「儿子……啊！……求求你快停……噢……我们不可以这样……我是你的妈妈……我不能跟你在一起……母子不能通奸的呀！……唉呀……天啊……不要……啊……」妈妈发出一声高喊。&lt;br&gt;妈妈还穿着已经被我撕破的肉色丝袜的大腿和穿着白色的高跟鞋的左脚高高翘起搁在我的肩头上来回晃动，而套着白色高跟鞋的右脚的被我死命地按在床上在胸前蜷曲着，肉丝大腿紧紧贴着床单，左边的乳房则随着我疯狂的抽插象豆腐一样在雪白的酮体上颤动着。&lt;br&gt;我看着我的大鸡巴在妈妈的阴道里飞快地进出做着活塞运动，阴囊撞击着妈妈白嫩光滑的玉臀发出「啪啪」的声音，随着我阴茎向外一抽，粉红的阴唇就被向外翻起，鸡巴摩擦着渐渐润滑的阴道肉壁发出「咕唧、咕唧」的性交声。&lt;br&gt;我抽插几百下后，拔出鸡巴，抓住妈妈一条浑圆丰腴的肉丝大腿用力一拧，翻过妈妈丰满的娇躯，让妈妈跪趴在床上，妈妈看到我将她摆成这?羞人的姿势一张俏脸羞的通红，妈妈拼命摆动玉臀希望可以阻止我的侵犯，却不知她的举动使我的欲火更加高涨。&lt;br&gt;我使劲扒开妈妈两片仍然被丝袜包裹着的雪白的玉臀，从后面把鸡巴又一次插入妈妈娇嫩的蜜穴里，「噢呀！」妈妈发出一声悠长的销魂呻吟，身子又是一阵颤抖。妈妈羞的通红的悄脸高高?起，露出修长白嫩的脖颈。&lt;br&gt;「……喔……妈妈……我的心肝宝贝……你的阴道里真美妙呀！我要永远远跟你在一起。」我一手紧紧按住妈妈的纤腰，开始了又一轮的抽插，随着我的前后推动，妈妈套装下的两只丰乳也有规律地前后晃动起来，十分诱人。妈妈的阴道不停地收缩，妈妈也在大声呻吟着。&lt;br&gt;我猛烈地抽插了几百下，妈妈不再反抗，反而耸动腰肢与我的动作配合。妈妈的肉洞又紧又嫩又滑，我奋力挺动下身，坚硬的鸡巴猛烈地撞击着妈妈的子宫，肉棒和粘膜摩擦的感觉令我爽快无比。&lt;br&gt;我把妈妈的洋装推上去，胸肌紧紧贴在妈妈光洁白嫩的裸背上，双手抓住妈妈吊在胸前不停晃动的坚挺的乳房用力揉搓着，下身狠力抽刺，尽情地在妈妈身上发泄我的性欲。此时妈妈感受着我对她的奸淫，一种前所未有的爽快感觉充斥着她的身心，于是妈妈不由自主的耸动着丰满的玉臀来迎合我的抽插。&lt;br&gt;此时我感觉全身燥热难耐，呼吸渐渐急促起来。虽然我曾经无数次幻想干我那美丽的丝袜妈妈，但现在我却真真正正的强奸我那穿着性感丝袜和高跟鞋的妈妈而且妈妈还在迎合我，我的心都兴奋的快要停止跳动了！妈妈雪白的手指紧紧抓着床单，性感的朱唇微张，随着我的抽送口中发出婴儿哭泣般的哼声。&lt;br&gt;我又奋力抽插了百馀下后已经到了强弩之末，「啊……妈妈……你夹得好紧好舒服啊……妈妈，我要射了！」听到我的话妈妈残存的理智清醒了过来，她焦急的喊道：「啊……不可以儿子……啊……啊！快……快拔出来……你不可在我身体里射精……只要你不在妈妈体内射精……你怎?玩都行…啊……如果妈妈怀孕了怎?办……啊……」「没关系的，今天我就是射一百次你也不会怀孕的。」我一边抽插一边回答道。&lt;br&gt;不久在妈妈阴道的阵阵收缩下，我「嗷嗷」快叫着把一股股滚烫的精液悉数射进妈妈的粉穴里，妈妈也几乎是在同时达到了高潮泄出了和我性交的第一道阴精。&lt;br&gt;我满意地拍拍妈妈的雪臀喘息着说道：「真是太爽了，妈妈你的小穴又紧又滑简直是人间极品。」说完我意犹未尽又恋恋不舍地爬妈妈背上用手不停的抚摩妈妈的乳房。&lt;br&gt;然后我将已经软化的阴茎从妈妈的粉穴中拔了出来，还带出了一大股我刚射进去的精液，我将精液涂抹在妈妈穿着被我撕破的丝袜美腿上，精液随着小腿流到了白色高根鞋上！我还用手去涂抹在妈妈丝袜美腿上的精液，不一会儿妈妈穿着肉色丝袜的小腿沾满了我的精液。&lt;br&gt;妈妈从高潮的亢奋中清醒过来，她似乎还不能接受失身给自己的亲生儿子，妈妈目光有些呆滞地躺在床上，她感觉四肢仿佛象散了架一样，浑身无力。&lt;br&gt;妈妈并上酸痛的双腿，抱胸蜷缩起身子。身体在儿子的奸淫下得到满足和失身于自己的亲生儿子有违伦理的矛盾冲突使妈妈大脑一片空白。&lt;br&gt;但是还没有结束，妈妈如受惊的小鸟般楚楚可怜的样子让我刚刚平息的欲火又一次燃烧起来，正在痛苦中挣紮的妈妈忽然发现一丝不挂的我又挺着鸡巴向她靠近，感觉到什?的妈妈紧紧护住雪白的酥胸，拼命摇头哭喊：「不！小杰！不要再来了，我们已经错了一次，不能再错第二次，不要啊！！呜呜……」「我们有什?错，刚才妈妈你不是很享受吗？再说妈妈你已经是我的人了再来几次又有什?关系？」说完我抓住妈妈的一只脚，扒下她的高跟鞋，然后把妈妈两条修长的玉腿左右大大分开，不顾妈妈的哭泣和哀求，扒下她还挂在身上的洋装和胸罩，只穿着肉色丝袜的妈妈被我死死地按在床上。&lt;br&gt;我压在妈妈的身上，把鸡巴放在妈妈的乳沟中，双手握住妈妈丰满的乳房使劲往中间挤，鸡巴在妈妈柔软而有弹性的乳房中摩擦起来，龟头不时顶到妈妈端正的下巴。&lt;br&gt;胸部被压迫的结果让她张大了嘴喘气、呻吟，然后我又抓住妈妈的发髻，让妈妈跪在我的面前，妈妈性感的朱唇正对着我粗大的阴茎，我顺势把鸡巴插入妈妈的口中，龟头直刺到妈妈的喉头深处，妈妈被这突然其来的举动弄得呼吸困难，胃里一阵翻滚，我慢慢地前后抽动肉棒，我可以感觉到当我深入时，龟头可以碰到妈妈的喉咙内壁。&lt;br&gt;这种感觉使我无法再稳稳地站着了，我的双膝颤起来，我无法平息我的激动了。床被我摇得晃动起来，我看到妈妈的身子动了一下，显然她对这样的侵入还是有点不适应。妈妈的舌头蠕动起来，缠绕着我的肉棒，我伸手按住妈妈的后脑，免得抽插起来的时候她不自觉的逃避我的攻击。&lt;br&gt;我开始迫使妈妈的头与我的肉棒做相对运动，使我的每一次冲击都能够深入妈妈的喉管。妈妈的喉咙里发出了痛苦的呜咽声，我放慢动作，妈妈看起来才好多了，而且似乎也开始享受我肉棒的在她口中进出的滋味。&lt;br&gt;我的阴囊拍击着妈妈的脸颊，粗大的肉棒进出妈妈湿润小嘴的速度越来越快，妈妈看来完全接受了，我低下头欣赏妈妈那不知是快乐还是痛苦的表情，狂暴地冲击妈妈的小嘴。我看到妈妈的眼里流露出渴求的神色，这使我更加快了冲击的力度。&lt;br&gt;我慢慢将肉棒退出一半，妈妈松了口气，闭上眼睛，显然以?我结束了对她嘴巴的侵犯，但我要让她失望了。我紧紧地抓住妈妈的肩膀，然后又开始了向她喉管的进攻。&lt;br&gt;我合上眼，开始又一次有节奏的进攻，我砰砰地撞击着妈妈的脸，肉棒深深地刺进她的喉管。我伸手抚向妈妈的小腹，感到她的肌肉极度地绷紧着。当我继续冲击妈妈的喉管时，她的身体剧烈地扭曲着，含着我鸡巴的口中含糊不清地发出「呜呜」的声音。&lt;br&gt;一会儿我把阴茎从妈妈的檀口中拔了出来，又马上架起了妈妈的两条粉腿，我坚硬的阴茎顶在妈妈还流淌着我精液的两片阴唇中间，「唧……」的一声就插了进去。&lt;br&gt;妈妈丰韵的大腿肌肉又是一阵痉挛，紧绷的足弓证明妈妈正承受巨大的痛苦，随着我大起大落地抽插，妈妈又开始大声的呻吟起来，我每次都把阴茎拉到阴道口，再一下整根插进去，阴囊打在妈妈光滑的玉臀上「啪啪」直响，混合着妈妈的呻吟声形成一幅淫?的景象。&lt;br&gt;当我粗大异常的肉棒凶狠地插了几下妈妈的阴道之后，妈妈终于承受不了肉体的快感对理智的打击，开始大声的叫床了：「啊……呀……好……用力……继续……快……快……」妈妈不顾一切的大声喊叫着，雪白的玉臀拼命的耸动来迎合我的抽插，妈妈闭上她那令人癡迷的美眸，她似乎是在享受性交所带给她的快感，眼角一串泪珠缓缓坠下，「呜……嗯……啊……啊……呜呜……好……啊……好舒服……啊」她的下体的蠕动也更加激烈，大腿两侧的肌肉崩的硬硬的夹着我的睪丸，让我好不舒服！&lt;br&gt;我在抽插了几百下后把精液一滴不剩地全部射入妈妈阴道深处，我拔出鸡巴，顺手掏了一把我和妈妈交合处的混合了我的精液和妈妈的阴户的液体涂抹在妈妈丰满的乳房上还送了一些进妈妈微张的小嘴，然后满意地从她身上爬起来。&lt;br&gt;此时妈妈在我滚烫的精液的剧烈的刺激下登上了欲望的顶峰后逐渐清醒过来，妈妈想到自己刚才在自己的儿子的奸淫下发出兴奋的叫床声，美绝人寰的俏脸染上了两抹嫣红，妈妈轻轻地呻吟着挣开眼睛，映入眼帘的是下身涂满精液的景象以及自己两条雪白的大腿之间我淫笑着的脸，幻想着自己正在做噩梦的妈妈又被无情地拉回到了自己被儿子奸淫了自己的清白被自己的儿子玷污了的现实里。&lt;br&gt;妈妈不知道自己的儿子对自己的凌辱什?时候结束，自己已经被蹂?得麻木的下身依旧插着眼前这个本是她儿子的男人的阴茎。&lt;br&gt;妈妈突然觉着嘴里粘乎乎的，还有一股腥腥的怪味，已?人妇的她当然知道自己嘴里是什?了，不禁一阵恶心。这时妈妈感觉双乳一阵疼痛，知道我又开始了对她新一轮的蹂?，这次我又把妈妈干的哇哇直叫才再一次在妈妈身体里射精。&lt;br&gt;妈妈失神的美眸哀怨地看了一眼正抓揉着她的乳房并在她体内一悸一悸射精的我那享受的脸，同时她又发现自己的身体对自己儿子的奸淫不由自主的?生反应，妈妈还发现自己竟然喜欢上了这种乱伦和被奸的感觉，她不明白一向端庄贤淑的自己?什?会变的这?淫荡，强烈的迷茫感使妈妈痛苦而又无奈地闭上眼睛，两行清泪顺着有些苍白的俏脸流了下来。&lt;br&gt;妈妈现在大脑一片空白，她的心仿佛在流血，因?她被她的儿子强奸了，几个小时之前自己还是这个正在她身体里射精的男人的温柔贤惠的母亲，而现在却成了这个男人的女人，身份变化太快让她感到无法接受。&lt;br&gt;这时我在妈妈阴道里射完最后一滴精液，然后我拄着妈妈的双乳爬了起来。我看了看妈妈红肿并且还流着精液的阴户，淫笑着搂过妈妈丰满的玉体揉着她雪白的乳房说道：「妈妈，你真淫荡啊，想不到我平时端庄贤淑的妈妈在床上竟然这?淫荡，真是天生的尤物，哈哈。」妈妈睁开眼睛，哀怨地看了一眼毁了她贞洁的儿子，不禁「??」哭出声来。我把从妈妈阴道里流出来的精液拿来慢慢涂抹在她雪白丰满的乳房上，说道：「不要哭！妈妈你美妙的身体我想了这?多年，我一定要先玩儿个够本才行。不仅如此，我还有一份特殊的礼物要送给你呢？」妈妈闻言不禁问道：「什?礼物？」我笑着凑到妈妈的耳边说道：「如果我没记错，再过几天就是你的排卵期吧？」妈妈闻言一愣，冰雪聪明的她马上就明白了我话中的含义，娇躯猛地一震，她不知道哪来的力气猛地</content></item></essay>