<essay><item><title>舅妈和亲妈、任我采摘的大丽花(2)</title><author>床上伴侣</author><content>妈，肉棒总是不知不觉坚硬起来，于是我和舅妈作爱的次数越来越频繁，因为她已经成为妈妈的替身，这种情形看在舅妈的眼里，她明了我已完全沉沦于母子乱伦的幻想而无法自拔。&lt;br&gt;今天我更向舅妈表示，我真的好想跟妈妈作爱，不知道这辈子能否跟表弟一样有福气，可以干到自己的亲妈，舅妈说：「舅妈的乖宝贝，有舅妈当你妈咪的替身给你干还不够啊！真的那么想干淑真是不是？」&lt;br&gt;我说：「都是舅妈妳啦！没事要我扮儿子，满足妳母子相奸的性爱，弄得我越来越想干我妈妈了，偏偏又没机会，妳看，每次只要想到我妈妈那美艳的脸蛋与一身的美肉，我的鸡巴总是硬梆梆直立起来。」&lt;br&gt;舅妈笑说：「这样好啊！舅妈的肉穴就可以天天被你喂得饱饱的！」&lt;br&gt;我说：「好舅妈！别取笑我了，帮我想想办法吧！」&lt;br&gt;舅妈笑说：「想办法可以啊！可是舅妈怕你有了你妈咪那日思夜想的美穴，就把舅妈的老穴给忘了！」&lt;br&gt;我说：「好舅妈！妳的肉穴可不老，又肥美又多汁，我百吃不厌！我要一箭双雕！既要干我的亲妈！更要干我的好舅妈！」&lt;br&gt;舅妈笑说：「光说不练！也不知道是真心，还是虚情假意！」&lt;br&gt;于是我将舅妈紧紧抱住，热吻着舅妈的小嘴，双手开始上下其手，接着将舅妈推倒在客厅的地毯上，脱去舅妈的衣裙和黑色蕾丝胸罩与小三角裤，我便趴在舅妈的裸身上面，一面狂烈地吸吮着她高耸的乳峰，一面挺动屁股将把我的大鸡巴塞进舅妈的肥穴中。&lt;br&gt;此时舅妈媚媚地道：「好……儿子……你先……慢……慢慢地……动……等舅妈的……小穴里……的淫水……多些……再……用力插……要……不然……舅妈可……承受不了……你的……大鸡巴……哪……」&lt;br&gt;我就照舅妈所说的慢慢挺动我的屁股，轻轻地抽送了起来，而舅妈也主动地挺送着她的下体，迎向我的大鸡巴。&lt;br&gt;舅妈的肉穴被我粗壮的阴茎，抽送得酸麻异常，舒服地流出了大量的淫水，肉缝里边也变得更宽阔、更湿润了。&lt;br&gt;同时，她也被阵阵酥痒的感觉逼得浪叫了起来道：「啊……阿龙……亲儿子……妈妈的…穴…里……好痒……啊……啊……你可以……用力……插……进去……了……快……快一点……我要……乖儿子的…大鸡巴……插…我……」&lt;br&gt;为了让舅妈放心的帮我将妈妈弄上手，于是我这次干得特别卖力，挥动大鸡巴压着舅妈的肉体，一再狂烈地干进抽出。&lt;br&gt;舅妈的肉穴在我插干之中，不停地迎合着我的动作，我边插边对她道：「舅妈……妳的……肉穴……好……温暖……好紧……夹得我的……鸡巴……舒服……极了……」&lt;br&gt;舅妈躺在下面淫叫着：「亲儿子……快……用力干……妈妈……嗯……好舒服……妈妈快泄了……就是……这……这样……啊……美死……我……了……啊……啊……啊……」&lt;br&gt;我插干了约有几十分钟，渐渐感到一阵阵酥麻的快感爬到了我的背脊上，叫道：「好妈妈……我好…舒服……好…爽……啊……我……啊……我快要…忍…不住…了……啊……射……射出……来了……啊……」&lt;br&gt;这时我只觉得舅妈的肉穴突然收缩了，一张一合地强烈吸吮着我的龟头，同时一股股的阴精也从她的子宫里飞射了出来。&lt;br&gt;而我终于忍不住地松开了精关，把阳精泄出，使得两股液体在舅妈的肉缝里冲激在一起，美得舅妈张嘴浪叫。&lt;br&gt;「啊……唉唷……乖儿子……你也……射了……啊……天呀……这滋味……真……真爽……啊啊……啊啊啊……」&lt;br&gt;我和舅妈躺在地板上休息一阵子后，舅妈就起身打电话。&lt;br&gt;我还搞不清楚状况，只听舅妈开口说到：「淑真啊！是我，大嫂啦，近来好不好，怎么都不来看看你大哥呢？……」&lt;br&gt;原来舅妈已经开始帮我忙了，我高兴地又在舅妈身上乱摸一通，此时听舅妈说到：「那星期天我去车站接妳，不能黄牛喔！……再见！」&lt;br&gt;当舅妈挂完了电话，笑着对我说：「乖宝贝，妳亲妈这个星期天要来看你舅舅和我，到时就请你妈和你睡一间，舅妈已经帮你制造机会了，妳要怎么样报答我？」&lt;br&gt;我二话不说又将舅妈推在地上，开始用肉棒报答舅妈！&lt;br&gt;好不容易等到星期天下午妈妈总算来了，看到妈妈我内心开始澎湃起来，长久以来的梦想逐渐要成真了，想着想着老二又勃起了。&lt;br&gt;为了不让妈咪看到这一窘态，我赶紧站到妈妈身后。&lt;br&gt;妈妈此时，也走进舅舅房间去看舅舅，我则在妈咪身后看着妈咪的身体，今天妈妈穿着白色套装，丰满的胸部，加上裙子紧紧地包裹住丰臀，还隐约看到内裤的痕迹，让我欲火突然上升。&lt;br&gt;于是，我轻手轻脚地趴在地上，偷窥妈咪的裙下风光，好白好嫩的屁股，白色三角裤旁边还露出几根阴毛，此时突然有人打我的头。&lt;br&gt;一看，原来舅妈发现我在偷窥妈咪，而妈咪已经准备到客厅了，我只好赶快站起来并且把妈咪的行李拿进我的房间。&lt;br&gt;到了晚上用完晚餐，妈咪说她要回去了，舅妈一听，赶紧留人：「淑真啊！难得来一趟怎么可以那么快走，今天一定要留下来陪我聊天，要走也得等明天再说。」&lt;br&gt;我也赶紧撒娇说：「妈妈！我好久没看到妳了，留下来陪我吧！」&lt;br&gt;最后拗不过，我们只好留下来过夜，但是妈妈没带换洗内衣裤及睡衣，于是便向舅妈借，此时更中舅妈下怀。&lt;br&gt;舅妈便拿出性感、透明又小的内衣裤及长不及膝的透明纱质睡袍让妈妈挑。&lt;br&gt;妈妈一看脸都红了，最后挑了一组白色透明的内衣裤及黑色透明纱质睡袍，但是到了晚上十点多，妈咪跟舅妈还在一直聊天不去洗澡，还一直催我赶快去睡觉。&lt;br&gt;原来，妈妈是怕我看到她洗澡后，换穿的内衣裤及睡袍，于是我就先去洗澡睡觉，当然是只穿内裤假睡啰！&lt;br&gt;好不容易，等到妈妈洗好澡回房间，我偷偷睁开双眼，看着妈咪弯下身整理行李。&lt;br&gt;由于那件内衣既小又透明，使得那雪白丰满的胸部露出大半，连那红褐色的乳头都快露出来，加上一弯腰那短短的睡袍根本包不住丰臀，使得妈妈的屁股都露在外面。&lt;br&gt;另外，薄纱丁字裤只有一条线，让我看到妈妈的阴唇及阴毛，看得我不禁勃起，也看傻了眼。&lt;br&gt;不过，为了怕妈妈发现我还没睡，我还是赶紧闭上眼睛假睡。&lt;br&gt;妈咪总算整理好行李上床，等她钻进我的被窝时，观察我是否睡着了，确认我睡着后，便脱去睡袍，只穿着内衣裤和我同被而眠。&lt;br&gt;就在妈妈躺下后没多久，我就开始今晚挑逗妈咪的行动，因为过了今晚，可能就没机会可以干到妈妈了，我必须把握这次难得的机会。&lt;br&gt;于是，我假借翻身靠近妈妈，并且侧躺用手脚抱住妈咪，同时我坚挺未倒的肉棒，更顶住妈妈的屁股沟。&lt;br&gt;我知道妈咪还没睡着，因为她的身体突然一颤，并且回过头，看我是故意还是睡觉姿势变换的原因，去用老二顶她的屁股。&lt;br&gt;最后，她以为我只是换姿势不小心的，于是反手将我推开一些，没想到这一推居然碰到我的肉棒，害得妈妈不但赶紧缩手，连呼吸也急促起来。&lt;br&gt;由于肉棒被妈咪碰触的快感，令我欲火焚身，于是我的手慢慢地往妈咪的乳房滑动。&lt;br&gt;当我的手游移到乳房，抚摸着柔软、迷人的乳头时，妈咪全身又一颤，而且紧张地全身都僵硬了。&lt;br&gt;那是因为，妈妈已确知我是故意抱她，且故意用我的肉棒顶她。&lt;br&gt;原本想制止我的触摸，但又怕伤到我们的关系，使得妈妈她不知如何自处，只得期待我是因为对女人好奇，抚摸完便会停手，于是开始假睡任我爱抚。&lt;br&gt;在这种状况下，我开始轻柔地爱抚、揉玩妈咪的乳房及乳头，直到妈咪乳头弹起变硬。&lt;br&gt;接着，我便将手往妈妈的下体移过去，慢慢地经过她的大腿，开始大胆的轻轻的抚摸妈咪的光滑迷人的大腿。&lt;br&gt;由于妈咪还是没动，让我更加大胆起来，逐渐将手移向大腿的根部，最后终于摸到妈咪的肉穴，而且妈咪的肉洞已经流出淫水。&lt;br&gt;由于妈咪的肉穴已经湿淋淋，让我的手指很容易就撑开妈咪的阴唇，进入肉穴里。&lt;br&gt;此时，妈咪再也无法控制自己的呼吸，不断的喘息，肥穴不停地流出淫液。&lt;br&gt;为了使妈咪接受更大的刺激，我开始用手指抽插妈妈的肉穴，同时摩擦妈妈的阴蒂。&lt;br&gt;受到这种刺激的妈妈，开始扭动着自己的屁股，于是我确定妈咪已经有了欲念，只是碍于摸她的是她的儿子，尽力不让自己兴奋的呻吟出声而已。&lt;br&gt;我开始一次比一次深的用手指进进出出抽插起来，让妈咪再也无法遏制自己的欲火了！&lt;br&gt;开始「喔……喔……」轻声的呻吟出来，并且把腿微微地张开，好让做儿子的我能够更深入她的肉穴里。&lt;br&gt;我知道时机已经成熟，便将妈妈的丁字裤的那条细带移开，将肉棒直刺入妈妈已经湿透的蜜穴，此时妈咪啊一声惊呼，回过头跟我说：「阿龙，停下来，快把你的……抽出去，不可以再进一步了，我们是母子，这样是违背伦常，你叫妈妈要如何做人呢？」&lt;br&gt;于是我停了下来，但是我一半的肉棒仍留在妈妈的肉穴里，此时我更紧抱着妈咪说道：「妈咪对不起！我忍不住了！你一直是我性爱幻想对象，妈妈妳真的好美，管他乱不乱伦，我要干妈妈的美穴！」&lt;br&gt;说完我便将留在妈妈洞口的半截肉棒整根插入妈妈的肥穴中，双手按住妈妈的肥臀开始抽送起来。&lt;br&gt;「不……不成啊……噢……啊……噢……啊……阿……阿龙……你……你乖乖……啊……你你先停下来好吗？……喔……宝贝……你……你快停下来吧！阿龙，妈妈的身体，可以让你摸、让你舔，妈还可以接受，但你绝不可以将这个放进妈妈的……那里面去，万一，把妈的肚子搞大的！你叫妈妈怎么出去见人？」&lt;br&gt;妈妈嘴里虽叫我停下来，可是我却感觉到妈妈的阴道愈来愈湿，淫水愈来愈多，好像很兴奋似的。&lt;br&gt;「妈妈，不要再说了，妳就好好享受乖儿子的肉棒带给你的快感，妳的淫水愈来愈多呢，妈妈，儿子干得不错吧？」我笑着说。&lt;br&gt;「不……不可以……」&lt;br&gt;「好妈妈，妳难道看不出来？我老早就爱上妳了！妳知道我盼望这一天有多久了？妳就成全我吧，妈妈，妳就让我们愉快的结合吧！」&lt;br&gt;面对儿子热烈的求爱，妈妈显然既惊又喜，她原来以为这一切只是儿子的性欲作祟，万万没想到儿子早已将自己当成他的情人，而且正要求着自己的身体。&lt;br&gt;不知如何是好的妈妈，轻轻地叹了口气，将头转向一边，不再说话，默默的继续让我抽干着。&lt;br&gt;操了百多下后，我把肉棒抽出来，妈妈松了一口气，转身跪在床上，准备要训话一番。&lt;br&gt;可是我不待妈妈说话，一把搂着她，和她吻起来。&lt;br&gt;妈妈挣扎着：「唔……唔唔……唔……不……不要啊！」&lt;br&gt;「妈妈！妳看看，我的肉棒还硬硬的啊……」&lt;br&gt;说完我把妈妈推倒在床上，趴在妈妈的身上，又再继续的奸淫她。&lt;br&gt;这样面对面的奸淫，妈妈好像是受不了这种母子相奸的强烈刺激，又再挣扎着，我抓着妈妈的双手按在床上，然后慢慢地一下一下的大力奸淫着，妈妈也逐渐享受起母子乱伦的快感，慢慢配合我的抽送动作，挺动着屁股，也发出愉悦的浪叫声。&lt;br&gt;我见妈妈已经欲火攻心，尤其是我的大鸡巴还插在她的小穴穴里，就像一支大肉棒顶得她酸麻酥痒，什么滋味都尝遍了，使她非常舒爽地哼着。&lt;br&gt;「呀……呀……对……哎唷……哎呀……喔……好……舒服呀……喔……喔……乖……儿子……你……干得……妈妈……舒服极…了……哎唷……妈妈……爽……爽死了……哎唷……喂呀……喔……喔……喔……」&lt;br&gt;妈妈爽得媚眼细眯、樱唇哆嗦、娇躯巨颤着，我的大鸡巴从出生以来没有像这么痛快的时候，而且插的是我美艳柔媚、娇嫩欲滴的亲生妈妈呢！&lt;br&gt;又加上这些莺声燕语般的浪叫淫哼，更使得我把小时候吃奶的力量都用出来了，拚命地夹紧屁股用力地抽插着妈妈的小穴，使她小穴穴里的淫水像夏日的雷雨般猛泄而出，一阵一阵接连地泄个不停，把我的床单浸湿了一大片。&lt;br&gt;妈妈不时地呻吟着：「呀……嗯……嗯嗯……好…好舒服……心肝宝贝……哎……哎喂……舒服……透了……唷……妈妈……受……受不了……哎唷……我……爽死……了……啦……」&lt;br&gt;我知道妈妈快要进入高潮了，更加卖力地扭动着，挥动我的大鸡巴直捣她的小穴心，同时顽皮地问道：「妈妈！妳舒服吗？」&lt;br&gt;妈妈没命地浪叫着道：「好……舒服呀……哎唷……妈妈的……亲……儿子……你……干得……妈妈……爽死……了……啦……」&lt;br&gt;这时妈妈原本紧窄的肉洞已经被我干得渐渐松了，加上她大股喷泄出的淫水滋润下，让我的抽插更是得心应手越插越快，大鸡巴和小肉穴相撞的「噗吱！噗吱！」声和淫水抽动的「滋！滋！」声，混合着妈妈小琼鼻里哼出来的浪叫声充斥着整个房间，在这春天迷人的夜晚里四处回响着。&lt;br&gt;妈妈舒爽得猛摇榛首，发浪翻飞之中，散发出一阵阵温馨的迷人香味，我的大鸡巴也不负妈妈所望地越干越深入，使妈妈媚眼番白地大声浪叫：&lt;br&gt;「美死……了……哎唷……哎……我的……亲……儿子……呀……我……好舒服……了……啊……啊……啊……呀……喔……喔喔……啊……妈妈…要……要泄……要……泄给……我……的……好……儿子……了……啊……啊……」&lt;br&gt;只见她娇躯一阵抖颤，长长地喘了一口气，骚浪地泄出了一阵阴精，软绵绵地瘫软在床上，见她呈现着满足的微笑，让我太高兴而骄傲了，虽然我还没有射精，但是能使妈妈爽到如此欲仙欲死的境界，真是令我雀跃万分。&lt;br&gt;妈妈娇羞满面地道：「嗯……你……唉！……妈妈……舒服……死了……只……只是我们……实在……不……应该……如此……的……我……我怎么……对的……起……你的……爸爸呢……唉……」&lt;br&gt;我不再答话，反正玩都玩过了，大鸡巴还又硬又翘地插在她的小肉穴中呐！&lt;br&gt;我把大鸡巴抽出一半，又再猛地挺了进去，妈妈震得娇躯一抖，双手紧抱着我，浪声叫道：「哎……哎唷……你……你还没……泄……泄精啊……喔……喔……又……顶到……妈妈……啊……的花…花心……了……啦……啊……啊……啊……」&lt;br&gt;妈妈扭动着雪白的大屁股，一直对着我的大鸡巴凑上来，好让她的小肉穴跟我的大鸡巴更紧密地配合着。&lt;br&gt;妈妈真是个娇艳欲滴的大美女，再加上那淫荡无比的浪叫声，我相信不论是哪个男人听到了，都会忍不住地操着大鸡巴插干她。&lt;br&gt;我见她酥胸前的两团肥嫩饱满的大奶子，摇来荡去地抖得可爱，不由得伸出魔掌一把就抓住了妈妈的乳房，入手又嫩又暖，极富弹性，手感美极了。&lt;br&gt;又揉又捏、又抚又磨地玩得不亦乐乎，她峰顶两颗乳头又被我揉得硬挺了起来，我看得垂涎欲滴地禁不住俯身一口含住它们舐咬含吮着。&lt;br&gt;妈妈的娇靥显出非常受用的表情，喘着上气接不着下气，媚眼半闭，如痴如醉地张着樱桃小嘴猛吸着气，姣美的粉脸红郁郁地，浪得让人不得不加快抽插的速度狂干她。&lt;br&gt;我狠狠地肏了她几千下，直到她又浪叫着道：「哎……哎呀……亲……亲…儿子……小……浪穴……妈妈……要……要泄……泄……了……啊……啊……喔……顶……顶快……点……我……我要……来……来了……啊……啊……」&lt;br&gt;大肥臀的动作疯狂地摇摆挺动，一股阴精，向着我的大龟头上浇来，最后她又把屁股扭了几下，叫道：「啊……啊……我……我来…来了……啊……喔……好……好美……呀……」&lt;br&gt;我也在她大叫的同时，把一股精液直喷向她的美穴里，事后我轻吻着她的脸庞道：「妈妈！妳刚才泄得舒服吗？」&lt;br&gt;「嗯！……」的一声，不好意思的她连忙把娇靥藏在我的胸前，这娇羞的神态，就如同刚开苞的新嫁娘，让人又爱又怜。&lt;br&gt;我再用双手轻轻抚着她那又肥又嫩、又滑又暖的大屁股，道：「妈妈！我的大鸡巴干得妳很美吧！」&lt;br&gt;妈妈含羞带怯地微微点了头，我再把嘴吻上她的小嘴，两人互相吸吮着彼此的唾液，吻罢，四目含情地对望了一眼，灯也不关地就此交颈而眠了。&lt;br&gt;</content></item></essay>