<essay><item><title>母子乱伦迷香、大胆性爱疯狂(2)</title><author>床上伴侣</author><content>象是昨天一样的激烈，当妈妈轻咬着我的嘴唇，和我交流着她的香甜的唾液时，她的热情已经是难以言说了。&lt;br&gt;最后当我们暂时停下来呼吸时，妈妈掏出手帕来擦拭我俩的嘴。她的裙子现在已经掀起老高，甚至可以说是有伤风化了，但是她并没有想到要把它拉下去。&lt;br&gt;我想我并没有从昨晚的教训中吸取什么经验，因为我已经不由自主的探下头去亲吻她的裸出的膝盖，这时妈把她的一只手放到了我的头上，并没有把我推开，相反却像是在鼓励我一样，这时的我内心已是非常的恐惧，我已是开始亲吻妈的大腿，并且不断的上移。&lt;br&gt;接触到的肌肤是让人感到愉悦的光滑，非常的柔软，而且结实。过了一会，我把我的右手也放在了妈的大腿上，同时也一刻不间断的持续对她的亲吻，过了一会，我的手慢慢的移到妈的大腿的上侧，事实上，是在抓着她的臀瓣了，而这时，我的吻也已经移到了她的高高掀起的裙脚处，并且事实上还不断的把它推到更高处，我想我已是置身于天堂了！&lt;br&gt;我正在亲吻着我梦想中的，我根本不可能得到的，妈妈的美丽的腿，我爱她把它们暴露出来，显现给我的样子，我希望我能永远的看着它们，看着它们的灿烂的美丽。能够亲吻着它们真的就像是一个梦，一个难以置信的梦，而事实上……&lt;br&gt;「亲爱的。」妈用双手捧起我的脸，轻轻的说：「明天是你的生日，是你的重要的一天，我想今天我们还是就到这里吧，明天我会看着你得到你最想要得到的礼物，但是现在，我想是我们该睡觉的时候了。」我只好不情愿的让她从我的怀抱中走开，只能又再给她一个亲密的吻祝愿她晚安，当晚我带着妈妈的温柔的大腿给的美好的触感走进梦乡，那是我有生以来的最好的一个梦。&lt;br&gt;最后，最最重要的一天终于来到了，这碰巧是个星期六，当然所有的家里的人都在家里，我的家里并不把生日看得很重要，所以只是在中午餐的时候切了一个蛋糕，而且他们还送给我两样小礼物，但我的情绪并不十分的高昂，因为我不知道我是不是能够找到和我的妈妈独处的机会，不过事实上，我其实不必但心这个的。&lt;br&gt;妈其实已经作好了一切的安排，她说动了爸爸下午带上家人去看一场电影，我已经忘记了那电影的名字，不过确实那是个很好的电影，当时，大家都想去看，事实上，当时我已经看过了那个片子，而且，因为我在家中是最大的男孩这么一个特殊的位置，我并不常常和家里的其它的人去一些什么地方。&lt;br&gt;当然妈妈一开始，也是要去看这个电影的，但是，正当将要动身的时候，妈妈忽然说她有一点不舒服，所以最好是呆在家里，然而她觉得爸爸最好还是带他们出去。最后我看到妈妈塞给爸一些钱，让他看完电影带我的弟妹一起去吃晚餐，妈妈说她觉得不愿意做饭。&lt;br&gt;妈妈站在窗口看着其它的人开车离开，接着转身向我，给了我一个吻，然后告诉我她一会儿就过来，然后她就上了楼梯，我楞在那儿，不知该怎么才好，我觉得是妈已经安排好了我俩能够单独处在一起，但我又想会不会她真的感到有点不舒服，而且她又会不会是想让我去到她的卧室里去找她？&lt;br&gt;我的思想在那一刻跑得到处都是，我想妈可能是已经准备好了要同我作那事，但万一我猜得不对可怎么办？我可不想，万一搞砸，我可能连我现在所有的都失去了，那可……我给自己拿来一杯可乐，然后坐在厨房的桌上，想弄清到底该怎么办。&lt;br&gt;我正解不开这个难题的时候，妈已经走了下来，可是我没发现，猛然间我擡起头，妈已经站在了我的面前，她穿着一件长到膝鄣的棉质的睡袍，布料非常的轻薄。当她从窗前穿过的时候，阳光从衣料透过，仅管不是很清晰，我觉得已经足够我得出她在那下面根本没穿任何其它衣服。接着是妈已经站到了我的面前，而这时我还依旧是傻呆呆的坐在那厨房的椅子上。&lt;br&gt;她俯身向我，深情的，温柔的吻着我，并且轻声对我说：「生日快乐，我的宝贝，你的礼物已经完全准备好了。」我仍然坐在椅子里，用手环住她的臀部下面，妈伸出她的舌头，轻轻的舔着我的嘴唇，我给她同样的回应。&lt;br&gt;「嗯，味道不错。」妈妈轻轻的呢喃着。&lt;br&gt;我和妈拥抱在一起，舌头交在一起，不停的吻着。我把手移到妈的光裸的膝盖处，轻轻的爱抚，然后在她的睡袍下缓缓的沿她的赤裸大腿上移。她并不阻止我的大胆的举动，相反，我们的吻越来越变得急切。最终我的手到达了我的目标，正如我所想的，她没穿内裤，我轻柔的爱抚，揉弄着她的光滑的臀瓣，然后，我慢慢的把另一只手也伸了上去，轻轻的前面刷弄着她的阴毛。&lt;br&gt;然后是她在她的睡袍的前面摸索，一会儿不到，睡袍就全部的敝开了，她抱着我的头，按在她的柔软，饱满的乳房上，我像个孩子一样，在她的胸部拱来拱去，感受着她的柔软，光滑，富有弹性的触感。她接着把我引到一侧的乳房，把她的坚实的乳头塞到了我的口中。&lt;br&gt;就在这同时，我的手在她臀和阴户上来回愉快的游动，她把她的腿向两侧打开，毫无遮挡的把自己的蜜屄展现给我。我这时，开始爱抚她的已经湿润的阴唇，并试着插进一个指头，妈把她的下体向我挺出，使我的手指插入到她的蜜屄的更深处。&lt;br&gt;我开始用手指扣弄她，而妈妈则将她的下体更用力的顶在我的手上。过了一会，妈开始发狂一样的在我的手上扭动她的身体，自己把身体在我的手上抽送，并且让自己的阴蒂获得越来越大力的磨擦。接着，妈妈在我的手指上就获得了她的高潮，她的高潮非常美，伴随着她的呻吟和美体的蠕动。&lt;br&gt;「啊，亲爱的，啊……啊……亲……」她的阴道的肉壁也不断的痉挛着夹紧我插在里面的手指。&lt;br&gt;又过了几分锺，当妈急促的呼吸开始变得舒缓，她用变成比较平常略微粗的嗓音对我说：「可是，我还没把你的礼物送给你呢，快来抱妈，把妈抱到你的房里，妈今天是你的礼物，你难道不是一直想要得到妈送你的这个礼物吗？」「妈妈，对我来说，在这在世界上再没有比这更确切的事了！」我想这可能也是世界的所有的男孩子所能得到的最好的礼物了，我大叫着。然后，我和妈一起走上楼梯，当她上楼时，我轻轻的掀起她的睡衣，这样子，我能够看到妈在上楼时的下体的一举一动，而妈一直嘻嘻的笑我。&lt;br&gt;走进我的房后，我没浪费分毫的时间，拉开妈妈的睡袍，让妈的美丽的身子裸露出来，因为太过着急，甚至把她的睡袍撕开了少许。妈也在忙着帮我脱下我的衬衫和裤子，等到我只剩下我的贴身的内裤，妈要求我等等，让她来脱。&lt;br&gt;她接着就跪下来，慢慢的朝下拉我的内裤，妈妈一直注视着随着内裤向下，慢慢的现出的我的涨大到极限的粗大的鸡巴，直到它终于从内裤的束缚下一下子跳跃出来，这时妈一下子笑了出来，「哈，终于解放了，漂亮的小家夥，这回，我可以让它做比亲吻的时候顶着我更多的事情了。」说着她把我的鸡巴握在手中，亲吻着它的头部，还不时的用她的牙齿轻轻的在龟头处轻咬。&lt;br&gt;然后，妈妈跳到我的床上，把她腿向两边大大的张开，「来吧，你的礼物已经为你准备好了，快点来拿吧，亲爱的，趁它现在正热。」我早就等不及了，可是我还是在我的床边又站了几分锺，为的是让我的眼睛好好的享用摆在我面前的美色。&lt;br&gt;那儿就是我的妈妈，她的兴奋的站立的乳头微微的呈现出暗色，乳房已经坚实的竖起来，雪白丰满的大腿向两侧打开，平坦的小腹下是她的透人的微隆的三角区，上面覆盖着茂密的黑森林，透过妈的森林，我可以看到妈的阴唇已经因为充血膨胀而向两侧分开，展示给我她的里面的娇柔的小屄，我朝思暮想的娇柔的小屄，此时在我的面前就象是一朵绽开的玫瑰的花朵，花朵的下面是妈妈的紧紧的闭合的菊花蕾，再下是因为腿向两侧大大敝开造成的一道细细的臀缝，此时的妈妈就象是绽放的一朵娇豔的花，等待我的采摘，我的侵入。&lt;br&gt;我俯身过去，让妈妈的热切的手握住我的鸡巴，导引到她的潮湿的肉洞口，「来吧，来肏妈妈。」妈妈轻声的鼓励。&lt;br&gt;我缓缓的挺动我的下体，让我的鸡巴一寸一寸的缓缓的插进妈妈的潮湿饥饿的娇嫩的屄洞里，直插到她的屄洞的极深处，让我的睪丸顶到妈妈的柔软的屁股瓣上，妈妈的屄洞里面真的好热，几乎是在烫着我的深入的鸡巴，这种感觉是我从来没有过的，实在是太美妙了。&lt;br&gt;我就这样子一动不动的过了几分锺，仔细的享受着妈妈带给我的这种快感，享受着这种实实在在的让自己的鸡巴插入到妈妈的娇豔多汁肉屄之中所带来的快感。我的青春期的梦想就这样不可思议的变成了现实，我就这样把我的侵略性的阳具（妈总是叫它鸡巴）插入到妈妈的肉屄之中完成我的成人仪式！&lt;br&gt;「啊，妈妈，我爱你，我真的非常非常爱你。」此时此刻，我对躺在我身下的这个把世界上所有的母亲所能送给她们的儿子的最好的礼物送给了我的亲爱的女人——我的妈妈——心中充满了感激和真挚的热爱。&lt;br&gt;「亲爱的，我也一样爱你，来吧，来……肏妈……告诉妈你到底有多爱妈，用力肏妈妈吧！」这个当口，要不是我平常就已经在梦想中多次和妈做过，我可能早就洩在妈妈里面了，我开始缓缓的抽送妈妈的美丽的肉体，先缓缓的从她的紧紧夹住我的鸡巴的淫洞中抽出，然后再尽根餵给她，抽送中，我能感受到她的紧紧的肉洞中的每一寸的肌肤，我把我的嘴送到妈的嘴边，母子俩就这样子开始亲吻，就像是相恋已久的两个秘密的恋人一样的亲吻。&lt;br&gt;已经不再是带有一点点母子之间的那种非常纯洁的吻了，然而在此刻，在我和妈的第一次的不容于这个社会的亲密的接触中，我却比以往任何时候都更强烈的感受到我是她的儿子，是的，此刻和我正在做爱的，是我的恋人，是我的最亲密的宝贝，但是尤其是——我的妈妈！&lt;br&gt;妈妈扭动着她的身体，配合着我的抽送的节奏，腰部做活塞一样的前后的律动，将她的密洞擡起或是向下放，从妈的口中也开始发出娇美的呻吟，迷惑着我也开始发出一种快感的声音。&lt;br&gt;「妈，你的小屄真是太美了！」渐渐的，我开始比较大力的抽送，速度也开始加快，每次往里面肏的时候，都要比上一次更用力，而在已经深入到妈的屄洞的极深处的时候，还要在里面研磨，妈妈则象是和我是一个整体一般用她的腰和臀给我以发完美的配合，我根本就闹不明白，可是我居然忍耐了这么长的时间，我的鸡巴就象是处在火上，有种非常刺激的灼痛感，我用一只手紧紧的抓着妈妈的结实的臀瓣，另一只则一直在爱抚妈的乳房，妈妈的两只手都放在我的屁股上，导引着我的抽送的动作。&lt;br&gt;最终，我俩仿佛同时感受到了高潮即将来临，我开始了我的更快更有力的动作，妈妈则将她的小腹挺起来迎接我的抽插，忽然妈一声长「啊！」——「啊……亲爱的，太舒坦啦……快肏妈，用力肏妈妈呀，啊……啊啊……」在这同时，我开始狂暴的猛肏妈的小屄，把她的完美白晰的妙臀狠狠的肏到床上，每一次她又都重新又擡起来，等着我再次把她肏下去，我真的是在猛肏着她了，而她则欢喜的迎接我的每次冲击，并且，还要求更多。妈妈在床上扭动着身子配合着我肏她，使我肏的妈妈的淫水泛滥，嫩屄中发出“吧唧吧唧”美妙的声音，每一次的冲击我的睪丸都拍打着她的美臀，妈已经高高举起她的双膝，好让我的大鸡巴能更深的肏她的小屄。&lt;br&gt;我感到我的睪丸一阵发紧，知道我已经要达到高潮了，「妈妈，我要来了。」我喘息着说。&lt;br&gt;妈妈也是在急促的喘息着，同时妈的臀好象是疯了一样，在我下面跳舞着，疯狂的节奏让我难以想象是她那么美丽的臀所能做出来的，终于我的巨炮开始发射了，在妈的密洞里射出我的炽热的液体，烧烫着妈妈的女体的内部，妈妈从她的鼻腔中发出一声长长的歎息，然后妈的身体在我的身下一下子娈得僵硬，接着是激烈的战抖，身体象一张弓，把我们一起从床上擡了起来，好一会儿，妈妈崩紧她的虹一样弯曲的身体颤抖着，女阴内壁的肌肉抓紧我的鸡巴，在我的鸡巴上尽情的痉挛着，妈就这样和我一同达到了高潮。&lt;br&gt;然后，妈的身体渐渐松弛，和我一起精疲力尽躺在床上，妈妈的身体仍旧是大大敝开的模样，大腿向两边打开，美丽的乳房暴露在她的胸前，嘴唇在我的唇下微微的张开着，我仍旧趴在妈的身上，只是已经彻底的松弛下来，但我的鸡巴却还保持它的坚硬，插在妈妈的泛滥的蜜屄中，妈妈的娇臀下面被我俩的爱液润湿了一大片，不时的我感受到妈妈的熟透女体中像是泛过一阵的涟绮，是妈妈的高潮后的馀韵。&lt;br&gt;渐渐的我开始清醒过来，我感受到一种从未有过的冲击，我和妈妈的生活再也不会像是从前那样了，我们之间已经不再会像从前我和妈妈练习接吻时的那种略带一点挑逗的，令人怀想的一种非常奇妙的，像是一颗茧一样的母子关系了，这关系已发生了蝶变，我的妈妈，我的亲生母亲，把她的身体给了我，并且亲手把她的儿子的乱伦的鸡巴导入了自己的屄中，在与自己儿子的性交中并且发出诱惑的呻吟，体会到禁忌的快感。在我的幻想中的与她的水乳交溶已经是……&lt;br&gt;可当这种幻想变成现实，天！这种快乐真是难以言表……我又忍不停住开始抚摸妈妈的美丽的肉体，妈妈敏感的身体在我的触摸下颤抖起来，终于，妈妈轻声对我说：「啊，亲爱的，这真的是我一生中最美妙的一次高潮！啊，我觉得我从前就像是没有高潮过一样，亲爱的，你让妈感觉太美了。」当她正说的时候，我感到她的阴道又一次紧紧的钳住我，身体也开始愉快的战抖，说真的，这是我第一次听见妈妈这样子用一种发誓的口吻同我讲话，可我能够理解她，因为我们刚刚所做的，同她平常的生活是如此的不同，以至于需要用一种很强的口气才能表达出来此刻的情感。&lt;br&gt;「妈妈，谢谢你，谢谢你，谢谢你，这是发生在我身上的最美的一件事了，妈妈，我想我找不到什么话来告诉你我有多么的爱你！此时此刻我的整个的肉体和灵魂都沈浸在对我的美丽的妈妈的无限的浓情密意里不能自拔。」妈妈躺在我的身体下面幸福的笑着，身体还在颤抖，「嗳，瞧你的床。」我知道我的床上满是我俩做爱留下的爱液，不知是什么原因，我俩只是在一起，一起兴高采烈，一起说着闹不清楚到底是什么意思的无意义的话，我想我们只是在表达我们的幸福吧，我们一起笑着，我趴在妈的柔软肉感的身上，笑声让我的鸡巴又轻轻的擦着她的小屄，我的鸡巴又硬了起来。&lt;br&gt;「啊……嗯，我想这样挺好，我们可以把床再收拾干静，然后，然后…嗯，再给我俩的下次做准备，还有下次的下次……啊……」我们保持着刚才的姿态，继续谈，谈我们到底是如何走到了一起，走到一起，一起在我的床上做爱。&lt;br&gt;「当你第一次要我吻你时，我就猜到你到底想要我做什么了，可是当我一次次的让你吻我时，我知道其实我也想要同你做爱，你知道，这么做，我并不觉得有什么罪恶感，我只是爱你，爱你，爱你胜过这个世界上的其它任何别的一个人，我想，包括你妹妹和你的弟弟，甚至你的爸爸在内，我也真的很想要用这样的方式来告诉你这一切。」&lt;br&gt;「妈妈，可能你会觉得有点奇怪，但是我现在比以往的任何时候都把你作为我的母亲来爱你，是，你的身材是让我非常着迷，而且你的屁股的确是让我沈醉，可是我还是把你看成是一个人所能得到的最好的母亲。」我们边谈边亲吻，爱抚对方，不知不觉中，我俩又开始做爱，这次，妈妈翻身跨坐我的身上，变成妈妈在上面的姿势，这样当她在我的鸡巴上一起一落时，看的让我的眼珠都要掉下来，就这样给了我一次难忘的性交。然后我们起床吃了一些点心，接着又回到床上，就在家里的其它的人赶到之前，又很快的做了一次。&lt;br&gt;自此之后，妈就成了我生活中的情人，她也不断的给我俩独处创造机会，我们有时甚至会非常胆大。比方说，在我们的楼下有一个大得能走进人的大橱，就正对着餐室的门，有两次当家里的其它的人都还在的时候，我俩就躲在里面，解开衣服用站立的姿势做爱，还有几次，深夜里，当其它的人睡觉了，我俩一起在浴室中，我坐在浴室的凳子上，让妈跨坐在我的腿上干，有时，妈甚至半夜跑进我的房间同我进行一次快速的但是非常热烈的性交。&lt;br&gt;不过，我们也经常能得到一个下午的属于我俩的时间，这样的时候，通常我们会光裸着身体在床上呆上几个小时，亲吻，爱抚，吮吸，啊，那些幸福的时光。&lt;br&gt;每当在房间里只有我和妈两个时，我俩就会吻在一起，湿湿的那种吻，我的手就会伸进妈妈的衣服下面，摸索她的小屄，或是抓紧她的乳房，妈妈则将手隔着我的裤子摸擦我的鸡巴，如果机会很安全，她甚至打开我的拉链……实际上有好几次，差点被其它的人撞见，但无论如何，我俩都设法混过去。我觉得妹妹对我俩有了一点怀疑，但她对我们俩都没提起过。&lt;br&gt;我考进了离家不远的一处大学，这样我能继续同妈妈住在一起，毕业后我在本地的一家公司找了一份很好的工作，最后，在妈的鼓励下，我开始同一个能让我想起妈妈的姑娘约会，并最终结婚，她是一个很好的女人，像妈一样，温暖，可爱，我也非常爱她，在床上，她也同妈一样热情，甘美多汁的身体象妈一样丰满，成熟，正是我想象中的女人。&lt;br&gt;不过即便是在我求爱的时期，我和妈也仍然保持着我俩的活跃的情人的关系，以至于就在结婚的前一个晚上，我都没参加最后的单身聚会，而是设法同妈疯狂作爱整晚。在我同妻子的蜜月期间，我有很多的作爱，但我仍然等不及赶回来，同妈进行了一次秘密的性爱狂欢。就这样过了好多年，每过几天，我都设法回到妈的身边，让我的身体再次回到曾经生下过我的妈的阴道，当然我同时与妻子有很好的性生活。&lt;br&gt;但是，后来我们的性爱生活慢慢的冷却下来，最后，当妈妈到了她的六十多岁，我和她结束了我俩的性生活，但我们仍然经常谈起这些事，而且仍然深爱着对方。妈现在已经不在我身边，但是她留给了我一生中的一段美好回忆。这不仅是因为妈妈的标致的身材，或者她作为一个情人的令人愉快的技巧——在这两方面，我的妻子都能与妈比肩。&lt;br&gt;</content></item></essay>