<essay><item><title>豪乳家族1-20(24)</title><author>床上伴侣</author><content>和她亲吻起来。方逸雅则是将李云枫的衣服脱掉了，然后来到另一边，伸出了香舌，三人的舌头在空气中互相的纠缠起来。&lt;br&gt;快速的抽插让唐怡很快的就高潮了，好久没有被男人的肉棒插的她，突然被李云枫的巨大插入，心里的对比让她彻底的对李云枫死心塌地了，本来被压抑的浪叫声也大了起来。&lt;br&gt;李云枫在将唐怡送上第４次高潮的时候，再次射精了，浓浓的精液全部射入了唐怡的子宫里面，舒爽的射精让李云枫很是享受，让董采莲趴在办公桌上，同样没有脱她的衣服，掀起旗袍的下摆，将粉红色透明内裤拉下，就插了进去。&lt;br&gt;如同唐怡一样，董采莲也发出了一声惨叫，不过她的接受能力比较强，一会儿就主动的动起了自己的臀部，让李云枫插她，对于女性的要求，李云枫当然不会拒绝，搂着董采莲的细腰，肉棒大力的在她的蜜穴里抽插起来。&lt;br&gt;方逸雅则是跪在了唐怡的身后，舔着从她蜜穴里流出来的精液，小说插着自己的蜜穴里，她也很想要了。&lt;br&gt;连干两个美妇，让李云枫很是得意，快速的干着董采莲，他要让这两个美妇彻底的变成自己的性奴，董采莲被他的快速抽插干的无比的舒爽，很快就高潮了，她大声的浪叫着，感受着蜜穴被肉棒抽插的快感，好久没有被肉棒插入了蜜穴变的很是敏感，高潮来得特别快。&lt;br&gt;时间不长，她就高潮了３次了，李云枫也随着这次高潮在她的蜜穴里射精了。&lt;br&gt;将肉棒拔了出来，方逸雅主动的让他坐在椅子上，自己跨坐了上去，心疼儿子的她想让儿子休息一下，回复体力，自己在上面东就好了，将自己的衣服全部脱掉了，蜜穴一下子就将儿子的肉棒吞没了。&lt;br&gt;董事长的办公室里，美豔的董事长赤裸着身体跨坐在男人的身上，让男人的肉棒插在她的蜜穴里玩弄着她，男人是她的儿子，一对赤裸的母子就这么在阳光灿烂的白天互相交媾起来，啪啪的声响在办公室里被女人的呻吟声掩盖了。&lt;br&gt;「餵，楚楚，今晚回来吃饭吗？嗯……」&lt;br&gt;董采莲坐在沙发上说道。&lt;br&gt;「嗯，回去啊，怎么了？」&lt;br&gt;电话那边传来了方楚楚的声音。&lt;br&gt;「没什么，今晚家里，嗯……有客人来，先和你说一声，嗯……」董采莲的声音里掺杂着呻吟声，方楚楚听了出来。&lt;br&gt;「妈，你怎么了，不是有又在看片吧？」&lt;br&gt;话语很是无奈，因为董采莲经常一边手淫一边和她聊天，搞的她每次接电话的时候都特别小心。&lt;br&gt;「嗯……妈妈……正在看片呢……哦……好舒服……」董采莲将李云枫的头按在自己的豪乳上，身体快速的上下套弄起来。&lt;br&gt;此时的她全身赤裸的坐在李云枫的身上，巨大的肉棒正在她的蜜穴里快速的进出着，李云枫的双手揉弄着她的肥臀，下体大力的抽插着，嘴里面含着她的豪乳在吸允着。&lt;br&gt;「妈，没有其他的事我就挂了，嗯，那个，怎么有啪啪的声音，你真的在手淫？」方楚楚有点怀疑，手淫哪里有这样的声音。&lt;br&gt;「是片里面啦，啊，嗯……一个美妇，嗯……正被男的搂着怀里玩，嗯……女上男下呢。嗯……那个男的那里好大哦……妈看的都很心动呢……」董采莲淫荡的说着，望着李云枫戏谑的眼神，妩媚的瞪了他一眼。&lt;br&gt;「哦，知道了，不要和我说这些事啦，今晚我会早点回去的，那么我挂了。」「啊……小坏蛋……就会捉弄我……啊……好大……差点就被女儿怀疑了……啊……不来了……你又欺负我……嗯……好舒服……在用力……干我……啊……」董采莲大声的浪叫起来。&lt;br&gt;李云枫搂着董采莲，站了起来，在办公室里走动起来，下体的肉棒大力的抽插着董采莲的蜜穴。&lt;br&gt;「采莲阿姨，刚才是不是很爽啊，我可是感觉到阿姨那里变的更加的紧了呢。」「啊……坏家伙……干我……只要你干我……要我做什么都行……啊……主人……干我啊……」李云枫被她的淫荡刺激的再次要来了，让她趴在了落地窗前，在后面开始了最后的冲刺，巨大的肉棒在蜜穴里大力的进出着，带出了大量的精液和蜜汁。&lt;br&gt;「啊……主人……我来了……啊……」&lt;br&gt;董采莲率先到达了高潮，整个身子几乎都被压在了玻璃上，脸和豪乳紧紧的帖子玻璃，身后的李云枫搂着她的细腰也开始射精了。精液的射入，让她再次抖动起来，舒爽的高潮让她昏迷了过去。&lt;br&gt;将肉棒拔了出来，看着躺在地上已经昏迷的董采莲，李云枫笑嘻嘻的做到了沙发上，拉过张躺在那里休息的唐怡，再次插入了她的屁眼里，三女的９个洞都被他射了不少的精液了，所以这次插入特别的轻松。李云枫再次干起了唐怡。&lt;br&gt;而董采莲之所以会打电话给方楚楚，是因为李云枫的要求，他要在今晚玩弄方楚楚，且是在董采莲亲自动手的情况下，如果方楚楚不是赵博的女友，他还没有那么心急，不过谁叫她是呢，所以他要将方楚楚征服，这是对赵博的惩罚。&lt;br&gt;于是，他一边干着董采莲，一边叫董采莲给方楚楚打了个电话，想着今晚又可以玩母女花，让他很是爽快的将董采莲再次干昏了过去。&lt;br&gt;方逸雅此时也是躺在办公桌上休息，身上的三个洞里面都有精液在流出来。&lt;br&gt;一个上午，都没有人来打扰李云枫的淫乱，他玩的很爽。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第18章第三朵母女花（１）&lt;br&gt;「嗯……主人……人家还要做饭……你就饶过人家嘛……」娇媚的声音在厨房里传了出来，正在客厅看电视的方逸雅无耐的笑了笑，继续看电视了。&lt;br&gt;现在的她一身白色的长裙，黑色微捲的长发披散在身后，美豔的脸上带着温暖的笑容，高耸的豪乳让高贵中带着诱惑，没有丝袜的修长美腿很是白嫩，可爱的小脚正被水晶凉鞋包裹着，高贵而典雅。&lt;br&gt;「呵呵，采莲阿姨，谁叫你下午跑了，妈妈和怡姐姐两人一会儿就被我干的不行了，你知道男人不能射精时很痛苦的。」李云枫的大手在董采莲的蜜穴上轻柔的摩擦着，蜜汁已经将他的手掌都弄湿了，但是他却没有将手指伸入到蜜穴里面，这种触感让董采莲很是享受但又很难受。&lt;br&gt;在家里的董采莲，上身是紧身白色棉衣，下身是超短热裤，里面没有戴任何的内衣，所以棉衣被董采莲的硕大顶起，可以看到两颗红嫩的樱桃，大概是丰满太大了，本来就不是很紧凑的棉衣看起来就像是肉色的一样，那对丰满很容易就暴露在了李云枫的眼中，而短小的热裤将董采莲的肥臀紧紧的包裹着，魔鬼般的身材看的李云枫很是心动，大手从短裙上方伸入了里面，拨开薄薄的情趣内裤，大手在美妇的蜜穴处肆意的玩弄着。&lt;br&gt;「主人……我不是怕没力气做晚饭嘛……一会儿……楚楚就回来了……被发现就不好了……嗯……主人……你有没有在听我说话……嗯……坏主人……」董采莲的身子紧紧的贴在李云枫的身上，李云枫下面那巨大的肉棒已经有点鼓起了，正缓慢的摩擦着她的肥臀，一只手搂着她的细腰，让两人可以紧密的帖子一起，另一只手则是让她又爱又恨的在玩弄着她的蜜穴。知道李云枫不打算离开的她任命了，一边享受着李云枫的侵犯，一边准备着晚餐。&lt;br&gt;李云枫笑嘻嘻的吻了下她的脖子，说道：「采莲阿姨，今晚我可是想要享受你的女儿的肉体呢，不知道你有什么打算啊？」感受着美妇的蜜穴有点颤抖，他知道她要高潮了，手指轻轻的插入了里面，让美妇呻吟一声，随之大量的蜜汁喷射了出来。&lt;br&gt;「啊……坏主人……嗯……楚楚……可不会想我这样……轻易就成为主人……的性奴的……她是个。有主见的女孩……所以……主人……你想要……收服她……的……话……我觉得还是……用强的比较好……」靠在李云枫的怀里，享受着男人的爱抚，将自己的计划慢慢的说了出来。&lt;br&gt;「嗯，不错，方楚楚好像是个女王式的性格，那么继续说。」李云枫将手指从蜜穴里抽了出来，整个手掌上面都是蜜汁，在董采莲的眼前摆了摆，然后就握住了董采莲的一只豪乳，蜜汁很快就将衣服弄湿了，丰满的豪乳立刻透过透明的衣服显露了出来，隔着棉衣玩弄美妇的豪乳，李云枫感到手感很不错，大手用力的玩弄起来。&lt;br&gt;「嗯……主人……你知道的……楚楚有个男友……所以她一定享受过性交的快感了……所以……主人只要表现的更加的强力……那么楚楚一定会被主人吸引的… …虽然暂时她的心里还爱着那个男友……不过我想凭主人的本事……很快楚楚就会沦陷的……嗯……所以今晚我准备了点春药……」乳房处的触感让董采莲很是享受，李云枫的父亲也喜欢这样玩女人，记得以前做饭的时候都是不穿衣服的，李云枫的父亲进来，就干她们，让她们蜜穴或是屁眼里夹着肉棒做饭。&lt;br&gt;「哦，用春药啊，这还是第一次呢，不知道会是什么样的情况呢，让高傲的女王发春啊，呵呵，采莲阿姨，你真是个淫荡的母亲呢。」李云枫的肉棒已经硬了起来了，董采莲很是乖巧的将拉鍊来开，然后趴在了厨房的桌子边，将短裙拉起，露出了粉红色的情趣内裤，薄薄的内裤被她拨在一边，对着李云枫轻微的摇摆着肥臀。&lt;br&gt;「主人……快来干我吧……我好想要主人的肉棒……」董采莲已经不再想其他的事了，现在只要能被李云枫的大肉棒插，其他的都不重要了，这就是淫妇的本质。&lt;br&gt;「呵呵，真是个淫妇啊。」抚摸着那丰满的肥臀，肉棒对准了蜜穴，大力的插了进去。随着董采莲的大声浪叫，李云枫开始了大力的抽插，没有一点的怜香惜玉，次次都插入最深处，让董采莲的高潮很快就再次来临了。&lt;br&gt;厨房里的呻吟声传了出来，让方逸雅再也不能保持平常心看电视了，无语的看了眼厨房，离开屋子在门前散起步来。&lt;br&gt;「你是……」带着疑惑的女声穿了过来，让正在散步的方逸雅立刻看向了对方。&lt;br&gt;一个美丽的青春少女正站在那里，脸带疑惑的看着她。少女的脸上充满了英气，长长的红发紮成一根马尾，上身是黑色休閒卡通衬衫，下身是紧身蓝色牛仔，脚上是白色的运动鞋，整个人从满了活力。&lt;br&gt;「你应该就是方楚楚吧，我叫方逸雅，是你母亲的朋友。」方逸雅温和的说道，来到方楚楚的面前，伸出了自己的手，微笑的望着她。&lt;br&gt;方楚楚被方逸雅的美貌震惊到了，本来她觉得母亲已经是个绝色美人了，可是眼前的这位，身上充满的那种温和典雅的气息让她陶醉，一身白衣更是像个仙女一样，方楚楚立刻就对方逸雅有了很大的好感。&lt;br&gt;「逸雅阿姨你好，想必今晚的客人就是你了。妈妈有这么一位美丽的朋友，居然没有告诉我，真是太让我失望了。」方楚楚大大方方的和方逸雅握了个手，然后抱怨道。&lt;br&gt;「呵呵，楚楚也是个大美女啊，我可是听说了哦，楚楚的男友可是学院的第一帅哥呢。」方逸雅微笑道，语气中的典雅让方楚楚无比的欣赏，她自己本来就是个女王样的性格，对于出色的女性都会有一种保护慾和佔有欲，像宿舍里的几女，她觉得她们太弱小了，所以在帮助她们，而方逸雅她却感到自己居然仅仅是欣赏，这让她对于方逸雅更加的有好感了。&lt;br&gt;「哪有，和阿姨一比，我就成了丑小鸭了，呵呵。」方楚楚有点害羞的说道，她居然会害羞，面对方逸雅，她感到自己就像是个小女孩一样。&lt;br&gt;「呵呵，楚楚可不是丑小鸭，是个大美人哦。」方逸雅拉起了方楚楚的手，「走吧，我们进去，今晚的客人可不止我一人哦。」方逸雅对于这个女孩很有好感，想到她很快也会成为自己儿子的性奴，对于这个女孩就更加的喜欢了。&lt;br&gt;「还有人，难道也是妈妈的朋友？是像阿姨一样的大美人吗？」两人走向了屋子，方楚楚很是好奇的问道。&lt;br&gt;「一会儿，你就知道了。」两人进屋后，方逸雅叫道：「采莲，云枫，楚楚回来了。」不一会儿，衣冠整齐的李云枫出来了，英俊的外貌让方楚楚立刻就认出了他，董采莲随后也出来了，除了脸上有点红，表现的很正常，不过身上多了条白色的围裙。&lt;br&gt;「李云枫，你怎么在这里？」方楚楚很是惊讶，不过随后看了下方逸雅，发现两人的脸似乎很相似，一个想法出现在了她的脑海里，嘴巴也微微的长大了。&lt;br&gt;方逸雅和李云枫相视一笑，李云枫方逸雅说道：「云枫是我的儿子哦，看来你们早就认识了。」「你还真是逸雅阿姨的儿子。」方楚楚听到方逸雅的回答，心里忍不住震惊道。&lt;br&gt;「那么，素欣是你姐姐，也就是说素欣是逸雅阿姨的女儿。」「是啊，我还以为你早就知道了呢。」李云枫很是平静的说道。&lt;br&gt;「好了，楚楚，别一惊一乍的了，妈妈还要去准备晚餐，你替我招待一下他们。」董采莲难得正经了一回，说完就会厨房了，方楚楚注意到母亲走路的姿势有点怪，大腿根那里好像有水在反光。不过随即就不是很在意了，招待起了李云枫两人。&lt;br&gt;董采莲来到厨房，发现自己心跳的很厉害，用手摸了摸跳动的心，让其平静下来，「真是个小坏蛋，要不是逸雅开门时叫了一声，恐怕就有可能被发现了。 」将围裙轻轻的拉起，胸前的棉衣紧紧的贴在身上，那里充满了精液，浓浓的精液几乎将丰满的豪乳都覆盖住了，拉了拉衣服，粘稠的精液已经</content></item></essay>