<essay><item><title>豪乳家族1-20(12)</title><author>床上伴侣</author><content>但是他们只能待在15层以下，15层以上，不管任何理由都不允许上去，这是硬性条件，而美女们更是大部分集中在上面，这让下面的男人们更加努力的工作，为的就是哪天也许自己就被上去了呢？&lt;br&gt;最后一层里面工作的人本来就不多，现在又那么的早，来的人更是一个没有，习惯了平日里很多人在场的方逸雅突然感到很冷清。&lt;br&gt;来到办公室里，坐在办公桌上，打开了电脑，然后来到里面的一间屋子里，换下了已经全部湿掉的内裤。这里面的房间不小，完全和她的办公室一样大，里面除了一张粉红色的大床外，就是一个巨大的衣柜了，里面全是方逸雅的衣服，而这些衣服很大的一部分都是比较暴露的那种。&lt;br&gt;而办公室里东西也是不多，几张沙发，一个茶几，一张办公桌，一张椅子，就没有了。办公桌的对面有几张沙发，靠近门边也有几张沙发，而茶几就在靠近门边的沙发这里。大门正对不是墙壁，而是巨大的落地窗，清晨的阳光通过玻璃全部照射进来了。玻璃的颜色可以调节，使得屋里的光线可以变化，而也可以调节是否可以从外面看到里面的情况。&lt;br&gt;换上了一条黑色的情趣内裤后，就坐在了办公椅上，开始浏览网页，先是浏览了一些普通的网页，然后就关掉了网页，在电脑的一个隐秘的文件夹里打开了一个视频。&lt;br&gt;点下了播放键，等待着视频的播放，今早看到两个女儿同时被儿子开苞了，让她想到了自己的第一次，她也是和妹妹一起被主人同时开苞的，记得那时自己也才13岁，而妹妹12岁，大姐好像在10岁的时候就被主人开苞了，不过记得不太清楚了。&lt;br&gt;视频开始了，这好像是个女孩的房间，浅紫色的可爱床单，到处都是毛绒绒的布偶哇哇，各种小挂件在墙壁上，房间充满了可爱的气息，但是可爱的大床上的事情却不是那么的可爱了。&lt;br&gt;窗帘没有拉起，耀眼的光芒照进了屋子里，让房间里格外的明亮，沙发上两个可爱的小萝莉正看着床上的表演，脸蛋通红，可是眼里的期待却是那么真实。&lt;br&gt;两女都穿着可爱的校服，就像是日本动漫里的女孩子一样，不过和那些动漫女孩相比，她们的胸前就太丰满了，小小的校服被高高的顶了起来。&lt;br&gt;而大床边，一个男人正坐在那里，双腿分开，一只大手抚摸着女孩的头发，一只大手揉弄着女孩那不成比例的巨乳。而可爱的女孩正穿着同样的校服跪在男人的胯下，男人那黑色的巨大肉棒正被她滑嫩的小香舌仔细的舔弄着。&lt;br&gt;女孩很可爱，大概15，6左右，一只手握着粗大的棒身，随着小嘴的移动而套弄着，另一手抚摸着男人硕大的卵袋，黝黑的卵袋被体毛遮住了不少，少女白嫩的小手轻柔的抚摸着，可爱粉嫩的小香舌在龟头上绕着圈在舔着，抬头看了下男人。&lt;br&gt;「主人，馨奴舔的好不好？」少女的脸上红红的，眼睛里充满了期待，小手仍然在肉棒上套弄着。&lt;br&gt;男子没有说话，用手将少女的嘴张开，肉棒对准小嘴插了进入，很是舒爽的呻吟了一声。&lt;br&gt;可爱的少女立刻开心的笑了，嘴里的香舌继续舔着肉棒，头也在上下的套弄起来，身子贴近男子，那对巨大的豪乳包裹住了剩下的肉棒，用手按住豪乳上，缓慢的摩擦乳房间的肉棒。&lt;br&gt;男子就是放逸雅的主人，是个很有气质的中年男人，身材高大，健壮，外表硬朗，他叫什么方逸雅一直不知道，她们姐妹对他的称呼在人前是大叔，人后是主人。&lt;br&gt;跪在地上的少女是三姐妹的大姐，方逸馨，现在16岁，她在12岁的时候遇到了男子，然后就成为了她的性奴，一直被玩弄，今天她将帮助主人将自己的两个妹妹开苞，加入她，成为男人的玩物。&lt;br&gt;坐在沙发上的两女就是方逸雅和她的妹妹方逸秀，她们的大姐成为了男子的性奴后，就经常独自一人出门，后来大姐有意思的让她被男子玩弄的场面暴露在她们面前，到现在在大姐的安排下，到了要被开苞的时候了。&lt;br&gt;男子之所以没有立刻对两个小萝莉下手，就是体味其中自己性奴将她的家人带过来给他玩的过程，这让他很享受，每次在性奴面前干她们的家人，让他很是舒服，所以两个小萝莉才会到现在才开苞，不然早就被他玩了。&lt;br&gt;可爱的大床边，赤裸高大的男子胯下，一个较小可爱的少女正在舔弄着他的肉棒，场面很是淫乱，方逸雅看到这里，下体立刻湿了。&lt;br&gt;手也伸到了下体处开始了抚摸，「大姐到现在也是没有找男人呢，看来我们三姐妹都离不开主人啊。」手指在蜜穴里抽插起来，继续看着视频里的发展。&lt;br&gt;男子射精了，浓浓的精液没有射在大姐的口中，而是对着她的脸，胸射的，可爱的笑脸上一会儿就布满了精液，而校服上也是有了大量的精液，高耸的乳房让精液无法顺利的流下去，积累在了深深的乳沟里，少女伸出香舌舔弄着嘴里的精液。&lt;br&gt;然后回头，「逸雅，逸秀，过来，姐姐给你们吃好吃的东西。」此时的两个小萝莉并不知道射在姐姐脸上的是什么，她们只是本能的感到害羞。&lt;br&gt;磨磨蹭蹭的来到了姐姐身边跪了下来，含住了姐姐的手指，上面有不少精液，奇怪的味道让两个小萝莉并不是很喜欢，不过大姐的话她们还是听的，所以很快就将手上的精液舔干净了。&lt;br&gt;看到自己和妹妹舔精液的画面，方逸雅就想到了儿子的精液，相对于主任的精液，儿子的更加好吃，更加的吸引她，让她痴迷。&lt;br&gt;大姐餵了不少的精液给两个小萝莉吃，两个小萝莉吃自己精液的过程里，男子什么也没有说，只是笑瞇瞇的看着三人的行为。&lt;br&gt;大姐看到两个小萝莉吃的差不多了，拉着方逸雅来到了肉棒面前，说道：「逸雅，知道这是什么吗？」说着，手开始套弄起了肉棒，一脸笑意的看着方逸雅。&lt;br&gt;此时的方逸雅很单纯，不知道就摇摇头，眼神里很是好奇。&lt;br&gt;「来，舔舔，很好吃的，就像是吃冰棒一样，用舌头舔，不要用牙齿要，上面的东西要舔干净哦。」大姐的话里充满了邪意，可是方逸雅不了解，看着大姐的小手仍然在套弄着肉棒，她伸出了香舌，在龟头上舔了一下，不少的精液就被她舔了进去，刚刚吃了不少了，已经可以接受了，所以想像着大姐刚刚舔肉棒的样子，让肉棒围绕着龟头舔了起来。&lt;br&gt;男子的呼吸重了起来，一个什么都不懂的可爱小萝莉替自己口交，还是在她大姐的教导下，这让男子很是舒爽，自己上回好像是玩的那对姐妹花也是这样的，不过那次是妹妹将姐姐送到了自己的床上。&lt;br&gt;方逸雅看到自己已经开始替男子口交了，手指抽插的更快了，她彷彿回到了那天，那是她第一次口交，在自己什么都不知道的情况下，就将一个不熟悉的男人的肉棒插入了自己的嘴里，还在她的嘴里射精了。&lt;br&gt;视频里男子被方逸雅简单的舔着，弄的很是舒服，不过她不满足于此，于是按住了方逸雅的头，将肉棒一点点的插了进去。小萝莉方逸雅感到嘴快被撑开了，想要离开，不过大姐在旁边要她努力的含住，并且要用舌头舔，所以她没有吐出来，而是继续的吞着。&lt;br&gt;随着肉棒的缓慢抽插，她慢慢的适应了，男子也是被小嘴的紧凑弄的很爽，很快就在方逸雅的嘴里射精了，让正在舔着肉棒的她顿时被大量浓浓的精液呛到了，吞出肉棒，大力的咳嗽起来，嘴里的精液吐出了大半。&lt;br&gt;大姐安慰了方逸雅一下，然后让小妹过来舔肉棒，小妹的表现好多了，大概天生就淫荡吧，不仅一会儿就将肉棒含进了嘴里，还会主动的套动肉棒，小手也在卵袋上抚摸着，这让男子很是满意，大手伸入了她的衣服里面，抚摸起了她的豪乳。&lt;br&gt;方逸雅和大姐在一边看着小妹的表演，大姐慢慢的将三人的衣服脱了，并且知道两女一些基本常识，很快男子又快射了，于是将肉棒拔了出来，小嘴太紧了，让他有些受不了了，而再看到小萝莉很是迷恋的舔了下嘴唇，望着他说：「大叔，我还想舔肉棒，大叔的肉棒好好吃」之后，什么也不说，将已经赤裸的小萝莉按在了床上。&lt;br&gt;浑身赤裸的小萝莉很是迷茫，双腿被分开，粉嫩的蜜穴那里已经有些湿润了，看来真是天生淫荡呢，看着男子用那巨大的肉棒对准了她的下体，心里预感到接下来好像会有什么事发什么，不过她没有做什么，只是看着，眼神里很是好奇。&lt;br&gt;大姐来到了男子的背后，握住了他的肉棒，「主人，我来帮你。」小手套弄了一会儿肉棒后，对着自己的妹妹说道：「逸秀，一会儿会有点痛，要忍住哦，主人的肉棒可是很厉害的，今天过后你就会和我一样喜欢主人的肉棒了。」「嗯，我知道了，逸馨姐。」小妹不知道接下来会发生什么，不过大姐说没事，那她就相信。而方逸雅也是来到了小妹的身边，看着男子的肉棒在大姐的小手里套弄，嘴里的精液已经在大姐的指示下喝下去了，不过脸上和衣服上还是有很多的精液在。&lt;br&gt;肉棒先是在蜜穴上轻轻的摩擦了一会儿，让小妹轻声的呻吟起来，然后大肉棒突然就插了进入，男子已经受不了了，大肉棒大力的插入了蜜穴里，大半的棒身插了进去，让小妹大声的惨叫起来，让方逸雅吓的都快哭了，大姐立刻安慰起来，来到小妹身边，又是说话，又是抚摸，让小妹慢慢的止住了哭泣，可怜兮兮的看着男子。&lt;br&gt;而男子的肉棒被小穴的紧凑挤压着，感受着处女的蜜穴，再看到小妹那可怜兮兮的眼神，一股破坏的慾望产生了，楼主小妹的腰，大力的抽插起来，让小妹痛的再次哭了起来，大声的叫着不要，可是男子彷彿在体味强奸的快感一样，对着大姐说道：「按住她的手，今天我要玩玩强奸游戏。」说完就继续大力抽插起来，巨大的肉棒在小穴里大力的进出着，带出了大量的处女血，而大姐很是乖巧的按住了小妹的双手，告诉小妹一会儿就舒服了，小妹哀求大姐放了她，可是大姐不听，继续按着她，哀求大姐不成的她看向了在一边看傻了的方逸雅，哀求起了二姐。&lt;br&gt;而方逸雅则是已经被男子的粗暴和大姐的行为弄的很迷茫了，看到小妹的眼神，她立刻清醒了过来，想要哀求男子和大姐，可是接下来的事让她再次迷茫了。&lt;br&gt;小妹不再哭泣了，而是呻吟起来，脸上的惨白也变成了红色，下体也开始主动的迎合起了男子的抽插，大姐也放开了小妹的手，笑嘻嘻的来都她身边告诉她小妹已经没事了，过一会儿等主人在小妹体内射精后，就替自己开苞。方逸雅看着小妹那满足的表情，她迷茫了。&lt;br&gt;男子将小妹搂在了自己的怀里，吻起了小妹的小嘴，大手揉弄着她的豪乳，下体大力的抽插着，让小妹很是舒服的呻吟，和男子热烈的亲吻，身子紧紧的靠向男子。&lt;br&gt;「爽不爽？喜不喜欢我的肉棒干你？」男子大手用力的揉弄着小妹的豪乳，将那对丰满弄的通红。&lt;br&gt;「啊……好爽……啊……喜欢……好喜欢……肉棒……好舒服……啊……」小妹被男子的高潮技巧和巨大的肉棒插的浪叫连连，在旁边的两女也是脸蛋红润，想要了。&lt;br&gt;大姐对这些比较了解，主动楼主了方逸雅，和她亲吻起来，两个小萝莉的豪乳互相挤压着，小说也在方逸雅的蜜穴那里抚摸着，让方逸雅很是舒服。&lt;br&gt;一会儿男子在小妹的体内射精了，此时的小妹趴在床上，小小的臀部高翘，男子在身后楼着她的细腰，大力的抽插，不一会儿就在她的体内射精了。两人都舒爽的叫了起来。&lt;br&gt;大姐看到男子射精了，立刻来到两人的交合处，在男子将肉棒拔出来后，主动的舔起了小妹蜜穴里流出来的精液，而男子来到方逸雅面前，将肉棒摆在她的嘴边，方逸雅被大姐弄的已经是慾火起了，于是很是主动的含住了肉棒，此时的她发现肉棒真的很好吃，上面还有小妹的处女血，将上面的精液和血液舔干净后，男子让她跪在床上，就像是小妹一样，将自己的臀部高高的翘起。&lt;br&gt;方逸雅看到视频里自己乖巧的样子，男子肉棒对着她蜜穴的样子，高潮再次来临了，真皮椅子上面早已经积累了不少蜜汁了，内裤也早就被脱掉了，插着蜜穴里的不再是自己的手指了，而是一根巨大的按摩棒，正在嗡嗡的响着。&lt;br&gt;视频里大姐舔了一会儿小妹的蜜穴后，看到方逸雅已经被摆成了狗交式，立刻来到了主人身后，握住肉棒对准自己另一个妹妹的蜜穴，插了进去。随着高声的惨叫声，方逸雅正式的成为了女人，虽然还小，但是蜜穴里已经被大肉棒插过了。&lt;br&gt;大姐在旁边帮忙缓解痛苦，让方逸雅渐渐的适应了肉棒的大小，而男子刚刚在小妹身上暴虐的玩弄后，现在玩起她来很是温柔，让她也没有体味到那种无比痛苦的感觉。&lt;br&gt;肉棒慢慢的抽插起来，方逸雅也是浪叫起来，大姐则是拿来了相机，对着几人拍起了照片，方逸雅很是害羞的配合着男人的抽插被大姐拍照。&lt;br&gt;男子也在大姐的大量的拍摄下高潮了，浓浓的精液射在了方逸雅的子宫里，将肉棒拔了出来，方逸雅和小妹一样，躺在床上不想动了，而男子则是拉过大姐就干起了大姐。两姐妹就这样看着大姐被男子进行各种奸淫。&lt;br&gt;视频最后，三姐妹都被男子搂着怀里，小妹还坐在男子的肉棒上，大肉棒全部插入了那粉嫩的蜜穴里，两姐妹则是被男子的大手紧紧的搂着</content></item></essay>