<essay><item><title>妈妈淫乱的一天(3)</title><author>床上伴侣</author><content>抚摸，然后我亲吻妈妈的阴部，用脸抚弄妈妈的下体，赖叔出来看到吓一跳，躲在旁边偷看我跟妈妈性交；我解开妈妈的裤链，拨开裤链看，妈妈穿着红色性感蕾丝内裤，我手伸进裤子里抚摸妈妈的阴部，接着亲吻妈妈穿着红色蕾丝内裤的阴部，妈妈淫叫着：『啊..啊..哦..哦～』我再将妈妈的双腿放在肩上，亲吻、抚摸妈妈穿着黑丝袜的脚，然后我解开妈妈的裤扣，慢慢脱下妈妈的裤子，露出了妈妈穿着红色蕾丝内裤的下身，我抬起妈妈穿着黑丝袜的美腿抚摸、亲吻，接着俯身亲吻妈妈的阴部，双手绕过妈妈穿着黑丝袜的双腿，伸进妈妈的衣服里抚摸妈妈的乳房，妈妈淫叫着：『啊..啊..啊..』&lt;br&gt;接着起身将妈妈的美腿放在我腿上，给妈妈热吻，一手伸进妈妈的衣服里抚摸乳房，一手伸进妈妈的红色蕾丝内裤里抚摸妈妈的阴部，然后坐在妈妈的背后亲吻妈妈的脸、脖子，双手伸进妈妈的衣服里抚摸妈妈的乳房，再伸进妈妈的红色蕾丝内裤抚摸妈妈的阴部、臀部、双腿，来回抚摸妈妈美丽的肉体，然后躺下，让妈躺在我身上，我继续猥亵妈妈的身体，接着我压在妈妈的背上，继续抚摸妈妈的肉体，一手在妈妈的红色蕾丝肉裤里揉摸妈妈的臀部，一手揉摸妈妈的乳房，接着将妈妈翻身，我掀起妈妈的上衣露出了妈妈迷人的双乳，我双手揉摸妈妈的乳房，然后一只手伸进妈妈的红色蕾丝内裤里抚摸妈妈的下体，嘴则吸吮妈妈的乳房，我将妈妈的上衣脱掉，再将妈妈的红色蕾丝内裤脱掉但还穿在妈妈的一条大腿上，我俯身亲吻妈妈的阴部，双手抚摸妈妈的大腿，妈妈淫叫着：『哦..哦..哦.. 好舒服..哦～』&lt;br&gt;接着双手绕过妈妈的大腿揉摸妈妈的双乳，妈妈春情荡样，然后我将妈妈的双腿跨在我腿上，我趴在妈妈的身上，将阴茎顶着妈妈的阴道口，然后用力将阴茎插入妈妈的阴道内，妈妈淫叫着：『啊！&lt;br&gt;哦..哦～』我开始淫干妈妈，妈妈的肉体因我的淫干而上下震摇，乳房也上下摇动；一旁偷看的赖叔出乎意料，妈妈跟儿子性交；我热吻着妈妈，双手在妈妈的双乳上揉摸，接着我吸吮妈妈的乳房，下体一直淫干着妈妈的阴部，妈妈兴奋的淫叫着：『啊..啊..啊..哦..哦..』&lt;br&gt;然后将妈妈翻身，我压在妈妈背上，从妈妈后方将阴茎插入妈妈的阴道内，我开始奸淫妈妈，妈妈淫叫着：『哦..哦～哦..哦..』我双手抚摸妈妈的乳房，身体在妈妈身上磨擦，然后要妈妈采狗爬式，我由妈妈身后继续的奸淫妈妈，双手不时的抚摸妈妈的双乳、臀部、大腿，然后我跪着，妈妈坐在我腿上，我双手揉摸妈妈的乳房，下体淫干着妈妈的阴部，妈妈的头靠在我肩上，一手往后扶着我的脖子，妈妈兴奋的淫叫着：『啊..啊..啊..啊..哦..哦..哦..』&lt;br&gt;我越来越兴奋，动作越来越快，妈妈的肉体被我淫干的上下震动，双乳也上下弹跳，妈妈双眼紧闭，满脸通红，我达到高潮了，将精液射入妈妈的阴道内，继续淫干着妈妈，同时，妈妈也达到高潮了，妈妈兴奋的淫叫着：『哦.哦.哦..哦～哦～哦～哦～哦..啊～啊..啊..』待妈妈稍平静一点后，我跟妈妈的性交动作渐渐慢下来，等妈妈平静后，我跟妈妈的生殖器才分开，接着穿 好衣服，一旁的赖叔才假装没事的出来。&lt;br&gt;因为我跟妈妈待会儿要出去，妈先去洗澡，要我陪赖叔聊天，但我却跟妈进入房间，要跟妈一起洗澡，我把门关上，但没关好，露出约十公分门缝；在房里我跟妈在调情，我拥吻妈妈，然后双手抚摸妈妈的乳房，一手往下抚摸妈妈的下体，再由下体往后摸抓妈妈的臀部，接着解开妈妈的裤链，手伸进妈妈的裤链里抚摸妈妈的阴部，妈妈兴奋的淫叫着：『啊..啊..不要摸了..妈要洗澡..啊..』&lt;br&gt;赖叔在门口偷看；我蹲下亲吻妈妈的阴部，然后脱下妈的裤子到膝盖，我用嘴抚弄妈妈的下体，双手抚摸妈妈穿着黑丝袜的美腿，然后往上伸进妈妈的红色蕾丝内裤里抚摸妈妈的臀部，妈妈淫叫着：『啊..啊..啊..』我往上亲吻妈妈的身体，将妈妈的上衣掀起，露出妈妈迷人的双乳，然后吸吮、抚摸妈妈的乳房，一手则伸进妈妈的红色蕾丝内裤里抚摸妈妈的下体，接着将妈妈的上衣脱掉要妈妈躺下，我脱掉妈妈的裤子，抬起妈妈穿着黑丝袜的美腿，亲吻、抚摸妈妈穿着黑丝袜的双腿，接着扶着妈妈双腿膝盖弯部将妈妈穿着黑丝袜的双腿张开，亲吻妈妈大腿内侧接着阴部，妈妈兴奋的淫叫着：『啊..啊..啊～啊..』&lt;br&gt;双手环绕妈妈双腿抚摸妈妈的乳房，然后脱下妈妈的红色蕾丝内裤，继续亲吻妈妈的阴部及抚摸妈妈的双乳，然后我脱光衣服跪在妈妈下体部，将妈妈穿着黑丝袜的双腿跨在我腿上，我将阴茎顶着妈妈的阴道口，抬起妈妈的双腿，忽然身子往前倾并将阴茎用力推进妈妈的阴道内，妈妈激情的淫叫着：『嗯呵喔～呵..呵..』淫干妈妈几下，然后将妈妈抱到浴室帮妈妈洗澡，为了清洗妈妈的阴道，我将肥皂抹在阴茎上，要妈妈采狗爬式，我由妈后侧将阴茎插入妈妈的阴道内，淫干一下妈妈，就抹一下肥皂，妈淫叫着：『呵..呵..呵..』洗好后抱妈妈出浴室，妈妈因已被我搞的春情荡样，忍不住的猛吻着我说：『快..跟妈妈性交..再跟妈妈做爱..呵..』我将妈妈抱到化粧台上，拥吻妈妈，双手抚摸妈妈的背部，接着我亲吻妈妈的脸颊、脖子，手则抚摸妈妈的双乳，然后吸吮妈妈的乳房，一手抚摸妈妈的大腿及臀部，接着往下亲吻妈妈美丽的身体，我亲吻妈妈的阴部，双手抚摸妈妈的双腿，再来往下亲吻妈妈的大腿、小腿、脚，然后再往回亲，双手环绕妈妈的双腿抚摸妈妈的双乳，嘴亲吻妈妈的阴部，妈妈兴奋的淫叫着：『喔..喔..喔..喔..』&lt;br&gt;然后要妈妈背对我扶着化粧台，我蹲下亲吻妈妈的阴部，双手抚摸妈妈的臀部、双腿，起身时左手抚摸妈的阴部，右手抚摸妈的乳房，嘴亲吻妈的背部，接着将阴茎用力插进妈妈的阴道内，妈妈淫叫着：『喔..喔～喔..喔..』&lt;br&gt;我奸淫着妈妈，双手抚摸妈妈美丽的肉体，看着镜子里妈妈被奸淫的样子，赖叔还在门口偷看，看我奸淫着妈妈，心想：『儿子奸淫妈妈，妈妈让儿子奸淫，母亲与儿子通奸』接着我要妈面相我，我亲吻着妈妈，一手抚摸妈妈的乳房，一手揉摸妈妈的阴部，再来我吸吮妈妈的乳房，赖叔看到我的手抚摸妈妈的阴部接着往上揉抓妈妈的臀部，然后我要妈妈坐在化粧台上，我抬起妈妈的双腿并将阴茎用力插入妈妈的阴道内，我奸干着妈妈，妈妈一直淫叫着：『喔..喔..喔..喔..』&lt;br&gt;接着我要妈妈扶着床，我从妈身后将阴茎插入妈妈的阴道内，淫干妈妈几下，要妈妈躺在床上，我压在妈妈背上，双手抚摸妈妈的双乳，继续淫干妈妈，然后起身将妈妈的肉体拖到床沿，将妈妈双腿张开，再将阴茎插入妈妈的阴道内，继续淫干妈妈，妈妈兴奋的淫叫着：『喔..喔～喔..喔..用力..用力呀..喔..喔..』&lt;br&gt;接着我将妈妈翻身，抬起妈妈的双腿，忽然身子往前倾并将阴茎用力插进妈妈的阴道内，妈妈激情的淫叫着：『嗯呵..喔～喔..喔..啊..』我奸淫着妈妈，然后将妈妈的美腿靠在我肩上，双手抱着妈妈的臀部，继续奸干妈妈，接着将妈妈的双腿放在我腿上，双手抚摸妈妈双乳，我好兴奋，奸淫动作加快，然后将妈妈抱起跨坐在我腿上，我跟妈采坐姿性交，我吸吮妈妈的乳房，双手抚摸妈妈的臀部，妈妈美丽的身体被我干的上下摇晃，双乳也上下弹跳，我到高潮了，将精液射入妈妈体内，继续奸淫妈妈，妈妈兴奋的全身流汗，妈妈也达到高潮了，妈妈激情的淫叫着：『喔..喔..喔～喔～喔～喔～喔..啊～啊～啊～啊..啊..』妈妈风情万种，我让妈妈躺在床上继续奸淫着妈妈，然后我抱着妈妈美丽的身体，奸淫动作渐缓最后停住休息，我亲吻着妈妈、抚摸妈妈的肉体，待妈妈平静后才起身穿衣。&lt;br&gt;我穿好衣服，妈还软绵绵的躺在床上，我帮妈穿上白色蕾丝胸罩，正准备帮妈穿上原先的红色蕾丝内裤时，发现妈妈的红色性感内裤不见了，妈妈只好穿上白色蕾丝性感内裤，妈挑了一双蓝色性感丝裤袜穿，妈穿丝裤袜的样子好性感、好诱人，我看妈的丝裤袜穿好一腿时，忍不住上前亲吻、抚摸妈妈穿着蓝色丝裤袜的脚，然后往上抚摸妈妈穿着蓝色丝裤袜的腿，一边摸一边欣赏妈穿丝裤袜的样子，妈穿好丝裤袜后我抱住妈穿着丝裤袜的双腿，又亲又摸，妈笑着说：『好了，不要摸了，妈要穿衣服了啦！&lt;br&gt;』我起身拥吻妈妈，一脚踩在床上，将妈妈穿着丝裤袜的一腿跨在我腿上，然后一手抚摸妈的大腿、臀部，一手抚摸妈的阴部，妈淫笑着说：『啊..啊..好了啦..不要摸了啦..啊..』就把腿放下来，但我的手仍隔着妈妈的丝裤袜及内裤抚摸妈妈的阴部，妈挑了一件绿底白灰花纹的上衣及黑色短窄裙，妈穿好后，我要妈站在床上，我则在妈穿着丝袜的脚边欣赏妈的裙内春光，好漂亮！&lt;br&gt;从裙内看到妈穿着蓝色性感丝裤袜及白色性感蕾丝内裤，我忍不住的开始抚摸妈穿着蓝色丝袜的脚，接着往上亲吻、抚摸妈妈穿着蓝色丝裤袜的小腿、大腿、臀部、阴部，赖叔还在门口偷看我跟妈妈的奸情，我从妈妈的后方起身并将妈妈的黑短裙掀起，我亲吻妈妈的脖子、抚摸妈妈的下体，然后我右手往上抚摸妈妈的乳房，妈转头跟我亲吻，我解开妈妈上衣两个钮扣，双手抚摸妈妈的双乳，接着右手伸进妈妈的上衣抚摸妈穿着白色奶罩的乳房，左手伸进妈妈的裙内抚摸妈妈的下体，妈淫叫着：『啊..啊..嗯..啊..』&lt;br&gt;我面向妈并拥吻着妈妈，接着亲吻妈妈穿着奶罩的乳房，双手伸进妈的裙内抚摸妈妈的下体，妈满脸通红的说：『嗯..嗯..跟妈妈做爱..啊..』接着妈躺下，我抱妈亲吻着，右手则抚摸妈妈的右乳，我解开妈上衣一个钮扣并拨开妈的上衣，露出妈的白色蕾丝乳罩，妈呼吸急促，双乳上下起伏，我隔奶罩亲吻妈妈的乳房，左手抚摸妈妈的双乳，右手往下抚摸妈妈的腹部，接着掀起妈妈的裙子抚摸妈妈穿着蓝色丝裤袜的双腿、阴部，妈右手抱我，左手握着我右手腕，妈淫叫着：『啊..啊..啊..啊..』我勾起妈的右腿抚摸妈的大腿内侧、后侧，再将妈的右腿抬至妈胸前，左手继续抚摸妈妈的乳房，我亲吻妈的大腿、小腿，右手抚摸妈的大腿、小腿，再来我亲吻妈的乳房，右手从妈的大腿后侧摸到妈的臀部，妈将腿放下弯曲着，我来回抚摸妈的大腿及臀部，妈的臀部因我的抚摸而时上时下，好妩媚！&lt;br&gt;接着我亲吻、抚摸妈穿着丝袜的脚，然后往上亲吻、抚摸妈的小腿、大腿、阴部，我抬起妈的左腿，亲吻、抚摸妈穿着丝袜的脚，然后往下亲吻、抚摸妈的小腿、大腿，接着把妈的左腿张开亲吻、抚摸妈的阴部，再来抬起妈穿着蓝色丝裤袜的右腿往上亲吻、抚摸妈的大腿、小腿、脚，天啊！&lt;br&gt;我好喜欢妈穿着丝袜时的腿，我隔着妈妈的丝裤袜及内裤亲吻妈妈的阴部，双手环绕妈妈的双腿抚摸妈妈的双乳，妈妈兴奋的淫叫着：『啊..啊..啊.. 啊..天啊..啊..』&lt;br&gt;我将妈翻身亲吻妈妈的臀部并抚摸妈妈的双腿，然后将妈抱至床尾压在妈的身上拥吻妈妈（目的是要让赖叔看得更清楚我跟妈妈的做爱姿势），接着我将妈妈的白色蕾丝奶罩脱掉挂在我脖子上，但妈的上衣还穿着，露出妈妈迷人的双乳，妈妈的乳头坚挺着，我吸吮、抚摸着妈妈的双乳，接着掀起妈妈的裙子，一手抚摸妈妈的阴部，然后伸进妈妈的蓝色丝裤袜抚摸妈妈穿着内裤的阴部，然后再伸进妈妈的蕾丝内裤抚摸妈妈的阴部，妈妈的阴部已潮溼了，接着往后抚摸妈妈的臀部，妈妈淫叫着：『啊..啊..啊..』&lt;br&gt;再来我脱下妈妈的蓝色丝裤袜到裆部，手从妈妈的大腿内侧伸进妈妈的内裤里抚弄妈妈的阴部，再往后抚摸妈妈的臀部，然后我将妈妈翻身让妈躺在我身上，双手掀起妈妈的裙子并伸进裙内抚摸妈妈的下体，然后伸进妈妈的内裤里抚摸妈妈的下体，接着我脱下妈妈的白色蕾丝内裤到妈妈的裆部，露出妈妈浑圆性感、柔嫩光滑皙白的臀部，赖叔看得心好痒，我亲吻着妈妈，双手抚摸妈妈性感的臀部，赖叔看着我的手揉捏妈妈的臀部，妈的肛门、阴道口忽隐忽现，赖叔好兴奋，我翻身将妈妈压着，将阴茎用力插入妈妈的阴道内，妈妈激情的淫叫着：『喔呵..喔！&lt;br&gt;喔～喔～喔～啊～啊～喔..喔..』我用力的淫干着妈妈，妈妈的双乳上下摇晃，淫干妈妈几下后拔出阴茎，抬起妈妈穿着蓝色丝裤袜的双腿，将阴茎顶住妈妈的阴道口再用力插入妈妈的阴道内，妈妈又是一阵淫叫声：『喔呵..喔！&lt;br&gt;喔～喔～喔～啊～啊～喔..喔..』&lt;br&gt;我抚摸妈妈的双乳并吸吮着，然后将妈妈穿着丝裤袜的美腿靠在我肩上并将妈妈的大腿夹起来，我用力淫干着妈妈，妈妈的双乳上下弹跳，穿着丝袜的双脚在我肩上抖动，接着穿着丝裤袜的双脚滑到我臂上抖动着，</content></item></essay>