<essay><item><title>与妈妈疯狂3P(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我们家是农村的，生活条件当然比不上城市，也正是因为这样吧，反正我觉得农村的孩子都是比城市里的孩子成熟的早，不管是心里还是生理的。&lt;br&gt;当然我妈妈也是地地道道农民，但是唯一要陈述的是，妈妈不管是身材还是还是脸蛋都是村里的佼佼者，很小的时候，村里的人都说妈妈又勤劳，又漂亮。当时的我感觉到无比的自豪，因为我妈妈与众不同……&lt;br&gt;渐渐的，我得年龄越大，青春期的孩子总是对个个方面想去了解，特别是女人……&lt;br&gt;带着从小对母亲的幻想，那时的我很有那么中冲动，但是也只是单纯的想想，我认为大部分人都不敢有所行动的。&lt;br&gt;很快，我高一了。妈妈给我买了一个手机。带摄像的那种，我那时候高中通过网络也熟悉了偷拍这样的行为，带着冲动，我把手机放在了浴室一个很隐蔽的地方，不仔细找的话根本找不到。我准备偷拍我妈妈洗澡。&lt;br&gt;当时的我真的好怕，要是被发现的话，肯定要被我爸爸打死……&lt;br&gt;很快妈妈去洗澡了，我在房间焦急的等待着。也不知道怎么回事妈妈那天洗
澡洗了很久。我真怕我那山寨手机没电……&lt;br&gt;等妈妈出浴室后，我马上去浴室假装洗脸，拿走手机……&lt;br&gt;晚上拿出手机，看看今天的成果。&lt;br&gt;从妈妈解开衬衫纽扣开始，我的鸡巴就有反映了……黑色的文胸脱掉之后，
我看见了那对乳房，年龄的关系稍微有点下垂，但是真的很大，很白。乳头很黑，
（山寨机也看不清楚……）脱掉内裤之后，我终于第一次看见女人的下体，阴毛
实在是太浓密了……&lt;br&gt;那晚打了好几遍飞机。&lt;br&gt;这段视频还一直保存在我现在的手机上，也是不错的回忆。&lt;br&gt;这是一次，但不是唯一的一次。后面的内容有点启齿了，也真的想不到妈妈
会这样。一直的贤妻良母也在我心里变了味。&lt;br&gt;那是我偷拍之后的第二年的暑假，妈妈去外地打工，一家服装厂上班，我暑
假过去玩，因为工厂是有宿舍的，但是妈妈并没有在宿舍住，而是在外面的郊区
租了房子，房子不大。郊区也很便宜。还有２个房间。我去妈妈在隔壁给我整了
床。在这样的环境下，我又萌生了偷拍的意念，我想看看妈妈晚上睡觉是怎么样
的。那时候在旧货市场买了一个二手的录像笔。正常的摄像时间５个小时。充好
电之后，放在正对着妈妈床的柜子上的鞋盒里面，一个小洞。别看是二手的破玩
意，拍出来的东西还是不错的。。&lt;br&gt;第一天，第二天都没什么状况的。第三天我安置好录像笔之后，给妈妈打了
个电话，说今晚不回来睡了。去朋友那边玩下，妈妈就叫我注意安全。问是不是
晚上真不回来了。我说是的。&lt;br&gt;然后我就走了。&lt;br&gt;第二天我回到出租房，拿下录像笔，去网吧看了下，我有个习惯，就是在没
人的最角落的地方上网。&lt;br&gt;本想着没什么好看的，就快进的拉了下。好戏来了……&lt;br&gt;九点多的时候妈妈拿手机打了个电话有说有笑的，我以为是打回家的。还欣
慰了下……１０分钟之后，妈妈出了下房间。一个男人进来了……&lt;br&gt;这男的我认识，是和妈妈一个车间的，单身。贵州的，人比较黑，大家都叫
他黑子，我处于礼貌，之前叫过他黑子叔……&lt;br&gt;我在想，他这么晚去我妈妈那干吗？&lt;br&gt;然后就看见妈妈去窗帘那看了下，重新拉了下窗帘。黑子一把抱住妈妈。就
是狂亲。我当时那个紧张的哇，马上看看我后面有没有人。&lt;br&gt;然后就开始捏妈妈的乳房。两个人抱着就这样倒在床上了。然后黑子就开始
脱妈妈的衣服，很快两个人都是裸体了。黑子在吸允这妈妈的乳头。妈妈高仰着
头，最张着哈气。我想那时候肯定是很有性欲的。透过录像笔可以看的见黑子的
鸡巴真的很大。&lt;br&gt;不知道什么原因，我那时候正的很想看到妈妈被干……&lt;br&gt;黑子吸允了下妈妈的奶头，顺着向下，竟然舔妈妈的屄……再看妈妈的反映。
一直在扭着。想必那时候妈妈的下面已经泛滥成灾了。&lt;br&gt;舔了一下，黑子站起来了，我以为是趴着累了，站起来休息下。然后妈妈也
趴了起来。跪立着，我不说大家也知道了。&lt;br&gt;对！我妈妈再给黑子口交。&lt;br&gt;真的难以置信，妈妈怎么会知道这些？难道在外面真的经常这样偷人？&lt;br&gt;妈妈的技术一看就不是新手，很熟练的黑子叉着腰，一手按着妈妈的头，来
回的辅助。妈妈披散这头发，越看越像ＡＶ里面的人气偷人场景……&lt;br&gt;妈妈给黑子口交了一下，然后咳嗽了几下。黑子推到妈妈，，，，，手搓了
记下鸡巴，我想可能是要带套子了。&lt;br&gt;有一个惊人的场景出现……黑子并没有带套子，直接插入了妈妈的屄。妈妈
抽搐了几下，然后就看见在自摸自己的乳房……&lt;br&gt;重来没见过妈妈如次的淫荡……我心里的形象彻底的毁掉了。&lt;br&gt;随着黑子的抽插速度越快，妈妈的奶子也结合这个频率前后的荡漾。&lt;br&gt;女上位，我最喜欢的姿势，妈妈也表演给我看了……&lt;br&gt;狗爬式。鬼子扛枪式，可以看的出来这些姿势妈妈已经不是第一次用了，配
合的那么好。&lt;br&gt;录像笔太远了点。但是还是隐隐约约可以听的见妈妈的淫叫声……&lt;br&gt;黑子真的很强，连续的抽插这么多下还不射。&lt;br&gt;扛枪式之后，黑子把妈妈平摊在床上。分开妈妈的双脚。扛在肩膀上，继续
操妈妈。&lt;br&gt;此时的妈妈，已经是汗水打湿了头发。&lt;br&gt;接着就是黑子抽插的速度越来越快。我想可能快射了。肯定是射在外面吧
……&lt;br&gt;又一次出乎我得意外。黑子在最后一下抽插之后直接射在妈妈的屄里面了
……震撼啊。&lt;br&gt;搞完之后，我想应该没了吧，&lt;br&gt;只见黑子拔出鸡巴，站了起来，坐在妈妈胸上，把鸡巴塞进妈妈的嘴里。我
差点没吐出来……&lt;br&gt;妈妈吸了几下，吞了下去……&lt;br&gt;黑子休息了下之后，在床下找到了衣服穿好之后，简单和我妈妈说了点什么，
我妈妈就是一直在笑。&lt;br&gt;后来黑子走掉了，妈妈起来进了浴室。回来之后关灯睡觉了……&lt;br&gt;我马上从网吧回到家，去了妈妈房间。看了下床上，还有精斑。水渍……&lt;br&gt;晚上妈妈回来之后，问我昨晚哪里睡的，我说了下。发现她好淡定……可能
她以为我是不会知道这些的。&lt;br&gt;我想有第一次肯定会有第二次的。就跟我妈妈说，明天还要去下。妈妈说老
是跑人家那去干嘛，是不是真的不会来了，不会来晚上就不买你的菜了……我暗
笑，是不是希望我不要回来。&lt;br&gt;晚上睡觉，再一次看了遍妈妈昨晚的表现。又去厕所飞机了……&lt;br&gt;次日，妈妈上班去了。我白天在家看电视。６。７点的时候，我安置好摄像
头之后就走了，妈妈还打个电话确认下，我晕，，，，，，这么急？&lt;br&gt;我那晚是在一家小旅馆睡的。就是为了帮妈妈腾出空间，……我容易吗我！&lt;br&gt;第二天，等妈妈没有上班，我马上回到家，我还很奇怪今天怎么不去上班。
好不容易拿出录像笔，去了网吧。&lt;br&gt;还是那个时间……只是感觉有点不对劲。妈妈睡觉之前竟然在换衣服。我在
想完了不会是出去吧，……&lt;br&gt;等下，不对啊，那是丝袜？黑丝？&lt;br&gt;不是吧，这么刺激我……妈妈怎么这么有情调的。还私藏了丝袜这么性感的
东西，我可是都没见过妈妈穿丝袜的啊。&lt;br&gt;丝袜。黑色的蕾丝文胸，下面……我不想说了，黑色丁字裤……&lt;br&gt;为什么昨晚不穿这些呢？&lt;br&gt;过了一下，妈妈的手机响了，我还记得是当时很火的情人……刀郎叔叔的
……&lt;br&gt;妈妈边接电话变走出房门了。&lt;br&gt;然后就进来一个男人，还是黑子。今天是妈妈主动的去亲黑子，亲了下之后，
黑子推开妈妈说了几句，可以感觉妈妈很惊讶的表情。&lt;br&gt;然后黑子出去了，我以为黑子走了。&lt;br&gt;没想到黑子又进来了，还带了一个男人进来。&lt;br&gt;２男一女？３Ｐ……&lt;br&gt;我很震惊，妈妈偷人我已经接受不了了，没想到，还玩这么变态的性爱游戏
……&lt;br&gt;这男人我不认识，从妈妈的表情来看，妈妈也不认识。&lt;br&gt;妈妈此时只穿了睡裙。看起来很是性感，我在想妈妈肯定是为了和黑子做，
才穿的这样。蕾丝。丁字裤，丝袜。&lt;br&gt;简单熟悉了下，黑子从口袋里拿出一个药瓶，递给妈妈。妈妈看了下，笑了
笑，拿出几颗吃了下，然后就开始了。&lt;br&gt;这个我不认识的男人，很矮，还是个光头，我真的不敢想像妈妈竟然被这样
的人上了。&lt;br&gt;矮个子，饥渴的亲着妈妈的嘴巴。手不老实的摸着妈妈的奶子。&lt;br&gt;黑子并没加入，而是拿着手机在拍……&lt;br&gt;我去，干嘛学我……&lt;br&gt;矮个子一边脱衣服，一边叫妈妈自己把衣服脱了。妈妈脱了睡裙，露出黑色
的蕾丝文胸。下面是丝袜和丁字裤。&lt;br&gt;矮个子很快脱得精光。看妈妈速度有点慢，绕道后面帮妈妈解文胸的扣子。
然后扔向一边。从后面抓住妈妈的奶子就是一阵狂捏。&lt;br&gt;由于背对着录像笔我看不到正面的妈妈的表情，只是发现这男的还没妈妈高。&lt;br&gt;猥琐啊。&lt;br&gt;然后转过妈妈。亲妈妈的奶子。用手指拨动妈妈的乳头。另外一只手摸妈妈
的屄。&lt;br&gt;我怀疑妈妈刚才吃的是春药。因为那时候妈妈的姿势就有点不对了，被矮个
子一摸下面，就有点站不稳了。&lt;br&gt;矮个子吸了下，就把妈妈用力的推到了床上。自己也爬上了床。&lt;br&gt;举起妈妈的双脚。撤掉了妈妈的丁字裤。这怎么就像是强奸一样的、。、&lt;br&gt;妈妈退抬着，屄暴露在矮个子的面前。矮个子就开始吸了……这次肯定是药
的影响……&lt;br&gt;妈妈使劲的扭曲着身体。&lt;br&gt;矮个子洗了下，往旁边一躺，示意妈妈到上面来，我还在想，今天难道不口
交了。&lt;br&gt;只见妈妈坐在矮个子的脸上。然后往前一趴，抓住矮个子的屌就往嘴巴里塞。&lt;br&gt;震惊！&lt;br&gt;６９式……&lt;br&gt;妈妈的口技实在了得。边山下撸动，边配合舌头。&lt;br&gt;旁边的黑子一直是全方位的摄影。还不停的在笑。真想过去扇他几巴掌……&lt;br&gt;６９之后，妈妈掉了下头，扶着矮个子的屌，坐了下去。就在那一瞬间，我
看见妈妈的腰往前一倾。肯定是很有感觉的。接着就看妈妈不停的扭着腰。上下
动着。虽然隔那么远，我很清晰的听见妈妈的呻吟，和床的咯吱声……&lt;br&gt;矮个子伸着手摸着妈妈的奶子，配合着妈妈的节奏。向上供着。&lt;br&gt;这时候黑子固定好手机。开始脱衣服，我这时候这的很紧张，想想看２个男
人是怎么干我妈妈的。&lt;br&gt;黑子脱完衣服。站在妈妈面前，把鸡巴塞进妈妈的嘴里，让妈妈给他口交。
这时候就听见妈妈的咽口水声，还有加剧的咯吱声……&lt;br&gt;然后黑子，抱起妈妈，矮个子的鸡巴还是一柱擎天的立着。&lt;br&gt;妈妈站起来之后我才发现，妈妈的丝袜已经被撕破了。站立着。黑子，拎起
妈妈的一条腿，然后向前一挺，插进了妈妈的屄里面。妈妈环绕着黑子的脖子。
可以看的见妈妈的丰满的屁股在黑子的抽插下来回的抖动。&lt;br&gt;这时候矮个子下床了，我想是要休息下了。他进了浴室，不一会出来了，好
像是弄了点沐浴露，在鸡巴上搓了下。&lt;br&gt;我当时在想，干嘛？难道？不会吧。这是不可能的又一次出乎我的意料。&lt;br&gt;矮个子，从后面托起了妈妈的另外一只腿。用鸡巴在妈妈的菊花部位来回摩
擦了一下。妈妈回过头说干嘛。&lt;br&gt;妈妈虽然知道许多性爱的姿势，我想肛交应该还是没试过的。难道&lt;br&gt;矮个子没有理会妈妈。直接一挺缓缓的插进了妈妈的屁眼。也许是因为刺激
太大了。妈妈挣扎了下。啊的叫了出来。&lt;br&gt;黑子马上捂住妈妈的嘴巴说别叫，别人听见怎么办？&lt;br&gt;矮个子进去之后就开始抽插了。妈妈后来自己捂着嘴，从呻吟变成了抽泣。
想必第一次开苞真的很疼……&lt;br&gt;就这样前后夹击的玩弄下，在矮个子把鸡巴从妈妈的屁眼里面拔出来的时候。
妈妈直接倒下了。&lt;br&gt;看的我心疼又愤怒。、黑子并没有让妈妈缓缓，而是，马上把妈妈翻过来。
成跪趴式，又在后面插进了妈妈的小屄。&lt;br&gt;矮个子也不洗下鸡巴就直接插进了妈妈的嘴巴。&lt;br&gt;透过录像都可以看的见，妈妈眼中有泪花了，嘴巴上也是白沫沫、真的想吐。&lt;br&gt;这个姿势持续了下之后。两个人拔出来之后妈妈真的是累趴下了。倒在床上
喘气。&lt;br&gt;这时候黑子躺下了，示意妈妈上来。妈妈缓缓的爬起扶着黑子的鸡巴坐了下
去。&lt;br&gt;黑子马上抖动这屁股，往上直攻。没听见别的，只听见妈妈说了句。不行了.
看来已经是不止一次的高潮了。&lt;br&gt;这时候矮个子把妈妈推到在黑子的身上，从后面跪立着插进了妈妈的屁眼。
只能感觉妈妈很痛苦，又很舒服。一直甩这头。&lt;br&gt;矮个子抽了几下。从后面环腰把妈妈抱起。自己往后一倒。妈妈这时候已经
是身体软如棉了。&lt;br&gt;黑子起来之后，双手抱着妈妈的腿，又一次进入妈妈的屄。&lt;br&gt;听见妈妈：啊啊啊啊啊啊啊啊不行了，真的不行了。&lt;br&gt;黑子越来越快的抽插。在最后猛力的抽插下，射了。&lt;br&gt;黑子慢慢的把鸡巴拔出来，下了床。&lt;br&gt;但是矮个子托着妈妈站了起来，让妈妈双手扶墙。他也加快的在妈妈的屁眼
里抽插，在妈妈的淫叫中，矮个子也射了。&lt;br&gt;很清晰的看见，妈妈是直接倒下的。在抽搐，我真怕她出什么事。&lt;br&gt;精彩也在这时候结束了，黑子穿好衣服，拿起摄像的手机，笑了起来，矮个
子也笑了起来。黑子问矮个子。&lt;br&gt;舒不舒服？这女的比你找小姐好多了吧。以后想操的话，直接电话给她。&lt;br&gt;这几天他儿子在，不然我是天天来。&lt;br&gt;矮个子说，你这么和她勾搭上的。&lt;br&gt;黑子说，他主动勾引我得，上次我来给她修水管。她要求的。已经快２个月
了。&lt;br&gt;想我们这样没老婆的人，一年找小姐的钱都是很多，现在好了。以后要省很
多了。&lt;br&gt;随时都可以上，我跟他一个车间的。&lt;br&gt;矮个子，你拍这个干嘛？&lt;br&gt;黑子说怕她以后不愿意，现在有把柄在我手上，想让她干嘛，就能干嘛。说
着两人都笑了起来。&lt;br&gt;这时候的妈妈，已经是半昏迷状态了。两人看了下时间然后就走了。就剩下
妈妈遍体鳞伤的趴在床上。&lt;br&gt;后来妈妈爬了起来去了浴室。后来换了个被单，把撕破的丝袜，丁字裤扔掉
了，就睡了。&lt;br&gt;也许是因为太虚脱了，第二天就没有上班。&lt;br&gt;这就是我所了解的情况，后面我也回家了，我认为这并不是背叛，只是个人
的需要而以，只要心里还是好的就行。&lt;br&gt;我回家后，想毕妈妈也是每晚缠绵。也不知道是不是只有黑子和矮个子上过
妈妈的床，这些已经不重要了。留给我也是一个悬念，一种意淫。&lt;br&gt;我大了，妈妈老了。&lt;br&gt;过去的就过去了，我想通过这篇文章来说下，我是爱我妈妈的，不管他做过
什么。如何的淫荡，妈妈对我们都是不二的。&lt;br&gt;</content></item></essay>