<essay><item><title>男孩操全家女(2)</title><author>床上伴侣</author><content>师指示我把灯打开，我看到她满脸大汗，全身的衣裙都皱皱的，靠着墙壁好像喝醉酒站不稳似的，雪白的大腿上还有液体流痕。&lt;br&gt;她走到检查室角落的小洗手台，叫我把水龙头打开，我看见她两手指都是黏液。丁老师叫我赶快回家，今晚的事我们都不能讲，还立誓违约的人会遭到非常非常可怕的报应。发完誓丁老师露出笑容，白白的牙齿。丁老师长得好漂亮，只比妈妈差一些些。&lt;br&gt;我回到家时正好在官邸门口碰见园丁陈伯伯骑车要去学校找我。我跟妈妈说今天轮到我收球具，我自己又练习了一个小时等等。我生平第一次说谎，对象竟然是妈妈，真该死。不过我想，这谎言只是一半另一半是真的，并没有骗妈妈，心里又稍稍好一些。&lt;br&gt;那晚睡觉时因为被丁老师撩拨了老半天，在床上翻来覆去胡思乱想，总是睡不着。老爸出国考察，我跑到妈妈的房前敲敲门，妈在里面应了一声，我等了好几十秒妈才来开门我说：「妈您干什么这么慢。」&lt;br&gt;妈说：「刚洗好澡啦，在换睡衣，你怎么不睡觉呢？」&lt;br&gt;我说：「妈妈好久没有跟我睡了。」&lt;br&gt;妈笑着说：「所以你今晚就是要妈妈陪你睡了？」我点点头。&lt;br&gt;房间里只有一盏小夜灯，窗帘拉得紧紧的。冷气机的声音细细的我和妈妈盖着一床薄被，妈妈的气味好好闻。&lt;br&gt;有一些声音吵醒了我，很熟悉，好像是妈妈在低声叫着老爸。我睁开眼，妈搂着我闭着眼在说梦话。眼前是一片白色的丰满的肉体，在小夜灯下虽然看不很清楚却耀眼得令我脑袋都清醒过来了。妈的胸罩不见了，雪白丰硕的乳房就在我眼前，好香，好漂亮。我下意识的张嘴含住一个奶头就吸，边吸边用手抚摸把玩妈那雪白温暖的大乳房。&lt;br&gt;妈有些反应了，她抚摸着我的头口里轻叫着：「小飞乖，乖。」&lt;br&gt;我轻抚着妈妈丰硕温暖的大乳房，嘴里却因吸不出奶而稍加用力，再吸，再吸。&lt;br&gt;妈的反应有点不一样了，身体开始扭动，口里变成叫老爸的名字了，不过好像仍然在睡觉，我看不到她的脸。妈的手伸到下面摸到我的鸡鸡，停了一下就轻轻的抚摸起来，口里一下子叫老爸的名字一下子叫我的名字。&lt;br&gt;妈妈开始用手套我的鸡鸡，我有些痛，将手伸到下面去抓着妈妈的手，嘴里不禁叫出声来。妈低下头眼睛睁得大大的看着我说：「怎么是你，儿子？」&lt;br&gt;我说：「妈！我鸡鸡会痛。」&lt;br&gt;妈说：「不要乱摸就不会痛。」又看到自己光光的胸部，笑道：「儿子你在干嘛？」&lt;br&gt;我有点不好意思的说：「看起来那么大，怎么吸不出奶？」&lt;br&gt;妈呆了一呆，笑着轻拍我的脸颊，说：「憨儿子，三更半夜胡言乱语的，快睡。」说完就翻过去不再理我。&lt;br&gt;这时我想起我和丁老师在保健室的事，丁老师的屄屄，炙热的眼光。我觉得全身发热，我从妈背后伸过手去抚摸着妈丰满的大乳房。妈震了一下，可是并无任何动作。&lt;br&gt;再下去呢？妈妈的屄屄是不是和丁老师一样光光的，还是和老姐一般长好多毛？摸摸看就知道了。老师说心动不如行动，我的手马上从妈的奶奶往下移。&lt;br&gt;我完全不知道这是「违法」的，我认为我妈妈的身体任何一部份我都可以去碰。所以我直接的就移到妈妈的小腹上，但是妈妈的两腿夹着，我无法摸到妈妈的屄屄。我的手就在妈的小腹和两腿间游来游去，不知如何是好。&lt;br&gt;妈一定又被我吵醒了，她翻过来平躺着，但是眼睛还是闭着。妈的这个姿势使得我摸起来很顺手。&lt;br&gt;我看过了四五个屄屄，但除了阿琳的之外，从没摸过其他人的屄屄。妈的屄屄刚摸起来好像在摸她的乳房，细细饱饱的一根毛都没有。再摸下去感觉就完全不同了，跟阿琳的有点相同又有很大的不同。&lt;br&gt;我的手指头陷入一个凹槽内，里面湿湿的，再进去，妈妈把腿一夹，嗯了一声。那是一个洞，我的中指陷在洞穴中被妈妈夹住了。我的手挣紮着要抽出来，我的手挣扎时陷在洞穴中的中指也跟着在洞穴中乱搅，妈妈又把腿张开了。&lt;br&gt;屄屄湿答答的，这些液体很润滑。妈妈非常细微的哼哼，她抓着我的手用力搓她的屄屄，口里哼着喘着气。我已经知道妈妈的屄屄和丁老师一样光光的没长毛也摸过屄屄了，而且证实了那些黏黏的液体就是从屄屄里面一个洞穴内流出来的，流量还真不少。&lt;br&gt;这一夜的这个时候已经超过我睡眠的生理时钟太多了，妈妈的动作我不懂，也觉得无聊，我睡着了。&lt;br&gt;我越大越像老爸，而老姐也和妈一样像一个模子刻出来的。丁老师在离开前又找我去检查了一次，有点想念她。老爸的第一任市长是临时补选的，接着又连任了一届，卸任后继续在金融界服务。&lt;br&gt;我高一时发生了一件事情，姐夫的报社派他随国内记者团去Ｘ国采访新闻，却出了意外，受伤回国，但也因功升级，可是我却觉得老姐总是闷闷不乐。&lt;br&gt;姐夫家就和市长官邸、我们老家同在一条街上。老姐有事没事就跑过来找妈妈，都待到中午才被妈妈赶回去。姐夫出事后更是连周六都跑过来找妈妈，而且常待到我放学回来，跟我说笑问东问西一番才回去。我觉得老姐跟我说笑时老爱动手动脚的，跟以前不太一样，看我时的眼神也变得怪怪的。&lt;br&gt;那时候从同学之间知道了一些男女性事，对此事也非常好奇。一个周末恰好是阿琳生日，姐夫和老爸都在国外赶不回来，电话里祝她生日快乐。妈妈、阿琳的几个同学及女佣大家吃了生日蛋糕，疯到十点多，妈妈要回家，就散了。老姐吩咐女佣送妈妈回家，叫我留下来陪她看录影带。&lt;br&gt;那晚冷冷的，姐和我各躺在长沙发的一头，脚抵着脚，同盖着一条被子。&lt;br&gt;夜渐渐深了，姐的脚伸到我的鸡鸡处拨来拨去。小时候姐就常趁家人没注意时拨弄我的鸡鸡。那时是高一，对男女之间的性，反应甚为敏感激烈，鸡鸡顿时爆发起来。&lt;br&gt;姐改用两个脚底板夹着我的鸡鸡上下套来套去或夹着滚来滚去，有时还一压一压的。姐的脚底肌肤很细嫩润滑，对我的鸡鸡做这样按摩不太像按摩、玩耍也不太像玩耍的拨弄让我舒服得低声呻吟。&lt;br&gt;姐又捉着我的脚去磨她的屄屄，不知几时姐已经把底下的裤子全脱光了。我的脚磨着姐的屄屄，好软，都是液体。&lt;br&gt;姐爬起来在我耳旁说：「到房间去！」姐把录影机、电视都处理好了，拉着我进她的房间。&lt;br&gt;阿琳的房间在楼上，姐说那丫头一旦睡着了把她扛去卖了她也不知道。话虽这么说，言中却充满怜爱，我对阿琳也是充满怜爱。&lt;br&gt;姐的房间我来过好几次了，都是正大光明的来，像这种状况是头一遭。姐的手里拿着她的长睡裤和内裤，上衣正好把屄屄盖住但还露出一点点，两条雪白圆润的大腿跑到外面，右腿内侧有一条液体已经快流到脚踝了，我现在知道那液体叫作「淫水」&lt;br&gt;姐把门关上，上衣一脱，光光的，里面什么都没穿。我吓一跳，姐赤裸裸的站在我面前。我常陪老姐逛街，总有很多男人看着她，街上来来往往的女人一大堆，很少很少能跟老姐比美丽的。但她赤裸裸的我好像第一次见到。&lt;br&gt;姐全身皮肤白得耀目，乳房很大，比维纳斯雕像的还大一些些。姐的腰身腿长比例跟大自然界的黄金比例：０。６１８极为接近，年近四十了除了屁屁稍大一些之外，老姐真是很美丽。&lt;br&gt;她把我拉到床上，用被子盖上，然后钻到下面。我感到姐用舌头在舔我的鸡鸡，姐指示我抚摸她的屁屁、屄屄并如何用舌头舔那些可爱的地方。我们两人躲在被子底下做着这些我从未做过的事，我们两人互相抚摸舔得打颤。&lt;br&gt;姐转过身来抱着我深吻。我是第一次接吻，笨嘴笨舌的，姐的口味很香很温柔，很快的我就和姐吻得跟真的一样了。姐边吻边说些她从我小时候就很爱我、越大越爱我之类的话。她躺下来把我紧搂着，这时我的鸡鸡已经涨得受不了，在底下乱顶，却只沾了满身满头姐的淫水，但找不到那个跟妈妈一样的洞穴。&lt;br&gt;姐瞇着眼睛捉住我的鸡鸡低声的说：「你这个很大，所以要很轻很温柔，知道吗？」我急忙点点头。&lt;br&gt;姐把鸡鸡的头对准她的屄屄叫我轻轻的往里面顶，我顶了一下，不行。姐用手摸了摸说：「够润滑了，你再稍微用力顶一下。」&lt;br&gt;我再用力往里面顶了一下，进去了。&lt;br&gt;姐哎的一声，我吓一跳，姐说：「没关系，没关系，」问我头进去没？&lt;br&gt;我说：「还一点点。」&lt;br&gt;姐捉着鸡鸡说：「慢慢的，全部顶进去。」我顶进一半多点时，姐说：「好了，好了。」&lt;br&gt;这时两人都已经受不了了，我很自然的开始把鸡鸡一进一出的在姐的屄屄内抽插起来。&lt;br&gt;啊！这是我的第一次在我姐的怀抱中，我好爱她！跟妈妈长得一模一样的姐姐！&lt;br&gt;姐不断的在我耳旁喘叫：「干我！干我！大鸡巴弟弟！」&lt;br&gt;我闻着姐的香味，听着她的娇喘声，几乎快疯狂了。我狠命的抽插，淫水一直从屄屄里流出来。&lt;br&gt;姐说：「不行了！不行了！弟，慢一点，轻一点，姐的屄要被你的大鸡巴插破了！」&lt;br&gt;我如何停得下来呢？我摸摸姐的屄除了一手淫水之外好像没什么异状，就继续干，不过放轻放慢了。姐又开始「啊！啊！啊！」的叫。&lt;br&gt;我看着姐那雪白的大乳房，跟妈妈长得极像的脸孔，不禁又热抽热插起来。&lt;br&gt;淫水声噗嗤噗嗤的响，姐口里乱七八糟的不知在叫些什么，我的鸡巴头部在姐的屄屄深处接触到湧出的一股热流。&lt;br&gt;我吓一跳，以为真捅破流血了，姐这时紧抱着我边亲我边念道：「姐的亲小弟，爱你！姐爱死你了！」现在姐的叫声变成呻吟，娇柔的呻吟令我听得更加快冲击，我插得姐死去活来但是一直洩不出精。&lt;br&gt;姐说：「你第一次应该较快洩精才对，是不是有人把你弄坏了？」&lt;br&gt;接着又说：「来！换一个姿势，换一个姿势。」&lt;br&gt;姐把房间内的灯全部开亮，躺在床上，张开浑圆洁白的大腿，拿一个枕头垫在圆大的屁屁底下，两手开始在赤裸的身上、乳房、沾满淫水的屄屄及屄屄两旁淫水湿亮的阴毛，做起各种好看奇妙的动作。叫我把房间内的手扶椅推到床前坐着看。&lt;br&gt;姐边做边用充满爱意又炙热的眼神看我。姐用娇媚的声音述说她在我小时候给我洗澡时，就常幻想着若可以被这一只巨大无比的肉棍戳一辈子的屄不知有多好？而且又是最爱的亲弟弟。那时每次给我洗澡时，都自慰得好舒畅，内裤都湿透了，所以每次去看妈妈总是多带一条内裤。&lt;br&gt;我听到姐提到妈妈，鸡巴不禁跳了一下，姐好似察觉到了，媚眼里露出一丝神秘的笑意，用右手托着乳房，咬着几丝乌亮的头发，左手轻抚着屄屄轻声道：「弟，你是否觉得姐长得很像妈妈？」&lt;br&gt;我猛点头。&lt;br&gt;姐说：「你知道吗？我跟妈除了脸孔、身材长得像之外，连乳房、屄屄也很像。」&lt;br&gt;我不作声。妈的屄屄我看过，跟姐的不像，妈的屄屄洁白无毛。&lt;br&gt;这时我已经忍不住挺着鸡巴站起来。床上的姐也把两腿张得更开，把已经放高在枕头上的屄屄挺起来，用双手掰开屄屄露出流着液体的红色肉洞，等着她最爱的亲弟弟用她梦想的大鸡巴来戳她。&lt;br&gt;这次很顺利的插了进去。姐特别交代：不能洩在里面，要洩时拔出来洩在她口中。插十来分钟后，姐趴跪在床上把雪亮的大屁屁翘得高高的，要我从后面插她。我插了十多下，姐开始叫道：「弟！你看，姐的屁股像不像妈妈的？妈妈的屁股和屄屄你都看过了吧？有没有插过妈妈的屄屄？」&lt;br&gt;我喘着气说：「没有！没有！」鸡巴在姐的阴道深处跳动。&lt;br&gt;姐又颤声道：「想不想插妈妈的屄屄？」&lt;br&gt;姐的屄屄深处湧出多股的热流淋得我的鸡巴不断跳动，阴道也开始一夹一夹的，我发抖的说：「想！想！要洩了！姐！」我急忙把鸡巴抽出来，姐也转过头来张开嘴巴含着半个鸡巴头啊！射出去！射出去！射到妈妈的阴道里！射到妈妈的子宫里！射到姐姐的阴道里！射到姐姐的子宫里！&lt;br&gt;我射得好痛快，一滴都不剩全部射进姐的嘴巴里，精液从姐的嘴角流下来。&lt;br&gt;姐把我拉低抱着我，我听到咕噜一声！姐把精液吞下去了，然后凑上嘴唇，我们吻得几乎透不过气才分开。&lt;br&gt;老姐瘫在床上四肢张开，我拉起旁边的被子把一角盖在她肚子上。姐微笑着睁开眼朝我招招手，把枕头旁边的小薄被披在我身上。我跪在身旁瞧着她，姐的眼光中含着从小我就见惯的姐弟关切嘻笑顽皮之爱，我发现多了妈妈在看我时的母爱，还有…还有老姐在看姐夫时的那种夫妻爱？情爱？&lt;br&gt;姐说她有跟妈讲过我今晚要在这里过夜。姐的大床肏屄、睡觉都很舒适。天快亮时我好像在做梦，梦见我的鸡巴头顶在妈妈的阴道深处，鸡巴头陷在软软的一团肉泥中，整个把鸡巴头包着，一吸一吸有时还一剉一剉的，很舒服，我呻吟出声。&lt;br&gt;睁开眼睛看见姐，张着口闭着双眼，半蹲在我的鸡巴上，双乳颤动，屁股轻轻摇摆着。我把屁屁稍微顶一下，姐叫了一声，打开双眼，有点懊恼，缓缓的站起身来，鸡巴和屄屄分开产生噗的一声，胸前两个大乳房左右晃动。&lt;br&gt;姐压到我身上说：「要你赔！要你赔！」随即仰躺在我旁边，把两腿抬高，用双手左右把着腿弯，两腿张得开开的。&lt;br&gt;我用跪姿，把鸡巴头放在姐张开的两片阴唇上，姐的阴唇肉色偏红，洞洞很大，屁屁又白又圆，肛门处积了好多淫水。&lt;br&gt;姐哼叫着：「乖！姐的大鸡巴弟弟，多沾一些姐流出来的骚水，赶快插进去！&lt;br&gt;快！」&lt;br&gt;我急忙沾了一些淫水，往张得开开的洞洞插进去！接着我马上就要抽插，姐软软的叫我先不要动，再插进去一些。&lt;br&gt;我再往屄内推进，不久头碰到梦中那团软软的肉泥。这时姐哼了一声，叫我慢慢的把鸡巴头推进去。跟梦中一样，那团软软的肉泥整个把鸡巴头包住，一吸一吸，不同的是一剉一剉的变成一压的一压的。&lt;br&gt;姐的身体开始摇动起来，姐叫我用鸡巴头顶住，然后屁屁画圈圈，用鸡巴头磨。我就开始画圈圈了，这时姐把双腿放下来，双手放在腰后弓挺起下半身，我顺时钟画圈圈，她挺着屄屄逆时钟画圈圈。&lt;br&gt;姐的淫叫越来越大声，也越来越娇腻。我低头看我的鸡巴在姐的洞洞摇摆，变成白色的淫水，一直冒出来。姐娇娇的淫叫道：「姐的亲亲大鸡巴弟弟！亲姐姐的小屄这样夹，你的大鸡巴乐不乐？」&lt;br&gt;我兴奋的说：「好乐！好乐！」&lt;br&gt;姐说：「弟！再磨快点，姐要来了！」&lt;br&gt;我拚命的画圈圈，姐的身体都变成红色，那团软软的肉泥，突然挤出一道热流，全部淋在鸡巴头上，我紧抱着老姐，鸡巴也紧顶着屄屄，动都不敢动。姐气吁吁的吻我的嘴唇、我的脸颊、耳朵，姐的嘴唇热呼呼的封住了我的嘴唇，一条舌头搅进来……&lt;br&gt;姐瘫在床上有一会儿，我叫了几声，她才懒洋洋的爬起来。那天清晨姐用嘴巴又把我弄射了一次。她也边舔我的鸡巴，边用手自己弄得满手淫水。&lt;br&gt;几天过去了，妈好像没这回事似的，都没问起，老妈和老姐之间是否有什么协议？其中必有隐情。这两个女人，一个留英，一个留美。都是知识份子，思想开放，心中也不知在想些什么东西？&lt;br&gt;我开窍之后，色胆变大了。老爸常不在家，那一整星期，我晚间有事没事就扮清纯，缠着妈妈。跟妈妈比谁的肚脐比较圆，还用嘴唇亲妈妈的肚脐眼，顺便伸出舌头舔一下，被妈轻敲了一记。&lt;br&gt;帮她搥背、抓抓大腿，这两项是最常有的。妈也喜欢，甚至变习惯了。洗完澡，躺在沙发上盖着毯子，边看电视我就帮她抓抓大腿。我手指动作是抓抓摸摸的，不成章法，但好像有些「色色」的。每一次给妈妈的「抓抓」我的手指，都会往妈的大腿根处前进一点。&lt;br&gt;那星期的周末中午，放学回来好兴奋，鸡巴都硬硬的。吃中饭时，我一直想着妈妈的身子和姐的小屄。妈淡淡的说，老爸「又」去北部开渡假会，下周一回来。&lt;br&gt;下午女佣也放假回去了，家里只剩妈和我两人。妈在客厅，躺在沙发上盖着毯子，看电视。我坐下帮她「抓抓」大腿。我手伸进毯子内，调整高低时，摸到妈光裸的大腿，我楞了一下。妈今天长袍下，没有穿长裤也没有穿短裙！&lt;br&gt;我开始「色色」的抓抓摸摸，而且直往妈的大腿根处前进。我装做很自然的就把大拇指按在妈的屄屄上。隔着一层非常薄的内裤，手指头在妈的屄屄上，压按抚摸，老姐已经教过了。&lt;br&gt;妈有点发抖，我一手拨开内裤的一边，另一手手指头，在妈妈高凸、白净无毛的屄屄上，抚摸轻挖。我偷看妈一眼，妈正好也瞇着眼睛在看我。母子两人的眼光就定在那里。妈晕着脸说：「你要死了！这样对待你母亲！」说完，闭上眼不再理我。我只好继续工作。&lt;br&gt;妈生了两个孩子，但屄洞却比姐小而紧，不知何因？我把妈全身脱得光光的，用老姐教的性技，在那个周末和妈妈干了一下午。&lt;br&gt;妈比我自己还早知道，她儿子有一支与众不同的大鸡巴。因此只有在第一次插入，尽管妈的小屄都已湿淋淋，还会如刚破瓜般痛之外，母子俩就配合得非常好。&lt;br&gt;我舔吻妈如白馒头的阴户，妈稍微下垂，但硕大雪白的乳房，妈的大腿、臀部。妈被她的大鸡巴儿子，亲吻得娇喘不已，张着小口，轻轻的呻吟着。&lt;br&gt;妈是极爱老爸的，我在干她的时候，她的淫叫声，大都会杂着老爸的名字，我的名字反而较少。但这样更令我兴奋，因为我也很尊敬很爱老爸。在我心底深处，希望妈永远对老爸忠贞，两人永远相亲相爱。希望能佔有妈妈雪白、美丽的身体，可以把精液射入她子宫里面的男人，只有她唯一且深爱的丈夫及两人爱的结晶，从她子宫生出来的儿子，唯一的我。&lt;br&gt;那个周末下午，妈和我都性慾高涨。妈用各种不同的做爱姿势，把她肥白无毛的小屄魅力，发挥得淋漓尽致。&lt;br&gt;高中年龄的体力很足，我干了又干。干到两人滚下床来。妈两手撑在床上叫我从后面干，从后面干的姿势我知道，几天前才从后面干过老姐。不过当时老姐是跪着，妈现在则是弯腰两腿分开站立着，两个乳房垂下来，姿势更加淫荡。&lt;br&gt;我插进去后，因为妈站立的关系，阴道夹得很紧，抽插起来，妈和我都觉得极为刺激。因为太刺激了，而我又越干速度越快。没多久，妈就说她已经丢好几次，腿也软的不行了。&lt;br&gt;妈教我把她抱在胸膛上，两手搂着我的颈，两条雪白圆润的大腿环圈在我的腰际，妈吊在我身上，我的鸡巴顶在妈的小屄内。我抱着妈边走边干，三不五十还蛙跳一下。这种干法很累，但妈妈并不是很重。显然也很喜欢这种干法，一路「啊！啊！」的叫。蛙跳了几下，妈呻吟着说尿很急。&lt;br&gt;我的鸡巴顶着妈的花心，走进浴室时，妈「啊！」的大叫一声，紧抱住我。&lt;br&gt;阴道一夹一夹的，从花心又丢了一股热流，冲到我的龟头上。我也忍不住，顶着妈妈花心的鸡巴，跳了两下，精液如箭般的，射进妈的花心最深处。妈的花心，被这一道热而有力的精液一射，「啊！」的低哼一声，竟然又丢了一股热流。&lt;br&gt;同时尿液也从尿道射出来，洒了我一下身。&lt;br&gt;一会儿，妈弄了热水，两人洗干净了。在浴室里，我和妈妈两人相互洗着，摸来摸去，妈的乳头又硬起来，小屄也湿了。我把妈的右腿抬起来，站着又干了一次。&lt;br&gt;我总认为，我的童子身是交给妈妈，而非给老姐。因为妈妈是我第一次把精液射进她子宫里面的女人。那个周末下午，射了几次精给妈妈，也记不得了。&lt;br&gt;晚上姐夫和老姐带着阿琳来家里看妈妈。坐了一会儿，姐夫说要去朋友家，今晚不回家睡，叫姐和阿琳在妈这边过夜。我们都知道，他周末晚上常去里长家打麻将。&lt;br&gt;姐夫一走，我看姐穿裙子。趁妈带着阿琳去房间试穿新衣时，手就从裙底伸进去。姐看我手摸过来，她也把腿张开。老姐好像见到我，小屄就会流水。我摸了一下内裤中间已经湿了。&lt;br&gt;姐瞪了我一眼，也把手伸进我的裤裆抓住鸡巴套起来。两人彼此摸得正爽时，妈在房内叫道：「好了，进来看吧！」&lt;br&gt;阿琳是个美少女，穿了老爸从日本带回来的少女和服，看得我目瞪口呆，口水不知往哪里吞。&lt;br&gt;可是我还是喜欢阿琳穿学生制服的纯真少女模样。阿琳才小我两岁，自幼两个就玩在一起。看她穿少女和服，略带女人味道，我觉得失去一样宝贵的东西，永远找不回来了。&lt;br&gt;妈叫我和阿琳出去看电视，她和老姐留在房里谈事情。我看她俩神秘兮兮的，肯定有隐情。&lt;br&gt;那晚，妈叫阿琳同她睡，姐自己睡客房。妈如此吩咐的时候，对着我微笑，而姐却在背后拧了我一下。&lt;br&gt;客房在二楼，离妈的房间有一段距离，是双人套房。我估量了一下时间，妈和阿琳应该都睡着了，就跑到客房，进房时，姐躺在床上露齿对着我笑。&lt;br&gt;我三把两把脱光了衣服，钻进姐的被窝里。姐也是一丝不挂，我一摸姐的小屄，已经是汪洋一片了。两人都兴奋已极，姐张开大腿，捉住我的鸡巴，在她的阴道口沾了沾淫水，就拉着往洞内塞。&lt;br&gt;姐显得饥渴淫荡，我也是闷声不响的猛干。插了近百下，觉得很不刺激，架起姐的双腿，压到接近姐的乳房。狠狠的插得老姐满床「啊！啊！」叫个不停。&lt;br&gt;妈妈的阴道，较紧而深。老姐的肉洞，则是大而不浅，但是底部却真的，长有一团软软的随意肌。每当我的龟头顶进去时，姐就使它包着我的龟头，吸吮，蠕动，「折磨」得两人，都爽到哎哎叫。&lt;br&gt;第一回合干完，老姐稍稍消了一些慾火。我问老姐，她和妈妈神秘兮兮的，
在干什么？有什么事瞒着我？&lt;br&gt;老姐说因姐夫受伤，在夫妻行房时，有些障碍。妈见她神色不乐，她透露给妈妈并求助于妈妈。结果我们可爱，伟大的老妈，就暗地里安排了一段，姐弟乱伦会。&lt;br&gt;她在叙说时，我的鸡巴已经涨得铁硬。我把姐雪白的大圆臀搬到嘴巴上方，舔老姐的小屁眼、阴唇。我将四个手指头塞进姐的阴道，抠插老姐淫液汨汨的阴道。姐摇摆着雪白的圆臀，我问姐是否讲我们做爱的过程给妈妈听？&lt;br&gt;姐娇嗯了一声，说：「有。」阴道里湧出一滩淫水。&lt;br&gt;我觉得有趣，又问：「是姐主动说的，还是妈询问的？」&lt;br&gt;姐喘气说：「是妈询问的。」&lt;br&gt;姐的阴道口，噗噗的作响，我的鸡巴又热又涨。我也喘气的问姐，怎么跟妈讲我们性交的过程？&lt;br&gt;记得当时姐爬起来说：「全部都说啦！还说你也想干她！」&lt;br&gt;我把她拉下来，被她含得全是口水的鸡巴，马上就插进她的阴道里了。&lt;br&gt;那次，我一插进去就想要洩精，姐的高潮也立刻就来，姐紧抱住我说：「不要抽出去！洩在里面！洩在里面！把你的精水射给姐姐！」姐弟俩互相拥抱着，底下两具，同一个妈妈给的性器官，紧紧的结合在一起。&lt;br&gt;那晚我和姐常抱着拥吻。我们的舌头互相搅弄，彼此吸着口液。姐的口液，香香甜甜的。我轻咬姐的耳垂，吻她雪白细嫩的脸颊和白晳修长的颈子。我一边吻，底下缓抽轻插，鸡巴不停的在姐的阴道进出。&lt;br&gt;慢慢的，姐又开始讲，她跟妈说，我的鸡巴确实是很大，但什么都不懂。她开玩笑的跟妈妈说，要妈教我「性交」的知识。妈听了，居然不置可否，笑得很开心。我听姐说到这里，差点把下午跟妈的性事爆出来。&lt;br&gt;我把姐抱到床下，叫她双手撑在床上，弯腰两腿分开站立着。跟下午和妈做的姿势一样。姐两个垂下来的乳房，比妈妈的大。干了一会儿，紧密的磨擦，强烈的快感。姐双手不再撑着，脸埋在被子上，手指头紧抓着被套。&lt;br&gt;我趴在姐的背上，从背后抓住姐垂下来的乳头，龟头顶进阴道底部那团软软的随意肌，短距离抽插。软肉团不断的，吸吮、蠕动，一股热液冲出来。&lt;br&gt;我哼道：「姐！今晚我们做爱的过程，你会说给妈听吗？」鸡巴死命的顶着软肉，精液直射入姐的花房。&lt;br&gt;姐颤声道，「会说！会说！我们一起说！」姐又流出一大片淫水。&lt;br&gt;由于那天下午和妈做过好几次了，技术大有进步。我和老姐正面、侧躺单抬脚、背跪。站着干，坐着干，蛙跳。姐的子宫灌满了我的精液。白晳匀称的肉体，也射了不少精水在上面。&lt;br&gt;那天晚上，姐弟两人性交时，我深觉得，我的大鸡巴和老姐的大屄屄，好像是天生的一对。&lt;br&gt;小姑修女学校毕业后，在国外又深造、服务了好几年。我已经多年未见过她了。&lt;br&gt;圣诞节她要回来的消息，使得整个家族乐成一片。&lt;br&gt;</content></item></essay>