<essay><item><title>全垒打妈妈篇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我刚刚练习完棒球，精疲力尽。这是一场艰苦的训练，我期待能有一
个很好的睡眠能一觉到天亮。我的队友杰夫把我载到我家门前车道边，我混身酸
痛，几乎已经无法跨下他的道奇小客卡车。我们已经连续输了两场比赛，教练非
常生气，让我们疯狂似的跑步。&lt;br&gt;我跟杰夫道了再见，一拐一拐走过短车道。我们刚刚搬进了一个新的社区，
在这里所有的房子，看起来像在迪斯尼电影中，你曾看到的一样。这是个新的趋
势，在这区域建一个虚拟城镇，有昂贵的房屋，邻近有餐厅，商店及公园。我的
父母很喜欢它的构想，还在预售推出时就定下了一栋。&lt;br&gt;我上到前面门廊的楼梯，从前门进入。我混身遍布干臭的汗水和污垢，所以
我正打算直奔去淋浴。这时候，我听到从厨房里传出一些声音。我开始好奇，因
为我的爸爸去外地，家里应该祇有妈妈独自一人。&lt;br&gt;我穿过楼梯，在拐角处，偷看厨房里发生了什么事。惊讶的是，我的朋友萧
恩站在那里，在水槽洗东西。我的妈妈在他旁边，正在搅拌碗中的东西。他们有
说有笑，似乎有一段欢愉的时光。&lt;br&gt;我想不透我的朋友来我家做什么，所以我只是站在那里，太累了，不想走进
厨房或上楼淋浴。我看着我的妈妈显然是在准备晚饭。看起来萧恩像在帮她忙，
他从水槽里捡起了一些四季豆，并把它们放到炉子上的锅里。&lt;br&gt;我的妈妈转身走向冰箱附近的厨柜底层，弯腰拿出一个锅。当她这样做的时
候，我看到了萧恩盯着她的屁股一笑。她穿一件较紧的蓝色棉质短裤在工作，所
以我敢肯定，让他看到了一个她的健美臀部。是的，她是我的母亲，但我还是得
承认，她的屁股是很吸引人的。&lt;br&gt;我不喜欢萧恩盯着看她弯腰，但我也已很习惯，因为很多我的朋友谈到我的
妈妈都爱用很色的语调，有时还会特意捶我或推我一把。我是又爱又恨的报复他
们的议论，揪他们一把或反说回去，但确实有时会让我感到不安，尤其当他们说
一些她的事情。&lt;br&gt;我的妈妈从底柜回起身，并继续准备晚饭，浑然不觉，她儿子的十八岁高中
朋友偷瞄了她的背后。这时候，我决定到厨房加入他们。&lt;br&gt;「嘿，大伙们。」当我走近他们，我有气无力地说。&lt;br&gt;「嗨，宝贝！」我妈妈说，她继续专注于烹饪。&lt;br&gt;「嘿，乔，训练的如何？」我的朋友萧恩问。&lt;br&gt;「太苦了。我已经筋疲力尽了，你在这里做什么？」我问，终于到达厨房的
开口，斜靠在墙上。&lt;br&gt;「他帮我做饭，他是个好帮手。」她高兴地说。&lt;br&gt;「我以为你练完球来找你混，她才刚刚开始要做晚饭，所以我建议帮忙。」
他说。&lt;br&gt;我说：「哦，嗯，我是肯定饿了，但我需要先冲个澡。」&lt;br&gt;「是的，即使有这些葱在旁边的厨台上，从这里我还是可以闻到你的臭味。
你的脏袜子不要踩的在地毯上，你没有吧？」我妈妈说。&lt;br&gt;「没有，妈妈，」我用一种嘲弄的语气说：「天啊，你已经对我大叫过太多
次，我早已经知道你不喜欢这样。」&lt;br&gt;由于我是独子，我的妈妈有把我当小孩的倾向。她也一直烦扰着我一些事情，
但她总是好意，我爱她，所以我把它视为平常。但周围有朋友在，当她把我当小
孩，也让我很尴尬。&lt;br&gt;「所以，训练是很苦的，对吧？你们必须赢得接下来的两场比赛。」萧恩说。&lt;br&gt;「是的，我不担心，因为兰迪和迈克是投手。好了，我要去洗一个快速的淋
浴，再过来吃晚饭。」我说着从厨房离开。&lt;br&gt;我洗了个痛快的淋浴，觉得舒服多了。浴缸沾满从棒球场带回的红土，弄的
非常脏. 我确定要把它清理干净，否则我的妈妈肯定会骂我。&lt;br&gt;我又回到楼下，餐桌已摆好了。晚餐正要开始，所以我坐在我的座位。萧恩
和我的妈妈彼此有说有笑。对一些随遇的事情，他不时称讚我的妈妈，我心想，
他真是一个马屁精。&lt;br&gt;我还注意到，他常偷瞄她的身体。我不得不承认，她此刻看起来很性感，即
使在普通的穿着下。她穿了白色T 卹，蓝色的棉质短裤，她那长及肩梳成时尚的
的金发，卷回成马尾辫。衬衣是非常薄的，所以她暗色胸罩的轮廓清晰可见，我
也注意到了通过紧身短裤显示出内裤的线条。&lt;br&gt;正如我之前提到过的，妈妈有一个漂亮的屁股。在她娇小的身躯上是很圆翘
的，她的腿光滑，结实。她也有一对很好的乳房。这并不是说我从还是孩童起，
曾见过她裸露的乳房，但我看到了她的胸罩的尺寸，36C ，和我也见过她穿比基
尼和戴胸罩的胸部，所以我知道她天然的乳房是多么的可观。她穿着从来不风骚，
但她经常会穿一些能秀出身材的可爱衣服。&lt;br&gt;在晚餐中，大半时间我很少插话。他们谈论电视节目和电影，在我们家，这
是不寻常的。我的爸爸和我都爱看运动节目，所以我们没有跟上所有的影星和电
影，像妈妈跟萧恩所谈的，所以我妈妈很高兴有个交谈的对象。&lt;br&gt;他不停地向她恭维，甚至丢进了一些性的暗示到我妈的脑袋。它实际上对我
是不错的，有人把她心思佔满。如果今晚是祇有我自己吃，那么她将有可能钻尽
所有关于我的学校的问题，我现在没有心情回答这类问题。&lt;br&gt;晚餐结束后萧恩坚持他洗碗盘。&lt;br&gt;「哦，萧恩你这么好，但乔可以做这些。」她看着我说。&lt;br&gt;「不，不，不，我坚持做这些。」他说，他已经开始在水槽里洗碗碟。&lt;br&gt;「真甜蜜。乔，你需要跟他多交往，学一些良好的生活习惯，」她说。通常，
我是会顶嘴，但我太累了。事实上是他在讨好她，因为平常的萧恩就没有那么有
礼。我们是朋友，但不是密切的朋友。我有一些死党，是我认为我最好的朋友，
他是不在里面的。&lt;br&gt;我帮着收拾桌子，而萧恩洗完碗盘。此后，我们在客厅坐着看电视。我的妈
妈走了出来，在我爸爸的躺椅上坐了下来，加入我们的行列。同样，萧恩和她一
来一往互相对聊着，而我只是呆坐在那里。我已精疲力尽。&lt;br&gt;最后，我的妈妈说，她准备上床睡觉，我也说的一样。这是提示萧恩该告辞
的时候，他终于站了起来，走向门口。我跟他说明天见后上楼。我妈妈感谢他协
助晚餐，和他拥抱一下。他告诉她：「任何时间需要。」，并吻了下她的脸颊，
然后往前门出去。&lt;br&gt;在楼上我简单跟我的妈妈说了几句，她告诉我，为明天的训练，在早晨，她
会给我准备一顿丰盛的早餐和精力奶昔，给我补充额外的体力。她还提到，多么
好和有趣的萧恩。&lt;br&gt;她告诉我，我的爸爸会准时回来，参加我们下周对抗州排名第一的主教日高
中的重要比赛。我的爸爸在企业管理具有博士学位，除了持续为他的顾问公司工
作，一年会有几次，跑遍全国各地，发表专题演说。当他不在城里时，打我的棒
球比赛，是不幸的。因为当他在这里的时候，他和我妈很少会错失我的比赛。&lt;br&gt;我脱了衣服仅剩我的短裤，并关掉我的灯，热切期待着一个良好的睡眠。我
正要跳上床，我妈在外面走廊里叫我。&lt;br&gt;「是的，妈妈。」我说，我走出我的房间。&lt;br&gt;「这浴室弄的那么脏！」她骂。「你一定要清洗干净，才能去睡觉。」&lt;br&gt;「妈妈，我有清过了！」我说，当我走进浴室。在那里，她只穿着胸罩和内
裤，从架上拉下脏毛巾。看她的身体这样的露出，总是会让我感到不舒服。而她
穿着内衣在房子内走动，又是很寻常。&lt;br&gt;「浴缸四周地面污垢，地毯也是一团乱。」她咆哮着继续收集脏衣服。她穿
一套匹配的黑色系列胸罩和内裤。这一套肯定不像她其它的保守。她的屁股两瓣
几乎要偷钻出底裤，她的乳沟也想蹦出来。蕾丝的胸罩在图案之间的空间是透明
的，所以我几乎可以看清她的乳头的轮廓。乳晕看起来非常大。我不认为她意识
到我是一个荷尔蒙旺盛的成长青少年，否则她不会穿这些类型的东西。&lt;br&gt;「好吧，我会把它清理干净。」我被妈妈的火辣身材迷住了，我说。&lt;br&gt;「谢谢你，宝贝，」她说，轻拂过我，在我面颊上轻吻一下。「晚安，我把
这些毛巾放到洗衣间后，就上床睡觉。」&lt;br&gt;「好吧，晚安。」我说，她经过我出了门时，我忍不住偷瞧她的屁股。然而，
她转过身来，几乎逮到我在看她的屁股。&lt;br&gt;「你为什么不去邀请萧恩明天晚上来吃晚饭？」她盯着我说，一堆脏毛巾遮
掩在她的胸部。&lt;br&gt;「我不认为这样很好，妈妈，我现在专注在棒球上。」我回答说。&lt;br&gt;「好吧，明早我会跟你说。把浴室清洁干净。」&lt;br&gt;那天晚上，我就在睡着之前完成一次强烈的自慰，我忍不住觉得是妈妈触发
它。这并不是说我被她吸引或类似的事情，但是很难忽视她的外表。&lt;br&gt;成长中，我总是听到关于我的妈妈是一个「辣妈」的评语。并不是到我高中
年纪，才对此评语变得更加了解。我恨别人认为我妈，就像我认为的风骚女人一
样的想法。&lt;br&gt;漫长的棒球赛季，在选手休息棚和训练设施里，这些偷懒的家伙，总有很多
的休息时间。我们经常会对随遇碰到的事投票，譬如投谁是最骚的女孩等之类的
事情。有一次，对我们高中球员的母亲中，谁是最骚的熟女。投票的结果出来。&lt;br&gt;我感觉到，我的妈妈会得到一些选票，但事实证明，她赢得了一面倒。你可
以想像，我不得不应付这些流言蜚语。&lt;br&gt;妈妈在她二十岁的年轻年纪嫁给爸爸，不久后就有了我，她现仍然在她三十
多岁的后期。她看起来比实际年纪更年轻。我猜想有我作为她唯一的孩子，让她
保持一个年轻的外表和身体。&lt;br&gt;我想，是什么比她的容貌，让她更具吸引力，是她甜美的坚强个性。她在我
们团队比赛时的欢呼声是所有的人中最酷的。她绝对有些假好，我的朋友们看到
了她对我的叫哮和发号施令，但他们还认为她很性感。他们说，我的父亲一定是
听老婆的。我和妈妈相处得很好，但就像我之前说的，她总把我当长不大的小孩，
让我在朋友面前难堪。&lt;br&gt;第二天到来的练习是不如前一天的辛苦。每个人都在酸痛，所以我们主要在
复习技巧和在明天的主场比赛计划。练习完成后，杰夫用他的小客卡车载我回家，
在路上，他问萧恩昨晚在我家的情形。我不知道萧恩已告诉了大家。&lt;br&gt;当我回到家的时候，在进入房子之前，我先做了例行的清洁自己。我发现我
妈妈的车不在家，对没人预备晚餐有点失望。我去洗个澡，并希望我洗完时，她
已回家。&lt;br&gt;洗完仍然没有她的迹象，所以我在爸爸的躺椅上坐了下来，看一些体育重点
新闻。透过眼角，不时望过窗口，我发现她的白色奔驰车已驶上车道。当她走进
屋内时，我简直不敢相信，萧恩和她在一起，他们互相谈笑着由车库进入。&lt;br&gt;「嗨，甜心。」我妈妈说着走进客厅，每手各拿着一个购物袋。她穿着牛仔
短裙，短到她的膝盖以上几英寸，她也有着凉鞋，粉红色的无袖上衣，紧贴她的
胸部。她今天有一些化妆，不像昨天她的穿着。她看起来真的很可爱。&lt;br&gt;萧恩在她身后抱着几个的外卖食品盒。我没有回应，但不由自主地站起身来
接下妈妈的手中的大购物袋。&lt;br&gt;「为你父亲的生日。」她说着交给我，我将它们放置在厨房的厨台上。&lt;br&gt;「你真有时间，闲的很，或者是什么？」我对萧恩说，给了他一个轻视的样
子。他还没来得及反应，我妈接话。&lt;br&gt;「嗯，我昨晚跟萧恩说，我需要去商场，去买你父亲的生日礼物，萧恩说他
也想要去，所以我经过去接他，他真是一个男人，陪你的母亲去逛街 .」她呵呵
地笑着说。&lt;br&gt;「你比我更好」，我看着萧恩说。&lt;br&gt;「我也很高兴，真的，我喜欢花时间陪她。」他说。&lt;br&gt;「嗷，你真甜。」她拍打着他的手臂说，我翻个白眼。觉得有一点点嫉妒，
她似乎在对他撒娇。&lt;br&gt;「我们在回家的路上买了一些外带餐。」她说着从萧恩手中接下餐盒，放置
在桌子上。&lt;br&gt;我毫不犹豫地给自己挑选一盘鸡肉和蔬菜。我饿死了。我们在饭桌上坐了下
来，就像昨晚，我觉得自己又是在圈外。他们说说笑笑，有一段很好的时间。我
还是觉得很奇怪，萧恩连续两晚都在我家。不仅如此，我的妈妈似乎还很享受他
的陪伴。如果她知道，他就在上周吹牛，他肏了一个女孩的屁股，或者，如果她
知道有多少次，他翘课去喝啤酒，做了祇有上帝才知道的事。&lt;br&gt;晚餐后，我的妈妈站了起来开始收拾桌子，但就像昨天晚上，萧恩站起身来，
并坚持他来做善后清洁。她回驳说，他是一个客人，不应该做清洗。他们互相小
争辩，毕竟两人同时完成清洁。我只是坐在桌旁，阅读报纸的体育栏。&lt;br&gt;当妈妈要在水槽中洗一些盘子，萧恩来到她的身后，说换他来洗。他抓住她
的腰，把她轻推到一边，引起了我的注意。然后，他一个熟练的动作，用一只手
从她手中接过盘子，而他的另一只手顺势从她的腰，下滑到她的左半边屁股颊，
用手掌推她到一旁。&lt;br&gt;我希望，我的</content></item></essay>