<essay><item><title>生慾火，我管儿子叫哥哥(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;看着镜子里的自己，看到眼角的鱼尾纹，我意识到自己已经３６岁了，叹息自己不在年轻，每当这时，我都有一种莫名的悲哀。但令我惊喜的是，我依然残留着年轻时的影子。不大但饱满的乳房，在每次戴起乳罩的时候都是十分的坚挺；依然纤细的腰部是我注意平时生活习惯的结果；最令我满意的是自己形状诱人，在走路时会不自觉扭动的丰臀，每当穿起职业的套裙，她都会撑起近似的圆形，展现出一个成熟女人的性感；最后，令我放心的是，我没有丧失女人强烈的性慾。每当在和学校年轻的男老师閒聊逗趣的时候，看到他们兴奋的表情，殷勤的举动，我都会对自己的魅力给予最大的肯定。说实话，我喜欢和男同志调情，那会给我极大的欢愉。&lt;br&gt;我的丈夫是个出租车司机，体格健壮，很强。可是却在我２８岁那年的一次车祸中离开了我，为了孩子，我没有再嫁，八年来，我一直在对孩子的责任和强烈的渴望中挣扎。于是，我变得敏感。只要稍微受到外部的刺激，就会呼吸急促，春心荡漾，有时甚至是电视剧中的一段男女主角的湿吻，也会让我私处湿润。每当无法忍受的时候，我都会对着亡夫的照片自慰，因为我怨他！可是每次高潮之后，我却又无比的羞耻，不敢再看他的照片。我也曾想过找个性夥伴，但是我总是提醒自己，自己是一个老师，我被我的职业束搏，于是，学校午休时与男同志的逗趣和上网聊天成为我快感的来源。慢慢的，我发现我喜欢暴露自己，在学校不可以，于是，在家里。儿子小林已经１9岁了，是一个学生，也在我的学校。&lt;br&gt;我虽然是老师，可是儿子学习并不是很好，而且油腔滑调，也许是我没教育好他，也许是和他那些不三不四的朋友学坏的，但是，我爱他，因为他是我的亲生儿子。&lt;br&gt;他越来越明显的成人强调和嘴上的小胡子，让我觉得他开始变得像个男人了。&lt;br&gt;我知道他已经可以满足我的暴露欲了，所以，在家的时候，我总是穿的很少，睡衣都是大Ｖ领的睡裙，有的还半透明，而且在家我一向不穿胸罩，只穿背心。每当我在他面前的时候，我知道他都在不时的注视我，注视我偶然露出的乳沟以及裙摆下白皙的大腿，我总是佯装不只，任其揩油，而且会兴奋到微微的渗出爱液。&lt;br&gt;我曾数次见到他下身突起的「帐篷」。我真是兴奋，没想到我这么一个几近中年的女人竟然能让一个十几岁的男孩如此亢奋！ ！但是，我真的没有想过和自己的儿子发生性行为，因为他毕竟是我的儿子，我的亲生儿子，那是乱伦！可是，我不检点的行为，却为之后事情的发生埋下了恶果。&lt;br&gt;因为，上课总需要课件，所以学校给我配发了一台笔记本电脑，让我做课件。&lt;br&gt;因为我对电脑一窍不通所以经常向儿子学习。因为他有一台电脑，是他考上高中那年我给他买的，虽然时间不长，但是他好像对电脑方面的东西什么都懂。&lt;br&gt;我不仅在他那学会了使用办公软件，而且还学会了上网和聊天。从此，我发现了一片新的天地。在网上，我不再是母亲或老师，我没有负担和压力，我可以很放荡。&lt;br&gt;于是，我每天下班之后，吃过饭，收拾完家务，就迫不及待的打开笔记本电脑上网。儿子给我申请了一个ＭＳＮ的聊天软件，我就用他和不同的人交流，和不认识的人调情，不时还登陆一些色情网站，见到了很多新奇的东西，大多都是日本的，知道了男女之间竟然可以有那么多玩法！但是，我却忽视了一件事情，那就是儿子那屋也有电脑，而且我在上网时，他也在上网！ ！&lt;br&gt;事情终于发生了，我记得很清楚，那是一个周六的中午，我打开ＭＳＮ，发现邮箱里有新的邮件，打开一看，是有人要邀请我聊天，上面只写了四个字- -「骚女加我」。看到这下流的邀请之后，我不但没有生气，反而格外兴奋，毫不犹豫的把他添加到「联系人」，接着看了他的个人档案资料。只见他个人档案资料里的照片是一个由各式各样的阳具组成的花朵，那些阳具有的长一点，有的短一点，有的粗，有的细，真是惊人。我足足看了５分钟，看的我心潮澎湃，私处也痒了起来。再看他的名字，叫「专干骚女」，自我介绍写的是「本人鸡巴特长」，兴趣爱好是「乱伦、喜欢操３０岁以上的骚女」，接着是……我越看双腿夹得越紧，内裤的低部也贴到了会阴上……整个下午我都在想着这个人，心神不宁，只要一想到他的那些文字和图片，下身就瘙痒的不行，而儿子小林则始终保持着似笑非笑的表情。整个下午在我的急切等待中过去。我做好了晚饭，对着儿子的房间喊道：「小林，快出来吃饭！」只见他摇头晃脑的走了出来。&lt;br&gt;「怎么了，儿子，怎么这个样子？」我关心的问道。&lt;br&gt;「哎呀，做了一下午作业，头都大了」「今天怎么这么听话，没出去玩呀？」「怕你一个人孤单嘛」儿子笑着说。 「儿子真大了，知道疼妈妈了。」我一边给他夹菜一边说。 「妈妈，你今天晚上上网吗？」他表情古怪的问。&lt;br&gt;「上呀，怎么了？」「没什么，就是问问，妈妈你上网都做什么呀？」「我呀，能做什么？就是看看教育网有什么信息。」我骗他说。 「我给你弄的那个聊天软件你用了吗？」「用了，用了，很好呀，已经有不少人了，今天下午还……」我想起下午的事情，没有往下说。儿子小林突然精神起来，脸上也有了笑容：「像妈妈这么漂亮性感，在网上很吸引人的。」「哎呀，胡说什么，妈妈老了。」我心里很高兴。 「一点也不老呀，妈妈，你看你皮肤白皙，上下丰满，多迷人。」儿子的称讚让我一惊，满脸绯红：「你这都是和谁学的，不正经。真是应该好好教育教育你了。」看到我不高兴，儿子就不再吭声，默默的吃饭，但是她的眼睛却未离开过我的身体，而且今天的眼神格外炙热，看得我很不自然。他很快的吃完饭，就躲进了自己的房间。我一边洗碗，一边想：儿子今天为什么这么古怪。&lt;br&gt;我把一切收拾干净，怀着期待的心情做到了电脑前，当我打开ＭＳＮ的时候，我紧张的迅速查看，那个叫「专干骚女」的男人能够在线。看到他联机的提示后，我兴奋到极点。不一会，他发了信息过来：「你好呀，骚女」「你怎么这么说话呀？」我故做矜持。&lt;br&gt;「哎呀，还生气了，我给你发的聊天邀请是」骚女加我「，你要不是骚女，加我干什么？」「你，你这人怎么这么坏呀」我被他说的无言以对，只好发嗲。&lt;br&gt;「还有更坏的那，嘿嘿，骚女，告诉哥哥，你多大了？结婚了吗？」「你是谁哥哥呀，我三十多了，你多大？」我打道。&lt;br&gt;「我呀，２０了。你这么骚，是不是跟很多男人搞过？」「你才２０呀，小孩子呀，和我儿子差不多」我有些失望，同时也感叹现在孩子的早熟。&lt;br&gt;「２０怎么了，我年轻力壮，专操你这种３０多的骚女，嘿嘿，你是不是没有老公呀？」「你，你怎么知道？」我很震惊。 「有老公的话，就不会这么骚了，嘿嘿」「不和你聊了，讨厌」我有点生气。&lt;br&gt;「别，别，我错了，还不行吗？跟你看样好东西」他发过来了一张图片，是一个戴眼睛的男生把一个我这种年龄的女人大腿拉开，用阴茎插入女人阴道的图片，而且还会动，那女人的表情似哭非哭。这张图片使我已经湿润的阴部，更加潮湿。我下意识的用手在阴户上揉了一把，以缓解阴部的湿痒。 「怎么样，嘿嘿，好看吧？」「这，这是什么呀？」「这是儿子操妈妈，怎么样喜欢吗？」「你可真坏，发这种图」我装做正派。&lt;br&gt;「装什么呀，还要吗？我这还有很多那」「那，那还有吗？」我强烈的慾望，使我还想再看。&lt;br&gt;「哈哈，骚女就是骚女，叫我哥哥，我才给你看，嘿嘿」「哎呀，你那么小，求你了再给我发点吧」我实在叫不出口，只有哀求。&lt;br&gt;「不行，不叫哥哥，不给看。」我很犹豫，虽然不想叫，但那图片上被拉开的女人大腿，以及那女人舒服的表情都不住的刺激着我敏感的性腺，尤其是两人年龄上的差距，更令我有一种被征服的快感！ ！见我半天没回话，他有发来信息：「在网上不分什么大小，而且，我们又不认识，有什么不好意思，我这还有更好的那，爽死你，快叫呀，要不我走了。」他抓住了我的弱点。 「那，哥，快发吧」我羞红着脸，打道。&lt;br&gt;「不行，是哥哥」「哥哥，快给妹妹发吧」我被慾望折磨得开始不知羞耻，但不知道为什么，我向这个小孩叫哥哥的时候竟然如此兴奋，乳头完完全全的涨了起来。&lt;br&gt;「唉，乖啊，嘿嘿，你真是又骚又贱，哈哈」说着，他又发过来一张图片，还是那个男孩和那女人，但这次变成了狗交式，男孩在后面抓住女人的双臂，用力插入，也是可以动的。它对我的刺激实在太大了。我幻想着我就是那个女人，就那样被男孩从后面蹂躏。爱液不停的从子宫流出，整个阴部好像有小虫在爬，只要稍微挪动屁股，就会有细细的淫水流出，我只有一次次的夹紧大腿上下摩擦，才能得到短暂的满足。&lt;br&gt;「骚妹妹，是不是你的Ｂ开始湿了？」「嗯，再发」我竟然回答了她的提问。&lt;br&gt;「骚妹妹，是不是连内裤都湿透了？」「你管那，快发」他的话越是下流，我就越是急切。&lt;br&gt;他没有回答，我知道他上在等我回答，没想到一个２０岁的男孩竟然这么老练。&lt;br&gt;我只好再次回答他：「嗯，是湿透了，人家好难受，你就快发嘛」「哈哈哈，对，乖乖的，哥哥就满足你」说着，又是一张图片发了过来，是一张那女人骑在男孩身上，扭动腰部的图片。&lt;br&gt;「有没有，再刺激一点的？」我飞快的打出。&lt;br&gt;「哈哈，你可真是骚，我这有的是，但是你得告诉我你的Ｂ松吗？」「你怎么净问这些下流问题？」其实，我并不反感这些话题。 「快说呀」「不松吧，因为很久没……」「那你平常发骚的时候都怎么办呀？」「自己解决，你快发」「不如让我操你吧？」「你，哈哈，你发育全了吗？」「你这样的我能干俩」紧接着又是一张图片发了过来，这次是一张已经勃起的阴茎的图片，看上去不很清晰，但是仍然可以看清。那阴茎并不很长，但是格外的粗，尤其是龟头完全像一个硕大的坚硬核桃。&lt;br&gt;「好大」「哈哈，怕了吧，那是我的，怎么样，能不能满足你？」「骗人我才不信，你才多大呀。」我根本就不信。&lt;br&gt;「操，那是我自己拍的，你怎么才信？」他认真起来。&lt;br&gt;「你既然可以拍，恩，那你打一个Ｖ的手势在你那宝贝旁边，让我看看，哼哼。」我以为一定可以识破他。&lt;br&gt;他没说话，不一会，有发了一张相片过来，竟然真的是在阴茎旁边有一个Ｖ的手势，我一时不知道该说什么。 「怎么样？嘿嘿，想不信都不行。」「那你怎么会那么大呀，跟成年人的一样」「喜欢吗？怎么样和我干吧？就喜欢操你这种骚女。」「不行，你那么小，跟我儿子一样。」「儿子和妈妈怎么了？那才刺激呀。」「你可真是下流，这也说的出来。」「哼，装什么，都什么年代啦？说实话，你现在是不是很想要？」「嗯，是啦，要不为什么让你发图片呀，快发吧，我真的很难受」我再一次央求他。&lt;br&gt;「你平时都怎么自己弄呀？」「什么怎么？就是用手呀」「插到Ｂ里吗？」「不，我嫌脏，就是在外面摩擦。」「再洗呀，你那样又不爽，我告诉你，你把手指伸进Ｂ里，然后找里面有一个突起的地方，用力的挖那，另一只手捏阴蒂，保准你爽得尿裤子，嘿嘿」「那，那多不卫生」我被他说的有些心动，开始隔着内裤搓起外阴。&lt;br&gt;「怕什么，就是这样」说着，又一张图片发了过来。是一张会动的图片，两只手指插入一个阴道，然后想小便一样，喷出大量爱液。我真的不知道，女人还可以这样泻精！ ！ ！我只感觉胸口好像被什么东西撞击着，乳头涨得又酸又痛，内裤的底部已经完全贴到了外阴上，用手摸上去就会摸到咸湿的淫液。我回头看了看关着的门，又听了听儿子屋子里的声音，确认他没有走动后，便把两只脚搭在书桌上，掀起裙摆，把红色的内裤拉到膝盖上，用右手的中指和食指在外阴上摩擦，左手则伸到背心里面抓住乳房又挤又捏。&lt;br&gt;「说话呀，怎么了？」「怎么不说话」他问了几遍我都没有回答，最后，我只打了一个字：「发」好像知道我在手淫似的，他这次什么也没说，只是一张一张的发过来图片，各式各样的淫乱图片在我电脑的屏幕上出现，有的是学生把老师按在书桌上奸淫；有的是老头把妇女捆绑起来鞭打；有的是男孩在中年女人脸上射精……这些图片刺激的我的子宫，大股大股的溢出淫水，阴道中彷彿有很多很多的小虫在爬再咬，可是无论我怎么样磨擦外阴，都无法使快感达到更深。我试着轻轻拨开大阴唇，用中指在穴口抠挖，左手也放开乳房，用指甲轻捏阴蒂。我突然感觉到久未嚐到到的快感，我的手指好像带电，每抠一下，全身彷彿受到电击班的哆嗦，快感从整个阴部快速到达子宫，大腿也跟着发麻，骚水也越流越多，爽得小声的呻吟起来：「啊啊…啊。啊…啊…啊…恩恩…啊」。&lt;br&gt;也许是刚才太过急切，我忘了一件事情，正是因为这件事，我事</content></item></essay>