<essay><item><title>性福家庭(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;很期待今晚的聚会吧，阿龙？我的女朋友小真问我。&lt;br&gt;当然，我说，我期待了很久呢！"&lt;br&gt;还有二十分锺的路程，小真的父亲说，他正在开车。&lt;br&gt;你一定已经硬了，阿龙。小真的母亲玉香说。&lt;br&gt;是呀，我说，我一整天都没有射，在为今晚的聚会储备精液呢。"&lt;br&gt;我坐在汽车的后排座位上，左边是小真，右边是她的妹妹小美。小真当我的女朋友已经六个月了。她和我一样都是十五岁，非常可爱，个子不高，身材苗条，中等长度的头发，奶子尖尖的，屁股却又圆又结实。我个子高，肩膀宽，和她恰成对照。&lt;br&gt;小真的面孔天真又纯洁，大眼睛、翘鼻子、牙齿上有钢托。不知怎么，我特别喜欢她的钢牙托。她不是学校里最性感的女孩子，但也很漂亮。去年她家搬到我们这一带，她转入我的学校，我立刻迷上了她。最棒的是，小真实际上一点也不像外表那样纯洁！我和她约会一周，就肏到了她，后来就天天肏. 我们经常在我家做爱，因为我的父母经常不在家。后来，我们连约会都懒得玩了，每天有空就找个地方做爱，随便什么地方都行。小真可不是那种浅薄贪财的女孩，她让我肏，不是为了让我给她买衣服之类，而是因为她喜欢被肏这件事本身。我在她嘴里射精，她总是全部喝下去；射在她的脸上、奶子上，她也很喜欢。我们第二次做爱的时候，她就求我肏她的屁眼。我很喜欢她的圆圆的屁股，也很喜欢肛交。小真比我更热衷于肛交，现在每次和我做爱，都少不了让我把鸡巴插到她的后庭里。&lt;br&gt;交往之后不久，我就发现了她的家庭的秘密。有一天，我们两个人独处，我正在肏小真的屁股，突然，她的母亲回到家来，悄没声地进了家门，突然闯进小真的房间。糟糕！我慌忙把鸡巴从小真的肠道拔出。小真却没事一样地吃吃笑。玉香笑着夸奖我，说我让她的女儿很幸福。&lt;br&gt;我大吃一惊，但是玉香竟然走过来，跪下开始含我的鸡巴！玉香三十九岁，身材保养得仍然非常好，比小真个子高，面孔则非常相似，一头长发，奶子又挺又翘。当小真的妈妈含我的屌时，小真坐在床上，告诉我，她的妈妈、爸爸和妹妹小美都互相乱伦肏屄。现在他们欢迎我的加入。&lt;br&gt;我好想要这根美丽的鸡巴插我下面，玉香站起来脱掉衣服，指着我的那根她刚刚含过的、六寸长、铁硬的少年肉棒，说。&lt;br&gt;我惊讶得不知所措，任由玉香和小真摆布。他们让我在床上躺下，玉香骑上我，让我的肉棒刺穿她的湿屄。然后，小真弄了一根八寸长的假鸡巴戴在自己裆上，爬到她的妈妈背后，用假鸡巴肏起妈妈的屁股来！玉香的屄里插着我的鸡巴，屁眼里插着女儿的假阴茎，高潮了两次。不久，我也把白浊精液射进了她的屄中。&lt;br&gt;小真和她妈妈舔我的鸡巴，很快让我再度勃起。然后她们摆成六九姿势，玉香趴在小真身上，母女互相舔屄，舔出很大的声音。我欣赏了片刻，很快就忍不住把肉棒捣入玉香的屁股，在那个美熟妇的直肠里，射出了第二发精液。&lt;br&gt;过不多久，小真的父亲育国和妹妹小美也回到了家。育国四十岁，个子高，面孔帅，人很随和。小美十三岁，长得很甜，和小真一样漂亮。那一晚，我和她们全家群交，我和往常一样享受肏小真的快乐，但是也很喜欢肏她的妈妈和小美的新鲜感。年轻的小妹和小真一样淫贱，先是让我肏她屁眼，又求我颜射她，我高兴地满足了她的请求。看育国肏他的两个女儿和他的妻子，非常令我兴奋。而小真、小美和她们的妈妈互相舔吸，玩同性游戏，也像和男人性交一样热情。&lt;br&gt;那是好几个月前的事了。从那以后，我每周都和这四口之家一起快乐地群交好几次。当然，我也和小真单独相处很多时间，我们非常相爱。但是，他们的全家都非常让我喜欢。&lt;br&gt;然后他们让我知道了另外一个秘密：小真的叔伯亲戚也都热爱乱伦！&lt;br&gt;她祖父母和外祖父母都喜欢和儿女们、孙子们乱伦，玉香的父母现在年纪很老了，退休住到了国外去。育国的母亲则一个人在乡下的大屋居住。在那个大屋，每个月的第一个星期六晚上，小真的一家，她的姑妈、叔伯和堂兄弟姐妹都要聚到一起，玩一场大乱伦。有时，可靠的客人也受到邀请。这次他们邀请了我！我当然不会拒绝，我是一个好色的十五岁男孩子，有一个身材很好又好色的女朋友，还有机会参加大群交，真是太幸运了！&lt;br&gt;今晚我们开车在路上，就是到小真的祖母的大屋去参加大群交的。&lt;br&gt;育国哼着歌，很悠闲地开车。温暖的六月夜晚里，车窗开着。玉香靠在座位上，风把她的发丝吹过她的漂亮的脸，显得很性感。在后排座位上，小真和小妹兴奋地和我说今晚的事。&lt;br&gt;我自己的家庭对此是完全不知情的。也许以后迟早会知道，但现在还不知道。&lt;br&gt;我的父母猜出来我和小真上了床，但不是很在意。我的妈妈甚至给了我一些保险套，好让我别在上中学的时候就做了父亲。不过我用不着保险套，因为小真总是吃避孕药的。至于小真一家的乱伦秘密，我的妈妈、爸爸、姐姐、妹妹都不知道。&lt;br&gt;不过对乱伦的喜爱是会传染的。我已经在认真地考虑肏我的母亲的事情。&lt;br&gt;她样子很好看，我经常幻想奸淫她。有一次我到小真家里去玩的时候，只有她母亲玉香一个人在家，玉香请我进卧室，和我做爱了几个小时之久。她知道了我越来越想肏自己妈妈，就让我假装她是我的妈妈。虽然是假装的，但是也让我很兴奋。我一边叫她妈妈，一边又是肏、又是含，又是鸡奸，和她玩了一整个下午。&lt;br&gt;我的乱伦计划也延伸到了我的姐妹身上。我的姐姐十七岁，是个娇小性感的短发女郎，非常漂亮。上周我在她洗澡的时候闯进浴室，假装不是故意的。她笑得很开心，以为真的是意外事件，而我看到了一眼她的美味的身体。我的妹妹才十一岁，不过我觉得已经完全可以肏了。小真说，她和她的妹妹还有堂姐堂妹，传统上都是八岁开苞，开始参加群交的。这让我觉得非常带劲。今晚我可以肏到四十岁、三十岁、二十岁的女人，也可以操发育期的少女，还可以肏小女孩，可以选择的太多了。&lt;br&gt;终于我们抵达了小真的祖母的大屋。大屋有六个大卧室，能容纳很多人，屋外有一个大草坪，草坪上开满鲜花，像是世外桃源。但其实这里距离国道只不过几公里路。&lt;br&gt;小真的祖母名叫绪惠，五十九岁了，一个人住在这里。她的有钱的丈夫比她大二十岁，几年前去世了。绪惠虽然守寡，却一点也不孤单。她每个月都招待儿孙们群交，平时也经常有儿孙来拜访，还有一些年轻精壮的园林工人每三天一次来打理外面的草坪，每次来都少不了跟绪惠乱交。绪惠也给附近的中学生上钢琴课，几年来很是勾引了不少发育期的孩子，足足有十男两女。不过，每月的群交只对亲戚和我这样的特别客人开放，今晚，园林工人也好，钢琴学生也好，都不在这里。&lt;br&gt;育国把汽车停到大屋前面，其它汽车旁边。我们下了车，活动了一下腿脚。&lt;br&gt;这时候已经过了八点，但是因为是夏天，太阳才刚落山。晚霞把最后的金色光辉投射到大屋和花园上。&lt;br&gt;我跟着小真一家来到大门前。隔着窗户，看到了一些蠕动的赤裸的肉体。即便在外面，我也听到了欢愉的呻吟声，显然他们已经开始。&lt;br&gt;我们走进大门，穿过一个很大的厅堂。这里很古朴，地板和椽梁都是木质的，在红木八仙桌旁摆着一个大锺，墙上挂着一幅很大的裸女油画。呻吟声、喘息声在这里听得更清楚了。&lt;br&gt;走这里。育国打开一扇右边的门，说，我们先脱衣服再进去。"&lt;br&gt;我们来到更衣室，这里地方很宽敞，衣架上挂着许多外衣，墙边摆着一排鞋子，有男鞋、女鞋和小孩的鞋。地板四周放着一堆堆叠好衣服。&lt;br&gt;把你的所有的衣服都脱下来，放到我们的衣服旁边。玉香对我说。&lt;br&gt;我们很快都脱光了，衣服一堆堆地放在地板上。&lt;br&gt;上吧！育国微笑地说着，走出更衣室，我们跟在他后面。&lt;br&gt;我们进入大客厅，只见有四十多个赤身裸体的男人、女人、少年、少女、和小孩在用力地互相肏干。&lt;br&gt;在聚会上一共有四十六个人。&lt;br&gt;小真的祖父已经去世，她的祖母是聚会上最年长的人，好像也是最高的组织者。她快六十岁了，但还是相貌很美，行动也很积极。&lt;br&gt;除了小真的祖母以外，屋子里有两代人，就是中年人和孩子们。有十八个成年人，是小真的父母、以及小真的父母的兄弟姐妹和配偶。他们是九对夫妇。&lt;br&gt;年轻的一代就是这些伯伯阿姨们的儿女了。有两个已经二十多岁，不过大部分是十三岁到十九岁的，这样的有十六个，当然，包括我、小真和她的妹妹小美。&lt;br&gt;我们少年少女们是七男九女，有时，别人也把男朋友女朋友带来玩，但今晚我是唯一一个外客。其它的少年少女都是小真和小美的亲戚。&lt;br&gt;剩下的就是更小的小孩，从八岁到十二岁，一共有九个，六男三女。只有八岁以上的孩子才能参加群交。小真有几个不到八岁的表弟表妹，现在都在自己家里让保姆看护着。&lt;br&gt;四十六个人，从八岁到五十九岁，有男的，有女的，整个晚上，都要做爱！&lt;br&gt;我们站在宽阔的大客厅里，有两个宽沙发，几个靠背椅，有茶几，还有一个货真价实的巨大壁炉。客厅的一侧有一个长条餐桌，足足能坐二十多个人一起吃饭。还有很多落地长窗，外面是花园。因为这里是野外孤零零的大屋，所以连窗帘都不用拉上。刚才在门厅里是冰凉的木地板，在这里地上则铺着豪华的厚厚的红地毯。墙上挂着很多油画，油画里都画着裸体。一套银色的音响在播放轻柔的古典音乐，为聚会伴奏。&lt;br&gt;旁边一扇古朴的门通向厨房，厨房的桌上摆满了酒瓶。到处都是裸体的人在做爱，也有很多人到厨房里去吃喝。楼上有六个卧室，不过不是用来群交的。虽然没有明确规定，但是从礼貌上来讲，群交的时候应该让大家都看见，不应该关上门偷偷玩。&lt;br&gt;育国和玉香对我说：玩得开心点。就各自向不同的方向走去，小美也离开了，只留下我和小真。一开始，我有点不自在，因为是在这么多陌生人面前裸体，而且鸡巴还翘着。不过，突然我放松下来。仔细一想，我的大鸡巴是可以让我很自豪的，面前这么多热火朝天的性交场面，不勃起才奇怪。&lt;br&gt;而且，没几个注意到我们这些刚来的人。他们都忙着抽插。只有少数几个人瞟到了我们，一个三十多岁的漂亮妇人微笑地给了我一个飞吻，就重新低头含吮一个发育期男孩子的鸡巴。&lt;br&gt;了不起吧？小真骄傲地微笑。&lt;br&gt;真的好棒！我轻声说。我被深深地震动了，有生以来从未体会过这样的性欲亢奋。不过我觉得有些怪怪的，除了你、你的爸妈和小美以外，这里的人我一个都不认识。"&lt;br&gt;哎呀，小真说，现在我也不好领着你一个个地去向他们介绍。不过没事，你一个个地肏过来，就和他们都认识啦。我们大家都通过气，他们都知道你是谁。我们可不常有外客，女孩子们会排队给你肏的。"&lt;br&gt;周围的景象令我眼花缭乱。我看到一个女人同时让两根鸡巴插在屄里，又有一个十三岁的女孩子骑在一个三十多岁的男人身上，又有一个十二岁的男孩子鸡奸一个九岁的男孩子，又有两个发育期的女孩子玩六九，其中上面的那个女孩在被一个发育期的男孩子肏. 小美已经进入了状态，趴在茶几上让一个男人把鸡巴从插入她的小屄。&lt;br&gt;我们怎么办？我问她，直接去找个人，开始干她？"&lt;br&gt;就是这样，小真微笑，伸手捋动我的勃起的肉棒，到大家中间去，想肏谁就肏谁吧。在这种场合，拒绝别人是不礼貌的，所以谁也不会不让你肏. 不过，你也不能拒绝别人哦。"&lt;br&gt;我才不会拒绝别人。我开心地笑，贪婪地看着周围这些让人流口水的美女。有一个发育期的女孩子，身材非常好，四肢着地趴在地板上，在面前一个坐在沙发上的中年女人的屄。&lt;br&gt;但是，小真说，如果是同性恋的要求，是可以拒绝的。女人和女孩子都很喜欢玩同性恋，幼年的小男孩也很喜欢被鸡奸，但是成年男人往往不喜欢和成年男人玩。也许有一两个例外吧。基本上，你可以拒绝别的男人，也可能被别的男人拒绝。但是所有的女人和小孩都不会拒绝你的。具体的性行为方面呢，"她继续说，如果你拒绝性行为，一般是很没有礼貌的，像普通的肏屄、口交、颜射、乳交、肛交这些。这里大家都很喜欢肛交。但是，一些重口味的玩法，像撒尿、打屁股这种，可能有人不喜欢，不过这种人也不是很多。往常，各种重口味的事情都有人玩的，今晚大概也会有。"&lt;br&gt;真厉害。我只能说出这几个字，再也无话可说。我忍不住了，非常想干。&lt;br&gt;我们开始玩吧。小真轻摇着我的手，笑说。&lt;br&gt;好！我说，和她吻了一下，便与她分开了。&lt;br&gt;我的女朋友转身走向餐桌，在那里抱住了另一个发育期的男孩子。那个男孩让小真趴到餐桌上，开始从后面肏她。&lt;br&gt;我东张西望，不知该怎样开始。四周都是赤裸的肉体！在明亮的灯光下，扭动着、碰撞着。一开始，</content></item></essay>