<essay><item><title>我家女儿是变态！(2)</title><author>床上伴侣</author><content>在说这种话题时笑得这么灿烂！还有不是叫妳别随便猜测我在想什么吗！话说回来妳还记得真详细啊竟然连图案都不放过……」突然要我激动地大喊真是要了我的老命，不止声音出不来也不敢随便惹女儿生气。真希望她能稍稍体谅一下我的年纪。&lt;br&gt;「欸嘿嘿……也没那么厉害啦。」女儿害臊地搔着头。稍后又像是突然想起什么事情似的。「啊，对了！」莫名其妙就掀起我的衣服。&lt;br&gt;被吓到的我大概呆了五秒钟，才反应过来。对了──差点就忘掉现在正在被女儿强暴呢。看来女儿也是突然想起正在强暴我才对吧？真不愧是我可爱的女儿……才怪咧！&lt;br&gt;「哇啊──是开始有下垂痕迹的熟女巨乳！好软！好大！摸起来好舒服──」女儿把我的毛线上衣一口气拉至肩膀下方，便隔着胸罩对我又抓又捏的，最后做了好软好大好舒服的结论。附带一提，在她嚷嚷着「妈咪的巨乳──」时，整个脸就埋在我胸部间，一点也不畏惧深深压在她脸蛋上的钢圈。&lt;br&gt;「我说啊还是停下来吧……？不管怎么说，妈妈跟女儿做这种事……」我的劝阻还没说完，女儿就像玩接龙般紧接着抢话。&lt;br&gt;「当然是最棒了！」抢答者给了如此变态的答复，又把脸埋回胸部间，还用两只手不断推挤我的胸部外侧。&lt;br&gt;「妳、妳妳别在我的乳沟里喘气！也别乱舔！啊啊……」&lt;br&gt;「妈咪的胸部味道好香甜……」&lt;br&gt;沉醉于胸部触感的女儿逸出幸福的叹息，不一会儿便安静下来。只剩下肌肤接触的微弱声响，持续蹂躏着室内的安宁。&lt;br&gt;如果女儿不是抱着色色的念头，就算是在我胸口磨蹭，也是很可爱的呢。当然这得建立在我没被她强行脱掉上衣的前提下。不过，已经见识到女儿变态一面的我，自然不可能再心生摸摸她的头或抱住她的念头了。&lt;br&gt;两人沉默以对的片刻时光，就在女儿突然的喊叫下无预警地结束。&lt;br&gt;「……啊啊！对了！如果没有言语羞辱的话就不像强暴了呀！」&lt;br&gt;「又、又要开始了吗……」&lt;br&gt;女儿的眼睛再度迸出邪恶的光芒，两只手贴到我左右乳上便迳自揉了起来。&lt;br&gt;「嘿嘿，妈咪的胸部是不是被亲生女儿揉的很爽呀。」做女儿的狡滑地笑着。然而或许是动作太过粗鲁之故，除了不适感以外似乎没产生女儿预料中的感觉。&lt;br&gt;「才没这回事！胸部都被胸罩钢圈压的很痛……」我忠实地反应出被女儿揉胸的感受，但是在她看来大概只是在做无谓的反抗。&lt;br&gt;「少──来了。跟被爸爸抱的感觉不一样对吧？毕竟是用女儿这双手在搓揉妈咪的下垂奶子呢。」&lt;br&gt;「……不准说我下垂！不过感觉是比较不同没错……」而且是不舒服的方面……考虑到女儿的心情，我没把这句话说完。&lt;br&gt;「妳看吧。比起男人粗糙的手，还是被女高中生摸比较柔顺舒服对不对？妈咪的大奶，我揉我揉──」&lt;br&gt;「虽然妳确实在唸高中，但是那句自称女高中生却给人一股情色感……喂！人家在说话的时候不准揉奶！」&lt;br&gt;「谁叫妈咪的下垂乳房真的好诱人嘛。嗯，说到哪啦？」&lt;br&gt;「妳再说我下垂就不给妳强暴了喔。」总觉得即时脱口而出的话好像有哪里怪怪的，算了总之我不想再听见那两个字就对了。「还有，妳说到被妳摸比较柔顺舒服。」&lt;br&gt;「对对对！我揉我揉──」&lt;br&gt;明明从小在三姊妹中是最不爱吃奶的那一个，如今却一副舍不得离开胸部的模样，妳这孩子反差未免太大了吧。&lt;br&gt;每次女儿一稍微施点力，胸部就被她按得发疼，真想拿掉让我痛苦连连的胸罩。可是一想到这样等于顺了变态女儿的意，就很不甘心。&lt;br&gt;还是转移注意力别一直想胸部的触感好了。转移注意、转移注意……&lt;br&gt;「话说回来……言语羞辱结束了吗？」&lt;br&gt;「咦、咦咦咦！刚才那样还不够让妈丢脸？」女儿震惊之馀停下揉奶的动作，看来计画成功了。&lt;br&gt;「那些只是讨人厌的性骚扰吧？」&lt;br&gt;「这么说好过份喔……是不够大胆？不够色情？还是不够淫荡？」既然要言语羞辱自己的妈妈，请妳先做好变态的预习好吗！&lt;br&gt;「该怎么说呢，总之没有让我感到自己正在被做变态的事……喂妳别征求我的意见呀！」&lt;br&gt;「变态啊……好，那这样子如何？」&lt;br&gt;女儿在我胸前深深吸了口气，脸色一变，露出慾求不满的表情、含情脉脉地望着我说：&lt;br&gt;「妈咪的身体都被自己的女儿摸到发热了呢……乳头一定兴奋挺立了对吧？」&lt;br&gt;「事实上它痛到兴奋不起来。」&lt;br&gt;「妈妈的私密处也跟我一样流满淫荡的汁液呢……」&lt;br&gt;「都是妳在流吧。」&lt;br&gt;「啊啊……妈咪那生过三个小孩、松松的子宫颈是不是也兴奋地张开嘴巴了呢……」&lt;br&gt;「妳、妳不觉得这样说还挺恶心的吗……」&lt;br&gt;「才不会呢。那是因为妈咪子宫的雌性本能正在散发渴望的气味，希望被强暴自己的女儿玩弄的淫荡气味喔。」&lt;br&gt;「不，我的雌性本能并没有这样想。」&lt;br&gt;「妈咪都没听见自己身体的慾望吗？这副快要停经的身体呀，正兴奋期待着被亲生女儿填满喔。」&lt;br&gt;停经什么的虽然一度让我燃起想捏痛女儿脸颊的冲动，接着出来的那句话却一下子便夺走了我的注意力。&lt;br&gt;「填满？」&lt;br&gt;「没错！」女儿趾高气昂地回答。&lt;br&gt;「妳是要填满我哪里呢？」&lt;br&gt;「当然是妈咪的子宫呀！」依然是那副很有自信的模样。&lt;br&gt;「用什么？」&lt;br&gt;「用人家充满爱意的卵、子！」好吧，看来她只是个笨蛋……&lt;br&gt;「先不管妳脑袋的问题……我还真想看看妳要怎么做呢！好啊！既然妳这么胸有成竹的样子，就用妳的充满爱的卵子来填满我看看呀！」&lt;br&gt;「唔……总觉得被当笨蛋了！可、可恶，也不搞清楚自己是被强暴的一方！我的卵子可是很强的喔！小心亲生女儿的卵子钻到子宫内强暴妳的卵子喔！」&lt;br&gt;「来呀！如果亲生女儿是要表演这种前无古人的特技，做母亲的可还真想亲眼瞧瞧呢！」&lt;br&gt;「不、不准当我是傻瓜！不要让我感到亲子之间有代沟！」&lt;br&gt;「这是我该说的话吧！」&lt;br&gt;被自己的胡言乱语弄到下不了台的女儿，开始鬼吼鬼叫着扒掉自己的衣服和内衣，并且在我避开视线之时一并扯掉我的胸罩。&lt;br&gt;「呜吼喔喔喔喔吼啊哇啊哇嘎呜──！」&lt;br&gt;……母女俩就在这般怪声伴随下，自女儿长大后首度裸裎相见了。&lt;br&gt;「给我看看看看清楚了！这就是妈妈妳可爱女儿的肉体！怎么样！」跨在我腰上的女儿抬头挺胸地说道。&lt;br&gt;「看看这尖挺的酥胸！」竟然有人会这样称呼自己的胸部啊……&lt;br&gt;「还有粉红色的乳头！」这不正代表妳这笨女儿还没长大吗……&lt;br&gt;「虽然胸围比妈咪的要小上好几号……」没遗传给妳我的胸围真是抱歉……&lt;br&gt;「乳房既没有下垂也挤不出半滴奶……」原来下垂跟母奶都是妳的菜啊……&lt;br&gt;「呜呜……妳这可恶的淫贱乳牛！不要以为自己胸部大就赢了！」&lt;br&gt;「为什么突然对自己的妈妈言语凌辱了起来……」&lt;br&gt;「母猪给我住口！也不要在那边滴奶给我看！反正我就是贫乳嘛！而且还是贫穷的贫！」&lt;br&gt;「搞不懂妳要表达什么了……还有可以麻烦妳先别搓我的乳头好吗？奶水会滴到床单上……」&lt;br&gt;「母猪！妳这头母猪！呜哇哇哇！」&lt;br&gt;嗯……大概是叛逆期还没结束，才会让女儿的心情起伏这么大？&lt;br&gt;为免她更加失控，我乖乖地敷衍她的埋怨，不时伸手轻抚女儿的手臂。要是她没边骂我母猪边用让我微疼的力量不断舔着有那么点感觉的乳头，场面看起来肯定会温馨许多。&lt;br&gt;就在此时──错愕的惨叫声打断了相互洩愤及安慰的母女俩。&lt;br&gt;「妈！姊！妳、妳、妳们在做什么啊……？」就读国三的小女儿站在她姊姊的房门口，一脸惊讶地指着我们说。看来是被她那变态姊姊的声音吸引过来的。&lt;br&gt;「这……这个……」我支吾其词不知道该说什么，脸好红好红。&lt;br&gt;「看也知道吧？我在强暴母……妈妈呀！」等等女儿妳这样说好吗……虽然是事实没错啦。&lt;br&gt;「姊姊这太过份了……」小女儿害怕得微微颤抖。我打心底为她的正常反应感到高兴。不料她放下书包后旋即就在门口宽衣解带。「妈妈的奶奶只有我可以喝啦！」妳这孩子不是早就断奶了吗……！别一副若无其事的样子裸体走过来呀！&lt;br&gt;「喏，给妳一边。」待小女儿爬上床、挤到次女身边，变态女儿就主动让出我的右乳，姊妹俩和气融融地吸着我的奶水。好吧，如今也只能当做是这个变态姊姊教坏我们家最可爱的小心肝了。&lt;br&gt;咕啾咕啾……咕啾咕啾……&lt;br&gt;咕啵咕啾……咕啾咕啵……&lt;br&gt;……拜讬妳们也吸得整齐点。这边的变态女儿别一直咬我……还有另一个妳嘴巴贴这么紧怎么还会漏奶呢。笨拙得真教人担心哪。&lt;br&gt;我想起以前有段时间也同时餵次女及小女儿喝母乳，然而授乳时的温馨光景，完全无法套用在现在的状态上。&lt;br&gt;被就读高二和国三的女儿吸着奶，总觉得有股难以言喻的感觉……就在我质疑自己是不是开始觉得舒服了，一道甜甜的喘息不经意地自唇间逸出。&lt;br&gt;可爱地紮起小马尾的小女儿用好奇的眼光看着我，变态女儿则是兴奋地喘息……这时候变态女儿那跟着衣服扔在床边的手机响起，她就一手拿起手机，一手继续握住我的左乳、舔舐乳头。女儿呀妳能这么冷静的一边强暴我一边接电话，我都不知道该不该摸妳的头称讚妳了……&lt;br&gt;「喂，干嘛现在打来我在忙啦。」舔呀舔呀……变态女儿边舔边沉着应答，然后突然扬起声音：「啊？我在强暴我妈啊……对啊不是开玩笑。啊哈哈，小美妳这死变态还没机会对妈妈下手吼？那打赌是我赢了要请我吃饭还要让我揉奶喔。嗯，知道啦，我也会用吸的吸到妳求饶。好啦好啦我会加油的，晚点再跟妳说。嗯嗯，爱妳喔掰掰。」女儿啊……妳跟好友的聊天话题是不是和正常人不太一样呢……话说小美不是常常来我们家做功课、脑袋好又漂亮又有气质有礼貌的女孩子吗！想不到这么完美的女生竟然跟我家女儿一样是个变态……但愿不是这个笨女儿在带坏人家哪。&lt;br&gt;「哇啊──妈咪的乳头变硬了耶！」小女儿惊喜的声音，就像她小时候发现芭比娃娃原来还可以扒光衣服变裸体时一样。虽然莫名其妙在做变态的事情，还是给人一股很可爱的感觉。&lt;br&gt;「哼！这就代表母猪也兴奋了呀！」妳还在为胸部的事生气啊……好痛！&lt;br&gt;「呜姆姆……乳头变大更好吸呢……呜姆……」啊啊，别那样用力吸我呀……！&lt;br&gt;「奶水确实比刚才更容易吸出来……母猪的奶水……嗯姆……」姊妹俩一起施力也太过份了吧……！&lt;br&gt;讨厌，我的身体真的比刚才要热好多喔……难道我真的这么慾求不满吗？被女儿强暴什么的已经够离谱了，为什么脑海却闪过放松享受的可耻念头呢……？&lt;br&gt;「哇！妈咪的奶多到轻轻一挤就喷出来了！姊妳看！我压──」小女儿掐住我的乳晕一按，奶水果真就如她所说那般溅了出去。&lt;br&gt;「嘿嘿，妈也很享受呢……妳继续吸妳的奶，我来让妈舒服点。」女儿说完便叫妹妹让开些，然后起身跨坐到我的脸上，转了半圈后将身体缓慢地贴在我身上。顺带一提，由于我的乳房确实挺有分量的，小女儿现在仍可在我身边吸着往一旁垂倾的胸部。&lt;br&gt;女儿虽然穿着小蓝斑点图案的白色内裤，私处前方有一小块已经湿透了，吸饱水的布料紧密贴在私密处上，微微印出女儿那里的形状。而那一块湿润处，不偏不倚就落在我的嘴唇上。当我伸舌戳了下嘴前那团柔软的隆起物，正隔着内裤嗅我下体的女儿迸出了甜美的悲鸣。&lt;br&gt;她们俩一个在我大腿间发出淫荡的叫声、一个不断吸吮我的奶头，刺激着精神的同时，也令我的肉体渐渐抗拒不了陆续传来的愉悦感。&lt;br&gt;我抱着给变态女儿一个教训的念头，把她内裤往旁边拉开，女儿那干净漂亮的粉红色花园一览无遗地显露出来，还附赠惊讶的呻吟。比预料中大一些的阴蒂好像有勃起的感觉，可爱的小阴唇则是羞涩紧闭着，尽管它们已经湿润到十分可口的程度。&lt;br&gt;好想舔一口……当这样的想法浮现于脑海之际，其实我已经舔了女儿那满是淫液的私处。触感温暖柔软，味道涩涩咸咸，真不愧是我的女儿。&lt;br&gt;「啊嗯……妈舔了人家的小穴……」女儿的淫叫不再像刚才那般夸张，似乎是真的在享受。&lt;br&gt;「妈咪偏心啦……哼。」小女儿赌气地咬了口乳头。我在轻叫之馀摸摸她的头发，说待会再轮妳，才让她重展笑颜。&lt;br&gt;就在我准备再度进攻女儿的私密处、来个反守为攻之际，房外那边传来了楼梯的哀鸣，我猛然想起今天大学没课在家睡一整天的大女儿……&lt;br&gt;「妳们两个每次回家就一直吵，能不能安静点……咦咦咦咦！」穿着比身材大上好几号的无袖薄衬衫──睡眼惺忪的大女儿看到赤身的我被裸体的女儿压在床上、一旁还有羞红着脸的小女儿边吸奶边等着补上，眼睛一下子瞪得好大。&lt;br&gt;本来已经在我掌握下的女儿，一听到她大</content></item></essay>