<essay><item><title>母亲(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我11岁时父亲去世了，妈妈那时才32岁，还很年轻。后来学校一个比我妈大6岁男人看上了她，这男人刚分了套房子，又有存款，条件还不错。&lt;br&gt;可是我就是不喜欢他，他也厌恶我。为此我们经常吵架，没办法母亲只好和他分手。&lt;br&gt;母亲说：「苦点没什么，可不能让孩子受气！你走吧。」我知道母亲是为了我。那男很生气，说了好多对我母亲不好的话，对我母亲影响很大，连学校评职称的事也吹了。对那些闲言碎语，母亲什么也没说，但心里一定很痛苦。那时我半懂不懂的，但也明白她这是因为我。母亲是个漂亮的女人，而且是公认的美人。她常说审美能力决定了品味，而品味决定了气质。我想她没说的还有：气质会使人外表与众不同吧。当时我这个年纪孩子所特有的本能萌动，使我对异性有了好奇和认识，让我对母亲有一种异样的感觉和亲近。「平儿，有事不懂的就问妈妈。」&lt;br&gt;母亲常对我这样说。也许是她知道失去父亲后的我性格非常内向吧。生怕我有什么事闷在心里，形成错误的人生观。&lt;br&gt;「要是妳生气了怎么办？」我问她。她笑了笑：「妈妈不会当真生儿子气的。」&lt;br&gt;的确。母亲从没真的生过我的气。尽管有些问题现在看荒唐无聊，她还是有理有据的解释。慢慢的，我对男女之间的事来越感兴趣。和母亲聊的话题也渐渐多了。「妈，我是怎么来的？」我又追问：「我是说，我一开始如何进到妈妈肚子里的呢？又是如何出来的呢？」&lt;br&gt;其实，那时我模模糊糊的知道点儿男女间的事。还问母亲这个，除了好奇，更多是想看看她窘迫的样子，觉得有点刺激。她只沉默了片刻，便眼睛一亮说：「这个事情呀，我知道。不过要讲好久呢。你不想饿肚子吧？好了，先帮我摘菜，吃完晚饭再告诉你。」母亲偶尔点小狡诈。虽然不多，但常常发挥在关键时候。她和我说过，有时学生也会在课堂问一些课堂内容之外的问题。有些问题连当老师的也不懂。那么这时她可以选择不予理会。&lt;br&gt;因为其它教师总喜欢理直气壮的说：不在教学大纲里的我不讲。但母亲不喜欢拒绝孩子求知：这是我的责任，怎么能一句话回避掉呢？。但却又不能让自己太难勘，否则课也就上不下去了。这时，她总会温宛的说：「同学，课堂时间有限，我们还有内容没讲完。&lt;br&gt;不能因此影响了其它同学。这样吧，下午自习时你可以来我办公室，我给你讲。好吗？」入情入理的几句便解决了当时的困窘。之后，她便有了准备的时间。这种伎量也用在了我身上。睡前，当我再次追问时，母亲翻了个身，似乎已经想好了：&lt;br&gt;「平儿，你原就在妈妈肚子里。那时还只是一个细胞，非常非常小，叫卵子。后来爸爸的精子与妈妈的卵子结合了，变成了胚胎。过了十个月后，胚胎长大了，出生后就是小时候的你了。」母亲回答得太狡滑，我没有达到目的，怎肯摆休：「妈妈，那爸爸的精子是怎么进到妳肚子里的呢？」母亲眉头一皱，但随即又恢复平静。大概她已料儿子会刨根问底。「游泳！」她绘声缓色的说：「精子就像小蝌蚪，会自己游进来。」&lt;br&gt;说着她转到床里，把被子往自己那边一扯，让我露在外面。那意思大概是该回自己房间睡了。我还是不肯罢休，又钻进被窝拉了拉她的肩：「那精子是从哪游进去的呢？能让我看看吗？」母亲满脸通红，转过头盯着我，我想她这时肯定窘极了。但不愧是当老师的，很快就镇定下来：「平儿，那里不能给你看。因为这是成年人的隐私。等你长大以后，就将会知道了。」&lt;br&gt;我哦了一声，问：「那到底是什么地方呀？不让看，告诉我总可以吧？」&lt;br&gt;母亲瞪了我一眼，没好气的说：「小便的地方！」&lt;br&gt;我的目地达到了。&lt;br&gt;原来母亲也有撑不住的时候，呵呵。我装做不懂继续问：「那我有精子吗？它们在什么地方呀？」&lt;br&gt;母亲微笑道：「你还太小，还没有。等长大了后有的时候了我再告诉你，好吗？」说着看了看表，对我说：「平儿，都10点多了，该回房睡去了。要不明早起不来了。」&lt;br&gt;我嗯了一声，点点头，站起来却不挪步：「妈妈，我还有最后一个问题，妳告诉我好吗？」母亲头一歪，微笑道：「好吧，那说好最后一个了，讲完就要去睡觉。」&lt;br&gt;我挠了挠头，问：「刚才妳说我在妳肚子里长大了后就生出来。那是从妳哪个地方生出来的呢？」&lt;br&gt;本以为这个问题足够母亲睡不着觉了，没想到她呵呵一笑，掀开被子坐起，说：「你听说过剖腹产吗？就是把妈妈肚子切开，把你拿出来的，看，还有刀口呢。」说着她扭亮台灯，撩起睡衣，给我看小肚子上一指多长的刀疤。「看，就是这里。很长吧？妈妈怀你那么久，还要挨一刀才能有你。多不容易呀。」&lt;br&gt;天那！我当时听着真是感动的不得了。眼圈不由得红了：「妈妈……」说话已有点了呜咽的声音。唉，没想到妈妈果然厉害，对付坏小子缀缀有馀。原来这招早在她的「教学大纲」之中了。&lt;br&gt;妈妈把我拉过来，双手紧紧抱了抱我，又在我脸上亲了下，然后用手给我擦掉眼泪：「行了，好孩子，别哭了，快回去睡觉吧，不早了。」对我，母亲很有耐心。无论社会时事，为人处事的道理，生活小常识，甚至性知识之类这种问题，母亲一直处理的很好。不管我怎么问，她总有理有据的回答。&lt;br&gt;时不时还惯穿着遵遵教诲。因为可以无拘无束的聊天，当时觉得很过瘾。长大后才明白她不只个优秀的教师。还是个能平常心看待自己孩子的母亲。她能把握该说的不该说，该怎么说的分寸。既满足了我的好奇心，又没传达错误的信息给我。那时我对男女间的感情似懂非懂，看街上一些男孩女孩勾肩搭背的，挺亲热。也学他们那样搂着母亲。与每个娇惯孩子的母亲一样，她不但没生气，反到有点喜欢我这样脸贴着脸说悄悄话。可能这两年母亲也是太寂寞了。那时每次和我这小屁孩子聊天，她总也不嫌烦。但第二天总要早早的上学上班，总是不能太晚睡。但似乎意由未尽。终于放寒假了。处理完学期末的琐事，母亲也放假了。&lt;br&gt;这下可以晚点起床，我们更是无话不谈。从学校内聊到学校外，她的同事，我的同学，五花八门儿，聊了好多有趣的事。有时聊得晚了，便和她一起睡了。&lt;br&gt;母亲是穿睡衣的，就是那种长长的有肩带的睡裙。不知别的女人是不是，她可能嫌不舒服，睡前总会脱了胸罩。依委在母亲怀里时，常常会看到胸前两个小突起，给我的刺激很大。圆滚滚的那两团，从小一起很吸引我。但以前只是像把头靠在那里，从没像现在这样，有种想用手摸摸的感觉。开始是试探性的触碰，很软，像果冻一样。见母亲并没有理会，我胆子便大了不少，等她睡着时，开始轻轻揉捏。后来干脆把手从领口伸进她睡裙里摸。&lt;br&gt;「哎呀，干嘛！你那手冰凉的。」母亲醒了，把我捉了个正着。「还不睡觉，瞎划了什么呀。」母亲有点不高兴，把我手拽出来：「赶紧睡觉，要不明天得几点起呀？」&lt;br&gt;母亲似乎只是恼我顽劣，并没往别的方面想。我心里一动，撒娇：「妈妈，我想妳抱着我睡，好不好？」我另一只手又搭上她胸部，脸也往她怀里紮。&lt;br&gt;她有点无奈：「都多大了，还这么缠人，一点儿也没个大孩子的样。怎么，还想吃奶啊？」说着用手拍了我屁股一下。&lt;br&gt;「想吃！想吃！」我扬起脸来看着母亲，舔了下嘴唇。她被气得「哧」的一下笑了。有点无奈的摇摇头，弯起食指在我脑门轻轻一弹：「想吃也白搭，妈可没有奶了。」&lt;br&gt;小时候，母亲不太介意我抚摸她的乳房。在我六岁前，即使有别人在，我也常常伸手进她衣服里摸。她只是看着我笑，并不生气。那时父亲就说她太惯着我。也许吧，母亲总会宠着自己的儿子。&lt;br&gt;时隔多年后，我已经懂了点男女之事，重摸那里时，心态已有了不少变化。而母亲似乎还把我当成小孩子看，偶尔嘲弄下我。「平儿。这么大了还和妈妈一起睡。不怕别人笑话你呀？」母亲又似笑非笑的盯着我。&lt;br&gt;「不怕呀，反正又没别人看见呀。」我说。母亲的乳房涨鼓鼓的，稍微有点下垂。轻轻的捏着，感觉里面像有东西在流动。母亲可能被我捏得有点难受了，按住我手，说：「看不见就可以呀？这不是掩耳盗铃吗？」「不对不对！」我发现了母亲的错漏：「掩耳盗铃说的是被人发现后还自己装做不知道。可是现在还没人发现呀。妈妈用词不当。」趁她出神，我又把她睡裙往上掀了掀，握住她另一边乳房。感觉她的乳头胀大了不少，硬硬的竖立着。母亲脸有点红，想了想，点了点头，又说：「好吧，你到挺会挑字眼的。我是说，那如果被人知道呢？你怎么办？」&lt;br&gt;我说：「被人知道又怎么了，和妈妈亲蜜还有错呀？那些娶了媳妇忘了娘的人才错呢！」说着我把住她一只乳房，张嘴含住乳头，允吸了起来。&lt;br&gt;母亲「嗯」了几声，手抚着我的头发，呼吸有点粗了。过了一会儿，她说：「你能这样想很好。不过那不一样的，你早晚要取媳妇的。」摇摇头，又说：「扯远了，我问你，这么大了还和妈妈睡，还要吃奶，不觉得羞吗？」
我心里一动：「母亲为什么老问这些？是不是自己也在想为什么不能和我一起睡呢？」还真是的，好像同学都是自己睡的。像我这样只和母亲生活的同学也有好几个，但都是自己睡一张床的。这是为什么呢？&lt;br&gt;那年我14岁，对于性事，可能比现在8，9岁的孩更无知，更幼稚。当时我的小鸡鸡龟头有些红痛，那几天母亲时常会拉开我裤子看看，却不再用手摸了。让我自己翻开包皮，摸摸肿的地方痛不痛。直到几天后完全好了。这事从头到尾母亲也没说过我什么，但那之后对我的态度却有了些改变。也许通过这件事，她发现我长大了吧，是个不能不注意的小男子汉了。&lt;br&gt;「以后你还是自己睡吧。」母亲终于推开我的手。可能是发现我能射精的事吧，她不让我睡觉时摸她乳房了。「儿子大了，就不能老和妈妈睡了，懂吗？」她如此说道。&lt;br&gt;我有点难过：「妈妈，为什么儿子不能和妈妈睡呢？」&lt;br&gt;母亲一呃，两眼看着天花板，说：「这个是……怕做那事儿。」&lt;br&gt;我又问：「什么是那事儿呀？」母亲撅了一下嘴，无奈道：「有的男孩和他妈妈睡时，就和他妈妈做那事儿了，就是把他妈妈欺负了。反正你将来会懂的。所以男孩子不能和妈妈睡一起。」&lt;br&gt;「妈妈，我是妳的孩子。只想对妳好的。怎么会欺负妳呢？」我觉得有点委屈。&lt;br&gt;那时我想起男女的事，一下懂了：母亲是女的，儿子是男的。母亲和儿子也会发生男人和女人的『那事儿』。就像父亲与母亲会那样做一样。而母亲与儿子肯定是不能做『那事儿』的。想到这儿，我点了点头，说：「我明白了，那我们不做不好的事就可以了。妈妈，我不太懂。能做的事我们就做。不能做的妳告诉我不可以，好不好？」说着又摸她的乳房，感觉她乳头慢慢胀了起来。母亲「嗯」了一声，脸又红了。点了点头，说：「我们不做不好的事。这样就行了。」&lt;br&gt;我突然有点心动了，搂着母亲的脖子，明知故问：「这样搂着妈妈，算『不好的事』吗？」母亲笑道：「不算呀！要是我早打你了。」&lt;br&gt;我心里一乐，又问：「那这样呢？」说着搂得更紧了，还在她脸上亲了一下。母亲说：「应该不算吧」。我说：「算就算，不算就不算嘛。什么是应该呀？」&lt;br&gt;母亲看着我，无奈着摇摇头，道：「好吧，不算不算。」我又跨上一条腿，问：「这样呢？」母亲歎了口气：「不算～」。&lt;br&gt;我一下压在她身上，双手握住她两只乳房，下身蹭动，说：「这样呢？」不知为什么，这样的动做让我身上腾得一下热起来了，有种异样的感觉。&lt;br&gt;母亲眉头一皱，说：「这样不太好。你起来。」她把我推到一边。可这时我心里突然间想点燃了团火，有种冲动让我壮起胆子，做了个出乎她意料的举动：按着她的肩膀亲了她的嘴。母亲吃了一惊，一推我，她劲很大，一用力，我一下就摔倒在地上。头碰在柜子上。母亲慌了，担心我碰伤了哪儿。「平儿，碰到哪儿了？」她过来扶我起来，抚摸着我的头，神情很焦急。我全身火热，搂住母亲顺势一扑，把她压倒在床上。这样一来，她再也推不动我了。情急之下伸手打我，我忍着痛还是吻她，说什么也不起来。可能怕打坏我，打了两下手就轻了。我趁机抓住她的手腕按在床上，然后接着亲她。亲了半天，突然觉得小肚子一胀，接着裤头中就湿湿的了。之后有点茫然，不知接下来该怎么办，就这样完了。我抬起了头看着母亲。她也正盯着我。「妈，是这样吗？」&lt;br&gt;她楞了一下：「什么？」我松开了她的手，摸着自己的头，笑嘻嘻的说：「妳说的不好的事，就是这样吗？」。母亲先是一愕，接着「哧～」得笑出了声。头扭到了边，板着脸说：「嗯，不是。不过已经有点不好了，你不应该这样，知道吗？」看得出，她开始的紧张与恐惧已经被无奈与好笑所取代，不知有没有别的反应。&lt;br&gt;把我推开，她又钻进被窝。我掀被也要进去，却被母亲用脚踢出来：「不听话，罚你今晚回屋自己睡。」说完想想也觉可笑，又忍不住声笑了。随手一划，摸到我大腿上湿漉漉的。掀被一看，见我内裤前面湿了一块。拉开裤头，看到我射的精液，忙扯了些纸巾给我擦。她怕冻着我，当晚还是在她被窝睡的。「裤子脱了吧。多撕点纸，擦干净点。」妈妈怕我这样光着身子回屋感冒，就让我脱了睡了。相比我房间的阴冷，拥搂着和母亲要暖和得多。&lt;br&gt;母亲从此做茧自缚，之后每到寒假，我和母亲就会睡在一起，而且一直紧搂着她睡，她也只好搂抱着我。因为这不算『不能做的不好的事』。谁让她不解释『不好的事』究竟是什么。早上，睁开睡看到的是母亲的脸。忍不住亲了一下，母亲就醒了。「瞎亲什么呀。快起来。」母亲有点不高兴，推我起来。「妈，我想再躺会儿。」母亲也想再躺会儿，「嗯」了一声，任我抱住。我把一条腿胯到母亲肚子上，上身也搂得更紧了。可这一来，勃起的阴茎就顶到了母亲的小肚子上。母亲摸了一把，意识到握住的东西是什么，忙推开我，拉开床头框的抽屉，拿出一条她的内裤塞给我。&lt;br&gt;「你呀，没羞没臊是不？」她在我屁股打了一巴掌。嘴角却带着笑意：「快把内裤穿起来。哦，都有毛毛了？呵，快穿起来，这样多丑呀。你这都成男子汉了。」她注意到我阴茎根部的变化。我笑着接过内裤穿上，可阴茎胀大了，穿着很不舒服：「妈，妳裤衩太小，我鸡鸡太大，勒得好紧。」母亲「哧」得一声笑了，说：「真不要脸。才多大就吹起牛来了。你爸都能穿，你还……」&lt;br&gt;说了半句，突然停住不说了。可能意识到有什么问题。&lt;br&gt;我知道一摸她乳房，她的话就会多起来，便握住了一侧，轻轻撚动。「哦」，母亲嘴微微张开，出了点声，手臂搂住我。&lt;br&gt;看母亲似乎有点动摇了，便问：「妈，我爸的鸡鸡大比我的大很多吗？」。母亲脸一红，「嗯」了一声。「大多少？」我忍不住问。「大很多」母亲的回答太简单，我不太满意，两手在她乳房上转圈，嘴贴在她耳根问：「很多是多少？」她鼻息有点重，没回答我。我一翻身，像上回似的压上她，看她闭着眼也不推我，便从内裤中掏出阴茎。拉她手来握住：「妈，他比我能长一半吗？」这回母亲没有松开，就那样一直握着：「不能」她说着，捏了一下。我又问：「能粗一半吗？」边说边把她睡裙往上推，露出了乳房。母亲眼睁开了，看我盯着她胸部，便伸手捂住，又闭上了眼。&lt;br&gt;我感觉她喘得更急了，掰开她的手，拉着她两手去握住我下面。「粗多少？」我问她，同时两手握住了母亲的两只乳房。她没再挡，闭着眼喘着气：「…稍粗一些。」&lt;br&gt;手里还握着我的阴茎。我觉得很舒服，那两团东西就像果冻一样软软的，乳头很大，含在嘴里硬硬的。我骑在母亲腰上，吮吸着她的乳房。就这样过了有十分锺。她手开始握着我的阴茎前后动。那种快感包围了我，我忍不住想叫：「啊」随着一声大呼，我又射精了。阴茎跳动了十几下，我感觉前所未有的畅快。「下来」在我屁股上打了一下，撕了点纸给我，她自己也坐起来清理。精液喷洒在母亲的小腹上，她内裤前面全湿了。她脱下内裤，用它擦抹了一阵后团成了个团，丢在床头框上我的脏内裤上。那是我第一次看女的下面，确实没有小鸡，只有黑乎乎的一团毛。因为她是侧对着我，再往下就看不清了。我想起她曾说过「小便的地方不能看」，就更想仔细看看。可她这时却已穿上了条干净的内裤，又钻进了被窝。&lt;br&gt;「哎呀，我家儿子长大了，我也老了。」母亲抚着我的头说。「妈，妳才不老呢。我听说学校好多学生都喜欢妳。」母亲笑了。她趴在我耳边小声说：「舒服吗？」我点了点头，手抚摸着她的双乳，问：「妈，妳怎么做的，这么舒坦。」母亲抿起嘴笑了，轻轻推开我的手，把睡裙从头上脱了下来。她摸到我的阴茎，让我用手握着，说：「你自己握住，一前一后，就这样，比手摸前面要舒服。」我一手抚摸着她的裸乳，一手套着自己阴茎，感觉出有些飘飘然。她笑了，把半软的阴茎塞回内裤，说：「不能老这样，对身体不好。最多一周一次，好吗？」&lt;br&gt;可是我那年龄实际的需要，远超过了母亲的要求。&lt;br&gt;天天亲热，母亲也感觉不妥了。要我自己弄，可我总说自己弄难受。有时看电视时就掏出来给她握着，我手也伸她衣服里摸她乳房。有时顺势把她压在沙发上，直到给我弄出来。之后的日子里，「揉揉」的需求越来越多，越来越频繁。到初二时，已经变成两天一次了。这一年中，除了和母亲在被窝里亲热外，我还在同学家第一次看过了色情DVD。&lt;br&gt;严格意义上来说那只是三级片。有情节，且下面没有露点的。但已经看得我很激动了。知道男人女人做那事的样子，但对女人的那个地方感觉更神秘了。试过在她睡着时抚摸，在外摸感觉是一块软软的肉，还有一团硬硬的毛。但伸里面摸就难了，她内裤包得很严，不弄醒她很难脱下来。有时母亲揉我下面时，我会故意不停吮吸她的乳房。这样阴茎贴近她下身，能把精液全射在她内裤上。有时半夜射上，她懒得起来换内裤，就脱下来丢在一边，接着睡了。&lt;br&gt;我就有机会摸到她的嫩穴了。「妈，为什么我不能看妳小便的地方？而妳可以摸我的？」&lt;br&gt;刚开始摸，我又问她。母亲手里轻轻套动，侧过身调整了下位置：「从底下，别把领口挣坏了」她没回答，牵着我的手从衣服底下抚摸她乳房。「妈，我问妳呢。为什么呀？」母亲想了想说：「因为你还小，对性的知识不够。等你长大以后，能理解的事情多了，才能看。但也不是看我，而是看你喜欢的人。」&lt;br&gt;我一边掐着她的乳头，一边摇头：「不懂可以学呀，为什么就不能看呢？再说我喜欢妈妈呀。」母亲笑道：「别装了，你知道我说的喜欢是什么意思。就是你可以看女朋友的，却不能看我的。我是你母亲，你得尊重我，看了就是不尊重。啊…哟…」&lt;br&gt;可能是我掐妈的乳头太用力了，母亲打了我一下，我只好轻轻的揉她：「妈，为什么我看了就是不尊重妳？这没道理呀。我心里很尊重妳的话，看了也还是尊重妳。妳不是说证明问题要有理有据吗？这就没跟据。」&lt;br&gt;母亲点了点头，轻轻套动了几下：「其实我不应该给你讲这些事的。只不过你还小，不太要紧。等你再大点，就不行了，不然你会学坏，懂吗？」&lt;br&gt;「妈妈，其实我已经看过妳下面了。」母亲握着我的阴茎套动得越来越快，我忍不住就说了出来。&lt;br&gt;「什么？」母亲楞住了。我把着母亲的手继续套动，吻了她脸一下，说：「有时妳没穿内裤，早上我就看到了。两片肉，扒开里面还有两片，红红的。妳看，我看完了也没变坏呀。原来老想是什么样的，看过后就不会老胡思乱想了。」&lt;br&gt;母亲低下头，一声不吭的揉着我的阴茎，我被她揉得兴奋了，忍不住抚摸她的大腿。「妈，让我摸一下吧。」我手顺着她大腿伸进裙子里，摸到她大腿根那。母亲一把抓住我的手，却没说话。&lt;br&gt;我学着色情DVD里的样子揉捏她的乳房，嘴吻上了她的嘴唇。听母亲鼻中「嗯」了一声，我感觉头一热，便用力推她躺在沙发上，然后压了上去。&lt;br&gt;「答应我，不做那事！」母亲盯着我，一字一句的说，我点了点头。知道她说的那是就是男女的事。我说：「我肯定不做，妈我跟妳保证。」&lt;br&gt;母亲身子一软，手也松开了。我的手在她胯下摸了一把，感觉手心湿乎乎的。她没再阻挡，两手搂住了我的脖子，呼吸变得急促。我放肆的吻着母亲，一手抚摸着她的乳房，另一手插进她内裤，直接摸到了她的嫩穴。&lt;br&gt;茸茸的阴毛下面是一片湿热的软肉，抚摸几下，母亲就开始大口喘气。我直起身，掀起她的裙子，母亲靠着沙发背上，睁开眼看着我，目光有点迷离。我抬起她两条大腿，要把她内裤扒下来，她腿一抬，任我扯掉了内裤，又闭上了眼。我迫不急待的想看清她那里的样子，把她的腿往两边推开，露出那黑毛丛生的地方。蹲在地上，这样可以很近的看她阴部的样子。&lt;br&gt;雪白的大腿根部，两片肥厚的肉唇夹着一块咖啡色的肉片，掰开肉唇，里面是一片猩红。肉唇沾满粘液，分开时拉出一道道亮晶晶的丝。接着，开始有水珠从肉唇下面的小坑里流出来。伸手去摸那小坑，母亲本身的一动。&lt;br&gt;只见肉唇间收缩，小坑变成了一个很深的小肉洞。而肉唇的上边，一颗粉红色的肉芽露出了头。我把手指伸进了母亲的肉洞中，感觉四周剧烈的收缩，把手指紧紧夹住，然后又松开。学校的生理课上讲过，我知道我摸的地方就是女人的阴道。&lt;br&gt;母亲睁开眼，看我插进去的是手指，便又闭上了眼。手把住沙发扶手，脸上一副难受的表情。我受不了啦，起身脱了裤子，学着色情DVD里那样把母亲的腿一抬，趴上她的身体把她压在沙发上，手握着自己的阴茎就往她肉洞里放。&lt;br&gt;「别，别～～」母亲感觉到我的意图，猛得推我。但在我阴茎插进她肉唇时，她松了手，扶住我的肩，闭上了眼。龟头在她的穴缝里浅浅的进出几下后，一下滑了出来，在她的小肚子上射了。「谁教妳这样的？」母亲问我。「没人教，我自己想的」我不敢说是看了色情DVD。母亲点了点头，说：「以后不要这样了。这就是那个不好的事，记住了吗？」&lt;br&gt;我说：「哦，知道了。」&lt;br&gt;那次之后，母亲和我的关系发生了点变化，虽然仍旧没有真的插进去，但一切都放开了。我们相互抚摸对方，相互搂抱接吻。除了月经那几天，母亲上床前都会脱掉内裤。有时让我弄得她也想了，还会用手指插进阴道自慰。但我只要一骑她身上，她就会推开我：「不能这样，这不好。」她总这样说，却不说有什么不好。「为什么不好？妈妳说呀？」母亲看着我，目光渐渐柔和：「妈和妳这样，就乱了套，万一有了孩子，可怎么办？」&lt;br&gt;但苍白的一个警告，又如何抵挡住少年人旺盛的好奇心和狂野生理需要呢？&lt;br&gt;初二的一个夏天，夜里我和母亲又像平时那样脱光了亲热。我趴她身上，舔了她的阴部，又去吮吸她的乳房。两个手指在她阴道中快速抽动，弄得她很陶醉，抱着我的头，口中开始「啊～～啊～～」的呻吟。借着月光，我看到她屁股蛋上满是亮晶晶的淫液，推开始的腿，阴唇蠕动着，洞口时隐时现，看得我再也忍受不了，我把着阴茎就塞进了她的阴道中。进入母亲湿润滑腻的小穴，感觉里面很热很舒服。趴她身上动了几下，她才发觉到是我的阴茎插进去了。手推在我肩头，却又软了，「诶呀…哦…轻点……」随着我的抽动，妈妈呻吟了一阵，她搂住我说：「别…哦…别太急…慢点…」&lt;br&gt;在妈妈的指导下，我用力的挺动着阴茎，尽情的插着妈妈的小穴。妈妈也挺起屁股，迎着我的撞击。妈妈开始气吁吁的低声呻吟着，我感到有射精的的感觉，用力的又动了十几下，我就射了，因为我什么都不懂，一冲动就都射进妈妈的穴里了。&lt;br&gt;事后母亲说在最早帮我自慰时，就想到会有这么一天，只是自己不愿面对罢了。&lt;br&gt;母亲说我真害人，让她在洗手间蹲了半天。射在里面，又不是安全期，她怕出事。只好蹲着让精液都流出来。好在后来她又来月经了，才放心了。&lt;br&gt;妈妈数落着我说：「先侍候你爸，后侍候你，我上辈子不知欠你老李家什么了。」她虽然嘴上这么说，但母亲心里还是很享受和我的性爱。&lt;br&gt;</content></item></essay>