<essay><item><title>姐姐的房间(4)</title><author>床上伴侣</author><content>李美华很明显的是在跟电话那头的物件撒娇，只听到她说：「嗯～嗯～嗯～好啊～好啊～傻瓜！我当然是爱你的啊！嗯～你说哪里？阳明山？ｘ园？好啊！嗯～好～我知道了啦～嗯～待会见。」李美华的声音本来就嗲，但现在更是嗲的出油了。&lt;br&gt;我跟二姐面面相觑，从彼此的眼神中，看到了自己的惊讶，我们都有点不敢相信自己的耳朵。李美华说话的口气分明就是在跟情人谈情说爱，但大姐又说她跟她老公的感情并不好，所以不太可能是王崧。那么电话里面的那个人是谁？&lt;br&gt;我看着二姐的眼神，知道她的想法跟我一样，那就是李美华有外遇了！&lt;br&gt;这可是一件大丑闻啊！以王家今时今日在政商界上的地位，李美华若有出轨的行为，绝对会是所有八卦杂志都梦寐以求的封面。&lt;br&gt;李美华显然心情很愉快，只听她边轻哼着流行歌曲，边进卧房来换衣服。没一会就整好装出门去了。&lt;br&gt;听到纸门拉上的声音，我问二姐说：「二姐，我们现在该怎么办？」&lt;br&gt;只听到二姐呻吟说：「现在你先给我滚起来，我快被你压死了。」&lt;br&gt;我这才想到二姐还被我压在身下，尴尬的笑说：「抱歉！抱歉！小弟我马上滚起来。」&lt;br&gt;拉开壁橱拉门，我离开了二姐那令我眷恋的丰臀。因为怕二姐恼羞成怒，一出去我就摆出备战姿势。&lt;br&gt;但出乎我预料的是，二姐虽然被我压的不轻，却没有什么明显的怒意。只是气喘吁吁的以一种似笑非笑的表情看着我说：「死阿俊，真的长大了，连二姐的豆腐都敢吃。」&lt;br&gt;我一时没搞懂二姐的意图，所以只好干笑着说：「误会！误会！纯属意外，纯属意外，嘿嘿嘿。」&lt;br&gt;但二姐还是以那种奇怪的眼神看着我，看的我心里发慌，连忙岔开话题说：「二姐，王夫人已经离开了，我们该怎么办？」&lt;br&gt;这招果然有用，二姐很快的便被这个话题吸引，她想了一下说：「那个ｘ园是会员制的俱乐部，我们是进不去的。不过没有关系，我们可以在外面等，这叫守株待兔，走！」&lt;br&gt;李美华离开时，虽然有把保全打开，但这种保全是防外不防内，所以我跟二姐几乎是大大方方的从后门离开的。&lt;br&gt;从天母要上阳明山不过十几分钟的路程，在经过我理想中的文ｘ大学之后，二姐带着我转到后山，这一带几乎都是达官贵人的住宅。&lt;br&gt;二姐示意我停车，然后指着一幢独栋独户的豪华别墅说：「这就是ｘ园
了。」&lt;br&gt;我疑惑的说：「这是俱乐部？明明就是别墅嘛！」&lt;br&gt;二姐冷笑说：「这只是掩人耳目罢了，这间ｘ园本来就是以隐密着称，才能吸引那些达官贵人来这里消费。明白吗？」&lt;br&gt;「不明白！」我老实的说。本来嘛！俱乐部就俱乐部，干嘛搞什么障眼法？&lt;br&gt;二姐耐心的向我解释说：「这些贵人们都是名人，他们的私生活当然就很引人注目了，若没有这些隐密的地方来掩护他们，那他们那些狗屁倒灶的事早就全部公诸于世了。」&lt;br&gt;看到我还是一脸迷惑的样子，二姐叹了口气说：「这些肮脏事，你还是少知道点好，总之，现在台面上的一些大人物，十个有九个半是伪君子，另外半个是真小人，都不是什么好东西。」&lt;br&gt;二姐不想再说，我也不想再问，我们就坐在机车上休息，没多久，我就肚子饿，二姐也认为李美华应该不会那么快离开，我们就先去吃牛肉面。&lt;br&gt;面店老板娘看到我们，居然招呼说：「先生，太太吃点什么？」&lt;br&gt;我跟二姐当场傻眼，老板娘看到我们尴尬的样子，就知道搞错了，不好意思的说：「你们不是夫妻啊？我太冒失了，真是抱歉！不过你们很有夫妻脸喔！」&lt;br&gt;听到老板娘这么说，居然一副很高兴的样子，挽着我的手说：「真的吗？我们有夫妻脸吗？」&lt;br&gt;老板娘肯定的说：「当然是真的啊！」&lt;br&gt;二姐笑的眼睛都咪起来了，真不知道她在高兴什么。&lt;br&gt;吃完面，我们又回去继续守株待兔，但等了一下午，始终没有看到李美华。&lt;br&gt;眼看就快４点的，再不回家的话就要超过平常回家的时间了。&lt;br&gt;无奈之下我们只好放弃，先回家了。&lt;br&gt;这第一天的收获，就是摆了三个窃听器在王家，和知道了李美华可能有外遇的可能性。&lt;br&gt;回到家已经快５点了，大姐还没有回来。这满头的发油已经折磨了我一天了，我迫不及待的拿衣服洗澡，想把发油的味道洗掉，只是这发油的味道实在太重了，洗了半天油都洗掉了，但味道还在。&lt;br&gt;我埋怨二姐说：「没事干嘛帮我抹上这么多发油，这下可好了吧！等一下被大姐闻到，二姐，妳教教我，我该怎么解释？」&lt;br&gt;二姐满不在乎的说：「你不会说你在扮小马哥不就好了，担心什么！？」&lt;br&gt;我在无可奈何之下，也只好接受二姐的建议了。&lt;br&gt;一般来说，大姐在下班之后，总会先到我家前面汀ｘ路上的传统市场里买菜回来煮晚餐。只是今天不知道为什么，大姐回来的时候，却是双手空空的，没去买菜。&lt;br&gt;大姐进门的时候，我就觉得她有点不对劲，恍神恍神的，好像有什么心事。一看到我跟二姐，大姐顺口说：「阿俊，雅雯，你们都在家啊！」&lt;br&gt;二姐说：「大姐，妳没买菜啊？」&lt;br&gt;大姐像是这时候才发现的，哎呀一声说：「糟糕，我忘了，抱歉抱歉，我马上去买。」就又匆匆出门了。&lt;br&gt;看到大姐才刚回家，就又匆匆忙忙的出门买菜，我跟二姐互望一眼，都读到彼此眼中的担忧。以大姐这么细心的人，居然也会忘记每天都要做的事？大姐一定是有心事。&lt;br&gt;吃饭的时候大姐一直保持沉默，随便吃了几口就回房间休息，然后整晚都没有再出过房门。我真的很担心大姐，想问她却又不知道该从何问起。&lt;br&gt;夜里尿急，我起床上厕所，经过大姐的房门，却看到大姐的房门没关，我推开一看，大姐不在房里。都这么晚了，大姐会去哪里？&lt;br&gt;下了楼，只看见大姐一个人默默的坐在客厅里，眼角闪着泪光﹐神情很是悲伤。&lt;br&gt;想起今天二姐跟我说的话﹐我不禁替大姐感到委屈。我走到大姐后面﹐叫了声：「大姐。」&lt;br&gt;大姐听到我的声音，迅速的一擦眼泪，才转头笑着跟我说：「怎么这么晚了还没睡？」&lt;br&gt;「妳呢？为什么不睡？」看到大姐还想掩饰，让我忍不住有点火大，口气也就不好了起来。&lt;br&gt;大姐被我的口气吓一跳，有点吃惊的问我说：「阿俊，你是怎么了？今天在学校有发生什么事吗？」&lt;br&gt;「学校没发生什么事情，是妳发生了什么事！」我也不知道自己是怎么了，听到大姐装作没事的回答，竟然火气这么大，不过既然开口了，索性豁开来说个明白。&lt;br&gt;「自从妳跟王大哥他爸妈吃饭回来后，妳每天就是这样心事重重的，妳当我看不出来吗？大姐！妳有事为什么不说出来大家商量？我们不是一家人吗？」&lt;br&gt;在我带着怒气的质问下，大姐沉默的低着头，好一会才说：「我不是故意要瞒着你们，只是我需要一点时间来想清楚，自己的决定到底是错是对。」&lt;br&gt;「是跟王大哥的爸妈有关吗？」我试探的问大姐。&lt;br&gt;大姐纠正我说：「是他妈妈。」大姐叹了口气，神情迷茫的望着前方说：
「从我知道他是董事长的儿子以后，我就一直很犹豫，但是他真的对我很好，也没有一般有钱人的骄气，所以我才会接受他。总以为我们能克服家世上的差异。」&lt;br&gt;说到这里，大姐的声音透着悽楚：「没想到问题不出在我俩的身上，反而是出在他的妈妈身上。」&lt;br&gt;我坐到大姐旁边慎重的问大姐说：「大姐，妳爱王大哥吗？」&lt;br&gt;大姐想了一会，才以一种带着点疲倦的声音说：「我也不知道我到底爱不爱他﹐我只知道他真的很疼我，对我很好。但只要一想起他母亲我就～唉～～～」&lt;br&gt;我们沉默着相对﹐我斟酌着说话的用词：「大姐，只剩三个月而已了，妳一定要利用这段时间，好好想清楚，做个不会后悔的决定，千万不要委屈自己。」&lt;br&gt;我深深的望着大姐的眼睛说：「不过‧‧大姐，妳一定要记住，我们是一家人，我们才是最亲的，不管妳做出什么决定，我跟二姐一定会支援妳的。」&lt;br&gt;我看见大姐的眼里闪着感动的泪光，她笑中带泪的抱着我说：「我知道了，谢谢你，我最亲爱的小弟。」&lt;br&gt;我的鼻里满是大姐的发香，但我没有一丝绮念，我只全心感觉着这属于家人间才有的温馨时刻。&lt;br&gt;过一会后，大姐拍拍我的肩膀说：「好了，早点去睡吧！你明天还要上学呢。」&lt;br&gt;我说：「大姐也早点睡吧！」大姐点头应好，我就跟大姐一起回房。&lt;br&gt;在我跟大姐各自回房后，我刚躺下，却听到有人在敲我的房门，我刚说：
「请进！」人就已经进来了，是二姐。&lt;br&gt;我看到二姐吓了一跳说：「二姐，你也还没睡啊！」&lt;br&gt;二姐笑着坐在我椅子上说：「你们说话那么大声，睡着也被你们吵醒了。看不出来你这小子还满会讲话的嘛！」&lt;br&gt;我尴尬的笑了一下说：「二姐妳别笑我嘛！我说的是真心话。」&lt;br&gt;二姐半俯着看着我，温柔的说：「我知道，我知道你说的是真心话。小弟，我真的很高兴有你这个小弟。」&lt;br&gt;然后她俯身在我脸颊上吻了一下，妩媚的笑着说：「晚安！」离开了我的房间。&lt;br&gt;我傻傻的摸着二姐吻我的脸颊，心里还在感觉着二姐柔软双脣上的温暖馨香。&lt;br&gt;我真的很喜欢二姐跳舞的样子，喜欢看着二姐曲线曼妙的身材，乌黑亮丽的发丝，随着场中狂野音乐舞动的样子，是那么性感，那么野豔。&lt;br&gt;二姐今天穿上能完全表现他完美身段的圆领无袖Ｔ恤，露出大片二姐晶莹如玉的胸口肌肤和隐约可见的深邃乳沟。贴身的白色长裤，把二姐修长浑圆的长腿衬托的更加迷人。即使是如此熟悉二姐的我，也不能不承认，舞池里的二姐竟是如此的艳光四射，美的让人无法逼视。&lt;br&gt;这样的二姐，当然是场中所有人的目光焦点。只是‧‧老问题，我还是不明白，为什么我们会在这里？&lt;br&gt;其实在大姐告诉我，她会重新考虑自己的婚姻问题后，我就觉得应该没有必要再追查李美华讨厌大姐的原因了，因为那再也不重要。现在最重要的，应该是大姐自己的决断吧。但二姐的一番话改变了我的看法。&lt;br&gt;二姐告诉我说：「你认为如果大姐要跟王德伟解除婚约的话，他们会轻易放手吗？以王家的社会地位，他们丢的起这个脸吗？大姐要是决定还是要嫁给王德伟的话，李美华会给大姐好日子过吗？但如果我们能掌握住李美华的秘密，那情况就完全不同了。不管大姐的决定如何，我们都可立于不败之地，这就叫进可攻退可守。」&lt;br&gt;「真是有道理啊！」我不由得讚叹着我跟二姐五年的智慧差距。所以，为了大姐，我们就开始了第二阶段的跟踪调查。&lt;br&gt;但是调查进行的并不顺利，李美华连着两天没有出门，累的我跟二姐在她家门外的咖啡厅里枯坐了两天，若不是二姐每天都换不同的衣服，好像在服装表演一样，让我有赏心悦目之美，不然真的要无聊的要死。&lt;br&gt;就连今天一个早上，李美华也没有任何异状，整天在家里也不知道在干么。我还在感叹看来今天又要白忙一场了。谁知道刚过中午，二姐接到一通电话后，连饭也顾不得吃，就带我来到这家舞厅。&lt;br&gt;震耳欲聋的热门音乐，迷离炫幻的霓虹灯光，拥挤的舞台，烟雾缭绕的香菸，满桌满地的啤酒空瓶，再加上穿着清凉新潮的红男绿女，构成了这宛如美式电影中常出现堕落天堂的景象。&lt;br&gt;二姐跳的快乐又尽兴，趁着音乐更换的空档，二姐带着满脸的笑容，坐回到我身边，满身大汗的抓起桌上的啤酒，仰着脸瓶口直接对着嘴就这样咕噜咕噜的灌了半瓶。&lt;br&gt;随着喉头的吞咽动作，二姐满头的香汗顺着她曲线优美的颈子滑到她裸露的胸口，然后再沿着她鼓起的乳上，汇流入她高耸的乳沟里。我从来没有见过二姐这么美艳性感的样子，一时之间竟然看傻了眼。&lt;br&gt;只见二姐一下把酒瓶放下，满脸痛快的欢畅的笑说：「哗！好久没有跳的这么痛快了，好热喔！阿俊，你怎么不跳？」&lt;br&gt;我有点惭愧的说：「我不会跳！」&lt;br&gt;二姐惊讶的说：「你不会跳？那怎么行！不会跳舞是交不到女朋友的喔！来！二姐教你。」&lt;br&gt;二姐不由分说的把我拉到舞池里，然后教我随着音乐摆动身体，二姐也跟着我一起舞动着。&lt;br&gt;刚开始我跳的还真是笨手笨脚的，但随着二姐熟练的引导动作，我的动作也开始有板有眼起来。二姐笑着跳着绕着我打转，纤细的腰支柔若无骨的扭动着，看起来竟是如此的妖媚。&lt;br&gt;我迷惑的望着眼前这个浑身散发着惊人魅力的女子﹐她真的是我二姐吗？那个恰北北的男人婆？这时候的二姐真的让我感到既熟悉又陌生。&lt;br&gt;周遭的舞友们看我们跳的好看，竟然慢慢的让出一块地方让我跟二姐solo，二姐好像常遇到这种事似的，一点都不在乎的自跳自的。反而是我，一种当上明星的快感，让我越来越放肆，越来越狂野，心中的虚荣感让我真的以为自己是超级巨星了。
在不知不觉中﹐音乐结束了，在众人的鼓掌欢送之下，二姐跟我意犹未尽的回座位，二姐</content></item></essay>