<essay><item><title>趁姊夫不在，上了大姐</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我阿正２６岁跟我朋友小陈相识已经１０几年了，可以说是从小一起长大的好
朋友，小陈有位大我们４岁的姐姐，我都称呼他为大姐。&lt;br&gt;大姐已经结婚３年了，她老公也跟我很熟，因为我也常常会跟姊夫出去鬼混，
第一次去半套的油压也是姐夫带我去的，虽然她们已经有一个小孩但是姊夫仍然改
不了爱玩的本性，其实我是非常羨慕姊夫有一位像大姐一样的老婆，虽然感觉很凶
，但是身材，跟味道都是一级棒，所以从我国中以来大姐就一直是我性幻想的对象
，有时候到她们家玩，看到浴室有大姐刚换下的内衣裤，都会让我冲动的闻起那充
满大姐体味的衣物。&lt;br&gt;记得有一次姊夫的朋友生日，大夥一起到ＫＴＶ去庆祝，我因为要上班所以晚
了点到，我到的时候几乎已经快结束了，姊夫跟他们一大群死党玩的兴起正准备续
摊，结果护送其他人回家就变成我的任务了，大姐因为头昏所以一下就在我车子前
座睡着了，我送其他人回去后就剩下大姐了。&lt;br&gt;大姐身上穿着一件灰色的风衣，下着一套开了很高岔的黑色的低胸洋装，凹凸
有致的身材让我不禁想入非非，我费的好大的力气终于将大姐扶到她们房间，大姐
躺在床上，因为不胜酒力早已昏睡，无聊的我拉开衣柜，「哇！」里面有好多大姐
的衣服，每一套都 是那么漂亮。我想，要是能把这些衣服穿在大姐身上，然后我再
一件件脱下，那 不知会有多好！&lt;br&gt;看着躺在床上的大姐那肌肤雪白细嫩，她凹凸玲珑的 身材，那条开了很高岔的
黑色的低胸洋装内，露出大半的酥胸，浑圆而饱满的乳房挤出一道乳沟，被我亲过
的胸部被她那丰满的乳房 顶了起来，纤纤柳腰，裙下一双穿着黑色长丝袜的迷人、
匀称而又修长的玉腿从 裙子的开岔露了出来，大腿根都依晰可见，脚上穿着一双漂
亮的高跟鞋，丽洁白 圆润的粉臂，成熟、艳丽，充满着少妇风韵的妩媚，比我想像
的还要美几百倍，我都看得呆了。&lt;br&gt;这时候的我已经无法思考了，我用火烫的双唇吮吻她的粉脸、香颈，使她感到
阵阵的酥痒，然后吻上她那 呵气如兰的小嘴，陶醉的吮吸着她的香舌，双手抚摸着
她那丰满圆润的身体。她 也与我紧紧相拥，扭动身体，磨擦着她的身体的各个部位
。&lt;br&gt;我用一只手紧紧搂着大姐的脖子，亲吻着大姐的香唇，一只手隔着柔软的丝织
长裙揉弄着她的大乳房。大姐的乳房又大又富有弹性，真是妙不可言，不一会儿就
感乳头硬了起来。 我用两个指头轻轻捏了捏。&lt;br&gt;「阿……阿正，别……别这样，我是……是你……你的大姐，我们别……别这
样！」大姐一边喘气一边说。&lt;br&gt;这时慾火焚身的我怎还管这些，再加上大姐嘴里这样说，而手却仍还紧紧的抱
着我，这只不过是大姐的谎言而已。我怎能把这话放在心上而就此罢了？我不管大
姐说什么，只是不断地亲吻着那红润并带有唇膏轻香的小口，堵着她的嘴，不让她
再说什么，另一只手掀起她的长裙，隔着丝袜轻轻摸着大姐的大腿。大姐微微的一
颤，马上用手来拉着我的手，欲阻止我的抚摸。&lt;br&gt;「大姐！阿正以后真的对你好，阿正不说谎的，大姐！」我轻轻地说道，同时
我捞出我那根又粗、又长、又硬的大鸡巴，把大姐的手放在鸡巴上。&lt;br&gt;大姐的手接触到我的鸡巴时，她慌忙缩了一下，但又情不自禁地放了回来，用
手掌握着鸡巴。这时我的鸡巴已充血，大得根本握不过来，但大姐的手可真温柔，
这一握，就让我有了一种说不出的快感，真不知道把鸡巴放到大姐的小穴里会是什
么滋味，会不会才进去就一洩千里而让大姐失望？&lt;br&gt;「大姐，你喜不喜欢？」我进一步挑逗着说。&lt;br&gt;大姐羞得把头低下，没有说话。而我再次将嫂嫂娇小的身体搂入怀中，摸着大
姐的大乳，嫂嫂的手仍紧紧的握着我的鸡巴。&lt;br&gt;「阿……正，我们……我们别再做……做下去了，就……就像这样好吗？」&lt;br&gt;「大姐，你说像哪样？」我装着不知道的样子问道。&lt;br&gt;「就这样了嘛，你尽逗我。」大姐嗲声嗲气好似生气了一样地说。&lt;br&gt;「大姐别生气，我真不知道是像什么样，大姐你告诉我好不好？」我抓住机会
再一次问大姐。&lt;br&gt;当然，这是她第一次背叛老公与别的男人——她小弟的好友做这种事，她的心
里肯定是很紧张的。&lt;br&gt;「阿正，就……就像这样……抱着……我，吻……我……抚摸……我！」大姐
羞得把整个身子躲进了我的怀里，接受着我的热吻，她的手也开始套玩着我的鸡巴
。而我一只手继续摸捏大姐的乳房，一只手伸进大姐的秘处，隔着丝质三角裤抚摸
着大姐的小穴。&lt;br&gt;「啊……啊！……」大姐的敏感地带被我爱抚揉弄着，她顿时觉全身阵阵酥麻
，小穴被爱抚得感到十分炽热，难受得流出些淫水，把三角裤都弄湿了。大姐被这
般拨弄娇躯不断柳动着，小嘴频频发出些轻微的呻吟声：「嗯……嗯……」我把两
个手指头并在一起，随着大姐流出淫水的穴口挖了进去。&lt;br&gt;「啊……喔……」 大姐的体内真柔软，我的手上上下下的拨动着大姐的子宫，
并不断地向子宫后深挖。&lt;br&gt;「哦……啊……」粉脸绯红的大姐本能的挣扎着，夹紧修长美腿以防止我的手
进一步插入她的小穴里扣挖。她用双手握住我挖穴的手，我于是拉着她的一只手和
在一起抚摸阴核。&lt;br&gt;「嗯……嗯……喔……喔……」但从她樱樱小口中小声浪出来的声音可知，她
还在极力想掩饰内心悸动的春情。但随着我三管其下的调情手法，不一会儿大姐被
抚摸得全身颤抖起来。一再的挑逗，撩起她原始淫荡的慾火，大姐的双目中已充满
了情慾，彷彿向人诉说她的性慾已上昇到了极点。&lt;br&gt;我翻身上床趴在大姐的小肚皮上，两人成６９式，大肉棒迳自插进她的樱桃小
嘴！同时也用嘴吻着大姐的阴蒂和阴唇，吻得她是骚屄猛挺狂摇着，黏黏的淫水泊
泊自骚屄流出，我张嘴吸入口中吞下！大姐也不甘示弱的吹起喇叭来，只见张大着
樱桃小口含着半截大肉棒，不断的吸吮吹舔！双手一只握住露出半截的肉棒上下套
弄，一只手抚摸着子孙袋，像玩着掌心雷似的！&lt;br&gt;我被吸吮得浑身舒畅，尤其是马眼被大姐用舌尖一捲，更是痛快无比！我不禁
用舌猛舔阴蒂、阴唇，嘴更用力着吸着骚屄……。&lt;br&gt;大姐终被舔的吐出大肉棒，含糊的叫道：『唉啊……受不了了！快来干我吧！
』我存心整整大姐，想起录影带上洋人的乳交！遂翻过身跪坐在大姐胸前，粗长的
大肉棒放在丰满的双峰间，双手将乳房往内一挤，包住大肉棒开始抽动起来……。&lt;br&gt;大姐心知肚明我这冤家不搞得自己痒得受不了，大肉棒是不会在往骚屄里送进
去的，知趣的将每次抽动突出的龟头给张嘴吸入……。&lt;br&gt;『唔……妙啊……大姐……这跟骚屄有异曲同工之妙啊……乳房又软又滑的…
…嘴吸的更好……啊……妙……』&lt;br&gt;我很爽的叫出来，速度也越来越快，大姐吐出龟头，叫道：『亲弟弟！骚屄痒
得受不了……这乳房也给你干了……餵餵骚屄吧……我真的需要啊……』&lt;br&gt;看着欲哭无泪的大姐，心疼道：『好！好！我马上来插你……』说着起身下床
，抱住大腿夹在腰上，龟头对着骚屄磨了两下，臀部一沉，『咕滋……』一声插进
去。大姐再次被鸭蛋般大的龟头顶着花心，骚屄内涨满充实，喘一口气说：『好粗
好长的大肉棒，塞得骚屄满满的……』忙将双腿紧勾着我的腰，像深怕他给跑了，
一阵阵『咕滋』、『咕滋』的声响，插得大姐又浪声呻吟起来。&lt;br&gt;『啊呀……嗯……子宫被……被顶的麻麻的……唷……啊……麻啊……又痒又
麻……啊……别太用力啊……有点痛啦……喔……喔……』&lt;br&gt;我干着干着就把大姐的手搭上自己的脖子，双手托住她屁股，一把将大姐抱起
：『大姐……我们换个姿势，这叫『骑驴过桥』，抱紧脖子，脚圈住我的腰，可别
掉下去了。』说完，就怀里抱着大姐在房中漫步起来。随着我的走动，大姐的身子
一上一下的抛动，大肉棒也在骚屄一进一出的抽插着！&lt;br&gt;由于身子悬空，骚屄紧紧夹着大肉棒，龟头顶着花心！再说不能大刀阔斧的干
，龟头与花心一直摩擦着！大姐被磨的是又酥又麻！口中频呼：『嗯……酸死我了
……花心都被……被大龟头给磨烂……捣碎了……太爽了……小祖宗你……你快放
大……大姐下来……我没力了……快放我下来吧……喔……』&lt;br&gt;我才走了几十步，听大姐喊没力了，就坐在床边，双手将她的屁股一上一下的
抛动着。&lt;br&gt;大姐双腿自勾住的腰放下，双手抱紧我的脖子，双足着力的抛动臀部，采取主
动出击。大姐双手按着我的胸腔，把我推躺在床上，然后她的屁股就像风车般旋转
起来。如意一来，到我支持不住了，只觉得龟头传来一阵阵酥麻痠软的感觉，与自
己抽插骚屄的快感完全两样，也乐得口中直叫：『啊呀……唷……好爽啊……喔…
…好骚屄太棒了……喔……』毕竟，我俩已弄了不少时间，就在大姐的『风火轮』
攻势下，不多久我俩同时攀登性爱的极乐高峰……。&lt;br&gt;</content></item></essay>