<essay><item><title>温馨母子(3)</title><author>床上伴侣</author><content>到从母亲的房里传出希奇的声音。我偷偷地推开她的房门，门竟没有锁。我看到母亲一丝不挂，赤条条地躺在床上，一只手握着乳房，一只手不停地抚摩自已的阴户，在床上碾转反侧，好似十分痛苦的样子。我知道妈妈在自渎。我看到妈妈的阴唇是粉红色的，一张一合。过了一会儿，母亲的叫声更高了，身子扭动得更剧烈，腰部使劲向上抬，象一张弓，而且她的那只握乳房的手向上抓着，好象在向我招手。我吓了一跳，心想：哎呀不好，妈妈看到我了。但仔细一想，我的心宽了，断定她不是在向我招手。因为她的眼睛始终是紧闭着的，而且，她的越来越高的呻吟声盖过我的脚步声，所以她根本不知道我来到了这里。&lt;br&gt;看到母亲欲仙欲死的模样，我知道她快到达高潮了，连床单都湿了一大片。我想，可能因父亲长期不在，妈妈难捺寂寞，故而自渎以取乐。&lt;br&gt;忽然，妈妈呀地一声尖叫，身体象触电一样不停地颤抖。我看到从她的阴户里涌出一股股的泉水。&lt;br&gt;哇！我还从来没有见过女人做爱或自渎，原来象是十分痛苦的嘛！妈妈为什么要自讨苦吃呢？我实在不理解。但我立即想起了书上的介绍：女人的性器官受到剧烈刺激而高潮到来时，会全身肉紧，继而抽搐，精神达到兴奋的顶点而出现空白，表现出欲仙欲死、如醉如痴的神情。表面看似是痛苦，实际上是极度欢乐。正因为这样，女子在初试这种美妙的感觉后，还渴望继续得到男人的抚爱，若得不到男人，便会象男人一样自渎以取乐。&lt;br&gt;想着想着，我的肉棒不自觉地硬挺了起来，浑身燥热，我的性欲正在潮水般高涨起来，有一股做爱的冲动。由于正处热天，我只穿一条内裤。我脱掉了内裤，象妈妈一样，全身赤裸着。我这时忽然渴望再走近些，以观察妈妈的裸体。这是我长期以来梦昧以求的愿望。于是，我弯着身体，伏伏前进，静静来到床尾。妈妈因刚才的高潮，身子瘫软在床上，两条修长的玉腿和双臂都大大地张着，成一个大字形。&lt;br&gt;我静静地观察这迷人的景象：母亲的阴部还在不停地流着淫水，我看到了她那粉红色的阴核、很紧凑的嫣红的阴唇。我的眼光越过平坦的小腹继续向上。啊！座落在酥胸上的妈妈的乳房真漂亮，坚挺圆润，象一对白白的大馒头，乳房上面还有粉红色的乳晕和鲜红的乳头。再往上看，秀眸紧闭，乌黑的长发凌乱地披散在雪白有肩头和粉红的枕头上，俏脸象一朵桃花，樱唇微张，发出均匀的呼吸声……&lt;br&gt;妈妈睡着了。&lt;br&gt;我尽情地欣赏着这美妙绝伦的艳姿。从头到脚，又从脚到头，看了一启遍又一遍。这娇躯凸浮玲珑，流畅的线条极其美丽……啊，这尤物真是上帝的杰作！&lt;br&gt;我完全被迷住了！&lt;br&gt;我实在忍不住了！静静地爬上床，在樱唇上吻了一下，又双手轻抚着两个坚挺的乳房。妈妈的呼吸声没有变化，看来她睡得很深沉。&lt;br&gt;我大胆地用手指分开那漂亮的阴唇，看见在小阴唇的上方有一个小小的肉球，我断定这就是女人的阴蒂，便用手指在上面轻轻点了一下，妈妈的身子猛地一震，呻吟了一声，随即又恢复了平静。&lt;br&gt;她仍然在昏睡着。我小心翼翼地两臂支撑着身子，两腿跪在妈妈的腿间，一点一点地向母亲的身上爬去。当我的两手正好在妈妈的两腋下时，我那粗长的阴茎正对准阴道口。我真想插下去，可是我不敢。我想吻她，于是用两肘支床，双手抱着母亲，与她接吻。妈妈的两个坚硬的乳尖正顶在我的胸膛上，我不由自主地用胸膛在那乳尖上转圈和摩擦着。&lt;br&gt;大约过了五分钟，可能我的动作太过大力，母亲惊醒了，睁开了睡眼朦胧的秀目。妈妈被我的动作吓得大叫一声，两眼呆呆地看着我，叫道：&lt;br&gt;志志，你要干什么？&lt;br&gt;我吓得不知所措，但已骑虎难下，心一横，叫道：&lt;br&gt;妈妈，我爱你！说着，屁股一沉，用我那硬挺的八寸肉棒一下剌入母亲的阴道里，直撞她的子宫。由于母亲的阴道还很湿，所以我的肉棒能很顺利地插入。&lt;br&gt;啊！母亲尖叫了一声，整个身体向后仰，叫道：不！不要！&lt;br&gt;我兴奋地大力抽插，妈妈的娇躯在我的猛烈冲击下，象小船一样颠簸着。&lt;br&gt;呀！……快停……噢呀！……不可以……你不可以这样……你这是……这是乱伦的行为……&lt;br&gt;听到乱伦两字，益发让我兴奋。我更加大力抽插，边说：妈妈……请原谅我……啊，我忍受不了……&lt;br&gt;母亲的阴道箍得我很紧，根本就象处女一样（我从书上知道，处女的阴道是很紧凑的）。&lt;br&gt;啊，妈妈的阴道不仅紧凑，而且又暖和、又柔软，抽插得很舒适喔。&lt;br&gt;儿子……啊！……求求你快停……噢……我们不可以这样……唉呀……天啊……我要来了……我感到她的在两腿向上伸，继而紧紧地箍在我的腰上。&lt;br&gt;我感到母亲的阴道一阵收缩，夹得我的肉棒快要断了……一股热液烫得我的龟头好舒适。我不由自主地猛力插下去……&lt;br&gt;噢！母亲大叫一声，身子一阵抽搐，两手使劲搂着我，主动地、疯狂地吻我。过了大约一分钟，四肢一松，便不动了。我知道她又来了一次高潮。&lt;br&gt;我停了一会便把肉棒抽出来。蹲在她的身边欣赏妈妈高潮后的艳姿。我看到母亲的阴道里涌出的泉水流到屁股，又流到床单。&lt;br&gt;母亲的身子在颤抖，侧转身子俯爬在床上。&lt;br&gt;我的双手在她的身上抚摩。&lt;br&gt;不要……求求你……不要这样……她小声呢喃着，跪着往床边爬去，想趁机逃走。&lt;br&gt;我便从后面抱住她。&lt;br&gt;志志不可以……不要了……哎哟……&lt;br&gt;妈，我爱你，你是我的，我要拥有你！&lt;br&gt;我是你的母亲……我不能跟你在一起……母子不能通奸的呀！&lt;br&gt;但是，我不管三七二十一。我两手握着母亲的细腰，把她的屁股抬高，使她跪在床上。啊，原来母亲的背后更性感迷人：雪白浑圆的屁股弹性十足，红嫩的阴唇从微开的股沟中间完全暴露在我的眼前。我怀着好奇与喜爱的心情，仔细地欣赏和研究着母亲的阴部。我用两个姆指分开大阴唇，用一个中指拨弄小阴唇。我在阴阜处又看见了那一个粉红色的小肉球，啊！妈妈的阴蒂真好看！书上说女子的这个地方是最最敏感的地带。于是，我伸出一个手指在那上面轻轻点了一下。&lt;br&gt;啊哟！母亲一声惊叫，身子向上一挺，一阵剧烈的颤抖：&lt;br&gt;不要……不要啊！志志……妈咪我……快停下来……不能这样呀……&lt;br&gt;我继续在抚摩那敏感的阴蒂，母亲的身子颤抖得更厉害，象一条白蛇般地扭动着，叫喊声越来越高。&lt;br&gt;看到母亲在我的手下竟有如此大的反应，英雄气概油然而升，情绪益发激动。&lt;br&gt;我扶着肉棒，用力地挺进，卟地一下深深插入到母亲的体内。&lt;br&gt;噢呀！母亲轻呼一声，身子又是一阵颤抖。&lt;br&gt;……喔……妈咪……我的心肝宝贝……你的阴道里真美妙呀！我要永远远跟你在一起。我一边用老汉推车的姿势抽送，一边兴奋地叫着。&lt;br&gt;母亲的阴道不停地收缩，大声呻吟着。我猛烈地抽插了几百下，妈妈不再反抗，反而耸动腰肢与我的动作配合。&lt;br&gt;妈妈……你爽吗？我边插边问。&lt;br&gt;爽！她叫道：……噢……儿子……啊……好人哪……&lt;br&gt;妈妈……还要吗？&lt;br&gt;还要……志志……你操吧……噢……妈全给你了……你干得……我全身酥麻……呀呀……&lt;br&gt;我感到母亲的阴道象吸筒，使劲吸吮着我的阴茎。&lt;br&gt;……啊……大力些……噢……喔……儿子……啊……我又要来了！……天啊……快！志志……再大力些……&lt;br&gt;我的抽插更加快速。妈妈的娇躯在我的冲击下前后耸动。&lt;br&gt;呀！妈妈又是一声尖叫，身体不停地颤抖，歪倒在床上。&lt;br&gt;我知道她又有了第三次的高潮。&lt;br&gt;我把妈妈的身子搬过来，面对我。我们紧紧地相互拥抱着，舌头相互地交织……&lt;br&gt;我边吻边小声问：小情人，你舒适吗？&lt;br&gt;她没有回答我，秀目紧闭，轻轻点了点头，任我抚摩和拥吻。&lt;br&gt;我的家只有三个人，都不是什么帅哥美女型，很平凡，爸爸杨逸民44岁，开了一家电子公司，妈咪伍慧玟39岁，家庭主妇，我，杨志强19岁，X大体育系二年级学生。&lt;br&gt;「爸爸死了！」那是快过年时，一场车祸夺走了父亲的生命。&lt;br&gt;办完丧事，妈妈要我搬回家里住，因为家里只剩下她一个人，她会怕，父亲还在时，一切有爸爸还能安抚着妈妈，而且妈咪是很胆小的人，打雷、停电、地震经常吓得躲在爸爸或我臂窝里接受我们的保护。&lt;br&gt;妈咪生性也很乐观，很天真，爱撒娇，有时又像小孩子，爱玩，小时候经常会与我一起玩家家酒跟其它游玩戏耍。&lt;br&gt;因为我还在求学，妈妈也无法继续经营爸爸的公司，只得请会计师结算后卖给别人经营，好在公司还有前途，因此换得不少钱留给我们母子。&lt;br&gt;我家是住在台北东区一栋大楼，约100坪，五个房间，很宽敞，本来爸爸在时有雇请一位佣人——张妈，爸爸走后，张妈也因家里有事而离开。&lt;br&gt;过完年，我也开学了，日子过得很平静，很快就过了一年多。&lt;br&gt;有一天晚上七点左右回到家。&lt;br&gt;「妈，我回来了。」&lt;br&gt;奇怪，客厅没人，灯也没亮，晚餐也没做，妈去那里了。&lt;br&gt;妈很少出门，她很胆小，上街、过马路都要挽着我的手，可以说除了每周我陪她到超市买菜购物以外，她不会一个人出门逛街的，如果与亲戚朋友出门也应该会留纸条才对。&lt;br&gt;我敲了一敲妈咪房门。&lt;br&gt;「小强」一声沙哑的叫声出自妈咪床上。&lt;br&gt;「妈，我回来了。」我走入妈妈房间，「怎么不开灯？」我开了灯。妈咪躺卧在床上，盖着被子，我走上前只见妈妈脸庞发红，眼框含泪的伸手叫道：&lt;br&gt;「小强……咳……咳」&lt;br&gt;「妈咪，别哭，别哭，妳怎么了？」我抓住妈的手，摸了妈咪额头，好烫。「唉呀，好烫，妈，妳发烧了又在咳嗽，有去给医生看吗？」&lt;br&gt;「没有……咳……我在……等你……回来……可是……天……咳……越来越……暗了……你都……没有……回来……我好怕……喔」妈咪沙哑地断断序序地抽搐着。&lt;br&gt;「对不起，妈，今天学校刚好有一点事，稍微晚了，别怕，小强现在回来了，小强带妳去给医生看，妳能起来吗？」&lt;br&gt;「小强，我口渴。」我赶快倒了一杯温开水，将软棉棉的妈咪托起上半身来喂她喝开水，我发现妈咪穿着一件宽松的T恤，没有穿内衣，全身流汗发烫。&lt;br&gt;「妳可以起来穿衣服吗？妳要穿那一件？」我掀开棉被要妈咪下床，我才看到妈咪只穿一件浅粉色小三角裤。&lt;br&gt;OhmyGod！&lt;br&gt;虽然从小到大，我看过妈咪穿三角裤不下数十次，但是当初年纪还小，而且是偷瞄，像今天这样近距离的情形，还没有过，妈咪那白淅淅的大腿，白里透红，三角裤底那高高的阴阜，像一个馒头似的，年轻的我，怎受得了这刺激，裤裆下的鸡巴立刻起了变化，好在妈咪闭着眼根本没有发现，我从妈妈衣橱拿来一条裙子胡乱地帮妈妈穿上，又拿了一件夹克帮妈咪穿上，赶紧喝了一杯冰水消消生理上的欲火，我扶着妈咪搭电梯下到地下室，帮妈咪移到车内，我开车直驶仁爱医院急诊室。&lt;br&gt;医生检查后诊断为急性肺炎，需住院观察，为了清静，我要了一间单人房，办好手续，立刻在福利社买了一些日用品，妈妈在点滴注射中被推进病房，我坐在病床边，看着妈咪，妈妈有时还转头看我是否还在，妈妈自爸爸走后变得更胆小了，以前爸爸在时，都是爸爸在照顾妈妈，偶而也会向我撒娇，如今妈妈只要稍稍不舒服，或紧张就哭了，妈妈真的越来越像小孩子了。&lt;br&gt;约一小时吧，妈妈哼着道：&lt;br&gt;「小强，我……想尿尿」&lt;br&gt;「哦，我去叫护士小姐来帮忙」我起身转头准备出门叫护士小姐。&lt;br&gt;「不要啦，你……扶我起来。」我扶着妈咪起身，穿起我刚买的拖鞋，我一面推着点滴一面扶着妈妈进厕所，来到马桶前，妈妈用手捞起裙子小声道：&lt;br&gt;「小强，帮……妈咪脱下……裤子」妈咪小声地使我几乎听不到妈妈说什么了，而且我以为我听错了，我看着妈妈。&lt;br&gt;「小强，快呀，妈咪快尿出来了。」妈咪红着脸催促着。&lt;br&gt;我双手从妈咪的腰两侧拉下妈妈的小三角裤，喔，那白白的屁股，真想咬它一口，妈妈缓缓转过身来，那……妈咪的屄正对着我，鼓鼓的阴阜阴毛不多，很整齐，稀稀疏疏地很干净，看起来很舒服，我看得血脉奋张，鸡巴早已竖起旗杆，好想插进那个屄洞，尤其中间一条缝，依稀可以看到小阴唇，我为了自己遮羞鸡巴裤裆凸起，我赶忙弯腰扶着妈咪坐在马桶上，妈咪好像很害羞但又好像蛮自然地，在「淅沥淅沥」之中，我拿了两张卫生纸给妈，妈咪抬头看了一下我娇羞接手拿去伸手擦尿液，准备站起来时，突然看到我鸡巴鼓起的裤裆，妈妈眼睛一闭脚都软了。&lt;br&gt;「小强，我……咳……站不起来。」妈咪呼吸急促地道。&lt;br&gt;「来，我抱妳，但妳要推着点滴哦。」因为妈妈站不起来，所以还没有拉上三角裤，我想反正是单</content></item></essay>