<essay><item><title>母爱的裤袜(5)</title><author>床上伴侣</author><content>，妈妈也全身疲软的向前压在我的身上…正确说是将一对豪乳压在我的脸上。我们维持着这个姿势动也不动的休息着，那种感觉像是脑髓都被吸干了一样。好长一段时间都只想赖在那里休息。&lt;br&gt;在回过气来之后，维持着将半软的肉棒插在妈妈体内的状态，我们翻了个身面对面。妈妈将一条粉嫩的长腿跨在我的腿上，让我可以一边说话一边抚摸着妈妈的丝袜大腿，接着妈妈就开始将话说开了。她说爸爸确实是不行了，尺寸既小，又有早洩的毛病。当然她一开始是没有跟儿子性交的打算的。很多时候会让我得逞，都是基于一种溺爱的心理，反正就是小鬼头闹一闹而已，不会有什么事情。不过妈妈也说，我的鸡鸡真的不合常理的大，几次看下来不免要跟爸爸的作比较。爸爸基本上都不在家，偶尔回来有做爱的时候也只是被弄得不上不下。妈妈也是一个正常的女人，有正常的生理需要，甚至她还特别的敏感。所以最后才会觉得肥水不落外人田，干脆跟儿子试试看好了。我说那我表现得还可以吗？她说一开始我一触即发的时候确实有点洩气，后来那次就爽到让她哭天喊地了。也许是因为我真的很粗很大，又也许是跟儿子乱伦的禁忌快感所刺激，让她人生中第一次了解到原来性爱可以如此的美妙。&lt;br&gt;「所以以后我就可以一直跟妈妈…」&lt;br&gt;「你这小色鬼唷！大概真的是妈妈上辈子欠你的。」&lt;br&gt;我开心的主动向妈妈亲了过去，妈妈也很热情的伸出舌头回应着我。我想接下来的日子，应该是免不了的香豔刺激吧。&lt;br&gt;隔天睡醒的时候妈妈已经在为我做早餐了。妈妈一身薄纱的性感睡衣，让我一早醒来就精神为之一振。不顾妈妈炉上还在煎着蛋，从后面冲上去一把就抓住妈妈的大奶，把肉棒插在妈妈的大腿中间。&lt;br&gt;「我们家小色狼醒啦？先赶快把东西吃吃，我们去逛百货公司唷。」妈妈突然受袭却没有任何生气的样子，大概是像她自己所说的那样，对我的溺爱变成可以容忍任何事情了。&lt;br&gt;色归色，基本上我还是个很听妈妈话的小孩。乖乖的吃起早餐的同时，妈妈笑咪咪的托着腮帮子看着我吃饭，彷彿这样她就能看饱似的。&lt;br&gt;「妈妈怎么一直看我？」&lt;br&gt;「看我们家的小帅哥呀。」妈妈笑笑的说：「我们家小雨真的很帅唷，以后长大了一定是个迷死女孩子的帅哥。」&lt;br&gt;我倒是很识相的说：「有妈妈就够了，不要其他女生了。」&lt;br&gt;妈妈很开心的在我额头上亲了一下，然后就回头换衣服准备出门去了。&lt;br&gt;这顿早餐我吃得心里都甜甜的，心里想着有这样的妈妈真的太好了。体贴温柔又漂亮。而且，还可以满足儿子的性需求…！？&lt;br&gt;出门时妈妈换上了一件水蓝色的上衣，搭配白色的及膝裙，里面还穿上了一条肤色的超薄透明裤袜。我就很正常的小学生装：Polo衫加短裤运动鞋。&lt;br&gt;妈妈觉得反正不赶时间，就拉着我搭公车去。基本上妈妈走在哪里都是最耀眼的焦点，让我这被牵着的小朋友有面子极了。上公车的时候人虽然并不是很多，不过座位已经全部都被占去了，看起来也不像要有人让位给我这小朋友的样子，妈妈便拉着我站在窗边的位置。没想到，在下一个站牌突然上来了一大批人，推来推去的居然把整台车可站的空间全都站满了，也把我跟妈妈挤到了最角落。&lt;br&gt;这不挤还好，一挤起来我跟妈妈就两个人紧紧压在了一起。我那时候的身高大约是到妈妈胸部的位置，整颗头就被埋在妈妈胸前一对巨乳之中。闻着妈妈身上的体香，我那不安分的肉棒几乎是马上就向上挺起朝着妈妈行礼。妈妈的裙子蛮薄的，粗大的阳具隔着我的短裤，斜斜的就捅在了妈妈的大腿之上。憋得有点不舒服的我，还伸手进口袋调整了一下老二的位置，老二就直挺挺的插在了妈妈的两腿之间。妈妈低头看了一下我，脸色变得有点红润。随着公车摇摇摆摆的前进，我的肉棒就一前一后的隔着裙子磨擦着妈妈的身子。已经有点受不了的我，确定妈妈的身体有完全掩盖住我，索性就把裤子稍微往下一拉，让那已经红肿不堪的男根跳出来透气。然后把妈妈的裙子掀起来盖住我的下体，把肉棒用力的塞进了妈妈那穿着肤色裤袜的大腿缝里。&lt;br&gt;妈妈显然对于我这出乎意料的大胆动作显得很是紧张。「小鬼头做什么？这里很多人耶！」&lt;br&gt;「我想在这里弄妈妈。」我很淫邪的笑着。妈妈只是紧张得不知如何是好，赶忙轻声的说：「等回家妈妈再让小雨舒服好吗？在这边不行啦！」&lt;br&gt;我没回话，只是随着公车前进的动作，自顾自的将肉茎一前一后的不断在妈妈的两腿中间抽送着。妈妈今天穿的丝袜跟内裤都很薄，穿了就像没穿一样。我每次向前的捅弄都顶在了妈妈三角地带的最私密处，把妈妈弄得浑身发麻。反正有裙子做掩护，我干脆伸出魔手就顺便开始搓揉起妈妈那诱人的屁股。一边享受着手上细滑的丝袜触感，一边还可以隔着丝袜顶弄着妈妈的阴部。在公车里面都是人的情况下，愈发的挑动起我变态的慾望，鸡鸡也顶得越来越用力，几乎就像要插进去似的。&lt;br&gt;妈妈被我一阵胡顶，弄得已经有点意识朦胧的感觉，一双长腿不住的颤抖着接受我的攻击。我打铁趁热，将手从后面伸进了妈妈的丝袜以及内裤里面，领悟力很高的用手指开始爱抚着妈妈的阴部。这不摸还好，一摸就发现妈妈下阴的水量惊人，如果不是因为有内裤跟丝袜在，淫水大概早就流到大腿之上了。妈妈被我袭击之下，整个人更是瘫软下来压在我的身上。&lt;br&gt;「摸妈妈的奶，摸妈妈的奶。」妈妈在我的耳畔气喘吁吁的说着。我恭敬不如从命的从前面探入了妈妈的上衣底下，钻入奶罩里开始使劲搓揉着妈妈那软绵绵的乳房。探入丝袜与内裤里的手不停的爱抚着妈妈的小豆豆，另一方面则是操着肉杵在妈妈的腿缝间一前一后的干弄着。&lt;br&gt;从摸奶子，掏阴户，外面捅，三方面袭击着妈妈的同时，我们还都要紧绷的注意会不会有人发现我们在公车上的淫行。如果有人发现报了警，「乱性母子在公车上公然行淫」肯定会是个很好的社会版头条。&lt;br&gt;「妈妈，我想射了…」我小心的在妈妈的耳畔说道。&lt;br&gt;「射在妈妈的裤袜里面。」说罢，妈妈自己伸手探进裤袜里，从里面用手隔着薄薄的丝袜抓住了我那粗猛的阴茎。我几乎是半点时间也不浪费的，狠狠抓紧妈妈的奶子跟屁股，开始在妈妈的掌心里喷射出白浊的男性精华。虽然昨天才晚上才射过两发，但是今天的量却一点也不少，我想大概是环境刺激下的缘故吧。爽得要命的我一抖一抖的将男汁全都射在了妈妈温软的手心里面，只能死命的闭着嘴压抑住自己的喘息声。许久之后，喷射完毕的我已经完全软化下来，才胡乱的将老二塞回裤裆里。面色潮红的妈妈似乎也被我刺激得动了情，微微的喘着气，放下裙摆拿着皮包挡在前面，一是不再让我造次，二是掩盖住被我射精的部位免得被人发现。&lt;br&gt;公车到了我们要去的百货公司，我们几乎是逃难似的就往下冲，大概路人都在疑惑这对母子在急个什么劲吧？&lt;br&gt;急急忙忙进了百货公司里面，妈妈拉着我的手就直接往一处比较偏僻的厕所里走，把我也一起拉进了女厕里面，确定没人，就开了一间厕所跟我一起进去再把门栓锁上。正当我疑惑着妈妈干嘛把我也拉进来的同时，漂亮的脸上红通通的妈妈带着小恶魔似的笑容说道：「小鬼头，你完蛋了。」&lt;br&gt;妈妈拉下我的短裤，让我坐在马桶上，突然间就蹲下用那可爱的小猫嘴含住了我半软不硬的肉棒。吃惊的我一时间不知要做何反应，就呆呆的傻坐着让妈妈舔弄着我的阳具。妈妈的舌头很灵活的在我迅速膨胀的肉茎上面挑弄着，将刚刚在公车上喷射过后残留的精液全都舔食干净，然后一边伸手抚弄着我的睪丸，一边还用舌尖在龟头与棒身之间的稜沟上钻动。&lt;br&gt;「…！」被妈妈用口舌服务，爽得出神的我半句话都说不出来。只能傻看着跪在地上的妈妈以淫荡的神情很美味似的舔着我的肉杵。妈妈的技巧十分的高超，有时将我两颗睪丸轮流含进嘴里，有时卖力张大嘴套弄着我的阳具，有时则以舌尖微微撑开我的马眼，舒爽得让人几乎陷入疯狂。我闭着眼睛享受着妈妈对我的口交，自己也伸手抱住妈妈的头，坐在马桶上微微的前后挺动着。我的阳具显然很长，妈妈张大了嘴也只能吃进一半，剩下的棒身就用一只玉手紧紧的圈着。从未接受过口交服侍的我根本无法忍受妈妈这般的袭击，没几下子就已经感觉自己到达极限，整根肉棒都一跳一跳的膨胀到最高点。妈妈含着我的男根，显然也发现了我快要支持不住，但是她一点也不放松的继续含弄着我的龟头，甚至是大力的吸着。终于，我被含在妈妈嘴里的龟头一阵强烈的痠麻，开始跳动着朝妈妈的口腔里放射出今天第二发的精浆。&lt;br&gt;妈妈眼角微微流着晶莹的泪水，死命的吸吮着我的肉棒，彷彿想把其中的浓浆全部吞进食道。我可以看见随着我喷射的节奏，妈妈的喉咙也一股一股的将我污秽的慾望之液全部吞进肚里。我甚至不知道自己在刚刚公车上的爆发之后，哪里还有办法挤出如此大量的男汁。也难怪妈妈会说我长不高都是因为营养被这条肉棍给吸走了。&lt;br&gt;射精完全停止后，妈妈吐出我那变得半软的阴茎，细心的用舌尖将上面的白汁再全部捲进嘴里。看着平常端庄美丽的妈妈，为我进行着淫靡的服侍，我那半软的阴茎居然又开始熊熊的暴胀起来。布满血管的凶茎，甚至变得比刚刚两次射精前都还要更为坚挺，让我自己都不禁讶异起自己强大的恢复力。&lt;br&gt;「嘻嘻，轮到妈妈了唷。」&lt;br&gt;妈妈站起身来脱下了裙子，然后用那纤细的手指狠狠的将底下被我射得白糊一片的裤袜裆部给撕开。看到这样的淫荡景色，我那恢复完毕的坚挺阳具不禁一抖一抖兴奋的跳动起来。妈妈将撕开部位之下的紫色蕾丝内裤往一旁拉开，露出底下那湿润的黑色细毛。然后就看到妈妈将一双丝袜长腿分开坐在了我的身上，再稍微往前调整了一下距离，用手将自己那可爱的阴户掰开，将我的性爱凶器缓缓的套进了妈妈的体内。&lt;br&gt;「…！」&lt;br&gt;妈妈湿热的花径已经不需要我额外的爱抚，虽然紧窄万分，但是顺着湿滑直接就捅入了最深处。妈妈张着嘴想喊却又喊不出来，一双手搁在自己的美腿上不住的掐着自己的丝袜大腿，显然爽得有点受不了。我将妈妈的上衣与紫色的胸罩都一口气掀了起来，抓住那对仍然在不住晃动的３４Ｅ美乳，就开始掐弄着。&lt;br&gt;「宝贝，快舔妈妈的奶头！」&lt;br&gt;我能说不吗？一边掐弄着柔软的乳球让它们随着我的动作而像面团般不断变型，一边将粉红色的蓓蕾轻轻吸进了嘴里，用舌头来回刺激舔弄着。&lt;br&gt;妈妈显然觉得还不够强烈，伸手抱住了我的头，将我死死的埋在她的一对巨乳之中，疯狂的甩起那一头微捲的长发。我虽然一下子有点喘不过气来，但是一边让妈妈上上下下的扭动套弄着我的阳具，一边还是得持续蹂躏着她那对美妙的巨乳。&lt;br&gt;就在这时，女厕之中传来了脚步声，是两个年轻女人走了进来。她们一搭一唱的聊着最近朋友之间的八卦，但是也没有上厕所，似乎是在补妆。&lt;br&gt;妈妈听到有人进来，身子突然整个紧绷了起来，身子扭动的动作也一时间减缓了许多。有点好笑的我这时候才反客为主，从底下一突一突的向上刺击着妈妈的穴心，并狠力的抓弄着一对白嫩大奶。&lt;br&gt;妈妈闭着眼睛张着嘴，不敢发出任何声音，憋得那细细的眼角都流下了忍耐过度的泪水。我趁着妈妈失去主动权的同时，将她微微推离我的身体。肉茎脱离阴道的一瞬间传出了「啵」的一声，吓得妈妈脸色发白。我则是不顾一切的把妈妈推回我刚刚坐的地方，然后从前面略曲着腿，狠狠的挺起肉柱往妈妈甜美的花穴口就是狠狠一刺。&lt;br&gt;「啊…！」&lt;br&gt;妈妈轻叫了出来，才赶快伸手摀住了自己的嘴。我倒是什么都不管的就开始一前一后的摆弄着腰，串刺着妈妈那紧窄湿热的祕境。&lt;br&gt;「你有没有听到啥啊？」&lt;br&gt;其中一个女人向朋友如此问道。妈妈全身都绷得更紧，十分无助的接受着我残暴的冲击却不知该如何是好。&lt;br&gt;「没啊？什么东西。」
「好像有人啊一声。」
「人家上厕所你管人家啊什么！」&lt;br&gt;我将妈妈的一双美腿抬了起来形成Ｍ字型，正好将妈妈一对胸前巨乳都给压扁了。除了方便我的刺捅之外，还顺便让我可以抚摸妈妈那双过分性感的透明丝袜美腿。我们交合处微微的有啪啪的水声传出，我只能希望门外的两个姐姐把这当作是马桶水箱正常的声音。&lt;br&gt;门外两人的聊天毫无中断的迹象，我跟妈妈之间的乱伦性爱也逐渐攀上了最高峰。在安静的密闭空间里，却有人可能随时听到我们俩的淫行，这样的刺激比起刚刚在公车上的偷香可是毫不逊色。在我感觉到自己已经快要爆发射出的时候，我挤向前紧紧的吻住了妈妈的嘴唇，妈妈也情迷意乱的探出舌头与我在口腔中作着交缠。终于，我将下体猛地向前一戳，突破了花径刺入了最深处的祕密花园，尽情的在其中喷洒出我淫慾的种子。妈妈的花径也一阵一阵的强力紧缩，在我的龟头上</content></item></essay>