<essay><item><title>美丽的妈妈思思(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我生在一个幸福的三口之家，父亲张力，开了家规模一般的广告公司，人
呢，没什么特别，唯一的特点呢，就是老实，不管妈妈说什么，他都会答应，都
会遵从。典型的一个好丈夫，好父亲的角色。&lt;br&gt;而妈妈呢，那就不得不说了，妈妈真是一个大美女，大大的美女，１米６８
的身高，满头烫卷的黑发直到腰际，完美的五官，尤其是她那双迷人的眼睛，配
上长长得睫毛，看到那个男人，那个男人就会头晕目眩。他一身雪白的肌肤，白
里透红，显示出健康充满活力的光泽。&lt;br&gt;最让人受不了的是她傲人的身材，连我这个儿子看了都直吞口水，丰满挺拔
的胸部，平滑不堪一握的柳腰，挺翘圆润的丰臀，尤其是一双匀称修长白皙的玉
腿，看了就让人销魂不已，搭配的一起，尽显她魔鬼般的身材，再加上她那让人
神魂颠倒的容颜，我妈就是个让人犯罪的尤物。&lt;br&gt;要说我妈这样的女人怎么会嫁给我爸这样一个平平无奇的男人，就该从头说
起了。我妈从小就长得漂亮，所以直到她大学毕业，看多了无数的男人为她争风
吃醋，也知道那些男的无非就是为了得到她得身体，所以对那些有钱，花言巧语
的男人从小就没好感，知道自古红颜多命苦，所以想要以后日子过得幸福美满，
就要找个老实可靠的男人。&lt;br&gt;正巧我爷爷，刘天启以前的战友张渤海，家族生意做得不错，关键他有个儿
子，人就像他爸一样，老实可靠，没什么花花心思，所以就安排双方认识了，没
想到妈妈一看就看中了爸爸，点头答应，双方交往了一年多，就结婚了。&lt;br&gt;爸爸呢他高兴还来不及呢，第一次见妈妈的时候，爸爸就被妈妈的美丽惊为
天人，自觉配不上，所以一说话就紧张结巴，满脸通红，没想到就这样被妈妈注
意到了，慢慢产生了好感，觉的他老实可靠，最后就嫁给了他。爸爸见妈妈肯嫁
给他，简直就是三生修来得福啊，对妈妈更加死心塌地，百依百顺。&lt;br&gt;我，张小辉，今年十三岁了，刚上初中，从小我就觉的我妈特别漂亮，简直
就是仙女，同学的妈妈，根本不能相比，妈妈今天３８了，但是妈妈的美丽却十
年如一日，脸上根本看不出岁月的流逝，身材也更加诱人丰满，玲珑凹凸的曲
线，就像熟透了的水蜜桃，真想让人把她一口吞下去，有变化的只是妈妈的气
质，更加的高贵雍容，温柔贤淑，处处透露出一股成熟女人的风韵。&lt;br&gt;我上了初中之后，同学朋友相处间的话题也开始向女孩子方面改变，因为我
们这个年龄正是对女人最感兴趣的年纪，我也渐渐对女生有个兴趣，有时一些早
熟的学长也向我们这些青涩的小处男讲诉一些女人的知识，譬如乳房啊，阴道，
阴唇啊，等等让我们听了就面红耳赤的字眼。。&lt;br&gt;（看到这有的人就会说了，这还要别人教啊，自己上网，那个色情网站图片，
多得海的了去了，不会自己看啊学呀，别忘了，我们上初中的那个时代，电脑还
是学校机房里的贵重物品，每星期也只有２节电脑课，上课也无非就是打打字，
玩玩小游戏，机房的电脑也连不上英特网，不像现在那么普及，资源那么丰富滴）。&lt;br&gt;同学朋友下课谈话间，也每每突然冒出一句，「看，快看，刚走过去的那个
女的，胸部好大啊，长得好漂亮啊。」&lt;br&gt;每次听到这话，我脑中就会浮现出妈妈的身影，她饱满的胸部，纤细的柳
腰，丰满的臀部，尤其是一双雪白修长的美腿，反复在我脑海里出现，每次想到
这，我就感觉自己心跳猛的加快了，裤子中间隐隐有个东西勃然而出，因为血液
急速的湧向下面，使得脑子有些眩晕，也不知道这是怎么了，只归根于对妈妈的
依恋而已。&lt;br&gt;但是每次想到这，我都会升起一种莫名其妙的罪恶感。我使劲摇摇头，把这
画面从脑子里甩出去，但是次数对了以后，我潜意识里自然而然对妈妈多了一丝
异样的感觉。&lt;br&gt;潜意识有了这样的感觉之后，我平常在家自然而然就开始注意起妈妈的举止
神态起来了，直到有一次，彻底把我的想法改变了。&lt;br&gt;这天早晨，我睡眼朦胧的走出房间，来到餐厅，看见妈妈在厨房里忙着做早
饭，妈妈看见感觉身后有人，就转头一看，发现是我，就展颜对我笑道：&lt;br&gt;「小辉，再等等，你最爱吃的皮蛋粥就快好了，你等等就好了。」说完回过
头继续忙碌起来。&lt;br&gt;我打着呵欠来到餐桌坐下，靠在椅子背上，用朦胧的眼睛看着妈妈。&lt;br&gt;突然我发现，妈妈今天的穿着有些特别，然后我甩甩头，使自己努力清醒过
来，再定睛看去，天，妈妈今天真是太……太……漂亮了，对了有个词怎么形容
的，性……性……性感，对就是这个词，我脑子里猛然跳出上次学长对我们讲得
那个词，当时我还不清楚什么意思，现在我知道了，果然是实践出真知啊。&lt;br&gt;妈妈今天穿着件大领无袖的紧身白衬衫，下䙓仅到腰际，衬衫紧紧的包裹住
妈妈饱满的胸部，下面则穿着条牛仔超短裙，丰满的翘臀把裙子撑的天衣无缝，
露出一双雪白细腻的双腿，满眼白花花晃得我眼晕不已。&lt;br&gt;我瞪大了双眼看着妈妈诱人双腿和臀部，整个人都看呆了，心想，好美，这
身材，啧……啧。&lt;br&gt;正当我出神的时候，妈妈的声音使我猛的清醒过来，「好了，可以吃了。」&lt;br&gt;妈妈端着锅子就向我走过来了，我赶忙正襟危坐，头都不敢抬了，赶紧把杂
乱的心思平复下去，正好这时，妈妈盛了一碗粥递给我，「给，快试试看，好吃
妈？」&lt;br&gt;我赶忙吃了口，满脸满足的说到：「妈妈弄得就是好吃，我最爱吃妈妈烧的
饭了。」&lt;br&gt;妈妈听了，高兴道：「小屁孩，嘴真甜。」&lt;br&gt;「呵呵……」&lt;br&gt;「那你先吃吧，吃好了就赶快上学去哦。」说完妈妈掉头回房间，不一会拎
着包出来了。&lt;br&gt;我疑惑的问道：「妈你不吃吗？这么早去哪啊？」&lt;br&gt;「嗯，不吃了，妈妈的老同学，就是那个王阿姨，从北京来这出差，我去接
她，然后一起吃。」&lt;br&gt;我心里顿时明了了，怪不得妈妈今天穿得这么漂亮，原来是王阿姨来了，
（同学见面叙旧是必然的，还有一方面就是攀比）所以妈妈当然要打扮的漂漂亮
亮其实我妈平常穿衣也很有品位，但是衣服款式新颖却很保守，而今天的打扮却
如此时尚性感，使我眼前一亮。&lt;br&gt;妈妈说话间就要从我的身材走过，但是突然妈妈的脚好像被什么绊了一下，
猛的一个侧转就要摔倒下去，我赶忙站起来扶了她一下，她才站稳，手里的包包
却掉在地上，里面的东西撒了一地，妈妈一看，赶忙蹲下去捡起来。&lt;br&gt;我此时就站在妈妈身侧，一看见她蹲下去，我不明白发生什么，眼睛自然跟
着她看下去，正好看见妈妈俯身开始收拾起散落一地的东西，胸前的领子大开，
被黑色蕾丝边胸罩紧紧裹住的胸部在衬衣里形成了一条深深的乳沟，满眼尽是大
片的雪白，随着妈妈的动作，不停晃出一阵阵的乳波，看的人心摇神驰，真怕他
会挣脱束缚，汹湧而出。&lt;br&gt;我呆呆的看着眼前的美景，那种似曾相识的感觉又一次侵蚀我，感觉全身的
血液向莫个地方急速湧动，我顿感不妙，赶紧蹲下来帮妈妈一起收拾，蹲下来才
发现，妈妈就在我身旁，一双紧紧并拢的雪白大腿，就在我的眼前十公分处，我
甚至可以透过玉般白皙的肌肤看到里面细小的血管。&lt;br&gt;我贪婪的扫视着妈妈洁白无瑕的玉腿，喉咙间一阵吞咽，血液湧的更快了，
昏沉的脑海里此时只有一个想法，「看的更多些，看的更多些。」&lt;br&gt;我灵机一动，身形慢慢移到妈妈的侧前方，低头假装收拾东西，眼睛馀光却
紧紧的盯着妈妈紧紧合拢的双腿处，期待奇蹟出现。&lt;br&gt;机会终于来了，妈妈把身前近处的东西收拾完后，抬眼四顾一下，看看还有
什么，发现前方一米处还有样东西，就要过去捡。&lt;br&gt;我知道机会来了，屏息凝视，只见妈妈慢慢分开双腿，向前挪移了几步，就
在这瞬间，我的眼神深深的刺入妈妈雪白的大腿跟处，一片雪白的肉壁间，同样
颜色蕾丝的黑色内裤，把妈妈那令人发狂的私密处，藏得严严实实，只留下一片
丝薄的布片，这情景虽然只有短短一瞬间，但这让第一次见到女性身体的我已经
非常满足了。&lt;br&gt;随即一股巨大的罪恶感深深的包裹住了我，连妈妈什么时候走的，我都不知
道，只模糊的记得，随口答应了几声。&lt;br&gt;&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
前言：小弟第一次写文，功力不够，细节，情节等不合理处，枉大家海涵。
至于大家关心的，本作是不是绿母文，我可以告诉大家，不是的。&lt;br&gt;（本篇淡色，情节铺垫）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
（二）&lt;br&gt;迷迷糊糊来到学校，满脑子都充斥着罪恶和羞愧，上课的时候更是胡思乱
想，也不知道老师讲了什么，傍晚，我举步绝不艰难的回到家门口，犹豫着……
生怕回家看见妈妈该怎么面对。&lt;br&gt;正在这时，「小辉，怎么不进去啊，站在门口干嘛呢？」&lt;br&gt;我回头一看，原来是爸爸回来了，我忙稳住心思，「没干嘛啊，我也刚到
家，准备开门呢。」&lt;br&gt;说完，我开门进去，爸爸跟着我来到客厅。我心虚的看了一看厨房，发现厨
房里没有灯光，知道妈妈不在家。&lt;br&gt;爸爸似乎看出了我的疑惑，「你妈打电话给我了，说你王阿姨硬拉着她吃晚
饭，叫我们自己解决了。」说完，往厨房走去，估计是去煮方便面去了。&lt;br&gt;我把书包扔在沙发上，跟在爸爸身后，我如同嚼蜡的边吃着爸爸烧得方便
面，边想，「没有妈妈的日子，真不是人过得啊。」&lt;br&gt;我吃了一半，实在吃不下去了，起身就想回房，爸爸却笑着叫住了我。&lt;br&gt;「赶快去做作业，作完我们父子两一起看球，我们好久都没一起看球了，怎
么样？」爸爸用慈爱的眼神看着问我道。&lt;br&gt;我心虚的看了眼爸爸，无奈的低头答应。&lt;br&gt;回房打开作业，可我哪有心思啊，就心不在焉的随手把作业作完了，管它对
错，明天大不了被老师骂呗。&lt;br&gt;过了半小时，我来到客厅，爸爸已经作在沙发上了，电视里已经开了的赛前
转播，爸爸回头看见我，赶忙招呼我过去。&lt;br&gt;我和爸爸并肩坐在双人沙发上，看着球赛，爸爸忙里偷閒还问我一些学校的
事情，我随口应付着。&lt;br&gt;就这样，过了许久，就听见门那传来一阵钥匙开门的声音，妈妈回来了，我
不敢回头去看，继续看着电视，果然一会儿妈妈来到客厅。&lt;br&gt;「哟，你们父子两挺悠閒的嘛，还一起看球赛啊，小辉从来都没陪我看过电
视呢。」语气酸溜溜的说到。&lt;br&gt;我呢，虽然不敢看妈妈，但是耳朵却高高竖起着呢，听了妈妈的话，心里莫
名的欢喜起来，那阴霾的情绪顿时好多了，心里也不是那么紧张了。&lt;br&gt;爸爸听了，回头看向妈妈笑道：「老婆，你就别打趣我们父子俩了，呵呵，
是我要小辉陪我的……」&lt;br&gt;说到爸爸突然发现了什么语气惊讶的又说到，「老婆……你……你……今天
……真……漂亮。」然后痴迷的看着妈妈。&lt;br&gt;妈妈听了，先是脸一红，随即便翘脸寒霜道：「怎么，我以前就不漂亮了
吗？」&lt;br&gt;爸爸赶忙解释，但是他生性老实那转得过弯来，紧张的口吃不清说：「不…
…是……，不……不……是……不……」&lt;br&gt;妈妈紧追不舍，好像有意戏弄爸爸，「说，是，还是不是？」&lt;br&gt;我看爸爸满头大汗，解释不清，我心头一动，不敢回头看妈妈的念头一下被
我扔到九霄云外去了，回头看着妈妈，语气隐隐有些兴奋的帮爸爸圆道：「爸爸
的意思是，妈妈平常也很漂亮，但是今天这身打扮更加漂亮，年轻了１０岁，看
起来就像我姐姐。」&lt;br&gt;爸爸听了，顿时大喜，一拍大腿，「对，我就是这个意思，小辉说得没错，
老婆你今天的打扮真漂亮啊，我都有些不认识你了。」&lt;br&gt;妈妈平时的穿着，虽然有品味，但是很死板，一看就是保守的妇女打扮，那
会给人惊豔的感觉啊！今天的打扮却给我父子俩一种耳目一新的感觉，这样的妈
妈，说实话，很令人有种兴奋的期待感，具体的，我自己也说不出来。&lt;br&gt;知道如果妈妈改变一下打扮，比如像今天一样，我不就有更多偷窥她美肉的
机会了吗？想到这，减退的罪恶感，又一次升上心头，但是跟白天不同的是，此
刻还伴随着一种莫名的刺激和兴奋，夹杂在这之间的我，感觉被它深深的吸引住
了，不愿挣开。&lt;br&gt;妈妈听了我的话，看到了爸爸的傻样，扑哧一下笑了，然后就走到爸爸身旁
的单人沙发上坐下。&lt;br&gt;我看着妈妈坐下，眼睛不禁又在她身上扫视起来，看着妈妈被衣服包裹着，
胀鼓鼓的胸部，短裙下露出的那双修长白皙的玉腿，使我不禁又心猿意马起来。
随即我赶忙收敛心思，知道妈妈的这身打扮只是一时的，长久养成的穿衣习惯是
不会那么容易改变的，就像学习一样，自己想学，才能学好嘛，所以先要把妈妈
的想法改变，之后才能随其自然改变穿着。女人嘛，那个不爱漂亮，我相信妈妈
以前是没人跟她说，现在说也不迟啊，所以我趁热打铁的道，&lt;br&gt;「我的同学，他们的妈妈个个老得像老太婆了，只有妈妈还是那么青春美
丽，就像我姐姐，看着同学羨慕的眼神，你儿子我觉得备有面子，所以我决定了
妈妈你以后也要经常这么穿。」&lt;br&gt;我故意表情认真的说到，我说这些话也是经过深思的，这番话既能达成我的
目的，又能把我的意图完美的掩盖掉，使妈妈只觉的我是小孩心里，只为了和同
学攀比自己的妈妈谁漂亮而已。&lt;br&gt;爸爸听了我的话，也没多想，只觉得自己老婆穿得漂亮，自己看着舒服，这
样很好嘛，所以点头表示赞同。&lt;br&gt;妈妈听了之后，坐在沙发上，一手扶着沙发，一手撑着脑袋，一言不发，眉
头微蹙的在那思考。&lt;br&gt;其实妈妈今天外出，自己也感觉到了，今天陪王豔逛街，自己平常的回头率
也算高了，但没像今天这么夸张，路过的男人，十个有九个看着她发呆，痴迷不
已，（还有个是人妖）等自己走过了，还傻傻的愣在原地，实在让人好笑，为此
王豔还对自己夸张的冷嘲热讽了一番。&lt;br&gt;另外更重要的一点是，儿子小辉小时候体质非常不好，三天两头生病，为了
帮儿子治病，自己用尽了各种办法，看遍了名医，再经过几年的精心调养，所以
儿子如今才这么健康。想想自己以前是非常宠溺儿子的，为了儿子自己可以竭尽
所能，而且儿子小时候和自己关系特别亲近，喜欢跟自己撒娇，开玩笑，互相打
闹。&lt;br&gt;但因为自己的宠溺，使儿子小时候的性格越来越任性，没人管得了他，让人
头疼的不行，指望他爸那木讷的个性来教育儿子，是肯定不行的，所以自己当时
就咬牙狠心做了决定，由自己扮演严母的角色，好好教育儿子，对儿子不再言
笑，越来越严厉。&lt;br&gt;自己的成果是显而易见的，到如今儿子变得听话许多，也不调皮任性了，但
是母子间那种亲密关系，已经荡然无存，而且越来越疏远了，现在的儿子很怕自
己。自己看见儿子渐渐长大，各方面都朝好的方向发展，心里即欣慰，又失落，
想想儿子都已经好多年没跟自己打闹，撒娇了，每每想起，都让自己心里难受很
久，感觉自己真的好像回到以前！&lt;br&gt;今天晚上，发现儿子对自己说的那番话，语气天真调皮，语句间表现对自己
浓烈的爱恋和亲近，这种久违的亲暱，随着时间的逝去，越发的令人怀念，不
舍。&lt;br&gt;想到这，自己已经有了决断，「是的，我不要再和儿子疏远，我要重新找回
母子间失去的亲密，所以我要改变。」&lt;br&gt;见妈妈沉思，我和爸爸也不打扰，又回到电视的球赛上，但我的心思已经全
在妈妈那边了，期望妈妈能答应。&lt;br&gt;过了许久，我见妈妈的眉头终于舒展开来，脸上也发出一种久违的，既陌生
又熟悉的神采，又见她嘴角含笑。我心头一喜，知道这事成了，妈妈那成熟丰满
的美肉，已经向我打开的一道门缝，想想以后的日子，肯定多姿多彩，那罪恶和
刺激的双重感觉，又一次向我袭来。&lt;br&gt;果然，不久就妈妈故意咳嗽一声，吸引我和爸爸的目光，笑道：「嗯，既然
宝贝儿子发话了，妈妈当然得照办，只是……」&lt;br&gt;说到这妈妈故意停顿了一下，眼神中闪过一丝狡黠，继续道：「打扮是要花
钱的，妈妈可没那么多钱啊。」&lt;br&gt;听了妈妈的话，我心中立刻有种奇妙的感觉，但没多想，马上把目光移到爸
爸身上。&lt;br&gt;爸爸虽然生性老实，但绝不是笨蛋，随即二话不说，拿出钱包，掏出他的金
卡，给妈妈。&lt;br&gt;「老婆，喜欢什么就买，别给我省钱，我也喜欢你穿得漂漂亮亮的。」&lt;br&gt;妈妈欣喜的接过卡，一把抱住了爸爸，亲了爸爸一下。&lt;br&gt;我在旁边看了，心里很不好受，叫道：「妈妈偏心，我也要亲亲。」&lt;br&gt;妈妈爸爸转头看了我一眼，交换了个无奈的眼神。妈妈放开爸爸，来到我身
边，低头亲吻了一下我的脸颊。&lt;br&gt;当妈妈柔软湿润的红唇轻轻的印在了我的脸上时，那种感觉无法用语言形
容，我马上就觉的已经脑子嗡嗡作响，一片空白，全身血液沸腾，脑海里只有一
句话，妈妈她亲我了，妈妈亲我了。&lt;br&gt;之后，妈妈也不顾我们父子了，三两步就回到房间，策划起自己的变身计划
了。我呢，则呆呆的和爸爸一起看着球赛。&lt;br&gt;</content></item></essay>