<essay><item><title>强奸女儿</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;小湘今年十八岁，正值青春年华的大一新生，加上漂亮的脸蛋和身材，身边自然不乏众多的追求者，照理来说她的大学生活应该要交个男朋友，很多的社交活动，和朋友出去游山玩水。但她每天下课第一件事就是急忙奔回家，好像怕耽误一分一秒似的，还被朋友笑说是不是太爱家了？但小湘也只是回了一个勉强的笑，就急急忙忙的走了。&lt;br&gt;小湘在家门口外，犹豫了一下，还是迈开脚步，不得不踏入这个令她害怕，却又不得不回的家。&lt;br&gt;为什么今天又这么晚回来？是又和哪个野男人幽会去了啊？？&lt;br&gt;没…..没有，今天系上开会……………….&lt;br&gt;还敢狡辩！！！！？&lt;br&gt;对不起…..对…..不起！！！以后不敢了！啊！！！呜呜呜………&lt;br&gt;现在就打断妳这双贱腿，看妳以后还敢不敢！！&lt;br&gt;家里传来一连串男人质问和咒骂声，接着就听到抽打肉体还有女人低低的啜泣和求饶声。&lt;br&gt;家中的餐桌上，只有爸爸一个人坐着吃饭，小湘没穿任何衣服，像狗一样趴在餐桌下，爸爸的跨前，舌头舔弄着爸爸的鸡巴，努力想吸出爸爸的牛奶，那是她晚餐的前菜。&lt;br&gt;如果那天爸爸吃完饭，而她还没吸出爸爸的牛奶，当天晚上她就吃不到任何的饭，而且爸爸会生气的一边抽打她一边用力的干她的屁眼，睡觉时，还会被綑绑成阴部大开的羞耻姿势，阴道和屁眼里会塞着特大号的电动阳具，让她痛的根本无法睡觉。一想到那痛苦的经验，小湘加紧了舌头的舔弄，连手也轻柔的按抚着垂挂在阴茎下方的子孙袋，只求它能赶紧射出精液来。&lt;br&gt;爸爸鸡巴在她的舔弄下，咕啾咕啾的射出白浊的精液，小湘敢紧张嘴含住，吞下爸爸射出的牛奶，等爸爸射完后还舔拭干净鸡巴，就怕漏下一滴精液。然后又继续套弄鸡巴让它维持坚挺。&lt;br&gt;等爸爸吃完饭后，她背对着坐上爸爸的腿，让鸡巴插进自己的小穴中。鸡巴顺着已经微微湿润的小穴，很顺利的就滑进深处。&lt;br&gt;刚刚帮我吸的时候自己就湿了吗？真是好色的身体啊！！&lt;br&gt;唔……………….对……对不起。&lt;br&gt;爸爸开始抽动起他的鸡巴，而小湘强忍着小穴被鸡巴抽动的异样感，开始艰难的拿起碗筷吃饭，加紧在爸爸射精之前吃完饭。幸好爸爸刚射完的鸡巴，通常还可以再撑四十分钟，让她完成煎熬的吃饭过程。&lt;br&gt;小母狗～有吃饱吗？&lt;br&gt;是…..是的，小穴和肚子都吃得很饱，谢谢爸爸。&lt;br&gt;自从国一，小湘母亲和其他男人跑了之后，她就此成为处理父亲性慾的工具。&lt;br&gt;一开始，爸爸只教她如何用嘴巴和手服侍爸爸的肉棒，然后吸允着小湘连毛都还没长的肉缝。年幼的她什么也不懂，只觉得这样可以让爸爸开心，就心甘情愿的做了。&lt;br&gt;等到国三的时候，她初潮来了，做为成年礼物的，是爸爸用肉棒桶破她的处女，那晚，任凭小湘怎么哀嚎，身上的男人像野兽一样，一遍又一遍的贯穿她的身体，口中还一边嘶吼&lt;br&gt;贱女人！贱女人！！看我插爆妳的骚穴！！！！！！&lt;br&gt;随着年纪渐渐长大，小湘也开始知道他们这样是不对的，爸爸是不正常的！她不是没想过要逃跑，但高一的那次经验，也是唯一一次。&lt;br&gt;她在朋友家躲了一天一夜，然后被父亲抓回家，她原本害怕的预感要面对暴怒的父亲，谁知道他只是很冷静的，问了这么一句话&lt;br&gt;为什么……….就这么想要逃离我身边吗？&lt;br&gt;爸爸温柔爱抚着她的身体，然后连肉棒插入时也是轻柔的，爸爸从来没有这么温柔的跟她做爱过，甚至还让她一瞬间有幸福的感觉，她以为从此以后就会这么一直幸福下去。&lt;br&gt;谁知当她睡着又醒来时，发现自己并不在家里的大床上，而是全身赤裸，双手被捆绑的，在爸爸的坐车后面，爸爸开着车不知道要载她去哪里。&lt;br&gt;爸…..爸爸………你要带我去哪里？&lt;br&gt;爸爸不发一语，只是开车到市郊的一栋废弃大楼里，然后就着夜色把全身赤裸的她拉下车，当小湘看到眼前一大群散发着恶心恶臭的流浪汉时，小脸完全惨白。爸爸！！！爸爸……对不起！！！！！！！！我知道错了～我再也不会逃走了……不要把我留在这里啊！求求你！！呜呜呜呜………….&lt;br&gt;知道即将发生什么事的她痛哭着跟爸爸求饶，但爸爸的眼神是她前所未见的嫌恶和冷酷，小湘的一颗心不断的往下沉。&lt;br&gt;烂货，果然流着妳妈那婊子的血液，这么迫不及待的逃走，是要跟哪个野男人私奔去吗？&lt;br&gt;不知好歹的贱女人，既然这么想要男人，我就给你满满的男人！！爸爸狠狠的羞辱她和妈妈后，还把满满一叠钞票，洒向眼前已经充满兽慾的流浪汉之中。&lt;br&gt;好好的疼爱我女儿啊～她这淫荡的骚母狗最爱被男人干了！！！&lt;br&gt;表现好的话，我回来后还有赏。说完后，爸爸无视已经被脏手爬满全身，尖叫的小湘，头也不回的走了。&lt;br&gt;三天三夜后…..&lt;br&gt;当爸爸来接小湘，她已经像烂泥一样滩在肮脏的空地上，原本平滑的小腹此刻突起，不知道被灌了多少的精液在里面，张的开开的大腿根部，合不拢的阴道和屁眼还有混浊的精液泊泊流出。&lt;br&gt;爸爸把小湘接回家后，直接把她带进浴室，让她像狗一样趴在地上，然后伸了根透明的管子到她的阴道里，早已被干的麻痹了的小穴一开始还没有感觉，但越来越深入的管子抵在她的花心上，还不断的想戳进去，让小湘痛的忍不住嚎叫出声，残忍的爸爸完全不管痛的快昏过去的小湘，噗的一声把管子插入小湘的子宫内，满意的看着颜色深浅不一的混浊液体从小湘体内流了出来。&lt;br&gt;啊！！！！！！！！！！！！！！！而小湘已经尖叫着痛昏过去了。&lt;br&gt;接下来的两个礼拜，爸爸好像嫌她脏似的，就这样让小湘吃喝拉撒睡都待在浴室里，每天检查了从子宫内流出的精液，如果感觉好像流不出东西了，他就会搅动管子，往更深处插入，痛到小湘后来已经叫不出声，只剩屁股还一颤一颤的抖着。&lt;br&gt;等到爸爸确定小湘身体再也流不出任何脏东西了，就把她带到妇产科去做检查。&lt;br&gt;几天后，检查报告就像判决书一样的摆在父亲的桌前，而已经没有任何反抗能力的小湘，温顺的趴在爸爸身下舔着他的肉棒，爸爸像摸狗一样的摸着小湘的头，没怀孕，没得到性病，真是可惜啊～现在强奸孕妇满热门的说，想说一定可以卖到不错的价钱！！天意如此，只好让妳继续当我专属的小母狗了～&lt;br&gt;跨间的女儿，半睁着已失去神采的双眼，梦噫似的低喃&lt;br&gt;</content></item></essay>