<essay><item><title>春节走 亲戚成就了我的乱伦(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;07年春节我去我姨妈家走亲戚，谁知道发生了一件让我感到非常意外的事情。&lt;br&gt;中午在我姨妈家吃饭，因为我姨夫是外地公安局的，春节特忙，所以家里就剩下我姨妈自己了，在吃饭当中，我姨妈让我陪她喝酒。其实我平时不喝酒的，但是过春节嘛，就喝了一点。俗话说酒能乱性。不一会姨妈就粉脸泛然艳红，红晕的像是熟透的红苹果，充满无限的娇媚。看着我的鸡巴马上硬了起来。姨妈面带醉意娇呼道：「强子………我喝醉了，来扶我进屋内休息一会…。」&lt;br&gt;因为家里开着空调，所以姨妈就穿着一套粉红色的保暖内衣，把姨妈那玲珑的身材紧紧包裹得凹凸有致，充满无比的诱惑。我感受到姨妈内衣内充满曲线美的魔鬼身材，是那么光滑白嫩，充满妖媚、情欲，年少的我顿时激起亢奋的欲火，我眼睛充满了色欲的光芒罩住了姨妈全身，强忍着荡漾的心神，殷勤地扶姨妈进客厅后，搂着她的柳腰、牵着她的玉手，往二楼姨妈的闺房去。&lt;br&gt;微醺的姨妈把整个柔软娇躯依偎着我，隔着内衣感触到姨妈丰盈的胴体柔软富有弹性，我借扶持姨妈得以居高临下，透过她的低胸领口瞧见了那几乎奔跳而出的两颗雪白肥嫩、浑圆饱满的硕大乳房，高耸雪白的双乳挤成了一道极深又紧密的乳沟。&lt;br&gt;姨妈那阵阵扑鼻的乳香与脂粉味令我全身血液加速流窜，心想真是天赐良辰，今夜非要占有姨妈那令多少男仕憧憬迷惑的胴体不可，我色心大起，胯下的鸡巴早已迫不及待，硬挺得几乎穿裤而出，那原本扶搂着姨妈柳腰的手掌也趁上楼之际，趁势往下托住姨妈丰满圆润的肥臀摸了几把，感觉肥嫩嫩的像是气球般蛮有弹性。&lt;br&gt;我扶持着姨妈蹒跚地到达楼上姨妈的闺房。打开灯光后，我为眼前豪华的套房设备看呆了，差点忘了把姨妈扶到舒适柔软的软床，把姨妈身子轻轻的放到床上后转身锁上了房门，好一幅美人春睡图，美色当前我情急的先解去自身的衣裤，姨妈此刻娇软无力的醉卧于床，浑然不知布满淫邪眼神的我，正虎视眈眈她那晚礼服下令男人垂涎三尺的美艳胴体姨妈撩人的睡姿使得脱光衣裤的我，那粗硕的鸡巴亢奋得高耸挺立，恨不得立刻插进姨妈的肥穴嫩逼，我走到床头拿起绣着凤凰飞舞的蚕丝枕头以垫高姨妈的头部。&lt;br&gt;小心翼翼地褪去姨妈的内衣，全身丰盈雪白的肉体只留下那黑色半透明镶着蕾丝的奶罩与三角裤，黑白对比分明，胸前两颗酥乳丰满得几乎要覆盖不住，我吞咽一口贪婪口水，用手爱抚着酥胸，摸着捏着十分柔软富有弹性的两团肉球，趁着姨妈酣睡未醒，轻柔地褪下了她那黑色魅惑的三点式，姨妈就此被剥个精光横陈在床浑然不知，赤裸裸的她凹凸有致曲线美得像水晶般玲珑剔透，那绯红的娇嫩脸蛋、小巧微翘的香唇丰盈雪白的肌肤、肥嫩饱满的乳房、红晕鲜嫩的小奶头、白嫩圆滑的肥臀，美腿浑圆光滑得有线条，那凸起的耻丘和浓黑的阴毛却是无比的魅惑。&lt;br&gt;姨妈浑身的冰肌玉肤令我看得欲火亢奋，无法抗拒！轻轻爱抚姨妈那赤裸的胴体，从姨妈身上散发出阵阵的肉香、淡淡的酒香，抚摸她的秀发、嫩软的小耳、桃红的粉额，双手放肆的轻撩，游移在姨妈那对白嫩高挺、丰硕柔软的浑圆大乳房上，并揉捏着像红豆般细小可爱的乳头，不久敏感的乳头变得膨胀突起，我将姨妈那双雪白浑圆的玉腿向外伸张，乌黑浓密、茂盛如林的三角丛林中央凸现一道肉缝，穴口微张两片阴唇鲜红如嫩。伏身用舌尖舔着吮着那花生米粒般的阴核，更不时将舌尖深入小穴舔吸着。&lt;br&gt;嗯…哼…啊…啊…」生理的自然反应，使得酣醉未醒的姨妈不由自主的发出阵阵呻吟声，小穴泌出湿润的淫水，使得我欲火高涨、兴奋异常，左手拨开姨妈那两片鲜嫩的阴唇，右手握住粗巨的大鸡巴，对准了姨妈那湿润的肥穴嫩逼，臀部猛然挺入，「滋！…」偌大的硬鸡巴全根尽没小穴。&lt;br&gt;这用力一插，使得酣睡中的姨妈倏然惊醒睁开双眼，发现自己竟一丝不挂的被光溜溜的我压住，那下体充实感她直觉自己被外甥奸淫了，姨妈顿时醉意全消、惶恐惊骇「强子…你、你干什么……不要……不可以啊……」姨妈颤抖得大冒冷汗，双手猛敲阿健，她的一双凤眼急得淌下了眼泪：「呜……不、不能啊……你不能这样的……我、我是你的姨妈呀……你不可以乱来……」我惶恐哀怨的乞求着：「心爱的姨妈……你实在太、太美了……美得让我爱上了你………」「啊………不要………你怎能对我这样呢………你放开我………」我抽送着鸡巴：「我爱阿姨你…。我要享受你美丽的肉体…。」&lt;br&gt;「哎哟。…。强子你疯了…。这、是乱伦呀…。」姨妈肥臀不安地扭动着、挣紮着：「不要啊……你怎么可以对阿姨乱来……你、你不可以……」我边用巨大鸡巴抽插着，边在姨妈的耳根旁尽说些猥亵挑逗的言词。「阿姨……我、我会让你舒服的……，姨妈立时自觉惭羞得满脸通红，在我眼里显得妩媚迷人，反而更加深占有姨妈胴体的野心，加把劲的九浅一深把粗又长鸡巴往肉紧的阴道来回狂抽猛插，插得久旱的姨妈阵阵快感从肥穴嫩逼传遍全身、舒爽无比，狂热的抽插竟引爆出她那久未挨插的小穴所深藏的春心欲焰，正值狼虎之年的姨妈完全崩溃了，淫荡春心迅速侵蚀了她，那久旷寂寞的小穴怎受得了那真枪实弹的大鸡巴狂野的抽插，虽是被我奸淫占有了，但她身体生理起了涟漪，理智渐形沦没它抵抗不了体内狂热欲火的燃烧，淫欲快感冉冉燃升而起，刺激和紧张冲击着她全身细胞，姨妈感受到小穴内的充实，敏感的阴核频频被碰触使她快感升华到高峰。&lt;br&gt;啊……喔……」姨妈发出呻吟声娇躯阵阵颤抖，她无法再抗拒了。姨妈除了和姨夫，未曾和别的男人有着亲密交往，不料很久没做爱的她，竟然在家里空旷的闺房中被外甥奸淫了，膨胀发烫的大鸡巴在姨妈小穴里来回抽插，那充实温暖的感觉使她不由得亢奋得欲火焚身，有生以来第一次被其他的男人玩弄，因为姨夫长期不在家，多喝几杯借酒消愁，不料却误了自己的清白。&lt;br&gt;激发的欲火使她那子宫如获至宝肉紧地一张一合的吸吮着龟头，姨妈没生育又久未挨插那阴道窄如处女，我乐得不禁大叫：「喔……阿姨……你的小穴好紧……夹得我好爽啊……」鸡巴犀利的攻势，使姨妈舒畅得呼吸急促，双手环抱住我，她的肥臀上下扭动迎挺着他的抽插，粉脸霞红羞涩地娇叹：「唉………你色胆包天………你竟敢奸淫了姨妈………我一生名节被你全毁了………唉………你好狠啊………」&lt;br&gt;「阿姨……生米已煮成熟饭……你和我都结合一体了……就别叹气嘛……阿姨……我会永远爱着你……」哦安慰着，用火烫的双唇吮吻姨妈的粉脸、香颈使她感到阵阵的酥痒，乘胜追击凑向姨妈呵气如兰的小嘴亲吻着。我陶醉的吮吸着姨妈的香舌，大鸡巴仍不时抽插着姨妈的小穴，插得她娇体轻颤欲仙欲死，原始肉欲战胜了理智伦理，长期独守空闺的她沈浸于我勇猛的进攻。半响后才挣脱了我激情的唇吻，不胜娇羞、粉脸通红、媚眼微闭轻柔的娇呼道：「唉……守身如玉的身子被你奸淫了……失去了贞节的我……随你便了…。」&lt;br&gt;我听知道姨妈动了春心，乐得卖力的抽插，抛弃了羞耻心的姨妈，感觉到她那肥穴嫩逼深处就像虫爬蚁咬似的，又难受又舒服，说不出的快感在全身荡漾回旋着，她那肥美臀竟随着我的抽插不停地挺着、迎着，我九浅一深或九深一浅、忽左忽右地猛插着，点燃的情焰促使姨妈暴露风骚淫荡本能，她浪吟娇哼、朱口微启频频频发出消魂的叫春：「喔喔……小色狼……我太爽了……好、好舒服……小穴受不了了……强子……你好神勇……啊……」强忍的欢愉终于转为冶荡的欢叫，春意燎燃、芳心迷乱的她已再无法矜持，颤声浪哼不已：「嗯………唔………啊……妙极了……强子……你再、再用力点……」「叫我亲哥哥的……」&lt;br&gt;「哼………我才不要………我是你姨妈……怎可以叫你亲、亲哥哥的……你太、太过分啊……」&lt;br&gt;「叫亲哥哥……不然我不操你了……」我故意停止抽动鸡巴，害得姨妈急得粉脸涨红：&lt;br&gt;「啊……真羞死人……亲、亲哥哥……强子……我的亲哥哥……」我闻言大乐，连番用力抽插坚硬如铁的鸡巴，粗大的鸡巴在姨妈那已被淫水湿润的小穴如入无人之地抽送着。&lt;br&gt;「喔、喔……亲、亲哥哥……美死我了……用力插……啊………哼………妙极了………嗯、哼………」姨妈瞇住含春的媚眼，激动的将雪白的脖子向后仰去，频频从小嘴发出甜美诱人的叫床声，她空旷已久的小穴在我粗大的鸡巴勇猛的冲刺下连呼快活，已把贞节之事抛向九宵云外，脑海里只充满着鱼水之欢的喜悦。&lt;br&gt;我的大鸡巴被姨妈又窄又紧的小阴道夹得舒畅无比，改用旋磨方式扭动臀部，使鸡巴在姨妈肥穴嫩逼里回旋。「喔……强子……亲、亲哥哥……姨妈被你插得好舒服……」姨妈的小穴被我烫又硬、粗又大的鸡巴磨得舒服无比，暴露出淫荡的本性，顾不得羞耻舒爽得呻吟浪叫着，她兴奋得双手紧紧搂住我，高擡的双脚紧紧勾住我的腰身，肥臀拼命的上下扭挺以迎合大鸡巴的研磨，姨妈已陶醉在我年少健壮的精力中。&lt;br&gt;姨妈已舒畅得忘了她是被外甥奸淫的而把我当作是爱人！浪声滋滋、满床春色，阴道深深套住鸡巴，如此的紧密旋磨是她过去做爱时不曾享受过的快感，姨妈被插得娇喘吁吁、香汗淋淋、媚眼微闭、姣美的粉脸上显现出性满足的欢悦：「哎……强子……姨妈好爽……亲哥哥你、你可真行……喔喔……受不了啊！………喔………哎哟！………你的东西太、太大了………」姨妈浪荡淫狎的呻吟声从她那性感诱惑的艳红小嘴巴频频发出，湿淋淋的淫水不断向外溢出沾湿了床单，俩人双双恣淫在肉欲的激情中！我嘴角溢着欢愉的淫笑：「心爱的阿姨……你满意吗……你痛快吗……」「嗯嗯……你真行啊……喔……姨妈太、太爽了……唉唷…。」&lt;br&gt;姨妈被我挑逗得心跳加剧、血液急循、欲火猛烧身、淫水横流，她难耐得娇躯颤抖、呻吟不断。我捉狭追问说：「阿姨，刚才你说………什么太大呢………」「讨厌！你欺负我………你明知故问的……是你、你的鸡巴太、太大了啦……」美姨妈不胜娇羞，闭上媚眼细语轻声说着，除了老公外从没对男人说过淫猥的性话，这使成熟的姨妈深感呼吸急促、芳心荡漾。我存心让端庄贤淑的姨妈由口中说出性器的淫邪俗语，以促使她抛弃羞耻心完全享受男女交欢的乐趣：「阿姨你说哪里爽……」「羞死啦……你就会欺负我……就是下、下面爽啦……」姨妈娇喘急促，我却装傻如故：「下面什么爽………说出来吧………不然亲哥哥可不玩啦………」&lt;br&gt;姨妈又羞又急：「是下、下面的阴道好、好爽……好舒服嘛……」姨妈羞红呻吟着，我却得寸进尺：「说来我听……阿姨你现在干嘛……」「唉唷……羞死人……」性器的结合更深，红涨的巨大龟头不停在小穴里探索冲刺，粗大鸡巴碰触阴核产生更强烈的快感，姨妈红着脸扭动肥臀：「我、我和我外甥做爱………我的小穴被强子插得好舒服………姨妈是淫乱好色的女人………我、我喜欢外甥你的大鸡巴……」姨妈舒畅得语无伦次，简直变成了春情荡漾的淫妇荡女，她不再矜持放浪去迎接我的抽插，从有教养高雅气质的姨妈口里说出淫邪的浪语已表现出女人的屈服，我姿意的把玩爱抚姨妈那两颗丰盈柔软的肥腴美乳，她的乳房更愈形坚挺。&lt;br&gt;我用嘴唇吮着轻轻拉拔，娇嫩的奶头被刺激得耸立如豆，浑身上下享受那百般的挑逗，使得姨妈呻吟不已，淫荡浪媚的狂呼、全身颤动、淫水不绝而出，娇美的粉脸更洋溢着盎然春情，媚眼微张显得娇媚无比：「哎哟！………好舒服………拜托你抱紧我………亲哥哥………啊啊………」淫猥的娇啼声露出无限的爱意，姨妈已无条件的将贞操奉献给了我。我知道娇艳的姨妈已经陷入性饥渴的颠峰高潮，尤其像她那成熟透顶的而又守活寡多年的肉体，此时如不给姨妈凶狠的抽插把她玩个死去活来，让她重温男女肉体交欢的美妙而使姨妈满足，否则恐是无法博取她日后的欢心，随即翻身下床将姨妈的娇躯往床边一拉，此时姨妈的媚眼瞄见我胯下那根兀立着红得发紫的大肉肠，，近二十公分长的鸡巴，一个巨大犹如鸡蛋的红色龟头浑圆滑亮，看得姨妈芳心一震，暗想真是一根雄伟粗长的大鸡巴！&lt;br&gt;我拿了抱枕垫在姨妈光滑浑圆的大肥臀之下，使她那撮乌黑亮丽阴毛覆盖的耻丘显得高突上挺，站立在床边分开姨妈修长白嫩的双腿后，双手架起她的小腿搁在肩上，手握着硬梆梆的鸡巴先用大龟头对着姨妈那细如小径红润又湿润的肉缝逗弄着，姨妈被逗弄得肥白臀部不停的往上挺凑着，两片阴唇像似鲤鱼嘴般张合着，似乎迫不及地寻觅食物：「喔……求求你别再逗我啦……亲哥哥………我要大鸡巴………拜托你快插进来吧……」&lt;br&gt;我想是时候了，猛力一挺、全根插入，施展出令女人欢悦无比的老汉推车绝技，拼命前后抽插着，大鸡巴塞得小穴满满的，抽插之间更是下下见底，插得美丽的姨妈浑身酥麻、舒畅无比。&lt;br&gt;「卜滋！卜滋！」男女性器官撞击之声不绝于耳。姨妈如癡如醉，舒服得把个肥美臀擡高前后扭摆以迎合我勇猛狠命的抽插，她已陷入淫乱的激情中是无限的舒爽、无限的喜悦。&lt;br&gt;「哎哟……强子……亲亲哥哥……好舒服……哼……好棒啊……姨妈好久没这么爽快……随便你怎么插……我都无所谓……喔………我的人………我的心都给你啦……喔………爽死我啦………」姨妈失魂般的娇嗲喘叹，粉脸频摆、媚眼如丝、秀发飞舞、香汗淋淋欲火点燃的情焰，促使她表露出风骚淫荡的媚态，脑海里已没有老公的形影，现在的她完全沈溺在性爱的快感中，无论身心完全被我所征服了。她心花怒放、如疑如醉、急促娇啼，姨妈骚浪十足的狂呐，往昔端庄贤淑的贵夫人风范不复存在，此刻她骚浪得有如发情的母狗！我得意地将大鸡巴狠狠的抽插。姨妈双眉紧蹙：「喔喔……爽死啦……舒服……好舒服……我要丢、丢了…。」&lt;br&gt;姨妈娇嗲如呢，极端的快感使她魂飞神散，一股浓热的淫水从小穴急泄而出。&lt;br&gt;小穴泄出淫水后依然紧紧套着粗大钢硬的鸡巴，「强子……我受不了啦……好勇猛的鸡巴……美死了……好爽快……姨妈要丢了……」她激动的大声叫嚷，毫不在乎自己的淫荡声是否传到房外，光滑雪白的胴体加速前后狂摆，一身布满晶亮的汗珠。我得意地不容姨妈告饶，鸡巴更用力的抽插，所带来的刺激竟一波波将姨妈的情欲推向高潮尖峰，浑身酥麻、欲仙欲死，小穴口两片嫩细的阴唇随着鸡巴的抽插翻进翻出，她舒畅得全身痉挛，姨妈小穴大量热乎乎的淫水急泄，烫得我龟头一阵酥麻，姨妈星目微张地在唇角上露出了满足的微笑，我感受到姨妈的阴道正收缩紧吸吮着鸡巴。快速抽送着，终于也把持不住叫道：「阿姨………好爽喔………你的阴道………吸得我好舒服………我也要泄了……」泄身后的姨妈拼命擡挺肥臀迎合我的最后的冲刺，快感来临刹那，我全身一畅精门大开，滚烫的精液卜卜狂喷注满小穴，姨妈的穴内深深感受到这股强劲的热流。&lt;br&gt;</content></item></essay>