<essay><item><title>征服利益薰心的Model母亲(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一般来说，母亲对一个人而言是温柔而可依赖的，但是在我家却是完全相反的光景，原因如后述…，父亲早年所赚的钱，都花在为了让母亲完成当Model的梦想上，虽然母亲外貌十分标致，176公分的身材高挑惹火，尤其是那双113公分一双极长又细并富有挑逗的美腿，羨煞不少小模，但毕竟她年纪稍长并已有结婚生子违背业界需求，最终只能成为腿模，摆摆腿赚的钱能赶上一个白领辛辛苦苦工作一个月，并常出现在各衣服、裤袜拍卖的网路平面照片内；但是好景不常，父亲把母亲扶持至小有名气后，就失业了，母亲不顾之前的恩情，觉得父亲已是累赘，就要求与父亲离婚，而我因为家父无扶养能力下，被判给母亲，当然她也非常不愿接受这判决！&lt;br&gt;在成长过程，母亲对我极尽嘲讽，在这家庭背景下，可能是心理也到不正常成长的影响，使我外貌长得丑陋且矮胖，完全没遗传到母亲的高挑身形及姣好外貌，当然也因为这理由更加受到她的厌恶，自小我几乎都是委讬外人照顾，家庭衣物都必须分开清洗，任何无意间的与母亲身体接触都被大骂恶心，若她有朋友来家拜访时，还不可在家出现，以免丢了她的面子。&lt;br&gt;虽然母亲个高傲，但在我眼中并不会让她亮丽的外表失色，那股傲气，反而让我燃起一点点想征服她的欲望！因为工作关系，母亲常受邀拍摄广告照片，回来时常身着商品衣物像热裤、短裙及各种性感裤袜都穿回家中，看得我心痒难耐，有次母亲随手脱下的雪白刺青图案裤袜放在客厅沙发上，我捡起后仍有馀温，靠近鼻子时有飘出那浑杂香水与雌性动物排卵期所散发的迷人体香，但我仍旧控制自己，只想将它拿到洗衣篮以免母亲弄丢了这件工作用的衣物，但确被从浴室出来的母亲撞见，她看着我手上的物品，以轻蔑的口气说「哼！你怎么这么恶心，不要随便拿我的东西，既然给你碰到，我也不要了，你外表都已经那么不好看，还不努力改变自己，还作这么恶心的事，肯定这辈子找不到有外面的女人会看上你！」说完后就回她房间并上锁了，因为这段话，我心中压抑的怒气暴发了，站在原地不发一语，心中激昂的喊着「妳是我母亲，却讥讽我外表差？不帮我忙就算了，反而诅咒我？那好，既然如此我就如妳所愿，我不会打算再认识外面的女生，无论如何，我一定会让说出这段话的母亲妳为我贡献出女人最稀少珍贵的生育能力，等着成为我的女人，用你的肉体填补你所说的空缺！！」&lt;br&gt;尔后，我默默的更加留意母亲的任何消息，也会去调查她的行踪，看看有没有办法逮到机会进行报复！果然，时来运转，我发现母亲对一位已有家庭的富商极为有兴趣，想要用自己的姿色吸引那人的注意，并常打电话聊天，但我发现母亲也有故意将那富商的电话内容保留下来，或许她想狠捞那富商一笔或嫁入他的豪门锁欲留下来的手段吧？可是母亲也没发现，她保留下来的东西也被我备份了一份，另外我也发现那富商外貌甚至连声音都跟我类似，身形也是矮胖，加上某次对话内容我听了后得知，母亲跟富商开口要一笔小钱，为了将那笔钱给养子，并想要养子签署文件切断亲子关系并摆脱他，当然！她口中对外宣称的养子没有别人，而是我。&lt;br&gt;尔后，我已对她的观感已经不是亲子的关系，而是成为一个时时刻刻想征服这个势利且高傲的美豔尤物的人！在互相布局的２个月后，我抢在母亲拿到那笔钱的时间点之前先跟那富商联络上，起初，他很意外我的出现，并对我持有婚外情的证据相当惊恐，但我他晓以大义，让他了解以他身份若在这煤体横行的时代爆发婚外情的消息无论在身份、事业上发展都对他极为不利，商人果然还是商人，自身利益摆第一优先，在衡量利弊得失后，他表示母亲只不过是年纪稍长Model罢了，犯不着为了她而犯险！接着他问我有何条件，我跟他协议若将我手上拿到的证据交回后，他会支付我一笔费用，并答应帮我一个忙！&lt;br&gt;半个月后某日见母亲盛装打扮，她发型是闪着微红长度及背经离子烫后的长直发，脸上为艳丽的眼妆、立体的鼻樑与丰满的朱唇，身上穿着白色深Ｖ极短裙小洋装，胸前那对32D的双峰呼之欲出，腿上是充满性挑逗的大腿袜，脚上穿着暗金色高跟鞋，已经高挑的身形经过精心打扮后，更加拉长那柔软而丰润的秀腿，头身比例趋于完美，任何男人看到了的下体都会想忍不住硬起，想展开热烈追求，但母亲发现我盯着她看时，脸色十分不悦的指责我「看什么，又不是穿给你看的，你盯着我看让我浑身不舒服，快把脸转过去！」喝斥完便兴高采烈的出门了，但我知道这次约会是富商配合我的要求，答应将母亲钓出赴约，那富商听从我的指示，将母亲约到５星级饭店内的房间之中，富商出现后并向母亲表示他的性癖好是在全程办事时要将女人的眼睛用黑布蒙住，我想母亲为抓住富商的性癖好就不疑有他的将眼睛蒙上了，接着，借着客房服务时，我手持ＤＶ出现，跟富商做了交换，因为我声音与富商很像，母亲因为看不到也没发现在房间里面的人，就是她感到最为恶心、连碰都不想碰的厌恶儿子。&lt;br&gt;我将ＤＶ架好开始录影后模仿着富商的语气向躺在床上眼睛蒙着的母亲开口说「宝贝，穿这么性感，可以表演一下给我看嘛，我想看妳爱抚自己的模样。」母亲娇羞回「哎唷，很坏呢你…」接着，母亲坐起靠着床头柜，将双手把那柔嫩的大腿袜美足缓缓扳开形成Ｍ字腿，我一眼瞧上去发现在大腿袜上缘可看见那鲜白软嫩的大腿肉因袜子的拉力而微微陷进那香肉里，证明母亲的腿因为长期保养，十分软嫩，接着看到了那Ｍ字腿中间，正是母亲那紫色透明薄纱的性感内裤除了重要部位有块布以外，剩馀部份都是薄纱，十分好看！她将自己的手慢慢摆上了蜜穴周遭，开始以顺时针的方向依着小削的形状轻抚着，「恩…啊…」「好痒…人家好痒…」的挑逗喘息声开始不绝于耳。&lt;br&gt;对于母亲，她是在挑逗心中的对象，对我而言她则是视奸且拍成性爱光碟的对象，当然她依旧不知道俨然已经成为了片中女主角，在爱抚了几分钟后，母亲将那纤细的手指头，越过那包复潮湿蜜穴的布，开始抠刮骚穴内侧，每当手指头深入抽放一次，那女人的大腿及水蛇腰都会跟着一震，嘴里择发出「快来～啊哈～嗯~嗯~」的淫乱语词，我看着如此配合我这假富商要求的艳母跟她说「嗯！宝贝妳太棒了，妳好性感，但…妳有做好避孕措施了嘛?」母亲上气不接下气的回「没关系～我想要怀上你的小孩，今天是我危险期～只有怀上了你骨肉～你才会更爱我，嗯嗯～快～给我～」我也早已被挑逗得慾火难耐，但看到母亲竟然宁愿选择外貌跟我条件差不多的男人，还这么主动，让我心中浮现起她当初嘲讽我的那些话，而且我打算把怒气转化成抽插母亲的动力，好好品尝这个拒我于千里之外的女人，接着我说「好吧～宝贝，那我今天就不带套了，若妳想怀孕就必需配合我，我会用各种姿势来达成你的愿望的。」母亲因为手淫床上早已湿成一大片，情慾也很十分高涨了，提高音量急促的说着「好～给我～给我嘛～我都配合你～嗯啊～嗯～快来～」&lt;br&gt;见状，我立刻上床，一手扶助那小蛮腰，将那洋装在不拉扯到遮眼布的情况下脱掉，接着我一嘴亲上那微微张开的蜜唇，开始吸拉咬舔那散发甜美香味的软舌，在情慾推动下，母亲也用力环环抱着我，反向吸咬我的舌头；可能因为我跟富商体型相近，母亲在这样的动作下都没发现已经被太子换狸猫了，我更加大胆的将那两点式的性感透明肩带胸罩脱下，那34Ｄ的粉白美乳有如脱兔般的崭露出来，在眼前摆晃，那迷人且硬起的粉红乳晕，正催处着我去吸吮它，当然我一方面手品尝另一方面也用口也在品尝，不断的吸咬，彷彿要把这些年没得到的母爱连本带利的讨回来！&lt;br&gt;胸部被攻陷的母亲，随着吸舔吸咬乳房的节奏，也更加豪放的娇喘，我感受到母亲甚至会移动臀部，用私处前后磨擦床垫，接着，我将她放倒躺平在床上，手毫不客气的将母亲的内裤脱下，让她全身上下只剩那性感大腿袜，手指随即加入了那阴唇的战场，那时阴唇早湿滑，我一直用中指将那新鲜温热的甜美蜜汁抠挖出来，更不时变换角度让ＤＶ拍摄到淫靡小穴的模样，「呵~阿～你好棒～好舒服～嗯～技巧好好～嗯～嗯～阿～」的淫荡说词都被一字不漏的记录了下来，忽然母亲要求想要把眼罩脱下，想要看着我享受更激情的性爱，当然被我拒绝，并表是蒙着眼的跟我做爱的女人才是我的最爱，母亲为取悦我这假富商，非常配合的不再提出意见了，眼见空气中四处都飘扬着母亲密汁的芬芳气味时，我觉得时机成熟了，我右手握着粗大火热的阳具，对准了那水亮的蜜穴口，心里想着「这里是我出生的地方，但没想到后来这么排斥我，终于，我可以回来了，而且我要对你播种！！」看着阳具上，自己因为先前的感官刺激在马眼口以有浮现些微分泌物，我听说这种分泌物可能也带有精子，心想不可浪费，就把握着阴茎用马眼轻轻触碰母轻的阴蒂，将那分泌物融入在母亲的爱液中，增加任何受孕的可能，但母亲够笨以为这是机会，刻意将那柔嫩大腿夹在我背后，并用力往前夹，当然我的龟头就顺着那潮湿而紧密的阴道滑入，因为到力道太大，第一次就直接撞到子宫口，「啊～～昂～～～好舒服～～～好大～～～」&lt;br&gt;见到母亲这样称讚我，我立刻开起引擎，尽全力抽插着母亲，她因为备受刺激，手不断揉捏着我的双臂，口中不断淫呓，过程中我不断改变着性爱姿势，心中嘲笑母亲不知道现在自己已经成为那个最讨厌的儿子的女人，并且跟他努力的交配着！最后我感受到母亲的子宫开始大量分泌温暖的爱液，并大喊「亲爱的！你好棒～你好持久～好舒服～舒服死了～嗯阿～」而我也感受到自己即将也要高潮了，顺势将母亲翻到背面，以那看起来最屈服的狗交姿势，让她双手趴在床上，美臀翘高的继续被我抽插，并用双手不停地拍打揉捏那滑腻的美臀，当然我也是打算配合母亲的高潮进行射精，因为我心中认定高潮时，母亲子宫口才会微微张开，才是精子入侵受孕的好机会，不到三分锺忽然母亲闷哼一长声「嗯～～～～」龟头上触感有股热浪袭击，我也不甘示弱的将积存已久的爱恨，毫不保留的随着浓厚热辣的处男精液射入了那我几十年来回不去的故土，但如今我要成为这片故土的主人！&lt;br&gt;随着那失控抽动的小蛮腰有节奏顿点的拉提，我也配合着一次次的射入，一直持续了３分钟才停下，母亲娇羞喘说「呼～呼～好坏喔，你射了好多呢～都要把我塞满了～而且好热喔～好舒服～」我冷冷的笑说「当然阿～宝贝妳这么美艳，每个男人都想要碰妳吧～」母亲脸红的笑说「哪有～其他人哪有资格～我都看不上眼呢～只有你才能碰我的身体～甚至我现有的儿子，我连接触都不给他接触呢～衣服都要分开洗～」「我一定要当上你孩子的母亲，嘻嘻～。」看着这利益薰心的女人我默默摇摇头，说着「妳好好休息一下，我去楼下买个东西」接着我将DV收好离开房间，在离开时母亲因为刚刚的激情性爱，也没反对，蒙着眼罩疲累的入睡了，接着我请富商通知饭店请他们晚点告知在房间的母亲富商因为有要签个生意约要先行离去了！&lt;br&gt;当天晚上，见到母亲高高兴兴的回到家，但一看到我就绷起脸孔说「看什么，我们就快要各自负责自己的生计了，快点去想想自己的未来吧～哈～！」说完就关上房门，那天晚上还可以从母亲房间传出她与朋友对谈手机的得意嘻笑声，直到深夜！不久后母亲似乎发现了富商自那次开完房间后就对她非常冷漠，气得把之前跟富商的通话录音带都拿了出来偷偷放在她以为只有她知道的位置里，因为我有长期调查，当然也知道那东西的所在及取得方式，某日我将那些证据拿了出来，约了富商见面，依照协议，我将东西还他的同时也付了我一笔金额，为了感谢他的帮忙，我答应他未来若母亲去找他麻烦时，我会提供一份有力的证据给他，可以保护他自己。&lt;br&gt;过了半个月后某日回家见到母亲十分懊恼，我想应该是发觉录音带似乎遗失了，失去了可以反击富商的证据，但母亲高傲的个性及对我的防备，也不觉得那东西会是我拿的，再过几天，我发现母亲又眉开眼笑了，因为在厕所的垃圾桶中我发现到母亲使用的验孕棒，呈现着阳性反应，证明母亲怀孕了，我窃喜着，她处心积虑所得到的种子，当.然.是.我.的.种！但母亲不知道，当天我听到母亲仗着怀了富商小孩的态度在电话跟他争吵十分大声，对方似乎不想再搭理母亲，但母亲强调着说有对方的骨肉，而对方则呛声说「等妳生下来去验ＤＮＡ阿～是我的我就认！！」&lt;br&gt;母亲赌气说「哼～你等着～我一定会把他生下来～到时候你这始乱终弃的人会有得受了！」后来母亲因为怀孕，暂时得停下Model工作，没了收入就吃着以前的老本，而母亲爱享受光鲜亮丽的生活，从spa美容、美食都不肯少，她的存钱如流水般的消逝，而我借着这段时间，拿着从富商那得到的资金，认真投资，累积了一笔不小的财富，当然我看那母亲那日渐膨大的肚子，为了自己小孩健康也时常主动买东西要拿给母亲吃，母亲则是没好气的拿去倒掉并说「吃了你拿的东西说不定胎儿长相会受到你的影响，离远一点吧．」我面无表情心中却想着「妳肚子里肯定就是我的骨肉，好好贡献出妳身体的养份培育他吧，就算妳再不愿意，这就是妳不知道的事实。」&lt;br&gt;后来母亲生了，并大动作的打算要向那富商追讨补偿，但ＤＮＡ验出的报告，却让母亲双腿一软，那的确不是富商的种，而那富商也很绝，透过了很多关系让母亲名声很臭，无法回到Model工作而失去了收入，甚至连有钱一点的男生因为她名声不好都怕与母亲接触，而我见状也常借机向母亲的展现出我已有一大笔财富，因为走投无路，她也逐渐稍微改变对我的态度；风水轮流转，终于轮到我可以操弄母亲了，某日她终于开口向我要钱，我则是不屑的问她凭甚么要跟我拿钱，以前我的生活费不是父亲及亲友私下支助，不然我早就饿死了，又羞又怒的母亲问我想怎样，我就直接说「妳当我的女人服侍我，妳不是说过外面没有女人会看上我吗？既然妳对我说了这席话，那妳就来补这个缺！」&lt;br&gt;</content></item></essay>