<essay><item><title>混血妈妈甜蜜的大奶子(2)</title><author>床上伴侣</author><content>家快餐店的门口，只见穿着一身普普通通的蓝色运动服，外面围了一个店里
服务员穿的围裙。那个男孩皮肤比我的黑，比我高一些，长得很帅气，不同于我
这种家养小正太的感觉，这个男孩是那种长得比较成熟阳光的帅气，虽然一看还
是学生，但是那种经历过事情磨砺的眼睛里流露出一种这个年龄所没有的气质，
朴素的衣着还有帅气阳光的外表，只是那双有些黑磨出老茧来的大手，一看便是
从小受过苦的孩子。&lt;br&gt;我眉头一皱，这个男生是我们班的同学叫做陈阳，话说我跟他的关系说不上
好也说不上坏，他是我们学校的校草，不过他小的时候父母离异，他一直跟着他
爸爸过。听说陈阳的家庭情况不是很好，他的父亲帮别人开大车跑运输没有太多
时间管他，过早的独立让陈阳感觉和我们这个年龄的孩子有些隔阂，而且据说陈
阳和社会上的人也有些接触，手脚也不太干净，所以我们班的男生都不是太喜欢
他，不过陈阳那张有些桀骜帅气的面容和比我们都成熟的性格倒是泡到不少我们
学校的美女，当然也都是家里有钱的女生。所以对这个人，我的心里多少有些厌
恶。&lt;br&gt;：「啊，陈阳，你怎么在这？」看到陈阳出现，我有些疑惑的问道。&lt;br&gt;陈阳微微一笑，随意的说道：「哦，周末呀，来我表叔的饭店帮帮忙，赚点
零花钱补贴家用。瑞丽丝老师，您好。」看到我身旁美丽诱人的可爱妈妈，虽然
在学校里第一美女外教是我妈妈的事情大家都知道，不过看到我和妈妈手拉着手
站在一起陈阳的眼睛露出惊豔羨慕的神色。&lt;br&gt;看到陈阳惊愕羨慕的神情，我的心里相当的骄傲，我的妈妈可是被学校里的
学生背地里成为性感女神的存在啊！！&lt;br&gt;：「你好，陈阳你这么小就出来帮忙赚钱呀？」妈妈同样也很吃惊的问道，
美丽的大眼睛露出惊愕的神色，虽然身为外教的她对学校里的学生了解的不多，
不过妈妈对这个英语十分流利的孩子印象还是很不错的，只是看到陈阳竟然以这
样的身份出现在她面前，多少还是有些吃惊。&lt;br&gt;听到妈妈的话，陈阳并没有一点自卑的感觉，反而露出自豪神情的笑道：
「嗯，家里条件不好，我爸爸赚钱不容易，看她那么辛苦，周末没什么事就出来
帮着赚点。」看到妈妈看他的手，陈阳有些苦笑的看了看自己那双布满茧子的手，
有些尴尬的握起来放在身后。&lt;br&gt;妈妈的眉头皱了皱，善良的妈妈骨子里或许受到了西方那种公平社会的影响，
有些心疼的说道：「天啊，这么懂事的孩子，那你这样不累么？」&lt;br&gt;：「呵呵，都习惯了。再累也没有我爸爸累，瑞丽丝老师和李成是不是还没
吃饭，没吃的话进来吧，呵呵，现在吃饭的人太多了，我给你们弄个位置。」陈
阳笑着说道。&lt;br&gt;我看了看妈妈，询问着说道：「嗯，也行，妈妈你说呢？」&lt;br&gt;听到陈阳那随意之下掩藏的孝心，心里无比善良的妈妈早就对这个懂事的孩
子又是同情又是心疼了，听到我的询问，点了点头说道：「好呀，在哪吃都一样。
那真是麻烦你了。」说着，妈妈对陈阳甜甜的一笑。&lt;br&gt;：「没事没事，我和李成可是好哥们，瑞丽丝老师快进来坐。」说着，陈阳
便招呼着我和妈妈进店里。&lt;br&gt;在人满为患的时候，有熟人就是好，陈阳立刻插了一下队，给我和妈妈找了
个座位，然后赶紧热情的给我们拿来茶水喝冰镇的饮料，然后给我们推荐了几个
比较实惠些的菜。点完餐，陈阳又赶紧帮忙招呼别的客人。&lt;br&gt;看着陈阳忙碌的样子和娴熟的手法，妈妈的眉间皱了起来，歎息的对我说道：
「成成，你看你这个同学真是懂事……和你一样大就帮着家里，唉……怪可怜人
的。」&lt;br&gt;妈妈的同情心一向泛滥，听到妈妈的话，我也有点觉得很同情陈阳，想到在
学校里陈阳和我们班里这些男生不是太合群，一些男生嫉妒他长得帅，总是嘲笑
陈阳家里穷，陈阳也只是冷冷的一笑，只是在被说的急了以后才回击几下，其实
没想到陈阳原来这么辛苦。现在在我眼里，陈阳那些所谓的贪财啊，坏名声啊，
似乎都淡去了一些。&lt;br&gt;我小声地把陈阳的家庭环境和在学校的事情对妈妈说了一下，妈妈轻轻歎了
口气，同情的看着一脸笑容招呼客人的陈阳低声歎道：「中国不是有句老话么，
穷人的孩子早当家，你这个同学真的挺不容易的，你可不要学那些坏孩子嘲笑他，
你看，他比你就是成熟，看到从小吃了不少的苦。唉……真可惜，这么好的孩子。」&lt;br&gt;妈妈是那种走到路上看到乞丐就会掏钱的人，想到平时我总是幸福的温室花
朵般在她的呵护宠爱下成长，而和我一样大的陈阳不仅早早的失去了母爱，而且
还为了家庭奔波，在学校周收别人的排挤，妈妈的眼睛和眉间里都溢出心疼的样
子。&lt;br&gt;不大一会，陈阳便把我和妈妈的饭菜端了上来。&lt;br&gt;：「小阳，你吃没吃饭，坐下来一起吃吧。」妈妈关切的柔声说道。&lt;br&gt;：「呵呵，我不饿，现在忙呢，李成和瑞丽丝老师你们吃就好，我先过去帮
忙，有什么事叫我就好。」陈阳笑着招呼了几句，又赶紧擦了一下头上的汗水跑
过去忙。&lt;br&gt;我和妈妈的心里都有些不太是滋味，毕竟我没吃过那么多苦，我确实有些佩
服陈阳，换作我的话，肯定不可能这样乐观和坚强。在我玩游戏打电脑躺在床上
吃着零食看漫画的时候，或许陈阳正在辛辛苦苦的打零工挣家用吧。&lt;br&gt;妈妈小口小口的吃着东西，不知道是因为天气太热还是心情有些低落所以没
吃多少，眼睛却一直盯在陈阳那忙碌的身影上。&lt;br&gt;不大一会，终于得了些清闲的陈阳才擦着汗水走到我们这边坐在我旁边笑着
说道：「对不起啊，都没时间招待你们，李成吃饱了没，瑞丽丝老师怎么就吃这
么点，是不是不合胃口？」陈阳像个大人似的询问道，和他一比我好像真的像个
被照顾的小屁孩了。&lt;br&gt;：「没有，很好吃，你看你忙里忙外的，真辛苦。可是天太热了，所以我吃
不下东西。」不待我说话，妈妈先有些不好意思的柔声笑道。&lt;br&gt;：「哦，原来是这样，那瑞丽丝老师你等等，我去给你拿点冰镇的酸梅之，
别中暑了。」说着陈阳不等妈妈阻拦，赶紧站起身来不顾我和妈妈的劝阻就跑进
后面的厨房。&lt;br&gt;我无语的看了看妈妈，妈妈有些不好意思的吐了吐粉嫩的小舌头像个小姑娘
似的说道：「哎呀，早知道就不说了，小阳实在是太懂事了，成成你要是也这么
懂事就好了。」&lt;br&gt;：「难道我不懂事么？」我有些不服气的说道。&lt;br&gt;：「懂事是懂事，可惜没有你同学这么成熟。」妈妈笑眯眯的看着我甜甜的
笑道。&lt;br&gt;不到半分锺，陈阳端着一杯冰凉的酸梅汁快步的走过来把酸梅汁递给妈妈笑
着说道：「今天太确实太热了，多喝点凉的又解暑又凉快，呵呵，李成今天出来
玩么？」陈阳笑着问我。&lt;br&gt;：「哦，这不是旁边新开了一家游乐场么，今天过来玩玩看看。」我喝着饮
料笑着回答道。&lt;br&gt;陈阳好奇的问道：「里面好玩么？」&lt;br&gt;：「还行，挺好玩的，过山车，跳楼机什么的，呵呵就是人太多了，你没去
过么？」我随口问道。&lt;br&gt;听到我的话，陈阳愣了愣，然后有些黯然的淡淡笑道：「没有……里面太贵
了……呵呵。」&lt;br&gt;看到陈阳的样子，我的心里一阵愧疚，我也是忘了这茬了，正不知道该说什
么的时候，妈妈赶紧哄慰着说道：「没事，等什么时候老师带你去玩呀。」&lt;br&gt;听到妈妈的话，陈阳有些惊喜的擡起头来对妈妈说道：「真的么！那谢谢瑞
丽丝老师！！」&lt;br&gt;：「没事，下个周末可能有事，看看大下个周老师带你们再去玩。呵呵，平
时你晚上干什么？」妈妈忽然微笑着问道。&lt;br&gt;：「啊？晚上，晚上一般写完作业复习一下功课就睡觉吧。我爸爸一出去就
是好几天，一个人在家我也没别的事情可做啊。」陈阳有些纳闷的回答道。&lt;br&gt;：「听成成说你的学习很好，要不你平时可以去我们家，顺便给我们家成成
当一下家教，阿姨付你钱哦。」妈妈原来是想变着法子让陈阳多赚钱零花钱。&lt;br&gt;听到妈妈的话，陈阳的眼睛里露出开心的样子，刚要答应，但随即张了张嘴，
有些不好意思的说道：「不要了，我和李成是好兄弟，帮他补习什么的没问题，
但是钱我不会要的。反正我也没什么事，要是能去老师家住的话和李成做伴玩我
更开心啊。」&lt;br&gt;看到陈阳开心的样子，我心里多少有些不太乐意，这么多年家里就我和妈妈，
爸爸也很少回来，我已经习惯了和妈妈那种撒娇的感觉，要是家里突然多了一个
男孩，我心里有些很吃醋的意味。&lt;br&gt;不过妈妈倒是有些不太好意思，笑眯眯的说道：「那到时候再说，嗯，明晚
要是没事的话你就过去吧，成成的爸爸不在家，家里什么都有，你和成成睡一个
房间就行，」&lt;br&gt;：「谢谢瑞丽丝老师，那明天我收拾收拾就过去。」可能陈阳以前可能真的
没有人对他这么好，一脸开心的样子毫无刚才那成熟的感觉。&lt;br&gt;陈阳跟我又聊了一会，妈妈喝完酸梅汁站起来要付账。&lt;br&gt;：「不用了老师，我已经钱已经付过了……你们走好就行。」陈阳赶忙说道。&lt;br&gt;：「这怎么可以，不行，小阳你这么小就出来赚零花钱，不行，听话，把钱
拿着。」妈妈赶紧掏出两百块钱往陈阳的手里塞去。&lt;br&gt;陈阳躲着妈妈赶紧笑着说道：「没事的来世，就当我请李成吃个饭啦，千万
别，您这样的话我去您家吃饭是不是还要给钱啊。」&lt;br&gt;：「这不一样，小阳听话，把钱拿着，乖。」妈妈焦急的一把拉着陈阳的手
死活把钱塞进陈阳那布满老茧的手。&lt;br&gt;被妈妈拉着手的陈阳委婉的拒绝着，可是在妈妈的连声要求下，陈阳只能讪
讪的笑着轻轻摊开手结果妈妈的钱。&lt;br&gt;松手的时候，妈妈看到陈阳那粗糙细长的手，有些心疼的皱着眉头轻轻抚弄
了一下陈阳手掌上的茧子，陈阳有些尴尬的笑了笑，赶紧把手缩了回去，那干涩
的笑容让妈妈心里更是一阵痛楚。要是换作我的话，受了这样的苦恐怕妈妈早就
心疼得痛哭起来。&lt;br&gt;陈阳笑着把我和妈妈送走后，看了看手里的两百块钱，塞进口袋里笑了笑走
回店里，走到后面推放东西的小院子，掏出一根烟来熟练的点上，轻轻的吸了一
口。&lt;br&gt;：「阳子，刚才那大奶洋妞是谁呀？我操真他妈的漂亮，没想到你还认识洋
奶牛，那大奶子看着就想抓上一把！」一个十五六岁长得很瘦很猥琐的少年搓着
布满油污的围裙淫笑着走到陈阳的边上自顾自得点起根烟来。&lt;br&gt;出乎人的意料，刚才一脸阳光真诚的陈阳此刻竟然露出一副和年纪完全不相
符的邪异冷笑：「嘿嘿，我们学校里的外交，妈的一个胸大无脑的傻逼骚货罢了。
呵呵，真他妈当老子是那种小屁孩了？」&lt;br&gt;若是此刻我和妈妈听到陈阳嘴里的话，一定会惊得说不出话来吧。&lt;br&gt;：「哈哈，我看那个大奶子似乎对你有意思啊，还让你去她家住，哈哈，我
操，真他妈傻逼啊。怎么着，找个机会拿下？看她娇娇软软肥肥嫩嫩的样子，外
国女人的身材就是好，估计那骚货下面肯定很肥，说话的时候那么嗲那么酥，要
是叫起床来绝对能腻死个人。」那个瘦子淫笑着说道。&lt;br&gt;谁都想不到一个十四五岁，一个十六七岁的少年脑子里竟然会有如此邪恶淫
荡的想法。不过要知道，陈阳从小接触的都是社会上下三滥底层的人，陈阳表面
上的样子和内心完全是两回事。&lt;br&gt;想到刚才妈妈那甜美柔顺的迷人外貌，丰乳肥臀的火辣肉体，雪白的皮肤，
善良的心地，还有典雅的衣着，陈阳冷笑着舔舔了嘴角，这样善良美丽娇嫩的小
熟女看着就让他心里有种想狠狠蹂躏和摧残的冲动啊！谁叫自己没有这样好的妈
妈，既然老子没有，那么别人有就不对！&lt;br&gt;：「哼，放心吧，等老子要是把这个洋奶牛弄到手了，肯定让你爽一把。」
陈阳邪邪的笑起来，眼睛里闪过一抹渗人的寒光。
（第二章）陈阳的险恶用心&lt;br&gt;晚上吃完饭后，妈妈先去洗完澡然后推着我也去泡澡，换上干净的睡衣后我
屁颠屁颠的跑到妈妈的房间，累了一天的妈妈，正穿着一件薄薄的吊带睡衣躺在
大床上看电视。见我跑进来，妈妈甜甜的笑着说道：「成成洗干净了么？」&lt;br&gt;：「嗯，洗的可香喷喷了，妈妈给我掏掏耳朵嘛。」我笑着爬上妈妈的大床，
把脑袋枕在妈妈柔嫩的小腹上。隔着薄薄的一层丝绸，妈妈弹软的肌肤和好闻的
香味立刻包围着我。&lt;br&gt;看到我像小孩子一样拱在她身上，妈妈笑咪咪的抱了抱我说道：「成成真像
个长不大的小孩。来，妈妈给你掏掏耳朵。」&lt;br&gt;我把头平放在妈妈身上，妈妈拿着一根棉签轻轻的给我沾着耳朵里的水。在
妈妈面前，我总是像个孩子一样跟妈妈撒娇，谁叫我的妈妈这么温柔这么可爱！&lt;br&gt;：「妈妈……你真的让陈阳住在咱们家啊。」我闭着眼睛舒舒服服的享受着
妈妈的温柔动作，忽然想起陈阳来，有些不太乐意的说道。&lt;br&gt;：「啊？是啊，他爸爸不是经常</content></item></essay>