<essay><item><title>姐姐和她的两个可爱的室友们(4)</title><author>床上伴侣</author><content>只好
停了下来。&lt;br&gt;当我的手顺着姐姐的小腹一直往下移，已经碰到姐姐的阴毛，眼看就要碰到
姐姐的阴部时……一只手一把抓住了我的手腕，我猛地清醒了过来，一睁开眼就
和姐姐四目相对。&lt;br&gt;「干嘛啦？」姐姐压低了声音说道。&lt;br&gt;「你……你醒了啊？」我怯声问道。&lt;br&gt;「我又没睡着，从你开始摸背起我就感觉你在摸我，我一直都没有去管。」&lt;br&gt;「……」我也不知道当时那个场景说什么好。&lt;br&gt;姐姐也沉默了一会，说道：「你知不知道你摸着我很难受？如果再不让你停
下来，我就要受不了了。」说着便要将内裤提起来，「快点睡……」话还没有说
完，她提内裤的手就触碰到我的小弟弟了，这一碰让我整个人一抖。&lt;br&gt;「怎么变这么大？」姐姐小声的自言自语道，说完就想要握住我的阴茎，看
看到底变得多大了。&lt;br&gt;姐姐隔着裤子握住了我的小弟弟，这也使我的小弟弟变得更大了，我再也按
耐不住了，用力一把将姐姐的内裤扯到了大腿上。&lt;br&gt;姐姐先是一惊，然后温柔地说：「想要了？」我默默的点了点头，然后说：
「胀着难受，你摸了之后更难受了。」说着便伸手往姐姐的阴部摸去。姐姐正想
要阻止，结果已经晚了。姐姐的阴部已经稍稍的有点湿了，怪不得她不让我摸，
是怕我发现她那里已经湿了。&lt;br&gt;我对姐姐微微一笑，双目对视，我在姐姐的眼中看到了无限的春意。&lt;br&gt;我和姐姐将脑袋同时凑到对方面前，嘴唇终于触碰到了一起。我们的嘴唇碰
在了一起，没有做太大的动作便分开了。我看了姐姐一眼，发现姐姐正好在看着
我，便又吻了上去，我的魔爪不自觉的就放在了姐姐的胸部上，在姐姐的胸部上
轻轻地捏着她的乳房，不发出一丝声响。&lt;br&gt;过了不一会儿，我们两人停了下来。四周都是静悄悄的，只有窗外时不时地
传来一些动物和昆虫的叫声。杜姐姐和小露应该睡了，我这样想道，便将手慢慢
地伸向姐姐的内裤，将内裤轻轻的往下扯。&lt;br&gt;我姐见我要脱她的内裤，抬起挨着床的半边屁股，然后用之前握着我阴茎的
手帮着我脱下了自己的内裤，然后姐姐把手伸进我的内裤里，静静地握住我变大
了的阴茎。&lt;br&gt;我翻过身将姐姐压在身下，脱下了自己的内裤，姐姐因为我将她压在身下，
知道马上要发生什么。同时房间里面还有另外两个人，这种紧张使她快要无法呼
吸了，就这么一动不动的被我压在身下，手里面仍然握着我的阴茎。&lt;br&gt;我扒开姐姐的双腿，因为寝室的床一点小，姐姐的一只脚已经伸出了床外。
我再次俯下身，轻轻地掰开握住我的阴茎的姐姐的手，姐姐知道我打算插入了，
便温柔的松开了手放在我的背上。&lt;br&gt;我扶着姐姐的腰，将龟头对准姐姐的洞口，这时，姐姐虽然不是第一次和我
做爱了，但是这次因为室内还有另外两个人，这使她紧张的身体不停地颤抖。&lt;br&gt;我将身体轻轻的往前一推，发出一声很小的带着水声的声音，「噗～～」龟
头已经进入了姐姐的体内。这一下的刺激使得姐姐发出了一声娇吟，姐姐被自己
的声音吓得连忙用我的嘴堵住她的嘴，使得自己不再发出声音，免得被小露和杜
姐姐听见，同时下体的刺激使姐姐修长的双腿紧紧地缠在了我的臀部上，同时这
个动作也慢慢地将我的臀部往下压，而我的阴茎也慢慢地插入了姐姐的阴道里。&lt;br&gt;因为忍受不了这样的刺激，姐姐紧紧地抱着我，一动也不动。我被姐姐抱着
也没法动，想要使力挣脱姐姐的怀抱，可又怕小露她们听见，只有暂时就这样任
由姐姐这样抱着。&lt;br&gt;过了几分钟，我感觉到姐姐抱着我的力度稍稍的松了一点，便压住姐姐的双
手，然后托住姐姐的臀部抽出了一部份阴茎，然后再同样慢慢地慢慢地插进去，
除了下体交合发出的声音，尽量不发出别的声响。&lt;br&gt;就在这时，突然听见对面铁床发出了一阵声响，不知道是小露还是杜姐姐。
不过，听着这个大大咧咧的声响，十有八九就是小露下床了。这突然的声响吓得
我和我姐一动都不敢动，不过我下身在姐姐身体里挺立的肉棒却丝毫没有变软的
迹像。&lt;br&gt;我就这么静静地趴在姐姐身上，然后听见小露的脚步声一点一点的靠近，不
知道小露到底要干嘛！接着突然间，昏暗的寝室亮了起来，原来小露是过来开我
姐床位旁边的日光灯的开关啊，虚惊一场。&lt;br&gt;就在我和姐姐放松下来时，却感觉到姐姐的床上又有个人顺着梯子上来了。
我的下身还和姐姐结合在一起，使得我困难的翻过身，只见小露趴在我和姐姐脚
边的梯子上看着我们。我抱着姐姐就这样被小露盯着，看到小露的样子似乎有点
不开心。&lt;br&gt;这时姐姐从惊讶中醒过来：「小……小露……你……」&lt;br&gt;「哼～～之前才说了，芳芳要我们分享的，结果一到晚上你就……」小露怒
气冲冲的看着我说道。&lt;br&gt;「我……」我无言以对，看样子我和我姐亲热让小露吃醋了。&lt;br&gt;「小露……我……我们……」我姐在现在这个情景下也不知道说什么好。&lt;br&gt;只见小露爬了上来，一把抱住我姐的脖子，眼中还带着一丁点的泪水，「芳
芳，我……我……我看到别的人抱着你，而……而且……还……还是一个男生，
一想到这里我就……就心里不舒服。呜～～」说着说着，小露便哭了起来。&lt;br&gt;我姐尴尬的看了看小露，又看了看我，我也不知道怎么办，只好耸了耸肩。
我姐将手轻轻的放在小露的头上，顺着小露的头发抚摸，小露抬起头，吻在了我
姐的嘴上，吻了好长的时间。&lt;br&gt;三个人挤在一张床上显得特别拥挤，我觉得坐得难受便动了动身子，小露感
觉到了身边有人在动，便看了过来：「那个……对不起啊！我……」&lt;br&gt;「我……我……没什么。」遇到这种场面我还真不知道说什么好，结结巴巴
的什么也没说出来。&lt;br&gt;小露害羞的戳了戳我的手臂，「我……我可以……我今天晚上可以和你们一
起睡么？」小露犹豫了半天终于把想说的话说了出来。&lt;br&gt;「弟弟，可以么？」这在我仍旧不知道怎么回答的时候，我姐发话了。&lt;br&gt;我摸了摸脑袋，点头答应了。听到这话，小露看起来十分激动，感激的看着
我，激动地凑到我面前用嘴巴在我嘴巴上轻轻地点了一下。&lt;br&gt;我直接被这突然一下吓傻了。不过比这更让我在意的是小露的手，在小露凑
过来的时候为了支住身体就用一只手撑着床，可是床就那么一点大，所以她就直
接撑在了我挺起的阴茎上，而且硬是将我已经抬起头的阴茎压了下去。随之，因
为小露的触碰加压迫，我的阴茎感受到一阵快感便抖了两下，这时让小露注意到
了手撑的地方不对头。&lt;br&gt;虽然小露感觉到了自己手下的异动，我姐却比小露更早发现这个情况：「小
露！你的手……」&lt;br&gt;小露朝手的方向看过去，看见自己的手正好压着我的阴茎，手遮住了阴茎只
露出龟头的部份，连忙拿开了手，没有了束缚的阴茎直接一弹又竖了起来，搞得
小露的脑袋也跟着一仰。&lt;br&gt;小露就这样盯着我的下体看着，眼神就和那天中午姐姐看我的阴茎时的眼神
是一样的，直直的盯着，没有说话。&lt;br&gt;姐姐看出了小露的异样，拿手在小露眼前晃了晃，这时小露才惊醒过来，然
后她脸有点微红的说道：「原来男生的那里长这个样啊！」&lt;br&gt;听到小露沉默了半天，结果冒出来的第一句话居然是这句话，我姐「噗」的
一声就笑了出来。&lt;br&gt;虽然看到小露脸上还挂着泪痕，表情却是一副原来如此的样子，看着甚是可
爱，可我却笑不出来。这种尴尬的局面应该没多少人可以笑出来吧？&lt;br&gt;小露见我姐笑出了声，便立刻扑到我姐身上发嗲，眼睛却时不时地往我这里
瞟。我看见小露已经和我姐腻在了一起，便想下床给她们腾位置，我去小露床上
睡，却被小露拉住了。&lt;br&gt;我回头看着小露，「不要走，我等下就把芳芳还给你。」虽然小露平时给人
的印象很活泼，但是这次却用秀气得几乎听不到的声音说道。&lt;br&gt;「那个……呃，没事，我今天就睡你的床好了。」&lt;br&gt;「好啦，你们两个……你们两个愿意今天晚上都睡我的床么？」这时姐姐说
道。&lt;br&gt;「芳芳，可以么？」小露激动的问道。&lt;br&gt;「可以啊！我都说了，还有什么不可以的？」&lt;br&gt;「那你弟弟他会愿意么？」&lt;br&gt;「放心吧，他可巴不得我们三个人睡一张床呢！你这么可爱，他绝对会同意
的，是吧？」姐姐的语气突然从温柔转向威胁对我说：「是吧？弟～～弟～～」&lt;br&gt;「哦！」虽然我答应得平平淡淡，可我的内心却十分激动。说是激动，倒不
如说是躁动，三个人睡在同一张床上，一个是我，一个是浑身赤裸的我姐，还有
一个是身材丰满的而且只穿了一条内裤和短短的睡裙的小露，想想我就觉得慾火
焚身。&lt;br&gt;就在我还在幻想的时候，小露已将我姐推倒在床上，然后自己扑了上去并用
她的巨乳压住姐姐相比起来小得多的胸部。&lt;br&gt;「芳芳，好久没和你睡觉觉了～～」小露故意用很嗲很嗲的声音叫道，说完
就嘴对嘴将舌头伸入我姐的口中。姐姐的脸在日光灯的照射下瞬间就红了，看样
子小露和姐姐的亲热让姐姐有点受不了。&lt;br&gt;「弟弟，快躺下来吧！」&lt;br&gt;「嗯～～」我一躺下来，姐姐就抓住我的手。看样子姐姐是因为受不了小露
亲暱的举动，想要让我在她身边做她心灵上的依靠。&lt;br&gt;小露的舌头在姐姐的嘴里不断地熟练的搅动着，二人的津液顺着姐姐的嘴角
流了下来。吻了好一会，小露抬起头，将原本抱住姐姐脸颊的双手松开，然后用
手指沿着姐姐的耳朵、颈部，一直抚摸到胸部，最后握住姐姐的双峰，嘴再一次
贴向我姐的嘴巴，将舌头再一次伸进姐姐的嘴里。&lt;br&gt;姐姐似乎被胸前的抚摸和小露的吻渐渐地吻动了情，右手在小露的玉背上没
有规则的抚摸，而左手则挣脱了我的掌握，伸下去握住我的阴茎。&lt;br&gt;这时我也忍不住了，小露的话我不敢在她身上乱摸，便将右手绕过姐姐的颈
部搭在姐姐的右肩上环抱住姐姐，左手伸到姐姐和小露两人之间，盖住姐姐的小
腹，一边抚摸着姐姐平坦光滑的小腹，一边享受着姐姐腹部肌肤所带来的触感。&lt;br&gt;渐渐地，小露不再只是在和姐姐舌吻，而是两人相互的在对方脸上亲，想要
亲满对方脸上的每一寸肌肤。小露的右手继续在姐姐的胸部揉捏，左手放在姐姐
的大腿上，然后从大腿的内侧向上抚摸，当摸到姐姐的阴部时，姐姐娇躯一震，
小露也坏笑着抬起头。&lt;br&gt;小露将刚刚摸过我姐阴部的手放到姐姐眼前：「芳芳～～你湿了也，而且还
好湿好湿啊！」看着小露手上亮晶晶滑腻腻的黏液，这时的姐姐已经双眼朦胧，
大脑也没有过多的思考了，只「嗯」了一声。&lt;br&gt;「芳芳，难道是我刚才吻你吻到你湿了么？」小露仍旧调皮的问道。&lt;br&gt;姐姐撇过脸看着我，一脸柔情带着略微的害羞的说：「不是，是……是……
在你上床之前就……」这时姐姐已经羞得说不出话来了。&lt;br&gt;「噢～～」小露也撇过脸看着我，与姐姐不同的是，小露仍旧一脸的坏笑：
「这么说，是你让芳芳动了情咯！」我点点头。说实在的，虽然答应了一起睡，
也为可以三个人一起睡而高兴，但是看到小露和我们挤在一张床上，还问这这样
的问题，我还是有些不自在。&lt;br&gt;「芳芳～～芳芳～～你弟弟居然也害羞了耶！」&lt;br&gt;「小露，你就别欺负……我弟弟了。」经过小露刚才那一会的折腾，我姐现
在说话还有点有气无力的：「你现在不是很讨厌男生的么？怎么对我弟弟这么感
兴趣？」&lt;br&gt;小露停下了右手的动作，坐了起来，脑袋一歪思索着说道：「为什么？为什
么？我也不知道，反正第一眼看到他一点也不觉得讨厌，后来在一起时间长了就
觉得他有种莫名的吸引力，可能是因为他是你弟弟，所以……」小露又想了想：
「所以……因为我喜欢你，所以我也对他有好感吧……应该是这样的。」&lt;br&gt;这时我被小露说得挺不好意思的，憨憨的笑道：「哈哈，这是我的荣幸。」&lt;br&gt;因为长时间被小露和我姐挤着，我睡得有点不舒服，便调整了一下睡姿平躺
着。我的动作吸引了小露和我姐的目光，「怎么了？不舒服么？挤着你了？」姐
姐关心的问道。&lt;br&gt;「没有，就是姿势不舒服，动一下就……」好字还没出口就看见小露直愣愣
的坐在那里，而眼神看着我发呆。&lt;br&gt;我姐见我话说了一半便看向我，又顺着我的目光看向小露。我和我姐顺着小
露呆滞的目光看过去，原来小露坐在那里一动不动的看着我的下体。&lt;br&gt;我姐推了推小露，这时小露才惊醒过来，几个字脱口而出：「啊！好大！」
听到这，我和我姐都笑出了声。&lt;br&gt;「笑什么啊！」小露不满的叫道：「不就是看一下嘛！再说了，芳芳你放暑
假的时候不是天天都看么？真的很大嘛！比之前穿了内裤出来的时候不知道要大
多少。」&lt;br&gt;「你瞎说什么呢！谁每天看去啊？」姐</content></item></essay>