<essay><item><title>人母(2)</title><author>床上伴侣</author><content>耻
之感，感觉上，我已经玷污的母亲的身体，在精神上，我已强暴了母亲千百回。&lt;br&gt;「怎么？昨晚没睡好吗？怎么脸上多了黑眼圈？」&lt;br&gt;「天气热吧……」&lt;br&gt;「今天陪妈妈到百货公司逛逛如何？」
母亲一身年轻装扮，紧挽着我的手走在人来人往的大街上，不注意看，别人
还以为我们是对热恋中的情侣。母亲在百货公司里尽挑些时髦的衣服，也好在母
亲一直保有一副好身材，穿什么衣服都觉得好看。&lt;br&gt;经过女性内衣部，我无意间看见了一套样式性感十分好看的内衣裤，虽然与
母亲衣柜中的内衣裤比起来，简直是小巫见大巫，但对一般女性言，却已经是十
分性感的款式了。&lt;br&gt;也不知哪来的冲动，我趁着母亲不注意的时候，偷偷的将那套内衣裤买了下
来，或许……我是真的迷恋上母亲的内衣裤了，我真的很希望能亲眼见到母亲将
它穿戴在身上的模样。&lt;br&gt;回到家中，母亲一件一件试着刚买回来的新衣服，突然间，母亲发现了袋子
里多出了一套女性的内衣裤，还有一张写着：「给我美丽的母亲，希望妳内外皆
美！」的纸条。&lt;br&gt;我在客厅里着急的等待着，我不敢预期母亲看见那套性感的内衣裤之后会有
时么反应，但不久之后，母亲穿着一袭紧身的窄裙走了出来。&lt;br&gt;「小宝，你看看妈买的裙子好不好看？」&lt;br&gt;「妈妈身材好，穿什么都好看！」&lt;br&gt;「你什么时候变得这么嘴甜，怪不得妈疼你。」&lt;br&gt;母亲突然转过身去，要我为她拉上背后的拉鍊，当我正身手去拉的时候，赫
然发现母亲身上所穿的胸罩，正是我送给她的那件。原来母亲早已将它穿戴在身
上，这表示母亲已欣然的接受了我的这份礼物！&lt;br&gt;「谢谢你的礼物，妈妈穿得很合身，样子也很好看。」&lt;br&gt;「妈……」&lt;br&gt;「我会常常穿它的，毕竟这是我宝贝儿子的一份心意。」&lt;br&gt;「只要妈妈喜欢，我还会再买些送妳的……」&lt;br&gt;母亲脸一红，若有所思的说：「不用了，妈妈的内衣多的是，只要你有这份
心意就好了。」&lt;br&gt;「我在想，妈妈穿上它的样子一定很好看……只可惜……我看不见。」&lt;br&gt;母亲脸更红了，娇羞的说：「你再胡说八道，妈可要生气了。」&lt;br&gt;说完，就把自己关在房里，迟迟不肯出门，也不知是真的生气还是害羞，但
看得出母亲的内心还是十分欢喜的，想不到一件内衣裤竟也能掳获母亲的芳心！&lt;br&gt;回到房里，我正想关灯睡觉，母亲突然走了近来，只是让我眼睛为之一亮的
是，母亲此刻身上换上了一件粉红色的薄丝睡衣，其透明的程度，只能用「一览
无遗」来形容，而睡衣里穿的，正式我送给母亲的那套性感内衣。&lt;br&gt;「小宝……早点睡……妈是来向你……道晚安的。」&lt;br&gt;其实，母亲的行为无疑是司马召之心，只是想个借口来达到目的罢了。但母
亲愿透过这样的方式来想我展示自己的身体，也说明了她对的爱是无庸置疑的。&lt;br&gt;「妈……正如我说的……穿在你身上真是好看！美极了！」&lt;br&gt;母亲还刻意地在我面前转了个身，由于内裤的设计在背后只有一条小小的细
线，只看到一条线从腰间没入她浑圆的臀部缝隙里，然后连到下体那块包裹着她
微凸阴部的小布块上，真是美妙极了！！&lt;br&gt;「妈最近胖了点，身材都有点走样了。」&lt;br&gt;「不不，妈的身材可以去选中国小姐了。」&lt;br&gt;母亲很温柔的上前替我盖上被子，当她一弯腰，我还清楚的看见她深不见底
的乳沟和坦露在罩背外的雪白乳房。真恨不得自己还是个小孩，能肆无忌惮的吸
吮母亲的乳头……&lt;br&gt;「该看的都让你看了，这下你满意了吧！可以乖乖睡了吗？」&lt;br&gt;「妈，你对我真好。其实妳不用这么做，我刚刚只是和妳开个玩笑。」&lt;br&gt;「我们母子是一体的，彼此应该是没有任何秘密的，在说，妈妈的身体，和
其她女人又没有两样，没有什么好隐瞒的。」&lt;br&gt;我调皮的说：「那我的身体也要给妈妈看。」说完，我摆出一副要脱裤子的
模样，母亲笑着要我住手。&lt;br&gt;「妳的身体，妳妈我看都不想看了。」&lt;br&gt;「妈，妳这可说错了，我已经长大了，是个大人了。」&lt;br&gt;「男人的身体还不都是一样的……」&lt;br&gt;就在嬉闹间，母亲的手无意间碰触到我的阳具，说巧不巧，我的小二哥还正
因为刚刚看了母亲的性感模样正翘得半天高，母亲这么一碰，自然感觉的出来。
她羞红了脸，转身就头也不回的离开了……
第六章　探密&lt;br&gt;母亲照例一大早到市场去买菜，我趁着母亲出门的时候，偷偷来到母亲的房
里。原本只想偷几件母亲的内裤来自慰用，但却意外的发现了母亲的床头摆着一
根电动假阳具。&lt;br&gt;或许是昨晚的嬉闹，引起了母亲的寂寞情绪，才让她又拿出假阳具来安慰自
己。 我闻了闻那根假阳具，隐约还可以嗅出一股淡淡的腥味，在看看浴室里的洗
庚。 衣篮，果不其然，昨晚母亲所穿的内裤蜷曲成一团的被丢在最上面，内裤上
辛。 还略带潮湿，显然是母亲在自慰时所沾上的爱液……&lt;br&gt;原以为我到来，已经可以填补母亲空虚的心灵，但从这些征兆看来，母亲依
旧还只是个女人，她同样极须男人的安慰。但做儿子的我，能给母亲时么呢？&lt;br&gt;突然间，一股邪恶的念头闪过脑海。「乱伦」，一个我不愿想却又一值出现
在我脑还的念头。我与母亲彼此相爱，这是毋庸置疑一的事实，但因为相爱就能
违逆伦常吗？我陷入了内心交战当中。&lt;br&gt;夜里，在看电视的时候，我刻意的将身体挨近母亲的身子，并请将头靠在母
亲的肩上，装出一副小孩撒娇的模样。&lt;br&gt;「这么大的人了还向妈妈撒娇，羞不羞？」&lt;br&gt;「妳不是说过我永原是妳的小宝贝吗？怎么不可以撒娇。」&lt;br&gt;「真拿你没办法。」&lt;br&gt;我有意无意的用身体去摩蹭母亲丰腴的胸脯，还用大腿去摩擦她坦露在睡衣
外的雪白大腿，起初，母亲只是专心的看电视，对我无里的举动只当是在胡闹，
但渐渐地，她也感觉有些不对劲。&lt;br&gt;「小宝，别再胡闹了，妈可要生气了。」&lt;br&gt;我刻意将勃起的阳具贴近母亲的大腿，并且不停的摩蹭，母亲自然感觉得出
来，却也装做一副若无其事的样子仍盯着电视看，但我从她急促的呼吸可以感觉
到，母亲对我的身体并不是完全没有感觉的。&lt;br&gt;夜里，我偷偷的潜到母亲房门外，为的就是想看看母亲是否为我的挑逗而新
生荡漾。透过门缝，我只能隐约的见到母亲背对着房门侧睡着，但侧耳倾听，却
听见一阵「吱吱」的马达转动声，我知道那是电动按摩棒的声音，无疑的，母亲
正用着假阳具进行自慰，但由于她背对着门，我只能透过从她嘴里断断续续的呻
吟声来想像她陶醉在自慰快感中的模样……&lt;br&gt;母亲在房里用假阳具自慰，而我，却在房门外边听着母亲的呻吟，也一边掏
出真阳具自慰……&lt;br&gt;隔天，母亲接到了一通电话，我在一旁偷听，才知道是母亲的「男人」打来
的，男人似乎想到家里来，但母亲为了不让我和她撞见，约了她到外头相见。&lt;br&gt;不久之后，母亲换上一袭艳丽的打扮出门去，我偷偷的尾随着母亲，只见到
她左顾右盼的进了一家旅馆，不用猜也知道之后会发生时么事。&lt;br&gt;我沮丧的独自回到家中，眼睁睁的看着母亲被别的男人当成洩慾的工具，想
要的时候就随时能恣意蹂躏，做儿子的我却无能为力，内心的痛苦真难用言语形
容。&lt;br&gt;母亲回家了，脸上还刻意挤出一丝笑容，我再也忍不住心中的悲愤，向前紧
紧的抱着母亲痛哭……母亲也知道了这一切，就这样，我们母子两哭成一团，紧
紧的相拥在一起久久难以分开。&lt;br&gt;母亲最后终于开口说：「小宝，今晚……陪妈妈睡好不好？我好寂寞……」
第七章　告白
「你先上床去，妈先去洗个澡。」&lt;br&gt;我躺在母亲的大床上，等待着母亲的到来。虽然只是陪母亲睡一晚，但我心
中仍充满着期待。&lt;br&gt;终于，母亲从浴室里走了出来，身上穿的仍是那套我送给她的内衣，只是身
上的睡衣换成了鹅黄色丝绒小碎花，性感之馀更带点可爱之气。&lt;br&gt;母亲坐在梳妆台前梳理着长发，我忍不下上前接过了母亲的梳子。&lt;br&gt;「妈，让我来。」&lt;br&gt;我温柔的替母亲将一头略湿的长发梳理整齐，还替她来上一段按摩，母亲满
脸舒畅的享受着这一切，我建议母亲到床上来以方便按摩，母亲二话不说马上上
了床。就这样，我从母亲的粉颈一直摸到的脚指，双手隔着若有四无的睡衣在母
亲肌肤上游走，不但母亲感到舒服，我也渐渐的兴奋了起来……&lt;br&gt;「可以了，妈很舒服，谢谢你，该睡了。」&lt;br&gt;我虽然试图的让自己睡着，但此刻身旁躺的正是身穿单薄睡衣的母亲，透过
窗外的月光，我可以清楚的看见母亲玲珑的体态，特别是她所穿的，正是那件所
送给她的性感小内裤，从背后望去，彷彿就像尺裸一般，此情此景，又怎么能让
我入睡？&lt;br&gt;「睡不着吗？」母亲做起了身子看着我。&lt;br&gt;「是呀！妈妈也睡不着吗？」我们四眼相望，彼此发出慧心的一笑。&lt;br&gt;「既然我们都睡不着，那我们来玩个游戏如何？」&lt;br&gt;「好呀，玩时么游戏？」&lt;br&gt;「这叫『老实说』，也就是互相发问，但被问的问题，一定得老实说，要不
然会召天遣。」我煞有其事的告诉母亲。&lt;br&gt;「这么严重？那我不玩了。」&lt;br&gt;「不行，妳不是说过，我们母子之间是没有秘密的吗？」&lt;br&gt;「好，那我先问你，世上你最爱的人是谁？」&lt;br&gt;「妈妈。」我毫不犹豫的说。&lt;br&gt;母亲一听，拉着我的说：「好吧，我们就来玩吧！你可不许骗我喔。」&lt;br&gt;「时么问题都能问吗？」&lt;br&gt;母亲点点头。&lt;br&gt;「我先问，妈妈现在需要男人吗？」&lt;br&gt;「怎么……第一个问题就这么……这怎么回答呢？」&lt;br&gt;「妳一定要老实说！」&lt;br&gt;母亲考虑了很久，最后终于点了点头。&lt;br&gt;「告诉我一件我不知道的事。」母亲发问说。&lt;br&gt;「我……我趁妈妈不在的时候，偷偷拿妳的内裤来……自慰……」&lt;br&gt;母亲一听脸上露出惊讶的表情，然后又镇定的问：「为什么这么做？」&lt;br&gt;「因为我爱妈妈，但是妈妈却为了那个男人，开始穿起了那些淫荡的内裤，
我每次经过浴室，但见妈妈刚换下来的内裤，心中就不免有一股冲动，难道妈妈
只愿意为那个男人穿起这些内裤，却不愿为儿子穿，这不公平。」&lt;br&gt;「妈妈不是正穿着妳送的内衣裤吗？」&lt;br&gt;「不不不，我指的是这些！」我打开了母亲放满内衣裤的抽屉，随手丢了几
件到母亲的面前。我没想到事情会变成如此尴尬，但母亲随即转移了话题。&lt;br&gt;「该你发问了。」&lt;br&gt;我从母亲的床头柜端出的母亲装满淫具的皮箱对着母亲说：「告诉我这些东
西的来历。」&lt;br&gt;母亲一脸蓦然，久久不发一语，最后才长长的叹了一口气说：「既然你都知
道了，妈也不用再瞒你了。没错，这些东西全都是那个变态男人用来揉躏我的工
具。起先，我也感到痛苦，所以一直把她收在柜子里。但是，直到你又再次回到
我的身边，我才又开始使用它。」&lt;br&gt;「那又是为什么？」&lt;br&gt;「你不懂吗？那都是因为妈也爱你。我知道有那种想法很肮脏，但我就是克
制不了自己，我的心肝小宝贝长大了，是个大男人了，而我，也需要男人。」&lt;br&gt;母亲拿起了其中一根假阳具，打开了开关，假阳具开始扭动旋转，发出阵阵
刺耳的声音。&lt;br&gt;「哪一次我不是幻想着这根冰冷的棒子就是我心爱的小宝贝，但我毕竟是你
的母亲，我又能对自己的儿子如何？只能每晚用这没有生命的假东西安慰自己空
虚的肉体……」&lt;br&gt;「老实说，妈妈一直是我性幻想的对象，我用妳的内裤自慰，哪一次不是将
它幻想成妈妈的……」&lt;br&gt;在一反露骨糗真情的告白之后，我们母子间在也没有任何秘密，但现在要面
对的，却是更大的问题：「伦常关系」。&lt;br&gt;「妈……其实只要保守秘密……就算我们是母子那又如何？」&lt;br&gt;「不行不行……唉……我还试办不到……我怎么可以和自己的骨肉……别勉
强妈妈好不好？让我考虑考虑。」&lt;br&gt;「妈，我等妳，我会等妳一辈子的。」说完，我起身回自己房里睡了。
第八章　转变&lt;br&gt;隔天一早起床，发现母亲已经出门，来到厨房，桌上摆着一道丰盛的早餐、
一封信、还有一个小纸盒。&lt;br&gt;我好奇的打开纸盒，赫然发现盒子里竟是一件穿过的女用内裤，仔细一想，
这正不是昨晚母亲身上所穿的那件吗！我颤抖的拿起母亲写的信，一字一句的唸
着。&lt;br&gt;「亲爱的小宝贝，昨晚，妈妈一夜不成眠，相信你也不好受吧。既然我们母
子都已经做过最坦承的告白，也无需再像从前一样躲躲藏藏，但毕竟对我的冲击
太大，希望你给妈妈一些时间好好考虑一下你的建议，今后，妈妈愿意在『不发
生性关系』的前提下，替你做任何事，这算是我着个做母亲的所</content></item></essay>