<essay><item><title>美母的丰臀(2)</title><author>床上伴侣</author><content>的看电视吧！&lt;br&gt;我这才放过了她，拿起一个枕头垫在背后坐直，早已勃起的老二依然顶在她的美臀上。而且两只胳膊还顺理成章的环绕到胸前搂紧，小臂正好压住了睡衣下那两团高耸柔软的乳房。&lt;br&gt;啊……约翰你……&lt;br&gt;妈妈满脸绯红，又想提出抗议，但是我却不由分说的打断了她。&lt;br&gt;是你说都别动的，怎么自己又动起来了？&lt;br&gt;妈妈一时无言以对，只好笑着骂了我一句小滑头，半推半就的任凭我搂抱着了。&lt;br&gt;一股得意之情油然而生，妈妈的身体是属于我的，这一点连她自己潜意识里也不能否认吧。她是这么自然，这么温顺的坐在我的大腿上，温暖的臀肉压着我的阴茎。&lt;br&gt;我不仅要完全地拥有怀里这具香喷喷的成熟肉体，还要她彻底向我臣服。是的，我希望妈妈能够心甘情愿的奉献给我，将我视为惟一有权力支配她的男人。&lt;br&gt;谢谢你安排的这顿丰盛早餐，妈妈。我爱你！&lt;br&gt;我再次搂紧妈妈的娇躯，手臂深深的陷进她丰满的胸脯，在她的脸颊上印了一个长长的热吻。同时下身毫不掩饰的挺动，猛的在她柔软饱满的屁股上用力磨蹭了两下，然后迅速松开了手臂，在妈妈还没回过神来的时候，主动结束了这场大胆挑逗的游戏……&lt;br&gt;这一天接下来的时间里，妈妈在各个房间走来走去，脸上一直挂着春意盎然的笑容。很明显，她为有我这样一个体贴的儿子而感到骄傲。而今晚的约会无疑将更加美好。&lt;br&gt;自从爸爸死了之后，妈妈还从来没有跟其他男人约会过。虽然有不少朋友介绍过新男友给她，但是都被婉言谢绝了。在妈妈的心里，爸爸大概是她这辈子最爱的男人，谁也不能轻易取代他的地位。&lt;br&gt;当然，身为儿子的我肯定是一个例外。妈妈不可能没注意到，日渐长大的我无论相貌还是举止都越来越像爸爸了，明亮的眼睛，略有些坏坏的笑容，甚至连发型都跟当年的爸爸一个样。至于胯下坚硬粗壮的大鸡巴，那更是不用说啦。我敢很有把握的打赌，它跟妈妈诱人的屁股是最完美的结合。&lt;br&gt;上帝啊……我该怎么办呢？今早我居然跟亲生儿子打情骂俏，还在他的阴茎上坐了两个小时……这真是太罪恶了……妈妈在卧室里自言自语的低声说，她没发现我躲在门旁偷看，脸上红红的，神情充满了自责。&lt;br&gt;约翰还是个十几岁的小孩，他应该不是故意的吧…妈妈在安慰着自己，也许这只是年轻人的正常生理反应，我没必要太在意吧……不过，我这个寡居两年的女人，今早居然会在亲生儿子的腿上湿透了内裤……上帝啊，还好约翰没发觉，不然可就太丢人了……&lt;br&gt;我听了暗暗发笑，对今晚的约会更有信心了，不动声色的悄悄离开了。
夜晚终于到了。当妈妈穿着一袭黑色紧身的晚礼服，仪态万方的从楼梯走下来时，我的眼睛不禁一亮，真不敢相信这个如此美艳性感的尤物就是我的亲生母亲。她看上去是那样的年轻，半露的雪白酥胸高高耸起，裹在晚礼服里的胴体成熟而惹火，但又带着种青春的魅力。&lt;br&gt;宝贝，你觉得妈妈这身打扮还行吗？&lt;br&gt;她落落大方的走到我身边，先以一个母亲的习惯动作伸手整理着我的领带，然后又露出了妩媚的笑容，退后两步旋转着身子，让我看到她袒露光洁的背部。
太迷人了，妈妈！我由衷的赞叹，你真是世界上最性感的女人。如果你不是我妈妈的话，我真想现在就给你一个最热烈的法式湿吻！&lt;br&gt;哈哈，宝贝……你不是说过，今晚我们应该忘掉母亲和儿子的身份吗？小情人，你怎么可以用这个作为借口呢？&lt;br&gt;妈妈略带揶揄的取笑我，大概是以为我不好意思真的去吻她。&lt;br&gt;可是，接下来发生的事却显然出乎了她的意料。我毫不犹豫的张开双臂搂住了她，给了她一个缓慢的，但却是激情无比的湿吻。&lt;br&gt;和妈妈唇舌交缠的感觉真棒，我喜欢她嘴里香甜的味道。我一边深情的吻着她，双手一边在她袒露的背部游动，渐渐的沿着温腻的肌肤向下滑去，手掌按到了那丰满的屁股上。&lt;br&gt;妈妈的身体震动了一下，似乎显得有些紧张，但却没有挣脱我的搂抱，并且还在我连绵不断的热吻下软了下来。最后她显然也动情了，开始主动的回吻我，这个热吻大约持续了两分多钟，直到妈妈的舌头被我吸进了嘴里贪婪的咂吮，弹性十足的臀肉被我的手掌肆意的揉弄了好一阵，她才清醒过来将我推开。&lt;br&gt;噢，约翰……我得承认，没想到你真的敢吻我……她有些慌乱的阻止我进一步索吻，羞怯的说，好了，你已经赢了，妈妈向你投降……天啊，好长时间都没这样跟人接吻了，是谁教你的……不，不，你还是别告诉我吧。毕竟我是你的妈妈！今晚过后，你不可以再这样吻我了……&lt;br&gt;妈妈彷彿有些伤感，她再次伸手弄直了我的领带，然后跟着我一起离开了家门，开始母子间的第一次约会。&lt;br&gt;在骑士俱乐部里，我们有一个私人的包厢，只有少数侍者站在周围。优雅的爵士乐在耳边轻轻飘荡，灯光柔和的铺洒在身上，整个气氛浪漫而多情。&lt;br&gt;妈妈显然十分沉醉于这种气氛，作为容貌出众的大美女，她不可避免的也有一点儿虚荣心。刚才坐车来的时候，她偷偷的塞了三百美元给我，正是用这笔钱我才把这里布置得这样罗曼蒂克，并且像个真正的有钱佬一样充满自信。&lt;br&gt;在包厢里一坐下来，我就潇洒的打赏了侍者四十美元的小费（上次爸爸也是这么做的，给我留下了深刻的印像）。当我点了一瓶最昂贵的名酒时，侍者已经连眼睛都不会眨了。&lt;br&gt;好的，先生。您的选择很有品味，我这就给您拿来。&lt;br&gt;他满脸堆笑，恭敬而匆忙的取来了这瓶名酒，给我和妈妈各斟了一杯。&lt;br&gt;很明显，如果你试图诱奸某个女人，很重要的一条是你必须比较了解她，特别是了解她有哪些弱点。比如说，我妈妈的弱点就是她一点也不会喝酒。她只要喝上两口就会头昏脑涨，甚至是醉得不省人事。而我今晚正是想让她喝醉。&lt;br&gt;妈妈，今晚是个很特别的日子，我们干杯吧！我用娓娓动听的声音向她祝酒，敬这个世界上最漂亮的大美人……我永远爱你！妈妈，圣诞快乐！&lt;br&gt;说完我举杯一饮而尽。妈妈很是开心，虽然她不会喝酒，但还是跟着我一起喝干了这杯。我立刻又给她斟满。&lt;br&gt;噢，宝贝……我不能喝那么多了……&lt;br&gt;不要紧的，妈妈，今晚就当是轻松一下吧！&lt;br&gt;果然，就像预料的那样，妈妈不忍扫我的兴致，跟着我一杯杯的喝了下去。
等这顿晚餐结束时，我们竟然喝掉了整整两瓶酒。&lt;br&gt;带着几分醉意，乐队演奏的曲声听起来是那么的悠扬。我站起身来，很绅士的向妈妈发出了跳舞的邀请。&lt;br&gt;她想也不想就答应了，牵着我的手，母子俩在音乐声中默契的踩着舞步。灯光下看来，妈妈娇美的脸庞遍布红霞，双眼水汪汪的充满醉人的风情，看得出她的酒劲正在一点点的发作。&lt;br&gt;我慢慢的将妈妈越搂越紧，让她半裸的高耸酥胸压着我的胸膛，去感受那两团突起的柔软，手掌则抚摸着她光滑的背部，跟着又揉起了那饱满结实的屁股；同时我的下半身也大胆的贴近，胯下的阴茎磨蹭到了她两腿之间。面对我这么放肆的挑逗，妈妈居然完全没有阻止的意思，反而热情的靠到了我的怀里，两只手也摸到了我的臀部上。&lt;br&gt;坏儿子……你摸我，我也要摸你……她吃吃笑着说。&lt;br&gt;我也笑了起来，凑到她耳边悄声说：好啊。不过你每摸我一下，我要得到一个热吻作为回报！&lt;br&gt;说着我就又吻住了妈妈潮湿红润的双唇，跟她接了个吻。妈妈的身体逐渐热了起来，嘴里发出咿咿唔唔的声音，听着像是在撒娇。不过她的手依然不甘示弱的捏着我的臀部，于是我也毫不客气的继续搂紧她，并且更加大力地揉着她弹性十足的屁股。&lt;br&gt;光阴就在母子俩的嬉闹中不知不觉的流逝着，回家的时间很快就到了。我将已经半醉的妈妈搀扶进车里，坐到驾驶座上开车回家。妈妈就坐在我身边，我一只手操纵方向盘，另一只手亲暱的搭在她的肩膀上。在开车的过程中，我的手掌经常因为惯性无意中下滑，碰到低胸装下饱满雪白的乳房。&lt;br&gt;回家的路程很长，妈妈安安静静的坐着，绯红的脸颊像是烧起了火，任凭我的手一次次长时间的停留在她胸脯上。&lt;br&gt;我可以肯定她喝醉了，酒精完全削弱了她平时的自制力，身为儿子的我几乎把手整个伸进了低胸装里，直接抚摸着大半颗赤裸的乳球。妈妈非但不以为意，反而柔顺的靠了过来，让我抚摸得更加方便。&lt;br&gt;那时候，我一度以为自己可以顺利的将圣诞礼物得到手了，谁知道一回到家里，大概是熟悉的环境，让妈妈蓦地从浪漫气氛从惊醒了过来。&lt;br&gt;她的酒意消退了大半，将我揉弄乳房的手掌拉开。这一瞬间，她大概意识到约会的时间已经结束了，我们应该恢复成往日的母子身份，而她也应该恢复母亲的威严。&lt;br&gt;约翰，今晚真的非常非常令人难忘……这两年来，妈妈从来也没有像今晚这么开心过。宝贝，你真是个好儿子，妈妈很感动……瞧，午夜已经到了，你可以打开圣诞礼物了……&lt;br&gt;妈妈温柔的微笑着，带着我走到圣诞树旁边，那里放着两份包装好的礼物。
一份是我的，一份是妈妈的。&lt;br&gt;约翰，先打开你的礼物吧！&lt;br&gt;她兴奋的两眼发光，像个小女孩一样摇着我的手臂。&lt;br&gt;我拆开了包装盒，那里面是一台崭新的网络电视。&lt;br&gt;谢谢妈妈，这正是我一直想要的！&lt;br&gt;我高兴的说着，给了妈妈一个亲热的拥抱。&lt;br&gt;好啦，现在看看我的宝贝儿子给我准备了什么礼物！&lt;br&gt;妈妈神情愉快的拆开了另一个包装盒，从里面拿出一条１８Ｋ的纯金项链，上面还点缀着晶莹碧绿的小宝石。&lt;br&gt;噢，上帝……太棒了！她发出惊喜的尖叫，约翰，这份礼物真是太…
太漂亮了！&lt;br&gt;妈妈激动的又给我了一个热烈的拥抱，然后喜气洋洋的转过身。&lt;br&gt;来，好儿子。帮妈妈把项链戴上吧！&lt;br&gt;我走上去贴近妈妈的背脊，将项链戴到了她的脖子上，然后双臂环绕着那温热的胴体，在她耳边柔声说道：这条项链很衬你，妈妈，你戴着它看起来是那么完美……对了，这上面还雕刻着我送给你的祝福……&lt;br&gt;是吗？我看看是什么祝福……&lt;br&gt;妈妈笑容满面，手指掂起垂在胸前的项链，认真读着上面的字句。&lt;br&gt;苏姗，我爱你！让我永远照顾你的身心！约翰。&lt;br&gt;妈妈念完后露出惊讶的表情，像是有些不知所措。&lt;br&gt;呃……约翰，谢谢你刻上这么动听的话。不过……不过……&lt;br&gt;我真高兴你能喜欢这份礼物。我打断了她，现在，妈妈，你是不是可以把更重要的一份礼物给我了？&lt;br&gt;妈妈转过身来面对着我，显得更加困惑了。&lt;br&gt;约翰，你……你不是说只要网络电视就可以了？噢，还有再加上今晚的约会……可是，哪里还有什么更重要的礼物？&lt;br&gt;咦？妈妈你不记得了吗？刚才在俱乐部里我们可是说好的，如果你喜欢摸我的屁股，每摸我一下，我就要得到一个热吻作为回报！&lt;br&gt;我说着露出牙齿呵呵笑：妈妈，现在是你清偿的时候了！&lt;br&gt;说完我再次搂住她，重重的吻住了那湿软的双唇。我的手在妈妈成熟丰腴的肉体上游动着，一寸寸的抚摸着她。热吻过后，我的嘴唇渐渐向下滑动，落到了她光洁的脖颈上。&lt;br&gt;这时候，我心里突然泛起一股冲动，想要在妈妈身上留下一点记号，让全世界的人都知道她是属于我的，是我一个人独占的禁脔。&lt;br&gt;半秒钟也没有犹豫，我低下头来，张开嘴轻轻咬住了她的脖子，在那上面印下了一个浅浅的齿痕。&lt;br&gt;可能是酒精的后劲帮助了我，在整个过程中，妈妈并没有怎样挣扎，只是在口头上发出微弱的抗议声。也许她此刻的全部认知，就只是一个英俊的小伙子正在抱着她，带给她一种久违了整整两年的激情。&lt;br&gt;看得出来，她也十分享受这样的激情，直到我迫不及待的开始解开她的低胸晚礼服，企图让她丰满雪白的双乳裸露出来时，她才蓦地醒悟过来。&lt;br&gt;不，约翰……噢，不……我们必须停止了……这样做是不对的，你毕竟是我的儿子，而我是你的妈妈………我真的非常爱你，宝贝，但不是以这种方式去爱……今晚的浪漫妈妈会永远记住的，不过我们应该到此为止了……冷静一下吧孩子，等明天早上我们再来好好谈一谈。&lt;br&gt;妈妈红着脸将晚礼服重新扣好，匆匆的离开我走向她自己的房间。&lt;br&gt;凝视着她的背影，我恨恨的握紧了拳头。&lt;br&gt;这是你逼我的，妈妈……现在我只能实施另一个计划了。&lt;br&gt;几分钟后，当我闯进妈妈的卧室时，她刚刚脱光身上的衣服，奶罩和丝袜都扔在床上，只有下身还穿着条又小又窄的丁字内裤。她手里拿着件薄薄的丝绸睡衣，大概是正准备换到身上，可是却被我的突然闯入吓了一跳，吃惊的抬头怒视着我。&lt;br&gt;约翰，你太没礼貌了！怎么能不敲门就闯进来？妈妈还要换衣服，你赶快出去！&lt;br&gt;她一边斥责，一边急忙用睡衣遮住赤裸的胸脯，这一瞬间我只瞥见那雪白浑圆的双乳在她胸前一颤。然后视线就被挡住了。<br</content></item></essay>