<essay><item><title>一切从爸爸开始(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;红颜祸水，这应该是一个真理。&lt;br&gt;小时候，奶奶每次都用非常厌恶的表情看着我，并说出这句话。&lt;br&gt;认识我的人都说，我和母亲长得太像了，甚至比她还要漂亮。&lt;br&gt;母亲并没有利用她的美貌换来更多的幸福，却把一生葬送。&lt;br&gt;那时候，已经怀孕的母亲被公司里的上司强暴。父亲一贯的忍气吞声并没有让母亲得到任何安慰，于是母亲把上司告上了法庭。&lt;br&gt;但只众口铄金，大都人都觉得母亲这样美貌的女人一般都是勾引别人，错都在她身上。&lt;br&gt;就好比鲜花以香气惹来了蜜蜂、苍蝇，错的值是鲜花太香。&lt;br&gt;母亲在生下我以后，自杀了。&lt;br&gt;如果不和母亲相提并论的话，父亲肯定是个英俊的男人，而且才貌双全。&lt;br&gt;失去母亲后，父亲在流言蜚语中没有另娶，但是却也一直消沉不济。&lt;br&gt;当我16岁的时候，我已经出落成方圆百里的妖豔女人。
对，是妖豔。奶奶说，女人都可以美，但是我的美是一种妖气。就好像电视里的女人一样，凭长相就被否定了人品。
那时候，我刚考入重点国立高中，父亲以他满腹学识和严格要求让我一直名列前茅。&lt;br&gt;是的，我名列前茅，我美豔动人。可惜除了长相和学习以外，我一无所有。&lt;br&gt;那时候，我至少还有好朋友。一个长相平凡，但是心底绝对善美的女孩，虫虫。&lt;br&gt;当虫虫暗恋4年的男生向我表白的时候，我唯一的友谊也失去了。&lt;br&gt;那时候，我开始明白，红颜祸水，是一个真理。&lt;br&gt;在学校我的外号叫冰山美人，我从不和男生多说一句话，情书和礼物全部丢垃圾桶，他们在背后说别看我表面那么高傲，私下肯定是一个淫娃荡妇，这点看我长相就知道。&lt;br&gt;高二毕业，爸爸带我去北部找远房亲戚办事。&lt;br&gt;那是暑假，很热，我和爸爸坐了3天2夜的火车，才到目的地。&lt;br&gt;找到旅馆以后，他让我先休息，自己去联系亲戚。&lt;br&gt;那时候，对于性这方面我了解的你浅薄，所有更没有意识到快17岁的我和一个成年男人睡一间房是什么概念。虽然那个男人是我爸爸。&lt;br&gt;爸爸回来的时候，我刚好洗完澡，裹着浴巾出来，里面什么都没穿。&lt;br&gt;我搭着湿头发问他情况怎么样。注意到他表情的异常。&lt;br&gt;我以为他热坏了，于是让他去洗澡。&lt;br&gt;并在洗澡的时候给他递上内衣。我来开门的时候，被爸爸恼怒的吼了。他说，我是一个女孩子了，怎么能随便开男人的房门。&lt;br&gt;我想，那时候，爸爸已经箭在弦上了。&lt;br&gt;爸爸洗完澡以后，依然穿着回来的汗衣服，而我还是裹着浴巾。&lt;br&gt;酒店的浴巾是白色的，没多宽，它只能勉强遮住我的一部门胸部和刚好盖住屁股。而以裹的方式，让我的乳沟深深的显现出来，只要我一弯腰，我屁股下的私处就会完全露出来。但是，当时我并没有在意。&lt;br&gt;我走过去埋怨爸爸还穿脏衣服，并动手脱他的衣服。&lt;br&gt;他当时非常恼怒，我只是想让他脱下外衣，我给他洗而已。&lt;br&gt;在推拉中，我们摔倒在床上，爸爸在倒下的时候还是以保护我的姿势，一手揽住我的腰。&lt;br&gt;倒在床上，是我趴在他身上，他一手按住我的腰，我的双手在他的胸膛，但是我的浴巾就全部滑落了。&lt;br&gt;出于少女的羞涩，我想爬起来用浴巾遮住自己的裸替。&lt;br&gt;但是，爸爸的那只手，好像不愿意松开。他的下腹部硬梆梆的，我还以为是他裤袋里的手机。&lt;br&gt;我双手撑起来，想起身，这样，刚好两只36C的雪白乳房蹦到他的面前。&lt;br&gt;当时，浴巾滑落在他揽住我的那只手那里。&lt;br&gt;我的脸绯红，觉得太丢脸了。&lt;br&gt;我们两人都没有说话，我极力想起来的时候，爸爸一口含住了我的一只乳头。&lt;br&gt;一阵酥麻的感觉从乳头传来，我的大脑突然就停止了，一片空白。&lt;br&gt;自己半裸的趴在亲生父亲身上，而他正喊着我的乳头。&lt;br&gt;不要……我反射性地抗拒着，并继续推他。&lt;br&gt;这正好让他被压住的另外一只纾缓开来，抓住了我另外一边乳房。&lt;br&gt;一种异样的感觉从我身体里面跑出来，但是我的理智让我不停推着爸爸，而他那只揽着我的手慢慢伸进滑下去的浴巾，落在我光滑的臀部，他抓捏着我富有弹性的臀部，有点玩弄的感觉。
爸爸……我着急的推着他，不要这样……我快哭出来了。
他突然一翻身，把我压在身下，骑在了我腰上，并在整个过程中，把我腰间的浴巾扯掉丢在地上，他沉默而凶悍的脱掉了上衣，然后趴下来……&lt;br&gt;爸爸……我吓坏了，我不知道会发生什么，但是我知道这是不可以的，乱伦两个字从我脑子里迸发出来，让我急切地想挣脱。&lt;br&gt;爸爸一口含住我的唇，把舌头深了进来，我想吐出爸爸的舌头，但是不行，他的舌头灵活地挑逗我的口腔，深入我的喉管，让我不能呼吸，他的气息很重，身体很重。&lt;br&gt;他的一只手搓揉着我的一只乳房，另一只手去解腰间的皮带。&lt;br&gt;不要！我吓坏了，在此以前，我和男孩子的距离从来没有靠近过5厘米，但是现在，爸爸……他要对我做的……让我不敢想……&lt;br&gt;我双手去抓他两只解皮带的手，并不停说：爸爸，我让你摸，让你亲，但是你不要……不要对我那样……&lt;br&gt;他依旧沉默，并用一只手擒住我的双手压在我的头顶，另外一只手，终于解开了皮带，他落下拉鍊，从内裤里掏出硬得发麻的阴茎。那时候，强暴轻生女儿的欲望和刺激已经让他失去理智，在他面前一个诱人的如日本AV女优的处女裸露着身体，让他没有残留一丝人性。其实，不怪他，真的，如果当时我没有那么诱人的身体，爸爸又怎么样会想要侵犯我？&lt;br&gt;我仍然在求他，但是他不管我，我反抗的越来越厉害，我是被他阴茎吓到了，我不知道他要干什么，但是那时候我们已经全裸了，我会失身了，虽然我不知道失身的具体内容。&lt;br&gt;爸爸用皮带把我双手捆在背后，然后他说话了，他的声音干涩无比，他说：乖，放轻松，不然会痛的，爸爸不想让你痛，会尽量轻点的……&lt;br&gt;不要！！我惊叫着，咬着爸爸深入嘴巴的舌头，他没有办法，只有用浴巾的一角塞住我的嘴巴，把我翻过来趴在床上，抱起我的屁股，他的用手指沾了点口水涂在我粉嫩的阴唇上，用手指轻轻进入我的身体。&lt;br&gt;一直手指已经让我很不舒服了，有口水的润滑暂时让爸爸没有阻碍，他轻轻揉着阴蒂，和阴部周围的皮肤，让我松弛下来，现在想来如果第一次和这么有经验又能照顾人的男人做，那是无比幸福的，比那些把自己弄的很痛的愣头青比起来好上一万倍。&lt;br&gt;虽然很紧张，但是来自身体的原始欲望还是被爸爸激起了，他的手指越来越顺滑的进入我的身体，来自阴道的舒适感让我渐渐平息下来，爸爸忍住涨的发痛的阴茎，继续对我的阴道爱抚，并不时搓揉我的乳房，我粉红色的小乳头在他的挑逗下渐渐硬挺起来。&lt;br&gt;爱液，终于让我的整个阴部水盈盈的明亮起来，爸爸抽出手指，用手扶住龟头在我的阴道口摩擦，我最后残存的意识呜呜叫着，但是一切已经不能逆转了。&lt;br&gt;爸爸的龟头撑开我小小的阴道口，虽然事前有准备，但是还是让我痛得抽经，那种撕裂的感觉让我不停扭动。爸爸控制住我的腰部，喘着气说：乖宝宝，放松点，先忍忍，一会就好了。&lt;br&gt;这是一个父亲对女儿说的话吗？他把自己的龟头插入处女女儿的阴道，还让她忍一忍，那时的我除了流泪，没有任何一点办法，最后终于不反抗，听爸爸的话，放松身体，既然已经不能抗拒了，至少让自己少痛一点。&lt;br&gt;爸爸巨大的阴茎慢慢的抽插了好一会才进了三分之一，而这个过程，让我开始感觉酥麻的快感，身体突然有种巨大的空虚，想让爸爸的阴茎全部插进来，把我填满，我开始娇喘连连。爸爸把我嘴巴里的浴巾扯了出来，沾着我口水的浴巾连着我的口水，色情诱人的我，让爸爸差点就爆发。&lt;br&gt;他深吸一口气，闭住精门，鼓励我说：乖，就这样，爸爸要来了。&lt;br&gt;他的龟头已经碰到了我的处女膜，当时我只能嗯嗯作答。&lt;br&gt;解开我，好吗？爸爸，我恳求他。&lt;br&gt;爸爸解开了我的手，把我翻转过来，以正常体位再次进入，这次爱液更多，他一下就碰到了我的处女膜。&lt;br&gt;他说：乖宝宝，现在要痛一下，你忍住，忍不住就咬爸爸的肩膀。一会就好了。&lt;br&gt;我乖乖点点头，并保住他的脖子，他俯下身和我舌吻，我吞下了爸爸的口水，他的胸膛摩擦着我的乳房，我的阴道一阵燥热，说：爸爸，来吧，我不怕。&lt;br&gt;我话音一落，爸爸一挺腰就冲破了我的膜，整个阴茎进来了一大半。&lt;br&gt;痛伴随着愉悦的感觉，让我有点发昏，我的喉管里爆发出“啊，嗯”我叫床声。&lt;br&gt;爸爸再也忍不住，开始小心的抽动，每次抽动都带出处女血液和爱液。也让我的身体越来越泛红，我在性交的快感中双腿夹住爸爸，承受着他每一次挺进和带来的快感。&lt;br&gt;爸爸，你弄的人家，好，好难受……我无意识的说着，并抬头去亲他的嘴，把自己的舌头伸进他嘴里。&lt;br&gt;小妮子学的挺快的，爸爸含着我的舌头哼哼的说。&lt;br&gt;快，爸爸……我……我叫着，已经快要高潮了，爸爸每次的抽动都插到我的子宫，我未经人事的子宫被他轻而易举就擒获了。&lt;br&gt;不行了，乖女儿，我先射了，一会再给你……爸爸说完就疯狂的抽插起来，每次都几乎要插进子宫了，我被撞得头皮发麻。&lt;br&gt;最后爸爸用最大的力道抵进我的阴道，龟头把子宫口微微撞开，滚烫的精液就全部射进来了。伴随着爸爸的低吼，他射了快半分钟，才虚脱般趴在我的胸部上。&lt;br&gt;当爸爸从我身体上退下，床单是全是乳白色的液体伴随着跟跟血丝。我的阴部有些红肿，缝隙中也流着粉红色的浆液。&lt;br&gt;爸爸拿浴巾擦了擦半软的阴茎，又擦了下我的阴部，我不好意思的闭上腿，他面色也有点尴尬。&lt;br&gt;他说：爸爸给你洗一下吧。&lt;br&gt;不要，我自己洗。我试着站起来，但是阴部的疼痛让我不能好好的走动。&lt;br&gt;爸爸把我横抱起来，放在浴缸里，打开水，用喷头轻轻冲洗我充血的阴部。他纤长的手指把我的阴唇掰开，让温水冲洗里面的液体，着一切进行的时候，我们都很沉默。我只是不敢想，我怕我会疯。&lt;br&gt;我和爸爸做爱了，这是乱伦。&lt;br&gt;爸爸的手指在肉缝里清洗着，却让初经人事的我再次有了感觉，可能我这种人是天生的淫妇吧。&lt;br&gt;我终于忍不住轻声呻吟出声，爸爸的手指从我的肉缝里牵出润滑的爱液，他说：又想要了？&lt;br&gt;他把我的手放在他的阴茎上，又涨大了的阴茎在我手里轻轻跳动，上面的血管跟跟爆了出来，以后经历那么多男人，可以说爸爸的阴茎不算小的。&lt;br&gt;我没说话，只是小心的摸着爸爸的肉棒，他也在我的小穴里抽动着手指，直到感觉我的阴蒂像小豆豆一般肿大起来，我的淫水沾满了他的手。&lt;br&gt;他把我抱起来，对着浴室镜子趴着，我们两个人就对着镜子，全身赤裸，爸爸在我背后，抱起我的屁股，一只手扶着肉棒对准了肉穴。&lt;br&gt;太淫乱了，我看着镜子里的自己，双手撑着洗脸池，两个巨大的肉球掉在胸前，翘着屁股等待爸爸的肉棒。爸爸有些松弛的身体还算健美，我的身体挡住了他的肉棒，但是能感觉他火热的肉棒正一点点插入我的肉穴。&lt;br&gt;我看着自己的脸，一脸的淫荡，并且呻吟着，阴道又一次流出淫水。&lt;br&gt;以后的日子，我知道，爸爸习惯用背入式，这样就正好双手握着我的乳房。&lt;br&gt;如果说在卧室里，爸爸是强奸我的话，那在浴室里，只能说我和爸爸通奸了。他用他的大肉棒一次次把我带上高潮，并射在我的体内，他说，反正已经射过一次了，今天再做几次明天再吃药。&lt;br&gt;我不能怀孕，更不能怀爸爸的孩子。&lt;br&gt;我的处女就在高二暑假献给了爸爸，就在那个时候，爸爸开启了我的性欲大门，在我以后这些年里，尝尽男欢女爱。&lt;br&gt;爸爸是我的第一个男人。在妈妈死后，他有过几个情人，找过几次鸡以后，就再也没有性生活了。&lt;br&gt;在看见我肉体之前，他已经禁欲4年了。&lt;br&gt;有时候，他趴在我身上的插入的时候，他会边插我边说：你比你妈干起来带劲多了。&lt;br&gt;我和爸爸就这样开始了属于我们两人的性生活。&lt;br&gt;在北方的一周，爸爸总是弄的我满身是精液，到最后小穴红肿到不能下地走路。我就一直在旅馆里，连衣服都没穿过，爸爸只要一回来，就让我和他一起洗澡，然后做爱。&lt;br&gt;他喜欢在做爱的时候问我：是谁在插你？&lt;br&gt;我说：爸爸&lt;br&gt;他：你的亲生爸爸？&lt;br&gt;我：是的&lt;br&gt;他：被你亲生爸爸插得爽吗？&lt;br&gt;我：爽死了&lt;br&gt;他：喜欢被你亲生爸爸干吗？&lt;br&gt;我：喜欢&lt;br&gt;每次在做爱的时候这样问答，会让我们更快的高潮。这种变态的性爱是爸爸交给我的，也许也有遗传的成分。&lt;br&gt;从北方回来，我休息了整整一周，加上吃紧急避孕药，让我的月事提前到来，爸爸在回来以后就没有碰过我。&lt;br&gt;因为奶奶。&lt;br&gt;奶奶总是以看阴毒妇人的眼神看我。而现在每次她看我，我都会心虚的不敢对视。她说我是祸害，一脸的淫荡样。&lt;br&gt;</content></item></essay>