<essay><item><title>让妈妈女儿怀孕</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;瞧着被病魔折磨得日益消瘦的妈妈，我的心中像被刀割一般的痛苦，妈妈从昏睡中被疼痛惊醒过来，见我和妹妹坐在她的床边，勉强整理了一下自己，强笑着说「不行了，妈咪快不行了。」我心如刀绞地望着妈妈清秀的脸，泪水模糊了我的双眼，「不、不会的，你一定能好起来的，你还没看到孙子呢。」&lt;br&gt;妈妈艰难地转过头，看着妹妹微微凸出的小腹，「雪儿还小，你要答应我，要像爱我一样照顾她一生，我真想能多活几年啊，可是我真不行了，但能和你渡过那么多美好的日子，妈咪很很知足了，我爱你们……」没等说完就又痛得昏迷过去了。&lt;br&gt;坐在医院长椅上，房间里医生们正在尽量挽回妈妈的生命，我的思绪万千，想到妈妈的一生，和妈妈那些美妙幸福的日子，真是恨老天的不公平。&lt;br&gt;妈妈在十四岁被继父强奸生下了我，外婆怕家丑外扬，对外人谎称我是她的孩子，和那个男人离婚后才来东北的，妈妈二十岁时，不幸再次降临到她身上，外婆去世了，她接了外婆的班当了护士，带着只有六岁的相依为命。
我和妈妈的故事发生在我十六岁那年，那时，我刚刚上高中，青春期的我开始对女性的身体产生了浓厚兴趣，而妈妈才三十岁，肤如凝脂、杏眼桃腮，真是容光照人，端丽难言。有许多男人垂涎妈妈的美貌，经常找各种借口接近她，但都被妈妈一一回绝了。&lt;br&gt;那年的夏天很热，妈妈在家中经常穿着轻薄的睡衣，更加让我慾火中烧，对妈妈的渴望渐渐让我失去了理智。偷偷拿来妈妈内裤自慰，但是一天我在卫生间里正嗅着妈妈身上刚脱下的内裤自慰，忘记了锁上门妈妈突然推门走了进来，一眼看到我，手中拿着她内裤，另一支手握着勃起的阴茎，我和妈妈难堪地对视了片刻，都羞红了脸，妈妈羞赧地转身出去了。&lt;br&gt;我忐忑不安地回到自己的房间，直到晚饭时，才不得不走出来面对妈妈。妈妈好像什么事也发生过一样，只不过见我在观察她，微笑着嗔怪地瞪了我一眼，吓得我连忙把目光转向别的地方。见妈妈没有生气，我的胆子大了起来，经常借故给妈妈按摩，抚摸她的身体，但还是不敢爱抚她的敏感的部位。&lt;br&gt;我生日这天，妈妈没有给我礼物，我感到很失望，因为每年妈妈总会给我一个惊喜。吃晚饭时，妈妈拿出一瓶葡萄酒，让我也喝了几杯。看着妈妈红红的脸蛋儿，我冲动地说道「妈妈，你好漂亮啊，要是我们走到大街上，人们准以为我们是对情侣呢。」妈妈微微一笑，「傻孩子，妈妈都老了。」&lt;br&gt;我厚着脸皮，偎到她的怀里，「妈妈你一点也不老啊，还是这么年轻漂亮，就像我的大姐姐一样。」像小时候一样撒起娇来。妈妈也不推开我，用嫩葱似的手指，点点我的鼻子，「都这么大了，比妈妈还高，还像小孩子一样，也不害羞。」「妈咪呀，我出生那天就吃到你的奶水了吧，现在真想尝尝那种滋味。」说着伸手去解妈妈的扣子，妈妈轻轻拍打我的手「快别胡闹，成什么样子了。」&lt;br&gt;我怕妈妈真的生气，只好恋恋不舍地离开她柔软温暖的怀抱。「妈咪，我今晚能和你睡在一起吗？」我满怀期盼地问道。从十四岁时起，妈妈就不让我和她睡在一起了，我想重温那往日的温暖。妈妈的脸蛋儿变得通红，当看到我满怀渴望的目光时，轻轻歎了口气，「好吧，只有今晚啊。」我高兴得跳起来「妈咪，你真好。」飞快地在妈妈的脸蛋儿上亲了一下。「真拿你没办法，都这么大了，还和小孩子一样。」妈妈摇摇头，开始收拾餐桌。&lt;br&gt;怀着无比兴奋的心情躺在妈妈的身边，怎么也睡不着，妈妈也好像睡不着了。「妈咪，我真的想尝尝吃奶的味道。」妈妈没有出声，我慢慢把手伸向她的乳房，轻轻地爱抚着，妈妈翻过身面对着我，嘴角挂着一丝微笑，「小坏蛋，就知道你没安好心。」&lt;br&gt;看着妈妈甜甜的笑容，美丽的杏眼里飘浮起一层浓浓的雨雾，我忍不住凑过去，亲吻她红润的嘴唇。妈妈柔软甜蜜的唇瓣微微张开，吐出滑滑嫩嫩的舌尖，和我吻在一处，我感到她的小手滑进我的内裤，轻轻握住我坚挺的阴茎。&lt;br&gt;我明白了妈妈的心思，欣喜若狂地脱光了我和妈妈的衣服，跪到妈妈的双腿中间，挺着肉棒，在她的阴部乱顶乱撞。妈妈轻笑一声，扶着肉棒引导着我进入了她湿濡温热的肉腔。我疯狂地抽送了几下，就在妈妈的阴道里一洩千里了。&lt;br&gt;我沮丧地翻身躺下，妈妈的小手再度握住我的肉棒，轻轻柔柔地爱抚起来，「不要紧的，男孩子第一次都是这样的。」小嘴儿贴在我耳边低声说道，喷出的热气弄得我耳朵痒痒的。刚刚射精的阴茎在妈妈的手中又渐渐勃起。
「啊！你真是大人了，噢……」伴随着妈妈的感歎，坚挺的肉棒再次插入十六年前我出生的通道里。这一次我先是缓慢地抽动阴茎，品嚐着肉棒被妈妈肉腔嫩紧紧包裹吸吮的快感，逐渐加快抽插的节奏，妈妈娇喘着呻吟着扭动着丰润的身子，在我的身下婉转承欢，最后和我一起沉醉在快感的高潮里。&lt;br&gt;早上醒来睁开眼睛，发现正静静地注视着我，目光中充满了浓浓的爱恋，见我醒来，顿时羞得脸蛋儿通红，慌乱地翻过身去，我握住她沉甸甸肉感十足的乳房，「妈咪小情人，我还想要。」另一只手从她的屁股后摸索着粘粘的浆糊般的阴户。&lt;br&gt;「嗯，不要，要迟到了。」妈妈扭动下身子轻声说，「呵呵，今天是星期天啊，来嘛妈咪。」我笑起来，粗硬的大肉棒顶磨着妈妈的阴部。妈妈不再说话，躺在哪任我爱抚她的全身每一处，慢慢把阴茎插入她粘糊糊的阴道里。&lt;br&gt;我轻抽慢送，仔细品味着和妈妈交欢，那种打破禁忌和乱伦的快感，「妈咪，我要你在上面，我要看着你。」我轻声恳求道。妈妈嘤咛一声「啊！你坏死了，让人家做这么羞耻的事。」妈妈嘴上这么说，但看出她并没有真的生气，因为她翻身骑到了我身上。&lt;br&gt;我半靠在床头，看着她羞涩地闭着眼睛，扶着我的肉棒对准自己的阴道，慢慢坐进体内，两只饱满硕大的乳房就在我的眼前晃动着。「我要吃奶奶，妈咪。」我的双手爱不释手地把玩着妈妈勃起的乳头，妈妈捧起左乳凑到我的嘴让我吮吸。&lt;br&gt;妈妈坐在我的肉棒上，时而前后上下套动，时而转动屁股和腰部，时而抽紧阴道中的肌肉，让我尽享妈妈的柔情蜜意。当她的节奏明显加快呼吸愈来愈急促时，我也要暴发了，翻身把她紧紧压在床上，快速有力做着最后的冲刺，妈妈动情地呻吟扭动着，双腿尽量分得开开的，让我们的阴部能紧密地连结在一起。爆炸般的快感冲击着我的每一根神经，我大声呻吟着在妈妈的阴道喷射出年轻的火热激情。&lt;br&gt;从那以后，我和妈妈变成了夫妻，妈妈仍然像母亲一样照顾我，但我需要时，她又变成我的妻子和小情人，妈妈虽然三十岁了，但其实并没有什么性经验，我便找来一些录像带和淫书和她一起看，最初妈妈还有些羞涩，但最后还是经不住我的恳求，照着那面的姿势或描写，做出种种淫态，在月经时，也能张开小嘴为我吮吸阴茎，还经常吃下我的精液。&lt;br&gt;半年多以后的一天，妈妈脸带羞怯，娇媚地对我说，我们要搬家到沈阳去了，我问她为什么时，妈妈把头埋进我的怀里，原来她怀了我孩子，并准备生下来，所以只好和别人对换工作了。我听了又高兴又是担心，高兴妈妈这么爱我，肯为我生孩子，担忧的是孩子有可能出问题。&lt;br&gt;妈妈看懂了我的心事，告诉我说她看过很多书了，近亲所育的子女不全是有问题的，只有百分之十的机会是问题婴儿，她准备怀孕五六个月时做检查，若真有问题就做流产。我听了放下心来，妈妈为了给孩子一正确的身份，花了一千元钱找了个农民结婚又离婚后，我们就搬到沈阳。&lt;br&gt;我十七的生日又到了，为了婴儿的安全，我和妈妈已经一星期没做爱了，让妈妈给我吸，她又不肯，「妈咪，今天是我的生日呀，也是我们结婚纪念日，我想要你嘛。」晚上我缠着妈妈，妈妈对我神秘地一笑，拿出一小瓶凡士林，先在我的肉棒上均匀地涂抹了一层，又把瓶子递给我，趴到床上翘起园润雪白的屁股，用几不可闻的声音说「妈咪那里的处女今天就给我的好丈夫了，你可要小心点呀，人家那里是第一次。」&lt;br&gt;我胯下的肉棒兴奋得一跳一跳的涨痛，我早就想要妈妈的肛门了，可是她总是不肯让我弄，没想到妈妈等到今天才把肛门的处女地交给我，我用激动得发抖的手指扒开她的屁股，露出肌肤雪白女性所特有的粉红色肛门，妈妈好像特意清洗过了，菊花状的褶皱紧缩着，我用舌尖轻轻舔了几下，妈妈身子抖动着，接受了我亲吻。&lt;br&gt;我把凡士林涂在妈妈的肛门上，「里面也要……」妈妈低声说道。我用手指按摩着紧凑的肛门，插入妈妈的直肠里，激动得我的头皮都发麻了。&lt;br&gt;我一手搂着妈妈的臀胯，一手扶着自己那根表面血管暴突，粗大火热的阴茎，对准妈妈的肛门，妈妈深深吸了口气，尽可能放松那里，我一点一点试着身里面插着，没想到妈妈用力向后一坐，「啊……呀！」细小的肛门，一下子插进一根粗大的肉棒，妈妈痛得叫喊呻吟着。&lt;br&gt;我不忍心地想拔出来，「不要……噢……」妈妈叫着。我只好停下，我们就那样连结着，过了好一会儿，「好孩子，慢慢动动。」我缓慢的抽动阴茎，一环环的肌肉紧勒着肉棒，和阴道性交截然不同的快感，让很快就射在妈妈的直肠里。&lt;br&gt;我紧贴在妈妈的屁股后，过了一会儿，阴茎再度勃起，我用手指拔弄妈妈的阴蒂，肉棒插肛门里，能感受到阴道中活动的手指，妈妈发出既苦闷又快乐的呻吟，由于射过一次，也因为直肠里有刚刚射入的精液，这一次我持续了将近四十分钟，妈妈也许是因为被亲生儿子鸡奸的刺激，也许是为了缓解肛门的疼痛，和我一起用手刺激着她自己的阴户。&lt;br&gt;当我射出第二次时，妈妈也同时达到了高潮，阴部大量湧出的淫水，把我俩的手弄的湿淋淋的，拔出阴茎，细小的肛门中缓缓流出乳白色的精液，从还没合拢的开口处，可以清楚地看见里面粉红色的嫩肉和白色的脂肪，妈妈用力抽紧肛门，那里渐渐变回原状，但有些红肿。&lt;br&gt;从那以后妈妈更是放开身心，尽情地和我尝试着各种各种的性爱游戏，经详细的检查，我和妈妈的孩子并没有毛病，但妈妈还是早产了，七个月就生了妹妹女儿小雪儿，小雪儿只有些先天性的贫血，其他的一切正常，我和妈妈都松了一口气。&lt;br&gt;小雪儿降生后，我们一家三口过着甜蜜幸福的生活。考大学时，我报了沈阳的大学，雪儿懂事后，我和妈妈都没告诉她的身世，尽量让她像正常的孩子一样生活，虽然不能正大光明地的睡在一起，但那偷情的刺激，增添了我和妈妈性交时的快感。&lt;br&gt;转眼我二十九岁了，自己创办的公司也形成了规模。这天，激情过后，妈妈躺在我怀里「雪儿初经来潮了，真快呀，你也应该有自己的家了，总不能一辈子就这样吧。」抚摸着妈妈汗湿的身子「是呀，幸福的日子过得快呀，我们这样不是很好吗？我愿意和妈咪共渡一生。」&lt;br&gt;「那怎么能行，你总得有自己的家庭和生活呀。」「不嘛，我爱你妈妈，只爱你和雪儿，我不会再爱任何女人了，你们是我一生幸福所地，离开你们我都不知道生命还有什么快乐了。」妈妈沉默了一会儿，好像想起了什么，不再说下去了。&lt;br&gt;以后的一个多月里，我感到妈妈和雪儿都有些怪怪的，雪儿看我的眼神也有些异样，问她们时，都不肯告诉为什么，只是说到生日时就知道，我也就不再问了。&lt;br&gt;生日这天，雪儿躲在房间里，只有我和妈妈吹过蜡烛，递给我一个小盒子，里面装着一枚婚介，然后妈妈领着身穿婚纱的雪儿出现在我面前，十四岁的雪儿已经完全长大成人了，比妈妈还高些，雪白的脸蛋儿上带着迷人的娇红，娇羞地垂着头，透过轻薄的婚纱清晰看见她的小巧玲珑的乳房，红红的乳头，下体还是雪白的呢。&lt;br&gt;「傻看什么呢，还不把介指给你的新娘带上。」妈妈在一边娇嗔地推了我一把，「这、这怎么能行。」我被突如其来的惊喜弄得呆住了。「怎么不行，你不是说过，要一生陪着我和雪儿吗？难怪你不爱雪儿？」「当然爱，非常的爱。」我脱口而出。「那雪儿你告诉我，你爱他吗？」&lt;br&gt;雪儿缓缓抬起头，目光坚定的望着我「我爱哥哥，更爱爸爸，我愿意一生一世和哥哥爸爸生活在一起，永不分离。」见我吃惊地睁大眼睛，雪儿扑进我怀里，「妈咪什么告诉我了，娶我吧爸爸，我要嫁给哥哥，雪儿真的好幸福，能有你这样一个爸爸哥哥疼爱我。」&lt;br&gt;当晚在妈妈的住持下，我雪儿举行了婚礼，妈妈和我先在雪儿的面前做爱，然后我给妹妹女儿破身，惊喜交集地发现，雪儿的体质异常的敏感，虽然在破处时痛得落泪，但很快就连续几次达到高潮，当我在她的体内喷射浓浓的精液时，雪儿竟兴奋得晕厥过去，失禁的小便把床单尿湿了一大片。&lt;br&gt;</content></item></essay>