<essay><item><title>姐姐的房间(5)</title><author>床上伴侣</author><content>「阿俊，看不出来你对跳舞还满有天份的嘛！」然后招呼服务生说：「Boy，拿瓶啤酒和可乐来！」&lt;br&gt;「两瓶啤酒。」我跟服务生更正说。二姐感到有些意外，等服务生离开后才跟我说：「阿俊，你怎么能喝啤酒？你还未成年欸！」&lt;br&gt;我若无其事的说：「在这种地方喝可乐不是更奇怪？别担心，我又不是没喝过，不会有事的。」&lt;br&gt;二姐听到我这么说，倒是没有怀疑，因为我知道她自己在国中的时候就偷喝过酒了，以己度人，她也就相信我曾经偷喝过啤酒了。&lt;br&gt;其实我只是在吹牛而已，我哪有喝过什么啤酒，只是我觉得不趁这个千载难逢的好机会来试试看开开洋荤更待何时？&lt;br&gt;服务生把酒送上来后，我迫不及待的喝一口试试，靠！真他妈的苦啊！我差点没有一口喷出来。&lt;br&gt;二姐看着我的呆相，当然马上就知道我说喝过啤酒只是在吹牛罢了，笑的是花枝乱颤，取笑我说：「你不是喝过吗？如何？不合你的味口吗？」
我尴尬的笑了笑，没有应声，只举杯向二姐敬酒，望她口下留情。二姐倒也不为己甚，笑着跟我互碰了酒杯，各自喝了一口。&lt;br&gt;接连喝了几口，这才发现啤酒在苦涩后所福县的甘香清爽，不觉得一口接一口起来。&lt;br&gt;二姐皱起眉头制止我说：「阿俊，你第一次喝酒，要节制一点，别喝的太快，很容易醉的。」&lt;br&gt;我刚想跟二姐说我没事，但这时候从门外进来一对神情亲密的男女却让我说不出话来，我简直不敢相信自己眼睛所看见的景象，我傻眼了。&lt;br&gt;二姐看到我突然呆住，顺着我惊讶的眼光向外看，「真的来了，这个可恶的东西。」&lt;br&gt;看起来二姐好像是怒气大于惊讶，莫非二姐早就知道了。我吃惊的看着二姐，二姐说：「没错，我是有听到一点风声，才会拜讬我的同事帮我留意，只是我也是现在才确定。」二姐光看我的眼睛就知道我想说什么，真省事。&lt;br&gt;「妳既然早就知道了，为什么不告诉大姐？」连我自己都听到了自己声音中的干涩。&lt;br&gt;二姐听出了我话语中的不谅解，她无奈的说：「你认为我早说就有用吗？如果我在没有一点证据的情况下跟大姐说『大姐！妳未来的老公是个花花公子，而且他还跟妳的好朋友有暧昧的关系。』你认为大姐是会抱着我说感激我，还是会甩我两巴掌？」&lt;br&gt;没错，刚从门口进来马上就抱在一起跳三贴舞的俊男美女，男的是我未来的姐夫王德伟，女的却是我大姐最好的朋友，一起并称兰Ｘ双美的林佳琬。&lt;br&gt;林佳琬跟我大姐从小就认识了，两人自国小到大学就是同校好友，常到我家来玩，毕业后又先后考进兰Ｘ公司，交情可说是非常深厚的，怎么想都想不到她居然会抢大姐的老公。&lt;br&gt;看着他们这对【奸夫淫妇】那股亲热样，我忍不住火气上昇，当场就想上前将他们海Ｋ一顿。&lt;br&gt;我才刚动一下，二姐却马上抓住我的手说：「镇定一点，别心急，会有机会好好教训他们的。目前最重要的，是抓到他们的痛脚。」&lt;br&gt;我听二姐说的有理，便暂时按下心中怒火，冷眼看着这对在舞池里亲密拥吻的狗男女。&lt;br&gt;二姐看着我，突然叹口气说：「阿俊，你真的很喜欢大姐啊‧‧‧」&lt;br&gt;我正在气头上，没听清楚二姐在说什么，就追问她说：「二姐，妳在说我什么？」&lt;br&gt;二姐有点不高兴的说：「我什么都没说。」&lt;br&gt;二姐干嘛突然生气？我疑惑的看着二姐，二姐居然被我看的脸红了起来，骂我说：「你在看什么？有什么好看的？没看过啊？」然后把眼前的啤酒给干了。&lt;br&gt;二姐骂的凶，脸却变的更红了，奇怪，二姐在想什么？怎么会露出这种女儿态，呵呵呵，有意思，我已经好久没看到二姐这种害羞的表情了。&lt;br&gt;也许是被我看的不自在起来，二姐一口气又叫了三杯啤酒，咕噜咕噜的喝个不停。二姐是怎么了？不太对劲啊！我不安起来，刚想制止她。&lt;br&gt;幸好这时候场中的舞曲终了，王德伟搂着林佳琬离开舞池，往后台方向去。我连忙招呼二姐，跟了过去。&lt;br&gt;穿过布廉，我们经过一条黑暗的长廊，二姐不知道是不是刚才喝多了，步伐显得有点蹒跚，没有平常俐落。&lt;br&gt;过了长廊，我们见到一道门，上面写着更衣室，门里面隐隐传来男女亲吻和衣物摩擦的声音，我跟二姐互望一眼，知道我们抓到大鱼了。&lt;br&gt;二姐拿出一部机器，机器上有一个小小的银幕，前面连着一条电线，电线的前端有一个圆圆的透明球状体。&lt;br&gt;二姐将电线自门缝底下穿入，打开电来来来源，然后机器上的小银幕上，就出现了更衣室里面的画面。我大感好奇，问二姐说：「那是什么？」&lt;br&gt;二姐边调正镜头角度，一面说：「这可是高科技产品，叫针孔摄影机，我好不容易才弄到手的。」&lt;br&gt;我凑到二姐旁边，看着银幕里的画面，哇靠！老天啊！真是香豔刺激啊！只见画面里，林佳琬坐在梳妆台上双腿张开６０度，王德伟站在她的两腿之间，边亲吻着她的耳朵，左手伸进她的衣服里，猛搓着林佳琬丰满的乳房，右手伸入三角裤内揉动着。&lt;br&gt;我惊讶的说：「不会吧！他们居然就在更衣室里搞起来了？这里的老板不会骂人吗？」&lt;br&gt;二姐冷笑说：「他们才不怕呢！你知道这家舞厅的老板是谁吗？就是王德伟的妹妹，王巧云。」&lt;br&gt;难怪这么大胆，真厉害，有钱人就是有办法。&lt;br&gt;林佳琬呻吟着说：「嗯‧‧‧伟‧‧‧轻一点嘛！不要捏得那么用力‧‧‧会‧‧会痛啊‧‧‧」&lt;br&gt;王德伟淫笑着说：「会痛？是会爽才对吧？看妳的骚穴都湿成这样了。」王德伟把右手的手指身出来，上面闪着亮晶晶的水光，然后一把将手指插入林佳琬的嘴里，说：「来！舔舔干净。」林佳琬就把他的手指当成棒棒糖来舔，那股淫样，跟平常亲切端庄的模样，简直是判若两人，真让人受不了。&lt;br&gt;王德伟也亢奋起来，飞快的把林佳琬的衣服都给脱了下来了，然后紧压着她，先用手指轻揉着林佳琬的乳头，然后出其不意的把整个乳房握实﹐使劲的又，揉又搓的捏着。&lt;br&gt;玩了一会，王德伟又把手慢慢往下移，摸到她那丛毛茸茸的阴毛，伸出手只插入林佳琬的阴道内扣弄着。&lt;br&gt;林佳琬受不了王德伟这样的玩弄，忍不住的摇摆起来说：「不要‧‧不要再玩了‧‧进来‧‧‧进来吧！」&lt;br&gt;王德伟这才将自己的衣服脱光，露出他那‧‧哈哈哈‧‧三礡钉！真的是三礡钉！天啊！哈哈哈哈～～～&lt;br&gt;王德伟把林佳琬的大腿拉开，扶起自己的三礡钉，顺着淫水往那销魂洞进攻，可是不知道是姿势不对，还是夥计太短，硬是插不进去。
林佳琬这可急了，也不管自己是坐在梳妆台上，将大腿张到极限，一伸手就引着三礡钉滑入桃花洞里，只听到「扑滋」一声，一根到底，全杆进洞。&lt;br&gt;林佳琬好像很爽的叫着说：「啊‧‧‧好涨‧‧又好舒服‧‧‧」靠！居然被三礡钉插的哇哇叫，真没用。&lt;br&gt;王德伟一手玩弄着林佳琬的肥白大乳，下半身也死命的向上顶，看他那卖命的样子，恨不得能将那两颗蛋蛋都挤进林佳琬的销魂穴里去。&lt;br&gt;王德伟白白的屁股不停的前后挺动着，拼命的向小穴狂插。这么淫糜荒荡的画面，让我这从未嚐过女人滋味的愣头青感到无比的刺激。&lt;br&gt;突然我感到有人在我耳边吹风，回头一看，哇！是二姐！只见二姐的脸呈现一股病态的昏红。&lt;br&gt;我摇着肩膀说：「二姐，现在是什么时候了，别闹啦！等一下被他们发现就不好了。」&lt;br&gt;二姐笑嘻嘻的说：「怕什么？他们现在正在爽，不会发现我们的。」&lt;br&gt;我从二姐的口中闻到一股酒气，糟糕，二姐不会是喝醉了吧？二姐的酒量这么差吗？这时候在给我发酒疯，我该怎么办/&lt;br&gt;林佳琬这时已经转身趴在梳妆台上，王德伟从后面一边玩着她那对肥大的双乳，又看着自己的三礡钉在她那两片肥美的肉臀里插着，双重刺激让他更加感到兴奋，疯狂的抱着林佳琬猛抽狂送的，动作非常激烈。&lt;br&gt;二姐突然趴在我背后，她丰满高耸的乳房，紧压在我背上揉动着，眼前的画面看的到吃不到，已经让我很难受了，二姐又来这一手，不是想害死我吗？我胯下的大兄弟在不知不觉中已经把我的裤子撑起了大帐棚。&lt;br&gt;我紧张的跟二姐说：「二姐，妳在干什么？别闹啊！」&lt;br&gt;二姐不但没理我，还把手伸到我的兄弟那里揉捏着，还惊讶的说：「天啊！阿俊！真看不出来你已经长的那么大了。」&lt;br&gt;这真是太爽‧‧‧喔！不是！是太过分了。我一把抓着二姐的魔手，带着怒气说：「二姐！你在干什么？别太过分了。」
也许是因为我话里的严厉，二姐僵了一下，然后她迅速的离开我的背后，一言不发的蹲坐在我身边。&lt;br&gt;二姐俏脸苍白，眼睛里含着泪水，却紧咬着脣，不让眼泪流下来。&lt;br&gt;看着二姐，我都快要后悔死了。我知道我伤了二姐的心，我们姐弟两从小玩闹到大，二姐从没出现过这种这么伤心的表情。我想说什么话来向二姐道歉，却根本不知道从何说起。银幕里的性交画面依然香豔，但我已无心去观赏，也已经无法再让我兴奋了。&lt;br&gt;终于王德伟和林佳琬在一阵剧烈动作后，气喘吁吁的抱在一起。二姐还是一言不发的收好机器，转身就走，我连忙跟着离开。&lt;br&gt;走在马路上，二姐头也不回的走到停车的地方，眼看着二姐就要走过头了，我连忙叫二姐：「二姐‧‧‧‧‧」&lt;br&gt;二姐听到我的叫声，这才停下脚步，缓缓的转过身来，一脸伤心的对我说：「阿俊！你‧‧只喜欢大姐！你永远只会在意大姐的事，只会为了大姐的事情发脾气。那‧‧我呢？我在你心里的位置，排在哪个地方？」&lt;br&gt;我一下子傻了？二姐在说什么？她是什么意思？&lt;br&gt;在我混乱中，二姐转身离开了，而我居然不知道该不该叫住她。&lt;br&gt;我也不知道自己是怎么回到家的，只知道我一到家，就赶着看看二姐回家了没有。只是找了半天，全家都看不到二姐的踪影，二姐还没有回到家。&lt;br&gt;等了半天，二姐也还没回来，害我担心的要死，每次只要听到有人按电铃，我就会心慌意乱的赶快跑出去看看是不是二姐回来了。&lt;br&gt;大姐不知道二姐这几天放假，以为二姐还在上班，倒也没有在意。而且她自己的事情也够她烦的了，我也不敢再说什么来她担心。&lt;br&gt;一直等到快两点，才听到开门声，我就飞快的跑下楼，幸好真的是二姐。我这才放下心来。我赶快去接二姐，天啊！一股酒臭味扑鼻而来，二姐跑去喝酒了？还喝的酩酊大醉？&lt;br&gt;二姐醉态可掬的笑着说：「哎呀！阿俊，你还没有睡啊！」话还没有说完，二姐一个踉跄，差点跌倒。&lt;br&gt;我连忙趋前扶助二姐，埋怨她说：「二姐，你干嘛喝成这样啊！」&lt;br&gt;二姐一把把我推开说：「要你管喔！我是你二姐，不是你妹妹，你凭什么管我？你只要顾好你大姐就好了。」&lt;br&gt;我低声下气的说：「二姐，别这么说嘛！我哪敢管妳，我是关心妳啊！我先扶妳回房间好不好？」&lt;br&gt;二姐瞪着我说：「不好！我现在要洗澡，你去帮我拿衣服，放热水。」&lt;br&gt;我连忙一脸卑微的应说：「喳！奴才马上去办。」&lt;br&gt;我先将二姐安置在沙发上，然后先放热水，再跑上楼去二姐房间拿衣服。拉开二姐放内衣裤的抽屉，呵呵！二姐穿的内衣裤种类繁多，样式新颖，唯一的共通点就是轻薄短小。&lt;br&gt;我手里拿着不到一个手心大的红色薄纱内裤，我讚叹着女性内衣的伟大，就这样一点点布料，居然就能将二姐的大屁股‧‧呃‧‧我错了，不是大屁股，是丰满的臀部包进去﹐真是了不起啊！&lt;br&gt;幻想着二姐丰满的臀部紧裹在这点小布料里的样子，又回想起二姐今天诱人的舞姿，那丰腴的胴体，在圆领无袖Ｔ恤下的饱满乳峰把胸口撑的高耸迷人，纤细灵活的蛇腰﹐配合上圆鼓饱满的丰臀﹐二姐真是个十足十的完美女人。&lt;br&gt;我想的入迷﹐不知不觉中﹐胯下的大肉棒已经升起旗来了。基于内心原始的呼唤，我小心翼翼的将小小的三角裤放在自己鼻端，一股动人幽香冲鼻而入，让我的肉棒更加挺硬﹐莫非这就是武侠小说里常出现的媚药﹖糟糕，我真的觉得有点把持不住的感觉。&lt;br&gt;想起下午时二姐再更衣室前的诱惑，我居然无动于衷（至少表面上是如此）但现在却被这小小的内裤引的春情勃发，莫非‧‧我是个恋物癖吗？&lt;br&gt;暂时放下心中的忧虑，我赶紧拿起二姐的换洗衣物下楼。回到客厅时，不出所料的，二姐已经在沙发上睡着了。
望着在沙发上熟睡的二姐，我不禁想起我的同学们对二姐的评价，二姐的确有着让人着迷的地方，因为她有着许多女人都及不上的天赋本钱。&lt;br&gt;熟睡中的二姐，丝毫看不出来平时的泼辣样，苹果型的脸蛋，显出一种清新脱俗的气质，月儿弯的眉毛勾画出优美的弧度，樱桃般红豔小口，让人看了真想吃上一口。&lt;br&gt;俏丽的短发，衬托着赛雪般白，吹弹可破的肌肤﹐天啊！二姐真是个不折不扣的美人啊。&lt;br&gt;一时间的意乱情迷，让我伸出颤抖的手，轻抚上二姐的脸颊，柔滑的肌肤让我的掌心起了一阵搔痒，我先轻轻的摩擦着二姐的脸</content></item></essay>