<essay><item><title>小镇华人伦理案件〔四章完〕(2)</title><author>床上伴侣</author><content>tore，米高虽不够年龄买酒但他一直拥有假証，便独自买了数大袋的啤酒和烈酒，我们便先回家，他们数人躲在地库便开始喝，我敷衍数口后，便借尿遁，回到自己的房中休息。&lt;br&gt;大约七时左右，姨母回来了，我便对她说：&lt;br&gt;「对，米高和珍尼分手了，所以喝得很醉呢，他和两个朋友躲在楼下在喝。」&lt;br&gt;姨母还穿着护士服，放下手袋和车匙，说：「噢～真的吗？明天开始放假了，便让他放纵些吧！」&lt;br&gt;我说：「对，我也是这样想呢，但听说他们稍后会到别人家中派对，我不想去，但可以开车子送他们．．．」&lt;br&gt;姨母说：「没紧要呢，我送他们吧，你约了朋友便去吧，不必担心呢，去去去。」&lt;br&gt;我点着头，回到房中，想着想着也没地方好去，我不想找吾郎，但又没朋友，突然想起祖老师，便打电话给她：&lt;br&gt;「祖老师！妳在忙吗？！」&lt;br&gt;「占士？！不，我没事忙，在看电视罢了。有甚么事？！」&lt;br&gt;「没甚么，今天是平安夜，我打来看看妳是否独个儿在家，看看妳有没有甚么呢，毕竟这是妳首个．．．什么什么～」&lt;br&gt;「你是想说，我离婚后首个平安夜对吗？！真傻！我们以往过平安夜也没有特别安排呢，还不是普通的过，现在这样一个人很好呀！！」&lt;br&gt;「哦？真的吗？！那便好了！！那没事了～」&lt;br&gt;我正打算挂线，祖老师却说：「慢着．．．那你呢？！你打算搞什么？听说这晚有很多派对，不是吗？」&lt;br&gt;「不会啦～米高他们有邀请我，但我很讨厌那些疯狂喝酒的派对，我又跟他们不熟～」&lt;br&gt;「傻小子！！去结识女生嘛？！你现在说英语很流畅，应该找个女友吧！！」&lt;br&gt;「很难的，我在她们面前舌头总是撬着的，说话像个笨蛋般．．．还不是出丑！！」&lt;br&gt;「你说什么呢？！你现在不是用流畅的英语和我说话吗？！除了有轻微的口音外，我根本分不出有什么分别呢！！别傻吧～」&lt;br&gt;「不要喇，我和妳一样不是很好吗？我也是喜欢一个人过，看看电影吃吃零食不是很好吗？！！」&lt;br&gt;我俩继续争论多一会，祖老师拿我没办法便挂线了。&lt;br&gt;这时房外闹起来，是姨母带着三个酒鬼离开，甚么『继续喝』『快点走』『很肚饿』声音不绝，但转眼间又变得宁静了。我见各人都离开了，便来到客厅看电视，过了一会，差不多睡着了，突然电话响起：&lt;br&gt;「快点起来更衣！！我十分钟后到你门前！」电话内是把女声。&lt;br&gt;「喂喂喂～祖老师？！什么？？」&lt;br&gt;「你不去派对我不逼你，那便和我外出玩一晚吧！！快快快，我在车上了。」我只好答应，立即挂线，我的身体虽然很懒惰，但心中却很欢喜和朋友外出！！&lt;br&gt;十分钟后祖老师开着自己的残旧美国车来到我门前，我特别穿上了新西装外套，老师看见也立即讚美我很帅呢。&lt;br&gt;上车才看到老师穿了条窄窄的连身绒质短裙，黑色丝袜和高身皮靴，保暖密实得来也带点性感，我也忍不住笑说：「哗！老师真像个女人呢！！」&lt;br&gt;祖老师取笑我的英语，说：「怎么像个女人？我根本就是个女人，哈哈哈哈，但我明你的意思，我和平常很不同呢，谢谢你的讚美，占士。」&lt;br&gt;自从刚刚到步那次和米高夜出，这次还是多月来的首次呢，我心情又兴奋又紧张，毕竟这次是第一次和老师在放学后见面，但不知怎么，一点也不奇怪，这个身边，化了妆理了发的美人一点也不像大我十二年呢！！&lt;br&gt;这里的生活跟香港那些大城市很不同，毕竟是个小镇，来来去去还不是来到市中心，戏院餐厅都在这里，选择不多，碰口碰面的都是日常见的人呢。但祖老师很有心思，不想同学看见我们觉得奇怪，便开车子来到唐人街这边的一家小店，这里只有数张桌子，在平安夜更是少人来吃中餐呢。&lt;br&gt;车子泊在店前，我们便下车，这晚只有一家中国人在吃饭，我们坐下，老师便问：&lt;br&gt;「好了，我们来到你的地头，我甚么中国菜都不懂，你来点菜，老师请客，好吗？！」我本身就没多零用钱，但这些中餐厅价格很便宜，看看餐牌，我便说：&lt;br&gt;「不好，平安夜，我带女生吃饭怎可以要女生请呢，就让我请妳，也算是多谢妳这段时间替我补习吧！」&lt;br&gt;祖老师再说了两句便没有再坚持了，看来她是故意让我请客才来这家小店吃饭呢，成熟女人的体贴真的令我感动呢。&lt;br&gt;于是我用我有限的国语点菜，老师看见我说得满头大汗，才说她倒没想起我的母语是广东话，和这里的中国大陆侍应不同呢。&lt;br&gt;餸菜几乎把桌子堆满，我俩根本吃不完，但老师有趣地问我各样菜式的成份，把平常惯了是她教导我的身份对调，我更是说得喋喋不休啦。&lt;br&gt;德州的合法喝酒年龄是二十一岁，但祖老师说平安夜不能没有酒，便叫了一大杯啤酒，店主见她年长当然没有问题，她喝了数口便递给我，说：&lt;br&gt;「快～～应应节，喝点，别让他们看见，哈哈哈哈～」其实旁人又怎会理会我喝酒呢，虽然明文规定是不可，但这小镇内年青人喝酒实在是平常得很。但看见老师佻皮的一面，却是很好笑的。&lt;br&gt;吃个晚饭后，老师便开车子来到镇边的露天汽车戏院，她便说：&lt;br&gt;「占士，来过这里没有？！」&lt;br&gt;我说：「没有呢，但我从电影中看过这些露天戏院，不知在上映甚么呢？」&lt;br&gt;我们来到入口，看见是套最新的圣诞喜剧，老师便说：「好吧，为多谢你请我吃饭，我请你看电影好吗？！」&lt;br&gt;我袋中只剩下十数美元，还有一星期才发零用，便点头说好。&lt;br&gt;付了钱后，我们点了些小食和汽水，我们便停了在广场中心，这天晚上也不少人来这里看戏，幸好大家都在车内，我想没有给相熟的人看见吧。老师开了收音机，调较到播放的频道，我们便开始看戏。&lt;br&gt;我是首次这样看电影，很有趣，但最好的还是我们可以一边看戏一边谈话，就像在家中一样。我忘记了那套电影的名称了，但还真是搞笑，我看见老师笑得弯了腰，用手抱着腹间，眼角也流泪呢。&lt;br&gt;看到不合理的情节，老师见我在笑，自己也得意忘形的拍打我的手臂，像个小女生般，我也早已放松了，和她坐得近近的，她的腿也贴着我的腿呢。我偶而忍不住瞄了她的黑丝肉腿，她还皱眉瞇眼地轻轻打了我头一下，说：「男生！！！」&lt;br&gt;口中虽然责骂，但面上是笑着的，我想她也喜欢我把她当作女生般，想她也是很久没被男生欣赏吧。我心中却是清楚，眼前的这个人是我尊敬的老师，虽然她打扮得很美，但始终是个长辈呢。&lt;br&gt;我见敲打我的头，我也不甘示弱说：「打我？好，让我看看祖老师怕不怕痒，便伸手搔触她的腰间，她立即大叫起来，整个身子都弹起，用手格着我，边笑边叫地说：「别啦！！停呀～好！！你看这边！！」说着指着自己的大腿，我一分神，她便反客为主的抓向我的腋窝不断搔拨，我也叫了起来，把她整个人抱起，右手不其然抓向她裙下的臀部，触摸到丝袜和内裤，我心知不妙，立即缩开，她更是出力把我推开，我退到车门前，抱歉地望着她。&lt;br&gt;老师一方面在整理裙子，起初刹那间的怒气过了，看见我的表请，便笑说：「别再来了喇！！」&lt;br&gt;我点头说：「祖老师．．．我．．．对不起呢．．．」&lt;br&gt;她轻轻出拳打在我手臂上，笑说：「没事啦，你是没心的，我又不是少女，没有赔本呢？哈哈哈～」&lt;br&gt;我更是难受，说：「祖老师．．．妳别这样说啦．．．妳还是很漂亮呢，妳应该看看现在的妳，我肯定想追求妳的人可以从这里排队到Dallas啦！！」&lt;br&gt;她听到我这样说，立即笑了：「哈哈哈哈．．．真的吗，那真的要试试了，哈哈哈．．．占士，你还是不要叫我祖老师好吗，这样听起来很老呢．．．」&lt;br&gt;我听她这样说也觉得对，便说：「但总不能叫妳祖儿呢，不太尊敬吧？！」&lt;br&gt;她知道我那样叫她是出于尊敬，也很喜欢，说：「老师知道你尊重我，但尊重不是在口中，是在心中呢！况且，我又不是你的老师了。」&lt;br&gt;我想了一会，便说：「好吧，那我当妳是我很尊重的朋友吧，祖儿！」说着便伸出手和她握手。&lt;br&gt;她也伸出手和我握起来，说着：「好吧占士！别多说了，快点看戏吧！！！」&lt;br&gt;电影放完，看看手表已经十一时多，祖儿便开车送我回家，毕竟我还未足十八岁，在德州未算成年，纵然有老师陪同也不能在午夜过后到处跑呢。回到门前，我望着身边的祖儿说：&lt;br&gt;「祖老．．．阿祖儿，多谢妳，我今天晚上过得很开心．．．」&lt;br&gt;祖儿答：「我也是呀！！！很多谢你呢占士，我很多年没这么开心了～」&lt;br&gt;我望着眼前的人，心中的感觉很复杂，又喜欢又敬爱，心中只是想多陪着她。她见我呆了望着她，说：「占士，你．．．没甚么吗？！」&lt;br&gt;我说：「没甚么．．．我只是在想，若可以多点和妳在一起便好了，我心中只是开心吧．．．」说着便伸出手想和她握手，边说：「那．．．晚安了。」&lt;br&gt;祖儿看着我放在半空的手，解开了安全带，拨开我的手，来到我面前和我紧紧的拥抱说：「傻小子！喜欢便好了，那你便多点找我吧，和你一起很好玩呀，不要那么拘谨呢！」&lt;br&gt;我被又暖又香的女人抱住，心中说不出的受用，闭起眼，说：「唔．．．知道了！」&lt;br&gt;她慢慢拉开身子，在我面上轻轻吻了一下，说：「晚安了。」&lt;br&gt;我整个人像触电般，呆呆地望着她，她却微笑地说：「这样才是说晚安的方法呢，那有人握手的呢？！！笨蛋！！」&lt;br&gt;我笑着点头，便开门下车了。祖儿开了窗，车子离开时说：「打给我吧！」我回头点头，这句说话才真的像朋友的关系呢。&lt;br&gt;＜第二章　不伦关系＞&lt;br&gt;满脑子凌乱的我打开门，入屋时看看手表已经是十二时，楼上姨母的房门关上了，但里面是着了灯的，我知道她在家了，便往楼下自己的房间去。&lt;br&gt;经过了米高的房，里面漆黑一片，当然是他还未回来吧，时间还早呢，对于他们那些派对来说。我拿了衣服便到浴室洗澡，心中在回味今晚的时光，和祖老师的美态呢，心中觉得不对，但却是有点邪念的。&lt;br&gt;这晚觉得很累，便早点睡了。&lt;br&gt;在梦中，我脑海尽是晚上和祖儿老师一起的片段，说过的话。起初的都和真实一样，但渐渐想起在车内的景象，不知怎么总是想起她穿的那条窄身红裙和那双藏在黑色丝袜内的肉腿，我感到下体涨大了。身理反应带动思想，我便想起和她的身体接触，抚摸到她的屁股和丝袜下的内裤，渐渐这个老师在我心中变了个性感尤物。&lt;br&gt;她的声线再我脑中徘徊，由说话变成深呼吸声再变成呻吟声。影像变成她在车内扭动身子，露出长长的美腿，还踢着那对皮靴。她的表情充满慾火，和平常的她不同，口里的呻吟声越叫越大，越叫越近，实在太真实了。&lt;br&gt;我突然在梦中醒过来，但呻吟声还在耳边，我以为自己还在做梦，便坐起来擦擦眼睛，突然声音没有了。&lt;br&gt;真是逼真的梦呀，我想。我看看桌上的电子钟，原来已经是凌晨两时半了。口里干涸，既然醒来了，便打算往楼上喝杯开水。&lt;br&gt;离开房间，经过米高的房间才发觉他还未回来。上了楼上厨房，倒过开水，边喝的时候，呻吟声竟然又回来了。这次我清楚地知道是来自楼上的房间，是姨母的房间！&lt;br&gt;我心中大惊，莫非她在？！！但我早对男女身体的事十分了解，想到姨母单身多年，一个四十二岁的女人正值虎狼之年，身体有需要是很正常。我只听到女声呻吟，那定是她在自我慰借，那有有甚么问题呢？&lt;br&gt;想到这里，我更是对姨母添了几分敬意和怜悯之情，她倒真坚贞呢！清减了的她其实看起来也不错，身材更是成熟女人应有的曲线，她为了照顾继子而单身，真难得。&lt;br&gt;我不欲打扰姨母应有的私人空间，便静悄悄地往楼下行去。&lt;br&gt;但怎料，突然传来一把轻微的男性低吟，我吓呆了！！我回身上楼梯，安静地听，女声不是呻吟声，而是很细声的哭声！！！&lt;br&gt;「呜呜．．．啊呀．．．呀．．．停手呀！！唔．．．不要呀，呜呜，停呀！！！」&lt;br&gt;我吓呆了，莫非是有贼进了来，我的脚在颤抖，怎么办，姨母这刻肯定有危险！！我想也不想打算破门而入，但在最后一刻停了，我想．．．我实在不知里面的情况，若然那人有枪，那这非更危险，我心中大乱。&lt;br&gt;我正不知怎算好，突然想起主人房的厕所是共用的，有两面门，一面在房内，一面在走廊。我没声没色地走进厕所内，再房内的门隙偷看内里环境，一看后更是把我吓得差点叫了出来。&lt;br&gt;房内虽然幽喑，但我清楚看见姨母被一人压在床上，她赤裸了上身，T恤被丢在地上，下身只穿了内裤，压在上面的人也只穿了内裤，那人竟然是米高！！！&lt;br&gt;怎么会这样的？！！我再三望向这人才真正确认他是米高。&lt;br&gt;他满面通红，双眼呆滞，是大醉的样子。见他不断乱吻着姨母的脖子，左手按着她的双手在枕头上，右手便不停在拨弄着她的下体。&lt;br&gt;我本想立即冲出去，但</content></item></essay>