<essay><item><title>妈妈的丝袜(6)</title><author>床上伴侣</author><content>量有点吃惊，这好像是我的弹药库满装的情况下连续射精个七八次以上才会有这么多，也许是加上妈妈高潮时所喷射出的淫水吧！&lt;br&gt;「妈妈，」回过气来，我将肉棒缓缓放在妈妈的两条丝袜腿中间夹了起来，享受着被光滑柔顺的丝绸紧夹的触感，开口向妈妈说话。&lt;br&gt;「妈妈舒服嘛？」&lt;br&gt;妈妈回过头来吻了我一下，脸羞红的说着：「舒服死了！我的小心肝好厉害啊，又粗又大干得又猛。一开始胀得好痛，后来就弄得妈妈舒服得要死。而且你射那两次精，多的好离谱，好像有根水管伸进妈妈的下面在喷射热水，射在妈妈里面的感觉好舒服好舒服，都快要飞上天了，没想到我的宝贝儿子居然射得了那么多。」&lt;br&gt;妈妈停了一下又小小声的说：「妈妈好喜欢你射一大堆精液在我里面的感觉……」&lt;br&gt;「妈咪我爱死你了！」我狠狠的吻着妈咪的嘴。早就已经幻想今天的情境很久，只是怎么想也不会想到第一次性经验的物件居然会是自己的妈妈。&lt;br&gt;妈妈这么美丽动人，长久以来都是只敢作幻想的物件，今天妈妈自己投怀送抱，这种母子乱伦的背德快感，又淫乱又刺激。&lt;br&gt;妈妈清秀的脸孔，魔鬼般的动人曲线，还有腿上裹着的透明丝袜，抽送时娇喘不断的呻吟，在在都让人爽快得不能自己，我想我真的爱上跟妈妈乱伦做爱的感觉了。&lt;br&gt;「以后我们还可以再这样嘛？」我紧抱着妈妈在妈妈的耳畔问着，妈妈娇羞的缩在我的怀里。&lt;br&gt;「臭小扬，妈妈被你干得爽快的都快要死掉了，还问妈妈可不可以再这样？」让我忍不住又用力的吻上妈妈的小嘴唇。&lt;br&gt;「对了妈妈，你会不会怀孕啊？」沉醉在与妈妈的柔情里，我突然想到这个问题，「我全部都射在你里面了，会不会出问题啊？」&lt;br&gt;「你到现在才想起来唷！」妈妈轻笑着咬咬我的嘴唇。&lt;br&gt;「今天妈妈安全期，应该不会有问题吧……以后妈妈再吃避孕药就好了。」&lt;br&gt;「一直吃避孕药会不会不好啊？」&lt;br&gt;「那没关系的，主要是……」妈妈顿了下后小声的说道：「刚说过妈妈喜欢你用力射在我身体里面的感觉……」&lt;br&gt;我紧紧的抱着怀中的美人，心里的满足真不是笔墨所能形容的，也许母子之间的爱到达最高点，就是昇华成乱伦性交的结果吧！&lt;br&gt;「喔喔，喔喔……干我啊……啊啊啊啊啊……」&lt;br&gt;又是一个放学后傍晚的日子，一回到家还来不及脱掉鞋子，我就冲进了厨房逮住了正要逃跑的妈妈，手脚俐落的将妈妈压在餐桌上，一边拉下自己的长裤拉鍊一边在妈妈不透明的黑色天鹅绒丝裤袜上撕开一个裂缝。&lt;br&gt;连前戏都没做就直接挺着肉茎捅进了妈妈的最深处，因为我知道只要一到我放学时间，妈妈就已经下身湿透着随时等待我回家来干她。&lt;br&gt;一开始我撕开裤袜之后还需要拨开丁字裤才能把性爱凶器压进妈妈的花穴，后来妈妈已经养成回家之后下身就只穿一条裤袜的习惯，随时等待着儿子回家与她展开母子相奸的淫乱交配。&lt;br&gt;从身后掏出着妈妈衬衫里的两颗丰满圆润的乳房，快乐的抓弄了起来。也顺便踢掉了长裤让我的下身在奸淫妈妈的白虎穴时还可以享受跟她的裤袜紧贴在一起的柔顺快感。&lt;br&gt;「啊啊……」妈妈发出了甜美的呻吟声，水亮的眼睛里充满了无限妩媚的的娇色。她似乎连话都说不出来了，只是不断放纵自己享受着长相秀气的儿子不符合外貌的一次次凶恶刺击。&lt;br&gt;「妈妈好色啊，一插进去就开始叫个不停了呢！」我将妈妈裹着黑色丝绒裤袜的双腿搁上了自己的腰，妈妈也很配合的自动用力将双腿缠了上来，疯狂渴求着儿子继续的奸干自己。&lt;br&gt;「还不都是你啊啊啊……你好坏……我的宝贝好坏又好会干……啊啊你插得我都快要死了，再用力用力啊啊啊……」&lt;br&gt;妈妈的叫声越来越高亢了起来，随着妈妈声嘶力竭的浪叫声，两个乳球在胸前让人晕眩的不停晃荡着，穿着丝袜的修长双腿越缠越紧。&lt;br&gt;终于在我俩交媾的最高潮夹到了极限，将我的淫欲催到了最高点，逼得我的龟头深入到妈妈的腹中，穿过了花心到达了子宫，喷射出大量充满淫欲的热汁，到妈妈的秘密花园都装不下，而开始从我的肉棒跟妈妈的阴道口交界处开始外流的地步。&lt;br&gt;把妈妈的花心也烫的再次迎接了一次疯狂的高潮，也再次不顾形象的高声尖叫了起来，美丽的眼眸也流下了愉悦过度而无法承受的甜美泪水。&lt;br&gt;淫母与狼子两个追求乱伦性爱的野兽仿佛因为这波高潮而融化在一起，永不分离。&lt;br&gt;就在我们到达巅峰之后，我将妈妈轻轻放在餐桌上，右手轻扶着妈妈的腰，左手则继续不停的在妈妈穿着黑绒裤袜的大腿上来回抚摸，慢慢回复着呼吸。&lt;br&gt;此时却听到了门外有钥匙插进匙孔并开始转动的声音，我连忙将妈妈放下来推回房间，自己则慌张的穿上长裤拿起抹布擦拭着餐桌装作一切正常。&lt;br&gt;「我回来了！」&lt;br&gt;不知怎么这时间应该要晚自习的姊姊推开门回来了，因为天冷而穿着黑色裤袜的姊姊，那与我几乎一样的脸孔，凹凸有致的身材与那纤细的美腿在我的眼中突然跟妈妈的身影重叠了起来。&lt;br&gt;「姐你怎么这么早回来啊？」我平整着呼吸装作镇定的问。&lt;br&gt;「今天学校停电所以没办法晚自习……小弟你拉鍊干嘛不拉啊？」&lt;br&gt;姊姊一说我才慌张的将拉鍊拉上。幸好肉棒已经软了下来，不然凶猛的男根如果还是原状的话姊姊不发现异状才奇怪哩。&lt;br&gt;姊姊说罢便回房更换衣服，我从后方瞇着眼睛端详着姐姐的美好身体，已经尝过肉味的阳具又不受控制的挺立了起来。&lt;br&gt;原来，姐姐也有双漂亮的丝袜腿，是个做爱的好对象呢……&lt;br&gt;《内裤奇缘》&lt;br&gt;&lt;br&gt;畸情～(2)姐姐的美腿&lt;br&gt;作者：风景画
一户寻常民宅的客厅里，传来阵阵肉体剧烈碰撞的打击声。伴随着噗哧噗哧的水流响声的，是一对男女不住喘息的淫靡交响乐。&lt;br&gt;「呼……呼，好深啊……啊啊啊啊，宝贝，再用力点，捅死妈妈……」&lt;br&gt;「妈妈！妳的小穴实在太紧了，我干得好舒畅啊啊……」&lt;br&gt;年轻男孩歎息着将沙发上年轻妇人全身赤裸，却只裹着黑色亮光裤袜的小脚扛上了肩膀。一边将嘴巴吻上了致密的丝袜小腿，边用力的在手掌使劲揉着年轻妇人紧贴着裤袜丰满的臀部。&lt;br&gt;一阵阵疯狂的抽送，让女人无毛的光滑私密处淫水不断溢出，狠狠的喷溅在沙发之上。３５Ｄ的雪白双乳也随着男孩下体抽送的节奏而不断前后摆动。&lt;br&gt;「喔喔……妈妈的奶子好漂亮啊，又大又白的，怎么都吃不腻呢！」说罢，男孩低下头来轻轻含住了不是一个三十多已婚岁女人所应该有的粉红色坚挺蓓蕾，舌头一阵乱舔，让跨下所谓的妈妈感觉到丰硕的胸口传来一阵阵急促的电流，电得她仰起了头甜美的呻吟了起来。&lt;br&gt;男孩嘴里含着粉红的樱桃，与他清秀的长相不符，下身的凶茎残暴的刺击着妈妈的花园，越捅越深，直让妈妈舒爽得眼泪都流了下来。双手也不闲着，不嫌烦的用力的在妈妈穿着黑色丝袜的美腿上不住来回抚摸，仿佛可以摸出什么宝藏似的。&lt;br&gt;「宝贝……干，干快一点，妳姐姐快要回家了……」妈妈秀美的脸庞露出了既是愉快又是痛苦的神情，催促着正在与她进行乱伦淫戏的男孩。&lt;br&gt;男孩的脸上带着稚气，却有种不知何处来的蛮劲，每每都用像是要把自己整个人都捅进女人阴道的狠劲抽送着自己的母亲，不断进行活塞运动的阳具之下，两颗硕大的睾丸持续的撞击着女人湿糊的下体，啪啪啪的声音回荡在整个客厅，听得妈妈更是一阵脸红。&lt;br&gt;「哦哦……淫荡的妈妈，我，我快来了……要我射在哪里啊？」&lt;br&gt;「射进去！射在妈妈的小穴里！让妈妈怀孕！让妈妈帮妳生个孩子……宝贝……啊啊……妳好会干穴，妈妈给妳干死了，死了，要死了，怀孕了啊啊…………！」&lt;br&gt;「喔喔喔，妈妈，妳的小穴在吸我！来了……来了，我射了啊啊啊啊啊啊！」&lt;br&gt;男孩发出一阵狂吼，正在揉捏女人紧缠住丝袜臀部的双手，狠狠的往他最爱的丝袜掐了下去，暴胀的阳具感受到女人的花心处仿佛有着千万只触手在挤压自己的龟头，忍不住再向前深深顶了进去。&lt;br&gt;维持着这个姿势，一道致命的快感贯穿了男孩的全身，让他的马眼大开，痛快的从中激烈的喷射出一道道琼浆玉液，将亲生母亲的花径灌得满是热汁，并且不住的从两人合体的交口狂溢而出。&lt;br&gt;这对乱伦男女配合度超高的在同一瞬间攀上了性爱的最高峰，同步的高潮让两人的心神化在了一起，借着背德的近亲相奸到达情爱的最高境界。&lt;br&gt;高潮过后的两条肉虫维持了同一个姿势好长的时间，几分钟过去之后才俩俩的回过气瘫软在沙发上。男孩将半软的阴茎抽出妈妈的花穴，一股混合了精液与女性蜜汁的性爱结合液体从其中汹湧的流出。&lt;br&gt;「妳看看妳，」女人水漾的大眼睛责怪似的看着男孩，「又射这么多，简直是要让妈妈怀孕妳才甘心啊。」&lt;br&gt;「嘿嘿，」男孩不好意思的搔了搔头，「每次跟妈妈做爱都射这么多啊，如果不是因为妈妈这么迷人，哪会让我射成这样啊……」&lt;br&gt;「妳就贫嘴，」女人害羞得将小巧的脸靠近了男孩的胸膛，「好了，赶快收拾一下了。」&lt;br&gt;「不嘛妈妈，我还想要继续插妈妈……」男孩不情愿的搓揉着母亲裹着黑色丝袜的大腿内侧，他知道这地方是妈妈的性感带，一碰这里她就会浑身酥软。女人浑身哆嗦了一阵。&lt;br&gt;「乖……妈妈也好想跟妳继续做下去啊，只是妳姐姐快回来了，让她发现就不好了。」&lt;br&gt;「好啦妈妈，都听妳的。」男孩于是将身子仍柔似无骨的母亲抱回了房间，将女人换洗的衣服都准备好之后，再将她抱进了浴室，然后退了出来，开始收拾两个人在客厅的剧烈战场。&lt;br&gt;「好想跟妳一起继续干下去喔，妈妈……」男孩一边拿着布擦着被两人淫交所浸湿的沙发一边遗憾的说。「傻孩子，等妳姐姐不在家的时候，妳想怎样妈妈还不依妳嘛？」&lt;br&gt;一阵钥匙转动的声音，让妈妈赶快将浴室的门关上，男孩也确定全身的衣服都穿好，这个同时，年轻女孩也正好推开门踏了进来&lt;br&gt;「妈妈，小弟，我回来了……」&lt;br&gt;我的名字叫作李雨扬，十八岁，生长在一个幼年丧父的家庭，有一个温柔漂亮的妈妈，以及一个跟我长得几乎一样的双胞胎姐姐。&lt;br&gt;我姐姐长的并不像男人，相反的，她还非常的漂亮。&lt;br&gt;也就是说，我他妈的居然长得像女人……&lt;br&gt;在旁人的眼中，我们家是个虽然少了个主持的男人却相当普通，并且幸福的单亲家庭。&lt;br&gt;那只是表像。&lt;br&gt;在一连串的意外事件，或说是我恶魔般的色欲催动下，守寡了十几年的美丽妈妈与我发生了无法挽回的肉体关系。&lt;br&gt;并不像一般所想的社会新闻一样闹上了警局或法院然后是报纸的社会版头条，而是妈妈与我，两个渴求性爱的野兽因此堕入了不可自拔的乱伦漩涡，这个漩涡越转越快，越转越急，让母子两人都深深的陷入了背德的泥沼，而这个漩涡的中心人物，就快要将家庭中另一个成员，无辜的双胞胎姐姐给捲入。&lt;br&gt;「小弟妳嘴巴喃喃自语的在念些什么啊。」&lt;br&gt;「喔没有啦，最近在写网路小说，想说打完字念一下润一润稿。」&lt;br&gt;「什么样的小说啊？」&lt;br&gt;「也没什么，就是一个幸福家庭中发生的趣事之类。」&lt;br&gt;「怎么好像会是平平淡淡的什么高潮都没有的小说？」&lt;br&gt;「有喔，高潮迭起的，有时候还连续两三个高潮。」&lt;br&gt;「这么好看写完记得让我瞧瞧……妳再不出来吃宵夜，就快凉了啊。」&lt;br&gt;「喔好……」&lt;br&gt;相当糟糕，姐姐不敲门的习惯怎么说她就是改不掉，总说姐弟之间不该有什么秘密，所以不论什么时候或是我在干啥，总是推了门就进来。&lt;br&gt;幸好本人的耳朵相当灵敏，听到姐姐的脚步声就会赶忙停下手上的工作，手上的工作其实也没什么，就是打打黄色小说之类的……&lt;br&gt;刚刚一时太过投入，没听到姐姐靠近房间的声音真是危险万分……什么妳说打枪打炮之类的？有了妈妈我何必打枪啊，打炮也不会蠢到姐姐在家的时候打吧！&lt;br&gt;妈妈已经洗完澡早早去睡，乍看之下只是工作太累了所以七早八早就上床睡觉，只有我知道，妈妈是被我干得体力透支必须早眠了……也因此，在饭厅吃宵夜的只有我跟姐姐两个。&lt;br&gt;高三的姐姐每天都待在学校晚自习，有时候过了时间太晚回来，妈妈还会催促我到学校去接姐姐。跟我这种成绩不上不下只靠长相的人不一样，姐姐读的是我们当地的一所明星高中，还待在其中一个升学的重点班级，功课好得不像话，平常在校的总成绩不是前五也有前十，从不用妈妈担心。&lt;br&gt;我的成绩妈妈则早就已经放弃了，反正以后考得上大学就好，与其担心我的成绩不如担心我的鸡鸡……&lt;br&gt;姐姐知道我还在发育，回家的时候如果时间不是太晚，经过夜市的时候还会顺便帮我带点吃的回来。也因此在妈妈最近都早睡的情况下，晚上十点之后基本上就是我跟姐姐两</content></item></essay>