<essay><item><title>不爱洗澡的妹妹</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是叶华，标准的高一生，今天也一如往常……不，或许不太一样。&lt;br&gt;操场上抖动的一双豪大香乳，性感可爱的白屁股，呼气如兰的小嘴，娇俏可爱的脸庞，秀嫩休长的细白长腿，加上汗水涔涔而下，淋湿整件衣裳让人清楚透视，这一切一切的种种，都是那样的吸引人。&lt;br&gt;如此的美人，必然是受到相当强烈的欢迎，尤其是正值色慾发达的国中不成熟阶段，更是目不转盯的直瞧着当前美景。&lt;br&gt;老实说，一个国二生能生成这副样子，几乎寥寥无几。&lt;br&gt;不是胸大无脑，不然就是脸蛋好身材却令人倒胃口。这样一名性感至极的美眉正是我的妹妹「叶凌」。&lt;br&gt;老实说，我很自豪自己拥有这一个妹妹。四周的同学也常说：「嘿～华啊！超羨慕你的。」让我感谢上仓的赐予。&lt;br&gt;今天凌有体育课，学校的制服透明的吓人，女生通常会在里头加一件衣服遮遮，凌她却没有，她老是抱怨天气热的要死，多穿衣服只会成负担，但也因为如此，她那对左右甩动的硕大乳瓜便成了别人目视的焦点。&lt;br&gt;而学校的运动裤是那种紧身短小裤，主要是为了方便行动用的，但是露出来的大半边肥嫩白臀，虽然妹妹不在意，但被别人看到自己的妹妹被直盯着瞧，自己总不是滋味。&lt;br&gt;其实还好，妹妹她不太喜欢和男人接触，除了我以外。她在家里还常常不穿内衣裤，仅以单薄衣服相裹，最饱眼福的当然就是我啦！&lt;br&gt;「哥～～，今天我们早点回家吧！」&lt;br&gt;凌每次在上玩体育课，都会跑来抱我，这是她的习惯，我也不晓的为什么。&lt;br&gt;但是晃动时的美态，两团美肉紧紧压在胸口的快感，美臀不经意摩擦在我裤档里的下身，着时令我兴奋，软棉物体也瞬间成了挺硬肉棒。&lt;br&gt;「恩……好……你先下来，这样多难看阿！」幸好平时训练有素，不然被妹妹一抱就硬给别人看，会丢死我的脸。&lt;br&gt;「好～那我先回去囉！」&lt;br&gt;我开心对着凌挥手，后面传来几道杀人的视线，赶紧溜囉！&lt;br&gt;回到家后，看见凌一如往常的换下运动服，穿上轻松但近乎透明的短上衣和热裤，没穿内衣内裤的她，乳头和耻毛几乎是整个呈现，却一脸悠閒的看着电视。&lt;br&gt;「哥，你回来啦！好快啊！」凌开心往我这边笑了笑，又转回去看她的电视。单单只是这样的动作，她的胸前就荡出一片令人难耐的乳浪。&lt;br&gt;好不容易软去的下身又硬了，该死……&lt;br&gt;我跟着换上休閒服坐在妹妹的旁边看电视，咦？这股味道……&lt;br&gt;「凌，你几天没洗澡了？说！」&lt;br&gt;我无奈，我这个妹妹在别人眼前是功课优良，品行顶尖，身材完美的好女孩。&lt;br&gt;偏偏她有个坏习惯，她非常讨厌洗澡。&lt;br&gt;她看似很勤劳，其实懒惰的很。如果可以的话，我猜她大概一个月不洗澡都没问题吧！&lt;br&gt;「哎哟～洗澡多麻烦啊！而且人家身上也没有很难闻阿！晚上在说啦！」&lt;br&gt;凌不理会我的指责，反而转个身趴在沙发上逗着地板上那只笨猫玩起来了。&lt;br&gt;反正是凌捡回来的，和我没什么关系，我也不想多做解释。&lt;br&gt;凌的身体和一般人不太一样，她的身体不洗澡不会出现难闻的汗臭体臭，反而突显她傲人身材下特有的女性体味，的确不难闻，而且那样的女体芬芳更是让男人勃起的致命点，起码我到现在都还没有软化的现象就是。&lt;br&gt;凌的视线全放在那只笨猫身上，也没多注意旁边，我眼神大胆的在凌身上游移。&lt;br&gt;因为是趴着的状态，那对傲乳被紧压着，但是透明热裤下的肥臀嫩穴道是被我看的一清二楚。&lt;br&gt;凌又为了逗着那只动来动去的笨猫，屁股翘的老高，让我更是以完美的角度、灼热的视线盯着那红嫩花穴。&lt;br&gt;定眼一瞧，凌的小穴居然流出了淫蜜！&lt;br&gt;没想到凌那么淫荡啊！白屁股动呀动的，唔！我的下身似乎变的更硬了。&lt;br&gt;看着凌湿答答的淫穴，我看了心痒难当，怎么凌似乎一点感觉也没有啊？仔细的看一下那条透明热裤，四周一圈圈的水渍，湿了又干，干了又湿的景象说明了一切。&lt;br&gt;其实凌会自慰，也很喜欢自慰，我时常看见她在房里偷偷的自我抚慰。但我已为她总是使用不同的裤子或者干脆不穿。没想那凌总是穿同一条裤子自慰，这样有什么意义吗？真是猜不透。&lt;br&gt;「哥～猫咪要跑到你那边啦！」凌忽然大喊，翘高的屁股尾随的猫咪的动向往后挤压，好死不死我瞧个正爽，位置也刚好就在凌的屁股正后面，她一往后压，白嫩肥臀、幽谷湿穴就那么恰好的坐在我脸上。&lt;br&gt;「唔！」爽爆了，我只能这样形容现在的心情，只是不知道凌作何感想罢了。&lt;br&gt;湿黏滑溜以及温暖柔嫩的感觉扑袭而来，再加上……凌的嫩穴骚味好重呀！&lt;br&gt;凌不喜欢洗澡，又喜欢穿着同一条裤子自慰，不停累积的那股淫靡香味，又浓又重，已经翘的半天高的下身，现在肯定更惨了，希望凌别吓到才好。&lt;br&gt;被压到的我爽当然不在话下，反正肥水不落外人田，来趁机偷吃一下这块肥美嫩肉也不赖，嘿嘿……&lt;br&gt;就在压下去的那一瞬间，我伸出舌头舔了凌的嫩穴。&lt;br&gt;「阿……」&lt;br&gt;哟～没想到凌不只骚，还很敏感呢！才舔一下就发出诱人淫浪。&lt;br&gt;反正舔都舔了，下身不解决一下也不行，干脆一股作气吃了凌吧！&lt;br&gt;我舌头开始隔着那条薄裤舔弄，手也开始不规矩，平时有在打篮球的我，手既大又长，开始揉起那对傲美双乳。&lt;br&gt;「阿……哥哥……你？」&lt;br&gt;我很奇怪，这样等同乱伦的行为，凌完全不反抗，反而还让我恣意妄为？&lt;br&gt;这样的姿势真麻烦，干脆把凌压在沙发上吧！&lt;br&gt;我迅速的爬了起来，顺手把凌给反了过来面对自己并压在沙发，用力地抓住凌的双手，就算她想反抗也来不及了。&lt;br&gt;「凌……你好骚啊！你知不知道你下面的淫穴又湿味道又浓呢？」&lt;br&gt;面对女人，我并不管她是谁，反正是我执意要干的人，就得忍受我的言语侮辱。&lt;br&gt;「阿……哥哥我……啊！」&lt;br&gt;真是麻烦，每次女人回答就是那么温吞，我等不及她的糜烂回答，开始放任自己吸吮凌粉红的乳蒂，紧抓的两手放了开来，开始用力揉捏凌的硕大白乳。&lt;br&gt;凌丝毫没有挣扎，居然还开始声声浪叫，纤细柳腰也开始左右摇摆，平时看起来清澈极了的眼眸，现在仅剩下熊熊燃烧的慾望在闪烁。&lt;br&gt;「阿阿……哥，我……等……阿啊！好久了……在来……」&lt;br&gt;等好久？这是怎么回事？我放开已经被我吮成暗红色的乳头，怀着疑问的看着她。&lt;br&gt;「哥哥……你都不知道，我好喜欢你……喜欢你，阿……别停啊！」&lt;br&gt;才放开一下子，凌这小骚婊居然又想要了！反正她要说，我也犯不着逼，句恤怒我的就行了。&lt;br&gt;一手继续揉着凌的乳房，一手却身进了那条细薄的裤子，开是恣意揉搓那颗红肿的阴核。&lt;br&gt;「阿阿……好舒服啊！哥哥～在来些……」&lt;br&gt;凌她舒服的说不出话来了，我故意放开在那淫水潺潺的嫩穴，她便难耐的扭腰，开始说。&lt;br&gt;「我……为了让哥哥插……阿……我，故意用同一条裤子自慰，在来啊！」&lt;br&gt;「哦？真骚啊！我才摸没几下，荡成这样，没想到我有个这么想要乱伦的妹妹。」&lt;br&gt;我嘲笑道。&lt;br&gt;「阿阿～我是……淫女，我还故意不洗澡，让下面……阿阿！骚味重……插我…..快啊！」&lt;br&gt;我不停的搓揉凌的淫穴，丝毫没有插进去的意思，嘴巴也只是不停吸吮硬的不像样的乳头，让凌一直存在于兴奋的状态，但是无法高潮，不停的请求，不停的扭腰，兴奋、难受、快感等种种交错于凌的身上，出现的表情真是令人玩味。」&lt;br&gt;「你要我插吗？插哪儿啊？用什么插啊？唔！我的手真湿阿……」&lt;br&gt;我喜爱侮辱女性，我要他们不停的恳求于我，扭腰摆臀，说出放浪不堪的言语，这才让我有莫名的快感。&lt;br&gt;「阿阿……凌……要哥哥的……阿！快进来～」&lt;br&gt;凌忍着羞辱回答之际，我脱下裤子用前部的龟头开始来回搓揉凌淫蜜连连的淫穴，让有种凌想说却说不出来，但不说又得不到高潮的难过。&lt;br&gt;「凌要……哥哥的肉棒啊！插我……快……我的淫穴……阿阿！进来了……」&lt;br&gt;就在凌刚说完淫穴的瞬间，我用力的将整跟肉棒差了进去，紧绷的感觉是无上的快感，我凌驾于这副处女美肉，看着凌整个身体不停晃阿扭的，前面两颗大乳瓜荡出的阵阵乳浪，让我的更加冲劲，而无须费力气便湿滑的嫩俓，与用力的绷紧互相重叠的快感不停加诸于我的肉棒上头。&lt;br&gt;没想凌的放荡不仅扭腰摆臀就结束，还不停大声淫浪。&lt;br&gt;「哥哥……用力点，插快点……小淫妹想要……阿阿……」&lt;br&gt;「真够荡的，你这淫婊子淫荡的不像处女啊！」&lt;br&gt;「阿阿……我喜欢哥哥……用力顶小淫妹，用力阿……」&lt;br&gt;我用足全身的力气，找着凌说着不停用力顶她、插她，淫荡的声音真是悦耳啊！&lt;br&gt;凌喜欢哥哥就算了，还骚得要死。在用力顶她之馀，忘记揉捏她的胸部和乳头，她居然自己淫荡的揉起来了，果然是小淫婊一个啊！&lt;br&gt;「唔！哥哥要到了喔……」&lt;br&gt;「阿阿……哥哥给我，全射来……我也要丢了……恩阿～」&lt;br&gt;我一股脑将所有精液一滴不露的射进凌的淫穴，凌也满足的高潮，射出一股温热的阴精在我的肉棒上，真是爽呆了。&lt;br&gt;事后，凌居然翘起自己的屁股，手伸进小穴内挖出一点我的精液，均匀涂抹在自己的丰臀和乳头上，享受着欢好后的馀韵及涂抹再身上精液的浓厚味道。&lt;br&gt;「哥哥……我好满足，凌的穴穴……有没有满足哥哥？」&lt;br&gt;凌满脸通红的问到。&lt;br&gt;「有，当然有，你真是够荡的，居然还故意诱惑我让自己淫穴的骚味留住，那股味道弄得哥哥硬梆梆呀！」&lt;br&gt;我了摸凌的头，用近乎损人的语气回答，但是凌似乎一点也不以为意，还很开心的接受了。&lt;br&gt;</content></item></essay>