<essay><item><title>老娘就在这，有种你操我们！(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「 梦儿，你慢点吃小心噎着。这几天看你脸色不好是不是小寒……」田丽看
着杨梦一脸惨白之色关心的问道&lt;br&gt;「 没……没有……只是这几天有点累！」杨梦心虚的看看了楼上，连忙说道。&lt;br&gt;「 你……哎！你这孩子，我知道小寒还在生气，可是你也不能因此委屈了自
己啊」田丽歎气道&lt;br&gt;「 就是啊！梦儿你这样子妈妈看着都心痛啊」李颖看着自己的女儿憔悴的样
子，心中不忍道。&lt;br&gt;「 可是妈妈我又能怎样呢？」泪水冲杨梦的眼眶中溢出。&lt;br&gt;「 我去和那臭小子说，他还反了天了」凌俊猛的在桌子上拍了一巴掌大声道&lt;br&gt;「 你闭嘴吧！要不是你事情怎么会变成这样？」田丽瞪了一眼自己的老公没
好气道。&lt;br&gt;「 好了嫂子，现在说这些都没有了。这也不能全怪大哥，谁知道小寒会突然
回来」杨力见田丽脸色不对连忙解围道&lt;br&gt;「 哎！我这不也是在着急吗！要是让老爷子知道了，恐怕我们日子就不好过
了。你又不是不知道老爷子的脾性」田丽道&lt;br&gt;「 不会吧！事情哪有那么严重，老爷子又不是不知道我们这点事。再说了这
种事情还是他们带的头呢」凌俊不以为然的说道&lt;br&gt;「 是，老爷子是知道。可是你忘记了老爷子的嘱咐了？小寒可是老爷子的心
头肉，这件事情要是处理不好，恐怕老爷子走后，遗产你一分都拿不到」田丽道&lt;br&gt;「 对啊！大姐说对。光看平时老爷子对小寒的宠溺劲啊！这事要是处理不好，
不但你们家的老爷子要发飙，就连我家的老爷子也不会饶过我们。到时候我们的
日子可就真的不好过了」李颖很担心的说道&lt;br&gt;「 那……你说怎么办？」凌俊顿时如洩了气的皮球。&lt;br&gt;「 怎么办？现在也就指望小寒能消气了！不过梦儿……以小寒的性格你要做
好思想准备啊」田丽怜惜的摸着杨梦的头发道&lt;br&gt;杨梦浑身一震低下头道：」我知道！我吃饱了，我先把饭给寒送上去"&lt;br&gt;「 哎！」田丽眼中闪过一丝怜惜与不忍&lt;br&gt;「 嫂子我们怎么办？」李颖平时一直以田丽为首，遇到这种事情总是先请教
自己这位强势的姐姐。&lt;br&gt;「 我也不知道！只希望小寒能够过想通。」田丽气馁的说道&lt;br&gt;「 要不我和小寒说说？」凌俊忽然开口提议道&lt;br&gt;「 你？算了吧！你还嫌不够乱啊！早就告诉你等几天等几天，你就是不听非
要贪图一时之快，现在好了。事情闹到这个地步，你满意了」田丽气鼓鼓的看着
丈夫。&lt;br&gt;「 嫂子这事也不能全怪大哥，梦儿那时不也是愿意的吗？」杨力见大哥受窘
连忙出声帮衬道&lt;br&gt;「 你还好意思说，你也一样。好歹梦儿也是你的女儿，你从小看着小寒长大
的又不是不知道小寒得脾气。我们大人之间换着在床第间玩玩也就算了，你非要
把梦儿牵进来。你说现在怎么办？我们现在最好祈祷小寒不会将事情告诉老爷子
们，不然有我们的好果子吃！」田丽不满的看着杨力道&lt;br&gt;「 好了大姐，现在说这些有什么用，谁知道小寒会突然提前回来。而我们大
家那时候又玩得太过火了。我们不是也有责任吗，就不要怪大哥了」李颖见气氛
越来越不对赶紧出声道&lt;br&gt;「 对啊！老婆你就先别生气了，现在当务之急是怎么过这关啊！」凌俊一脸
献媚的讨好的样子，这在外面任谁也不会相信这是那个在商场上叱咤风云的辉煌
集团的董事长。&lt;br&gt;「 怎么过这关？现在就只能指望梦儿了」田丽眼中闪烁着复杂之色&lt;br&gt;这事情发生在几天前原本在外旅游回来本来说直接打算回家的，没想到两家
的老爷子们很久没见到自己的孙子了。就叫人直接将凌寒接到他们的住处，凌寒
虽然有些想念杨梦不过熬不过爷爷们的请求，便给杨梦打了个电话。让她告诉爸
妈过几天才回来。&lt;br&gt;不过在凌寒在爷爷那里呆了不到两天就有些呆不住了，老爷子在商场上混迹
这么多年岂能不知道自己孙子的那些心思，就让凌寒早些回去。&lt;br&gt;凌寒得到爷爷的批准立马收拾好东西，连晚饭都没吃就急匆匆的赶回家。本
来想给杨梦打个电话却发现手机关机了，凌寒只好先回家再说。可是当到了紫风
别院的时候，却发现客厅里闹哄哄的，隐隐的发出女人的呻吟声。&lt;br&gt;凌寒无奈的笑了笑，他知道自己的老爸老妈经常为了刺激，基本在别墅的每
个角落里都做过爱，又时还打过野战。这些都是凌寒在上网存储合家照的时候，
无意在老爸老妈的相册里看到的。不过话说回来凌寒的老妈田丽在加入凌家之前
可是在有名国际名模。那身材和气质还真不是一般人能比的。凌俊可是费了九牛
二虎之力才将田丽追到手的，即使是现在早已经四十多岁的田丽依然保持着连妙
龄少女见了都会妒忌的容颜和身材。有时候凌寒无意之中想起自己妈妈的身体，
下身都会忍不住勃起。&lt;br&gt;「 在想什么呢！」凌寒摇了摇头将杂念甩开想等会再进去。&lt;br&gt;可是就在凌寒想转身离开的时候，客厅里传来一声娇呼，凌寒对着声音太熟
悉了，这是属于让他每日魂萦梦牵的可人儿的，凌寒鼓起勇气轻轻的将门慢慢推
开，怀着有些忐忑的心情往里看时，目光就再也离不开了。这时凌寒只感到愤怒、
绝望和悲愤还有一丝心死的悲伤。&lt;br&gt;原来客厅里并不止田丽和凌俊两人，而他妈妈田丽和自己女朋友的妈妈李颖
正在杨力的跨下呻吟着，这都不是让凌寒最伤心的。只因为他的老爸，那个平时
和自己喜欢开玩笑亦父亦友的爸爸，他正插着一个女人后面，而那个女人中居然
就是杨梦。一个让自己魂牵梦萦的女人，那个一度认为是自己未来的妻子人正在
自己的爸爸的跨下呻吟着。&lt;br&gt;「 咚……」凌寒只觉得一阵天旋地转手一松，手中的行囊一下落在地上发出
一声清脆的响声。而客厅里的无人也被这声音吸引过去，无人循声望去立马只觉
得全身的血液凝固了。&lt;br&gt;望着门外目眦欲裂的凌寒，五人完全被弄的哑口无言一时之间不知道说些什
么，尤其的杨梦一副惊慌失措的样子。&lt;br&gt;「 呼……」凌寒此时心里也不必田丽她们好受，不过终究还是挺了过来吐出
一口气道：」抱歉，打扰了」说完不顾几人的反应提起皮箱一步一步的爬上楼，
回到自己的房间将门带上。随后边上整整一天一夜没出过房间一步，也没有说过
一句话（事实上也没人赶上去和他说话）。&lt;br&gt;最后还是杨梦忍不住拿些吃的上门去劝慰，田丽等人也没有办法就只能由杨
梦去试试，可是进门不久就听见杨梦的呼声，大家都是过来人那还不明白屋里发
生了什么事，众人心一动认为事情有转机。哪知随着时间越来越长屋子了的动静
也是越来越大，原本放下的心又提了起来。&lt;br&gt;对于这个从小看着长大的孩子，她们这些做长辈的有岂能不知道凌寒的脾气，
别看平时温文尔雅可是性格却是倔的很。一旦认定的事情就是九头牛都来不回来。&lt;br&gt;过了几个小时杨梦才颤颤巍巍的从房间里出来，李颖眼疾手快马上过去扶住
这个刚被破处的女儿，问道：」梦儿你没事吧？"&lt;br&gt;杨梦脸色惨白的摇了摇头没有说话。&lt;br&gt;「 小寒说什么了吗？」田丽上前问道&lt;br&gt;杨梦沉默不语，不过眼神更加黯淡了。&lt;br&gt;见这个样子大家哪能不明白，田丽歎了口气道：」还是我去吧"&lt;br&gt;「 不要！还是让我去吧！」杨梦连忙出声道。&lt;br&gt;「 可是你……」田丽有些担心的看着杨梦。杨梦刚刚破处哪能经得起长时间
的征伐。虽然后庭早就被破了，但是那是也是浅尝即止。大家都很有分寸，至于
前面更是动都没动，所以严格来说今天才是杨梦的第一次。&lt;br&gt;「 我不想失去寒」对于杨梦来说凌寒何尝又不是她的全部呢，只不过是因为
一些好奇加上父母长辈的教唆才会稀里糊涂的将自己的后庭交给爸爸和凌叔叔玩。
可是没想到却……&lt;br&gt;面对杨梦的坚持，几人也不好说些什么。只能任由杨梦去了，就这样一俩好
几天凌寒都没有出过房间一步，全是由杨梦将东西送上门。&lt;br&gt;凌寒赤裸着身体目光呆滞一动不动的看着天花板，心中思绪万千。凌杨两家
三代交好，可以说已经到了你中有我我中有你的地步，要不是上一代生的都是男
孩早就结为亲家了。所以到凌寒和杨梦这一代两家人便给他们定了娃娃亲。&lt;br&gt;好在凌寒和杨梦还真如家长们的期望一样，两小无猜亲梅竹马。尤其是凌寒，
为了杨梦连命都可以不要（这些先不说）。就在凌寒满心欢喜几年后可以将杨梦
迎娶过门的时候，没想到居然……&lt;br&gt;凌寒看着身边凌乱的被单那点点殷虹，还真希望是一场噩梦。可惜事实就是
事实不论怎么去掩饰，始终改变不了。&lt;br&gt;「也许我那么早回来真是一个错误"凌寒首次懊恼起自己来&lt;br&gt;「 寒吃饭了，今天有你爱吃糖醋鱼和酱排骨」杨梦努力的在脸上堆起微笑，
将饭端到凌寒面前温柔的说道&lt;br&gt;凌寒目光落在杨梦的身上也没有回话，没出一点声的直勾勾的看着杨梦。&lt;br&gt;「 寒，先吃饭好吗？等会菜凉了就不好吃了」杨梦像个小媳妇一样关怀备至
的说道&lt;br&gt;要是在以前凌寒绝对会欢喜不已，不过现在嘛！凌寒只觉得很累很累整个身
心都疲惫不堪，缓缓的闭上眼睛不再看杨梦一眼。&lt;br&gt;杨梦见状心里没由来的一慌道：」寒你不舒服吗？"&lt;br&gt;「出去"&lt;br&gt;「 什么？」杨梦一愣&lt;br&gt;「 我让你出去没听见吗？」凌寒睁开眼道&lt;br&gt;「 我！」杨梦愣愣的看着凌寒，心中最担心的事情发生了，勉强堆起的笑容
瞬间瓦解，换来的是满脸梨花雨。」不要……我不要……寒我知道是我不好，求
求你不要赶我走。不论你让我干什么都行，求求你了。没有你梦儿真的会活不下
去的」杨梦知道只要自己离开，两人之间就再也没有可能了。&lt;br&gt;「 哼……哈哈……」凌寒放声大笑，眼角处滑落一滴眼泪。：」我曾经以为
离开你，我也会活不下去。可是这几天我发现错了，而且错的很离谱。即使离开
你，我也能过得很好？你信吗？"&lt;br&gt;「我……"杨梦动了动嘴不知道该怎么回答&lt;br&gt;「 怎么不信？好！那我就做给你看！"&lt;br&gt;「 不，不是！我，我相信！」杨梦低下头道，她知道凌寒是说的出就做得到&lt;br&gt;「 为什么你要如此对我？」凌寒眼中满是忧伤。」我该如何对你？"&lt;br&gt;杨梦动了动嘴终究还是没有说出话来。两人默默的眼睛没有焦距班的看着对
方久久不说一句话。&lt;br&gt;渐渐地凌寒想起不久前和爷爷通了一个电话，老爷子好想知道发生了什么事，
说的那番话让凌寒心中思绪复杂不已。如果你有能力改变已发生的事情，那就你
去改变它。如果你没有这个能力那就只能默默承受着。不有句话现在很流行在你
们年轻人之间吗？叫什么生活就像强奸，如过不能反抗那你就只能默默的承受着。
至于是拿起还是放下就看你自己的了。不论你做什么决定我和你杨爷爷都支持你。&lt;br&gt;「 放下？放下……我放的下吗？我……放不下」看着杨梦，凌寒终究是放不
下心中的那份爱恋。&lt;br&gt;’ 既然不能放下，那就放纵自己吧’.凌寒拿起酒瓶一口气将它喝了个干净，
原本滴酒不沾的他，现在基本每天都要考靠喝酒才能睡眠。良久，凌寒借酒劲开
口说道」脱衣服"&lt;br&gt;杨梦没听清凌寒的话，仰起头看着凌寒。&lt;br&gt;「 让你脱衣服，不愿意吗？」凌寒语气带着一些严厉。&lt;br&gt;「 我脱，我脱！」杨梦反应过来，迅速的将身上的衣服脱下来，因为这几天
都是和凌寒在床上度过的，杨梦吃饭都是只是胡乱的在外面披了一件衣服，连内
衣裤都来不及穿。&lt;br&gt;看着那雪白诱人的胴体，凌寒丝毫没有怜香惜玉的站起身来将杨梦按在床上。
凌寒伸手握住杨梦的奶子不断蹂躏着。&lt;br&gt;「 我以前以为你胸部大，是遗传了李阿姨的，现在看来完全不是那么回事。
他们可少调教你」凌寒阴阳怪气的说道&lt;br&gt;「没有……不……不是"&lt;br&gt;「 什么不是？逼都给人操了，否认还有用吗！」凌寒双目赤红的说道，在以
前凌寒可不会说出这样的粗话。&lt;br&gt;杨梦张了张小嘴没勇气反驳，理亏的是她，现在只能顺着凌寒的意思，不然
不知道又要闹出什么事情来。&lt;br&gt;「 你很喜欢被人操，是不是？」凌寒问道&lt;br&gt;杨梦没有回答&lt;br&gt;「 回答我！你是不是很喜欢给人操，贱女人？」凌寒有些歇斯底里的问道&lt;br&gt;「 是！我喜欢被人操。更喜欢被寒操！」杨梦强忍着眼泪一字一句的说道。
她心里明白要是从嘴里说出半个不字，后果绝对是凌寒一脚会将自己踢下床。而
自己就再也没有机会了。&lt;br&gt;「 那我就操死你这个贱女人」说完不顾下身早就红肿不堪的杨梦，将自己那
二十公分的肉棒再次狠狠地插进了杨梦小穴里。&lt;br&gt;「 啊……」杨梦猝不及防惨叫一声，随后四肢死死的夹着凌寒的身体。任由
凌寒在自己的身体上无度索取。&lt;br&gt;客厅里的四个人显然也听见了杨梦的惨叫声，一个个都急的如</content></item></essay>