<essay><item><title>姐姐的乳房(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章 相依为命的姐姐&lt;br&gt;我叫马小帅，今年１６岁，是崇实初中的高材生。因为我聪明好学，成绩一
直是班级前三名，深得老师的喜爱。马上快要升学考试了，我的目标是进入全市
最好的高中－－香山高级中学。只要上了这所高中，意味着一只脚已经踏入了大
学的校门了。&lt;br&gt;「小帅，你回来啦。看，今天姐给你做了你最喜欢吃的红烧鲫鱼。快去洗洗
手，吃饭啦。」&lt;br&gt;这位大声跟我说话的，是我的姐姐马小靓。每天，我放学回家，姐姐已经做
好了饭菜等我。姐姐大我３岁，为了供我上学，三年前初中毕业就辍学打工了。
我们家是工人家庭，三年前，父亲出了交通意外离开了人世，母亲受不了失去父
亲的打击，承受不了生活的负担和压力，１个月后服药随父亲而去。从那以后，
我和姐姐相依为命。姐姐现在白天在超级市场上班，晚上还要帮小朋友补课。对
了，忘记说了，姐姐的学习比我还好，要不是为了我，姐姐不会辍学。&lt;br&gt;姐姐为了供我读书，没有多馀的钱买漂亮的衣服，穿着很朴素，但是丝毫掩
饰不住她的身材。记得妈妈就是个大美女，皮肤雪白，乳房硕大，屁股浑圆，我
以前最喜欢的就是跟妈妈撒娇的，靠在妈妈的胸口，感受她的挺拔。姐姐是妈妈
的翻版，虽然乳房还没有达到妈妈的级别，但是已经Ｃ罩杯了。&lt;br&gt;其实早在三年前，我就被姐姐的乳房迷住了。那时，父亲母亲都离开了我们
，而我也只有１３岁。&lt;br&gt;「姐姐，我害怕，今天晚上我想和你一起睡觉。」&lt;br&gt;「小帅，你都那么大了，应该一个人睡觉了。要不，我在你边上，等你睡着
了我再过去睡觉。」&lt;br&gt;「不要。以前我害怕的时候是妈妈抱着我睡觉的，现在，妈妈她走了，没有
人疼我了。」 说着说着，我留下了眼泪。&lt;br&gt;姐姐想起了父亲母亲，也掉下了眼泪，走过来抱住我。我靠在姐姐的胸口，
好有弹性，好温暖，我心里起了变化。「小帅，妈妈爸爸走了，现在只剩我们两
个相依为命了。不要怕，姐姐今天陪你睡觉。」&lt;br&gt;那一晚，姐姐抱着我，我的头枕在姐姐的手臂上，脸靠着姐姐的乳房。半夜
，我迷迷糊糊的感觉到嘴边一个凸点，我一口咬住了，吸吮了起来。手也顺势抱
住了姐姐的屁股。我的ＪＪ开始膨胀，感觉顶到了姐姐的大腿上，我一下子清醒
了过来。我瞇着眼睛，看到姐姐闭着眼睛，我的胆子忽然大了起来，手伸进了姐
姐的睡衣，摸到了乳房的下缘，嘴巴隔着衣服，吸吮乳头的力道大了起来。&lt;br&gt;「啊，死小帅，你咬痛我了啦。」 姐姐脸红红的，大叫了起来。我连忙松
开了手，也松开了嘴，像做错事的小孩子一样无辜的看着姐姐。姐姐没有继续责
怪我，但是转过了身去。但是，从那以后，姐姐再也没有跟我一起睡觉，即使我
哀求，她最多在我身边躺下，等我睡着了，回到她的房间睡觉。三年来，一直这
样。而我，三年的时间让我变得高大结实，成了个帅小伙；姐姐也出落的越发成
熟，越来越像母亲了。&lt;br&gt;－－－－－－－分割线－－－－－－－&lt;br&gt;「姐，我回来啦。」 今天是星期五，明天休息了。一下课，我就飞奔回家
。「姐，你在家吗？」 我边换着鞋，边喊着姐姐。没有听到姐姐的回答，我感
觉有些奇怪，平时姐姐这个时候是肯定在家的，我看了看鞋架上的鞋，都在，我
肯定姐姐没有出门。&lt;br&gt;我推开了姐姐的房门，看到姐姐睡着了，脸色潮红。我忙走到姐姐窗前，一
摸姐姐的额头，好烫啊，姐姐发烧了。我忙拿了块毛巾，敷在姐姐的额头上。&lt;br&gt;「小帅，你回来啦。姐感觉有点不舒服，厨房里有面条，你自己下点吃吧。
」 姐姐被我吵醒了，有气无力的跟我说着话。&lt;br&gt;「姐，你很烫哦。有没有吃药啊？要不要去医院啊？」&lt;br&gt;「小帅，我没事，已经吃过药了，睡一觉就好了。你自己下面条吃吧，不要
叫我，让想睡一觉起来就会没事的。」 说完姐姐翻了身，继续睡觉。&lt;br&gt;吃完晚饭，我走到姐姐的房间，看姐姐睡的正香。我轻轻地抚摸着姐姐的头
发，呀，姐姐出了很多汗，黏黏的。我怜惜的看着姐姐，心想，姐姐都是为了我
，工作太累，才会发热的。我打来一盆水，准备帮姐姐擦擦头上的汗。我小心的
擦着姐姐的脸，额头，姐姐有点感觉，翻了个身，正面向上躺着。因为热，姐姐
把被子掀开了一点。哇，姐姐的睡衣有颗纽扣松开了，雪白的乳房露出了一片，
隐约看到了粉色的乳晕。好大啊，好白啊，我的血一下子湧了上来，我想到了三
年前的夜晚。&lt;br&gt;「帮姐姐擦上身体吧，全是汗。不行，她会生气的，上次亲了下，三年都没
有跟我一起睡呢。她是我姐姐，没有关系的，就擦下，不做别的……」 我做着
思想斗争。最终，理智被打败了。我小心的去解姐姐睡衣的纽扣，因为激动，我
的手抖得厉害，半天没有解开。我定了定神，解开了一颗，接着是第二颗。当我
解开第三颗的时候，我看到了姐姐完美的乳房，像两个雪白的大馒头，骄傲的挺
立着。姐姐的乳头像小花生米般大小，粉红色的，乳晕不大，不到一元硬币大小
。我仔细的观察着，不敢为姐姐擦，生怕姐姐醒过来。我的ＪＪ不知道什么时候
已经坚硬似铁了，我隔着裤子抚摸着，很舒服。&lt;br&gt;我低下头，近距离观察者姐姐的乳房，我觉得比我在网站上看到的黄色图片
好看的多，因为姐姐的又大又白，而且好像抵抗住了地心引力一般，挺得高高的
。我想到了三年前的晚上，我有了亲她的慾望。我看着姐姐，呼吸很均匀，知道
姐姐睡的很香，于是我小心的伸出了舌头，在姐姐的乳头上舔了一下，滑滑的，
有点硬，我又添了一下。姐姐动了一下，发出一点呻吟声，我吓了一跳，连忙蹲
在床下。过了会，我听姐姐没有动静，又站了起来。我发现姐姐的乳房已经挺立
了起来，颜色也变深了点。我鼓起勇气，含住了姐姐的乳头。我不敢用太多的力
，只是用舌头在姐姐的乳头上轻轻地转着圈，用嘴唇轻轻地含着乳晕。我的ＪＪ
硬的更加厉害了，我伸出一只手，从裤子里掏出了我的ＪＪ，轻轻地撸动着。&lt;br&gt;过了会，我换过姐姐的另一个乳房，继续吮吸着，手里的动作也加快了。我
的快感越来越强烈，我强忍着不发出声音。终于，我忍不住喷发了。太强烈了，
我甚至来不及用毛巾摀住它的第一次发射，少许精液射到了姐姐的乳房上。&lt;br&gt;我突然清醒过来，明白自己做了错事。连忙为姐姐把被子盖好，衣服扣子也
没有帮姐姐扣，乳房上的精液也没有擦，拿着毛巾脸盆逃也似地离开了姐姐的房
间。我躺在床上，胡乱的想着，怕姐姐明早知道后会不会不理我，希望姐姐不要
发现。就这样胡乱想着，凌晨才睡着。&lt;br&gt;－－－－－－－分割线－－－－－－－&lt;br&gt;「小帅，太阳都照到屁股上啦，你还不起床。」&lt;br&gt;我睁开眼，看到了微笑的姐姐，姐姐笑的好美啊，看来是没有发现我昨晚做
的好事。我对着姐姐笑了笑：「难得今天休息，你也不让我好好的睡一觉啊。」&lt;br&gt;「大懒虫。今天姐姐也休息，正好你可以陪姐姐去爬香山。姐姐已经好久没
有去爬山了呢。」&lt;br&gt;「你昨天才发热，今天就去爬山，行不行啊？」&lt;br&gt;「没有关系，姐姐现在什么事情都没有了。你看，姐姐很精神呢。」 说完
，姐姐转了一圈，跳了几下。姐姐的乳房跟着跳了几下，弹性真好。&lt;br&gt;一听要跟姐姐去爬山，我一下子坐了起来，掀开了被子，准备穿衣服起床。
不过我忘记了每个男人早晨都有的囧样，我那１５厘米的ＪＪ顶的三角裤高高的
，还有不少毛毛溜在外面。姐姐大叫一声，跑了出去。我一看，脸一红，急忙穿
衣服起来。&lt;br&gt;吃过姐姐亲手做的可口的早餐，我们出发去爬山了。大约公交车２０分钟，
我们就到了香山脚下。「这里的空气真好啊，小帅，记得上次陪姐姐爬山时什么
时候的事情了？」&lt;br&gt;「当然记得啦。半年前的事情了呢，那次我考试考了全班第一，你带我一起
来爬山的呢。上次姐姐你爬到一半都气喘吁吁的，不如我呢，哈。」&lt;br&gt;「哼，那次姐姐是因为前一天太累了。昨天我休息了这么时间，今天肯定不
会输给你。ＧＯ，我们出发。」&lt;br&gt;说完，姐姐就抢在我前面开始爬山。今天姐姐穿了套白色的运动装，质地不
错，薄博的。我抬头就可以看到姐姐屁股上内裤的痕迹，还有姐姐罩罩的轮廓。
阳光下，姐姐的腰显得很纤细，屁股挺丰满的，有模特一般的身材呢。&lt;br&gt;「愣着干嘛啊，小帅，快点啦，一会你追不上姐姐了。」&lt;br&gt;「开玩笑，我会追不上你。马小靓，你等着，我来追啦。」&lt;br&gt;「你敢直呼姐姐的名字，不想活了吗？看我一会这么收拾你。」&lt;br&gt;说笑着，很快我们来到了半山腰。山里的空气是在不错，我们停了下来，呼
吸着新鲜空气，感觉非常的舒服。我跟姐姐一路上来，已经微微出汗，姐姐的脸
蛋红扑扑的，鼻尖上有着淡淡的汗珠，看上去格外的好看。因为有些气喘，姐姐
的胸脯上下起伏着，我想到了昨天晚上，慢慢的，姐姐身上的衣服在我的眼前消
失了，我看到了鲜红的蓓蕾，点缀在两片白白大大的馒头上面，彷彿看到姐姐在
呼喊我：小帅，还等什么，来吧，来吃姐姐的乳房吧。&lt;br&gt;「死小帅，你这样看着姐姐干嘛？」&lt;br&gt;「因为姐姐你漂亮啊。」 我回过神来，收回了色迷迷的眼神。
第二章姐姐受伤&lt;br&gt;接上回。快到山顶了，我一阵尿意上来，对姐姐说：「姐，我想小便，你先
在这里等等我，我去去就来。」&lt;br&gt;「小心点，我正好坐在这里休息一下。」&lt;br&gt;我顺着条小道往山林里走去。大约进了５０米，我看周围已经没有人了，就
掏出了ＪＪ准备发射。忽然我看到前面一个大树露出了衣服的一角，红颜色的。
我吓得收回了ＪＪ，心想幸好还没有发射，可能那边是个女人，不然发射的时候
被人看到了就吃亏了。我小心的往前走去，想看看是不是有个人在那里。我悄悄
地转到大树的另一侧，看到了一个女人的身影。看样子年纪不大，１７、８岁的
样子。仔细一看，原来是我们班的班长刘丽丽。我刚想过去打个招呼，忽然看到
刘丽丽撩起了衣服，伸向裤腰带。&lt;br&gt;难道她也要小便。我赶紧蹲下去，免得被她发现。只见刘丽丽解开了裤带，
慢慢的脱下了牛仔裤，里面是条白色的卡通内裤，她一拉内裤就蹲了下去。哇，
好白的屁股。第一次看到真实女人的屁股，而且还是漂亮的班长。我瞪大了眼睛
，生怕错过这一出好戏。我看到很快的，一股急速的水流从刘丽丽的胯间冲了出
来，隐约能从她屁股后面看到前面的一点漆黑。她的屁股在阳光下显得格外的白
亮，我的ＪＪ又一次的不听指挥，翘了起来。很快的，水流声越来越小，刘丽丽
抖了几下屁股，提上了裤子，依稀还能看到刘丽丽屁股上的骚水。她先拉上了短
裤，把手伸到胯下揉了两下，才慢慢的拉上了牛仔裤。我等刘丽丽结束转身不见
了，才掏出ＪＪ，畅快的排泄出来。&lt;br&gt;「小帅，你怎么那么慢啊。姐姐还以为你出什么事情了，吓死姐姐了。」
忽然姐姐脸一红：「小帅，其实姐姐也想要，你能不能帮我把风啊？」&lt;br&gt;「你要什么啊？把什么风啊？」&lt;br&gt;姐姐的脸更红了，喊道：「死小帅，就是要上厕所嘛。」&lt;br&gt;「哦，姐姐你说清楚嘛。好的，为姐姐把关，义不容辞。」 我心里暗想，
刚刚看到美丽的女班长嘘嘘，难道立马就能看到姐姐嘘嘘。&lt;br&gt;「你想什么呢？告诉你，不许偷看姐姐嘘嘘，不然姐姐就不理你了。」&lt;br&gt;我跟在姐姐后面，到了一个安全的场所，姐姐说：「小帅，你回过头去，只
准看着那边，不许回头，姐姐叫了你才允许回头。不然姐姐就永远不理你。」&lt;br&gt;「知道了姐姐，你快点吧。」&lt;br&gt;「催什么催了，死小帅。」 说完，我听到姐姐解裤带脱裤子的声音。我很
想回头去看，但是我怕姐姐看到了生气不理我，所以我强忍着没有回头。一会儿
，我听到了嘘嘘的声音，水流很急，跟刘丽丽嘘嘘的声音差不多。看来姐姐是憋
了蛮长时间了，尿流冲到小草上，发出悦耳的声音，好听极了。我闭上眼睛，静
静地用耳朵欣赏着。&lt;br&gt;「蛇，有蛇啊。」 正当我沉迷着姐姐嘘嘘声音时，忽然听到了姐姐的喊声
。我听到姐姐的喊声连忙转过身去，发现一条青色的，大约２尺多长的蛇迅速的
游进了树林不见了。我看到姐姐的裤子还在膝盖上，我还看到了姐姐雪白的大腿
内侧有几点红，我知道是蛇咬的牙印。&lt;br&gt;「小帅，你转过身去，不许看。」 姐姐因为没有穿裤子，样子十分的狼，
还一个劲的叫我回头。我此刻满脑子都是有人被毒蛇咬死毒发身亡的情景，心里
想的全是万一姐姐出了什么事情该怎么办。我根本没有听清楚姐姐在嘀咕什么，
箭一般的冲向姐姐，也不管姐姐乐意不乐意，把衣服一脱铺在地上，把姐姐抱起
来光屁股放到我的衣服上，分开姐姐的大腿，张嘴</content></item></essay>