<essay><item><title>何不在平凡中堕落(3)</title><author>床上伴侣</author><content>。&lt;br&gt;妈突然双手紧紧抓着我的左臂，癡迷地看着我：「别……别让我高潮……啊
……爽……太爽了……操死我吧……以后天天操我……操我……高潮……」&lt;br&gt;突然她全身紧绷，指甲抓紧我的手臂，大叫一声：「啊－－」我要被夹断了，
里面本来已经洪水氾滥，但仍感到一股子水冲出来，阴肉不停收缩，紧紧抱着我
的小弟弟。&lt;br&gt;妈的呆滞表情持续了二十几秒，我也停止了抽送，等她放松下来，说：「妈，
我爱你。」&lt;br&gt;她有气无力地说：「滚……滚开……」&lt;br&gt;「妈，你高潮了，可我还没射呢。」我又开始抽插，不过速度很慢，力道也
轻。&lt;br&gt;妈用手理了理凌乱的头发，然后就躺着不动了，任我作为。她奶子上全是我
的抓痕，脸红如苹果，眼睛半闭，意乱情迷。这样子让我为她死了也值得。我慢
慢加快速度，不一会，妈眼睛睁开，重新焕发精神，不过，随着睁开的眼睛，两
行泪水也从额角滚下。她说：「冤家冤家……真是冤家……」&lt;br&gt;我说：「妈，儿子是妈上辈子的情人。」&lt;br&gt;「英英，你说……啊……你爱妈吗？……哎呀……」她认真地看向我，强忍
快感。&lt;br&gt;「爱，当然爱。我一辈子爱你。」我说。&lt;br&gt;「那你能抱妈起来不？」她忽然笑了一下。&lt;br&gt;我不由一愣，继而大喜，这他妈是我最喜欢的姿势。我俯身下探，让妈搂住
我的脖子，我双手抓住她丰满细腻的屁股蛋，将她抱了起来。&lt;br&gt;妈的奶子紧紧贴着我的胸膛，阴道套在我鸡巴上，全根没入，她在我耳边说：
「现在我们没有间隔了，动吧。」&lt;br&gt;我嗯了一声，抓着她的屁股开始抽插。妈的奶头摩擦着我的胸膛，屁股掌握
在手中，阴道紧紧包裹着我，而且现在还顺从了我，我幸福地上了天堂。&lt;br&gt;抽插渐渐变快，妈轻声喘息。我情慾发狂，死死抓住妈的屁股，抬起－－落
下，用最快的速度大力夯动。妈立刻像第一次那样喘叫，不过说的是：「啊……
爽……美……美死了……今天要死……两次……啊……太美了……好孩子……妈
爱你……」&lt;br&gt;我大声吼叫：「妈！我也爱你！」&lt;br&gt;妈不回答我，只是喘叫：「啊……啊……啊……呜呜……嗯嗯……」&lt;br&gt;我突然停下，说：「妈，我想吸你奶子。」&lt;br&gt;妈说：「你别停，继续，继续。」同时腾出一只手抓住自己左边奶子往上抬，
我低下头大口咀嚼妈香喷喷的乳肉，啃了几口，说：「妈，我想一直吸着，你别
放开。」妈着急说：「你快点动吧，我不放开。随便你吃。」我嘬住了妈的奶头，
不停地吸，同时下边开始狠狠地奋力抽插。我眼睛向上瞟，只看见妈低着头迷乱
地看着我，眼睛中充满慾望，嘴里胡言乱语不知说些什么。我的感觉已经非常强
烈了，于是张大口咬住妈奶子，吞进去一大片乳肉，牙齿咬着乳肉，舌头不停地
舔乳头。阴茎胀大到极点，飞快地打桩，我也不像第一次那样顾忌妈的快感，只
是拼了命的操，使劲地操，想让自己快点到高潮。&lt;br&gt;啪啪啪啪啪啪－－&lt;br&gt;「好儿子……让……让妈高潮……太爽了……你真厉害……我……要高潮…&lt;br&gt;…」&lt;br&gt;我一声不吭，全部力量集中在胯部，妈在我身上大起大落，阴肉滚出又翻进。&lt;br&gt;我感觉自己快要射了，抽插更加猛烈。&lt;br&gt;妈断断续续地说，带着哭腔：「真……真好……妈爱你……你操死我了－－」&lt;br&gt;说着，妈突然张口咬住我的肩膀，呜呜呜叫起来。同时阴道内湧出一股淫水，
膣肉紧紧夹着鸡巴。&lt;br&gt;我「啊－－」一声大叫，被妈夹得魂飞天外，鸡巴像机关鎗一样突突突射击。&lt;br&gt;我双腿僵直，几乎抽筋，妈此时还在咬我的肩膀。我轻声说：「妈，疼。」&lt;br&gt;妈松开嘴，头趴在我肩膀上。我全身无力，向前倒了下去，将妈压在床上。&lt;br&gt;一时沉寂，我沉浸在幸福中，妈沉浸在痛苦中。&lt;br&gt;突然妈哭了，她一边抹泪一边说：「还不起来！快滚！」&lt;br&gt;我耍赖，躺在她胸口上，叼着一个乳头，说：「不走，妈，我爱你！」妈双
手轻抚我的头发，温柔地说：「妈也爱你，但是我们不能这样。现在大错已经铸
成，就只能尽力忘了它。想得到的你已经得到了，对不？忘了吧……孩子……」&lt;br&gt;「不，妈，我忘不了！」&lt;br&gt;妈突然声色俱厉地说：「以后不许你进这个房间懂不！以后不许碰我！滚！」&lt;br&gt;我吓了一跳，站起来说：「妈，你刚才还说让我天天操你呢！现在怎么这样？」&lt;br&gt;妈大怒，也站起来向外推我，哭着说：「滚！你这个畜生！以后别进这个屋！」&lt;br&gt;我被她推出屋，回头看。妈晃动着丰满红白相间的大奶子，大腿上淌着我的
精液，望着我，语气又轻柔起来：「明天起我还是你妈，你还是我儿子，忘了今
天。否则我死给你看。」说完「彭」关上了门。&lt;br&gt;我敲门：「妈，你被难受，我不让你生气了，别想不开！」&lt;br&gt;妈在门那边说：「别担心妈，我没事，让我一个人静一静。明天起咱们一切
照常。」&lt;br&gt;我悻悻地回到卧室，品味着刚才的一切。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第二章&lt;br&gt;我回到自己的卧室，看表已经两点半了，这么说，刚才和妈做了将近一个半
小时。回忆以前和女友做爱，最多也不过半小时，这次虽然射了两次，但也有些
威猛过头了。我摸着疲软的鸡巴，自言自语：「全世界的好处都让你佔了，你说
说该怎么报答我？」刚才强烈的视觉刺激和巨大快感萦绕脑海久久不能散去，我
估计现在妈肯定没睡着，应该在哭吧。但是她说自己没事不让我去看她，那就没
有问题，明天会怎么样呢？我们以后真的只能是母子，不能有今天这样的关系吗？&lt;br&gt;我其实也很矛盾，知道这样不对，若被人知道，母亲没脸做人，我被期望的
美好前途也毁于一旦。但是我到底是个20岁的血气方刚少年，如何忍得住妈那成
熟丰满躯体的诱惑？若在以往，我偷窥下满足自己意淫的幻想也就罢了，可是有
过这次狂风骤雨的体验之后，我知道自己和母亲以后势必充满纠结，就算我能把
持住自己，母子间也隔了层巨大的墙壁。&lt;br&gt;发洩了慾火的我，很快进入梦乡。&lt;br&gt;第二天一觉醒来神清气爽，我走出卧室，看见桌上摆好的早饭，母亲坐在沙
发上发呆，眼睛红肿双目无神，一看就是一夜未睡的样子。我心疼得很，过去说
：「妈，睡得不好么？昨天对不……」「昨天啥事也没有！不要瞎想！」妈严厉
地说。我见她如此便不再说话，闷头吃饭。唉，女人真是善变，昨天叫的那么欢，
最后都主动配合我了，现在又极力抗拒。我听过一句话，支配女人的只有慾望，
满足她你就是她的主人了。昨天妈没有满足吗？不可能。她现在这样，表明还是
被传统的道德观念束缚的厉害，思想上的事最难解决，没有办法。&lt;br&gt;我和妈谁也没再说话，静静地吃完饭。爸给了家里足够的钱，于是妈就成了
典型的家庭主妇，不再抛头露面，每天的消遣就是看看书看看电视，要不就是锻
炼身体。我回家后，并不是单纯的玩，给自己规定了学习的任务，由于从小爱看
书爱写文章，有个当作家的小梦想，于是每天都会用几小时练笔，或是散文，或
是诗歌，最多的还是构想小说。前些日子的生活一直是这样，我妈自娱自乐，做
饭买菜，我偶尔会跟她上街，但大部分时间还是自己坐在书桌前，要不就是健身
房和篮球场。现在我无比渴望和母亲多接触，让她认同自己。&lt;br&gt;「妈，一会儿买菜记得叫我，我想看看市场有什么零食。」&lt;br&gt;妈没看我，自己收拾碗碟，说：「你想吃什么告诉我，我给你买来。」&lt;br&gt;「一时想不起来，去那里看看有啥好的买就行了。」&lt;br&gt;「我现在不想跟你去，你告诉我吃什么吧。」妈竟然说的这么直白。&lt;br&gt;我说：「妈，你昨天不是说一切照常吗？怎么不想跟我去市场了，你平时都
是喊着打着让我去的。」&lt;br&gt;妈抬起头，抽泣着说：「你别逼妈行不？你让我一个人行不？你非要把我逼
死才高兴吗？」她说的声音虽小，但是显然难过至极。&lt;br&gt;我立刻慌了神，赶忙说：「好好好！我不去了，自己在家呆着。妈你别哭。」&lt;br&gt;等妈走后，我把客厅的沙发当做沙袋，狠狠发洩一番。我实在不知道以后的
路通向哪里，我的美好幻想是母亲和我「快乐」的相处，而事实很可能是最坏的
母子冷眼相待－－就如现在。对母亲的深厚感情告诉我，即使不能和妈有肉体上
的关系，也一定要恢复以往，让她做一个实实在在的母亲，有个听话乖巧的儿子。&lt;br&gt;下午的情况仍是如此，几次搭话都无功而返。我将希望寄托在晚上的散步，
照常可是她说的，如果连散步都拒绝，那么她食言未免也太厉害了。晚上吃完饭，
我小心翼翼地说：「妈，该遛弯去了。」&lt;br&gt;「我不去了，有点累。」妈说。&lt;br&gt;我若此刻发火，或说她食言，只会令事情更糟。盘算着早就想好的计划，我
说：「妈，你要是不愿我去我就不跟你去了。你自己溜溜也行。若是我的原因让
你连遛弯也不成，那可是千古罪人了。」&lt;br&gt;妈似乎有所动容，她轻声说：「嗯，你别管我。自己玩去吧。」&lt;br&gt;七点多一点，妈果真出门了，看来她真的十分不想和我同处一室。我穿衣穿
鞋，等她出门两分钟后出发，不近不远地跟在后面。现在已经十月中旬，天气颇
为寒冷。妈虽是一个比较传统的人，但是对自己身材十分自傲，经常穿一些比较
大胆的服饰。这里所说的大胆可能在诸位看来稀松平常，最多也就是普通黑丝和
及膝短裙，低胸的衣服很少穿，因为胸前鼓鼓胀胀，稍微一弯腰就走光。妈对穿
着挺随意，经常随便挑一身衣服出门，若在以往的十月，妈大多还是穿夏装，外
面可能会加一件大衣。但今天她却把自己裹得严严实实，不用想也知道为什么，
早晨一起来，我就没看见过除了她手和脖子以外的任何肌肤。&lt;br&gt;但是即使这样仍让我忍不住吞口水，粉红休閒裤紧贴丰满的臀部和大腿（妈
没有一件裤子是宽松的样式，那种是大妈穿的），她的小腿本来并不十分纤细，
但是在裤子包裹下，再从圆屁股和结实大腿看下来，曲线竟异常完美。我不由后
悔昨天将精力都放在妈的奶子上，而没有好好照顾完美的屁股和大腿，我承认，
我是稍微有些恋乳癖的。妈的上衣是白色紧身套头衫，今天在家里看见她高耸颤
抖的双乳时，心里一直念阿弥陀佛，其实她穿一个宽松的T 恤还好，露出一点乳
肉都不会让我如此激动。可是一想到昨天肆无忌惮玩弄的大乳房现在完全隐藏在
衣服后面，心痒的好似猫抓，真是妻不如妾妾不如偷偷不如偷不着。现在妈套了
一件薄上衣走在外面，估计她把扣子系上了，否则一路上那对跳动的大兔子要让
不少遛弯的大爷流下多年未见的鼻血。&lt;br&gt;我们原来一般散步到公路那头的小花园再原路返回，现在正处于我家和小花
园的中点，妈就是想躲开我也没任何办法，于是我三并两步轻手轻脚地走上去，
规规矩矩一本正经地说：「妈，现在天黑的早了，容易出事，我怕有坏人，过来
跟你一起。」&lt;br&gt;妈很诧异，表情透出一股感动，但是随即冷冷地说：「你回去吧，我想自己
静一静。」&lt;br&gt;我说：「那我在不远处跟着，看你有危险就上来。」我退一步，其实知道妈
是不会那样做的，我在后面跟着她，肯定让她更心烦。&lt;br&gt;妈还是冷冷地说：「不行！你……」&lt;br&gt;这时一个陌生男子迎面走来，向妈搭话：「周姐又来溜啊，好久没看见了，
这个是？哦，你儿子对不！」我一看时机大好，赶紧牵住妈的手，向那人说：「
您好，我叫罗英。」然后问妈：「妈，这位是？」&lt;br&gt;妈笑着说：「叫杨哥。喂，小杨，让我儿子叫你哥不会不愿意吧，你比他大
了十几岁而已。」&lt;br&gt;那人比我矮了十公分左右，年纪不大却秃顶了，带个金丝眼镜，看着斯文，
但是总觉得说不出的猥琐，他堆着笑容说：「不会不会！应该的。你儿子叫我哥，
我又叫你姐，我看你其实是你儿子的姐姐吧。你往外边这么一走，真是谁也看不
出来有个儿子！」&lt;br&gt;我心里大怒，这孙子竟说我妈没有儿子，把我当成什么了。最重要的是他恭
维我妈显然没安好心，一双眼睛不时看一下我妈高耸的胸部，装的似模似样正人
君子，明显是个无耻色狼。我叫了一声杨哥，就听他们聊天。「杨哥」不停夸我
们，说我妈漂亮，有气质，又说我又高又帅，问了我上学的情况后更是大为称讚，
说好学校有前途等等。我从小听惯了这种言辞，对他更是恶心，真想拉了妈的手
赶紧走。&lt;br&gt;妈又跟他聊了两句，显然也有点不耐烦，于是打断他跟他告别。走了几步，
妈想把手从我手里挣脱出去，我紧紧握着不松开。妈冷冷地说：「松开。」我说
：「为什么要松开，儿子和妈牵手散步有什么不对？」妈又挣脱几次始终无果，
在大街上她不敢有太大动作，于是只得牵手紧挨着我慢慢走。&lt;br&gt;我看计谋以得逞，于是开始下一步的拯救计划－－和</content></item></essay>