<essay><item><title>在姐姐家一天的豔遇(6)</title><author>床上伴侣</author><content>我完了………」&lt;br&gt;这强烈的刺激激发了她那心底的淫荡欲望，此时她把一切都抛到了九霄云外，只剩下了淫荡和风骚还有无所顾忌的高声的尖叫。&lt;br&gt;此时的她已舒服得魂飞魄散，全身不住的打着哆嗦，娇喘吁吁：「噢……我……的心肝……不行了…我……我要洩了………」&lt;br&gt;她说完后，双手紧紧地抓着我露在她肥屄外面的手腕，双腿呈Ｍ形状支在床上，猛地把湿淋淋的屁股抬起，肥屄高挺、再高挺，双腿与抬起的身子在床上几乎成了九十度。尖声的叫着：「啊……啊……你可要了我的命了。」&lt;br&gt;冬梅觉得从肥屄里窜上来的阵阵舒服和快感，刺激着她的每一条神经，挺起的身子又是一阵剧烈的抽搐，肥屄里的淫液像撒尿一样喷湧而出，紧接着双手双腿一软，身子又垂落在椅子上，她的全身都瘫软了。&lt;br&gt;这是以前在她的身上从来没有发生过的事情，手交使她达到了前所未有过的高潮，这使她全身因过度的兴奋而崩溃了。&lt;br&gt;好不容易，冬梅才停止了扭动，她放开了我的手腕，此时的我也是精疲力尽，当把满是淫液和经血的手从冬梅的肥屄里抽了出来，我看见，她是媚眼紧闭，娇喘吁吁，粉脸嫣红，香汗淋漓，肥大柔软的奶子随着呼吸上下起伏着。&lt;br&gt;由于手臂的抽出，我看到冬梅那肥大的屄口像是一朵鲜豔的红花正在开放一样，一层层红色的嫩肉从阴道的里面向外翻出，这时我突然看到有个圆圆的粉嫩的肉球鼓了出来。&lt;br&gt;我仔细一看原来是子宫颈脱垂了出来，那圆圆的子宫颈就像是一个鲜豔的花蕊一般，从子宫颈口里还源源不断地淌出粉色的粘稠蜜汁，她竟然被我的手插的脱阴了。&lt;br&gt;我在震撼之中一会抬头看看冬梅那娇喘的样子，一会又低头看看从她那肥屄里鼓出的宫颈，于是我便用手捏着露在外面的子宫颈，冬梅的子宫先是被我向外扯出了一两公分长，谁知我这么一捏，冬梅的身子又是猛地一颤，一大股红色的粘液从子宫颈口里淌了出来，我觉的非常的好奇，便把一根手指从微微张开的子宫颈口插了进去。&lt;br&gt;我慢慢的又左手的食指轻轻地来会抽动着，过了一会又慢慢加力，狭窄的子宫颈口被慢慢扩张开来，紧接着我又把中指也插了进去。&lt;br&gt;冬梅的身躯在不住的颤抖，呼吸随着急促起来，一股股的红色的粘液源源不断的顺着我的食指和中指从子宫口的缝隙中湧了出来，同时从肥大宽敞的阴道里也淌出了很多的晶莹透明的粘液来。&lt;br&gt;我看到冬梅那子宫颈口被我的手指插的已经大大地张开了嘴，我的两个手上都沾满了从子宫颈口里流出的红色的粘液。&lt;br&gt;冬梅这时抓着我的手从她的两腿之间的肥屄上移开，把弯曲支起的双腿慢慢的并拢伸直，肿胀肥大的肥屄夹着还是露在外面一截的子宫颈被并拢的双腿隐藏了起来。&lt;br&gt;过了一会，冬梅慢慢的坐了起来说：「嗯——。看来你比你的姐姐还要喜欢我那里的东西，不错，我很喜欢你，你搞得我很舒服。去，把我的手袋拿过来。」&lt;br&gt;我顺从的照着她的话把她的手袋递给了她，她打开她的手袋，从里面掏出一个小杯子我不知道这是干什么用的，只见她古怪的冲我笑了一下，也没有向我解释什么，蹲起身子用手指掰开肥厚的阴唇，先把露出的子宫颈用手慢慢的推了回去，然后再把杯子慢慢的塞进了宽松的阴道里。&lt;br&gt;做完这些以后她把两个儿子叫了进来，问：「你们玩得怎么样了？」&lt;br&gt;两个儿子看着他的妈妈赤身裸体的坐在床上，床上被带由血水的淫液搞的是一片狼借，我的脸上也被经血粘的是满脸通红，他们哥俩相互对视了一下会心的笑着说：「太棒了！」&lt;br&gt;冬梅又问：「那你们的舅妈丽虹怎么样了？」&lt;br&gt;俊强指了指窗外，我和冬梅顺着他的手势往外看去，只见姐姐正躺在「家乐」的身下，搂着这条大狗的屁股吮吸着粗大的狗鸡巴呢。&lt;br&gt;冬梅向站在姐姐身边欣赏的建龙招呼了一声，他会意地弯腰抱起姐姐走了进来，扔在了一片狼借的床上，姐姐赤裸的身体上满是污秽，脸上身上沾满了不知是狗的还是人的精液，她软绵绵的躺在床上喘息着，看样子姐姐被这哥俩没轻祸弄了。&lt;br&gt;这时，俊强走到姐姐的身边，双手握着她的脚踝抬起来轻轻往两边掰开，使她的双腿高高的举起分向了两边，姐姐浑身瘫软的躺在床上，这样一来她的两腿向两侧大大的展开了。　姐姐那因极度兴奋而导致更加的肥大凸鼓的肥屄已经充分的暴露到了最大的&lt;br&gt;限度，以至本来就肉乎乎的大屄使劲向外鼓着里面的嫩肉正极度渴望的张开着。　俊强把自己又硬起来的鸡巴当着他妈妈和舅舅的面炫耀般的狠狠地插进了他&lt;br&gt;舅妈那满是污秽的肥屄里，在我们大家的眼前就肏了起来。&lt;br&gt;这刺激人心的画面刺激着屋内每一个人的性欲神经，俊杰也不安分的来到了妈妈的身前，他看了看我，脸上掠过一丝浅浅的笑意，接着就蹲在了他妈妈的身前，伸出双手揉捏着深红色大枣一样的乳头。&lt;br&gt;冬梅微微低着头看着自己的儿子用他的双手的揉捏着自己的奶子，「哦……儿子……好样的！」&lt;br&gt;自己的亲生儿子此时此刻正赤裸着全身蹲在自己的面前，揉捏着曾餵养过他的奶子，而自己也在儿子的面前赤裸着全身。&lt;br&gt;「嗯……」冬梅她开始兴奋地扭动着身子，并将她的双腿微微的向两边分开以方便儿子能抚摸自己的肥屄。&lt;br&gt;俊杰把身子俯在他妈妈的双腿之间，湿润兴奋的嘴唇沿着她圆隆的小腹亲吻。&lt;br&gt;冬梅兴奋的将她的大腿使劲的向两边劈着，俊杰一只手抚弄着妈妈那肥大的奶子，嘴里含着另一个奶子的乳头吸吮着，将另一手伸到了他妈妈分开的两腿之间，抚摸两腿间高突的肥屄。&lt;br&gt;他用食、拇二指先揉后按，在对阴核进行一阵又一阵的摸揉，随着俊杰的那只轻轻抚摸着阴蒂的手，冬梅的肥屄不由自主地抽搐一下，双腿渐渐的分开到了不能再分开的程度任由她的儿子俊杰的手指在她的两腿之间的肥嫩的大屄上揉按。&lt;br&gt;俊杰弄得他妈妈再次春情撩升，全身颤抖，刚刚有些干爽的屄缝里再次春水氾滥，湿淋淋、滑腻腻顺着手指流出。&lt;br&gt;我看见冬梅的阴部更加的往外鼓着，当她站起来的时候，可能是塞在她屄里的杯子刺激着肥屄里的嫩肉，同时也因扭动使肥屄里的杯子摩擦着子宫颈口，冬梅的双腿开始不停地抖动起来，大股大股红色的的淫液顿时从肥屄里湧了出来，顺着冬梅不停颤抖的双腿上淌了下来。&lt;br&gt;「喔！……我的屄里好痒啊！……坏孩子……弄得妈妈的屄里痒死了……喔！……」冬梅边说边蹲下身来用双手正紧紧的圈在俊杰的脖子上，不断地亲吻着她小儿子的脸。&lt;br&gt;这时俊杰的右手轻轻的滑向他妈妈丰满性感的屁股上摩擦着，然后滑向妈妈那因蹲着而更加凸鼓的肥嫩的大屄上，用手轻轻的抚摸着从肥嫩的大屄口里微微挤出的杯子的底边。他用力的抓弄着他妈妈那湿淋淋凸鼓的肥屄，并用手顶着杯底一下一下的往里推送着。&lt;br&gt;「哦呀……好……爽……啊……好舒服……重一点……妈妈的骚屄……妈妈……的……屄好痒……快帮妈妈止痒……快……妈……爽死了……对……再深……点……啊呀……好舒服……啊……喔………」&lt;br&gt;冬梅淫荡地扭动着肥嫩圆滑的大屁股，把整个湿淋淋高高凸鼓起来的肥屄拼命往她儿子的手上顶着，充分享受着塞在肥屄里的杯子在阴道里抽插摩擦所引起的刺激和快感。&lt;br&gt;冬梅站起身来劈开双腿，把屁股向后高高的撅起，在大家的眼前，淫荡的分开双腿露出因塞着杯子而高高的凸起鼓胀起来的肥屄，用颤抖的手指拨开湿淋淋浓密捲曲的屄毛，分开沾满蜜汁的屄肉，把被杯子撑的鼓涨起来的深褐色的肥屄展露在他儿子的面前。&lt;br&gt;大量浓密粉红色的淫液顺着肥屄和杯子的边缘流了出来，顺着她那肥润的大腿滴在地板上。&lt;br&gt;冬梅不住的前后左右用力摇摆着，扭动肥大的屁股，把手伸到了胯间淫荡的揉搓着早已充分勃起的阴蒂，把淫荡到极点的模样充分的暴露在了我们大家的面前。&lt;br&gt;「啊……太好了……儿子……看妈妈的骚……好痒啊……啊……快……妈妈忍不住……」冬梅嘴里说着并把身子伏在床边上，趴在了我的身上，双手握住我坚挺的鸡巴，她伸出舌头舔食着我的鸡巴头，然后张开嘴，将整个鸡巴头含进了嘴里，她尽情地吸吮着已经暴涨起来的大鸡巴，就像一个少女吸吮棒棒糖一样。&lt;br&gt;俊杰此时站在他妈妈的身后，用一只手把着鸡巴，让鸡巴头对正他妈妈的菊花蕾。另一只手顶着因妈妈蹲着而快要从肥屄中掉出来的杯子，眼睛却注视着床上另一边他哥哥狂肏着他舅妈的样子。&lt;br&gt;强烈的情欲场面刺激着在场的大家，冬梅扭动着屁股寻觅着已顶在她屁股上的鸡巴，在格雷的鸡巴快速的抽插在他舅妈那肥润屄里发出淫靡的「噗吱」声中，俊杰的鸡巴慢慢的插进入他妈妈的菊花洞里。&lt;br&gt;俊杰从鸡巴上感到他妈妈的腹腔里有一块硬硬的物体在硌着他的鸡巴，他知道这是妈妈肥屄里的杯子在作怪。&lt;br&gt;冬梅享受的闭上眼睛，让身体慢慢上下活动，乱伦的罪恶感使她兴奋得全身颤抖。她趴在我的身上，开始上下抖动着身体，然后慢慢地提起和降低她那肥大而细嫩的屁股，俊杰也配合妈妈的动作挺抖动着屁股，使每一次的结合，都深入妈妈的直肠里。&lt;br&gt;此时俊杰用手扶着他妈妈的大屁股，一边抚摸，一边帮助妈妈加快动作。一边感受着鸡巴在妈妈的直肠里被一个硬硬的物体硌着磨着而产生的快感。他的鸡巴被妈妈的屁眼越夹越硬，膨胀的鸡巴在妈妈的直肠里来回的摩擦，这种强烈的快感使俊杰产生射精的冲动。&lt;br&gt;「哦，妈妈我要射了！」俊杰的脑子里闪过这样的念头，下意识地，紧紧地抓住了妈妈的屁股，用力挺动屁股，突然，俊杰的身体不由自主颤抖起来，他感到阴囊剧烈地收缩，览里面积存的热精开始沸腾，急寻找突破口。&lt;br&gt;「啊！不行了，妈妈，我要射出来了！……喔……射出来……了……」俊杰急促的叫到。他终于忍耐不住了，暴涨的鸡巴猛力的在妈妈的直肠里冲刺着，精关一松，鸡巴就开始射精了。浓稠炽热的精液顿时如同山洪爆发般汹湧而出，直射入妈妈的直肠里。&lt;br&gt;冬梅感到儿子的鸡巴在她的屁眼里开始喷射，猛地抬身把鸡巴从屁眼里拔了出来，转身蹲在她儿子的胯间，张嘴含着她儿子的鸡巴饥渴般地吞咽着射出的精液，不愿放过任何一滴。&lt;br&gt;俊杰的鸡巴不住地痉挛着，精液一股接一股的喷射着。射出的量是如此的多，以至于冬梅竟然来不及把它们完全吞下去，喷射着精液喷在冬梅的头发、额头、眼睛、鼻子，然后沿着脸颊留下去。&lt;br&gt;此时此刻俊强正耸动着鸡巴趴伏在他舅妈的身上肏着他舅妈的肥屄，他沉迷在他舅妈那迷人的肉体上。&lt;br&gt;同时，他看到弟弟也挺着坚硬的鸡巴在他们的母亲的屁眼内来回的抽插，看着母亲趴在床上被自己的弟弟肏得欲仙欲死，身子不停地扭摆，口中呻吟不已着的享受样子。&lt;br&gt;俊强也更加的兴奋起来，看着这刺激人心的场面，视觉和听觉的刺激使他更加快速而有力的挺动着鸡巴，抽插在使他兴奋无比的舅妈的肥屄里，也使得床也在不停的随着起伏、晃动，并发出「吱吱」的声响。&lt;br&gt;就在此时一股滚烫的液体突然从他舅妈的子宫内喷湧了出来，灼热的阴精刺激了龟头，俊强突然觉得一股快感从尾椎直冲向脑门。他重重压在他舅妈的身上，浑身绷紧，喉咙里发出了一声低吼。&lt;br&gt;精关一松，炽热粘稠的精液脱闸而出，滚烫浓稠的精液一股脑的喷进了颤抖的子宫内。那喷射出来的精液刺激着他舅妈的内心深处，&lt;br&gt;姐姐感到阴道里俊强的鸡巴已深深插进了自己的子宫，正一跳一跳地喷射出炽热的黏液——外甥把精液射进了自己的体内。&lt;br&gt;姐姐此时已是全身汗如雨下，呼吸急促、粉脸含春、媚眼如丝，嘴巴半张着，发出一声一声的呻吟声。&lt;br&gt;当将精液灌进入姐姐的子宫里时，性欲的满足和兴奋犹如一股电流随着精液从阴道的深处流过小腹进入了脑神经，姐姐此时已是百骸皆酥，身心舒适无比、欲仙欲死的一阵阵快感湧遍了全身。&lt;br&gt;俊强看到他的舅妈接纳自己精液的姣态，兴奋地连喷了十来下才舒服地停止，无力地趴在他舅妈的身体上喘着粗气，但双手还是很不安分地揉弄着她那肥大松软的奶子&lt;br&gt;好不容易所有的节目都结束了，姐夫邀请着大家每个人到院子里的游泳池里清理身体，大家洗完澡后感觉到了疲惫，于是大家相互簇拥着纷纷进入房间躺在床上休息。&lt;br&gt;冬梅和我走到最后，只见她劈开双腿从她的屄里掏出她刚才塞进去的杯子，此时的杯子里已装满了一整杯红色的液体，我知道这里面都是她的经血和淫液相掺的混合物，我心里很是纳闷刚才在游泳池里洗澡，这个杯子为什么没有掉出来？&lt;br&gt;冬梅笑眯眯的走到我的身边，她右手拿着杯子，左手搂着我的肩膀小声地说：「亲爱的，来把它喝下去，这玩意很补的。」说完托起我的下巴把那满杯的液体倒进了我的嘴里，我莫名其妙的毫无阻拦的全都咽进了肚里，咽完之后我才感到嘴里有一股酸酸的、咸咸的很腥臊的味道。&lt;br&gt;「亲爱的，你告诉你的家人一声，你就在这里住一个星期，我看你很有潜力，很好，我很欣赏你，你将来一定会很棒的。好了，我先去休息了，等一会我再来喂你，好吗？亲爱的！」说完她亲了我一口，转身满意地走了！&lt;br&gt;我傻傻的在屋外站了好一会，今天真的是太离奇了，我突然之间好像是长大了，我在今天感受到了性爱的美妙，与人性爱是如此的刺激迷人，令人向往。&lt;br&gt;我开始喜欢上了这令人神魂颠倒的刺激场面。我感到这个刺激真的是来的太突然，太容易了，容易的使我都不敢相信这是真的。我笑着挠着头兴奋的走进屋里，与他们相互挤着躺在床上。
（尾声）&lt;br&gt;我躺在姐姐的身边，搂着她那光滑细嫩的身子，摸着她那丰满肥软的奶子进入了梦乡。&lt;br&gt;</content></item></essay>