<essay><item><title>新家庭狂欢(2)</title><author>床上伴侣</author><content>嘴唇和舌头，吻舔着妈妈脸上的每一吋肌肤和器官。&lt;br&gt;明宗左手在妈妈的Ｔ恤外面握住丰满的乳房揉捏一阵子之后，觉得不过瘾，又把手伸进Ｔ恤里，抓着那无法一手掌握的两颗肥乳，狂暴地搓揉抓捏。&lt;br&gt;他的右手在妈妈的背部往下移动，抚摸着妈妈的细腰、肥臀，再伸到妈妈的大腿上轻抚着，他感到那里的皮肤又细腻、又柔嫩，也感到她在自己的抚摸下发出一阵阵颤抖。&lt;br&gt;在大腿流连了一阵，他的手又伸入母亲的短裙内，手指触摸到阴户，发觉妈妈没穿内裤，那里已泛滥成灾，变成湿淋淋的一片汪洋，把他的手指和手掌都浸湿了，于是附在她耳边轻声说道：「妈，你的骚屄流出浪水来了。&lt;br&gt;」「是呀，阿宗，妈妈刚才和你拥抱时就开始兴奋了。&lt;br&gt;再想到马上要和儿子肏干，淫水禁不住汹湧而出，骚屄就更湿润了。&lt;br&gt;」燕玲满脸通红的说着。&lt;br&gt;「啊……妈妈……」明宗激动得身体颤抖，更用力地搂紧妈妈，发出兴奋的声音。&lt;br&gt;他抓了抓几把湿淋淋的浓密阴毛，抚摸着如馒头般挺凸的阴阜，用食指轻轻揉捏着那粒敏感高凸的阴蒂，手指迅速在阴道口磨着，再将中指插进阴道里，轻轻地挖扣着，感觉到妈妈那肥嫩多肉的阴缝里流出了一股股热乎乎的淫水。&lt;br&gt;燕玲被挑逗得娇躯震颤不已，骨酥筋软，紧紧地拥抱着儿子，扭筛着她的大屁股，娇喘连连地不停叫道：「啊……乖儿子……你挖得妈难受死了……亲儿子……喔……妈妈痒死了……啊……好棒……好美了……啊……啊……」妈妈大声地呻吟着，屁股也兴奋地左右摆动：「哦……哦……好儿子……再伸进去点……哦……好……妈的宝贝儿子……哦……哦……你弄得妈咪……好舒服……哦……啊……」「啊……妈妈的水真多！插起来一定会很舒服……啊……妈妈，我很想舔舔你的骚屄……」「啊……好舒服……好儿子……哦……好啊……乖儿子……给你舔妈妈的骚屄……亲儿子……喔……妈妈的骚屄痒死了……啊……妈妈的淫屄给你吃……喔……啊……」示意儿子脱掉衣裤躺在地毯上，燕玲迫不及待地除去身上仅有的窄裙，站在儿子的面前，淫荡地分开双腿露出阴户，用手指分开沾满蜜汁的阴唇，让自己的耻部完全暴露在儿子淫光四射的眼睛下。&lt;br&gt;燕玲用颤抖的手指在充血勃起的阴核上用力揉搓，使火热的子宫感到爽快，燕玲忍不住发出淫乱的声音：「妈妈漂亮吗？看妈妈的阴户吧……阿宗！看到没有？妈妈的阴户都湿淋淋了……因为想要儿子的坚硬的鸡巴干了……怎么办……流出来的蜜汁……你要吸吮吗？快把舌头……伸进去……快……用舌头舔……」燕玲用跨骑的姿势对着儿子的脸蹲下去，湿漉漉的浪屄正好露在儿子面前，明宗仔细地欣赏着妈妈美丽的裸露阴户，只见一大片又浓密、又乌黑的阴毛，毛茸茸地长满在她的小腹和肥突高隆的阴阜四周。&lt;br&gt;「啊……妈妈……让我舔吧……」听到儿子迫切的声音，知道他的眼神完全集中在自己的阴户上，强烈的快感几乎使她昏迷，燕玲用手淫荡地把阴唇向左右分开，把颤抖的手指在充血勃起的阴核上用力揉搓，并很自然地扭动起屁股。&lt;br&gt;「儿子……看到没有？你就是从这里生出来的……你还想把你的鸡巴插入这里吗？……你真是个坏儿子……真的那么想和妈妈乱伦吗？……啊……快……乖儿子……快舔妈妈淫屄……妈妈的……骚屄好痒……快……好儿子……快把舌头伸进去翻搅……啊……好痒啊……妈咪受不了了……啊……」明宗抱住妈妈的大腿抚摸，同时用舌尖玩弄膨胀的阴核，又用牙齿轻轻地咬着，接着用嘴唇吸吮着湿润的阴唇，然后挑开湿润的阴唇在肉缝里仔细的舔，再把舌尖插入妈妈的阴道里面，舐刮着她阴道璧周围的嫩肉，还发出「啾啾」的声音吸取蜜汁。&lt;br&gt;被儿子淫靡刺激地口交着，燕玲不断喘着气，颤抖着声音哼道：「啊……啊……喔……乖儿子……妈妈……受不了了……亲儿子……乖儿子……你吸得……妈妈……酸痒死了……哦……咬轻点儿……啊……好酸……好痒呀……喔……乖儿子……你真要了……妈妈的……命了……喔……我要死了……啊……你……吸得我痒……痒死了……咬得……妈咪……酸死了……啊……天啊……好美呀……喔……亲儿子……啊……酸死了……妈妈的小心肝……好……宝宝……你舔得我……难……难受……死……了……妈妈……不……不行……了啦……啊啊……」当燕玲在儿子的口交中要接近高潮时，只觉得自己的阴户快要融化和爆炸，从子宫深处冒出来的强烈快感，使灼热的子宫猛烈收缩，溢出大量的蜜汁，下意识地使丰满的乳房和屁股扭动，禁不住上气不接下气的说出淫秽的话，发出乱伦的誓言。&lt;br&gt;虽然舍不得儿子持续带给她的美妙的口交快感，但是想要和儿子享受乱伦的快感，达到母子相奸的禁忌高潮，不可以就这样洩了出来。&lt;br&gt;她一转身趴在儿子胯下，用一只玉手轻轻地握住他的大鸡巴，张开她的小嘴含着儿子那紫红色又粗又壮的大龟头，不时用她的香舌舐着大龟头和马眼，又不停地用樱唇吸吮和贝齿轻咬着大龟头的稜沟。&lt;br&gt;明宗爽得全身颤抖，只得报以继续不停地舐吮吸咬淫屄，并且用他的两根手指插入湿漉漉肉缝里开始挖弄，燕玲发出淫荡的声音，疯狂地扭动屁股。&lt;br&gt;燕玲用双手爱抚儿子的肉棒，伸出舌头舔舐从马口流出的润滑液，把龟头放在嘴里吸吮，也在紧缩的阴囊和阴茎上舔；同时双手搓揉儿子勃起的阴茎，一手在阴茎的根部摩擦，一手抓着阴囊搓揉，脸上也露出陶醉的表情。&lt;br&gt;「噢，老天！我的宝贝儿子尝起来是如此的美味，但我更需要你狠狠的来干我……」燕玲激动地一转身压在儿子的身上，握紧火热的肉棒，用龟头在流出蜜汁的肉缝上摩擦，同时贪婪地继续亲吻着儿子。&lt;br&gt;「嗯……乖儿子……想不想干妈妈？想不想和妈妈乱伦？啊……妈妈是一个喜欢和儿子乱伦的淫妇……啊……」「妈妈……我已经忍不住了……快让我干进妈妈的淫屄……啊……妈妈……我也喜欢乱伦……乱伦真好……刚才在淑惠阿姨家……我也看到她正和儿子……在母子乱伦……啊……」「什么！你可别胡说……淑惠……怎么会和儿子……乱伦……」「这是真的，我没胡说……淑惠阿姨把整个身子趴在化妆台上……让她儿子从后面干……还听到世贤哥说，怀孕的世贤嫂……也和她爸爸、哥哥干呢！」听到儿子讲述淑惠母子乱伦的燕玲显得很兴奋，呼吸也急促了，连说话的声音都在抖：「啊……想不到……平时那么端庄的淑惠，竟然也会和儿子乱伦……啊……」突然想起自己现在也正和儿子乱伦，粉脸瞬间红了起来，然而这超越道德伦常的禁忌快感，更使她觉得特别兴奋。&lt;br&gt;强烈的快感几乎使她昏迷，燕玲推开儿子的身体站起来，赤裸的燕玲为禁忌的情欲而颤抖，他半蹲的跨在儿子腰际，屁股向前挺在儿子的面前，淫荡地分开双腿露出阴户，就用颤抖的手指拨开湿淋淋的浓密阴毛，分开沾满蜜汁的阴唇，把粉红色的阴道展露在儿子面前。&lt;br&gt;大量浓密的淫液从阴道里流出来，滴在儿子的肚皮和地毯上，她还骚浪地前后左右用力摇摆，扭动丰满的屁股，淫荡地揉搓着阴核，把淫荡到极点的模样暴露在儿子的面前。&lt;br&gt;「啊……太好了……乖儿子……看着妈妈的骚屄……妈妈的骚屄好痒啊……啊……快……妈妈忍不住了……乖儿子……快和妈妈乱伦……啊……亲儿子……快说你要和妈妈乱伦……说你要肏自己的妈妈……骑在淫荡的妈妈身上……插干妈妈淫贱的骚屄……和妈妈近亲相奸……母子乱伦……啊……」燕玲用火热的声音说出充满罪恶的要求儿子乱伦的话，同时用颤抖的手指用力抚摸因热切期待母子相奸而脉动的阴核，手指插入湧出蜜汁的肉洞里，淫荡地扭动屁股。&lt;br&gt;明宗也被妈妈淫贱的动作所感染，刺激得他兴奋莫名：「啊……妈妈……快一点……我要和妈妈乱伦……快让我的大鸡巴……插干妈妈的骚屄……啊……妈妈……快和儿子乱伦……快……儿子要插干妈妈的骚屄……贱屄……啊……」燕玲骑跨在儿子的下半身上面，明宗左手拨开妈妈淌滴着淫液的阴唇，右手握住坚挺的鸡巴，一边套弄着，一边用火热的眼神看着妈妈的阴户：「妈妈，我已经忍不住了……快让我干进去妈妈的淫屄吧……啊……妈妈……你这喜欢和儿子乱伦的淫妇……啊……」燕玲慢慢蹲下去，从儿子手里接过肉棒，让龟头对正肉缝。&lt;br&gt;「啊……妈妈……我能和妈妈性交了……啊……啊……」明宗双手紧握着妈妈的乳房，眼睛注视着两人性器结合的部位。&lt;br&gt;强烈的情欲，使燕玲的声音颤抖：「阿宗……你看清楚……你的鸡巴进入妈妈阴户里的情形……啊……乱伦就从这一刻开始……啊……」当燕玲屁股降下去时，发出淫靡的「噗吱」一声，儿子的鸡巴瞬即进入母亲的淫洞里。&lt;br&gt;「妈妈……啊……进去了……我进入妈妈的阴户里了……啊……」「是啊……乖儿子……你现在正和妈妈性交……啊……啊……」燕玲闭上眼睛，让身体慢慢上下活动，乱伦的罪恶感使他兴奋得全身颤抖：「啊……儿子……干我……用力地干妈妈……啊……亲儿子……快点……用力顶……重一点……喔喔……你……插……用力往上插吧……再用力一点……啊……噢……好儿子……肏死妈……啊……啊……亲儿子干我的骚屄……喔……啊……好大鸡巴……妈妈爽死了……再用力顶……啊……我亲生的儿子正在干我……哦……喔……爽死我了……」燕玲将手搭在儿子的肩上，开始上下移动着身体，然后慢慢地提起和降低她的浪穴，明宗也配合母亲的动作挺动着屁股，使每一次的结合都能把阴茎深入母亲的花心。&lt;br&gt;明宗一边干着，一边用手搓揉着妈妈的乳房，并用嘴吸着、用舌头拨弄着因高潮而坚挺的乳头。&lt;br&gt;上下的快感相互冲激着，使得燕玲陷入疯狂的状态。&lt;br&gt;「啊……妈妈……你的屄好紧……喔……夹得我爽死了……啊……妈妈……啊……」儿子发出爽快的哼声，并开始有节奏地上下挺进着。&lt;br&gt;此时明宗用手扶着母亲的臀部，一边抚摸，一边帮助母亲加快动作。&lt;br&gt;燕玲的浪屄紧紧地将儿子的大鸡巴夹住，每次升降都令母子的耻部紧紧地碰撞在一起。&lt;br&gt;「我的好儿子……好丈夫……你干死妈了……用力地插吧……妈愿意为你而死……用力干妈吧……妈快高潮了……噢……干……用力地干……我的好儿子，妈妈需要你的大鸡巴……快！用力地干妈吧！啊……妈被你干得好痛快……好爽……妈永远都属于你……啊……」明宗听到妈妈的浪叫，一阵兴奋，更加卖力了。&lt;br&gt;狂插一轮之后，一阵酥麻感从他尾椎湧了上来：「妈……我……快受不了了……妈妈……啊……妈妈……喔……我要射出来了……」明宗也配合妈妈的动作而上下摆动屁股，同时告知快要达到顶点。&lt;br&gt;燕玲从体内湧出强烈的快感：「没关系，射进来吧……好儿子……快……快……将它射给妈吧……快……啊……射出来……把你的精液都射到妈妈的阴户里吧……啊……啊……」「啊……妈妈……射了……喔……我射了……啊……」明宗一阵哆嗦，几股阳精朝子宫深处射了进去。&lt;br&gt;遭到热液的冲击，燕玲也因兴奋而喷出爱的汁液，跟精液交融着。&lt;br&gt;「啊……乖儿子……你射了……喔……射了……啊……」感到儿子的全身脉动，精液射到子宫的动静，燕玲也仰起上半身，达到性高潮：「啊……终于和儿子性交了！啊……喔……我们终于母子乱伦了！啊……」两母子相拥一起，互相抚摸着身体，燕玲陶醉在和亲生儿子乱伦的母亲情怀里。&lt;br&gt;阿德第十六章　沉溺于乱伦性戏中的母子阿德匆匆忙忙的回到姨妈家，心里想着刚才和张妈妈的奸情被明宗撞见，刺激和不安的心情混合在一起，现在心脏还在怦怦的跳个不停。&lt;br&gt;他取出钥匙打开大门，当要上楼时，他直觉地发现在厨房里有些不寻常的声音。&lt;br&gt;他快速上了三楼，把书包往书桌一搁，轻声的下到二楼，姨妈和表哥的房间门开着，两人都不在。&lt;br&gt;他小心翼翼的走下一楼，就听到姨妈发出的淫荡的呻吟声音，由厨房传了出来，令阿德全身血脉贲张！（果然又在干了。&lt;br&gt;）这个星期姨丈上日班，他们母子也只能利用时间偷情。&lt;br&gt;两人恋奸情热，也不怕被阿德回来看到，母子俩就这样肆无忌惮地在厨房里肏干了起来。&lt;br&gt;阿德蹑手蹑脚的走到厨房门外，一手扪着急跳的胸口，一手抓着硬起的鸡巴往里面瞧，一幅极尽邪美淫荡的景像出现在眼前。&lt;br&gt;只见四姨妈慈芬把两条修长白嫩圆滑的玉腿分开，弯腰趴在流理台，窄裙掀起在腰际，翘起她那肥白细嫩、丰满圆翘的大屁股对着儿子，一边摩擦着儿子火热的大鸡巴，一边把水龙头打开，然后她开始冲洗水槽里的碗盘，屁股却淫荡地对着儿子的肉棒，用丰满的臀部拼命地摩擦他儿子粗硬的鸡巴。&lt;br&gt;阿强则从母亲背后紧紧搂着她，他的裤子褪到脚下，暴挺的鸡巴顶住妈妈的肥美肉臀，疯狂的摆动着屁股，迎合妈妈的动作</content></item></essay>