<essay><item><title>淫乱家庭：纾茗的十八岁生日(2)</title><author>床上伴侣</author><content>的有够大的，比妈妈的还要大，爸爸最喜欢大波霸了！」&lt;br&gt;「少来了，爸爸你不是最喜欢小女孩吗？像妹妹就没有胸部呀！爸爸你还不是很爱？」&lt;br&gt;「哈哈，妳们姊妹应该都会跟妈妈差不多，小羽的奶奶也会大起来的，不过应该还是大不过小茗妳的大布丁。」&lt;br&gt;纾茗看着镜中爸爸一手揉着乳房，另一手捏起自己勃起的粉红色乳头回旋搓揉着，心想真希望爸爸有四只手，能够同时玩弄自己全身上下的性感带。&lt;br&gt;「小茗妳看，妳的大布丁又软又大，可以一直左右晃动欸！爸爸每次看到，就都快要射出来了！」&lt;br&gt;「呵呵，爸爸你射在上面的话，不是就变成奶油布丁了？」&lt;br&gt;「坏女儿真色，会跟爸爸说黄色笑话！」阿明边笑着，边捉弄似的弯起手指轻轻弹着乳房上的奶头，触电般的感觉让纾茗更是站不稳。&lt;br&gt;「小茗妳知道吗？当妳还是小学生时，奶奶开始变大后，爸爸就一直偷偷看妳呢！」&lt;br&gt;「嗯……嗯……真的吗？」虽然纾茗已经很熟悉父女之间的淫事，但还是很喜欢听阿明重新提起来刺激情趣。&lt;br&gt;「真的呀！小茗妳还记得吗？在妳小学四年级时，奶子就已经微微隆起了，当时爸爸常常在半夜趁妳睡觉时偷偷舔妳的胸部喔！」&lt;br&gt;「爸爸你真的好变态喔！这么喜欢小女孩！」&lt;br&gt;「可惜爸爸当时还没有开窍，没有在乖女儿还小时就跟妳玩游戏，一直要等到小茗读国中后……」&lt;br&gt;纾茗想到才几年前，当自己还小时和爸爸的种种经历，生起一股甜蜜和温馨的感觉，便说：「那爸爸现在不就在玩着小茗吗？你看，变态爸爸正在玩着淫荡女儿的大布丁呢！等等就轮到淫荡女儿和爸爸的鸡鸡玩唷！」&lt;br&gt;纾茗侧过脸，视线从镜中的父亲转移到旁边的父亲脸上，明白女儿心意的爸爸连忙凑过脸去，父女俩的双唇便紧紧地连在一起。&lt;br&gt;阿明的双手依然在女儿身上上下巡回着，勃起的肉棒也不停地顶着前方的丰臀，纾茗最喜欢这样被爸爸完全包复起来的感觉了。&lt;br&gt;「小茗，妳想站着让爸爸进来，还是要其它的方式？」阿明离开女儿肉感的双唇，温柔的询问着。&lt;br&gt;纾茗歪过头想了一下，便说：「爸爸你坐下来好了，坐在地毯上。」&lt;br&gt;阿明笑着盘腿坐了下来，双手抚弄着肉棒，纾茗双腿张开跨在阿明的身上，再面朝镜子、背对父亲地慢慢蹲下来。父亲和女儿的双手都不约而同的握住勃起的肉棒，让纾茗的下体对准，再缓缓地插入。&lt;br&gt;「嗯……嗯……好棒喔……爸爸的鸡鸡……又进来了❤……」纾茗让爸爸的龟头进入体内，但自己却不完全坐下。&lt;br&gt;纾茗认真的看着镜中自己有点滑稽的蹲姿，不禁笑了出来，但旋即看到两人间的交合处，粗壮的肉棒连结着自己湿润滑嫩的肉缝，前端已经塞进去了，而肉棒的茎部仍露在外头，上面粗壮的青筋不停地蠕动着，纾茗旋即心中一荡，开始以画圆圈的方式摇着臀部。&lt;br&gt;「啊啊……小茗……妳这样好厉害喔……爸爸好爽呢！」阿明将头贴在女儿背上，无法直接从镜子中观看女儿的神情。但从下面传来的紧缩刺激感，让爸爸享受到极度的快感，而阿明的回应则是不停地揉捏玩弄着女儿的乳房。&lt;br&gt;「嗯……嗯……爸爸你看……小茗厉不厉害？小茗都没坐下来喔！」纾茗看着镜中自己不停摇晃的动作，身体上和心理上都感到极度的愉悦及刺激。&lt;br&gt;「呼……呼……嗯嗯……爸……爸……我想坐下来了……呼……好累喔……好累……」&lt;br&gt;「乖女儿～～妳先休息一下吧，让爸爸抱抱妳。」&lt;br&gt;纾茗缓缓地压低身体，看着镜中父亲的肉棒逐渐地没入下体的阴毛间，接着往后一仰，并着双腿，就像坐在椅子上地躺在阿明的怀中。父亲怜爱的舔着女儿的脸颊，将她紧紧地从后环抱着，父女俩停止摇晃，静静地享受着在彼此体内的甜蜜感觉。&lt;br&gt;「嘻嘻……爸爸你好像在抱小婴儿似的……」纾茗盯着镜中依偎的两人，发出清脆的笑声：「小茗觉得好幸福喔！」&lt;br&gt;「乖女儿，妳是说被爸爸干很幸福吗？」阿明的舌尖舔舐到纾茗的鼻尖上，轻轻的点着。&lt;br&gt;「你们臭男生都只会想到干人家……我说得是幸福是……是说女儿被爸爸抱着，抱着的幸福感觉啦！」&lt;br&gt;「那……一般爸爸的女儿会有这样的幸福感觉吗？」阿明动动身体，让纾茗感受到下体的插入感，提醒女儿正在被爸爸奸淫着。&lt;br&gt;「嗯……这是两回事呀！爸爸你好坏……其他爸爸才不会强奸女儿呢！但他们还是可以抱着女儿惜惜呀！」纾茗眼神迷蒙，注视着镜中的父亲：「不过……爸爸你说得也对……小茗每次被插进来得时候……都感觉到很快乐呢！」&lt;br&gt;「那这是谁的功劳呀？」&lt;br&gt;「嗯嗯……都是爸爸的功劳！都是爸爸鸡鸡的功劳！喔……喔喔……嗯……呀呀……」&lt;br&gt;听到纾茗淫荡的絮语，父亲兴奋地摇动腰部，上下顶弄着少女肉体，让女儿快乐的尖叫起来：「爸……爸……小茗好棒喔……你顶得人家快要死掉了！」&lt;br&gt;在爸爸的示意下，纾茗又回复成双腿大开的蹲姿，而阿明则用双手从下方扶着女儿大腿，狠狠地用肉棒往上顶弄着女儿双腿间的裂缝。纾茗双手狂乱地抓弄自己身体，并瞇着眼睛盯住镜中少女下体间的激烈进出。&lt;br&gt;「啊啊啊……嗯呀……小茗……正在被爸爸的大鸡鸡干着呢！小茗好高兴！好快乐喔！嗯……啊啊啊啊……」&lt;br&gt;「嗯……乖女儿……爸爸也好爽喔……女儿紧紧的穴穴……夹得爸爸的鸡鸡快要射出来了……」在一阵猛烈的插弄后，父亲又放慢动作，舒缓的进出着女儿的身体。虽然纾茗希望能够一直保持着这样的快感，但现在她要更激烈的刺激。&lt;br&gt;「爸爸？」镜中纾茗娇嫩的脸泛起兴奋的红光，并发出微弱的询问声音。&lt;br&gt;「怎么了？小茗。」&lt;br&gt;「……人家想要。」&lt;br&gt;「想要什么？」&lt;br&gt;「人家现在想要……想要喝爸爸的牛奶。」&lt;br&gt;「这么快就想要喝啦？」&lt;br&gt;「嗯嗯……啊……人家就是想喝嘛！给人家……」&lt;br&gt;其实阿明听到女儿坚定又淫乱无比的恳求声，便已经激动得快要射出来了，不过父亲还是强忍着快感，要忍到最后一刻。&lt;br&gt;「那女儿妳想要用上面的嘴巴喝？还是下面的嘴巴喝呢？」阿明加快动作，一边温柔的问着女孩。&lt;br&gt;「人家……想用下面喝。」纾茗小小声地回答父亲。&lt;br&gt;「好，那我们到浴室去！」&lt;br&gt;「嗯……啊啊……为什么要到浴室？」&lt;br&gt;「我们弄脏了房间地毯就不好了，别给人家添麻烦。」阿明停下动作，拍拍女儿的肩膀，示意纾茗站起来。&lt;br&gt;「不要！小茗不想离开爸爸，我们这样过去也可以吧？」&lt;br&gt;「乖女儿妳真色呢！」&lt;br&gt;阿明没办法，只好双手扶着纾茗的腰部，示意女儿弯下身躯，先让自己从盘腿坐姿转换成跪姿，再慢慢地站起来。父亲抓紧女儿，让两人的下半身紧紧地贴在一起，以防肉棒滑了出来。&lt;br&gt;「嘻嘻……爸爸，我们正在变形呢！」纾茗看着镜中自己身后爸爸缓慢的动作，逗趣的娇笑着。阿明站起来后，纾茗则因为要保持插入的姿势，必须把身体的重心往前倾着，而父亲则抓着女儿的手臂，深怕纾茗会往前摔倒。&lt;br&gt;「乖女儿小心喔！现在要走到浴室囉！我们脚步要一样，不然会分开喔！爸爸数『一』时就右脚动，数『二』时就左脚动，慢慢前进喔！」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;「小茗小心，里头地上有点滑！」阿明威严的命令着女儿，而纾茗也乖乖的听着爸爸的话，小心的动作，父女俩保持着插入的模样，往浴室慢慢地前进。&lt;br&gt;「来，小茗，妳扶着洗手台，让爸爸开始干妳。」&lt;br&gt;纾茗用手拨拨散乱的头发后，双手扶住洗手台，稳定好身子，便将臀部高高的抬起，阿明则连忙用手将女儿往下压着，开始前后插弄着。在磁砖堆砌的浴室中，回音效果远比卧房要来得好，父亲进出女儿体内的「噗哧、噗哧」声穿梭在女孩的尖叫声中，在室内回响着。&lt;br&gt;「啊啊……啊啊啊……爸爸你快进来呀……快进来小茗的最里面……快点让小茗死掉……嗯嗯……啊啊啊……」面对父亲激烈的抽弄，此时纾茗要用尽全力才能让自己站着。女孩不停地用喊叫来宣洩自己体内的慾望，也期盼着爸爸将给予自己的高潮。&lt;br&gt;「嗯嗯……嗯……小茗，爸爸要进去了！」父亲紧紧地抓住女孩的丰臀，两手深深地陷入雪白的嫩肉中，加上猛烈的冲刺，直让纾茗感觉自己的下体快要爆炸了。&lt;br&gt;浴室的洗手台上也有着一面正方型的镜子，但因为不够大，当纾茗面对着洗手台时，她只能清楚地看见自己的表情。纾茗预期着父亲差不多要射进来了，她看着镜中的表情，突然发现自己脸上并没有夸张的痴淫感，反而有些冷静。&lt;br&gt;「嗯嗯！」突地纾茗看着自己双目一瞪，热流迅速的湧入自己体内，充满着腹部和下体。当父亲的精液进入到女儿的体内，不知起了什么化学作用，纾茗知道自己也高潮了。&lt;br&gt;「嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯……」从下半身湧上的高潮没有让纾茗大声地尖叫，反而紧闭着嘴巴咬住牙根，发出低沉的喉音。父亲的热流进入体内后，下半身的酥麻感让纾茗阵阵痉挛，眼珠子微微地往上翻，双眼失神地看着前方，脑海一片空白，只能用身体感受着最原始的快感。&lt;br&gt;当阿明往纾茗的体内深深插入，顶撞最后一下后，便往前倾倒，双手环住纾茗的上半身，抱住女儿的身躯。这样除了不让女儿因为失神而跌倒，也能一直保持最深入的状态，让父亲尽情地将精液射入到女儿最深处的体内。&lt;br&gt;「喔喔……吼吼……小茗妳实在好棒喔……让爸爸爽得不得了呢！」阿明清楚地感觉到自己的阴囊不停地收缩着，下体涨满的精液正被挤压着，一下一下的从龟头射出去，每次射出都让父亲品嚐到最甜美的快感。&lt;br&gt;「小茗？小茗？」当阿明感觉到自己快要射完时，他拍拍前方的女儿肩膀，不过正在被高潮冲击着的纾茗没有察觉到，只是呆呆的看着前方。熟悉女儿的父亲将她往后拉起，两人仍然保持着结合的姿势，阿明将女儿拖到旁边的马桶前，当自己坐下后，纾茗也随之坐在自己的腿上。&lt;br&gt;女孩模糊的察觉到男人的动作，但虚脱和浑身无力的感觉使她难以回应，只能倒在爸爸身上，抖动着身体，舌头微微地伸出娇喘着。阿明环抱着纾茗，双手抚着女儿微微鼓起的腹部，轻轻的拍打着。&lt;br&gt;「小茗哪，爸爸都已经将牛奶射进去囉！好不好喝呢？妳看妳看，牛奶太多了，都已经慢慢流出来囉！」&lt;br&gt;「嗯……嗯……爸爸……人家差点死掉了呢！」酥麻感和虚脱感渐渐退去，纾茗开始清醒过来，无力地说着。少女的手慢慢地抬起来，与父亲一起抚弄着鼓鼓的小腹：「人家觉得，比昨天晚上的还要快乐呢！」&lt;br&gt;「真的吗？我的乖小茗，乖女儿，只要妳能快乐，爸爸就很高兴喔！」&lt;br&gt;纾茗听到后别过头去，投以父亲一个灿烂的微笑，跟着迎上阿明靠近的脸，温柔的接吻着。&lt;br&gt;两人交缠了一会儿，纾茗离开父亲的嘴唇，娇羞的说：「爸爸，人家想要尿尿……」高潮退去后，纾茗不禁感觉到早晨的尿意，但阿明颓软的肉棒依然留在女儿的体内，让纾茗有点不知如何是好。&lt;br&gt;「乖女儿，想尿尿就直接尿出来好啦！」&lt;br&gt;「不要啦，爸爸你这样塞住，人家尿不出来！」&lt;br&gt;「塞住了吗？爸爸帮妳扒开，这样就尿得出来了吧！」阿明丝毫没有出来的意思，但接着伸手分开女儿大腿，捏住肉缝外侧的阴唇，并用手指头按摩着肉缝内侧的尿道口，让纾茗的尿意更加强烈。&lt;br&gt;「啊啊……爸～～这样人家还是尿不出来啦！喔……喔……让人家起来，不要动了。」&lt;br&gt;「这样也尿不出来吗？好啦，爸爸起来。」阿明拍拍女儿的肩膀，双手往纾茗的背部一推，让她站起来后，自己也跟着站起来。&lt;br&gt;「嗯嗯……」&lt;br&gt;阿明站起来后，肉棒便自然地滑出女儿的裂缝，纾茗清楚地感觉到自己体内的液体缓缓滑下，一团一团的从肉屄里掉落在马桶里。阿明从女儿的身后离开，让纾茗可以坐在马桶上，少女坐下来后，便微微并着双腿，身体微微颤抖着。&lt;br&gt;「爸爸……人家要尿尿了……」&lt;br&gt;不过阿明完全没有离开的意思，他俯视着女儿，接着便在马桶前蹲下，露出色情的笑容。纾茗完全明白爸爸想要干什么，于是她尽量打开大腿，让父亲能够清楚地看着自己的下体。&lt;br&gt;纾茗坐在马桶上，双手无力的垂放着。少女往下看，注视着双眼放光似的父亲盯着自己的下体：「爸爸……小心人家喷到你喔……嗯嗯嗯……」&lt;br&gt;纾茗放松身子，眼睛闭起来，不一会儿便感到体内的液体缓缓地流出，浴室内响起「淅淅淅」的水声，跟着少女发出舒服的叹息声。&lt;br&gt;「唉呦！爸爸……你？」纾茗感到下体一阵酥麻，便睁眼一看，原来阿明不顾女儿正在尿着，将头埋入眼前白皙的双腿间，伸出舌头舔着肉缝顶端的鲜嫩凸起物。纾茗无法停止排尿，只能眼看着自己黄澄澄的尿液喷在爸爸的身躯上，并享受着来自下体的混合着排泄感的酥麻感觉。&lt;br&gt;当纾茗已经尿得差不多</content></item></essay>