<essay><item><title>深山乱伦(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（一） 偷窥春宫淫戏。&lt;br&gt;深山靠近溪流边，一座看起来是有点破旧的房屋，但是只要你在外面看确实是有破旧，如果你进入屋内，永远不会说它破旧，里面是一尘不染的光亮，长长的桌子摆放着吃饭的用具，还有一壶泡茶的茶具，茶具就放在一个大大的泡茶桌，茶桌前几个圆圆的木材，确实可以看到这里有人住，顺着厅堂往后面走的当儿，一间厨房里面虽然看着有点黑黑的油烟味，隔壁又是一间堆放已经砍伐的木头。&lt;br&gt;一走进木材房间，一扇木头门在脚底下盖住着，一个好特殊雕刻精致的手把，看起来是那么光滑，黑黑亮亮的，拉起木门豁然发现一个洞穴，一条楼梯直接往下，顺着楼梯往下一走后，洞穴里面真的是五花八门，四五间房间还有一个大客厅，中心摆放着红木雕刻的一套龙凤椅，里面刚好有人在閒聊着，他们是母子，那少妇看起来绝对不超过三十岁的妇女，而那少年看起来只及弱冠的儿童罢。那少妇是这家的主人……于念慈，看起来她的年龄，由她的脸颊是那么光彩豔光四射，脸色是那么美丽漂亮红润，身材是丰腴细嫩雪白，胸前那对椒乳坚挺着把丝绸的衣裳撑起，细细的腰板是那么凹陷，臀部也是那么细嫩翘楚，两腿雪白露出青筋曝露，是那么均匀修长，简直可以用国色天香的字来描写她的美丽娇豔，可是她的年龄说出来肯定让你们吓一跳，她已经接近八十岁的妇人了。&lt;br&gt;而那少年已经是十二岁的少年或是儿童……于奇峰，但是长的英俊巨擘的少年，长得那么高英挺高大，宽宽的肩膀是那么雄伟，胸部是那么雄壮，怎么看也不可能会是只有十二岁的孩童。&lt;br&gt;于奇峰自懂事就从未见过自己的父亲，虽然他母亲于念慈曾告诉他，他的父亲是个好人，可于念慈在说那话的时候神情并不坚决，似乎有点隐瞒成分。但于奇峰却不以为忤，更在心中把父亲的光辉形象塑造了一番，然后，他就认定自己的父亲是一个大英雄、大豪杰。&lt;br&gt;于奇峰自小被于念慈拉扯长大，但生活上只是依靠于念慈刺绣和织布得来的银钱，为数甚少，虽然饿不死，但也极为艰难困苦。&lt;br&gt;于奇峰自小就心性高傲，小小年龄就觉得老是这般依靠母亲可不行。于是，他便与村中几个猎户为伴，一边在猎户们的手下充当下手角色，一边努力学习打猎的技巧。&lt;br&gt;开始的时候学得很艰难，但他十分努力，猎户们看他家只有母子二人，对他也十分照顾，打到的猎物也会分他一份。但于奇峰不甘心收受人家的好处，反而更加用功学习，未几，他就能自己打野味了，有时候运气好还能打到一些稍大的猎物。&lt;br&gt;十岁那年，于奇峰第一次打到野猪，山中的野猪很凶悍，年纪大的猎人都不敢轻易接触，但于奇峰初生之犊不怕虎，在失败过多次后，终于奏功。&lt;br&gt;见儿子将七十多公斤重的野猪拖了回来，于念慈很是欣慰，证明她的儿子也能独当一面了。&lt;br&gt;那以后，于念慈就把自己以前学到的几手粗浅的手脚功夫传给了他，于奇峰也认真学习，身体渐渐强壮。&lt;br&gt;看着儿子展现出来的略微粗壮的手脚，于念慈心中也是感慨万千。&lt;br&gt;每当于奇峰打猎归来，于念慈就会用事先准备好的河水帮他洗涤身上的污垢，布巾滑过于奇峰那健壮的手臂，于念慈心中总会内心一颤，但还是隐忍着内心中一种野性的情感，帮他擦洗干净……于奇峰也总是默默享受着母亲为她洗去身上的污渍之物。&lt;br&gt;于奇峰十七岁那年的一天，他与村中一名叫阿猛的青年猎人一起出外打猎，俩人装了一些猎捕大型猎物的陷阱之后，便在林中搜索驱赶猎物们到陷阱地带去。&lt;br&gt;在经过一处密林时，两人忽然听到一阵咿哦的异声，两人登时惊异相觑，都不知道是什么东西发出来的怪声。&lt;br&gt;当俩人怀着戒心循着声源慢慢靠近的时候，这才发现原来发出声音的居然是一男一女赤裸的交叠躺在一处草丛中，两人都很年轻，却不是于奇峰所认识的任何人。此刻，男子用力地冲撞着女子的下身，伴随着一阵阵扑吱声响，那女子好似十分享受这种野蛮的对待，不停的从口中发出咿唔之声。&lt;br&gt;于奇峰与阿猛长这么大从未见过这样的情景，只看得目惊口呆，说不出话来。&lt;br&gt;但是女子身上那成熟的胴体给两个偷窥者的震撼是强烈的，影响也大。&lt;br&gt;那之后，于奇峰一直忘不掉女子那成熟动人的躯体，对异性的渴望之感也渐渐滋生，兴趣渐渐盎然。&lt;br&gt;在与母亲于念慈独处时，于奇峰总会不经意地瞟向母亲身体的高耸处，于念慈却并没注意到儿子的这些行为。&lt;br&gt;这一天，于奇峰在经过自己家的澡房时，听到里边传来的水落地的劈啪&lt;br&gt;声响，他知道是母亲在里面沐浴，不又忆起那日在林中看到的那幕。因此，出于对女性肉体的野性渴望，他渐渐忍不住自己想要看母亲淋浴的冲动……随着眼睛越来越接近那个透空的小孔，他终于看见于念慈那成熟曼妙的躯体，于奇峰身体里的血液似乎也被慢慢蒸熟了似的炽热起来……明亮的黑眸，挺直的鼻子和那丰润的嘴唇，雪白晶莹的肌肤，水顺着她雪白的颈项流过她那高耸丰满的乳房，梳洗时不经意的抖动让它们显得颤巍巍的，峰顶上那朵粉红的蓓蕾迎风招展着，多么甜美诱人。尤其是身下那茂密的丛林处，于念慈在清洗身体时不时会伸手拨开那些茂盛的林子，露出里面那腥红的肉菱……于奇峰再也压抑不住自己胯下的勃大，右手不自觉地套动起它，随着一上一下不经意的律动，于奇峰全身异感不断，销魂得让他想要呻吟出来……随着手上力度的渐渐加强，一股想要发射的欲望火速传来，就在他母亲偶然岔开双腿的时候，于奇峰发射了。&lt;br&gt;那火热的欲望穿过那破损的茅草，淋到了于念慈的身上，于念慈却浑然未觉……欲望过后，于奇峰忽然想到母亲含辛茹苦的将他抚养成人，这期间要忍受多少艰难困苦，他现在这个行为是严重的亵渎了母亲……想到这里，于奇峰冷汗直冒，飞快地逃离了那里。他本来也不是什么恶坏心性，只是成长中骤然遇到这种生理问题不知应该如何妥善处理，就顺从依照了内心中那朦胧的欲望，于是，就会对性产生不可抵御的依赖，但这本就是人性，孔子不是说过食色性也吗？&lt;br&gt;又一日。&lt;br&gt;于奇峰在树林中幸运地猎捕到一头母獐子，就将之扛在肩上返回家去，心想这下可以和母亲美餐一顿了。&lt;br&gt;可当他回到家门前的时候，却意外地听到屋中传来一阵浑厚的男生，其间也夹杂着母亲那娇柔的声音。&lt;br&gt;家中什么时候来了男子？这在以前是从未有过的，如果说是商人来买母亲织的布，那也是不太可能的，因为这里离市集很远，一般商人不会为了收购一点东西大老远的跑来这里。于奇峰怀着重重的疑团靠到门前想听一下里面的人说些什么。郭大哥，你这些年都没有来看我们母子俩了……言语中竟然有些撒娇的味道，杨心中讶然，在他心中，母亲向来不怎么苟于言笑，像现在这般小鸟依人的柔顺模样也是从未见过的。&lt;br&gt;想到这里，于奇峰心中竟然有些隐隐的痛楚。&lt;br&gt;是呀，所以我今天特地过来好好看看你们啊。男子说话的时候夹杂着于念慈的娇声吟喘。&lt;br&gt;于奇峰心中痛极，忙找个孔洞往屋内瞧去，果然见到一长得浓眉大眼的男子正抱着母亲亲热，双手不挺的在于念慈美好的身体上抚搓着，她颈子上的衣服已经有些凌乱，于念慈双眼目光迷离，似乎很享受男子的爱抚。&lt;br&gt;这人是谁？于奇峰心中转过无数念头，却怎么也想不到此人会是谁。男人一把抓住于念慈胸前的一座乳峰，雪白坚挺的乳房被他这般揉弄显得有些发红，原本浑圆的形状在他的大手中时刻变换着……于念慈半靠在他的怀中，慢慢抬起一只匀称美腿，挂在男子的腰上。&lt;br&gt;男子将它搂住，手顺着大腿根部往下游动。&lt;br&gt;郭哥哥……奴家好难受……于念慈浪吟着，身体不安的蠕动着，当男子的大手插入她腿根深处的时候，她更是浪荡地喊了一声。慢慢的，于念慈身上的衣物被男人一一褪去，露出里面的美好景色。&lt;br&gt;念慈妹妹，我想你想得好苦啊……男人一边说着，手脚也不呆闲，一直到将她拨了个精光。&lt;br&gt;郭大哥……奴家也十分想你……于念慈回应道，口中喘息不定，春心荡漾至极，不发洩是不行的了。那种骚媚的模样，当真让人想一口吞下肚去……看到这里，于奇峰也是双眼发红，真想立时冲进去把那男的撂倒，把母亲搂在怀中狠狠地干一番。&lt;br&gt;男人也被这般的于念慈弄得欲火纵横，一把拉开了下身的衣物，一只勃大的肉棒弹了出来，将于念慈拦腰抱起的时候，他的肉棒一举捅入了于念慈的嫩穴，在插入之时，于奇峰看到母亲下面芳草从中有水光闪动，那湿淋的情景让于奇峰胯下涨得发痛，再也隐忍不住，从裤裆中拉出自己的分身，看着母亲被男人插的现场春宫剧套动他的分身……用力啊……郭哥哥……使劲点……快要来了……于奇峰听着里面的淫声浪语，看着那淫靡的场景，内心虽然痛苦，但下身却是十分舒畅的……而他对他母亲的印象也随着他的套动渐渐离远，再也不是以前那个嫺静圣然的母亲形象，而他对性的认识也是越发狂野，感觉不管是谁，只要是女的，就都可以插她……里面的情形于奇峰渐渐看不到了，因为他们已经移到了里屋的床上去干，但是那阵阵淫荡的声音，却给于奇峰更多想像的空间。当火热之物因为套动的快感喷射出去的时候，于奇峰悲伤地逃离了那个地方，茫然无措的到村口呆坐许久，一直看到那个男子走出村子，他才缓缓回家。&lt;br&gt;到家时，看到母亲于念慈精神奕奕的正在打水做饭，于奇峰将自己捕到的那头獐子丢到地上，于念慈欣喜得冲上来抱住了他，感受着母亲那丰满柔软的身体，于奇峰内心那股野蛮的情感再次席捲了他……如果时间能在这一刻永远停留，那该多好，于奇峰只想就这么陪母亲度过以后的日子，别再分开了。&lt;br&gt;（２）偷窥亲娘自慰。&lt;br&gt;夜深了，于奇峰躺在床上辗转反侧，夜不能寐。脑中不停闪现的是日间发生过的那一幕，母亲那成熟动人的躯体在男人抚弄下的媚搔模样……于奇峰身体随着温度的升高，燥热感越深，胯下也按捺不住亢奋得勃大起来。&lt;br&gt;渐渐的，于奇峰抵抗不住欲望的侵袭，开始喃喃地呼唤着母亲的名字，手不由自主地伸到勃大处套弄起来。&lt;br&gt;朦胧间，于奇峰似乎听到母亲的房间也有异声传来，开始他还以为是自己的错觉，但马上他就知道那是真的，虽然声音很轻，但是他还是能辨认得出那是于念慈的呻吟声，实在是因为日间给他留下太深的印象。&lt;br&gt;他以为是日间那男子又来了，心下愤然，一跃而起，冲至母亲房间门前，一幕惊豔动人的春宫场面却让他全身血液沸腾，愣在当场……此刻虽然已经是半夜，但还是能隐隐看见于念慈躺在床上，衣裳半敞，美豔的身材在强烈的刺激着于奇峰全身的器官，心跳加速，一股腥味冲上头顶，骇得于奇峰连忙捂住自己的鼻子，一手按住胯下。&lt;br&gt;于念慈的双手不安地揉搓着自己的身体，高挺的乳峰不知什么时候已经被袒露出来，她的手在那白皙的乳房上狠狠的揉动着，两腿紧紧夹住蠕动着，像一条赤裸的毛毛虫，下体的掩盖物已经被她揉得皱极，空气中弥漫着一股酸酸的味道。&lt;br&gt;郭大哥……人家还要……用点力……于念慈就算在梦中还在思念着那个姓郭的男人，于奇峰在伤心之馀，也加深了对那人的怨恨，但那是以后的事，于奇峰现在无暇去理会除了母亲之外的一切事物。&lt;br&gt;天啊，于奇峰走到母亲的床前，呆呆看着床上于念慈的表演，雪白丰满的乳房颤巍巍地抖动着，峰顶那朵樱红的蓓蕾散发着诱人光泽，紧紧吸引着于奇峰的眼球，她的唇丰润桃红，那轻盈的瑶舌不时伸出逗舔着它，尤其是她那迷人的小嘴，一张一阖间都有一股荡人魂魄的异香传出，实在是动人以极。于奇峰此刻根本就忘记了她是自己的母亲，他的手一边捂住自己的鼻嘴，一边套弄着自己的阴茎，全神贯注地盯着正在床上发骚的母亲，呼吸也越来越急促，套动得更疾。&lt;br&gt;郭哥哥……舔我……用点力啊……人家快死了……这些发自于念慈口中的魔音强烈地搅乱着于奇峰的心神，如果不是最后的神智在告诫他那是他的母亲，相信他早就扑了上去……他现在多么想爬到她的身体上，用他那火热的阴茎抽插在她娇嫩的、湿淋淋的骚穴，于奇峰热切地渴望用他这条由她体内滋生的巨物慰籍他娇豔的母亲，让她知道，她可以不必借助外人。到现在他都还固执地相信，他的母亲是因为寂寞找了那个男人。&lt;br&gt;她的手不停地揉搓着她身下那芳草纵横的幽深，纤细的玉手遮盖不住那狭长的深邃，阴骚的淫液在她那修长手指的揉动下吱吱作响。&lt;br&gt;随着于念慈不停地呻吟和呓语，于奇峰内心强烈的欲望不能经由异体发洩，一股腥热之物从鼻子里冲出，于奇峰用手一沾，才发现那竟然是他的血液……但是他现在不能停下，用他那沾满血的手继续套动着他的阴茎，忽然，快感出现，一股火热之物从他的分身中激射而出，喷洒在母亲那成熟动人的胸膛上。&lt;br&gt;于奇峰也才瘫了似的坐在了地上，他那</content></item></essay>