<essay><item><title>妈妈成为寡妇</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;五年前爸爸去逝，妈妈成为寡妇。留下一栋环境优美的房子。我是独子，所
以母子感情很好、很亲近，私下我常想，大概是我们已失去太多，才会互相如此
亲近。
以同年纪来说，我的身材算高大的，而且成绩棒是个好学生。
一年前，妈妈的妹妹──美丝阿姨，和她有暴力倾向的丈夫分手，搬过来一
起住，老实说刚开始我并不赞同，不过没多久就喜欢上她，满心欢喜多一个人做
伴。她不仅帮妈妈整理屋子，也常教我家庭作业。美丝明亮照人，精通数学，专
门承接谘询业务，所以白天都在家里，而妈则必须朝九晚五的上班。&lt;br&gt;我已经习于一放学，美丝阿姨就在家等着，每每要她帮我复习功课，这一来
就可以坐在美丝身旁，闻她身上的香味，每次我解出答案或学得新技巧，她还会
高兴的紧搂着我。&lt;br&gt;约两个月后，我发现阿姨在家里不是穿的很短，就是露背的背心，她解释说
已经是春天，天气暖和不少。欣赏着她的长发披在裸露的肩膀上、丰满匀称的玉
腿由宽松的短衬衫中延伸出来，尖尖的乳头顶着薄薄的棉衫若隐若现，总是教我
浑身炙热焦燥难安的直冒冷汗。&lt;br&gt;暑假期间，有一天下午我从外面回家，美丝躺在沙发上阅读一些商业文件，
打过招呼后，我告诉她有一些期末考的课业问题想请教，美丝说大约１５至２０
分钟后就可以完成工作，要我稍等一下下。&lt;br&gt;回房里把衣服换下，将身子抹干净。走进客厅，她仍在阅览，我瞥见她屈曲
一只脚，双腿微微张着，可以看到她的内裤。我调整一下角度以便看的更清楚。
打开书本假装阅读，凝视着内裤隐现的捲曲阴毛。&lt;br&gt;突然，她的手开始移动，让我着实吓了一跳，赶快把眼光往上移，美丝仍旧
专注的看文件，我再把眼光下移，阿姨的手放在腿根，稍稍抬高屁股，由三角裤
边沿伸手进去抓抚阴毛，当她的手转动时，阴毛底下的阴唇毫无保留的呈现在我
眼里。&lt;br&gt;忘记看了有多久，美丝才把手抽出，阖上档坐起来：「好了！拿点饮料，
坐到餐桌边来开始吧！」&lt;br&gt;接下来好几天，我的脑海里总是盘旋着阿姨裸露的阴唇，那一幕实在太诱人
了，以致于只要见到美丝，我的老二都马上胀硬充血。&lt;br&gt;有一天，阿姨背痒，构不着抓不到，要求我帮忙，我在她背上轻轻的抓，柔
柔的搔，美丝身体往前倾，把头手枕到椅背上，我站在她的正后方，胀硬的大
距离她的浑圆屁股只约一寸而已。&lt;br&gt;「高一点、稍微用力一点抓！」&lt;br&gt;我一倾身往上抓，胀硬的阳具正好轻轻的顶住她的屁股，好几分钟她一动也
不动的任我抓痒，接着说：「顺便帮我按摩按摩背部好吗？」&lt;br&gt;大好机会如何能拒绝？于是我改变手势，开始揉捏起她的背部肌肉。美丝趁
势翘起转动屁股，使我悸动的阳具抵在阴户上。&lt;br&gt;没多久，她要我解开露背背心的绑结，给她完整的马杀鸡，这一提议让我刺
激得差点泄精。把绑结打开，带子自动的滑下。&lt;br&gt;我一边按摩，一边把头偏向旁边窥视，很清楚的瞧见裸露的乳房悬在那儿，
每次我坚硬的阳具摩擦一下她的阴户，乳房就跟着晃动一下，美丝用力地向后挺
顶，慢慢地转动着屁股。这样一来不仅看见乳房的摇晃，并且看到坚挺的乳头。&lt;br&gt;我再也无法控制，浓浓的精液一阵一阵的泄在裤子里！&lt;br&gt;继续磨碾了一会儿，但是很快的美丝就知道发生了什么事情，站起来转过身
子面向我，当我死盯着她裸露的乳房看时，她要我将背心替她绑上，并紧紧的抱
着我，让我绑结。绑好时美丝阿姨说：&lt;br&gt;「谢谢你，你的手艺不错，往后随时欢迎你帮阿姨按摩。」
说着就将一只脚跨过我的头，两脚放在我的肩膀上，我的头在妈妈的两腿中
间，妈妈的大腿则轻触着我的耳朵，我喜欢这种肌肤接触的感觉。当然以这个姿
势，如果我能转向坐着，更是我的衷心期盼！&lt;br&gt;同时按摩妈妈的双脚一会儿后，妈妈慢慢的张开双腿，然后再慢慢的靠回。
当她张开时，我便转头轻轻亲吻妈妈大腿的内侧，这一吻让妈妈把腿张的更开，
开的更久，以方便我吻、让我多吻。&lt;br&gt;接下来，妈妈抬起屁股往前移，阴户靠在我的头上，我知道妈妈想要什么，
立即吻她的大腿根部，同时转身跪在妈妈前面，妈妈闭着眼睛把头靠在沙发上，
我定睛一看，乖乖！妈妈没穿内裤，漂亮的阴户毫无保留呈现在我的眼底。&lt;br&gt;咽了一口口水，马上低下头吸吮阴部，享受我的奖赏。&lt;br&gt;我的舌头上上下下舔她的阴唇，妈妈舒服的呻吟出声，扭转屁股，并且往前
挤到我脸上，让我完全地享用她淫热的浪 。&lt;br&gt;我把美丝阿姨教我的所有技巧全搬出来用，果然两三下就让妈妈忍峻不住，
淫声连连，不断扭动身躯，我知道她快达到高潮了。&lt;br&gt;妈妈开始抽动屁股，当强烈的高潮袭上时，或许是刺激颤抖得太厉害，妈妈
的阴户突然喷出些许尿液来，不过经过一阵高潮的激动颤栗后，妈妈又慢慢地放
松、慢慢地平静了下来。我则早已欲火焚身，需要立刻得到疏解。站起来脱内裤
时妈妈要我坐到沙发上，她则接着跪在我前面，伸手握住我的大 ，然后做了一
个美丝阿姨从来都未做过的动作，低下头舔吮我的大阳具，那种感觉真是妙不可
言，妈妈的嘴唇和舌头碰触、滑动在龟头的刺激，是我所经历过的最难忘的滋味！&lt;br&gt;我打从心底盼望这种感受能一直持续到永远，不过当妈妈吸吮阴茎、舔遍龟
头后，我再也无法忍受的泄精，妈则一滴不漏的全都吞进肚子里，并且继续吸舔
吃吮，直到老二垂软下来。&lt;br&gt;妈妈站起来，坐在我身边，伸出手臂搂着我说：&lt;br&gt;「谢谢你，小心肝！谢谢你给妈妈这么难以忘怀的经历。从今以后，妈是你
的了，只要你想要，妈妈随时奉陪。」&lt;br&gt;「也谢谢你，妈妈！能让你快活，我就更快乐，我的大 会随时准备着为你
服务的！」&lt;br&gt;数天后，我们有了再次相爱的机会，当妈妈沐完浴正在擦干身子时，我进入
她的卧室，走近妈妈身边伸手紧紧拥抱，妈妈任由身体裸露着，也紧紧的回抱。
我顺势朝床 移动，妈妈则顺从的退到床沿坐下，低下来再度吸舔妈妈的肥 ，
我发现妈妈跟美丝阿姨一样非常喜欢这种享受。当然妈妈也回报给我一阵热情的
吹喇叭。&lt;br&gt;事后两人满足的相拥入睡。&lt;br&gt;半夜醒来，转头看看身旁完全裸露的妈妈，美妙的玉体是我这些天来朝夕梦
想得到的，于是把手移到胸部，轻轻滑抚丰满的乳房，没多久乳头就胀硬起来。&lt;br&gt;想到美丝阿姨最爱我吸吮乳头，不由得低头舔起来，手则移往阴户揉抚，妈
妈的 口立刻湿淋淋的充满淫水。我将中指滑入两片阴唇里，压住阴核，轻轻的
揉、柔柔的转，妈妈猛力的上下挺动屁股、呻吟喘息出声，我知道今晚可以 到
妈妈的浪穴了。&lt;br&gt;爬起来，跪到妈妈已经张的大开的双腿内，扶着大 对准 口插入，因为妈
妈的淫水氾滥，很容易就全根滑进没入。&lt;br&gt;妈妈低声呻吟说：「喔，天哪！好大的东西！涨的我满满紧紧的真舒服。小
心肝，慢慢来，轻轻抽插，妈妈希望干久一点，多享受一点！」&lt;br&gt;抽插了大约３０分钟后，妈妈搂着我转身变成在上体位，这一来大奶子就在
我面前随着韵律晃动，煞是迷人。当然也方便我玩揉及吸舔乳头，这也是妈妈的
最爱，一会儿后，妈妈要我搂住她翻转成我在上，我们就这样一次次的轮转，不
用说整个过程下体当然都插着没离开半点的。&lt;br&gt;这种变换实在是妙不可言，既兴奋又刺激。&lt;br&gt;妈妈妩媚的说：「让我们一起出来吧，乖儿子！我们同时到达高潮好吗？」&lt;br&gt;接着妈妈疯狂似的用力快速的抽插屁股，害我深怕她过度用力、将老二滑出
再大力坐下，那我的话儿可是会完蛋的。不过妈妈到底经验丰富，每一下都在适
度的地方停住然后下滑。&lt;br&gt;当妈妈大声喊着：「儿﹍﹍呀﹍﹍来﹍﹍吧﹍﹍妈﹍﹍出﹍﹍来﹍﹍了﹍﹍
泄﹍﹍了﹍﹍泄﹍﹍给﹍﹍你﹍﹍了﹍﹍」&lt;br&gt;我也精关一酸，忍不住打了哆嗦一泄如注。这是我有生以来最刺激兴奋的一
次性高潮比跟美丝阿姨做的任何一次都强烈。母子两人同时倒向彼此的臂膀，接
着疲惫的马上沉沉入睡。&lt;br&gt;清早起床，两人共洗鸳鸯浴，吃早餐时妈妈告诉我，乱伦目前还不容于这个
社会，所以我们的关系必需保密，不能让外人看出来。&lt;br&gt;我跟妈妈说：「妈，这个你放心，我绝对会小心行事，不会让任何人有机会
的！」&lt;br&gt;从那天开始，母子两人夜里都睡在一起，出到门外都小心翼翼的表现母子关
系，进入屋内就如夫妻一样的相处，就像某人说的：&lt;br&gt;</content></item></essay>