<essay><item><title>爸爸让我肏妈妈(3)</title><author>床上伴侣</author><content>去撒了泡尿，又用花洒对着阴茎冲冼了一遍，把那股难闻的骚臭
味给洗干净。&lt;br&gt;我来到厨房，妈妈穿了条睡裙正在做早点。「小新，今天是星期六，又不用
上学，你怎么不多睡一会儿？」&lt;br&gt;我这才想起已经是周末了，我想或许是昨晚上玩的太疯了吧。我来到妈妈身
后，闻着妈妈身上那股特有的体香我又蠢蠢欲动了，这才发现妈妈除了睡裙什么
也没穿。我把手伸进去抓住了妈妈的两只乳房轻轻捏弄着，妈妈没说什么，继续
做她的煎饼。「妈妈，爸爸起来没有？」&lt;br&gt;「你爸他到公司去了，他走的很急，早餐也没吃，听说是要出一趟短差，这
两天都不会在家里呢。」&lt;br&gt;听说爸爸不在家，我更加放肆起来了，索性脱下了裤衩，放出一直坚挺着的
阳具，撩起妈妈的睡裙就要弄进去，妈妈不让我弄，说这样会把煎饼煎糊，我说
就弄几下，妈妈拿我没办法，只好撅起屁股让我从后面弄了进去。妈的个头比我
高，我只有踮起脚尖才行，她就半蹲着身子让我弄，可这样一来做煎饼就不方便
了，妈妈索性关掉了煤气炉，让我从后面肏她的屄。每天早晨起床我的阳气都特
别的足，肉棒格外坚挺，而妈妈的阴道里却还没有充分湿润，所以我感觉阴茎插
在妈妈的阴道里特别的紧，味道又和昨晚不一样。&lt;br&gt;我一口气肏了足足有两百多下，感觉妈的阴道里面越来越湿滑，也越来越热，
妈妈说可以了，我只好把鸡巴抽出来，只见那上面沾满了黏液，就像是涂了一层
油膏似的。妈妈看了看我的阴茎，脸红红的说：「小新，你去洗洗吧，别耽误吃
早餐。」&lt;br&gt;我洗完鸡巴出来，妈妈已经把早餐端上了餐桌，有牛奶、鸡蛋和煎饼。&lt;br&gt;我在餐桌前坐下来，下身依然裸露着，肉棒依然坚挺着，妈妈好像下定决心
似的，稍稍迟疑了一下，然后把睡裙卷起来紮在腰上，裸着下身骑跨在我身上，
一只手握住我的阴茎，另一只手分开阴唇轻轻一套一坐，我的阴茎就连根插入了
妈妈的阴道里。「小新，你不要动，让妈妈动就好了。」说着，妈妈一面轻轻的
扭动着腰，一面喂我吃早餐。这样吃早餐我还是第一次，真是太爽了！&lt;br&gt;「妈妈，我也来喂你吃好不好？」&lt;br&gt;妈妈挺了挺下身，轻轻一笑说：「小新这不是也在喂妈妈吃早餐嘛！」妈妈
见我还不明白，就贴着我的耳根轻声说道：「妈妈这不是在吃小新的火腿肠吗？」&lt;br&gt;我不由得笑了出来：「妈妈，我的火腿肠好不好吃呀？」妈妈「嗯」了一声
点头说道：「小新的火腿肠妈妈最爱吃了。」&lt;br&gt;这一顿早餐足足吃了半个钟头，妈妈阴道里的淫水越流越多，里面也越来越
湿滑。我下面肏着妈妈的屄，两只手玩弄着妈妈的乳头，上面嘴对嘴的和妈妈湿
吻着，感觉真是爽呆了！&lt;br&gt;用完了早餐，妈妈拉着我来到客厅的沙发前，她索兴脱下了睡裙，赤裸裸的
坐在沙发上面，两条圆润修长的玉腿张开呈一字形，说道：「小新，妈妈上面的
嘴吃饱了，下面的嘴还饿着呢！快来喂妈妈吃火腿肠，妈妈下面的小嘴最爱吃小
新的火腿肠了。」&lt;br&gt;妈妈在学校教语文和音乐，她学的专业是舞蹈，所以别看三十五岁的人了，
一字腿跨得非常好。我看着妈妈心想，在学生面前那么严厉的妈妈想不到也会有
这么淫荡的一面呢！我走到妈妈跟前，微蹲着身子，把仍然勃起的阳具凑到妈妈
下身处，妈妈伸手握住了我的鸡巴，将龟头顶在她的阴道口处，说道：「小新，
快插进来。」我下身一挺，龟头就钻进了曾经生我出来的阴道。我的阴茎并不是
太粗，插在妈妈阴道里面并不是太紧，我又一顶，整根肉棒全部进到妈妈的阴道
里去了。&lt;br&gt;「妈妈，你的阴道这么小，生我的时候是不是很痛啊？」我用手摸着我们母
子肉体的交合处问道。&lt;br&gt;「小新从妈妈的里面生出来，妈妈可是吃了不少苦头呢，想不到现在又让你
进来了，真是世事难料呢！」妈妈一面说话一面用腿缠住我的腰，轻扭着下身和
我性交。&lt;br&gt;我趴在妈妈全裸的娇躯上，低头含住了妈妈的左乳，又抓住妈妈的右乳，手
指捏弄着乳头，阴茎快进快出的肏干着妈妈。妈妈发出「啊啊」的浪叫声，阴道
里的淫液越来越多，在我鸡巴的肏弄下发出「扑哧扑哧」的水声，大量的淫水被
我的阴茎带出阴道口，流在了沙发上。以往我若弄脏了沙发，总是少不了妈妈的
训斥，现在妈妈却全然不顾，任由我们母子性交的淫液流到沙发上，我想到这里，
心中由然生出一股自豪感，是我的鸡巴征服了妈妈，才使她不管不顾的呢！&lt;br&gt;「小新，好儿子，你肏得妈妈好爽呢，用力肏～妈好舒服～小新从妈妈的里
面生出来，现在又回到妈妈的里面，回家的感觉是不是很爽啊？」妈妈摇动着下
身，迎合着我的抽送。&lt;br&gt;「嗯，妈妈的里面好温暖好舒服。」&lt;br&gt;「小新，你可要常回家看看哦！」&lt;br&gt;能随意肏弄妈妈这样美貌性感又风骚迷人的大美女，我还能说不吗？我加快
了鸡巴抽送的频率，动作的幅度也越来越大，抽出时只留半个龟头在里面，插入
时尽根而入。我知道自己的鸡巴还不是很大，只有大幅度的抽送才能让妈妈舒服。&lt;br&gt;平时手淫为了得到更多的快感，我喜欢忍精不射，还用书包绑住阴茎根部练
吊阴功（这是我从书本上学到的），所以尽管我的阴茎没有爸爸的大，可我的硬
度和持久性却是爸爸不能比的，我一口气插了一百多下，肏得妈妈淫水如注。&lt;br&gt;「好儿子，乖儿子，会肏妈的大鸡巴儿子，妈妈的搔屄被亲生儿子肏的爽透
了～小新的鸡巴真棒～顶到妈妈的花心了～啊～」&lt;br&gt;妈妈又让我换一种姿势干她。她趴在沙发上，蹶起屁股要我从后面插进去。&lt;br&gt;这种狗交式我很喜欢，我可以一边肏妈妈的屄，一边摸妈妈的乳房、大腿和
屁股，我有一种征服感，仿佛妈妈成了我胯下的一匹母马。&lt;br&gt;我从后面又干了一百多下，妈妈被我干得达到了高潮，而我却还没有射精的
征兆。妈妈说休息一下再肏，我们母子俩就躺在沙发上，全身一丝不挂的裸抱在
一起，妈妈问我鸡巴为什么可以长时间不射，我就告诉妈妈学练吊阴功的事情，
妈妈非常惊讶的问我为什么会去学练吊阴功，我就说我怕手淫的次数太多会阳痿
所以才学的。妈妈沉吟了一下，语气有点严肃的对我说：「小新，手淫是一种不
良习惯，次数多了不但会伤害身体，影响发育，而且还会使人意志消沉，产生心
理阴影。以后忍不住了就告诉妈妈，妈妈用性交来帮你发洩性欲，这样对健康更
有利。」接着妈妈又问我是不是性欲太强才去找女同学的，我说是这样的，妈妈
就说以后千万不可再去找那些女同学玩，「你知道吗，小新，」妈妈说道，「那
些女孩子身体还没有发育完全，万一搞大了肚子可怎么办？」&lt;br&gt;我忽然想到了一件事情，就问：「妈妈，我们两个性交妈妈会不会怀孕呢？」&lt;br&gt;妈妈莞尔一笑，说道：「你现在才想起这个啊！这几天你在妈妈阴道里射了
这么多的精液，妈妈不怀孕才怪呢。」&lt;br&gt;我有些担心的问道：「妈妈，那怎么办？」&lt;br&gt;「还能怎么办？要是妈妈的肚子真的被你搞大了，只好生下来。」&lt;br&gt;我说可不可以打胎呢？妈妈劈头就说我真坏，「妈妈这么大年纪了，打胎会
很危险的你知道吗？」&lt;br&gt;我这才意识到事情的严重性，心里害怕起来，不知道该怎么办才好，万一我
和妈妈生出个小孩，该叫我什么呢？爸爸还是哥哥？我把我的担心告诉了妈妈，
妈妈一听格格的笑了，她说：「妈妈和小新生的小孩，自然和你一样叫我妈妈，
至于小新嘛，既是哥哥又是爸爸，你爸爸他又是爸爸又是爷爷，是不是很复杂啊？」&lt;br&gt;我说：「这样不就乱套了吗？」&lt;br&gt;妈妈吻了吻我的嘴唇，说：「现在你明白为什么母子性交是乱伦吧？」&lt;br&gt;「妈妈，」我紧紧地抱着妈妈的身子说道，「你不会真的生下来吧？我不要
乱伦，妈妈。」&lt;br&gt;妈妈轻抚着我的身子柔声说道：「小新，妈妈都不害怕，你害怕什么？又不
是你生小孩。傻孩子，妈妈逗你玩呢，别怕我的宝贝，以后你想怎么射就怎么射，
就是射满妈妈的子宫妈妈也不会怀孕的。妈妈自从生下小新以后就上了环了，所
以我们母子可以尽情的性交，做爱，交媾，交配。」妈妈缓缓的说着，一只手伸
到我的下面握住了我的阴茎，「来吧，小新，妈妈又想要了～别怕，我的好儿子，
会肏妈屄的好儿子，把你的鸡巴插进来，妈妈的阴道里面又痒起来了～小新，我
的亲儿子，放心的肏妈妈吧，只要我们不生小孩就不算乱伦，你知道吗？」&lt;br&gt;妈妈翻身骑到我的身上，一只手扶住我的阴茎，下身凑过来，我龟头一热，
顶在了妈妈的阴道口处，妈妈阴道里面流出来的淫液顺着我的阴茎流下来，淋湿
了我的阴囊。妈妈身子一沉，温润湿滑的阴道吞没了我的整根鸡巴。这一次我成
为了妈妈的一匹公马，妈妈骑跨在我的身上，时而上下耸动，时而前后左右的扭
动纤腰，我的鸡巴在妈妈的阴道里横冲直撞，那种感觉实在是太爽了。&lt;br&gt;「妈妈～好妈妈～和你性交真爽～」&lt;br&gt;「小新，妈妈的乖儿子～喜不喜欢和妈妈性交啊～」&lt;br&gt;「喜欢～我喜欢和妈妈性交~ 」&lt;br&gt;「小新，我们母子性交可是乱伦的行为，你怕不怕呢？」&lt;br&gt;「妈妈不怕我就不怕～妈妈，我要和你性交～我要和妈妈乱伦～」我用力的
向上挺着鸡巴，以迎合妈妈的摇摆和耸弄。&lt;br&gt;「小新，妈妈的亲儿子～妈妈也喜欢和亲儿子乱伦性交～」&lt;br&gt;妈妈的动作越来越快，她抓起我的手放在她的乳房上面，我抓揉着妈妈的乳
房，不时捏弄着妈妈的乳头，我们疯狂的性交，做爱，很快就达到了性高潮。&lt;br&gt;「妈妈，好妈妈～啊～我要射了～」&lt;br&gt;「好儿子，亲儿子～会肏妈屄的乖儿子～射吧，都射给妈妈吧～把你的精液
射进来～射到妈妈的阴道里来～用你的精液滋润妈妈的子宫吧～」&lt;br&gt;这一次，我和妈妈几乎同时达到了高潮。一刻钟之后我们才缓过神，我和妈
妈从沙发上下来，我的鸡巴软软的垂着，上面沾满了我和妈妈的淫液，妈妈站在
我面前，乳白粘稠的淫液从她的阴道里流出来，一直滴到地板上。妈妈羞红着脸
说，「小新，你看你——在妈妈的阴道里射了这么多！」&lt;br&gt;我一把抱住了妈妈，动情的道：「妈妈，我喜欢在妈妈的阴道里射精。」&lt;br&gt;妈妈紧搂着我说：「小新，妈妈也喜欢小新在妈妈的阴道里射精呢！」&lt;br&gt;我和妈妈一丝不挂的紧搂在一起，好久好久才分开。然后我们母子两个一起
洗了个鸳鸯浴，不用说，我又用鸡巴帮妈妈洗了阴道，洗完妈妈的阴道，妈妈又
用口帮我洗鸡巴。我说：妈妈我们是不是很恩爱啊，妈妈说是啊，这就叫母子情
深啊！我紧搂着依然全裸的妈妈说，我们这样是不是全天下最最幸福的母子呢？&lt;br&gt;妈妈轻拍着我的屁股说是啊，像我们这样亲儿子肏亲妈妈肏到高潮，当然是
最最性福（妈妈在我耳边轻轻的说是性交的性）的母子了！说着，妈妈轻轻的歎
了一口气说，愿天下有情的母子都这样性福！&lt;br&gt;&lt;br&gt;第四章电动车上肏妈妈&lt;br&gt;和妈妈做完爱，我自觉的回到卧室开始学习。自从和妈妈性交以来，我就暗
下决心一定要好好学习，而且我的注意力也更加集中了，不再像以前那样常常分
神。&lt;br&gt;大约十点钟左右，妈妈进来说，「小新，妈妈去超市买点东西，你要不要去？」&lt;br&gt;我正好学的有点累了，就说：「妈妈，我和你一起去。」&lt;br&gt;妈妈平日里常去的超市离我们家有点远，妈妈喜欢骑她的电动车去，今天自
然也不例外。下楼的时候，我注意到妈妈身上穿的是一条碎花束腰长裙，看上去
清雅脱俗。由于天热，我在家里穿的是一套短袖的运动服，裤腿很短的那种，出
门的时候我也没换装。&lt;br&gt;妈妈的电动车停放在我们家的煤房里。我们家煤房的位置有点偏，煤房门前
有一处花圃，高高的桂花树投下一片树荫，是乘凉的好地方。&lt;br&gt;妈妈弯腰去开煤房拉匣门时，我一眼看到了妈妈胸口部位露出的深深乳沟。&lt;br&gt;我下身立刻起了反应。&lt;br&gt;妈妈明显注意到了我的身体变化，她抬头微微一笑道：「小新，又在想坏事
了啊？」说完，她伸出一只小手，从我的左腿裤口里伸进去，捏了一下我已然勃
起的阳具。&lt;br&gt;我吓了一跳，连忙四顾看了看，还好没有别人。被妈妈这么一刺激，我的阴
茎更加坚挺了，由于裤子的束缚，弄得我不上不下的十分难受。&lt;br&gt;妈妈进了煤房，说：「小新，看看有没有人过来。」我说没有，就见妈妈把
手伸到裙子下面，把内裤脱下来装进了她的手提包里。&lt;br&gt;妈妈推出电动车，关好煤房门，然后骑在车坐上对我说，「小新，快上来啊，
还愣着干嘛？」&lt;br&gt;我这才回过神来，坐在妈妈身后。妈妈轻声说，下面难受是吧？把它放出来
啊！我说这样不好吧？会被别人看到的。妈妈说，用裙子罩住不就看不到了！&lt;br&gt;说完妈妈把手伸到我裤</content></item></essay>