<essay><item><title>偷窥妈妈做爱被发现(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;以下这些文字记录了我个人不能忘却的成长经历。&lt;br&gt;我妈妈是老师，但父母从小对我的性教育几乎为零，相信这和很多家庭一样。而我到了快初中时，随着身体的发育，对于性有了强烈的好奇和试图尝试的慾望，当然真正的尝试是不可能的，但我却能做到一点—-看！&lt;br&gt;我的妈妈很漂亮，身高不算高，现在四十多岁。从小到大，她的裸体被我多次有意无意的看到，而她和爸爸的性生活我也多次偷看。我家装修前父母的卧室门是老式的木门，门上恰好有一道缝，蹲下身子恰好能从缝里看到父母的整个床。&lt;br&gt;小学五六年纪时有一次到外公外婆家住，家里窄，我就和爸妈睡一张大床，那天夜里我迷迷糊糊的觉得他们有点不大对劲，第二天早上醒来他们已起床了，我却摸到被子里有一塑胶包装纸样东西，拿起来一看，已被撕掉了一半，上面印着「避孕」两个字（显然「套」字被撕掉了）经过那次，我就越发对妈妈和爸爸的这事好奇，而那条门缝无疑是偷窥最好的视窗。大约在初中开始大概知晓那方面的事后就经常好奇的从这条缝中观察他们的起居。&lt;br&gt;很多次，我故意早起，蹑手蹑脚地来到父母房前，每次都带着探险一般的兴奋也带着作贼一般的心虚。我常常看见父母窗上的被子变得老高并时不时的蠕动却看不见他们的任何部位，只是高低起伏着，也不知道为什么，于是我便没有看下去。&lt;br&gt;1999年的暑假我和父母去了一趟外地，旅游了半个月。回到家，也许是长途旅行的疲惫，他们都说困了，其实回家才是中午。他们进房间睡后，我又控制不住好奇来到门前偷窥。这次不同的是妈妈的脸露在了被子外，而且屋内光线十分充足，被子下显然是两个人重叠的高度，爸爸在里面亲吻着妈妈的身体，我又听见撕避孕套的声音了。妈妈和爸爸在十几天中一直没有机会亲热，一回家就这样一定是慾望难忍，终于，被子上下起伏度越来越大，被子被掀开了！&lt;br&gt;屋内明亮阳光下，他们赤裸的身体紧紧的交合在一起，妈妈双腿抬高搭在爸爸的背上，双手紧抱着爸爸的背和肩膀，就离我只有一米多的床上，两人赤身裸体的一上一下重叠在一起正兴奋的交媾着，妈妈也配合着蠕动着下体，可惜角度原因看不到他们的交合部位，但可以听到爸爸的阴茎在妈妈的阴道中抽插时，由于阴茎挤压阴道里的爱液而发出的唧唧声，妈妈的阴道此时一定很湿很滑，不然不会有这种声音。妈妈的乳房被爸爸揉搓着，可以看到褐色的乳头都已经挺立起来了。&lt;br&gt;他们体内的欲火正在充分燃烧着，完全陶醉于激烈的性爱中，缠绵的难舍难分。绝想不到性交的场面会被我这么近距离的欣赏。妈妈闭着眼，嘴张开轻轻的喘着气，慢慢的爸爸的动作幅度加大了，爸爸突然抖动了一下，随即瘫软了下来压在妈妈身上喘着粗气，就在爸爸射精的一瞬间我看到妈妈的脚趾触电般抓紧又分开，似乎也筋疲力尽，长吐了一口气，两人都喘着大气，十几秒后妈妈主动吻了一下爸爸的脸颊，爸爸则转过来也把嘴贴在了妈妈的嘴唇上热吻起来，这是我第一次清楚的看到爸妈接吻，整整快一分钟，亲吻的啧啧声和牙齿的碰撞声响绝于耳，吻罢分离时两人的舌头抽出对方的口中还连着几丝唾液。妈妈这时笑着小声对爸爸说了些什么，双手在爸爸背上来回的游走抚摩着，两人就这样躺了好几分钟，然后爸爸翻身躺到一侧——刚好是面对我的一侧把妈妈的下体挡个正着！&lt;br&gt;见他把避孕套从软下来的阴茎上取下用卫生纸包好扔到了床下，妈妈也侧过身子，接过爸爸从床头拿过来的卫生纸扯了一段擦自己的阴部，可惜还是被爸爸挡着看不见，然后一支手撑着头一支手伸到爸爸小腹下抚弄着爸爸的阴毛和疲软的阴茎，爸爸一把楼住妈妈，一支手抓住妈妈的乳房，又是一阵热吻，随后两人盖上被子就睡了，毕竟他们平时也是睡午觉的。&lt;br&gt;心狂跳不止的我任意犹未尽，又站门前蹲了好长一会，发现他们确实睡了，便回到自己的房间里回味着爸妈刚才的性交场面痛痛快快的手淫起来。不过我猜他们只做一次可能补不回这么长时间欠的「作业」吧，我便策划着晚上再去偷窥一次。&lt;br&gt;当晚妈妈早早的就上床了，爸爸看完电视回卧室都12点多了，我等到他进房间，就听见锁门的声音，我马上来到门前，可立马灯就关掉了，万分无奈中却很快听见了里面他们细语的声音，然后就是亲嘴的啧啧声，马上又是撕避孕套的声音，喘息声，啪啪啪的撞击声，七八分钟后黑暗中的各种声响都放大了几倍达到了高潮，撕纸擦拭的声音过后一切归于平静。这一晚，我都在回忆整整一天来的空前收获，爸妈最最隐私的场面几乎被我一览无馀，但我兴奋之中并没有过错感，我知道爸妈做的是正常正当的事，他们在我心目中的形象没有因此而有任何改变，反而我为爸妈这么相爱而感到幸福，他们的性福为我提供了最直接的性教育机会不是很好吗？然而我至今仍未看到妈妈的阴部是个遗憾，所以我猜测他们在早上会不会在做。&lt;br&gt;于是在第二天的清晨，天蒙蒙亮，我再次来到他们卧室门前，透过门缝看到他们卧室里朦胧的晨光中又是被子一起一伏的景象，但上身露出来了，昨天白天和晚上显然都没有耗尽他们的激情。爸爸在上面，妈妈在下面搂着他，不时的接吻，爸爸移到妈妈的脖子下面亲吻并揉捏着妈妈的乳房，妈妈闭着眼，嘴微张显现出很陶醉的表情，下身则被子盖着看不到，但抽动得并不快，一会儿他们翻身，妈妈在骑在上面，双乳随着爸爸阴茎在她阴道内的抽插而抖动。一会儿又翻身爸爸再佔上风，在微暗的晨光中，妈妈和爸爸在整个床上翻云复雨！这景象美极了！！十来分钟以后，爸爸抽动加快，突然猛的抖动了一下，我知道这是射精了。&lt;br&gt;妈妈轻轻的呻吟了一声，这就是女人的性高潮吧？爸爸从妈妈身上下来，两人都疲倦的喘着气，然后又来了一段忘情的热吻，温存了一会儿妈妈起床了，坐起来时她把两腿分开正好对着我，我第一次看清了妈妈的阴部，第一次看到真实的女性生殖器，妈妈原来阴毛很稀疏，大阴唇较薄，小阴唇稍黑，整个阴唇外翻因和刚才和爸爸阴茎的亲密接触而十分湿润，阴道口里流出一点点白色的液体，显然爸爸直接把精液射进了妈妈的阴道内！这次性交没用避孕套！妈妈扯了一段卫生纸叠好垫在自己两腿间，（显然是怕精液倒流出来弄脏内裤）再穿上内裤和睡衣就出来了，我则赶紧躲开，装作没事一样，其实当时我都激动得差点晕过去了。&lt;br&gt;后来又还有很多类似的情形，我摸清了他们似乎都是早晨做爱，也或许是睡前一次，起床前一次。&lt;br&gt;不过有一次十分特别，那是一天夜里，我睡觉是很警醒的，迷糊中听到有节奏的撞门声，那声音是从爸妈房间那边发出的，我便起床想去看个究竟，发现从他们的房间中有闪烁的灯光，那肯定是电视的灯光，这时我了解那些A片的作用了，但为什么是门在响？&lt;br&gt;我极兴奋的透过缝隙，却只能模糊的看到他们下面，就只是一道门的厚度，他们正靠着门做爱！如此近的距离，我能听到妈妈「嗯嗯。。。。嗯嗯嗯嗯」的喘息的声音，门的一面是妈妈和爸爸一边看着电视里的画面一边站立着性交，门的另一面是偷窥偷听的我，仅仅一道门！很快，他们退离门边，爸爸扶妈妈到床角，继续从她的后背接着抽插，妈妈不时转过头看电视的方向，她两手抓着床角的床单，双乳随着爸爸的抽插而抖动，混暗的灯光中，她的表情我无法形容，是满足更是对爸爸的饥渴，这和我平日的母亲太不一样了，她的学生是不可能看到他们老师在这时的美丽，而我则可以欣赏这美景。爸爸射精了，我害怕他们会出来，赶紧心神未定的闪回自己的房间。&lt;br&gt;果然，妈妈出来了，我透过我房间虚掩的门缝看到了她一丝不挂的出来上厕所，听声音仅仅尿了一点点，我马上回忆起他们床头柜里那些性爱书籍中说的未采用避孕措施的性交后，女性可以通过排尿来冲洗掉部分精液，看来这次他们又没用避孕套。&lt;br&gt;她回去后，便没了灯光。这一晚我睡不着了。第二天，我故意天真无邪的问：你们昨天晚上那门怎么回事啊？把我都吵醒了。妈妈顿时紧张语无伦次的说了些什么理由，爸爸则笑着什么也没说。&lt;br&gt;那时爸爸会出差到外地，于是我便常常乘机和妈妈睡，她一直依顺我也不反对，因为各睡床的一头，我一直想乘她睡着时从被子里用手电筒看她的阴部，可是她都是穿着内裤的，所以也看不到什么，至于什么过分的行为我实在不敢.也就是在一次深夜里，爸爸从外地回来了，火车那个时候到.妈妈就起床为他收拾带回来的行李，那次爸爸出差也就7，8天，看到我已经在他们大床上睡着了，也就没叫醒我，其实我已被吵醒了，只是装睡而已，不出我料，短暂的一阵忙活之后，我彷彿听见了妈妈对爸爸轻声说"搞一下吧"，说完我就半瞇着眼看她从我躺着的床下他们放避孕套的地方拿了避孕套出来就和爸爸回到我房间里去了，随后是锁上门的声音.我想他们必定又会大干一场了，小别胜新婚嘛，不过这次竟然在我的小床上做了.我顿时兴奋起来，起窗轻轻的走到我的房间门前，把耳朵帖在门上，这时他们正在里面酣畅淋漓的做着，呻吟声伴随着下体碰撞声，大概半个小时后我回到床上，妈妈刚好开门回来和我睡.……早上我起来回我的房间时，我哭笑不得的发现妈妈的粉红色胸罩还搭在我的枕头上……地上还有好多湿漉漉的卫生纸。&lt;br&gt;每次我看完妈妈和爸爸现场直播式性爱表演后都忍不住回到自己房间里扯一段卫生纸回想着刚才的美景痛痛快快的手淫几次，幻想刚才插着妈妈的人不是爸爸而是我。&lt;br&gt;妈妈和爸爸性生活是如此的频繁，我发现了父母床下的好多盒避孕套床垫下甚至枕头下也有不少。偶尔床下还有当晚用过的避孕套和扔在地上的卫生纸，显然是忘清理了，我曾拿起过他们用过的避孕套观察，里面是爸爸的乳白色精液，外表面的液体一定是从妈妈阴道里带出来的爱液，那水水滑滑的，我添了一下并没有什么特别的味道.从避孕套减少数量看我就知道他们的性交频率至少一周4到5次，当然不用避孕套的性交次数就无法统计了，反正周末是绝对少不了！另外他们做爱似乎还是比较传统的，性交体位变换不多，我看到的无非是要么爸爸在上，要么妈妈在上，偶尔有过后背式，并不像A片里和小说里那么夸张，也没见过他们口交过。&lt;br&gt;些经历已是上个世纪的事了，当时妈妈还不到40岁，要知道，当年看到老妈在床上一丝不挂，在儿子眼前展现一个女人最深藏的一面—–性，与平时的严厉和端庄相比是如此的不一样，这是多么刺激的事情！由于家里经历一次装潢，房间结构已与过去不同，偷窥的条件没有了，曾经以为就这样欣赏自己妈妈和爸爸缠绵激烈的性交的机会再也没有了，感慨那段快乐的童年再也不会回来，但不久前我对爸妈性事好奇的重染却因此引发了意想不到的巨大变化。我从朋友那里搞到的针孔摄象机成了我新的偷窥手段，他们还性交吗？还像以前那样缠绵消魂吗？我无论如何要知道答案！&lt;br&gt;我把这个小东西装在了他们卧室里一个不起眼的角落里，里面拍到的画面可以直接传送到我的房间的电脑里，就这样，我在去年夏天的一个晚上在屏幕上看到了久违多年的情形，床头的灯光下，妈妈早已上床躺好，老爸随后上床，直接推掉内裤，手里拿着一条蓝白色的毛巾，我立刻兴奋起来，他们肯定要开始做了，见他掀开薄毯，妈妈转身过来脱掉粉红色的睡袍，脱去胸罩和内裤便一丝不挂了，镜头的角度与床面夹角大约15度，所以老妈的整个裸体被一览无馀，和以前相比，老妈小腹有些胖了，但乳房还是那样丰满，乳晕竟然比以前看到的还要红润。她接过爸爸手里的毛巾，垫在自己臀部下面，两褪间的阴毛与记忆中相比似乎变多了。随后老爸爬在了她的身上，简单的接吻和拥抱后就直接插入了，事先的角度设定极为成功！妈妈两腿分得很开，老爸阴茎在她那里抽插着看的很清楚！我兴奋的开始手淫起来，能直接看到爸妈交和的部位，这是多年的夙愿啊！就这样他们保持一个姿势持续了5分钟左右，老爸就停下了，抽出他的阴茎时带牵着精液，妈妈用垫在她屁股下的毛巾擦拭自己的私处，顺便也给老爸已疲软的那里擦干净，没有见她高潮的样子，一切都像在厉行公事。随后把毛巾往床下一扔，他们就关灯睡觉了。那一晚我无眠……&lt;br&gt;随后我天天这样监视着老妈和老爸，但半个月下来我看到他们的性交次数不过4次而已，有一次还在快要正式插入时关了灯，但之前的录象已录了下来，我不断的重复，放大，慢镜头欣赏着爸妈性交的录象，一次次这样手淫着。就在第一次重温爸妈春宫戏后的第17天，那是8月14日，这一天我永生不会忘记。&lt;br&gt;那晚我和朋友聚会后回来大约10点，我一进家门就感觉气氛有些异样，爸妈安静的坐在客厅里，电视却是关着的，回来了？你过来老爸低沉的声音中似乎有些不满，会是什么事？我心里有些不安，我一进客厅，只见爸妈都瞪着我，看到那桌上摆的针孔摄像头和电线，我瞬时崩溃。这是什么东西？妈妈问，顿时头脑里像炸开了一样一片空白的我，觉得这像是梦，希望这要是梦该多好，可都是真的。我低头无语，无法面对这莫大的尴尬和羞愧，我能说什么呢？我能解释什么或是辩解什么吗？我们还在你电脑里发现了我们……（说道这时，妈妈似乎回避了一下用词）那个的录象。&lt;br&gt;你小子从拿学来的这些东西？老爸发问。我依然无语，我依然后悔为什么白天没把摄象头收起来，没把电脑设密码，更愚蠢的是竟把录象文件直接放在了桌面上！你妈今天收拾房间时无意发现的这个东西，说你为什么要用这个东西偷窥我们？&lt;br&gt;我依然沉默。几分钟的无声后，妈妈开口了：儿子，你已经成人了，对男女之事很好奇，或者很渴望是可以理解的，但用这种低级的手段来获得这些知识是不对的。不过可能也怪我和你爸从小就没有给你在这方面进行过教育和开导，你犯错误我们也有责任，好在你是在家里这样做，要是在外面，你很可能犯法，是要付法律责任的啊！听到妈妈这样说，我终于忍不住眼里湿润了。爸妈对不起……其实我从小就有偷看你们了，我只是不懂事，对你们那样很好奇，今天还这样是因为对小时侯那段时光的怀念，想再看到你们像以前那样恩爱的场面，想知道你们还是那样美满……。&lt;br&gt;爸妈交换了一下眼神，妈妈说别哭了，我和你爸都是受过高等教育的人，对性是有成熟认识的，再加上你也是成年人了，所以我们也不用再遮掩什么了，那么你第一次看到我和你爸的性生活是什么时候？&lt;br&gt;大概初中吧看过多少次？不记得了看过了你都有什么感觉？我……对于这些完全出乎意料的问题当时我除了羞愧真不知如何是好，你经常手淫吗？老爸直接问我。别不好意思，都说过了，也被你看了，你还不好意思？对没找女朋友？没，还没有那你去冲凉睡吧说完爸妈就起身回卧室。&lt;br&gt;我洗完澡出来，仍然羞愧难当，对刚才发生的事情还是没有回过神来，真希望能挖个洞自己钻进去永远不要出来。&lt;br&gt;这会突然听到妈妈喊来我们房间一下，我便低着头走进他们的卧室，见爸妈都坐在床上，妈妈穿着睡衣，竟然化好了装，灯光下显得端庄动人，面色红润。她说儿子，我和你爸商量了一下，我们说过了咱们家是个开放的家庭，过去没有对你进行认真的性教育是我们的疏忽，这个我们也有很大的过错，但并不是我们害怕这个话题，或是故意回避，既然事情发展到今天这个地步，我们想用一种更开放的方式对你进行弥补。老爸又说：今年我和你妈结婚21年了，我47岁，你妈46岁，一直想用一种方式纪念一下，正好，儿子，你不是外人，你拿这个DV给我们拍下我和你妈恩爱的纪念吧。什么？！我真不敢相信听到的话，你……你们要在我面前……那个吗？&lt;br&gt;我无比诧异的问。呵呵，现在有很多夫妻做性爱自拍的，这个必须有第三人，但别人我们信不过啊。不过你也要把衣服脱了，不然我们会有压力的妈妈说。转瞬间，事态的发展已让我如同坐过山车一般，顿时有快晕过去的感觉。&lt;br&gt;于是我傻傻的拿起了DV对准床上的爸妈，他们叫我按REC开始录象，随后便开始拥抱，接吻，这时反而我却无比的难为情，脸如发烧一般，接着爸爸把手伸进妈妈睡袍内，揉着妈妈戴着白色胸罩的乳房，退去上身的睡袍，扯下左侧的乳罩，然后继续解开妈妈的腰带，全身只剩下半挂在胸前的乳罩和白色的三角内裤，随后爸爸将妈妈顺势扶倒躺下，轻柔的退下妈妈的内裤，他这时叫我暂停了，儿子，你也要脱的。我这时已是口干舌燥，刚才的羞涩已被本能的欲望冲淡所剩无几，看着爸妈已完全赤裸的躺在我面前，我立刻也脱掉了所有的衣服，拉下内裤，阴茎完全勃起在妈妈的面前，妈妈瞥了一眼我的阴茎，略带羞涩，可能是我的尺寸和爸爸比起来有过之而无不及吧。继续老爸说，我取消暂停，爸妈接着开始完全赤裸的相互爱抚，亲吻，接吻的啧啧色不绝于耳。&lt;br&gt;我双手拿着DV，镜头跟随老爸的手和舌在妈妈身上游走，从妈妈闭目享受的表情，脖子，乳头坚挺乳晕依然红润的双乳，小腹，到私处的阴毛，沾着着老爸的唾液丝丝在目……我发现自己快要受不了了，没有任何AV能有眼前的真实美景刺激我的欲望，自己的阴茎也已膨胀到了极限，妈妈翻过身来把爸爸压在身下开始亲吻他，从嘴到胸一直到高耸的阴茎，我的天！我从来没有见过他们口交过，妈妈在上掉转身子，两人立刻成为六九式，我立刻走近拍特写：妈妈手握着老爸的阴茎，口中吞吐着龟头，老爸则用力的吮吸妈妈的阴蒂和阴道口，用舌头甜舐着已经明显突起的阴蒂，阴道里流出的淫水已顺着他的脸侠淌到了浅蓝色的床罩上。&lt;br&gt;妈妈轻微的哼着，同时也卖力的吞吐着阴茎，前戏口交十分钟后，老爸调转过来再次把妈妈压到身下，把妈妈的腿分开，他要插入了，我马上把镜头聚焦到妈妈淫水满盈的阴部，拉近到最大焦距锁定到微张的阴道口上，进入了！&lt;br&gt;淫水漫过被挤翻开来小阴唇顺着股沟一直流到床单，爸爸缓缓抽插着，挤出妈妈更多的淫水，在DV屏幕上晶莹闪亮。爸妈就这样好似无视我的存在交合着，又好似因我的存在而更加兴致高涨，我童年偷窥过他们做爱，可如今他们就在我们面前主动为我表演做爱。时光飞逝不禁让人唏嘘。&lt;br&gt;妈妈闭眼呻吟着，爸爸喘着气，时而短暂的接吻，变换体位，从传统男上，到女上，后背式，爸爸抽插逐渐加快，看着妈妈在半空中抖动的乳房；她那高高的翘起的臀部；听着两人下体碰撞的啪啪声，湿答答，如拍水一样；老爸阴茎在妈妈淫水泛滥的阴道内抽插的唧唧声，水汪汪，如泉水一般；妈妈嗯嗯。&lt;br&gt;啊啊的呻吟声，若强若隐；我真的快要受不了了！REC时间过了18分钟，终于，老爸开始从背后加快抽动速度冲刺了，几秒钟后随即在妈妈阴道内射出了他的精液。他拔出阴茎喘着气躺下了，我马上对准妈妈此时的阴部拉进特写，这里早已是各种体液混合洪水泛滥，精液从她的阴道口混合着她的爱液流出来，一丝丝顺着缕缕阴毛慢慢往下滴到床罩上，弄的床上湿漉漉一大片（他们因为想让画面纯净一些没有用毛巾垫在下面）。随后爸爸搂住妈妈，两人温存的接吻，嘴唇紧贴，舌头深入对方口中吮吸舔舐着，长达1分多钟，我爱你妈妈深情的望着爸爸说，我也爱你爸爸回答……&lt;br&gt;可以停下了爸爸示意。&lt;br&gt;两人分开，妈妈看着我这时难以控制的表情，叫我放下DV，我按下停止键，早已是全身颤抖不已，面红耳赤，但对最后父母这感人的一幕感到无比欣慰与幸福。这时爸爸说你和你妈可以以一个男人和一个女人的身份做爱，我知道你忍不住了，是男人都忍不住的。听完，我立刻不加思考的扑向了妈妈，性的本能已占据了我全部的思维，我把妈妈压在身下，笨拙的亲吻抚摩着她，从乳房到下体，到两腿之间……爸爸则躺在一旁欣赏似的看着。&lt;br&gt;妈妈这时的身体也和我一样像发烫，红晕的脸上也有些难为情，毕竟是当着自己老公和别人——自己的儿子做爱。我对准她的湿润的阴道把的阴茎插入了她的身体，这一瞬间意味着我重新回到了阔别20年的母亲的肉体，我的阴茎被妈妈湿滑滚烫的阴道壁包裹着，我开始抽动，双手紧握着妈妈乳房，她则把脸转过去闭着眼，两腿搭在我的背上，伴随着我有些卤莽抽动轻轻的呻吟着。&lt;br&gt;就这样我在爸爸的面前干着妈妈，如梦一般飘渺的感觉却又不是梦。热血沸腾的我却没坚持一分钟就射了，全部射进了妈妈的阴道内。&lt;br&gt;我就这样当着爸爸的面把第一次给了妈妈。我瘫软在妈妈身上喘着气，妈妈则吻了一下我的唇对我说第一次这样很正常，妈妈顿时没有了刚才的羞涩继续说到：不过以后和你的女朋友做爱要记得用避孕套，妈妈因为妇科病前几年做了手术子宫已经切除了一部分，所以不会怀孕，你和你爸才可以直接在我阴道里面射精。她指着小腹的刀疤对我说到。我抽出阴茎看着妈妈湿的一塌糊涂的阴部，粉红色的小阴唇和阴道口微微的张合着，我射进去的精液和刚才爸爸的精液混合着更多淫水不停的从里面湧出，整个会阴部显得晶莹剔透，我忍不住再次把嘴凑上去亲她这片沼泽，她则用手抚摩着我的头一边说到这里就是你的出生地。&lt;br&gt;这时我已完全没有了羞涩和顾虑，直接问到妈妈，我记得以前你的阴毛没有这么多的，现在好象比以前多啊？动手术要皮肤准备，就是把毛发全部刮干净，那次刮过一次后再长出来自然就多了啊，怎么？你以前看到过妈妈这里？对啊，你们那时做爱好频繁的，我经常通过以前门上的一条缝偷看你们性交，有一次你和爸爸做完把腿叉开正好对着门方向我就看到了，都7年了还忘不了，我还知道你们避孕套放哪里，用什么牌子，有时你们把用完的避孕套扔在床下都忘记清理了，还有你们藏的黄片，我也看了！&lt;br&gt;我兴奋的把所有的秘密都吐露出来顿时感到无比的畅快。臭小子！你个坏蛋！爸妈同时说道，看来根本不要教你什么，你该知道的不该知道的在那时都被你看完了？！哈哈，我是关心你们啊，你们以前性欲这么强，我数避孕套就知道你们至少两天一次，对了还不算看到有很多次你们都没用避孕套的那是我的安全期，要算的。&lt;br&gt;我和你爸相爱才这么多的做爱，明白吗？妈妈说到。是啊，怪不得说美满的性爱是夫妻生活幸福的保证，这么多年来没见你们怎么有吵过架。可你们现在性交少多了，是不想做了吗？我问。以前生你的那个时候我和你妈一天至少搞两次，有时还不止两次呢，呵呵，但现在年龄在这里，慢慢的就这样了，这是规律。但你妈要的还比较多老爸自豪又无奈的说。妈妈你还没有到高潮吧？&lt;br&gt;我又兴奋的问，性欲很快再次在我体内燃起，说完妈妈也再次把双腿打开，我再次插入她的体内，我尝试从不同的体位不同的角度，第二次第三次在妈妈的体内射精，而妈妈也正置情欲高涨，一边被我插着一边吮吸着爸爸的阴茎，我射了，被挑逗起来的爸爸就接着上她，她便调过头来把我的阴茎含在嘴里给我口交，爸爸射了我又接着插如不给妈妈一点喘息的机会。就这样在第5个回合妈妈吹潮了，她被我们父子两人干的醉仙欲死，乳房更加高涨，面色更加红晕。&lt;br&gt;一次次的性高潮从妈妈阴道里湧出的大量爱液淫水和精液再加上我们的汗水已使整个床罩几乎已无一处干燥，于是我们三人便把床罩扯去，继续尽情享受肉体的极乐，我和老爸不断的轮流上阵，相互录象，我们都疲软了就用手指插入妈妈的阴道内去刺激她的G点，第一次尝试到G点高潮的妈妈放声的呻吟着，阴道分泌的爱液喷湧而出，到凌晨2点多的时候，妈妈因分泌了太多的爱液淫水和汗水竟口渴起来，我便起来倒水给大家补充一下水分，并小小的休息一下……随后整个夜晚我们全家沉浸在性爱的海洋中，一起享受着纯性的欢娱。&lt;br&gt;</content></item></essay>