<essay><item><title>淫荡妈妈骚姊姊1-8(2)</title><author>床上伴侣</author><content>的私处可说是淫水一遍，而且不停的流出，可是小俊却似乎没有要将
肉棒插进我的肉屄的意思，他愈是摩擦我的骚屄愈厉害，我的肉屄就愈是骚痒难
止。&lt;br&gt;这时小俊再摩擦个几次，突然我感到小俊身体一阵颤抖，就从他的龟头喷出
一阵阵的精液，喷得我整个私处地带及小腹都是精液，然后小俊躺在我的怀中喘
息着。&lt;br&gt;「小俊……你起来吧……妈妈要到浴室去清理一下……」&lt;br&gt;我翻个身将小俊放在床上后，就到浴室去冲洗了。&lt;br&gt;（啊……好痒……肉屄内痒得好难过喔……讨厌，小俊为何你不插进妈妈的
肉屄内，只在外面摩擦……害妈妈骚痒难止……可是……今天我与小俊这样……
我与小俊乱伦了吗？……）就这样的反复思索着，但肉屄的骚痒感愈来愈强烈，
只好先自己用手指来安慰自己，浴室的温水正冲洗着小俊留在我身上的精液。&lt;br&gt;我洗好出浴室，见小俊已经呼呼大睡，我不禁微笑，到他的身边，用卫生纸
温柔的擦拭着我留在他身上的淫液及他自己的精液，接着我就躺在床上，抱着小
俊进入梦乡。&lt;br&gt;接近傍晚时，我比小俊先醒，然后我就换上轻薄的衣裙，到厨房去准备晚餐
，以备小盈回来。&lt;br&gt;就在我在忙着做晚饭时，忽然有一双手从后面抱着我，我起先吓了一跳，接
着我定神回头一看，原来是睡醒的小俊抱着我。&lt;br&gt;「小俊……你一起床就吓妈妈啊？」&lt;br&gt;「嘿……我的妈妈……下午我跟妳做的事让妳舒不舒服啊……？」&lt;br&gt;「唉啊……你讨厌啦……我在准备晚餐……不要跟妈妈说这个……」&lt;br&gt;但是小俊并没有放开我，反而在我穿着厨巾的乳房上搓揉，并掀起我的裙子
，用手伸进我的内裤，开始抚摸起我的肉屄。&lt;br&gt;「啊……小俊，你现在不要对妈妈做这个啦……你姊姊回来看到我们这样就
糟了……」&lt;br&gt;「嘿……妈妈妳还装……妳看这是什么……？」&lt;br&gt;小俊将他沾满我的淫水的手指伸到我面前，「啊……」&lt;br&gt;我立刻红着脸，不好意思的转过头，继续切菜，不再理小俊。&lt;br&gt;但小俊却没因此而罢手，反而更加用力的搓揉着我的肥乳，并用另一手伸进
我的内裤内，用中指向我的阴道口插了进去。&lt;br&gt;「啊唉……你这孩子……啊……」&lt;br&gt;由于小俊不停的用手指在我的肉屄抽插着，从下体传来一阵一阵甜美的骚痒
感，从肉屄内流出一股股骚水，顺着大腿根直流到小腿，这时小俊将我的裙子往
上掀开，并一口气脱下我的白色小内裤，同时也将我的上衣拉上，我载着乳罩的
乳房就露出来，接着小俊再把我的乳罩给扯上，我那形状美好的奶子就呈现了出
来了，我除了上衣及裙子穿在我的身上外，内衣全被小俊扒光了，这时我竟曝露
着摇晃的双乳及阴毛茂盛的肉屄在做饭，我真是羞红脸到顶点了。&lt;br&gt;「……小俊……你刚才摸妈妈的身体还不够呀……现在又把妈妈的内衣剥光
，让妈妈的乳房及下体露出来……你要对妈做什么……？」&lt;br&gt;「哈哈……妈，这妳还要问……妳不是早就知道了……」&lt;br&gt;然后小俊就将他的裤子连同内裤一起脱下，接着用他早已勃起的阴茎，朝着
我的屁股前进。&lt;br&gt;「小俊……你……」&lt;br&gt;小俊先在我的屁股沟处用他的肉棒摩擦了一会，「哇……喔……妈妈……妳
的屁股的感触真好……」&lt;br&gt;「小俊……别闹了……快……快将衣服穿好……不然你姊姊回来就惨了。」&lt;br&gt;小俊根本不理会我的哀求，然后小俊就将我的臀部扒开，然后就用他的火热
大肉棒直插塞进我的屁股沟，用他的大肉棒不停的摩擦着我的肉屄，同时用力的
搓揉起我的奶子。&lt;br&gt;「啊……真要命……哦……小俊不可以……不可以在这里做这个……」&lt;br&gt;虽然我口头上挣扎的说不可以，但小俊这一连串对他母亲我的非礼行为，我
却丝毫不想阻止，因此在小俊从背后抱着我搓揉着我的奶子，及用肉棒来摩擦着
我的肉屄时，我的淫水又不经控制的一直流出来。&lt;br&gt;刚才小俊在午睡时摩擦着我的肉屄，我就没有达到高潮，这时小俊又利用我
在做饭时，将我的内衣脱开，然后用肉棒来摩擦着我的肉屄，使我愈来愈无力，
一心只想着要享爱性的愉悦。&lt;br&gt;「啊……小俊……快停……别……这样……哦……」&lt;br&gt;本来小俊一开始用他的肉棒摩擦我的肉屄时还是干干的，因此小俊摩擦起来
稍有困难，但由于我的密屄一直流出淫汁，就间接的帮助了小俊，使他摩擦起来
更加的顺利，小俊也因为摩擦的快感，而更加的卖力的搓弄着我的乳房及乳头。&lt;br&gt;「喔……妈妈……小俊……好舒服喔……」&lt;br&gt;我一面被小俊搓着奶子，一面又被他用肉棒摩擦着肉屄，心中那股情欲，刚
才尚未达到性高潮而想达到性高潮的淫荡心情，再度湧了上来。&lt;br&gt;「啊……唔……哦……」&lt;br&gt;这时的我已不管切菜的工作了，我用双手撑着洗水槽，细腰微弯，臀部不停
的摇动，配合着小俊的摩擦动作，享受着亲生儿子带给我的性快感。&lt;br&gt;「哦……小俊……你摩擦的妈妈……妈妈……好爽喔……啊……」&lt;br&gt;就在这个时候，因为小俊不停的摩擦着我的肉屄，加上我的肉屄不停的分秘
淫汁，使我的两片花唇竟分了开来，小俊似乎知道这个情况，只要他找对阴道口
，那么小俊的摩擦肉屄的动作就会变成直接插干我的性行为。&lt;br&gt;我不禁有点担心，毕竟小俊抚摸及抚摸玩弄我的身体，甚至用他的肉棒来摩
擦我的肉屄那还都只是一些「母子间的亲密游戏」&lt;br&gt;而已，但若小俊真的用肉棒插进我的肉屄，那么，我们母子就真的乱伦了。&lt;br&gt;虽然我是这么样的渴望小俊能把他的大肉棒插进我的小屄，但母子性交实在
是太违反伦常了，就在担心的心理下，竟还有那一丝丝的期望，希望小俊能用他
的火热的肉棒来搞我这个亲生母亲。&lt;br&gt;（啊……我怎会……我怎会有这种想法……难道我是个淫荡的母亲吗？……
连自己儿子的肉棒都想要……）就在我正处于道德及欲火的交战时，在我背后摩
擦着我肉屄的小俊，开始加快他摩擦的速度，同时一直用力的搓揉着我的丰乳。&lt;br&gt;（……嗯……难道小俊快射精了？……啊……不行……不行……妈……妈都
还没……还没高潮呀……）就在我这么想着并想阻止小俊射精时，小俊就从他的
肉棒的龟头裂缝处射出一阵一阵的炽热精液，直接洒在我的屁股周围及肉屄附近
之处。&lt;br&gt;（啊……好灼热的精液……）「喔……妈妈……」&lt;br&gt;小俊射完精后一阵抖动，之后就趴在我的背部，喘息呻吟着：「啊……妈妈
……小俊……小俊射的好爽喔……」&lt;br&gt;（……小俊……你怎么可以这样……只顾着你自己爽快……妈妈……妈妈都
被你弄得欲火高涨……不知如何处理了……）我虽然在心中这样抱怨着小俊之，
但还是很温柔的转过头对他说：「……小俊……你舒服了吗？……舒服完了……
就赶快去洗澡吧……不然你姊姊回来……看到我们母子这样……不太好……」&lt;br&gt;「嗯……好……那，妈，我要去洗澡了……但妈，我射出来的东西流在妳的
身上……」&lt;br&gt;「……没关系的，妈自己会处理……你快去洗澡吧……」&lt;br&gt;小俊进浴室后，我回到房间坐在床上，用卫生纸擦拭着小俊射在我身上的「
爱液」，就在擦到肉屄的附近时，我的下体感到一阵火热，肉屄内骚痒不已。&lt;br&gt;我本来是在擦拭着我的肉屄，但愈擦拭肉屄愈觉得骚痒，擦到最后，我竟不
由自主的用卫生纸包着手指，在我阴毛茂盛的肉屄爱抚着，愈爱抚着肉屄愈觉得
骚痒难止，淫水也不停的流着。&lt;br&gt;我实在忍受不住这份骚痒感，遂将我的衣裙及内衣裤脱去，躺在床上，把大
腿张得很开，然后我自己就这样自慰了起来。&lt;br&gt;「哦……小俊你这个没良心的……把妈妈弄得这么欲火高升……啊……自己
却只顾着你自己舒服，射完精就算了……害……啊……害妈妈这么骚痒难过……
」&lt;br&gt;我一手搓揉着我自己的奶子，而另一手则是在肉屄内不停的挖弄，同时擦弄
着我的阴核，「啊……男人……男人……我好想要男人的鸡鸡呀……」&lt;br&gt;最后我索性将我的两根手指插进肉屄内，在肉屄内不停的抽插着。&lt;br&gt;「哦……好……再来……再用力……啊……啊……小俊……你的好粗……唔
……美死妈妈了……」&lt;br&gt;就在自慰中，我幻想着小俊将他那根粗大的肉棒插进我的肉屄内，并不断的
抽插，「啊……小俊……妈……妈要洩了……啊……」&lt;br&gt;接着我双边雪白的大腿大张，露出我那阴毛浓密的肥屄，我全身一阵抖动，
一股浓郁女人味的液体从我的肉屄内流出，沾湿了整个床铺。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第二回　　欲火高升
晚上，小盈回来了，而我早已在房间又梳洗了一次，换了件新内裤，将我之
前弄好的晚餐端到桌上，然后我们母子三人就在饭餐上开始吃晚餐。&lt;br&gt;「呃……妈，妳的脸怎么红红的呀！是不是感冒了？要不要去看一下医生？
」&lt;br&gt;女儿小盈关心的问着我。&lt;br&gt;「……喔……妈……妈没事，小盈妳从学校回来一定饿坏了，赶快吃吧……
」&lt;br&gt;接着我利用小盈不注意时，用娇媚的眼神瞪看了小俊一眼。&lt;br&gt;我们母子三人吃饭的位置是小盈坐我的对面，而小俊则坐在我旁边。&lt;br&gt;原来小俊利用在我旁边的位置，竟在吃晚餐的同时，用他的右脚将我的长裙
拉至大腿上方，然后用他的右手伸进饭桌下，抚摸起我的大腿。&lt;br&gt;就这样小俊摸了我的大腿一会儿，然后小俊的手就往我大腿大方移动，隔着
内裤在抚弄着我的骚屄。&lt;br&gt;（……小俊……你这孩子，吃饭的时候还要这样的玩弄妈妈的肉体吗？小盈
还在旁边呢！你准备就在这里玩弄妈妈吗？……）我假装若无其事的继续吃饭，
但由于小俊的爱抚，使我的肉屄不受控制的一直汨汨流出骚水，渐渐的整个内裤
都被我的屄汁给沾湿了，而我的脸色愈来愈娇红，想要阻止小俊，停止对我的肉
屄的抚弄，可是小盈也在旁边，使我不敢阻止小俊，但内心却想让小俊就这么的
爱抚我的肉屄，享受着这份怕被发现与儿子偷情的这份快感。&lt;br&gt;就在我犹豫之际，小俊的手想要滑入我的内裤内，我惊异之际连忙双腿合？
，不让小俊的手伸进女人全身最性感神秘的私处。&lt;br&gt;可是我一方面要维持平静的吃饭状态，另一方面还要应付小俊在饭桌下对我
的肉体的挑逗，已有些力不从心。&lt;br&gt;小俊好像就算准这一点，竟就在饭桌下强行用右手打开我合并的双腿，接着
整双手就伸进了我的内裤内，然后用他的中指狠狠的向着我的肉屄口的位置用力
一插，我不禁当场叫出声来：「啊……」&lt;br&gt;「嗯……妈……怎么了！什么东西吓着妳了？」&lt;br&gt;小盈奇怪的问着我。&lt;br&gt;「喔……没事……妈没事……妈刚才在墙上看见一只蟑螂，所以才被吓一跳
，没事了……快吃饭吧……」&lt;br&gt;小俊这时更是大胆，用着中指就在饭厅内抽插这他亲生母亲－－我的肉屄，
我的淫汁直流，脸色娇红至顶点，同时我的肉体忍不住微微抖动。&lt;br&gt;小俊愈是用中指插着我的嫩屄，我的肉屄内愈是骚痒不止，同时我的肉缝也
紧紧咬住缠绕着小俊的中指，淫液从肉屄口流出，顺着小俊的中指再流向我的大
腿，最后再从小腿滴至地面上。&lt;br&gt;这时我两只腿上都沾满了我的淫汁，同时我丰满的双乳也开始隐隐发胀，乳
头更是突起，最后在骚痒及舒服两种感觉的交杂下，我不禁微微的娇喘出声：「
啊……哦……唔……好……哦……」&lt;br&gt;此时小盈见我脸色红润，又不时的轻声呻吟着，就放下碗筷，向我及小俊走
了过来。&lt;br&gt;小俊一见小盈走来，马上从我的肉屄抽出中指，然后将我的长裙拉下，接着
好像一点事都没发生一样吃着饭。&lt;br&gt;「妈……妳要不要紧呀？看妳脸色不太对劲……妈……我看妳去医院看个病
好了……」&lt;br&gt;「……嗯……不用了，妈有点头晕，回房休息一下就好了……」&lt;br&gt;「喔……那妈妈我扶妳回房间，好不好？」&lt;br&gt;「……呃，姐，不用了，我扶妈回房好了……」&lt;br&gt;「好吧，小弟，你就扶妈回房间好了！」&lt;br&gt;接着小俊将我扶起，然后走回房间。&lt;br&gt;小俊搀扶我走回房间时，趁小盈背对着我们吃饭之际，小俊又用手搓揉着我
的肥乳，另一双手，则是又掀开我的裙子，并伸进我的内裤内，抚摸着我的肉缝
。&lt;br&gt;我因为不想惊动小盈，另一方面，刚才小俊在饭厅爱抚我的行为已经又使我
燃起熊熊的情欲，所以小俊这时又对亲生母亲的我做出非礼的行为，我是一点都
不阻止，并更进一步的享受小俊带给我的性愉悦感。&lt;br&gt;回到房间我坐在床边后，我娇红着脸说：「小俊……你也真是的，妈虽然愿
意跟你玩的这种亲密的游戏，但也只能我和你二个人独处的时候才可以玩。&lt;br&gt;刚才你竟胆敢在你姐姐的面前玩弄妈妈的肉体，你不怕被你姐姐发现呀？」&lt;br&gt;「有什么关</content></item></essay>