<essay><item><title>赤裸熟母（1-4）(8)</title><author>床上伴侣</author><content>激啊？」&lt;br&gt;「没有，求你，放我下来吧！」&lt;br&gt;「没有吗？可是你下面的这张小嘴怎么咬得这么卖力啊？看看，又流了好多
水，还说没有？」老李从妈妈的胯下抹了一把，将手指伸到妈妈眼前让她看到上
面沾着的淫水。&lt;br&gt;「喔…」妈妈羞涩地扭过头去。又被老李抓着下巴转了回来。&lt;br&gt;「我要你看着你和你老公的结婚照告诉我，我手上的是什么？」&lt;br&gt;「我，我不知道…」妈妈的嘴里还在说着不知道，可是她的屁股却开始主动
地去配合身后老李的抽插。&lt;br&gt;「不知道？」老李见妈妈还是嘴硬，又加大了抽插的力度，那只沾满妈妈淫
液的手向爸妈的结婚照伸去，眼看就要摸到照片里身着白色婚纱的妈妈。&lt;br&gt;「不，我说，那是，那是我的淫水，是奴小穴里的骚水。求你别碰它！」妈
妈嘴里所说的’ 它’ 自然指的是爸妈的结婚照了，看来妈妈还是有自己的底线的。&lt;br&gt;「嗯，那好吧。那你告诉你老公，我是谁？」&lt;br&gt;「你是我的主人。哦！」&lt;br&gt;「以后不准给你老公搞，只能让我一个人操。哦，不对，是我让你给谁操就
给谁操，但除了你老公！说！」&lt;br&gt;「是，奴今后归主人所有，主人让我和谁干我就和谁干。我，我再也不让我
老公碰我了…啊…」妈妈的嘴里终于说出这些不知羞耻的承诺，我突然替老爸感
到一阵悲哀。&lt;br&gt;「哈哈，真乖！那就让我好好地代替你老公来慰劳你这个淫妇吧！」老李听
懂啊妈妈说出如此不堪的话语，更添动力，他拚命地挺动着自己的腰部，几乎每
一下都将阴茎插入到妈妈小穴的最深处，硕大的睪丸袋拍打在妈妈原本雪白的肉
丘上，发出「啪啪」的声响。妈妈双脚还是穿着那双白色高跟鞋，踩在床头，双
手紧紧向后箍着老李，胸前那对硕大浑圆的白奶子在半空中随着身体的剧烈碰撞
而上下抛动，划出一道道惊心动魄的乳浪。&lt;br&gt;老李就这样猛力地抽插了几百下，一边欣赏着爸妈结婚照里妈妈身着白色婚
纱的高贵摸样，一边看着自己怀里的熟妇忘情的颤抖和娇喘，强烈的刺激终于令
他达到了快感的高潮。&lt;br&gt;「快对着你老公说，求我射进去，让你怀上我的孩子！快说！」老李的大手
紧紧掐住妈妈挺立的奶头，双眼通红地在妈妈耳边命令道。&lt;br&gt;「啊！求你，求主人把精液射到奴的骚屄里，奴要为主人生孩子！请主人用
力干死奴吧！！！」妈妈显然也即将到达高潮，嘴里说着不堪的话，大屁股激动
地向后耸动，配合着老李的最后几下插入。以至于老李的睪丸袋拍打在她的屁股
上时竟然发出了惊人的响声，妈妈的屁股也因此被打得通红一片。&lt;br&gt;「哦！老子干死你这个骚货！你这不要脸的荡妇！啊！射了！老子射死你！！」
老李最后几下简直用上了全部的力气，终于到达了临界点。只见他双手死死握住
妈妈的一对豪乳，白嫩的乳肉都从指缝间溢了出来。他剧烈挺动的下体忽然停在
了半空，整根肉棒不留一丝缝隙地插在妈妈小肉穴里，估计已经插到子宫深处。
随着老李臀部结实的肌肉一阵颤抖，他那吊在胯下的硕大睪丸袋一阵阵收缩，我
知道那是他在朝妈妈体内射精了。&lt;br&gt;「啊！！老公，我要死了！死了…啊！！！」妈妈双眼迷离地看着照片里的
老爸，在接受到老李的输精管里喷射而出的滚烫精液后也同时到达高潮。她圆滚
滚的小腹此时快速地抖动着，两腿内侧的美肉也近乎痉挛似的剧烈颤抖。&lt;br&gt;两个同时到达高潮的男女就这样在半空中维持着那一瞬间的淫乱姿势，直到
过了大约一分钟后，老李才停止了射精，睪丸袋也随之缩小了一圈，看来妈妈的
子宫这一次不可避免地被灌满浓精了。&lt;br&gt;高潮过后，老李轻轻放下了彻底瘫软的妈妈，自己也坐在床上大口大口喘着
粗气。&lt;br&gt;我看着躺在床上的妈妈，只见她原本就很突出的肚皮此时由于接受了老李的
一波精液后显得更加胀大。她的阴阜上黑色的阴毛杂乱地贴在媚肉上，大阴唇被
干得通红一片，微微张开的膣口随着妈妈的每一次呼吸也微微地收缩，但是却不
见精液的流出，应该是老李射得太深的缘故。&lt;br&gt;妈妈和老李浑身汗水，就像两条刚从河里被打捞上来的鱼，躺在床上贪婪地
呼吸着空气，一时间房内静了下来。&lt;br&gt;我在阳台上一直注视着房间里的每一个细节，看完这场刺激的性戏之后我的
小兄弟也终于在我右手的帮助下得到了释放，新鲜的精液喷射在阳台的瓷砖上。&lt;br&gt;今晚所见的一切对我来说简直太刺激了，我的心跳直到此时仍然快的不行，
脑海中始终是妈妈被老李按在墙上受精的淫荡画面。&lt;br&gt;「？？？」正当我还在细细回味着刚才所见的一切时，我的衣袋里竟然传出
一阵手机铃声！糟糕！我竟然忘了把手机设置成静音！我慌忙掏出手机，匆匆一
瞥，是王强打过来的。本来答应了去参加他的生日聚会，可是看春宫戏太入迷竟
然忘了！&lt;br&gt;我来不及多想，几乎条件反射地就按在了「拒接」上。&lt;br&gt;「是谁？！」房间里传来妈妈惊慌的询问。我的大脑在这一刻终于彻底死机
了。&lt;br&gt;我该怎么办？我的大脑一片空白，此时此刻可以说是我一生中所遇到的最尴
尬和难堪的场面。就像一个正在偷东西的小偷被抓个正着。&lt;br&gt;「阿凯，是你在那里吗？」妈妈也许听出了我的手机铃声，再一次向我询问
道，只是我能听得出来，她的声音里也带着强烈的不安和慌张。&lt;br&gt;没办法，事到临头我再躲下去也没多大意义，只好硬着头皮走出去和妈妈相
见了。&lt;br&gt;我艰难地走进妈妈的卧室，发现她正躲在老李的身后，身上披着一层薄薄的
床单，遮住了诱人的身材。而老李依然不着片缕地坐在床上，我看见他的脸上竟
然没有丝毫的被捉奸在床时该有的慌张，反倒是他身后的妈妈看见果然是我，脸
上既尴尬又紧张。&lt;br&gt;「阿凯，你不是说今晚在同学家里过夜吗？怎么会在阳台外面？难道刚才，
你都看到了？」妈妈紧张地问道。&lt;br&gt;「没错，我一直在阳台上，我都看到了。你，你做了对不起爸爸的事情！我
要告诉老爸！」虽然我说得很大声，也不断强行命令自己要淡定，可是我的心里
仍然激动得不行，我甚至能感觉到自己的双腿都在微微颤抖。&lt;br&gt;「不要！阿凯，妈妈求你，千万不要告诉你爸。是妈妈对不起你们，妈妈做
了错事，妈妈答应你，再也不会有下一次了。」妈妈一听我要向老爸告发她和老
李的奸情，慌得连忙坐直了身子，连床单从她身上滑落都被她忽视了。随着床单
的滑落，妈妈胸前那对白嫩硕大的乳房完全暴露在了空气中，我第一次如此近距
离看到妈妈的美乳，妈妈的乳型是如此完美，乳肉结实饱满，又白又嫩，一圈深
红色的乳晕上挺立着一枚葡萄大小的褐色乳头。我甚至还能看见乳晕上面长着的
一粒粒细小突起，我一下子竟看呆了。&lt;br&gt;「你不会的。」老李突然说道，语气笃定。&lt;br&gt;我看着他全身赤裸的样子就气不打一处来，他竟然还敢如此从容不迫？&lt;br&gt;我掏出手机，「我不会？我现在就打电话给警察，让警察把你这个破坏别人
家庭的浑球给抓起来，你信不信？！」&lt;br&gt;「阿凯不要！别报警，别！妈妈求你了！呜呜呜…」妈妈一见我掏出手机说
要报警，吓得差点魂飞魄散，手足无措的她竟然当着我的面就突然跪在了床上，
一个劲地向我作揖，一边哭泣一边哀求。她的肚皮此时还是那么浑圆肿胀，胯下
一片浓密的阴毛若隐若现，胸前的大奶子随着每一次的弯腰作揖而上下抖动，抖
出了一阵乳浪，看得我眼花缭乱。&lt;br&gt;看见妈妈这幅模样我也不禁有些心疼，心里原本对她的一丝怨气也渐渐消散
了。&lt;br&gt;「阿凯是吧？你好，我是你妈妈的好朋友，我叫李立行。」&lt;br&gt;「我管你是谁！你给老子滚！我不想看到你！」&lt;br&gt;「呵呵，我走当然可以。但是我可告诉你，你妈妈现在已经离不开我了，只
有我才能给她带来快乐。你刚才应该也看到了，你妈和我做爱的时候多么满足，
她还说要当我的性奴呢！」&lt;br&gt;「呜呜…不要说。阿凯，我没有，不要听他乱说。立行，我求求你别再说了，
你快走吧。」妈妈听到老李在我面前越说越过分，赶紧推着老李，想让他早点离
开。可是老李却纹丝不动，依然老神在在地坐在床上，继续对我侃侃而谈。&lt;br&gt;「阿凯，你不能报警，也不能告诉你老爸今晚所见的一切，因为你那么做会
完全毁掉你现在的家庭。而且如果你妈妈在外面偷情的事情被邻居和亲朋好友知
道了，你爸妈以后怎么出去做人？你妈妈会遭多少的白眼？当然了，如果你对这
些完全不在乎的话，那就当我没说。我呢，是光棍一个，顶多换个地方住罢了，
也没什么影响。」&lt;br&gt;「你，你…」我简直恨不得此时冲上前去痛打老李一顿，可是且不论他比我
强壮太多我无能为力，他说的这一切也确实是事实，我还真的不敢拿他怎么样，
哪怕我为了妈妈的名声考虑也不能把他俩的奸情告诉别人。我不想自己的家庭因
此而遭到破坏。&lt;br&gt;我看着脸上沾满泪水的妈妈，只能无奈地发出一声叹息。谁让她是我最爱的
妈妈呢？&lt;br&gt;「嘿嘿，阿凯。其实我有个疑问想问你。据你妈妈说，你原本今晚是应该在
同学家里过夜的，我和你妈妈来到你家的时候也以为你已经出去了，可是没想到
你却一直躲在阳台外面偷窥。你难道早就知道我和你妈妈今晚会来吗？所以你早
早地做好了准备？」老李见我无话可说，嘿嘿一笑，竟然反过来向我质问道。&lt;br&gt;「这…我。我反正知道，不用你管！」我当然不能告诉他其实我们是网友，
我早就在视频里见过你了。可是突然被他问到，我又实在不知该如何解释。心虚
之下只能嘴硬。&lt;br&gt;妈妈听老李这么一说似乎也回过味来，渐渐停止了哭泣，用一种怀疑的眼神
看着我。&lt;br&gt;「嘿嘿，不管你怎么知道的，可是你却从始至终都没有出来制止，而是躲在
暗处偷看，眼睁睁看着我玩弄你妈妈，你是不是觉得很刺激呢？」&lt;br&gt;「我没有！你胡说！」我像是一只被人忽然踩住了尾巴的猫，大声否认道。&lt;br&gt;「哼！没有？那你为什么没出来制止？为什么早就做好偷窥的准备？你分明
就是喜欢看着自己的妈妈被别的男人玩弄，因为这样让你觉得刺激。对不对？」&lt;br&gt;「没有，你，你胡！。」&lt;br&gt;「其实你也没必要急于否认，像你这样的小孩我在网上见多了，喜欢看自己
的妈妈被陌生男人玩弄，从中得到快感。这叫’ 绿母’ 情结，属于恋母情结的一
种，也没什么好害臊的，更不要有什么罪恶感。男人嘛，寻求刺激那是天性。」&lt;br&gt;「我，我…」难道我真的像老李说的一样，有着这样一种特殊的恋母癖吗？
因为我自问，自己在看到妈妈被老李按在大床上用各种淫乱的姿势玩弄和抽插的
时候确实感觉到心里会产生一种极其强烈的刺激，在那种刺激下我能得到比平时
看A 片时更强的快感。正常的人看到自己妈妈被人玩弄不是应该不顾一切上前去
阻止的吗？为什么我却选择了躲在暗处默默地欣赏呢？我这到底是怎么了？&lt;br&gt;我被老李的一席话说得心绪大乱，我在内心不断审问着自己。可是我却不知
道，这其实都是老李在一步步地误导我进入思维的误区，他利用我当局者迷的弱
点令我相信自己的内心是邪恶的，他将一颗名叫「绿母」的种子悄悄地植入了我
的大脑，令我在懵懂无知的最初之际潜移默化地开始接受绿母，并将在不远的未
来完全沉浸其中无法自拔。当然，这一切都是我在很久之后才渐渐醒悟的。&lt;br&gt;「阿凯啊，要说实在的，我确实对不起你爸爸，但是，你爸爸整天忙于工作，
把你妈这么一个如狼似虎又性感多汁的美女放在家里简直是暴殄天物。我这么做
不但帮你妈妈解决生理需求，也是替你老爸分担一些嘛。」老李将我的表情尽收
眼底，知道我此时已经没了主意，于是再次加大力度挑战我的神经。&lt;br&gt;只见他一把搂过身边的妈妈，一只手伸到妈妈的胸前，手掌抓住了其中一只
丰满的乳房，稍一用力便将乳房抓得变了形状。白嫩的乳肉从他的指缝间溢了出
来。&lt;br&gt;「啊！不要！别在阿凯面前这样！阿凯，快转过头去，不准看妈妈这边！」
妈妈被老李突然的袭胸吓了一跳，这才反应过来，发现自己竟然全身赤裸的暴露
在儿子面前，慌乱地命令我不准看。可我都已经看半天了。&lt;br&gt;「怕什么？在儿子面前不是更刺激吗？而且阿凯也很喜欢看到自己妈妈被别
人玩弄的景象呢，你看，他的小兄弟都翘起来了。」老李不但不停止动作，反而
用一只手死死按住妈妈的双臂，不让她遮挡胸部，另一只手的拇指和食指则捏住
了妈妈的一粒奶头，轻轻地向上拉扯。&lt;br&gt;「喔！不可以这样，不要在阿凯面前啊！」妈妈在老李的怀里拚命挣扎，可
是她还是下意识地朝我裆下瞄了一眼，看到我裤裆里高高隆起的异常，妈妈的脸
上越加羞涩，再加上老李的手指不停地揉捏着她的乳头，已经令她渐渐感到了一
丝快感。她的两粒乳头正悄悄地勃起竖立在空中，微微颤抖着。&lt;br&gt;「没关系，你之前更骚的模样都已经被阿凯看过了，不用再装矜持了。干脆
今晚你就为儿子展现一下你身为女人的另一面吧。让阿凯看看他的妈妈隐藏在骨
子里的淫荡是多么令男人神魂颠倒！」老李说着就把妈妈从一边拉过来放到自己
的腿上，让妈妈面对着我坐在他怀里，他的双腿顶着妈妈的美腿，将其分向两边，
他胯下的阴茎又再次完全勃起，此刻正紧紧贴在妈妈的阴阜上。这样一来，妈妈
终于彻底地暴露在了我的面前。&lt;br&gt;「啊！立行，不要这样，快放我下来，我求求你了，别这样！阿凯，不准看
着妈妈，快转过头去！」妈妈娇小的身躯怎能和老李相抗衡，只有被老李任意摆
布的份。她见我正目不转睛地盯着她的下体看，连忙焦急地命令道。&lt;br&gt;老李自然是完全无视妈妈的扭动和挣扎的，他将自己硕大的龟头紧紧顶在妈
妈的阴道口，慢慢却有力地摩擦着妈妈的大阴唇，妈妈尽管在做出奋力反抗的模
样，但是她下体那个神秘的小肉洞里已经开始慢慢分泌淫液，把老李的龟头都给
打湿了。&lt;br&gt;老李摸了摸妈妈鼓起的肚皮，对我解释道：「知道这里面装的是什么吗？嘿
嘿，是我从你妈的肛门里灌进去的尿。你妈妈已经憋了一个晚上了，她现在很难
受，你想看你妈从肛门排尿吗？很壮观的。如果想的话就去厕所拿一个皮桶来。」&lt;br&gt;「不要！阿凯，不要去！妈妈还能忍得住。」&lt;br&gt;「还能忍得住是吗？嗯？」老李忽然用力按压妈妈的小腹。&lt;br&gt;「啊！！不要啊！我的肚子，不行了！求你别按！」妈妈发出凄厉的惨嚎。&lt;br&gt;「阿凯，还不快去，难道你愿意看着你妈妈这么痛苦么？你拿个桶来，让你
妈把她肚子里的尿全拉出来。你这是帮她摆脱痛苦。还犹豫什么？」&lt;br&gt;对！我不能犹豫了，我要帮助妈妈！&lt;br&gt;我在这一刻终于彻底忘记了自己的初衷，抱着帮助妈妈摆脱痛苦的想法，我
快步跑去厕所，找来了一个红色的皮桶。但我心里的真实想法又是什么呢？是希
望看到妈妈被老李抱着排泄的样子吗？我自己也搞不清楚了。此时此刻我被妈妈
浑身赤裸的娇羞模样不断刺激着自己的性慾，一股疯狂的慾火正从我的胯下燃烧，
烧过我的大脑，将我的理智烧得灰飞烟灭。&lt;br&gt;「嗯，很好。把桶放到床前，对着镜子，我要让你妈也看看自己排泄时的骚
样。」老李一边吩咐一边把妈妈抱到了床边。他蹲在床沿，双手抱住妈妈的大腿，
将妈妈的双腿向两边大力分开。妈妈为了保持身体的平衡只好紧紧抓住老李的双
臂，只是她却死命将头转向一边，就是不去看镜子里的画面。&lt;br&gt;老李用这样给小孩把尿的姿势抱着妈妈，伸手将贴在妈妈肛门上的黑色胶布
一把揭掉，发出「刺啦」一声，引得妈妈又是一声惨叫。&lt;br&gt;「自己把塞在屁眼里面的内裤抽出来吧。」老李命令道。可是妈妈却不为所
动，仍然转过头，眼睛紧闭，一声不吭，以此表达着自己的反抗之心。&lt;br&gt;「不动手是吗？那好，阿凯，你来帮帮你妈妈吧。」老李突然对着站在一边
观看的我说道。&lt;br&gt;「我，我要怎么帮？」&lt;br&gt;「我在你妈妈的直肠里塞了一条她的内裤，你去帮她扯出来，让她痛痛快快
地把身体里的尿给排泄出来。」&lt;br&gt;「哦…」我机械似的走到皮桶前，蹲下身子，看着妈妈被老李举在半空中的
雪白大屁股。她那褐色的肛门处一片通红，一圈菊花似的肉褶子微微向外坟起，
一点点淡黄色的液体从里面慢慢流出。妈妈的双腿内侧肌肉紧紧绷住，小腹也不
断收缩着。身上已经因为用力而沁出一层汗水。妈妈显然正在努力地控制自己，
不让肚子中的异物喷射出来。&lt;br&gt;「呜呜，阿凯，不要看那里！不要看妈妈的屁股！妈妈快憋不住了，快走开！！」
妈妈声嘶力竭地朝我喊道，显然，在我面前被别的男人抱着排泄实在是超过了她
所能忍受的底限，但是此时此刻在她面前的已经不是两个人，而是两头被慾火燃
烧着的野兽，至少我已经完全听不见妈妈的哀求，我只是紧盯着妈妈那不断收缩
的小屁眼，狠狠地咽了口口水。&lt;br&gt;我伸出一只手，慢慢放在妈妈的屁股前，颤抖的手指一点点地靠近着妈妈的
屁眼。终于，我的食指触摸到了妈妈这片还很少被人开垦过的肥美土地，指头上
瞬间有一股湿湿黏黏的感觉。&lt;br&gt;「啊！！不可以啊！阿凯！快住手！你不能这样对妈妈！我们是母子，你不
许碰妈妈的身体！啊！！那里不要碰，那是妈妈大便的地方，很脏的。不要摸啊！！」
妈妈在老李的怀里挣扎地更加剧烈，但是仍然被老李死死控制住。反而在她的挣
扎中，我的手指一下子插入了她的小屁眼，里面果然有一团湿乎乎的布料，应该
就是被老李塞进去的内裤。&lt;br&gt;我的心里此时只剩下刺激和兴奋，根本不管妈妈的嘴里在喊什么。我用手指
勾住内裤的一角，开始慢慢地朝外面拉扯。&lt;br&gt;「呜！住手！我要憋不住了，不要再扯了。阿凯，快点住手！」&lt;br&gt;我充耳不闻，等到将内裤扯出一半的时候，我忽然猛地一用力，把整条变了
形的内裤完全抽出。湿漉漉的小内裤在我手中滴滴答答地流着淡黄色的液体，上
面一股异样的骚臭味。&lt;br&gt;「呃！！！」妈妈忽然一动不动，全身的肌肉都几乎蹦紧了，连呼吸都被屏
住。竟然意外地憋住了直肠乍一放松时里面的尿液不被泻出。&lt;br&gt;「唔，真厉害，竟然还能憋得住？那我就看你能憋到什么时候？」老李也对
妈妈的表现感到十分惊讶。他将自己的一只手伸到妈妈的阴道口，两根手指并拢
插入了紧凑娇嫩的肉穴中，大拇指则按住大阴唇上方的阴蒂，快速揉动。&lt;br&gt;受到如此刺激，妈妈的力气瞬间被分去一些，肛门口也似乎有了些松动，一
点液体从里面流了出来，滴落在床单上。但是妈妈仍然没洩，仍然坚强地夹紧了
括约肌，再一次成功阻止直肠里的尿液喷射而出。&lt;br&gt;「骚货，何必呢？洩出来多舒服？阿凯，看来又需要你的帮忙了。」&lt;br&gt;「我，我该做什么？」&lt;br&gt;「我看你裤裆里的小兄弟也忍得很难受，干脆你就当着你妈的面用手解决一
下自己的生理需要吧。」老李一步步诱导我走向慾望的深渊。&lt;br&gt;我听从了老李的建议，脱下自己的短裤，将早已硬得不能再硬的鸡巴释放在
空气中。大约16cm长的阴茎在空中一抖一抖，就像是因为和妈妈的初次见面而点
头致意。&lt;br&gt;妈妈原本紧闭的双眼也不自觉地睁开，看到了我胯下的小兄弟略微狰狞而坚
挺的模样，吓得她赶紧再次闭上双眼。&lt;br&gt;我右手握住自己的阴茎，一边看着老李对妈妈正在进行的指奸，一边上下撸
动。这是我人生中第一次当着妈妈的面手淫，心里难免激动万分。而且妈妈美丽
成熟的肉体此刻就在我的眼前，我受到的刺激是以前手淫时从未有过的。&lt;br&gt;老李也渐渐开始加大手指抽送的速度，插入的手指也从两根变成三根，妈妈
的小阴唇都被抽扯得向外翻出，大量的淫水流过妈妈的会阴和肛门，更加刺激她
的忍耐极限。妈妈被老李的手指抽插也得到了大量快感，并且这一切都是当着我
的面发生的，令她的身体比平时更加敏感。妈妈的双眼已经微微睁开，她时而看
看老李在自己阴道里进进出出的画面，时而又会瞥一眼正在撸管的我，眼神变得
愈加迷离。&lt;br&gt;「啊！妈妈，我，我要射了…」看着妈妈这幅骚样，我实在是无法坚持多久，
只感觉快感的狂潮凶猛袭来，我已经控制不住要当着妈妈的面射精了。&lt;br&gt;「嘿嘿，既然儿子要射了，那你也不能落后才对啊！干脆和儿子一起高潮吧！」
老李邪恶地笑着，手上的速度变得飞快，只见大量的淫水都因为过快的抽插而四
处飞溅。&lt;br&gt;「啊！阿凯…妈妈也要到高潮了！喔…」妈妈嘴里低声呢喃道，但我还是听
到了，顿时就觉得腰眼一麻，一股浓白的精液从马眼急速地喷射而出，在空中划
过一道抛物线后竟然射在了妈妈的肚皮上！&lt;br&gt;「啊！！！」妈妈被我滚烫的新鲜精液击打在肚皮上，终于再也无法忍受，
自己到达高潮的同时括约肌猛地放松，一股金黄色的水柱从妈妈的屁眼里凶猛地
喷射而出，击打得身下的皮桶发出「嗤嗤」的响声。妈妈双手死死抓住老李的手
臂，整个身子向后靠去，高高抬起头，露出雪白的脖子，上面几根青筋若隐若现。
妈妈几乎完全屏住了呼吸，以至于她胸前的一对奶子都只是略微起伏，反倒是她
的小腹和大腿，像筛糠一样剧烈颤抖着。整个下半身都处于一种几近痉挛的状态。&lt;br&gt;「啊！！……啊……啊！！！」妈妈在排泄出直肠里的尿液的同时到达了高
潮，而肛门被冲击时又受到了水柱的刺激，以至于她的高潮一波接着一波，一阵
强过一阵。这估计也是妈妈这辈子最激烈最壮观的一次高潮了。&lt;br&gt;我以为眼前所见到一幕已经很壮观，可是妈妈接下来的表现却再次令我瞠目
结舌。&lt;br&gt;原来，妈妈被带到一次次绝顶的高潮时，竟然刺激到膀胱，只见一股淡黄色
尿液从妈妈的尿道口喷湧而出，在空中划过一道长长的轨迹正好溅射在我刚刚射
完精的鸡巴上。妈妈竟然失禁了！！&lt;br&gt;滚烫的尿液从妈妈的尿孔里喷洒而出，又溅射到我的鸡巴上，令我的心脏都
几乎要瞬间跳出胸腔。我明显感觉到自己刚刚射完的鸡巴又变得坚硬无比。对我
来说，这世上再没有比妈妈的尿液更能刺激我性慾的春药了。&lt;br&gt;妈妈通过镜子也清楚地看到自己此时屎尿乱射的淫乱场面，视觉上的刺激又
转化为器官上的性感，令体内的高潮再次冲上一个新的高峰。&lt;br&gt;</content></item></essay>