<essay><item><title>妓母（1-2）(2)</title><author>床上伴侣</author><content>便把嘴里的口香糖取出来到门口，将口香糖塞入妈妈卧
室的门框的锁孔内。&lt;br&gt;这招是我学自电影里的情节，这么做是防止门被锁死。因为晚上我决定要偷
窥妈妈，所以万一卧室的门被老妈锁住，就万事皆休了。如果硬要打开难免会发
出声响从而被发现。&lt;br&gt;此时，浴室的水声已经停止了。我赶紧溜回自己的房间，钻进被窝里等待。
过了很久脚步声传来，我赶紧闭上眼睛假寐。妈妈轻轻推开我的房门，来到我的
床边，弯下腰来轻声唤了唤我的名字，我假装睡熟。这时感觉脸颊上一凉，微微
睁开一条缝，原来是妈妈轻吻了我的脸。鼻端立刻飘来一丝诱人的清香，这股只
属于妈妈的成熟体香。&lt;br&gt;房门关上后，脚步声渐渐远去。我等待了片刻后，轻轻打开房门，蹑手蹑脚
地来到妈妈的房间。不出所料，房门果然紧闭。&lt;br&gt;我将耳朵轻贴在门上，静静地凝听着屋里的动静……
第二章&lt;br&gt;房门中静悄悄地，正当我耐不住性子时却听到里面隐隐约约地响起一阵细微
地嗡嗡声，那种声音就像以前老爸刮胡子时使用的电动剃须刀一样。声音只响了
一阵便消失了。我状着胆子轻轻地拧开门把手，此时崩提有多紧张了。生怕发出
一丝声响惊动了老妈。&lt;br&gt;小小的门把手，在平时也就是随意地一转便可一转到底了。但此时也不知是
否由于心理作用，那把手仿若没有尽头一般废九牛二虎之力，才将其旋转到底。
我的心若奔马的狂蹄一般响个不停，愈来愈疾。将门把手转到底，我屏住呼吸。
心中不住的祈祷，虽然讲口香糖塞入锁舌凹槽那招在电影里百试不爽，但谁能保
证这在现实中能行得通。&lt;br&gt;可是到了这步也只有听天由命了，我缓缓将门往里一推。门居然打开了，此
时的我后背湿透了，紧张的大气都不敢出一口。待将门开至一条缝隙放眼望去，
只见妈妈房内一片寂静，借着纱窗透射进来的朦胧月色。只看见妈妈盖着被子侧
卧在床上，半晌都没有任何动作。我大失所望，难道刚才的声响我听错了不成，
又暗暗观察了片刻后。我打算就此作罢，正要轻轻关上房门离去之时。&lt;br&gt;突然，嗡嗡嗡地声响突然响起，只见，妈妈转过身子，从被子里取出一个东
西。我初时没看清那是个什么东西，但我很肯定，嗡鸣声便是出自这件物品上。
而且这件发出响声的东西居然闪着红光。此时妈妈将其从被子里取出，握着它，
拿到嘴边。&lt;br&gt;我凝神望去，这才看清原来妈妈握着的竟是一个电动自慰棒，其头部还能微
微旋转。按摩棒中部的位置带滚珠来回旋转。虽然早就料到干妈给我妈的绝不会
是什么好东西，但此刻亲眼目睹还是对我冲击不小。&lt;br&gt;尤其是想到自慰棒是被妈妈自被子里取出的……想到这我裆部一片燥热，老
二开始变得不安分起来。更震惊的事发生了，只见妈妈稍稍犹豫了半晌，居然伸
出舌尖舔了舔那正嗡声旋转着的按摩棒龟头，然后张开小嘴一口将其含入口腔。&lt;br&gt;紧接着，妈妈的右手附上了自己的胸口，轻柔地抚摸起来，过了半晌。左手
探入被子里。想是在抚弄自己的下体。随着抚摸的进行，原本默不作声地母亲开
始发出「嗯……啊……」地低吟声。&lt;br&gt;随后，妈妈解开睡衣的纽扣，从胸罩里掏出自己肥硕而又雪润地双乳。由缓
慢的揉搓转变为轻捏自己的乳头，片刻后妈妈掀开盖在下身的被子。将身子微微
坐了起来，靠在床头靠垫上，双腿张开弓起，那丝质睡衣的裙䙓便顺着她那光洁
紧绷的大腿滑落至小腹处。&lt;br&gt;此时妈妈的私处一览无馀，内裤早已脱掉堆在左脚的脚踝处。从我这个角度
看去，老妈双腿呈Ｍ形打开。由于光线较暗的原因，加之妈妈小腹底部至私处那
一大片的浓密的黑色阴毛的遮挡。故而使得我并不能看清妈妈的阴部，只见其纤
白如玉的素手抚摸在小腹底部葱白般细长的中指在阴蒂的位置上来回揉搓着。&lt;br&gt;目睹此情此景，令我感到无比的的震撼。此外，还感受到心底里一丝莫名的
兴奋和冲动。我震撼于平日里那个慈爱端庄、温柔娴静的母亲。那个以前在医院
里见到得头戴蓝缸的馄饨帽穿着一身护士制服，在我眼里显得格外圣洁高贵且迷
人的白衣天使般的老妈。此刻，却如色情影片中的女人做着如此下流的事情。这
一颠复我以前对母亲认识的场景在我脑海里形成了一股巨大的冲击。&lt;br&gt;随之而来的，是一股莫名地异样感觉，裤裆里的二弟早已一指擎天。我一边
用手套弄着燥热兴奋的老二，一边透过门缝看着妈妈吮吸那发光的电动自慰棒，
一只手揉捏把玩着自己的雪乳，另一只手揉搓着自己的阴蒂。我不由自主地加速
套弄起自己的阳具，猛然间，心有灵犀，那尘封在脑海中的一丝记忆被眼前的景
象唤醒。&lt;br&gt;看着老妈在床上自慰的模样，我记起自己还是幼年时发生的一件事。我想，
如果今天没有看到妈妈自慰的事，或许永远不会想起小时候发生的那件往事吧。&lt;br&gt;大概忘记是几岁时，总之自己还小。有一次星期天，老爸说好了要带我去动
物园的可临时单位有事出门了，我和妈妈在家。我在客厅里摆弄着自己的那堆玩
具，而妈妈则在清扫屋子。做着家务。&lt;br&gt;我在客厅的地板上玩着一辆回力玩具车，这种车相信很多朋友小时候玩过，
就是要把车按在地上往后使劲一拉，当松开手时，车子会往前跑。&lt;br&gt;我就这么跟着车子满屋子跑，当我的玩具车跑到饭厅时，我无意中看到妈妈
的奇怪举动。她站在饭桌旁，准确的说是桌角的位置，背对着我双手撑着桌面。
腰部微微扭动，正缓缓的上下起伏着身子，就像在桌角蹭痒痒一样。&lt;br&gt;我用稚气的声音问了句，妈妈，你在干嘛？&lt;br&gt;正背对着我「蹭痒痒」地妈妈如同一只中了箭地兔子般猛地转过身来，随着
她这么突然转过身来面对着我。使我第一次清晰而又近距离地看到了妈妈那里，
只见老妈把围裙拉起别在腰部以上，牛仔裤及粉色的内裤褪至胯部。&lt;br&gt;准确的说那应该是我第一次看到女人的那里。一脸慌乱的妈妈不知所措地看
着我，显然我的突然出现令她没有想到，老妈呆呆地叫了声「磊磊」。然后发现
我盯着她的私处，妈妈低头一看，白嫩如玉的脸上腾起一片红霞。只听她啊地一
声惊叫，忙转过身去，整理好衣物后，低着头跑出屋去了，我当时根本不知道妈
妈在做什么。&lt;br&gt;扭过头去看时，见到桌脚处有一摊水渍小孩子对什么都好奇，我还用手指沾
了沾那滩有些黏糊糊地桌角的水渍，然后手指放进口中，感觉指尖上的水渍有股
腥骚的味道，除此之外还有股甜甜的感觉。当时我并不知道，那是妈妈自慰之后
留下的淫汁。&lt;br&gt;这件事过后，我曾问过５妈妈，而她除了一脸羞窘还威胁我不许把这事告诉
任何人，妈妈说，磊磊乖，这件事不要说给任何人，包括爸爸知道吗？如果磊磊
不听话，那妈妈再也不喜欢你了，也不给你买好吃的和玩具了。所以这件事我也
对谁都没有提起过，没过多久连自己都把这事给忘了。没想到今天看到老妈在发
骚，居然给想了起来。&lt;br&gt;我正沉浸在脑海之中的往事时，突然被一阵刺耳的声音吵醒，定睛看去。只
见，妈妈不知何时把那根电动自慰棒插入了自己的私处里，随着自慰棒的旋转，
漏在外面的部分也开始缓慢地扭动。妈妈此时的叫声变大了，可能是由于高潮快
来了。双手不停地捏揉着自己的奶子，嗯嗯啊啊、咿咿呀呀地声音不断从她口中
传出。骚浪到了极点。&lt;br&gt;过了一会儿可能妈妈受不了那振动棒的频率，将其从自己花径中取了出来，
用舌头舔了舔上面沾染着的自己的淫水，复又放至阴蒂处，按摩了起来。老妈此
刻虽然颠复了以往的形象，但此刻她秀发凌乱，有几缕发丝被她脸上的汗珠打湿
紧贴在脸蛋上。&lt;br&gt;胸前的一对玉兔被她自己不断揉捏变幻出不同的形状，捲曲呈ｍ形的一双雪
白紧绷的大腿撑起。随着按摩棒不断刺激着四处，两腿玉腿也时而分开，时而夹
紧。&lt;br&gt;我知道妈妈是快要迎来高潮了，而我的高潮也即将紧随而至。胯下的阳物被
自己的亲生老妈刺激的不轻，没过多久，妈妈娇吟一声，终于不动了，只有身旁
一侧的振动棒还允自动个不停。&lt;br&gt;我强忍着闷哼，将那满腔的浴火射在了母亲房门上然后靠着墙瘫坐了下去。&lt;br&gt;片刻后，屋里的振动棒的嗡鸣声彻底停了。我意识到妈妈可能要出门去浴室
洗澡了，浴室我用袖子胡乱擦了擦门上的精液，匆忙跑回了自己卧房。在关上房
门的一刻，母亲的房门也打开了，妈妈果然往浴室去了。我灵机一动，忙悄悄潜
入妈妈的房间，果然她还没来得及清理自己留下的一片狼借的现场。&lt;br&gt;我在她床上发现了那根电动自慰棒，拿起它我想也不想，忙含进嘴里品嚐老
妈的成熟蜜液，和记忆中的味道一样。品嚐着按摩棒上的淫汁，回想刚刚它还在
妈妈的私处里进出，想到这，裤裆里的小弟弟又兴奋了起来。&lt;br&gt;我将按摩棒放回原处，发现妈妈床单已经浸湿了一大片，我用鼻子嗅了嗅，
然后发现那床单上还粘着几根黑色的毛发，料想是妈妈的阴毛。为了留做纪念，
我抽出一张纸巾，将老妈的阴毛小心放入其内，然后又叠了几下，匆匆溜回自己
的房间。我把装有妈妈阴毛的纸巾放在枕头下，躺在床上，回想刚发生的事，辗
转反侧，彻夜难眠。&lt;br&gt;次日一大早，和妈妈坐在饭桌前吃早餐时，我又偷偷瞄了瞄妈妈。此时的她
又恢复了平日那个母亲的角色。还是一贯的恬静温雅慈爱迷人，和她昨夜判若两
人。如果说昨夜的妈妈是一个无比寂寞需要性爱的成熟女人的话，那么现在的妈
妈则是一个把家庭，把自己的孩子放在第一位的贤妻良母。&lt;br&gt;其实我从心底里一直都很爱她，很尊重我的母亲。虽然昨晚的事给了我不小
的震动，但昨晚我想了一夜，我能体谅妈妈，也十分地理解她。她为这个家，为
我付出了太多了。昨夜偷看到母亲在做那种事时我或许还有些气她。可现在却并
不这么认为了，妈妈是女人，她也有正常的需要，而且她也有权利去享受一个女
人应该享有的幸福。谁叫老爸走得早呢。&lt;br&gt;我情不自禁地叫了声妈，妈妈看着我，见我半天不说话。笑着说看什么？还
不快吃，不然你上学要迟到了。我哦了一声，依旧傻傻地看着她，只觉得今天的
妈妈格外不同，脸上红扑扑地皮肤光泽润滑，神采奕奕。那双水润的迷人眸子里
散发着让人沉醉的韵味。&lt;br&gt;我看得痴了，情不自禁地说道，妈妈你真好看。&lt;br&gt;妈妈笑眯眯地说，今天嘴巴怎么这么甜？怎么？是不是零用钱又花光了。&lt;br&gt;我正待说话时，门铃响了，妈妈起身去开门。&lt;br&gt;我见是干妈林阿姨来了，知道今天她要带妈妈去谈盘下人用品店的事，我匆
忙把饭吃完。起身叫了声干妈。&lt;br&gt;干妈笑着应了声，说要上学去吗？婷婷也还没出门，你俩一起走吧。&lt;br&gt;我唉了声，回屋穿好外套，拎起书包就往外走，妈妈叫住我，说中午她有事
所以，午饭就在外吃吧。说着递给我一张百元大钞，并吩咐我别乱买零嘴，别去
网吧，晚上放了学早点回来。我应声走出了家门。&lt;br&gt;其实我今天并不想去上学，我只想跟去看看干妈带我妈去谈盘店的事。奈何
今天学校有个小测验，又请不上假，只得去乖乖上课。走进电梯，当电梯门将要
关闭之时，突然一个声音响起：「等等，等一下！」&lt;br&gt;我忙按住开门键，只见原来是婷婷姐。&lt;br&gt;这妮子走进电梯后，也不说声感谢的话，独自站在电梯一侧，板着俏脸。一
副气鼓鼓的样子，特么老子就搞不明白了，我欠她钱没还还是咋得了，为嘛这小
妞每次见到我都一副臭脸？我招谁惹谁了，于是我也懒得理她，一直到上地铁。
我也与她站的老远。&lt;br&gt;车厢里人满为患。我掏出ｍｐ３戴上耳机听起了音乐，当我眼角馀光无意中
一扫时。一个头发染成黄毛，穿着前卫，一身流里流气的小子引起了我的注意。
他此时站在婷婷的身后，那只不安分的手正有意无意地蹭着婷婷的腰臀，还时不
时用胯部去贴着婷婷小妞的屁股。&lt;br&gt;婷婷感觉到了身后的男子的举动，回头瞪了一眼那黄毛，然后往我的位置靠
了靠。谁想那黄毛不死心，居然又跟了过来，依旧站在婷婷身后，而且更加肆无
忌惮起来。&lt;br&gt;婷婷转过身，一耳光往那金毛脸上甩了过去。此时，又有几个衣着时髦地小
混混挤了过来将婷婷围住。看到这那还得了，我忙挤到婷婷身旁。将她一把拉倒
身后。那金毛小子狠狠的瞪着我，那眼神满含警告意味，叫我不要多管閒事。另
外那几个青年显然和这黄毛一夥，纷纷将我围了起来，车上的乘客忙避了开来。&lt;br&gt;我头也不回，对身后的婷婷小声说一会儿动起手来时你躲远点，谁成想这妮
子给我来了句，谁叫你多管閒事的。我心头火起，这他妈见义勇为还管出不是来
了。&lt;br&gt;突然，一记拳头朝我脸上砸将下来。我猝不及防，生生挨了一下。只觉得脸
上火辣辣地倒并无太大的痛楚。我被打得邪火冒了出来，照着打我的那个黄毛小
子的膝盖就是狠狠地一脚（这招打架非常管用，还是我看美剧越狱时学的）只要
往对谁膝盖上来这么一脚，短时间内对手就站不起来。&lt;br&gt;他妈的，老子可不是个软蛋。在北方上学时打架也是家常便饭，出了名的狠
角色。那金毛膝盖上挨了我一脚，嘭地摔在了车厢的地板上。抱着自己受伤的膝
盖蜷成一团痛苦地哇哇大叫。&lt;br&gt;金毛的同夥见动起手来，纷纷冲我挥拳便打将过来，我挨了几记生拳，脸上
大概也挂了彩。鼻子里一股暖流顺着鼻孔流出，我一看自己被打出了鼻血。这下
可真是激得我动了杀心。此时我再也不留馀手，将以前学过的几招泰拳全部用了
出来。众所周知，泰拳以肘部和膝关节的攻击闻名，出手端的是狠准猛……每每
在自由搏击时佔据上风。&lt;br&gt;我先一拳打翻了正前方的一个拦仔，然后紧接着横臂运肘往后猛地一击捣翻
身后的敌人。然后用手臂夹住另外一个小混混的脖子，一记黑虎掏心打得他弯下
了腰，然后牵制住他脖子，运气狠劲儿用膝关节猛击他的面部。打得那厮成了麻
花脸。&lt;br&gt;突然一声尖叫，婷婷在后面惊呼一声小心背后，我将将扭过头来。身后黄毛
不知何时从地上爬了起来，手里握着一把明晃晃的刀子，照着我腰部刺了过来。&lt;br&gt;我见不及躲闪，松开腋下的小混混，在那刀尖离我身体只有几寸只是双手握
住了刀子，刀刃划破了手掌，血液顺着缝隙滴落了下来。我大吼一声，操你妈。
照着黄毛的裆部就是一个撩阴腿，将其踢翻在地。&lt;br&gt;此时那几个混混全躺在地上，哀嚎不已。我虽然还站着，但也全身挂了彩，
半边脸颊肿了起来。眼窝被打青了，嘴角也挂着一丝殷红的血迹。&lt;br&gt;随后我们被赶来的民警同志带到了附近的派出所，经过调查和询问口供，证
实我是见义勇为。让我签了个字就放我走了。&lt;br&gt;走出派出所大门，一看时间得，已经是十点多了，现在去学校还有个毛用。
赶紧掏出手机给班主任姚老师打了个电话，随便编了个理由请了一天假。姚老师
倒是没有生疑，加之我平时功课还算过得去，又很少惹事。在她眼里我应该算是
好学生，所以她只责编了我几句就准了我的假。&lt;br&gt;挂了电话，我松了口气。&lt;br&gt;正要往车站走，突然身后响起婷婷的声音：「喂，你，你还好吧？」&lt;br&gt;我一听见她的声音就气不打一处来。没好气地说：「老子不姓魏……」说吧
气哼哼地扭头便走，看都没看她一眼便往家里去了。&lt;br&gt;「喂！等等，你，你伤成这样，不用去医院吗？……」&lt;br&gt;我理都没理她头也不回地走了。&lt;br&gt;料想此时妈妈和林阿姨应该都出门了，所以我也不担心被她发现我的这幅模
样。进了门扔下书包我就去翻我们家的药箱，就在此时门铃响起。我心中一惊，
心想该不是老妈回来了吧？这下可糟了。但转念一想，又不太可能，妈妈回来应
该是用钥匙开门，不可能按门铃啊？不是她这个时候又会是谁？我打开门时就呆
住了，来的不是别人正是婷婷。&lt;br&gt;婷婷见我愣住，有些不自在的低下头，轻声说了句：「来我家。」她见我半
天不动，便瞪了我一眼说：「傻站着干什么？跟我来。」&lt;br&gt;我忙哦了一声，傻不啦叽地跟着去了对门她家。&lt;br&gt;进屋后，她径直走向自己的房间。我只好停下脚步，她又回身说：「进来呀。」&lt;br&gt;我啊了一声，有些不知所措，忙说：「那可是你的房间啊？」&lt;br&gt;婷婷闻言气鼓鼓地说：「你哪来那么多废话，进不进？」&lt;br&gt;我只好进了她的房间。&lt;br&gt;这时我第一次走进婷婷的闺房，一进屋，一股香甜的气息扑面而来。这是一
间典型的公主房。粉色的墙纸、洁白的蕾丝边纱窗。花瓣式的水晶吊灯，正对门
的是一张拥有粉红帐幔波浪纹花边的单人秀床。帐幔被紮起，床头放着一个棕色
的大泰迪熊。床头柜上摆放着一台华丽的欧式台灯。房间的另一侧是一张白色的
梳妆台和推拉式的衣橱。&lt;br&gt;看着如此华丽的房间我有些发懵，搞不明白她为什么会叫我进她的房间。明
明以前对我一副爱答不理地模样，难道是我今儿英雄救美打动了她的芳心？&lt;br&gt;直到她喊了我几声，才将我从意淫中拉回了现实。她让我坐下，我傻傻地问
坐哪儿？她见我这幅傻样噗嗤一声笑了，这妮子不笑则已，这一笑起来更加美豔
勾人了。如同暗夜里的昙花一样有着令人惊豔的美。因为以往对着她时，她面带
笑容的样子还是很少的，除了对着她的干妈也就是我妈时。&lt;br&gt;她这一笑我更加有些不自在起来。见我一副不知所措得样子，婷婷将我拉到
床边让我坐下。然后取出药箱为我脸上抹起了药来，第一次离她这么近。第一次
感受到她那不常见到的温柔。尤其是当她如此靠近我时，那一身好闻至极的清香
扑鼻。&lt;br&gt;还有她胸前那时隐时现的诱人沟壑。我那不争气的二弟又开始闹起了意见，
我怕她察觉，也为了打破这尴尬的气氛。忙干咳一声说还是我自己来擦药吧，于
是便去拿她手指的药膏。无意中我俩的手触碰在了一起。&lt;br&gt;那触电似得异样感觉传遍全身，这妮子显然也有些慌乱。但当我俩的目光无
意识的交织在一起时，我们都停止了动作。时间彷彿在这一刻停止了，我们互相
望对方，感受彼此的心跳。情慾之火将我们俩人点燃。我再顾不得身上的伤痛，
情不自禁地将婷婷一把拥入怀中，对着她那香唇吻了下去。&lt;br&gt;没有我料想中的反抗和挣扎，出乎意料地，这妮子今天一反常态地没有拒绝
我，反而更加热烈的回吻着我。她的嘴唇圆润而又饱满，香甜而又水润。我缓缓
地伸出舌头，学着电影里的情节用舌尖轻叩着婷婷的贝齿。&lt;br&gt;反复几次之后，这妮子终于轻启牙关，让我的舌尖得以长驱直入。最终，我
和她的香舌纠缠在了一起。那种舒服的感觉很难用言语形容，情到浓时人自醉。&lt;br&gt;最终慾望驱使着我将她放倒在床上。我的手也不自觉地开始在婷婷的娇躯上
肆意游走，此时我眼前浮现的却是昨晚妈妈在电动自慰棒下真情流露时的样子。
我此刻把眼前的女孩当成了潜意识里的那个女人。我开始粗暴的从婷婷的脸颊往
下吻去，脖子，一直吻到那含苞欲放地酥胸处。&lt;br&gt;</content></item></essay>