<essay><item><title>新家族狂欢(1-20全)(18)</title><author>床上伴侣</author><content>…」&lt;br&gt;丽卿讲到「儿子」两字就兴奋得发颤。她对母子乱伦有特殊癖好，每当听说有某个母亲和自己儿子做最禁忌的乱伦性交时，她就会特别兴奋。而每次她和儿子志辉母子相奸时，乱伦的感觉就会让她一次又一次的高潮。&lt;br&gt;「好淫乱的妈妈哦！当然还有，就是姑妈玉莲和表哥文龙，他们母子俩也经常乱伦肏屄。上个星期日，我去找表哥玩，就当场偷看到姑妈在厨房趴在留理台被表哥从她背后插干她。」&lt;br&gt;「你姑妈原本就很淫荡，记得二十年前，我刚嫁给你爸爸的时候，就常常窥见你大伯，还有你爸爸和你叔叔在肏干她。」&lt;br&gt;「那时候她不是已经结婚了吗？」&lt;br&gt;「那时你姑妈虽然已经嫁给你姑丈二年了，而且也生了你表哥文龙。但因为离娘家很近，所以她也时常到娘家这边走动。」丽卿激动地边抚弄儿子的鸡巴，边说道：「我还曾经偷窥到你爸爸和你爷爷，两人一起肏干她。」&lt;br&gt;这时窗外的阿德和小丽两人，又慢慢地站起来，半蹲的往里边窥视。&lt;br&gt;工寮内的竹床上，小丽的堂兄志辉正抱着他的妈妈丽卿在接吻，看到了这一幕，两人都兴奋了起来。&lt;br&gt;这时志辉站起来，脱光自己的衣服，粗大的鸡巴不停地上下跳动着，丽卿双手一抓往嘴里一塞，「啾啾」的吸吮了起来。&lt;br&gt;志辉随后又动手脱掉妈妈的衣服。这时，丽卿赤裸的肉体就在儿子眼前，雪白的肌肤，高耸的乳房，粉红色的乳头，下腹浓密的阴毛遮掩不住高凸的阴部。&lt;br&gt;看着自己美丽性感的母亲，志辉已经慾火难忍，现在只想佔有自己的母亲，让自己的肉棒插入母亲的淫屄内。&lt;br&gt;他猛然抱着母亲，把她推在竹床上，然后压在自己母亲的身上。母子俩相拥在一起，不停地狂吻。母亲主动吻着儿子，不时还把舌头身进儿子的嘴巴。丽卿已是陷入疯狂的境界，淫水湿透了整个阴户。&lt;br&gt;志辉亲吻着妈妈的脸颊、嘴唇、脖子，接着吸吮着妈妈的乳头，嘴唇慢慢的从小腹滑到妈妈的阴户，阴户四周和阴毛已经湿淋淋的一片。志辉双手拨开浓密的阴毛吸舔着妈妈的阴唇，把一只手指伸进母亲的阴道，另一只手还不停地搓揉母亲的阴蒂。&lt;br&gt;丽卿只觉得身体电流乱窜，下体无比舒服，嘴巴不自主开始呻吟：「啊……儿子……妈妈好舒服哦……喔……嗯……好儿子……快……妈妈……快受不了了……啊……」&lt;br&gt;抓住儿子的头，不停地把儿子的头向自己的下体压，丽卿的屁股也不停地扭转，好让儿子更深入。&lt;br&gt;「喔……好儿子……你舔得妈咪好舒服……妈咪还要……快……快舔妈咪的淫屄……哦……舔……再舔……好美……好舒服喔……哦……喔……喔……宝贝……好儿子……哦……这样……妈会爽死……哦……妈咪要死了……好儿子……啊……我的好……儿子……妈……不行了……」&lt;br&gt;一股电流从下体传到大脑，丽卿喘息着，弓起了身子，用颤抖的声音叫着：「快……好儿子……快用你的大鸡巴干我……快和妈妈乱伦……妈受不了了……妈要你……赶快干我……喔……啊……」&lt;br&gt;这时志辉再也忍不住，猛地仰起头来像饿狼似的扑倒在母亲身上。母亲打开双腿，志辉抱着心爱的母亲，母子俩又再次的紧贴在一起。志辉吻着母亲舌头，不时 与母亲的舌头交织。丽卿双手抱着儿子的屁股，双腿也夹在儿子的腰上。这时丽卿左手用食指和中指分开两片粉红的阴唇，右手握着儿子粗硬的大鸡巴，对准淫水不 停向外流出的阴道口。志辉屁股一沉，整支肉棒没入母亲的体内，然后就粗鲁的猛烈插干着。&lt;br&gt;「啊啊……对……用力干妈咪的骚屄……亲儿子干亲妈妈……喔……太刺激了……太爽了……啊啊……好舒服……好爽……啊……儿子……大鸡巴儿子……插得……妈妈爽死了……啊……儿子……妈天天要你干妈……喔……对……用力……再用力插……插得深一点……啊……我是个变态的母亲……我喜欢……被儿子插……我是个淫妇……我喜欢和儿子乱伦……喜欢被儿子干……啊……妈咪受不了了……哦……」&lt;br&gt;在志辉不断地冲刺下，丽卿的全身起了痉挛，同时屄腔还不时缩紧，贪婪的吸吮儿子的肉棒。由于妈妈的肉壁紧缩的力道相当强，因此没多久就让志辉想射精的强烈念头。&lt;br&gt;「啊……妈妈……喔……淫妇……臭屄……喔……不行了……要射出来……噢……」&lt;br&gt;为了能享受延长插干妈妈的乐趣，因此志辉急忙把肉棒从妈妈的肉屄抽离。沾满了淫水的肉棒虽然快要爆发，但却因志辉实时将肉棒拔离母亲的阴道，因此又渐渐平缓了下来，不过却也因为过激的交购，口中不住地喘息。&lt;br&gt;「喔……真是爽极了……插干自己的母亲就是特别爽……」&lt;br&gt;志辉把母亲的双腿抬到肩上，腰一挺，肉棒又插了进去。他向下压着母亲，双手握着母亲的豪乳猛力的搓揉，屁股则疯狂粗鲁的猛插猛干。&lt;br&gt;由于激烈地狂插猛肏，身体猛烈地起伏，疯狂地探寻极度的快感，震得竹床「嘎吱嘎吱」响，也不怕竹床会突然塌下去。&lt;br&gt;「肏死你……插死你……干死你这乱伦的母亲……插死你这淫贱的荡妇……干死你……干……干……干……干死你这荡妇……淫妇……」&lt;br&gt;「啊……儿子……对……我是个淫妇……我勾引自己的儿子……我就是喜欢乱伦……喜欢给自己儿子插干……喔！天呀！……乖儿子……快！……快干妈妈啊……用力干我……把我干死……干穿妈的子宫……乖儿子……快……再用力干妈咪的骚屄……把妈咪的骚屄插烂……啊……爽死了……」&lt;br&gt;丽卿像是被折曲似的，脚被倒过来，膝盖碰到竹床上。儿子的肉棒不停地进出，母亲的阴唇随着肉棒进出被拉出来又挤进去，淫水不停地流出。&lt;br&gt;「喔……亲儿子……妈的浪屄……生出来的……大鸡巴亲儿子……啊……舒服死了……你插死妈吧……受不了……用力肏死妈吧……喔……啊……妈要浪给……亲儿了……哎……呀……」丽卿被儿子肏得人像虚脱般的，歇斯底里的娇喊淫声浪语。&lt;br&gt;看着屋内母子乱伦的活春宫，阿德只觉得全身发热，不由自主地用左手抓着小丽发硬的乳房，用力地压揉着，右手伸到裤内抓住肿胀的鸡巴搓弄。小丽则兴奋得淫水直流，不知不觉的把手也伸进裙内，用力地挖着肉屄……&lt;br&gt;一阵阵的快感激荡着脑海，整间工寮里充满了淫靡色慾的气氛。只听到「噗吱、噗吱」的抽插声、「伊哇、伊哇」的竹床声、急促的喘息声、荡人心弦的呻吟声，以及丽卿的尖声狂叫。听到母亲的浪叫，志辉一阵兴奋，更加卖力地一阵狂插猛肏。&lt;br&gt;「……喔……奸死你这淫贱的妈妈……啊啊……妈妈……儿子……干得你舒服吗……浪妈妈……的骚屄……夹的儿子大鸡巴……好舒服……喔……喔……淫妇妈妈……骚货妈妈……大鸡巴儿子……要干死你……要天天干你……啊……干你……干死你……我干……我干……我干……啊……」&lt;br&gt;志辉像头野兽，用力地插干，似乎要将妈妈的肉屄插烂才甘心。&lt;br&gt;「哦……我的天呀！爽死我了！……我要疯了……啊……儿子……插死……妈……了……你快把妈……干死了……啊啊……妈被大鸡巴儿子……干死……了……啊啊……肏大力一点……奸死我……妈快升天了……啊……啊……妈要丢了……丢了……妈妈洩给亲儿子了……啊……我要死……死了……啊啊……」&lt;br&gt;丽卿被插得粉颊绯红，浪叫声连连，口中大气直喘，身体不停地颤抖着，她的子宫强烈的收缩，滚烫的阴精，汹湧的喷洒而出，人也虚脱般的倒在床上！&lt;br&gt;遭到热液的冲击，志辉一阵哆嗦，忍不住叫道：「喔……爽死了……妈妈，我要射了……喔……妈妈……」&lt;br&gt;志辉只觉腰骨一阵麻痒，精门一松，一股乱伦的精液深深的射入美貌妈妈的子宫里！之后两母子紧紧地抱在一起，互相抚摸着身体，卿卿我我一阵子后各自穿好衣服，妈妈骑着机车载着儿子回家了……&lt;br&gt;偷偷探出头，瞧着丽卿母子确实已经远去，阿德拉着小丽进入工寮，两人立即激动地拥吻。&lt;br&gt;受到刚才的刺激，两人激情的亲吻，互相吸吮对方的舌头，双手在彼此身上疯狂的摸索。他们坐在竹床边互相玩弄，热吻、爱抚、抚摸、探索对方的每一吋肌肤。不知不觉间，两人身上的衣服已经脱得一丝不挂。激情的拥吻中，他们慢慢地双双躺在竹床上，阿德边吻边用两根手指头，插入小丽湿润的淫屄里搅动。&lt;br&gt;小丽受到阿德如此的挑逗，下面的肉屄不禁已湿了一大遍，全身如蛇般不住扭动。口中发出淫乱的呻吟：「喔……嗯……啊……表哥……小屄好痒……」阿德随即趴在小丽的两腿之间，低下头把嘴唇复在表妹的阴部中，并伸出舌头去舔舐她的阴唇，用手去拨弄那柔顺又细长的阴毛，牙齿轻咬着那凸出的阴核。&lt;br&gt;小丽感到一股舒畅直冲心田，不自主的开始扭腰摆臀起来，两腿张的更开，把肥臀抬得更高，把淫屄更为高凸，以方便表哥的吸吮，让表哥更彻底的舔吃她的淫水，而嘴里更是淫声浪语起来。&lt;br&gt;「喔……嗯……啊……表哥……唔……哦……舔……再舔……哦……用力舔……再伸入一些……啊……用力吸……啊……小屄好难受……哦……小屄……难受死了……哎哟……小屄里面痒死了……哦……好痒……好哥哥……不要……哦……不要再舔了……嗯……哦……啊……哥……啊……阴道里很痒……我……受不了……我……要……啊……你……把肉棒……插进去……插入我的骚屄……快……快点……啊……」&lt;br&gt;阿德此时也已到了慾火高涨的地步，又听见表妹如此的浪喊，二话不说一翻身压在小丽的身上，手扶着鸡巴便往表妹的阴户里送。随着腰部一挺，只听「噗滋」的一声，阿德忍耐多时坚硬异常的鸡巴，已进了表妹的小屄中，开始抽插。&lt;br&gt;小丽挺起屁股，迎合表哥粗大肉棒的每一次冲击，并且快乐地淫叫着：「啊……好表哥……干我……哦……肏我……哥哥……哦……哦……用力干……干死你的亲表妹呀……喔……好舒服……啊……哥哥……干得妹妹……哦……哦……妹妹简直爽了……哦……哦……我要哥哥插小屄……哦……哦……表哥快点插呀……哦……喔……哥哥……求求你……干我……干死你的坏表妹……哦……」&lt;br&gt;阿德怀着强烈的征服感，向表妹的肉洞深处猛插，他不停地变换着插入的角度，以使每一次的插入都能给她持续的冲击。&lt;br&gt;「啊……心爱的表哥呀……快干……快插……在用力插……你的鸡巴……又硬……又粗……又长……插得妹妹……好爽好爽……快点把鸡巴插到底吧……喔……就是这样……哇……哇……美死了……顶着花心啦……喔……天啊……哥哥……要干死妹妹了……哦……」&lt;br&gt;喘息、娇吟，一时间不绝于耳，小丽忘情地浪叫着，死命扭着她的屁股，双手紧紧地搂住表哥，大腿并拢，夹住阿德的肉棒。&lt;br&gt;阿德感到肉棒像被吸盘吸住一样，好不舒服。表妹的淫水沾湿了整个下体，阿德把她的双腿抬到自己的肩膀上开始抽插，这次插得更深，每插进一次，小丽就浪叫一声，好不淫荡，尤其当肉棒抽出时，阴道就有股吸力把肉棒吸进去。&lt;br&gt;「啊……真舒服……喔……妹妹……你的小屄夹得哥哥好舒服……喔……好舒爽……啊……」&lt;br&gt;阿德不顾一切地猛插猛肏，小丽感到表哥的大鸡巴不停在自己的屄内进出，身体不断地有快感席捲而来，阴道开始本能的吸食体内的肉棒，双腿勾住表哥的腰，双手也抓住表哥的屁股往内不停地挤，臀部不时的抬高摆动。&lt;br&gt;「啊……哦……好舒服……我的亲表哥……插得小妹快升天了……啊……干我……啊……我要去了……哦……我……不行……了……啊……我要死了……喔 嗯……又顶到子宫了……啊……我的好哥哥……嗯……我要去了……哦……哥哥……哦……哦……用力干……干死你的亲妹妹呀……啊啊啊……我要死了……要升天 了……要洩了……洩了……啊……」&lt;br&gt;小丽感到子宫一烫，一股热精喷射而出，全身一软，就这样瘫软再竹床上。&lt;br&gt;「哦……哦……我干你……小丽……哦！我也要射精了！哦……我马上要射精了……啊……」&lt;br&gt;阿德加快速度抽插，突然背脊感到一痲，身体颤抖一下，龟头一热，蓄势已久的浓精一湧而出，把自己的精子射进表妹的子宫深处……&lt;br&gt;&lt;br&gt;
第十八章　和妈妈电话性交&lt;br&gt;第二天，一大早阿德就感到心神不宁，心里想着待会儿到学校见了明宗，不知道要如何请求原谅；他真的不敢面对明宗，毕竟他干了他老妈。&lt;br&gt;到了学校，他心虚的东张西望搜寻明宗的踪影，快到教室门口，不安的心情更浓。&lt;br&gt;他怀着忐忑的心走进入教室，便往明宗的座位方向望去，正好接触到明宗的视线，随即不安的低下头。&lt;br&gt;很意外的，明宗居然笑嘻嘻的迎面走了过来：「阿德，昨天真的谢谢你。」&lt;br&gt;「什么？谢……谢我……」过份的意外，使阿德差点跌倒，讶异地看着对方发呆。一时之间阿德真是猜不透，心想：（我干了你妈你还谢我？）&lt;br&gt;明宗向四周看一下</content></item></essay>