<essay><item><title>内裤弄脏了记得要洗喔~家中有辣妈的不准看(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我不知道什么时候开始，对妈妈产生也一种莫名的情慾，时常望着妈妈窈窕的身影时，就不由自主的勃起。&lt;br&gt;而妈妈在家的穿着又是很随便，常常上身只是套着一件薄薄的 T恤，下身有时穿着紧紧的热裤，包裹着她丰满的臀部；有时则是穿着宽松的运动短裤，偶尔不小心会从裤管的缝里看见她的三角裤。&lt;br&gt;我发现我迷恋妈妈的身体已是愈来愈加疯狂，时常会不小心的 盯着妈妈的身材发呆，好几次都被妈妈发现我怪异的眼神。&lt;br&gt;阿伟….阿伟….你还好吧？啊….我….没….没事….你最近好奇怪，老是好像心神不宁的发呆，到底是什么事，能不能告诉妈？没有啦！没事！就这样随着时间一天一天过去，我发觉我实在没有办法停止对妈妈的迷恋，可是面对自己的妈妈，我又能如何？我日子过得相当苦涩与无奈，又不敢告诉任何人这个心底的秘密。&lt;br&gt;就在这时候，大姐考上了南部的研究所，必须搬出住。&lt;br&gt;爸爸也在这个时候奉令出国三个月，家里就只剩下我和妈妈了。&lt;br&gt;不过虽然如此，我还是不敢去动妈妈的歪脑筋，毕竟她不是别的女人，是我的亲生妈妈。&lt;br&gt;这时正逢盛夏，天气闷热异常，妈妈在家里的穿着是愈来愈不在乎了，甚至大部份时候妈妈都不戴胸罩，丰满的胸部顶着两颗高挺的乳头，若隐若现，真是让我血脉贲张。&lt;br&gt;愈是这样愈是让我苦闷，每当看着妈妈喷火的身体，让我无法忍受时，我就只能躲进浴室，幻想着和妈妈做爱或是利用妈妈换洗下来，放在浴室待洗的三角裤手淫。&lt;br&gt;就这样我暂时找到了一个解决的管道，就是利用妈妈的三角裤手淫来得到慰借，而我通常都是利用妈妈不在或是妈妈洗澡的时候，偷偷进她的房间，从她放内衣裤的衣柜拿出几件性感的三角裤来自慰，人家说女人「三十如狼，四十如虎」妈妈正值这个年纪，她衣柜裤的性感内衣裤相当的琳琅满目，这点让我从当中得到很多快感。&lt;br&gt;但是有时候常常不小心会射精在妈妈的三角裤上，这是很麻烦的，因为即使马上擦掉，干了之后还是会留下污渍在上面，所以难免会有被妈妈怀疑的顾虑。&lt;br&gt;而我肯定妈妈已经发现了，因为最近妈妈看我的眼神也不太对了，又时常欲言又止的想问我什么，又把话吞了回去。&lt;br&gt;有一次甚至在她进浴室收了待洗的衣服要洗的时候，一语双关的对我说︰ 阿伟，内裤弄脏了记得要洗喔！妈妈说完这句话就到阳台去洗衣服了。&lt;br&gt;因此我觉得妈妈是在暗示我，但是这种暗示令我又耽心又兴奋，耽心的是秘密被妈妈发现了，妈妈会不会认为她的儿子是个变态？兴奋的是….是否表示我以后仍然可以使用她的三角裤？那么….我不敢再想下去了。&lt;br&gt;就这样一整个礼拜我不敢再去动妈妈的衣柜，但是就在这个晚上妈妈洗完了澡后对我说。&lt;br&gt;妈去逛逛街，大概一个小时就回来。&lt;br&gt;说完了就出门了。&lt;br&gt;几分钟之后我终于还是按奈不住的又进了妈妈房间。&lt;br&gt;我发现才一个礼拜，妈妈的性感内裤又增加了许多新的款式，这令我心跳加速，我挑了两件，一件是红色薄纱蕾丝的，一件是只有几条丝带包裹着阴户部份的白色透明内裤。&lt;br&gt;我坐在妈妈的床沿，失神似的马上脱下裤子，掏出勃起到极点的阳具开始套弄起来，一边将妈妈的三角裤凑到脸上感觉那种味道和丝质的触感。&lt;br&gt;而就在我正陶醉，快感正到极点，快要射精的时候，妈妈吓然在身后出现。&lt;br&gt;对不起，妈妈忘了拿皮包了！我当时吓得魂都不见了，但是精液已到门口煞也煞不住的射了出来，直射得地板都是。&lt;br&gt;妈妈却没多说什么，只是看了一下，仍然说那句︰阿伟，内裤弄脏了记得要洗喔！就转身出去了。&lt;br&gt;留下我楞在当场，手上仍握着妈妈的三角裤，一件鸣在脸上，一件裹着正在缩小的阳具上。&lt;br&gt;我就这么坐着大概十几分钟，内心慌乱不已。&lt;br&gt;但是也奇怪，妈妈的能度为什么那么自然，好像我刚刚在做的事像在吃点心一样，而她只是叫我吃完了记得收拾干净。&lt;br&gt;想了想之后，我冷静了下来，决定还是跟妈妈摊开来讲清楚算了，不然我以后都不知道怎么面对妈妈了。&lt;br&gt;等了半个小时之后，妈妈回来了，妈妈看我在客厅等她，似乎也知道我的想法。&lt;br&gt;阿伟，你等一下，妈先去换换衣服，好吗？妈说着就进了房间。&lt;br&gt;一会儿妈妈出来了，她仍然穿得很随便，一件几乎全透明的薄衫，里面的浅蓝色胸罩清楚可见，下身是一件短小的窄裙。&lt;br&gt;这突然令我有点脑羞成怒，妈妈在我面前坐下，我没等她开口就说。&lt;br&gt;妈，我知道你一定认为我是个大变态，心理不正常，标准的恋物狂，跟那些喜欢偷人家内衣裤的变态窃贼一样，但是我要说的是….妳错了，我会这样是因为妳，妳每天都穿得这么暴露，在家里晃来晃去，我也是个正常男人，谁看了都会受不了，妳不能怪我..所以你才拿妈妈的内裤？妈妈说。&lt;br&gt;我….没错，但是妳不要这样就认为我心理有问题，那是因为妳我才会，只有妈妈穿的内裤我才喜欢，要不然大姐不在，我拿她的不是更方便，妳说是不是？阿伟，听你这样说，其实妈心里很高兴，但是你别急嘛！妈妈又没怪你，是不是？妈妈也没认为你有问题，都怪妈妈不好，是妈妈诱惑了你，才让你这样的，妈跟你道歉，你别生气了。&lt;br&gt;妈妈这样说，我反而不知道该说什么了。&lt;br&gt;妈….对不起，那..那我以后该怎么办？那….妈妈以后在家里穿着会注意的，好不好？不..不要….已经来不及了。&lt;br&gt;为什么呢？我….我….我已经….已经喜欢上妈妈了….我喜欢妈妈现在的穿着….傻瓜，妈也喜欢你啊，这很正常啊 什么正常？妈，妳是真不懂还是装的，我指的喜欢是男女之间的喜欢，不是妳那种喜欢。&lt;br&gt;呵！傻孩子，你又怎么知道妈说我喜欢，不是跟你一样呢 妈…妳是说…妈什么都没说，你自己去胡思乱想好了，傻孩子..妈说着 就起身想离开。&lt;br&gt;妈….妳说清楚嘛！我急忙的拉住妈妈。&lt;br&gt;哎呀！说什么啊唉！阿伟，都怪妈，从小在男女这方面就没有好好的跟你沟通，所以妈真的不怪你，你看，妈不是没反对你用妈妈的内裤自慰吗？只是如果射在上面的话，就拿去冲洗一下，不然妈妈怎么穿呢？妈….妳真的不介意？傻瓜！你是妈生的，跟你穿同一条内裤有什么关系。&lt;br&gt;只要你喜欢就好。&lt;br&gt;妈….妳…真是….真是….跟别人不一样。&lt;br&gt;这样不好吗？好….好…..我喜欢…妈…只是糟糕….糟糕什么？这样让我更喜欢妳了，怎么办？那很好啊！以后你就不用偷偷摸摸的了，想要妈妈的内裤，自己去挑吧！那太好了….可是….妈…我….我还有个请求….什么事？我….我…其实真正迷恋的是妈妈的人，喜欢妈妈的内裤，是没有办法中的办法….所以….不行….妈知道你在想什么，阿伟，我们是真正的母子，不可以太过份了，懂吗？妈….这点我知道啦！我只是想看看，平常妳衣柜里那些性感的三角裤，真正穿在妈妈身上的样子嘛！这….」妈妈有点犹豫。&lt;br&gt;好嘛….妈…..一次就好，我真的好喜欢妈妈，好不好？这…..好吧！不过以后不可以了。&lt;br&gt;」妈说着就慢慢撩起她身上的窄裙，露出了她的三角裤，跟胸罩一样是水蓝色的，不过妈没有撩得很高，只是稍微看见了根部的一小部份。&lt;br&gt;妈…妳脱下来好不好？这样看不清楚啦！这….唉…算了妈说着就解开了拉链，将窄裙褪了下来。&lt;br&gt;一下子整件窄裙滑到了妈妈的脚跟处，妈妈完全的露出了那件性感的三角裤，相当窄小的蕾丝内裤，妈妈的阴毛若隐若现的藏在中间隆起的地方，我不由得蹲下来靠近妈妈，我仔细的欣赏着，发现几根阴毛藏不住的从三角裤的边缘露出来，阴部的下方一条明显的细缝直往下延伸。&lt;br&gt;这一幕看得我血脉直往上冲。&lt;br&gt;阿伟，看够了没，妈….会害羞啦！」妈有点侷促的夹紧双腿。&lt;br&gt;我突然发现一个奇景，妈妈的裂缝地方，开始渗出溼溼的水来，开始只是一点，渐渐慢慢的扩散最后溼得使那条裂缝更清晰可见。&lt;br&gt;而妈妈并没有发现她自己生理的变化，只是侷促的扭动双腿。&lt;br&gt;我忍不住伸出手想去摸，这时妈妈发现了我的企图急忙退后，并弯下身拉起裙子。&lt;br&gt;孩子，不可以这样，好了，这样满意了吧妈说完没等我回答，就匆匆的进房去了。&lt;br&gt;我虽然没有满足，但是这样的变化却已让我兴奋异常。&lt;br&gt;妈妈进房许久都没有出来，我不禁有些耽心，就过去看看。&lt;br&gt;房间的门只是半掩着，我探头进去看，却又是一幕令我心跳加速的画面。&lt;br&gt;妈妈正背对着房门在换内衣裤，她的胸罩已经脱下，正将刚才那件溼掉的三角裤往下脱。&lt;br&gt;我摒息不敢出声，深怕错过了这一幕。&lt;br&gt;这时的妈妈已经全身赤裸的背对着我，我的心差点从心口跳了出来。&lt;br&gt;一会儿，妈妈穿上另外一条比基尼黑色丝网三角裤，并没有戴胸罩，后后又把那件半透明的T 恤套上。&lt;br&gt;我感觉妈妈就要转过身来，就赶快离开门口。&lt;br&gt;等了一会儿只见妈妈就只穿着那件黑色的三角裤走了出来，手上还拎着脱下来的那件溼的内裤往后阳台走，经过客厅时看到我，回头对我笑了一下说︰妈穿这件，你喜欢吗？上面还有你的杰作呢！说完后就像蝴蝶一样的轻盈的走向厨房后面。&lt;br&gt;我心里又是一阵狂跳，心里纳闷，妈妈到底在想什么，明明暗示我不可以超越母子的关系，却又百般的挑逗我。&lt;br&gt;害我心头一阵混乱，我最后给自己下了一个结论，也许妈妈潜意识里根本就是想诱惑我，只是碍于母子关系，不能主动的太明显，所以才会这样似有若无的引诱我。&lt;br&gt;心里这么想以后，我决定更进一步的去试探妈妈。&lt;br&gt;我于是也到了后阳台，妈妈正在洗衣服，我从背后看到妈妈修长的大腿和略嫌丰满的臀部，在窄小的三角裤包裹下，充满了十足的性诱惑。&lt;br&gt;我终于忍不住的从后面悄悄的脱掉我的裤子，蹦出我那粗长的阳具，然后猛地从后面搂住妈妈。&lt;br&gt;啊….妈妈才惊呼一声，我一只手已经摀住了她的嘴，另一只手则环握住妈妈我乳房下面的阳具直挺挺的顶在她穿着三角裤的臀沟上。&lt;br&gt;妈….妳别紧张，妳实在太美了，让我抱抱…让我抱….鸣…不….妈妈开始一阵的挣紮，但是在我像要强暴似的用力搂紧之下，妈妈一会儿就放弃了挣紮。&lt;br&gt;我见妈妈已经软化之后，就松开摀着嘴的手，变成一手握着妈妈的一只乳房，而下面则用龟头不断的摩擦她的臀部。&lt;br&gt;嗯….阿伟…不可以…不要….我是你妈呀…不….嗯…妈妈已经进入陶醉的神态，我就趁这时将另一只手突然的往下摸向妈妈的阴户。&lt;br&gt;啊….不…不可以…..妈妈被我触到最敏感的地方，一下子恢复了清醒，阿伟….快放开妈….再不放开….我不会原谅你的….妈妈的口气转为严厉。&lt;br&gt;我听到妈妈严厉的口气，不禁放开了手，停止了一切动作。&lt;br&gt;而这时，时间彷彿静止了一样，我和妈妈都都慢慢停止了喘息，妈妈也缓缓的转过身来，看着我的双眼，令我不由羞愧的低下头来。&lt;br&gt;妈….对不起….我太冲动了…我说。&lt;br&gt;唉…阿伟….不怪你是妈不好，是妈的穿着诱惑了你，是妈不好，唉….其实….其实妈也很矛盾，妈…..妈…..我忍不住的向前抱住了妈。&lt;br&gt;妈妈怜惜的轻拍着我的肩膀，可是将妈抱个满怀之后，妈妈的两颗乳房结实的顶在我的胸膛，加上妈妈耳后一丝淡淡的发香，我下面不由自主的又高举了起来，正顶在妈妈的小腹上。&lt;br&gt;啊….阿伟….妈妈发现了异样，下意识的想推开我，但是我抱得很紧，妈妈只是轻轻推了一下就放弃了，任由我这样顶着她。&lt;br&gt;我终于又忍不住的亲吻妈妈的颈子，而顺着吻她的耳朵。&lt;br&gt;啊….妈妈颤动了一下，但是没有说什么。&lt;br&gt;不知道这样吻着妈妈多久，我的手自然而然的往下伸进妈妈的三角裤里，抚摸着她丰满的臀部。&lt;br&gt;啊…..嗯…..嗯….妈妈又陷入了陶醉的神情。&lt;br&gt;我更得寸进尺的偷偷将妈妈的三角裤往下褪，，直褪到她的大腿根处，我从后面看到妈妈的臀部蹦了出来。&lt;br&gt;而妈妈好像没发现内裤已经被我拉下，我这时更想看她前面的那丛阴毛，于是轻轻的放开抱着的妈妈。&lt;br&gt;哇，我终于我见了妈妈的阴户，浓浓的一撮阴毛，呈倒三角型的整个覆盖在妈妈下面隆起的小丘上。&lt;br&gt;这时妈妈顺着我的视线往下看，才发现三角裤已经被我褪到了大腿上，才惊呼一声。&lt;br&gt;啊….阿伟….妈妈本能的将三角裤迅速往上拉。&lt;br&gt;我深情的凝视着惊魂未定的妈妈，妈妈一直低头不语，最后她终于开口了。&lt;br&gt;唉….冤孽….说完就转身离开阳台。&lt;br&gt;我跟着妈妈来到她的房间。&lt;br&gt;妈妈一进房就坐在床沿不言不语，我终于忍不住走到她面前蹲下，我发现妈妈脸上挂着两行眼泪。&lt;br&gt;呜….阿伟….妈该怎么办呢….呜…妈…..我一时不知所措。&lt;br&gt;呜…..妈….对不起…..妳别哭了….我….以后不会这样了…好不好…..我说完就起身要离开妈妈房间。&lt;br&gt;不….我….我不是….不是这个意思….妈….妈妈拉住我的手，妈…只是…只是无法排除我们是母子的这层障碍..其实….妈也很喜欢你这样对我….真的….可是….唉….妈，那还不简单，现在家里就只有我们而已，妳不说我不说，又没人会知道的。&lt;br&gt;可是….阿伟….我们这样…我还是觉得…..我没等妈妈说完，就吻住了妈妈的双唇，用半强迫的方式来说服妈妈。&lt;br&gt;嗯….妈妈并没有反抗，我于是拉着她的手握住我粗涨的阳具。&lt;br&gt;啊….阿伟…你…你的…好大….妈喜欢吧？你…坏小孩….妈妈娇羞的主动吻我，并且一下子将她的舌头伸进了我的口中。&lt;br&gt;一只手却没放开握着的阳具，反而上下的套弄着。&lt;br&gt;看来妈妈已经豁出去了我则是兴奋得不知如何表达。&lt;br&gt;这一吻，吻了好久，妈妈的嘴才轻轻的分开我凝视着妈妈，轻轻的脱去她的T 恤，妈妈顺从的擡高手让我脱掉。&lt;br&gt;两颗高挺的乳房跳了出来，我爱极的一手握着一边，然后低头含住妈妈高高勃起的乳头。&lt;br&gt;嗯….嗯….妈妈陶醉得闭上眼睛。&lt;br&gt;我边吸着妈妈的乳房，一手慢慢的探向妈妈的三角裤，我先是用整个手掌，隔着那一层薄纱轻抚着妈妈的阴户，再慢慢的撑开松紧带，终于摸到了妈妈那浓密的阴毛。&lt;br&gt;妈妈不再作任何反抗，顺从的让我任意抚弄。&lt;br&gt;妈….我想看看妈妈那里….可以吗？嗯….妈妈有些害羞的轻点着头。&lt;br&gt;我轻轻的褪下妈妈这件窄小的黑色三角裤，然后轻轻分开妈妈的双腿，但是妈妈却本能的夹紧它。&lt;br&gt;妈….让我看…看看妈妈的小穴….好嘛…我用手撑开妈妈夹紧的双腿，妈妈放弃了她最后的矜持，任由我将双张开。&lt;br&gt;我的心跳加速到极点，妈妈的阴户整个呈现在我的面前，浓密的阴毛从小腹一直往下延伸，下面一条裂缝已经溼润，两片阴唇微微的张开，我伸出手爱怜的从阴毛往下轻轻的抚摸着。&lt;br&gt;嗯…孩子….妈….羞死了…我拨开妈妈的小穴，低下头一口吻了上去，开始贪婪的吸吮着。&lt;br&gt;啊….啊…..好儿子….不…太脏了….不要….妈，对我来说，妳的身体没有脏的地方，更何况，我是妳从这里生出来的，如果这里脏的话，那我不也很脏了？啊….好…..好…亲儿子….算你说得有理….啊….好棒….妈从来没被男人这样亲过….你是第一个…..啊…..我努力的吸着妈妈的小穴，不断用舌头在阴道一进一出的舔着，直舔得妈妈浪叫不停。&lt;br&gt;啊….好儿子…妈受不了…你进来吧….妈妈说着就握着我的阳具，往她溼淋淋的小穴顶。&lt;br&gt;妈，妳注意看喔，我要进去了。&lt;br&gt;」我顺着妈妈的引导，轻轻的顶开妈妈的阴唇，只见妈妈的肉穴，慢慢的往左右分开，我的龟头则慢慢被妈妈的肉穴包了进去。&lt;br&gt;啊….天啊….啊….妈妈身体一阵紧绷，我的阳具整个推了进去。&lt;br&gt;我只感到自己的阳具被妈妈的小穴紧紧包住的温暖，舒服极了。&lt;br&gt;啊…孩子…你的….好粗….好棒…妈好舒服….啊…妈….我也好舒服….妳的小穴好紧….好温暖….啊….好孩子….是你的肉棒….太粗了….啊….好爽..我先是徐徐的缓慢抽送，继而加快速度，直肉得妈妈张嘴浪叫不停 嗯….嗯….啊….啊….太舒服了….儿子…你怎么…这么会干….妈快被你….啊….干死了…..嗯….天啊….妈要飞了…妈飞起来了….啊…..干…再干….再干妈….妈被儿子干….得好爽….啊….妈妈忘形得一直浪叫，这令我十分惊讶，因为我从来不知道妈妈在做爱的时候是这么的放荡。&lt;br&gt;但是这也更令我爽快不已，于是我更努力的干着妈妈的肉穴，只要这让妈妈满足了，以后的随时都可以干妈妈了，真是兴奋极了。&lt;br&gt;我持续的抽送，时快时慢，直抽得妈妈淫水直流，整个床单都溼了。&lt;br&gt;快….好儿子….妈快出来了….快..快..快…干死妈….啊….啊…啊………………………………妈妈双腿死命的夹紧的的腰，快速的扭动她的臀部配合我的抽送，一阵长呼之后，妈妈终于洩了。&lt;br&gt;我也快出来了，在妈洩了之后，我再一阵狂插，也跟着射精了，将精液完全的射进妈妈的肉穴里面。&lt;br&gt;呼….呼….天啊….妈被你干死了..好..好棒..妈妈躺在床上直喘着气说。&lt;br&gt;妈，跟我做爱，爽不爽？坏孩子，得了便宜还卖乖，妈都把身子给你了，还说。&lt;br&gt;妈，我爱妳，我想跟妳做爱，想好久了妈，妳呢？我什么？还装？妈不也是想跟我做爱？胡说，我是你妈，这种事我想都不敢想，只是，唉，妈也是女人，你爸爸在这方面也从来就没让我满足过，自从不久前发现你偷拿妈的三角裤，又发现你在上面的脏东西之后，妈就心里一直很乱，唉，好吧，老实说，妈的心里是从那时起就存着勾引你的心了，只是，我是你妈啊，这种事，我怎能太过..妈，我懂就好了，以后就让我好好爱妳吧，妳就不会那么寂寞了，好吗？傻孩子，妈已经跟你…跟你干了…以后妈妈就是你的人了，这还用说吗？不过，等你爸爸回来以后，我们就不能这样了。&lt;br&gt;妈，这不要紧，反正我大学还有一年才毕业，我就借机说要搬到学校宿舍，准备考研究所，然后在外面租个房子，当做我们母子的天地，妳只要在爸爸面前支持我就可以了，反正大姐也搬了出去，爸爸不会反对的。&lt;br&gt;嗯，这是个好办法。&lt;br&gt;妈妈亲了我一下。&lt;br&gt;嗯…妈…还想….想什么？妈想要我的亲儿子，再干我一次。&lt;br&gt;妈妈大胆的向我求爱。&lt;br&gt;我马上就再将沾满妈妈淫水的肉棒，再次的插入妈妈泛滥的小穴。&lt;br&gt;我们母子就这样，日夜缠绵地做爱，直到爸爸回来之后，我们照着原定计画进行。&lt;br&gt;</content></item></essay>