<essay><item><title>爸爸让我肏妈妈(5)</title><author>床上伴侣</author><content>妇女那样深，而是呈浅浅的褐色，阴阜处生着稀疏的
阴毛。前一阵我天天和妈妈性交，但却从未像现在这样仔细的看过妈妈的阴部。&lt;br&gt;妈妈的小阴唇呈红褐色，有一点像蝴蝶的两扇翅膀，此刻微微分开着，隐隐
露出里面粉红湿润的阴道口。&lt;br&gt;我把头伸到妈妈的两腿间，妈妈的下身往前靠了靠，阴户更行突出，我伸出
舌头在妈妈的阴唇上舔了舔，然后舌头轻轻的顶开两片阴唇，舌尖伸入了妈妈的
阴道。&lt;br&gt;妈妈轻扭了一下下体，一只手伸到餐桌下面轻轻的推开我的头，我知道一定
是我的舌头让妈妈很难受，于是我又从餐桌下面钻出来，把筷子递给她说道：
「妈妈，要不要洗一下？」&lt;br&gt;妈妈红着脸道：「不用了。」她接过筷子，夹起一片羊肉递到我嘴边，我吃
着羊肉语带双关的说道：「妈妈，有一股骚味呢。」&lt;br&gt;「羊肉自然有骚味了。」妈妈说，忽然她意识到我话里的含义，刷的一下脸
红了，狠狠的白了我一眼道：「嫌骚你就别吃啊！」&lt;br&gt;我坏坏的笑着说：「我爱的就是这股子骚味呢。嗯，味道好极了！」&lt;br&gt;这时爸爸把报纸放了下来，一边夹菜一边问我：「你说什么味道好极了？」&lt;br&gt;我说：「妈妈做的羊肉味道好极了。」&lt;br&gt;「嗯，」爸爸点头说道：「」你妈的厨艺是越来越棒了呢。」爸爸夹了些菜
在碗里，又举起报纸看了起来。&lt;br&gt;妈妈低着头吃了几口饭，忽然啪的一声，筷子又掉到餐桌底下去了。我刚要
起身去捡，妈妈制止了我说：「不用你捡，我自己来。」说着妈妈钻到了餐桌底
下，我正在想是不是妈妈生气了，就感觉有一只手伸入了我的裤腿里，接着我的
鸡巴被掏了出来，龟头进入到一个温暖的地方。&lt;br&gt;不用看我也知道是妈妈用嘴含住了我的鸡巴。妈妈吮了吮我的龟头，又轻轻
的在我的阴茎根部咬了一口，然后捡起筷子重新回到座位上。&lt;br&gt;妈妈夹起一片羊肉放到嘴里，说道：「下一次把羊肉做成香肠，味道会更好
吃呢。小新你想不想吃呢？」&lt;br&gt;我说：「我才不要吃羊肉香肠，羊肉片更好吃。」我夹起两片羊肉，把它们
想像成妈妈的两片小阴唇，伸出舌头舔了舔，然后放进嘴里吃掉了。&lt;br&gt;妈妈装作生气的样子，说道：「你们父子两个一个只顾着看报纸，一个只顾
着说疯话，这餐饭要吃到什么时候啊！」&lt;br&gt;爸爸两口扒完了碗里的饭，说道：「我看报纸又没有耽误吃饭。」&lt;br&gt;吃完饭，爸爸拿着报纸坐到客厅沙发上去了，我呢就帮着妈妈收拾碗筷和擦
桌子。&lt;br&gt;「小新，到厨房里来一下。」&lt;br&gt;我进了厨房问道：「妈妈，什么事？」&lt;br&gt;妈妈冲我妩媚的一笑，小声问道：「你爸爸在干嘛？」&lt;br&gt;「爸爸在沙发上看报纸呢。」&lt;br&gt;妈妈轻轻的撩起围裙，裸露着下身说道：「快帮妈妈弄几下。妈妈的里面有
些痒了呢！」&lt;br&gt;我一见妈妈那骚样，鸡巴一下就硬了。可我还是有些顾忌爸爸，万一他进来
喝水可怎么办？虽然爸爸并不反对我跟妈妈性交，但是这么明目张胆的做爱，爸
爸脸上会不会挂不住呢？&lt;br&gt;「妈妈，我们还是到卧室里去做吧。」我说。&lt;br&gt;「妈妈想要在厨房里做嘛！来，就弄几下帮妈妈解解痒。」妈妈说着冲我翘
起了屁股。&lt;br&gt;我哪里受得了妈妈这么煽情的挑逗，于是也顾不了那么多了，将裤子脱到膝
盖处，挺起鸡巴走到妈妈的身后，妈妈叉开两腿，双手分开大小阴唇等着我肏.
我轻轻拍了拍妈妈的屁股，龟头一递，抵在她的阴道口处。&lt;br&gt;我说：「妈妈，我要进去了。」&lt;br&gt;妈妈说：「好儿子，快插进来，妈受不了了！」&lt;br&gt;我下身往前一顶，鸡巴就插了进去。妈妈「啊」的一声浪叫道：「喔，亲儿
子，你肏得妈妈好爽！」&lt;br&gt;我一口气猛插了数十下，肏得妈妈浪叫连声，屄里的淫水直往外湧，从她的
阴道口流出来，顺着她的大腿一直流到地上，我的阴茎和阴囊也都沾满了我们母
子性交的淫液。&lt;br&gt;「妈妈，可以了吗？」我问道。我虽然很享受肏妈的快感，可又担心爸爸会
进来。&lt;br&gt;「别急，再弄几下。插深一点，用力插～小新，妈的亲儿子，妈的骚屄被你
的鸡巴肏得好爽～」&lt;br&gt;我又一鼓作气的肏了数十下，将妈妈肏得来了一次高潮，然后抽出鸡巴穿好
裤子，出了厨房。&lt;br&gt;我坐在爸爸的身边，打开电视机调到ＣＣＴＶ５，电视里正在上演丁俊晖和
大卫斯的一场台球比赛，爸爸也放下了手里的报纸和我一起看着电视。&lt;br&gt;过了一会儿，妈妈也过来了。她一屁股坐在我和爸爸的中间，硬是将爸爸挤
到了一边。&lt;br&gt;「你们父子俩就知道看体育比赛，好没意思。」妈妈说着，拿起一本杂志看
了起来。&lt;br&gt;我正津津有味的看着电视，忽然妈妈的一只手伸进了我的裤口。我吓了一大
跳，心想妈妈怎么这么大胆，爸爸就坐在边上呢！&lt;br&gt;我轻轻的推了一下妈妈，可她却没有理我，那只手握住了我的鸡巴轻轻的套
弄着。因为有杂志挡着，爸爸并没有发现妈妈的小动作，但我还是很害怕，我一
动不动的坐着，任由妈妈玩弄着我的鸡巴。&lt;br&gt;妈妈玩了一会，又把手抽出来，随手翻了翻杂志，然后又用刚才的那只手抓
住我的一只手，伸进她的裙子里面。我想把手抽回来，可是却被妈妈制止了。我
只好顺从妈妈的意思，把手伸到妈妈的两腿中间，摸着她的阴户。我发现妈妈的
阴户还是湿漉漉的，刚才我们母子性交留下的淫液并没有擦去。&lt;br&gt;「小新，这条裙子好不好看？」&lt;br&gt;妈妈松开抓住我的那只手，指着杂志上的一套裙子问我道。&lt;br&gt;「嗯，挺好看的。」我说。我的那只手玩弄着妈妈的阴唇，又将两根手指伸
入了妈妈的阴道里。&lt;br&gt;就这样，我在爸爸的身边玩弄着妈妈的性器官，而爸爸却丝毫没有察觉，他
每次看丁俊晖的比赛都很投入的。&lt;br&gt;「小新，把爸爸的打火机递过来。」&lt;br&gt;爸爸忽然冲我说道。我这一下被难住了，因为我方便递的那只手正插在妈妈
的阴道里，用另一只手吧，又太别扭，爸爸肯定会感到奇怪的。&lt;br&gt;这时妈妈替我解了围，她从茶几上拿起打火机递给爸爸说：「你身体不好，
少抽烟行不行？」&lt;br&gt;「我现在已经抽的很少了嘛！」爸爸说着，接过打火机点上了烟。&lt;br&gt;妈妈拿打火机时身子往前移动了一下，我的手指也因此插入得更深了一点，
我顺便用手指在妈妈的阴道内壁上刮了刮，妈妈的下身轻微的抖动了一下，一股
淫水湧了出来。&lt;br&gt;妈妈轻嗔薄怒的看了我一眼，忽然想到了什么，脸上挂着不怀好意的微笑，
她打开了茶几上的抽屉，从里面拿出一样东西。那东西很小，妈妈拿在手里我根
本看不到。&lt;br&gt;我有些担心起来，不知道妈妈又会做出什么事情来。&lt;br&gt;「老公，我来帮你掏耳朵吧。」&lt;br&gt;原来妈妈拿着的是一根挖耳勺。&lt;br&gt;「不用了，老婆。」爸爸看电视的时候总是非常专注，爸爸的习惯妈妈不会
不知道啊！&lt;br&gt;「你不肯掏，我帮儿子掏。」妈妈说着，冲我转过身来说：「小新，妈妈替
你清清茅坑。」&lt;br&gt;我说：「妈妈饶了我吧。」&lt;br&gt;妈妈说：「不行，你不想掏也得掏。」&lt;br&gt;说着她一下子骑到了我的大腿上。妈妈快速而又巧妙的把手伸到她的裙子下
面，把我的裤口往下拉了拉，握住了我的那根鸡巴。妈妈本来就没穿内裤，下身
一凑一套，阴道就整根吞下了我的肉棒。&lt;br&gt;我有点担心的看了看爸爸，他正专注地看着比赛，并没有注意我和妈妈在干
什么。恐怕他做梦也想不到，妈妈会在这种场合跟我性交呢！&lt;br&gt;我一动不动的坐着，只有听任妈妈摆布的份儿，妈妈提着我的耳根，在我的
大腿上动来动去，明里是在替我掏耳朵，暗中却是在和我性交。&lt;br&gt;在这种情形下和妈妈性交，对我来说实在是一种折磨。&lt;br&gt;「妈妈，好了没有？」&lt;br&gt;「快了，你别动行不行？」&lt;br&gt;明明是她在动嘛，却要赖我。没办法，谁让她是妈妈呢？&lt;br&gt;妈妈一会掏这个耳朵，一会掏那个耳朵，娇躯在我身上扭来扭去，骚屄套弄
得我的鸡巴爽得要死，而我却还不能呻吟出声。妈妈阴道里的水越来越多，她胀
红着脸，紧咬着嘴唇，呼吸越来越急促，我知道妈妈的性高潮到了。&lt;br&gt;妈妈居然在爸爸的身边跟我性交达到了高潮！我感到异常的兴奋。高潮中的
妈妈阴道里特别湿滑，温度也比平时高出许多，我的鸡巴就像是在洗着桑拿，我
低哼了一声，双手紧搂着妈妈的纤腰，精液如火山喷发一般喷射在妈妈的阴道里。&lt;br&gt;「小新，妈妈弄得你舒服吗？」妈妈一语双关的问道。&lt;br&gt;我看了看爸爸，还好，他并没有注意我们母子俩。我说：「还好啦，就是扭
得我的耳朵有点痛。」&lt;br&gt;性交是结束了，可是妈妈却不知道该怎么从我身上下来。我射过精的鸡巴依
然勃起着插在她的阴道里，我们母子性交的淫液全被堵在妈妈的阴道里面，如果
妈妈抽身下来，我的裤子以及沙发都要遭殃。&lt;br&gt;「老公，麻烦你帮我倒一杯茶来好吗？」妈妈冲爸爸撒娇道。&lt;br&gt;「你怎么不叫小新帮你倒？」爸爸有点不情愿的说。&lt;br&gt;「我就要你帮我倒嘛！」&lt;br&gt;爸爸扭不过妈妈，只好起身到厨房去了。&lt;br&gt;爸爸一进厨房，妈妈就对我说：「快抱妈妈去浴室。」&lt;br&gt;我说：「那怎么行，爸爸会看到的。」&lt;br&gt;我们家的浴室就在厨房对面，万一爸爸一回头不就看到了？&lt;br&gt;妈妈觉得也有点不妥，她想了一下说道：「小新，你帮妈妈扯几张纸巾过来。」&lt;br&gt;我于是从茶几的纸盒里扯了几张纸巾递给妈妈，妈妈接过纸巾，然后把手伸
到裙子下面，屁股一抬，没等我的鸡巴全出来，她就用纸巾堵在了阴道口处。我
赶紧把裤子穿上，这时妈妈也从我的身上下来了。&lt;br&gt;妈妈的手按着下身，起身到浴室去了，我知道她是去把我射在她阴道里面的
精液屙出来。我想像着妈妈屙精的样子，不由生出一股自豪感。&lt;br&gt;这时爸爸泡好茶过来了，他替我也泡了一杯茶。我说了声谢谢，心里对爸爸
是又感激又惭愧。爸爸对我这么好，连自己的老婆也让给我肏，我发誓一定要好
好学习，绝不辜负爸爸对我的期望。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第六章电影院里肏亲妈&lt;br&gt;时间过得真快，转眼就到了期末考试期间。为了准备好这次考试，我和妈妈
约定好考前一周不发生性行为。我也主动搬回了自己的卧室，我每天用完晚餐就
把自己关在卧室里，一直学习到深夜。&lt;br&gt;爸爸对我的刻苦精神大加讚赏，而妈妈更多的是关心我的身体。有一天送牛
奶过来时，妈妈问我每天睡得这么晚，身体吃不吃得消，我说没问题的，我的精
神好得很。&lt;br&gt;妈妈深情的对我说：「小新，你能够这么用功，爸妈就已经很满意了，考得
好还是不好都不要太在意，你明白吗？」&lt;br&gt;我说：「妈妈，我知道，你不用为我担心。」&lt;br&gt;妈妈低头在我的嘴唇上亲吻了一下说道：「需要妈妈帮忙的话尽管说，妈妈
什么事情都愿意为你去做。」&lt;br&gt;我趁机抓了抓妈妈的乳房，虽然隔着衣服，可还是弹性十足，「等期末考试
一结束，我就要和妈妈大战三天三夜。」&lt;br&gt;「去你的，才老实了几天，又油嘴滑舌的了！」妈妈轻轻打了我一下，佯装
生气的说。&lt;br&gt;妈妈出去之后，我又埋头开始了学习。自从和妈妈有了结体之缘后，我每天
都想和妈妈肏屄，所谓食髓知味吧，一天不肏我就好像少了什么。我期待着数日
后的母子乱伦性交肉搏大战，我知道妈妈一定也很期待。&lt;br&gt;期末考试终于结束了。从学校出来，我感觉非常棒，一来是考试很顺利，我
的考前复习做得很到位；二来是我终于又可以开开心心的和妈妈做爱了。&lt;br&gt;当天用过晚餐后，爸爸突然建议我们一家三口出去看一场电影。我立即表示
了反对，我说：「现在上网什么电影看不到？」&lt;br&gt;爸爸说：「上电影院看电影，讲究的是一种格调。」&lt;br&gt;我调头看着妈妈，希望她能够表个态。妈妈看着我们父子俩说道：「小新这
几天学习也挺累的，天天窝在家里对身体也不好，就听爸爸一次，咱们出去看一
场电影，就当是一家人出去散散心嘛！」&lt;br&gt;我原本以为妈妈会站在我这边，听她这么一说不由大失所望，可是既然妈妈
也同意出去看电影，我也只有少数服从多数。&lt;br&gt;于是我们一家三口来到丽美达，这里是全市最好的一家电影院，整个大楼共
分为五层，一楼是售票厅和小超市，二楼和三楼是标准厅，四楼是豪华厅，五楼
是休閒中心。&lt;br&gt;「老婆，咱们自己看，就坐标准厅吧。」标准厅的票价是６０元，豪华厅的
票价是１００元。&lt;br&gt;「老公，咱们一家人难得一起看场电影，既然来了，就别省这几个钱，还是
坐豪华厅吧。」妈妈说。&lt;br&gt;我们家一向就是大事爸说了算小事妈说了算，况且妈妈说的也在理，爸爸就
去了豪华厅的售票口排队。轮到爸爸买票时，谁料又出了状况，原</content></item></essay>