<essay><item><title>母女淫水满天飞(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是一名高二的学生。由于离家远的缘故，平时我都寄宿在学校，只有双休日的时候会去班主任家小住两天。班主任？对了忘了给大家介绍，我的班主任是妈妈的亲妹妹，也就是我的小姨了。&lt;br&gt;小姨现在已经三十二岁，至今仍保持天生佼美的容貌，黑色亮丽的秀发，鹅蛋型的脸庞、柳叶似的细眉，樱桃小口，鼻若悬胆。那一双会说话的多情眼睛，更是顾盼生辉，沈鱼落雁。小姨是全校师生公认的美女老师，除了天使般的面容，她还有着魔鬼般的身材，窈窕的腰腹，饱满又坚挺的乳峰，修长的脚足，一个十足的美丽少妇。&lt;br&gt;班上的同学很庆幸这样的美女老师是自己的班主任，别的班的同学却很郁闷我也很郁闷，毕竟因为妈妈的关系，小姨平时对我总是特别「关照」的。也许正因为我和班主任的亲戚关系，班上所有的同学对小姨和我之间的互动也没有放在心上。&lt;br&gt;如果不是因为家离学校真的太远，如果不是因为小姨蛮不讲理，双休日我即便不回家也宁可留在学校，去小姨家对我来说只是苦难的开始。紫韵今年十二岁，是小姨的女儿，也就是我的表妹，别看现在才小学五年级，可是每次去小姨家过双休日没有被她少捉弄。不过话又说回来了，我的这个小表妹虽然年级不大，可是却也是一个娇滴滴的小美人了，样貌和小姨很相似，和小姨走在一起，别人十有八九会以为这是姐妹俩。因为我经常去小姨家小住的原因，我和紫韵的关系可以说是很好的。紫韵还是其次，我之所以不愿去小姨家……唉，男人有点花花肠子是应该的，可是要是对方是你的小姨，那就……唉！&lt;br&gt;下课了，我看了一眼四周，赶紧起身匆匆收拾好桌上的东西，准备跑出教室。&lt;br&gt;我跑下教室的楼梯，整个人傻了，因为我看到小姨站在楼梯下微笑地看着我。&lt;br&gt;「浩云，你都准备好了啊，走吧，紫韵还在家等着你呢？」小姨穿着上身穿着女式商务装，下身穿着黑色西裤，小号的新款皮鞋闪着关亮。&lt;br&gt;「小姨……对了，小姨我的衣服还在宿舍呢，要不……？」我赶紧为自己找借口。&lt;br&gt;「没事，你姨父的衣服多着呢！」小姨媚眼白了我一眼，似乎我的诡计早在她的预料之中，「你姨父这几天不在家，放假了紫韵只能和你一起玩了！」「好吧！」我只能气馁地应答了一声。&lt;br&gt;「戴上吧！」小姨从摩托车的后箱里取出一个头盔抛给我，自己盘起长发，也将头盔戴上了。我一直不明白姨父那么有钱，为什么小姨不愿意姨父给她买部轿车。&lt;br&gt;看到小姨已经发动了摩托车的马达，我也很快戴上头盔，跨坐在小姨的身后。&lt;br&gt;小姨透过观后镜对我微微一笑，「抓好了！」就这样摩托车快速启动驶出去了。&lt;br&gt;我和以往一样，两手紧紧环在小姨的腹部，因为小姨头盔后露在外面的长发不停的在我脸上捎挠，我侧过脸，把头隔着头盔靠在小姨的后背上，感受着小姨带给我的速度。&lt;br&gt;「小姨！」走进电梯，我看到偌大的电梯里只有我和小姨两个人，于是对用手整理自己长发的小姨说道。「嗯？」小姨看了我一眼。&lt;br&gt;「姨父能娶到你真幸福，要是……」我的话还没有说完，小姨就用她的纤纤细指在我额头上点了一下，「浩云，你知道什么是幸福吗？嘻嘻……」我不清楚自己当时到底在想些什么，我只知道自己一把拉住小姨在我额头前的手，迎视着小姨困惑的目光，肯定地说道：「如果浩云能娶到小姨，那浩云一定也会很幸福的。」小姨的身体微微一颤，她迅速把手抽离开，白了我一眼，轻笑道：「浩云，你不好好学习，怎么脑子里尽是娶老婆的念头，看来我要让你姨父好好开导你！」我本来想开口解释，我心里并不是想着娶老婆，而是娶小姨，但是电梯门开了，走近了一个人。这样电梯里沉默起来。&lt;br&gt;「小表哥！」我刚走进门，紫韵变张开双臂跑了过来。&lt;br&gt;我张开手臂，把紫韵搂入怀里，让这个丫头两脚离低，感受着她身体对我的压迫，感受着她微微隆起的胸部的弹性。&lt;br&gt;「紫韵，你和浩云先去做作业，不然明天、后天可不让你们玩，妈妈先去做晚饭！」小姨弯身换拖鞋，不忘叮咛道。&lt;br&gt;「妈妈，紫韵知道了！」紫韵应答了一句，说着她拉了拉我的手，对我吐了吐舌头。&lt;br&gt;我赶紧把视线从小姨衣领处移开，对紫韵尴尬一笑，「小姨，那我先进去了！」说着我快步离开了。「小表哥……」「不要叫我小表哥，表哥就是表哥，我都跟你说了好几次了！」对于紫韵我任何抗议的语言都那么苍白无力。&lt;br&gt;这个小丫头果然很是不满地瞄了我一眼，站起身走到我身边，低头在我耳边轻轻说道：「小表哥，你刚才看妈妈哪里呢？如果你是我小表哥，我就不告诉妈妈，否则……嘿嘿……」我心里一凉，刚才小姨弯身换拖鞋的时候，我看她乳沟的事果然被紫韵看到了。我转身看了她一眼，看着紫韵得意的眼神，我知道自己现在只有妥协，陪笑道：「好表妹，你喜欢怎么称呼表哥就随意称呼吧！」「呵呵……」紫韵很是得意地笑起来，她并没有因此而走回去好好作业，而是跨坐在我的大腿上，面对我，把两手搭在我的肩膀上，「小表哥，你在学校有没有女朋友啊？」「没有啊！」我如实地回答道。&lt;br&gt;「真的？」紫韵话语中透露出一丝高兴，接着她狐疑地看着我，「你骗我？&lt;br&gt;要知道现在我们班许多男生都给我写情书了，小表哥这么帅气，应该有不少女生追求才是的啊？」虽然我对现在高中生的精神面貌不敢恭维，不想小学生就……「要是那些女生有紫韵这般漂亮，表哥一定会去追求的！」我用手指点了点紫韵的鼻尖。「那紫韵就是表哥的女朋友吧？」紫韵脱口而出。&lt;br&gt;我一下的愣住，随即笑道：「那可不行，要知道你现在还小，再说了我们是表兄妹，那样的话……」「人家不小了！」紫韵不满地抗议道，说着她两手拉起我的手，把我的手掌按在她胸前微隆的两团肉上，「小表哥，你摸摸看，人家这里都隆起了。」说着她身体前倾，把耳朵抵在我的耳边，「等紫韵这里和妈妈一样大的时候，紫韵会让小表哥随意看、随意摸的。」紫韵慢慢把身体坐直了，我看着紫韵红红的耳根，很想说些什么，绝对不是自己所说的那句「真的吗？」；很想把手从紫韵的胸前移开，但是但是我却慢慢地揉捏起来。&lt;br&gt;「小表哥，紫韵有点痛！」紫韵显然是忍受不住了，这才开口求饶。&lt;br&gt;一句话把我惊醒，我立刻把手移开，尴尬地看着紫韵，关切地问道：「紫韵，你没事吧？」紫韵什么都没有说没，只是红着脸对我摇摇头。&lt;br&gt;「紫韵，表哥想……想摸你的下面，可以吗？」我情不自禁地说道，很是期盼地看着紫韵我发现自己彻底失控了！&lt;br&gt;紫韵抬头看着我，她水灵的眼睛迎视着我。&lt;br&gt;我很是懊恼，自己居然提出这样出格的要求，惭愧地说道：「紫韵，表哥我……」「浩云、紫韵，你们过来吃饭了！」小姨的声音在外面响起。&lt;br&gt;紫韵立刻从我大腿上站起身，跑到房门口，转头看了一眼我，见我在低头悔过，就跑了回来，在小嘴在我脸上吻了一下，轻轻说道：「妈妈在叫呢，晚上吧！」我震惊地抬起头，只看到紫韵又跑到了门口，对我眨着眼，笑嘻嘻地说道：&lt;br&gt;「表哥，吃饭了！」我点点头，喉了一句：「吃饭了！」「对了，作业你们都做完了吗？」小姨问道。&lt;br&gt;「已经做完了！」我立刻回应道，便低头吃饭。 「是的！」紫韵羞涩地看了我一眼，含糊其词地说了一句，也低下头。我和紫韵谁都没有注意到小姨疑惑的目光。&lt;br&gt;晚上小姨回房间休息了，而我和紫韵还在房间里玩闹。&lt;br&gt;小姨可能以为我和紫韵还像往常一样在玩电脑游戏，进房之前还对我们说道：「你们俩个不要玩得太晚，早点休息！」「紫韵，你真是表哥的好表妹！嗯……嗯……」我把紫韵的长发拨到一边，侧头吻着她嫩白的脖子，不时用舌头在她脖子上舔着，两手穿过她的腋下，在她胸前揉捏着。&lt;br&gt;我坐在电脑桌前，她坐在我的大腿上，这时还在不停地移动着鼠标，看着娱乐网页，只不过点击新网页的频率明显下降了。&lt;br&gt;「小表哥，你是紫韵的表哥，紫韵自从懂事以来你就很关心爱护紫韵，还记得以前玩过家家的时候，紫韵就是表哥的妻子了。」紫韵回应着我，「紫韵喜欢表哥！」「表哥也喜欢紫韵啊！」我知道事情发展得很顺利，于是要求道：「紫韵，表哥现在想摸你的下面，可不可以啊？」「当然可以，只要表哥喜欢，紫韵哪里都可以让表哥摸的！」紫韵很是乖巧地回应着我，她侧头微笑地看了我一眼，「紫韵是表哥的。」「真是太好了，既然紫韵是表哥的，那表哥可就要行使自己的权力了。」性慾在我脑海里膨胀，我现在已经不再思索自己和紫韵的亲戚关系，也完全不顾虑紫韵的年龄。&lt;br&gt;我两手从紫韵的胸口以前，放到她的膝盖处，伸进她的校服裙子，再沿着她的大腿慢慢往上探索。&lt;br&gt;「紫韵，你后悔了？」感到紫韵身体的颤抖，我轻轻问候道手却依然没有停下来。&lt;br&gt;「没……表哥……紫韵现在要看网页，你想怎么就怎么……」紫韵颤抖着回答，电脑屏幕上的鼠标来回移动了好几下，才顺利地打开一个网页。&lt;br&gt;对于紫韵话语中隐讳的意思，我再清楚不过了，两手摸到了她大腿根部，插在了两腿之间。我的手向两边一用力，原本并拢坐在我大腿上的紫韵现在已经是两腿大张，跨坐在我的大腿上，她的两腿夹着我的双腿。&lt;br&gt;我没有任何前奏，两手紧贴着紫韵大腿根部的嫩肉从她内裤两侧摸进了她的内裤。紫韵什么话都没有说，但却闭上了双眼，小嘴微张。我的把手掌放在肉缝两边，慢慢向外扒一点，在朝中间挤压。虽然我现在看不到，但是我脑海却能浮现出紫韵那长小嘴在我手掌的作用下一张一翕的诱人模样。&lt;br&gt;「紫韵，你好小哦，虽然胸部发育了一点，但是下面还是光秃秃的，一点毛都没有啊！」我把头枕在靠在我怀里的紫韵肩头，含了她的耳垂好一会儿，松开嘴打趣道。&lt;br&gt;「不理小表哥了，摸都摸了，还来取笑紫韵！」紫韵柔声抗议道，并把两手向后，环抱着我的脖子，她仰起头，对我微笑道：「小表哥，你是不是喜欢妈妈啊？妈妈的胸部比紫韵的大，下面也有许多黑毛，你是不是想去摸妈妈的胸部，去掏妈妈的下面啊？」如果是其它时候我都会矢口否认，但是现在情势不一样。&lt;br&gt;「色情五月天小姨那么漂亮，身材那么匀称，气质那么高贵，我当然想了！」我很是渴望地说道，「不过紫韵现在就这么漂亮，将来一定会和小姨一样，能得到紫韵的青睐表哥已经很知足了！」虽然后一句有点讨好的意思，但我说的也是事情。「嘻嘻……别……表哥……」「没事的。紫韵，表哥不会乱来的，只是把一根手指伸进去而已，放心吧，你的处女膜表哥会小心的。」我安慰着紫韵，并把手指继续向肉缝的深处探进。&lt;br&gt;「不是的……紫韵是哥哥的，处女膜自然也是哥哥的，只是……只是紫韵不想处女膜是被哥哥的手指给……」紫韵显然误解了我的意思，赶紧解释。&lt;br&gt;「那是当然，就是紫韵想把自己的处女膜让别的男人捅破，表哥也会把那个男人杀了，取而代之亲自为紫韵捅破的当然了，不是用手指，是用表哥的大鸡巴！」我一点都不在意自己的言辞，毕竟我和紫韵的关系都到了这种境地。&lt;br&gt;「小表哥好霸道啊，居然要……小表哥也很流氓，说什么「大鸡巴」……」紫韵笑嘻嘻地说道，一点负面情绪都没有。&lt;br&gt;「那是当然，我霸道是因为紫韵从现在开始只是我一个人的女人了；我流氓是因为紫韵的嫩屄本来就应该让表哥的大鸡巴来抽插、来的。」我感到自己的腹部有一团慾火，鸡巴被内裤束缚得有些微痛。&lt;br&gt;「既然小表哥这么霸道、这么流氓，为什么不去对妈妈做些什么呢？要知道你其实是很喜欢妈妈的啊！」紫韵这丫头提起小姨，更让我慾火焚身。&lt;br&gt;我的一只手继续用手指在她的肉缝里游走，腾出的一直手来到她的胸前，毫不犹豫地解开她上衣的纽扣，伸了进去，让紫韵小小的奶头顶着我的手心，手掌一紧一松地捏放着没有衣服阻隔摸起来的手感觉就是不一样，一个字爽！&lt;br&gt;「紫韵，你妈妈是我小姨，虽然我嫉妒你爸爸，虽然也想做点什么，可是……」我的两只手努力地为自己寻找快感。&lt;br&gt;「小表哥，紫韵是你的表妹，你都这样了，你还顾忌什么呢？你嫉妒爸爸是应该的，谁让妈妈这么杰出的，这几天爸爸不在家，你如果想做点什么的话最好快点！」紫韵这丫头一点都不顾忌小姨和姨父。「做什么？」我明知故问道。&lt;br&gt;「当然是让妈妈也成为小表哥的女人啊！」紫韵开门见山地说道，「今天是礼拜五，有两天的时间让表哥来做些事情的，我想妈妈平时那么疼爱表哥，她一定不会做伤害表哥的事情的。」「紫韵，你为什么对表哥这么好？」我停下手里的活，有些不解。&lt;br&gt;紫韵侧头对我眨眨眼，满是无奈地说道：「要知道我和表哥是亲戚关系，而且现在还很小，咱们的关系迟早会被妈妈知道的，所以……只要妈妈也是表哥的女人了，那样</content></item></essay>