<essay><item><title>淫悦假期【完】(5)</title><author>床上伴侣</author><content>赶紧一扶。&lt;br&gt;一扶，就这一扶，事情发生了。正想问老师有没有事，我却发现触手之处怎么软软的？一看，天啊！我原来正抓着老师丰满的胸部。我脸上发热，老师站了起来，我手赶紧放开，下身在刚刚柔软的触感下，已经硬起来了。老师露出了风骚笑容，眼睛一直盯着我的下身看。&lt;br&gt;老师的胸部，摸着舒服吗？老师的口气好嗲，带着叁分诱惑，这对一个正值血气方刚的少年来说，实在太刺激了，我真的恨不得冲上去剥光她的衣服，压在她身上，干她个死去活来。不过碍于她是我的老师，加上我仍不敢相信事实，我还是不敢有所行动，只好点了点头——但这对于我和老师来说，已经不需要明说了。&lt;br&gt;老师笑了，笑的好淫、好荡，她继续挑逗的行为，贴着我，一只手搂住我的腰，一只手放在我的裆部，抚摸我校裤上搭起的那个帐篷。她把我的拉鍊往下一拉、内裤一拨，掏出了我硬直的阴茎。她不断来回搓动，另一只手也抚弄着我的睾丸，身体慢慢下滑，接着伸出了她柔软的舌头，舔着我紫红的龟头，酥痒的感觉，让我不住呻吟。&lt;br&gt;这样呢，舒服吗？老师用淫荡的眼光仰望着我，我恍惚地点了点头，老师头一前，把我的阴茎含了进去。&lt;br&gt;唔……我差点叫了出来，实在太爽了！老师的嘴巴十分温暖，两片嘴唇夹的紧紧的，热的舌头伴随口腔不断在我阴茎上滑动，我按住了老师的头，她吹的更起劲了，整个头剧烈的前后摆动，我的快感更强烈了。尾椎传来一阵麻酥的感觉，我浑身一抖，我要射精了！&lt;br&gt;老师好像感觉到了，头猛然一前，把我整支阴茎都含进了嘴里，我向前一顶，精液往老师的嘴里直冲而出……我不断的喷射，老师一时之间无法承受，一大堆精液延着嘴角流到了老师的红色套装上，但老师丝毫不在乎，不断的用力吸吮着我的龟头、吞着我的精液，彷彿要吸尽最后一滴。当我喷出最后一发后，老师把口中的精液咽下，带着满足的神情舔弄着我刚射完精的阴茎。老师的口技实在很棒，弄得我酥酥痒痒的，我那争气的家伙马上又挺立起来。&lt;br&gt;在那一瞬间，我似乎看到老师的眼睛发亮了，她的脸上浮现高兴又兴奋的表情，带着淫荡的笑意站了起来。老师慢慢地走到我的课桌前，缓缓的转身，背对着我，把穿着黑色渔网丝袜双腿张开，红色的高跟鞋柱在地上。隔着红色的小内裤，她的阴户形状已经清楚呈现在我眼前。她的内裤接近阴道的地方略呈深色，她已经湿了，几根阴毛从内裤侧边露出，我彷彿被鬼迷似的，喉头干的不得了，恍恍惚惚向老师走了过去。&lt;br&gt;我的阴茎青筋暴露、气势磅礴、不可一世，再次处于剑拔弩张的状态。慾火焚身的我，龟头上的淫液彷彿也在垂涎眼前的女人。我知道我自己需要眼前的这个女人。老师见了我有所行动，手更是伸进裙子，肆无忌惮的游走至阴核上，隔着内裤开始搓揉。呜……呜……喔……啊……老师发出了甜美的呻吟声，淫水靡靡不断流出，内裤瞬间湿了一大块。&lt;br&gt;我走到老师身后，发现她的透明红内裤有一条几乎察觉不到的细缝，居然是开裆的。我用手握住阴茎，另一只手搭着她的肩膀，慢慢的调整姿势。对准老师的小穴后，我将屁股后移，猛然尽全力的向阴道重击……一进到老师的阴道，我全身的慾望也必须就此爆发了。&lt;br&gt;老师的阴道不算紧，不过里面很潮湿，也相当的温暖，柔软湿润的膣肉夹着阴茎抽动，依然带给我相当大的快感。我先是缓缓抽送，等到熟悉这种感觉后，就毫不留情的开始用力抽插。&lt;br&gt;啊啊……你太棒啦……快快……快啊……用力……老师的音调变的很尖、很诱人。我从没想到，我的班主任会变成如此一个淫荡的女人，但这带给我无限的快感——这让我改变了对所谓端庄的熟女的看法。我插得更用力了，一下一下冲击着老师的阴道、一步步带老师登向高潮。&lt;br&gt;我低头看了看阴茎与阴道交合的地方，老师的阴唇随着抽插不断翻来覆去，我的肉棒也被老师的淫水浸的发光，而老师的大乳更不断的上下摇晃，老师的头发也随着摆动而显得凌乱不堪。种种情景，让我更加兴奋，我越来越用力的干着身下的女人，而老师则叫的越来越大声，不停喃喃自语，根本不懂她在说什么。我两手抓住老师的腰，又快又狠的尽全力干着老师的淫穴。老师口中的呻吟声也慢慢由小变大、由稀疏变频繁：啊……啊……啊……啊啊……啊啊啊啊～～啊啊～～啊～～&lt;br&gt;不知道干了多久，老师已经瘫软在课桌上。我将肉棒抽了出来，忍着射精的冲动，搂着老师的腰，微微用力，让她翻过身，躺在课桌上。&lt;br&gt;半躺在课桌上的老师很美。小小的课桌就像肉砧，她半仰半斜躺着一条腿屈放到旁边的椅子上，一条腿平放在地上，裙子拉到腰部，穿着黑色丝袜和红色高跟鞋两腿微开，把那紧揪揪红彤彤的蜜穴呈现的样子极像任人宰割的羊羔。这时我再也忍不住，用手握着肉棒，将雪白的精液全都喷射在老师脸上，强烈的快感让我仰起了头。这时，我的眼角突然瞄到窗口有人，赶紧转头一看，居然是表妹！是的，表妹每天都来教师和我一起放学……&lt;br&gt;第七章学生制服下的渴望&lt;br&gt;等老师和我整理好衣服的时候，窗口外的表妹已经不见了。心里焦急的我在把试捲和作业送到办公室后就匆匆离开，却发现表妹果然在摩托车停放处，我的摩托车旁。&lt;br&gt;当时的表妹有一头如同瀑布的长直发，校服裙子让人改得异常的短。学校规定的上限是膝盖上缘，距离膝盖有二十公分左右，风一吹，就可以见到白色的蕾丝小内裤。她那中学生中称得上巨乳的乳房紧紧包裹在半罩杯的雪白蕾丝小乳罩中，将雪白的短袖校服衬衣高高顶起。她修长的脚穿着纯白的泡泡袜和黑色皮鞋，显得十分可爱。我突然发现，清纯的表妹同样可以挑起我的性慾。&lt;br&gt;表哥，快啊。正想着如何向表妹解释，表妹倒似乎没有发生过任何事一般，只是叫我快拿车。我拿了摩托车载她回家，她就像平时一样抱住我，但今天似乎抱得特别紧，胸前那两团肉球贴着我的背，甚至在轻轻摩擦，让我的肉棒在校服裤中涨的很痛。&lt;br&gt;表妹，今天你看到的，不会告诉姨妈吧？为了分散注意力，我问了表妹一句。看不到身后表妹的表情，只听到她嗲嗲地说：当然……不知道，就看你怎样贿络别人囉……我又好气又好笑，说：这下糟糕了，被你抓住小辫子。别人才不要抓你的小辫子，要抓就……表妹的声音越来越小，搂在我腹部的小手居然下滑到我的裤裆，轻轻抚摸起来。我感到背脊上她贴着我的身躯变得很热，那肉球上的乳头挺立起来，变得硬梆梆的……好不容易在这种暧昧的状态下到了表妹家里，却发现姨妈已经回到家，正在厨房做饭。姨妈穿着一件肩带式的粉红色的半透明睡衣，下摆刚好到大腿，雪白的脚上是一双金黄色的高跟拖鞋。从背后看，里边没有带胸罩，只穿着一条粉红色的丁字裤。当时姨妈留着黑色的长，从后面发盘成一个发髻，显出成熟高贵的味道。&lt;br&gt;姨妈和妈妈长得很像，身材也同样是38，24，38的S形身材，但不过胸部的形状却和妈妈不同，妈妈是半球形，而姨妈的乳房是吊钟型，也就是俗语说的豪乳型。据说这种乳房由于女性荷尔蒙分泌充足，母性特强，性格上较锺情于小弟弟型的男性。&lt;br&gt;每个星期五帮表妹补习，我总是可以看到姨妈这样性感的打扮。从小时候开始，姨妈在家就不喜欢带乳罩，直到我进入青春期，到姨妈家这种状况还是没有改变。而在我帮表妹补课的时间，姨妈总是穿着各种性感透明的内衣，两个樱桃般大小的乳头尖挺的顶住了前胸的睡衣的薄丝，要挣脱出来的样子。&lt;br&gt;你们先上楼复习功课，待会下来吃饭。姨妈在炉火前做菜忙得不亦乐乎，我猛盯着姨妈那露出丰满浑圆的肥臀的粉红色透明睡衣，短裙清晰显露出她小的不能再小的粉红丁字裤，内裤细带在肥臀上所挤压出来的凹陷，表现出无限诱惑。&lt;br&gt;刚刚受到淫乱的老师、迷情的表妹给我的感官刺激，我的生理慾望显得特别强烈，姨妈的穿着此时惹得我心神不定、胡思乱想，真想趋前把姨妈抱住，将那丰腴的肥臀好好爱抚把玩一番。似乎注意到我的那股色色的慾念，表妹靠近前来，挽住了我的手，丰满的胸部夹住我的手臂，要将我拉到了她楼上的房间。&lt;br&gt;出了厨房，走上楼梯，看着表妹扭动着小屁股，拉着我往上走。我再也按捺不住，在楼道里，握着她柔软的小手，脑海里呈现出摩托车上她淫荡的举动，心里一阵激动，一把把她拉到怀里，开始亲吻她的嘴唇。由于姨妈就在楼下厨房，她不愿意过于出声，就这样，她柔软丰满的身体被我紧紧搂在怀里。我俩渐渐疯狂，我把她扭转过去，摁在楼梯上，撅起她的屁股，掀开她校服的格子百褶裙，那穿着白色蕾丝小内裤的屁股正对着我。可能因为刚刚偷看我和老师做爱，那条内裤已经湿透，可以清晰地看到她的小穴一张一合，淫水不断往外流。&lt;br&gt;正当我想在楼梯上将表妹就地正法时，姨妈的手机响起。厨房传来了姨妈的高跟鞋声，似乎要走出大厅听电话。我们只好停下动作，加快脚步上楼。走到楼上的表妹房间前，确信姨妈不会上来，眼神迷离的表妹靠在虚掩的门上，我们再次搂抱在一起。我亲吻着表妹的脸、脖子，一只手伸进表妹的校服裙和内裤，抚摸她浑圆的小屁股，一只手推开了门，搂着表妹进了她房间。我们靠在门边拥吻，舌头在对方口中不住搅缠，而我顺势在表妹的房门锁上按了一下，锁上了房门。&lt;br&gt;一番长吻后，我们分开了嘴唇。表妹拉着我到她的床边，我们一起倒了下去。我压在表妹身上，巨大的肉棒顶着她的下体。这个时候，我忍不住问表妹说：你对男女之间的事情倒底懂多少？为什么看到我和老师……莫非你有过类似经验？表妹随口说：表哥，你以为非得要有经验才会懂得这些吗？我们同学早就大家都在讨论这些事情，我还算比较保守的呢……她突然小声靠近我：告诉你喔，我的同学懂得可多了，什么自慰啦、高潮啦，这些名词都是我同学告诉我的，有很多女生已经和男生做过那个了。&lt;br&gt;我吃了一惊，没想到初一的女生已经这么开放，肉棒变得更加坚挺。表妹在我身下扭动着身子，呻吟着说：表哥，你的……很硬，我的同学……都说做爱……很舒服……你……可……不……可……以教……我……呢？因为兴奋，表妹的脸变得微红，头垂在下面的，说了这一番断断续续说话，顿时让我的大老二勃起老高。&lt;br&gt;看着表妹娇羞的姿态，细致红嫩的脸颊，那两颗突出衣外的豪乳，纤细的腰部，整个身材看起是那么浓纤合度，令我非常兴奋的。表妹，那么我们开始了哦？看着表妹轻点着头，我双手将表妹的身体抱个结实，而表妹也紧抱着我，主动将嘴唇凑向我，就这样两人急速的进入爱欲的世界里，两人全神的投入，再次享受着舌与舌之间爱欲交缠的味道。&lt;br&gt;「呜……呜……」我可以体会到，我们两人的心跳正急速的增加。良久，当我们嘴唇分开时，舌头间还牵着一丝黏液。表妹红着秀脸，小声的对我说着：「表哥……我……我想要再更进一步……」「好啊！一切都依你，但是……我话要先说在前，等一下可是会很痛的……」「没……没关系，我……我可以忍……表哥……其实人家………我……我只是……找借口要你帮我补习……人家的第……一次很想给你呀……很早就希望能跟表哥……一起享受性爱的乐趣了……很早的时候……我就想说………我……喜欢……你……」表妹显然已知道我要做什么。嗅到了表妹那一股清新甜美的体香，让我不禁淫兴大发，拉开裤链，从内裤掏出了肉棒。我贪婪地抚摸着表妹在超短校裙下露出的雪白大腿，解开了表妹衬衣的钮扣。呈现在我眼前的是表妹的肉体，散发着一股年青少女独特的衿持在内。让我不禁向表妹说起讚美的话来：「哇！妹……你真的很漂亮呢！」「呜……讨厌啦！表哥……」表妹娇羞的回答着，但她的身体却没有回避我的目光，M字形地张开大腿，躺在床上，让我能够欣赏她那傲人的身材及清纯的脸蛋。&lt;br&gt;拉开表妹的衬衣，我看到了表妹那雪白的胸脯。乳房穿戴着蕾丝绕边没有肩带的胸罩，形成了极深的乳沟槽，一双粉红色的乳头半露了出来。因为已是中学生了，舅妈帮表妹准备了一系列的内衣、内裤，再不是以前所穿的小可爱及薄薄的一层像极胸罩的内衣了。再往下看，是表妹撩到腰上的校裙，露出了表妹穿着雪白的半透明三角裤。那是腰部两边用八字结绑住固定的小内裤，极容易脱下，已经被她的淫水弄得全透明了：一大块黑绒绒的阴毛隐隐若现，内裤的周围更明显的露出一小撮的黑毛，让我的性慾急升到高档。&lt;br&gt;这时表妹忽然说道：「你……你这样……我会害……羞的……」说完，看了我一眼，摆出了撩人的姿态。我跟着表妹躺在一起，亲吻着她。我将表妹的胸罩脱下，顿时露出了呈钟形的完美乳房，我一激动就将整个脸放在两颗乳房间摩擦着，再用两手搓揉着乳房，并享受着表妹那独特的少女体香，因此表妹说到一半就舒服的发出声音。&lt;br&gt;我一边用双手揉着、</content></item></essay>