<essay><item><title>淫悦假期【完】(11)</title><author>床上伴侣</author><content>发在耳边垂下。然后，她们两个人几乎同时一手抓住了我的鸡巴跪下来，你一口，我一口的舔吃起来。&lt;br&gt;接下来的我，开始享受两个不同制服、不同技巧的女人给我口交的待遇。女老板口交起来简直可以用疯狂来形容，每次都是大起大落，让我简直就像是坐着火箭之冲云霄，而女服务生帮我口交则是慢慢地细细地品味，甚至连我的卵蛋都得了她默默地爱抚。那种舒服让我的大腿都感到酥麻，我抚摸着她们的头发，在她们稍微停下来的时候，走前一步，在大床上躺了下来。然后她们也爬了上来，女服务员舐弄着我的乳头，而女老板则伏在我两腿之间拼命吸吮。&lt;br&gt;过了一阵，穿着整齐制服的女老板就这样穿着黑色的及膝细跟长靴，在床上蹲了起来，把我的阳具隔着开裆内裤，小心地对准自己的阴道，然后缓缓地坐了下来。我感到她阴道的灼热和湿润，当我的阳具完全插入她的阴户时，女老板的表情十分享受，而在我的抽插中更发出满足的叫声。这时，女服务生也用阴户对着我的嘴巴坐下来，我立刻捧着她幼滑的屁股伸出舌头舐向她的阴核。女服务生颤抖着身体，不停地摆动下体来配合我的舌头。&lt;br&gt;这时，女老板也在女服务生的乳头上舐着，等到女服务生达至高潮时便和她热吻，一面吸吮对方的舌头一面摆动着身体上下的起伏，女老板更抱住女服务生的身体和她一同起伏。&lt;br&gt;起初，我只是隔着女服务生黑色的丁字裤，舐着女服务生的阴核，后来我把舌头尽量伸出来钻向女服务生的阴道，因为有女老板的挑逗，所以女服务生很快达到高潮，而且不断地流出淫水，我躺在下方吞食着女服务生香甜的汁液，另一方面我的阳具在女老板的阴道内不停被磨擦，受到这双重的刺激使我禁不住想要在女老板的体内射精。&lt;br&gt;女老板好像受到感应，我感到她在加快速度，而且坐下来时一次比一次大力，使我的阳具更深入她的阴道内，我的阳具简直可顶撞到女老板的子宫，终于我们一起达至高潮，我的阳具就顶住她的子宫射出一股浓度十足的精液。女老板好像意犹未尽还在摆动下体，而且不断收缩阴道，像是吸盘一样要把我的精液全部吸干。&lt;br&gt;不要停，再来，再来啊……高潮过后的女老板翻身下来，对女服务生说道。淫荡的女服务生听到这句话，慢慢地俯下了身子，穿着漆皮高跟鞋、黑色丝袜的美腿跪在床上，高高地抬起了穿着空姐制服窄裙的屁股，伸出舌头，在我已经疲软的阳具上轻轻舔着。她全不厌弃我刚好才和女老板欢好过，阳具上满是我和女老板的汁液，等我的阳具渐渐坚硬，就张开她的小嘴便把我的阳俱全吞入口里，而且含得很滋味，让我的阳具再次高高挺立了起来。&lt;br&gt;这时，女老板已经从床头拿来一瓶紫色的润滑剂，将女服务员的裙子撩到腰部，在黑色开裆丝袜的洞口处，轻轻地把这些透明地润滑剂涂抹在女服务员高高翘起的屁股菊花周围，还将细长地雪白手指插进她的肛门内，让女服务生发出阵阵呻吟，终于忍耐不住，嘴巴离开了我的肉棒，拖出长长的透明银丝。&lt;br&gt;这个时候，女老板顺势扶着女服务生的腰部，将她的身子方向转了过来，让她背脊朝上躺在床上，把涂满润滑液的屁股挺了起来。随后，我爬上女服务生的背部，用阳具插向她的后庭，但女服务生不停扭动臀部，使我未能轻易得手。&lt;br&gt;在旁的女老板看不过眼，竟把我的阳具对准女服务生的后庭，我不理会女服务生惊呼把阳具向前一挺，在女服务生的一声惨叫下，我的阳具已经进入了女服务生的后庭，慢慢的在她的后花园抽插。渐渐女服务生也感到兴奋，而且跷起浑圆的屁股和我的动作配合，后来还不其然的呻吟起来。&lt;br&gt;女老板看在眼里，竟然呷醋起来，要我也拥抱她，我只好把她放在女服务生的背部和她拥吻。插了一阵，我让女老板也反过来躺在床上，然后我把女老板弹力十足的臀部分开，用阳具对着她的肛门慢慢地插入去。&lt;br&gt;女老板的肛门比她的阴道更为紧凑，当我插入时女老板痛得大声呻吟，而且双手四处乱抓，她竟然抓住女服务生的乳房，大力地扭捏，让女服务生也大声呻吟起来。当我终于把阳俱全根插入，抽动阳具时，女老板也呻吟起来，终于我忍不住在女老板的肛门内射精，三人紧紧拥抱在一起……&lt;br&gt;第十一章假正经的淫欲女管家&lt;br&gt;酒店的大床非常舒服。但为了不让家人因为我太晚归去而寻找，我还是在休息一阵后，离开了那个销魂的地方，开车回去。临走的时候，我收到了女服务生的馈赠：一张粉红色的VIP卡，用这张卡可以随意参加销魂岛定期举行的性爱派对燃情派对。而女老板，则拜讬我将一个秘方转交奶奶，那是奶奶最近跟妈妈聊天时谈起，跟她要的一个美容古方。&lt;br&gt;这个秘方是古人留下来的，简单的说就是男人的精元集人体精华，有护肤养颜的神奇功效。现代人的解释，就是精液富含蛋白质和微量元素等。这个配方，主要是用新鲜的精液敷在脸上，让肌肤如婴儿般细嫩……&lt;br&gt;说这句话的时候，女老板神色暧昧地看着我。当我开车回去的时候，不禁想起她眼神的意义：在整个悦乐公馆，除去性功能有障碍的舅舅，就剩下我这个男人了。想到性感的奶奶用我的精液涂抹在脸上，我巨大的肉棒忍不住再次挺立起来，当我停好车，走向悦乐公馆一楼大门的时候，仍没有平息。&lt;br&gt;外面飘着雨，我的衣服都有些打湿了，却无法浇熄我刚刚因为不伦幻想而燃起的慾火。当我站在门口，门却打开了。在暧昧的紫色门灯中，我才注意到，开门的是女管家：少爷，你回来了。我一直在等你。女管家应该是见我晚归，等我回来开门的，这让我多少有些感动。&lt;br&gt;谢谢你。刚才我见到了妈妈的一个朋友，帮奶奶拿回来了一个美容秘方。但我还是若无其事地回答，走进了只开着紫色门灯的昏暗的大厅。从空旷的外面走进来，我才注意到，我的身上还残留着女老板浓郁的香水气味，我那粗大的肉棒仍高高挺起。&lt;br&gt;女管家显然注意到这一点，眼睛偷偷往我裆部瞄。在这样一个黑暗的雨夜，点着紫色灯光的大厅，一个美豔的熟女和一个年轻男人就这样站在门边，越靠越近，深夜的寂寞气氛和身上残留的女人香水和精液味道显然增加了这个场景的淫糜。&lt;br&gt;现在，即使是深夜，她的头发仍旧梳得十分整齐，梳着一个盘在头后的发髻，连一点波浪式的皱褶也没有，俨然像一张标准像。但她有些瘦削的脸上却化了比较浓的妆，一双单眼皮的眼睛上捲着长长的睫毛，纹过的红唇娇豔欲滴，尽管眼角能看出些鱼尾纹，反映她快50岁的年龄，但皮肤的其它部分看上去仍旧非常光滑，36G、23、36的成熟肉体在这里不算夸张，但身材却显得婀娜匀称。&lt;br&gt;女管家是黑色洋装搭配黑色西裤、细跟高跟鞋的标准打扮，更让她增添了些严肃的特质。不过，那偶然间流露出风骚秋波的眼神，那薄薄的黑色洋装开口处、似乎故意选择小一号而在胸部处紧绑的半透明白色衬衫，那白色衬衫釦子缝隙露出的性感黑色蕾丝胸罩花边，那薄薄的黑色裤子勾勒出的紧翘美臀上的丁字裤形状，那紧窄裤管在修长笔直的双腿上明显凸起的蕾丝吊带痕迹，那裤子下在超高细跟高跟鞋上露出的穿着黑色渔网丝袜的脚背，无不透露着她内在的性感的秘密——我总感觉，女管家只是刻意少说话，似乎隐藏着什么秘密；虽然刻意穿着这种保守的衣装，但却有一副撩人性慾的内在。&lt;br&gt;很小的时候开始，每次来奶奶的悦乐公馆，我都能见过这个时常很沉默，却总给我风骚美豔的矛盾感觉的女管家，她这么多年来从未嫁人，也很少走出这个时常只有奶奶居住的公馆。我和她甚至有一个小小的秘密：那时候我还在青春期，在房间里打手枪的时候，穿着黑色套装、黑色丝袜和漆皮高跟平口靴的她刚好走进来，见到我精液的疯狂喷射和巨大的肉棒，盯着足足有1分钟，才不好意思地退了出去。随后很多年，大家都没有说过这件事，但在没有人的时候，严肃的她，偶然会对我露出些暧昧的目光，而我也对美艳而沉默的她，一直抱有性幻想。&lt;br&gt;女管家提着我脱下的鞋子，转身打开身旁的鞋柜，背对着我弯下腰把鞋放进鞋柜时，她黑色裤中整个由丁字裤紧紧包住的阴部形状清楚地落在我的眼里。那胀卜卜高突出的阴阜，怵目惊心，我不禁呆呆的盯住，血脉更是开始贲涨了起来。这让我又想起少年时对看起来古板的她的一些性幻想，本来就坚挺地肉棒几乎要伸出裤子了。&lt;br&gt;我忍不住从背后搂住女管家，两只手从她的腋窝底下穿过，不偏不倚地按在了女管家胸前巨大的肉球上。随即就听到女管家传来一声低吟，这声低吟好像是对我的鼓励，我两只手使劲地在上面揉搓了起来。那种感觉就好像是握着两个大水袋，让我感到无比的舒爽，下身也很快有了反应，勃起的鸡巴不偏不倚的顶在了女管家的臀沟上：管家……你为什么里面穿着丁字裤和吊带丝袜呢……那么性感……我都忍不住了……&lt;br&gt;女管家给我这么一抱、一顶，就像是受到电击一般。她转身对着我，湿润的眼睛直勾勾地盯着我的胯间，还慢慢地伸出舌头，在自己丰满鲜豔的红唇上舔了一圈。突然间，女管家的脸凑了过来，双手环抱我的脖子。&lt;br&gt;我的口被女管家的嘴一口吻住，一条芳香的舌头伸进了我的嘴里。我的舌头触到了女管家软软的舌头，女管家就好像是一座压抑许久的火山，忽然开始了喷发，拼命的在我嘴里搜索着我的舌头，双手也在我身上不停地抚摸。女管家的舌头用力地与我亲密地交缠，在我的嘴里激烈地搅动，彷彿把我的魂魄都要勾出窍一样。同时，女管家主动抬起大腿，贴上我的下身，用自己温软丰腴的阴部上下磨蹭我的大腿。甜美的唾液，舌头互缠的美感，下身的摩擦，使得我的性慾冲动，我疯狂抱着她，死命地吻着并贪婪地吮吸女管家甜蜜的香津。&lt;br&gt;女管家把丰满的身体压在我身上，拼命地热吻，她将舌头伸入我的嘴内，让我吸吮着。我的背也靠在大厅进口处的墙上，双手搂抱女管家的背后。女管家丰满的乳房压在胸中的触感，下腹部和下腹部紧贴在一起的舒畅，使得我有如性交般地陶醉在拥抱的快感之中。&lt;br&gt;我们疯狂的亲吻和热情的拥抱着彼此，吻得那样热烈，激情，狂热，这整个世界就彷彿只剩我们和这个寂寞的大厅存在一样。我裤内的阴茎坚硬异常，女管家肿胀的阴部在勃起的肉棒上更增加快感，我们的身体已经完全地融合在一起，伴随着热情的拥吻，彼此热烈地摩擦着，彷彿要把自己的身体挤进对方的体内一样。&lt;br&gt;我们的呼吸越来越急促，心跳越来越激烈。女管家一只手隔着裤子抚弄着我的大阳具，我靠着鞋柜旁边的墙上，一只手解开她白色衬衣的几个钮扣，伸进去黑色的蕾丝胸罩中，抚摸女管家的大乳房，另一只解开了女管家黑色裤子的拉鍊。女管家的淫水已经濡湿了丁字裤上的带子，我把那条小带子扯到一边，用手拨开浓密的阴毛，摸到滑润的阴唇，又用中指挖插着阴道和捏搓着阴核，随后改用三指合并在一起后，猛力出出入入地插在我女管家的淫穴上。&lt;br&gt;然后，女管家蹲了下来，迫不及待地把我的裤子和黑色内裤一并拉下去。坚硬的年轻肉棒跳出来，耸立在女管家的面前。女管家兴奋地抱紧我的屁股，脸贴在勃起好高的鸡巴上，同时伸出舌头舔肉袋。&lt;br&gt;啊……管家……太舒服了……啊……女管家有着高超的口交技巧，强烈快感使我的身体积极地反应，后脑撞在墙上，全身僵硬的颤抖。嗯……少爷的鸡巴真好吃……自从那次看到你的鸡巴之后……这么多年……我一直幻想着你……你的巨大东西……女管家喃喃地说，把整个龟头吞在嘴里死命地用力吸吮。女管家呻吟着，在我裤面抚摸的手，从我的肚子上插入裤内，握住我滚烫的肉棒，用力地上下套弄起来。我差点当场射了出来，女管家的柔软香舌的交缠以及下面手掌的撩弄，使我全身的血液都为之沸腾。
女管家的动作加快了许多，用力地吮吸我的阳具，彷彿在催促我快点射出来给她。哦……我快不行了，女管家……我……快要射出来了……快要爆炸的鸡巴，被湿湿热热的口腔包围，我忍不住身体颤抖，发出兴奋的声音。&lt;br&gt;没有关系，我会全吞下去，就射在我的嘴里吧！女管家喃喃道，就像真的要吃掉肉棒似的，将其吞入喉管深处龟头顶进喉咙里。虽然有点呼吸困难，她还是开始前后摆动。膨胀的龟头和喉咙摩擦，这种强烈的快感使我产生射精的冲动，哦……管家，我要射了！我的脑子里闪过这样的念头，下意识地，我紧紧地抓住了女管家的头，用力挺动屁股，强迫女管家的头与自己的屁股做相对运动。&lt;br&gt;突然，我的身体不由自主地颤抖起来，感到阴囊剧烈地收缩，里面积存的热精开始沸腾，急于寻找突破口。啊！不行了，女管家，我要射出来了！……喔……射出来……了……我终于忍不住了，屁股猛力的往女管家嘴里冲刺几次，精关一松，阴茎就开始射精了。浓稠炽热的精液顿时如同山洪爆发般汹湧而出，直射入女管家的喉咙深处。女管家饥渴地吞咽着我射出来的精液，不愿放过任何一滴，同时还用力地</content></item></essay>