<essay><item><title>熟母是色情片主角(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;其实我和妈妈做上这一行也是迫于无奈，父亲是个酒鬼，成天喝酒、赌博。在我十二岁的时候，父亲就因为欠下大批的赌债丢下我和母俩跑了，十人把过去，至今还是了无音讯。&lt;br&gt;父亲跑了，我和妈妈相依为命，妈妈现年四十三岁，身高５尺２吋，身材丰满，在爸爸走后，也有不小男人想和妈妈续絃，但就是怕我的感受，一直守身。妈妈在中环的中菜馆做知客，我在中三就要出来工作，其实靠我俩的收入，生活开支还能应付，但父亲的债主逼上门来，要我们偿还父亲欠下的巨额赌债。&lt;br&gt;那天我和妈妈正在家中复习功课，有几个黑衣人突然踹开了门，把我和妈妈按在地上。&lt;br&gt;「妈……妈……你们别碰我妈！你们是谁？你们要做什么？」我大喊道。一个男人上来就是一脚踹在我的嘴上，「啊～～」我满嘴是血，痛得乱叫。&lt;br&gt;「你们别打我儿子！你们是谁？有话好好说啊！」&lt;br&gt;一个看样子是他们大哥的人走过来，向其他人挥了挥手，示意让他们松开。按着我和妈妈的几个人松开了我们，我一下挣脱开了他们，跑到妈妈身前，尽量用身体保护着妈妈，不让他们伤害她，我能感觉到妈妈拉住我的胳膊不住地瑟瑟发抖。&lt;br&gt;那个看着是大哥的人慢悠悠的走到我面前，蹲下身子看看我和妈妈说：「我叫黑龙，是色界公司的副总。你不是说有话好好说吗？好，你们父亲欠了我们公司两百多万，现在跑得无影无踪，你们说我该怎么办啊？」&lt;br&gt;我尽力用身体挡在他和妈妈之间说道：「我怎么知道？爸爸走了十年多了，是他欠你们的钱，又不是我们，你们为难我们有什么用啊？我们也没钱。」&lt;br&gt;「臭小子，找死啊？」刚才踢了我一脚的那个家伙又要冲上来教训我：「信不信我打死你们俩？」&lt;br&gt;黑龙一抬手制止住了他的手下，回头冲他们说道：「嗯，你们都是脑残啊？打死他们有用吗？死人能还钱么？」说完随即转过头向我们说道：「我们也是正规的公司，公司下面有几百口人呢！你父亲欠了我们二百多万，我们也很为难，你让我们怎么做？」&lt;br&gt;「可是我们真的没钱啊！！」妈妈在我身后瑟瑟的说。&lt;br&gt;黑龙探起身，双眼看着妈妈，妈妈不由自主地拉紧了我的胳膊。黑龙收回了身子说：「弄死你们的确对我们没好处，不过这钱也不能就这么不还。」说着又探出身子看着妈妈，这次用了一种很惊讶的眼神打量着妈妈，彷彿是一个嫖客欣赏一个妓女。&lt;br&gt;妈妈发现了他的眼神，身体不住地后退，已经完全躲在我的身后了，我能感觉到妈妈抖动得更厉害了。我也发觉到了危险，张开胳膊挡住他对妈妈的视线：「你想干什么？」&lt;br&gt;黑龙这时站了起来，说：「杀人偿命，欠债还钱，天经地义。我们不想弄死你们，但如果你们真的弄不来钱，我们也不差你们这两条人命了。现在有个机会给你们……」说着伸手拿了一张名片扔给妈妈：「你们好好想想吧，是想死还是想活。想活的话，明天一早去上边的地址，会有人联系你们，给你们一份赚钱还债的工作。」说着向身后的手下挥挥手，一群人大摇大摆地走出了房门。&lt;br&gt;过了好长时间，我还惊魂未定。直到五分钟以后，我回过身看着妈妈，看到了她更加惊恐的面孔。只见她拿着那张名片不住地颤抖，我也低下头，看见名片上写着「色界成人影片公司」。&lt;br&gt;妈妈第一次从公司回来已经很晚了，进屋时她挪着小步，我能感觉到她双腿中间带给她的疼痛。她看我一直在等她，低下头有意回避了我的眼神，向自己的房间蹭去。&lt;br&gt;「妈～～」我喊她，妈妈停住了，抬起了头，双眼满是泪痕，突然冲过来抱住了我痛哭起来。&lt;br&gt;我能感觉到今天白天发生的事给她带来的屈辱和伤害，要知道妈妈可是很少接触男人的，爸爸是妈妈唯一的男人，过去有人要为妈妈做媒，妈妈都没同意。今天偌大的伤害发生在妈妈的身上，我不想去想像今天白天妈妈究竟遭遇到了怎么样境遇，只有紧紧地抱着她跟她一起哭起来，想去分担妈妈的耻辱和伤痛。&lt;br&gt;就这样，妈妈被迫成为了ＡＶ女优。妈妈早出晚归，回来时都面带痛苦，一言不发，默默地回到自己的屋里。有一次，我小心询问过她关于公司的事情，她告诉我不要多问，只要安心做事就行了。可是我看着妈妈每天拖着疲惫的身体回家，想到在公司不知要被多少个男人蹂躏，想到她一人在屋里小声的痛哭，我的心就像刀绞一样的难受。&lt;br&gt;有一天我接到黑龙的电话，邀请我去他公司，我本不想去，但他口气强硬，我就决定一探究竟。&lt;br&gt;色界公司在粉岭一个地方，四周倒是风景宜人，公司内部更是环境优雅，这使我大感意外。走进五层的办公大楼，没想到是黑龙亲自接待了我。&lt;br&gt;黑龙笑眯眯的说：「Tommy，欢迎！第一次到我们公司来吧？来，我带你到处走走。」说着，黑龙拉住我强行参观起他的公司：「这办公楼都是用来拍摄ＡＶ片的，你看这个海报，都是我们公司的演员，怎么样，很迷人吧？」&lt;br&gt;我向他手指的地方看去，一张一张海报贴在墙上，全是半裸的女人，什么年记的都有，由看上去不超过１５岁的到５０岁的都有，对于未经世事的我来说，这些海报不断地诱惑着我。说实话，有时趁妈妈不在家我也浏览过黄色网站，但都没今天这么真实。随着一张张看下去，我的呼吸不断加重了，黑龙彷彿发现了这一点。&lt;br&gt;突然我停住了，我看到一张海报，是我妈妈的海报，妈妈穿着薄纱的衣服，很短的裙子，裙子里边的白色内裤若隐若现。妈妈双手环抱在胸前，托住了呼之欲出的胸部，因为那件薄纱衣服实在太薄了，完全挡不住妈妈的胸部。白白的大腿完全呈现在我的面前，长长的黑发也不像以前盘着，而是柔顺地垂在身后。&lt;br&gt;我的头脑发热，血往上湧，彷彿眼前这个不是妈妈，而是一位陌生的成熟女人。我感到一阵昏眩，然后是口干舌燥、脸红心悸，我不知道自己怎么会如此兴奋，如果这不是海报而是真人，说不定早就控制不住冲了过去。我隐隐后悔以前怎么没发现妈妈是如此的迷人，不禁咽了一下口水。&lt;br&gt;黑龙拍了拍我说：「怎么样，很美吧？难道你妈妈以前真的没对你产生过诱惑吗？这么美丽的女人，要是我天天跟她生活在一起，早就有想法了。怎么样，想不想看看她白色内裤里面是什么？看清楚点！是透的，见到你妈妈的阴毛了吗？」&lt;br&gt;我回过神来，用仅剩的意志力把自己拉回现实，紧闭双眼，摇摇头。&lt;br&gt;「还逞强，你看你下边都硬成什么样子了，顶得不难受啊？」&lt;br&gt;我低头一看，原来我的肉棒早就硬得不行了，顶得裤子形成了帐篷型。&lt;br&gt;黑龙拉住我说道：「年轻人，很正常，像你妈妈这样的美人，谁不动心呢？我跟你说，与你妈妈一起拍过ＡＶ的男优都夸奖你妈妈呢！你对她产生慾望，很正常，我就不相信你以前没对她产生过感觉。」&lt;br&gt;我若有所思起来，发现妈妈确实是个美人，皮肤很白，脸上毫无瑕疵，丰满圆润的胸部、披肩的长发、柔软细腻的玉手、修长的大腿……以前我对妈妈的感觉也只是限于亲情，感觉妈妈是我最亲近的人，但却从没产生过慾望，今天看了妈妈半裸的海报，才激发了我对妈妈原始的肉慾。以前我最多碰触妈妈的手，连大腿都没接触过，更别胸部了，还有，还有……短裙内白色内裤里的神秘地带。&lt;br&gt;我这样想着，突然又彷彿回到了妈妈第一天去公司回来的情景。我和妈妈紧紧相拥在一起，我能感觉到妈妈身体散发出来的体温和味道，丰满的胸部挤压在我身上，我的肉棒又一次硬了起来。&lt;br&gt;突然我又听见了妈妈屈辱的哭声，一个激灵让我又回到了现实世界，我怎么能对自己的亲妈妈产生非份之想呢？她可是我的亲妈妈啊！我万分懊悔，使劲摇头，保持清醒。&lt;br&gt;黑龙此时又拉起我，这次走进了他的办公司，他让我坐下给我倒了一杯茶，说道：「你对你妈妈到底是什么感觉啊？」&lt;br&gt;「什么什么感觉？她是我妈妈，亲妈妈！」&lt;br&gt;「算了，别装单纯了，看你刚才失魂落魄的样子，就知道你早就想干你妈妈了吧？」&lt;br&gt;我刚要狡辩，黑龙又说：「我们公司正准备拍一部母子乱伦的ＡＶ片，一直都是用演员去演，不够真实，太做作，所以我想不如用真母子。如果你同意，我会放了你和你妈妈，再给你们一笔钱。怎么样？」&lt;br&gt;「不行！她是我妈妈，就算我对她有什么想法，我也不会……」我说不下去了，妈妈诱惑的身体又一次出现在我眼前，彷彿我俩赤裸相拥着，亲吻着对方的嘴唇。&lt;br&gt;「不，不，」我用仅剩的一点理智喊道：「我要走了，我不能在这，我要回家！你是个疯子，居然让我和自己的妈妈乱伦！我要走了，我不会答应你的，让我走！」我疯一样的喊道。&lt;br&gt;「好，好，你可以走，我不强迫你，走之前把茶喝了吧！极品铁观音呢！」&lt;br&gt;我把温吞的茶一饮而尽，大步快速向屋外走去，可是刚走到门口，突然一阵头晕，倒在了地上。&lt;br&gt;朦胧中，彷彿有一双手在抚摸我，一双修长柔软的手，那是我熟悉的手，是妈妈的手。我一个激醒坐了起来，妈妈就坐在我身边，四周全是玻璃，还有摄影机。天啊！这是拍ＡＶ的摄影棚！&lt;br&gt;妈妈身上就穿着海报上那件薄纱衣，胸部的上半部份全露了出来，随着呼吸一颤一颤的上下起伏。妈妈坐在我身旁，短短的裙子正对着我，我看见白色的内裤，边缘还有包裹不住而露在外边的阴毛。&lt;br&gt;我身躯一颤，慾火剧焚，原来刚才的茶里边放了强力春药，黑龙是铁定要看我母子乱伦了。我用仅剩的一点意志克制着自己，不去想身边这个女人，但是妈妈身体散发出来的味道一阵一阵地袭来，有头发的香味和身体本身淡淡的奶味。我睁开眼睛，看见妈妈用迷离的眼神看着我，显然她也被灌了春药。&lt;br&gt;妈妈抚摸着我的肩膀，我感受着妈妈的抚摸。慢慢地妈妈的手向下摸去，隔着内裤摸到了我已经坚挺无比的肉棒，我身体又是一颤，才发现身上衣服已经不见了，只剩下一件内裤，这件内裤还是妈妈给我买的呢！&lt;br&gt;妈妈把玉手伸进我的内裤里抓住了我的肉棒，我感受着妈妈手的温度，妈妈开始为我手淫。「啊……不……妈，快停下……」我感觉到理智正一点一点地丧失，可是肉棒给温暖玉手的抚弄，一阵难以言喻的快感直达大脑。虽然意志极度抗拒妈妈为自己手淫，但身体感觉的快意却重叠湧至，渐渐地我不自觉地从喉咙发出呻吟之声，肉棒更加充血膨涨。&lt;br&gt;这时妈妈歎了口气，弯下腰，一手捧着我的阴囊，一手抄起了我的阳具就往自己嘴里送，一时间我只觉得我的阳具正被妈妈温润滑腻的唇舌所包复，一股强大的吸力将我的阳具吸了进去，我不由自主地将身子往前一挺，顿时妈妈整张脸紧贴在我的胯下，我甚至清楚地感觉到妈妈鼻尖呼出的阵阵气息正吹拂在我的阴毛上。&lt;br&gt;妈妈不断用舌头舔舐我的肉棒还有阴囊，我感觉兴奋不断地升级，「妈～～妈～～我快不行了！啊……要射了！」一股浓稠的液体从我体内射出，而在此同时，妈妈的动作也停顿了下来。妈妈坐起来张开嘴，让我看了看我射出的精液，然后将我的精液吞了进去。&lt;br&gt;「妈……」我羞愧地低下了头，不知道如何去面对自己的亲妈妈。&lt;br&gt;「儿子，别委屈自己了，我们俩不做的话，黑龙是不会放过我俩的。来吧，妈妈天天被那帮臭男人上，妈妈真的想找到自己的真爱，其实妈妈一直喜欢你，我也知道你喜欢妈妈。」妈妈说话清醒，一点也不像被灌了药，我错了，妈妈是真心想和我乱伦的。&lt;br&gt;我像得到了指示，双手颤颤巍巍的伸出去抚摸着妈妈的乳房，好滑啊！妈妈的乳房是如此的滑嫩。我俯下身去，用嘴含住妈妈的乳头，乳头瞬间坚挺，我吸吮着，「啊……」妈妈发出了轻微的呻吟声。&lt;br&gt;我随即向下吻去，撩开了包裹内裤的黄色短裙，露出穿着白色丝织内裤的诱人下身。妈妈白色丝袜的根部是带蕾丝的，衬托着白嫩如脂的肌肤发出诱人的光泽，几根长长的阴毛从内裤两侧露了出来，更显得性感撩人。&lt;br&gt;我隔着内裤开始亲吻我朝思暮想的地方，舔着柔软的缝隙处，然后轻轻的把遮羞的内裤拉了下来，一直褪到膝弯处，露出粉色的小穴，妈妈的皮肤在灯光下更显得玲珑剔透，露出诱人的光泽。&lt;br&gt;我闻了闻妈妈下身所传来的淡淡幽香，不禁抱住她的小穴狂吻起来，妈妈也打开了大腿，将她丰满诱人的阴户完全暴露在我面前，乌黑柔软的阴毛顺伏地复在阴丘上，雪白的大腿根部一对粉嫩的阴唇紧紧地合在一起。&lt;br&gt;我的嘴已经对准了妈妈的小肉穴，舌尖顶住她那穴沟中的肉粒儿，妈妈一阵阵颤抖，口中不停地呻吟，很快她全身都痉挛起来，玉臀扭动得更厉害了，身子一挺一挺的，只见两片肉唇在微颤、在张合……&lt;br&gt;我停止吸舔，和妈妈迳自在床上躺了下来。此刻之前我还是个处男，别说有什么性交技巧，连如何开始都不知道，何况压在我身下的还是自己的亲妈妈。给我压在身体下的妈妈瑟瑟发抖，就等着我的进入了。&lt;br&gt;妈妈温柔地将我抱在怀里，轻轻的告诉我该如何做，在妈妈玉手的引导下，我找到了妈妈的阴道口，于是调整好位置，对妈妈说：「妈，我要进去了。」&lt;br&gt;「第一次要轻一点。」说完妈妈闭上双眼，羞涩的点了点头。我像得到了命令，将自己的肉棒用力刺了进去，我感到肉棒被妈妈阴道的褶皱紧紧地包裹着，妈妈的阴道还因为刺激而一阵一阵地收缩。&lt;br&gt;我十分兴奋，慢慢地抽动了一下，生怕马上射了，提前结束这美妙的时刻。妈妈的裸体与我的裸体纠缠着，随着我每次的抽插、越来越深入她的身体，妈妈彻底迷乱了，彷彿我不是她的亲儿子，而是她的梦中情人一样。&lt;br&gt;我也开始不断地呻吟着，更加狂猛地在妈妈那赤裸裸一丝不挂、柔若无骨的雪白玉体上耸动着，就在妈妈不断的呻吟声中，我加大了两人身体间的冲撞力，我能感觉肉棒一次又一次撞击着妈妈阴道的最深处。&lt;br&gt;就在我们母子两人你一前我一后地抽插着，两个人的尖叫声同时把彼此带入高潮，终于洩出来了，我把一波又一波浓浓的精液射进妈妈的子宫里。我和妈妈不住地喘息着，谁也不舍得离开对方的身体，我拥吻着妈妈，妈妈也感受着我的拥吻，当我拔出阴茎时，多馀的精液还从阴道口缓缓流出……&lt;br&gt;我与妈妈对视了好久，生怕妈妈会责怪自己，妈妈柔情地看着我，然后把我搂在怀里，这时我能感觉到一个女人对男人的拥抱。我也紧紧地抱住妈妈，我发誓，我以后再也不会让妈妈受委屈了。&lt;br&gt;黑龙用这盘母子乱伦的ＡＶ片挽回了公司的亏空，而且很守信，放了我和妈妈，又给了我和妈妈一笔不小数目的金钱。但这一张支票在我手中，我的心激动之馀还竟有一点点失落的感觉，好像没有了人生目标。我呆了一核，和妈妈一个眼神之后，决定和黑龙签下了３０部乱伦片的合约，黑龙极为高兴，而我也见到一个数目绝不小的回报。之后我和妈妈双双成了业界的抢手演员，直实的淫贱母子，乱伦的先驱。&lt;br&gt;</content></item></essay>