<essay><item><title>爸爸强暴我的自白(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫思琪，在XX中学读中三，据闻我学校的女同学系好多男人和色狼的性幻及想强奸的目标（因那套类似水手装校服太诱惑吧？），最初我都系当笑话听了便算，心里想那么多人想强奸别人那还得了么？直至那天惨剧发生在我的身上，才不得不信，强奸我的就是我爸爸。&lt;br&gt;那年要面对评该试的挑战，就更是每天都留系学校，所以我很晚才走，如常地同几个同学（其中一个是我的暗恋对象）一起步出学校便分开各自返屋企，因为只有我一个住大窝口，所以得我一个去搭巴士，但这天下着倾盘大雨。&lt;br&gt;「唉！这样的大雨，又无带雨伞。」&lt;br&gt;心中喃喃盘算着，但已经是夜深了，便一口气跑家里去，自己一身的校裙制服微微给雨水弄湿。&lt;br&gt;回到家后，爸爸一直的望着我，因下雨的关系，校服里面隐隐若现，因为我那天太累的关系，所以都没多理他。&lt;br&gt;当时我口渴的关系喝了一杯水，很快迷迷糊糊中，我感觉旁边有一个人，睁眼一看是我爸爸，一手把一支我后来得知是春药的水，再灌落我的口中。&lt;br&gt;「爸爸？」&lt;br&gt;「好香的味道，妳洒过了香水吗？」&lt;br&gt;「没有！」&lt;br&gt;爸爸一边问着，一边将脸凑了过来摩擦着，自言自语地说着。&lt;br&gt;「自从你的青春期开始，加上你一身水手式校服，对脚又长，条裙又好短，我忍不住了。嘿嘿，这么幼齿的中学美少女，干起来一定很爽。」&lt;br&gt;爸爸说到这时我己经很惊，他一手抱起我入房，床褥上面将我抱在怀里强吻。&lt;br&gt;我根本不想张开嘴，但是又避不开爸爸的舌头，只好又左右不断地扭动着头。爸爸这样当然不满足，伸手进入制服的上衣里。我想冲向门口，但立即一手捉住我只手。&lt;br&gt;「啊！这样的触感啊！」&lt;br&gt;「不要这样！放开我……啊！……你干什么……啊……不要啊……」&lt;br&gt;我又厌恶又害怕地抗拒，坐立难安地时而摩擦着膝盖。我被爸爸从后押着紧贴着我，撩起我的校服，隔着衬裙抚着我颤抖的胸部，男人的呼吸喷在我的耳朵上。&lt;br&gt;「学生制服下面是什么样子呢？看起来很瘦，唔，不过胸部和屁股都隆起了。」&lt;br&gt;「不要……爸爸……不要……你的手怎么伸到我的裙子里？不要碰我！」&lt;br&gt;我的下体忽然痕痒起来。我这时也唯有让双腿交叉坐着，一时紧紧夹着，又一时放松下来，希望可以减少下体的痕痒。&lt;br&gt;这个情况，爸爸看在眼内，「嘿！跟着还有排你受！」&lt;br&gt;我的下体却只是愈来愈痕，双腿也微微张开，爸爸看到这里，已把自己的摄录机拿出来，准备拍下以后的一切。&lt;br&gt;另一方面，我的专注力早就放到自己的下体里去，并察觉爸爸的举动。又忽然，在我的脑海里，出现了自己被男人抚摸着的镜头，原来我在这种不知名的春药作用下，竟迫不得以的作出性幻想。&lt;br&gt;「啊……怎会有这样的感觉呢？」&lt;br&gt;看到这里，爸爸一只脚就挎过我，屁股坐在我的腰上面。&lt;br&gt;「啊……你想怎样？」幻想很快中断，我以极微弱的声调问着。&lt;br&gt;爸爸开始在我单薄的制服上面直接搓揉着胸部，当他再用力地搓弄，校服底下隐约浮现出胸围的轮廓。我这时已经开始哭，因为我知今次一定无得走，一定被爸爸淫辱。在床单的摩擦下，我的校裙滑向了我的腰际，露出我的大腿。&lt;br&gt;「阿女你真是得到你妈咪的真传啊！你对脚比你妈咪更修长，几多吋呀？每天看着妳，长得一天比一天漂亮，满脑子都是怎么干妳，想得快要疯了，都是你的错。」&lt;br&gt;跟着爸爸就企起身拉起我坐着，一手伸向我的背部，把校裙上身侧边的拉键一拉，他的手隔着胸围搓着我的乳房。&lt;br&gt;「嗯……啊……」&lt;br&gt;爸爸拨开我压住他的手强行伸进我的胸围里，我不禁地呻淫起来，那标准女学生大小的乳房正被玩弄着，还找到藏在胸围后面的乳头并且加以揉捏。&lt;br&gt;在我羞耻的呻吟声中，爸爸拉高我双手，我双胸便立即呈现在爸爸眼前，爸爸趁这个机会拉下衬裙肩带。我丫了一声，衬裙的肩带完全脱落，露出白色运动型tubetop。&lt;br&gt;「我经常都嗅阿女你房内的胸围内裤，不过都是洗过的，现在它渗入了你的汗香，好醉人啊！」&lt;br&gt;爸爸用手摸向了我胸围的扣环，手还是微微颤抖，到胸围翻开，一见到我白皙的胸部，一只手掌本能似的就压了上去，急不及待地在我裸露的乳房上淫猥抚摸，爸爸也不时用指头夹着我的乳头挑逗，使乳头也硬起来。&lt;br&gt;「那种弹性中带柔软感，和隔着胸围摸的感觉完全不同。阿女，妳的乳房真可爱！」&lt;br&gt;我被爸爸摸得浑身不自在的颤抖，他又不断吸吮我的乳头，粉红色的乳头被口水沾满，我被爸爸揉到好痛，把我的胸弄得红红的，痛到再次落泪。&lt;br&gt;「爸…饶了我吧……不要做这种事了……」&lt;br&gt;跟住爸爸不断吸我颈上的汗，不久，爸爸的舌头开始往下舔着我的腋下，腋下的汗水换成了爸爸的口水，我只好一边哭着求饶一边给他蹂躏。&lt;br&gt;爸爸吻了一会就起身，就除掉自己衫裤剩下内裤企在我旁边，然后捉住我只手摸她下面，另一只手一路搓我胸部。&lt;br&gt;我一碰到爸爸下面我立即想缩手，但他很大力我无法抽回我的手，我感觉到佢下面好硬，我是第一次摸男人的下面，我觉得自己变得好污糟。&lt;br&gt;这时爸爸拉下自己的内裤露出她那条东西，然后用手将我个头扭到向住他的东西。&lt;br&gt;「阿女我现在就给你看看男人的东西，你一定没有看过吧？爸爸可算是人中龙呢。」&lt;br&gt;我只系睇到一条直直红红，血脉贲张的东西，附近又多毛十分恶心。我的手不想去握着它，用手拨它一拨，少说也有八寸以上，爸爸再次捉着我的手摸那东西，好粗、好硬、好烫。&lt;br&gt;爸爸放开我的手把他的东西扫我的面，我最初都不知他想怎样，因为我系第一次，所以我都没想到男人会喜欢这样做的。&lt;br&gt;「啧啧，阿女你这么漂亮清纯，长的真是欠干，比妳妈咪当年的还要欠干，我今晚一定会狠狠干妳，来，我一步一步教你，爸爸要你擘大嘴巴，舌头伸出来！」跟住就用力按在我膞头令我跪在地上。&lt;br&gt;「不要……呀……呜……」&lt;br&gt;「快点！不要要我打你！」&lt;br&gt;我被他这样的威胁，只好擘大个口，爸爸然后就将他那东西放入我的嘴里，我舌尖抗拒地推挤爸爸那恶心的前端（后来得知那里叫龟头），但舌尖的推挤反而让爸爸更兴奋，他一路前后摆动她的那儿就不停撞击我口的最深处，我很想把他吐出来，但他用手按着我后脑我无法逃脱。&lt;br&gt;爸爸轻轻闭上眼睛，听着我从鼻子发出的屈服哼声，享受着生涩的吸舔兴奋地呻吟，「天啊！真不是个爽字能形容的！……太爽了……」拨开披散在我脸上的黑发，看自己的特大号东西在自己女儿的小嘴里抽插。&lt;br&gt;我帮爸爸含了大约5分钟左右，我的双唇都开始麻痺，但他仍然不断的动，过了一会他说：「阿女你知不知饮精会养颜，等爸爸给你补一补。」&lt;br&gt;我听到后不断想挣扎，因为我不想喝下这些污糟东西，但他实在太大力，我发不出力的挣扎根本就一些作用都没有，反而我挣扎使口部和他的那儿做成多的接触，最终爸爸把他的精液全部射在我的口腔里。&lt;br&gt;他射了很多，弄到我成口都是，他射完之后就把他那里已经变软的东西拿出来，他再拿了一杯水给我，并迫我吞下全部精液落肚，因为害怕我唯有照做，那感受十分难受。&lt;br&gt;「好味吗？我还有好多的呢！日后再给你补过！」&lt;br&gt;就在这时爸爸抱我在床上，把我的一步一步地将我的白色校裙揭起，「阿女你还有条运动短裤呀？运动短裤下的长腿零舍有美感！」&lt;br&gt;说后爸爸就不断吻我的大腿，越吻越上开始隔运动短裤嗅我的下面。&lt;br&gt;「爸爸，我求你放过我！」&lt;br&gt;爸爸一声不回，继续把我的打底裤脱下。&lt;br&gt;我的私处隔着薄薄的内裤若隐若现展现出来，稀疏的阴毛在内裤之间。我尽最后努力，双腿交叉紧紧夹着。&lt;br&gt;但爸爸大力一扯把我的双脚分开，手在我的大腿内侧来回摸去，摸到膝盖再返回，他的手伸进我半褪的内裤，直接摸在我的外阴上，抚摸者我的阴毛。&lt;br&gt;「舒不舒服呢？」&lt;br&gt;这时，我哭了出来，不过一切的事不会因此而改变。&lt;br&gt;「阿女的屁股原来这么圆这么翘，阴毛好柔软啊！」&lt;br&gt;爸爸上下来回平搓了一下我的外阴，感觉到那里的湿润，再摸向另一个大腿内侧，来回数次。他的魔手忽然停下，再褪下我的白色内裤，挂在我的左腿，之后居然拿出须刨一下一下把我的阴毛剃去，「怎么可以！不要！不要、剃我的毛啊！」连我平时也不忍触摸的女孩子的禁地，会受到今天眼前的侮辱。&lt;br&gt;「到前面同我含着，同我擘大个口！」&lt;br&gt;我啜泣着，喉咙里发出唔咽声的又要被迫含多一次那讨厌的东西，在我帮爸爸含着的时候，他突然在我后面推我一下，令我的屁股高高翘起，把我的一双大腿分开，当时我的重要部位已再没有阴毛遮掩，并感觉到我的阴部被分开了一些，他便用嘴吮我的下阴。&lt;br&gt;可能是药物的加持影响，在这刹那我有一种前所未有的感觉，使我全身都发热，我对脚就在床上不停的撑着撑着。过了十分钟左右我被他吮得面红耳热，身体还是不听使唤的反应了，心里虽然不愿意，下阴也开始流水。&lt;br&gt;突然爸爸把手指头插入她阴部，我被这突如其来的痛楚弄得清醒一些。&lt;br&gt;「啊……啊……住手啊……爸爸……痛啊……求求你……不要这样……啊……啊……呜……求求你……」&lt;br&gt;但接下的是整只手指都插入里面，那紧缩的感觉给爸爸带来更多的抽插，翻开我阴部的肉缝，上下顺着肉缝搓着我的小豆豆。&lt;br&gt;如此这般我开始再冒起汗来，整块脸也变得红透，眉头紧皱，呼吸急促，最后竟不自觉的细声呻吟起来，下面就像出面一样开始下着微雨。&lt;br&gt;我想制止这样的淫行出尽力坐直了身子，双手用力地推开爸爸的脸，但是就是使不上力，只是呼吸更加急促，爸爸更举高了一只手扭我尖挺的乳头，上下身被玩弄的情况下，终于享受了人生中第一次高潮，但意想不到的是，是忽然喷射出来，落在了爸爸的手和自己的校裙里。&lt;br&gt;淫水喷出，当初我还以为我失禁而漏尿，爸爸的整只手掌，也几乎给我淫水沾湿了。&lt;br&gt;爸爸半责备的口吻把嘴凑到我耳边，「想不到平时乖巧的阿女竟然是这样，看看你这副德性，明明是在勾引我嘛，还装纯情。」&lt;br&gt;这时我的双眼闭紧着，羞愧的把头扭到了一边，「不要，不要给我看！」幻想这一切是假的，爸爸没有理会我的请求，更直接把水抹到了我的面上。&lt;br&gt;「阿女，妳的阴户好像要我的肉棒快插进去的样子，是不是呢？」&lt;br&gt;「不要！千万不可以！饶了我啊……」我扭动身体发出哀求声。&lt;br&gt;但真正的痛苦才开始，爸爸再推我趟在床褥上面，整个压我身上再乱吻一通，然后他擘开我的双脚再举起，架在他的双肩上。&lt;br&gt;我看见我的重要地方不遮不掩在爸爸面前，觉得十分丢面，就在这时爸爸双膝着地跪在我的双腿间，就用他超过常人的巨大肉棒在我的阴部外面不断扫，下面感到压迫。&lt;br&gt;「你干什么？不行！快放开我……求求你！放开我！我们是父女啊……不要做这种事！」&lt;br&gt;我平时完全想不到，我那梦想中的献给最爱的人的初夜，竟然会在今天放学之后快被我爸爸所夺去，心理产生强烈感伤。&lt;br&gt;我开始边摇头，「救命呀，呜……求你啦，爸爸，不要……我才15岁呀，求……啊……求你啦……神啊……救救我……」&lt;br&gt;我整个人开始往床边移动，用手挡着遮盖阴道口。下身开始左右摆动，试图令那讨厌的东西不对住阴道。&lt;br&gt;爸爸看着我的痛苦表情，一边拨开我的手，然后用自己的双腿撑住我的大腿，「我知道你是有小男友的，妳还是处女吗？爸爸可以嚐到处女的味道了。」&lt;br&gt;想到马上就要强奸她眼中幼齿漂亮的女儿，爸爸兴奋地淫笑：「爸爸是阿女你第一个男人，妳要永远记得爸爸怎样帮妳开苞……」&lt;br&gt;爸爸把我俩的身躯到将镜头对准了我害怕挣扎而摇着的下体，准备拍下处女被开苞的特写。完成后满足屁股向前一送，于有淫水的缘故，我虽然反抗，龟头部份的已经进入了我的阴道。&lt;br&gt;「进来了……还是进来了……」我心里想着，为阴户受到的压迫发出悲哀的叫声。「鸣……痛……痛……呜……爸爸你这样用力强行插入会痛啊……呜……」&lt;br&gt;「阿女！进去了！进去了！」&lt;br&gt;肉棒不断地挤入，我不由得双手紧紧撑住爸爸下压的肩膀，「嗯……嗯……啊……痛……痛啊……不行，不能这样……啊……」&lt;br&gt;很快碰到了那一层诱惑爸爸的根源……是我的处女膜。&lt;br&gt;我猛吸了一口气，闭上了双眼，皱紧了眉头，嘴唇微微的颤抖着。疼痛的插入和第一次的羞耻正冲击着我，此时，我彻底的绝望了，已经完全放弃了抵抗，「唔！」我咬紧牙关，左右摇头。&lt;br&gt;跟着就用力一插，一下的震痛，我即时丫了一声，因为真是很痛很痛！&lt;br&gt;当爸爸把阳具第一次捅入我的阴道里时，那种高兴的表情到现在还记得。爸爸拉住我雪白幼嫩的乳房，把我的身子曲起来。&lt;br&gt;「喂！阿女你望望你下面，我已经用肉棒给你验证过，你果然系一个标准的处女来呀！还流着血的呢！处女西洞又窄好正呀！」&lt;br&gt;「呜……呜……这太过分……太过分了……救命呀！好痛啊，爸爸！」我忍不住大力呻吟叫着：「爸爸，你轻手一点，你……你的太大了，把我那里撑开插破了……哎呀……」&lt;br&gt;「啊……我的东西终于可以在阿女的身体里啊！」爸爸边说嘴中正边含着我的小乳头，舌头直打转中，「妳的意思就是要我温柔点吗？」&lt;br&gt;刚才的快感完全消失，带来的只是阵阵剧痛，躺在凌乱床单上的我只觉得股间一根滚烫直硬的东西插了进来，心中不禁的一惊，害怕这东西捅破了自己的阴道。&lt;br&gt;「不是啊……呜…求你放过我啦…好痛…求求你…不要再干我了……呜呜…啊…啊…爸爸…求求你不要…啊…啊…」&lt;br&gt;爸爸可不理会了，龟头再节节前进，一下一下的抽插顶进我的小腹，丑陋的东西每抽插一下都翻动着我粉红的阴道肉壁，阴道因痛楚而收缩，拚命抵抗阳具的插入。过了一会，爸爸拔回他的东西出来，用手把我的腋下部分抬了起来，连带我上半身也给拉得离开了床边。&lt;br&gt;「换过另外一个体位吧，为了妳这种美少女的第一次，不好好干一干妳，可是对其他人想干你的同好是不尊重的喔……嘿嘿！」&lt;br&gt;转头看到了床边的全身镜，爸爸两只手环起了我的大腿，就这样站了起来，走到了镜子前。&lt;br&gt;「阿女，妳看妳现在的淫样啊？」站在全身镜前，可以清楚的看到爸爸的阴茎正在我的制服裙下小缝里面。阳具在刚失去纯洁的花瓣中进进出出，在向左右分开的雪白大腿上，也留下鲜红的血迹，都把我的校裙染红了。&lt;br&gt;当时我痴痴的看来镜中一个水手服女少正扣在身后男人的脖子上，身体也随着上下起伏，双手拳头握紧，表示着身体的痛楚和心里的愤恨。&lt;br&gt;爸爸就在我未有心理准备下便大力一插到我的最深的地方，他不断猛力的上下摇我，随着抽插，双手死死抱着爸爸的脖子，双腿用力夹紧他的腰，并再度产生被撕裂的疼痛感，阵阵带着红丝的淫水溅了出来，还和我湿吻不时还把他的舌头伸过我的口里。&lt;br&gt;我泪流满面，雪白纤弱的娇躯因感觉恶心颤抖扭动，干得很想叫，我的舌尖抗拒爸爸恶心的舌头，但我的反抗不服而让爸爸更兴奋，激烈地摇着我纤细的腰肢，狠狠的摇着并猛干。&lt;br&gt;「转过来吧！嘿嘿！试一试从后面来的……」边说爸爸边把我身躯翻转了过来，抓住了我屁股往上抬。&lt;br&gt;爸爸让我跪在床上，在他把东西插进去的一刹我又开始呜呜地叫喊，一直想爬离他的魔掌，「不要叫得那么大声！想邻居听见的吗？乖乖听话吧。」&lt;br&gt;我把头靠在床头呜咽求饶，「啊啊！爸爸！我不行了！啊呜！已、已经……不行了！」&lt;br&gt;他两只手在顺着我校服里修长的腿侧，一路滑上她制服下干得不停摇晃的胸部，整个身体都贴上去，「这光滑皮肤的感觉再配上学生制服，出面的援交妹无法跟你比。」除了抽插，爸爸开始吸允我的脖子，让我更敏感的流出更多淫水给他玩弄！&lt;br&gt;「啊！」当手指触碰到乳头时，我的双唇传来了闷绝的声响，本来我努力撑着自己上半身的两只手都软了，我双脚一软，几乎便要倒下。&lt;br&gt;爸爸见到了我被干得不停呻吟哀叫，把脸靠在枕头上也不停止，继续从后在翘起的屁股中被猛烈撞击，撞得啪啪作响。&lt;br&gt;「还会痛吗？有什么感觉啊？摆动一下腰吧！干嘛那么厌恶啊？」骑在爸爸的腿上性交，下面有巨大肉棒挺进时，摇摆着潮红的面，头发随着头的摆动而飞扬，「不要……不要…我…我快不行了，求你停手吧……」&lt;br&gt;「你快要高潮了是不是？啊？」&lt;br&gt;我正苦不堪言抵抗那种若有若无的感觉，看着我没打算亲口回答他的样子，爸爸狠狠的用力掐住了我的阴核。&lt;br&gt;「讨厌不要啊！」我受到这样的刺激，身体向前卧倒，软摊在爸爸身上，下面强烈抽搐，终于迎来了屈辱的高潮，一股阴精淋在爸爸的龟头上。&lt;br&gt;我怕惊动外面，把双手捂住了脸，生怕那羞人的淫叫从自己的嘴里面漏出来。爸爸拉开我的手，看着我紧咬住下唇的表情，「尝到做女人的快乐了吧？现在要到我了。我可爱的女儿……妳想要我射在你的嘴巴里还是你的子宫里啊？嘿嘿嘿嘿……」&lt;br&gt;龟头正顶在阴道尽头的子宫口上，但我十二天前完了月经，意识到危险的临近，我用足全力的呼喊着：「爸爸不要啊！不可以射在里面！」&lt;br&gt;我的大腿高高的举起，能清楚的看到被凌辱的地方，尤其肉棒在花瓣中进出的样子，「看着妳发育就想狠狠干妳了，之前忍着只好叫学生援交妹，但始终都不及妳的可爱又淫贱，终于被我干到了吧，又可不用戴套内射……」&lt;br&gt;我因为害怕，挣扎把两腿都夹在爸爸的腰身，可是爸爸依然没有住手的意思，他的屁股不断一耸一耸地上下摆动。一边攻向我的小穴，我闷皱着眉头闷绝的叫着「嗯啊啊啊……不要这样弄我的小豆豆……啊！」&lt;br&gt;爸爸仍狂舔着我的脖子，不断填满抽空再填满，我恐惧的感觉此起彼落，爸爸越干越叫爽的，使劲的向阴户力挺！&lt;br&gt;「不……不要……不要射……别射……嗯……求你……真的……真的是我危险期……爸爸……真的不要这样……」&lt;br&gt;我此时双手奋力的推着爸爸的身体，而我疲乏的身躯作最后的挣扎也是无补于事，爸爸腰一挺，我全身又震了一次，被迫开的阴道又又收缩回来，再紧紧爽紧爸爸那可恶的东西！&lt;br&gt;「啊！不行了……别再干啦！不要……继续！我……要死了……」&lt;br&gt;爸爸并没有因为我高潮了就停下了自己的动作，而是用力的抱紧我，享受阴道不断收缩的紧实感觉，更加速的在腰间使力冲剌，两人胸贴胸的摩擦助他射精。我感觉到他的东西在我下阴一下一下的上下脖动，终于在我体内爆发了，精液全都喷了进去。我心里想完了什么都完了！&lt;br&gt;「射了……爸爸你真的射在里面……怀孕我可怎样见人啊……呜呜……」&lt;br&gt;「真是爽……早就想将爸爸的精华射在阿女妳的里面去……快活死了，今天终于射到了！不用怕，我有买事后丸，阿女你放心吧！」&lt;br&gt;抽出的一刹，阴道立时一空，我闭上眼的喘息，呼吸才慢慢平伏。爸爸的可恶东西还有淫水和血，他握着阳具，一口一口的要我吸。&lt;br&gt;这时我为了爸爸快些离开，我闭了眼睛，甚么不理的，就用力吸起来，「啜啜啜～」的声渐渐含着整根，摇头晃脑的吸了起来；我又伸出舌的，舔舔根部、在龟头上拨动，弄得爸爸舒服极了，精液、淫水都吞下肚里。&lt;br&gt;已经是凌晨1:00，半祼的学校制服身子躺在床上，胸部和下体还感到一阵阵的肿痛，我看到我两片阴唇及阴壁红肿，而阴道口就倒流出精液，而床褥就留下破处血迹及污物，再看双乳，原本鲜嫩的乳头，已变得深色及满报牙齿印。&lt;br&gt;</content></item></essay>