<essay><item><title>跟妹妹的性爱</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这是我考虑了好久才决定写出来的事，大家读了后也许不相信，也许相信，想骂我人渣的也无所谓，反正的确是如此，大家慢慢看吧!!&lt;br&gt;-
我小时后，约国小三，四年级常常再家看到一些没穿衣服的，那时当然不知到那是所谓的"A"书，所以不太注意!但对男女人做爱确有了模糊的印象!!&lt;br&gt;我家的浴室有莲蓬头，当我泡在浴缸时，莲蓬头的水我是不关的，有次水直往我的阴茎冲的时候，我察觉到我的下面有一种断断续续的感觉，很特殊!&lt;br&gt;于是我就把我的阴茎移到水冲下来的地方，过了一段时间，我感到我的阴茎有一种说不出的感觉。要说的话只有一个字"爽"。那是还不知这是射精啦!&lt;br&gt;由于不知这是射精，于是就把这感觉跟我妹说!我妹当时三年级，也照了我的方法作，也得到了快感，于是我几乎每天都靠洗澡获得快感!&lt;br&gt;这样也就算了，不幸的是有一天我要去"洗澡"，可是有人在里面，我只好回我的房间等。我又很想得到快感，我就下意识的用手搓揉我的阴茎，没想到获得了在浴室同样得感觉。我的手没有停下来，不久后就射精了。由于不是在浴室，第一次看到射出的精液，吓了一跳，费了好大的功夫才把精液从床上擦掉。但当时我不知怎么想的，又把这心得跟我妹说，她依样画葫芦，当然也洩了。而她也是第一次在浴室以外的地方自慰，所以也第一次看到流出来的淫水。因为如此，还以为得了甚么病，烦恼了好些日子!&lt;br&gt;而我和我妹都学到了自慰!而再也不用到浴室就可以自慰!&lt;br&gt;我常自慰，有时更和我妹一起自慰，两人脱光光在我的房间的床上搓揉着自己的生殖器官。而我有一次想到我以前不小心看到的"A"书，看到女的都用舌头舔男人的阴茎，而我要求妹帮我舔。起初不愿意，我求了好久她才答应!&lt;br&gt;我躺在床上，而妹则用一种不太愿意的表情把我的阴茎含在嘴里，刚开始我觉得热热的，但没有感觉，后来我叫她常试用舌头舔。喔就是这种感觉，而且还更有快感。她用舌头舔遍了我的阴茎所有的地方，不用说我当然把精液射到她的嘴里，没想到我妹还把它吞了，让我觉得很不好意思!&lt;br&gt;然后我要求她也让我舔她的阴部，她也答应了..。这次我们的位子互换，也许她还有一些衿持，把腿夹的紧紧的，不久才慢慢松开。等到我把她的脚开到最大的幅度，我第一次见到女人的阴部!!&lt;br&gt;我仔细的研究了一下，那阴唇的构造和那稀疏的阴毛搭配起来真是一幅漂亮的景色！！妹还直叫我不要看，我就直接用舌头去舔。而妹的身体也颤动了一下，更闷哼了一声，小穴里也流出了一些淫水，当然我也照单全收..。而我发现当我舔快一点时，淫叫的声音就很快，舔不同的地方也有不同的声音。这也使我更用力的舔，直到妹说她快不行了，我就用更快的速度舔。当然我送她到了天国.我看着她的爱液直呼过瘾，而她就软趴趴的躺在床上，此时我的老二又勃起了，但由于我妹已经没力了，我只好自己解决了.。我跟我妹持续了这种关系有一二个月，因为没看过男女人做爱，也没听说过，所以我不知道女人的阴部可以插入。所以我和妹虽然维持着这种关希，但我始终没有跟她"结合"，我跟她也还算是半个处男，处女!&lt;br&gt;有天我和我妹在无意中在家里发现了一块黄色录影带，它的封面正是一男一女互相舔对方的阴部，引起了我的兴趣。我就找妹一起看。其内容是一开始女的舔男的阴部，后来男的也舔女的阴部，看到这里我并没有多大的讶异，因为这是我跟我妹常作的事情。继续看下去，我发现男女主角竟用一种奇怪的姿势，他们把他们的阴部靠的很近，男的阴茎竟突然插进了女的阴部。男人的腰部不停的摇动，阴茎不段的抽插，那女的表情看起来有痛苦的样子，也有快乐的样子，（此时妹也在旁看）一段时间后，那男的把阴茎拔了出来移动到女的嘴边，把精液都射到女的脸上，而影片也结束&lt;br&gt;而我和妹的脸上尽是讶异的表情.。我对于录影带中的行为非常好奇，我又把妹叫到我房间里，说我想要试一下。我和妹迅速脱了衣服爬到床上。我要她把腿张开，用手挖挖看，果然看到了小穴，我便跟她说我想学电视上插进去看看，妹说她会怕。而我就跟她说电视里做完也没有事，费了好大的力气才说服。一开始就像以前一样互相舔，之后我就模仿电视的姿式，妹躺着我跪着，我把她的脚分开分别抬到我腿上。我的阴茎就自然的碰到了她的阴户，她的身体也震动了一下.。我把方向对好后，慢慢的前进，她的阴唇就像有生命般的配合我阴茎的大小张开，当龟头埋入时，我的感觉是好像有东西夹住我的阴茎。毕尽还是处女，她的小穴还是很紧，肉壁很软，弹性十足，而妹直叫"..啊&lt;br&gt;好痛.不要再进来了.拔出来."我正性起，便不理会她，反而用我最大的力量把腰向前一挺。我感到有某种东西被我顶破，而我的肉棒已经进到最深的地方，还顶到子宫，妹却叫了一声直喊".痛死了好痛喔."我看她眼框里泛着泪水，我就暂停一切动作..我问:"怎么了?""没关系，你可以动动看，我忍的住"妹又说。我就把肉棒向外移约一公分，我妹又叫一声，还带着呻吟声，她又说:"你可以再快一些。"反正我已经性急，又听到她这么说，我就二话不说，模仿录影带中男的快速把肉棒在她的阴户抽插。我感到阵阵的快感，而我妹发出的声音也渐渐变成了呻吟声，嘴边念着:&lt;br&gt;你的好大，弄得我的下面好涨..嗯.好爽喔..喔..我..哎..受不了了啊啊..啊"我听到她这样说，我更兴奋，以我最快的速度进出。我的睪丸撞到她的两片小肉臀，发出了啪啪啪的声音，而妹也呻吟的越厉害。一会儿，妹喊着："我不..行..了.啊我..要..死..了..啊..要..要..洩..了.."我妹洩了，我感到有一些热热的液体包围着我的肉棒，而我也闷哼一声，我的精液也全射到她的阴道里。我像刚跑完马拉松般累的躺在床上，我妹则向骨头被抽掉一般，软趴趴的躺着。我爬起来，看着我跟她的私处，我的阴茎已萎缩了，但沾满了妹的淫水。我又看着她的阴户，阴唇微开，更像有生命般一开一合，也沾满了淫水，更沾着我的精液，也看到了些许的血丝。妹则说好爽，而她没看到她流出来的血丝，我也就没提，做完之后，全身都流汗，她说要洗澡，我就跟她一起去洗，结果再浴室里又作了一次。后来我跟妹几乎每天都向她的肉穴进攻，还有一次差点被父母看到.。上了国一，还跟我妹维持每天性交，但有一天我要找她作时她说她会怀孕，看样子她也知道了女人的生理。但是安全期可以做，所以我一个月中，到了安全期就拼命作，有时一天五六次，而她也乐在其中。虽然我知道这是乱伦，但情慾的诱惑大于道德的限制，所以我停不下来。做爱的感觉太棒了，而妹也一样，想到我干了她不下千次，我就感到很爽，但也感到罪恶..&lt;br&gt;</content></item></essay>