<essay><item><title>中国美女乱伦故事(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;开元二十三年十二月，杨玉环奉皇帝诏命，册封为皇子妃。开元二十四年二月 皇帝下诏，所有皇子改名，寿王李清改明为李瑁。开元二十四年二月，杨玉环正式 与寿王李瑁成亲，从此两人就不用再偷偷摸摸的共度春宵，可惜的是玉环竟也怀有 身孕了，因为挺着肚子即使勉强做爱，也总不能尽兴，让玉环度过了很难熬的几个 月。玉环怀胎十月后总算产下一子，皇上赐名“李爱”。&lt;br&gt;玉环终于松了一口气，未等产后休养满月，即忍不住久旷的情欲，又跟寿王夜 夜春宵起来了。&lt;br&gt;在这期间，宫廷里为了争夺皇储太子之位，弄得皇宫里波涛汹湧、群情沸腾。 而寿王之母武惠妃理所当然的，也极力为寿王争取到太子之位，而且还不择手段的 陷害许多竞争对手，搞到最后因造孽太多，竟然恶梦连床经神崩溃。&lt;br&gt;唐明皇见得最宠爱之武惠妃重病虚弱，又闻得宫中传言武惠妃是遭厉鬼缠身， 故带领武惠妃家族赴往骊山温泉休养，一方面让武惠妃在温泉中疗养身体；一方面 让宫中封立太子之事冷却一下。&lt;br&gt;这次皇室的骊山之游，杨玉环也是随同丈夫寿王前往。一日下午，玉环閒来无 事独自骑马游山，适逢唐明皇与武惠妃在亭台休憩，遂传旨召见。&lt;br&gt;唐明皇一见杨玉环真是惊为天人，只见得玉环真是天生丽质，国色天香，丰腴 的体态、腻理的肌肤，让唐明皇为之屏息。面似桃花带露、指若春葱玉笋；一点朱 唇、万缕青丝……看的唐明皇如癡如醉，要不是有武惠妃在一旁，真有立即跟她一 成好事的冲动。&lt;br&gt;唐明皇自从骊山平台上初逢惊 后，整天脑子里都是玉环动人的倩影，挥之不 去，精神恍惚。大内将军高力士看出唐明皇心事，便向唐明皇献计让玉环抽得空档 陪着打马球。隔天，唐明皇便圣诏诸皇子听国子监祭酒讲经，而令由高力士密传玉 环与唐明皇出游。&lt;br&gt;而玉环也是自初见唐明皇后，便被唐明皇那威武刚猛的神态所吸引，甚至在睡 梦中还梦见与唐明皇巅鸾倒凤。今日一接圣旨传诏心中便有数，知道唐明皇有意安 排两人幽会，而欣然奉召赴约。&lt;br&gt;这天，唐明皇真是人逢喜事精神爽。从一见到玉环开始，唐明皇的眼光就没离 开过玉环，而且玉棒一直是高耸着，胀的唐明皇有点抽筋的感觉。两人就尽情的球 戏直到日斜西山，唐明皇见玉环香汗淋漓，便赐浴汤让玉环沐浴更衣。华清池本是 御用温泉，莫说是皇子妃玉环，就是诸皇子也无缘使用，因此玉环真是兴奋极了， 欣然谢恩。&lt;br&gt;华清池里白烟袅袅，玉环身置其中，有如朦胧雾里的牡丹芍药，为华清池平添 几许春意。只见清澈见底的温泉池中，玉环只有头部露出池水，万缕青丝披撒散乱 、媚眼微闭、朱唇半开，显得一点庸懒。清澈的水中见得玉环的丰乳，被水浮着微 微上翘着，雪白的大腿根部，一丛倒三角形的乌黑绒毛，卷曲旺盛。&lt;br&gt;这些美人出浴的镜头，都被躲在屏风后面的唐明皇看得一清二楚。看得唐明皇 赞歎人间竟然有此美玉，看得唐明皇淫欲薰心、食指大动。玉环浴罢正要起身，不 料却因从热烫的温泉中突然离池，不禁一阵晕眩，身体摇晃欲倒，唐明皇见状立即 现身，驱步向前扶住玉环。&lt;br&gt;玉环昏眼中一见是唐明皇，便知刚才入浴之状，定然全被瞧见了，又想现在还 是身无寸缕的让唐明皇扶着，『唰！』一下脸红至耳根，轻轻叫道：「皇上…」然 后轻轻挣开，转身背对着唐明皇，心中暗自窃喜忖思：『……该发生的，总算发生 了……』。&lt;br&gt;唐明皇见玉环并没有恼怒，龙心大悦，心想玉环定然默许再进一步之行动。唐 明皇往前一步，双手一绕从后面抱住玉环，顺势握住胸前的双峰，低头便亲吻玉环 的后颈、耳根。唐明皇只觉得入手处温润柔软，唇接处细嫩滑溜，不禁将身体紧贴 着玉环，让挺硬的肉棒隔着衣服磨擦玉环的股沟。&lt;br&gt;玉环被唐明皇这么温柔的抚摸、亲吻，只觉得一阵舒畅，不禁「嗯……」一声 淫荡的呻吟。又觉得股间有一根硬物顶着，虽然隔着衣服，但仍然可以感到它的热 度、仍然可以感到它的粗长。玉环感到唐明皇的肉棒比丈夫寿王，简直粗大倍馀， 心中又惊又喜，不自主的摆动臀部，磨擦着唐明皇的肉棒，而一股股的热流急急的 冲出阴道，把唐明皇的裤胯都 濡了。&lt;br&gt;唐明皇觉得 透的裤胯让布料黏贴着肉棒真不适，空出一只手拉开腰带，一抖 下身让裤子滑落地上，『唰！』一根挺拔粗状的肉棒，便高耸入云般的翘得高高的 ，红通通的龟头便顶在玉环的腰脊上磨擦着。&lt;br&gt;玉环觉得整个被后被热烫的肌肤紧贴着、磨擦着，只觉得舒畅无比，不禁扭动 着身体。玉环把头向后转，微微昂着以樱唇接住唐明皇的嘴唇，互相忘情的热吻着 ，然后把手向后伸，握住唐明皇的肉棒。『哇！』玉环肉棒在握，不禁暗惊又窃喜 ，从嘴角娇淫的说：「…皇上的玉棒又粗、又长、又硬，妾身恐怕无法消受……」&lt;br&gt;唐明皇此时在也忍不住了，将玉环的上身压低，分开玉环的双腿，扶着肉棒便 从后面插入玉环的 道，轻柔的说：『……别怕，朕会温柔一点……』。其实玉环 那需要唐明皇温柔一点，此时玉环的阴道内有如千万蚁虫蠕动，正是骚痒难当，恨 不得唐明皇的肉棒，来个狠插猛干方能解馋。&lt;br&gt;『噗滋！』唐明皇的肉棒借着爱液的滑溜，不怎么用劲竟然一刺便到底，还深 深的顶着子宫壁。「啊！」唐明皇叫了一声，觉得玉环的 道温暖湿滑，还有剧烈 的蠕动，紧紧的包裹着肉棒，真是爽极了。&lt;br&gt;玉环也是『嗯……』一声满足的呻吟，自从嫁给寿王以来，虽然春宵连连，但 是寿王的肉棒太短，并不能深入顶到花心。而今天首次偷情，就让粗长的肉棒塞满 穴，还直抵顶内壁；而且对方算来也是自己的公公，偷情、乱伦的双重刺激，让 玉环觉的更是加倍兴奋。&lt;br&gt;唐明皇原本是性欲极旺之人，可以说是夜夜春宵，但自从宠爱的武惠妃生病以 来，也忧心宠妃之病况而无心欢欲，禁欲约有三、四个月了，今天幸遇玉环真有如 久旱之甘露、棋逢敌手了。唐明皇肉棒入穴后，竟把自己说的『…要温柔一点…』 的话置之脑后，一开使便猛烈的抽插，似乎要把三、四个月来憋住情欲，就全部发 出来。&lt;br&gt;唐明皇双手扶着玉环的腰，配合着自己的抽插，让肌肤强力的撞击而发出『啪 ！啪！啪！』的声音，而且还交会着玉环：「嗯！嗯！啊！啊！」的亵语呻吟。&lt;br&gt;玉环借着伏首的姿势，可以清楚的看到唐明皇的肉棒，正在自己的胯间一隐一 现的。玉环看清楚唐明皇的肉棒真的是粗大，大约有儿臂那么粗；外翻的包皮，被 淫液濡湿得晶光发亮；暴露的青筋，更显得坚硬无比，真有如精钢铁棍一般。玉环 只觉得一阵又一阵的高潮，一波又一波不断的袭来，让自己有一点不支欲软。&lt;br&gt;唐明皇在猛插约四、五百下之后，渐渐觉得肉棒、阴囊、腰际都在发酸，心知 自己就快要 精了。唐明皇既有点舍不得这么快 ，又极期待着高潮时的快感，既 不能两全只有在加快抽插的速度，快得肉棒几乎麻木了。&lt;br&gt;突然，唐明皇的肉棒一阵急促的缩胀、跳动，唐明皇急忙停止抽动，奋力将肉 棒深深顶住子宫内壁。终于『嗤！嗤！嗤！』一股股的浓精，分成四、五次激射而 出，而且似乎一次比一次更强劲、一次比一次更舒畅，令唐明皇不禁『哼！嗯！』 低沉的吼叫着。&lt;br&gt;玉环刚刚觉得唐明皇的肉棒紧紧顶到底时，不禁舒畅的把阴道一缩，随即感到 肉棒一阵急促的缩胀，便有一股股热流激射而出，像锐不可当急驰的快箭皆中红心 ，热流烫得玉环『啊！啊！』乱叫，全身乱颤。玉环紧绷着双腿勉力的夹紧，似乎 深怕肉棒溜掉，也似乎怕阴道被淫液、精水胀满的快感消失。&lt;br&gt;随着高潮慢慢消退，玉环虚脱似的腿一软几乎倒地，却使肉棒脱离了。&lt;br&gt;『啊！』玉环叫一声，似乎是因为晕眩；也似乎是因为阴道突然空虚。唐明皇 连忙伸手扶持着玉环，关切的问道：「你还好吧！」&lt;br&gt;玉环顺势靠在唐明皇的胸前，娇羞的说：「谢皇上关心，只是皇上太勇猛了… 让妾身有点受不了……」&lt;br&gt;唐明皇轻咬着玉环的耳根说：「是啊！看你累的满身汗，……来！朕陪你泡泡 温泉恢复一下，等一下又是精神百倍了……朕以前根武惠妃试过在温泉里交欢，感 觉真是不错……你没试过吧！」&lt;br&gt;玉环娇滴滴的说：「嗯！…皇上…不要嘛……」撒娇的背对着唐明皇，只觉得 穴里的虫蚁又再蠕动了……&lt;br&gt;唐明皇从背后看着玉环雪白的玉腿及圆翘丰润的双臀，不由得又起了生理的反 应，笑嘻嘻的搂着她走进浴池。&lt;br&gt;玉环媚媚的瞪了唐明皇一眼，手却没閒着，纤细的玉指不断在套弄着唐明皇的 肉棒，才没一会儿功夫唐明皇的肉棒，已是玉茎怒挺，昂然矗立在玉环的眼前。热 腾腾的淋浴消除了刚刚的疲劳，可是玉茎却是越来越粗硬，唐明皇一把抱着玉环， 开始狂热的吻着她，一只手伸去轻轻搓揉她柔嫩的小穴。&lt;br&gt;玉环的 穴早就痒的难受了，现在一见唐明皇的肉棒又挺硬了，急忙抱着唐明 皇，把双腿一分，借着池水的浮力，便坐在肉棒上。唐明皇扶着肉棒对准洞口，玉 环稍一沉身，『滋！』又进去了！&lt;br&gt;唐明皇跟玉环虽然是站着，但借着水的浮力却能毫不费力的抽动着。玉环把脚 盘缠在唐明皇的腰部，尽情的升沉臀部、尽情的浪叫着。随着玉环的动作，池水也 『哗！哗！』的溅动，在袅袅的热雾中，竟分不出身上到底是汗水还是池水。 ※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※※&lt;br&gt;此后，玉环便瞒着夫婿，借口要进宫探望婆婆武惠妃，而跟唐明皇幽会。&lt;br&gt;而武惠妃在骊山温泉宫时，曾数度昏厥。回到长安，更是气息奄奄，整天大部 份时间都卧倒在床上，偶然起来便觉精神不济，睡着时也因恶梦而惊醒，终日恐惧 不安，预知自己在世之日不久。&lt;br&gt;开元二十五年十二月初七上午，武惠妃突然失音不能言语，四肢痉挛抽搐，不 久即崩逝，享年仅四十岁。宫中谣传秘闻，惠妃妃乃是遭皇子党羽所谋害。&lt;br&gt;唐明皇悲伤爱妃骤逝，追封武惠妃为真顺皇后，并冒寒亲自为武惠妃造墓，定 名「敬陵」，位于长安城东南近郊，以方便探望追思。&lt;br&gt;自此，唐明皇平时除上朝之外，多半闷坐书斋，闭门独思，抑郁寡欢，很少再 召大臣入宫议事。一日，大内将军高力土，未待君命即私自进见，他与唐明皇的关 系，亦臣亦友。高力土劝慰道：「陛下身为天子岂可为情憔悻？况以天下之大，必 能找到取代惠妃之人。」稍息片刻，接着又说：「陛下，我看寿王妃扬氏。样子颇 肖惠妃当年……」&lt;br&gt;唐明皇想到骊山华清池，以及宫中的幽会，不禁浮现了笑容；转瞬，又因玉环 而想到寿王。唐明皇为了对寿王有所安抚，故赐以女官魏来馨，此女出身名门，年 仅廿岁，巳级有八品的供养。依体制，皇帝这种赏赐等于视寿王为太子，事实上这 只不过是种补偿的心理罢了。&lt;br&gt;开元二十八年十月，唐明皇对玉环疯狂的迷恋，简直无法无日不见，又为了掩 饰这段乱伦的关系，于是让玉环假借为唐明皇生母，故窦太后荐福，自请度为女道 士，代皇上尽孝。正月初二窦太后忌辰，寿王妃杨玉环受宫廷正式的传召，晋见皇 帝，自请作女道土，唐明皇赐道号为太真，并立即在后宫起坛祝祷颂经。&lt;br&gt;唐明皇支开所有侍卫宫女独自前往祭坛，远远便见玉环跪在坛前，只见乌黑的 秀发披散及腰，宽松的道袍仍掩不住玲珑的身材。唐明皇从背后轻轻拥抱玉环，把 整个脸埋在玉环的秀发里，喃喃地说：「玉环，朕想死你了……」&lt;br&gt;玉环把头向后昂，双手也向后曲抱着唐明皇的头，娇媚的说：「皇上…妾身也 是思念皇上…嗯……」&lt;br&gt;唐明皇的手慢慢的伸入玉环的道袍内，从小腿、大腿、私处……当唐明皇手触 到一片柔软的绒毛，不禁一阵惊讶：「玉环，你…你…嗯好…好…朕喜欢……」。 原来玉环除了外罩道袍，而里面竟是真空的，让唐明皇觉得好刺激、好兴奋。&lt;br&gt;玉环把双腿向外分开，让唐明皇整个手掌都贴着阴户。玉环觉得彷佛有一股热 气，从唐明皇的掌心传向阴道里，舒服的让身体不由自主的扭动起来。玉环随着身 体的扭动慢慢转身，在面对着唐明皇时，就伸手解开唐明皇裤腰带，让唐明皇挺硬 的肉棒毫无拘束的翘着。&lt;br&gt;玉环虽然已领教过唐明皇的肉棒，但每一次见到明皇的肉棒，总像第一次那么 兴奋。玉环越看越是喜欢，不由自主的头一低便含住肉棒的龟头，嘴里的舌头也灵 活的绕着龟头顶端打转，还一边套弄他的肉棒以及玩弄他的睪丸。&lt;br&gt;唐明皇虽然跟玉环交欢多次，但让玉环帮他口交还是头一回，只觉得玉环的小 嘴温暖湿润，真是舒服；而且柔软的舌头不停的磨擦的龟头、加上手上下套弄他的 肉棒，真是刺激极了，不禁也呻吟起来。唐明皇把玉环的道袍一撩，伸手便捏住玉 环双峰上的蒂头，拧、压、揉……让玉环也淫荡的嗯哼着。&lt;br&gt;唐明皇与玉环在淫欲的亵语中，两人身上的衣物逐渐少了，直到便成两条赤裸 裸的肉虫。唐明皇轻轻的把玉环推倒，跨在玉环的腰上，让玉环自己伸手把双峰向 中间靠拢，紧紧夹住肉棒作起乳交来。唐明皇天赋异禀的肉棒，长得竟然还抵到玉 环的下巴，玉环把头尽量低抵胸口，当唐明皇的肉棒伸过来时便是一含、或是舌舔。&lt;br&gt;突然，『滋嗤！』唐明皇又在高潮快感中射精了，激射出的浓精喷 在玉环的 秀发、脸庞、嘴角……，玉环毫不犹豫的伸出舌头舔拭着脸上的精液，然后撒娇的 说：「嗯！皇上，我还要…我还要皇上插……嗯……」&lt;br&gt;唐明皇笑着说：「那你要想办法让它在硬起来啊！」&lt;br&gt;玉环媚笑着，头一低又含住正在消肿的肉棒…… 杨玉环在宫中作女道土，实际上，却如一个被笼的娇女。天宝元年，杨玉环的 叔叔终于得知，玉环长住在兴庆宫，而女道土祗是一个名义，实际上跟唐明皇正是 夜夜春宵。他为侄女的变节感到羞耻，自觉无颜再待都城，自请解任又未获准，而 为此是深感苦恼。&lt;br&gt;在与庆宫的杨玉环，并不知家人的反应，跟唐明皇常在内宫与文学侍从，谈当 世的文风、乐曲、戏剧。玉环亲自领导一批人修编婆罗门乐章，作为天宝纪年的大 乐曲。此外，玉环又和唐明皇、琵琶国手张野狐、以及一名由阿拉伯来的外国乐师 ，还有一位西域的康居国乐师，共同创作了一套揉合中外音乐的【紫云回】乐曲。 其中舞曲部份，则参照凉州曲和南方散曲而成，用两队舞伎来表演。&lt;br&gt;【紫云回】正式演出时，唐明皇找了不少文学侍臣来参观。道土吴筠借此机会 ，郑重地向唐明皇推荐李白。唐明皇欣然命贺知章起草征召，使得李白之名在一夕 之间扬名天下。婆罗门乐章经过一次又一次的修改；共有十八章，分为三大部，每 部曲；第一部分的乐章称为散序六曲，第二部份称为中序六曲，第三部份称为终序 六曲。唐唐明皇将它命名为【霓裳羽衣曲】。&lt;br&gt;唐明皇召见李白，谈起国家大事，以及各地风俗民情。李白多年来游历四方， 见闻很广，并向皇帝一一介绍。唐明皇大喜，稍后，以李白供奉翰林，为翰林学士。&lt;br&gt;在初春时节唐明皇与玉环共赏名花，乐工李龟年奏乐歌，喝过酒的李白也作诗 吟花起来。李白磨墨蘸毫，不假思索写道…【云想衣裳花想容，春风拂槛露华浓； 若非群玉山头见。会向摇台月下逢。】（群玉山头和摇台都是道敖的仙境，李白点 出玉环女道土的身分）&lt;br&gt;唐明皇瞧着这一首，赞不绝口。乐师继续弹着，李白又续写……【一枝红 露 凝香，云雨巫山枉断肠；借问汉宫谁得似？可怜飞燕倚新妆。】（李白以赵飞燕比 杨玉环，因为赵飞燕入汉宫之初，也是没有名份的。），【名花倾国两相欢，常得 君王带笑看，解释春风无限恨，沉香亭北倚栏杆。】&lt;br&gt;唐明皇一见欣喜道：「人面花容，一并写到，妙不胜言。」遂令李龟年歌此三 首，自己吹笛，玉环弹琵琶，一唱再鼓，欲罢不能。&lt;br&gt;天宝四年八月，皇帝颁诏令，册立太真女道土杨氏为贵妃，以半后服用。册妃 当日，杨贵妃的家人，均获得恩命赐官、赐爵。官中均呼贵妃为娘子，礼数同于皇 后，并在宫内举行一项盛大的欢宴。进见时，乐工奏【霓裳羽衣曲】，杨玉环着贵 妃大礼服，莲步轻移，款款深情。但见肌肤丰盈，骨肉均称，眉不扫而黛、发不漆 而黑、颊不脂而红、唇不涂而朱，果然倾国倾城。入宫五年，杨玉环终于正了名， 为六宫之主。&lt;br&gt;杨贵妃性清聪颖，善迎上意。初入宫曾与梅妃争宠。两人之间，你嘲梅瘦、我 诮环肥，后来竟互相谗谤，甚至见到面不但不打招呼，还避路而行。毕竟梅妃柔缓 ，杨妃狡黠，两人互争胜负，结果是梅输杨赢。杨玉环得册为贵妃，而梅妃竟被迁 入上阳东宫。&lt;br&gt;一日唐明皇至翠华西 ，偶见梅枝枯冷的立在雪地中，不禁想起废斥上阳东宫 的梅妃，遂命高力土宣召梅妃入宫内，即饬宫女布置小食，两人对饮追叙旧情，好 似有说不完的思相情。&lt;br&gt;夜渐深，两人在激情过后便相拥而眠，正在酣梦中，忽传急促的门环声响，唐 明皇一听便知是杨贵妃。唐明皇不由的转怒为惊，连忙替梅妃披上晨缕，抱入内室 ，令其噤声暂且躲避。&lt;br&gt;门一打开，贵妃迳往内室冲，见床下一双绣罗鞋，怒不可遏，出言不逊，当下 触犯天颜，唐明皇恼羞成怒，为之气结，竟遣出贵妃，令高力土送还妻舅家。&lt;br&gt;唐明皇不见贵妃开始思念，茶不思、饭不想，动不动就对内侍发怒。高力土洞 悉皇上的悔意，便从中进言，请皇上召玉环回宫。唐明皇欣然接受，便命高力土以 辇往迎贵妃。&lt;br&gt;杨贵妃回宫拜泣谢过，唐明皇早已原谅她，午后即召梨园弟子表演杂戏，以娱 乐贵妃。同时，并传贵妃的三位姐姐二并列座进食作乐。唐明皇于宴中，封大姐为 韩国夫人，三姐为虢国夫人，八姐为秦国夫人。&lt;br&gt;杨贵妃在席中见唐明皇目不转睛的，瞪着三姐为虢国夫人看；而三姐也发觉唐 明皇看，两人就这么眉来眼去。杨贵妃的善解人意，一心一意的媚事唐明皇，便找 机会拉拢唐明皇和虢国夫人。&lt;br&gt;一日，杨贵妃借机说要教三姐学【霓裳羽衣曲】之舞步，请虢国夫人到内宫相 会。杨贵妃拿出两套白纱长袍，让自己跟虢国夫人都换上，还叮咛只穿白纱长袍， 其他衣物都要尽除。虢国夫人换上白纱长袍后，不禁羞涩难当，因为白纱长袍又柔 又薄，简直是透明的一般，赤裸的身体微毫清晰可见，杨贵妃便安抚着说：「…也 没外人，就我们姐妹俩，怕甚么……」&lt;br&gt;虢国夫人那知杨贵妃早就安排好了，让唐明皇躲在屏风后面看着这出春光外 戏。只见两人身材丰瘦各有韵味，丰乳上的粉红色蒂头、乳晕，都一览无遗。虢国 夫人身材虽不及杨贵妃丰腴，但肌肤却在雪白、柔嫩中又带着结实感。而阴户处的 绒毛虽也杨贵妃茂密，但也因此可看清楚阴唇、阴蒂。&lt;br&gt;杨贵妃一面指导着虢国夫人，做一些摆臀挺腰的诱人动作；一面在虢国夫人的 身上借机乱摸，弄得虢国夫人脸红心跳、情不自禁，阴道渐渐潮湿。杨贵妃一见虢 国夫人春情已动，就更大胆的双手捏住她的乳峰，用力的搓揉着。&lt;br&gt;虢国夫人：『啊嗯！』一声淫荡的呻吟，觉得舒畅万分，阴道里便热流滚滚了 。虢国夫人呻吟的说：『啊…玉环妹…娘娘……嗯…不要这样……嗯嗯……』。虢 国夫人嘴巴是这样说，可是手却也伸到杨贵妃的丰乳上揉捏着。&lt;br&gt;杨贵妃趁势头一低，隔着薄纱便含住虢国夫人乳峰上的蓓蕾。『啊啊！』虢国 夫人觉得一阵酥软，脱力般的瘫软在地上。杨贵妃顺势趴伏在虢国夫人身上，嘴巴 却仍然没放开，而且伸手摸上她的下体，把手掌紧贴在阴户上。&lt;br&gt;杨贵妃阴户在手才知虢国夫人早已一片汪洋了，心想：『…原来三姐也是骚货 一个，这正合皇上之意……』。杨贵妃思忖中觉得自己的阴户也是湿润一片，阴道 里也是搔痒难当，便空出一手向唐明皇藏身处打信号，要他可以现身了。&lt;br&gt;唐明皇一见杨贵妃的手势，便迫不及待的把衣裳尽除，挺着粗壮的肉棒走近两 人，伏在虢国夫人的身旁，低头便含住另外一边的蓓蕾，又让杨贵妃按在阴户上的 手移开，自己伸出手指头拨弄着虢国夫人的大阴唇。&lt;br&gt;原来闭着眼在享受爱抚的虢国夫人，突然觉得有些异状，遂睁开眼一看：『啊 ！皇上……娘娘…这是……』。虢国夫人虽是又惊讶、又害羞，可是这样被亲着乳 头、被抚摸着阴唇的感觉却是舒服又刺激，所以也没做出挣扎或拒绝的动作，只是 羞涩得又闭上眼睛，尽情享受着快感。&lt;br&gt;杨贵妃伸手摸着虢国夫人的脸颊，似乎在安慰她、鼓励她，并牵着她的手握住 唐明皇的肉棒。当虢国夫人握到肉棒时，不禁一阵胆战心惊，暗忖着：『哇！皇上 的肉棒这么粗大，要是插入我的小穴，我怎么受得了…』，忖思中只觉得手中的肉 棒，正一跳一跳的在挑 着，不知不觉中手也一上一下的套弄着。&lt;br&gt;杨贵妃把虢国夫人左腿往外一推，向上一撑，虢国夫人的阴户便张开了。杨贵 妃向虢国夫人的下体看去：赭红色肛门上，露出一条粉红色的嫩肉，那穴上面淫水 发亮，阴毛是卷曲的，粉红色的肉核也看得十分清楚。杨贵妃示意唐明皇可以插了 ，又向虢国夫人轻声的说：「三姐，皇上的玉棒又粗又大，插入时的滋味是平生难 求的美味……」&lt;br&gt;唐明皇扶着虢国夫人的屁股向上一抬，先用龟头顶着动口转一转，让肉棒多沾 一点淫水，然后缩小腹、挺腰，肉棒的包皮外翻，便慢慢挤插进阴道里。唐明皇的 龟头刚进 穴里，就觉得虢国夫人的 穴实在够紧的，紧紧的包裹着龟头，真是有 够舒爽，但也觉得要在深入就有点勉强，只好慢慢一点一点往内挤。&lt;br&gt;虢国夫人觉得阴唇被挤的分向两旁，阴道口被撑的大开，还有激烈的刺痛感， 不禁呻吟道：『喔！痛！…皇上…轻点…痛！』。虢国夫人觉得比初夜还要痛，遍 体汗毛一颤，冒出一些冷汗来。&lt;br&gt;杨贵妃伸手揉着虢国夫人的双峰，安慰着说：「三姐，刚进去是有一点点痛， 等会儿就会很舒服的…」说着便伏头亲吻她，并拉她的手抚摸自己的阴户。&lt;br&gt;虢国夫人的双峰被杨贵妃揉捏着，只觉的又是一阵阵的酥爽，阴道的分泌物更 多了，让阴道又润滑了许多，而且刺痛也慢慢在消退，起而代之的是 穴深处的骚 动，不禁开始轻轻的扭动着腰身，嘴里也『嗯嗯啊啊』的淫叫起来。&lt;br&gt;唐明皇觉得虢国夫人的 穴里，有一阵阵的暖流湧出，遂把腰一提把肉棒退出 到洞口，让阴道里的淫水流出来，然后『噗滋！』一声，便把肉棒急速送入 穴里 ，直顶花心。&lt;br&gt;『啊！』虢国夫人这次不是叫痛了，而是阴道里被肉棒塞得满满的感觉真棒， 不禁手一紧，一手用力的抓着唐明皇的上臂；另一手的手指一曲，便插入杨贵妃洞 穴里，还是整跟中指都插进去。让杨贵妃也跟着：『啊！』一声，身体也一阵寒颤。&lt;br&gt;唐明皇开始把屁股一上一下的抽动肉棒，杨贵妃眼角扫过虢国夫人的下体，只 见唐明皇用阳物把她的阴户塞的鼓鼓的，她的额上冒出芝麻大小汗珠，鼻上也有汗 珠。虢国夫人头摆动，臀部也在蠕动，全身不断的发颤，也只顾呻吟着。&lt;br&gt;唐明皇那粗硬的肉棒：『噗滋！噗滋！』的响着，听得杨贵妃的淫水，又淌了 出来，一股一股的沿着屁股沟，流到地上。杨贵妃禁不住伸手去摸着的肉棒跟阴户 交合处，只觉得滑腻万分。虢国夫人的蜜穴淫水如潮，而唐明皇粗硬的东西又亮又 溜手。摸得杨贵妃只觉 穴奇痒难耐，欲火旺炙。&lt;br&gt;虢国夫人这时再也忍不住了，抽出手把唐明皇搂得紧紧的，她臀部向上迎着肉 棒，一翻身便压在唐明皇身上，低头便去吻唐明皇的脸、嘴、胸脯，她彷佛被欲火 热得昏头了。虢国夫人觉得 穴里阵阵酥麻，不知高潮来了几次，只是意犹未尽的 扭动着腰臀，直到精疲力尽，软趴在唐明皇的身上，自顾气喘嘘嘘的。&lt;br&gt;杨贵妃见状，便扶起虢国夫人，让她跨坐在唐明皇的大腿上，然后背对着唐明 皇，把双腿一分，扶着硬翘的肉棒，对准淫水汪汪的 洞口，一沉腰便坐了下去。 『嗯！』杨贵妃一声满足的呼喊，双手一紧便抱住虢国夫人亲吻着；扭动着身体， 让胸前的四团丰肉互相推挤着，也让肉棒在 里搅拌着。&lt;br&gt;唐明皇又抽送起来了，那种如狼似虎的样子，让杨贵妃的淫水又流出不少来， 使得抽插简直是一路顺畅。唐明皇要命似挺腰来越猛，『噗滋！噗滋！』很有节奏 的抽动着，杨贵妃也不停的随着落下之势迎送着，而虢国夫人也移动下身，让阴户 在唐明皇的大腿上磨动着。&lt;br&gt;这样又过了十多分钟，杨贵妃突然把屁股向下猛力一压，把头尽量向后仰着， 从喉咙里发出『哦哦哦！』急促的低吼声，全身像触电般的颤抖，阴道内更有一股 海啸般的滚滚热流，淹没了唐明皇的肉棒。&lt;br&gt;唐明皇的肉棒被烫得周身颤栗，紧紧搂着杨贵妃的腰部，发出『啊啊啊！』声 的同时，肉棒在一阵激烈的缩胀中，「嗤！嗤！嗤！」射出一股股热烫的浓精。&lt;br&gt;</content></item></essay>