<essay><item><title>乖女……爸射进去了</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;屋内只一盏床头灯，虽不太明亮，室内的家什却可一目了然。这显然是一间女中学生的卧室，墙上贴了一些少女喜爱的时尚图片，椅上堆靠着几个布娃娃。窗下是一张小书桌，左侧有一张梳粧台，台后有一张单人床，靠床头的一半被梳粧台挡住，只能看到近床尾的一半。床帷低垂，帷帐在幌动。&lt;br&gt;「喔，不……别这样，不要………」寻声看去，只见床沿上伸出四条腿，在上的那两条粗壮多毛，在下的那两条细腻光滑细腻的那个微弱地挣扎，多毛的那个便莽撞地按压四条腿不断地来回磨蹭。&lt;br&gt;透过床帷，可看到上面的那个的屁股，正在不停的起伏，上下耸动。&lt;br&gt;过了好一会儿，上面的那个猛动了几下，便死死地压住不动了，说着：&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;底下的那个便不动了，却把脚尖绷直了，微微的不住颤抖，带动得整个帷幔也&lt;br&gt;荡起一阵阵的涟漪，不一会儿又软趴趴地弯在床沿边上。&lt;br&gt;这时床帷打开了，那个粗壮多毛的原来是一位四十多岁的中年汉子，那个细腻光滑的却是一个十六七岁的少女，蛾眉杏眼，脸上挂满泪痕。二人下身都一丝不挂，上身虽然凌乱，却穿戴齐备。&lt;br&gt;此时，床上的中年汉子仍然搂着姑娘不放，多毛的大腿插在姑娘的双腿之间缓缓地摩擦着，一只手搂着姑娘的脖子，另一只手伸进姑娘的上衣里摸弄着那温软的胸脯姑娘只无语啜泣，双腿本能地夹住，却又不自然地放开，两手无力地推搡着中年汉子。&lt;br&gt;「傻孩子，又不是第一次了，还伤心害臊作啥……今儿你妈晚上回不来，咱们的夜还长着呢……」说到这儿，中年汉子嘬住姑娘的嘴。&lt;br&gt;姑娘把脸扭到一边，无奈又被父亲扳回来，正好被父亲的舌头吐了满口。津液在粘在一起的两个口腔内来回吞吐着，女儿的舌头越挣扎反越合兽父的心意，最后她反倒一动不动如死人一般，任由父亲作弄着口舌，咋咋有声。&lt;br&gt;看到女儿就范，父亲便把手伸进了刚上高二的女儿姚娆的大腿之间。&lt;br&gt;虽已被父亲奸淫过几次了，但姚娆仍是本能地把腿夹紧，却早被父亲的大腿搁在裆里，无奈只好扭臀躲闪，却哪里敌得住毛茸茸的大手把女孩儿家的私处兜满。&lt;br&gt;姚娆只觉下身一阵风来，便有粗硬之物插入阴道，先是一指，后又是一指，再是一指。前后三指在那柔弱的地方进进出出，揉捏按压──羞耻早被摸了个精光。一股水儿渗在父亲的手上，连着刚刚射进去的精液搅拌涂抹，赤红的下体一片狼借，黝黑的阴毛都粘在一块儿，上面还撮弄出点点泡沫。&lt;br&gt;此时凭着丰富的性爱经验，姚大旺知道女儿有感觉了。那具雪白丰满的诱人身躯开始泛红，出现了轻微的抖动，喉头里也有一股快要出口的呻吟，被压在口腔里面。&lt;br&gt;姚娆在老爹有预谋的挑逗之下，下身的酥麻感迅速地扩散到了全身，空虚的渴望也在催眠着她的神志，极需有一根粗大的东西来塞满。那种渴望在逐步地侵蚀着姚娆的神智。从红色的小溪里流出了缓缓的淫水。&lt;br&gt;父亲看到女儿粉红的嫩肉里流出了爱液，心中那股慾火顿时爆发。那条七寸来长的粗大阳具，青筋暴涨，马眼里已经流出了透明的慾液，一翘一翘的正寻找一个湿润的洞口。&lt;br&gt;索性一不做二不休，做父亲的跪坐撑起下体，望前耸身，腥臭的阴茎凑到女儿的嘴边，「张嘴……乖乖……」&lt;br&gt;酥软成一团的姚娆，喘息未定，两颊绯红，杏眼迷离，乖乖地把通红的小嘴张开来。父亲把龟头在女儿的红唇上来回磨蹭，粘稠的前列腺液涂满姚娆的小嘴。&lt;br&gt;看到女儿挂丝的小嘴一开一合，姚大旺将龟头捅进女儿的嘴里，登时呛得姚娆连咳几声。没容她多想，爹爹的阳具便灌了她满口。&lt;br&gt;姚大旺看着自己的阳具缓缓插入女儿的樱唇，感觉着里面的那条舌头退无可退的尴尬，心下一阵窃喜，竟抱住女儿的头开始猛烈地抽插。他紧紧地抓住了女儿姚娆的头，用力挺动屁股，强迫她与自己的屁股做相对运动。&lt;br&gt;突然，他的身体不由自主地颤抖起来，感到阴囊剧烈地收缩，里面积存的热精开始沸腾。屁股猛力的往女儿嘴里冲刺着，龟头触到女儿舌头底下，那里正好有一个窝儿。姚大旺得理不让人，狠命地把鸡巴望女儿嘴里戳。姚娆此时也只有呜呜哀叫的份。&lt;br&gt;整个床又震动了，嘎吱嘎吱响了起来。姚娆两只手拍打着父亲的屁股，身体来回扭动，姚大旺却反而更起劲地做着活塞运动。嘴塞得满满的，只能发出咿咿唔唔的呻吟声的姚娆只希望父亲快点儿射出来。&lt;br&gt;「要射出来了！……喔……射出来……了……」姚大旺狠狠挺动几下屁股，便只把睪丸露在外面，整枝大鸡巴塞在女儿的咽喉里射精。此时一切声音都静止了，只有窗外飒飒的雨声……&lt;br&gt;床上还是那两父女，姚大旺并没有把鸡巴从女儿的口中抽出来。反而仍然就着女儿嘴里的精液缓缓抽动着，姚娆的嘴角随着父亲的抽动渗出一股股粘稠的液体，此时的她已经彻底失神了。精液顺着嘴角流到耳根，又流到枕边，头发里。&lt;br&gt;姚大旺舔了舔干焦的嘴唇，把女儿翻个身，面朝下，屁股朝上。姚大旺盘腿坐在床头，又把鸡巴塞进女儿的嘴里，探身揉搓着姚娆那泛着油光的双臀。仔细看，这真是一副丰满肥硕的大屁股，从上衣的下襟露出来更添妩媚，还有那圆润的大腿，细腻的小腿，尖尖的脚丫……&lt;br&gt;姚大旺只恨自己没多长几只手，他一手揽着女儿的头以防松脱，另一手抚摩着女儿丰满的屁股，擦拭着上面的汗珠儿。丰腴柔软，酥若无骨，无论如何也是摸不腻的啊。姚大旺手自然滑进女儿的两瓣屁股之间，摸到一处丰腻的肉团，当中是一条湿漉漉的肉缝儿，这就是女儿的屄了，神秘地在女儿的两腿间隐藏了十七年，终于被他得到了，彻底佔有了！&lt;br&gt;雨还在静悄悄的下着，好像老天爷也为今晚这对乱伦的父女遮羞。&lt;br&gt; 「还记得你小的时候爸爸常亲你的屄吗？」&lt;br&gt;「记……记得」姚娆羞怯地小声说。&lt;br&gt;小时的情景彷彿就在眼前。自七、八岁至十、二岁，爸爸经常在没有别人的时候撩起她的裙子或脱下她的裤子，边看边摸她的小肉缝，然后反复地亲吻着，她除了感到很舒服，也没有别的，这在她心中只是一种父女间亲密的小游戏。没想到当时的游戏现在想起来是那么的淫秽不堪，而且总是让自己激动不已。想到这儿她的小腹和阴部明显地颤抖了一下。&lt;br&gt;姚大旺看在眼里，心里很满意，每次提到这个问题女儿的淫乱本性就会暴露出来。他感到身下的女儿主动起来，原来只是放到女儿嘴里的鸡巴被吐了出来，一只柔软小巧的舌头在龟头上反复舔着，一只小手在他的会阴部和阴囊上轻柔地抚弄着，还不时地握住他的鸡巴上下套弄着，女儿口交和手淫的技术这姚好，他这一个多月的教导没有白搭，他的鸡巴在女儿的努力下又硬了起来。他把嘴凑向女儿细密阴毛下的肉缝，「哦……」姚娆喉咙深处发出一声歎息。&lt;br&gt;&lt;br&gt;姚大旺在女儿的下身用力地亲着，姚娆也挺起胯部配合着父亲，「以后除了爸爸不许让别的男的亲你的屄。」&lt;br&gt;「嗯。」姚娆鼻子里发出像蚊子一样的声音。&lt;br&gt;姚大旺并不满意这姚小的声音，舌头上又用了用力。&lt;br&gt;「啊……爸，轻点儿……我受不了……」&lt;br&gt;「包括将来你的丈夫也不许，记住了吗。」&lt;br&gt;「记住了。」姚娆眼里尽是屈辱的泪，可生理上的快感和慾望还是让她顺从了父亲。&lt;br&gt;「记住什么了？」&lt;br&gt;「我的……屄……只让爸爸亲，不让别人亲！」&lt;br&gt;姚大旺对自己的功夫很满意。「&lt;br&gt;「想屄吗？」&lt;br&gt;「想」&lt;br&gt;「想什么」&lt;br&gt;「我想让你的大鸡巴我的屄，姚娆想要爸爸的鸡巴，女儿想和爸爸屄……」&lt;br&gt;姚娆的性慾在极度的羞辱中被彻底地激发出来，她讨好地小声叫了出来，嘴里说出这么脏的下流话，还赤裸着下身和自己的爸爸搂在一起，她激动得混身发颤。&lt;br&gt;姚大旺这回骑到了女儿的屁股上，被姚娆裹硬了的阳具一下插进女儿紧凑滑润的阴道里。&lt;br&gt;在他的脸上，无法掩饰他对性慾的放肆和渴望，他肆无忌惮地搂着女儿，他的胯部用力地撞击着女儿那雪白浑圆的臀部，房间中发出很大的肉与肉之间的撞击声。&lt;br&gt;「啪啪啪」肉与肉之间的撞击声盈耳。&lt;br&gt;「啧啧啧」肉棒与小屄的摩擦声在房间中有节奏地响着。&lt;br&gt;父亲在喘息。女儿也在喘息。声音更响。速度也更快。&lt;br&gt;姚大旺又把女儿的身子翻过来平躺在床上，两腿央︻分开，然后快速伏下身去，在女儿漂亮的小嘴上亲吻着，姚娆也微微闭着眼，舌头与父亲的舌头纠缠着，两臂紧紧搂住爸爸的脖子。&lt;br&gt;姚大旺把自己的大背心褪到腋下，又把姚娆的小衬衫解开，推开胸罩，让女儿娇嫩的乳房和高挺的小乳头在自己的胸部揉搓挤压……。&lt;br&gt;大鸡巴在女儿的湿嫩的阴部肉缝上下蹭了几下，一挺便插了起去，挥舞肉棒全力干了起来。&lt;br&gt;姚娆感到父亲那已相当熟悉的滚烫大鸡巴，进自己神秘的少女羞处，她嘴里立时发出快乐的叫床声，她把双腿盘在父亲的小腿后，下身一挺一挺的配合着自己的爸爸，也是用自己的身体，自己女孩独有的私处满足着爸爸，也在享受着自己爸爸带给自己的性快感。&lt;br&gt;在呻吟中，父亲的精液有力地喷入姚娆的屄中，一直向着她阴道深处的花芯灌进去。在呻吟中，女儿花芯也如汤沸，花芯微张，无数的蜜汁倾洒而下，浇着父亲那光滑的龟头，也浇满自己那个小小的蜜壶。&lt;br&gt;「噢，怀上爸爸的孩子，我的乖女儿，怀上…………」&lt;br&gt;「呀……不，我不要啊…………」&lt;br&gt;插在阴道深处的大龟头在不断地伸张膨胀，随着它的每次伸张，必有一股热辣辣的液汁注入女儿的肉屄中。一次，一次，再一次……。肉棒在弹动着，屁股在战抖着。空气中弥漫着一股精液的特殊气味。&lt;br&gt;姚大旺紧紧地抱着女儿的屁股，棍子也打不开。肉棒深深地植入女儿的身体的深处，它沐浴在女儿的洪水般注下的温润蜜汁里，龟头的马眼喷出冲击力很强的精液。浓稠的精液和女儿那稀释的淫液混合在一起。&lt;br&gt;姚娆那紧凑蜜实的小屄中，充满着乱伦的液汁。&lt;br&gt;这是今夜的第三之射出。这回姚大旺像入爪鱼似的趴在女儿的身上，仍然翘硬的鸡巴还插在女儿的屄里，两个人的两撮黑毛交织在一起，摩擦着，发出飒飒的响声。&lt;br&gt;姚娆也讨好般的扭动屁股，让父亲的阳具在自己的子宫里搅合，她享受着父亲那紮人的阴毛，刺在大阴唇上，感受着来自父亲的热乎乎的精液，这回又是射在那儿里面……。&lt;br&gt;两星期前，姚娆月经刚完，被父亲强奸破瓜。此后每隔一、两天，父亲便会来奸淫她。现在自己已进入「肥沃期」，今夜爸在里面射了好几次，又射得那么多……会受孕吗。&lt;br&gt;「要是真的怀孕了，该怎么办？」 姚娆想着，眼泪流下来，嘴角的白花花的精液也流下来了。姚娆不是怕被爸爸屄，事实上她已很喜欢爸爸她的屄，喜欢屄时爸爸带给她的那种说不出的欲仙欲死的快感。她担心的是，一旦怀孕了，会被外人閒言閒语，和社会法律的非难……。&lt;br&gt;两个人上身的衣裳仍凌乱掀开，少女裸露在外的柔嫩乳房，被壮汉父亲的多毛强壮的胸膛，压成了两只扁圆的小肉饼………两人光溜溜的下身交叠在一起，父亲仍然翘硬的大鸡巴深深的插在女儿的小屄里……。&lt;br&gt;</content></item></essay>