<essay><item><title>【女如狼、我如羊】(1~6)(3)</title><author>床上伴侣</author><content>﹗小童到底怎么你了。﹗﹗？唔唔……唔﹗」&lt;br&gt;「小童妈﹗我没管教好我的女儿，这事我有很大的责任，对不起﹗哎……﹗
两孩子从小就是形影不离的好朋友，我也没想到菲菲会这样﹗&lt;br&gt;你放心吧﹗这事我会负责到底的﹗，「&lt;br&gt;「董先生﹗我想不用了，你跟菲菲回去吧﹗我在这里就行了，不劳你费心了
，回去好好管管你的乖女儿吧﹗」&lt;br&gt;接着，我听到外面又是一阵脚步声，接着有人来到了我的身边，我的眼皮被
人翻开，马上，就感到了一片白光。一个男人的声音对我说︰「你看得见我吗？
能说话吗？」&lt;br&gt;灯光很刺眼，但我还是渐渐看清了。那是一个穿着白大褂的男人，大概就是
救治我的医生吧。他正在我眼前挥舞着他的手指，似乎在观察我眼珠的反应。我
艰难的低声道︰「是的，看见了﹗」&lt;br&gt;那男医生道︰「很好﹗恢复的不错，看来意识是清醒的。怎么样？除了能看
能听，你还能感觉到什么？」&lt;br&gt;我心里苦笑，只好呻吟着道︰「疼……」&lt;br&gt;「呵呵﹗」那男医生放开了我，高兴的道︰「能感到疼就好呀﹗就怕你感觉
不到呢。放心吧，你已经没什么大问题了。只要好好养伤，最多一个月，我包你
又可以活蹦乱跳﹗」&lt;br&gt;却听我妈紧张的问道︰「顾医生，我儿子真的没事了吗？」&lt;br&gt;「放心吧﹗雷女士，你儿子没事﹗这年纪恢复的也快，很快就好的。说着就
走了&lt;br&gt;黄老师也安慰着妈妈「雷女士。﹗医生都说没事了，放心吧﹗肯定没事的。
我慢慢的张开眼睛，我的眼前出现了妈妈的脸。妈妈泪眼模糊的看着我，哽
咽着道︰「小童，你能看到我吗？」&lt;br&gt;我看到，妈妈原本靓丽的小脸，现在憔悴多了。两只眼睛又红又肿，不知道
是哭了多久才造成的这付摸样。我又是心疼，又是难过。轻轻的，我道︰「妈，
我没事……﹗」&lt;br&gt;话音刚落，妈妈眼眶中大颗大颗的眼泪又吧嗒吧嗒掉了下来。她扑在我身边
，伤心之极的哭道︰「小童，吓死我了，﹗吓死我……了﹗&lt;br&gt;看到妈妈这幅摸样，我心中异常难受，万分艰难的伸出手为妈妈抹去眼泪，
我真是恨透菲菲了，&lt;br&gt;这时，菲菲的小脸也出现在我的面前，脸色极其苍白全是泪水，眼睛红的吓
人，头发凌乱不堪，只是呆呆的看着我。忽然，她不顾一切的向我扑了过来。我
还没来得及反应，她已经抱住了我。&lt;br&gt;「啊﹗」我这一被菲菲抱住，立刻全身疼得冷汗直冒，。想要大声惨叫，却
苦于没有力气，只能这样痛苦的呻吟一声。&lt;br&gt;接着，只见黄老师连忙一把将菲菲拉了起来，又气又急的道︰「菲菲﹗张童
身上都是伤呢，你别这么激动？」&lt;br&gt;这时，菲菲总算恢复了一点理智。顺势起身退后了一步，一边抹着眼泪，一
边目不转睛的看着我。我看到，周围我妈和菲菲老爸都是疑惑的表情。
妈妈不解的道「菲菲﹗你说你﹗你这是为什么呀﹗既然这么在乎小童﹗你怎
么还，还﹗哎﹗﹗﹗﹗﹗﹗真的搞不懂你们了」&lt;br&gt;&lt;br&gt;第四章 妈妈的爱&lt;br&gt;菲菲伏在我床边眼泪哗哗的，拉着我的手哽咽着道「童童……﹗我是菲菲啊
﹗我是菲菲……﹗你跟我说句话好吗？你不能不理我﹗你就嗯一声也行﹗你不能
这样对我﹗﹗﹗﹗﹗﹗﹗」&lt;br&gt;我默然的转过眼神看着天花板，我心里真的恨透她，恨死她了，。我不想理
她，我讨厌她。我还有什么跟她说的啊﹗她到底想要怎么样呢？从我有记忆的时
候她就开始欺负我，限制我，把我当成她私有的东西，谁都不准碰。&lt;br&gt;这一次她更是变本加厉，我如果在不摆脱她，我怕我有一天会被她玩死。&lt;br&gt;记得我十四岁生日时，妈妈送完我生日礼物时，溺爱的亲了我一口，但是我
惊恐的发现，菲菲愤恨的看着我妈妈，眼神充满了嫉妒，跟怒火，红红小嘴撅着
老高，好像都能挂上一件衣服了﹗从那时我就隐隐的不安，我很想逃离菲菲的魔
爪。&lt;br&gt;菲菲看我这幅绝然模样，不停的哭，我从来没见过她哭的这么伤心，这么凄
惨。反而好像是她受了多大委屈似的。&lt;br&gt;看她伤心欲绝的模样，我心里竟然隐隐有些心疼。我很想出声劝慰下，但是
我的理智告诉我，这不行﹗我绝对不能在心软，趁着这个机会，她不能对我怎么
样，我现在必须坚定点，不能在那么软弱了，我要摆脱她﹗&lt;br&gt;黄老师扶起了菲菲道「好了﹗好了﹗别哭了，你这次确实有些过分﹗给小童
点时间，你把小童打成这样，他能不生气吗？慢慢的消气了，他会原谅你的。别
哭了﹗哎呀﹗你呀你~ ﹗这可怎么整好呢﹗」&lt;br&gt;妈妈长叹了口气「唉……﹗﹗菲菲别哭了﹗在哭就哭坏了，你都二十了，因
该懂事了，不能在这么任性了，要学会自己考虑问题，做什么事之前，要考虑后
果，我像你这么大都参加工作，结婚了﹗﹗唉……﹗阿姨不怪你了，你跟爸爸回
去吧﹗好好睡一觉吧﹗都一夜没睡了﹗」转头又对着董叔叔道「董先生﹗带菲菲
回去吧﹗好好看着菲菲别出什么事。」&lt;br&gt;董叔叔我很小的时候就有印象，他跟我爸爸是很好的朋友，以前我们两家人
经常往来，要不我跟菲菲也不可能成为青梅竹马，后来爸爸过世以后，我见他就
比较少了。我心里还有点不明白为什么妈妈称呼董叔叔为『董先生』好像以前也
不是这么叫的？&lt;br&gt;董叔叔身材很高大很壮，我估计有一米八五的个头，他这些优点也都遗传给
了菲菲﹗身上西装革履，很有派头，一头短发显得很精干﹗&lt;br&gt;董叔叔点点头道「那好吧﹗欣欣﹗哦……﹗雷女士﹗有什么事一定要给我来
电话、我二十四小时都开机的，童童你好好养伤，别生气了﹗回去我帮你好好修
理菲菲﹗」&lt;br&gt;妈妈道「好的﹗谢谢你了﹗我送送你们……﹗」&lt;br&gt;董叔叔扶着，满脸依依不舍，一步三回头的菲菲离开了病房，妈妈跟出去，
送他们了。&lt;br&gt;我的心挺乱的，我真的就这么不理菲菲了吗？不管怎么说，我们也是青梅竹
马一起长大的呀﹗哎……﹗﹗我真的搞不懂菲菲到底想怎么样﹗就不能好好的跟
我做朋友吗？就非要把她的快乐建立在我的痛苦之上吗？&lt;br&gt;黄老师性感的声音打断了我的思绪，黄老师的面容始终给我一种很风骚的感
觉，好像是狐狸精似的，散发着慾望的身段跟我妈妈很相似，波浪似的长发，特
别是性感的嘴唇边一颗显眼的美人痣，好像在勾人心魄。&lt;br&gt;我觉得黄老师如果扮演『封神榜』里的『苏妲己』绝对是在完美不过的人选
了。&lt;br&gt;黄老师来我我床边，「小童﹗昨晚我都担心死你了，谢天谢地你没什么事﹗
你安心养病吧﹗争取早日回来上课，学校方面我会帮你处理的，﹗」说完她就温
柔的凝视着我。&lt;br&gt;我觉得黄老师看我的眼神虽然很温柔，但里面又好像还有着别样的东西，但
是她好像是深深的压抑着，不显露出来﹗&lt;br&gt;我刚想张口说话、黄老师性感柔软的嘴唇竟然盖在了我嘴唇上，四唇甫一相
接，刹那间，我整个人都被震惊和意外惊呆了，﹗&lt;br&gt;除了菲菲﹗﹗这是我活了十九年，第二个吻我的女人，不对﹗因该是第三个
，妈妈才是第一个，但是妈妈的吻是溺爱、疼爱的吻，菲菲的吻是霸道、暴力的
吻。&lt;br&gt;而现在黄老师的这一吻中，我感到了无尽的温柔，与爱意﹗&lt;br&gt;不知道是一种习惯性，还是一种天性，处于头脑空白的我一不留神，我的舌
头竟然钻到她的嘴巴里。那性感柔软的嘴唇似乎有着吸引天地的魅力。&lt;br&gt;黄老师显得很意外，顿时激动的伸出滑嫩的小舌跟我纠缠起来，更让我惊讶
的是黄老师一只手竟然伸进了我的裤裆，温柔的抚摸着我怒发冲冠的肉棒﹗&lt;br&gt;我被黄老师这一系列的动作，惊呆了，好像灵魂被黄老师勾走了，头脑一片
空白、我这是受伤出幻觉了，或者、可能、是我自己在歪歪意淫吧？但这一切都
太有真实感了。&lt;br&gt;突然一声特意的咳嗽之声，黄老师的身上好像装了弹簧似的嗖的一下起来了
。&lt;br&gt;妈妈很不自然的走进来，脸红红的跟熟透了的苹果似的。&lt;br&gt;黄老师站了起来，脸红的好像要滴出血来，两只手都不知道要往哪放了，期
期艾艾的道「啊﹗﹗那个……﹗我……嗯﹗我要去讲课了……」说着竟然径直不
理会谁自顾的往外走。转眼消失了。&lt;br&gt;直到这时我才从呆洩中缓过来，被黄老师勾去的魂魄似乎才回归了肉体、经
黄老师这么一弄，我感觉浑身好像都好多了，浑身都有了力气。真是奇怪了。&lt;br&gt;妈妈满脸通红的看着我，当看到我胯间夸张的支起来，一顶高的吓人帐篷时
，竟然愣了几秒，眼睛亮亮的，胸前巨大宏伟的乳房在急促的起伏，显得心跳呼
吸是多么急促﹗瞬间妈妈低下了头，如一个害羞小女孩似的，慢慢的坐在我床边
低着头，不知在想些什么。&lt;br&gt;房间里很静，我甚至能听到的心跳声，跟妈妈的呼吸声。黄老师的馀香还残
留在我嘴唇上，这时我才明白刚才我与黄老师的纠缠，那好像真是发生了。是真
的。&lt;br&gt;过了好一会儿，妈妈才温柔的抓住我的手，一手慢慢在我的脸摩挲﹗&lt;br&gt;妈妈吹弹可破的小脸已经没有那么红了，略显疲惫的大眼睛看着我，还是那
么的柔情，妈妈柔声道「小童﹗以后黄老师在那么，嗯……﹗那样对你，你不能
答应﹗要反抗﹗﹗﹗知道吗？那是不好的行为，是不对的﹗」&lt;br&gt;不好的行为？我心中暗暗苦笑，妈妈呀﹗我都十九岁了，是成年人了啊﹗你
怎么还以为我是个什么都不懂的小孩子呢﹗也许我在妈妈眼里跟其他同龄人是不
同的吧﹗&lt;br&gt;妈妈眼里的我，除了菲菲也没什么朋友，什么都不接触，什么都不懂，只知
道好好学习，一个害羞，内向的乖宝宝。&lt;br&gt;但其实呢？我不但什么都懂了，而且懂的太多了。菲菲经常暴力的强迫我，
跟她一起看那些ＸＸＯＯ的岛国片，已经不计其数了，并有许多还实践过。我好
像是在是十三、四岁的时候，菲菲就暴力的把我的处男拿走了﹗&lt;br&gt;哎……﹗装吧﹗装吧﹗我就当我什么都不懂吧﹗「嗯﹗妈﹗我知道了﹗以后
我在也不让她对我那样了，﹗其实，其实我刚才也不知道，老师要干嘛，我也挺
害怕的，但是那种感觉真的好特别﹗」&lt;br&gt;妈妈的脸瞬间又变红了，娇羞的问道「那……﹗那那，你是不是很舒服，很
喜欢那种感觉呀？」&lt;br&gt;我一愣﹗真没想到妈妈会这么问我，我只好装傻充愣道「嗯﹗那感觉真的很
舒服﹗但是老师不摸那里了，我那里又很难受，其实……﹗，其实我挺喜欢老师
摸我那里的」&lt;br&gt;我说完后羞愧的看着妈妈，妈妈脸色温红，好像在思考着什么，妈妈的表情
好像是从害怕，慢慢变成坚定，又缓缓变成害羞。看得我莫名其妙的，妈妈在想
什么呢啊？&lt;br&gt;片刻妈妈好像做出什么决定，用溺爱，柔情的眼神看着我，妈妈的眼神让我
心潮起伏，我心中暗暗的想道︰妈妈，在这世界上你永远是我的最爱，﹗那种爱
是高于爱情、高于亲情、的一种情愫、是任何人也不能代替的。&lt;br&gt;妈妈柔声道「小童﹗你那个……﹗你那里，以后要是不舒服，你就……﹗你
就跟妈妈说﹗妈妈……﹗帮你好不好？」妈妈说完后就低下了头，脸红的吓人，
不知道的还以为是高烧四十三度呢﹗连雪白的脖子都红彤彤的。&lt;br&gt;我听了妈妈的话顿时就懵了，什么？妈妈刚才说了什么？我的思维陷入了混
乱﹗妈妈帮我？刚才的话是妈妈的说的么？我还在理解这句话的含义﹗&lt;br&gt;难道妈妈的意思是帮我………………？我激动的心脏好像是要从胸前蹦出来
，妈妈帮你好不好？这句话反复的回荡在我的脑海﹗好像是打入我身体的一针兴
奋剂，叫我激动不已。&lt;br&gt;我的手反握妈妈的柔滑的小手，满脸激动的语无伦次的道「妈……﹗你﹗你
……说帮帮……摸？好好……﹗」&lt;br&gt;妈妈看我这幅摸样，竟然手指点了一下我的额头，风情的白了我一眼嗔道︰
「你……﹗你呀﹗你这小坏蛋，哼﹗真是跟那个抛弃我们的讨厌鬼，一个死德性
，」&lt;br&gt;看着妈妈这幅神情，我的手微微的用力握住妈妈的小手，我真的害怕，我害
怕这是个梦﹗我不想醒来﹗哪怕这是个梦，我也要沉迷其中永远不要醒来。
（第五章）妈妈帮我打飞机&lt;br&gt;妈妈咳嗽一声，正了正神色道：「好了，小童，你跟妈妈说说，菲菲为什么
打你？她怎么狠得下心，下这么重的手呀！」&lt;br&gt;这可叫我怎么回答呢？我思量片刻，吞吞吐吐的道：「我……其实……菲菲
说不让我跟别的女孩说话，我不同意，她就打我。」&lt;br&gt;妈妈惊讶的道：「这……菲菲怎么能这样？这小姑娘我早就知道她挺任性，
却没想到她这么霸道！不行，这事不能完，我得好好找她问问。」&lt;br&gt;我急忙拉住妈妈的手道：「算了，妈妈，我以后也不想理她了，她应该也很
后悔，而且我现在也没什么事了，这事就算了吧！」&lt;br&gt;看着妈妈那副气咻咻、脸红红的可爱模样，真是太好看了。&lt;br&gt;我苦笑道：「妈，我饿了，想吃东西。」&lt;br&gt;妈妈回过神：「噢！想吃什么</content></item></essay>