<essay><item><title>伟大的妈妈(3)</title><author>床上伴侣</author><content>清清楚楚。&lt;br&gt;「珍珍啊，舅舅这次叫你不为别的，就为去年争村长那事，我没有支持周村长连任，现在他在平时什么事都挤着我，我都苦死了。」&lt;br&gt;「为什么搞成这样啊？你过年的时间不是说很好的吗？妈妈不的问。&lt;br&gt;「现在只有你能救我了，珍珍，那周村长在你去年清明节回来时就对你有意思了，前几天他对我说，只要你能和他那个，他，他就可放过我，阿珍啊，老舅我这次就只有依着你了」说着说着，声音也一点哽咽了。&lt;br&gt;妈妈这时却沉默，过了一会儿，妈妈对舅公说，舅舅，你放心，我会搞定的&lt;br&gt;舅公：阿珍啊，舅舅我都不知道说什么好了，总之谢谢你。&lt;br&gt;舅舅，你别说这个，什么时间。就在明晚，镇上的ＸＸ大酒店。&lt;br&gt;果然，第二天晚上，妈妈打扮好就和舅公到镇上去了。我的舅舅（就是妈妈的表弟）。拉住我到镇上的游戏机店去玩。&lt;br&gt;妈妈这时却与舅公一起到了ＸＸ大酒店，妈妈着一件白色的露胸连衣裙，下边开叉到大腿处，下着白色的露趾皮拖。白色的蕾丝吊袜带吊着透明的蕾丝花边丝袜，手指和脚指上涂着鲜红的指甲油，头发盘了起来，熟妇的形象展现无遗。&lt;br&gt;在进入了包房后，妈妈便成了全场的注视点。那周村长身边是两位小姐，正嘻嘻哈哈玩闹划拳；在妈妈进来后，两人便知趣地走开了。「喔、喔，大美人，真是有够水的。你好、你好！」周村眼睛张的大大的，伸出双手握住妈妈的手。&lt;br&gt;妈妈心里虽然很讨厌这周村长，但一想反下都来了，只好这样了。&lt;br&gt;事实上开始两人坐得挺开的，但时间慢慢的过去，周村的椅子也渐渐地与妈妈的椅子接近，喝着喝着，周村的手也慢慢地不老实起来，一起坐着的都是村子里周村的于将，周村也不理会舅公，他的手在妈妈的上下摸来摸去，眼睛只是对着妈妈的乳沟猛瞧。&lt;br&gt;「啊，阿珍，你怎么喝这么少，不够意思嘛。大家一村长大的，给个面子嘛。&lt;br&gt;说着说着，又往妈妈的杯子里倒了。妈妈这时望向舅公，这才发现他已倒在沙发上睡了，虽然这种情况妈妈一开始就想到了，但真到时却也不禁有些发慌。&lt;br&gt;「大美人，我敬你，多喝点，哈、哈、哈，今天要把他喝个痛快。」灌了不少酒的周村长频频要跟妈妈喝酒。就在妈妈把杯子放在嘴边迟疑的时候，周村手下的一个主任立刻捧着杯子强灌。满满的烈酒通过喉咙。这时妈妈的脸上已被酒精熏得通红，但这却更令妈妈显得娇艳。&lt;br&gt;这时周村再支持不住了，一只手放在妈妈的大腿上起来，妈妈侧着脚想躲避周村的骚扰，但是那只肥手毫不停止，甚至撩起裙摆，想要摸进裙子里面，妈妈慌忙伸手下去阻止却被另一手抓住抚摸。&lt;br&gt;这时周村喝了一口酒，左手搂住妈妈，左掌却握着妈妈的乳房。右手则放进妈妈跨下摸着妈妈的下体，嘴却吻向妈妈的嘴，要妈妈用口接了他口中的东西。&lt;br&gt;妈妈无奈，只好张开嘴，接过周村的酒，周村却也借此把舌头伸进了妈妈的口中，两人的舌头缠绕在一起。周村的手也没有閒着，他的双手在妈妈的肥臀上、那对巨乳不停地抚摸，握弄，时而在大腿上猛捏，或搓摸、或揉按、或轻捏，尖长的指甲刮着大腿轻划在丝袜上，把尼龙纤维一根根挑起。&lt;br&gt;周正准备插入腿缝探触私处时，妈妈用力夹紧。周便拉高裙摆，从后腰摸进内裤里。妈妈这时突然感到有点晕眩，她一下子推开周村，冲进了包房中的厕所便吐了起来。&lt;br&gt;这时周村也跟着妈妈进来了。周村一手扶住了妈妈，便自然而然在她光滑的背脊上轻拍，另一只手，拿着手巾擦拭妈妈的嘴边。周村原本轻拍的手开始不规矩地移到丰满浑圆的臀上。周村把门关上，让妈妈趴在马桶上，周村把头埋进妈妈的两腿之间，吸吮妈妈的阴部，隔着内裤的吸吮已让妈妈受不了，她轻轻地哼呤了一下，原本盘起的头发一丝丝的散落在雪白的肩膀上。&lt;br&gt;周村拉下裤子，掏出早就胀得快爆掉的老二让妈妈的小淫嘴湿润一下，便马上捉着她那如丝的秀发猛烈的插着淫嘴。只见妈妈她发出咿咿唔唔的呻吟声，两颊更是红通通。被妈妈的口水滋润后的肉棍黝黑又笔直，周村抽出来准备下一步的行动，双手把妈妈的衣物拉下，将白色的蕾丝内裤扯下到左脚上，露出雪白的粉臀与美乳，自径玩弄起她的美乳来。&lt;br&gt;周村长让妈妈趴在洗手台上，面对镜子，用手拨开妈妈两片充血的阴瓣，将火热的阳具插入那片乌亮阴毛下的桃花源里，不断的抽插，直插得妈妈喘气嘘嘘，失神的呻吟起来，妈妈像头淫兽般发出「嗯……嗯嗯……啊啊……」的绝美淫叫及喘息声。&lt;br&gt;周村望着自已的整根肉棒被妈妈的淫肉穴所吞没了，他一边抽插着，一边则用力拍着妈妈的白嫩屁股，时而望着在镜中妈妈的淫样。他整个人趴在妈妈背上，双手从腋下握着妈妈的两只巨乳，下边则不停地撞击妈妈的肥臀，嘴上则吸吮着妈妈粉颈香肩。&lt;br&gt;操着操着，周村好像感到有点累了，他让妈妈起来，他就坐在马桶上，要妈妈坐在他上边，要妈妈坐下来，妈妈用手握着周村的大肉棒，慢慢地坐了下去。「啊！……妈妈虽然已生过孩子，但小穴还是很紧，所以每当鸡巴插入，两片小阴唇就内陷，而紧刮着龟头，龟头和子宫壁就磨擦得很利害，让周村感到又紧凑，又快感的。&lt;br&gt;妈妈在周村的长内棒的操弄下狂暴地扭动着屁股，又湿又热的阴户紧紧地吸住周村的肉棒，使得周村再次让妈妈趴在台上，奋力的抽插奸干着妈妈的小淫屄，看着娇艳欲滴的妈妈水汪汪的媚眼在镜中望着自己，头发在操穴的过程中时而遮着妈妈的脸，时而又让妈妈的淫脸显现。&lt;br&gt;妈妈被操得欲仙欲死，她的一只手用力握着自已的左乳，手指更是用力捏弄着自已的乳头，舌头舔着自已嘴唇，一副淫荡骚浪的模样，再加上那淫荡无比的浪叫声，使得周村如癡如狂，令他更用力地往前挺动整根大鸡巴，顺着淫水狠狠地插干着妈妈那湿润的肉洞。&lt;br&gt;周村用尽全力的狠干着，在操了几百下之后：「阿珍……你的小屄夹得我好舒服……我的…龟头又麻又痒……啊…我要射了……」妈妈的大肥臀的动作疯狂地摇摆挺动，一股阴精直洩而出，周村的龟头被妈妈的淫水一烫，他也支持不住了，紧跟着妈妈感到在淫穴里的阳具暴涨，一股滚热的精液也猛射进妈妈的淫穴中。&lt;br&gt;伟大的妈妈６&lt;br&gt;我在乡下只住了几天，妈妈却因为儿时的朋友的邀请还在那里不回家，我却怎么也呆不住了，提前回到了家中。这不，却给撞到了一幕好戏。&lt;br&gt;我回到家后，妈妈不在的时候，我都喜欢到姨妈家去住，姨妈有两处房子，一是城中的公寓，另一间是近郊的别墅，我和表弟的感情不错，从那里一回来我就和表弟一起玩，但这几天姨父却没有回家，据说是到别墅那边去休假了，他是一个大忙人，手下有几个公司，虽说是小公司，但还是不错的。&lt;br&gt;这天上午，我和表弟还在床上的时候，却有人来按铃，我一去开门，却让我十分奇怪，来的不是别人，竟然是我大姑妈的女儿阿瑞表姐。她见是我开门，也&lt;br&gt;吓了一跳。她呆了一下才对我说：「小杰，你怎么会在这里呢？」&lt;br&gt;「我到姨妈家玩几天，我妈妈到外边去了，你来做什么，怎么，你认识我姨妈吗？」&lt;br&gt;「我是认识你姨父。我是来和他说一份保单的事的，他不在，我就走了，对了，你姨妈呢？」&lt;br&gt;「我姨妈妈到她的朋友到ＸＸ市玩去了，今早上刚走。姨父在别墅，你找他有事吗？」在我说完这句话后我发现表姐的嘴角现了一丝不易查觉的笑意。「那我下次再来吧，我走了。」&lt;br&gt;但我却发现她不是向家的方向去的。我也不觉得有什么，转回屋子里，这时表弟问我是谁，但当我告诉他时，他却一下子拉起我。「走，到别墅去，有好戏上演。」我一时摸不着头脑，只好跟着表弟小建走了。&lt;br&gt;在路上。小建问我：「你可守得住秘密？」「当然行了。」「我怀疑我爸有外遇，」小建在我耳边小声说道，「可能有几个人呢，我几次听到他和不同的女人说电话都很小声，其中一个可能是你的表姐。」&lt;br&gt;我转念一想。对啊，妈妈也是做保险的，有几次妈妈想找姨妈和姨父说他一个新的小公司员工的意外险的问题，但最后都被姨父推了，后来妈妈也没再问了。&lt;br&gt;对了，是表姐，她和我妈妈是属于不同公司的，事实上，她现在也不是过得很好，她已经下岗好几年了，开始她和朋友一起做生意，做餐馆的桌布、窗帘的工作，开始时也有一点钱，但她学别人去股市转了几转，结果，金融风暴笼罩在这个国家，钱都放在里边拿不出来了。工场也关了，在别人的介绍下进了现在的这家保险公司。表姐夫也下岗了，十四岁的女儿还在上中学。我爸也曾想过帮她的，但她那个人很要强，最后爸爸还是算了。&lt;br&gt;在我想这事的这当口，小建已经将机车停在别墅附近的地方要我和他一起步行去了，我只有跟着他去了。&lt;br&gt;我们两个轻轻地开了门进了别墅，别墅有几个入口，我们在连着花园的厨房向里望去，表姐果然在这里。&lt;br&gt;表姐身高１。６５米，不仅相貌俊美，肤色白皙，大乳细腰肥臀美腿，她上身穿白色半透明罩衫，一条红白相间的丝巾挂在她细细的脖子上。Ｖ型领口开得很低，黑色的胸罩紧紧贴着她的巨乳。可以从外边望到她深深的乳沟。下身穿着细花中裙，肉色丝袜三寸高的高跟鞋，半截小腿和几乎整个秀美的脚背都露在外面。窄窄的裙子紧紧的包住她的多肉的丰臀，腿上敷着一层肤色的丝袜，头发盘在头上，人显得既端庄又风情无比。她站在姨父旁边，弯着腰拿着文件夹。半依着着姨父，边与他讲着保单的事。&lt;br&gt;这时姨父的目光却不在文件上，而在表姐表姐的胸部，深深的乳沟，表姐所散发的成熟女人的体香使他有点冲动。睡衣下的肉棒慢慢地硬了起来，表姐弯着腰也望到了姨父下体的变化，在厨房的我们的肉棒也开始硬起来了。表姐本来只比妈妈年轻几年，在社会上混了很多年，她很总是很巧妙地运用她的本钱，好多时候她能全身而退，不过也有特别的时候，就像今天。&lt;br&gt;「啊！这份保单就麻烦你等会儿签名吧，真是谢谢你。」表姐语带娇媚递上一支笔，姨父接过文件，望了一望，放在茶桌。刚才与表姐的接触已是点燃了姨父的慾火，笑道：「计划是不错，不过你舅妈上月也给了我一份计划……」说着说着放在沙发上的手的手指伸曲了几下，好像要握住什么一样。&lt;br&gt;表姐的语调已变得有点像哀求了，让姨父签这张保单。因为这几个月表姐都没有太多进项，女儿的学费到了要交的时候了，她可是盼望这份佣金来为女儿交学费的。她望了望姨父尚在伸展的手，她走到沙发前面，坐到了姨父尚在伸展的手上，姨父的手放身旁丽人的衣领内搓揉着表姐圆润的奶子，另一只手则搂着妈妈的细腰，张着嘴吸吮着表姐的耳垂，表姐望上去是在享受的，她瞇着眼，口中发着沉闷的哼吟声。&lt;br&gt;姨父要表姐将上衣脱去，表姐依言将上衣胶去，当她要将胸罩也脱下时姨父按住了她，表姐会意，将胸罩拉上来再拉下来，将一对高耸挺拔的乳房露了出来。&lt;br&gt;用胸罩托住，使她望上去更淫秽。&lt;br&gt;表姐跪了下来，将姨父的睡衣解开，睡衣下可怜的鸡巴硬得像根铁条，把内裤的裤头都撑出一道开口来。表姐将他内裤剥开，阴茎突然没了束缚，便反弹的四处摇晃，表姐玉掌一翻，抓住那粗长的鸡巴，俯低身体，伸长舌头，在马眼上舔来舐去，同时将双手套动着姨父硬硬的肉棒。&lt;br&gt;表姐侧着头，小嘴在肉棒上不停地吸吮，时而上上下下，做深喉，时而侧着头在肉棒上吮动着，时而又拉起肉棒在姨父的双丸上用舌尘舔动着，刺激得姨父也不停地哼了起来。这时表姐将姨父的肉棒放在自已的乳沟中，双手握住双乳夹着姨父的肉棒，低下头吸吻着姨父的肉棒。&lt;br&gt;这时姨父也忍不住了，将她拉起来，将表姐的裤袜用力撕开，内裤也拉破了。&lt;br&gt;姨父让表姐正躺在沙发上，要她用手架起她的腿弯，让她穴儿高高挺起，方便他干得更痛快。他将肉棒在穴口，表姐帮他将大肉棒纳入自已的穴中。&lt;br&gt;初时，姨父的肉棒只在表姐的穴口磨着，觉得滑顺之后，才用力的抽插起来。他低头注视着鸡巴在她肉里进进出出，表姐自己的左手握着自己的左乳上，手指则捏着自己的乳头上，表情淫荡之极，双手架在表姐的腿弯上架住她的双腿，下体则一突一突地操着，表姐空着的手放在两人的结合部，鲜红的指甲轻轻的抠着姨父的肉棒。&lt;br&gt;使得他加强了力度，表姐的叫声也响彻大厅。&lt;br&gt;这时姨父感到有点累了，他坐到沙发上，让表姐跪到他的大腿上，将龟头扶正对准，轻轻的摆着表姐的屁股，放在表姐的阴道口，让其先吞下龟头，觉得滑顺之后，才深深缓缓的一坐，将整根都收纳进到小穴里头去，表姐的粉臀有节奏的扭动起来，使姨父的肉棒十分舒服，表姐丰硕的乳房欢快的上下跳动，美丽的秀发不时抛到胸前又甩到背后。姨父的双手紧紧地抱着表姐的屁股上，抬着她上下动着，屁股更是不停上下挺动，与表姐</content></item></essay>