<essay><item><title>妹妹爱姐姐</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是个国二的女生，叫小瑄，虽然我只是国中生，但我有个大学的姐姐却非常的爱护我这个妹妹哦！我姐姐她叫小真，她今年是大二，读的是国内首屈一指的大学哦！因为自小父母双亡，所以我和姐姐住在一起。我家虽不是什么别墅，只是间公寓，但我和姐姐却过得非常的快乐。&lt;br&gt;「小瑄，要睡觉了，电视关掉，进来房间，电视关掉。」&lt;br&gt;「好！我马上进来。」我高兴的回答。&lt;br&gt;「把裤子脱下，我帮妳把尿布包一包，赶快睡了！」&lt;br&gt;「姐！我已经不会尿床了，为什么我还要包尿布呢？」&lt;br&gt;「万一妳又尿床！那我的床又要脏了，所以要包着尿布！」我只好把裤子脱下让姐包尿布了。&lt;br&gt;「你要是再尿床，我可是要用上一次的处罚来处罚妳了！！知道吗？」&lt;br&gt;「好我知道了！」我想起了上一次的处罚，我更告诉自己不能再尿床了！！想着想着我进入了梦乡……&lt;br&gt;「小瑄！妳给我起来，看妳做的好事！！」&lt;br&gt;我在睡梦中被叫醒，我一看我的裤子都湿透了，连床单也都湿了，我心头一震，因为我又尿床了！！我不敢想像姐姐将如何处罚我。&lt;br&gt;「姐姐！对不起我不是故意的，我……」&lt;br&gt;「什么？对不起？明天放学后到姐姐房间，我要好好的处罚妳！」&lt;br&gt;「是！」&lt;br&gt;姐姐说完便回到了她自己的房间去了，只剩下我一个将已经湿透的床单放进洗衣机去洗了。&lt;br&gt;放学后，我自己走进了姐姐的房间，姐姐还没回来，我自己先跪在地上，等着姐姐回来处罚我了。约十分钟后，我听到了开门的声音，沉重的脚步一步一步的走进房间。&lt;br&gt;「很好！自己已经先跪下等我了，但我还是要惩罚妳这个小女孩。」说完姐姐从床底下拿出了一个箱子。&lt;br&gt;我忽然心头震了一下，我好像很期待这个惩罚一样，我的心情竟有一兴奋的感觉：「为什么我会有这种感觉呢？难道……难道……我喜欢被惩罚一样？」&lt;br&gt;姐姐拿出一套水手服叫我穿上，我穿上后发现这裙子只能遮掩住我１∕３的屁股，我的屁股的２∕３都露在外面了。穿上上衣后，我发现上衣很小，我的胸部已经都露在外面了，姐姐还拿着一件内裤叫我换上，我换上后，也是太小件，而我的下体都被束缚住。我坐在地上拼命的拉着裙子想要遮住我的内裤，但始终因为很小件而遮不住。&lt;br&gt;姐姐捏着我的乳头说：「哦！乳头已经变尖了哦！原来小瑄妳喜欢这种感觉呀！」&lt;br&gt;接着我被姐姐脱上了床，姐姐把我的手绑在两边的床头，把我的双脚绑成了大字型，我已经完全无法遮住我身体的任何部位，只能等着姐姐处罚我这个尿床的小孩而已。而我的淫水已经让内裤湿透了，我接受着女孩无法接受的屈辱，但我的心情竟异常兴奋。&lt;br&gt;姐姐用剪刀剪断了我的小内裤，我露出了我的阴户，「上次剃光的阴毛又长了出来，我帮妳处理干净吧！」姐姐拿起了剃刀，再次剃光了我的阴毛。&lt;br&gt;我露出了我白色的小缝，此时我的阴户已经流出了淫水，姐姐又用了水管插进了我的菊花，然后打开水龙头，源源不绝的水灌进了我的菊花。姐姐上次告诉我这叫「灌肠」，用来惩罚我这个尿床的小孩。&lt;br&gt;我的下腹部开始有了巨烈的反应：「姐姐，让我去上厕所好不好呀？」&lt;br&gt;「好吧！」说完她拔掉了在我的菊花门上的酒瓶，我菊花门的水马上宣洩出来，喷得满地都是。&lt;br&gt;姐姐拿出了镜子放在我的下体，让我看到我整个阴户。&lt;br&gt;「姐！把镜子拿开啦！」&lt;br&gt;「怎么可以呢？我要你好好看看自己淫荡的阴户！！」我虽然不想看，但我的意识里却让我的眼睛往我的阴户看去：「啊！好光滑的小缝呀！我的阴户还一直流着淫水，我真是个淫荡的女孩呀！」我忍不住对姐姐说「姐姐！快插进来好不好？」&lt;br&gt;「既然妳这样说，我就成全妳好了。」说完从箱子里拿出了一只黑色的假阳具，姐姐先用她的舌头舔了几下后，便往我的阴户抽插。&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊啊啊啊啊……我的好姐姐……妳……让我……啊啊啊……我爱妳……姐姐……」&lt;br&gt;「我的好妹妹，我也很爱妳呀！」&lt;br&gt;「我们以后就这样下去好不好？」&lt;br&gt;「当然好呀！我的好妹妹。」&lt;br&gt;几年后，姐姐做了护士，而我做了秘书，我们……当然还是住在一起呀！因为这是我的好姐姐呀！啊！不，是我的「好老公」才对呀！一年前我们结婚了，虽然都是女人，但我们有很多的「辅助道具」呀！&lt;br&gt;</content></item></essay>