<essay><item><title>淫乱秘史(3)</title><author>床上伴侣</author><content>的勾当！”&lt;br&gt;高洁道：“爸，你别说得那么难听嘛！再说了，我正在炒菜呢。”高志远走了过去，来到高洁的背后，笑道：“你炒你的菜，我肏我的屄，两不耽误！”说着，两手搂住高洁，一手一个大乳房，隔着高洁的衣服就揉搓起来。&lt;br&gt;高洁假意地躲闪了两下，便不动了，任凭高志远在自己的乳房上揉摸。高志远笑道：“乖乖好女儿，别动，让爸爸再摸摸你的屄。”说着，将一只手向下在高洁的屁股上停住，将高洁的裙子掀了上去，把高洁的小裤衩就褪了下来。高洁扭动着屁股道：“爸，你没看我正在炒菜吗？”高志远哪管这一套，大手往前一伸，从高洁的屁股下就插进高洁的阴户，只揉了两揉，高洁的阴道就汩汩流出淫
汤浪水，嘴里也不禁地哼唧起来。高志远见状，将中指顺着淫水就插进高洁的屄里，抽送起来。高洁此时也放下铲子，左手在自己的右乳上摸着，右手反过来一把握住高志远的大鸡巴，来回撸动起来。高洁只撸动了几十下，高志远的大鸡巴就坚硬如铁了。&lt;br&gt;高洁这时也被高志远弄的气喘吁吁的道：“啊哟，爸爸，女儿现在屄里痒得很，你先把大鸡巴捅到女儿的屄里使劲肏几下吧。”高志远笑着点着高洁的脸笑道：“哈哈，你羞不羞呀，看你比我还急！”高洁脸一红，嗔道：“那还不是让你给捅的。”说着弯腰把裤衩脱了，一把塞给高志远，又把裙子往上一兜，向前一趴，屁股一翘。高志远既不用弯腰，也不用屈腿，大鸡巴正好顶在高洁的肛门上。高洁翘着屁股笑道：“爸，你别弄错了，女儿屄里痒痒，屁眼里可不痒。”高志远笑道：“真贫嘴，再说，爸可真要肏你屁眼了。”高洁忙笑道：“别……别，爸你还是肏女儿的屄吧。”&lt;br&gt;高志远就笑着将大鸡巴顺着高洁湿漉漉的阴户捅进高洁的屄里，嘴里笑道：“哈哈，爸爸开始肏女儿的屄了。”说着便把阴茎在高洁的屄里抽插起来。高志远这前后一运动，高洁马上就呻吟起来了：“哦，哦……亲爸爸的鸡巴就是粗，肏得女儿屄里紧紧的，好爽呀！爸爸，你使劲地肏吧，乖乖女儿的屄让爸爸随便肏。”高志远边肏着高洁的屄边笑道：“那还用说，我不能随便肏我女儿的屄，谁能随便肏哇？”高洁笑道：“爸，那你就错了，我老公徐志还可以随便肏我的屄呢。”高志远一撇嘴道：“哼，徐志那小王八犊子你还以为是什么好饼呐？你妹妹就不用说了，早叫他给肏了，阿颖这小骚货也和他有一腿，你小姑那天跟我说，一年前就和徐志那小王八犊子肏过屄了，还经常把你小姑和悦悦拉在一起，母女俩一起肏呢。”高洁一听，使劲把屁股往后顶了几顶，呻吟道：“他乐意肏谁就肏谁，爸你先使劲把我的屄肏肏吧。”&lt;br&gt;父女俩边聊着淫话边肏着屄。忽听得高洁“啊哟”一声叫道：“不好了，爸爸，快把鸡巴拔出去，菜糊了。”说着，直起腰来，一把抓过铲子，在锅里翻搅着。高洁一直起小细腰，高志远的鸡巴自然就从高洁的阴道里滑了出来，高志远同时也闻到了菜的糊味。&lt;br&gt;这时就见赵颖在厨房门口笑道：“啊哟，真过瘾呀，肏屄肏得菜都糊了，大姐，那你得被咱爸肏成什么样呀？”高洁一边忙着翻炒着锅里的菜一边笑骂道：“好你个小骚货，被咱爸肏的舒服了却到这儿来风凉来了。瞧你那屄样，光把裤衩提上了有什么用？乳罩没扣好露着两大奶子，整个一骚货模样。”赵颖嘻嘻笑道：“大姐，你也别装佯，别看你直起身子裙子盖住了，屄里不定流了多少骚水呢？”姐俩在厨房笑骂着，高志远反倒插不上话，嘿嘿地笑着回到屋里。&lt;br&gt;过不多时，饭菜就摆到桌上，高洁和赵颖一起到屋里找高志远吃饭。进了屋里，见高志远正躺在床上看电视，而高志远的鸡巴因为一直没有发洩而昂然挺立着。赵颖就对高洁笑道：“大姐，你看咱爸的鸡巴，一直都没软，真是神了。”高洁笑道：“爸，快先来吃饭，然后我们姐俩再把爸的大鸡巴弄软了。”高志远直起身子笑道：“吃饭就吃饭，不过想把爸爸的鸡巴弄软了可不容易。”&lt;br&gt;说笑间，高志远父女三人就来到了厨房，高志远一屁股坐下后，高洁在高志远的左边坐下，赵颖在高志远的右边坐下了。高洁笑着把裙子向上掀起，一条雪白的大腿自然地搭在高志远的腿上。赵颖笑道：“干什么呀大姐，急成这样？”高洁笑道：“小骚货不用你管，大姐我乐意怎样就怎样。”高志远也笑道：“你俩就别互相取笑了，干脆都脱光了不就完了吗，反正一会都得和爸爸我肏屄。”&lt;br&gt;赵颖笑道：“脱光就脱光，谁怕谁呀？不就是肏屄吗，我高兴着呢。”说着站起身来，把个小小的三角裤衩一把就退了下去。高洁也笑吟吟地把裙子脱了。三人又从新坐好，先吃起饭来。&lt;br&gt;吃了几口菜，高洁突然笑问：“爸，你和我妈肏屄时，也经常这样肏吗？”高志远笑道：“哪能这样，那时你妈挺保守，我俩肏屄时，她只会仰躺在床上让我肏，我让她换别个姿势，她说什么也不肯。不像你们年轻人，开化，怎么肏都行。”赵颖在一边也笑问：“爸你的鸡巴怎么总是这么又粗又硬又长，像到了你们这个年龄，基本上就不行了呀？”高志远笑道：“鬼才知道是怎么回事，我觉得我不但没有减退，反而更旺盛了。”&lt;br&gt;父女三人都笑了起来。又吃了一会，高洁突然笑了，高志远问高洁笑什么，高洁道：“我是带了环儿的，要不然你的鸡巴当年在我妈的屄里肏出我来，现在你又用鸡巴肏我的屄，万一再肏出个孩子，他管你叫什么呀？”高志远一听也笑了：“傻丫头，不会的，怎么能有那种事？大不了爸爸再带上避孕套肏我女儿的屄，不就没事了吗？啊哟，不行了，爸爸叫你给说硬了，来，过来，坐在爸爸身上，咱父女俩来一个吃饭肏屄吧。”&lt;br&gt;高洁一听，笑了：“啊哟，还吃饭肏屄呢，阿颖，你看看咱爸，花样还挺多呢。”赵颖笑道：“咱爸是谁呀？爸让你干什么你就干什么，准没错！”高洁便笑着站起来，来到高志远的面前。&lt;br&gt;高志远笑着双手抱住女儿高洁的屁股，让高洁的脸向着饭桌，道：“来，再往前点儿，把你的屄对准爸爸的鸡巴坐下去，对，好，坐下去。”高洁依言坐了下来，高志远的阴茎对好了高洁的阴道口，高洁一屁股坐下去，高志远的阴茎正好插进高洁的阴道。“噗哧”一声，在高洁坐在高志远腿上的时候，高志远的阴茎也就齐根插进高洁的阴道里去了。&lt;br&gt;高洁哼唧了一声，呻吟道：“哦……好舒服，好爽呀！”赵颖在一边笑道：“能不爽吗，咱爸多大一个鸡巴呀！”高志远同时也把双手从高洁的腋下穿过，一手一个，伸进高洁的上衣里握住高洁两个滚圆高耸的乳房，揉摸起来。高志远一边用手指夹弄着女儿的乳头，一边说道：“阿洁，你上下动几下，别让爸爸的鸡巴软了。”高洁嘻嘻笑道：“是，爸爸，女儿保证完成任务。”说着高洁踩着椅子边蹲了起来，高志远也把双手从高洁的胯下穿过，兜住女儿的屁股，笑道：“来，爸给女儿把尿。”高洁回头瞥了高志远一眼，嗔道：“看你呀，爸爸！”赵颖听了哈哈的笑了起来：“太好啦，我要看看爸爸给大姐把尿。”说着蹲下身子，往高志远和高洁两人紧紧交合的阴部看去。&lt;br&gt;高洁笑道：“好，我让你这个小骚货看，看吧！看清楚了。”说着耸动起屁股，上下运动起来。赵颖看到高洁一抬屁股，高志远的阴茎就从高洁的阴道里露出一大截，高洁往下一坐，高志远的阴茎就“噗哧”一声全部插进高洁的阴道里去了。两人这样运动了一会，就见从高洁的阴道里分泌出不少淫水来。高志远在下面也不时地往上一顶，正是高洁往下坐的时候，所以不但高志远的阴茎完全插进高洁的阴道里，而且由于上下用力，把高洁的外阴部也压进去不少，高志远粗大的阴茎已经肏到高洁的子宫口了。每到这时，高洁都兴奋地“嗷嗷”的叫唤，把个赵颖看得慾火忽起，右手不自禁地伸到自己的阴户上，将手指就着自己的淫
液插进自己的屄里捅了起来，而左手在高志远和高洁的交合部抚摸着。&lt;br&gt;高洁见状笑道：“小骚屄也受不了了？啊哟，阿颖啊，咱爸把我肏的舒服死了，你看咱爸的大鸡巴每下都肏进我的子宫里去了，肏死我了。”这时赵颖忽地站了起来，从饭桌上顺手拿起一根四周带刺儿的大黄瓜，往下一塞，就插进自己的阴道里抽送起来，另一只手握住高洁的大乳房使劲地揉搓起来。高志远和高洁一看都笑道：“阿颖，你怎么拿黄瓜捅屄呀？”赵颖叉开腿，一边握住黄瓜的根部使劲将黄瓜往屄里捅一边哼唧道：“啊哟，我实在受不了了，这根黄瓜正好，凉凉的，可以消消火。啊，大姐呀，黄瓜也能顶到子宫口呀，哦，四周的小刺儿刮得屄里好过瘾啊！”&lt;br&gt;高洁一边使劲地上下耸动着屁股一边哈哈笑道：“看看小骚屄的淫荡样，怎么样？阿颖，没有咱爸的大鸡巴就是不行吧？你看你看，咱爸刚把你肏完，马上又浪上了！哈哈哈哈！啊呀！”听了高洁说着说着一声惊呼，赵颖定睛一看，不禁“哧哧”地笑了起来。原来高洁兴奋得有些忘形，上下顿挫的幅度太大，把高志远的阴茎完全从阴道里拔出来了，又使劲往下一坐时，正好高志远又使劲往上一挺，位置稍微一变，“噗哧”一下，竟然插进高洁的屁眼里去了。高洁有些疼痛，想拔出来，却被高志远死死搂住，高洁哼唧道：“爸，啊哟，快拔出去，女儿的屁眼臭，肏起来不舒服。”高志远笑道：“谁说的，我的乖女儿的屁眼紧紧的，把爸爸的鸡巴夹得爽爽的，好过瘾啊！”说着搂着高洁的细腰向上使劲地顶了几下阴茎，下下都齐根肏进高洁的屁眼，把高洁顶得又疼又麻又痒，也忍不住哼唧起来：“肏吧，亲爹，好亲爹，你就使劲肏吧，女儿也豁出去了，不就是屁眼吗，爸爸要什么，乖女儿都给爸爸。啊哟，肏屁眼也好舒服呀！”说着又上下耸动起来，和父亲高志远玩起了肛交的把戏。&lt;br&gt;赵颖在一边笑道：“啊哟，大姐，还装什么纯情呀？你的屁眼谁没肏过呀？就说咱爸也不是肏过三回五回了。”高洁一边耸动着，一边笑骂道：“你个小骚屄就不能少说两句，再说看我一会不制你。嗯……嗯……哦……好舒服，爸，快使劲肏女儿的屁眼，把女儿肏死。啊哟，我快来高潮了，哇，要上天了。”赵颖听了笑道：“好，你还敢威胁我，我先让你上天再说。”说着右手从自己的屄里拔出那根湿漉漉的大黄瓜，左手分开高洁的两片大阴唇，就着高洁高潮来临的瞬间，把那根大黄瓜使劲地捅进高洁的阴道里，嘴里“嗷嗷”有声，没命地抽送起来。&lt;br&gt;高洁后面有父亲高志远粗大的鸡巴在自己屁眼抽送着，前面的阴道里突然又被赵颖塞进一根带刺的大黄瓜疯狂地抽动，鸡巴和黄瓜中间只隔了薄薄的一层，两个坚硬的物体在自己的下面相互的撞击、搅动着，高洁顿时觉得天晕地转，只是本能地发疯似的耸动着自己的身体，尽量忍住不让那快感来临，但是突然间，只觉得浑身一冷，由四肢传向大脑的快感在阵颤中就爆发了，屄口一开，一股阴精狂洩而出。&lt;br&gt;高志远的鸡巴被前面高洁阴道里的黄瓜磨得也是硬硬的，正爽歪歪间，就觉得女儿高洁的全身一阵颤抖，紧接着如吮奶般屁眼里的肌肉开始有规律地收缩起来，把大鸡巴像使劲地裹住没命地勒紧一般，一阵紧似一阵，然后就听到高洁近似野兽般的嚎叫起来。此时此景，高志远再也忍不住那将要爆发的冲动，搂着高洁的细腰，挺起大鸡巴又在高洁的屁眼里使劲抽动几下，一股股的精液如喷泉般射进女儿的屁眼里。嘴里也叫道：“啊呀，射了，射了，好过瘾呀。啊哟，太舒服了，又把精液射进乖女儿的屁眼里了，太好了。”&lt;br&gt;三人一起舒服得歪倒在饭桌前。（三）&lt;br&gt;几点说明：&lt;br&gt;１．小弟我出文的速度实在是太慢了，连我自己都不好意思。不过没办法，实在是没有时间。但我坚信我时刻都在元元和大家的身边，并没有离开。&lt;br&gt;２﹒血缘关系还有一集就结束了，我争取尽快把它贴出来。另外《淫乱秘史（７）之特殊地点》已经基本构思好了，除了大家认识的人物外，我又增加了一些新人。故事的大概就是让男女主人公在各种公共场所做爱，初步构想了八、九个地点。&lt;br&gt;３．由于转码的原因，有些字转不成big-5码，只好忍痛用别的字替换。比如“操”和“穴”都是替换字，我感觉影响了原文的淫荡性，有兴趣的朋友自己不妨将字再替换回去阅读（整理者注：整理时经已代为替换）。&lt;br&gt;４．本文涉及乱伦，望不喜者慎观之。&lt;br&gt;正当高志远、高洁和赵颖沉浸在性交过后的高潮体验中的时候，门突然被敲响了。&lt;br&gt;高洁首先一挺身，把高志远的鸡巴从屁眼儿抽了出去，不顾高志远的精液从屁眼儿里滴滴答答的往外淌，满脸惊慌地低声问：“爸，谁呀？”高志远压住惊恐，道：“我哪知道是谁呀！”赵颖急忙悄声道：“赶快先把衣服穿上再说。”三人急忙奔到里屋，手忙脚乱地穿上衣服。&lt;br&gt;这时敲门声更响了。高洁一边穿着衣服一边问道：“谁呀？”门外一人道：“开门，大姐，我是高原。”高洁一听吁了一口气道：“来了。”此时，赵颖已经跑到厨房作炒菜状了。&lt;br&gt;门开了，高</content></item></essay>