<essay><item><title>快乐家庭的性生活(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;话说这张振奋人到了五十五了，但对性可是强烈得很啊，这大鸡巴可不比小伙子的差，天天都要和妻子马玉玲、佣人孙晓翠一起操穴，有时候还叫自己的儿子和媳妇魏惠娜来玩。&lt;br&gt;昨天因为马玉玲去儿子家了，所以也没什么可做的，便看起了黄色影碟，边看用手撸起了粗黑的大鸡巴。看他那根鸡巴足有20厘米，大龟头粗大还尖尖的，鸡巴上的青筋就像老树根一样，在上面还长了许多小肉粒，这根鸡巴可是全家女人的最爱啊！孙嫂从厨房里走出来，她只穿了件小背心，两个木瓜似的大乳房都吊出了背心底了，她粗大黝黑的奶头比张振奋的脚拇指还粗，腋底下还长了些腋毛，肥大的屁股把花短裤都快撑破了。&lt;br&gt;张振奋见了，嘿嘿淫笑道：「妈的，你都浪成这样了？来，帮老子下下火。妈的，鸡巴都硬死了，让老子捏几下大奶头……呵呵……」&lt;br&gt;孙嫂把背心往上一拉就倒在张振奋身上，一手抓着鸡巴便撸了起来，淫笑说：「哟……夫人不在家里，大哥就乱来啊！嘿嘿……啊……你这鸡巴可真大……哎哟！你把我的大奶头给拧掉了……啊……」&lt;br&gt;张振奋用力捏着大奶头，把孙嫂的裤衩扒了，就在她那个肥大陛︳无毛的阴户上揉捏起来。「妈的，孙嫂你穴可真大，没我的大鸡巴就没人插得下啊！你这阴唇他妈的比马玉玲那大多了。嘿！阴蒂也真他妈的粗，跟老子的拇指大。这阴道也没得说……我说，你这淫货的咋的那么大啊？嘿嘿……」他用力撑开阴道，把四个手指都塞进去。&lt;br&gt;孙嫂含着张振奋的龟头：「唔……就是让你们家的人给操阔了呗……哎哟……把我的子宫都挖出了，你这淫棍……」&lt;br&gt;张振奋的四个手指塞进了阴道，拇指用力按着孙嫂的阴蒂揉，不一下那淫穴里的淫水就「哗啦啦」的流出了。两片黑色的大型阴唇闪闪发亮，上面的皱褶又深又大，勃起发硬的阴蒂更是越发的迷人。张振奋一手抓住那像杯口大的黝黑乳晕把大奶头拉起，足足让拉起来有一指长，孙嫂哪还忍得住啊，一边用力地吮吸着张振奋的大龟头，还叫着：「哎哟……不要啊……把老娘的阴道挖坏了，你就没得操了……啊……我的奶头……啊……唔……」&lt;br&gt;张振奋没有停，反而更加卖力，还嘿嘿笑着：「妈的，你不是喜欢这小日本的SM吗？老子今个玩死你……」张振奋把孙嫂的大阴唇用力拉起交错打上了个结，然后按着她的大阴蒂狠狠地揉着，另一手三个手指插进了屁眼里来回地抽插，把孙嫂弄得是阴户淫水直流，屁眼里又爽又痛，两个大木瓜乳房乱摆。&lt;br&gt;「哎哟啊……你这老色鬼，把我弄死了……用力捏我的奶头啊……唔……给我捅几下肉穴啊……」&lt;br&gt;张振奋把孙嫂给摆横在自己的身体上，一手狠捏大奶房，一手在她的下阴乱捏乱挖……两人还不时亲嘴。孙嫂一翻身两人来了个69式，相互口交起来，孙嫂抓着大鸡巴卖力地吮吸着，张振奋也含住了她长长的黑阴唇，手指扣住阴道口用力扒大了往上拉，马上就现出孙嫂那红红的大尿道。张振奋伸出舌头频频挑逗着，还用手指狠狠地刺激。「哎哟……你这要命的色鬼啊……把老娘的尿给舔出来啊……」自己狠狠撸着张振奋的大鸡巴，拚命地吸住龟头，从她尿道里直射出一股骚黄的尿水，张振奋一口接住，舌头还猛舔尿道口，把她的尿水吸进了肚子里，自己的尿水也急射进了孙嫂的口里，两人还边喝边淫笑。&lt;br&gt;「唔……真骚啊！好吃……嘿嘿……啊……」张振奋道：「妈的孙嫂你的尿好骚啊……」&lt;br&gt;孙嫂淫笑：「你的还不一样吗？大哥快操我吧！穴都死了……把你的大鸡巴往我的大阴道里插啊……啊……」&lt;br&gt;张振奋坐了起来，甩了甩鸡巴头上的尿水，又舔了几下孙嫂阴户里的尿道口，孙嫂马上骑上去，把大龟头往自己的阴道口里一塞，「啊……好大的龟头啊……啊……」张振奋一把拉住她往下一拉，「噗滋」一声鸡巴直插进了子宫里。「哎哟妈啊……怎么那么大啊……快操啊……」孙嫂自己起落着大屁股，阴道里套着张振奋的大鸡巴，把里面的淫水都给挤出来了。张振奋双手捏住两个粗大的黑奶头，胯下也狠狠的往上挺：「唉……你这骚货可真重啊……啊……」他的手指插在孙嫂的屁眼里抠着。孙嫂淫叫道：「哎哟……插到我的子宫里了……啊……淫水又流出来了……啊……」张振奋边操穴，边嘿嘿笑：「老子哪回不操进你的子宫啊？嘿嘿……」&lt;br&gt;两人操了一会，孙嫂转了身，哪知道张振奋把大龟头对着她的屁眼，孙嫂也没看就往下一坐，龟头马上「噗滋」操进了屁眼里。「哎哟！啊……死鬼要我的命了……」她觉得直肠里又涨又痛，自己不禁用手往肉穴里狠狠地挖了起来。张振奋从后面托起孙嫂两个大肉袋用力挤捏，奶水「滋滋」的喷在地板上，孙嫂淫笑：「你啊也不说一声，屁眼里水都没有就拚命地操…哎哟……来劲了啊！嘿嘿……」自己也一起一落的套弄着大鸡巴。&lt;br&gt;张振奋不知道从哪里拿出了一根塑料鸡巴，猛的往孙嫂的阴道里插了进去，孙嫂觉得自己的子宫口一开，不禁又大叫：「哎哟……让你玩死老娘了！别停…快啊……你这老淫棍……」&lt;br&gt;张振奋操着孙嫂的屁眼捏住奶头，还伸出舌头和孙嫂亲吻起来，两人都含糊不清地说着。&lt;br&gt;「唔……爽吗？我的好孙嫂啊……啊……你把我的大鸡巴给夹断了……」「啊……用力……把我的奶水都给挤完了……你……啊……屁眼里也出水了啊……呵呵……大哥，你和嫂子操穴也是这样吗？」张振奋淫笑道：「她啊……哪有你这骚淫啊！呵呵……来，让我帮你抠肉穴。」说完，自己抓住塑料鸡巴狠狠地插着孙嫂那黑红的大阴道，手指不住地刺激着大而粗长的阴蒂，两人都「哼哼嘿嘿」的淫叫着。&lt;br&gt;从孙嫂阴道里流出的阴精水把大腿给弄湿了一大片，肥大陛︳的阴户上淫水烁烁，两片紫黑的大阴唇反在阴道口外，还挂着几条精水丝，大阴蒂粗大而肿胀，在张振奋手指的拨弄下越发的粗大。一个成熟淫妇的生殖器是如此的淫和迷人啊！&lt;br&gt;孙嫂这时候高潮也到了，阴道里不住地收缩着，淫水从鸡巴抽插着的缝里「噗滋、噗滋」喷出肉穴外，喷在张振奋的手上。「啊……别停……老公……快来了……我的阴精来了哦……哎哟！出了……啊……死了…啊……好人啊…大鸡巴老公…用力给我几下啊…又喷阴精水了……啊……」两人都停住了，互相搂抱着，四手在孙嫂的肉穴上揉着，两人还把手里的阴精彼此往嘴里抹，嘿嘿的淫笑着。哪知道忽然一声冷笑：「哈哈……好你个孙晓翠啊！和我老公操起穴来了……」原来是马玉玲和儿子张波、还有媳妇魏惠娜进了门，走到张振奋和孙嫂的跟前。&lt;br&gt;张振奋双手还捏着孙嫂的木瓜大乳房，嘿嘿笑道：「哦……你们都来了。我们两人等不及了就操了起来，还望夫人您见谅啊！」孙嫂的阴道的淫水还流着，顺着插在里面的鸡巴滴在地板上，大家见了都忍不住了，也没说什么了。&lt;br&gt;马玉玲见了也不禁淫笑：「我们一进门就听到有人叫『哎哟老公啊我的阴精出来啊？』是谁啊？」孙嫂笑道：「太太你就不要笑我了，待会儿啊，我们少爷还不是要操你的大肉穴？到时候我想你叫得还比我淫啊！」马玉玲一笑，上去抓住塑料鸡巴：「好你个孙嫂，和我老公操了穴还敢说老娘啊，看我弄死你」说完狠狠地往孙嫂的阴道里抽插起来，自己还伸出舌头舔着两片粗大紫黑的阴唇片：「唔……这阴唇妈的比我的还大啊！唔……老公你也别停啊，咱们玩死这淫货。」&lt;br&gt;张振奋淫笑向魏惠娜道：「小娜啊，来让公公亲亲啊…小波你也别閒着啊，看你妈那淫样……来一起玩啊」魏惠娜笑着扒光了衣服坐在张振奋的身边，两人搂着亲吻起来。张振奋捏着魏惠娜的奶头笑说：「哦……还是咱们媳妇的乳房好啊！真嫩！好滑啊……」&lt;br&gt;张波从后面扒了母亲马玉玲的衣服，跪着舔起了母亲的大肥穴；张振奋的鸡巴猛操着孙嫂的屁眼，手却抠着媳妇魏惠娜的肉穴；马玉玲帮孙嫂抽插着阴道，儿子还舔着自己的肥穴，不时还用手指狠狠的抠几下，一家人真是淫乱至极。&lt;br&gt;这个时候，连张振奋的女儿刘芳和他丈夫吕强也进了屋。这吕强不是别人，他正是魏惠娜的大哥，也是张振奋这个银行行长一手提拔的办公室主任，是大家乱伦的成员。&lt;br&gt;刘芳和吕强见了哈哈大笑：「哎哟啊……看咱们家都成什么了？乱伦操穴大会啊！」马玉玲回过头淫笑：「死丫头，还笑！你的穴也不也是让你爸爸和大哥给操烂了吗？嘿嘿……」吕强淫笑道：「妈啊，今个我让小芳给爸操，你的大肉穴也让我来操操啊！小波，怎么样？」张波一笑：「没问题，我也好久没操咱们小芳的嫩穴了。」张振奋笑说：「还嫩穴啊？还不给吕强这小子给操阔了！」刘芳淫笑：「爸爸你坏…来女儿让你摸摸我的嫩穴…」说着就走了过去，扒了衣服张开腿露出可爱的嫩穴，两片小阴唇早就湿润了，粉红的阴道里也流着淫水。张振奋伸手摸了摸，笑说：「哎哟……还是咱们女儿的淫穴嫩啊！可真滑。」吕强也扒光了衣服，和张波一起抱着马玉玲捏乳房、抠肉穴。马玉玲淫笑：「好了，人都齐了，我看大家就开始淫乱吧！走，上咱们家的『擂台』去。」大家都大笑起来。张振奋从孙嫂的屁眼里抽出自己的大鸡巴，鸡巴红红的，全是屁眼里的肛液，自己见了也淫笑：「妈的，孙嫂的屁眼里的水也不少啊！」说完还狠狠地捏了一把孙嫂的大奶头。孙嫂更是淫，鸡巴还在肉穴里，连拔也不拔了夹住就起来。&lt;br&gt;大家一起上了二楼，开了一间房，看见一张至少是用十张大床合的超级大床，还真挺像是擂台呢！大家一开始就乱了，张振奋抱着自己的女儿亲吻着，手指挖着魏惠娜的阴道：张波和吕强一起抱着母亲马玉玲，一人一边猛吮一边大乳房，手也狠狠的挖着肉穴；孙嫂用力撸着两人的大鸡巴……马玉玲这时候坐起来淫笑说：「好了，大家就开始操穴了吧」张振奋嘿嘿淫笑道：「好，我操咱们的宝贝女儿。」张波：「不行！爸，您还是先操我老婆吧，让我先操妹妹。」他马上拉过刘芳在肉穴上舔了起来。张振奋「吕强笑道：」岳母大人，你的大骚穴我就来操哦！孙嫂，你也来玩嘛！「说完，抱着马玉玲亲吻起来。&lt;br&gt;孙嫂淫笑着说：」我啊，早就想和姑爷你操穴了……啊……啊…哎哟！这鸡巴可真大啊！操进穴里还不爽死了？唔……龟头也这么大……「她边吮吸着鸡巴，边用手挖着马玉玲的淫穴，把马玉玲的淫水挖得是」哗哗「的流：」哎哟…孙嫂这淫货可真会玩穴啊…用力往里面抠啊……阴蒂啊……啊……「马玉玲再也忍不住了，把吕强推倒便蹲了上去，把自己的口水吐在马玉玲那黑红的阴道口上，然后塞进龟头，淫笑着道：」好了，夫人，你们就好好的干穴吧！「马玉玲大屁股」噗滋「一沉，觉得自己的阴道一涨，一根火热的鸡巴插进了自己的穴里，大龟头顶在子宫上，不禁大叫：」哎哟…好女婿啊……你的鸡巴可好大啊…把妈的肉穴撑裂了……用力顶吧。&lt;br&gt;妈要你狠狠的操穴啊……啊……「张波和妹妹刘芳听了直笑，张波说：」大家看咱妈多淫啊，和小芳的丈夫操上穴了啊「刘芳抓着大哥的鸡巴也淫笑：」咱家的人不都这样嘛，看咱爸还和你老婆操上了呢！就咱们还没有对上鸡巴肉穴了……哥哥，你快操妹妹的淫穴吧！「张振奋的鸡巴」噗滋、噗滋「的边在媳妇的阴道里抽插着，边笑着说：」就是啊！小波，你就快操你妹妹的淫穴吧！看，爸都把你老婆操出那么多水来了…嘿嘿！小娜的还真的嫩啊……啊……啊…「小娜边挺着阴户，边淫笑道：」看你说的，还不是咱爸的鸡巴粗，把我淫穴里的淫水给抽出来啊……啊哎哟……爸，用力操我的骚穴啊……啊……「张振奋捏住小娜的乳房，鸡巴就像是拉风箱似的」咕滋咕滋「直响。张波见了也不舔小芳的穴了，把妹妹的屁股抱起来，用龟头在阴唇上磨了几下就是一顶，」噗滋「鸡巴直插入了小芳的阴道里，」咕滋咕滋「的抽插起来。手也不閒着，伸过去捞住刘芳两个有着马玉玲母亲遗传的大乳房，狠狠地捏着」啊……还是咱们小芳的淫穴嫩啊……操着爽啊……这奶房也够粗的，和咱妈的有得比呢……嘿嘿……啊……「刘芳把大屁股往后顶，也叫着：」哎哟……哥，你的鸡巴也大啊！把妹的肉穴都挤满了……龟头又操进子宫口里去了……妈妈你看，哥哥他操死我了……「马玉玲淫叫答道：」啊……哎哟……小芳啊……你老公的鸡巴还把他*的阴道给操坏了……啊……好女婿啊……妈的阴精快让你这大鸡巴女婿操出来了啊……啊……「吕强从下面顶着马玉玲的穴，手狠狠地捏弄着两个巨乳，笑说：」张波……你干我老婆，我干你妈……嘿嘿……岳母大人的穴水真是多啊……滑得鸡巴都使不上劲了……「马玉玲笑着打了下吕强：」你小子尽顾说，快操啊！啊……哦……把我子宫给操开了，你还操啊……啊……「孙嫂在三对淫乱的男女之间不时舔舔马玉玲和吕强的淫穴、鸡巴，不时又用自己的大阴户帮着张波顶撞屁股，还爬到张振奋身边让他边操魏惠娜的穴边抠自己的阴道。这骚货可淫了，她趴在马玉玲的阴</content></item></essay>