<essay><item><title>伟大的妈妈(9)</title><author>床上伴侣</author><content>手握着妈妈的脖子，要妈妈与他接吻，右手一颗一颗地解着妈妈上衣的扣子，坚硬的肉棒顶在了妈妈的肉穴的位置。&lt;br&gt;「太太，你的口水好甜啊。」李达的爸爸继续逗弄着妈妈，帮妈妈解开上衣后，他也将自己的裤子的脱下，他强行拉着妈妈的手握住他的肉棒。&lt;br&gt;「李医生，快点好吗，他们两个小的还在旁边啊，如果……」&lt;br&gt;「好，那我也快点。」李达的爸爸将裤子完全脱下，上衣和白大褂不脱，他将手伸到了妈妈的腰部，将妈妈的红色的丝质内裤拉了下来，放在鼻子上闻了一闻。&lt;br&gt;「啊……好香啊……太太，送给我好吗？啊……你都出水了……」李达的爸爸的手指插进了妈妈的肉穴里，再抽出来，手指上满是妈妈的淫液。&lt;br&gt;他将妈妈拉躺下，要妈妈侧着身子，头悬在床边，他将肉棒放在了妈妈的面前。&lt;br&gt;「不要……我不做这样的事的……」妈妈抗拒着李达的爸爸。&lt;br&gt;「你想不想快点，你不帮我吹，我会慢很多的，来嘛。」&lt;br&gt;妈妈知道这是李达的爸爸故意这样做的，但也没有办法，只好将李达爸爸的肉棒吸进嘴里，李达的爸爸可能也觉得这样不爽，他将妈妈拉到地上，让妈妈将裙子和上衣脱了，蹲在地上，他则坐在椅子上，享受着妈妈的口舌服务。&lt;br&gt;「太太，你的小嘴好紧啊，我喜欢你的小嘴。」李达的爸爸边说边将手伸到妈妈的背后，将妈妈的乳罩的扣子解开，手向下边轻握着妈妈的乳房把玩着。&lt;br&gt;「太太，你的奶子真大啊……抓上去好软啊……」李达的爸爸不断的说着这样的话戏弄着妈妈，但妈妈却不能回应，因为她口中有一条大肉棒。&lt;br&gt;李达的爸爸双手按住妈妈的后脑勺，将妈妈的头不停地压向了自己的胯部，与妈妈做着深喉。而妈妈的双手按在李达爸爸的大腿上，用力的抗拒着，李达的爸爸只好顶起自己的腰部，屁股都有点离开椅子了，只是想让肉棒更能插得更深入一点。&lt;br&gt;他在操了妈妈的小嘴一百多下之后，他轻轻地摇了一下床，觉得并不是太稳固。他将妈妈拉起，借着月光，他贪婪地望着妈妈身上只有长筒丝袜与高跟凉鞋的成熟肉体，妈妈一只手环抱遮掩着双乳，另一只手挡在夹紧双腿的裆部。&lt;br&gt;「太太，我们来吧，再过一会儿，护士就要查房了，那时望不到我们一进来我们就完了，你还是快点吧……」边说边将妈妈拉过来，示意妈妈坐在他的大腿上。&lt;br&gt;妈妈打开双腿，坐在他的大腿上，经过多时间的前戏，两人的下体都是湿湿的，李达爸爸的肉棒毫不费力地就进入了妈妈的肉穴。&lt;br&gt;「太太，你的肉穴真紧啊……」说完，他的双手握着妈妈的屁股，一上一下地套弄着。&lt;br&gt;他则将脸拱进了妈妈的一双巨乳之中，闻得妈妈的乳香，因为椅子比较矮，妈妈的双腿着地，在李达爸爸的运动下，她因为想着快点结束，也配合着将将屁股上下内外的套动，在李达爸爸的胯部研磨着。&lt;br&gt;渐渐地，她也有了快感，从鼻子中哼出了美妙的呻吟声。李达爸爸将妈妈的乳头叼住，用舌头在上边打着圈，再一口将大半个乳房含住，吐出来，吸完了左边的，再吸右边的，妈妈被他整得不行了。&lt;br&gt;「你还没来吗，你怎么这么行的，我都要支持不住了，快点吧。」妈妈一来想快点结束，二来李达的爸爸在这方面的确也有一手，禁不住在李达爸爸面前说起了这样的淫声浪语。&lt;br&gt;「是吗？太太，我真的那么行。」李达的爸爸显然也被妈妈的言语剌激着，他也不管那么多了，他将妈妈拉真起来，要她趴在床上，他站在妈妈的后边。&lt;br&gt;「太太，你要想快就将你双腿打开一点。」&lt;br&gt;妈妈依言打开双腿，八字形地站在地上，等待着李达爸爸的再次插入。&lt;br&gt;李达的爸爸右手手扶着自己的肉棒，左手将妈妈的肉穴撑开一点，再次将肉棒顶进了妈妈的肉穴当中。&lt;br&gt;「啊……真爽啊……太太……」&lt;br&gt;李达的爸爸边说边趴在妈妈的背上，手从妈妈的腋下穿过，紧靠着妈妈支撑着上身的肘子，双手向前，把玩着妈妈的一双巨乳。&lt;br&gt;如果是胸部小一点的女人，因为有手在那么遮住的关系，根本就望不到男方在女人的乳房上的动作，但我的一对确实是巨乳啊，李达爸爸的手上动作清晰无比，他的手指在妈妈的乳头上拨动，在乳房上抓捏着。&lt;br&gt;妈妈爽得转过头去，伸出舌头，而李达爸爸也配合着妈妈将头凑过去，两人的舌头交缠在一起，下边我和李达就看不到了，因为李达爸爸的白大褂完全的遮住了两人的交合部位，我们也没有办法瞧得到。但是李达爸爸的腰一下子一下子的向前顶，妈妈也配合着将屁股翘得更起，让他更好地操弄着自己。&lt;br&gt;两人用这个姿势操了将近三百多下，因为两人怕发出声响，都是将肉棒顶到底再拉出再顶到底的九浅一深的方面，两人特别的费劲。在三百多下后，两人的腿站着时都好像有点抖，但依然坚持着。&lt;br&gt;又再操多了几十下以后，妈妈首先顶不住了，她不再顶起屁股，完完全全的趴在床上，而后边的李达爸爸也再操了几十下后趴在了妈妈的背上，明显两人一前一后都得到了高潮。&lt;br&gt;这时，我和李达明白，这是我们要离开的时候了，两个人轻轻地溜回到了床上，但是下边的肉棒都是硬硬的，但我们都不敢在这里打手枪。&lt;br&gt;我望着放在床头的夜光电子表，已经是一点多了，过了三分钟，妈妈他们也&lt;br&gt;轻手轻脚地回来了，她趴在了我的床边睡了，但我整个晚上都不敢在动，生怕被她警觉到。&lt;br&gt;在他们回来后五分钟，护士真的来查房了。&lt;br&gt;我怀着忐忑不安的心情，慢慢地，慢慢地就睡着了，但不知对面的李达是否也和我一样。（十三）&lt;br&gt;终于又要重新开学了，我们那里又要重新开始分班了，但是我的成绩不怎么样。&lt;br&gt;原本我妈想我去的最好的重点班一班是没什么指望了，但是二班应该还可以吧，加上原来现在的级主级就是我们班的班主任，还是我妈的中学同学，本来这事是十拿九稳的，但在公布前的三天，据我们现在的班主任说我将调到四班。&lt;br&gt;我妈妈大为光火，就自己去找我们的级主任。&lt;br&gt;「喂，是老张吗，是我，你明天上午有空吗，我到你家来一下，谈谈我儿子的事。」&lt;br&gt;「什么，什么不行，我跟你老同学了，怕什么，我不带东西到你家行了吧，就这样了，我下午四点钟到啊。」&lt;br&gt;「儿子，下午妈要到张老师家去，你给我听话点，别到处乱跑。」妈妈对我说。&lt;br&gt;现在还是放假的时节，教师宿舍里的大部份教师不是回到郊区的福利房去住就是到外边去旅游去了，张主任的妻子也在这个时候到外边度假了。&lt;br&gt;「老张在吗，是我啊，阿珍啊。」妈妈叫道。&lt;br&gt;这时门开了，张老师一探头，「进来吧。」张老师将妈妈让进了屋里。&lt;br&gt;当两人坐下，妈妈首先就忍不住了。&lt;br&gt;「哎，我说老张，我们还是不是老同学了，这次分班你怎么这样分法，上次跟你不是说过我儿子要在二班吗，你怎么给了个四班啊。」&lt;br&gt;「你先别急，万事好商量嘛。」张老师给打着哈哈边瞧不起着我妈。&lt;br&gt;妈妈今天穿着一身绿色的短裙，裙子的长度刚到大腿。上边是一件的短袖白色衬衫，下边是白色闪光长筒丝袜，枣红色的搭扣高跟鞋。&lt;br&gt;张老师的眼睛不停地在妈妈的大腿以及胸部来回的转着。开始的时候妈妈没怎么注意，但后来也瞧清楚了。&lt;br&gt;「这事不好办啊，名单已经定了，不好变吧，加上又不是我一个人说了算，还有几个老师，主要是两个副主任他们也有权的嘛。」张老师好像显得央︻为难的样子。&lt;br&gt;妈妈一瞧就知道他是想捞点好处了，还正舍不得孩子套不住狼。妈妈一狠下心，为了儿子，应该花的还是要花的。&lt;br&gt;「老张，我们都是老同学了，你也应该知道我的性格，这事你给个明确答复我，你个人是成还是不成。」&lt;br&gt;「阿珍，你这样说就太见外了，不是我不帮忙，真是没办法，要三个人合议才行。」&lt;br&gt;「无论如何，我儿子就要到二班，要东西还是要钱你开个价，三个人一份不少。」&lt;br&gt;「阿珍啊，谈钱就伤感情了，这样吧，晚上我把他们叫到一起，到河边去吃饭，那里的人比较少，礼物就不用买了，钱也不要送，老同学只能帮你到这一步了。等一下就瞧你自己的口才了。」&lt;br&gt;下午七点，张老师开着车与妈妈来到远离市区的河边食街，另外两个副主任也到了。张老师找到了另外两个老师。&lt;br&gt;「这是李老师、这是王老师。」&lt;br&gt;「这是ＸＸ的家长，我的老同学。」&lt;br&gt;三人相互打了招呼。到了河边的一张桌子上坐下。&lt;br&gt;「不如我们上船去吃吧，感觉还不错，加上我们谈的事………」李老师提议道。&lt;br&gt;张老师的眼睛扫向妈妈，妈妈现在有求于他们，忙说：「好，好，还正我也&lt;br&gt;没试过，就坐船到外边吃吧。」&lt;br&gt;几人点了菜，叫了几瓶白酒，用一百元定了一只船，他们一边吃一边叫船家将船开到一个小岛的旁边，船家的脸上露出一阵诡异的笑容。&lt;br&gt;「几位，老师，我儿子的事，就请你们多多帮忙了。」妈妈说。&lt;br&gt;「份内之事，应当的应当的。」王老师已经喝得满脸通红，拍着胸脯说。&lt;br&gt;船夫这时已将船停在小岛的旁边，那个小岛上灯也没有，亮得只是船上的灯光。船夫也识趣地回到驾驶室，不再现身。&lt;br&gt;但时李老师借醉将椅子拉到妈妈旁边，拉着妈妈的手就要喝交杯酒。&lt;br&gt;「来嘛，李太太，反正这里没人，你酒量真好，我们几个都喝你不过。」&lt;br&gt;两人拉拉扯扯的走到船仓的边上，酒都洒在了妈妈的白色丝质衬衫上，原本半透明的衬衫更能让人瞧得更清楚了。&lt;br&gt;天气本来就热，加上喝的都是白酒，两人身上都湿透了。张老师与王老师都是笑嘻嘻地瞧不起着两人。妈妈里边的绿色半罩杯胸罩明显地贴在妈妈的身上，这时船上的马达已经关了，船只是在水上飘着。&lt;br&gt;两人在纠缠过程中，李老师一下子就滑倒在地，连带着妈妈也倒在了他的身上。他只觉得妈妈的成熟丰满肉体的手感是如此的诱人，他抱妈妈不让她起来。&lt;br&gt;「李老师，不要，不要这样。」妈妈边挣扎边说。&lt;br&gt;「你还想不想儿子进重点班了，想就给我乖乖地听话。」&lt;br&gt;「老李，你不要这样啦，强迫人家多不好啊。」张老师走过来，做出要扶起妈妈的样子，但是他的手却在妈妈的身上来回的摸索着。&lt;br&gt;这时妈妈已经完全了解到，他们的目的了，怪不得他们要到这种地方吃饭，还不收礼物，原来他们要的是自己的肉体，但为了儿子，只好让他们乱来了。&lt;br&gt;李老师要船夫要了块很大的油布，要在他在船上，他们上岸去做。&lt;br&gt;李老师在一个小山坡上铺好油布，他一下子就拱到了妈妈的下部，将她绿色的裙子拉到腰部，隔着肉裤吸着妈妈的小肉穴。这时的王老师也露出了他的色狼本色。&lt;br&gt;他来到妈妈后边，伸出舌头舔着妈妈的屁股，妈妈被一前一后的两个男人挑逗着，身体越来越热，张老师则坐在地上，像欣赏一样瞧着我妈。&lt;br&gt;「李太太，你的屁股真滑啊。」王老师在后边叫着。&lt;br&gt;这时李老师也不甘示弱，「李太太，你的小肉穴好香啊。」&lt;br&gt;妈妈被他们两人说得满脸通红。但她也被他们的舌功引起了性趣。她一只手向后按在王老师头上，另一只手则按在李老师头上，两人得到这样的鼓励，越发加大剌激的力度。&lt;br&gt;这时张老师已经脱光了自己的衣服，他慢慢地走上来，将妈妈上衣的扣了一颗一颗的解掉。脱下，露出了妈妈那绿色半罩杯乳罩包不住的巨乳。&lt;br&gt;这时李老师也将妈妈的裙子拉了下来，妈妈下边是绿色的吊袜带吊着白色的长筒闪光的丝袜，枣红色的搭扣高跟鞋。&lt;br&gt;张老师用手一摸，原来妈妈上边的不完全是半罩杯的胸罩，上边还有两条透明的肩带，明显是妈妈自己换上去的。李老师将妈妈的内裤也拉了下来，他的手指插进了妈妈的小穴里，再抽出来。&lt;br&gt;「太太，你下边都湿了。」&lt;br&gt;张老师拉着妈妈，他睡在油布上，套弄了几下自己的大肉棒。&lt;br&gt;「阿珍啊，来，帮我吹一下。」妈妈只好走了过去，双手按在张老师的大腿上，用嘴为张老师服务了起来。&lt;br&gt;妈妈的巨乳隔着乳罩顶在了张老师的大腿上，张老师感觉到爽极了。他示意妈妈向后解开乳罩，妈妈反手解着乳罩，一对巨乳完全释放出来。&lt;br&gt;这时，妈妈的全身只有丝袜、吊袜带和鞋子了，张老师要妈妈胯骑到他的上边。他要妈妈扶着他自己的肉棒，轻轻地坐下来，妈妈反手握着他的肉棒，坐了下去。&lt;br&gt;「阿珍，你的小穴好紧啊，不错，你们两个愣着做什么啊，快来上啊。」&lt;br&gt;得到张老师的提醒，两人将身上的衣服脱光了，站到妈妈的两侧，将肉棒伸向妈妈。妈妈只好一手一只肉棒，时而将李老师的肉棒吸进口中，时而将王老师的肉棒也舔一下。&lt;br&gt;妈妈拉起王老师的肉棒，将他的双丸吸进口中，轻咬着下边的双丸，另一边则轻抚着李老师的双丸，又用拇指按在他的马眼上，用手轻轻地套动。&lt;br&gt;</content></item></essay>