<essay><item><title>伟大的妈妈(6)</title><author>床上伴侣</author><content>起了张强的兽性。他将妈妈一把推倒在书房内的床上，一下子就压在妈妈的上边。妈妈的上衣已被拉开，短裙也拉到了腰部，黑色的透明内裤被拉下，挂在妈妈的左边小腿上。&lt;br&gt;你叫啊，叫啊，这里没人听得到，就听到了，你以后还有脸子吗。你想一想你的亲戚和儿子吧。妈妈一听，是啊，妈妈马上收了声，但还在不停地反抗。但女人的力量是有限的，终于，妈妈没了力气。在床上任由张强搞上去了。&lt;br&gt;我和张明在对面望着这边，已吓得不会说话了。张强这时将妈妈拉到大书桌上，将桌上的东西全都扫到了地上，将妈妈放在上边，他趴在妈妈上边，吸着妈妈的嘴唇，妈妈起初还是避着他的，但他的手强而有力地拉着妈妈的头，硬是将妈妈舌头从嘴里吸着，妈妈捲曲的淡红色头发散在桌上，在阳光下格外耀眼。这时张强的口气，有所放软，对妈妈说，你就顺一顺我吧，好吗？你知不知道我多喜欢人，好吗。妈妈想反正已经是这样了，还是顺了他吧。于是也完全停止了反抗。&lt;br&gt;张强站在了书桌边，将妈妈的头拉过来，左手将妈妈的头发拉成马尾状，将大肉棒放在妈妈的面前，「给我吃下去。妈妈紧合着嘴唇，张强一掌打在妈妈丰满的屁股上，上边立时多了五个指印，妈妈无奈之下，只好将张强的肉棒吸了进去。&lt;br&gt;就在这时，外边有一辆摩托车进到小院子里来，张明一望，「是我哥，」这时张力（张明的哥）也已发现爸爸的车子在，他也轻手轻脚地走到爸爸书房口，只见爸爸的肉棒正让一个中年熟妇吸着，因为妈妈的脸是向外的，妈妈脸上的表情张力望得一清二楚。&lt;br&gt;这时张强也已发现张力了，他对他骂一一句「小子，还不过来帮忙。」张力一听，老爸让他也上，实在太好了，本来在刚吃饭时就觉得这个省城来的女人不错了，但现在就可以操她，就像在梦中一样，他将衣服脱光，也加入了战团。&lt;br&gt;妈妈这里被拉到地上，张强两父子对站着，妈妈则坐在地上，丰满乳房，结实的双腿，丰翘的臂部。另两人的肉棒高高竖起。妈妈只能从在地上，吸着两人下边的睪丸，时而吸着大肉棒，并从根部舔起，双颚因吸着两支肉棒而陷了下去。&lt;br&gt;妈妈又被拉到桌上，张强仍是将肉棒交给妈妈吸着，而张力则是在妈妈的后边，从后边将肉棒放进了妈妈的下边。&lt;br&gt;张强依然将妈妈的头发拉成马尾状，妈妈的左手轻托着张强的双丸，舌头在张强的龟头上轻舔着，妈妈的右手则放在下边，握着张力的肉棒放进自己的小穴中。张力将妈妈的一只脚拉起，双手握着妈妈的大妥，从下边用力地向上顶动着，在经过妈妈小嘴润滑过的肉棒轻易地在妈妈的小穴中上下耸动，张强的右手也没閒着，他将妈妈黑色前开式乳罩拉开，露出妈妈一双动人的巨乳，他握着妈妈的乳房，一边握一边想，城里的女人波就是大，张力则从后边吸着妈妈的耳垂，和扣颈，这可是妈妈的性感带，妈妈将左腿向后一伸，夹住了张力的屁股，转过了头一只手抱着与张力的头与接吻，另一只手则仍在搞着张强的大肉棒。张张与妈妈舌头在嘴处交缠着，张强听到外边有响声，走开一望，原来是老爹回来了，他在下边望到张强与张力的车子，在院子里又听到妈妈的呻吟浪叫声。他也三步并作两步的上来了。&lt;br&gt;张力吸着妈妈的双乳，又吸又咬，妈妈的双乳上布满了红色，他只对妈妈的乳户用力，下边就少了力度，妈妈用自己的屁股用力撞向张力的下边，头则放到了张力的胸部，用性感的舌头在张力的一双乳头吸舔着。张力这时再也顶不住了，将他的精液全部送到了妈妈的小穴中，妈妈用力抱紧张力，双手双脚紧紧缠着。&lt;br&gt;在张力的狂操下妈妈得到了第一次高潮。&lt;br&gt;这时，老张也已脱去了衣服，妈妈一望，是他。「张叔」只叫了一句，妈妈的嘴就已叫不了，因为老张的那肉棒已经放进了妈妈的口中，妈妈这时站在地，脚上白色无后跟高跟凉鞋穿在脚上，使得屁股更向上翘起。张强则站在他的后边，肉棒在妈妈的屁股缝中轻磨着，他一咬牙，将他的肉棒捅进了妈妈刚被精液灌注过的小穴，妈妈的双乳被老张从上边握着。老张双手，在妈妈的乳头上玩弄着，妈妈爽得吐出老张大肉棒「天啊，太爽了，啊，不要停，」之后又将肉棒吸进了，好像要把老张的整个下边都吃掉一样。张力坐在床上，望着爷爷和爸爸两人操着妈妈，肉棒又开始硬起来了。这时老张已开始有感觉了，他将肉棒从妈妈的口中拉开，走回自己的房间，张强见老子走开，将妈妈平空拉起来，要妈妈妈妈腿盘在自己的腰杆上，他仍从后边操着妈妈，妈妈口中已没有肉棒，原本轻声不清的呻吟变成了高声的浪叫，「天，爽，啊啊，不要。不要停啊。张强这时也回加快了速度。&lt;br&gt;他将妈妈反过后让妈妈在桌上，双腿放在自己的肩上，将妈妈的小脚放进了自己的口中，轻咬着妈妈性感的尖尖的足尖，不一下，妈妈左边的脚上脚掌、脚&lt;br&gt;趾、脚背上的丝袜部分已全是张强的口水，张力这时也已上来，吸着妈妈的乳房，老张则重新回来了，他一定是吃了药，肉棒也像儿孙一样，高高竖起。他像刚才儿子一样将妈妈的头发拉成马尾状，将妈妈的头向拉自己下部，妈妈一手抱着张力的头放在自己的胸前，定好位置后，将手伸向张张的下部，握着他的肉棒套弄起来。头则在老张的下边为他服务。&lt;br&gt;张强在抱着妈妈丰满的大腿，在上边伸着舌头吸着，亲着，妈妈的长丝袜上布满了张强的口水，妈妈的哼吟声充满了整个房间，张强操了妈妈几百下后，已达到了他的极限，突然以冲刺的速度操着妈妈，妈妈在张强之前达到了第二次高潮，她的呻吟声慢慢低了下去。张强在妈妈的胯间用力耸了几下，将大肉棒拉开，精液向妈妈的上身射向后坐在了床上。&lt;br&gt;张力和老张将妈妈拉到了床上，妈妈在给胖胖的老张吸着肉棒，张力则在睡在下边吸着妈妈的巨乳，张强则坐在边上望着这一场春宫戏。不一会儿，张强又回复了战力，又重新加入了。&lt;br&gt;妈妈这时全身上下只有一双湿了的丝袜，淡红色的卷发，已让汗水和精液沾在脸上，老张这时提枪上马，要妈妈从在他肉棒上，张力和张强一人一边，站在床上，妈妈一手一只肉棒，舌头轮流在两父子的肉棒上吸着，吸着，吸着，张力转到妈妈后边，一个手指插进了妈妈的屁眼，妈妈虽说以前试过肛交，但突然这一下还是吓着了她，张力将妈妈下体上的润滑液在妈妈的屁眼上轻涂着，妈妈也&lt;br&gt;配合着张下体打开，张力肉棒慢慢地插进了妈妈的屁眼中。&lt;br&gt;「好爽啊，天，啊，啊，。」妈妈陛︿着，将张强的肉棒吸着，用舌尖舔着张强的马眼，双丸，张强受到剌激，拉着妈妈的头做深喉，妈妈的双颚也因吸肉棒而深陷下去，在张强的狂操下，妈妈的双眼突起，好像气都已用完一般，才将肉棒拉开。&lt;br&gt;张力和老张两爷孙则在一人一个穴，在操着妈妈，妈妈因过度性感变得红肿的阴道使得老张觉得妈妈的肉棒像她的小嘴一样紧吸着，不像生过小孩的妇人。&lt;br&gt;肉棒在屁眼里的张力更不使说，屁眼比小穴紧多我，他的胯部撞在妈妈的屁股啪啪有声，两父子孙你进我退，你上我下，加上在前边的张强，妈妈在三个人中间，她的三个洞没有一丝空閒，一人一洞，整个房间全是性交的体味和妈妈的呻吟。&lt;br&gt;张力第一个不行了，他在操了妈妈百多下后，将肉棒拉到妈妈后边，将他年轻的精液全部散在了妈妈的屁股与背上，张强与张力交换了位置，张力坐在床头，妈妈用舌头为他清理着还带有自己排泄物的肉棒，张强则接替了儿子的位置，将肉棒插进了妈妈的屁眼中。&lt;br&gt;老张虽说是吃了药，但年纪是大了，在妈妈肉穴的紧逼下，他终于张自已的精液全部送进了妈妈的小穴中，他也坐在妈妈面前，让妈妈用舌头清理着他的肉棒。&lt;br&gt;别看张强已经将近五十，但是体力真是惊人。&lt;br&gt;妈妈已将近筋疲力尽了，趴在床上，让张强操着她的屁眼，张强趴在她后边，妈妈与轻轻接吻，张强从后边玩弄着妈妈的巨乳，妈妈轻声对张强说：「你真强啊，你是不是畜生啊，操这么长时间还有劲，我都要被你操死了，啊，啊。啊」&lt;br&gt;张强听到妈妈的说话，就如同打了支强心针，更加强用力地操着妈妈，在她的脖子上耳垂上咬着，全然不理妈妈的痛叫，背上，一双巨乳更是伤痕累累。之前他已有过一次了，第二次更能持久，妈妈又有了两次高潮。直到妈妈趴在床上不会动了，他才将第二次交给了妈妈的屁眼。&lt;br&gt;&lt;br&gt;（十）&lt;br&gt;我和张明在对面楼躲了一个下午，终于等到他们三个和妈妈走了，我们两个才从小楼的后门走了，连张明的爷爷也没有惊动。我们走的时候已经五点多了。&lt;br&gt;事实上，从前偷望妈妈与别人做爱已不是第一次了，但这样剌激的还是第一次，我却在表面上对张明说：「你为什么拉住我，那是我妈妈，你这样还是朋友吗？！」&lt;br&gt;张明笑着说：「没什么，让你白看一场好戏，你不觉得比Ａ书还爽吗。」我也觉得张明说得对。&lt;br&gt;我和张明边说边走，不知不觉走到村边的一个小商店前，张明拉着我坐下，「急什么，我请你喝啤酒。老板，拿两支生力来。」&lt;br&gt;说着说着，我和张明一起喝起了啤酒。这时隔壁的桌子来了三个年龄和我们差不多的小孩，也叫了几支啤酒和花生吃，我们也没理会他们。&lt;br&gt;他们喝的速度很快，一下子就几瓶下去了。我们也不管他，他们喝他们的，我们喝我们的。这时，其中一个站了起来，要去厕所，他走到我们边上，「喂，让开。」口气大得很。&lt;br&gt;因为我也喝了两瓶啤酒，他这么不客气，我的气也往上冲，「让、让、让，让个鸟啊。」那人一听，愣了。&lt;br&gt;张明上来拉着我，赔笑着对那个人说：「军哥，这小子外地来的，他不知道你老人家，不好意思、不好意思。」&lt;br&gt;那个军哥脸上的表情松了点，但还是很紧，「叫他说话小心点，操他妈的，小子，你记住在这里别那么牛，操你妈的。」&lt;br&gt;本来张明已经拉住我了，但我一听那个鸟人居然这样说我妈妈，我的气就往上冲，「操你妈的！」我一冲上去就是一个勾拳，那小子脸上马上肿了起来。&lt;br&gt;他的另外两个同伴上来帮忙，但那两个明显比我要小几岁，根本不是我的对手，几下就倒下了。张明吓得坐在一边不会动了，当我将他们三个都搞倒准备走时，张明却让我先走，那个小子还在地上恶狠狠的说：「小子，你等着，我跟你没完。」&lt;br&gt;走了一阵后，张明赶了上来，只见他面如土色，「你不长眼睛啊，我叫你不要打架，你偏要，你知道他是谁，他是黑社会老大的孩子，他和我哥一个学校，自己在学校也是老大，校长都不敢对他怎么样，你惹祸了。」我这时才知道事情的严重性。&lt;br&gt;我和张明三步并作两步回到了姨婆为我和妈妈准备好的房子。这时，太阳慢慢地落了下来，日落在这些村落真是比城市好看多了，但我和张明却没有欣赏的意思，直走回去了。妈妈这时已在房中，她已恢复得不错了，如果不是我们下午亲眼望到，绝不知妈妈下午经历过一场４Ｐ的性交。&lt;br&gt;妈妈这时叫了外卖，她和我还有张明三个人一起吃了起来。我们一直都不敢说下午的事，大约九点钟多央︻，我们担心的事终于发生了。&lt;br&gt;姨婆的这间房子是一间在田边的旧房，姨婆本来想让我妈和她一起住，说说话，但是她家这几天要做酒席，忙不过来，只好在做完之后再说，妈妈也觉得这小洋房不错，就住下来了。&lt;br&gt;这时外边来了几辆摩托车和小车，每一车上都有坐满了人。他们让那个阿军敲门，说是找我的。妈妈也不知道是怎么回事，就开门让他们进来了。当望到有十几人时，妈妈才觉得不对，但事已至此，只能让他们进来了。&lt;br&gt;被我打的那个阿军跟在一个人的后边走了进来，那个人十分高大，长得又黑又壮，就像一个打手一样。当他望到房子里只有我们一个女人两个小孩时，他挥了挥手，其他的人就没再进来。&lt;br&gt;他对我妈妈说：「这位小姐，我叫李东，今天下午，你的儿子打了我儿子，你看看这伤口。」他还在不停地说，但这时我已什么也听不到了，因为我妈妈用严厉的眼神望着我，我只好低下了头。&lt;br&gt;妈妈一望就知道答案了，她转过头对那个人说：「这年龄的小孩本来就比较冲动，打架的事，你想怎么办吧。」&lt;br&gt;我这时不由气向上冲，「妈，是他说粗话，他说操你妈，我才打他的，他也&lt;br&gt;打了我，你不信可以问张明。」&lt;br&gt;那个李军在他爸面前就像变了一个人，只是小声和他爸说了几句，没有像刚刚一样嚣张。&lt;br&gt;这时李军爸爸说话了：「这样吧，小孩子到隔壁小楼去，我们大人来谈。」&lt;br&gt;说着，他拉起了袖子，露出了布满剌青的手臂，叫了两个男的进来，将我们带到小楼里，将门关上。我一急，和张明跑到了二楼上边去了。这时，妈妈和那个李东，还有几个人所在的房子大门关上了。&lt;br&gt;妈妈这时感到有点绝望，问：「那李老板，你想如何解决？」&lt;br&gt;这时那个李老板淫笑着说：「你没听清楚吗，我儿子说</content></item></essay>