<essay><item><title>迷乱生涯(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章　慈母为儿春心动　订下恩爱十年约&lt;br&gt;我出生在云南昆明一个显赫的家庭，自幼过惯了锦衣玉食的少爷生活，父亲生前是昆明首屈一指的富商，娶了两个太太，是一对出身名门的亲姐妹。&lt;br&gt;外公是云南有名的神医，母亲姐妹三人，多才多艺，貌美如花，是昆明出名的姊妹花，当年一起嫁给父亲的是两个姐姐，大姨妈是大太太，生下了两个姐姐一个妹妹，我妈就是二太太，生下了我，而小姨妈则嫁给了昆明卫戍司令王威，生活也很幸福，唯一美中不足的就是一直没有生育。父亲还有一个比他小十岁的小妹妹。&lt;br&gt;在我三岁那年，父亲不幸意外身亡，我们全家在悲伤之后没有被这飞来横祸所吓倒，并没像外人所猜测的那样四分五裂，而是互依互靠、温馨幸福地生活在一起；因为妈妈生下了张家三代单传的独苗──我，所以父亲留下的庞大家产就由妈妈掌管着。&lt;br&gt;由于家中只有我、妈妈、姨妈、姑姐、大姐、二姐、小妹七口人，除了我这个未成年的『男人』，剩下的全是女性。&lt;br&gt;为了安全起见，也为了防止别人说閒话，所以妈妈和姨妈商量之后，就把家中的男仆全辞退了，只留下一些女仆和丫环。&lt;br&gt;至于家中没有男人后的安全保卫问题倒不用愁，因为外公不但有祖传医术，同时也有祖传武术，因为武术和医术本来就是不分家的嘛，所以妈妈姐妹三人也都跟着外公学了一身还算不错的武艺，都是文武双全的奇女子，有她们在就不怕坏人来捣乱。后来姑姐也在我十岁那年出嫁了。&lt;br&gt;因为我是家中唯一的根苗，所以全家人都十分珍爱，妈妈、姨妈和姑姐及两个姐姐一直叫我「宝贝儿」，而不叫我的大名「仲平」。&lt;br&gt;从一出生，妈妈、姨妈就对我十分疼爱，照顾得无微不至，含在口中怕化了，捧在手中怕飞了，凡事都顺着我的意；特别是姨妈，别看不是我的亲生母亲，可对我的宠爱一点也不亚于我的亲妈。&lt;br&gt;记得我小时候曾生过一场大病，可把她们急坏了，日夜双双守在我身边，谁也不愿离去，凭借她们渊博的家传医学，又遍请名医，费了九牛二虎之力，才医好了我的病。&lt;br&gt;我的病好了，她们却都累病了，她们为我操尽了心血，我十分敬爱她们，愿为她们奉献一切，使她们得到幸福，得到快乐。&lt;br&gt;姑姐对我也宠爱极了，疼爱有加，关怀备至。&lt;br&gt;从小我就跟着妈妈一块睡觉，不知为什么，每个晚上上床之后，妈总爱看着我发楞，然后就抱着我亲吻，还经常抚摸我的浑身上下，有时连我胯下的小鸡鸡也不放过，每天都要花上一段不短的时间摸捏揉搓一番。&lt;br&gt;（后来我的阴茎之所以长成了特大号的宝贝，除了因为我父亲的阴茎就是大号的而给了我先天的遗传之外，在某种程度上可能与我小时候妈妈对我每天进行的这种按摩有关系，这一定产生了很好的助长做用，要不然，我的那东西怎么会超过父亲，比他的更粗更大更长？）&lt;br&gt;妈妈还常说觉得身体不舒服，让我替她按摩，在她身上揉捏按抚，她的身材丰满，线条优美，肌肤柔软光滑而富有弹性，我的小手摸着有一种异样的舒服感。&lt;br&gt;在我八岁那年的夏天的一个晚上，发生了一件对我的一生影响很大的事，令我终生难忘：那天晚上，我和妈妈上床睡觉后，妈妈先对我进行了每天必不可少的亲吻、抚摸、按摩后，就说她的肚子不舒服，让我给她揉揉。&lt;br&gt;于是，我的手就在妈妈的肚子上轻轻地揉了起来，感到她的小腹微凸浑圆，柔软光滑，弹性十足，按抚着十分舒服，妈妈也细瞇着媚眼，透出一脸十分舒爽的样子。&lt;br&gt;我的小手按着按着，不知不觉地滑到了妈妈的胯下，隔着小内裤碰到了一片蓬松的毛状物，和像温热的小馒头似的软绵绵的一团肉，却并没有和我一样的小鸡鸡。&lt;br&gt;妈妈冷不防被我摸到了那里，「啊……」的一声娇呼，粉脸生春，媚眼微瞇，双腿也一下子蹬直了。&lt;br&gt;我傻乎乎地问：「妈，您怎么没长小鸡鸡呢？」&lt;br&gt;妈妈一听，噗哧一声笑了：「宝贝儿，你这个傻小子，怎么问这个呢？也好，妈就给你说说，免得你长大了什么也不懂，闹笑话。&lt;br&gt;你所说的小鸡鸡，是你们男人特有的宝物，医学上学名叫『阴茎』，咱们民间就叫它做『鸡巴』，我们女人是没有那玩意儿的。」&lt;br&gt;「那你们女人长的是什么？」我继续问。&lt;br&gt;「你管我们长的是什么呢？关你什么事？」妈妈故意逗我。&lt;br&gt;「好妈妈，让我看看吧。」&lt;br&gt;我提出了一个令她意想不到的请求。&lt;br&gt;「啐，去你的，臭小子，敢打你妈妈的主意。」&lt;br&gt;妈妈脸红红的，有点难为情的样子。&lt;br&gt;「什么叫『打妈妈的主意』？我不懂，让我看看嘛，好妈妈，求求您啦，您不是说怕我长大了什么也不懂闹笑话吗？您不让我看，那么我不是还不懂吗？求求您，我的好妈妈，就让宝贝儿看看嘛！」&lt;br&gt;我好奇心大起，继续哀求着。&lt;br&gt;妈妈起先还是不让我看，但经过我锲而不舍的哀求，她被我缠不过，只好答应了，但是又说：「嗯，看可以看，不过你千万要记住，不能让别人知道！」&lt;br&gt;「好的，妈，我保证不说！」&lt;br&gt;妈妈起身脱去了内衣，躺到了床上，把我拉到了她两腿之间，红着脸说：「看吧，看个够，反正你当年就是从那里出来的，那时也见过的，只不过你绝对不记得罢了。你这个臭小子，真把妈缠死了，妈怎么碰上了你这个小冤家，一见到你，妈就没主意了。」&lt;br&gt;那时我才八岁，还不知道欣赏妈妈那迷人的玉体，只向她两腿之间一看，只见隆突又丰满的阴户，像半个刚出笼的软馒头那么大，彷彿还热腾腾地冒着热气；阴毛不很长却很多，浓密而蓬乱地包着整个突起肥美的阴户，中间有一条若隐若现的肉缝，红通通的很是诱人，肉缝已经有些湿润了。&lt;br&gt;「妈，你们女人的这东西叫什么呀？怎么这么好看？」&lt;br&gt;「呵，好小子，这么小小年纪就知道欣赏女人的那东西了？我们女人这东西，学名叫做『阴户』，咱们民间就叫『屄』，有些方言还叫『嫩屄』……」&lt;br&gt;妈给我讲解着，但脸庞红得像盛开的桃花。&lt;br&gt;妈妈大概怕我不懂，又坐起来，用手翻弄着她的阴户给我做实物讲解：「这一团毛，和你们男人的一样，叫阴毛，不过你们男人的还可以叫鸡巴毛，自然，我们女人的也可以叫屄毛了；小肚子下面凸起的这一块叫阴阜，阴阜下面这两片能分开的嫩肉叫大阴唇，分开这两片大阴唇，里面这两片更嫩、更娇艳的嫩肉叫小阴唇；分开小阴唇，这里有两个小洞口，之所以说是洞口是因为里面都有肉洞，上面这个小口叫尿道口，里面的肉洞是尿道，是我们女人屙尿用的的信道；下面这个稍大点的洞口叫阴道口，阴道口里面的肉洞就是阴道，阴道就是肏屄和生小孩用的。两片小阴唇上面会合处的这一粒鲜艳娇嫩的肉核呢，就叫阴蒂，它是我们女人身上最敏感的地方。」&lt;br&gt;说着，妈妈还用手轻轻地捏弄了阴蒂几下，阴蒂有些发涨勃起了。&lt;br&gt;（注：『肏』字是专指阳具插入他人身体的动作，而发音则各地不同，在云南则与日字同音，上海则读操，广州读『丢掉，切音』）&lt;br&gt;「妈，为什么男女长得不一样呢？」我不解地问。&lt;br&gt;「乖儿子，那是上天造人的杰做，也是人世间最快乐的源泉。&lt;br&gt;我们女人生了一个肉洞儿，你们男人长了一根肉棍儿，就是让你们男人来插我们女人的，这就叫性交，也就是民间俗称的肏屄，这是人世间最快乐的事，这样一来，人类才会延续，才会生小孩儿了，小孩儿才会从我们这肉洞中生出来了。」&lt;br&gt;「那我是从您这洞洞中生出来的吗？」&lt;br&gt;「当然是了，我是你妈，你不从我的身上生下来，从谁的身上生下来呀？不从我的洞洞中生出来，从谁的洞洞中生出来？生你的时候，可把妈痛坏了。」&lt;br&gt;「为什么呀，妈？」&lt;br&gt;「为什么？还有脸问，你想想，你生下来的时候，虽然是很小，可也有这么大一块，硬从我这个密不透风的阴道中硬挤出来，能好受吗？」&lt;br&gt;妈妈故意崩着脸说。&lt;br&gt;「妈，您受苦了，谢谢您，儿子该怎么报答您呢？」&lt;br&gt;八岁的我已经懂得孝敬妈妈了。&lt;br&gt;「傻儿子，天下哪有母亲生儿子是为了让儿子报答的道理呢？不用你报答，只要你爱妈妈、孝敬妈妈就行了。」&lt;br&gt;妈妈温柔地笑了，是那么的慈祥，和蔼。&lt;br&gt;「妈，我当然爱您！当然孝敬您！」&lt;br&gt;我听妈说完，用手轻轻摸了摸妈那好看的嫩屄，觉得软绵中微微有些发硬，不像初碰到时那么柔若无骨，就问道：&lt;br&gt;「妈，怎么又变硬了？」&lt;br&gt;「臭小子，还不是让你逗的？我们女人的这东西，在有性慾的时候也会微微发硬、膨胀，这和你们男人的那东西在有性慾时能硬得像铁一样、胀大一倍左右，道理是一样的。」&lt;br&gt;「妈，这鸡巴为什么不会硬呢？还有，怎么没有阴毛呢？」&lt;br&gt;「傻儿子，你还小，等你长大了，阴毛就会生出来了，到那时，你就也会有性慾了，一有性慾鸡巴也就会硬了，而且我保证，你这玩意儿硬起来会比别人壮观上好几倍。」&lt;br&gt;「那什么又叫性慾？我现在怎么没有？」我又问道。&lt;br&gt;「性慾就是有了性交的慾望，说句虽然难听但却实在的话，就是想肏屄了，唉，你还小，怎么会有大人才会有的性慾呢？」&lt;br&gt;「原来是这样呀，妈，您的这里现在有点硬了，按您的说法就是有性慾了，也就是说您是想肏屄了？」&lt;br&gt;我摸着妈的阴户问。&lt;br&gt;「嗯，去你的，你怎么能这样子说我？我可是你的亲妈呀！」妈妈有点生气了。&lt;br&gt;我赶紧安慰妈：「妈，我的好妈妈，我是和您开玩笑呢，不要生儿子的气嘛！」&lt;br&gt;我爬在妈妈身上撒着娇说。&lt;br&gt;「妈知道你在和妈开玩笑，妈不怪你，哪有当妈妈的和儿子计较的呢？臭小子，真是个天生的风流种，这么小就会调戏女人了，而且调戏的还是你的亲妈呢！」&lt;br&gt;妈妈也和我开起了玩笑。&lt;br&gt;「妈，我不是调戏您，我是实在太爱您了！」&lt;br&gt;我突发异想的说：「对了，您不是说男人用肉棒儿插女人的肉洞儿是人间最快乐的事吗？您那里硬了不是说明您也有了性慾？您还说是让我逗的，那意思不是说您也想和我肏屄吗？那就让我的小鸡鸡插进您的屄里，让您得到你所说的人世间最大的快乐，以此来报答您，好不好？」&lt;br&gt;「去你妈妈的，你这个小子怎么这么流氓、下流？」&lt;br&gt;妈妈真的生气了，一巴掌打在我脸上……&lt;br&gt;从小我就被妈妈和姨妈她们宠惯了，从来没有人打过我一下，这是妈妈第一次打我，我被妈妈吓哭了，捂着脸问：「妈，您怎么打我？我说错什么了？」&lt;br&gt;妈妈一见我哭了，也后悔了，心疼起我来了，抚着我的脸问：「让妈看看，妈打疼你了吗？宝贝儿不哭，宝贝儿不哭，是妈妈不好，你又不懂事，不是故意污辱妈妈，妈不该打你，对不起。」&lt;br&gt;妈说着，亲吻着我被打疼的小脸，自己也哭起来了。我一见妈妈哭了，立刻孝心大起，马上不哭了，又安慰起妈妈来：「妈，您别哭，宝贝儿不哭了，您也别哭了。」&lt;br&gt;妈见我不哭了，也停止了哭泣，又温柔地用嘴唇吻去我脸上的泪珠，说：「好，好，我们都不哭！」&lt;br&gt;我又小心翼翼地问：「妈，您刚才打我，是因为我说错什么了？我可没有别的意思，我只是想报答您。」&lt;br&gt;「去你的，哪有这样的报答法？我说是你逗的，就是想和你肏屄吗？少臭美了！我是你的妈妈，是你的亲生母亲，你这小子怎么想肏你自己的亲妈？」&lt;br&gt;妈妈又轻打了我的脸一下，不过这次可和上次不一样了，又温柔又慈祥，就像抚摸我的脸一样，接着她自己又「吃吃」地笑了。&lt;br&gt;「不嘛，不嘛，为什么我不能？为什么您是我妈，我就不能和您干那么美的事？您不是说那是人间最最快乐的事情吗？」&lt;br&gt;「看你急得，妈逗你呢。妈告诉你，除了夫妻之外的自己的亲人是不能干这种事的，特别是有直系血缘关系的就更不能了，像咱们这种亲生母子的关系就更更更不能了，至于为什么，我也不知道，可能是你们汉人的老祖先定下的规矩，我们苗人也受了影响。」&lt;br&gt;我外公家是苗族，所以妈这么说。&lt;br&gt;「为什么自己的亲人不能干这种事呢？和不亲的人干这种事又有什么意思？难道古人定的，我们就一定要遵循吗？我们学堂先生还教我们要勇于打破常规，勇于创新呢！」&lt;br&gt;我振振有词，现在想起来真有点脸红。妈妈一听，又被我逗笑了：「你这个小精灵，真是稀奇古怪，哪里来这么多歪理，如果你们先生听你把他教的用到这上面，他不知要气成什么样子呢！说不定他那把胡子都要被气掉呢！」&lt;br&gt;「妈，我真的好想和您……」&lt;br&gt;说到这里想了想又问：「妈，您刚才说和您干那种事该怎么说哩？」&lt;br&gt;「是肏屄！」妈妈随口答我，可是俏脸马上又飞红了。&lt;br&gt;「妈，我真的好想和您肏屄，我太爱你了，听您说肏屄是件那么快乐的事，那么为什么不让我和我最亲爱的妈妈来干这种事呢？我真的想像不出怎么能</content></item></essay>