<essay><item><title>弟弟跟我在浴室做爱</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;明天的第一节课，是令人厌恶的现代史考试。对这种不喜欢的科目已经很头痛了，更何况是还要考试。为了不想拿红字，为了不想让妈妈看到红字后又歇斯底里的向我开火，我想我还是看看书吧！&lt;br&gt;所以我跟弟弟就早早吃了晚饭。我想妈妈今天晚上不过11点是不会回来的。因为妈妈整天不停的要我们这些小孩【读书：读书：】的，常常歇斯底里的叫着，很令人生烦，所以爸爸受不了的请求单身转赴札幌的分公司工作。但妈妈似乎不以为意。&lt;br&gt;最近我家这个妈妈常常外出哦！莫非？．．．．&lt;br&gt;虽然她常常有【今晚我有个小学同学的聚会所以要．．．】或者【田中太太开了个舞会，不去的话她恐怕．．．】等等的理由。&lt;br&gt;说是适当的理由，可是我总觉得奇怪。到底是跟谁在一起呢？为什么活动那么频繁呢？可是我又看不出什么来。&lt;br&gt;啊！真是令人费解。&lt;br&gt;爸爸独自一人住在札幌的公寓里，真是可怜的爸爸。&lt;br&gt;爸爸他也有女朋友吗？爸爸他也会有需要吧？那爸爸他是如何的解决-&lt;br&gt;我一边想着一边拿着衣服走进了浴室，弟弟正在看电视，笑着很有趣的样子。&lt;br&gt;走进浴室，脱去衣服。在海棉上倒了沐浴乳后，仔细的，轻轻的擦洗着。&lt;br&gt;这样搓洗着大腿内侧，自然而然的就亢奋了起来。淫水也就从私处内部流了出来。我把水放进了浴盆。&lt;br&gt;最近我的花瓣好像愈开愈盛了，在浴室里这样的擦洗着它，当然它就会愈来愈肥硕。左边、右边都一样。&lt;br&gt;（想要手淫，自慰一下！）我把左手从后面绕过去擦洗着屁股。&lt;br&gt;右脚也就自然的成人字形的打开。另外右手的三跟手指头也不閒着的洗着我那两朵盛开的花瓣。&lt;br&gt;我用力的搓着。我不停的抚弄着下体。首先从阴唇开始摸起，先用两根指头夹起左阴唇后用力拉起再放手。接着再拉起右阴唇后放手，当它弹回来时会带给我快感。另外用中指弹着阴蒂也能带?琱ㄕP的享受，虽然那时会有一点点想要尿尿的感觉。可是在浴室里，就算它自然尿出来也无彷呀！我可是一点也不介意的。但平常我可是不需要纸尿片喔！接着我把精神集中在我的密壶上。&lt;br&gt;【哦！那儿哟！那儿啦！洋辅君．．．】&lt;br&gt;我不知道自己在胡说什么，我居然幻想着跟洋辅君在做爱。&lt;br&gt;不！这不是在幻~想，那天下午我确实是那么叫着的。&lt;br&gt;洋辅君是B辅里最帅的男孩子。那天我从图书馆回家的途中，巧遇他一个人。&lt;br&gt;【由加小姐妳一个人啊！】【他礼貌的寒喧，而且眼?媞优O笑意。】【是：我一个人正要回家，你呢？】我早已喜欢他好久了，我很紧张的回答着。【现在这里，嗯，一个人也没有我们．．．】他大方要求着。&lt;br&gt;于是我们来到银杏树后面，互相拥吻了起来。天啊！我真不相信，我居然正在跟加籐洋辅君接吻着。&lt;br&gt;后来他抓住了我，将手伸进了我的内裤里，摸了起来，一开始他只是轻轻的抚着我的阴毛他．．．．我不安的动了动。&lt;br&gt;【妳不喜欢我这么办吗？】他突然停止了抚摸并问着我。&lt;br&gt;【哦．．．不．．不是的．．我．．我只．．．．是】&lt;br&gt;我心急的回答着，唯恐他不．．．．天啊！我在干么啊！第一次我居然．．．&lt;br&gt;他听了我的回答之后，彷彿吃了定心丸似的，又动了手，这一次他将手从阴毛处移向了下面一点的地方去了。哦！那正是我想要的。&lt;br&gt;当他的手指接触到我的阴唇时，我不禁吓跳了一下。接着他又挑逗我的阴蒂。&lt;br&gt;随着阴蒂的振奋，淫水也汨汨的流了出来，充分的湿润着这一块园地。&lt;br&gt;【啊．．．啊．．．洋辅君．．啊！．．．．】我忍不住呻吟了起来，在他怀里我激动的抽动着双腿。&lt;br&gt;【嗯！爽吧．．．由加．．．．】他一边问我，一边掏出了早已勃起的硬棒让我握着。哇！这根硬棒又长又粗如果插入的话一定．．．．．．．&lt;br&gt;我．．我想我快要美梦成真了，果然没一会儿，他就停止了手淫，手迅速的脱去我的内裤，并将那根肉棒插入我的性器中。因为是在树后，所以我们只好草草结束了。&lt;br&gt;对于那天被洋辅君的硬棒插入的滋味，任我怎么忘都无法将它忘记，只要一合眼，那虎虎生风，雄纠纠气昂昂的样子，就会浮上我的脑海中。&lt;br&gt;所以今天晚上我才会克制不住而冲动的以手淫的方式来寻求自慰。&lt;br&gt;明天的考试，我早已忘的一干二净，管它的红字就红字吧！反正那现代史老师一付瘦骨嶙峋的样子，相信他的笳子也不会大到那里去。&lt;br&gt;哈！我干么管他的笳子呢？我真是的，到底脑筋是怎么了呢？&lt;br&gt;我的脑子不停的胡乱的想着，下面的手也不停的掏着自己的蜜壶。&lt;br&gt;【啊呀！洋辅君我爱你．．你可知道我很爱你啊！】我又激动叫了起来，彷彿自己正在跟洋辅君做爱一样，洋辅君的手是那么温柔，而洋辅君的肉棒是那么的硬．．．．&lt;br&gt;【啊．．．．】我用左手搓揉着乳房，右手则不停的插入私处中，此时快感虽以流遍全身，但没有人?琤峇O一抱，我依然觉得不舒畅。&lt;br&gt;【啊．．洋辅君．．快．．快干我．】明知道浴室里只有我一人，可是我依然耐不住正在燃烧着我全身的慾火，我梦靥般的呻吟着。&lt;br&gt;哦！天啊！谁来干我，谁都好．．快．．快?琱@个男人吧！我受不了．。受．．不．．了．．了．．．即使如此也只能稍稍的消解一下我对性的饥渴。&lt;br&gt;【姐，我．．我来帮妳可好．．．】不知道甚么时候，浴室的门早已被打开，而我一点知觉都没有。莫非正当我沉净在性慾的美梦中时，弟弟宏一早已经跑进来了，那么这一幕，他早已尽收眼底了。而今要逃已经太迟了。&lt;br&gt;弟弟今年读中学三年级，身高跟我差不多。此时他正用左手抓着他那像汤圆一样的鸡，双腿叉开的站在我面前，那看起来像火腿一样颜色的龟宝宝。也管不住的，在他左手里激动的喘着气。&lt;br&gt;【喂！你干么．．你想吓死人啊！笨蛋！】我急急忙忙的站了起来。&lt;br&gt;【姐爽吧！我也想要哟！好不好啦．．．．】弟弟神情亢奋的声音，不断的压迫着我。&lt;br&gt;我该怎么回答他呢？他是我弟弟啊！虽然我急需要他的东西来餵我，可是．．．&lt;br&gt;我该怎么回答？天啊！怎么?痝o么一个男人呢？&lt;br&gt;最后我不得不又再次的臣服于性的渴求。&lt;br&gt;弟弟的肉棒现在正紧紧的塞在我的两腿间的洞穴中，啊！这可爱的龟宝宝。弟弟的两手也紧紧的抱着我。&lt;br&gt;身为足球队员的弟弟拥有一副结实的胸膛，此时他那厚实的胸部正紧紧的压迫着我的乳房，带?琣钗p被吸吮般的畅快感觉。&lt;br&gt;快感从胸部开始迅速向全身扩散着，全身的神经就像触电般的痉挛起来。&lt;br&gt;啊！终于有人来干我了．．．&lt;br&gt;当然弟弟也不例外的亢奋不已，他挺起腰往前推了进来，喉嘴里也发出了一些声响。【不行我受不了了．．．．】&lt;br&gt;【等着哟！姐．．．我．．我就进来．．．】接着他推着腰向前，力道充足的发出了【波波波】的声音，我也抬起双臀不停的配合着他的律动。&lt;br&gt;此时淫水也已不断的流出。&lt;br&gt;我嗅到了属于男女交媾时的特有气味，是汗水加淫水的味道，不是香味但令人更亢奋。&lt;br&gt;【啊！．．爽啊．．．】【快．．再用力．．再快．．哦！．．爽啊！．．．再干．．哦！．再．．】【你不能射在我里面哟，会有麻烦的．．．】【姐．．我．．啊．．．】【姐．．我想射耶！】【不行！不行忍着点，我还没高潮呢！再干啊！】【如果我射的话，妳会怎么样？】【笨蛋！】【我会怀孕的，连这你都不知道，真笨。】【哦！．．．我不知道啊！】【笨．．不知道．．你还想玩女人．．．．】【啊！受不了了．．．】&lt;br&gt;说着说着弟弟他就射了，很快的抽出了他的龟宝宝，快步跑到浴池边拿起杓子舀了一勺热水后?琲漱U体处泼了过来。&lt;br&gt;我两脚张的大开，坐着让弟弟泼热水，弟弟连续向我的蜜壶泼了两次热水后，便伸手过来搔着我的阴毛。&lt;br&gt;【刚刚只是牛刀小试一番，待会铁定会让你的，再一次没问题吧！】弟弟他一副没吃饱的样子，好像跟我一样饥渴很久了，从他搔着我阴毛的手，就可以感觉出来。&lt;br&gt;搔了会阴毛后，他即刻转战我的蜜壶，中指已经在?堶惜@抽一出的动了起来。&lt;br&gt;宏一的笳子正在我的屁股上来回的摩擦着，宏一正蹲着在享受着我的蜜壶。他不停的用手指去抠它，然后他把手指往自己嘴里一吸一吮了起来。&lt;br&gt;【姐．．这而，我要再进去了哟．．妳．不反对吧！】宏一他小心的问着，深怕我会拒绝。&lt;br&gt;【嗯．．知道了啦．．．】真是明知故问，一点都不了解我的需要．．．&lt;br&gt;宏一他咕噜咕噜的不知在滴咕着什么，但是他跨下的笳子因为放在我的屁股上趴着，随着他手部的动作也来来回回的摩擦着我的肌肤。&lt;br&gt;因此没多久，刚才射过精的小龟宝宝，现在又原气十足的在喘气，那龟头上浑圆光亮的还冒出了一点点泡沫呢？现在还新鲜呢！&lt;br&gt;我握住了他的龟宝宝，算是对他的回应，我用手抓着龟头，用左手的姆指，慢慢的、轻轻的抚摸着龟头圆滑且光亮的地方，一下又一下。接着再用右手抓着整根，帮他手淫。一上一下的由慢而快的抽动着。&lt;br&gt;弟弟亢奋的呻吟了起来。&lt;br&gt;【姐．．．啊．．啊．．停．．停．．不行．．不行．．快停．．要射了．．．】恐怕他不知道自己在说什么吧？&lt;br&gt;对性饥渴是对性饥渴着，可是毕竟弟弟还是个孩子，今年也不过才中学三年级而已，真的是茫然未知的年纪。他勃起的快，去的也快。一次射精在我的洞穴门口，而第二次更快，他就在我帮他手淫的同时，就已经射在我手上，两次就这样草草结束了。真是没有用。我一点被干的感觉也没有。&lt;br&gt;</content></item></essay>