<essay><item><title>淫乱秘史(6)</title><author>床上伴侣</author><content>了，小欣，去厕所拿手纸擦擦再肏。”说着，把阴茎从高志欣的阴道里拔了出来。就听“咕咚”一声，从高志欣的阴道里湧出一滩精液来，把床都弄湿了。高志欣笑着瞥了三个人一眼，嗔道：“都是你们肏的，射了这么多的精液。”说着脸一红，捂着阴户就往厕所跑。&lt;br&gt;高志远跟着高志欣来到厕所，高志欣先坐在座便上使劲地挤了挤，大滩的精液从屄里流了出去，又用手纸擦了擦，站起身子，笑道：“哥，好了，可以肏屄了。走，进屋吧！”高志远笑道：“进屋干什么？就在厕所肏屄好了。”&lt;br&gt;高志欣捂着鼻子笑道：“在厕所肏屄干什么，这么臭！”高志远笑道：“这才叫情趣呢！”说着挽起了高志欣的两条大腿，半蹲着将鸡巴凑到高志欣的阴道口，道：“来，小欣，把哥的鸡巴送进你的屄里。”高志欣笑道：“哥，你竟出花样。”说着，伸手握住高志远的大鸡巴，对准了自己的阴道口，笑道：“往里捅吧，哥！”高志远听了使劲一挺腰，噗哧一声，就把整根大鸡巴一丝也没留，全肏进高志欣的屄里去了，把高志欣肏得“啊哟”一声。&lt;br&gt;这时高洁、赵颖、高原、徐志都走了过来，趴在厕所门边笑着往厕所里看高志远和高志欣肏屄。高志欣看了他们四个一眼，笑道：“羞死了，大哥，你别这么肏屄了，让他们笑话咱俩，咱俩还是长辈呢。”高志远一边肏着高志欣的屄，一边笑道：“就让他们看看，谁敢笑话咱俩。”说话间，高志远抱着高志欣的屁股，猛地一使劲，把高志欣给抱了起来，高志欣忙抱住高志远的脖子，道：“大哥，你干什么呀？”高志远笑道：“咱俩玩一个周游列国。”说着抱着高志欣转身走出了厕所，而大鸡巴却还是死死地顶在高志欣的屄里。高洁笑道：“啊哟，咱爸好大的劲呀，能抱着姑姑满地走呀。”&lt;br&gt;徐志也笑道：“还是咱爸厉害，一边走一边肏姑姑的屄，厉害！”赵颖在一边笑道：“咱爸是谁呀，瞧他那大鸡巴，哪像五十多岁的人呐。”高原一边拍着高志欣的屁股一边接着道：“怎么样？姑姑，这个周游列国厉害吧？哈哈！”&lt;br&gt;高志欣被高志远抱着走道，随着一颠一颠的迈步，高志远的鸡巴也一下一下的捅在高志欣的子宫口处，高志欣从来没有这种感觉，见四个小辈说笑，不禁不好意思起来，把头倚在高志远的肩上，红着脸道：“大哥，快把妹妹放下来吧，你的大鸡巴都肏到妹妹的子宫口了。”高志远笑道：“你别不好意思了，有什么呀，大家都在一块肏过屄了。”高志欣道：“咱俩不是长辈嘛。”高志远笑道：“长辈就更应该起个模范带头作用了。来，大声说咱俩在干什么？”高志欣红着脸道：“不行，大哥，我不说。”&lt;br&gt;高洁、高原他们听了在一边起哄道：“说，说，我们要听。”高志远笑道：“你看，孩子们都想听，你就说吧！”说着又使劲挫了两下，把高志欣肏得“啊哟”两声，气喘着道：“我说，我说，咱俩在肏屄。”徐志笑道：“不行，没听见，再大点声。”高志欣瞥了徐志一眼，嗔道：“就你叫得欢，你也在姑姑的屄里射得最多。”徐志笑道：“我在姑姑的屄里射了什么了？”高志欣红着脸道：“射精呗。”&lt;br&gt;高志远笑道：“小欣，你就大方点，孩子们都和你肏过屄了，你还有什么不好意思的。”高志欣听了，红着脸大声道：“我正和你爸肏屄呢！”高原笑道：“姑姑红着脸说话真是妩媚动人啊！”高志欣又接着道：“你爸的大鸡巴正在姑姑我的屄里抽插，姑姑我好舒服呀！”高志远笑道：“不错不错，再接着说。”高志欣继续红着脸道：“亲哥哥，你的大鸡巴肏死妹妹的屄了。哥哥，你就捅死妹妹吧。啊哟！妹妹我又要高潮了。”在众人的旁观下，嘴里还说着淫话，高志欣在这种新奇的感觉下马上就又达到了高潮。&lt;br&gt;高志远紧紧地搂住高志欣，让高志欣体验体验快感，扭头对高洁他们四个笑道：“啊哟，你姑的屄开始紧了，不好，要把爸爸的鸡巴给夹折了。”&lt;br&gt;高志欣抬起头来，用手拍了一下高志远的后背，嗔笑道：“你不把我的屄肏烂就不错了，啊哟，大哥，妹妹好舒服呀，大哥真好，把妹妹肏得真舒服！”&lt;br&gt;高志远笑道：“你舒服了，哥哥我还没射精呢！来吧，小欣，当着小辈们的面，大哥把精液射进你的屄里好不好？”高志欣笑道：“射进来倒没什么，只是在他们面前有点不好意思。”高原笑道：“啊呀姑姑，刚才我和大姐夫不也把精液射进你的屄里了吗，你还有什么不好意思的呢？”高志欣笑道：“刚才没这么多人看嘛！”高洁笑道：“现在不也是大家都看你和我爸肏屄吗，屄都肏了，还怕我爸在你屄里射精吗？”&lt;br&gt;高志远也笑道：“就是呀，怕什么？来，我也快了。”说着走到卧室，把高志欣放倒在床上。放倒的时候，鸡巴从高志欣的阴道里滑了出来，高志远笑道：“正好，都过来看看，爸爸把大鸡巴再肏进你姑的屄里。”高洁他们一听，都围上来，紧盯着高志欣的阴户看着。高志欣笑道：“看什么看，没见过肏屄呀！”赵颖笑道：“就是没见过姑姑和我爸肏屄嘛。”高志远骑在高志欣的身上，把鸡巴在高志欣的阴户上磨来磨去的，笑道：“你们看看你姑姑，这淫水这个多呀，咦？怎么又出来一股精液，他妈的！这是你俩谁的精液？”高原和徐志笑着道：“也分不清是谁的了。”&lt;br&gt;高志远笑道：“真是便宜了你们两个小兔崽子，让你俩先在你姑的屄里射精了，叫老爸拣了个剩。算了，还是肏进去再说吧！”说着在高洁他们四人众目睽睽之下，将阴茎慢慢地肏进高志欣的屄里。高志远的鸡巴一边往里捅一边又挤出一些高志欣的淫水和高原、徐志的精液来。&lt;br&gt;高志远把鸡巴完全肏进高志欣的屄里后，伸手抱住高志欣的屁股，让高志欣的屄向上挺着，笑道：“我也快射了，一个冲刺就差不多了，看好了。”说完，猛地一挺腰，抱住高志欣的屁股没命地抽插起来，顿时就把高志欣肏得噢噢地叫了起来。高洁笑道：“看看咱爸，肏的多猛啊！”高原笑道：“爸，你慢点肏姑姑的屄，别把腰给闪了。”高志远一边快速地挺动着屁股，一边气喘着道：“放屁，你爸我肏过多少个女人，哪个没叫你爸给肏的舒舒服服的！”&lt;br&gt;高志欣又被高志远肏得淫荡起来：“啊哟，大哥呀，你肏死妹妹了，使劲肏呀，拿大鸡巴使劲捅妹妹的屄呀！”徐志听了，哈哈的笑道：“看咱姑骚起来了吧？”高原也笑道：“咱姑本来就挺骚的嘛！”高志欣听着高原和徐志的说笑，红着脸嗔道：“我就是个骚屄，怎么样？你们满意了吧。”说着伸手搂住高志远的脖子，把两腿勾住高志远的屁股，将屁股使劲向上顶着。&lt;br&gt;高志远又抽送了百十下，再也忍不住了，叫道：“啊哟，过瘾，我射精了，射了射了！”说着使劲抽插几下，一下就趴在高志欣的身上，气喘起来。&lt;br&gt;高志欣感到屄里高志远的鸡巴一挺一挺的，一股一股的热流喷湧而出。&lt;br&gt;高志远在高志欣的身上趴了一会，就把鸡巴从高志欣的屄里抽了出来。&lt;br&gt;高志远的大鸡巴刚从高志欣的屄里抽出来，高志欣的屄里就流出了白白的精液。高洁对赵颖笑道：“咱爸真厉害，刚肏完咱俩的屄，又马上再射了一次精，厉害厉害！”高志远笑道：“你爸是谁呀，是神人也，哈哈！”高志欣也坐了起来，一边擦着阴道口的淫水和精液一边笑道：“今天我可过瘾了，被你们父子三人轮奸了一回，在我的屄里射了三次精，肏死我了。”众人听了哈哈笑成一团。&lt;br&gt;高志远道：“好了好了，都别闹了，都把衣服穿上，该休息休息，该睡觉睡觉，今天到此就散伙了，那天咱们再聚。高原，你开车，顺道把你姑送回去。”高原笑道：“行，没问题。”&lt;br&gt;大家收拾了一番，休息了一会，又开了一些淫秽的玩笑就各奔东西了。（四）&lt;br&gt;下楼后，高原对大家道：“都坐我的车吧，我送你们。”高洁和徐志笑道：“不了，我们两口子溜跶溜跶。”赵颖也道：“我单位离的近，自己走过去。”高原笑道：“那好，姑，上车，咱们走。”&lt;br&gt;高原一边开着车一边笑道：“姑姑，你可真行！”高志欣笑道：“怎么？”&lt;br&gt;高原道：“让三个猛男给轮奸了一回，跟没事儿似的，佩服佩服。”&lt;br&gt;高志欣伸手过来打了一下高原笑骂道：“你个死鬼，肏了姑姑的屄，还笑话姑姑。怎么没事儿？姑姑我现在浑身酸软，屄里还往外淌你们仨不知是谁的精液呢！唉，我的裤衩都湿透了。”高原笑道：“那是姑姑的淫水吧？”高志欣笑骂道：“放屁，你看到底是什么。”说着伸手在自己的阴户抠了几下，把手伸到高原的面前。&lt;br&gt;高原一看，只见高志欣的手上粘粘湿湿的，一股腥骚的精液味儿，便笑道：“真是的，看把我姑肏的。”高志欣一边擦手一边撇嘴道：“以后要是还这样肏屄呀，你们就都得给我带避孕套，哼！”高原笑道：“啊哟，姑姑，你还想这么肏屄呀，真是个骚货。哈哈！”&lt;br&gt;高志欣脸一红，伸手又要打高原，突然叫道：“啊哟，我的兜子忘在医院里了，快去医院。”高原笑道：“没事儿，医院那没有别人，小芳在那呢。你忘了咱那是高间，就我妈一个人住。”嘴里说着，打过方向盘，向医院驶去。&lt;br&gt;到了医院，高原和高志欣来到病房，一推门，门没开，从门上的玻璃往里一看，屋里除了病人，并没有别人。高原道：“怪了，怎么没人呢？”说着又使劲地敲了几下。&lt;br&gt;突然厕所门一开，高芳从里面走了出来，把门打开。高原道：“你上厕所也
不用插门啊？”正说着，从厕所里又出来一个人，高原一看笑了：“原来妹妹在这会情郎呢！”高志欣却骂道：“好你个死鬼，来这肏你侄女来了？”&lt;br&gt;高原这时候也看清了这人，笑道：“啊哟，凑巧凑巧，姑夫，你什么时候来的？”原来这人是高志欣的丈夫沈镇南。&lt;br&gt;沈镇南今年四十三岁，本来在政府机关上班，由于广交朋友，前几年就辞职下海干起了买卖，现在已经是一个大公司的总经理了。&lt;br&gt;沈镇南见到高志欣和高原，不禁也笑道：“真是凑巧，你们怎么来了？”&lt;br&gt;高原笑道：“姑姑中午走的时候，把包忘在这儿了。”高志欣哼道：“你怎么来了？”沈镇南笑道：“我在这儿附近办事，顺道来看看嫂子怎么样了。”高志欣道：“看嫂子就和芳芳看到厕所里去了？”高芳在一边笑道：“姑姑，看你呀，别装正经了，不就那事儿吗，谁和谁没干过呀！再说了，我和姑夫裤子还没脱呢，你们就来了。”&lt;br&gt;沈镇南也笑道：“志欣，你别装了，还跟真事儿似的。”高原在一边笑道：“姑夫、芳芳，我揭发，我检举，刚才姑姑她……”高志欣使劲一推高原，笑骂道：“你敢说？”高原笑道：“我不敢，我不敢，不就是让我爸、大姐夫和我给轮奸了吗！”&lt;br&gt;高志欣嘤了一声，把脸一捂，骂道：“死鬼，你瞎说什么？”沈镇南和高芳一起惊道：“哇，真的吗？”高芳笑道：“姑姑，你真行啊，让他们仨轮奸了一回还能走着进来，看来姑姑不是一般人呀！”&lt;br&gt;沈镇南过来搂住高志欣笑道：“老婆，你的屄没给肏肿吧？”高志欣红着脸一推沈镇南，笑道：“你们乐意干什么干什么，我累死了。”说着一扭屁股，躺在陪护床上。&lt;br&gt;高原向沈镇南和高芳努一努嘴，笑道：“我也得歇一会儿，你俩干你俩的去吧。”高芳笑着一拉沈镇南的手，道：“走，姑夫，咱俩还去厕所去。”高原在后面笑道：“你俩也不怕臭？门别关上，我看看你俩怎么玩儿。”高芳回头对高原一伸舌头，笑道：“别臭美了。”但还是没关门。&lt;br&gt;高芳拉着沈镇南走进了厕所，笑道：“不关门就不关门，让他们看看能怎么地！”说着把沈镇南的腰带解开。沈镇南也把高芳的白大褂解开，伸手把高芳的裙子给脱了下去，笑道：“阿芳，在这里就不用脱上衣了，万一有事还可以……啊！”&lt;br&gt;高芳笑道：“行，姑夫，你说怎么就怎么。”说着自己把上衣解开，把乳罩翻了上去，露出两个大乳房，又把自己的小裤衩脱了，露出阴毛浓密的下体。沈镇南自己也把裤子和裤衩脱了，连同高芳的裙子一起放在厕所的水箱上。&lt;br&gt;高芳一把握住沈镇南的阴茎，笑道：“啊哟，姑夫，你好大的鸡巴呀！”沈镇南笑道：“阿芳，你别一惊一乍的，姑夫的大鸡巴也不是没肏过你，你还装第一次肏屄呐！”高芳一扭屁股，笑道：“姑夫，你坏死了，就会笑话侄女。”说着，身子一蹲，握住沈镇南的鸡巴，就塞在嘴里吮了起来。&lt;br&gt;沈镇南双手叉着腰，低头看着高芳吸吮自己的鸡巴，嘴里“啊哟啊哟”地叫道：“芳芳，你的小嘴把姑夫的鸡巴吮得真好，真紧，再使劲吮！”高芳听了更加卖力地吸吮起来，同时伸手握住沈镇南的两个睾丸抚摸起来。&lt;br&gt;高芳又吸吮了一会儿，沈镇南笑道：“行了，芳芳，再吸就把姑夫的精给吸出来了。来，你坐在坐便上，让姑夫吃吃你的小嫩屄。”说着双手伸在高芳的腋下，把高芳扶起来让高芳坐在坐便上，沈镇南自己则跪了下去，掰开高芳的两条大腿，露出高芳的阴户，一低头，嘴就凑在高芳的屄上，伸出舌头就舔了起来。&lt;br&gt;沈镇南的舌头在高家这</content></item></essay>