<essay><item><title>老婆送给小孩玩</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;说道老婆，和她交女朋友的时候，我就晚了一步，已经被别人捷足先得了，但我并没有嫌弃她，那是因为，我很想知道破处的情景，我问了很多次，老婆推推挡档，总是绕开话题，让我很是恼火。&lt;br&gt;就在那一次，我看清了老婆的真正闷骚面目……&lt;br&gt;老婆的老爷过生日的时候，临出门，老婆换上一条短裙，白色上衣，黑色靴子，我看见老婆这身打扮，不禁一愣，你这是要干什么啊？穿成这样，不就是过生日嘛？你这是什么意思啊？&lt;br&gt;老婆笑了笑，说：换种服装，还种心情，你不懂女人的！！&lt;br&gt;我想也是，爱穿什么就穿什么吧，可也不能不穿胸罩吧？不管她了，她总是有各种借口，天热，……&lt;br&gt;然后我们就打了计程车直奔她老爷的家，……&lt;br&gt;没想到，她老爷家的一群人，全是色鬼。全把目光投在老婆光滑丰满的大腿上。让我很是无语，１６８的身高，Ｄ罩杯的乳房，５５ＫＧ，短裙，黑靴，完完全全可以让人想入非非，尤其是她的两个小弟，一对双胞胎，上初中，才１３岁，个子不高，才１４５ＣＭ央︻身高，围得我老婆团团转" 姐姐，你好漂亮啊，姐姐，你的身上好香啊" 说着老大齐齐就坐在老婆光滑丰满的大腿上，眼睛都要掉进乳沟里了……这是吃饭了，只见两个小弟，齐齐和嘟嘟坐在老婆身边一左一右，老婆也是很照顾她的两个弟弟，总是给他们夹好吃的。齐齐和嘟嘟的手也不老实，总把手时不时放在老婆大腿上……&lt;br&gt;就这样。边吃饭边摸大腿，两个弟弟很早就下了桌，我心里就纳闷了，我１３岁时候孩子弹玻璃球，现在的小孩怎么什么都懂？还好老婆都２６岁了，如果和他们年龄相仿，一定被这两个小家伙先上了！酒过三寻，和大人们谈着工作，事业，谈者家庭，谈着社会，不时已经晚上７点多了，而老婆已经喝的差不多了，姨妈让老婆去陪两个弟弟玩，我陪三个姨夫继续喝酒，聊天，记得好像聊到什么２０１２，世界灾难的时候，我突然想起老婆，我想看看老婆在干什么，就说了个谎，去接手，然后去二楼看看老婆怎么样了&lt;br&gt;随之上了楼，听见门里传来了谈话的声音，姐姐，你长的非常像我班里的杨雪，是啊姐姐，她是我们班的班花啊，老婆笑了笑，你们两个小鬼……真会说话，吃了不少糖吧？随后，嘟嘟就拿出来照片，看，姐姐，你说你们俩长的像吗？？？老婆拿了照片，说，你们两个小鬼，天底下哪有长的一模一样的人啊，老婆无语了，８０% 一模一样。齐齐说，姐姐我们没骗你的，真的，我们经常想着我们班杨雪打飞机呢，你和杨雪这么像，就成全我们一次吧？齐齐和嘟嘟渴望的眼神在求着老婆，我很想冲进去教育一下两个小鬼，但是，我怕伤到他们幼小的心灵，只好从门缝偷看，我看见老婆的脸都红了，被那两个小家伙缠的喘不过气来，齐齐的小手猛地伸进了老婆的胸内，老婆并没有反抗，只是任意的让齐齐去柔，嘟嘟看见哥哥得手了，他也把手放进了老婆的胸内，老婆这是已经是呼吸急促了，齐齐把小手放在了老婆的私处，轻轻的柔，说道，姐姐，怎么玩啊，我们不会啊&lt;br&gt;老婆说道，把姐姐的内裤脱掉，衣服全脱掉……然后姐姐在教你们，两个小家伙已经饥渴难耐，一个吃乳房，一个托衣服，不一会，老婆就一丝不挂了，然后老婆又让齐齐低下头，其舔老婆的阴蒂，齐齐很听话，老婆说，对就这样，对，在用力，齐齐和嘟嘟又说，姐姐，帮我们弄弄啊，怎么进你的身体里啊，你那里没有洞穴啊，怎样插啊，你还是用嘴给我们解决吧，姐姐，老婆立即个嘟嘟的小阴茎含了进去，齐齐在后面玩弄着老婆的淫穴，玩着玩着，齐齐的手指突然伸进了老婆的淫穴，姐姐，这里水好多，好热啊，我的小鸡鸡想进去看看，老婆回头一看，惊呆了，齐齐的小鸡鸡足有１６ＣＭ而且那么粗大，我顿时也惊呆了，比我的还狠，我自歎齐齐这个孩子以后一定是个高手高手之高高手，老婆看见大鸡鸡，惊喜万分，又含有裹，然后老婆躺下，岔开丰满白皙的大腿，说，嘟嘟，你先来，跪在姐姐两腿之间，然后老婆手拿嘟嘟的小鸡鸡，对准自己的淫穴，啊的一声插了进去，嘟嘟说，是不是这样前后运动啊，我看见爸爸和妈妈也这样，老婆没有回答，只是恩恩的喘息，齐齐也美闲着，把他的大鸡巴插进了老婆嘴里，老婆吃的津津有味，这是，嘟嘟说，我受不了，姐姐，我的鸡鸡好痒啊，啊……不行了，就这样，嘟嘟射了进去，齐齐问嘟嘟，什么滋味的？嘟嘟说，很爽，不过现在忘记了，就那么几秒！齐齐说我试试，说着，就把他的大鸡巴对准齐齐刚射过的淫穴插了进去，老婆这时浑身抖动，慢点，齐齐，你的太大了……慢点……齐齐早已被老婆温暖的小穴冲昏头脑，使劲的插着老婆，老婆也性起了，把齐齐按在了床上做了上去，这时我看见老婆已经流出那么多白的……而且显得格外的丰满&lt;br&gt;齐齐还是要求老婆躺在床上，老婆这是已经忘我了，爱怎么干就怎么干吧！我看见齐齐双双扶着老婆的腰，因为齐齐很矮，也很瘦小，显得老婆那么的丰满，那么的白皙，重来我都美看过这么丰满，匀称的身材，就在这是齐齐也说自己的鸡巴好痒，也射了进去，嘟嘟说到，姐姐，你好丰满啊，比杨雪丰满多了，我还想进你穴里玩会儿，老婆说好啊，来啊，都射进来啊，快，有多少射多少！嘟嘟挺枪又插了进去，干的老婆身上都发出诱人的香气……嘟嘟说到，姐姐，你那么丰满，我好像射啊，但是想射你最里。说着拔出肉棒，就射进老婆的嘴里，齐齐在老婆给嘟嘟舔剩馀的精液时，又插了进去。我真的自歎不如，仅仅休息几分钟，就能恢复……&lt;br&gt;而且那么小的身体，把老婆干的白浆都出来了。老婆玩的上瘾了，又教齐齐老汉推车，鬼子抗枪等姿势。&lt;br&gt;两个兄弟轮番上阵，老婆边教他们，边说出两个孩子没听过的淫荡语言，齐齐大叫一声，把弄弄的精液灌进老婆的子宫！！&lt;br&gt;我顿时感到老婆的淫荡……闷骚……可我不在乎，我爱她……也感到自己的心态不正……&lt;br&gt;这些都不主要，主要的是，两个小家伙干老婆的时候，老婆显得那样的白皙，那样的丰满……可能是视觉上的错误吧，两个小家伙身材矮小，而老婆体型稍稍丰满，就显得格外的丰满了。&lt;br&gt;我也不多想了，还是下楼继续喝我那一两白酒吧，回到座位，我继续和大人们谈天说地，这是小姨夫说要解手，去了楼上，我当时有些喝多了，也没多想，继续喝酒……我猛的发现，老婆在楼上伺候二位小弟弟，发现了就不得了了。我也赶紧上楼，去看看到底怎么样了，我上楼才发现，二位弟弟早已不见了，只有小姨夫在房间里在陪老婆，我看见小姨夫高大的身躯把老婆搂进了怀里，吃着老婆柔嫩的豆腐，老婆也喜欢这种高大的男人，我一时也想起今天来这就是个错误，还不如不看见这淫荡的场面，居然乱伦起来，正在这时，小姨夫把火热的大鸡巴逃了出来，老婆柔嫩的小手套弄着，还不时的用嘴套弄几下，小姨夫的声音很小，听不清他们说什么，但是小姨夫已经抱起老婆开始做运动了，高大的身躯，把老婆直接抱了起来，在他身上颠簸着，老婆的双臂也紧紧抱住小姨夫的脖子，不一会小姨夫换了个姿势，后进姿势，老婆最喜欢这种姿势，小姨夫还把老婆的腿抬了起来（就如同图片里的姿势）让我看的一清二楚，我顿时也兽欲大发，期待这小姨夫大射老婆子宫内，然后我借着精液的润滑插进这淫洞老婆的脸已经万分的红润了，小姨夫已将精液射进老婆的淫穴，老婆还帮小姨夫舔了干净，我这是赶紧躲了起来。&lt;br&gt;小姨夫出门下楼了，我进了房间，看见老婆软软的躺在床上，我不由分说，掏出了鸡巴就要插入，老婆一看是我，说：老公，对不起，我不是故意的。&lt;br&gt;而我却没有理会，说：" 我都知道了，没关系，我喜欢看你这样，随即，将坚硬如铁的鸡巴插进淫乱的洞穴内，感到的是无比润滑，无比的娇嫩，无比的温暖，回想淫乱的场面，看着老婆白浆四溢，我却没插３分钟就一洩千里……&lt;br&gt;我连忙穿起衣服准备下楼应付酒局，我跌跌撞撞的下楼了，却看见姨夫们在讨论什么，我仿佛知道了什么，却又不想知道……&lt;br&gt;我刚端起酒杯，就听见二姨夫说，我上楼解手，其实我也知道二姨夫去干什么，我还能说什么……&lt;br&gt;</content></item></essay>