<essay><item><title>新婚母子(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「嗨！阿瑞，虽然第一次见面，但我可是你的亲姐姐哦。」&lt;br&gt;站在面前的这个女人约莫３８岁，充满成熟女人的丰盈韵味，一身高贵时髦的装扮，加上一头亮丽大卷的长发，她绝对是个让人紧张的美丽女人。但我却只有一大堆的不明所以
我顶着优异的数学头恼暗自思量，爸爸今年４６，妈妈４４，而我却有一个不知道哪里跑出来将近３８岁的姐姐？这这到底是怎一回事？&lt;br&gt;**********************************************************************&lt;br&gt;我是个高中生，今年上学期结束后即将放暑假，现在的课业进度正紧锣密鼓的准备期末考。&lt;br&gt;隔壁放牛班的阿扬总不停的做着放暑假的白日梦，我可就没这等閒情，Ａ段班的学业压力，可不容许我稍有松懈，再加上连续二届模范生的盛名之累，让这个夏天似乎更加炎热起来。&lt;br&gt;折腾了一个月好不容易结束了最后一堂考试，整个人就像泄了气的球，不知道应该说是放下了心中的石头还是该说总算是熬过这一关，倚着二楼阳台，此刻的心情有如放晴的天空般清澈。&lt;br&gt;（啊那朵云真像一支冰棒。）&lt;br&gt;对了，我应该去买支冰棒犒赏自己一下的，这次考试好歹我也尽力了。&lt;br&gt;（呵呵这次倒像一只兔子不对，是狗。）&lt;br&gt;望着白云变幻莫测的身影，我不由得开始期盼起暑假的到来，心里盘算起来竟没任何好的计划唉我真的只会读书，从小到大始终保持着优等生的形象，爸妈也希望我成绩名列前茅，虽然家里就我一个独子，但我却没有理所当然的被视?珍宝。&lt;br&gt;也许是因?父母皆服务于教职，碍于书香门第的枷锁，我也自然必需背负这样的包袱吧！&lt;br&gt;其实我倒挺羡慕阿扬的。&lt;br&gt;（说曹操到人就到）&lt;br&gt;「阿瑞，你这?快就交卷啦！真不愧是本校优良模范生耶。」阿扬捧着一贯乐天的笑脸走向这边。&lt;br&gt;「我也才刚走出来。」&lt;br&gt;「呃干嘛无精打采的？」&lt;br&gt;阿扬似乎发觉我脸上的疲惫，于是话锋一转：&lt;br&gt;「怎?样？暑假怎?计划呀？」&lt;br&gt;「」&lt;br&gt;阿扬夸张的摆起错愕的表情：&lt;br&gt;「不会吧？你该不会想呆在家里Ｋ一个暑假的书，然后认命的做完暑假作业吧？」&lt;br&gt;「那有什?不好？」&lt;br&gt;「天哪！你是不是读书读到烧坏了，来来阿扬伯伯给你看看。」&lt;br&gt;他边说边将手贴住我的额头。&lt;br&gt;「嗯奇怪了，也没烧」&lt;br&gt;我不以?然的挥开他的手。&lt;br&gt;「神精啊你。」&lt;br&gt;他再度堆起乐天派的招牌笑脸，这却让我闪过一个念头。&lt;br&gt;「喂，亏你笑的这?好看，你知不知道学科三科不及格暑假要来学校补修再参加补考？」&lt;br&gt;嘻嘻这招一定吓到他了，瞧他一脸泛青。&lt;br&gt;「啊真的？完蛋了唉你怎?不早说这下唉搞不好不只三科了死定了死定了」&lt;br&gt;他突然焦急的像热锅上的蚂蚁，一样一脸很夸张的表情，我幸灾乐祸的一旁笑开。&lt;br&gt;「当当当」&lt;br&gt;下课锺响，我也无意继续恶作剧，丢下原地哭丧脸的阿扬，走回教室背起书包，我知道我得开始认真想想怎样过个不同的暑假。**********************************************************************&lt;br&gt;天当真有不测风云。&lt;br&gt;刚刚万里晴空，现在却下起倾盆大雨，我是街上快步奔跑的一群人之中最倒霉的一个，那该死的坑洞让我几乎湿透的制服一块干的地方都不留，更该杀千刀的是碾过它的轿车，一时之间我不知该继续快跑逃离斗大的雨珠，还是干脆淋个痛快。&lt;br&gt;最后，我躲到骑楼底下，潇洒的检视自己的狼狈。&lt;br&gt;（唉这样回去一定被妈骂死了。）&lt;br&gt;那是一件很恐怖的事情，妈妈虽从不体罚，但权威的教育方式挺让人受不了的。&lt;br&gt;（但是万一被邻近的同学看到我现在这个样，那我模范生的形象不就毁了？）&lt;br&gt;这更令人无法忍受，我必须想个法子才行。&lt;br&gt;自身上滴下的雨珠很快弄湿了脚下的地板，眼看天慢慢黑，折腾一会儿雨终于比较小了，我找块纸板顶在头上慢条斯理的走回家。这是个好办法，至少我可以在遇到熟识的人时遮住脸，纸板使雨不会直接滴到身上，按照现在的步伐起码还有十分钟才会到家，这样衣服会干些不致于被骂的很惨。&lt;br&gt;正当我?自己的模范生头脑感到得意的同时，很快的越过最后一个巷口，家就在不远的地方，门前一辆高级轿车吸引了我的注意。&lt;br&gt;（咦！那不是稍早溅得我一身的轿车吗？）&lt;br&gt;我打量着那辆陌生的黑色轿车，直到它在够近的距离&lt;br&gt;&lt;br&gt;（没错，就是这辆可恶的车。）&lt;br&gt;我不禁庆倖冤家路窄，终于让我逮到了&lt;br&gt;&lt;br&gt;（难道它的主人在我家？）&lt;br&gt;我顺手丢掉纸板，蹑手蹑脚的走到玄关前，透过门窗依稀的可以看到人影耸动，我太不确定于是轻轻的打开大门，我得弄清楚来者何人，万一是爸妈的贵宾可不能失礼。&lt;br&gt;在自己家里活像个小偷，这让我有些啼笑皆非，还好鞋柜旁爸爸的盆栽足以让我躲起来不被发现，好让我可以清楚的看到那人的背影。&lt;br&gt;（是个女人）&lt;br&gt;这是个陌生的背影，爸妈的朋友甚少在家里走动亲戚更不用说了，我怀疑的盯着鞋柜旁的一双枣红色高根鞋，这更让我确定这位娇客是个不曾来过家里拜访的人。&lt;br&gt;（她和爸妈在说些什?？）&lt;br&gt;我似乎不该感到好奇，爸妈的朋友还不都一些老师、教授的，谈的话题还不是绕着学校转。面对这样似曾相识又司空见惯的情景，刚才一骨脑儿的好奇全都烟消云散了，我泄气缓缓地脱下湿透的球鞋，当我走进客厅听到他们最后一句的谈话：&lt;br&gt;「好吧！锺先生、锺太太，我保证我暂时不说，但你们是不是就能答应我方才提出的建议」&lt;br&gt;我的出现瞬即打断他们，爸、妈脸上出现不寻常的僵硬，这个陌生的女人也&lt;br&gt;惊觉异样随即转过头看向这边&lt;br&gt;&lt;br&gt;「爸、妈我回来了。」&lt;br&gt;爸妈顿了一会儿才恍惚的回过神来：「阿阿瑞，你回来啦！」&lt;br&gt;我心虚的点点头，心里已经准备好挨?，视线却不由自主的停在这个女人身上。她看起来出乎意料的眼熟，脸上泛着难以形容的光采，寂寞里带着温柔的神情，不禁让我打心里撼动。&lt;br&gt;「阿阿瑞啊，你先上楼去把湿衣服换下来，待会儿妈再跟你介绍客人，快快去。」&lt;br&gt;妈的声音里透露出罕见的紧张，随即回头向那个女人说：&lt;br&gt;「妳妳放心，就照妳说的吧！」&lt;br&gt;还好有客人在才逃过一劫，我不敢迟疑地奔向二楼房间，回眸一瞥那女人似乎给妈一个会心的眼神，不过那不重要，我得赶紧换下这身又湿又脏的制服，趁妈还没改变心意以前。&lt;br&gt;一会儿妈妈在楼下嚷着：「阿瑞，衣服换好没有，快下楼来～～」&lt;br&gt;待我下楼客厅的气氛显然已经有所改变。&lt;br&gt;「妈，有什?事吗？」&lt;br&gt;「孩子过来这里，妈给您介绍一个重要的贵宾。」&lt;br&gt;彷佛有什?事不?人所知，妈妈显得格外慎重，随后她拉着我来到这个陌生人的跟前，两人交换一个让我不太懂的眼神。&lt;br&gt;「阿瑞，我的孩子」&lt;br&gt;妈在我面前蹲下扶着我的双肩，略微颤抖的音调让我不由得有点紧张：&lt;br&gt;「今天对我们家来说是个特别的一天」&lt;br&gt;妈把视线转移到陌生女人的身上接着说：「来，快见见你的姐姐。」&lt;br&gt;（姐姐？）&lt;br&gt;太突然了我不知该如何回答，喉咙像是塞住了，我没办法发出声音。正当我搞不清楚怎?一回事，坐在沙发另一端的爸爸也开口了：&lt;br&gt;「阿瑞，听你妈的话快叫姐姐呀。」&lt;br&gt;（姐姐什?姐姐？这个女人吗？）&lt;br&gt;客厅的空气因?我的反应再度凝重起来良久，我只能呆滞的望着这个我该称呼「姐姐」的陌生女人我的眼神里一定充满狐疑及不相信，眼前的这个「姐姐」微微弯着腰，一脸神秘又美丽的笑靥对着我说：&lt;br&gt;「嗨！阿瑞，虽然第一次见面，但我可是你的亲姐姐哦。」新婚母子（２）&lt;br&gt;这一定是个恶作剧。&lt;br&gt;「阿瑞，快叫姐姐。」妈妈严肃的口吻让这样的想法破灭。&lt;br&gt;「姐姐」我几乎发不出这两个字的音调，活像是吐出来的一样。但「姐姐」看起来是这?温柔的笑着，我不禁?生另一种想法有这样一个美丽的姐姐也不坏，最起码她看起来比妈妈好相处多了。&lt;br&gt;「阿瑞乖，姐姐这次忘了给你见面礼，下回再补偿你哦？」&lt;br&gt;「没没关系。」&lt;br&gt;我看见她眼眶里滚动着泪珠，这让我心里?生莫大的悸动。我可以确定在小时候她一定就见过我，只是?什?会离开这?久&lt;br&gt;&lt;br&gt;「妈妈，姐姐她」&lt;br&gt;这次是妈妈让我吓一跳，她遮掩发红的双眼接着很快的拭去眼泪：「妈妈是太高兴了，所以」&lt;br&gt;这个疑问恐怕得沈淀一阵子了&lt;br&gt;**********************************************************************&lt;br&gt;再度见到「她」是这件事之后的第一个星期天。&lt;br&gt;我不知道该不该感到高兴，毕竟除了「姐姐」这个称谓之外，我对她并不熟悉。&lt;br&gt;这天一大早，那辆高级黑色轿车停在门口，妈妈叫醒我：「阿瑞，快起床，姐姐在楼下等你了呢！」&lt;br&gt;尽管我们是陌生的姐弟，但我仍飞快的穿起衣服走出房间，我不能解释?何心情竟是如此兴奋和雀跃着。&lt;br&gt;在客厅，妈妈正和她不知在说什?，但姐姐今天看起来刻意梳装打扮过，一样长而卷的头发，一身枣红色细花滚边的连身洋装，衬上修长均匀的双腿，她简直是美极了。&lt;br&gt;「嗨！阿瑞，这是补给你的。」姐姐脸上挂着招牌笑容，四方形的精美包装从她手上递过来。「你要现在拆开它吗？」&lt;br&gt;「呃不不用了，晚点」&lt;br&gt;「好吧！」&lt;br&gt;我不能不承认，她让我紧张。&lt;br&gt;妈妈靠过来抚摸我的头：「阿瑞，好好的跟姐姐出去玩，妈妈先替你把礼物拿到房间。」&lt;br&gt;出去玩？太好了，难得妈妈肯让我星期天出去玩，有个姐姐真是棒极了！&lt;br&gt;「好了，阿瑞我们出发吧！」&lt;br&gt;「那?妈妈，我出去了。」&lt;br&gt;「好好的玩，自己小心。」&lt;br&gt;我不得不?暑假的到来感到幸福。一路上，刚开始我们显得沈默，姐姐不时别过头来看我，当四目相交时她就微微的笑起来。&lt;br&gt;我无聊的在车内四处端详，车里内装甚是高级豪华，自她身上飘过来的幽香充满整个空间，让我无法忽略她的存在。&lt;br&gt;我偷偷的看着这个冒出来的姐姐，即使是坐在驾驶座仍然显得气质高雅，弯弯的细眉，坚挺小巧的鼻子加上润红的口红唇色，她像任何一个我不认识的美女让我惊豔。而我也像任何一个男人一样注意到她侧面起伏的曲线，胸部隆起完美引人的弧度，往下延伸到平坦的小腹、大腿&lt;br&gt;&lt;br&gt;「阿瑞，你想去哪玩呢？」&lt;br&gt;她突然打破沈默，我惊吓的收回不礼貌的视线。&lt;br&gt;「呃我不知道。」&lt;br&gt;「嗯那?，你去过儿童乐园吗？」&lt;br&gt;儿童乐园？拜讬，那是小孩子去的。&lt;br&gt;「没有。」&lt;br&gt;「好极了！」&lt;br&gt;目标敲定，她大脚踩下油门，车子飞快的驶向公路尽头，我开始懊脑起来。**********************************************************************&lt;br&gt;虽然是「儿童乐园」，不过由于新鲜，一切都还可以接受。&lt;br&gt;倒是姐姐显然不曾来过这种场所，云宵飞车让她脸色苍白，但她仍兴致不减的陪我玩碰碰车、海盗船&lt;br&gt;&lt;br&gt;「阿阿瑞，还想玩什?？」&lt;br&gt;「姐姐，妳不舒服吗？」&lt;br&gt;「没关系，不用担心我。」&lt;br&gt;她可真是舍命陪君子，看得出姐姐有些疲态。&lt;br&gt;「你饿了吗？不如我们去麦当劳好吗？」&lt;br&gt;「嗯！」点完餐，我久久不见姐姐的踪影，我想她大概是去化粧室吐了吧！&lt;br&gt;一会儿她自化粧室走出来。&lt;br&gt;「姐姐，真对不起，让妳陪我玩害妳」&lt;br&gt;她笑着说：「傻瓜，姐姐是自愿的，我也没怪你呀！」&lt;br&gt;我咬一口汉堡，她警觉的拭去我嘴边的碎渣：「那?大个人了，吃东西还像小孩子一样。」&lt;br&gt;我腼腼的摸摸脑袋，她笑开了。她灿烂的笑靥像吸盘深深吸住我，无法转移视线。&lt;br&gt;她注意到我的眼神，接着笑意从她脸上慢慢消失，正当我发觉自己的失态，她用小心翼翼的口吻说：「阿瑞，你会不会觉得姐姐让你害怕？」&lt;br&gt;「不不会。」&lt;br&gt;「真的？」&lt;br&gt;「当然。」&lt;br&gt;她垂下眼皮看着手中的饮料，若有所思。&lt;br&gt;「姐姐，妳也姓锺吗？」&lt;br&gt;这突如其来的一问，她望着我有些措手不急：「呃我怎怎?突然想问这个问题？」&lt;br&gt;「我只是想，老是叫姐姐似乎不够亲切而已。」<b</content></item></essay>