<essay><item><title>娇美的妈妈(2)</title><author>床上伴侣</author><content>胴体频频散发出淡淡的脂粉香味和成熟女人肉香味，吉姆陶醉得心口急跳，双手不停的揉搓着妈肥嫩的趐乳，慾火高涨的他恨不得扯下妈的短裙、三角裤，一睹那令他梦寐以求浑身光滑白晰、美艳成熟充满诱惑的裸体。色急的吉姆将妈的短裙奋力一扯，「嘶」的一声短裙应声而落，妈她那高耸起伏的臀峰只剩小片襄滚着白色蕾丝的三角布料掩盖着，浑圆肥美臀部尽收眼底果然既性感又妖媚！白色布料隐隐显露腹下乌黑细长而浓密的耻毛，更有几许露出三角裤外煞是迷人，而妈妈黑色吊袜带吊着的肉色长筒丝袜的白色蕾丝边角，纤细的天足上的黑色高跟搭钩拌皮凉鞋更刺激着其他的几个黑人。吉姆他右手揉弄着妈的趐乳，左手放肆地伸入她的三角裤内，落在小穴四周游移轻撩，来回用手指揉弄穴口央︻两片湿润的阴唇，更抚弄着那微凸的阴核，中指轻轻向小穴肉缝滑进扣挖着，直把妈挑逗得娇躯轻晃不已，淫水如汹湧的潮水飞奔而流。&lt;br&gt;妈妈樱唇轻启，喃喃自语︰「喔……唉……」趐胸急遽起伏、颤动︰「啊！别折腾我了……舒服……嗯……受不了……啊……啊……快……停止……」「哎哟！」一声，妈妈身上最后一道屏障终于被清除了，曲线有致的丰腴胴体一丝不挂地展现出来，妈那全身最美艳迷人的神秘地带被吉姆和他的朋友一览无遗，雪白如霜的娇躯平坦白晰，小腹对下三寸长满了浓密乌黑的芳草，丛林般的耻毛盖住了迷人而神秘的小穴，中间一条细长的肉缝清晰可见。吉姆等人有生以来首次见识到这般雪白丰腴、性感成熟的女性胴体，心中那股兴奋劲自不待言了，他们色瞇瞇的眼神散发出慾火的光彩，把妈本已娇红的粉脸羞得更像成熟的西红柿！这时其他几人都将肉棒抽出，一个叫阿曲的人把肉棒插入了妈妈的小淫嘴，妈一边吞吐阿曲的肉棒，一边自渎着自己的淫蜜穴时，挺着大鸡巴的吉姆则躺倒在妈妈身下，用他三十多公分长的大肉棍从下边插入了妈妈的淫穴，而另一个人则对着妈淫汁淋漓的屁眼用力插入，妈妈像条母狗般被三人同时干着。妈妈吐出了口中的阳具叫道︰「好……好爽啊！操死我吧……操烂我的淫穴……干破我的子宫。用力……再用力……对！嗯……嗯……」还没叫完，阿曲又佔有了妈妈的小淫嘴。吉姆他们面对如此尤物，只有加力进攻了，到了后来，只听到妈妈淫浪的呻吟和吉姆他们急急的喘气声。&lt;br&gt;在数不清的撞击后，三人不约而同地加快了抽插的速度，当吉姆把他的阴茎由妈妈的阴户中抽出来时，他的精液也从妈妈的阴户中湧出来。我看到妈妈的阴道里还满满的都是精液，这让我又兴奋起来，吉姆巨大的鸡巴把她的阴户撑开到了极限，正等着其它等待着的黑人继续使用。接下来，一个黑人爬到妈妈张开的双腿之间，然后把他的阴茎插入妈妈早已满是精液的阴户里，开始接手干妈妈；吉姆则站到妈妈面前，把他已经软化了的老二在妈妈尽是精液的脸上抹来抹去，妈妈很快地张开嘴，吉姆就把他的鸡巴放了进去，妈妈开始吸吮，还把吉姆的鸡巴从头到尾舔了一遍，双手握住肉棒不停地上下搓弄，还一边告诉吉姆，他的精液是多么的好吃，一边被别人干一边吸他的老二是多么的爽。妈妈在后车厢里被他们五个黑人一直重复地强奸，他们一共轮奸了她四个多小时。之后，妈妈更用嘴为他们清理完后，还写下地址给他们，约他们下次再玩过。&lt;br&gt;**********************************************************************&lt;br&gt;在前边的回应中，有人指我的文章没有新意。不错，但这是我一年多以前的文章，前边我已说过，本来写来只是自娱，所以没有公开张贴，但贴完这次之后我将不再贴了。&lt;br&gt;（３）在公司加完班下楼时，妈妈却遇上了麻烦，电梯居然在三楼停下了。里面的人被困住了。这时，在妈妈的身上散发出的阵阵香使本已焦燥的人更有了一股无可表达的冲动。里边只有一个女人，就是妈妈，本已狭窄的电梯因这有几个大腹便便的黑人的进入更显拥挤不堪。由于大楼管理处的人已下班，看来妈妈在里边有一阵子等的了。妈妈突然觉得，屁股上有手在游移，妈妈不去理他，那些人却更放肆了，妈妈身上不只有一只手了。屁股上、大腿上，都有了手在肆意攻击，有人把手伸进了妈妈的衣服里面，其中一只更是插入内裤里，摸着妈妈的私处。狭窄的空间使妈妈无从躲避，只得任人摆布了。本来里边不致于这样的，但这几个大腹便便的黑人却不向周边去，却死命地向中间挤。其中一人发现妈妈没有反抗，便把妈妈的裙子捲起到腰间，把手放在妈妈的屁股上，隔着妈妈的雪白的蕾丝缕空内裤抚摸起来，其他人亦用手半扒下妈妈上衣，揉捏着妈妈丰满的淫乳。&lt;br&gt;摸着妈妈私处的人说︰「这母狗这么容易就湿了。」说着就把淫汁淋漓的指头放在妈妈嘴边，妈妈想也不想就把他的指头吸进口中，这男人把指头抽出，把头移过去，拉着妈妈的长发，妈妈便把舌头吐进了他的口中，两人相互交换口中的淫汁。此时妈妈的内裤已被拉下，私处已插满了手指，这时妈妈的后庭淫花也有几个指头在里面了，全身上下都有男人的手在抚摸，「啊……啊……啊……」妈妈不停地发出淫荡的叫声。为首的男人把妈妈抱起，放在电梯边沿的扶手上，淫汁淋漓的阴户顿呈现在这五个黑人的面前，这人首个上来，脱下了裤子，露出他三十多公分长的肉棒，「啊，我的天！」妈妈惊喜地叫道。这人把他的大肉棒在妈妈的肉洞口磨来磨去，就是不进去，急得妈妈大叫︰「亲爱的，你快呀！快把你的大肉棒插进来……我等不了……操我……」「如你所 ，宝贝。」他一下就把他的大肉棒插了进去。&lt;br&gt;「嗯……嗯……好爽……噢……噢……噢……亲爱的，你顶到我的子宫了！雪……雪……爽……爽……对，不要停……对，就是这样……我太幸福了……」这时妈妈把手放在头上，把头发盘起，闭着眼睛，美舌一下一下地舔着涂着鲜红色口红的嘴唇，屁股顶着男人的腰用力地研磨，双腿紧紧地夹住男人的腰杆子。这时，其他几个人见妈妈如此淫乱，也要一起插入，另一男人争得了头位，把他的肉棒插入了妈妈的屁眼，妈妈这时一边搂着前边男人的脖子，另一边则搂住后边的男人的脖子，一时与前边的男人接吻，一时又与后边的男人嚼舌头。两人渐渐地加快了抽插的速度，终于两人在妈妈的体内一齐爆发了。跟着是另外三人一起上，一个在地上躺下，妈妈趴在他上面，用阴道套住他的肉棒，另一个趴在妈妈背上，两人分别插入妈妈下面的两个洞中，另一个人则跪在地上，把他的大肉棒插入了妈妈的樱桃淫嘴中。&lt;br&gt;妈妈有时一边撑着地面，一边握住面前这人的大肉棒，把它放进自已口中死命地品嚐，好像这是她从前没尝过的美味一样不肯放开；一时又双手抱着这人的腰部，作深入的喉交。操她屁眼的人说︰「哗，你的屁眼这么紧，夹得我好爽啊！」说着说着，他已加快了速度，然后把肉棒抽出，射在了妈妈的屁股上背上，而原来第一个操完妈妈屁眼的人的精液这时才能从妈妈的屁眼中慢慢地流了出来。而在妈妈下边的人则大口吸舔妈妈３５Ｄ的肥美淫乳，他一时用舌尖在妈妈如同葡萄一样的粉红乳头上打圈，一时把全个乳房放进口中，一时又一边咬着一个，一边抓住另一个用力地揉捏，妈妈的两个乳房上都沾满了他的唾液和红红的指印，乳房在他手中不断地变形。他下边亦不閒着，他用力地将插入妈妈阴部的肉棒向上死命地顶着。在前边的人用力地把妈妈的头按在他的腰上，用力地向前顶，妈妈则收紧嘴部，使前边的人的快感更强烈。他终于顶不住了，抽出肉棒，射在妈妈的面上，然后又重新顶入妈妈口中，让妈妈给他吮净。这时只剩下一个人还未射精，他把妈妈放躺地上，把她的大腿扛起放在肩膀上，双手抓住妈妈的乳房，屁股用力向下压，操了数十下后，他又把妈妈反转按趴在地上，像公狗操母狗一样从后边插入，双手时面抓住妈妈的纤腰向他的腰部撞去，时而掴打妈妈的丰厚的臀部，使上面布满了一个个红红的指印，时而双手握着妈妈丰满的乳房用力地揉捏。最后他也顶不住了，终于在妈妈的淫穴里射了精。一会儿后，电梯修理工将他们救出，却发现妈妈的嘴角上仍有一丝精液，有些精液更是从阴道和屁眼流出，顺着大腿淌下，从高跟鞋流到地上。&lt;br&gt;**********************************************************************&lt;br&gt;感激各位大哥的鼓励，新来的兄认为我的文章问题确实存在，我写的原文本有不少剪贴及抄袭的，但以下的却是我原创的，写得不好请大家原谅，有些文章可能接不上，只因我把剪贴及抄袭的部分删除了。文笔太差，请见谅。如有不喜欢本文的人，请包涵，并以此文献给支持我的会员及网友。&lt;br&gt;（４）妈妈回家时，我已在家里等着她了。「妈妈，我在暑期里到×××那边的房子去住，锻炼一下我的自理能力，好不好？」妈妈因为最近的事情多，本已想我离开一些时间了，听我自已提出来更是高兴，马上答应了我︰「可以，不过要小心呀！」这样我就为自已创造了更多的时间。第二天我就走了，高原和阿强都搬了过来以方便行动。第二天ＰＭ３︰００，妈妈被一个电话叫了回家，原来这次是爸爸在外有把柄给人抓住了，这些人是来捞好处的。其中一个叫工的人是他们这夥人的头儿，只听他说︰「太太，如果你想你丈夫的这些欠据和照片要回的话，就要听我的。」说完便走到妈妈的面前，用指头板起妈妈的脸便吻了下去。这时妈妈已知道他们这些人想做仕么了，妈妈和他作了一个长吻后便推开了他，向他投去一个媚眼，便走进房间里去了。不一会儿，洗完澡的妈妈已换了一身衣服，妈妈下边是中空的肉色透明玻璃丝袜，下边是一双搭扣袢的粉红色高跟鞋；粉红色的短睡衣内，是白色的透明蕾丝胸罩和内裤，结衣带围腰紮着使得妈妈丰满的身材更是玲珑浮凸。&lt;br&gt;那几个人乍见之下，有一种窒息的感觉，这么美艳的肉体他们还是第一次见过，工对他的同伴说︰「我以前干的都是小女孩，还没有试过这么骚浪的中年美妇。」这时，妈妈已坐到了工的大腿上，双手搂住工的脖子，工的双手塞进妈妈的衣服里捏着妈妈如乳酪般的乳房，上边则用力吮着妈妈吐进他嘴里的舌头，交换着彼此的唾液。丰满的大腿叠起来，和妈妈的衣着一合起来，上边的睡衣在慢慢松脱，侧边几乎整个屁股都可以看到。裹着裤袜的屁股上已有几只手在移动了，而睡衣则滑脱到胸部了。工把妈妈一边的胸罩肩带轻轻拨落，抓住乳房轻轻揉捏，一边用手指在乳头上轻轻拨弄。他低下头，把妈妈的这边乳房塞进口中轻轻地咬着，然后把妈妈抱起，架在肩膀上走进妈妈的房间，众人也跟着进去了。工把妈妈放在床上压了上去，工让妈妈把头发盘起，一边吻着妈妈的粉颈、耳垂，手更没有閒着，不停地在妈妈身上抚摸，妈妈双手放在下边握住工的肉棒来回套弄，上边则把舌头吐进工的口中，两人用力地吸吮对方的舌头，交换着彼此的唾液，这种感觉真是非常的淫靡，工手下的人都把自已的肉棒抽出来打起了手枪。这时工把妈妈的外衣、胸衣和内裤脱了下来，他的手下拿着放在鼻端用力地吸着，就像吸毒一样的，有一个更把妈妈的内裤包在自已的肉棒上打起了手枪。&lt;br&gt;妈妈这时已全身赤裸，私处更湿得不像话了，工把妈妈的双腿拉开，把他的阳具慢慢插进妈妈的阴道里，一深一浅的抽弄着。这时妈妈用力地搂着工的头，闭双着眼，舔着鲜红的嘴唇，双腿夹着工的腰部，淫荡地呻吟。工用力地抽插了一阵，把妈妈拉起按在墙上，要妈妈张开双腿，握住他的阳具要从后插入，但却找不到洞口，急得妈妈直叫︰「好亲哥，你怎么还不给我？操我，快插进来……」边说边用一只手按住墙，用另一只手导引着工的阳具。终于插进去了，妈妈长长地舒了一口气，之后，妈妈十分享受地接受着工的抽送，而工的手下则用Ｖ８和相机把这一淫糜情景拍下来。操了数十下后，工射精了，是把阴茎拔出来射在妈妈屁股上的，而妈妈则好像还不够一样，妖媚地慢慢走向工的手下。他们望了工一眼，工点了点头默许，众人则像野兽一样压向妈妈。妈妈依然站着，不过却是半弯地站着，因为一个男人把肉棒从后插进了妈妈的阴道，一个则站在妈妈的面前，妈妈握住他的阳具，把它压在自已的面上，时而把阳具放进口中，时而把它抽出，在自已的面上研磨。后面的人见妈妈如此骚浪，更用力地顶弄，双手则握住妈妈胸前的两个淫乳，并用手指拨弄或夹弄妈妈像葡萄一样粉红色的乳头。工的手下在这么美艳、骚浪的中年美妇的身体上不停地抽动着，而妈妈也十分享受和这样的多人群交。&lt;br&gt;众人在妈妈的身上射了不知有多少精液，而妈妈则得到了五次高潮之多。当最后妈妈满足地瘫软在地上，阴道、肛门和嘴角都不停流出丝丝精液的时候，工才把爸爸的欠据和</content></item></essay>