<essay><item><title>娇美的妈妈(4)</title><author>床上伴侣</author><content>倒趴在沙发上面，她的内裤很快地就被褪了下去，粗大的肉棒也迅速地就滑进了早已湿滑的阴道，并且开始了快速的抽送，令两人都可以获得极大的快感。「啊……太太……你的小穴比起你的美乳更是棒啊……啊……它包得我好紧啊……」「你也弄得我好快活啊……啊……快别说废话……啊……快……我……弄我……搞我……对……啊……啊……啊……」两人在ＶＩＰ室里面快活地交合着。&lt;br&gt;这时候，另一个男店员走了进来，他一见这样的情景，立时也脱下裤子走了上来，店长叫道︰「小朱，你在前边。」接着他们合力让妈妈像条母狗般地趴在地上，然后店长继续操妈妈的小穴，而小朱则是让妈妈含住他的宝贝，好好地用嘴巴去替他服务。「喔……你这婊子……嘴巴愈来愈厉害……妈的，吸得我好爽啊！」小朱在妈妈的灵活舌功下，忍不住地叫了起来。店长笑嘻嘻地跟小朱换了位置，小朱先将肉棒操入妈妈的肉穴里面，缓缓地抽送，好让妈可以比较专心地去吸吮那名店长的大鸡巴，接着小朱将肉抽出来，改插入妈妈的屁眼里面。这时候妈妈已经没有办法再继续吸吮那名店长的肉棒了，因为不知道什么时候，小朱已戴上了一个特制的套子，让他的肉棒周围都是颗粒的突起物，加上这时候小朱玩弄奸淫的是妈妈的屁眼，那股爽劲，让她不断地抖动着自己的躯体。&lt;br&gt;但是小朱还没有这样快便放过她呢，小朱将妈妈抓起来，然后让那名店长从前面将肉棒插入妈妈的小穴里面，而且这时候那名店长也戴上了一个更可怕的套子，肉棒的周围除了有颗粒外，龟头周围还有一个毛茸茸的羊眼圈，这些东西在阴道里面所造成的刺激，令得妈妈几乎要疯狂了，「啊……啊……啊……啊……啊……」她狂野的呻吟，随即达到了高潮。终于，两人一前一后地在妈妈体内射出浓浓的精液，这时候妈妈也已经虚脱得躺在地上，直到他们在妈妈两个肉洞内一次又一次地把体内的精液全部射完，妈妈才带着满足的脚步离开。&lt;br&gt;**********************************************************************&lt;br&gt;本来，这篇文章严格来说可以说是一篇大杂汇，用某一种形式来形容在下都认为不十分恰当。小弟最近想写一篇新的文章，是妈妈为儿子的成长向别人献身的文章，希望各位大哥能否贴一些此类文出来供小弟参考，我保证绝不抄袭，多谢！&lt;br&gt;（７）休息的日子终于过去了，妈妈又要回公司上班了，王总通知妈妈，中餐要和刚联系的新的日本客户三沙吃晚餐。妈妈便和王总一起到××餐厅等了。妈妈这天着着白色的旗袍，衣服在胸部以上，肩膀以下是蕾丝的，裙子则是在两侧大腿还有开叉，几近腰部，下边是白色吊袜带吊着同色的长筒丝袜，着着一双同色搭扣袢的高跟鞋，捲曲的长发盘好在后边，这样的着装引来不少人的注意。日本人来了之后绝口不提合约的事，王总急了，向妈妈使了个眼色，妈妈会意，问道︰「三沙生，你对合约还有何异议？」三沙摇头，只是色迷迷地望着妈妈。王总会意，叫妈妈走开一下，便对三沙说︰「三沙生是要花姑娘吗？这无问题，包在我身上。我们吃完饭后就到×××去，那里的姑娘不错的。」谁知三沙摇头，对王总说︰「我谁都不要，我就是要这个女人。」王总点了点头︰「我试试……」「不是试试，而是一定要她，其他人我都不要。」王总只好将妈妈拉到一边说︰「阿珍，这个小日本指定了要你，其他人一个都不要，你可不可以……这次我们就依着你了。TAKE CARE。」妈妈点了点头︰「我尽力而为吧。」三沙看妈妈的反应，便知道事情已经行了，便搂着妈妈上了车，回到王总为他准备的别墅。一进屋，三沙便坐到沙发上把妈妈按下，脸对着他的肉棒处。&lt;br&gt;妈妈跪在他脚下，拉下他的裤链，把他的肉棒抽出，用手撸了两撸，便用小嘴吮吸起他的阳具来。妈妈这时还穿着衣服，跪在地上的姿势使露出来的双腿更增丰满感。三沙把妈妈的头发拢起，望着妈妈因吸吮他肉棒而涨起来的小嘴，妈妈红红的脸因吮啜三沙的肉棒而更形娇艳，像要滴出水来一样。三沙把妈妈拉起，要妈妈坐在他的大腿上，妈妈会意地坐了上去，并把舌头吐进了三沙的口中，这时，三沙边与妈妈接吻，边把手伸进了妈妈开叉的裙子里抚摸。三沙要妈妈站起，他却趴在地下吻妈妈的脚，妈妈不敢动，只好让他从高跟鞋一直吻了上来，三沙的嘴唇渐渐从下到上，令妈妈有一种难以言喻的感觉。这时，三沙突然变了脸，把妈妈扛起，放在肩膀上扛进了睡房。他一把将妈妈放倒在床上，拿了两对手铐将妈妈的双手双脚铐在床头的铁架上，妈妈知道小日本喜欢性虐待，虽然有点害怕，但已无从反抗，便闭上了眼。&lt;br&gt;三沙脱光衣服，拿了一条鞭子，一甩手，「啪！」打在妈妈身上，妈妈痛苦地呻吟了一声，三沙听到后十分兴奋，接着又抽了几下，便爬到了妈妈身上，像傻子一样地吻着妈妈。三沙把妈妈的白色蕾丝内裤脱了下来，闻了闻，放入了他的行李箱中，然后把手指插入了妈妈的阴道捅了起来。捅了一阵，他握着妈妈的屁股，把肉棒插进了妈妈的阴道，妈妈用力将双腿夹紧，只几数下，三沙便顶不住了，他把肉棒抽出，稍作休息。一会儿之后，三沙又开始进攻了，他把妈妈旗袍上的扣子解开，一双饱满肥挺的趐乳跃然蹦出，展现在三沙的眼前，大乳房随着呼吸而起伏着，乳晕上像葡萄般的奶头那粉红色的光泽让人垂涎欲滴。三沙在抖动着的雪白大乳房是又搓又揉，他贪婪的含住妈妈那娇嫩粉红的奶头，是又吸又舐，恨不得吮出奶水似的在丰满的乳房上留下口口齿痕，红嫩的奶头不堪吸吮抚弄坚挺屹立在趐乳上。妈妈被吸吮得浑身火热、情慾亢奋、媚眼微闭，不禁发出了喜悦的呻吟声︰「……啊……唉唷……奶头被你吸得好舒服喔……真好喔……啊……好痛……别再咬了。」原来三沙正用牙齿咬着妈妈那娇嫩的粉红色奶头。妈妈胴体频频散发出淡淡的脂粉香味和成熟女人肉香味，三沙陶醉得心口急跳，双手不停地揉搓着妈妈那对肥嫩的趐乳，在妈妈脱了一半旗袍的肉体上胡乱地抚摸。&lt;br&gt;时而拿起鞭子抽妈妈一下、时而掴妈妈一掌，最后更把两条电动按摩棒插进妈妈的小穴和屁眼里，开到最大的量数，然后一出一入地抽动。妈妈给他弄得爽呆了，只是不停地淫叫着。三沙趴在妈妈身上，将妈妈翻来覆去，拔掉按摩棒，将肉棒一下又插进妈妈的阴道，慢慢地抽送起来。妈妈双手不能用，身子只能不停地动来动去︰「啊……别折腾我了……舒服……嗯……受不了……啊……啊……快……停止……哎哟……好……好爽啊……操死我……操烂我的淫穴……干破我的子宫……用力……再用力……对对……嗯……嗯……」妈妈不停地叫着。这时三沙让妈妈趴在床上，双手握着妈妈丰硕的双乳，用力捏弄，肉棒则插进妈妈的屁眼当中，一时又用手掌掴妈妈向着他撅起的肥美屁股。妈妈屁股向后乱耸，口中噢噢直叫，屁股猛地向后顶了几下，又是阴精狂洩。三沙也觉得快感来临了，抱着妈妈的屁股死命地狠操起来，直操得妈妈「哎呦、哎呦」乱叫。只见三沙将阴茎抽出大部分，跟着猛沉屁股，「扑哧」一声，鸡巴完全捅进妈妈的后穴里，把妈妈捅得向前一耸，趴在床上，而三沙也趴在妈妈的身上不动了。妈妈只觉三沙的阴茎在自己的后穴里一挺一挺的抽搐着，一股股热流向自己直肠深处射去，好不快活。&lt;br&gt;**********************************************************************&lt;br&gt;多谢各位的大力支持！事实上，你们的回应是我动力的来源。本文是早已写好了的，只是分段贴，但新文的素材还在搜集中，希各位给予支持。&lt;br&gt;（８）这天中午，妈妈到姨妈家等姨妈晚上回来，顺便帮姨妈看屋，表哥却和他的一班死党到他家来玩。妈妈在表哥回来时刚刚去了厕所，所以表哥和他的同学都不知妈妈来了。表哥一回到家便打开了电脑，和同学一起看刚拿回来的Ａ片，其中一人去了厕所，姨妈家有几个厕所，所以和妈妈去的不是同一个。妈妈从厕所中出来，发现表哥已经回来了，便走到表哥房间口，想叫他来吃钣，却听到了「嗯……嗯……啊……啊……」的叫床声。妈妈从门缝向里望，只见有几个男生坐在表哥的房间里，人人的眼睛都望着显示器的荧屏，上面是两个男人在合力地操着一个金发女人，女人不停地叫着，而表哥他们的手则在他们的肉棒上撸弄着，他们的肉棒个个都大约有十多二十公分长。妈妈只觉得全身发烫，私处已有花蜜沾湿在内裤上了，妈妈一只手撩起了裙摆，插进了内裤中摸着自已的阴道，一只手指插进了阴道中抽插了起来，一只手则握着一边乳房隔着衣服抚弄起来。这时表哥的同学解手回来，见有一个不认识的中年美妇在望着同学的房间里在手淫。&lt;br&gt;这个女人着黑色的连衣裙，衣服在胸部以上，肩膀以下是蕾丝的，裙子则是在两侧大腿还有开叉，几近腰部，下边是黑色吊袜带吊着同色的长筒丝袜，着着一双同色的尖嘴高跟鞋，捲曲的长发披在丰润的双肩上。他慢慢地靠近她，一把抱住了她，双手握着她的双乳向前一撞，把妈妈撞进了房间。表哥他们这才惊觉起来，他对妈妈说︰「二姨，你什么时候来的？」这时将妈妈拉进来的人将表哥和另一个人拉到一边商量，另三个人则按着妈妈，表哥三人认为，要妈妈不把这事说给姨妈听只有一个办法︰就是把妈妈也拉下水。三人回来时一脸淫笑，表哥更把相机、Ｖ８和他的私人珍藏都拿了出来，叫道︰「按着她！」他自已则一下趴到妈妈的身上，双手乱摸，手口并用，另一个则伸手到妈妈高开叉的连衣裙内，将妈妈的黑色蕾丝内裤一下子拉到了小腿处，妈妈的双腿不停地乱蹬。不一会儿妈妈无力了，表哥拉起妈妈，把肉棒一下便插进了妈妈的口中，妈妈口中只是「嗯、嗯」地发不着声音。拉下妈妈内裤的人双手抬起妈妈双腿，把妈妈的屁股拉到床沿，一头便埋在妈妈的肉洞，张口把舌头探进妈妈的阴道中，用舌尖在阴唇周围用心的舔着，一口便将妈妈的阴核用牙齿咬轻轻地咬着，有时又将手指插进妈妈的阴道中捅弄。另一个人则把妈妈背上的拉链拉下，用舌头舔着妈妈的背部，一把将妈妈的黑色的半罩杯蕾丝胸罩解了下来，一手一个乳房，一时这边，一时这边，在妈妈的双乳上布满了他的口水和齿痕，而另外的人则拿着相机等工具在拍摄着。&lt;br&gt;谁知这时姨妈回来了，她来到儿子的房间门口，看见妹妹被儿子和他的同学捉住，还在她身上进行着她以前从没想过的事，她惊叫一声，惊动了表哥他们，没有和妈妈做的人冲了上去，将姨妈拉了进来。表哥对他们点了点头，三人便将姨妈身上的衣服扒下来，姨妈着的是天蓝色的丝质低胸连衣裙，白色的高跟鞋配着肉色的袜裤。其中一人把姨妈一把推倒，握住肉棒就插进姨妈的口中；一个则将姨妈的上半边衣从肩膀上拉下，拉下胸罩便对着姨妈的乳房嘶咬起来，姨妈口中有肉棒在里边，发不了声；而最后一个人则隔着裤袜和白色蕾丝内裤舔了起来，并不时地用手指扣弄。姐妹两人同时受着三条年轻肉棒的攻击，虽然时间有前后，但都是被人将连衣裙拉到了腰部，像条母狗一样按趴在地床上，撅起了大屁股，屁股上布满了红红的指痕。表哥头一个把肉棒操进了我妈妈的肉洞，其他五人也不约而同地将肉棒插进了他们身前的两个女人的肉洞中。妈妈被三个人不停地被攻击着，操着操着，表哥躺在床上，让妈妈睡在他身上，他的肉棒从下边插进了妈妈的屁眼，而另一个人则将妈妈的一双美腿高高举起放在自己肩上，一下一下地向前顶，而另一个则趴着肉棒，直直地插进了妈妈的口中，表哥在下边用力地向上顶。&lt;br&gt;另一边，姨妈的裤袜被撕开了两半，白色的蕾丝内裤挂在姨妈还穿着裤袜的小腿上，姨妈的屁眼一张一合的，使操姨妈屁眼的人爽呆了。姨妈和妈妈这时都摇动性感的屁股，配合着他们的猛烈进攻，妈妈雪白的乳房上还留下了数道明显的指痕，「啊……啊……啊……」妈妈被干得发出又痛又爽的声音。妈妈舔弄肉棒的技巧看来很好，鲜红的舌头在肉棒上缠来绕去，男人脸上出现舒服的表情。妈妈红嫩的奶头不堪吸吮抚弄，坚挺屹立在趐乳上，妈被吸吮得浑身火热，不禁发出喜悦的呻吟。而姨妈比妈妈也好不了多少，她的脸上红红的，口中肉棒一进一出，一下一下的都顶进了喉咙深处。在操着姨妈两个下洞的两人，四只手用力抓揉着姨妈那令人垂诞三尺的乳房和丰满的肥臀，顺着平滑的粉颈、曲线玲珑的细腰、细致的背、腿，摸向姨妈隐密的森林深处，抚摸着湿润的花瓣、柔软的耻毛，在花瓣的间隙不断地游移。表哥在下边一边用力顶着妈妈的粉嫩淫臀，死命地操穴，一边用力掴打妈妈的粉嫩淫臀，不一会儿，妈妈的粉嫩淫臀上布满红红的指印。&lt;br&gt;这时操着妈妈和姨妈口的两人分别拿着相机和Ｖ８拍着这场淫宴。「啊……啊…</content></item></essay>