<essay><item><title>兄妹俩做爱</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一年前，我发觉我有恋妹情节，而当时也是她快要生日的时候，家里正准备要为妹妹办一场生日派对，我下定决心生日当天要对妹妹表白，所以打算在生日派对结束时到她房间跟她说清楚……抱着不要被说乱伦而被拒绝的希望…&lt;br&gt;生日当天，妹妹的朋友来了一大堆，我也找了我朋友一起来庆祝，送礼物的送礼、嘻闹的嘻闹，就这样大家开开心心的玩到晚上十一点多才离席，妹妹在房间开始拆她的礼物，被我抓到机会了，我敲门进去她的房间。&lt;br&gt;妹妹一开口就说：「今天好开心哦~收到好多礼物，可是…我不是因为有很多朋友来帮我庆祝而开心的哦~是因为哥哥你….」。这时妹妹突然躺在我的胸口说：「哥…其实…我……」她停顿了好久，我也呆住了很久，因为不知道她下一句话会说什么，我也不敢突然插话，想说等她讲完好了。&lt;br&gt;妹妹突然抬头看着我，那时我只能说我被迷住了，回不了神了。那时的妹妹真的太美…太可爱了…黄色小灯照在她的脸上时，脸是多么的红润，秀气又亮丽的长头发、天真无邪的瓜子脸、水水的大眼睛、粉嫩的小嘴巴，而且那天生日她穿的是一套小洋装，真的…太可爱了，根本就是从漫画里的人物跳出来的一样美…&lt;br&gt;在我还在被妹妹的外表迷住时，突然隐隐的听到四个字「…我喜欢你」。其实我听得很清楚，我假装回了神，又再问了一次「妹，妳刚刚说什么?」她说：「呵呵~好话不说第二次哦~没听到是妳的损失~」但我受不了妹妹那可爱的小公主样子了，就直接抱住她，疯狂的拥吻上去，她好像也吓到了，吻了一会儿，我也深情的对着她说：「妹妹，我也喜欢妳」她突然张大着眼睛，眼睛也有点泪光的对我说：「真的吗…..太好了…」这时换她突然吻过来，我们还边吻边原地绕圈，突然觉得好梦幻……绕着绕着，突然绕到妹妹的床边，我也就顺势的把妹妹抱着扑倒在床上，然后开始爱抚着她那双只有A罩杯的胸部。虽然只有A，不过在她身上就觉得很适合、很可爱…..&lt;br&gt;我边抚摸着她的胸部，不时还边亲她的小嘴和脸，我看见她的脸是红到了极点，也紧闭着眼睛让我享受着她的身体。她的脸让我看了真的是即兴奋又觉得怜悯，而且她不时还会发出一点像是第一次害羞而不敢发出声来的呻吟：「…嗯……嗯啊…哈…..哥….哥哥….好讨厌哦……嗯….好…好奇怪….的感觉…嗯哈……好舒服…..嗯…..」&lt;br&gt;虽然隔着一件衣服抚摸，但还是摸得出柔软度，真的好软，就像羽毛枕一样的软，又舒服……&lt;br&gt;胸部摸够了，我的手就偷偷的顺势往下进攻到了小裤裤的地带，开始爱抚着妹妹那未开发的小穴，但我的嘴巴没尝过妹妹的胸部，该换嘴巴舒服了吧~&lt;br&gt;「啊！哥哥…不要这样……人家..嗯哈…..明天还…..要…啊哈….还要上课….先不要…这样….嗯嗯…..」我不顾妹妹的请求 。我知道其实她是很想要的，才不会顾明天要不要上课哩~我继续吸舔着她的小胸部，乳头是可爱的粉红色，小小的，其他部份都白里透红又带点光感，好漂亮的皮肤~吸着吸着，乳头开始硬起来了，妹妹的呻吟也开始叫得比较开了：「…..啊哈…嗯….哦….好….好舒服啊…..嗯嗯…..好棒…..啊哈….好舒服……嗯….」&lt;br&gt;我的另一只手抚摸着隔着小内裤的小穴，才刚摸过几下，就已经湿得透过去了，而且还微微的流着爱液：「….哈…..哈….讨厌….好…哈….好害羞……嗯哈….好舒服….啊哈……」我也跟着说：「妹妹好淫荡也好厉害哦~才摸两下就湿成这样了~乖女孩不可以这样哦~」&lt;br&gt;我开始更深入的开发，在手伸进内裤时，手已经全部都湿遍了，然后开始中指进去抽插，妹妹的小穴开始越来越湿、越来越紧，叫声也开始放荡起来了：「啊哈….嗯…哦…好….好棒…..好厉害…..啊….嗯啊….好爽…..哈…..好…啊….好舒服…..嗯….」&lt;br&gt;「已经湿够了，妹~我想要了，可以让我插吗?」&lt;br&gt;「…嗯….可是…这是第一次….而且…..我害怕…真的要…现在吗…」&lt;br&gt;「呵呵~我知道这是妳的第一次，我会小心的，等等如果有痛的话就叫一下， 我会停下来的，好吗?」&lt;br&gt;「嗯..」&lt;br&gt;我开始把我那已经忍了很久的老二搬出来，在妹妹那已经湿到不行的小穴门口磨上磨下的，好等等能插得顺一点。只是因为一直磨，磨到妹妹也一直在发痒：「….啊…哥哥….弄得…人家…..好痒….又好舒服….嗯….」&lt;br&gt;「好了，哥哥要插了哦~」&lt;br&gt;「嗯…」&lt;br&gt;我缓缓的、小心翼翼的放进去，妹妹也开始忍住痛的闭紧嘴巴，果然放到一半被挡住了：「妹，接下来就会痛了，忍不住要讲哦~」&lt;br&gt;我又开始使力的往前推进，突然听到妹妹的大叫：「啊~~~~~好…好痛啊….」&lt;br&gt;妹妹紧闭的眼留下了泪，也留下了"第一次"的处女血了….&lt;br&gt;这时我看了好心疼…也有点后悔自已的心急…心想自已真是该死啊~舍得妹妹在痛…我赶紧停了下来，也赶快扑过去，以亲吻的方式安慰妹妹：「对不起，哥哥太用力了…所以一时停不下来….」&lt;br&gt;我赶快用手擦掉妹妹的眼泪，妹妹说：「没关系….一开始很痛…现在…好一点了….」&lt;br&gt;「那我开始动了哦~会痛再告诉我。」&lt;br&gt;我开始缓缓的抽动又插进，一开始还会痛一下，接下来我看到妹妹的表情是很舒服的表情了….&lt;br&gt;「…嗯…嗯….啊….嗯哈….嗯…..好厉害….嗯…哥哥的….鸡鸡…..好…好硬哦….嗯啊…」&lt;br&gt;「啊…好粗…插得人家…好害羞…好舒服….啊…啊….好爽…..啊嗯….」&lt;br&gt;不愧是处女，此时我感觉到妹妹的肉穴真的好紧、好湿、又棉、又滑….真是舒服啊…..再加上妹妹的叫声让我感到无比的兴奋与激动~&lt;br&gt;抽插到一半，我又忍不住激动，脸扑过去跟她舌吻，看来妹妹是第一次舌吻，还不知道要伸舌头…但妹妹也学得很快，不一会儿马上跟我一起打舌战…让我更兴奋，更爱她了…..&lt;br&gt;我开始加速了抽插的速度，而妹妹也快要高潮了&lt;br&gt;「…啊…啊…啊…好…好奇怪….身体…啊哈…..好奇怪…好像….有什么…东西要…洩出来似的…啊哈….啊…」&lt;br&gt;「啊…要…要洩了….要喷….喷出来了….啊….啊哈…..」&lt;br&gt;此时抽插速度达到最快，我们两个已经汗流夹背了，妹妹也要高潮，而我也快要射了…&lt;br&gt;「妹妹…哥哥..要去了…小心啦…..」&lt;br&gt;「啊…要…要洩啦….要洩啦….啊….啊~~~~~」&lt;br&gt;妹妹高潮的爱液喷在我的龟头上，我也终于忍不住的将滚烫的精子射在里面了…&lt;br&gt;「啊…好烫…好烫啊….啊….什么东西流进来了….啊……」&lt;br&gt;大战结束，我们两已经流汗流得很多了，看着妹妹长发散乱娇喘的模样，心疼的我伸手帮她拨开黏在脸上的秀发后，我笑着脸低下头去，用力的亲吻妹妹娇豔欲滴的双唇，将舌头伸入妹妹的口中，搅弄着妹妹的小舌头…&lt;br&gt;「妹妹，我好喜欢妳。」&lt;br&gt;「我也是，哥哥。」&lt;br&gt;</content></item></essay>