<essay><item><title>淫荡的老婆和岳父疯狂的一夜(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我老婆是一个漂亮、性感、而又放得开的人。&lt;br&gt;我们夫妻的性生活其实很和谐，只是由于我的身体体质差，性生活的持久力欠佳，总是不能让老婆得到满足。&lt;br&gt;为此，老婆经常跟我半认真半开玩笑的说「你这样的质量，迟早会让我红杏出墙的」，我知道我对不起老婆，无法让老婆得到女人应该的享受，为此我也觉得很愧疚。&lt;br&gt;如果老婆真的愿意找一个既能满足她的慾望又让她喜欢的人来安慰她，我也觉得很开心的。&lt;br&gt;时间还是象平常一样静静的流过，老婆也一直没有什么行动，我也就没怎么
在意。&lt;br&gt;谁知道事故就发生在完全出乎我的意料之外。&lt;br&gt;而且出乎常理，让人完全无法想像却又千真万确的发生了。&lt;br&gt;事情过了这么久了，现在回想起当时的情景，还让我热血沸腾，无比激动。&lt;br&gt;那是在大前年的夏天，为老婆了让我表现对岳父的孝顺，叫我回家乡把岳父
接来城里小住一段时间。&lt;br&gt;刚开始的时候，岳父在这里住得不是很习惯，他老说在这里不热闹，隔壁左
右的邻居也从不打招呼，也没有人串门，住了几天就喊着要回去。&lt;br&gt;我老婆就半开玩笑的说，爸爸，你是不是刚刚离开妈妈几天就想妈妈了，你
们老夫老妻的几十年了天天呆在一起都不觉得腻吗？你要是在这里多住段时间，
我一定给你一个惊喜。&lt;br&gt;岳父不知道我老婆说的惊喜是什么，就问我老婆，你能有什么惊喜给我啊，
难不成再给你找个后妈。&lt;br&gt;说的我们夫妻哈哈大笑起来。&lt;br&gt;晚上睡在床上，我就问老婆，你要给你爸爸什么惊喜啊？她说没什么，那只
是临时安慰爸爸的一句话而已。&lt;br&gt;我说，你可别这样搪塞爸爸哟，他老人家可是真的以为你会给他什么惊喜呢
？我老婆说爸爸可能是从来没有离开过妈妈，再说他现在身体也很健康，年纪也
不是很大，可能是生理方面的需要，想要回去跟妈妈亲热亲热吧，我就说，那怎
么办？难不成你真的去给爸爸叫个小妹来给他服务，老婆说，当然不会的啦，也
不好意思啊！就算真的叫来了也不知道爸爸会不会要，也许爸爸会生我们夫妻的
气呢。&lt;br&gt;我说对呀，所以以后在爸爸面前别再提这些敏感的话题了。&lt;br&gt;老婆点点头意味深长的笑了笑，我说你笑什么啊？她说，难道爸爸想跟妈妈
了，我们做晚辈的就不能想点办法让爸爸能心情好起来吗？我说那有什么办法啊
，给爸爸啊叫个小妹他又不会要，还会搞得很尴尬。&lt;br&gt;老婆调皮的笑着说，实在不行我来安慰爸爸行吗？我以为她说的安慰是用语
言来劝说爸爸叫他别想妈妈了，就说这本来就是你的责任，还用跟我说吗？老婆
说，老公，你说的是真的吗？你真的愿意我跟爸爸做这样的事吗？我说不就是跟
她说些开解他的话吗，要做什么呢？老婆说，老公你理解错了，我说的安慰是帮
爸爸解决生理的需求啊，我听了之后人一惊说道，老婆你不是真的吧，你怎么会
有这样的想法，老婆说，爸爸辛苦一辈子了，好不容易来趟大城市，结果没住几
天就要回家，我想让爸爸在这里多住段时间，好好的孝敬他，希望他能生活的开
心。&lt;br&gt;再说了，我也很喜欢爸爸，我很早的时候就想跟爸爸那个了，只是一直没有
这个机会，现在好不容易有了这个难得的好机会，你就成全了我吧好老公！当时
，我没有答应这件事，我说得让我考虑考虑，想清楚再决定。&lt;br&gt;其实，听了老婆说出了这段话后，我的心理也是心潮澎湃，热血沸腾，一方
面觉得老婆的话不可思议，有违常理，另一方面又觉得这事非常刺激非常新鲜！
那次之后，老婆也没再跟我说这事了。&lt;br&gt;半个月过去了，大家相安无事。&lt;br&gt;一天下午，我因中午跟同事一起吃饭喝多了，头晕晕的就没有去公司，直接
回家休息。&lt;br&gt;到了家里，岳父不在家，可能是到外面去溜跶了，看见我的房间门是关着的
也没多考虑，因为头昏的原因，我就直接在岳父房间把门反锁上，在他的床上躺
下了，心想，躺一会就没事了。&lt;br&gt;说知道这一趟就一直到晚上八点才醒来，这时候，老婆和岳父早回家了，听
他们父女两在客厅里聊天。&lt;br&gt;老婆说平时我总是７点之前就回家的，今天怎么这么晚还没回来呢？我岳父
说，可能是公司有事在忙吧，也许等一下就回来了。&lt;br&gt;老婆又问爸爸，在这里住了一个多月，习惯了没有？岳父说慢慢的差不多习
惯了，就是非常想念你妈妈。&lt;br&gt;他这一说，可能又把我老婆的原始的情慾激发起来了。&lt;br&gt;老婆就说，爸爸，你要是真的很想，那我什么时候就帮你达成一下你的愿望
吧，岳父说，怎么达成吗？你妈妈离我们那么远，现在又来不了这里。&lt;br&gt;老婆说，你就别管了，我有办法让你不想妈妈就是了，说完还对着我岳父哈
哈的笑了起来。&lt;br&gt;我在岳父的房间里听着这些话就在想，现在不正是成全老婆的最好时候吗。&lt;br&gt;我就故意不出声，也不开门，还把手机调成了无声的。&lt;br&gt;然后，就给老婆发信息，说我今天公司有特殊情况，要我临时出差到了周边
的一个城市，今天回不了，明天上午回家。&lt;br&gt;老婆收到了我的信息回了一个给我说，叫我要小心点，注意安全。&lt;br&gt;我心里暗暗高兴，心想今天也许可以欣赏到一次真正的现场直播。&lt;br&gt;事情正按照着我想像的那样发展着。&lt;br&gt;晚上十点的时候，我听到岳父说，他的房间的门不小心反锁了，不知道怎么
进去睡觉。&lt;br&gt;我老婆说，爸爸你就到我的房间去睡吧，晚上我睡沙发，等明天阿辉（我的
名字）回来了，叫他帮你把门搞开，他有办法不把锁头弄坏还能把门打开。&lt;br&gt;听了我老婆这样说，我岳父就真的到我们的房间去睡觉了，不知道岳父躺在
女儿女婿的床是什么滋味，他会不会想到他的女儿女婿经常脱的精光躺在床上做
爱呢？岳父睡觉了后，我就听到老婆在客厅的沙发上看电视，到了十二点时候，
就听到老婆脱衣服的声音，然后就是放水的声音，原来是老婆去洗澡，还以为好
戏马上就要上演了呢，真失望。&lt;br&gt;大概洗了十多分钟，就听到老婆穿着拖鞋走路的声音，她洗好了，我在房间
里面也不知道老婆有没有穿衣服，因为，平时老婆洗澡后是从来不穿衣服的，就
这样光着身子直接到房间穿睡衣。&lt;br&gt;这次不会还是老习惯不穿衣服吧，要知道岳父可在恶魔的房间睡觉呢。&lt;br&gt;想着想着，果然不出我的所料，就听到老婆的敲门声，因为岳父睡觉的时候
把门锁上了，老婆要穿睡衣就非得到房间的衣柜里去拿，叫了好几声岳父终于醒
了，就打开房间的灯把门也开了，我听到老婆走进去的脚步声，听到「碰」&lt;br&gt;的一声，老婆把灯关了，然后就听到岳父的声音说，你怎么连件衣服也不穿
啊，老婆说我刚才洗澡忘记了，把身上穿的衣服都泡在水里了，也不知道老婆是
故意的还是真的忘记了）我这不是进来穿睡衣吗？说着话就听到哎哟一声，老婆
说，不好意思，爸爸，踩疼你了吧，岳父说，谁让你把灯关了，黑灯瞎火的不撞
到才怪，说着说着就又听到「卡叽」&lt;br&gt;一声床的响声，我估计是老婆撞到了岳父然后把岳父压倒在床上，（应该是
老婆故意的）紧接着就是老婆的声音。&lt;br&gt;爸爸，压的你很疼吧，岳父说没事，你赶紧起来吧，我们这样不好。&lt;br&gt;老婆说，爸爸你不是很想念妈妈吗？这样不就可以让你不想妈了。&lt;br&gt;岳父说，这样怎么可以，我们是父女啊，这样传出去了我们以后怎么做人，
老婆说，放心吧，今晚只有我们两个人，谁都不会知道的，就让我代替妈妈来帮
帮你吧，之后就再没听到说话的声音了，只听到我跟老婆在一起做爱的时候那种
熟悉的声音，那种啧啧有声的口水在阴茎上滑动的声音。&lt;br&gt;还有岳父轻微呻吟声音，这样大概过了五分钟之后，突然停止了，紧接着就
是嘘唏碎碎的床的卡叽声，然后就听到了老婆那熟悉的迷人的呻吟，我知道这一
定是老婆在引导岳父用舌头舔她的阴蒂，我对这样的声音非常敏感，一下子，我
下面的小弟弟就鼓胀鼓胀的，受不了，我赶紧用手去抚慰我的小弟弟。&lt;br&gt;老婆是呻吟声越来越大，越来越让我受不了，我轻轻的把房门打开了，像小
偷一样的轻手轻脚的走到他们的房门口，天啊，原来房门没有关严实（可能老婆
也想不到我在家），怪不得声音听的这么清楚。&lt;br&gt;我轻轻的蹲在房门口，里面黑黑的，什么都看不到，我急死了，心想，老婆
要是把灯打开该有多好。&lt;br&gt;这个时候老婆的呻吟声停止了，接着就听老婆说，爸爸，戴个套子吧，我怕
你把我搞怀孕了，岳父说什么套子啊，我老婆说就是套在你的鸡巴上面的一层薄
膜，免得让人怀孕的东西，岳父问老婆有没有，有就给他戴上，突然老婆把灯打
开了，吓的我一身冷汗，赶紧缩回了房间。&lt;br&gt;估计是老婆开灯找套子，然后听到岳父说这个怎么用啊，老婆说，爸爸，我
来帮你戴吧，你从来没用过的不知道怎么戴的，岳父说那好吧，大概一两分钟后
，就听到老婆说，爸爸，你的鸡巴好大好长啊，岳父就问，阿辉的没有我的这么
大这么长吗？老婆说有这么大，没有你的长。&lt;br&gt;老婆又问，爸爸你搞妈的时候，妈妈会叫吗，岳父说会叫，但是声音很小，
岳父问老婆你会叫吗？老婆说这就要看你够不够厉害，我的声音叫的越大，就证
明爸爸你很厉害，如果我的声音小，就是爸爸你老咯，然后岳父就说，我马上就
让你知道我是不是真的老了，平时我都有听到你们两个在房间里做的时候你的那
叫声，我的鸡巴会很硬，那个时候我就更想念你妈妈了，谁知道我的女儿也这么
懂事，知道爸爸的生理需要。&lt;br&gt;我老婆就说，好，那我们现在马上来证明一下爸爸说的是不是真话。&lt;br&gt;接着就听到老婆的那种消魂蚀骨的呻吟声，于是我赶紧再次出来欣赏这活色
生香的画面，原来，老婆开灯找了套之后就忘了再关灯，这就给了我一饱眼福的
机会了。&lt;br&gt;老婆脱的精光躺在下面，双脚翘的很高把岳父夹在中间，健壮的岳父正在挺
动着他那雄壮有力的腰身不停的做着活塞式的动作，老婆开始只是轻微的叫着，
大概五分钟过后，听到了老婆夹杂着兴奋的低吼，我知道是岳父直接插了到了老
婆的花芯了，以前每次我跟老哦哦做的时候就是这样的，只要是龟头抵到了她的
花芯，她就会控制不住自己的兴奋，忘形的呻吟着，看到岳父把我老婆插的如此
只兴奋，我的小弟弟也不知道什么时候硬挺挺的把裤子撑的老高，于是，我就把
手伸进去握住我的那根肉棒套弄起来。&lt;br&gt;还别说，一边看这别的男人插着自己的老婆，一边自己打飞机，这种滋味还
真是爽。&lt;br&gt;特别是这种偷偷的欣赏的情景更是刺激。&lt;br&gt;岳父大起大落的抽插着我老婆，大概过了十多分钟，岳父可能是搞累了，就
趴在老婆的身上，不再抽插我老婆，我看到他双手在把玩着老婆的一对略显松软
的乳房，还不时的用舌头舔着老婆的乳头，把我老婆舔的舒服极了。&lt;br&gt;不一会儿，只见老婆座了起来，让岳父从她的逼里抽出那跟硕大的鸡巴，只
见岳父那硬挺的鸡巴上还沾着老婆逼里的淫水，老婆用嘴巴含住了岳父那粗壮的
大鸡巴，帮岳父口交了起来，不一会，岳父说，乖女儿，别再吃了，爸爸受不了
啦想射了，老婆可能是还没爽够，听到岳父说他要射了，就赶紧从口中吐出岳父
那硬挺的大鸡巴，顺势把岳父搂在怀里，让岳父吃她的奶子，他们父女两这样玩
了大概十多分钟后，就看到老婆叫我岳父平躺下来，然后老婆趴在岳父的身上，
两腿把岳父跨在中间，一只手握着岳父那根大鸡巴，塞进她自己那早已渴望的骚
洞里面，然后轻轻的套弄起来，刚刚开始的时候，老婆只是轻微的套弄着，是为
了让岳父的大鸡巴慢慢的适应她自己的肉洞，这样大概套弄了三四十下，就又听
到了老婆那淫荡的叫床声，慢慢的看到老婆套弄的动作越来越快，幅度也越来越
大了，只听到老婆的逼撞击岳父的鸡巴时发出的「蹩叽、蹩叽」&lt;br&gt;的带着淫水的声音，其间还夹杂着老婆高潮时兴奋的嚎叫声，只听老婆一边
用力的往下压，一边说，爸爸，你的鸡巴好大啊，插的好深，已经插到我的子宫
里面去了，我舒服死了，我以后一定要经常让你搞我，跟我老婆一起搞我。&lt;br&gt;我在外面听到老婆疯狂时说的这些话，已经把持不住自己了，我也快要射了
。&lt;br&gt;老婆疯狂的、忘我的套弄她爸爸大概有二十分钟之久，最后，听到岳父在下
面低吼了起来，他说，我顶不住了，我要射了，射了，啊、、、啊、、、射、、
完、、了！，这时老婆也是到兴奋的最高点，她拚命的疯狂套弄着岳父的大鸡巴
，最后跟她爸爸一起高潮了，这时候我也是无比的兴奋，我的精水射的满裤子都
是。&lt;br&gt;我赶紧回房把门关好，接着就听到老婆和岳父一起走到洗手间，然后就听到
放水冲洗的声音，他们一起洗了好长时间，估计有二十多分钟吧，才一起回到房
间，听到关灯的声音，没听到关门的声音，我就想说不定是老婆忘了关门了，我
等啊等，等了差不多半个钟过去，估计老婆和岳父完全睡熟我才蹑手蹑脚的到洗
手间简单的洗了一下，洗好了回来的时候看到他们的房门果然没有关，我想看看
他们是怎么睡觉的，有没有穿衣服，是不是抱在一起睡。&lt;br&gt;但是由于没有开灯，我根本看不清楚，我就把手机打开，用手遮住强烈的光
线，生怕照到了他们的眼睛，我看到了老婆和岳父都是光着身子的，半搂着的样
子睡着了，岳父还在轻微的打着鼾声。&lt;br&gt;老婆虽然睡着了但是她的一只手还握着岳父的鸡巴，岳父的一只手也摸在老
婆的左乳房上，看的我兴奋极了，鸡巴再度的硬起来了，我赶紧也回房间了，我
心想说不定半夜的时候老婆会再把岳父叫醒再搞她的，可是，毕竟岳父年纪也不
小了，五十多岁的人了，刚才那一场大战已经消耗了岳父不少的精力。&lt;br&gt;一直到天刚刚亮的时候，也没再听到老婆和岳父的呻吟声了。&lt;br&gt;第二天早上天刚刚亮，老婆和岳父还在沉睡中，我轻轻的把岳父的房门锁好
，然后溜到外面去跑步去了，一直到七点半的时候我去吃了点早餐，就到公司去
报到上班了。&lt;br&gt;中午回来的时候，我装做什么都不知道似的，老婆问我什么时候回来的，我
说十点多直接回到公司的。&lt;br&gt;老婆说爸爸的房间门反锁住了，进不去，叫我想办法打开，我说那岳父昨晚
是怎么睡觉的呢，老婆说爸爸在我们的床上睡，她自己则在客厅的沙发上对付了
一夜。&lt;br&gt;</content></item></essay>