<essay><item><title>在客厅里他看到母亲将内裤退到了小腿(5)</title><author>床上伴侣</author><content>袁婉莹说：「女人阴道是一种纤维性肌肉管，可变化并能弯曲，阴道的潜力比其实际空间大得多，当兴奋到达阴道时，它的长度及宽度都会极度扩张，因为这种扩张是椭圆形的，所以一般的阴道很容易容纳任何尺吋之阴茎，这就是不管完全勃起的阴茎尺吋是多少，都会「迷失在阴道中」的原因了。」&lt;br&gt;罗浩超说：「但是这么小？妈妈生我的时候阴道一定会很疼吧？」&lt;br&gt;袁婉莹说：「母难之日！生孩子的日子就是做母亲的难关。」&lt;br&gt;袁婉莹讲解得很有耐心，罗浩超也认真地学，他观看袁婉莹的性器有一种别样的刺激，和看杂志是完全不同的两种感觉，看杂志仅仅是好奇，但观看袁婉莹的性器却有着十足的性的诱惑力。&lt;br&gt;袁婉莹说：「好了，妈妈已经讲解得很仔细，现在你对女人生殖器的结构应该很清楚了，妈妈要去煮饭了。」&lt;br&gt;袁婉莹说完作势要起身，罗浩超急忙按住袁婉莹，说：「妈妈，我还没看够呢。」&lt;br&gt;袁婉莹两条丰满的大腿张得大大的，她的双手放在罗浩超的头上，温柔地抚着罗浩超的头发，满足地笑着，说：「看了这么久还没看够？那就看吧，今天妈妈的肉穴就给你看个够、摸个够好了，尽情地看妈妈的肉穴吧！」&lt;br&gt;罗浩超的手抚摸遍袁婉莹下体的每一个部位，他充分感觉女性身体的秘密，来回拨弄着袁婉莹的两片肥厚多肉的大阴唇、皱红的小阴唇，充血勃起的阴蒂、管状的尿道口、微微蠕动的阴道，爱怜地轻抚着袁婉莹阴户上的每一块嫩肉。&lt;br&gt;袁婉莹没有阻止，只是脸庞忽青忽红，两腿不断的颤抖，轻轻摇动着她的下体，发出她那令人心神荡漾的呻吟，罗浩超的手指最后停留在袁婉莹的阴道口上。&lt;br&gt;罗浩超说：「妈妈，可以吗？」&lt;br&gt;袁婉莹看着罗浩超，没有开口，他见母亲没有阻止，便慢慢地把中指插进她的阴道中。袁婉莹的阴道已经十分润滑，里面早已湿成一片，手指的插入没有遇到一丝阻碍，一下子就把整个中指完全没入到她的阴道中。&lt;br&gt;罗浩超无法形容手指插在袁婉莹的阴户里的感觉，他的手指彷彿挤进一个棉花堆里一样，但温暖湿润的感觉又如同泡在蓄满热水的浴盆里，暖洋洋的，十分的不可思议，使人陶醉。&lt;br&gt;袁婉莹说：「啊！怎么样，感觉好不好？」&lt;br&gt;罗浩超说：「妈妈的阴道又光滑又会蠕动，感觉很好耶。」罗浩超好像真正兴奋一样显的非常愉快。&lt;br&gt;袁婉莹气若柔丝地说：「感觉好就动动它，妈妈阴道里面现在痒得很，你给妈妈扣扣吧！」&lt;br&gt;于是，罗浩超便开始工作了，他的指头一伸一屈地挖起来，动作很浅很慢，轻轻的，挖得很斯文。&lt;br&gt;袁婉莹说：「傻瓜！挖进去一点呀！哦！重一点，快一点！啊」&lt;br&gt;罗浩超狠狠地一下子就把整个中指插了进去，上半截的手指就放在袁婉莹的穴里，像打算盘似的拨着，越拨、越快，越拨、越重，挖得袁婉莹大叫起来：「哎呀！哎呀！」&lt;br&gt;罗浩超怕柋的技术不对，他马上停下来，诚惶诚恐地问：「妈妈，是不是我扣得不对呀！」&lt;br&gt;袁婉莹点点头，微抬眼皮，温柔地抚着罗浩超的头发，同时对罗浩超浅笑，说：「对！对！就是这样，很好！继续扣吧！」。&lt;br&gt;罗浩超用指尖探索着袁婉莹里面的洞穴，将手指不停的抠着阴道壁，在沟渠中不断地滑进滑出。她的阴户是张开地欢迎罗浩超的。&lt;br&gt;袁婉莹不禁挺起腰杆，好让罗浩超的手指能更加深入，臀部开始有节奏地左右摇摆，抗议罗浩超手指的入侵。&lt;br&gt;袁婉莹说：「啊！对！就是那里！没关系！你慢慢地抠！喔！好！用力抠！对！就是这样！这是女人的阴道！也是！男人！最喜欢玩的地方！是不是很温暖！很湿润啊！」&lt;br&gt;罗浩超的中指在袁婉莹肉穴内由下往上挑动，当手指触到阴道内壁时，她如同受到电击一样娇躯不停的颠抖，把头别了开去，嘴里叫着：「我的亲儿子，妈妈爱你的手指在我的阴户中，重一点！对！就是这样！喔！用手指插妈妈的骚穴，宝贝，用手指操你的妈妈吧！啊！不要停下来！」&lt;br&gt;罗浩超继续用手指在袁婉莹湿淋淋的肉穴通进、通出的，她的肉穴里面的嫩肉随着手指的动作时翻出来。袁婉莹不断地摇动身体，闭紧美丽的双眼，脸上出现陶醉的表情。&lt;br&gt;袁婉莹的阴户开始痉挛，阴道口逐渐充血、发红，更加张开，湧出大股的淫液，湿遍了罗浩超的手，顺着屁股流下来，滴在床上，床单上被袁婉莹溢出的蜜汁染湿了，湿淋淋一大片黏液，水潺潺，腻滑滑的。&lt;br&gt;罗浩超对于袁婉莹的阴道传来的紧缩力量觉得讶异，想像着他的鸡巴如果可以享受母亲那紧紧的，有吸力的，令人痉挛的阴道，鸡巴更加勃硬。&lt;br&gt;房间中一片寂静，只有罗浩超的手指与袁婉莹湿润的阴部互相摩擦所出的淫靡水声，每一次进出都发出肉体相击的声音，同时带出大量的淫水，在强烈的灯光下发出光泽。&lt;br&gt;袁婉莹全身的肌肉都绷得紧紧的，只是微微的颤抖着，脚趾蜷曲，显得很紧张，阴道里的收缩就变成了整个臀部的痉挛，臀肉不停地颤抖，肉穴流出来的透明体液在嫩白的大腿上形成一条水路流下，已经流到罗浩超的手指上了。&lt;br&gt;罗浩超把他的手指往外抽出，由于气压的缘故，袁婉莹肉穴鲜红色的花瓣跟着翻出来，同时传来：「啵！」的一声轻响。罗浩超感到十分有趣，于是，他饶有兴趣地看着袁婉莹自动打开的阴道。&lt;br&gt;罗浩超看到袁婉莹的阴道扩张开成一条管，连阴道深处一环一环的沟圈都能看见，现在正慢慢的一点、一点蠕动收缩。最后，阴道口湿润而鲜嫩的腔肉重新紧紧地挤在一起。&lt;br&gt;罗浩超说：「妈妈，你平时就是自己用手这样自慰的，是不是？」&lt;br&gt;袁婉莹不由地脸上一热，涨得通红，说：「是的。」&lt;br&gt;罗浩超站起来，脱去上衣和短裤，身上只剩下一条内裤。而袁婉莹一动也没动，保持着两腿大大张开的姿势。&lt;br&gt;袁婉莹的眼睛睁得大大的看着罗浩超在她面前脱衣服，口中娇声的说：「噢！儿子，你在干甚么？」&lt;br&gt;袁婉莹的话没说完，罗浩超将内裤拉下，他跨下那一根被压迫在内裤里面的肉棒，像跳动一样的跑出来，鸡巴已经跟石头一样雄壮的挺立在袁婉莹眼前。&lt;br&gt;罗浩超的鸡巴又大、又粗、又长，龟头像小孩的拳头一样，青筋暴露，从尖端有透明的液体成一条线在空中飞舞，一双以这年纪来说，颇为可观的睪丸，摇摇晃晃地悬着。&lt;br&gt;罗浩超将鸡巴朝向自己的亲生母亲，袁婉莹的眼睛迅速地瞟了一眼她的亲生儿子胯下的那团巨物，在短暂停留的那一瞬间突然睁得老大。&lt;br&gt;罗浩超鸡巴惊人的尺吋实实在在地让袁婉莹大吃一惊，她想不到她的亲生儿子在短短的几年里，鸡巴变化竟这么大，闪闪发光的大肉棒，前端已经渗出一点男人兴奋的淫液，鸡巴在她的眼前轻轻的舞动着，就像一条伸出蛇信的毒蛇对着猎物般的，他正对着她这一个生出自己的母亲。&lt;br&gt;袁婉莹再也不能将她的视线离开那彷彿是最凶猛的人间凶器，她忽然感到身体在发热，下体痒了起来，小肉穴竟然不由地抽搐了一下。&lt;br&gt;袁婉莹不禁做贼心虚地抬起头，她不敢再去看罗浩超的鸡巴，脸突然间涨得通红，简直像要渗出水来一般。&lt;br&gt;罗浩超说：「妈妈，你已经很久没有性生活，你觉得很空虚，很想要男人，很想让大大的鸡巴来满足你，塞满你那发浪的小骚穴，对不对？你想要男人，有儿子在这里，你想要鸡巴操你的小浪穴。儿子的大鸡巴在这里，不信你看，儿子鸡巴够粗、够大吧，而且已经硬起来了，这鸡巴插进你小嫩穴里面，肯定会很舒服的。」&lt;br&gt;罗浩超用手提着鸡巴，向着他的亲生母亲那儿走去，他边走、边对着袁婉莹用手搓着自己的鸡巴，包皮正前后的伸退着，龟头不断的出现消失。&lt;br&gt;罗浩超青筋怒张的鸡巴变的更大了，袁婉莹彷彿被催眠一般，保持着两腿大大张开的姿势，呆呆的坐在那里。袁婉莹现在所想的是把他的亲生儿子的那一根大肉棒，狠狠的插入她的小浪穴里面。&lt;br&gt;袁婉莹忍不住地咽下了一口气，但是理智告诉她不可以铸错，她在理智与性慾中做最后的挣紮。&lt;br&gt;袁婉莹深深吸了一口气，说：「儿子，你在胡说甚么？你忘了刚才答应妈妈甚么？我是你的亲妈妈呀！」&lt;br&gt;罗浩超说：「亲妈妈又怎样？只要我有根大鸡巴，妈妈你有个小骚穴，我们母子俩就能享受男女性器交合的欢愉，妈妈，你为我守寡了这么多年，你也想要吧！何不让儿子替你解解渴，有我这根大鸡巴操妈妈的骚肥穴，妈妈和我以后就不用再手淫了。」&lt;br&gt;跟着，罗浩超扑了上去，抱着袁婉莹丰满肥嫩的娇躯，强压在他亲生母亲的身上，头埋在她那丰肥的大乳房上，含住她的大乳头疯狂的又吸、又咬。他的大肉棒接触到袁婉莹的大腿内侧，在她那温软丰腴的阴部上下磨蹭着，在滑动时龟头前端的淫液在细嫩的两片大阴唇上留下一道闪亮痕迹。&lt;br&gt;突然，袁婉莹玉手扬起，打了罗浩超一巴掌，她盯着罗浩超认真而微怒地说：「你这禽兽，你知不知道你现在正在做甚么？连自己亲生老妈妈你都搞，你有没人性！」&lt;br&gt;袁婉莹突然的发怒让罗浩超不知所措，就在他不知如何是好时，袁婉莹猛地推开了罗浩超，他一屁股坐在地上。&lt;br&gt;袁婉莹站起来，也没有去收拾自己脱下的衣裤，就这样裸露着成熟的身体，转身走了开去。&lt;br&gt;但是，袁婉莹才走了几步，她突然又转过身来，以一种奇异无比的表情和娇媚含春眼神注视着罗浩超。&lt;br&gt;袁婉莹那水汪汪的眼睛又美、又艳，正闪耀着兴奋的光芒，她睁得大大的勾引罗浩超的魂魄，微微发红的脸上出现了一种媚态，纤纤玉指捏弄着她那红色乳晕上美丽突起的乳头。&lt;br&gt;忽然，袁婉莹笑了，笑得极其淫荡，她淫态毕露无遗，以一个低微性感的声音说：「大鸡巴小冤家。」&lt;br&gt;跟着，袁婉莹袅袅地摆动着丰肥的大屁股走进她的卧房，她那丰满肥胖的臀部卖弄风骚地大幅度扭摆着，剩下罗浩超呆呆的坐在地上失魂落魄地目送袁婉莹离去。&lt;br&gt;罗浩超无法分辨袁婉莹眼睛里包含的意思，他真的无法了解他此时复杂的心情，渴望、罪恶、期盼、幻想、败德、羞耻、淫慾以及生理的需求，刹那间全部湧上心头，在内心激烈地交战、纠缠。&lt;br&gt;罗浩超看见袁婉莹刚刚穿的那件性感透明的三角内裤丢在地上，上面还残留着她阴户形状分布的粘液。&lt;br&gt;罗浩超把袁婉莹带有淫液甜酸味，加上尿与汗的异臭味的内裤压在鼻子上用力闻，他亲生母亲那晶莹的肉体彷彿在他眼前出现。&lt;br&gt;罗浩超回想着今天所发生的所有事情，这将是他一生都难以忘怀的一天，是他有生以来遇到过的最难以忘怀的经历。&lt;br&gt;罗浩超有生以来第一次看到女人光着身子，清楚地见识到女性的阴部，也是第一次欣赏到女人撩乱的淫态，而且是他自己亲生母亲那一个天赋异品的阴户。&lt;br&gt;罗浩超从来没有想到过有一天会和自己的母亲处于这样一种如此微妙的境地，当然更没有想像过他的母亲会光着身子在他的面前敞开她那小肉穴，任他抚摩的事实。&lt;br&gt;罗浩超一想到他的亲生母亲，他就不由得烦躁起来，挣扎在道德与罪恶的边缘。罗浩超不断地试图说服自己不要对自己的亲生母有甚么不良企图，但无论他怎么努力，最后总是回到袁婉莹那赤裸裸在他面前敞开肉穴的画面。&lt;br&gt;最后，罗浩超反复思想斗争的结果，只能是使自己的慾火越来、越高涨，越来、越炽烈，潜藏于心底里的邪恶的慾望慢慢地在身体里蔓延、滋生，并不断地壮大。&lt;br&gt;罗浩超的鸡巴令人难以置信地处于勃起的状态，他现在只要想到袁婉莹曾经在他面前敞开肉穴的事实，他的肉棒愈加无法使自己软下来。&lt;br&gt;突然，罗浩超明白了一件事，他很需要袁婉莹，他需要她成熟的女性身体来抚慰自己被慾火煎熬的整个身心。&lt;br&gt;罗浩超下定决心，罗浩超要和他的亲生母亲做爱，而且，无论如何，就在今晚，他一定要实现。&lt;br&gt;最后，罗浩超无法再忍受慾火的煎熬了，他忍不住跑到袁婉莹房门前，用手一拧，房门竟然没锁。&lt;br&gt;罗浩超打开了房门，他从门缝看去，袁婉莹正仰面躺在床上，全身赤裸裸，双脚大字的张开，头发凌乱地披洒在脸上。&lt;br&gt;罗浩超看到袁婉莹完美的身段已经全裸，美好的身材在他眼前不停的扭动，饱满的胸部随着呼吸一起、一伏的轻轻晃动着，她像是一只待宰的白羊呈现在他眼前，彷佛都在吸引着眼前的柋，要他来恣意爱怜，等待着他给她的需要。&lt;br&gt;罗浩超那里还能克制自己的欲火， 他的双眼像是冒火般似的，整个人跳上前去，紧紧抱着袁婉莹，狠狠地吻上了她那红色菱形小嘴。同时，他的双手隔着轻轻抚着他母亲胸前那两团软肉。&lt;br&gt;袁婉莹毕竟是个久旱的矌妇，她面对她的亲生儿子那一份年轻的性味。袁婉莹忘了母子乱伦的事实，她完全没有半点反抗。&lt;br&gt;袁婉莹瞪大眼睛任由罗浩超展开激烈的舌吻，她不断地摆动着娇躯，小嘴已发出了性爱的呼吁：「嗯！哦！啊！喔！啊！啊！」&lt;br&gt;袁婉莹那不断发出的淫声让压在她身上的罗浩超更加兴奋，胯下的男根已经高高耸立，在柔嫩大腿上左、右磨擦。&lt;br&gt;袁婉莹感受到他的亲生儿子男人的象征，在她还有半点清醒，或根本只是循例的摆出姿，她努力摆脱了罗浩超的双唇，说：「嗯！我的亲儿子！妈妈！求！求你！哦！不！要嘛！喔！不要这样对我！我是你的亲生母亲！哦！啊！」&lt;br&gt;当然，这时的罗浩超是毫不理会袁婉莹的恳求，他把头整个埋进袁婉莹那双乳中间，只觉乳香扑鼻、幽然袭人直冲脑际，本能地伸出舌头舔吮谷间汗水。&lt;br&gt;跟着，罗浩超转移目标到两座山峰，他一口就含住那嫣红的顶端吸吮起来，右手肆意搓揉另一个山峰的乳珠。&lt;br&gt;袁婉莹再也无法忍受这样的刺激，她全身颤抖了起来，无意识轻吟、娇羞的说：「呜！不要再！吸了！呜！那里！不行！啊！不要！吸！那里。」&lt;br&gt;罗浩超知道袁婉莹已经接近崩溃，心想：「今晚我一定要得到我的亲妈妈，我要更进一步努力，让她无法反悔。」&lt;br&gt;罗浩超那头一转双手便顺着滑腻白嫩肌肤向下移动，母亲在经过爱抚后雪白肌肤泛着一片粉红，白晳亮丽的大腿和稀疏的耻毛，小嫩穴渗出了淫水，真是无一不美。&lt;br&gt;昏暗的灯光下，美艳少妇那美丽白晢的娇躯，和她那精壮儿子的身体紧密的结合在一起，构成了一副淫糜的画面。&lt;br&gt;罗浩超感受他生母亲那小蜜道异常紧窄而兴奋，不停地摆动屁股不断抽插。袁婉莹发觉一种前所未有的感觉浮上心头，像是一团火焰在燃烧，儿子那一根粗壮的阴茎快速进出，带给她全身神经强烈的快感。&lt;br&gt;袁婉莹的小嘴不断地淫声浪语的说：「嗯！我的好儿子！不要停！啊！用力抽插妈妈！喔！好舒！服！天啊！我的亲生儿子的大肉棒很厉害啊！哦！他把他的亲生母亲操得很爽！喔！很舒服！啊！好热！」&lt;br&gt;袁婉莹的一对大乳房随着身体的摆动上下摇荡，两点嫣红在空中飞舞着，大腿不由得盘到腰间，用力夹紧好让她的亲生儿子那一根大肉棒可以更深入地插入她那小蜜道。&lt;br&gt;不知过了多久，罗浩超终于精关失守，他闷哼一声，说：「噢！妈妈！喔！我不行了！妈妈！喔！我要射了！喔！啊！哦！啊！」&lt;br&gt;袁婉莹感到她那小蜜道深处阵阵火热，她把她的纤腰用力地高抬，双脚死命夹紧罗浩超的腰，袁婉莹霎时达到她性爱久违了的高潮。&lt;br&gt;两人拥抱良久，罗浩超才不舍离开这迷人身躯。他低头一看只见袁婉莹蜜唇内外狠借残红，全身微微颤抖，轻喘兰香，犹然沈溺于激情馀波中。&lt;br&gt;</content></item></essay>