<essay><item><title>漂亮女儿(2)</title><author>床上伴侣</author><content>父亲正热吻着她，而且这是自己的初吻，她的心里不禁起了一阵荡漾。「嗯……啧……啧……嗯……」明德疯狂的吻着女儿的嘴唇，拚命的吸吮着女儿的口水，舌头则伸入女儿的嘴里打着转着、搜索着、翻搅着女儿的舌头，甚至将女儿的舌头吸进自己的嘴里吸吮着，手则不断的在女儿的乳头上捏着、蜜穴上揉着。「爸～我……我的感觉好奇怪喔……」「晓雯！爸爸弄得妳舒服吗？」明德的手指还是捻着女儿的乳头，手掌则揉压着女儿的小小的乳房。「舒服是舒服！可是也觉的好难受。」「爸让妳更舒服好不好？」「怎么弄？」明德指着浴缸的边沿上说：「来！妳先坐在这把双脚打开！」晓雯听话的从父亲的身上站了起来，她天真坐在浴缸上，把腿张得开开，看着正望着她蜜穴的父亲。&lt;br&gt;明德看着女儿双脚打开的坐在他面前，原本闭合的粉红蜜穴也微微的张开，粉红色的大阴唇和小阴唇像等不及似的露出在他眼前，小小的阴蒂略微的突出在蜜穴的裂缝上，明德真的忍不住了，他跪在女儿的面前，深深的吸了口气后，把头埋入女儿的隐处，慢慢把脸贴向眼前那迷人的蜜穴，他用力的嗅着女儿蜜穴里所散发出来的那股处女香味。「爸！你干什么，怎么把头伸到那里？」看着女儿粉红色有点湿润的蜜穴裂缝，明德忍不住的伸出舌头，他用舌尖快速的由下往上的在女儿的裂缝舔了一下，让坐在缸边的晓雯也跟着颤一下！「啊……爸……嗯……你怎么舔那里……啊……不要……那里好脏……」一感觉到父亲正用舌头舔着自己的蜜穴，晓雯心中乱了，她害怕用手推着父亲的头，想把父亲的头推开，但父亲不但没有离开，反而用手抱着她的腰，将她推向自己。「爸……不要啦……喔……好奇怪喔……」明德舔了一下女儿的蜜穴后，发觉到女儿处女的骚味在他嘴里慢慢的散开，不知为什么他觉得女儿的味道真是美极了！他又将舌头伸向女儿的蜜穴，在女儿的大阴唇上慢慢的舔着。「啊……爸……不要弄了……嗯……好痒喔……」从没经历过这种事的晓雯，根本不知道父亲在做什么，但蜜穴让父亲这么一舔，让她感觉自己的蜜穴里像有什么东西在爬似的痒了起来！她很想推开父亲，但又不想让父亲离开。&lt;br&gt;「嗯……爸……嗯……不要……」明德用心的舔着女儿柔软的阴唇让，甚至连阴唇上的细小邹褶他都仔细的舔着，接着他用舌尖轻轻的推开了女儿那洁白光滑的小阴唇后，舌尖继续的舔着女儿的的小阴唇。「啊……不要……爸……嗯……我……我……好难过喔……嗯……好像要尿尿了……」第一次，晓雯的蜜穴里流出了黏稠的处女蜜汁，她忍不住地用双腿将父亲的头夹紧了！但还是阻止不了黏糊糊的爱液从她蜜穴深处里的湧出，使得晓雯的蜜穴开始湿濡起来。蜜汁散发的那股骚味让明德激动不已，他把头埋入女儿的双腿间，舌头贪婪的吮吸着亲生女儿的爱液。「啊……爸爸……不要啦……啊……好痒……不要舔了啦……晓雯要尿尿了……嗯……」强烈的快感让晓雯忍不住的弓起了身子，蜜穴也不自觉的挺向父亲的脸，让明德更恣意的舔着，他品嚐着女儿的蜜穴第一次所流出来的蜜汁，他的心亢奋得不能再亢奋了，胯下的肉棒涨的不能再涨，连龟头也涨的发痛，于是他抱着女儿曲膝坐在地上，他将女儿的双腿分开架在自己的大腿上，让女儿靠在自己的双腿坐着后，他将肉棒前端的龟头抵在女儿娇嫩的小穴口。「爸！你弄得我好难过喔。」&lt;br&gt;「晓雯！来爸让妳舒服！」明德一手手指分开女儿粉嫩蜜穴上的阴唇，让女儿的爱液慢慢的泊泊而出，另一手握着自己的肉棒用龟头抵住女儿的蜜穴口，他用着龟头上下的摩擦着女儿的阴唇。看着父亲握着自己粗壮的那根东西不停的磨着的晓雯，虽然她不知父亲在做什么，但她的阴唇早已湿润了，阻止不了的爱液不断的从她蜜穴里流出来，沾湿了父亲的龟头，彷彿在迎接父亲似的。「爸……不要弄了……嗯……晓雯心里好奇怪喔……」父亲的龟头不停的摩擦着阴唇让晓雯觉得蜜穴不断传来刺激性的麻痒，不由得让她扭起腰来，仅管她不知道怎么辨，但早熟的女性本能却让她的蜜穴里湧出大量的蜜汁，阴唇上窜起的强烈电流更让她不自主的将头往后仰，同时她的心里不断的想着怎么辨？「喔……爸……我好难过喔……啊……不要弄了……」明德看女儿的蜜穴里的爱液越来越多，就连他的龟头都沾满了女儿那湿答答的爱液后，他想应该可以了吧！接着他将龟头顶着女儿的小穴口，然后挺起龟头微微向女儿的蜜穴里挺进，当他的龟头插进女儿狭小紧凑的蜜穴时，他可以感受到龟头被女儿的阴唇紧紧包着的感觉，那像海绵般柔软的阴唇包着的快感阵阵的传到明德的大脑，让他兴奋的忘了女儿才只有十四岁，不但是个处女，蜜穴更末成熟到可以容纳他那又粗又长的肉棒，他兴奋的挺腰，让肉棒继续插入女儿的蜜穴。&lt;br&gt;「啊……」晓雯的喉咙里发出了凄惨的叫声，她感觉到自己的蜜穴正被某样巨大的东西侵入，使的她狭小的蜜穴有如同被撕裂般的剧痛瞬间扩张开来，她用手推着父亲的胸膛，想阻止父亲的后续动作。「不要……好痛……啊……」明德慢慢的将肉棒插入女儿的蜜穴，直到龟头顶在一层薄膜，他的直觉告诉他这是女儿的处女膜，他没想到女儿的第一次会是给了他这个做父亲的，但随即想到身为父亲的他可以得到女儿的第一次，他就兴奋的使劲挺腰一送，将他粗大的肉棒顶开女儿狭窄的肉缝，直朝女儿的蜜穴插入！「啊……痛死我了……爸……快抽出去……」嫩穴撕裂般的疼痛让晓雯忍不住的用双手捶打着父亲的胸膛，痛入心痱的感觉更让她流下眼泪，她感觉到自己的蜜穴像被烧烫的铁棒给插入似的涨开，她想将它挤出去但没辨法，粗壮的东西就是不肯出去，让她没得选择，只能将它这样的夹着！「晓雯！对不起！爸太用力了，是爸不好，爸爸不动了，忍一会就好了！」因疼痛而面部肌肉扭曲的晓雯，让明德心疼不已，他将女儿抱在怀里，手不停的拍着她的被背安抚着女儿！同时也感受着女儿蜜穴里皱褶的嫩肉不知是因为排斥肉棒的插入而还是欢迎肉棒的到来而蠕动夹着肉棒的美妙滋味。&lt;br&gt;「啊……好痛喔……爸拿出来……我不弄了……」仅管父亲不停的安慰，晓雯还是只觉自己的蜜穴像快被撑裂似的疼痛，她轻轻的哭泣着，同时感觉自己蜜穴里多了根粗壮的东西，而那根粗壮的东西就将她整个狭小的蜜穴塞的满满的、涨涨的。「啍、啍……」明德抱着女儿不停的在女儿的耳边安慰着，等到晓雯的哭声小点时，他才让女儿离开他的怀抱，他将晓雯盖在她脸上的秀发往后拨，看着女儿流泪的样子，明德忍不住的吻着女儿的所流下的泪水，他不断亲吻着晓雯的脸，偶尔吻着女儿的唇，跟着猛然的含住女儿的左耳，轻柔的咬了起来。&lt;br&gt;「还痛吗？」「一点点！」晓雯委曲的说。「对不起！都怪爸爸！」「爸！我们这是不是做爱啊？」「嗯……」明德没想到女儿已经了解男女之间的事了！他不知道该如何回答女儿，一想到他夺走了女儿宝贵的第一次，真觉得对不起女儿！一时之间，他有点后悔了，甚至恨自己为何会如此的冲动！「爸～！」「嗯！晓雯！我们是在做爱，爸对不起妳！爸不应该和妳做爱的！但爸爸太爱妳了！所以忍不住的想和妳做爱！妳原谅爸爸好不好？」「我不怪爸爸！我也知道！我和爸爸不能做爱的，以前我有问过妈妈，妈妈跟我讲了很多！」「晓雯！妳真的不怪爸爸？」一听到晓雯这样说，不知为什么明德觉得安心不少！「嗯！而且我也爱爸爸，我想做爸爸的太太！」「为什么？」虽然明德知道每个小女孩总会天真的说长大后要做父亲的老婆，但他还是很好奇女儿的真正含意！「因为妈妈说过，男人都会想做爱，所以我做爸爸的太太后，就可以和爸爸做爱了！爸也不用忍的那么辛苦了！」晓雯体贴的话，让明德想当的感动！但一想到父女乱伦是不容于社会的，而且让人知道了，不但害了女儿，就连自己也惨了！他忍不住的抱住女儿娇小的身体，在她耳边说：「可是？我是妳的爸爸，要是让别人知道，是会害了妳，而且也……」「爸～只要我们不说就没人知道了！」是啊！不说就没人知道了！但他怎么对的起自己的良心呢？明德忍不住的这样想。&lt;br&gt;「爸～我爱你！你也像爱妈妈那样爱我好不好？」「晓雯！爸的好儿女！爸会好好爱妳的！爸保证会好好爱妳的！」说完后，明德双手捧着晓雯的脸，热烈的吻着晓雯的唇，晓雯也主动的迎合着父亲的吻，而且由于刚刚的经验，所以她又滑又软的舌头像小蛇一样伸进了父亲口里。他们父女深情的拥吻着，浓浓的情意和超越父女乱伦禁忌的异样快感，让他们恣情的开始享受着父女心灵和肉体上的交融快感。「晓雯，还痛吗？」明德关心的问。「嗯～不痛了，可是有点酸，有点涨。」明德双手抱着女儿的背后爬了起来跪在地上，他让晓雯双腿打开的平躺在地上，他低头看着和女儿已经完全结合在一起的下体，并没有看到自己的肉棒，只看见女儿的蜜穴被自己的肉棒撑开的样子，蜜穴口上的两片阴唇紧紧的夹着他的肉棒，他知道他的肉棒己经完完全全全的插入女儿的蜜穴里了！「那爸动动看喔！」「嗯……」明德双手捉着晓雯双腿的膝盖关节，慢慢的将腰往后退，轻轻的拉出插在女儿蜜穴里的肉棒，他的动作轻轻柔柔的，像怕戳破女儿幼嫩蜜穴里的黏膜似的轻轻抽出肉棒。&lt;br&gt;「嗯……爸……啊……慢一点……」晓雯感觉到自己原本涨裂的蜜穴也跟着空了起来，自己的心也随着父亲肉棒的退出而被拉出似的，一时之间她感觉到有种莫名的空虚，心里更不知为什么又非常的渴望父亲能来满足她莫名的空虚。「啊……爸……嗯……晓雯好难受喔……喔……怎么辨……」「晓雯！妳放心，爸会让舒服的！」没听到女儿再次喊痛的声音，让明德放心了许多，他又慢慢的挺着腰，将粗长的肉棒插进女儿紧凑的蜜穴里，他低头看着自己的肉棒慢慢的插进女儿温暖的蜜穴紧紧夹着，不知为什么他感到异常的兴奋。「啊……好啊……怎么会这样……嗯……喔……」随着父亲的肉棒再次的进入，让晓雯原本感到莫名空虚的心又得到了充实，同时蜜穴也又感受到饱涨的感觉，她的心也有种说不出的满足感！「啊……爸……嗯……晓雯好奇怪喔……啊……」女儿肥嫩的蜜穴让明德的肉棒非常的舒爽，他忍不住慢慢的在女儿紧凑的蜜穴里抽送着肉棒，认真的享受着自己的肉棒戳开女儿黏稠蜜穴的美妙滋味。&lt;br&gt;「嗯……啊……爸……喔……我好难受……啊……」看着女儿开始有点急促的呼吸和细小的呻吟声，明德知道女儿开始享受乐趣了，他没想到女儿这么敏感，第一次做爱就会有快感！接着他想到他死去的老婆身体也是很敏感，或许是遗传吧！他不得不这样想！「啊……喔……爸……好奇怪……啊……我……嗯……啊……」狭小、紧凑的少女嫩穴紧紧的包复着热呼呼的肉棒，让明德无法像以前干老婆一样的快速抽插，但女儿温暖而紧绷的蜜穴和他肉棒上处女的血，让明德的兽性大发，他忘了对女儿的承诺，他将女儿的双脚往上推后，开始忘情激烈的抽插起来。「晓雯，爸好爱妳！」「痛……嗯……爸……轻一点……啊……好痛……嗯……」晓雯赤红着脸轻呼着，她张开双腿的娇小身体似乎完全承受不起高大魁梧的父亲疯狂的抽送，虽然她不停的呼喊求饶，但明德就像没听见一样的在她蜜穴里猛抽送着坚硬的肉棒。「啊……爸……你那个……喔……好大……啊……好痛……我受不了……」「晓雯……嗯……忍一下……啊……待会就好……」明德喃喃说着，肉棒抽插的动作也越来越起劲。不一会，晓雯感觉刚刚的痛苦减少了，但蜜穴里却感到阵阵的酸痒，而且是随着父亲肉棒的抽插而酸痒起来，她忍不住的扭着屁股。&lt;br&gt;「啊……喔……啊……爸……好奇怪的感觉……啊……又酸……啊……又痒的……」「晓雯……喔……舒服吧……嗯……快……摇一下妳的屁股……啊……会更舒服的……」晓雯听话的连忙挺起她的小屁股，把蜜穴凑上来迎合父亲的肉棒，不一会，她就觉得蜜穴随着自己的摇摆而更加的似酸非酸，似痒非痒，一阵阵舒服的感觉直透上来。「啊……怎么会……啊……好舒服喔……爸……为什么会这样……喔……好美喔……」明德的动作越来越粗暴，简直就像是要彻底吞噬女儿粉柔娇嫩的躯体一般的在女儿的蜜穴里猛抽着肉棒，让他的肉棒一次又一次的插进女儿的蜜穴里，更让浴室里不停的响起「啪、啪」的声音。「……晓雯……嗯……爸干得妳舒服吗……啊……爸的肉棒插得妳爽吗……喔……」「喔……爸……你干得我……好舒服喔……啊……你干得……好爽啊……喔……怎么会……啊……这么美……」蜜穴里强烈的快感不停的冲击着晓雯，让晓雯感觉到全身酥麻不已，她情不自禁双手紧抱着父亲的腰，同时将她浑圆结实的屁股不住向上挺好迎合父亲坚硬的肉棒，好获得了更加强烈的快感。&lt;br&gt;「爸……啊……我……嗯……好舒服喔……啊……为什么会……啊……这么舒服……啊……太好了……啊……」晓雯蜜穴里的蜜汁不停的流出来，让明德的肉棒更顺畅的抽送着，同时蜜穴里的处女嫩肉，更是不停配合着明德肉棒的动作，不时忽深忽浅的紧缩着，嫩肉强大的力道，着实令他感到讶异。「晓雯……啊……妳的蜜穴好嫩……嗯……干得爸好爽……啊……」「爸……啊……我也好爽……喔……怎么会这样……啊……好美喔……啊啊啊……爸……怎么辨……我要尿尿了……啊……」明德知道女儿快高潮了，于是他将晓雯的双脚往上推向女儿的身体，同时往下压下身子，开始狂抽猛插起来。「哦……晓雯……那不是要尿尿……喔……那叫洩精……啊……爸也要射给妳了……嗯……」「啊……爸……喔……太舒服了……怎么辨……啊……我要尿……尿了……啊……忍不住了……啊……啊……尿出来了……」晓雯双手紧紧的搂住父亲，子宫里喷出一股股的阴精，全都浇在父亲的大龟头上，蜜穴里嫩肉的邹褶更像造反似的蠕动着，让明德的肉棒也跟着颤抖起来。&lt;br&gt;「晓雯……啊……爸要射给妳了……啊……」明德将晓雯的双脚放下来，整做人趴在晓雯的身上，他用力抽插几次后，就将肉棒整根插入女儿的蜜穴里，让龟头顶住女儿的子宫口后，用力一揉「滋」、「滋」的把一股忍了一年多的大量浓稠灼热的精液全射进女儿的蜜穴处。一会后，明德翻身，让女儿躺在他身上，他看着脸色潮红香汗淋漓的瘫软在他身上的女儿，爱怜的问：「还痛不痛？」晓雯没有没答父亲的话，她只是紧闭着双眼摇着头，脸上还露出一副满足的神情，对她来说刚开始时，真的让她痛不欲生，但随之而来的感觉却是让她无法形容的。「舒不舒服？」「嗯～」听到女儿的回答后，明德的心里五味杂陈，他的手顺着女儿光滑的房滑了下去，来到女儿的屁股上，他轻轻的抚着女儿的屁股，体会着女儿紧紧的小穴紧夹着锁他慢慢软缩的肉棒。「以后还想不想再要？」「嗯！」晓雯喘息着再次的点头后，脸色嫣红的躲进父亲宽阔的胸膛里。&lt;br&gt;</content></item></essay>