<essay><item><title>【女如狼、我如羊】(1~6)(4)</title><author>床上伴侣</author><content>就出去给你买。」&lt;br&gt;「随便吧，什么都行。」其实我最爱吃的，是妈妈做的菜。&lt;br&gt;看着妈妈出去的身影，高跟鞋上一双修长笔直的美腿，在薄薄的黑色丝袜衬
托下显得极具诱惑；再往上看，黑色职业套裙里包裹着一个挺翘、丰腴的臂部，
我真的不敢想像，里面是多么的美白、多么的耀眼。想着想着，我又来了那种强
烈的慾望……呸呸呸！那可我最爱的妈妈啊！&lt;br&gt;过了好一会儿，妈妈急匆匆的回来了，喘息着道：「医生说你现在不能吃油
腻的东西，要吃点清淡的，妈妈给你买了竹笋香菇粥。」&lt;br&gt;妈妈来到床边坐下，关切的问道：「你现在感觉怎么样，身上还痛吗？」&lt;br&gt;虽然我身上还有些痛，但确实是好多了，身上也有了些力气。我投以妈妈一
个微笑：「没事，我好多了，你看，我都能坐起来了。」说着，双手撑着床要慢
慢的起来，妈妈急忙喊道：「别！别！哎……你这孩子。」&lt;br&gt;妈妈打开清香的竹笋香菇粥，掏了一勺，小嘴噘着慢慢的吹着，然后用嘴唇
抿了抿，满意的「嗯」了一声，再慢慢地递到我嘴边。&lt;br&gt;看着妈妈这副细心的模样，我的眼眶有些湿润，张开嘴一口喝了下去，我已
经不知道那粥是什么味道了。&lt;br&gt;妈妈满意的一笑，道：「看来你是真饿了，好喝吗？来，接着喝，把这些都
喝完。」&lt;br&gt;我细声道：「只要妈妈餵我，什么都好。妈妈你也吃点，你要不吃，我也不
吃了。」&lt;br&gt;就这样，我跟妈妈你一勺、我一勺的吃着，我感觉特温馨、特幸福！&lt;br&gt;吃完以后，医生来询问下我的情况，给我打了一针，我也感觉有些累了，就
慢慢地睡着了。&lt;br&gt;当我醒来的时，病房内只开着昏黄的床头灯，妈妈可能是实在太困了，太累
了，半趴在床边，好像是睡着了。&lt;br&gt;我心中充满了愧疚，爸爸走后，家中我是唯一的男人，一个家是要靠男女共
同支撑的，让妈妈一个人承担所有的负担，还要照顾我，对于一个像妈妈这么美
丽的女人来说，太不公平了。尤其当我自己开始明白男女之间的事，我更加爱妈
妈，十年来，多少个寂寞的夜，一个女人是怎样渡过的呢？&lt;br&gt;妈妈是寂寞的，她也需要人来安慰，需要有一个宽阔的肩膀来依靠。她守着
孤单，完全是为了我，她所爱的儿子。每次想到这些，我心里总是湧动着一股柔
情，我知道我深深的爱着妈妈。&lt;br&gt;也许是天生害羞，内向的我对妈妈的这种特殊的爱，我从来都压抑着，放在
心里，但是我知道，我心里的慾望越来越强烈。其实我真想把妈妈拥在怀中，用
我的臂膀，给她修长的身体以坚强的依靠，我要做这个家里的男人，让这个家里
的美丽女人不再孤单。&lt;br&gt;我有些尿急，身上已经好多了，我感觉自己应该可以去厕所，但我怕惊醒了
妈妈，哎，先憋着吧！过了好久，我有些憋不住了，无奈之下，我试着慢慢小心
的起来，尽量不惊动到妈妈。&lt;br&gt;但妈妈还是醒了，小手拍了拍额头，睡眼朦胧的道：「小童，你醒了啊？妈
妈这一不小心就睡着了。你脸色怎么这么红呀？哪里不舒服吗？」&lt;br&gt;我焦急的道：「妈，快，我……我要小便，要忍不住了！」&lt;br&gt;「啊？」妈妈反应过来了，她马上蹲下从床底取出一只白色的塑胶尿壶，迅
速站起后，揭开我身上的被子。当我感觉到小弟弟被小手握住了的时候，妈妈又
楞住了，呆呆的看着我的下体，竟然小脸通红，不知所措了起来。&lt;br&gt;我憋得难受，涨红着脸连喊了两声：「妈，妈，干嘛呢啊？」妈妈才回过神
来，尿壶口一凑，就把我的小弟弟塞了进去。同时，她转过头，娇羞温柔的对我
道：「小童，你真长大了，成男子汉了！」&lt;br&gt;我舒爽的方便了之后，躺在床上，妈妈坐在床边，双手托着下巴，若有所思
的看着我，脸色潮红一片，不知在想着什么。&lt;br&gt;我被妈妈炽热的眼神看得心有点慌乱：「妈，想什么呢？你也累了，来，你
也躺到床上来睡吧！」说着便往边上靠了靠，留出半张床的位置，看着妈妈道：
「妈，来呀！发什么愣呀？」&lt;br&gt;妈妈回过神，没说什么，满脸通红，扭扭捏捏的侧躺在了我身边。我把被子
往妈妈身上一盖，忍着身上的痛，侧过身子跟妈妈相对，手有些颤抖的搂着妈妈
的蛮腰。&lt;br&gt;我深情的望着妈妈，妈妈可能也感到了我眼中的情意，眼角微微有些湿润。&lt;br&gt;那是我再熟悉不过的一张脸，那么美，弯弯的眉、大大的眼，秀气的鼻子和
让我热血沸腾的红唇。近距离细看，岁月还是在眼角留下的细微皱纹，但是更增
添了成熟的美，显得更性感，大眼睛水汪汪的，更是楚楚动人。&lt;br&gt;妈妈也看着我，眼里充满了柔情与疼爱，我们凝望着对方，妈妈突然有些情
不自禁地把我搂在她怀里。我激动不已，已经有多少年没感受过妈妈怀抱的温暖
了，我哭了出来。&lt;br&gt;妈妈温柔地搂着我，轻轻的拍着我的后背，柔声在我耳边道：「童童，怎么
了？」&lt;br&gt;我哽咽着道：「妈，我爱你！我好爱你！」妈妈听后紧紧地把我拥在怀里，
虽然搂得我身上有些痛，但是那都不算什么了。&lt;br&gt;我们静静地相拥在一起好一会儿，妈妈那性感的娇躯紧紧地贴着我，我的下
身竟然来了反应，而且很强烈，直愣愣的顶在妈妈那黑色丝袜包裹的大腿根上。&lt;br&gt;妈妈似乎也感觉到了，轻轻的拍着我的后背嗔道：「你这小坏蛋！」&lt;br&gt;「妈，你……你不是说我哪里难受了就跟你说吗？我现在就好难受。」我说
完以后不敢看妈妈的表情，羞愧万分的把头埋在妈妈挺拔的胸部。&lt;br&gt;妈妈没有说话，似乎是在想什么，我感觉妈妈硕大的胸部起伏得愈发厉害。&lt;br&gt;终于妈妈搂着我的一只手动了，很慢，很慢，顺着我的后背一直抚摸着，向
胯部的方向而去。妈妈的手好像带着电流，叫我浑身酥痒，我的小弟弟更是胀得
厉害。当我感觉到妈妈的小手已经握住我粗大的阴茎的时候，我激动得都不知道
该怎么呼吸了。&lt;br&gt;细嫩的小手开始慢慢地撸动，我感觉自己整条肉棒都在抖动着，龟头胀得发
痛。妈妈轻柔地撸动着我的肉棒，另一只手用力地搂着我的头，让我的脸更紧密
地跟她胸前双峰挤在一起，妈妈「砰砰」的心跳声，我听得更加真切了。&lt;br&gt;妈妈粗重的喘息着，发出了似乎呢喃的声音：「童……童，童，你那里……
真大！」&lt;br&gt;虽然妈妈细嫩的小手叫我我舒服得云里雾里，但我还是浑身燥热难耐，我一
只手不受控制地抚摸着妈妈那让男人疯狂的臂部，那圆滑硕大的屁股似乎有着惊
人的弹性。&lt;br&gt;我有些胆怯的抬起头，想看看妈妈有没有生气的表情，但我发现妈妈正在微
闭着眼睛，满脸沉醉，很享受的模样。妈妈似乎发现了我在看她，张开了水汪汪
的大眼睛与我对望着，大眼睛里面似乎还燃烧着火焰，呼吸越来越急促。&lt;br&gt;突然妈妈向我吻了过来，滑嫩的小舌顶开我的牙齿，如蛟龙入海般的在我嘴
里搅动着。我感觉时间似乎停止了，这甜美的吻似乎融化了相拥着的我们。&lt;br&gt;我们的舌缠绕着，妈妈细嫩的小手开始加快了撸动的速度，我的手沿着妈妈
的纤腰再向下，缓缓地抚摸着妈妈浑圆的臀部。&lt;br&gt;终于在妈妈小手快速的撸动之下，我下身喷湧而出一股股的浓厚精液，虽然
只是妈妈的手，但我感觉我的喷射量真是史无前例的，并且是最舒爽的一次！&lt;br&gt;我们紧紧地相拥在一起，过了好一会儿妈妈柔声道：「感觉怎么样？」我羞
愧得不敢看妈妈，直把脸往被子里埋。&lt;br&gt;妈妈轻轻拍打了我一下，风情一笑道：「小坏蛋！怎么出来那么多？别乱动
了，我给你清理下。」&lt;br&gt;妈妈温柔细心地帮我擦拭着，那细心的动作每一下都触动着我的心。就在这
时妈妈的手机响了，妈妈看了看电话，向我示意了一下就拿着电话出去了。&lt;br&gt;妈妈好像不想叫我听到，但我还是隐约的听到妈妈说：「不行！小童还没睡
呢！」我心想，这是谁找妈妈啊？现在都十点了啊！&lt;br&gt;不一会儿妈妈来到我床边，柔声道：「小童，困了吧？好好睡吧！妈妈要出
去一会儿，很快就回来的。」&lt;br&gt;我看了看墙上的钟表，道：「妈，现在都十点多了，你要去哪呀？」&lt;br&gt;妈妈有些吞吞吐吐的道：「嗯……啊，你胡阿姨啊！她给我来电话了，在酒
吧喝多了。我挺不放心的，把她送回去我就回来，很快的。你乖乖睡觉好不？」&lt;br&gt;我有些释然的道：「噢！胡阿姨啊！呵呵，她怎么老喝多啊？我没事的，妈
妈你去吧！毕竟你们是好朋友。」&lt;br&gt;胡阿姨是妈妈为数不多的一个好朋友，其实我是不怎么喜欢她的，因为她老
是冷冰冰的一副面孔，有时候看我的眼神叫我很不舒服，但她毕竟是妈妈的好朋
友，我不能表现出什么。&lt;br&gt;妈妈拿起包，在我脸上轻吻了一下，柔声道：「小童真懂事！妈妈很快就回
来。」&lt;br&gt;「嗯！妈，我等你，快去快回！」&lt;br&gt;其实我知道妈妈骗我了，百分之一百的骗我了，因为跟我说话的时候，妈妈
眼神闪烁，不敢看我。&lt;br&gt;妈妈为什么骗我呢？妈妈难道是去跟人约会？一想到妈妈是去跟人约会，我
的心便「怦怦」的跳起来。我甚至嫉妒起来，妈妈竟然抛下我去跟人约会？不会
的！绝对不会的！那妈妈为什么要骗我呢？这个时间出去干什么呢？&lt;br&gt;我躺在床上心潮起伏、胡思乱想，不知不觉已经到了深夜十二点了，妈妈还
没有回来！我艰难的起来，翻找出我的手机，开机一看，有几条短信，都是菲菲
寄来的。&lt;br&gt;第一条是：「童，睡了么？我睡不着，想去看你，我爸不让。你真的就不理
我了吗？」&lt;br&gt;第二条是：「张童，我告诉你，你别跟老娘过份了！你等着，看我怎么收拾
你！」&lt;br&gt;第三条是：「童童，我难受！你别这样好么？大不了我向你赔礼道歉，好不
好？」&lt;br&gt;我没有心思去理会这些短信是什么意思，我拨通了妈妈的手机，但是我失望
的听到机械式的声音：「你所拨打的用户已关机，或不在服务区内。」我又没胡
阿姨的电话，这可怎么办呢？&lt;br&gt;我突然冲动的想出去找我妈妈，但是我的身体告诉我，那不行！再说，我去
哪里找？我只能流着泪，委屈的躺在床上，任由寂静、孤独的夜撕扯着我幼小的
心灵。&lt;br&gt;&lt;br&gt;（第六章）徐莹、黄老师&lt;br&gt;焦急、失落、失望、嫉妒、彷徨，煎熬了我一整夜，迷迷糊糊中睁开眼睛，
紧忙四处搜寻，还是没有妈妈的身影！看了看墙壁上的钟表，已经八点多了。&lt;br&gt;医生来查房了，简单的检查了我身体，询问了一下我的情况，两个护士美眉
在一旁，准备药物给我挂点滴，同时还窃窃私语，还以为我听不到呢！&lt;br&gt;一个满脸青春痘的护士美眉小声说道：「你看！这小弟弟长得真好看，真漂
亮！」另外一个脸红红的护士美眉回道：「当然了，他妈妈可是咱们电视台ＸＸ
栏目的『雷欣』，但他长得也有点太漂亮了，像瓷娃娃似的。」&lt;br&gt;青春痘护士来到我床前，露出让我不想吃早餐的笑容：「小弟弟，你眼睛怎
么这么红呀？是睡不着觉吗？来，手伸出来，姐姐给挂点滴了。怎么了，你不高
兴呀？还是怕扎针呀？不痛的，姐姐很有经验的。」&lt;br&gt;看着恶心护士自顾自的说着，我心道：『这就是白衣天使吗？这恶心的护士
才比我大几岁啊？小弟弟、小弟弟的，真恶心，当我几岁小孩啊？我小弟弟拿出
来准吓死你！』没办法，为了让她不再恶心我，我只有无奈地配合她。&lt;br&gt;长呼了口气，终于都走了，病房里又清静了。马上快九点了，妈妈你到底在
哪？为什么还不回来？你是不要我了吗？想到这些，一股恐惧感蔓延了我全身。&lt;br&gt;正在我胡思乱想的时候，忽然门开了，妈妈急冲冲的带着香气闪进来，我紧
忙一手拉起被褥往头一盖，不去看妈妈。&lt;br&gt;妈妈气喘吁吁的道：「小童！小童！妈回来了，刚在单位请完假。怎么样，
饿了吧？对不起！对不起！你胡阿姨这一闹就没完没了，一直闹到三点多还……
你把被子放下来，你干嘛呢？」妈妈说着就伸手来拉盖在我脸上的被褥，我死死
地按住被褥，委屈的眼泪如山泉般湧出。&lt;br&gt;终于还是呦不过妈妈，被子被拉开了，妈妈看着我这副模样，竟然娇笑了起
来：「呵呵，哎呦！我的小心肝，怎么了嘛！怎么还跟小孩似的？想妈妈了吧？
不哭不哭，妈妈这不是回来了吗？」说着就伸手过来摸我的脸。&lt;br&gt;我恼怒的用还插着针的手挡开了妈妈的手，哭着吼道：「胡阿姨！胡阿姨！
她就那么重要吗？值得你丢下我！」妈妈被我吼得呆住了。&lt;br&gt;我不理会妈妈，接着吼道：「你知道我多担心你吗？你知道这一晚我是怎么
熬过来的吗？你走吧！赶紧走！去找胡阿姨吧！我不用你管！」说完，我继续把
被褥往头上一蒙，痛哭流涕。&lt;br&gt;我长这么大，好像是第一次这样，对任何人我都没这么吼过，我不知道为什
么自己会这么激动，好像不受控制似的。&lt;br&gt;不一会儿我就听到细微的哭泣声，我悄悄的露出眼睛，看见妈妈双手捂着脸
在伤心的哭泣。我的心顿时就抽痛了一下，我想到了妈妈以往对我的爱，我怎么
能让我最爱的妈妈伤心呢？妈妈没回来一定是有她的原因，我怎么能这样对妈妈
发脾气呢？&lt;br&gt;我慢慢地起来，想伸手去摸妈妈的脸，心疼的道：「妈，别哭了，对不起！
对不起！我不该对你发脾气。妈妈别哭了，我错了！」&lt;br&gt;妈妈忽然不顾一切的扑到我怀里，双手紧紧地抱住我放声大哭：「呜呜……
呜……妈对不起你！呜呜……妈真的对不起你，我不是好妈妈。呜呜……」&lt;br&gt;我一手抱着妈妈，哭着道：「妈妈别哭了，你哭得我心好难受，我心好疼！
别哭了，妈，你永远是我最爱的妈妈！」&lt;br&gt;妈妈把头靠在了我的肩膀上，不停地哭，虽然我强忍着肋部的疼痛，但这一
刻，我第一次感觉到我是男子汉。&lt;br&gt;过了好一会儿，慢慢地妈妈哭声变成了抽搐，我轻轻的拍着妈妈的后背道：
「好了，别哭了，你看我都不哭了。起来吧！一会让医生护士看到不好。」&lt;br&gt;妈妈竟然腻在我肩膀上，像个小女生般撒起娇来：「嗯……不嘛！你再让妈
靠一会儿。」&lt;br&gt;我真的特想让妈妈靠在我肩膀上一辈子不起来，那感觉我特喜欢，我感觉我
特男人，我无奈道：「妈，我的点滴都打好一会了，都回血了。」&lt;br&gt;妈妈慌乱的起来，惊讶地道：「哎呀！你怎么不早说啊？你别动，我去喊护
士！」望着她急匆匆的身影，我真是哭笑不得，原来妈妈也有这一面呀！呵呵！&lt;br&gt;打完针以后，我跟妈妈你一口、我一口的吃着热腾腾的皮蛋瘦肉粥，那种幸
福的感觉，叫我忘记了所有的不快。&lt;br&gt;妈妈用毛巾仔细地给我擦着脸，柔声道：「等会妈妈回趟家，换套衣服，洗
个澡，妈妈再给你做你最爱吃的『京都排骨』。妈肯定不会像昨晚那样了，昨晚
的事，妈真的错了，妈妈再次给你道歉！」&lt;br&gt;我一听能吃妈妈亲手做的排骨了，开心的道：「嗯，我没事，你放心吧！排
骨多做点，够吃两顿的。嘿嘿！」&lt;br&gt;妈妈捏捏我的脸蛋，笑道：「嗯嗯，有什么事你就喊护士，妈妈再给你这个
小贪吃鬼煲个汤。」说完竟然还对我做了个鬼脸，但是妈妈的鬼脸都是那么的美
丽。&lt;br&gt;妈妈走后，无聊之极，我拿出手机，准备到起点看看小说，刚拿起手机，竟
然来电了，我一看是一个陌生号码。这是谁呢？我电话也没人知道啊！&lt;br&gt;我按了接通键：「喂！你好！」&lt;br&gt;对面传来了惊喜的娇声：「张童！真的是你！哎！谢天谢地！黄老师还说资
料上的不一定准呢！我是徐莹呀！」&lt;br&gt;我有些惊讶：「啊！徐莹！我真没想到。呵呵，我这电话没几个人知道。」&lt;br&gt;徐莹嗔怪的道：「怎么就不能是我！我们不是朋友吗？你现在怎么样了？我
听黄老师说你住院了，我……我挺担心你的。黄老师说你跟菲菲打架了，你怎么
那么傻呀！你能打过她吗？她太可恨了！就会欺负人。哼！」&lt;br&gt;听了徐莹的话，我挺感激她的：「我现在没什么事了，挺好的。那事就不说
了吧，谢谢你的关心！」&lt;br&gt;徐莹恨恨的道：「她就是一泼妇！以后你可别再搭理她了。她今天又没来上
课，不知道到哪里疯去了，心真大！」&lt;br&gt;我心想菲菲没来上课？难道菲菲病了？或有什么事？哎呀！我管他干嘛？我
接着道：「其实我没什么朋友，她算是我唯一的朋友了吧！」&lt;br&gt;徐莹忙道：「那……那我不是你朋友吗？我们难道不能做……做朋友吗？」&lt;br&gt;我苦笑道：「当然！当然！我们当然是朋友。」&lt;br&gt;徐莹忙道：「哎呀！打铃了，我得上课去了，这是最后一节课了。我放学去
看你！」还没等我回话已经忙音了。&lt;br&gt;挂了电话，我想着洋娃娃似的徐莹，竟然当我是朋友了，还这么关心我，我
的心暖烘烘的。&lt;br&gt;翻开手机继续我的看书大业，渐渐地我进入了土豆大神的玄幻世界中。正当
我看得过瘾的时候，听到了轻微的敲门声，我随即喊道：「请进！」&lt;br&gt;门开了，我眼前一亮，可能有些呆，一个超级可爱靓丽的女孩，手里拎着两
个大白方便袋。她穿着一条黄色的牛仔裤，紧贴的裤管勾勒出她笔直而修长的双
腿，曲线优美，充满了活力。再往上，是个挺翘浑圆的小丰臀，由于牛仔裤的紧
绷，完美地再现了她臀部惊人美丽的曲线；而最让我喜欢的还是脸上那两个可爱
的小酒窝，跟那双会说话的大眼睛。&lt;br&gt;徐莹被我看得有些不好意思，娇羞走了进来道：「我……我也不知道病号应
该吃什么，就去补品店随便买了些东西。」说着她打开大方便袋，我这一看，我
晕！全部是一些人参啊、鹿茸片啊、灵芝膏等，还有几条黑黑的东西，上面的小
字写着「龙虎鞭」。&lt;br&gt;我故作生气道：「徐莹，你当我是朋友来看我，我就很开心了，怎么还买这
些东西，这些东西花了你不少钱吧？」&lt;br&gt;徐莹忙道：「没多少钱，再说是给你买的，就算花再多的钱都……都……」
话没说完就低下了头。&lt;br&gt;看徐莹这副表情，我真的想笑，这徐莹怎么比我还害羞呀？真可爱！呵呵，
我真的有朋友了，还是一个这么可爱的「朋友」。我有些激动的道：「徐莹，谢
谢你！哎，你别站着，来，坐这。」&lt;br&gt;徐莹羞涩的一笑，坐在我床边说道：「既然我们是朋友，那以后你要叫我莹
莹，我叫你童童，好不？」&lt;br&gt;我闻着徐莹身上清香的香水味，看着娇柔似水的徐莹，开心的道：「好啊！
当然好了，有你这么可爱漂亮的女孩做朋友，求之不得呢！呵呵！」&lt;br&gt;「唉……不瞒你说，其实我没什么朋友的，有时候连个能说心事的朋友都没
有，菲菲也不知道算不算是我朋友。」我接着说。&lt;br&gt;徐莹一听我提到菲菲，马上就小脸一板，白了我一眼，道：「哼！她也算是
你朋友？朋友就这么对你么？听见这个名我就来气！」&lt;br&gt;只是这一眼，这一番薄嗔的样子，顿时就看得我的心突然不争气的猛跳了几
下。这也太魂飞魄散了，我忙道：「好了，咱们不说她了。」&lt;br&gt;正在我们閒聊着的时候，妈妈回来了，还没等我介绍，徐莹就惊喜的迎了过
去：「你就是雷阿姨吧？我是小童的同学，我叫徐莹。雷阿姨，你真漂亮，比电
视上还漂亮几倍，我小时候最爱看你主持的节目了，我可崇拜你了！」&lt;br&gt;我心里好笑的看到，妈妈被徐莹说得脸都有点红了，心想这徐莹原来还是妈
妈的粉丝啊！呵呵！&lt;br&gt;妈妈客气的道：「哦，小童的同学呀？谢谢你来看小童。来来，我刚做了饭
菜，咱们一起吃。」&lt;br&gt;徐莹倒是不客气：「嗯！好啊！那我就嚐嚐阿姨的手艺。嘻嘻！」我心想，
这徐莹怎么跟我在一起就这么害羞呢？这跟我妈好像挺开朗的啊！难道是粉丝都
这样？&lt;br&gt;妈妈看到徐莹买的那两大方便袋东西，有些责怪的口气道：「哎！这孩子，
来看看就好了，怎么还乱花钱呢？这些东西都挺贵的！」&lt;br&gt;徐莹撒娇似的道：「哎呀！雷阿姨，没多少钱的，我少买一个ＬＶ包就什么
都够了，嘻嘻！快吃饭吧！我闻到菜的香味了。」&lt;br&gt;妈妈无奈的摇摇头道：「哎，好吧！以后没事常来陪陪小童就好了，可别再
乱花钱了，父母的钱都不是大风刮来的，知道吗？」&lt;br&gt;这一顿饭真是吃得我开心死了，两个大美女，一大一小轮流餵我，我感觉像
起点里歪歪小说男主似的，呵呵！&lt;br&gt;吃完饭后，徐莹跟妈妈在一旁「吱吱喳喳」的聊了好一会儿就回学校了。妈
妈接了一个电话，说要出去办点事儿。&lt;br&gt;两人走后，又剩下我一个人了，我竟然又想起了菲菲，菲菲现在干嘛呢？怎
么没去上课呢？我真的挺贱，还想她干嘛？但我知道，我还是挺记挂她的。哎！
不想了，不想了！张童你可别犯贱啊！想着想着，手机来电了。&lt;br&gt;我一看竟然是黄老师的电话，黄老师那狐狸精般的脸又出现在我的脑海了，
那勾魂的性感嘴唇，直是勾得人心都忘了跳。&lt;br&gt;记得黄老师第一次看到我时，就愣愣的看了我好一会儿，那眼神很复杂，叫
我坐立不安，我还以为她是要故意用那种眼神吓吓学生，因为刚上任的班主任要
拿出点威势来，但是她以后看我的眼神总是叫我浑身不舒服。&lt;br&gt;记得有一次我感冒了，考试漏了，黄老师要我补考。那天放了学，教室里就
我们两个，我在下面仔细地写着试题，但我不经意一瞄，黄老坐在讲台里竟然盯
着我，眼神中尽是压抑不住的兴奋，妩媚的脸上一片潮红，一只白嫩的小手按在
胸前，另一只手我看不到，被讲台挡住了，但是肩膀在晃动。&lt;br&gt;黄老师发现我在看她，就正了正神道：「看什么呢？快点答题！」那个时候
我没敢往那方面想，我现在自己回想起来，黄老师当时不会是在……&lt;br&gt;接通了电话，传来黄老师性感的声音：「小童，怎么才接电话？干嘛呢？你
妈妈在不在啊？」&lt;br&gt;我疑惑的道：「黄老师你找我妈妈么？她不在啊！找我妈有事吗？」&lt;br&gt;那边停顿了一会，道：「哦，不……没事，我就是随便问问。你身体没什么
事了吧？呃，那个……那天我走了，你妈妈都跟你说什么了啊？」&lt;br&gt;这时想起了妈妈那天跟我说的话，这话我怎么能告诉你呢？嘿嘿！&lt;br&gt;我装傻道：「我现在已经好多了。那天你走了后，我妈妈没说什么啊！」&lt;br&gt;黄老师好像不相信我：「真的吗？你跟我说实话。」&lt;br&gt;「真的什么都没说啊！真的！怎么了呀？黄老师。」&lt;br&gt;黄老师接着道：「嗯，那天……老师吻你，感觉怎么样？」&lt;br&gt;我晕！我真的没想到黄老师这么直接的问我，我被问愣了。&lt;br&gt;那边又传来黄老师嗔怪的声音：「你倒是说话呀！小色鬼，没想到你资本挺
厚实呀！」说完，黄老师竟然笑了起来。&lt;br&gt;我吞吞吐吐的道：「嗯，那……感觉，挺……挺好的。」我想，我现在的脸
可能像熟透的大苹果，多亏是在电话里，这要是当面，我得钻到地底下去。&lt;br&gt;那边又传来黄老师媚惑的笑着：「呵呵！呵呵！那你还想不想试试呢？老师
会叫你更舒服的！」&lt;br&gt;想起那天黄老师勾魂的一吻，我感觉有点口干舌燥，黄老师的话似乎带着魔
力似的，我不由自主地「嗯」了一声。&lt;br&gt;黄老师接着道：「但是呢，这是我们俩的秘密，你不能让任何人知道，特别
是你妈妈。」&lt;br&gt;黄老师的话把我弄呆了，有点反应不过来，癡呆的答应着：「哦，好！」&lt;br&gt;「好了，老师要去讲课了。其实老师很想你，但是学校这边走不开，嗯，等
过段时间我去看你。拜拜！啵～～」&lt;br&gt;</content></item></essay>