<essay><item><title>在客厅里他看到母亲将内裤退到了小腿(4)</title><author>床上伴侣</author><content>房上揉搓、抚摸，纤纤玉指不断地捏弄着红色乳晕上美丽突起的乳头，她的双肩扭转使她胸前之双乳为之颤抖不已。&lt;br&gt;袁婉莹看着罗浩超，她看到他的眼睛闪耀着透射出兴奋的光芒，嘴唇柔和地分离喘息着。&lt;br&gt;袁婉莹爱抚她的手沿着她腹部从纤细的腰枝一路抚摸，直至一处隆起而丰满的草丛地带，臀部以慢动作旋转着，露出微笑。&lt;br&gt;袁婉莹她那雪白的手摸一下黑黑的阴毛，以一个低微性感的声音问：「儿子，妈妈的身体好看吗？」&lt;br&gt;罗浩超说：「好看，妈妈的身体真美，每个部份有如雕琢过的玉石一样，那么的光滑细致，阴毛也长得这样的可爱。」&lt;br&gt;袁婉莹说：「那你就看吧，尽量地看妈妈的裸体吧。」&lt;br&gt;袁婉莹淫猥的笑着，她用她那小舌头上下舔着她的嘴唇，慢慢地滑下一手于她的大腿，然后沿着小淫穴周围磨擦。&lt;br&gt;袁婉莹的指尖沿着裂口分叉处的边缘滑动，她俯身向前时也把胸前的两颗球交互摇晃，手放在小浪穴上，还不时地把腰前挺，好像正在做爱一般，有点不知羞耻地开合着大腿，做夹紧状，透明晶亮的淫液从肥美的肉穴中滴落下来，令罗浩超看得眼珠都要掉下来了。&lt;br&gt;罗浩超的喘息声从嘴里发出，刺激着袁婉莹跳的更起劲，她的动作更加的煽情惹火，袁婉莹在她的儿子面前，以如此性爱的姿势，戏弄的动作挑逗着他。&lt;br&gt;罗浩超饥饿地舔着嘴唇，他的手几乎摇动着他的膝盖。罗浩超的手指轻抚着大鸡巴，更不自禁的抚弄他那悸动的大鸡巴。&lt;br&gt;袁婉莹柔和地呻吟着，身体发抖她猛拉她的手从她小浪穴到她的丰乳上。她一手挤压着乳房，一手爱抚着浪穴，她己不再是跳舞了，而是在手淫。&lt;br&gt;看官们绝对无法想像面对着一个全裸的女人，而且是自己的亲生母亲在你面前跳艳舞是甚么感觉。看着赤裸裸的母亲挺胸、扭腰、摇臀，赤裸的身体除了香汗外，一丝不挂地做着撩人的动作，姿态挑起你的冲动时，又爽快兴奋、又要压抑慾望的痛苦。&lt;br&gt;罗浩超看着袁婉莹这个性感标致的裸女晃动浑圆饱满的大乳房，摇摆着两片雪白的圆润屁股，香汗淋漓的子孙穴时隐、时现。小肉缝随着屁股的摇摆不时微微张合，肥厚的两片花瓣像是充血而变得紫红，点缀着黝黑的耻毛。他的龟头怒张，硬的跟铁棒一样，不知何时开始淌着透明的黏液。&lt;br&gt;袁婉莹看到这一幕景象也更加兴奋，她的眼睛紧盯着罗浩超的内裤，抛飞吻、舔舌头，越加卖力用她诱人的身体挑逗她的亲生儿子。&lt;br&gt;罗浩超觉得口干舌燥，内裤里的鸡巴也不由得膨涨起来，大鸡巴紧紧地束缚在内裤里，涨得生痛。罗浩超感到真是不舒服，恨不得脱掉内裤，一把拉开袁婉莹的大腿，将她强奸。&lt;br&gt;袁婉莹看到罗浩超脸上出现恍惚的表情，满足地笑着，她坐在沙发上，张开两条大腿，指着她的下体，充满慾火的媚眼柔情的望着罗浩超说：「儿子，现在妈妈把女人身上最宝贵、最神秘、也是最淫秽的地方张开来给你看，女人不论多少岁，生殖器构造是大同小异的，所以，希望你看了妈妈的生殖器后就不会再有疑问了，懂吗？」&lt;br&gt;罗浩超双眼闪烁点头。&lt;br&gt;袁婉莹淫猥的笑着，她那充满慾火的媚眼柔情的望着罗浩超，说：「想就过来啊，宝贝，快过来，妈妈的肉洞在等着你来看！仔细看看妈妈的肉洞！」&lt;br&gt;罗浩超忍不住跪在袁婉莹两腿之间，她扶着罗浩超的头部，慢慢的将他的头滑向了她的阴部。袁婉莹挺起下身，把整个阴部凑到罗浩超的面前，她毫不保留地将股间的神秘三角地带展现出来，让她的亲生儿子可以看得更加清楚。&lt;br&gt;罗浩超的脸正对着袁婉莹的阴部，他低头仔细地看着母亲漂亮的小浪穴。袁婉莹的大腿张得很开，隆凸的耻丘长了一搓黑色的倒三角阴毛，柔顺的阴毛不像照片里的那些东方中年女人一样长得脏兮兮地到处都是。&lt;br&gt;袁婉莹的阴毛只长在阴阜上面，大阴唇的四周干干净净地一根毛也没有，所以罗浩超看得特别清楚。&lt;br&gt;最为奇特的是通常上了年纪的女人不管皮肤再白，那销魂的肉缝总会比较深色，但是袁婉莹肉洞口的大阴唇并不是黑漆似的色泽，而是两片和屁股一般雪白的细皮嫩肉凸地隆起，像水蜜桃一样白嫩红涨，肉鼓鼓的显得特别的凸出。&lt;br&gt;虽然，现在袁婉莹是双腿分开，但是她那两片肥美的大阴唇也是紧闭着，中间一条细长的肉缝清晰可见，不知道的人光看这两片大阴唇，一定不相信她是一个已经三十八岁，生过一个儿子的中年妇女。&lt;br&gt;罗浩超饥渴地盯着袁婉莹的两片秘肉，喉头咕动，咽吞一下口水，灼热的气息不停由鼻孔喷出，喷在袁婉莹的秘肉上。&lt;br&gt;罗浩超说：「妈妈，你的肉穴好漂亮呀！比杂志上那些女人的肉穴漂亮得多。」&lt;br&gt;袁婉莹说：「妈妈的肉穴真的比杂志上那些女人的还漂亮吗？」&lt;br&gt;罗浩超说：「真的，杂志上那些女人的肉穴又黑、又多毛，妈妈的肉穴白白的，一点黑素都没有，而且这么多肉，就像那些处女一样，夹起来一定很爽，妈妈，你是怎么做到的？」&lt;br&gt;袁婉莹闻言，洋洋自得地嘻嘻笑着说：「你知道吗？妈妈的母亲，也就是你的外婆，年轻的时候在妓院做妓女，她每天用药物擦洗阴户，还要妈妈从小就跟着她一起擦洗，所以现在妈妈虽然是三十八岁了，但是肉穴仍然保持女人小嫩穴最漂亮的颜色，这也是每个男人最喜欢的颜色，而且用药后，阴户仍然保持肥厚多肉，这样性交时夹起来鸡巴才舒服。」&lt;br&gt;罗浩超说：「太漂亮了，真没想到妈妈的肉穴竟然这么漂亮。」&lt;br&gt;袁婉莹听到了罗浩超拿她与杂志上那些女人相比较，说她的小肉穴比她们的更美的话后，她变得更得意，原本分开的双腿，也主动的分得更开了，翘起她的双腿，踏在沙发的边上，把两条大腿张得大大的，两片肥臀分了开来，暗红色的屁眼轻轻抽动着，生怕罗浩超看不清楚她的阴部似的。她挺起下身，把阴部凑到罗浩超的面前，让他可以看得更加清楚，&lt;br&gt;袁婉莹淫荡地说：「你这孩子，真会说好听话，妈妈的肉穴既然那么好看，那就看吧，尽情地看吧。」&lt;br&gt;这是罗浩超有生以来还是头一次这么接近，又这么清楚地见识到女性的阴部，看到女人撩乱的淫态，而且是他自己亲生母的阴部。&lt;br&gt;罗浩超看着袁婉莹这个白雪雪光脱脱天赋异品的阴户，虽然已经历了数不清的性行为，但是整个穴都好正点。不单肥涨丰腴，而且一毛不生，滑溜溜，清洁得就像精美的瓷器制品，即使是双腿向两侧分开，仍然双丘紧贴，小阴唇深藏不露。虽然是成年人的阴户，却宛如小女孩似的，比处子的阴户更增淫靡之力，看起来更是性感诱惑，一切比罗浩超想像中还要美妙动人。&lt;br&gt;罗浩超心中那股兴奋劲自不待言了，色瞇瞇的眼神散发出慾火的光彩，他饥渴地盯着袁婉莹最私密部位的秘肉直看。&lt;br&gt;袁婉莹那光洁无毛的涨卜卜的小穴缝夹得好紧，这种紧凑的形态，是完整而有韵味的仙桃。屁股硕大而圆润，两瓣臀肉间的沟子既紧又深，两片肥臀中间暗红色的屁眼轻轻抽动着，确实是天生尤物。&lt;br&gt;在这样明亮的地方，作为一个女人，最想隐藏的地方却暴露在自己儿子的面前，最神秘的嫩肉受到视线的刺激感到火热。&lt;br&gt;袁婉莹不用看也知道罗浩超的眼睛盯着那里，她想到在灯光下一切都被她的儿子看得一清二楚而产生的羞耻感。说是羞耻，不如说是兴奋，反而使袁婉莹的肉穴溢出了更大量的蜜汁。&lt;br&gt;罗浩超饥渴地盯着袁婉莹下体那一处微微鼓起的美妙的所在，那是他极端渴望接触的神秘场所，现在却真真、切切地展现在他的面前。&lt;br&gt;罗浩超的手轻轻地来回抚着袁婉莹两片涨卜卜光洁无毛的大阴唇，说：「妈妈，这两片叫大阴唇，是不是？」&lt;br&gt;袁婉莹说：「是的，那是妈妈的大阴唇，亲爱的，女人的大阴唇从肛门向前延伸，和阴阜相连，一般左边比右边的略大，直列在一起，而隐藏其他外在性器官，女孩子小的时候，这两片大阴唇是粉红色的，夹得紧紧的，看不到甚么，长大后这里被男人的鸡巴操得多，颜色就会变黑，有的会变得张开，难看死了，妈妈的两片大阴唇还保持女孩子时的颜色，而且肥厚多肉，穴缝也没变得张开，妈妈平时自己看的时候都觉得好看。」&lt;br&gt;袁婉莹的两片大阴唇好肥好多肉，中间一条细长的小肉缝清晰可见，那小穴缝夹得好紧，罗浩超饥渴地盯着袁婉莹的秘肉，伸出双手来，捉住她那两片肥厚多肉的大阴唇，向两边撑开。&lt;br&gt;随着两片大阴唇缓缓的翻开，露出阴户内红艳的世界，两片嫩嫩的小阴唇从紧闭的小玉缝中完全露了出来。&lt;br&gt;肉花瓣并没有褶边，左右是相当的均称，向两边微伸，茸拉两旁，紧紧的贴在大阴唇上。虽然没有像两片大阴唇那样的娇嫩粉白，但是也没有像其他中年妇女所会有的黑色，颜色暗红鲜艳，是成熟的色泽，会引起慾望的媚肉皱皱红红活像鸡头上的鸡冠，从会阴一直延伸到耻骨下才合拢，由于充血硬硬地向外张开，就像一朵初开的兰花，形成喇叭口状。&lt;br&gt;罗浩超说：「喔，这两块浅红色的小东西应该就是妈妈的小阴唇吧？」&lt;br&gt;袁婉莹说：「是的，小阴唇，也叫内阴或内唇，是多皱的皮肤，位于大阴唇之间，和大阴唇一样左边比右边的略大，标准长度为五至七公分，不生过孩子的女人会略有伸长，在性兴奋时，它们会充血、变色，厚度增加较平时大两三倍，有些女人被男人的鸡巴操得多，小阴唇会变得很大，有的还会突出来，又黑、又下垂，还有好多皱褶，难看死了，好在妈妈操得少，所以小阴唇还是浅红色，小小的，你看，多漂亮。」&lt;br&gt;袁婉莹暴露出来的淫肉，有新鲜的肉色，那种构造可以说非常优美，几乎以为是处女的东西。她两片鲜红色的小阴唇接合的地方有一片薄皮，捲成管状，一粒红红的、拇指般大的阴蒂肉芽从中间冒出头来，凸起在阴沟上面，模样就似一个小小的龟头，那粒大阴蒂已经充血勃起，非常艳丽，像一颗还没开放的蔷薇花蕾，吹弹可破。&lt;br&gt;很多色情小说把这样生有这样突出大阴核的女人，是被描写成性慾旺盛、贪欢寻乐的淫荡女子的象征。&lt;br&gt;罗浩超用食指和中指轻轻抓住袁婉莹抖颤的小肉芽，说：「妈妈，这是你的阴蒂吗？」&lt;br&gt;袁婉莹在喘气说：「嗯！是的！啊！亲爱的。这个突起的肉芽叫阴核，也叫阴蒂，是女人身上最敏感最柔软的器官，相当于男性的阴茎，平时包在小阴唇里边，是看不太见的，你刚才用手指拨开大阴唇，使小阴唇外张，所以阴核也露了出来，在性交时，它就会硬起来，像阴茎一样勃起，尺吋成为两倍，这个阴核顶端由敏感的薄膜覆盖，里面包含许多感受敏锐的神经末梢，如果你抚摸它的话，女阴户内就会发痒，全身发麻，会获得快感，你越是用力挤压它，女人就会越快乐，这是女人全身最敏感的总枢纽，知道吗？」&lt;br&gt;罗浩超食指和中指轻轻捏住袁婉莹阴户上那突出的一个拇指般大抖颤的肉芽，在剥开的嫩肉上用指尖来回摩擦它，那里真的微微的隆起。&lt;br&gt;袁婉莹腰部无意中向上一挺，喉际流露一声娇喘，身体开始微微震颤起来，屁股不由自主地摇动，立刻从袁婉莹的嘴里发出尖叫声：「哎呀！唔！」&lt;br&gt;袁婉莹的下体颤抖，接着是痉挛，因为叫声特别大，吓得罗浩超放开手，但立刻又笑起来，说：「妈妈，真的这样敏感吗？」&lt;br&gt;袁婉莹难为情的说：「是的，这里是让女人哭、让女人笑的开关。」&lt;br&gt;罗浩超放开袁婉莹的大阴唇，即时如似肉蚌半闭，罗浩超重新把袁婉莹的两片大阴唇分开，再把两片肉嘟嘟的小阴唇分开，里面淫靡的世界便完全展现在他面前。&lt;br&gt;罗浩超见到小阴唇中有个粉红的肉洞，鲜红色的阴壁肉布满了亮晶晶的液体，正闪闪发出淫水的光茫，一条短小的管状尿道藏在里面，尿道口对下便是引人入胜的阴道入口，几块浅红色的小皮把守着关口，层层迭迭湿濡地贴到一起。&lt;br&gt;每一条肉褶都清楚的显现出来，可说是纤毫毕露，一些透明粘滑的淫水正向外渗出，在灯光下闪耀着光芒，教人想到鸡巴插进去那种妙不可言的感觉。&lt;br&gt;袁婉莹说：「上面这条小管是妈妈的尿道孔，也就是妈妈排放尿液出来的地方，尿道下面这个粉红色的小肉洞，就是妈妈的阴道，阴道深度一般为六至十公分，它是一种纤维性肌肉管，阴道的里层很厚，有突起的皱折，称之为阴道壁褶，有些呈纵向，有些呈横向，阴道是女人生小孩的洞穴，也是让男人的鸡巴进入的地方，是女人挨操用的，男人总是喜欢把他们的鸡巴插到女人这阴道里面，然后射出精液，妈妈就靠这个阴道和你爸爸的鸡巴性交，当年你爸爸的鸡巴每天操妈妈的这个阴道，把他热热的精液射在妈妈的小穴里面，然后和妈妈的卵子结合，变成一个胎儿，然后你就住在妈妈的子宫里面，后来经过妈妈的这个阴道生出来的喔。」&lt;br&gt;罗浩超不相信那么大的一个婴儿竟然能从这么小的一个洞里出来，说：「甚么？从这里生出来，别开玩笑了，妈妈，你的这个阴道这么小，罗浩超看大一点的鸡巴都插不进去，怎么可能！」</content></item></essay>