<essay><item><title>借腹生子</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫田蕊，今年二十二岁，和男友西蒙恋爱成熟结婚至今三年。人人都称讚我妩媚动人富有吸引力，西蒙也以我为荣。我是白肤金发碧眼美女，发长披肩，拥有几近完美诱人的 36-24-36 魔鬼身材。&lt;br&gt;我们夫妻有一个心愿，就是想组织一个大家庭，至少也要有三个孩子。目前已有一个很可爱的八月大小男孩，正在为第二个孩子努力中，努力的非常非常辛苦。&lt;br&gt;看官！您知道吗？我们的小男孩并非西蒙的，真正的父亲是西蒙的哥哥鲁伯！&lt;br&gt;正在努力中的孩子也可以肯定会是鲁伯的。您一定感到奇怪，想探知究竟，没关系，且听我慢慢道来。&lt;br&gt;西蒙的精液里没有精虫，无法让我受孕，我们曾经一试再试又试的想要受胎，可是都如泥牛入海似的毫无消息。最后只好找医师检查，得到坏消息─西蒙是无子西瓜，这辈子想拥有自己血统的孩子是不可能的。&lt;br&gt;这则消息对我们真是晴天霹雳的大打击，让我们心碎、失望、消沈好一阵子。&lt;br&gt;也曾讨论考虑用手术、人工授精、领养等各种可能，后来都一一被否决掉，最重要的因素是两人都盼望孩子能同时有我们的影子！&lt;br&gt;最后西蒙提及他的哥哥鲁伯，因为以逻辑来推论，他的基因是最有希望满足我们的要求的。起初我对西蒙的提议暴跳如雷，觉得是一种羞辱而断然拒绝，他是在要求我让别的男人来奸淫我耶！&lt;br&gt;等我冷静下来后，我们才继续更深入的探讨研究，有一点不容否认的事实是：如果以鲁伯做父亲，孩子的基因仍然包含在丈夫家族内。慢慢慢慢地，我的心才转变，接纳这个提议。&lt;br&gt;约了个良辰吉日，我们去拜访鲁伯和他太太史蒂芬，提出我们的想法征求他们的意见，鲁伯毫不考虑的答应，因为打从第一眼看到我开始，他就一直垂涎于我的姿色了，最令我讶异不解的是，史蒂芬竟然也欣然同意，称讚这是好主意，说如此一来只要我们不说，绝不会有人知道！&lt;br&gt;我真的是疯了，否则为什么和他们讨论让另一个男人我，竟然像稀松平常为母牛繁殖一样的轻松谈论？&lt;br&gt;我把条件规定的一清二楚，他们也都同意事情进行中，鲁伯的手绝对不可以碰触到我的身体。我们只进行单纯的性器接触抽插做爱，鲁伯不可以抚摸我、吻我、而且也不可以看我的秘处，任何时刻我都不和鲁伯单独相处，事情进行时，一定要西蒙和史蒂芬两人，或其中一人全程陪伴，我才愿意结合，任何时刻只要我一发现已经受孕，结合计划就必需马上终止。对于这些规定及意见他们都毫不反对的同意。&lt;br&gt;我们拜访医师，请他为我检查，测出受孕机率最高的日子，然后打电话给史蒂芬，约定时间。&lt;br&gt;当天下午到达他家时，我非常紧张、焦躁、羞赧、全身发抖，一直不敢抬起头来。史蒂芬像母鸡带小鸡似的扶我进入卧房，并且不停的谈话，试图使我平静下来，史蒂芬告诉我她知道除了西蒙之外，从没有其他男人碰触过我，她了解我现在的心情，然后帮我把裙子和内裤脱下来，上衣及奶罩则保持原状不动，因为鲁伯不必动到我的乳房。&lt;br&gt;史蒂芬温柔的帮我在阴户涂上凡士林，小心翼翼的塞一些进入阴道内，因为我由于紧张的关系非常干涩。整个过程她依然不停的对我说话，扶我躺到他们的床上，拉过被子盖住我的腰部，以防我的秘处被他们一进门就看见，然后史蒂芬走到门口，叫西蒙和鲁伯进来。&lt;br&gt;西蒙先进入，看到床上的景象惊讶的睁大眼睛，接着鲁伯全裸走入，他是除了西蒙之外我第一个看到的裸男，下体已经勃起，我赶快移开视线，不过那东西不由自主的深印脑海。&lt;br&gt;哗！天哪！简直就像根短木棍杵在那儿呀！一步一晃动，一走一抖动，包皮退尽，龟头浑圆大如小丘，整条阴茎布满饙张的血管！根部则整片的阴毛，那东西看起来几乎有腹部到西膝盖一半长、一吨重！&lt;br&gt;把目光转到西蒙身上，我发现当他挨着我的屁股坐到床沿时，呼吸困难喘不过气来，拉住我的手想对我微笑，不过那笑容真是比哭还难看。&lt;br&gt;『不要碰触她！』史蒂芬说：『我来导引你进入。』&lt;br&gt;我依然躺着不动，仅张开双腿，让鲁伯走近我的下体，史蒂芬拉开我腹部的被子，我看见她把手伸到鲁伯的巨腿中央，应该是扶住他的那话儿，鲁伯的前端碰到我的阴部时，我紧紧的握住西蒙的手，打从一开始我的视线就一直盯着他可爱的脸庞，不敢稍稍移开。&lt;br&gt;史蒂芬仍然不断的跟我谈话，告诉我要放轻松，不会有事的，要我不用害怕。&lt;br&gt;其实我不是害怕，只是神经不安、促、受窘、不好意思而已。&lt;br&gt;鲁伯的巨大龟头开始进入阴道时，我低声的告诉丈夫：『吻我！吻我！』西蒙迅速倾斜身体低下头来吻住我，同时鲁伯往里推送，觉得我的小缝被他极力的撑开，这是从来没有过的感觉，巨大的龟头往里送时，好似汹湧波涛阵阵往内侵入，还带着不断的悸动，越来越深入、越来越深入，直到涨满整个内部。&lt;br&gt;当他的兄弟把整根毛绒绒的东西尽根插入时，西蒙抬起头来结束我们的接吻，鲁伯的鼠蹊小丘顶着我的腿根，巨大的卵蛋则靠在我较低的屁股处。我的屁股不由自主的往床铺里退却，逃避他的攻击。&lt;br&gt;『喔！这么大……很……很大……』我用另一只手紧紧握住史蒂芬，低声耳语的对她说。&lt;br&gt;『慢慢来，不要伤到她！』史蒂芬凝视着我们的接触点，警告她的丈夫：『她可能无法大得完全容纳，你要小心的动，别撕裂了她！』&lt;br&gt;但是幸运的事出现了，某些难以置信的事发生了，我的屁股仍旧往床铺里退却，双腿还是平放在那儿，鲁伯的坚硬话儿完全插入，将我涨得满满的，感觉起来好像他的龟头都快顶到我的胸部了。&lt;br&gt;鲁伯的东西感觉似乎有西蒙两倍大，而且像有生命似的在我身体内抖动、奔腾、蠕动。难以置信的是我很喜欢这种感觉！史蒂芬叫我抬起腿，我毫不考虑的照做，而且把双脚交缠到鲁伯的背部。主啊！你知道吗？那东西真的好硬好长好肥大喔！&lt;br&gt;鲁伯开始移动他的话儿，身体一前一后、一近一远的进出，鲁伯抽出到巨头到屄口时，马上用力的整根送入，挤压到我的小屄再次吞没他肥大的东西为止。&lt;br&gt;鲁伯缓慢的抽插，我知道他想跟我久一点，他实在太想我了，这种机会岂可轻易放过？我也几乎难以相信，自己会在丈夫和另一个男人的妻子面前，让另一个男人奸淫，不过事实上还是发生了！&lt;br&gt;和鲁伯比起来，感觉上我似乎渺小无助的多，所能做的就是看着他的胸脯接近我、远离我、接近我、远离我。&lt;br&gt;可安慰的是，西蒙一直握住我的左手，扶着我的屁股，史蒂芬则握住我的右手，他们两人给我莫大的精神支撑，尤其是史蒂芬，每隔几秒钟就倾斜看看我的双腿，确认没有受到伤害才放心。&lt;br&gt;当鲁伯用他巨大的东西开始快速的抽插我时，由于他全根尽没的一遍、一遍、又一遍的动作，刺激的我几乎整个人沸腾了起来！&lt;br&gt;在鲁伯的猛烈攻击下，我的眼睛睁的像铜铃一样大，头部则配合他的韵律摇动，凭过往的经验，我知道毫无疑问的鲁伯快要洩精了，我也喜欢这种刺激，双腿缠住鲁伯的裸背，紧紧的缠住到脚跟陷入他的背部。&lt;br&gt;我实在不想喜爱这种感觉，我真的尝试不去喜欢它，可是，主啊！我只是一个平凡的人呀！也试图转移注意力到别的地方，不过我所能感觉到的，祇是有坚实的东西像小鸟似的一出一入、一出一入的叼啄着我敏感又易受伤害的阴部呀！&lt;br&gt;再度羞赧的张眼窥视，看到我的丈夫倾斜着注视我被抽插的地方，害我整个脸都红了起来，正当此时，鲁伯的胸部又靠近来，我立刻闭起眼睛躲藏。&lt;br&gt;突然我们都听到鲁伯咕哝出声，声音缕缕的穿入我脑里，刺激着我，鲁伯的抽插韵律变得毫无章法，而且参差不齐。他的小腹一次比一次更剧烈的敲击我，片刻之后他把东西深深的插入我的体内，僵凝在那儿，带来一阵强有力的悸动，当然也烫得我同时颤抖不已，鲁伯洩精了，一滴也不浪费的完全洩在我的屄里！&lt;br&gt;『洩精了！』看到整个事件的经过，史蒂芬低声轻柔的说：『勇敢些，田蕊！事情就快过去了！』&lt;br&gt;当我感觉鲁伯的东西在我的体内，跳跃、颠簸、悸动时，死命的抓住两人的手，以便调整呼吸！不多久就感觉有一些精液溢出滑落我的屁股沟中。&lt;br&gt;鲁伯慢慢的抽离我的体内，我则茫然的望着他，接着鲁伯伸手要帮我擦拭下体，我立刻把裙子下翻盖住阴户，双腿并拢、足踝夹紧，不让他服务，也不让他再看，自己则羞愧的脸颊发红发热！&lt;br&gt;『稍微躺一会儿！』史蒂芬微笑着说：『让东西进到里面去！』&lt;br&gt;我顺从的躺着，史蒂芬则跟我谈论精虫受孕的种种问题。大约十五分钟央︻，史蒂芬再次把鲁伯叫进房内，他又进入我体内，把精液深深的喷入我的子宫里。&lt;br&gt;回家的路程，我紧紧的依偎着丈夫，觉得自己非常肮脏可耻。一进屋内，立刻奔到浴室冲浴灌洗，然后匆促的回到先生身边，草率的和西蒙做了一次。第二天傍晚，我们夫妻再度去鲁伯家中，鲁伯像昨天一样插了我两次。&lt;br&gt;接下来的两个月内，我一共让鲁伯最少了十三次以上，总算才发现自己怀孕了！其中有几次西蒙因为工作的关系，由我自己前往，当然鲁伯我时，史蒂芬一定会坐在我身旁紧握住我的手陪伴我，可是我向西蒙述说时，他都只是一脸冷漠的点点头而已！&lt;br&gt;目前我们正在朝向拥有第二个孩子努力中，我总是为了繁殖的目的，一遍又一遍的来到鲁伯的家，每一次当鲁伯洩精后，我总是静静的躺十五分钟，然后让鲁伯再插我一次，让精子能深入我的子宫中。&lt;br&gt;这一次从开始到现在，我们已经抽插了六次，而我已经渐渐习惯，不必再涂抹人工润滑剂了。&lt;br&gt;打从能自然的生出淫液润滑阴道开始，我就默认鲁伯的话儿比西蒙的还要大，可是我仅能感觉到他涨满我的阴户，却无法达到高潮，还是只有先生能让我安心的达到高潮！&lt;br&gt;</content></item></essay>