<essay><item><title>我，妈妈和表哥(2)</title><author>床上伴侣</author><content>和。&lt;br&gt;「是不是不太痛了？」表哥问道。&lt;br&gt;我羞涩地点点头，表哥于是慢慢地抽出他那粗大的鸡巴，又慢慢地顶入我的小肉洞里，如此反复，不知不觉表哥的大鸡巴已全部插入到我的小肉洞中。&lt;br&gt;现在我肉洞里的疼痛已经消失，随之而来的是有点酸痒，表哥这时已改慢慢抽插为大力的抽送，每次都把他那粗大的肉棒顶入到我肉洞深处的花蕊上。&lt;br&gt;表哥屁股耸动，大起大落，埋头狠插，一下比一下深，一下比一下重，我只觉得快感一次又一次地湧入全身，脑海中一切都已消失，只有快感和情慾。&lt;br&gt;我把双腿绕到表哥的腰上，表哥则用双手捧着我又圆又小的屁股，床上只有「扑滋，扑滋」的抽插声。我在表哥插入时，也尽力地抬高屁股迎合他的进入，嘴里也不知不觉地呻吟起来。我已达到了高潮的巅峰，表哥也全身一抖，我只觉得他的肉棒在我的肉穴里一阵跳动，一股一股热热的液体全部打在我肉洞深处的花蕊上，表哥趴在我身上不动了。&lt;br&gt;我和表哥就这么相拥相抱着一动不动，好一阵子，才慢慢地起床穿好衣服，表哥又抱住我，抚摸温存了一番后，才回到他的房间。&lt;br&gt;我回顾床上，发现床单已经被自己的骚液和血水弄湿了一大片，我整理好床后，躺在床上，只觉得全身酸软，回想起被表哥抽插时那种快感，心想怪不得妈妈愿意和表哥偷情，而且还那么骚浪，原来这种滋味这么好受。一边想着，一边迷迷糊糊地睡去。（三）&lt;br&gt;中午时我醒来，由于上午的过度运动，觉得腹中饥饿，慢慢地起床。透过门缝，只见表哥正站在客厅里，牛仔裤和短裤落在脚脖处，妈妈正跪在表哥面前，正用嘴不停地舔着表哥的鸡巴。妈妈的领口大开，左侧的胸罩已被拉下，左侧雪白的乳房露在外面，随着妈妈头部的运动乳房也不停地晃动。&lt;br&gt;原来妈妈也这么喜欢吃表哥的大鸡巴，为了不打扰他们，我只好回到床上，继续装着睡觉。&lt;br&gt;过了好一会儿，门口才响起了脚步声，同时，传来妈妈的声音：「小雯，吃饭了。」&lt;br&gt;我于是故意装作未睡醒的样子，揉了揉眼睛，问道：「几点了？」&lt;br&gt;「都中午了，小懒虫，快来吃饭。」妈妈催促道。妈妈可能由于刚刚和表哥温存过，心情很好，脸上洋溢着笑意。走路的时候，我只觉得下体有些轻微的疼痛。&lt;br&gt;吃饭时，大家都装作什么都没有发生的样子，但表哥的手还是从桌子下边伸过来，在我的大腿内侧抚摸了一会儿。&lt;br&gt;接下来的日子，每晚表哥帮我复习功课的时间就变成了我和表哥接吻拥抱和互相抚摸的时间了，但我和表哥做爱的机会却很少，因为我每天都要上学，而且在妈妈的眼皮底下，根本就没有机会。只是偶尔有几次，均在后半夜，表哥偷偷摸进我的房间，偷偷和我做爱，但时间很短，而且不敢弄出声响。&lt;br&gt;表哥大部分时间都陪着妈妈，几乎每天晚上都睡在妈妈的房里，妈妈在表哥精液的滋润下，精神焕发，脸上充满了笑意，越发显得年轻漂亮。&lt;br&gt;终于有一天，我和表哥之间的关系被妈妈知道了。那几天，我患了感冒，有一些头痛，其实也不打紧，但我想休息一天，一则可以休息一下，二则可以尽情地和表哥做一次爱，于是我装在感冒很严重的样子，让妈妈向老师请了假。&lt;br&gt;妈妈上班走后，表哥来到我的房间，坐在我的床边，由于我还没起床，表哥就把手伸进了我的被子里，透过我的睡衣，抚弄我的乳房，小穴。&lt;br&gt;我于是脱掉了睡衣，表哥让我跪在床边，屁股高高翘起，双手拄着床，两腿分开，表哥则站在我的屁股后面，用手扶着他那粗大的阳具，慢慢地刺入我的肉洞里。他说这叫「隔山取火」。&lt;br&gt;在表哥的抽插下，很快激起了我的性慾，我不住地向后耸动我那混圆小巧的臀部，两片阴唇也一张一合地迎合大鸡巴的前后移动。&lt;br&gt;表哥在我的鼓舞下，也用手紧紧地抓住我的臀肉，狠命地抽插，我的小嫩穴被他连续不停地攻击，早已又酥又麻，我能感觉得到我阴道内的肌肉一阵阵地的收缩。在我的刺激下，表哥一边把插在我肉洞里的大鸡巴不停地旋转，一边用他的右手手指不停地抚弄我那通红的肛门，嘴里问道：「怎么样，表妹，骚穴快活吗？」&lt;br&gt;我一边摇动小屁股，一边呻吟道：「你的大鸡巴操得人家舒服极了，你要干死人家了。」同时也感觉到一丝丝的淫水顺着我的肉洞和大鸡巴之间的缝隙汩汩地流出，顺着我的大腿流到床上。&lt;br&gt;表哥又狠命干了我四五十下，才猛地抽出他粗大的阳具，把一股股白色的精液射在了我的小屁股上。&lt;br&gt;不知何时，妈妈站在房门口，表哥看到妈妈后，胀红了脸，急忙抓起衣服跑&lt;br&gt;回了他的房间。&lt;br&gt;我看妈妈脸色铁青，一时不知如何是好，只好慢慢地拿起毛巾，擦干了表哥射在我屁股上的精液和我自己的浪水，低头羞愧地说：「妈，你怎么回来了？」&lt;br&gt;妈妈狠狠地骂我一番。然后坐在床上，默默地流着眼泪。看着妈妈那么伤心的样子，我不禁抱住了妈妈的一只胳膊，也流出了眼泪。&lt;br&gt;我说道：「妈，你别伤心了，我以后再也不做这种事情了。其实，我偷看到你和表哥做爱是那么的兴奋，才一时糊涂……」&lt;br&gt;妈妈听说我偷看了她和表哥做爱，禁不住脸色一红，长长地歎了气，说道：「小雯，自从你爸爸抛下我们娘俩到现在已经好几年了，你知道象妈妈这个年龄的人这几年是多么痛苦和寂寞，妈妈以前也曾想过再找一个男人，但又怕对你不好，自从妈妈和你表哥好上后，妈妈感觉生活精彩了许多，彷彿自己也年轻了，妈妈的身体需要男人的滋润，而你还小。」&lt;br&gt;一面说，一面把手摸向我的小肉洞，说道：「你看你，小肉穴都被弄得这么松了。再说，你不采取预防措施，怀孕了怎么办？妈妈就你一个宝贝女儿，你要是有个什么三长二短，妈妈可怎么活啊？」&lt;br&gt;说着又流下了眼泪。「其实妈妈今天是怕你病得厉害，所以请了假回家照顾你，可……可没想到你竟然假装有病，不去上学，却在家里做爱。哎……」&lt;br&gt;妈妈歎了口气，想了一会儿说道：「其实都怪妈妈，自己和男人偷情，却不让女儿做爱，这也挺不公平，再说你也十六岁了，也算大人了，既然被人破了处女，你要想做就做吧。不过千万不能怀孕，要采用预防办法，你和妈妈不一样，妈妈是带了环的，所以可以让你表哥直接射到我的身体里。哎……，我们娘俩都被你表哥弄了，真是便宜死他了。」&lt;br&gt;我听妈妈这样说，禁不住抱住了妈妈，在妈妈的脸上亲了一下，说道：「妈妈，你真好。」我又和妈妈说了好一阵儿悄悄话。&lt;br&gt;中午，妈妈把表哥叫到面前，看着表哥满脸通红，一副侷促不安的样子，妈妈禁不住又好气又好笑。对他说：「这件事情说起来也不能全怪你，我和小雯都有一份责任，你以后还可继续和小雯在一起，但不要影响她的学习，再一个要戴安全套，千万不能让小雯怀孕。」&lt;br&gt;妈妈看到表哥那种又害怕又侷促的样子，向表哥飞了个媚眼，把表哥拉到我和妈妈中间坐下，说道：「我们娘俩都让你给上了，真是便宜死你了。」&lt;br&gt;表哥用手搂着我和妈妈，小声说道：「这叫肥水不流外人田吗？」&lt;br&gt;从此我们家的生活又恢复了平静。（四）&lt;br&gt;和以前的生活比，家里也出现了一些小小的变化，那就是表哥和妈妈，以及我之间的接吻、拥抱、爱抚都公开地进行。有时，表哥和妈妈就公开地在客厅里接吻，并不避开我。有时在吃饭时，表哥也会同时把手伸入我和妈妈的裙子中抚摸我俩的肉穴。只不过现在表哥已公开地和妈妈睡在一起，偶尔也会陪我一晚。&lt;br&gt;有趣的事情终于发生了。那是一个周末，吃过晚饭，洗过澡，我们三个人都坐在客厅里看电视，当然是表哥坐中间，我和妈妈坐在两边，电视里放的是一部爱情剧。&lt;br&gt;表哥用手搂着我和妈妈的肩部，妈妈和我都把头靠在表哥那宽大的肩膀上。表哥的双手则从我们的脖子上回绕回来，按在我和妈妈的乳房上，不住地抚摸。妈妈则像是无意识地把手放在了表哥两腿中间的裤子上，那儿表哥的肉棒已微微彭起，妈妈轻轻的抚弄着表哥的肉棒。&lt;br&gt;受到这种旖旎气氛的影响，我们三人都感觉到有些燥热和兴奋。于是我脱下了睡衣，只穿着一条白色内裤和胸罩。妈妈看到我脱了衣服，也顺手脱掉睡衣，她穿着一套粉红色的乳罩和内裤。表哥转过头来，和我亲吻了一会儿，又转过头去，拉下了妈妈的胸罩，含住了那粒已经发硬有些黑红的乳头，一只手伸到了妈妈的两腿中间，隔着内裤抚摸妈妈女人那神秘的所在。&lt;br&gt;我随手解开了胸罩，我的双乳一下子就跳了出来，自从和表哥发生关系后，在表哥精液滋润下，我的身体也发生了明显的变化。我的乳房比以前长大，小屁股也变得浑圆上翘，阴毛也逐渐增多，就连大小阴唇也比以前丰满了许多。&lt;br&gt;表哥看到我和妈妈都脱了衣服，也迫不急待地脱下了衣服，妈妈用手握住表哥已经翘起的大肉棒，温柔地抚摸着。&lt;br&gt;表哥在妈妈耳边说道：「今晚我们三个人一起快乐一下，好不好？」&lt;br&gt;妈妈抬头看了看我，羞涩地点了点头，我当然是举双手赞成了。&lt;br&gt;我们三个人互相搂抱着走进妈妈的房间。表哥把妈妈抱到床上，用双手分开&lt;br&gt;妈妈的双腿，只见妈妈粉红色的内裤很小，仅能盖住两片丰满的阴唇，有一些黑黑的阴毛透过内裤的边缘露了出来，由于表哥刚才的抚弄，妈妈两片阴唇处的内裤已经湿了，内裤紧紧地贴在阴唇上，使阴唇的形状显露出来。&lt;br&gt;表哥则用舌头在妈妈内裤中央的湿润处舔弄着，我一边看，一边不自觉地用手揉搓着自己的乳房。表哥舔了一会儿，才褪下了妈妈的内裤，只见妈妈的两片阴唇已向外突起，红红的，上面布满了血丝，一张一合，妈妈的阴唇好大啊。&lt;br&gt;表哥仰躺在床上，我和妈妈同时奔向表哥的那条大肉棒，还是妈妈动作快，一下子就把粗大的龟头含到了嘴里，没办法，我只能伸出舌头舔着表哥的两个肉球。&lt;br&gt;表哥示意我脱下内裤，让我蹲坐到他脸上，他伸出舌头象狗一样舔着我的肉洞和阴核。表哥用嘴把我那丰满的阴唇和肉洞完全包住，开始向我肉洞内吹气，一口一口的热气，吹得我全身颤抖，忍不住前后挺动小屁股。表哥用双手握着我的两片小屁股，用一根手指按在了我小巧的屁眼上，不时地抠弄，我只觉得肉洞&lt;br&gt;里又胀又热，骚液不禁汩汩流出，我禁不住大声地呻吟起来。&lt;br&gt;此时妈妈红艳的脸颊上也沾满了表哥肉棒上的粘液，粉嫩的大腿间早已流出了骚水，嘴里也不停地喘着粗气。听到我大声呻吟，看了我一眼，发现了我前后两个肉洞都同时被表哥玩弄着，更激起了妈妈的性慾。&lt;br&gt;妈妈站起身来，骑跨在表哥的身上，用手把自己的两片胀大的肉唇向两侧拉开，只见妈妈花生米大小粉红色的肉蒂不住地跳动，鲜红的肉洞内，不停地流着「口水」，一直流向肛门。&lt;br&gt;妈妈用穴口对准表哥的肉棒，缓缓地坐了下去，把表哥的大肉棒全部没收进了自己的肉洞中。又慢慢地抬起屁股，开始不停地套弄。&lt;br&gt;表哥则继续把舌头伸入我的小肉穴里，在阴道壁内翻来搅去，搅得我心里又酸又麻又痒，我只觉得全身轻飘飘的，只好拚命把小肉穴凑近他的嘴，使他的舌头更加深入洞中。&lt;br&gt;二十分钟后，我和妈妈互换了位置，我骑在表哥身上，吞入了他的肉棒，上下套动着，妈妈则把肥大的屁股骑在表哥的脸上，任由表哥去亲、去咬、去啃。又过了了十几分钟，我已经全身发抖，表哥也把他那宝贵的精液射入了我的小肉穴里（因为我月经后刚三天，所以表哥没带安全套）。&lt;br&gt;我于是退出了战场，坐在床边，看妈妈和表哥继续表演。妈妈和表哥正在表演六九式，妈妈弯下腰，把表哥略软的肉棒又含入了嘴里，表哥的肉棒上粘满了粘液，有我的骚液，还有表哥自己的精液，妈妈也管不了许多了，只是不停地吸吮。&lt;br&gt;表哥正把他的长舌伸入妈妈的肉洞中，舔弄了一会儿，舌头向后一移，直接舔上了妈妈的屁眼。妈妈的屁眼黑中透红，中间孔洞很大，表哥的舌头在妈妈的菊花蕾上转着圈，舌尖每碰一下，妈妈的屁眼就收缩一次，妈妈这时全身已微微颤抖，雪白的大屁股不住地扭动，好像要逃离表哥的舌头，怎奈大屁股被表哥的双手牢牢地抱住，动不了。&lt;br&gt;表哥的肉棒在妈妈的嘴里再次坚挺起来，妈妈禁不住讨好地向表哥献媚道：「啊……好哥哥……你……别再……舔……人家……人家……的小屁眼了……」&lt;br&gt;我在旁边看着妈妈淫荡的样子，不禁想：还小屁眼呢，足有我屁眼两个大。&lt;br&gt;「啊……人家……受……不……了……。」妈妈的声音带着些哭音。「你要想要，就插我……我……的屁眼……一下……吧……，求……求……你别……再舔……了……」&lt;br&gt;表哥听到这儿，又狠狠在妈妈的屁眼上亲了几下，才站起身来，让妈妈跪在床上，肥大雪白的臀部高高翘起，使肉穴和屁眼更加突出。&lt;br&gt;表哥站在妈妈身后，先把大鸡巴插进妈妈的肉洞中，用力干了几十下，然后抽出来，把大大的龟头顶在妈妈那黑红色的肛门上，微一用力，巨大的头部就进入了妈妈的屁眼里。妈妈全身一颤，嘴里「啊」了一声，表哥再一用力，整根粗大的肉棒就全部没入了妈妈的屁股里，略一停顿，就开始了猛烈的抽动。&lt;br&gt;</content></item></essay>