<essay><item><title>驯服艳母(3)</title><author>床上伴侣</author><content>大腿跟肥臀一同向上猛翘，口中吐出那羞耻万分的淫词荡语。。&lt;br&gt;那双因怯于儿子淫威而无奈地苦挣开来的杏眼，正随着儿子龟头一下一下的狠揉而变得哀怨地、妖媚地凝望着儿子，恍惚在怨尤儿子的残酷、也要用眼神去打动儿子、恳求他欣赐一顿猛抽狠干，以解那被慾火燃烧至爆烈的痛苦。然而内心郤又出奇地释出了一种难明的被解放感觉，就像所有的世俗枷锁和压力都已能抛诸脑后、弃之不顾，一心只需全情堕入性爱的漩涡中，整个人泛起了一丝一丝无形的舒态。。&lt;br&gt;「啊……俊儿……我……想要……要插小穴……要俊儿插妈妈的小穴……快……快嘛……」。&lt;br&gt;淑兰她认命了，对于这个天生异禀、又拥有这么一身会折磨女人的调情性技的儿子，她只能把一切都豁出，无条件地静待儿子的鸡巴去把她俘虏。。&lt;br&gt;小俊双眼与淑兰互望着，脑中闪出了一幕幕的回臆，面前这个自己的亲生母亲，由出生到成长的这十四个年头，她含辛茹苦抚养着自己，在外头工作吃苦、回家都不哼一句，那种女强人的形象，是多么的充满干劲与魄力；他不愉快的时候，母亲对他关怀备至、百般呵护，是那么的慈祥和蔼；当受到伤害、傍徨无助之时，她挺身相助，是那样地刚毅坚强；甚至自己犯错而被她责罚，她那副严颜厉色都这样地叫人肃然起敬；万料不到在这无心插柳的一夜，竟因为自己的色胆与性技，又发掘到母亲风情万种、淫浪放荡的神秘一面，心中飘然地自觉是世上最幸福的孩子，想着想着竟自呆在当场。。&lt;br&gt;「呜呀……俊儿呀……我的乖儿子……好亲人……妈已经说了嘛……你……你还等什么……求求你……饶过妈吧……妈好想干穴……妈想被你干……呜……快……快嘛……不要再折磨我了……」。&lt;br&gt;听到淑兰已几近疯狂的淫声哀求，小俊才如梦初醒，乍看身下的母亲如今双目通红，泪凝于睫，直急得眼泪儿也快滴下来，粉额渗出了微微汗脂，头不断左右摇曳使染上粉红的秀发披散开来，简直活像个荡妇无异。小俊何曾得见母亲这么一个成熟美妇会作出如此撩人痴态，一股骄傲自满和胜利的成功感油然而生，毕竟对一个只有十四岁的小伙子而言，能把一位不论年龄、身份或地位都在他之上的成熟艳妇用性来逗弄到如斯境况，现实中又有几人？更莫说那成熟美妇是自己至尊无上的亲生母亲了。。&lt;br&gt;小俊细意览赏着母亲那成熟饥渴的性感痴态，真是欢喜到极，歪心本想再加调戏，但对方终归也是自己敬爱的母亲，加上那副楚楚可怜模样又实教他于心不忍，再说自己亦早已慾火高昇，当下不再纠缠，已对准了阴沟中央的大龟头用力一顶，「噗唧」一声，整个就没入于小穴之内。。&lt;br&gt;&lt;br&gt;（三）妈要成为你的女人。&lt;br&gt;「噢！轻……轻点……」。&lt;br&gt;「妈，还痛吗？」。&lt;br&gt;「唔唔……呀呀……已……呀……已比刚才好……啊……好了些……不要紧的……快……快插进来……噢……但……但要慢一点的……慢……一点……」。&lt;br&gt;小俊捉挟的问道：「妈，你又叫我快插进去，又要我慢一点的，教我如何是好呀？」。&lt;br&gt;「唔……你……呀……呀……你好坏……唔唔……你这个坏……坏孩……子呀……」。&lt;br&gt;淑兰娇媚地向儿子盯上一眼，小俊郤板起了脸，装出一脸不悦的样子怒视着母亲，臀部慢慢向后退，龟头就随随地从湿穴内吐出愈半，把淑兰吓得以为小俊不喜欢母亲骂他坏孩子，心怕他一不高兴又会弄些甚么鬼花样来蹂躏自己，于是不敢多言。。&lt;br&gt;「呀……不……不是的……俊儿是个好孩子……呀……快来……妈……妈想要……」。&lt;br&gt;见到母亲纾尊降贵地讨好着自己，小俊才满意地展露欢颜：「妈，小时候你逗我吃药时告诉我先苦后甜，现在可到你囉……哼……哼……哼……」。&lt;br&gt;小俊一边得意地哼着的同时，七吋长的大肉棒提枪一挺，整根就埋入淑兰那湿漉漉、热腾腾的淫户之内——「噗唧！」。&lt;br&gt;「哗！啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊……」淑兰不料儿子竟有如此凶狠一着，害她直痛得艳容色变，端庄姣美的五官都扭作一团，润泽脸庞冒出凝脂香汗，两行泪儿嗄嗄流下。。&lt;br&gt;此情此景把疼惜母亲的小俊一时吓呆了，忙急把动作停下，痛心地慰问着母亲：「妈……对……对不起，俊儿只一心跟你闹着玩来……不料……对不起！」。&lt;br&gt;除了父亲去世时、小俊由小到大都从未有见母亲哭过，岂想到今夜竟因自己而弄哭母亲，当下悔疚非常，伏下头来躺在淑兰怀里，似无面目面对母亲。淑兰回过气来，但见儿子对自己百般关怀，一时心软下来，再看儿子惊惶失惜的狼狈相，既可爱也可笑，体内熊熊慾火和痛楚也被慈爱的母性暂时压下，伸出玉手轻抚儿子枕在自己胸脯上的头，纤柔指尖温柔地拨弄着头发：。&lt;br&gt;「傻孩子，妈不是怪责你，只可是妈妈已经多年未有试过……试过作爱，一时难以适应你狂烈的插入，加上女人都喜欢别人温柔对待，因此妈希望你能学懂怜香惜玉，不要一鼓作气的横冲直撞，这样才是妈的好孩子。知道了吗？」。&lt;br&gt;淑兰嫣然一笑，原谅他的粗行。小俊见母亲破啼为笑，才舒了口气，适时小俊但感龟头上一阵骚麻，像正被小鱼吃饵地一吸一吮，教他心摇神荡好不销魂。原来刚才那金枪一击，已把整根大肉棒直插到底，肥涨湿润的肉洞被充塞得不能再多，软绵绵、热暖湿濡的穴肉饱满充实的包含着整个鸡巴，肉棒尽头直抵子宫深处的娇嫩花蕊、一吸一吮的舒服极了。。&lt;br&gt;突然淑兰穴内淫水再溢，小俊知道母亲开始适应，便缓缓地把肉棒轻推慢送起来：「妈，现在可好点了吗？」。&lt;br&gt;「唔……呀……妈……好……好多了……但……妈想不到原来你的……这么大……呀……」淑兰的慾火片刻又被带动上昇，淫穴里的肉壁被轻轻磨擦得充血膨涨。。&lt;br&gt;小俊细意欣赏着可爱母亲红霞浮荡、春意盈盈的脸蛋，知道她需要更急剧的抽送，于是肉棒逐步地加快了动作：「妈，你说想不到这么大，是否因为俊儿个子矮小，因此想不到我的鸡巴会这么大吗？」。&lt;br&gt;小俊自小常被同学嘲讽他个子矮小，尤以每与身材高挑的母亲在街上走着时被人碰上就更为明显，这个缺憾亦使他衍生出一点自卑。知子莫苦若母，淑兰当然清楚：「呀呀……俊……俊儿别傻……妈……噢……妈并非这……个意思……唔唔……呀……」。&lt;br&gt;「妈……那可以告诉俊儿究竟是甚么大吗？」小俊刚还被母亲的眼泪吓着，没料到转过头来又回复了顽童本色，肉棒逐步加快了动作，非要母亲说出那羞人字句不可。。&lt;br&gt;「呀呀……唔……你……又……来……欺负妈了……」。&lt;br&gt;小俊似有意刁难母亲，顿将肉棒沉着不动，只把马眼顶住花心起劲捻转，直把淑兰磨得心摇神晃，视觉也模糊了，花心传来叫人奇痒无比的阵阵快感，好比虫行蚁咬，既舒服又难耐。。&lt;br&gt;「呀……好人儿……别停……好痒……妈说了……俊儿的……俊儿的大鸡巴好大……满意了吧……」经过小俊前几次的无情挑逗，连『想要儿子干妈妈的小穴』都说了出口，淑兰已渐抛下女人的矜持；但每一想到对方是自己的亲儿，多少仍抱有母亲辈份的尊严，说话同时带点娇嗲的瞋腻，羞涩地向儿子抛了一下媚眼。。&lt;br&gt;小俊每次看着母亲这张娇不胜羞的妩媚动人表情，都叫他爱不释手、淫兴大发，当下猛地发起一轮狂抽狠插，铁杆般的大鸡巴插入时根根到底，抽出时肏到穴口边缘。天生分泌奇多的窄小浪穴不住湧出阵阵淫水蜜液，凑合着成熟柔软的黏膜磨擦年青坚硬的阴茎嫩肉，所爆发出「噗唧、噗唧」之声不绝于耳，挟杂淑兰的淫声浪叫由书房散播到这座远离市区的高尚别墅的每个角落，在这万籁俱寂的「母子沉沦夜」里显得份外淫秽烂漫，淑兰内心深处的熊熊情慾再无保留地彻底燃烧爆发，什么矜持、伦理与身份辈份等统统被七吋大肉棒打到了九霄云外。。&lt;br&gt;「哗……呀……好美……好儿子……快……好厉害的大鸡巴儿子……干得妈好……好舒服……」。&lt;br&gt;娇躯颤抖、粉颊飞红，银牙肉紧地咬着下唇，两只玉手死命按在儿子头上。基于身高与体位关系，儿子的头只能刚好到达自己的胸脯上，但俊儿并未躲懒，像脯乳婴儿般张口吃着母亲其中一只肥大成熟的豪乳上那挺凸发涨的奶头，一手紧抓另外一只大奶起劲猛捏。。&lt;br&gt;突然淑兰但觉无语伦比的一阵骚麻快感直透上脑，身不由己般把浪臀紧随肉捧的一抽一插前后狂摇，口里梦呓般语无伦次地吐着淫声浪语：「呀……快……快干……干死妈妈……妈好舒服……我的亲儿子……亲哥哥……呀……快干死你的亲妈妈……亲妹妺唷……呜……亲爹……爹爹啊……」。&lt;br&gt;一股阴精从花心深处一洩而出，直溅到小俊的阴毛、阴囊，最后嗄嗄的滴落在地毯之上。小俊举头察看母亲洩身后浑身乏力地软软躺下、合上眼睛低喘着，尤如奄奄一息，自己那只正兴奋无比的大鸡巴还未射精，但体恤到淑兰疲累，也&lt;br&gt;不忍继续插弄免得母亲辛苦，先回气下来让母亲歇息一会。。&lt;br&gt;小俊默默等待，一面口手并用地又对母亲的双峰亵玩起来。本欲亲吻其脸珠&lt;br&gt;与香唇，但鸡巴正插于淑兰穴内，基于身形和体位而未能配合，不免连自己也失笑：绝大多数的男女交欢场面都以健硕的猛男拼娇小的女娃，而自己现下郤倒有点「反其道而行」，但在于男性对女性天然的自大心态，能「突破传统」将体形大于自己的女人臣服于胯下又别有一番情趣，何况要数到「突破传统」，更不能不提身下的是一个在无数男人心目中连想也不敢想、神圣不可侵犯的女人－－母亲。。&lt;br&gt;的确，母和子的生殖器互相结合的当儿，感官上着实有种特殊的刺激快感；精神上亦会联想到有如进入了时光隧道，重回把自己带到人世的深洞；对小俊而言，当中的喜悦实在非旁人能道。。&lt;br&gt;「嗯……俊儿……好美……」歇息过后，淑兰双眼瞇成一线，满目柔情地望向儿子，伸手在其面颊轻揉细抚。。&lt;br&gt;小俊向母亲报以一笑：「妈，俊儿也美，而且有一种得到重生的感觉……」。&lt;br&gt;「甚么？」。&lt;br&gt;「你道不是吗？不信你摸摸看……」小俊一把抓着淑兰的手就往母子的交合之处摸去。淑兰意识到儿子的动机，欲把手缩回郤被小俊强拉回去，他把阳具抽出一半，硬要母亲张手握着鸡巴，又要她摸摸阴囊，湿润的淫液和阴精沾满了淑兰的手掌。。&lt;br&gt;「嗯……坏孩子……老是要欺负妈妈……我不来嘛……」。&lt;br&gt;「哦！妈刚才还兴奋的叫着甚么『亲哥哥』、『亲爹爹』的，怎么现在又害羞起来啦？」。&lt;br&gt;坏蛋小俊一心想跟母亲打情骂俏一番，怎料淑兰郤突然呆若木鸡；原来经一轮缠绵过后，淑兰头脑清醒过来，又回想到自己竟与亲生儿子发生这种有违伦理的罪孽行为，一时间实在难以接受，不禁悲从中来，两眼一红，又再滴下眼泪。。&lt;br&gt;「呜……真是作孽……该如何是好……」淑兰像撞邪一样，目光呆滞、迷迷糊糊地在喃喃自语。小俊心想事已至此，多想亦是徒然，只有用性来给她安慰、以性去征服母亲，让她嚐到性爱的最高乐趣，以后的事便不愁没出路了。。&lt;br&gt;「呀……不……俊儿……不要……」。&lt;br&gt;小俊不理母亲反对，戳着阴户的鸡巴又来一顿猛插，为要使母亲甘心，抽送得比之前更为卖力，把正处于矛盾的心理交战中的淑兰肏得欲拒还迎。不一刻，肥大肉臀就不停上挺，迎合着鸡巴的节奏抽、迎，插、送：「啊……好……好美……快……再快点……我的心肝儿子……妈要……」。&lt;br&gt;正要踏入高潮一刻，小俊突地停止了所有动作，这回淑兰可反过来叫要了：「呀……别停……狠心的乖儿……别来逗妈了嘛……」。&lt;br&gt;「要我动可以，先叫我一声好听的。」。&lt;br&gt;「啊……好……妈说……说便是……亲哥哥……亲爹爹……」淑兰不顾羞耻地说着，同时一双粉臂死命按在儿子腰背，玉手的趾甲抓得小俊暗暗叫痛，两条粉腿也紧紧缠在其臀部，心怕这狠心的小子又会把阳具抽出来折磨她。。&lt;br&gt;岂料小俊见母亲如此举动，郤偏要反叛的与母亲作对，「噗滋」一声，整条大鸡巴便抽了出来：「妈，你抓得亲哥哥好痛。」。&lt;br&gt;「呜……对不起嘛……亲哥哥别怒……原谅妈好嘛……」。&lt;br&gt;「要我原谅你不难，但要先跟我说……」小俊挨到母亲耳伴，轻声的说了几句，说完又随即伸出舌头在淑兰的耳朵不断周围舔弄，舔得淑兰慾火再昇一层。。&lt;br&gt;只见淑兰听罢了儿子要自己所说的话，心头一震，羞耻得伸手把脸也遮掩起来：「不行，无论如何也不能说……」。&lt;br&gt;「妈，又想要舔小穴是吗？」小俊边舔淑兰耳垂、边淫声低说着，猛地又游移到母亲两腿之间强行扒开，一口咬住那已被插得又红又烫的阴户，使出那凌厉无匹的舌技－－大阴唇、小阴唇、小穴深处的黏膜以至淑兰最脆弱的弱点－－阴核，统统无一倖免。。&lt;br&gt;「呜……哗哗哗哗哗哗哗哗……不要……俊儿……妈妈的好俊儿……饶了妈吧……妈真的受不了……不要……真的不要嘛……」。&lt;br&gt;此刻的小俊对自己充满了自信，他清楚母亲外表虽然是个冷艳严肃的妇人，但其实只是基于她在现实生活的压力之下强装出来的一副脸孔，那久旷的慾火只是她自己强行埋葬起来，但只要一经燃点，她绝对能变成一头无慾不欢的淫牝，尤其之前自己舔弄她小穴之时，已经发现自己无上的舌技，可以令到母亲心悦诚服。。&lt;br&gt;「噢……啊……不要……妈说……妈说了……」。&lt;br&gt;得悉母亲投降，小俊不再舔弄，重新伏在淑兰身上，用龟头马眼压着阴核挺磨，两手挟住了乳尖揉搓，正是重演刚才要淑兰说『想要儿子干妈妈的小穴』一式，淫邪的双眼看着母亲。至此，淑兰无论身心都竟出奇地同时泛起了一种奇怪的、沉溺的快感。堕落、淫贱、释放、甚至有点期待被虐的痛快……全部都令自己爱上了。。&lt;br&gt;「啊……俊儿……妈要成为你的女人……俊儿是妈的亲丈夫、亲哥哥……妈那淫荡放浪的小淫穴……一……一生一世……也只属于俊儿一个人的……俊儿喜欢何时玩都行……呜……讨厌……啊……我……我要……」。&lt;br&gt;</content></item></essay>