<essay><item><title>姊弟乱伦(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;喂，雅夫，你看过色情录影带吗？嗯，看过，公司里面有收集这方面的专家，那家伙拿给我看过最近的女人非常的恐怖，大姊你可别有那种奇怪的兴趣啊我被弟弟教训了一顿，彷佛是我真的有那种兴趣似的。&lt;br&gt;但是，看过之后，觉得很有趣，我想雅夫也一定会更加的兴奋好了，如果再兴奋的话，我看我连命都不要了。&lt;br&gt;嗯，哈哈，笨蛋，雅夫可别把大姊搞得精疲力倦虽然是姊弟，但是一到晚上，就陷入相同于夫妇的世界中我大概是第一次看到，所以非常有感觉。&lt;br&gt;一边如此的说道，我钻入了雅夫的棉被中。&lt;br&gt;大姊，你的身体又有需求了是吧？雅夫一边嘲笑，一边将手围住我的身体老实说，公司去旅行时，总是由当地的旅馆介绍到那奇怪的大人玩具屋中看种东西。&lt;br&gt;总共是五个人，全部都是女人，看完时，我的手都是汗，于是，影片中的二人正演热络，我和雅夫的畸恋心早已使得我的大腿问的花瓣湿透了。&lt;br&gt;拿了两支录影带，一支是关于被虐侍者的故事，将女人绑住，然后强奸：你看过这种吗？如此的，看过吧弟弟雅夫一副很看不起我的说话方式。&lt;br&gt;那个啊，非常棒，大姊我啊，马上就很兴奋。&lt;br&gt;一边独自发出咯咯的笑声，我用脚缠住雅夫。&lt;br&gt;我的肉腿已经是充满了汗水。&lt;br&gt;那个男主角还很像雅夫，所以，大姊就燃烧起来像平常一样只要一碰到弟弟的身体，我就会发抖。&lt;br&gt;我苗条美丽的大腿上下缠住弟弟，那光滑的肌肤触摸，令弟弟喘不过气来。&lt;br&gt;如果弟弟雅夫没有任何反应的时候，我的脚就用力缠住他，然后，用我的耻毛摩擦弟弟的大腿间。&lt;br&gt;这种感触会令他整个人招架不住。&lt;br&gt;喂：：喂甜美的鼻音逼近我。&lt;br&gt;来吧，雅夫，抱住大姊，我想要早一点插入。&lt;br&gt;我也是一样，来吧，开始雅夫用力的抱紧我，于是，胡乱的吸着唇，我整个人要溶化似的，完全委讬给雅夫。&lt;br&gt;舌头挤入唇间，我配合着他，用力缠住舌，让二人的舌接触在一起。&lt;br&gt;粘住口水，纠缠在一起的舌是愈来愈执拗，而且变得非常体贴。&lt;br&gt;连续的深吻，这期间，二人的欲情是愈来愈兴奋，我将来在我的大腿间弟弟的脚夹的更紧。&lt;br&gt;于是，将手绕到雅夫的腰部，用力的压在自己的大腿之间，可能是这样雅夫、兴奋变的更加激烈，一下子大腿间的阴茎就膨胀起来。&lt;br&gt;坚挺的男根整个向后仰，从顶端的铃口流出了精水，而且整个附着在我的大腿上。&lt;br&gt;下腹一边接受这种异样的感触，一边从我的龟裂深处也流出了灼热的淫液，连阴蒂都开始变得潮溼、大姊，将睡衣脱掉嘛，太碍事了。&lt;br&gt;大腿间的男根勃起了，撑起了上体，好不容易将我的睡衣从手臂上剥下来。&lt;br&gt;睡衣上面露出了光滑哲白的肌肤。&lt;br&gt;全部剥下来了，一看到大姊的肌肤，就会令我发抖,太漂亮了。&lt;br&gt;一边开着玩笑，雅夫的唇爬过了我全裸的身体。&lt;br&gt;不是我自傲，但是，我这三十岁的肌肤，是不会输给二十岁的年轻女孩，对于这点我是很有自信的。&lt;br&gt;呈现出哲白具有香味的丰满乳房，将上半身立起的雅夫，贪婪的吸吮着。&lt;br&gt;我用两手抱住弟弟的头，使得肉体更加贴在一起的将他拉了过来，我觉得下腹部异常酥痒，于是压住弟弟下腹部湿透的茂盛阴毛。&lt;br&gt;但是，下腹部的酥痒并没有消除，我的身体要求雅夫的愉快刺激，所以变得更加疼痛。&lt;br&gt;忍耐不住，抓住弟弟的手，引导到达三角洲深处的花瓣部份。&lt;br&gt;来吧，请玩弄的好一点，雅夫：：：：我以甜美的声音哀求雅夫，用抚摸二片湿润肉襞的手指摩擦小小可爱的阴茎随着我们来回好几次的动作，弟弟的爱抚也逐渐增加技巧，我知道无论如何是已经开始兴奋了。&lt;br&gt;雅夫将刺激阴蒂的食指往下滑。&lt;br&gt;充份的抚摸了滑润的美丽肉片之后往下落，于是那儿和黑色的表皮不同，充满粉红色光辉的插人口处正在蠢动着。&lt;br&gt;将手指插入光滑入口的雅夫，将整根手指完完全全的插入，顶端则成键型的弯曲，并且来回搅和起来。&lt;br&gt;啊，啊，啊：：嗯，不要啦，如此的手指头触摸到子宫坚硬的部份时，我的身体抖勤起来，就在这个时候，腔深处喷出了粘液再温柔一点的搅和！雅夫！太过强烈的抚摸腔壁的话，马上就会达到高潮。&lt;br&gt;我的两腿紧闭着，企图想要阻止雅夫手指的转动，即使是这样，手指头仍然是返复猥亵的转动着。&lt;br&gt;一边是如此，一边雅夫人姆指的中间部份贴在阴蒂上面，一下子压了下去。&lt;br&gt;顶端由于受到雅夫的爱抚，已经是非常的湿润，并且很光滑，于是，阴蒂被滴溜溜的抚摸，摩擦起来。&lt;br&gt;由于愉快的刺激，我的插入口已经是充满了粘液，所以手指的滑动非常的畅硕。&lt;br&gt;女人的裂缝处，二片具有敏感的机能，只要一受到刺激，马上就会到达高潮摩擦阴蒂就会有敏感反应的女人，是属于阴蒂派，而搅和腔口时就会有感觉的女人是属于腔口派。&lt;br&gt;但是，我在这两方面，都会马上有着从体内流出粘答答蜜汁的反应。&lt;br&gt;因此，雅夫的二根手指抚摸阴蒂及腔口时，马上就会兴奋起来。&lt;br&gt;不行啦！雅夫，别这样子摩擦嘛！我不由得大声叫了起来。&lt;br&gt;这么说来，外国录影带中，一个女人和二个男人作爱，就是三个人，这其中，女人用上体和男人作爱时，另外一个男人则是插入女人的肛门。&lt;br&gt;这场面中，女人的愉悦是到了极点。&lt;br&gt;而且，在裂缝腔外的大阴茎，还有在肛门处也同样插入男人的阴茎，如此插入拔出，那种精力充沛的样子，简直是把我给看呆了。&lt;br&gt;嘴巴张的大大的，像动物一般发出最高兴声音的女人，可以说是到了疯狂的样子。&lt;br&gt;或许，同时被插入腔口及肛门，是无法想像到快感，所以才令她发狂吧！因此，如果我的两方面都同时受到刺激的话，会陶醉在愉悦中，然而达到高潮也不是奇怪的事：：：：。&lt;br&gt;雅夫非常有技巧的转动手指，从我的腔深处不知不觉流出了大量的果汁出来在了解了我身体更有感觉的部位之后，雅夫用二根手指向前进攻。&lt;br&gt;我已经是不行啦：：：：感觉很舒服，好像是要达到高潮了大姊～没关系，尽管达到高潮吧温柔的弟弟，碰到状况时，首先想到就是令我高兴。&lt;br&gt;我使得在腔内雅夫的手指沾满了粘液，如此一来，滑溜黏着变得更加强烈。&lt;br&gt;达到高潮之后的我，全身的僵硬逐渐松弛下来，爱汁流了出来，粘液充满了整个肛门。&lt;br&gt;弟弟从裂缝处将手指拔出来时，并且将沾满黏液的手指放人口中，将光滑去掉之后，慢慢的将脸靠近我的两腿之间。&lt;br&gt;一边用鼻头将湿润的耻毛拨开，开始用舌抚弄光滑美丽淡粉红色的肉襞。&lt;br&gt;刚才达到的高潮并未完全的消除，这时我又再次变得愉快兴奋起来。&lt;br&gt;真的，大姊的这儿流出了大量的果汁一边很有技巧的舐着，雅夫面向我说道。&lt;br&gt;流出了无人可比大量的淫液，真的是我淫液吗？连我自己都不敢相信。&lt;br&gt;我认为目前的姿式是理所当然的。&lt;br&gt;但是，被弟弟这么一说，或许身为女人就湧出了更多的果汁也说不定。&lt;br&gt;不过，为什么雅夫会知道我的裂缝的湿润程度比别的女人来的严重呢？雅夫，为什么你知道大姊身体内的果汁特别多呢？这个嘛，凭直觉嘛一副很冷淡表情的回答。&lt;br&gt;好像是我多心似的。&lt;br&gt;雅夫的舌，偶而会伸到我的肛门处，用舌来回抚弄柔软的菊花。&lt;br&gt;我不由得脱口说出，事实上和刚才的性戏相比的话，不同感觉的愉悦，令身体兴奋不已。&lt;br&gt;干脆就说是想要他只舐肛门就好了，但是我却不愿意让雅夫觉得很奇怪。&lt;br&gt;雅夫的舐方式愈来愈激烈，二片肉襞的内侧被上下来回的摩擦之后，我慢慢的变得兴奋起来。&lt;br&gt;太过于兴奋了，于是我不由得将两腿紧紧靠拢。&lt;br&gt;嗯，啊！好痛苦，大姊，夹的这么紧啊被我那丰满的大腿从两方给夹住的弟弟，不由得叫了起来。&lt;br&gt;对不起，大姊觉得太舒服了：这下变得异常的湿润，从我的花瓣稍为离开的男人，又再次将舌压了下去。&lt;br&gt;当舌用力刺入时，摩过粉红色的肉襞，并且触摸到阴蒂的小肉块。&lt;br&gt;啊，啊：：嗯，啊：：啊：：嗯雅夫的舌如同是来回揽和阴蒂的底部般的滑动。&lt;br&gt;非常舒服的一种感觉啊，和我的纠缠，每重复一次，雅夫舐的技巧就更加的进步。&lt;br&gt;我希望受到刺激的每个裂缝的细微部份，都被弟弟的舌及手指全部拜访过了，同时非常舒服的舐着及摩擦。&lt;br&gt;太棒了，好厉害，雅夫兴奋的同时，来回舐的弟弟的舌，好像要扩大范围似的，我用两手抱住自己的膝盖，往上抬，将阴部大大的张开。&lt;br&gt;从腔入口卢周围向下流出了冰泠的粘液。&lt;br&gt;由于流出了粘液而将舌伸出来的雅夫，很有技巧的开始吸取淫液。&lt;br&gt;将唇压下去，如同吸盘一般整个黏住的雅夫口中，完全的吸取了我的粘液。&lt;br&gt;丰满的双丘，湿润的入口露出了淡粉红色的肉襞。&lt;br&gt;弟弟口中的舌活泼的来回转动，偶而侵入到我的插人口处，胡乱的玩弄起来两手用力，将膝密着在下腹般的翘起屁股时，我的秘部整个露了出来。&lt;br&gt;雅夫舌的转动变得更加容易，坚固浑圆的舌头碰到了阴蒂。&lt;br&gt;仔细一瞧弟弟的脸、鼻及口的周围都沾满了粘液，即使是这个样子，雅夫还是津津有味的用嘴唇舐我的二个肉片我的兴奋变得更加激烈，如此一来，阴蒂再被玩弄的话，我又会再度达到高潮。&lt;br&gt;喂，雅夫，与其舐不如猜你快点插入，好吗？眼睛朝上盯着我看的弟弟，一边用舌舐起肉襞，一边我想是点点头，用粘液及湿润的嘴巴吸起乳头。&lt;br&gt;用手抓住年轻雅夫的阴茎时，他的阴茎马上变的异常粗大紧绷，如同是要弹出所捏的手一般的膨胀。&lt;br&gt;我的乳头被舌头转动，抚摸时，愉快的抖动传达到全身，从腔深处又再次喷出粘液来。&lt;br&gt;不由得用力握住雅夫的阴茎。&lt;br&gt;从紧绷的阴茎顶端流出了又滑又黏的液体来，当附着在我身上时，我便来回上下揉搓弟弟的大肉棒。&lt;br&gt;稍微用力抓住，上下摩擦时，触碰到男根如伞般膨胀的部份，于是，雅夫的身体稍显紧张，愉快的抖勤起来。&lt;br&gt;用食指的中间部位，轻轻的来回抚摸膨胀如杵状的部份。&lt;br&gt;再次用手指的腹部摩擦纤细的肉粒时，雅夫的喘气变得更加用力。&lt;br&gt;啊，呜，呜：：嗯：：：不由得叫了起来。&lt;br&gt;大姊，太过用力摩擦的话，我要射精了。&lt;br&gt;雅夫喘不过气来的呻吟着说道。&lt;br&gt;这样的话，就请插入大姊的体内，拜访说着，我躺在棉被的上面，等待雅夫的侵入。&lt;br&gt;雅夫用左手揉搓我那丰满的乳房，右手则抓住自己的整根阴茎，然后利用顶端用力的摩擦，我那已经是非常光滑的二片肉襞。&lt;br&gt;一边压入阴蒂，一边则摩擦男根，使得更加的坚硬，我由于太愉快而全身抖动起来。&lt;br&gt;啊，啊：：嗯，非常的舒服：：：：一下子我的耻毛变成了湿润的裙带菜。&lt;br&gt;裂缝的下面露出了湿润的粉红色阴道，正等待弟弟男根的插入。&lt;br&gt;喂，雅夫：：快点插入啦，拜讬你啦我哀求他，腔深处等待坚硬肉棒的侵入，肉襞则开始紧闭起来。&lt;br&gt;即使是这样，雅夫对于我的阴蒂是相当的执着，上下央︻来回的摩擦，使得更加的刺激。&lt;br&gt;虽然雅夫的男根没有插入，但是，我的子宫由于快感而凝缩起来。&lt;br&gt;（有这种事吗？）在无意识当中，括约肌收缩起来，腔中开始猥亵的收缩运动。&lt;br&gt;同时，淫液也如泉水般的湧出来，充满了雅夫爱抚的手指上。&lt;br&gt;弟弟雅夫目前是M大三年级的学生，我则是在四年前从大学毕业，现在服务于某大証券公司。&lt;br&gt;我和弟弟都是接受来自父母所赞助学宝及生活费，所以不必打工而能专心求学。&lt;br&gt;而且我们就在新宿附近的大久保租屋，我和读大学的弟弟居住在一起。&lt;br&gt;目前，我所领到的薪水是供雅夫读大学，房租则是由父母亲支付，我们姊弟两人的生活，可说是相当的舒适。&lt;br&gt;这样的姊弟却有着世人所忌讳的关系，当然，连父母也不知道。&lt;br&gt;姊弟会有着世人所忌讳的关系，我们居住的地方很大的影响。&lt;br&gt;因为，这一带密集子很多的色情行业，而且就在我们的住家附近。&lt;br&gt;车站附近的公用电话亭内，当然是到处都贴了很多有关色情的广告，以及提供很多色情的手册。&lt;br&gt;当然，有性欲的男人，谁要是被这种诱惑所吸引住，也不是什么奇怪的事，那么的煽情：：：：。&lt;br&gt;于是，雅夫总是偷偷的将这种粉红色的广告手册藏在口袋中。&lt;br&gt;雅夫，你曾经利用过这种广告吗？我用强调的语气询问他。&lt;br&gt;没有啦！做那种事怎么说呢？从他那狼狈的样子看来，我认为他应该对于色情的行业有过经验吧！那么，流行按摩呢？为什么大姊知道这种事，我的朋友是去过，但是.&lt;br&gt;大姊是在电视及杂志上看到过而已，不过，雅夫也曾经去过一次吧！好了，好了，别谈这种事：：：：雅夫企图想要逃离我的追问。&lt;br&gt;是啊，你一定做了不能对我说的坏事啦当我还击时，雅夫满脸通红。&lt;br&gt;只有一次，去看秀而已。&lt;br&gt;真的吗？年轻的男孩这样就能满足吗？我故意用激怒雅夫的言词反问他。&lt;br&gt;只有看秀而已，其他可没有越轨的行为啊！说道，露出一副真的很生气的样子。&lt;br&gt;知道了，大姊相信雅夫，但是，仅仅如此，年轻的男孩能够忍耐吗？没有钱就没有办法：：：：那么，如果有钱的话，一定会去做了。&lt;br&gt;当晚，我就仔细询问雅夫有关看秀的内容。&lt;br&gt;嘿！是不是以这般性感姿态来娱乐男人的眼睛呢？我身上穿的非常少，粉红色丝质的便衣包住我的身体，此时我站在雅夫的房内。&lt;br&gt;便服里面没有穿胸罩及内裤，大腿间的浓密阴毛透明的清楚可见。&lt;br&gt;眼睛一直盯着我的便服看的弟弟，一时说不出话来，好像是被我性感的身材给迷住一般。&lt;br&gt;于是，我跳到雅夫的床上，摆出了刚才我问弟弟所看到秀的女郎所做的姿式最初，只是想要稍微和雅夫开开玩笑，但是，穿着透明便服的姿态，脱掉所穿的内衣及内裤时，心中就像是要引诱弟弟雅夫般，有着猥亵的邪念倒也是事实怎样，雅夫，大姊的姿式很性感吧！不知不觉中，眼睛充满了光辉，看着我性感姿态的雅夫，突然跳到床上。&lt;br&gt;大姊，太性感了，作秀的女郎不能和你相比。&lt;br&gt;紧紧的抓住我的便服裙摆的雅夫，用力要将它脱下来。&lt;br&gt;住手啦，雅夫说着，想要下床，却发现已经是太迟了。&lt;br&gt;裙摆一边被往上捲，我想要起身时，却被雅夫压倒，吸吮着我那丰满的乳房我小子的玩笑，却完全的将雅夫的欲情给煽动起来了。&lt;br&gt;雅夫用双手压住我的乳房，吸吮着乳房，而发出声音的动作，是相当的粗鲁笨蛋，雅夫，住手啦！我虽然非常高兴有这种状况发生，但是却一个劲的拒绝他。&lt;br&gt;这是向自己解释想要这种情形发生的借口。&lt;br&gt;（我虽然是拒绝他，但是，是弟弟强迫要我这么做的。&lt;br&gt;）企图想要在自己的心中留下不在乎的心情。&lt;br&gt;不行啦,雅夫，做这种举动虽然是道么说，我的身体却喜欢弟弟的爱抚。&lt;br&gt;完全到了忘我境界的雅夫，一边吸着乳头，一边来回抚摸我的腰及屁股。&lt;br&gt;虽然是粗暴，随着雅夫那双颤抖手的摆动，我逐渐的兴奋起来，身体也如同火在烧般的灼热起来。&lt;br&gt;嘴巴如同吸盘一般的含住乳头，雅夫的手则抚摸我柔软的腹部。&lt;br&gt;那只手从大腿周围滑入茨盛的阴毛中央，并且进入了有着适度光滑的阴裂里面。&lt;br&gt;啊，啊，啊：：：啊，不行啦，那儿是：：：：我如同是被唤起和二年前分开的情人共渡过的甜美夜晚一般，全身麻痺起来，从肉襞中间喷出了粘液。&lt;br&gt;雅夫手的动作看来对于女人的身体是有过经验的。&lt;br&gt;或许是从新宿附近的流行按摩处学来的，我一瞬问便察觉出来。&lt;br&gt;喂！雅夫，别太粗鲁，请温柔一些。&lt;br&gt;我教导弟弟般的说道。&lt;br&gt;眼睛充血的雅夫，非常用力的点头答应。&lt;br&gt;如果是真的爱大姊的话，雅夫也要脱掉衣服：：：：我说道，而没有注意到的弟弟马上就剥光了身上所有的衣服，重新将身体压在我的身上。&lt;br&gt;年轻雅夫的肌肤和我的肌肤互相摩擦着，两只手臂缠住脖子，用力的抱紧，互相深吻着。&lt;br&gt;从那非常了解男人肌肤的我的龟裂深处啧出了淫液来，只要两腿一动就滴副花瓣处，并且变得非常的滑润。&lt;br&gt; 被我的柔软肌肤所紧紧抱住位于雅夫的大腿问，那大大膨胀起来的阴茎，毫不客气的突出于我大腿的周围，并且动作显得极为粗鲁。&lt;br&gt;以脸颊摩擦乳房，手握住正在吸吮着乳头的弟弟的阴茎，并且将它用力捏住于是，雅夫好不容易才停止唇舌游戏，将身体贴在我的胸部。&lt;br&gt;来吧，插入大姊的体内，请塞满我的体内，拜讬！如点上火一般膨胀的阴茎上面，将浮出如同蚯蚓在爬似的血管。&lt;br&gt;于是，我将大腿张的很开，将握在手中雅夫的阴茎对准自己的腔口插入。&lt;br&gt;真的是好久不曾接触到男人的阴茎了。&lt;br&gt;一边调整腰部，一边将阴茎塞入体内。&lt;br&gt;哈，啊，啊：：嗯，好，好我不由得叫了起来。&lt;br&gt;均匀连续的摩擦肉壁二分钟之后。&lt;br&gt;大姊，不行啦，好像要射精了。&lt;br&gt;说完，用力的将腰部摆动三、四度的雅夫，身体整个向后仰，并且呈现晨硬,同时将热水般的精液撒向我的子宫．就在这个时候，我尚未达到高潮，即使是这样，子宫由于因为精液的射入，而感到很满足，并且抖动起来。&lt;br&gt;之后，是第二次插入，这个时候，完全达到高潮的快感，使我的眼激都流出来了。&lt;br&gt;年轻男孩恢复力的快速，令我非常的惊讶。&lt;br&gt;即使曾经射过精，但是，只要我再用嘴巴摩擦阴茎一下，雅夫的阴茎马上就会勃起，同时想要插入腔中。&lt;br&gt;那夜，我和雅夫超越了姊弟关系，如同是情人般的同睡在一起。&lt;br&gt;每天，当晚餐结束时，总会到对方的房内，然后互相贪婪对方的身体。&lt;br&gt;了解我的肉体的弟弟是比以前温柔，并且对待我像情人般的珍惜。&lt;br&gt;而且，嫉妒心变得很强烈，这可以说是爱情坚定的証据，同样我对雅夫也是如此：：：：。&lt;br&gt;不过，我和弟弟丑陋的关系，总有一天会结束的，那也是我最害怕的时刻。&lt;br&gt;</content></item></essay>