<essay><item><title>当上女儿床 肉搏俏女儿</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;自从妻子1年前出车祸去世后，阿爸就在也没有应从过女儿。说实在的，忍了一年多的性欲，在经过上次和女儿做爱过后，非但没有减少，反而烧得更旺盛！看着女儿一天天发育，不动心是假话。&lt;br&gt;阿爸，在想什么？晚饭做好了没有。&lt;br&gt;女儿背着书包站在阿爸面前，青春气息扑面而来。&lt;br&gt;哦—没什么，明天是你妈的祭日，做好准备，饭菜我已备好你先喫吧。阿爸抬头紧盯着女儿凹凸标致的身材，想像着女儿紧裹校服里面的诱人景像,贪婪的添添嘴，站起身向女儿走去。&lt;br&gt;噢—-我先回房把功课做完—-阿爸看到女儿玲珑的身材、娇怯的模样，更是心痒难忍、爱不释手，忍不住情欲的冲动，伸手便把女儿抱个满怀。虽然隔着衣服，阿爸似乎可以感觉到女儿那柔嫩的肌肤，皙白、光华且富弹性，让阿爸觉得温润满怀，心旷神怡。&lt;br&gt;女儿突然被阿爸拥入怀中，不禁嘤！一声惊呼，微力一挣，随即全身一阵酥软，便脱力似的靠趴在阿爸宽阔的胸膛。女儿只觉得一股雄性的体味直冲脑门，心神一阵汤漾，一种从未有的感觉，似乎很熟悉、又似乎很陌生的兴奋，让心脏有如小鹿乱撞一般混乱的跳动着。&lt;br&gt;安伟拥抱着女儿，胸口很清楚的感觉到有两团丰肉顶压着，女儿激动的心跳似乎要从那两团丰肉，传过到阿爸的体内，因而安伟清楚的感觉到那两团丰肉，正在轻微的颤动着。阿爸情不自禁，微微托起女儿的脸庞，只见女儿羞红的脸颊，如映红霞，紧闭双眼睫毛却颤跳着，樱红的小嘴润晶亮，彷佛像甜蜜的樱桃一般，阿爸不禁一低头便亲吻女儿。华筝感到阿爸正托起自己的脸庞，连忙将眼睛紧闭，以掩饰自己的羞涩，心想阿爸此时一定正在观看自己，羞愧得正想把头再低下时，却感到自己的嘴唇被软软的舌头贴着，顿时觉得一阵晕眩，一时却也手足无措。&lt;br&gt;阿爸温柔地让四片嘴唇轻轻的磨擦着，并且用舌头伸进华筝的嘴里搅动着。只见女儿的呼吸越来越急促，双手轻轻的在阿爸的背部滑动着，柔若无骨的娇躯像虫蚓般蠕动着，似乎还可听见从喉咙发出断断续续嗯！嗯！的呻吟声。阿爸的嘴唇离开了，但却又往华筝的耳根、颈项、95肩滑游过去。女儿只觉得阵阵酥痒难忍，把头尽力向后仰，全身不停的颤抖着，娇喘嘘嘘！女儿彷佛陷入昏睡中，已不知道阿爸正在自己身上做甚么事，只是很兴奋，蒙眬之中觉得好像很需要，但又说不出是需要甚么。当阿爸的手轻轻的拉开女儿腰带上的活结，然后把女儿的衣襟向两侧分开，露出粉白的胸部，乳胸像小兔子一样弹跳出来，顶上两颗粉红色的乳头也坚硬的挺着。阿爸用手指甲在丰乳的根部轻柔的划着，转着乳房慢慢登上峰顶,看见女儿的乳头向樱桃般的充血挺立着。&lt;br&gt;阿爸这些解衣的动作，轻柔得让沉醉在亲吻中的女儿毫无所觉，直到感到胸口有手指搔划，才突然惊觉上身胸前已然真空，而发出一声娇羞的轻吟，却也觉得一股从未有过的欲念正慢慢在升高。当女儿感到乳房上的乳头被捏住时，全身像受凉风习过一般，打了一个寒颤。&lt;br&gt;阿爸—不要—好难受—女儿娇喘的语气中透出无奈。&lt;br&gt;女儿—阿爸感觉好幸福。&lt;br&gt;也觉得汩汩而流的淫液，已经濡染自己的臀背了。阿爸看着女儿闭着眼，脸上及颈上的红晕久久不褪、看着她比平常红润许多的双唇，刚才激情的热吻，在脑中一再地重演。阿爸终于忍耐不住，低头含着女儿那玫瑰花蕾似的乳头，华筝只觉得像是兴奋过度般，全身一阵酥软无力站定，而摇摇欲坠。阿爸见状便双手横抱着软弱的女儿，华筝也顺手环抱着阿爸的项颈。阿爸一边低头亲吻,一边向女儿的卧房走去。&lt;br&gt;女儿头发披散着斜卧在床上，一丝不挂的身躯，映在红色的鸳鸯锦被褥上，更显得晶莹剔透。如癡如醉的女儿，不知道自己是怎么躺到床上，只是紧闭着双眼，双手分别上下遮掩胸口和下体，似乎是在保护甚么。&lt;br&gt;阿爸赤裸着身体显露出结实的肌肉，微微出汗让全身彷若有护体金罩一般。阿爸是个调情圣手，知道怎么让异性得到最高的满足，他的双手不急不徐的在女儿赤裸的躯体轻拂着，他并不急着拨开女儿遮掩的手，只是在女儿双手遮掩不住的边缘，搔括着乳峰根部、大腿内侧、小腹脐下。&lt;br&gt;女儿在阿爸轻柔的挲摸下，只觉得一阵又一阵的搔痒难过，遮掩乳峰的手不禁微微用力一压，『喔！』只觉得一阵舒畅传来，女儿慢慢的一次又一次的移动自己的手搓揉双乳，『嗯！』华筝觉得这种感觉真棒。可是，下体的阴道里却彷佛有蚁虫在蠕动，遮掩下体的手也不禁曲指欲搔，『啊！』手指踫触的竟是自己的阴蒂，微微硬胀、微微湿润，女儿不禁打了一个寒颤。女儿这些不自主的动作，阿爸都看在眼里，心想是时候了！&lt;br&gt;阿爸轻轻拨开女儿的双手，张嘴含着女儿乳峰上胀硬的蓓蒂、一手拨弄女儿阴户外的阴唇、另一只手牵引女儿握住自己的肉棒。华筝一下子就被阿爸这三管齐下的连续动作，弄得既惊且讶、又害羞也舒畅，一种想解手但却又不是的感觉，只是下体全湿了，也蛮舒服的！&lt;br&gt;握住肉棒的手不觉的一紧，才被挺硬肉棒的温热吓得一回神，才知自己握的竟是阿爸的肉棒，想抽手！却又舍不得那种挺硬、温热在手的感觉。阿爸含着女儿的乳头，或舌舔、或轻咬、或力吸，让女儿已经顾不了少女的矜持，而呻吟着淫荡的亵语。阿爸也感到女儿的阴道里，有一波又一波的热潮湧出穴口，湿液入手温润滑溜。&lt;br&gt;随着越来越高涨的情绪，女儿的呻吟声也越来越高，身体颤动次数越来越密集，随着身体的颤动，握着肉棒的手也一紧一松的，弄得阿爸的肉棒彷佛又胀大了许多。&lt;br&gt;阿爸觉得自己与女儿的情欲，似乎已经达到最高点了，遂一翻身，把女儿的双腿左右一分，跪在女儿的面前,扶着肉棒顶在蜜洞口。女儿感觉到一根火热如刚出熔炉的铁棍，挤开阴唇顶着阴道口，一种又舒畅又空虚的感觉传自下体，不禁扭腰把阴户往上一挺，滋！肉棒竟顺溜的插进半个龟头。『啊！』刺痛的感觉让女儿倒吸了一口冷气,随即下腰退身。&lt;br&gt;阿爸—–好痛—-不要-女儿的小手拼命的想推开阿爸的身躯.并拢双腿。&lt;br&gt;乖女儿—–阿爸轻一点就是了暗中却使劲抱起女儿的臀部,拉向自己的肉棒。&lt;br&gt;阿爸刚觉得肉棒彷佛被吸吮了一下，随即又被吐掉，立即沉腰让肉棒对着穴口再顶入。这一来一往只听得又是噗滋！一声，阿爸的龟头全挤入女儿的阴户了。&lt;br&gt;『啊！』女儿又是一阵刺痛觉得下体刺痛难当，双手不禁紧紧的按住自己的大腿。阿爸也不急躁着把肉棒再深入，只是轻轻的转动腰臀，让龟头在女儿的阴户里转揉磨动。&lt;br&gt;阿爸——你好。&lt;br&gt;阿爸揉动的动作，让女儿觉得下体刺痛渐消，起而代之的却是阴道里有一阵阵痒痒的，令人有不搔不快之感。女儿轻轻的挺动着下身，想借着这样的动作搔搔痒处，不料这一动，却让阿爸的肉棒又滑入阴道许多。华筝感到阿爸的肉棒很有效的搔到痒处，不但疼痛全消，而且还舒服至极，遂更用力挺腰，因为阴道更深的地方还痒着呢！阿爸觉得肉棒正一分一寸慢慢的进入阴道内，紧箍的感觉越来越明显，阴道壁的皱折正借着轻微的蠕动，在搔括着龟头，舒服得连阿爸也不禁『哼！哼！』地呻吟着。当阿爸觉得肉棒已经抵到阴道的尽头了，立即很快速的提腰，唰！让龟头快速的退到阴道口，然后再慢慢的插入，深顶尽头。阿爸就重复着这样的抽插动作，挑逗着女儿的情欲。&lt;br&gt;当华筝觉得阴道慢慢被填满，充实的舒畅感让华筝『嗯嗯』的呻吟着；当华筝觉得阴道一阵快速的空需，不禁『啊！』一声失望的哀叹。华筝的呻吟就彷佛有韵律节奏般：『嗯嗯啊！、嗯嗯啊！』的吟唱着，为无限春光的房间更平添一些盎然的生气。&lt;br&gt;阿爸觉得女儿的阴道里越来越滑溜、顺畅，便加快抽插的速度。女儿也像要迎敌抗师般，把腰身尽力往上顶，让自己的身体反拱着，而阴户便是在圆弧线的最高点。女儿的密切配合，让阿爸兴奋不已。突然，女儿咬着阿爸的肩膀，指甲又陷入背部的肤肉里，身体剧烈的抖颤起来，鼻中、喉间如泣如诉、动人心弦地娇叫着，阴道的内部更是激烈的收缩着。女儿把腰高高的拱起，然后静止不动，似乎在等待甚么，接着『啊』一声长叫，一股热流毫无警讯的冲出，迅速的将阴道中的肉棒团团围住。&lt;br&gt;阿爸觉得腰眼、阴囊一阵酸麻，便知道要了。马上停止抽动肉棒,华筝忽觉得阿爸的肉棒竟然停止抽动，只是结结实实的填满整个阴道，不禁睁眼一瞧，正看到阿爸一脸严肃，赤裸的上身汗流背蒸光发亮。华筝正瞧得出神，双手用力的抱紧女儿的后臀，让两人的下体紧密的贴着，而肉棒则深深的顶在女儿阴道的尽头。刹那间阿爸的龟头一阵急遽的缩胀，嗤！嗤！嗤！&lt;br&gt;</content></item></essay>