<essay><item><title>夫妻交友竟碰到了妹妹</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;跟老公刚结婚后，妹妹大学还没毕业，记得，第一次妹妹从上海的学校放暑假回来，我和老公去机场接她，她雀跃的跑到我面前紧紧的搂着我，等她亲个够以后才发现我身边站的我的老公，她上下看了看说:这是我姐夫吧? 行，还够格!说着，她将脸贴到老公的脸边，来吧，亲爱的姐夫，初次见面行个大礼!&lt;br&gt;她调皮的在老公脖子亲了一口，老公有些惊讶!我赶紧圆场，别瞎闹了，你姐夫哪见过这场面，别吓着他!哈哈…哈哈…，我们姐俩仰天大笑着!&lt;br&gt;回家的路上，我们姐俩坐在车后座位上没完没了的说着，小妹讲了她的恋爱史…老公插不上话，一直闷闷不语的开着车.放假其间，妹妹都一直住在妈妈家， 偶尔来我家玩玩。&lt;br&gt;一次，她和同学在外面K歌玩的太晚了，她就跑到了我家骚扰我们，那天她可能喝了不少酒，脸红红的满嘴酒气.没办法，让老公睡到客厅去了， 妹妹和我睡到卧室里。当时，我家的卫生间是在卧室里面，老公睡前要去厕所，当他从卫生间里出来时，看见妹妹正裸露着上身疯言疯语的打电话（老妹从小喜欢裸睡），他和我几乎同时看了一下妹妹的一对丰满的翘翘的乳房…他迅速的将眼光挪开推门出去了.&lt;br&gt;第二天，晚上我和老公在床上恩爱时，老公忽然想起说，哇!你老妹的两只大眯眯好大呀!可比你的厉害呀!我当时狠狠的咬了老公的嘴唇，厉声痛斥老公不要脸!老公赶紧承认错误…不过，在这以后，每次和老公温存时老公都会提起妹妹的大眯，而且感觉老公会很兴奋和猛烈…所以就附和着他去了…因为老公的愉悦也会深深的感染我，让我也更加欢快和兴奋!!!&lt;br&gt;整整近一个月的时间，老妹经常与我们一起出去玩，她已经跟姐夫十分熟悉了.一天，说好一起去我的一个朋友的庆生会，我和那个过生日的朋友逛了一下午街，我叫老公下班后接上妹妹再一起到"钱柜"找我们…那天，大家都吃过自助餐开始K歌了，老公和妹妹才赶来，进到房间时，看见妹妹还搀扶着老公的胳膊，俨然他们是一对…我生气的问他们怎么来的这么晚，原来妹妹想吃水煮鱼，让姐夫陪着吃了一顿，妹妹又红着小脸， 吐了吐舌头说，把姐夫还给你吧!看着她乖巧的可怜样，我气也就烟消云散啦…拉着老公一起唱歌.&lt;br&gt;这时候，工作室同事来电话说事情，我跑出去接电话，说了好半天，回到房间里.正看见老公拥着老妹在唱着<甜蜜蜜>…朋友们见我回来了，都对我打茬，干吗去了?快看呀，姐夫和小姨子可真般配呀…我气的火冒三丈…&lt;br&gt;晚上，回到了家里，跟老公大发雷霆!可是，老公却边喝着冰水边慢慢的告诉我老妹的事，原来，老妹刚刚失恋，那个"白马"被别人抢走了，其实，小妹近来一直很浮燥，都怪我这个当姐姐的没能细心的关怀她，这一段一直是老公经常陪伴她…知道了情况，我多少原谅了他们的亲近，但我告诉老公，那也不许乘人之危占了老妹的便宜!老公嘻皮笑脸的答应了…怎么可能呀，老婆，你没听说吗?小姨子就是姐夫的小棉袄…我捶打着老公…&lt;br&gt;妹妹毕业后，工作没多久，就急着结了婚，她也许是为了报复那个伤害了她的男孩，也许是为了钱.妹妹跟我的人生观有些不同，她比较讲实际的，所以，她嫁了一个年岁比较大的，从海外留学回来的CEO.妹妹结婚后就不工作了，一直在家带带小孩，妹夫年纪比我老公还要大许多，但长的很年轻，也很风度翩翩，有着一种成熟男人的雪茄的味道…老公有点像大男孩，而妹夫真的有点男人的甚至父亲般的魅力！我和妹妹从小就离开了父亲跟妈妈生活，所以，成熟的老男人往往更加让我们姐妹俩有所感染!知道妹夫对妹妹照顾的很好，老妹也幸福的生活着，我也十分安心和开心…&lt;br&gt;生活继续着，我和老公也继续着我们的生活…后来开始在“白领俱乐部”上寻找夫妻交友，说实在的，想欲寻找到很合适的一对夫妻朋友真的不容易呀.一次，一个"老男孩"的来信让我有了点感觉，我们一来二去的通着信.  好久没和老公戏床了，那晚纠缠了许久，也很亢奋…脑子里全是"老男孩"的描绘…做完后告诉了老公，老公说既然你找到了感觉，那就约一下大家见个面吧.我迫不及待的下了床打开电脑给"老男孩"回信…&lt;br&gt;我们相约四个人第一次见面选择在京郊的一个度假村，叫蟹岛赶海宫，那里是个室内的大型仿海乐园，在人造海边的岸边有几个小别墅的房子，我们约定准确的时间一起去那里，然后各自包好房间，房间里有电脑可以上网，我们到了房间后大家再继续通过EMAIL联络…在房间里我们双方取的联系，得知他们就住在我们隔壁房间，当时，我和老公的心开始狂跳，有些激动和恐慌…毕竟是游戏即将开始，我们双方都有点盲从不知所措…大家讲好就先在各自的房间里与老婆先热热身吧…我和老公就喝了点啤酒，老公把酒倒洒在了我的下体阴部处， 他伸出了舌头舔着…我们肆无忌惮的做着…这时候，隔壁房间传来了"?!?!"的床猛烈撞击墙的声音…还有就是女人的剧烈的呻吟…&lt;br&gt;过一会儿，两边都静了下来，我们又上网打开信箱，我们讲好了，双方可以带着事先准备好的面具，大家先不暴露脸部。他们先到我们的房间来…为了避免大家开始的尴尬，我们先将门打开虚掩着，然后，我们夫妻带着面具但全身裸露着躺在床上亲吻着…过了一会儿，他们终于来了，他们穿着大浴袍，轻轻的走进来…虽然脸上都带着面具，但能看出那女人很白悉，保养的很好.男人也很健康匀称，大腿布满了黑乎乎的毛毛…当时老公横着趴在我的胸前吻着我的眯眯…我的两条大腿叉着在愉悦的扭动着…那男人将妻子和自己的浴袍脱下，露出了长长的挺着的大家伙!我的天呀，看到了一个这么坚挺不屈的陌生的大家伙，我不免心里异常的激动…嘴里发出了强烈的呼吸和呻吟…&lt;br&gt;那男人爬上了床，趴在了我的两腿之间，他伸出了一个肥厚的大舌头轻柔的拨弄着我的底下…他的手还不时在我的股间滑动着，顺着从芳洞里流出的爱液他将一只手指轻轻的插进了我的屁股中间里…啊!!!  舒服的已让我得意忘形…我快感之极的扭动着屁股和大腿…那个妻子也将我的老公揽到了她的怀里，她一只手揉着老公的家伙，一只手搭在老公肩头，他们在热烈的接吻…&lt;br&gt;讨厌!事先讲好的，告诉过老公，任何地方都可以吻，但就是不能嘴唇相吻! 可能自己始终觉得，嘴唇的吻不是纯欲望的，应该是有爱的吧! 看到老公和那人的妻子唇吻的如饥似渴…如癡如醉的，我一生气就翻身起来压在了那男人的身上，将那硬挺的大家伙一下就插了进我的下面，然后我上下起伏的动着…那男人也发出了浓重的男人的亢奋的哼讥声…&lt;br&gt;老公也将那妻子摁在床上，她趴着撅着屁股，高高的翘着，老公在她的后面快速的动着，那妻子剧烈的大声叫着…并用英文加紮着喘息喃喃着…"OH! OH!fxxk!fxxk Me!!!"&lt;br&gt;嗯?&lt;br&gt;声音这么熟悉?&lt;br&gt;越听越感觉不太对…我没将那男人的家伙退出，只是弯下身体伏下在那妻子的脸边，将面具给轻轻摘下…啊!我大惊!&lt;br&gt;原来是我的老妹!&lt;br&gt;瞬间…大家都惊的停住了！那男人也将自己的面具拿开，老公和我也慢慢的将面具摘下，四个人顿时呆住不动了…我还骑坐在妹夫的身体上…他的大家伙还在我的体内…老公也依然跪在小姨子的屁股后面，东东还在里面…老妹的后面湿漉漉的一大片…老妹张着大嘴…眼光已木直…!&lt;br&gt;</content></item></essay>