<essay><item><title>伟大的妈妈(5)</title><author>床上伴侣</author><content>点异味的肉柱已经举在她的眼前。&lt;br&gt;并将粗黑的肉柱顶向妈妈紧闭的嘴唇。妈妈不得不张开嘴巴，将肉柱含了下去。&lt;br&gt;「唔唔！」坚硬的肉棒插入到她咙喉深处，肉棒在妈妈的嘴里一阵颤动，射出了粘粘的精液。突然，在肛门的深处有一种和喉咙的感觉，原来阿庄也泻了。妈妈这时也同时达到了高潮的顶点。三个人叠在一起完成了这一次的淫戏。&lt;br&gt;伟大的妈妈８&lt;br&gt;这天下午，我和堂哥两个人到书店去买书，堂哥比我大三岁，帮我到书店去买一些关于数学方面的书，我在买完书后就和准备和堂哥分手。我打了个电话给爷爷，说我要到他那里去，并要在爷爷家住一个晚上，又打了电话给妈妈说我不回去了。并问堂哥要不要和我一起去，堂哥说他有事不去了，就走了。&lt;br&gt;当和刚和堂哥分手不到五分钟，爷爷就打电话来说他今晚要到朋友家去住，明天一早要和朋友去外地玩。不会吧，如果早知道我就和堂哥走啦。没吊事做只好回家啦。无奈之下，我只好回家去了。还好，家里没人我一下就回到床上睡着了。&lt;br&gt;也不知过了多久，我被开门声搞醒了，太好了，妈妈回来了，这下晚餐可以解决了，刚才妈妈才说她也不回家，我一望钟，都已经八点多了，操，怪不得肚子咕咕叫的。&lt;br&gt;我刚准备下楼，却听到下边不只是妈妈一个人的声音，我到楼边就停下来了，趴在地毯上通过幕布望着下边的境象。&lt;br&gt;天啊，是堂哥，他和我妈妈搂在一起亲着嘴，我想也想不到居然是这样一个境象。&lt;br&gt;平时文静的妈妈，斯文的堂哥居然在会有一腿，妈妈穿着一件粉红色的上衣。&lt;br&gt;下边是肉色的长筒丝袜，因为回到家中，脚上的是白色的高跟露趾皮拖。堂哥的手放在妈妈的大屁股上，他与妈妈的小嘴紧连在一起，亲着亲着，堂哥将妈妈抱到了饭桌上，两人在相互地隔着衣服在抚摸着对方，堂哥一边吻着妈妈的脖子，耳垂。一边将手从下边伸进了妈妈的衣服里，在里边摸索着妈妈的淫体。妈妈将堂哥的上衣从下到上脱下来，嘴就到堂哥的乳头上轻吸着，先吸着左边的乳头，并将裤子拉了下来，右手轻轻套弄着堂哥已变得粗大的年轻肉棒。左手握着下边的阴囊。堂哥将妈妈的头发解散，按着妈妈的头，并将手伸向妈妈的衬衫衣扣。&lt;br&gt;妈妈会意地将粉红衣的衬衫的扣子解掉，露出了她的被乳罩不能完全包住的巨乳。&lt;br&gt;堂哥将妈妈从桌上抱下来，把妈妈按到地上。笑着说：二叔母，你今晚真美呀，来，先用口帮我消消火。妈妈跪到地上，用双手撑在堂哥的大腿上，慢慢地低下头，嘴唇温柔地吻堂哥红得发紫巨大龟头的前端，用小小的嘴唇轻轻的含着，轻轻的向前套弄着，用舌尖在堂哥的马眼上舔着，用左手抓住了堂哥的勃起的肉棒，右手握着下边的阴囊，并温柔地挤压和按揉堂哥的一双睪丸的，这时堂哥只知妈妈下边纤细的手指在下边轻握的超爽感觉，他向下伸手隔着乳罩用力的捏着妈妈的巨乳，妈妈被捏的发出轻微的呻吟声。堂哥食指从上方伸进乳罩，轻摸着妈妈的乳头，其他的手指仍在捏着妈妈巨乳。&lt;br&gt;在开始吸完龟头的前端后，妈妈嘴越张越大，渐渐地吸吞了堂哥的大肉棒，并开始从上到下的吮吸起来，开始做着深喉。手上也不閒着，在堂哥的屁股缝上，将纤细的手指摩擦屁眼周围，最后塞入堂哥的屁眼戳弄着，妈妈这时连堂哥的两粒肉袋也吞入口中，令得堂哥不由自主地全身震颤起来。他将妈妈前开式胸罩的挂勾解开，两粒大波顿时露了出来，虽然已经将近四十岁，但妈妈那对乳房一点都没有下垂的迹象，仍然很尖挺，与多年前在校长室里望到过的相差无几。堂哥闭着眼睛享受着妈妈的淫口，手也不断搓揉着妈妈的巨乳，乳房被搓揉的都变了形，上面呈现鲜红的手指印，另一只手握着在妈妈的雪白的脖子上，妈妈的头发散乱，雪白的脖子也呈现鲜红的手指印。&lt;br&gt;这时堂哥将妈妈拉起来，抱在手上，向楼上走来，我吓得钻进妈妈的房间，并钻进了妈妈的挂衣服的衣柜里果然我的估计没有错，我听到妈妈他们将我的房间打开，之后又关上。还好，没被子发现，我真是神机妙算啊。&lt;br&gt;我都说啦，小杰不在，去爷爷那里了，堂哥有点不耐烦的说。然后妈妈被堂哥抱着进来了，堂哥将妈妈放在地上，他就坐在地上，妈妈拉起裙子一屁股坐在他脸上，双手按在床边，堂哥将妈妈的丁字裤的带子一下拉断。就将嘴在妈妈的下边小穴中吸了起来。他一边舔着那妈妈肥美的阴唇，并将整个舌头插入妈妈的美穴当中，妈妈一脚轻踏在堂哥的大肉棒上，用纤细的脚指，小小的脚掌轻轻的按压着堂哥的肉棒。她右手按着堂哥的头蠕动着屁股让肉穴迎合着堂哥的舌尖，在享受了妈妈甜美的蜜汁后，堂哥站起来将妈妈一推。&lt;br&gt;妈妈趴在床上，堂哥猛然刺进妈妈淫液氾滥的肉洞，哈哈，二叔母，我的肉棒不小吧，比我爸爸更大吧。&lt;br&gt;不会吧，原来妈妈与大伯也有一腿，却听妈妈说：大，比你爸爸大。&lt;br&gt;比我叔叔大吧，堂哥一边说一边肆无忌惮的拍打妈妈的肥臀。妈妈这时销魂的呻吟声响彻整个房间，「啊……」「啊……」「啊……」。&lt;br&gt;妈妈没有回答堂哥的话。只是屁股高高地向上撅起，堂哥将肉棒从后边插进妈妈的肉洞中，他双手握着妈妈的乳房，食指和中指夹住妈妈的乳头，身子趴在妈妈的背上，舌头在妈妈脖子上脸上吸着。下体但不停地挺动狂操。妈妈不停地呻吟着，堂哥的腰部不停地向前挺，而妈妈的屁股则不停地向后顶，两片臀肉与堂哥的小腹不断碰撞，一双巨乳也不停地在变形，妈妈突然大叫一声，原来妈妈已经高潮了。妈妈的双腿不停地抖动着，只是任由堂哥在后边操着她的淫穴，在休息了一阵后，妈妈才从高潮的馀韵中回复过来，只见她脚上的高跟露趾皮拖仍然穿在脚上，她一回头，一手撑在床上，一手反手抱着堂哥的头，两人的嘴又接合在一起，两人的舌头便在对方口中不停地绞动，唾液不断的交换着。妈妈的粉红色衬衫已脱了下来，粉红的裙子则捲成一团在腰上。显得淫荡无比。&lt;br&gt;操着操着，堂哥突然加快了速度，再猛操了几十下之后，两人同时「啊」一声叫了出来，堂哥在妈妈的肉洞中射出了他的精液，妈妈也来了第二次高潮。&lt;br&gt;堂哥趴在妈妈的背上，妈妈趴在床上，两人在轻轻的喘着气，堂哥对妈妈说：二叔母，我们去洗澡吧，反正小杰今晚不回来了，也不急着走啦在，妈妈和堂哥两人起进来了。堂哥从妈妈的内衣柜中拿了一件粉色透明睡裙，堂哥则拿着一条浴巾。两人进去了浴室。水声响了起来。&lt;br&gt;他妈的，在里边老子看不见啊，只听见妈妈说了一句，又起来了。这时我急得要命。&lt;br&gt;还好，不多久他们就出来了。妈妈穿着粉红色的吊带睡裙，细细的吊带挂在轻轻的挂在肩头，妈妈的一双巨乳在睡衣上顶起了深深的乳沟。裙子的长度刚刚能遮到大腿，赤条条的粉腿浑圆丰腴，堂哥不让妈妈将身子擦干，妈妈的淫肉体真让人感歎不已，堂哥的挂在腰上的浴巾在浴室也掉下了，他将妈妈拉到床上，一只大手滑入睡被里握住妈妈绵软的乳房。两人的双嘴已结合在一起，两人的舌头在相互口中交缠着，妈妈已说不出话来，堂哥两条毛熊熊的大腿镶入妈妈滑腻的玉腿间，堂哥将嘴从妈妈的嘴上抽离，将妈妈睡衣的肩带拉下，露出妈妈的两个乳房，并轮流吸着巨乳上的两粒乳头。他的大肉棒也对准妈妈的大屁股，龟头顶开花瓣，重重地一刺到底。妈妈再次发出了淫荡的叫声。&lt;br&gt;妈妈双手扶在堂哥屁股边上，双脚与堂哥的双腿紧贴着，她双手用力抱着堂哥的头，用力的压向自己。&lt;br&gt;喔……，啊……，用力，天啊，再用力。堂哥在听着妈妈淫叫后更地操着，他双手撑着床，下体不停地动着，妈妈的手也时而扶着堂哥的屁股，时而在堂哥的乳头上摸索着，并时而低下头吸着堂哥的乳头。&lt;br&gt;在操了一百多下后，堂哥将肉棒抽出，轻轻地在对妈妈耳边一边呵着气一边说：二叔母，我要那里。我也不知道那里是哪里。只见妈妈对堂哥说：轻一点，我怕痛啊。说着侧着睡下，将双脚打得开开了，堂哥轻声一笑，将妈妈小穴上的淫水在妈妈的股沟上抹着。&lt;br&gt;我操，原来堂哥是要操妈妈的屁眼啊，我的肉棒这时已在我的裤子里不停地向上顶着，我只能轻摸着减轻着我的快感。&lt;br&gt;雪、雪，轻点啊，妈妈近乎呻吟的声音在堂哥耳边响着，但堂哥却仍然不理她，并将肉棒强硬地挤入妈妈的后穴。妈妈在润滑不够的情况下惨痛的叫声。另堂哥更奋力的操着妈妈的后庭花，好像妈妈的惨叫声越大他就越兴奋一样，妈妈的屁眼紧紧地含吸住堂哥粗壮的肉棒，只觉下边越来越爽。&lt;br&gt;天啊，好痛啊，停啊，妈妈的惨叫着震动着我的耳朵，堂哥将嘴贴到了妈妈的嘴边，吻着了妈妈的淫嘴，下体也减慢了抽插的速度，堂哥将右手食指放在妈妈的口边，妈妈马上将他的食指吸入口中，堂哥的左手则放进妈妈的肉穴中不停地抽插。&lt;br&gt;在妈妈的淫叫声中，堂哥终于顶不住了，也开始狂暴地顶向淫肛门的最深处的括约淫肌，并问着妈妈，二叔母，我顶不住了，我要来了，来了。&lt;br&gt;妈妈也忘情地叫着：给我，我也来了。两人同时达到了高潮。&lt;br&gt;筋疲力尽以后，两人相拥睡着，过了一个小时后，在堂哥走后，我才从妈妈的衣柜中爬出，回到了我的房间。想想今天发生的事，想着想着，不知不觉中，我睡着了。&lt;br&gt;伟大的妈妈９&lt;br&gt;等了这么长时间，另人期待的五一长假终于来到了，本来要和我到海南玩的妈妈因为公司的事去不成了，恰好妈妈的一个姨妈七十大寿，妈妈带着我一道又回到了乡下。&lt;br&gt;老实说，我并不是太喜欢来这种地方，但是谁叫爸爸在外边工作呢，好好的一个假期就这样没了。&lt;br&gt;这次妈妈回来，找了不少儿时的好友，他们一班人还搞了聚会，我却与他们显得格格不入，只有一个叫张明的小孩和我玩得来，但我却在妈妈他们搞聚会的时候偷听到，这个张明的爸爸叫张强原来曾经想泡我妈妈，但我妈妈原来就是城里人，只不过当知青是投亲才来到这个小地方。在交往了一阵子后，张明的爷爷觉得妈妈当时的成分不好，不让两人交往，他也自知没可能，就找了个村里的姑娘结婚了。&lt;br&gt;二十多年过去了，他也已有两个儿子了，小儿子已差不多二十了，张明也已十五了，老父亲也还在，但老婆在生了两个儿子后就像风干的栗子一样，又老又丑，他也常常歎气，为何当年没找我妈。&lt;br&gt;妈妈上次回来，张强就没有找到我妈，这次聚会给了两人一个机会。&lt;br&gt;这天聚会完了之后，张强约我妈妈和我去他家玩，到他新的楼房去，同行的还有妈妈当时的几个农友，就只有我和张明两个小孩。我们听着听着就觉得烦了，问妈妈和张明他爸爸要了点钱，就到村外边去玩了。&lt;br&gt;玩着、玩着，肚子却痛了起来。「是不是吃的东西不行啊，」张明问&lt;br&gt;「可能是吧。」我已经痛的不行了。&lt;br&gt;「我家就是附近，到我们家去上厕所。」不是吧，你到底有几个家啊？我禁不住问到。&lt;br&gt;我家有三、四个房子吧。这是老屋，只有我爷爷住。这时，张明已将我从后山领到一个院子里，那是一个有三间二层小楼房的院子，这个张强是做什么的，有这么多房子。&lt;br&gt;张明拿了一串钥匙，开了其中一家的门，我和他钻了进去，我像风一样进了厕所，&lt;br&gt;正当我刚拉完的正准备走的时候。外边传来了汽车停车的声音。&lt;br&gt;张明从二楼一望，是他爸爸和我妈，因为这里本来就比较偏僻，平时很少人来。张强和我妈走到了张明爷爷住的那间房子，却是空无一人。只是开了门。&lt;br&gt;这时听到妈妈对张强说：「伯父不在，我们就回去吧，」张强对妈妈说：再等一会。你坐一下吧。「妈妈只好在这里等了，妈妈着了一淡淡蓝色的套裙，下边的短裙将妈妈丰满的屁股包得紧紧的。下边是反史的肉色丝袜。一双白色无后跟高跟凉鞋。将妈妈的臀部抬得更高。&lt;br&gt;张强在后边望着妈妈的样子，手已经放在了自己的下边摸着。我和张明望得清楚。&lt;br&gt;我正准备下去，却让张明拉住了。&lt;br&gt;别下去，等他们走了我们再走。我点了点头。&lt;br&gt;可能真是吃得东西有问题，这时妈妈也问张强厕所在哪里，张强让妈妈到了他的书房的厕所里，妈妈可能真的急了，到厕所后，将裙子与内裤一拉就坐在坐厕上了。张强这厕所的门也没有拉上。在另一座楼里，我和张明望着对面，张强通过在门口的大镜望着里边的妈妈，妈妈双脚并着，性感的双脚从高跟凉鞋中脱出，轻轻地动着，张强已将上衣脱去，妈妈这时也已完事，她曲起后边，一双丰满的乳房像吊钟一样垂下，张强这时已将裤子也脱去。只着了内裤和袜子，妈妈到外边一洗手一转头，望到张强这个样子也吓了一跳。&lt;br&gt;「你在做什么，」妈妈惊恐地问。这时张强拉着妈妈，一下子就将她抱着。&lt;br&gt;你就给我吧，二十年前，我们不能在一起，现在就顺一顺我的意思吧。边说边在妈妈的脸上狂吻着。妈妈陛︿着反抗。锤打着张强。但这</content></item></essay>