<essay><item><title>姐姐弄不够小姨接着弄</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这两天因为小姨子（以下简称小妹）家里没有水，娘家的人都跑到我们家来洗澡，真是个好机会，一直都想看看小姨子的身裁，在衣服里那不安份的奶子，常常让人看的目不转睛，先来介绍一下小姨子，小姨子个子不高，只要160公分，身裁有点点胖约50公斤，就是因为这样才会养出一对Ｅ奶，外表还好，有点点的公主病，她的男友都被她整的很惨，但是我这姐夫只是负责看看而已，没有什么关系。&lt;br&gt;小妹比姐晚来，因为晚下班的原因，来的时候小妹已经穿的很清凉，脱掉套后，只剩下短裤和一件上衣，看的到她连内衣也没有穿，因为我们两家住的不远，骑车差不多三分钟就可以到，小妹玩着小猫在等待我太太洗完进去洗，在太太洗澡之前，我早就装好了针孔摄影机，要拍下小妹洗澡这一幕，我已经下了不少的苦心，光是角度就调整了很久，妹妹洗澡后，在我们家停留了十几分钟就要离开了，离开后，我赶快的去把我的摄影机回收，趁老婆睡着后，我赶紧用电脑看看刚刚的画面，妹妹进去浴室后，把身上所剩无几的衣服脱下，一对Ｅ奶呈现在我的眼前，虽然摸不到，但想也知道那是多柔软的一对宝贝，看着小妹认真的洗擦身体，手不其然的玩弄着自己的奶子，摸了一会，又开始把两个奶子捉起来比，好像在看有没有一样大，接下来就没有什么特别的，洗完澡出来。&lt;br&gt;有了这一段影片，我便开始我佔有她的计划，我把部份的影片截取成相片，申请了一个新的帐号，把相片寄给她，因为她原本就交了好多男友，也不知道被多少男人上过，利用这一点我冒充是她的前男友，把背景模糊掉，只把她的身体保留，接着写道如果不希望照片流出去，就在晚上七点，只穿着长外套，里面什么也不能穿到街口的公园等我联络。&lt;br&gt;下班后我故意和太太回娘家，看到小妹房间里的椅子上已经放了一件大衣，足够包裹着全身的大衣，我就明白到，小妹晚一点一定会去赴约，小妹将会一步一步落入我的圈套，把太太送回娘家后，我假装公司有事需要回去，太太留在娘家等我，这样最好了，这几个小时里，我太太不会再来烦我，因为回到娘家有大姐陪着。&lt;br&gt;离开娘家后，我比小妹先一步到公园把事先准备好的太空卡装入手机，再把一些送给小妹的礼物放在公园的椅子下面，在公园的暗处等待着小妹的到来，不久小妹真的穿着大衣，慢慢的走到公园来，看她用力的拉紧大衣，就怕大衣被风吹开，到达约定的椅子上，小妹坐了下来，抓住大衣的手从头到尾没有一刻松开过。&lt;br&gt;她手中的手机收到我发出的讯息：「把衣服打开，我要检查你有没有听话。」
小妹吓了一跳﹐缓缓的将双手放开，接下来出现在我眼前的是小妹全身雪白的肌肤。还有那Ｅ罩的乳房，乳头的颜色竟然还是粉粉的颜色，没想到她被那么多男人上过，奶头竟然还能保持粉红色。&lt;br&gt;她手中的手机收到我发出的讯息：「很乖，小宝贝我有礼物送给你，在椅子下面，你要穿上喔。」&lt;br&gt;她把衣服拉好，侧身看到椅子下面有一个袋子，把袋子打开，一件上面挂着震蛋及假阳具的内裤，小妹看到后四周张望，天色已昏暗，公园里没有什么人，她走到椅子后面的小草丛里，把那一件有震蛋及假阳具的内裤穿上，当然摇控器在我的手上，穿好后她又回到椅子上坐着，我开始试着不同的速度，小妹无法抵抗来自体内的刺激，没多久她的脸就变的通红，虽然强作忍耐，但明显意志敌不过体内那不断震动的冲击。&lt;br&gt;她手中的手机收到我发出的讯息：「乖宝宝，脸怎么那么红？袋子里有一个地址，钥匙和眼罩，开门后要载着眼罩在房间里等我，我送你的装备不能脱下喔！里面有一张八爪椅，你脱剩内裤把自己绑在椅上。」&lt;br&gt;小妹离开公园，到我所指定的汔车旅馆，用钥匙开了门，一楼的房间为了我能在窗外确认她有没有带上眼罩和是否已经绑好，确认好后，我开门进入房间，小妹把自己绑在八爪椅上，我把那绳子拉紧的一刻，妹妹擅抖了一下，我用我的脸贴着他的乳房，又吸又舔得好不过瘾，然后我随着小妹的身体慢慢的向下吻。&lt;br&gt;那震蛋依然开动着，小穴不停的流出淫水。把震蛋拿下来，接下来看到的当然是阴道，那天没有看到的阴道现在已经呈现在我的眼前。小妹的阴道是粉红色的，我就用舌头在上面胡乱的舔了一通，小妹扭动腰要要躲开我的头，但被绑着那有什么办法，而且他又被我的震蛋弄的整身软了，根本躲不开我。&lt;br&gt;接下来，我就脱掉我的衣服，把我的阳具往小妹的口里送。小妹不愧是阅男无数，阳具放到口边她就熟练的帮我口交，小妹的口腔里真的是很温暖，我一下一下的插到她的深处，我兴奋极了，差点就射在她的口里，还好忍耐得住，不然这次佔有行动就失败了。&lt;br&gt;接下来我大力地将她的双腿分开﹐然后用阳具在他的阴道口磨一磨。&lt;br&gt;小妹终于开口说话了：「你到底是谁？」&lt;br&gt;懒的回应她的问题，我一下子就插进去，只听到小妹啊的一声，接下来是不断的被冲击下的淫声，这个现象加强了我抽插的速度，我更大力大力的抽插着。&lt;br&gt;小妹呻吟着：「呜..不…不要停….快干我….啊……..啊……」&lt;br&gt;我听了过后，更加大力的抽送，小妹被干叫的死去活来，看着小妹两粒Ｅ奶上下幌动。我的阳具一阵酥麻。&lt;br&gt;「我要射了….」我肛门一紧，将大量的精子全部往小妹的阴道里送。&lt;br&gt;射完后我已经整个人软在小妹的身上了。&lt;br&gt;接着这一段真的会吓出一身冷汗，小妹突然开口说：「姐夫，放开我吧！」&lt;br&gt;「你怎么知道的？」&lt;br&gt;「刚刚高潮时我认出你的声音」&lt;br&gt;解开她后，她突然靠在我的肩上，手自然的摸着我的阳具说：「姐夫，你和姐结婚后，姐常常说你很厉害，所以我之前就偷看过你们做爱了，没想姐夫这一根真的那么强。」&lt;br&gt;说着手就开始套弄着阳具，而且对着阳具说：「现在我已经是你的人了，你以后不可以只跟姐姐玩不理我喔！」&lt;br&gt;</content></item></essay>