<essay><item><title>我们一家都是淫虫(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;洋介一回到家便在更衣室里放好了制服一丝不挂的走过了穿堂来到了客厅里，洋介的家位于名古屋的乡间，独立的洋房别墅里，和式气派的玄关进去后市两边是五间更衣室，洋介的家人都各自拥有着属于自己的更衣室，更衣室里的楼梯走上去后穿过小小的穿堂便来到了家里二楼的起居室。&lt;br&gt;一楼的客厅是专门供给家里的宾客使用的，因为洋介一家人在家里是从不穿衣服的，洋介的家里全天候都有着宜人的空调，所以就算是冬天，在洋介家里脱光了衣物还是不觉得有任何的不舒适。&lt;br&gt;『靠~~~~~怎么一回到家里却一个人也没有啊？』洋介一个人在空荡的客厅里抱怨着。&lt;br&gt;『咚~~咚~~咚~~咚~咚~~~~~~』远处的厨房里传来阵阵的煮菜声响，洋介寻着声响来到了厨房，厨房里站着一个只围裙的女人正在准备着晚餐，围裙底下的34F的巨奶因切菜而不断的晃动着，雪白的肥臀微微的颤动着，洋介跨下的肉棒不自觉的胀大挺立，他扶着女人24吋的纤腰，跨下的鸡巴不断的磨蹭着女子的臀肉，洋介低声的呢喃着『妈妈~~~~~我的鸡巴好硬呢！』妈妈犽子侧着头笑着『小色鬼~~~~~回来啦！今天就插妈咪的屁眼吧！妈咪今天那个来！乖儿子~~~~插完去洗个澡准备吃饭吧！』犽子翘着屁股用那肥嫩的屁股磨擦着洋介的鸡巴，阴户里还不断的渗出一丝丝的淫水。&lt;br&gt;洋介蹲下身去抓着母亲的翘臀猛舔犽子的菊花穴『嗯嗯嗯~~~~好~~~好~~~好儿子~~~~你~~~你~~~舔的妈咪~~~~舔的妈咪好~~舒服~~啊~~~~』犽子享受着亲生儿子的舌头在自己屁眼里代替着阴茎进出着，犽子十六岁就生了洋介，而今年也才34岁的犽子不但有张娃娃脸，那34F、24、34的诱人三围更是让人不禁想操操她那美丽多汁的鲍鱼！当然，对今年才18岁的洋介来说犽子更是眼中每天必操的骚穴！洋介趁着母亲沉浸在自己的舌功下时偷偷的将阴户里的棉条抽出【噗滋】的一声便将自己那根肿的快爆炸的老二用力的插到底！&lt;br&gt;『唉呀~~喔喔喔~~~~死~~~死~死~小鬼~~~不~~~不~~~不是说~~啊啊~~~~~说~~~那个~~嗯~~~那个来吗~~啊呀~~~爽~~~不嫌脏啊~~~~喔喔~~啊~~~好儿子~~~~快干死~~~妈了~~~~啊啊啊~~~~~~~~~~~~啊呀~~~』洋介哪会理她？他不断的抓着母亲的腰只猛干，犽子胸前的巨乳晃的连连身的围群的遮不住了，右边的肥奶晃出了围裙外，犽子被儿童这样的猛操也忍不住放下了手边的工作尽情的享受着亲生儿子的鸡巴用力的攻击。&lt;br&gt;『好~~~~好~~好~~~好儿子啊~~~你干的妈咪~~~~~好爽啊~~~喔喔~~~~美美~~~美呆啦~~~~啊啊啊~~~』犽子放声的浪叫着。&lt;br&gt;『呵呵~~~~还是妈妈的穴操起来最爽啊~~~~啊啊~~恩恩恩恩~~~』洋介吸吮着犽子的大奶，洋介将犽子侧过身来，洋介抱起犽子放在流理台上，犽子配合的抬起右脚跨在洋介的肩上，好让洋介的鸡巴能更深入流满淫水与经血的浪穴深处『噫噫噫~~~~~~在深一点~~~~再深一点~~~~干死妈咪~~~~~~快~~~~操烂妈咪的浪穴~~~~~桶穿妈咪吧~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~！！！』『喔喔~~~~妈咪~~~~~妳的~~~~妳的~~~穴内~~~好烫啊~~~好~~好~舒服啊~~』洋介将母亲的双脚扯成了一字马不断断的猛干着，犽子那骚货媚笑的将洋介放躺在餐桌上，犽子跨坐上洋介的身上，抓起鸡巴就往穴里塞，犽子像个荡妇般的甩着长发将浪穴贴将洋介的鸡巴整只没入穴内，犽子插着儿子的鸡巴扭着腰部上下左右的摇晃着『噗滋~~噗滋~~』的淫水抽插声不断的响着，犽子的骚穴不断的渗出参着雪丝的骚水，弄的洋介下身黏呼呼一把的，『嗯~~恩~~~~喔~~~』洋介闭上双眼享受着妈妈顶级的性服务。&lt;br&gt;『乖儿子~~~啊啊啊~~~~我~~~~我的好儿子~啊~~~~~~~~~喔喔~~~妈咪~~~妈咪~~~~好~~~好舒服啊~~~~~！！』『喔~~~~~妈咪~~~~~我要射在妳的体内~~~~喔~~~~妈咪~~~』年轻的洋介哪经的起犽子这荡妇这种激情黏巴答的攻势？不到一刻钟的时间洋介就快守不住精关的准备喷发『嗯嗯~~~~~~~~~妈咪~~~~~喔~~~妈咪~~~我~~~我快射啦~~！！』『喔~~~~~~~~~~』洋介一声闷哼的将滚烫的精液全数的射进了犽子的子宫里。&lt;br&gt;『嘻嘻~~~~~你看~~~~』犽子起身压着小腹让穴内的精液流出，乳白色的精液混着经血成了脓稠的粉红色液体，顺着浪穴口流出拉成了一条细长的淫液滴落在洋介的小腹上，犽子看着自己大腿内侧流满了被洋介鸡巴所抽出的淫水与经血不禁抱怨着『你看~~~~都是你啦~~~跟你那死鬼老爸一样老爱操穴不喜欢屁眼！连我月事来都不放过！你看！鸡巴跟我的大腿上都是经血了，还不去洗一洗？』犽子娇嗔的抱怨着，不知道的人还以为他们是一对情侣呢！『唔~~~嗯嗯嗯~~~』洋介贪婪的吸吮着母亲的奶子『我喜欢干妳嘛~~~而且~~月经来时更能尽情的射在里面不是吗？』洋介边撒娇着边将犽子转过身去准备在操一次母亲的浪穴『哎~~~~等一下再玩嘛~~~妈咪要先煮饭啦！！不然~~等一下妹妹回来了，你再干她嘛~~~她都有吃药，你一样可以射在里面呀！』『才不要呢！妹妹那臭B每天都被不同的男人插的整个穴都是精液，干起来好恶心喔~~~~』洋介噘着嘴抗议着。&lt;br&gt;『啾~~~~乖啦~~~不然你上楼去搞你姐姐，她这会儿正被你爸爸操穴呢！』犽子亲着洋介的嘴唇安抚着。&lt;br&gt;『真的吗？姐姐今天这么早回来喔！』『好啦~~~走~~~我们先去洗澡！等一下你干完姐姐顺便叫他们下来吃饭！』两人亲匿的走进了澡间洗着鸳鸯浴。&lt;br&gt;犽子轻轻规律的搓揉着洋介依然挺立的鸡巴，洗净了鸡巴上的血渍，犽子轻轻的用舌头舔噬着洋介的麻眼『嘻嘻~~~~喔~~~我的儿子的大鸡巴真美，好强壮！好好吃喔~~~』犽子不断的一边口交一边用言语挑逗着洋介，『哎呦~~~€妈咪~~~再让我干一次啦！我快受不了了啦！』洋介不断的抗议着，只是沉尽在吃肉棒乐趣中的犽子哪会理他？&lt;br&gt;犽子只是边吸吮着洋介的鸡巴边用手洗着洋介的双脚与臀部『乖嘛~~~~~你要练习忍耐啊！不这样练习~~~~你要何时才有办法跟你爸爸一样拥有一身操穴的好本领呢？』犽子起身在两个大奶上抹上沐浴乳，用那柔软的巨乳搓洗着洋介的背膀『喔喔喔~~~~~嗯嗯~~~』洋介厚实的背肌刺激着犽子因兴奋而挺起的乳头，犽子忍不住的抠着自身的小穴，洋介一看自己的母亲又开始发骚，连忙接过莲蓬头将犽子乳房上的泡沫冲去，他温柔的用手沾着肥皂按压着犽子的肩膀与胸前，手掌轻轻的从粉颈滑过胸前停在奶子上，洋介用手指夹着母亲的奶头左右来回的搓着『恩啊啊啊呀~~~~好酥~~~好麻喔~~~~乖儿子~~~你真会~~喔啊~~~你真会玩~~~身体~~啊~~~~呀~~~』&lt;br&gt;洋介挺着鸡巴凑到犽子的面前让母亲可以好好的吃着自己的鸡巴，『啾啾~~噗~~~噗吱~~~噗吱~~啾~~~』犽子马上将面前的老二抓着猛吸，不知羞耻的淫水大量的从穴中流出，洋介两手在跪在自己跨下吹喇叭的母亲后背上游移滑动着，几次他都忍不住的将懒叫硬生生的在母亲的嘴里大动作的抽送着，而犽子也配合的仰着头好让洋介能将鸡巴顺利的全数插入，只是再怎么训练也无法克制鸡巴在喉咙里冲击着咽喉而带来的呕吐感『喔喔~~恶~~~恶~~~亨恩~~~恶~~~』犽子不断的干呕着。&lt;br&gt;而洋介却仍不满足的操着母亲的小嘴。&lt;br&gt;『哈嗯~~嗯~~』犽子抹去了眼角的泪珠淫笑着起身，她冲去了身上的肥皂，一脚跨在浴缸边上将整个美方淫秽的阴户呈现在洋介的眼前，她一手搭着洋介的肩膀侧着身体靠在洋介身上，而洋介则是贪婪的俯身吸着母亲的两个巨乳『嗯~~嗯~~~哈啊哈~~~~嗯噫~~~~好儿子啊呀~~~~你~~你~~你~~别只顾玩妈咪的奶子啊~~~~来~~~让妈咪~~看看~~~你抠穴的功夫~~~有没有~~~退步~~~噫呀~~~喔~来~~快~~快~~~妈咪~~~妈咪~~~快高潮了~~~来~~抠妈咪的浪穴~~~让妈咪~~爽~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~啊~』&lt;br&gt;洋介头也不抬的继续吸吮着母亲的乳头左手臂撑着妈咪快瘫软的娇躯，而左手掌却不安份的滑到了犽子的臀下，慢慢的将中指插进了屁眼里抠弄着，右手却死都不插进穴内，洋介只是不断的在穴口跟大腿内侧滑动着，粗厚的手心不时磨擦着犽子的花心让犽子兴奋的抖动着，才刚洗好的浪穴又是湿漉漉的流满淫水『嗯嗯嗯~~~啊啊啊~~~对~~~好~~~好~~~厉害~~~啊~~~~儿子~~~你好棒~~~~喔喔喔~~~~噫~~~~』犽子满脸潮红的咬着牙根死命的搂着洋介『噫呀呀呀~~~~~啊啊啊~~~不行了~~~不行了~~~妈咪~~~不~~~噫呀~~~~~~~~~~』犽子受不了刺激失神的浪叫。&lt;br&gt;『嘿嘿……………..』洋介冷笑着将右手的中指及无名指插入了母亲的穴内，他弯着身子将穴内的手指顶着犽子的G点抠着，穴口外的姆指在阴核上快速的磨擦着『嗯噫噫噫~~啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~好棒~~~~~好棒啊~~~~~~~~~』犽子的穴口不断的喷出一阵阵零星的小水珠，没多久在洋介前后的夹攻下，犽子一声长叫『噫呀啊~~~~~~~~~~~啊啊啊~~~~~~』顺着洋介抽出穴外的手指，犽子挺着下身双腿抖动的洩出了一道潮水『呵呼呼~~~哈啊~~~~哈啊~~』犽子全身发烫的瘫在地上娇喘着，身体一阵一阵的抽蓄着，『啾！』洋介在母亲潮红的脸上留下深深的一吻『妈咪！我上楼去干姐姐囉~~~』洋介挺着青筋暴露的鸡巴转身走出了浴室。&lt;br&gt;『嗯呀啊~~啊啊啊啊~~~~~~~』三楼的主卧室里传出了女子大声的浪叫，刚走上了三楼的洋介马上快步的走进了主卧室里。&lt;br&gt;房间里的大床上父亲健治正用他的大鸡巴用力的撞击着床上的响子姐姐『啊啊啊啊啊~~~~爹地~~~爹地~~~~好棒啊~~~干死女儿啦~~~~~啊啊啊~~~爹地~~~~~~』床上的姐姐被父亲抓着双脚张成大字型，响子的头部在床边倒着淫叫，36E的大奶被父亲干的乱晃，洋介一走近床边便两手抓着响子乱晃的巨乳捏揉着，跨下的鸡巴更是顺势的插入姐姐的小嘴里操着『姐姐~~~~妳叫太大声了！就用我的大鸡巴让它好好的安静安静吧！』洋介一脸兴奋的淫笑着。&lt;br&gt;『呜呜~~~~~嗯嗯嗯~~』可怜的响子被洋介硬生生的插着鸡巴抽送着，那精致的樱桃小嘴只能嗯嗯啊啊的淫哼着。&lt;br&gt;【啪！啪！啪！啪！】肉体的撞击声不断的响着。&lt;br&gt;『喔喔~~~女儿啊~~~~好爽啊~~~妳的小穴真紧啊~~~~』健治讚叹的将响子的双脚跨在肩上抬起响子的美臀让它腾在半空中，父亲半蹲着加快插穴的速度，响子在也忍不住的推开洋介插在嘴里的鸡巴，抬起头来拱着身子看着父亲的大懒叫不断的进出自己湿湿滑滑的小嫩穴『喔喔喔~~~爹地~~爹地~~~再用力点~~~~再用力啊~~~~女儿~~~~~女儿~~~~快~~~快洩啦~~~~~~~~~！！』『啊~~~~~~~~~』响子软绵绵的躺在床上急促的喘息着，她双眼迷蒙的轻咬着手指全身不停的微颤抖着，健治抱着响子翻过身去『儿子啊！一起来让妳姐姐上天去吧~~~~~~』洋介一股脑的跳到床上抓起鸡巴就往响子的菊穴插去『嗯~~』响子的柳眉一皱闷哼一声，父子俩毫不怜香惜玉的一前一后的干着响子，才刚高潮的响子，阴道在高潮的馀韵下更加敏感又加上洋介在后庭中的鸡巴更让整个下身敏感至极，响子伏在父亲的胸膛上不断的喘息，她下意识的摆动着腰支，丰嫩的两片臀肉不断的刺激着洋介的鸡巴『喔喔喔~~~响子姐姐~~~~~喔~~姐姐~~~我爱死了妳的大屁股啦~~~~~~~真爽啊~~~』【啪！】&lt;br&gt;洋介在响子的美臀上留下了火红的手印『嗯啊~~~~~~~~~~~』响子一声长叫，身下的父亲握着她的巨乳咬着响子的奶头，响子爱死了父亲这样凌虐自己的乳房，她发浪的叫着『爹地~~爹地~~~咬断我的乳头啊~~~~~~~~洋介~~~~~洋介~~~我的好弟弟~~~~不要停啊~~~快~~像骑马般的边骑我边鞭打我的屁股啊~~~~~~~~~呀啊啊啊啊啊~~~~~~~~』『操！我干烂妳这淫贱的母马！』【啪！啪！啪！啪！啪！啪！啪！】洋介不断的拍打着姐姐的雪白臀部，响子的屁股都被打的红通通的一片</content></item></essay>