<essay><item><title>家访 一个真实的故事(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;颜芳，出生于中国东北的一座省会城市，在该市一所著名的师范大学毕业后，在一所中学里任教，主讲英语课，现在已经是班主任了。老公是她的大学同学，现在在一家公司上班，女儿快两岁了。夫妇两人的生活与工作，和平常人一样，平淡而充满了快乐。&lt;br&gt;这年，颜芳三十一岁，生育过女儿后，身体的各部位随着年龄增长，日显成熟和丰腴，凸凹的身体曲线和饱满的胸部格外惹眼，丰满的乳房挺立在薄薄的衣服下，随着呼吸微微地颤动，隐约凸显著胸罩的形状；浑圆的屁股向上翘起一个优美的弧，紧紧的蹦出了内裤的线条，微微隆起的小腹和那肥腴的臀部，充满着火热的韵味。&lt;br&gt;白晰的脸庞透着晕红，饱含着少妇特有的妩媚，双眼仿佛弯着一汪秋水，嘴角总是有一种淡淡的微笑。一米六多的身高，批着齐肩烫卷了得的秀发，紧身的弹力裤勾勒出下体饱满的曲线，给人的感觉真是既丰腴白嫩又匀称性感。修长浑圆的大腿间，被紧身裤绷得鼓鼓的户，让男人看见一种有心慌的诱惑。&lt;br&gt;这几天，中学的期中考试刚刚结束，学校组织家长会，颜芳做为班主任自然要上台发言。颜芳总结了一下上半学期同学们的学习情况，向在座的家长们介绍了自己的教学计划。在教室的讲台上三十出头的少妇，看上去像是成熟的蜜桃，身体给人一种软绵绵的感觉，颜芳今天穿着一件休閒衬衣和灰白色棉质的短裙，饱满的乳房随着呼吸轻轻地颤动，丰满白嫩的躯体，散发出成熟女性的魅力。&lt;br&gt;这一切都被一个四十多岁的黑胖丑陋的男人看在眼里，他就是颜芳班里学生胡亮的父亲，叫胡金海，原本是是农村的一个地痞无赖，后来带着全家进了城，在一个黑窝点加工熟食赚了些钱，流氓本性又暴露出来，整日吃喝嫖赌，老婆和他离了婚，他便更加放纵。&lt;br&gt;他哪会管孩子的学习，原先打算召集一下三位麻将友，准备干一场，可是人手不够，閒着也是閒着，下午便迷迷糊糊来到了家长会消磨时间。讲台上颜芳丰满的身体，成熟的韵味令胡金海顿时睡意全无，一股热流从下腹升起，看见颜芳活力四射的身影，一个阴谋已在他心中酝酿好了。&lt;br&gt;周五下午，颜芳接到了一个电话，是胡亮的父亲胡金海打来的，说他很担心胡亮的学习，准备明天约颜老师来家里坐坐，谈一谈孩子的学习情况。颜芳是个很有责任心的教师，这样的请求她是不会拒绝的。可她那里会知道，她那里会知道，胡金海的圈套正在向她身上圈来，准备将她推向罪恶的深渊。&lt;br&gt;周六下午，颜芳休息了一下，起床后，打扮了一下，换上了常穿的那件橘红色的纯棉休閒衣，天气有点转凉，颜芳又在外面着了一件淡灰色的马甲，下身还穿着那双白色的连腿丝袜配上浅灰色短布裙，外衣柔软的面料衬得颜芳的乳房丰满坚挺，在薄薄的衣服下微微颤动，柔软的腰肢和圆润的双腿，流露出少妇特有的成熟韵味。&lt;br&gt;胡家就住在中学附近，颜芳没走几分钟就到了，敲敲门后，胡金海开了门，看到颜芳这身婀娜的打扮，眼睛都直了：快进来，快请进！&lt;br&gt;颜芳进门后问：胡亮同学没在家吗？&lt;br&gt;胡金海忙着给颜芳倒了一杯温茶：颜老师，先喝杯水解解渴，胡亮去他姑姑家了，有事和我说就行了。&lt;br&gt;走了这一段路，颜芳真有些渴了，接过来喝了一口，就开始谈胡亮的学习，两人说了十分钟话后，颜芳慢慢觉着有些头晕，眼皮开始打架了，刚想站起来时，大脑顿时天旋地转，头一歪倒在了沙发上。&lt;br&gt;胡金海走过去叫了几声：颜老师……妹子！看颜芳没出声，胡金海大胆地把手放在颜芳丰满的胸部抚摩着，颜芳还是没什么动静，只是轻轻地喘息着。&lt;br&gt;原来胡金海在刚才给颜芳喝的茶里下了迷药，迷倒后的颜芳，脸色绯红，毫无知觉地躺在沙发上，粉红的嘴脣微微张着。胡金海赶紧拉上窗帘，迫不及待地扑到了颜芳身上，脱掉了罩在外面的马甲，把上身穿的休閒衣卷起来后褪到脖子上，颜芳迷人的上半身顿时露了出来，丰满的乳房在白色蕾丝边的乳罩起伏。&lt;br&gt;胡金海咽了口口水，把乳罩推了上去，颜芳雪白的乳房完全暴露在胡金海眼前，胡金海粗糙地手开始贪婪地抚摸着颜芳白嫩的胸部，那高耸的乳房触手之下更是棉软光滑，想想前天在家长会上还只能偷窥，不过三天就任凭自己为所欲为的揉捏，胡金海慾火高涨，含住颜芳的乳头一阵用力吮吸，口水直溢。&lt;br&gt;颜芳嘴脣微开，喷出阵阵醉人的香气。胡金海抱着半裸的颜芳，舌头顶开了颜芳的牙关，吸住颜芳香软的舌头吮了起来。迷糊中颜芳只当是丈夫在和自己温存，咿呜轻哼着，乳头在胸前微微颤抖，胡金海一面继续亲吻，一面继续剥除颜芳身上的衣物，一只手已伸到颜芳裙子下，滑到颜芳阴部，用手搓弄着, 睡梦中的颜芳穿着丝袜的大腿轻轻地扭动着。&lt;br&gt;胡金海也脱光了衣服，露出肥大、松弛又黝黑的身体，不过阳具依然涨大，红通通地挺立在下垂的啤酒肚下，颜芳则赤裸半身躺在沙发上，白嫩的肌肤和白色的内裤衬在一起更是性感撩人，阴毛从内裤两侧漏了出来，通透的三角裤能看到微微隆起的阴阜。&lt;br&gt;胡金海把颜芳的裙子连内裤一同褪去，诱人的下体一览无遗，柔软的阴毛顺伏地复在阴丘上，大腿根部粉嫩的阴脣紧紧地合在一起。胡金海把颜芳的内裤拿到面前嗅了嗅，内裤散发着一种若隐若无的香味。&lt;br&gt;胡金海满足地淫笑着，手伸到颜芳阴毛下边抚摩，摸到了颜芳嫩嫩的阴脣，湿乎乎的、软乎乎的。胡金海双手分开颜芳修长的大腿，整个脸埋在颜芳的私处，贪婪的舔起来。多日的宿愿得偿，胡金海兴奋得简直有如疯狂。&lt;br&gt;他一分一寸的舔唆着颜芳的身体，就连最隐密最肮脏的地方，都舍不得轻易放过。舌头由细嫩的阴部，直舔到紧缩的肛门，细腻的程度就如同用舌头在替颜芳洗澡一般。颜芳是个规矩的少妇，哪里经得起胡金海这种流氓的玩弄，转眼之间已下身泛潮，喉间也发出了甜美的诱人呻吟，在强烈的刺激下，似乎要醒了过来。&lt;br&gt;胡金海舔得热血沸腾，用嘴脣含住了颜芳那丰满、娇嫩的两片阴脣，颜芳肥嫩的阴脣顿时被胡金海的嘴脣拉扯起来。胡金海觉得十分刺激，反复地玩弄了一会，胡金海全身发烫，下体极度膨胀，急需找个地方去发洩，于是站了起来，把颜芳一条大腿架到肩上，扶住硬得发痛的肉棒，顶在颜芳湿漉漉的阴门上，龟头缓缓的划开两片嫩肉，屁股一挺，身体往前一倾斜，滋的一声，粗大的阴茎插入颜芳下体结合处大半截，直捣黄龙，进入那梦寐以求的玉体，睡梦中的颜芳不由得双腿的肉一紧。&lt;br&gt;一种温热的被紧紧包围的感觉强烈地传来，胡金海感觉阴茎被颜芳的阴道紧紧地裹住，软乎乎的，阴道的紧逼让胡金海心里一阵的激动，开始把阴茎一次次连根插入，挺进颜芳的禁区。颜芳浑身开始抖动，左脚翘起搁在胡金海的肩头，右腿在胸前蜷曲着随着胡金海阴茎抽送，下半身结合处阴脣向外翻起。&lt;br&gt;胡金海粗大的阴茎在阴部越来越快进出着，发出咕唧、咕唧的声音，啤酒肚一阵不停地晃摇，睡梦中的颜芳浑发出断断续续的呻吟，不由自主地便摆动柳腰，迎合着胡金海的肉棒。片刻之间，颜芳下体尽湿，雪白的乳房在胸前颤动着，脸上也露出娇媚动人的神态。正干得过瘾的胡金海开始气喘呼呼，肥大黝黑的身体贪婪地趴在颜芳丰满白嫩的身体上起伏者，构成黑白鲜明对比的卧室淫图。&lt;br&gt;房间内，颜芳白色的内裤和短裙都散落在地上，娇软无力地躺在沙发上，雪白诱人的大腿根间柔细浓密的阴毛乌黑湿亮，阴脣在胡金海进攻下不停外翻，肉缝在胡金海疾风骤雨地抽插时一翕一合。胡金海毫不客气地抽插着颜芳下体，晃得衣服从颜芳脖子上抖落下来，胡金海把衣服褪到颜芳脸上，翻身压倒了颜芳身上，双手揉搓着颜芳的乳房，粗大的阳具买力地在颜芳身体内疯狂地进出，肥矮的身躯完全压在颜芳年轻赤裸的身体上。&lt;br&gt;见到日夜渴慕的的颜芳躺在自己胯下，被自己操出与平日完全截然不同的淫荡媚态，胡金海心里极度满足，越来越猛，颜芳的裸体被胡金海紧紧的抱着，随着胡金海的动作起伏，长发紊乱的散在沙发上，下阴在不断的刺激下，饱满的身体益发的妩媚。&lt;br&gt;卧室里很静、很静，静得连两人的呼吸声都听得很清楚，还有抽插的过程中发出噗嗤、噗嗤的淫糜声音，胡金海肉棒上沾满了颜芳的蜜液，颜芳从未试过这么疯狂的性交，受到这么强烈的插入，她完全不能把握自己了，只有嗯…的呻吟和痛苦的表情能表达对奸淫的抗拒。&lt;br&gt;半个多钟头后，颜芳裸体微颤，柔软的肉壁哆嗦着吸吮着胡金海的肉棒，胡金海感觉颜芳已到紧要关头，于是将龟头深深顶住颜芳的子宫，左右旋转起来。温热柔软的感觉，紧紧的包围着胡金海的阳具，那种舒服的滋味，简直从所未有。胡金海满意的看着正在胯下被自己奸污的胴体，性慾高涨，双手十指力张，狠狠的抓着颜芳挺拔的乳房，用力的捏着，仿佛要把两团丰满的肉团扯下来一般。对颜芳地奸淫还在肆无忌惮地继续，胡金海把颜芳摆成各种体位，尽情的蹂躏着。&lt;br&gt;抽插持续了整整一个多小时后，进入了高潮，在哧哧的抽插声音中，胡金海气喘如牛，下身涨痛欲洩，肉棒紧紧顶着颜芳下体，松垮的下体用力的撞在颜芳诱人敞开的耻部，狂野的驰骋在颜芳的雪白胴体上，尽情的发洩着他作为征服者的力量。&lt;br&gt;急骤的慾望驱使胡金海的感官世界飞到了云端，他快要失去对自己的控制，大声喘着气，抱紧了颜芳年轻赤裸的肉体，迎接着高潮的来临，他紧紧的搂住了颜芳柔滑的腰，猛烈的抽动着粗黑坚硬的肉棒，进出着颜芳的下体。再也数不清抽插了多少下，也计不清过了多少时间，胡金海就这样不停地做着反反复复的同一动作，直到把能使出的劲都用完。&lt;br&gt;房间内，胡金海粗大地阴茎在颜芳下体内抽送中所带来的快感充斥着他的身躯，最后终于负荷不住了，才勇猛地抽插最后一轮。伴随着胡金海的几声唏嘘，那插入颜芳下体狂暴的肉棒突然猛增大几分，撑开了颜芳紧闭着的宫口，一股接一股的精液像飞箭一样从阴茎里直射而出，全送进还在一张一缩的阴户里。&lt;br&gt;在十数次近乎抽搐的插入后，大量岩浆一般沸腾炽热的精液从肉棒前喷洒而出，顷刻灌入了颜芳藏于深闺的花房中，灼热的液体高速从龟头射进颜芳从未向老公以外男人开放的肉体深处。&lt;br&gt;粗大的阳具依然主导着颜芳柔嫩的下体持续的扩张和收缩，胡金海大口喘着气，突然想起了什么，捏着阴茎从颜芳润滑地下体扑兹抽出，起身将粘满颜芳下体体液和胡金海精液地阳具，插到颜芳微微张开的嘴里。&lt;br&gt;胡金海的阳具又是一阵抽搐，肥大的双腿跪坐在颜芳的上体，乳白色的精液从颜芳的嘴角流出来，嫩白的大腿大开，赤裸的身躯微微的颤动。胡金海大呼几口气，绷紧的身体突然放松，从颜芳嘴里拔出变软的阳具，一丝丝精液垂在了颜芳嘴角，胡金海觉得十分疲劳，松垮的躯干就压在颜芳赤裸的香体上喘着粗气。&lt;br&gt;十分钟过去了，胡金海黝黑的躯体依然紧搂着颜芳年轻的肉体舍不得分开，松垮的下体紧贴着少妇饱满的阴户，快感渐渐远去，胡金海体内的慾火在情慾互通的交媾中宣泻一空，只剩下一副疲累松垮的躯体，压在年轻的颜芳身上，乳胸迭压在一起，合成一体。&lt;br&gt;良久，胡金海才坐了起来，从外屋拿出一个立拍立现的照相机，把颜芳摆了好几个淫荡的姿势拍了十几张，颜芳正躺在沙发上，上身衣服被完全褪去，雪白丰满的乳房在胸前隆起着，下身只剩了条内裤裤挂在左腿上，私处一览无遗，红嫩的阴脣中，乳白色的精液在里边含着，白花花的精液，使阴毛已经成绺了。&lt;br&gt;拍完了照片，胡金海费力地把颜芳抱进了卧室，放倒在床上，赤裸的肉体在浅色床单相映下，显得无比的光滑；丰满的双乳高高耸立，乳头颤巍巍的随着呼吸抖动，修长的双腿美好匀称，腿根尽处柔顺的阴毛，湿漉漉的贴在饱满成熟的阴户上，刚交合过的身体，显现出一股淫秽的诱惑媚态。&lt;br&gt;胡金海贪婪的注视着颜芳诱惑迷人的裸身，盯着少妇的妙处，阴茎又硬了，手伸到颜芳阴部摸了一把，还湿乎乎的，又翻身压倒在颜芳身上，双手托在颜芳腿弯，让颜芳的双腿向两侧屈起竖高，湿漉漉的阴部向上突起着，阴脣微微分开，胡金海将勃起粗大的阳具，对准了颜芳湿润的阴户，朝前一使力，硕大的龟头噗的一声，顺着湿滑的淫水，没入了颜芳不设防的下体。&lt;br&gt;胡金海把颜芳的大腿盘到了腰部，肉棒磨着娇嫩的阴道壁波浪式的继续深入，温暖的下体将胡金海的肉棒包夹得紧紧的，从龟头的顶端传来的酥麻的感觉让胡金海热血沸腾。颜芳此时已经快醒了，感觉已经很明显了，胡金海每插进去的时候，颜芳屁股本能地向上抬一下。胡金海也知道颜芳快醒来了，也不忙着干，把颜芳两条穿着丝袜的大腿抱在自己腰上，粗大的阴茎依然来回动着。&lt;br&gt;蹂躏中的颜芳觉得自己好象作了一场梦，疯狂激烈的作爱、酣畅淋漓的呻吟呐喊，是颜芳在慢慢醒过来的时候，好象沉</content></item></essay>