<essay><item><title>强奸了二阿姨</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的妈妈的妹妹，也就是我的阿姨叫淑惠，她长的很是普通，个子不高，身材丰满，由于生过了孩子显得两个乳房格外的大，臀部更是翘的不得了，每一次看见她，我都控制不住自己的小弟弟。&lt;br&gt;我太想干她了。&lt;br&gt;可苦于一直没有机会有一天我从外面回来看见我的二阿姨在我家，原来她今天和老公吵架了，来我家找我妈妈诉苦的。&lt;br&gt;二阿姨今天穿了一件半透明白色的上衣，隐约可见里面黑色的胸罩，白黑搭配更显得乳房硕大，随着她的走动，两个大乳房也在不住的颤抖好象随时要跳出来一样，二阿姨下身穿了一条黑色的休閒牛崽裤，裤子紧紧的贴在身上，使得她那肥大的屁股更显得的突出。&lt;br&gt;我妈妈在劝了她以后就去上班了，家里只剩下我和二阿姨以及她的孩子了，二阿姨抱着孩子尴尬似的对我笑了笑说：“不好意思呀，麻烦你们了”我说没有关系，都是一家人呀。&lt;br&gt;其实我心理高兴的不得了。&lt;br&gt;妈妈怕她和我独处尴尬，我就告诉她我先下去半事了。&lt;br&gt;我看到二阿姨暗暗的出了口气说“早去早回呀”我其实没有走远，就在楼下閒逛着，大约一个小时以后，我用钥匙打开了门，进屋后我发现二阿姨已经搂着小孩睡着了.看着在安静的睡觉的二阿姨，以及那随着她均匀的呼吸和抖动的大乳房，我的小弟弟又站了起来。&lt;br&gt;我把门反锁了起来，然后走到二阿姨的身边蹲了下来，欲望已经克制不住了，我伸出颤抖的双手慢慢的来到了二阿姨的上身，我一边看着二阿姨，一边开始解她衣服的扣子。&lt;br&gt;终于第一个扣子解开了，我已经看见了里面黑色的胸罩和那因太大而跑出来的乳房的边缘。&lt;br&gt;二阿姨可能是太累了她竟然没有发觉我的小动作。&lt;br&gt;有了第一次的成功，我的胆子大了起来，我继续温柔的，轻轻的把她衣服上的扣子都给解开了，现在的二阿姨更加诱人了。&lt;br&gt;身材更显得的丰满了，我忍不住了，我要上她。&lt;br&gt;由于她穿的是裤子，很难脱掉，我只好慢慢的松开了二阿姨的裤腰带，在我开始帮她褪下裤子的时候，二阿姨惊醒了，她忽然睁开眼睛，当他看见我在脱她衣服的时候吓坏了，然后她啊的一声叫了出来。&lt;br&gt;我连忙捂住了她的嘴不让她出生，这个时候平时很温柔的二阿姨竟然用尽了全身的力量来挣扎，我就要控制不住她了，我害怕了，连忙告诉小二阿姨说“阿姨，你不要动，把孩子弄醒了，看见自己的妈妈在做这样的事情你好意思吗？”可是二阿姨根本不听我的，她仍然在做着作后的反抗，我又告诉她“你叫吧，这个楼的隔音效果是很差的，让别人听到以后我看你怎样做人”二阿姨听了我的话以后不再出声了，可是她还是在反抗着，我管不了那多了，我把她的两只手一起抓住放在了她的头上，然后我的另一只手开始脱她的裤子，二阿姨的挣扎刚好帮了我把她的裤子脱了下来。&lt;br&gt;我看见了她的粉红色的小内裤，我激动了然后我疯狂的把她的胸招和内裤都给扒了下来。&lt;br&gt;全身赤裸的二阿姨反而安静了，她一动也不动的躺在床上，只是在很悲伤的哭泣着。&lt;br&gt;我连忙把自己的的衣服都给脱了下来，然后我做到了二阿姨的身上，由于二阿姨已经生养过孩子了，所以她的乳房显得格外的大，而且乳头已经发暗，在我摸住二阿姨乳房的一瞬间，我明显的感觉到了她的身体剧烈的颤抖了一下。&lt;br&gt;我一边疯狂的抚摩着二阿姨的乳房，一边用自己的小弟弟在二阿姨的阴部下面来回的摩擦，这样过了好久也没有感觉到二阿姨有淫水流出来。&lt;br&gt;我失望了，我也明白了二阿姨是个贞洁的女人，同时我也只能来硬的了。&lt;br&gt;已经涨到发痛的小弟弟也不愿意在等待了，我把二阿姨的双腿向两边分开，看见了二阿姨的阴户还是紧紧的闭合在一起，我抓住小弟弟对准二阿姨的阴户狠狠的插了进去。&lt;br&gt;没有想到已经生过孩子的二阿姨的阴户是那样的紧，夹的我的龟头火辣辣的痛，而二阿姨也是疼的叫“啊~~~~~~好痛呀~”我把小弟弟抽了出来，然后一点一点向里面挺进，太紧了，太爽了，由于紧张，我差一点就要射了出来，我连忙控制了自己的情绪，终于我的小弟弟已经完全进去了，我停了下来，这时候我看见二阿姨哭的更加厉害了，只是她不敢发出声音，一是怕惊醒了孩子，二是怕让邻居听见。&lt;br&gt;二阿姨梨花带雨的模样更是激发了我的欲望，我猛的把小弟弟抽了出来，然后又狠狠的戳了进去，二阿姨没有料到我有这样的动作，她被这突然的袭击搞的“啊”的一声角落出来，然后她哀怨的看了我一看。&lt;br&gt;我更加兴奋了，开始疯狂的抽插了起来，随着我的抽插，二阿姨也跟着小声的“啊！！！！啊~~~~~~~啊~！！”的叫着。&lt;br&gt;她的阴户依然没有淫水，我插的好辛苦，也好刺激，更是很兴奋和满足。&lt;br&gt;大约在插了两百下以后，我累了，我趴在二阿姨的身上让她的大乳房顶着我的身体，真是舒服极了，我的下面还是在缓缓的动着，二阿姨已经不叫了，只是在小生的哭泣着。&lt;br&gt;我忽然把小弟弟给拔了出来，我看见二阿姨阴户里面那粉红的阴户肉也给带在出来。&lt;br&gt;二阿姨不知道发生了什么事情，她“啊~~~~~~~”的一声叫了出来然后看了我一眼又赶紧把眼睛转向了一边。&lt;br&gt;我站了起来，然后对二阿姨说：“二阿姨，乖，你趴在床上” 二阿姨没有说话，也没有动。&lt;br&gt;我只好自己动手把她给翻了过来，好在二阿姨也没有多加反抗，不然我根本就不能成功。&lt;br&gt;趴在床上的二阿姨身材就更加诱人了，本来就很丰满的屁股现在因颤抖而显得更加肥大了，我摸着她的屁股说：“二阿姨，有你这样丰满的屁股从后面干一定有很好的减震哦！” 二阿姨听了我这样说羞红了双脸，也下意识的收紧了自己的屁股。&lt;br&gt;她的这一无意识的动作看的我真是欲火焚身，我赶紧趴到二阿姨的身上，让自己的小弟弟对准了她的阴户狠狠的插了进去，由于有刚才从前面对阴户的开拓，现在的二阿姨的阴户已经很容易进去了，果然太舒服了，丰满的屁股顶着我，两片屁股瓣轻轻的抖动着，真是一个爽呀！！！我的小弟弟和二阿姨的阴户亲密的结合着，二阿姨的屁股让我兴奋着，我努力的抽插着，二阿姨的意识开始模糊了，她开始放松了防备，发出了轻微的“啊~~~~~~~~~~啊~~~~~~~~~啊”的声音。&lt;br&gt;每当我抽插一下，二阿姨的屁股就抖动一下，好象在故意配合我的插入，我问到：“二阿姨，你舒服吗？”二阿姨没有抬头，她说：“你不要说话，我只是希望你快点结束，我怕我的孩子醒了”我说：“好，我也不为难你，我会快的。&lt;br&gt;” 二阿姨感激的点点的头，因为我的形容实在是她没有想到的，“不过，你也要配合我呀，把你的感受叫出来” 二阿姨见我这样说，只好羞涩的说“好，其实我早就想叫了，只是怕你说我淫荡”我开始卖力的干了起来了，二阿姨也小声的叫着“啊~~~~~~我实在是很难受~~~~~~~”我说“是怎么样的难受的感觉？”然后又很狠毒插了她几下。&lt;br&gt;二阿姨被我插的直叫“哦~~~~~~~~啊 ~~~~~~~~我也不知道，我以前也没有这样的感觉，很奇怪~~~”“是吗，以前你老公没有让你有这样的感觉吗？”小姨子娇喘着“没有呀，这样~~~~~ ~的感觉好奇妙呀。&lt;br&gt;又刺激~~~~~~又难受~~~~~~~~~还很新鲜~~~~~~~啊~~”我知道她是因为被我强奸才感觉到新鲜和刺激的。&lt;br&gt;其实女人在心底都渴望被男人粗暴的奸污！只是不敢表白而已。&lt;br&gt;“二阿姨~~~~~~~~我好喜欢你呀~~~~~我早就想和你做爱了”我一边抽插着一边告诉她！“是吗？？？你真的好坏呀~~~~~~~~~其实我会害怕呀，我不知道会发生这样的事情~~~~~~~啊~~我以后怎么见人呀~~~啊~”“没有关系，只要我们不说~~~~~~~没有人知道~~~”“唉~~~~~~~~~~~~也只有这样了~~~~我全毁在你手里了~~~~~啊~~~~~啊~~~~太刺激了”屋里全是二阿姨的叫床声和我们肉体结合时撞击的“啪~~~~~~`啪”声。&lt;br&gt;又连续干了几百下，我忍不住了：“二阿姨~~~~~~~~我~~~~~” 二阿姨说“怎了，~~~~`告诉我~”“我要射了，~~~~~~我要爽死了，你真是一个天生的尤物” 二阿姨说“啊~~~~~你不要射~~~~~~~~射在我的里面~~~~我怕！？~~~~~~~~~~~~~~啊”“你~~~~~~~~~怕~~~~~~~~~什么呀？”“我怕~~~~~~我怕~~~~~~~我怕怀有你的~~~~~~~~啊~~~~~~~~你的孩子呀~~~~啊”“不~~~~~~~~~~我就要射~~~~~~射在你里面”说完，我感觉到阴门一阵收缩，我知道我快要射了，这个时候的快感是没有办法形容的~~~我只感觉到我要升天了~~~~~太爽了~~~我疯狂的戳着二阿姨的阴户，二阿姨也好象快要受不了了，她也顾不了孩子在身边睡着了，二阿姨大声的喊着“啊~~~~~~~~~~~~啊~~~~~~~~好难受~~~~~~~~~~~~我好兴奋~~~~~~~~~~~~~~~~太刺激了~~~~啊”我的阴门一紧，然后我狠狠的把小弟弟插到了二阿姨的阴户的最里面然后身体不动了，我的屁股一阵阵的痉挛，然后我的精子象开闸的洪水一样的奔湧到了二阿姨的子宫里。&lt;br&gt;把二阿姨烫的直叫“啊~~~~~~~~~~~太舒服了~~~~~~~~你射的好多呀~~~~~~~~~~~~~~我快爽死了~~~~啊”终于，我射完了精子，然后我趴在二阿姨的身上不动了，我在享受二阿姨丰满的屁股带给我的快感，我的小弟弟还在二阿姨的阴户里一跳一跳的~~~~~~~二阿姨也没有力气了，她只是大口的喘息着！！！！她的身体因高潮的刺激而显得发红，皮肤也变得半透明了。&lt;br&gt;我又把玩了一会二阿姨的大乳房，然后我才懒懒的爬起来，找了卫生纸，擦干净了自己的小弟弟。&lt;br&gt;我看见二阿姨的阴户里流出了好多白色的粘稠的液体，我知道那是我的精子，真不知道二阿姨会不会怀孕~~我给二阿姨拿了一些纸，她赶紧蹲下来，把纸放到阴户下面接着我射出的精子，然后她还跳动着让精子赶紧流出来~！过了一会她又去卫生间用水仔细的洗了洗阴户的内外！我知道她是怕怀孕。&lt;br&gt;一切都平静了。&lt;br&gt;我们把衣服穿好。&lt;br&gt;二阿姨一句话也不和我说了。&lt;br&gt;只是脸蛋一直羞红。&lt;br&gt;看着她那小女人的样子，我真想在和她再干一次！我妈妈下班以后，二阿姨子显得极其的不自然，匆忙在我家吃完饭以后就回家了。&lt;br&gt;我妈妈也没有看出来什么。&lt;br&gt;</content></item></essay>