<essay><item><title>坏坏的妹妹(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;哥哥经过一天的辛劳的工作，回家了。&lt;br&gt;门铃叮叮的响，嫂嫂到大门迎接哥哥，门打开了，嫂嫂拥抱哥哥的脖子，轻吻了哥哥的脸儿，温柔的声音对哥哥说：&lt;br&gt;「亲爱的，很想你。」&lt;br&gt;哥哥把公事包放下，抱着嫂子的小腰，一下子抱起了小小的嫂嫂，吻着嫂嫂的唇片，把嫂嫂抱进了客厅的沙发上，令嫂子坐在哥哥的大腿上。&lt;br&gt;文珍看了新婚的一对抱抱亲亲，脸儿也红红了。心想用轻声的脚部回睡房去..&lt;br&gt;但也很想看看他俩会怎样。文珍便轻步在一角愉看他们如何了 嗯&lt;br&gt;嫂嫂把哥哥的领带解下，哥哥便不停的吻嫂嫂，吻着嫂嫂的脸儿，吻着嫂嫂的前额，嫂嫂也回吻哥哥的嘴，两人搂搂抱抱，一团了，看得真的很热。&lt;br&gt;哥哥的手在嫂嫂的身体游动，嫂嫂也闭上了眼睛，享受哥哥的吻和爱抚。&lt;br&gt;听到哥哥在嫂嫂的耳边说：「我爱你，舒服吗？」&lt;br&gt;嫂嫂「嗯」的一声，看着哥哥微笑了，嫂嫂的笑声，文珍也感到很迷人呢。&lt;br&gt;哥哥再进一步，在嫂嫂的衣上一粒一粒的轻解开，哥哥便伸出热热的舌子在嫂嫂的耳朵上轻舔起来，哥哥很轻柔的在嫂嫂的耳朵舔滑至脖子，嫂嫂开始发出轻轻迷人的呻吟声，也轻叫起来：「喔」&lt;br&gt;哥哥把嫂嫂的衣扣全脱下了，嫂嫂露出了一对很美的小乳房，粉红色而挺起的乳头，很美的呢。&lt;br&gt;哥哥的手开始在这双软滑的乳房上爱抚了，嫂嫂也睡在沙发上，头发长长的接触地上，眼睛闭上，享受着哥哥的温柔爱抚。&lt;br&gt;哥哥的舌由嫂嫂的脖子一直滑在嫂嫂的乳房上，不停轻柔的舔着，在嫂嫂的小乳头上圆圈圈舔不停，哥哥的手也不停的地抚摸嫂嫂的乳房，哥哥的嘴开始吸吮嫂嫂了，嫂嫂的叫声开始更迷人了，一下下轻叫的：「嗯.. 喔.. 」&lt;br&gt;「嗯.. 喔.. 」&lt;br&gt;而哥哥轻轻的答：「爱你. 」&lt;br&gt;「嗯.. 喔.. 」&lt;br&gt;「嗯.. 喔.. 」&lt;br&gt;嫂嫂的呻吟声令文珍也开始抚摸着自己的身体，很热呢. 文珍下体开始也有点 感觉。&lt;br&gt;哥哥开始脱下了嫂嫂的外裤子，嫂嫂穿着一条小透花小内裤，哥哥的嘴再在嫂嫂的乳房上滑下，一直滑下至嫂嫂的小腹，一直在滑下嫂嫂的小内裤上，哥哥把小枕头放在嫂嫂的腰下，令嫂嫂的下体挺起，哥哥在嫂嫂的内小裤上吻不停，正在吻着嫂嫂毛毛的地方位置，哥哥打嫂嫂的腿子分开了，哥哥隔着嫂嫂的小裤子吻着嫂嫂的小池穴，伸出舌子在池湖上舔，舔得嫂嫂的呻吟声开始有点乱起来了&lt;br&gt;「嗯喔.. 喔丫.. 」&lt;br&gt;「嗯喔.. 喔丫.. 」&lt;br&gt;哥哥继续的把嫂嫂的小裤子脱下，直接的用舌子舔进池水的穴洞去。&lt;br&gt;「嗯喔. 嗯喔.. 喔丫.. 」&lt;br&gt;嫂嫂忍不住爬起来也为哥哥的硬棒儿用手上下的磨着了，嫂嫂的小口也含在哥哥棒头，一下一下的套弄着，哥哥也叫起来：「.. 丫」&lt;br&gt;嫂嫂一面为哥哥开始用小舌尖服务，另一面的哥哥也用舌儿舔进嫂嫂的小湖池去。&lt;br&gt;嫂嫂不停的在叫：「喔唔嗯」&lt;br&gt;文珍的小内裤己湿透了，手也自然地往自己的小淫池轻摸，很湿呢，很想和哥哥嫂嫂一起呢.&lt;br&gt;文珍开始伸插进一支手指进入穴口里，很舒服的，也跟嫂嫂轻叫的起来：「嗯. 喔」&lt;br&gt;哥哥开始进攻嫂嫂了，也嫂嫂抱在地下，把嫂嫂的腿儿分开，哥哥的硬棒子挺进了嫂嫂的穴洞了，把嫂嫂抽插着，嫂嫂的呻吟声更大了。&lt;br&gt;「丫.. 嗯」&lt;br&gt;「喔 丫丫.」&lt;br&gt;哥哥抽插嫂嫂的速度加快了，令嫂嫂摇得更厉害。&lt;br&gt;文珍也忍不住了，脱下身上的一切，走到美丽震动着的嫂嫂乳房上吻起来，吸吮着嫂嫂的乳头了。&lt;br&gt;嫂嫂在冲击下叫了一声：「喔 文珍..你.」&lt;br&gt;文珍说：「嫂嫂，文珍也要.」&lt;br&gt;嫂嫂的高潮快到了也管不住文珍的要求，继续享受哥哥的冲击，猛裂有力的抽插。&lt;br&gt;文珍也带着嫂嫂的手指插着文珍的湿洞，我们三人也大大声的叫了。&lt;br&gt;终于哥哥和嫂嫂一起到达到高潮去，哥哥把白白的精液射在嫂嫂的乳房上，和文珍的脸上，于是文珍便用舌子为嫂嫂和哥哥清洁了。&lt;br&gt;嫂嫂在喘气声笑说：「坏坏的小文珍。」&lt;br&gt;哥哥抱了嫂嫂回房上床一起睡，而文珍也爬上床在他俩睡梦中时用小舌子和小嘴子为嫂嫂吻吻舔舔小湖池，为哥哥的棒棒再套出白白的精液。&lt;br&gt;终于文珍也累了，甜甜的睡在床尾。&lt;br&gt;哥哥，嫂嫂：「文珍爱你俩。」&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;自从小文珍开始尝试了.&lt;br&gt;偷偷和哥哥及嫂嫂服务后，大胆子起来了。每当哥哥在上班后，小文珍也偷偷借意亲近嫂嫂的呢&lt;br&gt;一天晚上，哥哥在公司工作中，尚未回家，小文珍心想想有点想和嫂嫂亲近.&lt;br&gt;于是小文珍便跑去哥哥和嫂嫂的房间内，听到一阵阵的水声在房中浴室传出，嫂嫂原来在浴室洗香香中。&lt;br&gt;于是小文珍轻轻打开浴室的门(小小的)，欣赏嫂嫂在水中的身体，嫩白透红的皮肤，一对美美而挺起丰满的小乳房，嫂嫂用温柔的手和滑柔乳白的皂液按摩着，这两首粉红的小樱花乳头在乳白的皂液中显得更美，水流在嫂嫂的脖子和再流经嫂嫂的乳房，再到嫂嫂的小腹..&lt;br&gt;嫂嫂用温柔的手把皂液擦在自己的小黑森林上，闭上了眼睛，用手按摩自己的敏感部位..&lt;br&gt;小文珍看了嫂嫂这些动作后，心更想亲近美丽可爱温柔的嫂嫂了..&lt;br&gt;于是脱下了睡袍，走进浴室内，对嫂嫂说：「嫂嫂，小文珍帮你擦皂液好吗？」&lt;br&gt;嫂嫂看一看小文珍后，没有拒绝，也没有反抗，小文珍于是用自己的身体贴着嫂嫂的背，利用小文珍的一双小小乳房按摩嫂嫂的背部，小文珍拿一点皂液开始在嫂嫂的一双嫩滑柔软的乳房上爱摸. 按摩着.&lt;br&gt;嫂嫂闭上了眼睛，说了一声：「文珍，你. 你又皮皮了」&lt;br&gt;小文珍的左手在嫂嫂的乳房上不停的爱摸着，而另一只手滑下去爱摸嫂嫂的黑毛小山丘&lt;br&gt;小文珍伸出舌尖在嫂嫂的耳后和颈背轻舔着，手指开始探入嫂嫂大腿间的阴唇，轻轻前后的擦弄着.&lt;br&gt;嫂嫂的呼吸声急了，也开始发出轻轻的呻吟叫声.&lt;br&gt;「嗯. 文珍不行. 喔.. 这里是你哥哥的才可碰的. 嗯..」&lt;br&gt;小文珍把手指轻轻插进了嫂嫂的阴道口，嫂嫂软了，无法抵抗文珍的搔麻挑逗了.&lt;br&gt;「文珍. 不要. 不行. 你哥哥快回家了..」&lt;br&gt;小文珍转到嫂嫂身前，用舌子在嫂嫂的乳晕上打圈，而手指己进入嫂嫂滑而温暖的阴道里去。&lt;br&gt;「文珍 文珍.. 不行. 快停.. 喔 嗯..」&lt;br&gt;小文珍跪下来，把嫂嫂坐在浴池旁边，分开了嫂嫂的小腿儿儿，用舌尖在嫂嫂的小湖池和小湖穴舔进去.&lt;br&gt;「文珍.. 姊姊不行了. 快停. 受不了」&lt;br&gt;「喔 嗯. 丫」&lt;br&gt;小文珍的舌尖在嫂嫂的小湖穴上. 一下下的舔舔剌激嫂嫂的敏感阴核，嫂嫂便不停的呻吟叫起来..&lt;br&gt;突然浴室门打开了，吓了小文珍和嫂嫂一跳，原来是哥哥回来了。&lt;br&gt;嫂嫂见了哥哥回来，叫了一声：「老公仔..」&lt;br&gt;哥哥答：「我爱你. 我回来了。 你俩做什么？」&lt;br&gt;小文珍见了哥哥，扮了一个鬼脸，说：「哥哥. 嫂嫂很 了. 要一起洗香香吗？」&lt;br&gt;小文珍见傻傻的哥哥红了脸，嫂嫂也一样红红的，于是小文珍跳出水，拖了哥哥过来和嫂嫂一起。&lt;br&gt;嫂嫂说：「文珍. 你太皮了.」&lt;br&gt;小文珍为哥哥脱下了西装，而赤裸裸的嫂嫂己经被哥哥拥抱亲吻起来了。&lt;br&gt;小文珍说：「嫂嫂.. 为哥哥脱衣先，好吗？」&lt;br&gt;嫂嫂笑了一下，开始为哥哥解开领带和脱去衬衣，而小文珍也为哥哥解开裤扣，为哥脱下裤子.. 哥哥的硬棒儿露出来了.&lt;br&gt;嫂嫂和哥哥不停的亲吻着，嫂嫂亲吻着哥哥的额，用舌子由额上移到哥哥的鼻尖，再伸送进哥哥的口里，而小文珍也用舌子舔哥哥的硬粗粗的棒根.&lt;br&gt;哥哥轻叫了起来，嫂嫂便用舌子滑在哥哥的颈上舔，爱吻着哥哥.&lt;br&gt;小文珍也用口套进哥哥的棒儿了，用唇和舌在哥哥的小龟头子上磨擦.&lt;br&gt;嫂嫂的舌一直由哥哥的颈部滑至哥哥哥的胸部，再由胸部滑至哥哥的腹，终于和小文珍一起会合在一起，小文珍便交哥哥的棒儿给嫂嫂继续，而小文珍爬去嫂嫂的屁后为嫂嫂舔小洞穴&lt;br&gt;嫂嫂用舌尖在哥哥的龟头轻舔，舔得哥哥小龟头红浑浑的了.&lt;br&gt;嫂嫂继续含套哥哥的棒儿，上下的进出嫂嫂的小嘴，哥哥忍受不了..&lt;br&gt;「.. 坐上来吧.. 忍受不到了.」&lt;br&gt;「.. 喔 丫. 丫」&lt;br&gt;嫂嫂的阴池因小文珍用舌子不停的伸进舔圈，不断的流出爱液，嫂嫂也叫了.&lt;br&gt;「喔 嗯. 丫 文珍不要」&lt;br&gt;「亲爱的.. 老公仔 」&lt;br&gt;嫂嫂爬上哥哥哥身上.. 坐下去哥哥快要爆出火花的棒.. 身子上下的摆动着..&lt;br&gt;「亲爱的.. 喔 嗯. 丫」&lt;br&gt;「老公仔.. 喔 丫. 丫」&lt;br&gt;「舒服吗老婆仔.. 」&lt;br&gt;「喔.. 舒.. 服. 喔 」&lt;br&gt;小文珍也抱着嫂嫂的腰子，爱抚嫂嫂的乳房，助嫂嫂上下的摆动身体&lt;br&gt;「哥哥. 嫂嫂. 文珍也想要. 」&lt;br&gt;嫂嫂抽出哥哥哥的棒儿，让小文珍坐下去，很舒服啊.&lt;br&gt;之后的是我们三人不停的乱七八糟的享受呻吟声&lt;br&gt;「哥哥.. 喔 嗯. 丫」&lt;br&gt;「老公.. 喔 丫. 丫」&lt;br&gt;「老婆仔.. 」&lt;br&gt;「妹妹..」&lt;br&gt;「哥哥.丫丫」&lt;br&gt;「文珍.. 不行 受不了」&lt;br&gt;「老婆仔.. 快」&lt;br&gt;「哥哥.丫丫」&lt;br&gt;「老公.. 喔嗯. 丫」&lt;br&gt;小文珍也跟嫂嫂一样上下的摆动身体，过了一会，又交回嫂嫂坐。过了一会再由小交珍再接力&lt;br&gt;哥哥配合了小文珍和嫂嫂的冲击. 加快了抽插的力量..&lt;br&gt;浴池内的水不断的湧出浴池外..&lt;br&gt;「老婆仔.. 喔 丫. 丫」&lt;br&gt;「老公仔..丫丫嗯 」&lt;br&gt;「 我 射. 」&lt;br&gt;经过小文珍和嫂嫂为哥哥互相替换的交接后，哥哥的白色的爱终于在姐姐的阴穴内射进去了。&lt;br&gt;. 嗯. 心想. 下次必要哥哥射在小文珍里.. 越来越坏的妹妹.&lt;br&gt;我们三人在水中清洁一番后 哥哥抱了嫂嫂和小文珍上床.&lt;br&gt;我们一直睡到天亮&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;哥哥和嫂嫂外出旅行了，小文珍独自一人留在家中守家。真是有点闷呢~~><~~&lt;br&gt;于是约了一位好朋友(大小文珍一岁的沙朗姊)到她家里玩电视游戏，这天是下午，刚巧她家中也是没有人，只有小文珍和她一起坐在地上玩，过了一会，小文珍开始皮皮的. 试探她，问她一些敏感问题~~^^~~&lt;br&gt;小文珍问：「姊，你和男朋友有试过吗？」&lt;br&gt;沙朗姊答说：「试什么呢？」&lt;br&gt;小文珍再回应：「爱爱罗！」&lt;br&gt;沙朗吓了一跳，答：「文珍，你.，为何问人家这些私人问题的？」&lt;br&gt;小文珍笑笑说：「好奇耶，想知呢？说丫. 」&lt;br&gt;沙朗说：「不说你知！」&lt;br&gt;小文珍于是突袭沙朗姊的小腰，痒痒她.. 她倒地笑起来，&lt;br&gt;她忍受不了说：「丫. 不要耶，告你知啦. 停手啊！」&lt;br&gt;她再说：「有啦，笨笨！」&lt;br&gt;小文珍问说：「如何的？如何的？」&lt;br&gt;她说：「什么如何的？」&lt;br&gt;小文珍说：「姊姊男朋友如何和你爱爱的呢？」&lt;br&gt;她说：「先亲吻罗，然后他的手再在我身上逗我罗，再..」&lt;br&gt;她停了一会，望着小文珍说：「文珍，你想如何？」&lt;br&gt;小文珍答：「没什么，嗯，姊姊有慰慰过吗？」&lt;br&gt;她反问了：「你呢？」&lt;br&gt;小文珍说：「你猜猜，有呢！」&lt;br&gt;她红了脸说：「我也有」&lt;br&gt;小文珍再问：「为何姊姊男朋友不能满足你吗？」&lt;br&gt;她说：「我们很少干的，我们约会很少，他很忙. 所以 」&lt;br&gt;她转身起来再说：「要吃一点蛋糕吗？」&lt;br&gt;小文珍说：「好耶，小小的便可，谢谢！」&lt;br&gt;她说：「等等罗，我去拿给你！」&lt;br&gt;沙朗姐便进了厨房去。&lt;br&gt;小文珍在沙朗姊房的书柜上，找到了一片没标籤的VCD，便自然的将它插入机上看看是什么好戏..&lt;br&gt;一开始便是一个日本女生在慰慰的片段了.&lt;br&gt;这时沙朗姊已经进入房间了.. 给了我一小片蛋糕和一杯加了冰的果汁而她为自己弄了一杯暖暖的蜂蜜&lt;br&gt;她看了电视上的画面 怪叫起来：「是我男朋友上次留下的」&lt;br&gt;小文珍回望姊姊：「上次？嗯.」&lt;br&gt;她又红了脸说：「他喜欢和我一起干时，一边看.」&lt;br&gt;小文珍对她笑一笑。&lt;br&gt;我们一边吃甜甜香味的蛋糕，一边看这片VCD. (眼定定的做了研究生)我们俩个人依着坐，心跳和呼吸声加速&lt;br&gt;突然沙朗姊说：「我们试一次，好吗？」&lt;br&gt;小文珍凝视沙朗姊一会，答了一声：「嗯！」&lt;br&gt;沙朗姊便抱楼小文珍起来. 不断的和我湿吻.&lt;br&gt;她暖暖的舌子伸进我咀内.. 和我的舌子交结起来.电视机传出一阵阵的女主角呻吟声. 令我俩更心乱了.&lt;br&gt;沙朗姊解开了小文珍的衬衣，捉起小文珍的手按在她的胸部上.&lt;br&gt;她继续的在我乳罩上抚摸了.. 小文珍也帮她轻轻的按摩乳房&lt;br&gt;沙朗姊原来是没穿乳罩的，姊姊的乳房暖暖的，摸起来也很丰满&lt;br&gt;我们不断的湿吻，沙浪姊开始吻我的脖子.&lt;br&gt;她的手慢慢把我的乳罩解开了&lt;br&gt;她笑说：「文珍. 你这两小肉团也不错 很柔嫩..」&lt;br&gt;她把我躺卧在地上.&lt;br&gt;小文珍软软了 享受着沙朗姊轻吻我的乳房..&lt;br&gt;她拿了一小片的蛋糕的奶油涂抹在文珍的小乳头上.&lt;br&gt;沙朗姐轻声说：「我的男朋友也是这样挑逗我的。」&lt;br&gt;跟着她伸出小小的舌儿舔吃我的乳头上的奶油，很痒耶她开始吸吮我的乳头 很搔麻的&lt;br&gt;而她的手伸进我的小内裤里，抚摸我的两片小阴唇..&lt;br&gt;她说：「感觉如何？好吗？」&lt;br&gt;小文珍向她点了点头，忍不住轻轻的呻吟起来了&lt;br&gt;我在呻吟中回答：「喔 嗯.. 舒. 服. 耶..」&lt;br&gt;她的手指在小文珍的两片小阴唇磨擦..&lt;br&gt;而她的舌子. 不断的舔刺激我的乳头..&lt;br&gt;我受着这种的挑逗时，我的小穴池已经 非常了. 很痒痒&lt;br&gt;她突然对我说：「文珍，你很湿 差不多了. 要玩冰火吗？」&lt;br&gt;小文珍望望她，很不懂是什么，但在慾火之下 点了头 说：「嗯.. 好.」&lt;br&gt;之后她在小文珍喝的一片小冰. 用她的口唇夹合着. 在文珍的一双乳头上磨擦&lt;br&gt;很冷的感觉 忍受不住了 我的乳头更挺及变硬起来了.&lt;br&gt;「丫.. 嗯.. 很..冷..耶 」&lt;br&gt;过了一会，她吐下这小冰，含了一口的暖蜂蜜..&lt;br&gt;将这暖暖的蜂蜜吐在我的乳头上，暖流直湧人我的心中..&lt;br&gt;她便继在我的乳头上吸吮着，用舌子舔这些甜甜的蜂蜜..&lt;br&gt;因我的乳房 乳头不断的被她挑逗，而她的手也下停的抚摸我的阴唇.. 阴穴. 阴核..&lt;br&gt;痒得想找东西填入穴中了.&lt;br&gt;她再说：「感受如何呢？. 很搔麻吗？要继续试验吗？」&lt;br&gt;这时我己经浑身没力，软软了，只好让沙朗姊继续下去&lt;br&gt;她再用口唇夹起小冰块，把小文珍的小腰抬起一些，再为我脱下了小内裤，她再次用这小冰块剌激我的乳头..&lt;br&gt;她夹着小冰一直在我的乳头上打了数个圈后&lt;br&gt;便移到我的乳沟 再下移我的小腹.. 再到达我的黑小丘.&lt;br&gt;终于到达目的地.. 我的小池穴..&lt;br&gt;我便不停的大叫，不停的呻吟. 这挑逗.. 真的比爱模身体更厉苦.&lt;br&gt;她的唇上的小冰块 在小文珍的两片阴唇上.. 游上游下 游左游右.&lt;br&gt;忍受不了.「喔 嗯.. 好.. 舒. 服. 耶..」&lt;br&gt;接着又是一下子的暖流的蜂蜜. 湧入我的阴穴内感觉&lt;br&gt;「丫. 丫. 喔」&lt;br&gt;再来的又是小冰块.. 在小文珍的穴口中央. 冷得小文珍受不了..小文珍的小腰子也不停的摇动. 我不停的大叫着.&lt;br&gt;「喔 嗯.. 丫. 丫. 喔 受不了. 受不了」&lt;br&gt;「嗯.. 丫. 丫. 喔 停丫」&lt;br&gt;她再吐入一口暖暖的蜂蜜在我池湖内 用巧妙的舌子舔我的穴洞去又感受到一点很舒服的感觉..&lt;br&gt;突然轻轻的声. 声一阵阵的传来，小文珍的穴洞便开始感到..&lt;br&gt;有一支粗粗的. 震动的 棒儿.. 闯进来了&lt;br&gt;更加开始由慢慢的抽插着我的穴洞 而变得更快了..&lt;br&gt;我也好像开始失去了自己般的狂叫着了 因真的是太受不了这种冲击..&lt;br&gt;「丫. 丫. 喔」&lt;br&gt;「喔 嗯.. 受不了. 受不了..丫. 喔 」&lt;br&gt;而小文珍的腰也不断的挺摇着.. 配合每次的冲击..&lt;br&gt;终于在狂叫呻吟声中得到一次从来没有尝试过的感受 最极点的高潮&lt;br&gt;接着沙浪姊也停下来对我的攻击. 微笑的望着我喘气..&lt;br&gt;我没气力了 没法帮她了..&lt;br&gt;她便自己拿起刚才攻击我的自慰器. 慰慰起来了&lt;br&gt;过了一会.. 她也在呻吟声中而达到了满足的一点..&lt;br&gt;小文珍和沙朗姊清洁身体一番后，小文珍便跟沙朗姊上了床，搂搂抱抱 互相亲吻..&lt;br&gt;小文珍很快的便在沙朗姊的怀抱里睡着了 黄昏才醒来离开她的香闺。&lt;br&gt;</content></item></essay>