<essay><item><title>家访 一个真实的故事(2)</title><author>床上伴侣</author><content>潮一样的快感中，感觉着那一下一下的摩擦、抽送。颜芳轻轻的呻吟着，扭动着柔软的腰，渐渐颜醒过来。&lt;br&gt;颜芳感到下身真的有一条粗大的东西插着，感到下体传来了撕裂般火辣辣的疼痛，闻到了胡金海那种中年人的体味，猛然睁开了眼睛，映入眼的是自己两条雪白的大腿之间胡金海淫笑着的脸和肥大黝黑的身躯，自己浑身上下只剩了腿上的丝袜，下身还插着这个无耻的男人肮脏的东西&lt;br&gt;颜芳顷刻间便明白发生了什么事..她被奸污了！她尖叫一声啊……，从胡金海身下滚了出来，抓起床单遮住自己赤裸的身体，觉着嘴里粘乎乎的，还有一股腥腥的怪味，用手一擦，粘乎乎的白色的东西，颜芳知道是什么了，自己的贞洁已然失，痛苦地趴在床边干呕半天。&lt;br&gt;胡金海过去拍了拍颜芳的背，颜芳将胡金海的手猛地推开：别碰我，我要告你强奸。&lt;br&gt;泪花在颜芳眼睛里转动着，胡金海毫不在乎地笑了：告我？这可是我家，在我家床上让我了，你怎么说是强奸？恐怕是通奸吧。颜芳气得浑身直抖，双手抓着床单遮着身子。&lt;br&gt;胡金海拿出两张照片让颜芳看：别傻了，乖乖跟我，我亏不了你，要不然看看这个。颜芳只觉头一下乱了，照片上的她微闭着眼睛，嘴里含着一条粗大阴茎，嘴角流下一股乳白色的精液。&lt;br&gt;颜芳头一阵晕旋，顾不得身上遮盖的床单，扑过去去抢照片。胡金海乘机搂住了颜芳，滚……放开我！&lt;br&gt;颜芳虽然比胡金海高半个头，却不是胡金海的对手，两人争斗中，床单又滑落下来，颜芳胸前饱满的乳房暴露在外，巍巍颤动着，正准备用床单掩上，胡金海已经乘机抓住了颜芳的乳房揉搓，颜芳推不开胡金海，反而被肥矮的胡金海压在了床边，气得浑身微微颤栗：…放手…我叫人呐。&lt;br&gt;颜芳用劲全身力气才把胡金海推开一点点，双手护住了胸前不知羞耻裸露的乳房。胡金海丝毫不畏惧颜芳的威胁，反而厚着脸皮对颜芳说：好啊，叫吧，最好全校人、全市人都听见，到时谁都叫你破鞋。&lt;br&gt;颜芳给说到痛处，哪个女人不要名声，让别人知道，往后怎么还有脸做人，颜芳心里一阵摇晃。刚才你没动静，我干得也不过瘾，这下好好玩玩。&lt;br&gt;看着颜芳的表情，见颜芳反抗也没那么强烈，胡金海知道给抓到了短处，乘颜芳分心，一把扯开遮盖着颜芳大半个下体的床单，又把颜芳压到了身下，嘴在颜芳脸上一通亲吻，右手猥摸着颜芳丰腴圆翘的右边屁股，迅即往下恣意的狎摸颜芳性感的大腿，触感光滑柔嫩。&lt;br&gt;胡金海满心讚叹颜芳真是绝品，生过小孩身材仍然保持得如此娇好。&lt;br&gt;颜芳觉得自己快要发疯了，再三挣扎，仍是被紧紧制压住，又没勇气呼救，着急的仰头左右甩动，但仍被胡金海肥矮的身躯紧紧压制住。胡金海的右手再次滑过大腿，摸在了颜芳下身的阴脣上，两片阴脣此时微微敞开着，胡金海手分开阴脣，按在娇嫩的阴蒂上搓弄着，颜芳泪流满面，眼睁睁看着自己从未向外裸露的阴部被老公以外的男人搓弄着。&lt;br&gt;胡金海右手抽回，裸着下体，手指按下丑陋的肉棒刺向颜芳的股沟下缘。颜芳浑身一震， 想着又要被侵犯了，着急的扭动腰肢与屁股，躲开已触到屁股肉沟的肉棒。&lt;br&gt;胡金海的啤酒肚加紧用力的顶住颜芳臀部，龟头由颜芳的屁股沟缝下缘缓缓挤进。颜芳夹紧臀肉挡住了胡金海的龟头前进，胡金海右手猛然用力将颜芳右大腿往右掰开，双腿挤入颜芳的两腿之间，无措的颜芳只能张着双腿，而胡金海粗大的肉棒迎着颜芳羞涩外翻的阴脣，毫不客气地再次插进了颜芳的阴道。&lt;br&gt;啊！颜芳一下张开了嘴，两腿的肌肉一下都绷紧了，虽说这根东西在她身体里出入了好多次，可清醒着的颜芳却才感受到这强劲的刺激，比丈夫的要粗长很多。胡金海顶着颜芳的阴部，双手把住颜芳的双腿，开始疯狂地抽插。&lt;br&gt;颜芳还想摆脱离胡金海的下体，可敌不过胡金海如钢环箍住般的蛮力。胡金海一边奸淫着颜芳，一边说一些淫荡的话，颜芳知道反抗没用了，开始渐渐不做声了，任由胡金海对自己又一次的奸淫。&lt;br&gt;这次胡金海紧紧搂住了颜芳年轻的身体，把颜芳的阴户对准自己粗壮的阳具，用力把颜芳往自己下体拉动，那粗大的阴茎便整根扑哧着进出颜芳的下体内，肥大的臀部上下前后地摇动，拍打着颜芳诱人的下体。&lt;br&gt;有了第一次的润滑和残留的精液，胡金海的阴茎几乎每下都插到了颜芳阴道深处，每一插，颜芳都不由得浑身一颤，红脣微张，呻吟一声。胡金海一连气干了四、五百下，颜芳下体开始发出了淫水滋滋的声音，裹着纯白丝袜的大腿，此时也高高翘起了，伴随着胡金海的抽送来回晃动。&lt;br&gt;胡金海淫兴大起，每次都把阴茎拉到阴道口，猛一下插进去，阴囊打在颜芳的屁股上啪啪直响，啤酒肚摇晃的更加厉害，连床都开始吱吱叫。&lt;br&gt;一波波强烈的快感伴随着胡金海肥矮的身躯和难闻的身体味冲击颜芳，颜芳已经彻底放弃了抵抗，身体不停地晃着，任由胡金海矮半个头的身躯压在自己身上，纵横起伏，乳房更是遭遇胡金海手嘴并用的欺凌。颜芳喘息越来越重，仿佛是痛苦：啊…………&lt;br&gt;胡金海感觉到颜芳阴道一阵阵的收缩，每插到深处，就感觉有一只小嘴要把龟头含住一样，一股股淫水随着阴茎的拔出顺着屁股沟流到了床单上，丰满的乳房像浪一样在眼前湧动，乳头如同雪山上的雪莲摇弋。&lt;br&gt;半小时后，胡金海把阴茎拔了出来，把颜芳侧翻过来，颜芳顺从地跪趴在床上，双手蒙脸，只希望早点摆脱。胡金海把颜芳跪着的双腿向两边一分，露出颜芳圆润的屁股和中间两瓣湿漉漉的阴脣。&lt;br&gt;胡金海双手扶住颜芳的腰，把着颜芳的屁股，扑哧一声就插了进去。颜芳的上身向上起仰了一下，两条还裹着丝袜的腿颤了一下，就软绵绵的趴在床上不动了，胡金海随即又开始从颜芳屁股后插入少妇的下体。颜芳只觉下体一阵悸动，还没反映过来，下半身结合处已被胡金海的肉棒猛烈地挤了进去，醒悟到胡金海在同从背后奸污她。&lt;br&gt;颜芳是过来人，知道男女间有这种从后进入的交合姿势，不过，她一直都认为那是一种最卑鄙、龌龊和淫秽的交合姿势，现在胡金海竟然要以这种屈辱的姿势来污辱自己，一时间既羞且怒得几欲昏去，玉体猛地激烈颤抖起来。&lt;br&gt;啊！颜芳被这另一个角度的进入冲击得差点趴下。胡金海手伸到颜芳身下，握住颜芳的乳房，开始快速地抽送。两人的肉撞到一起啪啪直响，颜芳陷入了恐惧、绝望、悔恨、羞愧、愤怒、迷茫之中，她完全混乱了。除了喘息和呻吟的声音外，颜芳快变成任人摆布的道具模特儿了。&lt;br&gt;在胡金海反复的抽插下，颜芳的下体溢满了浆液，伴随着大肉棒的每次往返都发出响亮的声音。高潮来了又去了，胡金海早已忘了一切，粗长的阴茎用力、用力、用力干渴望已久的少妇。中年人松垮的身躯几乎完象公狗一样趴在颜芳光滑暴露的身躯上，下身进出少妇身体结合处坚硬的阳具，却依然显示着盎然春意。&lt;br&gt;终于，胡金海在颜芳身上又达到次高潮，阳具在颜芳阴道一阵阵收缩时，把一股股滚烫的精液射到了颜芳身体里。颜芳浑身不停的颤抖，翘起双腿，将赤裸的下体完全暴露在胡金海的精液有力的激射下，男人的阳具依然在深入着她的身子，颜芳麻木了，趴在床上一动也不想动了。&lt;br&gt;乳白色的精液从颜芳微微肿起的阴脣间流出。胡金海抱紧了颜芳饱满的身躯，将下体紧紧铁着温暖潮湿的下体结合处，不想慢慢软化的阴茎这么快便掉出来，好让它在湿暖的销魂洞里多呆得一会是一会，直到感觉快意渐去，阴茎被挤出来才罢休。&lt;br&gt;两次得逞，胡金海心满意足，一边将年轻成熟的少妇抱在怀里，继续把玩，一边琢磨如何让颜芳以后就范。颜芳披头散发被胡金海抱在怀里肆意抚摩着，忍受着胡金海汗臭的体味，眼泪流了一遍又一遍，苦苦哀求胡金海放手。&lt;br&gt;一个小时后，胡金海才放手……颜芳穿好衣服，出门前，胡金海许诺不把今天的事说出去，乘机又将颜芳摸了一遍，见颜芳没啥反映，老练的胡金海知道差不多了，放手让颜芳走了。&lt;br&gt;颜芳则是拖着疲倦的身子回家，迷迷糊糊还走错了路，回到家已是六点，老公没有回来。颜芳感觉是噩梦一场，回来后不停地洗自己身子，洗得下身都有些痛了，老公还没回来，只好流着泪睡了。&lt;br&gt;由于加班，晚上十点老公才回来了。深夜，老公来了性趣，硬梆梆的家伙，一进入颜芳湿漉漉暖烘烘的牝户，立刻就冲动的一路冲击老婆的下体。白天被胡金海淫奸过两次的颜芳，被老公一阵拨弄，也不禁春情荡漾。&lt;br&gt;老公兴头上倒满像回事的；他深吸一口大气，硬忍了下来，待稍微平静后，便猛力的抽插起来。但狠抽猛插了几下，立刻滴滴答答的洩了。才刚略有些滋味的颜芳，察觉阳具渐软，膣内空虚，那股难过的劲儿，就甭提了。她急忙挺起腰肢，扭转臀部，拼命的夹紧耸动，体力耗尽的老公，哪里还忍得住。&lt;br&gt;他的阳具迅速萎缩，脱出颜芳体外，整个人也软趴趴的瘫倒，呼呼的喘着大气。欲情未餍的颜芳，望着疲惫不堪的老公，不禁又怜又恨。她幽幽的叹了口气，起身如厕。&lt;br&gt;又是一个周一，颜芳起床上班，老公昨夜行房事，着了凉，身体难受，看来上午是要请假了。颜芳只好先起身自己胡乱弄点吃的,赶紧收拾下，穿了一件佐丹奴的直板牛仔裤，上身换上一件白底碎花紧身纯棉Ｔ恤，衬托出乳房的丰满，屁股鼓鼓的向上翘起。
由于周一下午全校教师要备课，所以学生半天课，下午整个校园基本上已是空荡荡的了。英语教研室里，其他老师已经下班了，只有颜芳还在整理着自己的教案。突然电话响了，颜芳接起来：喂，你好&lt;br&gt;可那端传来的确是胡金海略带嘶哑的声音：我啊，颜老师，嘿嘿，怎么样，&lt;br&gt;一听到这讨厌的声音，颜芳顿时又羞又恼，颜芳回答说：你到底想怎么样？&lt;br&gt;不怎么样，想你了，要不我现在过去，办公室没人吧？啊，颜老师？嘿嘿 胡金海嘶哑的淫笑着。&lt;br&gt;不行，你休想！颜芳咬了咬嘴脣，羞恼地说。&lt;br&gt;哼，你可要清楚，我要是把那些照片贴到学校、你家去，我看你怎么办 胡金海立刻变了腔调，说完就挂断了电话&lt;br&gt;颜芳闭上双眼，两行泪水流下了白皙的面颊。她不敢再多想，事情走到这一步，她已经没有勇气，她不知该怎么办，但绝不能让胡金海把照片散布出去，那时学校的同事，家里人会怎么想。颜芳双手抱住头哭了起来，她真的不敢再想下去了。&lt;br&gt;十几分钟后，门开了，一个肥矮的黑影闪了进来，颜芳吓的一哆嗦，认出了是胡金海更是一阵慌乱，胡金海一把将颜芳的身体抱住，颜芳张嘴刚要喊，胡金海的手已捂了上来，结实的身躯紧压在颜芳柔软的身体上，顺势把门关了。&lt;br&gt;颜芳不知那里来得勇气，一把从胡金海怀里挣脱了出来，眼睛盯着胡金海：走开，这是学校。胡金海放肆地看着颜芳，奸笑了几下。颜芳今天穿的牛仔裤勾勒出少妇丰韵的曲线，丰腴的乳房在紧身T恤下微微颤动，看得胡金海下身挺了起来。&lt;br&gt;颜芳望了望窗外，开始紧张了，但仍故作镇静地说：别的老师马上就回来了。&lt;br&gt;得了吧，妹子，我儿子都说了，今天下午老师都下班了。你怎么没走啊，是不是在等我啊？嘿嘿嘿……胡金海淫笑着。&lt;br&gt;一丝绝望掠过颜芳的脸，胡金海哪肯放过这机会，他步步走进，颜芳一路哀求，一直退到了自己的办公桌前，再没有退路了。黑矮的胡金海一把又搂住了颜芳，不要啊……你放开我……不要 颜芳一边躲着胡金海的嘴一边说，那股难闻的气味又扑面而来。&lt;br&gt;不就一会功夫的事吗，想开点呐，我可想死你了，妹子，就今天下午，我保证不跟别人说……胡金海早把颜芳的心思摸透了，开始利诱威逼，毫无忌惮的手已经滑到了颜芳的大腿上，在颜芳的大腿上摸索着，一边向颜芳两腿之间摸去。颜芳继续低声的哀求着，一边阻挡着胡金海向自己下身伸过去的手和压过来的身躯。&lt;br&gt;来吧，跟我玩一会儿，亏不了你，我肯定伺候得你舒舒服服的。胡金海淫亵地说着，手开始揉搓着颜芳的乳房，嘴巴在颜芳白嫩的脖子上胡乱啃着：妹子，我想死你，你就从了我吧。)&lt;br&gt;此时的颜芳大脑已一片空白，她知道反抗已经没有用了，干脆默不作声，任凭胡金海摆弄，只希望早点结束后，胡金海会早点离开。胡金海不敢相信竟然如此容易得手，他赶紧用手把颜芳的裤子扒了下来，隔着内裤在颜芳饱满的阴部乱摸，不一会就将颜芳的内裤拉了下来。&lt;br&gt;胡金海嫖过不少女人，可在学校的办公桌上把颜芳这样的良家妇女肆意淫乱，还是第一次。慾火中烧的胡金海急不可奈地将颜芳压倒在办公桌上，三两下把自己脱光，手忙脚乱的剥除两人身上的障碍。&lt;br&gt;当乳波乍现的那一刹那，他已迫不及待的对着岭上乳头，又吸又啃全身激动得直发抖，胯下的阳物也早已热气腾腾硬不可当，没有任何前戏抚摸，握住肉棍对准一片干涩的肉穴，噗哧一声就捣了个尽根而没。&lt;br&gt;</content></item></essay>