<essay><item><title>弟弟的奸淫</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我这天提早下班回家，当我开门之后，突然发现有人影从我的房间闪出，我走回房间，看到我的衣橱有被打开的迹象，而且里面的内衣裤都有被挪动的样子，这时候我的心里大概知道是怎么回事了！&lt;br&gt;我来到弟弟的房间，敲敲他的房门，看到他睡眼惺忪的过来开门，但是我很清楚他只是装模作样，因为刚刚从我房间闪出的人就是他！&lt;br&gt;「弟，你怎么啦？！还在睡啊！﹞反正他要演戏，我就陪他演戏好了！然后我就走进他的房间。他看到我走过来，也不知道该怎么办，只好让我进他的房间。&lt;br&gt;我一进到他的房间，就看到我的内裤平铺在他的床上，我走过去，将那条内裤拎起来，然后转过身去看着他，他很不好意思地低下头来，然后说声对不起。&lt;br&gt;「为什么要对不起呢？」我自己的反应也让我有些不知所以，但是我很高兴弟弟会对我的贴身衣物有兴趣。&lt;br&gt;我要他把房门关上，然后要他坐在床上，抬头看着我，我再一次的问他，为什么要说对不起呢？其实男生在你这样的年纪本来就会对异性有兴趣，你这样的作为算是还好啊！我接着问他，拿我这些衣服之后，他会用这些衣物来作些什么事情呢？&lt;br&gt;他看到我完全没有生气的模样，就慢慢地讲出他会利用这些内裤来帮助自己手淫，甚至有些时候会把精液留在上面。我笑着说，可不可以表演一次给我看呢？他恨讶异地看着我，这时候我主动地去抚摸他的下体，其实我已经有些厌倦只跟我男朋友做爱的方式了，这时候的我有种冲动，我想要跟弟弟也试看看，所以这时候我开始准备引诱他，也跟我一起进入性爱的天堂。&lt;br&gt;弟弟看到我主动地抚摸他，他也伸出手来抚摸我的双乳，在我这样的年纪，34C 的尺寸算是相当丰满的，所以我看到弟弟很兴奋地抚摸着，我告诉他可以把我的衣服脱掉，然后好好地帮我抚摸，他很高兴地就把我的衣服脱去，然后解开我的胸罩，这时候我那对坚挺浑圆的乳房就已经呈现在他的眼前，他小心地用手指去戳，然后才是整个手掌贴了上来，然后五个手指微微地用力，抓住我的乳房。&lt;br&gt;我教他，应该扥住我的乳房，然后用嘴巴来吸吮，他很高兴地照做了，一阵阵的麻痒从我的乳头袭来，我要他的另外一手也玩弄着我的奶子，这时候我略微地觉得有些舒服，索性就躺在他的床上，然后让他来取悦我。&lt;br&gt;玩弄了好一阵子之后，他问我可不可以脱掉我的短裙，我点点头，并说：记得连我的内裤一起脱掉喔！他相当兴奋，粗暴地扯去我的短裙以及内裤，这时候我已经是赤裸裸地躺在他的面前。&lt;br&gt;我主动地将双腿分开，然后要他也把衣服脱掉，他三两下地就把衣服脱光了。这是成年以后，我俩第一次袒裎相见，我看到他下面那条肉棒，足足有二十公分长，比起我男朋友的家伙要雄伟许多，我高兴地爬起来，帮他口交，这时候他很高兴地站着让我帮他口交，而我除了用嘴巴去吸含吹吮他的龟头之外，我还一边套弄他的肉棒以及玩弄他的睪丸，弄得他直呼好爽，然后当我玩了差不多十来分钟之后，他就在我的嘴巴里面射精！&lt;br&gt;我将他的精液吞下去，然后我要他跟我一起到浴室去，由于爸妈晚上有应酬，所以我知道这个时候他们都还不会回来，所以两个人就很大胆地裸体走向浴室。&lt;br&gt;我俩相互帮对方冲洗身体，就在这样的过程当中，我看到弟弟的肉棒又挺翘了起来，我用手自己抠摸，我那淫荡的小穴很快地就又湿润了起来，我要他抱我回他房间，然后我主动地趴在他的床上，高高地耸起我的屁股，让我的小穴可以让他清楚地看见，然后哀求他赶快来肏弄小穴…&lt;br&gt;「嗯…嗯…好弟弟…赶快用你的大鸡巴…肏入姊姊可怜的小穴…嗯…」&lt;br&gt;弟弟听到我这样的淫言浪语，马上扶起大鸡巴对准我的小穴，噗地一声就肏了进去，我高兴地欢呼，因为哪种充实粗大的感觉实在是太棒了！弟弟开始前后挺送，他果然不愧是学校的田径长跑好手，腰力与耐力都很棒，他每次一抽，都是只留着龟头在里面，然后又是快速地插入我的小穴，那硕大的龟头顶到子宫的感觉真棒！一次又一次的冲击，让我的体内熊熊地燃起慾火，我不断地摆弄我的腰与臀，并且主动地往后迎合弟弟前顶的动作，好让肉棒肏得我更爽！&lt;br&gt;当弟弟抽送了两三百下之后，我要他暂时停下来，然后我转身躺下，两腿大开，要他趴到我身上，并且将枕头垫到我的屁股下面，让我的小穴高高潮天，这样一来，我就可以看到我的小穴被肏干的美景，这样更能刺激我达到高潮！弟弟再度把肉棒肏入我的小穴里面，那种看着大肉棒抵开阴唇缓缓插入体内的视觉感受，配合上体内感受到有粗大肉棒插入的触觉，真的是令我几乎要晕了过去。&lt;br&gt;这次弟弟的动作就熟练多了，所以他的抽送频率就更高，速度也更快，他那龟头在我穴里所引发的快感也就更加的强烈，他的双手也开始揉捏我的双乳，三点的刺激，让我开始呻吟发浪…&lt;br&gt;「啊…啊…好…啊…好弟弟…你肏得我好爽…姊姊的小穴…要被你干翻了…啊…啊…啊…啊…用力…干死我……肏死我……我好舒服…我要丢了…啊啊…啊…啊啊啊…啊…用力…………啊…………」&lt;br&gt;</content></item></essay>