<essay><item><title>小姨子小芳(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;结婚快五年了，虽然跟老婆依旧很恩爱，但常常面对一些致命的诱惑………&lt;br&gt;（一）
每次到我老婆娘家我都会翻脸，也不是岳父母的关系，只是老婆娘家在南势角，每天都会塞车，最要命的是找不到车位，每每花上我个把个小时停个车，心情怎会好呢？
又到了痛苦的时刻，意外的是这次一到娘家，正好一个车位空着，真好运！
上楼后跟岳父、岳母有一搭没一搭的聊着，这时门铃响了，原来是小姨子回家了。刚认识老婆时她才上国中，转眼已经大二了，真快。
「姊、姊夫，你们回来啦。哇、爱爱（我女儿啦，刚满二岁）长那么大了啊！」
『是啊，小妹妳今天一定是去约会了喔』我看着发育成熟的小姨子，心不在焉的回答。
「才不是呢，人家才刚升大二，读书要紧囉」小姨子娇嗔着。
『是吗？…….呵呵』
「不理你了，搭捷运热死了，我先去冲个凉囉」&lt;br&gt;看着小姨子的背影，真想偷窥她冲凉的样子。只是岳父一向看重我这个长婿，可不能丢脸。况且……来日方长嘛。
终于，小姨子从浴室出来了，我假借尿急进了浴室，哇、还都是刚刚小姨子洗澡时的香皂味道，而且她刚换下的内裤也还没洗（真的很可爱的内裤，有别于一般成人行内裤，上头还有只趴趴熊），丢在洗手台旁。忍不住的拿起来嗅一嗅，果然有一股蜜桃特有的味道，而且……内裤上还有一根捲捲的毛，哇勒！赶紧如获至宝的收进口袋里。
出了浴室，小姨子满脸娇羞的跟着进浴室。原来她一向都是随手洗贴身衣物的，今天正好没带洗衣乳，而给了姊夫我这个捡便宜的机会。（莫非她已经知道…..刚刚姊夫已经嗅过她的内裤了？不然干痲脸红呢）&lt;br&gt;后来老婆下厨洗手作羹汤，为了表示我这个新好男人，也在一旁陪着閒聊（岳父责继续坐在电视前装植物人），小姨子这时也坐在厨房门口跟我们聊天。正巧她坐的角度在我前下方，刚刚好可以从她的领口窥视到她刚刚发育成熟的胸部。也或许老天爷的眷顾吧，刚洗完澡的她….没戴胸罩耶。&lt;br&gt;「真快啊，小芳，当初妳出生时大姊也是刚读高三。现在爱爱出生妳也是读高三。一转眼就要唸大二了」
「是啊，大姊跟姊夫也结婚四年多了。」
这时我正专注的、努力的”谯”好位置，好一窥小姨子的内在。也没心跟他们聊，只是一昧的在一旁陪笑。终于给”谯”到一个好位置，不仅是整个胸部一览无遗，连小姨子的乳头也都瞧的清清楚楚的。也或许是看的太专注了，竟连小姨子抬头跟我说话也没发觉，当然被她发现囉，而且我这下流姊夫看得连小弟弟都呈半勃起状态，这当然也一一看进我小姨子眼中。
这时我才恍然回神，原本以为完蛋了，谁料她竟然也没生气，看我老婆正忙着时，伸了手弹了我小弟弟一下就起身回房了，还在我身边轻声的丢下一句「色姊夫」。此时我满脑子浮现出什么乱伦啦、性交等限制级画面，还真以为会发生啥……结果故事到此敬告一段落，但只是这件事的一段落…….&lt;br&gt;过了几天（还是几周吧，反正不重要啦），由于公司财政紧缩，裁员是难免的且势在必行，想不到的是，我也在此波裁员名单中，唉哉。
但有一天，老婆要我去她娘家取物，反正横竖没事，就骑了机车去吧。原以为家中没人的，取出了钥 开门进去，就往室内进去，就当行至浴室门口时，忽然浴室门打了开来，吓了我一跳，原来小姨子放暑假在家，外出前她都有淋浴的习惯，而且想说家里没人也没穿衣服就…..谁料被我撞个正着。
第一次瞧见裸体的小姨子，小弟弟果然很争气的竖了起来，她也意外的楞在浴室前数秒钟，才冲回卧室去。虽仅数秒钟的不期而遇，犹如数小时般的令人难忘，她那美丽的身段、淡红色的乳头、捲捲的耻毛……..
「姊夫，能进来一下吗」
大梦初醒，她叫我进房，莫非…….（我又想入非非了）
『喔…. 』
「姊夫，今天看到的事不可以对人说喔，不然我也将那天姊夫偷窥我的事，告诉大姊」
『好的….』哼，小妮子在威胁我耶！
「我也不会亏待姊夫的。」
不会亏待我，不知这小妮子如何不亏待我呢？&lt;br&gt;「铃…….」（行动电话响了）
『喂！哪位』
「姊夫，是我啦」原来是小姨子来电。
『怎样，找姊夫有事吗』
「姊夫，今天有空吗？下午能不能到我家来一趟」
「好啊…」废话，妳姊夫现在也是中油一族（中华民国的无业游民）。&lt;br&gt;到了以后…….
「姊夫，跟你介绍一下，她是我班上的死党怡菁」
『喔，怡菁妳好』果然是个美女，不知小姨子打什么算盘？
只见小姨子拉我到一旁「姊夫，怡菁小暑期打工，开学后想买一只手机」
『打工干麻找我，我自己还不也失业了』
「她是打”援交”工啦，特别介绍给姊夫的，刚下海喔」
哇勒，这小妮子果然不安好心，陷害自己姊夫！
「放心啦，我不会告诉大姊的，我也缺只手机….」
什么嘛，简直是勒索。瞧一瞧她同学，其实真的满不错的，也就不禁动了凡心。
小姨子见我不出声，鬼灵精怪的眨了眨眼「姊夫，那我先走了，别忘啦我的MOTO V70喔」
哇勒V70一只不是要近二万元吗，真亏大了。
想不到当我还杵再那不知该如何下手时，怡菁已经脱下了上衣…..
「姊夫（她竟然跟小姨子一样叫我姊夫），听小芳（我小姨子的名子，对了，一直忘了介绍）说，妳好像满色的」
死小芳，一定是把偷窥的是跟怡菁说了。
「对了，姊夫介意我先洗个澡吗，外头还真热啊」
『喔…..好….好…..』终于挤出一句话来了，而且还逊毙了。
「姊夫不一起吗」怡菁边说边脱下了苏格兰裙，露出了白色内衣裤，这时我的小弟弟当然也争气的竖了起来。
『可以吗？那……』唉，真是逊透了，平时还自以为风流萧洒的……
七手八脚的脱了外衣，到了浴室里，只见怡菁不急不徐的试水温，好像脸上还有似笑非笑的表情「姊夫，能帮我吗」，怡菁转身背向我，示意我帮她开胸罩。
（二）
怡菁此时已转身背向我，我伸出颤抖的双手，不相信眼前的事实，结婚四年多一直奉公守法的我，没想到”第一次”竟发生在老婆娘家，而且还是小姨子居中牵的线。
拨开了怡菁胸罩的钮扣，她转身面向我，天啊，好像一阵晕眩袭来，现在距离她裸露的胸部不到一公尺，不….不到半公尺。那年少的躯体、及肩的秀发、淡粉红色的乳头，不禁令我痴狂，稍一回神，续往下瞧，白色的内裤透着迷人的、微捲的耻毛痕迹，又一次狂敲我的心痱。
「姊夫，你这么看怡菁会很不好意思的耶」
彷彿千里远的声音，一下子将我拉回现实。
『喔，对不起怡菁，实在是你身材太好了』
「哪里，姊夫真爱说笑，跟小芳比起来怡菁可就小儿科了」
这到实在，我也肖想小芳（我小姨子）很久了。
『不会啦，年轻就是美的…..』我到没说谎，真的，十多岁的身体就是不一样。
半跪着帮小芳脱下了内裤（我是说怡菁啦，想到哪去了真是的。），神秘的耻毛蹦了出来，忍不住的轻轻抚了起来（这举动可能很拙吧），逗的怡菁一直笑。忘了自己还没脱内裤，就将水喷洒在身上，怡菁更是笑不可支。唉，真枉我风流一世、出糗一时啊！&lt;br&gt;又是七手八脚的洗完了澡，跟着怡菁进了小芳的房间，此时怡菁突然扑向我吻了起来，乖乖，现在的Z世代新人类还真主动啊（差点吓坏了五年级的我），好像是她在玩我。
热吻了许久，也算恢复了些许自信心，双手开始向怡菁身上探索了起来，用手指抠她的胸部，小乳头一下就硬了，继续往下探，蜜穴早已湿搭搭的。
「姊夫，你要温柔些喔，人家是第一次」第一次，我看是今天第一次吧。
『怡菁，妳好美喔，我要进去囉』
「嗯….」
『嗯……嗯…..』
「啊….」
终于，第一次背叛了老婆，我把自己的小弟弟插进了怡菁的蜜穴……&lt;br&gt;真的好久没这么……快活了，自从宝贝女儿出世后，跟老婆作爱总是扭扭捏捏的，深怕把女儿吵醒，当然也就不能尽兴。
一连换了几个姿势，嘴也不停地在怡菁身上狂吻，终于达到了高潮。
『怡菁，你真的很……』
「很什么呢？姊夫」
『我一时也找不到适当的形容词，下次见面在跟你说好了』下次？也不知道有没有下次，毕竟失业的我可没钱一直援交，总不能跟老婆伸手吧。
「好啊，对了，下次找小芳来」小芳？玩3P吗！
『不行吧！她终究是我小姨子耶』
「姊夫，想歪了喔，我是说找她来一起去玩啦」怡菁娇嗔道。
哇勒＆＊※◎！！我还真的想歪了。脸又绿了一半…..
『喔！我是说…..说….她不会洩漏吗』
「不会啦，她自己也有….」怡菁忽然不说下去了，也有什么？莫非…….&lt;br&gt;接着跟怡菁进了浴室，此时我终于找回自己，在浴室里狂吻着怡菁，胸部、腹部、下体等。&lt;br&gt;后来怡菁也没跟我拿钱（大概知道我失业，而且我其实也满帅的…..^_^）。&lt;br&gt;事后我对老婆更加的温柔（大概是心理愧疚吧），直到有一天「铃…….」
「喂，姊夫吗？我是小芳啦」
『喔！』小妮子突然找我准没好事。
「今天好热喔，我想去翡翠湾游泳」
『就我跟你啊？』我回答着。
「哦，色姊夫，好啦、我找怡菁一块去啦」
『妳…….别乱说』其实此时我心里已是七上八下了。
『那妳在哪，我开车去接妳』
「我在中正桥啦，你几点到」看了看表，九点十分，这道中正桥开车大慨20分钟。
『我约九点三十至三十五分到。』
「那好，等姊夫到了再一起去接怡菁」
（三）
当车驶至中正桥附近时。
「姊夫，我在这啦」将车开靠近，小芳上了车「走，过桥第一个路口右转」
这时我才注意到，小芳今天穿了件超短牛仔裙，白色T秀，整条腿都露出来，真想摸她一把，尤其底下配上黑色凉鞋（虽没穿丝袜但因年轻，白里透红的皮肤真想俯身吸允她脚趾），超性感的。由于车子座位较低之故，小芳一上车短裙就往回缩了些，让我看到她的内裤，哇勒＃﹪＆＊※！！粉红色透明雷丝的，比她姊姊（就是我老婆啦）还性感，一时间也忘了开车，只顾盯着她内裤瞧，幻想着内裤里毛茸茸的蜜穴，要是我的小弟弟能够进去一探…….
「哦、色姊夫又在乱看囉」又被小芳抓包，看来V70是非买不可了。「等一下到了，怡菁她就在前面啊」果然，怡菁穿着青绿色洋装，彷彿盛开的花朵般走来。
「嗨、色姊夫，又见面囉」哇勒﹪＆＊※◎！！我真成了”色姊夫”了。
怡菁上了副驾驶座，小芳则坐后座。一路上有说有笑的，丝毫忘了我正失业中。
车行至汐止交流道附近……
「怡菁，妳要换泳衣吗」小芳在后座嚷着。
「在这里啊，妳不怕被色姊夫看光光啊」
「哼，看得到又怎样….」此时我心已是七上八下的，怡菁随即爬到后座去。
不一会，小芳真的脱去上衣，拿出泳衣穿上。我猛望着照后镜瞧，小芳也不躲不闪的，还向我做个鬼脸。这小妮子还真敢啊，虽然我的车窗有贴隔热纸，但前档没贴也不怕别人看到（此时若真有来车驾驶看到，肯定会出车祸的）。
不只这样，小芳还接着脱去内裤（直接从短裙内脱下），瞧的我差点没当场喷鼻血，可惜当时在开车，只能隐约看到毛茸茸一片，虽也曾在岳父家瞧到她全裸的景象，但毕竟有别于现下之情况。接着怡菁跟着发难，由于她穿洋装，换泳装时不得不全身脱光，虽曾跟她有过一夜情，此时依旧不免血脉贲张。
终于香豔刺激的车上更衣秀演完了（我也很庆幸没发生车祸），抵达目的地翡翠湾，跟两位大姑娘高高兴兴的玩到下午，晒太阳晒到快脱皮，于是小芳提议打到回府，虽有点不舍，也只好往回程出发囉。&lt;br&gt;直到下中和交流道时，小芳嚷嚷有事要下车，顿时车上又只剩我跟怡菁二人。
『时间还早嘛，怡菁妳急着回去吗？』看看手表才三点多一点，于是我提议着『不如我们….』
「哦、色姐夫又要炒饭了喔，小芳果然没说错，呵呵」
『喂、什么嘛，那么热、我是想问你要不要去吃冰啦，真是的』
「是吗，好吧！去你家吃」我家？算一算老婆她六点才下班，应该没问题吧。索性将车再驶上北二高，往木栅驶去（我住木栅）。
「哇、姐夫你住世界山庄喔，真有钱」车到家路口时怡菁嚷道。
『别亏了啦，有钱的是我老子，别忘了我现在没工作』也是事实。
一进门，怡菁就脱下洋装（游完泳时她只脱下泳装，并未穿回内衣裤），此时她已是全裸了，小弟弟受刺激顿时翘了起来。
「哇！姐夫你家真大啊，住在里面还真幸福喔」怡菁彷彿穿着衣服般的自然，反倒是我…
「姐夫，可以借用你家浴室吗，我冲个澡」此时我在也忍耐不住，扑向怡菁，边狂吻着她边抚摸她胸部、阴部。最后顺着鼠溪摸到她小豆豆，只见怡菁浑身打颤，爱液流的蜜穴都湿透了。于是她也脱掉我的衣物，伸手套弄着早已暴涨的小弟弟，进而将弟弟含进口中。就这样，我趁老婆上班之际，第二次背叛了她，而且在自家床上……..
（四）
『怡菁，妳记不记得上次在小芳家，我对妳说一半的….感觉』春风一度，躺在自家床上搂着可人的美眉怡菁，一边拨弄着已经硬起来且是粉红色的乳头，一边问道。
「嗯、姊夫说啊……」
『妳给我一种坏坏的感觉，要不是小芳，我大概这辈子与妳这样的女孩无缘。』
「不会啊，姊夫你长的很帅啊」小妮子说的倒是事实「好几次到小芳家去都有看到你，早就想认识你了，你好酷都不搭理人家，还以为你看不上怡菁呢！？」
『以前你看过我？在小芳家？？喔！不是啦，因为每次陪老婆回去都会塞车，找个车位也要找半天，所以情绪都很差』提到了老婆，对了都五点半了，她也该下班了『你那么美我怎么会故意在你面前耍酷呢！』
「是吗，色姊夫….」要命，说到这里怡菁又低头下去，捉住半勃起的弟弟含了起来，眼看老婆大概在半小时就回到家，该煞车吗？……
「铃……..」此时电话响起。
『喂、哪位？』忍住怡菁小嘴不断的刺激，接起了电话。
「老公啊，是我啦，今天公司有些是要处理，所以……所以…..可能会比较晚回家」那就是说老婆要加班囉，平日最痛恨老婆加班，总会因加班的事而吵架，今天却……太好了，但为了怕留下破绽，还是装一下。
『又要加班喔，孩子都不顾了』说的好心虚『算了，反正我失业在家，小爱爱我去接好了，你大概几点回来』假装关心一下，好知道何时该……该清场。
「你不生气喔，放心，我敢在九点前回家啦」
『没关系、慢慢来，免得公事没处理完到时明天又要加班』
「嗯、那老公掰掰了」
『掰掰….』好在挂了电话，调皮的怡菁知道是老婆来电，突然特别卖力的吸允起来，电话中差点就穿帮了。
『臭怡菁，你故意的喔，看我的…..！』挂上电话随即抓起她，来个头上脚下，干麻？当然是报仇囉。刚刚她趁人之危，现在我连本带利的还她。
「啊、救命啊，不要啦色姊夫」怡菁忍不住刺激的求饶。怎可轻易放过这机会，将头埋进怡菁的阴部，伸出舌头狂拨她的小豆豆，一阵狂吻狂吸的，弄得满头满脸的蜜汁。
『还叫我色姊夫，叫城哥啦』狂吸之下还边拨弄她的乳头。
「不要勒，我偏要叫你色姊夫，啊…..嗯…..！色姊夫！啊……」
一阵混乱，挺腰进洞，哇，好久没一天二次了，还是满神勇的嘛。……….&lt;br&gt;隔天
「铃………..」
『你好，哪位？』
「色姊夫是我怡菁啦」老婆才刚出门上班，这小妮子就迫不及待的打电话来，敢情是我功夫了得，小妮子意犹未尽囉？
『怡菁喔，怎样是想我喔』难掩心中兴奋。
「哼！谁想色姊夫啦，少臭美了」臭丫头还嘴硬。「我现在跟小芳在钱柜，你要来吗」
钱柜？不就KTV吗！一大早去KTV唱歌，有没有搞错！！
『不会吧，你们是给他想当歌星想疯了吗，现在才九点耶，去KTV干麻啊！！』
「色姊夫你少土了好不好，我们是从昨晚唱到现在的，现在其他人都走了，只剩我跟小芳，觉得你老人家声音不错，想找你出来唱唱歌啊」
「而且KTV早场的很便宜耶」
『嗯、好吧！我穿个衣服就去』
「哦？色姊夫现在没穿喔，又干坏事囉！！」哇勒﹪＆＊※◎
『是啦！待会到了就知道了…..』
「哦！怡菁怕怕……呵呵」
三两下穿好了衣服，跳上计程车直飙钱柜，好伤喔，失业还搭计程车，最好这趟值回票价。&lt;br&gt;「哇、色姊夫到了，真快」
『嗯、想妳啊』话才出口发现小芳也在场，不知该不该这么说。
「姊夫、大姊上班了啊」小芳如是说道。
『嗯、难道我找她一起来吗？』突然心中浮起罪恶感，但这感觉立刻被桌上的一包东西赶走。
「色姊夫、要不要骇一下啊」怡菁说。
『骇？』
「笨、就是摇头啊！」原来桌上的那包东东是新闻里看过的摇头丸。
『不好吧、完一警察临检不就……』心中有些不安。
「色姊夫、你还真给他有色无但胆啊」怡菁这句话真说到我我怀里，这生最怕人激。「条伯伯不会一大早临检的啦」
『嗯…….』随手拿了一颗，把玩了一下后……到了半杯啤酒吞下。&lt;br&gt;不一会，也不知是酒精作怪还是摇头药效发作，真给他感觉很骇，连平常听了猛摇头（不是陶醉的摇头，是听不下去的摇头）的周X伦的歌都忽然悦耳了起来。
『小芳、再叫一瓶玫瑰红露，酒没了』
「哦……」小芳应声竟走出去叫，不是有个服务铃吗，还是她也骇了？
此时怡菁突然靠了过来，拉我出去跳舞，接着是童安格的情歌（不错，就是五年级的我点的，怎样），搂着怡菁跳起慢舞。双手搭在她的屁屁上，抚摸着。怡菁今天穿着很辣，而且还穿丝袜。大概跟小芳约好的。小芳倒是常见她穿丝袜，应该是常盯着她瞧才对。
「姊夫我回来了」小芳终于回来了，进门瞧见我跟怡菁再跳慢舞，也嚷着一起跳。
此时只见一个五年级的人搂着两个小辣妹，跳着慢舞，而且两只手摸着两人的屁屁。摸着摸着，该死的少爷送酒进来，打断了摸屁屁舞。回到座位上，小芳跟怡菁依旧依着我而坐，我双手依旧不老实的抚着他们，但因为是坐着摸不到屁屁，就摸起大腿（跟小芳第一次接触）。
「色姊夫，今天真是左右逢源、艳福不浅喔」怡菁说着。
『嗯….. 』摇头药力持续着，我借药力之助摸进两人裙内……『今天小芳好性感喔，真让我快认不出来了』手上摸着嘴也没閒着。
「哦、色姊夫肖想小芳很久囉」怡菁竟一语道破，若平时可能尴尬至极，但借药力之故反有催情的效果。
『是啊！谁叫我们小芳那么漂亮…..』未说完小芳竟扑身而上，对我吻了起来。怡菁一旁亦不甘示弱，竟解起我裤带掏出了弟弟。此时一边吻着小芳，除了考虑伦理外，还要抵抗摇头药效以及怡菁在下边的刺激（说着说着怡菁已经含起我的弟弟），在寡不敌众之下，终于伸出魔爪向小芳的胸部摸去………
（五）
我那孤立无援的伦理道德观，终于敌不过摇头丸及怡菁双重攻势（此时怡菁已经含起我那充血勃起的弟弟），我伸手摸向小姨子小芳的胸部，这一切就发生在周五早上九点半的钱柜KTV
「姐夫、不好吧！万一被大姊知道…….」小芳还在挣扎？
『那就瞒着她囉…..』
「对啊、及时行乐最重要」怡菁含着弟弟支呜的说着。
「嗯…….」
终于摸到了平日可远观而不可亵玩的小芳的胸部，约33C的尺寸（目视的,对女人胸部一向只会看，不懂如何计算），正好让我这曾打过高中篮球校队的大手—盈握，刺激之下弟弟又好像涨大了些（幻想的啦,不行喔！12公分的小弟弟跟我180的身材比…够可怜了,你是要怎样），拨开白色的胸罩，终于….终于….终于看到令人感动的，完美的—小芳的乳头，更感动的是…我即将去抚摸她，不是作梦啊？刚刚只是做计程车，应该搭直昇机来的。
『芳、妳好….妳好大喔！』
「色姐夫…….哼！」小芳娇嗔着道。
此时怡菁竟脱下了外衣裙，不愧是Z世代的辣妹，身上剩下粉红色的胸罩、内裤，还有肤色偏白的裤袜（城哥也算是裤袜迷，瞧到这副风景，12公分的弟弟硬是ㄍ一ㄥ到了15公分），受此严重刺激，受惠的当然是小芳囉，我索性掀起小芳的短裙，直捣花丛！
「色姐夫……你……」怡菁看来是要发动另一拨攻势了，七手八脚的脱光了自己，竟坐了上来。（坐哪？当然是我腰部囉！）
小弟弟顺势滑进怡菁的蜜穴，怡菁正努力的上下套弄着……当然，我也没让小芳閒着，趁怡菁套弄的刺激下，脱去了小芳的底裤，终于见到了湿湿的蜜穴（感动ing），迫不及待的用手指插入「嗯…..姐夫，不好吧！对不起大姊啦。」小芳虽这么说，还是边吻着我。
「我们谁也不说，她怎会知道呢！」怡菁忙着也还不忘给小芳洗脑。
你能想像吗，在KTV里一个全裸的女人（怡菁）跟一个半裸的女人（小芳）同时被五年级的我征服，或是该说这两个女人在KTV的包厢里征服我这五年级的男人！
我低头舔小芳的乳头，小芳头后仰好像极为享受，更刺激我行进的脚步。该死的怡菁丝毫没放过想放过我的样子，依旧死命的上下套弄~用他的蜜穴套弄我的弟弟。
『啊…….』终于小弟弟不敌怡菁的蜜穴，我缴械了。
「哈哈、色姐夫出来了喔，看你怎么跟小芳炒饭」怡菁还不忘将已垂头的小弟弟舔个干净。
『你还好意思说，亏你还是小芳的死党』此时我已低下头，除了享受怡菁的”清洁工作”外，并品嚐着小芳多汁味美的蜜穴。
「姐夫、啊！不要…..」忽然还是被小芳给推开了，不知是药力的消退、或是小芳伦理感的….作祟，还是让我没能完成一亲小芳芳泽的心愿！！
冲冲的穿上内裤，整理好衣服，裤袜也没来得及穿上的小芳，丢下满脸疑惑且全裸的怡菁与色姐夫，离开了钱柜。
「色姐夫欺负小芳喔！！」怡菁还是在捉弄我。
此时我也清醒许多，回想刚刚刺激香豔的一幕，好像作梦一般。但全裸的怡菁依旧在啊，表示刚刚一切虽不是那么真切，但也绝非作梦。&lt;br&gt;</content></item></essay>