<essay><item><title>淫荡的三母女(2)</title><author>床上伴侣</author><content>刺……丝……丝……刺……」好老板，就这么前后顾湧着，速度在加快，不断地加快……&lt;br&gt;「啊……啊……」妈妈随着操动的频率抑扬顿挫地淫叫，一声高似一声，一声紧似一声！&lt;br&gt;男人操着操着，又开始拧枪发狠，他屁股大展雄风，嘴里「嘿嘿」地低喝，大鸡巴朝大 里猛插狠抽，阴茎激烈地摩擦着阴道……&lt;br&gt;「啊……啊……啊啊……好人……操死我啦……啊……」妈妈乱叫着，浪语着。&lt;br&gt;男人操到兴处，双肘支床，双手攀上他*的奶子，揉搓、掐捏、挤压；脚做动力，身体前后耸湧着，和妈妈一起荡着肉浪。&lt;br&gt;「噢……啊……妈……妈……我的妈呀……你操死我啦……噢……」妈兴奋呐，我那被男人千骑万干的亲娘，被男人操得直叫妈。&lt;br&gt;「啊……操死我啦……啊啊……美死我啦……啊……」&lt;br&gt;床上的一对男女，激情似火，而旁边的人可就惨了。嫂子和我早已把自己扒光等操，此刻我们却只能彼此抚摸，但那有什么用！&lt;br&gt;「男人，好男人，快，快！别光操一个人，来，来呀，来操我，操我，快，来操我呀，这里还有两个女人，她们更加年轻漂亮……快来，快，来……操……我……！」&lt;br&gt;我们心里焦急地呐喊，同时禁不住扑向大床，一左一右挨向大床上茹毛饮血战斗着的人。&lt;br&gt;我们朝相反方向躺下去，我们头就枕在妈妈屁股两边，这样我们能近距离清清楚楚地看到男人操 的每一个细节和动作；而我们的下面就放在妈妈头两侧，即使男人和妈妈深吻，也不能对我们的花身禁地视而不见，我们要让男人看到，他不能光让妈妈过瘾，还有两个小女人也在渴望。&lt;br&gt;男人在妈妈身上屁股起落得越来越快，操的幅度越来越小，鸡巴抽动的频率却越来越快，「噗滋……噗滋……噗滋……」随着往进一操，妈妈洞口的一圈肉就往里深陷；随着再往出一拔，那一圈肉又翻套出来，随之就有潺潺的溪水从鸡巴四周的缝隙溢溅出来，把妈妈浓密的黑森林弄得湿乎乎一片。&lt;br&gt;我们可怜的妈妈，她下面的茅草全贴在了凸起的阜头上，还有一条条溪水流过她丰腴的肥臀和肉嘟嘟的大腿，流到床上把床单湿了一大片。&lt;br&gt;「刺……刺……刺……」男人干得更加猛烈，大概全身力量都集中于那一根肉棍上了，他抽动得快速无比，像一个上下翻飞的飞梭，每干一下都弄得水花四溅。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……啊……」妈妈浪叫不止，光赤赤的身子开始全面向男人贴紧，肥臀快速挺动，腰肢扭得像一条柔软的蛇。&lt;br&gt;男人操得虎虎生风，我们的刺激显然有效了，我们的女儿禁地全都暴露在他眼皮底下，我双腿迭着，羞羞地扭动，嫂子则双腿大分，屁股一抬抬，骚骚地卖弄。男人当然知道我们渴望的程度，所以他快马加鞭，想快点儿把妈妈摆平，然后好干我们。&lt;br&gt;妈妈已大洩了几次，男人越操越猛，她的浪叫声也就更急更烈了，「啊……啊……哦……噢……哎哟……」&lt;br&gt;她屁股离床拚命地挺送上来，嘴里还大叫着︰「用力，再用力……用力……啊……噢……」&lt;br&gt;妈妈大口喘着粗气，双手又紧搂住身上男人健硕的胴体，她在做最后挣扎。男人拧枪来更狠的了，他不再俯在花身上短距离、高频度抽插，双手也不再玩弄他*的豪乳，而是从妈妈身上支起身，双手撑着床，膝盖跪在妈的两腿间干了起来。&lt;br&gt;男人这一变换，妈妈马上便做出准确的迎接姿势，只见她两腿屈曲向两边大张，头和背与床着实，不再挺动，从腰往下的部位用力上举，不住地耸动，快速地起落，和应着男人的抽插，再一次和男人配合得真是天衣无缝。&lt;br&gt;男人向前俯冲着，扣紧妈妈丰满肥实白嫩的大屁股蛋子，大腿根下的大鸡巴狠抽狠送，像一支巨型的活塞，「噗滋……噗滋……」每一下都又狠又准实实在在地塞满他*的阴洞大 。&lt;br&gt;「哇……」这下妈妈可过瘾了，男人每操一次，巨物都像一枚重磅炸弹轰在她身体里，又猛烈又刺激。&lt;br&gt;我的好嫂子，大概怕男人累着，她心疼了，跪在男人的后面，双手把住男人腰，尽管她自己已是骚痒难耐，下体已是源头活水而出，弄湿了那片倒三角的茅草地，但她依然忍饥助战。男人从妈妈骚 里往出拔大肉棒子的时候，嫂子就用力往后拉；男人往妈妈肉洞里塞进时，嫂子就按在男人屁股上用力推，以增大男人操进的力道。&lt;br&gt;她这一举动也提示了我，我也应该帮忙，于是我也忍受住自己的饥渴，跪在男人后面，双手摁上男人的屁股。&lt;br&gt;我们分工明确，男人操进他*的时候，我用力推男人的屁股，增大男人插入时的力道︰等男人操进后，嫂子就双手把住男人的腰往出拉，以使男人的大鸡巴头子从妈妈 里抽出来；接着又轮到我推男人，以使他操进……&lt;br&gt;我和嫂子帮助男人操我们的妈妈，男人操进拔出、拔出干进都不用费力，却把妈妈操得更狠、抽得更烈了。&lt;br&gt;「噢……你们两个小冤家……竟……竟……竟帮别人来害……亲妈……你们……你们真……真可恶……」&lt;br&gt;「婆婆，我们是为你好，我们是让哥哥操得更卖力些……」&lt;br&gt;「你……小骚蹄子……我……噢……噢……操死我啦……」&lt;br&gt;疯狂的性交已使每一个女人都不顾羞耻了，当然，最舒服的还是男人，他操得舒服，我们的助战又使他毫不费力气，两头都是他美。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」妈妈已顾不上和嫂子斗嘴了，她一连串不迭声地浪叫后，又被男人操出一个高潮。&lt;br&gt;男人也很兴奋，他并不满足我和嫂子的帮助，开始主动出击，我们则成了辅助。显然男人胯下又加大了力度，再有嫂子和我加给他的推力和拉力，这下妈妈可被操惨了，每被男人干一次，她的 都是实实在在地让男人塞得满满满满的。鸡巴把她塞紧插牢，「刺刺刺」大鸡巴杆杆见底，「噗噗噗」男人操操生风。&lt;br&gt;「啊……啊……饶命啊……啊……操死我了……大鸡巴哥哥……饶……饶了小妹吧……啊……舒服……啊……舒服死我了……啊……」&lt;br&gt;好家伙，妈妈浪叫连声，有些歇斯底里，难怪连她这么久经沙场的床上悍将都不能自持，哪个女人还能受得了这像蛮牛般的猛烈冲撞。他*的血液在燃烧，心在飞昇，她在腾云驾雾，在欲仙欲死。在男人这一阵狂操下，妈妈高潮接着高潮，兴奋连着兴奋，她已招架不住了。&lt;br&gt;男人依然不肯罢手，操得越来越勇，终于在第七个高潮过后，把妈妈彻底操瘫了。妈妈服贴了，开始投降了，她双手紧紧扳过男人的腰背往自己身上贴，她的双脚也紧箍住男人的屁股。她不再扭了，她不再浪了，她在迫使驰骋于自己辽阔草原上乱闯乱撞的野马停下来，她的眼里全是乞求，她的嘴里全是告饶︰「哥……好哥哥……啊……不要了……噢……我的爸爸……亲爸爸……噢……我的爷呀……啊……我的小祖宗……啊……饶命……噢……操死我啦……啊……操死我了……啊啊啊……啊……」&lt;br&gt;妈妈有些神智不清，她乱叫一气，她都不知该叫我们的情哥哥什么合适了，她竟被操得叫起了爸爸叫起了爷，但那我和嫂子成什么了嘛？岂不成了男人的女儿孙女！当爷爷爸爸的操自己的女儿孙女那成了什么？我的傻妈妈，她真被男人操糊涂了。&lt;br&gt;但又一想还是不对呀，这个男人可是操他*的男人呀，而只有爸爸才有权力操他*的呀！而这个男人又把嫂子和我通通操过，那不还是爸爸操女儿儿媳吗？&lt;br&gt;唉，想它干什么。老板是男人嘛，而妈妈嫂子我我们不都是女人？男人哪有不操女人的，而女人又怎么能不让男人操呢？都是女人，又管她什么妈妈嫂子女儿小姑子呢？女人就是得男人操的！&lt;br&gt;男人依然在妈妈身上操得起劲，他一直没有停下来的意思。终于，当男人又拧足力「卜刺……」捅进妈妈身子的时候，妈妈一声大叫，眼皮一翻，全身一阵颤，四肢软软地伸开，平展到床上了，她又被操出了一个高潮。但这连番的高潮一浪高过一浪，妈妈被冲昏了，她太乏了、太累了，这一个接一个的高潮把她融化了……&lt;br&gt;男人终于在妈妈身上停了下来，因为妈妈成了一堆肉，男人已经没有操的豪情。这个女人已被他彻底操跨了，压在他身下的女人已被他操得完全服贴、老实了，他要换人，还有两个女人等着他，急切迫切地渴望他……&lt;br&gt;男人鸡巴还在妈妈 心里搁着，他慢慢地把它推到底，然后又猛一挺屁股，「哼……」男人不满地一声哼，把大鸡巴又往妈的阴户里插了一插，塞得密不透风，而妈则「嗯」了一声，她的身子随之一颤，醒了过来。但她彻底熊下去了，她四仰八叉地被男人压着，就那么闭着眼睛不睁开，她让男人玩瘫了，塞饱了，干丢魂了。&lt;br&gt;男人正操得意犹未尽，他还伏在妈妈身上不起来，他的下边鸡巴插着妈不肯拔出来，上边双手又抓住妈妈已软瘫下来的乳房，嘴则对着妈的嘴吻了一下。妈妈只有睁开眼，她乞求地看着男人︰「哥……」&lt;br&gt;男人总对妈妈恋恋不舍，尽管她已被操得要死了，不能再挨操了，男人还是不肯罢休的样子，因为妈妈全身洋溢着成熟，她床上功夫好棒，所以让男人操着很劲。&lt;br&gt;「真不经事，这么快就耍赖，那怎么行！快，再让哥操……」&lt;br&gt;「别……噢，天呐！小冤家，还嫌时间短……快操死人家了，还不知足……你知不知道，你那东西有人家那死鬼丈夫三个那么粗、两个那么长，人家被你操扁了……」&lt;br&gt;说着，妈妈就伸手到男人和自己操接在一起的地方，强行把手插进去，而男人可怜妈妈，就把他的东西往出拔了一截，就那么湿淋淋地让妈妈握在手中。&lt;br&gt;「噢，冤家，你这家伙莫非是钢铸的？操这么长时间不见一点瘫软不算，反面越来越粗、越来越长、越来越热……你……你可真是天下女人的克星呀……快……快拔出去……饶了娘呀……娘老了……不禁操了……」妈在哀求。&lt;br&gt;「嗯……」男人不满意了，他屁股又一用力，「卜滋……」他一下挣脱了他*的攥握，又操妈到底。&lt;br&gt;「啊唷……怎么还这么有力呀……我的小冤家……噢……」&lt;br&gt;「哼，我的娘，真不懂礼貌，儿子如此喜欢娘，才把娘排在头位，卖力让你吃得饱饱的……本来娘让儿子操了，儿子应饶了你……这么风骚诱人的娘，儿子还没有操够，你总该说点好听的安慰安慰儿子吧，可你还那么卖弄当娘的架子，嗯，真该杀哩……嘿……」男人又往紧了把妈狠劲插一插，朝妈坏坏地笑。&lt;br&gt;男人操了这半天，有些累了，他毕竟不是铁人。他的鸡巴虽然一点不见弱，但他得休息一会儿，他在借和妈妈逗趣的当儿休整自己。而我和嫂子都清楚，经过这短暂地休息，将是更猛烈的爆发，我们会很惨。&lt;br&gt;「你……你可真坏……小冤家……」妈的脸有些红，刚才疯的时候，管男人连爷都叫过哩，但那是正疯的时候，神智都不清了，而此刻是比较清醒的时候，当着自己女儿儿媳的面，她怎么开口。&lt;br&gt;「好老板，好老板，你就饶了婆婆吧！看你把婆婆干成这样，还不满足，真贪……」嫂子嗔嗔地替娘解围。&lt;br&gt;「小骚蹄子，还有不满的意思，哼，一会儿就叫你死……」&lt;br&gt;「噢，我真是自讨苦吃……」嫂子一撑嘴，再不敢说话了。&lt;br&gt;男人又盯在压在身下女人的脸上，下边又耸了两耸，硬梆梆的硕大鸡巴又在妈妈 里滑了两滑。&lt;br&gt;「噢！……妈呀……」妈妈再也禁不住操了，她忙陪着笑脸，嘴角含春、媚目含情，甜声柔柔、娇娇骚骚地对男人说︰「我错了……好老板，我最伟大的老板，饶了我吧……」&lt;br&gt;妈在搪塞，谁知男人分毫不让︰「不行，我不满意……」男人故意撅起嘴，鸡巴在她的 里一拧。&lt;br&gt;「噢，是是……小冤家……噢！不，我的小哥哥……」&lt;br&gt;男人又摇头，鸡巴一抽插，又要发威。&lt;br&gt;「噢！不，是大哥哥……我的好哥哥，大哥哥，你就饶了小妹吧……」&lt;br&gt;男人依然摇头，他屁股一起一落，又做出了操的动作。&lt;br&gt;「我……我的……我的大鸡巴哥哥……你饶了小妹吧……」&lt;br&gt;男人仍在盯着妈妈笑，没有下去的意思，大鸡巴头子还是那么戳在骚 心儿里，抵得紧紧的。妈妈可以舒一口气了，因为男人不再抽插，只是顶着，虽然撑得 胀胀的，但经男人这一通干， 里都麻木了，所以感觉不大。&lt;br&gt;「嗯，我的哥，听话嘛，别只操人家一个人嘛，你冷落了两个小骚货了！」妈妈在提醒男人，她朝我和嫂子说道︰「两个小骚蹄子，快过来，把你们的骚浪都使出来，让你们的情哥哥……」&lt;br&gt;「嗯，难道就只是她们的……」男人提出诘问。&lt;br&gt;「啊！不，也是我的……」妈妈低声地说。&lt;br&gt;「那该怎么说？」男人穷追不舍。&lt;br&gt;「嗯，是让咱们的情哥哥大展雄风，操个够……」妈妈声音低低的，羞嗒嗒地。&lt;br&gt;「唉……」我和嫂子也是羞嗒嗒、但更是骚浪浪地应着。&lt;br&gt;这一声娇应一定又勾起男人内心深处的渴望，他抬起头，火辣辣地眼神盯着嫂子和我。&lt;br&gt;我嘛，虽然已被这个男人把那块禁地犁成熟地了，但毕竟还是姑娘身份，还有一种天然的羞怯味道，因而虽然腿朝男人伸着，一条腿叠在另一条腿上，掩饰着那片黑丝丝的茅草地，一只肘支着床面朝向妈和男人，另一只手臂则全遮在胸前挡着两座耸立的虽不及妈和嫂子丰腴但却饱满沉实挺健的奶峰。我上齿咬着下唇，满含着少女的娇羞和朦胧，但内心深处早已是烈焰熊熊，渴望被燃成灰烬。我的全身都在不自觉地抖动，荡出层层浪波。&lt;br&gt;嫂子则是名正言顺的过来人了，一点也不掩饰放浪，她知道男人喜欢怎样，男人不会用同一种进攻姿势征服女人。&lt;br&gt;「……」嫂子满脸荡着淫笑，「哥也……」她充满深情、嗔味十足、骚味十足地朝男人叫，那磁性的声音一下子就把男人吸引过去了。&lt;br&gt;查比利甘从妈妈身上支起来，眼神转向嫂子，马上他眼睛里就充满了灼热，因为嫂子的姿势实在太骚了。只见我那骚蹄子嫂子，面朝男人跪着、腿往两边大分着、身子尽量地后仰。&lt;br&gt;妈妈被男人操得发洪水，当大鸡巴一插进她的阴洞时，就有水花四溅，当男人从 里往出抽阳具时，也会带出潺潺的淫水顺鸡巴和阴壁结合的缝隙溢出，妈妈属于那种水特别多的女人，被大力抽动时，「噗滋、噗滋」妙声不绝，但那毕竟和男人正操着有直接干系；而我的骚骚的嫂子，还没被男人干上，骚洞里就已是泉水了。&lt;br&gt;嫂子这个大暴露的姿势，把她那被阴沟里流出的水淹湿的茅草丛林地显现无遗。嫂子是我们三个女人中阴毛最浓的人，别看她细皮嫩肉、肌香肤秀，水灵灵的玉体给人一种纯洁无瑕的感觉，犹如天仙美女不容进犯；但当她脱得溜光了，看清她的下体后就没有哪一个男人不兴奋、不被勾动春心、不渴望玩儿了她，把她操扁干死，那全是因为她那绝伦的阴毛。&lt;br&gt;她的阴毛又长又粗又密，生长范围特别广，不仅长满阴槽四周的小丘，还遍布大腿内侧，直至肚脐附近，那黑丝丝青菲菲的茅草地哟，弯屈捲曲茂盛浓密。但此时，嫂子那地方已失去了往日的蓬蓬勃勃、郁郁葱葱，那儿被洞穴里流出的水弄得狼狈不堪，那密集地带犹如河边生长的一撮撮的水草，被水弄湿了粘在一起，东一丛、西一簇；南一块、北一搂，贴在她凸起的阜头上。&lt;br&gt;「唔……」男人一声大叫，他屁股一抬，「丝……」大鸡巴从他*的老 里抽了出来，水淋淋、湿漉漉，如刚沐浴过的和尚，那龟头光光亮亮，水渍津津。&lt;br&gt;「吁……」在下面的妈妈终于长长地出了一口气，她终于解放了，男人终于有兴致想操别人了。&lt;br&gt;男人跨腿从妈妈身上下来了，他直接面向嫂子的正面，他要拿嫂子开刀了！我得排老三了。我知趣地让到一边，手扳住娘的侧腰，帮娘翻身。挨完操了，就把正位让出来吧，别人还得接火上呢！娘被操得如一瘫烂泥，她随弯就弯地挪到旁边，就那么瘫在那儿，一动不动了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;（３）心甘情挨干的嫂子&lt;br&gt; 此时，我们的大鸡巴哥哥已和淫荡的嫂子交火干上了。&lt;br&gt;情哥哥跪在嫂子前面，手按着床面，支持俯伏的上身，就那么若即若离地和嫂子短兵相接，贴在一起。可怜的嫂子憋得难受了，在男人大鸡巴插入桃源洞的一瞬，就已高潮迭起。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」她嘴里翻天般愉快地浪叫，身子浪骚地扭摆，腰身像黄河的九曲十八弯，胸前一双满盛春情的大奶子，飞快放浪地晃荡不止。&lt;br&gt;大鸡巴像一条蟒蛇，沿着用肉做成的洞穴一口气直入洞底，再慢慢地爬出，就那么抽插不止。&lt;br&gt;嫂子直挺身子，双手搂着男人的脖子，前胸色色地往上耸，嘴里「老板，情哥哥，好老公， …… ……」地浪叫不停。她真是一个骚货，蜂腰一刻不停地乱扭着，以使粗壮健猛的大鸡巴在小骚 心儿里产生更大的快感，以使她全心地体会那来自内心深处的呐喊！&lt;br&gt;公牛般的查比利甘，雄健有力的屁股一前一后地起伏着， 的幅度虽不大，但   生风，力度非常！&lt;br&gt;「噗刺……噗刺……噗滋……」男人的鸡巴在女人的 里做着活塞运动。&lt;br&gt;每次交锋，男人都不是把鸡巴拔出太多，以使交锋的场面不致于太过激烈难忍，相反，这时的战斗，里面充满了柔情，正是每一个女人都最最高兴、最最享受的！所以对每一次 干我浪浪的嫂子而言，都不谛于是在她心内点燃一把火，那每一下 干，既解了她 心里的搔痒，随之引出她内心深处更大的骚浪。&lt;br&gt;从正在挨我大鸡巴哥哥 的嫂子的动作就能看出她的心情，她的小手从男人的背往下游移直至屁股，就再也不离开那里了，像妈妈刚才初被 干一样，媚浪的嫂子也嫌男人 得不狠烈，她手指掐陷进男人肉里，以使男人能深深 ，狠狠地插，猛猛地干，狂狂地捅！&lt;br&gt;「啊……啊……用力……用力……」嫂子言吐心声。&lt;br&gt;可大鸡巴哥哥依然不急不火。是啊，为什么急，已经搞定一个了，大鸡巴依然威猛无比，把我们这些浪女人都搞完、 扁、插松、干死，那只不过是早晚的事儿！&lt;br&gt;男人腰部幅度加大了，屁股往后往下抽得慢，往上往前插得也慢。&lt;br&gt;「刺……刺……滋……」&lt;br&gt;嫂子也不再乱扭一气，她双手兜着男人屁股，美丽的乳胸紧贴男人，白嫩嫩胖嘟嘟的玉臂勾挂着男人脖子，准 无间地配合着的男人的每一次进攻。&lt;br&gt;那是多么优秀的配合！两条肉虫，一个往后抽枪，一个就向后移靶；一个深插 心，一个就挺穴接招，你来我往，一来二去，「刺刺刺、噗噗噗……」妙声不断，真是天衣无缝，有条有理，不燥不慢，丝丝入扣！&lt;br&gt;我可怜的嫂子呵，虽然她不喜欢人家替她安排的婚姻，但从她现在不俗的表现可以看出，她如果不是在床上和哥哥交锋多次，又怎么能够悟出如此高超的技术？&lt;br&gt;女人啊女人，真是弱者，被男人 过一次，即使不喜欢，也得乖乖的让人家干、任人家 ！我的好嫂子，在自己不喜欢的男人面前都任干任插，所以在自己喜欢的男人面前，她更是毫无介蒂，全身心地开放了。你看她火侯拿捏得多准，饥渴的女人怎么不望男人留力与她来翻云复雨，颠鸾倒凤，可苦了在一旁观看的人！&lt;br&gt;我心里慾火中烧，真嫉妒死了嫂子，恨不得她马上让男人干死！我想要啊，我想要，「亲爱的大鸡巴哥哥，快来体验你最小女人的热情魅力！」我心里在焦急地呼喊。&lt;br&gt;但男人才爬上嫂子花身，不把这个女人摆平，怎么会善罢甘休？他正 得开心呢。瞧他俩的配合多么完美！男人 ，女人就套，那么生动有力。男人退，女人也退，那正是男女双方调整体姿，储蓄力量的过程。男人挺进，女人奉迎，男人坚挺粗硬的大鸡巴操正我们女人双腿间小腹下黑漆漆、青菲菲的茂盛森林中的凹陷深谷洞口，我们的哥哥玩他的女人已到了佳境！&lt;br&gt;「嗯……嗯……」嫂子发自内心的呻吟，表现出她极大的满足和幸福。&lt;br&gt;「好……真好……噢……啊……好舒服……」&lt;br&gt;骚淫的嫂子双手勾着中意的男人，花身被 得浪扭着，头往下耷拉着，嘴张着，不停地媚叫、浪哼。&lt;br&gt;嫂子是舒坦了，但我们的男人，刚刚 了一轮后，已显得有些累了。是啊，刚征服一座储了十足情、憋了万分爱的火山，连稍为休息一下都没有，就紧接着要驯服一匹激情四溢的母马，他能不累吗？&lt;br&gt;</content></item></essay>