<essay><item><title>女儿的三角裤(2)</title><author>床上伴侣</author><content>br>进门时看见女儿的高跟鞋，她提早回来了。&lt;br&gt;经过女儿房间时看见门上贴了一张纸条，写着：爸爸，推门进来，礼物就在房里。&lt;br&gt;我推开门，一看之下不由得吓了一跳，里面斜躺着一个穿着比基尼式内衣裤的女人，正含着媚眼看我。&lt;br&gt;我刹那间以为女儿替我找了个女人来给我，可是仔细一看，这个身材玲珑的美女不正是我的女儿小贤吗？女儿今天还特别画了妆，做了头发。&lt;br&gt;爸爸，你不认得我了？不……小贤……你……你实在是……太美了……我不由得有些结巴起来。&lt;br&gt;爸，来，来我这里。&lt;br&gt;小贤你……爸爸，你不是喜欢这套内衣吗？早上特别买的哦！小贤，我喜欢，只要是穿在你身上的，我都喜欢。&lt;br&gt;呵……爸爸你……说……你想不想要我呀？要……要什么？我一时没会意过来。&lt;br&gt;好哇！还装，你欺负我。&lt;br&gt;女儿竟然像小女生一样的嘟着嘴发起嗲来。&lt;br&gt;好了好了我的乖女儿，我真的不知道嘛！你到底要送我什么礼物？我索性就跟她闹。&lt;br&gt;好吧！你……想不想要……我……的身体？女儿愈来愈大胆了。&lt;br&gt;想，想死了那……你还等什么？还不赶快……拆你的礼物？女儿又是一阵娇嗔。&lt;br&gt;礼……礼物？在那里啊？女儿。&lt;br&gt;笨，女儿就是……就是……你的礼物我听了再也按耐不住，一把上前将女儿抱个满怀，吻上了她的嘴唇。&lt;br&gt;嗯……女儿马上用舌头伸进我的口中翻搅。&lt;br&gt;我手没閒着，隔着半透明的鲜红色胸罩，揉着女儿的乳房。&lt;br&gt;_嗯……嗯……这一吻将近五分钟之久，我才离开女儿的嘴唇。&lt;br&gt;爸爸……来……女儿要你……抱我……女儿主动的紧搂着我，亲遍了我整个脸。&lt;br&gt;我一手探进女儿那件只用丝带系着的三角裤，抚摸着她的阴毛。&lt;br&gt;爸爸，来……你闻闻。&lt;br&gt;女儿跪起身来，要我去闻她的下体。&lt;br&gt;哇……好香……一阵淡淡的幽香传进来。&lt;br&gt;女儿特别为你喷了香水哦！我随即再把女儿推倒，抬起她的双腿，咬开三角裤的丝绳，三角裤跌向一边，女儿女儿整个阴户露了出来，我一口含了上去，继续用昨晚令她洩出来的方法舔弄她的阴唇、阴蒂再伸进阴道中抽送。&lt;br&gt;啊……啊……好棒……爸爸……你的舌头……好棒……啊……女儿舒服得又开始浪叫了。&lt;br&gt;嗯……啊……爸爸……我的丈夫……我……好舒服……快……我要……快……女儿已经有些忘我了。&lt;br&gt;我也忍不住的脱光身上衣服，最后脱下内裤的时候，阳具蹦的弹了出来。&lt;br&gt;啊……爸……你的好粗……昨天……好像没这么大呀……:小贤你喜不喜欢？我扶着它靠近女儿的小穴。&lt;br&gt;?啊我喜欢……我喜欢……快……来吧……插进来……吧插进你幻想多年的小穴吧……我轻轻用龟头来回摩察女儿淫水泛滥的小穴。&lt;br&gt;好老公……快别逗我了……插进来……快插进来…… 我深吸一口气再把欲火压了一下。&lt;br&gt;没听女儿的话，仍然在穴口摩擦着。&lt;br&gt;爸爸……亲老公……好哥哥……不……好老公……我快受不了了……你插进来……以后……女儿每天让你插……好不好？……女儿，是你自己说的哦！不可以失言哦！是……是女儿自己要的……自己喜欢爸爸插……以后……每天给你……插…… 8 mogM Qo 女儿，不要说"插"，说"干"比较刺激。&lt;br&gt;好……干……快嘛……快干女儿……我让爸爸……亲老公干…… < :KM5 >9 我见差不多了以后就不再逗她。&lt;br&gt;噗一声，整根阳具全部没入女儿的小穴里面。&lt;br&gt;啊……痛……痛啊……轻……慢一点……别动……好爸爸……我十还没被别人插过呢……，里面很紧……你要轻一点……于是我先按兵不动，让阳具仍插在女儿的穴里，然后抬起她的上身先用嘴吸吮她的乳房。&lt;br&gt;女儿的乳房似乎相当敏感，轻轻一并就会引起她全身的颤动。&lt;br&gt;不一会…… 爸……可以干了……女儿下面好痒……好痒……快干吧……我于是将女儿的双腿抬到肩上，开始抽送，好美，好棒，女儿的肉体真是人间极品。&lt;br&gt;啊……啊……好棒啊……亲爸爸……我好美……好爽……你干得我好爽……女儿好后悔……没有早一天看……你的日记……要不……早就给你干了…….滋……滋…………滋……随着我猛烈的抽送，女儿穴里的淫水和女儿的浪叫声发出动人的声音。&lt;br&gt;¬2\#p3D=嗯……嗯……啊……爸爸……老公……我的亲丈夫……女儿是你的了……好棒……乱伦的感觉好刺激……爸爸……你说呢……啊……干亲女儿……感觉怎样……美……不美……女儿……我好爽……干亲女儿……好棒……你呢……被爸爸……用肉棒…….插进去的……感觉怎样好……美……飞上天的美……好刺激…….啊…….早知道被爸爸干……有这么美……女儿早就给你干了……快……再干…………啊……老公……亲丈夫……女儿要嫁给你……好不……好……啊……每天……要你……干我的小穴……好不好……女儿……我不要……不要你嫁给我……我们要永远是父女……父女相奸……爸爸干女儿……这种滋味……太好了……啊……对……对……我不要嫁给……你……但我要叫你老公……要叫你哥哥…………喔……太好了……干吧……亲哥哥…………你干得女儿…….快死了……不行了……太刺激了……快……冲……我要来了……快……跟女儿一起出来……啊……啊……女儿一声长叫，身体蹦紧，我随即放松，也同时射精，射进了女儿的小穴深处。&lt;br&gt;等到女儿的阴道停止收缩以后，我才轻轻抽出阳具。&lt;br&gt;只看见穴口顺着我的撤离而流出一丝一丝的黏液。&lt;br&gt;女儿仍闭目享受高潮后的馀蕴。&lt;br&gt;我起身将女儿抱起。&lt;br&gt;爸爸，你真厉害你还想干嘛吗！小贤，我只是想带我的礼物回房。&lt;br&gt;我故意逗她。&lt;br&gt;讨厌……你好坏……女儿娇嗔一声，随即任由我抱着。&lt;br&gt;回房后我们父女两人又在床上赤裸着相互爱抚。&lt;br&gt;我想也许我们父女的身体里，都隐藏着对乱伦这种禁忌性爱的快乐期待，一旦世俗的道德面具撕下，就像大河决堤一样的奔流不息。&lt;br&gt;我拿出暗箱，把所有秘藏的东西都取了出来。&lt;br&gt;既然秘密已经不是秘密，我想就让它变成我们父女的共同秘密吧！可是女儿却有另外的看法。&lt;br&gt;爸，女儿想过了，我们的快乐是在于那种隐密的快感，一旦这种隐密不存在，我们不再像已前一样的模式相处，久了就会没有新鲜感了，而且，如果我们习惯了浓情密意的相处，一旦离开这个房子，要不让人知道是很难的，因为再好的掩饰也掩饰不了眼神流露出来的爱欲。&lt;br&gt;你在外面是公司主管，太早让人产生怀疑毕竟不好，女儿要你答应，平常的生活模式不要有任何改变，女儿答应你……每天给你……我不会失言的，不过对男人来说，每天性交的话，长久下来对身体不好，况且女儿需要你是永远，而不是短暂的，你能了解吗？这……好吧！都听你的。&lt;br&gt;我思考了一下女儿说的话，觉得有道理。&lt;br&gt;另外，你的收藏就先放着吧！那些书和录影带光碟，女儿也很想看看，你就放在书桌上，你喜欢女儿的那些内裤就跟女儿现在衣柜里的那些放一起好了，你可以全部搬过来，女儿要换的时候就到你房间来换.女儿，我爱你。&lt;br&gt;我忍不住抱着女儿一阵狂吻。&lt;br&gt;爸爸，我们的约定你要做到喔会的，女儿，我答应你，不过……不过什么？今天不算，从明天开始。&lt;br&gt;我说完就猴急的抬起女儿的双腿，压在女儿身上提起阳具就要插入。&lt;br&gt;等……等一下，爸爸，别急嘛！来，女儿有个提议。&lt;br&gt;女儿说着起身从我的暗箱里取出那卷父女相奸的录影带。&lt;br&gt;来！女儿俏皮的抛给我一个媚笑，然后拉着我的手走出房间来到客厅。&lt;br&gt;女儿把录影带放进录影机里，然后按了遥控器开始播放。&lt;br&gt;从女儿的许多小动作看来，平常端庄秀丽、稳重的她，好像突然变成了一个古灵精怪的小女人。&lt;br&gt;心里对女儿不禁有些好奇。&lt;br&gt;爸，我们父女一起来看，我也要看一次。&lt;br&gt;我们就赤裸着坐在沙发上。&lt;br&gt;影带内容是描述一对父女，乱伦故事。&lt;br&gt;起先是父亲偷看女儿洗澡，偷看女儿换衣服，然后在某一夜父亲趁着女儿熟睡时，强奸了亲生女儿，而在强奸的过程中，女儿淫性大发，反客为主，不但主动配合父亲的抽送。&lt;br&gt;而女儿在影片一开始就握着我的阳具套弄起来，但是眼睛仍然盯着萤幕。&lt;br&gt;就在影片播到女儿翻过身跪在床上抬高臀部，要求父亲从后面插入时，女儿竟也起身学萤幕上的女儿一样跪在沙发上，抬起臀部露出阴毛密布的小穴。&lt;br&gt;来，爸爸，跟着他做吧。&lt;br&gt;我马上会意，提起阳具噗一声，应声插入女儿的小穴。&lt;br&gt;啊……啊……好……老公……我好……舒服……我猜得没错……这姿势……果然美妙……啊……好刺激..电视萤幕上的女儿浪叫着，我的女儿也拼命的淫声不断，淫乱的交织成一种无法形容的画面。&lt;br&gt;这种刺激实在不同凡响。&lt;br&gt;[* up< /啊……啊……滋……滋……啊……啊……滋……滋……女儿……你好棒……怎么……会想出这种……点子……好棒……好爽……接着萤幕上的女儿变成侧身抬起右腿架在父亲身上，父亲的阳具由侧面插入。&lt;br&gt;女儿……来……我也跟着变换姿势，但是沙发不够宽，干脆就直接在地板上抬起女儿的右腿。&lt;br&gt;噗一声重新插入女儿的小穴。&lt;br&gt;啊……啊……嗯……爸……这个姿势……也好美……啊……滋……滋……亲老公……女儿爱死了……好…………我给你干死了……小贤……你好棒……好淫荡……我喜欢……你舒不舒服……啊……嗯……女儿舒服……女儿好舒服……被亲爸爸干得好舒服……快……再来……由于姿势的关系，不适合快速抽送，刚好这时萤幕上的父女又换回了正常体位，我及时再抬起女儿的另一条腿，双双架在肩上，猛烈的抽送起来。&lt;br&gt;好……啊……女儿要……啊……女儿要……干我……快……再快……啊…….啊……这时我又随着电视剧情，我整个将女儿抱起，女儿用双腿夹着我的腰，我站起身来悬空抽送着女儿的小穴。&lt;br&gt;啊……啊……滋……滋……老公……录影带没……没骗人……真的好舒服……啊……我的小穴……快……快不行了……啊……天啊……我……我飞起来了……好像飞起来了……啊……天啊……快……快出来了……啊……啊……出……出来了……给你了……亲老公……女儿洩身了，我停止了抽送，女儿的双腿仍紧紧的夹住我的腰。&lt;br&gt;电视上的父女好像比我们早结束，已经换了另一个画面。&lt;br&gt;好爸爸，你可以放我下来了吗？我轻轻将她放下，也轻轻抽出阳具。&lt;br&gt;啊……轻……轻点……嗯……高潮后的小穴相当敏感。&lt;br&gt;女儿，舒服吗？爸，我很舒服，谢谢你啦！女儿吻了我一下。&lt;br&gt;小贤，我的小浪穴女儿，你的叫床声音让我好刺激喔！我也好满足。&lt;br&gt;可是，你不是还没射精吗？女儿，其实，我的快感是在于和女儿性交的过程，而不是结束，你了解吗？要不然自慰就好了，为什么还要性交呢？真的？只要你真的满足就好了。&lt;br&gt;女儿，说真的，我真的这十几年来都没有做爱了。&lt;br&gt;爸，你为了我受委曲了。&lt;br&gt;我们不再说什么，我们一个眼神交换，女儿就翻身趴在诊枕头上，翘起她的臀部，张开大腿，让我更清楚的看见她粉红色的小穴，好美，好美，完全是白里透红的鲜嫩，不像色情图片中那种乌黑又难看的穴，女儿的阴毛柔细浓密，摸起来的触感像如茵碧草般舒适，我迷醉的低下头亲吻它，舔它，就在女儿已经忍受不住的情况下，我扶着女儿丰满的双臀，噗滋一声，将阳具插入女儿滴出淫水的小穴。&lt;br&gt;这一天，我和女儿不停的性交，女儿洩了一次又一次，也因为女儿告诉我今天是安全期，所以也毫无顾忌的将精液射进女儿的阴道里面，浇烫着女儿的子宫。&lt;br&gt;女儿大胆的淫叫声似乎从没断过，喊出她所知道的所有淫荡字汇，加上我的引导，更是淫靡到了极点。&lt;br&gt;这样的女人，自己的亲生女儿，完全解放的性爱伴侣，我心里已经笃定，至极的性交快感全部在这里，我还求什么天仙美女？ .我们父女的性交，一直到晚上十点才告一段落，我们的淫液都快流干了，沙发上，地板上，女儿和我的床上，到处都是淫乱的痕迹，尤其在我的床上散落着我和女儿激烈性交后掉落的阴毛。&lt;br&gt;吃过点心之后我们父女相拥而眠。&lt;br&gt;第二天早上睁开眼睛的时候，我第一眼看到的是一副丰满的臀部，穿着一件窄小的粉红色三角裤，紧紧的包裹着中间凸起的肉片，肉片中间深陷成一条裂缝。&lt;br&gt;哦……宝贝……早……安女儿正跨坐在我的身上，吸吮着我的阳具，我也是被她这样弄醒的。&lt;br&gt;嗯……早……爸爸……嗯……女儿说完又含了进去。&lt;br&gt;我就任由女儿摆弄，只是伸出双手把女儿的丰臀扶向我的脸，也开始隔着三角裤舔弄那条细缝。&lt;br&gt;女儿……你不是说……今天开始……恢复平常的相处模式吗？傻瓜你忘了今天是星期天，以后星期天不在约定之内，休假日是属于我们的。&lt;br&gt;好吗？女儿翻过身趴在我身上。&lt;br&gt;当然好啦！我是求之不得。&lt;br&gt;又是一个美丽的早晨，我们又是狂乱的性交以后才吃早餐。&lt;br&gt;这一天我们将家里整理了一番，女儿也把她的所有内衣裤搬到我的房里。&lt;br&gt;第二天，我们都遵守约定，女儿叫我起床之后，如往常一样的上班去了。&lt;br&gt;下午我迫不及待的回家。&lt;br&gt;等女儿回来后，我故意装出一副焦急的样子。&lt;br&gt;终于快九点了，我看见女儿走进厨房以后，然后跟进厨房，我一进厨房就先开口说：女儿，我好饿，有没有吃的？好，你先到外面等，我煮点东西给你吃。&lt;br&gt;女儿似乎连声音都变得很沮丧。&lt;br&gt;就在女儿转过身去开炉子时，我从后面搂住她，把它亮在女儿面前。&lt;br&gt;好啊！你欺负女儿……故意逗人家……坏死了……女儿一阵欣喜直发娇嗔。&lt;br&gt;女儿，你那么鬼灵精，你父亲怎么会笨呢！爸……女儿对你有信心，但是……你坏死了啦！逗了女儿一整个晚上，害女儿担心。&lt;br&gt;:女儿就在我面前一件一件把衣服脱下，再穿上那件黑色的蕾丝三角裤。&lt;br&gt;我们在一阵爱抚之后，我转过女儿的身体，将三角裤褪到大腿，分开女儿的双腿，握着阳具，从后面噗滋一声插入女儿的小穴。&lt;br&gt;啊……亲老公……女儿爱死你了……啊……女儿就是……爸爸的……老婆啊小穴……啊……小穴好美……啊……亲老公……你的肉棒好粗……好长……啊……顶到里面了……啊……你顶得女儿好舒服……..啊……啊……干吧……用力干女儿……女儿好喜欢你干我…………插了一会儿，我们从站着换成女儿跪在地板磁砖上面，又一会儿我再把女儿抱到洗手台上，努力的抽送。&lt;br&gt;就这样，我和女儿又完成了一次充满情趣与欢愉的性交。&lt;br&gt;睡前，我我抱着女儿来到浴室，女儿却衣着完整的坐在浴缸旁边对我微笑。&lt;br&gt;好玩吧！女儿调皮的笑着说。&lt;br&gt;女儿，你这鬼灵精！我抱起她开始脱她衣服。&lt;br&gt;爸爸，帮女儿洗澡好不好？好！我脱光女儿的衣服以后开始帮她全身擦满肥皂，然后也在我勃起的阳具上也涂满肥皂。&lt;br&gt;我涂完肥皂之后，二话不说，扶着女儿的丰臀就将阳具从后面插入女儿的小穴，开始抽送起来。&lt;br&gt;啊……嗯……啊……女儿双手扶着浴缸，并不时回过头，带着媚眼，深情的看我。&lt;br&gt;啊……爸……好父亲……你……这样帮女儿洗……洗澡……还是洗女儿的小穴……才抽送了没几下，从女儿的小穴，随着抽进抽出而带出许多泡沫，一会儿我们的下面几乎全被肥皂泡所掩盖着。&lt;br&gt;啊……爸……可以了吗？……女儿……已经准备……好了……啊……我明白女儿的意思，这一幕是我们一起在小说中看过的。&lt;br&gt;父亲在浴室里用涂满肥皂的阳具，插入女儿的肛门，进行肛交。&lt;br&gt;我知道女儿一直跃跃欲试，想知道那是什么感觉。&lt;br&gt;小贤，你要忍耐一下哦！女儿想把肛门给我，也许也是另一种爱的表达方式，女人都想把自己的第一次给自己最心爱的人。&lt;br&gt;我抽出阴户里的阳具往上提，轻轻抵向那一窝菊花蕾。&lt;br&gt;来了……女儿……我用龟头顺着肥皂的润滑，轻轻的顶了进去。&lt;br&gt;啊……痛……好痛……停……停一下……女儿痛苦的嘶喊。&lt;br&gt;我马上停了下来，而实际上只进去一个龟头而已。&lt;br&gt;女儿，看你这么难受，我们还是不要了，好吗？我说就要拔出。&lt;br&gt;不要……爸爸……没关系……这就跟破瓜一样……一会儿就好了……何况……女儿是真心的想把第一次……甚至以后的每一次……献给我最心爱的人……你慢慢来……我会忍耐的……来……再慢慢推进来……好吧！既然女儿这么说，我就慢慢的再往前挺进。&lt;br&gt;嗯……啊……啊……轻……轻……女儿极的在忍耐着。&lt;br&gt;我心想，也许这就像撕撒隆巴斯一样，愈是慢慢的撕就愈痛，于是我不顾一切用力一顶。&lt;br&gt;啊……爸……你坏……阳具已全根没入女儿的肛门里面。&lt;br&gt;这种被肉壁紧紧包围的感觉真是非常的舒服。&lt;br&gt;一会儿之后……爸……女儿终于把第一次给你了……女儿以后永远是你的人了……你舒服吗？女儿，我很舒服，可是我不要你受这种痛苦。&lt;br&gt;不会的……来……你抽动看看……女儿那里有点痒了……于是我开始抽送。&lt;br&gt;嗯……嗯……女儿……开始有点感觉了……啊……有点麻……可是……啊……又有点舒服……啊……奇怪……父亲……你的肉棒插在女儿的屁股……可是……女儿的小穴……好舒服……啊……我一边抽送，一边用手指往下伸进女儿的穴里抽动，并揉捏她的阴核。&lt;br&gt;啊……好……好美……好父亲……这种感觉……太刺激了……天……天啊……爸……啊我……我的两个穴……都给你干了……啊……啊……老公……亲哥哥……我快疯了……你好棒……好会插穴……我在抽送了一阵之后，突然拔出来，再插入女儿的阴户。&lt;br&gt;啊……爸……你不喜欢女儿……新的小穴吗……女儿……我爱死了……但是你现在有两个小穴……两个都要喂……才公平……啊……嗯……真是我的好父亲……女儿爱你……亲女儿爱亲亲父亲……不……不是……是亲女儿的……小穴爱亲父亲的肉棒插……啊……啊……太美了……我的阳具来回在两个肉穴穿梭着，一会儿插上面，一会儿插下面。&lt;br&gt;把女儿插得几乎晕厥过去。&lt;br&gt;最后我全力冲刺，把精液射进女儿的阴户里面啊……我完了……我给你了……女儿同时也达到高潮了。&lt;br&gt;我们父女之间的性爱生活，多亏了女儿费心的制造情趣，不但没有厌腻，反而愈来愈加甜蜜。&lt;br&gt;</content></item></essay>