<essay><item><title>一家三代公用的女人(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我家应当算是问题家庭，这类家庭大多是不建全的。&lt;br&gt;我家共有三口人，我，爸爸和奶奶。爸爸很早就离婚了，由于经济方面的原因，常年出去打工，有时半年多才回家一次，所以家中常只有我和奶奶两人。由于我没有妈妈，从婴儿时起就是奶奶搂着我睡觉，一直倒现在，所以奶奶的身体我很清楚。她是一个人60多岁的老人，或许是由于年轻时教漂亮的缘故吧，奶奶的体形一直保持的很好。&lt;br&gt;雪白的皮肤，乳房虽然有点下垂，但仍显的饱满，一点也不干瘪。奶奶的身体现在有点发福，肚子有点大，不过并不难看。有一点是奶奶和别的女人特别不一样的，就是奶奶的阴户上没有阴毛，这点对我的印象特别深刻。&lt;br&gt;或许是由于从小就睡在一床的缘故吧，尽管我常见奶奶的裸体，但我通常并无性方面的感想。我从小就很依赖我奶奶，或许是由于没有妈的缘故吧。&lt;br&gt;但从十七岁哪年以后，我和奶奶的关系发生了变化，从那时起她不仅仅是我奶奶了。&lt;br&gt;一切缘于一次偷窥。&lt;br&gt;那一天，爸爸打电话话来说今晚要回来，他已经有半年多没回家了。&lt;br&gt;奶奶听了以后似乎很高兴。到了晚上，吃完饭后，奶奶让我出去玩一会。我很听话地出去了。当我回来时，我发现奶奶在洗澡。&lt;br&gt;" 浩儿，给我拿小内裤来。" 奶奶从洗涮间里喊我。&lt;br&gt;我以前就常帮奶奶干类似的事情。&lt;br&gt;" 奶奶开门。" 我把小内裤送给奶奶。在奶奶开门的那一瞬间，我看见奶奶已经擦干了身体，雪白的大乳房一晃一晃的，很显眼。&lt;br&gt;大约晚上九点多钟，奶奶就让我上床睡觉。躺在床上，奶奶似乎很长时间没睡着，总翻来覆去地，似乎有什么心事。我很快就睡着了，如果不是被尿憋醒的话，或许我什么也不知道。&lt;br&gt;晚上十一点钟左右，我被尿憋醒了，想上厕所，这时候我发现奶奶不见了。&lt;br&gt;或许也上厕所了，我想。但在厕所里我并没发现奶奶，我有点纳闷。从厕所里回来，我发现爸爸的房间里传来说话声，我知道他已经回来了。爸爸房间的门半掩着，房间里开着灯。我忍不住向内望去，这一望让我大吃一惊。天哪，我发现了一个天大的秘密——爸爸竟然在玩弄奶奶的身体。我惊呆了。&lt;br&gt;爸爸坐在床上，两腿分开，把奶奶搂在自己的怀里，双手抚弄着奶奶的乳房。&lt;br&gt;他不停地揉弄着那对大奶子，像是在玩弄两团泥巴。&lt;br&gt;奶奶的乳房在爸爸的揉搓下变了形，乳头显得更加红，像两枚樱桃。奶奶的两腿分开着，略显发福的肚子下，没毛的阴户十分显眼。&lt;br&gt;她那大阴唇早就被爸爸给分开了，露出了粉红色的阴蒂。&lt;br&gt;那阴蒂更像个肉球，略向外凸出， " 妈，你的身体还是那么滑嫩，真不像60 多岁的人。" 爸爸说。他的手开始向奶奶的阴道里插。&lt;br&gt;" 妈老了。儿子，你得有半年多没玩妈了吧？" 奶奶很亲暱地楼着爸爸的脖子，脸上显得十分幸福，脸色由于兴奋地变得十分红润。&lt;br&gt;我真不明白，奶奶为什么会如此心干情愿地让爸爸玩弄自己地身体，就像爸爸不是她的儿子，而是她的丈夫。爸爸肯定不是第一次玩弄奶奶，我想。&lt;br&gt;" 妈，我想把手全插进去摸摸你子宫什么样。" 爸爸说着，手向奶奶阴道深处掏去。&lt;br&gt;" 慢点，有点痛。娘的必让你掏了不知多少次了，啥样你还不知道？再说，你不就是从里边爬出来的吗？你呀，每次玩妈都是这样。&lt;br&gt;" 奶奶说着又分了分腿。这时爸爸的手几乎全插进奶奶阴道中了。他的手插在奶奶阴户里面，使奶奶的阴户变了形。或许是强烈的刺激所然，奶奶似乎很激动，嘴里直喘粗气，并不停地呻吟。&lt;br&gt;" 噢——噢——噢——" 奶奶的呻吟越来越急促。&lt;br&gt;" 儿子，快操我。妈想让你用吊操我。好儿子，娘想死你了——" 奶奶急促地喊着。&lt;br&gt;" 妈，我来了。" 爸爸把手从奶奶阴道里拔出来，并把奶奶放倒在床上。&lt;br&gt;爸爸很熟练地把阴颈插入奶奶的阴户中，然后抽送了起来。奶奶使劲地分开大腿，以便使爸爸的阴颈能插入得更深。她的那对大乳房，随着爸爸的动作来回晃动，显得十分性感，十分放荡。奶奶的呻吟与肉体撞击的啪啪声交织在一起，强烈地刺激着我，使我热血沸腾。我的荫颈不由自主地硬了起来。&lt;br&gt;" 噢——噢——噢——儿子——他*的必过瘾吗——操死妈妈——好儿子— —" 奶奶呢喃着。她那肥大的阴户随着爸爸的抽送而一翻一翻，表情十分满足，十分淫荡。&lt;br&gt;" 妈——你的必有大又软——儿子操不够——哪个女人也不如你过瘾——你的没毛的必——天下无比——" 爸爸气喘嘘嘘地说。他边操边抚弄奶奶的大乳房。&lt;br&gt;" 操深点——再操深点——噢——噢——噢——妈没白生你——" 奶奶不断地呻吟着。&lt;br&gt;我怕被他们发现，悄悄地回到了自己的床上。但怎么也睡不着，那肉体地撞击声刺激着我，激起了我处子的肉慾，使我不能自拔。我恨不能加入他们，也像爸爸那样体会性交的无比乐趣，体会奶奶那没毛的阴户的滋味 .&lt;br&gt;大约过了有一个多小时，我听见爸爸说：" 妈——我想排精——我憋不住了 ——"&lt;br&gt;" 好儿子——让妈抬抬屁股——把精排到妈子宫深处——" 奶奶说。&lt;br&gt;我忍不住好奇之心，又悄悄地溜过去偷看。我看见奶奶把腿抬了起来，放到了爸爸的肩膀上。爸爸用手拿着那又粗又大的阴颈，噗地一声又捅进了奶奶的大必中，然后抱着奶奶的头与她接吻。吻了好一会儿，爸爸抬起头来，双手攥住奶奶地乳房，屁股一纵一纵地猛烈地操起奶奶来。&lt;br&gt;" 噢——噢——噢——" 奶奶皱着眉，双手抱着爸爸的屁股。&lt;br&gt;爸爸大约又操了有十分钟，突然趴到了奶奶身上，阴颈用力往奶奶阴户深处插。&lt;br&gt;我知道爸爸在排精。奶奶紧紧地抱着爸爸，敞开着雪白的大腿和阴户，接受她儿子的精液。&lt;br&gt;在那一刻，我忽然感到很可笑。以后的很长时间，我都在考虑这个问题：爷爷的精液在奶奶的阴户中孕育成了爸爸，而爸爸长大了，又来操这个阴户，又不断地在这个生他养他的阴户中排精液，难道这不玄妙吗？&lt;br&gt;那一夜奶奶没回自己的床，她与爸爸睡了一夜。&lt;br&gt;自从那次偷窥以后，我我对奶奶充满了复杂的想法。&lt;br&gt;我知道了她淫乱无耻的一面，并因此而对她也充满了性幻想。当然她并不知道这一切，她仍然像往常那样对我十分慈爱可亲，仍然在生活上无微不至地照顾我。&lt;br&gt;爸爸照样经常不回家，奶奶照样每晚和我睡在一个床上。但每当我和奶奶同床共枕的时侯，我总会产生性幻想，经常偷偷地打开灯，偷看奶奶的裸体。看她的又白又大的乳房和没毛的阴户，而这一切似乎奶奶并没有发现。这些偷看给了我无比的乐趣。我多次幻想和奶奶作爱，但始终没有勇气。随着时间的推移，这种幻想演变成了渴望，并且越来越强烈，有时我甚至想强奸她。&lt;br&gt;一次偶然的机会使我的渴望成为了现实。&lt;br&gt;那是夏季的一个晚上，天十分热。上床后奶奶很快就睡着了。而我很长时间也没能入睡。我打开灯，又像往常一样偷看奶奶的裸体。&lt;br&gt;本来奶奶盖着床单，或许嫌天热的缘故，她在睡梦中自己把床单掀掉了，这倒省了我的事。&lt;br&gt;灯光下的奶奶显得那样迷人，肥大而略有些下垂的乳房，没毛的阴阜下红润的阴户，这一切都强烈地刺激着，我使我的阴颈不由自主地硬了起来。&lt;br&gt;" 噢——噢——噢——好儿子——操深一点——再操深一点——" 奶奶说起了梦话。从她的话里，我知道她在梦幻中正和爸爸作爱。&lt;br&gt;她的表情越来越淫荡，嘴里呢喃不断，大腿使劲地向两边分开，阴户看得更清楚了。&lt;br&gt;我趴爱奶奶的两腿之间，仔细地看她的阴户。这也是我第一次如此清晰地观察女人的阴户，那高高的阴阜，使奶奶的整个阴户向外凸起，想个馒头。&lt;br&gt;肥大的大阴唇，由于梦交而分开了，露出粉红色的阴蒂。阴蒂下是宽大的肉洞，肉洞里流出的淫水弄湿了床单和她的大腿。&lt;br&gt;" 噢——噢——噢——儿子——操死妈——使劲操妈——" 奶奶口中不停地叫着，随着叫声淫水也越来越多。&lt;br&gt;我再也把持不住了，用手拿着阴颈就向那肉洞放去。&lt;br&gt;由于没有性经验，起初怎么也放不进去。正在为难之际，奶奶忽然又分了分大腿，这下成全了我。当我再次拿着阴颈往里插入时，噗地一声全进去了。我顺势趴到了奶奶的身上。一股强烈的快感瞬间传遍了全身，我只感到自己的阴颈忽然进入了一个柔软无比，滑润无比，温暖无比的所在。动物的本能使我身不由己地拚命抽送起自己的阴颈，拚命地操奶奶那肥大无比的阴户，狠不得把整个身体都钻到奶奶的阴户中。&lt;br&gt;我操奶奶时她一直没醒。或许她把我当成爸爸了，嘴里依旧发出淫荡的叫床声，并用双手紧紧地搂着我，让我操深一点。&lt;br&gt;我操了有一个多小时，感到有点累，就全身压到奶奶肉体上喘息着，并象爸爸那样用手玩弄那对又白又大的乳房。或许不经意间弄痛了奶奶，她忽然睁开了眼，当她发现是我在操自己时，起初十分惊诧，但并没推开我。&lt;br&gt;我以为奶奶会责怪我，但她没有。她的表情由惊诧渐渐地变成淫荡，猛然把我紧紧地把我抱在怀里，说：&lt;br&gt;" 浩儿——操吧——奶奶让你操——浩儿长大了——"&lt;br&gt;我的心由紧张变成轻松，无比的性冲动使我双手抱住这个又白又浪荡的老妇人，拚命地操，忘乎所以地感受她那没毛的阴户给我带来的无比的乐趣，感受操自己的奶奶的那种复杂的乱伦的快感。&lt;br&gt;奶奶闭着眼，享受自己孙子带来的性乐。大约又操了一个多小时，奶奶抬起屁股，让我把精液排到她子宫的深处。这个乘受了爷爷的精液，孕育了爸爸，又乘受了自己儿子精液的阴户，如今又乘受了自己孙子的精液。&lt;br&gt;那一夜，我先后和奶奶性交了三次，每次奶奶都很性奋地接受我，用她那白嫩的肉体满足我。奶奶对我说：" 好孙子，以后只要你喜欢，奶奶就让你玩。你不知道，自从你爸爸出去打工后，我总得不到满足，总渴望有个男人能满足我。&lt;br&gt;浩儿，以后奶奶的身子就是你们爷儿俩的了。" 奶奶真是一个优物，她地肉体曾经是我爷爷的乐圆，爷爷去逝后又成了爸爸的乐园，而今又成了我的乐园。她的肉体为我们一家三代男人提供了性服务，她应当是我们家的功臣。&lt;br&gt;自从我和奶奶有了性关系以后，我和她的关系更加亲密了。我们的性关系不久就被爸爸发现了，他并没有暴跳如雷，渐渐地也就接受了。他叮嘱我说：要注意奶奶的身体，她已经是60多岁的人了，不要让她太劳累。我感到很好笑，他自己玩弄奶奶时，怎么就想不到别累着奶奶，所以我对他的话并没放在心上 .&lt;br&gt;我们一家人就这样生活着，在外人看来，我们的家庭虽然残缺不全，但是十分和睦。&lt;br&gt;我和奶奶几乎每晚都要亲热一番。每当我和她同床共枕的时侯，我就产生强烈的性冲动。我总钻到她的怀里，摸她的肉体——她的乳房，阴户以及身上的每一寸肌肤。&lt;br&gt;每当此时，奶奶都很温柔地配合我，任我所为。抚摸一番后，我就会十分性奋，就会翻身上马，操奶奶的阴户。她那肥大而没毛的阴户给了我无穷的乐趣。当我在奶奶子宫中排完精后，奶奶总会爱怜地搂住我，让我把头埋在她的双乳之间，阴颈留在阴户之中。这时，她会拍着我的屁股，给我讲她的风流润事。&lt;br&gt;有时，边讲边把手插入自己的阴户中，抚弄我插在里面的阴颈。&lt;br&gt;听着听着我常会性慾再起，第二次操她。一个雨天的晚上，奶奶给我道出了一个惊人的秘密，一个爸爸也不知道的秘密。&lt;br&gt;那一天，像往常一样，我排完精液后又趴在奶奶的身上，我含着奶奶的乳头说：" 奶奶，你什么时侯第一次被人操？" 我问的有些唐突，但奶奶并没有生气。&lt;br&gt;" 好吧，我给你讲讲我是怎么第一次失身的，或许你会很震惊。&lt;br&gt;" 奶奶接着给我道出了一个藏在她心中几十年的秘密。&lt;br&gt;" 事情是这样的。" 奶奶说。&lt;br&gt;" 我是一个私生女，出生后就被母亲抛弃了。一个老光棍收养了我，那个老光棍——也就是我的养父，比我大三十多岁，是他把我养大的，我至今仍很感激他。" 奶奶说到这里，有点激动，阴户也因此而松了许多。&lt;br&gt;" 我养父从小就搂着我睡觉，或许是由于没接触过女人的身体的缘故吧，当我进入少女时代后，他对我的身体十分感兴趣。每天晚上，他都会用手抚弄我的阴户。记得我17岁那年，有一天晚上，他用手指头掏我的阴户。当他的两个手指头插进了我小必中后，他似乎很高兴。说： 以前只能插进一个，今天两个都插进去了，肯定能操了。 说着就趴到我身上，对我说： 好姑娘，爸爸今晚就想 XXXX必，你忍着点儿。 说完就扒开我的小必往里插阴颈。&lt;br&gt;那时我对养父的言听计从，就顺从地抬起屁股让他插。当那粗大的阴颈终于插进去时，我感到一阵疼痛。由于养父是第一次性交，十分激动。那一夜，他操了我三，四次。&lt;br&gt;第二天，我路都不敢走了，阴户被操肿了。" 奶奶说到着里，阴户中出了很多水，我慢慢地操着玩。奶奶接着又说：&lt;br&gt;" 自那以后，我和养父名为父女，实为夫妻。我在养父的性爱中慢慢地长大。&lt;br&gt;在性刺激中长大的女人，她的性器官会发育地更好，我的阴户和奶子所以会如此丰腴，与养父自小就常玩弄我有很大的关系。" 奶奶讲到这里似乎有点自豪。应当承认，她的身体的确很迷人，很性感。&lt;br&gt;奶奶接着说：&lt;br&gt;" 由于养父不会避孕，从那以后，我多次被操大肚子，流了好几次产。十八岁那年，养父又把我操怀孕了，医生说我不能再流产了，否则就会失去生育能力。&lt;br&gt;这使养父很为难，。没办法，他决定给我找个男人，以免出丑。&lt;br&gt;就这样，我嫁给了你爷爷。新婚之夜，你爷爷完全被我灿烂的肉体迷住了。他对我百依百顺，和我不分黑白地性交。后来，他发现我怀孕了，他高兴极了。其实，这个孩子是我养父的，这个孩子就是你爸爸。"&lt;br&gt;听奶奶说到这里，我很震惊：这可是我爸爸的身世之谜，原来爸爸也是乱伦的结果。奶奶接着说：&lt;br&gt;" 我出嫁后，养父很孤独。为了报答他的养育之恩，我经常去看他。&lt;br&gt;每次我都让他操个够，让他从我身上能体会到女人所有的妙处。&lt;br&gt;有时你爷爷很纳闷：他发现，我每次回娘家回来后，阴户常会又红又肿，那都是我养父给操的。"　&lt;br&gt;奶奶说，直到我养父病死，她一直和他保持着性关系，像妻子一样伺候他，满足他。在爸爸10岁那年，一次车祸夺去了爷爷的生命。&lt;br&gt;爷爷去世后，她没再改嫁。别人说她阴户没毛，是个白虎，克夫，克父，没人敢要她。这样一来，她只能和爸爸相依为命。爸爸17岁那年，第一次和她发生性关系，以后这种性关系一直没变。在她40岁那年又怀了孕，当然这是爸爸的功劳。一开始她想流掉，可爸爸不同意。奶奶只好偷偷地生下那个孩子——也就是我。听到这个消息后，我震惊万分。后来仔细想想，又觉得十分有趣：我是爸爸的儿子，奶奶的孙子；又是奶奶的儿子，爸爸的弟弟。奶奶是爸爸的妈妈，又是他儿子的妈妈。&lt;br&gt;奶奶说一开始我被送了人。爸爸结婚后，他的妻子——也就是我的名义上的妈妈不能生育，又把我要了回来。&lt;br&gt;对外说是检的孩子，以掩人耳目。后来妈妈无法忍受爸爸和奶奶的乱伦关系，离婚而去。&lt;br&gt;告诉我这些后，奶奶对我更好了。每当我趴在她那肥白的阴户上，玩弄着他的双乳时，我就情不自禁地喊她妈妈。我无数次地用手玩弄她的那肥美的肉洞，并因此而浮想连篇。爸爸从这里爬出来，我也从这里爬出来。我老爷，爸爸，爷爷曾都无数次地在这个肉洞里耕云播雨，而今我又在此无数次地排泄精液。每当想到此，我总性慾勃发，忍不住把粗大的阴颈直桶进去。&lt;br&gt;在奶奶的性爱中，我不断长大。后来考上了大学，毕生后到了一个很远的城市工作。后来结婚成家。爸爸没再续玄，他一直和奶奶生活在一起。每次我回家探亲时，都和奶奶性交。奶奶总十分尽情地让我玩，曾有好几次我和爸爸一起玩弄奶奶的肉体。或许是由于奶奶的肉体给了我太多的欢快的缘故吧，即使和妻子做爱时我也总想着奶奶。&lt;br&gt;我最后一次和奶奶性交是在她78岁的那年，那时她的肉体已经萎缩了。当我迫不急待地脱下她的裤子时，我发现她的阴户仍然十分丰润——阴蒂和阴唇没有干瘪。我把阴颈插到她的阴户深处，抱着她那干枯地肉体，缓慢地操她，阴颈传来的感觉依旧十分刺激。奶奶说，只有她的必还没老，是因为精液浸泡的缘故。&lt;br&gt;奶奶82岁去世。她去世那天，我和爸爸为她换丧衣时，我发现她阴户中有精液流出。后来爸爸对我说，奶奶临死前让他操她阴户，他只好照办。排完精后奶奶不让拔出。&lt;br&gt;</content></item></essay>