<essay><item><title>新婚母子(6)</title><author>床上伴侣</author><content>安。&lt;br&gt;我扒一口饭往嘴里塞，不禁感动饭粒香Ｑ充满口感，伯母不仅人漂亮手艺更是没话说，我不自觉的往她看去&lt;br&gt;&lt;br&gt;（有这样的妈妈真好，温柔美丽小刚学长真幸福。）&lt;br&gt;雪姐姐妳在哪里？&lt;br&gt;她现在不知道在作些什?？跟那叫庆祥的男人在一起吗？唉我可能再也&lt;br&gt;见不到她了。&lt;br&gt;结束一顿伤感的晚餐，小刚学长拉着我到他房间里：「怎?样？我妈很漂亮吧？」他压低音调像小偷一样。&lt;br&gt;「呃是是很漂亮。」&lt;br&gt;「嘻嘻谜底快揭晓了！」&lt;br&gt;「谜底？什?谜底？」&lt;br&gt;「嘿嘿没想到你还真笨，从你进我家直到现在，不觉得有些地方怪怪的吗？」&lt;br&gt;是有说不出的怪，但我却无法具体的形容。&lt;br&gt;「好象是有一点不过」&lt;br&gt;他突然打开门到足以探出头的间隙，然后央︻张望着随即关起门：「喂！阿瑞，我偷偷告诉你这里是我和妈妈的『蜜月小屋』。」&lt;br&gt;「蜜月小屋？伯父伯母不是结婚很久了？」&lt;br&gt;「哎呀！说你笨还真是笨到底了，不管了！不要告诉我妈我跟你说的，要不然她可会气我的。」&lt;br&gt;「这这到底是」&lt;br&gt;「反正我爸是不会来这里的，求他也不会来，就这?简单！」&lt;br&gt;他越说我越糊涂了。&lt;br&gt;「你爸妈离离婚了是不是？」&lt;br&gt;这回该我轻声细语，这种问题多少有些冒失。&lt;br&gt;出乎意料，小刚学长摀着嘴强忍着笑意，脸逐渐涨红：「白癡嘻嘻&lt;br&gt;你这笨蛋」&lt;br&gt;怪了！这问题反而让他发笑，我真如坠入五里雾中咳嗽好不容易使他停住笑，他忍着泪喘着气盯着我看，直到确定我真的不明白才缓缓地说：&lt;br&gt;「阿瑞你是处男吗？」&lt;br&gt;我愣了一下：「干嘛问这个？」&lt;br&gt;他语带玄机的说：「这?说我们的模范生还是处男囉？」&lt;br&gt;「呃我」&lt;br&gt;雪姐姐哭红双眼的表情瞬间闪过眼前，在我人生中第一次的性经验&lt;br&gt;&lt;br&gt;「我早就不是了！」&lt;br&gt;「真的还假的？你骗我的吧！」&lt;br&gt;「我干嘛要骗你，说不是就不是！」&lt;br&gt;小刚学长静静的看着我眼神很深远，那是审判的眼神，越是这样我越不能懦弱，?了我不平凡的第一次更加理直气壮的扬起下巴。&lt;br&gt;不一会儿他妥协了：「好吧！我相信你就是了，眼睛别瞪这?大吓人。」&lt;br&gt;「相信了吧！」&lt;br&gt;此时门外传来脚步声，伯母心情似乎很好吹着口哨走过房门前，小刚学长神情紧张的在嘴唇前竖起食指：「嘘我妈要去洗澡了，刚才的事千万不要让她知道。」&lt;br&gt;他耳朵贴过门板一会儿才回过头冲我吐了吐舌头：「总之，如果你想知道有趣又刺激的事，你今晚就睡这」&lt;br&gt;他打量着房间里唯一的一张床接着说：「不过你得委曲点打地铺！记得，晚上我会离开一下，有兴趣你可以跟来看看，如果你那?想知道谜底的话」&lt;br&gt;说完他就走出房间，留下我满脑的疑问及不解。&lt;br&gt;（那?神秘？到底是什?谜底？不管了，即使会被妈痛?一顿我也顾不了许多了！）&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;是夜，当我正抵不住倦意即将进入梦乡，忽地有人轻摇我的肩膀，我撑起沈重的眼皮，只见小刚学长安静而神秘的笑着：&lt;br&gt;「喂到了谜底揭晓的时刻了不过，别这?快跟来，你数到一百&lt;br&gt;嗯两百好了，睡着就没戏唱囉！」&lt;br&gt;随后他蹑手蹑脚的步出房门，关门前给了我一个匪夷所思的表情。&lt;br&gt;我望着墙上的时钟（凌晨两点是什?有趣的事会在这时候发生？）&lt;br&gt;我想绝不是什?光明正大的事情也许就要这样偷偷摸摸才显得刺激吧！接下来，我还真的躺着数着数位直到快接近两百&lt;br&gt;&lt;br&gt;（咦！不对！小刚学长是去哪里？他也没说糟糕！）&lt;br&gt;我急忙离开被窝悄悄地走出房间，周遭一片漆黑我暗自思量：（右边就只是厨房、客厅，傍晚进来的时候已经看过，应该在左边）&lt;br&gt;主意拿定我径自在黑暗中摸索，心里紧张得一直「噗通、噗通」的跳，隐约听到细碎的声音，接着在一扇门前发现昏暗的灯光。&lt;br&gt;（谜底在那里吗？）新婚母子（８）&lt;br&gt;我扶着墙，往门板靠近，门并没有关紧，透过仅有一点隙缝透射出微弱的光线，我好奇的往房里张望。床头灯散发着昏暗晕黄的灯光，由于瞳孔已经习惯黑暗，我轻易的分辨出床上紊乱的被褥里裹着两个裸裎的身体。&lt;br&gt;「嘻嘻嗯嗯」&lt;br&gt;（这声音？）&lt;br&gt;这可能不太礼貌，也许是伯父深夜回来跟伯母&lt;br&gt;&lt;br&gt;（这是个饱览伯母成熟性感身体赤裸的好机会啊！）&lt;br&gt;但这也可能是恶作剧的陷阱，那我就太容易上当了也许不是这?一想，我竟盼望后者的可能性高一点。&lt;br&gt;我心虚的左顾右盼，小刚学长该不会从哪个角落蹦出来吧！&lt;br&gt;「嗯唔」&lt;br&gt;房里正上演一出好戏，我犹豫着该不该私闯进去&lt;br&gt;&lt;br&gt;（回头再去找小刚学长吧！只看一下下就好，他们不会发现的。）&lt;br&gt;这就叫色胆包天吧！我瞪大眼就是无法看清楚两人的脸孔和动作，于是我心一横小心翼翼的摸进房里躲在床尾下方，在这里可以清楚的听见他们的声音&lt;br&gt;甚至看见一切。&lt;br&gt;我缓缓地仰起头视点刚好在脚的方向，床上两人四只脚相互纠缠，一双腿布满腿毛，另一双腿脚趾上银紫色的指甲油，让我几乎可以确定主人是谁。&lt;br&gt;（伯母的腿好美）&lt;br&gt;运气太好了，被褥恰好覆盖在大腿上，这个角度或许可以看到伯母两股之间密麻麻的耻毛、丰满的臀部或是肛门的形状&lt;br&gt;&lt;br&gt;（呜硬起来了）&lt;br&gt;恍惚之间，两人一个较大的动作使弹簧床?生震荡，伯母两脚往后一撑差点碰到我的脸，我赶紧缩回头。&lt;br&gt;「嗯你越来越行了」&lt;br&gt;「还有更棒的呢！」&lt;br&gt;好险！&lt;br&gt;「喔讨厌你捏人家那里」&lt;br&gt;我再度探起头，伯母的双腿已被分开，伯父的手五指并齐抚着伯母饱满隆起的私处逆时针方向画着圆圈，掩盖在手指下鲜嫩的肉缝散发出湿亮的光泽，茂密的阴毛覆盖住裂缝的顶点，更攀延至阴唇?生皱褶的两旁，伯母亦提起圆臀配合着伯父的挑衅如水蛇般扭动。&lt;br&gt;（看到了伯母的应该叫做阴户吧！如果我也能）&lt;br&gt;这乍现的春光让头一遭初临性爱现场的我几乎昏厥，这短短的距离甚至可以嗅到伯母蜜穴淫靡的气味，使我不得不解开裤裆里坚硬的阴茎。&lt;br&gt;「看妳已经湿了。」伯父似乎将濡湿的手指递给伯母看。&lt;br&gt;伯母娇嗔的说：「讨厌不要说出来」&lt;br&gt;床上随即发出吸吮的声音&lt;br&gt;&lt;br&gt;（伯母吸吸她自己的那里的）&lt;br&gt;「自己的味道好吃吗？」&lt;br&gt;「我要你吃我快点」&lt;br&gt;伯父随即将伯母右腿搭在肩头好让蜜穴大开，而他早已光溜溜的胯下耸立着乌黑丑陋的阳具，在昏暗中很快地顶触在伯母腥骚肥厚的蜜洞外。&lt;br&gt;我可能错过了前奏，不过重要的是现在即将进行的。&lt;br&gt;「快进来」&lt;br&gt;「说啊！妳要什?？」&lt;br&gt;「给我啊」&lt;br&gt;「给妳什?？」伯父故意晃动臀部让龟头在阴唇外游移着。&lt;br&gt;「不要再折磨我了快给我你的大大肉棒」伯母说出淫秽的字眼，我无法将白天的她和此刻床上淫荡的女人连贯。&lt;br&gt;「骚货下贱的婊子」伯父戏谑略带轻蔑的咒?着。&lt;br&gt;「对我最贱求你用硬棒惩罚我这人尽可夫的婊子吧！」&lt;br&gt;夫妻床第之间的交谈竟是如此的淫乱肮脏，我真是开了眼界。&lt;br&gt;伯父随即熟练的在阳具插进肉穴前不急不徐地沿着肉缝上下滑动摩擦，也许只是?了让穴肉充满淫液有助于进入，极尽挑逗之能事之后，伯母发出丝一般的音调哀求着：「喔喔不要再揉了求你」&lt;br&gt;（我也快按耐不住了啊）&lt;br&gt;伯母虚弱的哀求声尚未结束，粗大的阳具毫无预警猛然地窜进她的身体。&lt;br&gt;「啊啊啊」&lt;br&gt;她从喉咙发出销魂诱人的讚歎声，似乎?了解脱即将爆发的淫欲一般，一方面更将双腿紧紧地缠住伯父的身体，任其粗暴的由外长驱直入。&lt;br&gt;鼓涨的肉棒退出时香菇帽沿翻开伯母成熟肥厚的阴唇，被撑开两旁的穴肉有弹性而紧密的包紧阴茎，瞬间施力再度挺进的同时，皱褶的皮肤?生挤压像是陷进体内。&lt;br&gt;不消一会儿，交合之处泌出白色细泡的液体，顺着两股之间滑下通过伯母紧缩的肛门直到濡湿被单。&lt;br&gt;我忘了看了多久，只知道不知何时我的手穿过伯父胯下正抚着伯母圆滑丰满的双臀&lt;br&gt;&lt;br&gt;（我愿意?这个好运而死）&lt;br&gt;「喔喔好深要死了要死了」&lt;br&gt;还好，她并没注意紧贴在臀部的压力，这下我更大胆的着实捏了她一把&lt;br&gt;&lt;br&gt;（真希望小刚学长不会看到我现在正摸着他妈妈的屁股，要不然后果可真不堪设想啊！）&lt;br&gt;「啊啊用力的填满我呜」&lt;br&gt;弹簧床剧烈的震荡，房间里到处充满淫靡的气味，伯母不断娇喘浪叫，两人身体撞击出「啪、啪、啪」的声响。&lt;br&gt;我腾出一只手来，好用以抚慰不断澎涨的阴茎，并幻想着插入伯母肉缝的是我。&lt;br&gt;一会儿，伯父忽地抽出沾满淫液的阳具，在我尚未回过神来，贴在伯母臀部下的那只手竟被牢牢的抓住。&lt;br&gt;（完了！被发现了！）&lt;br&gt;我哭丧着脸淫兴跌到谷底，根本不知道该如何反应时，伯父离开伯母发热的胴体靠过来&lt;br&gt;&lt;br&gt;「坏家夥！怎?可以摸我妈妈那里！」&lt;br&gt;「小小刚学长！怎怎?会是你？」&lt;br&gt;这突如其来的转变叫我一时瞠目结舌脑袋一片空白。&lt;br&gt;「嘘」他朝床上的伯母看了一眼随即神色紧张轻轻的说：「小声点，不要惊动我妈。」&lt;br&gt;「可可是」&lt;br&gt;这急转直下的剧变，根本是我始料未及的。他他跟自己的妈妈性交&lt;br&gt;不！也许这就是谜底他迷奸了伯母吗？天啊！他的确这?做了，否则伯母怎会轻易跟自己亲生儿子上床&lt;br&gt;&lt;br&gt;「我看你是吓坏了」他无辜的摇摇头，再次打量床上一丝不挂的妈妈。&lt;br&gt;「喔喔好人快给我喔不要停啊」伯母大字瘫在原处仍然失神的梦呓般喃喃自语。&lt;br&gt;「答案揭晓了，这就是?什?我说这是我和妈妈的『蜜月小屋』的原因。」&lt;br&gt;「你你是说伯母是自愿的跟你」&lt;br&gt;「如果是你难道会不跟这样的尤物性交吗？」&lt;br&gt;「自己的妈妈？」&lt;br&gt;「是啊！如果你也有这?美丽性感的妈妈如果她也想要你呢？」&lt;br&gt;这太难以理解了，小刚学长认真而自然平常的说着乱伦的正当性。&lt;br&gt;「你也看到『她』有多?淫荡了，妖娆丰腴的面貌，姣好的身体你难道不想试试？」&lt;br&gt;他说『她』这个字眼时让我有股莫名的兴奋。&lt;br&gt;「这这」&lt;br&gt;「承认吧！你的手不也这?告诉你了？」&lt;br&gt;我有点窘迫，更找不到一个反驳的借口。&lt;br&gt;「嘻嘻打从早上妈妈邀你来我就知道她那里已经痒起来了，现在只不过帮了她一个忙而已。」&lt;br&gt;我动摇了看着眼前成熟诱人的驱体，肉棒更异常的涨大，一方面我不断的懊恼那仅有该死的道德包袱&lt;br&gt;&lt;br&gt;「胡胡说！」&lt;br&gt;「相信我，妈妈是个淫荡的女人，她是个连自己儿子都上的荡妇，而我只不过是解放她隐藏内心淫乱的欲求罢了！」&lt;br&gt;（是啊我还在坚持什?呢？）&lt;br&gt;「好吧！趁我妈妈还未发现，你可以选择离开这个房间，或者上床去拥抱她罪恶的肉体！」&lt;br&gt;背德败俗的事我已经算是个有前科的人了，我不是同样的强奸了雪姐姐，也&lt;br&gt;许在证明她是我亲生母亲之后，这样的罪恶感才会消失吧！&lt;br&gt;我望着小刚学长，渐渐地明白伯母?何判若两人的原因，在跟自己儿子发生性关系之后，她或许也曾矛盾挣扎过&lt;br&gt;&lt;br&gt;刹那间，我突然顿悟「解铃尚需系铃人」的道理，是的，现在只有我能拯救雪姐姐。&lt;br&gt;可是，我实在无法理解小刚学长耸恿我跟自己妈妈性交的心态太不可思议了！&lt;br&gt;「喔给我大肉棒」&lt;br&gt;突然小刚学长在身后推我一把跌个踉跄扑到伯母胸前。&lt;br&gt;伯母突感重压悠悠地睁开双眼，我心头一凝别开脸往她肩头藏。&lt;br&gt;（她看到我了！）&lt;br&gt;「好儿子不要停啊我骚穴里好痒啊」&lt;br&gt;（还好，她以?是小刚学长。）&lt;br&gt;正当我稍稍宽心，伯母的玉手握住了我的阴茎：「好硬啊呵呵坏儿子让妈妈帮你消消火」&lt;br&gt;她引着肉棒前端来到阴道口，一切世俗礼范全都烟消云散了。&lt;br&gt;「快用力啊快把你的棒子插进来呀」&lt;br&gt;（玩火吗？下地狱吧！）我一咬牙腰际一沈，属于我的阳具尽没在伯母深邃的肉穴里。&lt;br&gt;终于还是这?做了&lt;br&gt;&lt;br&gt;「唔好象更粗大了有点吃不消慢慢来」&lt;br&gt;伯母的体内传来紧密的包复感，鹅绒般的肉壁温暖湿润我粗大的阴茎，她的双手紧紧地自背后抱住我，使我感觉到胸前她柔软乳房的紧迫压力。我不得不开&lt;br&gt;始缓缓地抽动，因?如果把持不住就这样射精出来，我很难原谅自己&lt;br&gt;&lt;br&gt;「嗯嗯喔喔」她逐渐呻吟起来，我很满意自己第二次的经验可以有个好的开始。&lt;br&gt;不过等她扭起腰，情况就不怎?</content></item></essay>