<essay><item><title>不该度过的禁海</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫许伟强，是广东某船运公司的一名船员，今年二十岁，我有着父亲那样高挑的身量，面皮又像母亲和姐姐那样白净。&lt;br&gt;和大多数海上生活的船员一样，我有着坚韧倔强、沈默寡言的性格。&lt;br&gt;可能是性格的缘故，再加上那种长期在海外漂泊的职业特点，我的恋爱经历总是以失败而告终，至今仍是单身。&lt;br&gt;我父亲生前是一艘大型集装箱货轮的船长，曾去过世界各地，见多识广，阅历丰富，八年前因脑溢血突发去世。&lt;br&gt;母亲已经没有工作好几年了，她原是海员工会文工团的演员，十七岁时的她已经长得婷婷玉立，面容姣好，能歌善舞，是很多小夥子的追求对象，可她偏偏被当时已经三十八岁有着西班牙水手风度的父亲给追上了。&lt;br&gt;婚后生育一男一女，姐姐比我大两岁。&lt;br&gt;渔民和水手一生都在和大海抗争，随时有死亡威胁，他们对子嗣尤其是男孩的重视程度远远高于其他百姓。&lt;br&gt;自小我在家里受到父母的格外宠爱，父亲临终前还曾给母亲交代，一定要照顾好这炷许家的香火。&lt;br&gt;后来，父亲送姐姐出国留学，现今她已在那边定居成婚。&lt;br&gt;我按父亲的要求进了集美航校学习轮机专业，毕业后继承了父亲的事业。&lt;br&gt;我所在的船队主要跑东南亚航线。&lt;br&gt;海员不是每个人都能当的，没有海上生活经历的人无法想像连续航行时海员心中那种极端孤寂、烦闷、恐惧的心情，父亲当年的船上就有一个船员受不住那种煎熬跳海自杀了。&lt;br&gt;海员又是最爱自己妻子的，只有海员对没有女人的痛苦滋味体会最深，被海风刮伤的心需要妻子的抚慰。&lt;br&gt;每当高度紧张乏味的海上作业结束后，海员的身体和精神状态都必须进行良好的放松调整，妻子的伺候比钓鱼游泳打猎管用得多。&lt;br&gt;再次出海时那些拥着娇妻的船员精神饱满地踏上码头，常引来我等单身船员的一片豔羨目光。&lt;br&gt;我是一个勤快能干的轮机班长，不像有些年轻船员那样喜欢偷懒，也不像有些单身船员那样爱传看色情影带，更不会去找风情万种的泰国妓女。&lt;br&gt;公司领导对我的表现很满意，可领导哪知道我心中的苦楚，同样是有血有肉的人，心灵也需要安慰，慾望也需要释放。&lt;br&gt;我喜欢用拚命工作来抵消心底里的慾火，孤独无聊时就偷偷看一看日记本中夹着的母亲照片，回味小时候依偎在母亲怀中的感觉，轮休时我尽量多在家陪伴我的母亲，一边讲东南亚的见闻，一边为母亲揉肩捶背。&lt;br&gt;今年六月，几次为已婚同伴换休的我终于上岸了，兴冲冲地赶到了家，这一次可以连休三个月。&lt;br&gt;可就在这段日子里却发生了一件我意想不到的事。&lt;br&gt;已有近半年没见过母亲了，母亲也显得特别高兴，她整日忙着为我张罗海上吃不到的美食佳肴。&lt;br&gt;母亲现在还只有四十岁，体态还是非常好看，和二十多岁的年轻少妇相比也没有被比下去的感觉。&lt;br&gt;白白胖胖、乐乐呵呵的她在别的小夥子眼中，仍像少女一样迷人。&lt;br&gt;那天中午临时停电，空调罢工使屋子里蒸笼似的闷热。&lt;br&gt;吃罢饭后，母亲穿着短衫短裤坐在自己的床边摇着扇子，我也坐在一旁。怕热的母亲又把丝绸短衫的扣子也解开了，她在儿女面前一向不太避讳。&lt;br&gt;那对雪白硕大的乳房一下子跳了出来，再加上浑圆厚实的腰身和大腿，由于母亲的短裤很大，露出了半边大而圆的屁股，这一切都使得我难以自持！&lt;br&gt;不知那来的冲动！我搂住了母亲，把脸贴在她双乳之间。母亲不知道发生了什么事，并打算推开我。&lt;br&gt;但热血沸腾的我已经不能自控！并且越搂越紧不肯松手。&lt;br&gt;「妈，我好爱妳！给我一次好吗？」我把埋藏已久的要求说了出来，听到这些话，母亲立时羞愧难当，面红耳赤，她怀疑自己的耳朵听错了，随即打了我一记耳光。&lt;br&gt;我松开了手，但仍继续诉说心中的苦闷：「世上没有一个女人能令我这样着迷，只有妈妈妳……我知这是错误！但我真的好需要妳！…..」&lt;br&gt;然后吻着母亲的乳房，母亲的思绪变得很乱，从前丈夫从海外归家时如狼似虎，一回家就死命地干，一夜要搞五六次，恨不得把自己吞下去，所以，她是能够理解自己儿子的苦闷。&lt;br&gt;现在母亲没有了男人，让自己儿子搞一下对儿子来说是一种帮助，想到这里，母亲有些动摇，她不知如何是好。我见母亲低着头不言语，觉得时机到了，顺势将母亲推翻在床上，立即扒去母亲的裤衩。&lt;br&gt;由于是宽大的短裤，一下子母亲的肥大的阴阜和白晰的屁股便露了出来。&lt;br&gt;一想到在儿子面前裸露女性最后的隐私，又看见儿子在自己身体上那摸乳探阴的淫亵动作，母亲感到一阵阵恶心酸楚，羞耻之情再度湧起，她奋力把我从床上踢了下去，然后蜷起腿，捂着脸抽泣了起来。&lt;br&gt;「妈，是我错了！对不起！」我有些害怕，说了几句软话后悄悄离开了。&lt;br&gt;我在客厅里抽烟，内心酸甜苦辣不知是什么滋味，思前想后还是出外散散心比较好。&lt;br&gt;天黑后我才回来，母亲准备好了晚饭一直在等我，我发觉母亲已不生气，放下心来。&lt;br&gt;吃饭时我怯生生地向母亲道歉，母亲没吱声，过了一会，听到她说：「晚上可以过来睡。」我迟疑地望着母亲，她的脸上看不出是什么表情。&lt;br&gt;母亲是那种典型的中国妇女，恪守传统，本分谨慎，她年轻时对自己丈夫的恩爱行为都感到脸红，如今人到中年却要做出这种天理难容之事，她为何会改变呢！是为了我吗！………也不愿再多想，听之任之吧。&lt;br&gt;母亲整理好了床铺，慢慢脱下衣服。&lt;br&gt;我沐身完后，小心翼翼地来到母亲的房间，见她已躺下了，我上床揭开了母亲身上的毛巾被，那具自幼熟悉、令自己癡迷的躯体一丝不挂地展现在我的眼前。&lt;br&gt;母亲尽管人到四十，但因年轻时注重保养，一双乳房白而圆，屁股丰满。&lt;br&gt;我的慾火又被撩拨起来，男性的本能压制住了良心，胆子也大了起来，我分开母亲的大腿，看着两腿中间的隆起和阴阜，然后伏下身去。&lt;br&gt;母亲一直歪着头，闭着眼，一语不发，此时我已彻底失去了理智！一边抚摸母亲硕大无朋的乳峰，一边轻摸着她阴阜，由于生理的本能，羞愧的母亲阴道里也渐渐有了爱液，这让我更兴奋不已，阳具更加壮大，在按奈不住的情况下，我进入了母亲的身体，当最后一道防线被突破时，母亲感觉自己被扔进了地狱！&lt;br&gt;但我面对丰乳肥屄的母亲，已没有了任何理智，只知道一味地使劲抽插！母亲毕竟守寡多年，久未过性生活，阴道内自然分泌出一些阴水，这让我更觉兴奋！误认为母亲也到了高潮。&lt;br&gt;我抱住母亲肥大的屁股一阵猛攻，母亲一时难以忍受这猛烈的刺激，轻喊着慢点，却又让我误解为叫床声音，母亲在这激烈的阴道磨擦中暂时忘记母子间的关系，不自觉地扭动了屁股，让我更加兴奋！&lt;br&gt;不久，我已到了强弩之末，精液有如江河决堤般射进母亲的身体内！一阵猛射后，终于满足地从母亲身上跨了下来，望着天花板长出了一口气，这时听到母亲平静地说：「回去吧！」我知趣地回到了自己的房间，沈沈睡去，可是母亲却整夜未眠。&lt;br&gt;自那天起，罪恶感就紧紧跟随着我，我觉得对不起母亲，更无颜面对九泉下的父亲。&lt;br&gt;可一到晚上，我总是十分矛盾！一边觉得自己无耻！但一想到母亲白晰的乳房，丰硕的阴部，磨盘似的大屁股，又情不自禁地推开母亲的房门，我清楚自己目前的状况像大烟鬼一样难以自拔了！&lt;br&gt;母亲被我干得几乎夜夜不得安甯，我年轻强壮的身体，每次都使母亲难以承受，但母亲却为了我而不理会自己身上所发生的事，渐渐也就习惯成自然了。看到母亲已经习惯，我也同样放开了心胸，原来对性知识一无所知的我，渐渐懂得不能只顾自己享受。在一个晚上，我轻轻地吻遍了母亲的全身，并亲吻了她的阴阜，这让母亲这个传统的妇人在羞辱的同时生理上有了一种性交的感受，当我的阳具插入时，母亲也不自觉地挺起她的屁股来迎合我，在我的不断抽插下，母亲开始了原始的呻吟，病态的我又变换了几种姿势，已彻头彻尾地忘记在我身下的这个女人是自己的亲生母亲了！在猛烈的性交合中，母亲也忘记了自己，努力地配合着我，任其我在她的身上宣洩！不一会我已忍俊不禁！精液直射进母亲子宫，母亲也强忍不住那样的快感！阴道强烈抽搐！不住呻吟着。这令我更加兴奋了！不一会就又重新进入母亲的身体内。&lt;br&gt;</content></item></essay>