<essay><item><title>新婚母子(7)</title><author>床上伴侣</author><content>我忘了怎?循序渐进，只是一味的在她蜜穴里使劲狂抽猛送，双手粗暴的将力道回馈在她丰满的豪乳上，此刻的局面完全失去控制。&lt;br&gt;「啊啊用力干我啊啊坏孩子干妈妈的骚穴喔喔喔&lt;br&gt;会死妈妈要死了」&lt;br&gt;伯母发狂的浪叫，越粗俗淫乱的字眼越是刺激潜伏内心的兽性，她的手指深深地陷进我的背部，但那一点也不觉得痛，我发疯的想要佔有她，她的乳房、她腥骚的肉穴、她的每一次高潮&lt;br&gt;&lt;br&gt;「啊快死了被干穿了妈妈那里要溶化了天啊啊」&lt;br&gt;「妈妈我我要妳的身体喔喔我要妳完全属于我」&lt;br&gt;我已经不知道我说了些什?，原始的本能告诉我，那个酥痲的顶点快要来到了&lt;br&gt;&lt;br&gt;「嗯嗯嗯唔妈妈的身体都都是你的」&lt;br&gt;「妈喔我我要射了」我尽了最后一分气力发出警告。&lt;br&gt;「没关系射进妈妈的穴里让妈妈怀孕也也没关系呜呜妈妈也也要丢了喔」&lt;br&gt;我像猛兽般向前奋力一挺将酌热的精液毫不保留的射进伯母的子宫深处，并发狂的揪住她的身体像要将她撕裂一般&lt;br&gt;**********************************************************************&lt;br&gt;不知过了多久，当我醒来时仍然伏在柔软的乳房上，我突然想起压在身底下的女人是谁时，不禁清醒过来。正当我要离开伯母香汗淋漓的娇躯时，屋内灯光乍开，我猛回头看到开关旁脸上有着邪恶笑容的小刚学长，同时感觉身体下的孺动&lt;br&gt;&lt;br&gt;（她她要醒过来了！）&lt;br&gt;说时迟那时快，当我回头时伯母已经睁开惺忪的睡眼看着我。新婚母子（９）&lt;br&gt;伯母就这样怔住定定的望着我良久，我想她一定愣住了。&lt;br&gt;「妈，刚才让妳欲仙欲死的人就是阿瑞哩！」&lt;br&gt;她恍然发现自己的儿子靠在墙边露出作弄的神色，伯母脸上浮现惊慌及不知所措，随即摀起脸啜泣起来。&lt;br&gt;我狼狈地逃离她激情过后的身体，心中苦无良策怎?对伯母解释时，小刚学长却是笑开了：「放心啦！我妈只是没想到会真的被你奸了，大概在懊恼没好好享受而已。」&lt;br&gt;我根本不知该怎?面对她，小刚学长的反应让我更加尴尬：「伯母&lt;br&gt;我」&lt;br&gt;她幽怨的目光停驻在我垂头丧气的阳具上，舌尖缓缓地泯湿嘴唇，似乎在确定什?&lt;br&gt;&lt;br&gt;「伯母，我我真的不是故意的我我只是没办法控制自己」&lt;br&gt;「你喜欢我的身体吗？」&lt;br&gt;（她她说说什?？）&lt;br&gt;「我是说你喜欢我的胸部或是下面这里吗？」&lt;br&gt;天啊！我真想找个洞钻下去，叫我情何以堪回答她的问题&lt;br&gt;&lt;br&gt;「呃我」&lt;br&gt;「妈你就饶了他吧！妳看他紧张的。」&lt;br&gt;「谁问你，你这坏孩子竟敢设计妈妈跟同学相奸」&lt;br&gt;她顾虑我在一旁没接下去，歎了口气：「阿瑞，你已经知道我和小刚的关系了吧！或许你会觉得我是个淫乱的女人，跟自己儿子?生不伦的性爱，我也知道是不被世俗接受的。所以我们离开原来的家在这里没有人认识的地方，只求尽情的享受彼此带来欢愉的性爱」&lt;br&gt;她顿了一会儿接着说：「你可能会认?我没尽母亲的本份阻止这样的情况发生吧！说来简单一旦陷入这种败德的地狱，我已经没有那种力量。或许，我真的是人尽可夫的女人现在又跟你性交我真是罪恶的女人啊！」&lt;br&gt;说着说着她的眼眶红了起来，一个身?母亲的女人大胆的剖析，岂有令人不?之动容的道理。&lt;br&gt;「伯母妳恨我吗？」&lt;br&gt;「不，我不恨你，虽然我也想象过跟你的裸体但我还没心里准备接受已经发生的事实。」&lt;br&gt;我审视她雪白的裸体，有点庆倖还好真的做了既然她并不排斥的话。&lt;br&gt;「你会告诉别人吗？」&lt;br&gt;「呃不！我不会说出去的。」&lt;br&gt;她腼腼的一笑，我总算放下心中的石头。**********************************************************************&lt;br&gt;离开伯母的闺房，我和小刚学长躺在各自的床上彼此若有所思的不发一语。这阵子发生太多事了，我也不知道该如何整理自己的思绪&lt;br&gt;&lt;br&gt;「你不后悔？」&lt;br&gt;小刚学长似乎有些讶异，随即语带玄机的说：「当然不会。不过，你欠我一次。」&lt;br&gt;「什?意思？」&lt;br&gt;「你会知道的。」&lt;br&gt;他的话让我有些不妙的感觉。&lt;br&gt;我们经历了一个刺激的晚上，拖着疲惫的身心很快沈甸的睡着。**********************************************************************&lt;br&gt;早上刚打电话回家，妈妈仍是一贯严肃的严声厉色：「你昨晚?什?没有回家？是不是交了坏朋友？」&lt;br&gt;「没有啦！我昨天遇到小刚学长，伯母邀我到她家玩，然后」&lt;br&gt;话筒另一端传来妈妈的歎气声：「唉原来是这样，阿瑞你知道爸爸妈妈昨晚都快急死了吗？我们还以?是雪儿跟你在一块哩！」&lt;br&gt;「雪姐姐！她怎?了？」&lt;br&gt;「没什?啦！她昨天有打电话过来，谁知道你这小孩跑去哪，我看她也挺紧张的。」&lt;br&gt;雪姐姐找我？该死！我居然错过了真该死！&lt;br&gt;「然后呢？她怎?说？她会再打电话来吗？」&lt;br&gt;「我也不知道，她也没说什?嗯好象说想见见你反正，你没事就好。」&lt;br&gt;太可惜了我朝思暮想的人终于出现了而我竟错失了这个机会！她会再给我一次机会吗？&lt;br&gt;「阿瑞！喂听到了吗？怎?不说话？」&lt;br&gt;「呃我听到了，妈我想」&lt;br&gt;这时候一双手自身后搂着我的腰，回头一看是伯母天啊！她好香。&lt;br&gt;「你说什?？」&lt;br&gt;「我我是说可不可以让我多留在这几天？」&lt;br&gt;「知道你在那我是比较放心，好吧！代我向他们问好，记得要上学哦！」&lt;br&gt;「嗯，我知道了。」&lt;br&gt;挂上话筒，伯母的手已经搓着我裤裆隆起的地方。&lt;br&gt;「年轻人，一大早就像个好孩子，打电话回家报平安啊？」&lt;br&gt;「是是啊！我不想妈妈担心。」&lt;br&gt;谈话间，她扯下拉链掏出逐渐苏醒的肉棒，贪婪的嗅着那里的味道。&lt;br&gt;「嗯好腥的味道，年轻人就是不一样」话说完，猛地张口就将肉棒含进嘴里。&lt;br&gt;说实在的，我从来没有女人?我口交的经验竟是这?的舒服太美妙了&lt;br&gt;&lt;br&gt;「唔唔伯母啊」&lt;br&gt;伯母一边吞吐，一双杏眼勾魂的看着我，她喜欢看着我因舒服而扭曲的表情吧！&lt;br&gt;（这女人如果不是雪姐姐，我一定无法轻易离开她淫乱的身体）&lt;br&gt;「啊不行了伯母妳停一停我快不行了」&lt;br&gt;她当真停止动作淫邪的一笑：「要射了吗？想射进我的嘴里吗？」&lt;br&gt;我忍着阴茎肿涨欲罢不能的痛苦点点头。&lt;br&gt;「好，我会完完全全吞下阿瑞的精液的，不过不要再叫我伯母，叫我的名字－－琼琳。」&lt;br&gt;我又点点头。&lt;br&gt;她再次将肉棒放进嘴里，在濒临体内热流并射的边缘，我用手将她的头拉近下体并放声大胆的叫着：「啊啊啊琼琼琳啊」&lt;br&gt;「啊我我不行了」&lt;br&gt;她感到山雨欲来，更快速的套弄肉棒&lt;br&gt;&lt;br&gt;说时迟那时快，龟头顶端自身体里大量奔放出快感，她紧闭双眼似期待以久的全数接收，嘴角更溢出乳白酌热的精液，那淫荡的骚样让人久久不能自己。&lt;br&gt;她接着在阴茎周遭舔着，感觉那种滋味相当入口&lt;br&gt;&lt;br&gt;「阿瑞的好浓啊小刚都不曾让我感到这样好象快窒息的感觉。」&lt;br&gt;她继续吸吮手指上残留的液体，我深深?她强烈的淫乱性感所着迷，换了任何一个男人都会想要尽其所能的，搓揉她柔软的酥胸甚至不顾一切的进入她，狂暴的和她一起达到高潮。&lt;br&gt;「好了去洗个澡，我去准备早餐，顺便帮我叫醒小刚，待会儿一起送你们去学校。」&lt;br&gt;她在我额头亲吻，随后走进厨房，就好象什?都没发生。**********************************************************************&lt;br&gt;「你今天看起来怪怪的？是不是昨天没睡好？」午休的时候阿扬对我说。&lt;br&gt;「没什?啦！」&lt;br&gt;这?明显吗？难道我的脸上透露出什?？&lt;br&gt;「对了！早上送你来的是谁啊？她长得好漂亮喔！」&lt;br&gt;「是一个学长的妈妈。」&lt;br&gt;「真的，有这?美丽的妈妈一定很幸福。」&lt;br&gt;「你不要乱讲，人家又没什?！」我厌恶不耐的口气一定吓到他了。&lt;br&gt;阿扬怔怔的看着我：「你在说什?啊？我怎?都听不懂」&lt;br&gt;「对对不起，我睡眠不足火气大，你就当我神精病乱讲一通吧！」&lt;br&gt;「喔到底是」&lt;br&gt;「别说了，一起去餐厅吃饭吧！我饿死了。」&lt;br&gt;我不得不尽快结束谈话，再下去我怕会出纰漏。&lt;br&gt;我太敏感了，阿扬不会知道最近发生的事，是我过于神经质了吧！越是想要装作没什?越是让我感到心神不安。伯母早上销魂的表情还萦绕不去，雪姐姐又佔据我大部份的心思，再这样下去我会发疯的。&lt;br&gt;不知不觉已经走进学校餐厅，碰巧遇见小刚学长。他远远地笑着，走过来：「喂，放学我妈会来接我们，嘻嘻到时我妈」&lt;br&gt;他注意到身旁的阿扬没再说下去，只用手肘推推我附在耳旁说：「她果然迷上你囉！」&lt;br&gt;我尴尬的不知该怎?回答，他看穿我的心思接着扬起手说：「放学后校门口见！」&lt;br&gt;一想到伯母娇豔的床上模样，我就浑身松软发热，不知该期待抑或是觉得幸运&lt;br&gt;&lt;br&gt;我环视餐厅里三五成群的学生，不禁扬起嘴角?生若干优越感。&lt;br&gt;（一样是高中生，我算是豔福不浅了吧！）&lt;br&gt;放学钟声一响，我很快的提起早就收拾好的书包冲向校门，正当我心思全飞向伯母之际，却在转角处跟人撞个满怀。&lt;br&gt;「啊呀好痛」&lt;br&gt;顿时眼前一阵星光昏花，我摇摇头定晴一看&lt;br&gt;&lt;br&gt;（糟糕！是英文老师）&lt;br&gt;「老老师，对不起！」&lt;br&gt;我很快的趋前扶起跪坐在地板上的她，她看我一眼，接着捡拾一地的试卷：「你不是二年Ａ班的阿瑞吗？走廊上还跑这?快，老师差点给你撞成重伤。」&lt;br&gt;「对不起我知道错了对不起」&lt;br&gt;我心急如焚的想飞奔到校门口，谁知这?不巧撞到校园里公认最严厉的英文老师我真是倒楣到家了！&lt;br&gt;她捧着好不容易整理好的一叠试卷，扶着鼻梁上银丝眼镜缓缓地打量着我，眼神严竣不带一点感情。&lt;br&gt;（惨了！她看起来不会这?快放过我，小刚学长跟伯母会不会先回去了？）&lt;br&gt;「放学急着去哪？」&lt;br&gt;「回回家。」&lt;br&gt;她看起来在思量，突然像是顿悟什?：「啊！我想起来了，你是本校优良模范生不是吗？」&lt;br&gt;「是是的。」&lt;br&gt;她脸上的表情逐渐宽松下来：「那就没什?问题了，下次别再犯了！嗯&lt;br&gt;我这有一份试卷是三年级的英文填充题，你拿去试试写好拿给我。」&lt;br&gt;「是。」我接过她手上的试卷奉?圣旨般小心翼翼的收进书包。&lt;br&gt;?起头她已经穿过喧哗的走廊，我望着她背影给了一个鬼脸，随即大步走向校门。&lt;br&gt;看到校门口停放着熟悉的轿车我才稍稍宽心，伯母降下电动车窗笑意盎然：「等你好久了，上车吧！」&lt;br&gt;我拉开车门心里有说不出的兴奋&lt;br&gt;&lt;br&gt;「阿瑞！」&lt;br&gt;这声音是是我猛然回过头真的果然是她－－雪姐姐！新婚母子（１０）&lt;br&gt;她伫立在红砖道上，一身雪白洋装&lt;br&gt;&lt;br&gt;「雪姐姐真的是妳咦！妳妳的头发？！」&lt;br&gt;雪姐姐依然光鲜豔丽只是神情中显得些许落寞，还有那一头大卷妩媚的长发却已经削短。&lt;br&gt;「我剪掉了，不喜欢吗？」&lt;br&gt;她眼里闪烁着异样的神色，嘴角微微扬起依旧清晰的唇形，不过她今天抹上银粉色的口红，看起来是这?的素净迷人，裙摆下纤细有致的双腿一直延伸到枣红色细带高跟鞋她美的让人心疼，我真想紧紧地将她拥入怀中。&lt;br&gt;我们相互凝视了许久，内心深切激荡的感动久久不能自己，我想她也是这样吧！此时正是无声胜有声。&lt;br&gt;伯母不知何时已站在身旁，同?女人她不禁打量着雪姐姐，似乎亦被她散发出的美豔姿色所震摄。和雪姐姐比较起来，伯母的美是妖娆中蕴含淫色，雪姐姐则是妩媚中引人无法自拔的终极美形两人各有千秋，但是雪姐姐自是气质魅力略胜一筹&lt;br&gt;&lt;br&gt;「这个女人好美啊！」&lt;br&gt;伯母忘了身在何处般的喃喃自语起来，我想她跟我有相同的感觉吧！同时，雪姐姐也注视着眼前这位陌生女人&lt;br&gt;&lt;br&gt;小刚学长在身后用兴奋的口吻低声说：「喂阿瑞这女人是谁啊？真是美的秀色可餐。」&lt;br&gt;「雪姐姐忘了跟妳介绍，这位是小刚学长、这位是伯母。伯母，她是我的我的」&lt;br&gt;我和她的关系是&lt;br&gt;&lt;br&gt;「你们好，我是阿瑞的姐姐！」雪姐姐适时替我解围。&lt;br&gt;「哇塞！阿瑞你什</content></item></essay>