<essay><item><title>在客厅里他看到母亲将内裤退到了小腿(3)</title><author>床上伴侣</author><content>腿，慢慢移动腰部。&lt;br&gt;罗浩超隔着丝质内裤将他的肉棒贴紧在袁婉莹两片淫臀肉的夹缝间，上下不停的游移着摩擦。罗浩超感觉一阵阵兴奋直冲大脑，粗肉冠前的开口已经因为过于刺激而流出些许精水。&lt;br&gt;袁婉莹害羞地扭动屁股，想要摆脱罗浩超的大鸡巴，气喘的说：「真拿你没有办法，这样妈妈就没有办法做菜了，放开妈妈！啊！你不能这样摇动屁股。」&lt;br&gt;罗浩超又用两只手伸进袁婉莹上衣，托住她的乳房，用手指捏她两粒乳头，用嘴又吸、又舔她的耳垂，耳垂变成粉红色。&lt;br&gt;袁婉莹说：「不要摸啦？唔！不要！会被人看到！」&lt;br&gt;罗浩超说：「不怕，我们住最高，这里又无窗户，怎会有人看到。」&lt;br&gt;罗浩超一边摸袁婉莹的乳房，一边把他那硬梆梆的鸡巴顶在她屁股的缝上，拚命地戳顶着她菊花蕾的位置。&lt;br&gt;袁婉莹说：「不要顶啦？你已经弄脏妈妈一条内裤，等会儿妈妈这条内裤又被你弄脏了。」&lt;br&gt;罗浩超一边用手要脱袁婉莹的内裤，一边说：「妈妈怕弄脏内裤，那就把它脱下来好了。」&lt;br&gt;袁婉莹笑着拉开罗浩超的手，说：「小鬼头，打甚么坏主意？我是你亲妈妈，别闹啦。」&lt;br&gt;罗浩超翻转袁婉莹的身体，她那丰腴性感的娇躯紧贴他，罗浩超指着她胸前丰满的乳房，说：「妈妈，我想看看你的乳房！」&lt;br&gt;袁婉莹说：「刚才看得还不够吗？」&lt;br&gt;罗浩超说：「妈妈的乳房那么大，又肥涨、又白腻，看一辈子也看不够。」&lt;br&gt;袁婉莹说：「今天妈妈心情好，反正妈妈的乳房刚才都给你看了，也给你摸了，你要看，妈妈就让你看个够！」&lt;br&gt;袁婉莹将碍事的T恤猛拉到头上，一对饱满肥挺的酥乳跃然跳出，展现在罗浩超的眼前。她那一对大乳房随着呼吸而起伏，乳晕上像葡萄般的奶头让人垂涎欲滴。&lt;br&gt;罗浩超忍不住讚美的说：「噢，好漂亮的乳房，又大、又圆，妈妈！你的乳房好美！真的好美！」&lt;br&gt;袁婉莹见罗浩超色急竟口吃得胡言乱语，也开心得格格地娇笑起来。她用自己雪白的手摸一下黑黑的乳头，叹了一口气，说：「甚么美不美的，妈妈这对奶奶做少女的时候，这两个乳头可是粉红色的，不知多好看，因为哺乳时被你吸得多的缘故，奶头变得又黑、又难看。」&lt;br&gt;罗浩超说：「不，一点也不会，美得很！」&lt;br&gt;袁婉莹说：「小狗嘴吐不出象牙，一开口就没正经话。」&lt;br&gt;其实，袁婉莹听到罗浩超称讚她那对最以为傲的三十六吋丰腴大乳房，有说不出的受用。她的口中虽然斥责，但满脸却堆着欢愉，开心地笑了起来。&lt;br&gt;袁婉莹那两个硕大的乳房跟着抖来、抖去，她故意让她那双乳波浪般地摇着，夸张地一起、一伏，存心要把罗浩超诱惑死。&lt;br&gt;罗浩超颤抖着伸手在袁婉莹丰满浑圆的乳房上温柔的抚摸，他的双手握住她那一对柔软滑嫩、雪白抖动的大乳房又搓又揉。&lt;br&gt;袁婉莹的身体轻轻地发出颤抖，她羞耻的别过头去，闭上眼睛承受这温柔的抚摸。&lt;br&gt;罗浩超说：「妈妈，儿子想要吃奶奶！」&lt;br&gt;袁婉莹说：「你都长那么大了，还要吃奶奶，羞哦！」&lt;br&gt;罗浩超说：「妈妈，我要你像我小时候那样给我餵奶！」&lt;br&gt;袁婉莹说：「真没你办法，跟你爸爸一个德性。」&lt;br&gt;袁婉莹一手搂住罗浩超的头，性感的娇躯往前一倾，另一只手托起一颗丰肥的乳房，将硕大的乳蕾引至罗浩超的嘴边。&lt;br&gt;袁婉莹娇声、嗲气地真得好像罗浩超小时候吃她奶时的动作似的说：「乖宝宝，把嘴张开吧！妈妈这就餵你吃奶。」&lt;br&gt;罗浩超听了好高兴，他张开了嘴，袁婉莹把大乳头塞进他微张的嘴，他一口就含住她那粒大奶头以及奶头下面的乳晕，含了个满口，用力的吸住，又吸、又吮，又舐、又咬。&lt;br&gt;罗浩超一手搓揉摸捏着袁婉莹另一颗大乳房和它顶端的奶头，他就像没了明天似的，拚命吸吮，袁婉莹甚至得用点力道，才能把奶头拉出，让这罗浩超再去吸吮另一边。&lt;br&gt;罗浩超的嘴含着袁婉莹的大乳头，舌头在大乳头周围转动着，他用牙齿扣住了她那粒透亮的红葡萄，轻轻咬了起来。&lt;br&gt;罗浩超每咬一下，袁婉莹就颤抖一阵，她的双股扭动，媚眼微闭，红唇微张，全身火热酥软，由鼻子淫声、浪哼着说：「乖儿子！你慢点！不要急！哎唷！奶头！轻点！咬轻点！啊！你真是的！」&lt;br&gt;罗浩超左手在袁婉莹另一只乳房上使劲的来回不动的揉搓、挤压着。不一会儿，袁婉莹在罗浩超的挑逗下，她那一对奶子涨得像面包浸满水里一样又大、又肥。尤其是那两颗乳头，经罗浩超一捏顿时像两粒葡萄似的。&lt;br&gt;罗浩超握住袁婉莹的乳房，说：「妈妈，你的奶真好吃。」&lt;br&gt;袁婉莹红着脸娇声娇气的说：「死小鬼，你这那是吃妈妈的奶，简直是在啃妈妈的奶奶。」&lt;br&gt;罗浩超像袁婉莹怀抱中的婴儿，低头贪婪的含住她那娇嫩的奶头，又吸、又舐，他恨不得吮出奶水。袁婉莹那红嫩的奶头不堪吸吮抚弄，坚挺屹立在酥乳上。&lt;br&gt;袁婉莹被吸吮得浑身火热、情慾亢奋、媚眼微闭，不禁发出喜悦的呻吟，说：「乖儿子！啊！妈妈受不了啦！你！你是妈妈的好儿子！唉唷！妈妈的奶头被你吸得好舒服！喔！真好喔！」&lt;br&gt;久旷的袁婉莹兴奋得发颤，胴体频频散发出成熟女人肉香味。罗浩超陶醉得心口急跳，双手不停的揉搓她那肥嫩的酥乳。&lt;br&gt;罗浩超慾火高涨，他恨不得扯下袁婉莹的短裙、三角裤，一睹母亲那令他梦寐以求、浑身光滑白晰、美艳成熟、充满诱惑的裸体。&lt;br&gt;终于，罗浩超鼓起勇气说：「妈妈，你可不可以把！把你的！你的小穴让我看一次？」&lt;br&gt;袁婉莹白了罗浩超一眼，说：「你在胡说甚么？我是你亲妈妈啊。」&lt;br&gt;罗浩超说：「怕甚么？只是看看，又不是做甚么。」&lt;br&gt;跟着，罗浩超就要去脱袁婉莹的短裙。&lt;br&gt;袁婉莹笑着拉开罗浩超的手，说：「别闹啦，有甚么好看的，不就是两片肉，中间一个条小裂缝，又不是没看过。」&lt;br&gt;罗浩超说：「妈妈，我真的长这么大，还没看过女人的小嫩穴。」&lt;br&gt;袁婉莹说：「没看过？那你床底下那些色情书是甚么？图文并茂，别以为妈妈不知道。」&lt;br&gt;罗浩超吓了一跳，他张大了嘴巴望着袁婉莹，说：「妈妈！你！怎么知道！」&lt;br&gt;袁婉莹得意地说：「我是你的妈妈，怎么会不知道。」&lt;br&gt;罗浩超说：「照片看不清那里的结构，妈妈！我长这么大，还没亲眼看过女人的小嫩穴，妈妈，你就让我看看你的小嫩穴，好吗？」&lt;br&gt;袁婉莹说：「不要啦，哪有儿子看自己亲生妈妈的小穴，多不好意思。」&lt;br&gt;罗浩超撒娇地哀求着说：「有甚么不好意思，妈妈，别忘了罗浩超也是从你那小穴里生出来的，让我看看嘛，看一下又不会掉块肉，最多以后我努力读书，次次都考第一，妈妈，我知道你最疼我了，让儿子看看嘛，求求你了，我的好妈妈，亲妈妈！」&lt;br&gt;跟着，罗浩超继续去脱袁婉莹的短裙，她按住他双手不让他脱。他们就这样相持了好一会，袁婉莹已经感到疲惫。&lt;br&gt;袁婉莹放开了双手，无力的说：「好了！好了！再拉妈妈的裙子都要让你撕破了，真没你办法，妈妈就让你看一下妈妈的生殖器，你年纪大了，也该知道这些事情，就当妈妈给你上一堂真人性教育课，不过你要答应妈妈几个条件。」&lt;br&gt;罗浩超兴奋地看着袁婉莹，说：「我答应，妈妈，无论甚么条件我都答应。」&lt;br&gt;袁婉莹说：「第一：你只准看，不准做其他的喔！」&lt;br&gt;罗浩超笑着脸的说：「我保证，我只看不做其他的，最多也只是摸一摸。」&lt;br&gt;袁婉莹白了罗浩超一眼，说：「第二：你应该知道，我们这样做是禁忌的，若被别人知道了，我们母子俩的一生就毁了，所以你一定要保守密秘，不能让第三个人知道。」&lt;br&gt;罗浩超说：「妈妈，你放心，我肯定不会说出去，这永远是我们母子俩的密秘，妈妈，来，我帮你脱衣服。」&lt;br&gt;跟着，罗浩超就开始动手帮袁婉莹脱裙子，她粉脸泛起红晕，不好意思地推开了她的亲生儿子，说：「不要在这里，到客厅去。」&lt;br&gt;罗浩超跟袁婉莹一起来到客厅，她媚眼柔情的望着罗浩超，说：「你还不去拉下窗帘，是不是要邻居都一起来看妈妈的生殖器？」&lt;br&gt;罗浩超急忙拉下窗帘，拉下窗帘的房间立刻显得十分黑暗，罗浩超打开吊灯，为了教育需要光亮。做好准备工作后，罗浩超转过身来，他只见袁婉莹站在客厅中央，已经脱去裙子，只剩一条小三角裤。&lt;br&gt;袁婉莹的面颊染上一片晕红望着罗浩超，说：「儿子，看好了，不要眨眼呵，你将看到你一生中看到的第一个女性裸体，而且是你亲生妈妈的裸体。」&lt;br&gt;跟着，袁婉莹转过身去，她背对着罗浩超，卖弄风骚地扭动着她丰满肥胖的臀部。罗浩超的视线很清楚地可以看到母亲那雪白丰满大腿深处有细小三角裤的裤裆。&lt;br&gt;今天，袁婉莹所穿的相当性感的黑色蕾丝内裤，是那样的迷人，那样的性感，小得不能再小的三角裤不堪包裹紧绷的臀部，在肥臀上挤压出凹陷缝隙，根本没有任何的布料覆盖在她那雪白又浑圆的臀部上，只有一条细线清楚的将臀部隔开。&lt;br&gt;袁婉莹那丰满浑圆的肥臀，像刚出炉白晰的热馒头，表现出无限诱惑，以及一双丰腴白晰的美丽大腿，光滑细致，浑圆修长。&lt;br&gt;虽然袁婉莹是一个丰满的女人，大腿却有很美的曲线，她那雪白丰润的肥臀和大腿呈现在罗浩超眼前。&lt;br&gt;袁婉莹抓住那黑色镂空蕾丝小内裤的两边，以优雅的姿势慢慢地往下拉，将内裤退到了小腿。&lt;br&gt;顿时，袁婉莹雪白的丰满大屁股出现在罗浩超面前。屁股大的女人性慾是很强的，这是一个十分肥大的屁股，是任何男人都想骑上去干的肥白屁股。而当袁婉莹弯下身去脱掉三角裤时，撅起来的屁股就显得更大了。&lt;br&gt;袁婉莹妖艳的淫臀朝向罗浩超，宽大的屁股中间的小裂缝处形成了一道直线，首先印入眼廉的菊花状的肛门。虽然带一点褐色，但保持完整圆型的花蕾，可以说是健康状态。还有那分隔成二个肉丘的溪沟，全都一览无遗的呈现在罗浩超眼前。&lt;br&gt;罗浩超被眼前如此撩人的美丽景象迷惑，他困难地咽下哽住的口水。罗浩超早已忘了对方是自己的母亲，他不自主的瞪大了眼睛，双眼充血地直视着袁婉莹的臀部，着迷似地露出迷惘的神情来。&lt;br&gt;袁婉莹转过身来，一副嫩白晶莹的玉体顿时出现在罗浩超面前。袁婉莹虽然年已三十八岁，但是姿色却非常的美艳，岁月无情的流逝，没有在她的胴体显出残忍的摧残。相反的，却使她的肉体更散发出一股成熟的妇女韵味。&lt;br&gt;袁婉莹浑身雪白如凝脂般的肌肤雪嫩，是如此的光滑细致，没有丝毫瑕，看来几乎就像半透明的白玉，一头披肩秀发，似瀑布般撤落在她那肥腴的后背，和柔软圆实的肩头上。两条胳膊滑腻光洁，宛如两段玉藕。乳房又圆、又大，就像两个皮球一样挂在她的胸部。&lt;br&gt;如此的动人心魂，饱满的胸部并不因年龄增加而下垂，依然结实耸立，褐色的大乳晕中间，是个吋半大像葡萄一样大的诱人奶头。乳头已经有些发黑，上面生了几个小孔，那是罗浩超小时候吸吮她的乳汁所造成的结果。&lt;br&gt;袁婉莹两只浑圆饱满的大乳房散发出一股成熟娇艳的魅力，不知道的人光看这两粒乳房，一定不相信她已经是一个三十八岁的中年妇女。&lt;br&gt;袁婉莹的腰肢纤细而柔软，夸张的臀部令她的身形更加突出，就好像一个葫芦瓜似的玲珑浮凸。由于生育过，小腹微微有些鼓起，又不显得过于臃肿，看起来正合适。她雪白微凸的小腹上有着几条若隐若现的灰色妊娠纹，那里是罗浩超出生的证明。&lt;br&gt;袁婉莹那深陷的肚脐眼下面突起的一大块肥肉，馒头似的阴阜上有一片黑漆漆的倒三角阴毛，下面依稀可以看见一条深深的小肉缝，若隐若现，一切比罗浩超想像中还要美妙动人。&lt;br&gt;袁婉莹那种成熟抚媚动人的神态，那浓纤合度、婀娜多姿的体态，成熟女性的曲线美，一身雪白细致的肌肤，胸前那对丰润的美淫乳。圆大饱满的嫩白美臀，两条细滑的大腿夹着那高凸，而肥嫩的小浪穴。无一不是极品，实在美得不可方物，让男人很难想像的到她是个徐娘半老，已经三十八岁的中年妇女。&lt;br&gt;罗浩超陶醉的凝视着站在眼前袁婉莹赤裸裸的美丽女性裸体，他不禁叹了一口气：「唔！」&lt;br&gt;袁婉莹比罗浩超曾经想像的要美得多，看得他的眼珠子都几乎跳出来。罗浩超长了这么大，他从来没有看到过比这更完美的东西。对于罗浩超来说，袁婉莹就是这个世界上最美丽的女人。&lt;br&gt;罗浩超张大眼睛，凝视面前赤裸的美丽袁婉莹，火灼般的目光，从她的胸部直到小肚、蜜穴。&lt;br&gt;罗浩超的意识开始混乱起来，他不知道接下去会发生甚么事。但是他只知道自己的眼睛无法从袁婉莹赤裸的身体上挪开半吋。&lt;br&gt;袁婉莹微微发红的脸上出现了一种媚态，卖弄风骚地扭动着她丰满肥胖的臀部，上上、下下移动她的手抚摩她的身体。&lt;br&gt;袁婉莹那纤细的双手在自己浑圆饱</content></item></essay>