<essay><item><title>伟大的妈妈(8)</title><author>床上伴侣</author><content>走去，在左边那个将手伸进妈妈的左边的袋，将妈妈衣袋中的零钱拿出来，交给了卖票的。&lt;br&gt;「三张，两张情侣座，我要最边的两张。」&lt;br&gt;「好，五十元，」卖票的望着妈妈一脸的坏笑。&lt;br&gt;想不到这种破地方也有什么情侣座。妈妈努力使自己镇定下来，她刚张嘴想叫，但在妈妈右边的人手一动，妈妈只觉腰上的异物又顶得紧了一些，她只好把张开的嘴合上了。原来在电影厅口的几个妓女用一种奇怪的目光望着妈妈，那两个人拉着妈妈进了电影厅。&lt;br&gt;当妈妈进去时，一种很大的人体的味道冲进了妈妈鼻子，说是情侣座，实际上就是一张旧的长沙发。电影已经开始了，那两个人将妈妈夹在中间，两个人的的手已经放在了妈妈的大腿上了。放的电影本来就是那些Ｈ级的东西，女人的呻吟，男人的喘息声充斥着整个电影厅内，从前边不时传来的也是南腔北调，这里明显是一个外来民工才来的小电影厅。&lt;br&gt;这时，妈妈已感觉到有点绝望了。「别，我给你钱。你别伤害我。」&lt;br&gt;小平头不屑地一笑，将妈妈本来叠在一起的双腿拉开，眼镜将妈妈的小手放在了他的腹股沟中。&lt;br&gt;怎么这样大，妈妈吃了一惊，她只觉手中有一包东西，她的手握不住。小平头将舌头伸出，在妈妈的耳朵上舔起来，并将妈妈的手也放在了他的下部。&lt;br&gt;这时有人从他们前边走过，三人被吓了一跳，他们两人马上坐好，各伸出一只手放在妈妈的大腿上摸索着，并拉下了自己的裤链，将肉棒拉出，要妈妈的手握弄着他们的肉棒。妈妈起初不愿意，但在两人的强制下，妈妈还是握住了两人的肉棒。&lt;br&gt;这时，两人的手已在妈妈的大腿内侧摸动着了，小平头的手在妈妈的丝袜边上轻刮着，眼镜则将手指从妈妈的内裤边上插了进去，轻拉着妈妈的阴毛，并将中指插进了妈妈的小穴中。&lt;br&gt;搞了大约五六分钟，眼镜只觉得有水从手指流到手掌上，妈妈的喘息也由刚开始的几不可闻变得大声到两人耳中的销魂仙音了。&lt;br&gt;妈妈的两手分别握着两人的肉棒，眼镜的下边很大，肉棒直，双丸也不小，小平头的比眼镜小一点，但有些向上弯。妈妈的玉掌上已满是两人马眼中流出的粘液，妈妈在握他们肉棒的同时，还用小指的指甲轻刮着两人的双丸。&lt;br&gt;眼镜这时要妈妈放开他的肉棒，他应该差不多了，是强忍着的。他深吸了几口气，拉好裤子，走到厅口，问人厕所在哪里。小平头要妈妈侧坐在沙发边上，他则坐在另一边，妈妈半睡着吸他的肉棒。妈妈起初不肯，但小平头握着妈妈的脖子，拉着妈妈的头发将妈妈强力往向按。&lt;br&gt;「小姐，别忘了，你还有一个儿子。」妈妈听到后突然一惊，原来她打电话时这两人已跟在旁边了。『这些亡命之徒什么都做得出来。』妈妈想，『只有顺从他了。』&lt;br&gt;好腥啊，当我妈将头凑近小平头肉棒时心里不禁想，她握着小平头的肉棒，只用嘴唇轻含着小平头的肉棒前部。小平头的手拉起了妈妈的裙子，将手指放在妈妈的阴部，这时，妈妈下部内裤已经湿了。他将妈妈的白色透明内裤拉下，妈妈的光屁股坐在破旧的沙发上，只觉得十分不爽，她知道要快点搞定只有让他完事才行。&lt;br&gt;妈妈握着肉棒的根部，将小平头的肉棒整条吸进去，又整条吐出，整条肉棒上全都是妈妈的口水。小平头左手玩着妈妈的小穴，右手则从妈妈的衣领伸进握着妈妈的巨乳。妈妈的双腿紧夹，由于口中有一条大肉棒，只从鼻中哼出含糊不清的嗯嗯声，但与电影放映的声音比却微不足道了。&lt;br&gt;这时，又有一个人走过，两人都不敢动了。小平头要妈妈起来，自己坐在沙发边，有半个位央︻，妈妈半坐在他的腿上，他从后边亲着妈妈的脖子、脸颊，双手在妈妈的大腿上、屁股上、巨乳上摸索着。&lt;br&gt;正当他感觉极爽时，他的手机响了，他一接，听了几句，挂了电话，拉着妈妈出去向后边走，妈妈不知他在做什么。他要妈妈走前边，当走到一个有洗手台的小房间前，敲了三下，门开了，原来，是眼镜。里边是一个厕所，还是坐厕，空间也不小，他让两人一进来就上了内锁。&lt;br&gt;眼镜已经顶不住了，他手忙脚乱地将妈妈的腰带解开，妈妈丰满的的淫肉体就出现在两人面前。妈妈的衣裙刚过了大腿，里边只有一件半罩杯的白色透明胸罩，解开腰带后，让人觉得是一件睡衣而不是一件外衣。妈妈的内裤已脱，上边的胸罩是透明的，妈妈用两条透明的肩带吊着。&lt;br&gt;两人已迫不及待的一头扎进了妈妈胸上，两人的舌头轮流在妈妈深深的乳沟上徘徊，当一个人舔乳沟时，另一个就在他那边吸着妈妈的乳房及乳头。&lt;br&gt;小平头将注意力放到下边，他拉开妈妈的双腿，将舌头在妈妈的小穴边上轻舔着，而眼镜则握着妈妈的脖子，将舌头吐进妈妈的口中，两人的舌头相互交缠着。&lt;br&gt;小平头的舌技不错，他轻舔着妈妈小穴的边缘，将妈妈的阴蒂吸进口中，又轻吐出来，又将舌头插进小穴中，将嘴唇贴着小穴轻吸。&lt;br&gt;天啊，实在是太正了，妈妈不禁想着。原本垂下的手则放在小平头的头上，她也将下体向前，让小平头的舌头更容易深入她的小穴。&lt;br&gt;眼镜则在妈妈双乳上下功夫，他将妈妈的胸罩拉起，托着妈妈的一双巨乳，口中吸着左边的乳头，右手则玩着妈妈右边的乳头。又握着妈妈的巨乳，整个吸进口中，又吐出来，妈妈的双乳上边布满了口水。&lt;br&gt;这时小平头站起来，摸着妈妈的小穴，妈妈也回应地搓动着他的肉棒，而眼镜则与妈妈吸吻着。小平头将妈妈放在马桶边上，双手抄着妈妈的腿弯，将肉棒插进了妈妈的湿穴中，弯弯的肉棒大大的刺激着妈妈的阴蒂。&lt;br&gt;妈妈拉开眼镜，「啊，爽，真爽，好麻，天啊。嗯！」妈妈只觉得下边的快感已无法形容，她刚叫了几下，就没有了声音，原来眼镜站了上去，将肉棒插进了妈妈的口中，用力的抽插着妈妈的淫嘴。妈妈横舔、竖舔，舔马眼，吸龟头。&lt;br&gt;眼镜实在太爽了。&lt;br&gt;在两人合力下，妈妈达到了第一次高潮，原本配合抽插的屁股已向下垂了。&lt;br&gt;两人停了下来，显然两人也不想这么快就完事。&lt;br&gt;眼镜坐在马桶上，要妈妈屁股向后撅起的站着。小平头站在妈妈面前，妈妈重新为小平头的肉棒服务。眼镜则在吸着妈妈的小穴，并轻轻舔着妈妈的屁眼，将口水糊散在妈妈的屁眼上，妈妈的屁眼在他的服务下一张一合的动着。他将妈妈拉向自己，扶着肉棒要妈妈坐下来。他将肉棒插进了妈妈的小穴，感觉着妈妈小穴的感觉。&lt;br&gt;但他觉得不够过瘾，插了五十多下后，他抽出肉棒，将妈妈的屁股两边拉得开开的，加上口水与妈妈淫水的润滑，终于插进去了。因为眼镜的肉棒较大，妈妈只觉后边胀得很，只觉得后庭有一种撕裂的感觉，她只有死命地吸着小平头的肉棒。抽了一百多下，眼镜向上坐了坐，叫道：「兄弟，一起上。」&lt;br&gt;「好，大哥，我来了。」&lt;br&gt;眼镜将妈妈的大腿拉成Ｍ形，平头按着妈妈的双腿，将他的肉棒插了进去。&lt;br&gt;妈妈的双手按着小平头的胸部，长指甲逗动着小平头的乳头。小平头双手抄着妈妈的腿弯，狗公一样动着腰杆子，而后边的眼镜则用力握着妈妈的一双巨乳，肉棒在妈妈的屁眼中插动。&lt;br&gt;两人默契的配合，你进我出，你上我下，两根不同寻常的肉棒，在相隔几厘米的地方用力耕耘着，妈妈时而玩着小平头的乳头，时而将手向后抄，抱着眼镜的头与他湿吻，而小平头则不时与妈妈吸吻，眼镜则从后边吸着妈妈的后颈、耳垂。&lt;br&gt;在抽插了几百下后，妈妈达到了第二次高潮。&lt;br&gt;「天啊，我又来了，啊、啊！」虽说开始是在不情愿下，但两人的持久力的确惊人。两个人这时也达到了顶点，分别在妈妈的小穴及屁眼中射出了他们的精液。妈妈只觉两股热流在子宫及直肠处奔流。她无力地睡在眼镜上边，而小平头在高潮后也趴在了妈妈的上边。&lt;br&gt;休息了还不到三分钟，小镇的商业街那边传来了警笛声，两人将还没有回过气的妈妈抛下走了。开始妈妈还担心警察会来，她现在这个样子在这里真是百口莫辩了，她也穿好衣服马上走了。但是她的担心是多馀的，警车是经过。&lt;br&gt;这时已九点多了，妈妈重新回到客运站。一个男的撞了她，在性交之后，妈妈站得不稳，靠在了公告栏上，借着灯光，上边有两张通缉令，居然就是刚刚的两个人。妈妈这才想起来刚刚开始时买票时看过，这两个人，是抢劫杀人犯，还强奸了一些女事主，有几个还被他们捅死了。&lt;br&gt;妈妈也不知是怎样上的车，下车也是别人叫的，她只知道她衣服都湿透了。&lt;br&gt;（十二）&lt;br&gt;我和妈妈从老家回来后，我就病倒了，发起了高烧，妈妈也束手无策，只好将我到医院看病。&lt;br&gt;当我进了急诊室时，我却碰到了我的同学李达。&lt;br&gt;原来，他爸爸是这个医院的医生，还是一个呼吸系统疾病的专家，李达妈妈到外地办事去了，他爸爸要在医院值班，加上李达也病了，他也只好跟着爸爸来到医院住上几天了。&lt;br&gt;李达的爸爸帮我看了病，诊断为呼吸道感染，情况可大可小，晚上要住院观察，因为李达爸爸是医生，我就住到了住院部的小观察室里，一边是医生的休息室，另一边是护士的值班室。&lt;br&gt;妈妈很快地帮我办好了住院手续，之后她就回到家中洗了个澡再来，我和李达就住在了小观察室内，外边有个阳台，直通到旁边的医生的休息室。&lt;br&gt;妈妈从家中回来了，带来了我的衣服，只见她穿着件白色为底的短袖黄色的碎花衬衫，里边红的丝质胸罩透过衬衫清晰可见，刚好过膝盖的墨绿色纯的百褶裙，裙摆一褶一褶的相压，紧紧的包裹着妈妈肥美的屁股，再下边是肉色的长筒丝袜，细带的半高跟皮凉鞋。&lt;br&gt;因为吃了药，我和李达才九点多就进入了梦乡。除要查房外，我的妈妈和李达的爸爸就坐在阳台上谈天说地。&lt;br&gt;我也不知道睡了多久，一阵响动惊醒了我，但这声音微弱可闻，但却确实存在。&lt;br&gt;住院部早就关上了门，谢绝探病了，病人已睡下，所有的病房里的灯也已关上，是什么声音呢？&lt;br&gt;我感觉到声音是从阳台方面传过来的，我向那边望去，借着月光两个人的身影在阳台上纠缠着，是妈妈与李达的爸爸。&lt;br&gt;我感觉到真是不可思议，刚才两人还是相谈甚欢，现在怎么又变得这样了，两人像在尽力压低着声音，不想让我和李达听到。&lt;br&gt;两人在纠缠中依然说着话，但在极静的夜空下却也极为清晰。&lt;br&gt;「太太，你就从了我吧，我保证只有这一次。」李医生说。&lt;br&gt;「李医生啊，我们不能这样啊，我们的儿子是同学，加上我儿子现在是你的病人。你有点职业道德行不行？」&lt;br&gt;「太太，知道你儿子是我的病人就行了，你也不想他们两个人醒来望到我们俩这个样子吧？」李达的爸爸用力地拉着妈妈向阳台另一边的医生休息室拉去。&lt;br&gt;两人在纠缠中撞到了窗户，发出了一下极微的响声，李达的爸爸立即停止了动作。望向里边，我和李达都没有动静，他才放下心。&lt;br&gt;「太太，你就从我一次，你不从，我就散步消息说ＸＸ学校ＸＸ学生的家长是怎样的骚货，勾引医生，瞧人家是信你还是信我。」李达爸爸得意洋洋地对着妈妈说。&lt;br&gt;妈妈似乎被他的话震住了，她停止了挣扎。&lt;br&gt;「真的，只有这一次？」妈妈迟疑地说。&lt;br&gt;「你说呢。再不走，两个小子醒了，我就搞不到你，我就这样向外说。」李达爸爸继续要挟着妈妈。&lt;br&gt;李医生拉着妈妈走到隔壁的医生休息室，通常医生的休息是锁上的，他们很多都是到到观察室或者值班室里。比较少到休息室，休息室通常只是白天开门，晚上由值班医生拿钥匙锁着的。&lt;br&gt;当两人走到了里边时，李达爸爸顺手关上了在阳台上的门，却打开了窗户，让外边的月光照射到房间里，关上门就不够光，但他不敢开灯。&lt;br&gt;这时我已轻轻地下了床，我穿上了我的运动鞋和衣服，一步一步地向阳台走去，我向后望着观察室的门是关着的，李达却也已坐了起来。&lt;br&gt;我差点就叫出声音来，李达马上向我打着手势，显然，他也是清楚望到刚刚的那一幕，他也穿上运动鞋，两人轻手轻脚地来到了阳台上，我在上，李达在下从门缝望里瞧。&lt;br&gt;李达的爸爸从背后贴着我妈，我妈双手扶在床边，李医生右手环着我妈的胸部，握弄着妈妈的巨乳，另一只手则在妈妈可人的屁股上摸着。他用鼻子闻着妈妈的发香，伸出舌头在妈妈的脖子上轻舔着。&lt;br&gt;他将妈妈的脸板过来，吻着妈妈的脸。他放下双手，两手握着妈妈裙子的下摆，一点一点的往上提，在提的过程中，当他的手指触到妈妈的大腿时，妈妈都会轻摆着被触碰到的双腿，想与他的手指保持距离。&lt;br&gt;李达的爸爸显然发现了这点，她将妈妈的身子转过来，将她的裙子向上拉，再将妈妈放在了床边，拉开她的双腿，自己整个人嵌入了妈妈的双腿之中。&lt;br&gt;因为裙子已被拉起，李达的爸爸又将妈妈拉在床边，凉凉的夜风吹着妈妈没有丝袜包裹的大腿根部，她不由得打了一个冷战。&lt;br&gt;李</content></item></essay>