<essay><item><title>母与儿</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;陈智聪自从在风骚的姐姐身上嚐到了女人的滋味后，就对女人充满了慾望，只要一有机会就缠着姐姐干穴。陈蓉也食髓知味，巴不得弟弟每天都来干她那充满慾望的肉穴，自然是有求必应。&lt;br&gt;姐弟俩日夜宣淫，可惜好景不常，不久陈蓉的丈夫就从北海道回来了，陈蓉不得不搬回家。姐弟俩都若有所失，尤其是智聪更是受不了，像是断了毒源的瘾君子，每天只好靠手淫来洩慾。&lt;br&gt;姐姐走后，家里只剩下智聪和他的父亲陈山川和母亲黄美香。陈山川是一个医生，今年五十出头，肥头大耳。母亲黄美香是一位中学教师，已是三十九马上就四十的人了，可是一点都看不出来，翘臀丰乳、俏面泛春，倒像是一位花信少妇。&lt;br&gt;有一天晚上，智聪手淫完觉得口干舌燥受不了，就想到厨房去喝点冰水。当他走过父母亲的卧室，忽然听到「嗯……嗯……喔……」的呻吟声，仔细一听，像是母亲的声音。「难道母亲病了？」智聪心想。&lt;br&gt;「喔……喔……用力……对用力插……啊……」又传来母亲的声音。&lt;br&gt;这时智聪明白了，原来是父母在做爱。&lt;br&gt;「啊……啊……哦……亲爱的……用力干……痒死了……骚屄痒死了……」听到妈妈的浪叫声，智聪忍不住偷偷的走到门口，轻轻的推一下门，「咦！门没锁，太好了！」心中一阵窃喜。&lt;br&gt;门被轻轻地打开一条缝，智聪从缝隙中正好可看到在床上埋头苦干的父母。母亲躺在床上曲起两条雪白的玉腿，分得开开的，父亲伏在她的身上，气喘嘘嘘的耸动屁股，鸡巴进进出出的抽插着，母亲微张着嘴，半闭着眼娇喘着，肥大的屁股直摇，嘴里不停的浪叫：&lt;br&gt;「嗯嗯……好……好爽……用力……啊……太舒服了……」&lt;br&gt;看着母亲的骚样，智聪的鸡巴禁不住又硬起来了，他开始认真的观赏母亲的玉体……&lt;br&gt;「母亲的身材真好，两个丰满肥大的乳房比姐姐的还要大。突出的奶头是紫红色的，平坦的小腹下有一片乌黑亮丽的阴毛，饱满的阴阜上面已满是淫液。」&lt;br&gt;看到这儿，智聪的鸡巴已涨得难受，他忍不住用手套弄起来。他一边手淫一边看母亲美丽的粉面，平日端庄贤慧的脸，此时却流露出一种难以言述的骚荡。&lt;br&gt;智聪眼睛像要喷火一般，手飞快的套弄着自己的鸡巴。&lt;br&gt;就在这时，山川忽然叫道：「美……香……我……我……要射……了……」&lt;br&gt;美香此时正在兴头上，连忙说：「不……你……你……再忍一会儿……忍多一会儿……」&lt;br&gt;「啊……啊啊……忍不住……啊……」话还没说完，山川就射精了。&lt;br&gt;「你……你……每次都是这样，哼……」美香生气地把无力的伏在自己身上的山川推开。坐起身来，捡起丢在床边的三角裤，忿忿不满的用三角裤擦拭自己的阴户。&lt;br&gt;躲在门后的智聪此时才看见母亲那神秘的阴户，由于鸡巴刚抽出来，两片肥厚的阴唇还没并拢，中间有一个粉红的小洞，淫水还不停的湧出。&lt;br&gt;「这骚洞多迷人啊，要是能把我的鸡巴放进去那……」想到这，智聪几乎忍不住想冲进去。&lt;br&gt;这时美香擦完了站起来，智聪吓了一跳，赶紧溜回自己的房间，连水都忘了喝了。&lt;br&gt;回到房内，智聪满脑子都是妈妈那迷人的姿态：风骚的表情、丰满的肉体、淫荡的阴户……&lt;br&gt;「噢！妈妈，我要操你。」智聪呻吟般叫道。&lt;br&gt;慾火把他烧得全身滚烫，「不行，要去喝点冰水，要不然会热死。」想着他走出房间，向厨房走去。&lt;br&gt;经过父母卧室，室内已经没有灯光，想是已经睡了。他放心的走到厨房喝了一大杯的冰水，心里才觉得好受一点，硬得发痠的鸡巴慢慢的软下来。心想，去撒泡尿再去睡吧。&lt;br&gt;当他尿完要洗手时，看见洗手台上放着一条粉红色的小三角裤……耶！这不是妈妈刚刚擦完骚屄的三角裤吗？怎么会在这里？&lt;br&gt;原来刚才美香擦完骚屄出来喝水，顺便把湿透了的三角裤带出来想洗一洗，后来因为山川有事叫她，她和山川说了一会儿话后就忘了，没想到却被智聪看到了。&lt;br&gt;智聪看到这性感的小内裤，使刚刚平息的慾火，又再燃烧起来。他用颤抖的手拿起沾满着妈妈淫水的三角裤，放在面前，只觉得一股骚味迎面扑来，「这就是妈妈骚屄的味道吧？」他用力的吸着，并用舌尖舔起来。&lt;br&gt;「有点咸，有点甜……」他一边舔一边幻想舔妈妈的阴户。&lt;br&gt;美香想起了自己的内裤忘了洗，于是起床朝洗手间走来。她见洗手间门半开着，「智聪在里面，糟……他不会看到我的……」想着她加快脚步走过去，正好看到智聪在舔自己的内裤。&lt;br&gt;她被儿子的举动惊呆了，不知所措，「我要不要阻止他呢？」她想。&lt;br&gt;此时智聪完全沉浸在幻想当中，浑忘周遭的一切。&lt;br&gt;看见儿子这样，她心中忽然生出一种异样的感觉，觉得儿子好像是在舔自己的骚屄一般，她全身不由得热了起来。尤其是骚屄好像真的被舔一般骚痒难耐，淫水不知不觉的流了出来。&lt;br&gt;智聪忽然掏出自己的大鸡巴来，美香眼前一亮：「哇！好大。」她险些叫出声来。&lt;br&gt;此时智聪整根鸡巴青筋暴凸，大龟头红得发紫，足有鸡蛋般大，一翘一翘的高高挺着。&lt;br&gt;美香看着忍不住吞一口口水，骚屄更是痒得厉害，两片阴唇迅速的充血膨胀起来。智聪一边猛嗅着三角裤，一边用手套弄着大鸡巴。美香也忍不住，用小手隔着睡裤抚摸着骚屄，眼睛盯着儿子巨大的鸡巴，那副神态真是骚到极点、淫到极点。&lt;br&gt;虽然她一再提醒自己：「不……不能这样子，他是你的亲生儿子。」可是又有一个声音响着：「为什么不能，我就是要这样的大鸡巴。」&lt;br&gt;这时智聪把三角裤缠绕在鸡巴上，用两只手紧紧握住用力地套弄，他每弄一下，美香都觉得似是干在自己的骚屄中一般，心中狂叫道：「好儿子，妈妈的骚屄就在这里，快来干吧……」&lt;br&gt;智聪终于忍不住了，身子一颤，一股精液猛的射出，射在洗手台的镜子上。智聪整个人像虚脱一般，闭着眼睛靠在墙上大口喘气。&lt;br&gt;美香看到这里忽清醒过来，逃也似的溜回房间。&lt;br&gt;智聪休息了一会儿，稍稍整理一下就回房睡觉了。&lt;br&gt;美香等儿子回到房间，又悄悄的回到洗手间，把门关上，她不明白自己为什么这样，她拿起自己的三角裤，嗅着上面的气息。&lt;br&gt;「这恐怕就是儿子鸡巴的味道吧？」于是她也学着儿子的样子，又嗅又舔起来。&lt;br&gt;「唔……啊……我怎会做出这种事……而且还想着刚刚发生的事……」她的身子顿时又热了起来。于是她靠在墙上，一条腿撑在另一边的墙上，把大腿叉开成最容易抚摸到的九十度，内裤早已没有敷盖在那沾满爱液的蜜穴上。&lt;br&gt;她一手搓揉着乳房，另一手拿着三角裤伸到两股之间，食指和无名指隔着三角裤在两片阴核上作反复的磨擦，中指则浅浅地没入那不断流出蜜汁的穴中，兴奋和快感早已把羞耻丢到九宵云外了。&lt;br&gt;她现在只想儿子粗大的鸡巴，插在她的里面……&lt;br&gt;美香把睡袍的带子解开，露出雪白的巨乳，尖挺的乳头显示了它现在的亢奋状态。她把身体转了过来，将红得发烧的脸和乳房紧贴在冰凉的瓷砖上。&lt;br&gt;由乳尖传来的冰凉感觉刺激了她，让她更加兴奋而加快了手指的动作。中指不断的深入那一直流出浓浓蜜汁的穴中，然后是食指、再来是无名指与三只手指在内不断地挪动。有时食指在中、有时无名指在中，使关节刺激阴道的内侧，指尖和穴内都传来阵阵的快感。&lt;br&gt;「唔……啊……啊……我是个变态的妈妈……」体内升起一股熟悉的感觉，美香不由得两腿发软，坐倒在地上，但手指依然一次又一次地刺激那阴核中最敏感的部位。&lt;br&gt;「唔……啊……哦……啊……嗯……啊……」终于她达到高潮了。&lt;br&gt;略作休息，穿好睡袍无力的回到房间。这一夜她睡得特别香。以前美香都不穿内裤赤裸的手淫，但这次以后美香都是故意穿上三角裤，因为想到儿子会嗅会舔这件三角裤，美香的三角裤真的变成湿淋淋了。&lt;br&gt;从此以后，美香每次穿三角裤时就会想着儿子，陷入肉缝里时就觉得儿子的鼻子在摩擦，感到非常舒服。大概是这样的关系，湿润的程度比以前增加。还有在换三角裤以前故意手淫，让那里湿淋淋的，使儿子更高兴。&lt;br&gt;自从上次意淫了母亲的亵裤回来后，智聪对女人内裤产生强烈的兴趣。经常趁妈妈不在时，偷偷地跑进她房里，拿起她的内裤忘情地自渎，想像着跟妈妈交媾的画面，常令他兴奋不已。&lt;br&gt;渐渐的，他对妈妈的肉体产生了高度的兴趣……一天天的愈来愈想要干妈妈的骚屄，但一直苦无机会。&lt;br&gt;终于有一天，父亲说他明天要去美国受训，一个多礼拜后才回家，智聪知道机会来了！&lt;br&gt;美香心中也莫名的兴奋。&lt;br&gt;第二天放学回家，见到妈妈在厨房洗碗盘的背影，尚未除下的上班套装是智聪喜欢的粉红色短外套加上略为透明的白色衬衫，下半身则是穿着轻飘飘的白色丝质短裙，配合透明肉色的丝袜，衬托着妈妈修长的美腿上，令人产生无限的暇想。&lt;br&gt;（如果能照Ａ片的剧情，将妈妈推倒在流理台上狂操一番……）&lt;br&gt;智聪的裤子又不知觉地配合他的幻想而鼓胀，真想就这样从妈妈背后插入。&lt;br&gt;智聪在房间胡思乱想了一阵，忽然想上厕所，走到洗手间门口，智聪本来以为没人在，但智聪还是敲了敲门，没想到妈妈正在里面，当她开门时，智聪吓了一跳。&lt;br&gt;「喔！是智聪啊……」&lt;br&gt;妈妈穿了件相当性感的白色韵律装，几乎透明得不像话，一眼就看出里面是完全真空，不但可以看到她乳房的轮廓，连乳晕都清晰可见，而大腿则是放肆的裸露出来。&lt;br&gt;（太性感了……）智聪吞了一口口水，一时愣住了。&lt;br&gt;「智聪，有什么事？」&lt;br&gt;「嗯……妈妈，我……想……上……厕所。」&lt;br&gt;「是吗！赶紧进来吧！」&lt;br&gt;当妈妈转过身时，智聪才发现韵律装的背部也露了大半，将妈妈白晰的肌肤展露无遗。当她背对着智聪走进去时，那肥骚淫臀还一扭一扭的，看得智聪的鸡巴在裤裆里硬挺得很难过。&lt;br&gt;智聪进入浴室后，因为鸡巴已经硬胀，所以根本尿不出来，但是裤子却鼓大得不像话，智聪只好偷偷打开浴室的门，准备溜之大吉，不料妈妈正对着电视做起韵律操了。&lt;br&gt;（不如偷偷的看一会吧……）智聪将门再推开一点，妈妈两手抱胸正跟着电视里的人做动作，两颗娇美的乳房因为过度的挤压，更明显地呈现在智聪眼前，随后她又将双膝跪在地上，大腿撑得开开，仰躺在地上，包裹她的紧身衣裤已经被汗水湿透，而下体的布料更是几近透明，阴唇的轮廓明显的浮现出了来，肉缝处有如花蕾般的阴蒂，在紧缩的衣料压迫下显得扭曲淫秽，再往上是一丛黑色的阴毛。&lt;br&gt;妈妈瞧着电视，大腿张得更开了，湿透的裤裆下，更显示出肥厚的阴唇正在微微张合。智聪忍不住地将手伸进裤裆里面开始掏弄肉棒。智聪一面看着妈妈扭动治艳的肉体、晃动娇美的豪乳、还有那雪白的丰臀，喔……智聪的阴茎都快搓掉一层皮了。&lt;br&gt;回到房中在书桌前坐定，回想刚才的情景，智聪的鸡巴又胀大起来，于是边想着适才的情景边手淫，射出浓浓的精液……&lt;br&gt;晚餐只有智聪与美香两人吃，看到妈妈，鸡巴又在疼痛中勃起。一不小心筷子掉落地上，当智聪弯腰去捡时，翻开桌布，赫然发现妈妈的下半身正对着他。美丽的双腿中间的缝隙露出白色蕾丝镂空的内裤，几根阴毛还淫亵地冒出蕾丝之外，害得他疼痛的鸡巴又胀大了一倍。&lt;br&gt;再定神一看，那……那是……是缕空型的透明肉色丝袜！&lt;br&gt;</content></item></essay>