<essay><item><title>妈妈和姑姑(3)</title><author>床上伴侣</author><content>有点下垂，我叼着乳房用力的吸，妈妈急切的说：「别……昨晚刚来，你怎么……等会吃完饭，你别……啊……爽……啊……小明……别吸了……」我的手已经摸到妈妈的阴户中这时已经又流出爱液，这时姑姑在一旁急了，说：「别，小明，吃完饭再干吧，到会把身子弄坏了。」说完把牛奶又递过来，我放弃了妈妈的身子和乳房，转身接过了她的杯子，一饮而进．姑姑问道：「甜吗。」我笑着说：「甜，但是没姑姑你的穴甜。」姑姑拿手指点了我的头一下，「就知道穴呀穴的，姑姑昨天的穴差点让你操豁了，你也不轻一点，不知道姑姑在月经吗，还在里面射精，不怕我真怀孕，真给你弄大了肚子我有口也说不清，哎，你有避孕药吗，给我拿点。」妈妈马上起身到屋里拿出一小瓶药，倒给姑姑几粒说：「一次都吃了，女人那，这玩意得时刻备着点，万一男人出了点差错，就用的着。」&lt;br&gt;姑姑接过药，就着牛奶吃了下去，又开始给我抹面包，看着姑姑手拿面包，另一只手拿着刀子往上面认真地抹果酱的样子，我忽发奇想，搂着姑姑的腰撒娇说：「姑姑，我要吃你的穴。」没等说完，我的嘴就凑在姑姑的乳沟里，接着迅速向下移，顺着光滑的小腹，逐渐向她的阴户靠近，姑姑还在抹，没理睬我，我的嘴轻而一举的就贴在了姑姑的两片肥嫩的大阴唇上，在上面忘情的添，这下姑姑可受不了了，着急的说：「小明，你干什么，给你，先吃饭。」我不理会姑姑，把她向沙发上一拥，一手扳开姑姑的一条腿，只见借着窗户缝里透过的阳光，我第一次仔细的欣赏着姑姑那美丽的下身，只见在两条修长的美腿之间的小腹下面，被一丛稀疏的阴毛掩映着一个雪白肥嫩的小肉丘，她的阴毛是黑色的，亮亮的，很少．我用两根手指分开姑姑肥美的阴唇，用舌头在她上端的小肉豆上轻轻地添着，原来女人这个部位是最敏感的，我刚添了两下，姑姑就受不了了，身子向后一仰，发出了快乐的呻吟：「啊……别动……啊……爽……啊……别添了……啊……我受不了了……啊……」我抄起桌子上的果酱，把它抹在姑姑的阴唇上，又拿起一块面包，一边吃面包一边添着姑姑的肉穴上的果酱，姑姑不时发出兴奋的呻吟声：「啊……小明……啊……爽死了……别添了……我里面痒……痒……啊……我要……我要……快把你的肉棒插进来吧……啊……啊……哦……快插……啊……」她不断扭着身子，阴部不断向我的嘴处挤，我也把她阴户中流出的爱液和着面包果酱吃进了肚里，当我添干净她阴部的果酱后，我让妈妈抬起了姑姑的臀部，让她阴户向上，我把她的双腿扳得近量大，让她的肉洞张开，我拿起桌子上的一杯牛奶，倒进了她那个小淫洞，我伸下嘴去用我的嘴堵在她的淫洞口，用我的长舌向里面探索，她在也忍不住这种刺激，淫洞里冒出了许多淫水，我和牛奶又喝了下去，好爽呀．这么说吧，一顿早饭我吃了一多钟头，妈妈和姑姑淫洞里的爱液快让我吸干了．&lt;br&gt;好容易吃完了这顿饭，收拾完东西，清扫完我们流下的痕迹，我拥着她们躺在地毯上，打开电视机，一同看电视，这时，妈妈突然想起了什么，跑进屋里，一会拿张光盘出来，这时我正把姑姑压在身子底下玩弄，妈妈对我说：「来，上次你爸爸去上海带回来一张毛片，咱们看看．说完就迅速把光盘插进ＶＣＤ机放起来，只见屏幕上一对男女正在亲热，那男的鸡巴好大，插的那女的爽的直叫，我一看这个，兴趣又来了，把妈妈拉倒我身边，让她双腿叉开躺在我前面，我身下压着姑姑柔软的肉体，挺枪就插进了姑姑的小淫洞，手里拿着那根假阴茎塞进了妈妈的阴户，就这样，在这一个星期天里我在家中与妈妈和姑姑享尽了天下最快乐的事，我九进九出干得姑姑和妈妈爽死了，从那以后，我和妈妈一直保持着亦母亦妻的性关系，经常通宵达旦的与她性交，爸爸一不在家，我就把姑姑也叫进来，一起过一龙二凤的性生活，真是爽死了……妻子和女儿一起分享丈夫一早醒来，便发现自己的头有些昏昏沉沉的。我望了望屋外，雨还在下着。「是不是病了？」我挣扎了一下，却发现自己身上一点力气也没有。&lt;br&gt;「爸，几点了？」我的几下动作弄醒了女儿，她迷迷糊糊地向我发问道。&lt;br&gt;「我看看，七点十分。老婆，该起床上班了！」我推了一把左侧的妻子，重新又躺了下来。&lt;br&gt;不一会儿，她们母女两人便穿戴整齐了。看到叫她起床的我仍然赖在床上，妻子手指点着我的额头骂我懒鬼。&lt;br&gt;「阿凝，我感觉不太舒服，可能有些感冒，让我多睡回儿。」此刻，我的大脑就像是结成了一团硬硬的浆糊，眼皮也睁不开，应了妻一句后便重又侧身躺下了。&lt;br&gt;「呀！爸爸，你的额头有些热，是不是发烧了？」女儿小叶把手放在我的额头上，而妻子听了这话后则去拿来了一支体温计。&lt;br&gt;量了一下，发现自己烧到三十八度，唉，又得躺在家里休息了。&lt;br&gt;「小叶，好好呆在家里照顾你爸爸。」妻子和我性格相近，都是争强好胜的人，工作上也就勤勤恳恳，和我说过几句体己话后便离家去上班了。&lt;br&gt;吃过药后我便躺回床上，用被子将自己盖的严严实实的。这病应该是自己昨天不小心淋雨着了凉，发一身汗后估计就会好。&lt;br&gt;自己虽然已经四十多岁了，但身体向来感觉挺棒的，只是最近几天公司里事情繁多，我也就比较累。昨天原本好好的天，下午突然便下起雨来。本来在公司里忙碌的我突然想起小叶同学聚会，现在突然下雨，她只穿了件薄薄的衣裙，又没有带伞，怕她着凉，于是我便驱车赶到她们聚餐的地方。&lt;br&gt;真是不知道她们是怎么找的饭店，当我把车停好后，发现那饭店离停车处还有一百米的距离。&lt;br&gt;当我打着伞感到饭店时，女儿和她的一帮夥伴们正聚集在门口。&lt;br&gt;「这孩子！」看到小叶和她的同学们都冷得双手紧闭在胸前，我不由歎道：「不会躲在饭店里嘛！」&lt;br&gt;「小叶！」我快步跨到她的身边，脱下外套披到她的身上。&lt;br&gt;「爸爸！你怎么过来了！」看到我，女儿一脸的惊喜，连忙缩到我的怀里。&lt;br&gt;「先上车，外面冷！」我笑脸向她周围的同学礼貌性地示意了一下，便连忙牵她赶回车里。&lt;br&gt;「爸爸，我坐前面！」&lt;br&gt;「别闹！先进去，我还要去接你妈妈。」我替她拉开后车门，督促她道。&lt;br&gt;「哼，爸爸最偏心了。我也是你的小妻子嘛，干吗每次都是妈妈坐前面。」&lt;br&gt;「唉，这丫头！」我回头看了看她，摇着头笑了笑。&lt;br&gt;「爸，傻笑啥呢？」我这迷糊的大脑刚刚回味起昨天的甜蜜，就被小叶给拉回发烧的现实中来。&lt;br&gt;「哦，没啥。」我睁开眼，小叶正笑吟吟地躺在我的身侧看着我。&lt;br&gt;我伸出手，小叶也很配合地把手放到我的掌心中。生病的时候有只亲人的手握着，病人的心里会感到温暖与踏实。&lt;br&gt;「爸，你记不记得三、四个月前的五一节，当时是我生病，爸爸你照顾，现在是你生病，我来照顾。」&lt;br&gt;「嗯。记得。」我应了一声，这么重要的日子我怎么会忘记！就是从那个五一，我和女儿的乱伦开始起步。&lt;br&gt;当我从学校接回小叶时，便发现她有些无精打采的样子，到了晚上，便发现她发热起来。&lt;br&gt;女儿说一个人躺在床上休息很孤单，便让我陪着她，于是那一夜，女儿一直被我搂到天亮。&lt;br&gt;第二天，女儿的烧退了下去，一向爱清洁的她自然受不了满身的汗味，于是女儿便想起床洗澡，我当然坚决反对，怕她又因为洗澡而重新病倒。两人坚持之下，女儿便建议我用温热的湿布给她擦擦，当时我也没有想太多，便答应了。&lt;br&gt;当自己擦到她胸部的时候我突然感到自己的女儿长大了，她胸前的那一对玉乳已经长得和妻不相上下。&lt;br&gt;不过小叶毕竟是自己的女儿，当时自己只是心中暗讚她的美丽，并没有多少龌龊的想法，当我望向小叶时，却发现她的脸是红红的，她的眼睛一对上我的目光，便闭了起来。&lt;br&gt;当我为她清拭到下面时，却发现她的下体居然已经湿成一片！「小叶，你和你妈一样敏感啊！」不知怎地，自己的嘴中居然会冒出这么一句话来。&lt;br&gt;「才不是呢！」&lt;br&gt;既然已经说出那么一句话来，我也就没有什么别的顾忌起来。其实本来我和小叶之间就无话不谈的，对于男女欢爱这种事也是如此，自己在和妻子欢爱时是从来不避小叶的。&lt;br&gt;「那爸爸只是帮你擦擦你就湿成这样！」我边说边有些调笑的意味看着她。&lt;br&gt;「只有我深爱的男人摸我我才会这样。」小叶此时的眼睛睁地大大的，逼视着我，「我自己、妈妈以及别的人摸我都没这种反应。」&lt;br&gt;我有些尴尬起来，因为我体味出她话中的那点味儿，为了摆脱这尴尬，我只好打岔道：「你被别的男孩子摸过？」&lt;br&gt;事后小叶告诉我当时我那话中带有一股酸味，我不知道女人的直觉居然如此敏锐，但现在想来，自己心中确实是有些不舒服的感觉。&lt;br&gt;「是小杰啦！」她笑嘻嘻地说道。小杰是我好兄弟钱豫的儿子，比小叶小一岁，经常来我家玩。「前段日子，小杰突然从抱住我，在我身上乱摸，气得我给了他一巴掌！两个星期没理他！」&lt;br&gt;「呵呵，怪不得前段时间你钱叔叔说小杰委靡不振，原来是你搞得！」&lt;br&gt;女儿没有再接下去，只是向我笑了笑便闭上了眼，此刻的情景也是够我尴尬的，因此我也闭上了嘴，默默地帮她盖好了被子。&lt;br&gt;下午，小叶便已经精神奕奕了。而我，一个上午都伴在她的床头，给她讲一些故事解闷，毕竟是四十岁的人了，过了中午我开始就犯困，于是便回房休息。&lt;br&gt;不知睡了多久，迷糊的我感到胸前有股压力，睁眼一看，一个笑脸蹦入我的眼中。&lt;br&gt;「臭丫头，想压死你爸啊！」我伸出手抱住她，一个侧身，把她翻到一边，继续我的美梦。&lt;br&gt;「爸爸，起来了，你都睡了两个小时了！」女儿倒是不依不饶，又攀到我的身上。&lt;br&gt;「是吗？」我懒散地应了一声，怪不得自己眼睛睁不开，看来又是睡多了。&lt;br&gt;我强打起精神，想要洗个脸清醒一下。「小叶，下来，我去洗把脸。」&lt;br&gt;「不要！」&lt;br&gt;「别闹，爸爸头昏昏的，让我起来洗脸清醒一下。」&lt;br&gt;「不要嘛，我来帮你。躺着别动！」说完她就去拿来了湿毛巾帮我擦脸。&lt;br&gt;「呵呵，小叶什么时候这么懂事了？」&lt;br&gt;「小叶一直都懂事！」说着她调皮地捏了捏我的腮。（我向来讨厌那种家长作风，所以对这种捏脸并不在意，反而觉得这样体现了父女间的亲密无间。）&lt;br&gt;我心里清楚她肯定是为了上午我帮她擦拭，现在回报来了。想到上午的事，我的下面居然开始蠢蠢欲动。我伸手狠狠地在自己大腿上捏了一下，希望赶紧把下面压下来，同时有些心虚地看了她一眼。「还好！女儿没有感到。」我心中暗自庆到。&lt;br&gt;但是不久，我就知道我错了。其实这也难怪，她趴在我的身上，我的下面紧紧地贴着她的身子。&lt;br&gt;突然间，我感到下面被她的小手抹过，这下肉棍更是暴涨。平时它也没有这么强啊！难道在自己女儿面前，老二就变了？&lt;br&gt;坏了，我眼睛盯向小叶，发现她的脸上先是闪过一丝惊异，然后便是一片红晕。我想说些什么，可感觉尴尬地什么都说不出口。时间似乎变成敌人，尴尬的气氛中静静地，只有我强压下的粗气声和女儿混乱的喘气声。沉寂了一会儿，女儿突然俯下身，红的发烫的腮紧紧贴在我的耳边。而我也下意识地伸手搂住了她的身子。这个动作本就像异物飞来要闭眼一样地不经大脑而发出，不料却被女儿误解（当然，知道是误解已经是后来的事了。）女儿的右手原本是去探察下面发生了什么，现在，却紧紧地握住了我那意气风发的老二。&lt;br&gt;乱伦从这一刻开始，再也收手不住。有些昏昏的我找到女儿的嘴唇，轻吻了上去。柔软，湿润，这种美感让我打了个激灵。眼前的女儿反应更是热烈，她的香舌撬开我那迟钝的牙关，纠缠在我的口腔中。&lt;br&gt;老婆最爱亲吻和搂抱，现在看来女儿也是！她原本握住我老二的小手不知不觉中就松开了，转而紧紧地搂着我。&lt;br&gt;老二的逐渐疲软也将我的一丝神志带回脑中，我知道对一个父亲来说，应该马上制止这种不正常的举动，但我没有做，那种很道德的话我说不出，自己既然已经这样了，找借口不异于自掌嘴巴。而且，今天这事明显女儿对我有情，说错话反而会伤害女儿。&lt;br&gt;想了一会儿觉得气闷，我连忙借着这个好借口离开了她的嘴，大口大口地喘着气，嘴中嘟囔道：「小叶，你想把我压死啊！」&lt;br&gt;小叶对我不自然地笑了笑，朝我脸上大吐一口气，似是向我表明她也气闷。&lt;br&gt;尴尬的气氛随稍有缓解，可是女儿仍然抱着我，我那不争气的双手也紧搂着她，这些动作逼我不得不去面对要和女儿对现在的事做个讨论。&lt;br&gt;「小叶！」我看着她，突然看到她那期待的脸以及那能说明一切的眼神，我心中暗歎一口气，同时不争气地说道：「我爱你！」&lt;br&gt;不知女人是不是都特别容易感动，女儿的眼中闪起亮光，看到这情景，我</content></item></essay>