<essay><item><title>姑姑一家淫</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;拖着疲惫的身躯，小强走到客房中倒下去就睡着了，也不知道睡了多久，朦朦胧胧间感到鸡巴很舒服，好像给放入暖炉内一样，张开眼睛一看只见有个人正在含套着自己的鸡巴，仔细一看原来是表妹。&lt;br&gt;这时姑姑刚好进来看见了，说︰「死丫头，一醒来就来搞你表哥，快下去吃晚饭。」&lt;br&gt;「哈！哈！谁叫他的鸡巴这么翘来着呀！」表妹笑着走了出去，姑姑走过来用手捉住小强的鸡巴，套了几下说︰「快起床！下去吃晚饭。」&lt;br&gt;「晚饭？几点了？」小强问。&lt;br&gt;「快七点了！」&lt;br&gt;「啊？我睡了将近4个小时啊！」&lt;br&gt;行到饭厅，小强差点不相信自已的眼睛，只见表妹上身穿着睡衣，睡裤掉在地上，光着屁股骑坐在她爸爸身上，她爸爸的鸡巴正插在她的小浪内。&lt;br&gt;表妹很狂野的在上下移动着，姑夫坐在椅上，鸡巴上下的插着她的浪屄。&lt;br&gt;姑姑下来见了笑着说︰「你这对淫秽父女，吃饭也要肏屄啊。」&lt;br&gt;「谁叫表哥的大鸡巴刚才惹得我难受。」表妹转过头嘟起小嘴望着小强说。&lt;br&gt;姑夫这时笑着用手掰开表妹的屁股说︰「要不要试一试你表妹的屁眼？」接着姑夫用手拍了拍表妹的屁股说︰「小荡娃，起来吃了饭再玩吧！」&lt;br&gt;表妹这时站起来，转过身面向着小强，倘开着的睡衣，一双坚挺的乳房，粉红色的乳头，望上去很结实，一个小小的肚腩，光洁无毛的阴户，阴阜两边坟起，中间的小罅有些淫液流着，很可爱很美丽的一个阴户，小强的鸡巴又硬起来了。&lt;br&gt;表妹见小强望着她的阴户发呆，用双手按着说︰「表哥怎么那色嘛，老望着人家下面！」小强的面一下子红了起来，也不知该说什么，腼腼腆腆的转过头去，姑姑和姑夫「哈！哈！」的笑了起来。&lt;br&gt;吃过晚饭后，小强没有马上就走，他还有心思啊，想肏表妹。&lt;br&gt;坐在客厅里看电视，看到九点多，客厅里除了他没有别人了，无奈的想该走了，就听见姑姑和姑夫在卧室做爱的声音，姑姑的叫床声特别的大，好像有意要小强听到那样，小强也不好意思走上去，只好把自已的鸡巴拿出来用手套着。&lt;br&gt;套了一会，忽然想起表妹的骚屄，表妹的房间就在旁边，小强站起来，走去表妹的房间轻轻的把门推开。&lt;br&gt;房间里面开着一盏小的床头灯，表妹赤裸裸的趴伏在床上，皮肤望上去光洁滑溜，小屁股圆圆的翘着，屁股下面大腿的尽头，小浪屄微微的张开，中间夹着阴唇，望上去好像很潮湿。想起晚饭前表妹吸吮小强的鸡巴及和她爸爸做爱的样子，小强的龟头已有水渗出了。&lt;br&gt;小强脱光衣服轻轻的爬上床，用手抚摸表妹翘起的屁股，手感非常好，滑不啦叽的，用手掰开她的屁股，伸舌头舐她的屁眼，表妹的屁眼很小，舌头从屁眼一直舔到小浪屄，小强用手指插入她的阴户里，感到里面很湿，很黏呼呼的，好像有一些精液的样子。&lt;br&gt;用舌头进去舔了一会后，小强爬上表妹的身上，用脚把她的腿分开一些，拿着鸡巴插进表妹的阴道内，里面很湿很窄很热，伏在表妹身上真过瘾，她的身体很滑很香，小强把手伸到前面摸她的胸，感觉很结实很有弹性，不像姑姑的水波软绵绵的，年青人的身体真的不同。&lt;br&gt;伏在她身上插她的浪屄真的很过瘾，大力的插进去，小腹碰到她的屁股，感觉到她的屁股会反弹一下，真过瘾！&lt;br&gt;表妹半瞇着眼说︰「唔……唔……爸爸……刚插……插……完人……家……又……来……人……家……要……要睡……觉……嘛……」原来表妹以为小强是姑夫呢？管他的，插完再说。&lt;br&gt;小强抽插了一会儿，跪起来把表妹的双腿抬高，在她腰下垫了一个枕头，把鸡巴对准了表妹海燕的屁眼，向前一顶，鸡巴就插了进去。&lt;br&gt;「哎哟……讨厌……啊……不让人家睡觉啊……」表妹不满的说道，睁开了眼睛，「是你，表哥，你没有走啊？」&lt;br&gt;「表妹，我还没有肏你呢，咋会走？」&lt;br&gt;表妹打了他一下，说：「妈妈说你很厉害哟！」就扭动腰肢配合小强的抽插。&lt;br&gt;她才十六岁，但是屁眼已经不是很紧了，看来是常被肏啊！表妹看出小强的心思，说：「我的屁眼被爸爸，大伯，老师，同学，导演肏过！住在大伯家不得不让他肏，老师同学对我有帮助，也得让他们肏，导演更不用说了，不让肏就不给我戏。屁眼的肌肉有不太好恢复，你要是感到不舒服，就接着肏我屄吧！」&lt;br&gt;小强又用力顶了顶说：「有时间你找我妈问问，她会一种收缩肛门的办法！」&lt;br&gt;「真的吗？那太好了！明天我就去问问！」表妹兴奋的说。&lt;br&gt;小强抽出了鸡巴说：「表妹，你的脚好白啊！」就抓住表妹双脚夹住自己打鸡巴磨动，表妹配合的微曲双腿，双脚用力夹住小强的鸡巴，一前一后的磨着……&lt;br&gt;大约磨了十多分钟，小强把鸡巴塞到表妹嘴巴里，射给了她，她淫荡的舔吃起来……&lt;br&gt;来开表妹房间，轻轻推了一下姑姑房间，姑姑的门没有锁，推开一跳缝隙，看到床头灯亮着，姑姑正骑在姑夫身上不停的扭动，小强闪了进去。&lt;br&gt;姑夫冲他招招手，小强爬上了床，姑夫把妻子抱紧，使她的上身贴到自己胸上，小强拔开姑姑屁股，大鸡巴就插进姑姑屁眼里。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……两个大鸡巴……啊……肏死我了……啊……啊……啊……好过瘾啊……啊……啊……啊……使劲肏我……啊……」姑姑浪叫着。&lt;br&gt;姑夫说：「小强，往后我不在家，你就常来肏肏你姑姑，替我餵饱他，看着她，不要让她出去找小白脸！」&lt;br&gt;「放心吧！姑夫，我一定会肏的姑姑除了你不在想别的男人！」&lt;br&gt;「呵呵！好！就这么说定啦！」姑夫用力向上顶着鸡巴。&lt;br&gt;两个鸡巴在姑姑前后两个洞里一进一出的抽插肏顶……&lt;br&gt;就这样干了一会儿，姑夫说：「让你姑姑转身，我要肏她屁眼！」&lt;br&gt;小强抽出了鸡巴，姑姑转过身来，用屁眼把丈夫的鸡巴吞进去，自己脱着双腿的腿弯，分的很大，小强半跪在她面前，把鸡巴插进姑姑满是淫水的屄里面狠狠的抽插……&lt;br&gt;「哦……啊！………………啊！………………啊！………………干死我了……啊！………………啊！………………啊！………………爽啊……使劲肏我……啊！……俩老公肏我……好幸福啊……啊！………………啊！………………啊！………………」&lt;br&gt;姑夫突然「哼」了一声，鸡巴在妻子屁眼力脉动，精液射了出来，小强把姑姑抱起来离开姑夫身体，把姑姑放在了姑夫身边，扛着姑姑的双脚，大鸡巴猛烈的抽动顶撞姑姑的花心。&lt;br&gt;「啊……啊！………………啊！………………啊！………………使劲……我又要洩了……啊……啊……啊……啊！………………啊！………………啊！………………哎哟……啊……嗯哼……啊……」&lt;br&gt;小强一阵狂插，在姑姑高潮的叫床声中，他有了感觉，把鸡巴放在姑姑乳房之间，双手挤着姑姑乳房夹住鸡巴，快速抽动。&lt;br&gt;精液喷出来，落在姑姑的下颚上和胸上……&lt;br&gt;×××××× ××××× ×××××&lt;br&gt;小强没有在姑姑家睡，他回到自己的小窝，进自己卧室就看到燕子睡在床上。&lt;br&gt;这个房子的钥匙除了妈妈有一把，钟点工汪阳有一把，小强还给了燕子，蕾蕾，格格。&lt;br&gt;小强到卫生间洗了澡，一丝不挂的回到床上，燕子翻了个身说：「回来了！」&lt;br&gt;「嗯！吵醒你了！」&lt;br&gt;「没事儿！」&lt;br&gt;小强从后面抱住她说：「睡吧！」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;第二天早晨醒来后，小强肏了一回燕子，燕子才离开，小强也回家去了，妈妈姐姐都在家，小强把姑夫给买的DV机给她们看，并告诉她们自己昨天在姑姑家的淫乱的事情。&lt;br&gt;妈妈说：「你姑姑我太愿意理她，你姑夫不在家的时候，她养了两个小白脸，都是那种没有文化的四肢发达的！没有品味！」&lt;br&gt;就在这时候，家里的座机响了，颖莉去接听后说：「一会儿你姑姑和你表妹来！」你们招待一下，我得到公司开会！」&lt;br&gt;「妈！表妹来问你收肛的方法！」小强说。&lt;br&gt;「哦！叫你姐姐告诉她，我都教给你姐了！」颖莉说完穿上外套和鞋提着包走了。&lt;br&gt;三十分钟后姑姑带着表妹来了，美娟美菱小强热情的接待她俩，表妹有些心不在焉，小强府在她耳边悄悄的说了一句话，她眼睛一亮，拉着美娟非要参观美菱的卧室，美娟自然知道她要干什么。&lt;br&gt;美娟带着海燕到她卧室去了。进了卧室，美娟说：「你是要收肛的方法吧？」&lt;br&gt;海燕毫无羞涩的点点头，美娟说：「听小强说，你很淫荡啊！」&lt;br&gt;海燕笑笑说：「他胡说！」&lt;br&gt;美娟对这个漂亮的小表妹露出一个鬼马的笑容，海燕正不知何解，美娟已捉着她一只手向自己下身摸去，海燕奇怪美娟为何这般急燥，怎料手掌在美娟引导下，竟在她两腿之间摸到一根硬硬的条状物体，海燕吃了一惊，心想难道这个表姐是双性人。&lt;br&gt;美娟知她怀疑，便把连身长睡裙脱了下来，海燕见到通身赤裸的美娟才放下了心，原来美娟双腿之间的是一根双头假阳具，即俗语叫作「双头龙」那种，海燕见到双头龙的一半已插在美娟小穴里，所以刚才摸起来便像美娟长了一根阳具出来一样，更令海燕兴奋的是，美娟小穴已不断流出爱液，而由于双头龙微微向下的角度关系，淫水便沿着棒身向外流，除了整根棒已沾满了外，还开始在棒端聚结成一颗大水珠，如果不是浓浓的爱液充满黏性的话，早已滴到地上去。&lt;br&gt;美娟知道海燕己经动情，她向海燕说：「还不替哥哥含一下！」&lt;br&gt;海燕笑了起来道：「弄个假鸡巴就当起人家的哥哥来！」&lt;br&gt;美娟装作正经的说：「好妹妹再不听哥哥的说话，待会哥哥不疼你了！」&lt;br&gt;海燕一面在她面前跪下来，一面装作娇嗲地说：「妹妹依你啦！哥哥一会要好好疼妹妹啊！」&lt;br&gt;接着海燕便伸出舌头先把棒端上聚结了的那大股骚水舐去，还故意望着美娟，把舌尖在嘴唇上打舐了一圈道：「唔……哥哥的精液真好吃……」跟着海燕一直保持着和美娟四目交投，但小嘴却在假阳具上做出各样淫荡的舐啜动作，看得美娟血脉沸腾，海燕沿着假阳具向上舐，到达尽头时便改为舐在美娟的穴口四周，海燕发现假阳具把美娟穴口一层薄薄的膜衣带了出来，她便用舌尖轻轻去撩拨，美娟立时呻吟道：「妹妹很利害，舐……舐得哥哥很爽……呀……哥哥爱死妹妹了……」&lt;br&gt;海燕见美娟浪成这样，便一面继续舐下去，一面拿着假阳具抽插起美娟的小穴来，美娟爽得把一只脚搁到书桌旁的椅子上去，阴户不断沁出的淫水随着假阳具的出入动作飞洒得海燕一脸都是，而美娟亦随着海燕越来越快的动作，渐渐步向高潮，只听她以低沉的声音呻吟着：&lt;br&gt;「噢……应是哥哥插妹妹的……怎么妹妹反过来插……哥哥了……哥哥不成了……妹妹不要停……呀……哥哥来了……飞上天了……呀……」&lt;br&gt;这游戏海燕在学校经常完，所以她知道如何控制节奏。&lt;br&gt;海燕见美娟已经丢了，便停止了抽插，站起来把美娟扶上床垫子休息。&lt;br&gt;美娟休息了一会，回过神来后便向海燕说：「妹妹弄得哥哥这么爽，哥哥可怎样奖励你啊？」&lt;br&gt;海燕眼珠子一转，美娟说：「告诉我收肛的方法吧！」&lt;br&gt;「好！」美娟就吧收肛的方法教给了她。海燕很聪明，只听了一遍就会了，美娟告诉她回去天天练习就成了。&lt;br&gt;「谢谢你，大表姐！」&lt;br&gt;「不用谢，在给我舔舔脚趾好不？」&lt;br&gt;海燕笑了一笑便坐起来让大表姐倚着床头半躺下去，她先把大表姐一只脚托起来放到鼻端嗅了一下，大表姐因为刚洗了澡不久，脚上还残留着肥皂的馀香，大表姐便说：「大表姐的脚很香啊！」&lt;br&gt;海燕把大表姐的脚趾逐一舐过，然后又放入口中吸啜，大表姐舒服得娇吟起来：「妹妹很会啜啊！帮大表姐舐一舐脚趾头好吗？是……是这样了……大表姐也帮妹妹舐舐好不好？」&lt;br&gt;小强在客厅里看大姐和表妹好半天没有出来，他站起来说：「我去看看」上了楼推开大姐房间门，看到大姐一丝不挂的和表妹在互相舔舐脚丫子，他呵呵一笑，关上门走过去。&lt;br&gt;把大姐的双腿抬起来说：「表妹啊，舔你的！」从裤子里掏出了鸡巴就插进大姐的屄里。&lt;br&gt;海燕舔舐着美娟的脚趾头，看小强肏自己姐姐，禁不住小浪屄里也开始流水了。&lt;br&gt;小强肏了一会儿把大姐送上了高潮，让海燕跪在床垫上，从她后面把她裙子撩起来，把里面的内裤底裤拔下，鸡巴插进海燕的浪屄里狠狠的抽插起来。直插的海燕呻吟不停……&lt;br&gt;姑姑直到看到女儿从楼上下来的时候，满脸红潮，明白是咋回事了，没有说什么，和女儿一起告辞走了。&lt;br&gt;二姐把她们送出去后，回到室内，急匆匆的在客厅里就把自己脱光了，跑上了楼推开大姐房门，果然看到大姐正骑在弟弟身上，屁眼里夹着弟弟的大鸡巴耸动着。&lt;br&gt;</content></item></essay>