<essay><item><title>漂亮女儿(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;夏天的阳光总是来的比软快，从窗外洒进来阳光差点让明德睁不张开眼！他看一下时间才快六点，想到昨天和女儿搞到快二点，难怪女儿还没醒来，看着躺在身边的女儿，脸上清秀的脸庞，仍有着少女的稚气，谁想像得到她昨晚淫荡的表现呢？他轻轻的掀开盖在女儿身上的棉被后，就手撑着自己的下巴，开始欣赏着女儿的身体，这是他例常性的工作，每天早上只要他比女儿早起来，他就会这样静静的看着女儿丰满的胴体，晓雯没有任何疤痕的雪白肌肤，及肩的长发和粉白的颈子，都让他为之着迷！尤其是她身上散发出的那种少女独特的淡淡幽香，更让他疯狂！明德仔仔细细地欣赏着女儿身体的每一部份，当他的眼光来到女儿的乳房上时，他突然发现女儿的乳房好像又变大了！他想或许是因为还在发育所以长的比较快吧！但一会他又想到可能是因为他经常搓揉的关系吧！他忍不他的笑了！是啊！自从和女儿发生乱伦的性关系后，他就几乎天天搓揉女儿的乳房，难怪女儿的乳房长的这么快！接着他的视线慢慢的往下移，不久映入他眼里的是女儿那长着稀疏阴毛的饱满的阴阜，饱满的阴阜中间有条些微湿润的粉红色小肉缝，每次看着女儿那些微稀疏的阴毛反而使得雪白饱满的阴阜看起来更加诱人！他总忍不住的歎赞！一想到女儿的蜜穴随时为自己的肉棒而开启，他就忍不住激动起来，胯下的肉棒也忍不住的坚硬起来。&lt;br&gt;他歎了口气。对于自己的肉棒老实的坚硬起来，他想到一年前要不是因为它，他和女儿关系应该只是父女而已，女儿现在也还是个什么也不懂的小女孩！他记得那天所发生的事，那是他老婆死了一年多的某一天，那一天他照例在看完晚间新闻时就到浴室洗澡，正当他洗好泡在浴缸里时，女儿闯了进来……「爸！我和你一起洗好不好？」「什么？」女儿的提议，着实让他吃惊！以往老婆在的时候，女儿总是和老婆一起洗，要不然就是她自己洗，他没想到女儿会主动的想和他一起洗澡！他想或许是因为老婆死了，所以女儿才会想和他一起洗澡吧！看着女儿背对着他慢慢的脱掉自己身上的衣服，他知道他已来不及拒绝了！而且也没理由拒绝，但女儿已经十四岁了，正开始发育，他怎能和女儿一起洗澡呢？但随即他又想到她是他女儿，一起洗澡应该没什么好大惊小怪的。当他看到晓雯把脚抬了起来把内裤脱到了脚底下时，他发现女儿的小屁股好像已经变大了，而且变得更圆润，更洁白，两股间的裂缝，也不再只有白色，隐隐的一条红线透出一股只有小女孩才有的气息。&lt;br&gt;晓雯转过身走过来时，那种惊为天人的感觉让明德忍不住的仔细打量着，他看着女儿细嫩、纤瘦的身体，全身没有多一寸脂肪，胸前的乳房明显的增大了，只是乳晕还是娇人的嫩红，圆圆的肚脐下，平坦的小腹直通到迷人的三角区，饱满的阴阜还是寸毛未生，一道粉红色细缝直透内里，实在令他忍不住的讚歎着。但父亲的身份与最后的一线理智在提醒他，晓雯是他的女儿。当晓雯来到父亲面前，看着父亲不停的摇头时，她好奇的问：「爸！你在干嘛？」「没、没有！」明德抬头看着女儿全身一丝不挂的站在他面前，一时之间他楞住了！晓雯那清纯的脸庞、惹人怜爱的水汪汪大眼睛配上高高的鼻樑和樱桃般的小嘴，让明德情不自禁的吞了口口水！他看着女儿就像她母亲一样有着一身雪白的肌肤，更让他心动的是晓雯那十四岁才刚发育的胸部，由于体形纤瘦没有多馀的脂肪，使的她的乳房看起来比一般同年纪的女孩还来的大些，浑圆半球形的乳房和她死去的母亲一样是属于水滴形的，只不过比她母亲更加的鲜嫩欲滴，尤其是女儿乳房上两颗乳尖微微的向上翘着，两颗粉红色的乳晕就像鲜嫩的樱桃般的诱人，纤细的腰中央有可爱的小肚脐，让人忍不住的想舔它一舔。&lt;br&gt;不知为什么明德的心里紧张了起来，虽然他一直告诉自己眼前的这个女孩是他女儿，但女儿诱人的肉体还是让他忍不住的继续往下看，接着他看到女儿平坦的小腹下有着饱满的阴阜，上面则长着细细的嫩毛！饱满的阴阜上一条细嫩的粉红色裂逢从中剖开，使得整个阴户看起来就像散发着一股处女的诱惑似的，再往下就是一双修长的美腿，更使整个她身躯看起来是那么的完美无瘕，那么的令人想一亲芳泽。「爸！你好奇怪喔！」晓雯没理父亲怪异的眼神，就抬脚走进浴缸，她跨过父亲的腿后慢慢的坐下去，她将臀部坐在父亲的大腿根上，细滑的背则紧贴着父亲的胸膛。「喔～好舒服喔！」明德不时闻到女儿身上所散发出来的幽香，他的双手像找不到可以安放的地方似的不知往那伸，最后他不得以只好将双手放在浴缸旁。「爸！你后面放什么东西啊！一直顶着我！」听到晓雯的话后，明德吓了一跳，他赶紧拿着毛巾盖住自己早不知在什么时候就坚硬的大肉棒上！但还是阻止不了好奇的晓雯转身，她将手伸到盖着父亲坚硬肉棒的毛巾下。&lt;br&gt;「喔～」当女儿的小手握住他坚硬的大肉棒时，明德不住的叫了出来。「哇！什么东西？这么硬！」晓雯好奇的将毛巾给拿开，当他看到父亲坚硬粗长的肉棒直挺挺的站立在那时，她像发现宝一样的惊呼：「哇！爸，你的下面怎么跟我长的不一样！」晓雯的双手一前一后的握住了父亲的巨大坚硬的肉棒，坚硬而火热的新鲜触感令晓雯的双手忍不住好奇的一会捏、一会握的。女儿细嫩的小手握着肉棒的快感，让明德的肉棒忍不住的抖动起来！他发觉自己的肉棒就像要撑破似的涨着。「好硬、好粗喔！爸，你的怎么和我的不一样呢？」「啊……因……因为爸是……哦……是男人……哦……所以和妳不一样……哦……」晓雯好奇的双手不停的在父亲坚硬的肉棒捏揉着，她的手甚至在父亲的龟头上摸着，让明德的肉棒涨的更硬，甚至硬的有点发痛！他看着女儿，心里想着要是她不是他女儿而是他老婆多好，甚至是别的女人也好。&lt;br&gt;「好可爱喔～好像乌龟的一样还会缩回去。」晓雯的手玩了一会后，发现父亲的肉棒上的龟头还会缩回去，她兴奋用手握着父亲的肉棒上下的搓揉着！一会后，明德发觉自己真的忍不住了！自从老婆死后，他已经一年多没接触过女人，如今肉棒让女儿的手这么一握早就坚硬如铁，再让女儿玩下去，恐怕会忍不住的射出来，于是他赶紧爬起来走到浴缸外！「好了！别玩了，出来吧，爸帮妳洗澡！」「哦～」明德在晓雯走跨出浴缸站后，就用着将莲蓬头冲洗着女儿的身体，接着他要女儿转过身去，用了些沐浴乳涂在女儿背上，他慢慢的擦洗着女儿光滑的背。「爸！我们好像是第一次一起洗澡喔！」「是啊！以前都是妈妈和妳一起洗的嘛！」由于女儿的身高和自己有点差距，所以明德不得不蹲了下去，他的手来到女儿的小屁股上，看着女儿娇小但结实的小屁股，明德忍不住的用双手捏着，他慢慢的上下搓揉着。&lt;br&gt;「爸！你在干吗？怎么洗这么久！」「没、没有！」明德心虚的说完后，双手便往女儿的腿洗下去，一会后，他洗完后，便对女儿说：「好了！转过来吧！」乳型好美好美，是，更漂亮的是乳头好小，就这么看着晓雯柔顺的把身转过来，少女幼嫩的乳房正好对着他，晓雯淡淡桃红色的乳晕，小巧的乳头尖尖翘翘的点在雪白的乳房上，让明德忍不住的咽了一下口水！他没想到女儿发育得这么快，乳房长得以比一般同年龄的女孩还大一些，他伸着颤抖的手的慢慢的从女儿的脖子洗下去，慢慢的他的手来到了女儿的胸部，他轻轻的握着女儿的乳房时，双手马上传来了女儿乳房的柔软与弹性，这柔软的感觉他已差不多快遗忘了，他的双手像怕弄痛女儿似的轻握着女儿的乳房在上下画圆般的揉着，看着女儿的乳房随着他的双手而变形，他忍不住的加重了力道捏着。突然间他的手掌发觉到女儿小小的乳头竟然有点变硬的感觉！他心里不禁想到难道才十四岁的女儿会有快感？他讶异的抬头看着女儿，他更不敢相信他所看到的，因为他看女儿的脸已不知在什么时候变绯红了，而且呼吸也慢慢的急促了起来。&lt;br&gt;发现到这种变化后，明德的手赶紧离开女儿的乳房，虽然他很想继续下去，但他深怕继续下去会出问题，会做出对不起女儿的事，接着他的手快速的经过女儿的细腰，来到达女儿平坦的小腹，看着女儿饱满的阴阜上那条粉红色的裂缝，他的心不知为何的加速跳着，额头也不断的冒出汗来，女儿那漂亮的裂缝让他刚刚的警告消失无纵了！他无法控制的直盯着女儿的裂缝看，手也不断的在女儿光滑的小丘上徘徊。「爸！你干吗？怎么满头大汗的！」「没……没事……」女儿的声音让他从迷网中惊醒了过来，他的手略过女儿的阴阜，直接洗着女儿的双腿！「爸！你怎么没洗这里！妈妈说好女孩这里一定要洗干净的！」「是……对……妈妈说的对，不过那里妳自己洗！」「喔～」明德站起来转身拿莲蓬头，当他转过来时，正好看见女儿蹲在下面用手轻轻的洗着自己的小蜜穴，虽然样子很不雅，但却充满了淫秽的味道！从上面他正好可以看到女儿蜜穴微微开启的样子，更可以清楚的看见女儿蜜穴里的阴唇！娇嫩的粉红色大阴唇让他离不开视线了，手里莲蓬头所冲来的水不断的打在女儿的身上！「爸！等一下啦！我还没洗好，先不要冲水啦！」晓雯看父亲还是不停的将水冲到她身上，于是她抬起头看着父亲，她看着楞站着的父亲，她不知道发生了什么事，但当她看到父亲坚硬的肉棒时，她的玩兴又起了，她双手又握着父亲粗长的肉棒套弄着。「哦……」明德看着女儿柔软的手在他肉棒上套弄着，可爱的脸庞上显著天真无邪的表情。&lt;br&gt;浑圆有弹性的小乳房偶尔在空中上上下下的荡漾，幼嫩红润的蜜穴，包着鲜嫩欲滴的阴唇，一时之间明德迷网了，他彷彿看到他死去的美丽老婆正在蹲在下面玩弄着他的大肉棒！他忍不住的闭上双眼享受着这美丽的快感！「啊……好啊……哦……」接着晓雯灵光一现，她将头伸到父亲的肉棒前，她用嘴吻着父亲那巨大的龟头，然后像舔冰棒似的舔着父亲巨大的肉棒。「啊……晓……晓雯妳干什么，不要！快停下来！」温热舌头舔着肉棒的激烈的快感让明德吓了一跳，当他睁开双眼发现蹲在下面的女儿竟然用舌头舔着他坚硬的肉棒时，他吓了一跳，强烈的道德感让他不得不阻止女儿！「爸，为什么？我看过妈妈也对你这样做过啊！而且你还叫妈妈用力呢？」说完后晓雯没理父亲，就张开她的樱桃小嘴，将父亲涨的巨大的肉棒塞入口中，但尤于晓雯的嘴小只能勉强塞进父亲巨大的龟头和一小截肉棒。&lt;br&gt;「哦……嗯……啊……」晓雯含着父亲的肉棒后，似懂非懂的用上下含着父亲的肉棒，嘴里的小舌头也不时的绕着父亲巨大龟头舔着，被湿热的肉壁包着肉棒的快感让明德忍不住的呻吟着，女儿偶尔不小心碰到肉棒的牙齿，反而更加深他的快感，他感觉到自己的肉棒正激烈的跳动着！他忍不住的跌坐在地上！「爸！我和妈妈做的是不是一样？」看着女儿俏皮的模样他再也忍不住了！他抱起女儿，让女儿的双腿跨过自己的脚后，然后让女儿坐在自己的大腿上。「晓雯！爸忍不住了！爸爸好难受，让爸爱妳一次好不好？」「爸！你干嘛？」明德曲张着脚让女儿的身体往后倾躺在他的双腿上后，他伸出他颤抖的双手从女儿乳房下面将晓雯整个乳房撑起来，他感觉到女儿的乳房虽然小但却充满了柔软度和弹性，他忍不住的握着女儿的乳房用力搓揉着，手指也捏着女儿小巧的粉红色乳头搓动着！「啊！爸，你干什么？好痛喔！」明德双手握住女儿的双乳不停的搓揉捏着，看着女儿两颗粉红色樱桃般诱人的乳头忽隐忽现的像是呼唤他似的，他忍不住的低下头含住其中一个乳头，用舌尖轻轻的舔着。&lt;br&gt;「啊……爸……不要啦……好奇怪喔……」看到父亲含着自己乳头的晓雯，害怕的推着父亲的头，但这样却让明德更觉得有意思，接着他用牙齿轻轻咬住女儿的的乳尖，舌尖则绕着女儿的乳头不停的画圈舔着，他的手也滑入女儿的双腿之间后，手指就停在女儿的裂缝的上端，当他的指尖接触到女儿小小的阴蒂时，晓雯像触电般的震了一下！「啊……爸……嗯……你弄到晓雯那里了……喔……」明德用食指按着女儿的阴蒂，不断的上下搓弄着，中指也不停的摩擦着女儿的嫩穴裂缝，让从末有过这种经验的晓雯不知如何是好，她不停的扭着身体，躲开父亲嘴和手！「爸……不要弄了……啊……我好奇怪喔……」奇妙的感觉冲击着晓雯，她忍不住用力推开父亲的头娇喘着。看着女儿绯红的脸娇喘可爱模样的明德，忍不住的扶着女儿的下巴往女儿的唇上轻轻的吻着，当他们父女的四片唇在刹那间合拢时，晓雯身体僵硬的眼睛睁得大大的，她从来也未嚐过这种滋味，惊慌中她感觉到父亲的舌头钻进了她的嘴里，正不停的搅和着她的舌头，突然之间，一种奇妙的甜蜜感觉湧上晓雯的心头，让她闭上了眼，忘了父亲的双手还在她的乳房和腿间的蜜穴揉搓着。&lt;br&gt;「唔……嗯……嗯……」父亲的狂吻，让晓雯渐渐的感到全身无力，她的舌头随着父亲的舌头而翻动着，甚至被父亲吸进嘴里吸吮着，早熟的她当然知道父亲在干吗</content></item></essay>