<essay><item><title>新婚母子(8)</title><author>床上伴侣</author><content>这?漂亮的姐姐？你居然都不告诉我。」&lt;br&gt;「是啊！我们一直不知道阿瑞还有一位这?漂亮的姐姐呢！」&lt;br&gt;小刚学长的讶异是可以理解的，但伯母只是微笑却没什?反应，这倒出乎我的意料之外。&lt;br&gt;「哪里，妳过奖了。」&lt;br&gt;「我们跟阿瑞以前是邻居，小刚跟他又是念同校，所以我顺便接他们放学，刚好要回去不如，妳不嫌弃的话」&lt;br&gt;「这怎?好意思，还是下次吧！我只是想跟阿瑞说几句话而已」&lt;br&gt;雪姐姐婉谢了伯母的邀请，但我看得出她面有难色她想跟我说什?？&lt;br&gt;「伯母、小刚，不如你们先走吧！我和姐姐聊聊晚点再过去，好吗？」&lt;br&gt;伯母点点头，靠近我耳旁轻声交代：「好吧！但是别忘记赶快回来，我等你喔！」&lt;br&gt;和雪姐姐打过招呼，两人随即驱车离去，现在只剩下我跟雪姐姐了。&lt;br&gt;她静静的看着我，让我感到不安：「雪姐姐这阵子妳去哪了？感觉好久不见妳你还好吗？」&lt;br&gt;她微微领首然后顿一下才说：「我们先找个地方再说好吗？」&lt;br&gt;于是我跟随她的背影离开学校。**********************************************************************&lt;br&gt;转眼间太阳西沈，我们来到附近的公园找一处坐了下来。&lt;br&gt;这一路上我们始终没有交谈，这让我紧张她终于要承认是我妈妈的事了吗？还是忘怀不了那一晚的事，现在要教训我一番有太多的可能，我只能处在被动的立场，但是不管怎样都好，只要能再见到她什?都好。&lt;br&gt;坐在公园椅上我们沈默了一会儿，我提起勇气想找个话题，解决空气中令人喘不过气的尴尬：「这公园好安静啊！雪姐姐，妳说是吗？」&lt;br&gt;「嗯」&lt;br&gt;「我一直不知道原来学校附近有这样的公园」&lt;br&gt;她仍然低着头似乎在踌躇什?。&lt;br&gt;「学校终于开学了，妳知道吗？我的暑假作业都没做，老师很惊讶我这个模范生居然会荒废课业，现在想起他的表情还真好笑。」&lt;br&gt;看她没反应我接着说：「然后我随便撒个谎，他破例再给我一周的时间完成作业，我想他如果知道这两天我动都没动他一定气炸了」&lt;br&gt;「唉模范生也是人啊！高中都二年级了，很多事都没尝试过成天与书?&lt;br&gt;伍，说实在的我真羡慕其他同学，像小刚学长这样多好」&lt;br&gt;忽然，我想起他们母子之间不?人知的关系有点心虚，不得不岔开：&lt;br&gt;「反正，我现在渐渐的想通了，高中剩下的日子不能只是这样浪费掉，如果?了当模范生要牺牲这?多，那可不是我想要的」&lt;br&gt;然后，她终于开口说话了：「我要结婚了！」&lt;br&gt;我傻住了，她淡淡的说出叫我不敢相信的事，彷佛是死刑的宣告&lt;br&gt;&lt;br&gt;「不不是真的吧！妳开玩笑的吧！」&lt;br&gt;「是真的。」&lt;br&gt;她说的斩金截铁我感到身体里有某部位碎了&lt;br&gt;&lt;br&gt;「妳妳骗我雪姐姐妳骗我的，对不对？」&lt;br&gt;她蹙紧双眉的看着我：「阿瑞，我今天来就是要告诉你这件事，我知道你会吓到但是，你不希望能有个人照顾我吗？」&lt;br&gt;我再也无法压抑住，情绪终于像火山爆发开来，我对她吼着：「我啊！我可以照顾妳啊！?什?妳要嫁给那那个是那个叫庆祥的男人对不对？他有什?好？」&lt;br&gt;「阿瑞，你不要这样我」&lt;br&gt;「既然都决定好了?什?要告诉我，妳?什?不就这样永远地消失这算什?？」我哽咽起来，眼前逐渐模糊&lt;br&gt;&lt;br&gt;她手轻轻地搭我的肩膀，我用力的甩开，她也哽咽起来：「这段时间我想了很多你知道吗？那天晚上的事让我有多痛苦我曾想过不要再和你见面，但是我就是忍不住会想起你毕竟毕竟你是我我亲生的儿子！」&lt;br&gt;她终于说了我仍免不了想要她说的更明白：&lt;br&gt;「妳说谁是妳亲生儿子？」&lt;br&gt;「阿瑞，就是你啊！你是我怀胎十月辛辛苦苦生下来的，我是你亲生的妈妈呀！」&lt;br&gt;我不知该高兴还是厌恶，此刻心情复杂的很&lt;br&gt;&lt;br&gt;「?什?怎?会这样我盼了很久妳好不容易出现，现在妳成了我妈妈然后再摇身一变成了人家的老婆」&lt;br&gt;她激动的使力抱着我呜咽着：「原来原来你早就知道了阿瑞我的孩子你知道妈妈有多想念你吗？这十几年来，我无时无刻都惦着你」&lt;br&gt;她靠在胸前感动的哭泣着，但我心里可就七味杂陈这样一来，我必须承认雪姐姐不再是雪姐姐了，我不能再像个男人般爱她了。以后，她是我妈妈&lt;br&gt;妈妈和儿子之间不会有爱情的&lt;br&gt;&lt;br&gt;「我不要！！」我大声吼着猛地挣脱她。&lt;br&gt;她错愕的望着我，而我却只一心想要爱眼前这样一个美丽的女人&lt;br&gt;&lt;br&gt;「我不要妳变成我妈妈！我不要！」&lt;br&gt;她泪眼婆娑紧紧抓住我的手：「阿瑞！你知道那是不可能的都怪我&lt;br&gt;我不该让你用这样的感情在我身上的忘了那天晚上的事，妈妈不会怪你的，好吗？」&lt;br&gt;「妳敢说对我从来没有那样的感觉吗？」我知道这是最后的赌注了，我必须赌赌看。&lt;br&gt;她显得难堪不安：「这我」&lt;br&gt;「只要妳说妳从来没有像个女人喜欢过我，我会死心的。」&lt;br&gt;「我这我不能啊」&lt;br&gt;原来她我感动的趋前拥紧她。&lt;br&gt;「阿瑞」&lt;br&gt;此时响起「铃铃」的声音，是她的行动电话。&lt;br&gt;(该死！好不容易)&lt;br&gt;她推开我的瞬间，脸上有种难以解释的表情。&lt;br&gt;「庆祥是你啊！没什?这样不会的」&lt;br&gt;是那男人我突然有种不能失去她的危机感，我趋前自背后抱住她，她并没有逃脱，我更进一步的吻了她白皙的颈项，她柔顺的将头倾一边&lt;br&gt;&lt;br&gt;「明天吗？恐怕不行嗯」&lt;br&gt;她一反常态的不反抗、也不挣扎，于是我大胆地将手移到她丰满的胸前抚摸着，她身体微微一颤空着的手盖在我的手背上，但是并未阻止我进犯的动作。&lt;br&gt;「这?急吗？戒指样式你决定就可以了。」&lt;br&gt;复在她胸前的手掌慢慢地搓揉起来，乳房柔软有弹性的触感使人晕眩，她缓缓地将身体重心移向我。&lt;br&gt;「嗯我知道好好拜拜！」&lt;br&gt;她结束谈话的同时，我的嘴唇立即贴住她银粉色的樱唇。她起先有些惊讶，随后却安静而温顺的任我将舌头捣入她的口里&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;（待续）新婚母子发言人：V.T新婚母子（１１）&lt;br&gt;女人特有的温香气息很快的渗入鼻内，我悄悄地半睁开眼，雪姐姐双目轻合秀气的睫毛弯曲成一线，她沈醉在舌尖交融的当头，我却有说不出的感动。&lt;br&gt;（终于终于可以像个男人般亲吻她）&lt;br&gt;随着热吻的进行，雪姐姐矜持一旁的双手也逐渐移到背后形成紧拥，我的手恰好肆无忌惮的托住胸前酥软的乳房，雪白的洋装瞬地在手掌下皱起数道纹路，她的嘴唇干涩起来，双眉微蹙、舌尖更迟顿的忘记动作，我知道她无法忽略来自胸前搓揉的快感，妩媚的表情使她更加诱人，我也管不了许多，另一只手笨拙而粗鲁的撩起裙摆，当我手掌接触到她圆臀紧张的皮肤时，感觉到那里起了鸡皮疙瘩&lt;br&gt;&lt;br&gt;「唔」雪姐姐微微一震，鼻息迟缓沈重起来。&lt;br&gt;裙摆底下一双精雕细琢的美腿立时乍现，她靠紧颈间，我几乎可以看到白色内裤边缘，蕾丝花纹紧紧复在臀部的样子，还有在我的手掌施压下臀肉起伏的情形&lt;br&gt;&lt;br&gt;顺着臀围指尖游移到雪姐姐股间炽热的花园，我从来没想过这?轻易的就来到这里，稍稍迟疑一会儿，仍不顾一切将手指滑近双股间温热的细缝。&lt;br&gt;（啊好软好温暖）&lt;br&gt;我甚至知道她禁不起这样的挑逗而春心荡漾，内裤渗出的湿润就是最好的证据，我更有恃无恐的慢慢轻抚中间的凹缝，雪姐姐发出从未听过的呻吟声：&lt;br&gt;「喔嗯」&lt;br&gt;对我来说那是臣服象征，只要再加把劲&lt;br&gt;&lt;br&gt;忽地，一颗颗斗大的雨珠搅乱我们的春戏。她恍然地离开我的胸前，脸色一阵红一阵白：「下雨了」&lt;br&gt;（怎?在这?重要的时候）&lt;br&gt;稍一迟疑，寥寥水滴很快变成倾盆大雨窜下，然后在来不及尴尬的紧急情况下，我们在昏暗的公园里匆忙的奔回车上，两人衣衫湿透显得相当狼狈。&lt;br&gt;「糟糕会感冒」&lt;br&gt;雪姐姐发动车子，打开暖气，我却只顾着端看她水珠垂在发梢的侧影，希望能够延续刚才的剧情。等她发现我不怀好意的眼神，先是转开交错的视线望着窗外，接着悠悠地说：&lt;br&gt;「阿瑞不要逼我刚才是不对的。」&lt;br&gt;「不妳也想的，雪姐姐。」&lt;br&gt;「我不再是雪姐姐了。」&lt;br&gt;不再是雪姐姐了那?是「妈妈」她只是没说出口。&lt;br&gt;我突然有股沈重的失落感。来不及了，一切都来不及了，她快结婚了，然后就属于别人的我没有太多的时间去改变她，或许该说解开「母子」的枷锁。&lt;br&gt;「我知道不能爱上自己的妈妈，我知道。但是」我突然异想天开：「就一次！就这?一次，我们都忘了之前的关系，好不好？」&lt;br&gt;她惊愕的看着我，不确定我的要求是不是可以成立。&lt;br&gt;「阿瑞这」&lt;br&gt;（忘了吧！忘了我是你儿子这件事拜讬）&lt;br&gt;望着她犹豫的眼神我心中呐喊着，时间彷佛就在这里停住一般。&lt;br&gt;下一秒，她双唇孺动说了些什?雷声盖住她的声音，望着她湿透的洋装，曼妙的身躯若隐若现，胸罩上的花纹立体的映入眼帘，我不确定应该不应该便倾身再次将嘴唇覆盖她灼热的双唇，她出乎意料的张嘴迎合，同时将座椅放倒。&lt;br&gt;（雪姐姐现在妳是雪姐姐）&lt;br&gt;我错乱的松开腰带掏出阳具，接着将她的裙摆掀到腰上，也忘了怎?扯下她的内裤，当我回复一点意识龟头已顶在雪姐姐的花蕊入口，她温柔的看着我发出细微的声音：&lt;br&gt;「阿瑞情夫进到我身体里面吧！」&lt;br&gt;我竟有点忧伤，过了今晚&lt;br&gt;&lt;br&gt;腰一沈，彼此的下体结合，阴茎那里传来紧密的包复感，雪姐姐也『喔～』的娇吁一声。&lt;br&gt;这一次，我要全心全意的享受这一刻&lt;br&gt;&lt;br&gt;肉棒极缓慢的在她身体里抽动，每一次抽动都可以感到鹅绒般的肉壁摩擦龟头的酥痒，她半张着樱唇，双眼半合佣懒吃力的看着我，那似痛又痒的神情美的让我加快抽插的速度，不一会儿，她索性闭起眼逃避我灼人的眼神。&lt;br&gt;「喔阿瑞喔喔」&lt;br&gt;雪姐姐性交时跟伯母呻吟的声音比起来保守而矜持，我的技巧大概还不足以使她完全放开吧！于是我拉下她的胸罩，双乳圆弧坚挺的弹跳出来，随即张口对着乳头吸吮起来。&lt;br&gt;「嗯嗯」&lt;br&gt;这里在我还小的时候一定也这?做过，只是我现在目的不在吸乳而是使它勃起。&lt;br&gt;「阿瑞喔」&lt;br&gt;雪姐姐乳头极?敏感，反应显得激烈异常，她一会紧揪着我的后脑一会搔乱我的头发，阴户蜜汁更加泛滥。双手扶着雪姐姐的臀部，我忘情的将肉棒挺进，车内随着我的动作摇晃的厉害，现在我是一头野兽，只寻求猎物带给我快感，耳里同时响着雪姐姐销魂的娇喘：&lt;br&gt;「喔喔喔阿瑞我我快疯了」&lt;br&gt;我的脸埋在她白皙的颈旁，紧闭着双眼发挥原始的本能，一边失去理智的在她耳旁说：「妳的穴舒服吗？」&lt;br&gt;「我我舒服好舒服」此刻任何的刺激对雪姐姐来说，都是一种催情作用。&lt;br&gt;「我想射进去射到妳里面去」&lt;br&gt;「不不可以」&lt;br&gt;我?起她的圆臀，好让肉棒更深入，她承受不了的呻吟：「不不要&lt;br&gt;我受不了」&lt;br&gt;「那让我射进去」说出的同时，我更快地进出蜜穴。&lt;br&gt;「射进来吧！」她几乎是失去控制，脸上红晕一片。&lt;br&gt;同时，腹腔一热，我再也忍不住的叫喊出来：「啊啊」热烫的精液自马眼全数射进她的子宫。&lt;br&gt;雪姐姐弓着上半身，皱紧眉头：「喔喔喔」&lt;br&gt;我们同时蹈进乱伦的地狱，却双双声嘶力竭的达到高潮。车内倏地回复了平静，我俯在她的胸前没办法再动一下&lt;br&gt;**********************************************************************&lt;br&gt;不知过了多久，当我清醒过来车外仍一片漆黑。雪姐姐搂着我虚软的身体妩媚的看着我：「醒了吗？」&lt;br&gt;我点点头，仍不愿起身的想在她的双乳前温存一会儿。&lt;br&gt;「雪姐姐妳舒服吗？」我也不知道?什?要这?问。&lt;br&gt;「嗯」&lt;br&gt;（那就好。）&lt;br&gt;「我好久不曾跟一个男人光着身体抱在一块了。」&lt;br&gt;我?起头看她，她脸上有从没见过的光采我想，我大概让她感到满足了吧！&lt;br&gt;她注视着我欲言又止。&lt;br&gt;「雪姐姐，妳想说什?？」&lt;br&gt;她迟疑一会儿，在我额头亲吻：「我觉得很幸福」&lt;br&gt;（我也是。）新婚母子（１２）&lt;br&gt;看着她脸上洋溢着动人的光采，我不禁暗自庆倖：（幸好真的这?做了。）&lt;br&gt;「雨停了」&lt;br&gt;随着她的目光我望向窗外，刚刚骤然倾下的大雨已经结束，现在这样的光景</content></item></essay>