<essay><item><title>援交妹第一次是爸爸(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我弯着腰，看着橱窗里的东西！我叫Candy,是个16岁的少女！&lt;br&gt;今天下午，我故意翘课，然后换上早就准备好的衣服，来到这里等前两天约好的援交对象！我的手机号码是借同学的用，当我接到电话，来到咖啡厅的时候，我愣住了！因为我第一次援交的对象，居然会是…爸爸！&lt;br&gt;我看到他的脸露出极为讶异的眼光！我想我也差不多，这时候他先回过神来，要我坐下，我勉强自己慢慢地坐下。他看着我，开口：你这样缺钱吗？我点点头，因为我想买手机﹑MD还有很多东西！&lt;br&gt;他吐了一口气：那我们还是交易，好吗？我有点讶异，但是我想这样也好，因为今天是我的第一次，让他拿走，或许比较好！&lt;br&gt;我俩进到宾馆，爸爸脱去西装﹑解开领带﹑拉开上衣，他的身材还是很棒！完全不像是一个四十多快要五十的男人！他穿着西装长裤，过来，温柔地帮我把衣服脱掉，但却还剩下我的胸罩以及内裤。&lt;br&gt;他温柔地抚摸着我的身体，眼神温柔地像是看着他的情人，他轻轻地吻着我的脸庞，然后是我的唇，我的身体热了起来！他要我搂着他的腰，然后他的手更加大胆地抚摸着我的身躯，这时候令我不禁地想到，爸爸是不是早就对我的身体有兴趣了呢？！&lt;br&gt;我的胸罩在他的手里被解开了，也滑落到地上，我的乳房第一次地被男人掌握，温热的感觉，非常地好！他要我躺下，然后低头舔吮着我的乳头，我觉得好奇怪，身体缩了起来！但是他似乎早就知道，用手巧妙地压制着我，让他可以继续地舔弄，而我也低低地喘了起来！&lt;br&gt;他轮流地舔弄，我的双腿也不由自主地磨蹭了起来，自慰了差不多一年，我却体会到全然不同的感受！爸爸的手也抚摸起我的大腿内侧，我呻吟得更加厉害，爸爸这时候第一次把手指伸入了我的内裤里面，然后把我的内裤往大腿方向扯去。&lt;br&gt;爸爸要我抬起屁股，内裤更加顺利地褪落，他的手指在我的穴口上慢慢地抚弄，然后第一次地试探进入！我这时候有点害怕，身体缩得更厉害，爸爸似乎察觉到我的异状，看着我：你还是处女？我点点头，爸爸温柔地吻了吻我，要我别害怕，而这时候他俯下身，居然用口舔弄我的下体，我这时候觉得全身好象都有蚂蚁在爬，让我更加地难受，但却又不希望他停下来！&lt;br&gt;我的腿渐渐地分得更开，爸爸的舔弄也愈来愈狂野，甚至连我的屁眼也舔了！我几乎快要晕倒了，而这时候，爸爸放开我，褪下裤子，第一次，让我看见了他胯下那条可怕的巨蟒！我赶快闭上眼睛，他来到我双腿中间，用手抓着肉屌，龟头慢慢地在我的穴口滑弄，那种感觉好奇特了！但是，当爸爸迅速地把肉屌插入半截的时候，我疼得叫了出来！而肉屌趁着这个时候更加地深入我身体！&lt;br&gt;我这时候张着嘴巴，大口地喘气，爸爸慢慢地滑动，我感觉似乎不在那样的疼，相反地，却是一种很奇特的感觉不断地随着肉屌的进出传入我的脑海，我渐渐地喜欢上了这样的感觉！&lt;br&gt;啊……啊～～……唔……唔……啊～～～……唔……唔……喔……喔～～……我低低地喊叫，爸爸一边挺动着下半身，一边用手继续地抚摸着我的身体，他不知道弄了多久，才把精液射在我的胸部，看到他的脸，似乎获得了极大的满足！&lt;br&gt;爸爸这时候问我感觉如何？我点点头，说还好！他去浴室冲洗干净之后，回来带着我去洗澡，他的手，摸遍了我的全身。我们出来，各自回家，妈妈一点也没有察觉到异样，只是煮好饭，等着我们回来吃。&lt;br&gt;那晚，我几乎都没有睡！&lt;br&gt;过了一个月，妈妈跟阿姨们出国去玩，要十天才会回来，我注意到爸爸的眼神，似乎又充满了那天的情欲，我知道，妈妈出国的时候，肯定会有事！&lt;br&gt;果然，当爸爸开车跟我一起送妈妈上飞机之后，爸爸的态度就变了！他开着车，带我去吃高级料理，然后当晚，他就再度地占有了我！只是这一次，爸爸更加的热情！&lt;br&gt;爸爸到了家里，就搂着我，然后迅速地把我剥得精光！我根本不想反抗，因为我知道爸爸一定会让我享受美好的感觉！果然他先让我趴在沙发上，然后蹲在我的身后，热情地舔弄着我的下体，我趴在桌上，不住地呻吟，我不知道为什么，对于这样的感觉愈来愈没有抵抗力，我只觉得，呻吟可以让我好过许多！&lt;br&gt;爸爸的手指滑入了我的体内，我觉得指尖所触的位置，都带给我不同的感觉，我呻吟得更大声，而爸爸不仅没有停止，甚至滑入了第二根手指，这时候我的小穴里面有两根手指在里面搅拌，我几乎要晕过去了！&lt;br&gt;但是，后来当爸爸的肉屌正式进入的时候，我却发现这时候可以让我更快地享受到被爸爸操干的美妙感觉！爸爸极有韵律地一抽一送，粗大的肉屌在我体内不断地产生快感，龟头更是不住地刮弄着我阴道柔嫩的肉壁，让我呻吟得更大声，这时候的我，已经快要进入高潮了！&lt;br&gt;啊耤耤K…啊～～……就…是……这样……好棒……啊～～……对～～……对～～……用力……啊……啊……啊……啊……用力……用力……顶我……好舒服……唔…唔……唔…唔……啊～～～～～～……我只知道要爸爸更大力，而当我两眼金星乱冒，随后一片空白的时候，我不知道自己发生了什么事情，只知道当我再度看见爸爸的脸时，我正躺在他的怀里，而他更是温柔地看着我。我告诉爸爸我刚刚的感觉，他说我是达到了高潮！那是女人最美妙的时刻，我点点头，因为那种感觉真是太美好了！&lt;br&gt;他这时候带我一起洗澡，洗完之后，我俩全身赤裸地回到爸爸的床上，然后相互地搂在一起。爸爸要我帮他口交，并且在他的指点之下，慢慢地学习如何帮男人口交。&lt;br&gt;我慢慢地舔着爸爸的肉屌，像是在舔棒冰的方式，然后把爸爸的龟头含入嘴里，慢慢地舔弄，他露出满意的笑容，而且随着我舔弄到他的敏感处，也会嘶嘶地吸气，并且说我舔得好！我慢慢地注意爸爸的反应，然后不断地改进舔弄的方式，加上手握着套弄，终于，爸爸在我的嘴里射出了精液！&lt;br&gt;这时候我不知道该怎么办，只好含着。爸爸要我吐掉，但是我却想吞下去，慢慢地咽下之后，爸爸激动地搂着我，然后跟我接吻，并且第一次地把舌头伸入我的嘴里，跟我的舌头交缠在一起！&lt;br&gt;我跟爸爸吻了不知道多久，而当我俩嘴巴分开的时候，他的手指又再度地滑入了我的穴内，不住地挑逗起我的性欲！这时候我躺在床上，双腿分开，让爸爸的手在我的体内勾起一波又一波的快感。&lt;br&gt;爸爸的手指再度滑入两支，交互地运用，我又呻吟起来！爸爸这时候居然把一支手指抽出来，然后插入我的屁眼里面，我冷不防地被这样来上一下，登时叫了出来！爸爸却是快速地运用手指，让我不住地呻吟，下半身更是不由自主地抽搐着！&lt;br&gt;爸爸弄了好一会，才把手指抽出来，然后去洗洗手，这时候我也慢慢地起来，去清洗一下身体。&lt;br&gt;后面可以让爸爸弄吗？我点点头，就趴在哪里，然后让爸爸帮我清洗，甚至还浣肠！接着我被带到床上，爸爸拿出一管药膏，涂在他的肉屌上面，用手一边套弄，一边也把药膏涂在我的屁眼上面，然后也是不住地抠弄，直到我可以容纳两根手指之后，他才慢慢地把肉屌插入我的屁眼里面！&lt;br&gt;啊～～……啊～～～……好疼～～～……喔……喔……你……慢一点……别这样…快……喔～～～……喔……天啊～～～……人家……会受不了啦～～～…… 喔～～……喔～～…喔～～～～……别这样……快……唔……唔……唔……啊～～～～～……啊～～～～……爸爸拼命地操干，我很快地就想到上厕所的感觉，但是慢慢地就麻痺了！当爸爸把精液注入我体内的时候，我已经满身大汗了，觉得一点也不如小穴被操干那般好玩！&lt;br&gt;虽然如此，我俩都有点累了，就这样睡着，直到天明。&lt;br&gt;妈妈出国的时光，我俩就像夫妻般地享受了各种床第间的乐趣，但是我觉得这样说还不够，应该说我在爸爸的带领下，我很快地就尝试过了各种的性爱经验与学习了各式的性爱技巧！&lt;br&gt;爸爸每天都让我见识到新的玩法，现在的我，已经可以在小穴里面插入一根按摩棒，而让爸爸尽情地享受着操干我菊穴的快感！&lt;br&gt;而我的嘴里呢，还含着口箍呢！现在的我，已经有好几套皮制的性感内衣裤，他最喜欢我换上这些衣服，然后在他的要求下，配合他，让他恣意地奸淫着自己的女儿！而我每每都可以在这些情况下，获得极大的快感与高潮！&lt;br&gt;现在的我，双手呈一字形地被绑在棍子上，然后我的双腿被推向胸前，爸爸则是把我的身体弄成垂直的角度，然后一下接着一下地操着我的嫩穴！&lt;br&gt;啊～～……啊～～……就…是……这样……好棒……啊～～……对～～……对～～……用力……啊……啊……啊……啊……用力……用力……顶我……好舒服……唔…唔……唔…唔……啊～～～～～～……啊～～……啊～～～～……啊～～～……啊～～～……好……哥哥……大鸡巴……哥哥……你……唔……唔… 唔…唔……喔…喔……喔…喔……嗯…嗯……嗯……弄得……人家……好舒服……人……家……好快活……唔…唔…唔……唔…嗯……嗯……嗯…嗯……唔…… 唔……唔……唔……喔……喔…喔…喔……喔……爸爸这时候加快抽送的速度，登时就把我给送上高潮！&lt;br&gt;啊～～……啊～～……就…是……这样……好棒……啊～～……对～～……对～～……用力……啊……啊……啊……啊……用力……用力……顶我……好舒服……唔…唔……唔…唔……啊～～～～～～……啊～～～……啊～～～……好舒服～～～……呜～～……呜～～～……怎会……这样……舒服呢～～……我实在……头好晕～～～…呀～～～……好舒服～～……爽透了唷～～～～…哇～～～～……好……爽……快……真是……畅快得很哩～～～……喔～～～～……酥美死了～……操……操快一点……对……操大力一点……噢～～～……噢～～～……噢～～～～～～……现在的我，也懂得要说下流淫秽的言语来增加情趣，我愈来愈享受这样的玩法了！&lt;br&gt;这天，妈妈要回来了！我穿上爸爸送我的性感丁字裤，然后带上半罩杯的胸罩，打扮得挺火辣的跟着爸爸一起去接妈妈！爸爸一路上，手多半都放在我的屁股下或者抠摸着我的小穴，弄得我好兴奋喔！&lt;br&gt;我到了停车场，就主动地要求帮爸爸在这里口交！他显得很兴奋，居然在我的嘴里就射出了！虽然我没有真正地被他插入，但是可以让爸爸射出，我也很开心！努力地吞咽着他射出的精液！&lt;br&gt;现在的你，还会想要去援交吗？爸爸这时候冒出这句话，让我很讶异。我抽出面纸，擦拭嘴角上残留的精液，一脸不解地看着爸爸！爸爸问我想不想跟别的男人作爱？我一时之间，真的不知道！爸爸这时候摸着我的奶子，吻着我，然后说他想介绍我给他一个客户，然后赚一笔，顺便可以拉个关系，问我愿不愿意！这时候我用力地点头，爸爸开心地笑了起来！&lt;br&gt;我们在入境大厅等妈妈，妈妈看到我俩，拉着车子过来，而爸爸也快步向前！他们热情地拥抱，我有点吃醋！上车之后，爸妈坐在前面，我坐在后面，妈妈要我把腿合拢一些，说女孩子家腿这样开，不好看！&lt;br&gt;我不知道自己为什么会在这个时候不高兴，我依然保持原来的姿势，然后就坐在哪里，妈妈或酗]是累了，就不管我了。回到家里，我回到自己房间，把房门锁上，然后找出爸爸送给我的按摩棒，插入嫩穴里面，一边抽送，一边想象着这是爸爸正在操干着我！&lt;br&gt;我迷迷糊糊地睡着了，等到醒来，按摩棒还插在体内呢！我起身，按摩棒掉到地上，我也不去管它，打开门，我立刻就听到妈妈淫荡的呻吟声音！&lt;br&gt;啊～～……啊～～……就…是……这样……好棒……啊～～……对～～……对～～……用力……啊……啊……啊……啊……用力……用力……顶我……好舒服……唔…唔……唔…唔……啊～～～～～～……妈妈显然是被爸爸搞得很过瘾，根本就不在意她的声音是否会被我听到！我这时候想到她刚回来在车上的时候，还要我端庄点，现在的她，不也是淫荡地迎合着爸爸的操干吗？&lt;br&gt;我站在房门外，故意用力地把房门关上，里面的声音嘎然而止！&lt;br&gt;我觉得好好笑，轻手轻脚地走到客厅。过了一会，我看到爸爸出来了。爸爸站在我的门外，听了一会，然后正要转身回去的时候，就看到我。他走向我这里，问我怎么啦？&lt;br&gt;我摸了摸他的裤裆，他要我忍忍，然后吻了我一下，就回去房间里面。等到我要回去房间里的时候，我又听到妈妈的呻吟，但是显然有刻意压抑了，音量小了许多！&lt;br&gt;过了几天，爸爸趁着假日，妈妈跟朋友出去聚尴渔伬唌A好好地满足我几回，然后问我上次提的事情，是否真的愿意？！我很好奇，为什么爸爸愿意这样做呢？他不是很疼爱我吗？他搂着我，说：人家喜欢我女儿啊，而且我女儿早晚也要嫁人，如果女儿愿意，我有什么好不愿意的呢？我这时候告诉爸爸我愿意，爸爸就帮我安排，然后还先叫了他的一个助</content></item></essay>