<essay><item><title>迷乱生涯(3)</title><author>床上伴侣</author><content>指着那把裤裆撑得半天高的玩意儿对妈说。&lt;br&gt;自从进门看到妈妈的裸体后，它就开始硬了，我又在妈妈身上玩了半天，现在更是胀得难受死了。&lt;br&gt;「呵，好小子，你长大了，它也长大了，挺得这么高，你放心，妈会让你舒服的，妈没忘咱们的十年之约，今天就是想起十年之约已经满了，才挑起了我的慾望，我又不好意思先说，又憋得难受，就只好自己解决了。&lt;br&gt;唉，这十年可真把我等得难受死了，本来妈还能熬得住的，一有了那个十年之约，弄得妈一想起来就要起性，真难过死了，终于等到了却心愿的时候了，今天妈就全给你，就算是妈送给你的生日礼物吧！来，把衣服脱下来……」妈妈柔声说道。&lt;br&gt;「谢谢妈妈的生日礼物，人们常说『儿生母受苦』，今天，我更应该送给妈妈一份礼物的，我就把我这根鸡巴送给你吧，喜欢吗？」&lt;br&gt;「太喜欢了，这是妈收到的最好最珍贵的礼物，那就快点脱吧，快点让妈看看你给妈妈的礼物，不要多说了，来，还妈帮你吧。」&lt;br&gt;我的衣服被我们两人齐心协力脱了个精光，裤子刚脱下来，那根大鸡巴就跳了出来，似怒马，如饿龙，威风凛凛地昂然挺立着，根部丛生着乌黑发亮的阴毛，布满了我的阴部和小腹，又粗又长的粉红色的茎体，又圆又大的赤红色的龟头，看上去诱人极了。&lt;br&gt;妈妈一见就大吃一惊，一把抓住，仔细检查：「你的鸡巴怎么长得这么大？还这么硬，太好了，你记不记得你小时候，我预言你这东西长大会比别人壮观得多？现在灵验了吧！因为你一生下来，这玩意儿就不同寻常，和一般婴儿的大不一样，这就是遗传，我就知道你这个家伙儿，一定能和你爸爸的一样，长成个大号的，谁知比他的还粗还长还大，竟然是个特大号的。」&lt;br&gt;妈妈一边说一边用手握着量了量，然后惊喜地说：「我从来没有见过别的男人的，只是当年你爸爸的才让我的两手交替握三下，他告诉我他的东西在男人当中已经是难得一见、万里挑一的大家伙儿，现在你的这东西竟让我握三下后还露出整个大龟头，足有七寸多长，还这么粗一手都围不拢，这不是成了男人当中的王了吗？真太壮了！」&lt;br&gt;妈妈用手握住我的阳具爱不释手地捋上捋下的滑动着。&lt;br&gt;经过这一阵子的揉搓滑动，把我的阴茎弄得青筋怒涨，全根发热，硕大的龟头又胀大了许多，边沿高高地绷了起来。&lt;br&gt;「它更大了！宝贝儿，你看，这下不有了八寸长了吗？啊！真太好了！」她更加惊喜激动了。&lt;br&gt;「妈，胀得更难受了。」我难耐地挺耸着屁股说。&lt;br&gt;「急什么呀，妈会让你难受吗？来，让妈也帮你舔舔。」&lt;br&gt;妈妈说着，让我上床躺好，她伏下身去，伸出柔软的香舌，先舔我的阴毛、鸡巴根部、阴囊，然后是茎体、龟头，舔来舔去，最后，妈妈张开樱桃小嘴，将我的阳物含了进去，我的鸡巴太大了，而妈妈的小嘴儿也太小了，只能含住我的大龟头，也憋得妈满口发胀。&lt;br&gt;妈妈含着我的大龟头，不停地用力吸吮，舔弄，柔软的舌尖顶着龟头中间的小眼儿，尽情蠕动着，一双玉手在阴茎上揉搓滑动，我的鸡巴感到温暖滑润，舒服异常，一种从未有过的冲动袭上我的神经。&lt;br&gt;「啊……啊……妈呀……好舒服……我要射了……啊……」&lt;br&gt;我下意识地抱紧妈妈的头，屁股快速地用力向上挺动起来，妈也加快了吸吮，一阵抽搐后，我射精了，浓热的阳精一大股一大股地射进了妈妈的口中，这就是我的处男之精啊！妈妈咕噜咕噜地吞了下去，连吞三大口才全吞下，并且继续舔着我的鸡巴，让它不会萎缩，使我的鸡巴保持着坚挺不倒。&lt;br&gt;「嗯，真太好吃了，真多真过瘾！宝贝儿，这几年你有肏过女人吗？」妈娇声问道。&lt;br&gt;「没有，自从我们订约之后，我就发誓一定要把第一次献给妈，还要让您教着我干，刚才是我有生以来第一次射精，现在我才知道洩过精后的感觉原来是这样舒服，真好！妈，您可要好好地教我呀！」&lt;br&gt;「好儿子，这么说妈刚才吃的是你的童男之精？那可是医书上有确切记载的滋阴壮身的绝佳补品呀！好孩子，对妈真好！妈一定好好教你，妈也是从订约以后就发誓只让你一个人干，有了慾望也都是强忍着，偶尔有时实在是忍受不下去了，也只是像刚才那样自我发洩过两三次，就这样苦苦地等着你长大。」&lt;br&gt;妈抱住我的头，温柔地腻声说着，又把那红润的樱唇盖在我的唇上，轻轻地亲吻着，并把那柔软的香舌伸进我的口中让我尽情吸吮。&lt;br&gt;这一吻，让我感到精神恍惚，飘飘欲仙。&lt;br&gt;「妈，这就是接吻吗？滋味真美，儿子还是第一次尝到。」&lt;br&gt;「好儿子，连初吻都献给了妈，你对妈真是太好了。」&lt;br&gt;妈高兴地抱紧了我，与我继续接吻，一双豪乳在我胸前揉来揉去，同时，两条大腿也一伸一缩地碰着我的阴茎，刺激得我快要疯了。&lt;br&gt;「妈，儿子想……」我吞吞吐吐。&lt;br&gt;「想什么？尽管说！」妈知道我在想什么，故意逗我。&lt;br&gt;「我想，我想……」&lt;br&gt;我羞于启齿，灵机一动，说：「我想完成我们的十年之约！」&lt;br&gt;「完成十年之约？那是什么意思？怎么完成？妈怎么听不懂呀？」&lt;br&gt;妈还是不放过我，继续和我开玩笑。&lt;br&gt;「我想……我想……」我还是难以出口。&lt;br&gt;「你到底想什么呀？妈妈的好儿子，你就大胆地说吧，妈是不会怪你、笑你的，妈想听你亲口说出来，妈等了这么多年，就等着你这句话呢！」&lt;br&gt;妈妈柔声地诱导着。&lt;br&gt;「我想肏您……」&lt;br&gt;我终于再也忍无可忍，说出了难以出口的心里话：「妈，您的亲儿子想肏您，您的亲儿子想和您肏屄，好妈妈，别再逗儿子了，我的好妈妈，就快点让儿子肏肏您的屄吧！您再不让我肏，我就要发疯了！」&lt;br&gt;「好了，妈也不逗你了，上来肏你的亲妈吧！妈终于等到了这一天，不过可要轻点，你这孩子的东西太大了，妈怕一下子受不了。」&lt;br&gt;妈妈躺了下去，我伏到妈妈的身上，挺起下面的大鸡巴，在妈妈的大腿根胡顶乱撞，就是找不到桃源洞口，急得我满头大汗，妈见我找不到屄眼儿，就娇笑着，左手分开了她那迷人的花瓣，右手握着我的阴茎带到桃源洞口，下身极富技巧地蠕动了两下，两片桃瓣已经衔住了我的龟头，然后腾出右手来，在我的屁股上一拍，媚声道：「宝贝儿，进你的发源地去吧！」&lt;br&gt;妈妈话音未落，我已屁股一挺、鸡巴一顶，硕大的龟头已滑进妈那娇嫩迷人而温暖的玉洞中。&lt;br&gt;妈妈微微地皱了皱眉头、瞇着眼，有气无力地娇哼了一声，显出十足的舒服劲：「啊－真好！宝贝儿，妈已经十五年没来过这回事了，你…你…可要轻点啊！」&lt;br&gt;我知道妈妈荒芜已久，经不起暴风骤雨般的摧残，就仅仅鼓动龟头在她阴道口微挺、摩擦，不停不休的动着。&lt;br&gt;妈妈娇喘着，轻哼着，低低地乞求着，迷人地呢喃着：「嗯……好孩子……妈难过死了，别再逗妈了……快点进来吧！」&lt;br&gt;妈妈的娇、媚、羞、急、淫、浪、迷人、诱惑、暗示、乞求，使我再也把持不住了，屁股用力一挺，只听「噗哧」一声，妈妈也随着「啊！」的一声惊呼，我坚硬粗大的阳具尽根而没，硕大的龟头一下子顶在妈妈的子宫颈处。&lt;br&gt;妈妈一阵痉挛，那双美丽的大眼睛流出了晶莹的泪水，面色惨白像经不起这凶猛的侵袭，令我油然而生一股怜惜之情，我紧紧地搂住她，热烈地吻着她：「妈，对不起，我太鲁莽了，忘了妈会疼！」&lt;br&gt;「嗯……傻孩子，妈妈可被你整惨了，小屄好像被你戳裂了。」&lt;br&gt;妈妈颤抖着声音说道。&lt;br&gt;我一听忙抬起上身，向我们性具结合的地方看去，只见妈那娇嫩的花瓣被撑得向两边裂开，那迷人的小洞口也被胀得鼓鼓的，紧紧地箍着我的鸡巴根，而里面的子宫口则一张一合的衔着龟头。&lt;br&gt;「妈，对不起，您教教我吧，现在该怎么办呢？」&lt;br&gt;「嗯…你先轻轻抽送，慢慢摩擦，嗯…再吻我的嘴，摸我的乳房…嗯…」&lt;br&gt;我依计而行，下面在轻轻地抽送摩擦，上面吻着她的娇唇，吮着她的香舌，中间用手肘支撑上身，双掌抚着她的豪乳，手指揉捏乳头，忽轻忽重的不忍释手，妈妈娇嫩的乳头被揉得坚硬而挺立起来。&lt;br&gt;「嗯……嗯……仲平……宝贝儿……好儿子……」&lt;br&gt;妈妈娇嫩的玉乳被揉得通红，颤巍巍地晃动着；我凑上嘴去，一口咬住那粒葡萄似的乳头，轻轻地用舌尖顶住在牙齿上蠕动，时不时地猛吸一口，妈妈又一阵痉挛，浑身轻抖着呻吟道：「嗯…噢…宝贝儿，妈快被你揉碎了，小时候吃奶还没吃够啊？」&lt;br&gt;「妈，您的乳房真美呀！小时候我怎么没有发现？」&lt;br&gt;我一边轻抽慢送，一边抚摸亲吻着妈妈的乳房，一边情话戏语不断，一齐挑逗着妈妈的情慾；妈妈双手搂着我的背，渐渐地扭动腰肢、摆动玉臀配合我的动作，迎凑着我的抽送。&lt;br&gt;妈妈已经获得美妙的快感，俏脸透出甜笑：「嗯……这才是妈妈的好孩子，乖乖地听话，别再胡冲乱撞了，妈老了，经不起你的折腾了，你这孩子的东西也太大了，插进去胀得满满的，一下子顶进妈妈的子宫一大截，妈哪尝过这种滋味！」&lt;br&gt;妈说着还妩媚地用手指点了点我的额头。&lt;br&gt;「我当年从您这洞里出去，现在再进去『朝祖』，当然不能放过子宫这个发源地呀！也真奇怪，当初我整个人都从您这里出来了，现在我身上最小的一件东西都进不去了。」&lt;br&gt;「去你的，少吃妈妈的豆腐。」&lt;br&gt;妈满面红云，不胜娇羞地说：「你那东西是你身上最小的东西吗？那是你身上最伟大的东西……唷！还说进不去呢……唷…又顶进子宫去了……」&lt;br&gt;我俩谈着，吻着，抚摸着，抽送着，情话绵绵，灵犀相通，像一对久别重逢的恩爱夫妻，你贪我恋，翻云复雨，两情相融，灵肉一体，直至欲仙欲死的境地。&lt;br&gt;「妈，这样斯斯文文的不够刺激，怎么办？」&lt;br&gt;妈妈白了我一眼，说道：「放牛拔草的野孩子，一点也不懂得调情，那你就用力好了。」&lt;br&gt;妈妈那妩媚的神态，更激起了我的心火，增加了我的热情和活力，遂疯狂地抽送起来。&lt;br&gt;「妈，您也动嘛，现在我们是夫妻肏屄，不是母子閒谈。」&lt;br&gt;「小鬼，学得那么坏！调戏起亲妈来没完没了，句句都让妈脸红…让我说…我们是母子就是母子，我们母子俩就是要肏屄！」&lt;br&gt;妈说完就两颊飞红，星眸微合，渐渐地摆动起来。&lt;br&gt;妈不是不解风情的小姑娘，而是对性技巧和性知识有丰富经验的半老徐娘，她懂得如何引发刺激，如何掀起高潮，使性爱得到昇华，这种床第间的技巧与艺术，可不是一般女性所能比拟的。&lt;br&gt;妈妈转动玉臀，迎送、凑合、翻腾、扭摆，我反而没有用武之地了。&lt;br&gt;她的阴户里软绵绵的，暖洋洋的，吸吮吞吐，收缩，颤动，一吸一吐，一紧一松，不停地刺激着我的鸡巴，偌大的阳具已经处于被动的地位，被妈妈那一阵阵的淫水汹湧地侵袭、浸淫着。&lt;br&gt;「嗯…小鬼，怎么不动了？」妈笑问我。&lt;br&gt;「哦…我正在享受妈妈屄里面的美妙滋味。」&lt;br&gt;「什么滋味？」&lt;br&gt;「绝妙无穷，难以言喻！」&lt;br&gt;「嗯…嗯…好儿子，尽情地享受吧，妈已经十五年没用过了，今天就全给你了。呀…还有，你要是感到快射精时，就告诉妈。」&lt;br&gt;妈妈使出浑身解数，圆臀加紧了运动，阴道里一吸一吮，吞进吐出，使得我的龟头像是被牙齿咬着似的；接着，妈妈的整个阴壁都活动了，一紧一松的自然收缩着，我浑身麻酥酥的，似万蚁钻动，热血沸腾，如升云端，飘飘欲仙。&lt;br&gt;「呀…呀…妈……好舒服……我要射了……」&lt;br&gt;我急速呼叫着。&lt;br&gt;妈妈立刻停了下来，阴道壁一松，屁股向后一缩，将我的鸡巴从她的阴道中撤了出来，伸手用力捏着鸡巴根部，止住我的阳精未射。&lt;br&gt;「啊…太美了…妈，您那里面怎么会动呢？是向人学的还是天生如此的？」我由衷的讚歎。&lt;br&gt;「……」妈妈娇笑不语。&lt;br&gt;「为什么不说呀？好妈妈，快告诉我！」&lt;br&gt;「傻孩子，这是能学的吗？跟谁学去？妈天生就是这样的！」&lt;br&gt;「那别的女人会吗？」好学的我追问着。&lt;br&gt;「绝大多数都不会，不过各有各的好处，有的水多，有的穴紧，有的毛多，有的外紧内松，有的外松内紧，有的……总之，各有各的风骚，你以后就明白了，现在你先来自己弄吧，尝尝『运动』后洩身的滋味，别弄到最后，妈妈的屄也让你肏了，还让你说俏皮话，说没让你自己弄，你没有过瘾。」&lt;br&gt;妈妈说完，就跷起双腿搭在我肩上，让阴户挺了上来，我用手抬着妈妈的圆臀，挺着粗壮的阳具，再度发挥雄风的横冲直撞。&lt;br&gt;「啊…唷…好孩子……太舒服了……你真会肏亲妈……」&lt;br&gt;妈妈小嘴里哼哼唧唧的呻吟着，阴道一松一紧的让我抽插着。&lt;br&gt;「啊……啊……好儿子……妈不行了……停停吧……饶了妈吧…你要肏死你的亲妈了……妈了怕你了……你真要把妈弄上天了……」&lt;br&gt;妈妈声声讨饶，一次次的洩着阴精，只有喘气的份儿。&lt;br&gt;我露出胜利的笑容，精神一松再也控制不住射精的冲动，一股热精如岩浆爆发，汹湧而出，滋润了妈妈那久枯的花心；一时间天地交泰，阴阳调合，妈妈美丽的脸上露出满足的媚笑。&lt;br&gt;我瘫软地伏在妈妈的玉体上，她舒展玉臂，紧紧地搂着我，抚着我的背，吻着我的唇，慈祥、和蔼、娇艳、妩媚，风情万种，仪态万千。&lt;br&gt;我癡癡地望着这位身为我亲生母亲，而又对我投怀送抱、奉献肉体的绝色佳人，不禁引起了无限的遐思绮念……&lt;br&gt;「妈，儿子等了十年了，自从和您定下十年之约后，我就等着这一天了，特别是等到我真正懂得了男女之事以后，魂里梦里想的都是您，整天想着什么时候能和妈妈巫山云雨，共赴瑶台……说明不怕您生气的实话，这几年来如果哪一天您打扮得漂亮些，哪么这一天我肯定在躲着您，因为我不敢多看您，一看见您那漂亮的模样儿，我的鸡巴不由自主就要勃起，胀得难受死了，心中就有一种强烈的想肏屄的慾望，要难受好半天。这些年真把我等得急死了，其实我十五岁时鸡巴就这么大了，那时就能肏屄了，又让我多等了三年，今天终于完了心愿，我心里真是太高兴了。」&lt;br&gt;「傻儿子，那你怎么不来找妈呢？这些年你没有跟着妈睡，妈怎么知道你的鸡巴已经长这么大了？如果你早点来向妈提出要求，妈检查检查你的身体，知道你的鸡巴早就这么大了，妈早让你肏了！何必局限于那个十年之约呢？妈何尝不是想得厉害呢？你还只不过是这几年懂得了男女之事以后，才想得特别厉害罢了，小时候你懂得什么？又会想些什么？可妈就不一样了，自从和你定下约会后，就没有一天不在想着了，比你想得苦多了。」&lt;br&gt;「妈，您想得那么苦，今天儿子终于让您等到了，不是吗？」&lt;br&gt;「是的，我们终于完了这十年之约的心愿。」&lt;br&gt;「我们这是『十年之约一日完』，对不对？」&lt;br&gt;我这是一语双关，『一日完』中的『日』字，既是一天的『日』字，也就是『十年之约终于有一天能如愿』的意思；又是『肏屄』的『日』字，也就是『十年之约今天一肏屄、日一次屄才算如愿』的意思。&lt;br&gt;妈妈也听出了我话中的意思，也半开玩笑半认真地笑着说：「对，我们这十年之约，今天让你一肏我，总算完了心愿，你这孩子，花花肠子真多，还给妈玩『一语双关』呢！」&lt;br&gt;「妈，儿子心眼再多，也多不过妈妈。对了，妈，儿子干得还可以吧？您还舒服吧？够不够补偿您这十年来的相思之苦？」&lt;br&gt;妈摸着我的大鸡巴说：「是的，今天妈终于等到了，终于等到了儿子用这根大鸡巴来安慰我，我的好儿子干得太好了、太棒了，妈舒服极了，说实话，你今天弄得妈美得都要上天了，简直要把妈美死了！你真棒，真是妈妈的好儿子，第一次干女人就这么厉害，以后有了经验就更了不得了，说不定真的会把妈弄死在你这根大鸡巴下！不过，说到补偿我这几年来的相思之苦，那差得可太多了，你以为干这么一次，妈就会满足了？不，不但不满足，反而因为你让妈尝到了甜头，妈会想得更厉害，你要是以为和妈干这一次就够了，以后不再理妈了，那就把妈害苦了！」&lt;br&gt;「妈，您放心，我怎么会不理您呢？我怎么舍得？我是那么的爱您，以后就是您不让我肏，我也会想方设法来肏您，怎么会不理您呢？我不会害苦妈妈的，我会天天陪着您！」&lt;br&gt;「真的吗？我不让你肏，你就想方设法肏我？你能想什么方、设什么法？难道你要强奸我吗？我要你天天陪着我干什么？让你天天肏我吗？你这臭小子，净想美事！」&lt;br&gt;妈妈真有点蛮不讲理，既想让我多和她「干」，又要取笑我，说我净想美事，真让我哭笑不得，不过，谁让她是我妈呢？我只有提「抗议」的资格。&lt;br&gt;「妈，您讲不讲理呀？是您说『不满足』，还说怕我『只肏您这一次就不再理你』，那意思不是说要让我多肏您吗？现在反过来还说我『想强奸您』、『想天天肏您』、『净想美事』，您到底让儿子怎么办？」&lt;br&gt;「傻儿子，妈是逗你玩呢，你怎么当真了？妈算怕你了，这么不经逗，好了好了，妈认错，对不起，行了吧？妈承认妈是想多和你玩，想多让你肏，行了吧？」&lt;br&gt;妈妈温柔地吻着我，那红唇粉脸，那妙目媚眼，真的是妙不可言、美不胜收。&lt;br&gt;「妈，您真美！」&lt;br&gt;「傻孩子，妈老了，不能和年轻时候比了，妈已经是韶华已逝了，已经是个老太婆了，恐怕你会嫌妈老了。」&lt;br&gt;「这么美丽的小老太婆，我愿意永远伏在您怀里！」&lt;br&gt;「淘气的孩子，就怕你以后会被太多的又年轻又漂亮的女孩迷住，到那时，你就会忘了妈妈的了。」&lt;br&gt;「妈，您老人家放心吧，您是这么美丽，又是这么爱我，我怎么能忘了您？我怎么忍心不爱您？何况您是我的亲生母亲，还心甘情愿、不顾一切地和我干这种事，您在我心目中的地位永远是神圣的，永远是至高无上的，您永远是我的最爱，永远是我的第一爱人！能和您做爱是我的最好享受！」&lt;br&gt;「好孩子，这妈就放心了。&lt;br&gt;不过，你刚才说『您老人家』，难道我真的很老了吗？」&lt;br&gt;「妈，您不老，在儿子我的心目中，您永远年轻、漂亮、美丽、多情、温柔、慈祥……」&lt;br&gt;「好了好了，别再给妈套高帽了，妈没你说得那么好，既然妈不老，那你以后就不要『您、您』地称呼我，说『你』就行！」&lt;br&gt;「那怎么行，您是我的母亲，我应该尊敬『您』的。」&lt;br&gt;「怎么不行？现在我们有了这关系，我既是你母亲，又是你的妻子、爱人、情人。我是你母亲，你应该给我叫妈；我是你的妻子、爱人、情人，你也应该对我直呼『你』，对不对？要不然你就不要再和妈好了，在干那种事的时候我们不是平等的吗？好了，不要再说了，不然妈就要生气了！」&lt;br&gt;「那好吧，我听妈『你』的话。」&lt;br&gt;我故意加重了『你』字的音，以示改正。&lt;br&gt;妈高兴地吻了我一下，说：「这才是我的乖儿子、好爱人呢！别人要是知道我们的事，我就没法活了，他们会说我们母子乱伦，法理不容！哼，我才不管它呢！只要我们真心相爱，干什么都是理所应当的。何况你当年就是从我这阴道中出来的，你本身整个人都是我身上掉下来的肉，那么你身上的这根肉柱，不也就是我身上的肉吗？那么『我自己身上的肉』再进入我自己的阴道，有什么不可以的？我们现在这样，只不过是分别了十八年后『破镜重圆』，有什么不对的？再说，为什么儿子吃奶时能整天吮着妈妈的乳房，而不能肏妈妈的屄？乳房和屄同是女人身上的性器官啊，只不过儿子吃奶是用嘴吮妈妈的乳房，而肏屄是用鸡巴肏妈妈的屄，对不对？」&lt;br&gt;「妈，你说得太对了！以后我会随时向你要的，妈！」&lt;br&gt;「放心，妈也想要，以后你不管什么时候想玩，妈一定豁出命来奉陪！不过，你可不能在外面到处乱玩，万一染上性病就难办了，我们就不能享受这人世间最大的快乐了。」&lt;br&gt;</content></item></essay>