<essay><item><title>爸，再射我就怀孕了(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;１３岁时父母离婚，她与妹妹都跟着母亲过，但嘉嘉很想念父亲。&lt;br&gt;母亲从离婚后，对她一直非常敌视，常说是因为对她的管教方式，与父亲起冲突，二人才会离婚。&lt;br&gt;所以嘉嘉自小心中就有罪恶感，父母亲离婚都是因为她。更因为嘉嘉长的像父亲，母亲一直把对父亲的恨意发洩在嘉嘉身上，嘉嘉不敢批评母亲对她的欺凌，只是偷偷躲起来哭。&lt;br&gt;在母亲刻意的挑拨离间下，妹妹也把嘉嘉当外人，跟嘉嘉的感情一直很淡，嘉嘉心里有苦说不出，只有藏在心里。&lt;br&gt;家里的环境并不差，母亲靠着父亲每年的赡养费，生活过的还不错，不过嘉嘉过的像贫民。&lt;br&gt;高一时嘉嘉就想搬出去住，但母亲批评她自私，她辛辛苦苦把嘉嘉拉拔长大，嘉嘉居然不帮她照顾家里及妹妹，不孝至极。母亲的唱作俱佳，声泪齐下，所有亲朋好友帮着劝说，嘉嘉只好打消念头。&lt;br&gt;只是挺拔俊俏、亭亭玉立的嘉嘉，身旁的追求者众多，为她招来不少麻烦。&lt;br&gt;母亲警告过她，不准嫁！除非对方很有钱。&lt;br&gt;严禁嘉嘉交男朋友，否则就是对不起她。&lt;br&gt;嘉嘉的父亲是个室内设计师，对嘉嘉非常疼爱，只是由于母亲的阻碍，不太常来看嘉嘉，但他鼓励嘉嘉去找他。&lt;br&gt;嘉嘉也曾去找过父亲，只是一回家就被母亲毒打，骂嘉嘉不知廉耻背叛她，伤透她的心，妹妹也责备嘉嘉的不是。&lt;br&gt;只跟嘉嘉差一、二岁的妹妹，自小就被母亲洗脑，仇视她们的父亲，只有嘉嘉会想念父亲。&lt;br&gt;苦命的嘉嘉就像个灰姑娘，但不知她的王子在那里？&lt;br&gt;毕业前二个月，母亲又在电话里跟父亲吵架，嘉嘉刚作完家事，却无故被母亲毒打一顿，若不是邻居制止，嘉嘉可能会被打到住院。&lt;br&gt;这一晚嘉嘉真的伤的很重，噙着泪带着证件及简单的行李，离家出走了。&lt;br&gt;在车站排回的嘉嘉不敢去找爸爸，怕他看见她的满身伤痕。也不敢去找同学，怕母亲找对方麻烦，告对方诱拐未成年。&lt;br&gt;一听见嘉嘉离家出走，志扬怒不可遏。&lt;br&gt;「报警？嘉嘉是离家出走，报什么警？」&lt;br&gt;「你心虚不敢报！我来报！」&lt;br&gt;「嘉嘉出走只有你担心吗？我们母女二人都很关心她的！」&lt;br&gt;「关心嘉嘉？收起你的谎言吧，女儿在外流浪，生死不明，你居然敢跟我说你关心嘉嘉？要是嘉嘉有个三长两短，我决不原谅你！」&lt;br&gt;志扬跟前妻撂下狠话，挂了电话。&lt;br&gt;「妈？嘉嘉没去爸那边吗？」&lt;br&gt;「我就说她下贱！肯定跟男人私奔了！」&lt;br&gt;「可是妈，追嘉嘉的男人都没找到她，她会跟谁呢？」&lt;br&gt;「算了！妈有你这乖女儿就够了。」&lt;br&gt;「妈？要不要去报警？」&lt;br&gt;「报什么警？丢我的脸丢得还不够吗？」&lt;br&gt;「可是，爸他？」&lt;br&gt;「他凭什么报警？你们两个是跟我，妈才有立场跟资格去报警，他连备案的资格都没有。」&lt;br&gt;志扬没空跟前妻吵架，他发了疯的开着车到处去找女儿。直到深夜凌晨时分，志扬才在车站找到嘉嘉。心疼不已的志扬，带着嘉嘉回他的住处。&lt;br&gt;浑身伤痕的嘉嘉，根本无法洗澡，只好先换件套头的睡衣。志扬小心翼翼的帮嘉嘉背后上着药膏，看着女儿梨花带雨的娇容，以及碰到痛处时深蹙蛾眉的幽怨表情，不禁心里咒骂着前妻的歹毒，怎能忍心毒打如此听话的孩子，而且还是自己的亲生骨肉。&lt;br&gt;「嘉嘉，对不起！都是爸爸不好。」&lt;br&gt;「不关爸的事，是妈太偏激了。」&lt;br&gt;「从今天起，你跟爸爸住吧，如果你妈再闹，你跟爸爸一起出国。」&lt;br&gt;「我也想，但我还没毕业。」&lt;br&gt;「嘉嘉，学业比不上你的身心健康，以你的成绩到了国外不怕申请不到学校。」&lt;br&gt;「那妈和妹妹怎么办？」&lt;br&gt;「我会直接汇款汇入你妹妹她们的户头，直到她大学毕业。」&lt;br&gt;志扬坚定的留下了女儿，不让她再回母亲身边，他绝对不允许嘉嘉身心再被前妻虐待。&lt;br&gt;几天下来，嘉嘉在志扬的细心照料下，身上的伤痕已逐渐消失，而她的母亲不知是自认理亏还是别的什么原因，居然没有来聒噪，父女俩自然也不想去理会那令人扫兴的人。&lt;br&gt;嘉嘉渡过愉快的三周，父女俩感情与日俱增，越来越亲密。&lt;br&gt;嘉嘉的理解力强、想法新颖，为志扬带来非常丰富的创作灵感，嘉嘉还能对志扬的设计提出相当具有建设性的建议。&lt;br&gt;一晚志扬参加酒会回来，嘉嘉穿着睡衣把志扬扶进屋里，志扬在酒会时因嘉嘉建议设计受到相当大的肯定及称赞，一时太高兴喝多了。&lt;br&gt;志扬在浴室吐的一塌胡涂，嘉嘉温柔的替爸爸放热水、宽衣。&lt;br&gt;父亲健壮的胸膛让嘉嘉心跳脸红，当嘉嘉看到父亲内裤时，犹豫了一下，帮志扬脱下最后一件衣物，志扬的心中也浮起异样的情愫。&lt;br&gt;「爸，你先泡个澡，我去帮你倒杯热茶。」&lt;br&gt;嘉嘉羞涩的离去，志扬接过女儿送来的热水、漱了口，精神已略恢复。&lt;br&gt;嘉嘉捧着一杯茶回来。&lt;br&gt;「爸，喝茶。」&lt;br&gt;志扬接过杯子，杯子滑落，嘉嘉赶紧去接，没接到杯子，整个人却栽进浴池，栽进志扬的怀里。&lt;br&gt;那是一个双人按摩浴缸。&lt;br&gt;嘉嘉的睡衣里只有一件内裤，丰满的双乳在湿淋淋的衣服下，显露无遗。&lt;br&gt;志扬忘我的伸出手，握住嘉嘉的双乳，轻轻揉捏着。&lt;br&gt;「爸……」&lt;br&gt;志扬吓一跳，缩回双手。嘉嘉却将志扬的手抓回来，贴住自己的丰乳。&lt;br&gt;「嘉嘉？」&lt;br&gt;嘉嘉贴近志扬，献上自己娇艳欲滴的红唇，贴上父亲的唇。&lt;br&gt;志扬一手搂着嘉嘉的腰，一手揉着嘉嘉的双乳，舌头侵入嘉嘉口中，忘情的汲取嘉嘉的香泽汁液。&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;嘉嘉的手在水中抓住志扬的阴茎，轻柔的爱抚着。志扬的感官神经被挑起数年来不曾有过的情欲狂涛！&lt;br&gt;志扬低头含住嘉嘉的乳头，隔着湿衣挑逗着。&lt;br&gt;「啊！爸爸！喔！……好舒服……唔……嘉嘉的奶奶……好舒服……」&lt;br&gt;志扬掀起嘉嘉的睡衣，富有攻击性的含住嘉嘉日渐丰满的乳房，轻咬、含吮……&lt;br&gt;「哦……！」&lt;br&gt;嘉嘉抱着志扬的头，极力挺胸，恨不得父亲有两张嘴，含吮她的两颗蓓蕾。&lt;br&gt;嘉嘉在水中脱下内裤，让自己跨坐志扬的大腿上，一双柔夷在水中找到父亲的肉棒，厮磨着……&lt;br&gt;「唔……爸……好舒服……好痒……」&lt;br&gt;志扬右手下潜至水中，按摩着嘉嘉的阴蒂，接着费力的插入嘉嘉的阴道中，缓缓抽插着……&lt;br&gt;「啊！爸爸……！唔……嗯……」&lt;br&gt;嘉嘉分开腿，配合着父亲手指的动作。&lt;br&gt;志扬看着娇俏可人的女儿，在他怀中晃着丰满柔软的双乳，眼光迷离，享受着他手指头带给她的欢愉。&lt;br&gt;「嘉嘉？」&lt;br&gt;志扬控制住体内的喷薄欲出情欲，不想伤了嘉嘉，不去想象冲破世俗伦常。&lt;br&gt;「爸、我爱你。」&lt;br&gt;嘉嘉的眼中也闪着情潮及爱欲，深情的告白让嘉嘉心头小鹿乱撞。&lt;br&gt;「我们是父女……如果真的……」&lt;br&gt;嘉嘉吻上志扬，急切的舌吻让志扬知道女儿的坚定。&lt;br&gt;说着就握着志扬的手向她的下面摸去，当志扬手指触碰到她的两片花瓣时，志扬再也忍不住了，一下子把她压倒在下面，舔着她的乳房，她开始褪去自己的已经湿透的睡衣。&lt;br&gt;「爸爸，爱我……」&lt;br&gt;嘉嘉摸着志扬早已青筋暴涨的大鸡巴。&lt;br&gt;「爸爸，要对我温柔一点。」&lt;br&gt;志扬着了魔般的将肉棒缓缓靠向女儿的阴道，很快被挡住了，志扬一点、一点插下去。&lt;br&gt;「啊……」女儿露出痛苦的表情。「爸爸，要了我吧……」&lt;br&gt;志扬将龟头挤入嘉嘉的阴道里，在障碍前停了下来，一但冲破这层障碍就真的万劫不复了！「嘉嘉，会有一点痛，你可以吗？」志扬希望能让嘉嘉做决定，如果嘉嘉决定下地狱，他会陪着她，无论是刀山火海，只要嘉嘉一句话。&lt;br&gt;「爱我。」嘉嘉羞涩的摇摇头，对志扬来说却是天崩地裂一般的强烈震撼。&lt;br&gt;志扬一边亲吻着嘉嘉柔软的乳房，一边向外抽出一点，再插入，往复了几次，终于突破了。&lt;br&gt;「嗯！啊……」龟头戳穿了嘉嘉的处女膜，一股撕裂的痛楚，贯穿嘉嘉全身。&lt;br&gt;她不禁下意识的更紧的搂住了自己身上的父亲，延缓了他的进一步行动。&lt;br&gt;志扬体贴的停下来，深吻着嘉嘉，一手揉着嘉嘉的阴蒂，刺激嘉嘉的子宫深处，阴道内不断分泌出淫水，滋润着志扬的肉棒，志扬知道女儿基本上已经适应了。&lt;br&gt;「嘉嘉，爸爸要来了」志扬在水中与嘉嘉结合，缓缓抽动着。&lt;br&gt;「唔……爸爸……我爱你……」嘉嘉知道今后她们父女间不光只有血缘的联系了，而是一生情爱癡缠的羁绊。&lt;br&gt;过了一会儿，火辣的痛楚过去了，随着而来的是一波一波的快感从嘉嘉小穴冲上头顶。&lt;br&gt;「很痛吗？」&lt;br&gt;「一点点……我的肚子好涨……爸……你好大……啊……！」&lt;br&gt;「你要爸爸停下来嘛？」&lt;br&gt;「不要……」&lt;br&gt;嘉嘉深情脉脉的盯着志扬的双眸，激情通红的双颊，美极了！&lt;br&gt;「请你狠狠的爱我！爸爸！我现在已经是你的女人了……」&lt;br&gt;「爸爸也爱你！」&lt;br&gt;志扬抛开顾忌，此时两人早已忘掉了一切，志扬忘掉了被他压在身下的是他的亲生女儿，忘掉了他与她之间的血缘。&lt;br&gt;忘掉了伦常，忘掉了廉耻，嘉嘉双手抱住志扬的脖子热烈的回应父亲的吻，不停的吸着父亲伸入她嘴里的舌头。&lt;br&gt;此时的他们已忘记他们的身份，现在的他们只是单纯的男女本能而已。&lt;br&gt;他们只想拥有对方、占有对方的爱，什么伦理道德、父女关系、乱伦禁忌，早抛在脑后了，寂寞孤苦的二人脑海中只有欲，志扬渐渐加快速度在嘉嘉体内狂驰。&lt;br&gt;「嗯！好……舒服……唔……哦……爸……嗯……」&lt;br&gt;池中水随着父女俩的律动，如浪潮般湧动着，在浴池内第一次结合，舒服的让嘉嘉禁不住地呻吟出声，那如泣如诉的声音如春晓翠啼，杜鹃泣血般的婉转动人。&lt;br&gt;「啊……好……爸爸……好幸福……真的……好舒服……」&lt;br&gt;「哪里舒服？」志扬的鸡巴又快速地重重顶到了底。&lt;br&gt;「那里……」&lt;br&gt;「那里是哪里？」他停住了动作。&lt;br&gt;「是……」嘉嘉梦呓地回答：「是……下面……小、小穴…嘉嘉的小穴…」&lt;br&gt;听见了女儿幽怨动人的呻吟，志扬的鸡巴更加疯狂地干着嘉嘉的小穴。&lt;br&gt;「嗯……哦……我好美……好美……嗯……」&lt;br&gt;「嗯……哦……哦……乖女儿……我也好舒服……」&lt;br&gt;嘉嘉的小穴流出好多淫水，淫水愈多，嘉嘉的淫叫声也愈来愈大声。&lt;br&gt;志扬开始加快了速度，嘉嘉的小穴真的好紧，每次抽插都会传来一股热流让他从头爽到脚，这是有过多年性经验的他未曾享受过的。&lt;br&gt;「哦……用力啊……爸爸……啊……怎么会……啊……啊……啊……怎么会是这样……别……那里不要……啊……好奇怪……啊……还有点……嗯……啊…&lt;br&gt;…」&lt;br&gt;嘉嘉的蜜穴里柔软、湿热的皱褶嫩肉不停的蠕动着挤压父亲的肉棒，让志扬需要更用力的将肉棒往里顶。&lt;br&gt;志扬不顾一切地疯狂抽插着，每一次都整根没入，再整根抽出，双手紧紧抓住嘉嘉的双乳。同时他也将臀部往下压，让肉棒每次都深深的抵住嘉嘉的子宫口，抱着嘉嘉的丰满的小屁股大力揉搓，让抵住嘉嘉花心的龟头用力的旋转摩擦。&lt;br&gt;在志扬的狂抽猛插之下，嘉嘉的蜜穴里的嫩肉激烈的蠕动收缩着，紧紧的将父亲的肉棒包裹住。&lt;br&gt;志扬也没太过得意忘形，毕竟嘉嘉还是初经人道的青涩少女。当他看到女儿面带痛楚的紧张神色，他赶紧把肉棒从女儿体内拔了出来，将一股股的精液狂喷到嘉嘉的双峰上。两人气喘吁吁的抱在一起，泡在浴缸里，志扬心疼的爱抚着女儿的长发，帮助她平复那尚未退却的激情。而第一次看到那滚烫热流的初为人妇的嘉嘉，不禁对从爸爸肉棒里喷洒出来的精液产生了极大的兴趣。「这就是爸爸的…」嘉嘉脸红着用手指沾了一点爸爸浓稠的精液，放在琼鼻下闻了闻。好浓烈的味道，爸爸可能好久都没有……而这些，我当初……以后，我会不会为爸爸生孩子呢？嘉嘉脸红红的的胡思乱想着，脸上却渐渐洋溢着幸福的笑容。&lt;br&gt;「嘉嘉，喜欢吗？嘉嘉？」&lt;br&gt;「嗯？」&lt;br&gt;「你真的要做爸爸的女人？」&lt;br&gt;「你不要我吗？」&lt;br&gt;「当然要！但我们父女做爱是乱伦。」&lt;br&gt;「我只知道我爱爸爸，嘉嘉什么都不要求。」&lt;br&gt;「你妈会说她是对的。」&lt;br&gt;「她是个悲哀的女人，不懂得珍惜她所拥有的。」&lt;br&gt;「我可爱的小天使，为什么你是如此的成熟，这些道理你妈到现在都不明白。」&lt;br&gt;「大概是吧，爸爸我只知道我想你，在她家里我无时无刻的在想你，不然我真的不知道该怎么支撑下去。」嘉嘉想起来这几年的情形不禁更往爸爸怀里钻了钻，像只受了伤的羔羊一样。&lt;br&gt;「不过我学会了保护自己。」&lt;br&gt;「嘉嘉，别说了，爸爸对不起你，让你受了这</content></item></essay>