<essay><item><title>妈妈与表弟的奸情(2)</title><author>床上伴侣</author><content>不断地碰触着我们的身体。他们的老大叫虎子，一个叫阿椿，一个叫阿强、一个叫阿棒。&lt;br&gt;喝了酒之后，他们的抚摸与碰触使我更加兴奋，但这底线是不能超越的，他们三个围住阿芳，四个人在唱歌，而虎子和我就漫无边际地聊天。之后，我和阿芳两人一起去洗手间，回来后，当时已忘记留在杯中的酒不能再喝的规例，喝了一杯红酒后，我只觉得全身发热，而阿芳也是，应该是他们下了药，但当时我并不知道。&lt;br&gt;虎子这时靠近我，在我耳边轻呵着气，「琴姐，我好喜欢你，当我第一眼望到你，我就喜欢上你了。我就是喜欢你成熟的感觉。」&lt;br&gt;「阿芳不好吗？」我轻轻地摆着头躲避着他伸向我耳垂的舌尖，但可能因为药物的原因，我的双腿中间已开始湿了。阿芳也被两边的阿棒和阿椿夹着了。&lt;br&gt;「我不太喜欢那样的艳女。」虎子说着已开始抱着我，搂着我的腰，而这时阿强则到了门口站着，打起了电话。阿棒将阿芳的头拉过去，和阿芳接着吻，而阿芳也来者不拒，伸出了舌头与阿棒的舌头交缠在一起，而阿椿则在后边吸吻着阿芳的耳垂，阿芳已开始发出轻微的呻吟声。&lt;br&gt;平时已感觉阿芳是比较骚的那种人，没想到她这么开放。但这时我已顾不上她了，因为虎子已上来了，他的手已在我的大腿上了，粗糙的大手摸着我雪白的大腿，令我有一种麻麻的感觉。&lt;br&gt;虎子的舌头伸到了我口中，在口中与我的舌头交缠着，两人交换着口中的口水。我现在只觉得想要跟虎子来一次，我的身体热得不行。&lt;br&gt;虎子将手放到我衣服背后的拉链上，将其轻轻地拉下，我的背上开始有一种凉丝丝的感觉。他将我的衣服轻轻的往下拉，将袖子从双手处脱下，我的上半身呈现在他的面前。他压了上来，将本来只及到屁股的裙子再向上提了提，连衣裙捲成一块盘在我的腰间。&lt;br&gt;他又将一杯红酒拿起，倒了一点在我的胸口，然后放下了酒杯，将舌头在我的胸口舔着，并将舌头放在了前开式粉红色胸罩的搭扣下的乳沟上，舔食着混和着我汗水的红酒。&lt;br&gt;他的舌头就像一条毒蛇，在我的肚脐，胸罩边的乳肉上，脖子上，耳垂上，轻舔着、吸吻着、轻咬着。我的腿不停地摩擦着，也在下边碰到了他的下部，感觉上比老公大多了，年轻人就是不同，长长的、硬硬的，就像是一条棍子。&lt;br&gt;阿芳的上衣本来胸上边部分就是用花边、蕾丝和透明的丝质布料构成，她的乳房又大，引得那两个年轻人一人一个地在抓捏着，在后边的阿椿已将手伸进了阿芳的衣服中握着她的巨乳了。阿芳的头被扳正，两人同时吸吻着阿芳的耳垂、脖子。老实说，阿芳虽说才四十出头，胸脯比我大，样子也比我好，但皮肤没我白，屁股更没有我的诱人。&lt;br&gt;两人将阿芳的衣服拉起脱了下来，她里边是一个同上衣同色的胸罩，原来是半罩杯的，她自己换了一条像粗线一样的肩带，但同样包不住她的巨乳。她的短裙已拉起，内裤已脱下，这时阿强已进来了，他将阿芳的屁股拉出一点，嘴已伸向阿芳的小穴。阿棒将阿芳的胸罩拉下一点，开始吸咬着阿芳的乳头，阿芳也伸手抱着他的头，另一只手则按着阿强的头让他更好地舌奸自己的淫穴。&lt;br&gt;虎子将我的开裆连裤袜内的粉红色蕾丝内裤拉下，放在鼻子前像吸毒一样闻了一下。&lt;br&gt;「啊，真香啊。」他捧着我穿着白色搭扣拌高跟鞋的双脚，在小腿处一路向上舔，在我的大腿、大腿的根部，用他那魔幻的舌头不停地刺激着我。在他高超的前戏技巧与药物的带动下，我忘情地呻吟着。&lt;br&gt;「来吧，来上我吧，我要，我要啊。」那边的阿芳已忍不住叫了起来。&lt;br&gt;阿强第一个上，他将他的肉棒刺进了阿芳的肉穴内，并用力向前挺动。&lt;br&gt;虎子将我的双腿打开，握着他的大肉棒，将大肉棒插进了小穴中，一种无法言喻的充实感令我全身都酥麻了，我的小穴只觉涨涨的。他将我的手拉过头顶，舌头在腋下轻舔着，无毛的腋窝感觉特别明显，我只想将手拉下来，不让他舔，但他有力的双手握着我的双手，使我不能动弹。&lt;br&gt;这边的阿强已射了，在准备射之前，他将肉棒抽出，一下就插进了阿芳的口中，并用力压向了自己的下部，长舒了一口气后将肉棒抽出，一条细细的线连着阿芳的嘴及阿强的肉棒。之后他颓然坐下。&lt;br&gt;阿棒要阿芳像狗一样趴下，他和阿椿各佔着长沙发的一边，他来到阿芳的后边，将肉棒从后边插了进去。而前边的小嘴则由阿椿佔用着。&lt;br&gt;虎子将我的双腿放在肩上，将前列式的胸罩扣子打开，用力地吸吻着我的乳房，上边沾满了他的口水。他像打椿机一样向下用力地操着，每向下操时，我都想让他的肉棒更深入一点，就用力地将屁股向上狂挺，配合着他的压下。可能他也有点累了，便将我抱起，我穿着鞋子跨骑在他的肉棒上，将双乳放进了他的口中，他忘情地吸吻着。&lt;br&gt;这时阿芳吐出了阿椿的肉棒，将头枕在沙发上，大声的吟叫着：「天啊，你太厉害了，用力、用力！」&lt;br&gt;而阿棒在她的淫叫声中也支持不住了，他拉着阿芳的屁股猛撞向他的胯下。在操了一百多下后，他大叫一声，趴在阿芳的背上喘气。&lt;br&gt;「琴姐，别光看别人啊，我们也来。」虎子边说，边用双手捧着我的屁股在他的肉棒上下下套动。老大就是老大，持久力就是比小弟持久。&lt;br&gt;过了五分多钟，虎子的手机响了，他接了电话，之后就对阿强说：「阿康到了，在包厢门口，给他开门。」&lt;br&gt;这时门开了，一个人走进来，并关上了门。我本来也没有注意，这时虎子让我侧躺在沙发上，打开双腿，他抱着我从中间插入，这时这个人背对着我，拿着手机拍着阿芳与阿椿的性交照片，我只是觉得这人的背影如此熟悉。&lt;br&gt;这时阿芳趴在桌上，阿椿从后边用力的抽插着她，他在后边双手握着阿芳的双乳用力的顶动着。阿椿在阿芳耳边说了几句话，阿芳将插在肉穴中的阿椿的肉棒拉出，转身将阿椿的肉棒夹在双乳当中，我还是第一次见这样的情境，阿芳的双乳很大，她又将双乳向中间压，口还能含着龟头。&lt;br&gt;这时，刚进来的那个人已开始为我和虎子拍照了，当他拍了几张后，我还是望着阿芳那边，丝毫没有感觉到他的存在。&lt;br&gt;因为体内的药物已发挥到极致，虎子在我小穴中操了百十来下后，突然加快了速度，这时我才回过神来，我开始觉得好像有一股能量在体内流动。我将虎子拉向我，两人的嘴粘在了一起，下边四对大腿交缠在一起，只觉一股热流冲进了我的子宫，这时我也觉得全身无力，原来我们一起达到了高潮。&lt;br&gt;那个人一见我们完事了就过来对虎子说：「虎哥，今晚公安会来例行检查，我们快点走吧。」这时我终于望清了来人的脸，是康康。一时间，我的脑子一片空白，连阿椿重新操进阿芳肉穴并射精的事都没再看了，当我回过神时已是五分锺后虎子叫我的时候了。&lt;br&gt;阿芳已完事了，她拉着我进厕所清理。康康没认出我，我还这样侥倖地想。当阿芳先去车库拿车时，我在厕所门口碰到了康康，我转过头，谁知他反而凑过来，「姨妈，我早认出你了。回去再找你。」我的心一凉，这回真的完了。&lt;br&gt;到了外边，虎子还对康康说：「今天搞不成了，改天再找你。」&lt;br&gt;康康又装作不认识我，向虎子挥挥手，走了，我和阿芳也跟着走了，在路上阿芳问我：「琴姐，怎样？还挺爽吧？」&lt;br&gt;我没有回答，只是在门口说了句：「我再也不去那里。」&lt;br&gt;阿芳望着我点点头，就开车走了。&lt;br&gt;第三章&lt;br&gt;在焦急与不安之中，我度过了几个星期，但是每次到康康家，或者康康到我家，康康都像是什么事情都没有发生过一样，看到我还是叫姨妈，好像他已忘记了那晚的事，我也渐渐的放松了心情，每次煮东西给他吃，他都是大叫好吃，我也全心全意对他了。&lt;br&gt;这天下午，老公和儿子都不在，康康说要来我家吃饭。&lt;br&gt;「姨妈，我来了，我到表哥房间打机去。」&lt;br&gt;「好，吃饭的时候我叫你。」&lt;br&gt;我在厨房里专心地做着菜，却不知道康康这次来这里的目的。&lt;br&gt;突然间，一个人从后边抱着我，双手更是放在了我的双乳上，我吓了一跳，回过头来一望，原来是康康。&lt;br&gt;「康康，你做什么啊，我是姨妈啊。」我惊恐地说，实际上我已明白康康要做什么了。&lt;br&gt;「姨妈，那晚在俱乐部里，你好爽啊，也让我爽一爽吧，看到你穿着这身衣服，我就硬起来了。」&lt;br&gt;康康这时候一脸的坏笑，双手更不停在我身体上摸索着，我只觉有百十只蚂蚁在身上上下爬动，我放开原来在洗菜的手，湿湿的就拉着康康的手，但他的力气太大了，我拉不住他，他的手已伸到了我穿的土黄色短裙的下边。&lt;br&gt;「不可以啊……我们这样做是不行的，是乱伦啊……你放手，放手啊……」康康这时双手隔着我的蓝色无袖上衣握住我的双乳，我的双腿更是被分开，康康的大腿顶进了我的双腿之间。&lt;br&gt;康康不管我的叫喊，只管自己快活。不知何时，我的蓝色无袖上衣已被康康从头上拉起，随手扔到了地下，我的上身只有那个奶白色的胸罩了。我只觉得他已近乎疯狂，他的嘴从后边在我的脖子上、背上疯狂地吻着，我反抗着，但完全没有用，我的双手根本抵挡不了他。&lt;br&gt;康康将我横腰抱住，将我拖进了儿子的房间，并一把将我丢在床上。&lt;br&gt;「姨妈，我劝你还是乖乖听话的好，你上次的照片都在我手里，你要不要看一下，真的好精彩啊！」说着从身边的书包里拿到一张Ａ４打印纸，他一甩手，那张纸掉在我没穿衣服的肚皮上，我马上拿来一看，果然就是那天晚上我与虎子的性交照片，我的心一凉。&lt;br&gt;康康一边说一边脱着衣服，平时没如何注意，他的身上原来有这么多的毛。&lt;br&gt;「你也别叫了，再大声叫，将其他人引来，我瞧你怎么办，哈哈……」&lt;br&gt;这时，我已被这突如其来的打击打懵了，虽说是当时就想过他会如何对待自己，但没想到会是这个结果。这时康康身上只有一条蓝色的内裤，并跨了上来，一手握着了我的乳房。&lt;br&gt;虽说是隔着胸罩，但我仍感觉到他握着的力度，一向内向自闭的他对这种事却如此的狂烈。&lt;br&gt;真令我想不到啊！&lt;br&gt;他将我的奶白色乳罩中间一拉，打开了前开式胸罩的搭扣，我的双乳展现在他的面前。&lt;br&gt;他像一头野兽一样将头拱进了我的怀中，吸咬着我的乳头。下边用大腿顶开&lt;br&gt;我的双腿，并用手指隔着内裤玩弄我的小穴。&lt;br&gt;虽说是康康隔着内裤搅动着我的小穴，但是女人的身体是诚实的，我的小穴在他的搅动下开始湿了，在上边吸着我的双乳的康康立起身来。将收腰的土黄色短裙一把拉下，露出那淡淡的粉红色的内裤，上边小穴的地方已经是湿了。&lt;br&gt;这时我已用尽了力气，只是一手象征性地推着他的肩膀，另一只手放在了嘴唇上，掩着嘴，尽量不让自己发出声音。&lt;br&gt;他跨在我的头上，不脱内裤地将胯部放在了我的面前。&lt;br&gt;「姨妈，来啊……用你的舌头舔啊………」他的手从内裤的上方放进我的下体，一个手指，两个手指、三个手指都捅进了我的小穴中。&lt;br&gt;天啊！我只闻到一股腥腥的气味透过康康的内裤进入我的鼻腔内。&lt;br&gt;他拉开了自己的内裤，并将我的内裤也脱下了。&lt;br&gt;他的肉棒真大啊，比虎子和老公的都要大。&lt;br&gt;「将我的肉棒吸进去，听话。」&lt;br&gt;「不行的……康康，不能啊……康康，我们这是乱伦啊……」我试图做最后一次努力。&lt;br&gt;「不吸，好，我就直接来了。」然后根本不管我，将我的双腿拉开，他趴到我身上，我双手推着他的胸部，但他的力量太大了，他挺着大肉棒，用大腿顶着我的双脚，一下子就捅进了我湿湿的小穴中。&lt;br&gt;啊！终于被奸淫了，天啊！还是被自己的外甥，在他进入我体内的一瞬间，我的思想就像停止了一样，但这已是不争的事实，我和自己的外甥乱伦了。&lt;br&gt;康康可不管我那么多，他将我的屁股抱起来，并将自己的胯部用力向前顶，想让两人的结合更加紧密，我只觉下体小穴内一根粗粗的大肉棒在里边搅动着，他的双手握着我的双乳，像骑马一样在我身上驰骋着。&lt;br&gt;「姨妈，爽吧……我的肉棒大吧……来……叫啊……你怎么不叫啊……你咬手指做什么？」他一把将我掩在嘴上的手打开，我本来强忍着的呻吟声开始在房中响了起来。&lt;br&gt;「嗯……啊……嗯……不要……康康……嗯……」&lt;br&gt;我在叫了几声后，康康明显也顶不住了我的呻吟浪叫，他趴到前边，一把封住了我的口，并想将舌头顶进我的口中，我在他封住我嘴时已惊觉，紧紧地咬着牙和闭着嘴，他无论如何也冲不进来。&lt;br&gt;他的下边丝毫不放松，不停地挺动着，他将手放在我的乳房上，两个手指在我的右边乳头上用力的捏着，但我没有松口，只是用鼻子大大的喘着气，沉沉的鼻息喷在他的脸上。&lt;br&gt;他放开了在乳头上的手，转为捏着我的鼻子，我终于顶不住了，他在我吸气时，将舌头伸进了我的口中，探索着我的舌头，我极力想躲避，但还是</content></item></essay>