<essay><item><title>趁爸爸出差奸污妈妈(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的父亲是某工厂的供销科长，三天两头就出差，因此家里经常就我一个男人，我的妹妹今年才上初三，姐姐是高三的学生，两个人都忙着要参加中考和高考了，因此家里的活都落在妈妈的身上。我才刚刚上高一，在家是什么事也不愿意做，为这没少受妈妈的唠叨。&lt;br&gt;这天放学，在外面玩到很晚才回家，我就轻轻拿着钥匙象做贼一样慢慢打开房门，溜了进去，没想到家里传出了男人的声音：「香香（我妈妈的小名），这衣服穿到你身上真不错啊。」——啊！是爸爸的声音，他出差回来了。&lt;br&gt;我顺着声音向爸妈的卧室看去，他们的卧室打开了一条缝，我偷偷把眼睛从缝隙中看进去，只见妈妈穿着一件浅白的连衣裙，正在穿衣镜面前转动着身子，爸爸则躺在床上，一脸幸福的看着妈妈。&lt;br&gt;「这衣服挺贵的吧？都叫你别乱花钱了，你总不听。」妈妈一边欣赏着镜子里的自己一边说。&lt;br&gt;「不贵啊，才三百多，你看看，穿到你身上你都像二十七八的小姑娘了。」&lt;br&gt;我心一动，仔细的打量着妈妈，哇，以前从没注意，我妈妈竟然如此漂亮，她一头乌黑的长发散落在素白的连衣裙上，细细的腰轻轻扭动着，两只穿着肉色长筒丝袜的小脚踩在乳白的高跟鞋上微微挪动，虽然岁月在她的脸上也留下了一些浅浅的痕迹，可皮肤依旧那么细嫩白皙，她偶尔回过头来冲着爸爸回眸一笑，弯弯的眼睛跟着轻轻的扑闪着，当真是风情万种。&lt;br&gt;这时爸爸突然从床上爬起来，从后面抱住了妈妈的细腰，低声说：「老婆，我在外面好想你啊。」边说边轻轻的吻上了妈妈的耳垂。&lt;br&gt;妈妈推了推爸爸：「现在不要，等晚上好不好？孩子要是看见了不好。」&lt;br&gt;爸爸继续亲吻着妈妈：「怕什么，两个姑娘都去上晚自习了，儿子还不知道要野到什么时候才回来哪，我们快点就行了。」妈妈没有再说话，爸爸见妈妈默许了，一把把妈妈抱了起来，放在床上。&lt;br&gt;我的眼睛一下直了起来，以前只在一些书上见过性的描写，而且写的含含糊糊，现在居然能看见真人表演？虽然是我的爸爸妈妈，可是我仍然很激动。只见爸爸已经解开了妈妈连衣裙后面的纽扣，然后把连衣裙慢慢往下拉，一直拉到腰间，露出了妈妈雪白的乳罩，妈妈闭起了眼睛，两条裹着丝袜的大腿慢慢的张了开来。&lt;br&gt;爸爸跪在妈妈的两条大腿前，把妈妈的连衣裙的下摆向上拉起，这样，妈妈的一条连衣裙就被压缩成扁扁的一条，淡红的三角裤和长筒丝袜中间有一段空隙，妈妈雪白的大腿肉就从那空隙中微微的鼓起。&lt;br&gt;爸爸低下头，伸长舌头轻轻吸吮着那一片裸露出来的大腿，然后用牙齿咬住丝袜的一端，两只膝盖慢慢的往后退，一直退到妈妈的脚踝附近才松口，只见妈妈一条腿的丝袜已经完全被褪下，从她的大腿根直到脚上都在闪闪发亮，那是爸爸留下的口水印。&lt;br&gt;爸爸又依法炮制把妈妈的另一条丝袜也这样脱了下来，这样，妈妈的两条丝袜都拥挤在她的脚踝上，乳白的高跟鞋上是一堆密密麻麻堆积着的丝袜，再往上就是妈妈那弧度极美的雪白的小腿。&lt;br&gt;爸爸的一只手已经握住了妈妈的小腿把它高高的举起，这样妈妈的两条腿就被分的开开的，一只乳白的高跟鞋直直的竖向天上，另一只高跟鞋却软软的平摊在床头，看上去十分的淫靡，从妈妈浅红的三角裤的边沿更跑出了数根黑亮的阴毛，我不由咕咚吞下了一大口口水。&lt;br&gt;爸爸把手放在妈妈的内裤中央，在那儿轻轻的抚弄着，妈妈不由的跟着扭动起了身体。爸爸看着妈妈轻轻的一笑，又把手放在妈妈的乳罩上，也不急着摘下来，而是在乳罩上来回的抚摩着。&lt;br&gt;妈妈的反应更大了，她一下拉住爸爸的头按在她的乳房上，爸爸顺势咬住了妈妈的乳罩，用嘴把乳罩往上一拉，突的一下，妈妈的两只乳房就跳了出来，正好分布在爸爸的下巴两边，两粒褐红色的乳头竖立着顶在了爸爸那胡子拉杂的两颊。&lt;br&gt;妈妈虽然生育了我们兄妹三个，可是奇怪的是她的乳房一点也不像书上说的松软而无弹性，只见嫩白的乳房带点微微的弧线向上挺立着，两颗略带点暗黑的乳头随着爸爸在她乳房中间的亲吻而央︻晃动着。&lt;br&gt;妈妈更用力的抱紧了爸爸的头，使劲的按在了她的乳房上，一只脚仍被爸爸托举在半空中，那乳白的高跟鞋随着爸爸的舌头的舔动而不安分的摇摆。爸爸这时略侧过头，用牙齿轻咬住了妈妈的一颗乳头，并用舌头把咬在口内的乳头来回舔动，妈妈忍不住低低的「啊」了一声，大腿也随之向上一挺。&lt;br&gt;爸爸的下身也没閒着，他把膝盖顶在了妈妈分开了的两腿的中间，慢慢的磨动着，妈妈紧闭的双眼上长长的睫毛一阵颤动，小巧的嘴唇里发出了一阵紧似一阵的喘息。&lt;br&gt;爸爸一手高举着妈妈还穿着高跟鞋的小脚，另一只手已经伸入了妈妈的内裤里，他把手放在妈妈的两腿间突出的那一块盆骨上捏弄着，妈妈不禁睁开眼睛，一只手突然按住爸爸伸入她内裤的那只手，轻声说道：「他爸，你快点，要不儿子回来看见了不好。」&lt;br&gt;爸爸从妈妈的乳头上把嘴挪开，点点头，然后也不把手从妈妈内裤中拿出，直接一下就把妈妈的内裤带下，一把就来到了小腿处。妈妈扭动着身体，把内裤从她平放在床上的那条腿中挣脱下来。这样，内裤就只剩一边还松松的挂在她被爸爸举起的那只小脚上。&lt;br&gt;我目不转睛的盯视着妈妈现在已经完全裸露出来的阴户。妈妈的阴户是那种狭长细窄的，两片阴唇居然还是粉红色的，一些乌亮的阴毛象倒三角一样捲曲的铺在她阴户的上方，而阴户的下面是妈妈那黑褐色的菊花蕾，花蕾像有向心力一样紧密的缩向中间，只留下一个小小的黑洞，可是花蕾上面却又截然相反，两片肥大的阴唇被扯的开开的，向外努力的翻转着，还有一些亮闪闪的液体粘连在两片阴唇的中间被扯成几条晃动着的丝线。&lt;br&gt;爸爸也不把妈妈的内裤从她的脚上取下，就这样任内裤挂在妈妈的小腿上，浅红的内裤加上妈妈白皙的小腿更配上妈妈一堆肉色丝袜裹住的乳白高跟鞋，我看着不由把手伸到自己的裤裆里开始抚摩我那早已耸立的阳具。&lt;br&gt;爸爸这时脱下了自己的裤子，露出了他向天停立的那粗大的大鸟。妈妈的喘息声更加急促了，她伸出一只手握住了爸爸的鸡吧上下套弄着。&lt;br&gt;爸爸一边任由妈妈用她那纤细的小手抚弄自己的阳物，一边伏下身亲吻着妈妈的嘴唇。妈妈也热烈的伸出自己的舌头回应着爸爸，她一边亲吻着爸爸一边磨动着自己的两条雪白的大腿，两片阴唇间的亮晶晶的水丝越来越多，渐渐汇集在一起形成水滴缓缓从阴唇上滑落下来。&lt;br&gt;爸爸在妈妈的抚弄下，龟头前面也开始分泌出亮闪闪的液体，妈妈那纤细的小手上也沾上了这种液体，于是妈妈拿住爸爸的阳具慢慢拉向自己的下体，直到触到自己的阴唇才放开手。&lt;br&gt;爸爸哪还忍得住，一下立起身，腰一耸，就把他那粗大的阳具送入了妈妈的穴中。妈妈一下就抱住了爸爸的脊背，「啊」的大叫一声，「轻点，轻点，有点痛。」说话的时候，妈妈水汪汪的大眼睛也轻轻的皱起，真有点娇慵不胜痛的意思。&lt;br&gt;爸爸「呵呵」的憨笑了一声，果然放慢了动作。只见妈妈的两片大阴唇紧紧的包住了爸爸的阳具，伴随着爸爸缓缓的抽动两片阴唇也一下翻开一下合拢，煞是好看。&lt;br&gt;过了一会，爸爸抽进拔出的阳物上都已经闪闪发亮了，也不知道是爸爸分泌出来的液体还是妈妈那不停流出的水珠沾染的。妈妈那伸向半空的小脚也开始不停的颤抖，浅红的三角裤也伴随着在半空一晃一晃的，细细看去，翻转的三角裤的中间的颜色居然有点泛深，想起来那一定是妈妈先前在爸爸抚弄下流出的分泌物吧？&lt;br&gt;「嗯……啊……」妈妈又闭起了双眼，嘴里开始低低的吟叫，挂在半空的小腿也开始前前后后的弯曲。爸爸索性把妈妈的那条腿挂在了他的肩头，一手揉弄着妈妈雪白的乳房一手撑着床前后抽动。「啪」的一声，妈妈挂在爸爸肩头的那只脚上的高跟鞋掉了下来，把我吓了一跳，可是爸爸妈妈好像没听见似的，仍在不停的运动着。&lt;br&gt;爸爸还侧过了头一边亲吻着妈妈那肉色丝袜下的小脚一边继续抽插着妈妈的小穴，妈妈的脚指头在丝袜里僵僵的竖立了起来，一边把脚背往爸爸的嘴上送，一边用小脚的拇指勾弄着爸爸的脸颊。爸爸索性转头咬住了妈妈的脚趾头，隔着丝袜细细的品味妈妈的小脚的气息，丝袜没一会就给爸爸的口水全弄湿了，而爸爸的下身也给妈妈流出的阴水打湿了一片。&lt;br&gt;爸爸又把妈妈的另一只脚也举起放在肩上，这样，妈妈的两只脚全架在了爸爸的肩头，她的那一对白嫩的屁股几乎完全都悬在了空中，妈妈的下体就全靠着爸爸的那根阳具支撑着悬挂了。&lt;br&gt;猛然间，爸爸低低的叫了一声，半蹲起了身体，抽插加快了许多，妈妈的两条腿和屁股几乎是笔直的倒竖了起来，爸爸对妈妈的脚趾也不再是亲吻，更像是撕咬，妈妈「哎哟」的一声痛叫还没完全发出，爸爸已经停止了耸动，嘴也从妈妈的小脚上移了开来，然后爸爸放下了妈妈的腿，向后一仰，他的阳物就从妈妈那还在不停的流着淫水的小穴中滑出。爸爸呼出了一口气，软软的仰躺在床上，他的水淋淋的阳物还在一跳一跳的往外滴着乳白的液体。&lt;br&gt;妈妈睁开眼睛，略带点失望的问：「你到了？」&lt;br&gt;「嗯……」这回是爸爸闭上了眼睛点点头。&lt;br&gt;妈妈轻轻歎口气，「这次……你怎么这么快？」&lt;br&gt;「唉！我也不知道啊，大概是太久没有做了，所以出来的快。」&lt;br&gt;妈妈没有再说什么，她默默的坐了起来，只见一大片乳白的液体从她的阴唇中间流了出来，「快起来吧，去洗洗，儿子到现在还没回来，你一会儿要说说他啊。」&lt;br&gt;「嗯。」爸爸仍旧闭着眼睛。&lt;br&gt;妈妈又歎了口气，慢慢的把内裤从脚上拉下，然后把丝袜也从脚上褪下，只见她那雪白小巧的脚趾上有爸爸咬出的几个深深牙印，她揉揉脚趾，然后把丝袜放在自己的小穴中间，揩拭着小穴里还在不停流出的精液，说：「我先去洗澡了啊。」爸爸没有回答，却发出了一阵的鼾声，妈妈哀怨的看了他一下，站起了身子。&lt;br&gt;我连忙停止了自慰，跑到厨房躲起，听见妈妈走进了浴室，又偷偷跑到浴室门口，妈妈可能是看见家里没人，所以浴室门也没关上。只见她光着下身站在浴室里，脸上一片潮红，乳罩也没脱落，就站在那把手放在自己的下体来回摩挲，牙齿还紧紧的咬住嘴唇，努力不发出声音。一会，妈妈脸上就冒出了许多汗珠，而妈妈的阴唇下也开始有一颗颗透亮的水珠滴落下来！&lt;br&gt;猛的，妈妈把头仰靠在墙上，她的手指竟捅入了自己的小穴内，妈妈用手指在小穴内来回抽动，眼睛死死的闭起，鼻翼呼扇着发出微微的喘息，她的手指上拉进拉出全是细细的银亮的水线，渐渐连妈妈的大腿上也都是她的淫水了。&lt;br&gt;妈妈突然大腿一下绷直，「啊」的急叫了一声，手指更快的在小穴里抽动，然后眼角两颗泪珠缓缓的流出，不知是兴奋还是因为爸爸。她终于停止了抽动，吐了一口长长的气，把手从她的小穴里拿了出来，看着自己手上的水渍，妈妈摇了摇自己的头，然后打开了水喉，开始洗澡。&lt;br&gt;我不敢再看下去，生怕她洗澡出来看见我，于是又偷偷走出家门，在外面等了半小时后才又返回家，一进门就看见了妈妈，她仍旧穿着那件连衣裙，不过丝袜没穿在脚上了，鞋子也换成了拖鞋。&lt;br&gt;果然妈妈一见到我就问：「又跑哪去了？吃饭都玩忘记了？也不在家帮妈妈做点家务，哦！你爸爸回来了，在里面睡觉呢！你吃饭洗澡小声点！你爸爸出差累着了！别把他吵醒了！」我心想什么出差累着了，明明是和你做爱累着了。可嘴也不敢还，乖乖的去吃了饭，然后洗澡。&lt;br&gt;在浴室里，想到妈妈刚刚在这自慰，不禁阳具高高的耸起，想起回来时妈妈没穿丝袜，连忙在浴室的洗衣机里寻找，没想到，不但找到了妈妈那条揩拭过阴唇的丝袜，更找到了妈妈做爱时穿的那条浅红的内裤。&lt;br&gt;我大喜，一手抓着妈妈的内裤翻转到底部嗅着妈妈的阴部的味道，一手拿着妈妈的丝袜在自己的小弟弟上抚弄，当我把内裤放在我的唇上，一些腥腥咸咸的味道传到了我的舌上，我突然想起，妈妈在这条内裤上还流下了淫水。这下我更兴奋了，再加上妈妈的丝袜滑滑的在我的小弟弟上磨动，没多久，憋了半天的精液就一湧而出！&lt;br&gt;我匆匆洗了澡回到自己的房间，一晚上做梦都是妈妈光着的身体。&lt;br&gt;在接下来的几天里，我不管是上学下课脑海的都是妈妈那雪白的裸体，每天放学一回家我就忙着往浴室里冲，就是为了找到妈妈换下的内衣拿来自慰。我暗暗发誓，无论如何也要品嚐一下妈妈的身体。&lt;br&gt;终于这天爸爸又出差了，我心里一阵狂喜，这下机会来了。&lt;br&gt;听爸爸说，妈妈打小就有点神经衰弱，所以每天她睡觉前都要服两片安定，要不给人吵醒就很难再睡着。爸爸中午刚刚离开家门，我就已经开始盘算着晚上如何和妈妈同床共枕了。&lt;br&gt;晚上我早早的就回到我的卧室</content></item></essay>