<essay><item><title>趁爸爸出差奸污妈妈(3)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;妈妈突然停止了她的闷哼，缓缓张开了眼睛！！！我一楞！吓得忘记了运动！目瞪口呆的看着妈妈！&lt;br&gt;妈妈好像还没有完全醒过来，木木然的直视着正前方。可是很快，她就反应了过来，连嘴上的丝袜都来不及抹去，就急急的道：「你！你干什么？啊？我是你妈妈啊！你这个畜生！」边说边用力把我往她身下推！两只小脚也一阵乱蹬！&lt;br&gt;我大骇之下居然计上心来！（呵呵！连我自己都佩服我自己，刚刚我怕姐姐和妹妹发现我强奸妈妈，难道现在妈妈就不怕给人发现？）我一下把身体压在妈妈身上！手死死按住妈妈的两条胳臂，两只脚也紧蹬住了妈妈的小腿，胸膛挤压着妈妈的两个肉球，（在妈妈的挣扎下，她的两粒乳头时不时扫动着我的乳尖，让我益发兴奋！）我的阳具极力深入进妈妈的小穴，边控制住妈妈的身体边伏在妈妈耳边，轻轻的说道：「妈妈，小声点！不要把姐姐和妹妹吵醒了！」&lt;br&gt;妈妈一楞，果然压低了声音，「下来，我是你亲妈妈啊！你！你太不像话了！呜呜……快点下来你！」&lt;br&gt;我正在兴头，哪会就这样放手，「妈妈！反正爸爸总是不在家！也满足不了你！我又正在青春期，你也不希望我在外面去强奸别的女人学坏吧？你就让我满足一次吧！」我边说边用舌尖轻舔着妈妈的耳垂。&lt;br&gt;「不！不行！你这是乱伦啊！放开我啊！」&lt;br&gt;我一边继续用我的阳具在妈妈身体里运动，一边说：「妈妈，反正我现在强也强奸进去了！乱也早乱伦过了！你就别动了，满足我满足到底吧！」&lt;br&gt;妈妈看我今天说什么也不会罢休，终于哭了起来，一串串晶莹的泪珠从她的脸颊流过：「不！不要啊！求求你了！放了妈妈吧！这……这样不行啊！」&lt;br&gt;我哪管那么多！只是用力的把我的阳具一次又一次的顶进妈妈的身体深处。&lt;br&gt;「放了我！！不！不要啊！啊……」妈妈哀号着，边扭动着洁白的身体，尽力躲避着我的侵犯。&lt;br&gt;「妈妈，你知道不知道你刚刚流了好多水啊！难道你不舒服吗？既然是大家都舒服，您又何必跟自己过不去呢？」&lt;br&gt;妈妈满脸通红，也不知道是害羞还是挣扎的结果，「你！你还乱说！啊……&lt;br&gt;呜……住手啦……妈妈求求你了……」&lt;br&gt;我听的心头烦躁！一下把嘴堵在妈妈还蒙着丝袜的小嘴上，用牙齿用力把妈妈的丝袜往妈妈的口腔中塞去，妈妈正好要张口哀戚，冷不防就被我把她的丝袜的袜尖全送入了口中。&lt;br&gt;「唔……唔……」妈妈满脸的泪水一眼哀怨的看着我，嘴里还给她自己的丝袜被儿子用舌头顶的满满当当，到底是虎毒不伤子，这样的情况下她也舍不得咬伤我的舌头，就这样，干张着口，任我隔着丝袜和她强逼着接吻。&lt;br&gt;没一会，妈妈丝袜的袜尖就满是我和她的口水了，再加上妈妈的丝袜今天才穿过，上面还有妈妈小脚芳香的味道，混合着妈妈的口水，我用力吸着丝袜上的水渍，一口口悉数吞下肚里。边吞食边用舌头极力在妈妈的口腔里搅动，以获得更多的妈妈的丁香唾液。我的下体则向撞钟一样拚命奸淫着妈妈的小穴。妈妈满脸的汗水和泪水。努力摇晃着头，一头秀美的长发也随之在床上摆动，&lt;br&gt;我愈加兴奋，下体撞击妈妈的速度也越来越快，虽然妈妈的淫水已经开始明显的干汩，可是让她的小穴包我的鸡鸡包的益发紧密了。我终于憋不住了！低低的吼了一声，小弟弟猛得一弹，一大串的精液就如雨一样向妈妈的子宫深处倾泻而去。&lt;br&gt;妈妈拚命摇着头，嘴里还含含糊糊的叫着：「唔……不……别射……在……里面……唔……」边叫眼泪边更多的往外流。&lt;br&gt;我正在乐头上，怎么会听她的。一边使劲咬紧了妈妈口中的丝袜，一边更用力的顶动下身。妈妈可能也知道再怎么说叫也没用了，终于停止了挣扎，人软软的放松了身体，任我在她的身体内横冲直撞。我趁机腾出手抓住妈妈的乳房使劲搓揉，两只脚也伸直紧紧贴住妈妈的两只小脚，使劲的发洩着我的疯狂。&lt;br&gt;渐渐的，我停止了动作，人也无力的软瘫下来。我趴在了妈妈赤裸的身上，从她嘴里叼出了她的绦紫色的丝袜吐在枕头一边。妈妈看也不看我一眼，大睁着眼睛任泪水哗哗的向下流，也不说一句话。&lt;br&gt;我趴了一会，看着也没趣，迳自爬起来，拿过妈妈的丝袜先把我的小弟弟揩抹干净，再看看妈妈，她仍然大张着双腿仰面躺着哭泣着，人呆呆的好像麻木了一样。我大着胆子凑上前，看着妈妈的那个小肉洞，里面开始往外流出了我的精液，一大片奶白的液体从妈妈那微微发肿的两片鲜艳的阴唇里汩汩的流出。我把刚刚揩抹过我小弟弟的丝袜放到妈妈的阴户上，轻轻的为妈妈擦去那些精液，妈妈不闻不问，动也不动。&lt;br&gt;我帮妈妈把她的下体清理干净后，就拿着妈妈的丝袜拣起我的短裤轻轻的离开了妈妈的卧室，躺在床上，心里是又惊又怕，明天！不知道会发生什么？&lt;br&gt;第二天，我怀着揣揣不安的心情从床上爬起，犹豫了好半天，才打开了我卧室的门走了出去，来到了饭厅，只见餐桌前姐姐和妹妹都低着头快速地扒拉着早餐，而妈妈则直直的坐在餐桌前，一动也不动，眼睛红通通的，显然是一晚上哭泣的结果。&lt;br&gt;我也不敢吃早饭，忙说了一句：「妈，我今天肚子不饿，先去上学了啊。」&lt;br&gt;「妈。我吃饱了，我也走了。」看看妈妈还没反应，姐姐和妹妹都不敢再说什么，相互间吐了吐舌头，和我一起走出了家门。&lt;br&gt;刚刚一出门，妹妹就奇怪的问道：「妈妈今天是怎么了？一做完早饭就愣愣的坐在那？而且妈妈好像哭过也？」&lt;br&gt;姐姐说：「我也不知道啊，妈妈昨天还好好的啊。」&lt;br&gt;我心里暗暗好笑，你们哪知道啊，昨天晚上妈妈被我强奸了才会这样啊！说话之间我们就各上各的学去了。&lt;br&gt;因为学校离家有些远，所以我的中饭都是在学校吃，到了晚上我估计姐姐和妹妹都上完自习了才回家，走进家门，看见妈妈一个人坐在XX上，还时不时用手抹着眼睛，我走到她身边故意问道「妈。姐姐她们上学去了？」妈妈这才抬起头恨恨的看了我一眼。&lt;br&gt;我在她的身边坐下，妈妈忙挪动身体，离我远远的，我又把身子向妈妈凑过去，一只手搭上了妈妈的香肩，妈妈「啪」的一下把我的手打落，道：「你这个畜生，你看你爸爸回来不打死你！」&lt;br&gt;我嬉皮笑脸的说：「妈妈，你还要把这事告诉爸爸啊？爸爸知道了我是死定了，不过，妈妈你也好不到哪去吧？」&lt;br&gt;妈妈一下噎住了，过了半饷，她才怒视着我，咬牙切齿的道：「你！你给我滚出去！我没你这样的儿子！」&lt;br&gt;我奸笑了一下：「嘿嘿，那我就不做你的儿子了，我做你的情人好不好？」&lt;br&gt;妈妈「霍」的一下站起了身子，一脸煞白的看着我，「你！你说什么？你！你说的还是人话吗你？」&lt;br&gt;我翘了二郎腿，悠然自得的说：「好，那我就说人话，等爸爸回来我就老老实实的向爸爸承认错误，我会告诉爸爸说是你在家勾引我我才忍不住的，你猜爸爸还会不会认我这个儿子？」&lt;br&gt;妈妈眼睛一下瞪大了，嘴唇哆嗦着道：「你！你胡说八道！你爸爸和我结婚这么多年，他会不了解我？我怎么会去勾引你？？」&lt;br&gt;「哈！那就难说了，你猜爸爸知道不知道你跑到浴室去自慰的事？你能去自慰就不能去勾引儿子？」&lt;br&gt;妈妈大吃一惊，话都说不齐全了：「你？你？你怎么？怎么会知道？」&lt;br&gt;我得意的笑着：「嘿嘿，这叫若想人不知，除非己莫为啊！」&lt;br&gt;妈妈瞪着我，过了半天，她轻轻歎了一口气，语气明显的放软了：「你！你想怎么样？」&lt;br&gt;我贼兮兮的凑到妈妈面前，搂住她的肩膀，妈妈轻轻挣动了一下，就任我把手搭在她的肩上，我知道妈妈已经屈服了，笑着说：「我也不想这么样，只是想让妈妈你生活的快乐啊！」边说，边细细的近距离的打量着妈妈。&lt;br&gt;妈妈随便的穿了一套白色的家居裙，一头长发随随便便的挽了个短髻，不施脂粉的素面上还兀自留有隐隐的泪痕，修长的秀腿上裹着一条白色的蕾丝长袜，玉巧玲珑的小脚套在一双半透明的高跟凉鞋里。看上去是楚楚动人，我见犹怜，我的小弟弟一下「腾」的竖起。&lt;br&gt;我边吞咽着口水边把手慢慢向妈妈的裙下伸去，妈妈身子猛的哆嗦了一下，接着她的贝齿咬住了下唇，慢慢闭上了眼睛。我见妈妈默许了我的行为，心中大喜，手迅速伸入了妈妈的裙下，探索着妈妈的三角裤。妈妈紧闭的眼角，慢慢的渗出了两颗清泪。&lt;br&gt;我从正面抱住妈妈，温柔的亲吻着妈妈，为她舔去了泪珠。我的手则从妈妈三角裤的底端伸了进去，一直到触到妈妈那巍颤颤嫩滑滑的小肉片。妈妈把嘴唇咬得更紧了，嫣红的小嘴唇都被她咬得发白了，我的手指在妈妈的两片嫩肉里来回滑动着，指尖还轻轻刮着妈妈小穴的内壁，妈妈强自压抑着，很努力的平息着自己的呼吸。我心里冷冷的一笑，哼！看你能忍到什么时候！&lt;br&gt;我又把嘴唇移到妈妈的耳朵上，轻咬着她的耳垂，用舌尖在妈妈的耳洞挑动，妈妈脸上刷的一下泛起了一片红晕，鼻息也粗长了许多，我的另一只手也从妈妈的肩膀上向下开始滑落，一直下落到妈妈的乳房上。&lt;br&gt;我轻柔的把妈妈家居服胸前的纽扣一粒粒慢慢解开，妈妈已经羞的是满脸通红，长长的眼睫毛不住轻轻颤动着，我看着妈妈娇羞的模样，大乐，一边解着妈妈的纽扣，一边把嘴唇移到妈妈的眼睛上，把舌头伸的长长的央︻刷动着妈妈的眼睫毛。&lt;br&gt;「嗯……不……好……好痒……」妈妈终于说出了一句话，说话时，她那醉人的小嘴里吐出的芳香气息又吸引了我的注意力，我低下头，把嘴唇深深的压在妈妈的樱桃小口上，并吐出舌头努力想深入妈妈的口腔。&lt;br&gt;妈妈用紧闭的牙齿拒绝了我，我也不是太生气，心想：反正一会整个人都是我的了，还怕你的嘴不给我吗？我就一边舔着妈妈那微微翘起的小嘴唇，一边把妈妈的家俱服的纽扣全部解开来，妈妈整个正面的身体就随着家居服的敞开而全部半裸在我面前。&lt;br&gt;妈妈今天穿的乳罩是绿色的，边沿上还镶有浅绿的蕾丝花边，她的三角裤和乳罩是一套的，也是绿色带有蕾丝花边的，在这一套内衣的衬托下，妈妈的皮肤显的格外的白皙，细细的腰划出一道美丽的弧线把妈妈白色的家居服映衬的格外宽大，两颗丰挺的乳房把她的乳罩高高的顶起，从上向下看去，一道深深的乳沟显的格外的深邃。&lt;br&gt;我深吸了一口气，感谢着上天赐予我如此美丽的一个妈妈。我正在妈妈下体不停滑动的手指一时间也忘记了攻击，直到妈妈的一句话才点醒了我，「你……你……你要就……快点……嗯……你姐姐她们快回来了！」我回过神来，看看妈妈，她还是紧闭着双眼，脸上一片绯红，大概是为了刚刚的话而羞愧无比吧！&lt;br&gt;我「哦」了一声，弯下腰，一只手托住妈妈的腿弯，另一只手勾住妈妈的后颈，一用力就把妈妈抱起在了怀里，然后故意大声问道：「妈妈，我们是去你的房间里做呢？还是到我的房间里做？」&lt;br&gt;妈妈把头垂的低低的，用几乎听不见的声音说道：「到…到我的…万一……你姐姐回来，会……会叫我……」&lt;br&gt;我大呼一声「得令！」就抱着妈妈穿过客厅，走进她的卧室，然后反身用脚把妈妈的卧室门关上，用托住妈妈腿弯的手摁下反锁的摁钮，回过身来，看着在我怀里醉人的妈妈，禁不住低下头来深深一口印上她的樱唇，然后把妈妈轻放到床上，打开电灯。&lt;br&gt;妈妈眉头轻轻一皱，「别，别开灯。」&lt;br&gt;我哈哈一笑，「这样我才能好好欣赏一下妈妈的漂亮身体啊！」妈妈不再说话。&lt;br&gt;我站在床头，三下五除二就把我身体上的衣服扒了个精光，妈妈听到了我脱衣服的悉悉索索的声音，忍不住好奇的偷偷把眼睛睁开了一条小缝，没想到正看见她的儿子光溜溜的站在她的面前，并且她亲生儿子的一条硕大的阳具还直挺挺的竖立着正对她的面庞，妈妈大窘，急忙闭紧双眼。&lt;br&gt;我嘻嘻一乐，道：「害什么臊啊，妈妈，这不都是从你那生出来的吗？」妈妈满脸通红的一句话也不敢回答，看着妈妈那娇羞无限的样子我更开心了，又进一步刺激她道：「妈妈，你说是我的鸡鸡大还是爸爸的鸡鸡大？」一边说我一边把我的阳具向妈妈的嘴唇送过去。&lt;br&gt;妈妈还是一声不吭，等到我的阳具碰撞到她细嫩的小嘴时才惊呼一声，张开眼睛，一下就看见我的大鸟正在她的嘴唇上游动，她忙把头向后一缩，急急道：「不！不要！」&lt;br&gt;我看见她惊惶失措的样子，心中一动「妈妈，你别告诉我你从来没有更爸爸口交过啊！」&lt;br&gt;妈妈红着脸点点头，细声细气的道：「你……你以为……你爸爸和你……一样？」&lt;br&gt;我大喜，这么说，妈妈的第一次口交还是昨天晚上和我一起发生的！「你不想和我口交也可以，不过你得告诉我，是我的鸡鸡大还是爸爸的大？」&lt;br&gt;妈妈羞的把脸埋在枕头上，半饷才从枕头里穿出妈妈闷声闷气的回答：「你的……」&lt;br&gt;我连忙逼问道：「我的什么大？」&lt;br&gt;妈妈一头全扎进了枕头，</content></item></essay>