<essay><item><title>做化妆师的妈妈(2)</title><author>床上伴侣</author><content>乳峰时起时伏直撞我的双唇，玉颈后仰，半开的双唇中发出梦呓般的呻吟：「喔……哦……恩……」&lt;br&gt;我激动的把龟头抵在了他*的阴唇上，感受着妈妈阴唇的娇嫩和阴户里分泌出来的**的润滑，**越来越多。我微微向里面用力顶了顶，龟头就毫不费力的顶到了妈妈阴户里面的肉珠上，妈妈这时突然扭了扭身体，我连忙看看妈妈，直见妈妈呼吸明显的急促起来，两条丰满的大腿也开始合拢，竟夹住了我的睪丸，在妈妈那充满弹性的大腿肌肉的挤压下，我的睪丸舒畅极了，我的肉棒一寸寸向妈妈的小穴里伸入。&lt;br&gt;他*的嘴里发出了「恩……啊……」的呻吟。&lt;br&gt;我又迅速的一发力，一下就把整个肉棒全插入了他*的小穴里，妈妈闷哼了一声，两条雪白的大腿猛的一弹，我早有预备，一下坐在妈妈丰满的大腿上，稳稳的让我的肉棒停留在了他*的身体深处。&lt;br&gt;我前后一动一动，妈妈胸前那两颗肉球也前后晃动着，肉球上的两粒樱桃巍巍的颤动。我闭起眼睛，慢慢的享用着他*的身体，感受每一次和妈妈肉穴的碰撞，他*的**一直往下流着，从她的屁股沟一直流到床上，又在妈妈大腿的央︻移动中沾染在她雪白的肌体上，搞得我的下身也全是妈妈湿湿凉凉的水沫。&lt;br&gt;我伸手另一只手，抓住了他*的乳房，轻轻揉捏着，让妈妈那嫣红的乳头从我的指缝中滑出，再轻轻夹捏着他*的乳头，「唔……」妈妈闷声哼叫着，眼两只小脚也不由自主的弯曲起来，把我坐在妈妈大腿上的身体一下拱起来老高，这样，我抽插他*的小穴时就是斜着自上而下的运动了，这可更增添了我的快感，让我每一次的冲进冲出都是顺着妈妈小穴的肉壁刮动，感觉上他*的美穴又紧了三分。&lt;br&gt;我的肉棒跳动着，在他*的粉红的阴唇里淫虐着，一只手还越来越用力的搓揉着他*的乳房。&lt;br&gt;啊！我的肉棒已经膨胀到了最大，好像马上就要把我全身的精力都爆发出来了！我紧咬住牙，不顾一切的用最大的力量使劲捅着他*的肉穴，手揪着他*的乳头！&lt;br&gt;我一下把身体压在妈妈身上，勾住他*的两条胳臂，两只脚也紧蹬住了妈妈的小腿，胸膛挤压着他*的两个肉球，在他*的挣扎下，她的两粒乳头时不时扫动着我的乳尖，让我益发兴奋！我疯狂接吻她，肉棒极力深入进他*的小穴。&lt;br&gt;「妈妈，你知道不知道你刚刚流了好多水啊！」&lt;br&gt;我边吞食边用舌头极力在他*的嘴唇和口腔里搅动，以获得更多他*的脂粉口红和香艳唾液。&lt;br&gt;我的下体则向撞钟一样拚命奸淫着他*的小穴。&lt;br&gt;妈妈努力摇晃着头，一头秀美的长发也随之在床上摆动，我愈加兴奋，下体撞击他*的速度越来越快，他*的小穴包我的肉棒包的益发紧密了，我终于憋不住了！低低的吼了一声，肉棒猛得一弹，一大串的精液就如雨一样向他*的子宫深处倾泻而去，妈妈拚命摇着头，嘴里还含含糊糊的叫着：「唔……啊……射……在……里面……唔……」&lt;br&gt;一边使劲吻紧了妈妈口中的口红，一边更用力的顶动下身，妈妈任我在她的身体内横冲直撞，我趁机腾出手抓住他*的乳房使劲搓揉，两只脚也伸直紧紧贴住他*的两只小脚，使劲得发洩着我的疯狂。&lt;br&gt;渐渐的，我停止了动作，人也无力的软瘫下来，我趴在了妈妈赤裸的身上。&lt;br&gt;我拿过他*的乳罩先把我的肉棒揩抹干净，再看看妈妈，她仍然大张着双腿仰面躺着。我凑上前，看着他*的那个小肉洞，里面开始往外流出了我的精液，一大片奶白的液体从妈妈那微微发肿的两片鲜艳的阴唇里流出，我把刚刚揩抹过我肉棒的乳罩放到他*的阴户上，轻轻的为妈妈擦去那些精液。&lt;br&gt;当天晚上由门的隙缝往里偷窥，看见妈妈全身赤裸裸的由浴室出来，走到卧室的化妆台前，看到他*的大肥奶及结实的屁股，我的肉棒马上竖起胀大。然后妈妈开始在身上喷香水擦乳液、涂脂抹粉搽口红时，我再也无法忍受，把肉棒从裤子内掏出来上下搓揉它，硬在小口活—精液来！&lt;br&gt;晚上十一点多，我听到妈妈进入我卧房的声音。我立即闭上眼睛装睡，妈妈坐到我的床沿，满身浓浓的香水脂粉口红味，我知道妈妈又涂脂抹粉浓艳打扮了。由于脂粉口红的刺激，她正处于慾火缠身无处发洩的状况，所以想来引诱我，坐了一会儿，妈妈见我好像睡了，便起身想离开。&lt;br&gt;「妈妈，我要吃你的胭脂口红！」&lt;br&gt;妈妈看到我的眼睛紧闭，像说梦话。这时的我全身裸露，正在床上手淫，右手握着自己的肿胀的大肉棒套弄着。从我的肿胀紫色的龟头顶端马眼流出**，妈妈下意识的舔了一下她的艳唇。&lt;br&gt;当妈妈看着我那又粗又长的大肉棒，以及如鸡蛋般紫红色的龟头，她吞了吞&lt;br&gt;口水。看着我手淫的模样，激荡起阵阵不歇的热潮，淫浪的屄腔里，不知不觉的流出一股蜜汁，淫屄的骚痒感使得她微微扭晃着臀部。她的手下意识地伸到她的睡袍里滑动，并且开始抚摸她潮湿的淫屄。&lt;br&gt;看着我正奋力的搓揉自己的巨大肉棒，虽然刚才已经用手淫满足内心的慾火，现在却仍然盼望我能立刻把巨大的大肉棒，奋力的、完完全全整只猛插入她的浪屄里……&lt;br&gt;当我越来越快速的上下搓揉大肉棒时，我喘着呻吟喊着：「妈妈……」妈妈的注意力全集中在自己加速的磨擦她肿胀的骚屄。妈妈现在是心跳加快、呼吸急促，她的慾火汹湧澎湃。顿觉淫穴搔痒难耐，她不禁双腿靠拢摩擦着；随着肉穴的骚痒感，一股**从肉穴口溢了出来。&lt;br&gt;不久，随着我的手在我的肉棒上强有力猛烈搓弄，忽然间只见我的大腿的肌肉一阵紧绷。&lt;br&gt;「哦！妈妈……吸它……吸我的肉棒……美女……」我大声的喊出，并猛烈搓擦套弄粗壮的肉棒。&lt;br&gt;我的眼睛依旧保持紧闭的，并且还不断的搓揉那粗壮的大肉棒喊叫着：「喔……美女……我这样干你……爽不爽……香艳美女……啊……用力吸我的肉棒……美女……我好爱你……我要干穿你的骚穴……吃光你的脂粉口红……妈妈……」&lt;br&gt;「哦！老天……他手淫时，是在想我，是幻想在插干我！」想到这样，惊兴奋使妈妈全身发抖，妈妈激动的插入了两根手指到她湿润的骚屄里戳插。&lt;br&gt;看到自己我一边手淫一边幻想插干自己，妈妈被刺激得全身颤抖，她吻了一下我。她的手指在肉洞里猛烈的抽插，好像是我的肉棒插入的错觉，使她产生强烈的快感。&lt;br&gt;突然，我的腿变硬了，我抬起屁股，全身痉挛，妈妈知道我我就要射精了。&lt;br&gt;「哦……妈妈……我要射了……啊……妈妈……我要射进你的骚屄里……喔……妈妈……」我的肉棒开始做射精的脉动，妈妈看着我把精液喷射得高高的，她赶忙张开嘴巴去接。&lt;br&gt;她饥渴地舔着美味的白色精液，把舌头放在我的肉棒上舔吮奶油般的精液，这使她产生更强烈的快感，手指在肉屄里猛烈的抽插。&lt;br&gt;真想不顾一切的抱着我，用大肉棒狠狠的肏干自己骚痒难耐的浪屄。&lt;br&gt;其实，我根本没有睡，是故意做出梦中手淫动作，是给她看的，由于她吻了我，我受到浓烈香水脂粉口红味的刺激，禁不住射了精。&lt;br&gt;妈妈离开，我跟踪，站在门外偷看。她又在涂抹脂粉口红浓艳化妆，过了一会，她剥光衣物，在阴部上喷香水扑香粉，在阴唇上反复涂口红，阴唇上的口红抹又香又艳，她还用口红插弄阴穴，疯狂的插，然后她拔出口红，在嘴唇和舌头上疯狂涂抹和舔弄。&lt;br&gt;她拿起一瓶长颈花露香水，打开瓶盖，用香水瓶摩擦嘴唇，让香水瓶口粘满口红，又再大量涂抹口红，把香水瓶含进嘴里添弄，好像和肉棒口交一样添弄。然后把粘满口红的香水瓶插入阴部，然后用左手把香水瓶猛烈的插入抽出插入抽出，右手拿着口红疯狂抹弄嘴唇和舌头，隔不了多久妈妈全身绷紧，一会儿呼出一口香气达到高潮，她慢慢的从小穴里抽出香水瓶，用舌头仔细的将棒上的每一滴淫液都舔干净。&lt;br&gt;妈妈还在幻想，幻想吸吮着男人的肉棒，把精液弄出来；而男人舔着她的小穴，最后自己也被舔得**喷溅。脑海里出现男人奸淫自己的各种淫猥姿态，使小穴产生强烈的骚痒感，**不断地流出。&lt;br&gt;看到这幅淫靡景色，我望着妈妈，见到妈妈厚脂粉艳口红的姣美粉脸。&lt;br&gt;只见他*的粉脸飘满着红晕，艳红的樱唇微张，气喘吁吁，高挺肥大的乳房随着急促呼吸一上一下在不停的颤抖着。妈妈慢慢地伸出舌头，在自己丰满鲜艳的红唇上舔了一圈。我知道妈妈已经春心荡漾、慾火中烧，想要男人的大肉棒插进他*的小穴里。&lt;br&gt;看见妈妈那股风骚劲，已令我心痒了。&lt;br&gt;突然妈妈将双手伸到自己的胸部，抓住圆大的乳房在上面搓揉着，指头也不断挑弄乳头，使它们勃起而挺立。他*的身体微微震颤，他*的右手慢慢向下移动，指尖达及湿透的三角裤时，身体强烈地颤抖。食指和中指钻进去，肉缝里面淫液滂渤，中指一下子滑入肉缝内。&lt;br&gt;「啊……奸淫我……奸淫我这个淫荡艳妇……尽情地奸淫我吧！」妈妈淫浪喊着，用食指和中指分开阴唇。&lt;br&gt;「啊……吻我吧……我是脂粉香口红艳的淫荡妓女……把你坚硬的肉棒插进来吧……」&lt;br&gt;妈妈为追求更强烈的羞耻，用手指把肉片用力地分开，从里面流出大量的粘液。&lt;br&gt;「啊！……」看到那样淫靡的景色，我不由得内心轻呼。&lt;br&gt;肉缝更裂开，里面粉红色皱褶括约肌，发出湿的光泽，正一张一合地蠕动。看到妈妈这淫猥举动，看着他*的手继续在阴唇上下抚摸。&lt;br&gt;妈妈把沾满**的食指、中指和无名指，合并作成阴茎的形状，抬起屁股，三根手指插入肉洞，然后模仿真阴茎抽插的情形，开始活动了起来。&lt;br&gt;妈妈极度淫荡的行为，看得我的眼珠子都几乎跳出来。我目不转睛地看着妈妈在自己面前自慰，我的肉棒刺激得胀硬发痛，幻想到自己粗大的肉棒插在妈妈可爱的肉穴里的感觉。&lt;br&gt;我把手伸进短裤内，把大肉棒从内裤的下边掏出来，肉棒几乎贴在下腹部，巨大的龟头已肿涨得发亮，从龟头的马眼渗出透明的粘液。&lt;br&gt;他*的三根手指疯狂地在充满**的肉洞里拚命地抽插、兴奋地搅动，越来越快、越来越用力。用三个手指插入**里面搅动，我也握着粗壮的肉棒手淫。&lt;br&gt;这种淫荡的行为，盼望男人能立刻把巨大的肉棒奋力地、完完全全整只猛插入自己的浪屄里……&lt;br&gt;我双手握住他那又粗又大的大肉棒，上上下下地搓揉、套弄，眼睛仍旧看着妈妈在妈妈面前手淫。妈妈依然大张着浑圆修长的双腿，让我可以清楚地看见妈妈的三根手指在湿淋淋的屄洞正一上一下抽插。看见这幅淫荡的美景，刺激得我的肉棒暴怒胀大到就好像快要爆炸了似的！&lt;br&gt;我只是轻轻地揉搓，立刻便产生射精的慾望，感觉出沸腾的精液已经到达马口的边缘。我瞪大眼睛凝视他*的阴户，我的手握住肉棒，以最快速度上下活动。&lt;br&gt;当妈妈做完动作，我仍然站在那里，忘情而兴奋的摩搓自己的肉棒，忽然我失去重心靠在房门，妈妈听到声音回过头来，正好与我两眼相对，我立刻回房间。&lt;br&gt;十分钟后听到妈妈走出房门的声音，我赶快躺到床上，当妈妈走进我房门时，我马上把眼睛闭上装睡，妈妈紧挨着我坐下来，浓烈的脂粉口红香扑鼻。&lt;br&gt;她吻我了，用涂了好多好厚的香艳口红的舌尖温柔的摩擦我的嘴唇，涂满口红的嘴唇把我的舌头吸进来，我的舌头也沾满口红，她那沾满口红的舌尖在我的嘴里游动，她把带口红的香艳唾液慢慢送过来，再把我的舌头吸进来，我的舌头也沾满口红唇彩，我们的舌头在互缠，唾液都染满香喷喷的口红，彼此疯狂吸吮对方的香艳唾液。他*的口红真艳、真香、真好吃！我的肉棒硬到了极点！&lt;br&gt;妈妈迅速的摸到我的肉棒，饥渴的将肉棒抓出来，扶正它，在上面喷香水，然后扑香粉，又拿起口红抹弄龟头，龟头的小洞被口红挤插涂抹。&lt;br&gt;「啊！好舒服！」我淫出了声音，心里大声呼爽！&lt;br&gt;然后妈妈低下头开始慢慢的舔，将肉棒含入嘴里，用舌头卷吮龟头，我在也&lt;br&gt;按捺不住，呻吟出声：「啊！妈！好棒！你吸的好棒哦！吸它！吸它！」&lt;br&gt;「快脱衣服！」妈妈说。接着用双手倒满香粉后在上下套插肉棒，让我兴奋异常，血肉翻滚。&lt;br&gt;妈妈将腿伸向我的头部：「好孩子！舔妈妈！妈要你用舌头吃浪穴！我在上面喷了香水，搽过脂粉和涂有口红，很香！快……快……吃……」&lt;br&gt;「是露华浓的吗？」真的，他*的小穴很香淫，很好吃！&lt;br&gt;「是的！你也知道露华浓吗？」整间屋子充满母子嬉笑、呻吟、互舔的淫浪声。&lt;br&gt;不知玩了多久，妈妈坐起来，跨越在我的腰部，扶正肉棒对准阴户，慢慢的将臀部往下沈，只见我的肉棒一步一步的被吞没到他*的体内，同时他*的脸上浮出淫荡的笑容，嘴巴嗯啊的呻吟，整根肉棒没入后，妈妈上下移动臀部抽插着我的肉棒。&lt;br&gt;妈妈离开我，张开双脚趴在床沿，我移动到他*的背后，扶起坚硬的肉棒插入妈妈湿润的小穴里，急速猛烈的抽插，「嗯……哼……嗯…</content></item></essay>