<essay><item><title>【女如狼、我如羊】(1~6)(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;本文包含各种绿，乱伦，NTR，轻度SM，同性。不喜者略过，谢谢！！&lt;br&gt;业馀时间少的可怜，不能拽文酌字，文章粗陋。大家看过一笑之。&lt;br&gt;娱乐而已！&lt;br&gt;&lt;br&gt;【女如狼、我如羊】第一章 车震
在我童年的记忆里，爸爸跟妈妈是世上最般配的一对。&lt;br&gt;妈妈跟爸爸结婚很早，妈妈是电视台的当家花旦，端庄而美丽。&lt;br&gt;爸爸帅的一塌糊涂，而且事业有成，更是一个很顾家的好男人，不然也不可
能俘获妈妈的芳心。&lt;br&gt;在我记忆里印象最深的画面，就是夕阳西下的时候，爸爸和妈妈带着我在街
上散步，男人宽阔的肩膀、女人迷人的曲线和可爱的孩子，披着金黄的阳光，引
来路人羨慕的目光。&lt;br&gt;直到我十岁那年，这一切都结束了。那一天，突然传来噩耗，爸爸出了车祸，
在送医院抢救的路上就已经离开了人世，真的想不到爸爸就这样轻易的离开了。&lt;br&gt;我才十岁，还不很懂得死的含义，只知道抱着妈妈不停的哭，因为妈妈说再
看不到爸爸了。&lt;br&gt;出人意料的是，妈妈并没有倒下，在亲友面前表现的很冷静，办了丧事后，
没有休假就继续上班了。&lt;br&gt;时间很快的流逝，转眼我与妈妈相依为命十年过去了。妈妈用她柔弱的肩膀
撑起了这个家。以我妈的条件，只要勾勾手指，我估计会有几火车皮男人排队。&lt;br&gt;但我妈妈没有再婚，我想妈妈连异性朋友可能都很少或是没有，妈妈是不愿让我
受一点委屈，怕我不能接受另一个爸爸。&lt;br&gt;也正是这样我心里无比的爱着妈妈，尊敬着妈妈。&lt;br&gt;我已经长成十九岁的大男孩了，我继承了父亲与母亲的优点。但好像有点过
头了，望着镜中的我，用面若桃花、眉目如画、目若秋波、形容我一点也不为过，
杯满则溢、帅过头就有点变味了，并且我性格内向，还很容易害羞脸红。哎……
帅的有点像女人了！！&lt;br&gt;「小童……！小童……！还在没洗漱完吗？再不抓紧就要迟到了，」&lt;br&gt;「哦。！知道了，我马上洗完了，……」&lt;br&gt;我坐在餐桌前看着妈妈那堪称魔鬼似的身材。我这的很怀疑妈妈是怎么保持
的，都快４０的人了，一眼望去无法立即看出年龄，似乎是三十几岁的成熟模样，
容颜却是那样的娇嫩，犹如二十许人，浑身上下洋溢着一种如梦似幻的美感。&lt;br&gt;妈妈今天穿着很性感，倒不是说妈妈的衣着有多暴露。相反，妈妈全身上下，
被衣服捂得严严实实的。可是身形曲线，是那么的超完美。细长白晰的脖子，挺
拔得几乎欲破衣而出的胸脯，纤细优美的腰肢下，是一个完美得令男人疯狂的臀
部。&lt;br&gt;「你自己吃吧！妈妈要先走了，今天台里新台长上任，妈妈可绝不能迟到，」
妈妈慌忙的说着，到玄关处穿鞋。&lt;br&gt;「恩！妈你慢点开车，拜拜妈妈！！」&lt;br&gt;妈妈回眸一笑，关门而去！&lt;br&gt;想着妈妈十分修长和笔直双腿。由其是小腿的曲线，在一层薄薄的丝袜衬托
下，显得是那么的细腻和流畅。要是能摸一下手感一定很好吧！我身下马上起了
反应。&lt;br&gt;我这是怎么了啊？我也不是憋的呀？（因为我有发洩的地方），但是最近两
年，我越发的控制不住自己对妈妈的幻想！有时竟然做梦跟妈妈……哎！真该死，
我在想什么呢？那可是我最尊敬的妈妈！我怎么能这么禽兽啊！&lt;br&gt;呼吸着清新的空气，感受着温和的晨光，感觉浑身都舒坦，我今年高三了，
在市第五中学。从我家到学校就一站车的路程。&lt;br&gt;刚走出小区没几步，一声尖锐的刹车声在我耳边响起，一个彪悍的悍马车停
在了我身边。车窗慢慢下落，露出一张俏脸，秀眉轻扫，粉脸淡施薄粉，水汪汪
的杏眼流转间，不时放射出勾魂的媚电，一头飘逸微卷的暗红长发，标准的极品
靓女，&lt;br&gt;但是紧接着一个仿佛河东狮吼的声音猛的在车里传了出来。好像跟这张脸很
不搭边！&lt;br&gt;「小童！昨天晚上在搞什么玩意，怎么就没来，弄得老娘一个晚上都没睡好，
你丫的给老娘滚上车来！」&lt;br&gt;听到这个彪悍的声音，我顿时觉得一股凉气从脚底瞬间升到了头顶，赶忙四
处张望着，恨不得地上忽然多出来个洞，然后鉆进去躲起来。&lt;br&gt;车里的『靓女』名叫菲菲，跟我一样也是单亲，妈妈早年心脏病去世了，她
跟着她那号称地产大王的老爸。&lt;br&gt;菲菲跟我可以说是青梅竹马，从幼儿园就在一起，菲菲一米七三的身高，胸
前的波涛，跟硕大的屁股，显得身材很丰盈，但那细细蛮腰，又显得身材是那么
的匀称。
菲菲体型比我大的多，我才一米六八，还挺瘦弱。所以从小她总是以欺负我
为乐趣，&lt;br&gt;只要在我面前，女孩子应该有的修养和优雅，跟菲菲完全不搭边，她倒像是
那种穷山恶水才可以出产的泼妇一般。刁蛮、泼辣、粗俗……，这些形容词远远
不能形容我眼里的菲菲。&lt;br&gt;和菲菲一起长大，上初中的时候由于我的性格很内向很腼腆，有许多男生欺
负我，这时菲菲就会站出来保护我，但我同时我也被菲菲蹂躏得惨不忍睹。还不如
被其他男生欺负了哪！&lt;br&gt;我也曾经不止一次的想摆脱她，但很可惜我始终逃不出她的魔爪。渐渐的我
好像也习惯了，习惯了听她的命令。&lt;br&gt;坐在了副驾驶的座位上，我觉得她看我的目光似乎是想生吃了我。我心想这
回完了，昨晚爽约了。这下有我受的了。&lt;br&gt;我露出虚伪的笑脸，「呵呵。！菲菲对不起，别生气了」&lt;br&gt;菲菲恶狠狠的道「哼。！我们都五天没……！昨晚的事就算了。我等了你两
个小时，气死我了。别在有下次了，？」&lt;br&gt;我顿时一颗悬着的心落了下来，我看了下表道「菲菲快到点了，咱俩要迟到
了，快开车吧！」&lt;br&gt;「哼哼。！迟到了就不去了！」&lt;br&gt;我刚想反驳，菲菲恶狠狠的一瞪眼，我顿时硬生生的把话吞回肚子里去了，哎……！&lt;br&gt;菲菲玩味的看着我我，突然不怀好意一笑，接着微微擡起屁股，超短裙往上一撩。&lt;br&gt;一个浑圆，美白的大屁股出现在我眼前，我虽然看过摸过无数次，但是每次看到都
会叫我心跳加速。&lt;br&gt;特别是那小的不能再小的红色透明蕾丝内裤，叫我下身急速飞涨。我很憎恨自己
为什么，这么经不起她的诱惑。&lt;br&gt;我想只要是一个正常的男性，看到这样美白的大屁股，都会有这样的反应吧！&lt;br&gt;菲菲望着我裆部支起的帐篷，微笑着道「嗯…！好像越来越大了呢?……你怎么还
脸红呢？真可爱，就爱看你脸红，哼哼！」&lt;br&gt;说着竟然慢慢的退下小内裤，然后把内裤拿到我鼻子前晃荡，我闻到了一股熟悉
幽香。&lt;br&gt;菲菲一贯命令性的口气道「把它套你头上，然后把裤子脱了，快点！！」&lt;br&gt;也许从小对她的服从，好像是一种天性，我很恨我自己，我不想这样，但我
还是慢慢的把那条小红内裤套在了我头上，然后往下退裤子，我心里不止一次默默
的问自己，为什么要听她的，但我自己也不知道。&lt;br&gt;虽然我知道她这悍马车贴了防护膜，连前边都贴了。外面根本看不到里面，但是
我还是很紧张的，左右张望。&lt;br&gt;菲菲用一种贪婪的眼光看着我脱光的整个下身，青筋暴起的阴茎，涨的发紫
的大龟头，菲菲咽了一口吐沫，呼吸急促的加重，好像是一个饿狼面对一个绵羊
一样的眼神。这眼神让我很害怕，但同时我心里也有一种说不出的甜意。我自己
也搞不懂。&lt;br&gt;菲菲把上身衣服连带着乳罩一脱而下，两团浑圆，饱满的山峰，颤巍巍的晃
荡着，菲菲突然像一头发情的母狮子，疯狂的搂着我，隔着那条透明小红内裤，
疯狂的舌头往我嘴里伸，一只小手疯狂的撸动着我的阴茎，虽然阴茎隐隐传来了
疼痛，但更多的是兴奋跟刺激。&lt;br&gt;我的两只手也揉抓着菲菲丰满而有弹性的肉球，虽然不是第一次摸了，但这
对大肉球真的很吸引我，摸上以后就爱不释手。&lt;br&gt;突然菲菲一搬座位杆，把座位放平，大力把我推躺下，迅速上了我身，跟我
呈六九式，我还没搞清楚什么情况的时候，眼前一片黑暗，脸面传来温热，肉呼
呼的压迫感，我知道这是菲菲的大屁股，中间毛茸茸里两片嫩肉，正好压在我的
嘴上，我习惯性的伸出舌头隔着小红内裤添动着，伴随着菲菲「啊……嗯……啊
啊……」的呻吟声，我越添感觉脸面的压力越大。&lt;br&gt;接着我感觉到，我的龟头进入了，一个湿润柔软的包裹中，里面的小舌灵巧
的翻弄着龟头，并且还用牙齿轻轻的撕磨着。那感觉真是异常舒爽中带着痛苦。&lt;br&gt;正当我快要闷的窒息的时候，突然大屁股擡起了一点，我顿时畅快无比的呼
吸着空气，看着离我眼睛不到十公分两瓣大屁股，我情不自禁的举起双手拖住，使
劲的抚摸，中间的肉缝微微张开着，我伸出舌头使劲的往里鉆，大屁股开始微微颤
抖，淫靡的裂缝也开始湧出大量的爱液。&lt;br&gt;「啊……！不行了，我忍不住了，难受死了。！！」菲菲说着转过身来，淫
靡的小穴对准了我的大龟头「扑哧……！」一坐到底。&lt;br&gt;接着菲菲一把拿下我头上的内裤，双手按住我的双手，俯下身用舌头舔着我
的鼻子，并不时用咬着我，肩膀，耳朵，下身巨大的屁股更是疯狂的起落，好像要把
我压扁。&lt;br&gt;正当我们激烈交战的时候，突然车窗上贴过来一张布满皱纹的老脸，顿时吓
的我心都要跳出来了，我仔细一看是一个老大爷，正在用好奇的目光往里看。我
想这时车子应该在颤动，老大爷好奇之下，就趴在车窗前看看。&lt;br&gt;这时菲菲好像是要到高潮了，一边舔弄着我的小乳头，一边道「啊啊……！
呃……没……没事的，！外面看不进来的，看把你吓的，脸都变色了。」&lt;br&gt;车内「啊……啊……哦……，童……啊……」菲菲的呻吟声越发的大了，
我感觉菲菲的阴道开始收缩，紧紧的包裹住我的阴茎。&lt;br&gt;菲菲双手使劲的掐住我的脖子，我有一种会上不来气的感觉，巨大的屁股拼
命的起落，「啪啪！」声越发响亮！车似乎颤动的更加厉害了。&lt;br&gt;车窗外的老头用更加好奇的眼神，紧紧的贴着玻璃往里看。我甚至怀疑他是不是
能看到里面、？&lt;br&gt;菲菲陷入疯狂，好像练武走火入魔了似的，一手使劲的掐住我的脖子，我
感觉呼吸都困难，直咳嗽。菲菲根本不理会我，好像陷入了某种癡迷的状态，一
手左右扇我耳光，虽然没太用力，但我脸上仍然火辣辣的，我龟头一麻，下身舒爽
的喷射而出。&lt;br&gt;我们两同时都到达了激情顶点之后，搂抱在一起喘着粗气。老大爷的老脸也
消失了。&lt;br&gt;菲菲搂着我，手难得温柔的在我脖子上抚摸，满脸潮红，大眼睛水汪汪的柔
声道「童童、是不是把你弄痛了？对不起！！你心里是不是一直都很恨我」&lt;br&gt;我迷茫的看着菲菲，有些愕然，菲菲从来没跟我说过『对不起！』我心想
我恨菲菲吗？好像不恨，？不对、！不对、！我恨她、她老强迫我，还打我，但真
的是强迫吗？&lt;br&gt;当我正要说话的时候，菲菲突然起身道「哼哼……！算了……你不说我也知
道，但你这辈子注定，是我的……哈哈哈哈！」
【女如狼、我如羊】第二章  反抗
悍马车狂野的飞驰在去学校的路上，我坐在副驾驶上，紧紧的握住扶手。心
里真的很庆幸，多亏这是悍马车，这要是法拉利一类的跑车，我真担心我的小命
会不会丢了。&lt;br&gt;车内Ｃ Ｄ 放着谭咏麟的『披着羊皮的狼』菲菲开心的哼哼着，「我确定我
就是那一只披着羊皮的狼、而你是我的猎物是我嘴里的羔羊」&lt;br&gt;还夹着那种说不出的戏谑之声，并用玩味的眼光瞄着我！我真纳闷一个女孩
怎么会喜欢这种歌？&lt;br&gt;看着菲菲这幅嘴脸，心里恨意又膨胀了一分，又有想揍她一顿的冲动。这种
想法，这些年不止一次了，并且也实践过，但是每次我都是被她反过来蹂躏。菲
菲是跆拳道黑带，我这么做无非是拿鸡蛋碰石头，&lt;br&gt;我也只能咬牙切齿忍着！，心惊胆颤的在心里歪歪一下吧！哎……！&lt;br&gt;但我一定要摆脱她，虽然跟菲菲做爱，我也很有快感，她那丰满的身躯，对我
也有着致命的诱惑。但是我觉得那是不正常的，是变态。&lt;br&gt;「小宝贝，楞楞的看我干嘛！是不是觉得本小姐越来越漂亮了，嘻嘻……！」&lt;br&gt;「啊……？哦哦……！是的。漂亮」&lt;br&gt;飞驰的悍马没多会，就到了我们的学校。宏伟的教学楼，齐全的教学设施，
雄厚的师资力量，我们的学校在整个Ｔ市乃至全国，都有一定的名气。在这里就
读的也全是，各种官二代、富二代。&lt;br&gt;看着停车场琳瑯满目的各种轿车，法拉利、奔驰、甚至还有一辆限量的红色
兰博基尼！真是名副其实的贵族学校啊！&lt;br&gt;看看时间第一节课都快完了，我跟菲菲分别各自回班级，菲菲在八班，我在
二班。&lt;br&gt;我以为免不了要被风骚性感的黄老师，一顿说教了。但意外的是，黄老师并
没在意我蹩脚的借口，简单的说了我几句，就叫我进教室上课，也许是我平时表
现的比较好吧！&lt;br&gt;我有些内急，下课铃刚响，我就急忙的去厕所</content></item></essay>