<essay><item><title>淫乱秘史(7)</title><author>床上伴侣</author><content>算是最厉害的了，不但大、厚，而且伸得特别长，能轻松地舔着舔着就插进阴道里，并且插入的深度不亚于普通的阴茎。高芳自然早就领教了沈镇南的舌头，所以沈镇南的舌头在高芳的屄上一搅和，高芳就觉得屄里一阵痒痒，淫水不自觉地就流了出来。&lt;br&gt;高芳上身往水箱上一靠，突出的阴户让沈镇南尽情地舔弄，嘴里不禁呻吟起来：“啊哟，姑夫，你添得侄女的屄好爽喔！啊哟，侄女屄里都流出淫水了。姑夫，侄女的淫水好不好吃呀？”&lt;br&gt;沈镇南一边舔弄着，一边唔唔地答道：“好吃，好吃，吃在嘴里咸咸的涩涩的，好吃！”&lt;br&gt;沈镇南又舔弄了一会儿高芳的骚屄，抬头笑道：“行了，不能再吃了，你这个小骚屄流出的淫水也太多了。”高芳呻吟道：“姑夫的舌头太厉害了，侄女的屄里像发大水似的，姑夫，你还是肏侄女的屄吧！”沈镇南笑道：“姑夫正有此意，你倒还识趣。”说着站了起来，把高芳也从坐便上拉起来，问高芳道：“阿芳，咱俩你说怎么肏屄？”高芳拢了拢头发，歪着头笑道：“咱俩怎么肏都行，只要是姑夫的大鸡巴捅进侄女的屄里，什么姿势侄女都能摆出来。”&lt;br&gt;沈镇南笑道：“哈哈！好你个小骚货。来吧，姑夫坐在坐便上，你就骑在姑夫的腿上吧。”&lt;br&gt;沈镇南在坐便上一坐，粗大的鸡巴就像支小高炮一样向上竖起，高芳笑嘻嘻地一跨腿，就骑在沈镇南的腿上了。沈镇南握住阴茎，在高芳的阴道口上磨了几下，高芳等不及了，半蹲着身子，一感觉沈镇南的鸡巴对准了自己的阴道口，便往下一沉屁股，就听“噗哧”一声便把沈镇南整根儿大鸡巴全给吞进屄里去了。&lt;br&gt;沈镇南笑道：“阿芳，你慢点儿，别把姑夫的鸡巴给坐折了。”高芳伸出两手搂住沈镇南的脖子，下面却两脚支着地，把个大白屁股飞快地上下套动着沈镇南的大鸡巴，嘴里气喘着道：“不能慢，侄女的屄里痒痒的，先让姑夫的大鸡巴使劲肏几下，然后侄女再和姑夫慢慢地肏屄玩儿。”边说边更起劲地套动起来，一时间就听高芳的屁股和沈镇南的大腿相撞啪啪作响。&lt;br&gt;沈镇南见高芳如此疯狂，也淫兴大发。搂住高芳的小细腰，帮着高芳上下顿挫，嘴里道：“好侄女，使劲坐，让姑夫的鸡巴好肏进你的子宫里。”高芳也不搭话，搂着沈镇南的脖子，头靠在沈镇南的肩膀上，只是一个劲地把屁股上下耸动，嘴里气喘如牛。&lt;br&gt;又耸动了百十下，高芳终于长呼了一口气，屁股使劲往下一坐，紧紧搂住沈镇南，气喘着道：“好过瘾啊，累死我了。”沈镇南也紧紧搂住高芳，让两人的下体紧紧地媾和在一起，笑道：“阿芳，你真够骚呀，一口气能干这么猛，厉害厉害！”高芳笑嘻嘻地把头歪在沈镇南的肩膀上，只顾喘气儿，也不吱声。&lt;br&gt;这时高原走了进来，拍着手笑道：“过瘾过瘾，真过瘾呀！”说着伸手在高芳的屁股上摸了一把。高芳一扭屁股嗯了一声，沈镇南笑道：“是挺过瘾的，尤其是阿芳的小骚屄，火热火热的，骚水又多，夹得又紧，真他妈的过瘾。小原，你肏一肏阿芳试试？”高原笑道：“不行了，今天体力消耗太大，中午连肏了三个屄，腰都累酸了。”&lt;br&gt;高芳回头对高原笑道：“你就是行，我也不让肏我的屄，咱姑夫的大鸡巴比你的鸡巴好，我让姑夫肏我的小骚屄，行吗？姑夫？”沈镇南笑着拍了拍高芳的屁股道：“行，怎么不行，我就喜欢肏阿芳的骚屄了。”高芳又一撇嘴道：“再说了，我哥就会瞎吹，中午明明就肏了两个屄，非得说肏了三个，哼！”&lt;br&gt;高原奇道：“你怎么知道我肏了两个屄？”高芳悠然道：“你吹牛屄的本事谁不知道？你说你肏了三个屄，我一想肯定是咱姑、大姐和你老婆，哼，你老婆你还希罕肏呀？所以，你肯定也就是肏了咱姑和大姐而已。”高原笑道：“还真是肏了两个屄。”沈镇南笑道：“阿芳真聪明，高见！哈哈！”&lt;br&gt;高原笑道：“肏屄是不行了，可看看总可以吧？我就想看看阿芳你这个骚屄怎么和姑夫肏屄玩儿。”高芳笑道：“我和姑夫肏屄还怕你看？你想看就看，谁也没拦着你看！”高原笑道：“啊，让我看，你俩就脸对脸，让我看你的大屁股呀！”沈镇南笑道：“那阿芳你就转过身去，让你哥看个清楚。”&lt;br&gt;高芳笑着一抬腿，“噗”地一声，沈镇南那湿淋淋的鸡巴就从高芳的屄里滑了出来，一转身，背对着沈镇南又跨坐在沈镇南的腿上。高芳马上又握住沈镇南的大鸡巴，一边把沈镇南的鸡巴往自己的屄里塞，一边对高原笑道：“这回看清楚了吧？哥，你看看姑夫的大鸡巴是怎么肏进妹妹的屄里去的。”说着把沈镇南的鸡巴对准了自己的阴道口，慢慢的坐了下去。&lt;br&gt;高原只见高芳的两片大阴唇像嘴一样，慢慢地把沈镇南的阴茎给吞了下去。高芳坐实了以后，沈镇南那粗大的阴茎竟然齐根没进高芳的屄里，只剩两堆阴毛交织在一起。&lt;br&gt;高原笑道：“阿芳你近来屄里是不是被大伙给肏深了，怎么咱姑夫的鸡巴全肏进去了？”高芳笑道：“你怎么不说你的鸡巴短了呢！啊哟，你不知道，姑夫的鸡巴头就在我的子宫口顶着呢。姑夫，你的大鸡巴真长呀！”沈镇南搂着高芳的细腰笑道：“哪里，哪里，不长不长！嘿嘿，哈哈。”&lt;br&gt;高芳这时又开始上下耸动起来，一边耸动一边一手握住一个大乳房揉搓着。高原笑着过来道：“来，阿芳，哥哥帮帮你。”说着两手从高芳的腋下伸过去，抱住高芳，使劲地上下顿挫起来。&lt;br&gt;高原这一使劲，高芳马上就大声呻吟起来：“啊哟，不行。哥呀，太狠了，不行，啊哟，姑夫的大鸡巴捅进我子宫里去了。”沈镇南在后面也抱住高芳的细腰，帮着高原使劲，嘴里笑道：“行，怎么不行！不狠，小原，你再使点劲，让我的鸡巴直接肏进阿芳的子宫里。”两人这一使劲，本来高芳自己掌握肏屄的力度变成了高芳自己控制不了了，被迫让沈镇南和高原两人抱着肏屄了。&lt;br&gt;高芳顿时就眩晕起来，下面的屄里被一根大鸡巴使劲地肏着，肏得屄里火热火热的直往外分泌淫液，而且鸡巴头顶到底的时候，高芳感觉到子宫口确实被顶开了，上面又被两个男人紧紧地抱住，提着自己的身子一上一下地顿挫，那种感觉真是无法形容。高芳只好呻吟着道：“啊哟，啊哟，你俩坏死了，把我的骚屄都给肏烂了，啊哟！”&lt;br&gt;高原和沈镇南可不听高芳在叫什么，抱住高芳一口气就顿挫了三百多下，把高原累得汗都流出来了，高芳的汗则是被沈镇南的大鸡巴给肏出来的。&lt;br&gt;高原实在累得不行，便松开了高芳，高芳则一屁股坐在沈镇南的腿上，呼呼直喘气。高原笑道：“姑夫不错呀，这么猛烈的运动之下，还没射精。我这又何苦，本来就累得不行，这一下更累了。”&lt;br&gt;高芳一边喘气一边笑道：“你活该，你不就想看看我和姑夫肏屄吗？你就老实地看呗，非得自己动手，怎么样？看把你累的，早知道这样，你还不如肏我一回呢！”沈镇南在后面笑道：“可便宜了我，往这一坐，自己不动，就能享受肏屄的乐趣，这么自在的肏屄，我哪能这么快就射精呢！”&lt;br&gt;高原听了，笑道：“不行，这不公平，我白受累了，我可不干。反正也是累了，我何不也肏肏阿芳的小骚屄。你说是不是，阿芳？咱俩也挺长时间没肏过屄了。”高芳笑道：“臭美，谁跟你肏屄！”&lt;br&gt;高原对沈镇南笑道：“姑夫，你先歇一会儿，让我肏肏阿芳。”沈镇南也笑道：“来吧，小原，姑夫我也正想看看你们兄妹肏屄的样子。”高芳还坐在沈镇南的腿上笑道：“不肏，不肏。”高原却把裤子和裤衩往下一脱，把高芳从沈镇南的腿上拉起来，一扭高芳，让高芳两手搂住沈镇南的脖子，翘起屁股，把早已粗硬的鸡巴一下就捅进高芳的屄里抽插起来。&lt;br&gt;高芳被高原肏得一耸一耸地，紧紧的搂住沈镇南的脖子嗔道：“姑夫，你看呀，咱俩肏得好好的，我哥却插一槓子。”沈镇南把手放在高芳的乳房上捏摸着笑道：“阿芳，肏屄就是肏屄，你被我肏和被你哥肏不都一样嘛！再说，你哥刚才也帮了你的忙，让你舒服了。”高原在后面一边使劲肏着高芳的骚屄，一边笑道：“就是呀，看姑夫说得多对！”&lt;br&gt;高芳一边呻吟一边道：“哥，你刚肏完咱姑和大姐的屄，不容易射精，姑夫也没射精，可我可还要上班呢，这得让你俩肏到什么时候呀？万一让人发现就糟了。”&lt;br&gt;高原听了马上就加快了抽插的速度，笑道：“没事，阿芳，你的小嫩屄这么紧，肏一会儿就把哥的精给夹出来了。”沈镇南也笑道：“反正在这里也不能尽情地肏屄，也就是解解馋而已，所以也不用什么调情了，就是一顿猛肏，把精射出来就完了。你说行不行，阿芳？”高芳哼唧道：“行，你俩就使劲肏我吧，射精就行。干脆，姑夫，你也到我后面去，跟我哥你俩轮番肏我的屄，我觉得在后面肏屄，捅得更深，我的屄也能把你们的鸡巴夹得更紧，并且这地方也就能用这个姿势了。”&lt;br&gt;沈镇南听了就起来站到了高原身边，高芳两手支在坐便上，向后挺着屁股。高原抱着高芳的屁股又肏了一会儿，拔出鸡巴对沈镇南道：“姑夫，你来肏一会儿。”沈镇南二话不说，握着大鸡巴找准高芳的阴道口，一挺屁股，就把鸡巴送进高芳的屄里肏了起来。&lt;br&gt;一时间，三人都不说话，只是专注着肏屄，小小的厕所里只能听到气喘声和高芳不时发出的呻吟声。而沈镇南和高原轮流着把鸡巴在高芳的屄里抽插，沈镇南只是一摆头、一侧身，高原马上就能把鸡巴肏进高芳的屄里，然后高原一拔鸡巴，沈镇南也马上把鸡巴捅进去。&lt;br&gt;高原和沈镇南轮到第五个回合的时候，沈镇南气喘着道：“我要射了，快来了。”两手紧紧掐住高芳的细腰，把高芳的屁股使劲地往后拽，同时把自己的屁股耸得和捣蒜似的，从高芳屄里抽出来的鸡巴又亮又紫，比刚才粗大了不少，转眼间又重重地肏进高芳的屄里，齐根而没。&lt;br&gt;高芳这一阵子被高原和沈镇南肏得不知来了几多回高潮，胳膊肘支着坐便，两手抱住脑袋，嘴里乱七八糟不知说些什么，要不是沈镇南紧紧地掐住高芳的细腰，高芳都站不稳了。&lt;br&gt;沈镇南这射精前猛烈的抽插，高芳忍不住高声呻吟起来：“肏死我了，你俩干脆肏死我吧！我把骚屄让你俩使劲肏，使劲捅，啊哟，美死我了！”&lt;br&gt;沈镇南在高芳语无伦次的淫声浪语的刺激下，浑身一抖，鸡巴一硬，一边抽插着一边一股股的精液喷射而出，尽数射进高芳的阴道里。&lt;br&gt;沈镇南又抽插了几十下，下下都带出不少自己的精液和高芳的淫水。高原在一边笑道：“来吧，该我来和和稀泥了。”沈镇南这才松开搂住高芳细腰的手，拔出鸡巴，没想到高芳没了支撑，竟然一屁股坐在地上。好在厕所里瓷砖舖地，擦得很干净，不至于把衣服弄脏。&lt;br&gt;高原见状，伸手把高芳的白大褂一舖，让高芳顺势仰躺在地上。由于厕所太小，高芳的头只好枕在坐便的边上，高原则跪在高芳的两腿间，把高芳的两条大腿扛在肩膀上，让高芳的阴户向上高陛︳起，接着就把大鸡巴捅进高芳湿淋淋的阴道里肏起屄来。&lt;br&gt;高芳由于头枕在坐便上，上半身是半躺着，两个胳膊肘只好向后支着地，下半身的两条大腿又被高原扛在肩膀上，整个身体像一只大虾一样弯曲着。这样一来高原可以尽情地把鸡巴捅进高芳屄里的最深处，而高芳也可以清楚地看到高原的大鸡巴在自己的屄里进进出出的情景。&lt;br&gt;高芳看着高原粗大的鸡巴肏着自己的骚屄，红着俊脸笑道：“哥，使劲地肏妹妹的骚屄，妹妹被你的大鸡巴肏得舒服死了，你的大鸡巴也能肏进妹妹的子宫里。来吧，哥，把精液都射进妹妹的子宫里，姑夫刚才已经把精液射进去了。射吧，射吧，妹妹不怕怀孕，哦，使劲捅呀！”&lt;br&gt;高原也气喘着道：“我肏，我肏死你！妹妹，你屄里真热，阴道还一夹一夹的，把哥哥的鸡巴夹得快射精了。”说着，高原开始加快了抽插的速度，没肏几十下，再也忍不住了，也是一顿强烈地喷射，将精液尽数射进高芳的阴道里。&lt;br&gt;等三人收拾好以后，高芳才发现白大褂不能穿了，上面尽是从自己屄里流出来的自己的骚水和高原、沈镇南的精液。高芳笑着把白大褂盖在高原和沈镇南的脸上，笑道：“你俩闻闻，这就是你俩精液的腥味。”&lt;br&gt;高原和沈镇南假装闻了闻，都笑道：“怎么没闻到精液的味，却闻到一股骚水味呢！”高芳撒娇地在高原和沈镇南的裤裆抓了一把，笑道：“都是这两个大鸡巴惹的祸。”沈镇南笑道：“啊哟，你还敢在这摸，小心摸硬了，又有你好瞧的。”&lt;br&gt;三人说笑着从厕所里走出来，一看高志欣竟然躺在床上睡着了。高芳一伸舌头，道：“我说姑姑怎么没有动静，原来睡着了。”高原笑道：“姑姑太累了，你想啊，连着被三根大鸡巴肏了一个多小时，能不累吗！”&lt;br&gt;说话间，高志欣醒了，从床上坐了起来，笑问道：“怎么，肏完屄了？”沈镇南笑道：“阿芳的小骚屄不错，肏起来挺过瘾的。”高志欣瞥了沈镇南一眼，笑骂道：“看你那个死样，一天就知道肏屄肏屄的，不干什么正事。行了，屄也
肏完了，我下午也不上班了，你跟不跟我回家？”沈镇南笑道：“我是顺道来看看大嫂的，下午还有事要办。”高志欣笑骂道：“你这叫看大嫂呀，我看你是存心来肏阿芳的屄来了。行了，不回去就不回去，小原，你开车把我送回去吧！”&lt;br&gt;高志欣被高原送到家，一进家门，一头栽在床上就睡了过去，高志欣实在是累了。一觉醒来，看看表，已经五点多了，这才想起还没有冲澡，身上的汗臭味和淫水精液混合的腥骚味直冲脑门。高志欣急忙起床，匆匆来到卫生间，在澡盆里调好了温水，脱光了衣服，把身子泡在温水里，吸了一口气，自言自语的道：“真舒服呀！”便在卫生间里洗起澡来。&lt;br&gt;高志欣正在洗澡，就听门一响，知道有人回来了，就问道：“谁回来了？”只听有人回应道：“我回来了。”高志欣一听，知道自己十七岁的儿子沈飞回来了。&lt;br&gt;沈飞和沈悦在一个中学，沈飞读高一。别看沈飞才十七岁，长得可像大小伙子了，现在已经比姐姐沈悦高了。&lt;br&gt;</content></item></essay>