<essay><item><title>贪睡的老妹</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;唉！最近的日子总是令人厌烦，一整天都一层不变的度过，先上学，吃中饭，接着回家，再来吃晚餐，最后睡觉，日子一天一天的过，而我正在浪费自己的青春，现在想起来，我们年轻人的专利不就是最求刺激和新鲜感嘛！那现在的我不就正在虚度光阴了吗？一想到就令人害怕啊！要找一些刺激的事来做，否则就太对不起自己体内那股青春的血液了！&lt;br&gt;铃！铃！铃！睡眼惺忪的我按下了闹钟，跌跌撞撞的下了床，穿了条短裤，顺便洗了个脸好让自己清醒，「对了！今天是礼拜日嘛！」下了楼，爸妈都去上班了，只剩我跟老妹看家，接着我躺到了沙发上，打开了电视，手中的遥控器漫无目的的转着无聊的电视频道，转了几台后，我放弃了！&lt;br&gt;「好无聊喔！现在能干嘛？去网咖？我没钱！找人打球？大家都出去玩了！去逛街？没女朋友陪多无聊啊！那我还能干嘛？真是废物一个！」我在心中臭骂着自己。&lt;br&gt;这时我那二八年华的老妹房间里传出了翻滚声，我上前查看，「哇！睡觉睡到
床下了！」但老妹还在睡梦中，「这样还醒不了？」我把她抱回了床上，轻轻的带
上了门。&lt;br&gt;过了两个小时，我看了看时钟，「九点了！该叫老妹起床了。」&lt;br&gt;我敲了敲门，没人回应，于是我推开了门，走到了老妹床前。&lt;br&gt;「喂！太阳晒屁股了！起来啦！」我推了推她。&lt;br&gt;她半梦半醒，无力的说：「再让我睡一会啦！」说完就又倒头睡了。&lt;br&gt;「真是懒惰虫一条！」我仔细的欣赏了一下老妹的身材，「其实她的身材还艇
不赖的呢！」穿着一件粉红色的睡衣，双手微微曲着，好可爱的样子！&lt;br&gt;这时我脑中浮现了一些恶作剧的念头，也许是年轻贪玩的原因使然，我决定用
不一样的『方式』叫她起床！&lt;br&gt;我轻轻的调正她的位置（其实我老妹只要一睡着就不醒人世了，完全没有知觉
！），好方便我的作业，我慢慢的拉开了她的上衣，「没穿内衣！老妹还真会享受
啊！」我笑了笑。&lt;br&gt;接着我缓慢的轻揉着老妹不大不小的胸部，软绵绵的，触感真棒，之后我轻轻
抚摸着保养的不错的细皮嫩肉，老妹的肌肤晶莹剔透，彷彿吹弹可破，『女人是水
做的。』这句话真不错！&lt;br&gt;虽然老妹并没有反应，不过身体的本能使的乳头硬起来了！我用嘴慢慢的含着
，接着轻轻的咬了几下，我可不想她这么快起床，也许是舒服的关系，或者是些微
疼痛的理由，妹妹口中发出了些微的声音，&lt;br&gt;上半身差不多了，接下来才是重点了！我脱下了她的睡裤，「连内裤也没穿！
」妹妹应该是不受拘束主义者，我欣赏了一下老妹那令人垂涎的处女地，短短的耻
毛，散出了一股特别的香味，是处女的味道！&lt;br&gt;我轻轻碰了一下，而她的双脚在我碰到的瞬间抖动了一下，「看来老妹的敏感
度还挺不错的嘛！」我开始沿着缝上下抚摸着，妹妹的口中发出了更清楚的呻吟，
她正在享受着令人酥麻的电流感，她的阴道口渐渐湿润了！&lt;br&gt;等到我觉得时机差不多的时候，我将手指伸入了老妹的小穴，老妹啊的一声叫
了出来，她醒了，但没有抵抗，反而还在享受这深入云端的快感。&lt;br&gt;我的手指开始前后抽送，而妹妹的淫叫声也越来越清晰，不绝于耳，持续了一
阵子的活塞运动后，妹妹的身体开始紧绷，用力了起来，「她要高潮了！」我便更
加卖力的抽送着，接着妹妹大叫，身体弓了起来，背离开了床面，接着，她升天了
。&lt;br&gt;一会儿后，妹妹放松了身体，她大口大口的喘着气，满身香汗淋漓，这是老妹
的第一次高潮吧！&lt;br&gt;正当老妹还再享受着激情后的馀温时，我在她耳边喃喃的对着她说：「现在该
换我享受了吧！」&lt;br&gt;「哥你好坏啊！」妹妹爬了过来靠在我的怀里，「弄得我好舒服呢。」妹妹撒
娇着，「哥！我还要，还要刚刚的那种感觉。」听到她这么说，我心想「没想到她
这么淫荡，才试过一次就上瘾了。」&lt;br&gt;我轻轻的摸着妹妹的头，对她说：「再一次也是可以啦，不过妳要先把我的肉
棒伺候的服服贴贴的。」&lt;br&gt;我脱下了短裤，露出了自己的肉棒，妹妹吓到了，这是她第一次看到真实的物
件在自己面前吧，我对着她说：「用嘴巴含起来，不要用到牙齿，要用舌头包复着
龟头。」我把妹妹的头压到了肉棒前，妹妹试着含了一下，接着慢慢的前后移动，
我一边细心的教导她，一边享受着温热的快感。&lt;br&gt;经过了一阵子的教导后，她的技术已经算很完美了，忽然间我一惊，立刻拔了
出来，妹妹问我发生了什么事，「差点射了，洩了就没戏唱了。」&lt;br&gt;接着我提起了更加巨大的肉棒，叫妹妹翘起自己的屁股，她知道要开始了，立
刻翘起了自己的屁股，并且微微打开自己的大腿，露出了迷人的淫穴。&lt;br&gt;我提醒她第一次会有痛楚，叫她要忍住，（做哥哥的多少都会关心自己的弟妹
嘛！）接着我慢慢的插入了紧实的阴道，才把龟头插入而已，妹妹就感觉到了痛楚
，这么紧密的洞口要放入这庞然大物也许是太勉强了。&lt;br&gt;我等到妹妹适应了痛楚后才慢慢循序渐进，接着我顶到了一个东西，是处女膜
！我对她说：「妹！等一下会很痛喔，要忍住喔！」她点了点头。&lt;br&gt;我用力冲破了防备，妹妹啊的一声叫了出来，全身颤抖着，过了几分钟后，她
对着我说；「哥！你可以开始了，我那里痒痒的。」&lt;br&gt;我便开始抽插运动，妹妹的淫叫声不绝于耳，我们从狗爬式换成了女骑士式（
女上男下）她不断上下的动着，双手揉着自己的胸部，「我的双脚停不下来！」她
闭着眼睛，头轻微的晃动着。&lt;br&gt;忽然间她曲起了身子，「嗯……快要……高潮了……啊！」在她高潮的同时，
小穴如同榨汁机般按摩着我的肉棒，一股升天般的释放感袭来，我跟妹妹一起高潮
了，激情过后，我们俩依靠着对方沉沉的睡去了。&lt;br&gt;</content></item></essay>