<essay><item><title>援交妹第一次是爸爸(3)</title><author>床上伴侣</author><content>候吐出黑人已经被我吸硬的黑肉屌，一边用手抓着套弄，一边仰起头来，看着爸爸说：你的鸡巴我也喜欢啊，但是我想要先让他操干，才让爸爸来玩我！爸爸这时候哈哈大笑地起身，然后要那黑人操干我，接着，他要我含着他的肉屌，继续地让那黑人来操干我！天啊，我真是花了好大的气力可以继续地含着爸爸的肉屌，并且不去咬到他！粗大的黑肉屌在我的体内，像是臼里的杵一般地在我体内不停地杵着！&lt;br&gt;我在快要达到高潮的时候，赶紧把爸爸的肉屌吐出来，双手撑着，摇动着身体，享受着美妙的高潮，当然，我也是极为淫荡地浪叫着！&lt;br&gt;啊～～……啊～～……就…是……这样……好棒……啊～～……对～～……对～～……用力……啊……啊……啊……啊……用力……用力……顶我……好舒服……唔…唔……唔…唔……啊～～～～～～……啊～～……啊～～～～……啊～～～……啊～～～……好……哥哥……大鸡巴……哥哥……你……唔……唔… 唔…唔……喔…喔……喔…喔……嗯…嗯……嗯……弄得……人家……好舒服……人……家……好快活……唔…唔…唔……唔…嗯……嗯……嗯…嗯……唔…… 唔……唔……唔……喔……喔…喔…喔……喔……啊～～……啊～～……就…是……这样……好棒……啊～～……对～～……对～～……用力……啊……啊…… 啊……啊……用力……用力……顶我……好舒服……唔…唔……唔…唔……啊～～～～～～……在我高声尖呼之后，我趴了下去，大口地喘气，他的肉屌还插在我的穴里，而且，他居然还继续地操干！我的天啊，我快要疯掉了！但是接下来的事情却是让我更加地疯狂，就是爸爸接手来操干我的小穴，而这黑人则是把他那已经大得夸张的肉屌，缓缓地推入我的菊穴里面，我已经连叫都没有办法了！只能让两人用胯下的肉屌不断地蹂躏我，带给我无上的快感与高潮！&lt;br&gt;爸爸一边挺动着下半身，双手还不断地搓揉着我的双乳！黑人这时候已经忍不住地把精液给注入到我的菊穴里面，然后把肉屌抽出来，坐在旁边欣赏我被操干的模样，我知道，他还准备再来一回呢！&lt;br&gt;爸爸这时候把肉屌从我体内抽出来，看着已经无力动弹的我，他跟那个黑人十分的得意，但这可还没有让他们满足呢！两人这时候轮流去小了个便，然后回到我的身边，拿出啤酒，一边喝，一边把啤酒淋在我的身上！&lt;br&gt;我这时候眼睛几乎都睁不开了，两人又轮流地操干我，不过并不是同时来，而是这个操干一会，又换另外一个来。我不知道自己到底被搞了多久，只知道后来我已经没有知觉了！&lt;br&gt;事后，按照爸爸没有剪辑前的录像带长度，超过了六个小时，我的天啊，难怪第二天我整个人像是失去了灵魂般地瘫在床上好长的时间呢！&lt;br&gt;爸爸现在愈来愈喜欢用奇特的方式与我作爱，而我也在这之中享受各种的乐趣，而且当我高中毕业之后，我就决定不再继续升学，而只是去加强我的英文能力，以及社交的能力！&lt;br&gt;之后，我考上了某美国航空公司的空姐！凭着我的英文基础跟外貌，我轻松地工作着，也继续地帮爸爸增进业务的推广，而且我可以用空姐的头衔来让他谈判的筹码变得更高呢！&lt;br&gt;这天，我刚飞回来，爸爸就告诉我，他有个客人来了！这时候，爸爸已经离开公司自立门户，生意也做得更大。我当然是乐于去协助啦，因为接下来我正巧有十天的假期呢！&lt;br&gt;我回到家里，东西丢下，就搂着爸爸，要他让我好好地消除疲劳！而他也非常清楚要如何地帮我消除疲劳，他温柔的双手，很快地就把我身上的制服给褪了下来！&lt;br&gt;制服还缠着我的双手，让我的身体往前更加前倾！这时候他也解开了我前开式的胸罩，捧着我的双乳，慢慢地啜吻，吸得我直呼过瘾！而爸爸更是知道在什么时候该让我躺下，他好把我的裙子跟裤袜给褪掉。&lt;br&gt;我这时候已经以全裸的姿态躺在沙发上，我的双腿大大地分开，一腿跨在沙发椅背上而另外一腿则是垂下，脚尖踩在地上。你这样就可以知道我的腿分得有多开了！爸爸趴在中间，细细地舔吻我的下体，他知道如何地舔弄会让我开心与觉得快活，他很快地就让我忘情地浪叫，淫荡地呻吟，而他也在这个时候把肉屌插入了我的体内，慢慢地抽送起来！&lt;br&gt;他双手一边撩拨着我的大腿内侧，一边抽送着，这种感觉真是棒！我自己搓揉着奶子，用手指抠摸着阴蒂，很快地我就达到了第一次的高潮！&lt;br&gt;啊～～……啊～～……就…是……这样……好棒……啊～～……对～～……对～～……用力……啊……啊……啊……啊……用力……用力……顶我……好舒服……唔…唔……唔…唔……啊～～～～～～……爸爸等我高潮稍微平复之后，把肉屌抽出来，我主动地就要他过来，然后舔吮那条沾满我体液的肉屌！我津津有味地舔弄着，这时候爸爸坐下来，然后我继续慢慢地舔弄，然后我再度地跨坐上去，让他的肉屌一寸寸地滑入到我的体内。&lt;br&gt;啊～～～～……啊～～～～～～……好棒～～……我最喜欢这样的感觉……喔～～……喔～～～……喔……真是棒啊～～～……唔～～……唔……唔……爸爸的肉屌完全地进入到我的体内，我闭上眼睛，享受哪种充实的感觉！他扣着我的臀峰，慢慢地带领着我箪吽A我俩又进入第二波的游戏之中了！我不断扭腰，双乳也跟着颤动，逗得爸爸开心得命！&lt;br&gt;这时候我想到了自己从美国回来时带的东西，就要爸爸等一下，然后过去把行李打开，找出了那些玩意！有按摩棒﹑情趣套，当然，我也会让爸爸爽翻天的！&lt;br&gt;我让爸爸戴上激情套，然后再度地把肉屌插入我的小穴里面，我High的程度真是不可言喻！&lt;br&gt;肉屌缓缓地进出，但这时候的我却像是有如千军万马在我体内翻腾般地激动！爸爸看到我浪成那样子，开心地直呼过瘾！而且他发现不需要快速卖力地操干，我就已经浪得直呼过瘾了，他更可以好好地观赏我的淫态，而且更加地持久！&lt;br&gt;啊～～～～……啊～～～～～……啊～～……好舒服哟～！……唔……唔……唔～～……唔……对～～……对…喔～……喔…喔……喔……天啊～～……真是…太舒服了……喔…喔……喔…喔……唔…唔……唔…唔…啊～～……啊～～……就…是……这样……好棒……啊～～……对～～……对～～……用力…… 啊……啊……啊……啊……用力……用力……顶我……好舒服……唔…唔……唔…唔……啊～～～～～～……啊～～……啊～～～～……啊～～～…… 啊～～～……好……哥哥……大鸡巴……哥哥……你……唔……唔…唔…唔……喔…喔……喔…喔……嗯…嗯……嗯……弄得……人家……好舒服……人……家…… 好快活……唔…唔…唔……唔…嗯……嗯……嗯…嗯……唔……唔……唔……唔……喔……喔…喔…喔……喔……啊～～……啊～～……就…是……这样……好棒……啊～～……对～～……对～～……用力……啊……啊……啊……啊……用力……用力……顶我……好舒服……唔…唔……唔…唔……啊～～～～～～……爸爸不断地将我推上高潮！一次接着一次，然后把激情套套上了按摩棒，再度地插入到我的美穴里面！这根按摩棒是仿效国外A片男演员的真实尺寸来制作的，又粗又大，搞得我更爽！而爸爸则是套上了另外一个激情套，操干起我的菊穴！&lt;br&gt;这样玩的结果，是我第二天根本没法起身，而且只要上洗手间，就痛不欲生！但我还是觉得很值得。休养了几天，爸爸要我去见哪个客人，然后直接跟他约在外头见面。&lt;br&gt;我这天故意穿着制服，然后外面罩着一件外套，上了他的车子之后，就把衣服给脱下来。他看了之后，眼睛都直了！接着就把我带到五星级的饭店，然后开了房间！&lt;br&gt;我俩进去之后，出乎意料的，他要我先坐下来休息一下，过了一会，几名彪形大汉戴着面具从隔壁房间走了进来！我知道这肯定会是个性游戏，只是我没有想到还会有剧本呢？！剧本是，我是个刚刚下班的空姐，回到住宿的地方之后，正准备休息，突然，家中就来了几个强盗，他们准备劫财又劫色，当然，我会比较喜欢后面的过程！劫财的过程，只是装模作样而已，然后他们抓起我，把我压在墙上，说搜括到的钱财，不够他们花用，要我以肉体来补偿！&lt;br&gt;你们不要伤害我，我愿意让你们玩到高兴！这句话是我最主要的台词，他们听到我这样说了之后，就把我放下来，然后要我先用嘴巴来讨好他们！当然，讨好下半身会比较容易一点，所以几个人就围着我，然后解开裤子，把小弟弟都给掏了出来。&lt;br&gt;我撩起裙子，故意让裙子卷得老高，然后露出裤袜以及里面的内裤！今天我穿的内裤是特别挑选过的，丁字形，而且裤袜也相当地透明，所以他们都可以清楚地看到我内裤的形状！&lt;br&gt;哇，好淫荡的空姐啊！快……快点来吸……喔……好棒……喔～～～～……几个人七嘴八舌地，就是希望让我快点把他的肉屌含入嘴里，而且每个人的肉屌都在我的嘴里迅速涨大，这时候已经有人要我脱衣服，但是，要具有挑逗性！&lt;br&gt;我站起身，双腿微分地站着，然后慢慢地脱去衣服，我相信自己的挑逗性肯定足够，因为他们的肉屌都没有变软，依然还是直挺挺地硬翘着！当我转身，双手扶在沙发背上，转头慢慢地箪岏v部时，已经有人走过来，然后把他的肉屌套上了保险套跟激情环，接着就是插入我的小穴里面！&lt;br&gt;啊～～～～……啊～～～～～～……啊～～……我好喜欢……这样……被操干……的……滋味……鸡巴……正……在操……干我……呢……它…奸得…… 我……好爽……啊……就是……这样……我要疯了……用力插……进来……啊～……好棒啊……好舒服……对……干死我……奸死我……好了……对……对…操我……干我……来……对…就是……这样…啊…啊……舒服啊～～……啊……好棒……好棒……的……鸡巴……对……就是……这样……我要疯了…用力插…… 进来……啊～……好棒啊……好舒服……对…奸死我吧……干死我……奸死我……好了……对……对…操我……干我……来……对……就是……这样……啊…… 啊……舒服啊～～……啊……啊……喔……喔……天啊……唔……唔……呜～～～……呜～～～……喔～～～～……酥美死了～～～……操操快一点……对…… 操大力一点……噢～～～……噢～～～……噢～～～……啊……啊……啊……你的…鸡巴……正…在操……干我……呢……它……奸得……我…好爽…… 啊～～…啊……就是……这样……我要疯了……用力插……进来……啊～……好棒啊……好舒服……对……干死我……奸死我……好了……对……对操我……干我……来……对…就是……这样……啊……啊……舒服啊～～……嗯～～……嗯～～……嗯～～……好棒哟～～……你…弄……得……人家好舒服……好快活……嗯～……嗯……真是棒……对……快……继续……喔……喔……喔……喔……啊……啊……啊…哟……啊…啊…啊…哟……啊……啊……喔……喔……天啊……唔……唔……呜～～～……呜～～～……喔～～～～……酥美死了～～～……操操快一点……对……操大力一点……噢～～～噢～～～噢～～～……我要丢了～～～～～……我……我…要丢了……啊～～～～～～～～～……这些男人的耐力都很棒！每个人至少都可以狠狠地冲刺操干我二十分钟！我在每个人的身上至少都获得了一次的高潮，甚至还有两次﹑三次的，你就可以想象我到底经历了多少次的高潮！&lt;br&gt;这时候我已经根本没有办法站立着，我的腿酸又疼，我只是勉强地趴在沙发椅背上面，然后让他们一个个地发洩完性欲！每个人都有戴套子跟激情环，我有点麻痺了，所以当最后一个，也就是爸爸的客人过来舔弄我的时候，其实我一点都不觉得过瘾！只是让他舔着而已，而他则是一边舔，一边用手自慰，然后把精液射入我的嘴里！&lt;br&gt;那些男人在他射出之后，就离开了，我这时候根本没有办法离开，我只是勉强地爬回床上，然后睡觉，好让自己休息一下。等到我醒来之后，看到他也睡在旁边，我伸手搂着他，继续地睡。&lt;br&gt;等到他醒来，他带我去吃了些东西，然后问我这两天是否还有空，可以陪他到处走走？我说当然可以，他笑笑，就要送我回去，我说继续这两天都要在一起，不如晚上也陪他一起过夜好了！他有点意外，问我可以吗？我笑说当然可以，所以我们就一起回去饭店，继续开了个房间。&lt;br&gt;不过接下来的几天，都没有像那天那样，他只是开着车，带我去吃高级餐厅，买我喜欢的服饰，当然还有我喜欢的任何东西，而他只是在晚上，跟我亲热一番，还不一定有做爱呢！&lt;br&gt;这让我觉得有点奇怪，在第三天的时候，我跟他单独在车上的时候，我偷偷地问了他这个问题，他有点尴尬地看着我，似乎有点欲言又止，在我再三保证之下，他才说其实他喜欢看女人被人家搞，而且愈淫乱之后，他才愈有兴致！这几天，因为都只有单独跟我相处，所以反而兴致不高！我这时候问他，还想不想玩玩那天的游戏？　　你还愿意吗？我点点头，说：只要你开心就好！他高兴得要命，但是他说得过几天才好安排，我说没有关系，安排好之后打电话给我，然后就让他送我回家了。&lt;br&gt;而当他再次跟我联络的时候，爸爸已经从他哪里接到好几笔的订单了，这些，足足可以让爸爸的公司坐上好几年都不用担心，我当然是要好好地回报他！而且他也买了很多东西给我，我也乐于有这样的客人或者叫做亲密朋友！&lt;br&gt;</content></item></essay>