<essay><item><title>在老爸旁边操老妈(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这个邪恶又大逆不道的想法是我在一个月前才有的，但没想到一个月后美梦成真了。&lt;br&gt;回想一个月前我所看到的情景，我已经15岁了男性的生体机能都已经成熟了，那时是正值夏天的时候，因为我们是乡下人所以都住在南部乡村的地带，乡下人又都穿的比较随便，因为村里没多大所以村里的每个人都互相认识所以比较没关系。&lt;br&gt;我们家当然也不例外囉，我在家里都是穿着四脚裤跟一件白色汗衫走来走去，我爸跟我的穿的差没多少，妈妈则是都穿着白色细肩汗衫、跟一件短到不行的短裤，妈妈的裤子在短个几公分就可以看到内裤了！而白色细肩汗衫是低胸的，只要妈妈弯腰或蹲下坐下就可以轻易的看到妈妈的内衣了，所以妈妈在家里的穿着几乎每天都一样，即使是有客人到我们家也是一样反正都是左邻右舍的。&lt;br&gt;家里是农村家庭以种田种菜维生，因为现在放暑假当中所以我通常都可以睡到正午左右，但是没办法因为要早起到田里工作去，在早晨六点左右被叫起来睡眼惺忪的我被爸爸叫起床了。&lt;br&gt;爸爸说：都几点了还在睡，快去帮你妈的忙。&lt;br&gt;模模糊糊的去刷牙洗脸，但还是很想睡，而且眼睛还是有点朦胧雾雾的。&lt;br&gt;这时妈妈突然出现说话了：宝贝儿子，扶着妈妈我要拿上面的东西。&lt;br&gt;我说：你不会拿椅子喔！老妈。&lt;br&gt;这时妈妈又说了：快点啦，妈妈就懒的拿嘛。&lt;br&gt;这时我从妈妈正面摸着妈妈的腰在摸着妈妈的腿扶他上去，当我摸到妈妈得腿的时候我突然有种说不出的快感，因为我看到妈妈的内裤了，妈妈穿着白色半透明的裤子可以让内裤的颜色显现出来，因为妈妈穿的是黑色的，所以可以更清楚看到妈妈内裤的颜色，这时我的下体就已经有点微挺微硬了，但当我一抬头往上看的时候却使我的大肉棒整个翘起来！！妈妈今天竟然没穿内衣？！因为妈妈的汗衫本来就很宽松，所以可以让我一清二楚的看到妈妈的奶子跟乳头。&lt;br&gt;妈妈说：OK拿到了，放妈妈下来吧。&lt;br&gt;我才赶紧把头往下低，但下体还是一直挺着，所以我赶紧跑到厕所去冷静放松一下。&lt;br&gt;妈妈在厕所门外说：儿子耶，你怎么了？我回应：没、没事，突然肚子痛上个大号。&lt;br&gt;一段时间我的下体终于软了下来我才走出去的，这时我又看到妈妈蹲在柜子下拿另一样东西，又再次让我看到妈妈的奶子，而且因为这次是由上往下看更清楚了，36D的奶子还真大！这时下体又不听话了迅速翘起来了，我再度往厕所里跑去，在厕所放松冷静、在我放松的同时，门外传来爸爸小声的说：妳怎么穿成这样？被儿子看到怎么办！妈妈：怕什么，又不会怎样！自己的儿子有什么好怕的阿。&lt;br&gt;爸爸：儿子都长大了、是个男人了，不再是小孩了快去换掉。&lt;br&gt;妈妈换好衣服之后，我们一家三口就都下田工作去了，因为我们家种稻米跟甘蔗，但稻米还不能收只能整理甘蔗园了，在整理甘蔗园杂草的时候，我又忍不住想偷看妈妈的奶子，刚好妈妈就在旁边另一排的甘蔗区里，我很小心的拨开甘蔗，但看到的是妈妈的屁股让我有点失望，想说妈妈的屁股应该也不赖吧，但是妈妈换了裤子都看不到妈妈的内裤了，在观看妈妈屁股的时候，突然有只蜜蜂飞到妈妈的屁股上，但妈妈都没感觉，于是我用手大力的打在妈妈的屁股上，想说打死那只蜜蜂，但蜜蜂又突然飞走了，整之手往妈妈的屁股打上去，啪！很大一声！！连在隔壁排甘蔗区的爸爸都听到了，妈妈大呼一声：好痛喔，儿子你在干嘛阿？！我赶紧说：对不起，妈。&lt;br&gt;因为刚刚你屁股上有只蜜蜂。&lt;br&gt;爸爸赶紧跑过来问：发生什么事了。&lt;br&gt;妈妈：没事，儿子在帮我打屁股上的蜜蜂。&lt;br&gt;爸爸：没事就好了害我吓一跳。&lt;br&gt;爸爸说完之后我们又开始工作了，但这时我还在回味刚刚打在妈妈屁股上的那巴掌，因为妈妈的屁股好软喔。&lt;br&gt;正当我正在回味的时候，突然有一个声音把我叫住了。&lt;br&gt;妈妈：你在干嘛，还不快做事我：喔，知道了妈妈：算了，你跟妈妈一起整理这一排吧，比较轻松。&lt;br&gt;于是我听到妈妈的话就开始整理了，一下子我跟妈妈就整理好一排了，就又往另一排整理去了，原本是跟妈妈背对背的分头整理，到了另一排我跟妈妈则是朝着对方的正面去，于是我又把头抬起来果真让我看到妈妈的奶子了，但妈妈正低着头忙着整理杂草，没注意到我在干嘛，妈妈换衣服只有换了裤子，但还是一样没穿内衣，让我完整的看到妈妈的奶子，害我快想冲上去吸妈妈的乳头呢，但我还是忍住了，继续着我的工作好让我分散注意力，过一会的时间又把这一排给整理好了。&lt;br&gt;妈妈说：宝贝儿子，我们休息一下吧，好吗？我：OK啊于是我跟妈妈就坐着休息一下。&lt;br&gt;这个时候突然爸爸大叫一声：出来外面休息一下。&lt;br&gt;我跟妈妈都听到了，于是我先站起来了。&lt;br&gt;妈妈说：乖儿子，妈的腰不好你拉我一下。&lt;br&gt;我：吼！真麻烦。&lt;br&gt;我说完之后就把手伸出去要拉妈妈起来，妈妈也伸出手来，当我要把妈妈拉起来的时候，妈妈突然用力一下把我整个人拉倒在她身上，我整个人趴在妈妈身上我跟妈妈听着彼此的呼吸声，那一刻好像世界停止转动了，我闻着妈妈身上的汗味有点臭味但又很香，整个身体贴着妈妈、由于因为妈妈没穿内衣，所以我的胸可以感觉到妈妈的乳头已经激凸了。&lt;br&gt;妈妈突然说：好了，我的宝贝儿子可以起来了我听到之后赶紧起身把妈妈也拉起来，妈妈跟我说：刚刚的事不要跟爸爸说，他会吃醋的。&lt;br&gt;我听到之后便点点头就往外面走去了。&lt;br&gt;爸爸看到我跟妈妈就说：怎么那么慢？妈妈：我们走得慢阿。&lt;br&gt;休息完之后我们又开始做事了，直到中午吃午饭，因为我们是下午两点才开始做事的，所以我们有两个小时休息时间在休息的时候，我在房间里心想：要是能让我摸摸妈妈的奶子、吸着妈妈的乳头那就好，跟妈妈舌吻应该也不错，妈妈那柔软性感的双唇，要是还能够干妈妈跟她做爱打上一炮不知多好？当我想到一半时，妈妈突然从门外走进来，我吓了一跳！妈妈说：你在干嘛？我：没有，我再想一些事。&lt;br&gt;妈妈：想什么阿？我：没有啦，一些小事而已。&lt;br&gt;妈妈：你爸爸说的对，你真的已经是男人了。&lt;br&gt;原来刚刚在甘蔗园里，我趴在妈妈身上的时候，下体不自觉得勃起了，妈妈都有感受到但没跟我说，而我也不知道我刚刚有勃起过。&lt;br&gt;妈妈跟我说：没关系，这才是正常的男人不要紧的，这样也证明了妈妈够性感阿，要不然你怎会有这样的反应，呵呵！！我：恩…妈妈说完之后就出去了，想想妈妈也不过38岁而已，样貌也不错、身材更是好、奶大腰也才25吋、屁股也软，想到这让我更想跟妈妈打炮做爱了，到了晚上睡觉的时候，因为我口渴想起来喝杯水，经过爸妈房间时，听到：老公阿，我们好久没做爱了耶。&lt;br&gt;爸爸：小声点，别让儿子听到了妈妈：怕什么，儿子在隔壁又听不到我们说什么。&lt;br&gt;爸爸：不要了，整天做事都累了。&lt;br&gt;接下来一连几天，当我经过爸妈房间的时候，都会听到妈妈要跟爸爸求欢，但爸爸都以太累了作为理由拒绝了，搞的妈妈失望透了，而我也在每天幻想着跟妈妈做爱的情形打手枪，就这样我幻想了一个月，妈妈跟爸爸也在没有性的生活过了一个月，一个月过后的某一天工作完之后，身上都是臭汗味，于是我就跟妈妈说要先去洗澡了，当我在洗澡洗到一半的时候，妈妈用了硬币突然把厕所的门给打开了，我吓一大跳！我看着妈妈只包着一件围巾就走了进来，妈妈跟我说：妈妈的宝贝儿子耶，妈妈好久没跟你一起洗了，一起洗好吗？当时我听到这句话还蛮高兴的，但我知道我要装作生气的样子，于是我跟妈妈说：妈，我在洗澡耶！妳这样说也不说一声的闯进来，害我吓一跳！而且我也已经长大了，可以一个人洗了。&lt;br&gt;妈妈：对不起嘛，乖儿子，要是妈妈说要跟你一起洗，你一定不同意阿，所以才会这样做嘛。&lt;br&gt;我：那好吧只有这次囉。&lt;br&gt;但我心理希望着妈妈下次还有这样的举动。&lt;br&gt;刚开始洗的时候妈妈还是包着浴巾，洗着洗着我就问了：妈妈，爸爸呢？妈妈说：你爸爸刚工作完，就往隔壁邻居家方向去，说是要过去泡茶聊天的。&lt;br&gt;我点点头，一开始妈妈先帮我洗头，我低着头看着妈妈的奶子，我肉棒就硬起来了，因为妈妈的奶子实在太大了，那时真想把妈妈的胸前的结给套开，来搓揉着妈妈的乳房、舔着他的乳头、强奸妈妈！但我还是忍住了，我的头洗好之后换我帮妈妈洗了，于是我把妈妈按低下去好让我帮他洗，突然我想到我的老二还硬梆梆的挺在那，但为时已晚妈妈已经低下头去了，我看着妈妈没任何反应也不敢多说什么，就继续帮着妈妈洗头，当然这时妈妈的双眼正看着我的老二直挺挺的在那，过一会我说：妈妈，头已经洗好了。&lt;br&gt;妈妈没说话的抬起头来，然后拿起莲蓬头把我跟妈妈的头一起冲干净，接下来当然要洗身体啦，我就跟妈妈说：妈妈，开始洗身体了妈妈二话不说的就把浴巾给脱了下来，当我看到妈妈的举动，我整个都愣在那！又看着妈妈那硕大的奶子、跟妈妈那咖啡色的乳头，妈妈说：宝贝儿子你在那干嘛？还不赶快过来帮妈妈搓身体。&lt;br&gt;这时我的肉棒又肿胀的更利害了，妈妈看着我的老二笑了一下说：快点过来阿。&lt;br&gt;我：喔…帮妈妈搓洗身体的时候，原本只在妈妈的肩膀脖子附近洗的，可是妈妈却说了：乖儿子耶，只洗肩膀脖子身体是洗不干净的，胸部阿、腰阿、臀部阿、腿到脚阿都要洗阿，这样才洗的干净嘛。&lt;br&gt;我听到之后不知道要说什么只有点个头而已，于是我的手开始往下移到妈妈的乳房，我摸着妈妈的奶子心理想着妈妈的奶子好软喔，一会妈妈又说：儿子，腰呢、还有臀部、屁股阿这里都要洗阿。&lt;br&gt;于是我接着把手往下移到妈妈的腰，妈妈的腰真细，照理说生过小孩之后会发福变胖才对，但妈妈的身材却完全看不出来，接着洗到妈妈的屁股时我蹲了下来，我的脸整个面对妈妈的私密处看的我都不好意思了，妈妈看着我红掉的脸又噗哧的笑了一下，妈妈把我扶起来说：这里就是给男人肉棒插的地方，也是女人的阴道，你以后娶老婆就知道了。&lt;br&gt;听完妈妈说的话，这时的我竟然说出了让我也难以置信的话：还要等以后喔？我想现在就体验一下！当我说完的时候，我跟妈妈面对面都愣了，两人沉默了一下，妈妈慢慢的蹲下说：那今天先来体验一下口交的感觉吧。&lt;br&gt;妈妈一股作气的把我的肉棒含在她的嘴里，我有种说不出的快感，妈妈含着我的肉棒：恩…恩…恩…我：阿…阿…不行了，妈妈我要射了！这时妈妈赶快退出：不行喔、儿子，还要再一下下。&lt;br&gt;说完之后，妈妈又把肉棒塞进在嘴里去了，原本要射的快感消去之后又再度恢复了，妈妈继续含着我的肉棒：恩…恩…恩…这时的我又快要射了！但我学聪明了，我用双手把妈妈的头给抓住并且快速的前后摆动，妈妈发出的声音：恩…恩…恩…恩…整个厕所都是妈妈淫荡的声音，最后我大吼一声：哦…..终于射了！而且还射在妈妈的嘴里，妈妈把我肉棒吐了出来，还把我射出来的精液都吞了下去，残留了精液一些在嘴唇边，妈妈跟我说：我的宝贝儿子真行，肉棒是又粗又硬！差点把妈妈的嘴搞到抽筋呢。&lt;br&gt;这时的我感觉真好，但肉棒依然坚挺着，我看着妈妈终于受不了了！我冲上去狂吻妈妈的嘴，原本妈妈还用手推着我，但妈妈的手却越推越轻，就在这个时候，突然一个声音把我跟妈妈都吓到了！爸爸：我回来了。&lt;br&gt;没错，就是爸爸。&lt;br&gt;妈妈赶紧把我推开跟我说：乖儿子，明天在用力干我吧。&lt;br&gt;说完之后，妈妈拿着浴巾跑了出去，妈妈的一句”明天在用力干我吧”让我兴奋到了极点！因此我就先打手枪自行解决囉，晚上睡觉的时候都睡不着，迫不及待的等到明天的到来，到了半夜一点多才睡着的，隔天一大早爸爸要过来叫我起床的时候，没想到我已经起来还整理好棉被了，爸爸讶异的说：儿子你今天真奇怪耶，真难得会自己起床。&lt;br&gt;我只是笑了笑而已，总不能说因为我急着干妳老婆吧。&lt;br&gt;整理完之后我就往厕所去准备刷牙洗脸了，到了厕所我看到了妈妈也在刷牙洗脸，于是就进去把门关了起来，经过昨天的事之后我胆子就变大了，双手朝妈妈的腰摸去，搂抱着妈妈跟妈妈说：妈，早安阿妈妈不作回应的刷牙于是我就把手往上摸，摸到了妈妈的奶子、在去摸妈妈的乳头，妈妈一样不作回应的在洗脸，我就用我双手的食拇指捏着妈妈的乳头吻着妈妈的脖子，跟妈妈说：妈，你真香妈妈终于说话了：等等就不香了，就全身都是汗臭味了。&lt;br&gt;当时我还以为是说等等工作的时候会弄得全身都是汗臭味，摸着摸着肉棒又硬了。&lt;br&gt;妈妈：不要阿！等等你爸他会发现的，等等在说吧。&lt;br&gt;说完之后妈妈把我的手拨开把门打开走了出去，等我们都梳洗好了之后就出去工</content></item></essay>