<essay><item><title>姐妹乐融融(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt; 　１&lt;br&gt;当时在农村，堂姐妞妞比我大一岁，是１３岁时的事情，那时农村里房子少，不少小孩子都或多或少的见过大人们干那事，估计堂姐也看得不少，小小年纪就想试一试透Ｂ的快乐。白天我和堂姐，堂妹在一起玩，堂妹叫二妞（农村人懒的起小名，性别一样的话，就随着大的叫，二某，三某）睡在草垛上，堂姐突然说：「要不玩个别的吧？」我说「玩什么呀？」堂姐看了看没别的人在，就悄悄的说：「你透二妞哇。」当时我的鸡巴就立了起来，虽然说年纪小，但也见过，知道透Ｂ这事。二妞年纪更小，啥也不懂，只知道跟着瞎玩，睡在草垛上等我透她。我心跳的很快，又想试试，又怕大人过来看见，终于也没敢上去透。后来妞妞见我不透，也就一起玩开了别的……到了晚上，我在奶奶家睡，堂姐妞妞也过来了，堂妹二妞回家睡了，小孩子睡下也要玩，我跟堂姐妞妞打闹的正高兴，奶奶干了一天农活累了，吵着要我们睡觉。我和妞妞不睡，还在打闹，奶奶就关了灯，自己睡到了炕头上不管我们了。我继续和堂姐打闹，我伸进她的被子里咯吱她，突然堂姐不动了，我也一下子反应过来，手就摸摸索索的伸进了她的衣服里，我知道堂姐在装睡，她不动，我就继续摸，摸到了下面，堂姐的下面光溜溜的，一根毛也没有，我的鸡巴一下子硬起来，偷偷地把裤子一脱，就钻进了堂姐的被窝里，那时根本不知道堂姐的下面是什么样子，只知道一个劲的用鸡巴往上顶，顶了半天也顶不进去，就这样顶的累了睡着了……到了第二天，又忘了这事，早上起来出去玩了会，中午回到家睡午觉，我回来时堂姐和奶奶已经睡着了，堂姐穿着裙子，我又想起了那事，心跳的很，慢慢地掀开了堂姐的裙子，露出了里面的大裤衩。我慢慢的脱下了堂姐的裤衩，压到了炕底下，这样等奶奶醒来了把裙子一拉就啥也看不见了，。堂姐下面白白的，一根毛也没有，我摸了几下，一根手指就溜到了里面，里面滑滑的，我慢慢地上了堂姐的身上，开始用鸡巴往堂姐的下身里顶，慢慢地顶了进去，小鸡鸡上传来一阵无法言喻的感觉。没等顶到最里面，突然就感觉很尿急，我一下子怕了，千万别尿在堂姐Ｂ里面，刚要出来，忍不住了，和以往尿尿的感觉不一样，出来一股白色的就像脓一样的东西，我怕急了，忙拉下了裙子跑了出来，在房子外面尿尿，却尿不出来，等了半天，才尿了一点点，刚要回屋去，堂姐也出来了，脸色红扑扑的，看也不看我，也蹲在了一边尿尿，我心下一喜。原来堂姐也没睡着，还是在装睡呢。看来以后还有机会能和堂姐透Ｂ。谁知道后来发生了变化，跟着父母进了城里，也就再没有机会回村里和堂姐透Ｂ，直到１７岁那年……&lt;br&gt;堂姐１８岁了，在农村，这个年纪就要嫁人了，堂姐进城买东西，准备开始和人相亲了……进了城，就住在了我家里，几年不见，堂姐出落的婷婷玉立，不再是以前的太平公主了，我一见堂姐，脸一红，就想起了当年和堂姐透Ｂ的事，堂姐却大方的很，拉着我说了不少话……我都没听进去，只胡乱应付着，心里却想，堂姐还能不能和我透了，现在都长大了，要透的话，也不会像以前那样啥也&lt;br&gt;不懂的半途而费了。晚上睡到了半夜，我突然醒来了，可能是潜意识里还想和堂姐透Ｂ吧，堂姐在外面的床上睡的，我偷偷的起来就往外面摸，到了堂姐睡的床跟前，我伸手上去一摸，堂姐还穿着秋裤，我又伸手进堂姐的内裤里，堂姐一下子醒了，一把抓往了我的手，可能女孩长大了就对这些防的紧吧，小时候可是睡着了咋动都没问题的。堂姐拉住了我的手，我也蹲在那里不出声，黑暗中看不清表情，过了一会儿，堂姐低声喊我的小名，「小庆？」我没出声，堂姐却拉着我的手，附身到我耳边低声说「上来。」我一听有门，马上慢慢的翻身上了堂姐的床，堂姐把被子给我盖上，低声说，「你不怕被别人看见啊？」我还是没出声，只是一个劲的摸索着堂姐的身体，过了一会儿，堂姐可能是动情了，气息也乱了，开始有点喘，，我一把把被子都压在了堂姐和我的身上，脱下了我的内裤，堂姐突然抓住了我的鸡巴，我一愣，堂姐歎了口气，说「小庆，不要这样，姐还没有对象，等姐有了对象，姐就叫你透！」都到了这个时候了，我哪能甘心，我一边往下拉堂姐的秋裤和内裤，一边说，「没事，我就在外面碰一碰」堂姐还是拉着我的鸡巴，不让我往她的下身凑，我急了「姐，我都想了你好几年了，我还像以前那样，就在外面碰一碰就行了，你就让我透一下哇」……堂姐不出声，气喘的更历害了，我一看，堂姐心思有点松动，就趁热打铁「姐，我就从后面弄一弄，不从前面透你，再说你就不想啊，那时你装睡让我透你，你以为我不知道啊？」&lt;br&gt;堂姐一听脸红的对我说「哪有啊，唉，随你吧」松手放开了我的鸡巴，转过身子去了（以前的农村性知识根本就没有，一般人都认为从前面透Ｂ会有小孩子，从后面透是透屁股，不会有娃子），我差点没乐出声来，掰开堂姐的屁股，就从屁股缝里把鸡巴伸了进去。刚才的一阵肉搏，堂姐的小穴里已经是洪水氾滥，我那鸡巴已没入堂姐两腿间的裂缝中，顿时成功的喜悦和胜利的欢愉传遍全身。鸡巴被温润的肉体紧紧包着，那种温热、趐麻、舒爽的感觉，简直令我灵魂出窍、飘飘欲仙。我的鸡巴很轻松地就透进了堂姐的小穴里，开始轻轻抽动起来。堂姐背着身子，默默承受着我的抽动、冲杀，堂姐的鼻孔中开始发出令人心荡的「唔……嗯……」之声，显然她尝到男欢女爱的销魂滋味了。万万没想到的事都已经长大了，还是不行，鸡巴上传来的快感一阵阵的使我的大脑几乎成了空白，这时，堂姐也开始往后顶她的屁股，一下一下的配合我。突然之间背脊上一麻，一股电流顿时袭遍全身，紧接着便感觉到一股热流从下体激射而出。热流喷射完毕，全身舒坦无比。堂姐忙转过身来，说道「你是不是弄到我里面了？」接着亲了我一口，说道「你快回去睡吧，我去洗一下」。刚发射完的我也累的不行，完事之后，胆子又小了，生怕家里人半夜起床看到，连忙回我屋里去睡了……&lt;br&gt;第二天等我起来，堂姐已经出去了，就只有我一人在家，我睡在床上回味着昨天晚上的销魂滋味。（未完待续，如果大家喜欢的话，还有，全部真实经历，和堂姐还有一次，接下来就是表妹了。）&lt;br&gt;到了中午堂姐回来了，买的大包小包的，人多，我也没敢去和堂姐说话，一直等到了下午，父母都出去了，只留下堂姐和我，还有我弟弟在家。&lt;br&gt;我又想透堂姐了，晚上还没透几下呢，就发射了，这回可不能这么失败了……可是弟弟还在家呢，咋办呢，唉，急的我是团团转……一会儿，弟弟开始玩电脑游戏了，我一下子兴奋起来，弟弟一玩起游戏来啥也不理了，没几个小时下不来，我忙过去堂姐房间，却见堂姐在洗头，等堂姐洗完了头，她弯着腰在擦头发，我从后面抱住了她，堂姐也没出声，可能是怕我弟弟听见吧，也没理我，只顾着擦自己的头发，我摸了一会儿堂姐的身子，开始不安分起来，伸过手去解堂姐的裤腰带，堂姐忙用手护住了，可能是堂姐也开始有些动情了吧，我的鸡巴已经硬的不行了，就从后顶在了堂姐的裤子上，堂姐又把手松开了。我忙把堂姐的裤子拉下了一半，抓紧时间开始透堂姐……&lt;br&gt;堂姐的头发长，一直弯着腰，正好把小穴从后面露了出来，我拉出鸡巴一下子就顶了进去，，来回抽动了几下，就看到我的鸡巴上面白白的，半透明的粘液好多好多。也许是后入式的新鲜感吧，只觉得鸡巴被小穴包得紧紧的，简直无法抽动，那感觉比更舒爽，我便按着堂姐的腹部急急抽动起来。为了避免鸡巴从穴里退出，抽动的幅度不敢太大，每次只抽出少许，便又急急往里插。也许是因为怕弟弟发现了，也许是第一次尝试这种新的姿势太过刺激，这一次也没能坚持到底，我抽动不到三分钟，突然背脊一麻，一股电流传遍全身，接着一股热流从下体激射而出，向堂姐体内深处射去。在我发射的同时，堂姐也发出了一声轻呼……这次发射的特别多，一股，二股，三股，四股，五股，才算是平息下来，堂姐回过头来，脸色红红的，低声喘息，横了我一眼，用手捂往下身，往卫生间挪去。&lt;br&gt;年轻就是生猛，堂姐没还没从卫生间出来，我就已经又回复了动力，顶着个小帐篷在外面着急，再来一次吧，怕弟弟打完了游戏发现，这可怎么办啊，突然想起了地下室，堂姐一出来，我就上前抱住她，拉到了她的房间里，悄声跟她说「姐，跟我去地下室吧！」，堂姐娇媚的横了我一眼，「你还想干啥？弄了我一肚子的水，我擦了半天了都。」&lt;br&gt;这时候，妈妈回来了，我的再来一炮的愿望也就落空了，更没想到这一次的后入式是我和堂姐的最后一次做爱，堂姐嫁到了外地，再也没有回来过……只能时时回味和堂姐透Ｂ的滋味了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　４表妹出现&lt;br&gt;从农村进了城，离开了堂姐堂妹，却没想到还能继续品嚐性爱的滋味。表妹一家人也在城里住的，经常来我家窜门，我也经常跟表妹玩。&lt;br&gt;我表妹叫珍珍，是大舅的女儿，有一天，表妹来我家玩，我在家打游戏，表妹要过来抢，正打闹着，一不小心，我的手就推到了表妹的胸脯上，表妹红着脸打开了我的手，突然安静了下来，气氛一下子尴尬起来。我望着表妹，只见表妹低头头，脸上红红的，我心中一荡，就把手放在了她的胳膊上，表妹还是低着头，我在表妹的胳膊上滑动着，渐渐的表妹的气息有些粗，经过了堂姐的几次性爱，我也明白表妹是动了情。有点心思了。&lt;br&gt;到了晚上睡觉时，表妹和我们睡在一个炕上，经过中午的事情，我半夜了还没睡着，听着妈妈睡熟了，这时候想的我的鸡巴也硬了。我控制不住色心，悄悄把手伸进了表妹珍珍的被窝里。&lt;br&gt;我停顿一会儿，表妹还没有动，我就把手轻轻的放在她的胸脯上了，我摸揉着表妹的咪咪。&lt;br&gt;表妹一直没有动也没有吭声，我轮换着揉弄她的俩个咪咪，她的呼吸已经急促了，她又平躺着，我拉开她被子钻进了表妹的被窝。&lt;br&gt;我怕妈妈听见声音，就悄悄的用舌尖舔着表妹的咪咪，偶尔使劲用嘴啄住吸俩下，表妹身子直抖发出低低的呻吟声。&lt;br&gt;我拉着她的小手摸我的硬鸡巴，表妹握住我的鸡巴不会动，我把着她的手教她套动起来。&lt;br&gt;我的手滑过表妹的小腹伸进了她的小内裤里，一把捂在表妹的小穴上。光突突的没有长阴毛，但特别丰满有弹性特别细嫩，表妹半推半就的拉住我的手不让我摸，我还是继续。手拔开表妹湿漉漉的小阴缝，我手又往下摸表妹的穴口，我的天啊……湿的太厉害了！内裤也湿了一大片。&lt;br&gt;我的鸡巴还被表妹抓在小手里，她慢慢地一下一下地套动着，我特别兴奋。&lt;br&gt;表妹一直老实的躺那让我摸她的小嫩逼，腿不停的并拢，小屁股也不断的往上一挺挺的。可是表妹不敢大声呻吟，怕我妈听见。这时候我再也忍受不住慾望了，我要透我的表妹。我把着我硬邦邦的鸡巴在表妹的穴口来回蹭了几下后，我屁股往前一挺捅了一下没捅进去。&lt;br&gt;我又把鸡巴对在她的穴口上，手把着轻轻抖动着边试探着往里插，感觉龟头已经快进去的时候，就又卡住进不去了，表妹还小所以她的阴道特别紧，死死的箍在我鸡巴周围。虽然鸡巴没有都插进去，但我感觉表妹的逼里热忽忽湿漉漉的。&lt;br&gt;我慢慢地开始操了几下，表妹随着我的动作，屁股一上一上地配合着我的抽插。&lt;br&gt;我就由慢而快一下接一下地操个不停，虽然只是进去了一个小头，但我还是兴奋的不行。不知是因为有妈妈在旁边太过紧张，还是表妹的小穴太紧感觉太过强烈，不一会我竟有了发射的冲动。偏在此时，表妹的手落到我背上，搂住了我，于是体内的浓浆便喷了出来，直向表妹体内深处射去。&lt;br&gt;这时身下的表妹轻呼了一声，同时双手紧紧搂住了我的后背。表妹也知道这事不能让大人知道，因此在我抽动时一直没有出声，即使是现在兴奋激动起来，也只是紧紧抱着我，闭着嘴巴，从鼻孔中发出诱人的「嗯」、「唔」声，直到最后实在忍不住了，才兴奋地说声：「表哥，好舒服啊，你以后还要透我！」接着，紧楼着背部的手松了开来，绷紧的身子也渐渐松软下来。&lt;br&gt;我拉过被子，给表妹穿回裤衩，就各自己睡去了。&lt;br&gt;虽然只是插进去一个头头，表妹毕竟已经尝到了男欢女爱的滋味，尽管年岁小，但还是食髓知味。&lt;br&gt;接下来的日子里，一直没啥机会能再与表妹透Ｂ，不过，只要有一个小机会，我们也不放过，不是亲亲，就是摸摸表妹的小穴，表妹也在人前表现的和我关系一般，没有粘着我不放。只是偶尔的一个眼神过来，只有我能看明白是什么意思。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　５堂妹出现&lt;br&gt;几年过去了，堂妹二妞也长大了，因为农村的关系，早早地就不上学了，也&lt;br&gt;进了城，找了个地方打工，一天，我出去玩，没想到正好碰上了二妞。&lt;br&gt;二妞出落的比堂姐漂亮多了，身材也不错，我一下子想起了当年她睡在草垛上，看</content></item></essay>