<essay><item><title>淫母勾儿，淫父操女</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;朱强已经40多了。家里有个丰满漂亮的老婆天天操比还不满足。这不又在想这样回家换个花样操比，他听同事说现在很多夫妻都在寻刺激换妻搞。心也动起来了，忙回家找老婆王丽商量，王丽表面你看她漂亮端庄，实际就是个骚逼，天天也想朱强换个花样操她。朱强一回家就和王丽说换妻搞刺激，想去试。&lt;br&gt;王丽一听心也一动，但一想随便和人换操影响不好，天天去换妻搞不知道还有什么病，好危险。就和朱强说了，朱强也想了下，别人要是带个妓女和他换老婆，自己不是亏大了。忙也说危险不去了，说完就搂着王丽进房间了，啪！啪！啪！」肉与肉连续不断清脆的撞击声和王丽想忍也忍不住的呻吟声交织在一起，不断从屋里传进来，朱强老当益壮伺候女人的功夫还真有两下子！俩人进去没3分钟就开始了，，一个如饥似渴，一个如鱼得水碰到一块儿怎能不着急马上操起比逼来。长驱直入，枪枪见底，直顶花心，见到王丽八字叉开大腿用那裸露无遗、无遮无挡的肥厚阴户时，听到这荡心动魄的浪叫，用勾人心魄的浪声叫床催促朱强都会情不自禁的跟她做生死搏斗！一天朱强在朋友那里搞好几版A片，高兴回家想边看边和王丽搞，打看电视一看，是乱伦片，一会是爸爸在操女儿。一会是儿子在操他妈妈，一会是全家在一起操，真他妈的刺激。&lt;br&gt;想起自己女儿朱芬今年也19了那真是又漂亮又嫩。忙把王丽叫来看。王丽一看刺激她逼水就出来了，马上就想到儿子朱风高大英俊下面水更多了。朱强看王丽性动了，马上就拿出鸡吧操起王丽两个人很快就到了高潮，互相望了起来，朱强说看他们家真有味，我们试下。王丽一听笑骂他你真是个猪自己女儿也想操，朱强忙说你一样不然你今天高潮怎么这么\n快。哈哈，晚上朱芬放学回家，朱风也下班了，吃完饭，一家人就在看电视，朱强忙把今天拿的乱伦片放起来，朱芬和朱风看得满脸就红了，朱强一看女儿无力靠在椅子上就知道机会来和老婆使了个眼色，王丽下面水也早就出来了。就到儿子身边去了，靠在儿子身上，手摸到朱风鸡吧上，啊真硬，朱风看妈妈王丽摸他鸡吧，爽呆了。&lt;br&gt;朱强连忙说看别人家活得有味，我们家也学他们吧，儿子不要怕都是成年人操逼的事都知道，只要我们开心就可以。朱芬和朱风两人听了脸早红了，朱强搂住了女儿说不要怕，操逼是个快乐的事。说完就脱起女儿衣服，朱强站起身，挽住朱芬的两条大腿，往外一拉，半截屁股就搁在椅沿上。朱强气吁吁地道︰「好女儿，爸爸要操女儿的嫩逼了。朱芬逼水也早就出来了，气吁吁地道︰「爸爸，快点把大鸡巴插进女儿的逼里，女儿正等着爸爸的大鸡巴使劲操女儿的骚逼呢！」朱强便挽起朱芬的大腿，把个粗大的阴茎顶在女儿朱芬的阴道口上，左磨又磨起来。磨了两磨，噗嗤一声，就把粗大的阴茎借着朱芬分泌出的淫水慢慢插入中进女儿朱芬的逼里。才干入一个龟头，朱芬一咧嘴，，，已听得朱芬叫道：爸爸……哎……停……痛……死了，朱芬的娇靥变白，身躯痉挛，很痛苦的样子。而朱强则感到好受极了，那种又暖、又紧的感觉，舒服得差点要叫出来。&lt;br&gt;朱强一想刚才只想操女儿逼，忘了她还是个嫩逼要慢慢的进忙说：女儿等下就好了爸爸会慢慢操逼，朱芬回答道：你的……太……大了……我受……不了……朱强说：「大就好过，女儿等下你就知道了，朱芬被朱强的大鸡巴顶的一耸一耸的，呻吟道︰「好粗的大鸡巴呀爸爸，现在慢慢操女儿的逼，哎哟。爽死女儿了。」满足地哼了一声。朱强就前后晃动屁股，把大鸡巴在女儿的逼里来回抽插起来。这边王丽和朱风看到他们操起来了，王丽就忙叫朱风说：「风儿。妈……里面……好…… 好痒……你……快……快上……来……替妈……止痒……吧…… 朱风马上起身除去衣裤，迫不及待地叉开王丽双腿，跨上她的玉体，先吻上她的樱唇，两手也再度抚揉着她有弹性的双乳。&lt;br&gt;王丽担心地问：你会做爱吗？别插到屁眼去了。她又以手来引导朱风的大鸡插入她的阴户里。王丽的双手像蛇样般地死缠着朱风的背脊，娇躯轻轻地扭动了起来。朱风的鸡巴像一根燃烧的火棒一样，渐渐地一寸寸插入她的阴户里，又麻又暖又舒服。一会儿，王丽终于哼道︰「呀……好……爽……爽……死了……风儿…… ……动啊……你……插呀……」此刻，朱风觉得大鸡巴好像被一层生温的肉袋子紧紧圈住，再望着妈粉脸含春，娇喘吁吁，那淫荡的模样，真使朱风不敢相信是平日我所敬畏的妈妈，竟瘫在床上，任我插干，她的慵懒淫态，真个勾魂荡魄，令人心摇神驰。王丽的肉穴里，随着朱风干的动作，淫水更是氾滥，娇哼浪叫声一时回响在卧室里。&lt;br&gt;朱风更是大起大落插弄着，一下下直捣进她的花心，抽到阴户口时又在她阴核上用龟头磨揉着，只插的她叫︰好……风儿……用力……嗯……呀……我……我快……被……你……刺穿了……」朱风越干越猛，「滋！」的一声声直响，「呀……」，「啊……」王丽被朱风操的双脚乱踢，香汗淋漓，眼儿已经细瞇着，口中也不断呻吟着︰「风儿……你顶到……人家……子宫……了……呀……好妙……好舒服……嗯……」「老公……老公……啊……啊啊……我……我不成了啊……你……你的好儿子……把……把我……操……操死了啊……啊……。噢～～～」这淫荡的娇呼，更刺激得朱风爆发了原始的野性，再也不管的是不是的亲娘，毫无怜惜地拚命抽插着。&lt;br&gt;王丽紧搂着朱风的身子，口中发出梦呓般的吟声，快感的刺激，使她全身滚烫无比。这边朱芬也在淫荡的娇呼……啊……爸爸……你……你也……大……大力些……啊……啊……对……对了……啊……很……很爽啊……啊…………爸爸……你……你操得人……人家很爽啊……啊～～～」「啊……啊……风儿……啊……好……好舒服啊……啊……噢……阿……风儿……啊……你……操…操得……我的逼……很……很……舒服啊……噢…… 噢……再入……入些啊……啊……噢～～～～～～「噢……噢……爸…爸……啊……你…你操得我舒……舒服死了……啊…… …爽啊……啊～～～～」「啊……啊……噢……噢……风儿……操……操得……我……很爽……爽呢……比老公……的还要爽啊……噢……啊……啊……噢～～～」她挺乳抛臀地迎向朱风每一次的狂插，爽的快疯了，不时地大声浪叫着： 风儿……唔……你……真棒……妈不知道……你……这么会插……穴…… 我真快乐……乐上天……了……嗯……哼……」朱风越插越兴奋，大鸡巴已经整根被妈的肉穴吞进去了，而王丽的阴户紧紧地咬住朱风的大鸡巴，玉臀也不停地筛动，朱风用双手捧住王丽的大白屁股，一阵狠命插干他的妈浪叫︰「唉唷……哼……大鸡巴……哥哥……唉唷喂……我的……心肝宝贝……儿子……妈……妈……不行了……我……我给……给你了……」王丽浪哼着，出了她的阴精，朱风也在不停地抽插着，嘴也贪婪地吸吻着她的脸庞，手紧抓着妈的大肥乳，直到背上酥麻，才在他妈王丽的阴户深处激射出朱风第一次的阳精，完全射在她妈王丽的子宫里，再紧搂着软瘫了的妈妈，两人就这样赤裸裸地相拥。&lt;br&gt;</content></item></essay>