<essay><item><title>浴室里上妈妈后强弄姑姑(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;妈妈正在洗澡，他叫我拿毛巾，我进去之后低下头用手指把妈妈的内裤向下拉了一下，只见内裤和大腿之间露出了一个可以伸进手指的小缝，我低下身装作投手巾，用眼睛瞟了一眼她的内裤里，这一眼不要紧，借着浴室里明亮的灯光，我第一次这么近的看到了妈妈的小淫穴，只见妈妈那两片白白肥嫩的阴唇中间向外翻着两片粉红色的嫩肉，那不是妈妈的阴户吗？当时妈妈是双腿叉开站在地上的，她双手支在一条长凳上，正好让她的阴户敞开我不禁想到了许多毛片上不是有许多在浴室中干的镜头都是女人这样的姿势吗？我顿起邪念，我何不……？&lt;br&gt;「天天你干吗呢，投个手巾还用这么长时间。」&lt;br&gt;我立刻回过神来，答道：「呵，马上就好。」&lt;br&gt;说完，我赶紧把手巾拧了拧，起身又为她撮了起来，我望着她光滑的后背，心一横，管她呢，我先操了她再说。想到这里，我轻轻地拉下了我的短裤，只见我的小弟弟一下跳了出来，它早已经受不住了，我一手一边为妈妈撮背一边对妈妈说着话，以放松她的警惕性，另一只手提着我的大鸡巴靠近了妈妈的阴户，」」&lt;br&gt;一定要一下就全插进去，别让她反抗。」我心里想。当我的龟头离妈
妈的阴户只有一指远的时候，我暗下决心，突然，好像我的龟头碰到了妈妈
的阴毛，妈妈说：」什么东西在我裤衩里，这么热！」&lt;br&gt;说完，她伸手向她裆部摸过来，我知道不能再等了，我猛地一甩手巾，
一只手一搂妈的腰另一只手握住我的大肉棒，腰用力一挺，手指摸索到妈的
阴户龟头的肉冠就塞了进去，只听」噗嗤」一声，鸡巴就进去了半截，又一
用劲，整个鸡巴全根没入，妈妈」哎呀」一声，本来很平静，突然阴道中插
进了这么一根又粗又长又热的大东西，但立刻她就明白怎么回事了，她转过
头，对我说：&lt;br&gt;天天，你……你……怎敢，不要……不要……啊……我是你妈，我们
这样做是在乱伦呀，快停下来，哦，别……我……哦……我不要。」&lt;br&gt;我下身开始用力的抽插，我喘着粗气对妈妈说：&lt;br&gt;妈妈，我爱你，你太美了，啊……你的穴太紧了，好爽，妈别怕，其
实我们已经开始乱伦了，再说，我和你不说出去，谁知道，妈你不是也很想
要吗？」&lt;br&gt;或许是我这句话打动了妈妈的心，妈妈沉默了，的确爸爸已经出差一
个多月了，妈妈其实早想要找个男人来安慰安慰她那小浪穴了。&lt;br&gt;我见妈妈不说话，知道她动摇了，接着说：&lt;br&gt;妈，其实我也不想干，但我实在受不了了，每次我摸着您的乳房我都
想和您来这个，您太迷人了，妈，让我操你一次吧！」&lt;br&gt;说完，我扑到她背上，一只手伸到她的胸前在她雪白的双乳上用力揉
了起来，另一只手伸向她的小腹，忽然，妈妈转过脸说：&lt;br&gt;那……那……只准你一次，……以后不许再来了。」&lt;br&gt;我一听说，像得了军令状，笑眯眯的满口答应，女人这东西就是这样，
一旦被勾起了欲望就再也别想把它平息下去，而且有了第一次就有第二次，
我更加用力的抽插起来，好像要把妈的浪穴干豁了似的，妈妈这时已经兴奋
得直喘粗气，忽然转头对我说：&lt;br&gt;天天……等一会，啊……等……等……你……先把鸡巴拔出来，我们
这样干谁也不爽，……快……别动了。」&lt;br&gt;我怕她跑了，继续的干着，妈妈着急的说：&lt;br&gt;天天，我不骗你，你的鸡巴都已经插进我的穴了，你害怕我跑吗？」&lt;br&gt;我一听有理，赶紧扒开妈妈的两片大屁股把鸡巴拔了出来，妈妈直起
身，迅速搂着我，和我接吻，四片嘴唇相合在一起，两个人的舌头相互缠绕
在一起，妈妈牵着我的手，放到她的阴部，然后身体向后一躺，有点羞涩地
对我说：&lt;br&gt;你还等什么，快脱衣服呀，快点，我要。」&lt;br&gt;我楞了，第一次看到妈妈这么主动。我回过神来，三下五除二把衣服
脱光，就要骑上去，妈妈说：&lt;br&gt;来，替我将内裤脱下来。」&lt;br&gt;我马上去上前一手抬起妈妈的肥臀，一手拉着内裤边缘向下一扯，妈
妈的内裤就滑落在脚下了，她终于裸体的展现在我面前了。&lt;br&gt;妈妈又对我说：」把你的衣服拿过来，垫在我的屁股下，这样你好操
作也插得更深。」&lt;br&gt;我按她说的做了，一切准备就绪，妈妈迫不及待的说：」快骑上来吧，
恩……」说完，妈妈把两腿高高的分开，让我把红红的肉缝看得看得清清楚
楚，我忍不住了，」&lt;br&gt;妈，来吧，让我使劲的操你吧！」说完，我跪到妈妈叉开的双腿之间
手握鸡巴顶在妈的阴门上，这时妈的阴门里早已是淫水氾滥，我屁股一沉没
用多大力气就把六寸多长的大鸡巴插了进去，我只感到这次妈的阴道里热热
的，不停的有水冒出来，我开始抽送，每次都把鸡巴跋得只剩龟头了才狠狠
的一下插到底，妈妈乐得浑身直颤，阴道里也不像开始那样干涩的感觉，开
始变得越来越润滑，我的大肉棒像活塞一样进进出出，和妈妈的肉壁相碰发
出了」噗嗤」」噗嗤」肉击声，妈妈也越来越兴奋，嘴里不停地浪叫着，整
个浴室被我们乱伦的的叫声充满了：&lt;br&gt;欧，妈……你的小穴真小，真舒服，啊……妈……妈……我……操死
你，妈让我亲亲，来，妈……你看……你的骚穴……流了这么多水，啊，耶
……哦……妈……我要干死你，妈把穴扒大点儿……对……啊……我……啊
……来吧……！」&lt;br&gt;天天……哦……你鸡巴这么大，操死妈了……用力……啊……太舒服
了……什么……啊……我的穴让你操烂……烂了，你操死我吧，恩……啊…
…我要受不了了，啊，我把穴扒大点儿，啊……好来吧，用力操吧。操死妈
妈吧……啊……哦……快……天天……啊……用力……我要来了，啊……用
力……啊快……啊……来了……」&lt;br&gt;我只感到妈妈阴道中一阵强烈的收缩，紧接着一股火热的阴精只冲我
的龟头，我感到一股强烈的快感直冲我的脑门，同时妈的阴道中有一种强烈
的吸取之势，我忍不住了，我抽送得越来越快，呼吸向发情的牛一样粗重，
我嘴里嚷着：&lt;br&gt;啊……啊……啊……妈呀……妈……我操……死……我……啊……妈
……我啊……妈……妈……啊……我……啊……射了……」&lt;br&gt;我紧紧抱着妈的屁股，用尽全身的力气使劲向下一插，只感到我的龟
头冲破一层肉壁，进入了另一个更深的地方，只听妈妈叫着：&lt;br&gt;啊……快……啊……进子宫了，妈的穴让你插穿了，啊……太舒服了，
妈一辈子都忘不了，啊……上天了……」&lt;br&gt;随着妈妈一声娇嗔，妈的双腿紧紧缠住了我的腰，身子向后一仰，我
的精液如泉湧一般深深地射入了妈的子宫里，我们兴奋地搂在了一起，四片
嘴唇紧紧地交织一块，我的鸡巴深深地插在妈的阴户里，相拥着过了二十分
钟，妈妈才把我推开，悄悄地对我说：&lt;br&gt;你真棒。操得妈穴里麻酥酥的，真爽。」我摸着妈那沾满淫水的穴，
又来了兴趣，把妈推倒在长凳上，把嘴放在妈的裆部，用舌头添着妈妈穴里
流出的淫水，对妈妈说：&lt;br&gt;妈我还想操一次……行吗？」&lt;br&gt;妈妈装作怒道：」你不是说只操一次吗？怎么，再说，现在几点了，
你该上学了。快把你身上收拾收拾，走吧。」&lt;br&gt;我磨道：」不嘛，妈今天我不上学了，求你再让我操一次吧。」&lt;br&gt;不行，赶快走。」&lt;br&gt;不，妈，你的穴真香，真美，我想操一千遍，」我一边添着妈的小淫
穴一边说，」妈你看你的穴里又流水了，再让我操一次吧。」&lt;br&gt;哎，你这孩子，好吧，你先上学，等晚上妈妈让你和我一起睡，你想
操多少遍就操多少遍，反正妈的穴已经是你的了。」&lt;br&gt;我就等她这句话呢，说完，马上打开水龙头，搂着妈妈来了个鸳鸯浴，
当然不免又借这工夫玩弄了一下妈的肥美淫肉穴，用阴茎又插弄了几下，然
后换好了衣服，当然刚才做爱垫在妈身下的衣服由于沾满了我俩的淫液只好
让妈妈洗了。&lt;br&gt;然后我背着书包高高兴兴地上学去了，临走时，问妈妈：」妈妈，你
不会怀孕吧？」&lt;br&gt;妈妈冲着我笑道：」放心吧，妈早做了截紮，不会被你搞大肚子的，
你就放心操吧。」」&lt;br&gt;妈妈万岁，我走了。」说完，骑上车上学去了。&lt;br&gt;一下午的课都没有上好，脑子里净想着我妈的肥美淫肉穴和那对美乳，
第三节课都没上就跑回了家。&lt;br&gt;一进门见妈妈正在做饭，我走进厨房，把妈妈拦腰抱住，一只手顺着
妈妈的裙子的松紧带插进了妈的内裤，妈妈嗔怪地说：」干什么，天天，等
一会晚点再干，大白天的让人看见多不好，快松手。」&lt;br&gt;我的手继续在妈妈的阴毛上来回抚摩，并把一根手指塞进了妈的穴眼
里，不停地抽动着，妈妈穴里渐渐湿润起来，呼吸也急促了，我把裤口拉开，
小弟弟一下跳出来，只见它经过半天的休息，现在又雄赳赳地立起来了，我
凑近妈妈的耳边轻轻说：&lt;br&gt;妈，你看它已经受不了了，你就让它塞进你的小穴里玩玩吧。」&lt;br&gt;说完，不等妈妈同意，我就一手提着鸡巴一手撩起了妈妈的裙子，她
一边炒菜我一边把她内裤扒了下来，一挺机巴，」噗嗤」一声就插了进去，
妈妈急了：&lt;br&gt;你怎么回事，待一会睡觉时我不让你操了。」&lt;br&gt;我仍然在里面抽插着，妈妈渐渐忍不住了，也兴奋的呻吟起来，我俩
干得正欢，忽听外面响起了敲门声，妈妈着急的说：&lt;br&gt;快拔出来。」&lt;br&gt;我不情愿的向外面开始拔我的鸡巴，只听」波」的一声，鳖的通红的
大鸡巴冒着热气从妈的穴里抽了出来，吓了我一跳，妈妈神秘的说：&lt;br&gt;刚才你操我的时候，我穴里有空气，嘬的！别怕，快收拾一下，开门
去。」&lt;br&gt;我马上撕了绵纸，替她把她阴户四周的淫水擦干净，并安慰地在妈的
阴部拍了一下，然后迅速提上了她的内裤，并把我那半挺半萎的小弟弟收了
进去，说实在的，我刚才正在节骨眼上，马上就要射精了，真扫兴。我不情
愿的去开门，一看，还是邻居的姑姑，她嬉笑着对我说：&lt;br&gt;你们娘俩干吗呢，这么长时间才来开门。」&lt;br&gt;我回答：」我妈在做饭。」她没理会我，径直走进屋一屁股坐在沙发
上，拿起报纸看起来，我回到我的屋，躺在床上。&lt;br&gt;这时妈妈把饭菜端上来，我胡乱的吃了几口就回屋了，重新躺在床上，
只听外面姑姑正在和妈妈说话：&lt;br&gt;你们家那口子什么时候回来？」&lt;br&gt;嗨，早着那，得俩月。」&lt;br&gt;昨天我跟你说的，我们家那口子死前不行，给我买了一件这个，还挺
管用的，你试试？&lt;br&gt;我从窗帘缝里一看，只见姑姑从后腰里拔出一根黑色的东西，仔细一
看，原来是一跟橡胶做的假阴茎，只听姑姑又说：&lt;br&gt;今天咱俩睡一起取取乐，妈妈不好意思的摇摇头说：」被人看见多不
好。」&lt;br&gt;没事，谁知道。」妈妈没办法，只好同意了，十点钟过后妈妈来到我
的屋轻轻对我说：&lt;br&gt;天天，不是我不陪你，实在是没办法，你就忍着点吧，明天白天大礼
拜我在家让你好好操一天。」我点点头同意了。&lt;br&gt;妈妈拍了一下我的头说：」睡吧。」说完，拉灭灯走出了屋。&lt;br&gt;我躺在床上死活睡不着，约么十二点钟左右，听见妈妈屋里有动静，
好像是妈妈欢乐的呻吟声，我悄悄起床，走到妈妈屋前，只见门虚掩着，里
面亮着微弱的灯光，我低下头，透过门缝望里看，哇，只见妈妈脱的精光平
躺在床上，屁股下垫着一个大枕头，双腿高分，而姑姑也是一丝不挂，跪在
妈妈分开的双腿之间，手里拿着那根假阴茎，正在妈妈那肥美肉穴里乱捅，
妈妈由于兴奋不时地发出阵阵欢乐的呻吟：&lt;br&gt;啊……哦……再用力……好……好爽……呀……真长……啊……啊…
…哦……啊……&lt;br&gt;听着这熟悉的呻吟，我下面的小弟弟早已是一百二十度了，真憋得慌
呀。索性，既然我连自己的妈都操了，我何不…，于是我脱了鞋，脱光了衣
服，轻轻地推开门，由于她们的注意力过于集中，没有注意我的进来，到是
妈妈仰躺着第一个发现了我，她吃惊地望了我一眼，我把手放在嘴边示意她
不要做声，妈妈立刻明白了我是什么意思，继续她的呻吟。我蹑手蹑脚地走
到床前，只见姑姑撅着大屁股，正在一心一意的在妈的穴里耕耘，她的穴肉
被两片大阴唇紧紧夹着，稍微有点外翻，毕竟是三十岁的女人嘛，阴户就是
比妈妈的嫩，只听她一边弄着妈妈一边说：舒服吧，哦，你的穴里出了这么
多水。」&lt;br&gt;我早已忍不住了，站在她的后面，鸡巴一挺就顶在了她的阴户上，她
还不知道，对妈妈说：&lt;br&gt;你还和我闹，把脚趾伸到我穴里，哇，你的脚趾怎么就一根，她一转
身，说时迟那时快，我双手一抱她的腰，下身一用力，只听」噗嗤」一声，
坚硬火热的六寸多长大鸡巴插进了一半，她的穴比妈的穴还小还热，我又一
用力，我的大鸡巴一下全部塞入了姑姑的阴道，姑姑发出了」啊」的一声痛
苦的呻吟，他转头看到是我，马上对妈说：<b</content></item></essay>