<essay><item><title>我两个大胆的姐姐(2)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那家店有一面都是镜子，另一面是墙，二姐是背对镜子，我坐她斜对面，（正对面的椅子上我放我的鞋子）。用餐中，我无意瞄到镜子上二姐的背影，想不到又看到了屁股沟，害我吃的很起劲，于是又叫了一碗，我姐还说我很会吃，其实我是要看她的屁股沟。最后我们就坐计程车回家，但家里还是只有我们二个人，我先回房间弄我鞋子的鞋带，二姐也回她房间，五分钟后我到二姐房间，和她一起看了一下电视，二姐说要去洗澡，（此时我心里又乱想，家里没人，如果能一起洗就好了），后来二姐先去放水，回房间后，我问二姐说：二姐，要不要一起洗丫，多一个人比较温暖，不然一个人也好无聊哦！二姐就说：随便你丫，去看水放好了没有。我马上冲到浴室去，看到水好了，就大声喊：水好啰！&lt;br&gt;然后二姐就只拿着一条浴巾进去，就脱去身上的衣物，我就呆呆的站在原地看；她看我站在那，就说：干嘛呆呆站在那，洗澡了！我才回过神到房间去拿我的浴巾回浴室。一进去，看到二姐在用沐浴球擦自己的身体，全身都速泡泡，我也赶紧脱好衣服洗澡。然后二姐把身上的泡泡冲掉，胸部和阴毛完整的呈现在我眼里，当然，又勃？_ 了。我只好背对着二姐抹沐浴乳，但全身抹上泡沫后也没用，一根沾满泡沬的白色老二直立的挺着，二姐一看到笑着说：厚！你又来了，每次一起洗澡你就有反应，受不了你。我说：是谁受不了谁，谁叫你身材那么好，不然怎么会有反应。后来只好边起生理反应边洗完澡。回房间换好衣服后，我再去二姐房间上网，她只穿今天新买的紫色丁字裤在房间而已，我一看到就抱怨说：哎唷，又只穿内裤哦！又要害我有反应了啦！二姐就说：呵！不是很好吗，可以帮你变成“不死鸟”。我只好一脸无奈的说：哦，那真是太感谢你了。之后一直等到我妈回来，我才回到自己房间去休息，呼~~~ 要是一直都是不死鸟，那我不就爆了。
（五）过年的色色游戏&lt;br&gt;之前因为刚开学，要弄很多学校的手续和一些有的没的，所以一直没写。过了圣诞节，我印像中在跨年那天也有可以写的东西，但一直想不起来，所以算了，直接到过年去吧！哈。记得国一那年的过年期间，很多亲戚因为时间冲到，不然就是去国外玩，所以我们家就只有去我最不爱去的大姑家拜年。不爱去的原因是因为堂弟很肚烂，他小我一岁，而且会吃我二姐豆腐。虽然堂姐的身材也不差，和我二姐也差不多个性，但就是很讨厌堂弟。既然讲到堂弟很肚烂的原因，那就顺便把之前的事也写一下好了。事情是在去年的清明节前后（那时我才小六，堂弟小五）。就有很多亲戚一起去，那天因为大姐有事不能去，算她好运，遇不到堂弟，由于是扫墓，难免会弄脏衣服裤子，所以二姐就穿的很普通去，也露不出什么来。一直到了扫墓完，我妈说要去那堂弟家坐坐，我和我二姐也只好跟着一起去了。一到了堂弟家，我二姐和堂姐说要先去洗澡，因为扫墓弄的有点脏，这时堂弟就说：我也要洗啦！&lt;br&gt;脏死了。想不到我妈一看到这情形，就和我二姐和堂姐说：不然你们全部一起洗就好了啊！你们的弟弟也才小学而已，一起洗没关系啦。于是我们四人就一起进去那不算大也不小的浴室洗澡。一进去后，堂弟很快就脱光进去泡，我也脱完先坐在浴室的小塑胶椅上，然后我和堂弟就看着自己的姐姐脱衣服。虽然堂弟很肚烂，但能看到堂姐的裸体我还是蛮高兴的。结果堂弟看完她们脱完后就问我姐：堂姐，你的奶奶多大啊？然后他姐就说：厚，弟，你很色耶，怎么问你堂姐这个。&lt;br&gt;我二姐就说：没关系啦！他还是小孩子。又对堂弟说：家华（堂弟的名字），堂姐Ｃ罩杯啦！和你姐姐一样唷！我听完我姐讲我堂姐也是Ｃ罩杯，就往堂姐的胸部看过去，嗯！果然和我姐差不多，而且乳头颜色比我二姐还淡，我看完后又勃起了，刚好堂姐看到，她就看了我笑一下，我二姐也注意到我那里有变化，就和堂姐说：唉！&lt;br&gt;我弟每次和我洗澡也都会这样，习惯就好。堂姐听完后吓一跳说：小云（我二姐的名字），你会和你弟一起洗澡哦？我二姐说：偶尔而已，都一家人还好啦，又不是天天泡。堂姐说：你们这样还好，我弟是一直吵着想和我洗，有时我自己洗的时候，他自己还会突然开门进来说他也要洗，很讨厌耶。堂弟反驳说：哦，一起洗又不会怎样，就不会佔用浴室太久啦。因为浴缸只能挤二个人，所以大家轮流洗输流泡。就在刚好是我二姐和堂弟一起泡的时候，我有注意到堂弟的手臂一直往我二姐的胸部靠过去，偷偷碰了一下又缩回来。我姐可能觉得他不是故意的就没去在意。然后我二姐和堂姐就准备擦干穿衣服了，堂弟看到她们二个面对我们，就和他姐说：姐，你下面的毛比堂姐多耶！这时除了堂弟之外，我们三个人都看了他一下，然后没人理他，哈！不知道这时我们三人想的是不是一样的东西。[ 之前的事就写到这，现在回到标题的过年期间，我们就到堂姐家拜年，但这次多了我大姐，共五个人。我们小孩子各自和大人们拜完年拿完红包后就全部跑去堂姐的房间。一开始，我姐和堂姐三个女生话家常，闲聊哈啦。&lt;br&gt;我和堂弟只好一起玩电脑游戏。后来堂姐拿出一些衣服和内衣出来给我姐她们看，可能是新买的，想问看看我姐好不好看吧。想不到堂姐和我二姐就直接换起来了，我大姐还吓到说：喂喂！这里还有小男生在唷！二姐就说：他们还小，没差啦！大姐也没说什么。当二姐脱到剩内衣裤时，我看到二姐今天是穿丁字裤，也瞄到堂弟的反应，和我之前第一次看到丁字裤一样。堂姐看到我二姐穿丁字裤，就和我二姐说：小云，丁字裤好穿吗？我都没穿过说。二姐就问堂姐要不要穿穿看，堂姐说好，然后我二姐就脱下来给堂姐试穿，之后她们那三个女生又各自试穿一些衣服后，堂弟突然和我二姐说：二堂姐，来猜拳。我二姐也搞不懂就猜，结果是堂弟赢，然后堂弟就说：哈哈，你输了，脱脱脱。这时我堂姐就骂她弟：你白痴哦！不过我二姐和堂弟说：家华小堂弟丫，堂姐刚刚换衣服都给你看光光了，你还不满足哦？堂弟说：过年嘛，玩玩而已啦！我二姐说：那猜拳太快了啊！一下不就脱完了。堂弟说？Ｇ那玩牌丫，输了就脱一件。好不好？我二姐说：这还差不多。我大姐和堂姐听到就说：那你自己和他玩。二姐说：不要啦！二个人玩很无聊耶！陪我一起玩啦！只有我一个女生玩我会紧张。（我心想卖假，紧张的话还敢玩这个）。&lt;br&gt;大姐因为不想玩就出去和大人们聊天，又是只剩我们这四人玩。然后二姐说女生身上可以有七件（衣服、裤子、手表、二只袜子、内衣、内裤），男生只有六件（少了内衣）。如果全脱光了还输，就要任意给对方惩罚。玩之前，堂姐先跑去锁门，怕说大人进来怎么办。哈哈，玩这个还要怕东怕西！一开始先玩大老二，因为输赢比较快，然后又玩捡红点，这时我和堂姐已经把二只袜子和手表脱掉了，堂弟是只脱手表和一只袜子，我二姐是脱了二只袜子。当然是一直玩下去，又是堂姐输，所以她要脱衣服了，露出白色花边内衣，后来堂弟连输二场，也脱了上衣。他说改玩抽鬼牌，第一场还是堂弟输，他脱到只剩内裤，之后我和二姐也连输，都要脱上衣了，堂姐也脱到只剩内衣裤了，再来又改玩排七，我二姐先输，身上也只剩内衣裤，不过我发现堂弟一直再看我二姐的乳沟和丁字裤，今天二姐是都穿红色的。可能是堂弟看呆了吧，玩到输掉，只好把身上最后一件内裤脱掉，结果他早已勃起，我们也一直笑他，然后对他说，你再输一次就要惩罚啰！&lt;br&gt;堂弟说：谁怕谁丫！后来我二姐和堂姐也各输一次，把内衣都脱掉了，二个人都露出Ｃ罩杯的美乳，此时堂弟的老二又笔直升起，无法下降。虽然我也老早就勃起了，但裤子还在，所以还看不太出来，之后玩到一半，有人敲门，是大姐，她说要吃饭了，但她想进来看我们玩得怎样，我去开门后，大姐一看到堂弟全裸，二姐和堂姐只剩内裤的情形，就笑说：你们是怎么玩的丫？呵呵！不管了，全都去吃饭吧！然后二姐和堂姐对看了一下也一起笑出来，但是因为没穿衣服，胸部也跟着晃了起来，我看在眼里，爽在心里。之后吃完饭后，我们也就回家了，回家前，色堂弟还和我二姐说：哼！下次我会报仇的。堂姐听完就打了一下堂弟的头说：唉！受不了你。&lt;br&gt;（六）二姐的超ＨＩＧＨ生日会&lt;br&gt;之前讲的都是国一时发生的事，这次是讲要升国二的暑假，二姐生日是在七月三十日，那天二姐的同学就说要一起到我们家来帮二姐庆生，因为我姐读的是护校，所以都是女生来，共来了六个。最重要的是，有四个长的很正，另外二个一个是丑女一个是肥婆。于是大家都先去买吃的喝的来庆祝。买好东西约下午三点多，其中有四个朋友带礼物来，然后大家全都挤在二姐房间吃吃喝喝又哈啦打屁。想不到她们全都是买红酒，（真的有那么好喝吗？不然好像女生都很爱喝红酒）。&lt;br&gt;接着那群女生就一直聊天喝酒，我只好一个人玩线上游戏，不然我也插不上她们的话题。听她们三八完一个半小时后，有带礼物的人把礼物分别拿出来给我二姐看，二姐也一一的把礼物拆开，结果礼物分别是：黑色透明内衣+ 黑色蕾丝丁字裤、二条不同款的粉红色丁字裤、一双高跟鞋、一条脚炼。樱桃不夜城成后来我二姐的同学竟然起闹叫她当场试穿，也不知我二姐是因为有喝酒还是因为都是女生的关系，马上就脱掉身上的衣服，然后先换上黑色的那套内衣裤。&lt;br&gt;当我二姐把她原本的内裤脱掉后，她其中一个同学说：对了！你弟还在这里耶！我二姐就说：没差啦！他都看过了。后来我二姐同学也想说都是一家人也没什么差，就没再说什么了。然后大家就看着我二姐换穿完全部的内衣裤后，我姐有三个朋友也想试穿看看我二姐的丁字裤。（因为我二姐蛮爱穿丁字裤的）。三人中有二个正妹，一个丑女，我当然只看正妹啰！想不到在二姐的生日还能看到二个正妹的裸体，真是意外的收获。虽然胸部都不大，但型都不错。阴毛也不多，可能有修过吧！不过我还是不小心去瞄到丑女的胸部，可恶，大是大，但还是伤害我的眼睛。我那时还小声的骂出“干”来，幸好没人听到。然后那三人和我二姐共四人就只穿内衣裤在我姐房间讨论内衣裤起来，之后连另外二个正妹也说想试穿看看，我一听到很爽，反正另一个肥婆又穿不下我二姐的尺寸，所以我太放心了。&lt;br&gt;后来那二个正妹要换的时候，会在意我在那边，所以都背对着我换，可能我是外人的关系吧！不过还是有看到她们雪白的屁屁啦！换完后，现在除了我姐朋友中的肥婆之外，其它人和我二姐都只穿内衣裤而已，然后又继续喝红酒聊天。过了一小时后，其实我有点想睡了，因为我都插不上话，只能一直上网，想说去客厅看个电视，虽然眼睛很不想离开那五个只穿内衣裤的正妹（另一个丑女不算），但太无聊了，只好准备开门出去。想不到我二姐和她朋友完全没鸟我，就这样让我出去，后来我没办法，打电话约二个同学来家里和我玩ＰＳ。我同学来了后，我们就在客厅玩９８‘格斗天王（哈！那时超爱），那时我同学还不知道我二姐在家，玩了半小时后，那个肥婆和一个正妹说有事要先走，就和我还有我同学说拜拜，此时我心里想：那我二姐房间就剩她和她四个朋友共五人，但想说进去又无聊，所以又打起电动。过了十分钟后，我记得是晚上七点多一点点吧，我二姐一个人出房间，我一看过去，二姐脸红红的，而且身上还是只穿内衣裤，想必有点小醉吧！&lt;br&gt;我二姐看到我同学还和他们打招呼，但我同学已经看呆了，然后问我和我同学晚餐要吃什么？我说随便丫，后来大家都不知道也懒得去买，我二姐就直接打电话叫二个大ＰＩＺＺＡ来吃。然后就把一张１０００元拿给我，等到外送的人来后，二姐从房间里说叫我们拿进去一起吃，我和我同学一起进去后，看到一群只穿内衣裤的酒醉女人，哈！吃ＰＩＺＺＡ时，只见我同学都头低低，但眼睛又不时去瞄乳沟和穿丁字裤露出的屁股。&lt;br&gt;我想他们一定有勃起吧！呵！后来我姐朋友说要玩牌，输的要喝酒，但我们说我们还小，不能喝酒，结果那个丑女说：那你们就脱衣服丫！想不到我们还没说好或不好她们就开始准备牌了。但因为共八个人，不知道要玩什么比较好，然后只好玩叠叠乐，男生一队女生一队。男生输就每人都脱一件，女生输就每人喝一杯酒，不知是不是她们有喝酒的关系，手都会抖的比较厉害，所以玩了五次，我们才输一次，只脱了袜子。不过她们已经把酒喝完了。我本来想说酒喝完就没得完了，想不到我姐朋友说她们不服输，如果她们输，她们就脱内衣，但是要换别的游戏。其实那时大家都已经玩的蛮疯了，所以我们就想到一个游戏“疯狂黑白猜”。每个人轮流玩，因为女生只穿内衣裤，所以她们要连输二次才要脱，我们男生是输一次就脱一件。&lt;br&gt;第一场是我同学Ａ对我二姐，同学Ａ第一声就输了，马上就脱了上衣，再来速我同学Ｂ对丑女，虽然我们都不想看丑女脱，但输了就是自己脱，所以还速很拼，结果我同学Ｂ赢了，丑女如果再输一次就要脱内衣，换我对正妹Ａ，我也赢了，后来正妹Ａ说要再和我玩一次，我还是赢，所以我们大家就叫她脱，可能有喝酒吧，她也很干脆的把内衣脱掉，我那二个同学一定看的很爽吧！之后正妹Ｃ和丑女也脱了内衣，但我们的眼睛尽量不去看丑女，不然会伤害眼睛。然后不知为何，我和正妹Ｂ和Ｃ玩连输二次，身上只剩一件四角裤，幸好我同学合力让正妹Ａ的内衣脱了下来，只剩我二姐和正妹Ｂ还有穿内衣，但我们就是赢不了我二姐，气死人，本来我应该要脱内裤了，但我硬拗，说再一次机会啦！后来我们赢了正妹Ａ？&lt;br&gt;Ａ但她不想脱丁字裤，不然就露毛了，想不到我二姐说：我帮你脱，然后也剩丁字裤，之后帮来帮去后，大家都只剩内裤而已。最后我同学Ｂ提议玩最后一次，男生女生各派一个出来玩，哪边输那边就全脱。我姐她们也说好，结果我们派我同学Ｂ，她们派我二姐。想不到…………。想不到………。我们输了，所以只好露鸟，只是………………三只都是不死鸟。然后就结束了这天的生日会，呼……………想不到能玩成这样，出乎我的意料之外。&lt;br&gt;我们就想到一个游戏“疯狂黑白猜”。每个人轮流玩，因为女生只穿内衣裤，所以她们要连输二次才要脱，我们男生是输一次就脱一件。第一场是我同学Ａ对我二姐，同学Ａ第一声就输了，马上就脱了上衣，再来速我同学Ｂ对丑女，虽然我们都不想看丑女脱，但输了就是自己脱，所以还速很拼，结果我同学Ｂ赢了，丑女如果再输一次就要脱内衣，换我对正妹Ａ，我也赢了，后来正妹Ａ说要再和我玩一次，我还是赢，所以我们大家就叫她脱，可能有喝酒吧，她也很干脆的把内衣脱掉，我那二个同学一定看的很爽吧！之后正妹Ｃ和丑女也脱了内衣，但我们的眼睛尽量不去看丑女，不然会伤害眼睛。&lt;br&gt;然后不知为何，我和正妹Ｂ和Ｃ玩连输二次，身上只剩一件四角裤，幸好我同学合力让正妹Ａ的内衣脱了下来，只剩我二姐和正妹Ｂ还有穿内衣，但我们就是赢不了我二姐，气死人，本来我应该要脱内裤了，但我硬拗，说再一次机会啦！后来我们赢了正妹Ａ？Ａ但她不想脱丁字裤，不然就露毛了，想不到我二姐说：我帮你脱，然后也剩丁字裤，之后帮来帮去后，大家都只剩内裤而已。最后我同学Ｂ提议玩最后一次，男生女生各派一个出来玩，哪边输那边就全脱。我姐她们也说好，结果我们派我同学Ｂ，她们派我二姐。想不到…………。想不到………。我们输了，所以只好露鸟，只是………………三只都是不死鸟。&lt;br&gt;</content></item></essay>