<essay><item><title>援交妹第一次是爸爸(2)</title><author>床上伴侣</author><content>如何化妆！化了妆，穿上火辣的衣物，我就到了约定好的旅馆房间去。&lt;br&gt;里面有个四十来岁的中年人，我有见过他两次，想不到他居然会想要上我？我走进去，他已经洗好澡，只用浴巾包着身体。我慢慢地脱下衣服，然后自己去冲洗身体，也用浴巾包着身体，来到床上！&lt;br&gt;你……想不到……嘿嘿……他色迷迷地把我浴巾揭开，然后把我压在身下，慢慢地抚摸我的身体！他一点也不像爸爸那样温柔且有技巧，但是当他把肉屌插入我体内的时候，我还是装作很兴奋的模样，来迎合他！&lt;br&gt;啊～～……啊～～……就…是……这样……好棒……啊～～……对～～……对～～……用力……啊……啊……啊……啊……用力……用力……顶我……好舒服……唔…唔……唔…唔……啊～～～～～～……啊～～～……啊～～～……好舒服～～～……呜～～……呜～～～……怎会……这样……舒服呢～～……我实在……头好晕～～～…呀～～～……好舒服～～……爽透了唷～～～～…哇～～～～……好……爽……快……真是……畅快得很哩～～～……喔～～～～……酥美死了～……操……操快一点……对……操大力一点……噢～～～……噢～～～……噢～～～～～～……他差不多七八分钟就完事了，而他原本就有用保险套，所以我俩就保持交合的状态，在床上温存了一下，才一起去冲洗。&lt;br&gt;你电话方便给我吗？以后我就不用透过他找你！他在我俩穿好衣服之后，突然地说了这句话。我有点楞住，不过我推说我没有电话，他有点悻悻然地跟我出去，然后我就自己回家。&lt;br&gt;还在出租车上的时候，爸爸就已经打电话给我，要我去他公司找他。我到了爸爸公司附近，他带着我到附近的咖啡厅，然后我告诉他这些事情，并且把拿到的一万元酬劳也拿出来。&lt;br&gt;爸爸要我收下，然后说他是跟那人讲我是援交女，然后问我感觉如何？我原本地说了，他微笑地听着，这时候他的手机响了，说有事情，我就回家去了。&lt;br&gt;过了几天，我去买了手机，顺便办了门号！然后爸爸就帮我把这个号码给了那个人！而他当天下午就打电话找我，我跟他约好晚上碰面。&lt;br&gt;我下课之后，先回家换衣服才出门，反正约的是晚上八点钟，我还吃了饭才走。到了地方，他已经等在约好的咖啡厅里面，我坐下来，他帮我点了杯饮料，然后把我搂入怀里，显得相当开心！&lt;br&gt;他这时候，要了杯开水，吃了个药丸，然后问我可不可以走了？&lt;br&gt;我点点头，我俩就到附近的一家宾馆去投宿，因为今天要跟他过夜！&lt;br&gt;我们进去之后，他就忙不迭地催我去洗澡，我俩洗过之后，他就搂着我又亲又吻，我有点怀疑，自己何必答应他过夜呢？不过当他的肉屌插入我体内，抽送的时候，我又投入了！而且这次他的耐力比起上次好太多了，渐渐地将我推向高潮！&lt;br&gt;啊～～……啊～～……就…是……这样……好棒……啊～～……对～～……对～～……用力……啊……啊……啊……啊……用力……用力……顶我……好舒服……唔…唔……唔…唔……啊～～～～～～……啊～～……啊～～～～……啊～～～……啊～～～……好……哥哥……大鸡巴……哥哥……你……唔……唔… 唔…唔……喔…喔……喔…喔……嗯…嗯……嗯……弄得……人家……好舒服……人……家……好快活……唔…唔…唔……唔…嗯……嗯……嗯…嗯……唔…… 唔……唔……唔……喔……喔…喔…喔……喔……啊～～……啊～～……就…是……这样……好棒……啊～～……对～～……对～～……用力……啊……啊…… 啊……啊……用力……用力……顶我……好舒服……唔…唔……唔…唔……啊～～～～～～……我达到了高潮，而他在这个时候，居然把肉屌插入我的菊穴里面，搞得我差点没有流血，不过幸好，他弄了几下之后，就射出了！&lt;br&gt;不过他很快地就又再度勃起，这一次，我俩在浴室里面梅开二度！他让我趴在墙上，翘起屁股，一下接着一下地操着我的嫩穴！&lt;br&gt;他这次的速度明显地变慢，但是幸好肉屌相当硬，弄得我好舒服！我当然也就乐意继续奉陪啦！&lt;br&gt;我把脸贴在冰凉的墙上，他的肉屌不住地在我体内进出，我好舒服快活，低低地呻吟，感受那种被男人占有的快感！不过他搞了好久，有点累的样子，我们就回到床上，让他躺下。&lt;br&gt;这时候他的肉屌高高昂起，我一边舔吮，一边把玩他的睪丸，直到他在我的嘴里射出数量少得可怜的精液。这次，他给了我三万元，让我开心得抱着他又亲又吻。&lt;br&gt;过了几天，爸爸拿了一卷带子给我，里面居然是我那天跟那位先生作爱的过程，显然我是被偷拍了！但是爸爸却是一边欣赏着我被奸淫的模样，一边跟我作爱，让我有点不知道该如何反应？！&lt;br&gt;幸好，爸爸高超的性爱技巧，让我很快地就全心全意地投入了那高潮之中！&lt;br&gt;嗯～～……嗯～～……嗯～～……好棒哟～～……你…弄……得……人家好舒服……好快活……嗯～……嗯……真是棒……对……快……继续……喔…… 喔……喔……喔……啊……啊……啊…哟……啊…啊…啊…哟……啊……好棒……好棒……的……鸡巴……对……就是……这样……我要疯了…用力插……进来……啊～……好棒啊……好舒服……对…奸死我吧……干死我……奸死我……好了……对……对…操我……干我……来……对……就是……这样……啊……啊…… 舒服啊～～……我淫荡地浪叫，爸爸则是看着画面，腰部不住地挺动，脸上的神情显得相当地满意且快活！他带领着我享受了一次又一次的高潮，直到他把精液注入我的体内！&lt;br&gt;爸爸气喘吁吁，他的肉屌完全地插入到我的体内，那种感觉真是棒透了！我的双腿高高举起并且分开，跨在他的肩膀上，我闭上眼睛，甚至可以感受到那精液在我体内的感觉！爸爸还舍不得把肉屌抽出来，他搂着我的上半身，慢慢地舔吻我身上渗出来的汗珠，小心翼翼，让我感觉好棒！&lt;br&gt;我们一起去洗澡，爸爸再度吻起我的身体，最后，我坐在浴缸边缘，双腿大张地让爸爸舔弄我的下体！&lt;br&gt;他细细地舔弄着，并且不断地把我流出的淫液舔食下肚，我闭上眼睛，低低地呻吟，让爸爸不断地为我带来快感！接着，就是换我帮爸爸舔弄肉屌，他站在我的面前，让我跪下，然后慢慢地舔。我细细地从龟头舔到根部，甚至连睪丸也含入嘴里慢慢地吮弄，爸爸十分满意，但是，这个时候，妈妈却突然进来，发现了这个情况！　　你们？！这……这……妈妈这时候突然晕倒，爸爸赶紧把肉屌从我嘴里抽出来，然后过去，发现妈妈好象不太对劲，赶紧跟我穿好衣服，然后叫救护车送到医院，可是妈妈还是因为中风而不幸过世！&lt;br&gt;这件事情，让我跟爸爸的处境更加的便利！出外，我是她女儿，或者是他认识的援交女，回家之后，我就是他最佳的性爱对象，我很快地就变成愈来愈妖艳，但是我也担心，爸爸每次都把精液注入我体内，会不会让我怀孕呢？&lt;br&gt;但是这时候爸爸给了我更劲爆的回答：其实我的精虫稀少，应该是不会让女人怀孕的！那我是怎么出生的？爸爸告诉我，应该是妈妈在嫁给他之前，就有的，那就代表，我跟爸爸没有血缘关系？？？&lt;br&gt;那就代表我可以嫁给你了吗？爸爸似乎早就知道我会这样问他，笑着点头，然后把我搂入怀里！我们终于可以结合在一起！但是爸爸说，我们不需要法律上的仪式，只要彼此认同，这样就可以了！我也答应，这时候的我，爸爸提出的任何要求，我都答应！&lt;br&gt;而且，爸爸更介绍我认识更多的性交对象，我成了他在事业上的专属妓女！而且我们另外租了一间房子，在里面装上了许多的摄影机，我每次接客，都把过程拍摄下来，然后跟爸爸一起分享，再度取乐！&lt;br&gt;我爱我爱色这天，我下午跟爸爸所交代的客户一起出去玩，因为这个客户听说是个爱玩的人，所以爸爸才会想到安排我陪他。他长得很帅，身材也不坏，我看了也开心！不过，这几天都只是在Pub里面喝酒聊天，要不然就是唱唱歌，倒是都没有作爱，所以，我有点觉得无聊！&lt;br&gt;这天晚上照例我又跟他一起来到Pub,他坐下之后，突然有电话打来，过了一会，一个很高大魁梧的黑人，就过来跟我们碰面。&lt;br&gt;他在这黑人来了之后，似乎变了一个人，不仅大口喝酒，行为也大胆了许多！&lt;br&gt;而那个黑人更是不住地抚摸我的大腿，害得我都不知道该怎么办才好！&lt;br&gt;喝了一会，他就提议回到他的旅馆去继续聊天，而且拉着我不放！而那黑人也跟着一起去，当我们一起进到房间之后，他又拿出一瓶酒，大家又喝了起来。&lt;br&gt;这时候那个黑人大胆地把我抱住，然后让我坐在他的大腿上面，而他则是走过来，拿着酒，一边喝着，一边色迷迷地看着我。我缩在那黑人的怀里，他的手伸进我的短裙里面，迅速地把我内裤给拉下来，然后我的屁股就露在外面了！两人哈哈大笑，然后他居然在我的面前解开裤子，掏出肉屌，要我含住！&lt;br&gt;这个我倒是不在意，随即就张口把他的肉屌含住，然后熟练地吸吮起来，他的肉屌很快地就硬了起来！而这时候，黑人也拉扯我的衣服，我配合他的动作，让我身上的衣服都慢慢地被脱去，直到我赤裸裸为止！&lt;br&gt;我这时候帮他吸吮舔弄，而那黑人则是捧着我的屁股不住地舔，我们就这样了这场性爱游戏！那黑人似乎舔得相当满意，然后他要我去帮黑人舔吮，我当然是非常乐意，但是那根黑肉棒真是太粗大了，我想起码有十寸长！他的龟头还好含住，但是肉柱则只能进去一点点，幸好我只是要让他兴奋勃起，所以这样就够了！&lt;br&gt;我舔没有多久，那黑人就要我坐上去！我慢慢地让他的黑肉屌进入我的体内，然后上下挺动，那种感觉真是棒透了，我差点就要疯掉！但是当他把肉屌跟着插入我的菊穴里面的时候，我疯得更厉害，我从来都没有像这样让这样粗大的肉屌同时进入过，而且两人还是拼命地操干，我在不到二十秒的时间之内，就达到了第一次的高潮！&lt;br&gt;啊～～……啊～～……就…是……这样……好棒……啊～～……对～～……对～～……用力……啊……啊……啊……啊……用力……用力……顶我……好舒服……唔…唔……唔…唔……啊～～～～～～……啊～～……啊～～～～……啊～～～……啊～～～……好……哥哥……大鸡巴……哥哥……你……唔……唔… 唔…唔……喔…喔……喔…喔……嗯…嗯……嗯……弄得……人家……好舒服……人……家……好快活……唔…唔…唔……唔…嗯……嗯……嗯…嗯……唔…… 唔……唔……唔……喔……喔…喔…喔……喔……这时候我的身体完全都被两人征服了，他们不断地从我体内获得快感也让我不断地获得高潮，说实在的，那时候，我至少有20次高潮！&lt;br&gt;啊～～……啊～～～～～……啊～～～……啊～……唔……唔…唔……唔…好……棒……哟……你……你…弄得……我……好舒服……唔…唔……唔…… 唔……对……对～～……就…是……这样……我～～……我～～……啊……啊…啊……啊……看不出……你还真骚……来……浪一点……我会干得更 HIGH!……来……来啊……啊～～……啊～～～～……啊～～～……啊～～～……好……哥哥……大鸡巴……哥哥……你……唔……唔…唔…唔……喔… 喔……喔…喔……嗯…嗯……嗯……弄得……人家……好舒服……人……家……好快活……唔…唔…唔……唔…嗯……嗯……嗯…嗯……唔……唔……唔……唔…… 喔……喔…喔…喔……喔……啊……啊……喔……喔……天啊……唔……唔……呜～～～……呜～～～……喔～～～～……酥美死了～～～……操操快一点…… 对……操大力一点……噢～～～噢～～～噢～～～……到了最后，我根本就是趴在黑人的身上，无神地让两人发洩性欲，直到他们先后射出为止！第二天，我不知道自己怎么回家的，我只知道自己昏睡了好久，而且后来的几天，我下半身酸疼得根本没法作爱！&lt;br&gt;爸爸听说了这件事情之后，兴奋得不得了，幸好，他也找到了那个黑人，叫做Jason,然后约他来到我专门作爱的小窝，在哪里，我跟他好好地搞了一整天，录下许多珍贵的画面过程，让爸爸看得开心死了！&lt;br&gt;而且，后来爸爸还有机会这黑人一起搞我，那一次，又是一个值得回味的经验！&lt;br&gt;那次，是黑人主动找我，我说我还想玩3P,他说没有意见，我就通知爸爸，一起参加，地点，当然是小窝？？！我跟爸爸先到，然后黑人就来了。我们一起喝点小酒，然后黑人又是主动地发起奸淫我的攻击！他把我搂入怀里，然后伸手探入我的裙子里面，抚摸起我来。&lt;br&gt;爸爸这时候也跟着靠过来，他帮忙脱去我的衣服，很快地，我就赤条条地躺在两人的怀里，两人的手当然是毫不客气地摸起我来了。我解开黑人的裤子，掏出他的肉屌，毫不客气地就含入嘴里，爸爸看见之后，手指也毫不客气地插入了我的小穴里面，一边抠弄着我，一边笑骂着我说：小淫娃！这么喜欢大黑屌吗</content></item></essay>