<essay><item><title>迷奸女儿(2)</title><author>床上伴侣</author><content>弄着女儿的乳房，然后用肉棒在女儿的双腿内侧开始抽动。我边玩女儿的小瞇瞇一边想像着在女儿小穴里抽动的情景，并且在女儿的脖子和肩膀上亲吻着，玩够了女儿的乳房，我又把手顺着女儿的身体向下滑到她的屁股上，轻轻捏着她那富有弹性的臀部，我不停的抽动着，肉棒在女儿的大腿内侧轻轻的摩擦，每一次我都会紧紧的打在女儿的屁股上，感受着她那弹性十足的小屁股。&lt;br&gt;大约抽动了几十下后，我用手调整了一下肉棒的位置，因为刚才我的肉帮都是从女儿的大腿根部穿过，虽然女儿的大腿能够紧紧夹住我的肉棒，但是穿过大腿后龟头就没有感觉了，所以我把女儿的腿向下放了一点，然后把肉棒顶在女儿的小穴上，这样就好像是真的插进了女儿的小穴里的感觉一样。我加快了抽插的速度，每一下我都要让肉棒死死的顶在女儿的小穴边上才停，虽然这样比直接插进女儿的小穴感觉差多了，但是还是让我非常的爽，这可比自己打枪要安逸多了啊！我抽动的速度越来越快，我把脸埋进女儿的头发和脖子间，手从前面抱住女儿的肩膀，全身心的投入到官能的快感中去。女儿身上传来的阵阵处女香味让我的性慾高涨到了顶峰。忽然，我感到一快感传来，我立刻用力的把肉棒顶在女儿的小穴处，一股滚热的精液破闸而出，我非常用力的射着，因为是在体外，所以不用担心女儿会怀孕嘛。&lt;br&gt;精液狠狠的打在女儿的小穴上，发出" 吱、吱" 的声响，" 这恐怕是第一个男人对女儿射精吧！" 我边射边想到。我大约射了半分钟才完，龟头上还有少许的麻的感觉，真是太爽了。我坐起来，看见一屡屡精液从女儿的大腿根部缓缓留下，真是非常淫乱的画面啊！我几乎又有了想再来一次的冲动，不过理智告诉我现在必须把女儿大腿内侧的精液擦干净，要是留到床单上，明天女儿看见了就麻烦了。于是我连忙跳下床，拿了卫生纸来，把女儿的大腿分开，小心的把刚才射在女儿小穴和大腿上的精液擦干净。看看钟，已经快2 点了，我帮女儿穿好了睡衣（当然这中间又少不了摸摸女儿那可爱的身体了，穿衣服的过程又花了20分钟），我这才依依不舍的离开了女儿的房间。二回合、第二天，我早早的就起了床，给女儿把早饭做好，然后在大厅里看电视，等女儿起床吃早饭。女儿还是像往常一样在8 点钟起来了，洗梳了之后就来吃早饭。&lt;br&gt;看来女儿对昨晚我对她作的事一点也不知道。还和我有说有笑，聊一些她在学校里的趣事。可是我呢，却一点也听不进去，满脑子都是昨天晚上的画面，眼睛也时不时的盯着女儿的咪咪和大腿看，还好女儿是在吃饭，并没有注意到我的眼睛一直在她身上打望。吃了饭，女儿就和她同学一起出去逛商店去了，我也去上班了，可是我的心里怎么也平静不下来，一闭上眼女儿的侗体就会浮现在我的眼前，" 要是能插进女儿的小穴就好了，那才是真的爽啊！" 我在去公司的路上想到，" 女儿的小穴一定又紧又窄，能干一炮就是死也值了。昨天只是把龟头插了一点进去就感觉紧得不得了了，要不是处女膜碍事，我一定能插进去的！" 想到这里我不由哎了口气，" 如果光是在女儿睡觉的时候，那只能像昨天那样稍微过过瘾，只有完全的插入女儿的身体里才能让我真正感到满足啊！" " 可是怎样才能插进女儿的身体并且还可以让她不知道呢？" 我边走边想，" 对了！记得上次和老婆去我们楼下不远的成人用品店买催情药的时候，我好像在里面看见过那里有卖迷药的，就是那种让人昏迷的药，反正我和那个老板还比较熟，应该能够买到的。" 想到这里，我的心跳忽然加快了，似乎好像已经看见女儿在我的跨下享受了！我这一天上班都没有精神，好不容易熬到下班，我立刻提起公文包，几乎是带跑的走到那个成人用品店，果然有我想买的迷药，一瓶200 元，我一口气买了2 瓶，听老板说这种药非常管用，他都用过几次了，没有一次失手，用这种药迷奸过几个女孩子了，他还问我要搞谁，我当然不可能告诉他是要迷奸自己的女儿了，所以我随便敷衍了几句便了事。&lt;br&gt;回到家里，女儿已经做好了饭，在等我吃饭了。我这个小女儿可是很能干的，烧菜绝对比我强也比我做的好吃。吃过了晚饭女儿就坐在电视机前看电视连续剧，我则出去给她打牛奶喝。这个习惯是我老婆要求的，因为牛奶营养嘛，所以她要我每天吃了饭就去打牛奶，晚上睡觉前喝一杯。不过，这也正是我实施计划的一个重要步骤。打了牛奶后，我回到家也坐在沙发上和女儿一起看起电视来，女儿可是看得津津有味啊，眼睛一眨也不眨的盯着屏幕。我则心不在焉的看着电视，心里却在筹划着晚上的事。女儿还不知道他的父亲就要准备夺走她的贞操了！大约到了11点钟，电视连续剧终于完了，对我来说就像是过了一个世纪那么长，我丝毫不知道电视里演的是什么内容，女儿也困了，我见她站起来回卧室拿了一条内裤，然后进厕所洗澡去了。我抓紧时间跑到厨房，已最快的速度把牛奶热好，然后把我今天下班时买的迷药按药店老板的交代倒了1/3 在牛奶里，这些剂量足够让女儿美美的睡到明天早上而不会醒过来了。然后我把盛着牛奶的杯子放在了女儿卧室的桌子上，现在就等女儿洗完澡了。万事具备，只欠东风。我又重新回到沙发上，装着若无其事的看着电视，大约过了20分钟，女儿洗完了澡从厕所里出来了，她刚要进卧室时我对她说牛奶已经热好了，就在桌子上，喝了就赶紧睡了，都快12点了。&lt;br&gt;女儿说了声谢谢就进了房间，不一会儿，女儿就把卧室里的灯关了，" 估计女儿已经睡下了吧。" 我暗暗想到，" 只要再等半个小时我就进去，那时药力也应该起作用了。" 我现在非常的激动，以至于居然有了想拉屎的慾望，为等会的疯狂，我决定先上个厕所再说。上完了厕所，用了大约20分钟，我也用最快的速度洗了澡，忽然我发现旁边的挂钩上居然挂着女儿刚才换下还没洗的内裤，真是意外的收获啊！我拿起女儿的内裤，翻到了内侧，发现上面有着少许的水迹，我放在鼻子边上闻了闻，带点淡淡的尿味和少许女儿的体香味。出了厕所，我看看锺已经12点半过了，估计药性已经开始生效了吧。我轻轻推开女儿的房门，走到女儿的床前，把耳朵凑到女儿的鼻子前，只听到女儿的呼吸很重，看来已经睡着了。为了保险一点，我又用手在女儿的脸上轻轻拍了拍，" 小妍，小妍。" 我轻轻叫到，并且用手用点力在女儿肩上摇了几下，还是没反应！" 看来女儿现在是雷都打不醒了啊，这药还真他妈管用啊，看来今天晚上可以好好的爽一把了！" 我一把掀开盖在女儿身上的薄巾，现在女儿的身上就只剩下乳罩和内裤了。我迫不及待的爬上床，压在女儿的身上，因为我也是刚才才洗了澡，而且又想到给女儿吃了迷药，所以从厕所出来我就什么都没穿，现在爬在女儿身上，我是全身和女儿的肌肤做着亲密接触，我紧紧的抱住女儿，狠狠的吻着她的眼睛、耳朵，用舌头在女儿的脸上和脖子上贪婪的添着，然后我把嘴对在了女儿的小嘴上，女儿的嘴里还有一点刚才喝过的牛奶味，我的舌头在里面寻找着女儿的舌头，用力的挑逗着它，女儿还是一点反应也没有，我更加放心了。&lt;br&gt;我一边吮吸着女儿的可爱的小嘴，一边把女儿的乳罩向上推开，两只手用力的抓住那两个小馒头，尽情的玩弄着它们，并且用手指不停的来回拨动乳峰，不一会我就感到乳峰上的小豆豆硬了起来，我低下头去用舌头用力的上下挑逗着它们，只见那两个小豆豆越来越硬了，我索性把嘴张开，用牙齿咬住女儿的乳峰，忘情的添着，就像是在吃着全世界最好吃的美味佳肴。我的现在在女儿的全身抚摩着，不想放过任何一个地方，吃够了乳房，我顺着女儿的身体一路向下吻去，很快就来到了女儿的三角地带，昨天晚上女儿是穿的白色的内裤，今天她洗澡后换了一条，这也是一条浅白色的，不同的是这条内裤上还画着一个卡通图案，而且就在正前方，看上去非常的可爱。我分开女儿的双腿，就这样隔着卡通内裤在女儿的小穴上添着，内裤渐渐被我的唾液打湿，我用舌头向缝里探进去，卡通内裤也跟着一起凹了进去，我的手乘机用力在女儿的大腿和屁股上捏着。我细细的品嚐着女儿小穴的味道，女儿小穴边上的内裤已经被我差不多用舌头顶进去完了，露出了小穴边上的阴唇，我用手拉住内裤的两端，上下来回的拉动着内裤，这样陷进女儿小穴缝里的内裤就能给女儿带来更多的快感，哪怕是下了迷药，人没了意识，但身体还是会有感觉的，毕竟身体是最诚实的！我边拉边在女儿的阴唇上添着，我感到我的肉棒已经挺了起来，慾火在我的体内燃烧着，不过我知道现在还不是时候，必须要等女儿再多分泌出一些淫水才能插进去。&lt;br&gt;忽然我想起了我还有一个小型的振动棒，那是和我老婆以前买的，用的不多，现在正好拿来提高女儿的性慾，好让女儿能够多流点淫水出来，这样我插进去她就不会痛的那么厉害，明天也才不会发现我对她所干的坏事嘛。于是我回到房间，从最顶上的抽屉里拿出了振动棒，换了块新电池，然后重新又回到女儿的床上，我现在才发现女儿的床已经被我刚才弄得凌乱不堪了，真是不知道女儿要看见了这副景象会是什么表情啊！我脱下了女儿的内裤，只见女儿的小穴已经有点湿了，但还不够，于是我把振动棒打开，轻轻插如女儿的小穴里，当然我不敢插进去了，只是插进去了一点点，可能就有2 厘米的样子，然后我给女儿翻了个身，让她侧睡着，这样正好能够让她的大腿夹着振动棒而不会掉下来。" 呵呵，等一会儿女儿的私处就会淫水氾滥了，要知道老婆以前都受不了这个玩意儿的刺激！" 做完了这些，我爬上了床头。把女儿的头抬到床边，然后用手把我的已经涨得充血的肉棒放在女儿的小嘴前，我现在要让肉棒体验一下女儿的小嘴，等插完女儿的小嘴后，女儿的下身也差不多该湿够了。我用右手扶住肉棒，先让肉棒在女儿的脸上和嘴唇上摩擦了几下，然后我用左手拉住女儿的下巴，把肉棒对准了女儿的樱桃小嘴，我深吸了口气，腰部一挺我的肉棒就插进了女儿的嘴里。&lt;br&gt;我在女儿口中轻轻抽动着，肉棒时不时的碰到女儿的牙齿和小舌，我感到非常爽。我看见女儿的小嘴现在含着我这个当父亲的肉棒，内心居然有种莫名的兴奋，" 要知道这可是女儿第一次给男人吹萧，而且还是在她不知道的情况下！" 振动棒的声音在房间里轻轻回响着，我腾出左手在女儿的身上抚摩着，而用右手稳住女儿的头，开始了更加猛烈的抽送。我现在每一下都狠狠的顶在女儿的喉咙里，但就是这样，女儿的小嘴也只能含住我肉棒的2/3，毕竟女儿才14 岁嘛，而且的肉棒又比较大。我用力的插进女儿的口中，直到感觉顶到女儿的喉咙深处，然后又慢慢的抽出来，享受着女儿那可爱的小嘴给我带的快感，" 要是女儿是醒着的话，她一定受不了我这种插法吧！" 我想到。大约这样抽动了5 分钟后，我加快了抽动的速度，刚才那种方法我已经感觉不够爽了。我双手抱住女儿的头，快速的抽插着我的肉棒，从女儿的嘴里发出轻轻的 扑哧、扑哧 的声音，这更加的刺激了我的性慾，我感到肉棒上女儿的唾液越来越多，在女儿嘴里的抽动也越来越顺畅，我闭着眼睛享受着女儿小嘴的温暖的感觉，双手也开始配合着肉棒的抽动前后摇动着女儿的头。我拚命的插着，忽然一股快感从肉棒传来，我来不急多想，立刻用双手把女儿的头向我下身靠拢，把肉棒死死的顶在女儿的喉咙处，精液从我的肉棒喷了出来，全部射在了女儿的嘴里，我看见女儿的喉咙处在微微的动着，看来女儿在无意识中吃下了一部分我射出的精液，我足足射了接近1 分钟才停止。&lt;br&gt;三回合、我有点无力的坐在床头上抽出肉棒，只见肉棒上带着的精液在抽出来时和女儿口中我射出的精液连在一起，看上去真是让我兴奋啊。这时，我射在女儿口中精液的也开始跟着留出来，一屡屡乳白色的精液眼看就要留在枕头上了，我赶紧用手接住，并且把女儿的嘴闭上，然后让她平躺起，这样精液才不会继续留出来。现在女儿脸上也沾到了少许精液，看上去淫乱非常，这是我第二次在女儿身上射精，还是射在了女儿的嘴里，女儿还因为我的肉棒抵到了她的喉咙，在无意识中居然吃下了我射出的部分精液，这是让我没有想到的啊！这时，我看见女儿的私处已经被振动棒弄得淫水氾滥了，淫水甚至都有一部分流到了大腿上，看上去甚是好看。我情不自禁的把嘴凑到女儿的私处用舌头添着女儿流出来的淫水，" 看来现在插进女儿的小穴一定很过瘾吧！" 我想到这里，刚刚才软了一点的肉棒又站立了起来。&lt;br&gt;一不做，二不休！我连忙抓起肉棒，在女儿的小穴上来回套弄了一翻，好让女儿的淫水能够尽量的粘在我的肉棒上，本来刚才插过女儿的小嘴，我肉棒上就已经粘满了女儿的唾液和我射出的精液，现在要插进去应该会比较容易了。我使劲把女儿的大腿往两边分开，用手扶住肉棒，腰部向前一用力，谁知肉棒没能插进去，却顺着女儿的小穴边上滑开了，要知道在这个时候不能插进去可是要人命的啊！我重新调整了一下姿势，用手指把女儿的小穴向两边掰开，然后才用肉棒使劲向里面顶。" 呵——女儿的小穴真是太紧了！" 这次我的肉棒很顺利的一点一点向里面插进去，突然，我的龟头感觉顶到了什么东西，不用想都知道是女儿的处女膜了。龟头上的快感让我完全停不下来，我已经顾不了这么多了，腰部再次狠狠使上力气，一下子顶破了女儿的处女膜，向更深处插入。我停下来看了看女儿的脸，见她丝毫没有反应，还是睡得非常的熟，看来药非常的有效！经过刚才那一下，我的肉棒现在已经插入了一大半，可能是因为第一次有异物插入女儿阴道的缘故，我感到女儿的阴道正在紧紧的收缩着，似乎想把插进她阴道内的异物挤出体外，我的肉棒在女儿阴道内十分享受，还没开始抽送就已经让我有了想射的冲动，和刚才插女儿小嘴的感觉真是完全不同啊！我开始在女儿的阴道内慢慢的抽动起来，每一个来回都要使上很大的力气，女儿窄小的阴道真是让我为之疯狂。现在女儿的阴道内还不够湿润，我只能插入大半，还不能到底。&lt;br&gt;我不停的抽动着我的肉棒在女儿的阴道内摩擦，大概抽送了三十几下后，我感到女儿的阴道内已经足够湿润了。我的双手放开女儿的大腿，撑在床上，腰部一用力，很顺利的把肉棒全部插了进去，我的龟头狠狠的顶在了女儿的花心上面，我感到女儿里面的花心都被我的肉棒顶得向两边分开，似乎都已经顶到了女儿的子宫上。" 哼" 忽然从女儿口中发出了声音，我看见女儿的眉头稍稍动了一下，毕竟第一次都会痛的嘛，不过还好女儿仍然没有醒。刚才那一下完全的插入几乎就让我有了想射精的感觉，女儿的阴道紧紧的挤压着我的肉棒，真是让我爽上天了。我开始慢慢的抽送起来，每一下都一插到底，一直顶到女儿子宫的嫩肉上面。大约抽动了三十几下之后，我开始加快了抽动的速度，我感到女儿的阴道内已经变得越来越湿润了，也越来越热了，女儿的阴道在我肉棒的刺激下开始紧紧的收缩，我估计女儿现在一定在做着春梦吧！我的肉棒在女儿的身体里疯狂的冲击，从女儿的小洞里发出" 滋、滋" 的水声，虽然不声音不大，但是在这安静的夜里却是听的分外的清楚。&lt;br&gt;忽然，我感到女儿的阴道开始收缩得更加厉害，阴道内的肉壁紧紧的夹住我的肉棒，" 难道女儿身体的就要达到高潮了？" 我忽然意识到，不过我可不想现在就射，也不想射在女儿的身体里，因为仅存的一点理智告诉我这样做万一让女儿怀孕了就麻烦大了！我停止了抽动，不过女儿阴道收缩带来的快感仍然让我几乎无法忍住从下身传来的射精的冲动，我把肉棒从女儿的小穴内慢慢抽出来，想射在女儿的大腿上，可是才刚开始动，女儿竟然又有了反应。只见女儿的细腰居然使劲的向上挺起，头也开始轻轻的摆动起来，嘴里还发出模糊不清的呻吟声，" 真没想到女儿的身体这么敏感，居然又开始高潮了！" ，我忘情的欣赏着女儿高潮的表情，完全忘了要拔出肉棒，只见女儿紧紧的闭着嘴唇，眉头紧锁，看上去一副不知是痛苦还是舒服的表情，上半身用力的向上挺起，两个小小的乳房此时尤其更加的显眼，高高的挺起，而乳房上的两颗小豆豆变得非常的硬。&lt;br&gt;我忍不住伸出手在女儿的乳房上狠狠的搓揉起来，我这一搓揉让女儿更加兴奋了，女儿的双手也开始在床上无意识的抓着床单，嘴里发出的呻吟声也越来越大。刚刚才稍微冷静一点的我，被女儿这突如其来的高潮又重新燃起了慾火，甚至比之前更加高涨，我只感到肉棒被女儿的阴道的收缩刺激得快要涨得受不了。浪水不断的从女儿的小穴里流出，把床单都已经打湿了一大片。我再也忍不住了，肉棒又开始在女儿的阴道里狠狠的抽插，随着我每一下插到女儿阴道深处顶到女儿子宫口，女儿就会发出梦呓般的叫声。" 真是意外的收获啊，没想到女儿在熟睡中也这么敏感，要不是给女儿下了药，只怕她早就醒了吧！".我用双手抱住女儿的后背，身体靠在女儿的胸前，用我的前胸紧贴在女儿的身体上，女儿的两个小乳房因被我的身体紧紧的夹住而变了形。我抱住女儿坐起身来，成坐立的姿势，把女儿的头放在我的肩膀上面，就用种姿势继续狠插着女儿的小穴。每向上顶一下，女儿的乳房就回贴着我的胸部来回的摩擦，尤其是女儿乳房上的两个小豆豆逗得我胸前痒痒的。&lt;br&gt;这个坐立的姿势让我的肉棒能够更加深入的插进去，每一下肉棒都是完完全全的插到底，直接顶到女儿的子宫里，把子宫里面的嫩肉向两边拚命挤开。我可以清楚的听到女儿的呼吸声变得非常急促，胸部也起伏得很厉害。我索性把双手放到女儿的屁股上，用劲的捏住女儿那两瓣嫩肉，配合着我肉棒抽插的频率上下摆动，而中指则不失时机的在女儿屁股上的菊花洞挑逗着，时而深入。突然，我感到女儿的阴道前所未有的收缩起来，把我刚插到子宫口里的肉棒使劲向里面吸，同时，一股清凉的水感觉从龟头上传来，" 难道女儿被我干得洩了？！" 这是我当时唯一想到的，之后大脑就处于一片空白之中。&lt;br&gt;</content></item></essay>