<essay><item><title>甘愿被老爸干的女儿</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我知道老爸一定会半夜起床，路过我房间时会看到我的房门没关好，也许会进来看一下我有没有盖好，我要用我的肉体引诱他。&lt;br&gt;不知过了多久，老爸还没起夜，我已忍不住了，沉沉睡去。朦胧中我彷彿听到沉重的呼吸声，我的眼睁开一条缝，老爸站在门口正盯着我的阴部看，我没有动，我想看看老爸会怎么办。&lt;br&gt;一会儿老爸转过身向门外走去，我好失望，谁知老爸到了门口犹豫了一下又回过头来，轻轻的走到床边，看了看我，我依然睡着。然后他蹲了下来，此时我突然感觉到有一股热气，一阵一阵的吹向阴部，我稍微抬起头一看，老爸的脸正靠近我的小穴观看，而且，他的鼻子都快要碰到我的阴蒂了，感觉好像要直接去舔我小穴的姿势，天啊！好刺激！老爸正在看自己亲生女儿的阴部，这让我的激刺度增加到快极限了。&lt;br&gt;当我正享受和陶醉这份乱伦的刺激的时候，老爸站了起来，轻轻的脱下了短裤，我的心既紧张又兴奋，老爸真的要干自己的亲生女儿？&lt;br&gt;老爸的肉棒已极度膨胀，龟头闪闪发光，中间已有一些液体分泌出来。老爸用手握住肉棒，轻轻的前后套弄，口中发出低低的吼声。&lt;br&gt;老爸又跪在我两腿中间，用手慢慢的摸了摸我的阴毛，又轻轻的用手扒开我的阴唇，用龟头在小穴口轻轻的碰了碰。&lt;br&gt;这轻轻的一碰，我的心像过电一样一抖，小穴一阵麻痒，心中喊道，老爸快插进去，快插女儿的小穴。我的小穴已充分湿润了。&lt;br&gt;我已经忍不住了，老爸的肉棒还在穴口徘徊，我的淫水就要流出来了，那样装睡就要被戳穿。我在心中喊道：老爸，你怎么这么没用，这么美丽的身体你都不敢插进来！我只好用手抓住床边，身体使劲往下一滑，老爸顶在穴口的大肉棒「噗」的一声插了进去。&lt;br&gt;「啊！」我和老爸同时叫了起来，我是愉快的叫声，老爸是惊恐的叫声。&lt;br&gt;噢！太粗了！我心里喊道，这下我相信性商品店的老板了，真有这么粗的大肉棒，真痛！真爽！一股强烈的刺激从小穴一下子串到脑门。&lt;br&gt;「女儿，对…对不起，我…我只想看看，我不是有意插进去的，我不是人。」老爸说完举手就打自己的脸。&lt;br&gt;我赶紧抬起上身，伸手抓住老爸的手，那知这一动，坚硬粗大的肉棒一下子捅进了阴道的最深处，小穴给塞得满满的，穴口处传来一阵撕裂的痛。我不敢乱动了，双腿盘在老爸的腰上，双手抱着老爸的头，柔软的乳房就紧贴在老爸的胸前。&lt;br&gt;「老爸，不要自责，女儿愿意。」我将舌头伸进老爸的嘴里，跟他的舌头纠缠，同时用乳房在他胸前揉搓。&lt;br&gt;「不，不，我们这是乱伦。」&lt;br&gt;「噢！老爸，不要想那么多，你现在不是已经插进女儿的身体里了吗！再拔出来也是乱伦，你就好好享用你的女儿吧！」&lt;br&gt;老爸的脸涨得通红，豆大的汗珠顺着脸颊流下，可还是不敢动。&lt;br&gt;「老爸，来揉女儿的奶，又大又有弹性，快呀！吸女儿的奶头。」我把乳头放进老爸的嘴里。&lt;br&gt;当他用舌头轻舔我的乳头时，触电般的快感立刻湧上我的全身。他的胡渣子磨擦着我的乳晕，微微的刺痛感有如火上浇油般似的，把我的兴奋推向了更高的一层。&lt;br&gt;慢慢的老爸也疯狂了，用他宽大的胸膛挤压我的乳房。然后直起身来，慢慢抽动他粗大的肉棒。&lt;br&gt;坚硬火热的肉棒在我小穴里抽插着，把我的阴道塞得满满的，「噢！老爸，你的肉棒太粗了，我受不了了！啊…用力…用力插到里面…啊…」我疯狂地叫着，像一个十足的荡妇！&lt;br&gt;在我的刺激下老爸的肉棒更加粗了，更有力地摩擦我的阴道壁，这让我想到了假阳具，但那毕竟只是一根没有生命的物体在身体里摩擦，这回是一根有着生命的热的发烫的真实的肉棒插在体内，感觉有着明显的区别。&lt;br&gt;老爸强有力的抽插着，肉棒的根部一下下地拍打我的阴蒂，阴核给击打得一阵酸麻。我浑身发烫且不断从下体传来快感，阴道内好像有无数只蚂蚁在爬来爬去，使得阴道内的肌肉不得不紧绷起来，但越来越大的快感使阴道不断的收缩，两种力量在不断的撞击着，似乎浑身的血液都澎湃起来，终于在体内剧烈的释放出来，我感到整个阴部已经变得湿乎乎的了，小穴里不断的有液体冒出来，床单上也潮湿了一大片。&lt;br&gt;「女儿，你的小穴真紧！夹得我好舒服!」&lt;br&gt;「老爸，干自己亲女儿刺激吗？」&lt;br&gt;「刺激！女儿，你的奶子好大，好柔软，我要玩你的奶子了。」&lt;br&gt;「老爸…你使劲玩好了…噢…啊…老爸，插得好…用力…」&lt;br&gt;老爸渐渐地加快了抽插的速度，嘘嘘地喘着气。我的小嫩穴紧紧地夹着他的大肉棒，使得每次插入都嘶嘶作响，抽出时带出大量淫液，顺着雪白的大腿向下流淌着。&lt;br&gt;老爸的每次插入都让我感到那粗热的肉棒想要穿透自己的身体一般，撞击了小穴口边的阴蒂后又轧向深处的花心，那滋味是那么的妙不可言。&lt;br&gt;「…噢…爽…插死我了…老爸…再用力…」&lt;br&gt;我努力的扭动着娇躯，使劲的挺起下体来迎合老爸的抽插，小穴在肉棒的磨擦下产生一波又一波快感，游遍全身，不由得兴奋到了极点。老爸也使足了全身的力气狠狠地干了几下，然后用力抓住我的乳房，下身死死的抵着我的阴部，把烫热的精液猛烈地喷射在我的子宫深处。&lt;br&gt;「啊呀…老爸…我要死了…你干死了我…」&lt;br&gt;我也在这下狠命的抽插、精液的冲击下，从花心深处湧出了一股淫液，产生了前所未有的高潮，整个人像是虚脱了一般，柔软的身体瘫倒在床上上，感觉好像在云端漂浮。&lt;br&gt;平静过后，老爸坐了起来，「女儿，爸对不起你，我不应该这样。」&lt;br&gt;「老爸，不要这样，是你让我尝到了做女人的快乐。」&lt;br&gt;「可是…」老爸还想说什么，我爬起来一下把老爸扑到在床上，我用乳房挤压他的胸膛，一只手伸下去抓住他肉棒，抚摸轻捏他的两个小球，肉棒在我手中又慢慢涨大。&lt;br&gt;老爸抱着我的腰，一把将我翻转过来，我的阴部正对着他的脸。他把嘴靠近了我的小穴，天啊,我心想,他要干什么呢?当我还来不及反应过来时,他的舌尖已开始在我的阴唇外围游走起来了，还不时将舌尖插入我的小穴。我忍不住了，这是我从来没有过的体验，除了阴唇内外，灵活的舌头也不放过我的肉核,舌头每接触到阴核一下，我全身就不自主的颤抖一次,嘴里不断的在呻吟，体内像有千万只蚂蚁在啃食我的灵魂。&lt;br&gt;老爸的大肉棒已昂首挺立，硬硬地顶在我的脸旁。&lt;br&gt;「女儿，含进去。」我一愣，但立即明白了老爸的意思，可我从来没有做过。&lt;br&gt;看到我不作声，老爸伸手握住我的乳房，轻轻地捏弄我的奶头，刺激着我，「不要怕,含进去就行了，你以前没做过？」&lt;br&gt;我犹豫了一下，还是用手抓住粗壮的肉棒，先将鼻尖靠近了它，它在我手中强烈地跳动了一下，那股浓烈的男性气味从我的鼻子传到大脑,刺激着我的神经，也完全抹煞了我女人的矜持,我把嘴一张含了进去。&lt;br&gt;太粗了，比我想像的还粗，我只能勉强含住龟头，不知道我的小穴怎么会容纳得下！老爸发出了满足的声音,我相信他一定是很舒服的，其实这对我而言也是一个刺激的经验。&lt;br&gt;</content></item></essay>