<essay><item><title>迷乱生涯(2)</title><author>床上伴侣</author><content>干这么快乐的事，我不把快乐献给最亲爱的妈妈献给谁啊？妈，我太爱您了，我真的太爱您了，我不知道我没有妈该怎么过！」&lt;br&gt;我压在妈妈身上撒着娇。&lt;br&gt;妈妈听了我的话极受震动，抱着我的头深情地注视着我，怔了半天，才又亲了我一下，说：「我的好孩子，你对妈真好，你这么爱妈，真让妈感动极了，妈也离不开你，妈更爱你，好吧──」&lt;br&gt;说到这里停了下来，好像要下什么决心，看得出，她的思想斗争极为激烈。终于，她下定了决心，说：「好，我们就豁出去了，妈就让你肏，不过，现在你还小，还不适合干这种事，刚才你不是说你的鸡巴还不会硬吗？鸡巴不会硬那怎么能干成呢……」&lt;br&gt;「为什么干不成？」我插言道。&lt;br&gt;「傻儿子，什么都不懂，还想和亲娘干，妈告诉你：我们女人这阴道在平时是密闭的，在有性慾时因为充血而膨胀，那就更紧窄了，你的小鸡巴硬不起来，软不啦唧的，又这么短、这么小，怎么能插得进去呢？就算妈是生过孩子的人了，阴道已经松弛了，你也肯定弄不进去，更不要说来个处女，阴道那么紧，洞口处还有处女膜挡着，你就更弄不进去了。」&lt;br&gt;妈妈耐心地给我讲解着。&lt;br&gt;「妈，什么叫处女、处女膜呀？您的处女膜在哪里呢？让我看看好吗？」&lt;br&gt;「处女就是没有让男人肏过的女人，处女膜就是处女的标志，妈早已不是处女了，儿子你都生出来了，怎么会有处女膜呢？……它是一层薄膜，长在女人的阴道口，是女人阴道的一层屏障，男人的鸡巴要插进女人的阴道中去，就必须首先从处女膜过，一进去就把处女膜弄破了，女人就会流一些血，处女膜一破，这个女人就从少女变成了真正的女人了，你看，我这里……」&lt;br&gt;说着，妈妈掰开自己的阴唇，指点着让我看：「这就是处女膜被你爸爸弄破留下的处女膜残痕。以后你要和女人玩，就要从这一点上判断她是不是处女，能不能配上你。好了，不要多说了，妈告诉你，现在你是绝对肏不成亲娘的，根本就插不进去嘛！」&lt;br&gt;「插不进去，就硬挤进去嘛，您又没有处女膜挡着。」&lt;br&gt;我不懂装懂，脱下小内裤，用手扶着软不唧的小鸡鸡，对着妈妈那迷人的肉缝就硬塞起来。&lt;br&gt;妈妈一看，娇笑起来：「宝贝儿，你要『强奸』我吗？我告诉你现在干不成，你还不信，你那样干是不行的。好，为了使你相信，我再帮帮你吧……」&lt;br&gt;说着，妈妈用手把自己的阴唇用力向两边分开，帮助我将小鸡巴往里边塞。&lt;br&gt;可是因为我的那玩意儿不但太软，而且太细太短，根本就无用武之地，急得我满头大汗，可是鸡巴却只是在妈妈的阴户上胡乱擦着，最多只能夹在妈妈那两片阴唇中磨来磨去，根本无法前进一步，就更别说插进阴道中了。&lt;br&gt;「傻小子，你以为就那么简单呀？好了好了，不要再磨了，弄得妈浑身难受。妈告诉你，男女性交不只是把鸡巴插进屄里那么简单，还要有硬度、长度和粗度，还要来回运动、不停摩擦，然后还要有高潮、射精等等，才能产生快感，这中间的道理多着呢，不是你小孩子能弄清楚的。等你长大了，十年以后吧，妈一定给你肏，妈不骗你，除了你爸和你，妈是不会和别人干这种事的……唉，不知前生欠了你们张家多少风流债，当年爱你爸爱得要疯，现在又爱上了你，可能是移情做用吧！」&lt;br&gt;妈说到这里，似不胜感慨，又幽怨万分地歎了口气：「唉－说了你也不懂……」&lt;br&gt;「妈，我懂。」&lt;br&gt;为了安慰妈，我这样说道。其实，我那时那么小，怎么会懂呢？这都是我后来才弄明白的。&lt;br&gt;原来，在父亲刚死时，妈妈受不了这种二十一岁就守寡的突然打击，精神频临崩溃，幸亏有外公、姨妈等人的细心照料才没有出事。&lt;br&gt;本来我是由奶妈带养的，没有跟妈妈睡，姨妈让妈妈亲自带我，让我每天都跟妈妈睡，每天有了儿子在身边分心，妈妈那一颗经过创伤的心才渐渐平静下来。&lt;br&gt;原本她对爸爸的爱恋和对我的母爱是基本平等的，从此她对爸爸的爱恋也转而变成了对我的母爱，爱的天平一下子产生了重大的倾斜，对我贯注了全身心的爱，从此，我在她心目中也就身兼儿子和丈夫两种角色，既是她可爱的儿子，又是她亲爱的丈夫，所以她才会对我有那种矛盾而又暧昧的态度：既是慈祥和蔼的母亲，又是多情温柔的妻子。&lt;br&gt;同时加上她刚和父亲尝到男女性爱的美妙滋味，父亲死后，她对性爱的渴望并没有随着父亲的去世而消失，而是也随着爱的天平的倾斜而一股脑儿的转到了我身上，将我当成了丈夫，当成了性爱对像，所以她才在每天晚上对我进行爱抚。&lt;br&gt;这就是所谓的移情做用，要不然，妈妈也是受过高等教育的现代女性，怎么会每天对自己的亲生儿子那样爱抚呢？这并不是她不知廉耻，对丈夫不忠，对儿子不仁，相反，这是因为她太爱丈夫、太爱儿子了，又把这两种强烈的爱合二为一，全部集中在我身上，才会这样的。&lt;br&gt;这其实正是她纯真、贞烈的体现，只不过这种表现形式和一般女人不一样罢了。&lt;br&gt;「妈，今天干不成，那就按您说的，咱们一言为定，十年以后，来，拉手！」&lt;br&gt;「好！」妈妈慈爱地和我拉了手。&lt;br&gt;「好了，咱们该睡了，今天晚上的事你千万不能出去乱说，只有你知我知，不能让第三个人知道，要不然，妈就没法做人了，就只有死路一条了。」妈妈叮嘱我。&lt;br&gt;「妈，您放心，就是打死我！我也不会说的。」&lt;br&gt;…………&lt;br&gt;从那天晚上以后，我又跟着妈妈睡了一个多月，几乎每天晚上我们都要干些假凤虚凰的事，后来我的鸡巴竟然也能像模像样地硬起来了，也能插进妈妈的阴道中一点点了。&lt;br&gt;八岁的鸡巴就能硬，说明我的性能力真的与从不同。&lt;br&gt;不过虽然我的鸡巴与众不同，比别的同龄孩子大多了，但毕竟那时我才八岁，鸡巴再大也大不到哪里去，所以难以实现真正意义上的性交。&lt;br&gt;妈妈说受不了那种性慾被挑逗起，却又得不到满足的痛苦折磨。&lt;br&gt;而我们在一起就控制不住要互相爱抚，然后就是妈妈被慾火折磨得死去活来。&lt;br&gt;因此我们不能再在一起睡了，与其这样每天受折磨，不如两人分开，等条件允许，也就是十年后等我长大成人，有能力帮她解除这种痛苦的时候再痛痛快快地在一起；于是就和我分了房，妈妈指派了一个小丫环小莺伺候我，她大我两岁，挺会伺候人的，人又机灵，善解人意，长得也得蛮漂亮的，我很喜爱。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第二章　母子恩爱云雨会　十年心愿一日完&lt;br&gt;&lt;br&gt;转眼之间，到了公元一九四八年，我也十八岁了，完全懂得了男女之事，所剩的只是实践了。&lt;br&gt;现在再用一个男人的眼光来看家中的女人，才发现家中全是大美人，一个个千娇百媚，各具风采：妈妈和姨妈都还不到四十岁，姨妈三十七，妈妈三十六，都是艳光四射，风韵迷人，倾城的容颜，挺耸的酥胸，细细的柳腰，白嫩的肌肤，每一寸身体都散发着熟透了的、诱人的女性的气息。&lt;br&gt;大姐翠萍，大我一岁，是典型的柔顺、乖巧的好女孩，生性最温柔，性情最贤惠，是个标准的古典美人；二姐艳萍，只大我两个月，多愁善感，也很温柔体贴，脾气也好，斯文娴静；小妹丽萍，小我一岁，个性倔强，生性开朗，敢做敢当，但心底里却温柔善良，属外刚内柔型。&lt;br&gt;姐妹三个虽然个性不同，但有一点却是相同的：每个人都长得天姿国色，高贵圣洁，对外是「艳若桃李，冷若冰霜」，对我却温柔体贴，百般迁就，万般照顾。&lt;br&gt;另外，家中的丫头、女仆，一个个也都是中上之姿，特别是我的丫环小莺，更是个美人坯子，也早已到了含苞待放的花姿。&lt;br&gt;但是，家中美女一大群，我却一直是处男之身，并没有随便找个像小莺这样的小丫环来平息心中愈来愈烈的青春慾火。&lt;br&gt;（因为家中的丫环全是买来的，而不是像女仆女佣那样是雇来的，这些丫头算是我们的私有品，可以随意处置，包括她们的身体，也就是说，就算是干了她们也是合法的，她们自己也是心甘情愿的。）&lt;br&gt;不为别的，只为我和母亲的十年之约！自从八岁的那个晚上，我便爱上了我的亲生妈妈，梦想着有朝一日能与母亲共尝那灵肉之爱，共浴爱河。&lt;br&gt;终于，在我十八岁生日的那天晚上，妈妈让我了却了心愿。&lt;br&gt;那天晚上，我从妈妈的房间门口经过，听到里面传来了隐隐约约的呻吟声，难道妈妈不舒服？因为家中没有男仆，又规定不经召唤，下人不准进主人的房间，所以家中的屋门一般都不上锁，因此我一边推门一边喊着：「妈，您不舒服吗？」&lt;br&gt;一边就闯进去了，一进去就一下子惊呆了，看到了难以置信的场面：妈妈赤裸裸地半躺在床上，如同一尊白玉美人。&lt;br&gt;她的身材根本不像三十六岁的女人，而是线条优美，凸凹分明，浑身肌肤洁白光滑；她的上身，雪白得像一个雪团，胸前一对玉乳又高又挺，乳头竟然还像少女一样，从乳头到乳晕全是粉红色的，与雪白的肌肤相衬，美极了，也诱人极了，无一点瑕疵可寻；细细的柳腰，平滑的小腹，没有一点多馀的脂肪；再看那神秘的三角地带，一大片乌黑亮丽的阴毛，衬托着那丰满的阴户，显得更加美丽，更加迷人。&lt;br&gt;妈妈正用手在那迷人的阴户上忙活着，淫水流了许多。&lt;br&gt;正在这时我进来了，妈又羞又急，整个人呆在床上，脸红得像六月的晚霞，一直烧到了脖子上，右手中指还留在自己的阴道中，不知如何是好。&lt;br&gt;我也怔住了，喃喃地说：「妈，您怎么了？哪里不舒服？我能帮上忙吗？让我给您揉揉好吗？」&lt;br&gt;妈妈听了我的话神色安定下来，眼中闪过一道异彩，嫣然一笑：「你太能帮上忙了，这个忙妈不让你帮让谁帮？！」&lt;br&gt;同时从阴道中抽出了手指，指着自己的阴户说：「这里不舒服，快来帮妈揉揉。」&lt;br&gt;我一听，正中下怀，忙将手按在了我朝思暮想的地方，刚一接触妈妈的阴户，妈就娇哼一声，娇躯起了一阵轻微的颤动，粉面生春，双颊飞红，一双媚眼似渴求什么，又似在鼓励我，望着我一眨也不眨，那模样真叫勾魂摄魄……随着那声娇哼，妈妈的美臀微微一颤，两条玉腿也分开伸直。&lt;br&gt;我注视着她的玉户：浓阴深处，芳草如茵，长满了那丰满的阴阜；我小心地分开遮掩在桃源洞口的芳草，然后轻轻地掰开两片肥厚的大阴唇，但见红唇微张，桃瓣欲绽，两张肉壁微微张合，正中间的那粒肥嫩的阴蒂，颜色红嫩，鲜艳欲滴，还在微微颤动着。&lt;br&gt;奇景当前，把我刺激得兴奋不己，将手指伸进那迷人的肉缝中，揉、捏、按、摩，忙个不停……&lt;br&gt;妈妈被我弄得不住地呻吟着，蜜穴中春潮氾滥，从她的阴道口中徐徐沁出的淫水弄得我手上湿淋淋、粘滑滑的。&lt;br&gt;「好儿子，好宝贝儿，不要再用手了，妈受不了了，你用嘴给妈妈舔舔好吗？」妈妈哀求着。&lt;br&gt;「好吧，为了妈，干什么都行，我的好妈妈！」&lt;br&gt;妈妈将双腿尽量张大，使她那毛茸茸的阴户暴露无遗，把我的头按在她的屄上；我伸出舌头，先开始舔她的阴毛，又吮又吻又吸又咬，使妈痛快得美目半睁半闭，朱唇似张非张，浑身火热颤抖，娇躯微微扭曲，从口鼻中发出痛快的呻吟声：&lt;br&gt;「啊……哦……好儿子……好痒啊……别光舔毛……」&lt;br&gt;于是我就用手掰开妈妈的两片阴唇，翻了开来露出那条红通通的像露滴牡丹一样艳丽的屄罅，里面正汩汩地流出水儿来，阴蒂像一粒红珍珠似的挺立在阴户正中。&lt;br&gt;「妈，您这里面有两个洞儿，让我舔哪个呢？」我故意问道。&lt;br&gt;「傻小子，妈不是给你讲过吗？难道你都忘了吗？上面那个洞口那么小，能插进你的那东西吗？那是尿道口，不要舔，可能会腥臊呢，下面那个大点的，才是阴道口，那才是正地方呢。」&lt;br&gt;「这个大的也这么小呀，能容得下我的鸡巴吗？」&lt;br&gt;「容不下就不容！谁说要容你的大鸡巴了？你这个臭小子，就会调戏你亲娘！逗得妈难过死了，你还有閒心说笑，等会儿你发急时，可不要说妈不给你面子。」妈使出了杀手。&lt;br&gt;「妈，我是和您闹着玩儿的，您不要当真嘛……宝贝儿不敢了，好妈妈，就饶了我这一次吧！」我慌了。&lt;br&gt;「那好，还不快点舔？别再逗妈了，妈受不了了……」&lt;br&gt;我不敢多说，赶紧把舌头伸长，挤进妈妈的阴道四面乱舔起来。&lt;br&gt;妈这一下被弄得欲仙欲死，浑身酥软，身子不停地扭摆，口中呻吟不已：「嗯……好儿子……好舒服……往里面点……对，就是那里……用力一点……美死了……妈整整十五年没有爽过了……啊…啊……要洩了……啊…啊…好了…快活死了……」&lt;br&gt;一股阴精像喷泉似的，一下子湧了出来，全喷进了我嘴里，我一口一口全吞了下去，腥腥咸咸的，如琼浆玉液一般，十分好喝。&lt;br&gt;「我好久没有这样舒服过了，自从你爸爸死后，十五年来妈从来没有这么爽过，谢谢好儿子。」&lt;br&gt;妈满足地吻着我的脸说。&lt;br&gt;「妈，您可舒服了，我这里却更难受了。」<</content></item></essay>