<essay><item><title>淫荡的三母女(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（０）小妹的自白&lt;br&gt;查比利甘是女人的克星。因为他年轻英俊，雄健如一头公牛，腰缠万贯，个人财富足以买下好几个国家，而且他还没有结婚！！&lt;br&gt;风姿犹存的妈妈、风骚可人的嫂子，还有靓丽可人的我，都情不自禁陷入他的情网，越陷越深，不能自拔。也就是说，娘三个拥有同一个情人。&lt;br&gt;妈妈刚四十出头，丝毫没有因生过孩子而显得苍老，相反，经过男人露滴桃花，变得更风情万种，成熟性感了。这个年纪的女人正是如狼似虎赛过金钱豹的季节，何况又是一个寡居人。&lt;br&gt;嫂子大我一岁，典型的美人坯子，浪漫骄傲，不喜欢别人安排生活，但胳膊拧不过大腿，被包办给哥哥。她为了发洩内心的愤懑，在洞房花烛的夜晚，撇开烂醉如泥的丈夫钻进了查比利甘的被窝儿，之后她就被迷住了，把生命融入另一个男人。&lt;br&gt;其实最开始，查比利甘是我一个人的情人，在巴黎那片小灌木丛里，我心甘情让他采摘了花蜜，因为我爱他爱得发疯。没想到，介绍他到家时，妈妈对他一见忠情，主动勾引查比利甘上她的床；嫂子主动为他开放。&lt;br&gt;和我竞争情人的，一个是我亲娘，一个是我的嫂子，除了彼此心照不宣，又有什么办法？要知道他是破了嫂子和我处女花身，喝了我们的原汁原浆，也是佔有妈妈第二次青春的男人呵！&lt;br&gt;发生在每个女人身上的这种事，不必谁点破，尤其生活在一个家庭里，当然佔尽便宜的永远是男人。&lt;br&gt;一开始，我们都彼此保持默契，男人也不那么大胆，每次只要一个人。但终究男人的贪慾无限，他逐渐变得肆无忌惮。在我们不得不允许他当着我们三人的面向其中任何一人表示亲近（像摸摸脸蛋儿、碰碰胸脯啦、掐一把屁股、吻一吻樱唇啦、说几句勾情话啦……）之后，他变本加厉，最终我们允许他把我们两个或干脆娘 儿压倒在一张床上轮着操个地复天翻。&lt;br&gt;我们不得不心甘情，因为他实在是天下少有的男人，强大得我们没有哪一个能单独承受他一次又一次永不疲倦地猛烈攻击，即使是经过千锤百练，床第间熟识老道的妈妈，也不能满足他的慾望。&lt;br&gt;后来查比利甘决定投资兴建越南公司，由妈妈、嫂子和我共同管理，他是建金屋以藏娇娃。我们的男人每年在世界各地和越南之间往返数次，名为「巡视」公司工作，实际上是为了我们作为公司管理者，沐浴洗理之后，赤裸裸在他的身下向他汇报工作……&lt;br&gt;&lt;br&gt;（１）慾火中烧的男人&lt;br&gt;天黑了，嫂子没回到哥哥床上。从我们脸上绽放的笑容不难猜出，我们的男人来巡视工作了。&lt;br&gt;花园别墅似的公司豪华卧室里，查比利甘穿着睡衣，坐在宽大加长的真皮沙发里，左手搂住一个着粉红色睡衣的美人，那是嫂子；右手搂着一个穿浅黄睡衣的美人，那就是我了。两个头发都还湿漉漉的女人，刚从浴室里洗浴出来，而妈妈还没洗完呢。&lt;br&gt;看着两个把脸偎在他怀里的乖巧女人，男人脸上露出微笑︰「宝贝，不知道你们又研究出什么菜来让老板一一品嚐，嗯？我的小乖乖们。」&lt;br&gt;「啵……啵……」他边说边各吻了我们一下，手不老实地探开我们睡衣的前襟伸了进去……&lt;br&gt;「嗯，坏嘛……」两个女人都不由扭动起来，四只粉拳雨点儿般捶上宽阔的胸膛。&lt;br&gt;「哈哈……我的东方美人儿，我要让你们统统地……」他做了一个杀头的姿势，然后一只手伸进人家怀里佔便宜，捏人家峰顶；另一只手则从嫂子的怀里拿出来，挑逗地掐了掐她奶洗般的脸蛋儿……&lt;br&gt;我的脸登时通红，当然明白男人的意思，我羞怯地使劲往他的怀里钻，身子扭动着，不满地同时也是幸福地「嗯」了一声，因为我感到有力的大手一下攥紧了他的小马子坚挺沉甸的乳子……&lt;br&gt;嫂子则从男人怀里直起身，端过旁边的香酩︰「哼！真坏，嘴巴好臭……」&lt;br&gt;嫂子快速地喝一口茶含住，搬过男人的头，嘴贴在他唇上，把一口水全渡进男人的嘴里︰「让你臭……」&lt;br&gt;「……」我笑着幸灾乐祸。&lt;br&gt;但没提防男人在瞪我一眼后，一把揪住我，不等我明白过来，就对住我的嘴把一口水又全渡进我的口里，再一捏我的鼻子……&lt;br&gt;「哈哈……」这回男人和嫂子一起笑起来。措不及防的我硬生生把那口嫂子渡给男人、男人又吐到我嘴里的水全咽了，呛得直翻白眼。&lt;br&gt;看到我的滑稽相，他们笑得更厉害了。我嗔怒地用手挡住胸口，强喘过一口气，我的粉拳爆豆似的擂上了男人的胸︰「你坏！你坏！你坏……」&lt;br&gt;嫂子在旁边笑得更欢︰「打是亲，骂是爱……」边笑她还边羞我。&lt;br&gt;「哼，嫂子你更坏……」我头贴到男人怀里，娇扭着身子︰「嗯，哥哥，一会儿你要狠狠地整整她嘛，替人家出气……」&lt;br&gt;「噢，小妹来火了，别生气哦！嫂子这就铺床去，让哥替妹子消消火……」说罢嫂子真站起身，扭搭搭奔佔据半个屋子的水床走去。&lt;br&gt;「嫂子，你坏嘛……查，你看嘛……」我嗔怒地跺脚，在男人怀里又一阵扭动。但抓在我胸脯的手握得更有力了，另一只从嫂子身上收回的手也揽在我的后背上，把我紧贴着，男人眼中喷着火盯着我……&lt;br&gt;我更羞了，骚骚地柔声︰「哥哥，你，你坏嘛……」怯怯地扑进男人怀。&lt;br&gt;男人把我扯起来︰「小混蛋，我的心肝……」紧紧地抱住我，唇递了上来。&lt;br&gt;我闭上眼，凑上小嘴迎住男人，双手紧紧勾住男人脖子。男人吻住我鲜嫩樱唇，揽着我的手慢慢移到浑圆的屁股上托摸，他舌尖儿顶开我的皓齿，挤进来，抵住我小舌，再住里探寻……我抵抗着，无济于事，丝毫挡不住进攻，不得不和他缠绕。奶房被压得紧紧地生痛，头晕乎乎的……&lt;br&gt;男人撩起我睡衣，从下边开缝处把手伸进来，在我光滑的小腹上抚摩着，向下、向下……&lt;br&gt;「噢……」&lt;br&gt;&lt;br&gt;（２）受难的妈妈&lt;br&gt;「那是谁在欺负人家闺女？……」一声妙声，伴随着忍不住的笑，是妈妈洗完了来逗趣。&lt;br&gt;我好羞。真的，做查比利甘情人不是一天两天了，娘三个一起被操也不是一次两次了，每回我总有些不好意思。推开男人，坐直身子，用手扯一扯被弄松的睡衣，理一理被弄乱的头发︰「妈……你好坏嘛……」&lt;br&gt;男人正弄得火起，他*的惊扰使他恼火。他一下子站起来，盯向妈妈，要向妈妈兴师问罪；但看见站在前面不远、穿着乳白浴衣像熟透桃子似的女人那性感身段丰腴肉体时，尤其看到那仅被浴衣遮住一半而、另一半完全暴露在外高傲耸立的豪乳时，男人更兴奋了，他下体勃起成一座富士山，有东西把他睡衣支得高高的。&lt;br&gt;「美人，谁让你这么晚才来，好，今晚就从你开始，我要品嚐最东方的味道……来，两个小宝贝，给我宽衣……」&lt;br&gt;男人迫不及待想干了，他一边邪邪地笑着望着妈妈，一边把两臂举起，好让嫂子和我为他宽衣。我和嫂子同时扭到男人面前，嫂子跪下去，解开男人的睡衣袍带，我在后面把睡衣从他身上拿走……&lt;br&gt;「噢……」一丝不挂……哇！下边那高高挺起的巨无霸，像一截钢鞭一抖一抖地，嫂子不觉低叫出声，不自觉伸出小手攥向男人的家伙……但那东西小孩手臂般粗细，九寸多长，她的小手握不过来。&lt;br&gt;「好烫……」嫂子一边浪笑一边道，「小妹，瞧它发这么大脾气，」嫂子用手套动着︰「妈妈要受苦了……」&lt;br&gt;「哼，我们谁也好不了！」我嗔道。&lt;br&gt;男人一把推开我们，迫不及待的他赤裸裸雄赳赳奔妈妈走去。我们浪浪的娘哟，自己已解开浴衣，让它从自己身上滑到地上，她骚骚地摆个姿势，双手挤压一对豪乳……也是一丝没挂……阴毛太浓密了，那么鬈曲、油黑，范围那么大，一直长到肚脐……&lt;br&gt;男人已走到赤裸女人面前，妈妈还是那骚骚的姿势，眼睛媚浪地浮动着，嘴角含春，看着一步步向自己逼近的男人，除了呼吸有些急促外，其它显得丝毫不乱，妈妈毕竟是经过大风浪的人！&lt;br&gt;突然，男人猛的一弓身，一只手拦住妈妈奶白丰腴的大屁股，一只手揽过她的背，一下子把妈妈从地上抱了起来，往前一迈步，把妈妈朝床上扔了出去……「噢……」三个女人都是一声惊叫，随着妈妈被扔到大床上，床弹动起来。&lt;br&gt;毕竟是见过阵势的女人，妈妈马上恢复平静，就势仰卧床上，双脚屈曲，脚尖撑床，臀部一抬一抬地挺动，以骚得迷人的姿势……&lt;br&gt;妈妈皮肤雪白，乳房高高耸立，那乳峰更随她的挺动和深深地呼吸而抖着乳浪。她周身曲线奔腾起伏，最骚的丰盛茅草地里小丘中间那凹陷的峡谷，此刻已完全洞开，急急地想要纳客……而媚媚地盯着男人的妈妈，嘴里还邪邪地叫道︰「来吧，小冤家，来呀，让娘来教训教训你这个不知天高地厚的小混球……」&lt;br&gt;男人猛一声吼叫，饿虎般扑向妈妈，身体在空中划过一道弧线后，准确无误地落到肉滚滚的花身裸体上。好一招饿虎扑羊！双手一下子抓住乳峰，身子一下子压住了赤裸的肉波，就见男人屁股绷紧，随下扑的力道，大鸡巴头子对正他*的大 淫地，往前一顶……「噗滋……」「啊……」&lt;br&gt;一声妙声伴着一声浪叫，骄傲的妈妈屁股一下子着了床，深深地陷了进去，她两腿不再屈曲，而是伸直了向空中挺着。&lt;br&gt;再看我们的哥哥，一尺来长灼热无比粗硕健挺的大肉棍，准确无误一截不剩地全根插进他*的大 。妈妈，身经百战战无不胜的骄傲的妈妈，骚洞把男人的东西全根盛下啦！&lt;br&gt;「好满……好紧……好胀……啊……啊……」&lt;br&gt;「舒服……舒服……好舒服……」&lt;br&gt;「噢……噢……噢……唔……」&lt;br&gt;妈妈疯狂地高声淫叫，她尝到了妙不可言的味道。&lt;br&gt;我们的男人，好像压着妈妈不动，但我们都尝过那滋味，他屁股使劲狠压，阴茎在 里紧绷着，要把他身下的女人捅漏。男人低下头，很响地吻了一口，他*的双手紧搂住男人的背，死命地往下拉，她渴望男人压紧胸腹，渴望被压死。&lt;br&gt;男人开始操了，他前后运动着骨盆，速度很慢，大鸡巴一前一后地抽动……&lt;br&gt;「丝……」大肉棍子从妈的洞里往出拔，箇中高手的妈妈，每个时候都知道怎样配合默契，怎样让男人欢心︰只见她双脚抵在床上借以支撑，尖儿离床，以使两腿间的部位向上追贴。&lt;br&gt;「噗刺……」男人屁股又往下往前往里一压，挺动他的大鸡巴头子慢慢地一节节推进 心里，妈妈被干得大屁股又完全落下与床着实。男人又把鸡巴往外拔出，妈妈再迎挺，男人再往下压插，他*的屁股再着床……&lt;br&gt;我们的好老板，好男人，他不急不快操得好稳，每一次抽插都大起大落。而我们的亲妈，她也被勾起了无穷的淫浪，妈妈嫌操得太慢太不过瘾了，所以当男人往她 中送棒入洞的时候，就双手兜到男人屁股上往下使劲搬，以增大男人下操的力量，同时嘴里翻飞地嚷嚷︰「快……快……啊……快干……啊啊……用力……用力……啊……使劲……噢……」妈妈是很会叫床的女人，她浪叫连声。&lt;br&gt;男人适时变换了招式，他屁股抬得很高，以使鸡巴完全从妈的 里抽出，那大鸡巴经过这么一操，更加威武健硕，妈妈把它弄湿了，从那龟头儿往下滴着液体。刚尝到甜头的妈妈，被男人抽枪后，感到身体里好空，忙拚命挺身，双臂两腿全勾向男人，嘴里急急地呢喃︰「不……好乖乖……别起来……快操……我要我要嘛……」&lt;br&gt;男人微笑着，他双手支着床，下体又往上抬了一抬。&lt;br&gt;「不，不……我要啊，我要你……操、操、操啊……」&lt;br&gt;妈妈下体使劲往上挺起，弓起多高。&lt;br&gt;「哈哈……」男人一声骄傲地大笑，他猛地又把屁股抬高了一截，然后快猛凶悍地朝妈妈冲下来。&lt;br&gt;「噗哧……滋……」&lt;br&gt;「啊！……」妈妈一声痛快淋漓的大叫，大枪在空中划出一道弧线，再一次挑开她的城门……男人拧枪发狠，一枪见底，直捣花心！他*的肥 又一次落实了。&lt;br&gt;男人全身复压在妈妈身上，整个地挤紧了她，操得密不透风，他们的胸腹间连根针都塞不进去。妈妈四肢向空中又一次伸起，她体会着男人的剧烈冲击，紧紧地像一条发情的美人鱼缠上了男人，热情地递上嘴唇，被吻住的嘴不时地发出「唔唔」的浪哼。&lt;br&gt;好老板，好男人，大鸡巴操在妈妈大 心里，紧紧地……他绷紧有力的大屁股还一挺挺地把鸡巴使劲往妈妈 里操着，插着，干着，顶着……&lt;br&gt;过了一会，男人开始晃动骨盆，屁股一圈圈扭动，大鸡巴在 里做起了旋转运动。嫂子和我都尝过这种味儿，那阴茎央︻撞击阴壁，噢，好刺激！……转了几下，男人把鸡巴往出拔一截，然后用力插进，等插紧后再挺两下屁股……玩一会儿，他不插也不抽，大鸡巴在骚 玉洞里绷得紧紧地，一撅一撅地挑动着，直接刺激着他*的阴蒂。&lt;br&gt;「啊……啊……噢……好美……噢……美死我啦……」真是太刺激了，妈妈两腿不停地蹬着踢着，时而屈曲时而伸平，时面大分，时面夹紧……&lt;br&gt;男人双手支住妈妈两肋旁边的床，屁股往前往里，鸡巴在他*的大 里一截截地</content></item></essay>