<essay><item><title>做化妆师的妈妈(3)</title><author>床上伴侣</author><content>……妈……好舒服……嗯……深点……重一点……哼……」&lt;br&gt;「妈！谁叫您长的这么美丽又性感，又那么骚浪淫荡呢？我今天要肏死你，奸淫死你这个美艳香艳淫艳的妓女。」我继续不停的猛力肏干。&lt;br&gt;我双手抓住妈妈搽满脂粉口红的香艳乳房猛力地揉捏着，肉棒在妈妈浪穴里狠狠地连续肏了一百几几十下，插得**四射，响声不绝。&lt;br&gt;妈妈被插得大声浪叫道：「哎呀……冤家……你真会干……干得我……我真痛快……你比小王还会干……会插小穴……太好了……啊……我是香艳妓女……快呀……干死淫荡艳妇……哎呀……妓女舒服啊……你干得我……舒服极了……当妓女太好了……太美了……」&lt;br&gt;他*的两片阴唇一吞一吐的，极力迎合我的肉棒的上下移动，她一双玉手，不停乱抓，屁股死命地向后挺动，配合我的插弄。看到妈妈那股淫荡骚浪模样，我更用力的插干，插得又快又狠。&lt;br&gt;「骚妈妈……淫荡艳妇……香艳婊子……我……我要干死你……我是嫖客……专干香艳婊子……专干脂粉香口红艳的婊子……我是专干你这种香艳美艳淫艳婊子的嫖客……」我吼叫着，下体猛烈地撞击着他*的白嫩的臀部。&lt;br&gt;「对……我是脂粉香口红艳的婊子……我是千人插万人干的淫艳婊子……你快干死淫荡艳妇……啊……婊子要死了……死了也要做香艳妓女……」妈妈猛的叫一声，达到了高潮。&lt;br&gt;我觉得他*的子宫正一夹一夹的咬着自己的肉棒，忽然用力的收缩一下，一股泡沫似的热潮，直冲向自己的龟头。我发狂的揪住他*的身体，猛力向前奋力一挺，将酌热的精液毫不保留的射进他*的子宫深处……&lt;br&gt;这一烫，也刺激的妈妈心神一荡，达到高潮，全身像波浪般的扭动嘴里大声的呼喊：「喔……啊……喔……嗯……淫荡艳妇快活啊……香艳妓女完了……啊……」&lt;br&gt;我伏在妈妈背部搂着妈妈，直到妈妈说：「你让妈起来，你压的妈妈喘不过气了！」&lt;br&gt;我站起来并把肉棒抽出，妈妈起来，将我推倒在床上，俯身吸舔肉棒，直到将肉棒上的每一滴**都舔干净才停止，然后伏到我身上，在它耳边轻声的耳语：「你真会干，干的妈妈又舒服又满足，你知道吗？让自己的子干进小穴里，那种滋味……喔……那种滋味真是神仙般的享受！」&lt;br&gt;「我告诉你，以后我会跟今天一般浓脂艳抹，涂抹很多脂粉口红，然后我们再玩，好好享受！」&lt;br&gt;妈妈默默的走向宽大豪华的浴室，妈妈用自己最喜欢的玉兰油沐浴露洗脸和全身，特别是洗乳房和阴穴。她站在浴室的大镜之前抹沐浴露，全身全是又香又浓的沐浴露泡沫，特别是脸上的沐浴露泡沫又香又艳，当她在乳房搽沐浴露时，我走进来。&lt;br&gt;一丝不挂的美丽母亲把裸体暴露在我面前，赤裸的肉体发出艳丽的光泽。香艳的涂满沐浴露的乳房，以及有恼人曲线美的雪白大屁股，看的我头昏脑胀。&lt;br&gt;他*的手拿着沐浴露又抹向自己的阴户，然后把搽过阴户的手指含进嘴里，照在镜子里的美丽母亲闭上眼睛。&lt;br&gt;「妈妈……」我突然抓住搽满沐浴露的丰满乳房，含进嘴里。&lt;br&gt;「啊……」妈妈拿出含进嘴巴的手指，我抬起头，看到妈妈满嘴艳红的沐浴露泡沫。&lt;br&gt;太香艳了，我和妈妈疯狂接吻起来，舌头滑进她她满嘴的香艳泡沫中。接着，我转移到他*的下身，把头埋进阴户的沐浴露泡沫中，张开嘴巴，又吻又舔她的香艳阴户。&lt;br&gt;接着，我要将肉棒插入妈妈后面窄小的肉洞里。&lt;br&gt;「啊！不要……你先搽沐浴露。」&lt;br&gt;妈妈将我肉棒涂满沐浴露，弄出又香又浓又白的香皂泡沫后，我对着肛门插入。&lt;br&gt;「啊……进来了……」我深深地插了进去，只留下阴囊在外面，我疯狂地在她的淫洞用力的猛干起来。&lt;br&gt;妈妈虽然痛苦的哼着，我的肉棒确实插入肛门里，可是出于像吸盘的独特感觉产生无比的美感。&lt;br&gt;「啊……对！就是这样……用力干我！……」妈妈大声呻吟：「……你的大肉棒干得他*的浪穴太美了……快啊……快干啊……好爽……」&lt;br&gt;「用你又大又硬的肉棒干我……干死淫荡艳妇……我要……啊……爽死了……啊……我是个淫荡妓女……你……干死我的这个淫妇荡妓吧……」&lt;br&gt;妈妈骚浪的淫叫着，身体剧烈地震颤。她疯狂地旋转屁股，用力顶着我的根部，身子完全抱在我的怀里，下体紧紧相贴，不住地摩擦着。&lt;br&gt;「喔……喔……啊……快……舒服啊……」她尖叫着：「我要来了……喔喔……爽死了……干妓女……妓女爽死了……香艳妓女不行了……喔……」&lt;br&gt;妈妈闭上眼睛，头往后仰，屁股猛往前挺，一下一下地套弄着我的肉棒。我伸手抓着她挺拔的双峰，用力地挤压，揉搓着。&lt;br&gt;「啊……艳姐……嫖客干得爽不爽……喔……你的小穴好紧……我也爽死了……啊……」&lt;br&gt;捉住他*的两片屁股，用力地抽插着，他*的臀部央︻摆动，屁眼急促地收缩，紧紧吸住我的肉棒，挺拔的双峰随着每一次冲击而颤抖。一阵剧烈的震颤后，妈妈倒在了我身上，紧缩的阴壁随着高潮的到来剧烈地抽搐。&lt;br&gt;「啊……啊……好爽啊……好舒服……喔……美死了……大肉棒……太好了……小穴……快被干干烂了……啊……淫荡艳妇要丢了……啊……唷……喔……不行了……」&lt;br&gt;妈妈尖叫着，屁股疯狂地摆动。我紧紧捉住她的乳房，肉棒猛烈的往前冲撞，将肉棒插进妈妈小穴的最深处。感到全身发热，肉棒在妈妈温暖的小穴内阵阵的跳动，龟头开始发麻，精液即将倾巢而出。&lt;br&gt;我大吼一声：「喔……来了……要射了……啊……」紧紧地搂抱着妈妈不住颤抖的身体，我的精液源源不断地喷射进他*的子宫内……我的快感非常强烈，射精的量也非常多。&lt;br&gt;「妈妈，你觉得怎么样。」我用很满足的声音说。&lt;br&gt;「啊，我……好像屁股里还有火热的铁棒在里面……热热的……又好像搔痒。」&lt;br&gt;然后妈妈用卫生纸替我擦拭肉棒，又在上面喷了香水和扑上香粉。&lt;br&gt;「好大……」妈妈用指尖在龟头上弹一下，被美丽的手指抹弄脂粉的肉棒，很快又勃起。&lt;br&gt;妈妈屏住气看那种肉棒勃起的样子。对我迅速的恢复力，不会疲劳的强大精力使妈妈感到压迫感。我用那一种兽性的眼光看着妈妈。&lt;br&gt;妈妈赤裸的细腰突然被搂抱趴下。&lt;br&gt;我又开始抚摸妈妈雪白的大屁股。&lt;br&gt;只见我双手在妈妈丰满诱人的肉体上，放肆的抚摸揉捏，体会着妈妈成熟艳美胴体的肉感。妈妈媚眼如丝的在我的耳边呻吟着：「喔！……妈好痒啊！……坏孩子……弄得妈妈痒死了……喔！……」她的双手正紧紧的圈在我的脖子上，不断地亲吻着我。&lt;br&gt;我热烈吻着妈妈，吸吮着他*的搽满口红的艳唇，舌头滑进了的妈妈嘴里挑弄着，爱抚着妈妈这成熟艳美的肉感胴体。&lt;br&gt;这时我右手轻轻的滑向妈妈丰满性感的臀部摩擦着，然后滑向窄裙下肿胀的丰满肉丘，用力的抓弄抚玩着妈妈湿淋淋的淫穴：「骚妈咪，你也真够大胆，今天这种场合，你也没穿内裤。」&lt;br&gt;「嘻！……人家这样是方便你摸嘛！……这样不是更刺激？你不是要妈妈平时不要穿内裤……好让你随时方便插干吗？……嘻！……」&lt;br&gt;「淫贱香艳的妓女，骚艳的美女……我要把你的淫穴插烂，淫荡艳妇……看我今天怎么插干你这香小穴……」&lt;br&gt;我再次将妈妈双腿大大的打开，她那覆盖着浓密阴毛的美丽阴户，正毫不羞耻的正对着我。我用香水往上面一喷，便把头埋进他*的两腿间，吸吮他*的阴部。我的嘴唇，在妈妈搽满脂粉口红的淫靡肉穴上吸舔着。我用双手拨开妈妈香艳的阴唇，不断的轻咬着妈妈敏感的阴核，溢出的**大量的沾在我的脸上。&lt;br&gt;「啊……好痒……我……你舔得妈妈好痒呀！………妈妈想要你干我，用你的大肉棒干我……我是淫荡妓女……快干香艳妓女吧……」我热烈地吸吮着妈妈的小穴，一边脱下自己的衣服。然后，把妈妈两条细腻雪白修长的玉腿，架在自己的肩膀上，一手拨开妈妈红嫩的阴唇，一手扶着坚硬已久的大肉棒，充实有力地插入妈妈紧窄又多汁的小穴洞里，妈妈下体紧紧包夹着儿子火热肉棒的淫唇，阵阵的颤动抽搐着！&lt;br&gt;「啊！……爽死了……对……干死我……妈妈想死你了，快用力干妈妈……快干妈……干死我……干死你淫荡艳妇……插烂我的骚小穴……啊……」&lt;br&gt;我屁股一上一下用力的干着妈妈，猛烈捣撞着他*的花心。而妈妈则淫荡地配合着儿子的抽插，上下抬着屁股，口中淫叫道：「快干……用力干……啊……快干妈妈……妈妈是淫妇……]&lt;br&gt;&lt;br&gt;妈妈扭动着雪白的大屁股，对着我的大肉棒凑上来，好让她的肉穴跟我的大肉棒更紧密地配合着。&lt;br&gt;妈妈虽然已生过孩子，但小穴还是很紧，所以每当肉棒插入，两片小阴唇就内陷，而紧刮着龟头，使经过这么一抽插，龟头和子宫壁就磨擦得很利害，让我感到又紧凑，又快感的。&lt;br&gt;我被夹得一阵酥麻，屁股用力疯狂地猛插了一百几十下道：「我的香艳妓女……淫贱的小姐……啊……你……你的浪穴……骚小穴……夹得我……舒服极了……妈咪……你实在太美了……艳如花旦……你太淫了……淫如妓女……你是脂粉香口红艳的淫荡艳女……香艳啊……你的脂粉口红好吃啊……妓女的胭脂口红好吃啊……我爽死了……」&lt;br&gt;我边用力插干，边旋转着臀部，使得大龟头在小穴里面频频研磨着花心的嫩肉，妈妈被插得浑身酥麻的，白嫩嫩的粉臀不停的扭摆向上地配合着我的奸淫干穴。&lt;br&gt;「啊……涂口红……为我涂口红……多一点……望里面涂……吻我……快点……用力……再重一点插……干我……用力干我……用你的大肉棒干死脂粉妓女吧……喔喔……天啊…………你真会干……比小王还会干……妈爽死了……啊……骚小穴真舒服……狠狠地干美艳妓女的骚穴………喔……爽我了……」&lt;br&gt;妈妈拱起身子，狂暴地扭动着屁股，用又湿又热的阴户紧紧地吸住儿子的肉棒，嘴里不住地浪叫着：「用力……哦……用力……再重点……哦……你插得艳女好舒服呀……快呀……再用力点……用你的大肉棒干死艳妇吧！喔……我的淫&lt;br&gt;穴想天天被人插……喔……我想去当妓女……啊……想成天被人插……啊……你也跟……跟妈一起去玩妓女吧……妓女香艳啊……我们一起去……妈想被你插……也要被人插……我也找脂粉香口红艳的……脂粉香口红艳的小姐给你插……啊……妓女好啊……快活啊……」&lt;br&gt;我奋力的抽插奸干着他*的小淫穴，看着娇艳欲滴的妈妈水汪汪的媚眼望着自己，一副淫荡骚浪的模样，再加上那淫荡无比的浪叫声，使他更用力地往前挺动整根大肉棒，顺着**狠狠地插干着妈妈那湿润的肉洞。&lt;br&gt;我用尽全力狠干着，同时叫出：「妈妈……你的小穴夹得我好舒服……香艳美女……我要射了……要射给淫荡艳女了……射给香艳妓女了……」&lt;br&gt;「妈妈……淫荡妓女……也快洩了……香艳妓女被人干得爽死了……啊……啊……妈妈……被你奸淫得……好舒适喔……淫荡艳妇好痛快……艳妇要……洩……洩了……啊……妈妈……美艳妓女……要……要洩给你了……要洩给嫖客了……啊……」&lt;br&gt;妈妈大肥臀的动作疯狂地摇摆挺动，一股阴精直洩而出，我的龟头被他*的**一烫，紧跟着肉棒暴涨，腰脊一酸，一股滚热的**精液也猛射而出，我抽出肉棒，浓浓的精液喷在他*的肚皮上，我紧密拥抱亲吻着。&lt;br&gt;「奸淫香艳美女舒服啊！快活啊！」这是我从喉咙里挤出来的声音。&lt;br&gt;我们躺了近二十分钟，妈妈在厚脂粉艳口红的浓艳补妆后，把肉棒用自己的乳罩搽干净，然后在上面喷香水和扑香粉，重新含在嘴里，让龟头粘满口红。肉棒又再勃起，他*的头上下活动，用手握住巨大肉棒，吸允龟头的部份，舌头卷在肉棒上磨擦，整根肉棒粘满口红。&lt;br&gt;我们淫心再起，但双方都没有刚才那么狂野，温柔多了。&lt;br&gt;「唔……」我还是发出低沈的哼声。&lt;br&gt;他*的嘴突然离开，深深歎一口气。丰满的雪白乳房，顶上涂满脂粉口红的乳头勃起，嘴角有唾液发出光泽，那是一种陶醉的表情。她自己扑点香粉，再搽口红补妆。&lt;br&gt;妈妈用左手撩起散乱的头发，涂了点口红，又开始把我的巨大内棒含在嘴里吸允。美丽的牙齿粘满口红，嘴上的口红红得发紫，她的舌头也粘满口红，香艳万分，陶醉的表情，散乱的头发，扭动的腰肢，妓女般的性感淫荡模样。这样艳如花旦、淫如妓女的香艳美女谁不想去奸淫。&lt;br&gt;在她这样吸允，在肉棒和睪丸舔弄时，我突然感到妈妈这个淫荡艳妇的魅力，厚脂粉艳口红的打扮，比妓女还要淫荡。&lt;br&gt;「妈妈！我又快要出来了！」我发出淫乐的声音。&lt;br&gt;妈妈急忙离开，那种态度好像这样让我射精太可惜了&lt;br&gt;妈妈趴下去，好像很难为情的挺高屁股，「求求你，从后面插入阴户里吧。」像小山一样雪白的屁股扭动，诱惑我。屁股画圆圈，从他*的嘴里发出娇柔的笑声。&lt;br&gt;「啊……求求你……快插进来吧！」妈妈疯狂的要求插进去。&lt;br&gt;我从床上下来，打开放在床头柜上的女人用化妆品，里面有香水脂粉口红唇彩类，还有一瓶唇彩膏。&lt;br&gt;「啊，后面的淫穴要等一等吧。」&lt;br&gt;在他*的阴户上涂脂粉口红唇彩时，她拚命摇头，显然这是享受。&lt;br&gt;「我，喜欢香艳美丽的妈妈，艳如花旦淫如妓女的妈妈，喜欢厚脂粉艳口红的妈妈。」我突然说，但也是真心话。&lt;br&gt;「我明白，脂粉香口红艳是美女的需要，也是你们男人需要。」妈妈点头后又和我接吻起来。&lt;br&gt;我这时性慾再升，立刻把巨大内棒插入涂满脂粉口红的淫穴洞里。很顺利的进入，我开始猛烈抽插，龟头在里面磨擦肉壁，淫穴在蠕动。&lt;br&gt;「啊！」妈妈好像很痛苦的扭动屁股。&lt;br&gt;「为我涂口红……涂多点……吻我……别那么温柔……疯狂的抽插吧……啊……好像美男子强奸我……涂口红……吻我……疯狂的抽插我……啊……」&lt;br&gt;好香艳的淫荡美女，美味的脂粉口红，我强烈的活塞，还有好强烈的精力。&lt;br&gt;「我要夹紧，夹断专插美女的肉棒。」妈妈也冒出慾火。&lt;br&gt;「我要你尝到我夹紧时的美味……涂口红……吻我……就是这样的了。」妈妈拚命夹紧，我们疯狂接吻，我龟头受到强烈的刺激。强烈的结合感，这时候我快要射出来。&lt;br&gt;「妈妈，我要……」我说。&lt;br&gt;「先拔出来！」妈妈说。&lt;br&gt;一对赤裸的男女睡在双人床上，女人在躺着涂口红，我为她用纸巾搽干净阴户，同时也在阴户上面喷了香水和扑了香粉。&lt;br&gt;性交之后，也就是女人在涂脂抹粉搽口红补妆之时。妈妈搽了特别多的口红，同时也在乳房上面喷了香水和扑了香粉。&lt;br&gt;「转过来。」妈妈在我的肉棒上喷香水和扑香粉，又用口红画我的龟头。&lt;br&gt;然后，是一次也是６９式。是香喷喷的阴户对嘴巴，硬梆梆的肉棒对搽满口红的艳唇进行口交。香艳无比的妈妈在上，阴户高高举起后弯曲贴在我的嘴巴上，我的肉棒已经插入她的口中。&lt;br&gt;他*的嘴巴疯狂上下运动，这样能使男人有强烈的插入感，女人的阴户被男人用口红疯狂涂抹插弄后，舌头在深深舔吻，在她的子宫能感受到口红和舌头的蠕动，带脂粉口红的香艳爱液被我吸进口里，这是是妈妈最喜欢的口交。&lt;br&gt;「涂多点口红再吃吧……」妈妈引诱我，并拱起屁股让我在阴户上涂口红。&lt;br&gt;我看到这种淫荡的香艳姿势，再产生新的慾望，每一次口红的抽弄和舌头的舔吻都能达到子宫上。&lt;br&gt;他*的性感热烈燃烧，含着我的肉棒上下运动，香艳的阴户压在我的嘴巴上。&lt;br&gt;</content></item></essay>