<essay><item><title>妈妈和姑姑(4)</title><author>床上伴侣</author><content>都有些湿润的感觉了，只好将她搂入怀中掩饰。&lt;br&gt;「爸爸，我也爱你。」小叶嘴贴着我的耳边说道。&lt;br&gt;爸爸！这个词不经意间被她说出，却让我心中一刺，同时还夹杂着那乱伦带来的强烈兴奋感。&lt;br&gt;算了，一切随他去吧！&lt;br&gt;过了一会儿，我和她做了一次深谈。外面的世界我可以不管，但是妻子那边怎么说呢？当这个问题提出时，女儿说这由她解决。后来，妻子回到家，第二天妻便和我谈了一次，她开口的第一句话就是「我赞成你和小叶的事。」&lt;br&gt;我很惊讶，以为她是在和我开玩笑，毕竟当时我向小叶提出这问题时心中还有一些让妻子来斩断这不该有的情的期望。我看看妻子的脸，虽然她脸上带着笑意，却仍能体味出她说话的严肃性。&lt;br&gt;我问妻为何这样回答小叶，她吻了我一口，说道：「女人的心思，你是不明白的。」而我去问小叶她是怎么说服妻子的，她的回话仅是「秘密」二字。唉，虽然我是她们的丈夫或父亲，她们的心思现在却让我迷惑。&lt;br&gt;「爸！在想什么呢！」&lt;br&gt;「想我们刚开始的那段日子。」我答道。回过神来的我开始注意到她胸前那半隐半现的美丽乳房，于是我挣开被她握着的手，伸向了她的睡衣。&lt;br&gt;我那笨拙的左手折腾了几下也没有把她睡衣的扣子解开，女儿移开我的手，善解人意地说道：「爸，我来吧，病了还不老实！」&lt;br&gt;我对她笑了笑，手按住她的后背，稍微用了下力，小叶便向我挪了挪身子，她胸前那秀丽的风景便已凑到我的面前。&lt;br&gt;「真乖！」我嚅嚅道，同时把手放到了上侧的玉乳上，脸则紧贴着下面的那只。淡淡的清香传入我的鼻中，我不禁惬意地闭上了眼睛。&lt;br&gt;「嘻嘻，爸爸现在真像个乖宝宝一样。」女儿银铃般的笑声传入我的耳中，同时我感到自己的头被她用手向怀里压了压。&lt;br&gt;这种肉贴肉的感觉真是让人神醉，现在我和女儿的辈分角色似乎颠倒，我就像个小孩一样被母亲搂着。想到此处，我忍不住伸出舌头在她乳尖上舔了舔。女儿咯咯笑了一声，大概她也发现此时我们有趣的身份，还故意把自己的乳头塞到了我的嘴中，「乖爸爸，吃奶！」说完又笑了起来。&lt;br&gt;虽然无论是我的手，还是我的嘴都享受着如此的艳遇，但毕竟生病发烧让人无力，在这快意无限的温柔怀中，我不知不觉地便睡了过去。&lt;br&gt;当我再次醒了时，发现窗外变成阴沉沉的一片，女儿仍然像我刚刚睡去时那样躺着，只是她也睡着。我看了看床头的钟：十二点四十，看来外面又要下雨。&lt;br&gt;由于躺了一上午，加上出了一身汗，我感到自己身上好像又恢复了活力，那种燥热头昏的感觉已经消去。我的左手仍然放在她白嫩柔滑的乳房上，此刻此景让我一直疲软的老二坚挺了起来。&lt;br&gt;我忍不住用力在小叶的乳上轻轻揉搓起来，在我手动的瞬间，她的身子动了一下，「爸，你醒啦？」&lt;br&gt;「嗯。你也醒了？」我有些漫不经心答道，心神全在她胸前的一对漂亮丰满柔嫩坚挺的乳房中，那白白的半圆球上点缀着的两个鲜红樱桃已经沾满了我的唾液。&lt;br&gt;「爸，你感觉怎么样了？」女儿搬开我的头，直视着我的眼睛问道。&lt;br&gt;「感觉很好啊。看我现在这样，多精神。」我对她笑了笑，伸手先将她的睡衣剥去，看了看她那绣着小动物的洁白内裤，迟疑了一下后，便也对它下手。&lt;br&gt;我的明目张胆自然是得到了女儿的默许，她曲起小腿，助我除去那漂亮的障碍。搞定之后，我朝她眨了眨眼，掀开我的被子，这丫头便像条滑滑的泥鳅般钻进了我的怀里。&lt;br&gt;小叶的樱唇正要印到我的唇上，我连忙躲开，感冒可不宜接吻。小叶疑惑地看了看我，我连忙说出理由，她恍然大悟般地点了点头，突然凝神想了一会儿，说道：「爸爸，那我们也不能爱爱。」&lt;br&gt;虽然我知道现在做爱可能会导致恶果，但现在慾火上身的我已经管不了那么多了，病情要是加重了那就去挂水！&lt;br&gt;想通此时，我回答道：「没事，过会儿爱爱时，我可爱的小乖乖主动一下就好了嘛。」&lt;br&gt;女儿大方地笑了一下，便缩回被窝像前几次一样开始舔舐我的胸膛，不料这次她刚用舌尖扫了一下，便抬起头对我吐了吐舌头抱怨道：「爸爸，你出咯这么多汗，咸咸的，真难舔。」&lt;br&gt;其实我并没有主动要求过女儿对我做这样事，想想自己身上的粘糊样，我不禁同情起女儿来。我说道：「小乖乖，那就不要舔了嘛。」&lt;br&gt;女儿伸首在我额头上轻轻吻了一下，然后又钻回被窝，紧紧抱着我。我握住她的手，把它牵引到我的老二处。&lt;br&gt;「都这么大了！」女儿对我吐了吐舌头，柔软的指头开始为我套弄起来。&lt;br&gt;她的一对乳鸽仍然在我的手中变换着形状，我的五指爪每次抓下，都能感受到那从我手缝中溢出的嫩肉。下体的快感频频传来，让手上的力自然地便打起来。&lt;br&gt;「喔！爸爸，你轻点嘛！」女儿白了我一眼。&lt;br&gt;我歉意的笑了笑，伸手探向她的秘穴，那里已然溪水潺潺，我顺手在那缝上抹了一把，女儿呻吟一声，同时我的食指伸进了她的小洞中。&lt;br&gt;女儿手中的动作听了下来，转而紧紧握住我，在我的手指攻势下呻吟连连。&lt;br&gt;「嗯，好啦！」我的另一只手拍了拍她光滑的后背。&lt;br&gt;小叶点了点头，身子向下缩了缩，握住我的肉棒，引向她的小穴口，而我也配合地按住她的屁股，腰身一挺，在爱液的滋润下，顺利地进入了圣地。&lt;br&gt;女儿缓缓坐起身子，双手按着我的胸，开始上下套弄起我的肉棍来。我惬意地享受着女儿带给自己的兴奋的刺激，随着时间流逝，女儿的喘息声越来越大，她的动作也越来越无力。&lt;br&gt;看着香汗淋漓的洁白身子，再看看两人交媾处横流的白色爱液，我只感到一股热血冲上脑门。我大睁着眼睛望着她，伸手紧握住她纤细的腰肢，大力地挺动着我的腰。&lt;br&gt;「轰隆隆！」外面一声惊雷，而同时我的精关也打开，抽搐的肉棍将精液射向她的体内……宠溺的女儿 续篇&lt;br&gt;时间过得很快，女儿上大学已经一个月了，小叶上的大学仍在Ｎ市，只是离家较远。这丫头开学时吵着要住宿舍，说要体验一下什么大学生活，唉，本来我想在她的学校附近给她租间房子，让她过得舒服些。其实住校有什么好的？那里人多，东西杂乱，相互影响。我心中虽然知道这些，也劝说过她，怎奈女儿一意孤行，做父亲的只有答应的份。&lt;br&gt;女儿周末会回家，而我则尽量抽空陪她，说实在的，十八年来，她离开过我时间从来没有超过两天。小叶刚开学那段时间，一连五天都看不到她的身影，恋家的我还真是不习惯。今天是周五，晚上便能见到女儿，我心里可很是期待。&lt;br&gt;最近因为公司发展需要，我和钱寒另外租用了一层楼做办公之用。钱寒打算再招进几个新人，现在业务多了，他觉得我们两个人都应该配个秘书，前来应聘的倒也不少，只是中意的却是一个也没有。我无聊地转着座椅，敲门声突然传来，「请进！」&lt;br&gt;「陆总，又有一位小姐前来应聘。」&lt;br&gt;「请她进来。」我摇了摇头，钱寒把这活儿交给我，简直就是让我受罪嘛。钱寒定的标准高得很，既要有学历，又要有身材。难啊！&lt;br&gt;「陆经理，您好！」来人笑瞇瞇地望着我。&lt;br&gt;「小叶？」我指了指门，「你先把门锁死，真胡闹。今天怎么这么早？还直接跑到公司来了？」&lt;br&gt;「今天那门课的老师请假，我就先回来了。」女儿边说边四处张望着：「爸爸，你现在的办公室才像个经理办公室的样子嘛。」&lt;br&gt;「是吗？」我笑了笑，将办公桌上的文件收拾整齐，「坐。」我指了指旁边的真皮沙发。&lt;br&gt;「嗯，真气派！」女儿将包放下，「爸，你坐在那高椅上才像个经理的样子呢，以前怎么看都像个文职人员。」&lt;br&gt;我呵呵一笑，气派是用钱装点出来的。这么大的办公室，这些装饰品，这些办公用品，都是要用钱的嘛。「你觉得我现在的办公室怎么样？」&lt;br&gt;「挺好的，宽敞，是我宿舍的四五倍呢，这沙发坐起来也不错，比咱们家的还好！是钱叔叔让人给你布置的吧？」&lt;br&gt;「不错。」这些东西我可是懒得去考虑，当初钱寒说要换地方，并且大大装修一番，我只是点了点头，让他负责一切，说起高雅来，这家伙可比我在行的多了。&lt;br&gt;「对了，你怎么装作应聘人员？真是胡闹。」&lt;br&gt;「嘻嘻，好玩嘛，本来我是来找你的，谁知我一进门那个职员就问我是不是来应聘的，所以我就装作是应聘的来了。本来以为他还要问我一些问题，谁知他直接就带我进来了。怎么你们现在招新人？」&lt;br&gt;「呵呵，是啊。公司发展了，你钱叔叔说我们两个该配个秘书，这样不至于忙得手忙脚乱？」&lt;br&gt;女儿脸上笑容褪去：「爸，你是不是要招漂亮的女秘书？」&lt;br&gt;看女儿那副模样儿，看起来像是要发彪的预兆。「嗯，你钱叔叔说要招漂亮有才的女性秘书。」我不想欺骗女儿，便直言相告。&lt;br&gt;「借口……」女儿噘起嘴，「什么钱叔叔说，肯定是你想要，要不干吗那个职员带我到你的办公室？」&lt;br&gt;「爸爸说的是实话，你钱叔叔说装修啊那些都是他负责的，这个招人工作就由我负责，省得我偷懒。」我坐到女儿身边，捋了捋她的秀发，「我有你妈和你就够了，看你这醋吃得真是没来由。」&lt;br&gt;女儿小鸟依人般地靠到我的胸前，咯咯笑了两声：「想我吗？」&lt;br&gt;「想死了。」&lt;br&gt;小叶玉手伸到我的腰间，扯出皮带，我连忙伸手按住，「小叶别胡闹，这是在办公室里。」&lt;br&gt;「我不！你刚刚不是还说想我的？我想在这里和爸爸做一次。」女儿抬头向我噘着嘴，「在你办公室里才刺激，再说，妈妈肯定没有和你在办公室里做过，这次我要抢个先。」女人啊，一旦疯狂起来，啥出格的事都做的出来。面对着眼前的这个小妖精，我可是无法狠下心拒绝。&lt;br&gt;「唉，小叶，这里的沙发都是客人来时坐的，不卫生的，回家爱爱多好？」&lt;br&gt;「不嘛，回家洗个澡就是了。」女儿已经将我的皮带拉开，又褪去了自己的裙子，又督促我道：「爸爸，快点脱！」看到女儿那副淫气凛然的样子，我无奈地摇了摇头。&lt;br&gt;女儿将衣服拨到一边，嘻嘻笑了一声，爬到沙发上拱起身子，捋了捋耳边的秀发，将我的阳具含到了嘴里。&lt;br&gt;我左手沿着她的后脑勺，慢慢滑到她的背肌上。此刻她腹部稍稍下凹，白嫩的屁股微微上翘，肩部由于手臂支撑着也微微上凸，呈现出一道下凹的曲线。这个姿势可是大大满足了男人内心的支配慾望，不由自主地，我的脑中想起了情色文学中常用的词语：「女犬」。&lt;br&gt;「小叶啊，你现在的姿势真像个可爱的小狗。」我轻轻拍了拍她的屁股，肉乎乎的感觉滑腻松软，让人爱不释手。&lt;br&gt;女儿停下口中的动作，「爸，这个姿势很辣吧，是不是很刺激？」唉，女儿在性爱上是越来越开放了，这点倒和阿凝不同，不过两种不同的风格倒是给我带来了不少的性趣。&lt;br&gt;「是，是很辣，你从哪学的这些词？我看我的女儿越来越像个小淫女了？」我又拍了一下她的翘臀，右手抬起她的下巴。&lt;br&gt;「嘻嘻，不告诉你。爸，我问你哦，你是喜欢和我爱爱，还是喜欢和妈妈爱爱？说实话，不准应付我。」&lt;br&gt;这丫头！看来女人天生就有彼此攀比的性格。「小叶，别胡闹，你知道这个问题爸爸很难回答。」我亲吻了她一下，算是对回避这个问题的抱歉。&lt;br&gt;「不嘛，告诉我，要不回家我当着妈妈的面问你。」&lt;br&gt;「真拿你没办法，我问你，爸爸和妈妈你更喜欢哪一个？不论你回答什么，被你放弃的那个肯定会很伤心。你和你妈都是我生命中的最爱，怎能分彼此？这个问题即便是有答案肯定也是我都喜欢。」&lt;br&gt;「讨厌死了。」女儿又噘起嘴巴，「我更喜欢爸爸，比较起来，肯定有个更喜欢的嘛。」&lt;br&gt;「你这孩子，这话要让你妈听到她该多伤心啊。和你们爱爱时，你比较开放火辣，而你妈虽然已经和我做了二十年，但在床上大多数时候仍是一副害羞的样子，你们两人风情不同，给我的感觉也不一样，两种不同的方式，我都喜欢。」我抱起女儿，让她坐到我的怀里，说这番话时，我是一脸的严肃，毕竟老婆和女儿都是我的至爱，我不愿意厚此薄彼，不愿意伤任何一方的心。&lt;br&gt;「我和你处得时间长嘛，从小到现在，爸爸陪在我身边的时候多，所以我更喜欢爸爸。我总觉得你更爱妈妈些，因为你们在一起的时间比我长多了。」&lt;br&gt;「傻孩子，别乱想。你和你妈在我心中份量一样的重，即便有时候对你们的态度不一样，那也是因为你妈是我老婆，你是我女儿的缘故。」&lt;br&gt;女儿握住我的阳具，缓缓放到她的小穴中，突然咯咯一笑：「现在我也是你的老婆，女儿加老婆，爸爸你是不是该更爱一些？」&lt;br&gt;「胡闹！」我搂住她的柳腰，生怕她平衡不住，后仰跌倒，「你小心些，倒了怎么办？」&lt;br&gt;「嘻嘻，倒了你的老婆加女儿就会受伤了。我不问了，就知道你会那么说，问也是白问。」女儿搂住我的脖子，献上香吻，上下耸动</content></item></essay>