<essay><item><title>伟大的妈妈(7)</title><author>床上伴侣</author><content>，我这个做爸爸哪能不顺儿子的意思啊。」&lt;br&gt;妈妈外边穿一件粉红腰带式短睡袍，因为本是想着吃完饭就要到外边去的，她里边穿的红色的蕾丝边透明的胸罩，下边一条高腰红色绳带式丁字裤，红色的吊袜带吊着黑色的长丝袜，下边是一双同色的搭扣高跟鞋。&lt;br&gt;那个李东一进门的时候就已经硬了，但他不能马上就冲上来，现在他终于也&lt;br&gt;顶不住了。他一挥手，两个手下将妈妈制住，将妈妈拉进了房间，妈妈激烈地反抗着。&lt;br&gt;李东跟着和李军也进来了，李东恶狠狠的对妈妈说：「太太，你儿子现在在我手里，你想他变得怎么样，你自己想想吧。在你面前有两条路。一是你今晚陪我们，明天在ＸＸ楼订个房间，摆一桌酒，陪我们这班弟兄吃饭，搞个通宵。第二条路我也不多说了，你自己想想吧。」&lt;br&gt;李军也在边上说：「阿姨，是啊，你自己想清楚吧。」&lt;br&gt;妈妈这时已无话可说，她点了点头，「就按你说的办，但不要让我儿子知道我和你们做过。」&lt;br&gt;「好，一言为定。」李军从书包里拿了一条铁链和一个颈圈，妈妈惊呆了。&lt;br&gt;但这时李军已将颈圈结在了妈妈的脖子上。他一拉，妈妈跟着他上了床，他又拿了一条绳子，将妈妈的双手绑住，一边连在了床上的铁架上，妈妈的巨乳因&lt;br&gt;为捆绑而显得更加高涨。&lt;br&gt;在绑妈妈时，粉红睡袍的腰带已被拉成死结，两边打开，巨大的乳房在小小的乳罩中呼之欲出，因双手被绑，原本已很大的乳沟更加深了，妈妈的大腿也因&lt;br&gt;为睡衣的滑落而可以望到根部。&lt;br&gt;当妈妈的双腿交缠时，在丁字裤边露了几条阴毛出来，李东见了再也沉不住气，他上来拉开李军，「小子，老子先来。」&lt;br&gt;李东将衣服脱光，将手放在妈妈的肚皮上，轻抚着，手指在胸罩的乳头上打着圈，妈妈被这个感觉搞得不行了，双腿不停地交缠磨擦着，被绑的双手也在握紧拳头。&lt;br&gt;李东又将手伸到妈妈的后边，将妈妈的胸罩扣子拉开，妈妈的一双巨乳现在两父子面前。李东握着妈妈的脸，将舌头伸进了妈妈的口中，吸着妈妈的香舌。&lt;br&gt;这时，李军也摸索了上来。他对妈妈的双腿情有独锺，轻握着妈妈穿着搭扣高跟鞋的脚，从脚背舔起，一只手轻握着妈妈的小脚，在上边轻轻地抚摸着。他用舌尖在妈妈的小腿上舔着，一只手用指尖轻刮。而李东则在妈妈的耳垂上，面上，嘴上，鼻子上，不停地亲着，上面布满了口水。&lt;br&gt;李军将妈妈拉下了一点，将妈妈的双腿放在自己的肩头上，然后一头拱进妈妈的下边，隔着妈妈的丁字裤对妈妈的下部发起进攻。而李东则将妈妈拉起，用手掌托着妈妈的头，让她服务自己的大肉棒。&lt;br&gt;虽然妈妈的双手被绑着，但却一点也没影响到她，她并在一起的双手，轻握着李东的双丸，纤细的手指在双丸上抚动着。她一手轻握着李东的大肉棒，伸出舌尖在双丸的边上轻舔着，又从双丸的根部舔到肉棒的根部，手上也没有閒着，轻轻的套动着李东的大肉棒。&lt;br&gt;她又将李东的双丸吸进口中，舌齿唇并用，让李东的双丸上布满了妈妈的口水，接着她放弃了李东的双丸，转而对他的肉棒，她将舌尖在李东的马眼上轻舔着，舌头在肉棒的前部打着圈，双手在双丸上抚慰着。&lt;br&gt;下边李军的舌头已将妈妈的整条丁字裤所在部位舔完了，整条丁字裤上都是他的口水，而妈妈的丝袜也是一样，全部都是湿的。他在妈妈丁字裤的绳带上一拉，就将妈妈的丁字裤拉了下来，他则继续舌奸着妈妈的小穴。妈妈下边的感觉越来越强烈，她双腿一合，将李军的头夹在了她双腿之间。高跟鞋的尖在他背上刺着，令他更兴奋，舌头更向内伸入。&lt;br&gt;李东将妈妈的手放了出来，妈妈一把将李东拉下来，小舌头在李东的乳头上打着圈，另一边则用手指在乳头上轻刮着。李东觉得太爽了，他一把拉开李军，就像平时操他老婆一样，将肉棒插进了妈妈的小穴中。这种一杆到底的感觉实在太好了，妈妈虽说是在不情愿的情况下但还是感到十分之爽。&lt;br&gt;李东的头就在妈妈的头旁边，他抱着妈妈的头，舔着妈妈的脸，妈妈则将双腿盘在了他的腰杆子上，用足跟压着他的屁股，而她的屁股则更自由地上顶，使得两人的下部结合得更深。&lt;br&gt;李东要妈妈趴在床上，他从后边操她，而李军则坐到了床头，要妈妈给他口交。这时候妈妈的手机突然响了，妈妈一望在床头的手机，她望了望李东，李东淫笑着命令要她接。&lt;br&gt;原来是与她约会的朋友：「阿珍啊，你出门了没有，我现在出门啦。」&lt;br&gt;妈妈一边喘着粗气，一边回答：「不来了，不好意思，我不是很舒服，后天吧。」&lt;br&gt;妈妈在讲电话时，李东更用力地操着妈妈，床声传到了另一边，妈妈的朋友问：「阿珍，你没事吧？」&lt;br&gt;妈妈心想，这个狗杂种。「没事，我在铺床。」&lt;br&gt;李军也将肉棒插进了妈妈口中，妈妈的话也说不了，好在只是妈妈那个朋友在讲，不用妈妈回答，妈妈终于用含含糊糊的声音打完了这个电话。李东在妈妈收线时，一把抢过电话，扔在床边，继续操着妈妈。&lt;br&gt;这时，房间的门开了，外边有个人叫道：「爸爸，弟弟，你们在里边吧，妈妈叫回去了。」原来是李军的哥李同，当他进了房间一望，就什么都明白了。&lt;br&gt;李东叫道：「小子，过来操这婆娘啊。」李同也没有操过如此风骚的熟妇，他也马上脱光衣服加入战团。&lt;br&gt;妈妈坐在了李东的肉棒上，上下来回的操着，胸罩松开，内裤扔在地上，睡袍则已被拉到了手臂上。她抱着自己的头，将头发从根部不停地向上推。推着推着，她的双手被拉开，分别握着一只肉棒。&lt;br&gt;妈妈将李同的肉棒放进自己的口中，另一只手则操动着李军的肉棒。不一会儿，李同的肉棒上已全是妈妈的口水，妈妈又将李军的肉棒放进口中，从根部舔起，横吹，竖吸，深喉，交替在两兄弟的肉棒上施展着。&lt;br&gt;李同与李军，两人的肉棒相向，妈妈将两人的肉棒头对头的贴在一起，她则一手一边握着，在两人的肉棒上吸舔着。发出「唔、唔、雪、雪」的声音。&lt;br&gt;李东这时用力的操着妈妈的下边，他突然停止了操动，对两个儿子说：「来一起操！」&lt;br&gt;李东将妈妈的肥臀转向，让妈妈坐在他上边，然后将妈妈的淫水在妈妈的屁眼中润滑着。他紧握着自己的肉棒，「宝贝，坐下来吧。」妈妈将屁眼对准李东的肉棒坐了下去，经过了下午的性交，李东很容易就操进了妈妈的屁眼。而李军则趴在妈妈的上边，将大肉棒从前边插进了妈妈的小穴当中。&lt;br&gt;妈妈的双腿呈Ｍ字型排开，李东在操着妈妈的同时还不忘把玩着妈妈穿着搭扣高跟鞋的双脚。&lt;br&gt;李同则到了妈妈的脸前，妈妈很自觉的张开淫口，将肉棒纳入口中。她的双手抱着李同的屁股，做着深喉，又轻轻地拉开李同的屁股肉，将手指伸进了李同的屁眼中轻插着，另一只手则在双丸根部与屁股的结合部轻摸着。李同抱着妈妈的头死命地向自己的胯下压下，他的阴毛都已刺进了妈妈的鼻子里了。&lt;br&gt;这时李东双手紧握妈妈的一双巨乳，用力握着、捏着妈妈的乳头，而李军双手撑在床上，用力操动着。李东与李军两父子不是你进我出，就是同进同出，妈妈在他们的操动下来了第一次高潮。&lt;br&gt;妈妈吐出李同的肉棒大叫：「啊，操死我了，天啊，啊，不要，不要停啊，啊，来了。」妈妈刚叫完这句就感到直肠处一股强劲的冲击，原来李东也来了。&lt;br&gt;之后，他倒在床上，不动了。&lt;br&gt;这时，李军笑着说：「哥，我刚跟那小子说要操他妈，我现在真操到了，让我将她屁眼也操了就完满了。」说着要李同睡在床上，妈妈坐了上去，他则从后边插进妈妈的屁眼。妈妈的一双巨乳像吊钟一样吊下来，像餵奶一样，挂在李同脸上，李同欢快地吃着波饼，他在妈妈的双乳上咬着、舔着，用舌尖逗着妈妈的乳头，下边同时力顶。&lt;br&gt;李军在后边用力的打着妈妈的屁股，狞笑着说，「臭婊子，要怪就怪你儿子吧。」妈妈的屁股上布满了红印。在这样强烈的剌激下，李军终于也顶不住了，他将肉棒拉出，将精液发散在妈妈屁股上。并用妈妈的屁股将他的肉棒擦干净。&lt;br&gt;李同好像对屁眼没什么兴趣，将妈妈压在下边，但他好像对妈妈吸乳头的技术十分喜欢，他要妈妈的双腿盘在腰间，妈妈的头则向下在他的胸前吸着他的乳头。妈妈的舌头像有魔力一样，她吸着一边的乳头，摸着另一边的乳头，使得李同如临仙境。两人只顾着上边，下边就管不上，速度慢了下来。&lt;br&gt;这时，李东和李军已休息好，「儿子，你妈妈催我们回去啊。」&lt;br&gt;李同这才记起来，他不要妈妈舔乳头了，用力的操动着妈妈。妈妈也抱紧他的屁股，大声的呻吟，让李同更兴奋。终于，李同感觉到自己的顶点到了，抽出肉棒，将他的精液发射在妈妈的胸上、脸上。当妈妈想将精液擦去时，他要妈妈将精液吃下去，并将肉棒放进妈妈口中，要妈妈舔食干净。妈妈也一一照办了。&lt;br&gt;他们三父子终要走了，李东笑着对妈妈说：「太太，记住明天的约会啊。」&lt;br&gt;说完带着一帮手下扬长而去。&lt;br&gt;妈妈将现场清理好之后才去将我们放了，虽说大家都知道是怎么回事，但就是没有捅破，张明回家，我也上床睡觉。妈妈经过下午和晚上的两次４Ｐ，的确已十分劳累了，很快就进入了梦中。&lt;br&gt;（十一）&lt;br&gt;妈妈第二天起来已将近十点多了。十一点的时候，张强来到我们住的房子，他将妈妈拉到一间小房间里，谈了有一个多小时，最后，原定在晚上与李东的约会提前到了中午。原来，当天晚上，张强已知道了我打伤人的事，当张明回家的时候，张强已将这事问得一清二楚，第二天就打电话找李东将事情挑明了，李东当然不敢有什么意见。（张强与当地的黑白两道都有关系）&lt;br&gt;吃中饭时，由张强和妈妈去，妈妈一根头发也没掉就回来了。妈妈对张强只有感激，已忘记了张强对她做过的事。&lt;br&gt;妈妈通过这件事，虽说事情已过去，但她还是不放心，就将我交给了姨婆，她在外边和朋友聚会的时候就要我在姨婆家，不能到外边惹事。却想不到这反而令她在家乡又遇到了一件坏事。&lt;br&gt;假期已到了第三天，妈妈应那天与她约会的朋友之请到她家作客。这天冷空气南下，一下子降了几度，更下起了大雨，妈妈本不想去的，但与人有约在先，只好自己去了，我却只能在姨婆家里自己玩了。&lt;br&gt;妈妈的朋友十分热情，两个女人一起逛街、吃饭、聊天，一整天过去了，两个女人到晚上七点才分手，这时镇上的商业街的灯已经全都亮了。妈妈从市区坐车到镇上客运站准备坐车时却发现一张公告，因为下雨的原因，原来已在搞维护的路更出现了问题，回村子是暂时不行了，最快的一班车也要在十点钟才开，妈妈无奈，只有在镇上呆着了。&lt;br&gt;因为下雨，妈妈这天穿着一件像雨衣质料的粉蓝色连衣裙，那是一件像睡衣似的中间有腰带的裙子，下边一双白色的搭扣高跟鞋，一双比较肉色的长丝袜。&lt;br&gt;在晚上，客运站的人明显比白天要少了，但是在等晚班车的人也不在少数，客运站中那些刚从外省来还没有找到工作的民工一个方阵一个方阵的睡在一起，那些人的体味和汽油味充斥着整个客运站，妈妈实在受不了那个味，她这样的衣着的人明显与客运站格格不入。当她在客运站里时吸引了不少人的目光，她决定不在这里等了，她要到外边去，到时间才回来。&lt;br&gt;「儿子，妈妈要晚一点回来，路要修，没办法。」妈妈给我打电话。&lt;br&gt;「那也没办法啊，妈，你小心点。」&lt;br&gt;「知道了，妈挂了，早点睡。」妈妈打完电话才从客运站向商业街走去。&lt;br&gt;妈妈到了镇上商业街的边上消磨时间，她却不知道在她刚入车站时已经有两个人跟在她后边了。不知不觉中，她已走到了商业街的尽头，这里已经没有什么人了，只五六个女人在那里，边上有一家电影厅，为什么不叫他电影院，因为它实在是太小了，是一个民房改的，但望上去却不小。妈妈刚想上去看一下有什么电影，这时有几个男的走了过来，那些女的就围了上去。&lt;br&gt;「大哥，请我看场电影吧。」妈妈一听就知道是城中村的那些妓女在一些电影院口卖淫的玩意。&lt;br&gt;妈妈再一望，那些电影，第一场是什么《慾求不满的少妇》、第二场是《出轨的少妇》。一共五场，只要十元就可以看到底，这些都是一些三级的玩意，妈妈已对这间电影厅完全没有了兴趣。当她转身要走时，已有两个人贴住了她，妈妈还以为是扒手，但她随即发现两把明晃晃的小刀已顶在了她的腹部。&lt;br&gt;「小姐，别叫，听我的话照做，不然我捅了你，我们也绝对走得掉。」说话的人一口很重的北方口音。&lt;br&gt;事实上，当妈妈发现被刀顶着时，她已听不到他的开始的话语了。她只觉得脑袋轰的一声，我被抢劫，手心全都是凉的。她望了一下两人，一个小平头，一个眼镜。不知为什么，她觉得两个人有点脸熟，但又想不起来，是不是李东的人不服气呢？&lt;br&gt;但不由她多想，那两个人拉着妈妈，</content></item></essay>