<essay><item><title>戏院戏弄姊姊</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那天下午天气很热，于是就想找个人，陪我去电影院吹冷气，左Ｃａｌｌ右Ｃａｌｌ，大家都没有空。刚刚好这时候，我美丽的姐姐回来了。&lt;br&gt;姐姐今年２０岁，大学一年级学生，身高１６８公分、４８公斤，身材的比例可媲美Ｍｏｄｅｌ，不过姐姐的胸部可是有３６Ｄ，有时真想抓它一把。
机会终于来了。&lt;br&gt;「姐……有没有空？我们去一起去看个电影好吗？家里的冷气坏了，想去吹吹冷气。」&lt;br&gt;「好阿～～有没么好看的电影？」&lt;br&gt;「我也不清楚……反正到时妳想看什么，我都陪妳看囉！」&lt;br&gt;「那现在走吧。」&lt;br&gt;下午的电影院没什么人，只有小猫两三只，我们选了后面的位子坐下。姐姐选了一部我都不知道什么东东的片子，不过想必是爱情文艺片吧！我的直觉果真没错，看到了一半，男女主角的生离还谈不上死别，就让姐姐泣不成声，不自觉的姐竟靠上我的怀中哭了起来，我只好抱住她。&lt;br&gt;姐姐的胸部靠在我的怀中，我这时竟然有了反应。因为天气热，姐姐上半身只穿着小可爱，下半身是短得不可以再短的迷你裙，真是”冻麦条”。&lt;br&gt;不久，电影的内容也演到男女主角的亲热戏，这时我再也忍不住了，我悄悄的把手往姐姐的胸部移动，另一只本来搂抱着姐姐腰部的手则往裙子下移动。随着电影的情节，姐姐好像也热了，往我身上靠得更紧。&lt;br&gt;我轻轻的再把脸靠向姐的耳边，亲着姐姐的耳朵，姐姐发出「嗯……」的声音，并没阻止我的行动。&lt;br&gt;我的手也伸进姐姐的衣内，轻揉着姐姐的乳头，当然另一只手也不得閒囉！隔着内裤揉着姐姐的阴户。&lt;br&gt;姐的淫水已让内裤溼透了，姐姐轻声的说：「不要了～～我们不可以……」不过却没有阻止我的意思。我把姐的手拉到我的老二上面，抓着她的手帮我抚摸老二。我渐渐又把嘴亲着姐姐的耳朵、脸颊，到把舌头伸进姐姐的嘴里接吻，两条舌头纠结在一起。&lt;br&gt;姐姐也自动的帮我抚摸老二，她把手伸进我内裤中，轻声笑着说：「变大囉喔！」&lt;br&gt;不巧这时电影已结束了，姐说：「我们走吧！别人会看到，回家再说。」&lt;br&gt;其实我这时心里正爽得不得了，听到要回家，但也只好就此打住了，看看有没有下次囉！&lt;br&gt;看完电影，见到姐姐春意洋溢，脸颊泛红，真是可爱。&lt;br&gt;我们很快的回到车上，一到了车上，我再也忍不住了。因为我们的车是黑色玻璃，外面的人跟本看不到里面，我马上锁上车门，一把抱住姐姐，然后把姐姐拉到后车座。&lt;br&gt;姐说：「你想干吗啦？刚刚还趁机吃我豆腐，我是妳姐！」&lt;br&gt;「姐……继续好吗？」&lt;br&gt;「什么跟什么！我们刚刚是不可以那样的。」&lt;br&gt;「有什么关系，只是亲亲而已。」说着说着，我的嘴已经让姐姐说不出话来了。&lt;br&gt;一边吻着她，一边脱掉她的衣服，小可爱被我一扯就扯掉了，我掀起姐姐的胸罩，看到姐那粉红色的乳晕，我一口就咬住，然后用舌头在上面打转。&lt;br&gt;「不要了……你这个小色狼！」但姐的手臂却是环绕着我的脖子。&lt;br&gt;看着姐姐变硬的乳头，我的阴茎早就硬得像钢铁水泥囉！我脱下我的裤子，姐姐还闭上眼睛不敢看。&lt;br&gt;「小时候不就看过了？不过现在它长大了。姐……妳刚才不是摸过了？」&lt;br&gt;姐这才慢慢睁开眼睛，娇羞地看着我勃得硬梆梆的大老二，我这时趁机把姐姐推倒在椅子上，把她的腿抬高，将她的黑色内裤给脱了下来。&lt;br&gt;「你想干吗？不可以的！」&lt;br&gt;「我都给妳看了，妳也要给我看看嘛！」&lt;br&gt;「只能看看喔！不能摸喔！」&lt;br&gt;我贪婪地看着姐姐粉红色的紧闭阴唇和那黑漆漆的浓密阴毛，姐姐只被我看得羞红了脸，说：「你看够了没？」&lt;br&gt;我把姐翻了过来，让姐姐的脸对着我的阴茎，成为６９的姿势，但姐紧闭着嘴，死都不肯帮我吸老二。我试着把它放进姐姐的嘴里，我也开始把舌尖舔着姐姐的阴唇，还把舌头伸进姐的小穴。&lt;br&gt;「我快受不了了……不要啦……」我趁着她叫的时候，把阴茎塞入姐姐的嘴里，「乱……乱……」姐说不出话来了。&lt;br&gt;「姐……妳也帮帮我啦！」&lt;br&gt;姐姐见鸡巴都已经进到嘴里了，而我也舔得她很舒服，便也开始回报我了。她一手握着我的阴茎，一边套弄着，一边用她的灵活的舌头在我的龟头上打转，令我差点忍不住。我也不甘示弱，把中指伸入姐的小穴，不停地出入抽插，一时把姐搞得淫声大作，淫水都往我脸上喷。&lt;br&gt;「嗯嗯嗯……喔喔……弟……弄得我好舒服喔……不要停……」&lt;br&gt;「不要说话，再帮我吸住它！」&lt;br&gt;姐姐的手继续不停的搓玩着我两颗卵蛋，又把我的阴茎反复的吞吐，龟头直抵到姐的喉咙深处。我再也受不了了，终于把我的精液全射进姐的嘴里。&lt;br&gt;姐姐的嘴角流出我的精液，她还伸出舌尖把它舔回去。姐含糊的说：「你也不先跟我说声，现在没地方吐。」&lt;br&gt;「吞进去吧，不会有事的。」&lt;br&gt;为了怕弄脏车子，会被爸妈发现，姐只好硬着头皮吞了进去。&lt;br&gt;我抽了张卫生纸，擦擦姐溼透的下半身，姐姐这时爬起来吻住了我：「我也要你嚐嚐精液的味道。」说着，用双唇贴上了我的嘴巴，舌头跟我的舌头交结。&lt;br&gt;我软掉的老二瞬间又硬了起来，不过姐姐无论如何都不让我进去她的小穴，「太晚了，我们该快回家，不然爸妈可又要唠叨了。而且，我们是不应该做这种事的。」说着，姐一边就穿好了衣服。&lt;br&gt;哎……看来我也应该知足了。但说归说，搞不好还会有下次呢！&lt;br&gt;在回家的路上，我又不安份地抚摸着姐的大腿内侧，姐似笑非笑的说：「小色狼，刚刚才帮你吸出来，你又想干什么了？我在开车，不要让我分心啦！」&lt;br&gt;「只是摸摸嘛，难道不舒服阿？」&lt;br&gt;姐姐正色道：「我们可是姐弟，这样做是乱伦的。」&lt;br&gt;「我又没有插进去，妳想太多了。」&lt;br&gt;姐姐虽然长得漂亮，但是因为家中管得严，只交过一个男友，但不久后就分了，因为爸妈希望她毕业后再交。不过看姐姐未经人事和好易骗的样子，我想她应该是已被男友上过了。&lt;br&gt;回到了家中，看到桌上有张纸条，大意是：『因为外公觉得身体不好，所以爸爸跟妈妈南下去看望他，要两天后才回来。』&lt;br&gt;「哇爽～～这不是让我有机会跟姐姐单独相处了？」我想着。&lt;br&gt;姐姐一回到家中就上去洗澡了，我看机不可失，我就跟姐说：「我想小便，让我进去啦！我好急喔……」&lt;br&gt;「好啦好啦，真是会选时间！不过不要偷看。」&lt;br&gt;我想：『姐说得没错，我是选好了时间。』&lt;br&gt;姐姐开了门之后，又赶快躲进浴缸，我这时早就脱个精光在门外等着，姐一开门，我就冲了进去。&lt;br&gt;「你想干吗啦？快出去！」姐大叫。&lt;br&gt;「有什么关系嘛，以前不是一起洗到大的？刚刚又不是没看到。」&lt;br&gt;「姐会害羞嘛……」&lt;br&gt;「那妳转过去，我帮妳洗背好了。」&lt;br&gt;我一边洗着姐姐光滑雪白的背部，慢慢地将双手伸到姐姐的胸前，轻轻揉着她的乳房，姐姐不由地「嗯嗯……嗯……」轻声呻吟。&lt;br&gt;我把姐姐抱了起来，让她面对着我，姐姐惊叫一声：「哇！怎么你又硬起来了！」&lt;br&gt;「姐，再帮帮我嘛，反正妳我都舒服阿！没做爱就不算乱伦了。」&lt;br&gt;姐姐在我的搓揉之下，粉红色的乳头也渐渐弹了起来，想来姐也是心痒难忍了。&lt;br&gt;「好啦好啦！我再帮你吸吸老二，可以了吧！」&lt;br&gt;说着说着，姐就把头伸进水里，一口含住了我的龟头，舌尖在我的龟头上不停地打转，然后把我老二全数吞进她的口中，胀硬的蘑菇头已经顶住她的喉咙。&lt;br&gt;姐姐张着她的大眼睛，微笑地看着我舒服的表情，然后再加快速度吞吐我的阴茎，我差点就要射了出来。&lt;br&gt;「姐姐，让我也帮帮妳。」我把姐姐扶了起来，让她靠在墙上，我翻开她的阴唇，贪婪地舔食着不停流出来的淫水，其实姐姐早已湿透了，只是因为在水中刚站起，所以看不出来。&lt;br&gt;看着姐姐溼透的小穴，姐姐的脸颊泛起了红晕，我的阴茎若不再找个地方放置，真可会胀爆的了。&lt;br&gt;打铁趁热，我站了起来，把阴茎对住姐姐的小穴一顶，「噗吱」一声就挺进去了。&lt;br&gt;「喔～～不可以……弟……快拔出来……我们不可这样做……」&lt;br&gt;在我用力的抽送之下，姐姐也开始摆动她的腰部，配合着我的动作，姐姐扶着墙，甩动着她迷人的长发，双眼微闭，樱唇半张，舒爽得不知身在何方。&lt;br&gt;「嗯嗯……弟……喔……姐已经……」&lt;br&gt;看着姐的双脚发软，已经快站不住了，身体在不断地抖擞，我知道姐也达到高潮了。&lt;br&gt;「我要射了！姐姐……」&lt;br&gt;因为实在是太舒服了，我还来不及拔出，精液就喷射在姐的阴唇上，有些还慢慢的从阴唇流出。&lt;br&gt;姐转过头来和我接吻，许久我们才停止爱抚。&lt;br&gt;「小色狼，还好我刚过受孕期，不然你就死定了！以后不可再对我乱来了，不然被爸妈发现，我们就惨了。」&lt;br&gt;</content></item></essay>