<essay><item><title>农民妈妈(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;农民妈妈我从小生活在农村，现在已毕业到城市工作，虽然现在在街上每天所见到的漂亮女孩非常的多，但我心里却非常失落，因为我非常怀念读高中时的那段日子！&lt;br&gt;我由于初中毕业的时候没有考好，被父亲责骂之后，不得不就读于他所在的高中，但由于对他有成见，我宁愿每天骑自行车回七八里之外的家中也不愿到学校里住！而爸爸则因为学校的教师管理制度和值班等原因，只能在星期六下午（那时我们星期六上午还要上课）的时候回家，星期天晚上的时候再去学校开会，因此呆在家里的时间也不过每星期一天半的样子！&lt;br&gt;妈妈是个朴实的农民，但她有着所有母亲对孩子的温暖的爱，我最喜欢妈妈煎蛋给我吃，是的每次看着妈妈眼光中的期待和爱抚，我的心有踏实多了！妈妈在家里的事也不多，无非就是养两三头猪，十几只鸡，连田都不用种，只是有空就出去打打麻将，不过每次出去都是晚上九点多就回来了，她还要陪我看一会儿书，她在我们附近中年女性中，算是读书读得多的（读了高中），虽然只是翻翻我的书，但我也很开心，因为有时候题目做不出来了，就可以和妈妈说说话，然后再想想，那样似乎都有灵感一样的，经常让我做出一些难题来！我现在想来都很奇怪！&lt;br&gt;但是妈妈也和所有女性一样，爱美，我知道她是孤独的，爸爸和她呆在一起的时间比较少，又是个工作狂，所以她更加想知道自己的美丽地位是怎样的，每次到我房里照镜子的时候都是在镜子前转了又转，然后问问我：「小伟，妈妈漂亮吗？」我就马上说「漂亮，在我们附近我觉得您最漂亮！」&lt;br&gt;的确，我心里也是这么认为的，妈妈不胖，但也不瘦，是非常丰满的那种女性吧！面容也很不错，皮肤也算白吧可能和平时做事情不多有关！妈妈听我这么说后，总是很开心的笑了，然后跑到我面前用手抚摸我的头，「小伟努力读书，以后考上大学工作了就带妈妈到处去看看！」我每次都是使劲的点点头，再抱抱妈妈，就懂事的看看书！&lt;br&gt;我特别喜欢夏天，因为夏天可以睡午觉，因为妈妈每天都会在我的房里睡午觉，我特别喜欢她穿着黑色的短裙睡午觉，因为我做一会儿作业反过头来就可以看到睡在竹床上的妈妈，有时候她穿着裙子腿朝我这边睡的时候，我就可以清楚的看到她的内裤，她喜欢穿白色的内裤，我并不是喜欢这个，而是非常想知道内裤里面到底是怎么样子的，农村中封建的思想让我对男女的事一知半解，所以我更加渴望！&lt;br&gt;我记得有一次，我觉得妈妈睡着了，我轻轻的走到她旁边，仔细看了一下她裙子里，又闻了闻，没有发现什么，觉得好失望又好紧张的！最让我兴奋的一次是那次她到队上开完会回来以后午睡，我看见她的大腿内侧竟然有一丝水状的东西流下来，真的和水一样，内裤湿润了一点点，那次我觉得比我考试拿第一还要开心兴奋，那种异样的感觉让我脸都直发烧！我清楚的知道自己的下体已经长了比较多的毛，但想妈妈是不是一样呢？只知道她的结构与我的不同，但是怎样的却不清楚，我当时真的好渴望啊！&lt;br&gt;机会终于来了，一天晚上吃过饭后，在看电视閒聊的时候，妈妈使劲的抠自己的大腿内侧，我就问她怎么了，她说帮爷爷家收割的时候被禾把上的灰和小虫给碰了，好痒的，我就轻轻的帮她抠起来，是的，我觉得妈妈腿上的肌肤比她手上的光滑多了，好舒服的，我突然觉得自己好冲动，脑袋里又乱想了，把自己以前想过的所谓的计策重演了许多遍，鼓起勇气却又小声的对她说：「妈妈，我有一个秘密要告诉你！」&lt;br&gt;「什么秘密啊？快点告诉妈妈！」「我不好意思说！」「说吧，没事，我是你妈妈啊」听了这句话，我又觉得好惭愧了，硬着头皮对她说：「我鸡鸡旁边长了好多毛，怎么回事，要不要紧啊？」我记得自己当时脸红到了极点了，却没想到妈妈却大笑起来，而且还带点瘟怒一样，我知道没什么事了，心里倒要镇定了一些，假装很生气的样子说「你还笑，不信你看！」这次我更没有想到妈妈扁着嘴巴说「不信不信！」&lt;br&gt;脸上却笑得很开心的样子，我知道妈妈是在逗我了，因为当时是穿着短裤，是那种很土也很松的四角短裤，所以我的阴茎其实涨的裤子很高了，虽然我故意弯着腰坐着，我想妈妈还是感觉到了！那时的我思想还比较单纯，怎能逃过她的眼睛呢！我只能用自己的小聪明「好吧，你不信就看咯」却很快的站起来，把短裤脱了下来，我想妈妈还没有来得及说不要，我的阴茎已经翘在她面前了，我看见她的脸刷的一下红了，稍微用眼睛扫了一下就说：「傻瓜，快点穿上！」我只好慢慢的把内裤穿上，嘴上却说「要不要紧啊？」&lt;br&gt;我记得妈妈把我拉到床边上，并着和我坐着，用手抚住我的头，说：「小伟啊你长大了！小孩子长大了以后都会这样的」我想都没想就说道「那妈妈你呢？是不是也和我一样啊？」我感觉他*的脸更红了，她语气一下就轻了好多，停了一会儿才说「当然也会有这些变化啊，只是他*的结构和你是不同的，因为妈妈要把你生出来啊！」我当然知道是妈妈把我生出来，但是怎样生出来的，当时却是一头雾水，只是想到了自己的真正目的，便说道「那我要看看是什么样子啊！」&lt;br&gt;这次没想到妈妈却严肃的说「不可以的，我是你母亲，你好好读书，以后什么都会知道的！好吧，快点去看书！！」我虽然有点怕，但是怎肯放过这样的好机会呢？使劲缠着妈妈说要看看，妈妈最后也无可奈何了，只好说「那你快点去看书，考试考得好再说好吗？」我也不能再无理由取闹了，只好悻悻的去做题目去了！只是不知道妈妈后来都想了些什么，只是她后来又到我房里来陪我做作业，一直到我休息！&lt;br&gt;有了那件事以后，我的心更加狂了，只是又不好怎么办，不过好的一点是，妈妈并没有因此而和我隔阂，反而有时候热的时候她只穿着内衣裤在我房里来坐，我想她可能以为我知道了她所谓的结构的不同而不会怎样了，她还是那样看着镜子中的自己转了转，然后又非常自满的问「妈妈漂亮吗？」这样让我的心更加起伏，我想我一定要仔细的看看她的身体！可是因为心里总存着怕怕的感觉，所以一直我都只能乱想想而已！&lt;br&gt;转眼夏天过去了，我也开始读高二了，高二学习也比较忙，我每天晚上都自己看书到十一点多，只是因为秋天来了，所以妈妈经常在我睡觉以后再来看看我，帮我盖盖被子什么的，不知道哪天晚上我突然想到了一个好主义，而且开始暗地里练习了许多次，就是让自己的阴茎勃起，让妈妈在给我盖被子的时候看到，我在一个人的时候重演了许多次这个镜头，我在等待机会，是啊，我多么想能够和妈妈亲密的接触一下！&lt;br&gt;于是在一天晚上，我按常休息以后，强制自己的睡意，硬是坚持等待他*的到来，心里非常紧张，也不知道过了多久，终于听到妈妈房里有响声了，我想是妈妈起来看我了，我赶快把自己的手握住阴茎使劲摩擦几下，它还蛮争气的，一会儿就翘了起来，我把被子拿开了一角，让下半身露出来，宽松的四角式短裤在帮硬的老二顶起后，撑得老高，我就这么一边安慰自己别慌张，别软了，一边闭上眼睛，等待他*的到来！&lt;br&gt;终于妈妈进到我房间里来了，我假装睡着的样子，妈妈开灯了，而且走了过来，我听到脚步声越近，我的呼吸就越不能控制，胸口也跳得好厉害，心里就偷偷的在想：「妈妈，你看看吧，看看吧」，我不敢睁开眼睛，只感觉到妈妈当时一定站了一会儿，我想她一定是偷偷的看了一会儿，因为她没有立即给我盖被子，等妈妈盖好被子走后，我心里也踏实多了，我终于尝到了一点点甜头！以后的日子里，我总是隔两天就这样露一回，有时候还把阴茎从短裤边扯出来，露出来一大截，我想妈妈一定也看见过！心里总觉得妈妈看见了，我就舒服多了！&lt;br&gt;这样天气越来越冷了，妈妈有时候也不过来陪我看书了，即使过来，她也是坐在床上，把脚放在被窝里，而有时候她干脆坐在自己房间的被窝里，只是等我睡觉了以后再来看看！我想妈妈也一定知道我是故意这么的！我有时候所完作业以后也开始到妈妈房间里去坐坐了，或者借口看看电视，其实妈妈她不准我看电视，反倒如果我陪她说话什么的，她就会忘记赶我走了，我经常和她说一些学校里有趣的事情，有时候她一高兴，就叫我坐在被窝里，这样坐了几次，她就对我说「你们小孩子全身好热的，坐一会儿被窝就热了，妈妈睡着就会好舒服！」&lt;br&gt;于是我当然就来得更勤了，直到有一天，可能是太冷了，妈妈就要我和她一起睡算了，恰好要暖和一点，一会儿又说要我过去，这么大了，还是自己睡，但后来我动也没动，我哪儿想动啊，妈妈就干脆叫我睡下算了，我就高兴的脱了外衣钻到被窝里了！不过妈妈却要我睡另一头，因为她要把脚放到我的腋窝里，没有办法了，我就只好这样，动也不能动，我把他*的脚放在自己腋窝里，妈妈也把我的脚夹在她的腋窝里，我满脑的慾望却也无可耐何！&lt;br&gt;后来感觉妈妈在把手放下来的时候不小心的碰了一下我的下体，我就又坏主义来了，我用左手摩擦了一下阴茎，让它涨起来，然后对妈妈说我的脚好冷啊帮我放好一点，妈妈果然上当了，她刚刚放下来的左手不得不又和夹住我双腿的右手配合，把我的脚重新挪了挪，放好，然后再把左手放下来，就在把手放下来的时候，我知道我又成功了，因为她的手撞到了我勃起的小弟弟上了，我只感觉到他*的手赶忙一缩，然后过了一会儿才放好！&lt;br&gt;这下果然有效果，我和她那晚都没有睡好，我觉得妈妈好不耐烦的一样，总是动来动去，而我呢，就是也非常想动来动去，可惜腿却被夹住了，不能动，一直过了许久，我才睡着，一直到第二天早上，早上起来才知道短裤湿了一大遍，原来那晚遗精了，妈妈当然也看到了，红着脸又带点气的样子对我说道：「还不去换掉！」我当时虽然害羞，却也非常高兴啊！&lt;br&gt;再后来她就又不准我一起睡了，每次都要我回房间去，恰好到了星期六，爸爸也回来了，我干脆连续几天没有过去了，天气更冷了，那天我做完作业正准备睡觉，忽然听到妈妈叫我过去，我就好开心的过去了，和她说了一会儿话，便往被窝里钻，妈妈也没说什么，直到快十二点了，她又摧我过去了，我就央求她：「太冷了，我不想过去了！」妈妈竟然也没有说什么了，（现在想来是不是因为和女性的什么周期有关呢？），这次我学乖了，我并没有睡另一头，而是请求似的对她说：「妈妈，我要和你睡一头，和你说说话！」妈妈自然也不好说什么了，就熄灯躺下了！&lt;br&gt;之后我们便继续聊着妈妈跟我说了些小时候非常有趣味的事情，比如我小时候偷吃过厨、柜里的糖，颈部被开水烫过还笑着说我小时候很调皮，不会吃奶，经常咬疼她的乳头，我听后一边哈哈大笑，一边叫着说不信不信，妈妈也跟着我哈哈大笑起来，还怒着说道你这个调皮鬼还笑！我侧过身来，使劲抱着妈妈，嘴里却不停的说些还是妈妈好啊妈妈笑着好好看啊之类的话，妈妈听后笑得更开心了，我趁着这个机会，跟她说悄悄话似的说道：「妈妈，我还要吃奶，妈妈笑得更开心了，说现在哪儿还有啊。&lt;br&gt;我当然不依了使劲抱着妈妈摇晃，她就笑着答应了，只是说了声那不许乱咬啊！知道妈妈答应了，我赶忙把身体往下挪了挪，妈妈顺便把我的头枕在她的手上。那时的乳罩还不多吧，我记得妈妈当时是穿着那种背心式的内衣，我小心的往上一卷就捲上来了！&lt;br&gt;当时真的好紧张啊，我知道自己的手都是颤抖的，是的，以前从来都没有接触过，像如此的接触过，我觉得他*的乳房好软好软，真的，我简直是用双手捧住啊，然后张开口胡乱的亲了起来。&lt;br&gt;当时也根本没有顾及他*的感受了，那是我盼望已久的啊，可能在紧张中我咬了乳头一口还是怎么的，因为妈妈当是小声的说了声：唉哟，小伟你又咬疼妈妈了，然后使劲抱住我的头，我都感觉到有点疼了！不一会儿，我就觉得用手摸起来没有那么舒服了，因为当时只感觉没有刚刚那么软了！&lt;br&gt;也不知道亲了多久，妈妈似乎很难过一样，就要我下来了，只是侧过身来抱得我好紧的，让我几乎动弹不得，然后跟我说以后不要这样了，都这么大了！还问我是爸爸好一些呢还是妈妈好一些？我当然说妈妈好一些啊，突然妈妈好像哭了，我用手一摸他*的眼睛，妈妈真的哭了，我赶忙问妈妈怎么了，妈妈就对我说：」小伟啊，你知道吗，妈妈生你的时候吃了好多苦啊，他*的肚子上还开了刀呢，现在他*的身体都不太好呢！&lt;br&gt;我似懂非懂的点了一下头，说以后我一定考上大学让妈妈过好日子！妈妈就抓住我的手挪到她的肚子上，我隐隐的感觉那儿有块地方好像有一线疙瘩一样的，妈妈告诉我那是刀疤，我用手抠了抠妈妈肚子上的疤痕，好像同时也亲了一下他*的脸蛋，便央求着她说要看看她那儿，妈妈当时哪肯啊，我再怎么都拗不过，妈妈只是用力把我抱着，让我丝毫动弹不得，也不说话了，我没有办法，只好受了委屈似的也一声不吭，过了好一会儿，妈妈才说快点睡吧不要胡思乱想了，我马上就回了一句不啊！&lt;br&gt;妈妈长歎了一口气，对我说：「都把你宠坏了，那你答应妈妈不要调皮啊！」我当爽快的答应了，亲了妈妈一口，我就把床头的灯打开了，我再回头看妈妈时，她已经把被子蒙住头了！我又好紧张又好兴奋的爬到另一头，小心的把那头的被子捲起，一直捲到他*的肚皮那儿，记得当时他*的腿缩了一下然后又侧了过来，好像放到哪儿都不是似的，看着他*的里裤，我就更紧张了，突然一下子把里裤和他*的内裤一起往下卷，一一直到看到一团黑乎乎的，我当时视力也不是很好了，只想把那儿看个清清楚楚就好，但是妈妈当时腿夹得好紧，我当时看来看去都只看到那一团黑乎乎的东西，妈妈说了一声：「快点别让妈妈着凉了就赶快把她的裤子捲上盖好被子！&lt;br&gt;妈妈等我躺下就又把我抱得紧紧的，让我感到特别的舒服，然后她就对我说以后不准这样了，也不要跟别人说这些事！我说了声不会啦，其实心里却总是在纳闷，到底那儿是怎样的，只是觉得和自己下面的区别是没有阴茎罢了，却怎么也想不通是什么样子，这样又激动又迷惑的不知道想了多久就睡着了，也不知道什么时候又醒来，发现妈妈在哭似的，具体说应该是抽泣吧，我轻声的问她怎么了，她说了声妈妈想爸爸了！后来我又迷迷糊糊的睡着了！&lt;br&gt;一直到早上六点多的时候吧，我醒来了！抬头却发现妈妈在慈祥的看着我，我叫了一声妈妈！妈妈嗯了一声，就用双手把我的头按了下去！恰好放在她的双乳之间，让我透不过气来！然后好柔的对我说：」小伟，还亲亲妈妈好吗？「我的确没有想到妈妈会叫我这样，迟钝了一下就如晚上那样把他*的内衣捲起来，我当时还是那样笨拙，开始只是一口含住了他*的乳头，就吸了起来，吸了一会儿自己好像又把嘴张得好大，心里只想把整个东西都吞下一样，妈妈有时候就用双手用力的按住我的头，让我的脸都有点疼痛的接触在在她胸部！&lt;br&gt;也不知什么时候，我的阴茎硬得让我难受起来，全身就如火一样发烫，我想那次是我至今为止脸最红的一次吧，虽然已经在冬季了，却似在发烧！他*的身体也动来动去的，似乎很不愿意，现在想来应该是好难受吧，后来我的腿就被他*的双脚用力的夹住了，我就那样伏在他*的身上，我感觉自己的阴茎已经翘得不能再翘了，就那样硬在我和他*的身体之间，我感觉它的周围也非常的灼热！&lt;br&gt;真的让我受不了！就在我用手抚摸他*的乳房的时候，，我感觉到他*的手伸向了我的下身，心里就如抽动了一下那种心情真的无法形容！我低声的叫了一声妈妈，妈妈亲了亲我的脸蛋，手便深到了我的内裤里面轻轻的握住了我的阴茎！&lt;br&gt;我的心里顿时激动不已，再也控制不住自己，手弯曲着顺着他*的肚皮摸索下去，当我的手接触到妈妈私处的阴毛时，不由自主的轻轻的用手掌环绕着摩擦，这种感觉实在太好了，我把手再往下探索而去，感觉到湿湿的，脑子里晕呼呼的，突然萌发了想一睹其风采的想法。&lt;br&gt;于是，我轻轻的对妈妈说：」妈妈，我想要看看你那里！「」嗯！「，他*的脸也是一样的滚烫，她默许了，清晨的光亮从窗户中透射过来，我轻柔的把他*的内裤褪去，再小心翼翼的把两腿分开，我看见了，我看见了，这是我多日以来梦寐以求的地方啊，浓浓的毛发掩盖下，两片小而厚厚的肉片凸现出来，略带一点黑色，我把手指轻轻的放过去，那里已经完全粘乎乎的了，顿时再也控制不住自己，往妈妈身上一倒，伏在他*的身上，妈妈轻轻的说：」不好看吧？「我马上说道：」不呢，好漂亮的，特别是两块小肉片片，妈妈我好想啊！「妈妈叫了一声小傻子，伸出手握住我的隐茎在那肉片凸起的地方上下来回挪动起来，刚挪动十多下，我感觉再也无法控制，来自体内的一股热浪一冲而出，随着阴茎的搏动，我兴奋的射精了，在还没有进入他*的身体的时候，在我最激动最想要的时候，这是我的第一次，我至今想来都无怨无悔！&lt;br&gt;射精以后，妈妈便催我赶快起床准备去学校，在我临走的时候，妈妈轻轻的和我说了一句：」别告诉任何人这件事，不然妈妈没脸活了，到学校里认真读书！「我懂事的点了点头，对妈妈说：」妈妈，你放心吧，这是我们的秘密，我会认真读书的！「妈妈这才舒展了眉头，说傻家伙快去吧，我就开心的踏上了去学校的道路！&lt;br&gt;说实话，当天的课程我一句都没有听进去，也不可能听进去，整个一天都沉浸在兴奋之中，连同学都感觉到了我的异样，在同学讥笑我走神的时候，我才定下心来，默默中要求自己一定要把书也读好，考出好成绩才可以不辜负妈妈对我的期望！ ?&lt;br&gt; 放学以后，我就把自己关在房里认真的看书，补习当天没有听进的课程，连吃饭都是匆匆忙忙的，我都感觉到了他*的欣喜，我想妈妈当时肯定也担心过我会因此而没心思读书，她看到我的认真之后，才放下心来！&lt;br&gt;十点多的时候，妈妈带着刚刚沐浴后的香味来到了我的房间，陪在我身边看看书，到了我哈欠连天的时候，她才要我洗个澡休息算了，我来到洗澡间，才知道开水，换洗衣裤全都准备好了，我满带愉快而激动的洗了个澡，便央求着和妈妈一起睡，妈妈开始有点为难，后来怮不过我便答应了，是的，我想她也会答应的，因为我和她本来就有了亲密接触，何况这些天妈妈也很激动，肯定也很想要！&lt;br&gt;躺在床上，我就开始不老实起来，没有经验，没有太多的亲呢，这一次我终于顺利的滑入了他*的阴道生我养我的地方！当我进入的那一刹那，我感觉整个人都沸腾了，在他*的身体里慢慢的蠕动，那么的温暖，那么的湿润，那么的激动，妈妈也轻声的叫了起来，大概七八分钟之后，我同样的控制不住自己，将精液一股脑儿全射在他*的身体里！第二天早晨，我和妈妈又做了一次，这一次，我们做了十多分钟！&lt;br&gt;在后来的这段高中生活中，我和妈妈一般每个星期都能呆在一起三四晚的样子，那时候，我最怕的就是爸爸回来，总觉得好怕，不敢！有时候爸爸回来了，我会轻轻的趴到他们的房前，听里面的动静，感觉他们好像没有那种激情，我想可能是爸爸的身体不太好吧！ ?&lt;br&gt; 和妈妈做得多了，慢慢的我能坚持的时间也越来越久，到后来，每次都能坚持半个小时到一个多小时，每次都有那种意犹未尽的感觉，有几次我还亲吻了他*的私处，感觉有一股热气，有一股体味！&lt;br&gt;妈妈最喜欢的姿势就是我从她后面进去，然后把她抱起来，让她朝上，那样她每次都会激动的一紧一紧的夹住我的隐茎，夹一下松一下，而且叫的声音都挺大，我想这是她最激动的时候，而我最喜欢妈妈面对着我坐在我身上，由她来动，我可以用手轻抚她的乳房，弯头可以看见交合处的一举一动，特别是妈妈起一下坐一下顺着我的阴茎抽动的时候，那种感觉总让我受不了，好激动的！ ?&lt;br&gt;</content></item></essay>