<essay><item><title>亦妻亦母</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我和儿子这一段婚姻，经过重重波折，但没后悔过。&lt;br&gt;我和他结婚，当时是教内一件轰轰烈烈的大事，教会的祭司，在圣殿里把我们结连在「永恒的婚约」的时候，特别讚扬我们的勇气。他说，这是我们进升天界所必经的手段。&lt;br&gt;虽然世俗的法律禁止多重婚姻，也将近亲结合视为淫邪和罪恶，但教祖曾娶了三十个妻子，他的妻子有些是姊妹，有些是母女几人共事一夫。甚至有些先贤曾与同胞姊妹和姑母，婶母结婚，缔结永恒的婚姻。&lt;br&gt;教会也鼓励信徒追查家谱，教内兄弟可以和列祖的女性冥婚，让她们有永恒的归属，她们的灵魂可荣升天界。而我，更是少数愿意与自己的儿子真正结婚的教友，本应表扬，但碍于国法，只能暗中为我们举行仪式。&lt;br&gt;当然，永恒的婚姻与肉体的结合是两件事，但丈夫就是丈夫。无论他是谁，如果他要求有肉体上的亲密关系，甚至期待从这个结合里生养儿女，这是他应有的权利，也合乎神有经书上启示的教义。于是，我的儿子就成为我的丈夫，我成为了儿子的妻室，开始和他亦妻亦母共同的生活。&lt;br&gt;婚前，儿子求偶的攻势，确实令我神魂颠倒。我也怪自己意志薄弱，他的甜言蜜语，使我的春心荡漾，因为我从没想过，儿子会是我裙下的追求者。&lt;br&gt;他自小体弱多病，常叫我担心。他对宗教热诚，而对其他事情一派不在乎。先夫不是我教信徒，对我和儿子的宗教大不以为然，我常常要像母鸡，把他保护在翅膀之下、维护他。&lt;br&gt;不意，先夫死后，他就把我当做追求的对象。在一次回乡传教的途中，他表白心迹，单刀直入的向我求婚，要我嫁给他。&lt;br&gt;从未想过儿子会向自己求婚，以为他是开玩笑，却发现他是认真的，更未想过他以宗教的抱负作为非我不娶的理由。我明白教义所指，以为他只是关心我灵魂的归宿而提出宗教意义的婚盟。&lt;br&gt;这一点我感激他的关怀，但他绝不含糊的澄清，他要求和我同时履行地上的婚姻责任，在教义上也不禁止。他以神的意旨为依归，使我无从推搪，因为如果他真有这样的领会，天命不可违。&lt;br&gt;我考虑了一个礼拜，也请教过教内经师的见解，竟然决定委身下嫁给他。&lt;br&gt;答应时的勇气不知从何来，一定是神的支持了，婚期马上安排时，想反悔但来不及了。&lt;br&gt;成婚之前，他按教规待我，交往止乎礼。&lt;br&gt;我们订下婚盟之后，在旅程中都共处一室，但分床而睡，表示他对我的求婚非贪恋色慾，而是不违天示。&lt;br&gt;为了避免令我尴尬，他和我飞到国外的圣殿去行礼，洞房的时候，他以处子之身和我合体交欢，他做得处处周到，既能顾全我身兼母亲的感受，当然也照顾到身为妻室的需要。我愿不愿意裸露身体、裸露到什么程度、用什么方式做爱、做几多次，都先征求我的同意。&lt;br&gt;蜜月其间，已体验到得到丈夫尊重和爱惜的甜头，心灵和肉体都按我的要求而尽力满足我，教我相信，我没嫁错人，这个决定是合乎神的意旨。我相信先夫若有知，也不会怪罪于我。&lt;br&gt;蜜月归来，首先将这件好事告诉大哥。他是教内的信徒领袖，他似乎不以为然，但所做的事合乎教规，也无话可说，接受了我们。&lt;br&gt;丈夫也保证继续在公司倚重他。因为需要要应付复杂的人和事，我的丈夫就表现出他经验肤浅的弱点，主要是生意上的来往，和家族里的明争暗斗。我身为母亲，想替他拿主意，但同时也是他的妻子，应让丈夫自己亲已出头。&lt;br&gt;在教外，没有人知道我们结为夫妇的关系。唯一知情的人是我的大哥，他在教内德高望重，在公司位高权重，先夫在生时已颇信任他。他的野心，不久就显露出来，想要在公司夺权。&lt;br&gt;局面紧张，做事手法和风格不同，为此，我们夫妻常有争吵。有一段时间，我们分房而睡，婚姻生活亮了红灯。我设法维持，只能退居幕后。&lt;br&gt;婚后不久，因为没有避孕，我就有身孕，精神压力更大。&lt;br&gt;年少的丈夫，不懂权术。攻于心计的大哥，以我们母子成婚的秘密为把柄迫宫，要我的丈夫另娶他的女儿为妻，他借此可以控制大局。&lt;br&gt;我的姪女，也是教内中人，知道要和姑姑共事一夫。在家族里，我是长辈，论教规，我是正室，但法律上她是正式的妻子。&lt;br&gt;他们结婚的日子，为顾全大局，我亲作主婚人，我顶着大肚，向宾客解释是发福。&lt;br&gt;不久已腹大便便，出国待产。丈夫却受到威胁，不能陪伴着我。&lt;br&gt;我的儿子出世的时候，在产房独自应付一切，感怀身世，觉得悽凉，而因年纪不轻，差点难产，幸好渡过危险，母子平安。&lt;br&gt;自此，我要与丈夫分离，与新生儿子在外，过着好像是流亡的生活，大哥警告我，我一回去，我们母子结婚生子的事就会遭到揭发，丈夫身败名裂，我们所生的儿子子也无以立足了。&lt;br&gt;我在外流亡其间，丈夫只能偷空来看我，互诉相思，我们珍惜相聚的时刻，分离的考验，证实了我们的关系经得起波折。&lt;br&gt;他做爱时，多了几分前所未有的激情和爱恋，使我们的爱情整固，加深了。这时，他想放弃一切，和我相宿相栖，丈夫如此爱我，我死而无憾了。我不值大哥所为，誓要保存先夫家业，决定部署反击。&lt;br&gt;我的姪女，一年之后也为我的丈夫生了个女儿。我暗谢苍天，因为根据先夫遗嘱，男丁享有继承权，以为是神对我的安排保佑。&lt;br&gt;我为了反击，暗中回去。&lt;br&gt;公司里仍有些先夫的亲信，对我是忠心的。而董事局里，也有些老朋友，他们都不值我大哥所为，我以母亲的身份去拢络、疏通，得到他们愿意相助，终于抓到他作弊的证据，迫他自动辞职。他舞弊所得，我不作追讨，以换取他保守我们的秘密的承诺。&lt;br&gt;我们重掌大权，但认为家庭比事业重要，决定放下事业，和我到国外过新的生活。&lt;br&gt;我教教义，不容离婚，丈夫对他的表妹也有情有义，而且看在她所生的女儿份上，我们三人见面摊牌。她深明大义，愿意接受合乎教义的安排，与我同为共妻，但承认我为正室，甘愿屈居偏房。我也大方地接纳她，以「姊妹」的平辈身份，不以姑姪的关系与她相称。&lt;br&gt;因为我年纪较大，和我的「儿子丈夫」生第一胎时差点出事，丈夫虽然爱小孩子，但一定要我避孕。于是，生养儿女的责任就落在他的表妹身上。&lt;br&gt;她连生了两个女儿之后，第三胎起终于生个儿子，她叫儿女们尊称我为「大妈」。&lt;br&gt;丈夫对我义重情深的另一证明是，一个礼拜七天，与我同房六天，第七天才到表妹房里去。&lt;br&gt;我觉得这样对妹妹不公平，因为既为共妻，就必须共享閵房之乐才对。而我年纪比丈夫长二十年，会有自卑感，怕年老色衰，丈夫嫌弃。&lt;br&gt;但他毕竟是个有孝心的人，不会叫母亲难堪，处处为我的感受考虑。表示对我的爱永不变，给我更多体贴和爱护，而妹妹比丈夫年轻七、八载，性生活应由她管，可是她管生育，肚皮没空，一个接一个的生，和丈夫做爱，到头来仍由做姊姊的我管下去。&lt;br&gt;到她停止受妊时，丈夫的的性慾也降低，而我比她更能体贴上了年纪的人的性需要。&lt;br&gt;在两个妻子之间，我儿子知道必须作妥善安排，一个曾共患难，亦妻亦母，一个青梅竹马。亲如兄妹，手心是肉，手背也是肉，两个都亲，而且亲上加亲，既然这么亲，就公开与我们商量，提出我们夫妻姊妹三人同床同枕的折衷办法，我们都认为是可行。&lt;br&gt;丈夫与我结婚二十年，我对我上床是妻子，下床是母亲，为他受过委屈，为养他的骨肉甘冒死亡的危险。&lt;br&gt;他对我忠贞不二，被迫娶了年轻貌美的表妹，但仍以我为重，情深义厚，我是女人，深明妹妹要与人分享丈夫的感受，于是这一晚丈夫和我做过爱，第二晚就把丈夫推给身旁的妹妹。&lt;br&gt;姪女见我对她有如亲妹妹，亲女儿般的爱惜，对我更尊敬。不过，我们姊妹俩争宠，是出自女人天性，不争才怪。&lt;br&gt;我们争的不是谁大谁小，而在床上显功夫，较高下。这一点，我是佔优的，先夫的性慾，其实比儿子强，但儿子和我做爱时，有一样是先夫所无的，那份近乎执着的宗教热诚，满足我肉体和心灵的需要是神交给他的责任。&lt;br&gt;我见到丈夫和妹妹做爱时，妹妹骚劲使尽，媚功十足，但我的丈夫似乎不十分欣赏。对这位更年龄、身材、样貌各种条件更佳的妻子，他并无那种热诚。妹妹常常以为比不上我的，甚至吃醋的，就是在床上得到的不同待遇。&lt;br&gt;我亲爱旳丈夫，一生忠厚，热心教内，爱护妻儿。可惜他自少体弱，可能我们姊妹俩在床上的竞争，预支他的寿数。&lt;br&gt;白头人送黑头人，他去了，留下我们姊妹二人，携同子孙三十多人，我的辈份是长辈，不必为他穿孝服和守孝，但我却尽妻子的责任，我以未亡人身份，为他守孝。&lt;br&gt;我相信末日来临，他会复醒，呼唤我，他至爱的妻子的教名，我就会应召复起，在永世中，与他升为天神，永享夫妻之爱，生儿育女，在诸大千世界繁衍后代……&lt;br&gt;至于我的姪女，曾与我共事一夫的好妹妹，他也叫醒带去永福世界，我不介意，因为到那天，我的丈夫已升为诸神之一，性慾无穷，精力不尽，噢，怪不得教内诸女先贤也同意丈夫多妻，是为永恒国度而未雨绸缪……&lt;br&gt;我的丈夫，我的儿子，有幸嫁了给你，你也有眼光，娶了我这又贤淑，又能干的妻子。我虽然曾为这头永恒的婚事，引来的麻烦而有反悔的念头，但我们都以无比的坚定和爱情，克服魔障，证明我们配得在永世里做夫妻，而且做你的正室。&lt;br&gt;你的父亲，虽然比你更会做爱，也十分爱我，却没有你这样好福气了。或者应该说，是我好福气，给你看中了才对。&lt;br&gt;</content></item></essay>