<essay><item><title>母子性爱狂欢</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;“在你十八岁生日那天，我真的很想送你一件很特别的生日礼物。”妈妈这样对我说，这时正是傍晚时分，我和妈妈两个都呆在厨房，可是，我不知该送什么好。&lt;br&gt;啊，我当然能想出一件我特别希望妈妈能送给我的生日礼物，可是我还不至于傻到直接对妈妈说的地步。说真的，还在我对于性只有一点朦胧的概念的时候，我就开始子了对妈妈成熟肉体的日夜的淫想，在我的这些幻想中，我已经上千次的和我的美丽成熟的妈妈交缠在一起，而我则黏弄着，爱抚着，亲吻着妈的身体的每一处，同时则把强烈手淫中射出的精液喷的到处都是。&lt;br&gt;说真的，我的妈妈并不是那种你一见到就会生出种种淫想的那样的女人。她头发的颜色比想像中要早的开始微微的变淡，今年已经４５岁，相当一些头发已经是灰色的了。可是，她的皮肤仍然非常光滑，白晰的肤色微微的泛红。大大的褐色的眼睛，５呎７吋的身高，对有些人来说，身体可能略显丰满。&lt;br&gt;她也没有那种所谓的诱人的乳房，或者说是整齐的脚踝，以及性感的翘起的臀部。但她的乳房饱满，骨盆很宽，这让她的臀部看上去很舒适，她的腿仅管有些过于丰满，但是非常美丽，尤其是她的大腿。她常一付很短的家居服，而且在坐下的时候常常是比较随意，当她两腿交叠，裙脚就会爬上她的大腿处，把她的美丽的大腿和臀展现出来。总的讲，她的身材给你一种非常协调、舒适的感觉，仅管她的小腹略微的隆起。但是，对我──对我来讲，她是我心目中的最美，是我的最爱。&lt;br&gt;“十八岁是你一生中的一个特别的日子，你应该拥有一份你特别想要的礼物。”妈妈继续说着。&lt;br&gt;“嗯，妈妈，我的好妈妈，我最想要的是你的一个紧紧的拥抱，是你的一个吻。”&lt;br&gt;“哈，这些你什么时候想要，妈都可以给你。”妈妈笑着说。&lt;br&gt;“可是，妈妈，你知道，我已经要成为一个男子汉啦，所以我要的，不是，嗯，不是一个妈妈的吻，是一个女人的吻。”&lt;br&gt;“是啊，很多的妈妈也都想要做个女人哪。”妈妈开玩笑的说。&lt;br&gt;“可是，妈妈，我最想要从你那儿得到这样一个吻，你知我的意思。”&lt;br&gt;“嗯，我想我不是很确定。”&lt;br&gt;“嗯，OKAY，可是我想你说过的，你想送我一件我最想要的礼物。你不会是早跟我开玩笑的吧。”&lt;br&gt;“快别这么说啦。”妈妈抗议道，“我当然不是开玩笑，可是，你，你难道不是在开玩笑──嗯，我是说，是说那个吻。”&lt;br&gt;“妈，我当然不是开玩笑，我确实想从我漂亮的妈妈那儿得到一个真真正正的吻，一个男人和女人的吻。当然，比起我想像中的我上千次同妈妈做的事比起来，这还是最低的带有一点性的味道的事了，可是，毕竟，想要做任何一件事，你总得找一个开头的地方。”&lt;br&gt;“快别闹啦。”妈妈还是笑着。&lt;br&gt;但这次，我想有一点发窘，“妈，我真的不是在开玩笑，不过，如果你真的觉得有点…嗯，那你就把它忘掉。只要给我买一双袜子，或者内衣什么的就行了。”&lt;br&gt;“别这么说啦，我真的想让你觉得这是你的一个特别的生日。”妈妈拍了拍我的脸，“你真的考虑清楚你想要那样一个吻，是吗？”&lt;br&gt;“当然，妈妈，一个真正的你的吻对我来说，可是远不止是一个吻的事。”&lt;br&gt;妈妈又笑，可是这次，妈有点不知所措，说了这么半天，我知道她还是不是很确定我是否是当真。&lt;br&gt;“妈妈，你知道…”我拉着她的手，“我就快是个成年人了，再过几个周，我就要高中毕业了，天知道再过几年，我会在什么地方。对我来说，你是这个世界上我最最珍惜的女人，难道说，我想从这样一个女人那儿得到一个真心的吻是个很过分的要求吗？”&lt;br&gt;妈妈这时变得严肃起来，用一种温柔的目光看着我，“说实话，你真的想要？”&lt;br&gt;“我已经不能更想了，妈妈，那正是我朝思暮想的礼物。”&lt;br&gt;这时，妈妈又有些手足无措，“既然，你这么说，你什么时候想要得到这份礼物呢？”&lt;br&gt;（离我的生日已经不到一个周了。）&lt;br&gt;“我们现在就可以练习，我想，这样你就能知道我是多么想得到这件礼物了。”我对妈妈微笑着。&lt;br&gt;妈妈笑着，脸已经害羞得红了，显得格外的美，“我想，你不是只想要得到一个吻吧？”&lt;br&gt;“噢，妈，瞧你把我想得，我只是没有这样的经验罢了，可能性你也要有点时间来适应，可我想，你也想同我那些样吧，就像我一样，不是吗？”&lt;br&gt;妈妈又笑了，她真的投入到这个游戏中来了。“我想我也不知道这个危险的游戏会把我俩带到一个什么样的地方，但你知道，使用这样的口吻同妈妈说话，给我带来一种全新的兴奋的感觉…真是个小滑头。”妈妈说，“可是我想我也有点不能自主了。”她盯着我看了一会说：“好吧，大男孩，让我们来做吧。”&lt;br&gt;她朝我走近几步，我伸手把她揽住，然后，她用她的柔软的手臂勾住我的脖子，抬起头，然后当我低下头，她闭上眼睛…&lt;br&gt;这样子亲吻她，让我感到非常温暖，非常甜蜜。只是她有一点发木，她的美妙的唇也是紧紧的闭着。&lt;br&gt;“妈，感觉很美，可是我觉得这个还是有点像是妈妈的吻，我想如果你能更放松一点，让它能更柔软，能在更长一点会好。妈，就让我们再试一次，好吗？ ”&lt;br&gt;“我怎么让你对我做了这种事？”妈小声的嘀咕着，然后她做了一个耸肩的动作，好像在说，随便吧，既然已经是这个样子了。她又向我抬起了头。&lt;br&gt;这一次妈妈的唇柔软了许多，而且微微的张开着。她那温暖而柔软的身体紧贴在我的身体，我的阳具其实早就挺了起来，就这样顶着了她的小腹。天啊，她肯定觉察到了！而且她的隆起的乳房也紧紧的贴在我的胸上。这一次，就这样持续着。妈妈好像是要向我证明她的诚心诚意，像是等着我来打开这个吻，可是我可不愿意这么做。我感到我的心在剧烈的跳动，兴奋和愉悦感让我眩昏。我以前也曾吻过学校里的一些女孩子，可是，这一个，天啊，从没有一个像今天这么美妙。　　最后，我感到她几乎是不情愿般的。还是妈妈慢慢从我怀里挣脱开来。她有些喘息，我也一样。噢，这一个应当是个男子汉的吻了吧。&lt;br&gt;“啊，妈妈，再来一次，好吗？”&lt;br&gt;我再一次把她拉到我的怀里，她软弱无力的挣扎着，抗议着，扭着头不让我能吻她。&lt;br&gt;“不公平，骗人！骗人！”她嚷着，闹着，但同时，却又是愉快的笑着。渐渐的她平静下来，又一次将她那温软美妙的身体贴在我身上，用手臂勾住我的脖子，“好吧，你这个小馋猫。”于是她又给了我一个甜美的吻，这一次，她很快的就从我的怀中挣脱，当然，对我来说我觉得她好像并不故意这么作。带着一点发窘，她的脸红了，然而还是笑着。&lt;br&gt;当天晚上，我见厨房中只有她一个，就走这去，略嫌粗鲁的捉住她，然后，在她的唇上给了她一个非常热烈的吻，一开始的时候，她挣扎了几下，然后就放松下来，张开她的美丽的唇回应我，可是这一次，她却很快挣脱我，温柔的看着我说：“晚安，大男孩。”&lt;br&gt;第二天下午从学校赶回家，这回，我更加的有礼貌，“再试一次吧？妈妈。 ”我问她。&lt;br&gt;“当你说‘一次’的时候，我可不知道我是不是该相信你。”妈微笑的说。&lt;br&gt;当然，她还是投入到我的怀中，给了我一个相当美妙的轻轻的吻，这次我们持续了更长的时间。她的手臂贴着我的脖子，柔软的胸脯贴着我的胸，而她的小腹压在我的阳具上，这种滋味真是美妙绝伦，无以匹敌。最后，妈仰起她的头，她的手仍环在我的脖子上，说：“这些吻开始变得越来越当真了。”&lt;br&gt;“当真？我觉得非常有趣，不是吗？”&lt;br&gt;妈妈看了我老长一段时间，回答道：“是的，亲爱的，自从我的蜜月之后，我就再也没有这么吻过。”然后，她又将唇迎上来…&lt;br&gt;</content></item></essay>