<essay><item><title>在学校仓库里，硬是上了当导护他的肉穴(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今天大一的我，每天晚上都得骑车去国中学校载母亲回来，母亲在家里附近的国中当导护义工，每天晚上都穿着一件类似交警的亮光被背心，在学校附近的大马路口，帮忙指挥交通，虽然都事一些小巷口，不过晚上车流量大，那些国中生晚自习完后，都八、九点了，而母亲正是导护义工带头的大家长。&lt;br&gt;因为弟弟也在那间学校理唸书，所以母亲更是每天都去，不过衰的是我这课少的大学生，本来母亲都会自己一人走回来，不过最近听说附近有袭胸之狼，所以在老爸的压力下，我必须每晚骑着十分钟的车程，去接母亲回来。每当晚上要打副本跟团，却只能无奈的去牵车。今天液如往常一样，虽有不爽，不过路上还是骂了老爸一声脏话。&lt;br&gt;不过随着半年过去了，我也习惯这每天接送的生活，甚至开始渐渐的前移默化，把母亲当作是自己的情人那样，可能因为我没交过女朋友吧，正值血气方刚，每当肉棒痒起只能上网看看情色影片，自己打枪结束。但随着单独跟母亲独处的时间变多，我们母子两人也开始谈心，我不知不觉的开始迷恋母亲，更开始了我的乱伦之路。&lt;br&gt;我开始上网看那些母子相奸的影片，看着论坛上的乱伦文章，想像自己的母亲是故事中的人物，这让我兴致勃勃，开始越来越刺激这乱伦情感，我每次意淫母亲在我床上，被我下体一直猛撞肉臀，插的肉穴淫汁四溅，让母亲叫的一声比一声大，随着意淫的快感，让我每次射精后都得到那种禁忌般的爽感。&lt;br&gt;我想学那些乱伦文章一样，不过看看现实生活中，埃，还是算了吧。小说总是美好，里面的母亲哪个不是丰乳肥臀，看看自己的母亲，身高１６４，长像也还好，带着一副阿姨眼镜，穿着打扮只能说是台湾妈妈那样，不过我还是想要跟母亲乱搞，但我知道不太可能，而母亲从小对我不错，更有着那种学校老师的气质，慈祥母亲的爱心，朋友情人般的贴心。&lt;br&gt;就说身材还好，不过那种自然女性的妩媚娇柔、轻声细语，都能让人心旷神怡，是个人见人喜欢的人。今天早来了，我在路口等着母亲指挥交通，我看着母亲的模样，母亲一头年轻短发，眼镜不知道何时换了细黑框眼镜，胸部其实很大，只不过被背心给盖住，穿着一件珍珠白长裙，脚上则是普通淑女鞋，手挥舞着那交通棒，闪烁的红光把母亲的鹅蛋脸，照的满脸通红，看的我整个傻在那边。&lt;br&gt;母亲叫到「儿子阿，发呆阿」，我这才赶紧起身，发现自己竟然盯着母亲看到出神，母亲朝我走过来说「一直盯着母这里看，是等的不耐烦，还是急着回去打电脑阿」，我赶紧说道没有这回事，而起身时刚刚意淫母亲的画面，让我肉棒整个鼓起工作裤，正好被母亲看到，母亲看到笑说「在想甚么呢？看到那些国中妹妹，就在想色色的事阿」，笑的母亲那张粉唇微开，脸颊上一对小酒窝马上呈现出来。&lt;br&gt;母亲就这张鹅蛋脸的酒窝最迷人，听说当年老爸就这样迷上母亲。我感到一阵脸红尴尬，好歹我也是个大学生了，对于这种比较黄腔的话题，比较没啥顾虑，我随口说「是母亲漂亮，才这样的阿」，母亲把指挥棒敲了我头一下，说我讲话不三不四，笑着要我帮她拿一些东西到学校里放，我马上摆出心不甘情不愿的表情「唉呦~ 就走就好啦」。&lt;br&gt;原来每天那些义工们的背心和交通棒，都会先放在警卫室，不过最近老是不见，搞得必须每天收集整理好，在拿到学校的另一栋大楼的教室里放，母亲是因为是义工的大家长，所以拥有钥匙，之前都是警卫帮她拿，不过今天那警位跑出去摸鱼，母亲见我挺閒，所以叫我帮忙。我抱着一箱义工装备，走过围墙旁的机车棚，绕到小梯上的门口，母亲开了门，里面虽没开灯，不过借着操场上的大聚光灯，也让教室里还算看得清楚，不过那是从里面往外看才清楚，外面到里面的话，那因为玻璃的反光，还有昏暗，啥都看不清楚。&lt;br&gt;我以为这教职员房间就是摆这拉，正要随地一放的时候，母亲说「还没到呢？」，看到母亲在往里面走，将墙上的一个木门打开，里面是个小仓库，放满学校的东西，我只好哀叫几声以表抗议，仓库上一盏白光灯，里面还有两张学生桌并成的桌子，我把那装备摆在地上，母亲则说是「辛苦你拉，走吧」，甜甜的声音让我只好没法生气。&lt;br&gt;晚上我看着乱伦文章，想像母亲的模样，继续套弄着阴茎，突然我想到那间小仓库，心中一股淫念而起，而脑海里尽是我将母亲压在那仓库里，跟着母亲做爱。当我射完精冷静后，想想应该是可行的，就开始我的淫母计画。我开始每天陪母亲去那仓库，观察时间地型，等到都掌控状况后，我才想着下一部计画。&lt;br&gt;我先不停的性暗示母亲，开始跟她讨论有关情色的问题，母亲一开始很惊讶，不过随着我的唬烂技巧，还是愿意跟我聊，我都趁去那小仓库时，假装在仓库门口休息，跟母亲有一遭没一遭的瞎聊，母亲一开始害羞，不过我一直问，母亲老是打太极，还说我怎么变这么色。我看母亲被我又问又说，讲的面红耳赤，好不娇羞的模样，更是想把母亲那对豪乳，在教职员是里面不停的搓揉，而意外的那天就这样来了。&lt;br&gt;那天外面下了点雨，我正好他妈衰小车发不起来，拿了两支雨伞说要给母亲，本来想装勇，想说雨小，但又怕母亲感冒，所以在路上急急而行，当我一如往常的抱着纸箱走去进仓库时，突然雷声作响、闪电交加，我脑海不停的飞转着各种乱伦情结，我看母亲因为月事刚结束没几天，身子还有点疲倦，我说「雨这么大，撑伞也是淋湿一身，不如晚点走吧」，母亲坐在仓库门口的教职员椅上，凭着仓库里的一盏白灯透射门口，我看着母亲那假寐的脸蛋，那头短发的右边浏海，被母亲整个用手拨到耳后，而露出一对玉颈，身穿一件女性合身衬衫，把那对丰满乳房凸显出来，一双黑色半透明丝袜，从那长裙里深了出来，母亲翘了个二郎腿。&lt;br&gt;眼睛闭起的说「打通电话听之一下家里吧，这雨不知下多久呢……」，我心中狂喜，报备完后，我故意蹲坐在门边地上，眼睛盯着看那裙底风光，可惜太按啥都看不到。母亲瞇眼发现我的视线，急忙骂到「你在看那里阿？……」，我赶紧起身，双眼瞪着母亲，心想过了时间后，这次机会或许就没了，下一次不知又要等到何时。&lt;br&gt;我走向母亲，把半软肉棒鼓起的工作裤，趁母亲又闭上眼后，我用下体蹭了一下母亲脸蛋，母亲睁眼看了一下，在抬头看着我，满脸惊恐，我直接把那半软肉棒挺出裤口，把工作裤拉炼打开，让肉棒从内入体露出，就在母亲脸颊旁边，非常之近。母亲已经惊讶的说出不话来，看着我那半软阴茎，慢慢的抬头，最后撑开包皮露龟头，母亲说「你在干嘛阿，快穿好裤子，都多大的人，你到底想干嘛！！」，我双手强压母的头，硬是压尽我跨下，右手压着母亲后脑，左手扶住肉棒根处，拍打着母亲的嘴、鼻、脸，让母亲闻着龟头腥臭的气息。&lt;br&gt;母亲挣扎掉我的压制，喊到「你在这样乱来，我要叫人喔」，早在之前警卫的作息我早就摸清楚了，今天星期五晚上，警卫这时候都会跑去网咖吹冷气打游戏摸鱼，母亲看我这样，开始怕了起来，我开始跟母亲拉扯，硬是拉进小仓库，母亲不停的挣扎狂叫，我顺势把仓库门关上，整个声音传不到外面走廊，雨声又这么大，就算有人在教室门外，也很难听的清楚。&lt;br&gt;在拉扯中，我在地上硬是把母亲的长裙给拉掉，母亲下身剩下丝袜和一件红色内裤，母亲哭着说「你别这样，我是你妈阿……这是乱伦阿」，我气喘吁吁，把自己的裤子脱了，而上衣也被我拖了，好热，想不到全身都是汗，我挺着肉棒朝母亲走去，这个小仓库多大而以，母亲只能往那桌上挤，我说「妈……让我爽一次好吗，我好久就想要你了，我好痒喔」，母亲捲曲的身子说「痒不会自己解决喔，还敢对我这样，你爸知道不把你打……阿！！！」，话说没说就被我压在桌上，硬是把母亲两腿扳开，母亲的双腿不停的动，我先把母亲的双手抓得死死的，硬是全身压在母亲身上。&lt;br&gt;开始乱亲那对嘴唇，母亲满嘴口水，我吸的好满足，而肉棒蹭着母亲内裤私穴，我故不得母亲愿不愿意，好想插入，母亲的身子和屁股在桌上，儿双脚在桌下，指母亲上身一起身，就被我重压下去，反复几次，母亲和我都气喘吁吁，而母亲的双手从推打，乱抓，渐渐有气无力。跟我想的一样，月经完后的几天，果然比较疲劳。我看折腾差不多了，把母亲的红色内裤脱下，在灯光下奸看着母亲对这身体，母亲脸侧着我，不愿意看我，眼角都是泪，而那头短发散乱，衬衫早已经被我乱拉乱扯的整件歪掉，露出白色胸罩，我双手抓住胸前的衬衫，大力一拉，扣子劈啪霹啪的拉断，露出那对雪白乳球，乳沟深、奶球圆，忍不住双手玩弄，肉缝的小穴有点黑黑的，不过阴毛很浓，我把胸罩整个往上拉，头往胸前，开始吸允玩弄那乳房。&lt;br&gt;母亲双手有一下没一下的推着我的胸部，哭着说「这是乱伦阿……等等时间太晚你爸会来阿，到时候你就……呜」，我故不上这么多，拉着母亲的头发往下扯的说「妈，你也不希望家庭破碎吧……，还有弟弟、爸爸阿，你不想要看到他们伤心难过吧？」，母亲看着我，啜泣说「你威胁阿我阿，你好大的胆子，你以为这次我让你这样对我，我不会对别人说吗？」，我先强吻了一口母亲的嘴唇，在说「妈……求你啦，就一次拉，之后我保证都不会在这样了拉……给我啦」，母亲两手用力推了我胸口一下，说「你还敢这样……」，我也不管了，把母亲两只大腿抬起来，肉棒顶着肉穴口，母亲右手不停的推我的腹部，扭动屁股说「住手拉……不要在这样啦……被你爸知道我会被打死啦……呜」，我说到「你不说、我不说，谁知道阿？」。&lt;br&gt;顾不得母亲愿不愿意，往前一挤，手抓大腿，慢慢的动了起来，母亲娇喘一声说「你会后悔的……」，我开始加快速度，母亲因为刚刚打斗的挣扎，所以身体还是很僵硬，肉穴因此很挤很紧，可是没多少液体，我吐的一点口水抹在肉棒上，在一次很大力的用力灌进去，母亲大叫的一声「阿……」，我就疯狂抽动，这种强奸的快感，加上我对母亲意淫的几千次的乱伦，两者相加，那真实的画面，现在就在我眼前，母亲就在我前面，母亲被我被操啜泣声不断，一直叫骂我着我说没良心，说养我这么大，竟然对她做这种事，我一直强调说母亲太迷人了。&lt;br&gt;而母亲随着我的抽插，虽然只有一种姿势，不过身体的反应，那蜜壶开始渐渐分泌淫液，让整肉壁开始黏糊糊的，随着母亲的肚子，有节奏的夹挤这我的肉棒，我不停的称讚母亲肉穴，母亲要直叫我不要讲，她说她不想听，我就是偏要说这些变态的话，刺激母亲，让她的良知随着身体上的快感，慢慢的消失，这就是我的计画。&lt;br&gt;我学Ａ片那样，把母亲的双腿两只往左扳，两只雪白大腿夹在一起，弯曲起来，而屁股则侧着我肉棒，这种抽插方法不同于正堂体位，龟头和肉棒摩擦肉壁理的角度不同，让母亲的阴到摩擦产生另一种刺激。干的母亲到后来只能闷吭，在仓库里被自己的儿子侵犯，那种不甘心，任那个母亲都会觉得这是丢脸，不能说出来的事。&lt;br&gt;肉穴给我的的刺激感太大了，我不停的抽动，扶着母亲的蛮腰，整个书桌随着母亲屁股被我撞动，而摇晃了起来，那啪啪啪声，还有私处的扑兹声，我一个紧紧抓住母亲的短发，用力一拉，母亲痛的整个身子抬了起来，全身酥软时，被着拉头发的痛楚，让身体紧绷了一下，阴到肉壁夹的更紧，母亲看着我喊说「不准射在里面！！」，我感到龟头一阵酥麻，我故意挺更进去，抖了几分钟后，那股浓精，全部都在母亲的子宫里，我放开母亲的头发，母亲只能哭说「你这……你这……」，在也说不出话来。&lt;br&gt;过了良久，我看着母亲肉穴里头出来的精液，母亲站了起来，问我说有没有卫生纸，我急忙去门外教室找一包，独自一人在门外，让母亲在里面擦拭着下体，穿了衣服，整理的了一下。走出来瞪着我，我看母亲没说话，就默默跟在她后面，看着母亲的背影，刚刚就在仓库里被我硬上了，老实说有点后悔，母亲回到家中推说雨大，所以晚回来，而因为下体的疼痛，所以走起路来有点怪怪的，不过老爸已经在睡了，所以不知情。&lt;br&gt;虽然整个时间很短，没四十分钟吧，不过还是让我第一次尝到女人的快感，我算准母亲的个性，还有对家庭的奉献，母亲绝对不会说，还有身为传统女人的矜持，这种乱伦之事，连她自己都不敢想，如同我猜测，两天过去了，母亲还是跟平常一样，不过看我的眼神已经变的很冷淡了，星期一晚上我又去接母亲，母亲看了我一下，说她自己去仓库就好了，虽然母亲这么讲，我还是偷偷的跟在后面。&lt;br&gt;趁母亲放好后，我瞳然出现在母亲身后，母亲吓了一跳说「你还要这样……你要我拆穿你做的好事？」，那眼眶红了，鼻子酸了，我看的馀心不忍，双腿一跪，大声的跟母亲忏悔，母亲先是看了我一下，最后心软说「起来吧……你就是这样乱来」，我看母亲气消，就开始下一计画。我开始讲笑话给母亲听，让她开心，母亲好像知道我真的认错了，也渐渐的不提这件事，我开始肆无忌惮的乱摸母亲，先牵小手、摸屁股、亲一下脸蛋，都是趁去仓库的时候才这样，在家里绝不对母亲乱来，母亲一开始还有躲、闪、甚至骂，到最后，也懒得抵抗了。&lt;br&gt;那次强奸过后，我开始要求母亲替我纵慾，母亲不肯，我说性慾强，母亲不帮我出出火，我怕我对母亲又强迫你做不愿意的事，母亲凹不过我，就开始在仓库里替我手淫，母亲说最多只能这样，不能在多。有次我在家中，母亲六日不用去学校，我忍的难受，看父亲在睡午觉，母亲蹲在厕所里洗衣服，母亲蹲下把那对屁股整个挤出一个桃子形状，穿的一件短裤，我看的肉棒发痒，偷偷的敦在母亲身后，把肉棒从母亲青蛙腿张开的肉穴下方，摆在上面摩擦，吓的我亲转头看我。&lt;br&gt;我要母亲继续洗，母亲那洗的下去，对我叫我滚，我不依，双手揉捏乳球，自己腰动起来，磨蹭肉棒，母亲吓的站起来，我把厕所关上，跟她说「爸爸在睡觉，你快点帮帮我，不然醒了……」，母亲看着我的肉棒，不说话，我不管母亲，拉着她的手帮我套弄，母亲套了几下，不愿意，洗了手走了出去，我看怎这样，急忙把母亲拉回来，把门锁上，母亲说「不是只在学校替你作，怎家里也要」，我说我六日胀的难受，挣不到星期一了，我把母亲的头压下来，母亲不抬肯帮我吹，以前都是用手打。&lt;br&gt;我说用吹的比较快，我把肉棒挺到母亲嘴边，母亲看着我，还是不张嘴，我说爸爸要起来，你在不快，我就自己来，到时候你痛我也不管了，母亲身子震了一震，想到上次我被强插肉穴的画面，只好不甘愿的张开嘴巴，开始吸允，那种耻辱，被人家从高处看着，很丢脸。我的肉棒母亲口里吞吐，我不停说用舌头，母亲终于开始像吃冰棒那样，一直上下吸我阳具，嘴角还流了一点口水，整个阴茎的都是唾液的光泽，随着母口腔的热度，还有舌头的摩擦，那嘴唇吸允的强度，简直是另一种肉穴的翻版。&lt;br&gt;此时我拔出肉棒，自己套了几下，射在母亲的脸上。之后，在仓库母亲开始让我乱来，不是被我搂在以上，吸吮乳房，还是狗爬式捏那屁股，只要忍到仓库里，我就开始对我母亲侵犯，从仓库到较直圆桌上，椅上，窗户边，母亲无论是口交、乳交、手淫都让我射了一次又一次。之后我更得寸进尺，在家里只要母亲独处，母亲总逃不过我的骚扰，我趁母亲不注意时，把两手伸进衣服里面，在厨房里搓揉着巨乳，母亲怕被看到，只能默许我的骚扰，我不停的用肉棒蹭母亲的美臀，甚至还要母亲学Ａ片那样，在餐桌下替我吹，当然是没人的时候，我件件的觉得口交不过瘾了。&lt;br&gt;我开始强插母亲肉穴，从帮母亲用舌头舔蜜穴，在学校里舔的母亲淫水直流，让我指交高潮无数次，每次爽完母亲的表情就是满连通红，好不害羞，直到一天我帮母亲用手指到潮吹后，我把母亲搂在身上，把母亲全身上下都舔了一遍，包拓肛门跟蜜穴，嘴里的舌头懂了开始跟我舌吻，我看差不多了，两手掐着母亲的屁股，我坐在椅上，让她肉缝整个把我阳具包满，痛的的母亲咬牙切齿，我要母亲自己动，母亲就如那Ａ面一样，虽然技巧很差，不过那种扭屁股的模样，让我觉得很爽，我加快速度，全身抖动的加速肉棒摩擦阴道，让母亲不停的呻吟，爽的全身无力。&lt;br&gt;这一年来，我总共奸淫母亲无数次，每天都趁那短短的导护义工时间，母子两人开仓库的偷情，我在灯下从后面猛干母亲的肉穴，狗爬式的母亲一次又一次的纵容我，我已经把母亲当成自己的女人，每当大学朋友说交不到女朋友，或者说女朋友不给他碰，我都暗笑，殊不知，家里母亲就是我最好的情人，从仓库到家里，我在家中趁着家里没人，在母亲床上不停抽插，当你们只能看Ａ片打手枪，我却有一个可以爽的母亲，让我大学四年，满足的过的每一天，因为母亲早早就结紮了，所以我不带套，可以中出，这就是母亲乱伦的好处。&lt;br&gt;即使我现在结婚了，晚上老婆服侍完我后，我趁老婆熟睡后，悄悄起身去母亲闺房，要她出来，然后两人到家中的角落，看着母亲吹着我的肉棒，我抱着母亲的身体抽插，母亲是我永远的女人，只要老婆不给我碰，我自然还有母亲这美人儿。虽然年纪大了，不过那种熟女风味，被我以前调教的性技巧，依然让我射了一次又一次，母亲从没对任何人说，这种乱伦关析，让我更是性奋无比。&lt;br&gt;直到最近我跟母亲分家后，我才渐渐停止这种关析，有次我要去中国出差一个月，而父亲的过世，让母亲得自一人守寡，我年纪几经二十八了，响说也该把母亲接回家中，一方面是要好好照顾，二方面就……，出差的时候我特别瞒着老婆带母亲去，因为我不想找妓女，而母亲替我照顾生活起居，而我在晚上则给她夜夜春宵，白天是我的慈祥母亲、晚上就成了我叫母妻。&lt;br&gt;</content></item></essay>