<essay><item><title>诱骗妹妹上床(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我目前就读某私立大学父母亲长年在外地工作，只有特定假日才有空回来，所以家里只剩我和妹妹晓雪俩人互相照应。&lt;br&gt;但是在小时候一场意外事故后，妹妹眼睛就再也看不见。&lt;br&gt; 因为看不见的关系，晓雪也没去学校上过学，认识一些新朋友。&lt;br&gt;所以妹妹从小到大很依赖我，而我也总是很乐意陪她玩耍，讲些学校发生的趣事逗她开心，所以兄妹俩的感情是非常要好。&lt;br&gt; 酷热的天气，今天刚好下午没课，我就提早赶回来陪晓雪，回到家我看晓雪没在客厅，应该吃过中餐在房里休息吧？我决定不吵醒她，就在沙发上躺了下来。&lt;br&gt; 从背包里拿出路上刚买的情色杂志，就在沙发上看起杂志，看到书中男女肉体缠绵尽情纵慾的画面，全身不禁发热起来，下体开也始渐渐起了反应，我拉下了裤子一手握着老二开始自慰起来。&lt;br&gt; 下体的感觉越发强烈，嘴里不自觉发出：「哦…哦…」浪荡的声音。&lt;br&gt;正当我沉浸于手淫中的时候，突然间晓雪的房门打开了，原来是晓雪起床了，正往客厅的方向一步一步摸索走来，我来不及穿上裤子就急忙起身。&lt;br&gt; 晓雪出声：「哥！是你回来了吗？」 我惶恐回答：「是阿，刚到家一会儿。」 晓雪：「哥！刚才客厅里，好像传出什么奇怪的声音？」 我装傻的说：「有吗？我一直在这没听到什么怪声阿！」 晓雪：「可能真是我听了错吧！」 我松了口气好险晓雪没追问下去，这时我回过神来，惊觉自己赤裸的下半身站在妹妹面前，但是冷静下来仔细想想，晓雪的眼睛根本看不见，况且爸妈也不在家，根本无所谓。&lt;br&gt; 就在晓雪正要往沙发上走来时，被地上的背包给拌倒了，我立刻冲上前去想护住晓雪，却一个重心不稳跌躺在地上，幸好有我垫底晓雪才没受到任何伤害。&lt;br&gt; 我问：「晓雪妳没事吧？」 晓雪：「哥！谢谢你，我没事。」 我放心的说：「那就好。」 这时晓雪发出讶异声：「哥！这是什么？好像有硬邦邦的东西顶在我的下面。」 我往下一看原来是我的“小弟弟”从刚才就一直处于兴奋状态，欲火还未能平息下来。&lt;br&gt;我急忙想要起身离开时，妹妹的手已悄悄然握住我雄伟的肉棒，瞬间理智完全溃堤，心中的慾火猛烈地燃烧起来。&lt;br&gt; 我露出淫邪的眼光，盯着晓雪瓜子般细致脸蛋，乌黑的长发向后紮成马尾。&lt;br&gt;再往下看，晓雪今天穿着一件白色透明的丝质衬衫，乳罩的轮廓颜色隐约能看出来，细小的乳罩快要不能包容她那隆起的双峰，配上深蓝色的短裙，令人充满了无限遐想。&lt;br&gt; 我从来没有这样仔细的注视，没想到妹妹已经是个婀娜多姿的绝色美女，不得不惊讶真是女大十八变啊！晓雪纤细的小手在我的肉棒上摸索着，这样的接触让我全身颤抖起来，肉棒更处于极度亢奋的状态，再无法满足于自慰，脑子里只想佔有妹妹的冲动。&lt;br&gt; 忽然间我惊觉，对涉世未深的妹妹来说，对性爱正处于蒙懂的阶段。&lt;br&gt;加上一直待在家里，男女间的情事一定不懂，刹时一个邪恶念头油然而生。&lt;br&gt; 我发出一声惨叫：「哎呀…好难受…好痛阿！痛死我啦…… 」 晓雪担心问着：「哥！怎么了？那里受伤了吗？要不紧？」 我哄骗说：「刚才倒下时，哥的“宝贝”不小心被撞到，正是晓雪手中握着的棒状物，现在正异常肿胀发热！」 晓雪一脸疑惑的样子，不明白我说的“宝贝”是指什么，当然不懂得男女构造上有何差异。&lt;br&gt; 我继续装出哀鸣的声音：「哎呀………好…难过……… 」 晓雪也没多想什么，不安的说着：「对不起，都是为了保护晓雪才害哥受伤。&lt;br&gt;晓雪该怎么做，才能帮哥减轻疼痛呢？」 看着天真善良的晓雪，丝毫没有怀疑我有任何地意图，反倒一脸内疚模样，我心里不禁偷笑着，看来晓雪已逃不出我的魔掌了。&lt;br&gt; 我鼓起勇气提出：「是有个解决的方法，但是不晓得晓雪妳肯不肯？」 晓雪立即回答：「只要能让哥好起来，不论要我做什么事，我… 我…都愿意试试看…」 我完全没料到晓雪会讲这句话，所以有点讶异，只让人觉得妹妹是如此的温婉柔和、贴心可人。&lt;br&gt; 我接着说：「那么晓雪肯赤裸的身体，用柔软温热的胸部，帮哥按摩搓揉肿胀的地方吗？或许就能减轻哥的痛苦！」 只见晓雪身子微微颤抖，双手缓缓解开上衣钮釦褪下了衬衫，一件纯白色的无肩带乳罩完全暴露在外，我贪婪地盯着妹妹美丽白皙的胴体，感到全身散发着无尽的青春气息。&lt;br&gt; 胸前饱满的水蜜桃，随着呼吸上下有规律的跳动着，真是好美啊！晓雪接着反手把胸罩的扣子打开，胸前两团丰盈的肉球一下弹跳出来，在我眼前暴露无遗毫无遮掩的晃动着，看的我面红耳刺猛吞口水，下体也开始跳动的厉害。&lt;br&gt; 毕竟这是懂事以来第一次，在自己哥哥面前赤身裸体，晓雪有些害羞似的，想用手遮住胸部，但被我制止了。&lt;br&gt;我细心欣赏着，晓雪的乳晕呈浅红色，亮着两粒玫瑰色奶头，看上去十分精致诱人，底下的肉棒已经蠢蠢欲动。&lt;br&gt; 为了方便晓雪乳交，我起身坐在沙发上，晓雪则跪立在我双腿之间，双手将那对巨乳捧起来。&lt;br&gt;我继续引导晓雪把肉棒夹在乳沟里面，晓雪乖乖照作了，肉棒在乳沟中上下移动，只希望我能尽快好起来。&lt;br&gt; 我感受到晓雪的乳房不单是大，而且坚挻又富弹性，随时间一分一秒经过，乳房不断地来回冲刺摩擦，晓雪的脸颊慢慢泛红，喘息声变的急促。&lt;br&gt;晓雪的确没有性爱的经验，但女性的本能正刺激着晓雪敏感的神经，使她的身体产生了微妙变化。&lt;br&gt; 晓雪关切问着：「哥！你好些了吗？还像刚刚那么痛吗？」 我回答：「嗯！舒服些了，多亏晓雪肯帮哥按摩，才稍稍减轻痛楚。」 看着晓雪性感的火辣红唇，我进一步要求，希望将肉棒放进她温热的嘴里，含住吸吮舔弄一番，好迅速消除肿胀。&lt;br&gt; 晓雪因为内为疚的关系，丝毫不敢拒绝，将小嘴凑过来缓缓张开，当舌头碰到龟头顶端时，一阵触电的感觉袭遍全身，肉棒上的青筋暴跳的更厉害。&lt;br&gt; 晓雪慢慢地把充血的龟头，含进嘴里紧紧地包住，肉棒在嘴里更加舒畅了，晓雪用嘴上下含送着，完全不嫌腥味。&lt;br&gt;“滋…滋…” 从晓雪的口中不断发出吸吮的声响。&lt;br&gt; 口腔里湿湿热热，舌尖上下不停的翻弄着龟头。&lt;br&gt;虽然晓雪的牙齿偶尔会碰到我的肉棒，但轻微的摩擦反而更有快感，肉棒变得更加粗壮发烫。&lt;br&gt; 我叫道：「嗯…对…对…就是这样…哦…好…好舒服…啊啊…就 …是这样…晓雪妳做的很好…」 肉棒在晓雪丰满的乳房及溼热的小嘴，双重夹攻下，快感一浪接过一浪冲击着下体，像要火山爆发似。&lt;br&gt; 终于忍不住地，我猛然大喊：「哦…要…要…射了…啊…… ……」 不一会儿，只觉的全身一阵酥麻，一股白浊的精液从从身体深处喷发而出，全数灌入晓雪的嘴中，晓雪被射出的精液呛到，把头往后仰吐出了肉棒，咳嗽了起来。&lt;br&gt; 晓雪一脸茫然的样子，非常讶异说着：「哥的“宝贝”为什么会射出液体来？还有怪怪的味道！」 只见精液从晓雪的嘴角慢慢的滴下，此时整个人更情慾高涨起来，虽然肉棒才刚发洩完，却几乎没有软化的迹象，仍是威猛挺举着。&lt;br&gt; 在情慾刺激下，色慾薰心的我已无法自拔，也不想做任何解释，瞬间拉住晓雪的手，一把拉到沙发躺下并紧压着她。&lt;br&gt;晓雪被突如其来的行为吓到挣扎动起来。&lt;br&gt; 晓雪吓得不知所措：「哥！你…要做什么？不要这样啦！」 我以威胁的口气：「晓雪妳爱哥哥吗？那就静静地躺下来！哥现在全身火热发烫，只有用晓雪的身体，才能帮哥完全消除体内的慾火。&lt;br&gt;晓雪如果不肯乖乖听话配合，以后哥再也不能照顾晓雪、爱护晓雪！」 晓雪听完我说的话后慢慢静下来，不再挣扎乱动。&lt;br&gt; 晓雪不安说着：「哥！晓雪也爱你，你不要不理晓雪，晓雪一个人会孤单寂寞。」 我开口说：「那么晓雪肯用身体帮哥退火囉？」 晓雪微微颤抖：「如果能彻底帮哥治好身体，晓雪愿意听哥的话乖乖配合。」 此刻我心中窃窃欢喜，妹妹已经一步步踏入我设下的陷阱，再也无路可逃了。&lt;br&gt;想到马上就能奸淫妹妹，肉棒早已抖动跳着，等待插入妹妹末曾开苞的处女穴。&lt;br&gt; 我将身上的衣服除去，好更深刻感受妹妹美丽的胴体，晓雪静静的躺在沙发上。&lt;br&gt;我将手慢慢移向妹妹胸前，指尖轻轻的搓柔着那瑰红色的乳头，来回不停的画圈圈，妹妹轻嗯了一声。&lt;br&gt; 并不时握住那两颗波涛汹湧的豪乳，恣意的捏弄揉搓起来，感觉是那样的柔软细腻，乳房更在强力握捏下，不断扭曲成各种诱人的型状，晓雪完全没有反抗的态度。&lt;br&gt; 我将脸埋到晓雪迷人的酥胸上，嗅着晓雪身上散发出的妙龄美女乳香，接着伸出舌头在乳晕周围来回舔舐。&lt;br&gt;最后更将整个嘴凑上去，含住粉嫩娇豔的乳尖用力地吸吮，贪婪玩弄着妹妹美丽充满女人韵味的胴体。&lt;br&gt; 晓雪的乳房似乎相当敏感，像沐浴在强烈的快感中，不一会儿便发出娇吟：「唔…哥…不…不行啦…身体…感觉好奇怪…唔 …唔…唔…」 妹妹白皙无暇的身驱，未曾被男人如此挑逗过，如今在我努力的把玩下，已经娇喘吁吁，晓雪心中的情火已开始蔓延。&lt;br&gt;身体是最诚实的，我清楚的感受到妹妹浑身燥热，乳房因亢奋而充血肿胀，嘴中粉嫩的乳头也凸起发红。&lt;br&gt; 不一会，晓雪全身发热泛烫，呼吸也渐趋急促不时轻声呻吟，不自禁的全身轻抖着，可以感觉到晓雪已经欲火焚身了。&lt;br&gt;我将晓雪身上的短裙脱去，雪白又修长的大腿映入我的眼中，诱人的曲线展露无遗。&lt;br&gt; 白色丝质内裤里，隐约可见一团黑色茸毛，肥美的阴户高高胀起，是那么的娇嫩诱人！隔着内裤轻轻揉抚着她的小穴，只感到妹妹的身体微微一震。&lt;br&gt;晓雪似乎已经受不了我的挑逗，在她私处地方的裤底已一片湿漉漉，爱液汨汨流出。&lt;br&gt; 晓雪发出诱人心弦的呻吟：「唔…哥…不…不要…不要摸那里…身体…好酥…好麻…啊啊啊………」 我见时机成熟，伸手拉住内裤边缘往下一拉，将白色丝质内裤脱下，清纯娇媚的妹妹已经一丝不挂，赤裸裸的袒裎在沙发上，犹如圣洁的女神般完美无瑕。&lt;br&gt; 只见鲜嫩欲滴的粉红色阴唇，已被淫液染透滋润。&lt;br&gt;晓雪的阴毛柔细浓密，摸起来的触感如绒毛般舒适，此时晓雪本能的想夹紧双腿，像似垂死的抵抗。&lt;br&gt; 那未经开发的处女地正等待我的开垦，我将晓雪白嫩的双脚分开，搭在我的肩膀上，将肉棒对准阴道口缓缓推进，紧闭的娇嫩处女阴唇被挤得向两边分开。&lt;br&gt; 晓雪清晰地感觉自己的阴户，被一根炽热的大肉棍贯入，急忙想推开我。&lt;br&gt;事到如今一切道德伦常，已完全抛诸脑后，情欲一旦迸发再也无法抑止，我将晓雪紧紧压住。&lt;br&gt; 龟头前端顶到一块硬硬的东西，想必是晓雪的处女膜了，我使出全力一举进攻。&lt;br&gt;坚硬的龟头直捣屄心，一口气刺穿了晓雪的处女膜，深深地进入妹妹美丽圣洁的身体，也将清纯的少女变成了成熟的女人！ 晓雪感到下体一阵撕裂的痛处惨叫着：「啊啊啊…好痛啊！… 唔…哥哥……快点…拔出…啊啊啊…不要…… 插…嗯…好…好…痛……」 可怜的晓雪早已哭得像泪人儿，身体开始剧烈扭动，纤细的小手痉挛似地紧抓着沙发。&lt;br&gt;肉棒火热且硬梆梆地，塞满那娇嫩紧窄无比的处女阴道，只见妹妹身体不停的抖动。&lt;br&gt; 过了一会儿，才将肉棒慢慢退出，只留半节龟头在里面，一条细细的处女鲜血沿着阴户口，流到雪白的大腿两旁。&lt;br&gt; 我安慰晓雪说：「刚开始会有点痛，忍耐一下就过去了，一会儿便会感到很舒服的，而且哥也能从痛苦中得到解脱！」 我开始缓慢而有力地做着抽插动作，妹妹的身体也随着我的抽送，两颗雪白高隆又充满弹性的乳房上下跳动着，更刺激的感官神经，使我欲罢不能。&lt;br&gt; 晓雪柔弱地哀求：「呜…哥…你别再动了啦…快…快拔出去 …晓雪好难受…啊…不要啦………」我依然持续抽插着晓雪的嫩穴，完成没理会妹妹的哀求。&lt;br&gt; 肉棒在温暖滑润的阴道内进进出出地干着，不断发出“啪滋、啪滋”的淫秽撞击声。&lt;br&gt;更增加了我的欲火，干的更猛烈了，次次撞及妹妹的子宫花心。&lt;br&gt; 晓雪的表情开始渐渐起了变化，不自觉发出呻吟：「唔…哥的 “宝贝”…好粗…好硬喔…啊…晓雪的感觉很奇怪… 很难受…但又很舒服……」 晓雪纤细身子的不停的扭动，脸上露出无限妖豔的神情，长发也像波浪般的甩动，看上去真是美极了，眼前清纯可人的纯情少女已迷失在波涛汹湧的肉欲淫海中。&lt;br&gt; 顿使我热血沸腾，用力握住晓雪丰盈的乳房疯狂揉挤压，使足了全身的力气，加快了抽插的深度和速度。&lt;br&gt;强烈的性高潮，终于爆发开来，淫水如溪流般湧出，仿佛在诉说着妹妹有多么的爽快。&lt;br&gt; 晓雪娇声浪吟︰「啊…身体…快…受不了…啊…啊… …顶到…晓雪的最深处了…啊…啊…晓雪快…死了… 哦…哦…哦哦……」 晓雪把屁股微微往上抬高，像是要把我的肉棒整根吞噬似的，此时我像发了狂的冶野兽一样，越插越起劲、越插越痛快，直捣着晓雪的蜜穴。&lt;br&gt; 妹妹发出动人心魄的浪叫︰「啊…好…好舒服啊…不行了 ……啊…晓雪…要…要…洩了…啊…啊…」 晓雪的身体开始剧烈地抖动，似乎是将要高潮了，阴道一阵剧烈收缩，一股暖暖的液体由穴心射向龟头上。&lt;br&gt;同时间一阵酸麻的强烈快感直冲我的下体，滚烫的精液像洪水似的从龟头中喷射而出，源源不绝的灌进妹妹的子宫深处。&lt;br&gt; 精疲力尽的我倒在晓雪充满少女韵味的胴体上，闭目享受高潮后的馀蕴，此时肉棒仍插在晓雪的肉穴上，贪恋着不肯离去。&lt;br&gt;晓雪尚未从激情之中回复过来，而显得失神的浪荡。&lt;br&gt;</content></item></essay>