<essay><item><title>我，妈妈和表哥(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（一）&lt;br&gt;我是一个少女，叫小雯，今年１６岁，正在读高中。在我１０岁时，我爸因&lt;br&gt;车祸去世了。家里只有我和妈妈生活在一起。&lt;br&gt;妈妈今年３８岁，在银行工作，但保养得好，加之身材又好，屁股混圆，乳房高高耸起，看上去仍是一个诱人的中年美妇。&lt;br&gt;妈妈没有再婚，主要是怕影响到我的生活。本来我和妈妈的生活很平静，但自从表哥来做客后就发生了很大的变化。&lt;br&gt;表哥今年２４岁，长得很英俊，说话又文质彬彬的，因此我和妈妈都很喜欢他，因为表哥家在南方，很少到我们北方来，表哥来后，我和妈妈就忙开了，不是领表哥品嚐北方的小吃，就是领他游览名胜风光。&lt;br&gt;有一天早上，我吃过早饭就匆匆地上学去了，走出了我家所在的小区，才发现课堂上要用的学习材料丢在了家里，没办法，只好回到家里去取。匆忙地打开&lt;br&gt;门，发现表哥和妈妈都坐在沙发上，靠得很近，妈妈和表哥的样子都很不自然，有些慌张的样子，而且妈妈的脸色绯红，裙子领口的两三个扣子已经解开，可以看到里面白色的胸罩。&lt;br&gt;我当时很奇怪，但也没多想，抓起丢在床上的材料就直奔学校而去。后来仔细想一想，妈妈和表哥之间是不是有什么秘密，我于是就慢慢地留心起来。&lt;br&gt;一天傍晚，我在房间里看书，妈妈在厨房里洗碗。透过客厅的门缝，可以看到表哥走进厨房，正在和妈妈说着什么。只见妈妈满眼的笑意，以前真是很少见到妈妈这么高兴过，我于是就偷偷地门缝看去，从那儿可以看到二人的侧影。&lt;br&gt;二人说了一会话儿，不知是什么时候，表哥的一只手已放在了妈妈那挺翘的屁股上，并在不停地抚摸，妈妈则向我的房间门口看了看，就主动把嘴送给了表哥，二人吻了起来。表哥的另一只手则放在了妈妈高耸的乳房上，揉捏起来。&lt;br&gt;我看到这儿，觉得两腿中间有一股尿意，于是连忙回到床上，用手往两腿中间一摸，发现我的两片肉唇之间已经湿湿的了。那一夜，我第一次用手抚弄了自己已经鼓起的乳房和突起的肉唇。&lt;br&gt;星期天，妈妈带我和表哥游览了绿苑公园，自从上高中后还没真的痛快地玩过，吃过午饭，因为劳累，三人各自回房午睡，睡了一会儿，我觉得口渴异常，于是爬起来到客厅猛喝了一通。&lt;br&gt;经过妈妈的房间，发觉里面有人轻轻的呻吟，像是痛苦又像是快乐，我轻手轻脚走到房门前，发现门关着，由于我家是老式门，门上并没安锁（其实就我和妈妈生活在一起，也没有必要安锁）。我轻轻地把门打开了一条缝，向里看去。&lt;br&gt;一看之下，我的心猛地跳了起来。只见妈妈全身一丝不挂，仰身躺在床上，双腿蜷起，向两侧大大地分开。只见妈妈那红红的肉唇已向两侧张开，肉唇中间隐约可见一幽深的肉洞，肉洞口已经湿润，粘沾的液体粘在两片肉唇上，泛着亮光，肉唇上那粒肉核已经突起。表哥正跪在妈妈的两腿中间，正伸出舌头舔着妈妈的肉核。每舔一下，妈妈的全身就轻颤一下，嘴里发出含糊不清的呻吟。&lt;br&gt;肉核在表哥的舔弄下，越发的红艳突起，足有一粒花生米大小，表哥玩弄了一会儿阴核，逐渐把目标转移至妈妈的两片肉唇和肉洞上，只见他轻咬着妈妈的肉唇，并不时把舌头深进妈妈红红的肉洞里。&lt;br&gt;妈妈在表哥的舔弄下，肥嫩雪白的屁股不停地扭动，嘴里含糊不清地说着：「啊……好弟弟，啊…好哥哥，我…我不行……了，求求你……求求……你……别舔了……，快……快……干……我一下……吧……」&lt;br&gt;表哥并不理会妈妈的呻吟，说道：「要叫我老公，小骚货，今天可真骚，流出这么多水。」说着又用舌头玩弄着妈妈的阴唇，只见妈妈全身颤抖。&lt;br&gt;「啊……老公……亲老公……，求你……求你……快……干………妹妹……一……下。」妈妈哀求道。&lt;br&gt;表哥慢慢站起来，用手握着他那又长又粗已经高高翘起的肉棒，凑到妈妈的肉洞口，用棒前面的光头去磨妈妈的两片肉唇，磨了一会儿，见妈妈确实已经无法忍受了，才用力一顶，整个肉棒就全部进入妈妈的肉洞里了。&lt;br&gt;妈妈长长地出了一口气，绯红的脸颊上一副满足的神情。表哥则展开了新一轮攻势，只见他那粗大的肉棒快速地在妈妈肉洞里抽动着，肉棒每次都是齐根没入妈妈的肉洞，抽出时不仅带出了一些粘液，还使肉洞口里的骚肉向外翻着，红红的，煞是好看。&lt;br&gt;表哥一边干着妈妈，一边用手玩弄着妈妈大大的奶子，问道：「比你老公怎么样？」&lt;br&gt;妈妈在表哥的进攻下也不甘示弱，不时地扭动屁股来迎合着表哥的扫插，说道：「我那……死鬼……哪会你那么……多花样……，哥……，你再弄……进…去……深……一点……儿。」&lt;br&gt;二人又进行了十几分钟，表哥伏在妈妈身上全身一阵颤抖，于是不再动了，妈妈用手搂着表哥的肩膀，把自己右侧那高耸雪白的乳房送到表哥的嘴旁，表哥于是含住那粒红红发硬的奶头不停地吸吮。&lt;br&gt;我看到这儿，觉得自己的下体发凉，用手到两腿中间一摸，原来白色的小内裤已经湿透，我悄悄地关上门，回到自己的房间。&lt;br&gt;这是我第一次看到男女交合，也使我完全明白了男女之事，尤其发生在妈妈和表哥之间，每当想起妈妈红红的肉洞和表哥那粗大的鸡巴时，想到妈妈舒服的样子和骚浪的表情，我心里就一阵兴奋。那天晚上，我觉得混身燥热，眼前不时地浮现出表哥那红黑粗大的肉棒，我使劲地揉搓自己的乳房和阴部，也用小手指慢慢插入到自己的肉洞里去缓解那种骚痒，真希望表哥也来干我一次。（二）&lt;br&gt;表哥每天晚上都帮我复习一小时功课，有意无意地我们身体都有一些接触。有一天，我故意穿了一件宽松的Ｔ恤，我发现表哥不时从我的领口向里看，原来他可以看到我里面黑色的胸罩。&lt;br&gt;我又想起表哥那粗大的肉棒，于是我问他：「表哥，你有女朋友吗？」&lt;br&gt;「有过。」表哥回答道。&lt;br&gt;「那你和她接过吻吗？」我脸色红红地问道。&lt;br&gt;「吻过。」&lt;br&gt;「那你和她做过爱吗？」问完这句话，我发觉自己的脸热热的。&lt;br&gt;表哥抬起头来用奇怪的目光看着我，当他明白过来我是在挑逗他时，说道：「回答这个问题之前，你也要回答我一个问题。」&lt;br&gt;「你问吧。」我说道。&lt;br&gt;「你有男朋友吗？你接过吻吗？」说着向我走了过来。&lt;br&gt;我看着表哥，红着脸用低低的声音说道：「没有过。妈妈说应该把精力放在功课上。」&lt;br&gt;表哥走近我，在我耳边说：「你现在想不想尝一下是什么滋味？」&lt;br&gt;我的心跳得厉害，头也低下，脸上热辣辣的，但心里确很想，于是用几乎听不见的声音说：「那多难为情啊？」&lt;br&gt;表哥看到我羞涩的表情，又没有拒绝，于是一把抱住了我，嘴也吻在我的唇上，我只觉得一股男人的气息一下包住了我。&lt;br&gt;表哥用舌头轻轻撬开了我的牙齿，在我的嘴里乱动，同是他的一只手也从我腰部滑到了我的小屁股上，并且来回地抚动，他的手和我的小屁股只隔了一条薄薄的裙子和一条小内裤，一股热流从他的手传遍了我全身，在他舌头的带动下，我的舌头也开始慢慢地动起来，不时地伸入到他的口中。&lt;br&gt;原来接吻的感觉是这么美妙，慢慢地，我发现他的阳具慢慢地硬起，顶在我的小腹上。&lt;br&gt;表哥慢慢地撩起了我的裙子，两手同时在我的小屁股上抚摸，那儿只隔了一条白色的小内裤。一会儿，他的一只手已从短裤上部进入，直接按在了我的臀肉上，另一只手这时已移到了我的乳房上，用他那大大的手掌紧紧地盖在我的小乳房上，不住地抚摸。这时，妈妈的脚步声响起，我一下推开了表哥，整理一下衣服，红着脸说道：「表哥，你好坏！」&lt;br&gt;表哥笑了笑，附在我耳边说：「小美人，你的身体可真好，哪天我再教你一些功夫。」说着，走出了房间。表哥被我勾起的性慾，那天晚上都发洩在了妈妈身上。&lt;br&gt;表哥的机会终于来了，那是一个星期六，妈妈加班，只有我和表哥在家，妈妈走后，表哥就来到了我的房间，瞪着一双色迷迷的眼睛，抱着肩膀看着我，似笑非笑。我知道昨晚表哥又在妈妈的房间里过夜了，而且我也偷看了全过程，今天一想起来，我的小肉洞里还痒痒的，于是我也看着表哥，说道：「坏表哥，昨晚又对妈妈使坏，而且还那么用力，妈妈被你弄得……弄得……都动不了了。」&lt;br&gt;「原来你什么都知道啊！」表哥边说边靠近我，手已摸到了我的乳房上，我也慢慢地靠在了表哥的怀里，主动把舌头放入了表哥的嘴里，表哥吸吮玩弄了一会儿我的舌头，一只手已慢慢地解开了我的衬衫，并掀起了我的胸罩，我的两个小巧的乳房一下就裸露出来。&lt;br&gt;表哥用手轻轻地抚摸了一会儿，我那红红的乳头就硬了起来，表哥把我抱到床上，让我仰躺在床上，用他那蛇一般的舌头在我的小乳头上舔弄着，我只觉得阵阵酥麻的感觉传遍了全身，全身也同时充满了慾望。&lt;br&gt;表哥用嘴轻轻地含住了我那红红的小乳头，用牙轻轻地咬着，同时一只手慢慢地掀起了我的裙子，露出了我的小内裤。&lt;br&gt;表哥把嘴从我的乳房向下移动，移到了我的小腹上，不停地亲吻，然后他站起身来，慢慢地脱下了我的小内裤，用手擎着我的双腿，使它们向两侧大大地分开，顿时，我的少女神秘地方就展现在他眼前。&lt;br&gt;「表妹，你还是处女吧？」表哥问道。&lt;br&gt;我羞涩地点了点头，表哥听说我还是处女，双眼一亮，用手轻轻地抚弄着我那稀疏的阴毛，然后把他的双唇印在了我左侧小屁股上，并不时地用舌头玩弄我那肥嫩雪白屁股上的肌肤，嘴里含糊不清地说着：「小雯的屁股好小好香啊。」&lt;br&gt;舔弄抚摸了一会儿我的小屁股，才把舌头伸向我的阴核，像狗一样在我的肉核及肉洞上来回舔着，他的长舌像一条饥饿的蛇，一会舔我的穴壁，一会儿舔我的穴沟。&lt;br&gt;这时的我全身已经瘫软，一动也不能动，只觉得快感一次一次地从我的下体传遍全身，我的细小肉洞里也湧出了大量的浪水，表哥把我的浪水全部吃进肚后又进行一个目标，他把我的双腿尽力分开，压向我的头部，使我的小屁股尽量的翘起，用舌头在我的肛门上吸吮。我心里一惊，心想怎么来那儿也可以舔，但随即被异常的快感所淹没。&lt;br&gt;「表……哥……，你怎么……连……人家的……屁眼……都舔？」我问道。&lt;br&gt;表哥又舔弄了一会儿，才说：「小雯，我好喜欢你，喜欢你身上的每一个地方，你看你的屁眼又红，又小，又紧，舔上去好舒服啊。」表哥在我的下体玩弄了十几分钟，每一个地方都玩够，看够了，才站起来，扶起了我，脱光了我所有的衣服，也脱光了自己的衣服。&lt;br&gt;我的目光一下被他那已经胀大上翘的肉棒所吸引，以前看表哥干妈妈时，虽见过他的肉棒，但都离得较远，现在这个宝贝东西就在我眼前。表哥看到我紧盯着他的肉棍，禁不住淫邪地笑了笑，抓住了我的手，放在了他的肉棒上，说道：「表妹，你看它都想你了，你要感兴趣就好好看看它。&lt;br&gt;我的手触摸到它时，只觉得它又热又硬，回想就是它在妈妈的肉洞里进进出出，把妈妈弄得死去活来，加之我从没有如此靠近地抚摸和看过男人的生殖器，于是我蹲下身来，仔细打量。&lt;br&gt;只见它怒首昂头，表面黑红，身上表筋怒张，表哥这时按住我的头，把他的肉棒靠近我的脸，嘴里说道：「表妹，你亲吻它一下吧？」并且不由分说，把他的肉棒就插进了我的嘴里，一下就把我的小嘴塞得满满的。&lt;br&gt;以前我也看过妈妈舔表哥的大鸡巴，但没想到它这么大，嘴里几乎都放不下了。我挣扎了一下，却被表哥按住了我的头，一动也没不能动，没办法，只好学着妈妈的样子用舌头在他的龟头上轻舔划圈，并不时把表哥的大鸡巴吞进来又吐出去。&lt;br&gt;表哥的鸡巴在我的吸吮下越发地胀大、坚硬。想起昨晚它还插在妈妈的肉洞&lt;br&gt;里，现在却被女儿含在嘴里，想到这儿，我心里有了一种莫明的兴奋，我的下体又湧出了一股骚液。&lt;br&gt;表哥让我给他舔弄了一会儿，扶起了我，让我仰躺在床上，双腿大张，他用手扶着他那粗壮的阳具，慢慢地贴到了我的桃源洞口，摩擦着我的阴唇，我的很多淫液都粘到了他的粗大的龟头上。我的阴部被他的肉棒摩擦得很痒，我不住地扭动小屁股，浪声说道：「好表哥，人家下面痒啊……」&lt;br&gt;表哥邪邪地一笑，说道：「让我给你止止痒。」用他的大鸡巴顶在我细小的阴洞口，猛然用力一挺，屁股向一沉，「滋」的一声，整根火辣辣的肉棍已有一半进入了我那窄小的阴道中。&lt;br&gt;「嗳唷唷！」我感觉到肉洞里又痛又胀，禁不住叫出声来。&lt;br&gt;表哥趴在我身上，这时不再运动，只是用手和嘴不停地抚摸和亲吻我的乳房和乳头，并在我耳边说道：「好孩子，女人第一次都是这样，很快就好了。」&lt;br&gt;几分钟后，表哥可能感到我身上的肌肉已经放松，我也感到下体的疼痛和胀麻的感觉减轻了许多，代之的是表哥在我乳头和乳房上的玩弄越来越让我难受，我不禁轻轻扭动</content></item></essay>