<essay><item><title>美妙的乱伦经验(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫刘征２１岁，家里只有我和妈妈两人，妈妈说我爸爸在我出生前就死了，所以从小到大只有我同妈妈相依为命。她是做名牌手袋售货员，叫美惠子，讲起话来柔声软语的，好嗲哟，衣服穿的也倩丽可人。&lt;br&gt;我有一个性伴侣叫小萍，她的身上的三个肉洞早都让我插遍了，每星期奸她三次，虽过瘾但与她做爱对我来讲亦无甚特别。&lt;br&gt;我心底里好想跟妈妈做爱，我知道自己有恋母癖。可谁让妈妈她那么漂亮：成熟的身体丰腴性感，一对高耸的乳房使胸围有３４寸，而她的柳腰只有２８寸，还有那３６寸的屁股又圆又多肉。&lt;br&gt;妈妈她平时特喜欢穿紧身衣裤，更突兀出她那对性感颤动的乳房。贴身的紧身裤则清晰地勾勒出她阴部的两块唇肉轮廓，圆卜卜的．．．．．．她那细皮嫩肉的、成熟香艳的女人肉体对我诱惑已太久了，我真是太想得到她了啊！&lt;br&gt;平时在家里时我时时留意她：偷看她的乳房和大腿，以及那大腿尽头被内裤包住的阴部，我好想吸一吸、舔一舔她的阴肉。&lt;br&gt;妈妈在家时很是随便，经常穿着簿沙睡裙在我面前走来走去的，她那颤动的乳房、尖挺圆润的乳头和小腹阴阜上隐约一丛的阴毛时时吸引着我的色迷迷的视线，她却昏然不觉；有时竟然坐在我对面的沙发上，支高一只腿搽涂指甲油，她两腿间的阴部更让我一览无馀；有时她冲凉之后不穿胸罩，那两粒粉红色乳头忽隐忽现，荡来荡去，真想用手捏一捏、用嘴吸一吸！&lt;br&gt;妈妈当然不知道，我偷窥了她的肉体之后，从内心中骤然腾起的这股不可抑制的佔有慾，且越来越强烈，使得我阴茎勃起的次数越来越频繁，也越来越想在妈妈的阴道中得到发泻。&lt;br&gt;日常妈妈冲凉后脱下的内裤，通常放和其他衣裤一齐，隔日再洗。我会把妈咪穿过的内裤愉拿来闻了又闻，还一边吸那泛黄的尿渍，一边幻想着插弄妈妈阴道时的情景而自慰。&lt;br&gt;内裤尿渍有时已经干，黄黄的一沱，闻一下有尿味，腥腥地，舔一下咸咸的、由做让我吸到湿，滑潺潺，粘呼呼的，每次都让我好兴奋，白带渍也差不多让我舔吸到肚子里。&lt;br&gt;我心想：「要是让我能舔妈妈的阴肉，舔那大阴唇，小阴唇，吸那粒阴蒂，噢！尿味、白带味、淫水穴水味，啊！那才真是过瘾！」&lt;br&gt;在和小萍性交的时候，我都会幻想我的阴茎插入的是妈妈的阴道，心里直叫：「臭穴，做死你，插死你，美穴、贱穴，我插死你！」&lt;br&gt;慢慢地，我就去偷看妈妈冲澡。哔！妈妈的身材好棒哦！妈的皮肤又白又滑，乳房丰润硕大，屁股又大又圆，小腹上阴毛浓密诱人，阴唇厚美微开。&lt;br&gt;好几次，我还看见她竟然也在自慰：咪着双眼，口中依依哦哦地不断呻吟着，一边用手指抠弄自己淫穴上那粒阴蒂，一边撮摸着那对乳房，甚至还用自慰棒（人造阴茎）在阴道里抽抽插插的，那个样子淫荡的要命。我想妈妈那贱穴很想找根真正的肉棒抽插吧！好，让我找个机会插烂你的阴道！&lt;br&gt;我想到这就把心一横，一天深夜临睡前，放了三粒安眠药到鲜奶中端给妈妈喝下后，就回到自己的房间里耐心等待，一想到马上就可以看到妈妈的裸体，还能亲手抚摸妈妈的阴部、亲吻她那对大乳房，简直兴奋极了！&lt;br&gt;好不容易等到半夜，我蹑手蹑脚地走入妈妈房中，见妈妈已经睡得好沉，就径直来到床边，慢慢揭开了凉被……妈妈那赤裸着的、成熟性感的、渴望已久的身体霍然映入我眼帘时，我的心一下子跳到了嗓子眼。&lt;br&gt;噢！妈妈的阴肉就在我的眼前！我探身闻了一闻，浓浓的女人骚味让我好亢奋！我深吸一口气后，伸出手去把妈妈的双腿尽量向两边掰开后绻起……我看到一个好性感的成熟女人的阴部：大阴唇肥厚多肉，将阴道夹得一丝肉缝。&lt;br&gt;我用手指拨开两片大阴唇后，才看到了小阴唇中夹着的阴道，还有那粒在小阴唇上面的阴蒂。啊！好迷人呀！我情不自禁地伸出头去，贪婪地舔吸着妈妈的大小阴唇、阴蒂、阴道口、尿道口甚至妈妈已洗得很是干净的屁眼……&lt;br&gt;阴道味不同于内裤，真有种鲜味，咸咸地，淫汁好浓，吸到她的阴蒂时，妈妈整个身体颤抖起来，嘴里还不停地轻声哼叫着！原来妈妈在睡梦中还有性反应！她那阴道在我疯狂的吸吮下，阴道内不断流出淫水，越流越多，直到我整个嘴里都是阴水淫汁，妈妈阴道充分湿润……&lt;br&gt;看见妈妈她皱起眉头但未醒，我想她一定是以为做梦同男人做爱，我于是用两只手指慢慢插入她阴道中，感觉到手指周围被肉壁紧紧包裹住，好滑爽！我一边吸阴蒂，一边用手指来回抽插阴道，看那淫水直流，当时我真是兴奋地忍不住，阴茎早已经硬梆梆的，我便用手握住肉棒，舔吸着阴肉，看着妈妈的阴门用手搓着．．．．．．&lt;br&gt;当时我想用龟头去磨一磨妈妈的阴道，就握住阴茎，把龟头放在妈妈的大阴唇上下磨着，噢！好滑好暖，怎知磨啊磨的，随势一插，哈！整根阴茎就插入了妈妈的阴道里，当时我还有点怕，但是兽性、慾念一发不可收拾，心想不做都做咯，死就死吧！对不住了妈妈了，跟着我挺腰摆臀将阴茎向妈妈的子宫深处插去．．．．．．&lt;br&gt;那感觉真是好爽啊！看着妈妈的阴道由一条紧密肉缝，慢慢被我肉棒撑开，大小阴唇紧紧地含住我的阴茎。我从阴道抽出来，再反复插进去，一边用手指抚摸着阴蒂，一边抽送插弄，好滑、好爽！虽然妈妈都快四十岁了，还生过孩子，但阴道竟比小萍的阴道还窄，直夹得我的阴茎好爽！&lt;br&gt;不知是不是心理作用，插妈妈阴道特别兴奋，平时愉看妈妈冲凉，看她裙底，都已经让我不能自己，做梦也想不到我的肉棒能插入妈妈的阴道里！这种心情真是好复杂，做儿子竟然迷奸自己亲妈，而妈妈的阴道又那么湿滑，过瘾！真是好兴奋！好剌激！&lt;br&gt;由于太兴奋了，我才在妈妈的阴道里才搅弄了十几下，龟头在强烈的性刺激下，突然忍不住射精了！突突地顷刻间将精液全部注入了妈妈阴道内！&lt;br&gt;完了！不能让妈妈知道，当时我只想等精液流出后擦干净，而妈妈那迷人光滑的阴部，被我阴茎奸的阴唇和阴道都淤淤红红的。&lt;br&gt;当我看到自已乳白色的精液慢慢地从妈妈阴道里流出来时，真是激动不已！&lt;br&gt;清理完精液之后，替妈妈的把被子盖好，就返回了自己的房间，一路上还回味着插妈妈的阴穴的情形。&lt;br&gt;第二天，我跟平时一样吃早餐，而妈妈的样子好奇怪，我心想不知妈妈是不是已知道被人奸过。假装小便走入厕所，我找妈妈昨晚那条内裤一看，哎哟！原来还有精液留下来，完了！怎办呢！唯有抵死不认！&lt;br&gt;出去时妈妈问：「昨晚有没有朋友来过夜？」&lt;br&gt;「没有！昨晚我好早就睡了。」&lt;br&gt;妈妈的样子好奇怪，当然啦，她怎想到自已会被亲生儿子会迷奸！&lt;br&gt;日子一日一日的过去，我忍得好辛苦，不是没女人让我玩乐，而是妈妈每日都在我面前，我可以骗她，偷看她身材，而无法真正得到她的肉体，这种渴望乱伦、变态的兽性慾念忍得好辛苦，没办法可以发洩出来。&lt;br&gt;我想：「只是迷奸妈妈，不能做几次！一定要通奸，要妈妈心甘情愿地主动和我做爱！妈妈身材妖姣，淫水又多，想她一定会乐于做爱的！只是怎样可以解除母子乱伦的枷锁呢！」&lt;br&gt;终于，我找到一种食下会全身无力，但是照样有身体感觉的春药，我要妈妈被我奸淫时是清醒有感觉的，但又是无反抗能力，我要出尽法宝，等到有朝一日妈妈欣然接受我时，就可以日日夜夜随心所欲地玩弄她的肉体了．．．．．．．．&lt;br&gt;夜晚来临之前我又将药放进鲜奶让妈妈饮下。我回房等待，心卜卜直跳。一会妈妈整个身体就是我的，想几时做她都可以了。&lt;br&gt;好辛苦等到１点多，我慢慢走到妈妈床边，见她睡得好沉，心想不知药力怎样呢？若搞不好，强奸都要上她！我轻轻揭开凉被，噢，渴望了几日的母体就在我面前，好紧张！我先用双手轻轻隔着睡衣揉搓着妈妈的乳房。乳房因为没穿乳罩所以好真实！好有弹性！乳头刺激得我的手心直发痒！&lt;br&gt;搓弄了许几，我见妈妈还未醒，就掀起那条睡裙直到腰上，妈妈今晚竟穿上了条黑色内裤，好性感！我凑过去用鼻子闻妈妈的阴部，唔．．！好一股成熟女人味，好香啊！&lt;br&gt;然后我慢慢脱下那内裤．．．．．．&lt;br&gt;突然，妈妈双腿动一动，我的心即刻卜卜乱跳。&lt;br&gt;妈妈惊醒过来，脸色微怒地望着我说：「阿雄，做甚呀！」&lt;br&gt;妈妈讲得有气无力，好想起身又起不来，我知道药搞定了。&lt;br&gt;「妈咪，你不要生气，听我讲！自从老爸死后，我都知道你好寂寞，为了我，你从不乱找男人，只是靠手淫解决性慾，我觉得我有责任，今晚我想补赏你失去的性快乐！」&lt;br&gt;我一边讲一边抚摸妈妈的乳房和阴唇。&lt;br&gt;「住手，不要摸呀，我是你妈妈，不可以！」妈妈根本不能反抗，我就继续又摸又亲。&lt;br&gt;「妈咪，其实你忍不住好想做爱，这我都知道！放下世俗的观念吧！又不伤害别人，只是我们两人的事，不讲出去没人知道，开心就得罗！」&lt;br&gt;「我们是母子，这样做即是乱伦，不可以．．．．．呜．．．．．．」&lt;br&gt;「你听我说，我同小萍已经分手，我根本提不起性慾去和她做爱，她太嫩了，不够味！每次我见倒你－－－我亲爱的妈妈，我都有种想同你做爱的慾望，要立刻自慰才行。我知道这是变态，但是我真是好喜欢你的身体呀！妈妈！」&lt;br&gt;我脱下妈妈睡衣，然后先由脚部舔起，脚指头、小腿、大腿、肚脐，再上去吸那对乳房，两颗乳头随即硬挺了起来。妈妈一路叫着不要，但是无力去挣扎。我不理她，慢慢我舔到妈妈的大腿根部，我尽量撑开妈妈的双腿，整个被阴毛覆盖的漂亮阴道生全都呈现出来，那肉洞中不断有淫水渗出，两块大阴唇开始湿润、充血．．．．．．&lt;br&gt;我用手指去抚摸那淫肉．．．．．．&lt;br&gt;「喔．．．．．．不．．．．．．．．不要．．．．」&lt;br&gt;妈妈已开始兴奋，但是仍继续叫不要，真好笑，上面嘴就说不要，下面阴道却淫荡地流出淫水。我用手指撑开两片大阴唇，伸出舌头去舔食阴道口，小阴唇，和那粒阴蒂．．．．．．&lt;br&gt;「啊．．．．．．．．啊．．．．．．．．」妈妈全身一震「唔．．．．．．不．．．．．．要．．．．．．．啊．．．．．．．不．．．不．．．．．可以．．．．．．．．啊．．．．．．」&lt;br&gt;妈妈虽然用手推我的头，还轻轻地拉扯我的头发。但很明显她已经被我挑逗的很兴奋：全身发热娇喘连连，淫水由阴道缝流到落屁眼，再流到床单上……&lt;br&gt;可妈妈仍就有气无力的说：「阿．．雄，不．．．．要．．舔啦，不．．．．可以．．．．．．我．．．．．．．求．．．你．．．．不要．．．．再吸．．．．．．啦．．．．呀」&lt;br&gt;我不仅没停下来，反而更加让我兴奋，我继续对妈妈阴穴又舔又吸，尤其是阴唇和那粒阴蒂。还用舌头对阴道抽插，连最劲招「毒龙钻」都使出（耶．．．就是用舌尖又舔又插屁眼的招数呢！）&lt;br&gt;我已经感觉到妈妈的性高潮要来了，她全身都硬直，看那阴道一下一下的收缩……「哎唷．．．．唔．．．．不．．．．可以．．．．．啦．．．．．．．喔．．．．．．．啊．．．．．．．」妈妈已掩饰不住对性交的渴求。&lt;br&gt;我知道现在是做妈妈阴道的最佳时机！于是我拿个枕头垫高妈妈的腰部，撑住她的双腿，握住龟头抵在她湿润的阴道口上，正要挺身插入．．．．．．&lt;br&gt;妈妈连忙说：「阿雄，不可以，我求你不要插进去呀，这是乱伦，不可以做的。」&lt;br&gt;「怕甚至嘛，我们都是成年人，又没人知道，反正大家都需要嘛！现在，你不要当我是你儿子就行了！我真是好喜欢你的身体呀！」&lt;br&gt;「不行儿子，我们一错就不可以回头啦！」&lt;br&gt;「为什么要回头，我不管，我己经不可以再忍耐！你也不要再忍啦，哪！如果你不和我通奸，我就去死算了！」&lt;br&gt;「不要呀，妈妈只有你一个儿子！」被我唬两下就怕，有这漂亮性感的女人肉体，我舍得去死！&lt;br&gt;「妈咪，其实我都不是第一次插进去啦，你记不记得呀，哪，有一天你的阴道不是有精液流出吗，其实那晚我把安眠药给你吃，半夜同你做爱射进去的！那晚你都好兴奋，好淫荡的哟！还有来过两次高潮，一次也是做两次也是做！不要想那么多，享受先啦！」&lt;br&gt;「．．．．．．你．．．．．．」见妈妈羞愧地转过头去，我趁机向前一挺，将阴茎猛地插入阴道内．．．．．．&lt;br&gt;「噢．．．．．．好舒服呀！」整支肉棒插进去后，我没有立即抽插，我要先让阴茎感受下插入妈妈阴道内的滋味。&lt;br&gt;「啊．．．．好舒服．．．．好滑爽．．．．好温暖！」我情不自禁地大声叫道。&lt;br&gt;然后，我开始慢慢抽插起来，因为妈妈服用春药后，阴道内分泌了好多淫水，所以我那阴茎干起来特别湿滑、自如！&lt;br&gt;当我奸得「滋滋」有声时，看见妈妈手抓床单，紧咬下唇，不停地哼叫着「唔．．唔．．唔．．唔」。我每插一下她就伴随着「唔</content></item></essay>