<essay><item><title>姐姐妹妹和嫂嫂都被我xx了(2)</title><author>床上伴侣</author><content>。&lt;br&gt;我窃笑着，悄声走向姐姐的床边，待到近前，刚想要伸手去抓姐姐的肥白光润的美臀，姐姐却一个翻身，扯住我的手臂，把我扯翻在了床上。然后两手紧紧的抱住我，用唇在我的唇上亲吻着。&lt;br&gt;我甩掉了自己的拖鞋，两手抱住姐姐，向床内翻滚，一边用舌尖挑逗着她的舌尖，不时用力吸进自己的口中。&lt;br&gt;几个翻身之间，姐姐却一下压在了我身上，她一边热切的和我吻着，一边用手向下探去，抓住了我的鸡巴，鸡巴早已是严阵以待，粗大而坚硬。&lt;br&gt;她坐直了身子，臀部上提，用手引导着鸡巴到了自己的桃源洞口，然后便猛地向下一坐。她的身子顿时向后一仰，急忙用两手反抓住了我的大腿，胸脯急剧的起伏着。&lt;br&gt;我被她这突然的一坐，也不由倒吸了一口冷气，就感觉鸡巴一下便被一个温暖而濡湿的所在包裹住了，瞬间的舒爽，差点使我打了一个冷战狂喷而出。还好我吸气的及时，我不敢稍动，趁机平稳着自己的呼吸。一股冲动一阵阵的从下体冲击着我的头脑，使我想要一洩如注。我急忙偷偷的用手在自己的腿上拧了一把。&lt;br&gt;这时，姐姐却缓过劲来，身子前倾，两手按在我的胸前，作骑马蹲裆势，一上一下的急速蹲坐着，鸡巴在将出未出阴道口之际，便又被一下扯了进去，挤迫感却是越加的强烈。&lt;br&gt;我不由内心暗暗叫苦，不知道姐姐在哪里学会了这招，只好强忍着自己的冲动，一口气一口气的大力深呼吸着，两手抓住姐姐丰满的乳房，也顾不得怜香惜玉，只是一个劲的用力抓着。随着她身子的起伏，乳房被我扯的都变了形状。&lt;br&gt;急切之间，却见姐姐一个用力坐了下来，身子一倒，趴在了我的胸前，嫣然一笑，喘息着说：弟弟，我，我没有力气了。&lt;br&gt;我偷偷的松了一口气，笑道：姐姐，你什么时候这么厉害了？&lt;br&gt;她用眼神一撩我，嗔道：我看你还敢欺负我不？&lt;br&gt;我大叫冤枉，说：我哪敢欺负姐姐啊？疼爱姐姐还怕不够呢！再说了，姐姐这么厉害，我差点就守身不住了。&lt;br&gt;姐姐哼了一声道：今天就饶了你，要不是我刚才站着看了半天没了力气，哼！&lt;br&gt;我哈哈笑道：好啊！姐姐，终于承认你刚才偷看了吧！&lt;br&gt;姐姐一撇嘴：承认又怎么样？敢做不敢让人看吗？&lt;br&gt;我不敢再说什么，两手抱住她的脊背，不时用指尖在她光滑的肌肤上滑动着。姐姐俯下头，微吐着粉红的舌尖，餵进了我的口中。&lt;br&gt;我吸吮着她的舌头，也逐渐的缓过劲来。便抱着她，脚跟用力，屁股在床上颠动着，姐姐的身子随着我的动作颤动着，口中呜呜做声。&lt;br&gt;我的手顺着她的肌肤滑落到她的屁股上，两手一把抓住一瓣，向两边掀开着，同时随着自己鸡巴抽插的动作，向下用力按着她的屁股。&lt;br&gt;姐姐的嘴唇离开了我的唇，趴在我的耳边，一个劲的大喘着粗气，一个劲的叫着：嗯……嗯……唔……却是语不成声。&lt;br&gt;我这样颠动了一会儿，感觉着用力不是很舒服，而且这个动作很是累人，便双手向上，扳住姐姐的肩膀，慢慢的坐了起来。姐姐把下巴搁在我的肩膀上，娇声说道：好弟弟，带姐姐升天吧！&lt;br&gt;这样坐着的时候，感觉鸡巴像是被埋在了深渊里，着力不得的感觉，我颠动了几下屁股，姐姐只是浑身无力的挂在我的身上。&lt;br&gt;我问她：姐姐，这样你可以感觉到宝贝吗？&lt;br&gt;她有气无力的说道：当然可以了，身体里进来这么一个大东西，怎会没有感觉呢，不过不是那种强烈的感觉而已。&lt;br&gt;我又颠动了几下，感觉不是很过瘾，姐姐一动不动，也和我搞不起配合来嘛。&lt;br&gt;我用手扳住她的两条腿，伸直在自己的身后，然后自己用一只手撑床，另一只手抱着姐姐的身子，腿从她的臀下慢慢抽出，把她平放在了床上。&lt;br&gt;我跪坐在她的两腿之间，这下该是我发威的时刻了。&lt;br&gt;姐姐两手摊开，头上已上限溢位了汗珠，肌肤呈现出一种极度诱人的殷红。&lt;br&gt;我抓着她的两只脚踝，把她的腿曲折，让她的脚跟贴着自己的屁股，然后我抱住她的两腿在自己的胸前，开始了猛力的抽插。&lt;br&gt;鸡巴伴随着肌肤相碰的啪、啪声，一次又一次的全根尽没。&lt;br&gt;我又把她的两腿向两边分开，手按着她的小腿直把腿压在了她的胸脯之上，两手按住她大腿的后侧，用力向两边分着，同时也向下固定着。这样，我可以尽兴，还可以清楚的看到我们两个人接触部位的胜景。&lt;br&gt;姐姐本来就很茂盛的阴毛在碾压之下，又经过淫水的浸润，显得愈加杂乱，色泽却是更加的乌黑发亮，上面还沾着许多白色的胶结物。鸡巴尽跟而没之后，两个人接触的地方便只见一片绒草，只是中间多了两片肥厚而娇嫩的阴唇，随着鸡巴的插进抽出，两片阴唇也是翻起翻落着。&lt;br&gt;我把鸡巴缓缓抽出半截，细眼看着，前半端被紧紧的包裹在阴道之中，两片阴唇被撑开，内壁却是结合的严丝无缝，掀起的阴唇显得极为鲜嫩，禁不住让人垂涎欲滴。&lt;br&gt;看的兴起，我伸手揽过她的大腿，毫不停歇的冲击着。&lt;br&gt;姐姐的身子软瘫在床上，随着我的动作，身子被拉的上下滑动，胸前的两座山峰也即兴的跳个不停，就像是两只欢蹦乱跳的小兔子，只是姐姐却是没有力气大幅摆动了，她呻吟着，说道：&lt;br&gt;啊！好弟弟……还……还是你……厉害……姐……姐……好舒服！&lt;br&gt;我听着姐姐的鼓励，更是兴起，一个劲的虎插着，我自小妹身上下来，也别了很久了。&lt;br&gt;肉与肉啪、啪地发着相碰声，噗哧、噗哧淫水也不时地被搅动着。&lt;br&gt;姐姐只是一个劲地哼哼、啊啊，媚劲十足的浪叫。&lt;br&gt;我极力的抽插了几下，再也忍耐不住，向下一载，压在了她的身上，身子打着寒蝉，小腹一缩又猛力一放，便在姐姐的阴道深处狂喷而出。&lt;br&gt;姐姐也是浑身乱颤，浪叫道：啊！啊！弟弟……啊……太美……了……啊……好痛快……唷……唷……你……你真厉害……小穴……好美啊……啊……升天了！说着，便两眼一翻，喘息仿佛都没有了气力。&lt;br&gt;我紧紧的压着她，趴在她的身上，浑身的气力仿佛也随着那最后的一下被抽干了，再也不想动弹。&lt;br&gt;良辰美景奈何天！该是好好睡觉的时刻了5.&lt;br&gt;此后姐姐和小妹有时是单独找我过自己的屋里插穴，有时干脆就一起挤在了我的大床上，被我一马双跨，我也尽情享受着这齐人之福。&lt;br&gt;这天却接到哥哥的电话说他要去外地出差一段时间，让我有空就去家里陪陪嫂子，我跟姐姐和小妹一说，她们却大是不依，不让我离开她们的身边，可是我在陪她们嘻戏的时候，脑海里却不断浮现着嫂子水灵灵的面容，我的嫂子今年二十五岁，长得十分漂亮，一双翦水双瞳下是挺直的鼻樑，下面是一个娟秀的玲珑鼻子，再加上一张细致小巧的嘴唇，真是说不出的诱人。其实自大哥结婚那天我对嫂子就一直有一种惊豔的感觉，时常还会在梦中把她当作淫乱的物件，就如现在我插着小妹的穴，却在想象着插嫂子小穴的场景。&lt;br&gt;于是我干脆给嫂子打电话让她住了过来，姐姐和小妹虽然有些不大开心，可是在我的花言巧语加上狂插猛抽下，也不得不认可了。&lt;br&gt;嫂子住进来之后，我们大家在一起很是开心，其实都是年纪差不多的同代人，可是她们姐妹却故意和嫂子搭计程车火热，整天不让我碰她们，当着嫂子的面我也不敢太过放肆，心里只有暗暗别气。看着嫂子每天在屋里进进出出，欲火一点点的吞噬着我。&lt;br&gt;终于这一天有了机会，姐姐和小妹有事外出了，我在卧室里看书，听得嫂子下班进门，然后不久，浴室里传来放水声。我急忙轻轻走到浴室门前，透过一条事先挖好的小孔向里看。&lt;br&gt;嫂子已脱光了自己的衣服，站立在室内，身材曲线优美至极，简直是多一分显肥，减一分便瘦。肌肤雪白，粉颈光洁，双峰浑圆而凸出，粉红色的乳头在白洁的乳房上色彩鲜明，就像两粒樱桃一般。她的臀部丰满而圆润，似葫芦般的倒置。那黑黝黝的阴毛复写在那凸起的阴埠之上。&lt;br&gt;嫂子伸手试了一下浴盆里的水，然后小心的伸腿跨进去，站在清澈的温水之中。&lt;br&gt;她轻轻的将温水撩到自己光滑的小腹上，上下搓了搓，便顺势坐进浴缸里，她光洁雪白的身躯便整个被水浸泡住，只剩两只玉脚搁在浴缸边上。&lt;br&gt;嫂子的腰向后仰，整个下身向后拉着。那阴部上的毛，往后一缩，然后又向前倒了过去，捣的阴户周围又是一阵凌乱不堪，不时还从阴道口嘟嘟的冒着小水泡。她的两片阴唇也受到双腿的一曲一直，不时的一开一合，煞是好看。&lt;br&gt;嫂子大概觉得阴道内有些发痒，便用右手的食指轻轻的拨开了大阴唇，当她的指尖触及到阴核时，她的感觉从痒而转成发酥，同时身子不由一个颤动。&lt;br&gt;她却又继续把食指挤了一截进自己的阴道，然后轻轻的一转，阴户更加痒了，她不由上身倚着浴缸，头更向后仰，嘴里开始呻吟着唔……唔……&lt;br&gt;手指慢慢的继续向自己的桃源洞内插进去。&lt;br&gt;想来嫂子和哥哥也是新婚不久，刚刚晓得了性爱的美妙，现在却得独守空房，平日有我和姐妹陪她嘻笑，倒也不觉寂寞，可是身体终究还是有着渴望的，自己的手指一碰，便再也忍受不住。&lt;br&gt;我在外面看的也是忍受不住了，鸡巴顶着自己的短裤，涨的发痛，我心急之下，砰砰的用手敲着门。&lt;br&gt;这一下，可把正在洗澡的嫂子吓坏了，她急忙问：是谁？&lt;br&gt;我是我――快快开门。&lt;br&gt;小弟？你要干什么？&lt;br&gt;我的肚子好痛,嫂子快开门啊！&lt;br&gt;你等一下我马上就洗好了。&lt;br&gt;我不能等了――快啊！我故意还加上了几声鬼哭狼嚎般的惨叫。&lt;br&gt;听得里面嫂子从浴盆里出来，水花溅淌在地上,然后是悉悉索索的声音，便见嫂子一边用毛巾围着自己的胸和大腿,一边把门开启了说：&lt;br&gt;来，你快进来吧！&lt;br&gt;嫂子长发披肩,全身透着一股沐浴的芬芳和女人特有的味道，身上只是披着件紫罗兰的浴巾。她有着一双圆润修长的玉腿,身上裸露出的皮肤也是有如凝霜，手臂也是圆润而光洁，柔润无骨。嫂子嘴唇半抿着，两颊上还有一抹娇羞的殷红，显是还没从刚刚自慰的快感中平息下来，两眼还呈迷蒙状。&lt;br&gt;我双手抱着肚子，慢慢走进去，嫂子急忙过来扶我，一边着急的问道：小弟，你哪儿不舒服啊？&lt;br&gt;我满面通红，看起来确实是有急症的样子，其实只是刚才看的上火罢了，嫂子却怎地知道，她伸手一试我的额头，不由大吃一惊，急得不知如何是好。&lt;br&gt;我忙说：嫂子，你去拿湿毛巾给我擦擦。&lt;br&gt;嫂子急忙松开我，走到浴池边，弯下腰去拧毛巾，这个时候，她的阴部却从浴巾的后侧露了出来，我完着身子，正好一览无遗。&lt;br&gt;我一把拉下了自己的裤子，一根硬邦邦的鸡巴顿时跳了出来，此时已经涨的更大了。我见时机已经来临，立即站起身子，走到嫂子的背后，把浴巾向上一撩，把鸡巴对准了阴户口，猛地刺了进去。&lt;br&gt;嫂子突然感觉后面有人攻击她，欲待回头，却感觉自己的阴户咬住了一截热乎乎而又硬邦邦的东西，她下意识的一摸，摸到了一根鸡巴正插在她的阴户里，不由大叫道：&lt;br&gt;小弟，你在干什么？快抽去你的东西。&lt;br&gt;我不，不！&lt;br&gt;嫂子想要挣脱，却被我从后面抱的紧紧的，我用手扯下她身上的浴巾，一把丢在了地上。&lt;br&gt;我双手一边使劲抱着嫂子的大腿内侧，一边从前面扒开了她的两片阴唇，使得自己的鸡巴可以更加舒畅的进入，然后用头顶着她的脊背，使她不得不弯下身子，把阴户朝着后面裸显，用鸡巴大力的冲刺着。因为我太过用力扒阴唇的缘故，害的嫂子不由哇哇大叫：小……小弟……你……你轻一点……我……我的……小穴都快被你扒裂了……轻……轻一点……哎……哎哟……哎唷……你……你那么用力……要……要死……哎哟……&lt;br&gt;我也不理她的喊叫，拼命用力的插了进去，只听的噗的闷声一响，龟头不知顶到了一个什么地方，柔柔的充满了弹性，应该就是她的花心了。&lt;br&gt;嫂子被这下一顶，也不挣紮了，也不喊叫了，屁股却随着我的动作前后晃荡着，迎合着我的抽插。&lt;br&gt;我把扒阴唇的手放开了，一手握着一个悬垂在空中的乳房，手指用力的揉弄了起来，身子压在她的脊背上，也不再大力抽插，只是把鸡巴插在阴道深处，左右的晃动着，不时还打上几个旋。&lt;br&gt;嫂子想要把腰挺直，可是两腿之间夹着鸡巴感觉怪怪的，而且被我压的动弹不得，被我这么顶了一下，又温柔的厮磨着阴道肉壁，不由的肉欲高涨，只想能被大鸡巴大力的插上几下，也不敢大力挣紮，只怕大鸡巴从自己的阴道逃出了，只有自己忍耐一下这种怪异的姿势了。嘴里却是一个劲的无力呻吟着。&lt;br&gt;我一边蠕动着自己的臀部，抽送着鸡巴，一边用手把她的两个乳房扯着向下拉，直拉的嫂子乳房又麻又痛，却还有一种奇异的快感，她不禁甩动着头，有气无力的呻吟着不……不要……&lt;br&gt;嫂子的双手支撑在浴池边，两腿极力的向两边分开，她的阴部从后面看去，阴唇倒向后面，阴道口被插的大大的撑开，随着鸡巴的插进抽出，淫水飞溅到我的睪丸上、大腿上，还向地上滴落着。&lt;br&gt;睪丸被热滚滚的淫水刺激的往上直缩，好不舒爽！我不禁越插越有劲，越插越觉得兴奋。&lt;br&gt;嫂子的屁股高高的撅起，被我从后面几乎次次正中花心，插的她直叫：&lt;br&gt;唔……唔……哦……哦……好……我……我的小穴……好……好痒哟……喔喔……嗯……小弟……你真会……真会插穴……好舒服……嗯……&lt;br&gt;嫂子的阴唇被我插的几乎整个翻了过去，我慢慢的用牙齿在她的背上呲咬着，不时还用牙齿叼住一块嫩肉，在牙齿间呲磨着。我这样做的时候，嫂子便一个劲的身体打着颤，屁股却是更加急速的迎合着我的动作，大幅的摆动着。我的性欲也越涨越高。6.&lt;br&gt;我松开了嫂子的乳房，身子站直，两手按住她的两瓣美臀，低头看着鸡巴在阴道里进进出出。阴道口处的肉壁紧紧套牢着鸡巴，随着鸡巴的动作被拉伸又褶皱。最美妙的是嫂子的肛门小孔也随着我的动作，张开而又合上，周围的肉绷的紧紧的。&lt;br&gt;我不禁大为兴奋，伸出一只手指在她肛门的小孔处轻轻按了一下，嫂子的反应却是十分激烈，她啊……的一声长叫，肛门急剧的一收缩，把我的手指差点卷了进去。然后反手一把抓住了我的手，哆嗦个不停。&lt;br&gt;可以感觉的出，她阴道的肉壁也同时在颤动着，甚至内里还有一股力量在往里面拉扯着鸡巴，让鸡巴抽插的更加艰难。&lt;br&gt;我的手被她抓着，便一个反手，反扣住了她的手腕，把她的手按在她的背上，鸡巴却是丝毫没有停息的冲刺着，嫂子一只手撑着身子，还被我从后面冲击着，身子的幅度不禁摆动的更大，几次几乎翻到在一侧，还好我的另一只手及时扶着她的细腰。&lt;br&gt;又插了几下，我终忍不住自己的好奇，问道：哎，嫂子，你这小屁眼儿挨过鸡巴插没有？我一边问着，一边又用手指去揉那肛门处的嫩肉。&lt;br&gt;去……谁……谁听说过……有插屁眼的……嫂子一边喘息着，一边申斥着我的奇想。&lt;br&gt;嫂子，这你就外行了吧，女人不一定是要用阴户挨插，女人的屁眼儿同嘴，都能让人抽插的，屁眼同阴户一样的管用。我一边耸动着鸡巴，大力的冲刺着她的花心，一边笑着说道。&lt;br&gt;嗯……哼……我不信……屁眼儿……那么小……鸡巴那么大……怎么能插的进去呢？&lt;br&gt;我哈哈笑道：嫂子啊，你的小穴没有被插过之前还不是一样的小，现在可是被我这大鸡巴插的直叫爽啊！&lt;br&gt;去……去你的……我才没有爽呢……嫂子在我的抽插下，都已经快要喘不过气了，却还是嘴硬。&lt;br&gt;我气她这时还在逞强，鸡巴猛地抽出，只留龟头在阴道里边，却搁置在那里并不插进，嫂子正在伴随着我抽插的规律呻吟着，一下却失去了目标，阴道里也顿时空虚的难受，她不禁奇怪的扭头想看看怎么回事。&lt;br&gt;就在她回首的一刹那，我猛地一用力，同时两手拉着她的胯部向后死命一扯，鸡巴顿时狠狠的刺了进去。&lt;br&gt;这一下嫂子却是禁受不住，头还没有扭过来便又甩了过去，同时唔的长长嘶鸣了一声，又开始了她的淫唱。&lt;br&gt;我这样猛力的抽插了几下，看看嫂子已经顾不得我在做什么了，便悄悄的用手指抹了一把那阴户里溜出的浪水和阴精，小心翼翼的抚在了嫂子的屁眼上，然后猛力的拔出了鸡巴，却不再次插进阴道里，而是用手把她那两片肥白的屁股分开，在那条深深的股沟里抹着淫水。&lt;br&gt;嫂子喘息着问道：小弟……你……你在做什么……&lt;br&gt;我要替嫂子的小屁眼儿开苞！我一边说着，一边把鸡巴对准了她的屁眼，向里猛力一顶，半截鸡巴已经插了进去。&lt;br&gt;却是把嫂子插的哇哇大叫起来：哎唷，痛，痛死了！一边叫着，一边扭动着屁股，想要甩掉大鸡巴。&lt;br&gt;但此时鸡巴已被夹的紧紧的怎么也甩不掉，我自己都觉得发力困难，进也不是退也不是，只好用力按着她的身子，向前猛顶，鸡巴又进了一些。&lt;br&gt;我俯下身，趴在嫂子的耳边说道：好嫂嫂，你不要乱动，一会儿就不痛了，这同阴户开苞是一样的，以后，你说不定还会浪着想小弟的大鸡巴插你的屁眼呢！&lt;br&gt;这时，嫂子甩动了几下屁股，觉得刺痛慢慢的减轻了，身子平定下来，正待说话，我又抽动起来，鸡巴刮着肛门的肉壁，她又感到一阵刺痛，忙乱中，急忙又叫道：&lt;br&gt;哎唷……不行……痛……&lt;br&gt;我也不顾她的叫喊，只是双手紧紧的按着她的腰部，使她不能大幅动作，然后鸡巴一个劲的浅抽深插着，一下比一下插的深，经历了一番艰辛，终至全根大鸡巴都插了进去。&lt;br&gt;睪丸拍打着她的肥白屁股，肉与肉发出啪啪的撞击声，更加加深了我的淫兴，情不自禁边抽插着，边用手拍击着她的屁股。&lt;br&gt;嫂子先是一个劲的挣紮，后来也没有了力气，只是呻吟着：小弟……这下嫂子……被……被你……害死了……&lt;br&gt;经过一阵抽插之后，她感到痛苦逐渐的消失不见了，代之而起的，不仅一点都不觉的痛，倒反是有一点痒酥酥、麻辣辣的感觉。大鸡巴的抽插，似乎是在解痒，又似乎逗弄的更痒，真是说不出是怎生一般滋味，于是喊痛的声音，慢慢的变成了呻吟，又渐渐的变成了仅她可闻的哼哼唧唧。&lt;br&gt;感到舒服之处，情不自禁把个大肥屁股，耸高着迎逢那大鸡巴的抽插，同时，伴随着鸡巴抽插的节奏，一声高一声低的娇声浪叫着：&lt;br&gt;哎唷唷……好弟弟……大鸡巴……真厉害……哎唷……屁眼痒死了……亲亲……用力插吧……插……啊……。我用力加紧了狠抽猛插，那小屁眼也一阵阵的蠕动着，她的阴户却在滴滴答答的向地上淌着淫水，大鸡巴此时抽送起来也滑顺了许多，抽插起来更是舒畅，用力的缘故，小肚子不时碰击在她的肥大屁股上，啪、啪做响。&lt;br&gt;嫂子只是娇喘着，亲哥哥、亲弟弟的一口一声乱叫着。&lt;br&gt;我一口气抽插了几百来下，也不禁有些气喘了，伏在嫂子的背上，放缓了动作，笑着问道：好嫂嫂，滋味如何？&lt;br&gt;舒服……舒服……大鸡巴……插的小屁眼舒服死了……&lt;br&gt;我没有骗你吧！屁眼也可以挨插的吧！&lt;br&gt;是……是……可小弟……你……你插的我……更加痒了……啊……小穴里……好痒……啊……&lt;br&gt;我一听，不禁忍不住在她的背上抽动着身子大笑了起来，嫂子一边迎送着屁股，一边摆动着肩膀，表示着抗议。&lt;br&gt;我待到笑得平息了，才喘着说道：好……好……小弟今天……情愿为嫂子……精尽人亡，也一定要让嫂子满意！&lt;br&gt;说着，又大力抽插了几下屁眼，便把大鸡巴拔了出来，塞进了她的小穴。鸡巴进的极为顺畅，小穴仿佛等待的太久了似的，一下便把鸡巴吞纳了进去。&lt;br&gt;我把鸡巴缓缓的拔出，又重重的插了进去，每一次几乎都抵到了她的花心上，抽插的几十下，然后也不把鸡巴抽出来，把鸡巴尽力的向里顶了一顶，龟头抵着她的花心深处，上下左右的旋动着。&lt;br&gt;嫂子头时而后仰，时而又深深垂了下去，时而在拼命的左右摇摆着，满头乌发飘舞着，煞是好看，她一长一短的淫唱着：嗯……嗯……啊……啊……听起来简直是如泣如诉，却是引得我淫兴愈发高涨。&lt;br&gt;她的子宫和阴道被我深深的抵着，全身都没有了气力，只是凭着下意识用手支撑着自己。&lt;br&gt;我把她的右脚抬起，放在浴池边上，使得她的阴户更为张大，我用力抽插的时候，阴毛也不住的摩擦着阴户翻出来的嫩肉，那些嫩肉何其敏感，一经摩擦，显得格外红豔。&lt;br&gt;嫂子死命的叫着，却已吐不出子句，只是一声声啊……啊……，被鸡巴插的阴唇翻的大开，鸡巴又次次插入到底，触及花心，直令她仿佛疯狂了一般的摆动着腰身。&lt;br&gt;猛地，她的身子一阵痉挛，我的鸡巴刚刚抽出来，她的阴精便狂喷了出来，直喷的我大腿根部和鸡巴之上，全是淫液。&lt;br&gt;我受此刺激，也再也把持不住，急忙一下把大鸡巴插了进去，两手紧紧抓着她的屁股，身子一阵打颤，我的精液也喷射在了她的阴道深处。&lt;br&gt;嫂子此时却是虚脱了一般，两手再也支撑不住自己的身体，手臂一弯，膝盖一软，便向地上跪去，还好我及时抱住了她的纤腰，要不然这一下可会摔个不轻。&lt;br&gt;可是我也没有了力气，只能抱着她缓了一缓她下落的趋势，却也最终随着她跌做在地上，鸡巴也从阴户里滑脱了出来。&lt;br&gt;</content></item></essay>