<essay><item><title>我与母亲的对话</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;自从母亲那晚帮我打了第一次的手枪后，我开始对母亲产生极大的兴趣总觉得母亲熟女般的屁股，看起来还真是不错。&lt;br&gt;好不容易撑到中午，利用休息时间溜回家，一整个早上肉棒都是硬着的。&lt;br&gt;光是意淫母亲的身体，我就可以感到口干舌躁。&lt;br&gt;明知道这样是不对的，但是却又忘了不了那种偷情的感觉。&lt;br&gt;尤其是自己最敬爱的母亲，从亲情转变偷情时，更是刺激我的脑神经。&lt;br&gt;昨晚被厨房里用下体顶弄母亲的屁股时，透过布帘偷看坐在外面的父亲。&lt;br&gt;让我有一种征服感，彷彿在父亲看不到的地方，母亲就是我的人。&lt;br&gt;中午回到家后，我先个澡，因为我知道母亲会把便当带回来吃。&lt;br&gt;洗到一半时，就听到开门声，我裸着身，擦了一下身体后，就走了出来。&lt;br&gt;母亲看到全裸的我，先是愣了一下，看到道我下体又硬成45度时，露出不屑的眼神说。&lt;br&gt;「呦，难怪这么早回来，是有目的阿」&lt;br&gt;「妈，想了妳一整晚加早上，都不知道硬了几次，软了几次」&lt;br&gt;「羞不羞阿，你要知道，我昨天被你逼急了，才让你得逞，以后这事，没门」&lt;br&gt;母亲穿着一件薄长裙加白衬衫，看来早上是去拜拜，不然桌上怎这么多祭品。&lt;br&gt;我下体围了件浴巾，走道母亲旁说着&lt;br&gt;「妈，你今早拜拜？」&lt;br&gt;「是阿，不然怎带这么多东西回来」&lt;br&gt;「妈你是骑车去？还是坐公车？」&lt;br&gt;「骑车阿」&lt;br&gt;「哀，妈你骑车，妳那圆润的肉屁股，挤在椅垫上，想必停红灯时，一定有人在后面看着」&lt;br&gt;「说啥呢，欧巴桑一个，还有谁想看？」&lt;br&gt;「妈，妳不懂，现在的年轻人，越来越多人喜欢熟女，我就是个例子」&lt;br&gt;「去，少拍我马屁，想到我做甚么，我还不知道？」&lt;br&gt;「妈，妳怎知道，我想真拍妳马屁？」&lt;br&gt;「好胆你拍看看」&lt;br&gt;「妈，是不敢用手拍，但是….」&lt;br&gt;「嗯?」&lt;br&gt;「我倒是敢这样，这样不知妈昨晚想起了没？」&lt;br&gt;( 下体隔着浴巾顶弄着母亲的薄长裙肉臀 )&lt;br&gt;「想甚么？就敢这样对妈，你老爸在，就这样，不再不就…」&lt;br&gt;「妈，你是说，爸不再，你就可以让我怎样？」&lt;br&gt;「甚么怎样不怎样？」&lt;br&gt;「妈，你的乳型真美，从后面揉起来，还真是舒服」&lt;br&gt;「小力一点，等等胸罩被你揉歪」&lt;br&gt;「妈，你自己说，我用肉棒蹭着妳的屁股时，舒服不？」&lt;br&gt;「哀，这样真不对」&lt;br&gt;「怎样不对？」&lt;br&gt;「我说说不过你，你这年纪又性慾强，如果让你发洩，不就乱伦？」&lt;br&gt;「妈，话不是这样说，我这是爱妳」&lt;br&gt;「爱？你这句话对你爸说去吧」&lt;br&gt;( 母亲已经把我给推开了 )&lt;br&gt;「妈，你思想开放点」&lt;br&gt;「你才鬼扯，天底下有哪个当妈的，要像个妓女一样，让儿子上？」&lt;br&gt;「不是这样的，我是感觉得出来，妈你的性生活不好」&lt;br&gt;「好不好干你屁事」&lt;br&gt;「妈，妳要这样想，妳帮我，我帮妳，互相舒服，没人知道，不是很好」&lt;br&gt;「乱了，我还是没办法」&lt;br&gt;「妈，妳正值熟女的精华，我就不信，妳握我肉棒时，没有反应」&lt;br&gt;「甚么反应？」&lt;br&gt;「难道都没有闪过念头，说，还是年经的真好」&lt;br&gt;「提这做啥？」&lt;br&gt;「妈，妳脸红了，这代表妳真有想过跟我做爱」&lt;br&gt;「够了，你现在只是帮我当洩慾工具而已」&lt;br&gt;「不是这样的，如果把妳当妓女，那我就去外面找女人就好啦」&lt;br&gt;「那我算啥，每天帮你打手枪，口交，让你爽爽？」&lt;br&gt;「也不是这样说，我只是觉得生活苦闷，想找点乐子」&lt;br&gt;「啥乐子」&lt;br&gt;「想跟妈您，来个禁忌偷情，彼此互相舒服舒服」&lt;br&gt;「说到底，还是想操我就是了」&lt;br&gt;「妈，这样讲难听，是互相享受取乐，而且妳不是说，我那挺粗的，不想试试？」&lt;br&gt;「真说不过你，我真不知道，你脑袋里想啥，年轻女孩不找，哀」&lt;br&gt;「妈，世上只有妈妈好啊」&lt;br&gt;母亲凹不过我，只好让我半拉着进去卧房，我一口吻着母亲的唇，互相舌吻，发出那吸吮水声，母亲似乎被我劝说的懵了，任由我吻着，当然母亲的手也没閒着，握着我的肉棒上下的套弄。&lt;br&gt;母亲说实在，不算是美人，但是身材的诱人程度，足以令人遐想。&lt;br&gt;「妈，你吹一下」&lt;br&gt;「脏，我不舔」&lt;br&gt;「那我手指抠的，这些水是甚么？」&lt;br&gt;「你还问，你小力点，我太久没这样了」&lt;br&gt;我的手指在母亲的肉壁里进出，泥泞温热的湿穴，手背上都是淫水。&lt;br&gt;「恩~~」&lt;br&gt;「妈，我技巧还行吧？」&lt;br&gt;「囉嗦」&lt;br&gt;「妈可以了吧，我要来了」&lt;br&gt;「等等，你要我站着？」&lt;br&gt;「妈，我从后面，直接站着从后面来啊」&lt;br&gt;「等一下，我没试过，等等阿」&lt;br&gt;我把母亲的长裙整个拉下，母亲露出蜜桃臀，内裤还真是性感。&lt;br&gt;「妈，妳那穴里，蛮紧的阿，放轻松点」&lt;br&gt;「阿~唉呦，怎么这样，哀，会疼阿」&lt;br&gt;「是太久没做了吗，妈，感觉很壅塞」&lt;br&gt;「再慢一点，等等，等」&lt;br&gt;「恩~」(我用力一挺，整根末入)&lt;br&gt;随着我差抽的节奏，母亲的屁股发出响亮的声音，我感觉第一次操母亲，比我操妓女，还要来的舒服。&lt;br&gt;「妈，妳呻吟声好色阿」&lt;br&gt;「别再说了，你快射阿」&lt;br&gt;「那妈，你要配合我啊，像个发情的骚女，让我愉悦，这样我更兴奋，就会更快射」&lt;br&gt;「贱东西，我身体都给你了，还要学荡妇」&lt;br&gt;「妈，妳骚起来，也很带劲」&lt;br&gt;「你要我讲甚么阿，年轻人我不懂啊，我只会叫床声」&lt;br&gt;母亲的呻吟越来越大声，虽然不用变换姿势，但我已经感觉快射了。&lt;br&gt;「妈，我想射在里面」&lt;br&gt;「别」&lt;br&gt;「妈你不是停经，社在里面也不会怎样」&lt;br&gt;「干死我吧，我的好老公」&lt;br&gt;「就这样，妈，你是我的地下情人，爸不再，你就是我的女人」&lt;br&gt;「都给你干，妈的奶头，硬的好养阿」&lt;br&gt;「妈，喜欢我舔你奶头吗？」&lt;br&gt;「喜欢，只是你快射，妈甚么都配合你」&lt;br&gt;「妈，可是我还想操妳久一点」&lt;br&gt;「我都快腿软了，拜讬你快射，我累了」&lt;br&gt;「我知道了，让我冲刺」&lt;br&gt;「ㄚㄚㄚㄚ，宝贝，太猛了，我的好哥哥，ㄚㄚ」&lt;br&gt;「妈，我好喜欢你淫荡的样子」&lt;br&gt;精液一股脑地射在母亲的体内，直到阴茎变软才拔出来。&lt;br&gt;「妈，妳真的好棒，爸都没有这样对妳嘛」&lt;br&gt;「好了拉，妳也知道妳爸年纪大了」&lt;br&gt;「那这样，晚上我想要再跟妈妳一起，呵呵」&lt;br&gt;「小心肾亏，被你弄得我都高潮了」&lt;br&gt;「妈，这才刺激阿，跟自己的儿子偷情，爽不？」&lt;br&gt;「哀，生你这小王八但，来糟蹋我的」&lt;br&gt;「小王八蛋，倒是弄妈你舒服不」&lt;br&gt;「不提了，赶紧上班去」&lt;br&gt;我清理一下后，回到公司，想着中午与母亲短暂的偷情，虽然只有后背站着抽差。&lt;br&gt;</content></item></essay>