<essay><item><title>姪女小洁</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;凡建堂哥是二伯的大儿子，和我年龄相差足有十五岁，并且早婚。他是在当兵末期，和青梅竹马的女友因为没做好事前准备，就意外地怀有了孩子，逼得在两个月后一服完兵役，便提早结婚，女儿小洁现在也已有十七岁了。由于我书读得好，凡建堂哥在小洁读高中时，就常要她来找我研究功课，我也很乐意地为她补习。我虽然算是小洁的叔叔，由于只大她五岁，平日有无所不谈，她一遇到什么乐趣或苦恼，都会和我分享和商量，俩人感情甚好，像朋友似的。小洁身高约一百六十公分高，长得娇俏可人，虽非什么魔鬼身材，但那小巧浑圆的胸部，纤细的腰，尤其是穿着制服时，裙子下那双穿着白色短袜的幼嫩美腿，每每让我想入非非，连在睡梦中都直想把她抱在怀中，好好的舔嗅抚弄。&lt;br&gt;然而，我知道这在道德的现实中，是不被允许的。某周末，我和小洁看完下午场时，在戏院附近巧遇她国中时的旧同学阿芬，身边还跟了一个黑黑胖胖的小男生。
「哗！好久不见了小洁！来…跟妳介绍一下，这是我男朋友威力。」阿芬拉着小胖子的手说着。胖子列开大嘴傻呆呆地笑了笑。「嘿，小洁，他是妳的男朋友吗？」阿芬又指着我问。「对呀，这就是我的亲爱。他叫阿庆，可是个医学院的高材生呢！」我还没来得及回答，小洁就紧紧勾握着我的手臂，甜腻腻地回道。我吓了一跳，没想到小洁竟会说我是她的男友。&lt;br&gt;「嗯，妳男朋友好帅耶，我的威力简直没的比啊！」阿芬羨慕地悄悄拉着小洁说。身旁的胖子就只列开大嘴笑了笑。
我望了望小洁，只见她也微笑回望着我，眼中满是骄傲和爱昧，我心中一动。往回家的一路上，小洁就一直挽着我的手走。她软软的胸部贴着我的手臂，弄得我好不心痒痒地。我的下体也微微起了反应，连走路都有些不自然了。「小洁，妳刚刚为何跟的妳同学说我是妳男友呢？」一步入家门，我便问着她道。「那…都得怪阿芬嘛！带着长得如此抱歉的男友还敢卖弄着，我这才想要在她面前炫耀一下囉！」小洁不以为然地答着。我一听可乐了，大胆地把手搭在她的肩上，将她拉近我。「妳真觉得阿庆叔叔是一个值得炫耀的人吗？」我问着。「嗯，人家一直以来都是这样认为的呀，而且心里也只有你，只是你都不把人家放在心上…」小洁羞红着脸，撒娇似的说道。听到她这般告白，我忍不住将她紧紧搂抱住，并低着头往她微微颤动的樱唇吻去。「嗯…嗯嗯…」小洁接吻时发出的声音真是诱人啊！我们俩相互需求的唇吻对方…我缓缓地将舌头伸入她口腔内。小洁好像光是接吻就会很兴奋，连蛇腰也扭动了起来。我一看到，情绪也跟着高亢起来。&lt;br&gt;小洁就在这时也将自己的舌头伸了过来。舌头之间展开了一场激战…「嗯…啊啊…嗯嗯嗯…」小洁相当努力地伸出舌头大力搞弄，而我也相互应和，并且右手老早已经不客气地开始抚摸着她细嫩的身躯。就这样地又摸又吻地，也不知过了多久。当我的嘴终于和小洁的香唇分开时，那混着我俩的黏黏唾液，就在我们之间牵引成一条线。「人家…我…从小就…就喜欢…阿庆叔叔你了…」小洁抱住我，满脸通红说道。「我也是！我也老早就喜欢小洁妳，喜欢妳的一切。」我笑着一边回道、一边把她抱起走向我卧室中。她听了之后，又急促地附上她那热红的润唇，轻舔着我的嘴、我的面颊、我的鼻、我的眼、我的耳，令得我兴奋到疯狂。我把她轻轻躺放在床上后，双手便迫不及待地放在她的酥胸上，开始来回地搓揉着，并越搓越使力。「嗯唔…嗯…唔唔唔…唔唔…」小洁呻吟得也愈加地大声。我解开小洁的衣钮，将双手伸入小洁的乳罩内，感觉到她胸部顶的那两粒小樱桃已经逐渐变硬，正迎接待着我的到来。我顺着她的需求，将手指夹住双峰的顶端，摩擦揉捏着。
「唔…嗯…嗯嗯…好痒啊…啊啊…」看她越来越进入状况，我的爱抚就从胸部开始往重点地带移动。我的手往小洁裙子下的大腿处移动了过去，接触着她那光滑的皮肤，并且在大腿上游动着。当我终于隔着小内裤摸到她的私处之时，她的身体如同被电触到一般，全身震颤了起来。「啊啊………」她非常敏感地呼叫了起来。我把视线移到她的腿部。哗！真的好美哦！我把手慢慢地放在她的大腿上，缓慢地由上往下移动。「叔叔…嗯…嗯…」小洁断断续续地喘息着。当我的手来到小洁的小脚板时，我奋力地抬起她的美腿，拉掉她那香袜，并舔啜着她的脚趾头。
「啊…不…那儿…臭…臭臭的…」小洁有点腼腆地说着。我发现她的内裤此刻突然地溼了一大片，她似乎对自认为肮脏的脚被人如此舔弄，起了莫名的快感。我也兴奋起来，倏地把裤子脱下，发红膨胀的阴茎，便噗一声弹了出来。我握住小洁纤细的脚踝，以那柔软的脚掌，夹住我的硬挺老二。「阿庆叔叔…你这…在干嘛啊？那东西好烫唷！」小洁呆呆好奇地看着我问道。「噢…小洁妳的小脚真是迷死人了！来…用妳的美脚…为我「脚交」一下吧？」「脚交？我…我不会耶！…」小洁脸红得像苹果微微说着。「很简单的！来…两只小脚开始缓缓挪动一下。对…就这样夹压扭转着。哦！别按得太用力啊…对…对…就这样轻轻地摩擦着…」小洁的脚掌又白又嫩、又滑又软，温热的触感使我感觉到一种酥麻的舒畅触感袭上心头。她的脚趾，灵动地沿着我的龟头肉帽边缘，轻巧微微地抚弄着。「叔叔…这样…舒服吗？」
小洁问道。我半闭起眼睛点了点头。她浅浅地笑着，脚根突然加速地搓揉起来。「哦…哦…小洁．哦…妳弄得阿庆叔叔…好…好爽喔…」我感到前所未有的舒服感，不禁仰提着身躯，将手移到她的胸前，猛烈地扯开她的胸罩，并用力地压按着她的胸脯。她又开始放声的浪叫呻吟着，还坐起了身，用力地挺立身子，将一对奶子更为压迫在我的手掌心中。我俩互对坐在床上以方便玩着对方﹔小洁此时已经开始以手逗弄我那挺立对着她的大龟头。在此同时，我也继续用手掌紧紧按压着她的乳房，触觉着、感应着，并让她尖尖的奶头突立在我手掌的指缝之间，以指旁的压迫力，时不时使力地压搓按弄着。「嗯…嗯…叔叔…小洁…好…好…舒服啊…」小洁已经情波荡漾了。我的右手快速地伸入她的内裤里，用中指钻入她小穴缝隙里，不停的挖掘着。小洁也以她滑嫩的小手，抚摸着我的老二，令我也感觉兴奋至极。「哦…哦…阿庆叔叔…哦…我…嗯…嗯…快…快要射…射…出来了…哦…喔…喔喔喔…」顿时，小洁按捺不住冲动，一边紧握着我的阴茎、一边控制不了自己地喷出了大量淫荡秽水，不但湿了整条的内裤，还随着大腿流落，把我的床单给沾湿了一大片。&lt;br&gt;「唔唔…嗯…谢谢你…我好爽…好舒服！来…阿庆叔叔…该你了…」小洁的表情有点微妙变化地说着。只见小洁跪躺在床上，将屁股高高地翘起，对着我，然后地在我呆愣凝视之下，缓缓地将内裤脱下。她那带着少女体香的丰嫩淫丘，便湿淋淋地出现于我眼前。当我一见，整个人颤抖起来，立即狂冲了过去用手指拨开她的那里，并用舌头缠了上去，在她那即滑嫩、又湿得惊人的可爱私处里头，又舔又啜地缠弄着。「嗯嗯…啊…左边一点…对…对…哦哦…」小洁又开始呻吟着。小洁那去除了外皮的阴蒂被我用舌头舔舐着，全身剧烈地颤动扭曲。她的那种激烈的反应传达到了全身上下的每一个部份。「哇啊！嗯…啊…喔喔喔…嗯…好叔叔…对…就像这样来回地舔舐…阿庆叔叔…我…我好爱你啊！」小洁忘情的呻吟着。我也发觉我真的好喜欢小洁，不管我们之间是何辈份，我也要和她好好地干一干！小洁分泌的蜜汁十分多，我将她的双腿岔开、把它们搭在我的肩膀上，并用力地抓住她的圆臀，把竖立起来已久的老二对准那红红润湿的阴穴中插入。&lt;br&gt;「啊啊…嗯…痛…好痛啊…嗯嗯嗯…」相对于小洁痛苦的境遇，我这边却充满了紧缩刺激的快感。我将腰部一点一点地慢慢逼近，使得老二能更深入小洁的花心里。「啊呀…嗯嗯…怎么会…这么粗大啊！」虽然我并不想造成小洁的痛苦，可是女孩头一次经验这种事的时后，产生痛楚却是在所难免的。当我完全进到她体内深处并开始剧烈抽送的时候，她更加地惊讶与痛楚。「啊…啊…不行…嗯…痛…痛…」一声声混着喘息的呻吟从小洁口中吐出。我一边注意她的反应，一边放慢地缓缓抽插，并尽量不弄疼她。「唔…喔…嗯嗯嗯…嗯嗯…」过了片刻后，我突然觉得龟头似乎戳破了某物，刚刚一开始时感觉到的阻力，也随之而逐渐消失。「嗯啊…阿庆叔叔…不…不…」小洁突然唤了起来。「唔？妳想停止吗？」我关心地慰问着。「不…不的是…嗯啊…阿庆叔叔…我是叫你不…不要停…啊…快…加快点…嗯…嗯嗯…我…越来越爽…啊…啊啊啊…」似乎小洁连她自己都非常惊讶于自己的快感，还狂摇晃着她的蛇腰来配合我的节奏感。「啊…嗯…唔唔…嗯啊…好…好棒…啊啊啊…好棒啊…」当我继续我的冲刺动作时，小洁开始习惯性地作出极乐的呻吟反应。没过多久，被快感紧紧缠绕着的小洁好像即将达到高潮了。「嗯嗯…奇怪…好奇怪啊…我…我好像有一点想…想尿尿的感觉…」哦？小洁果然非常有感觉，并且已经达到了高潮。我一见状，更加使劲疯狂地强抽猛攻，干得我俩的下体发出继继不停的「滋泞、滋泞」摩擦声。&lt;br&gt;「求求你…真的已经…不行了！啊啊…我…要尿出来了…哦哦哦…」她话还未说完，我的龟头上便感到一股温热的浪水朝它冲击。小洁那一波随着一波的淫液就在这时喷洒而出。我的体内在此时也突然湧起了一股飘飘然的感觉，并且渐渐地扩散到我的腰部四周，全身热得似乎要爆开了一样。「啊…小洁…我…我也…快要不行了…啊啊…」我在她耳边哼道。只觉得小洁私处一阵阵缩搐，忽然之间把我的老二给夹迫得好紧、好紧。她那肉壁似乎像要把我的整条东西，全根地都吸进去似的。我已经没有办法再忍耐下去了，突然间全身一轻，抖了数抖冷颤，下体一紧，一阵阵粘稠的乳白色液体激射而出，往小洁那那柔软温暖暖的地方注入。再射精之后，我的悔意即刻昇起。我怎会如此无耻的干自己堂兄的女儿啊？更使我忧虑的是此一干，不知是否会令得小洁怀孕？然而，一切已经成定局了，再自责也没用，只好恳求上天把眼闭起，别把我的罪过惩罚于小洁身上。话虽如此，但从那一天起，小洁便又经常来找我作爱。面对着这么的一个可爱姪女，我当然是没有办法拒绝的囉。一切的伦理道德，在见到她淫荡荡的模样时，又都抛于脑后了！不同的是，至那之后起，我都会预先准备好安全套，以免再更加一步的促成大错…&lt;br&gt;======================================================&lt;br&gt;</content></item></essay>