<essay><item><title>婚前诱惑弟弟的姊姊(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「我的腋窝有味道吗？」刚进入旅馆的房间，芳子就举起从桶装上衣袖露出的手臂，把自己的鼻尖靠在腋下间。因事出突然，淳一不知该如何回答。他是为今晚能和芳子睡在一个房间的意外幸运，正在喜悦的兴奋中。确实，这件事只能用幸运形容。这次来冲绳旅行，是姐姐芳子和未婚夫大谷辰夫的婚前旅行，淳一是以父母派的监视员名义跟来，实际上是顺便把他带来而已。&lt;br&gt;「我一个人在双人房，会寂寞的无法入睡。」进入梦海滩的旅馆房间芳子就这样说，很显然的他是在诱惑辰夫。因为还在婚前，对父母是说辰夫和淳一睡一个房间，芳子一个人睡一个房间。可是芳子本来就没有这种意思。难得和未婚夫一起来冲绳，为什么要一个人独眠。只要能说服弟弟，就能好好享受火热甜美的夜晚。淳一也已经十七岁，当然不希望做无聊的电灯泡。听到姐姐说这种话时，就准备自巴主动的换房间，可是发生意外不到的事。&lt;br&gt;「说的也是，那么，请淳一君和姐姐睡一个房间吧。快要分开了，这样比较好。」竟然受到诱惑的辰夫本人破坏了这件事。芳子和淳一都惊讶的张开大嘴不知如何回答。他是真正不懂事的大少爷，还是相当有工夫的伪善家，二人都困惑的互望着对方。&lt;br&gt;「可…可是….我…」&lt;br&gt;「不用客气，我和芳子是今后永远在一起，你和她在一起，也许这是最后，为了芳子也这样吧，我也帮她向你请求。」已经说到这里就无话可说，也许这是真正的爱情，芳子只好相信辰夫的善意，放弃自己的慾望。淳一就更复杂，本来要主动让位，可是意外要和姐姐同房，虽然感到困惑，但毫无疑问的从心底感喜悦的兴奋。对淳一而言，芳子在近处而遥远的存在，有美女的姐姐决不只是受到别人的羨慕，而是痛苦又有极大心理压力的事。二十岁左右的丰满肉体经常在眼前徘徊，散发甜美的女人味，不能怪他思念之情使身体僵硬。&lt;br&gt;只要伸出手就能摸到，张开鼻孔就闻到的甜美成熟的肉体，竟然是不能碰也不准闻的禁绝的肉体，所以思念和仰慕之情自然就越来越强烈。大概在弟弟身上不会感到是异性，芳子在家里是相当大胆的暴露身体，尤其是使女人身体显出凹凸不平的样子，毫不在乎的展示出来。淳一对姐姐的这种纯女人的姿态，已成为令他难耐的亲爱对象。尤其是东方女人难得一见的丰满隆起的屁股，以及从微微出汗的肌肤散发出来的甜酸体嗅，对淳一而言已成为不可能碰的女人魅力之泉源。毫无顾忌的，也不须怕发现的能用火热的视线凝视，陶醉在甜美的体嗅里。原以为不可能实现的这种慾望，如今意外的很可能成为事实。就在进入房间松一口气，心里深处的喜悦即将下腹部冲起时，突然听到姐姐说这种话。&lt;br&gt;「我的腋窝有味道吗？」淳一觉得自己心里的不良企图好像被看穿，着实的吓了一跳。&lt;br&gt;「被汗弄得粘粘的。」那正是他一直响往的味道啊，多么想把鼻子压在汗腻腻的腋窝，漏在那味道里。只是如此的姐姐的话和小动作，使淳一几乎感到目眩。&lt;br&gt;「怎么样？闻到吗？他呀，偶尔用眼光向我腋窝瞄过来。是因为有味道吗？怎么样？有汗味吗？」有味道！有啊！好美的叫人受不了的味道啊！淳一很想能大叫一声，把鼻尖压在姐姐的腋窝上摩擦。&lt;br&gt;「没有啊，没有汗臭味！」&lt;br&gt;「是吗？那就好了！这种事是自己闻不出来的。」芳子说完就转身过去背对淳一，用双手开始拉起桶装上衣的衣摆。&lt;br&gt;「我要先去淋浴，然后换上泳衣。淳一也趁这时候换上泳裤吧。」淳一感到自己的心脏在缩紧，在芳裤上握紧硬起来的东西闭上眼睛。在脑海浮现出姐姐赤裸的后背，以及淋浴中的裸体。&lt;br&gt;「啊….姐姐啊….」多么希望能尽情的闻姐姐身上的味道，把姐姐的全舔到沾满唾液。想到这里时，在淳一的心里像火焰一样的燃烧起对大谷辰夫的嫉妒。&lt;br&gt;「可恶！给那个家伙！」下腹部的阴茎更挺直。妄想，就是再妄想，对姐姐的裸体有无止境的妄想。只能偶尔瞄一眼的姐姐的肌肤，只能在擦身而过时才能闻到的姐姐的味道。可是大谷就能直接在姐姐的身上闻，能舔。透过门听到淋浴的声音，在相隔一道门的那边，姐姐正暴露出赤裸的肉体。如果可能的话，真想一脚踢破门冲进去，吻遍姐姐的全身，把火热的东西顶在姐姐的身上。可是他不能这样做，且容许大谷那样做。对大谷的怨恨和对姐姐的慾望变成一团火，使阴茎更加膨胀。&lt;br&gt;「你在干什么？还没有换好啊。」看到意外很快从浴室出来的姐姐，淳一不能不瞪大眼睛。白色洋装式的泳衣，极端的开叉几乎达到腰上，好像要陷入胯下的沟里。在照片或广告上虽然能看到，但实际上是很难看到的大胆泳衣。&lt;br&gt;「我…我也想淋浴再….」淳一的下腹紧张的痛，喉咙沙哑。现在这种样子是没有办法穿泳裤。&lt;br&gt;「姐姐，妳和她先去吧，我等一下追上去。」&lt;br&gt;「哦，好吧！」芳子稍许露出疑惑的表情，经过淳一的身体向房门走去。洗去汗脂的身上，已经没有甜酸的体嗅，只闻香皂的清香。淳一侧目追逐身边过去的姐姐，走过去后尽量扭转头追逐姐姐的后背，不，追逐屁股。好像勉强挂在屁股隆起部上的泳衣，随着走路慢慢陷入左右摇的屁股沟里。就是芳子用手拉出陷下去的胯裆撩饰屁股，可是屁股像有吸力的使胯裆陷进去。&lt;br&gt;「对不起，我要先走了。」听到关门的声音，淳一深深叹一口气。想到那样的泳衣一旦沾上水，一定会更陷入那里时，淳一的心脏跳的异常厉害。同时，下腹部阴茎已经膨胀到刻不容缓的程度。淳一将短裤与内裤同时脱去，就跑进浴室。&lt;br&gt;「淳一！你为什么用那样淫邪的眼光看我！你一直只盯着看我的屁股！」这一夜，芳子一直无法入睡，喝了香滨和葡萄酒应该有相当的醉意，但身体火热的就是不能睡。这不是太阳晒的，是从身体内深处发出的热度。晚上散步时，辰夫虽然要求接吻，但没有摸芳子的火热身体。芳子开始后悔没有独佔一间房，弟弟就睡在旁边的床上，连手淫都没有办法。只要能手淫，一定能爽快的入睡，这样想手淫而不能手淫感到苦闷的情形，还是有生以来的第一次。&lt;br&gt;芳子知道自己身体火热的原因，是那件泳衣害的，是每走一步就紧紧陷入屁股沟里的泳衣害的。芳子早就发觉自己多少有一些倒错性的嗜好。有什么东西陷入胯下，尤其在屁眼上摩擦时的感触，她非常喜欢。就是在平时，在裙子或牛仔裤内，偷偷的使三角裤的裤裆陷入屁股沟里，享受那种快感，到夜里就用手指摸火热的肛门上，沉缅在倒错的手淫快感里也有很多次。并不是前面没有快感，甚至于比一般人还敏感，在那里也能充份享受美感。可是摸到后面，用手指插入小洞时，有说不出的快感。不知道从何时有这种性癖，可是从小就觉得玩弄后面比前面更坏会挨骂，但也反而更感到有魅力。故意忍耐排便时，忍不住才排便时的快感。偷偷用手指挖弄肛门时有说不出的感触。还有把那个手指放在鼻前闻的罪恶感，毫无疑问的从小就浸缅在这种倒错的快感里。就拿今晚来说，如没有弟弟的邻床，一定会用手指安抚火热的屁眼，想到这里就对弟弟在这里非常生气。&lt;br&gt;「你那样盯着看我的屁股在想什么！你是变态，真讨厌！」&lt;br&gt;「我…我…」&lt;br&gt;「淳一！真不敢相信，做弟弟的还会用淫邪的眼光看姐姐的屁股。难道..你是想看着我的屁股手淫…」芳子是气的说出自己也没有想说的话。可是在刹那，在芳子的心里出现邪恶的念头。&lt;br&gt;「对….不起…可是我…」在淳一而言，等于是被姐姐说中心事，不知该如何回应。&lt;br&gt;「可是什么？是因为我的屁股很美吗？你是那样想看我的屁股吗？」意想不到的话，便淳一战战兢兢的看姐姐，在床头灯的微光下，姐姐的眼睛发出调皮的光泽。&lt;br&gt;「怎么样嘛，想不想看？」声音中已经没有厌恶感，反而带一份诱惑般甜美口吻。淳一还是说不出话，用非常认真的眼光表示肯定。&lt;br&gt;「好吧，我让你看，等我嫁出以后，再也不可能有这种事了，算是为别离的回忆吧。」芳子好像在解释给自己听，俯下身体撩起睡衣。在微暗的灯光下，小小的白色比基尼式三角裤是以唯有在芳子身上才能有的优雅，衬托动感的丰满屁股，只有用妖艳才能形容。在紧张的气氛中，听到淳一吞下口水的声音。&lt;br&gt;「你可以脱…可以摸，因为只有今晚是特别的。」芳子悄悄的说完，难为情的把脸靠在枕头上。如果不是姐姐俯下脸，淳一是不会有勇气走过去。因为，只剩下一件内裤的下体，没有办法撩饰为期待脤动的阴茎。淳一跪在姐姐的床边，用快要颤抖的手，好像害怕被发觉般的轻轻放在三角裤上。然后做一次深呼吸，用另一只手捏住三角裤的裤腰。轻轻的像剥一层薄皮，是极温柔的把三角裤向下翻转。能看出姐姐的屁股也在紧张。以来在胯裆处的部份做支点，小小的白布片完全翻转过来，露出漂亮丰满的只丘。此时的淳一也没有勇气用力量向下拉三角裤。其实，这样已经足够了。这是连做梦也梦到的姐姐的屁股。现在出现在眼前的屁股，是比幻想的更美，更华丽，更新鲜。&lt;br&gt;「怎么样？我的屁股美吗？」&lt;br&gt;「姐姐！太美了！」还没有等到说完，淳一就忍不住在姐姐赤裸的屁股上用脸摩擦。就是挨骂或被脚踢到也不在乎了。手抓屁股的肉，手指在沟里摸，用舌头品嚐肌肤的美味，鼻尖塞入双丘之间闻那里的味道。对这样突然的演变，芳子刹那间迷惑的使身体紧张，但对像小狗一样用鼻子闻屁股的 淳一感到可爱的同时，屁股受到玩弄的淫猥被虐待感，开始感到不可思议的陶醉感。&lt;br&gt;「姐姐的屁股真香啊，和腋窝一样有甜美的味道。」闻到从出汗的屁股沟飘来甜美的芳香，使淳一的兴奋猛然升高。芳子也是对闻到自己的屁股味道，产生羞耻感的同时，忍不住有自我陶醉的恍惚感。&lt;br&gt;「在屁眼里…插入…手指把！」但立刻感觉出，在屁股上感觉到的不是手指，而且热热湿湿的肉，芳子的全身为之惊愕与战慓抽插。&lt;br&gt;「啊…在那种地方！」淳一是用双手拨开屁股，在露出来的屁眼上用舌头不停的舔。当然没有人教他，淳一只是受到本能的驱使，为羞涩般缩紧小嘴的肉洞感到无比的可爱，忍不住用舌头去舔而已。&lt;br&gt;「啊…啊…唔…」芳子咬住嘴唇，双手抓紧床单，对有生以来第一次产生的甜美战慓陶醉。&lt;br&gt;「啊…噢…」淳一的手指慢慢的摸到被唾液沾湿的肛门，芳子的全身不由得紧张起来。有关节的手指滑入下体里。清楚的感觉出进入的第一关节，然后是第二关节，手指停止时，芳子深深吐一口气。就在这刹那，电击般的战慓从直肠直奔背肌，芳子的全身像触电般的翘起成弓形。&lt;br&gt;「啊…」插入的手指不是自己的，是弟弟的。 这样的意念更使背肌产生甜美的麻痺。为自己插入屁眼里的一根手指，姐姐全身抽搐，把肌肤染成粉红色冒汗的样子，淳一几乎不敢相信会有这样激烈的反应，同时也非常感动。淳一让手指继续留下屁眼里，伸出舌头品嚐屁股肉的滋味，也不知不觉的把下腹部顶在床边摩擦。姐姐喘息声、呜咽、肉体的紧张，苦闷的模样，逐渐增加浓度的甜美体臭。每一样都震憾淳一的心弦，使兴奋升向极限。就在芳子的肉体为倒错的高潮颤抖的刹那，淳一的阴茎也在肉裤里爆炸。为避免打扰全身无力的姐姐，轻轻拔出手指后，淳一把手指送到自己的鼻前，虽然极轻微，但毫无疑问是那种排洩物的味道。对淳一而言，不仅不会感到不快，认为是姐姐肉体深处的味道，反而感到是煽情的味道。&lt;br&gt;「不要！不能这样！」对淳一手指上留下自己排洩物的味道，芳子便脸色红润，拼命的用卫生纸擦淳一的手指。&lt;br&gt;「很好的味道啊！」&lt;br&gt;「坏蛋！变态！」看到全身都染成红色的姐姐，淳一的心里产生坚定的信念。如果我是变态，姐姐是更厉害的变态。对芳子而言，今晚的行为也许只不过是一场小小的逢场作戏，但对淳一而言，完全成为乐引子。这是有血脉相连者的直觉吧，淳一在芳子玩乐的心中，已看出姐姐隐藏的实情，她是和他有相同的倒错的血液。和往常一样，不，因为有倒错游戏的第二天，姐姐的态度就更冷淡无情的模样，可是淳一反而煽起慾火，对喜悦的期待能充满信心。尽量采取冷漠的态度吧，和那无用的未婚夫多腻在一起吧。淳一对穿着挑拨性的泳衣显示性感肉体在海边戏水的姐姐，能以冷静的慾情观望。确实，这一天的芳子是故意在淳一面前和未婚夫辰夫接触身体，使辰夫不知所措的大胆戏弄。可是，越是这样越使淳一觉得这是姐姐可怜的做作，产生虐待的慾情。如今，淳一觉得姐姐的肉体完全是供他一个人玩味的美食。从头顶到脚尖，一举手一投足都是为使他产生性慾而存在。已经不需要任何讚美词，只是使他勃起再勃起，那就是最好的称讚。淳一比他们先一步离开海滩，一个人到街上，为这一夜的交会购买小道具，为尽情赏玩姐姐肉体的小道具。&lt;br&gt;「吃完了，我们也去吧，还要买土产带回去！」芳子像向辰夫求救。&lt;br&gt;「是啊！淳一君要不要一起</content></item></essay>