<essay><item><title>强奸自己的妹妹(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我干我妹妹已经有很多年了，从她的小嫩屄才刚刚长毛开始一直干到现在。如今她已经中专毕业，暂时还没找到满意的工作，每天赋闲在家；我正在大学读书，因为白天父母都去上班，家里就只有妹妹一个人在，所以常常逃课回来跟妹妹做那件事情。&lt;br&gt;我知道她心里还是有点儿不大愿意的。虽然我想妹妹其实也并不在乎什么处女贞操，但毕竟跟自己的哥哥做爱是乱伦行为，她肯定不希望这种见不得人的关系一直维持下去。只是在她很小的时候就被我强行开苞了，而且多年来我对她肉体的索求一直不曾间断，她肯定也早已习惯了这件事情。现在，我们都把它当作自己日常生活的一部分了。&lt;br&gt;最近这段时间，妹妹失业在家，心情比较苦闷，我经常回来陪她对她多少也是种安慰，所以每次跟她做时她都还显得比较有热情，而我也加倍卖力地施展性爱技巧，把她干得很爽。她常常会忍不住叫出来，并且泄出很多淫水，小穴像关不拢的水闸一样，弄得两人都异常兴奋。&lt;br&gt;我第一次给妹妹开苞时她只有１＊岁。说小也不能算小了，１＊岁这年龄，
有的女孩都生小孩了，而且照我看来，妹妹在１＊岁那年发育得也算不错，小奶
子已经挺了起来，屁股鼓涨涨的，阴毛像刚刚发芽的青草，花瓣含苞欲放。她已
经来过月经，应该说基本上就快要熟了，否则我也不会想上她（我才不像有些变
态的恋童癖呢，一个还没发育的小穴根本就引不起我的兴趣）。&lt;br&gt;从那以后我又强奸过她很多次——到现在虽然不能说是“强奸”了，但她和
我做那事时也还是有点勉强的——要是判刑的话我真不知该被判多少年！&lt;br&gt;我知道这是一件罪恶的事，但我并不在乎。这世上比我更罪恶、更卑劣的行
径多的是！我一点也不感到良心的不安。&lt;br&gt;我选了一个暴雨不止的夏夜对她下手。那年夏天的雨似乎下疯了，曾连下了
整整一周没停过。我的情欲也如同窗外的青草那样在雨水中蓬勃生长。&lt;br&gt;凌晨一点，我悄悄潜入妹妹的卧室，爬上了她的小床。在疯狂的雨声中我拉
下了妹妹的内裤，拉到将近脚踝的部位，非常色情地挂在那儿。我小心地分开她
的双腿，对犹在熟睡中的妹妹进行了技术生疏的奸淫。当我卤莽地戳破她的处女
膜时，妹妹醒来了。&lt;br&gt;“哥，你干什么……不……不要……”但我不顾妹妹低声的哭泣和哀求，继
续一插到底，深深地，深深地插进她那处女的小穴。&lt;br&gt;雨水的哗哗声遮掩了一切。在妹妹泪流满面的哀求声中，我笨手笨脚地早早
结束了。紧缩的处女阴道使我那条只尝试过手淫滋味、没见过多少世面的鸡巴只
抽插了十来下就不争气地缴械投降。我怕射精在她阴道里面会出事情，所以在关
键时刻把兴致高昂的小弟弟抽了出来，一滩浓精全喷在妹妹的腹股沟处，羼杂着
开苞后的小穴流出的处女的鲜血，顺着阴唇往下淌……&lt;br&gt;事后我安慰了妹妹半天，向她认错，并告诉她这没什么大不了的，以后就不
会疼了。当然我也告诉她绝对不能把这事说出去，说出去爸爸会把我们两个全打
死的。我想妹妹当然明白一旦事情败露，更没脸见人的将是谁。&lt;br&gt;我仔细收拾了床铺才悄悄离去，把粘满了黏液的卫生纸扔到抽水马桶里冲掉
了，但还留下一小片比较干净而且上面沾着妹妹处女血的纸片，作为给妹妹开苞
后的纪念。&lt;br&gt;直到现在我都保留着妹妹的处女之花。&lt;br&gt;人的胆子总是越来越大。跟妹妹乱伦这种事，有过第一次就会有第二次。&lt;br&gt;半个月后的一天深夜，我又一次爬上了妹妹的床，把情欲高涨的大鸡巴插进
了她才被开苞不久的小嫩穴。这一次妹妹醒过来之后没有像上回那样失声哭泣，
只是一个劲儿地小声哀求我别对她做这种事情，但我不可能放过她，依然在她的
身体里抽插，到最后的紧要关头才把小弟弟拔出来，射精在她的肚皮上。&lt;br&gt;这次我插了有十多分钟，好爽啊！而妹妹虽然仍表示出拒绝之态，但从她的
身体反应可以看出她不像第一次那么疼了，情绪也没那么激动。事后我仍旧是道
歉加安抚，对她说哥哥是非常喜欢你才忍不住做出这种事的，其实没有什么，父
母可以做，我们兄妹之间也可以做，只要不让别人知道就行了。&lt;br&gt;第二天早上在餐桌旁碰到妹妹，她仍像上次那样故意躲开我的目光，埋着头
吃饭。我偷偷伸脚去碰她，她的脚马上让开了。我也没说什么，草草吃过早饭就
去上学了。&lt;br&gt;过了几天，我又在半夜摸去了妹妹的房间，但发现她竟然把门从里面给插上
了。连续几次都是如此。看来妹妹是决定加强自我防范了。我很恼火，但又没有
办法。因为那门是老式的那种，用插销从里面一插，她自己不开谁都没法可想，
除非把门撞开。&lt;br&gt;但聪明的我还是想到了办法。我从网上的一篇情色小说中得到了灵感，决定
试一试。我花了半个月的工夫，从药店里零零星星地买回一些安眠药，终于凑成
了大半瓶，并仔细地把它们研磨成细粉。&lt;br&gt;一天下午我提早放学，家中没人，我便偷偷往妹妹每天都要喝的奶粉罐里掺
进安眠药粉，充分地搅拌均匀，然后忐忑不安又满怀期待地等待夜晚的到来。&lt;br&gt;果然，晚饭后，妹妹做完功课，照例冲了一杯牛奶坐到客厅里看电视，但这
天没看多一会儿她就在沙发上睡着了。妈妈把她抱回自己的房间，让她在床上睡
下。我心中大喜过望。哈哈！今天晚上又有的爽了！&lt;br&gt;父母的房间熄灯之后，我就迫不及待地摸到了妹妹的卧室。推开门，又看到
床上那熟悉的睡姿，鸡巴一下子就硬了起来。妈妈已经帮妹妹把外面的衣服给脱
了，这样就又帮我省掉一道工序。我掀开她身上盖的毛毯，开始行动。&lt;br&gt;这一回我把妹妹脱了个精光，内裤、小背心全都扔在一旁（因为小奶子刚刚
才发育，虽然一翘一翘的，但到底还不算很大，所以妹妹还没开始戴乳罩呢），
一丝不挂的幼女裸体看起来美不胜收。我非常从容地把自己也脱得赤条条的，才
趴到妹妹身上。&lt;br&gt;我把她浑身上下都仔细欣赏了一遍（当然少不得一边看一边摸了），特别是
那两个小巧红润的乳头（我非常好奇那里面怎么会流出奶汁来）和胯间神秘的小
穴。&lt;br&gt;妹妹的小穴才被我插过两次，花瓣还夹得很紧，稀疏的阴毛不均匀地分布在
嫩红的大阴唇周围。我用手指分开沉睡的肉瓣，露出里面的鲜嫩之极的粉红穴肉
和微开的洞口。我饶有兴趣地尽量把阴道口撑大，往那黑黑的洞眼里张望，看了
半天也没看明白什么。&lt;br&gt;我还找到了妹妹的阴蒂（上两次由于条件所限，不允许我这么从容），把外
面的嫩皮翻开，露出那光溜溜的小肉珠，抚弄了几下居然还神奇地涨大了，真好
玩！&lt;br&gt;我舔了妹妹的小奶子之后又去舔她的阴部，把两片阴唇的嫩肉翻得开开的，
尽可能地使她私处的每一个角落都能被我的舌头所光顾。我在那里的每一寸“领
地”上都涂上了自己的口水，舌尖甚至深入肉洞中搅来搅去，一种满足感不禁油
然而升。妹妹的阴部微微有点咸，味道很鲜美，也没有什么异味，舔得我如痴如
醉，不想把嘴挪开。&lt;br&gt;当然，最后还是要让位给下面的大鸡巴的。我把妹妹的双腿分得极开，摆成
一个色情无比的姿势，然后扶着她的细腰，对准穴口，将昂扬的肉棒深深插入到
底。我用力抽送着，大有肆无忌惮的意思，也不管这么剧烈的运动会不会把妹妹
给弄醒。&lt;br&gt;这一次我感到比前两次都来得爽，不仅是因为可以为所欲为，而且我感觉妹
妹的小穴已不像上两次那么紧了，插起来更酣畅淋漓。我也不知道插了多久，总
有十几、二十分钟吧，到了最后关头仍是把鸡巴抽出来，但这一次我没射在她身
上，也没射在床上，而是全喷在地板上了（主要是怕收拾起来麻烦）。&lt;br&gt;我又继续用手在妹妹的阴部玩弄了一会儿，才拿卫生纸给她擦干净（当然少
不得把地板上的那滩精液也擦了），然后把内裤和小背心再给她穿上，盖上毯子
（好象什么也没发生过的样子），才悄悄离开。妹妹始终都没有醒过来，看来安
眠药粉的效力还不错。&lt;br&gt;第二天一早醒来，她好象也没发现有什么异常。我暗自窃喜。&lt;br&gt;就这样，连续一个星期，我几乎每晚都去妹妹的房间干她（也有时她感到困
倦不堪早早就上床睡觉，但还记得把房门的插销上好，于是我只能是又吃闭门羹
了），不仅每次都能尽情地舔她的乳房和私处，还尝试了好几种的插穴体位，但
每次射精我都注意射在地上，事后还给她穿好衣服，仔细地清除掉现场一切可疑
的痕迹。&lt;br&gt;但是有一天晚上，可能是妹妹吃的牛奶里药粉不够吧，我正干到兴头上时，
她突然醒过来了，把我吓了一跳！紧张之下我竟提前想射精了，差点就射在妹妹
的小穴里（那样可就惨了！），幸好我反应还算快，及时抽了出来，一股热精全
射在了她的阴毛上。&lt;br&gt;事情败露之后，妹妹提高了警惕，再也不喝那罐牛奶了。于是我每天晚上又
只好面对那紧闭的房门，无奈叹息。生活重又回到那种乏味、无聊的状态。&lt;br&gt;两个月后的一天，我总算又找到了机会。我从一个朋友那里搞到一种日本进
口的巧克力，是专门给女孩子吃的掺有迷药的那种。我妹妹很喜欢吃巧克力，才
不像有些女孩那样假惺惺的，明明想吃却又说不敢吃、怕发胖。&lt;br&gt;我把巧克力放在客厅里妹妹容易发现的地方，结果她以为是妈妈买的，就把
它给吃了，下午怎么也醒不过来。碰巧那天下午（周末）妈妈的一个牌友打电话
来叫她去打牌，而爸爸临时去外地出差，家里就只剩下我和昏睡不醒的妹妹了。
真是天赐良机啊！&lt;br&gt;我好好地搞了她一把。她身上里里外外每一个吸引人的地方都被我尽情地把
玩，真是爽到极点！那块进口巧克力的威力确实大，任我怎么折腾妹妹就是醒不
过来。我还差点要给她的小屁眼开苞呢，大龟头都已经挤进去了，但后来想想还
是觉得有点脏，就算了。&lt;br&gt;那天我整整干了她五个多小时，从下午一直干到晚上，前后射了三次（好象
要把两个多月来积压已久的性欲一下子全发泄出来），干得我自己都腿软得走不
动道了。等妈妈打完牌回到家，我早把现场打扫得干干净净，跟她离去时别无两
样。&lt;br&gt;经过这一次畅快淋漓的迷奸之后，我的胆子变得更大了。我越来越有把握相
信妹妹不会把这事捅出去。她虽然不愿意，但反正也已经被我干过了那么多次，
再多一次又有何妨呢？&lt;br&gt;于是有一晚我提前躲进了妹妹的房间，当她看完电视从客厅里回房准备休息
时，我一下子从暗处蹿出来抱住她，先急忙把门关死，然后就拉她到床上去。果
然妹妹并没有大喊大叫，只是无声地抵抗，但女孩子的气力毕竟有限，而且可能
她也想到这早不是第一次了（而我又不可能放过她的），所以最后还是放弃了徒
劳的挣扎，乖乖地任我奸淫。&lt;br&gt;这以后我就再也不用等妹妹睡着后才摸到她房里，或者下迷药把她弄翻了才
下手。事情变得更简单了，只要我实在是憋不过了，就去找她，要求她跟我做
（当然是背着父母的）。我断定她不敢把这事告诉父母，她谁也不会告诉。这只
是我们两兄妹之间的一个小秘密罢了。再说我这做哥哥的，除了不时要在她身上
发泄性欲这一点不好外，对她可疼呢！谁不认为我们是一对关系很好的兄妹呢？&lt;br&gt;其实我确实很喜欢妹妹，只不过我总也无法控制住身体深处那只欲望强盛的
猛兽吧。我们是恩爱的兄妹，也是狂热的情人，这又什么不好呢？所以我一次又
一次地和妹妹血肉交融地深深结合，深深的。&lt;br&gt;我只是担心妹妹会不会怀孕，因为虽然我每次都是体外射精，但危险性还是
很大的。所幸一直都平安无事，每个月都能吃到“红灯”。&lt;br&gt;为了防止意外的发生，后来妹妹跟我定了三点“君子协定”（看来她是认命
了）：&lt;br&gt;１、每个月最多不可以超过五次（平均一星期做一次）；２、一定要戴避孕
套；３、月经期不可以强迫她做。&lt;br&gt;我自然遵照执行。但有时会觉得戴套子插穴很不爽，毕竟不像肉贴着肉那样
刺激过瘾，所以在妹妹安全期的时候，我也会要求不用戴套让我直接插进去。妹
妹经不住我软磨硬泡只好无奈地同意了。&lt;br&gt;每逢那样的日子我总是玩得特别尽兴。&lt;br&gt;这么多年来我一直都跟妹妹保持着禁忌的肉体关系。她娇好的身体在我的雨
露润泽下日渐成熟、绽放，乳房从两个小小的青苹果成长为坚挺、丰满的双峰，
小肥屄的周围从萋萋芳草变成茂盛的丛林，嫩穴多水而滋润，紧而不涩，柔而不
烂！&lt;br&gt;至于我，经过这些来的不断磨练，小弟弟的忍耐时间已从最初的十来分钟延
长到现在的四、五十分钟。我们的契合程度已越来越好，时常能双双达到高潮。
我相信再用不了多长时间，妹妹就会完全心甘情愿地跟我干的。那时我就不会再
说“强奸自己的妹妹”，而是说“和妹妹做爱”了。&lt;br&gt;这就是我跟我妹妹的故事。&lt;br&gt;干自己的妹妹，真爽！&lt;br&gt;</content></item></essay>