<essay><item><title>和两个色情狂一起轮奸姐姐</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;有一个姐姐，奶子暴大，屁股又圆又翘，从小就是我手淫的对象。姐姐是一个护士，每天晚上都很晚回来，最近他们医院要搬迁了，所以每晚都要加班。今天已经是两点了，姐姐还没回来。偶尔姐姐会较晚回家，但今晚算是最晚的一次。一定是还没有下班。于是我一阵窃喜我兴奋地进入姐姐的卧房，准备对美女姐姐的黑色内衣进行猥亵。三十六寸的Ｄ罩杯上绣着白色花纹，我把脸埋入罩杯内，深深地吸入姐姐的香味。姐姐的身材这么标致，长得又清纯漂亮，怎么会用那么多颜色的内衣，尤其是这件我没看过、更没用过的黑色内衣，看起来是那么淫荡……&lt;br&gt;将绣着同样白色花纹的黑色内裤挂在翘起来的阳具上，搓了几下，又脱光自己的衣服，从衣橱里拿出姐姐昨天穿过的连身洋装，穿在身上。橱镜中的我穿着姐姐的白色洋装，纱质的迷你裙摆被高挺的阳具撩起，中央有一处突出，可以看到那件挂在阳具上的黑色三角裤正在挺动。虽然174公分的姐姐比我高，但是迷你裙摆下还是露出我那难看的腿毛。我拉开抽屉，捡了一双丝袜，分别穿在两脚上遮住腿毛。自己从后撩起裙摆摩抚穿上丝袜的屁股，想像着现在是抚摸姐姐的身体，一面伸入裙底握住挺拔的阳具来回套弄。&lt;br&gt;如果现在抚弄的对象是美丽的姐姐那该有多好。让丰满的乳房握在我掌心揉搓，粗长的阳具也能进入姐姐的身体内冲撞，姐姐那纤细的腰肢也摇动着……『姐姐…… 让我干你……』借着姐姐的内裤手淫到此时，我起身把绣有白色花纹的黑色三角裤套在头上，改用黑色奶罩的罩杯包住阳具，另一个罩杯就摩擦龟头。『啊……』终于了。看着精液强力喷出，乳白的浓汁一股又一股地射入罩杯中。姐姐的黑色Ｄ罩杯盛着我的白色精液。快1点了姐姐还没有回来，我决定去医院找她。&lt;br&gt;来到医院已经是2点了，由于要搬迁医院里几乎没有人，今天上午姐姐说就她一个人值班。我看到一个病房的灯还亮着，心想姐姐肯定在那！我上了楼，来到病房的门前，从门缝里一看，姐姐果然在里面。还有一个躺在床上的麻脸和一个照顾他的秃头。姐姐正要给麻脸打针，姊姊立刻趴在床上，我看着她屁股翘的高高的，有些轻轻扭动，甚至在她短裙下我还能看见她大腿根处的艳红色蕾丝镂空内裤。我的鸡巴都硬了。&lt;br&gt;正要手淫，这时让我想不到的事情发生了。只见，秃头一下子报住了姐姐的腰，扔到了另一张床上，兴奋的喊道：「大哥，快，终于可以操这个骚货了！」姐姐吓的瘫在了床上，一句话也说不出来。这时麻脸从床上起来，淫笑着说：「老子好久都想干你了，秃头，你先来，狠很的干她！」秃头把姐姐按在床沿，双手颤栗着按在一颗秃头上，那颗秃头钻入迷你窄裙底发出『啾啾』声，看样子是在吸食姐姐的小穴。可恶的秃头！见到这光景令我既震惊、又愤怒。姐姐怎能和那个老秃头干这种事？老秃头两手抱住姐姐的臀部舔穴，丝袜和黄色丝织的内裤已经被褪到脚踝，上身的浅绿色套装也被剥开露出优美弧度的香肩，挺突的酥胸还罩着快滑落的黄色胸罩。『哼……哼……喔喔……哼』姐姐闭上双眼轻声呼喊。柔亮的长发飘逸着，清丽的脸庞泛出粉红色。任谁也看不出清纯的姐姐有淫浪的行为。『喔……喔……不要进去……你的舌头……』听了姐姐轻细的求饶声，可恶的秃头反而嘻嘻地抱紧臀部用劲上去。『哼嗯……哼嗯……会受不了……喔……』眉心渐渐蹙起，姐姐的神情紧张。『喔喔……不要……不要这样……哼嗯……受不了……受不了了……喔……嘎啊……』一声长呼，姐姐软软地趴向那颗秃头，长发复掩住她高潮中的脸。清纯的姐姐竟然张腿站着给那种老秃驴舔出性高潮。秃头赶紧撑住她身体，淫淫地笑着腾出一手，把两只手指放进嘴里。姐姐被秃头扶住腰，两手撑在他的肩膀上喘息着。忽地秃头伸直两指迅速戳进姐姐的下体……『嘎啊……痛……』&lt;br&gt;突来的攻击让散着发丝的姐姐挺直了腰肢，黄色的奶罩掉落在地板上。我瞪大了双眼盯住姐姐胸前那对高耸的双峰，丰满迷人的漂亮弧形，乳尖上绽放着会抖动的两粒红葡萄。秃头接着残忍地来回转动手掌，好像在拴螺丝钉一样。我看见姐姐面色痛苦地仰着脸，修长的双腿在颤抖着，十指抓紧了秃头的肩膀。『嘿嘿嘿……』秃头淫笑着。看见秃头这样淫虐姐姐，我真想冲进屋里救她。就在这时，秃头的指缝竟冒出大量的晶莹汁液，是姐姐的淫水。『只有我才能挖掘出你的性慾呀！骚货，平时看到你的大屁股老子就想干你！』淫水如泉湧出，像蜂蜜一样从秃头手掌滴落到地板。秃头的话令我讶异，难道清纯的姐姐是个淫荡的女人吗？秃头的手指开始上下抽送，姐姐自己提起右腿踩在秃头的肩上让秃头用力地插，脸向着天花板轻轻浪哼着。『看吧！你的穴挟得有够紧了！』唧唧的水声从迷你窄裙底传来。秃头有时插尽指根转动几下然后继续抽送，有时他像是在挖扣姐姐的阴道，有时又像是在搅拌。姐姐穿着迷你窄裙的屁股还会因为秃头的动作而抖动。秃头的手指在姐姐的下体不停蹂躏了几分钟后，姐姐又是『嘎啊』一声，身体软倒了下来，跨坐在秃头的左肩休息。&lt;br&gt;我看见姐姐那象牙白的丰满乳房软绵绵地压在那颗秃头上。这时秃头拉出自己的阳具，顺势起身捧起姐姐的臀，一条粗粗不长的阳具就插入了姐姐的体内。秃头站着干我的姐姐，姐姐的两脚也缠住他的腰，爬在秃头身上一下下地挨着人干她。&lt;br&gt;由于姐姐的身材很高，胸前的双乳就放在秃头上晃动。被撩高的窄裙露出洁白宽圆的玉臀，嘴里吐着听似凄绝的淫声。淫水还不断从臀沟中滴出。房间里的姐姐被秃头捧起屁股用力干着，亮丽的长发也很有弹性的飘扬着。过了几秒，耳里还听见姐姐『嗯嗯』的浪叫声，就像贴在我耳边一样，而且还嗅到姐姐身上的香水味。我犹豫了一会，抬头一望，原来秃头让姐姐双手按在床上趴着，秃头则是抱紧了美女姐姐的臀部加速干她。我看见姐姐丰腴的两片白臀被十只手指深陷入了掐住，只要一吐舌就可以舔到心目中清纯的美女姐姐，如今却眼睁睁看她放浪地任由老秃头奸淫取乐。秃头干着，一只手扶着姐姐的腰，一只手伸到前面去揉捏姐姐的大奶子。秃头就在我面前奸淫着我的姐姐，在我眼前的是肆虐姐姐阴户的丑陋阳具。正在抽送的阳具上沾满姐姐体内的淫水，被塞满的红嫩阴户还不断流出水。啊……啊… 啊……啊……好酥喔……啊…啊……啊……啊……』听到清纯的姐姐会浪叫，不禁倍觉伤心。在这种悲愤的情绪中我竟然产生性兴奋的矛盾心理。我掏出莫名坚硬的阳具一面手淫，一面看着姐姐被秃头奸淫。『啊…啊……喔荷……要了……了……喔荷…嘎啊……嘎啊……』&lt;br&gt;姐姐叫了两声，秃头停止了动作，姐姐再次软软地趴在秃头身上，和阳具紧密结合的阴户拌着淫水挤出了一堆白色的精液。我的精液也冲动地射了出来。秃头满意的把鸡巴抽了出来，对麻脸说：「大哥，爽死我了，该你了！」姐姐现在是一丝不挂的展露在麻脸的眼前了。麻脸一定是热血沸腾。我在心里告诫着自己，好戏还在后头呢！麻脸已把他的三角裤脱了，他那根充血过度的阴茎高昂在胯间，两只手正在打开姐姐的双腿。姐姐的阴户也随之大开。我只能远远的忽隐忽现的看到姐姐的双峰和大腿根部的那丛三角形的阴毛。我心里不住的湧出阵阵的冲动，直想冲进卧室去摸一摸那撮黑毛和那丘温热的小山包。麻脸没有给我留下机会。他已经将头伸到了琳琳的双腿之间，伸出舌头，舔上了姐姐的阴蒂。「哦~」姐姐不自觉的轻歎了一声，腰部也随之扭动了几下。姐姐已经刹不住车了，他不管姐姐的反应，继续在她的胯间努力着。被秃头干晕了的姐姐可能早已没有感觉了，她只感觉到下身的骚痒，只体会到爱慾在快速的升腾，她开始要享受这份半醉半梦之中的性幸福了。她腰间的扭动在加快，还不断的挺起臀部以迎接齐强的舌尖的爱抚，小嘴也已微张，吐出断断续续的呻吟「哦~~哦~~重~~重~~噢~~噢」。&lt;br&gt;麻脸看着我姐姐的骚样越来越重，他明白时机已到了，他翻身上床，正对着姐姐的身体压了下去。在外面的我可以明显的看到姐姐的双乳在他的重压下变扁变宽，麻脸的右手伸在了他的腿间，想像得到他正握着他那硬梆梆的搔棍在搜寻我姐姐的肉洞口。不一会，只见他的腰猛的一沉，我明白他插进去了。也就在着同时，姐姐发出了一声重重的欢叫「噢~~」这证明了我的判断没错。我的心中这时真是醋、性相交。一边看着自己的姐姐在别人的抽送下提臀挺腰，心上不禁醋意大发，即怪姐姐骚味太重，也不管是谁就给人干了。另一面，第一次看着自己的姐姐在别人的身下欢吟，却也觉得刺激无比，姐姐的媚态、姐姐的叫床使我激动不已。我再也忍不住了，又一次双手快速的套弄起自己的阴茎，不过才上下套动几下，一股无可比拟的酥痒的感觉就冲上了脑门。「啊！」我控制不住自己了，忍着喉管，低沉的叫了一声，一股阳精随之喷射而出，我更用力的套弄着肉棒，身体给畅快的、不停的发射抽得弓了起来，精液喷洒得衣服和手上到处都是，这可是比通常的做爱还舒服呢。&lt;br&gt;射完精，我渐渐的平静了下来。可卧室里，麻脸和我姐姐还正在兴头上。姐姐的双手已缠上了麻脸的腰上。俩人的嘴也粘在了一块亲得十分投入，麻脸的腰部正用力的拱动着，他身下的那淫棍肯定正一进一出的在姐姐的阴洞中穿插。而姐姐那细小的蛮腰在大力地左右挪摆着，丰臾的屁股一挺一挺地配合着麻脸的抽送。「哦~~ 快~快~宝贝~~噢」俩人的嘴才刚分开，姐姐的淫语就随之而出。「啊唷~~舒~~服极~~.快~~狠~~.再插~~快~~」麻脸将姐姐翻了过来，从后面干姐姐。麻脸一边干，一边用一只手抚摩姐姐的阴毛，另一只手伸到前面揉捏姐姐的大奶子。麻脸的肉茎一深一浅地插入到姐姐的阴洞中，姐姐已不是呻吟了，她是在哭叫。&lt;br&gt;「好！我操~~我很很的操~~你的洞太棒了~~又热~~又湿~~我要把我干~~干上天！」麻脸边应边急速的前后摆动臀部，一次又一次的深入撞击着姐姐的花心，而姐姐的双手现在已是抓紧了床单，「啊~哟.~啊.~啊啊.~~啊~好~.好~~啊.啊…啊~再~~再~~抽快一~~点.~~干死.我~~ 了~~.啊啊啊~~~!」麻脸又猛力抽送几百下，他可能也到了天堂的边缘了「呜呜~~我~我快射了~~射了~~！」「~~射.射~没~~没关~系~~射进~~去~~~啊啊啊啊~~」姐姐似乎已受不了他的急送猛攻，身体强烈的颤抖起来。麻脸则是猛力一顶直撞花心后，整个人僵在了姐姐的身上，双手紧紧的抓着琳琳的肩头，我明白他是在射精了，他的龟头正在射出浓白的精液，它们正争先恐后地钻入姐姐的阴到、子宫中。他们两个人干完姐姐之后就溜了。我蹑手蹑脚的走到姐姐床前，姐姐一丝不挂的躺着。高耸的乳房，性感的小穴摆在我眼前。我先是轻声的叫了几声，可是她好像死了似的，一点也没反应，这下我可放心了，但是我为了防范万一还是摇了摇她的身体，嘿！我在也忍不住了，要接着轮奸姐姐。&lt;br&gt;我先是抚摩着姐姐的丰胸，这时候的她已经全无知觉，任由着我奸淫着，然后我将我的另一只手放进了姐姐的大腿内侧慢慢的往上一直滑到了姐姐的阴户，刹那间，我定住了，也就在那一刻我又一次的失控了，我的老二早就抬起头像是在向我乞求什么，这时我还对姐姐继续奸淫着,我用手指使劲的往姐姐的阴户里抠,而另一只手也不閒着,继续搓揉着姐姐的乳房,我一激动就将整个脸放在两颗乳房间摩擦着,并享受着姐姐那独特的少女体香,我一边用手揉着、捏着姐姐的乳房，一边又用嘴巴吸着、咬着、圈着、舔着她的小乳头&lt;br&gt;</content></item></essay>