<essay><item><title>女儿的三角裤(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我女儿小贤今年才16岁有170公分高长发披肩，皮肤很白又细细嫩嫩的，别看她小小的年纪，她的三围可已经是33-23-34。&lt;br&gt;她的身材是无懈可击的，那么匀称修长的双腿，白皙酥胸和臀部，小的地方小，大的地方大，纤细的腰和白里透红的柔滑细腻可人雪白的肌肤，常让人想入非非。&lt;br&gt;那天我因为在单位和同事聚餐，所以回到家时已经晚上十二点多了。&lt;br&gt;我怕会把我那宝贝女儿吵醒了，所以进门时尽量的放低声音。&lt;br&gt;经过女儿的房间时，轻轻将半掩的房门推开一条缝，发现女儿还没有睡，点着床头小灯正聚精会神的座在床缘看书。&lt;br&gt;她是背对着房门，所以并没有发现我，我随即轻轻的走回自己房间。&lt;br&gt;回房后我习惯性的打开我上锁的秘密暗柜。&lt;br&gt;啊！我发现我暗柜里的东西已经被动过了，长久以来，我放在里面的东西摆放的位置都一清二楚。&lt;br&gt;现在的位置不但有些不对，而且似乎少了些东西。&lt;br&gt;我马上清查了一下，糟了……，我的日记……不见了。&lt;br&gt;我所谓的暗柜只是我从小摆放一些私人物品的大木箱子，里面放了些色情书刊以后，我就上了锁，并且和女儿约法三章，不可以看我的私人收藏。&lt;br&gt;几年下来不断的更换收藏内容，在女儿上高中时有一次不小心看见女儿更衣，从此开始迷恋起女儿的身体，除了收集了为数不少的乱伦小说，书刊，录影带、光碟、女儿的性感三角裤以外，并把自己对女儿的性幻想写进了我的日记。&lt;br&gt;我开始时相当气愤，这么小的孩子就学着动大人的东西，我本想冲进女儿房间去训斥她一顿，可是慢慢冷静下来之后，心想，反正事已至此，我的任何反应只会把我们父女间的关系弄得更尴尬而已。&lt;br&gt;就装作不知道好了，先观察一下她的反应再说吧！于是我退出房间，再蹑手蹑脚的到女儿的房间门口，从门缝中透出的灯光可以知道她还在看书，而且看的可能就是我那本充满对女儿性爱告白的日记。&lt;br&gt;我又轻轻的走向客厅，把大门打开又关上，让它发出关门声音，表示我已经回来了。&lt;br&gt;就在我把门碰一声关上的同时，我发现女儿房间的灯光也突然熄灭。&lt;br&gt;我更肯定了女儿正在偷看我的日记，我就故意来到女儿的房间，推开房门轻轻的喊她一声。&lt;br&gt;小贤……亲亲女儿在装睡着了，没有回应我。&lt;br&gt;我心想，那本日记大概还藏在棉被底下。&lt;br&gt;我还是不动声色的回房拿了换洗衣服到浴室洗澡。&lt;br&gt;我平常洗澡时间大概在二十分钟左右，而其实我进了浴室并没有洗澡，而是要给女儿一个时间把日记放回去，因为我猜想，她大概也会怕我洗完澡后发现日记不见了，若是等到明天可能来不及了。&lt;br&gt;我把水龙头打开发出水声并故意哼着歌，表示正在洗澡，而其实我正透过浴室的房缝在观察女儿房间的举动。&lt;br&gt;一会儿，果然，女儿也是蹑手蹑脚的走出房间，手上拿的正是我的日记。&lt;br&gt;当她从我的房间出来并回房以后，我才离开浴室回自己房间。&lt;br&gt;第一件事当然是打开暗柜看看，果然，已经放回来了，显然放得相当匆促，位置都放倒了。&lt;br&gt;这一夜我没什么睡，心里左思右想，该如何处理这件事？很明显的，女儿也肯定会装作没这件事，而且我的那些乱伦日记虽然没有每天都写，但是几年下来也是厚厚的一本，尤其是她上了高一之后，我对女儿成熟的肉体已经是到了无法自拔的迷恋程度。&lt;br&gt;所以在日记上所记下的全是我如何偷偷的在女儿的背后欣赏她，如何的爱慕她丰满的双峰，高耸的臀部，甚至于偷看她洗澡，换衣服，拿她的三角裤自慰等等事情。&lt;br&gt;我想她可能还没有看完，于是我作了个假设，她可能再趁我不在时再过来拿。&lt;br&gt;为了证实这一点，我在日记的书背上面放了一根头发，再锁上暗柜，明天那根头发如果不在，就表示她有再来动过。&lt;br&gt;一切都安排好了之后我才入睡。&lt;br&gt;但是在进入梦乡前，我又想了一个大胆的计划。&lt;br&gt;第二天仍如往常一样，我叫女儿起床，没有什么特别的异样，唯一不同的是她显然昨夜一夜没睡，两眼都是红丝，还不停的打着哈欠。&lt;br&gt;梳洗过之后就出门上学去了。&lt;br&gt;我就这么一个女儿，老婆在她不到五岁时就过世了，是我们父女俩人相依为命度过了这几年，在这几年里我虽然不乏追求者，但是为了我女儿不受委屈，所以我一直没有再交女朋友。&lt;br&gt;但是后来女儿长大了，我却没有料到我会有这种和女儿乱伦的情结。&lt;br&gt;由于昨天的事情，让我一整天都无心工作。&lt;br&gt;傍晚，我回家后女儿正在做饭。&lt;br&gt;小贤，你还好吧？今天怎么这么早就回来了？噢……我……我今天有点不太舒服……所以……女儿显得有些不自然。&lt;br&gt;我洗过澡之后迫不及待的回房打开暗柜，果然，书背上的那根头发已经掉落，女儿果然有再来拿过。&lt;br&gt;除此之外，我发现另一件事，就是我收藏女儿的那些三角裤，突然颜色光亮了起来，而且整整齐齐的折好，叠成一叠，我拿起来看，上面有微微的馀温，好像刚从烘衣机里面拿出来一样。&lt;br&gt;怎么…………女儿显然将那些三角裤都洗过了，而且不由自主的用女人的本能把它折叠好了。&lt;br&gt;莫非……她并不反对我拿她的三角裤自慰，而且好像有默许的意味。&lt;br&gt;于是我打定了主意，正式开始我的计划。&lt;br&gt;当晚，我在日记上写着：女儿，不知道为什么，今天都无心上班，心里一直想着你，我快发疯了，我想占有你。&lt;br&gt;给我吧！乖乖，我要你。&lt;br&gt;写好之后一样放上一根头发再锁上。&lt;br&gt;第二天我刻意比女儿早起，然后让勃起的阳具伸出内裤外面，再用被单盖上。&lt;br&gt;一会儿，女儿也起来了，照惯例她会掀开我的被子叫我。&lt;br&gt;我闭上眼睛装睡，听到女儿女儿一步一步走过来，然后果然一把就掀开我的被单，我闭着眼睛想像她此刻的表情。&lt;br&gt;时间一秒一秒过去，女儿一直都没再有任何动作，五分钟过去，我终于忍不住睁开眼缝偷看，发现女儿像中邪一样直楞楞的盯着我的阳具发呆。&lt;br&gt;我心想，成功了，但是这样耗下去也不是办法，我就故意翻了个身，女儿才像大梦初醒一样匆忙把被单盖上。&lt;br&gt;哎……爸爸……起床了。&lt;br&gt;女儿的声音细得跟蚊子一样，我不禁暗笑，这样叫人怎么叫得起来。&lt;br&gt;我最后还是假装睡眼惺忪的翻身醒来。&lt;br&gt;小贤……早啊！啊……早……该……起来了她好像还没回过神来。&lt;br&gt;_我故意随手要把被单掀开，女儿看了我这个动作，仓皇的迅速回过身子，实在好不自然，我也觉得如此戏弄自己心爱的女儿有些残忍，就匆匆把衣服穿好。&lt;br&gt;晚上我故意到八点多才回来，为的是要给女儿一点时间去看我的日记。&lt;br&gt;回来后女儿正在洗澡，我赶紧回房打开暗柜，果然女儿又看了我新的告白。&lt;br&gt;另外又发现那些三角裤上面有一件我从来没看过的款式，我心里直噗通的跳，拿起来仔细一看，哇……是件几乎完全透明的黑纱三角裤，难道……女儿送给我的，我兴奋得差点跳了起来。&lt;br&gt;女儿不但默许我这样的举动，反而提供赞助，简直荒唐得不可思议。&lt;br&gt;我冷静了一下再仔细看看女儿有没有再留下什么蛛丝马迹，后来在日记封面的夹页里面发现了一张字条：爸爸，我我很矛盾，希望你看到这张字条，又不希望你太早看到，唉……原谅我，我不是有意要偷看你的日记的，你一直不肯告诉我你有没有女朋友，本想从你的房间早出些像情书或照片之类的东西，没想到……唉！我看了你的日记爸你为了照顾我吃了这么多的苦，忍受着一个正常男人的寂寞，我真是对不起你，你在日记中说你想和我做爱，可是女儿又何尝不想呢。&lt;br&gt;女儿的心好乱，爸爸，如果你看到了这封信，就暂时装做不知道好不好，我儿还没有做好心理准备。&lt;br&gt;祝你有个好梦！你喜欢我的内裤，我很高兴，你收藏的那些都旧了，我送你一件较新的，只穿过一次，希望你会喜欢。&lt;br&gt;看了女儿的回应，我的兴奋不是笔墨可以形容的。&lt;br&gt;我离开房间的时候，女儿还没有洗好。&lt;br&gt;小贤，好了没有，我要洗啦！好了好了！女儿说着走出浴室，身上穿的衣服差点让我舍不得移开视线。&lt;br&gt;原来女儿身上仅仅套着一件簿衫背心，下身只穿着一件白色三角裤，而顺着身上未干的水滴，几乎全身成了透明。&lt;br&gt;两颗乳头顶着薄衫，清楚可见，而下面的三角裤也因为腿根处的水渍渗透，把黑色的阴毛显露了出来。&lt;br&gt;这是她长这么大第一次看到她穿这样。&lt;br&gt;讨厌爸爸……你别看了……女儿的脸红通通的，不知道是害羞还是洗澡后的热气未散，或者两者都有吧！我进浴室之前给了女儿一个会心的微笑。&lt;br&gt;女儿已经开始调整她自己了。&lt;br&gt;进了浴室我脱掉衣服正要往洗衣篮丢的时候，突然看见洗衣篮的最上面大剌剌的摊着一件苹果绿色蕾丝三角裤，由于太明显了，让我不用低下头就可以看见中间布质部份一滩乳白色的黏稠物，为了判别那是不是冷洗精，我拿了起来闻了一下，一阵淡淡的腥味扑鼻而来，我想女儿在我回来以前一定自慰了。&lt;br&gt;那一滩正是所谓的淫水了。&lt;br&gt;而女儿又好像故意把它亮出来让我看似的，我这时已经完全确定我们父女关系的改变已经是处于箭在弦上的地步了，再来就看是谁先射出这一箭了。&lt;br&gt;晚上我看了一会儿电视我就回房睡了，不知睡了多久，醒来时已经三点多了，客厅电视的灯光也熄了。&lt;br&gt;我上了一下厕所，忍不住走进女儿的房间。&lt;br&gt;哇！女儿身上一丝不挂的躺在床上，三角裤褪到了膝盖处，一片黑色茂密的阴毛像淋过水一样湿搭搭的黏在大腿根处。&lt;br&gt;我面对女儿这副玉体，已经冲动得不可抑止，下面不听使唤的撑了上来，我心里七上八下不断盘算着，该如何着手呢？现在干了女儿，相信她不会说什么的，我立在床前思考了很久，看着女儿随着呼吸一起一伏的双乳，还是忍不住伸出手轻抚着女儿女儿的乳头，嗯……女儿轻嗯了一声，但是并没有醒来，我更大胆的将整个手掌贴在女儿的乳房上面上下的揉捏抚弄。&lt;br&gt;嗯……嗯……女儿只是不断的发出舒服似的嘤咛，还是没有睁开眼睛。&lt;br&gt;我心想，我可能还是太早行动了，女儿的心房还没完全打开。&lt;br&gt;可是女儿既然一直装着，我就干脆抚摩个够吧！于是我更没有顾忌的大胆爱抚，一手不断揉捏着乳房，另一手往下贴在阴毛上抚弄。&lt;br&gt;嗯……啊……嗯……嗯……啊……女儿的声音愈来愈淫荡，让我差点克制不住要抬起她的双腿，狠狠的将阳具插入她的小穴里面。&lt;br&gt;啊……啊……不要……不……啊……随着我将手指伸进女儿的阴道，女儿像发呓语般的浪叫着，可是就是不肯张开眼来。&lt;br&gt;好，我换了方式，拉下女儿腿上的三角裤，分开她的双腿，由于灯光太暗看不清楚，我索性将大灯打开。&lt;br&gt;哇！女儿的的阴唇正缓缓的流下淫水，我爬上床将脸贴上女儿的阴户，用舌头顶开那条裂缝，不断的舔着女儿的小穴。&lt;br&gt;啊……啊……啊……好……好……女儿终于忍不住说了声好。&lt;br&gt;于是我更加卖力的用舌头抽弄，两手往上伸紧握着双乳拼命的用力揉捏。&lt;br&gt;十分钟后，女儿的身体突地一阵僵直，臀部往上抬起，接着狠狠的放下，洩了，女儿已经达到高潮了，随后女儿的小穴不断的抖动着，每抖一下就溢出一股淫水，不一会整片床单都湿了。&lt;br&gt;接着的女儿满足了，可是我可惨了，一股熊熊欲火仍没消除。&lt;br&gt;最后还是无可奈何的在女儿的唇上吻了一下就回房去睡了。&lt;br&gt;我被一阵抚弄给吵醒，来时先看看手表，早上七点。&lt;br&gt;再看看床边坐着女儿，而她的一只手正握着我的阳具。&lt;br&gt;爸爸……你你不……不要醒来……你……现在还在做梦，懂吗？你正在做一场甜美的梦。&lt;br&gt;我懂了女儿的意思，于是又闭上了眼睛，任由她去摆布。&lt;br&gt;多美好的一个周末早晨啊！ 女儿用手不断的套弄我的阳具，时快时慢，逗得我快忍不住的想抱起她大干一场。&lt;br&gt;一会儿我偷偷睁开眼睛，看见女儿反而闭上了眼，一副陶醉的模样，接着用脸颊在我的阳具上摩擦，最后看她缓缓伸出舌头，开始舔着龟头，接着又张开口将阳具整个含进口中。&lt;br&gt;哇！好舒服的感觉，女儿的嘴像吸盘一样，上下的吸吮。&lt;br&gt;滋……滋……从女儿的口中不断发出吸吮的声响。&lt;br&gt;一会儿她又往下含住我的睪丸，时左时右的吸进吸出，没几分钟我再也忍不住了，趁着女儿又含住阳具时，一股精液射进了她的口中。&lt;br&gt;只听到咕一声，女儿把它吞了进去，又在我的阳具周围舔了干净，然后转身走了出去。&lt;br&gt;七月八号是我的生日，一大早女儿就告诉我：爸，我上学去了，中午早点回来，我要送你一件特别的生日礼物。&lt;br&gt;一天上午我都在心思女儿会送我什么礼物女，她会不会把她送给我呢，好不容易熬到了中午，我飞也似的赶</content></item></essay>