<essay><item><title>豪门底下的母亲(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我在浴室门口外，不停的套弄着我的下体，想着母亲在里面洗澡的桐体，浴室水气和沐浴乳香，透过门下得排风口缝隙穿了出来，即使我贪婪蹲在地上，无奈甚么都看不到。&lt;br&gt;听着那冲水声，那水流从头发、脸庞，流向乳房，从乳沟中继续往下阴毛，在后在肉穴那凝聚成一条流水，沿着大腿内侧双开，那滴水露滑过大腿、小腿，最后在脚背上停了一下，就流入排水沟。&lt;br&gt;家里是座落在天母的高级住宅区，是栋十二层楼高的大厦，而家中是楼中楼，整个房里充满欧洲古典气息，到处都是艺术品。&lt;br&gt;父亲是个金融精算师，常常都要出国拜访客户。&lt;br&gt;二楼是母亲及我的房间，而母亲每次洗完澡后，都披着浴巾就走出来，也不包的紧紧的，让自己的乳房半盖，走路时还有些水滴在肉臀上，随着臀部的扭动，躲在角落的我，看的更是血脉喷张。&lt;br&gt;虽然家庭看似美满，不过母亲早已经跟父亲失和，不单方面是工作关西，最主要的是，父亲那边的家人，认为母亲只是贪图金钱、攀龙附凤，才决定嫁来这里。&lt;br&gt;所以因为亲戚，母亲早就习惯一个人独处，偶尔出去书局看看书，逛逛街，要不然在家中就是去琴房，弹她最喜爱的钢琴，虽然都是一些简单的曲子，不过指法流利、音奏流畅，有时我会在琴房的那一大片落地窗，看着窗台前的小阳台，上面母亲种满各式各样的花草，透过夕阳西下的馀光，那金黄色的一抹光辉，照射在花上。&lt;br&gt;我看着那温暖馀光，时间从花上渐渐移动，直到整个晚霞将落地窗照射的呈现一到影子，我站在花园阳台，那落地窗的光影，就像是一到天堂之门，落地窗玻璃上的铝架。&lt;br&gt;那是由两大片长方形的隔音玻璃组成，上面镶嵌的铝架，是用不知名的材质做成的装饰品，那如同罗马教堂的浮雕，光辉照射之下，那落地窗倒影，更显的漂亮。&lt;br&gt;我在想，是不是母亲心中也有一道门，只是那名为孤独之门，早已经关起心房，并且上了牢牢的钢铁大锁。&lt;br&gt;母亲指按琴键、琴槌压弦，奏出一首低沉忧郁的月光鸣奏曲，曲声如同母亲的心境，是那被父亲冷落之情、是那被公婆酸骂之心。&lt;br&gt;从嫁入的那一刻，早已经失去人生最璀璨的黄金时光。&lt;br&gt;我忘了母亲的脸庞，那眉头为蹙，看着着琴房的一切，我不禁鼻头一酸，把身子转向阳台，望着远方西下的太阳，对我自己说，我要带母亲离开这个家，离开这个禁锢母亲快二十年的冰冷监牢。&lt;br&gt;「叩叩叩！」声在我那棕楠木制的房门响起，原来是女佣莎莎亚，提醒我该下楼吃饭。&lt;br&gt;莎莎亚是印度女子，很年轻，比我小个一两岁。&lt;br&gt;我去年十八岁时，跟着家族旅游一同到印度贾玛的清真寺观光，在到泰姬玛哈陵游览。&lt;br&gt;当我跟母亲走在父亲后头，父亲跟奶奶还有一些亲戚，不停的有说有笑，而我跟母亲在后头，却是截然不同的冷漠世界。&lt;br&gt;一个家族团体，两个不同心情，我随着母亲踏上泰姬陵墓。&lt;br&gt;附近观光客来来往往，母亲望着那洁白大理石柱上的镶嵌宝石，看的若有所思，我随口应付其他家人的閒聊，或许是因为我是长子兼独子，所以其他的亲戚对我比较不会厌恶。&lt;br&gt;我心里在想，母亲此刻心情，会不会也跟我一样？导游解说这泰姬陵墓，蒙兀儿帝国的第五代君王沙贾汗为纪念在1631年死去的王妃泰塔姿˙玛哈所建，泰姬陵，就是"思念玛哈"的意思。&lt;br&gt;传闻当蒙兀儿得知泰塔姿死讯时，一夜从黑发变白发，痛哭得魂断魄散、泪流的伤痛满面。&lt;br&gt;而这跟爱妻思慕之情，跟父亲冷漠母亲的心境一比，好如那天堂炼狱、燚火寒霜，形成强烈的对比。&lt;br&gt;晚上在饭店时，父亲问我说要不要陪阿嬷他们去逛逛街，吃吃当地小吃，而母亲却说他累了，想在房里休息，我想母亲可能是不愿意在跟亲戚想处一块，毕竟整天下来，都彼此交谈都是客套话。&lt;br&gt;我借口说还在调时差，跟父亲说声sorry，父亲低声告诉我，要我多留意一点母亲，我拍拍父亲的背，微笑说要她赶紧去陪阿嬷，要不然又得怪到母亲这来，父亲脸色没落，轻叹一声，便离开了。&lt;br&gt;而母亲斜躺在床上，精神疲惫，我问了母亲要不要洗个澡，母亲点头。&lt;br&gt;这饭店算是五星级的，这间大套房本来是要含我和父母同睡，不过看来父亲今晚，可能又要被阿嬷给缠住，所以晚上只剩我跟母亲而以。&lt;br&gt;这房间挺大，走印度贵族加上一点巴洛克华式风格，床上吊着白、粉红、粉蓝三色布幔，那材质如同雪纺纱，而床右手边一道有刻着印度象图案的门，是浴室。&lt;br&gt;门口一进来就是个小客厅，一台液晶电视，牌子不明，窗户推开可以走到阳台，远方还能看到泰姬玛哈陵的雪白外墙。&lt;br&gt;我深呼吸，吐了一口闷气，想到父亲的软弱，便让我想起母亲的左手无名指上的猫眼戒指，以不知多久没看到母亲带上了。&lt;br&gt;父亲本来就属于富家子弟，凭着阿公上几代跟着政党良好关析，加上祖父本身就是某党资深元老，所以父亲从小就被阿嬷严家看管，说一父亲就不能说二，对阿妈言听计重。&lt;br&gt;这辈子就像个机器人一样，照着大家给他的铺路，一路念考上最高财金系，阿嬷本以为父亲会跟着阿公的脚步，成为议员。&lt;br&gt;但是、也就这次，父亲做了一个让所有人都反对的决定，而且坚定，并且决不退让，甚至以死相逼，那就是，娶了我的母亲。&lt;br&gt;听说是两人跑去公证结婚，而详细情行自我出生以来，所有的人都对我打太极，甚至撒谎骗我。&lt;br&gt;所以过程中，我也是一点一滴，随着时间和长大，终于明白这中间的故事。&lt;br&gt;父亲在念大学时，研究所认识了小他三岁的母亲，那时母亲正准备要考研究所，所以父亲就每天到图书馆看母亲，中间过程就像一般的爱情故事一样，两人陷入热恋，几尽疯狂。&lt;br&gt;而父亲也知道母亲的家境，母亲从小出身音乐世家，只可惜到母亲这代，母亲的父母不希望自己的孩子在走向音乐，所以只培养音乐兴趣，其馀让母亲自行学习，母亲家中虽然说不上甚么有钱人家，但也是普通小康。&lt;br&gt;父亲知道这桩婚事，门不当、户不对，但是年轻气盛的两人，早已经被爱情冲昏头，义无反顾的选择结婚，以世真爱。&lt;br&gt;听到这消息的阿嬷，简直晴天霹雳，不敢相信这眼前的事实，在过度悲愤之下，甚至扬言要父亲不准那贱女人踏如家中，把一切的错都推到母亲身上，直到父亲选择离家，在外面跟母亲甜蜜了半年后，阿嬷终于承认这事实，让父亲带着母亲回来，殊不知，这却把母亲推向另一个无边无尽的黑暗。&lt;br&gt;母亲刚进家门时，虽然那些亲戚表面上祝福，其实私底下却下閒话不断，更别提那时候住在台北的豪宅，母亲三天两头被阿嬷毒舌酸批，而阿公则是争一只眼闭一只眼，父亲虽然私下跟阿嬷说不要这样，可是还是没看改变现况，只能希望母亲多体谅。&lt;br&gt;而且父亲也深信这只是暂时性的，直到隔年母亲生下我，阿嬷跟其他人才对母亲笑脸迎人，而更是对我这金孙照顾得无微不至。&lt;br&gt;但是这短暂的美好时光，随着我长大，母亲跟父亲渐渐的形同陌路，虽然我居中协调家中气氛，但是还是一样。&lt;br&gt;直到母亲决定搬出豪宅到天母，以弹钢琴为理由，说服了父亲让他出来，而我一开始也是住在家中，随着隔年考上大学，才跑去跟母亲同住。&lt;br&gt;而父亲常常出国，一回来台湾就整个人被阿嬷缠着，所以跟我和母亲的互动越来越少。&lt;br&gt;具风声传言，最近阿嬷帮父亲物色到一个名门正派的女人，要父亲娶她当小老婆，虽然只是谣言，但根据经验，这种谣言十之八九都真的。&lt;br&gt;当我心思还沉溺在父亲的回忆里，手机铃声一曲寒烟翠的角色曲响了起来，寒烟翠为霹雳布袋戏角色，而我有看布袋戏的习惯，所以手机铃声都不定期会放上霹雳的音乐。&lt;br&gt;我看了看手机，原来是简讯，简讯是我一个大学好友，他为人天生嘴炮，且一身虎胆，带着一副无框眼镜，斯文脸庞，为人有时唬烂无双，有时句句中肯，是我一位肯将心事诉说之人。&lt;br&gt;简讯内容里说「想必现在你人在印度，应该在享受这的春色无边，如有本事，就带个印度正妹回来看看，还有春宵一刻值千金，切记」，我噗嗤一声笑了出来，这家伙总能逗我开心，他是少部分中，唯一没有带金钱目地的人。&lt;br&gt;平常在学校，有些人知道我挺有钱的，因为我开台宾士车，平常都藏的很好，不知哪天被哪个同学看到，从此我在班上就闪闪发亮。&lt;br&gt;甚么大学跑趴、夜冲都有我的份，我知道他们接近我只是因为我有钱，但我也没说破，反正我从小到大就是这么活的，这种剧情在电视上常上演，但真实情况却发生在我身上，挺妙的。&lt;br&gt;我跟这位朋友何时搭上话，情形已经记不得了，只记得跟他聊天很开心，因为大部分都听他在讲一些故事，要不就八卦，反到是课业上能不提就不提，所以也挺合的来的，这位同学在班上有时出现，有时消失，很难捉摸。&lt;br&gt;离题了，总之，我将我家中故事告诉我的朋友，虽然没有一五一十讲的详细，但也差不多了。&lt;br&gt;而我朋友听了确一如反态，没有那似笑非笑的神情，只有拍了我肩膀说「人生难过几回愁，挺过去就海阔天空了」，我当下竟然流下眼泪，那泪从我眼渗了出来，温热的泪水沿着脸颊至下巴，我鼻头一酸，细细想这着我这一切的人生，还有家中的一切，我的肩膀松了，真的好累好累，倦了。&lt;br&gt;我多么希望有个普通的小家庭，父亲辛苦一整天回到家中，我出来打声招呼说「Hey，老爸，待会一起吃饭吧？」，而母亲早已经准备好饭菜，柔声说「快快快，还不快把衣服脱下，先吃在洗，快」，而父亲被母亲拉着手，笑说「又不是不吃，我这就吃，真急阿」，一家三口在餐桌前，吃的母亲煮的家常菜，听着父亲说着上班的琐事，我不知幻想了几次这样的家庭景象。&lt;br&gt;可惜现在中，煮饭的是佣人，而餐桌上只有母亲与我，那冰冷的刀叉和餐具，虽然昂贵精美，也冷的像是假的一样，餐桌无语，即使我跟母亲搭话，母亲也是有一搭没一搭的说着，之后我干脆都不说了。&lt;br&gt;我摸了摸手机，想想要发啥简讯寄回去时，母亲洗完澡出来了，穿着一件宽松浴衣，是一件贵族风的暗红色浴衣，把母亲整个身子给包复，腰间一个环带，只要拖到那条环带，将浴衣左右各自分开，母亲那裸体就在我眼前。&lt;br&gt;我跟母亲说了一点话，告诉父亲可能会在阿嬷那边过夜，母亲表情冷漠，只顾着上点淡妆，替自己倒了杯饭店客房给的红酒，独自一人倚在另一边的窗口前，看着月色，对我说「去洗吧……」。&lt;br&gt;等我淋浴完后，母亲已经微醺的看着电视，自己在小客厅前起舞，应该是电视上的节目影响，我看着母亲曼妙的舞姿，那浴衣裙摆袖口，都随着身体而飘然起来，我笑说「想不到母亲妳还会跳舞？」，母亲一个转身扭头笑说「你不知道还可多的呢」，就这样让母亲跳个痛快，直到母亲疲倦，加上酒精作祟，出了一身香汗，在去冲一次澡，就拉着我上床睡觉。&lt;br&gt;也不知是喝酒问题，还是母亲现在心情好，开始跟我南辕北辙的聊天，说着自己念书的事情，听得我津津有味，我好久没有这样跟母亲聊天。&lt;br&gt;母亲跟我都斜躺在床上，腰下垫个枕头，我看母亲脸色红润，嘴角微微上扬，而一头秀发，把发尾全部绕过后颈，拨在左侧胸前，而锁骨在浴衣胸前裸露出来。&lt;br&gt;此时不像母子，更像一对互相诉说心事的朋友。&lt;br&gt;直到母亲打了个呵欠，带着睡意跟我道别晚安，背着我侧睡，而我走下床，息灯拉窗帘，把床上布幔泼开，躺上母亲左侧位子，我一样侧着睡。&lt;br&gt;直到半夜，我被一声很轻、很淡的声响给弄醒，我眨了眨眼，带着朦胧的睡意竖耳静听，发现是啜泣声，此时我已经醒了八分了，原来这声是从母亲那边传来的……。&lt;br&gt;我将上身用左手手肘顶着，抬起头来，凭着身后月光透过窗户窗帘的光线，看到母亲身体微微发颤，我伸出右手在母亲肩上轻摇一下，问说「妈…！？怎么了，怎好端端的哭了？」，母亲没有出声，只是偋住自己啜泣的鼻子说「没有…妈累了，你也快睡好吗？」，我没多说甚么。&lt;br&gt;因为我知道，母亲肯定是心烦到哭了，我本想说继续躺下，当作没这事情，让母亲自己冷静，过一会应该就好了，多年以来，只要母亲流泪，我以前还会安慰母亲，直到后来，我看着这家里的一切，也开始麻痺了。&lt;br&gt;但是今天不知为何，我心头的起伏让我心神不宁，想到父亲、阿嬷、亲戚、学校、母亲，为什么母亲要一人独自承担所有痛苦，为什么我总是弱懦不以，以前我只会逃避这一切，或者选择接受这一切，如今我的生命、母亲的后半辈子，真要如此这要过？我对我自己提了出一个大大的问题？朋友曾说「活在当下，逍遥无比」。&lt;br&gt;而我呢？我从后头将身子移到母亲背后，把头靠在母亲的玉颈后，我低声问「妈…妳想不想离开这里，离开这个如同监牢般的家？」，母亲肩膀一震说「你怎么…说这种话呢？妈很好，你</content></item></essay>