<essay><item><title>乱伦女陈燕的自述完整版(2)</title><author>床上伴侣</author><content>原来是苹苹的处女膜破了，原来强强的小鸡鸡根本没把苹苹的处女膜顶破，可能是苹苹的处女膜在的深，强强的小鸡鸡根本顶不到。&lt;br&gt;想到这里，我不禁兴奋起来，爸爸的鸡吧把女儿的处女膜顶破，是丈夫为女儿开的包，而，儿子强强的第一次射精竟然射在了我的阴道里，哦，真是太美妙了，我有点混昏沉沉的。这是丈夫开始主动起来，他抱着苹苹的腰上下套弄起来，丈夫的大鸡巴在苹苹的小B里开始抽动，但苹苹的阴道太浅，丈夫的鸡吧只能进去一半。这时，我也已经是相当兴奋了，下面的水在不断了的流出来，我抬头看了看强强，强强也看看我，我说「好了，那现在我也要和强强做了，好吗老公」丈夫「好呀，那你们也在这里吧」我笑了笑「来儿子，过来妈妈这里，」我说着就把裤子衣服都脱了，分开腿做靠在沙发上，儿子走到我面前，我身手把儿子的衣服裤子也给脱了，儿子的小鸡吧硬硬的挺着，我用手摸了摸，儿子的小鸡吧还不够我一手就拿完了，我把儿子来到我中间，用他的小鸡吧在我的阴户上擦来擦去，丈夫边和女儿做着边看着我们，他看着儿子的小鸡吧在我的阴户上擦的样子，儿子的小鸡吧放横了还没有我的阴户长，在擦的同时小鸡吧就已经进去了，我抱着强强的屁股使劲的往里顶，小鸡吧在我的阴道里颤抖，一跳一跳的，我能感觉到小鸡吧只插进我阴道的一半还不到。&lt;br&gt;我看看丈夫说「怎么样老公，插在女儿的B里什么感觉？」丈夫「她的阴道太紧了，很紧，但是能插在自己女儿的B里的确很爽，很刺激，你呢？被儿子的小鸡吧插着什么感觉，是不是很爽，我看见儿子的小鸡吧插进去时你好像很舒服哟，眼睛都闭上了，还斗了一下」我说「是呀，的确是很舒服，你想像呀，我生出来的儿子的小鸡吧插进自己他*的阴道里当然霜了，还有呀，看着你的大鸡吧插在女儿的小B里的样子能不爽吗。」这时，我被儿子的小鸡吧插得爽得受不了了，忍不住呻吟起来，哦~~~哦~~~~好儿子~~~~~快~~快点~~在快点~~~使劲~~~~儿子的动作也跟着我快起来，小屁股一顶一顶的站在我的两腿中间。旁边的丈夫也开始叫唤起来「哦~~~好女儿~~真舒服~~~快动快点~~爸爸要射了~爸爸要把精液射在你的小B里了~~~哦~~~要射了~~来了~丈夫几乎要把女儿抱了站起来的样子，终于丈夫射了，把所有的精液射在了女儿那11岁的小B里，女儿的小B装不完丈夫的精液就顺着丈夫的鸡吧流了出来，这边我感觉儿子也好像要射了，小鸡吧在我的阴道里抖动的更快了，一股热热的东西冲了出来，我全身都在颤抖，儿子11岁的小鸡吧在自己妈妈34岁的阴道里射精的刺激让我差点荤了过去。&lt;br&gt;性交结束后，大家一起坐在沙发上，我玩弄着儿子的小鸡吧，儿子玩弄着我的乳房，女儿也学着我完弄着丈夫的大鸡吧，丈夫则搓揉着女儿的屁股。我们开始讨论今后的问题。我说「老公，以后你就和女儿一起睡吧，我和儿子睡，好吗？」丈夫「不好，因为我还想插你呀，虽然和女儿做很爽，但你的B也很爽，虽然你的B比女儿的大，但插进去的感觉很好，可以插得更深，最好我明天去定做一张大床，我们全家都睡在一起，你看怎么样？」苹苹说「好呀，爸爸就这样吧，我喜欢」我说「那好吧我也赞成」强强「我也是」丈夫「今天晚上呢就按妈妈说的，我和女儿睡，妈妈和儿子睡，好吗？」大家都表示同意。于是我和儿子在他们的小床，丈夫和女儿就在我和丈夫的大床睡觉了，那晚上我和儿子做了三次。第二天一早我起来，丈夫和女儿还在睡，我走进他们的房间，看见女儿爬在丈夫身上还睡着的，我走过去才发现原来丈夫的鸡吧软软的插在女儿的B里，看来他们昨天晚上做了好多次，是正做着就睡着了，我不忍心把他们叫醒，就去做早点了。&lt;br&gt;今天是周末，吃完早点丈夫就去家俱厂了，他要去定做一张大床，没想到家俱厂有现成的大床，丈夫就紧跟着把它买回来了，床很宽，能睡得下六个人央︻，从那天起，我们一家人就都在一张床上睡了，丈夫睡在最外面，女儿在他旁边，儿子在女儿旁边，我在最里面，我们每晚都要做爱，有时是我和丈夫做，有时是与儿子做，儿子睡在中间，反正他最色，一会和我做，一会和苹苹做，丈夫到是很规矩，一个星期就和我做一两次，多数日子是和苹苹做，没过多就，苹苹的小B就被他曾大了，现在儿子的小鸡吧也能轻轻的就插进去了。就这样，我们幸福的过了3个月。&lt;br&gt;那天，孩子们去上学了，我和丈夫在家，我们趁孩子不在就过了一次两人世界，做完爱后，我躺在丈夫的怀里说：「老公，你后悔我们现在的生活吗？」丈夫「不后悔，我觉得很好呀，只要孩子们能接受我们怎么会后悔呢，就怕他们长大后会怪我们，我过我看强强到是不会，就怕苹苹会。」我说：「这到是，关键以后她还要嫁人呀。&lt;br&gt;不过我有个注意，让女儿以后和强强结婚不就可以了吗」丈夫说：「这到是可以的，不过我怕我天天和女儿做爱，怕万一以后她怀上我的孩子」我说「没关系，那才好呢，老公，要不然这样，你让女儿怀上你的孩子，我也怀一个儿子的孩子怎么样？」丈夫「这样好吗？我到是没问题，可你已经放了环了」我「可以去医院把环取掉呀，好吗？我想在生一个儿子，生一个儿子干出来的儿子，你也让女儿生一个爸爸干女儿干出来了女儿呀，呵呵多好"丈夫「可女儿才11岁怕不会生呀，？」我「那就等她开始来月经在生呀，不着急，我就可以先走一步了，下午我就去医院把环取掉，不过从明天开始你就不能在和我做了，万一没怀上儿子的到把你的怀上了呢」丈夫「哦，那好，以后就由儿子和你做吧，看他那个小鸡吧能不能让你怀上」我「肯定能的，他的小鸡吧虽然不能插到我的子宫，但我想多做做就会怀上的」想到不久就可以生一个儿子干出来了儿子我真是太高兴了，我想，要是真的生了个儿子，那等他11岁时我会让他插我的，儿子和妈妈生的儿子再来插妈妈，哦，真是太刺激了，如果不能如愿，生了个女儿，那我会让她和丈夫做爱，当然还有儿子也是她的爸爸，那也很刺激哦。&lt;br&gt;就这样，我和儿子天天做爱，丈夫也和女儿做，不久我就停经了，医生告诉我有了，我把消息告诉了丈夫和孩子们，他们很高兴，都祈祷我怀上一个儿子，可就算怀了孩子，我也没有停止做爱，当然还有和丈夫做，因为现在安全了，我已经怀上了强强的孩子就不怕丈夫在我里面射了.&lt;br&gt;又过了一个多月，由于儿子分心学习下降了很多，那天是星期天，丈夫带着女儿到姥姥家去了，我和儿子在家，强强的班主任来家访，强强的老师是个40多岁的女人，她个子很高，身材也不错，中段头发，穿着一身旗袍，她来到客厅坐到我对面，向我了解强强和苹苹的情况，说「这两孩子这几个月的成绩下降了很多，不知道家里怎么了？」我也知道是为什么可不能说就应付道「哦，最近可能是工作太忙，故不上管他们，外加，你看我又怀了身孕，好的，以后我会好好教育他们的？」强强这时也出来了，就坐在我旁边，我们就聊了一些应该怎么教育孩子的问题，在谈话中我了解到，原来她是个死了丈夫的女人，由于结婚晚有个儿子今年14岁，我还看出来，她很寂寞，丈夫死了有七八年了，当然和，她才42岁，受了那么多年，当然寂寞了，这时，我不知想到了什么就叫儿子「强强，你会房间去做作业，我和老师说点事。」&lt;br&gt;强强应声就走了，老师问：「什么事，不能当着孩子说？」我说「老师，嗯，，我是说您自从丈夫死了就是一个人过吗？嗯，我是指，就没有做那个事了吗？」老师：「哎！那当然了，他去了我很伤心，就发誓不在嫁人，我一直坚持一个人，到现在都40多了，想也没人要了」我「那您一个人不寂寞吗，您不想吗？」老师：「也寂寞，也想呀，可我是老师，也不能随便乱来呀。？」我说「其实您也真是的，您不是有个儿子吗？」老师惊歎「什么，你是说让我和儿子做那种事？，这怎么行？不行，那太可笑了。」&lt;br&gt;我说「老师呀，你怎么这么不开窍呀，儿子其实也会很想和你做的，反正他将来也要做，和别人做也是做，也就是您看不见，但你也能想像到她和别人做的事，那您现在这么辛苦把他拉扯大，让他孝敬您一下，有什么不可以的？」老师好像被我说动了，红着脸说「那，那不好吧，在说怎么和儿子开口」我说「这好办，一般儿子都会恋母的，只要您有意识的让他看见或者接触到您的一些部位，在顺水推舟就可以了」老师很不好意思「你说了那么多，难道你和儿子，，，做过？」我笑了笑「嗯，是的，我和儿子做了，还不止一次，我们天天做，而且，我肚子里的孩子……」老师「真的，可他才11岁呀，怎么会做，还把你的肚子……那你老公，，知道吗？你不怕？」我「我丈夫知道，而且我丈夫还和女儿也做了，你来看」我把老师带到卧室，告诉她我们一家人都睡在一起，老师听了简直惊呆了。&lt;br&gt;我说「老师呀，你就别在固执了，要不然这样把，反正我的肚子越来越大了，也有几天没和儿子做爱了，我叫强强现在和你做一次，让你先熟悉一下和小孩子做爱的感觉？等以后我生完孩子，你在叫你儿子和我做一次，这就扯平了？」老师脸红了「这好吗？他可是我的学生，而且他才11岁，我大他30多岁呢，不好吧？」我看老师已经是同意了「老师，您就别推辞了，来，您做到我们床上去，来做这里，我去叫强强」老师半推半就就的坐到床上，我到门口「强强，过来，来妈妈告诉你。」强强跑过来「妈妈什么事，」我「强强，妈妈要你现在和老师做那事好吗？妈妈已经和老师说好了，她也同意了。」强强「可以吗？妈妈？现在吗？」我说「是的，现在，来，进来」我们来到老师面前，老师有点不好意思，我叫强强把衣裤脱了，于是强强那根小鸡吧就直直的呈现在老师面前，老师呆呆的看着强强的小鸡吧，我知道她在想什么，她一定在想，哦我马上要被这根11岁的小鸡吧插了，这根11岁的小鸡吧马上要插进我这个42岁的老B里了，还要在里面射精，我会像她妈妈那样被他干大肚子吗？哦，我的天。想到这里，我走过去「快呀，老师您在想什么，快脱衣服呀，来，强强过来让老师摸摸你的小鸡吧。」&lt;br&gt;强强走过来爬上床躺着，我拿着老师的手去摸强强的小鸡吧，老师很尴尬，可一只手已经慢慢的在脱旗袍，很快，她就脱了个精光，哇，老师虽然42岁，但皮肤很光华，就是乳房有点下垂，强强也看直了，他可能第一次看见比他大30多岁女人的裸体，他来摸老师的乳房，老师没有反抗还很配合，我叫老师跨在强强上面，她别竟是个过来人，拿着强强的小鸡吧，对准自己的老B，轻轻的就把强强那11岁的小鸡吧含进了自己42岁的B里，我看见强强的小鸡吧插进老师B里的同时，感觉好想插进我B里，也跟着老师颤抖了一下。老师开始轻轻的上下抽动，强强的小鸡吧在老师的B里进进出出，老师开始叫起来，哦~~~好~~~强强~~~小鸡吧插得老师好爽，~~哦老师好舒服~~~哦，，真舒服，小鸡吧真好，我不要大鸡吧~~以后我也让我儿子插我~~~哦小鸡吧比大鸡吧还刺激，，，。&lt;br&gt;我在旁边看着也忍不住用手指扣起来，我看到老师42岁，被11岁的小鸡吧插得这么快就到了高潮，我想可能每个上了点年纪的女人也都会愿意被小鸡吧插的，也都会很快到高潮的，由于上了点年纪的女人已经被那种大鸡吧插多了，突然换成10来岁的小鸡吧会更成绩的，只有那些20多岁的女孩才会喜欢大鸡吧，哦，要是有好几个儿子就好了，我要生儿子，一定要生，要不然等儿子长大了就没有小鸡吧插我了，要是等我60多岁时也有个10来岁的小鸡吧插我就好了，正想着就听到老师的声音越来越大，原来强强射了，全部射在了老师，也就是他的班主任那42岁的老B里了，老师也完全到了高潮。&lt;br&gt;就这样我让儿子和一个42岁的老女人做了第一次，后来老师真的和她的儿子做了，过了两三个月，一天强强告诉我说，老师今天带他到办公室宿舍做爱了，老师还告诉他老师已经把环取了，还怀上了他儿子的骨肉，我听了真是太高兴了，终于有了同胞了。时间过得很快，转眼要到了产期，我妈妈，也就是孩子们的外婆从省外来看我，她听说我要生孩子就特地来住些日子，我的妈妈54岁，头发已经发白了，妈妈刚到家，老公上班还没有回来，强强和苹苹在里面做作业，妈妈好几年没见过孩子们了，就进去看看孩子，老到房间坐在床上就和孩子们说话，我就忙着做饭，吃完饭，老公也回来了，晚上我发现不对呀，不能让妈妈知道我们一家睡在一起呀，就叫老公来商量，只好叫孩子们会自己房间去睡，妈妈就和孩子们睡一屋和苹苹一起睡.&lt;br&gt;第二天，妈妈找我说「啊燕呀，怎么苹苹睡觉老要来压着我，还来摸我的这里，这孩子怎么了？」我听了吓一跳：「没事的,妈妈，她可能是习惯了，」呀，我不小心怎么说习惯了</content></item></essay>