<essay><item><title>爸，再射我就怀孕了(3)</title><author>床上伴侣</author><content>让鸡巴重重的深入嘉嘉的小穴，嘉嘉阴道壁柔嫩的挤压感，及湿热的腔内吸吮，让志扬更加快抽插的速度，直欲把女儿和自己的身躯溶成一体。&lt;br&gt;「嗯……爸……人家好舒服……对对……再重一点……哦哦……哦……亲爱的爸爸……啊啊啊……大鸡巴哥哥……你插的嘉嘉……喔喔……舒服死了……哦哦……」嘉嘉闭着双眼紧搂着志扬，粉红的娇颜兴奋地晃动着！！！&lt;br&gt;「喔……我的宝贝女儿……你的小穴真紧……啊…喔……箍的我……快受不了……嗯……嗯……哦……」&lt;br&gt;嘉嘉摇晃着身躯，配合着志扬，自己活动起来。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」嘉嘉兴奋的叫着：「哦……爸……爸……哦……我最爱的大鸡巴爸爸……啊……哦……」&lt;br&gt;「啊……嘉嘉！哦……啊……我的小嫩穴女儿……啊……」志扬回应着嘉嘉的呼唤。&lt;br&gt;「嗯！好棒！真的很棒哟……爸爸……嘉嘉现在真的很爽！……哦……真棒……快…快！……再快一点……再快……」嘉嘉语无伦次的呻吟着。&lt;br&gt;「啊…啊……爸……！干我！……哦……爸……！再用力的干我…！哦……」&lt;br&gt;「喔……啊……好啊！……女儿……更…用力摇呀……嗯……」&lt;br&gt;随着每一下的深深插入，志扬的双掌也不停的揉弄、挤压嘉嘉柔软的乳房，及因激情而硬挺的乳尖。&lt;br&gt;「啊……爸……好舒服……嗯……我好舒服……啊、啊……爸……真的好舒服……啊……小穴好痛快……嗯……爸……快……啊……再用点力……爸……哦……大鸡巴爸爸！哎呀……我……快要洩了…嗯！……快……快洩了……」&lt;br&gt;面对今天的第二次的高潮，嘉嘉不知羞耻的嘶叫着。&lt;br&gt;「喔……爸……插我……用力插我……快……快……再快一点……啊……啊……啊……爸……快射给我……灌满小穴……啊啊啊……！」&lt;br&gt;看着嘉嘉因激情而失神的浪荡模样，听着嘉嘉叫出令人爽到极点的淫声浪语，一阵莫名高张的欲焰冲上志扬心头，一股酸麻的感觉，自脊椎处湧出。凭借多年的经验，志扬知道女儿也快高潮了。为了加强高潮的冲击，及彻底解放紧绷的欲念，赶忙环抱女儿的纤腰，用双手撑住嘉嘉嫩白的臀部，让每一次的抽插都深入嘉嘉的阴道，并抵住嘉嘉的花心用力旋转摩擦。&lt;br&gt;「喔！啊啊啊……哼……哼……大鸡巴爸爸……我……我……洩出……洩出来了……嗯……啊啊啊……」&lt;br&gt;嘉嘉爽得紧紧的搂着志扬，粉嫩的翘臀，更是使劲的迎合，用力的抵住志扬的大肉棒，搓呀、磨呀。&lt;br&gt;「呃……嘉嘉…宝贝女儿……呃！……爸爸也射出来了！呃……啊……」&lt;br&gt;一阵决堤般的快感，一瞬间从龟头喷射而出，志扬更是下下见底的奋力抽插，将滚烫的精子一股脑儿全灌入嘉嘉的小穴之中，志扬在沙发上射出了第二次。嘉嘉的身躯瘫软无力的挂在志扬身上，志扬也闭着眼睛，有一下没一下的拨弄着女儿的乳头，细细品味着未曾有过的强烈激情。&lt;br&gt;志扬睁开欲火未消的双眸，看着嘉嘉娇喘嘘嘘的性感模样，鸡巴不由得振动了一下，又硬挺起来，嘉嘉惊讶的睁开眼睛，娇喘着问道：「爸！你还要？」&lt;br&gt;「怎样？还想要吗？」志扬逗弄着嘉嘉。&lt;br&gt;「嗯！」嘉嘉羞红着脸，不好意思的轻轻点了下头，像个被家长抓住偷吃的小孩一样。&lt;br&gt;志扬笑着低下头去，用力的亲吻嘉嘉红艳欲滴的双唇，将舌头伸入嘉嘉的口中，如蛇般的搅弄嘉嘉的丁香小舌，一口、一口的汲取，自嘉嘉口中流出的香甜津液，心中仿佛得到某种程度的快慰。&lt;br&gt;第三次「…嘉嘉…爸爸会好好的干你的……我的好女儿……我们先换个姿势吧……」说完后，志扬双手圈住住嘉嘉的小蛮腰，将嘉嘉整个人提了起来！&lt;br&gt;原本插在蜜穴里的肉棒也跟着抽出了，顿时那蜜穴里的蜜汁决堤似的湧了出来，大量的蜜汁不仅沿着嘉嘉的大腿流了下去，甚至是直接的从蜜穴口滴到沙发上！&lt;br&gt;「啊……不要……啊……我要爸爸的大肉棒……小穴要爸爸的大肉棒…」&lt;br&gt;「好嘉嘉！我的乖女儿，爸爸会给你的，不过要叫鸡巴，知道吗。来，我们换个姿势！嘉嘉，你趴在楼梯，爸爸再从后面好好干你！」&lt;br&gt;志扬抱起嘉嘉，到了别墅的楼梯，让嘉嘉背对着他翘起屁股，趴在楼梯间。&lt;br&gt;志扬继续地吻着嘉嘉，搓揉嘉嘉的双乳，或伸手到了女儿双腿中间，抚弄嘉嘉的桃源洞。&lt;br&gt;嘉嘉的身体起了很大的反应，不由自主地紧握着志扬的手，一面迎合爸爸的热吻。&lt;br&gt;「嗯……爸爸……快来嘛……忍不住了……嘉嘉好想要爸爸的大鸡巴……」&lt;br&gt;「要大鸡巴做什么？」&lt;br&gt;「要爸爸的大鸡巴来插我，嘉嘉是爸爸的小母狗……要爸爸来给人家播种…&lt;br&gt;…快来啊，爸爸……」&lt;br&gt;「哈哈…嘉嘉真是听话的小狗狗。」志扬看到嘉嘉这么乖巧，拍拍她的翘臀说道：「把屁股抬高一点，爸爸来好好疼你。」&lt;br&gt;嘉嘉听话的伏下身子，像条发情的小母狗一样，四肢趴在楼梯上，抬高臀部摇着，在父亲的面前露出她湿淋淋的蜜穴。&lt;br&gt;「爸！来嘛！女儿等着你的临幸呢。」&lt;br&gt;嘉嘉趴在楼梯上，志扬自后面像公狗干母狗的姿势，在楼梯间狂肏嘉嘉的蜜穴，同时将嘉嘉的双乳捏得几乎变型。&lt;br&gt;志扬吻着嘉嘉，从樱唇到雪白的颈项，在夕阳的照射下，嘉嘉粉红的乳头更显娇艳了，嘉嘉嘴里哼哼地发出娇吟。&lt;br&gt;他的手不住地揉着嘉嘉的阴蒂，嘉嘉的阴道里好痒，娇喘连连，甚至把屁股顶了顶，想要止住这异样的火热。&lt;br&gt;志扬开足马力狂肏嘉嘉的浪穴，直插的她高潮不断。嘉嘉满怀愉悦的叫道：「喔！爸爸，好舒服喔！我爱死你了！」志扬注视着嘉嘉漂亮的脸庞，再次开始爱抚那富有弹性的乳房说：「这只是暖身运动而已，最好的还没上菜呢！」&lt;br&gt;如果她认为刚刚的高潮，已经极为美妙，最好看看接下来是什么节目！&lt;br&gt;志扬笑着退出了嘉嘉的身体，伸出双手轻轻的拨开她的阴唇，让娇柔、粉嫩的阴核完全显露出来。&lt;br&gt;这是志扬再一次品尝她这里，并发誓一定要她记忆深刻，永生难忘。&lt;br&gt;「啊…爸…爽死我了……爸…你舔的女儿好爽……哦……爽啊……」&lt;br&gt;志扬深情地把阴核含在嘴里，轻柔的吸吮，嘉嘉的身体立刻痉挛抽搐，死命的将阴户往后挺。&lt;br&gt;「啊……好啊……嗯……爸……嘉嘉的小穴穴……嗯……好不好吃啊……啊……爸…我受不了了！…喔……快……哦……」&lt;br&gt;嘉嘉手撑着楼梯支持住她的身躯，方便她充分享受高潮所带来的欢愉！志扬放开阴核，吸舔溢出的淫水，探索嘉嘉迷人的花蕾，舌头插入嘉嘉的蜜穴，马上刺激的她频频浪叫，淫声连连。&lt;br&gt;「嗯…嗯…爸爸……好舒服……深一点……哦……爸爸……我…爱…你…我……爱……你……爸爸……」&lt;br&gt;志扬起身在她的嘴上亲吻一下说：「嘉嘉！你真的好美！爸爸也好爱好爱你！」&lt;br&gt;嘉嘉主动亲吻志扬，饥渴的舔去志扬脸上沾染的蜜汁，整个身躯则不断的扭摆，志扬知道再加把劲就可以再次将她推向顶峰了。&lt;br&gt;志扬高高挺立着一根巨大的肉棒，他把趴在楼梯间的嘉嘉大腿分开，脸凑到了的腿间，开始舔起嘉嘉的阴蒂。&lt;br&gt;「啊……啊……唔……」&lt;br&gt;嘉嘉扭动着屁股，志扬的舌头愈舔愈深，舔入了阴道里。&lt;br&gt;「啊……嗯……爸快舔……嗯……舔嘉嘉的蜜穴……啊……对……用力舔…&lt;br&gt;…啊……把嘉嘉的蜜汁舔光……」&lt;br&gt;嘉嘉不断的摇晃着臀部，小屁股向后挺，将臀部整个贴上父亲的脸上，她不停流出的浓稠汁液，不仅濡湿了的志扬的唇，也沾湿了志扬的鼻子，更让志扬激动的不断用舌头挖掘她的蜜穴。&lt;br&gt;「啊……用力……啊……再用力舔……哦……哦……对……爸……用力……&lt;br&gt;啊……嘉嘉好舒服啊……啊……」&lt;br&gt;志扬的动作开始激烈了，像要将嘉嘉的蜜穴整个含在嘴里似的，舌头在蜜穴里不停的搅动，让嘉嘉忍不住抖着身子，蜜汁更是源源不断的流入父亲的嘴里。&lt;br&gt;「啊……爸……嘉嘉受不了了……啊……嘉嘉的搔穴……啊……要爸爸的肉棒插我……哦……求求你……来用大…大鸡巴……干我的小浪穴吧……」&lt;br&gt;「好女儿！爸来了！这就用你最心爱的大鸡巴给你带来欢乐！」&lt;br&gt;说完后，志扬挺直原本弯着的腰，看着女儿蜜穴口上的阴唇，似乎正在邀请他快点将肉棒塞进来似的。&lt;br&gt;志扬发觉自己是如此深深的爱着嘉嘉，并且满意能够带给她这么多的欢愉。&lt;br&gt;嘉嘉的身体开始微微的扭动，眼睛缓缓的张开，深情的望着志扬。&lt;br&gt;「爸爸！我爱你！谢谢你给我这么美妙的感受。我一定要让你满意！干我，爸爸！我要感受你坚硬的大鸡鸡插入体内的滋味，我要你热热的精液喷洒我的浪穴里，爸爸！干我，插我的浪穴！我是属于你的，都是你的。」&lt;br&gt;此情此景，志扬如何能拒绝说不呢？热吻了她一阵子，扳开嘉嘉的阴唇，扶起大屌插向嘉嘉的屄，刚把龟头挤入，就刺激的差点洩洪。&lt;br&gt;喔！天啊！嘉嘉的小穴如此的温润、紧凑，小的将龟头完全紧紧包住，随着抽动又紧的像会吸吮似的，刺激的志扬差点就把持不住。&lt;br&gt;「淫水好多，嘉嘉，爸爸要开始干你了哦！放轻松，这样爸爸动不了了。」&lt;br&gt;志扬跪在嘉嘉的腿间，肉棒插在嘉嘉的小穴里，猛地一挺，他手握住嘉嘉的双乳，徐徐地干着嘉嘉的小穴。&lt;br&gt;「喔……美死我了……啊……好舒服……嗯……爸爸的大肉棒……嗯……插得嘉嘉好痛快……啊……美死小穴了……哦……爸你又顶到了……嗯……嘉嘉的花心了……啊…舒服死我了……」&lt;br&gt;嘉嘉将臀部顶向志扬，想让大屌插更深点，移动腰肢一前一后的开始迎合志扬的大屌，志扬则一顶一放、一顶一放的配合着她的动作。一时间除了父女两人的喘息声，还伴随着「啪、啪、啪、啪……」的肉体的撞击声，和「咕唧、咕唧」&lt;br&gt;的水声，构成了一首最动人又最淫靡的交响乐。原本静垂的子孙袋，也像为他们做爱打节拍似的，一前一后、一前一后啪啪的撞击着嘉嘉的阴阜。&lt;br&gt;嘉嘉激动的说：「爸爸…！我好爱你在我体内进出的感觉！」&lt;br&gt;志扬一手握着嘉嘉的嫩臀，一手快速的抓着嘉嘉的头发，粗鲁的把女儿头向后扳。&lt;br&gt;嘉嘉的眼睛距离志扬的只有寸许，一接触嘉嘉的眼光，志扬立刻吻住她的娇唇，腰部抽插的更快速。&lt;br&gt;「喔！嘉嘉！」志扬激情的叫出。&lt;br&gt;嘉嘉用手轻柔的抚去他额上的汗水，娇嫩的花蕾任由父亲的入侵。&lt;br&gt;「喔！嘉嘉！爸爸真舒服、真畅快！」志扬一边抽插着一边兴奋的说道：「你的小屄好紧好舒服，这种滋味让人终身回味啊，不知道以后谁会有福气娶了我的女儿！」&lt;br&gt;志扬突然紧紧抓住嘉嘉的臀部，使大屌不会滑出她温暖淫湿的蜜穴。志扬的臀部努力快速的抽动着，大屌则一次比一次钻的更深。&lt;br&gt;「啊……爸的大肉棒……嗯……插得人家……舒服死了……爸爸不要嘉嘉了吗？…啊……好舒服……啊……大肉棒爸爸……插得嘉嘉好爽，嘉嘉…哪也不去…嘉嘉…永远陪着爸爸…嘉嘉不嫁人……啊……爽死了……啊……爸用力插我…&lt;br&gt;…啊……再用力…插我……嘉嘉永远是你的女人…啊……嗯……」&lt;br&gt;志扬不禁得意的抬着屁股，配合嘉嘉腰肢的律动不断的将肉棒顶入女儿的蜜穴深处。&lt;br&gt;「啊……好啊……爸用力干我……哦……对……啊……啊……再用力……啊……嘉嘉的花心麻了……啊……爸干的我…好麻……喔……好爽喔……爸再用力顶……」&lt;br&gt;嘉嘉手伸到背后去抚摸志扬的屁股，从胯下去抚弄志扬的子孙袋，腿上沾了许多从嫩屄里滴落下来的淫水。&lt;br&gt;「干我！爸爸……！」嘉嘉高声的对着志扬道：「我快升天了！干我！重一点！快！重一点！」&lt;br&gt;志扬的双腿扎马步般的分开，臀部提得更高，插的更重，一次比一次高，一次比一次重，一次比一次快，他知道自己快临界爆发点了。&lt;br&gt;嘉嘉把的屁股内不断的扭摆，这样一来志扬的屁股阵阵紧缩，刺激的一阵忘情的低吟。「重一点！爸爸！射在我里面！快！重一点！我们一起高潮吧！来了、来了…来了……哦……！」&lt;br&gt;第四次回到在嘉嘉的卧室，嘉嘉启动电脑，关掉网络，将二人的做爱情形拍下来。志扬的舌头绕过嘉嘉小肚脐，逐渐接近丰满挺立的双乳，从外围画圈圈一路的向内舔上乳头。&lt;br&gt;嘉嘉发现自己的乳头不知不觉已像着火般的发热，父亲的舌头才接近触到乳晕，浪潮般的快感即传遍了全身，成熟的乳房正中那点粉红的乳头被舌尖翻弄沾满了口水，眼看着逐渐充血硬了起来。&lt;br&gt;「啊…好……舒服……」&lt;br&gt;嘉嘉眉头皱起，乳头和乳晕被志扬的嘴吸吮，流遍体内的愉悦难以抗拒。乳房被父亲吸吮，嘉嘉不禁挺起了背脊，整个上身轻微的颤抖着。&lt;br&gt;志扬吸完了右边的乳房，再度换上左边再来一遍，用舌尖轻弹着娇嫩的乳头。&lt;br&gt;「哦……哦……啊…舒服死了……嗯……」&lt;br&gt;志扬的手揉捏着乳房，压挤似的揉捏着乳房，先是把一对乳房画圈圈的揉捏着，再用舌头去舔着稚嫩的乳头，使嘉嘉全身顿时陷入极端的快感当中。&lt;br&gt;志扬发现他现在越来越不能控制自己，他想可能是因为嘉嘉的肉体，不论怎么样的爱抚，揉捏都不会厌倦的魅力吧！&lt;br&gt;「哦……爸…我好舒服……哦……」&lt;br&gt;嘉嘉娇柔无力地坐在电脑桌前，任志扬手口并用，把玩一对结实的乳房，拨弄敏感的蜜唇，伸出指头插入闷搔难当的花径里，来回拨弄，挑逗得她娇喘连连。&lt;br&gt;「爸爸……」&lt;br&gt;「乖女儿，怎么了？」&lt;br&gt;「那个……你看我这里是不是大了一点？」嘉嘉指着自己双乳问道。&lt;br&gt;「好像是大了点……爸爸来丈量下……有Ｃｃｕｐ了，嗯……」&lt;br&gt;「那爸爸喜欢大的还是小的？」&lt;br&gt;「当然喜欢大的了，最好有榴莲那么大……」志扬学着周星驰的腔调和动作开玩笑道。&lt;br&gt;「哈哈……你坏死了，榴莲那么大怎么出去见人啊…吓都吓死人了。」看着爸爸的搞怪神情，嘉嘉不禁笑的前仰后合道。&lt;br&gt;「爸，你真喜欢大的吗？快来…来帮嘉嘉把它们变大吧……干我……爸爸…&lt;br&gt;…快插我吧……我要爸爸……把大鸡巴插到浪穴里……用力地干我……爸爸！」&lt;br&gt;嘉嘉的身体不断的扭动着，脸上更浮现出令男人陶醉的淫猥表情，她沉醉于父亲坚硬肉棒的顶撞，志扬也没让她失望，更用力的像一台打桩机一样将肉棒挺入嘉嘉的蜜穴里，鸭蛋大的龟头次次都顶触到女儿蜜穴里那柔软的突出物。&lt;br&gt;「啊……对……爸爸……再用力点……哦……爽死我了……啊……快……再快一点……啊……我的大鸡巴爸爸……哦……用力的干我……啊……对……用力干你的女儿……啊……用力插……啊……嘉嘉快不…不行了……啊……顶到花心里了……」&lt;br&gt;嘉嘉因激情而失神的浪荡模样，口中毫无禁忌的淫声浪语。&lt;br&gt;志扬挺直了腰站了起来，双手环抱着撑住女儿嫩白的臀部，配合着女儿的腰臀挺着屁股，一下又一下的将肉棒重重的顶入女儿的小穴中。&lt;br&gt;「哦……爸的大肉棒……嗯……插着嘉嘉的小穴……啊……嘉嘉爱死爸的大鸡巴了……哦……快…爸爸……快干嘉嘉的小穴穴……」&lt;br&gt;志扬从肉棒感觉到女儿蜜穴里的肉壁，炽热得像要燃烧起来似的，蜜穴里湿滑的褶皱更本能的包裹住他的巨阳，对女儿的爱欲已一发不可收拾了。&lt;br&gt;「好老公……嗯……又把嘉嘉塞的满满了……嗯……嘉嘉的小穴穴……啊…&lt;br&gt;…酸死了……唉……」&lt;br&gt;嘉嘉扭动着腰身，让蜜穴里的肉壁将父亲的肉棒夹得更紧，表面微妙的凹凸的肉褶不停的摩擦、刺激志扬的肉棒，蜜穴颤抖着蠕动着像是欢迎着父亲坚硬的肉棒，让志扬舒服的不得了。&lt;br&gt;志扬双手握着女儿的细腰，将肉棒深深的插入嘉嘉的蜜穴里，摇着臀部让插在嘉嘉蜜穴里的肉棒旋转摩擦着。&lt;br&gt;「啊……爸……嗯……顶死我了……啊……大肉棒爸爸……快干……哦……&lt;br&gt;啊……用力的干……你的女儿……嗯……快干死我吧……哦……嗯……爸…&lt;br&gt;…求求你……哦……不要折磨嘉嘉了……啊……忍不住了……嗯……痒死我了…&lt;br&gt;…啊……爸爸……嗯……快点干我……小穴痒死了……」&lt;br&gt;志扬九浅一深的挑逗着女儿，引来嘉嘉的一阵求饶。&lt;br&gt;「爸的好女儿……你真…这样就忍不住了…小心了……爸要加速了…」&lt;br&gt;志扬无比得意的双手扶着嘉嘉的腰，开始疯狂的纵横捭阖，肏着女儿湿淋淋的蜜穴。&lt;br&gt;一时间房间响起一阵急促的「啪、啪」的响声，是因为志扬腰部的摆动速度太快，使自己的小腹撞击到女儿的屁股而发出声音。&lt;br&gt;「啊……啊……对……大肉棒爸爸……就这样……啊……用力干……啊……&lt;br&gt;用力插……女儿的小穴……啊……啊啊……好美……女儿的小浪穴好美……&lt;br&gt;啊…&lt;br&gt;…我美死了……啊……舒服死我了……」&lt;br&gt;整间屋内除了「啪、啪」声以外，更响起肉棒磨擦蜜穴里的带出蜜汁所发出的既淫荡又粘稠的「卜滋、卜滋」声。&lt;br&gt;</content></item></essay>