<essay><item><title>新婚母子(9)</title><author>床上伴侣</author><content>的。&lt;br&gt;「明天妳就不再是雪姐姐了」&lt;br&gt;她定神的看着我不发一语，我们彼此陷入即将到来的现实残酷中，上天开了一个玩笑，让我?自己的亲生母亲着迷，此时更变成乱伦地狱里的悲剧人物，我已经不敢确定是不是该感到庆倖了&lt;br&gt;&lt;br&gt;「如果妳还记得『儿子国王』这约定的话，不知道还算不算数？」&lt;br&gt;「当然算数。」&lt;br&gt;我严肃的正视她：「那?妈妈，我要妳永远都是雪姐姐。」&lt;br&gt;她并未感到讶异，眼眶里滚着泪珠好久不说话。&lt;br&gt;我耐不住急燥的追问：「好吗？妳答应我吗？」&lt;br&gt;她垂下眼皮泪水滑过脸颊，突然觉得自己很残忍&lt;br&gt;&lt;br&gt;身?人母想当然尔，理应不会也不该跟儿子?生男女之情，更何况是奸情。她的内心只是被久离的亲情短暂的蒙蔽，一念之间发生了这等不伦的关系我想她一定有着矛盾和复杂的心情，然而，我却残忍的奢求将这种关系维持下去，这叫她怎?回答？我太自私了。&lt;br&gt;「算了，我不该这?说的」&lt;br&gt;她猛一?头捧着我的脸颊：「阿瑞，你别误会。我只是只是你的感情让我很感动」&lt;br&gt;她拭去眼角的泪痕：「这?多年来，我身边也出现过不少男人，只不过他们大多贪图我的美色，从来没有发自内心的给于我想要的安全感所以，我开始厌倦表面的殷勤做作，并试图找到你，我明白只有亲骨肉才能让我信赖」&lt;br&gt;「但是，到这回地妳后悔了。」我接着说。&lt;br&gt;「不不是，一开始我只是不确定，后来那天晚上之后，虽然曾一度让我有过这样的念头，但是再次见到你那一刻开始我只想只想跟你永远在一起不管是什?样的方式。」&lt;br&gt;这次该我错愕，太意外了！她早就这?想了？那?什?&lt;br&gt;&lt;br&gt;「可是可是妳说要跟那男人结婚的。不是吗？」&lt;br&gt;「我是说过，不过如果我必须当『雪姐姐』的话，这件事是不会发生的。」&lt;br&gt;「真的？」&lt;br&gt;「嗯」&lt;br&gt;太太棒了！这是真的吗？雪姐姐愿意继续是雪姐姐慢着，我在说什?不管怎?说，她终究是生我的亲母，她不知道这是乱伦，是不被世俗所接受的吗？&lt;br&gt;「可是我们毕竟是母子」&lt;br&gt;「你想说这是乱伦，对吗？」&lt;br&gt;「呃是啊！」心中忽然充满了许多问号，这下换我犹豫不决起来。&lt;br&gt;她收回手吁口气：「其实我也不知道。我只是想，如果要永远在一起，以这样的关系生活下去，也许是不可避免的，不过有一天当你有了心爱的女孩，我会答应你离开我的。」&lt;br&gt;她语气悲凄的说完显得落寞，我心疼的立即拥紧她：「不会的！雪姐姐，我永远都不会离开妳的，绝对不会！」&lt;br&gt;她感动的哭了：「真的不会？」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;我俩四目相望，我竟也忍不住的流下眼泪，不管是妈妈也好雪姐姐也罢，我这辈子都不会丢下她不管的&lt;br&gt;&lt;br&gt;我们再度深深的拥吻，贴紧彼此温热一丝不挂的躯体，确实的去感受这一切并不是梦。**********************************************************************&lt;br&gt;天刚泛起鱼肚白，我们即驱车离开公园。虽然昨夜的云雨缠绵让我和雪姐姐疲惫异常，但彼此心中都因?这些转变，心情显得格外的好。&lt;br&gt;「我们先回家梳洗一下，晚点还有别的事。」&lt;br&gt;『别的事』指的是那男人吧&lt;br&gt;&lt;br&gt;「昨晚没回去伯母一定很焦急！」&lt;br&gt;「没关系，我们待会一起过去。」&lt;br&gt;言谈之间一扫过去的阴霾之后，雪姐姐特有的气质里额外散发出一种自信，似乎有很多事等着我们，但她却不迟疑逃避。&lt;br&gt;昨天以前唉！果真人生无常&lt;br&gt;&lt;br&gt;「?什?歎气？」&lt;br&gt;「没什?，只是觉得这一切好象是一场梦。」&lt;br&gt;她欣慰的笑着：「那就永远都不要醒来！」&lt;br&gt;听她这?一说，我也不禁释怀的笑了起来。&lt;br&gt;不久，豪华的别墅耸立眼前，我在白天里第一次看清它的全貌。&lt;br&gt;（原来是白色的建筑。）&lt;br&gt;车缓缓地停进车库之后，我才发现原来还有一辆小跑车在里面。&lt;br&gt;「喜欢吗？」她注意到我钦羨的眼神。&lt;br&gt;「那天晚上没注意到还有这一辆」&lt;br&gt;「呵呵等会我们就开它出门。」&lt;br&gt;她说得轻描淡写，我却有一种一夕之间变成富家公子的感觉，从前那些遥不可及的事物，现在却垂手可得。&lt;br&gt;思忖之间，雪姐姐亲蜜地拉着我走进房间：「要跟我一起洗吗？」&lt;br&gt;「呃妳先洗。」&lt;br&gt;她笑着轻拍我的头：「傻瓜，还害羞。」&lt;br&gt;大概是不习惯吧！我一时还无法面对雪姐姐的裸体。随后她走进浴室我就后悔了：「我还不曾好好的看清楚雪姐姐的身体真笨！」&lt;br&gt;突然灵光一闪：「对了！那本日记」&lt;br&gt;我从书架再次找到这本枣红色的日记本，不过这次雪姐姐忘了上锁，运气太好了！&lt;br&gt;我颤抖的捧着厚重的日记，深呼吸一口便翻开封皮，封面里页写着短短几行字：&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;　『如果从未曾有过就不在乎失去&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;１９８１﹒５﹒』&lt;br&gt;这本日记是在我刚出生的时候写的？那?这里面一定有很多关于雪姐姐跟爸爸如何离异，还有我怎?跟她分开的前因始末&lt;br&gt;&lt;br&gt;额头不禁渗出冷汗，我该看下去吗？或许我不该知道心里虽然这?想，手已经翻开第一页，第一行字映入眼帘：&lt;br&gt;『今天是我的人生中最黑暗的一天』&lt;br&gt;我简直快窒息了！新婚母子（１３）&lt;br&gt;我偋住呼吸继续看下去&lt;br&gt;&lt;br&gt;『他事业失败是不争的事实，我不恨他说我是扫把星，甚至把破?的原因推到我身上，但他居然这?残忍地将我们母子拆散，我甚至仍能感觉到手心里阿瑞残留的体温&lt;br&gt;&lt;br&gt;这孩子是这?的可爱，他遗传了我姣好的皮肤，离开我怀抱时挥舞着小巧双手的模样，好比割下我心头肉&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;５．３．１９８１』&lt;br&gt;看到这里我已禁不住的鼻酸起来，从这天开始我就和雪姐姐分开了&lt;br&gt;&lt;br&gt;『他不让我见阿瑞，不管我如何哀求他&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;５．４．１９８１』&lt;br&gt;『庆祥晚上来电话，他是个好人，但是无论他怎?细心安慰，我想这辈子留在心中这道伤痕都无法痊愈&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;５．５．１９８１』&lt;br&gt;『庆祥希望我尽快回到公司上班，他有很多案件需要处理，现在的我根本无心仕途，脑海里只有阿瑞－－我唯一儿子的身影&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;５．６．１９８１』&lt;br&gt;『今晚在他家窗外看见稚幼的阿瑞，他在哭他一定在找妈妈孩子，妈妈对不起你，我被迫离开你不得尽做母亲的责任，不要恨妈妈，等你长大&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;５．７．１９８１』&lt;br&gt;天啊爸爸原来是一个懦夫，事业经营失败竟将责任推到雪姐姐身上，更铁石心肠地让我失去亲生母亲&lt;br&gt;&lt;br&gt;从分开那天起，日记里记载着雪姐姐对我百般殷勤的思念，一直到９月５号这天&lt;br&gt;&lt;br&gt;『听说锺汉胜跟那个女老师结婚了真想不到才短短的四个多月，他们早就暗渡陈仓了吧！他倒好，公司虽然结束了却大可重拾教职，而我呢？』&lt;br&gt;妈妈不，那女人居然是这样取代雪姐姐的&lt;br&gt;&lt;br&gt;我急忙翻开下一页，日期已经跳到１２月３日：&lt;br&gt;『自那天到现在已经七个月整庆祥劝我搬离这块伤心地，我却放不下阿瑞或许他是对的，现在留在这里，只会让我更牵挂不下，?了能再次见到阿瑞，我必须坚强起来，总有一天我们母子会再相聚的』&lt;br&gt;这样的忍辱负重是她宅心仁厚的一面，换作我这怎叫人甘心？当我?起头试着让情绪平复，雪姐姐已经伫立在浴室门前，我们四目相望久久不能言语，在我眼前的女人看起来这般柔弱、善良，回想她所经历的一切不禁使我胸口隐隐作痛，妈妈我从来不曾这样唤过妳如果这样能抚平妳所承受的伤痛&lt;br&gt;妈&lt;br&gt;&lt;br&gt;「妈妈」&lt;br&gt;她又惊又喜的来到面前：「阿阿瑞你你刚刚叫我什?？」&lt;br&gt;「妈妈是的，妳是我的妈妈」&lt;br&gt;我无法继续因?早已泣不成声，她紧紧地抱着我就怕这一声声会立刻化?乌有似的，这?简单的一句『妈妈』却让她盼了这?多年&lt;br&gt;&lt;br&gt;「好孩子我的阿瑞我就知道我会等到这一天的。」&lt;br&gt;她哭了，像是喧泄了多年来心中无数的委屈，她激动的颤抖着身躯，彼此之间说不尽的感伤，就让它随着这一刻消散吧！&lt;br&gt;哭泣使人紧绷的情绪得到舒缓，我爱怜的抚摸她的脸颊，她虽双眼红肿却满足的微笑：&lt;br&gt;「阿瑞，今天是我这几年来最美好的一刻，虽然我们已经超越母子的关系，但却使我对永不分离的心愿感到更加踏实。真奇怪，你既是我的儿子又跟我有了肉体的关系，我以?会觉得肮脏或罪恶，但却相反获得前所未有的满足感」&lt;br&gt;「大概是我们都因?这种奇妙的关系再度重生吧！」&lt;br&gt;「再度重生没错！我的确再次喜欢活着的感觉了说的真好。」&lt;br&gt;她的唇在我的嘴上烙印下来，我热烈的回应着她，彼此舌头在纠缠的同时双双卧倒在床上，她压在上头，我则扯下包住她白皙胴体的浴袍。&lt;br&gt;然后她离开我的嘴唇，坐在我身上，使我讶异的摆出双手捧着丰满乳房的姿态：「喜欢我的身体吗？」&lt;br&gt;白嫩的双乳、粉红的乳头，身?一个男人很难抗拒这样的诱惑&lt;br&gt;&lt;br&gt;「当然。」&lt;br&gt;「我猜你想好好的看清楚我裸体的样子，对不对？」&lt;br&gt;一针见血&lt;br&gt;&lt;br&gt;我只能点头，她反而有点腼腼：「你知道吗？有时候我喜欢你把我当成一个女人。」&lt;br&gt;说着，她拉开裤裆掏出坚硬的阴茎，然后停顿一会儿接着又说：「在我之前你跟其他女人有过吗？」&lt;br&gt;到这里我愣住了脑海里闪过另一个美丽女人的面孔。&lt;br&gt;「我」&lt;br&gt;「傻瓜就算是妈妈也该知道自己儿子有没有女朋友啊！你说，我不会怪你的。」&lt;br&gt;「有过一次」我怎?这?轻易的就说了糟了！&lt;br&gt;她只是浅浅地笑，然后弯下身将龟头含进嘴里&lt;br&gt;&lt;br&gt;「喔喔」&lt;br&gt;雪姐姐不急不徐的吸允着，这是我作梦都想不到的，她那丰腴的嘴唇轻柔的复紧阴茎上下滑动，滑溜的舌尖在香菇帽沿游移，我看不到她脸上的表情，只能望着她因含弄而变形的脸颊在毛丛里起伏。&lt;br&gt;她突然看上来，那是一种确认的眼神，我皱紧眉头想要抗拒来自跨间阵阵的酥痲，得以有更长的时光去享受这美妙的感觉，但是太晚了&lt;br&gt;&lt;br&gt;「唔唔」&lt;br&gt;我扶着她的头好让我的肉棒更深入等我松开手，她方才跳离我的身体并随即呕吐起来：「咳咳好腥咳」&lt;br&gt;「对对不起，我一时忍不住。」&lt;br&gt;我看到她嘴角仍残留些许浓热的精液，不禁有几分施虐的快感。&lt;br&gt;「好险差点把我喉咙刺穿了咳咳」&lt;br&gt;过一会儿她才起身擦拭，看到我瞬间又挺立的阳具不禁莞尔：「这小弟弟真是个壮丁啊！不过，我们得出发了喔！」&lt;br&gt;说完她走到衣柜前拿出两三件洋装：「哪件好看？」&lt;br&gt;「都好看。」&lt;br&gt;「帮我拿个主意嘛！」&lt;br&gt;「那左边那件银灰色的。」&lt;br&gt;她满意的将其他两件放回衣柜，我突然有个想法：「我可帮妳挑高腰的内裤或肉色的丝袜吗？」&lt;br&gt;她顿了一下：「你喜欢我穿吗？」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;「好吧！那就让你决定我今天穿什?出门囉！」&lt;br&gt;于是我有了不同的乐趣，那就是让妈妈换一个样子。最后，我选了一件淡紫色乳罩及同色高腰蕾丝内裤，搭配银灰色连身短裙，还有肉色全弹性丝袜及半筒黑色靴子&lt;br&gt;&lt;br&gt;「这些？」&lt;br&gt;「嗯，妳快穿起来看看。」&lt;br&gt;她有点踌躇，经不起我的催促走进浴室，折腾一会儿才走出来&lt;br&gt;&lt;br&gt;眼前的雪姐姐不！是妈妈摇身一变宛然是个俏丽的辣妹，轻薄的连身裙装更清楚的展现她婀娜多姿的身段，裙摆恰如其份的遮掩在膝盖以上却又在股间以下，甚少看她穿靴子的双腿隐约有种视觉上的挑逗，不过还差一点&lt;br&gt;&lt;br&gt;「嗯」&lt;br&gt;「怎?样？不好看吗？」&lt;br&gt;「不是，如果再加上浓妆的话」&lt;br&gt;我已经可以想象会有一个怎样的豔丽女郎与我一同出门了。新婚母子（１４）&lt;br&gt;很快地，当妈妈再度出现眼前，我必须推翻原先的想</content></item></essay>