<essay><item><title>偷看姐姐洗澡</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我家住在一个小镇上，刚盖完房子6间大瓦房。因为我爸爸是做生意的所以我从小就营养过剩，在我16的时候个子就已经有178cm了，我的姐姐是我舅舅家的。我们家和我舅舅家只有一墙之隔两家常走动，我有两个表姐，大姐叫刘娟，二姐叫刘媛，故事发生的时候大姐24岁刚结婚，二姐21岁有男朋友。由于我们家是刚盖得房子，我们家有太阳能热水器，90年代热水器还不流行，所以我两个姐姐就经常来我们家洗澡。&lt;br&gt;有一次我在我的房间里睡着了，我二姐来我们家洗澡，我妈妈出去买东西了，所以就把大门在里边锁住了。我姐姐去洗澡的时候，我他*的关门声把我吵醒了，我有个习惯就是睡醒之后必须喝水，不喝会很难受，这时候我的大鸡巴也是勃起状态的。我开了门出去喝水的时候听到浴室有声音，起初我也没在意，但是当我看到门口的衣服时，我就知道是我姐姐又来洗澡了，那个时候夏天流行穿很长很长的裙子，长到脚踝那种，但是我脑子里也不想喝水了，我的两个姐姐都是大美女级别的，只是大姐的胸很小，二姐么那胸就波澜壮阔了，他俩从我鸡巴能勃起的时候就是我的意淫对象。&lt;br&gt;听见二姐在浴室里哼着歌曲伴着哗哗的水声在洗澡，我心里那个痒痒啊，突然我眼睛一亮，看到了门口篮子里放在旁边的胸罩，我就知道是二姐了，因为那胸围起码有36d，我走到篮子边，拿起了二姐的胸罩，放到鼻子前一闻还有淡淡的乳香，鸡巴立马来个敬礼，心里有兴奋有激动还有一种说不清楚的刺激感觉。我用舌头舔了一会姐姐的胸罩内部，在罩杯里留下了我的舌痕还有很深的水渍，这时候我开始不满足只是这样。又拿起二姐的内裤，看到内裤中间有白带的痕迹，我用舌头舔了舔觉得腥臊的很，但是我的鸡巴缺青筋暴起。&lt;br&gt;这时候我看到浴室的门有缝隙，估计是二姐以为我家没人所以没在意，我趴到门前看到浴室里边的情景，差点流了鼻血，太香艳了。首先看到的就是那对梦寐以求的大奶子，然后就看到了下面的草丛，乌黑而亮丽。我开始用手撸动自己的鸡巴，姐姐当时已经抹完沐浴露了，当看到姐姐用手揉动那对大奶子时，我的鼻血终于止不住的流了出来，我赶忙用旁边的卫生纸擦。当我用纸塞住鼻孔回头继续看时，我的下巴差点掉到地上，这时候姐姐揉搓奶子的动作已经不是那么单纯了，二姐用两只手在那对大奶子上不停的揉搓，嘴里也发出了微微的呻吟。「啊啊 啊。这时候姐姐的另一只手放到了草丛里开始揉搓，我也在用力的撸动自己的大鸡巴。我的鸡巴在勃起的时候有19cm，因为天天看a片，我无聊的时候也量过自己的鸡巴。这时候我听到二姐的声音变大了」啊 啊啊 啊嗯嗯「。接着我看到姐姐用莲蓬头对准了自己的小穴，用水流刺激自己的阴蒂，当时姐姐张着腿，我看到小穴还是粉红色的，估计我未来的准姐夫没怎么干她。突然我听到姐姐哭诉加哀求的声音：」死小强，{我未来的姐夫}为什么非要去市里上班么，啊啊 啊 啊 害的我寂寞死了。一天没有你的鸡巴。&lt;br&gt;我怎么过啊。嗯哼 嗯哼嗯嗯 嗯嗯 嗯。突然二姐一声尖叫 「啊~~~~」我知道姐姐高潮了，这时候我也射精了。看到姐姐蹲在地上喘息，我赶紧去拿纸来擦拭地上的精液。当我回来的时候刚蹲下准备擦的时候。浴室门打开了，我抬头看到姐姐满脸通红。一瞬间我俩都不知道该怎么办了。一动不动的在哪里站着，这时候我的鸡巴不争气的又硬了。当我看到姐姐的目光中穿出惊讶时，不知道从哪里来的勇气一把抱住了姐姐，由于我俩都是光着身子，鼻子里闻着姐姐身上的香味，大鸡巴更硬了，并且还一抖一抖的在姐姐小穴口乱顶。姐姐开始挣扎说「小伟，不要这样，我们是姐弟。」我就这样用力抱着姐姐道「姐姐，从我开始懂事的时候，我就喜欢你。每天脑海里都是幻想着姐姐的身体打飞机。&lt;br&gt;我喜欢你，想保护姐姐，让姐姐性福！」姐姐满脸通红说：「我们是姐弟，我知道你喜欢我。可是我还是……没等姐姐说完，我就吻上了姐姐的嘴唇。用力的吸，并且用舌头开始顶姐姐的牙关。姐姐紧闭着嘴唇。手用力的推我。这时候我的一只手用力的抓上了姐姐的大奶子，姐姐啊的一声，张开了嘴巴。我的舌头正好伸了进去。当我的舌头碰到姐姐的舌尖时，姐姐」嗯「的一声。竟然开始回应我的吻，并且手上的力道也开始变小。这时候我的手也没閒着，两只手都攀上了姐姐的大奶子，姐姐的手无力的放到了我的肩膀上。由于姐姐有170公分，我动了下屁股，让我的大鸡巴顶到了姐姐的小穴上，两人的嘴里发出的淫荡的声音。我的手在姐姐的奶头的地方停留，开始一下一下的在姐姐的奶子上画圈圈。姐姐受不了刺激，把头向后扬起，发出了骚浪的呻吟。」嗯••不要，不要碰哪里。啊人家受不了了。&lt;br&gt;嗯哼 好痒啊，受不了啊，啊 啊 啊 啊「这时候我低下头 ，用嘴含住了姐姐的奶头。姐姐又是一阵颤抖，我觉得姐姐的奶子好香。好甜。这对我想了好多年的大奶子，今天终于让我吃到了！~我的手先是滑到姐姐的小腹，在肚脐眼附近游离。接着开始慢慢的往下，当摸到阴毛。接近小穴的时候。姐姐的手一把按住了我的手。姐姐说：」小伟，不行，那里不能碰。「我嘴上答应着：」好啊•不碰就不碰•那姐姐得让我吃奶「姐姐涨红了脸说：」好吧。只能吃奶哦，不允许再摸下面了「 我见姐姐答应了，心里一阵窃喜，一会还由得了你！接着我的嘴又吸到了姐姐的奶头上，开始用力的吸，」啊 啊 弟弟 你吸的姐姐好难受哦， 别这么大力啊，吸的我受不了啊！「嗯 嗯 嗯 ！这时候我的手摆脱了姐姐的手，一把抓到了姐姐那浑圆饱满的屁股上，触手一片柔腻，姐姐 ！啊的一声惊叫。我就开始两只手在姐姐的屁股上揉捏，一会抓，一会压，一会揉动。」啊 受不了了啊小伟，你怎么这么会玩啊，太痒了，下面好痒啊，好想要哦，嗯哼！「这时候我抓起姐姐的手放到了我的大鸡巴上，」姐姐，你摸摸看，硬不硬啊，我憋的好难受哦，姐姐用力啊！姐姐大不大啊？「姐姐红着脸说；」好大哦，你的下面怎么这么大。&lt;br&gt;强子的也就是有你一半大哦「 我嘿嘿一笑。」姐姐，寂寞了老长时间了吧，记得我强子哥哥走了有两个月了吧，姐姐想男人了，你刚才在浴室里自慰，我都看到了。「姐姐羞红了脸，手上一用力，抓了一下我的大鸡巴道；」都是你害的啦，把精液射到地上，我看到你的大鸡巴的时候，腿都软了，当时我想，要是被这么长，这么大的鸡巴插进去会是什么滋味呢，那知道你就突然抱住了我，都怪你，还用鸡巴乱顶。原来你强子哥哥在家的时候，天天找我操比，虽然时间短，但是我也能到高潮的，现在可好，我连个短的都没有了。呜呜~~~呜呜~~~「说着说着姐姐哭了起来。、我赶紧抱着姐姐道」姐姐，你不是有我么，看我鸡巴这么大，一定能让你满足的，我可是喜欢了你好几年了。姐姐，你就真不想用一下我的大鸡巴么。姐姐这时候停止了呜咽。用美丽的大眼睛看着我，接着用那性感的嘴唇，亲了我一下。弟弟，我也想要，我也想试试大鸡巴，你看，姐姐的小穴都已经这么湿了，你摸摸看！我当时心情那个激动啊，姐姐是同意了。&lt;br&gt;这是再好不过的暗示了，我终于能干我的姐姐了！我把手伸向了姐姐的小穴，果然春潮氾滥，先用手指在姐姐的小穴上揉搓，姐姐已经开始呻吟「恩•小伟，轻点。你揉的姐姐好痒哦，啊啊 啊。小穴里面好痒哦 」这时候我把一只手指插进了姐姐的小穴，里面好温暖，接着我学着a片里的样子，开始用手指抽插，没几下，我换成了两只手指。「哦！哦！哦！好舒服，用力，用力插，快点哦，用力，里边好痒哦，小伟，你真厉害！」我用两只手快速的抽插，突然姐姐一阵颤抖，我感觉到手指传来一阵热流，姐姐高潮了！耳边听到姐姐的喘息，我把姐姐抱了起来，向我的房间走去，姐姐红着脸，张着小嘴，不停的喘息，并且用手搂着我的脖子！到了我的房间，我一下把姐姐扔到了床上，一个饿虎扑食，扑到了姐姐身上。开始亲吻姐姐的性感小嘴，姐姐也开始激情的回应我！我的两只手也再姐姐身上游走，游遍了每一寸肌肤。&lt;br&gt;这时候姐姐又从下面伸手抓住了我的大姐吧「弟弟，你好厉害哦。现在还没射」当时我想 ，不废话么，我刚在浴室门口射了一次了，第二次哪这么快啊！ 我的手游到姐姐的那对大奶子上，不停的揉搓，想摸园，就摸园，想压扁 就压扁。姐姐也是在不停的呻吟，「好弟弟，姐姐又有感觉了，你好厉害哦，」这时候我的手游到了姐姐的草丛，我的嘴巴又吸在姐姐的的大奶子上，不停的吸，手指摸到姐姐的阴蒂，发现阴蒂还是再突起状态！我的嘴巴也开始下移，先是亲吻姐姐的小腹，姐姐的小腹好光滑，可能是定期做保养的缘故，姐姐的皮肤，又白又嫩。、这时候我看到姐姐紧闭着眼睛，衣服陶醉的表情，嘴里还在不停的呻吟~哦哦 哦 ！好舒服，你摸的姐姐的阴蒂好舒服哦，用力 用力！哦 啊！啊！啊！我突然嘴唇下移一下亲到了姐姐的小穴上，姐姐一声惊叫：「不行，小伟，哪里不行啊 啊啊~~~恩~~啊~嗯哼~~嗯~~啊~好爽哦！好舒服！」我的舌头先是舔在姐姐的小穴口，口中传来有点腥惺的味道，接着用舌尖用力往阴道里顶，「啊！受不了啊！好舒服！我要，小伟，我要，受不了了啊！好难受，我要，用力顶啊！我促狭的抬起头。看着姐姐，姐姐急切的说」别停，我还要么，继续啊，弟弟！「接着我又把头埋在了姐姐的小穴中！这时候姐姐又是一阵颤抖，我口里吸着姐姐的阴液，好甘甜哦，但是还是有点腥惺的味道！接着姐姐一把把我推倒。姐姐说，弟弟，我要你的大鸡巴。接着抓着我的大鸡巴对准了自己的小穴，慢慢的开始往下坐，姐姐高昂着头，」好大。好充实「刚放进去我的大龟头，姐姐就不动了，嘴唇紧紧的闭着。&lt;br&gt;然后趴到了我身上，说」弟弟，好大哦，姐姐下面好像要撑裂了，不要动，让姐姐适应一会！「接着就用嘴吻住了我的嘴唇，我的手伸到下面开始摸姐姐的奶子，屁股轻轻的往上顶，我也知道，姐姐肯定会痛，常年吃小家伙，一下换了个大鸡巴，肯定受不了，所以我就很缓慢的，轻轻的一下一下的顶姐姐！过了一小会，这时候鸡巴也能进去一半了，突然用力一顶，姐姐啊的一声咬住了我的嘴唇，！我操好痛！姐姐说：」你这个死小孩，顶裂了啊，突然这么一下，你让姐姐怎么受到了！「我抓住姐姐的腰，不让她脱离，」姐姐，你被破处得时候，不也得这样么，别动哦，一会你就舒服了，让我操死你！我感觉姐姐的小穴里传来一阵颤抖，这就高潮了。我还没怎么干呢，然后我就抱着姐姐的屁股，开始一下一下的顶姐姐，虽然我还是处男，但是性经历也是很丰富滴，都来源于打手枪，我开始实践理论，用九浅一深的方法开始插姐姐的小穴，姐姐惊叫，太舒服了……哦哦哦……怎么会这么舒服，好会干哦，好舒服哦，哦哦，哦，小穴好嘛哦！我抽插了有100下吧！让姐姐趟下。&lt;br&gt;</content></item></essay>