<essay><item><title>淫乱秘史(2)</title><author>床上伴侣</author><content>着高芳的屁股沟，就从后面把阴茎插进高芳的阴道里。&lt;br&gt;高志远将阴茎一肏进女儿的阴道后，就放开两手，搂住高芳的细腰，往后一拉，屁股往前一顶，大鸡巴就完全肏进女儿的屄里去了。紧接着就快速地在高芳的阴道里抽插起来。高芳一边哼唧一边把屁股也往后顶，就听高志远的下腹和高芳的屁股相撞，啪啪作响。父女俩都不说话，只是都气喘着发疯似的肏着屄。&lt;br&gt;这样肏了一会，高志远便放慢了速度，气喘着趴在高芳的背上，两手也握住了高芳的两个大乳房，一边慢慢地抽插，一边玩弄着女儿的乳房。高芳被高志远这一顿猛烈地抽插也弄得气喘如牛，往前一趴，扶在了床上，气喘着道：&lt;br&gt;“爸爸，你把女儿肏得好舒服呀，爸爸的体力真行，大鸡巴真硬，我最乐意听咱俩‘啪啪’的肏屄声了，太幸福了。”&lt;br&gt;高志远也气喘着道：“好女儿，爸的小心肝，爸也是最乐意把爸的大鸡巴肏到乖女儿的骚屄里，因为乖女儿的骚屄紧紧的，如果不是爸爸强忍着，爸爸早就被乖女儿的骚屄给夹的射精了。”&lt;br&gt;高芳一听，嘻嘻一笑，使劲地收了收腹，把暗劲用在阴道上，夹起高志远的阴茎来。高志远哈哈笑道：“好个乖女儿。”说着在高芳的屁股上使劲地拍了一巴掌，高芳“哎呀”一声，笑道：“爸爸打女儿的屁股干什么？”高志远笑道：“我让你夹爸爸的鸡巴，爸爸这就肏死你。”&lt;br&gt;说着，高志远直起身子，双手又搂起女儿的腰，嘴里道：“我让你夹，我让你夹！”便把大鸡巴飞快地在高芳的屄里抽插起来。&lt;br&gt;高志远一口气肏了千八百下，把高芳肏的腿都软了，嘴里只是哼唧道：“哎哟……我的亲爹呀，女儿再也不夹爸爸的鸡巴了，爸爸把女儿都给肏死了。哎哟……女儿实在受不了了……好爸爸……坏爸爸……女儿我又要洩了……要升天了……哎哟……不行了！”&lt;br&gt;说着说着，高芳嗷地一声，浑身一阵颤抖，把个大屁股没命地往后顶。高志远本来就肏的差不多了，又被高芳阴道的一阵收缩给夹得实在是忍不住了，嘴里也叫道：“乖女儿，爸爸也不行了，女儿的小嫩屄实在是太紧了，爸爸就要射精了，哎哟，爸爸也来了。”&lt;br&gt;说着搂着高芳的腰，使劲地往后拉，同时将粗大的阴茎在女儿高芳的屄里飞快的抽插中一股一股的精液喷射而出。而高芳早已洩的一塌糊涂，又一次在爸爸高志远的鸡巴强有力的抽送下达到了高潮。&lt;br&gt;半天，高志远和高芳才喘匀了气。高芳长出了一口气，道：“好过瘾呐，爸爸！”&lt;br&gt;高志远趴在高芳的背上，轻轻地拨弄着高芳的两个乳头道：“爸爸也是。”&lt;br&gt;又过了一会，高志远挺身从高芳的屄里抽出了鸡巴。一股浓浓的精液和淫水的混合物从高芳的屄里湧流而出，顺着高芳的大腿往下滴淌。高芳任凭两人的淫
液顺着腿往下淌，扭身一把抱住高志远，把头倚在高志远的肩上，呻吟道：&lt;br&gt;“呕，爸爸，好爸爸，女儿爱你。”&lt;br&gt;高志远也紧紧搂住高芳道：“乖女儿，爸爸也一样的爱你呀。”&lt;br&gt;父女俩相拥了一会，高志远推开了高芳道：“芳芳，你今晚不是值夜班吗？你还不快点擦擦，穿好衣服，别叫人发现了。”&lt;br&gt;高芳一听，才忙找了手纸把腿上的淫液和屄口的淫液擦了干净，一屁股坐在床上，把衣服穿好。高志远也在一边将裤子提上。&lt;br&gt;高芳又走到妈妈的病床前，看了昏迷中的妈妈一会，长叹了一口气道：“爸……我妈她，唉！”&lt;br&gt;高志远走到高芳的身后，把手搭在女儿的肩上，也叹气道：“你妈她真是太不幸了，不过爸爸有两个好女儿，爸也心安理得了。”&lt;br&gt;高芳回头撒娇地把头倚在高志远的肩上，笑道：“爸，看你，刚肏完屄就取笑女儿。”&lt;br&gt;高志远抚摩着高芳的屁股道：“爸说的都是真心话呀！”说着又拍拍高芳的屁股道：“走吧，乖女儿，快去值班去吧。”&lt;br&gt;高芳冲着高志远一笑道：“爸，那我就走了。哪天我还要和爸爸你肏屄，行吗？”&lt;br&gt;高志远笑道：“那怎么不行，哪天我非把你的小嫩屄肏烂不可！”&lt;br&gt;高芳一边往门口走一边笑道：“爸，你怎么叫女儿小嫩屄了，女儿不是大骚屄吗？哈哈！”说着马上开门走了。&lt;br&gt;高志远笑着望着女儿的背影，摇了摇头。（二）&lt;br&gt;高洁由于母亲住院，便天天到高志远那给爸爸做饭。赵颖也是出于同样的原因，也时不时的过来帮着忙乎。做饭归做饭，高洁和赵颖实际的想法是一样的，妈妈不在家，可以和爸爸无所顾忌地肏屄了。&lt;br&gt;这天中午高洁下班后，急忙从单位来到父亲高志远家。高志远家是学校刚给分的两室两厅的设计十分合理的一套大房子，由于孩子们都有房子，所以高志远就和老伴单住着。高洁爬上三楼，拿出钥匙开门进去（高志远家的门钥匙高洁、高原、高芳都有）。&lt;br&gt;屋里高志远喊了声：“谁呀？”高洁笑道：“爸爸，小洁！”高洁边脱鞋边听屋里。一个女声道：“爸，别肏了，大姐来了。”又听高志远笑道：“你大姐来了就更好了，爸爸把你俩一块肏。”高洁走到里屋门口一看，噗哧一声笑了。只见爸爸高志远正搂着儿媳妇赵颖的小腰，赵颖两手支在床上，和高志远都站在地板上，赵颖正蹶着屁股让公公的大鸡巴在自己的屄里肏着。&lt;br&gt;赵颖抬头正好看见高洁倚在门口看着自己和公公肏屄，赵颖的俊脸一红，冲着高洁一笑道：“大姐来了！啊哟，肏死我了，爸呀，拿大鸡巴使劲肏儿媳妇的屄呀。”原来高志远在后面加快了抽插的速度，结果赵颖刚和高洁说上一句话，就马上被高志远肏得胡言乱语起来。&lt;br&gt;高洁笑道：“嘿嘿，大白天的，老公公就和儿媳妇肏上屄了？再说了，就是肏屄的话，你俩怎么也得把衣服都脱光了肏呀。看你俩，老爸的衬衣也没脱，阿颖的乳罩也没摘，裤衩还在腿上，整个一强奸啊！”赵颖听了也噗哧一声笑了：“就是强奸嘛，大姐你不知道，我来给爸爸做饭，刚一进屋就被老爸一把拽住，三下两下就把我脱成这样，把我按在床上，拿大鸡巴就从后面捅进我的屄里，我的小屄里还没有水呢就肏上了。”&lt;br&gt;高志远笑道：“没有水？没有水能有这么大的动静？”说着把屁股前后耸动起来，就听从高志远和赵颖的交合部发出叽咕叽咕的声音。赵颖回头媚了高志远一眼，嗔道：“看你呀，爸爸，竟取笑我，那还不是让爸爸你给肏的。”&lt;br&gt;高洁笑道：“行了，行了，你俩先肏着吧，我不看你俩肏屄了，再看下去，我的屄里也要出水了。我去做饭去。”赵颖哼唧道：“大姐，别走呀！不行我去做饭去，你来和爸爸肏一会吧。”高志远也笑道：“小洁，来，看看爸肏阿颖这个小骚屄。”&lt;br&gt;高洁笑道：“那有什么好看的，不就是肏屄嘛。”高志远笑道：“小洁，让你过来你就过来。你看爸爸今天的大鸡巴特别粗。”高洁嘻嘻一笑，扭动着屁股走了过去。&lt;br&gt;待高洁走近，高志远一把将高洁搂进怀里，笑道：“乖女儿，来和爸爸亲个嘴。”说着把嘴凑到高洁的脸上，将舌头伸进高洁的嘴里，搅了起来。高洁被高志远的舌头一搅浑，浑身也燥热起来，张开双臂紧紧搂住高志远，也把舌头伸进高志远的嘴里，回吻起来。&lt;br&gt;高志远一手搂着高洁的腰和高洁亲嘴，一手搂着赵颖的腰，屁股不停地前后耸动，把阴茎在赵颖的阴道里抽插。&lt;br&gt;三人这样子玩了一会，高洁从嘴里吐出高志远的舌头，气喘着道：“行了，爸，你要憋死我呀。你还是快肏阿颖吧，阿颖的屄里不知痒成什么样了！”说着拍了拍赵颖正高高蹶起的屁股。高志远笑道：“我一点也没闲着呀，小洁你看，爸爸这不正使劲地肏着吗？”高洁低头一看，只见高志远那粗大的鸡巴正湿淋淋地在赵颖的屄里一进一出的做着活塞运动。赵颖趴在床上哼哼唧唧的说着些淫嗑浪语：“阿唷，我的好爸爸呀，你的大鸡巴怎么这么硬啊，把你的小儿媳妇都快要肏死了。儿媳妇我把我的小骚屄全部都献给我的老公公，不，不是老公公，是亲老公，亲亲老公。好老公呀，使劲肏呀，再使劲呀！”&lt;br&gt;高洁笑着趴在赵颖的背上，双手一边一个搂住赵颖的两个大乳房使劲地揉搓起来，一边揉搓，一边笑骂道：“好你个死阿颖，真不要脸，竟能说出这样的话来。我爸是你亲亲老公，那我弟弟是你什么人呢？”赵颖哼唧道：“高原也是我的亲亲老公，爸爸也是我的亲亲老公，我让两个亲亲老公都使劲肏我的小骚屄，我的屄都可以让两个亲亲老公肏。”高洁笑道：“啊哟，阿颖啊，你真是羞死人了。”赵颖一边将屁股向后顶着高志远的鸡巴一边笑道：“大姐，这有什么羞死人的，你不也是和爸爸还有你弟弟肏屄吗？”高洁红着脸笑道：“阿颖，你坏死了，看我不修理你！”说着，用手指头捏住赵颖的两个乳头，使劲地揉捏起来。&lt;br&gt;高志远见高洁和赵颖两姐妹聊的有趣，又见高洁趴在赵颖的背上，屁股正好冲着自己蹶着，便顺手掀起高洁的裙子，把高洁里面穿的小裤衩一把就给脱了下来，露出高洁那两片滚圆雪白的大屁股。紧接着手顺势往前一插，就将手捂在了高洁的阴户上。没摸上两摸，高洁的阴道里就分泌出淫水来，高志远也就不老实地把中指一下就插进高洁的阴道里去了。&lt;br&gt;高洁见爸爸高志远和赵颖肏屄，本就有些火起，又和赵颖聊了半天淫话，屄里深处早就火热，高志远用手这么一摸一插，顿时屄里淫水狂洩，反倒弄了高志远一手淫水。高志远哈哈笑道：“小洁呀小洁，你也骚成这样了！”高洁听了脸一红，嗔道：“不来了，不来了，爸爸尽取笑女儿。”说着假装生气的样子，一挺身子，将高志远插在自己阴道里的手指脱了开去。直起身子，提上裤衩，道：“你俩使劲地肏吧，我去做饭去了。”说着，一扭头就走了。&lt;br&gt;高志远望着高洁的背影笑道：“没出息！”赵颖也笑道：“那爸爸你就使劲肏我吧，等肏完我再好好收拾收拾大姐不迟。”高志远笑道：“还是我的儿媳妇心疼她老公公啊！”说着又搂起赵颖的小腰，两人还是老姿势，就又大肏特肏起来。&lt;br&gt;一会功夫，高志远就把赵颖肏得气喘吁吁的。赵颖也将手支在床上，上身高高挺起，把个屁股向后发疯似的猛顶，迎接着高志远那粗大的鸡巴在自己的屄里疯狂地抽插。高志远也是气喘吁吁地道：“好儿媳妇，乖女儿，你的屄里怎么越来越热了？”赵颖其实这时已经是高潮来临，哪里有功夫回答老公公高志远的淫
话，嘴里只是呵呵有声，猛然间在高志远大鸡巴的有力抽插下，子宫一阵收缩，浑身不自觉地一阵痉挛，快感一来，嘴里嗷嗷直叫：“不好，来了来了，我要死了！”一股阴精狂洩而出。&lt;br&gt;高志远本已粗大的阴茎被赵颖的阴精一烫，越发粗壮了，也不管赵颖死活，只是一个劲地狂插猛送，像恨不得将赵颖的小腰拉折一般。赵颖高潮过后，还被高志远猛肏着，不禁哼唧道：“啊哟，亲爸爸，亲老公，不能再肏了，你得让儿媳妇体会体会快感吧？”高志远笑道：“你洩了，爸爸可还没射精呢！”赵颖哼唧道：“啊哟，儿媳妇实在是受不了了，亲亲老公，你先歇一会，还有大姐呢。等一会爸爸再和大姐肏肏屄，让儿媳妇也看看父女乱伦的景致。”高志远笑道：“那有什么好看的，你不是经常看吗？”赵颖笑道：“看你，爸爸，你怎么就不理解呢？我不是想让大姐也过过瘾吗！”高志远笑道：“好吧，就饶了你这个小骚屄。”说着啵地一声，从赵颖的阴道里抽出了大鸡巴。赵颖啊哟一声道：“怎么这么快就拔出去了，儿媳妇的屄里一下子就空荡荡的了。”高志远笑道：“你个小骚屄真难伺候，肏你，你说不行，不肏你，你又不高兴，真是妈了个屄的贱种！”&lt;br&gt;只见赵颖一俯身就趴在了床上，呼呼只是直喘气，叉开的两腿之间的阴道口里流出粘呼呼的淫液。而高志远则站在一边，粗大的阴茎又紫又红，不时地一挺一挺的，好像很不过瘾的样子。&lt;br&gt;高志远笑道：“乖女儿，你先歇一会吧，爸到厨房去看看你大姐去。”赵颖哼唧道：“亲亲老公，你去吧，使劲肏肏大姐的屄。”高志远哈哈笑道：“我肏我女儿的屄，你个小骚货不吃醋？”赵颖笑道：“爸，我都让你肏成这样了，儿媳妇哪有吃醋的劲呀？”高志远哈哈地笑着拍拍赵颖的屁股，转身出去了。&lt;br&gt;高志远一进厨房，迎面扑来一股香气。高志远笑道：“嘿，小洁你倒做的挺快呀，刚从屋里出来，饭菜就快做好啦。”只见高洁腰里系着围裙，手拿铲子，正在炒菜。高洁侧眼一看高志远，见高志远的衬衣敞着，下身一丝不挂，粗大的阴茎因为离开赵颖的阴道有一会了，变得有些软，但还是威武有力，知道爸爸高志远还没有在赵颖的屄里射精，心中不禁暗暗高兴。嘴里却道：“去去，爸，你到厨房里来干什么？快回屋里去肏阿颖去，我这正忙着呢！”高志远笑道：“小洁，你就别装了，你心里想干什么，爸爸我还不知道？阿颖那个小骚货已经被我给拿下了，剩下的时间就是咱父女俩的了。”高洁一边炒菜一边撇嘴道：“咱父女俩能干什么？”高志远笑道：“啊哟！小洁，你以为爸爸我不知道呀，你屄里的淫水都快淌到膝盖了吧？咱父女俩干什么？</content></item></essay>