<essay><item><title>乱秋(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;火车晚点，康杰打车回到家时，已接近凌晨一点。他让车租车停在Ｓ市师范大学教职员宿舍区外，付钱下车，手拎给母亲买的礼物，快步走到大门前。值班室的保安小刘认识康杰，没有询问便开了门。&lt;br&gt;康杰冲略带困意的小刘点点头，不停步地走进小区。宿舍区内很安静，有几
处昏黄的路灯明灭不定，照得水泥路面忽明忽暗。康杰轻车熟路，横穿小区中心
花园，来到９号楼前。他家住四单元六楼，单元防盗门上有对讲系统，很方便。&lt;br&gt;康杰抬头看看自家的窗户，漆黑一片，估计母亲已经睡了。他没用防盗门上
对讲系统，直接掏出钥匙开门而入，放轻脚步上楼，以免吵醒邻居们。上得六楼，
康杰同样轻手轻脚地打开自家房门，闪身而入，反手慢慢关好房门。他没开客厅
内的灯，放下给母亲买的礼物，掏出智能手机，借助手机屏幕的光亮，站在门口
换拖鞋。他刚换上一只拖鞋，客厅内的灯突然亮了，母亲林晚秋斜倚在卧室门前，
似笑非笑地望着他。&lt;br&gt;康杰看着母亲问道：「妈，还没睡呢？」&lt;br&gt;林晚秋佯怒说道：「你不回来，妈那儿睡的着！干嘛鬼鬼祟祟的，像做贼似
的？」&lt;br&gt;康杰笑道：「不是怕惊醒你吗。」&lt;br&gt;林晚秋走到康杰身前，帮他脱掉外套，边说：「我就一直没睡，专门为了等
你。」&lt;br&gt;康杰换好拖鞋，转身揽住母亲的腰，亲昵地说道：「火车晚点，我也没办法
呀！」&lt;br&gt;林晚秋任由儿子搂抱，笑骂道：「就你常有理！火车晚点，也不知打个电话
回家，尽让妈担心！」&lt;br&gt;康杰搂着母亲走到沙发前坐下，让她坐在自己的双腿上，抱在怀里说道：
「以后不会了，我保证。」&lt;br&gt;林晚秋侧头靠在儿子胸前，美丽丰腴的脸庞充满笑意，问道：「饿不饿，妈
给你做宵夜去？」&lt;br&gt;康杰伸手抚摸母亲的俏脸，低头说道：「还是老妈会疼人，知道儿子现在最
需要什么！」&lt;br&gt;林晚秋抬头白了儿子一眼，「什么老妈老妈的，我有那么老吗？」&lt;br&gt;康杰赔笑着亲亲母亲白皙的脸蛋，手下移，隔着睡衣握住母亲饱满的乳房，
用力揉搓着说道：「妈可不老，尤其是这儿，又大又有劲儿，真正的极品波霸！」&lt;br&gt;林晚秋得意地呸道：「去，还有脸说呢，不都是你给揉出来的！」&lt;br&gt;康杰坏笑着起劲揉搓母亲的大奶子，感觉隔着睡衣不过瘾，便直接把手伸进
睡衣内抓捏，同时说道：「妈的奶子真给力，爽死我了，真想打个奶炮！」&lt;br&gt;林晚秋睡觉时不带乳罩，此刻挺胸配合儿子的搓揉，浪笑道：「别急，先去
冲个澡，待会儿想打什么炮妈都奉陪到底！」&lt;br&gt;康杰抄住林晚秋的膝弯，奋力抱着母亲起身，大步朝浴室走去，边说：「一
起嘛，看看老妈的口活有没有进步。好久没吃儿子的肉棒槌了，一定想死了吧？」&lt;br&gt;林晚秋双手揽住儿子的脖颈，撒娇似的踢着双脚，像个乖巧的小妻子般笑盈
盈地说道：「想给你咬下来！」&lt;br&gt;康杰低头深吻母亲，微笑说道：「就怕你舍不得！」&lt;br&gt;澡水温度适中，母子俩贴身缠绵，尽解相思之苦，欲火渐炽。&lt;br&gt;康杰今年二十岁，首都大学二年级学生，读中文系。林晚秋四十五岁，Ｓ市
师范大学音乐教师，弹得一手好钢琴。康杰的父亲康儒成只是普通的公务员，六
年前出差时遭遇车祸去世，留下了孤儿寡母。父亲去世的第二年，康杰和母亲便
开始性交，一直维持到现在，从未间断过。高中三年期间，母子俩玩得最凶，几
乎每天一炮，乐此不疲。考上大学后，母子俩虽两地分居，但感情却更加浓厚，
格外珍惜每一次见面的几乎，不玩个通透绝不罢休。五年性爱中，林晚秋怀孕了
两次，没敢要，都打掉了，两人都很惋惜，但也是没办法的事情。&lt;br&gt;康杰暗下决心，等大学毕业工作后，一定要让母亲给自己生个孩子，了却心
愿。父亲康儒成死后的赔偿金很可观，足够支付康杰四年大学的学费，母子俩的
生活也很优裕，并且还买了一辆汽车。&lt;br&gt;冲掉儿子身上的沐浴液，林晚秋急不可耐地跪在儿子身前，抬手握住儿子挺
直上翘的阴茎，使劲撸了两下，随即一口吞下，熟练地吮吸起来。三个月没尝鲜
了，林晚秋那能不急不想，像头贪婪的母兽，饥渴之情溢于言表。康杰有节奏地
挺动着阴茎，配合着母亲的吞咽，一手抚摸着她乌黑亮泽的长发，不时撩动一下
鬓角的垂丝，低头欣赏母亲丰润嘴唇含吐阴茎时的美态，诱人之极。&lt;br&gt;林晚秋拥有鸭蛋形完美的脸庞，五官精致，如描如画，淡妆更显素雅高贵，
如梅之清傲，兰之素洁，同时又隐约透着一份玫瑰之艳，极具诱惑力。康杰身材
高挺均称，容貌俊朗，平时热衷体育，自然散发出一股健康英挺之气，标准的型
男。&lt;br&gt;看着林晚秋贪吃的俏摸样，康杰性欲更强，仍觉不过瘾地对母亲说道：「妈，
再含紧点，抬头看着我。」&lt;br&gt;林晚秋依言含紧康杰的阴茎，同时仰脸望着儿子，眉目含情，双腮不停地收
缩，看得出很卖力。康杰低头和母亲对望，伸手轻拍她的脸蛋，随后用手指捏捏
眼角，欣赏那浅淡的细纹，满意微笑。他最钟爱母亲眼角的细纹，那里蕴藏着母
亲熟女的韵致和岁月的印痕，也是母子俩五年性爱的见证，个中滋味，唯有心知。&lt;br&gt;他心中的感受，很快便化作蓬勃的情欲，飞速注入阴茎中，通过主动的抽插
在母亲口腔中释放。&lt;br&gt;林晚秋发觉儿子开始主动进攻，便停止吞吐，任由他放纵地肏击自己的嘴巴，
一副甘心享受的摸样。康杰有着五年的性爱经验，动作纯熟而老练，开始时的抽
插频率并不快，让母亲能顺畅的呼吸，而后逐渐加速，龟头直捣深喉，不尽不归。&lt;br&gt;林晚秋呜呜的呻吟声充满享受之意，面容因呼吸不畅而逐渐憋红，一双美眸
也翻起了白眼，双手扶着儿子的大腿，欲拒还迎。康杰自然爱惜母亲，不愿太过
轻狂，几次深喉之后便抽出阴茎稍歇，好让母亲喘口气，玩得太狠就失敬了，恰
到好处方妙。&lt;br&gt;随着儿子阴茎的抽出，林晚秋也及时地喘了口长气，并伴有一阵轻咳，显然
是康杰捅得够深。康杰挺挺腰，用硕大红亮的龟头顶擦母亲白皙的脸庞，在五官
之间反复游走，无一遗漏。林晚秋闭眼喘息，仰脸配合儿子的「棒」击，感受那
火热而细致的呵护，等待下一轮的口炮。不久，林晚秋的脸色由红转白，呼吸平
缓正常，娇吟婉转，无言索求。康杰性旺棒硬，自知佳时已临，岂敢怠慢，挺棒
撬唇，一捅而入。&lt;br&gt;他三浅一深，掌控有度，从容驾驭；她唇齿承欢，舌迎喉咽，应对有法。&lt;br&gt;母子二人默契无间，共同将口淫推向极致，期待精喷的那一美妙瞬间。&lt;br&gt;康杰这次不再有任何保留，性器照直往母亲喉咙深处捅，双手抱住她的头向
前顶插，人几乎跨骑到她脸上，浓密的阴毛紧贴面部，堵住鼻孔，不给丝毫喘气
的空间。林晚秋被儿子整得连呜呜声都发不出来，憋着气让儿子狠插，龟头每一
次努力探抵深喉，呕吐感便一阵阵往上翻，强自忍住。五年来，林晚秋的嘴巴不
知被儿子肏过多少次，今天是最猛烈的一次，感觉几乎要窒息了，心内却甘愿如
此。&lt;br&gt;她深爱自己的丈夫，发誓不再改嫁，把对丈夫的爱全部转移到儿子身上，自
然也包括性爱，无怨无悔。身上能容纳儿子性器的地方，她都毫无保留的开放，
彻底奉献，以此来淡化对亡夫的思念，效果还不错。儿子康杰也很争气，考上了
全国一等一的首都大学，品学兼优，床上功夫也日臻成熟，有子如此，夫复何求！&lt;br&gt;康杰知道母亲憋气憋的幸苦，白眼翻得让人心疼，可他此时已是欲罢不能，
不口爆如何对得起母亲的一片深情。他卯足力气，狠下心连续速插十下，终于达
到射精的临爆点，不再控制，怒喷而出。林晚秋一见儿子开始最后的冲刺，立知
浓精即将入喉，随即做好准备，迎接这三个月未尝的鲜货，激动的浑身轻颤。康
杰射精时把阴茎抽出一半，以免呛着母亲，吐出精液岂不浪费。&lt;br&gt;儿子的精液射的又猛又快，林晚秋尽管有心理准备，可仍被呛着了，闭嘴强
忍不吐，猛咳几下方缓解下来，但却有少许精液从鼻孔中呛了出来。她含着精液
喘息，直到呼吸平稳如常，这才低头把精液吐在手上，捧着给儿子看。&lt;br&gt;「真多，」林晚秋抬头望着儿子说，「肯定是憋坏了！」&lt;br&gt;「吃吧，管够！」康杰答道，「权当是宵夜了。」&lt;br&gt;「就怕你管不够！」林晚秋媚笑道，「妈可是三个月没吃了，一顿哪能满足！」&lt;br&gt;「别急，」康杰信心十足微笑道，「要多少有多少，管饱！」&lt;br&gt;林晚秋吸食干净掌心的精液，又攥住儿子的阴茎，意犹未尽地撸挤里面残存
的精液，伸出舌头接着，全部吞咽下去。康杰的阴茎处于半勃起状态，眯着眼睛
享受母亲的伺候，显然一次射精是无法泻去体内所有的欲火，口交只是开胃小菜，
正餐还没开始呢！儿子的阴茎在林晚秋精心的撸揉下恢复挺直，热度和硬度都达
到插入的标准，旺盛的精力令她格外着迷，下体早已浪水四溢。&lt;br&gt;康杰看出母亲性奋难耐，故意打趣道：「妈，屄痒了是不是？」&lt;br&gt;林晚秋舔着儿子龟头说道：「痒死了，快插吧！」&lt;br&gt;康杰摇头道：「不着急，先来个奶炮热热身。」&lt;br&gt;林晚秋皱眉撒娇道：「妈等不急了。」&lt;br&gt;康杰脸一沉道：「听话，一会儿保证捅你个死去活来！」&lt;br&gt;康杰平时对林晚秋百依百顺，但在性交方面却拥有绝对的支配权，不允许她
有半点违背，这一点随死去的丈夫。她拗不过儿子，只好上身后仰，挺起傲人的
双乳，双手托住，露出深深的乳沟。康杰探身向前，把阴茎塞入母亲的乳沟中，
命她夹紧，然后开始抽插起来。母亲的大奶子他百玩不厌，四十多岁的人了还不
见明显的下垂，弹韧俱佳，极品波霸。他有过几个女朋友，但性交是总没有干母
亲那么爽，还是熟女够味，而且又是自己的亲妈，乱伦的快感刺激的不得了！&lt;br&gt;康杰插得猛，带动母亲的丰乳飞跳，格外带劲。林晚秋低头用嘴巴刁含儿子
时隐时现的龟头，双手同时推紧乳房，死夹儿子的阴茎，全力配合。她以前不会
打奶炮，都是儿子教的，屁眼也奉献了，就在儿子高考那年。所以，儿子能考上
首都大学，自己的屁眼也功不可没，那可是头一次啊，很痛也很爽。她想到这里，
忍不住笑了。&lt;br&gt;康杰不知母亲为何发笑，边插边问，「妈，笑啥呢？」&lt;br&gt;林晚秋照实回答，「想起你高考肏妈屁眼的事儿。」&lt;br&gt;康杰也笑了，「对，第二天高考，当晚肏的你，叫声像个小处女。」&lt;br&gt;林晚秋白了儿子一眼，「还有脸说，整个家伙都插进去了，差点没疼死妈，
真狠心。」&lt;br&gt;康杰嘿嘿一笑，「那是妈屁眼紧，不用力插不进去，后来你也不是说爽了吗！」&lt;br&gt;林晚秋哼了一声，「是你爽了，妈好几天拉屎都不畅快，隐隐作痛。」&lt;br&gt;康杰笑笑，「早晚要开，有得就有失。我这不是考上大学了吗，老妈的屁眼
是第一功臣，一辈子也忘不了，肏到老！」&lt;br&gt;林晚秋听到老字，当下心有感触，「妈越来越老了，也让你肏不了几年了。」&lt;br&gt;康杰急忙安慰，「四十女人一朵花，妈正当年呢！再说，妈老了我也照肏不
误，可对天发誓。」&lt;br&gt;林晚秋心里高兴，嘴上却说：「奶塌屄松了你也肏？六七十了你也肏？」&lt;br&gt;康杰说道：「只要妈不死，坚决肏到底！」&lt;br&gt;林晚秋美滋滋地说道：「妈就算不病死，也得被你肏死！」&lt;br&gt;康杰得意说道：「别说太远的，现在我就让你欲仙欲死！靠墙撅腚，肏爽你
个骚母狗！」&lt;br&gt;林晚秋早就屄痒难耐了，口交和奶炮都是儿子爽，自己过干瘾，心里自然着
急。此时一听儿子发出命令，急忙起身背对儿子，双手撑住浴室的瓷砖墙，撅起
屁股等肏. 康杰没有马上行动，说声稍候片刻，人开门走出浴室，不一会便拎着
一个纸袋走回来。关好浴室的门，康杰打开纸袋，从里面取出一个鞋盒，是他给
母亲买的礼物。&lt;br&gt;「妈，给你买的礼物，」康杰把鞋盒递给母亲，「穿上试试。」&lt;br&gt;「又乱花钱。」林晚秋转身接过鞋盒，打开一看，是一双做工精细的黑色红
底高跟鞋，一看就是高档货，价格不会低于８００元。&lt;br&gt;「这是配晚礼服穿的，」林晚秋望着四寸长纤细的细跟说道，「配平常衣服
不合适，尽白花钱。」&lt;br&gt;「谁说让你出去穿了，」康杰解释道，「就现在肏你的时候穿，穿给我一个
人看。」&lt;br&gt;林晚秋知道儿子喜欢这个调调，弯腰蹬上高跟鞋，感觉有些紧，毕竟是新鞋
嘛！她试着走了几步，鞋跟太高，身子不稳，老打晃。她伸手扶住墙，扭头对儿
子说道：「好久没穿这么高跟的鞋了，还真不适应。」&lt;br&gt;康杰低头观赏母亲的高跟美腿，赞叹道：「真美，就这么穿着，一会儿就好
了。准备吧，开肏了。」&lt;br&gt;林晚秋依言面墙翘臀，康杰从后面靠上去，阴茎认穴极准，毫无阻碍地捅入
母亲阴道中，即可抽插起来。母亲的阴道不松不紧，还跟五年前第一次进入时一
样，唯一的差别就是更加湿滑了，插起来顺畅极了。这是他的出生之地，五年来
不知进出了多少次，初起亢奋的感觉始终未减分毫，真不愧是个风水宝穴。林晚
秋被儿子捅得格外舒服，最爱他不知疲倦的冲劲，像个出生的牛犊，枪枪见底，
记记有力，真是长大了，不似五年前那么生涩，肏得她心尖直颤，妙不可言。&lt;br&gt;康杰挺腰先来一轮暴插急捅，给母亲解解馋，接着控制好频率，缓抽深捅，
力求次次直根而没，全力以赴，干得母亲臀飞乳跳，浪叫连连。林晚秋完全被儿
子熟练的性交技巧和强悍的体力征服了，啊啊浪吟不绝，似乎还带着哭腔。母子
俩成熟的性器紧密交合，仿佛融为了一体，牢不可分。自己生出来的儿子肏自己，
这滋味享受了五年，却一点也不后悔，林晚秋渴望就这样一直乱下去，知道天荒
地老，海枯石烂，绝无半点改变！&lt;br&gt;「妈，儿子肏得爽不爽？」康杰不满足闷头肏母亲，开口问道。&lt;br&gt;「爽极了，儿子是最棒的！」林晚秋意乱情迷地答道。&lt;br&gt;「儿子什么最棒？」&lt;br&gt;「棒棒最棒！肏妈最棒！一切都最棒！」&lt;br&gt;「叫声好听的，让你爽到心尖！」&lt;br&gt;「老公！老爸！都是最疼俺的人啊！」&lt;br&gt;「叫亲爹！肏闺女的亲爹！」&lt;br&gt;「亲爹啊，肏死你这亲闺女吧，俺要啊！」&lt;br&gt;康杰在母亲淫词浪语的刺激下，又展开一轮强攻，如海潮般汹涌不绝，嘴上
还骂不绝口，「贱屄闺女，为啥喜欢让爹肏，快说！」&lt;br&gt;林晚秋承受着儿子心里和生理的双重攻击，早已忘记了羞耻，顺着儿子说道：
「爹生爹养爹肏，无悔无怨无臊。今日今生今世，当女当娘当嫂。」&lt;br&gt;母子二人肏得无法无天，说得淫荡无边，全无辈分伦常，把平时不敢说道脏
话全倾吐出来，只求刺激，不问天理，誓将乱伦进行到底！康杰越插越起劲，林
晚秋越叫越高亢，性爱的高潮瞬间涌至，轰然释放……&lt;br&gt;「嗯嗯嗯……」「啊啊啊……」&lt;br&gt;康杰的哼声低沉有力，林晚秋的淫叫婉转高亢，连接二者的便是那浓浓的精
液和绵绵的爱意，都通过康杰的阴茎输送至林晚秋体内，直冲子宫，遍达全身，
馀韵悠长……&lt;br&gt;林晚秋瘫坐在地上，脚上仍穿着高跟鞋，吃力地娇喘。康杰也感觉有些腰酸
腿乏，半跪在母亲身前，将软耷耷的阴茎垂在她面前，龟头尖处凝结着少许残留
的精液，正缓缓下滴。林晚秋脸泛红潮，四肢无力，但却不舍得儿子的精液浪费
掉，伸手接住下滴的精液，全部送入口中。&lt;br&gt;两人都没说话，此刻无声胜有声，乱到深处无怨尤！&lt;br&gt;</content></item></essay>