<essay><item><title>新婚母子(10)</title><author>床上伴侣</author><content>r>「天太美了」&lt;br&gt;那超乎想象的美豔女郎的确是我熟悉的－－雪姐姐。&lt;br&gt;她则显得怡然自若：「好了好了给你夸的我都想挖个洞躲起来了呢！」&lt;br&gt;我警觉的发现，对于像雪姐姐这样的美女，恭维奉承的甜言蜜语自然是听多了，这样的讚美让我发自内心的讚歎流于庸俗。&lt;br&gt;（雪姐姐难能可贵的，是在于自然散发的妩媚气质，她一定觉得我肤浅。）&lt;br&gt;我走到她身前挽着细柔的柳腰，并近附她耳旁：「对我来说，妳是最美丽的妈妈。」&lt;br&gt;这次她灿烂的笑了：「你刚吃糖啦？嘴这?甜不怕我腻死？」&lt;br&gt;（这样也不对）&lt;br&gt;「唉」&lt;br&gt;「怎?了？」&lt;br&gt;我颓丧的摇摇头，不禁懊恼雪姐姐的好怎?是一般年轻少女爱听的轻浮热语可以形容的，我知道那是因?对她的了解太少，而自己青春年少的洗炼沈稳不够，若非是亲身儿子想必这样的年青男生不会使她着迷&lt;br&gt;&lt;br&gt;那个叫庆祥的男人也许具备我所缺乏的，至少她曾想过，将未来一生讬付予他，而我只不过是个还在书堆中找前途的高中生，想到这一股无名的忿恨油然升起&lt;br&gt;&lt;br&gt;「你在想什?？脸色这?难看？」&lt;br&gt;（妳怎?会懂，我只不过才认识妳一、两个月，这种感觉让人真不舒服。）&lt;br&gt;「没什?我先下去等妳。」&lt;br&gt;雪姐姐静静的望着我离开的背影，在她心中是不是也觉得儿子也曾经陌生的令人畏却呢？我不想知道&lt;br&gt;&lt;br&gt;离开室内令我窒息的空气，不知不觉的来到车库，那辆火红的小跑车瞬间吸引住我。我忍不住抚摸它优美的曲线，在我对汽车有限的认识里，我只知道它身价不菲。&lt;br&gt;「就像你的主人一样，虽然可以占?己有，却让人有着不真实的梦幻感&lt;br&gt;只是不知道会不会有清醒的一天。」&lt;br&gt;我自言自语起来，随手打开车门坐进驾驶舱，不仅外表动人里子一样不辱其高段的价位我注意到钥匙没拔下来，钥匙牌上有几个小字写着：&lt;br&gt;『给我最爱的人阿瑞』&lt;br&gt;（给我的？）&lt;br&gt;难道原本就没这辆车，是雪姐姐?了我新买的？我应该欣喜的，但意外的发现反而使我有种被看穿的不悦感&lt;br&gt;&lt;br&gt;（我连驾照都还没考过，给我汽车根本是戏弄我）&lt;br&gt;逃离驾驶座我狠狠的甩了车门，然后大步往车库外走去，然后我要走去哪里？这里不就是我的家吗？真悲哀这个陌生的地方居然是我的家。&lt;br&gt;「阿瑞，你怎?了？不舒服吗？」&lt;br&gt;她自台阶快步走下来，我心里则百味杂陈。&lt;br&gt;她自头到脚重复的打量着我，就像妈妈对儿子那样焦虑不安却又殷切的关怀自然流露，脑海里又响起『若非是亲身儿子』的话来&lt;br&gt;&lt;br&gt;「因?我是妳亲生的儿子，对不对？」&lt;br&gt;「什什?？」她愕然的一头雾水。&lt;br&gt;「所以妳才我是说妳对我好只是因?我是你儿子，是不是？」&lt;br&gt;「这阿瑞你在说什?？」&lt;br&gt;「或者，跟我发生那样的关系只是一种补偿，事实上儿子终究只能是儿子，妳只是不说出来不想伤害我而已？」&lt;br&gt;她似乎懂了，轻咬着嘴唇眼神透露着哀怨，我一定说出她不愿说的话。&lt;br&gt;「我说过我会是雪姐姐的不要不相信我好吗？好！这样吧！我们走，我可以证明！」&lt;br&gt;她拉着我坐上小跑车，引擎起动飞快的驶离车库。**********************************************************************&lt;br&gt;再度来到有着渡假俱乐部外观的地方－－那叫庆祥的男人一定会讶异我们的到来吧！不知怎地心里不由得忐忑不安起来，但在雪姐姐面前，这个时候对我来说已经没有退路。&lt;br&gt;车刚停妥那高大的身影随即出现踱步走近，一脸轻松欢喜看不出一点惊讶，难道雪姐姐已经先告诉他我们会过来？还说什?要证明给我看，根本是早安排好的。&lt;br&gt;「雪儿，真高兴见到妳。」&lt;br&gt;雪姐姐刚下车他就迫不急待的展开双臂迎向前去，根本不把我放在眼里。我很快地下车『砰』一声把门关上，他才注意到我：「原来还有其他客人」&lt;br&gt;这时才有点懵懂的转头望着雪姐姐：「不是其他人，你见过的我儿子阿瑞。」&lt;br&gt;他更显得一副不敢置信的表情：「怎怎?，你们已经」&lt;br&gt;「没错，我们总算是相认了。」&lt;br&gt;雪姐姐说这话时欣慰的看着我，庆祥却像遭逢晴天霹雳般半天搭不上腔。&lt;br&gt;「不请我们进去坐？」&lt;br&gt;「呃怎?会一起进来吧！」&lt;br&gt;这?高大的男人狼狈模样煞是好笑。庆祥并没有招待我们在客厅，反而来到一间像是主卧室的豪华房间。&lt;br&gt;「雪儿妳看，这里是?我们准备的，喜欢吗？」&lt;br&gt;我和雪姐姐四目相望，这房里的一切陈设极尽奢华，我想总统套房也不过如此，但这下可就棘手了。&lt;br&gt;「庆祥，我」&lt;br&gt;「先别说，我已经吩咐kevin把我?妳精心订制的戒指拿过来，我想妳一定会喜欢的。」&lt;br&gt;话刚说完，那叫kevin的男人捧着一个锦盒毕恭毕敬的走进来：「陛∣生，戒指给您送过来了。」&lt;br&gt;「给我，没你的事了。」&lt;br&gt;庆祥小心翼翼的接过锦盒，随即在雪姐姐眼前打开它，里头竖立一只镶满钻石的戒指，一时晶莹光亮乍现让人睁不开眼。&lt;br&gt;「庆祥这这太贵重了」&lt;br&gt;「美钻赠佳人啊！这戒指只能陪衬妳而已。」&lt;br&gt;「我不能收。」&lt;br&gt;该来的总是会来，庆祥脸上有着错愕不解：「??什?？」&lt;br&gt;「我今天过来，是?了跟你解除婚约。」&lt;br&gt;「解除婚约」他几乎是一字一字说着，可见这骤变出乎他的意料之外&lt;br&gt;&lt;br&gt;不！我想没有一个男人可以承受被美丽如雪姐姐的女人做出这样的决定的。&lt;br&gt;「庆祥很抱歉，虽然我们实质上没有许婚约束，但我认?还是要告诉你一声，我想得不够多如果对你造成伤害我真的很抱歉。」&lt;br&gt;他只是呆立原地一句话也不说，堂堂七尺之躯又身价亿万，想必喜讯早已广?告知流传，此刻应该是人逢喜事精神爽，叫他如何面对这样的情何以堪，雪姐姐却是坚定异常冷静的说着，我不知道该说残酷还是叫我感动。&lt;br&gt;「?什?？」&lt;br&gt;「我不想糟蹋你大好前程，我不适合你的，以你这?好的条件可以有更好的选择，怪我也好恨我也罢我们没这种缘份。」&lt;br&gt;「妳知不知道这?做会有什?后果？」&lt;br&gt;雪姐姐泰然自若的应变：「我了解，要麻烦你找过律师了。」&lt;br&gt;庆祥仰起头闭上眼像在整里紊乱的情绪，良久他转过身去：「雪儿妳知道当年锺汉胜会把妳逐出家门真正的原因吗？」&lt;br&gt;他?什?突然这?说？还有什?我们不知道的细节吗？新婚母子（１５）&lt;br&gt;「你知道些什?？」&lt;br&gt;雪姐姐语气平淡，或许以当事人来说外人怎会比她清楚始末。&lt;br&gt;「哼哼锺汉胜也不过是个见钱眼开的傀儡罢了！他有几根傲骨我怎会不知道！不过，这一切总要有一个导火线那个祸端」&lt;br&gt;他转过身来手指着雪姐姐：「就是妳！」&lt;br&gt;雪姐姐？怎?回事？&lt;br&gt;「你到底想说什?？」&lt;br&gt;这倒是吸引了雪姐姐的注意。&lt;br&gt;「雪儿我想妳万万想不到这件事会是个阴谋吧？当年」&lt;br&gt;他倚着高耸的落地窗望向窗外接着说：&lt;br&gt;「当年锺汉胜经商失败前，他曾经来找过我向我周转，这件事妳大概不知道吧？那时候妳在医院待?正要临盆，可是他就没这?轻松了，四处张罗，四处碰壁最后来到我这里时可以说是硬着头皮来的。」&lt;br&gt;他离开窗前点燃一根雪茄，雪姐姐不知?何反应异常激动：&lt;br&gt;「你你不是不抽烟的？」&lt;br&gt;「惊讶吗？嘿嘿这只是冰山一角，妳有太多事被蒙在鼓里了」&lt;br&gt;淡蓝色烟雾自他嘴里冉冉升起：&lt;br&gt;「他知道妳一直是我的律师，当然也知道我财力雄厚，这是他敢来找我的原因之一，其次是他真的无路可走了三佰万对我来说不算个数目，我可以看在妳的面子上借不，送给他也无所谓。后来我有更好的主意。」&lt;br&gt;「？」&lt;br&gt;「钱给他可以，我的条件很简单只要他马上跟妳离婚！」&lt;br&gt;听到这里，我和雪姐姐不禁恍然大悟。原来&lt;br&gt;&lt;br&gt;「原来是你！让我痛苦这?多年完全是你一手主导的！高庆祥你你不是人！」&lt;br&gt;我上前扶着她，这一切总得有个交代：&lt;br&gt;「妈妈冷静点，到了这时候总要把事情弄清楚！」&lt;br&gt;雪姐姐忿恨的怒视眼前曾经是文质彬彬的男人：「?什?这?做？」&lt;br&gt;他狰狞的笑着：「哼哼要怪就怪妳嫁错人吧！锺汉胜并不懂得珍惜妳，我的用意很简单，只要他拿钱走人，并且跟妳离婚，我就可以名正言顺的娶妳进门雪儿妳难道不了解我?了拥有妳，是如何的用心良苦啊！」&lt;br&gt;「你你无耻卑鄙！」&lt;br&gt;「事到如今随妳怎?说，这?多年来我不仅把妳当作工作上的夥伴，我更想要妳完全属于我一个人的，但是不管我怎?做总是被妳忽略，这一次我以?美梦成真雪儿妳太令我伤心了！」&lt;br&gt;「你这个卑劣的小人，是你一手造成了妈妈的不幸，居然还癞蛤蟆想吃天鹅肉。要不是老天有眼，妈妈还差点嫁给你这个混蛋！」&lt;br&gt;「小鬼我还没怪你坏了我的好事，你倒恶人先告状起来」&lt;br&gt;他话还没说完，一不留神脸上结实的挨了我一拳，整个人跌跌撞撞地摔倒地上，双手摀住脸颊痛苦难当。&lt;br&gt;雪姐姐冲上前拦住我：「阿瑞，不要打人！我们走吧！」&lt;br&gt;「什什?？就这样放过他？」&lt;br&gt;她表情倏地黯淡：「还能怎?样呢？我不想你受伤快带我离开这里，我这一辈子都不想再见到这个人！」&lt;br&gt;「妳看他那副虚?的嘴脸，妳真甘心」&lt;br&gt;「不在遇到你之前我想过报复，但是现在我却拥有了朝思暮想的幸福，我不想因?疏忽再次失去。」&lt;br&gt;「朝思暮想的幸福」&lt;br&gt;（是啊！最惨痛的不也过去了现在这区区一拳，岂能安慰她曾经所受的种种？）&lt;br&gt;这一刻我渐渐懂了女人可以?了她所挚爱的牺牲一切，包括自己我是何等的幸运，能有这样一个美丽善良的女人?我尝尽人情冷暖，而自始如一的不曾改变妈妈和女人的角色，是这样不相干却又融合的如此完美，我却只能?她挥拳泄恨，真是幼稚。&lt;br&gt;于是，我扶着妈妈离开这令人恶心的地方，心里却满是自责与愧疚。&lt;br&gt;在松林小道间，火红的跑车像飞快的子弹宾士，我不在乎开了多快，只想用最快的方式带妈妈远离这一切。&lt;br&gt;「你会笑我太傻吗？」不知过了多久，她看着前方开口问我。&lt;br&gt;「怎?会？」&lt;br&gt;「还是后悔不该来这一趟？」&lt;br&gt;我慢慢地把车停在路旁：「在离开那一刹那妳已经证明了妳想证明的，我一点都不怀疑，真的。」&lt;br&gt;她眼里柔情万千，金黄的夕阳披复在她脸上。我知道，这一次是真的感动了她，在我心底同时?生了相同的共鸣感到幸福。&lt;br&gt;我们都没有多说什?，彼此深深的贴紧对方的嘴唇，在口腔里寻找热暖的舌头，然后纠缠、厮磨，像似吞噬般激荡回肠，直到喘不过气来。&lt;br&gt;当我们分开她脸上泛着红晕笑着，我也笑：&lt;br&gt;「有时我会忘了妳母亲的角色，有时当妳是雪姐姐老实说，即使我很困惑，也不知道究竟?了什?，但是我终于懂了原来是我不够成熟去面对发生的事情，内心过度的挣扎让我负担不了，现在那些都不重要，我终于了解该怎?&lt;br&gt;去爱一个『女人』了。」&lt;br&gt;她停住笑怔怔的看着我，那是一种感到被了解的表情：&lt;br&gt;「听你这?说，我也好象解开了『乱伦』沈重的枷锁如果我们会相爱，用什?方式都可以，即使是最糟的不过」&lt;br&gt;她投入我的怀中：「我还是喜欢你叫我『雪姐姐』，『妈妈』使我感到压力和束缚。」&lt;br&gt;我低头注视她长而弯曲的睫毛，心头一热：&lt;br&gt;「好，我保证妳是我的『雪姐姐』，永远都是！」&lt;br&gt;昏黄的夕阳洒满一地，我缓缓地将车子驶回道路，带着心爱的女人朝向属于我们的未来前进。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;（《新婚母子》第一部完）新婚母子（２）之一&lt;br&gt;星期天，私立专科学院校门口人群活络，青年学子三五成群，嘻笑声此起彼落，五言六色的汽球串连起半圆形拱门，许多家长穿过拱门徐徐走进校园，这是一场学校主办的园游会画面。&lt;br&gt;越过川堂之后，校园内洋溢一片年轻活泼的景象，各班级学生都在划分区域的临时帐篷里搭起各式摊位，每个人各司所职忙得不亦乐乎，不时与穿梭在各个摊位人群的互动，形成校园独特的热闹气氛。&lt;br&gt;望着窗外的生动景象，校长室内的凝重气氛彷彿是另一个世界，雪姊姊不禁叹了一口气，坐在对面的校长察觉到眼前美女的脸部变化，不禁安慰：「您不必过于担心，虽然学校的职责一向是引导迷途羔羊，年轻人行事难免欠缺考虑，但这个决定是老师们的决议，我想……」&lt;br&gt;校长堆起一脸有教无类的慈蔼面容，教育乃百年树人事业的道理，在这个人身上显露无疑，雪姊姊知道校长出自好意。&lt;br&gt;「多谢校长的关心，还有你宝贵的时间，非常感谢……」雪姊姊拎起手提包&lt;br&gt;点头示意，校长还是微笑送客：「有什么问题的话，欢迎随时跟学校连络。」&lt;br&gt;离开校长室，阶梯往下转折两层楼，身边不时擦身而过的学生不禁回头望着眼前气质出众的访客，似乎难以想见校园里怎地出现这等尤物造访？有几个调皮的学生在身后吹起口哨，内心沉重若有所思的雪姊姊充耳不闻继续往川堂走去。&lt;br&gt;一个俊挺的年轻人倚着墙角，见到雪姊姊脸上有点无奈的迎面走来：「雪姊姊……」&lt;br&gt;雪姊姊什么也没说，挽着年轻人的手臂缓缓地走出校门口。&lt;br&gt;两人沉默一会儿，年轻人按捺不住：「校长怎么说？你们谈得怎样？」&lt;br&gt;「没什么，校长只是把所知道的一五一十的告诉我而已。」&lt;br&gt;年轻人停下脚步顿了顿又说：「那……学校打算怎么处置？」&lt;br&gt;雪姊姊看着他双眉一紧，年轻人瞳孔里有惶恐有催促，她心头像是有一颗大石压得让人喘不过气。良久，她决定老实告诉他：「学校决定对你留校察看，但条件是不能再犯，如果还有下一次就只能安排转学或是退学。」&lt;br&gt;年轻人听完，兴奋的一把抱住雪姊姊：「还是雪姊姊最好！」&lt;br&gt;「但是你要记住这次教训，千万不要再犯知道吗？」年轻人在她脸上很快的吻了一下：「我知道，不要担心啦！」说着，亲密的牵着她的手走过红砖道。雪姊姊看着眼前俊逸年轻人神采飞扬的模样，心里不免还是有些担心：「阿瑞，先等等，你听我说。」&lt;br&gt;阿瑞一回身迅雷不及掩耳的吻住她的唇，雪姊姊先是一愣，接着在男人孔武有力的双臂下使力推拒，阿瑞铁了心不放手，她只好投降，两人亲密的拥吻倒是吸引不少过往路人诧异的眼神驻留。&lt;br&gt;「呜……阿瑞……放……放手……」&lt;br&gt;阿瑞放开她，雪姊姊气吁吁的：「讨厌，这里是公共场合你……」&lt;br&gt;阿瑞笑嘻嘻的一副天不怕地不怕的表情：「妳害羞？」&lt;br&gt;「万一被学校的人看到怎么办？再怎么说我也是你的……」&lt;br&gt;『妈妈』的字眼她硬生生吞进肚子里。&lt;br&gt;阿瑞倒是无所谓：「不会啦！那也只是在他们面前装装样子而已。」&lt;br&gt;变了！阿瑞变了！&lt;br&gt;曾几何时，眼前的阿瑞已经不是雪姊姊所熟悉的那个文质彬彬的阿瑞，那个让她既疼惜又心爱的男孩，那个让她发誓一辈子相守的爱人。现在的家瑞，既轻挑又玩世不恭，在他身上有太多的不妥协，在她不经意的时候，阿瑞变成了一个好玩、虚荣、好逞强的年轻人。&lt;br&gt;『装装样子』的字眼深深地刺痛她的心，这些年来，她不仅一次在母亲与情人的角色之间为难、挣扎，她又何尝愿意这样？只不过，每每阿瑞柔情万千的对待她时，她总是想起过去自己的信念：「只要能一辈子相厮守，不管用么形式都可以。」她也的确一秉初衷跟家瑞一起生活了这么多年。&lt;br&gt;「我们回去吧？」阿瑞没有察觉雪姊姊骤间情绪的变化：「啊！对了！我跟同学约好一起去网咖，差点忘了，雪姊姊妳先回去吧！我先走了。」&lt;br&gt;阿瑞话一说完自顾自的往另一个方向跑去，雪姊姊望着阿瑞跑步的身影，喃喃的自言自语：「不行，这样下去的话，阿瑞会离我越来越远。」&lt;br&gt;当下，她似乎做了什么重大决定，拿起行动电话按下键：「喂，潘助理，请帮我查一下学校下次董事会什么时候召开，我等妳回复。」&lt;br&gt;&lt;br&gt;　＊＊＊&lt;br&gt;&lt;br&gt;＊＊＊&lt;br&gt;&lt;br&gt;＊＊＊&lt;br&gt;&lt;br&gt;＊＊＊&lt;br&gt;&lt;br&gt;踏上阶梯拾级而上越过长长的走廊，雪姊姊忐忑不安的来到法律系大楼，走廊上时而传来学生谈话声，她看起来有些紧张，毕竟以这样的身分来到这里也是人生头一遭，但是，她同时也是一个历经大风大浪的成熟女人，她很清楚该用什么方式抚平自己此刻紊乱的心情。&lt;br&gt;走进教室，高跟鞋在地板上传来「咯、咯」的声响，万头钻动的学生们倏地安静下来，讲台上一位标致出色的女人像是天堂派来的天使一般亮丽使人震慑，这下换成学生个个满脸错愕。「各位同学，我是本班新任代课教师……」&lt;br&gt;「雪姊姊？！」学生群里面传来熟悉的声音：「妳……妳怎么会……？」&lt;br&gt;所有学生的视线霎时都集中在这个学生身上。&lt;br&gt;「阿瑞……」&lt;br&gt;雪姊姊还来不及回应，另一个穿载整齐、身材高大的男同学语带命令口吻：「请你先坐下。」&lt;br&gt;阿瑞似有未甘眼神怀着抗拒，但也只好坐下，男同学转而面对雪姊姊：「我是班长，我姓张，往后老师有什么指示我会尽力配合。」语毕旋即恭敬的坐回位子。&lt;br&gt;很有威严的班长……雪姊姊扫描了一遍学生名单，在班长一栏写着：「张树人」。&lt;br&gt;这是她第一个认识的学生，看起来这是一个不错的开始。&lt;br&gt;「新的学期本班课业暂由我负责，各位同学可以称呼我……」&lt;br&gt;「我们可以叫你雪姊姊吗？」&lt;br&gt;一名个子矮小的四眼田鸡抢着说，登时全班哄堂大笑。&lt;br&gt;年轻真好，青春的气息感染了雪姊姊，这里不是法院，轻松一点未尝不可。&lt;br&gt;「嗯，这样听起来很亲切不是吗？」&lt;br&gt;学生们不禁拍手起鬨，教室里洋溢着欢笑声。&lt;br&gt;但是，阿瑞可就不这么想了，雪姊姊是他对她的暱称，雪姊姊是他亲爱的妈妈，更是他甜蜜的情人，一个发育期的青少年岂能容忍这神圣而隐私的称谓，与人分享共用？不，应该说，这是每个男人都无法忍受的一件事。&lt;br&gt;不过，现在他只想搞清楚这是怎么回事，雪姊姊突然变成了他的班级导师？&lt;br&gt;出乎意料，下课钟声一响，学生们男男女女围着雪姊姊问东问西好不热络，阿瑞完全没有机会找她问个明白，他洩气的倚着阳台围栏，此时，一个娟秀的女学生靠过来。&lt;br&gt;「你认识她对不对？」&lt;br&gt;这真是个一针见血的问题，阿瑞心头一凛，把视线移向远方。&lt;br&gt;「你不说我也猜得出来，我只是比较好奇你是去哪里认识这么漂亮的女人？况且……光看年龄应该都可以作你大姐了。」怎么？打破砂锅问到底？&lt;br&gt;「林墨蓉，妳管太多了吧？」阿瑞忿忿的没好气。&lt;br&gt;「哼！你该不会跟她有什么不可告人的关系吧？干嘛气成这样？」&lt;br&gt;林墨蓉对人心的掌握似乎很拿手，如果她是存心来挖什么料的，显然阿瑞很快就会洩底。&lt;br&gt;不过，话一说完，她退了一步语带柔和：「好了啦，我随便问问而已，你不说就算了！放学后我们这票要去老地方，你来不来？」&lt;br&gt;「我有事。」&lt;br&gt;「不来吗？」&lt;br&gt;此时，雪姊姊在一堆学生的簇拥下恰好走出教室，对阿瑞来说这真是莫名其妙的气人画面。&lt;br&gt;「谁说我不去！到时候见。」&lt;br&gt;「那……等你喔！」林墨蓉得到满意的答复，转个身轻飘飘的离开。&lt;br&gt;她一走，阿瑞马上感到后悔。&lt;br&gt;「雪姊姊……妳到底在玩什么把戏？」逐渐远去的雪姊姊根本没有注意到阿瑞，他不禁双手抱头，俯在水泥围栏上，整颗心揪在一起。&lt;br&gt;事实上，雪姊姊的计画已经得到一个最理想的开始，要改变阿瑞缩短彼此的距离，基本上让他吃点醋是一件好事，打从雪姊姊一踏进教室，她的心思就完全被阿瑞所牵引，只不过，她伪装的很好，阿瑞也并未发现而已，想到这里她不禁得意洋洋，心情愉悦哼着歌的做起晚饭，不过，直到凌晨阿瑞都没回家，雪姊姊再也轻松不起来。&lt;br&gt;她不禁暗自警惕：「我得下更多工夫才行……」&lt;br&gt;</content></item></essay>