<essay><item><title>我的两个堂妹(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;大堂妹１６岁－－致瑗，小堂妹１４岁－－致丝。因为家庭因素，致丝搬到我家住。&lt;br&gt;我对致丝说：「把这里当做自己家，别怕，有什么需要就说。」&lt;br&gt;致丝堂妹表情无奈，慢慢将行李搬进房间里……&lt;br&gt;我近日放假在家休息帮忙洗衣服……晒衣服时晒到致丝妹的小可爱和白色小裤裤……哇！国中生的内衣满可爱的……可是小裤裤上有污垢一小点。&lt;br&gt;致丝放学后回来了，家里剩下我而已。&lt;br&gt;我对着致丝：「妳要先洗澡吗？待会会停水喔！」&lt;br&gt;致丝：「哥！我先洗好了。」&lt;br&gt;致丝在洗澡了，我由通风口的缝隙偷看致丝洗澡。&lt;br&gt;哇！尖挺粉红的乳房，３２Ｂ．２４．３３，１６０．４８的好身材，我的阴茎在裤内抽动着，我看这致丝的裸体，不禁打起手枪来。很爽！&lt;br&gt;致丝将腿抬放在马桶上，我看见致丝私处！！我要射了！呀呀……呀！射了射了！&lt;br&gt;父母打电话告诉我，他们要上台北不回来了，家中剩下我和致丝。致丝晚上都会穿着睡衣，致丝正坐在沙发上抱着腿看电视，结果我看见致丝的白色内裤。爽！&lt;br&gt;致丝在沙发上睡着了，我抱着致丝进房间睡觉，当我抱着时，我不小心摸到致丝胸部，很柔软喔！&lt;br&gt;致丝睡得很熟！我好奇地将致丝的衣裙掀起，哇！致丝的私处！洗澡时只能隐隐约约看到，现在终于有机会近看。&lt;br&gt;当我要将致丝的小裤裤私处挪开时，致丝私处有小点湿点，我好奇一摸，湿湿黏黏的，原来是淫水！哈！作梦梦到作爱！&lt;br&gt;我还是将她私处挪开来，粉红的阴唇！我用手摸致丝私处湿湿黏黏的淫水，我再用舌头舔致丝私处，致丝的淫水喷湿我的脸，我将舌头伸进致丝阴道内。&lt;br&gt;致丝呻吟：「嗯……嗯呀……」我的舌头一直进出着。&lt;br&gt;我再将致丝的衣裙拉高露出内衣，我很想近看粉红３２Ｂ的乳房，掀起内衣后，我看见了，我马上就舔。一只手指还伸进致丝阴道内，湿湿的阴道都会有声音「滋滋」的叫……！！&lt;br&gt;我的阴茎忍不住了，我将阴茎在致丝的私处轻轻抵触着，摩擦致丝湿湿的私处，我阴茎沾满致丝的淫水，我摩擦的速度愈来愈快了！&lt;br&gt;不小心的，我龟头滑进了致丝阴道内约一半，不过我很舒服！我快射了……ㄚ！！&lt;br&gt;我的阴茎很像被吸进去，我觉得阴道内愈来愈湿，阴茎进入愈来愈容易，我阴茎已经进去一大半了！&lt;br&gt;我的阴茎一直充血……很硬！&lt;br&gt;致丝一直呻吟：「嗯……嗯……ㄚㄚ……嗯嗯嗯……」&lt;br&gt;致丝声音愈来愈急促：「ㄚㄚ……喔……嗯嗯嗯……ㄚㄚ……喔喔喔……」&lt;br&gt;我愈来愈快，阴茎内的精子快爆发出来了，我要射了……要射了！要了……要了！……&lt;br&gt;致丝用力「嗯」了一声，我知道致丝高潮了，我把阴茎拔出来，射了我的精液在致丝的乳房上。&lt;br&gt;致丝私处不断流下淫水，我阴茎还硬着，我意犹未尽，我再把阴茎插进致丝私处抽动几下后，然后帮致丝穿回衣服才离开。&lt;br&gt;隔一天，我发现致丝的日记中写着：「我梦见和哥作爱，早上阴道湿湿的，很舒服（我妹处女膜没破）。」我两个堂妹（０２）&lt;br&gt;致瑗１６岁，国三；致丝１４岁，国中二；致奇２１岁。&lt;br&gt;早上致瑗来等致丝上学，致瑗在等致丝时，我下楼拿报纸。&lt;br&gt;当我上楼时，致瑗、致丝准备下楼，我当时抬头一望，我看见两个穿着学校制服的女孩内裤。致瑗、致丝同时都穿着白色内裤，令我不禁还想插穿着制服的致丝。&lt;br&gt;致瑗、致丝上面还有一个姐姐。致瑗是致丝的姐姐，那致奇是致瑗、致丝的姐姐。１６２ＣＭ，５２ＫＧ，３４Ｂ．２５．３６，２１岁，是某大学生……&lt;br&gt;致奇是大我两个月的堂姐。&lt;br&gt;下午我在洗衣服时发现致丝昨晚的内裤，我拿起一闻，还有淫水的味道，湿湿黏黏的水渍。我很兴奋喔！我拿起致丝内裤，一直放在我穿的裤子外面摩擦！&lt;br&gt;我好兴奋，我的阴茎一直不断膨涨充血，精子不断在阴茎内流动着！&lt;br&gt;喔喔……ㄚㄚ……爽！致丝，我要佔有妳的私处！我要插进穿着制服的妳！将精液射进妳嘴里！……&lt;br&gt;「我要射了……ㄚㄚ……嘶……喔……要了要了……射了！……」射在致丝内裤上。&lt;br&gt;下午时致丝打电话给我：「哥，我是致丝呀！你来载我回家。」&lt;br&gt;我：「致丝，妳在校门等我，我马上过去。」&lt;br&gt;我到了，结果致瑗也要一同回家，我只好三贴回来。致丝坐我前面，致瑗坐后面，我被两个女孩包围。我的阴茎彷彿摩擦到致丝臀部，致瑗的胸部也彷彿摩擦到我背部。很兴奋喔！&lt;br&gt;致瑗发现家中没人，致丝便邀致瑗到家中玩，顺便洗澡。&lt;br&gt;致瑗拿换洗衣服来后，于是就去洗澡。我走到放置衣服的地方，拿起致瑗、致丝的衣服。&lt;br&gt;致瑗是白色短裙和白色无袖衣服，致丝是黑色短裤和白色休閒服。至于内裤内衣都是白色，致瑗有点蕾丝边，有蝴蝶结，致丝是不透明的写生内裤！&lt;br&gt;我一样由通风处缝隙看致瑗、致丝洗澡。哇！两个国中生在一起洗澡，因为是姊妹，所以不避违地洗。致瑗也和致丝一样是粉红乳头，私处上的阴毛比致丝多一点，短短的，不过我也是隐隐约约看见。致瑗３２Ｂ．２３．３３，１５９ＣＭ，４６ＫＧ，比致丝瘦一点、轻一点，也是有副好身材！&lt;br&gt;她们白皙的皮肤让我不禁打起手枪……我手慢慢动着。&lt;br&gt;致丝问致瑗：「姐，妳的乳房好像比我大！」&lt;br&gt;致瑗：「不，一样吧！都是３２Ｂ呀！」&lt;br&gt;其实致瑗看起来比致丝好看，致瑗的阴毛长得比较比较集中。&lt;br&gt;我愈来愈舒服，精液要射出来了。看着两个妹妹的身躯，我要爆发射出！&lt;br&gt;洗澡完后，我和致瑗、致丝建议玩游戏，我要她们幪上眼睛猜东西，但不准用手摸，要用舌头触觉来猜。&lt;br&gt;我将冰箱的东西拿出来，有水果、蔬菜（长型的）……她们猜到最后都猜对了。结果我将阴茎掏出，将阴茎先让致瑗猜。&lt;br&gt;致瑗用舌头舔着我的阴茎，她猜不出来。我说：「致瑗，含住它好了！」&lt;br&gt;致丝说：「让我也含含看！」&lt;br&gt;我将阴茎又让致丝含，结果她们都猜不出来。&lt;br&gt;致瑗和致丝抢着含，哇！两个国中女孩同时含我阴茎，我都快射出来了！&lt;br&gt;我说：「猜不出来要处罚喔！」&lt;br&gt;致瑗、致丝终究都猜不出来，我便要她们换制服给我看。&lt;br&gt;致丝首先站出来。&lt;br&gt;「现在处罚开始，听口令做动作。」&lt;br&gt;以下是口令：&lt;br&gt;１．坐在沙发上。&lt;br&gt;２．两脚张开。&lt;br&gt;３．右手放左胸，左手放腹部（看起来像在自慰）。&lt;br&gt;４．同上动作躺平（躺着自慰样）。&lt;br&gt;那时我同时看见妹妹们在表演自慰样，也看见内裤。&lt;br&gt;５．双脚张开到最大（还是幪着眼）。&lt;br&gt;６．嘴巴张开，吐舌头。&lt;br&gt;７．舔它（阴茎）。&lt;br&gt;我看着致瑗、致丝的自慰样，又舔着阴茎，真是极大舒服！……我用绳子将致瑗绑住，绑在沙发上成大字形后，这下是我自由发挥之时了。我将致瑗嘴巴用致丝昨晚湿湿的内裤塞住，再将致瑗穿着内裤的私处挪开，致瑗彷彿颤抖一下。&lt;br&gt;８．致丝，去舔舔（致丝不知道是什么）。&lt;br&gt;致丝舔着致瑗私处，致瑗阴唇有点儿湿湿的。&lt;br&gt;我将致瑗衣服钮釦解开，露出内衣。我再将她右边内衣掀开，露出粉红色的乳头。&lt;br&gt;９．致丝，舔快一点。&lt;br&gt;我同时舔致瑗乳头，致瑗阴唇更为湿润，阴唇流下淫水。&lt;br&gt;致丝彷彿也觉得好玩，自动加快。致瑗淫水愈来愈多，致丝更为好玩，将舌尖伸进去。&lt;br&gt;致丝说：「哥哥，是什么东西？我舔得愈快，它（阴唇）会愈流愈多，而且湿湿黏黏的，好好玩。」&lt;br&gt;接下来我绑住致丝的手，我说：「致丝，只能用舌头，不能用手碰。」&lt;br&gt;致瑗嘴微微呻吟着：「嗯……嗯……ㄚ…ㄚ！」不是很清楚！&lt;br&gt;致瑗躺在沙发上，致丝用跪姿舔着致瑗私处。&lt;br&gt;致瑗要高潮了，致瑗：「嗯嗯嗯……ㄚ……喔嘶……嗯……ㄚ……」&lt;br&gt;致丝舔得愈来愈快，致瑗身体一阵抽动，淫水瞬间喷出。&lt;br&gt;致丝：「ㄚ……什么东西？喷得我的脸都是湿湿的！」&lt;br&gt;致瑗身体软了，瘫在沙发上。&lt;br&gt;我说：「致丝，妳也会一样的，我用法子给妳知道。」&lt;br&gt;致丝：「为什么？」&lt;br&gt;我将致丝背对我绑在沙发上，我说：「口令１０，双脚张开。致丝，妳昨晚作梦梦到和哥作爱喔！」&lt;br&gt;致丝：「没有ㄚ。」&lt;br&gt;我：「还不承认！内裤都湿湿黏黏的，现在要妳更为湿湿黏黏的。」&lt;br&gt;我将致丝内裤私处挪开，用舌头舔着致丝私处。&lt;br&gt;致丝：「ㄚ……ㄚ……不要呀！我承认了！」&lt;br&gt;我说：「那更要加倍湿湿黏黏的！」&lt;br&gt;我舔致丝私处，致丝阴唇一直流出淫水，我用一食指，手指插进致丝私处。&lt;br&gt;我的手沾满致丝淫水，我将沾满淫水的食指插进致丝肛门，再用中指插进阴道内，同时进进出出。&lt;br&gt;致丝：「ㄚ嘶ㄚ嘶ㄚ嘶……嗯……喔喔……好特别的感觉喔……」&lt;br&gt;两只手指同时互相顶到肉壁，致丝淫水不是用流的，是用喷的。&lt;br&gt;这时我左手食指也插进致瑗的阴道内，央︻手同时在插肉穴，令我的阴茎非常硬。&lt;br&gt;我说：「致丝，我将妳眼罩拿下，我来公布答案。」&lt;br&gt;我将阴茎放置致丝面前，致丝看见了，呆住了……我瞬间将阴茎放进致丝嘴巴里。&lt;br&gt;致丝含着我的阴茎，致丝：「唔……唔嘶……」&lt;br&gt;口水沾湿我的阴茎，致丝眼睛瞇瞇着，淫荡的表情……&lt;br&gt;致瑗也：「ㄚ……嘶……ㄚ……！」&lt;br&gt;我也将致瑗眼罩拿下，致瑗看见致丝含舔我的阴茎，也呆住了！&lt;br&gt;我将致瑗、致丝跪在地上，我站着，要致瑗、致丝一起舔和含我的阴茎。&lt;br&gt;我在致瑗、致丝的乳房露出来时，我的精液彷彿要射出了……&lt;br&gt;当时是致瑗含着，我抱住致瑗的头，一直将阴茎在致瑗嘴中进进出出……&lt;br&gt;「我要射了！……要了……致瑗……快ㄚ！」我的阴茎已经深入致瑗喉咙，全部含进去了。&lt;br&gt;我说：「致丝，快……用手帮我打手枪……」&lt;br&gt;致瑗继续含……&lt;br&gt;「我要射出了……精液要出来了……不行了！要射了……」&lt;br&gt;致瑗：「嗯嗯嗯……嘶嘶……嗯……」&lt;br&gt;致瑗嘴和我的阴茎都发出「滋噗滋噗」声。&lt;br&gt;我：「要射了……要射……要了……要了……ㄚㄚㄚ……ㄚ……」我将阴茎抽出，全部射在致瑗、致丝的脸上……&lt;br&gt;我们累了，躺在一起。我两个堂妹（加堂姊）（０３）&lt;br&gt;致齐２１岁。致瑗１６岁。致丝１５岁。&lt;br&gt;……一年后，致瑗念护理学校，致丝升三年级。&lt;br&gt;致瑗换了校服，护校制服，致瑗上学要坐公车，我陪伴致瑗上公车。&lt;br&gt;公车上拥挤，我突然想要，我的手伸向致瑗的臀部……&lt;br&gt;致瑗回头说：「哥哥，现在在公车上。」&lt;br&gt;我：「我们来点刺激的。」&lt;br&gt;我手由后伸进致瑗的裙内，将内裤私处挪开，我用食指摩擦致瑗的穴口……致瑗阴唇敏感的流出淫水。&lt;br&gt;致瑗：「嗯……嗯……嘶……」&lt;br&gt;我食指插进去了，致瑗「喔」了一声！我再换中指插进去，进出十来下……我的食指中指沾满致瑗的淫水。我还没用阴茎插过致瑗，所以没用阴茎插，我掏出阴茎，在致瑗的阴唇外摩擦，淫水沾满我的阴茎……&lt;br&gt;致瑗声音急促：「嗯……喔……嗯……嘶……ㄚ……ㄚ……」&lt;br&gt;我将阴茎顶着致瑗肛门摩擦着，因为阴茎沾满致瑗淫水，所以阴茎头部进去一半。&lt;br&gt;致瑗：「ㄚ！哥不行，那不行……」&lt;br&gt;我轻轻进出着……很紧喔！我忍不住要射了……不……不行了……要射了！射了……&lt;br&gt;我的精液全部射进致瑗肛门里，致瑗也竟然高潮。&lt;br&gt;致瑗到站就下站，我跟致瑗拜拜……&lt;br&gt;依旧在公车上，今日拥挤。不待一回过意不去，我央︻寻找……我看见一位穿着白色上衣、黑色短裙的女孩，我穿过人群，我的手伸进她裙内摸到私处！我觉得这个女孩背影像致齐。&lt;br&gt;结果她电话向了，她：「你好，我是致齐……」&lt;br&gt;我呆住了，是堂姊！&lt;br&gt;我管她是谁！我继续摸，我揉着致齐的私处，致齐私处渐渐湿湿的，致齐没反抗，我就将食指伸进内裤内，摸着致齐的阴唇和阴蒂，致齐发出微微「嗯……嗯……嗯……」的哼声。&lt;br&gt;我曾经偷窥过致齐洗澡，她洗澡完只穿着上衣和内裤。&lt;br&gt;我将她内裤挪开，将阴茎慢慢插入致齐穴中，致齐：「ㄚ……ㄚ……嗯……嘶……喔喔……」&lt;br&gt;我慢而深的插着……突然大力，致齐不敢陛︿，只微微地「ㄚㄚ……嗯……嗯……嘶……喔……」&lt;br&gt;我进出有五分钟，我速度愈来愈快，我要射了……&lt;br&gt;致齐微微叫：「我不行了……我要到了……我流了……流了……ㄚㄚㄚ……到了……」&lt;br&gt;我将阴茎拔出，射在致齐的阴唇外和肛门之间。&lt;br&gt;我对致齐说：「嗨！致齐。」&lt;br&gt;致齐吓一跳：「Well，是你？」&lt;br&gt;我：「致齐，从台北回来了喔？第一天就很舒服是喔！」&lt;br&gt;致齐要我到她家。&lt;br&gt;致齐：「喝什么？」&lt;br&gt;我：「随便。」&lt;br&gt;致齐：「没有随便。」&lt;br&gt;我：「那就妳的淫水。」&lt;br&gt;致齐：「认真点好吗？」&lt;br&gt;致齐走到厨房，我也跟进去，我由后面抱住致齐，双手上下其手伸到致齐私处，摸着致齐私处，我将致齐内裤挪开，我用食指轻轻摸着致齐私处，我手沾满致齐的淫水，我将头伸往致齐私处，用舌头舔致齐的阴唇和阴蒂。&lt;br&gt;我喝到致齐的淫水，我将阴茎掏出，我：「致齐，全含我的阴茎。」&lt;br&gt;致齐：「不要嘛！」&lt;br&gt;我将阴茎顶着致齐嘴唇，致齐不含，我用手捏着致齐鼻子，致齐无法呼吸，只好张开口将我的阴茎含下去。&lt;br&gt;进出十来下后，我让致齐坐在流理台上，双脚张开，我将致齐内裤脱下放置致齐右脚，我阴茎慢慢的进入致齐的阴道内。&lt;br&gt;才进入头部，致齐便「ㄚ……！」一叫，我轻轻的抽动着。&lt;br&gt;突然一下用力，致齐大声「ㄚㄚ……ㄜ喔……嘶……」哼叫。&lt;br&gt;我抓住致齐的双脚至开，我三快一深的插着致齐，插得致齐淫水四溅，嘴角流下一丝丝的口水，张开嘴叫着：「ㄚㄚ……嗯……喔嘶……喔……喔……ㄚㄚㄚ……」&lt;br&gt;我抱住致齐的腰，不断进出插着致齐湿湿黏黏的穴，我要致齐一只脚站着，另一只抬高放置在流理台上。&lt;br&gt;致齐：「好硬喔……ㄚ…嘶嘶……喔……」&lt;br&gt;我：「致齐，我要射了，妳要到了没？」&lt;br&gt;致齐：「再大力……大力些……要到了……不行……要喷……要喷……喔喔喔……」&lt;br&gt;我：「要了……要射了……」&lt;br&gt;致齐：「一起……一起到了……到了……」&lt;br&gt;致齐先到了。&lt;br&gt;我：「致齐，我还没有……」我愈来愈快而大力。&lt;br&gt;致齐：「我又要到了……不行了……我要死了……ㄚㄜㄜ……不行了……ㄚㄚ……」致齐叫着，一边摇头。&lt;br&gt;「要了……要了……」我：「ㄚ……要射了……ㄚㄚ……射……要射……ㄚㄚㄚ……射了……」&lt;br&gt;我迅速拔出阴茎，将精液往致齐阴唇射去，没想到我还没射完，我再迅速将剩馀精液射在致齐嘴上。致齐自动张开嘴，让我射进嘴里，致齐最后还舔干净我的精液。我两个堂妹（０４）&lt;br&gt;致齐２１岁。致瑗１６岁。致丝１５岁。&lt;br&gt;经过一次的作爱，致齐好像上了瘾似的。&lt;br&gt;我被邀请到致齐家吃饭，致齐今日穿着白色的短裙、泡泡袜、粉红色细肩上衣。&lt;br&gt;致齐：「well……今日菜色好吗？」&lt;br&gt;我：「不错！没想到妳的手艺还不错！」&lt;br&gt;吃饱了我到沙发坐，我看致齐在厨房洗碗盘，我走进致齐的房间，我慢慢搜索着，我发现许多内衣裤：有黑、粉红、淡蓝色、白色、等款式，还有花边、蕾丝、细边、绑绳……等。&lt;br&gt;我在猜，今天致齐穿着白色内衣、白色蕾丝内裤。（你们猜呢？）致齐快洗好了，我坐回沙发。&lt;br&gt;致齐：「来吃水果！我来转电视给你看。」&lt;br&gt;结果遥控不能转，致齐走到电视旁转，微微弯腰，裙子下隐隐约约有看到，颜色好像是淡淡的颜色。（你们猜到吗？）&lt;br&gt;突然间停电，致齐：「ㄚ呀！」&lt;br&gt;我们点蜡烛，我要转身时不小心手肘碰到致齐乳房，致齐：「ㄚ！没事。」&lt;br&gt;致齐心有点痒，我蹲下拿打火机时手肘又不小心碰到致齐的私处。&lt;br&gt;致齐：「嗯！」&lt;br&gt;这一下点燃昨日连续的慾火，致齐手放置在自己私处，以为停电我看不到，结果蜡烛的火光……&lt;br&gt;我手伸向致齐的裙内私处，致齐惊讶：「ㄚ……！」&lt;br&gt;致齐的私处湿湿的，我用手指尖轻按致齐的阴蒂揉搓着。致齐慾火燃起，将我阴茎掏出，用嘴含舔着我的阴茎和头部。&lt;br&gt;我：「嗯……哇呜……好舒服……呜……」&lt;br&gt;致齐嘴中：「嘶……吱……呜……嘶嘶……」&lt;br&gt;我们在烛光下互舔彼此的私处，我掀起裙子时内裤颜色是粉红色的丁字裤，（大家猜对吗？）致齐的内裤不用脱，直接挪开私处的内裤舔着致齐私处，淫水不断溢出。我用手指插进致齐私处，淫水一直喷出，手指才一只进去，淫水就喷出，可见致齐阴道内的淫水已经氾滥。&lt;br&gt;致齐：「ㄚㄚ……ㄚ……嗯……喔……嘶……嘶……我感觉自己的汁液不断流……」&lt;br&gt;我忍不住了，将阴茎插进致齐溼润的阴道内，致齐的淫水一直喷出四溅，淫&lt;br&gt;水沿着致齐的腿旁流下，我每插进一次，淫水溢出，喷出愈来愈多。&lt;br&gt;致齐：「ㄚ……不行了……我要到了……ㄚㄚㄚ……喔喔嘶……嗯ㄚ……要到了……」&lt;br&gt;「我也要到了……我要射了……致齐……」&lt;br&gt;致齐：「射在里面…全部给我……我还要……要到了……ㄚ……ㄚ…到了到了ㄜ……ㄚ……」&lt;br&gt;我：「还没，我要多插几下……我要了………要了……射了……出来……射……射……了……」全部的精液全都射进致齐湿湿的阴道内……舒服喔！！**********************************************************************&lt;br&gt;前几集不错吗？请回应指教批评，支持我。我的堂姊妹（０５）致媛、致丝的浴室２Ｐ自慰&lt;br&gt;致丝：３２Ｂ．２４．３３，１６０ＣＭ，４８ＫＧ；致齐：３４Ｂ．２５．３６，１６２ＣＭ，５２ＫＧ；致媛：３２Ｂ．２３．３３，１５９ＣＭ，４６ＫＧ。&lt;br&gt;我和致齐结束后，致媛、致丝也回来了。&lt;br&gt;致丝马上回家，我也回家照顾致丝。&lt;br&gt;我：「要不要先吃饭呢？」&lt;br&gt;致丝：「我要先洗澡，待会致媛要和我一起做作业。」&lt;br&gt;门铃声……&lt;br&gt;致媛：「嗨！！哥哥，致丝呢？」&lt;br&gt;我：「在洗澡，妳怎么那么快？」&lt;br&gt;致媛：「我没洗澡。」&lt;br&gt;我：「上课一天没洗澡会臭的，那么在这里洗澡好了。」&lt;br&gt;致媛：「好吧！！致丝借我衣服好了！！」&lt;br&gt;致媛、致丝一起洗澡，我当然按照惯例偷看……不！！是欣赏。我依旧从通风缝隙窥视，一年不见，致媛、致丝长大了。&lt;br&gt;致媛由３２Ｂ．２３．３３，１５９ＣＭ，４６ＫＧ变成３３Ｂ．２３．３３﹒５，１６０ＣＭ４５ＫＧ，阴毛也多些；３２Ｂ．２４．３３，１６０ＣＭ４８ＫＧ的致丝变成３２Ｃ．２３﹒５．３３，１６１ＣＭ，５０ＫＧ，阴毛依旧稀少而长。&lt;br&gt;致媛：「致丝，妳的罩杯变大喔？」&lt;br&gt;致丝：「对呀！有３２Ｃ。」&lt;br&gt;致媛：「我只有变成３３Ｄ。还在护理课上男女方面，还看男人性器耶！」&lt;br&gt;致丝：「是怎样？」&lt;br&gt;致媛：「跟哥一样，大小差不多，只是哥的有点粗。标准是１０～１２公分（长）、３～４公分（宽），哥好像是１４﹒５～１５央︻。」&lt;br&gt;我轻声：「讨论我的阴茎？真是！！！」&lt;br&gt;致媛：「我们同学还互相研究男女自慰，只是没看过而已。对了！致丝妳可以表演给我看呀！」&lt;br&gt;致丝：「为什么要我表演给妳看？」&lt;br&gt;致媛：「要不然互相表演好了，别说我不公平。」&lt;br&gt;致丝有点不好意思的答应致媛的要求。&lt;br&gt;致丝：「致媛要如何自慰？我……我……不会！！」&lt;br&gt;致媛：「我边做边说，妳跟着我做。」&lt;br&gt;致丝：「喔……好吧。」&lt;br&gt;致媛：「先用左手或右手摸胸部，慢慢的揉搓，再来慢慢伸到阴部摩擦。」&lt;br&gt;致丝：「哪里？」&lt;br&gt;致媛：「阴蒂！！！」&lt;br&gt;致丝：「阴蒂喔……！」&lt;br&gt;致媛：「有节奏感的摩擦着，摸到阴唇，用指尖揉搓。有感觉吗？」&lt;br&gt;致丝：「有……有感觉了……呀……嗯嗯……呀……舒服……」&lt;br&gt;致媛：「是耶！第一次自慰真的舒服。呀……呀……嗯嗯……好棒喔！」&lt;br&gt;我：「哇！！！第一次看见两个堂姊妹在自慰，阴茎也坚挺。」&lt;br&gt;致媛：「丝，阴道湿了没？我的好湿喔……嗯……嗯……」&lt;br&gt;致丝：「嗯……我的湿湿又黏黏的……我的手指好像被阴道吸进去了。」&lt;br&gt;致媛：「那就插进去吧！！！」&lt;br&gt;致丝：「嗯……进去了……里面好……好湿喔……呀……呀……」&lt;br&gt;致媛：「好兴奋……我也差进去了……插进去两只……」&lt;br&gt;致丝不甘示弱的：「我也插进去两只……嗯……嗯呀嘶……好湿……我要进去三只……呀……噫……嗯舒服……」&lt;br&gt;致媛也不甘示弱，插进去三只。我看了阴茎直挺着，我好像在插着致媛、致丝们。&lt;br&gt;致媛：「致丝，妳让我舔……」致媛右手插进去致丝阴道内。&lt;br&gt;致丝：「呀……致媛……不要……不要……不要停……好舒服喔……」&lt;br&gt;致媛舔致丝的乳房乳头，后来致媛、致丝互舔对方的阴唇、阴蒂，用手互相插入阴道内……致媛用舌尖舔致丝阴蒂，用手插进三只。&lt;br&gt;致丝抵不过致媛的攻势，致丝：「不行了……我要到了……要到了……呀嗯……呀呀……喔……喔……呀……呀……呀……要了……要……了……喷出……呀～～～～～～啊……！！！！」致丝高潮了。&lt;br&gt;致媛：「喷出好多喔！我的脸都是丝、妳的淫水喔！」&lt;br&gt;</content></item></essay>