<essay><item><title>我干了姐姐(真实的姐弟乱伦)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我有一个姐姐大我2岁，长的很漂亮，160公分高，DCUP，45公斤，他是我继母的女儿。&lt;br&gt;事情发生在十多年前，当年我只是一个17岁少年，而她刚满19岁，正是青春少女需要滋润的时候。(记得国小时她刚到我家，我就常常对她产生性幻想，甚至打手枪的时候都是想着她)&lt;br&gt;我常常去她房间里看电视，有一天下午，我跟平常一样去她房间看电视，我们躺在床上看，看了一下子，她睡着了，她穿着一件短T，和一件短裤，不知道是不是夏天的关系，我感觉非常燥热，火气上升，于是我去把门关上并开了冷气。&lt;br&gt;我不小心撇了她一眼，心想不知道有多少人干过这个我梦寐以求的身体，突然之间觉得她非常的迷人，浑身上下充满着香气，我的老二这时却硬了起来，就快要控制不住。&lt;br&gt;我把手伸向她的短T，隔着衣服抚摸她的背部，(她居然没穿胸罩)感觉她柔软的肌肤，我看她没什么反应，摸了几分钟后，我提起胆子，把手伸进她的衣服里，继续刚才的动作，她的体温真是令人兴奋，接着我更大胆的把手伸向她的胸部，(她侧着身睡)挖靠!这种柔软的触感，经由我的十指，传到我的脑神经了，这种感觉真是太棒了!&lt;br&gt;这时，她好像发现了，作出了一点反应，她嗯的一声，并扭曲身体，我以为她要醒来了，把我吓出一身冷汗，还好我赶快把手抽走，过了5分钟，我还是决定要继续挑战，这次我一鼓作气，直接进攻她的酥胸，我用手掌握住她的胸部，不断搓揉，同时用食指和拇指捏着她的乳头旋转，不知道是不是因为动作太大，她开始了一些反抗动作，她把身体正面转向床面，防止我继续进攻。&lt;br&gt;但是没有用，因为我早就紧握住她的胸部了，她越挣扎，我的动作就越大，不知道是不是我把她弄爽了，几分钟后，她便不再反抗了，于是我想时机应该成熟了，我用右手继续揉她的胸部，左手开始伸想她的屁股，接着我用左手开始揉她浑圆又俏的屁股。&lt;br&gt;但是隔着短裤的触感不是很好，于是我把手伸进她的短裤内，开始抚摸她的屁股，摸了5分钟后，我决定把她的裤子脱掉，因为手被内裤束缚住，实在不舒服，我先伸手去脱她的短裤，我慢慢的把她的短裤退到她的膝盖部分，然后我发现她的内裤已经湿了一大片了。&lt;br&gt;接着我隔着内裤去搓揉她的屄，她不停的颤抖，内裤也更加湿润了，然后我用右手把她的短T脱掉，她的两球浑圆又大的胸部就跑出来了，我想应该是时候了，我开始伸手去脱她的内裤。&lt;br&gt;这时候她产生了激烈的反抗，她用她的左手拉住内裤头，不让我把她的内裤脱掉，可是我已经不管哪么多了，我的屌早就硬到可以敲坏桌子了，我失去了一切的理智，奋不顾身的想把眼前这块肉吃掉，我用力的拉扯她的内裤，最后当然是被我把她的内裤脱到膝盖处，然后我用最快的速度把内裤也脱掉。&lt;br&gt;看着我跳动又坚挺的龟头，再看着她流出淫水的小屄(是呈现一直线的阴户)，我用右手握着我的鸡巴，用左手的食指和拇指把她的屄扒开，这是我想了很久的时刻，(从12岁开始的性幻想)终于要在这一刻实现了，真是令人不可置信的美梦啊，在这一刻终于要成真了，我把龟头靠近她的阴户，她却一直不停的扭动，彷彿是在做最后的反抗。&lt;br&gt;但是没有用，已经来不及了，我对准了她的阴户，把腰往前用力一顶，如鸡蛋般大的龟头就进入她那湿润温暖的地方了，她发出了嗯嗯的声音，这却让我更加兴奋，我再用力的往前顶到底，真.真.真…的是爽毙了，(我终于跟姐姐结合为一体了)有够棒的感觉，那种酥麻传遍了我的全身，整根鸡巴都被她的肉壁给紧紧包住了，她又发出了喔喔的声音，我想她应该是感觉到舒服了吧。&lt;br&gt;我开始趴在她的身上，开始了我的冲刺，同时双手也不閒着，我用双手继续握住她的胸部，继续用指头搓揉她的乳头，好爽，真的是有够爽，我一直不断的干着她，一边感觉我的屌不停进出她的小穴，每进出一次，就觉得爽一次，她的屄真的是很棒，简直就是名器一边干还会一边夹，那种感觉真是言语难以形容的爽，我继续用力的操着她，每一下都用力插到底，感觉要把她给干穿干死了!&lt;br&gt;她开始不断的发出声音，嗯…嗯!喔!喔…!我怕她太大声去引起家人的注意，于是用左手去呜住她的嘴巴，可是她还是用鼻习发出嗯.嗯.嗯.嗯.!的声音，我越听越兴奋，也管不了那么多了，继续快速的用屌抽插她的小穴，我不断的撞击她的玉臀，啪!啪!啪!啪!清脆的响声充斥着她的房间，我感觉越来越爽了。&lt;br&gt;干了她20分钟后，我觉得自己快不行了，于是我用尽所有的力量，疯狂快速的抽插她，干她，感觉来了，一直直线上升的快感从股间一直传递到睪丸，我更用力的操她，终于，这种感觉传到龟头了，她还是一直不停淫叫着，突然我感觉有以股热流从她的穴里冲向我的龟头，我终于受不了了，啊!啊!的两声并抖了两下，一股热热的浓浓精液，随着我插到底的动作停止，疯狂的射向她子宫的深处，(因为太爽不想拔出来，而且也来不及拔)一滴不留的给了我的姐姐，我就像是上了天堂一般的爽啊!这简直是上天赐给我的礼物啊!&lt;br&gt;我射完精后，还贪婪的把屌继续留在她的体内，不愿意拔出，慢慢感受她那因为高潮后而产生的收缩的感觉，双手还停留在她那间挺浑圆的双峰，我趴在她的身上喘息，也感觉她那激烈运动过后的身体起伏，这种感觉好像两只狗在交配，我就像是一只公狗，而她就是那只淫荡的母狗啊!&lt;br&gt;不过就算是这样，只要我能干她，就觉得值得了，过了10分钟，我把我的鸡巴拔出她的屄，看着她那流出精液的屄，已经被我操到变形了，开开的呈现一个10元大小的黑洞，刹那间真是有一种说不出来的满足啊!她也被我操到不行了，整个人摊在床上，不停的抽搐着。&lt;br&gt;这么好的机会我当然不可能会放过，休息了20分钟后，我又继续我的兽行了，这次我把她翻到正面，她不再反抗了，也许是我刚刚把她操的很爽吧，她已经被我干上瘾了，所以任由我弄她。(原来她这么喜欢干砲啊)&lt;br&gt;她静静的躺在床上，任由我去把她刚刚没被我完全退去的短裤和内裤移除，我开始压在她的身上，我用我那贪婪的嘴唇去接近她那娇豔欲滴的双唇，我开始吻起她的双唇，并且把舌头也深进去她的嘴巴里，她也配合用舌头跟我交缠，并用双手抓着我的头，彷彿怕会失去我般的抓紧我。&lt;br&gt;我跟她越吻越火热，吻了10多分钟，都快要窒息了，然后我结束这场舌战，把嘴巴凑近她的耳朵，用我的舌头舔她的耳朵，那里好像是她的敏感带，她嗯的一声，然后我继续往下探索，亲吻她的脖子，然后她又嗯的一声，她的敏感带还真多啊(这时我才明白)。&lt;br&gt;我继续往下前进，同时双掌捏握住她的胸部，我的舌头一直移到她的乳头上才停止，我开始用舌头舔着她的乳头，慢慢的舔，轻轻的舔，她却一直发出嗯嗯的声音，舔了数分钟后，我觉得不满足，干脆用嘴巴直接把她的乳头吃进嘴巴里，一边吸着她的乳头，一边用舌头舔她的乳头，她好像真的很爽的样子，身体一直发出颤抖。&lt;br&gt;接着我把右手向下探索，一直移到她那浓密的阴毛处，开始探索她那美妙的小穴，想不到一接触到她的屄，就发现她早已经溼透了，因为我不停吸奶的关系吗?我把中指慢慢插入她的小穴，刚插入一点，她就发出喔!的一声，想不到她的小穴弹性真是棒，刚刚被我干出的大洞，早就密合起来了，我开始用中指抽插她的小穴，她的双脚也一直发出颤抖，应该是很爽吧(我心理想)。&lt;br&gt;我一边抠她的屄，一边把刚刚射入她体内的浓精抠出来，真的射了很多耶刚才，弄了5分多钟，我结束了吸奶的动作，我把身体侧躺，也把她翻成侧面，现在我们是面对面的姿势，我用左手去抓她的右手，把她的右手移到我的鸡巴上，让她握着我的鸡巴，她真是聪明，应该是很有经验吧，她握着我的大鸡巴开始套弄起来，我也用中指继续抽插她的屄。&lt;br&gt;我们就这样互爽了10分钟，我感觉她的屄真的是溼透了，而我的鸡巴也硬到不行了，然后我把中指抽出她的屄，她也停止套弄我的鸡巴，我把她的身体翻面，让她正躺着。&lt;br&gt;然后我跪在她的一双玉腿之间，我用双手扒开她的双脚，让她呈现M字形，接着我用右手握着我那滚烫的大鸡巴，左手扒开她的阴户，(因为她的阴道口太小了)我用龟头对准了她的阴户，毫不客气一口气直接给她干到底，她发出了啊!的一声，应该是会痛吧，我趴在她身上并停止动作，慢慢感觉她阴户收缩的感觉，过了5分钟，我的龟头有一种痒痒的感觉，于是我便开始抽插她，顺便止痒，一开始我缓慢的抽插她，她也慢慢的发出嗯….嗯….嗯….的声音，并且紧紧用双手抱着我的脖子，双腿紧紧夹着我的腰。(应该是很享受我干她的感觉)&lt;br&gt;抽插了二十分钟左右，我觉得不够爽，于是我便加快速度干她，她又发出了比较快的声音，喔.喔.喔.&lt;br&gt;我狠狠的用力干着她，就像是要干死这个淫货，小母狗，她也配合着扭动起她的水蛇腰，配合着我抽插她的速度，有节奏的把她的小穴迎向我的鸡巴，这时我越干越上瘾，越干速度越快，次次都干到她的子宫颈，她喔!喔!喔!快速的叫着，我也快速的撞击她的玉臀，啪!啪!啪!&lt;br&gt;这两种声音又充满着这个5坪大小的房间，我看低头看着我那8吋长的大鸡巴，疯狂的进出她的小穴。&lt;br&gt;看着那两片小肉夹住我那鸡巴，那种感觉真的是很愉悦，&lt;br&gt;我越干越快，她也越来越爽，又干了三十多分钟，我感觉到快不行了，因为那种刺激的感觉又逼近了。&lt;br&gt;我开始用嘴巴吻她的唇，并跟她打舌战，一方面也防止她发出太大的叫声，我猛力又快速的继续操着她的阴户，她也不停的疯狂扭动。&lt;br&gt;突然间，从她子宫的深处，又冲出一股滚烫的淫水，直接冲向我的龟头，我也忍不住了，一种头皮发麻的感觉，从睪丸处，借由龟头，激烈又快速的射向她的子宫深处，(我又再次射在姐姐的身体里了，反正都射过一次了，多射一次也没差吧)&lt;br&gt;我趴在姐姐的身上，她也紧紧的抱着我，双唇和双舌还是分不开，感觉彼此喘息的声音，和身体起伏的感觉，也闻的到那香汗淋漓的味道。(这一刻，我想她是爱死我了)&lt;br&gt;过了十分钟，我终于非常不舍的把鸡巴抽出她那美妙的淫穴，看着她那被我操到快裂开的小穴，混杂着我的精液和姐姐的淫水，我望着床上的姐姐，看着那美妙的桐体心中感到有点不舍，更让我决定了今后要更好好的操她干她。&lt;br&gt;我穿起了衣裤，准备离开这个天堂，我正准备要离开的时候，突然听到敲门的声音，原来是继母来叫姐姐了，我真的是快吓死了，怕被别人发现，于是我赶快帮姐姐盖上被子，逃往阳台(她的房间旁边有落地窗跟阳台)，然后躲在阳台上，直到继母离去，我才赶紧闪人。&lt;br&gt;真是没想到，一天之内我干了姐姐两次，还射在她的身体里，真是太棒了!&lt;br&gt;</content></item></essay>