<essay><item><title>我的妈妈蒋丽(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;妈妈是一位中学老师，连续几年被凭为优秀教师，我随着年龄的增长也成为妈妈的一个学生，我开始了解妈妈显为人知的教师生活。说妈妈是一个优秀教师这样的评价一点也不为过，如果你有幸成为我妈妈的学生，你将会有一个幸福的中学时光。&lt;br&gt;我那时候刚上初中，妈妈有三十多岁的样子，一身标准的职业装，黑色的上衣，开叉过膝的短裙，肉色的丝袜，包裹着妈妈柔美性感的大腿，妈妈喜欢穿高跟鞋，黑色细跟拖带凉鞋使妈妈穿上后自然挺胸翘臀，胸部和臀部两个性感部位得到充分展露，高跟鞋也提高了妈妈的腿部，使大腿更显的修长。&lt;br&gt;听到楼到的声音就知道妈妈来了，这是我们的第一次上课，我知道妈妈是我们的班主任，妈妈还特别嘱咐我不要告诉别人。&lt;br&gt;「老师好！」&lt;br&gt;「大家好，同学们请座，我介绍一下我自己，我是你们的班主任，叫蒋丽，我也是你们的语文老师，你们这三年将和我一起度过，我第一次看到你们就喜欢你们，希望你们也喜欢我。」&lt;br&gt;我们这个班男生比较多，比较不好管理，妈妈是自告奋勇接下这个班的。&lt;br&gt;「嘿！这个老师胸真大。」&lt;br&gt;「嗯！屁股也大，皮肤也挺白的，模样也好看。」&lt;br&gt;「好像个子太高了点」&lt;br&gt;「就是，跟模特都差不多了。」&lt;br&gt;我听着后面几个男生评论妈妈，真不知道该怎么办？&lt;br&gt;「后面几位同学在说什么悄悄话呢，可以告诉我么？」&lt;br&gt;「蒋老师我们在说您长的真漂亮！」&lt;br&gt;同学们「轰」的开始笑了起来。&lt;br&gt;「那你们愿不愿意和我这位漂亮的老师共度三年时光呢？」&lt;br&gt;「愿意！」大家其声喊到，男生的声音盖过了女生。&lt;br&gt;我们开始分配课桌，我被妈妈分到几个调皮男生中间，我想妈妈是故意这样做的，好让我随时了解情况，好让妈妈对他们了解更多。&lt;br&gt;妈妈的课真是讲的很好，有趣味，而且很生动，可是我的同桌李小壮怎么也听不进去，上课不是打盹，就是故意和老师捣乱，妈妈很关心小壮，小壮在妈妈的课上从不捣乱，在整堂课上眼睛也没有离开过妈妈，可是别的老师一直和妈妈反映小壮的不是，妈妈让我了解一下小壮是怎么回事。&lt;br&gt;小壮是我的同桌自然也和我成了好朋友，几乎是无话不聊，原来小壮的妈妈要和他爸爸离婚，他妈妈回娘家了，他就和他爸爸过，他妈妈走以后他爸的脾气一直很坏，经常冲他发脾气，他也无心学习。我也很同情小壮，我和妈妈说了小壮的情况，妈妈也很替小壮担心，想去家访一趟。&lt;br&gt;星期天妈妈梳洗打扮一番，一身亮丽的米色旗袍，旗袍轻裹妈妈曲线玲珑的躯体，婀娜多姿，杨柳扶风，隐约透出身体的诱惑，那是一种无声的语言在引诱着。&lt;br&gt;妈妈的旗袍若隐若现，轻纱半掩，再配上妈妈高挑的身材，真是上帝的杰作，我真感到有这么一位妈妈而自豪，我第一次在看着妈妈阴茎硬了，阴茎撑在我的裤腿里，真有些难受。&lt;br&gt;「妈妈漂亮么！小浩。」&lt;br&gt;「妈妈你穿这么好看想去干什么？」我不禁有些妒忌。&lt;br&gt;「妈妈去小壮家家访。」&lt;br&gt;我今天也和小壮约好去他家玩，等妈妈走了，我也跟着出去了，到小壮家门口，门是开的，小壮在给妈妈到水，小壮的爸爸真的很颓废，胡子没刮，就穿一件短裤在家，黑黑的毛从胸部一直延续到短裤里。&lt;br&gt;我还是第一次看到长这么多胸毛的男人，我想妈妈也是第一次看到，妈妈的脸部表情很惊讶，妈妈只有爸爸一个男人，平常很少和外人接触，更别说看到有这么多胸毛的男人。&lt;br&gt;妈妈的脸有些发红，妈妈一定在想小壮爸爸的阴茎该有多大。小壮的爸爸更是不好意思，招呼着妈妈急忙穿了一件上衣，妈妈说着：「别忙了！我就想和您沟通一下。」&lt;br&gt;「是不是小壮在学校里闯祸了。您说我揍他！」&lt;br&gt;「没有，小壮表现很好，我想跟您单独谈谈。」妈妈说。&lt;br&gt;「小壮你去出去玩回去。」&lt;br&gt;小壮看到我在门口，就拉着我一起出去了，「你怎么来了，跟我来。」小壮拉着我偷偷的进了他屋，「蒋老师来了，正和我爸说话呢！咱们偷着看看，我先跟你说好，今天看到的不能说出去。知道么？」「嗯。」我答应着。&lt;br&gt;妈妈坐在沙发上，旗袍的开逢一直延续到大腿根部，虽然穿着丝袜，但还是这么诱人，小壮的爸爸眼睛一直没有离开妈妈，精神振奋了许多。我隐隐约约看到小壮爸爸的短裤鼓起了一大块。&lt;br&gt;妈妈说：「您的事我听说了一些，您这样会影响小壮学习的，您如果不介意能跟我说说么？」&lt;br&gt;「蒋老师真不知道要怎么跟您说，您先喝点水，我慢慢跟您说，我本来和小梅很好的，小梅就是我妻子，我们三口之家过的还算可以，可小梅老是和我说过的太乏味，没什么生活乐趣，想找点生活乐趣，可我也没在意。她就经常和我吵架，这不回家快三个月了。」&lt;br&gt;小壮的爸爸和妈妈说着话，妈妈不知为什么有些困了，不一会居然睡着了，小壮的爸爸看到妈妈睡着了，以为妈妈很累了，想把妈妈让到屋里睡一会，用手轻轻的碰妈妈，妈妈没有反应，小壮的爸爸把妈妈抱进了屋里，我想上前阻止，被小壮叫住了。&lt;br&gt;我们溜到小壮爸爸的门前，门并没有关好，我看到小壮的爸爸很紧张看着妈妈，妈妈娇俏脸蛋有些稍红，微翘的香唇，丰盈雪白细腻的肌肤，坚挺丰满的乳房，还有露出的美腿。&lt;br&gt;小壮的爸爸好像下了很大决心，用手小心的撩起妈妈的旗袍，妈妈穿的是连身裤袜，一直到腰部，里面穿了一件很薄的白色丝制三角裤，我说怎么从后面看不到妈妈内裤的痕迹，小壮的爸爸轻轻的抚摩着妈妈。妈妈好象也有反应，不自觉的把手放到了乳房上，妈妈这一举动鼓舞了小壮的爸爸，小壮的爸爸大着胆子解开妈妈的纽扣，轻轻的把丝袜内裤拨去，我也是第一次看到妈妈裸露的样子。&lt;br&gt;小壮的爸爸揉捏妈妈的乳房，不到几秒钟、妈妈敏感的乳头变得膨胀突起，小壮的爸爸把手移到妈妈的阴部，妈妈的阴毛非常地多，阴户也很饱满诱人，小壮的爸爸禁不住伏身用舌尖舔着吮着那花生米粒般的阴核，小穴里流出不少淫水。&lt;br&gt;我看看小壮，小壮正用手撸着自己的阴茎。&lt;br&gt;小壮的爸爸看时候差不多了，也把衣服脱光了，露出一根大肉棒，我心里真想上去阻止，可我也想继续看下去，正在我犹豫的时候，小壮的爸爸拨开妈妈的阴唇，臀部猛然挺入，把这么大的坚硬的肉棒全根没入妈妈的嫩穴内，我还真怕妈妈受不了。&lt;br&gt;小壮的爸爸开始来回抽送大肉棒，妈妈好象不知道自己正被个男人奸污着，但本能使妈妈配合着小壮爸爸的抽插，嘴里还发出满意的叫声。&lt;br&gt;妈妈小穴口两片娇嫩的阴唇随着大肉棒的抽插翻进翻出，小壮爸爸的阴毛很硬，刺激着妈妈的外阴。妈妈刺激的小穴狂喷大量热呼呼透明的淫水来，小壮的爸爸也到了高潮。&lt;br&gt;我看着小壮的爸爸在妈妈身上不停的抖动，小壮爸爸积累了太多的精液，全射到妈妈的小穴里，妈妈好像从没有承受过这么强劲亢长又滚烫的精液，身体也轻轻的抖动。&lt;br&gt;小壮的爸爸把肉棒抽了出来，乳白色的精液从妈妈的小穴里湧了出来。&lt;br&gt;「你们两个进来吧！别在门口看着了。」小壮的爸爸居然知道我们两个在门口。&lt;br&gt;我们两个低着脑袋走到了屋里，我看着奸淫自己妈妈的男人真不知到该怎么办。&lt;br&gt;「小壮你们老师为什么睡着了？」真没想到奸淫完我妈妈还这么理直气壮，小壮的爸爸认识我，我在他们家经常来。&lt;br&gt;「我看到爸这么颓废，我想让爸爸高兴起来，我就在蒋老师杯里下了一点安眠药！」&lt;br&gt;我心里想：「什么，你为了你爸爸能痛快，竟然牺牲我妈妈，可我看到妈妈也挺满足的，气也就下去一大半。」&lt;br&gt;「我知道你为我好，可这样伤害你老师这怎么办？」小壮的爸爸嘴里虽这样说着，手一直没离开妈妈，不住的抚摩着。&lt;br&gt;「没事的，老师不会知道的，老师醒了就说她睡着了不就得了，我们两又不会说，小浩是不是？」&lt;br&gt;「是……」我说道。&lt;br&gt;「你们两喜欢你们老师么，想不想插你们老师啊！」小壮的爸爸说道。小壮的爸爸主要是怕我说出去。&lt;br&gt;「爸，你真的同意！小浩你有福了。」小壮说道。&lt;br&gt;「你们两快点，你们老师快醒了。」&lt;br&gt;我想到可以插到自己的妈妈有些兴奋，不知道妈妈是怎么想的。&lt;br&gt;小壮的爸爸帮我们拨开妈妈的阴唇，我第一个插进妈妈的小穴里，虽说妈妈的小穴里还有小壮爸爸的精液，但依然很紧。&lt;br&gt;我是第一次性交，对象竟然是妈妈，不一会我就把精液射到妈妈的里面。下来是小壮，真是子随父，小壮的年纪不大，小鸡巴可真不小，毛也很多。&lt;br&gt;我的毛就不是很多，这一点很随妈妈。小壮把精液射到妈妈的乳房上，说他最喜欢老师丰满的乳房。&lt;br&gt;我们把妈妈的衣服穿好，开始商量怎么才能让妈妈不怀疑。&lt;br&gt;我告诉了小壮和他爸爸我的身份，小壮和小壮爸爸很惊讶想跟我道歉，我说道：「我妈妈也得到满足了，我也得到满足了，你们知道么，我从未看到我妈妈这么兴奋过，我也常偷看妈妈和爸爸性交，可只听见爸爸哼哼，我看见过爸爸的鸡巴，爸爸的鸡巴也就十厘米，比我的还要小，更别提您的了，今天我才知道妈妈的小穴这么紧，所以只能给爸爸带来快乐，不能给妈妈带来乐趣，你给妈妈带来快乐，还要感谢你呢！今天有我和小壮妈妈应该不会怀疑的，不过怎么才能让妈妈接受我们呢？」&lt;br&gt;「太好了，只要有你在，就不会有事，至于怎么才能让你妈妈接受我们我们回头在商量。」小壮的爸爸心里的石头终于落地了。&lt;br&gt;妈妈醒了，我们三个守在妈妈身边。&lt;br&gt;「老师今天有点困，不知不觉睡着了，小浩你什么时候来的。」&lt;br&gt;「我来了一会了，见你睡觉就没吵醒你，你现在没事吧！」&lt;br&gt;「没事，还睡的挺舒服的。」我心里想那当然，你被三个男人插过能不舒服么。&lt;br&gt;又坐了一会，我就和妈妈一起回家了。妈妈晚上去洗澡，妈妈发现自己小穴里有几根粗粗的阴毛，不是爸爸的，是小壮爸爸不小心留下的，妈妈就产生了怀疑，后来妈妈很疑心的问过我，在她睡觉的时候我在没在，我说一直在。&lt;br&gt;这一天我们家来了一个爸妈的老同学，爸妈让我叫键叔，还说小时侯抱过我什么的，爸妈对他很热情，听说他现在是爸爸的顶头上司，爸爸以后还需要他提拔。&lt;br&gt;晚上吃饭，爸爸和键叔喝了不少酒，爸爸还一定要把他留在家里长谈，没办法妈妈今天晚上和我睡，我想着等妈妈睡着了可以好好地摸摸妈妈，可我半夜醒来，妈妈没在我身边。&lt;br&gt;我以为妈妈上卫生间了，可等了半天也没回来，这不禁让我起了疑心，我悄悄的出去看看。&lt;br&gt;客厅里有声音。&lt;br&gt;「丽丽，想死我了。」&lt;br&gt;「我老公还在，你小声点。」是妈妈的声音。&lt;br&gt;「没事，你老公喝了这么多的酒，早就睡死了，小宝贝，来先给我舔舔大鸡巴。」&lt;br&gt;妈妈撅着光光的屁股，两只手摸着键叔的鸡巴，键叔的鸡巴还真大，粗粗的黑黑的，足有十五六厘米，妈妈把头发往后缕了缕，张口含住了键叔的大鸡巴。&lt;br&gt;原来妈妈早就有了情人，爸爸还蒙在鼓里，键叔是爸妈的老同学，妈和爸结婚后有了我，时间长了妈嫌爸爸没有情趣，妈就和键叔有了一腿。&lt;br&gt;妈用嘴叼住键叔的鸡巴头，两只小手揉着键叔的睾丸，深情的望着键叔说：「你这个人怎么跑到家里来了？吓死我了。」&lt;br&gt;「没事是你老公非拉我过来的，再说我也真想你了，咱们这么下去也不是办法，我想呀！我听说你儿子小浩和我儿子小齐是好朋友，你又是他们的班主任，你看能不能这样，我想让小齐和小浩接受你和我在一起，有了他们两的支持，你和我就可以安心的在一起了。」&lt;br&gt;原来小齐是键叔的儿子，怪不得妈妈这么照顾他，小齐是我的前桌，关系和我，小壮很好。&lt;br&gt;「那怎么才能让他们支持我们呢？」妈妈问道。&lt;br&gt;键叔说他说了不许妈妈生气，妈妈也答应了。键叔让妈勾引我和小齐，然后让他抓到，这样我们两就会帮他们俩个。&lt;br&gt;妈妈起初不同意，键叔就用鸡巴挑逗妈妈，经过妈妈的口交键叔的鸡巴又长了不少，键叔让妈妈把屁股掘好，拿着鸡巴从后面插进阴道里，从后面插入会插的很深。&lt;br&gt;妈妈全身一震，浪叫着：「哦……我的天……好……好大的鸡巴啊！」&lt;br&gt;「你不想这根大鸡巴用力操你么？」键叔的速度越来越快。&lt;br&gt;「想啊，不过别射在我里面，会让我老公知道的……」&lt;br&gt;键叔把鸡巴拔出来，放在妈妈嘴里……&lt;br&gt;妈妈开始用嘴上下套弄着口中的大鸡巴，一只手抚摸着键叔的睾丸，一只手则握住大鸡巴的根部，发出吸吮大鸡巴的水声。键叔身体开始抖动，从妈妈的嘴角里流出不少精液来。妈妈果然听从键叔的主意，让小齐和小壮到我们家补习功课，小齐也自然知道了我的身份。妈妈还不许他们两个说出去。&lt;br&gt;名义上是补习功课，可妈妈在家可越穿越随意，妈妈晚上给我们补习功课，通常他们两个晚上就睡在我家，妈妈晚上要先洗澡然后检查我们的功课，妈妈今天洗完澡，没想到穿着睡衣就出来了，长长的纱质长裙睡衣，下摆开叉到腿根，可以看到光洁诱人的大腿和小小的底裤；透明的薄纱，让你彷彿看到云雾中的山峰；胸围上粉色的绒毛，让人产生无限的遐想！&lt;br&gt;小齐和小壮都看傻了，没想到他们心目中的老师这么性感，小齐说有一道题不会，让妈妈帮他讲解，小齐把手放在妈妈的大腿上，妈妈继续给他讲，好像并不介意，妈妈时不时用胸部碰到小齐的胳膊，小齐的脸很红。&lt;br&gt;我和小壮从侧边看到了妈妈的底裤，一条黑色透明蕾丝Ｔ子裤，妈妈的阴毛不多，我以为看不到什么，我正失望的时候，隐隐约约从妈妈的内裤中间有条小逢，妈妈的内裤是分档的。小壮一直在盯着看。&lt;br&gt;补习完，我们三个一起去睡觉，晚上我就和小壮两个就打手枪，小壮偷偷的跟我说真想再操我妈一次，小齐也憋不住了，也跟着一起打，我问小齐，小齐说我说了你可别生气，他说他想操我妈，他太喜欢我妈了。&lt;br&gt;我说没事我也想操，不过有一个条件，等你们操了我妈后，我也要操你们两的妈。他们两个说其实我们也想尝尝自己妈的味道。&lt;br&gt;妈妈有晨练的习惯，我早上醒来，看到小齐和小壮不在了，我出来一看原来这两小子在跟着妈妈晨练，这两小子早晨从来不起，今天怎么这么勤快。&lt;br&gt;再看妈妈我就明白了，妈妈穿着一套白色的紧身短裙，低胸细细的间带，掏空花装饰的胸围及下摆，妈妈的丰胸难以掩盖，下边短裙的镂空刚过腹部，里边穿的红色连身透明内衣一览无馀，妈妈在跳韵律舞蹈，这俩坏小子假装跟着学。&lt;br&gt;妈妈晨练完，给我们做好早饭，说今天是星期天，一会带我们去游泳。&lt;br&gt;妈妈为了保持身材每隔几天都要去游泳馆去游泳，妈妈今天也叫着我们三个一起去，我从小妈妈就教我游泳，小齐和小壮不会游泳，妈妈主要教他们两个。&lt;br&gt;妈妈穿着一身黄色的泳衣，妈妈穿着泳衣身材更加显露出来，妈妈泳衣的臀部设计比较小，有二分之一的屁股露在外边。&lt;br&gt;小齐和小壮没有泳衣，妈妈临时给他们买了两件小三角的泳衣，小齐还行，小壮有点胖，三角裤穿起来比较小，肚子上的毛露出不少。妈妈看着小齐和小壮笑着说先凑合着穿吧！&lt;br&gt;妈妈偷看着两个小子的阴部，这俩小子看着妈妈鸡巴有些翘起，妈妈不知在想些什么，脸部有些红润。&lt;br&gt;妈妈先教他们的基本动作，试着让他们放松在水里漂起来，小齐一直搂着妈妈的腰，时不时的搂妈妈的乳房，妈妈看起来并不在意，小壮学的很快，妈妈用手脱着小壮的腰，叫他怎么用劲。&lt;br&gt;后来我听小壮说妈妈时不时的碰他的鸡巴，他的鸡巴挺的更大了，小三角裤都盛不下了，妈妈还伸进小壮的泳裤里，摸他的鸡巴。妈妈还拿着小壮的手摸她的阴部。&lt;br&gt;小齐着些也都看到了，小齐一直用鸡巴顶着妈妈的屁股。我说这两人一直都不离妈妈左右呢。&lt;br&gt;我们玩了很长时间回到家已经很晚了，爸爸这几天出差一直也没有回家，妈妈先叫我们三个洗澡，妈妈去给我们做些饭。&lt;br&gt;我们家的浴池是双人的，我们三个就在里边打闹，妈妈在外边等急了，叫我们三个快出来，过了一会，妈妈居然推门进来了，「你们三个小坏蛋，还没洗完呢？」&lt;br&gt;妈妈看着我们三个光着屁股，阴部的毛也都长了，鸡巴也都挺起来了，我们刚听完小壮的描述，当然鸡巴都是硬的，我们三个的鸡巴虽然不是特别大，但也跟成人的差不多。&lt;br&gt;小壮的鸡巴有他爸爸的遗传，又操过了妈妈，他的鸡巴跟他爸爸的差不多大了，有十七八厘米。妈妈说完呆呆的看着我们，妈心里一定在想，这三个小孩人不大，鸡巴可真不小。&lt;br&gt;「蒋老师和我们一起洗吧！」&lt;br&gt;「是啊！妈和我们一块洗吧！」&lt;br&gt;这两个小子下去就拉妈妈，妈妈在家穿着连身短裙，妈妈半推半就的就进来了。&lt;br&gt;「等等，让我把衣服脱了！」想不到妈妈同意了。&lt;br&gt;水把妈妈的衣服都寝湿了，妈妈把外衣脱掉，内衣就不脱了，「不脱内衣怎么洗？」&lt;br&gt;我们三个硬把妈妈的内衣给扒了下来，妈妈捂着上面就顾不得下面，「你们三个小坏蛋，想要强奸我呀！看我不告诉你们的家长。」&lt;br&gt;这俩小子还真害怕了，不敢动了，妈妈笑了，说：「跟你们说着完呢，还当真。」&lt;br&gt;「老师你要赔偿我们的损失。」&lt;br&gt;「怎么赔？」&lt;br&gt;「我们的小鸡鸡硬了，你给我们摸摸吧！」&lt;br&gt;妈妈用她的小手握住了他们两个的鸡巴，「这还是小鸡鸡呀！」&lt;br&gt;「妈妈我也要。」我开始抗议了，「我还忘了我的宝贝儿子，来让妈妈给你吃吃，你小时候我经常吃你的小鸡鸡，没想到这么大了。不过我是你们的老师，你们可不能操我。」&lt;br&gt;我们三个并排做着，我坐在中间，妈妈卖力的给他们两个撸鸡巴，给我吮，也有时给他们两个允，小齐和小壮玩弄着妈妈的乳房，小壮开始不老实了，他走到妈妈的后面，开始看妈妈饱满成熟的阴部。&lt;br&gt;妈妈雪白的大屁股很丰满诱人，小壮拿出的的鸡巴在妈妈的臀间阴毛上摩擦，还把手伸到妈妈的两腿中间，小壮的手沾到妈妈的淫水，妈妈的屁股开始摇晃起来。&lt;br&gt;「蒋老师把屁股撅起来。」&lt;br&gt;「你不要插进去……我是你的老师……」妈妈嘴里随这样说，但屁股还是撅了起来。&lt;br&gt;小壮分开妈妈的大腿，一手抓着挺直的鸡巴对准了肉洞，向前的一挤，插进了紧密的阴道中……&lt;br&gt;妈妈的屁股配合着小壮的抽动，小壮那经的起这么刺激，没多一会就把精液射到妈妈的阴道里，精液从妈妈的阴唇之间流出来。&lt;br&gt;小齐的鸡巴在妈妈那纤细的嫩手下撮弄，没多一会，小齐的童子精就射到妈妈的小嘴里。精液顺着妈妈的小嘴流了出来。&lt;br&gt;小壮操完妈妈就接着让妈妈给他吮鸡巴，我也想插妈妈，被妈妈阻止了，妈妈说你是我的孩子，你不能插我，妈妈最后还是用嘴给我吮了出来。&lt;br&gt;我们出来后，妈妈去给我们盛饭，我问小壮你怎么敢操我妈妈，小壮说后来他又操过我妈，被我妈知道了，这事没敢告诉我。&lt;br&gt;妈妈自从发现那几根粗阴毛之后，就开始怀疑小壮的爸爸，有一次，妈妈去小壮家家访，妈妈就假装睡着了，小壮的爸爸就开始插妈妈。&lt;br&gt;「我拿着你妈的奶子给我乳交，你妈的乳房真大又柔软能把我的鸡巴全包起来，操着操着我才发现你妈后来就自己捧着呢！可把我和我爸吓坏了，你妈让我和我爸光着屁股站好，你妈说要去告我们，我爸就说他自己一个人担着。&lt;br&gt;我看你妈一直盯着我和我爸的鸡巴，知道你妈不会告我们，不然早就揭穿我们了，还等我们操半天，后来你妈原谅了我和我爸，不过要惩罚我们。」&lt;br&gt;我正要问妈妈是怎么惩罚他们的，恰好妈妈出来了。妈妈也听见一点，小壮看妈妈出来了，赶紧把头低下了。&lt;br&gt;「你这个小坏蛋，得了便宜还卖乖！」妈妈伸手打了小壮的鸡巴一下。&lt;br&gt;「妈妈你给我往下讲讲，你是怎么惩罚小壮爸爸的。」我央求着我妈，小齐也求我妈讲讲。&lt;br&gt;妈妈没办法只好给我们讲。&lt;br&gt;妈妈说她本来就很生气，不过看在小壮还小，小壮的妈妈不在身边，小壮的爸爸又老是一个人和小壮过，确实挺可怜的，有点需要也正常。&lt;br&gt;「妈妈你快说是怎么惩罚小壮爸爸的。」我急着问。&lt;br&gt;妈妈的脸有些红了，吞吞吐吐的，我就问小壮，小壮说妈妈让小壮的爸爸给她添小穴，后来妈妈就不行了，让我爸爸又把鸡巴操了进去，还给我吮鸡巴，最后我和爸爸都把精液射到你妈妈的嘴里。&lt;br&gt;这时妈妈纂住小壮的鸡巴，「你还说……」&lt;br&gt;我不说了，可是你要给我添鸡巴，妈妈害羞的点了点头，让小壮说的我和小齐的鸡巴也硬了起来。&lt;br&gt;我们吃完饭，妈妈让累了就要去睡觉，让我们看会电视在去睡，看了一会电视小齐就嚷嚷着困了先要去睡，我和小壮的看的出来这小子没安什么好心，过了一会，果然从妈妈屋里传来了响动。&lt;br&gt;我们看到妈妈穿着睡衣，是爸爸新给妈妈买的，透明的淡紫色丝光面料，闪烁点点光彩，薄雾一样的轻纱，浪漫迷人，前部低开胸，有细细的双肩带，完全露背设计，胸围部分为细孔透明软纱，没有用蕾丝与花边，细边的收拢能够更好的表现妈妈的曲线之美，妈妈的小裤腰围采用双系带设计，无底设计。&lt;br&gt;坐在小齐的上面，妈妈摇摆着屁股噗嗤地上下套弄小齐的鸡巴，小齐不时的用手抓妈妈的大奶子，妈妈看到我们在看她，脸有些红，但妈妈的速度一点也没减弱，不时的发出「啪～啪～」的响声，是妈妈的大屁股撞击鸡巴的声音。&lt;br&gt;小壮也受不了了，拿着鸡巴放在妈妈的跟前，妈妈用舌头舔了舔，然后妈妈慢慢的把小壮的鸡巴含入她那小嘴中，妈妈的口交真的很好，妈妈能把小壮的鸡巴全根没入，还舔小壮的蛋蛋，小壮挤揉着妈妈的大奶子。&lt;br&gt;看着妈妈被这两个小子蹂躏，我有点生妈妈的气，妈妈的小穴都让他们插，为什么不让我插。&lt;br&gt;</content></item></essay>