<essay><item><title>在客厅里他看到母亲将内裤退到了小腿(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;罗浩超今年十七岁，在他十岁的那一年，父亲因为一宗交通意外而过世，家里只留下了罗浩超和他那三十八岁母亲袁婉莹相依为命。所幸的是他父亲在过世的时候，留下了一些物业和存款，因此罗浩超和袁婉莹未为生活而担忧。&lt;br&gt;袁婉莹虽然年已三十八岁，但却保养得宜，诚然是一个成熟性感的丰满中年美妇人，兼具成熟女性韵味与美艳面孔，丰满肥胖的身材充满女性性感和魅力。尤其胸前一对高耸丰满的大乳房更好像随时都要将上衣撑破似的，任何男人看了都不禁产生冲动，渴望捏它一把，一对肥大浑圆的粉臀，好圆好有肉，一双肥胖白雪的大腿浑圆丰满，直令人想好好地摸她一把。&lt;br&gt;袁婉莹那美艳动人的容貌、雪白滑嫩的肌肤、丰满成熟的胴体以及徐娘半老的风韵，浑身有着一种中年妇女成熟性感的美，散放着母性的媚力。&lt;br&gt;像袁婉莹这种成熟丰满的性感中年妇女，对于一个刚刚发育的青少年来说，是最好的意淫对象，尤其对于罗浩超这个朝夕相处的亲生儿子来说更是这样。&lt;br&gt;袁婉莹把罗浩超还是当作一个小孩子，在家里她经常穿得很随便，甚至可以说放任。穿裙子经常走光。&lt;br&gt;袁婉莹经常抬高脚搽脚甲油，裙下一双丰腴白晰的美腿暴露出来，雪白丰满大腿深处有细小三角裤的裤裆，细小的内裤包裹住肥厚多肉的小穴。前面条缝明显把内裤扯紧到分开两块，圆卜卜，可以清楚地看到袁婉莹那两片肥厚阴唇的轮廓。&lt;br&gt;这一切都令年轻的罗浩超心痒难耐，惹得他全身发热，勃起的鸡巴就几乎快要穿裤而出。&lt;br&gt;有时候，袁婉莹冲凉之后穿着半透明的睡袍，没穿胸罩，罗浩超看到她那两粒乳头忽隐忽现，荡来、荡去，他真的想用手握去。&lt;br&gt;同时，袁婉莹还养成了弯腰令她的丰满的乳房若隐若现的习惯，罗浩超经常可以从她那宽松的衣领里面看进去，看到她那一对又肥又大、又白、又嫩的乳房，吹弹得破，正晃悠悠的荡来、荡去。甚至可以看到一点点乳晕所透出来的颜色，红红、黯黯。乳晕上像葡萄般挺立的奶头让人垂涎欲滴，两乳之间还有一道迷人的可爱乳沟，太动人了。&lt;br&gt;罗浩超虽然不能真个消魂，但是大饱眼福也不错了。&lt;br&gt;有些时在袁婉莹上楼梯，罗浩超经常假装漫不经心地溜到梯旁由下往上窥视，这么一来她的裙底春色全曝光了，均匀美白的大腿，洁白贴身的三角裤勒进股间，小的不能再小的三角裤在肥臀上所挤压出来的凹陷缝隙，丰满浑圆的肥臀几乎要将三角裤撑破似的，表现出无限诱惑，简直妖媚透了，让血气方刚的罗浩超看了心里怦怦地跳。&lt;br&gt;罗浩超总觉得袁婉莹白净净而赤露的肥臀，就算隔着三角裤也看得见似的，尤其看到袁婉莹充满曲线感的肥臀，真想趋前把袁婉莹抱住将那丰腴的肥臀好好爱抚把玩一番。&lt;br&gt;罗浩超感到他是很幸运能有个这样一个美艳性感的亲生母亲，年轻的罗浩超要拥有这种成熟丰满性感袁婉莹，最大的困境就是他要如何才能诱奸到自己的亲生母亲。&lt;br&gt;罗浩超在看了众多描述近亲相奸、母子乱伦等荒唐情节的小说，所以他对袁婉莹有强烈的爱慾。罗浩超老是幻想和袁婉莹做爱，把成熟美艳的袁婉莹作为他性幻想的对象。&lt;br&gt;罗浩超手淫时脑海中总不由自主地浮现袁婉莹诱人的丰满胴体，他幻想着终有一天袁婉莹当着他的面前将一身华服全给褪下。她那丰满成熟的胴体一丝不挂展现在他的眼前。他可以把他的鸡巴插进袁婉莹下面肥嫩的小蜜穴，尝试人生的至乐。&lt;br&gt;袁婉莹那中年妇女成熟性感的丰满肉体，成为罗浩超这个正值青春期、血气方刚的亲生儿子最理想的意淫对象。&lt;br&gt;夜晚，罗浩超躺在床上从他收集的淫秽书中挑选出像袁婉莹性质的成熟中年妇女被奸淫的画面。他把袁婉莹成熟丰满的肉体幻想在照片的女人身上，脑海中浮现她那诱人的肥胖丰满胴体，凭空想出许多异想天开、逼真生动的和袁婉莹淫乱的性幻想，就这样手淫。&lt;br&gt;正值青春期的罗浩超把成熟美艳的袁婉莹作为性幻想的对象，这般对袁婉莹非份性幻想虽使身为亲生儿子的罗浩超有着罪恶感。每一次为罗浩在幻想着袁婉莹的胴体对着卫生纸射出大量的精液后，在擦拭肉棒上粘腻的阳精时，罪恶感总是伴随而来。&lt;br&gt;然而袁婉莹丰腴成熟的胴体对罗浩超有着无与伦比的诱惑，他就是无法停止对袁婉莹那肮脏龌龊的性幻想，他无时不刻都想能搞一搞袁婉莹那带有淫香的小蜜穴。&lt;br&gt;为罗浩想和袁婉莹淫乱的意识始终难以消逝，他实在无法想像袁婉莹躺在别的男人怀中的景象。为罗浩如果真有这一天他宁去死也不要痛苦的活在世间。&lt;br&gt;只可惜，罗浩超知道他对袁婉莹的爱是不被世俗允许的，因此他那满腔炽烈的爱意一直都深藏在他的心底。&lt;br&gt;正值狼虎之年的袁婉莹正是性慾最旺盛的年华，却夜夜独守空闺，她的肥穴非常娇嫩却没有一根肉棒来磨擦。&lt;br&gt;罗浩超整天都在动着歪念想要如何才能和袁婉莹做爱，如何才能玩弄她那性感妖魅的肉体，体会亲生母子肉体交欢的喜悦。&lt;br&gt;罗浩超想了好久，连睡觉都在想着，想想有甚么方法能和袁婉莹做爱。&lt;br&gt;每晚罗浩超都故意等到袁婉莹洗完澡后才进浴室洗澡，目的是为能够拿着她的蕾丝内裤自慰。&lt;br&gt;或许是袁婉莹对白色情有独锺吧，她所有的胸罩和内裤都是由白色丝质或是薄纱制成的，而且样式都极为性感。当罗浩超拿着袁婉莹刚脱下且还留着体温的内裤靠近罗浩超的脸时，一股淡淡的幽香便向罗浩超的鼻子飘来，这是袁婉莹残留的体味。&lt;br&gt;罗浩超一想到这就使他更加的兴奋，接着他便将袁婉莹那柔软的内裤包住他那一根早已朝天翘起的鸡巴开始自慰，恍惚中感觉就好像他的鸡巴插入袁婉莹的小穴中一般，让他达到了高潮。&lt;br&gt;虽然，罗浩超明知道这样对袁婉莹是一种亵渎，但他实在是没有其他的方法来发洩他对他的亲生母亲满腔的爱意。&lt;br&gt;平时，袁婉莹冲凉后换洗的内裤，她不会即刻洗，通常和其他衣裤一齐隔日再洗。而罗浩超会去把她刚刚穿过的内裤闻一闻、一边吸住她内裤中间那泛黄的尿渍、一边幻想着她的小嫩穴、一边用手掌握住肉棒手淫。&lt;br&gt;袁婉莹内裤的尿渍有时已经干，黄黄的一沱，罗浩超闻一下有尿味，腥腥的。舔一下咸咸的、由干让罗浩超吸到湿，滑潺潺、粘糊糊。&lt;br&gt;每一次罗浩超都好兴奋，有时中间包复禁地的那块小布留下袁婉莹阴户形状分泌液，居然还残留着她下体的异香。&lt;br&gt;罗浩超会把袁婉莹带有淫液甜酸味，加上尿与汗的异臭味的内裤压在鼻子上用力闻着，舔着，白带渍也差不多让罗浩超舔吸落肚。&lt;br&gt;罗浩超心想：「妈妈，让你的亲生儿子舔你的小嫩穴，舔妈妈那两片大阴唇，小阴唇，吸妈妈那粒阴核，噢！妈妈的尿味、白带味、淫水穴水味，啊！真过瘾。」&lt;br&gt;一个周末中午，罗浩超放学后回到家里，袁婉莹正在做饭，忙得不亦乐乎。罗浩超站在厨房门边，猛盯着袁婉莹那几乎要将短裙撑破似的丰满浑圆的肥臀，以及裙下一双丰腴白晰的美腿，那黄色短裙依稀显露出小的不能再小的三角裤，在肥臀上所挤压出来的凹陷缝隙，表现出无限诱惑，惹得罗浩超全身发热，真想趋前把她抱住将那丰腴的肥臀好好爱抚把玩一番。&lt;br&gt;罗浩超看得胯下的肉棒微微翘起，他情不自禁向前迈进，以讚美为掩复趋步前去靠近袁婉莹的背后，胸部紧贴着她的背部。&lt;br&gt;罗浩超说：「妈妈！菜炒得真香！」&lt;br&gt;罗浩超轻微翘起的肉棒也趁机贴近袁婉莹浑圆的大屁股隔着裤裙碰触了一下，慢慢移动腰部隔着她的丝质短裙，将柋的肉棒贴紧在她两片淫臀肉的夹缝间上下不停的游移着。&lt;br&gt;罗浩超不曾如此贴近袁婉莹的身子，但觉阵阵脂粉幽香扑鼻而来感觉是真好。美艳的袁婉莹忙着做菜一时竟未察觉她的生儿子这么轻浮的举动。&lt;br&gt;母子俩人用餐过后，袁婉莹说她好累哟，罗浩超看着母亲疲累的样子，他有点心疼的说：「妈妈，我帮你按摩消除疲劳好吗？」&lt;br&gt;袁婉莹自然乐得接受罗浩超的献慇勤，笑着答应了。&lt;br&gt;于是，罗浩超和袁婉莹一同走进她的卧室。袁婉莹的思想向来开放，只当罗浩超是未成年的小男生，她竟毫不避讳当着罗浩超的面脱掉白色上衣，只剩下低领背心。而里头未穿奶罩，高耸的酥乳饱满得似乎要蹦跳出来，隔着背心只见那对肥大乳房撑得鼓涨两侧各有一大半露出背心外缘，而小奶头将背心撑出两粒如豆的凸点，在她那低胸的领口可见那丰满浑圆的双乳挤成了一道紧密的乳沟。罗浩超贪婪地盯着袁婉莹那肉感十足的丰乳酥胸，看得是心头突突跳。&lt;br&gt;袁婉莹趴在床上，罗浩超随即蹲在旁边开始为她捏肩。袁婉莹侧头而睡，那原本就丰硕的酥乳，因受到挤压而在背心侧面露出一大半。罗浩超清楚地看到袁婉莹的胸部是如此雪白柔嫩，雪白的乳房随着她的呼吸起伏着。&lt;br&gt;不久，袁婉莹似已酣睡入梦，美丽的胴体散发出阵阵肉香味，罗浩超大胆的将鼻子贴近她的酥胸深深吸入几口芬芳的乳香，微微颤抖的手慢慢滑移到她那浑圆饱满的大乳房，碰到了她背心侧面露出的一半乳房。&lt;br&gt;罗浩超能感受这柔软的嫩肉给人的兴奋，他好想一把抓住好好搓揉，但当然这是不可能，他只能偷偷的轻抚着它，感受这种禁忌的快感。&lt;br&gt;罗浩超抬起袁婉莹的脚，让它枕在他的腿上，轻轻地揉弄她的脚踝、足弓、脚掌。然后，罗浩超开始用力地按摩袁婉莹的小腿，她的腿当然已经比不上年轻人那样的细腻和富有弹性，但对罗浩超而言，它仍是那样的美丽，极具女性成熟的魅力。&lt;br&gt;罗浩超抚弄完袁婉莹的小腿，他把她的腿放下来，试探着开始抚摸她柔软的大腿。罗浩超两只手同时工作，圈住她的大腿，用力地按摩着，同时慢慢地把它们越打越开。&lt;br&gt;罗浩超看到袁婉莹雪白的大腿，大腿尽头见到性感的粉红色镂空蕾丝三角裤，神秘地带只用一块小得不能再小的粉红色半透明小布覆盖着。&lt;br&gt;袁婉莹那神秘的三角黑森林，无法被小三角裤掩住，露出了几根细柔弯曲的阴毛，阴毛是那么的乌黑、亮丽、有光泽，中间很细的那块小布不堪包裹她那隆起而又饱满的小浪穴，完全陷入成熟阴缝的缝隙中，将大部分玫瑰色的阴唇和浓密的耻毛从两边露出。在小穴上挤压出凹陷缝隙，罗浩超可以清楚地看到袁婉莹那两片肥厚阴唇的轮廓，表现出无限诱惑。&lt;br&gt;由于极度地亢奋溜出淫液，使裤裆部已经湿润，中间部份居然湿了一圈圆形的痕迹，紧紧的贴在阴户上，两片大阴唇十分丰满肥大，把内裤扯紧到分开两块，圆卜卜的，中间凹下一条缝，将那早以充血膨涨如馒头般大小的阴户的轮廓，火辣辣地印在她的裤底，清晰可见。&lt;br&gt;肉缝上端有如花蕾般的阴蒂在紧缩的衣料压迫下显得扭曲淫秽，也能看出已经充血变硬。这情景刺激得罗浩超全身血液沸腾，心脏噗噗地跳着。&lt;br&gt;罗浩超不自主的瞪大了眼睛，嘴巴也微微的张了开来，双眼充血地直视着袁婉莹的三角裤。&lt;br&gt;想入非非的罗浩超双手越来、越放肆，完全是随心所欲地恣意抚弄袁婉莹的大腿，注视着她那高耸的肥臀及短裙下的美腿。&lt;br&gt;袁婉莹那涨鼓鼓的肥臀高高翘起，彷彿要把窄小的短裙撑破一样，浑圆的肥臀看起来有些松弛。&lt;br&gt;罗浩超不禁再把手掌移在袁婉莹绵软温热的臀部上来回地爱抚着，她丰盈的肥臀富有弹性，摸起来真是舒服。&lt;br&gt;罗浩超索性大胆跨坐在袁婉莹的肥臀上，当他接触到袁婉莹那丰满且甚具弹性肥臀时，他的小弟弟当场翘的半天高。&lt;br&gt;罗浩超暗自克制心中的慾火为袁婉莹按摩，他的双手假装按摩她肩膀，而裤子内硬挺的肉棒故意在她那圆浑肥嫩的臀部来回摩擦。&lt;br&gt;袁婉莹对于罗浩超的放肆似乎无动于衷，她只是把头深深地埋在手臂里。罗浩超看不见袁婉莹的表情，但她的呼吸已经开始急促起来，罗浩超几乎可以听到母亲的心跳也和他一样越来越剧烈。&lt;br&gt;当罗浩超按摩到袁婉莹的背部时，他再也忍不住的试着去脱她的背心。为了怕母亲起疑罗浩超边脱、边说：「妈妈，把衣服脱掉按摩会比较舒服。」&lt;br&gt;袁婉莹轻声说：「不要，这多羞人嘛！」&lt;br&gt;罗浩超说：「妈妈，你别大惊小怪好不好！儿子只想孝顺你一下，要让你轻松一点，按摩起来更舒服些！」&lt;br&gt;袁婉莹脸羞红红的说：「是轻松点，但是！但是除了你爸爸外，妈妈从没有在男人面前脱光外衣，这多羞死人嘛！」&lt;br&gt;罗浩超说：「妈妈，你别想得那么多嘛！我门是亲生母子，在自己儿子面前怕甚么羞嘛！」&lt;br&gt;当然，罗浩超仍然是继续地脱着，袁婉莹扭动身体好让他超脱的方便些，当背心脱去后袁婉莹完美无瑕的背部就展现在罗浩超的眼前。&lt;br&gt;袁婉莹背部的曲线相当美，非常平滑，肌肤白晰光滑，看上去没有一丝瑕疵，由于定期运动与保养得宜，她的肌肤显得充实、红润、富有弹性。&lt;br&gt;罗浩超把手掌轻轻地贴在袁婉莹柔软光滑的脊背上，当他用手抚摸上去时，心里感到有些不安，手不禁有些发抖，袁婉莹只</content></item></essay>