<essay><item><title>爸妈的换妻俱乐部(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一个令人神清气爽的早晨，我与新婚的妻子小惠刚从法国度完蜜月回来的第四天，正亲密的搂着躺在卧室的大床上面，小惠穿着黑色丝质性感内衣，遮不住她那性感的胴体，我只穿条内裤。拿起遥控器，打开电视及录影机，昨天妈带给我们婚礼当天的录影带，现在才有机会看。&lt;br&gt;我右手搂着小惠，一边亲吻着她的肩膀。&lt;br&gt;「咦，这不是我们的结婚典礼啊。」小惠疑惑的说着。&lt;br&gt;「是啊，爸跟妈都在里面啊。」&lt;br&gt;「可是妈当天不是穿这件衣服。」&lt;br&gt;「她可能后来又换了一件吧。」我不在意的说着。&lt;br&gt;在萤幕的一角，一对男女正在互相亲吻着。&lt;br&gt;「奇怪，他们在作什么，我不记的……」我也疑心起来&lt;br&gt;当镜头拉近，答案揭晓，男女正在激烈的接吻着，两双手互相探索着对方的身体。&lt;br&gt;镜头一转，妈走向坐在沙发上的一个男人坐在他的大腿上，男人看来比妈年轻十几岁，妈正跟他交谈着，他的手放到妈的大腿上，并把妈的裙子拉到腰间，露出妈雪白的大腿跟黑色的内裤。他们的对话被室内其他人的交谈淹没而听不清楚，不过看得出来妈与男人谈的非常高兴，当镜头移进，我们看到男人的手在妈的大腿内侧摸着，离妈的方寸之地不到几公分。我感到心跳加速，脑中轰轰作响，我敬爱的母亲与爸以外的男人……&lt;br&gt;「也许我们不应该再往下看……」小惠说着。&lt;br&gt;「再看一下。」我盯着萤幕说着。&lt;br&gt;镜头集中在妈的脸部，妈美丽的脸上是充满快乐的表情，她的头正左右摇摆着，嘴巴张着。萤幕中男人的手在妈的内裤里面蠕动，很明显的男人正用他的手指玩弄妈的肉穴。&lt;br&gt;「我们不应该再看下去了。」看到这，小惠说。&lt;br&gt;「我不知道，但是我想搞清楚这是怎么回事。」我回答。&lt;br&gt;「嘿！你在对我老婆干些什么？」很快的，爸出现在镜头里。&lt;br&gt;「抱歉！」男人说完，抽出在妈腿间的手然后舔着自己湿淋淋的手指。&lt;br&gt;「如果你是男人的话，就带她到房间里面，让她知道你能作些什么。」爸把话说完。&lt;br&gt;事情开始怪异起来，镜头拉远，爸的腿间跪着一个年轻的女子，正用她的小嘴吸吮含弄着爸从拉炼中挺立的肉棒，爸的手抓着女人的头，让阳具前后进出女人的唇舌之间。&lt;br&gt;「对，宝贝，吸我的屌。」妈这时也低下头将男人的肉屌含入嘴中。妈的技巧看来很好，男人脸上出现舒服的表情，看着自己的母亲在那里正用她鲜红的舌头在一根肉棒上缠来绕去，一双如丝媚眼还不时飘向镜头，彷彿看着我，使的我激动起来，小弟弟也紧顶着内裤，似欲冲天而出。&lt;br&gt;我将手伸到小惠两腿间，她也看的傻了，两腿间湿漉的程度显示出她的慾火跟我一样炽热，我脱下内裤，将她拉到身上，以背位坐姿，我将八寸的肉棒送入她的肉洞中。&lt;br&gt;「啊！」小惠叫了一声，继续看着。&lt;br&gt;我一边看着萤幕，一边用粗壮的肉屌缓缓的干着小惠，这时爸正趴在地板上，身下的女人正用力挺耸着肥大的屁股，不停的娇叫着，爸狠干进出的阳具将阴唇干的翻来覆去。妈则是站起来脱下内裤，将它套在男人的头上，趴在沙发上，翘起屁股。男人自后舔着妈那芳草萋萋的阴户，伸出两根手指插弄着妈的阴道。妈似乎被玩弄的非常快乐，不停的呻吟着，白圆的屁股不停的左右摆动。这时房内的其他人也一对对交合起来。&lt;br&gt;妈的呻吟不久就低沉下来，原因是另一个男人将肉棒插入她的口中，脸前的男人动手将衣服的拉炼拉下，将衣服褪到腰间，除下乳罩，妈雪白的皮肤，丰满略松弛的乳房马上出现。男人一边用肉屌猛砰妈的小嘴，一边用两手用力挤压她的乳房，白色的两办肉球马上在男人手中变形。&lt;br&gt;她身后的男人这时起身，从后面将肉棒插入妈的淫屄中，开始作撞击的运动，物理中的作用力与反作用力在这时显现出来，身后的男人把她干向前方，一股反作用力使身前的男人将她干向后方，妈的肉体像是皮球一样的夹在两个男人中。过没多久，两个人换手。&lt;br&gt;小惠看的将手伸到阴蒂上不停的揉弄，屁股不停的套弄着我的肉棒，穴内湿热的程度可以知道她看的非常兴奋。&lt;br&gt;「你妈真是狂野的女人。」&lt;br&gt;「别这样说我妈。」我报复性的猛往上顶，撞的小惠向上一震。&lt;br&gt;「啊……好痛……对不起嘛……」&lt;br&gt;注意力回到镜头，爸跪在女子的背后，鸡巴正像油井的钻头，快速的在身前女人的肛门进出。女人发出又痛又爽的声音妈身前的男人这时躺下，身后的男人自妈的骚穴拔出，她来到躺着的男人身上，抓住男人挺立的肉棒坐下去，身后的男人将鸡巴插到妈的后洞，第三个男人加入，妈身上所有可以插入的洞这时都塞着男人的肉具。&lt;br&gt;「天啊，妈真的这么淫贱吗？被三个男人……」我难以置信但眼前的事实是如此。&lt;br&gt;没多久，三个男人加快动作，身后的男人拔出肉棒，将白色的精液射在她的屁股上，身下的男人则一直朝上猛顶，妈被干的全身颤抖，两手抓住口中的肉棒，不停的搓弄，她脸前的男人也一阵抖动，将阳精射在妈的脸上，妈的脸显示她正要到达高潮。身下的男子一个翻身，将妈压在下面，抽插了数十下，也洩在妈的体内。&lt;br&gt;视觉与触觉的结合，我再也把持不住，将精液注入小惠的阴道。我下巴靠在小惠的肩上不停的喘息。萤幕上的妈把三人的肉棒轮流舔干净后，起身走向在旁边交缠在一起的另一组。&lt;br&gt;这时电话响起，我关掉录影机去接，是妈打的，听到妈的声音，心里泛起奇异的感觉。&lt;br&gt;「小易啊，昨天拿错录影带了，待会过去你那边换过来。」&lt;br&gt;「妈，不用急，我们并不急着看。」&lt;br&gt;「没关系，反正没事，待会我过来，拜。」&lt;br&gt;「好吧，拜。」&lt;br&gt;我将小惠抱离身上，取出录影带摆回盒内，跟小惠到浴室冲洗身体。&lt;br&gt;十几分钟后「叮……咚……」门铃响起，是妈来了。小惠倒了杯饮料，在沙发上我身旁坐下，小惠坐在另一边，我跟妈交换了录影带。看到爸妈的隐私，我跟小惠都不敢正眼看妈。&lt;br&gt;「你们还好嘛，夫妻俩好像有点不对劲，有问题可以告诉妈。」&lt;br&gt;「嗯，我们很好。」&lt;br&gt;「真的吗？小惠，发生了啥事，告诉妈，妈替你作主。」&lt;br&gt;「妈，我们真的没事。」小惠低着头，不敢看着妈。&lt;br&gt;「你们该不会看了那带子吧……」妈看了我们的反应，知道答案。「好吧，反正你们迟早也会知道……」&lt;br&gt;「小易，你爸跟我在你两岁时加入了一个换妻俱乐部，我们都是爱玩的人，也很享受这样的性爱娱乐，希望这样说没有伤害到你。」&lt;br&gt;「妈，这是爸妈的私生活，而且我也是到现在才知道，并没伤害到我，只是有点不敢相信，从未想过爸跟妈这样正经的人……」&lt;br&gt;「你确定你不气爸妈吗？……」&lt;br&gt;「我很确定，小惠，你呢？」我转头问。&lt;br&gt;「喔……不！」&lt;br&gt;「那就好，既然被你知道那么多我们性生活的秘密，让妈也了解一下你们的，你跟小惠在这方面如何？……」&lt;br&gt;「嗯……很好啊，虽然……嗯……不算狂野。」&lt;br&gt;「小易在床上表现好吗？」妈问小惠，小惠害羞的点点头。&lt;br&gt;「像录影带里的男人那样吗？」妈加了这句。&lt;br&gt;「嗯，我们没试过这样的……」小惠想着，脸开始红了。&lt;br&gt;「啊，你们没有帮彼此口交吗？」&lt;br&gt;「喔，有……口……有用嘴啦。」&lt;br&gt;「嗯，当我嫁给小易他爸时，那对我来说算是相当狂野的了，不要认为我是淫贱的女人，当初结婚时，我一直不肯帮小易他爸吹喇吧呢，他的肉棒对当时的我的嘴来说就像巨人一般。小易，让妈妈看看你的鸡鸡。」&lt;br&gt;我身体没动，但是听了妈的话，我的肉棒不由自主的硬的跟铁石一般，妈伸手将我的肉棒自裤中解放出来，八寸的勃起高高的向天怒张。&lt;br&gt;「喔，儿子啊，尺寸比你爸的长！识货的女人看到这种尺码，都会迫不及待张开腿，想让它进入。」妈边用双手环绕着我的肉屌，边爱不释手的说着。&lt;br&gt;「小惠，让妈妈看看你的吸吮的功夫……」&lt;br&gt;小惠没有动作。&lt;br&gt;「不要害羞，让妈示范一次。」&lt;br&gt;妈弯下来，伸出舌头舔着我已稍有露珠的龟头，接着双唇包住肉棒前端，我的肉屌马上被温热的口腔肌肉十面埋伏，妈以纯熟的技巧像个婴儿吃奶般的吸着肉具前端的肌肉，妈边在下体让我发出着重的喘息，一边脱掉我的裤子。妈还用舌头在龟头上缠绕，妈让我一部步走向高潮。小惠在一旁看的小脸通红，边用舌头舔着自己的嘴唇。&lt;br&gt;「换你啦！」妈抬头对小惠说。&lt;br&gt;小惠看着我的一柱擎天，低头张开嘴把肉屌含入后开始上下摆动她的头，模仿阴户的动作。&lt;br&gt;「很好，含的再深一点，把整支吞下去，让它在你的嘴中变的又大又硬。」妈指导着。&lt;br&gt;当小惠练习口舌技巧时，妈脱下小惠的衣裤，用手在我老婆浑圆坚实的赤裸臀部上面抚摸。&lt;br&gt;「喔，小惠在帮你服务时，小穴也变的又湿又黏，小易，你有个火热的宝贝老婆。」说完妈把手指伸进小惠的阴道抠弄着，弄得小惠嗯呜作声。&lt;br&gt;「小惠，你希望肉棒插进小穴多深，就把肉棒吞的多深。」妈一手在小惠的阴蒂上挑弄着，一手伸到自己内裤中。&lt;br&gt;小惠因为吞的太深而作呕起来。&lt;br&gt;「慢慢来，放松你的喉咙，第一次会不习惯，习惯了龟头顶在喉咙感觉，以后自然就好了。」&lt;br&gt;虽然没有全根进去，但这次进去的比以前都深。&lt;br&gt;「来，我作一次。」妈靠过来，一手依然留在小惠的穴内，一手由小惠手中接过我的肉棒，用嘴吞下去，直到妈的鼻子碰到我的阴毛。小惠难以置信的看着妈将肉棒整根吞入，然后在我的八寸肉具上下运动，妈的舌头也在口腔内左右运动，这只有我才感觉得到，每次进入，我的龟头都顶在妈的喉咙上。&lt;br&gt;「喔……妈……你吹的……我好美……舌头还会动……」&lt;br&gt;妈这时手口并用，嘴套着我的阳具，一手在小惠的小屄中动作，另一手又回到自己的两腿间自慰着。&lt;br&gt;妈与小惠相互换口几次之后，我也攀向高峰。&lt;br&gt;「小惠……我要……射了……」说完，肉棒痉挛了几次后，将我的快乐全部释放出来，小惠被我喷的满脸白浆。&lt;br&gt;我倒在沙发上看着妈凑过脸将小惠脸上的阳精尽数舔去，她的手依然在两人腿间动作着。我的母亲帮我口交，又用手指干着我的老婆与自己，看的我老二再度蠢蠢欲动，妈过来用舌头把我的肉棒舔干净后说：&lt;br&gt;「小易，你现在舔她的穴。」&lt;br&gt;妈叫我起来，一手插着小惠，一边将小惠移到沙发上，妈拔出手指舔了舔小惠的淫水，让出空间给我。&lt;br&gt;「重点在她的阴蒂，但别忘了会漏水的小屄，最好把流漏出来的水吸干净，你不会希望沙发弄得湿湿的。」&lt;br&gt;妈做完重点提示后移到我身后，低下头用舌头舔着我的屁眼，潮湿温热的舌头一接触到扩约肌，我的肉棒被刺激的再度完全挺立，妈用手抓住肉棒搓揉着。&lt;br&gt;「使你老婆高潮，我会安慰你的……」&lt;br&gt;作梦也想不到会是这样的情形，我不知身在何处，小惠的高声喘息跟两手抓住我的头回过神，原来我不停动作的舌头让小惠达到高潮，流出的热液沾糊了我的脸。&lt;br&gt;「再来是善后工作。」妈取代我的位置，伸着舌头舔着小惠的阴户及阴蒂，变化无常的舔弄使的我的小妻子在五分钟内再度达到高潮，无力的躺在沙发上。&lt;br&gt;「你们做过肛交吗？」妈问道。&lt;br&gt;我摇头。&lt;br&gt;「为何不？」&lt;br&gt;「我不喜欢，那不是很奇怪吗？」我回答。&lt;br&gt;「连试都没试过吗？」&lt;br&gt;我点头。&lt;br&gt;「没试过那里怎么会知道你喜不喜欢呢！当初我也是这样想，你爸就一直要我试试，后来试过以后，我就迷上那种独特的滋味。」&lt;br&gt;「妈，可是肛门的用途不是拿来作爱的啊！」&lt;br&gt;「很多事物除了原本功用外，还有其他的附加功能，像女人的脸，从来不是给男人射精在上面的，但是很多男人都喜欢将精液射在女人脸上。」&lt;br&gt;「我不知道，也许你是对的。」我回答。&lt;br&gt;「让妈告诉你其中的乐趣吧。」说完妈站起来，脱下身上的衣服，将内裤褪到脚踝，露出一身雪白的肌肤，丰满略微松弛的乳房，乳晕呈暗红色，肥大的屁股，两腿间倒三角形的阴毛密布，身材虽不如小惠，但多了成熟女人的风情。&lt;br&gt;妈转过身，将一个又大又白的屁股朝着我跪在地上，两手分开左右的球体露出阴户，回头对我媚笑说：&lt;br&gt;「亲爱的儿子，来妈妈这边，妈要教你一些课程。」&lt;br&gt;想起萤幕上妈淫荡的表演，现在她正在我身前对她的儿子做出邀请，我决定好好接受妈的教导，尝试以前从未想过的经历。我来到妈的身后，妈伸手抓住我的鸡巴。&lt;br&gt;「喔，儿子，你的大鸡鸡跳得很厉害喔，是不是想插他*的小屄，以前你爸每天插我的小屄，把他热热的精液射在妈的子宫，然后你就住在妈的身体里面，后来经过妈的阴道生出来的喔，你的鸡鸡想不想回老家看看？……」&lt;br&gt;说完妈用手抓住我的鸡巴，在她露出阵阵水光的阴唇上摩擦，鸡鸡与妈炽热的外阴接触，海绵体内的血液撑的快爆掉了。妈将肉屌对准裂缝，裂缝因受到压力而左右分开，龟头前端已被妈的淫屄夹住。&lt;br&gt;「进来吧，儿子，干妈淫荡的贱屄吧！」妈叫道。&lt;br&gt;我用力一顶，将肉屌插入，与妈作血肉的相连，妈的穴不比小惠紧窄，但是温温热热的，在乱伦的心理影响下，跟干小惠的滋味大不相同。&lt;br&gt;我顶送了数百下，妈的穴肉包复着整根肉屌，不停的抽送也带出阵阵的淫液，使的我们的交合处滑溜无比。&lt;br&gt;「啊！儿子的鸡鸡果然……不一样……比你爸的长多了……来，把肉棒插到妈的后洞……小惠你也过来学学。」&lt;br&gt;小惠这时回过神，来到我跟妈的身边，目不转睛的看着我们母子乱伦性交。&lt;br&gt;我拔出肉棒，青筋怒张，上面布满妈的淫水，如同恐怖片全身黏液的外星怪兽，妈伸手抹了些阴户流出来的汁液，抹在肛门上，我将龟头对准菊花蕾，一个用力，妈的圆洞被顶开。&lt;br&gt;「对，慢慢插进来，推送你的肉屌进来。」妈指导着我的第一次肛交。&lt;br&gt;妈的后洞比前面紧太多，我有点困难的送进我的肉屌，一直送到两粒睪丸抵在妈的白嫩的屁股上面。妈的扩约肌紧紧箍住我鸡鸡的跟部，那种鸡鸡整根被箍紧滋味是我从未试过的。忽然妈的肛肌一用力，后洞的肌肉蠕动起来，彷彿挤牛奶般的揉挤着我的肉具。&lt;br&gt;「喔……妈……不敢相信……你怎么办到的……夹的真紧！」我呻吟着。&lt;br&gt;「我只是……想让你……分享这滋味……好东西……要和好儿子分享，你现在把鸡鸡拔出去。」妈放松肌肉让我的肉屌拔出。&lt;br&gt;「小惠，来伸一根手指进妈的后洞……」&lt;br&gt;小惠将中指伸进去。&lt;br&gt;「哇……妈……要怎样才能办到？」小惠露出不敢相信的表情。&lt;br&gt;「练习……熟能生巧……小易……再插进妈的淫屄吧，然后到沙发上，我们一家好好的享受吧！」&lt;br&gt;我听他*的话，将肉屌再度自妈背后插入，保持交合的姿势坐到沙发上。&lt;br&gt;「小惠，过来帮妈舔舔淫屄，你可以自己玩弄自己。」&lt;br&gt;我坐在那插着妈的火热淫屄，两手握着妈的乳房，看到小惠跪在地上，下体感觉到小惠的舌头舔着我和妈连结的地方，她不仅舔妈的阴蒂，也在我的睪丸跟阴茎外露的部份来回舔弄。我们三人因这乱交加上违反道德伦理罪恶感引爆更深的快感，妈开始激烈的上下骑着我的鸡鸡。&lt;br&gt;「啊……对……好儿子……的鸡鸡……插的妈好美……美美……好媳妇……学的真快……以后……妈要再跟……你们一起快乐……教你们新的课程……啊啊……鸡鸡……插到花心了……爽……爽……」&lt;br&gt;「喔……喔……妈……我也好爽……妈……开的这门课是不是……叫……家庭……生活……啊……妈的小穴……好热……套的……鸡鸡好爽……啊……我要射了……」&lt;br&gt;妈起身，一嘴含住沾有她兴奋密汁的肉屌，头部以最快的速度上下摆动，我不仅为妈的脖子担心起来，很快的我将第三次的精液射在妈的嘴中。妈将我的激情全数吞下，把小惠拉来让她躺在沙发上，妈则叫我跨坐在她脸上，妈则凑脸到小惠的下体。&lt;br&gt;「来，好媳妇，帮你老公服务一下，妈来照顾你。」&lt;br&gt;很快的，我们再次兴奋起来，在妈的指导下，我趴在小惠身上，将她的双腿推到她的胸膛，鸡巴则猛干她的小屄，妈在我身后一边舔吮玩弄我遗露在小屄外面的两粒肉球，一边用中指插入小惠的肛门，我的肉棒有时甚至可以感觉到妈的手指。小惠因为两边的肉洞受到攻击达到前所未有的疯狂状态，嘴里「好老公，亲哥哥，大鸡巴弟弟，我则是小穴妹，美老婆」，当然不忘「我亲爱的好妈妈，淫亲娘」的乱叫。&lt;br&gt;小惠达到高潮时，紧紧的抱住我，手指在我背后抓下一条条指痕，小穴夹的肉屌都疼痛起来，我也在龟头受到热浪侵袭时吐出一口浓痰，这才安静下来。&lt;br&gt;当风平浪静时，我让小惠躺在我身旁，妈也上来抱着我们，笑着说：「看来你们今天学到不少东西。」&lt;br&gt;小惠亲吻着我的胸膛，再亲吻妈的脸颊点点头。&lt;br&gt;「想不想加入我跟你爸啊？我们一家人。」&lt;br&gt;「我很乐意，小惠你觉得呢？」&lt;br&gt;「嗯，从不知道性爱有这么多的乐趣……加上乱伦……」&lt;br&gt;「小易，不过最好先替小惠的后洞开苞，你爸非常喜欢肛交，他的肉棒虽没你长，但是要粗上一点，若未经处理过，小惠会被撑坏的。在肛交前最好先排掉体内的脏东西，使用婴儿油作润滑，第一次不要太凶猛，等到几次适应以后，你们就可以尽情享受那种乐趣了，今天就上到这里，星期六我再过来上课。」&lt;br&gt;我与小惠相视一笑，看出对方眼中的期待……&lt;br&gt;……&lt;br&gt;接下来几天，我依照妈的指示，干了小惠的屁眼。第一次时，小惠彷彿当初被我破身一般，痛的眼泪直流，之后就渐入佳境，她逐渐爱上这种不一样的性爱方式。&lt;br&gt;在那个周末，妈再度来访，我们三人在卧室里大干特干。有时我在小惠身上，有时在妈身上，或是小惠套弄着我的阳具，或是我顶着妈的淫屄，被我插进身上所有可以被插入的洞，将精液射在里面，当我休息时，妈与小惠婆媳两就相互取乐，妈丰富的经验使的我与小惠沉沦在慾望之海。&lt;br&gt;接下来的周末，我跟小惠回家，我夫妇两与爸妈交换夫妻，爸的阳具不停的在小惠的小屄与后洞中出入，与公公的乱伦交媾加上老爸丰富的经验，高明的调情技巧，使的小惠在老爸身下腿上或跪在那里的不停娇叫「亲爹爹，好公公」。&lt;br&gt;我看的有点醋意，老妈也看出这点，对我特别逢迎，不停的用她的小穴、嘴巴、后洞安慰着我的鸡巴，一直叫着「年轻的好鸡巴「、」顶到花心的擎天棒「，我感受到妈对儿子的热爱，极大的成就感，也将醋意抛在脑后，用心学习妈教导的干穴技巧，沉迷在母亲的肉体上，一直到老爸叫我跟他前后奸干小惠。&lt;br&gt;第一次，小惠的肉屄与后洞被我与老爸奸着，我与老爸不停的交换位置，父子俩将小惠干的洩了三次不省人事后，我才在她的后洞、老爸在她的阴户射入精液。看着老爸的精液从我不省人事老婆的阴道中缓缓流出，我竟然有一股完成大业的感觉。之后，我与老爸如法炮制，将妈干的死去活来。&lt;br&gt;可能是两人都是她心爱的人吧，妈的反应比在录影带中激烈，我顶着妈的子宫中射出我的子子孙孙三次，也是老爸与老妈的子子孙孙，这种」血肉相连「的感觉使我ｈｉｇｈ到高点。我爱上了乱伦乱交。&lt;br&gt;自此以后，每周我与小惠都会回家」孝顺「父母，在家里享受回到」老家「的快感。&lt;br&gt;现在妈正坐在我怀里，淫屄套着我的肉棒，屁股不停的套动，嘴里不停的哼着，我吸吮着妈的乳房。小惠则是像只小母狗般的跪在那里，小屄被老爸的粗屌进进出出，一面用眼睛看着我们这对」相亲相爱「的母子，嘴里也浪叫着……&lt;br&gt;啊！好一幅」天伦之乐「图。&lt;br&gt;</content></item></essay>