<essay><item><title>亲爱的爸爸奸淫我</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;嗯…嗯…啊…啊…嗯…好…真好…嗯…嗯…&lt;br&gt;隔壁房间又传来阵阵男女交欢的呻吟声，我的老爸和老妈可真是的，大白天就在卧房里面搞了起来。而且几乎无视小孩的存在，每次一玩就搞上一两个钟头才会罢休。&lt;br&gt;或许是他俩都还很年轻的缘故，二十岁结婚，我今年十八岁，两人都还四十岁不到，也难怪会这样爱玩了。&lt;br&gt;我叫玉娟，是这个家庭的独女，因为大学联考失利，而且我又不想升学，暂时先在家里待业。而爸妈这种标准的股票族，在九点以前是不会离开房间，而且有些时候还不离开房间，很自然地我就可以清楚地听到他俩做爱的声音了。&lt;br&gt;我听着从隔壁传来的声音，不自觉地也开始有些心痒难耐，便把自己的衣服脱光，然后闭上眼睛倾听隔壁的淫荡言语，然后自己幻想着有个男人正如同爸爸在奸淫妈妈那般的玩弄着我。我自己用手指轻轻地抚弄着自己的小穴，而且探寻着哪里才是我的敏感地带，而我另外一只手则是玩弄着自己那对相当自豪的奶子！渐渐地我自己也感觉有些爽快…&lt;br&gt;嗯…嗯…啊…真好…老公…用力啊…嗯…好…真好…嗯…嗯…喔喔…老公…你的鸡巴好大…啊…啊…好爽…喔…喔…喔…我要丢…我要丢了……喔…喔…喔…喔喔…啊…啊…啊…啊啊………&lt;br&gt;这时候我的耳边传来了妈妈达到高潮之后的浪言浪语，说句实在话，如果你有看到我妈妈的话，不会相信她这样的一个具有优雅气质的美女，会在床上浪得像是一个妓女！但是这时候耳边所听到的浪言浪语，却是真实地传入我的耳里！&lt;br&gt;喔…喔…喔…真好…我丢了…我丢了…大鸡巴…不放过我…又 …啊…啊…好…好爽… … 死我…要 死我了啦……喔…好好……啊~~~~’&lt;br&gt;在妈妈发出一声高亢的叫声之后，隔壁变成沉默，这是相当正常地的一种结果，她们通常都是要玩到这样的结果才会罢手。&lt;br&gt;这时候我的手指已经整根没入了我的小穴里面，虽然我还不敢太用力，但是这样我已经感觉到很爽很爽了！听到隔壁已经恢复平静之后，我也把手指抽出来，然后把衣服穿好。&lt;br&gt;这时候我还躺在床上，透过窗户看着外面的蓝天，整个人呆呆地躺着。这时候听到妈妈似乎已经穿好衣服要出去了，吩咐老爸记得中午要带我出去吃饭。然后就听到妈妈又赶着出去跟牌友打牌。&lt;br&gt;这时候，我突然想到，老爸刚刚好像还没有发射，那我不是可以…去勾引他？！想到这里，我全身因兴奋而抖动起来，我这时候就走出房间，然后故意装成有点不舒服的样子，然后爸爸看到之后，很关心地过来要我躺回床上去。&lt;br&gt;我乖乖地躺回床上之后，故意发出呻吟，让他坐到我的身边，然后我抓住他的手说我的胸口有点闷闷的，要他帮我按摩。爸爸有些尴尬地帮我轻轻搓揉，果然被男人搓揉的感觉比较棒，虽然有些疼，但是那种感觉跟自己搓揉是完全不一样的，这时候我的呻吟愈来愈厉害，但却不是因为不舒服，反而是太舒服了而开始呻吟…&lt;br&gt;嗯…嗯…啊…啊……啊……&lt;br&gt;爸爸看到我呻吟得更厉害，以为我还是很不舒服，所以更加卖力地帮我按摩，很自然地我全身开始扭动，这时候爸爸似乎发现了我的样子不像是不舒服，所以他就停下他的动作，这时候我有些虚脱地躺在床上。他看看我，有些邪邪地笑，问我还有哪里不舒服啊？然后他那粗大的手掌就主动地将我的衣服揭开，然后在我的小腹上面轻轻地搓揉，由于我这时候除了内衣裤之外就只有罩着一件宽大的T-Shirt，所以他当把我衣服揭开之后，我下半身等于就只剩下内裤的遮掩而已。&lt;br&gt;当他看到我下半身的穿着之后，我发现他裤裆之间渐渐地陇起，我知道他对我的肉体产生了情欲上面的反应，这正是我想要的，所以很自然地我根本没有挣扎的念头！他的手掌更直接地伸到我的三角神秘地带，隔着内裤轻轻地抚弄着我，我的双腿微微地分开，好让他可以随意地抚摸着我。这时候他的手指挑开我的内裤裆，然后将中指伸入我的小穴里面，这时候我才感觉到爸爸手指技巧有多好…&lt;br&gt;嗯…嗯…嗯…嗯…啊…爸爸…你好…厉害喔…让人家好爽喔…嗯…嗯…嗯…嗯……&lt;br&gt;好女儿…你可跟你妈妈一个样…到了床上就是个小骚货！不过我喜欢！哈哈哈哈&lt;br&gt;爸爸，让…人家…吸一吸…你那条大鸡巴…好不好……&lt;br&gt;爸爸听到我这样讲，马上起身把全身的衣服都脱得精光，也把我剥成一条赤裸裸的小肉虫，然后就以69的姿势相互地口交了起来！&lt;br&gt;虽然说是我先要求口交，但是我的经验实在是太嫩了，所以几乎我都没有办法帮爸爸口交，而是由他舔弄我的小穴以及屁眼，弄得我是淫叫连连…&lt;br&gt;嗯…嗯…嗯…嗯…嗯…嗯…嗯……&lt;br&gt;由于爸爸粗大鸡巴 在我的口里，所以我只能发出嗯的声音，但是爸爸似乎非常喜欢这样的方式，不停舔弄我的小穴以及屁眼，并且利用手指来一起玩弄，他那硕大的身躯压在我的身上，让我几乎没有办法挣扎，但是我好喜欢这样的感觉，似乎就是被人…强暴！&lt;br&gt;当我被爸爸舔弄到达一次高潮之后，他终于把我放开，这时候的我四肢 软，根本没有办法移动，只好躺在床上，爸爸看到我这样，怜爱地躺在我的身边，看着我，我软弱无力地看着他，说： 我！&lt;br&gt;爸爸有些惊讶地看着我，我再次告诉他， 我！他高兴地将我翻转过来，然后让我趴在床上，他巨大的肉棒抵在我的穴口，我要他粗暴地玩我， 我，让我了解他粗大的鸡巴可以让我怎样地爽快！而爸爸也依照我的要求，将他粗大的肉棒以一 到底的方式直接 入我的小穴里面，然后粗野地抽送起来，而他的双手紧抓住我的丰臀，好让他可以顺利地抽送…&lt;br&gt;喔…好女儿…你的处女穴可真他妈的紧…夹得老爸好爽…喔…我要好好地 …用力地 …让你成为一个真正的女人…好……&lt;br&gt;喔…喔…好疼…爸爸…你弄得人家好疼…喔…喔…不要停…我要你…用力地 …喔…喔…呜…呜…喔…喔…呜…呜……&lt;br&gt;我实在是被那种彷佛要撕裂般的感觉给带入了地狱，但是粗大肉棒在穴里抽送的感觉却是没有办法让我抗拒，虽然我还没有办法感受到那种舒服的感觉，可是我还是要求爸爸继续地玩我，而爸爸也依照我的要求猛力地在我穴里抽送。&lt;br&gt;终于，爸爸在我的穴里射出他的精液，这时候我感觉到一股热腾腾的液体冲入我的体内，而我整个人就晕了过去！&lt;br&gt;当我醒来，我看到爸爸在我身边，这时候我依然是趴在床上，我的四肢 软，几乎没有力量移动身体，所以要求爸爸让我躺在床上。他温柔地让我舒服地躺好之后，然后就准备出去。我问他要去哪里，他说要去放洗澡水好让我两可以清洗一下身体，我摇头，然后问他觉得我的身体怎样？！他有点 腆地说他已经好久没有这样的感觉了，今天跟我做爱，让他有一种又是年轻小伙子的兴奋与冲动！而且到现在他的身体还处于亢奋状态，甚至要再来一次都可以！&lt;br&gt;我告诉他我还想再继续玩，他马上用一种怜爱的眼神看着我，然后抚摸我的头发说要我多休息，不要这样。但是我抓住他的手，告诉他，爸爸，我想跟你肛交！他吓了一跳，整个人几乎要跳起来，但是我哀求他 弄我的屁眼，他用一种几乎不敢相信的眼光看着我，我才对他说出其实我暗恋他很久了，一直希望可以让他来开发我的身体，而这样我才愿意让其他的男人来碰我！&lt;br&gt;爸爸非常清楚我的个性，所以也只好将我的双腿抬起，然后先将肉棒 入小穴里面抽送数下之后，然后将肉棒插入我的屁眼里面！喔！天啊！那种感觉跟小穴被 是截然不同的，但是却都能令我欲先欲死…&lt;br&gt;啊…啊…啊……嗯嗯…啊…啊…啊….你好厉害……喔…..喔..喔…..嗯….啊…啊…啊……啊…啊…啊……快…快…用力…啊…..啊…啊…….喔..喔…..嗯….啊…啊…啊……啊…啊…啊……&lt;br&gt;</content></item></essay>