<essay><item><title>伟大的妈妈(10)</title><author>床上伴侣</author><content>双丸，从根部舔起，横吸着肉棒，用舌头舔着龟头，下边则用力研磨着张老师的肉棒，妈妈吐了王老师的肉棒，这时李老师走到妈妈的下正面，王老师走到妈妈的后边。&lt;br&gt;妈妈已经知道他们的意图了。&lt;br&gt;王老师在后边用力拉开妈妈的屁股，妈妈也配合着尽量用下边打开，这时本来张老师将要射精了，但这时妈妈的下边一松，他也不紧不慢地睡在那里。&lt;br&gt;王老师的肉棒上边全是妈妈的口水，他将肉棒一点一点的打进了了妈妈的屁眼当中。&lt;br&gt;「啊……轻点……轻……唔……」&lt;br&gt;妈妈只叫了一半就没声音了，原来李老师已经将他的肉棒捅进了妈妈的小嘴当中。妈妈半起着身子，双手被在后边操弄着她屁眼的王老师拉住，一下一下地顶着妈妈。&lt;br&gt;而一双巨乳则在下边被张老师吸舔着，张老师用舌头在妈妈的一双乳头上打着圈，双手把玩着一对软绵绵的巨乳，经头部则被李老师按住，拉着她的头猛向前顶，狂暴地要妈妈与好做着深喉。&lt;br&gt;张老师和王老师一前一后，你上我下，你进我出，配合着相当默契，妈妈被操得双腿放软，跪在地上的腿，紧夹着张老师的大腿。&lt;br&gt;张老师是第一个上我妈的，他第一个支持不住了，他只觉下边一阵的快感传来，他首先在妈妈的肉穴里射精了。&lt;br&gt;而这时王老师放开了妈妈的双手，张老师知趣地走开，王老师胯骑在妈妈的屁股上，他用力地向下操弄着，李老师将按在妈妈头上的手放开，妈妈也自觉地将双手按在他的大腿上，王老师像狗公一样用力地挺着腰，狂暴地顶入、抽出、再顶入。&lt;br&gt;在操了几百下后他也顶不住了，他拉出他的大肉棒，操进妈妈的肉穴里，再操了二十来下后，他也在妈妈的肉穴里射出了他的精液。&lt;br&gt;妈妈在此时也达到了高潮，妈妈一下子就趴在了油布上，李老师大为光火。&lt;br&gt;「你这婊子，怎么不吸了。」李老师叫着，当他望到妈妈像泥一样地趴在地上，他也无计可施。只好等妈妈回过气来。&lt;br&gt;过了大约五分钟，妈妈才慢慢回过去了，这时李老师不管那么多。他拉着妈妈，要妈妈趴在一棵树上，双腿分开，妈妈审这时已瞧出三人之中，李老师的性能力是最强的。&lt;br&gt;她依言趴在树上，两人的精液顺着大腿根部流到妈妈的丝袜上。&lt;br&gt;李老师从后边握着妈妈一双巨乳，玩弄着妈妈的乳头，妈妈本来最讨厌这个李老师的，但这时她却是最喜欢让这个李老师上了。&lt;br&gt;她转过脸来望着李老师，李老师会意，他也管妈妈刚刚吸过他的肉棒，他将肉棒顶入妈妈的肉穴中，一只手扶着妈妈的腰，另一只手则按在妈妈的脸，两人的舌头交缠着，彼此交换着彼此的唾液。&lt;br&gt;可能因为喝过酒的原因，本来还想梅开二度的张老师和王老师已经硬不起来了。只好穿上衣服，等待着，李老师和我妈的性交结束。&lt;br&gt;李老师与妈妈两人各自一个向前顶，一个向后顶。两人的结合处发出啪啪的响声，原本两人的精液，妈妈的淫水，交和在一起，两人的下体一片的狼籍。李老师这时将肉棒拉出，再次扶着肉棒，但这次却是从屁眼插了进去。&lt;br&gt;妈妈一手按在树上，另一只手则反过后边来，抱着李老师的头，李老师也知机地不时舔着妈妈的耳朵，脖子，不时和妈妈亲吻着。&lt;br&gt;两人的呻吟喘息声在这个无人的小岛回响着，他双用扶着妈妈的屁股一深一浅、一快一慢地操着，李老师在操弄了妈妈几百下后，只觉得妈妈的屁眼一紧，原来妈妈第二次高潮来了。&lt;br&gt;在妈妈紧紧的屁眼压迫下，李老师也达到了高潮，妈妈只觉一直热流直冲直肠，李老师趴在妈妈身上休息了三分多钟才起来。&lt;br&gt;四人收拾了东西清理后才离开。&lt;br&gt;　（待续）伟大的妈妈１４&lt;br&gt;在旧城区，我家里边还有一套房子，那是在一个很旧的小巷子，原来大园子式的形式，分成一个个的小房间，现在基本上都租出去了，有前后门，我们有一个小房间还没有租出去了，里边全都是一些比较旧的东西，只有妈妈有时在保险公司中午下班后来睡一下觉，还有就是收一下租金。&lt;br&gt;我是在这里长大的，原来的朋友也走了不少了，当年一起玩的朋友只剩下了后门所住的一家，那是一家姓蔡的，父亲叫蔡耀华，我以前叫他华叔，而他的儿子叫蔡晓啸，但他的ＩＱ较低，也比较胖，所以小夥伴们都叫他猪头，虽然我也&lt;br&gt;是这么的叫他，但却没有和其他人一起欺负他，所以当年我们玩得是十分之好，就是在我搬了出来后也是如此，时常的通电话约在一起玩。&lt;br&gt;七天的国庆长假，使我们又再聚在了一起，不过在当年，我爸爸看华叔不顺眼，而华叔也看我爸不顺眼，我们的妈妈也是如此，相互都不咬弦，但爸爸与阿姨，妈妈与华叔之间却有说有笑。我们两个小孩子却不管这些，一直保持着深厚的感情。&lt;br&gt;十月四日这天下午，我和猪头，一起去了租场打篮球，本来是打完后一起再去唱Ｋ的，但那班人渣却放了我们飞机，说泡妞的泡妞，说有人请吃饭的也有，最后只剩下我和猪头两个人，我们也没有办法。反正到旧城区的家也不远，我们两人商量就回到那里去。&lt;br&gt;现在的旧房子那边租的都是一些外省人，他们通常都是早出晚归，要到晚上才回来，因为猪头的家是在巷子的最深处，平时是没有人进来的，而我家没租出去的房间后门就是正对着猪头的屋子，他们是这里唯一的没有搬到外边去的一户了。&lt;br&gt;「喂，我到你家，你有什么招呼我啊。」我边走边问着猪头。&lt;br&gt;「我最近买了几张ＶＣＤ，都是外国人上日本妹的，别提多剌激了。」猪头一边小声说着一边色咪咪地淫笑着。&lt;br&gt;「真的，这就要见识见识了。」我听着也兴奋起来。&lt;br&gt;不知不觉间，我已走到了巷子的口了，巷子是直进到底再转左到底才是猪头的家，但却不是很深，只有十来米我们慢慢地走着，到了巷子的转角位，突然之间我瞧到华叔站在了门口，掀起着门帘，对着我家的后门。猪头这时走过了我旁边，我一把拉着他。&lt;br&gt;「别动，你瞧你爸。」&lt;br&gt;这时猪头也省悟了，低下头向那边瞧去。这时一个熟悉的身影出现在我们的眼中。是我妈。&lt;br&gt;我妈的身上只有一件透明全薄纱的平胸睡裙，穿着那件衣服可以说是等于什么都没穿着一样，但手上却是一双白色过肘的长手袜，就是那种晚礼服通常所用的那种，下边是一双闪光的宽荷花边的长筒白色丝袜，，脚上登着一双白色的露趾高跟拖鞋。&lt;br&gt;妈妈飞快地跑过了对面，她的手上还有一串钥匙，华叔在她过来后就将门关上了。&lt;br&gt;我回头一望，猪头明显看呆了，显然他从没看过这样的事。但我却已是老手了，但却不知道是什么原因将我妈搞上了。&lt;br&gt;「别愣着啊，想看戏就走啊。」我小声地对猪头说。&lt;br&gt;「怎么看。」猪头明显还没有从刚刚的震惊中回复过来。&lt;br&gt;「后门啊，想看真正的活春宫，就跟着来，将后门钥匙给我，让我来。」&lt;br&gt;我一把抢过猪头的钥匙。拉着他轻手轻脚地走进了他家里。他的家还是没怎么变，但猪头原来的房间却搬到了另一边，原来他的小房间变成了杂物间。但原来的两个房间之间用来透光用的相通的小窗户还是没有变，不过上边用封着，但纸上已有几个破洞了。&lt;br&gt;我们进来时，华叔的房间是关上了门的，我们走到了窗口下边，这时的猪头一点都不笨，他轻手轻脚的将两张椅子拉过来。利索地拉着我上了椅子，里边正如我所说的，正在上演着一场活春宫。&lt;br&gt;华叔倒在床上，像欣赏艺术品一样瞧着在床前的妈妈。猪头看着我妈，口水都流下来了。&lt;br&gt;我妈就像一个女神，她的一条穿着高跟拖鞋的美腿踩在床上，另一条腿则站在地上。右手的食指放在口中，另一只手则握着左边的巨乳。&lt;br&gt;「小婊子，真是越来越骚了，来，帮我舔舔。」华叔边说边拍了拍下体隆起的部分。&lt;br&gt;「来了，次次都是这样，真是的。」&lt;br&gt;妈妈跪趴在床上，双手拉着华叔的裤头，轻轻地将裤子拉了下来。她胸前的巨乳压在华叔粗粗的大腿上，深深的乳沟，巨乳被压得不停地变换着形状。这时华叔的内裤已补充规定脱下了大半，红红的龟头上边上边有丝丝的沾液。妈妈的手袜显然是给华叔带来了兴奋的感觉。&lt;br&gt;妈妈的左手轻扶着华叔的肉棒，右手则打棒着华叔下边的双丸，她将华叔龟头的前端含在了唇间，用两片薄薄的嘴唇轻泯着，红色的嘴唇在我们这个角度显得格外的娇艳。&lt;br&gt;「亲爱的，你的口技越来越好了，不枉我教你这么多年。哈哈。」华叔边说边得意地大笑着。&lt;br&gt;我察觉到妈妈的面上闪过一丝不快，但却迅速不见了。只是继续地做着她的工作。华叔的肉棒不算粗，但却比较长，妈妈要含着它并不困难，但要全部吸进去却是不可能的事。&lt;br&gt;华叔的手按到妈妈的头上，要我妈妈将他的肉棒吸进去。妈妈将嘴巴张到最开，双手撑在华叔的大腿上。将头慢慢地向下压。华叔反着白眼。&lt;br&gt;「呵、呵，爽，真爽，就是这种感觉。珍珍。」华叔的脚的爽得伸直了。&lt;br&gt;妈妈在深喉了几下后，将肉棒吐出，还是用手扶着，用舌头轻舔着华叔的肉棒，并用舌头在华叔的龟头顶部绕着圈，用舌尖在马眼上轻点一下，再用力挤一下。&lt;br&gt;华叔这时已坐了起来，他变得更加狂热，他将妈妈的透明薄纱衣从背部两边抓着，双手用力一分。撕的一声，妈妈的纱衣已一分为二。他将妈妈扶起来。这时妈妈的手护在胸前，戴着长手袜的手抓着纱衣的胸前部分，若隐若现的感觉另我和猪头几乎疯狂。&lt;br&gt;华叔将妈妈放在床上，要她趴着，妈妈配合地趴着，将床上所有的枕头放在了前边，她抱着，有一个放在腰部，将她的屁股垫得更高。&lt;br&gt;华叔握着肉棒，将上边全是妈妈口水的肉棒一下子就剌进了妈妈的肉穴中。&lt;br&gt;「啊，阿华，轻点，不要那么猛啊。」这时才听到妈妈说话。因为她的口中一直放着华叔的肉棒。&lt;br&gt;「珍珍，你不是喜欢我猛吗，我再猛点，猛点，啊，呀。」华叔受到妈妈的剌激后更用力地挺动。&lt;br&gt;妈妈呵呵地喘着气。华叔在下边则玩弄着妈妈的巨乳。&lt;br&gt;「你这乳牛，说，是不是隆过胸。」华叔边抓边问。&lt;br&gt;「没有啊，我说过的，啊……」两人的呻吟浪叫声此起彼伏。&lt;br&gt;「说，你是谁的，大声点。」&lt;br&gt;「我是华哥的，我只想华哥的肉棒。」妈妈无奈地回答。&lt;br&gt;一阵激烈的动作后。华叔的动作慢了下来。他一下子拉出了肉棒。将妈妈的屁股肉拉开。这时妈妈惊恐地转过脸来。&lt;br&gt;「不要，这次不要那里，行吗，妈妈语带哀求的语气使我与猪头都想立即开&lt;br&gt;声答应她。但华叔却没有理会她。&lt;br&gt;「我跟你哪次不要这里的，你不要像潘建英那婊子一样不知好歹，如果不是你老公的话，你也不会这样，他上我老婆，我就上你。这里是你老公平时没试过的处女地，让我来开苞那次你不是很爽吗。」&lt;br&gt;妈妈无言以对，只得将头深深埋进了枕头中。华叔就着肉棒上的淫水，将肉棒慢慢地挤了进去。妈妈为了不发出声音，用牙咬着枕头，那种又痛又爽的表情再次出现在妈妈的面上。华叔将妈妈的长发拉着，在手上缠绕了一个圈。然后向下拉着。妈妈原来深埋着的头被拉了出来。&lt;br&gt;「怎样啊，我的亲亲，我的肉棒是不是比你老公要好啊。」华叔淫笑着问妈妈。&lt;br&gt;妈妈不答，只是一个劲地喘着粗气。华叔见妈妈不答，可能有点地怒了。他将头下边用力地挺动着，原来在外边还有半分的肉棒已全部捅进了妈妈的屁眼当中，妈妈的喘气声更大了，华叔也趴在妈妈的背上，轻咬着妈妈的肩膀。咬完妈妈的左边咬右边的。 但他又不时的轻舔一下妈妈的肩膀。&lt;br&gt;「啊，快点吧，我顶不住了，华哥。」妈妈终于忍不住了，叫起来了。&lt;br&gt;「是谁的好啊。」华叔再次问道，还边问世边将舌尖在妈妈的耳朵后边、耳垂与脖子，妈妈想动。但却被华叔拉着，只能保持着抱着枕头的姿势。华叔的手还在妈妈的乳头上轻捏造着。&lt;br&gt;「华哥的好，你饶了我吧。啊，啊」妈妈说完后趴在床上不动了，显然她已达到了高潮了。&lt;br&gt;华叔也只是多坚持了一阵，他大叫一声，全身绷直。然后一下子就趴在我妈身上不动了。&lt;br&gt;当我和猪头回过神来时，华叔放在床头的手机响了，只见他接着手机。&lt;br&gt;「什么？你不回来吃饭？那好，我和儿子自己搞定行了。」华叔将电话挂掉了。&lt;br&gt;「怎么，潘建英不回来了吗？」妈妈问着华叔。&lt;br&gt;华叔倒了下来，睡在床上，妈妈也转过身耿，躺进了华叔的臂弯。华叔的手还搭在妈妈的巨乳上，一把一把的玩弄着她的乳头。&lt;br&gt;「可惜不能玩久一点了，我们的儿子在一起，可能就要回来了，我打个电话给他，如果还没回来，我们再来一次。」华叔对我妈说，我妈的手已经移到了华叔的下体处。&lt;br&gt;我们这时才知道坏事了，猪头拿出手机刚想关机，手机已经响起来了。在隔壁的华叔与妈妈听到铃声可是什么都明白了，他们立即穿着衣服，妈妈也找了件华叔的衣服穿了起来。我们四个人在客厅相遇了。这时四个人都没有说话。他们两个面上的表情真是难以形容。但猪头却是色迷迷地盯着身上衣衫不整的我妈。&lt;br&gt;伟大的妈妈１５（终结）&lt;br&gt;今天，这个月的最后一天，十月三十一日。离我正面撞到妈妈与华叔的事情后二十多天。&lt;br&gt;现在，我已忘记了我和我妈是怎样回家的，但剩下的事，我却深深记在脑海里。&lt;br&gt;我和妈妈两人回家，吃饭时没说一句话，洗完澡后我睡在床上，以往我在偷看妈妈被奸时我都没有今天的感觉，但我觉得这次的反应完全不同，以前虽说大家知道可能发生了什么事，但面对面的还是第一次，加上这事牵涉到爸爸。这时我什么也不管了，勇敢地将妈妈的房间门打开。&lt;br&gt;「妈妈，这到底是怎么一回事。」妈妈这时穿着一身粉红色的睡衣，就如今天下午一样妩媚。&lt;br&gt;妈妈这时将我拉过去，抱着我的头，将当年的事说了出来。&lt;br&gt;爸爸与潘建英在同一单位，爸爸是小头目，两人在工作中接触多了，勾搭成奸，但却被华叔发现了。&lt;br&gt;华叔没去找他们两人，却在一个他们两人同时出差的晚上将我妈约出去，和我妈挑明了这件事，要与我妈发生关系，我妈不从。这时他将还将我妈当年为我入学时被校长上的事说给我妈听。并威胁妈妈，说要到学校去及单位去说校长与我妈如何，并说给爸爸听。原来当年不只我一个旁观者，还有一个他。&lt;br&gt;妈妈当年为了家庭，只好答应了他。&lt;br&gt;这时我也记起来了，在一个风雨交加的一个晚上，妈妈全身湿透的回到家，她的丝袜都破了，她还说滑倒在地，但身上却没有伤痕。只是在洗澡比平时长了好多时间。&lt;br&gt;我抱着妈妈躺下。我坐在她身边，对她说。&lt;br&gt;「妈，你为我所做的一切我都知道，为了我，你被那些人搞，我从今以后听你的，不再会做那些事了。」&lt;br&gt;妈妈没有说话，只是望着天花板，过了良久。&lt;br&gt;「儿子，妈做的一切都是为了你，你明白就行了。去睡吧。」妈妈对我说。&lt;br&gt;「妈，我不走，今晚我就睡在这里了。」我对妈说。&lt;br&gt;「那好吧。」妈妈也不勉强。&lt;br&gt;这时，我觉得有一种说不出的感觉，我只想麻醉自己，我转身到外边拿了一杯酒，我和妈妈一杯一杯地喝起来了，平时的妈妈别说不让我喝酒，连她自己也&lt;br&gt;是不喝酒的。也不知道喝了多少，我们都醉了。我们两人就是这样睡着。&lt;br&gt;这天的晚上，我作了一个奇怪的梦，我和妈妈睡在客厅的沙发上，爸爸就坐在我们的前边看着电视，我却没管什么，和妈妈在沙发上性交了。&lt;br&gt;第二天，我醒了，我压在妈妈身上，妈妈也醒了。这时才发现两人都是全身一丝不挂的，那应该是现实而不是梦了。&lt;br&gt;现在，我觉得什么都不重要了，妈妈曾经和谁睡过，现在和以后会再和谁搞我也没那么在乎了。&lt;br&gt;</content></item></essay>