<essay><item><title>超级乱伦(3)</title><author>床上伴侣</author><content>起无聊的电视节目准备睡觉，就在这时妈妈踏着蹒跚的步伐回到家中，看着母亲疲累的样子我的心有如刀割针刺，我赶紧为母亲放好洗澡水让她洗澡。母亲洗好后穿着一件白色的浴袍就出来了，脸上还有着些许的倦容，我心疼的对母亲说：『妈，我帮按摩消除疲劳好吗？ 』&lt;br&gt;母亲笑着答应了，于是我和妈妈一同走进她的卧室。我要妈妈趴在床上然后我跨坐在她的屁股上，当我接触到妈妈那丰满且甚具弹性肥臀时小弟弟当场翘的半天高，我暗自克制心中的慾火为母亲按摩，当我按摩到母亲的背部时我再也忍不住的试着去脱妈妈的浴袍，为了怕母亲起疑我边脱边说：『妈，把衣服脱掉按摩会比较舒服。 』&lt;br&gt; 母亲毫不起疑的扭动身体好让我脱的方便些，当浴袍脱去后妈妈全身上下只剩一条白色的内裤，她完美无瑕的胴体也就展现在我的眼前。&lt;br&gt;我强忍着慾火替母亲再按摩了一会儿便试着对母亲说：『妈，该按摩前面了。 』妈妈听到我这句话身体忍不住颤抖了一下但还是配合的转过身来让我按摩。或许是害羞吧？母亲把眼睛闭起来不敢看我，而当我看到妈妈正面的裸体时我只觉得脑中一片晕眩。啊！那真是天地间最美的身体了，雪白高耸的乳房、樱红色的乳晕、小巧的乳头以及光滑平坦的小腹，相信就是维娜斯女神和我妈相比也黯然失色。我再次跨坐在妈的身上，这次小弟弟正好对着妈的小穴，虽然隔着一条丝质内裤但我仍感到妈的小穴有一种奇异的吸力让我的小弟弟不住的抖动，而妈似也发现我的异状脸红了起来，但并没有责怪我的意思。&lt;br&gt;我用两手搓揉着我妈那丰满雪白的乳房，并用拇指和食指揉捻她的乳头，我妈好像受不了这样的刺激身体像水蛇般的扭着，腰部更是不断的上下挺动，她隆起的小穴也因而不停磨擦我的小弟弟，终于我再也忍不住心中强烈的慾念趴下身朝我妈的乳房吸去。我一会儿用牙齿轻咬着那早已充血胀大的乳头、一会儿用舌尖沿着那淡红的乳晕画圈圈，突然我妈轻声的了一声，这一轻轻的浪叫带给我莫大的鼓励，我开始往我妈身体的其它部位吻去，经过一番努力我妈的脖子、双乳、小腹都残留着我的吻痕和口水。&lt;br&gt;最后，终于来到我出生的地方，也是我心中最向往的圣地－ 我妈的阴部。&lt;br&gt;这时我才发现我妈的内裤早就湿透了，当我脱去我妈那被淫水给弄湿的内裤时，我也终于看到了我企盼多年令我魂牵梦萦的阴部。我妈的阴部如羊脂般的光滑白晰，大阴唇上面并没有乌黑茂盛的阴毛，我虽感到奇怪但并不以为意。我用手指拨开大阴唇后便朝阴部吻去，我一边吻着、吸着，一边用舌头挑逗阴蒂，终于我妈忍不住大声浪叫起来：『哦． ． ．哦． ． ．哦． ． ． ，我的好宗儿、亲亲好丈夫，你弄得妈爽死了。我． ． ． ．我不行了． ． ，哦． ． ． ．我．我要你的大肉 棒． ．哦． ． ． ．我要洩了，哦． ． ．哦． ． ． ． ． 』妈的浪穴里流出大量的淫水我像喝琼浆玉液似的一一喝下，接着便把我的早已等待多时小弟弟插进妈妈的小穴里去。&lt;br&gt;我妈的小穴像处女一样紧密，当我插入时我只觉得一团温热湿润的嫩肉将我的小弟弟紧紧的包住，当我前后挺动时妈妈也热情的扭动她的蛇腰来迎合我的抽插， 突然我妈的小穴剧烈的收缩蠕动给我一种难以形容的快感，终于脊椎一麻我射出浓浓的精液达到了高潮，而妈妈因为小穴受到我精液冲激也浪叫起来：『哦． ． ． ．哦． ． ． ． ． ．爽． ． ．爽死我了． ． ． ． 』。&lt;br&gt;虽然我俩都已达到高潮，但我的小弟弟还是插在妈妈温暖湿润的小穴里，我妈妈彼此依然抱得紧紧的互相爱抚对方身体的每一。而我们的嘴就像我俩的下体一样的密合，我们不但互相吸吮对方的口水舌头更在彼此的口中灵巧的扰动、探索。在漫长的热吻后，我俩就这样相拥而眠。第二天早上当我醒来时柔柔仍睡在我怀里，她那怀春少女般的睡姿立刻点燃我的慾火小弟弟也马上翘了起来，谁知道我还未有进一步的动作柔柔已经醒来并开始挺动腰身和我做爱，原来我的小弟弟一整晚都插在她的小穴里，我一勃起就把柔柔给胀醒了，而妈妈是那么的善体人意当然知道我要什么，于是晨间的床上运动就这样展开了。&lt;br&gt;三 婆孙乱伦&lt;br&gt;自从我和妈妈乱伦做爱以后，我们的关系更加亲密了，妈妈也爱上和我做爱的感觉，而我简直快被妈妈迷死了。每天晚上我们都要疯狂的做爱，实在太爽了。妈妈要我们互相保密，不能让别人知道，我当然是求之不得，我和妈妈的关系才不想让别人知道呢，我要完全佔有妈妈，妈妈是我的女人。这天是周末，早上我起来吃早餐，发现妈妈身着盛装，我想起妈妈有周末去逛跳蚤市场的习惯。&lt;br&gt;我知道我们家虽然很有钱，但是妈妈却总是喜欢买些旧东西，每个周末，她都要到附近的跳蚤市场去寻找一些老古董和自己看得上眼的小玩意，而且一去就是一天，要到晚上才能回来。奶奶的穿着一向很典雅，也很有风韵。今天她穿着一件很风雅的黑色连衣裙，从后边拉上拉鍊。腿上套了一双黑色的长筒袜，把优美的腿部曲线完全勾勒了出来。和妈妈不一样的是奶奶化妆，但是她的妆上得很淡，即使仔细看，也看不出来，但是人看上去十分精神，处处透着成熟女人的韵味。&lt;br&gt;其实这样的装束我早就司空见惯了，我知道奶奶每逢周末会出去应付一些社交晚会，所以着装会与平时有些不同，但是我觉得奶奶今天的着装特别亮丽，简直有惊豔的感觉。 今天谁要来吗？我故做轻松地问，掩饰自己内心的冲动。奶奶的好不容易才忍住已经浮在脸上的笑意，说：不，孩子。只是城里有个美术展览，我想去看看。如果你有兴趣的话，为什么不陪奶奶去一趟呢？ 不了，奶奶，我想在家看书。&lt;br&gt;奶奶吃完后，再次邀请我和她一起去看美术展览，我回绝了。奶奶也没有强求，收拾完餐具后也离开了。&lt;br&gt;我无聊地四处閒逛了一会，然后回房间去看书。我刚看了一会儿书，就听见有人在叫我的名字。我连忙下到二楼，看见奶奶的房门开着，奶奶的声音从里面传出来，在不断地叫着我的名字。我走过去，见到她正站在镜子前面。 我需要你的帮忙，孩子，我的拉鍊解不开。奶奶说，事情很紧急，我不能等到回来时再办。你不会相信这些天那个美术展览是多么的热门，宝贝，你还楞在那儿干什么？快帮我解开拉鍊呀。 当然，以前我也多次帮奶奶和妈妈摆弄过她们的拉鍊，但是那时心里纯洁得很，完全没有什么龌龊的念头。但是，自从我见过她们赤身裸体地搂搂抱抱并且我和妈妈做爱以后，我的感觉就不一样了，虽然我很渴望和她们做爱，但是内心里还是克制的。只要是接触她们身体的事，我都极力地避免，因为我不相信自己的手，我怕自己克制不住自己的手，会做出一些不当的举动。而且我也不想惹妈妈生气，当时我和妈妈做爱已经很满足了，我在克制奶奶的诱惑力。&lt;br&gt;嗯──嗯，你真的不能自己解开它吗，奶奶？&lt;br&gt;奶奶转过身来，用手背探了探我的额头，有点疑惑地说道：孩子，你怎么了，怎么脸这么红，是不是有什么不舒服？怎么说起胡话来了。你也不想想，如果我能自己解开，我还叫你来干什么？ 我想也是。 我走到奶奶的身后，站得很近，近得我几乎不能解开奶奶背后的拉鍊。我可以感觉到从奶奶身上传来的温暖气息，混合着一股淡淡的成熟女人的体香，冲击着我的嗅觉神经，我的头脑顿时混乱起来，肉棒不由得硬了起来，将我子的前端高高顶起。&lt;br&gt;我迷迷糊糊地捏住拉鍊头，下意识地往下拉── 时间似乎停止了一样，拉鍊滑动的声音慢慢地传到我的耳朵，我故意拉得很慢很慢。&lt;br&gt;我告诉奶奶拉鍊很难拉开，但我的眼睛出神地看着随着解开的拉鍊逐渐露出的奶奶雪白滑腻的肉体。随着手指的下拉，奶奶美丽的后背逐渐暴露出来，越来越多，奶奶的肌肤非常的白，由于我凑得很近，可以清楚地知道奶奶虽然已经是48岁的人了，但是身体保养得很好，肌肤依然细腻，纹理清晰，后背非常光滑，曲线十分柔和， 特别是隐隐透出的暖暖的热气烘烤着我的手掌，令我愈加地神魂颠倒。拉鍊越拉越开，渐渐地奶奶的肩部也露了出来，纤细的脖子在裸露的脊背衬托下显得格外诱人，令人忍不住想在雪白粉嫩的脖颈上咬上一口。&lt;br&gt;拉鍊打得更开了，奶奶瘦削的双肩完全暴露在我的慾眼下，我的舌头蠢蠢欲动，真想凑上去狠狠地舔上一舔，再用手温柔地抚摸。好了，拉鍊终于拉到底部，挺直的脊椎骨揭示了奶奶身体的匀称，下面与臀部接合的地方弯成一道极大的弧形，恰似一道山谷，令我只想把脸埋在这道山谷里嗅啊，舔啊，咬啊，摩擦等等。&lt;br&gt;我癡痴地站在那里，完全沉浸在自己邪恶下流的幻想当中了。也不知道我站了有多久，手掌里只是紧紧地拽着拉鍊头。 完了吗？奶奶问，微微地偏转头。我愈加迷乱了，眼睛只是跟着奶奶微微颤动的耳垂转动。&lt;br&gt;哦，还﹍﹍还没有。我下意识地随口敷衍道，手掌却在我吃惊的目光注视下，滑到奶奶的肩头，将衣服向两边分开。哦，我发誓我的脑袋绝对没有发出过这样的命令！ 亲爱的！！你在干什么！！？？奶奶惊呼。奶奶，你太性感了，我想要你。我的嘴唇轻轻地贴了奶奶光滑柔软的肩膀上， 舌头不由自主地舔着奶奶优美的背部曲线，在滑腻温暖的肌肤上来回地游动。奶奶身体震颤着，想要转过身来，但我的双手有力地紧紧抓住她的上臂，不让她挪动分毫。&lt;br&gt;哦，我的好孙子，如果你真喜欢你的奶奶，应该先吻一吻我﹍﹍ 于是我松开了抓住奶奶的手，让奶奶转过身来来，我看着奶奶那妩媚的脸和嘴唇，忍不住吻了上去。我们的嘴唇碰到了一起，顿时积淀已久的热情突然如同火山般爆发出来。奶奶的嘴唇柔软，湿润，呼出的热气带着甜甜的清香，令人迷醉。奶奶的舌头伸了进来，我热烈地回应奶奶的爱，我们的舌头激烈地交缠在一起。我含住奶奶滑腻柔软的舌头，用力地吮吸，拼命地把奶奶甜甜的唾液吃进肚子里。&lt;br&gt;哦，奶奶的吻，甜蜜的吻，令我魂牵梦萦到如今。我突然想起那天我偷看的情景。于是我把奶奶抱起来，放到了她的床上，奶奶的衣服已经被我解开，露出美丽的双肩， 但是奶奶一点也没有将衣服拉上的意思，也没有回避我来回游动的眼睛。 我简直不能相信这些，奶奶，我想我们一定都是疯了，这太疯狂了！我们一定会受到惩罚的，但是，现在我只想和奶奶做爱，奶奶，快开始吧！&lt;br&gt;我抬头看奶奶，她正在飞快得脱掉自己身上的衣服，地上是她的长统袜，不知道她什么时候脱掉的，但是这已经不重要了，我只知道我现在要寻求刺激，我需要肉体和精神上的双重刺激。眼前的世界已经完全地颠倒混乱了，什么道德伦理早已抛诸脑后。我现在就要践踏这些所谓的道德、伦理，我要和自己的奶奶做爱，我要让奶奶成为我的女人！奶奶已经完全赤裸了，雪白丰满的胴体发出媚人的光芒，她跨坐在我身上。&lt;br&gt;哦，这是第一个光着身体坐在我身上的女人，而最奇妙的是，她竟是我的奶奶，亲奶奶！奶奶的阴户早已湿透了，炽热的淫水不断地往下滴，她的穴口正对着我生气勃勃的高高挺立的肉棒。 孩子，你很清楚这是乱伦，你真的想这样吗？如果你想和我做爱的话就一定要保密，谁也不能知道，包括你妈妈 是的，奶奶，我不会让别人知道的，你也要保密啊。&lt;br&gt;奶奶的话让我的肉棒急速地膨胀，直戳到奶奶的穴口上。 哦，太好了，我一定要会保密的，谁也不会知道的。孩子！奶奶好喜欢你，奶奶想要你，奶奶太需要男人了，快把你的大鸡巴插进奶奶骚穴里来！快，孩子！ 奶奶不断的用淫荡的词语来挑逗我，等我急不可耐的时候，她的身子突然沉了下来，我还没有明白是怎么回事，我的粗大的肉棒就已经被奶奶火热的肉穴吞没了。&lt;br&gt;哦﹍﹍这感觉﹍﹍哦﹍﹍哦﹍﹍奶奶﹍﹍好舒服﹍﹍哦﹍﹍哦﹍﹍我想永远这样，奶奶我们能永远这样吗？奶奶的屁股开始用力地旋转起来：当然，好孩子，只要你喜欢，奶奶永远这样套着你。 她的屁股越摇越厉害，颠地我灵魂简直要出窍一般，她下面的黑色地带随着翻腾的身子不断地浮现在我眼前，刺激我的情慾。&lt;br&gt;我的屁股也开始向上挺动，抵抗奶奶疯狂扭动的身体。奶奶俯下身子，把乳房塞到我觜里，我自觉的咬住它，用力地吮吸起来。奶奶此时的形像，与平日道貌岸然的样子完全两样，不但主动勾引自己的孙子，还骑在自己孙子的身上，用自己火热的阴户紧紧地套住孙子的肉棒，同时身体淫荡地摆动着，享受着这肉棒与阴壁剧烈摩擦所带来的快感。&lt;br&gt;她还不停地在我耳边说着下流的话，进一步刺激我的慾火。奶奶的屁股实在是摇动得太厉害了，我这个初出茅庐的毛头小伙根本不是对手，我忍不住了，我觉得我要射精了。我想告诉奶奶听，但是我的嘴被她丰满的乳房塞住，无法说出半个字，我只能含糊地不断嘟囔，但是经验丰富的奶奶很快就明白了。 哦，对，射进奶奶里面！射进里面！在这张躺着我的床上，我等你把热热的精液射进我的淫荡的骚穴里面，等着你这个坏孙子把淫乱的精液填满到我空虚的子宫里面！哦，宝贝，快射出来！ 射进奶奶的骚穴里面！&lt;br&gt;我忍不住了，奶奶的阴道在不断地收缩，挤压着我的肉棒，我用力挺动了几下，终于一泄如注，将今天压抑了很久的炽热的浓稠的精液全部射进了奶奶的子宫里面。奶奶紧紧地搂住我，阴道收缩得惊人的紧，令我的精液完全无法漏出一滴。&lt;br&gt;哦，好孩子，乖孙子，你的精液好棒，射得奶奶的花心好舒服，好满，奶奶太爽了，好孩子！ 奶奶，你太棒了，我要你永远都作我的老婆 哦，孩子，别心。奶奶似乎看穿了我的顾虑，我知道你这小坏蛋在想什么，放心吧，奶奶永远的，。奶奶会教我的好孙子怎样讨好一个女人的，从现在开始，你可以天天和我做爱，要把你的所有精液都射进我的骚穴里面， 知道了吗，宝贝？以后奶奶的卧室永远都向你开放。&lt;br&gt;我们就这样搂着，互相抚慰对方的身体，消磨了整个下午的时间。我几次想和奶奶再来多几次，但是都被奶奶拒绝了，她要我保存实力，怕我伤了身体。经过了和奶奶做爱，我开始感觉到了老年女人的魅力，于是就想到了我的姥姥，干脆把她也征服了罢。于是我从奶奶卧室出来就直接去了姥姥的卧室，干脆直接干了算了。&lt;br&gt;四 我和姥姥&lt;br&gt;我从奶奶卧室出来就准备去姥姥卧室，我心里还在盘算诱惑姥姥的办法。不想温柔的和姥姥做爱，而不想使用强硬的办法。那样就没有什么意思了。做爱必须要女人投入感情的。不知不觉已经到了姥姥卧室门口了。一进卧室就看到姥姥正坐在床上为自己涂抹乳液，那种诱人的魅力丝毫不减， 原来是刚洗澡回来。姥姥胸前那对36C 的乳房就映入了我的眼内，我坐在姥姥的身边，看着她的乳房说：姥姥，你的乳房太美了。&lt;br&gt;能让我摸一下吗好啊， 于是姥姥抓起我的手，让我的手掌放在她的乳房上面，柔软的触感，立刻从我的手指传达到脑里，我微微地用力，姥姥的乳房上面马上随着手指的力道而呈现微微下凹的痕迹，姥姥微笑着看着他，我看到姥姥的笑容，胆子也渐渐地大了起来，另外一只手也握上了姥姥的另外一只乳房，我轻轻地揉捏着，觉得非常好玩。 「如果想要的话，你可以吸看看？！」&lt;br&gt;姥姥看到我只是这般的玩，出言鼓励我，可以有进一步的动作。我放开姥姥的乳房，将脸凑过去，鼻子里面闻到一股清淡香甜的味道，我尝试地用舌尖去舔了一下乳房，姥姥的嘴里发出了一声「啊…」的声音，我立刻抬头看着姥姥，姥姥笑着点点头，说「没关系，你只是很凑巧地刺激到我的性感带， 所以我才会忍不住地叫了出来。」&lt;br&gt;「什么是性感带？」我很好奇地继续追问下去，姥姥微笑着说；「性感带是男女身上特别敏感的部位，每个人的部位都不一定相同，像我…很喜欢乳头跟……某个部位被碰触到，只要碰到那里，我就会不由自主地兴奋，而刚刚我就是碰到了姥姥的乳头，而且你还是舌头去舔，所以………」&lt;br&gt;我看到姥姥这般仔细地解释，童心忽起，含住姥姥的乳头， 用舌尖不断地上下舔弄，并且双手搂住姥姥，让她没有办法可以挣脱自己的舔弄，这时候只听到姥姥不断地娇喘，但是她并没有出力挣扎或者是出言阻止，相反地她只是不断地呻吟，而这种呻吟传入我的耳朵之后，对他产生了更大的刺激，他更加卖力地舔，希望姥姥可以继续呻吟给他听！&lt;br&gt;「啊…啊…啊…我…啊…啊…啊…先放开姥姥…啊…」&lt;br&gt;经过了好一会，姥姥才要求我放开她，这时候姥姥双颊绯红，煞是好看，而且娇喘连连，更是惹人怜爱。我放开姥姥， 姥姥想要站起来，但是刚一站起，整个人就软倒坐在地上，小毅看到床上有处湿了一大片，姥姥发现我注意到那片湿润之处，就略带娇嗔地说；「都是你刚刚弄得姥姥都兴奋了，所以才会这样。」&lt;br&gt;「可是，这是从哪里流出来的呢？」我继续问着。姥姥趴回到到床边，让我转到她的身后，并且指引他去看她的小穴。我看到哪里有着两片肥厚的肉唇，而周围的阴毛都因为沾染了那些液体而显得闪闪发亮。也用舌头去舔，想不到姥姥更是无力地呻吟了起来，我高兴地继续舔弄，而姥姥也没有阻止，只是继续发出她那令人心神荡漾的呻吟…&lt;br&gt;「啊…啊…好舒服…我…好舒服啊…啊…啊…喔…啊…啊…喔…我…你用手指头…插进来…啊…对…就是那里…没关系…你慢慢地…喔…对就是那里…好…好…用力抠…对…啊… 好舒服啊…对…就是这样…这里是女人的小穴…也是…男人最喜欢玩的地方…啊…啊…啊…我不行了…我要丢了…不要停下来…对…啊…啊…啊…让我丢…姥姥…拜讬你…啊…啊…啊～～～………」&lt;br&gt;姥姥发出长长的讚叹声后，身体抖动了几下之后，就整个人扑到床上，一动也不动。我连忙来到前面，看到姥姥正带着微笑看着他，姥姥要我将她抱起来，姥姥吻了我一下，说： 「自从你老爸去世以后，我已经好久都没有这样舒服过了，我刚刚丢，就是女人达到高潮的一种表现，谢谢我的外孙，让姥姥舒服。」&lt;br&gt;我听到姥姥这样讲，才放心。姥姥休息了一下，就要我躺在床上，然后她俯下身去，含住我的大龟头，然后用手轻轻地套弄，弄得我好不快活啊！而且姥姥的舌头就好像一条灵巧的水蛇，在我的龟头上面四处游走，并且所到之处都会引起一种令人头皮发麻的感觉，弄得我也忍不住地呻吟起来…&lt;br&gt;「啊…啊…姥姥…好奇怪喔…啊…我…啊…啊…」&lt;br&gt;虽然如此，但是姥姥还是继续地舔弄，而这时候我也发现姥姥在舔弄之外，也有在吸吮，并且看到姥姥的头正在上下地套弄，就是这时候会觉得特别地舒服，弄了也不知道有多久，姥姥终于有些累了，她放开我的肉，爬上床来，与我躺在一起，说；「外孙，你的精力真是可怕！我帮你这样口交了快要四十分钟，你都没有想要射精吗？」「我不知道，我只觉得很舒服，但是没有什么…射精的感觉！」&lt;br&gt;姥姥看到我这样讲，她又看到我胯下的大肉，心里一横，就翻身上马，将我胯下的肉对准自己的小穴，她闭上眼睛，慢慢地将我的大肉吞入自己的穴里，可是她没有想到自己已经好久都没有跟人作爱了，虽然生育过，但是阴道已经变得比较窄，不输当年处女的时候，所以这次她又再度经历了一次破瓜之苦，所差的只是没有流血而已。好不容易她终于将我的肉棒完全地吞入，这时候她已经满身大汗了，我说；「姥姥，的那里夹得我好紧、好舒服喔！」「傻孩子，呆会我还要让你更舒呢！」&lt;br&gt;姥姥慢慢地提身上来，我觉得这种感觉比起刚刚的口交感受又不一样，虽然刺激没有那样强烈，但是区域却是变大许多， 整个肉以及龟头都在姥姥的小穴里面获得了极大的满足与快乐！而我也看到姥姥的脸上流露出愉悦的神情，她一上一下之间，两人都得到了极大的快乐！&lt;br&gt;「啊…啊…我…你这条肉…以后不知道有多少女人会为你着迷…啊…啊…啊…姥姥好快活…我好快活啊…我亲外孙… 的肉…正在弄我的小穴呢…啊…啊…」「啊…姥姥…我也好快活啊…弄得我好舒服啊…我好快乐… 以后…我还要让姥姥快活…好吗…」我…你…真好…以后姥姥也会让你继续快活…啊…啊…我要丢了…我又要丢了…我在亲外孙的弄下…又要丢了…啊…啊…啊……啊………」&lt;br&gt;姥姥再度软倒地趴在我的身上，我让姥姥躺在床上，然后依照姥姥的指点，将姥姥的双腿扛起来，然后将自己的肉棒慢慢地插入姥姥的小穴里面，继续地抽送，直到两人双双丢精为止………&lt;br&gt;五 我和阿姨&lt;br&gt;自从我先后佔有了阿姨，奶奶，姥姥之后我就一直周旋于三个女人之间，我感觉做爱以后这三个女人对我越来越好，就像把我当做她们的老公一样，在有人的时候都还比较保守，我每天晚上总是休息不好，因为要干三个女人，我总是先去干阿姨，然后去干奶奶，最好干姥姥，干完以后回自己的卧室睡觉，总之还比较爽。我也很满足这种日子。别人也没有发现什么，总之保密效果还是好的。但是我还是比较喜欢阿姨，因为比较年轻，当然奶奶和姥姥也很成熟，总之都喜欢。一直以来我都很讨女人喜欢，阿姨是我们学校的老师，她每天都能和我见面，经常要我去她家里玩，我感觉阿姨和我很亲密。阿姨有事情经常就会找我帮忙，而且学校有好处总是少不了我，因为我长相英俊，而且学习非常好，所以学校里是有很多女人追的。只是我喜欢成熟女人。&lt;br&gt;一天我来到学校上课，发现阿姨眼睛红红的，好像哭过的样子，放学以后就到她办公室问她怎么了，她扑在我怀里哭了半天，幸亏是她一个人的办公室，否则让别人看到还真不好意思。我看着她伤心的样子，我就把紧紧她抱在怀里，说些安慰的话。而她也使劲用乳房贴着我的身体，阿姨的乳房太丰满了，我感到一种慾望从体内升起。肉棒也开始勃起了。我问到底怎么了，阿姨说：你姨父有外遇了。这个死男人每天不赚钱就在家里休息，靠我养她居然还敢找别的女人，小宝，你说阿姨老了吗？我和它离婚了。我说：阿姨，你不老，你现在又年轻又漂亮。离婚了也没有什么，再找个男人就行了。阿姨说：小宝，阿姨心情不太好，你能陪陪我吗？我当然是愿意了。于是我就和阿姨去她家了。&lt;br&gt;到了阿姨家以后我们就在客厅看电视。我搂着她看了一会儿电视，阿姨说：我好热，我要换件衣服。说着去卧室拿了一件透明的睡衣出来，在我面前脱光了衣服，还让我帮忙给她解开了乳罩带，当我看到阿姨的裸体时，我实在忍不住了，阿姨的乳房实在是太丰满了，简直就是波霸。我禁不住盯着看阿姨的乳房，阿姨看到我的眼神，就不动了，好像在等待什么。我看了一会儿，就用手去摸阿姨的乳房。阿姨的身体颤抖了一下，我说：阿姨，你的乳房太美了，让我亲一下好吗？她点点头。于是我就去亲吻阿姨的乳房。
「嗯…嗯…嗯….」&lt;br&gt;亲了一会儿，我开始往上移，最后寻找到了阿姨的嘴唇，我的舌头顶开了阿姨的唇，吻了起来。阿姨很陶醉的享受着，没有拒绝。她的手却开始去寻找我的肉棒 。这时我的肉棒早就准备好了。我感觉到阿姨的手解开了我的牛仔裤拉鍊，我的肉棒从内裤前面的开口弹了出来，当阿姨的手握住我的肉棒时，我的肉棒开始剧烈勃起，勃起的程度使得正在陶醉于和我接吻的阿姨惊了一下，低头去看，当看到我的肉棒时，阿姨说：啊，小宝，你的宝贝真厉害，我真喜欢。我看到她的渴望眼神，就把她抱起来，来到卧室把阿姨放到床上。阿姨问：小宝，你想干什么？我说：阿姨，我太喜欢你了，我需要你，我都快发疯了。这是真的吗，你不嫌我老吗不，阿姨，你太美了，我简直快被你迷死了。小宝，我可以给你，但是你一定要负责任，否则我是不会给你的。我一定负责，阿姨你放心罢。&lt;br&gt;小宝，你要了我以后绝对不能抛弃我，因为我是你的阿姨，不是普通女人， 你能发誓吗？我发誓，我绝对不会抛弃阿姨的，阿姨是我一辈子的女人。于是阿姨开始握住我的肉棒揉搓。我的肉棒感到了一阵的发热，开始变硬，阿姨抚摸了一会儿就开始脱我的衣服，我脱光以后就开始脱她的衣服。很快就裸体了 。我看着阿姨的裸体，口水都快出来了，真想立刻就进入她的身体。&lt;br&gt;</content></item></essay>