<essay><item><title>驯服艳母(2)</title><author>床上伴侣</author><content>唔哼……」。&lt;br&gt;刹时淑兰就好像变成了一只温柔顺服的待宰羔羊般，平日那高高在上的气燄和刚刚还在强装着、那教人敬畏的母亲架子一下子消失殆尽。如此娇态除了叫小俊看得心花怒放外，亦越加激起他要把眼前这块肥美天鹅肉咬到口的雄心壮志。。&lt;br&gt;「妈，这可真算是春潮泛滥呢！」此刻沾沾自喜、心高气傲的小俊自恃佔着有利的上风，竟大胆放纵地对母亲出言调戏来了。但同时手底下并未放慢，不忘乘胜追击地一手紧抓淑兰的雪白大肥奶，拇指跟食指狠狠挟住挺凸变硬的粉红乳头就是揉、搓、捽、磨……不时更肆虐地用力一捏，直教母亲感到麻、痒、骚、酸、痛，真的可谓百感交集，欲仙欲死。。&lt;br&gt;本来咬碎银牙紧合着、不愿为承认这绝妙手技而发出讚美呼唤的小嘴，此时也只能妥协：「啊……噢嘿……唷……好……好美……」。&lt;br&gt;无奈还未能给贪婪的儿子感到满意，下面湿透滚烫了的肥嫩淫穴又被一手抓个正着，魔掌缓急有序地时而轻抚、时而猛猜，最后灵巧的中指直向阴穴中心已膨涨到极限的「小红豆」一迫！。&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊……唷唷唷唷唷唷唷唷唷！……」长长一声悽厉哀怨的浪叫，淑兰脑海一阵麻痺，神智不能清晰，她感到绝望，想要放弃……愧惭自己竟敢把儿子看轻——十四岁的小伙子竟拥有这么一手要女人折服的本领！。&lt;br&gt;「妈，你应该知道儿子是多么的爱你。我知道妈妈其实是很需要的，既然如此，又何妨抛下无谓的矜持，让儿子全心全意地去侍候妈妈……」小俊挨身在母亲耳畔，口里说得温柔，手下郤不安好心，邪恶的中指猛然对着阴核又是一逗。。&lt;br&gt;「呜呜呜呜呜呜呜呜呜呜……」正值虎狼年华、且天生对性慾就是特别敏感的淑兰，早已抵不了那份十年以来久未再尝的原始慾望。但到底眼前人是自己的亲生儿子，碍于那份世俗的礼节、人类的道德禁忌，再加上还未能抛开身为母亲的那种辈份与尊严，她始终也找不到下台阶。。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　（二）想要儿子干妈妈的小穴。&lt;br&gt;「俊儿……我的乖儿子……请你听妈妈的话……我们是母子……如你和我作……那么就成了乱伦……这是为世所不容的不伦行为……你现在年纪还小……妈妈原谅你的无知……但切要适可而止……不能一错再错……」。&lt;br&gt;小俊并没有为母亲的话有所动摇，迅速站起来把身上所有的障碍物除下，春心正荡的淑兰仍旧软弱无力地躺着，但当儿子的鸡巴暴露在她眼前时，不禁破口娇叹：「啊呀！好大……好大……」。&lt;br&gt;足有七吋多长的大鸡巴像铁柱般怒立着，它的主人，是一个与它比例绝不相配的十四岁小孩：小俊个子不高，还不到１５５公分，而身形亦不魁梧，相对地与身材高挑（１６５公分）丰满的母亲淑兰比起来，更加显得矮细，因此淑兰万料不及，小时候帮儿子洗澡时，所见那只还不成气候的小鸡鸡，现在竟……。&lt;br&gt;说时迟那时快，小俊已把淑兰按在地毯上，将母亲修长的双腿扒开，敏捷地把那对粉白大腿用手环抱着，小腿搁在双肩，纯熟地使出一招「老汉推车」，对正中心点一用力就往下插去，非常清脆利落，没有多馀的动作，清脆地一下子就把大半个龟头埋入小穴内。。&lt;br&gt;「噢……痛……」虽有云久旱逢甘露，但粗暴的交合来得太突然，何况要面对的是一支雄伟巨棒，淑兰痛得皱眉了。。&lt;br&gt;「啊！妈，对不起……俊儿弄痛了你吗？」小俊到底也是疼爱母亲的，于是停了下来，不禁低头看去，发现母亲股缝间虽早已洪水泛滥，但缝隙里那一道黏黏湿濡的沟渠原来竟这样的幼嫩狭小，鲜红色的水蜜桃被一撮稀疏的耻毛薄薄覆盖。。&lt;br&gt;小俊暗叹这正是自己最喜欢的类形，登时如获至宝，忍不住伸手拔起一小撮阴毛摸上一把，触手轻柔软熟，教他宠爱万分。阴毛沾满黏黏爱液，是母亲对性慾渴求的最佳物证，想着更觉兴奋莫名，一手把毛逆上拨去，整个肥美饱满的成熟阴户即时无所遁形地暴露于前，隆隆凸起的小穴沾满淫水黏液，嫩红穴肉被大龟头挤压得涨卜卜的央︻分开，中央那颗花生米大小的阴核膨涨得似在一卜一跳的，好不可爱。。&lt;br&gt;「唷哦……俊儿不要看……求……求求你……不要……」。&lt;br&gt;试问世间上有哪家的母亲，会喜欢这样子把阴户无遗地表露在自己的孩子眼前？尤甚是这么一个溢满淫水浪液的放荡阴户、一个正被自己孩子的鸡巴挺压着的阴户。淑兰心里极想逃避，但两条光滑大腿正被小俊双手牢牢的环抱锁缠，阴户被五指及龟头抚弄顶压得又酸又痒浑身乏力，硕大肥臀扭来扭去淫态尽现……。&lt;br&gt;小俊并未急于进攻，他知道要将母亲的慾火燃至沸腾，才能给她最高潮的享受。于是慢慢地用龟头在蜜穴周围的黏膜肉壁不断地旋磨打圈，时而挺前半吋、时又后缩数分，与其说是抽插前的爱抚，不如说是叫人难受的顽皮折磨。。&lt;br&gt;「噢噢……呜呀……痒……好痒……俊儿……妈……啊……痒嘛……」。&lt;br&gt;「妈，刚才听你说甚么『好大……好大……』的，你指的是什么？是不是想说俊儿的大鸡巴好大呢？」。&lt;br&gt;小俊为使母亲能尽快投入，于是便说一下调情话培养气氛，岂料又被母亲一顿喝骂：「呀……什么……小孩子……不……不准说……秽语……不准……啊唷唷唷唷……」。&lt;br&gt;小俊感到没趣，未让母亲把话说完，两只手指就伸往那敏感的小红豆不住捏弄，刺激得淑兰全身发软，娇躯随着阴蒂每被捏弄一把，便不自然的抽搐一下：「啊呀……噢噢噢……不行……啊……俊儿……妈不许你这……不准……好…………好痕……好痒……唔哼……要……快……快嘛……我要……快……给我……噢噢……」。&lt;br&gt;小俊知道如今的母亲已被自己精湛的性爱技术折腾得将要投降屈服了，本来想「孝顺」她一下，但童心未泯的他见母亲还是这般嘴硬，内心有点不悦，再加上淑兰到此地步还是如此凶巴巴的，掏气的小俊不禁泛起了一股报复心态，竟想着要给母亲一点小惩罚来。。&lt;br&gt;「妈，你哪里好痕好痒呀？告诉儿子，好让儿子替你搔搔痒呀！」他猥亵的问道。。&lt;br&gt;「啊……不……你……你明……明……知故问……呀……不……不要……」。&lt;br&gt;小俊加强了龟头摩擦的力度，并且加速挟住了阴核的手指一捏、一捏、又是一捏。。&lt;br&gt;「呀啦……呜呜呜呜呜……不要……俊儿……乖……不要……饶……饶了妈吧……」淑兰被儿子逗弄得死来活去，一双媚眼泛红起来，若啼若闷的眼神哀哀地凝视着儿子。。&lt;br&gt;小俊看在眼里更感得意洋洋，但郤未有放过母亲：「妈，俊儿并没有对你怎样，只是想知道你哪处好痕好痒，好让我可替你搔上一把、止止痕痒而已！」。&lt;br&gt;始料不及儿子竟会懂得这样的成年人把戏，竟然把自己的母亲逗弄调戏至这个地步，本来一句『小穴好痒』可能已把事情解决，可是要淑兰这位知书识礼、平日尊贵优雅的夫人吐出此等下流脏话自是不易，更何况是要在自己一向严加管教、千叮万嘱不许说粗言秽语的儿子面前说，恐怕要死会来得容易些呢！。&lt;br&gt;想着想着，不知何时小穴已被一股温热湿烫的暖流侵袭进来，好像有一尾刁钻灵巧的活游鱼正闪电般窜滑进玉穴的深渊，这下可叫淑兰比刚才更难受万分，直教她急得快要哭下泪来，回神一看，郤原来小俊竟用他的乖巧长舌在舔弄着自己的阴户，由外而内、由浅入深的不停快舔着。。&lt;br&gt;「哗啦……俊……儿……呜呵……唷……别……别舔……脏……啊……好痒……好……好痒呜……」。&lt;br&gt;「雪雪……雪……吮……吮……」凌厉矫舌把肉缝内的湿润黏膜舔舐得「吮吮」有声，小俊两手仍死命环抱着淑兰，手掌郤按在阴户央︻，将两片涨卜褐色的大阴唇向两边扒得大开，舌头不停在穴缝中央的翠嫩穴肉来回前后猛舔，一大蓬腥浓淫液被小俊像喝着天降甘露般的不住往口里吞下，小阴唇殷红的内壁肉经爱液湿润变得光滑，份外娇艳。。&lt;br&gt;淑兰全身最性感的神经枢纽－－小阴核也难逃被舔的命运，不时遭儿子猥琐的舌尖轻薄，遇尔蜻蜓点水式的轻触，每一触碰的震撼都教她兴奋难耐得娇躯打颤，快感直贯满全身；忽尔又被一口含在嘴里吸吮，直把可怜的淑兰刺激得快到达亢奋的顶点……。&lt;br&gt;「不……哎唷……不……要……要……好爽……好痕……好……痒……」。&lt;br&gt;「那么快告诉我，妈到底是哪一处痕？哪一处痒？」。&lt;br&gt;换转是别的女人，恐怕一早要俯首称臣，但身为儿子的母亲，要抛低那种辈份的观念以至到为人母亲的尊严，试问又谈何容易？无奈面对着此一死缠不放、又拥有那么一身超凡的调情性技的坏孩子，再三贞九烈的贵妇也支持不了，再听儿子说话的语气满带鼓噪，心知若不给这小恶魔消气，恐怕还有够受。。&lt;br&gt;「俊……俊儿……妈……妈……说……呀……噢……妈说了……妈……妈的下面……下面很痒……啊啊……啊……」淑兰说着，脸上一片嫣红。。&lt;br&gt;「下面即是哪里？你不好好说明白，教我怎知道呢？」。&lt;br&gt;「啊！」淑兰心下一楞，儿子是要自己说更粗脏的话。。&lt;br&gt;小俊见母亲支支吾吾的，便又舌头继续猛挖，手指再度压上涨大充血的阴核猛搓。。&lt;br&gt;「呜呀……不要……坏孩子……俊儿是坏孩子……啊……妈妈的……妈妈的小穴……好痒……呜……羞死了……」淑兰说罢，无比羞赧、媚眼紧合，但郤发现儿子并未有停止他那淫虐式的折磨，继续用淫舌玩弄着她。。&lt;br&gt;淑兰深怕自己是否说得不好：「呜……俊……俊儿……我的好儿子……乖孩子……妈的小穴好痒。啊……妈已经听话说了……求求你……就……行行好……饶……饶了妈吧……」。&lt;br&gt;「可是妈你不是说不可以说脏话的吗？怎么现在自己又说啦？」。&lt;br&gt;「啊……妈……是……是妈妈不对……妈……知错了……妈……跟你说……说声对不起……啊……好嘛……俊儿呀……我的……好俊儿……不要再折磨妈了嘛……」。&lt;br&gt;小俊听了母亲的话，满意地笑了笑，然后整个人压上了淑兰的身躯，可是还未有立即插入，先把头埋在母亲一对豪乳上，两颗变硬了的乳头一颗用口咬上，慢条丝理地轻啖浅嚼，恍似在品嚐着最美味可口的佳肴；另一颗则拿在手指上猛捻，明显又是在吊母亲的胃口。。&lt;br&gt;「那妈妈现在想俊儿怎样替你止痒呢？」。&lt;br&gt;淑兰懊恼着这个得势不饶人的儿子，换着是平时早已把他给骂个不亦乐乎，但此刻被逗弄得慾焰攻心、饥渴难耐得近乎发疯的她已万万不敢做次：「呜……好……妈说……妈想要你……要你……干……干……」。&lt;br&gt;「是不是要我干小穴？！」。&lt;br&gt;「是……是的……要……要你干小穴……」。&lt;br&gt;「我是什么『人』，要我干『谁人』的小穴？！」小俊加重语气说出『人』和『谁人』二字。。&lt;br&gt;「呜哗……好……好过份……我的乖儿……不……不要欺负妈妈了……我不要……说……好坏……坏透了的孩子……」。&lt;br&gt;要为人母亲的说出如此羞耻无比的一句淫话，再开放的女人也不可以，可是小俊不到黄河心不死，当下双手齐发，一把抓住淑兰两只大肥奶又是一阵的搓、揉、捽、磨，同时雄壮的鸡巴将大龟头对准那个已经被逗弄至湿得透彻、热到发烫了的肥美淫穴，死命的用马眼压住阴核猛顶猛挺，直逗得母亲心急如焚、再次告饶：「啊啊……我说了……啊……俊儿别磨……妈……妈说了……」。&lt;br&gt;小俊于是停了半晌，好让淑兰有喘息机会，而抬起了的头郤用色迷迷的眼光凝望着母亲，似乎要亲眼看着母亲说出『那句话』。。&lt;br&gt;淑兰瞥见儿子如此的看着自己，羞耻得难以自拔，粉面通红闭上媚眼，停了半天，郤也始终说不出口。小俊不耐烦地再次展开攻势，且比前更为剧烈，手握一对大肥奶子起势狂揉，嫩白乳肌挤压至扭曲变形，两颗挺凸乳头挟在指间不绝捏弄，敏感的阴核再次饱受龟头马眼的折磨，将淑兰全身最脆弱的三个神经点刺激到了巅峰。。&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊……不……我说……我说了……」。&lt;br&gt;「那么快说，别把眼儿合上，望着俊儿好好的说！」小俊这次未有停下来，他要惩罚母亲之前的不从，要母亲面上挂着一副淫态浪荡的表情睁着眼说。。&lt;br&gt;对于儿子这近乎命令的口吻，此刻的淑兰只能无奈地顺从，她几乎可肯定，此生大慨已没有比现在更加羞人的时候了。。&lt;br&gt;「不要……不要……俊儿……好俊儿……好羞……我不要说……哗啊啊啊啊啊（可怜的阴核又被一阵无情的急磨）……我说了……好人……请你不……不要再逗妈了……你……不……啊……唷唷唷唷（又被急磨）……你……你是妈妈的儿子……噢噢……妈……妈想要……想要……啊……不行……怎能说……哗啊啊啊啊啊啊啊啊（再一阵更急剧的磨旋）……想要儿子干妈妈的小穴……呜……羞死人了……哗呀……好……好过份……俊……俊儿……好坏……啊啊……」。&lt;br&gt;原已火红的俏脸，如今更烫得像烧红了的铁，淑兰两手搭着小俊双肩</content></item></essay>