<essay><item><title>驯服艳母(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（一）夜未央。&lt;br&gt;夜深，在远郊的一所高级别墅之内……。&lt;br&gt;「啊！妈你还未睡呢？」。&lt;br&gt;小俊下床如厕时途经书房，无意中发现半掩的书房门内散发出柔和的光线，并传出微弱的低吟声。由于姐姐淑媛正在外国留学，家里现只住有他和淑兰这对寡母弧儿，小俊心想定是身任公司总经理的母亲又在为繁重文件埋首着，于是便随口轻声往里问道。。&lt;br&gt;未知是否声音太小，里面未见回应，于是便轻推房门察看，当他还道是母亲因工作累极而入睡了之际，映入眼帘的竟是一幕叫人心神荡漾、血脉贲张的春宫戏！。&lt;br&gt;「啊呀！」小俊有点不敢相信眼前情景：。&lt;br&gt;没想过平日严肃守礼、高雅端庄的母亲此时竟一丝不挂的仰卧于书桌上，身上紫色的上班套裙跟同色系的奶罩及三角裤都脱落到地毯上，孅巧细腻的玉手一面搓揉着丰满肥嫩的酥胸，那饱受挤压的乳肌从五指之间迫了出来，在柔灯映照底下份外光滑、惹人垂涎，巴不得想咬上一口，另一面在轻柔细抚着涨卜卜的阴户。。&lt;br&gt;虽因光线与距离的关系未能一窥肉穴的全豹，但仍不难估计母亲压在阴户中间、不断旋画着的中指所紧按的正是那性感「小红豆」－－阴核。两条修长的粉腿大大张开，染有微微粉红的秀发凌乱地披散开，媚眼紧闭，发出声声荡骨蚀魂的淫语莺声：「啊……痒……痒透了……哼……雪雪……要……我要呀……」。&lt;br&gt;洁白无瑕的柔软娇躯凑合着玲珑浮凸的身体曲线在扭摆颤抖，雪团般美白的成熟肉臀正朝房门方向放纵舞动，一览无遗地表露在小俊眼前。此情景直教这血气方刚的小伙子心猿神往、目定口呆，尽管良心正遣责着自己偷窥母亲的非礼行为，但心底里郤又舍不得把目光移离，虽说眼前人是自己生母，但这样一个绝美淫荡的赤祼胴体，任谁看了也岂能错过！。&lt;br&gt;就在此时，淑兰突然发出一声高八度的娇哼：「噢……不行……丢……丢了唷……」只见淑兰孅腰向上一挺，整个人一阵抽搐，两片肥臀之间濆出了一大逢略带乳白色的淫水，像江河决堤般不断外流，沿着书桌面一直流落到地毯之上，连地毯也湿了一大片，股缝间那正用小手包裹着的肥凸骚穴卖力地向前挺着。。&lt;br&gt;这幅淫靡烂慢的景像把小俊看得连下面的家伙也不禁剑拔弩张，龟头涨得一阵苦恼难耐的爆烈感觉前所未有，尽管由懂「性」至今曾涉猎过不少性爱知识，亦早在半年前已和青梅竹马的女同学－－琪琪共赴巫山初嚐云雨，但郤不曾有过刻下这种偷窥所带给他的那份犯罪快感，更何况此时这位赤裸横陈于前、娇美绝色的成熟艳妇，正是自己对其早已萌生「乱伦歪念」的至爱母亲？若非仅存的道德观念以及对母亲那份敬畏，相信小俊早早已不能自制地冲进房里干出那为世不容的兽行……。&lt;br&gt;正当小俊欲赶快回房替自己自渎解决之际，未知是否慾念攻心无法集中，竟不意在转身走时整个人仰后一愣，撞开了门摔倒在书房的地毯上。。&lt;br&gt;「啊呀！俊儿！？」。&lt;br&gt;淑兰正醄醉于昔才剧烈手淫后所带来的馀韵中，被冷不防的一吓不禁身子一翻，整个人便从书桌堕下，也不知是幸或不幸，跌下的她竟刚好正面压在儿子身上，卸去了不少冲击力。。&lt;br&gt;而对小俊来说，伤痛与否已属后话，这刹那他只知自己正与一副光滑细腻、香暖成熟的娇艳裸体紧缠合着，那对饱满肥美的乳房正挺压在其面上，彷佛柔软得要把头整个埋下去的乳房嫩脂散发出阵阵诱人的香水味与及那对成熟酥胸所独有的骚香。。&lt;br&gt;当他还未弄清下一步要如何之际，发觉母亲像因刚才一跌而伤了身子，但见淑兰身躯微微的挣扎蠕动，肌肤与酥胸不停磨着小俊身体、面颊，极力欲撑起身郤又力不从心。。&lt;br&gt;小俊虽被面前的软肉温馨迷得心神激荡，郤也担心着母亲的状况：「妈！你怎么了？有没有弄伤啦？」母亲的一对大肥奶仍旧紧贴在儿子的面上，小俊好不容易才找到空隙说话。。&lt;br&gt;「噢！妈妈没大碍……只不知是否刚才一跤弄至臀部和大腿有点麻痺……暂时不能起来……呜呀！」。&lt;br&gt;惊魂稍定的淑兰此时才察觉到自己在亲生儿子面前一丝不挂的耻行羞态，看到自己一双大奶压着儿子好不丑怪，忙把手肘按地撑起半个上身：「俊儿，先快把眼睛合上，不许看妈妈！……呀……」。&lt;br&gt;淑兰尴尬得满面通红，小俊瞧见母亲脸上羞涩得像个小妮子般的妩媚娇态，与平日端庄贤淑、事事处变不惊的女强人形象截然不同，真是迷人已极，心中虽是千个不愿，但怯于母亲满带威严的责备口吻，也只好无奈闭目：「妈，既然你动弹不得，倒不如让小俊扶你起来好吗？」。&lt;br&gt;淑兰想了想，略带犹豫地轻声答道：「也好，但……但你千万不可张眼，听见没有？」。&lt;br&gt;小俊把淑兰扶了起来轻靠在书桌旁，自己也坐到一边。淑兰下身一阵酸软无力，究其并非全因一跤之跌，而是养尊处优的她因刚才过激的自慰而洩身后，两腿间情慾的馀波未了令双腿发软，一时不能站立。想到衣服搁了在书桌的别端，又不欲儿子张眼瞥见自己赤条条一丝不挂的丑态，想不出法子下，一时竟像有点恼羞成怒，羞愤地向儿子怪起罪来：「俊儿，我来问你，何事半夜还不去睡，走来妈的书房干吗？」。&lt;br&gt;「啊……妈，我刚才起床欲如厕时经过这里，但见灯火通明，叫你又没有回应，还以为你因工作太累而入睡了，正想进来察看，怎知妈郤正在……」。&lt;br&gt;「噢……别说……别说了！」提到令人难堪的丑事，淑兰急得马上把儿子叫停。。&lt;br&gt;「妈，现下当务之急是如何走出这困局……」。&lt;br&gt;蓦地，尴尬气氛令双方都沉默下来，在这万赖俱寂、夜阑人静的一刻，书房内独剩全身赤裸的母亲和无言的儿子。。&lt;br&gt;良久，窗外传来阵阵悠和凉风，还是身为长辈的淑兰老练，率先开口打破沉默：「儿呀，你……你刚才是否全看到了？」。&lt;br&gt;小俊听得出母亲欲言又止，于是不欲她感到难堪，便抢着说：「妈，就算我看到那又如何？自从爸爸去世后，你便身兼父职，为我和姐姐付出无数心血，无非为把我们抚养成人，连私人空间也放弃了，尽管以往有男人向你展开追求，都被你一一婉拒。我知道作为女人即使外表何等坚强，其实都渴望有男人去爱护、去……慰借，尤其像妈你这样独守空房十年了，在性慾方面当然……因此刚才妈妈所干的事，小俊是绝对能理解的……」。&lt;br&gt;淑兰惊叹小小年纪的儿子竟说得出以上的话，心里有点感动，但同时又醒觉到自己一直在这单亲家庭里为培育儿女而树立的那种坚毅刚强的「严父」榜样和那贤淑大方、温文仪雅的「慈母」形象，统统因为刚才一幕被儿子撞破的手淫丑事，一刹那都荡然无存，不禁更羞愧得无地自容，一时只呆呆地看着儿子，说不出甚么话来。。&lt;br&gt;另一方面，小俊虽是合上了眼，但心里郤也盘算着母亲的心情，他清楚自己在母亲眼中还只是个天真无邪的小孩，但其实自半年前与同学琪琪初试巫雨后，早熟的他自此对性爱便产生强烈的好奇和求知慾，后更从不同媒介增长了不少性的学问，学懂了种种性爱技巧和玩意，亦多番施展过于琪琪身上。。&lt;br&gt;后来又喜欢一些比自己年长的女性，幻想可用性爱去征服她们，最后更沉迷上所谓「近亲相奸」、「母子乱伦」等等这类挑战超极禁忌的邪念，不时把那留学外国、日夕挂念的姐姐淑媛当成「性幻想」对象，但数到最渴望得到的，还是那朝思暮想、成熟美艳的母亲。。&lt;br&gt;他很清楚女人在步入中年时在性慾方面都会特别渴求，而母亲今年已是三十九岁的成熟妇人，正是处于虎狼之年，就像树上熟烂透彻了的水蜜桃，饥渴地期昐着有心人去采摘。。&lt;br&gt;心念到此，小俊下定了一个主意，决心弧注一掷地大着胆对母亲说：「妈，爸在我心中的印象已很模糊了，他在十年前去世时我才只得四岁，因此未能尽孝去报窗‥，现在这世上我剩下的至亲就只有姐姐和妈，我很想尽一点孝道……报答妈妈！」。&lt;br&gt;小俊挣开了眼，情深地望向淑兰，淑兰有点不明所以，直至儿子把身子靠了过去，贴着她的耳伴柔声低说：「妈，让儿子来填补你的空虚……让俊儿与妈妈作爱，好好孝顺妈妈……」。&lt;br&gt;淑兰听到儿子露骨的表白，有点不相信自己的耳朵，心头赫然一阵骚动，一双杏眼先是一瞪，但随着儿子的右手中指向她那肥大丰乳的顶端儿－－那颗像艳红葡萄般的粉嫩乳头上轻轻一逗，却又即时媚眼半闭，满目含春地娇哼了一声：「啊……」。&lt;br&gt;但见娇嫩敏感的乳尖竟如此经不起儿子的一下放肆挑逗，即时变硬起来，小俊不由被母亲的夸张反应引诱得讚叹起来：「啊！妈你相当的敏感呀！」。&lt;br&gt;淑兰一听立时羞得满面通红，正欲加制止，但随即又被色胆包天的儿子进一步的非礼行为刺激起久旷的慾火。只见小俊一双魔手已伸向淑兰那对肥白大奶，运用着纯熟的技巧、恰到好处的力度在猛搓狠揉着。对于儿子的侵犯，淑兰竟出奇的感到非常受用：「噢……不……小俊……不行……不能这样对妈……」。&lt;br&gt;嘴里吐出与内心感觉相反的话，但瞒不过身为儿子的小俊，他充耳不闻地继续向母亲作出强攻猛击，淑兰虽不断叫停，郤并未作出激烈的反抗，或者……她根本就不想。。&lt;br&gt;小俊从母亲的反应看得出来，她跟本就是受用极了，随着那按在她双峰上不停搓弄的彔山之爪，淑兰赤裸丰满的娇躯不由自主地轻摆乱扭，雪白肌肤从嫩脂里微渗出一抹晶莹剔透的香汗，体温上升挥发出身上被中和了的香水和汗臭，连连地充斥了整个书房。。&lt;br&gt;她秀眉黛扬，红唇微翘，两只水汪汪的含春杏眼分不清到底是渴望着喜极而泣，还是要悲痛落泪，一副楚楚可怜郤也妖艳撩人的模样；干渴的喉头透过烈焰红唇发出一起一伏、由小声变大声、从缓至急、由低沉到高吭的呻吟浪叫：。&lt;br&gt;「噢……雪雪……哼……好……好美啊！不……不是……俊儿……快……快停止……妈不准你这样……小孩子……不准不听话……你……噢唷……再不停手……妈……啊……妈可要惩罚……惩罚你了……」。&lt;br&gt;理智告诉淑兰不能把事情再恶化下去，希望能用严厉词令把她那还认为是年少无知的儿子吓退，心想他到底只是个十四岁的黄毛小子，只要给他一点母亲的威严，必能叫他乖乖就范。。&lt;br&gt;无奈这念头很快便教她后悔知错，因为儿子老早已被眼前这具扭动着淫靡姿色的裸体、充塞满整个房间浓浓的、成熟女人特有的体香味以及女人荡魂蚀骨的娇吟声所交织成一种淫慾横流的气氛，彻底激发起他那原始兽性－－已经是欲罢&lt;br&gt;不能，小俊意识到事情到此已经是不能回头，只好背城借一。他要把母亲征服，惟有佔领她、使她成为自己的女人、夺取她的身心才可一劳永逸。。&lt;br&gt;为免再被母亲出言干扰，小俊索性用嘴巴吻上她的朱唇，伸出舌头就往淑兰的嘴里钻，穷追着香舌猛捲，同一时间一手伸向她雪白小腹下的神秘小丘，誓要作出致命攻击。。&lt;br&gt;「唔唔唔唔唔唔唔唔……啊……」当小俊的手猛然直扺目的地之时，淑兰相对地哼出一声震撼的哀叫。。&lt;br&gt;淑兰做梦也不会想到，她那个「年少无知」的「黄毛小子」，竟大胆到了这样程度，竟然敢对自己母亲作出如此疯狂的性侵犯。举臂欲挡开小俊无礼的手，双腿拼命合拢，但仍不敌对方的蛮劲，她恼怒着儿子的放肆，同时也担心到自己羞人的秘密即将会为儿子所揭发。。&lt;br&gt;心下一惊，樱嘴拼命挣脱儿子，喝骂道：「不听话的……啊噢……小……小孩……够……呜……真的够了……到此为止吧！你……唷唔……若再不停下……看……唔呀……嘿……以后妈还……理不理你！呀……唔唔……」话犹未了，香唇随即又被盖上。。&lt;br&gt;「呜……终于触摸到了，终于都触碰到妈最秘密、最宝贵的钻石宝洞……这里就是十四年前把我带来这个世界的时光隧道…………是我的生命之源！」。&lt;br&gt;小俊此刻骤然顿觉前所未有的成功和满足，但更叫他惊喜愕然的就是发现母亲的那个钻石宝洞不知何时竟演变成为水濂洞，滑潺潺的淫水沾湿了整个阴户，小俊的手不禁再往下探去，才发觉就连两瓣肥美浑圆的肉臀都早被洪水覆盖，他毅然放弃了嘴里对母亲香舌的追捕，探头往下望。。&lt;br&gt;啊……地毯上除了一端是刚才母亲自己在手淫时遗留下来的一大滩潺潺淫水迹以外，此刻正承托着母亲那性感肉臀的一部份，地毯不觉又已经被湿淋了一大片。。&lt;br&gt;「呜……不能……不要看……」终于都被发现了，淑兰所担心会被揭发的秘密就是这个。原来她天生就是一个蜜液分秘量奇多的女人，当然，这是指被高度刺激起强烈性慾的时候，因此，就算再愚蠢的人，都会明白是那一回事了。。&lt;br&gt;小俊目睹这个情景，不禁喜出望外，色迷迷的眼睛盯向母亲。淑兰被儿子这么一羞，惭愧得无地自容，竟作出了异常的反射性行为，一手抱住小俊的脖子，整个人就躲进他的怀抱，万分娇羞地把头埋在他的胸膛里，娇咤道：「坏……坏透了……的小孩子……竟敢这样对</content></item></essay>