<essay><item><title>姐夫出差了(3)</title><author>床上伴侣</author><content>。」听到姐姐这么说，我停止了动作，姐姐趁机将身体狼狈的逃离我，闪到我的身体后面来。我乖乖的听姐姐的话，姐姐这时在我身后，将她身体上最后的衣物去除掉，我转过身来两眼发直的盯着看。&lt;br&gt;姐姐被我看的有点不好意思，双手急着将身体重要部位遮盖起来。「姐，妳这样怎么洗澡，我又不是没看过妳没穿衣服的样子。」「你还敢说，大色狼！」「不色怎么做那种事……」「你还说，我生气了！」姐姐举起手想要打我，双手却被我抓住。望着姐姐那红的发烫清秀的脸庞，我将我的初吻，凑在姐姐那性感的嘴唇，轻轻的点了一下。我们俩同时像触电一样，同时身体震了一下，那种感觉真是甜蜜，我想姐姐一定跟我有同样的感觉。接下来姐姐来到浴缸旁，我也侧身过来，她拿起了水瓢洮起水将我的身体弄湿，我示意姐姐将水瓢给我，我也帮姐姐弄施身体；接着我们互相帮对方抹沐浴乳，从前面开始由上而下，白色的泡沫渐渐覆盖住她身体，我贪婪的双手，在姐姐的身体每一吋肌肤上不停的来回游移；姐姐也帮我的身体抹上白色泡沫，当她的手在我的身体游移时，那情慾的电流，在我的体内到处流窜。我想姐姐应该跟我有着相同感受吧！姐姐闭上眼睛，享受着我带给她身体不断的爱抚，再在刺激着她的身体最深处的慾望；最后，我将双手停留在她那丰腴的双乳上，而她的呼吸渐渐的急促起来，她似乎陶醉在性奋的高潮中。&lt;br&gt;而姐姐的双手，则是不断的套弄着我那充满泡沫、坚挺如钢的肉棒，真是太刺激了，害我差点就射了出来。姐姐娇喘的开口说：「弟……弟……我……们……快点……冲……水……吧！我们……快……点……回……房间……去……好不……好……吗？」「好……好……好……都……听……妳的………都听……妳……的……」「那……你……还不……还……不……松……手……」我放开了手，姐姐似乎松了口气。接着我们开始冲掉我们俩身体上的泡沫，姐姐示意要我先到她房间床上等她。我擦干了身体，来到姐姐的房里，在姐姐那柔软的大床上，静静的躺着；身上覆盖着充满女人体香的被子，内心满怀期待。隔壁的浴室里，传来吹风机「嗡……嗡……」的运转声。姐姐进到房间里，走到梳妆台前坐了下来。姐姐身体里面穿着浅香槟色丝质睡衣，蕾丝的小裙䙓刚好遮盖着雪白色大腿的一半，外面则罩着同色系的小睡衫。姐姐伸手拿起了保养乳液，在她的脸庞、脖子、手臂上涂抹；过了一会，姐姐站的起来，侧身将的左脚曲起放到椅子上。在灯光照射下，刚好让我隐约看见粉蓝色内裤底下，饱满的阴阜。我悄悄的下床，走到姐姐的对面；这时，姐姐正低着头，将保养乳液均匀涂抹在她的右脚上。当我走近时，姐姐抬起她的头，脸颊在灯光照射下，更显红润娇滴；俏丽的短发底下有着黑白分明，水汪汪的明亮双眸。我从未如此近距离，仔细的欣赏过姐姐的容貌；瓜子般的脸型，不算太高挺的鼻子下，有着性感的双唇。&lt;br&gt;我醉了，如此貌美如花的美人，我竟然从未发现到，如果不是我和她关系，起了微妙变化，我想我不会发现姐姐是这般的美丽。秋天的夜里，透出一丝丝的凉意，在这房间里却一点也感受不到。因为，姐姐和我俩人炙热的身体，在这房间里，早已一点一滴的燃烧起来。姐姐见我发呆的看着她，便开口说：「弟……弟……弟……，你又怎么了？」姐姐连叫了好几声，我都没有反应。她见状，将右脚放下，来到我的前面，用手拉了拉我；把我欣赏入迷的思绪，一下子拉了回来：「姐，妳真的好美，跟仙女一样的美！」「真的吗？你没有骗我吧？别哄我啊！」「我没有骗你啦，我只是从未如此近距离的、仔细看着妳，刚刚我才有机会欣赏妳那花容月貌般的面容。看得我如此的陶醉，也该相信我所言不假吧！」「真的！」「骗妳干什么！」姐姐偷偷的、笑嗤嗤的心满意足开怀大笑。「没想到你的嘴巴，居然这么甜，你是不是常常这样对女孩这样说啊？」「天地良心啊！我第一次对女孩这么说，妳不信我可以对天发誓……」我边说，边将右手手举起，做势要发誓。「好啦！好啦！我相信你啦！」姐姐将手举起，摀住我的嘴。一股甜蜜的暖流，流进了我心底。&lt;br&gt;姐姐像少女般羞滴滴的涨红了脸，像怀春般的少女低下头去。「你知道我为什么今天要剪掉一头的长发吗？」「我不知道，妳为什么剪掉留了那么久的长发？」「我不是跟你说了，我这两个月来内心不断挣扎，挣扎着要不要告诉你，我心里的话。但又怕你只是把我当做姐姐，无法接受我内心里剧烈的转变，我怕只是我一厢情愿的想法；所以我……我……我将我一头长发剪去，一方面我希望自己可以抛开以前的一切，一方面希望能引起你……注意到我……」我双眼凝视着姐姐那双会说话的眼睛，想到姐姐这段日子内心里的挣扎，心中不由得起了爱怜之心，我将姐姐环报在我的怀里。想到姐姐也是如此深爱着我，我将她的脸轻轻托起，将我那火热的嘴唇，贴上她那温热的红唇。甜蜜的爱意在我们俩的心里滋长；爱慾在我们俩的身体里，如同烈火般熊熊的燃烧开来；湿润的双舌，浓浓密密的交缠在一起。经过一连串的法式热吻，围绕着我们两人的是，窒息般的感觉；四只臂膀交错着，不断的爱抚对方发烫的身体。不知过了多久，我们俩才将彼此浓密般交缠的身躯分了开来。我们彼此拉着手，走到床边坐了下来，我将她罩在外面小睡衫，往肩膀旁分开来脱了下来。我望着她里面细肩带丝质睡衣上，随着她的呼吸上下起伏的胸部，一一呈现在我眼前。姐姐将我白色宽松的Ｔ恤脱下，将我推倒在她那柔软的床上。姐姐她起身将她那富有弹性的臀部，跪坐在我那大腿上；她弯下腰来，将她的头埋入我赤裸的胸膛上，以她的舌尖，挑逗起我身体里面，每个细胞的慾望。同时，将她的双手伸入我下面的短裤里，搓揉着我那坚挺如钢，发烫的阴茎。&lt;br&gt;我不由自主向上摆动着我的臀部；龟头的前端，流出了少许的体液。我的嘴里发出「噢……噢……噢……」的声音。我将双手缓缓的由脖子底下，伸入她的丝质睡衣内，直到双手握住她那柔软的乳房上，来回不停的抚摸。「哦……噢……嗯……嗯……嗯……」姐姐口中也忘情呻吟。接着，我挺直身体，由下往上的将她丝质睡衣脱去；她那对丰腴、尖挺的乳房，将我内心底最深的爱慾，通通激发出来。我将双手绕到她滑嫩的背部，嘴巴则舔吸她身体前面，充满女人香气的肌肤上；姐姐把我的头按在她的胸部，头发则随着她高涨的情绪，前后左右的不停摇晃。「噢……喔……嗯……真……真……真……是……太……舒服了！我……我……太……高……兴……身……体……快……快……受……受……不……了……！」「噢……姐……姐……妳……妳……的……身……身……体……真……是……太……美……妙！」姐姐和我像是久旱的大地，下了一场大雨，及时滋润姐姐和我干枯的心田。我们不断的在对方身体上，找寻、探索彼此身体里，最深层的男女慾望。我一个翻身，将姐姐压在我的身体下，我将姐姐的双腿用我的脚将她撑开。隔着我的短裤，我那硬直的阴茎抵住她的阴部；爱液已将姐姐那件粉蓝色的内裤底，彻底的湿润呈现透明状，把姐姐那乌亮浓黑的阴阜，全部印在丝质内裤上。我起身将我身上的短裤、内裤脱掉，暴怒的肉棒呈现上扬状态；这时候姐姐起身，一伸手将它一把握住，并将她的嘴巴一口含住它。&lt;br&gt;肉棒在姐姐嘴里，随着姐姐身体前后不停的吸允着、套弄着。「嗯……嗯……嗯……」我性奋的想要大叫出来，我的姐姐居然在帮我口交，这是我不敢相信的事；啊！真是太舒服了，我曾听当兵的同僚说过，口交的经验，他们眉飞色舞的描述着，都远不及姐姐现在在我身上所做的一切。这使我我想起几年前，美国白宫所爆发的丑闻：柯林顿与吕文斯基在白宫办公室内，吕文斯基帮柯林顿口交的情况；柯林顿在性奋极点时，将白稠的精液，喷洒在吕文斯基的套装上。那个一画面，此时正在我脑海中闪过；但是后来，这一件套装却成为柯林顿日后，伏首认罪的铁证。&lt;br&gt;柯林顿后来还狡辩说：「口交不是性交！」企图脱罪。在我现在看来，口交如果不算性交，那我现在身体底下的感觉，不都是假的吗？我现在觉得，口交的感觉并不亚于性交，我替柯林顿感到难过；为了替自已脱罪，居然把这样美好的事情，说的无关痛痒，违背了自己心理、身体的感受，真是悲哀啊！后来我曾问过姐姐，姐姐说：「如果不是真心喜欢的人，她才不愿意嘴里含住别人的排泄器官，那多尴尬啊！又不卫生啊！」所以我觉得姐姐说的非常有道理，就像那天晚上我迷姐姐时，如果不是我内心爱慕姐姐时，我面对别的女人时，是否会毫不考虑，就把嘴巴，凑在人家的排泄器官上吗？我想我是做不到吧！真搞不懂外国人是怎么想的……？我身体继续感受姐姐充满技巧的口交，舌头在我的龟头上旋转，每转一圈，就更加深我龟头上酥麻的感觉。我将我的屁股往后退去，我那充满姐姐唾液的阴茎，由姐姐的嘴巴里抽了出来，姐姐似乎意犹未尽；我转过身来，将我的脸埋入姐姐大腿底部，隔着内裤，我将两根手指，放在她的肉缝上来回摩擦；手指沾粘的到处是，姐姐因为性奋，从密穴中流出的润滑液。姐姐持续将我的肉棒含着，每当我的手指在的底下滑过，她的身体总会性奋的，如同蛇左右般的扭动。「弟……呜……噢……弟……别再……嗯……玩……了……快……快……」姐姐口中因为含住肉棒，讲起话来含含糊糊、咿咿啊啊一点也听不清楚。我将身体转过来，跪在姐姐的大腿内侧，将双脚架起将肉棒顶在内裤底上，来回不停的磨蹭着，；姐姐则陶醉在，一阵一阵的高潮中，整个人像失去意识。姐姐迅速的起身，将双手环住我的脖子；当我的上半身则随着，姐姐身体的引导，缓缓的落下时，我的双手则撑在床上，此时我和姐姐四目交会。&lt;br&gt;当姐姐把嘴唇贴近我的脸，我的双臂则绕到她身体后面，紧紧的将姐姐上半身环抱住；我们的双唇缠舔在一起，我似乎可以感觉到。姐姐和我体内那股火热的情绪，在我和姐姐的体内四处流窜；此时，我和姐姐身体、心理已融合为一体。而我也已到了性奋的顶点，如果肉棒还不找一个洞钻进去，则将无法消灭我身体里面翻腾不已的慾火。我把屁股翘起，我的右手伸到她的内裤底下，将姐姐的内裤拉开一边，我的手可以感到，姐姐的下面已经湿润的一蹋糊涂。我迅速把我的阴茎落下，抵住姐姐肉缝中的阴部。此时，姐姐两块阴唇肉瓣，正含着我阴茎前端。我趁姐姐不注意，将臀部一沉，阴茎已经一半滑入姐姐的阴道中。此时姐姐才发现我发烫的肉棒，已进入她的身体里；姐姐深深的吸了口气，嘴巴则失神的张了开来。「噢……！」的一声叫了出来。「你怎么这样就进来了！我都没准备好，而且我的内裤也还没脱掉啊！！」「好姐姐我已经忍不住了，小弟弟它想找个地方钻进去，要不然它难过死了！！」「没看过这么急的人啊！哪有人穿着内裤在做爱，真是奇怪啊！」「不管啦！我已经受不了啦，都已经进去了，我才不要出来啊！」「快点啦！这样会弄坏我的内裤。」「不要……不要……不要，我才不听妳的话欸！」「你坏……你坏……你最坏了！」姐姐似乎有一点生气，但她又拿我一点办法也没有，因为我趴在姐姐的身上紧紧的将她压住；姐姐开始扭动她嫚妙的身躯，由于我的力气比姐姐大，所以姐姐还是无法挣脱。&lt;br&gt;过了一会，姐姐终于放弃了在我身体底下的挣扎。我见状，开始将我下面的肉棒，慢慢的滑入姐姐阴道的最深处。不知道是内裤缘松紧带的关系，还是姐姐阴道内壁本来就紧实，当我的阴茎整只进入姐姐体内里时；前端的龟头像被箍住，整只阴茎被姐姐滑润的、温暖的阴道紧紧包裹住。而我进入姐姐阴道的肉棒，像是打火石般的互相敲击出的火源，引爆了姐姐身体内那颗最深处慾火炸弹。在我肉棒进入姐姐身体里面最深处时，姐姐的眼睛则是突然睁大，倒抽了一口气，两眼发直的望着天花板。「嗯……嗯……嗯……哼……哼……哼……噢！」我开始在姐姐那紧实的阴道内，用我那坚硬如钢阴茎，由慢逐渐的加快速度；我撑起上半身，姐姐的双手则是放在我结实肩膀上，紧紧的扣住。而姐姐那雪白的的肌肤，在灯光照射之下更显白皙。姐姐胸前那对尖挺圆浑、丰腴的乳房，在我下体逐渐加快速度的撞击下；胸前的那双乳，也跟随着节奏，上下起伏、不停来回震荡摇晃着。「啊……唔……啊……哦……嗯……快……快……快……」姐姐在我不断的冲撞之下，忘情的叫喊着。&lt;br&gt;「姐……姐……妳的阴穴太美了！啊……啊……啊……姐妳舒服吗！嗯……嗯……嗯……」「弟……！弟……你那……里……弄……弄……的……我……好……痒！快……快……」「真……真……真的……吗！我……我太……舒……舒……舒服……啊！」「弟……你……你……你……弄得我……我……我……骨头……骨头………都……酥……酥……掉……掉……了……身……身体……都……都散……散……了……」房间里，只剩下男女间的淫荡声，我和姐姐在床上忘情的交欢着；姐姐清秀的脸庞上，随着我卖力的抽插下，只有流露着淫荡的笑嬿。我臀部的摆动越来越大，姐姐的身体弓曲起来，双手则伸到我剧烈摆动的臀部上，迎合我的下体的冲击。「啪……啪……啪……啪……啪……啪……」随着姐姐阴道内的皱纹和我龟头上凸起的一环圈，来回不断摩擦；我和姐姐交合声响愈趋加快、加大，姐姐嘴中发出的叫床声，也由娇喘嘘嘘，转变成放浪淫叫。&lt;br&gt;</content></item></essay>