<essay><item><title>娇美的妈妈(3)</title><author>床上伴侣</author><content>妈妈，但还附带一个条件，就是要妈妈必要时得让他们操，不然的话就公开妈妈的裸照和带子，之后众人才扬长而去。&lt;br&gt;**********************************************************************&lt;br&gt;非常感激各位大哥对小弟的支持，如果对小弟的文章有意见，可以提出，小弟愿意接受善意的劝告，如抱甕的贱人兄一样，小弟就万分感激。另对支持本文的同好致意。&lt;br&gt;（５）第二天，妈妈接到了工的电话，要她晚上到××酒店会合，有事要找她。原来是工在黑社会的大哥从牢中出来了，这位大哥不喜欢年纪小的女人，而喜欢身形丰满的、又骚又浪的中年美妇，说操这种女人才有味。工要妈妈去，就是要把妈妈奉献给大哥。果然，工的大哥和哥一见到妈妈就有了一股冲动。当工把妈妈推到和哥面前时，和哥说︰「你这小子就是行，老大喜欢什么女人你都记得。」和哥把妈妈搂进怀中，当着众人面吻了妈妈几下，一手在妈妈上的屁股上摸了一把、拍了一下，说︰「带她进去，我跟着就来。」说着，妈妈便被带到一个房间，里面只点着盏幽暗的黄灯。&lt;br&gt;妈妈今天穿的是肉色半透明网状的低胸蕾丝裙，下身是肉白色的长筒透明玻璃丝袜，用肉色的吊袜带吊着，脚上是一双搭袢的银白色的高跟鞋。没有内裤，没有上胸罩，并把头发盘了起来。过了十五分钟后，和哥进来了，他对妈妈说︰「小母狗，你自渎给我看，我要你挑逗我。你的东西现在都在我手，你最好识趣点。」说着便坐在沙发上。妈妈把上边的衣服轻轻地向下拉，露出了两个硕大的乳房来，她靠在床沿，一手握着一边乳房，一手伸进交叉着的双腿之间抚摸，她两只手从没停过，在乳房上轻轻地捏住自已粉红色的乳头，闭着眼舔着嘴唇，不时地把淫汁淋漓的手指放进口中吸吮，时而跪在地下，一只在自渎，一只手则用力扇打自已的屁股，还回头用那双媚眼瞟向和哥。和哥打手势叫妈妈过来，妈妈当即像只母狗一样爬了过来，拉下了和哥的裤链，把和哥的肉棒含进了口中。这时和哥把妈妈的头发解散，满头长发披散了下来，遮盖住了妈妈的脸，和哥一手拨起妈妈左边脸上的头发，在幽暗的灯光下看着正在一上一下地用嘴套弄着他肉棒的妈妈的脸。&lt;br&gt;他拨了一次又一次，另一只手捏弄着妈妈乳酪般的乳房，手指则捻弄着粉红色像葡萄一样的乳头，时而又弯下身去抚摸妈妈早已湿透的阴部。和哥把妈妈拉起，捧着她的脸，妈妈则把舌头吐进了和哥口中，两人都在用力吸吮着对方的舌头，热烈地交换着彼此之间口中的淫汁。而妈妈边热吻着，边像上次对工一样的把双手放在下边握住和哥的肉棒来回撸弄。这么淫靡的感觉使和哥再也忍不住了，他把妈妈按在床上，将妈妈的双腿分开，两人侧身躺在床上，和哥把肉棒从后边插入了妈妈的私处。妈妈一边享受着和哥下边的插入，一边回头和和哥接吻，两人时而亲嘴嚼舌，时而和哥按下身子咬住妈妈因性交兴奋而勃起了的乳头。抽插了百来下，和哥把妈妈转了向，像公狗操母狗一样地操着妈妈。「和哥，用力……操我……操进我子宫里……噢……对……噢……对了……和哥，你好厉害，我快要被你的大鸡巴操死了……」和哥在妈妈的淫声浪语下更卖力地操着，和哥把肉棒抽出，把妈妈阴户上面的淫汁抹在妈妈的屁眼上然后一插到底。他打着妈妈的屁股，让妈妈的屁眼松一下、紧一下的，夹得他的肉棒爽极了。他趴下身子，让妈妈双手撑着床，他双手则握住妈妈的乳房用力揉捏，妈妈的乳房在他的手上变形、发红。终于，和哥也顶不住了，在妈妈的屁眼中射了他与妈妈性交的第一次精液，而妈妈在此时也达到了高潮。&lt;br&gt;和哥射完精后压着妈妈倒在床上，他的肉棒依然插在妈妈的屁眼中。休息了一会儿，妈妈刚把头发盘好，准备穿好衣服时，和哥叫妈妈不要穿衣服，就现在这样好了，他叫妈妈过来帮他把肉棒舔干净。妈妈走过来，按着和哥的大腿，把和哥的肉棒吸入口中，妈妈感觉到和哥的肉棒又在慢慢地变大，最后竟充满了自已的小口。和哥一只手握着妈妈的脖子，将妈妈的头向自已的肉棒根部用力下压，作深度的喉交。作了数十下后，和哥要妈妈张开双手，然后用绳子绑住，和哥用舌头在妈妈的乳头上打圈，妈妈双手被绑，使不上力，只有扭动身体了，而和哥在上面把妈妈的双脚抓住，屁股向前一顶一顶的，向妈妈的私处发起冲击。插了一阵，他又把妈妈的双腿扛在肩上，像打椿机一样一下一下地往下打，每打一下，妈妈便叫一声︰「和哥，你这么会操穴……好……好……好爽……对……噢……天呐！爽……爽呆了……」和哥听了之后更卖力地操着，手更是抓住妈妈的硕大乳房用力地揉捏。和哥第二次又来了，他抽出阳具，把精液射在妈妈的脸上，他这才松开了妈妈手上的绳子。妈妈用手把脸上的精液抹匀了，在手掌中用舌头把他的精液一一舔食，又用嘴舔干净和哥的肉棒才站起来。&lt;br&gt;这时候和哥把工叫进来，在他耳边说了几句话，工点了点头，叫了几个人进来，其中一个叫阿伟。他们把妈妈的手用手铐反铐在后面，工把肉棒插进了妈妈的口中，而另一个男人则坐在地上把半跪着的妈妈放在他的腿上，他长长的肉棒一下子便插入了妈妈的私处，双手在妈妈身上不停地抚摸，最后停在妈妈的胸前用力捏着妈妈的乳头。这时妈妈显露出又痛又爽的表情，工从妈妈口中抽出肉棒，妈妈娇媚的呻吟充斥着房间︰「嗯……嗯……嗯……」妈妈如泣如诉的淫荡绝叫，使操她的人加快了速度，他再冲刺了几十下数便射出了精液。而另外的三人让妈妈趴在地上，工先掏出早就膨胀得快爆掉的老二放入妈妈的小淫嘴里湿润一下，而阿伟则迫不及待捧着妈妈雪白的粉臀，舔起妈妈的阴唇来。工的双手也没閒着，正伸到妈妈胸前去玩弄她的美乳，粉红色的乳头被玩弄得硬挺挺地勃起着。在两人的夹攻下，不一会妈妈的蜜穴就又湿得不像话了，工捉着她那如丝的秀发仍猛烈地操着淫嘴，而阿伟则已经拨开两片充血的阴瓣，把阴茎插入那片乌亮阴毛下的桃花源，不断的抽插起来。他们直操得妈妈气喘吁吁，并失神的呻吟起来。他们又让妈妈坐着，阿伟操她的蜜穴，工则去操她的菊花蕾肉，妈妈夹在两个男人中间，成为「男女男」的姿势。最后阿伟的龟头在妈妈暖烫淫水的浇灌之下，狂喷在她的子宫穴肉内，而工则射在她那动人的脸庞上。他们如胜利般的观赏着这幅美淫图画，解开手铐后和和哥一起走了，妈妈在地上坐了一会，清理了一下跟着也走了。&lt;br&gt;（６）第三天下午，高原要我和他一起到我家，实施我们原来的计划，我当然答应了，三人坐着高原的车子回家去了。我回到家后，却发现我们的计划又泡汤了，原来是妈妈的两个哥哥来了，妈妈在煮面给他们吃，我和高原只好回房拿了要用的物件，便从正门走出，用老办法回我房间等了。原来是她的两个哥哥在家中购了跳舞机，两人想学跳舞，并且用来减肥，要妈妈教他们，想不到他们年纪不小了，还这么赶潮流。妈妈一边教，自已则一边跳，我和高原只好慢慢地等着了。不一会儿，三人全身都是汗水，妈妈的衣服更是紧紧地贴着她的身体。两个舅舅看着妈妈紧贴着身子衣服，各吞了一口水。妈妈这时还弯下身子，两个舅舅见妈妈这个样子，都顶不住了，一把将妈妈按倒在沙发上，妈妈叫道︰「大哥，二哥，你们不要这样……我们不能的……」话没说完，口已给她大哥摀住了。两人各抱着妈妈的半边身子，大舅则搂着妈妈的上边，解开扣子，把早已湿透了的衣服拉开，解开妈妈的乳罩便吻了下去。大舅有时把妈妈全个乳房放进口中，另一边则用手指捏着，一时这边，一时又另外一边。二舅则把妈妈的裤子拉下，把脸放到妈妈的穴前，笑道︰「大哥，你瞧，小淫妇下边已经湿了。」&lt;br&gt;说着一下就把嘴放在妈妈的穴上，轻轻地舔了起来，还不时用牙齿轻轻咬着妈妈的阴蒂。妈妈爽呆了，「啊……哥哥……啊……」地猛叫着。妈妈经过两个哥哥的一阵爱抚后，已放弃了抗拒，两人将自己衣服脱光后便抱起妈妈走进了她的睡房，我和高原连忙跟到妈妈的房间看看。当我从门缝偷看时，我看见大舅和二舅正在抚弄着妈妈的胸部，大舅不断地抚弄着妈妈３５寸的胸部，「从来都不知道我的妹妹是这么淫贱，而且还有这么大的胸部啊！」大舅说着，就吧覆盖着妈妈那很有弹性和柔软的胸部上的胸罩扯下来。大舅看着那大大的胸部，真的很兴奋似的。同时，二舅也在抚弄着妈妈那隔着内裤的阴部，弄得妈妈叫不绝声︰「啊……啊……好哥哥……你们弄得我很舒服啊……啊……待妹妹也帮你们弄吧……」妈妈握着大舅硬梆梆的大肉棒，再舌去舔它、用嘴去含它，妈妈也弄得大舅很舒服的叫道︰「啊……妹妹，你舔得很好，弄得我很舒……舒服……」然后，二舅终于忍不住了，把妈妈的衣服扯下来，套弄着勃起的大肉棒，放在妈妈的唇边。&lt;br&gt;妈妈还在含着大舅的肉棒，「唔……唔……」的哼着，她一见，忙把大舅的肉棒拿出来，说︰「哗！二哥，你的肉棒很大啊！」转而又把二舅的肉棒含进嘴中。他们跟本没有发觉我们在看他们做爱，当妈妈含着二舅的肉棒时，二舅在抚弄着妈妈的胸部︰「你这小骚货，平时认真的你还很严肃，但现在就要求我们的肉棒吗？你真够淫贱！」同时，大舅把他的舌头靠近妈妈的阴户，先看个饱，再把他的舌头伸进去舔妈妈漂亮的阴户，「唔……唔……」妈妈嘴里不断地发出这种声音。过了一会，舅舅们停止了他们在做的东西，首先，大舅去舔妈妈的屁股洞，令它不会那么干，然后再把他的肉棒慢慢的想插进去，「啊……哥哥……痛……痛啊……不要……很痛……」妈妈痛得大叫。因为大舅已经把龟头插入了中心部份，所以没有理会妈妈喊痛，仍然一股脑地往里挺进。与此同时二舅也正把他的肉棒插进去妈妈阴户里，妈妈也叫起来︰「哎！很……很痛啊！哎……哥哥，很痛啊……停呀……」二舅不理会她，然后「噗滋」一声，舅舅们的肉棒同时整根插进妈妈伸体里去了！「哇！」妈妈大叫︰「很……很痛啊……啊！哥哥，很痛啊……」妈妈还差点哭起来了。&lt;br&gt;大舅说︰「别吵呀！你这骚货！人家正舒服，你又在那烦。不相干喇，过一会儿你又会再淫贱的浪叫了！」真的如他所料，妈妈在她哥哥们猛烈地抽插了好几下后，又再大声淫叫了︰「啊……啊……我的好哥哥……你们弄得我很舒服啊……啊……好哥哥……我的好丈夫……啊……」舅舅们也叫了︰「啊……啊……妹……妹妹……你的洞……洞很紧啊……啊……弄得哥哥的肉棒……很舒服啊……」「啊……哥哥……妹妹爽死了……很爽啊……哥哥的肉棒很大啊……」妈妈越叫越大声。「我不行了……要射喇……啊……」「啊……我也不行了……要射了啊……」他们两人一边叫，一边相继把精液分别射进了妈妈前后的洞洞里面了。当舅舅们的肉棒拔出来后，我看见妈妈的两个洞洞里都有一些白色液体流出来。＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊妈妈到了××区来逛逛，走着走着，妈妈有些累了，便进了一家珠宝店坐下来，一面欣赏着可以令人赏心悦目的珠宝，一面让自己穿着高跟鞋的脚可以好好休息一下。这时她听着一名女店员的解说，一面挑选着面前的珠宝，过了一会，有个看起来像是店长的男士走了过来，手扶在妈妈椅子上那矮矮的靠背，一手称在桌子上，仔细地聆听那名女店员的解说。「小姐对这些好像不是很有兴趣的感觉，是不是觉得还不够好呢？如果是这样的话，我想请到ＶＩＰ室，我可以为您展示一些更棒的珠宝！」这名店长感觉到妈妈好像提不太起劲，就主动地提出这样的要求。妈妈很快地就答应了，两人一起来到ＶＩＰ室之后，立刻有人端上咖啡，并且透过墙上的玻璃橱柜，妈妈看到更多更棒的宝石展现在自己的面前。&lt;br&gt;她一边啜饮着咖啡，一边听着店长的解说。渐渐地，她突然觉得自己小腹有股火热的感觉在升起，而且她的双颊绯红，体内慾念大增，她需要男人的抚慰啊！店长灵巧地接过妈妈手边的咖啡，放好之后，店长就主动地搂住妈妈，并且轻轻地吻着她的脖子与耳根，妈妈感觉好舒服。这时候他的双手开始隔着衣服握住她的乳房，轻轻柔柔地揉捏着，令得妈妈舒服极了！她仰躺在他的怀里，任凭他的爱抚在自己的身上到处游走，攻击着她，挑逗着她的情慾！「太太奶的乳房触感好棒啊！你的身材真是魔鬼的诱惑，我好喜欢奶啊！」「啊……啊……喜欢就继续……啊……不要停啊……要弄得人家舒服喔……对……继续弄我……对……啊……啊……」妈妈指点他解开自己的衣服，整件衣服便滑落到地板上，由于和两个舅舅刚操完穴的缘故，所以妈妈原本就没有穿胸罩，所以这时候她的乳房就直接地被他给攻击着。在他的双手之下，变化出各种淫荡的形状，而妈妈也在这样的揉捏当中，获得了许多的快乐，在这性爱的陷阱当中，陷得更深。「啊……啊……啊……啊啊……啊……」接着，妈妈</content></item></essay>