<essay><item><title>娇美的妈妈(6)</title><author>床上伴侣</author><content>吟也渐渐地大声且放浪了起来。「啊……好宝贝……用力……对……我喜欢这样的感觉……用力……啊……好棒啊……好爽啊……我的好甥儿正在奸淫我……用他的大肉棒奸淫着我……啊……喔喔……喔喔……好……」妈妈的两腿开始颤抖，她似乎有些站不住了，表哥将肉棒深深地插入她的体内，并且慢慢地导引她跪下去。这时候她整个人像只母狗般地趴在地上，然后表哥则是半蹲在她的身后，大肉棒依然深深地埋在她的体内。他试着摇晃着腰部，肉棒随着身体的牵引在她穴里来回抽送，妈妈继续发出愉悦的呻吟。&lt;br&gt;这时候表哥觉得肉棒被肉紧紧地夹住，略为觉得爽了些，而且这时候两颗睪丸随着他的晃动而不断地拍打在姨母的肉体上，「啪啪」的声音听起来特别地令人兴奋。表哥一再地抽送，也不断地享受着两人肉体交合、撞击所带来的快感，体内渐渐地兴奋起来，感觉到想要射精了，但是他舍不得！舍不得这样快就让自己失去了享受姨母肉体的快乐，他缓缓将肉棒抽出来，而妈妈则若有所失地趴下去，整个人伏在地上，雪白的肉体随着她粗重的呼吸而起伏着，看得出来她在刚刚的性交过程中体会了许多刺激以及达到了兴奋。「我的好宝贝，你为什么停下来呢？」她好不容易恢复过来，转过身子，侧躺在地上，用着极为妖媚的姿态看着表哥，并且质问他。表哥告诉妈妈他的想法，她淫荡地咯咯笑了起来，然后伸出手，要表哥拉她起来。当他把她拉起来之后，她搂着表哥︰「我的好宝贝，你想在我身上射出几次都可以，而且你以后可以随时地亵渎我、奸淫我，甚至你可以当我是你的性奴隶！」妈妈又再躺到地板上，双脚大张，表哥知道，只有用他的肉棒才能让姨母感受到高潮，于是把阴茎再度插入她的体内，并且猛烈地抽送起来。「啊……啊……好……啊……啊……」妈妈在表哥的操弄下，没有多久，她的阴道就开始出现了规律性的收缩，那种情况表示她又快要登上高潮，表哥加快抽送速度，妈妈这时只有张大了口，却发不出任何声音，而这时表哥也把体内的精液毫不保留地全数射入了她的体内。&lt;br&gt;（１１）妈妈在家中接到了和哥的电话︰「小宝儿，一个小时后到我的财务公司来，有事要找你。」妈妈来到财务公司，里边的人都是一脸凶相，妈妈走进了和哥的经理室，和哥便搂着妈妈坐到沙发上了。妈妈穿着一身白色的套装，全身上下一身纯白，她横卧在沙发上，露出闪烁着亮光的白色丝袜裹住的大腿蜷曲着，更增丰满感。妈妈一手探进和哥的胯间，用手摸着和哥的肉棒，用她纤纤玉指将和哥的拉链拉下，和哥的大肉棒一下子就弹在妈妈的脸上，「和哥，你的大肉棒好大！」说着，便把肉棒放进口中吮了起来。和哥望着妈妈因吸吮肉棒而变形的小淫嘴，右手拉起妈妈的裙摆，手指探进妈妈的私处摸了起来。他一摸进去，便笑着说︰「小淫妇，果然知我心意！」原来妈妈没有穿内裤，只着了一条中空的白色的闪光裤袜。这时妈妈的头一上一下的吮含着和哥的肉棒，上边沾满了妈妈的口水淫汁，妈妈的阴户在和哥的手指插弄下也流出了不少淫液。&lt;br&gt;这时和哥把他沾着淫汁的手指举在妈妈的脸前，妈妈吐出和哥的肉棒，把沾着自已淫水的手指吮进了口中。和哥把妈妈拉下沙发，妈妈依然像在沙发上一样吮着和哥的肉棒，只不过是身子拉直，双手仍握着和哥的鸡巴不放。「小淫妇，我的肉棒就这么好吃？」「是的。」妈妈回答着，但依然舍不得松开嘴。和哥要妈妈坐在他的大椅子上，他钻在妈妈的两腿间，头埋在妈妈的私处，舌头一下一下地像肉棒一样插进妈妈的阴道中，有时又把嘴在大腿的根部舔着。妈妈被他弄得爽呆了，把衣服拉高到胸部，和哥一手大力扯脱胸罩，在雪白浑圆的大肉球摇动不已时用双手握住去使劲摸捏，然后坐在椅子上，分开妈妈的腿，再以阴茎对准阴道口。龟头进入少许后，妈妈右手按在办公桌上，左手握着和哥粗大的阴茎，缓缓地坐了下去，直到把他的大鸡巴全都吞进自己的穴里，还晃动着大屁股央︻磨了两下，接着把一张俏脸反凑上去，伸出小舌头，和和哥吻了起来。妈妈往上一抬屁股，和哥粗大的鸡巴便露出大半节，鸡巴被灯光一照，亮晶晶、湿淋淋的；妈妈往下一坐，和哥那又粗又长的大鸡巴整根就被妈妈的肥穴给吞没了，两人就以这种姿势操了起来。&lt;br&gt;和哥伸手在后边握捏着妈妈的淫乳，用手指捏着妈妈粉红色的小乳头，妈妈双眼半闭半开，不时转过头舔着舌头的望着和哥。「就是……那里……爽……插得……浪穴……舒服……太好了……」妈妈所渴求的阳具已胀满她饥渴的浪穴，她的举止是多么疯狂淫荡、言行是多么放浪形骇，骚穴内像有一把火在燃烧，高亢的小穴愈来愈觉炽热。「太美了，舒服得……浪穴要升天了……」浪穴在充分的滋润中，女人娇啼声不断︰「快……受不了……把滚热精液……给我……」「我会……给你。」男人至此又转变姿势，把女人的身体放落，自己伏在女人上方。「你……做什么？」「我换个姿势……包你爽！」他在变换姿势后，令女人仰卧床上，把脚扛在自己肩上。「不要……快夹……妹穴好痒……」妈妈放浪地叫着。「我会……马上令你满足……」和哥望着这么淫浪的妇人，更用力地顶着妈妈的妖艳淫臀。这时工走了进来，望到这情形，便想走回到外边去，和哥却叫工在房间中等着。和哥把妈妈掉了过来，挽起妈妈的两条大腿，往办公桌边挪了挪，站在办公桌边，鸡巴正好顶在妈妈的穴口上。由于妈妈刚才分泌的淫水太多，和哥的大鸡巴毫不费力的就捅进妈妈的穴里。&lt;br&gt;和哥挽着妈妈的大腿，起劲地把大鸡巴在妈妈的穴里插进抽出，边操嘴里还边道︰「过瘾，过瘾啊！」和哥的下腹和妈妈的阴户相击，「啪啪」作响。和哥把大鸡巴从妈妈的阴道里抽出来，笑着对工道︰「看我的。」说罢，在大鸡巴离妈妈的穴口挺远的地方使劲向前一捅，「扑哧」一声，竟然整根大鸡巴都捅进妈妈的穴里，把妈妈操得猛地一耸，嘴里「哎哟」一声。和哥越操越猛烈，又把她的乳房揉得像两个面团似的，妈妈再也忍不住了，只觉得穴里越来越热，快感越来越强烈，不禁一阵头晕目眩，两手一把将和哥死死搂住，下身迎着和哥的抽插，没命地向前死顶，躲过和哥伸进自己嘴里的小舌头，张嘴叫道︰「哎呀！不行了……操死我了……完了……我死了……啊……啊……使劲操呀……使劲操我的大骚穴，操……操！」妈妈得到高潮的同时，和哥也在妈妈的阴道中射了精。&lt;br&gt;（１２）工这时把妈妈扛着进了一个房间，抛给妈妈一件衣服︰「着上它。」妈妈穿上了这件衣服，原来是件性虐的皮衣，这是一件露背装，颈上是扣着的，胸口部份却是透明的丝质，下边着黑色长筒丝袜吊在皮衣的下摆上，脚上是一双几寸高的黑色丁字搭扣袢高跟鞋，这样的装扮，任何人只要望一眼就想要上她了。工要妈妈在身外再披上一件长风衣后，便要妈妈上他的车走。妈妈疑问道︰「工，我们要到什么地方去？」工笑着摸了妈妈的脸一把︰「当然是好地方，到时你就知道了。」妈妈也就不再说话了。工把妈妈送到一间大别墅里，里面坐满了人，当妈妈出现时，其中一个像首领模样的男人走过来，在工手中接过妈妈后，工就走了。妈妈见在房中的人个个都十分可怕，刚想掉头走时却被那首领拉住，一巴掌掴在妈妈脸上，妈妈的面颊感到一阵火烧般的灼痛，不觉呻吟一声。他奸笑道︰「走？我就让你看看逃跑的后果。」&lt;br&gt;他向部下打个眼色，立即有人走出来，将妈妈的外衣粗暴地撕毁，只剩性虐的皮衣还在身上，而在乳房上的丝质部份则被撕开了。妈妈挣扎狂叫︰「不！求求你……不要……」但妈妈感到身体一阵凉意，原来她的乳房已裸露在空气中……妈妈拚命用手掩盖私处，情知劫数难逃，便道︰「你们不要插我，我可以用一对乳房安慰你们。求你们别弄我的私处，玩我的乳房……」首领冷笑一下，他命令手下排成一列，脱下裤子，露出大小不一的肉棒。他将他的肉棒展露在妈妈面前，道︰「跪下，用你的乳房令我们全部出精！」妈妈乖乖的跪下，将他的肉棒放在自己的乳沟中，再用乳房夹实肉棒上下摩擦。首领捏住妈妈两粒粉红色的乳头，不断的扭拧，又用指甲刺下去。妈妈感到很痛，叫︰「不要这样弄我的乳头，很痛……温柔一点……」他非但没停止，反而更用力，令她更感痛楚。「舒服吧？更好玩的还在后头。」首领一边欣赏着妈妈痛苦的表情，一边把她的两粒乳头拉长，再松手让它们弹回去。妈妈努力和他乳交，他终于射出精液，那些白浊的液体在妈妈脸上、乳房上流着。他道︰「你这小淫妇，很喜欢精液吧？就给我吃完它！」妈妈不敢违背他的命令，便用手从身上沾上精液放进口中舔。他的精液有点咸，很腥，妈妈只感到心，很想吐出来，但妈妈还是迫自己勉强吃完。&lt;br&gt;他很有满足感的大笑︰「你简直是一个天生的性奴隶。不单是我，所有人的精液你也要吃！」和所有人乳交，也把他们射出来的精液全部吃下去后，妈妈以为他们会放过她，但那首领显然并不会轻易满足，他拨开妈妈掩盖下体的手，撕裂妈妈的黑色透明蕾丝三角裤，妈妈惊慌得尖叫︰「你说过不去玩我下体，你……不要……」他将妈妈的内裤撕得一干二净，狞笑道︰「玩女人哪有不玩阴部的？」在他还没有说完的时候，已经有两个年轻人分别从前后向妈妈扑过去。首领靠在椅子上坐下，看着夹在喽囉们之间发出妖艳哼声的妈妈。两个小喽囉各自把阴茎插进妈妈的阴道和肛门，轮番猛烈抽插，每次抽送都令妈妈的身体不停地扭动摇摆，只是看到这种情形，首领差一点就要再射精。那种情景令人想像到两条蝾螈分别前后爬在一块白肉上，而这块白肉夹在蝾螈间扭动腰肢的恼人模样，用妖艳来形容还不够。现在，妈妈夹在前后做着猛烈抽插的两个男人之间，在天堂与地狱之间来来回回。不知疲倦的年轻人，把甜美的快感灌入妈妈的身体，尤其是攻击妈妈肛门的那个年轻人，猛烈的程度几乎使妈妈翻起白眼，妈妈夹紧那双雪白的大腿，但黝黑的倒三角仍然清晰可见，她感到强烈的羞耻感。见到妈妈被抽插得不断反进反出的阴户和屁眼，首领的肉棒又再勃起，看在妈妈眼中，只感惊心动魄，虽然已经不是第一次看见首领勃起的阴茎，但他巨大的肉棒依然十分惊人。他握着肉棒缓缓迫近，妈妈甚至可以感受到阴茎发出来的灼热。&lt;br&gt;这时他示意两个喽囉让开，张开口把妈妈如葡萄一样的粉红色的乳头含进口中，然后用舌头慢慢地舔着，时而用牙齿轻轻地咬着，妈妈的乳房上满是他的口水。他的手下则拉起妈妈的手放在他们的肉棒上，妈妈不由自主地握着他们的肉棒上下套弄着，两个人的面上不禁露出了舒服的表情。首领将妈妈压在沙发上，粗暴地分开妈妈的双腿，她那可爱的阴唇完全暴露出来，妈妈别过脸，哭道︰「不要……求求你……」他没有理会妈妈的哀求，把肉棒狠狠地插入她的阴道。妈妈感到万分痛楚，大叫︰「很痛……停止……啊啊……太大了……呀唔……」妈妈的头发已被打散，散在沙发上，首领的肉棒在妈妈体内横冲直撞，妈妈感受不到任何快感，有的只是痛楚。他很快便在妈妈体内射精，但妈妈的痛苦并未因此完结，他在妈妈身上发洩完后，又命令手下继续轮奸妈妈。被十几条肉棒轮番抽插，妈妈身上的衣服被撕得七零八落，十几个人同时在妈妈身上插弄、掌掴、捏拧，妈妈像条母狗一样被按趴在地板上。&lt;br&gt;「啊……啊啊……我好舒服啊……喔喔……我好快乐喔……这样的肉棒……真是太棒了……快……快快用力干我……用力弄我……把你的精液射在我的身体里面……对……继续……用力……」妈妈渐渐被操出了滋味，不单不再挣扎，还合作地撅起了大屁股，屁股上布满了红红的指痕。「好……婊子……你叫得我好爽啊……我要射了……我要射出来啦……」轮奸着妈妈的喽囉们分别把他们灼热的精液劲射入妈妈的每一个亢奋的洞穴里。「好美……好舒服……我……我要升……升天……天了……骨头……骨头都……要……趐……趐了……」妈妈不停地叫着，开始时的痛苦已变成了快乐的呻吟。好不容易等到喽囉们全部都饱偿兽慾，妈妈已全身乏力，瘫躺在地上，身上全是他们白花花的精液。&lt;br&gt;（１３、完）这天下午，我想回家拿下些书，却在楼下的停车场外找到了高原的机车，我想一定有问题。我从窗子再次爬入了我的房间，用老办法望进客厅中，高原和阿强都在，妈妈穿着白色的透明蕾丝衬裙，同色有搭扣的透明高跟凉鞋配着中空的透明肉色的袜裤。高原坐在沙发上，阿强则在架着Ｖ８。他妈的！这两个臭小子，上我妈妈居然把我架空！这时妈妈跪坐在高原的大腿上，双手搂着高原的头，和高原嘴对嘴的吻着，高原的双手从不閒着，不停地摸着妈妈身上的每一处肌肤，妈妈的表情像十分受用。这时，阿强已经架好Ｖ８，也加入了战团，他拉着妈妈盘着的头发，把她的头拉过去，一下就把他的肉棒插进了妈妈的口中，妈妈的脸颚因为阿强的插入而凹陷了下去，口中更发出淫荡的呻吟。高原这时则把妈妈的乳头含进口中，而妈妈好像十分舒爽，她把阿强的肉棒吐了出来，用手撸着，拉起放在自已的脸上，又把阿强的阴囊吸进口中。阿强笑着对高原说︰「你瞧这母狗，多么淫贱！」高原把妈妈拉起，把她像母狗一样按在地上，笑着对阿强说︰「你要操她哪个洞？」这时门开了，红姨进来了。啊！我明白了，一定是阿强他们用我们偷拍的照片来要挟妈妈和红姨。&lt;br&gt;这时门再一次的开了，却原来是玉姨，就是高原的妈妈。他妈的！高原这小子，居然将他妈都上了都不让我知道，还和阿强两个拉下我。不行！我一定要一起上，不然我就亏死了。我从正门走进去，把他们吓了一跳，却见这夥男女惊慌的望着我，我二话不说，拉着红姨亲了个嘴，这时众人脸上才现出了放松的笑容。于是我对红姨、阿强对玉姨、高原对我妈妈，一对一的操上了。「红姨，想不到我都有操你的一天。」我笑着调侃红姨，她二话不说就将我的肉棒塞进了口中，那张美艳的樱桃小嘴在我的大肉棒一上一下的滑动着，右手则在下面握住两个卵蛋，左手放在自已的穴上开始手淫了。红姨用舌尖在我的肉棒上舔，我的手也没閒着，握住红姨两个丰满柔嫩乳房在掌中搓揉。这时阿强过来对我说︰「反正大家都是第一次，上完自已的妈妈后再上别人的。」我点了点头，拉着妈妈进了我的房间。我坐在妈妈的大床边，要妈妈跪在我脚下。妈妈的手指缠绕在我的阴茎上，用力搓揉着我勃起的阴茎。妈妈望了我一眼后，就开使舔我的阴茎。&lt;br&gt;妈妈好像吹口琴一样横着向下舔，然后在阴囊上舔弄。「啊……妈妈……」我一边向上吐气，一边抓住妈妈的头发。妈妈张开嘴把龟头含在嘴里，手在阴茎的根部搓揉，我则抚摸着妈妈的的胸部。这时妈妈的动作加快，黑发像降落伞一样飞散在我的腿上。我把妈妈抱到自己腰上，背对着自己，握着阴茎对准妈妈的阴道，一下就把我的大肉棒插进了妈妈的穴中。啊，实在太爽了！我已经操过姨妈了，不须再理什么乱伦不乱伦了，只知道妈妈需要我的大肉棒，我用双手固定妈妈的屁股，猛烈地扭动。「唔！啊……」妈妈的黑发向央︻摇动，乳房也随着跳跃，不时打在我的脸上。我一只手抚摸乳房，一只手向阴毛摸下去。抓住乳房的手指捏着妈妈红色的乳头，另一只手则玩弄着妈妈的阴蒂，妈妈爽得大声地呻吟起来，整间房间充满做爱的香味。我两只手都握着妈妈的巨乳，两人紧紧地贴在一起，只有腰部在动着，妈妈不断流出来的淫水滋润着我的肉棒。这时玉姨和红姨进来了，想来阿强和高原已经射了精，躺在地上动不了了。&lt;br&gt;两个中年女人望着我和妈妈，却互相抚摸起来了。突然，我觉得妈妈的阴道一阵收缩，「啊……我洩了……」妈妈这时达到高潮，趴在床上不动了。两个女人过来搂着我，把我按倒在床，玉姨骑在我胯上，把乳房放在我口中让我舔着；红姨则把我的肉棒放进她口中仔细地品嚐。过了一会儿，红姨自个儿用阴户套上了我的大肉棒，慢慢地耸动，我和玉姨小巧的舌头纠缠在一起，把彼此的唾液互相交流滋润着。「嗯……我……我……我……不……不行……不行了……我要融……融……化……了……」红姨一边抛动着娇躯，一边叫床。「嘿！……爽吗？」我双手托着她屁股，抬起腰盘往上挺。「喔……太……太……棒了……喔喔喔喔喔……嗯……我要……我要……」红姨在我的肉棒上起降着，嘴里却不停地呻吟浪叫。「都几岁的女人了？还荡成这样，真是人不可貌相。」我不由得对红姨的骚劲另眼相看。&lt;br&gt;她丰美雪白的臀部正坐在我身上，屁股不停地上下央︻摆动。大约经过了百十下的抽插捅弄，红姨好像妈妈一样，也得到了高潮。红姨满足地离开我的身体，我却还没有射精，玉姨接着腾身而上，用她修长的手指，一手握着我粗大的阴茎对准自己的阴道口，一手撑开两片湿漉漉的小阴唇，缓缓地坐了下来，当全根尽没时，玉姨呻吟了起来。操着操着，我要玉姨用像狗一样的姿势趴在床上，我还要她在把丰臀翘高一点，她一翘高，我就顺势插入，并且开始活塞运动。插了五、六十下后，玉姨把手穿过胯下，拉出我正在她阴道抽送着的肉棒，再转放进她的屁眼中，我扶着她的盘骨，小腹不停大力地撞击着她的美臀，发出「啪！啪！啪！」的声音，再加上玉姨那娇滴滴的呻吟声，真是天籁之音呀！我一边插，一边爱抚她的巨乳，同时吻着她的唇，实在是太棒了！我在操了百多下后，终于和她一起洩了，红姨和玉姨一同蹲下来，把我沾满秽液的阴茎一一舔舐干净，这才结束了这次乱伦的群交。&lt;br&gt;</content></item></essay>