<essay><item><title>除夕夜的家庭淫戏</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;年三十的晚上，电视屏幕上的春晚正热热闹闹的进行，王亮和妈妈颖莉，大姐美娟，二姐美菱四个人一丝不挂的边看电视边互相抚慰。&lt;br&gt;当新年的钟声敲起的时候，王亮的鸡巴插进了妈妈颖莉那流着淫水的肥嫩的骚屄中，抗着妈妈那修长的双腿，屁股用力的顶击颖莉的花心……&lt;br&gt;「哦……宝贝……使劲吧……哦……哦……」&lt;br&gt;大姐美娟把美菱一只脚托起来放到鼻端嗅了一下，美菱因为刚洗了澡不久，脚上还残留着肥皂的馀香，美娟便说：「妹妹的脚很香啊！让姐姐先来尝尝吧！」&lt;br&gt;美娟把美菱的脚趾逐一舐过，然后又放入口中吸啜，美菱舒服得娇吟起来：「大姐很会啜啊！帮妹妹舐一舐脚趾好吗？是……是这样了……妹妹也帮大姐舔舔好不好？」&lt;br&gt;美娟听到便答她说：「净是脚趾不够味道，妹妹想不想加些汁在上面？」&lt;br&gt;美菱不明白地望向美娟，美娟用手捉起自己一只脚凑到美菱小穴处，她把脚趾逐一插进美菱的淫洞，美菱小穴其实早已湿透，美娟的脚趾很容易便沾满了她的淫水，之后美娟把脚凑到美菱的小嘴前，美菱立时张开小嘴去迎接，可是美娟却顽皮把脚缩开，美菱知她在戏弄自己，果然美菱刚倚回沙发背上时，美娟又把脚伸前去，美菱试了几次都没办法舐到美娟顽皮的小脚，便假装微嗔地合上眼睛不理 她，美娟见她这样便正经地把脚趾按到美菱嘴唇上，可是美菱却没有任何反应，美娟知道她在报复，便索性把脚趾在美菱脸上擦去，美菱不防她有此一着，沾了一脸自己的淫水，她连忙捉着美娟的脚，起先美菱只是怕美娟又有甚么鬼主意，但入手的是一只软若无骨又白又嫩的小脚脚，她在近距之下仔细地欣赏美娟的纤足，又嗅到一阵阵自己爱液的性感香味，「大姐，你的脚丫什么时候变的这么细嫩啊？」情不自禁地便在美娟的脚趾上舐啜起来。&lt;br&gt;「咯咯，我看王亮那么迷恋你和妈的脚丫，我就经常到美容院做足部护理，两个多月啊，才有了这个效果！」&lt;br&gt;姐妹俩就这样互相爱怜了对方的一双玉足一会后，美娟便爬过去伏在美菱身上和她来了一个热吻，美娟在吻着美菱时趁机伸手在她的小淫洞上摸了几把，见美菱已浪水直流，便向她道：「好妹妹，姐姐肏你好不好？」&lt;br&gt;美菱被被姐姐调戏的是在是慾火如焚，便说「大姐拿什么肏我啊？」&lt;br&gt;美娟「咯」的一笑，不知从那里拿出了一个双头的阳具说：「看这个！」&lt;br&gt;「哇！好大啊！」美菱惊喜的呼叫，这个双头龙足有一尺半，两头的龟头上还步满了颗粒。&lt;br&gt;美娟把双头龙的一端塞到了自己的阴道中说：「我来了！」说完，屁股便用力向前一挺，由于美菱穴内分泌已十分充足，只听「滋」的一响，连着美娟下体的双头龙已进入了美菱体内，美菱娇吟一声道：「呀……大姐哥哥好利害……噢……插到妹妹花心了……」&lt;br&gt;王亮向这边看了一眼说：「你们两个骚货，急不可耐啊！」&lt;br&gt;大姐说：「谁叫你就张了一个鸡巴！」&lt;br&gt;美娟开始挺动腰肢抽插起妹妹来，慢慢地，原来是美娟以男性的身份在奸淫美菱，但因为双头龙的另一端尚插在美娟体内，美菱又在美娟每一次深入时挺起屁股迎接，令到美娟的阴道亦受着极大的刺激，于是沙发上两个女孩子便一同呻吟起来，动作也越来越快……&lt;br&gt;淫荡的叫声应和着他*的浪叫声，好听极了。&lt;br&gt;王亮终于把妈妈送上了高潮，他拔出鸡巴走到大姐身后，按住大姐的后腰说：「二姐的屄是我的，你也敢肏，看我怎么惩罚你！」&lt;br&gt;说罢，把鸡巴顶在大姐美丽的菊门上用力的插入，由于鸡巴上有他*的淫液，所以并不困难的就插进了美娟的屁眼中，「哦……好啊……用力惩罚我吧……哦……哦……我喜欢……」&lt;br&gt;美娟叫喊着扭动腰肢，感受屁眼中真实的鸡巴在抽动和阴道中假鸡巴的顶磨。&lt;br&gt;王亮把二姐的腿抓在手里说：「肏死两个淫荡的姐姐！」张开了嘴咬住二姐的左脚的大脚趾，下体用力的顶插……&lt;br&gt;颖莉笑着站起来说：「试试我买的新玩意吧！」她上了楼，片刻手里捧着一个盒子下来，盒子很精美，全是日文。&lt;br&gt;这时候美娟美菱也达到了高潮，在她们浪叫中，王亮射在了大姐的直肠中。&lt;br&gt;颖莉说：「这是我托人从日本买回来的！」打开了盒子，里面一排四支阳具形状的棒子，另外还有一个不知甚么用途的小箱子及一大堆幼细的透明软管。&lt;br&gt;颖莉取出三个阳具形状的棒子，又取出一些电线和管子按上，最后又把电线和管子都接上了那箱子，颖莉再取出四条软管接连在箱子上，递给每人一个条软管，说：「照我的做就可以了！」&lt;br&gt;只见颖莉先把管子的端口含入小嘴里，再把棒子插入小穴当中，美娟细看手上的棒子，才发现棒身上有很多不知用途的小孔，但她这时已无暇多想，便照着妈妈那样做了。&lt;br&gt;王亮把软管含在嘴里，看着妈妈和姐姐。&lt;br&gt;颖莉见一切已妥当，向着姐妹报以一个俏皮的微笑后，便按下了箱子上一个开关掣，姐妹俩立时感到小穴中的棒子震动起来，这根棒子却为她们带来了一种全新的快感，因为除了震动之外，棒子还像有一种吸力，令她们感到又骚又麻，而更令她们吃惊的是，口中的管子开始流出一些液体。&lt;br&gt;美娟仔细地品了几口，可以肯定那是女孩子的淫水，她终于明白了这玩意的功用了，虽然她觉得有点变态，但又觉得十分刺激，况且这儿小穴里的棒子正弄得她欲死欲仙，美娟便继续吸食管子传来的爱液，颖莉见姐妹俩并不反感，也放下心来。&lt;br&gt;这其实亦是颖莉第一次使用这玩意，觉着虽然新鲜好玩，但在管子上吸吃淫水总不及在别人暖滑的肌肤处舐来吃有味道，想到这里刚好看见美菱的赤足就在旁边，便凑了过去，颖莉先把口中的管子拿出来对准了美菱的脚趾，透明的爱液立时缓缓地滴落在脚趾上，颖莉待美菱五只脚趾全沾满了淫水之后，才开始逐一舐吃。&lt;br&gt;美菱被颖莉舐得软软麻麻，不停的呻吟，王亮学着他*的样子，把管子对准了二姐另一只脚丫，混合了三女淫液滴落在二姐脚上，他俯下身子去舔舐……&lt;br&gt;而大姐不是打妹妹脚趾的主意，只见美娟把管子对着美菱的胸部，让淫液洒满美菱一双奶子，特别是两颗乳头更像浸泡在爱液之中，美菱先舐去了其他地方的淫汁，最后才在乳头上又舐又啜。&lt;br&gt;「哦……哦……」美菱吸食着淫液浪叫着。&lt;br&gt;待二姐乳房上的淫液被舔干净后，王亮让二姐跪伏在沙发上，把管子对准二姐的菊花，看着淫液滴落在二姐肛门上，并向内渗进，并把大鸡巴放到他*的嘴里，让妈妈给他舔吮，过了一会儿，王亮想差不多了，就握着大鸡巴从妈妈嘴里退出顶到二姐屁眼上，使劲插入，鸡巴尽根而没……&lt;br&gt;「哦……天啊……哦……爽……哦……两个鸡巴同时肏真过瘾啊……哦……王亮……好哥哥……使劲肏我……哦……哦……哦……哦……」&lt;br&gt;王亮手里的管子还在往二姐的屁眼上滴落淫水，淫水被抽动的鸡巴带进了肛门里，随着鸡巴抽动发出「咕唧……咕唧……」的响声。&lt;br&gt;王亮让妈妈跪在他的左侧，大姐跪在右侧，把管子含在嘴里吸食三个女人的淫液，左手插入他*的屁眼里，右手插进大姐屁眼里，一边挺动鸡巴肏二姐的屄，一边有两手的中指插扣妈妈和大姐的屁眼……&lt;br&gt;「啊……啊……啊……啊……」&lt;br&gt;「啊哟……啊……哦……哦……哦……」&lt;br&gt;「嗯……啊……嗯哼……哦……哦……哦……哦……啊……」&lt;br&gt;浪叫声此伏彼起，和着电视屏幕上宋祖英的歌曲在客厅里回荡……&lt;br&gt;「哦！妈妈，这东西真变态啊！」&lt;br&gt;母女三人的阴道里都插着那个棒子，而屁眼又被王亮玩弄，忒刺激了。&lt;br&gt;王亮在二姐屁眼里插了一阵子拔出来插进他*的肛门内……&lt;br&gt;母女三人数二姐的肛门最紧，当然二姐也是最漂亮的。&lt;br&gt;王亮在母女三人的肛门中轮流抽插顶击，大龟头刮磨着美女们的直肠，令美女们叫爽不止……&lt;br&gt;当母女三人逐一达到高潮后，颖莉跪在王亮身前，舌头抵在龟头上舔舐，大姐跪在右侧舌头在王亮的鸡巴上舔来舔去，二姐跪在左侧，侧着头含住了睪丸吸吮……&lt;br&gt;……精液喷出，在他*的舌头上和脸上，有几滴落在她的乳房上，大姐和二姐用舌头在妈妈脸上舔吃着精液，王亮把手放在两个姐姐的秀发上，心里的征服感使他很幸福的看着妈妈和姐姐……&lt;br&gt;</content></item></essay>