<essay><item><title>快乐家庭的性生活(2)</title><author>床上伴侣</author><content>着吕强的鸡巴在阴道里一进一出的，把马玉玲两片紫黑的大阴唇弄得是一翻一合，连阴道里的嫩肉也给带出了一截。&lt;br&gt;孙嫂一手用假鸡巴在肉穴里抽插，又伸出舌头在马玉玲和吕强的性器上舔着」唔……啊……夫人你的淫水可真骚啊……又出了……「她抓住了吕强的大卵泡揉着，弄得吕强呀叫着：」哎哟……孙嫂你可真好啊……爽死我了……我操……操……「自己的鸡巴更加卖力地在马玉玲的阴道里抽插着，龟头次次顶进了马玉玲的子宫里，又狠狠地转几下。&lt;br&gt;马玉玲：」妈啊……这阿强的龟头太厉害了……啊……妈的阴精液来了啊……用力啊……对，往子宫里操……不行了……来了……哦……「吕强觉得马玉玲的子宫不住地收缩着紧吮吸着自己的龟头，他叫道：」啊……妈啊……好爽啊……把我龟头吸住了……啊……「用力顶住马玉玲的子宫口，马玉玲的阴精」咕滋咕滋「的喷出了浓浓的烫得吕强一抖，他赶紧收缩肛门住。&lt;br&gt;马玉玲：」啊……出精水了……我来了……啊……爽啊……哦……好女婿，把我的阴精水给插出了……哦……「边淫叫边打着摆子，吕强用手顶着马玉玲不让她躺下。孙嫂见从两人的性器间流下了白浓的阴精，自己一边加快手里假鸡巴的抽插速度，一边把流下的淫水阴精舔吃了，」唔……夫人，你们两人的淫水精液还真骚啊……好多哦……「自己的高潮也来了，瘫倒在床上，阴道里不住地流出淫水。&lt;br&gt;吕强还不等马玉玲回过神来，猛的一翻身把马玉玲掀倒在床上，狠狠地在她阴道里抽插起来。」哎哟……你这小子，妈的淫水还没有流完呢…啊…操死老娘了…啊……这水又来了……「张波在母亲和妹夫的淫叫声里把刘芳的嫩穴也干得是」噗滋、噗滋「直响，」嘿嘿……妹啊，你看你老公把咱妈的阴精给操出来了，我还没有把你的水操出呢！我操……操死你这小嫩穴……「刘芳听了母亲和丈夫的淫乱的话，也不禁来了：」哎哟…大哥啊……你就狠狠地操小妹的嫩穴吧……我也要出水了啊……啊……快啊……用力操吧……来了…哦……我死了……「张波把鸡巴头狠狠地顶在妹妹的穴心上，手用力捏住奶房，享受着被热阴精的冲洗：」哦……小芳啊……你的精水好烫啊……大哥我爽死了……还有啊……啊……「刘芳出了阴精，竟然趴在了床上，张波大叫：」哎哟！你把大哥的鸡巴给折断了啊！「大家听了淫笑不住。&lt;br&gt;魏惠娜的骚穴给公公的大鸡巴磨得火热麻，淫水一个劲的流出阴道口：」啊…好公公啊……媳妇的阴精也来了……快操！操啊……我出了……来了…用力操死我吧……啊……啊啊……「自己的阴精也从跳动的子宫里喷在了张振奋的龟头上，张振奋」哎哟「一声：」好烫的阴精啊！我操死你这淫货……啊……「大床上的七个人都抱着、淫叫着，大夥见吕强还干着马玉玲的骚穴」噗滋、噗滋「的，自己的鸡巴都又硬了起来。张波把妹妹翻过了身，接着就操了起来；张振奋也让魏惠娜把大屁股翘起，自己抓着鸡巴往肉穴抽插；吕强的鸡巴在马玉玲的阴道里可是一下比一下狠啊，把马玉玲的肉穴都给操翻了，两人的阴毛都是淫水阴精，小腹的撞击发出」啪啪「声，大卵泡有力地打击在马玉玲的肛门上。&lt;br&gt;」啊……妈啊……咱们操得可真是爽啊……我的鸡巴让你的大肉穴给套死了……快夹我的龟头啊……子宫……对……用力吮吸……啊……「孙嫂爬到了张振奋和魏惠娜那边，从后面抱住了张振奋，用自己肥大光洁的阴户狠狠地撞击着他的屁股，张振奋的鸡巴可就操得更加深了，魏惠娜哪忍得住啊：」哎哟…怎么那么狠啊……公公，你把媳妇的穴给操裂了……哎哟……孙嫂，你可玩死我的小骚穴了……「张振奋回头和孙嫂相对淫笑着亲了一下，说：」小娜啊，孙嫂也是为你爽啊，你就让公公狠狠地操你的穴吧！嘿嘿……「张波和小芳操了一会，刘芳叫道：」不行了……哥，你的鸡巴好大啊！妹妹的阴精水又要出来了……啊……哥，别停啊……妹妹要来了……快啊……啊……啊……啊……「张波听了，更加狠更加快地抽插着小芳的嫩穴。&lt;br&gt;小芳最后尖叫一声：」来啊……精水出来了……啊……哥哥啊…小妹让你操死了啊……「张波也觉得自己的精水快来了：」小芳等我，咱们一起出啊……啊……来了……小妹，哥的精液射出了……啊……啊……唔……「张波的龟头一吐，把浓浓的热精水射进了妹妹不住跳动的子宫里，两人的淫水和精液混合在一起，到达了性爱的高潮，抱着不动亲吻着。&lt;br&gt;张振奋听了，鸡巴不禁也想射了，叫着：」好……媳妇啊……公公的精液也要出来了……你用力吮吸我的龟头啊……啊……「魏惠娜马上运力在子宫上狠狠地吸着龟头，阴户不住地往后顶，边叫着：」别……我还没有来呢……快插我的穴啊……快……孙嫂你用力顶啊……「孙嫂见魏惠娜那么淫，便用自己的大阴户猛顶张振奋的屁股，」啪啪「直响，张振奋的鸡巴随声在小娜的子宫口狠狠地转磨着。&lt;br&gt;吕强这边也操到了高潮，鸡巴把岳母马玉玲的阴道都操红了，淫水」滋滋「的流出来，马玉玲这时候也是含糊地淫叫着：」啊……死了……又来了……鸡巴用力啊……妈的阴精水要出来了……啊……哦……天啊……来了……啊……「吕强被岳母子宫里冲出的阴精液一烫，自己的龟头跳了几下，他硬是把龟头挤入了子宫里才喷出了浓浓的精液。」啊……妈啊……你的阴精水把我给烫出了精液来了……啊……我射了……啊……咱们一起射精吧！啊……「马玉玲被女婿浓热的精水一射，也全身不住地抖动着，两眼一翻，爽昏过去了，两人的性器还」咕滋咕滋「地流着淫水浓精。&lt;br&gt;这边，张振奋也禁不住龟头一硬，在魏惠娜的子宫里射出了精水：」小娜……公公射了……啊……用力吮吸啊……啊……爽啊……「魏惠娜被他这股热浓的精液一射，自己也来了，她把屁股用力往后猛顶，让还没有软的鸡巴在子宫上磨了几下，」咕滋咕滋「马上喷发出阴精水来：」啊……公公……我的大鸡巴公公……咱们一起来……啊……你把我的子宫给射满了啊……精水好烫啊……啊……「孙嫂被这淫的乱伦场面感染了，狠狠地在张振奋的屁股上撞击几下后，从自己的阴户里也流出了粘稠的淫水……一家人抱着亲吻着，捏着乳房淫笑起来。&lt;br&gt;张振奋顶着小娜的肉穴，爬到了这边笑说：」啊……他妈的，这小娜的穴操起来可真爽啊！「吕强笑说：」我说岳父大人，我妹妹的穴就是骚啊！我觉得妈的大肉穴也够淫啊！这奶头……看，还吸得出奶水呢！「说着，自己就吮吸起马玉玲一边大乳房来。&lt;br&gt;马玉玲淫笑着说：」小芳，你老公的鸡巴还不错啊！把他*的穴都操爽死了！ 啊……「张波拉过孙嫂：」我可说了，待会我要和孙嫂操穴。爸，你就操妹妹的嫩穴；强哥，你也和小娜来个哥妹乱伦，操穴给我们瞧瞧啊！「马玉玲一听就急了：」什么啊你这小子连妈的穴也不想操了啊？白养你那么大的鸡巴了！「张波淫笑道：」妈，我的大肉穴妈……你来帮儿子玩，我舔您的肉穴还不成吗？咱们母子最后再狠狠的操一回，还怕我的鸡巴不把你的子宫给撑裂了啊？「马玉玲淫笑说：」呸！你说的，到时候不把他*的子宫灌满了精水，妈可饶不了你！呵呵……「张振奋笑说：」大家看看啊，我这老婆淫成什么样了！当着那么多人的面就和儿子讨论上操穴、射精唉……「马玉玲：」你这淫棍也还不是吗？鸡巴还顶在媳妇的阴道里呢！嘿嘿……到时候你还不把自个亲女儿的肉穴给操裂了啊！「大家都哈哈大笑。&lt;br&gt;马玉玲又说：」我可说了，我和魏惠娜的肉穴都上了环儿了啊，小芳的阴道还不知道怎么呢？你们一帮人挺着鸡巴就乱射啊！「刘芳笑说：」妈，我也吃了避孕药了，你们就放心地射吧！「马玉玲对吕强淫笑说：」看，看你老婆都淫成什么样了，叫大家往自己里射精液呢！「吕强的鸡巴在马玉玲的阴道里狠狠地顶了几下，笑说：」妈，咱们都喜欢玩这个调的，我还不能让小芳吃药吗？「马玉玲：」哎哟！你这小子，把妈的穴都顶烂了，还不解气儿啊？「一家人又聊了会淫话，各自拔出鸡巴，三个男的都顶着水淋淋的鸡巴，马玉玲的肉穴里不住地流出精水，自己看见了也不禁淫笑：」妈的，吕强你的精液还真多，把妈的穴涨坏了……小芳来，把你老公的精水舔吃了。「小芳趴在母亲的肉穴前，一口口地舔吃着自己丈夫射出的精水。舔完了也张大了腿说道：」来，妈你也给女儿舔舔穴，把大哥的精水也来。「马玉玲一笑：」就你这丫头淫……「说完就舔吃起来。&lt;br&gt;刘芳问：」妈啊，大哥的精液好吃吗？「马玉玲边舔边笑：」唔……哦……妈可是经常吃你大哥的精水啊……唔……「刘芳笑道：」你们看妈！呵呵……「孙嫂笑着抓住张振奋的鸡巴：」嘿嘿……小芳啊，咱们家的女人还不是常常吃吗，你爸的精水可浓了！「魏惠娜也抓着张振奋的鸡巴舔着：」唔……就是啊……我说咱爸的精水最好了。「张振奋摸着魏惠娜的大乳房，笑着说：」看咱们媳妇多淫啊，肉穴里的淫水还流着呢！「张波把孙嫂的大肉穴扒开了，张嘴含住两片粗大肥长的阴唇用力地吮吸着：」唔……好久没吮过那么肥大的阴唇了……啊……真骚啊……「张波的手指用力捏住孙嫂那粒肿胀发硬的阴蒂，狠狠地拉着：」妈的，你这淫货的阴蒂好大啊，都快赶上我的脚拇指了！「孙嫂：」哎哟啊……少爷啊，你就别弄了，快来操我啊……肉穴死了……啊……往我的阴道里挖啊……对……啊……「马玉玲的手抓着儿子的大鸡巴撸着说：」来，让妈妈把你的大鸡巴给弄硬了好操穴……啊……好长的鸡巴啊！「话音刚落便一口口地吮着自己儿子的大鸡巴。&lt;br&gt;张振奋抱着女儿刘芳抠着穴，看着儿子和马玉玲的淫表演，笑说：」唉……这马玉玲也太淫了，自己儿子的鸡巴也不放过啊！「刘芳：」爸你还说呢，我的小穴你不也常常操吗？爸，来操穴吧，我的淫水流到屁眼了啊！「张振奋把手指插到小芳的屁眼里抠着说：」啊……小芳啊，让老爸操一回你的小屁眼吧！来……「他自己捏着龟头就往刘芳的屁眼里捅，刘芳：」哎哟……妈啊！你看咱爸操我的屁眼了……哎哟！死了……「马玉玲正抓着儿子的鸡巴吮着：」你这死淫棍，女儿的穴你不操……嘿嘿！小芳啊，就让他操吧！反正你不也常和别人操吗！「说完又吮起了鸡巴。&lt;br&gt;张波的鸡巴不停地在孙嫂的大肉里抽插着，不时地和母亲接吻、舔乳房，」啊……孙嫂，用力夹我的鸡巴啊……淫水多了就不好用力操你的阴道了啊……快……唔……妈你叫得好淫啊，把我的鸡巴都给叫硬了许多了啊！嘿嘿……「马玉玲扭着大屁股笑：」你的鸡巴什么时候都是那么硬啊！看你们操穴，把孙嫂的大肉操出了多少淫水啊……「张波环抱住马玉玲，鸡巴抽插在孙嫂的穴里」我的鸡巴就是让妈给叫硬了，怎么样？我操……唔……啊……「娘子两人又亲吻起来。&lt;br&gt;孙嫂的肉穴给操着又叫不出声音，只好拚命地舔吸马玉玲的肉穴，马玉玲给舔得直叫」啊……孙嫂，用力吸我的阴道啊……哦……扯大阴唇……哎哟啊……好美啊……「三人快乐地大声淫叫着。&lt;br&gt;吕强那边可就早操上自己妹妹的肉穴了，两人」啪啪啪「的操得是响遍了房间。吕强把妹妹魏惠娜的腿扛在肩上，鸡巴」噗滋噗滋「的操在淫水直流的肉穴里，把魏惠娜操得是又叫又笑：」哎哟……好粗的鸡巴啊……哥哥，快用力操妹妹的小嫩穴啊……啊……嘿嘿……「吕强边操边说：」妹妹，你的肉穴可比咱们姐姐（吕丽）的肉穴紧了，夹得大哥我鸡巴好爽啊……不过就是没你姐姐的淫……水也多啊！「魏惠娜淫笑道：」好啊，你去咱们姐家玩也不叫我去啊，妹妹今个就让你看看我的肉穴淫不淫！啊……操啊……对了，用力啊……「她运力在阴道里狠狠地夹着吕强的鸡巴，阴道里的摩擦加大了，」咕滋咕滋「的响着。吕强的鸡巴被又紧又热的子宫一个劲地吮着龟头，爽死了：」哎哟……好紧的啊……你姐姐的大肉也没你的紧……我操……啊……好舒服啊……继续夹啊……「兄妹两人的性器」啪啪「、」噗滋、噗滋「乱响。&lt;br&gt;张振奋和自己的女儿也操到了高潮，」好爸爸，女儿的小肉穴好爽啊……再操我就出水了啊……啊……爸……我先出了……啊……妈啊……阴精流出来了……啊……我死了……「张振奋的大鸡巴越插越狠，把刘芳的阴唇给拉出了阴道一边，阴精顺着鸡巴淌了出来：」哦……小芳啊……怎么那么快啊……哦……水还真多啊……把爸爸的龟头给弄得好舒服啊……啊……「小芳的阴精一流，人也昏了过去，好一会才醒过来，淫笑道：」大鸡巴好爸爸，你操得女儿好爽啊……啊……「父女俩亲吻着。张振奋这老色鬼的鸡巴又」啪啪「地操起了刘芳的小肉，把刘芳操得是大叫：」不了……我不行了……爸，别操我的穴了……今个不行了，在家和吕强操了一早上了……救命啊……妈啊！快来啊……「马玉玲马上爬过来，看着父女淫笑着说：」你啊，看把女儿的肉穴都操肿了。鸡巴想操穴就来老娘这，看我的大肉还不把你这老</content></item></essay>