<essay><item><title>伟大的妈妈(4)</title><author>床上伴侣</author><content>合得天衣无缝。「哎……啊……」&lt;br&gt;姨父将表姐压倒在沙发上，这时表姐的头发已放了下来，表姐有一半的头仰出床外，瀑布一样的秀发直垂到地板上，姨父的肉棒对准表姐的小穴又捅了进去，下身便开始动了起来，他将鸡巴用力的直捅到底，表姐的子宫口就会不停的收缩蠕动。表姐最近都没有和表姐夫操过，十分空虚的她本来就想和人来一发了。她的小穴本来就比较紧，加之她又夹紧双腿，使得姨父的肉棒像被一条橡皮圈套牢在根处，然后逐渐勒往龟头颈子一样，姨父的肉棒也的确不小，这更使用权两人快感不断。&lt;br&gt;「哦——，哦——，哦——，……」表姐舒服得又叫了起来。&lt;br&gt;姨父要表姐的身体俯扒在沙发上，翘着屁股让姨父从后面插入，表姐乌黑的秀发披散着，双手叠着放在沙发的椅背上，头靠在双手上，表姐雪白的肌肤、俏丽的面容、晃荡的梨型乳房、修长的双腿，高跟鞋依然穿在脚上，姨父双手握着表姐的乳房，在姨父的肉棒进入她的穴后，她才长长舒了一口气。&lt;br&gt;壮硕姨父的双手扶着表姐的白嫩屁股，下身快速挺着，粗长的阳具快速进出，大腿撞着表姐的肥厚屁股，发出阵阵响声。身后男人的狂猛插抽，仙仙欲死的快感，表姐完全陶醉其中，极其淫荡地扭动着腰身同时纵声狂呼浪叫。这些时间没与表姐夫交合过了，她要在这次与姨父的交合中补偿回来。&lt;br&gt;在姨父操了几百下后，姨父将表姐转过来，对着表姐的脸和肥乳就发射了。表姐深深地吸含大阳具摇晃着脑袋瓜十分卖力地吮舔着、吸嘓，最后再将喷射出来的精液贪婪地吞进肚子里，又将姨父射大她胸乳上和脸上的精液用手掌抹下来吃进肚中。这时我和小建知道是我们该走的时候了。&lt;br&gt;伟大的妈妈７&lt;br&gt;在到爷爷家公车上，车上可是火爆，别说坐了，连站的地方都很小，前后左右挤满了人，好不容易给她找了个扶手的地方。妈妈在多人的挤撞下感觉难受异常，但也没有办法，谁叫这城市的交通这么烂呢，妈妈只得忍受着附近的民工所散发的体臭。&lt;br&gt;这时有几个人挤到妈妈的旁边，但也可以看出这几个也是外地人。民工在这几人挤撞下慢慢地散开，旁边的臭气开始散去。妈妈长舒一口气。终于不用闻到那些臭气了，妈妈心中暗自兴幸。&lt;br&gt;但很快她就发现不是那么事了。人越来越多了，那三个人也慢慢地挤着压向她。，那三个人中有一个是娇艳的女孩，但不知怎的，妈妈对她有一种说不出的感觉，但她也没怎么在意。&lt;br&gt;妈妈今天穿着一套白色的衣服，兰色Ｖ领及肘罩衫，领口开得较低，罩衫的缝隙比较大，可以看到里边的粉红色的胸罩，一条白色的短裙，丰满的屁股将内裤的轮廓都显现了。肉色的长筒丝袜，白色的搭扣高跟鞋，妈妈的衣服本来就薄，金丝边眼镜下的双眼充满了媚力。在车上所流的汗水更是将本来已有些透明的衣服变得更加透明了。使得一些人不停地借故挤向妈妈这边或是偷瞧着妈妈。&lt;br&gt;本来那三人对没什么，妈妈的香水在车上的热气和汗水的蒸熏下散发着诱人的香气。可能也忍受不住了，这时一个七八岁的男孩在众人的挤撞下来到了妈妈的旁边，妈妈只好让了一个位置给他站着，妈妈的手放在栏杆上，身子就成了一个弧度，翘起的臀部紧紧地贴在其中一个男人的的下身上。这时车真的一晃一晃的。那个男人的身子同样向前倾，整个身子几乎都和妈妈连在了一起，如果不穿衣服的话，就好像是后背插入的姿势了。这时妈妈已明显的感觉到由于的车子重重的晃着，随着波动，她的身子跟着摆动，本就很出色的臀部一轻一重的撞在男子的鸡巴上，挑逗得它已经勃起了。&lt;br&gt;妈妈知道那个男人是故意的，但却也没有办法，只好任由他对自已轻薄下去。&lt;br&gt;这时车子重重地向前一停，妈妈本来已站不稳的双脚更是向两边张得更开，这时后边的男人也衬着这个机会，将下边挤入了妈妈的双腿之间。其中另一男的也没有閒着，一人一边的将妈妈挤着，一只手若有若无的摸索着妈妈因双腿张开&lt;br&gt;而将裙子上拉的大腿上。&lt;br&gt;妈妈这时已异常气愤，但又无计可施，她更感觉到她的胯骨上有一只手，在她下边摸索着，并将向后她拉着，让她的下部与后边那人的下部更紧密地结合。&lt;br&gt;虽然不情愿，但在两人这样的逗弄下，下边的小穴开始有一点湿了。事实上另外一个女朗对妈妈的挤碰更多，只不妈妈没注意到，这时刚好妈妈面前坐着的人下车了，妈妈挣脱了那几个人，坐到了位子上。&lt;br&gt;可刚过不久，那其中两个人也一前一后坐在妈妈前后，女朗更是坐在妈妈的旁边，坐在后边的一个将脚妈妈所坐的椅子的后边的缝隙上，脚指在妈妈丰满的屁股上一下下的轻擦。妈妈只妈妈只好挪动丰满的屁股向前移着。旁边的那人也&lt;br&gt;将妈妈向里挤着。妈妈在无法之法只好忍着他们在车上吃着自已的豆腐。&lt;br&gt;这时发生的一件事却将原来妈妈的怒气引发了。前边那人的一口唾沫顺风一吹，星点一般打到了妈妈的脸上。妈妈这时再也忍不住了。&lt;br&gt;「你有没有搞错，你怎么这样搞的，你知道什么叫文明？」之后妈妈又是一段数落，前边的那人在妈妈的话声中低下头，猛说对不起。但眼睛却是望着妈妈丰满的大腿，后边和妈妈旁边的两人从后边望着妈妈的屁股和从旁边望着妈妈因&lt;br&gt;说话所不停起伏胸部。&lt;br&gt;妈妈在发洩完自已的怒气之后，一看，原来已到站了，她马上的下了车，却没有发现那三个人在她的后边跟着她。她还从包里拿出纸巾擦拭自已脸。&lt;br&gt;在进入爷爷的房子时，她才发现了异样。但她已被那三个人拉进了房子之中，爷爷本想着和妈妈再度春风的，却想不到发生了这样一件事，两人很快就被制服了。&lt;br&gt;你……你……们想怎样，我有钱，我可以给你们钱。爷爷此时战战兢兢说，「狗屁，我们要的不是钱，那个叫阿庄的边说着边一脸淫笑着走向妈妈。爷爷此时被缚着，但是妈妈却已被解开了，妈妈努力的挣扎着，那个叫小青的女朗拿了一把小刀在爷爷脖子上比划着。」如果你再叫再动的话，我就将他捅了。「&lt;br&gt;妈妈果然不敢再动，任由阿庄鱼肉了。阿庄将妈妈带到沙发的边上，要妈妈跪在他面前，他拉下了裤链，一条大肉棒一下子打在了妈妈的脸上。哗，好大的一条，妈妈想着，妈就蹲在地上，双手握起已经勃起的肉棒。张开了嘴将阿庄的肉棒吞了进去，妈妈微微张开涂着深红色口红的嘴，伸出舌头舔一下龟头，然后将肉棒从口中退开，又重新吸进口中，右手同时极有韵律的套弄着肉棒，温暖的感觉充斥的阿庄的身体，他不由自主地呻吟起来。妈妈嘴唇紧紧地含住阿庄的肉棒用力吮吸，舌头则来回地蠕动，牙齿不时轻咬着龟头，在阵阵的刺激下，阿庄也将他的手放到了妈妈的胸部。他隔着妈妈的兰色罩衫捏着妈妈的巨乳。这时那个叫阿庆的也走了过来，轻摸着妈妈的屁股，阿庄则将妈妈的兰色的罩衫拉起，露出里面戴着粉红色蕾丝花边的乳罩，那乳罩根本无法遮住妈妈胸前那对３６寸的巨乳。&lt;br&gt;阿庄将手伸进妈妈的胸罩当中，用手指轻捏着妈妈的乳头。喔……喔︰「嗯……嗯」，妈妈口中虽然有一根肉棒，但还是发了轻工微的呻吟声，而这时，妈妈的双眼上望，金丝边眼镜更使阿庄有一种奸淫成熟ＯＬ的快感。阿庄将妈妈的妈妈的上衣脱了，阿庆也将妈妈的白色短裙拉到了妈妈的腰上，妈妈身上只有一套粉红色的蕾丝内衣裤，白色的白色的搭扣高跟鞋依然穿在纤细的脚上。妈妈的胸罩的肩带已被子拉下，但依然挂在妈妈的胸部。阿庆要妈妈跪在地上，他却将头探到了妈妈的下边，要妈妈跪坐在他的头上，他也不脱妈妈的内裤，只是用鼻尖和舌尖在妈妈的小穴上轻轻的摩擦着，这种感觉使妈妈疯狂不已，索性将自已的阴户用力的在阿庆的脸上用力磨着，也不知是妈妈的淫水还是阿广庆的口水，妈妈的粉色蕾丝三角裤上有了一层淡的水晕，妈妈用手将自已的内裤拉开了一边，让自已的小穴露在外边，她一下下的磨着阿庆的脸，阿庆的脸上满是妈妈的淫水，这时妈妈在上边也没有閒着，她横舔，竖舔，做深喉，使得阿庄兴奋不已，他抽出肉棒，捧着妈妈的脸，与妈妈娇艳嘴唇互相吸吮、交流彼此唾液。阿庄将妈妈抱起，并将妈妈的两腿夹在自己腰际，妈妈花瓣处毛发磨着阿庄的下腹，妈妈纤纤两手环住阿庄脖子，阿庄埋首亲吻着妈妈的巨乳。&lt;br&gt;阿庄将肉棒插入妈妈的小穴深处，并长舒了一口气，阿庆把头在妈妈的后边轻工咬着妈妈的丰臀，使得妈妈更激动，两腿合得更紧，爷爷看着这本是自已的胯下之物现在在别人的肉棒下如此淫秽，眼口如要喷火一样，但这时他却也理不了那么多了，因为旁边的小青所散发的香气和挤在他手上丰满使得原来已不小的肉棒更硬更大，这时小青也发现了爷爷的变化，她笑着将爷爷拉上椅子，并将他的裤子脱下，原来爷爷的肉棒已站起来了，小青涂着鲜红的嘴整个将爷爷的大棒含了下去，大红的指甲压在的大肉棒上，舌头搅弄龟头尖端的尿道口，她也像妈妈一样横舔，竖舔，娟娟的手快速的上下抽动，上下滑动的手和不断起伏的头成相对的动作，她这时将自已的头发解了下来，这时那一边的阿庄和阿庆相对一笑，然后再继续对自已手上的猎物上下其手。&lt;br&gt;这边小青骑在爷爷身上，全开的上衣和自已拉开的前开式胸罩，乌黑的手正小青的窄裙拉捲到腰部，小青半敞开的胸罩下弹出一对巨硕的乳房，真是一条乳牛，爷爷想着，但他觉得他和小青在下边的结合部好像有点异样，但这时小青，已将她的乳房塞进爷爷的口中，吸起来松松软软的，很有肉感。这时爷爷的手也&lt;br&gt;被解放了，但当爷爷想将手放在小青的下体时，小青就将他的手拉起放到自已的乳房上，爷爷当然是好像要将她挤奶一样握捏着小青的乳房。&lt;br&gt;小青转了过去，将自已的细绳带的三角裤扯掉，她的手则放在自已的私处，并不时用口水湿润着，她让爷爷睡在沙发上，她胯坐到爷爷肉棒上，开始套动着，爷爷感觉到啊，怎么这么紧，这种感觉，是屁眼，爷爷这时才知道，小青和他在进行着肛交。爷爷要小青趴在沙发上，他跪着继续操她，小青的技巧不错，她不时的压下头，并不时的甩头，飘散着飞瀑般的缎发，扭动她标致成熟的躯体，赤裸裸地接受爷爷肉棒的抽插。爷爷的双手也没閒着，双手不停地握捏着小青的乳房。&lt;br&gt;这时妈妈转过头向这边一望，几乎不敢相信自己的眼睛，还以为是自己看错了，但是仔细一看，妈妈清楚的看见公公的大肉棒插入的居然是小青的屁眼，而更另妈妈震惊的是，小青的下腹还吊着一条细细的肉棒，她刚想出声招呼，但口又被封住了，这时爷爷和小青这一边也已进入了冲刺阶段，小青的手在爷爷的阴囊上轻摸着，这种感觉更要命，本已在加速的爷爷更是不不顾一切的操着小青。&lt;br&gt;这时的小青就像女人般央︻摇动着自己的屁股，迎合着让爷爷的大肉棒。甩甩长发的小青，媚眼如丝的回望爷爷，「用力，大力点」。爷爷得到鼓励更是用力的顶小青，然后快速的抽出，在小青的屁眼刚好夹住大龟头时又用力顶进去。&lt;br&gt;小青想不到有这样高的性技巧，淫叫声连连，整个房子只是充满了肉体撞击声和女人的呻吟。爷爷突然停止动作，小青感觉有一股强大的热流冲击自己体内，她知道爷爷泻了，她马上转过将爷爷的肉棒放进口中用舌头帮爷爷清理阴茎上的秽物，这时爷爷的精液也顺着小青的大腿滴到地上，小青的身长筒丝袜也沾满了精液。这时小青拉下了自已的裙子，从提包中拿了一双长长筒丝袜，刚想拿起内裤到里边换上，却被爷爷将内裤留下了，小青只又拿来了另一条内裤到厕所换上，爷爷这时才注意到妈妈的另一边。&lt;br&gt;而妈妈这这时则正被阿庆和阿庄的以「男女男」的超淫荡姿势一前一后操着，两个淫穴各吞吐着了一根粗壮的淫肉根。妈妈发出淫荡的哼声，皱起美丽的眉头。&lt;br&gt;阿庄和阿庆的每一次插入都使妈妈前后央︻扭动雪白的屁股。妈妈软绵绵身体的夹在两人当中。&lt;br&gt;妈妈的四肢着地像狗一样的趴在地上。妈妈修长的双腿分开，阿庆在下边操着妈妈的淫穴，而阿庄则操着妈妈的屁眼，两个男人凶猛的一前一后插入妈妈的肉洞，剧烈的摇摆腰部，每一次插入都会伴随妈妈淫荡娇媚的叫声。阿庆吸吮、吸含着妈妈的乳晕，一手揉捏黄妈妈浑圆高耸的乳房，一手扶着妈妈的纤腰，而后边的阿庄也没閒着，一手在妈妈的美臀拍打着，一手摸着妈妈丰润的后背，妈妈不住在两人中间蠕动，两根火热的大肉棒在妈妈下边的不停地操着，并同时插到底，妈妈扭动着雪白的屁股。并不时的发出不知是哭泣还是喘气的声音，配合男人肉棒的抽插，旋转着迷人的臀部。妈妈的身体不断振动，剌激着男人们。阿庄从身后抓住丰满的乳房，手指陷入有弹性的肉里使劲的搓捏着，而插入后的肉棒则不停改变着的角度旋转着。妈妈只感觉到屁眼就要被操破了，&lt;br&gt;阿庆这时的手也在妈妈的肥屁股上用手捏着。这时两人都加快了操妈妈的速度，突然阿庆将肉棒抽出，妈妈只见一</content></item></essay>