<essay><item><title>姐姐妹妹和嫂嫂都被我xx了(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;小妹仅穿一袭薄裙，丰乳肥臀，细腰粉腿,隐隐约约，妙态横生。&lt;br&gt;小妹自顾自地来到了洗手间，随手拉了一把门，却没有关牢。&lt;br&gt;我凑身在门缝处向内看去，只见小妹双手把裙子撩了起来,夹在腋下，便可看到浑圆的臀部包在半透明的尼龙三角裤下。然后小妹又双手把三角裤拉了下来，身子也顺势蹲了下去。&lt;br&gt;我看到有一条水注直射到便池里，我看到了小妹的阴部，水注正从阴部的中间向外射出，激荡在便池之中，扬洒着淅沥沥的声音。&lt;br&gt;小妹在撒尿时，双腿紧闭，一副自得其乐的感觉。&lt;br&gt;小妹虽然年纪不大，却已长出了略见茂密的阴毛，大阴唇因为用力的缘故张开了一点点，隐然可见粉红色的嫩肉。&lt;br&gt;过了两、三分钟，水注消失了，小妹晃动了几下屁股，阴户内滴下了最后几滴尿水。&lt;br&gt;正当她站起来穿三角裤的时候，我拍着手走了进去，直把她吓得又蹲了回去，两腿紧紧的夹着，并用两手抱着自己的双膝。&lt;br&gt;我笑道：奇观，真是奇观啊！小妹，我什么都看见了。&lt;br&gt;你――哥哥――小妹只是急得面红耳赤，说不出话来。&lt;br&gt;我凑身上前，抱住她，吻了起来。&lt;br&gt;小妹挣紮了几下，没有挣脱，却被我把舌头侵进了她的樱唇，纠缠着她的香舌，她又害怕伤害到我，不敢大力挣紮，一时之间，只被我吻的浑身发抖，没有了气力。&lt;br&gt;我的手也趁着热吻，伸到她的背后，拉开了她睡裙的拉鍊，探手进去，松掉了她的乳罩。&lt;br&gt;我把她的裙子从上向下褪落，吻着她裸露的光洁玉肩，并用手轻捏着她那敏感的小蓓蕾。&lt;br&gt;小妹的乳房急剧起伏着，酥酥麻麻的快感从她的胸前延遍全身，两腿间也感觉痒了起来。&lt;br&gt;哥，哥哥！她轻声唤着，双手紧紧地按住我的背部。我嗅着她身体的清香，一双手却是更加忙碌，把她身上仅存的那件三角裤也给扯了下去。&lt;br&gt;我挤压着她在水池边缘，自己低下身子，把嘴唇贴在那迷人的神秘地带，狂热的吻着那茸茸密布的所在。&lt;br&gt;小妹在战栗中挺起腰肢，喉咙里送出了淫哑的叫声哎唷！随后，她双腿发软，整个娇躯成八字横陈在地板上。&lt;br&gt;在小妹那一亩良田里，洋溢着奇特的水分。&lt;br&gt;我埋首在那神秘之处，贪婪的嗅着香气，饥渴的吸舐着如泉般的淫水。&lt;br&gt;小妹双手猛摇，自己也不知道想要作甚么，把一头秀发披散在脸颊上，嘴里吐着梦呓般的呻吟：嗯，哥，唔，我，我受不了，哦！&lt;br&gt;我不抬头的吮吸着，双手在她的大腿上来回的爱抚着，这可更加撩动了小妹的芳心，使得她的娇躯不住的扭来扭去。她已顾不得羞耻，把粉臀抬高，使得桃源洞口大开，让那最神秘无人探访过的地带毫无保留的对着我展现。&lt;br&gt;我站起来，脱光了衣服。然后蹲下身子，拉着小妹的手让她去感受我的鸡巴所散发出来的炽热。&lt;br&gt;但是当小妹的手触到鸡巴时，她急忙挣紮着把手缩了回去，羞的满面通红,&lt;br&gt;我欣赏着她那雪白、晶莹细嫩的肌肤，那充满着火热的胴体。&lt;br&gt;小妹的乳房像个刚出土的冬笋，虽然胸脯现在发育的还不算大，可是坚挺而有弹性，全身雪白嫩滑，犹如上等丝绸，微红的乳晕形成强烈的性感。&lt;br&gt;我低下头，她张开两片饱含着欲望的樱唇，吐出一声低沉的嘀咛。&lt;br&gt;我的嘴唇贴上她的香唇，在她全身颤抖的那一刹，我伏上了她的身子。&lt;br&gt;嗯、嗯她的玉臂用力的挽着我的颈，修长的两腿分开，焦灼的做着迎接。&lt;br&gt;急切的，我手下移，想让龟头正能顶在洞口，哪知，她的手抢先一步，鸡巴早已落在她的玉手里。&lt;br&gt;到了此刻，小妹仿佛已丢掉一切矜持，像是已经忍受了很久的样子。&lt;br&gt;接触到那硬而粗大又火热的鸡巴，小妹顿时玉手发抖，她怯生生的说道：怎么鸡巴原来这么粗大啊？那我的小穴怎容的下？&lt;br&gt;她咬了咬牙，长长地叹了一口气，终于下定决心，忍着恐惧，把龟头引导上了洞口。&lt;br&gt;两片阴唇，带着灼热的气息贴紧了龟头，我先用龟头在阴道口徐徐地摩擦着，小妹怎能经受住这样的挑逗。不由大喘着气说道：&lt;br&gt;哥哥，不要整我了好吗？我受不了了！&lt;br&gt;我闻言，不由嘻嘻的笑着打趣到：兰秀，你从前不是不让我吻你的吗？现在怎么连这最后的堡垒也肯让我闯入了呢？&lt;br&gt;小妹羞得面红耳赤，她白着眼，努着嘴，用手在我的肋下使劲拧了一把，撒着娇说：嗯，我不来了，你总是欺负我，得了便宜还卖乖！&lt;br&gt;我哈哈笑道：好！哥哥不欺负你了，哥哥现在让你好好的享受一下。&lt;br&gt;她听了，不禁屏住呼吸，等待着我的冲击。&lt;br&gt;她的那两片阴唇非常柔软，处女的她阴道又是那么狭窄，淫水是恰到好处的湿润而不至于太过滑腻。我徐徐地把鸡巴推进，为了使我俩都充分的摩擦而增加快感，她拼命想抑制住自己不要太放浪，但是终还是忍不住急急的挺起了粉臀。&lt;br&gt;鸡巴在我的下插，她的上挺之际，龟头狠狠的穿过了处女膜。&lt;br&gt;骤然间，小妹大叫一声，身子急剧的发着抖，两腿紧紧的夹住了我，小腹急剧的起伏着，张大着嘴巴，却是一句话也说不出来，本来红豔的面庞也霎时变得煞白。&lt;br&gt;好半晌，她才长出了一口气，声音发着颤的说道：哎唷餵，痛死我了！哥哥，我这下被你害惨了，怎么会这么痛啊！还说什么享受，我不来了，快，快点抽出来！&lt;br&gt;初生牛犊的小妹，总算尝到了苦头，她不住声的说着，泪水也顺着脸庞流淌了下来。&lt;br&gt;我好不容易才逮到这个机会，岂能她叫我抽出就抽出，可是看到小妹眉头深皱，梨花带泪的模样，甚是招人怜爱，也不禁于心不忍再强行进入，于是便把嘴凑在她的耳边，轻声哄着：&lt;br&gt;好妹妹，你的处女膜已经破了，我就是抽出来你也会疼，何不忍耐一下，让我们一起尝尝那未曾有过的快感呢？&lt;br&gt;她看着我，两眼充满了疑问，说道：哥哥，真有你说的那么好吗？&lt;br&gt;我微笑着，用眼神鼓励着她，并说道：是啊，要不然怎么会有一句成语叫男欢女爱呢？讲的就是这件事啊，女人开始都会痛一下的，过去就是享受了。&lt;br&gt;小妹先是没有说话，咬着嘴唇想了一会儿，才颤声说道：哥哥，你可一定要好好的疼爱我啊！&lt;br&gt;我见她同意了，急忙又把鸡巴徐徐的推进。&lt;br&gt;她紧张的浑身都冒着冷汗，直到龟头抵达终点，才松了一口气。&lt;br&gt;我知道此时若马上抽送，必然又会让她觉得疼痛，为了要消除她那紧张的情绪，一方面也想要再度挑起她的欲火。于是我便摇摆着屁股，使着劲让龟头和内壁互相的摩擦着，同时也温柔的吻着她的香唇，把舌尖伸进她的嘴里，和她的香舌纠缠着。&lt;br&gt;过了几分钟，我的行动已经收到了效果，她的泪水已干，眼里也射出了勾人魂魄的眼神，时而发出荡人心神的呻吟，呼吸急促，下身也扭动起来，羞答答的说道：。哥哥，现在好多了，嗯，你想要怎么做，我，我都会忍下来。&lt;br&gt;她说出了心里话，整个脸儿又变得绯红，把脸扭到一边，不敢看我。&lt;br&gt;我闻言嘿嘿笑着，伸手把她的脸扳过来，看着她的眼睛，说道：小妹，哥哥没有骗你吧！现在不痛了吧！你不用忍受什么，用你的身体来感觉就是了。&lt;br&gt;小妹不好意思应声，握着一对粉拳在我的胸前轻轻的捶着以示赞同。&lt;br&gt;我双手按在她的双乳上，下身悬空，以双手和双脚尖支撑着自己身体的重量，就像是做俯卧撑一样，一起一伏，鸡巴一进一出的抽送着。&lt;br&gt;鸡巴塞的她阴道饱胀而密不透气，阴唇也随着鸡巴的进出，翻起着。&lt;br&gt;她一会儿嗯、哼着，一会儿又叫着哎唷，哦，舒服死了。&lt;br&gt;她的眼神呆滞，神魂早不知飞到了哪个国界，身体却自动随着我鸡巴的进出和下身提起下沉的动作，挺身迎合着，让我可以下下着实。&lt;br&gt;我笑着看着她，手也不閒的在她身上到处揩油。&lt;br&gt;渐渐的，她也顾不了少女的矜持，尝到了甜头，脸皮也就厚了，舒服起来，嘴里便不住声的浪叫着：&lt;br&gt;哥，真快活，太美妙了，唔，我以前真是太傻了，早知道会这么痛快，我，我以前也就，也就让你插小穴了。&lt;br&gt;她的两片阴唇一张一合的咬着鸡巴，不时发出嘟、嘟的水泡被挤破的声音。&lt;br&gt;我听她叫得起劲，自己也更加带劲，便两手一捞，把她的双腿扛在自己肩上，这样我可以直截了当，大鸡巴可深抵阴户深处。&lt;br&gt;她先是因为身体的扭痛而轻呼了一声，然后便欣然接受了这样的姿势，因为，她感受到了更直接的刺激。&lt;br&gt;因为在地板上的缘故，我便决定速战速决，免得一番风流之后却得卧床不起，那可就闹了笑话了。&lt;br&gt;于是便毫不停息地对着桃源洞做着连番攻击。室内一时之间，卜滋！卜滋的插穴声绵绵不绝，龟头顶在花蕊上，我又时而旋转着自己的臀部，真是有着说不出的痛快。&lt;br&gt;小妹也扭动着屁股，娇喘徐徐的不停咽着口水，香汗淋漓。&lt;br&gt;忽然，她身子猛地向上弓起，双手紧抓住我的肩头，两眼翻白，大张着嘴，只有进的气，不见出的气，然后又大力吐出一口气，叫道：哎呀，唔，小穴开花了，嗯……&lt;br&gt;我急忙更加狂插起来，挺起大鸡巴，毫不留情的每一下都洞穿直入，两手从她的腋下穿过，扳着她的肩膀固定着她的身子，让她不得乱动。&lt;br&gt;小妹双脚不停得摇摆着，屁股一个劲得往上挺。猛然便听得她大叫：唔，哥哥，我不行了。我里面好像要，要尿尿了，嗯……我受不了了！&lt;br&gt;随着叫声，她身子一动不动了，一股温热的阴精自花蕊深处喷出。&lt;br&gt;我急忙屏住呼吸，感受着来自她身体内部的冲击。看着她已然是花颜惨淡的模样，再也经不起我大力的抽插，可是我却还是满腔战意，不禁苦笑不得。&lt;br&gt;正在这时，因为室内比较安静的缘故，我忽然听得外面仿佛有人在急促的喘息。不由大声喝道：谁？谁在外面？&lt;br&gt;先是没人应声，呼吸声也停不到了，我趴在小妹的身上留恋着这最后的温柔，也懒得起身去看，以为是自己听错了。&lt;br&gt;这时，门忽然被人推开了，姐姐身披轻纱，满面怒气的走了进来，大声骂道：你，你在作甚么？&lt;br&gt;我不禁心里一惊，感觉很是羞愧，正待回答，却在一瞥之间，看到姐姐脸色绯红，正在极力平息着自己的气息，裙子的正中还有一滩很明显的污渍。不由心里一动，笑道：好姐姐，你在外面偷听多久了。&lt;br&gt;却见姐姐怒目圆睁，一排玉齿咬着自己的下唇，只是一个劲的喘气，却是什么话也没说。忽然，她猛地一提肩，然后再也忍不住，嘴尖一撇，笑了起来，一边有些幽怨的说道：你啊！有了姐姐一个人还不够，为什么还要来害小妹呢？&lt;br&gt;我急忙辩解道：姐姐，怎能说我害小妹呢？我们快乐，应该让小妹一起参与啊！你听了半天，也听到小妹是多么舒服了啊！&lt;br&gt;姐姐却冷冷的哼了一声，啐道：是啊，你们都舒服了，也顾不得姐姐了！&lt;br&gt;我猛地拔起鸡巴，笑着跑到姐姐的身边，将鸡巴一颤一颤的说道：谁说我忘记姐姐了，这不是正在等待着为姐姐服务嘛！&lt;br&gt;姐姐冷不防一下被羞骚了个满面通红，急切之下，转身就要出去，我怎能放过送上门来的美味。&lt;br&gt;从后面一只手扯住她的一只臂膀，另一只手从她的腋下穿过，捏住了她坚挺的乳房。这一捏之下，更加使我相信姐姐已经在这里偷窥徐久了，因为她的乳头早已经变得坚硬，像是一粒饱满的枣子。&lt;br&gt;姐姐在我一拉之下，身子顺势一软，便倒在了我的怀里，头向后仰，用发丝摩挲着我的脸庞。&lt;br&gt;我的另一只手也掩在了她的胸前，一只手撚捏着她的一粒乳头，另一只手把她的乳房抓紧又松开，不时用拇指在乳房上用力推动。一边又在她的耳边，温柔的说道：好姐姐，小弟怎会忘了你呢？边说，边用牙齿呲咬着她的耳垂。&lt;br&gt;姐姐把脸微微的一侧，樱桃小嘴送了上来，叼住了我的下嘴唇，一边含混不清的说道：傻弟弟，姐姐怎么会不知道你的情意呢？我们是一家人嘛！我借势含住她的樱唇，把舌尖伸了进去，刚刚跟妹妹的一番盘肠大战，早已让我口干舌躁，现在仿佛找寻到了一方水源一般，我不禁猴急的吮吸着姐姐的香舌，品尝着她的津液。&lt;br&gt;因为鸡巴还在战备阶段，我便把她推着靠在门上，抓着她的乳房，把她的上身向下扯，想从她的后方进入。&lt;br&gt;姐姐却轻呼了一声，一把推开了我，嗔怪道：这么急作甚么？现把小妹抱到屋里去，也不怕对小妹的身体有损。姐姐回房里等你好了！&lt;br&gt;说着，她便自顾自回房去了。我伸手抓她没有抓住，想想姐姐说得也是，不禁挠挠头，笑着用手弹了一下自己的鸡巴，说道：只好再委屈一下了。然后，转身把依然昏迷在地上，人事不知的小妹抱起。&lt;br&gt;把小妹送进自己的房里，找了被子给她盖上，我急忙跳着跑向姐姐的房间，房间的门虚掩着，一推门便走了进去。&lt;br&gt;姐姐在床上面向内侧身躺着，睡裙却早已被她脱掉，浑身一丝不挂。肌肤白皙光洁，一条腿伸直着，另一条腿蜷曲着压在上面，两只手放在自己的胸前。却不知道她现在的</content></item></essay>