<essay><item><title>与我相依为命的姐姐(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;呼……姐姐一打开门，只管把包包往沙发一丢，随后躺在软软的沙发上。&lt;br&gt;姐姐……很累吗？我缓缓走过去，站在沙发背，看着疲惫不堪的姐姐。&lt;br&gt;是啊，第一天教书，还不习惯。姐姐胸口的衬衫被有D罩杯之大的胸部给撑得很紧，而黑色的裙子因为躺下来，露出一大片白皙的大腿，让人遐想。&lt;br&gt;辛苦你了，其实我也可以出去工作的，这样你就不用这么累了。我惭愧地低下头。&lt;br&gt;傻瓜。姐姐站了起来，双手抓着我的肩膀，让我与她对视。&lt;br&gt;我们家也不是很穷，教书是我的愿望，你不会不知道吧？姐姐的眼睛透过红框的眼睛望着我，让我几乎失了神。&lt;br&gt;知道，我说说而已。我赶紧避开眼神，以免心脏跳得过愉快。&lt;br&gt;知道就好。饭煮好了吗？&lt;br&gt;煮好了，你想要用餐还是先洗澡？我转身往厨房走去。&lt;br&gt;用餐好了。&lt;br&gt;我们双双往饭厅走去。&lt;br&gt;姐姐今天第一天当见习老师，是在本市最资优的女校上班，尽管学生十分乖巧，但是还需要时间适应。&lt;br&gt;我和姐姐自从七年前，父母因为车祸而双亡便开始相依为命。&lt;br&gt;不幸中的大幸是，双亲留下一笔巨大的保险金，足够我们活一辈子了，因此我们的生活还算过得去。&lt;br&gt;姐姐从我十二岁便开始照顾我，对我来说她不但是我的姐姐，也是我的母亲，更是我的性幻想对象。&lt;br&gt;没错，的确，我知道这样的我很人渣，但是我就是控制不到自己，每当想起姐姐玲珑有致的身躯就不由自主地有了生理反应。&lt;br&gt;实际上，姐姐是个美人胚子 ，从国小便是校花，但是为了避免招蜂引蝶，而戴上一副红框眼镜。&lt;br&gt;这的确发挥了作用，让她平平淡淡地过了几年求学生涯。&lt;br&gt;最重要的是，只有我一个人才看见她眼镜底下娇容，这让我心理上多了一层面的征服。&lt;br&gt;我吃完了，我去洗澡了。姐姐拿起碗准备往厨房走去。&lt;br&gt;碗筷放着吧，我帮你洗。&lt;br&gt;谢谢小杰。姐姐放下碗筷，走过来在我 脸颊上一亲。&lt;br&gt;干……干嘛啦！我突然紧张起来，我相信现在我的脸蛋一定与关云长无异，耳边还不时传来温热的感觉。&lt;br&gt;哈哈，干嘛害羞啦！说完，姐姐便往她的房间走去了。&lt;br&gt;留下一个心脏还在不依节奏跳动的我。&lt;br&gt;姐姐洗澡……我自己悄悄地喃喃自语，脑里开始有了画面。&lt;br&gt;朦胧的水汽之中，若隐若现的身躯，高挺的乳房，还有神秘的花园……&lt;br&gt;想到这里我不禁地吞一口口水，蓦然发现自己的阴茎已经诚实地勃起。&lt;br&gt;姐姐洗完澡，穿着一件浴袍坐在客厅观看电视剧。&lt;br&gt;刚做完功课的我也走出来和姐姐一起看。&lt;br&gt;嗯……好累。姐姐用手搥着自己的的肩膀。&lt;br&gt;很累吗？我坐在姐姐的旁边，眼睛望着姐姐，应该说离不开。&lt;br&gt;嗯，学校的黑板太高了，我肩膀举得很高才能够得着。&lt;br&gt;其实说穿了是姐姐矮吧！我趁机吐糟一下。&lt;br&gt;是是是！姐姐矮，弟弟最高！&lt;br&gt;别生气啦，我帮你按摩肩膀吧！&lt;br&gt;好啊。说完姐姐便躺下去，背朝着天花板。&lt;br&gt;我的手轻轻地放在姐姐的肩膀，稍微施力。&lt;br&gt;嗯……啊……嗯姐姐不断发出令我有反应的叫声。&lt;br&gt;怎么了？我太大力吗？我生怕弄疼了姐姐，便停下手来。&lt;br&gt;没有，只是太舒服了。&lt;br&gt;是吗？那我继续了。&lt;br&gt;嗯……谢谢……啊 ……呃……&lt;br&gt;我的阴茎已经硬得墙壁都刺得穿了，还好姐姐背对着我，不然场面多难堪。&lt;br&gt;嗯，好了。谢谢小杰，我好很多了。姐姐才要爬起来，却被我阻止了。&lt;br&gt;等等！&lt;br&gt;干嘛？姐姐没理会我，反而右手往后一抓，阴差阳错之下，纤细的手抓到了我的阴茎。&lt;br&gt;呃！我低沉地喊一声，阴茎传来舒适感。&lt;br&gt;对……对不起，小杰。姐姐马上松开了手。&lt;br&gt;没关系。这种场面让人不知道该说什么好。&lt;br&gt;大概有几分钟的沉默和尴尬氛围。&lt;br&gt;你，硬了吧。姐姐打破这片沉默。&lt;br&gt;嗯……然而这个举动更让我无地自容。&lt;br&gt;你想办法让它变软吗？一直这个状态不太好吧？&lt;br&gt;没关系我习惯了。&lt;br&gt;那可不行，你不懂怎么把它变软？姐姐的眼神变得像是个好奇心强大的孩子。&lt;br&gt;懂是懂，但是……&lt;br&gt;那就弄来看看啊！&lt;br&gt;咦？不好吧？&lt;br&gt;没办法，我从来没看过。&lt;br&gt;姐姐没看过？&lt;br&gt;嗯，虽然读书的时候听朋友提起，但是知道的并不多。&lt;br&gt;网上都可以看啊！没错，现在的科技如此发达，很多孩子的性启蒙老师都是网站。&lt;br&gt;是吗？那快点开给我看！&lt;br&gt;你真的要看？&lt;br&gt;那当然！&lt;br&gt;那……别后悔哦！&lt;br&gt;绝不后悔。&lt;br&gt;综合以上的情况，就变成这种奇怪的画面，即使我和姐姐在我的房间，而我准备看网站给我姐姐一览。&lt;br&gt;我打开平常所上的网站，千算万算偏偏在打开那刹那失算，网站的主页所介绍的影片正是姐弟乱伦的。&lt;br&gt;但姐姐毫不避违，直接就让我点进去。&lt;br&gt;打开全屏后，我和姐姐坐在床上观看这片子开始。&lt;br&gt;片子的开始是在客厅，一个俏丽的女人正在客厅吃着苹果，而让他弟弟去帮他按摩，进而发展成乱伦的状况。&lt;br&gt;影片的中段，我不停扫视姐姐 ，发现她的脸蛋和身体红得像苹果一样，并不是用手为自己扇扇风。&lt;br&gt;姐姐，你很热吗？我特意明知故问。&lt;br&gt;是啊，明明开了冷气却还是那么热。&lt;br&gt;心静自然凉，我帮你按摩吧！我特地提议，好让我也能顺理成章成为影片中的男主角。&lt;br&gt;好啊！姐姐不加怀疑便躺在床上，而我则跨在姐姐的身上，用手在肩膀上按摩。&lt;br&gt;嗯……嗯……下一些。&lt;br&gt;哦好。我的双手便移到背部。&lt;br&gt;再下一些。&lt;br&gt;如今我的手已经顺理成章的放在姐姐的腰上。&lt;br&gt;嗯……小杰，你觉得姐姐有变胖吗？姐姐突然问。&lt;br&gt;没有啊，感觉好像蛮瘦的。&lt;br&gt;是吗？最近有暴饮暴食的现象呗！&lt;br&gt;女悦为己者容，爱美是女人的天性，尤其是肥胖这个美女杀手。&lt;br&gt;肥胖？减肥？&lt;br&gt;我突然灵机一动。&lt;br&gt;姐姐，想要减肥吗？&lt;br&gt;你有办法吗？&lt;br&gt;有啊！&lt;br&gt;说来听听。&lt;br&gt;我听说啊！做爱能减肥耶！&lt;br&gt;真的吗？&lt;br&gt;真的！专家证实了！性行为的过程中会消耗不少的卡路里！&lt;br&gt;可是我们是姐弟……&lt;br&gt;没关系的啦！你看影片中的男女都是一样的！我指了指电脑的屏幕，此时，女主角正帮男主角口交。&lt;br&gt;那……好吧！&lt;br&gt;那我开始了。&lt;br&gt;如此好机会我当然不放过。&lt;br&gt;姐姐你先下来。我下了床对姐姐说。&lt;br&gt;姐姐站了起来，随后我的嘴唇贴了过去，靠在她的嘴唇上，舌头探进她小嘴里，探索她的舌头。&lt;br&gt;与她的舌头纠缠不清的当儿，我的手开始在她身上游走。&lt;br&gt;由于洗澡出来的姐姐只穿了一件浴衣，因此很容易感受她的身躯还有她的双峰。&lt;br&gt;当手靠在她的双峰时，柔软的感觉从神经线传来。&lt;br&gt;姐，你的奶子好软哦！隔着浴衣丝毫不干扰我的手心传来的舒适感，而且还清楚感觉到乳头的位置。&lt;br&gt;小杰，你好色！姐姐娇滴滴地靠在我的胸膛，任由我的手抚摸她的乳房。&lt;br&gt;我便一手探进浴袍里，与她的肌肤零距离接触。&lt;br&gt;啊！姐姐似乎被吓到。&lt;br&gt;别紧张。我安慰着姐姐，另一只手拉开浴袍，一对高挺，丰满，细致且白皙的乳房引入眼帘，宛如成熟的蜜桃般，让人垂涎三尺。&lt;br&gt;蜜桃上的乳头就像是葡萄干一样的大小，乳晕与乳头呈粉红色。&lt;br&gt;姐，你好美！&lt;br&gt;讨厌！少逗我！&lt;br&gt;我是说真的！你的乳头像樱桃一样，让人看了就想含住。我可以含吗？我抛开了固有的羞耻感。&lt;br&gt;嗯……姐姐红着脸，低下头来不看我。&lt;br&gt;我降低我的身子，一直到脸蛋与姐姐的乳房相遇。&lt;br&gt;好香。我靠近去问，有一股姐姐淡淡的体香和沐浴乳香，是刚才洗澡时留下的。&lt;br&gt;我在近距离观看着姐姐的胸部，几乎每一个毛孔都给我看穿，让我猛吞口水，才伸出舌头在乳晕旁舔。&lt;br&gt;嗯嗯嗯……姐姐只管低哼。&lt;br&gt;我缓缓靠近乳晕，舌头开始在乳晕上打转，随后含住乳头，舌头不停舔弄，然后用力吸吮。&lt;br&gt;嗯……哦……小杰……哦……不要……姐姐嘴里都是一堆助词。&lt;br&gt;姐姐不想要了吗？我望着姐姐害羞的脸，手指揉弄着姐姐的奶子，还不时用手指挑逗乳头让它开始变硬了。&lt;br&gt;嗯……不……另外一边……这边也要……我突然恍然大悟，原来姐姐开始有感觉了。&lt;br&gt;姐姐！你让我更加硬了！我便把姐姐推倒在床上，一把扯开她的浴袍。&lt;br&gt;姐姐，我想要乳交。我揉弄着姐姐另外一边的奶子，还不时就吸吮它。&lt;br&gt;乳交？&lt;br&gt;嗯，就是把我的鸡鸡放在你的奶子之间。我揉捏另一边的乳头，那乳头还因为我的口水而闪闪发光着。&lt;br&gt;嗯……姐姐害羞听见我说淫秽的话。&lt;br&gt;我急忙脱下T恤，随后拉下我的裤子，只剩下一条四角裤。&lt;br&gt;姐，帮我脱下。我特地留一件四角裤好让姐姐也了解看接下来在她身上发生的事。&lt;br&gt;姐姐坐起来，纤细的手在我的裤子的上端拉下。&lt;br&gt;一条苍天巨龙顿时弹出，而且不停的跳动。&lt;br&gt;好大！姐姐露出一副不敢置信的样子。&lt;br&gt;我已经很小了！外国人的更加大！你没看过？&lt;br&gt;嗯……我是第一次。&lt;br&gt;哇塞！我拿到姐姐的处子之身！&lt;br&gt;这种征服感让我的下体更加跳动，急忙再次推到姐姐。&lt;br&gt;我的嘴唇再次覆盖在乳头上面，但是没有逗留太久便慢慢往下移。&lt;br&gt;舌头还在姐姐的肚脐上打转，然后才往姐姐的秘密花园去。&lt;br&gt;姐姐还穿着一条米白色的内裤，上面还绑了个蝴蝶结，十分可爱。&lt;br&gt;内裤的中间有点湿湿痕迹，似乎姐姐春潮氾滥了。&lt;br&gt;姐，我开了哦。不等姐姐回应，我从内裤的上端往下来，姐姐也很配合我。&lt;br&gt;哇……映入眼帘的根本就是古代皇帝的御花园！&lt;br&gt;不知为何很有条理的阴毛下，闭着的阴唇呈粉红色，不时还传来淡淡的清香。&lt;br&gt;怎么了？很难看？&lt;br&gt;不！太美了！我说完，便扑上去，双手分开阴唇，舌头探进去不停的舔。&lt;br&gt;啊……不要……嗯……那里……嗯啊……那里脏！姐姐失声呻吟，让我的阳具变得更加大。&lt;br&gt;滋滋……嘶……嘴里不停吸吮着姐姐的阴唇，右手还揉弄着姐姐的阴蒂，让姐姐不停流出象征兴奋的淫水。&lt;br&gt;嗯……啊……小杰……弟弟……我……我不行了！姐姐的淫水多得我嘴角边溢出来，嘴里的呻吟配合着高潮一起到达最高峰。&lt;br&gt;呼……呼……姐姐躺在床上无力的娇喘着，而我爬了起来，嘴里都是姐姐的气味，我便把嘴唇贴在姐姐的唇上，舌头与她纠缠，让她尝尝自己的味道。&lt;br&gt;怎么样？很香吧？&lt;br&gt;嗯……嗯……因为高潮之后，姐姐也无力回应我，嘴里只得发出一些无意义的单词。&lt;br&gt;我抬起姐姐的双脚，硕大的龟头靠在阴唇上，逗弄着。&lt;br&gt;嗯……啊……小杰……别在逗我了……快进来……莫大的空虚感催债着姐姐，而姐姐的声音就像是将军的命令，让我冲锋陷阵，一霎间失去理智，腰往里头挺近。&lt;br&gt;无意间，发现有层膜像是破了，是姐姐的处女膜。&lt;br&gt;啊……啊……好痛……小杰……我好痛！姐姐痛得大喊，脸上的表情楚楚可怜，让我心疼也不敢再动。&lt;br&gt;对不起，姐姐，都是小杰不好。我靠下去对姐姐说，双手不停地揉弄着姐姐的乳房。&lt;br&gt;没关系……不是你的错。&lt;br&gt;不，是我不好。刹那间，我的愧疚之心起了，打算把阳具抽出姐姐的身体。&lt;br&gt;啊……不要……无意间，这个动作弄疼了姐姐，而且姐姐的阴道不停地抓住我的阳具，紧窄的程度让我差点精关失守。&lt;br&gt;对不起，姐姐。一时间，我无助极了，在这进退两难的时刻我不知道该怎么做才好。&lt;br&gt;弟弟，我已经不痛了，可是有种奇怪的感觉在身体蔓延。姐姐脸上痛苦的表情已不在，取代的是情欲高涨的表情，这我在影片中常常见过。&lt;br&gt;是不是觉得有点奇怪的感觉，却无法形容。&lt;br&gt;嗯……没错。姐姐的手已经在自己的乳房上揉弄，似乎找不到可以填补这个空虚的动作。&lt;br&gt;我明白了，我开始动了哦！说完，内心的兴奋取代了原本的愧疚，腰间开始动作，阳具不停在阴道中进进出出，摩擦着姐姐的性感地带。&lt;br&gt;啊……嗯……嗯哦……嗯……好奇怪的感觉……我……嗯……我怎么会这么舒服……弟弟……给我……姐姐淫荡的表情让我更加兴奋，右手在姐姐的阴蒂上揉弄。&lt;br&gt;嗯……啊……啊……那个感觉又来了……我要……我要去了……&lt;br&gt;姐姐等我……我也要……我也要射了！&lt;br&gt;啊……嗯嗯……嗯啊…………我……我不行了！&lt;br&gt;呃啊！我低沉几声，精关失守，精液从马眼射进姐姐温暖的阴道里，而姐姐的淫水也像洪水氾滥般，倾泻而出，被子上有初夜的红。&lt;br&gt;姐姐无力的躺在床上，而我也觉得疲惫了，但看过的知识告诉我，男人一做完，不可以马上睡觉，理由是什么，这个时候头昏脑胀的我也想不出。&lt;br&gt;姐姐，我爱你。我在姐姐的额头上一亲，姐姐微笑着睡着了。&lt;br&gt;</content></item></essay>