<essay><item><title>代替父亲的工作(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「……嗯～～」&lt;br&gt;（９点……）今天因为是暑假第一天，所以睡了晚一点。&lt;br&gt;（……呼……起床吧～）&lt;br&gt;盥洗完毕，下楼后看到母亲正在厨房里。「妈妈！」知道爸爸已去上班了，我从后面抱住妈妈：「早安～～」&lt;br&gt;我总是趁爸爸不在时，向妈妈撒娇。&lt;br&gt;「都几点啦？真是的～」妈妈敲了我一下脑袋：「去吃饭啦！」&lt;br&gt;我还是赖在妈妈的背上不走，今天母亲穿着一套连身裙，丝质柔软的触感，再加上母亲身上的香味……（嗯……好舒服喔～～）&lt;br&gt;「还不快点！」我的脑袋又被敲了一下。&lt;br&gt;随便喝了一杯鲜奶，看看母亲还在厨房里忙，所以我就溜回房间里面，打开电脑，放入新买来的Ａ片，带上耳机，进入属于自己的性爱世界。&lt;br&gt;画面上，两男一女正在激烈地做爱，那个女人不停地吸吮其中一名男子的肉棒，而另一名男子则在那个女人的后面猛烈地抽插，那女人脸上还不时地流露出淫荡的笑容。&lt;br&gt;我看着画面，情不自禁地将内裤拉下，掏出自己早已勃起的肉棒，开始手淫着，看着画面里的那两个男人发出爽快的声音：（真希望我也有个女人，可以好好地享受一下！）&lt;br&gt;看完了好几片，我还是没有射精，看看时间竟然已经快１２多了，于是拿下耳机，然后关掉电脑，准备去厨房里吃午餐。当我转身的时候，突然看到妈妈竟然站在门口，我吓了一大跳！&lt;br&gt;「饿了吧？吃饭喽～」妈妈平静地说完，就转身离去。&lt;br&gt;我看到妈妈似乎没有什么异状，我也松了一口气。&lt;br&gt;来到厨房，我和母亲面对面地吃饭，我一边吃着妈妈做的饭，一边偷偷看着母亲，我想到她穿的是裙子，或许可以看见妈妈的雪白的大腿，我又开始勃起。&lt;br&gt;这时候我故意把汤匙弄掉，然后到餐桌下面去捡。（……妈妈的……喔！）这时候我看到妈妈白皙的大腿微微打开，里面是纯白的内裤，虽然样式很单纯，但是却对我有很大的吸引力。&lt;br&gt;看了一会儿，我捡起东西，坐回位置。&lt;br&gt;「内裤好看吗？」母亲盯着我说。&lt;br&gt;我吓了一跳，差点从椅子上摔下来！&lt;br&gt;「我刚刚只是捡个东西，我……我没有……」（我好想找个洞钻进去喔～）&lt;br&gt;「男孩子长大了，很自然地会对异性的身体产生兴趣。」母亲温柔地笑着：「这很自然呀，常常一开始，男孩子就是对自己妈妈产生兴趣的。来～孩子，老实讲，你喜不喜欢妈妈？」母亲很自然地看着我，并没有生气的样子。&lt;br&gt;「呃……我……」但是我还是不太敢回答。&lt;br&gt;妈妈站起身来，坐到我旁边，「喜不喜欢这样？」然后母亲拉起我的手，贴在她的胸前。&lt;br&gt;（！！！！）我又吓了一跳！&lt;br&gt;我可以清楚地感觉到母亲的胸部正明显地起伏，看到妈妈的脸蛋开始略微地泛起红潮，而我更是因为触摸到母亲成熟的乳房而正在兴奋着，这时候我下意识地点点头。&lt;br&gt;「真的？」妈妈很高兴地把我搂在她怀里：「那你喜欢我这样子抱你吗？」&lt;br&gt;（……当……当然～～喔～～）吸到熟悉的芳香，我很自然地将头埋进妈妈丰满的胸部里，然后轻轻地点点头。&lt;br&gt;或许妈妈看不到，所以她又问了两三次。我干脆将她推开，然后清楚地告诉母亲：「我喜欢妈妈，妈妈很漂亮！而且……我还觉得妈妈很性感！」&lt;br&gt;妈妈高兴地微笑：「谢谢～那……妈妈跟刚刚你看的影片里面的女人，哪一个比较性感呢？」&lt;br&gt;我全身颤抖了起来，原来妈妈有看见我在看Ａ片！&lt;br&gt;「你可以再放一次吗？妈妈也想看看。」&lt;br&gt;「呃……那……那个……」&lt;br&gt;不等我回答，妈妈就拉着我走向我的房间。&lt;br&gt;我看妈妈不像是开玩笑，就把耳机拔掉，换上喇叭，开始播放刚才的影片。&lt;br&gt;妈妈要我跟她坐在一起，然后握着我的手……这时候，画面上开始出现了那个女人正在被两个男人前后夹攻的画面。我望着母亲，虽然面无表情，但母亲那丰满的胸部正激烈地起伏，看来影片中的画面，似乎让母亲感受到前所未有的冲击。&lt;br&gt;突然，妈妈推开我的手，要我将电脑关掉，「你现在觉得……妈妈还是那个女人性感？」母亲又问。&lt;br&gt;（我根本不知道该怎样回答啊～～）&lt;br&gt;妈妈看到我没有回答，她便转身将那件连身裙脱掉。&lt;br&gt;「啊！妈妈……」&lt;br&gt;我还来不及反应，母亲已转过身来，身上只剩下纯白色的内衣裤而已。&lt;br&gt;看见母亲完全不输给模特儿的身材，这时候的我，肉棒又再度翘起来了。妈妈看到我这样的反应，很高兴地靠过来，然后隔着裤子抚摸我的肉棒：「嗯～～看来，你的宝贝帮你回答囉！嘻嘻～～」这时候的母亲，呈现出一种我从来没有看过的表情。&lt;br&gt;（好……好可爱……）小恶魔般的恶作剧笑容……但是我很喜欢！甚至可以说我是爱死了这样子的表情，我的肉棒翘得更硬了。&lt;br&gt;妈妈在我的面前蹲下，拉开我的裤子，我那邪恶的肉棒马上弹了出来！妈妈灵巧地抓住，并且仔细地端详：「没想到我小宝贝的鸡鸡已经这样大了，妈妈好高兴喔～～」她很高兴地抬头望着我。&lt;br&gt;「呃～嗯……」我则是难为情地看着妈妈。&lt;br&gt;母亲说完这些话之后，便轻轻吻了我的龟头。「咦～啊！」妈妈这突如其来的动作，使我的肉棒尖端传来了极为强烈的快感。&lt;br&gt;妈妈开始用舌尖舔我的肉棒，并且手也轻轻地套弄。就在我一片混乱，还没有意识到发生怎样事情的时候，妈妈已经将我的肉棒吞进去了！&lt;br&gt;（啊……啊啊～妈妈……在替我口交……）因为妈妈用力吸吮我的肉棒，使得我全身开始抖动了起来，而且从龟头传来一阵又一阵奇妙的快感。这是我从来没有过的感觉，使我要扶着妈妈的头才能够好好地站立着。&lt;br&gt;「啊啊……喔……妈妈……好舒服……喔～～」就在我正陶醉在妈妈的口交下，不知不觉地，我已经要射精了，我赶紧将肉棒从母亲的小嘴抽出来。没想到这一抽，却得到更大的快感，使得我的肉棒猛烈地射出，全部喷在妈妈的脸上。&lt;br&gt;「啊……」而妈妈却完全没有反应，任凭着那些精液往下滑落，「……真是的～喷得到处都是了啦……」妈妈发出像少女般的娇咛，脸颊微红，相当性感：「要是忍不住，就算是在妈妈的嘴里……也没关系呀～～」&lt;br&gt;「……呃？」&lt;br&gt;母亲盯着我说：「嘻嘻……若是你的……妈妈会吞下去的！」母亲温柔地笑着，并用手指捞起脸颊上的精液，滑进自己的嘴里。&lt;br&gt;看着母亲一边吸吮着她手指上的精液，一边用相当性感的眼神望着我，「妈妈！」我疯狂地扑向母亲，抱着她就是一阵狂吻。&lt;br&gt;「呃？……嗯～嗯嗯……」妈妈马上也回应我的热情，主动将她的舌头伸进我的嘴里。没有接吻经验的我，只有拼命地吸吮母亲的双唇和舌头，并用用力地将妈妈的白色胸罩扯下，完全没有任何的怜香惜玉。&lt;br&gt;「啊……哈啊～～妈妈……妈妈～啊……」自己最尊敬、喜爱的亲生母亲，现在却在我的怀里，任我摆布。&lt;br&gt;佔有母亲的双唇后，贪婪的我朝着下一站前进。面对几乎是在强奸她的我，母亲并没有作任何抵抗，依然是深情地望着我，只是朦胧的双眼多了份性感。&lt;br&gt;面对母亲雪白美丽的乳房，「啊～好漂亮……」我用双手握住丰满而富有弹性的双乳，母亲的乳房就在我的双手下变化成各种形状。&lt;br&gt;嘴也没有閒着，像饿鬼似的，我用力吸吮着母亲娇嫩的乳头，闻到熟悉的奶味，母亲小时后曾哺育过我的伟大乳房。现在，我彷彿想再吸出甜美的乳汁般地吸吮。&lt;br&gt;「呃啊……嗯～喔！嗯……啊啊～～」母亲抱着我的头，发出淡淡的娇咛。&lt;br&gt;甜美的声音，更给了我莫大的鼓励，「妈妈，舒服吗？」我抬起头来问，但双手仍然抚摸着妈妈的乳房。&lt;br&gt;「乖孩子……嗯……妈妈……好舒服喔……」母亲微笑着说。&lt;br&gt;「……那……我……我想看妈妈的那里……可以吗？」我胆怯地望着母亲神圣的禁地问。&lt;br&gt;「……嘻嘻……坏小鬼！……都这样了还问！妈妈早就是你的了……你爱怎样就怎样喽～～」&lt;br&gt;我得到妈妈的许可，便迫不及待地移向妈妈的私处，映入眼帘的是母亲雪白粉嫩的大腿和丝质内裤。我轻轻地抚摸妈妈雪白的大腿，光滑细致的的肌肤，好像再稍微用力一点的话，就会坏掉似的。&lt;br&gt;「啊……妈妈的大腿……」&lt;br&gt;就在我沉迷在妈妈的美腿时，却发现妈妈的裤底已经溼透了。&lt;br&gt;（……妈妈……妈妈湿了……因为我……）我感动得几乎要流泪，终于，我脱下妈妈的身上最后一件衣服——那件湿得不像话的内裤。&lt;br&gt;「啊……」妈妈发出几乎听不到的叹息，毕竟，我们俩还是亲生母子。而现在，这一层关系就将要突破了。&lt;br&gt;「啊……」同时，我也发出了讚叹。我生命的源头，母亲神圣的禁忌蜜穴，就在我的面前。&lt;br&gt;就在最后关头时，我却害怕了起来。和一些色情图片里的，阴毛长得乱七八糟、脏兮兮的阴户比起来，妈妈的蜜穴只有淡淡的耻毛，就像整理过的草坪般，整齐地舖在雪白的隆起处。甚至，我还觉得，在这１６年前曾孕育过我的地方，神圣地发出光芒。&lt;br&gt;「……」母亲似乎发现了我的糗样，「怎么了？傻孩子，你在怕什么呢？」妈妈张开大腿，用手指将自己的蜜唇拨开：「１６年前，你就是从这里生出来的啊！现在，你不过是要回来探望而已嘛～有什么好怕的呢！」&lt;br&gt;听到妈妈这么说，我望着母亲，妈妈点点头，轻得几乎看不到。我不再犹豫了，握住我已长大茁壮的肉棒，朝我１６年前的故乡刺入！&lt;br&gt;「啊～～」就在插入的同时，母亲发出了甜美的娇咛。我和母亲，终于合为一体了。&lt;br&gt;妈妈的阴道好紧，紧紧地抓住我的肉棒，「哈啊～～妈妈……我回来了……啊～好舒服……」母亲温暖的蜜壶相当湿润，好像回到出生前，在母亲子宫里的感觉一样。&lt;br&gt;我不断地用力抽插，母亲也抱着我，在我的身体下，发出甜美的叫声：「嗯啊～啊……呃～儿子……喔～啊啊……好……好舒服……喔啊啊～～」&lt;br&gt;「呼……呼～妈……我也……喔……好～啊……妈妈～喔……」&lt;br&gt;母子禁忌的交媾，彼此不断地发出世上最淫荡的声音。世间的道德，对沉溺在乱伦相奸的母子，只是垃圾。&lt;br&gt;「啊……哈啊～妈妈……我不行了……喔～～」在和母亲的乱伦性交的冲击下，很快地，我已经要弃械投降了。&lt;br&gt;「啊……嗯～～不行！不能在里面……儿子……快……快拔出来呀！嗯……啊～～」&lt;br&gt;虽然妈妈要求我在体外射精，但现在的我……根本停不下来。&lt;br&gt;（我要射在妈妈的里面……用我的精液……把妈妈的子宫灌满！）想要佔有母亲一切的想法，盖过一切理智，于是，我更加快了速度……&lt;br&gt;「喔喔……妈～～妈妈！」&lt;br&gt;「儿子……不～嗯……嗯……啊啊啊啊啊！」&lt;br&gt;瞬间，我的脑中一片空白，似乎听得到在母亲的体内，大量的精液撞击子宫的声音……&lt;br&gt;激烈的高潮使我失去意识……不久，我在母亲的胸前醒来。&lt;br&gt;「妈……？」&lt;br&gt;母亲香汗淋漓，似乎是接受了我的精液，而一起达到了高潮的样子。柔软的乳房，随着身体激烈地起伏，微微皱着眉头，嘴角还挂着唾液。妈妈大口大口地喘着气，我温柔地拥着母亲，直到妈妈渐渐回复呼吸。&lt;br&gt;妈妈慢慢地睁开双眼，温柔地微笑看着我，我也深情地望着母亲。我知道，从此刻开始，我们不再只是母子了。&lt;br&gt;「呃～妈……我……」因为没有听妈妈的话，我擅自在妈妈的体内射精。&lt;br&gt;看透了羞愧的我，母亲用自己的嘴封住了我的唇，摇一摇头：「傻瓜，妈妈不怪你。」说完，我们又吻在一起。&lt;br&gt;　※※※※※&lt;br&gt;晚上，爸爸回来后，妈妈又回复贤妻良母的形象，但和我眼神交会的时候，还是会流露出一种充满爱意的眼神。不只是母子之情……还有男女之爱！看来，等今晚爸爸睡着以后，我又可以好好地疼妈妈喽～～&lt;br&gt;果然，深夜妈妈又到我的房间来。虽穿着睡衣，但仍藏不住妈妈身体的美妙曲线。&lt;br&gt;「爸爸睡了吗？」&lt;br&gt;妈妈坐到我的床边，「嗯……爸爸很累了。」妈妈的脸有些落寞地说：「他为了我们，每天都很辛苦，回来倒头就睡。」&lt;br&gt;我看到妈妈头低低的，而脸还红红的。&lt;br&gt;「所以……都没空理妈妈。」妈妈抬起头望着我，那寂寞的表情是我从没看过的。&lt;br&gt;我马上知道是什么意思了，温柔的妈妈为了体贴疲累的爸爸，所以每天晚上都强忍着空虚与寂寞。&lt;br&gt;「妈！我懂！让我代替爸爸吧！」我抱着妈妈的肩膀：「爸爸做不到的……我来替他做！」&lt;br&gt;我本来就很喜欢妈妈了，而且有了今天下午的事后，我当然更爱妈妈喽！&lt;br&gt;「真……真的？但是，你不会觉得……妈妈很淫荡吗？」妈妈的脸更红了。&lt;br&gt;「怎……怎么会！？妈……妈妈一直是我心目中的女神！还……还是……我……我……我最心爱的女人！！」说完，我低下头不敢面对妈妈。而我的脸，烫得似乎快要烧起来了。&lt;br&gt;「孩……孩子……」母亲并没有回应我的话，但出乎意料地，妈妈竟紧紧地抱住我。&lt;br&gt;妈妈好像是在哭，不知道是难过？还是感动？在妈妈的怀里，我竟然没有任何的淫念，只是觉得……好温暖。&lt;br&gt;隔天，我陪着母亲一起到妇产科，幸好母亲并没有怀孕。&lt;br&gt;「昨天是妈妈的安全期。」母亲笑着说。&lt;br&gt;回家的路上，母亲挽着我的手说：「妈妈已经决定要去结紮了！」母亲坚定地说。&lt;br&gt;「啊？结……紮？！」&lt;br&gt;</content></item></essay>