<essay><item><title>快乐家庭的性生活(3)</title><author>床上伴侣</author><content>出精水来……「张振奋嘿嘿笑着，拔出红黑粗大的鸡巴，自己用手撸着：」夫人你看啊，我的鸡巴还那么硬呢！这小芳的穴就不行了……来，咱老夫老妻的也别玩什么花样了，让孩子们看看咱们操。呵呵……你大肉穴的淫水都流在床上了，来吧！「他一说完就扑倒马玉玲，鸡巴」噗滋「操进了马玉玲那淫水直流的大肉里。马玉玲挺起阴户：」哎哟……也不说一声插了……啊……你就不能轻点啊……啊……大鸡巴的肉刺好尖啊！刺得我的阴道好舒服啊……啊……好老公……快操我的啊……啊……「张振奋抱住马玉玲亲着，下体狠操着穴，鸡巴可是又狠又快地在马玉玲的里操得」啪啪「发响：」妈的，你的肉穴淫水好多啊，湿得老子鸡巴都用不上劲了……啊……「马玉玲笑道：」我肉里的水是让孙嫂给舔出的。再说了，我大肉里的水多这谁不知道啊！嘿嘿……「这淫妇一操上了穴，话也淫无比。&lt;br&gt;那边，孙嫂在叫着：」哎哟……少爷啊，你鸡巴把我的子宫捅穿了……好长啊……啊……我要阴精了……啊……哦……快……操啊……对了……哎哟……我来了……出啊……啊……「孙嫂最后抖了几下，阴户」咕滋咕滋「的喷出了浓骚的阴精液，喘着气，再也不动了。&lt;br&gt;张波的鸡巴可没有停下，」啪啪啪「操得是更深更快了，张波也忍不住了，大叫着：」孙嫂……我的精液来了……快啊……啊……出来了……好多啊……啊……射死你这淫货……「孙嫂给浓热的精水也烫出了第二回阴精水：」啊……好浓的精液啊……往我的子宫里喷啊……大肉最喜欢吃了……啊……「而吕强和魏惠娜」啪啪「、」噗滋、噗滋「的操了一会，魏惠娜的阴道里喷出了阴精液：」我的精水出来了……大哥快啊……啊……「吕强的龟头给妹妹的热阴精一烫，也从龟头眼里急射出一股股精水，魏惠娜不住跳动的子宫里汇集了兄妹两人的精液淫水。&lt;br&gt;张振奋的鸡巴本来就和小芳操了那么久，再和马玉玲这淫货一操，鸡巴操了一百来下也想射精了，张振奋的龟头让马玉玲的子宫狠狠的一吸，大叫：」老婆啊……好……我射了……啊……射精了……「他把精水一点不漏的全射进了马玉玲淫浪的子宫里。马玉玲抱着丈夫着奶水，从两人的下体还流出了不少的淫水和精液。床上的七个夫淫妇淫笑着看着对方。&lt;br&gt;吕强把妹妹魏惠娜抱在怀里，笑嘻嘻的说道：」嘿嘿……小娜啊，你还怪大哥去咱们姐那里和姐夫一起玩没叫你啊？下次我们一起去。「魏惠娜娇笑着：」哥你坏啊……去操大姐的肉穴就不理妹妹的小骚穴了啊……「张振奋吮了口马玉玲的奶水：」啊……老婆，你这大奶头又比前几天粗大了许多啊！是不是让我儿子给吮的啊？「马玉玲捏着奶头：」还说呢，我去小波家让他们夫妻两人吮了老娘不少的奶水。嘿嘿……「张波听了笑说：」爸，你可别听妈说啊，我虽吃了妈的奶水，射的精液可不少给她啊！「刘芳也淫笑说：」哎哟！谁不知道咱妈好精液如命啊！大哥的精水可是妈的最爱，妈妈你的大肉吃了多少哥的精啊？「马玉玲看着儿子淫笑：」去你的，把妈的里全灌满了浓精，涨得妈的子宫一夜都难受死了，早上起了床还哗哗的流。嘿嘿……「魏惠娜在一边就笑了：」大家可别听妈乱说啊，我在床上听到的是咱妈淫叫什么『好儿子往他*的淫穴里射啊』、『把他*的大肉射穿』之类的淫话哦！「说得大家哈哈笑了。&lt;br&gt;马玉玲坐起来笑骂：」你这小骚穴，看我不把你的骚穴扒烂了！「说着，身上的两个巨乳一摇一晃的，从大肉里流出张振奋才射进去的精液。刘芳抱着母亲：」妈，你看您的里爸射进去的精水都流了，让女儿帮你舔干净吧！「她钻到马玉玲的阴户下，一口一口地吮吸着肉，舔吃了张振奋的精水：」唔……好浓的精液啊……啊……「马玉玲挺着胯就笑」看，张振奋，你都把女儿操得淫死了。「张振奋抹着鸡巴上的淫水说：」哎呀…阿花啊，这还不是你生的骚女儿嘛！再说了，你和小波操穴也还不是那骚样啊！呵……「马玉玲笑骂道：」妈的，早知道老娘就生他多几个儿子，天天围着我的淫穴操……哈哈！「这淫妇的淫乱话语可是一绝啊，大家乐得又哈哈大笑。&lt;br&gt;过后各自清理。张波把鸡巴让孙嫂给舔干净了；魏惠娜、吕强两人各自玩弄着对方的生殖器淫乐；张振奋把孙嫂拉了过来，抠着肉穴捏着奶头，笑说：」孙嫂，你的肉穴没让小波给操阔了吧？哟！这阴唇倒是越操越大了哦！「孙嫂也笑说：」大哥，你的鸡巴在夫人的大肉穴里也不给泡得又长又大啊？嘿嘿……「张振奋的手越抠越厉害，孙嫂忍不住了：」啊……别弄了，我的骚尿又想出来了……啊……不……来了……「张振奋把孙嫂的阴道扣大了对着地下，从她的阴道上面的小尿口喷出一股黄色的液体，」滋滋「的射着，张振奋马上蹲下去对着孙嫂的阴道口接尿，尿水就给张振奋全喝进了嘴里：」嘿嘿……这骚尿可真骚啊……老子的鸡巴都硬了！「马玉玲边抠着自己的阴唇，边淫笑说：」大哥，你鸡巴硬了，我的大肉穴也了……啊……哦……咱们快上来操穴吧！「张波早就抱着母亲旁边的吕强把刘芳和魏惠娜的大乳房捏住了，笑说：」你们两人的小嫩穴吃够了吗？我来饱你们。「刘芳：」哎哟！大哥啊，小妹早就想和你操上一回了，每次小波和嫂子去你们家操穴，我都不知道…嘿嘿！今个我要你把我的小骚穴操死了……「说着就含住鸡巴用力吮吸起来。&lt;br&gt;马玉玲亲着儿子手里撸起了的鸡巴，含糊地说：」唔……啊……今个妈妈让你老爸才操了一会就完了，肉穴里死了……啊……「张波抠着母亲的大肉说：」啊……用力撸啊！怎么你肉里的精液还有啊？「马玉玲笑道：」就是嘛，你妹妹吸老娘的，连老爸的精水都舔不干净……没事儿，咱们娘俩操起来更加有劲啊！嘿嘿……「才玩了一会儿，就听到张振奋和孙嫂开始操穴了，吕强那也操了起来，张波也把母亲的大屁股抱着，鸡巴狠狠地插了进去。&lt;br&gt;张振奋和孙嫂都站在床下，孙嫂双手支撑着床沿，张振奋从后面握着长长的木瓜大奶子，鸡巴操得孙嫂的大肉可是」啪啪「地响啊。孙嫂淫叫着把大屁股往后顶：」啊……操得好深啊……对……就这样……把我的操裂了……好大的龟头啊……啊……哦……鸡巴上的肉刺儿都把我的阴道肉刮烂了啊……啊……操死人了……啊……「张振奋知道孙嫂这淫叫是让自己更加卖力，于是他把手里握着的木瓜乳房狠狠地向后拉，鸡巴又一次操进了孙嫂那条火热瘙的阴道里。&lt;br&gt;吕强则躺在床上，刘芳坐着让鸡巴进入自己的阴道里，妹妹魏惠娜蹲在他的头上，掰开骚穴让他品着。刘芳今个的骚穴状态可不怎么好，马上就让吕强给操出了一回淫水来，她扭动着屁股淫叫几声便倒在床上，魏惠娜马上抱开了小芳，自己把淫水直流的肉穴口对好了哥哥的鸡巴，狠狠的坐下。&lt;br&gt;」啊……哥，你的鸡巴好粗大啊！是不是让小芳肉穴里的淫水给泡粗了啊？直操进了妹妹的穴心里去了……啊……好舒服啊……哦……「吕强挺动着小腹：」哎哟！妹子，你的穴也夹得大哥的鸡巴好紧啊……「张波叉开母亲的两条大白腿，鸡巴又狠又快地抽插着黑红的老肉，马玉玲用一手在自己阴道口上的大阴蒂里狠狠地揉捏，淫水比她尿的还多，」哎哟……操啊……我的好儿子……大鸡巴儿子……快啊……用力抽插他*的大肉穴啊……啊……又进入妈的子宫口上了……啊……「张振奋笑着：」妈的，我说你们娘俩操穴还叫那么大声啊……就不怕人家知道了？「马玉玲挺着肥大的阴户淫叫说：」我就叫了，怎么样？啊…你不是也把孙嫂那骚货给操得死叫嘛啊……哎哟……他*的大肉穴给我的好儿子操得爽死了…快操我的骚穴啊…往妈的子宫里捅啊……对……啊……啊……好粗大的龟头啊……「张振奋一笑，继续把鸡巴操进孙嫂的老肉里，不停地转动着尖粗的大龟头，把孙嫂的子宫口钻得是酸、麻、涨、肿，」妈啊……龟头都全操进我的子宫里去了，你还操啊……哦……再操我就出阴精了……好人啊……别弄我了……啊……好舒服啊……不要停了……操死我啊……「张振奋嘿嘿笑：」看，这个淫货又叫我不操，现在骚穴又淫得要死……好，老子今个就把你这老骚穴、大肉操裂了啊……啊……「一阵」啪啪「、」噗滋、噗滋「,孙嫂只有哼叫着挨操的份了。&lt;br&gt;吕强和妹妹操着操着，把魏惠娜抱住扑倒在床上，更有力地操了起来。魏惠娜淫叫」哥…用力操妹子的小骚穴……对，往妹子的穴心里插啊……啊……哦……好美啊……快揉我乳房啊……啊……这淫水又来了……啊……「吕强把鸡巴头顶住她的子宫口，用力地磨了起来：」我的骚穴好妹子啊…你这穴里的淫水比姐的还多啊…嘿嘿……乳房也结实多了……啊……啊……「魏惠娜：」啊……好舒服啊……对……别停啊……唔……和哥哥操穴就是爽啊……啊……啊……快操穴吧……我不行了……操啊……「魏惠娜很快地一股阴精喷出了子宫口，冲在大哥吕强的龟头上，眼一翻，大叫：」出来了……我的精水又操出来了……好舒服啊……啊……哥哥……操死妹子了……「说完狠狠挺了几下阴户就不动了。吕强用鸡巴在魏惠娜的阴道里又捅了几下，抽出来一看，全是妹妹的阴精液：」妈的，这小骚穴的精水还真多啊！「刘芳在一边见吕强的鸡巴又红又粗大，大龟头上还挂着一条闪闪发亮的精水丝，不觉骚穴又了。吕强也没说什么，把刘芳的大腿举起，往红肿发亮的阴户就插了进去，两人再一次疯狂地做爱。魏惠娜看着哥哥和嫂子操穴，从自己水淋淋的阴道口流出了一股股白色的阴精液……张振奋和孙嫂都是操穴的老手了，操起来也比别人久，操得也是比别人疯狂。」你这骚货，用肉穴夹我的鸡巴啊……啊……好……就这样啊……啊……妈的，老子的鸡巴让你这大肉给夹断了……嘿嘿……「孙嫂的阴道狠狠地使劲夹着张振奋的鸡巴，但鸡巴一次比一次狠、快、深，一时间夹不住了，」啪啪「又让张振奋的大龟头操进了一半子宫里，她淫叫着：」妈啊……我的大肉夹不住了……大哥啊……你的鸡巴好狠啊……把我的老肉穴干死了……啊……啊……操得好深哦……啊…「她虽然叫着，但吮着张振奋龟头的子宫口可没有松，一个劲地往子宫里吮吸，子宫里的淫水不住地流出来，在张振奋的抽插下喷出阴道口外，顺着大腿流下来。张振奋哪能放过她啊，那粗大黑长的鸡巴一抖，子宫就把龟头吐了出来，他又」噗滋、噗滋「的操着。孙嫂的子宫一酸，」咕滋「的喷出了浓骚的阴精，」啊……好大哥啊……你的鸡巴好厉害啊……我来了……出阴精水了……啊……哎哟啊…啊……哦……「张振奋等孙嫂出了精水，又揪住她的头，」啪啪「有声地操着刚喷了阴精液的老肉。&lt;br&gt;张波和马玉玲也是操得激烈无比，张波把一个枕头塞进马玉玲的屁股下，让她的阴户陛︳，鸡巴深深地操进了母亲那生养他的子宫里，连大龟头也挤进去了。马玉玲大叫：」死了……我……啊……让我的大鸡巴好儿子给操死了……啊……你这小子的鸡巴怎么那么硬啊……好舒啊……啊……妈的阴精也来了…快捏我的奶头啊……来啊……别停啊……好儿子……操啊……哦……哦……妈妈来了……啊……「马玉玲大屁股往上顶了几下，从子宫里不住地射出了许多阴精。张波趴在母亲身上吮着大乳头，马玉玲阴道夹着儿子的鸡巴流出了淫水……这边，刚停下的吕强和刘芳又大叫了起来，刘芳甩着黑：」别操了……强哥，我的小骚穴不行了啊……哦……哦……好硬的鸡巴啊……妹子的淫水又来了啊……啊……「吕强连操了几次，这时也不怎么行了，」好妹子……哥的精也快了……咱们一起来……啊……「他边说着，又往骚穴里操了几十下，把刘芳的阴唇都带了出来翻在一边。&lt;br&gt;两人过了一会，刘芳大声淫叫着：」哥……我来了……好爽啊……哦…又出了……啊……哦……死了……「吕强的龟头一麻，跳了几下，」咕滋咕滋「射出了一股股的浓精液，刘芳的子宫硬是给他又烫出了一些精水来……两人抱在一起享受着射精后的快感，吕强还嘿嘿笑说：」咱们看你妈和你爸操穴。「张振奋的鸡巴也快出精水了，他最后狠狠地在孙嫂的阴道里操了几十下，把龟头挤进了子宫里钻着；而孙嫂也知道他就出了，自己的子宫也不住地跳动着，也拚命地吮吸着龟头，两人大叫：」好啊……用力钻啊……我的阴精来了……好舒服啊……「、」哦……你这淫货，把我的龟头给吮掉了啊……我射了……啊……哦……「孙嫂运力张开子宫口，把张振奋的精液全部接进了火烫的子宫里：」好浓的精水啊……「张波和母亲马玉玲在大夥的叫声里也到了高潮，马玉玲把大腿勾住儿子的背，屁股狠狠地顶住鸡巴：」不行了……妈妈让你这大鸡巴儿子给操出了……啊……又插入妈的子宫里去了……好儿子……操妈啊……「张波：」妈，我的也来了……快咱们一起出……啊……射精了……好舒服啊……在妈的大肉里射精真是好爽啊……「马玉玲给儿子的浓精水给烫出了阴精：」哦……啊……别停，快射啊…他*的阴精呀喷出了…啊……咱们母子两人一起出吧……啊…啊……「一对淫的母子在性爱的高潮里，把自己的淫精浪液汇集在了母亲那成熟肥大的子宫里。&lt;br&gt;张振奋淫笑着道：」啊……这次操穴可真爽啊！小芳，小娜你们也爽吧？「刘芳笑说：」还用说啊！你们看，我的小骚穴都让你们给操得又红又肿的了。嘿……「吕强捏着刘芳的奶头说：」这还不是你这骚穴够骚啊，把我们的鸡巴都给操得累死了。你们看，小波和岳母还在那儿亲嘴呢！「马玉玲和张波伸着舌头搅在一起，阴户水淋淋的，阴毛也全部湿了。&lt;br&gt;马玉玲淫笑道：」今个我啊，最爽就是和小波操穴了……「张波挤捏着马玉玲的巨乳：」妈，看您说的，让大家笑你啦……「马玉玲和张波分开了，阴道里流出了不少儿子的精液，她用手接了放嘴里舔吃：」啊……好吃啊……儿子的精液最香了……啊……「刘芳在旁淫笑道：」妈啊……你啊就喜欢吃哥哥的精水。「马玉玲边撸着儿子的鸡巴，边笑说：」老妈我养他那么大了，现在是小波回报他*的时候了。「张波：」妈，您看你，我这不是操爽了你的大肉了吗？「大家都哈哈大笑起来。&lt;br&gt;色情五月天张振奋搂抱着媳妇魏惠娜和女儿刘芳，捏着奶头、抠着骚穴；吕强舔着孙嫂的黑红的老肉；而张波当然是吮着母亲的奶水、抠着肥大的肉穴了，一家人在大床上淫乐着，好不快活啊！&lt;br&gt;最后张波的鸡巴又让母亲给弄硬，就往马玉玲的还流着自己精水的大阴道里插了起来，马玉玲淫叫：」哎哟！啊……大夥看啊，亲儿子的鸡巴又操他*的大肉了……儿子强母亲了……啊……操死我了……「一家人又开始了一次新的操穴大战。&lt;br&gt;</content></item></essay>