<essay><item><title>与…岳父…换妻</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;十一到了，我的岳父岳母要过来看我们。岳父岳母是第二次来我家，第一次是我们刚结婚的时候，他们是小县城里的机关晕部。岳母虽然四十多了，但比一般年轻女人更有韵味。岳母很丰满，喜欢穿套装，岳父岳母为人很和善，所以我们也欢迎岳父岳母的到来。&lt;br&gt;岳父岳母到家住了几日，我们陪着逛了一些名胜古迹，可是看出这次岳父岳母来并不是很高兴，好像有心事。晚上我和我老婆商量是不是我们照顾的不周，让岳父岳母生气了。小华说：「不会，我父母不是那样的人，要不我问问妈看是怎么回事好么？」&lt;br&gt;第二天晚上我问小华问了没，小华说：「是爸妈的私事，不关咱俩的事。」我问什么事，「有点不好说，爸妈的私生活出了问题。」&lt;br&gt;「难道爸有外遇了？」&lt;br&gt;「没有，是爸对妈越来越不感兴趣，妈现在正是有需要的时候，爸却那样，今天妈说可把她愁坏了，让我给她想想办法，你说该怎么办才好呢？」&lt;br&gt;「那爸还喜欢妈么？」&lt;br&gt;「妈也这么问过爸，爸说很喜欢妈，也不知道为什么就是提不起兴趣来。」&lt;br&gt;「那就好办了，可能是两个人呆在一起的时间太长了，你明天陪着你妈去买一些性感内衣，让你爸感觉新鲜，就会好一点。」&lt;br&gt;老婆说：「这样能行么？」&lt;br&gt;「你听我的，我是男人，你这样，你也买一些，回家之后把他换上，穿的露一些。」&lt;br&gt;「那行，我明天和母亲说说。」&lt;br&gt;我陪着岳父玩了一天，岳母和我老婆去买衣服，差不多了我赶紧回家想看看岳母会穿成什么样，想着岳母穿着性感内衣的样子鸡巴都硬了起来。&lt;br&gt;回到家老婆和岳母已经把饭准备好了，不过我的鸡巴也软了下去，岳母还照样穿着家居服装，我偷偷的问老婆怎么回事，老婆告诉我说，「我今天和妈说了半天，妈说她从没有穿过这么暴露的服装，有点害怕。」&lt;br&gt;「那你没说你陪着一起穿么？」&lt;br&gt;「说了，妈还是不好意思，说怕你看见。你是不是很想看？色鬼！」&lt;br&gt;「那咱们都是一家人了，有什么不好意思的，那妈还想不想让爸对她感性趣呢？」&lt;br&gt;「所以妈同意了，等一会儿洗完澡出来穿。」&lt;br&gt;把饭吃完，我就催着老婆去洗澡，我们家的浴缸是两人浴缸，所以老婆就拉着岳母一起洗，她们去洗了。&lt;br&gt;我和岳父正在看电视，老婆先出来了，「好诱人。」我心里想。&lt;br&gt;老婆穿一件浪漫花园露乳超短裙，超短裙用花朵来衬托女性部位的突出，使性感更显。透明网纱面料，吊颈式设计，短裙文胸部分完全露乳设计，十字形交叉的弹力带子，乳峰部分镶嵌盛开的花朵，别有趣味。裙身前部两开，活晕扣设计，穿脱极为方便。同样质料的小裤，Ｔ形款。腰围双弹力带设计，并有一朵小花装饰，性感诱人。&lt;br&gt;我转头看岳父的表情，岳父还假装在看电视，但他的鸡巴我看到已经挺了起来，裤裆上支着高高的帐篷，其实眼睛不时的瞟向妻子。&lt;br&gt;「妈，你也快出来，让他们看看我们今天买的衣服。」&lt;br&gt;岳母有些羞涩，迟迟的才出来。岳母一出来我差点就射了，岳母穿一件野性玫瑰露乳连身衣，吊颈式一体设计，吊带背后交叉，更显背部性感。完全露乳设计，狂野性感。连身衣下面底裤部分，全露臀设计，一款极度性感野性的内衣。&lt;br&gt;「爸，你看看我和妈谁的好看？」老婆一边说着，一边坐在岳父的身边，扭捏着缠着岳父。&lt;br&gt;岳父被搞的有些不知所措，只能应付着：「好，都好看。」&lt;br&gt;「那我们天天穿给你看好么？」老婆边说着边不时的碰着岳父的身体。&lt;br&gt;而岳父也没有躲避的意思，「行啊，可你老公会同意么？」&lt;br&gt;「我同意，咱们都是一家人，有什么不可以的呢。」&lt;br&gt;岳父扭头叫：「老婆你过来，坐过来。」&lt;br&gt;岳母本来怕岳父会生气，可看到岳父高兴的样子心也放了下来，可是在我面前还是有些不好意思。岳母坐到了我和岳父的中间，岳母的乳房本来就大，她穿的又是露乳装，虽然用手护着，可是也只能盖住前半部分。岳父用手把岳母的手移开，「都是自己家里人，别不好意思，别白费了儿女的一片用心，女婿用手摸摸你妈的乳房大不大？」说着拿我的手放在岳母的乳房上。&lt;br&gt;我真没想到会是这样，其实我第一次看到岳母就想操她，岳母的身体长的丰满但并不肥胖，人又是到中年，其韵味远远胜于年轻的女人，我今天终于可以得到了。&lt;br&gt;岳父已经明白了我们的意思，我老婆这时已经把岳父的鸡巴拿了出来，用手轻轻的撸着，用舌头轻轻的舔着。&lt;br&gt;我则用嘴吮着岳母的乳房，又把手伸向岳母的阴部。我本来想先摸摸岳母的阴毛，可我一直摸到阴部的小沟里也没有一根毛，岳母的下边没有毛，我兴奋的把短裙撩了起来，岳母的下边光秃秃的，粉红色的阴部十分诱人，真想把大鸡巴一下操进去。&lt;br&gt;「女婿，妈的下边没毛，你喜欢么？」&lt;br&gt;「喜欢，我太喜欢了。」说着我跪在岳母的两腿间，给岳母舔阴部。我用舌头舔着岳母的阴唇，岳母好像从来没有接触过被男人口交，一个劲的哼哼，阴水流的沙发上都是。&lt;br&gt;而岳父那边也顶不住乱伦的刺激，已经开始射精了，老婆的喉咙在不停的动着，把岳父的精子全部咽了下去。老婆只吃我的精子，虽然小新和张青也在我老婆的嘴里射精，但老婆也从未给他们吃过。&lt;br&gt;「好女儿，你妈从未给我吃过。」&lt;br&gt;岳父射完精，我老婆继续给岳父口交，岳父用手摸着我老婆的乳房，弄了一会，我的老丈人居然又勃起了，岳父虽然四十多了，可鸡巴一点也不小，大鸡巴头在我老婆的嘴里一进一出的。&lt;br&gt;</content></item></essay>