<essay><item><title>妈妈和姑姑(5)</title><author>床上伴侣</author><content>屁股。&lt;br&gt;不多时，小叶晶莹的肌肤上便渗出一层细汗，她喘着粗气说：「懒爸爸，帮我一把啊。」&lt;br&gt;我将身子向下滑了滑，双手移到她的臀部，「你可要搂好，被真摔着了。」我双手用力，配合着她的动作上上下下。快感从龟头处传下，散向全身，我脊椎一阵酥麻，双腿不由绷得紧紧的。net432 2007-9-8 05:50女儿的小穴真是个名器，又暖又紧，里面不断蠕动的膣肉犹如按摩机般，不断地摩擦着我的下体。丝丝淫水从交合处溢出，每一次抽动都刮出一层细沫，女儿家可真是水做的啊。&lt;br&gt;「呜……爸……好舒服。」女儿身子兴奋地后仰，一对坚挺的白色玉兔突兀地现在我的眼前。我单手握着她的柔臀，另一只手掌心按到她的乳尖，凸起的红色樱桃在我手中滑来滑去，一股痒痒的感觉。我五指并拢，未料到在细汗的粉饰下，滑腻的肉球竟脱手而出。&lt;br&gt;汗水越聚越多，女儿鬓角已然聚成滴状，「爸，我不行了，换个姿势。」我抱起她，也不管是否卫生，将她平放在沙发上。我半曲着一条腿，拉过她那修长的玉腿，此刻，女儿小巧玲珑的脚上仍然穿着带有卡通图案的白色棉袜，清纯的女孩子现在摆出一副淫靡的模样儿，真让人在慾望中陶醉、迷茫。&lt;br&gt;我一手握住她的小脚丫儿，一手扳过她另一条大腿，大开大阖地抽动起来。粉色的玉穴被我撞得泛起红色，而她的身子也逐渐被撞击到沙发的一侧，紧紧抵着边缘。女儿无力的小手攀着我的手臂，胸前的玉乳则剧烈地晃动着，由于平卧的缘故，玉乳面积显得大了起来，丰满的胸部，四处都是颤动的乳肉。&lt;br&gt;「哦……爸……爸，亲我。」女儿星眸微闭，收回的玉手放到嘴边，吸吮着食指。我缓下动作，俯身抱起女儿，四唇相对，两舌并绞，癡缠在一起。女儿双腿跨在我的腰间，玉臂环绕着我的脖子，肉体紧紧地贴着我。&lt;br&gt;「呜呜……爸……抱我，抱我到你的办公桌上。」女儿哼声说道，汗水粘着她的秀发，衬着红彤彤的脸蛋儿，煞是诱人。&lt;br&gt;我一手扫掉桌上的文件，将女儿轻轻放下。桌面上瞬间抹上一层水雾，结合处的爱液更是在桌上聚起了一滩。&lt;br&gt;女儿推了推我，趴到桌上，小手摸索着刚刚退去的阳物。噗哧！一股爱液急喷而出，温热潮湿紧密刺激的感觉从龟头再次传来，「爸，用力些。」女儿边说边并紧了双腿。&lt;br&gt;辟啪的撞击声响起，女儿白色的臀瓣被撞起一层血色，她的臀瓣被我双手撑开，褐色的菊花蕾含苞待放，我伸手揉了揉，女儿满意的哼哼着，一副淫娃的模样儿。&lt;br&gt;想想她的初夜，阿凝特意布置了一下房间，她买了几盏粉色的灯，将女儿的卧室装点得情色朦朦。那天，女儿娇羞地躺在被窝里，当我走进房间，掀开她身上的被褥时，羞涩的她紧闭着双眼。少女的美丽躯体直挺在床上，青春的肉体由于紧张的缘故显得更加柔韧。&lt;br&gt;放眼望去，女儿玲珑的身躯凹凸有致，白玉般的乳房高高耸起，幽深的山谷泛着雪色，山顶点缀着一圈粉色，靡丽的粉色小球微微凸向空中。往下则一马平川，平原尽处隆起一处草丘，纤细的耻毛微微捲起，两道沟壑划过洁白的肉体，相交于那神圣的谷地。&lt;br&gt;一个由凹陷组成的Ｙ字，在白玉肌肤的映衬下显得如此突兀，我轻轻分开女儿的双腿，超嫩的两片粉肉夹起一道玉缝，似是有一股浓郁的香气从中活—，冲昏了我的头脑——这，就是女儿的宝地。&lt;br&gt;女儿一副娇羞的神态，身子仍然僵硬，但却乖巧地任我摆弄，见我目光从她私处移向她的星眸，她羞涩地伸手掩住娇容，但手指间却仍留有一丝缝隙，流波闪动的目光仍然射在了我的眼中。&lt;br&gt;我心中微笑，第一次嘛，都会难为情的，但女儿如此紧张，我有义务让她放松下来，好好享受性爱的滋味。我躺到她的旁边，将她搂到怀里，掀开她的手，找上她的香唇，舌尖深入到女儿的玉口中。&lt;br&gt;刮擦着女儿的香津，我故意弄出一副急色的样子，大口大口吞噬着女儿的津液，同时双手不停地抚摸着她的后背，努力营造出一个宽松甜蜜的气氛。&lt;br&gt;女儿激烈地响应着我的热吻，一双小手也开始断断续续地在我身上乱摸着，玉手到处，我只觉得身上一片温暖。&lt;br&gt;「爸，轻点，我喘不过气来了……」女儿躲开我的嘴唇，大口大口地喘起粗气来，还未等我回应，回过气来的女儿又主动地和我癡缠在一起，像是不甘心似地吞着我的唾液。&lt;br&gt;紧箍着她双臂逐渐松开，刚刚我有些陶醉，心底处湧起的深深爱意恨不得将我们连为一体，却忘记了女儿能承受的限度。&lt;br&gt;女儿陶醉在热吻中，但神智清醒的我却不会满足于此，此时已沉溺于男女之乐的我早就将父女的禁忌抛到了九霄云外。那对充满活力的玉兔被我轻轻揉玩，滑嫩中带有柔韧，真不愧是青春肉体！我拇指轻轻撩拨着她的小樱桃，感受着它由软变硬。怀中的玉体微微颤抖着，热吻中的玉人喉咙中不停地哼哼着，小叶突然离开我嘴唇，大口喘了几口气道：「爸，我感觉好奇怪，那里涨涨的，忍不住想叫。」&lt;br&gt;「想叫就叫出来，不用特意忍着。」我笑着安慰她道，手却伸到了她的双腿之间。突遭异物侵入，女儿反射般地紧闭起玉腿，将我的手夹了起来，不过片刻之后，玉腿变松了开。小叶跨起一条玉腿，用大腿内侧摩擦着我的掌背。&lt;br&gt;从未开发的处女圣地很快便在我的手下变得潮湿一片，看样子女儿也是个爱液较多的女人。滑腻的花蜜沾满了我的手指，原本一直游荡在外围的食指凭着爱液的润滑，轻车熟路地找到女儿的穴口，微微一探，半个指节便伸了进去。&lt;br&gt;「哦……爸……」女儿呻吟着，火热的娇躯不断地扭动着，我真怕她扭坏了那水蛇般的细腰。&lt;br&gt;指尖尽处，一层细膜挡住了我的入侵，我微微刮擦了两下，又引来女儿的一阵悸动。收回手指，我含到嘴里，女儿发现了我的这个动作，更是娇羞不已。&lt;br&gt;「小叶，爸爸受不了了，可要进去了。」我坐起身子，抚着她的玉颊。我扶起阳具，对准了那娇嫩的小穴，沿着玉缝上下研磨了两下。女儿身子不断颤抖，「爸，我听说第一次会很痛的，你可以轻点儿。」&lt;br&gt;「嗯，女儿家第一次都这样，爸爸会轻点儿。」我抽过床头的一块洁白手巾垫在女儿丰腴的臀下，这是妻子的主意，第一次总是要留念的，她特意去商店里挑了条质地高档的。&lt;br&gt;将女儿的玉腿分至最大，我按住她的胯骨，对准穴口，直冲而入，女儿一声尖叫，阳物撕裂女儿少女的象征，直抵她的花心。&lt;br&gt;小叶双手紧紧抓着床单，红润的脸逐渐变白，鬓角大汗淋漓。我停下动作，轻柔地趴到她的身上，轻轻舔去她流下的清泪，「小叶，别哭，忍一忍，过一会儿就好了。」&lt;br&gt;「骗人，痛死了，爸爸你坏，你坏，说好要轻一些的。」女儿不依得捶着我的胸，面带梨花地说道。&lt;br&gt;「长痛不如短痛。」我吻上女儿的香唇，妻第一次也这样，看到女儿的模样儿，我似乎又回到了那第一次。&lt;br&gt;我抓住女儿的双乳，尽量转移她的注意力，由于下面不再动作，女儿又逐渐配合地和我热吻着，在我的双手下揉捏下呻吟。&lt;br&gt;「好些了吗？下面什么感觉？」我轻揉着柔软的玉鸽，又舔了舔她的泪痕，尽量柔声问道。&lt;br&gt;「嗯，奇怪的感觉，涨涨的。」&lt;br&gt;我轻轻动了一下，女儿轻哼一声，见我又停下，笑了笑道：「爸，你动吧，不是太痛。」我点了点头，继续耕耘起来。&lt;br&gt;处女的紧密让我几乎承受不住，和妻截然不同的感觉，想到身下婉转承欢的女人正是自己的女儿，下体的刺激更加强烈。&lt;br&gt;女儿阴道中像是有一股吸力，温暖的膣肉包着我的阳物，不断地蠕动，麻痺快乐的感觉从龟头传到我的全身。&lt;br&gt;我顿了顿，深深吸了一口气，往向两人的交媾处。每次与妻交合时，我也总喜欢看着那里，感受着两人灵与肉的结合，感受着那种紧密。看着那粘着血丝的爱液，暖暖的爱意从我心底升起。此时此刻，狂热的我逐渐冷静，我怜惜地抚摸着女儿的玉腿，柳腰，希望爱意能传达到她的身上。&lt;br&gt;第一次的女人总是那么娇弱，让人不胜怜惜，被打折了的花朵是不堪狂风暴雨的，我轻轻地抽动，即便如此，女儿紧密温热的阴道与乱伦的刺激也很快让我喷射而出。&lt;br&gt;汩汩淫液随着我的退出流到手巾上，奶白色中带着几道血丝，渲染出一幅爱的图案。和同学陪老公玩3P以前从没有想过会和别人一起和老公性感，但是在一次同学聚会上遇见了她，事情就变的理所当然了，那是在2002年十月一黄金周的时候我们高三一班的同学聚会，事情完全由一个爆发户的儿子引发的，当时他的爸爸给了他一笔数目可观的现金，叫他组织一次像样的生日聚会，但是他的条件好又不想收我们的礼，我们就在海德酒店定了一个大包房，全班来了29个同学，其中就有我和其它13个女生，和16个男生，在学校时我就和另外一个也叫颖的女孩的关系特别好！同学们都说我们是同性恋了，颖长的很漂亮，168公分，104斤的体重，眼睛大大的，翘翘的鼻子，白白的皮肤，小小的嘴巴，长长的脖子，还有一双傲人的胸脯，她不爱说话，但是学习特别好。因为我的老公当时是全校最帅的男孩子，喜欢他的女孩有很多，颖也是其中的一个，也许我们的名字里都有一个颖吧，老公对她也很客气。&lt;br&gt;那天我们因为高兴就喝了好多的白酒和红酒，基本上都喝醉了，特别是我和颖俩个，毕业后我们就几乎没有见过面，我们又哭又笑又闹的，把老公折腾的没有办法了，最后答应我让颖也去我们租的房子住。好像事情发展的都是那么的顺理成章，因为我们租的房子小，只有一室一厅、一张床，平时我们从不邀请朋友到家里来的，也是因为房子小，没有地方坐，但是颖却不一样，她是我的死党兼密友，这么长时间没有见面了，我们要好好的聊聊才行。因为酒喝多了的关系吧，从我们在酒店颖就在哭，到了家里还在哭，开始我们也不知道她为什么要哭，后面听她断断续续的诉说我们才知道事情的原委。颖这几年原来一直是一个人生活的，也没有找男朋友，在她的心里老公一直就是她的择偶标准，他一直喜欢我老公，但是因为我和老公是青梅竹马的恋情，没有人能拆散我们，所以颖也就孤独的守侯到了现在，当我们听到这些话，老公就出去了，独自坐在客厅抽烟，我就陪她哭，当时我真的被她的深情所感动了，我心里就在想，我要让颖也感受到我们之间的快乐。&lt;br&gt;我就开始暗示颖去和老公诉说她心底的秘密，颖始终不肯。这时老公拿来了切好的哈密瓜和毛巾，打开了顶灯，让颖擦擦脸，再吃点水果，当她看见我老公时眼泪却止不住的流出来，我把毛巾递给颖，叫老公出来一下，我对老公说：「老公我想」老公奇怪的问我：「你想什么？怎么不说话了？」当时我就趁着酒劲说：「我要你和颖睡觉！」唰的一下老公的脸就变了说：「你说什么呢？你有毛病吧？我可是你的老公啊！」我说：「我知道，但是你看颖一直在等你，她这么爱你，这么苦！难道你就不心疼吗？再说是我愿意的！我愿意和颖一起伺候你！我们一起性感！让你和俩个爱你的女人和你一起性感！」「求求你了老公，就这一次好吗？」我当时也不知道是怎么了，连一个女人最起码的自私都没有了！在我的再三央求下老公答应先去洗澡，我再去做颖的工作。&lt;br&gt;坐在客厅想了一会，我进了房间，看见颖已经迷糊的半躺在床上，粉粉的脸蛋，红红的嘴唇，好性感啊！我忍不住亲了她一下，在她的耳边轻轻的说：「颖，你还爱他吗？」颖点了点头，我继续说：「你想和他性感吗？」这时颖睁了一下眼睛，说：「我做梦时想过！」「那他现在来爱你你愿意吗？」颖没有说话，她的脸还是红红的！这时候老公也洗完了，围着一条画着卡通人物的浴巾，看得出他已经没有什么思想包袱了，我让他坐在床上，又把颖扶起来，让她靠在老公身上，我对着老公眨了眨眼睛说：「我也去洗个澡，你们先聊吧！」老公没有说话，眼看着我走出去。其实我洗的也不快，然后光着身体就出来了，我以为他们已经开始颠銮倒凤了，可是出来却没有看见他们有什么行动！我也在床边坐下来，看见颖的眼睛一眨也不眨的看着他的脸，眼睛里充满了柔情蜜意，他的眼神到是闪烁着一点点的害羞，我说：「亏你还是个男人呢！」他的脸上露出了羞涩的表情。&lt;br&gt;我轻轻的对颖说：「颖，我们来性感好吗」颖的脸还是红红的！我慢慢的脱下她的白色连衣裙，然后把她的文胸、内裤还有丝袜也脱下来，颖的身材还是那么迷人，高耸的玉乳，缎子一样的皮肤，细细的腰身，匀称的美腿，还有颖竟然也是白虎！我对老公说：「这么巧啊！又是你喜欢的类型嘛！」老公似乎看的都傻眼了！我一把拽掉老公的浴巾，把他的头按在颖大大翘翘的乳房上说：「还等人家来亲你啊？」只见他小心的将颖的乳头含在最里，慢慢的唆了起来，看着自己的老公亲吻别人的乳房时，突然我觉得好兴奋，抓起他的手放在自己的稣胸上，自己却把老公的阴茎含在了嘴里，这时候</content></item></essay>