<essay><item><title>姐妹乐融融(2)</title><author>床上伴侣</author><content>姐在旁边说「你透二妞哇。」，哇咧咧，差点没当众出丑，鸡巴已经立了起来。&lt;br&gt;二妞见到我也很兴奋，于是我就说，二妞走吧，跟我去玩去。二妞就答应了……我带着二妞来到了我家的另一处房子，一直没人住，我正好带着钥匙。一进家门，我就心跳起来，不知道现在二妞还记不记得当时的事情，如果她不从怎么办啊？我试探着说「二妞啊，好几年不见了，我还记得我们当时在草垛上玩的情况」说完了我偷眼打量堂妹，发现堂妹脸红了一下，低下头嗯了一声，又抬起头来打岔打到别的问题上了。&lt;br&gt;我一边应付着和二妞聊天，一边想着要怎么才能和堂妹透Ｂ。二妞正说的，见我若有所思，就扭着身子说「哥，你干啥呢，我跟你说话，你爱理不理的。」&lt;br&gt;我忙说「没有，我只是想你了」，二妞脸红红地说「讨厌，谁用你想了」&lt;br&gt;……我一把拉住二妞的手，拉进了我的怀里，「让哥抱抱吧，好几年不见你，怪想你的。」二妞明显是情动了，低着头，搂住了我的腰，我的鸡巴一下子立了起来，我用力搂住堂妹，下身往前一顶，硬硬的鸡巴就顶在了二妞的下身小穴上……&lt;br&gt;二妞身子颤抖了一下，下身也贴地更紧了。于是我们就这样抱着，慢慢地磨着下身，令我全身血脉迅速贲胀，和堂姐透Ｂ的销魂滋味很快在脑海里出现。我伸下手去，隔着衣服摸着堂妹的三角地带，堂妹躲躲闪闪地不让，我用力一拉，趁堂妹不注意，手伸进了堂妹的裤子里，这时堂妹清醒过来，身体绷的紧紧的，不让我摸到，红着脸低着头说「我是你妹妹啊」，我把手拿回来，把嘴附在二妞耳边，低声说道「可我想你啊，小时候没能在草垛上透你，一直让我念念不忘啊。&lt;br&gt;难道你忘了？」&lt;br&gt;二妞身体软了下来，还是脸红红的低着头，「那都是小时候的事情了，不懂事，，你摸摸可以，千万不能透我，要真透了我，我就没办法嫁人了，，只要你不真的透我，随你想怎么样就怎么样」停顿了一下又说「我下面不知道怎么了，粘乎乎的，可不舒服了，你帮我弄弄」&lt;br&gt;既然二妞有了兴趣，于是我就不客气地抚摸起来……，自从与堂姐发生关系后，我对女人的胸脯有了兴趣，今天一摸发现堂妹的胸脯竟然也不小了，这一发现使我更加兴奋，于是顺着胸脯一直往下摸，来到堂妹那迷人的三角地带，发现堂妹的两腿间附近果然是湿湿的了。&lt;br&gt;我把手伸进了堂妹的三角裤里，堂妹全身一阵哆嗦，说：「哥……别……别……好痒……我……」&lt;br&gt;「你怎么？」&lt;br&gt;「我……」&lt;br&gt;堂妹说不出，但我知道这种刺激她心里还是喜欢的，只是第一次感受这样新奇、强烈的刺激，一时难以适应。&lt;br&gt;堂妹两腿间已然长出一引起绒毛，但不长，轻轻将毛分开，便找到那条向往的裂缝。轻轻用手来回抚摸着，没想到这一摸，堂妹竟全身发抖，呻呤起来，并且身子变得软绵绵的，几乎要倒下去。我忙将堂妹搂紧，但另一只手并未从她两腿间抽出。&lt;br&gt;二妞从鼻孔中发出诱人的呻呤声。我摸了一阵子，堂妹半闭着眼睛，脸红红的竟完全瘫软下来。&lt;br&gt;我一边摸着堂妹的小穴，一边对堂妹说：「二妞，你把腿分开一些，让我好好给你摸摸，就不痒了。」&lt;br&gt;堂妹说：「你别透我，就摸一摸啊。」顺从地将腿分开来，这样我顺利地将堂妹的内裤脱在了小腿处，堂妹的两腿间已经湿乎乎的流的满满都是了。&lt;br&gt;于是我把堂妹转过身来，让瘫软的她上半身趴在炕上，这样把屁股撅起来，露出了湿淋淋的洞口，我一手摸着小洞，一手将发胀的鸡巴拉出来靠近小洞，当鸡巴抵住小洞口后，我抽出手来，扶着堂妹的腰部，然后用力往前一冲，将鸡巴插进了堂妹的小穴。&lt;br&gt;「啊──」堂妹惊呼一声后，想直起身来，但被我压了下去。&lt;br&gt;堂妹惊惶说：「你……你……怎么透进去了……我不是跟你说……不……不能……透我……的吗？」&lt;br&gt;「二妞，对不起，我实在受不了了。」我一边说，一边紧紧搂着堂妹，惟恐她挣扎逃脱，因为鸡巴才进去一小半。&lt;br&gt;堂妹扭着屁股说：「不行，你快抽出来。」&lt;br&gt;我说：「二妞，它已经进去了，你就让我透上一下嘛。」&lt;br&gt;在说话的同时，我用力按着堂妹的腰部，使劲将鸡巴往她体内插去。&lt;br&gt;「哎──」堂妹惊呼一声，说：「疼……你……你……怎么还往里头顶…&lt;br&gt;…疼死了……我……被你透死了……」&lt;br&gt;我安慰说：「二妞，女孩子第一次都会有些痛，不过很快就会不痛了，而且还会感到很舒服。」不知是我的言语起来作用，还是因为我已经进入体内，生米已成熟饭，堂妹不再言语。我见堂妹已经默许，便慢慢抽动起来。我的鸡巴插在里面被包得紧紧的。不过，堂妹穴里的水比堂姐的要多，抽动比较容易，比堂姐的穴透起来更舒服、更刺激。&lt;br&gt;「你……你要轻点……」堂妹终于开口了，但是声音很小。「我会慢慢的来，当你不痛了再用力。」我答应堂妹。&lt;br&gt;过了几分钟，我问堂妹：「二妞，现在还疼不疼了？」&lt;br&gt;堂妹没有出声，我想她大概已经适应，于是试着加大抽插幅度。当我鸡巴抽出三分之二，然后再重重插入时，堂妹全身痉挛了一下，但没有叫痛，只是「嗯」&lt;br&gt;了一声。经验告诉我堂妹已经适应，于是渐渐加大了抽插的力度，同时也加快了抽插的速度。&lt;br&gt;由于堂妹弯着腰，屁股翘得高高的，抽插十分方便，以致每一次插入都能到底。当我将肉棒插到底时，身下的堂妹便会发出诱人的「呜」「嗯」声。&lt;br&gt;在我的努力下，堂妹的「呜」「嗯」声很快变得高亢起来，接着屁股亦开始扭动。堂妹的表现令我更加亢奋、更加狂乱。我抽插了近二十分钟，才将那股滚烫的精液注入堂妹体内。我抽出鸡巴，把堂妹转过身来，搂着她，堂妹满脸桃红地低着头闭着眼，也不说话，我一时也不知如何开口。&lt;br&gt;我们默默穿上衣服后，堂妹终于开口了，说：「哥，今天的你透我的事你不要对任何人讲。要是让人知道了，我就没法嫁人了。」我保证说：「二妞，你放心，我不会对任何人讲半个字。我们走吧，你也该回去了。」&lt;br&gt;堂妹脸儿一红，低头说：「只要你不对别人说，以后你要是还想……还想透……透我的话，我就……我就…………。」&lt;br&gt;没想到被我用强透了后的堂妹，竟然没有生气，而且听她口气，可能还有机会再透几次。「好，二妞，现在我就想亲亲你。」话音一落，我已搂住堂妹，将嘴巴印在她那粉红、滚烫脸蛋上。&lt;br&gt;堂妹没有拒绝，相反闭上了眼睛。我伸出舌头，准备进一步探求奥秘，这时堂妹竟张开了来嘴将舌头吸入口中。这样一来，那异样的感觉更强烈了，使我血往上湧，气往下冲，下体又膨胀了起来。我开始按捺不住了，把堂妹按在炕上，与她继续进行「舌战」，另一只手则不老实地在她胸脯上抚摸起来。不一会，堂妹便粉脸泛红，娇喘吁吁。这时我也有了进一步的需求，将嘴巴移到了堂妹那坚铤而又温润的乳房上亲吻起来。堂妹的上衣已在我抚摸她胸脯时被解开，在我的「攻击」下，很快堂妹的身子便开始蠕动起来，并且两只手不知所措地在我身上乱摸。&lt;br&gt;我腾出一只手，向堂妹的三角地带「进攻」。刚穿上裤子，裤带还没系好呢，我的手顺着腹部很容易便进了裤内。来到堂妹那长着嫩草的三角地带。在我的手进入裤内时堂妹的双腿自然张了开来，堂妹的身子颤抖、扭动得更厉害，鼻息、娇喘也变得更粗重、响亮了。最后，她竟按捺不住将手伸入我的裤内，在我两腿间摸了起来，当抓到我那发烫的鸡巴后，便紧紧握着不放了。&lt;br&gt;此刻，我也难受到了极点，但又忍不住问堂妹：「二妞，是不是又想透了？」&lt;br&gt;堂妹没出声，只是用手撸了撸我的鸡巴，我脱了堂妹和我的衣服，跪在堂妹两腿间，将堂妹的两腿抬起来，进一步分开，让它夹在我的腰上，然后将鸡巴对着那水淋淋的小洞。然后屁股一用力，将整个鸡巴送入堂妹的小穴中。&lt;br&gt;「啊──」堂妹发出一声畅快的欢呼，随后双手将我紧紧搂住。我在堂妹穴里停了片刻，体味了一下穴内的温暖，才开始抽动……&lt;br&gt;刚开始堂妹的腿半举在空中，但抽动不一会，便无师自通地钩到了我腰上。&lt;br&gt;这样一来我抽动更容易了，插入也更深了，当我将鸡巴抽出近三分之二再重重插入时，堂妹发出「啊──」的一声尖叫。&lt;br&gt;堂妹这次出声了，气喘吁吁地说：「你……你透到我……我的啥了……」&lt;br&gt;我也不知道，只知道碰着个什么东西，反正鸡巴上很舒服，「你管它呢，透的舒服就行」&lt;br&gt;堂妹不时抬起臀部迎接我的冲击，口里更是「嗯」「啊」不断。很快我便感觉得自己快要「爆炸」了。&lt;br&gt;就在这时，堂妹的双腿离开了我的腰部，高高地举在空中，接着双手移到了我的屁股上，紧紧地压着我的屁股，同时口中叫道：「好舒服……哥……用力透……再用力……」为了不让堂妹失望，我只有拚命抑制自己爆发的冲动，进行最后冲刺……「啊──」堂妹长歎一声后，双腿从空中落了下来，同时紧压着我屁股的双手也失去了力量，接着从屁股上滑落下来。&lt;br&gt;而此时，我再也无法控制自己了，迅速地拔出了鸡巴，将那股憋了很久的「精液」尽数射在了堂妹的肚皮上。&lt;br&gt;穿好衣服，渐渐恢复平静的堂妹感歎地说：「没想到透Ｂ这么舒服。」「我也从来没有这样舒服过。」我由衷地表示赞成。&lt;br&gt;「叫你不要透我，你偏透，你透的我这么舒服，我天天来找你！」堂妹睡在我怀里甜蜜地说。「让人家发现你透你的妹子，打死你个坏小子。」我心说「你姐姐早就让我给透了，还不是已经嫁人了。等她以后回来，我一定要再好好地透透她。」&lt;br&gt;这下休息了一会儿，穿好衣服，我跟堂妹一起出了门，堂妹「哎哟」一声，我低头问她「怎么了？」堂妹红着脸媚眼如丝「还不是你！」「我下面肿了，有点疼。」我忙说我背你吧，堂妹推开我，「让别人看到不好，没事了。」于是我把堂妹送回了她的宿舍。&lt;br&gt;未完待续。广告之后更加精彩。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　６再战表妹&lt;br&gt;故事的时间性不怎么连贯，想到哪里就写到哪里。&lt;br&gt;和表妹的又一次是在我结婚的那天，在我们这里结婚的当天晚上就算不闹洞&lt;br&gt;房，也要有人在新房里和新郎新娘一起睡，我结婚的当晚，表妹就留下没有走，她在另一个房间睡的，临睡前的眼神让我看的心痒痒的。我早就按耐不住了。&lt;br&gt;于是就马上和媳妇来了一场大战，媳妇还一直说「你小心点，你表妹还在呢，让她听见不好。」我说「没事，她听不见，再说了新婚之夜，当然要好好大干一场了！」&lt;br&gt;等我和媳妇大战完后，媳妇早就是累的不行了，白天的事情已经够累了，再加上刚才的一场肉搏战，没一会儿就沉沉地睡去了……&lt;br&gt;我却久久不能安睡，心里还想着表妹的身子，虽然娶了媳妇，但表妹的身体还是让我回味啊，于是我偷偷起床去看表妹。&lt;br&gt;表妹没有关门，开着一个缝子，我心下一喜「给我留门那」。心跳加剧了，必竟媳妇还在那头睡着，要是被发现了可是一场惨剧啊……可是表妹临睡前的眼神让我回味无穷，那是给我的暗号……想到这里，我心一横，把门慢慢地推开了。&lt;br&gt;黑暗中，只看见表妹睡在床上，我大气也不敢出，偷偷地摸在了表妹的床上。&lt;br&gt;我一进表妹的被窝，表妹就醒了，看来她也是在等我，黑暗中，只看见表妹的眼睛一闪一闪地看着我，都不说话，渐渐地，表妹的气息沉重起来，我就趴在了表妹的身上。&lt;br&gt;表妹说话了「表哥，你要干啥？」&lt;br&gt;我心说「你还不知道要干啥啊」。嘴上却说「珍珍，表哥想你了，睡不着，过来看看你睡的习惯不。」表妹横了我一眼「就知道胡说八道，你媳妇还在那屋呢，你就不怕她听见了？」我一手抚上了表妹的胸脯，一手伸进了表妹的三角裤里。「没事，她睡的很沉，白天累坏了，晚上就睡的沉。」表妹喘着气说「表哥」。&lt;br&gt;我的鸡巴早就硬了起来，不过想起当年没能真正的和表妹透Ｂ，心中一股火上来，马上就想把表妹给就地正法了。&lt;br&gt;我抚摸着表妹的身子，慢慢地脱下了她的三角裤和胸罩，光溜溜的身子出现在我的眼前，我一刻也没有停留，直接把手放到了表妹的小穴口，如今表妹的小穴口已经是野草丛生了，翻开这一片原始黑三角森林，里面已经是湿淋淋的了。&lt;br&gt;我翻身上马，把鸡巴顶在了表妹的洞口，说「珍珍，我要透你了。」表妹娇喘「表哥，几年前你……就透了我了，我早……就想和你好好……的透了，没想到……到今天才有了……有了机会。」&lt;br&gt;我一听，更是慾火焚身，鸡巴就像马上要爆炸一样，龟头红红的胀的很大，我再也不含蓄，挺起大鸡巴往她嫩穴挺刺，表妹更进一步分小穴迎合我的插入，调整好姿势后奋力猛插，每一次的撞击都拍出声音，表妹那饱满丰挺的乳房一上一下的晃动，淫水氾滥到湿溽我的整个鸡巴。表妹舒服得很，低声的叫道︰「啊&lt;br&gt;……嗯嗯……表哥……喔……啊……你透得我不行了……嗯……嗯……啊……啊&lt;br&gt;……我痒死了……唉啊……」透Ｂ的「滋滋」声以及表妹低声的叫床声充满了整个屋子。&lt;br&gt;我生怕被媳妇听见，忙低下头，用嘴把表妹的嘴堵上，表妹从鼻孔中发出「嗯……嗯……啊」的声音，弄的我异常刺激。表妹口中含糊的说︰「表哥，老公，你透得人家好爽，好爽！！……」含着鸡巴的浪穴又汨汨出水，我不客气的顶插，根根见底，随着活塞运动，交合处发出「啵滋！啵滋！」的声响，和着表妹「嗯……嗯……唔……唔……啊……啊……」的呻吟。&lt;br&gt;我很怕媳妇听到。担心不是没有道理的……忽然从主卧室传出稀索声……我和表妹马上停止了动作，不管淫水直流，不管鸡巴肿胀，迅速的翻身起来。表妹拉过被子盖住，我则拿出超人的速度，穿好内裤内衣，冲进了卫生间，刚坐在马桶上，媳妇开开门走到卫生间门口，「老公，你在里面啊？」「是啊，我肚子有点不舒服」我强压着喘气声。&lt;br&gt;媳妇懒懒的说了句「我还以为你哪了，你没事吧，睡去吧」我忙说：「没事了，好了」站起身来，跟媳妇一前一后的回床上去睡觉了。&lt;br&gt;真险！&lt;br&gt;第二天早上起来，表妹还没起床，媳妇过去开了门，叫表妹起床，表妹作贼心虚，穿着睡裙起来背过身去说︰「表嫂！这么早起来？不多睡一会？」我惊见地上表妹昨天晚上脱下的内裤，三角裤上还有隐约未干的水渍。急忙用脚踩住，趁机塞入口袋。我媳妇满脸疲惫，边打哈欠边说「我昨天太累了，现在也没休息过来，刚肚子有点痛，过来看下你睡的好不。我一会儿再去睡？」&lt;br&gt;刚说完，媳妇捂着肚子直奔卫生间，在表妹卧房门边的我早受不了刺激，大胆拉出鸡巴，掀开表妹的裙子，从背后突击，她趴在床沿任我插入，一种偷偷摸摸的刺激让她又紧张又兴奋，马上小穴里的淫水就开始润滑了。我把鸡巴插入表妹的小穴中，已经尽量小心了，还是发出交合声音，就隔着一个卫生间的的门墙，我爽快得几乎融化，提心吊胆地开始了抽插着表妹。不敢叫出声音的表妹，闭口闷哼……不时的大口长嘘。&lt;br&gt;表妹配合着我的抽插，一下一下地往后顶着她的屁股，简直淫到骨子里去了。&lt;br&gt;我刺激地不行，没来得及拔出鸡巴，浑浊滚烫的精液一古脑全射入了表妹的小穴中。拔出鸡巴时一起带出许多粘液，卫生间传来我媳妇冲马桶的声音，表妹来不及擦试，拉下裙子坐在了床上，我马上抽取几张卫生纸擦试了一下鸡巴，不管有没有擦净，急往垃圾筒一扔，把鸡巴塞回了短裤内。&lt;br&gt;真是惊险！&lt;br&gt;&lt;br&gt;　７堂姐堂妹齐上阵&lt;br&gt;&lt;br&gt;终于被我逮到了大好的机会，老天对我的眷顾真是不小啊。堂姐回来了，自从她嫁人后还是首次回家乡探亲啊……堂姐回来后，没有先回村里，想在城里先待一段时间，探望一下亲友，我暗自猜测，可能是想探望我多些吧。我家正好有套平房一直没人住，就是和堂妹发生亲蜜关系的那房子。堂姐正好在这里住下。&lt;br&gt;嘻，更难得的是，堂妹听到她姐回来了，也吵着过来跟她姐一起睡。不过，她们姐妹二人都不知道对方都和我透过Ｂ了。都在一起还得万分小心，别让她们知道了。&lt;br&gt;晚上我睡在正房，姐妹二人睡到了南房。早早的就把我给赶了出来，唉，没想到二人都在，却要我一人食自己。看来这人太多了也不是一件好事啊。睡到半夜我实在憋不住了，鸡巴硬了一个晚上，再这样下去会爆血管的……管她呢，，去夜探姐妹花……&lt;br&gt;我偷偷起床，摸下了南房，一推门，还算有良心，不知道谁关的门，没有上锁。我悄悄地摸到了南房的炕边，也不知道哪个是堂姐，哪个是堂妹，管她呢，反正都和我透过Ｂ，不管是谁都不会惊讶的……&lt;br&gt;我抚摸着睡炕头上的女人的脸，突然一只手抓住了我的手，我一惊，只听堂姐说道：「小庆。」我已经意会，悄悄地附下堂姐耳边：「姐，你跟我来，这里不方便。」堂姐起身跟着我悄悄地返回了正房。&lt;br&gt;回到了正房，我一把抱过堂姐，「姐，我等你的好辛苦啊。」堂姐扑哧一笑，「你个急色鬼，我就知道你半夜不睡等我呢，你忘了上回在你家时，你半夜摸到我床上啊？门是我关的，专门没上锁，就等你来呢。」&lt;br&gt;知我者堂姐啊，好几年没见了，堂姐越发出落的性感了，有一股说不出的韵味。可是这就是少妇的女孩的区别吧，堂姐现在有一种成熟的风韵……我跟堂姐说：「姐，你想我的鸡巴不？」堂姐把手伸到我内裤里扭了一把「想他干啥，我又不是没人透！」&lt;br&gt;我讪讪地说「姐，那我姐夫透你舒服还是我透你舒服啊？」堂姐媚笑着说「你管这干啥，我现在有宝宝了，晚上不能太晚，快悄悄地透你的Ｂ哇。」原来堂姐怀了孩子了，我有点伤心，「你连孩子都有了，我以后还能跟你透Ｂ吗？」&lt;br&gt;堂姐笑道「你放心，姐的身子就是你的，只要你要，姐就随时让你透。姐小时候你就透上了，以后还让你透，透到老为止……」&lt;br&gt;尽管我已经领略过男欢女爱的消魂滋味，但只听着堂姐的淫声浪语，便再也&lt;br&gt;受不了了，本已充分膨胀的小弟弟更加难受，只想发洩。我将堂姐放在床上，一边亲吻，一边轻轻脱她的衣服。姐闭着眼睛，仍我肆意妄为。堂姐身上只一件连衣睡裙。把裙子撩起来，上面的肩带一往下脱，解开了堂姐的奶罩，当两只坚挺的乳房映入眼帘时，我不禁暗暗一惊，没想到她的乳房然这么大了。我不由将重点转移到两只白嫩、腻滑的玉乳上。一只用嘴亲吻，另一只用手抚摩着。我的嘴巴刚亲上玉乳上，堂姐又是一阵颤抖，同时口里发出梦呓般的呻呤，我没想到堂姐反应会这么强烈，不由加大攻势，亲、吻、舔、吸、揉全面展开……。不一会，堂姐的身子开始扭动起来，我伸手在她的三角地带一摸，发现那已长出茸茸浅毛的两腿间已湿淋淋的了。我已情慾高涨，此刻只想早点将胀痛的小弟弟送入温柔乡，因此无暇欣赏堂姐的美妙胴体了。当我将堂姐的内裤脱下，把阴户分开，将怒胀的肉棒对准水淋淋的密穴入口时，堂姐又是全身一颤，接着小声说：「轻一点。」听堂姐这么一说，我心中更加兴奋，与怀着宝宝的女人透Ｂ，是不是别有一番风味啊。我一边点头，一边说：「我会的。」同时慢慢将肉棒往密穴里推入。&lt;br&gt;堂姐早已领略到性爱的滋味，想向更高更深的境界迈进，我不再犹豫，深入到小穴中后就开始加快抽插速度，大起大落地冲刺起来……不一会，堂姐的身子便扭动起来，同时发出诱人的「嗯」、「唔」声。我知道堂姐快进入高潮了，更加大了冲击的力度。这样一来，堂姐很快便发出消魂的呻呤，同时高举起双腿，并使劲挺动下体迎接我的冲刺，同时口里喃喃地叫着：「……就这样……用力……好舒服……再用力……」堂姐的叫唤令小弟弟更加兴奋，更加强壮无比，更加斗志昂扬，虽然仍是长出直入，但冲刺的速度和力度加大了，研磨的时间也加长了……这样很快便将堂姐送到了快乐的顶峰。当堂姐从瘫软下来时，我的小弟弟仍旧坚硬如铁，毫无发洩意图。为了让小弟弟尽快活—，我只有加快速度……&lt;br&gt;正在我努力耕耘着堂姐的三角地带时，突然听到院子有脚步声，堂姐惊声叫道「糟了，妹妹！」我一紧张，居然开始喷射男性精华，还没喷射完毕呢，堂姐就起身脱离我的鸡巴，浓白的精液顺着堂姐的大腿流到床上，还好堂姐穿的是裙子，堂姐站起来把肩带一往起撩，就整理好了，我来不及整理了，只好睡到被子里，鸡巴上喷出的精液沾的到处都是。&lt;br&gt;堂姐把内裤和奶罩往床底下一扔，就听得堂妹打开了正房门，走了进来，堂妹进来后疑惑的问道「你们干啥呢，我睡着睡着发现你不见了，就过来看看」堂姐红着脸低着头在我床边站的，我忙说「我肚子疼，姐听见了就过来帮我揉了揉肚子。」堂妹诧异地看了看她姐，问道「那咋不开灯呢？我还以为怎么了。你没事吧？」&lt;br&gt;堂姐忙顺着我的语气说「我不是怕惊醒你嘛，就没开灯，」屋里还弥漫着一股说不清的气息，我知道那是透Ｂ时的气味……&lt;br&gt;堂妹说道「哥，你还疼吗？」我只得说「还有些疼呢」。堂妹接着说道「姐，你怀了宝宝了，身体不方便，你回去睡吧，我给我哥揉揉。」&lt;br&gt;堂姐只好看了看我，回南房去睡觉了，我正回味着那一刹那的欢乐，突然堂妹把手伸进了被窝里，狠狠的拧了一下我的鸡巴，刚才喷射的精液还没干，弄的堂妹一手都是，我一惊……只听堂妹低声说道「你个死色鬼，刚才干啥了？我都听见了。」「我…………我……」我正不知道该说什么，堂妹拉开被子，睡到了我的身边。「你是不是早就和我姐透过了？」「你咋知道？」「我看出来了，今天跟我说起你时，我姐的表情就有点发浪。我就知道准有事，晚上一直防备着。」&lt;br&gt;「我们姐妹上辈子不知道造了什么孽，怎么都被你给透了！还假装什么揉肚子，我看是你拿根棒子捅她肚子里了吧？」堂妹伸下手摸着我的鸡巴低声说道。&lt;br&gt;「你们刚才透Ｂ，我在院子里都听见了，害的我下面都湿了……你瞧……」&lt;br&gt;堂妹拉着我的手，摸到了她的小穴上，原来她早就把内裤脱掉了，三角地带内都湿乎乎的了，大腿上也有……我一乐「原来你也春心动了啊，是不是听得小穴痒的不行了，想让我透一下啊。」&lt;br&gt;堂妹媚眼横了我一眼「原来怕没嫁人就让你透了不好嫁，现在知道姐姐被你透过了，还嫁了出去，我也不管了，你……你快透我哇，我忍不住了。」堂妹温软的小手仍握着我那生气勃勃的鸡巴。我将堂妹压倒在床上，她已经是娇喘吁吁了。这一次堂妹很主动，我刚把她压倒在床上，她便伸手握住了我的鸡巴，引导它往桃源洞口进发，直到小弟弟进入洪水氾滥的密洞，才松开手来。我一边抽动阴茎，一边亲吻堂妹的脸颊、耳垂，并轻轻地说：「二妞，真的好舒服，你的身体是这么温软，胸脯这么有弹性，下面是那么温暖，我真想这样一辈子不下来。」&lt;br&gt;堂妹紧搂着我，没有说话，但是用诱人的「嗯」「喔」声回应着。刚才已经和堂姐发射过一次，这次我采取长抽深入，慢出快进的方法，让她能清楚地感觉到鸡巴在她体内的运动，每一次到底后，不急于抽出，要使劲抵着阴户「研磨」一下，才慢慢抽出。当然我自己也想好好体味一下，鸡巴在堂妹体内与堂姐、表妹她们体内的区别。这样竟弯打正着，敏感的堂妹很快便兴奋起来，紧紧搂着我的后背，并使劲挺动下身，迎合着我的抽插，同时口里喃喃地叫着：「……哥……用力……好舒服……快透我……」堂妹再一次兴奋地叫着：「哥……用力……好舒服……死了……」时，我也达到了兴奋的顶点。一股浓稠的精液喷射进堂妹的体内。&lt;br&gt;</content></item></essay>