<essay><item><title>美妙的乱伦经验(3)</title><author>床上伴侣</author><content>洩了．．．哦．．．这次．．．真的要．．．洩了．．．」&lt;br&gt;我的舌头紧紧地围绕着妈妈的阴核，温柔但是又很猛烈地撩弄它，我用手掰开妈妈两片肥厚的阴唇，将整张嘴伸了进去，含住了妈妈的阴核，用力地吮吸着，舌尖围绕着阴核打转。&lt;br&gt;「妈咪要洩了！」妈妈已经语无伦次了，「哦．．．哦！哦．．．哦．．．哦．．．哦！吸妈咪的骚穴．．．哦．．．乖儿子．．．哦．．．哦．．．干得妈咪好舒服．．．哦．．．见鬼．．．妈咪要洩了．．．快．．．快．．．哦．．．快．．．用力吸．．．把妈咪的水水吸出来．．．哦．．．哦．．．吸．．．吸．．．哦．．．哦．．．哦．．．妈咪．．．洩．．．洩．．．洩．．．洩了．．．」&lt;br&gt;妈妈的肉穴像是地震般，淫肉剧烈地翻动，淫液如同潮水般汹湧而出，身体如同抽羊癫疯般痉挛着，肌肉完全绷紧，我没有停止工作，一边大口地吞咽妈妈的淫液，一边用手指在穴内加大搅动的力度，使妈妈达到疯狂的颠峰。&lt;br&gt;「哦，宝贝！」妈妈的高潮好不容易过去了，但她的身体依然抖动得厉害，她抚摸着我的头说，「谢谢你，乖儿子，妈妈这次来得比任何一次都要猛烈，妈妈从来没有尝过这样疯狂的快感，谢谢你，宝贝！你也注意到了吧？」&lt;br&gt;「我注意到了，妈妈。」我回答道，「妈妈刚才好淫荡喔。」&lt;br&gt;我坐起身，舔着嘴边残留的淫液，看着妈妈充满肉慾的眼睛。妈妈长出了口气后，低头看我的下面，嘴角居然流出了口水，哦，她一定在想像自己正如何恬不知耻地舔吸亲儿子粗长的肉棒呢。&lt;br&gt;「孩子，你已经完全勃起了，是吗？」妈妈说着伸脚过来，摆弄了几下我的肉棒，「哦真的完全硬了，宝贝，你是不是希望妈妈给你一些安慰呢？」&lt;br&gt;我连忙点头，妈妈微笑着挪到我的两腿之间，俯下身去，雪白丰满的屁股翘向天空，然后她抬头看着我，脸上满是淫荡的笑容。&lt;br&gt;「妈咪马上要给你最好的服务了，你可要坚持久一点喔。」&lt;br&gt;「开始吧，妈妈！」我叫道，「用妈妈的嘴把精液吸出来吧。」&lt;br&gt;妈妈握住我的肉棒，怀着敬畏的心情欣赏它，只见它的精口已经开始往下滴乳白的液体，龟头昂然，气势汹汹地直指妈妈的鼻尖，一幅蠢蠢欲动的样子。&lt;br&gt;「你的宝贝开始洩漏了，孩子。」&lt;br&gt;「舔干净它，妈妈！」我叫道。&lt;br&gt;「我当然会这样做，但你要保证射进妈咪的小穴里满满一肚子的精液喔。」&lt;br&gt;「我保证，妈妈！」我已经忍不住了，「快点，妈妈，看在上帝的份上，快吸儿子的阴茎吧！」&lt;br&gt;姨妈就这样用假阳具抽插着妈妈的肉穴，妈妈不断地呻吟着，屁股左右扭动，肉穴中水流不断，看得门外的我十分难受，真想推开门闯进去，搂住妈妈亲自插弄一番。&lt;br&gt;抽插了几分钟后，姨妈站起身来，跨在妈妈身上，张开大腿，用一只手掰开自己的肉穴，对正插在妈妈穴里的假阳具的另一头，直直地坐了下去。&lt;br&gt;我在门外差点惊呼出声，这场面太香艳刺激了。&lt;br&gt;姨妈真聪明！我讚歎着。&lt;br&gt;姨妈的身体上下起伏着，脸上迅速罩上了一层玫瑰色，显然这样的动作给她带来了很大的快感。&lt;br&gt;她的身体不住地震颤着，鼻子里发出粗重的呼吸声，下体用力地起伏，再看妈妈也和姨妈一样，身体的扭动更加狂野，双手按在自己丰满的乳房上用力地揉搓挤压着，屁股拚命向上挺动。&lt;br&gt;两个女人就这么疯狂地扭动着，姨妈俯下身子，吻上妈妈的嘴唇，两人的舌头立刻又热烈地交缠在一起。&lt;br&gt;妈妈的手伸到姨妈的屁股上，紧紧地抓住姨妈两片肥大白嫩的屁股蛋，用力地往自己的身上压，两人的下体猛烈地撞击在一起，发出肉体相搏的「砰砰」声，两人的呻吟声变得欲加癫狂。&lt;br&gt;我知道她们两人的高潮快到了，同时也是我该离开的时候了。&lt;br&gt;我已经看到了我不该看到的东西，这是姨妈和妈妈的秘密。&lt;br&gt;我无意间窥探到了她们的隐私，如果此时她们向门口望过来，一定会发现门后的这双被慾火烧得发光的眼睛。&lt;br&gt;我很难想像被发现的后果，所以我采取了回避的方法。&lt;br&gt;我悄悄地关上房门，晕乎乎地就回自己房间去了。&lt;br&gt;这一晚，我脑子里反复出现的是姨妈和妈妈雪白的交缠在一起的胴体。&lt;br&gt;我想妈妈和姨妈应该都没有发现我在偷窥她们，如果她们发现了我在偷看，她们一定会生气地呵斥我。&lt;br&gt;我开始对姨妈想入非非，并着手构思如何才能获取姨妈的身体。&lt;br&gt;我现在真是后悔自己当时为什么不大胆地推开房门闯进去，如果那样的话，也许我已经如愿以偿了。&lt;br&gt;这天是周末，早上我起来吃早餐，发现妈妈身着盛装，我想起妈妈有周末去逛市场的习惯。&lt;br&gt;姨妈的穿着很典雅，也很有风韵。今天她穿着一件黑色连衣裙，从后边拉上拉链。腿上套了一双黑色的长筒袜，把优美的腿部曲线完全勾勒了出来。&lt;br&gt;和妈妈不一样的是姨妈化妆，但是她的妆上得很淡，即使仔细看也看不出来，但是人看上去十分精神，处处透着成熟女人的韵味。&lt;br&gt;妈妈匆匆吃完早餐，补偿似的在我唇上吻了一下，丢下茫然的我，然后头也不回地去逛自己的市场去了。&lt;br&gt;姨妈吃完后收拾完餐具后也离开了。&lt;br&gt;我无聊地四处閒逛了一会，然后回到自己的房间里看黄色杂志。&lt;br&gt;突然听见有人在叫我的名字。我连忙上到二楼，看见姨妈的房门开着，姨妈的声音从里面传出来，在不断地叫着我。&lt;br&gt;我走过去，见到她正站在镜子前面。&lt;br&gt;「我需要你的帮忙，阿雄，我的拉链解不开。」姨妈说，「宝贝，你还楞在那儿干什么？快帮我解开拉链呀。」&lt;br&gt;「嗯嗯，好的！姨妈！」&lt;br&gt;我走到姨妈的身后，站得很近，可以感觉到姨妈身上传来的一股淡淡的成熟女人的体香，冲击着我的嗅觉神经，想起昨晚姨妈赤裸的身体，我的肉棒不由得硬了起来，将裤子的前端高高顶起。&lt;br&gt;我故意拉得很慢，眼睛出神地看着随着解开的拉链逐渐露出的姨妈雪白滑腻的、和妈妈大不相同的肉体。&lt;br&gt;我知道姨妈已是三十五岁的人了，但是看上去身体保养得很好，肌肤依然细腻，纹理清晰，后背非常光滑，曲线十分柔和，特别是隐隐透出的暖暖的热气烘烤着我的手掌，令我愈加地神魂颠倒。&lt;br&gt;我的舌头蠢蠢欲动，真想凑上去狠狠地舔上一舔，再用手温柔地抚摸。&lt;br&gt;「完了吗？」姨妈问，微微地偏转头。&lt;br&gt;我愈加迷乱，眼睛只是跟着姨妈微微颤动的耳垂转动。&lt;br&gt;「哦，还没有。」我下意识地随口敷衍道，手掌却不由自主地滑到姨妈的肩头，将衣服向两边分开。&lt;br&gt;「亲爱的！！你在干什么！！？？」姨妈惊呼。&lt;br&gt;我的嘴唇轻轻地贴在了姨妈光滑柔软的肩膀上，舌头舔着姨妈优美的背部曲线，在滑腻温暖的肌肤上来回地游动。&lt;br&gt;姨妈身体震颤着，想要转过身来，但我的双手有力地紧紧抓住她的上臂，不让她挪动分毫。&lt;br&gt;「哦，我的好阿雄，如果你真的想调戏你的姨妈，至少应该先吻一吻我．．．」&lt;br&gt;「你说什么，姨妈？」我下意识地傻问了一句。&lt;br&gt;「我是说，如果你真的想上你的姨妈，现在正是好时候，宝贝！但是，你至少应该先吻一吻你的姨妈，唤起我的性爱的慾望。」&lt;br&gt;「你的意思是愿意和我上床？」&lt;br&gt;「我要知道，你妈妈和我可是亲姐妹，你和她所做的那些性事，她可都给我做了祥尽地描迷！」姨妈色色地望着我肉棒说道。&lt;br&gt;「真的么．．．我．．．我．．．」我脸红耳赤，张口结舌。&lt;br&gt;姨妈打断了我的话，「坐在床上，阿雄！在我被你扒光衣服，压在身下，享受你给带给我的性爱之前，姨妈要告诉你一些事。」&lt;br&gt;我跟着姨妈坐到了她的床上，姨妈的上衣已经被我解开，露出美丽硕大的乳房，但是姨妈一点也没有将衣服拉上的意思，也没有回避我色迷迷的视线。&lt;br&gt;「你知道，你妈妈和我很亲密，但是我对男人是不屑一顾，我讨厌男人！自从你的爷爷把他肮脏的精子留在我还是处女体内后，我就开始痛恨所有的男人，我决心以后不再让其他男人碰我，后来，你母亲长成大姑娘了，我就更担心男人会来玷污她纯洁的身体了。但是，有时候事情真的是不由人控制。你也许听说过一些我的养父母这里的前任房主的事，说起来他们人还不错，只是有点变态，经常强迫我做些我不愿做的事，我的养父喜欢看人做爱，他总是让自己的妻子和我一起做，他在一边看，有时候他还会叫一些朋友帮忙．．．」&lt;br&gt;她顿了一下，接着说：「我从来不告诉你妈妈有关我们父亲的事，我担心会对她造成不良的影响，我不想她也痛恨男人一辈子．．．」&lt;br&gt;姨妈的声音忽然停了下来，她的眼睛盯在了我的短裤上，由于长时间得不到抚慰，那上面的突起已经慢慢消退了。&lt;br&gt;她迅速地蹬掉鞋子，将双脚抬起来按到我的突起上，用脚掌来回摩擦，很快我的阴茎又硬了起来。&lt;br&gt;我干脆把肉棒掏出来，让她可以更容易揉搓我的阴茎。&lt;br&gt;姨妈的脚十分灵活，隔着丝袜，我可以感觉到姨妈温暖的脚掌完全地贴在我勃起的阴茎上，来回摩擦的感觉真是很棒。&lt;br&gt;「但是，不幸还是发生了，我们都避免不了。你的妈妈未婚先孕了，从此，她也和我一样，开始痛恨起男人来。我们一直相互安慰，直到几天前你妈妈才告诉我你们俩发生性关系的事，听说你阴茎粗状异常，非常勇猛，而且精力超人，有时一夜做几次！你妈妈她几乎难以应付，才叫我来帮她的！」&lt;br&gt;她的眼睛转向了我的生殖器上。&lt;br&gt;姨妈慢慢地脱掉自己身上的衣服，完全曝露出她那诱人的雪白、丰腴的肉体。&lt;br&gt;「我非常高兴你能把美惠子说服到床上去和你乱伦！现在，姨妈也要美惠子的待遇！雄儿，你已经在你妈妈亲身培养下，成为了一个让女人癡迷的男人。我和你妈妈都希望你能让我们俩怀孕，除了与我和你妈妈做爱之外，你也要远离其他的女人。我要你继续我们的这个传统，你的子女也不例外。」&lt;br&gt;我顿时惊鄂了，做梦都没想到姨妈竟然有乱伦癖：「你不仅想和妈妈一样．．．和我．．．和我做爱？还想和我生孩子！」&lt;br&gt;「是的！要让我和你妈妈怀孕。当然，最好是没生过孩子的我！」&lt;br&gt;「但是，这样乱伦出生的孩子是会畸形的。」&lt;br&gt;「我知道你早就切身体会到了乱伦是很刺激的，对不对？」姨妈狡诘地一笑：「至于孩子，第一代一般不会有问题，到了会出问题的时候，我想人类的遗传学家应该已经找到解决的办法了。」&lt;br&gt;我的肉棒已经被姨妈揉搓得硬邦邦地涨得通红欲爆。&lt;br&gt;「姨妈，既然你开通那我们就快开始吧！洋子姨妈！现在我非常想和你做爱！」&lt;br&gt;我要强烈的肉体和精神上的刺激！我要让姨妈怀上我的孩子！&lt;br&gt;姨妈完全赤裸的、雪白丰满的胴体发出媚人的光芒，她抬腿跨坐在我身上。&lt;br&gt;姨妈的阴户早已湿透了，炽热的淫水不断地往下滴，她的阴穴口正对着我生气勃勃的高高挺立的肉棒。&lt;br&gt;「阿雄，你想一想，这是多少男人的梦想。你会有两个完全服从你，满足你的女人做你的性奴隶，也许还会有第三个，如果你能让我们生个女儿的话。我们的爱我、你妈妈和你，这种乱伦的爱你不觉得刺激吗？你心里一直都想要的，是吗？好阿雄，嗯？」&lt;br&gt;姨妈的话让我的肉棒急速地膨胀，直戳到姨妈的阴道口上。&lt;br&gt;「哦，你喜欢的！我知道，我看得出来。你想和姨妈做爱吗？你想和妈妈做爱吗？看见我和你妈妈做爱的时候你也很兴奋吧？快来加入我们，阿雄！把你的大鸡巴插进姨妈滑湿的阴道里来！快，阿雄！」&lt;br&gt;姨妈不断的用淫荡的词语来挑逗我，等我急不可耐的时候，她的身子突然沉了下来，我的粗大的肉棒就已经被姨妈火热的肉穴吞没了。&lt;br&gt;「哦．．．哦．．．哦．．．姨妈．．．好舒服．．．哦．．．哦．．．我想永远这样，姨妈我们能永远这样吗？」&lt;br&gt;姨妈的屁股开始用力地旋转起来：「当然，好孩子，只要你喜欢，姨妈永远这样套弄你。」&lt;br&gt;她的屁股越摇越厉害，颠地我灵魂简直要出窍一般，她下面的黑色阴毛随着翻腾的身子不断地浮现在我眼前，刺激我的情慾。&lt;br&gt;我用双手握着她的屁股，阴茎也开始向上挺动，迎合着姨妈疯狂扭动着的阴部。&lt;br&gt;姨妈俯下身子，把乳房塞到我觜里，我自觉的咬住它，用力地吮吸起来。&lt;br&gt;姨妈此时的淫荡形象与平日道貌岸然的样子完全两样，不但主动勾引自己的外甥，还骑在我的身上，用自己火热的阴户紧紧地套住我的肉棒，同时身体疯狂地摆动着，享受着我的阴茎与她阴道肉壁剧烈摩擦所带来的快感。&lt;br&gt;她还不停地在我耳边说着下流的话，进一步刺激我的慾火。&lt;br&gt;「这是你和你母亲做爱用的床，我和你妈妈口交用过的床，以后我们仨人同时性交用的床！我和你妈妈互相用舌头舔对方的阴核，用手指插对方的阴道，揉捏对方的乳房，一起用假阴茎插．．．</content></item></essay>