<essay><item><title>我两个大胆的姐姐(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫小伟…本名不方便透露……现在是１６岁高一的学生…我要写的是我国中时的事，没兴趣的读者请见谅。&lt;br&gt;（一）泡温泉&lt;br&gt;当时我１３岁，国一，家里有二个姐姐，大姐叫雅惠，１９岁，３２Ｄ、２４、３４，二姐叫雅云，１７岁，３２Ｃ、２３、３３。呵！我不是乱报尺寸，是姐姐她们自己和我讲的。可能是都一家人的关系吧，她们对我没什么戒心，很多话题也敢直接和我讲。时间是我要升上国一的暑假，大姐说要庆祝我终鬌黹磥丰秅Ｆ，所以问我想去哪里，她和二姐会带我去。不过叫我一时讲要去哪里，我自己也想不出来，只好随便说有水的地方，还能放松心情的地方。&lt;br&gt;二姐在旁一听到就直接说：温泉算不算？我和大姐一听到，马上说ＯＫ，于是我们三人就到了北投阳明山去泡温泉。找了一家同时有温泉和冷泉的，然后找了一间私人池进去泡，一进去后，二姐很兴奋的快速把衣服裤子脱掉，很快就只剩内裤，那天二姐穿红色蕾丝的丁字裤（当时我还不知道丁字裤是什么），然后我问二姐说：姐，你的内裤怎么那么奇怪，屁屁那里只有一条线？&lt;br&gt;她就说：那是丁字裤啦！最近很流行，我自己都迷上了。这时我才知道丁字裤原来那么性感。虽然不是第一次和姐姐们一起泡澡，但一次看到二个美女全裸，所以我还是有起了生理反应，大姐一看到就笑说：弟弟你在乱想哦！我马上回说：哪有！&lt;br&gt;又补上一句：姐姐，你们都不害羞吗？二姐就站起来说：都一家人又没有什么差，被看到也不会怎样！我心想：二姐真猛，阴毛都被我看到了也不在意。后来我自己也放开来了，和姐姐们有说有笑，但眼睛难免还是会去看姐姐们的胸部和下面的毛，所以勃起一直没停过。可真是难为我了。后来二姐还叫我帮她擦背，我原本还以为胸部我也能帮她擦，想不到她自己先擦好了，害我失望了一下。之后我们泡完热的跑去泡冷的，一浸下去有点受不了，大姐二姐也是，而且我发现到她们的乳头都立了起来，所以也好奇了问了一下，二姐说：突然泡到冷水，头头受了点刺激，所以就立起来啰！我那时也不知我二姐说的是真的假的，然后又问说：只有泡冷水才会立起来哦！二姐说：被男生摸也会丫。&lt;br&gt;我一听到这句，又胡思乱想了起来。但二姐马上用冷水喷我，叫我别乱想。真是的，我心里想什么她们都知道。不过最后回到家，心里很庆幸，有这二个姐姐真好。先讲一下我家的状况，我爸是台商，所以常在大陆工作。我妈是在証券公司上班。而我姐也都还是学生。&lt;br&gt;&lt;br&gt;（二）风骚二姐
我不知道别的女生在家的习惯是怎样，但我那二个姐姐是习惯在家不穿内衣，她们是说在家就要放松，自由自在。而且二姐平时在家的穿着就比大姐还来得暴露一点。开学后，就没那么闲了，不能一天到晚到姐姐们玩，而且她们也有自己的事要做，虽然我们是一人一个房间，但是只有我房间没有电脑；所以要上网都要看谁没在用，我才能玩。所以一到星期六日，我就会在姐姐的房间待上一整个下午。我记得有一次我早上九点起床就跑去二姐房间上网玩线上游戏（那时很迷魔力宝贝），不过一进去二姐房间看到二姐还在睡觉（我们家都不锁门的），那时我没想那么多，就直接开电脑玩了起来，只知道不要开太大声怕吵到二姐。后来玩了一小时后想去上厕所，这时才仔细看到二姐竟然只穿丁字裤睡觉而已，我一看到马上起了生理反应，但尿急在先，只好先去解决。&lt;br&gt;回来后我也无心玩下去了，心里浮出想摸二姐胸部的念头。因为从来都没摸过女生的胸部，所以很好奇是什么样的感觉，但又想到这样做不太好，我就一直犹豫要不要下手。终于，邪恶战胜了理智，我决定偷偷摸二姐的胸部，因为看她睡得那么熟，摸二下应该不会知道，所以我就坐在二姐床上把只盖在她腰上的小凉被拉开，然后我的手慢慢的伸向二姐的胸部上，总算摸到了，虽然很怕二姐突然醒来，但感觉很软，摸起来很舒服，最后捏了二姐的乳头一下，结果二姐突然动了一下，我吓得赶快坐在电脑前玩游戏，表情还装的很自然。过了五分钟左右，二姐起来了，一看到我在玩游戏还问我在玩什么，我说是魔力宝贝啦！我看了二姐一下，还故意害羞的问她说：二姐，你怎么只穿内裤而已？二姐看了一下自己身上的穿着，又抬头和我说：干嘛！你不好意思哦！我的胸部你又不是第一次看，我睡觉都是只穿内裤睡。&lt;br&gt;听到她这样讲，我也只好应她的话说：对呀！你胸部不知看过几次了，谁叫你在家都不穿内衣！二姐马上回说：喂喂喂！很多女生在家也是都不穿内衣，又不是只有我，而且在家干嘛穿内衣，多不舒服。我也敷衍的回说：哦！&lt;br&gt;那你起床那么久，还不穿衣服哦？二姐说：你又不是外人，就算我现在全裸也没差！然后她就走到我旁边看我玩魔力宝贝。其实我很紧张，Ｃ罩杯的胸部就在我的左方，浅咖啡色的乳头又微微凸起，所以后来玩到怎么死的都不知道。之后二姐说要收信，我就起身让座，想不到起身的方向和二姐要坐的方向一样，左手臂整个去碰到二姐的胸部，我连忙说对不起，但二姐轻拍我的脸笑说：哎唷！你又不是故意的，怎样，软软的吧！然后又一直笑！&lt;br&gt;害我脸超红的。后来我就回自己房间，回想刚刚偷碰二姐胸部的画面，但………又勃起了其实我平常和二姐比较要好，可能年纪比较近，话题较相同，所以出去玩几乎都和二姐一起，而且大姐有男友了，比较少和我们一起出去，如果要出去，大姐的男友就会开车载我们和我们一起去。
（三）糊涂大姐
记得是前年的中秋节吧，大姐约她男友和一些朋友来家里烤肉。大姐在前一天晚上就问我和二姐要不要在家和她朋友一起过中秋。我当然是没差，二姐也说刚好没人约，虽然大姐的朋友我和二姐都不熟，但有烤肉吃就好。隔天吃完饭后，大姐叫我们陪她去家乐福买烤肉材料的一部份，另一部份她男友和她朋友会买，然后我们就走路到离家不远的家乐福去买（板桥三民路上那家）。一进去里面，大姐和二姐走在我前头讨论要买什么好，我就无聊的看着她们的背影，结果…………我发现大姐背后没有内衣的痕迹，这时心里想：不会吧！大姐忘了穿内衣出门？为了确定到底有没有看错，我就故意去拍大姐的背，果然没有穿内衣。大姐转过头来问我要干嘛；我说没有啦！我要吃鸡屁股，一定要买哦！大姐说好啦！因为只是出来买个东西，大姐也穿的很轻便，就一件灰色圆领Ｔ恤配七分裤，其实二姐也差不多啦！只是二姐有穿内衣。后来我们到了冷藏食品区，大姐叫二姐去找烤肉酱和烤肉刷和塑胶杯碗，剩我和大姐在挑要烤的食物，幸好大姐的胸前二点没有凸起很明显，要不然旁边会突然有很多男性观众，当时我也不知要怎么和大姐讲她没穿内衣，不如就不要讲，说不定还没事，所以就跟在大姐旁边。突然大姐说：哈！找到你的屁股啰！我呆呆的问：什么我的屁股？&lt;br&gt;大姐说：笨哦！你爱吃的鸡屁股啦！然后就弯腰下去拿了二盒鸡屁股。不弯还好，一弯下去领口都开开，Ｄ罩杯的胸部都露出来被我看到了，之后又拿了别的肉类，我也又多看了二三次，其实平常在家要看到大姐的胸部并不太容易，因为她白天上班晚上上课，而且穿衣服又没二姐骚，顶多一起去泡温泉啦后来大家都选好了，就去结帐，大姐弯下腰把推车内的东西拿出来算钱，二姐这时才看见大姐的胸部，而且后面的客人好像也有看到，所以一结完帐，二姐马上小声的和大姐讲她没穿内衣，大姐这时才吓一跳，然后我们就赶快回家了。回到家整理后，大姐说要先去洗澡，几分钟后她的朋友陆续都来了，加上大姐的男友还有一对男女朋友，二姐叫他们先准备材料和生火，然后到我房间说：弟，你中午有发现大姐没穿内衣吗？我说有，只是不敢和她讲。二姐就拍拍胸口说：呼！幸好我记得穿内衣，不然走光的就变我啰！反正大姐应该也没被别的客人看到，就没差了！这时我笑说：呵…如果是二姐没穿，我就敢和你讲了。&lt;br&gt;然后我们就到客厅一起弄烤肉的东西。这时大姐洗好澡出来要回房间，她那些朋友就马上拉她过来，还问她说干嘛洗澡，等一下烤肉就全身都烤肉味了啦！然后大家就一起上我家顶楼烤肉了。其实这个时候我和二姐已经知道大姐现在也没穿内衣，因为刚洗完澡而已，就被拉去顶楼烤肉。大家就边烤边聊天，到了快结束时，我姐就和她那个朋友说：小贞，你的胸部好像变大啰！那小贞的男友抢着说：是，多亏我在床上帮她做造山运动，才有今天的成果。大姐又问：那现在是什么罩杯？小贞害羞的说：Ｄ罩杯啦！二姐插上一句：哇！那就和我姐一样啦！到底真的有没有Ｄ丫？要不要给大家鑑定看看？（我二姐超爱起闹，我常受不了她这样，因为我就曾经受害过）小贞就说：怎么鑑定？二姐说：那上衣脱掉好了，反正这里大家都那么熟了，不用怕。&lt;br&gt;（二姐果然厉害）。小贞男友也支持小贞脱上衣，还说：脱吧！让他们知道我们的造山运动是有用的。小贞姐姐应该是看这里都没有不熟的人，我又还小，所以就把上衣脱掉，露出白色内衣，乳沟很深，然后转身给大家看内衣的标籤. 上面是写７０Ｄ。&lt;br&gt;小贞姐就说：没错吧！是Ｄ罩杯吧！那换你们的大姐脱啦！看是不是真的有Ｄ，此时我和二姐心想完了，大姐不是没穿内衣吗？就在我们不知要怎么办才好时，大姐说：一定有Ｄ啦！不然脱给你看。脱掉之后，大家傻眼，大姐Ｄ罩杯的胸部完全展露在她朋友和我们面前，浑圆的胸部、咖啡色的乳头，大姐男友一看到马上问我大姐：怎么没穿内衣？大姐也吓到说：人家洗完澡就被你们拉来烤肉，忘了穿嘛！后来小贞听完大姐说的又看了一下大姐的表情，就笑了出来。大姐看到后又说：厚！你很坏耶，人家都露奶了你还笑人家！之后大家全都笑出来了！大姐就在大家笑的时候把衣服穿回去，小贞姐也是，然后大家把东西收一收就各自回家了。除了我大姐男友留下来过夜之外最后要睡觉时，二姐来我房间和我说：你信不信你大姐和她男友今晚会嘿咻！我说：信丫，她男友一看到大姐的胸部应该就很想那个了吧？二姐说：我也那么觉得。后来二姐带我去她的房间等（因为大姐房间在二姐隔壁），一小时后，就有大姐发出的“嗯…哦…啊…… 呼…哎……“的声音，我和二姐对看了一下后，就知道发生了什么事了。&lt;br&gt;其实好像只要有特定节日，就会有好玩的事发生。而且写真实的故事还蛮快的，根本都不用灵感，因为都是真正发生过的事，只要我还记得的，就能大致上都写出来。而且二姐的故事比较多，所以会佔比较多的份量，谁叫她比较猛！
（四）圣诞节之二姐无限诱惑
在圣诞节前一天，家里收到了爸爸从大陆寄给全家的圣诞礼物，每年的礼物都一样，只是多和少而已。都是钱，哈哈！我妈１００００元、大姐３５００、二姐３０００、我２５００。到了圣诞节当天，我妈和公司员工去聚餐，大姐和她男友去浪漫，只剩我和二姐看家，（其实我心里在暗爽了，整天如果都和二姐在一起，那我的眼睛又会受不了了）。后来我就去二姐房间和她讨论今天要干嘛，结论是：把爸爸寄来的钱花掉。之后二姐问我穿什么去逛街血拼才好，我说随便你丫，爱穿什么就穿什么丫。二姐说：厚！给人家一点意见啦！我就微笑的说：那就长袖Ｔ恤配低腰裤就好啦！然后二姐就在我面前脱起衣服了，全裸后，她自己还自言自语说：嗯，低腰裤要配低腰内裤。就穿起黑色低腰内裤、黑色蕾丝胸罩、红灰条纹Ｔ恤和低腰牛仔裤。我就在勃起中目睹了二姐的更衣过程。后来我们到了西门町逛街，先去诚品１１６逛，到了有一家卖内衣的，二姐就拉我进去看，然后二姐看上一款紫色半罩内衣和同款的丁字裤，柜台小姐就找了二姐的尺寸给二姐试穿，然后就去招呼另一个客人，这时二姐的手机响了，但她包包放我这里，我看了一下，是我妈打来的，就走到更衣室前和二姐说：姐，妈妈打来的耶！二姐说：拿给我听。&lt;br&gt;我惊讶的说：现在？我进去吗？二姐说：对啦，是有差哦！我一进去看到二姐只刚换上新的丁字裤，内衣还没穿上，二姐挂电话后说：妈今晚不会回来煮啰！晚饭要自己解决。然后就穿上新的半罩内衣，我看到二姐换好后和她说：哇！二姐，你那内衣还露一半胸部在外面耶！二姐说：对丫！不然怎么叫半罩内衣，就遮一半咩。后来柜台小姐问我姐尺寸合不合，我姐说可以，包起来，我就趁打包时从更衣室跑出来，不然被发现会被误以为是小色狼。后来逛到万年大楼，我说我要买鞋，就进去一家叫尚智的店，就选了一双球鞋。二姐说：反正试穿不用钱。所以她也选了一双试穿，就坐在我旁边穿，就在二姐一弯下腰去穿鞋时，屁股沟露出来至少有三公分以上吧，感觉露蛮多的，很明显，一个鞋店店员看到后还叫另一个过来看，真是便宜他们了。（后来我朋友在鞋店工作，就说上班看到女生的内裤和屁股沟太平常了）之后我和二姐又各买了一件长袖衣服，时间约到了四五点，我们就找了一家店解</content></item></essay>