<essay><item><title>在老爸旁边操老妈(2)</title><author>床上伴侣</author><content>作一样是整理杂草，当我作事做到一半的时候，看到妈妈之后又四处看看爸爸在不在，没看到爸爸我就往妈妈那冲去抱着妈妈一直狂吻她，妈妈说：不行阿，等等你爸爸发现。&lt;br&gt;后来我就跟爸爸说：爸，我跟妈妈去整理隔壁那排。&lt;br&gt;爸爸：恩，那你跟妈妈去整理好了比较快。&lt;br&gt;于是我跟妈妈去到了隔壁排，甘蔗排一排说长不长说短不短从头走到尾要50几步，当我门走到隔壁排的时候，妈妈说：你想跟妈妈做爱吗？我点点头，于是妈妈要我大叫、并且在叫完之后就不要说话了，我为了能跟妈妈做爱就按照她说的话作了，于是我大叫一声：阿~~~~爸爸听到就问：怎么了吗？妈妈就说：没有什么事，儿子被甘蔗叶割伤手了，我带他回去擦药休息一下。&lt;br&gt;爸爸：恩，那你先带儿子回去这我先弄我心想妈妈真聪明，但是才正准备要跟妈妈回去做爱的时候，妈妈却把我拉住了，跟我说：就在这做。&lt;br&gt;我原本说不行的，但妈妈说：你不在这干我，那你回去也别想干妈妈。&lt;br&gt;我听了之后也只有点头了，感觉妈妈脱衣服很快，感觉妈妈穿的很少，我就问妈妈：妈，你怎么脱那么快。&lt;br&gt;妈妈说：我昨天就已经跟你说了，明天在用力干我不是吗，所以妈妈就穿的比较少阿。&lt;br&gt;后来我仔细看，原来妈妈只有穿短裤跟汗衫而已，没穿内衣跟内裤，看到妈妈都脱光了我也赶紧脱光，我脱完之后看着妈妈向旁边的草丛拿出一件草蓆，心想原来妈妈都已经准备好了，我们先是在草蓆上面进行69式，互相把对方搞到兴奋。&lt;br&gt;妈妈：儿子，你的肉棒真的好大阿！说完之后，妈妈就开始含住我的肉棒，而我也开始舔妈妈的蜜穴了，两人都很兴奋但却都不能发出太大声音，因为怕让爸爸知道，我跟妈妈两人发出微微的淫荡声，妈妈：乖….乖儿子….慢…慢…慢点，妈受不了了我一样不理会妈妈继续舔。&lt;br&gt;妈妈：妈妈的好儿子…妈…妈…真的不行了慢点，恩….恩….疴….疴….儿子不行了，这时妈妈的蜜穴里喷出了一些淫水。&lt;br&gt;妈妈：儿子…妈…妈高潮了。&lt;br&gt;但我还没完呢，我说：妈不行喔，我都还没正式开始呢。&lt;br&gt;等我们俩都准备好之后。&lt;br&gt;妈妈说：可以先用骑乘式吗？毕竟跟自己的儿子，刚开始会有点不好意思的。&lt;br&gt;我说：恩，那好吧。&lt;br&gt;就先用骑乘式的。&lt;br&gt;于是妈妈脸朝前屁股抬起来对着我，但因为我还是第一次做爱需要妈妈的引导，妈妈看着我怎么久还没插就知道了，所以妈妈就用手抓着我的肉棒往她的蜜穴磨一磨在插入，插入的同时我跟妈妈都有小小的恩一声，终于我期待以久的时候到来了，我开始慢慢的摸着妈妈的腰，肉棒一直干着妈妈的蜜穴，妈妈：恩….阿….恩….阿….恩….阿….儿子快…快点..尽…尽量插不用怕。&lt;br&gt;这时没想到爸爸已经整理到我们旁边这排了，我跟妈妈顿时都闭上嘴了。&lt;br&gt;爸爸还说：不知道她们母子两搞什么，老子都整理这么多了她们还在休息。&lt;br&gt;这时妈妈的手拍拍我的屁股，叫我继续插。&lt;br&gt;并小声的跟我说：没关系，不要出声就好了。&lt;br&gt;于是我听了之后就慢慢的抽插着妈妈的蜜穴，但是妈妈的屁股太软太有弹性了，所以我腹部跟妈妈屁股因为撞击所产生得声音，啪….啪….啪….啪….这时爸爸停了下来，我跟妈妈也赶紧停了下来，我跟妈妈看到爸爸的手往上举，仔细观察才知道原来爸爸的脸痒在抓痒，爸爸开始整理之后我跟妈妈又继续了，我的腹部跟妈妈屁股继续撞击着啪….啪….啪….啪….妈妈：儿…儿子…妈好…好爽喔！我说：我也是阿。&lt;br&gt;看着爸爸越整理越远，我跟妈妈就越放胆的干。&lt;br&gt;妈妈：不….不行了….儿…儿子…妈又要高潮了！听到这句话让我更加快速的抽插！妈妈：恩…恩…阿…阿…阿！！妈妈高潮了小声的叫了一下。&lt;br&gt;我跟妈妈说：妈，现在开始只有我们两个人的时候，你要叫我老公喔，要不然我就不插妳的小穴囉了。&lt;br&gt;妈妈说：知道了啦，老公。&lt;br&gt;于是我把妈妈翻过来正面朝向我，我把妈妈的双腿分开成M字型，我把我的肉棒再度插入妈妈的小穴里。&lt;br&gt;妈妈：疴….疴….疴….恩…恩…恩…老…老公用…用力插没…没关…系阿…..阿…..阿…..我的双手搓揉着妈妈的乳房，一边跟妈妈蛇吻，妈妈被我插的说不出话来了。&lt;br&gt;妈妈：恩….恩….恩….恩….过一会我又去吸允妈妈的乳头。&lt;br&gt;妈妈：不…不要…老公…阿….阿….阿….轻…轻点。&lt;br&gt;啪….啪….啪….啪….我说：妈妈，爽吗？妈妈：爽…老公….好…好爽阿。&lt;br&gt;我看也差不多了，爸爸差不多要整理到这排了，于是我更加快速的抽插，啪….啪….啪….啪….啪….啪….啪….啪….这时我跟妈妈终于都受不了了。&lt;br&gt;我说：妈妈我…我要射了！妈妈：老公你可…可以射在我…我的小穴里面我说：真的吗？妈妈。&lt;br&gt;妈嘛：恩….恩….你是我老公嘛。&lt;br&gt;啪….啪….啪….啪….同时我跟妈妈大呼一声：阿~~~~~这时我心想完了，爸一定听见了！于是我跟妈妈赶紧躲到草丛里，刚好看见爸爸从旁边那排跑过来。&lt;br&gt;爸爸说：你们回来囉。&lt;br&gt;妈妈回应：恩阿，刚回来我跟儿子被一只老鼠吓到了。&lt;br&gt;爸爸说：一只老鼠大惊小怪的。&lt;br&gt;说完之后我跟妈妈赶紧把衣服穿上，穿完之后我还是不满足，又抱着妈妈，左手扶着妈妈、右手搓揉着妈妈的右乳房跟妈妈舌吻。&lt;br&gt;妈妈：恩…恩…过了一会妈妈说：好了啦，晚上有空在说吧。&lt;br&gt;听到这句话后我才把妈妈放开。&lt;br&gt;到了晚上工作完了，爸爸一样往邻居方向去，跟妈妈说喝茶聊天一下，我心想机会又来了。&lt;br&gt;我邀着妈妈一起洗澡去，因为我的房间跟爸妈房间离前门太近了，爸爸一回来就不及闪了，厕所离前门还有段距离，有时间可以闪到后门去，我跟妈妈到了厕所之后两个人都已经等不及了，因为早上实在太赶太恐怖了，所以我跟妈妈都没有尽兴，一到了厕所我跟妈就迅速把对方衣服脱光，然后我直接把我的肉棒直挺挺的快速往妈妈的蜜穴里插去，一样妈妈的屁股朝向我。&lt;br&gt;啪….啪….啪….啪….啪….啪….啪….妈妈：恩….恩….老公….你…你好利…利害…好猛喔！啪….啪….啪….我说：那当然囉，这样才能干死妳阿。&lt;br&gt;恩….恩….恩….接着我把妈妈转过来在用肉棒插入妈妈的蜜穴。&lt;br&gt;妈妈：疴….疴….恩….恩….老…老公大…大人…饶了我….我吧，我…我…不行了，我快要被你干得飞上天去了，恩….恩….疴….疴….不…不行了….我说：妈….我…我也快要射了！紧接着又疯狂的抽插了几十下之后，我又再度射到妈妈的蜜穴里去了，而妈妈也高潮了，也不知道为什么这次爸爸比较晚回来，我跟妈妈在厕所里干了将近40分钟，做完之后我跟妈妈都彼此看着对方，整个厕所只有我跟妈妈的喘息声，我看着妈妈那36D的大奶子又硬起来了，我双手搂住妈妈的腰，拼了命跟妈妈蛇吻，原本还想再来一次的说，但听到爸爸回来的声音就又作罢了，妈妈一样赶紧拿着浴巾往外跑，这次连澡都没洗就走了，这时候我才想起为什么妈妈早上会说：等等就不香了，就全身都是汗臭味了。&lt;br&gt;到了半夜我还是觉得今天发生的事难以置信，我还想摸摸妈妈的乳房、亲亲她的嘴、插她的小蜜穴，所以我又壮起胆去爸妈的房间看一下，才把门轻轻的打开而已，妈妈就已经在看着我了。&lt;br&gt;妈妈说：忍不住了？对吧。&lt;br&gt;我不好意思的把头低下点一点。&lt;br&gt;妈妈说：那就过来阿，还站在那干嘛？我说：可是爸他….妈妈：没关系你爸他白天工作累翻了，睡的跟死猪一样。&lt;br&gt;于是我就走了过去躺在妈妈的旁边，妈妈跨坐在我的肉棒上边把她的睡衣脱下来，妈妈用双手抓着我的双手朝她的胸部摸去，我的双手搓揉着妈妈的奶子。&lt;br&gt;我说：好…好舒服喔，妈妳的奶子好软喔。&lt;br&gt;揉着揉着我的肉棒马上又硬了起来。&lt;br&gt;妈妈说：老公…起来吻我于是我起身左手扶着妈妈、右手搓揉妈妈的胸，嘴巴跟妈妈舌吻。&lt;br&gt;恩….恩….疴….疴….在喇舌的同时妈妈慢慢的起身，妈妈用她的右手扶着我的肉棒插入她的小穴，原来妈妈早知道我会来所以连内裤都没穿。&lt;br&gt;我突然停了下来问说：爸爸等等醒了怎么办？妈妈说：不会啦，我晚上的时候给你爸爸喝了杯水，水里有那种像专门用来迷奸的那种药，你爸不会醒的。&lt;br&gt;听了妈妈的话，让我讶异妈妈竟然欠干到这种地步，还下药迷昏爸爸，不过想想这样我更能放心的跟妈妈做爱，于是就不管三七二十一的先干了在说。&lt;br&gt;妈妈跨坐在我的肉棒上迎合着我的抽插，啪….啪….啪….啪….妈妈：恩….恩….恩….恩….，老公你…你一整天这….这样做都..都不会累阿？我说：能够插妈妈的小浪穴、摸妈妈的奶子、亲妈妈的嘴，在累也是值得的阿！妈妈：坏….坏….坏老公….尽说..说些甜言…甜言蜜…语的话。&lt;br&gt;啪….啪….啪….妈妈：不行了….老公….我快要不行了！这时爸爸突然动了一下！害我跟妈妈都吓呆了，原本快高潮的妈妈又缩了回去。&lt;br&gt;过了一下妈妈说：老公，没事继续吧。&lt;br&gt;我：恩，那我就来囉。&lt;br&gt;我跟妈妈就这样干了10分钟左右。&lt;br&gt;啪….啪….啪….妈妈：恩….恩….恩….要….要去了….阿~~~~！在妈妈高潮的同时，我也把精液全都射进了妈妈的子宫里面。&lt;br&gt;我今天是第三次射在妈妈的蜜穴里了，而往后的日子里我跟妈妈趁爸爸不在的时候，像发了疯似的疯狂做爱，而且妈妈每次都都让我射到小穴里，可是我没带套妈妈也没做避孕措施，我担心妈妈会怀孕的，但妈妈都没说什么了应该不会有问题的吧？,就这样直到我已经开学两个月了，今天我放学回家的时候等不急想飞到妈妈身上去，跟妈妈大战数百回合呢，因为我知道爸爸今天跟邻居去进香了所以不在家，一回到家看到妈妈就立刻飞扑上去，想要赶紧脱下妈妈的衣服。&lt;br&gt;但这时妈妈说了一句话让我愣住了：老公阿，我….我怀孕了已…已经一个月了。&lt;br&gt;老实说我吓到了。&lt;br&gt;于是我就问妈妈：妈妈妳都没做防孕措施吗？妈妈：没….没有我说：妈妈妳为什么不避孕呢？这时妈妈眼匡带泪一巴掌的打过来说：还不都是因为不让你有被隔着的感觉，想让你更享受点，再…再说吃药会伤身体，难道你要让我的身体受到伤害吗？你也不想想我原本是你的亲妈耶！搞的现在我像你洩慾的工具一样，呜….我…我瞒着你爸跟你偷情做爱，如今有了孩子你都不关心我，还一直指责我！我顿时感到错愕，没错！他原本是我妈的，瞒着老爸跟我偷情做爱还都让我射在他的小穴里，就是为了让我有安全感、没有隔阂，这让我对刚刚那些失言感到后悔。&lt;br&gt;于是我跟妈妈说：对不起，我不是有心这么说的，那现在怎么办呢？妈妈说：没关系的，我跟你爸之前也有上过床，还让他射在里面，只要跟你爸说是那时候的，他会相信的因为时间点差不多。&lt;br&gt;我听了之后就放心许多了。&lt;br&gt;但我说：难道妳不怕爸去验吗？妈妈说：不会的，你爸他会相信的。&lt;br&gt;三天之后爸回来了，也不知道是不是天在帮助我跟妈呢？爸跟我们说了一个消息：这几天认识了几个朋友，他们要带我北上赚钱，所以我打算把甘蔗园卖了，然后北上创一番事业。&lt;br&gt;我跟妈听到之后当然很高兴啦，一直跟爸说你一会成功的，其实我跟妈心想都同一件事，没有爸在家我跟妈妈就能尽情的做爱打炮了。&lt;br&gt;这时妈妈就跟爸爸说：老公阿，我….我怀孕了。&lt;br&gt;而我必须当作惊喜吓一跳的说：妈，你怀孕啦？爸爸：真的吗？什么时候的事了？妈妈：就在一个月前的那次有的啦。&lt;br&gt;爸爸听了当然高兴，因为爸爸认为这是好兆头，于是一个星期之后爸爸卖了甘蔗园北上打拼去了，而我跟妈妈在爸爸出门没几分钟之后就开始做爱了，以后在家只要关起灯、关上窗户、锁起门，我跟妈妈就是夫妻，平常我们就是母子。&lt;br&gt;十个月之后。&lt;br&gt;宝宝出生了而且状况很好，北部的爸爸也是事业有成，每个月都有寄生活费回来，而稻田就租给别人去种了，我跟妈妈整天就在家打炮做爱，看着宝宝长大着。&lt;br&gt;但我问：妈妈，这宝宝真的是我的吗？妈妈说：当然阿，我已经拿你的血液去验证过了。&lt;br&gt;而且妈妈还跟我说了一个秘密：老公阿，你还记得当初我叫你扶着我让我拿东西的那次吗？我点点头的说：那次是我长这么大，这么近距离的看妈妈的奶子。&lt;br&gt;妈妈说：其实那是妈妈故意的，好让你上勾。&lt;br&gt;没想到你真的就把妈妈给…给上了。&lt;br&gt;我听到之后才发现这一切原来都是妈妈设的美人计。&lt;br&gt;妈妈说：没办法阿，谁叫你爸爸一直不跟我做爱！想想肥水不落外人田，就想说让你干了。&lt;br&gt;我心想：现在想想也不错，每天干着妈妈，妈妈的个性又好、奶子又大、小穴又紧，让我都想整天把肉棒插在妈妈的小穴里面，不想拔出来了。&lt;br&gt;</content></item></essay>