<essay><item><title>伟大的妈妈(2)</title><author>床上伴侣</author><content>发出微弱的呻吟。&lt;br&gt;情慾高涨的两人只知眼前这个中年妇人期待着他们两人狂暴的插入。两人一前一后的紧紧地抱着妈妈，张开妈妈的美腿，妈妈饱满的胸脯和丰满的大腿压在校工上边，而丰润光滑的背脊和结实的微翘的屁股则紧紧地贴着老师。&lt;br&gt;两人的肉棒开始插进妈妈的私处和屁眼。并不断揉捏妈妈每一寸细嫩的肌肤。工友一边抽插着花瓣一边吸舔妈妈着坚实甜美的乳房，而老师则一边操着妈妈的后庭屁眼，猛烈撞击着妈妈丰满白嫩的美臀，一边与我那个人尽可夫的母狗妈妈娇艳的涂着口红的嘴唇相接，互相吸舔对方的舌头，妈妈更把舌头吐进老师的口中让教师用力吸她的美舌，两人交换着彼此的唾液。&lt;br&gt;这时突然有两个人走了进来，原来另几个校工发现工友没回来，就周边找他结果却撞上了这一幕，三人对了一眼，脱光了自已衣服加了战团。&lt;br&gt;他们将妈妈移到了小库里，在地上放了一张大布，五人把妈妈放在了布上，按着妈妈趴在地上像一条母狗一样趴着，撅起屁股等操的妈妈着急地叫道：「上我，快上我。」&lt;br&gt;人们便提枪上马。老师一边猛烈撞击着妈妈丰满白嫩的美臀一边扇打妈妈的屁股，没有洞操的人则对妈妈的乳房和裹着肉白色的长筒玻璃丝袜的大腿下手，妈妈淫荡的呻呤使五个人的情慾到达了至高点。&lt;br&gt;在这里妈妈经过了口交、性交、肛交、乳交的洗礼，到后来妈妈已叫不出声了。操着操着，众人交换体位，更用力地操着妈妈，妈妈闭着眼睛，享受着这下流的快感。众人在妈妈的身上各射了三次才走了。&lt;br&gt;伟大的妈妈３&lt;br&gt;暑期到了，我开始放假了，我和表哥一起到姑父的别墅去玩，把妈妈一个人留在了家中，事实上，在考试之后我就尽可能的避开妈妈，虽然我并不知道当天发生了什么事，妈妈在回来之后什么都没说，但却怕和妈妈在一起。我这一走却给一些人有了可乘之机。&lt;br&gt;妈妈起床后着了一条红色的及膝短裙，一件过肘的上衣，肉色的裤袜，天蓝色的高跟间条拖鞋，胸罩都没上，头发盘在头上。在家中煮着早餐，不想这时门铃响了。&lt;br&gt;妈妈开门一望，却是张老师和一个黑人，那个黑人是我的英语老师杰吉。&lt;br&gt;妈妈看到两人脸上露出淫邪的笑容，便知两人的意图了。&lt;br&gt;妈妈对张老师说：「我知道你们来的原因，不过我要用保险套。」「可以，不过要和我们一起去。」说着便要妈妈拿了钥匙就和他们一起走了。&lt;br&gt;开始时，妈妈想开车去的，但张老师却一定要坐公车去。妈妈十二分的不情愿，因为妈妈现时的着装可说是极度大胆的。&lt;br&gt;一上去时，人特别的挤，人人都没有觉得什么，这才使妈妈稍觉安心一点。&lt;br&gt;但张老师和杰吉两人一前一后的将妈妈夹在中间，三人的身体贴在一起，张在前而杰吉在后。妈妈的巨乳贴在张的胸前，而肥厚的臀部和则丰润的背部则贴着杰吉。&lt;br&gt;成熟的女人香直钻进两人的鼻子中。两人都有点把持不住了，两人的肉棒一前一后的顶在妈妈的下部。杰吉的肉棒在妈妈的屁股上滑动着，而张则把手放在妈妈的大腿上抚摸着，这时杰吉的身子前倾，妈妈则身子同样前倾，本就很出色的臀部一轻一重的撞在杰吉的鸡巴上，挑逗得本已经勃起了的肉棒更加硬了。妈妈的裙子本就很薄，虽然是隔着衣服，但鸡巴的顶端不时的进入到她的臀沟里面，每进入一次，她的身体就摆动得大一点儿。而妈妈这时随着车子的波动，双腿微微的打开了。杰吉立刻摆正了身体，鸡巴隔着衣服深入到她的股间。妈妈的身体一抖，大腿往里一并，鸡巴被她夹了个正着。&lt;br&gt;这时妈妈的双手也没有閒着，因为妈妈的手不用抓住栏杆，所以双手则在被拉向张的胯下摸着他的肉棒，张的一只手握着栏杆，另一只手则在妈妈在大腿上胯骨上。这时，她的屁股向后顶得更紧了。张的手渐渐地下移，整个手掌贴在她的大腿上。真是丰满！但这么丰满的大腿还是第一次摸到。张的脸上不禁露出了一丝淫笑，而杰吉则双手上握栏杆，只是轻轻的喘息着，妈妈着高跟拖鞋的双脚&lt;br&gt;则脚跟微微的立起，这是因为让杰吉顶起的。&lt;br&gt;开始时，妈妈在张胯下的手只是隔着裤子在抚摸，摸着摸着，妈妈右手涂着红色指甲油的指甲在张的肉棒上轻轻的一刮一刮的，左手则握着张的阴囊，手指一张一收的握着张的下边摇着，妈妈的没上乳罩的巨乳则顶在张的手臂上，乳头一闪一现的在衣服上显现着。&lt;br&gt;张实在顶不住这样的引逗，用眼神暗示着妈妈。妈妈会意，左手则继续握着张的阴囊，右手的拇指和食指则在拉开了张的裤裢，右手放进了张的裤内，将张的内裤在裤内拉下了一点，手握着肉棒套弄了起来，张的肉棒在妈妈的手中发热，妈妈只觉手中的肉棒一跳一跳的。妈妈的裙子被拉起了一点，杰吉的双手放在妈妈的大腿上抚摸着，妈妈的屁股一前一后的顶动，杰吉的肉棒在妈妈的股沟上磨擦着。这时的妈妈在两人的中间，双脚脚尖着地，不时的跺着脚，下边让杰吉顶得舒服，但手上丝毫不慢，快速的套弄着。&lt;br&gt;在过了两相站之后，张和杰吉都顶不住了，妈妈在同时和他们两人各自放出了他们的阴精和阳精。三人马上下车，在一间便利店买了东西后就叫的士开回到家中。&lt;br&gt;伟大的妈妈４&lt;br&gt;这天，妈妈让我换上一套比较好的衣服，原来是我的姑姑生了个儿子，摆满月酒，爷爷一直都没有通知妈妈，就在这天的下午才通知到妈妈。爷爷有几个儿女，爸爸是老二，这个姑姑是老么。&lt;br&gt;妈妈今晚引起了全场的注目，她将蓬松的黑发在身后随便的挽着，，上身是吊带露肩的黑色薄纱开叉长裙，，黑色真丝长袜，黑色的吊袜带，黑色细高开口高跟鞋。在饭店，彷彿妈妈才是主角，姑姑的小儿子反而没有那么重要了，不认识妈妈的人都在偷偷地窥视着妈妈，就连一向不怎么注意妈妈的大伯，三叔、五叔都有意无意地向着妈妈猛瞧。&lt;br&gt;妈妈和这个姑姑一向不错，就主动地帮着姑姑抱着小ＢＡＢＹ，这可给了那些人可乘之机了，那些男人一个个装模作样地拉着他们的老婆或女友来看小ＢＡＢＹ，实际上个个都是借故接近妈妈，装着要抱小ＢＡＢＹ，个个借机与妈妈的美臀和巨乳接触，抽抽水。妈妈却没有注意。&lt;br&gt;晚饭后，妈妈想和我回家，但爷爷却执意要我和妈妈到他那里住上一晚，说有些东西给我，妈妈一想，反正明天是周末，不用上班，就答应了。爷爷在儿女结婚后，就一直一个人住，平时只有一个钟点工来这里。&lt;br&gt;到爷爷家后，妈妈就安排我洗澡，我就进二楼的房间睡觉了，妈妈却和爷爷在客厅说起话来。两人说着爸爸外出后的种种苦处，爷爷不时地点头，并不停地靠向妈妈，妈妈却还没有注意。&lt;br&gt;爷爷鼻里闻到来自妈妈身上的香水味道，而眼里看到那从裙子里露出的裹着黑色真丝裤袜的小腿，以及从上衣领口所看到的硕大奶子和深深的乳沟。&lt;br&gt;奶奶在很旱时就去世了，爷爷有不少的情人和女友，但这些人都是和妈妈差不多年纪的中年妇女，爷爷现在就对这种女人兴趣最大，虽然这是自己儿子的老婆，但妈妈这性感惹火的尤物令爷爷在晚饭时已经按耐不住了，现在这种伦理上以及视觉感官上的刺激，更是让他胯下的肉棒起了强烈的反应。&lt;br&gt;爷爷这时终于也按耐不住了。他一手抓着妈妈的小手放在了他肉棒上，妈妈被吓了一跳，一时之间双颊绯红：「爸……你……我是你媳妇，怎么可以……」&lt;br&gt;「芬芬，我知道，你现在很苦闷，你晚上怎么解决，不如今晚就给我吧。」&lt;br&gt;「不要，小杰还在上面。」&lt;br&gt;爷爷喘着粗气向妈妈说，「你就给我吧，你知道我想你多长时间了，你不是做保险吗？&lt;br&gt;我帮你买，还有我会分多一份家产给你和小杰，只要你服侍我，我不会亏待你的。「爷爷几管齐下，可谓用心良苦。&lt;br&gt;妈妈一方面怕惊醒我，一方面又受到爷爷的利诱，爷爷时而舔着妈妈的耳垂，时而又吻向妈妈的颈部。一手抱着妈妈的细腰，一手轻握着妈妈的巨乳，本来久旷的身体在爷爷的高超性技下渐渐有了反应。&lt;br&gt;妈妈将手放在公公的腿上，并且慢慢地将手移向两腿中间。并且顺势轻轻地握着那条老肉棒，妈妈抬头用着一种带着淫媚的哀求眼神看着爷爷，之后她张开&lt;br&gt;樱桃小口，含住那条不输爸爸的肉棒，用舌尖不停地撩拨，手指握住肉棒，慢慢地轻撩慢拈，爷爷的肉棒得到了。&lt;br&gt;妈妈跪在沙发前，一手扶着沙发支撑着身体，一边瞇着眼睛望着爷爷，她的黑色吊带纱裙早已经被掀至腰部，爷爷隔着妈妈黑色蕾丝小内裤对妈妈的阴户进行攻击，妈妈水蛇般的细腰不安的蠕动着，企图摆脱她公公的舌头攻击。&lt;br&gt;妈妈的黑色缕空的蕾丝小内裤上已出现了一个水圈，爷爷的肉棒早已经是肿涨不堪，他的两眼也怖满了血丝，他用手按住媳妇肥嫩白皙的臀肉，将妈妈内裤像脱皮一样拉了下来。的然后用舌头舔着妈妈那早已湿粘不堪的神秘森林。爷爷的手指迅速地插入了妈妈的小穴里面，并且灵巧的抠摸起来。妈妈发出了销魂的呻吟声。&lt;br&gt;爷爷见时机成熟，老成的龟头肿大的闪闪发亮。他坐在沙发上，将妈妈放在自已的大腿上，「乖媳妇，我要进去了。」话一说完，肉棒狠狠得插进妈妈的阴道里，妈妈来不及作好准备，脸色惨白︰「啊……啊……」&lt;br&gt;这时妈妈的黑色缕空的蕾丝小内裤持在右边小腿上，阳具用力的在阴道内抽插，妈妈失魂的按着沙发，沙发被蹂躏得发出咯咯的声音。妈妈吊带裙子的吊带已拉了下来，&lt;br&gt;黑色缕空的蕾丝的胸罩也已解开，妈妈的巨乳像吊钟一样垂了下来，好像喂给爷爷样，爷爷当然不客气地吸入口中。爷爷双手抓住妈妈的双手，并反剪妈妈的双手，口中不停地吸舔着妈妈的的巨乳。妈妈的双乳丰满坚挺，形状完美，乳晕适中，奶头柔软的微上翘。&lt;br&gt;爷爷放开原来放在妈妈屁股上的双手，颤抖着握住妈妈的奶子，左搓右揉起来，妈妈的原本盘着的头发慢慢披散下来双眼瞇着，使得爷爷更是急色，他伸出舌头播弄妈妈的奶头，妈妈似乎在忍耐着紧咬下唇，那副美样实在是销魂。爷爷对着奶头轻咬，妈妈受不了这般刺激，扶着爷爷的头，「呜……嗯……爸爸……&lt;br&gt;轻点……「妈妈泣不成声的呜咽，妈妈的一对奶子到处残留爷爷的口水。这时爷爷的下边也没有閒着，下边妈妈腰部不由自主的蠕动。&lt;br&gt;「喔……喔……爸……你好会插……媳妇的…洞快溶化……了……唔……」&lt;br&gt;妈妈的手指从后边轻握着爷爷的肉棒根部，帮助着爷爷的肉棒在自己的淫穴中驰骋。&lt;br&gt;「好媳妇，你的骚洞湿透……了……我快受不了了……」妈妈肥浪的丰臀，不停的一前一后的律动，胸前的一双巨乳也猛烈的摆动……，妈妈的巨乳一下一下的撞在爷爷的脸上，爷爷一下一下的吃着妈妈的波饼，那种感觉就别提多畅快了。&lt;br&gt;爷爷坐了起来，让妈妈的双腿可以缠住爷爷的腰，妈妈这时淫态百出，一会舔着嘴唇，一会双手挤压着乳房，爷爷似乎也被妈妈的淫态所感染。他把妈妈按在沙发上，妈妈两腿大张等待着爷爷的奸淫，爷爷熟练的将母亲修长的美腿架在自己肩膀上，将肉棒缓缓地插入，然后用着极缓慢的速度，缓缓抽送着………那种慢慢的抽送，有着另外一种的快感，在此同时爷爷不停地用脸、用嘴磨擦着妈妈穿着黑色真丝长袜的美腿。&lt;br&gt;「…啊…啊…啊…啊啊…啊…啊…」妈妈在爷爷的肉棒下不停的呻吟浪叫。&lt;br&gt;妈妈握住爷爷的一只手捏着自已的一边乳房，一边则用中指插进自已淫汁淋漓的小穴中，不时用手指摸一下爷爷的肉棒。爷爷知道自己再顶不住了，又把母亲的粉嫩淫臀转向，像公狗奸淫母狗般的，对着蜜汁四溢的美穴抽送，并发出「扑哧！&lt;br&gt;噗哧！「声的做起活塞运动。母亲淫兽般的失神淫叫，如泣如诉的淫荡绝叫；使得爷爷连叫」……我我不行了……我要……射了…&lt;br&gt;…啊……「爷爷紧闭双眼，满足的把积压过多的阳精向母亲的阴道深处狂喷在妈妈美肉穴中。接着抽出沾满淫蜜汁的肉棒；一手抓起母亲的秀发，要妈妈跪在地上，爷爷则坐在她的巨乳上要母亲用嘴帮他把白浊的精液舔干净开始妈妈不肯，但爷爷粗暴的硬是塞进母亲的小嘴，母亲只有无耐的将爷爷精液舔食完。这才完成了公媳之间的第一次乱伦。&lt;br&gt;伟大的妈妈５&lt;br&gt;令人讨厌的期终考试终于过去了，我也要放松了，一考完试后，在乡下的舅公却打电话来了，说是要我妈妈回去玩一玩。&lt;br&gt;妈妈十分高兴，因为妈妈小时候曾在那里住过一些时间，和那里的人的关系还算可以。&lt;br&gt;就算在我的太婆（就是妈妈的外婆）死了之后，妈妈也时不时的回去一次，但这次却是那里的人自已要妈妈回去，舅公在那里不算有钱，但却有一个独园式的三间小楼，我和妈妈就住在平时少人住的新楼里。&lt;br&gt;妈妈的房间就在我的楼下，所以我做什么妈妈不知道，妈妈做什么我却能一清二楚。&lt;br&gt;就在我们到的第二天的晚上，妈妈被舅公拉到了屋角的暗处，与妈妈的对话却不防被</content></item></essay>