<essay><item><title>背着外公将肉棒挺进母亲的肉穴(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;&lt;br&gt;在我国一那年的暑假，老爸因为从五楼高的鹰架上面摔下来，从此天人永隔。&lt;br&gt;丧礼时母亲眼泪如珍珠般的滚滚掉落，顿时家中经济失去依靠，从台北搬回嘉义娘家，跟着外公外婆一起住，虽然衣食无缺、生活暇逸，不过当时我真不懂事，从一个繁荣的台北都市，要甚么有甚么，晚上随便走都有７- １１，而现在到这满是田地的农村，只剩杂货店陪伴你，还不开发票，真想去便利商店，踩着脚踏车也要两小时才会到。&lt;br&gt;所以我刚转校到嘉义这，很不适应，所以没多少朋友，变得越来越冷漠，只有敢跟母亲谈心。直到今年高三考上台北的国立大学，终于苦尽甘来、上天眷顾，让我顿时成了村里大家的话题，让外公外婆都满面春风、好不得意。而母亲见我今年暑假结束后，就一要人独自北上台北，虽是快乐、但也担心。我把申请成功的入学单送给母亲，母亲乐的说要在暑假好好给我补补身子，免得回去台北那潮湿之地，容易染上风寒，我笑着说「大家一起吃就好了，母亲开心、外公外婆开&lt;br&gt;心，我当然也开心」。&lt;br&gt;刚到嘉义老家时，是标准三合院，没第四台、没电脑、没冷气，只有一片黄澄澄的稻米，和一片又一片的田地。母亲初来时，忍着丧夫之痛，先让外公介绍去养鸡场当工人，甚么清鸡舍、采鸡蛋，甚至还去放山鸡，劳力天天做，每次回家洗完澡都很晚了，我都会特地起来等着母亲，跟她晚安，这是我从小在台北就有的习惯，而母亲从不跟我说过一个苦字，而我却了解母亲的疲劳，常常晚上替她按摩筋骨、纾解压力。&lt;br&gt;当时刚上高中，开始适应了生活，青少年时期，大家班上都传Ａ漫、要不然就Ａ片，还有Ａ书。而我那群猪狗朋友，在考上大学后，朋友上课时塞了本书给我，还对我眨眨眼的说「这书很ｎｉｃｅ喔~ 哈哈，住你考上好大学」，我看了一下书名，叫做「人间不能说的情事」，好像是本小说。晚上看完书后无聊翻了翻，因为乡下生活大家很早就熄灯而睡，而替母亲按摩完间肩膀，便叫我别太晚睡，独自回房休息。在台北晚睡的习惯，改不了，搞得我现在晚上十二点睡，白天照样五点半起床帮外公整理田事后，才赶着上学。&lt;br&gt;想说大家熄灯了，我就拉了一只籐椅，坐在庭院外的大路灯下，翻着朋友塞给我的书，看前几篇发现竟然是一本Ａ书，看的我性慾难奈、慾火旺盛，里面是一小段一小段的故事，都是讲些偷情的，要不就是强迫、淫奸、调教、威逼各种剧情应有尽有，每篇故事个成一章，当我看完前两章后，分别是第一篇讲述一个秘书被老板调教、第二篇则是迷奸，我在学校没交女朋友，这几年来光是认真念书还有帮忙家庭琐事，就让我没心思想这种东西，顶多就去朋友家看看Ａ片，回加趁没人自己手淫结束，次数说不上少，但不频繁。&lt;br&gt;当我看完两章后便口舌干燥、喉头好像有一把火，而肉棒在内裤里胀挺。我赶紧去洗把冷水醒醒脸，回来书拿了打算明天拿去还，不看了，谁知正好书本从手里掉落而翻开，我弯腰捡起不小心看到一个标题，让我又坐下籐椅继续观看。故事冗长截取一段，是这样说的：那年冬天，我在床上不停的呻吟，整个身子被儿子的肉棒操的如生如死，而我一在的纵容儿子对我的侵犯，无论在家被捏乳揉臀，出外在公车上趁没乘客握着儿子的肉棒套弄，深怕被别人看到。我不该答应儿子的要求，不该因为他说准备考试压力过大，需要母亲用双手替她搓揉至射精。&lt;br&gt;而我天真的以为，只要容忍儿子这半年来的准备考试的日子，等他考上离家了，就不会继续对我有非分之想。那知道我错了，先是手淫，后来越来越大胆，帮他套弄肉棒过程中，还要应允她的要求，无论是身穿露胸衬衫，脚穿超短热裤，腿套带扣吊带袜，在这文明的都市公寓里，我竟跟儿子发生这乱伦关析，到最后大考当前，被强逼口交、乳交，一丝不挂全裸在床上，任由儿子玩弄爱抚，甚至六九式，口吸那﹛烫阳具，而自己最私密的肉穴被儿子舔的淫水直流。&lt;br&gt;还好为人母亲，我守住最后的的自尊，私处决不允许抽差，我苦苦哀求儿子别在这么做了，而他只会拿考试当借口，跟我玩着一次又一次的危险性游戏，最大胆的是在百货公司的换衣间里. 那天服饰店人少，儿子要我穿了件中国改良旗袍，旁边的小姐还曾讚我身材保的体，脸上肌肤吹弹可破，而我在换衣间里的试穿，背后有条隐型拉炼，店员说可以进去帮忙拉，而儿子却自告奋勇的说要帮忙，让那店员不停称讚我有个孝顺乖儿子，如果他知道儿子在更衣间里对我掏出阴茎，要我吹舔吸允，在镜子面前我丰满的乳房被捏的变型，儿子的肉棒顶的我屁股晃动，龟头上的分泌物把臀上旗袍给弄脏。&lt;br&gt;最后开至大腿的窄裙，被儿子一把掀开，还要我双手将裙子提着，让他从小腿舔到大腿，在要我跨坐台上，将整颗头埋进我的私处，又吸又舔，手指还不停捏揉阴蒂，让我面红如霞、红润绯面，肉穴里的刺激整整让我双腿一夹，扣在儿子肩膀上，久久不能自我。儿子将我压向墙壁，将阳具顶住阴户，我连扭动屁股，急着小声说「不行，你答应我……的」，这个的字还没出口，儿子就环抱我腹部，将肉棒大力由下往上灌入，肉穴许多年没有被粗大阳具顶入，如今这么大力的深入，直接顶到子宫颈，让我吃疼的叫了一惨声，好在儿子早一步将手摀住我口鼻，才呜呜两声，就气喘吁吁。&lt;br&gt;儿子先让那阳具停在洞里，黏呼呼的肉必紧吸着肉棒，而这刺激让肉棒越来越硬，反而将嫩穴撑更大。听到儿子在后头的咽水声，知道这是儿子想了整整半年的蜜壶，这些日子以来只能靠其他部为让他快活，如今被儿子逮了个机会，在这更衣室里里强插母亲，我想到这么，顿是眼眶红了起来，想要说甚么，却在喉头一字也说不出。突然一个拍击声，痛的我转头看我儿子，一道火辣辣的手印打在我那雪白屁股上，痛的我眉头一奏，含泪带泣的开始啜泣，此时儿子开始抽动，而小穴也适应了这挺粗挺硬屌，随着不停的啪啪声，我从啜泣渐渐开始变成闷吭。&lt;br&gt;这时儿子将我肉臀在往后一托，形成屁股噘高，而手臂根本碰不到墙壁，我只好弯腰用手指苦撑地板，而屁股上的臀浪撞击，让我一下挺腰想手扶墙壁，快摸到时，又被儿子用力往后拉，不想让我轻松，这么上身一下上一下下，整个阴道也随着一夹，让儿子带着欺凌的眼神，视奸着我，最后我受不了了，只好双手独自往后抓住儿子的手臂，而他双手托住我的胯骨，从镜中看到就像一个Ｖ字型，单然左为抽差的肉棒，右为痛苦难耐的母亲。&lt;br&gt;不知为何，在十五分钟过去，我的羞耻心逐渐被肉棒给撞到脑后，身体最自然的原始反应，阴户口的淫水欲滴、汁液尽流，而我竟发出阵阵呻吟浪声，随着腰间而摆动屁股，最后被压在台上，儿子一个扭捏肉臀，同时间大力撞击，把肉棒拔出，将酥软的我放倒做在地上，还在头晕眼花中，突然下巴嘴唇背手掌固定，而我那朱口则背手指挤成一个吸嘴圈，当我眼睛才刚挣开清楚时，一根肉棒硬是从我柔软的蜜唇，灌进牙关，塞入温暖口腔，滑过满是细小颗粒表面的灵舌，感觉到喉头有个硕大的软物，射出一股非常火热的浓稠白精，我望着儿子脸庞。&lt;br&gt;而儿子头部朝天，左手固定下巴、右手五抓固定我的头顶。当肉棒在我口中渐渐的抖动停止后，只听到儿子发出「呼~ 呼~ 呼」的长呼吸，才把双手放开，我口中尽是那腥臭精液肉棒的味道，口中残存的一点精液被我吐在角落，让我呛了一点，干咳几声，鼻腔喉头呼出的气都是浓浓腥味。此时儿子将半软肉棒，从我脸上划了下去，龟头上的残精在我脸上涂成一条透明液体，儿子刚包皮撑开挤出龟头，要我好好吸允干净，我只能照做，而起身时，地上尽是淫水四液，而台上的淫液分泌物还有点干掉，我赶紧将脸上精液擦干净，那件满是体液的旗袍只好挂在墙边，被儿子拉着玉手，快步离去。&lt;br&gt;上了大学后，以为可以摆脱这样的恶梦，却被丈夫交代北上跟儿子租公寓住个几年，他要去东南亚出远航，没办法照顾我们。而在送行那天，丈夫还拍拍儿子肩膀要他好好照顾我，不可让我出来一点意外，儿子说我一定会好好「照顾」妈的，两字照顾说出时，还偷偷摸了我肉臀一把，我心中既是无奈，又是莫可奈何。如今在台北的一年后，每晚我都替儿子服侍房事，犹如他是我第二个老公，只不过是个更年轻的慾火，将我在床上操的大声发浪，不知情的邻居还以为我丈夫把我搞的高潮连连，那知竟是自己的儿子，用那硬挺的肉棒，将我征服在他身旁，成为他每每发洩的淫荡美母，白天尽为人母，晚上则成为儿子的女人。&lt;br&gt;这段往事不堪回首，乱伦之事、母子相奸，我的身体早在第一次帮儿子打出那浓精时，便已经成为他往后的女人。故事到此告一段落，我看完后给我很大的冲击，久久不能自我，没想到乱伦这种事，竟然被描写得活灵活现，那天晚上我做了个梦，梦到我是那奸淫儿子，而母亲成为那可怜的美人儿，让我在鸡鸣刚啼起时，就被吓醒，流了一身冷汗，而我裤裆里的肉棒，却是怎么也消不下了。&lt;br&gt;我蹑手蹑脚的经过母亲闺房，看到母亲还在沉睡，因为夏天很热，母亲也不盖凉被，躺在竹蓆上，那破旧的电风扇不停的兹喀滋喀作响，掩盖我的脚步声。母亲穿着背心，和一件三角棉布内裤，白色的，腰边一圈碎花，而背心是一件轻薄白色的传统棉线衣，棉线条没在胸前，反而在央︻两侧，各有四条棉绳，交叉互拉着，让前后两片薄质布料贴于胸前，而在电风扇下的吹弄，把背心下缘吹的整件冗起，风从下面衣摆网胸口吹出，母亲则平躺在床上，那双手则至于两侧。&lt;br&gt;我强压股间慾火，偷偷蹲在床缘，从那背心下方偷看母亲的乳球，此时天色已经明亮，虽没像中午照的那么清楚，但也让我把那南半球型的乳根，看的一清二楚。我将手置于母亲小腿上，偷偷的一路摸到大腿内侧，颤抖的手指亲压那阴户，我将脸探近，仔细看个清楚，那肥美的外阴唇把三角雪白内裤微微撑起，形成一个小丘。鼻头一探，一股私处的骚味，更令我肉棒跳动。&lt;br&gt;从没想过母亲身材竟是如此娇好，可能是劳力工作者，虽然皮肤有点黑，手掌和脚掌有结茧，不过结时没有赘肉的身材，让我更是看的眼睛发直，我将双手从侧面棉线缝中，轻轻的拨动乳根，母亲的乳房丰满圆润，雪白的乳根还散出一股淡淡的乳香，我亲吻那侧面乳房，将背心网中间拉，露出枣红色乳头，我看母亲鼻息沉重，应该还没醒。就更大胆的伸出舌头，吸允乳头，发现奶头竟然明显硬起，变成一颗紫葡萄，我干脆双手从背心下面，来个双龙探珠，手掌覆盖的乳球，让我兴奋莫名。&lt;br&gt;我轻柔的掐挤，在背心里我甚么也看不到，只能自行想像，我跨在母亲腰上，屁股悬空，看那内裤私裤的肉穴，干脆将肉棒掏出，往下一压，沿着内裤滑塞近母亲那股起的小丘挤紧大腿内侧，形成一种包复肉棒的姿势，隔着内裤敢到肉穴里的温度，我将背心轻轻往上了起，动作放轻，看那母亲鲜嫩娇唇，偷偷的亲了一口，在亲玉颈，身出舌头从耳后舔到右边香肩，母亲的锁骨很漂亮。这时我突然发现母亲的眉头深锁，呼吸急促变重，而我手中的梨型丰乳不停的上下起伏，而大腿早已经弯曲，并且夹紧，我的肉棒因为大腿放开，所以龟头顶住内裤里的鼓起的阴户，被我往上一挤一刮，母亲竟然娇喘一声。&lt;br&gt;吓的我连忙下床，满脸红通通的跑回床上，心脏不停的跳动，心想难到母亲早已经发现，却不说。我握着肉棒，想像刚刚的母亲身体的一切，才套弄没几下，打了个哆嗦，射的墙上都是精液，我看那精液缓缓流下，不发一语。吃早餐时母亲还是跟以前一样，没有任何异状，只有我低头吃饭，下课后回家在走廊上遇到母亲，却尴尬起来，母亲看我的眼神很奇怪，头低低的，要我今晚在到她房里，她有话跟我说。&lt;br&gt;我等着晚上的责骂，战战兢兢的轻敲房门，只见母亲一身便服，说道「过来替我揉揉背吧」，我按摩母亲肩膀，母亲要我解释早上的事情，我只要一边按摩一五一时全说了，母亲笑了个笑说「你那本书我看过了，放在籐椅上被外公看道怎办？」，母亲跟我解释乱伦，说那些都是小说，别太相信。我点头如捣蒜，不停的说是，我按了肩膀十分钟后，母亲整个人放松昏沉沉的，我不停的挤弄上衣衣领，眼睛看着那对乳沟，下体却又不争气的硬了。&lt;br&gt;当我手越来越不安分，在母亲背后用拇指点压，不停的重点挤压穴位，弄得母亲不停的哀哀叫，享受我的按摩。我偷偷的将四只往腋下伸出去，说要掐捏穴位，其实四指指头却压着乳根，不挺的撮弄侧乳。我一开始是先若有似无的碰了个碰，接下见母亲没阻止，越来越大胆，到最后竟然手掌捧住侧乳乳根，享受乳球给我手掌的快感，当我沉溺在这之中，母亲突然将手肘往下夹紧，不让我双手继续玩弄。转头杏眼目瞪，大声说「不是说听话了，怎又不乖了」，我将﹛烫肉棒贴在母亲的美背上，把头靠在母亲肩上，难过得哭了。&lt;br&gt;母亲转过来搂着我，让我把脸贴在丰满乳房上，柔声道「到底怎么回事，我个乖儿甚么时候变成这样子？」，我哭是真，理由是假，胡口掰了个说「国中时父亲离我而去，而现在我要北上，又要离开母亲，对母亲的思念，想到这件事就不小心哭了」。母亲松了个眉头，拍拍我的背，说「傻孩子，母亲有空回上去看你阿」，我见母亲因为这样心情转好，马上说「可是我在台北一个人寂寞，母亲也一个人在这里，我担心母亲安危，母亲答应我，一定要照顾好自己……」，此时母亲乐的整个把我压在床上，俏皮的脸容真是可爱，母亲伸出白净玉指，搔我的腰间的痒，我耐不住痒在床上就把母亲双足抬高，搔母亲脚底板，母亲痒的左扭又扭，校的哭讨求饶。&lt;br&gt;这时我抬起母亲的玉腿，母亲腿上的短裤宽松无比，我从裤缝中看见一只肉缝，母亲好像也发现我的眼光，自己顺着眼光一看，发现没穿内裤的肉穴，被自己的儿子看的一清二楚，顿时整个脸红起来，说「放下腿，母亲不搔了」，而我将右腿整个架在我肩膀上，挺起肉棒，母亲看到我那冗起的球裤，盯的大眼直视，我把母亲大腿往母亲身上压，用肩膀固定大腿，右手撑在地板，母亲惊慌的说「别……别做傻事阿，乖」，我在母亲耳边说「就给我了，就一次也好，求求你」，母亲扭动身躯，想要摆脱我的挣扎，我将母亲左腿往左扳，呈现青蛙腿姿势，用我的左膝盖压在上头，嘴吸母亲娇唇，母亲口中尽是「呜……噜……呜……喔」等听不清楚的语言，我舌头怎么伸就是伸不进去牙关，只好放开蜜唇，改吸舔耳垂，母亲满脸潮红，不停的用手掌推我胸口，无奈我全身体重压在她身上，拿我无可奈何。&lt;br&gt;我以前就发现母亲一个秘密，就是母亲耳朵很敏感，小时候曾拿羽毛搔痒母亲耳垂，母亲痒的整个人马上瘫软在地。如今我这么个一呼热气，一吹凉风，舌头把那对软骨香耳，里里外外的舔钻一次，在用嘴唇含住耳唇，在口里用舌尖舌背不停的舔，而我那嘴唇强吸而耳垂。渐渐的母亲动作越来越慢，不之是我那早已从裤口伸出了肉棒，狂挤母亲那肉壶，还是因为耳唇的敏感导致母亲身体酥麻，我看母亲眼神半开迷蒙，樱口微微的吐出兰气，先张口吸允母亲那娇滴滴的美唇，跟母亲舌头缠绕的同时。&lt;br&gt;我的左手把母亲的短裤裤口含着内裤，往右边扯开，凭着手感摸了摸那肉穴，握住龟头，在外阴唇口慢慢送入，很慢，很慢。我不想像小说那样欺负母亲，怕一下太快亲弄疼。先差到约三分之一，母亲的眼睛看着我，我放开母亲的嘴唇，在耳边轻道「可以吗？怕疼我清点？」，母亲双手勾住我的脖子，语带点小生气的说「都依你了，你都把我欺负成这样了，我还能说甚么？，我突然一个玩笑，将剩下的三分之二猛然一次，母亲马上发出一声」嗯阿……「，缓过气咬了我的肩膀一口说」不是说了慢点，就不听，你的这么大，又这么用力，疼死我了「。&lt;br&gt;我在一次吻上母亲，封住他樱桃小口，不让他就继续说话，开始前后扭动腰部，随着节奏的抽动，从快到慢，慢到快、用上小说里的九浅一深，让母亲那守寡多年的肉穴，在这个仲夏夜晚，偷情每一刻。母亲肉壶早已经湿润十足，我没有别的花招，就这样当那黏糊肉壁夹的我快射精时，母亲主动亲了我一口说「小声点，外公婆在隔壁呢」，原来是我抽动时的大腿越来越大力，母亲的大腿早已经被我拍得满腿通红，我一个双手揉捏乳球，将压着的母亲右腿的右手放开，让母亲将双腿张开，扶助母亲柳腰，加快肉棒速度，母亲发出一长串的「阿……阿……婀……婀……喔……阿」的呻吟长声，而在最后得几分钟里，母亲咬着下唇，鼻腔深处一直发出「嗯……嗯」的声响，两手伸出握着我的双手，我把我的双手手掌张开，跟母亲的两手葱白玉指，十指交握。&lt;br&gt;此时母亲整个身子一弓，双玉美足绕过我腰围，交叉夹住，一股温热体液从阴户里窜流而出，更加湿滑了整个肉穴阴道，此时我正好龟头酥麻到临界点，狗公腰奋力一挺，顶到深处，一股火热浓白液体喷射而出，此时母亲整下巴抬起，眼看天花板，肉穴不停的抖动夹挤我的阳具，母亲喉头的声音含糊不清，顿时全身一松，瘫软在床上，而我也趴在母亲脸庞，看着那鼻头冒汗，眼神迷蒙，我跟母亲一个长吻，拥抱缠绵至鸡鸣时刻，我才匆匆离开。&lt;br&gt;</content></item></essay>