<essay><item><title>淫乱秘史(5)</title><author>床上伴侣</author><content>，对，对，好过瘾啊！”&lt;br&gt;高志远和高洁父女俩，看着高原和高志欣、徐志和赵颖两对在面前淫荡的样子，高洁不禁笑道：“爸，咱俩也别闲着了，我也给你吮吮鸡巴吧！”&lt;br&gt;说着让高志远坐在沙发上，自己跪在地上，将高志远的大鸡巴也含在嘴里，吃了起来，高志远则把高洁的衣服给脱光了。&lt;br&gt;那边高原把高志欣的两条大腿扛在肩上，将粗大的鸡巴疯狂地在高志欣的屄里抽插着，把个高志欣肏的扭动着脑袋，两手在自己的乳房上使劲揉搓着，嘴里还哼唧着：“不行了，姑姑我不行了，原原，你把鸡巴肏到姑姑的子宫里去了，啊哟，原原，你的大鸡巴太长太粗了。喔，噢！”高原则满头大汗，气喘着道：“姑姑，你的屄里怎么这么热，这么紧，把侄儿的鸡巴夹的要射精了。”高志欣叫道：“啊哟，原原，别射精，姑姑我还没被你肏够呢！”高原笑道：“姑姑你放心，你侄儿还没那么没用。”说着将阴茎在高志欣的阴道里全抽全送，噗哧有声。&lt;br&gt;徐志的鸡巴被赵颖吮了一会，越发坚硬如铁了，便笑道：“好了，阿颖，我摸你的屄里也都淌出水来了，咱俩就肏屄吧！”说着站起身，让赵颖支着沙发前的茶几，站在地上，撅起屁股，把鸡巴从赵颖的屁股后面插进赵颖的阴道里抽插起来。徐志搂着赵颖的腰，一边耸动着屁股，肏着赵颖的屄，一边扭头朝高原笑道：“看，我把你老婆肏了，你老婆屄里的淫水真他妈的多，才肏几下就叽咕叽咕的了。怎么样？咱姑的屄肏起来也挺过瘾吧？”&lt;br&gt;高原一边快速抽插着鸡巴，一边笑道：“那还用说，咱姑的屄真的不次于大姐和颖颖的屄呢！”赵颖在前面被徐志肏的一耸一耸的，呻吟道：“老公，你看呀，我被大姐夫肏屄了。啊哟，大姐夫的大鸡巴真粗呀，捅得我屄里热热的。大姐夫，你在后面使劲肏，把妹妹的屄捣烂算了。”&lt;br&gt;这边高志远的鸡巴又被高洁给吮的硬硬的，高志远推开高洁笑道：“好了好了，乖女儿，别吃了，再吃就把爸爸的精液给吃出来了。”说着站起身来，走到高原和高志欣的旁边，低头看着高原和高志欣肏屄，笑道：“好儿子，肏，使劲肏，把你姑肏的舒服点。”高志欣在地上半瞇着眼睛，气喘着道：“哥，你儿子可不一般，把我都快肏死了。啊哟，舒服死了。”&lt;br&gt;高志远见状拍了拍高原的屁股，笑道：“儿子，起来让爸肏肏你姑的屄，你去肏你大姐的屄吧。”高原听了笑道：“好，我再使劲捅几下。”说着抱起高志欣的屁股，使劲在高志欣的屄里肏了起来，高志欣马上又啊哟啊哟起来。高原又抽送了十几下，便把鸡巴从高志欣的阴道里抽了出来，央︻甩了几下，笑道：“我的妈呀，姑姑的淫水简直和发大水一样，怎么这么多呀！”&lt;br&gt;高志远笑着跪在高志欣的两腿间，道：“来吧，让哥哥肏肏妹妹的屄吧！”说着，将大鸡巴毫不费力地就捅进高志欣的屄里抽插起来。高志欣刚感到屄里一空，马上就又捅进来一条大鸡巴抽插起来，不禁呻吟道：“啊哟！好粗的鸡巴，哥，肏吧，肏妹妹的骚屄吧！”一边说着一边把屁股向上耸动着，迎合着高志远的抽送。&lt;br&gt;高原见爸爸和姑姑肏了起来，就站起身，走到高洁的身旁，笑道：“大姐，就你的屄闲着了，来，让弟弟肏肏。”高洁笑着撸了一下高原的大鸡巴，说道：“怎这么湿呀？咱姑可够骚的了。”高原笑道：“湿点正好，肏起来不费力。”高洁笑道：“不用你的鸡巴湿，大姐的屄里已经也发大水了。”高原笑道：“过来，大姐，咱们也在这茶几上肏屄。”说着，把高洁拽到赵颖的旁边，让高洁和赵颖一样，也撅起屁股，高原搂住高洁的屁股，把鸡巴往前一挺，噗哧一声就把鸡巴肏进高洁的屄里去了。&lt;br&gt;高原一边肏着高洁的屄，一边对着徐志笑道：“哈哈，大姐夫，你肏我老婆的屄，我肏你老婆的屄，咱俩就算扯平啦！”徐志抱着赵颖的屁股把他那根大鸡巴飞快地在赵颖的屄里抽送着，听了高原的话，不禁笑道：“你老婆的屄里真他妈的软，还一吸一吸的，要不是你大姐夫的鸡巴能挺住，早他妈的让你老婆给吸出精来了。”&lt;br&gt;高原听了拍了拍赵颖的后背，道：“是吗？老婆。你跟我肏屄的时候怎么不吸我的鸡巴呢？”赵颖被徐志肏得气喘吁吁的道：“老公，我的屄里今天不知怎么的，不由自主的就收缩，可能是快高潮了。大姐夫的鸡巴太粗，撑得我屄里胀胀的，自然大姐夫就感到紧了。”高原听了又拍拍高洁的后背，笑道：“还是大姐的屄肏起来过瘾，是不是，大姐？”说着使劲肏了几下高洁的屄。高洁被高原肏得不禁呻吟道：“是，是，弟弟肏大姐的屄过瘾，大姐把屄给弟弟肏，啊哟，原原，你轻点肏。”&lt;br&gt;高原听了笑着对徐志道：“来，大姐夫，咱俩比比赛。咱俩都使劲快速地肏大姐和阿颖的屄，看咱俩谁先射精。怎么样？”徐志笑道：“我还怕你不成，比赛就比赛。”两人说着都把手搂住高洁和赵颖的腰部，同时开始飞快地将鸡巴在高洁和赵颖的阴道里抽插起来。高洁和赵颖马上就开始大声呻吟起来，高洁笑骂道：“要死了，你们两个死鬼，想肏死我和阿颖啊。”&lt;br&gt;赵颖也叫道：“啊哟，不行，肏死我了。”高原和徐志相视一笑，继续猛烈地抽插着。&lt;br&gt;那边，高志远又肏了一会妹妹高志欣的屄，见这边高洁和赵颖的呻吟声此起彼伏，好不热闹，就将鸡巴从高志欣的屄里抽出来，笑道：“小欣，咱们也起来到那凑凑热闹去。”说着把高志欣从地上拽起来。只见高志欣被高志远肏的满脸绯红，越发妩媚了。高志欣捋了捋被肏屄弄乱了的头发，扭头见高原和高洁、徐
志和赵颖四人疯狂肏屄的样子，不禁笑道：“这四个小鬼肏的还挺来劲呢。”高志远笑道：“你不是也肏的挺来劲嘛，看看你自己，大腿上都是淫水。”高志欣笑道：“那也是被你和原原两父子肏的。”高志远笑着搂住高志欣的细腰，伸手在高志欣的乳房上摸了起来，道：“来，小欣，咱俩到这边来。”&lt;br&gt;高志远拥着高志欣来到高原、高洁、徐志、赵颖身边，笑道：“小欣，你扶着原原的腰，也撅起屁股，哥也从后面肏你的屄。”高志欣笑着弯下腰，伸手抱住高原的腰，撅起屁股，高志远就从后面又把大鸡巴插进高志欣的屄里，抽插起来。高原见状笑道：“啊哟不行啊，姑姑你别抱我的腰，我正和大姐夫比赛肏屄呢。”前面高洁也叫道：“啊哟，爸呀，你在后面轻点肏我姑的屄，你一使劲，原原的大鸡巴就顶到我子宫了。”高志远和高志欣只是嘻嘻的笑，并没有停止肏屄。&lt;br&gt;经过这一阵猛肏，高洁和赵颖早已高潮迭起，双双都站不住了，要不是高原和徐志搂住她们的腰，高洁和赵颖早瘫在地上了。这边高原由于高志欣搂着他的腰，不得不放慢肏屄的速度。而那边徐志却还是飞快抽送，只听徐志的小腹撞击赵颖的屁股啪啪作响，肏的赵颖也不呻吟了，只是屏住气，把脑袋使劲甩动，将屁股没命地向后死顶。&lt;br&gt;突然间，只见赵颖浑身一抖，嘴里噢的一声，支着上身的胳膊一软，整个上身一下就趴在了茶几上，嘴里还喃喃细语道：“我高潮了，我洩精了，啊哟，大姐夫把我肏死了，我不行了。”徐志也觉得赵颖的屄里一紧一紧的，从屄里湧出的阴精把鸡巴烫得很舒服。徐志笑道：“看看，高原，我把你老婆肏成什么样，这么一会就被我肏得洩精了，我还没什么事呢。”&lt;br&gt;高原听了笑道：“我姐也好不到哪去，也被我肏的差不多了，要不是咱姑搂着我，我一个冲锋也给拿下了。”高志欣听了也笑道：“啊哟，还怨我了，好，我不耽误你，你把小洁给肏出精来吧。”说着松开搂着高原腰的两手，支在自己的膝盖上，让高志远在后面肏了起来。高原没了高志欣的束缚，马上抱紧高洁的屁股，快速地在高洁的屄里抽插起来。高洁大声呻吟道：“啊哟妈呀，原原，姐姐我不行了，别肏了，我，我实在受不了了，啊哟，来了，来了，我洩精了，我升天了。”说着把屁股向后顶了几下，噢的一声也瘫在了茶几上。高原感到高洁的屄里热热的，向徐志一眨眼，笑道：“也洩了。”&lt;br&gt;高洁和赵颖经历了高潮的快感后，都一扭屁股，把高原和徐志的鸡巴从屄里抽出去，两人一头扎在沙发上，也不管屄里流出的淫液顺着大腿直往下淌。徐志笑道：“哎唷，阿颖，别躺下呀，大姐夫还没射精呢！快起来，让大姐夫继续肏哇。”高原也笑道：“怎么了，怎么了，大姐，弟弟我的鸡巴还硬着呢，我还没肏够呢！起来，起来。”高洁和赵颖躺在沙发上就是不起来，两人笑道：“不行了，实在是不行了，不是还有咱姑吗，你俩肏咱姑吧！”&lt;br&gt;徐志笑道：“咱姑不是给咱爸肏着嘛，我也靠不上呀。”高志远听了笑道：“怎么靠不上，正好我刚和小洁和阿颖肏过屄，有点累了，就让你先肏吧。”&lt;br&gt;徐志一听笑道：“那我就不客气啦！嘿嘿！”高志远一拍高志欣的屁股道：“小欣，先让徐志肏肏你的屄吧。”高志欣笑道：“行，谁肏都行，只要有鸡巴肏屄就成了。”高志远一撇嘴笑道：“看看你姑多骚，哈哈！”说着把大鸡巴就从高志欣的屄里抽了出去，徐志忙笑着过来，搂着高志欣道：“姑姑，咱俩怎么肏？”高志欣笑道：“肏了半天的屄，我也有点累了，咱俩到卧室的床上去肏屄吧！”徐志笑道：“行，到床上比在沙发上舒服，那走吧。”说着搂着高志欣的腰，两人来到了卧室。&lt;br&gt;一进卧室，徐志就一把把高志欣推倒在床上，说道：“姑姑，快躺好，我想肏姑姑的屄了。”高志欣笑着爬到床上，叉开两条大腿，露出湿淋淋的阴户，笑道：“孩子，快来肏吧，把大鸡巴肏进姑姑的屄里。”徐志连忙爬到高志欣的身上，低头将鸡巴对准高志欣的阴道口，一挺屁股，就把大鸡巴齐根插进高志欣的屄里去了。高志欣“啊哟”一声道：“好粗的大鸡巴呀！”徐志也不管高志欣说什么了，只是把阴茎在高志欣的阴道里疯狂抽送起来。&lt;br&gt;客厅里，高洁和赵颖躺在沙发上哼唧着，高原笑道：“爸，别看这两个骚货了，走，去卧室看看大姐夫和我姑肏屄去吧！”高志远笑道：“对，去看看，等你大姐夫射精了，咱俩还得上去肏你姑呢！”说着，父子俩来到卧室。&lt;br&gt;进了卧室，只见徐志正抱着高志欣的屁股，把个粗大的鸡巴在高志欣的屄里抽出送进，高志欣则哼哼唧唧的在呻吟着。高志欣见高志远和高原进了屋，更大声地哼唧道：“大哥，你看呀，徐志要肏死我了。”高志远在床边坐了下来，伸手摸着高志欣的乳房，笑道：“肏死就肏死呗，我可不想有这么一个骚妹妹，哈哈！”高志欣装出委屈的样子，道：“大哥，你坏死了，你女婿正在肏你妹妹的屄，你还笑话你妹妹。”&lt;br&gt;说话间，徐志突然道：“啊哟，来了，我要射精了，姑姑的屄真是太紧了，把我给夹出精来了。”说着，只见徐志猛地把屁股发疯地耸动起来，每下都重重地击在高志欣的阴户上，发出“啪啪”的声响，没有几十下，徐志噗地呼出一口气，就趴在了高志欣的身上。高志欣也被徐志这一顿猛肏肏的气喘吁吁的，对高志远和高原笑道：“啊哟，徐志射精了，烫死我了。”&lt;br&gt;高原见徐志射精了，就道：“该我肏姑姑的屄了，大姐夫，你下去吧。”&lt;br&gt;徐志又把鸡巴在高志欣的屄里插了一会后，才抽出阴茎，嘴里道：“真过瘾
啊！”高原马上又骑在高志欣的身上，笑道：“趁着大姐夫的精液，肏起屄来更过瘾。”说着把鸡巴就捅进高志欣的阴道里，将徐志的精液挤的顺着高志欣的阴道口直往外溢。&lt;br&gt;高原也不管徐志的精液射在高志欣的屄里面，耸动着屁股将大鸡巴在高志欣的阴道里抽送起来。由于有徐志的精液，高原抽插起来，高志欣的屄里“叽咕叽咕”直响，高原笑道：“姑姑，你的屄里怎么这么响呀？”高志欣被高原肏得哼唧道：“那是你大姐夫的精液在姑姑的屄里，加上你个小畜生在肏姑姑的屄，能不响吗！”由于高原刚才已经肏高洁的屄肏得差不多快射精了，所以在高志欣的屄里没抽插几十下就感觉到要射精了，不禁使劲地在高志欣的屄里疯狂抽插。高志欣被高原肏得噢噢直叫：“死鬼，啊哟，肏死姑姑了，姑姑要洩精了，舒服死姑姑了，啊哟，啊哟。使劲捅，使劲呀！”&lt;br&gt;高志欣一边说着一边把屁股往上挺着，迎合着高原重重的下插。高原见姑姑高志欣骚成这样，再也挺不住了，猛地抽插几下，就把精液射进高志欣的阴道里了。高志欣被高原的精液一激，不自觉地也是个阴精狂洩，只剩个喘气的份了。&lt;br&gt;高志远在一边见到此景，哪里还能忍的住，一把将高原拽了下来，急忙骑在高志欣的身上，把第三根大鸡巴捅进高志欣的屄里抽插起来。高志欣一边喘息着一边道：“哥，你把徐志和原原的精液擦擦再肏妹妹的屄，要不妹妹的屄里精液太多太滑了，哥哥肏起来不过瘾。”高志远一边肏着高志欣的屄，一边道：“不行了，看着你们肏屄，太过瘾了，我也忍不住了，管他们谁的精液呢，只要我肏妹妹的屄就行了。”&lt;br&gt;只见高志远每抽插一下，就从高志欣的屄里湧出一股精液，也分不清是徐志的还是高原的精液了。高志远肏了一会笑道：“是他妈的不行，</content></item></essay>