<essay><item><title>儿子就喜欢干穿着丝袜的我(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;早晨的太阳已经照亮了洁白的窗廉，照射在我乳房上，令我悠悠睡醒。除了腿上的一对紫色吊带丝袜和吊袜带，我的娇躯一丝不挂。正准备穿回衣服上班时，我才想起今天是星期日。&lt;br&gt;回头看看，躺在我身边的儿子君俊睡得正甜，他跟我同样全身赤裸，但阳具上就沾满了精液。我不由得心中笑道：「难怪，要不是今天我们都放假休息，我怎么会和他缠绵了我一整晚？」回手摸了摸自己的下体，和穿在美腿上的一双又薄又滑的透明紫色吊带丝袜，上面都有一大片干涸的精液痕迹，我的脸颊霎时红了：「这小冤家！过去只让他偷偷摸我的丝袜，现在却要像妓女一样，天天穿着色情暴露的丝袜被他操弄。&lt;br&gt;哪有一天不用换过一对干净的丝袜？然后期待儿子下一次的奸淫？」心里泛着甜蜜，我轻轻掀开君俊身上的毛毯，看着儿子跨下微微勃起的阳具，我忍不住伸手抚弄起来。我用手指搓揉儿子粉红色的龟头，又轻轻套弄着满布腥浓精液和白色污垢的包皮。我把沾有包皮垢的食指放进口中吸吮，浓浓精液的腥味让我再度兴奋了起来。最近这几个月我享受到有生以来最充实的、最快乐、最甜蜜的母子乱伦性生活。我十六岁的儿子君俊，让他三十四岁的母亲尝到了最美味的阳具和精液的滋味。但起初的时候，身为教师与母亲的我从没想到事情会发展到今天的地步。事情的开始是在初夏的一个晚上。&lt;br&gt;我从学校回来已经是晚上十一点钟了。家里的电视仍然开着，儿子君俊却倒在我是头号大傻瓜上睡得很香甜了，原来这个乖儿子在等他*的门。本来想叫醒君俊回自己的房间睡觉，但又怕会吵醒他。于是我也没有叫醒君俊，只是静静地脱下高跟鞋走进浴室，连浴室的门也没有关上就想开始洗澡。一会儿，睡眼惺忪的儿子忽然摇摇晃晃地推门进来，连马桶的座圈也没有揭开，就掏出肉棒想小便起来。这时我已脱掉了套装的恤衫和短裙，黑色喱士乳罩也除下放在污衣篮中，只剩下仅可遮盖着阴部的紧窄小内裤。我还正想把极薄的黑色透明丝袜裤褪下来。忽然有人闯入，我下意识地轻呼了一声，并用手掩住裸露的一双乳房说：「君俊，你怎么不先敲门就闯进来了？」儿子一惊睁大眼睛，连忙止住小便向我望过来。&lt;br&gt;我那双褪到一半的黑色丝袜让我的小内裤暴露了出来，透过半透明的黑色内裤可以看得见黑色的阴毛；我的双手也不能遮住整个乳房，而只能掩着两颗粉红色的乳头。我发现儿子正楞楞地看着我半裸的身体，软软的阳具慢慢变成勃起的状态，正挺得直直的对着自己。我起先是一楞，亦被儿子灼热的视线看得有些害羞，但身为教师与母亲的直觉告诉自己：君俊已经十六岁了，懂事了。我虽然三十四岁了，但由于保养得当，我的身材仍然保持得很好，乳房坚挺，浑圆有弹力，腰肢纤幼，穿着丝袜的一双美腿又如此修长性感……儿子一定是从母亲半裸的肉体领略到女性的诱惑魅力了。&lt;br&gt;「君俊！」我轻叫了一声，儿子如梦方醒，把慾望的眼神从我的丝袜美腿之间收回。他连忙把硬挺的阳具强行塞回裤子里，慌忙出去了。洗澡期间，我忽然担心刚才把儿子吓着了，便立即抹干身体，披上浴袍到儿子的房间看看。只见君俊仍然有些魂不守舍地坐在床沿，裤子里的肉棒却依旧硬挺，撑起了一个高高的帐篷。我看得脸色通红，但母亲与教师的双重职责，让我觉得需要为儿子上一堂性教育课。我温柔地给儿子解释男女的生理，并教他如何对待思春期、如何手淫等……就在我红着脸，轻柔地拉下君俊的内裤，拿出他又长又硬的生殖器，准备教导他如何清洗包皮上的污垢时，君俊的阳具忽然一阵强烈的痉挛，一股浓浓乳白色的精液便射在我的手中。他的精液是如此的多和热，喷射得如此的远和有力，不少黏稠的精液射到我暴露于浴袍外的胸脯和大腿上了。我甚至感到头发和脸上都沾有儿子滚烫的精液。&lt;br&gt;浓浓精液的腥味在君俊的房间中飘散开来，空气中散发着母子淫乱的气味。「……妈……妈妈，对不起。我…我…射精了……」　「不…不要紧……以后有需要自己手淫就可以了……」听到君俊说出「射精」这个词语时，我心灵深处彷彿震汤了一下，而我也居然鼓励我的儿子多点手淫。浴袍之下的成熟肉体也作出了反应，我感到我的乳头正在变硬，下体好像有些东西要缓缓流出来似的。我试图不去想这些念头，我取来数张纸巾，轻轻地替儿子拭抹刚射精的阳具。但每当我的手指隔着纸巾碰触到君俊敏感的龟头，他的肉棒就强烈的跳动一下，并在我的手中流出更多剩馀的精液。于是我用手指轻轻挤压君俊肉冠和包皮之间的部份，希望可以挤出里面残馀的精液。我套弄着儿子龟头的手指变得又湿又滑，并渐渐搓动得愈来愈快，彷彿像妓女在替客人进行手淫服务一样。我一直低着头、红着脸地为君俊搓揉肉棒，害怕他会嗅到我的下体因为性兴奋而发出的骚味。之后，我没有再洗澡就回到睡房。坐在梳妆镜前，我发现我的脸上居然有一行精液流下的痕迹。&lt;br&gt;我立即想到刚才君俊岂不是看到他母亲俏丽的脸庞，被他的腥浓的精液玷污了?我终于按捺不住，用手指将脸上的精液送入口中吸吮，我的口腔顿时充满儿子精液的腥味。我把沾满精液的手指抽出，转为抚慰我那早已湿润得滴出淫水来的好色阴唇，把丈夫以外的男性精液涂抹在我紧窄的阴道壁里。那一夜，我自慰了三次，获得了所未有的性高潮。此后，我发现君俊手淫的次数日渐增加，对于让正值思春期的儿子发洩性慾我并不反对。但后来我每次进入君俊的房间，我都会闻到一阵浓烈精液的腥味，废纸箱里永远堆积着沾满精液的纸巾。事后我更开始发现君俊会毫不避嫌地，甚至可以说是故意地在我知道的情况下手淫：例如他开始不关上房门自慰。我多次经过儿子房间的时候，都看到他正面对着房门的方向套弄阳具，彷彿君俊是在等候我，好让我能欣赏他手淫至射精的一刻似的。有时我会忽然感到有人在我的背后，但当我回过头来的时候，却只会看到地板上有一滩白色的黏液；我每天下班后，在浴室里脱下来准备拿去清洗的丝袜，都会变成君俊手淫的工具。&lt;br&gt;他经常故意打开浴室的门，让我看见他用我穿过的贴身丝袜裹着他的肉棒自犊至射精，还故意在事后不把丝袜洗干净，让我看到丝袜上沾满他白浊的精液；他又会偷偷走进我的房间打开我的衣柜，把精液射在我干净的丝袜上我看到后就会把那双湿滑的丝袜穿在腿上，让君俊欣赏一下他母亲沾满他精液的丝袜美腿。他甚至试过趁我在厨房里造菜的时候，在背后偷偷把精液射在我的迷裙和被丝袜包裹着的小腿上。而我只能忍着下体的骚痒，任由儿子浓腥的精液渗透我一双又薄又滑的丝袜，再把我修长的美腿玷污。我开始意会到君俊跟他的爸爸一样，对我穿着丝袜的双腿特别有兴趣。&lt;br&gt;每当我穿着丝袜在家的时候，君俊就会更放肆地在我的面前套弄阳具和射出精液。慢慢地，我习惯了君俊对我进行的性骚扰和挑逗，我甚至可说是享受儿子把我这个母亲视为手淫和性幻想的对象。我也开始尽量配合君俊的喜好，不时到百货公司和内衣店搜购最新款式和最薄最滑的性感丝袜：有黑色、白色、透明肉色、灰色、紫色和啡色的丝袜，有连身的贴身袜裤，有用吊袜带吊着四个骨的喱士长筒丝袜，或中间缕空露出阴部的丝袜裤。&lt;br&gt;我会经常穿着不同颜色的丝袜和高跟鞋在君俊的面前走动，或故意穿着丝袜坐在君俊的隔邻，用被丝袜包裹着的美腿触碰他的身体，每次我都可以清楚看到儿子的阳物在裤子里勃起。有时君俊又会借故把手放在我的丝袜美腿上来回轻抚，甚至会趁我做饭的时侯从后把我抱住，一方面用手挤压我的乳房，一方面用硬挺的阳具揩擦我的丝袜美腿，有时我甚至会感到君俊脱掉了裤子，让火热的阴茎直接与丝袜接触。之后我的丝袜多数都会湿了一大片，那不单是从儿子灼热的龟头所分泌出来的精水，还有从我好色的阴户中流出来的爱液。&lt;br&gt;如果君俊有偷窥我的话，就会发现他母亲的超短迷你裙之下，根本没有穿上内裤，而只有不同款式的薄滑丝袜包裹着我的下体，甚至在我穿着吊袜丝袜或缕空丝袜裤的时候，柔软的阴毛和湿润的阴唇是完全暴露在外面的，而且永远滴着淫汤的爱液。基本上，我已经随时准备好张开阴唇，让我儿子的阳具插入，进行乱伦性交了我为了满足君俊的性慾，渐渐不论在家中或到学校上课的时候，我都只穿丝袜而不穿内裤。为此我已多次在上班的电车上被陌生男人非礼，他们在抚摸我的丝袜美腿之后发现我没有穿内裤，就认定我是爱穿丝袜的淫娃，于是肆无忌惮地用污秽的手指搓弄我的阴唇和阴蒂，甚至把手指塞进我的阴道里，又把阳具放在我的手中有时为了息事宁人，我也惟有为他们手淫，双手同时搓揉多条陌生男人的阴茎；或让他们的大龟头在我的丝袜美腿上揩擦。&lt;br&gt;当中包括年轻的小伙子和年迈的好色老人家，弄得我的手掌、迷你裙和丝袜上时常沾有又黏又腥的精液。要是我的学生有细心留意，就会发现他们的老师腿上穿着的丝袜，每天都沾有不同男人的精液污渍。曾有几个色胆包天的中年男人更试图用滴着精水的龟头顶开我的阴唇，想把他们的脏肉棒插进来，在列车上当众轮奸我。幸好我及时下车，逃过了他们的奸淫。岂料其中一个色狼认出了我是教师，他借词到我任教的学校教务室找我，对我作出无耻的要胁：「噢…原来ＸＸ书院的甄巧儿老师，居然是一个爱穿丝袜，而不喜欢穿内裤到学校上课的淫娃？」我听了当然非常震惊：「你．．．你在说甚么？我．．．我根本听不明白。」「嘿，听不明白不要紧，只要甄老师你现在张开双腿，让我看看你的裙子之下有没有穿内裤就可以还你清白啦。」我下意识地把穿着黑色吊袜丝袜的双腿夹紧，防止这色狼看到我裸露的下体。&lt;br&gt;「笑话！我为甚么要听你的！」我感到焦躁不安，一双丝袜美腿紧紧交迭着，并交叉双手抱着丝质恤衫之下的巨乳。「现在不听话不要紧，反正你看完这些相片就会乖乖听话啦。」他淫笑着，然后把他的手机递给我。接过手机一看，只见萤幕上出现我在电车上被色狼撩起迷你裙，露出啡色缕空丝袜和没有穿内裤的下体的照片，相片清晰照到我紧闭双目、忍受他们用手指撩拨我的阴唇的样子，后面还有一只手在抚摸我的丝袜美腿。我记得上一次穿啡色丝袜大概是四、五天前，原来这色狼已经把我被非礼的淫态用手机拍下，即使我抢去他的手机，也不知道他之前有没有把照片存进电脑或传送给其他人。&lt;br&gt;「你…想怎么样…」我软化了，夹紧的双腿分开了一点。「嘿，倒也没甚么，」那色狼瞄了我的丝袜美腿一眼，「你可以继续光着屁股做你的美女教师，不过每天都要由我替你把内裤脱掉才去上课。当然…还要帮我把这个舔一舔。」说着他指着跨下，我看到这色狼两腿之间有一个东西正在隆起，我红着脸别过头去，可是我羞耻的媚态却更刺激了他的性慾。「小母狗，还不爬过来舔主人的阳具？」这个无耻的色狼，居然要胁我要做他的性奴，还要我在自己的教务室内为他口交？「想反抗吗？你不怕我把你淫乱的照片公开给学校所有的教职员和学生看，让他们都知道平日美艳亲切的大美女甄巧儿老师，原来是个爱穿丝袜、爱被陌生男人非礼的淫汤女教师吗？或许这所学校里有很多学生早已对你有性幻想，恨不得排队进来强奸你呢！不如我就把你穿着丝袜的裸照派给他们，让他们对着你的照片自犊吧。」我吓得快要哭出来了，晶萤的泪珠挂在眼眶边。&lt;br&gt;「我…我求求你…不…不要这样做…我…听你的话就是了…」我的声音越说越细，我慢慢地从座椅站起跪到地上，颤抖着的爬向色狼的两腿之间。我本来只是想满足儿子的性慾，想不到现在却连教师的高尚身份也抛弃，要在自己的教务室里光着屁股爬行，用嘴巴侍奉陌生男人腥臭的阳具。穿着黑色吊袜丝袜的我不情愿地爬到色狼的跟前，两手放在他的大腿上。我闭起双眼，伸手拉开他的裤练。这色狼却强行要我张开眼睛，要我看着他的阳具怎样勃起。在我的指尖接触到他阴茎的一刻，我感到手指传来一阵灼热。我尝试掏出他的肉棒，但他的阳具粗大得我居然不能用一只手捉住。&lt;br&gt;忽然色狼的肉棒从裤子中露出，整支又粗又硬的阳具，啪的一声拍打在我软滑的脸颊上。陌生男人的性器官在我薄施脂粉的俏脸上揩擦，龟头不时碰到我嫣红的嘴唇，传来阵阵浓烈的性臭。「还不快舔主人的大肉棒？你这个性奴女教师！」色狼不断尝试用龟头顶开我的双唇，并再次向我展示他手机里有我不堪入目的照片。相片中的我虽然正被三四个男人上下其手，但我的表情却显得有点享受。&lt;br&gt;难道我真的喜欢穿丝袜和暴露身体，爱被陌生男人爱抚美腿和搓弄阴唇？想到这里，两腿之间忽然感到一阵骚痒，好像有种液体正缓缓流出；眼前陌生男人的阳具彷彿不再狰狞，紫黑色的龟头渗透出迷人的淫香，正吸引我伸出舌头去逗弄它。我开始忘情的舔弄着色狼的阳具，我运用了从未对丈夫做过的口交技巧去讨好眼前这个陌生男人的污秽阴茎。我伸出丁香小舌，从肉棒的根部开始向上舔，直至包皮和龟头之间的深坑，上面积聚了白色的污垢。他的阳具又粗又长，我不能一下子用嘴全部含住，只能沿着肉冠舔吮包皮，用舌头把包皮垢舔走吞进肚子里，我还对着色狼舔了舔嘴唇，彷彿吃到了比精液更美味的东西。色狼看到了我的媚态似乎十分满意，口中的阴茎变得更粗大了。&lt;br&gt;我渐渐不知道自己是否真的被强迫为这色狼口交，我已经不顾身为美女教师的高贵身份，也不管会否突然有人进来，看到我穿着吊带丝袜、露出屁股在教务室里为别人口交，我只是愈来愈卖力地用舌头去取悦眼前色狼的腥臭阳具，我想用我好色的红唇把他白浊的精液吸吮出来。我会让他的精液喷射在我的脸上、头发上和黑色的吊带丝袜上，我会在他面前吞下他的精液。我放开吸吮着龟头的双唇，改为用手套弄色狼的阳具。我媚笑着望着这色狼，他也用手轻抚我的秀发，淫笑着说：「怎么样呀甄巧儿老师，我的肉棒好不好吃？」我用舌尖舔了舔色狼马眼上的分泌物，牵出了一条精线。&lt;br&gt;我一边用手指头轻捏他的睪丸和肉冠，一边低下头：「嗯…好吃…我…我还想吃…」我红着脸说，套弄肉棒的手搓动得更快了。「还想吃甚么呀，小淫娃？」色狼用滴着精水的阳具揩擦我的脸颊我…我想吃…主…主人的…精…液…」我的声音越说越细，我羞愧得无地自容，埋头把色狼的阳具再次含进口中。跪着口交跪得膝盖酸软了，我改为张开大腿蹲在地上，好让色狼能够欣赏我裸露的下体和黑色的吊带丝袜。我感到我粉红色的小阴唇正在一开一合，流出鲜蜜的爱液，再滴落在教务室的地板上。&lt;br&gt;色狼看到我张开大腿为他口交，露出阴户和丝袜美腿，便淫笑说：「嘿！我早就说你这淫贱女教师只爱穿丝袜，不喜欢穿内裤上课！我看你一直都想这样张开双腿、露出淫穴，替电车上所有的男人口交和手淫是吗？你还想他们排着队一个接一个来插你的美穴，所以你就每天光着屁股、穿着丝袜去坐电车来诱惑他们对不对？你这个爱穿丝袜的淫乱女教师！」我的口中含住肉棒说不出话来，只能不断摇头表示反对。我幻想到电车上的男乘客正一个接一个的排着队，想要把他们腥臭的肉棒轮流插进我娇嫩的阴道中的画面：他们不管我的呻吟和挣扎，一个接一个压在我的身上抽送，然后将白浊的精液射进我的阴道中。前面的男人才刚射精抽出，后面另一个男乘客已急不及待，挺着铁棒似的火烫阳具插进来。&lt;br&gt;我的阴道里不知装有多少个陌生男人污秽的精液，每个男乘客每次的抽送，都会令我阴道中满溢的精浆浅出来。我好色的阴户却彷彿不愿意浪费任何一滴精液，充满弹性的阴道壁不断收缩吸吮在我体内进出的阳具，任由大量属于不同男性的精虫射进我的子宫，让我受精。我感到我将会为这班陌生男人怀孕，生下多个野种了除了阴道，我的口腔也被灌满了精液，男乘客们轮流把肉棒插进我的口中，要我用嘴唇吸吮紫黑色的龟头、伸出舌头舔干净包皮上的污垢，还要吞下他们射出的腥臭精液。我的脸上、头发上、喉咙和胃里有数十位乘客的精液，我的双手也要不断地套多条阳具，还有很多男乘客将他们刚射精的肉棒在我大字型张开的丝袜美腿上揩擦，让我极薄的黑色吊带丝袜发出润湿的光泽。&lt;br&gt;我成为了电车上所有男乘客排泄精液的性玩具，数十人的精液布满了我的全身，散发出淫秽的气味。想到被一班又脏又好色的陌生男人轮奸，我居然感到一阵污秽的耻辱快感。下体流出更多的淫水，嘴唇也更落力地吸吮色狼的龟头了。终于色狼抵受不住我的舔弄，阳具在我的口中猛烈跳动，又浓又腥的精液喷薄而出，喷射在我的喉咙里。我甚少为丈夫进行口交，现在却津津有味地吮饮色狼射出的火烫精液，我开始爱上了精液那种浓稠的咸味和腥臭味，我希望每天都能够喝到不同男性的精液，不管那是地盘工人、强盗还是肮脏的乞丐，只要他们愿意，我会马上跪下来为他们口交和手淫。&lt;br&gt;色狼的精液是如此的多和浓，我还来不及吞下，白色的精浆早已灌满了我的嘴，有的从嘴角慢慢流下来，滴落在胸脯和丝袜美腿上，高贵的黑色吊带丝袜和白浊的精液形成淫秽的对比。他又把仍在射精的阳具从我的口中抽出，让剩馀的精液喷洒在我的俏脸和秀发上。不属于丈夫的男性精液玷污我化了淡妆的脸庞，发出浓烈的性臭，我却如获至宝，如妓女般用手指把脸上的精浆送进口中。我坐在教务室的地板上，在色狼的面前舔食沾满他精液的手指，又伸出我的丝袜美腿，向他展示我黑色吊带丝袜上的污渍。我轻轻搅动吊带丝袜上黏滑的精液，再张开双腿，将色狼的精液涂抹在我的两片阴唇上。&lt;br&gt;</content></item></essay>