<essay><item><title>爸，再射我就怀孕了(2)</title><author>床上伴侣</author><content>而现在我们…」&lt;br&gt;嘉嘉阻住爸爸继续说下去。「爸爸你爱我吗？」&lt;br&gt;「是，你诱惑了爸爸，让我迷惑了１８年。」&lt;br&gt;「这么说你早就爱上我喽！」&lt;br&gt;志扬蜻蜓点水的轻啄嘉嘉的唇。&lt;br&gt;「对，嘉嘉是我一生中最大的奇迹。」&lt;br&gt;「那么妈妈说对了，你们离婚，我是罪魁祸首。」&lt;br&gt;「不！我是因为无法忍受她的无理取闹才离婚的。」&lt;br&gt;嘉嘉有点失望。&lt;br&gt;「真的吗？」&lt;br&gt;「我很庆幸早早跟她离婚。」&lt;br&gt;「你是在等我长大吗？」&lt;br&gt;「也许是吧。」志扬双手伸到女儿腋下把她抱了起来，将嘉嘉娇小的身子完全的搂入怀里说道。&lt;br&gt;嘉嘉看看胸前已经有点半干的精液，不禁又有点不好意思，但随即一想到那是父亲的精液，父亲这样毫无保留的将精液喷射到她身上时，不正是代表父亲对她的爱吗？一想到这，嘉嘉更觉得幸福无比，脸上也露出甜甜的笑容。&lt;br&gt;「嘉嘉！你在笑什么？」志扬把女儿放开，让她靠坐在浴缸的边缘。&lt;br&gt;「没有啊！」&lt;br&gt;「还说没有？告诉爸爸什么事那么好笑？」&lt;br&gt;志扬让女儿坐好后，双手放在女儿的膝盖上，看着心爱的女儿笑起来的模样感觉像是他新婚的老婆！&lt;br&gt;「我只是想到爸爸刚刚把所有的那个全射在我身上时，看到爸爸兴奋的样子就感到好幸福，平时都觉得爸爸是那么沉稳，难得看到爸爸这么激动的样子。」&lt;br&gt;听到女儿这么说，志扬不禁有种哑然失笑的感觉，这算什么，被女儿调戏了？&lt;br&gt;再看看女儿的玉乳上还挂着他刚刚所射的精液时，他不禁有感到一阵口干舌燥。&lt;br&gt;「傻丫头，把它冲掉吧。」&lt;br&gt;「但是这是我和爸爸第一次相爱的…」&lt;br&gt;「那么？」&lt;br&gt;嘉嘉看出爸爸眼神中分明的期待着什么，似嗔似喜的看了爸爸一眼，用手指头将爸爸的初精收集到了白嫩的手掌里，看到爸爸眼中的喜色，只好轻轻的用小香舌舔了舔，似乎觉得味道还可以接受，狠狠心，闭着眼将所有的精液都喝了下去。&lt;br&gt;「这是我和爸爸爱的最初见证……」&lt;br&gt;志扬看到女儿的行动，激动的将头贴在女儿修长的双腿间，他看到原本饱满的阴阜因为他的挤压而显得平坦，蜜穴更因为他的抽插而有些红肿，蜜穴口上的阴唇更流出女儿的淫水和女儿初次贞节的一丝鲜血，使他忍不住的伸出舌头开始亲吻女儿的蜜穴，像是要替女儿舔拭伤口一样的轻柔、小心。&lt;br&gt;「嘉嘉还疼吗？」&lt;br&gt;「开始有一点，现在没事了。嗯……啊……哦……爸……好美啊……啊……」&lt;br&gt;志扬看到女儿很享受的表情，就将女儿的下身往自己脸上贴，舌头在女儿的阴阜上舔着，一会儿舌头伸入女儿的蜜穴里，他仔细的舔着女儿的阴唇上的每一部份，又将舌头伸到女儿的阴蒂上舔着。&lt;br&gt;「啊……爸……啊……就是那儿……啊……好……舒服啊……」&lt;br&gt;父亲温暖的舌头的舔舐，让嘉嘉的身子如触电般的一颤一颤，原本撑在浴缸边的双手，也不由自主的扶着父亲的头，将他更深的推向自己的花蕾，同时忍不住用白皙修长的双腿勾着父亲的脖颈。&lt;br&gt;「啊……好啊……好舒服……好美啊……啊……爸……」&lt;br&gt;最后志扬的嘴整个罩住嘉嘉的阴唇，开始拼命吮着女儿蜜穴里所流出来的爱液，舌头伸入女儿的蜜穴里，像肉棒抽插一般的出入。&lt;br&gt;「嗯……爸……不要舔了……嗯……再舔……嘉嘉受不了了……你又硬了？」&lt;br&gt;「爸爸不想你太难受。」&lt;br&gt;「不会！只要爸爸想要，我随时都可以……给你……」&lt;br&gt;于是浴室里又响起「啪、啪」的声音。&lt;br&gt;「…嘉嘉……嗯……爸干的好吗？…舒服吗？…啊……爸的肉棒插得你爽吗…哦……放松点，别那么紧张。」&lt;br&gt;「嗯……爸……好舒服……啊……你的……好爽啊……嗯……怎么会……啊……这么美……」&lt;br&gt;「嘉嘉……啊……你的蜜穴好嫩……嗯……干得爸好爽……啊……嗯，就是这样，就是这个节奏，对…挺腰……好…这下……插的够深……感受到了吗？嘉嘉……嗯……扭一下你的屁股……哦……这样会更舒服的……」&lt;br&gt;嘉嘉依照父亲的话，开始配合着父亲的抽动，扭着她的小屁股动了起来。不久，她就发现蜜穴里的快感果然增加了，蜜穴里强烈的快感不停的冲击着嘉嘉，让嘉嘉感觉到全身酥麻不已，她情不自禁双手紧抱着父亲的腰，浑圆结实的屁股随着爸爸腰部的抽插，听从爸爸的指点应和坚硬的肉棒，获得了更加强烈的快感。&lt;br&gt;「爸爸……啊……我也好爽……啊……啊……好美……啊…爸……」&lt;br&gt;志扬知道女儿快高潮了，于是他将嘉嘉的双脚往上推，同时往下压下身子，开始兴云布雨。&lt;br&gt;「哦…嘉儿……嗯……我要射了……啊……爸爸要射给你了……嗯……里面还是外面？」&lt;br&gt;「啊……爸……太舒服了……啊……我要……啊……忍不住了……啊……啊……给我吧，在我里面……别拿出来……」&lt;br&gt;嘉嘉双手紧紧的搂住父亲，双腿紧紧的勾在爸爸的腰间，准备着承受父亲精液的洗礼，蜜穴里嫩肉的褶皱更像造反似的蠕动着，让志扬的肉棒也跟着颤抖。&lt;br&gt;「嘉嘉……啊……爸要射给你了……啊……」&lt;br&gt;志扬将嘉嘉整个人抱起来，让她双手贴在磁砖上，热身般的抽插几下后，就将肉棒整根插入女儿的蜜穴里，一阵狂风暴雨般的攻击之后，他感觉到龟头顶住女儿的宫颈口，用力的「滋」、「滋」的，把数年累积的大量的浓稠灼热的精液全射入女儿的蜜穴深处。&lt;br&gt;一切激情慢慢的平息下去了，志扬将嘉嘉从水中抱起，他抬起嘉嘉的腿，硕大的阳具从女儿的花径内退了出来，随着肉棒的抽出，混浊的白色精液也从嘉嘉的小穴中缓缓的流了出来。&lt;br&gt;尚在回味高潮后阴道痉挛的嘉嘉，看着爸爸把她抱起，身上却丝毫使不出力气。&lt;br&gt;「嗯…？爸…你要做什么……？」嘉嘉看着父亲，用一种近乎于慵懒的声音问道。&lt;br&gt;「我们回卧室去！」&lt;br&gt;志扬横抱着嘉嘉走出浴室，此时志扬的肉棒又耸立起来，随着走动，志扬的肉棒也摩擦着嘉嘉光滑的背臀，让志扬和嘉嘉又是一阵难以平复的急促喘息。&lt;br&gt;初为人妇的嘉嘉，此时每一步更是感到难以言语的快感，虽然肉棒在身下划动的幅度不大，但是那灼热的温度，已经可以融化她的心肺，她的喘息声不禁更为大声，而桃源处也开始潺潺的滴出花蜜来。&lt;br&gt;志扬抱着女儿回到卧房，途中他的肉棒一直没有冷却下来，反而更加的炙热、坚挺。志扬将女儿轻轻的放到两米宽的大床上，一面用一只手揉捏着她丰满的乳房，还用嘴唇情眺女儿的耳垂，一面柔声问道「爸爸这样做……你喜欢不喜欢？」&lt;br&gt;「嗯……感觉好奇怪……嘉嘉不知道该怎么说……但是，爸爸真好……！我喜欢极了！……爸爸你累了吗？」&lt;br&gt;「已经为一个小妖精而精尽人亡了。」&lt;br&gt;嘉嘉怎会看不到志扬眼里的笑意，知道爸爸是在调侃自己，便翻过身来，让爸爸靠坐床头，用白皙的双手去握住身下的那只巨大的肉棒说道「让我来服侍一下您吧。」&lt;br&gt;志扬点点头，看着爱女一点点坐下去，渐渐的将他的整根大肉棒纳入腹中。&lt;br&gt;嘉嘉一面摆动着屁股，双手捧起一对玉乳，将奶头送到父亲面前。&lt;br&gt;「亲爱的爸爸，来吸嘉嘉的奶奶吧……嗯……！嗯，要飞上天了……」&lt;br&gt;嘉嘉一边剧烈的摇晃着身躯，然后又喘息着用双手扶着爸爸坚实的胸肌，为自己身体找好一个支点，以便于更好的让爸爸享受自己的服侍。&lt;br&gt;志扬在一霎那间看到了女儿面上显出一丝痛苦的表情，才想起女儿今天才刚刚体验了破瓜的痛楚，还为了自己这么激烈的取悦自己，心中更加爱怜交加，嘉嘉我的好女儿……不由更加迷醉的扶住了女儿的纤细腰身，帮她慢慢的把节奏放慢，开始享受起一种舒缓、温馨浪漫的韵律。&lt;br&gt;「嗯…嗯…嗯……爸爸……在你怀里……嘉嘉感觉到好安心……喔…怎么会这样…又酸又麻，却…却让人舍不得停下来……嘉嘉已经融入你的身体了吗？」&lt;br&gt;「是啊，女儿，从今天起，我们父女就是一体的了……」&lt;br&gt;新的快感再度从嘉嘉的体内升起，浑身香汗淋漓的她，小穴不停的传来酥麻的奇异感观。&lt;br&gt;「啊…爸…我好奇怪……停下来，停……快…不好了……」不知怎地，嘉嘉突然满面羞红的推开了父亲。&lt;br&gt;「嘉嘉，你怎么了？是不是哪里不舒服？快和爸爸说。」志扬以为女儿有什么不适的感觉，不由的紧张的问道。&lt;br&gt;「没，没事的，爸爸，只是…刚才…刚才突然想尿尿，我怕…怕弄脏床……&lt;br&gt;才……」嘉嘉十分害羞的说道。&lt;br&gt;志扬听罢不禁苦笑的说道：「我的傻孩子，那是女人的高潮，不是尿尿……&lt;br&gt;我纯真的小天使……有爸爸在，别怕……」志扬看到如同女儿受惊吓的小鸟一般不由爱怜的亲吻着爱女的脸庞，将她更紧的拥在怀里说道。&lt;br&gt;而此时嘉嘉粉嫩的脸庞更是羞的深深的埋入了父亲那宽广的、令她感到安心胸膛里，梦呓般的呢喃道：「有爸爸在我什么都不怕……」刚才如潮水般汹湧的快感无形中退的无影无踪，没想到一道乌龙，却把父女二人带入了难得的片刻温馨当中。&lt;br&gt;「爸爸累了吗？」「嘉嘉累了吗？」&lt;br&gt;沉寂了片刻，父女俩心若有灵犀一般的同时问道。&lt;br&gt;「爸爸不累，嘉嘉这么迷人，爸爸还要仔细的欣赏下我亲爱女儿的娇躯。」&lt;br&gt;志扬一面说，一面亲吻了下女儿的香肩。&lt;br&gt;「爸爸，明天还要上班呢！我们明天…明天再…好吗？」虽然深深迷恋着那种令人迷醉的感觉，但是嘉嘉还是很关心爸爸的身体，看看挂钟已经过了凌晨，嘉嘉体贴的说道。&lt;br&gt;「嗯，嘉嘉真懂事。」看着如此体谅自己的好女儿，志扬爱怜的亲吻了嘉嘉的额头。&lt;br&gt;「爸爸晚安，我爱你。」&lt;br&gt;在床上，看着躺在身边体贴的替她掖好被子的父亲，嘉嘉心中一片温暖。&lt;br&gt;「嘉嘉，爸爸也爱你。」看着依偎在自己身边的女儿渐渐的进入了梦乡，也关上灯。&lt;br&gt;是对、是错，是因为我们都太孤苦？志扬怀着满腹感慨，也沉沉睡了过去…&lt;br&gt;…&lt;br&gt;父女情2&lt;br&gt;「爸爸插得……嗯……女儿舒服死了……啊……好舒服啊……我小穴儿，被……爸的大肉棒干得……好舒服……啊……好酥喔……啊……女儿舒服死了……」&lt;br&gt;「喔…嘉嘉……爸的宝贝女儿……啊……你的小穴真紧……啊……把爸爸夹得也好爽……哦……爸爱死你的小嫩穴了……嗯……」&lt;br&gt;时光飞逝，转眼间揭开父女禁忌的生活已经过去了半个月了，而现在嘉嘉在床上的表现更加的放得开来。当志扬回到家，看到坐在沙发上看电视的女儿时，当即忍不住扑了上去。&lt;br&gt;嘉嘉那天使般的面孔，配上渐渐丰满起来的动人娇躯，而日常生活中依然对爸爸无微不至的细心照顾，使得嘉嘉如同已经绽放开来的娇艳花朵一般，渐渐的成熟起来了，让爸爸更加迷恋不已。在爸爸的要求下，嘉嘉现在在床上的表现放的更开，渐渐显露出得厅堂，上得大床的诱人风姿。&lt;br&gt;听到父亲如此的称赞，嘉嘉高兴的弯下身，双手捧着父亲的脸，送上她的香唇，志扬知趣的马上张口将嘉嘉的小舌吸入嘴里，用着舌头纠缠着女儿伸来的小舌，不断的吞下混合着双方的唾液。&lt;br&gt;疯狂激烈的性交，让他们父女全身都充满了汗水，连脸上垂下的头发都被汗水浸的湿答答的，但他们父女俩还是互相拥着对方，好让两人的性器更紧密的结合在一起。&lt;br&gt;志扬边吸吮嘉嘉的奶子，边用双手抓着嘉嘉的细腰往下压，同时也抬起自己的臀部，将肉棒深深的插入嘉嘉的蜜穴里，将龟头顶在嘉嘉蜜穴里嫩柔的凸起不停的磨着。&lt;br&gt;这让嘉嘉又颤抖的摇摆身体，似乎是难耐的想追求父亲的肉棒更深入蜜穴的满足，更让她忍不住放开父亲的嘴唇哀求着。&lt;br&gt;「爸……不要磨了啦……啊……嘉嘉的花心……快酥掉了……哦……小穴麻死了……啊……酸死嘉嘉了……嗯……不要磨了……啊……小穴痒死了……求求你……用力干我吧……」&lt;br&gt;忍不住的嘉嘉，腰肢开始节奏性的上下前后摇晃着，志扬双手扶着嘉嘉，随着嘉嘉的摆动而摇晃着。&lt;br&gt;「哦……好棒哦……爸……嗯……你的肉棒……插得女儿好舒服……啊……&lt;br&gt;嘉嘉舒服死了……嗯……我爱死爸的大肉棒了……啊……大肉棒插得……哦……&lt;br&gt;我好美啊……啊……」&lt;br&gt;「啊……好女儿……嗯嗯……嗯……爸也爱死你的小嫩穴了……哦……又紧……嗯……又嫩……嗯……又多汁……啊……让爸爸干的真爽……」&lt;br&gt;说完后，志扬双手伸到嘉嘉的小屁股下，双手抱着嘉嘉的小屁股，配合着前后上下的摇摆着，他喜欢让娇小的嘉嘉坐在他身上、主动摆动翘臀，让蜜穴不停套着他肉棒的姿势。因为这不但可以让他将嘉嘉的肉体抱在怀里，更可以清楚看见嘉嘉因为自己肉棒的缘故，而露出的满足销魂的淫荡表情。&lt;br&gt;志扬紧绷的欲火，一口气冲了出来，抱着嘉嘉的身躯，一下</content></item></essay>