<essay><item><title>娇美的妈妈(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我从来没有想过会是这样的，但这的确是事实。&lt;br&gt;这天，我和我的死党阿强和高原在考试后聚合在一起商量。「我实在顶不下去了，自从看了那些Ａ片后，我就一直都顶得很辛苦就要支持不了。」高原对我说。阿强也一样叫了起来︰「要打炮的话，就听我的话嘛。」高原打断了我的话︰「你妈那骚货，我想操她都要想疯了。反正她都让这么多人操过了。」阿强说︰「好了好了，谁叫我们是死党呢！」为何会这样呢？事情是这样开始的。我的妈妈叫黄淑珍，是一个十足的上班族，因为保养得好，四十岁的人你会以为她只是三十岁刚出头。加上丰满的乳房、微微隆起的小腹，和微翘的臀部，丰盈的大腿裹上丝袜使人一见到她就有一种想上她的冲动。她总穿着时髦暴露的紧身衣裙，一对淫乳简直要跳出来般；娇嗲的说话声、那搔首弄姿的模样，无不诱引着每个男人「跃跃欲试」，是那种看了会让男人想强奸的女人。&lt;br&gt;时只会觉得她是一个十分好的人，如果不是爸爸的出差，我都不知妈妈是这样的一头淫贱母狗、贱货。这天早上下课后，我打了一个电话给妈妈︰「我不回家睡觉了，大后天我才回家的。妈，你这几天就自个舒服吧！」「你爸他到外地了，两个星期后回来，到外边玩耍要注意一点。」说完妈就关机了。当我还在到外玩的兴奋中，高原却说计划取消了，我说︰「他妈的，被你这小子骗了。我还打了电话回家呢，放了我们一下，一定要请我们吃一顿。」阿强说︰「高原，你不请你别想回家。」吃饱喝足之后已经八点多了，他们俩都说有事要做，我只好回家了。在门口怎么会有车子在的？妈妈是没有这种车子的。我轻手轻脚的爬到我房间的窗下爬了进去，我从门上的锁孔内看到了我想都想不到的事情︰妈妈穿着上班时的衣服在给人口交！穿着天蓝色窄裙肤色丝袜与蓝色高跟鞋的美丽母亲，正被一个背对着我的男人撩起裙子，抚摸着她的私处，只听她说︰「舒服吧。阿Ｂ？」边说边把那个男人的肉棒吞没了，很显然这个男人就是母亲的奸夫了。&lt;br&gt;妈妈口中发出「嗯、嗯」的声音，她低下头，左手握着大鸡巴套弄着，那张美艳的樱桃小嘴张开，把龟头含在嘴里，连吸数口，右手在下面握住两颗卵蛋，手嘴并用。妈妈的小嘴吐出龟头，伸出舌尖，在龟头上勾逗着；左手大力的上下套动着大鸡巴，在龟头的马眼口马上就流出几滴白色的液体。她用舌尖在马眼舐着、逗着、又用牙齿轻咬他的龟头，双手在他的卵蛋上不停地抚摸、揉捏着。阿Ｂ则把妈妈的头发拢了起来，望着满脸通红的妈妈︰「哦……好……骚货……吸得好……你的小嘴真灵活……哦……」那男子舒服地哼出声，屁股开始往上挺。然后妈妈先是以舌尖舐着马眼，尝着那股男子特有的美味，跟着舐着那龟头下端的圆形沟肉，然后小嘴一张，就满满的含着它。她的头开始上上下下不停摇动，口中的大鸡巴便吞吐套送着，只听得「滋！滋！」吸吮声不断。大鸡巴在她的小嘴抽送，塞得妈妈两颊涨的发酸、发麻。偶尔，她也吐出龟头，用小巧的玉手紧握住，把大鸡巴在粉脸上搓着、揉着。「哦……好爽……好舒A……骚货……你真会玩……大鸡巴好趐……趐……快……别揉了……唔……哥要……要射了……」这时，我呆了一会儿，妈妈和阿Ｂ却不见了。&lt;br&gt;我到了妈妈的房间口，门关上了，我用老办法向内看，但是在床上却有一对赤条条的狗男女，妈妈的衣服已经脱光了，两人正用六九的姿势在互舔。此时，她正趴在那男子的两腿间，两手正握着那根涨大的鸡巴套动着。妈妈虽然已将近四十馀岁，但是姿色却非常的美艳。岁月无情的流逝，没有在她的胴体显出残忍的摧残，相反的，却使妈妈的肉体更散发出一股成熟的妇女韵味。她浑身雪白如凝脂般的肌肤，是如此的光滑细致，没有丝毫瑕疵。虽然已生育过，小腹却依然平坦结实，胸前高耸着两只浑圆饱满的大乳房，有如刚出炉的热白馒头，是如此的动人心魂。纤细的柳腰，却有圆鼓鼓肥美的大屁股，白嫩无比。两条白皙修长的玉腿，是那么浑圆平滑，真让男人心神晃荡。由于床上的狗男女是侧面对着，我无法看见母亲那更美妙、更诱人的女性特有的小嫩穴。但想不到妈妈的胴体仍是如此的美艳，勾人心魄。「骚货！你别用手套弄了，趁着老鬼不在，今晚我们好好的插穴。」浪荡风骚的妈妈，实在是淫淫无比，她抚摸着大鸡巴，媚眼一勾，嘴角含笑有说不出的妩媚、性感。在嬉笑中，那对肥满的乳房正抖动摇晃不已，瞧得人血气贲张。「好骚的妈妈……」对着眼前的无限春光，我不禁生出这样的感想。阿Ｂ两手在她浑身的细皮嫩肉上乱摸一阵，且恣意在她两只雪白坚逝的双峰上，一按一拉，手指也在鲜艳的两粒红乳头上揉捏着。这时妈妈大叫着︰「嗨……嗨……我要死了……阿Ｂ，快干我！快干我……我要被干……」&lt;br&gt;我从没想过妈妈会是这样的。这时阿Ｂ说︰「说！『我是母狗，我是Ｂ哥的性奴隶』。」「是的，我是母狗，我是Ｂ哥的性奴隶。求你干我，干我小穴……干我屁眼……干我！快干我……」阿Ｂ用他那二十多公分长的大肉棒插进了妈妈的阴道，他用劲地抽送顶弄，在他胯下的妈妈狂热地摇动着身体。阿Ｂ是从后边进入妈妈的阴道的，他趴在妈妈背上，像公狗干母狗一样地干着肤色丝袜与黑色高跟鞋的美丽母亲。他两手也不閒着，死命地用力揉捏着妈妈那三十多寸的乳房，乳房在他的用力揉捏下变了形。妈妈的表情不知是痛还是爽，两眼闭合，口中不断呻吟︰「啊……啊……啊……用力……用力插烂我的淫穴！」妈妈大叫。阿Ｂ把妈转了边，用嘴含着妈的乳头，开始时还是吸舔，后来则是撕咬了。&lt;br&gt;妈把手搭在阿Ｂ肩上，把阿Ｂ的头向自已的乳房上压去，阿Ｂ把妈妈轻轻抱起，妈妈用手把阿Ｂ的肉棒放在阴道口，阿Ｂ腰肢一挺，肉茎一下便进入了妈妈的阴道。这时，妈妈一边摇动性感的屁股配合着阿Ｂ的猛烈进攻，一边把她香甜的美舌吐进了阿Ｂ的口中，两人在互相交换甜美的唾液。阿Ｂ猛烈的进攻使妈妈进入了忘我的高潮中，妈妈把两腿紧紧地盘在阿Ｂ的腰间，阿Ｂ把嘴再次撕咬着妈妈甜美的乳房，彷彿要把妈妈的乳房咬烂了，妈妈则一边舔着自已的嘴唇一边浪叫连连，淫态百出。「哈！骚货……好……好……」阿Ｂ把穿着肉色长筒丝袜的美腿高高举起，放在自己肩上，他一下一下地往下插下去，像打椿机一样用力向下撞击，每插一下，妈妈都浪叫一下。插了大约三百来下后，阿Ｂ把肉茎抽出，转插入妈妈的屁眼里，妈妈的菊花蕾紧紧地包信阿Ｂ的肉茎，妈妈则更淫荡地浪叫、呻吟。随着阿Ｂ屁股的扭摆、起落，洞穴口挤出的淫水，顺着大鸡巴湿淋淋的流下，浸湿妈妈的阴毛四周。这阵疯狂、香艳的春宫表演，直使站在门外偷看的我瞧得慾火高涨、血液沸腾、兴奋不已。想不到妈妈是这样的人，我不想错过这大好机会，连忙跑回房间取来相机拍照下这些精采镜头。终于两人的性交到达了高潮，妈妈用嘴帮助阿Ｂ把肉茎舔干净，我知道这是我走的时间了。&lt;br&gt;**********************************************************************&lt;br&gt;这是我第一次贴文，本来写来只是自娱的，现贴出来，如反应不好就不再继续了，因为下边的章节有太多抄的成份，有的人会不喜欢。&lt;br&gt;（２）这天我在外边找地方胡乱睡了一下就去找高原和阿强商量，阿强说︰「这样……我们是不是今晚去探一探再说？」就这样，我和他们两人在八点又回到了我家。哗！这么多车子，数一数，有五辆之多。我们三人到了我房间里后，就准备观戏了。妈妈穿着红色的套装，百色的衬衣穿在里边，肉色的长筒丝袜裹在丰满的腿上，红色搭扣拌的高跟鞋穿在纤细的脚上，显得十分性感。妈妈坐在一个中年男人的腿上，那个男人一边搂着妈妈的纤腰，一边和妈妈在猛烈的接吻，交换着彼此的唾液。男人的手在妈的内裤里面蠕动，很明显的男人正用他的手指玩弄妈的肉穴。这时，另一个男人走过来说了几句话，那人就放开了妈妈。我们一数，妈妈房里一共有有五个男人！一个黑人走过来，迅速地将妈妈压倒在地上，并且和其他几个男人一起伸手摸向她身上各处，尽情地享受着她美好的胴体！那黑人一点也没有怜香惜玉的念头，他双手用力地抓揉着妈妈的乳房，妈妈痛得直流下眼泪，但却在同时，妈妈脸上也显露出一种前所未有的被强暴快感的神情。&lt;br&gt;众人七手八脚地撕扯着妈妈的衣服，妈妈因为被黑人按着而无从挣扎，很快就变成一丝不挂。这时候那黑人放开妈妈的双乳而站起身来，因为用力揉捏的缘故，所以妈妈雪白的乳房上留下了数道明显的指痕，那红红的指痕衬着雪白的肌肤，格外引人注目。那名黑人解开裤子，脱光衣服，就把胯下长达八寸的巨大肉棒插进妈妈的小穴里面，并且开始抽送起来。这时候其他人也站起身来，一面脱去自己的衣服，一面欣赏着妈妈被黑人奸淫的美景！「啊……啊……啊……Ahhh……ohhh……I like your BIG cock……」没有想到妈妈被奸淫之后，居然开始用英文鼓励黑人去奸淫她。可能那名黑人还是第一次享受这般的美妇，在妈妈的鼓励之下，他更加卖力地抽送顶弄，搞得妈妈更是浪叫连连，淫态百出。&lt;br&gt;那黑人为了发活‥的性慾，不停在凶猛地奸淫着妈妈，而其他人更合力坐了上来，一个男人把他的肉棒放进了妈妈的口中，妈妈这时更是连话也说不上了；另一个黑人把他的阴茎插入了妈妈的屁眼中；另一个中年男人则玩妈妈的乳房，用力地撕咬。我和阿强和高原对望了一下，才发现高原正用Ｖ８在拍摄呢！「啊……啊啊……啊啊……」妈妈发出又痛又爽的声音。「对，宝贝，吸我的……」把阴茎在妈妈口中不断抽插着的男人说，妈妈这时听话地将男人的肉棒含在嘴中又吸又吮，妈的技巧看来很好，男人脸上出现舒服的表情。看着自己的母亲在那里正用她鲜红的舌头在一根肉棒上缠来绕去，一双如丝媚眼还不时飘向周围，使的我激动起来，小弟弟也紧顶着内裤，似欲冲天而出。&lt;br&gt;妈身前的男人这时躺下了，身后的男人把阴茎自妈的骚穴拔出，她来到躺着的男人身上，抓住男人挺立的肉棒坐下去，身后的男人将鸡巴插到妈的后洞，第三个男人加入，从前面把肉棒插入妈妈的口中，妈身上所有可以插入的洞穴这时都塞着男人的肉棒。妈妈狂野的呻吟，随即达到了高潮，而这时候的高潮，比起以往的又更加不同，因为当她爽得几乎要晕死过去的时候，那名黑人又用力地抓揉她的乳房，疼痛总是令她无法完全晕死过去，这般徘徊在痛苦与极乐之间的感觉，令得她永生难忘！这一场淫宴在妈妈的第八次高潮中才告结束。这时妈妈全身肌肤都沾上了精液，在最后，她将五人的肉棍上的精液都吸舔干净后才依依不舍地放众人离开。我们三人当然把这一切都拍摄了下来，在以后放假的日子内，我们三人便做了专门跟踪妈妈的私人侦探了。＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊一天，妈妈在驾车回家的时候，她抄近路开进一条巷子里，但是对面恰恰又有一辆卡车开过来，所以她开不过去，不消说，妈妈气得要命，而且那个卡车司机一副鸟样，更让她气得要死，所以她对那个司机大声叫骂，最后惹火了那个司机，他下了车。那司机是一个非常高大的黑人，而且妈妈发现卡车上还有其它人，但是她在气头上，也管不了那么多。那个司机走向妈妈，而妈妈还是咒骂个不停。&lt;br&gt;那司机走到妈妈车前，叫妈妈闭嘴，说如果她再骂的话，他就会用他的大老二插到妈妈的屁股里。而妈妈也不甘示弱，她告诉那个司机，虽然自己个子娇小，但是他的老二可能还太小了，插进来一点感觉也没有！这句话一说完，那司机显然气得要命，他快步往妈妈的车门接近，而卡车上的其它人也开始下车。他们抓住了她，并且把她拖出车外，妈妈拚命地挣扎，但是他们还是把她抬起来扔进货车的后车厢里。这天妈妈穿上工作时的衣服，是一件黑色的套装，连身短裙剪裁，但是两侧大腿还有开叉，几近腰部，当妈妈被按倒的时候，她侧边几乎整个屁股都可以看到，而从前面也可以看到相当诱人的曲线。这对于男人来讲，是极大的诱惑啊！带头的叫吉姆的男人饥渴得迫不及待地将妈妈的上衣撕开，一双饱满肥挺的趐乳跃然奔出展现在众人的眼前，大乳房随着呼吸而起伏，乳晕上像葡萄般的奶头微挺，粉红色的光泽让人垂涎欲滴。&lt;br&gt;吉姆和他的朋友在雪白抖动的大乳房上是又搓又揉，他像妈妈怀抱中的婴儿般低头贪婪的含住妈那娇嫩粉红的奶头，又吸又舐，恨不得吮出奶水似的在丰满的乳房上留下口口齿痕，红嫩的奶头不堪吸吮抚弄，片刻便坚挺屹立在趐乳上。妈被吸吮得浑身火热、情慾亢奋、媚眼微闭，不禁发出喜悦的呻吟︰「……啊……唉唷……奶头被你吸得好舒服……喔……真好喔……」淫贱的母狗！居然在强暴她的人面前说出这样不知耻的话，但在暗处的我们三人听后却兴奋不</content></item></essay>