<essay><item><title>淫乱秘史(4)</title><author>床上伴侣</author><content>进来，道：“大姐，怎么这么长时间才开门？”高洁笑道：“我和你媳妇儿正在厨房里炒菜，咱爸在屋里睡觉，没听见。啊哟，姑姑来了，嘻嘻，怎么这么巧，我老公也和你们在一块。”&lt;br&gt;随着高原进来的，还有高志远的妹妹也是高洁的姑姑高志欣和高洁的老公徐
志。高志欣是高志远最小的一个妹妹，今年四十一岁，在市外经委工作。别看高志欣四十一岁了，还是两个孩子的妈妈，但怎么看都还是属于那种风韵犹存的女人。带着一副金丝边的眼镜，穿着一套端庄淑丽的套装，看起来也就三十多岁而已。高洁的丈夫徐志是个个体户，有妻子在税务局工作，做起买卖来自然格外轻松了。&lt;br&gt;高原进屋道：“我们都到医院看咱妈，凑到一块来吃顿饭。”高洁道：“那医院谁在那？”高原笑道：“小芳今天一天一宿值班。”高洁又窜到了徐志的面前，一把勾住徐志的脖子，轻笑道：“死鬼，这几天你又跑到哪去勾小姐去了？也不回家。”徐志笑道：“我想你都来不及呢，还能想到小姐？”高洁笑着道：“别逗了，我还不知道你？”&lt;br&gt;几人说笑着进了屋。&lt;br&gt;赵颖在厨房里笑道：“啊哟，姑姑来了，大姐夫也来了，我还得再炒两道菜呀！”高志远也从屋里走出来，笑着道：“来了！怎么也不告诉一声，好准备准备。”高原道：“我到医院的时候我姑和大姐夫已经在那了，都没吃饭，我就让他们就近来这吃顿饭。哎哎，老婆，你也别炒菜了，我这买了两个菜，够了。”&lt;br&gt;刚才高志远和高洁、赵颖肏屄的时候也没吃饭，正好也就一起吃了。&lt;br&gt;六个人随便一坐，围着桌子边聊着闲话边吃着。吃着吃着，高原突然说道：“咦，我的屁股怎么这么湿呀？”说着站起身，伸手一摸，在鼻子上一闻，哈哈笑道：“我说怎么这么慢才开门呀！原来我爸和大姐刚才在这肏屄了。”&lt;br&gt;高志远道：“老二，你瞎说什么？”高原笑道：“老爸，你就别装了。我屁股下面一滩水，我一闻就知道是大姐的淫水，我老婆的淫水不是这个味。”&lt;br&gt;高洁骂道：“放屁，原原，你可别瞎说呀，我老公可在这呢！”高原笑道：“大姐，你可别扯了，咱们几个谁跟谁呀。”扭头问徐志：“大姐夫，你说，除了大姐之外，大姐不用说了，咱姑和我老婆你哪个没肏过屄？嗯？”徐志笑道：“老弟，你还别说，咱姑和颖颖我都肏过她们的屄。嘿嘿。”高志欣在一边红着脸道：“都别瞎说，吃饭吃饭，什么肏屄的，别说得那么难听好不好？”赵颖也
道：“说什么呀！真是的！”&lt;br&gt;高原笑道：“我老婆被人家肏了我都没有意见，你们都装什么呀？姑姑，我就说你吧，你也别脸红。别看你四十多了，可你的屄却真的很紧，那天我肏你的屄的时候，那个淫水流的，那个叫春叫的，啊哟，姑姑，你给他们学学。”高志欣红着脸笑道：“小畜生，学什么学。你的鸡巴再猛也猛不过你爸。让你爸肏一把屄，我的骨头都得酥三天。”徐志笑道：“姑姑，那你可就气高原了，那天我俩把你肏的都走不了道了，你忘了？”高志欣笑道：“那天就你个缺德鬼使坏，把你的大鸡巴涂上性药，把我肏了一个小时也不射精，害死我了。”&lt;br&gt;高志远发话了：“好，你们这几个小兔崽子，连你姑的屄也敢肏！”高原笑道：“爸，这你就不能生气了，我和大姐夫把老婆都让你肏了，我们肏我姑屄你也不能说什么了。”徐志也笑道：“就是呀，爸。再说了，我姑也乐意让我们肏呀！”高志欣笑骂道：“死鬼，谁乐意让你们肏屄了。”高原扭头问赵颖：“老婆，你说实话，刚才你和大姐跟咱爸都干什么了？”赵颖笑道：“没干什么呀，就是咱爸的一根大鸡巴把我和大姐的小嫩屄肏了一回而已。”高原笑道：“你看你看，我没说错吧？”&lt;br&gt;高志远笑道：“你们不是都没意见吗？那我还客气什么，当然要把你大姐和颖颖的骚屄肏一回了。”高洁笑道：“爸，你怎么说得那么难听，什么骚屄不骚屄的，刚才你还说我和颖颖的屄是小嫩屄呢。”徐志笑着对高志欣道：“姑姑你看他们，不说别的，就说这椅子上的淫水吧，我老婆就不知流了多少。”高洁瞟了徐志一眼，嗔道：“你还有脸说我？在家里你谁都肏，到了外面你也没闲着，哼，你以为我不知道呀！”&lt;br&gt;高志欣在一边笑道：“好了好了，都吃饭吧，别张口闭口就是肏屄什么的。真难听！”高原笑道：“啊哟，咱姑还装上正经了。别看你在外面是个领导，到了家里你可就是我姑，我可就是你侄儿了。”高志欣笑道：“怎么？你还能把你姑怎么着了？”高原淫笑道：“怎么着了？我就这么着了。”说着伸手在高志欣的脸上摸了一下，又向下隔着高志欣的裤子在高志欣的阴户使劲捏了一把。&lt;br&gt;高志欣啊哟一声笑骂道：“死原原，你干什么？”徐志在一边放下筷子道：“姑姑，我这个小舅子可不是什么好东西。”高志欣笑道：“就是，还是徐志说得对。”徐志接着笑道：“姑姑，可我这个当大姐夫的也不是什么好东西。”说着说着，一把搂住高志欣的腰，把嘴凑到高志欣的脸上亲了一口，另一支手在高志欣的乳房上揉搓起来。&lt;br&gt;高志远放下饭碗，道嘧“反了反了，你们干什么？她可是你姑呀！”高洁在一边搂住高志远的脖子柔声道：“爸，你管那么多干什么，你不是也肏过我的屄吗，我可是你女儿呀！”赵颖也帮腔道：“就是呀！爸，咱们家谁跟谁呀。”说着靠向徐志，倚在徐志的怀里笑道：“大姐夫，你在大姐和我老公面前摸摸我的屄吧！”徐志松开搂着高志欣的手，又搂住了赵颖笑道：“还是颖颖骚呀！”说着伸手向下一摸，哈哈笑道：“你们看看，颖颖只穿了裙子，里面没穿裤衩。”赵颖噗哧一声笑道：“不是没穿，是没来得及穿。刚才大姐和我正跟咱爸肏屄呢你们就敲门了，一着急，只套上了外衣，里面都光着呢！”高原笑道：“是吗？大姐。”高洁站起身笑着把自己的裙子一掀，露出湿漉漉的阴毛，道：“差点把我吓死，我还以为别人来了呢。”&lt;br&gt;高志远在一边道：“怎么，怎么？聊得这么欢干什么？都想肏屄呀？想肏屄也得先吃饭，吃完饭再说。”&lt;br&gt;几人说笑着把饭吃完了，高志远、高志欣、高原和徐志进了客厅，留下高洁和赵颖在厨房收拾碗筷。&lt;br&gt;高志欣刚坐在三人沙发上，左边高原就挤了过来，右边徐志也坐了上去，高志远只好坐在一个单人沙发上。高原笑道：“姑姑，这么热的天，你也不把外衣脱了？”高志欣道：“天是有点热，但我知道你这个小鬼没安什么好心眼。哎，脱就脱了吧。”说着把外套脱了下去。徐志笑道：“看姑姑这件套装最少也值两千，别把裤子压出印来，干脆把裤子也脱了吧！”高志欣笑道：“裤子不能脱，我里面没穿内裤。”高原笑道：“没穿就没穿呗，在咱家也没外人，怕什么？”说着伸手就去解高志欣的腰带。高志欣笑骂道：“我就知道你们两个小鬼不安好心。”说笑间，裤子就被高原给脱了下去。&lt;br&gt;高志欣此时上身只穿了件丝织的上衣，硕大的乳房隐约可见，而下身却光着大腿，只穿了一条白色的裤衩。徐志一边抚摸着高志欣洁白的大腿一边感叹道：“姑姑真是徐娘半老，风韵犹存啊！高原你看，姑姑这腿，多嫩呀！”高原却把手向上伸到高志欣的上衣里，隔着乳罩摸着高志欣的乳房道：“大姐夫，咱姑的腿是嫩，可咱姑的乳房，那才叫软，才叫大呢！”&lt;br&gt;当徐志的手伸进高志欣的裤衩里开始抠摸高志欣的阴户时，高志欣才呻吟着道：“别乱摸了，你们两个坏东西，干什么？停手呀！”高原和徐志哪听高志欣的喃喃细语，徐志先抬起高志欣的屁股，将高志欣的裤衩给脱了下去，高原则将高志欣的上衣和乳罩一起扒光了。&lt;br&gt;从四人进客厅到高志欣一丝不挂只用了不到三分钟，高志欣那洁白光滑的肉体就展现在高家父子面前。别看高志欣今年已经四十一岁了，还生过两个孩子，但高志欣的确属于那种保养得很好而且很风骚的女人。首先那苗条的身段就如少女般的光滑和洁白，一点也没有中年女人身上那种发胖的肥肉。而奶过两个孩子的乳房依然耸立着，硕大而饱满，两个乳头因为受到刺激，像两颗雨后的葡萄一样，叫人垂涎欲滴。阴户处是浓密的阴毛，把个阴户盖的严严实实的。如果不是徐志掰开高志欣的两条大腿，在高志欣的阴户上抠摸，真是一点也看不见高志欣那两片肥厚的阴唇和热腾腾、湿淋淋的阴道。&lt;br&gt;高志欣靠在沙发上嘴里还道：“干什么呀，两个死鬼快停手，怎么这样就把姑姑给扒光了，大中午的你俩想肏屄呀！放手，你爸还在旁边呢。”高原两手握着高志欣的两个大乳房使劲地揉着，笑道：“我爸才不管呢，我爸刚把大姐和我老婆肏完，得休息休息了。是吧？爸。”高志远笑道：“谁说我不行了，你个小兔崽子还不知道你爸的厉害，看看你爸这个！”说着脱下裤子，露出那根又粗又长的大鸡巴，果然又坚硬如铁了。徐志一边把中指捅进高志欣的屄里抽插，一边扭头看着高志远的鸡巴笑道：“姜还是老的辣呀，高原你看咱爸的大鸡巴，比咱俩的大小差不多。”&lt;br&gt;高志远笑道：“不过今天就便宜了你们两个小兔崽子，老爸刚才肏屄肏得累了，就让你俩先肏肏你姑的屄吧！等你俩肏得差不多的时候，老爸再肏肏你姑这个老屄。”高志欣一边呻吟一边听高志远的话，不满道：“哥，你说什么呀，你才是老鸡巴呢。妹妹我的屄是嫩屄，小嫩屄。啊哟！徐志呀，轻点捅姑姑的屄，姑姑屄里都流水了。”徐志听了更使劲地捅了起来，笑道：“姑姑，我就是让你的屄里流水。你的屄里没有淫水，我们的鸡巴怎么肏进去呀？”高志欣被徐志捅得不禁大声呻吟起来。&lt;br&gt;这时高洁和赵颖在厨房收拾完了，双双进了屋里。一看屋里的场面，高洁不禁笑道：“啊哟，怎么这么快就把姑姑给弄成这样了。徐志，你好大的胆子，竟敢在我面前捅姑姑的屄。”徐志笑道：“老婆你看，姑姑的淫水真多呀！”说着抽出捅在高志欣屄里的中指，在大家面前一晃，果然徐志的中指上全是湿淋淋的淫液。赵颖一见笑道：“姑姑都四十多岁的人了，怎么还有这么多的淫水？”&lt;br&gt;那边高志欣的欲火让高原和徐志已经给点燃了，也不顾屋里这么多的人了，嘴里哼哼唧唧的道：“啊哟，原原呀……徐志呀……快用你俩的大鸡巴肏姑姑的屄吧，姑姑的屄里好热呀，好痒啊！”高洁和赵颖一听，红着脸笑道：“羞死人了，姑姑，你别说得那么难听好不好？”高志欣笑道：“你们两个小骚货也别装什么正经，一会也得让人肏得人仰马翻。”高洁笑道：“那倒未必，刚才我和颖颖已经让我爸肏过了，现在屄里不痒。”&lt;br&gt;高原在一边道：“大姐夫，咱俩谁先肏咱姑的屄？要不我先来吧，我的鸡巴已经硬了。”徐志笑道：“行，你先肏咱姑的屄吧。我也不能闲着，让我先肏肏你老婆的屄吧。”高原笑道：“大姐夫你随便肏。阿颖啊，让大姐夫肏肏你的骚屄。”赵颖笑道：“谁让大姐夫肏了？大姐的屄正闲着呢，大姐夫怎么不肏大姐的屄？”徐志笑道：“我和你大姐都老夫老妻，成天肏屄，也该换换花样了。是不是，老婆？”高洁笑骂道：“好哇，你看我老了，不稀罕肏了，是不是？”徐
志笑道：“不是不是，我不是那个意思。我是说大家在一块，应该挑新鲜的肏。我和阿颖也有十多天没肏过屄了，正好赶上了，就先干干。咱俩昨天不是还肏屄了嘛！”&lt;br&gt;这边说得热闹，那边高原已经把衣服脱光了。高原的鸡巴随了遗传，跟高志远的一样，也是又粗又长，现在硬了起来，一颤一颤地直往上翘。&lt;br&gt;高原随手从沙发上拿了几个垫子，放在地上，向高志欣叫道：“姑姑，大热天的，咱俩就在地上肏屄吧！”高志欣听了从沙发上站起来，仰躺在垫子上，笑道：“行，怎么都行，快点把你的大鸡巴肏到姑姑的屄里就行，姑姑的屄里越来越痒了。”高原笑着骑到高志欣的身上，分开高志欣的两条大腿，一手握着鸡巴在高志欣的阴道口上磨了两下，蘸了些高志欣分泌出来的淫水，就把一根粗大的阴茎捅进高志欣的阴道里去了。高志欣哦哦两声，嘘出一口气道：“原原，你的大鸡巴可真粗呀！”高原在上面开始抽送起来笑道：“那是姑姑的屄太紧了。”&lt;br&gt;徐志见高原已经和高志欣肏上了，就一把将赵颖拽到怀里，笑道：“阿颖，来，快把衣服脱了，你看你老公和姑姑都肏上了。”高原也一边把鸡巴在高志欣的屄里抽送一边对赵颖笑道：“老婆，快点和大姐夫肏屄吧！啊哟，老婆，咱姑的屄真是太紧了。”说着猛地抽插起来，嘴里噢噢有声：“我肏，我肏，我肏死你，姑姑，侄儿的大鸡巴怎么样？”高志欣在下面被高原肏的上气不接下气，气喘着道：“啊哟，好，肏死姑姑了，再使劲肏，使劲捅！啊哟，过瘾！”&lt;br&gt;赵颖见状也忍不住了，里面本来就没穿衣服，三下两下就把自己给脱光了。徐志则说笑间早已把衣服脱了个干净。徐志笑道：“来，阿颖，先吃吃大姐夫的鸡巴。”赵颖笑道：“都这么硬了，还吃什么！”说着张口把徐志的鸡巴含在嘴里，一进一出的吮了起来。徐志闭起眼睛，舒服地哼道：“啊，爽死了，</content></item></essay>