<essay><item><title>在客厅里他看到母亲将内裤退到了小腿(2)</title><author>床上伴侣</author><content>，在鼻腔里偶尔发出细微的喘息声。&lt;br&gt;罗浩超温柔地抚弄着，袁婉莹背部的肌肤细腻柔滑，触感极佳，摸上去柔若无骨。罗浩超不期然地有些兴奋，他细心地揉弄着袁婉莹赤裸的脊背，手掌在光滑的肌肤上温柔地游动着，然后慢慢地向上，抚摸到她柔和的肩部。&lt;br&gt;袁婉莹自觉地把垂在肩上的头发分开，让罗浩超可以继续抚摸她的脖子、肩膀和手臂，她的身体已经完全松弛下来，整个人趴在床上，眼睛也已经闭上了，只有鼻子里发出阵阵轻微的哼哼声。&lt;br&gt;罗浩超强忍着慾火替袁婉莹再按摩了一会，他便试着的说：「妈妈，该按摩前面了。」&lt;br&gt;袁婉莹听到罗浩超这句话身体忍不住颤抖了一下，但她还是配合的转过身来让他按摩。或许是害羞吧，袁婉莹把眼睛闭起来不敢看罗浩超，她的双手按住双乳，罗浩超拉开她的双手，顿时她那双丰满肥白的大乳房赤裸裸的展现在跟前。&lt;br&gt;当罗浩超看到袁婉莹正面的裸体时，他只觉得脑中一片晕眩。罗浩超感到那真是天地间最美的身体了，雪白高耸的乳房、樱红色的乳晕、小巧的乳头以及光滑平坦的小腹，相信就是维娜斯女神和她相比也黯然失色。&lt;br&gt;袁婉莹一对饱满肥挺的大乳房跃然跳出，展现在罗浩超的眼前，太完美了。袁婉莹的乳房很大很柔嫩，圆滑坚实的乳房，一点都没有中年妇女下垂的迹象，虽然仰卧，乳房的形状也没有变化。&lt;br&gt;随着袁婉莹的呼吸，她那一对坚挺的大乳房诱惑地微微晃动，白晰晰的，好像两座雪白的山峰一般，褐色的大乳晕中间，是个像葡萄一样大的诱人奶头，乳头已经有些发黑，完全的挺立起来，上面的几个小孔，那是罗浩超小时候吸吮她的乳汁所造成的结果。&lt;br&gt;由于袁婉莹生过两个孩子，她的小腹微微有些鼓起，不过变成褐红色的两个大乳头表明了她的身体正处于成熟的阶段。&lt;br&gt;罗浩超没想到袁婉莹有一对这么美的乳房，他看得呆了。罗浩超张着嘴流着口水，像是要把袁婉莹这对乳房吞下去似的。&lt;br&gt;罗浩超不禁讚美的说：「哇！妈妈的奶子好大哦，又大又圆，好漂亮的乳房。」&lt;br&gt;袁婉莹看到罗浩超双眼在自己乳房上瞧个不停，一股羞怯之感觉袭上心头，粉颊飞红。她忙用双手盖住两颗雪白的大乳房，布谷就算用手臂将胸部遮住，她也觉得自己是身无吋缕。&lt;br&gt;罗浩超再次跨坐在袁婉莹的身上，这次他的鸡巴正好对着袁婉莹的小浪穴。虽然隔着一条丝质内裤，但罗浩超仍感到袁婉莹的小嫩穴有一种奇异的吸力让他的鸡巴不住的抖动。&lt;br&gt;而袁婉莹似也发现罗浩超的异状，她的脸红了起来，但并没有责怪罗浩超的意思。袁婉莹的眼睛闭起来不敢看罗浩超。&lt;br&gt;罗浩超瞧着袁婉莹那欲闭微张、吐气如兰的小口樱唇，他心想要是能搂抱他的亲生母亲一亲芳泽那是何等快乐。&lt;br&gt;罗浩超用两手正面按摩袁婉莹肩膀，接着假装按摩她双手，使得她遮住乳房的双手被他拉开了。&lt;br&gt;突然，罗浩超把手掌贴在袁婉莹丰满雪白的乳房上面，柔软的触感，立刻从他的手指传达到脑里。&lt;br&gt;罗浩超微微地用力，袁婉莹的乳房上面马上随着手指的力道而呈现微微下凹的痕迹。袁婉莹的身子一颤，但是却没有阻止罗浩超的突然袭击。&lt;br&gt;渐渐地，罗浩超的胆子也大了起来，他的另外一只手也握上了袁婉莹的另外一只乳房，轻轻地揉捏着，柋觉得非常好玩。&lt;br&gt;袁婉莹的乳房很大，罗浩超的双手合捧，才刚好握住一只，但却不显松弛，好软好有弹性。&lt;br&gt;罗浩超双手颤抖着在袁婉莹丰满浑圆的乳房上温柔的抚摸着，握住她丰满的乳房，左搓、右揉起来。&lt;br&gt;罗浩超猥亵抚摸袁婉莹那丰满的乳房，她却沉住气闭目假眠，享受着被她的亲生儿子为她爱抚的快感，她没有制止罗浩超的轻薄非礼，任他为所欲为地玩弄她的乳房。&lt;br&gt;袁婉莹的身体轻轻地发出颤抖，脸上红霞湧现，呼吸也开始急促起来。罗浩超用拇指和食指扭揉她那两粒特大乳头，奶头被他揉捏得硬了起来。&lt;br&gt;袁婉莹好像受不了这样的刺激身体像水蛇般的扭着，她的全身不停的颤抖，腰部更是不断的上下挺动。隆起的小荡穴也因而不停磨擦罗浩超的鸡巴，小肉缝的温热隔着三角裤借着罗浩超的鸡巴传遍全身，袁婉莹竟有说不出得快感。&lt;br&gt;罗浩超看着呼吸急促，面泛潮红的袁婉莹，他明显地感受到她胸脯忽上、忽下的呼吸与他那手下乳房渐渐开始的发硬。他也抑制不住心中的剧烈跳动，肉棒兴奋涨大，把裤子顶得隆起，几乎要破裤而出。&lt;br&gt;罗浩超用另一只手解开自己的裤子，一把掏出早就按捺不住的小弟弟，然后就压在袁婉莹的身上，紧紧的抱着他的母亲，把头放在她的肩膀，鸡巴隔着三角裤紧紧顶在她的阴阜上，觉得温温软软的，好舒服。&lt;br&gt;袁婉莹再也无法再装蒜了，她慌慌、张张地睁开眼睛，慢慢的把目光往下移，她一眼看到罗浩超那青筋爆露的大鸡巴。袁婉莹脸上的表情好像是很讶异的样子，娇躯微颤，一双媚眼一直盯着罗浩超戳到自己阴阜的大鸡巴。&lt;br&gt;袁婉莹说：「天啊！儿子，你在对妈妈干甚么？」&lt;br&gt;罗浩超做贼心虚，紧张得不敢再动。不过紧张归紧张，他的鸡巴还是硬梆梆的翘着，隔着三角裤顶在袁婉莹湿濡濡的阴部上。&lt;br&gt;袁婉莹说：「好啊，你好大胆，竟然敢摸妈妈的乳房，还掏出你那丑东西来顶着妈妈的！」&lt;br&gt;罗浩超说：「我！妈妈！」&lt;br&gt;袁婉莹左右摇摆着肥美的大屁股，她想要摆脱罗浩超的大鸡巴。而袁婉莹没想到罗浩超的大鸡巴竟然从她那像小山峰高高隆起的阴阜滑下，隔着内裤顶在她浪水涯涯的那条小肉缝上。&lt;br&gt;罗浩超鸡巴用力往前冲刺，龟头隔着丝质内裤在袁婉莹的蜜穴口顶了一下。&lt;br&gt;袁婉莹全身一个颤抖，叫了一下：「哎呀，妈妈已守寡多年，怎么经得住你这般刺激，快起来，妈妈的乳房被你压坏了。」&lt;br&gt;罗浩超说：「妈妈！我偏不起来。」&lt;br&gt;袁婉莹见罗浩超不起来，她伸手在罗浩超腰际骚痒。而罗浩超也不客气地在袁婉莹骚痒，两人抱在一起大笑。&lt;br&gt;袁婉莹痒得受不了，拚命的扭动身体，她那丰满的小蜜穴隔着内裤和罗浩超的大鸡巴互相摩擦，使的压在她上面的罗浩超更加用力的抖动身体。&lt;br&gt;罗浩超的下身一直上下顶着，他那硬挺的鸡巴隔着丝质内裤贴紧在袁婉莹两片淫肉的小夹缝间，上下不停的游移着，来回地摩擦。粗肉冠前的开口已经因为过于刺激而流出些许精水。&lt;br&gt;袁婉莹的身体不再扭动，她轻搂着罗浩超，丰腴性感的娇躯紧贴他，默默地享受被亲生儿子拥抱爱抚的甜美快感，没有制止儿子对她的轻薄非礼，任由罗浩超的鸡巴为所欲为地顶着她的那条小肉缝。&lt;br&gt;罗浩超热涨的肉棒一再摩擦着袁婉莹那久未被滋润的小浪穴，她漾起奇妙的冲动，浑身阵阵酥麻快感，被刺激得春心荡漾，强烈需索男人的慰借湧上心头。&lt;br&gt;袁婉莹那饥渴难耐久旷的小浪穴湿漉漉的，淫水潺潺而出把三角裤沾湿了，袁婉莹已顾不了为人母亲的身份，她娇躯微颤，小嘴里不停地哼着使人兴奋的淫叫声：「嗯！哦！啊！喔！啊！」&lt;br&gt;罗浩超被袁婉莹那种断断、续续的淫浪娇吟声刺激得浑身酥麻，一股巨烈的慾火烧得他那根大鸡巴涨得红通通的，龟头又大、又粗，一抖、一抖地挺立着。&lt;br&gt;这时的罗浩超理智全无，顾不了伦常，他的双手紧紧搂住袁婉莹的大乳房，屁股用力地向前一挺，「滋！」的一声，整颗硕大无比的淫邪大龟头，竟然连同袁婉莹的丝质内裤，应声插入了她的小肉穴里。&lt;br&gt;这用力一插使得袁婉莹和罗浩超都倏然一惊，袁婉莹阴道里的充实感使她直觉自己的骚穴正被一大大龟头奸淫。&lt;br&gt;袁婉莹顿时惶恐惊骇的说：「天啊，儿子！你！你真的插进去了！天啊！你！你怎么可以干这种事，我是你亲妈妈呀！快！快拔出来啊！」&lt;br&gt;其实，罗浩超都好害怕，但是他的兽性、慾念一发不可收拾，而且袁婉莹的小嫩穴是那样的紧小，阴道口一层厚厚暖暖的嫩肉隔着丝质内裤紧挟着他的大龟头，内热如火。&lt;br&gt;罗浩超感到自己巨大的龟头完全被袁婉莹温暖潮湿的小肉穴所包容，她的小嫩穴那里是那样的湿滑、炽热，似要把罗浩超的龟头融化一样。绵软的淫肉层层、迭迭地压迫在他的龟头，不断地分泌出粘稠的润滑液，罗浩超的龟头完全地被一片汪洋所包围。&lt;br&gt;经过一阵短暂的间歇，罗浩超终于决定把他的大肉棒从他的生母亲的小浪穴里抽出来，但是他感到他的龟头摩擦到袁婉莹阴道口厚厚、暖暖的嫩肉，那样的摩擦立刻产生快感，他感到屁股沟一酸，体内渐渐地兴奋起来，括约肌开始收缩。&lt;br&gt;含混不清的口语从罗浩超咬紧的牙根间露出来，说：「嗯！妈妈，我！哦！我！啊！」&lt;br&gt;这一瞬间，袁婉莹觉悟到罗浩超的变化，于是，她马上很温柔的抱紧罗浩超僵硬的身体，说：「儿子，快要射出来了吗？别怕，射吧。」&lt;br&gt;袁婉莹的双手紧紧地搂住罗浩超，抱住他的腰用力拉，她那丰满的胸部用力地在罗浩超的胸前研磨，她的双脚紧挟缠着他的屁股，肥臀猛地向上挺，往上一挺、一挺疯狂地耸动着。&lt;br&gt;袁婉莹的阴道口火热的淫肉紧紧地吸住罗浩超粗大的龟头，而且一夹、一夹的蠢动，罗浩超感到龟头被吸得好紧，一点也抽不出来。&lt;br&gt;袁婉莹大声地呻吟：「哦！嗯！啊！哦！啊！嗯！哦！啊！嗯！哦！啊！」&lt;br&gt;罗浩超聴到袁婉莹那模范的叫床声，他感觉就像真的在和袁婉莹做爱一样，他的大肉棒在袁婉莹丝质内裤的快速搓弄下，愈来、愈刺激。&lt;br&gt;罗浩超感到一阵欲仙欲、死的快感传来，他那浓稠的热精终于狂泻而出，喷射在袁婉莹的丝质内裤上。跟着，他就撒娇般且无力气的将整个人靠在袁婉莹身上。&lt;br&gt;不过，袁婉莹知道罗浩超射完精了，她就把他推了下去。罗浩超低头一看，他跟袁婉莹的内裤都是精液，他的精液从母亲的大腿根直流到屁股上。&lt;br&gt;罗浩超说：「对不起！妈妈！我！」&lt;br&gt;袁婉莹说：「好了，没事了，你已经长大了，这是很普通的事，来，把底裤脱下来，都是精液，妈妈拿去洗。」&lt;br&gt;袁婉莹一边安慰罗浩超，一边将手伸到他的下半身，将精液弄湿的内裤从罗浩超的身上脱下。&lt;br&gt;罗浩超了解到袁婉莹的举动，下半身赤裸着如同被换尿布的婴儿般，一动也不动的躺着。他的下体在不知不觉中长了阴毛，那粉红色的龟头失去了雄风，并且充满了白色精液。&lt;br&gt;袁婉莹跪在罗浩超大开双腿的鸡巴前，用放在床旁边的纸巾擦抺着罗浩超那一根和大人完全相同的鸡巴。&lt;br&gt;袁婉莹闻到有腥味的男人精液，使的她血液沸腾起来。袁婉莹好不容易克制住那种味道所带来的昏眩，用纸巾将罗浩超射精后的鸡巴擦干净。经过她那纤细手指的触摸，罗浩超的鸡巴又微微挺了起来。&lt;br&gt;袁婉莹俯身搂了罗浩超一下，并将嘴凑在他的耳边，以温柔的口吻轻轻的说：「舒服了吗？」&lt;br&gt;罗浩超眼前是袁婉莹的一对奶子，他点了一下头，便把头埋入母亲的奶子间。&lt;br&gt;袁婉莹推开罗浩超，说：「好了，你舒服了，可是妈妈现在下边都是你的精液，妈妈要去冲个澡吧，你先睡一下吧。」&lt;br&gt;袁婉莹拿着她的衣服，扭着白晰浑圆的屁股就出去了。罗浩超则躺在床上，因为刚射完精有点想睡，过了不知道多久柋就睡着了。&lt;br&gt;罗浩超就这样与袁婉莹发生了第一次的亲密关系，虽然不是真正做爱，不过他感觉跟袁婉莹变得很亲近，而且是肉体上的亲近。&lt;br&gt;不知睡过多久，罗浩超悠悠醒来，他发现自己赤裸着下身睡在床上，袁婉莹已经不在了。射精的痕迹还在罗浩超的下身和床褥上遗留着，他回想起刚才和袁婉莹的缠绵缱绻，还有些怀念。&lt;br&gt;床边放着罗浩超新的内裤及短裤，他穿上短裤，来到厨房，看见袁婉莹背对着他在厨房洗菜。&lt;br&gt;罗浩超本来想叫袁婉莹，但是他看袁婉莹背面看到入神。袁婉莹换了一件白色紧身Ｔ恤，里面看不到胸罩的线条，一条贴身棉质黄色短裙，整个身材都现出。那个屁股又圆又有肉，看见到那条内裤边紧紧的包住个屁股，丰满的淫臀因洗菜而一下、一下的颤动着。圆滑的曲线下是光溜溜的大腿。看得罗浩超淫兴大发，心想袁婉莹穿成这样，是不是想勾引他。&lt;br&gt;于是，罗浩超慢慢走去袁婉莹身后，伸出手向前抱住她的腰，在她耳边说：「妈妈，我想死你了。」&lt;br&gt;袁婉莹被罗浩超吓一跳，但没有反抗。罗浩超用力抱住温柔的袁婉莹，感觉到她切菜时，肩胛骨的震动。&lt;br&gt;袁婉莹笑着说：「宝贝儿，睡得好么？」&lt;br&gt;罗浩超说：「我从没睡得这么好。」&lt;br&gt;罗浩超用手轻轻撩起袁婉莹的裙摆，在她臀部上抚摸着。袁婉莹的屁股是丰满的、丰腴的，而且充满肉感，没有半点多馀的脂肪。&lt;br&gt;袁婉莹笑着拉开罗浩超的手，说：「别闹啦。」&lt;br&gt;罗浩超说：「妈妈，你的臀部相当迷人，如此美丽的臀部，我一点也舍不得分开嘛。」&lt;br&gt;罗浩超掏出他那一根坚硬的鸡巴，顶在袁婉莹屁股上，他的双腿贴</content></item></essay>