<essay><item><title>辣妹继母(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是一位独生子，今年２１岁，妈妈在生出我后，不久就不幸的去世了，留下我和爸爸一起生活了有１８年之久。
爸爸因为妈妈的离去，足足伤心了好几年，一直怪妈妈为什么那么快就走了，留下他一个人，所以啦，从我小时候他就一直学习着照顾一个小婴儿、一个脆弱的小生命，直到我上小学、国中、高中，也一直没有再行娶妻的念头。&lt;br&gt;在我１４岁那年，我就叫爸爸再去娶一个老婆，并告诉他我已经够大了可以自己照顾自己了，请爸爸不要因此而浪费自己宝贵的春青，起初爸爸还不同意，但爸爸也才３５岁左右还很年青，所以我死命的左劝右劝，使爸爸不堪其扰，终于在外头正式交了一个女朋友，并且在我１６岁那年又结了婚。&lt;br&gt;我当然很高兴爸爸终于被我感动了，所以才又娶了一个老婆回家，我也直向他们两位献殷勤，叫他们再生个弟弟或妹妹来，家里才会更热闹，他们俩人也含羞的点头同意了，但后来爸爸私下偷偷告诉我实情，我才知道，爸爸竟然已不能生育了，他说在我上小学时，就私底下跑去结紮了，害我差点没有昏倒呢！！还一直骂爸爸怎么那么「笨」呢！没想到好加在我与继母..。&lt;br&gt;我的继母是一位很年轻又很貌美出众的成熟女人，她叫方文淑，她才２４岁，身材又好，我从外表看到的三围大概是３５、２４、３５吧！？初时看到继母的身材及面貌，我的心就狂跳不已，久久不能停歇。&lt;br&gt;让我知道爸爸不能生育，是发生在爸爸与继母结婚半年后，爸爸亲口跟我说的，他还暗示我，叫我跟继母生个小孩来，起初我没注意听，但爸爸又说了一次，顿时让我惊讶不已，直说：「爸..那是不可能的，她..她是我的继母ㄚ！！？？」而爸爸仍直说没关系，他说他还想要一个儿子一个女儿，并叫我看着办，就头也不回的走了。&lt;br&gt;看着爸爸离去的背影，我了解男人不能生育的痛苦，想着如果爸爸当年没有做出如此笨拙的决定就好了，他一定想不到他会再婚吧！他也想不到他还会要生儿育女吧！确实生母的突然去逝带给他无限的消沈及无限的空虚、痛苦，为了专心照顾我及为了表示对母亲的一份爱所使然，他才会断然跑去结紮吧！自己也为爸爸的无奈摇了摇头，就去做我自己的事了。&lt;br&gt;如此这般的，我与爸爸、继母三人相安无事的又过了一年多，我也快十八岁了，我没有对继母做出任何越轨的情事，但对继母的一举一动却留上了心，心中逐渐对继母产生了不应有情感，我认为继母不是一个淫荡的女人，至少她没有在我面前表现出来，虽然她在平时都会用一种深情的眼光注视着我，而我也没有刻意回避，反而任她在旁注视，只是我没有理她而已，但我的心中也不期然的生出一股莫名的兴奋感呢！而爸爸自从娶了继母回家后，就跟死人一样，每天晚上我都会在他们房外偷听动静，但一点声音都没有，唉！父亲真铁了心，要把继母交给我吗！！他每天都很晚才回到家，每次一回家也不管继母如何倒头就睡了，一点也不像个称职的丈夫，难道这是在给我制造机会吗？？我心中的压力随着一大堆的犹疑而加大了。&lt;br&gt;就在我十八岁那年，继母的生活开始有着重大的改变，连我也感到很惊讶呢！！
我就先把继母平时在我在家的时候做的一些事情说出来让大家分享一下吧！
随着我与继母相处的时间因父亲晚回而拉长，日久生情这句话一点也没错，起初继母在家都穿戴的很整齐，即使不出门依然是如此，全身总是穿着厚重的身裤、裙般，完全让人看不到里面的内容，但久而久之，她的穿着慢慢了一天天的不同起来，服装也性感了起来，她有时会穿着露出肚脐的超小背心配上超短裤（会露出屁股那种）或者穿着宽松的无袖洋装配上超短及臀的迷你裙等，让我看了眼花撩乱起来，心也跟她的移动飞来飞去，眼睛更因此而环绕在她那傲人身材四周急驰着，就这样，让我一下子不是看到继母因衣服松露出了胸罩、深深的乳沟，就是看到继母因弯腰而露出的两片肥臀，穿着性感的各式各样的蕾丝内裤等，差点让我有想要佔她的冲动，也差点让我忘记她是我母亲一事。&lt;br&gt;起先我不知道继母为何突然有着大转变，但我确实被她所影向，我终于正式把继母当成我性幻想的对像了，每天都让我躲在房中手淫不下四、五次之多，以解我对继母的爱慾。&lt;br&gt;事情就有如爸爸在背后计划般，由幕后一直推动着，我与继母的情感也一直发展下去，而爸爸好似真的变成了隐形人般，在我与继母的日常生活中消失，过了不久，爸爸的影像也逐渐在我脑海中消失不见了「这..这到底是怎么一回事呢？为什么会这样呢？为什么？」我的脑海中还是一直在问着。&lt;br&gt;由于继母的关系，我真的逐渐爱上了她，在平时除了幻想继母的景像手淫外，我还爱上了继母所穿过的内裤，当然就是从浴室拿的，继母每次洗完澡后，她不像平时般，将换洗的内衣、裤紧藏在换洗衣物箱的最底层，而是故意把当天换掉的内衣、裤放在最显眼的顶层，尤其是内裤放了最明显，这也是我因一时好奇，拿起了继母的内裤手淫多次后，我才清楚的发现到，继母她是有意到让我看到才放了那么明显的！！&lt;br&gt;她的内裤都是当天换下了，非常新鲜，味道也非常的独特，有着奇特的香水味渗合着日常大小便所留下来的分泌物所构成，一股既刺鼻又清香的味道，让我久久无法从深深的思慾中回复过来，这更加刺激着我的性慾，让它无边的滋长，啊！！我想我是真的爱上了继母了吧！&lt;br&gt;继母的内裤便因此而成为了我每天手淫必用的工具，我的头通常都会套着她的内裤，把罩住她下体的部份对着我的鼻子及嘴唇间用力的呼吸着、舔着或者把她的内裤套在我的阴茎上，体会着继母的阴部与内裤摩擦时的快感及幻想着插入继母阴道时的情景，并手淫着，要不然就是穿上那件小小内裤，而且袛能穿到大腿上勉强的罩着突起的阴茎，感受着继母那细致的腰围、平坦的小腹等，所以有好几次内裤都被我的大阴茎给撑破了。&lt;br&gt;就这样经过了半年多，我也观察有一段时间了，而继母也一直没说什么，只是在平时当她看到我时，也变了会脸红害羞了，于是，我也决定把刚射在继母内裤上的精液，连件原封不动的放回换洗衣物箱的最上层，让继母也能够享受一番。
&lt;br&gt;到了我满十九岁后，继母就更加大胆了，她通常在洗澡时都会紧闭着门窗的，当我到浴室要拿继母换下的内裤时，没想到她现在竟然连门及窗户都没有关紧，还各留下让人夸张的大缝隙。&lt;br&gt;「难道她不知道有个儿子在家吗？一个如狼似虎、血气方刚的少年人吗！」这不禁让我既惊且喜，脑海泛起异样的情绪，心中又不禁想着：「这..这..继母难道怎么会这样呢？！再发展下去就不得了了啊！！」理性的高涨，顿时让我止住往前的脚步，袛拿了继母的内裤，便转头走回房中手淫去了。&lt;br&gt;看着继母这样已有一个月之久，而我仍然不敢去偷看继母洗澡，就在某一天星期六的晚上，我经过父母的房间时，我听到一声呻吟声：「啊..啊啊」我不禁好奇的要打开门偷看，我猜想一定是爸爸自己受不了了，正与继母在做，于是我伸手正要偷偷把门打开时，门却不声不响的往前移了，露出了一条缝隙，我吓了一跳，不敢呼吸，但是听到呻吟声音并没有中断，反而更加的大声了，我安心的大力喘着气，才把眼睛凑向门边看，没想到不看还好，一看竟然是继母一个人躺在床上手淫，并发出淫叫声，而爸爸竟然不在那里！！&lt;br&gt;一看是这样，看不禁猛然把眼睛闭了起来，极力的控制自己不要去看，但身体却毫不争气的急速变化，一会儿，我的脸就发热了起来，心脏一直大力的噗噗跳着，让我的呼吸急促起来，在裤底的阴茎更是涨得发痛，恨不得有个大洞能钻出来找东西发洩一下，脚也不听我使唤了，一动不动的直钉在地上，而全身更是一直微微颤抖着，发出喜悦的讯息，脑海中充斥着刚刚看到的继母的裸母片段，挥之不去，反而兴起让我想要偷窥继母手淫的慾望。&lt;br&gt;许久，我的脑海「轰」了一声，我的慾念终于把我的理性给干掉、销燬了，顿时我被慾念缠身，紧闭的眼睛被慾念所控制，立刻睁着大大的双眼直望向门内！！
当我望向门内时，门突然咿呀一声被打开了！！此时继母已穿上睡衣走了出来，我们面对面的彼此惊讶的看着对方，并同时发出：「啊！」的一声，就站在那边一动不动了。&lt;br&gt;我惊讶的是这么一回事：「继母怎么那快就好了，难道是我站在这里很久了，错过了好戏一场？啊！！继母怎么穿得那么少，睡衣还是透明的，两颗浑圆的大乳看得好清楚喔！！下面的私处，黑黑的一片若隐若现的，好不吸引人喔！！怎么样现在怎么样..」&lt;br&gt;而继母惊讶的则是这样一回事：「他怎么还在这里呢？已经看那么久了，他怎么还不回房去呢？啊！！他..他的老二好突出喔，一定很大吧他..他怎么还在看我呢！！难道..难道是想..喔！！虽..虽很想但我..我还没准备好啊！！现在..现在怎办呢？？？？？」&lt;br&gt;还是我最先恢复过来，我尴尬的对继母说：「母..母亲..我..我正经过妳的房间..没．没想到妳走了出来..母..母亲..晚安．我先去睡了..」说了一堆连我也不知道的癈话，转身就溜回房间的。&lt;br&gt;继母看着我跑回房间后，很小声的说着：「没..没关系我..我正要去洗..手间晚..晚安..我的儿我的爱人..」话愈说愈小声，最后的四句根本就以听不到的声音默念着，随后她又回房了。&lt;br&gt;当天晚上，跑进房间后，我的心一直在高速跳动着，久久不能平息，并隐约听到继母在说话，说完后又听见她关上房门，我才松了一口气，回想她刚刚的说话，我也听不清楚，索性就不管了，大力的将自己卧倒在床上闭上眼睛，想要睡觉了，但一直不能入眠，脑海中继母的裸体一直浮现着并逐渐清晰起来，我不禁回忆着刚刚的片段，继母的身材竟是好得不得了，从她脱光衣服后，我才能得窥继母的完整身材，竟是那么美豔动人，全身散出一股吸引人的圣洁气质，身体更被灯光照耀的发出层层的蒙蒙光晕，让人看得是那么深刻，但又那么令人感到迷蒙，就像雾里看花，愈看愈模糊，除非紧贴着脸看着她，否则都是雾蒙蒙的看不真切，除非你抱紧、抱实了她，否则你抱到的永远是迷漫在空气中的水份──雾。&lt;br&gt;就这样一整夜的幻想，让我不由得又悄悄到浴室里拿着继母的内裤回房，罩在头上，一手压住内罩使它紧贴在我的鼻与唇间，一手握着阴茎手淫着，一边又幻想继母的种种，让我一整夜共洩了五次之多，手淫其间我也突发奇想着：「我..我要得继母..我要..我要成为她的男人爸爸既然早先就跟我说了，而继母也愈来愈..我要..我一定要得到继母..这美豔不可方物的女人妈．妈再过不久..我．我一定..一定要佔有妳妳那有如女神般的肉体..我．我一定会..会让妳得满足了．我..我要让妳生儿育..女..让我们..共．共赴巫出..吧啊啊洩．洩了..妈．妈．妳看得到吗我又为妳..为妳射精了我们又少了..少了一个儿子..或女儿了..妈．哦．我的爱人啊妳知道吗..我已..深深的爱上妳了妈..妳知道吗..妳知道吗爸爸都已经默许了我跟．跟妳了妳．妳懂吗..文淑．哦..我的爱呀..」我一直倾力的在脑海中诉说着对继母的深深爱慕话语，让我更增加面对继母的信心与决心，也因此而昏昏沈沈的睡着了。&lt;br&gt;阳光已照亮了我的房间，照了我身体发热时，我才精神恍惚的醒来，慢慢的睁开眼睛，光线充斥在眼内，害我眼睛感到疼痛并一阵头晕目眩，不禁举手挡在眉毛前遮住不让阳光直接照射到眼睛，许久才能稍微适应阳光的冲击，抬头看了看时间，已上午十一点了，还好今天是星期假日，否则我到学校后，稳被同学笑了，伸了伸懒腰后，撑着身体从床上跳了起来，着地时差点站不稳，两脚还在微微颤抖着，可能因为昨天晚上手淫过度吧！&lt;br&gt;出了房间，摸了摸饥饿的肚子，走到了厨房，看到继母在那边忙着，正好继母的眼光也向我这边看来，我袛好硬着头皮向继母打了声招呼：「早..早安妈！！」
「不早了啦都中午了..还早安」继母马上边红着脸边低下头切着菜边说着。
「那..午．午安妈」我也很不好意思的说着。
「好．好啦..不要再说了..都饿了吧？妈..妈很快就做好饭了，儿你等一下吧！！」继母送了两盘菜到餐桌上说着。
「哦..好妈..不急啦！」说着说着，我转头看了看四周，竟然没有发现爸爸的踪影，于是就问继母道：「疑！妈..妈..爸呢？他不在吗？还是在休息？」&lt;br&gt;「亏你还记得你爸呢！你爸呀..他现在已经是公司的董事长了..星期例假日都出去和朋友交际应酬了，更合况在平时，你呀..你真是的，你..你都没注意到吗？..你．你爸的用..用心良..良苦啊！！」继母放弃了衿持，对我加以暗示的说着。&lt;br&gt;「我..我..也知道爸．爸很忙..他很照顾家里的..我知道他</content></item></essay>