<essay><item><title>【女如狼、我如羊】(1~6)(2)</title><author>床上伴侣</author><content>着我突然感觉，好像
什么东西向我撞过来，我下意识伸手一挡，顿时摸到一个浑圆而有弹性，肉呼呼
的圆球。&lt;br&gt;我急忙收回了手，退了几步，但那种温暖舒软的感觉还是留在我的手里幽幽
的散发不掉，让我一时之间站在那里不知所措，心里也已经知道，我摸到的是什
么了。我好像已经不止一次被撞了。&lt;br&gt;我低着头，嘴里只管说着对不起，只觉得一股幽幽的清香在我的鼻息间越来
越清晰，我知道那个女人在向我靠近，可是我此时实在没有勇气擡头，涨红的脸
我想应该比擦了红胭脂还红。&lt;br&gt;「对不起，我不是故意的。」再一次说我已Ｎ遍说过的对不起，我赶忙转身
就走。&lt;br&gt;「站住……！转过身来。」在那此刻温柔的声音中我还是胆禀心惊的转过身
来，我知道女人很是温柔的时候，也不一定是心情最好的时候，有可能那是一种
蜜糖般的毒药，就像老妈也是这样，每次只要她到了快要发飙边缘，发出来的声
音也是特别特别的温柔，每当这个时候，我就知道要敢快闪人了&lt;br&gt;「擡起头来。」我真的不知道我为什么这么听话，可能是刚才不小心触摸了
她那个地方，心里感觉欠了她一样，所以真的擡头看她。&lt;br&gt;我晕！怎么会又是她？她是八班的徐莹，跟菲菲同班。在我第一次尴尬与她
相撞以后，我们也就算简单认识了，在那以后，这张脸就在我脑海里挥之不去，
时常会想起。我怀疑自己喜欢上她了，但我只敢在心里想想。&lt;br&gt;这是一张清秀到让人目瞪口呆的脸，一双乌溜溜，水灵灵的大眼睛。那长长
密密的眼睫毛卷卷的，就象一洋娃娃似的。笑起来时，脸上竟然还有两个可爱的
小酒窝。&lt;br&gt;「啊！！徐莹！！怎么……怎么……又撞到你了，对不起！对不起！」&lt;br&gt;徐莹一脸的酡红道「没关系。没关系！都是我走的太急。嗯……！其实……
其实……！」&lt;br&gt;还没等徐莹说完话，身后传来叫我头皮发麻的声音。是菲菲的声音。&lt;br&gt;「小童，走！陪我到下面去，」&lt;br&gt;我楞楞的站在那，没动。菲菲接着道「咦！徐莹！！你找张童有事吗？」&lt;br&gt;徐莹定了定神道「嗯！是的！我找张童有点事」&lt;br&gt;菲菲疑惑的道「你们很熟吗？什么事呀？跟我说吧！」&lt;br&gt;徐莹唯唯诺诺的「嗯……！呃！……」&lt;br&gt;菲菲不耐烦道「好了！好了！没什么事！我们走了。」&lt;br&gt;菲菲说着竟然把玉手挽在我的脖子上，我的身材本来就比她矮了不少，这一
下子她酥香软绵的火热娇躯全都挤到我的身上。&lt;br&gt;「童童一会中午我们出去吃海鲜好不好嘛？」娇语会是从她的嘴里发出来的
吗？不仅是我，就是四周围观的同学都有这样的疑问。&lt;br&gt;可是菲菲，大庭广众之下，就这样的搂抱我，她一点也不觉得有什么羞耻的，
反而是我这个在别人眼中享尽艳福的男生一脸的酡红，连身体都在打颤着。&lt;br&gt;如果是换做平时也没什么，但是在徐莹面前。我心里忽然觉得很丢脸，我很
在意徐莹对我的看法。&lt;br&gt;强烈的自尊心突然破茧而出，我大声吼道「董菲菲！！你放开我！」&lt;br&gt;当我吼完之后，时间仿佛停顿了几秒。菲菲楞了一会，露出了在我眼里犹如
恶魔的笑脸，「哎哟！长脾气是吧！哼哼！我不放你能怎么着，走！！你必须跟
我走」&lt;br&gt;菲菲说着一手搂着我脖子，一手紧紧的抓住我手腕一拧，我吃痛之下，差点
没叫出来！&lt;br&gt;徐莹愤恨的道「董菲菲！！你放开张童同学！他凭什么老听你的？你不能欺
负他」&lt;br&gt;菲菲不屑道「关你什么事，别他妈多管闲事。徐莹！我警告你！以后离张童
远点，别以为你有个省长老爸，就鼻孔朝天了，别人怕！我董菲菲！还没怕过谁！
你个小婊子」&lt;br&gt;徐莹满脸通红，指着菲菲道「你……！你！！」气的说不出话，豆大眼泪哗
哗的躺下，双手捂着脸转身跑了。&lt;br&gt;看着徐莹因为我被菲菲骂哭了，我心很痛。我想我是真的喜欢这个可爱纯真
的女孩了。&lt;br&gt;菲菲如母老虎般恶狠狠的指着周围看热闹的同学道「看什么看！该干嘛！干
嘛去！」顿时周围的观众一溜烟的都消失了。名副其实的学校霸王花啊！！！&lt;br&gt;这时上课铃响了，菲菲不顾我的反抗，连拉带扯的把我弄到了厕所。把门反
锁，挂上了『正在清洁』的牌子？&lt;br&gt;我气愤的边挣紮着道「菲菲！你还想怎么样！放开我！我要去上课。」&lt;br&gt;「啪！！！」一个响亮的耳光声！我顿时觉得天旋地转！脸上火辣辣的！&lt;br&gt;菲菲把我拉到马桶上坐着，退下我的裤子。戏谑的看着我道「呵呵！穿我内
裤的感觉，怎么样！很棒吧！过两天我在买几款新样式」&lt;br&gt;我晕乎乎的，菲菲一把扯下我穿着的小红内裤，肉呼呼的下身，骑在了我身
上，因为内裤穿在我身上，菲菲超短裙里是真空的，&lt;br&gt;阴门压着我的阴茎，雪白肥大的屁股左右摆动。我整个人早已陷入了麻木，
但是我那不听话的大鸡巴，还是慢慢在变长，变粗。&lt;br&gt;我心里五味交杂，不甘，屈辱，兴奋？脸上的疼痛和愤恨，这些感觉叫我陷
入了迷幻状态！&lt;br&gt;菲菲抱着我，小嘴在我耳边吹着热气，「说！！徐莹！！找你干什么？你们
俩怎么认识的？」我用沈默表示着我的反抗。&lt;br&gt;菲菲忽然一手抓住我头发，一手又扇了我一个响亮的耳光「啪！！」&lt;br&gt;「哎呦！不得了啊你？跟我犯倔是吧！」啪啪啪啪！「」你说不说！「&lt;br&gt;一连几个耳光，我被打的头昏脑胀，我甚至感觉嘴里都出血了，很咸很咸！
无尽的屈辱使我的眼泪喷湧而出。&lt;br&gt;菲菲凝视了我片刻，小嘴温柔的舔着我的泪水，然后用她那柔软的小舌头撬
开了我的嘴唇，在我的嘴里搅拌着，吸裹着。&lt;br&gt;菲菲擡起了头，从她眼神里我似乎是看到了后悔，但转眼间，菲菲又露出了
一贯的坏笑。「哈哈哈……」那种笑样真的一点女孩矜持都没有。&lt;br&gt;刚才我们接吻，她现在嘴边全是我嘴里的血，她的样子，犹如勾魂的美丽女
恶鬼，我感到很害怕，真的害怕了。打心眼里害怕！&lt;br&gt;菲菲从我身上下来了，跪在我身前，眼睛直楞楞的看着我半软的鸡巴，然后
伸手抓住它撸动着。我闭上了眼睛，随她吧！不能反抗就学会承受（享受）吧！&lt;br&gt;龟头上传来阵阵的瘙痒，我知道这是她的舌头在添动。菲菲的舌头顺着我的
睪丸一路向上舔，路过阴茎的时候还用嘴唇吻两下，到了龟头在用整个嘴包裹住，
我那不争气的弟弟，已经长成参天大树了！&lt;br&gt;菲菲的动作开始疯狂了起来，我甚至感觉到我的龟头已经插入了菲菲的咽喉
里，菲菲微微的咳嗽两下，还是把我的整条阴茎全部没入了嘴中。&lt;br&gt;忽然我感觉菲菲的母指在按的肛门边缘，我马上睁开眼睛惊恐的道「菲……
菲！你要干什么！那里不要摸，很脏。」&lt;br&gt;菲菲擡起头脸色很红，「不……！你身上没有脏的地方」&lt;br&gt;我感觉到菲菲的拇指正在一点点的往里挤，我刚想喊「不要」菲菲的拇指已
经全根没入了我的肛门，并慢慢在抽动。&lt;br&gt;「哼哼……！你的后面是我的了。谁也不准碰」菲菲说着又吞下了我的鸡巴，
上下裹着。&lt;br&gt;这感觉我真说不上来，我的意识好像都被弄得模糊了，也不知是什么感觉了。
唯一能感觉到我的弟弟在湿滑的小嘴中不亦乐乎！！！
第三章 恐怖的爱&lt;br&gt;菲菲那柔软的樱唇飞快的摩擦着我的阴茎，使我的鸡巴不亦乐乎，但是肛门
被菲菲拇指抽插的异常难受。&lt;br&gt;我痛苦的道「菲菲﹗别……﹗弄了。﹗我很难受。﹗求……求你了……﹗别
别﹗」&lt;br&gt;我的哀求似乎是起了效果，菲菲抬起了头满脸坏笑，转眼间竟然拔出插在我
肛门里的拇指，快速的伸到我的嘴里。&lt;br&gt;怪异的味道，使我的胃翻江倒海，左右摆动着头，想远离菲菲那恶心的拇指
，但菲菲一手紧紧的抓住我的头发使我不能动半分，看着菲菲那美丽的面孔，我
恨恨的想到，菲菲是越来越变本加厉了，越来越变态了，我真的快要承受不了啦
。&lt;br&gt;就在我刚想不计后果，狠狠咬下去的时候。菲菲突然像头饿狼一般扑向我，
将我紧紧地抱住，跨坐在我身上，柔软的樱唇把我的嘴堵住了。&lt;br&gt;激情的狂吻好像要把我彻底吞噬。菲菲那如灵蛇般轻巧的舌尖在我口腔内翻
滚搅动，激情地舔吮着，一股一股的玉液香津随着纠缠缓缓地流入我口中。&lt;br&gt;菲菲的两条玉臂像铁箍似地抱住我，使我不能动半分。疯狂地扭动美白的大
屁股，我感觉到菲菲胯间突起的阴阜与我勃起的阴茎密实地摩擦着。&lt;br&gt;吻了好一会，菲菲用水汪汪的大眼睛凝视着我「童童﹗别生我气了，别跟徐
莹走太近。她不是什么好东西」&lt;br&gt;「不……﹗我不准你这么说她，我跟谁在一起以后不用你管，你也管不着」
我也不知道我哪来的勇气﹗&lt;br&gt;菲菲也似乎被我的回答惊到了，恼怒的道「好﹗好﹗还跟我犯倔是吧？老娘
就不信还制不了你了」说着菲菲一手伸到下面，握住我的怒张挺立的阴茎。&lt;br&gt;我的肉棒抵在菲菲双腿间那高高突起的阴门，冲血的大龟头进入她那捲曲的
阴毛丛中，紧贴着细嫩的阴唇来回刮磨着，茂密草丛中的那两片花瓣在龟头的挤
兑下已经湿露淋漓，充血的门户大开。&lt;br&gt;猝不及防的「扑哧﹗」一声，菲菲大力的一座而下，我的肉棒连根没入那芳
草之中，我感觉到紧窄的阴道狠狠的包裹住，我那粗大的阴茎﹗&lt;br&gt;菲菲满脸潮红，巨大屁股每次起落，都带着响亮之极的「啪﹗﹗」并伴随着
我与菲菲的呻吟声「啊﹗……﹗呃……啊﹗」&lt;br&gt;菲菲双手紧抓我两肩，大屁股每次都抬到我龟头的位置，好让那如山的大屁
股有更大的缓冲空间，然后在狠狠的落下。&lt;br&gt;我整个大腿根部，都被她巨大臂部拍压的有些麻木了。菲菲呻吟着断断续续
道「啊……小，童……﹗你舒服吗？啊﹗﹗噢﹗你说，﹗你喜欢我﹗」&lt;br&gt;我一种想死的冲动，我已经忍受了五年了，我真的不想在这么下去了，我被
她搞的怒极反笑了，笑的眼泪都霹哩啪啦的流。&lt;br&gt;「呵呵，，呵呵﹗﹗我喜欢你？真可笑，菲菲，﹗放过我把﹗或者你杀了我
吧﹗求你了﹗」&lt;br&gt;菲菲听了我的话，双手抓住我两臂粗暴的晃动着我，很疯狂激动的喊着「为
什么﹗为什么﹗是不是因为徐莹，？是不是？是不是？你是不是喜欢上徐莹了，
是不是？」&lt;br&gt;我看着菲菲的眼睛无比坚定的道「是的﹗我喜欢她，﹗」&lt;br&gt;菲菲的表情似乎是看到了什么恐怖的东西，愣了几秒就陷入了癫狂，双手疯
狂如雨点般击打着我，头部、脸部、我不知道我承受了多少拳，脑袋已天旋地转
了，我感觉菲菲好像是真的要杀了我，好吧﹗死就死吧，妈妈﹗对不起了，我不
能在陪你了。我悲哀的想道。&lt;br&gt;头部剧烈的疼痛把我的意识唤了回来，菲菲抓住我的头发，使我的头往厕所
门板上撞，还恶狠狠的哭嚎着道「我让你不喜欢我﹗我让你不喜欢我﹗」撞了好
多下，我都已经侧地的懵了，之后又把我拖了出去，我佝偻在地板上，菲菲疯狂
的踢踩着我的头部肋部，不知过了多久，我迷迷糊糊中只感觉菲菲伏在我身上嗷
嗷大哭。慢慢的我就失去了意识。﹗&lt;br&gt;当我再次有意识的时候，我知道我是躺在了床上，首先感觉到的，就是全身
上下，似乎每个地方都钻心似的疼。然后，我开始忍不住呻吟了起来。&lt;br&gt;感觉整个身体快要散架了似的。眼睛睁不开，想张口说话，但却怎么开不了
口。耳中听到脚步声起，有人离开了我的身边，正在大叫︰「雷阿姨﹗﹗小童有
动静了﹗小童有动静了﹗」这是菲菲的声音﹗&lt;br&gt;不多久，我又听到一阵凌乱的脚步声来到了我的身边。然后，我妈既欣喜，
又难过的声音传来︰「小童，小童，你醒了吗？我是妈妈呀，你听到我说话了吗
？」&lt;br&gt;话音刚落，我又听到有人说︰「童童……」这好像是菲菲老爸的声音。&lt;br&gt;「张童……﹗是我﹗我是黄老师﹗﹗」&lt;br&gt;为了向她们表明我确实醒过来了，虽然我说不了话，但的鼻子还能困难的呻
吟几声。于是我加大了呼吸，用鼻音，嗯嗯了两声。&lt;br&gt;果然，只听我身边的菲菲喜极而泣，哭着叫道︰「雷阿姨，﹗听到了吗？你
听到了吗？童真的有反应了，真的有反应了﹗呜呜……」&lt;br&gt;「听到了，感谢上帝﹗感谢……上帝……」妈妈的声音，充满了激动和狂喜
。说着说着，又哽咽了起来﹗小童，都一晚上了，你再不醒来，妈可……活不下
去了……呜呜﹗&lt;br&gt;听到妈妈的哭声，我忍不住心里一酸。妈，儿子对不起，让您为我担心了。
一激动，我竟然能出声了，颤抖着声音，我轻轻的叫了一声︰「妈……」&lt;br&gt;这时又传来菲菲的声音「呜呜呜……﹗呜﹗雷阿姨对不起﹗你别哭了，都怪
我都怪我﹗呜呜……﹗小童要是有什么事，我也不会活的，」&lt;br&gt;妈妈无奈的声音「菲菲﹗﹗起……来吧﹗﹗别跪着﹗我可承受不起﹗你不是
一次打小童了吧﹗你比小童大一岁，他应该是你弟弟，你怎么能﹗怎么能……﹗
下这么</content></item></essay>