<essay><item><title>乱伦女陈燕的自述完整版(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「什么习惯了，到底怎么了？」我「没有，妈，她从小就这样，要不，您今天别和她睡了，你跟强强睡吗啊。」妈妈；「那好吧」。晚上妈妈没和苹苹睡了就和强强睡了，可问题就出在强强省上，没想到，第二天，妈妈又找我说「啊燕，孩子们到底怎么了？昨天晚上，强强也和苹苹一样，而且，而且他睡着了还用他的小鸡鸡来顶我，还把手也伸进我内裤里，这两孩子怎么了，你们平时是怎么管孩子的？」<我看是瞒不住了就把妈妈拉到房间里和她说：「妈，我就实话告诉您吧，在你没还之前孩子们就是和我们睡在一起，您看这张大床，而且孩子们都跟我和他们的爸爸做了那种事，还有我肚子里的孩子也是强强的，妈，我们都很喜欢这样，您不会怪我们吧？」妈妈听了简直象啥了一样「你是说，你和我的外孙强强，还有女婿，和外孙女苹苹做了那种事，你还怀了强强的孩子？」我镇定的说「是的，妈，是这样的。」妈妈「你们怎么可以这样呀！」妈妈荤了过去。&lt;br&gt;中午，妈妈终于醒了，等我们进去，妈妈已经自己坐在床上不知道在想什么，我说「妈，您醒了，老公快去给妈妈弄点吃的来。妈妈说「啊燕呀，妈妈刚才想了很多，妈妈真命苦呀，年纪轻轻就嫁给你爸爸，后来生了你和你妹妹，你们两都嫁得那么远，一个在东一个在西，就留下我和你爸爸在家里，我真担心你们在外面出了什么事，你爸爸身体又不太好，哎！快10多年了我和你爸爸都是各自睡一屋，可能接受不了你们这种做法，不过我可以理解你们，既然已经这样了那也是没办法了，不要因为我影响了你们的生活，今晚就叫孩子们到你们那里去睡吧，我过两天就走」。&lt;br&gt;我说「没事的妈妈，您老放心吧，我们知道自己在做什么，孩子们也喜欢这样，苹苹将来会和强强结婚的，他们也希望一直和我们这样下去，还希望将来他们的孩子也这样，」妈妈没吭声我接着说「妈妈，您刚才说，您和爸爸已经有10多年没睡在一起了，那您怎么受得了？妈妈「哎！嫁鸡随鸡，受不了又怎么样，也得受呀「我说「妈妈，您对爸爸也真是太忠了，女儿有个想法不知道行不？」妈妈「什么想法？」我「妈妈，您辛辛苦苦把我和妹妹拉扯大，这么大年纪还受这份苦，我真是很难过，所以我想要不然等一下趁孩子们不在，叫我丈夫您女婿孝敬您一次，让她和妈妈您做一次，您看好吗？」妈妈「那怎么行，他是我女婿，你老公，就算妈妈我愿意你能愿意吗，在说了我那么老了，他能同意吗？」我「妈妈，我怎么会不愿意，我都是您养大了，把老公让给您一次怎么会不愿意，别说一次了，如果您愿意可以随时和他做，至于他呀，您就别担心了，刚才您没醒我就已经和他说好了，没问题的」这时，丈夫端着一碗面条进来了，我说「老公呀，我已经和妈妈说好了，妈妈也同意了，等妈妈吃完面条你就让妈妈好好享受一次啊，妈妈已经10多年没有那个了，听到吗？」老公「哎！妈妈，您先吃吧，等下我会好好让您舒服的，看，我的东西这么大，您喜欢吗？」老公说着就把自己的大鸡吧拿了出来在妈妈面前晃摇，妈妈看了真是脸都红了，我说「哎呀，妈妈，您害羞什么呀，来您边吃面条，让他用嘴给您舒服舒服。」&lt;br&gt;我边说边就动手去解开他*的裤子，一下就把他*的裤子脱了下来，他*的阴户顿时呈现在我和丈夫面前，妈妈真是老了，阴毛已经掉得快没了，看上去比较干枯，可那别竟是把我生出来的地方，我怎么能让她寂寞呢，就说「来老公，给妈妈舔舔，」老公说「好的，妈妈您吃面条吧，让我来吃您的水」说着就脱了裤子衣服上床，爬在妈妈两腿中间舔起来，妈妈边吃面条边享受着女婿给她带来的快感，我就站在一旁看着，看着自己的老公在那里爬着舔自己他*的老B，妈妈被舔得实在受不了，把碗放下，把大腿分得更开了，叫到：「哦，女婿~快，快插进来呀~"丈夫好像没听到，继续舔着，我只好走过去叫丈夫，「快呀，妈妈叫你插进去了，她受不了了，」丈夫起来把妈妈拉下来平躺着，在妈妈干枯的乳房上揉了几下，扶着大鸡吧就插了进去，妈妈抖动得相当厉害，可能是太兴奋了，或者是因为好多年没有这种感觉了，她已经50多岁，然而我丈夫才30多岁，她当然高兴了，能和这么健壮的男人做爱，妈妈自然很兴奋，由于她别竟是我妈妈，我还是想回避一下，就说「妈妈，您就慢慢享受啊，我到外面去了，老公，你可要尽心点呀，多做一会在射，妈妈可是10多年没做了，尽量让妈妈多到几次高潮」老公「放心吧老婆，我一定会尽力的，我会和妈妈做上两个小时的，妈妈您愿意我插您两个小时吗？」妈妈「愿意，你插吧，最好永远别出来，哦，好舒服，好大的鸡吧呀，顶到我的子宫了，哦。」&lt;br&gt;我忍不住笑着走了出来，丈夫和妈妈果然做了两个多小时才出来，丈夫光着屁股进了浴室，妈妈，已经穿好衣服走来坐在我旁边，说「女儿，谢谢你让妈妈感受了一次真正的性爱，他可真棒，我还是第一次在一次作爱中有三四次高潮，你真幸福，有那么好的丈夫」我说「妈妈，您要是喜欢就在这里多住一些日子，让他天天和您作爱，哦，对了妈妈，您想不想试试和强强做？」妈妈「那怎么行，他才11岁，我已经53岁了，我大他40多岁呢，在说了，他的小鸡鸡恐怕还没长毛吧，怎么做呀？」我「妈，您是没见过，强强的小鸡鸡虽然小，可他插进去的感觉不一样，他的小鸡鸡插进去呀，又痒又刺激，他每次插我都能让我有高潮的，还有呀，因为他的小鸡鸡太短，只能在您的阴道中间射精，你能感觉到他的精液从小鸡吧里喷出来的感觉，一跳一跳的，好爽的」妈妈「真的，那好，可强强会和我做吗？」我「他昨天晚上不是还摸您了吗？说明他想和您做的。」&lt;br&gt;妈妈「哦，那好，对了，我得去好好洗个澡等晚上好让我的外孙小鸡鸡插我」我「好的，你女婿还在里面呢，让他给您搓搓背，您要是还没玩够就叫他在水里再插您一次，水里做的感觉也很好呀，哈哈」妈妈「好的，那我进去了」不久，浴室里传出妈妈和我丈夫在水了作爱的声音，看来他*的性慾一点也没有随着年龄的增加而减退，真是老来骚，想到晚上我儿子那11岁的小鸡吧就要插进他外婆50多岁的老B里射精，我忍不住用手在胸前摸起来。&lt;br&gt;终于孩子们放学回来了，在吃过晚饭后，我把今天的事情告诉了两个孩子，孩子们很高兴，也很欢迎外婆和我们一起睡觉，特别是强强，他说「太好了，我昨天就想插外婆了，可她老把我推开，晚上我一定要插着外婆的BB睡觉」我说「看你这个小色鬼，小鸡吧才那么大就已经插过妈妈妹妹和老师了，还把他*的肚子搞那么大，这次又可以插外婆，你是不是也想把外婆的肚子搞大呀？」强强说「那是最好的，但是要是外婆生了我搞的孩子，那我叫他什么呀？」我被儿子逗乐了「哈哈，你呀，那你当然叫他舅舅了，因为外婆是我的妈妈，妈妈生的儿子当然你要叫舅舅了。」强强「哦，知道了，那就叫舅舅吧，反正还没有呢，呵呵」夜幕降临，我们一家五口，哦是六口，还有一口在肚子里呢，呵呵。我们一家六口来到大床上，各自都把衣服脱了，妈妈躺在中间，强强跪在我他*的两腿中间，那边，丈夫把女儿抱在怀里教她亲嘴，还把一根手指头插在女儿的小B里玩弄女儿，强强则玩弄着外婆的干枯的老乳房，一只手玩弄着外婆的老B，只见他*的老B里不住的往外流水，妈妈则看着强强的那根没长一根毛的小鸡吧，也忍不住伸手去摸摸，可能在想：小鸡吧，好外孙，快插到外婆的B里来呀，让外婆也像你妈妈那样怀上你的孩子，哦，好小的鸡吧，好嫩的鸡吧，你竟然能把你他*的肚子搞大。&lt;br&gt;我因为大着肚子就只好躺在旁边自己用手摸自己，看着丈夫把大鸡吧插进女儿的小B里，这儿，儿子把小鸡吧插进外婆的老B里，真是好刺激。他们在床上，你上我下的不断交换着，儿子到是很体贴我，看我自己在摸自己，也在和爸爸交换的时候爬过来插我几下，但我怕影响胎儿就随便让他插几下就叫他赶快去插外婆了，女儿则更加喜欢和爸爸做了，她说「哥哥的鸡鸡没有爸爸的大，我喜欢爸爸的大鸡鸡，」而外婆则更喜欢外孙的小鸡吧了「怪不得你妈妈说小鸡吧插得也很爽，果然是真的，强强的小鸡吧虽然不能插到底，但把外婆插得好痒，好刺激，强强的小鸡吧还会在外婆里面跳，真爽，才一会我就高潮了两次了，哦，好外孙，在让外婆爽一次快插。」就这样强强在外婆的老B，里射了，还舍不得拿出来，说要插着外婆睡觉。&lt;br&gt;丈夫却把女儿的小B插得红扑扑的，像一朵鲜花一样，射了精还叫女儿用嘴含着睡觉。大家也都累了，很快就都睡着了，只有我怎么也睡不着，在想着未来的日子多好呀。终于荤荤沉沉的睡了，睡梦中好像儿子又插了外婆一次，好像是射在了外婆的屁股里。哦，这孩子真是个小色鬼。就这样，妈妈在我们家住了下来，说要等我生了小孩才走，当然更主要的是为了和外孙和女婿作爱了。生活又恢复了正常，日子一天天过去，孩子们也放假了，还有一个多月就要到分娩了，我好高兴。这天我接到了一个电话，是妹妹打来的，说是孩子放假了要带着儿子来我家玩几天，说是顺便看看妈妈，和我。说话很快，才两三天妹妹就来了，当然还有小儿子了。&lt;br&gt;妹妹比我小两岁，身才也跟我差不多，就是乳房比我的大一点，她的儿子今年8岁半，上小学，长得很乖，一进门就叫我「姨妈好，姨妈表哥哥表姐姐呢？我要找他们玩」我赶快叫强强和苹苹出来，三个小孩就进里屋玩去了，我和妈妈妹妹还有老公就在客厅里说说话，问问长。吃过晚饭后，大家一起看电视，妈妈给我使了个眼色就出去了，我随后也出去，在房间里，妈妈说；「啊燕，怎么办，你妹妹会知道我们的事的怕是瞒不住，」我说：「我也在想这个问题，要不找机会和妹妹说了吧，争取叫妹妹也和我们一起玩几天」妈妈「也只有这样了」我和妈妈商量了一下就出来了，来到客厅口，丈夫竟然坐到了妹妹身边，还和妹妹挨那么近说话，还手时不时的去摸妹妹的腿，我赶快站住当住妈妈，妈妈也看见了，就轻轻的退了几步，我想是丈夫看妹妹长得有几分姿色想上妹妹了，就站在门外头看着，丈夫说着说者就把妹妹搂住了.&lt;br&gt;丈夫说着说者就把妹妹搂住了，妹妹竟然没有怎么反抗就倒在丈夫怀里，丈夫还把一只手伸进妹妹的内衣里摸妹妹的大奶子。我给妈妈使了个眼色就大步的走了进去，来到他们面前，妹妹吓坏了，赶快站起来说，「姐，妈，是姐夫他，，他」  我说「好了，妹妹，我知道，我们都看见了，是你姐夫调戏你的，那你怎么想呢，妹妹，你愿意和姐夫做爱吗？」 妹妹「不，不是的，姐你别多心我也只是被他，，被他。」 妹妹脸红得像猴屁股一样。我说「好了，妹妹，知道我刚才和妈妈出去说什么了吗？」 妹妹遥遥头，我接着说「我们想让你知道臆见事，」妹妹「什么」。&lt;br&gt;我「我和妈妈，还有你姐夫，还有我儿子及女儿都做过爱了，而且我肚子里的孩子是我儿子，你的外甥强强干的，我们想瞒你也怕瞒不住，就 想还是自己告诉你，我和妈妈想，你要是愿意就和我们玩几天，反正你也是过来人了，妹夫也不会知道的，而且我还想试试让你而且，我的外甥那个8岁多的小鸡鸡插是什么滋味呢，呵呵，妈妈也想试试，你不知道，这几天来呀，妈妈和我儿子天天作爱，天天让强强的小鸡鸡插着睡觉呢，你考虑一下爸，阿~？」 妹妹几乎没怎么考虑就说「不用考虑了，我答应，我也不是第一次和丈夫以外的人做爱了，你们不知道，我在出嫁前，也就是16岁央︻的时候，一晚，妈妈带着你去了外婆家，爸爸，爸爸他，他叫我帮他锤锤背，后来又说想躺着锤，就把我带到房间，他一会说锤背，一会又说捶腿，可爸爸才翻身过来我就看见爸爸的大鸡吧露在裤子外面，我一下没看清楚还以为是什么就拿手摸了去，摸到了才知道原来是爸爸的大鸡吧，把我吓坏了，爸爸就拉着我的手去摸，我不敢，爸爸说，你不摸就别上学了，我只好摸了，可摸可一会，爸爸又叫我把衣服脱了上来摸，我也只好听他的，可刚上去他就把我的裤子也脱了，还在我跨里乱摸，然后他又自己把裤子衣服都脱了，我那也是第一次看见男人的大鸡吧，当时很害怕，后来，爸爸把我压在下面，就把大鸡吧一下插进了我的小B里，就这样，那晚上，爸爸抱着我睡的，夜里还插了我两次，后来他经常等你们不在了就把我的裤子脱了插我，有次，还在厨房里插我，还差点被妈妈看见呢。」&lt;br&gt;妈妈听了简直气及了「这个老不死的，难怪不想和我睡了，亨，怪不得是嫌弃我老了，亨~想吃嫩草了，就在今天我还觉得对不起他呢，现在到是一身轻松了，好吧，女儿，那你就好好在这里玩几天吧，等下叫小外孙的小鸡吧插插我和他姨妈，哦还有你拉，你不知道呀，被小孩子的小鸡吧插真的很舒服的，你儿子8岁多，小鸡吧也该会硬了，你也试试，不过你最好让强强先和你做一次，在和儿子做，强强知道怎么做，这样把，叫啊燕带着你和强强去隔壁房间试试，好吗？」妹妹红着脸点点头，丈夫说等下老婆，你先去叫强强，我在默默妹妹的奶子，哈哈「 .我说「看把你色的，妹妹要住好几天呢，还怕没机会插妹妹呀，」说着我就出去叫强强了，可丈夫还是把手伸进妹妹的内衣里当着他*的面把妹妹的大奶子摸个遍。 我拉着强强和妹妹来到里屋，这时候，妈妈在客厅里也做到了我丈夫的腿上，把我丈夫的鸡吧拿出来玩弄着。&lt;br&gt;进了屋子强强先说话「妈妈，我知道了，是要我插阿姨的小BB吗？」妹妹听得脸都红了，我说「是要，你这小色鬼，便宜你了，阿姨这么漂亮，看，奶子这么大，你爸爸口水都流出来了，可还是让你先插，你高兴吗？」强强边脱衣服边说「高兴，吃饭的时候我就想插阿姨了，我知道阿姨要在这里住，就会让我插的，妈妈，快点呀，让阿姨脱呀，我要看看阿姨的大奶子，我要摸阿姨。」我叫妹妹快点，妹妹，不好意思的慢慢开始脱起来，很快也就脱光了，上到床上，妹妹躺着，强强一下子就爬到阿姨的身上用嘴去吃阿姨的大奶子，妹妹的奶子的确诱惑人，连小孩子都要多吃一会，妹妹被强强吃得兴奋得不得了，抱着强强的屁股乱摸，强强跪起来，说「阿姨，看我的小鸡鸡，我可以插进去了吗？」妹妹底下头看见强强那个大拇指粗的小鸡吧就在自己的阴户门口，轻轻一顶就进去了，看着强强的小可爱样子，妹妹忍不住一把把强强抱住，强强那根11岁的小鸡吧也顺着阿姨的这一拉插了进去，看到这这里，我想起了妹妹的儿子，我说，「妹妹要不我去把你儿子叫来，开导一下他好吗？正好我看到我儿子的小鸡吧插进你的B里，我都痒了。我想试试被8对多的小鸡吧进去什么感觉。」&lt;br&gt;妹妹点点头。我出来去叫外甥，看见妈妈在客厅里正骑在我丈夫身上，丈夫的大鸡吧插在他*的B里进进出出的正在搞呢，几乎没看见我从门口过。来到小房间，苹苹和小外甥正在做游戏，我说「苹苹，妈妈要带小表弟去那边房间里了，你要不到客厅去，爸爸和老老在那边玩插鸡鸡呢，你还不快去，让爸爸插插你，啊！，」 平平「这么早就开始插鸡鸡了？妈妈，我知道了，阿姨和哥哥现在一定是在大床上插鸡鸡呢对吗？还有呀，妈妈你是不是要带表弟去插你的小BB？我也想叫小表弟插我。」我说「好好，等一下呀，妈妈让小表弟插你的小BB，真是有其母便有其女，这么小年纪就和妈妈抢了，呵呵，好了现在快去客厅让爸爸插你的小BB，等小表弟插完了妈妈在插你，」 萍萍「那小表弟还会插他妈妈吗？阿姨是不是也想让小表弟在她肚子里搞个小娃娃呀？」我说「是呀，好了快走了」，小外甥什么也没听懂，就是呆呆的听着我们说话，我拉着小外甥出来，萍萍跟在后来，经过客厅时，小外甥看见外婆骑在我丈夫身上还以为在干什么呢，说「姨妈，外婆在打姨夫，」我笑了笑说「那不是打，你看，姨夫的鸡鸡在外婆的屁股下面呢，」外甥底头看了看说「晤~~羞羞，我爸爸这样和妈妈，我看见了羞。」&lt;br&gt;我拉着外甥来到大房间，儿子强强还爬在我妹妹身上抽插着呢，小外甥看见表哥压在妈妈身上做那事说「表哥我恨你，你欺负我妈妈，我要告诉我爸爸。」我说「好外甥，表哥不是欺负你妈妈，是在给你妈妈止痒，你他*的小BB痒，表哥在帮妈妈知道吗？」外甥说「那以前我爸爸这样做也是帮妈妈止痒吗？我说「是呀，好外甥，姨妈我的小BB也痒，你可以像表哥一样给姨妈止痒吗？」 外甥说「可以呀，姨妈」 我就把外甥抱上床并把他的衣服裤子全脱了，然后在把我自己的脱了，我也上床去，妹妹说：「姐，你看我儿子的小鸡吧这么小能插进去吗？我说「能，他现在还没有硬起来呀，你等着，我用嘴含含就硬了」我把小外甥的小鸡吧拿起来放进嘴里，小鸡吧在我嘴里还一抖一抖的。&lt;br&gt;外甥说「姨妈，你吃我的小鸡鸡我好舒服呀」 我说「那姨妈多吃一会好吗？」 外甥「好的，不过我想像强强表哥那样」 我说「好，那姨妈就让你像表哥那样把小鸡鸡插在姨妈的小BB里好吗？」 外甥「好的，」我吐出外甥的小鸡吧，果然小鸡吧硬了起来，虽然只有钢笔那么粗，食指那么长，但硬硬的真可爱，真想让它快点插进去试试什么感觉。我因为肚子太大，爬着又因为外甥的鸡鸡太小插不到，躺着，大肚子又把外甥顶得高高的也插不到，后来只好把两个被子叠在一起，我坐在上面靠着墙，大腿分开，外甥站在我中间，小鸡吧刚好对着我的阴户，我说「可以了外甥，看见姨妈的小BB了吗？」外甥说「看见了，可我怎么办？」小外甥说着还用小手来摸摸我的阴户。&lt;br&gt;这时，正在一旁插着我妹妹的儿子强强说，「真本，插进去呀，像我这样」 说着还把自己的小鸡吧拿出来又用手拿着对准阿姨的阴户插了进去，外甥好像知道了什么，小鸡吧也更硬了，就学着表哥的样子拿着小鸡吧对准我的阴户插了进来，哦，真美，我感觉一个又小又细的小鸡吧插进了我的小B里，虽然小鸡吧几乎只进去一点点，但硬硬的小鸡吧在我的小B里乱戳，好像还戳进了我的尿道里几次，真是痒及了，全身上下都麻木了，看着外甥那小根8岁多的小鸡吧插在我这个30多岁的B里，还会抽插真是舒服死了，很快我就谢了，骚水几乎把外甥的整个阴部都弄湿了，由于外甥还不会射精，就一直这样插着，那边妹妹已经高潮了几次，我说「妹妹要不然换一下，让你儿子插你一次试试，我儿子来插我，等一下我儿子要射了在换过来，让他在你B里射好吗？」 妹妹点点头，这样外甥爬到了她妈妈身上，可是小鸡吧也不能完全插进去，我让妹妹那个枕头放在屁股下面，自己在把阴唇翻开，好让儿子的小鸡吧插进去，果然，我看见妹妹翻开阴唇，拿着自己儿子8岁的小鸡吧插了进去，我看见妹妹的表情就像我第一次被儿子的小鸡吧插进去一样 ，全身颤抖，好想要爽死的样子，妹妹这才真正叫起床来「哦，~~儿子，，~~哦，，，你的小鸡吧插得妈妈好痒要~~~~~····哦，好舒服呀，妈妈全身都软了，哦，，好姐姐，，是你告诉了我这个秘密哦，，要不然我今生也不会知道被自己8岁儿子的小鸡吧插是什么感觉，，，哦，等儿子会射精我也要怀一个儿子的种，，，给11岁的儿子把肚子搞大，哦一定很爽吧？，哦我好舒服，，乖儿子，，你以后就天天这样插妈妈吧，，，妈妈会像姨妈那样肚子被你插大的。。。&lt;br&gt;我这边，，儿子很熟练的拿着小鸡吧一下就插进了我的B里，，虽然被儿子11岁的小鸡吧插了无数次，还把肚子都插大了，但每次儿子的小鸡吧插进来时我都会忍不住抖动几下，因为是儿子在插我的B，而且是个11岁的儿子呀，我感觉真幸福这一辈子被丈夫插了大过肚子，还生了两个孩子，现在又被自己11岁的儿子天天用小鸡吧插，还怀了身孕，要是生个儿子，等他七八岁时我也才不过是40多岁，到那时在让他插我的B，要是也能在他11岁央︻时让我怀孕，我也会让他在我B里射精的，想到这里我真是太幸福了，正好这时候，儿子说，「妈妈我要射了，」我赶快叫他去插阿姨，要射在阿姨B里，因为阿姨还没有试过小孩子射精的感觉，儿子赶快插进阿姨的B里抽插了几下就射了，妹妹闭着眼睛尽情的感受着我儿子11岁的小鸡吧在她B里射精的滋味。我问妹妹「怎么样，什么感觉？」妹妹「很好，不像大人那样，小鸡吧会在阴道里抖动，感觉到他的精液射在阴道里很舒服，而不是想大鸡吧那样射在子宫上，是两种不同的感觉，很爽，」我说「那你就在这里多住几天让强强多在你B里射几次，反正我也不能在多做，你把你儿子交给我就可以了，他不会射精，也插不了多深刚好为给我舒服舒服。好吗外甥？」外甥说「好的好的姨妈。」&lt;br&gt;我说「喜欢插姨妈的BB吗？」外甥「喜欢，还喜欢姨妈吃我的小鸡鸡」我说「等一下呀，你还可以插外婆的小BB，外婆也会吃你的小鸡鸡的。好吗？」外甥说「好」于是，我们光着身子来到客厅，这时，丈夫、妈妈还有女儿苹苹三个人正在客厅里作爱，只见苹苹骑在爸爸的头上，爸爸正用舌头舔着苹苹11岁的小嫩B，妈妈坐在我丈夫的鸡吧上，上下的抽动，鸡吧在他*的50多岁的老B里进进出出，真是好不热闹。我说「好的，你们继续吧，我去给大家做点吃的，看来大家做了这么久可能都饿了，等吃完了，我们全部人就到大床上去睡。&lt;br&gt;吃完了夜宵，我们所有人来到大床上，先是我外甥用8岁多的小鸡吧插我50多岁的妈妈，然后是我儿子插我妹妹，后来又换成我丈夫插我妹妹，外甥插我女儿，儿子插我妈妈，反正所有男的都插过了女的，一直玩到一点多才睡觉，大床虽然只能睡六个人，我们有七个人，但是女儿丈夫的鸡吧插着女儿，女儿爬在丈夫的身上就睡着了，而，我儿子的鸡吧却插着我他*的B爬在她身上睡，那边是我妹妹抱着自己8岁多了儿子，儿子的小鸡吧还插在自己他*的B里就睡着了，我一看好像还可以在来两个也能睡下，在荤荤中我也进入了甜美的梦乡。就这样，妹妹带着儿子在我们家住了一个星期，这一个星期里，我们不知做了多少次爱，我儿子和我丈夫不知在我妹妹的B里射了多少精液，妹妹临走时说「好姐姐，谢谢你让我体会到了乱伦的滋味，我回去后就去医院把环取掉，我要我儿子天天用小鸡吧插我，等过一两年，我也让我儿子把我的肚子搞大」。&lt;br&gt;我「可是，你不怕妹夫知道呀，你要是早生个女儿就好了，那就可以让你丈夫和女儿做，你就 可以放心的和儿子做了」妹妹「我有办法呀，我老公呀是个色鬼，他在外面有几个女人的我知道，而且，他有个妈妈，也就是我婆婆，老伴死了一个人在乡下农村，我把她接来住，并想办法让丈夫和他妈妈搞上，这他就没话好说了吧」 我「呵呵，你真有办法，这你也想得出来，好吧祝你们全家性福」就这样，妹妹和外甥恋恋不舍的走了。后来妹妹大电话给我说，他们也做了一张大床，丈夫和 ."儿子每天晚上在床上轮换着插她和丈夫的妈妈，说她妈妈还意外的怀上了孩子，说应该是丈夫的，因为她儿子还不会射精，我听后真是为他们高兴，希望外甥快点长，快点在妹妹的B里射精，好让妹妹也怀上孩子。&lt;br&gt;没多久，我和儿子生的孩子终于出世了，你们猜是个男孩还是女孩？告诉大家吧呵呵，没想到我的命会这么好！竟然又是一对双胞胎，还是一个儿子一个女儿，这下可把我们全家乐坏了，我也非常高兴。出院回家后，丈夫在客厅里抱着刚出生的女儿说「好女儿，快叫爸爸，哦不叫爷爷，哦不，哎！老婆孩子应该叫我什么呀？她是老婆你生的，可却是我儿子的精液变的，这怎么办？」我乐了「你呀，她应该叫你爷爷才对，虽然我是你老婆，但老婆可以换，你可以把我当成你儿子的老婆，这样着孩子不就成了你的孙女了吗？」丈夫「哦，好吧那我就是爷爷了，乖孙女，快叫爷爷，快快长大，长大了爷爷会用大鸡吧插你的小BB 的」说着丈夫还在孩子的小B上亲了几下。&lt;br&gt;</content></item></essay>