<essay><item><title>乱伦女陈燕的自述完整版(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫陈燕，今年34岁，我有丈夫（35岁）和一对双胞胎孩子，一个儿子（小强）一个女儿（萍萍），他们今年都是13岁。至于我写的文章大家必须仔细阅读，才能体会其中的刺激，如果你是乱伦爱好着就继续，否则就请离开，不然你会受不了的。&lt;br&gt;我们一家四口一直过得很幸福，故事发生在前年夏天的一个礼拜六，我们的孩子满11岁生日，中午我提前回家准备。进门后看见孩子们在客厅看电视就问"你们两怎么没放学就回来了"苹苹"老师知道了今天是我们两的生日就特别让我们先回来的，说让我们有点时间准备，可以洗洗澡什么的"。我一听到想了起来好几天没给孩子们洗澡了，"好的，我去准备水，今天是你们的生日，给你们洗个澡，好干干净净的过生日"小强"哦，洗澡了，洗澡了，快，苹苹"苹苹"哼~我才不和你一起洗呢，你是男生，我是女生，各洗各的"小强"不洗就不洗，哼。&lt;br&gt;我在一旁听了乐了"哈哈，苹苹知道害羞了，不个强强一起洗了，可妈妈时间紧就一起洗吧，好吗？"萍萍勉强的点点头"那我要妈妈和我们一起洗"我"好好好，反正妈妈这几天也忙过了，也好久没好好洗洗澡了，就一起洗吧，"这下可把两个小家伙乐坏了，很快他们就脱了个精光跑进卫生间了。我也随后脱了衣裤进去，两孩子在里面正闹这"快来呀妈妈，水正合适"我"哦，好的，当心别摔着"我也站进了浴池，可是浴池不够三个人坐，我知道站这，我刚站进去正好儿子小强的头在我的前面，我发现他呆呆的看着我的下身，我有点不好意思，就说"强强，来站起来我先帮你洗，他站起来我才看见强强那跟只有大拇指粗的小鸡吧硬硬的翘着，我一时慌了一下，差点摔到，强强赶快身手来拉我，正好没来到我的手，而是抱到了我大大腿，他的手正好摸在了我的阴户上，我感觉到他的小鸡吧在我的小腿上的感觉。&lt;br&gt;我说，"没事，好了开始洗澡吧，"我开始帮小强洗澡，苹苹坐在我后面玩水，我的手摸到了强强的小鸡吧还很硬，强强面对着我，他好像想摸我，我知道，我也有点开始发痒了，就抄点水在胸前搓了几下，没想到强强也伸手来帮我搓，他的小手在我的奶上揉来揉去，我也不知不觉的摸他的小鸡吧，然而这一切在我后面的苹苹一点也不知道，我摸这强强的小鸡吧越来越硬，我的阴道里也越来越痒，我开始拉强强的手去摸我的阴道，把他的手往我的阴道里塞，他的手几乎都插进去了，"噢"我发出了快感的声音，苹苹说"妈妈你怎么了，不舒服吗？""没有，哦，好的来我还是先帮苹苹洗吧，我转过去，开始帮苹苹洗起来，我叫苹苹转我去，我给她洗背，我也跪在里面屁股对着强强，这时我发现强强还在后面摸我，我忍不住，用一只手把强强拉了站起来，把屁股抬高，强强呆呆的看着我的阴户，还用手来摸，我把他拉了靠进我的屁股，把他的小鸡吧对准我的小口，没想强强一顶，整个小鸡吧就插进了我的阴道里，我一边给苹苹洗澡，一边前后的轻轻动着，强强慢慢的也知道怎么搞了，就抱着我的屁股开始抽插起来，我感觉真是太舒服了，可能是天天和丈夫做爱，丈夫的鸡吧太大，舒服到是舒服，可感觉不一样，也许还有是儿子的小鸡吧的原因吧，我很快就感觉全身发嘛，没想到11岁的儿子竟然会射精，我感觉儿子的精液射在了我阴道里的感觉。&lt;br&gt;这时，才发现原来我还在给苹苹洗澡，回头看看强强好像已经累怀了，坐在那里看着我。这时，苹苹说"哥哥，你在妈妈后面快帮妈妈洗洗背呀。"强强"哦，好的"强强开始帮我洗背，小鸡吧软软的在我屁股上擦来擦去，没过一会，我感觉强强的小鸡吧有硬了起来，他竟然自己把小鸡吧又一次插进了我的阴道，我会头悄悄说对他说"小色鬼，"强强对我笑了笑，继续抽插着，就这样强强在我帮苹苹洗澡的同时在我阴道里射了两次，直到苹苹洗完后才停止。&lt;br&gt;洗完澡出来后，我开始忙着做饭准备孩子们的生日万餐，强强和苹苹在自己房间里玩耍，过了一个小时央︻开始煮排骨，我手上也没什么事好做就想去看看孩子们在干什么，当我推开房门时，眼前的情景把我几乎要吓晕过去，儿子强强正用他那根刚刚才在我阴道里射了两次精的小鸡吧插在妹妹苹苹那个没长一根毛的11岁的小B里抽插着，苹苹还在轻轻的哼着"轻点，哥哥，哎哟，好痛"。他们没有发现我站在门口，继续做着，强强说"怎么会痛呀，刚才妈妈都没说痛"。哦我的天原来强强已经和苹苹说了刚才的事。苹苹说"妈妈是大人呀，大人怎么会痛，你没看见他*的小B长了那么多的毛毛而且还很大。"强强说"但是我也没用力呀，你不是说爸爸的鸡鸡比我的大很多吗，那你怎么没痛？"苹苹"爸爸才没像你这样用鸡鸡插进我的小B里呢，他只是用嘴来亲我的小B，还拿着我的手摸他的大鸡鸡，他的大鸡鸡里面还会出来牛奶呢，你会吗？"强强说"不知道，但我刚才插在他*的小B里时好舒服的，我还感觉全身都软了，就拔出来了，还看见他*的B里也流出来了一些像牛奶一样的白白的东西"。我听到这里才知道原来丈夫偷偷淫猥过女儿，不过由于我已经与儿子性交过对听到丈夫淫猥女儿的事时不但不生气反儿还有点高兴。&lt;br&gt;我故意故意咳嗽了一声，差点没把他两吓坏，女儿说"妈妈，我们不敢了别打我们。"我走过去坐在床边看着他们说"好孩子，没关系，妈妈不会打你们的，来儿子们，妈妈教你们怎么做。"我脱了裤子上床去，我说"苹苹，你在旁边看着妈妈怎么做，来儿子爬到妈妈身上来。对，就这样，用手拿着你的鸡鸡，对，把它对着他*的小口，苹苹，你来帮哥哥拿着鸡鸡对准他*的小B，好的，强强快顶，对，哦这不就进去了吗，哦！好孩子，告诉妈妈苹苹你什么感觉"。强强说"他*的B里热热的，还有水，不像苹苹的，而且苹苹的好紧，我插了半天也插不进去"。我说"那当然了，苹苹时处女呀，她的小B还从来没有被鸡鸡插过，自然就紧了，哦好舒服，苹苹想在试试吗？"苹苹说"想"我站起来让苹苹躺下，教她把腿分开让强强爬在她上面，可强强的鸡鸡怎么也顶不进去，我就用左手把苹苹的小B瓣开，用右手拿着强强的小鸡鸡插进去，终于强强的鸡鸡全部插在了苹苹的小B里，我就这样坐在旁边看着儿子的小鸡鸡在女儿的小B里进进出出，直到强强的精液射出来。&lt;br&gt;事后，苹苹对我说"妈妈，哥哥刚才在我B里撒尿，烫烫的，不过好舒服的"。我说"那不是撒尿，是射精，你和强强都是精液变的，是你爸爸的精液射在妈妈B里然后变成了你们两"苹苹说"那哥哥的精液会在我B里变成娃娃吗？"我说"会呀"。苹苹"那哥哥刚才也在妈妈你B里射了，也会变成小娃娃吗？"我说"会呀，到时候妈妈和你都会生出强强的娃娃的，好了妈妈还在做饭呢，等一会爸爸要回来了，记住，今天的事别跟爸爸说，要不他会打你的。&lt;br&gt;苹苹说"哦，知道了"我到厨房开始炒菜，这时，苹苹和强强也穿好衣服进来说，妈妈我帮你吧。我说"好的，帮妈妈洗几个盘子装菜""好的"两个孩子开始在那里洗盘子，我问"孩子们，今天玩得开心吗？""开心，妈妈以后还可以玩吗？"我说"可以呀，以后爸爸不在的时候就可以玩，强强，以后妈妈会经常给你插他*的B的，你喜欢吗？"强强说"喜欢，妈妈要是我的精液在妈妈B里变成了小娃娃，那他叫我什么呢？「我笑了「当然叫你哥哥了」。&lt;br&gt;强强「那要是苹苹生的娃娃呢？」我「叫你舅舅呀」「哦，知道了」苹苹「妈妈，哥哥的小鸡鸡什么时候会长到爸爸那么大？」我「过几年就张大了，等哥哥的鸡鸡长大你还给哥哥插吗？苹苹「给，我以后天天都要给哥哥插，长大了也给」我「不能天天插，上撒尿会出血就不能插了。苹苹「那怎么办？我「可以让哥哥插你的嘴呀，妈妈就经常让你爸爸插嘴，还有哥哥也可以用舌头插你的小BB呀，很舒服的」。苹苹「哦，那我也要哥哥用舌头来插我，现在就要可以吗，妈妈？」我说「可以呀，好那你站起来，把裤子脱了站到哥哥面前，让哥哥插你」于是，苹苹迅速脱了裤子站到强强面前，我叫强强把妹妹的小B翻开把舌头往里伸。苹苹「哦真的好舒服，哥哥的舌头热热的，好痒。」&lt;br&gt;我说「舒服吧，等一下才更舒服呢。强强边舔边说「妈妈，妹妹的B里有好多水，我的小鸡鸡好难受」我「好了，强强，你刚才已经射了好几次了，不能在射了，等天妈妈一定让你插，现在好好帮妹妹舒服一下」「好的」苹苹「妈妈我好痒好难受，我不要了」我笑说「好了好了，让妈妈试给你看」说着我把裤子脱到小腿下面，叫强强蹲到我前面。说「来强强把他*的小B搬开」强强轻轻翻开我的阴户，「妈妈，你的B真大，我的舌头轻轻就伸进去了」我感觉儿子的舌头在我的阴道里舔来舔去，哦，天啊，舒服死了，真想让儿子一直舔下去，我的硬水不断流出来。苹苹低着头看着说「哦，他*的B里流出好多水了，哥哥你轻点别弄疼了妈妈」就这样，我边炒菜边让强强舔我一直把菜炒好。大约过了半小时爸爸终于回来了。八点中央︻生日晚宴开始了，我们开始吃饭喝酒，爸爸喝得最多，吃完饭，让孩子们吹蜡烛，还唱生日哥，爸爸可能喝多了，说要跟我跳舞，表示庆祝孩子们的生日，于是音乐开始，孩子们当观众，我和丈夫跳起来。&lt;br&gt;跳了一会，苹苹说「妈妈，妈妈，我们也要跳」我说「好吧，那就让爸爸教你跳，我教哥哥跳」于是，我拉着儿子的手开始教他跳舞，丈夫也一样在教女儿跳舞。儿子在我面前也就是到我胸前，儿子和我跳着跳着，他竟然来摸我的乳房，好在丈夫没看见，我悄悄叫儿子别动。我说「好了现在都会跳了，我们就开始跳舞了，现在关灯跳舞好吗？」丈夫说「好的这样才有点想舞厅里的，」灯关了，开始跳舞，就听到女儿在笑，还有音乐。我知道肯定是丈夫又淫猥女儿了，随他吧反正我都和孩子们那样了，可儿子这时老是来摸我的乳房，我也因为喝了点酒好兴奋，就把儿子拉到墙边，靠着墙让儿子摸。&lt;br&gt;摸着摸着儿子开始脱我的裤子，很快我的裤子被儿子脱到腿小腿下，内裤由于先前湿了就没穿，儿子在我的B上摸来摸去，我也开始摸儿子的小鸡巴，儿子的小鸡巴已经硬硬的在我的手里乱顶，可他个子小，顶不到我的B，我往下移使劲靠着支撑着身子，好让儿子的小鸡吧能顶到，黑暗中，我感觉儿子的小鸡吧滑进了我的阴道里，儿子开始抽插起来，大拇指般粗的小鸡吧在我的阴道里进进出出，我开始呻吟起来，由于音乐太大，丈夫和女儿根本听不到。正在我和儿子搞得兴奋时，灯突然亮了，我和儿子的行为全暴露了，丈夫和女儿看着我们发呆，我赶快拉起裤子，走过去想和丈夫解释点什么，丈夫先开了口「老婆，你不用说了，刚才女儿跟我说了，她说强强今天用小鸡鸡插进她的小B里到现在还有点疼，还说强强还插了你，我不信，想开灯问你，可眼前的一切已经证明了这一切是真的，你说你怎么跟我解释，那里有妈妈和儿子做爱的，而且儿子才刚11岁。&lt;br&gt;我一时说不出话来呆呆的站在那里，想了一会对丈夫说「你，那，那你不是也摸苹苹了吗，还用苹苹的手摸你的那里，」丈夫一下被问得哑口无言，回头看看苹苹，又看看强强，把头低下了。我接着说「老公，要不然这样吧，反正女儿已经被强强插过了，也不是处女了，而且她也很喜欢这样，虽然这样是乱伦，但我感觉很刺激，我也喜欢，我想你淫猥苹苹也是因为这个原因，好吧，那我同意你也可以和苹苹做，只要苹苹愿意」。丈夫说「这样好吗？要是传出去会被别人笑话的。」我说「苹苹，强强，你们今后不能在跟别人说家里的事了好吗，千万不能说，听见了吗？」孩子「听见了妈妈，我们保证不说。」我说「好的，那现在我想让爸爸和苹苹做了，苹苹你愿意吗？」苹苹说：「愿意，就是爸爸的鸡鸡太大了，我怕。」我说「别怕，苹苹疼一次以后就不会疼了，以后会很舒服的，爸爸的会比哥哥的还舒服的，」苹苹「那好吧」，说这苹苹开始脱衣服。&lt;br&gt;可丈夫还是有点不好意思，我就走过去帮丈夫脱，我把丈夫的鸡吧拿了出来，哇原来丈夫的鸡吧已经胀了起来，像千斤顶一样呈现在孩子们面前。强强开始说话「哇，爸爸的怎么这么大，？」我说「来苹苹，摸摸爸爸的大鸡鸡。」苹苹用手来摸爸爸的大鸡鸡，小手最多只能拿住大鸡鸡的三分之一。我说，「好的，那现在苹苹你跨到爸爸上面，对就这样，来，我在你的小B上抹点唾沫，这样才容易进去。」我拿着丈夫的大鸡吧用舌头舔了几下，好让它潮湿点。对准苹苹的小B。这时强强也坐到爸爸旁边看着，我叫「苹苹，来，慢慢往下坐，对了，就这样」丈夫的龟头接触到了苹苹的小阴户，整个阴户还没有丈夫的龟头大，我也不知道能不能进去，可龟头竟然一下就进去了，苹苹好像有点受不了，「妈妈，好痛，」我「苹苹，忍一下，忍一下就不痛了，已经进去了」丈夫的大鸡鸡顺着苹苹的阴道徐徐的进入，突然我们都听到哧！</content></item></essay>