<essay><item><title>第二十七章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　黎洛雨怔愣的看着祢凯，原来让她站过去是有原因的？&lt;br&gt;　　祢凯的声音依然很柔弱，不似往日的强硬，她真的好累，好累，好想洗个澡躺在床上休息。“杰克叫黎洛雨过去，是想用亲昵的动作让我吃醋，他以为这样能干扰我正常的发挥。”&lt;br&gt;　　什锦点头应道：“这个没有错，他确实是这个意思。杰克本也是上流社会的名角，每个举动都带着高雅，一般情况下是不会在公众场合与人调情的，除非他另有目的。”什锦看了眼黎洛雨继续道：“可惜杰克的目的没有得逞。”&lt;br&gt;　　祢凯冷哼道：“想要影响到我？那也要找一个真正能影响到我的人才行。”祢凯的话句句如荆棘，黎洛雨一颗布满伤痕的心像是刚喷射完的火山底，一片死灰。&lt;br&gt;　　什锦无奈的摇摇头，祢凯是典型的刀子嘴豆腐心，看见黎洛雨被欺负，她明明气得牙痒痒，现在转危为安了，她又大言不惭的说刚才一点也不在乎。什锦在心里道：洛雨啊洛雨，你不要被祢凯自欺欺人的表面给迷惑了，她其实是很在意你的啊！&lt;br&gt;　　祢凯掠夺的大手依旧在黎洛雨的胸上揉捏，并不是她非要黎洛雨在什锦面前出丑，而是祢凯突然发现黎洛雨软嫩的胸部可以让她更快的安静下来，整个身心变得舒爽。她甚至想把黎洛雨黑色裙的肩带拉下来，狂吃几口。&lt;br&gt;　　什锦打断祢凯的意想，问道：“你还没说如何赢的第三局，与洛雨的裙子有什么关系。”&lt;br&gt;　　“你给她穿了一条好裙子。”祢凯道：“看！这黑色的布料很亮眼，它可以折射――”&lt;br&gt;　　什锦豁然明白，惊喜的道：“你是说它可以折射出杰克手里的牌吗？”&lt;br&gt;　　祢凯点点头，“虽然特别模糊，但是我的眼力比较好，再通过一些推理论证，也就不难断定他手里的一张牌倒底是什么了。”&lt;br&gt;　　“哇！”什锦惊叫道：“你好强大！这种办法都想得到。”她围着黎洛雨四周看了看，黑色裙子发亮的绸面确实折射出微弱的光。“我相信杰克到最后都不知道怎么输的。”什锦开心的笑道：“他本来想要影响你，结果自己却输在了洛雨身上。”&lt;br&gt;　　“这叫多行不义必自毙。”祢凯拾起黎洛雨的手，仿佛看见杰克的口水在上面肆意横流，她嫌恶的道：“这双手要洗十遍才行。”&lt;br&gt;　　什锦走近她们，道：“今天不早了，凯又很累，回去休息吧。”什锦揉了揉自己的太阳穴，她也好想休息。&lt;br&gt;　　“我开车送你回去。”祢凯道。&lt;br&gt;　　“不用，我自己开就可以了。”什锦道。&lt;br&gt;　　“没有保镖来？你爸爸那么宝贝你，大晚上的怎么会叫你一个人回家。”祢凯点起烟，想让自己清醒些，也想借助烟来放松精神。&lt;br&gt;　　什锦笑笑道：“刚刚爸爸打过电话，我说我们在和奥兰迪赌牌，他很惊讶，说不要玩的太大才好。奥兰迪在赌界以肯下赌注闻名，不管多大的筹码，只要他有兴趣，都会玩到底的。”什锦耸耸肩道：“这也与他殷实的家世有关。”&lt;br&gt;　　“赌可以，只要不失去理智就好，否则就算家财万贯，也会输得一毛不剩。”祢凯点评似的道：“奥兰迪的赌技确实不错，今天和他赌，虽然很费精力，但得到了不少东西。”&lt;br&gt;　　“比如？”什锦问道。&lt;br&gt;　　“比如得到了一千万……”祢凯笑了，避重就轻的回答。&lt;br&gt;　　“我看你是真的累了，回去吧。”什锦追加一句道：“不要再和洛雨吵了！”&lt;br&gt;　　“恩……”祢凯答的没有底气，因为她还有一大堆帐要找黎洛雨去算。&lt;br&gt;　　三个人一同离开凯旋赌场，此时已经是凌辰三点半了，路上的人稀少，走到车库还有一小段距离。&lt;br&gt;　　“真的不用我送你回家？”黎凯视什锦的安全为已任。&lt;br&gt;　　“不用啦，我驾着车怕什么，再说离我家也很近嘛。倒是……”什锦倾倒众生的媚眼含笑道：“我有几句话想单独对洛雨讲。”说着，拉开黎洛雨走开。&lt;br&gt;　　祢凯的脸在路灯下更显瘦削，看着不远处正在讲话的两个女人，她们的身形被路灯的光拉得迢迢长长。&lt;br&gt;　　她们在讲什么呢？在讲她吗？祢凯思忖着，一定是讲她的坏话。她承认对黎洛雨不够好，但她不是没有想过对她好，但黎洛雨又做了什么？刚认识的前两天就有不同的男人出现在黎洛雨身边，而且都是与她亲密接触，这是祢凯最不能忍受的事情。祢凯以前交过的所有女朋友，只要和祢凯交往了，就再也不能有其它的人，男人和女人都算。两个人在一起最起码的是要忠诚，对身体忠诚，对思想也要忠诚。祢凯不缺女人的，但她还会容忍黎洛雨，让她留在身边，为什么呢？因为祢凯真的下不定决心让黎洛雨离开，她不想放手。每天对她吼，对她叫，对她咆哮，对她蹂躏，可就是不想让黎洛雨离开自己的视线。&lt;br&gt;　　祢凯是自私的呵――不爱也不肯放开。&lt;br&gt;　　但祢凯是很傻的，她不知道自己已经在爱――&lt;br&gt;　　什锦叮泠的白金耳圈在一头酒红色的卷发下若隐若现，长长的涂了睫毛膏的眼晶亮分明，忙了一天的功夫竟然没有晕染。黎洛雨就这样近距离的看着什锦，她不得不承认什锦美的让人迷失。&lt;br&gt;　　“要和我说什么呢？什锦……”黎洛雨谨慎的开口，她没有忘记什锦故意将她输给了杰克。&lt;br&gt;　　“你猜。”什锦卖关道。&lt;br&gt;　　黎洛雨的眼像是水做的，干净得宛如清晨草尖上欲滴的露珠。“你在怨我抢走了祢凯，所以才要把我输掉,让我远离你们吧？因为你们才是最好最般配的一对。”&lt;br&gt;　　“你真傻！特别傻！”什锦轻拍了下黎洛雨的脸蛋，黎洛雨柔美得可以用脆弱来形容，像水晶般透明、让人怜惜。&lt;br&gt;　　“我和祢凯只是朋友。”什锦望着黑色的天空笑了笑道：“你可能不相信我的话，你觉得我把你输出去另有目的？”什锦的话问到了黎洛雨的心里。&lt;br&gt;　　“我真的不想怀疑你，我一直认为你是真心对我的，就像朋友，姐妹……”黎洛雨叹道，她无法解释今天的事情。&lt;br&gt;　　“我从见到你的第一眼就喜欢你了，你还记得当时的情形么？”什锦伸出手，试图抓住空中飘飞过的一只小萤火虫。&lt;br&gt;　　“我当然记得，而且永生难忘，第一次见你的时候……我穿的少极了……”黎洛雨自卑的道。&lt;br&gt;　　什锦温柔的眨眨眼，高贵但不傲气，自信但不凌人，“那天的你像一只被人抛弃又敖敖待哺的天鹅，娇娇滴滴，楚楚动人。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>