<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(3)</title><author>马桶伴侣</author><content>的黎洛雨，悄然伸出手将黎洛雨的手握进手心。对女朋友可以像幽一样吗？祢凯从来没有对任何女人这样过，不过，如果这个女人换做是什锦的话，也许祢凯会不自觉的就好了。&lt;br&gt;　　仔细想来，祢凯为什锦吹汤的日子不占少数，但像森江幽这般细致的照顾一个人，可能祢凯这辈子也做不到。还是爱的不够吧？&lt;br&gt;　　突然，一道极亮的闪电划过夜空，紧接着是一声沉闷的低雷，豆大的雨点噼里啪啦猛砸在餐厅的窗子上。&lt;br&gt;　　祢凯有一种很不好的预感，她频频看着窗外，但窗外漆黑一片，什么也看不到。&lt;br&gt;　　“不要怀疑这条船的安全性能，何况黑海里也没有冰山，航道状况良好，更不会触礁。”森江幽看出祢凯的犹豫。&lt;br&gt;　　祢凯淡笑着，不以为意道：“当年泰坦尼克号被称为是永不沉没的船，梦幻这船，可最后不还是沉了。”&lt;br&gt;　　森江幽有些无言以对，转而道：“不好意思，我以为你们会喜欢这次旅行，其实，我不是很喜欢来这船上玩的，因为……这艘船主要的用处就是赌博，我的两个朋友狄龙和盖佑赫已经在这里赌了一天一夜了，输赢不清楚……”森江幽耸了耸肩，拿起特制的汤勺吃了一小口玉米羹继续道：“不管这里设置的再怎样豪华，终究是为赌而服务的，我不喜欢赌钱，所以对这里也不感冒。那两个家伙原本让我和存贝一直在这船上呆着，我趁着客轮昨夜回航之际，去了土耳其市里参观古城……碰到了你们。”&lt;br&gt;　　“那我们什么时候可以离开这里？”祢凯下意识的摸了摸挂在Wrangler牛仔裤腰际的冰蓝色恶魔眼。&lt;br&gt;　　“最快也要到明天早上了。”森江幽如实说道：“既来之则安之吧，如果你不喜欢赌，我们可以玩点别的，之后就去顶层睡觉好了。”&lt;br&gt;　　“哦，其实――”祢凯低下头吃了一口粥道：“没什么。”但愿她的担心是多余的。&lt;br&gt;　　森江幽的兴致并没有因为祢凯的几句话而减灭，她是个很有涵养很善于容忍的女人。&lt;br&gt;　　黎洛雨默默的吃着手中要几百美元一块的蛋糕，觉得祢凯这样对森江幽说话有些不礼貌，毕竟人家带她们来玩是出于一片好心，祢凯疑心过重恐怕会伤害到别人的感情，不领情也就罢了，还有一点责备的味道。但黎洛雨只是心里想想罢了，对于祢凯的行为，她向来没有发言的权利。只要祢凯不对黎洛雨的行为强加指责，黎洛雨已经很开心了。&lt;br&gt;　　短暂的沉默后，四个人纷纷放下手里的食物，饭餐宣告结束。森江幽微笑着，对祢凯道：“我以前一直以为一杆打完整局斯诺克是男孩子才能做到的，所以有一天当我做到的时候，我特别开心，也有点小骄傲。但今天我不再这样想了。”&lt;br&gt;　　祢凯不置可否的笑了笑，“再打几局？”&lt;br&gt;　　“我看还是算了吧，玩了一天，挺疲惫的，不如……洗个标准的土耳其浴，然后搂着老婆睡觉好了。”&lt;br&gt;　　森江幽话音刚落，存贝脸红的轻推了下她，撒娇道：“你真不害臊耶……怎么这么说……”&lt;br&gt;　　“有错？”森江幽搂着存贝道：“我们是大学生了，不小了哦，当然要给学妹们做出好榜样。”森江幽笑着，露出一口干净洁白的牙齿，“叫老婆不对？我们的年龄可以去领结婚证了――”&lt;br&gt;　　“在外人面前叫老婆就不好嘛……”存贝难掩一脸的幸福。&lt;br&gt;　　情人之间的打情骂俏是会让人羡慕和嫉妒的，此时祢凯和黎洛雨的心中都不平静，她们各自怀揣着自己的心事。&lt;br&gt;　　能像幽和贝这样心贴心的在一起生活，一同相爱，是祢凯和黎洛雨共同奋斗的目标，只不过，她们现在还不确定自己找到的这个人对不对。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我们是去包房，还是在大厅？”进入浴室门前，森江幽咨询着，她俨然是个负责任的大姐姐，任何一个微小的细节都考虑得很周全。&lt;br&gt;　　“不可以任意选的？”祢凯问道。&lt;br&gt;　　“那这样吧，”森江幽出示了金卡，用英语简单道：“二个包间。”说完，她道：“我已经买好了两个包间，既可以在包房里洗，也可以出来洗。这样比较……呃……方便吧……”&lt;br&gt;　　“是比较方便做　爱吧。”祢凯面无表情的补充道，之后率先开门进去。&lt;br&gt;　　森江幽和存贝微愣，这个小学妹够直接！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯和黎洛雨脱光衣服，穿好浴衣进入包房后发现，建造得如同城堡一样的浴室和现在风靡全球的韩国汗蒸有很多相似的地方，却有更多的不同之处。&lt;br&gt;　　相同之处就是都可以穿着浴袍，而不同的是土耳其浴营造出一种如梦似幻的氛围，淡灰色的蒸汽铺满木制浴室的每一个细小的角落，身体的每一个部位及关节处都被蒸汽托扶着，有一种向上挺拔之感，但奇怪的是，蒸汽虽多，却还能看清楚五米开外的人，只是有些蒙胧，像蒙上一层轻如蝉翼的薄纱。&lt;br&gt;　　祢凯平躺在木椅上，身体全然放松。&lt;br&gt;　　“很舒服！”祢凯叹着，又觉得缺少点什么，突然想起来了，是手上缺少点什么……&lt;br&gt;　　“洛――”&lt;br&gt;　　“黎――”祢凯想喊她为洛雨，却因为不曾喊过而觉得别扭，叫黎洛雨？又突然觉得叫全名好生疏。&lt;br&gt;　　森江幽和存贝之间的称呼都是一个字的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;作者有话要说：被推荐了，好开心，希望留言能再多一些！￣&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;浴　&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“过来，躺到我这边来。”这回祢凯选择不称呼，直接发布命令。&lt;br&gt;　　只够一个人躺着的橘黄色木板躺着两个人有点挤，祢凯侧着身，黎洛雨也稍侧着身，两个人紧紧的贴在一起。&lt;br&gt;　　祢凯一只纤瘦的手霸道的伸进黎洛雨的浴袍内，掌握住只属于她的椒乳，然后满意的闭上眼睛。&lt;br&gt;　　她们已经认识很久了，祢凯已经习惯了躺着的时候有黎洛雨在身边，如果缺少了胸前柔软粉嫩的丰盈，恐怕祢凯连觉都会睡不着。&lt;br&gt;　　祢凯安逸的闭目养神，黎洛雨见祢凯半天都没有动，轻声道：“你睡了？”&lt;br&gt;　　祢凯伴着水汽的低沉声音从耳后缓缓传来，“没有。”&lt;br&gt;　　“你不喜欢这座豪华客轮吗？这里可是赌场哦，你不是最喜欢赌？”&lt;br&gt;　　“是啊，我是喜欢赌，这里是所有赌者的天堂，也是我的天堂。可是，我总觉得有些不对……”&lt;br&gt;　　“你总是这样，明明很喜欢，还挑毛病。”黎洛雨的一双眼晶又大又亮，笑容无翳，纤腰长腿，完美的身材玲珑有致，令人妒忌。&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，没有再言语，将黎洛雨背对着她的身子板过来，闭上眼睛，享受着探密的乐趣。缓缓的将唇凑过去，吻着黎洛雨□的鼻子，柔嫩的脸颊，之后，吻四处散开，零星的落在黎洛雨脸部的各个地方。时而亲吻额头，时而亲吻下巴，时而啃咬着耳垂，时而舔舐着眼睑。祢凯像一个迟迟不肯打开圣诞礼物的孩子，缓慢而坚持的破解着一道道爱的谜语。&lt;br&gt;　　片刻，黎洛雨的呼吸便开始浑浊起来，她的欲望总是会被轻易调动，成为祢凯手中任意摆弄的布偶。&lt;br&gt;　　祢凯支起身子，一滴滴清汗落在黎洛雨的脸上，没有味道没有颜色的汗珠沿着额头颈部缓缓流下，像一条小溪般细腻勾勒着如画山川。&lt;br&gt;　　祢凯轻轻将一些落下的汗珠吻去，感叹到：“好舒服！”解开浴袍扔在一边，同时将黎洛雨的浴袍也解开，没有再继续躺下，两个人相拥而坐。&lt;br&gt;　　祢凯将黎洛雨放在大腿上，黎洛雨柔嫩舒滑的屁股像是软软的垫子。而形成强烈对比的是黎洛雨的身体又极轻，让祢凯几乎感觉不到重量。原来身上的脂肪都长到屁股上去了，这真是让无数女性都为之向往的结果。祢凯正准备下一步动作时，铛铛的敲门声响起来，是存贝的声音。&lt;br&gt;　　“今天女浴里好安静，大厅里都没有人哦，幽，叫你们出来坐坐。两个人在里面不闷吗？也许兴不闷哦……”存贝偷笑道：“我只是很好事的来喊你们一声，如果你们正忙的话，就请继续……”&lt;br&gt;　　祢凯不理会存贝的奚落，她的□已经被调高，只想得到身旁的女人。&lt;br&gt;　　当她的手伸进花丛中时，黎洛雨将双腿夹紧，拦住祢凯的手道：“我们还是出去吧，一会还有时间不是吗？”黎洛雨指的是稍后洗完澡，回到房间睡觉的时候。&lt;br&gt;　　“一会？有时间？谁告诉你的？”祢凯持起浴袍扔给黎洛雨，自已也将裕重新披上，道：“既然来了，我会不上去赌？至于睡觉，那则是明天下了船的事。”祢凯心中着实有些不安的感觉，但是客轮已经入海，她没有办法改变现状，只能随遇而安，做些自己喜欢做的事了，不要浪费此刻的宝贵时间。&lt;br&gt;　　“可能过了今夜，森江幽再也不会请我们吃饭了，也不会有兴致请我们去什么客轮上玩。也许回美国的机票都要我们给她买，哈！”祢凯笑起来，容光焕发。&lt;br&gt;　　“为什么？”黎洛雨不解的问道。&lt;br&gt;　　“当然是她的钱都进了我的腰包。你觉得她和我赌会赢？”祢凯高傲的看着自己的一双完美的手：“别忘了，我可是吃这口饭的，如果不赢，那就奇怪了。”&lt;br&gt;　　黎洛雨当然知道祢凯的本事，而且不只一次亲眼见识过，不禁劝道：“手下留情吧，幽对我们真的很不错……”&lt;br&gt;　　祢凯突然转过身，有力的手捏住黎洛雨尖尖的下巴，看进黑眸道：“幽？很亲切嘛！我怎么没见你这样称呼我？才一天的时间你就喜欢上她了？”&lt;br&gt;　　黎洛雨急急的辨道：“你胡说什么啊！我是很喜欢幽的，她的脾气那么好，举止那么优雅，但不是那种喜欢！只是朋友的喜欢。”黎洛雨不明白祢凯为什么总给她加上一些莫须有的罪名。&lt;br&gt;　　祢凯放下手，命令道：“以后你也叫我凯，只准叫凯！”&lt;br&gt;　　恢复了淡漠的表情，祢凯继续道：“赌场无父子，我和什锦在赌桌上对决时都是真刀真枪，只不过她喜欢背后耍赖。”&lt;br&gt;　　黎洛雨担心的道：“如果森江幽把钱都输给了你，她是不会像什锦一样，再问你要回来的。”&lt;br&gt;　　祢凯平静的道：“那不正好。想不到这次旅行还要赚了，真是意外之财。”&lt;br&gt;　　“祢凯！”黎洛雨轻柔的叫着。&lt;br&gt;　　“叫凯！”祢凯纠正道。她极力想效仿幽和贝的爱情模式，但每一对爱情都是独一无二的，任何的做作和强加都会让感情失去原色。&lt;br&gt;　　“凯――”黎洛雨低声的叫着，“你一点也不尽人情。”&lt;br&gt;　　“人情？什么是人情？我在赌桌上故意输她？还是能赢的时候我不赢？这不是我祢凯的作风。”祢凯坐下来，将黎洛雨重新搂到怀里，小声地耳鬓斯磨道：“我知道我有些冷酷，但如果幽是个值得结交的朋友，我会付出我的所有，哪怕是生命，就像我对什锦一样。”&lt;br&gt;　　“你对什锦不一样，你对什锦是爱，而不是友情。”黎洛雨更正道。&lt;br&gt;　　祢凯微微一愣，自己刚才竟然把什锦定义成了朋友！&lt;br&gt;　　祢凯不悦的豁然起身，“总之，赌就要尽兴。而对朋友尽情，则要在危难的时候挺身而出，不计后果的为她拼命，你明白吗，猪妹妹！”说完，祢凯打开包房的门走进大厅。&lt;br&gt;　　黎洛雨连忙起身，紧随其后的出了包房。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　洗过澡后，四人鱼贯而出。走到三楼和四楼的楼梯口时，祢凯停住了。&lt;br&gt;　　“幽的赌技如何？”祢凯倚着楼梯，点起烟道。&lt;br&gt;　　“很垃圾，根本谈不上什么赌技，只是知道玩的规则罢了，输赢听天。”森江幽如实道，但马上领会了祢凯的意思。“凯想去玩了对吧？”&lt;br&gt;　　祢凯笑了两声，双手环胸道：“看时间还早，所以……”&lt;br&gt;　　森江幽点点头，转头关切的对存贝道：“你去休息吧，我陪凯过去？”&lt;br&gt;　　“不</content></item></essay>