<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(77)</title><author>马桶伴侣</author><content>逃课、打架、酗酒、和不良青年混在一起后来意外怀孕……最关键的是这个角色有一段很长很夸张的床戏。&lt;br&gt;　　黎洛雨一个人躺在曾经经常和祢凯并肩躺着的大床上，想起戏中竟然有这样的细节，如果换了以前的自己，不会很难以接受吗？可现在她一点感觉都没有，整个人从头到心都是麻木的，毫无知觉的。&lt;br&gt;　　第二天，Roy又出现在了黎洛雨学校的门口，这次不用他费心去找寻黎洛雨的身影，黎洛雨率先出现在他眼前，黎洛雨双手抱着剧本，娃娃一样精致而圆润得像瓷器般的脸蛋透着青春的细腻和光泽。“我演哪个角色。”&lt;br&gt;　　“你觉得你适合哪个角色？”Roy不答反问。&lt;br&gt;　　黎洛雨的嘴角轻轻扬起，“不会是那个有床戏的吧？”&lt;br&gt;　　Roy淡淡的笑了，“你看，你自己都知道你适合演什么角色。”&lt;br&gt;　　Roy的回答证实了黎洛雨的猜测。她想对他说，她并不适合演，因为她的本质不是这样的，曾经的黎洛雨并没有这么冷淡，也不是坏女孩。可是此刻黎洛雨什么都没说，只是笑了笑：“好吧，就演那个角色吧。对了，告诉你我叫黎洛雨，我的电话是——”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　第二、岚枫有钱以后，对什锦更好了，是发自内心的好，罄尽全力的好。&lt;br&gt;　　突然流入口袋中的大量的金钱让岚枫有些无措，让她感觉到前所未有的激动，而对誓言背叛的感觉越来越淡，似乎已经记不起来答应过师傅和父亲的话了。钱真的是好东西，岚枫开始有资本哄什锦开心了，她把这个世界上所有好的东西，所有能用钱买来的好东西都买来送给什锦。&lt;br&gt;　　突然打开赌戒，岚枫变得几乎不能控制，在祢凯和什锦都很少玩的情况下，岚枫每晚都会玩，除了在自己的赌场，别的赌场也去，几乎每晚都会赢几百万回来。就像是一个被积压了太久的水库，一旦开闸，水就会以一泄千里之势奔腾而下，怎么也拦不住，岚枫对钱和赌的欲望就是如此，她不但手痒，心也痒。当坐在赌桌旁边，看见那钱像长了眼睛一样疯狂的投向自己怀抱的时候，那种如鱼得水、如虎添翼般的快感让岚枫难以抗拒。&lt;br&gt;　　或许这才是自己想要的生活吧？岚枫不止一次问自己。&lt;br&gt;　　岚枫突然发现，自己周围的朋友骤然多了起来，只要她一招手，立即就会有一帮各色的朋友聚过来，大吃神喝一番。&lt;br&gt;　　仰躺在皮沙发上K歌，上衣半敞的时候，岚枫突然找到了祢凯的感觉。&lt;br&gt;　　原来以前看祢凯不顺眼是因为太想成为祢凯了……&lt;br&gt;　　冉颜眉找过岚枫，点到为止的说：不要让自己变得这么快，弄不好会为自己带来灾难……&lt;br&gt;　　可岚枫一笑置之，觉得冉颜眉大题小作。&lt;br&gt;　　当这一切似乎都在改变味道的时候，什锦和祢凯并没有变，她们依然是别人眼中瞩目的焦点，依然过着奢侈或者说奢靡的生活，因为她们从小就是这样，到田纳西也不需要改变什么。&lt;br&gt;　　祢凯换女人的速度换得依然比换衣服快，黎洛雨这个人，不知道她是不是还记得……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;134 这不就是你要的么&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　约好了晚上八点PUB见面。&lt;br&gt;　　7点的时候什锦打电话给岚枫，嘟起小嘴抱怨，“怎么一天都不给我打电话？”&lt;br&gt;　　岚枫正在赌桌上，一边仔细的看着自己的牌，一边对电话里道：“谁说我没打啊，一早刚打过，直接转语音信箱了，我没有留言而已。你不是在睡觉嘛。”岚枫正在利用一切可以利用的时间去赌。&lt;br&gt;　　“那我还能睡一天？”什锦不乐意的道。&lt;br&gt;　　“哦，什么事？”岚枫赌得正认真，根本无心放在电话上，也没有留意什锦是不是生气了。&lt;br&gt;　　“能有什么事，只是打个电话而已，难道我打电话就得有事找你才行，没事不能打电话吗？！”什锦怒气冲冲的道。&lt;br&gt;　　“哦，那没事挂了吧，我这还忙着呐。”岚枫将一旁的筹码推了出去，道：“我跟十万……”&lt;br&gt;　　“赌、赌、赌！你就赌吧。”什锦激动得跟打了鸡血似的。&lt;br&gt;　　“这不就是你要的嘛……”岚枫无意的道。她现在打电话说的都是机械性不用脑袋瓜子想就说出来的话。&lt;br&gt;　　“我要的？我要你不理我的？枫，我发现在你变了，我们之间没有甜蜜和幸福，越来越多的冷淡和疏远，以前你不是这样子的，不来找我的时候也要每天打电话给我，要不就是发短信……”什锦在这边声情并茂的说着，只听岚枫那边高喊一声：“我梭了！”然后亮出了底牌，岚枫又赢了。&lt;br&gt;　　什锦将抱怨变成怒吼：“岚枫！你倒底有没有在听我讲话。”&lt;br&gt;　　此时，岚枫已经把电话拿离耳旁，专心致志的赌了，一想到电话还没有挂，也不管什锦说些什么，岚枫只是对着电话道：“好了好了宝贝，不就是没有给你打电话嘛，你也知道我现在忙的快要死了，一会再打给你，爱你。”说完这些敷衍的话后，岚枫匆忙的挂断了电话。&lt;br&gt;　　什锦气的将电话扔在地上，恨不得上去踩两脚泄恨。&lt;br&gt;　　“死岚枫臭岚枫！”什锦在大学的寝室里叫嚣，惹得同寝室的人都在看她。&lt;br&gt;　　岚枫挂了电话，看了看表，还有半个小时到八点，她没有忘记和祢凯的约定，再玩半个小时她就得起身去PUB了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　7点半，祢凯打电话给冉颜眉。&lt;br&gt;　　“眉姐，你家是不是离我家很近啊？”祢凯问道。&lt;br&gt;　　“是啊，挺近的吧……反正不很远。”冉颜眉正擦着自己的刚洗过的秀发。&lt;br&gt;　　“哦，那你来我这找我，咱们一起去PUB吧。”祢凯磁性的声音传到冉颜眉的耳中。&lt;br&gt;　　“我还要去嘛？算了吧？”冉颜眉温柔的拒绝道。&lt;br&gt;　　“那怎么可以，你可是答应岚枫的哦。”&lt;br&gt;　　冉颜眉笑了笑，“好吧，你在家等我吧，马上就到。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　7点40分，冉颜眉敲开了祢凯家的门。&lt;br&gt;　　祢凯身上随意的披了一件淡蓝色的浴袍，微短的头发还滴着晶莹的水珠，水汽氤氲的蒸腾而上，窗外夕阳的余辉照射在祢凯细瘦高挑的身上，迷人的让人睁不开眼。&lt;br&gt;　　冉颜眉坐在沙发上，盯着祢凯看。&lt;br&gt;　　“怎么了？”祢凯邪魅的笑了笑，一边用干的毛巾擦拭着自己的头发。&lt;br&gt;　　一种难以言明的笑容出现在冉颜眉的脸上。“觉得你好看啊……”&lt;br&gt;　　“我有没有岚枫好看？”祢凯无邪的笑笑。&lt;br&gt;　　“说实话么？”冉颜眉笑着对祢凯说。&lt;br&gt;　　“当然。”祢凯道。&lt;br&gt;　　“如果论帅，肯定你要胜出，可是岚枫的感觉很特别，正是因为那种与众不同的感觉，会连什锦那颗高傲的心都能斩获吧。”冉颜眉实话实说。&lt;br&gt;　　听了冉颜眉的话，祢凯的心颓然的颤抖了一下，脸色瞬间垮了下来。什锦和岚枫的爱，是祢凯的硬伤。&lt;br&gt;　　祢凯开始专心的擦头发，之后换上了衣服载着冉颜眉去了PUB。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　9点整，在祢凯喝了不下10瓶啤酒后，仍不见岚枫的踪影。&lt;br&gt;　　“这小子跑哪去了！”祢凯解开外衣，嗔怪的道。&lt;br&gt;　　“我给她打个电话。”冉颜眉灿烂一笑。&lt;br&gt;　　祢凯拿了一瓶啤酒走出包房，大厅宽敞的舞台上，七彩闪灯烁，无数纤细的手臂在空气中挥舞，像是要抓住自己消逝的青春，几个少女双手按在腰际肆意的舞动着腰肢，一看就是绝对的妖孽。祢凯立即融入了这个燃了火的激情当中。&lt;br&gt;　　片刻，冉颜眉出来，走到祢凯身边道：“……”话说完了，祢凯一句也没有听到，四周太吵了，祢凯不得不用吼的声音趴在冉颜眉的耳边：“再说一遍！”她一字一字的道。&lt;br&gt;　　冉颜眉微垂下眼帘，大声道：“岚枫说她再玩一会！”&lt;br&gt;　　“操！”祢凯大骂一声，抢过冉颜眉的手机离开了舞池，找了一处安静的地方拨通了岚枫的手机，“你他妈的今天早上怎么说的啊，看看现在都几点了你还不来？”祢凯趁着酒意张口就骂。&lt;br&gt;　　冉颜眉跟着祢凯的脚步也走了出来，听到祢凯张狂却有点惹人喜爱的骂腔后，有些不好意思的微笑着，转过身看向别处。&lt;br&gt;　　电话另一边岚枫正痴迷的玩着，哪管什么几点不几点。“好了好了，知道了，马上到！”她应付着。&lt;br&gt;　　“我告诉你岚枫，我现在看着表呢，十分钟之内你不滚来，我就去掀你的赌桌！说到做到。”&lt;br&gt;　　“我操！”岚枫也没好脾气的骂道：“我他妈的坐飞机，十分钟之内也赶不到你在的那个PUB啊。再说，我现在可是在凯旋玩呢，这可是你自己的赌场，你看着办吧啊！你要是喜欢掀桌子你来掀好了。”&lt;br&gt;　　“别那么多废话了，赶快来。要不我给经理打电话让他收了你们桌的筹码，看你还玩个屁。”祢凯笑着威胁道。虽然她们说话的语气都不悦，但她们只是在开玩笑而已。&lt;br&gt;　　岚枫叹了口气，将牌扔在桌子上，“不玩了，真是玩不下去了，受不了你们电话的轮番轰炸。把我的好手气都给我打没了。”&lt;br&gt;　　“放屁去吧。”说着，祢凯又喝了一大口啤酒，“别人不知道，我还不知道？你岚枫打牌用靠手气？”&lt;br&gt;　　岚枫站起身，一个中年男子拿着一件外套笑容满面的迎面走来，为岚枫披在身上，“岚经理。”中年男子恭敬道：“您现在去哪？”这个笑面如花的男人是凯旋赌场的一个部门经理，也就是说岚枫是他的顶头上司，而祢凯是他的顶头顶头上司。&lt;br&gt;　　岚枫回以礼貌的微笑，简单说了PUB的地址，中年男子连忙安排司机送岚枫过去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫坐在去往PUB的路上，脸上始终挂着意犹未尽的高傲而兴奋的笑容，一晚上又有几十万进帐……这么惬意的生活来的是不是有点晚？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯挂了电话，重新转头回到舞池里，见高台上有个漂亮异常的女生摇摆摇到癫狂，祢凯突然全身充满了力量，她深深吸了一口气，将气息调匀后一个箭步跨上了高台，顿时，掌声四起。&lt;br&gt;　　岚枫风风火火的赶来的时候，整个舞池的热度已经达到了顶点。台下不断传来口哨声和尖叫声。高台上，一个画着极夸张的黑色眼线、一身黑色亮片装、瘦得妖艳的女孩子紧紧贴着祢凯舞动。祢凯淡漠的目光落在了少女的身上，全身都散发着热量的女孩给了祢凯一个极具伤杀力的笑容。像是过招般，祢凯也回给她一个露出洁白牙齿的笑，女孩没有逃避祢凯的直视，只是晶莹的瞳仁里，透出几分对祢凯的憧憬。&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，只一个回合就分出胜负。想祢凯是个什么样的角色，那是身处女人窝身经百战东方不败，身边的这个小女孩，祢凯如果屑于跟她玩的话，估计勾勾手指就可以把她搞定。&lt;br&gt;　　祢凯缓缓的将目光移向一旁，看见了台下正在脱外套的岚枫。祢凯看见岚枫将新买的BURBERRY的紫红色紧身兔毛领外套直接扔到吧台旁边，这可是新买的上千美金的奢侈品牌外衣啊！岚枫扔到那连再看一眼都没有，直接登上了舞池中的高台。&lt;br&gt;　　也是，对于一晚上赢几十万美金的岚枫来说，一件衣服又算得了什么。&lt;br&gt;　　顿时，四周的尖叫声再次震撼了耳膜。&lt;br&gt;　　岚枫慵懒的坏笑，嘴角逐渐扬起的邪笑像极了祢凯的表情。&lt;br&gt;　　祢凯对身旁那个画着夸张烟熏装、一身黑衣瘦得只剩下骨头的女孩没多大兴趣，可岚枫却兴趣极大，她欲言又止的看了看那个女孩，那女孩顿时会意了，慢慢的从祢凯身边抽出身，跳到岚枫的身边来……&lt;br&gt;　　一切似乎水到渠成。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一曲终</content></item></essay>