<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(104)</title><author>马桶伴侣</author><content>心乱如麻。一种滚烫的痛感传到大脑的深处，让祢凯的心深沉的疼起来。&lt;br&gt;　　期待着，期待着，期待着。&lt;br&gt;　　祢凯期待着黎洛雨再次打电话给她，可是……&lt;br&gt;　　没有，什么都没有。&lt;br&gt;　　祢凯咬咬唇，心是从未有过的失落，她扒拉一下自己凌乱而有层次的头发，虽然现在的生活远不比从前，但她仍然让自己在可能的情况下“有型”，即便再落魄，祢凯也不是那种邋遢的人，她喜欢随时随地保持清爽和干净，不穿名牌可以，但她要穿得优雅。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一种极度期望之后便是一种极度的失望，祢凯躺在床上，细长的眼睛看着无尽的黑暗，两片薄唇淡红而略带干燥，微微的呼吸着，想着曾经的点点滴滴，想着她对黎洛雨的的爱和伤害，她知道自己错了，她知道自己错过了一个很好的女人，可是，一切能挽回么？&lt;br&gt;　　祢凯感觉呼吸都是疼的，真的。&lt;br&gt;　　这不是走到黎洛雨面前对她说自己错了，她就会原谅的，因为感情是勉强不来的，爱情更是一种有期限的情感，过期不候。&lt;br&gt;　　没有人会一直等待着谁，没有，随着时间的流逝，总会被遗忘，然后感情变得淡薄，两个人变成陌生人，何况祢凯自认为她不值得黎洛雨去想念，因为她的身上的缺点大过优点。&lt;br&gt;　　其实，恋人是不计较彼此身上的缺点的，真正的相爱，只会看到优点，看到她对自己的好。黎洛雨曾经就是这样，所以她才会觉得祢凯是世界上最棒的人。黎洛雨觉得祢凯有能力、能韧性、能吃苦、长的帅气、因为祢凯愿意为她花钱，所以她觉得那就是祢凯对她的好。黎洛雨完全没有看见祢凯对她人格上的侮辱和精神上的摧残，祢凯每一次对什锦释放的毫不掩饰的爱，对黎洛雨都是一种彻头彻尾的伤害。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨坐在充满浓郁花香的浴盆里睡着了，她半梦半醒间，似乎看见了祢凯。&lt;br&gt;　　她梦见祢凯在她转身之际，用霸道的力量将她紧紧拥抱。这场景很梦幻，似乎是应该发生在多年以前，当祢凯离开华盛顿去田纳西时，黎洛雨最后一次找她。&lt;br&gt;　　黎洛雨一次又一次的给祢凯机会，可祢凯一次又一次的让黎洛雨从自己的身边一闪而过。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯一夜没有合眼，她一直握着电话，保持着同一个姿势，梦里很乱，但她始终没有等到黎洛雨的电话，黎洛雨再也没有打来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　任谁也没有想到，这是祢凯和黎洛雨的最后的一丝联系。明明彼此的心还有牵挂，明明彼此还有依恋，却忍着所有的情感，将彼此从心里割裂。&lt;br&gt;　　祢凯早已经失去了所有，此时，连黎洛雨也彻底失去了，她的心像被扯裂了一般，甚至可以看见鲜血从心里流出来，汩汩的……&lt;br&gt;　　但祢凯没有主动去找黎洛雨，因为她不能够去，她现在食不果腹，她有什么资格有什么条件去挽回什么？她不能够去！爱她的女人，就要能给她最完美的生活，更何况，祢凯不想那么卑微的存在，即便是为了最爱的人，她也不想，祢凯不想为任何人卑微。想起那天在酒店里，她推着移动的小车，而黎洛雨从她面前一闪而过，那种距离……遥远到不能企及。祢凯很想挽回，但她无力，她只能对自己残忍的说，放弃。&lt;br&gt;　　因为聪明的人知道，如果有缘，会有再续！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　五年以后——&lt;br&gt;　　祢凯坐在巨大的黑色圆桌后面，一张脸依旧精致。她倚着身后皮制的靠背，冰冷的眼神快要将眼前的秘书冻结。祢凯不用再说一句话，秘书连连认错道：我没有想到宏森总裁会提前一天到华盛顿，所以……说话的秘书长得很漂亮，一双大眼睛看起来天真无邪，但祢凯冰冷的眼神似乎没有在她的脸上停留哪怕是一秒钟。&lt;br&gt;　　祢凯摇摇头，一副不耐烦的样子：别说了，我不想听你的解释。OK？祢凯刚毅的侧脸被黄昏的光线勾勒出一个美丽的剪影，有一种贵族的气息和韵味。&lt;br&gt;　　秘书说着，但眼神还是不自觉的放在祢凯的脸上，很少有女人能逃过祢凯的魅力，虽然祢凯是个女人。&lt;br&gt;　　祢凯，她用了五年的时间，成为了这个跨国房地产公司的执行总裁。&lt;br&gt;　　最用心，最努力，最执着的付出，在这五年中，可能没有人能超过祢凯。祢凯几乎把所有的精力都用在了学习和工作之上，发了疯一样。&lt;br&gt;　　祢凯可以用自己的双手，靠赌再次转变命运，但是她没有，她没有那样去选择，而是选择了自己的大脑，从商。&lt;br&gt;　　祢凯曾经一无所有，一无所有到想去自杀，祢凯也曾经很辛苦，辛苦到看数字看得想吐。坚强如祢凯，却有一次边送外卖边流泪，因为她实在太困了，好几夜没有睡觉，可又不得不用尽打工以外的时间去完成那篇论文，争取在23岁之前拿到经济学博士学位……&lt;br&gt;　　这就是祢凯，为了自己的梦想执着而努力不懈的去奋斗，致死方休。祢凯有目标，而且一旦确定了就不会改变，所以，祢凯创造了商业界的神话，她用不到二年的时间爬了跨国公司总裁的位置。二年前，祢凯刚刚从大学毕业。&lt;br&gt;　　祢凯现在过上了超金领的生活，年薪近千万，每天要参加6个以上的会，有的时候早上在维也纳，中午在柏林，早上9点拿铁，中午1点蓝山，晚上23点双份拿铁。她的住处换了，衣服再次换上了最高档次的牌子，只有手机没有换。&lt;br&gt;　　五年了，祢凯没有换手机，也没有换号码，黎洛雨打给祢凯的那个未接来电，始终存在祢凯的手机里，位置没有变化过。祢凯总是很小心的删掉其它的消息，只留着那个来电，证明黎洛雨曾经打给她。&lt;br&gt;　　祢凯是个执着的人，她骨子里执着，从她经商就可以看出来，如今，这种执着表现在她对待感情上。&lt;br&gt;　　中国有句古话，叫浪子回头金不换。&lt;br&gt;　　祢凯从小，十几岁的时候就开赌场，如今做房地产，可以说是换汤不换药，再说祢凯从小就对数字敏感，有着天生的经商头脑，又是经济学的博士，做起房地产来驾轻就熟。&lt;br&gt;　　可是，祢凯一直对感情有着缺陷。可能是人总不会完美，她具有过人的经济头脑的同时，就要失去对感情的体会和认知，祢凯的真爱都在时光中流逝，剩下的只有对感情的不真和玩弄。有谁相信一个玩弄了N个女人的人，会再次回到一颗童心？&lt;br&gt;　　不信也罢，信也罢，祢凯就是这样。&lt;br&gt;　　五年，不长也不短的时间，祢凯身边再也没有出现过任何一个女人。祢凯对所有的同性都冷冰冰的，这不但没有阻断她的好人缘，反倒是越来越多的女人往她的身上靠，祢凯不仅没有动心过，连正眼看的时候都没有，她的心里满满的盛着一份爱，那份爱满得再也装不下别人，满得要溢出来……&lt;br&gt;　　失去了，才知道那份爱很浓。&lt;br&gt;　　所有的抱怨、误解、冷淡和疏远，都已经离这两个人很远了，最起码离祢凯很远，她什么都不记得了，只记得黎洛雨的好。可是祢凯在这五年中，却从来没有打扰过黎洛雨的生活，没有短信，没有电话，更没有见面，不是祢凯不爱，而是因为她发现自己太爱，太爱她，却无法与她同一个脚步去追求梦想，所以祢凯只能放手，放手看着黎洛雨找到幸福，看着她渐渐的把自己遗忘。&lt;br&gt;　　祢凯有的时候会想，黎洛雨真的把自己忘了么？&lt;br&gt;　　其实祢凯说的不见面，只是黎洛雨没有看见她，而不是她没有看见黎洛雨。黎洛雨是当红的明星，随处可见她的海报和广告，这些都在撕扯着祢凯思念的心。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　有一瞬间，总会出现在祢凯的梦魇里，那就是黎洛雨披上白色婚纱，满脸幸福的和Leo走上红地毯。&lt;br&gt;　　是的，黎洛雨结婚了。&lt;br&gt;　　在那束带着金色的阳光里，黎洛雨挽着Leo，长长而浓密的睫毛下隐藏着淡淡的甜蜜。&lt;br&gt;　　这一切，都不是祢凯所看见的，因为黎洛雨绝不会邀请祢凯去参加她的婚礼，这是什锦用她的DV拍的，祢凯看完以后，呆坐在床上，甚至失去了呼吸的力气。&lt;br&gt;　　她的女人，终究是离她而去，这一切，只能用两个字来概括：活该~！&lt;br&gt;　　黎洛雨的婚礼，举办于三年前。也就是说，祢凯在知道黎洛雨结婚以后，仍然是坚持单身一人。&lt;br&gt;　　这是对自己的惩罚，祢凯要为黎洛雨守身10年。&lt;br&gt;　　什锦不止一次的劝过祢凯，让她重新再找个女人，别再等了。以前，什锦总是劝祢凯不要那么滥情，不要那么花心，如今，什锦要劝祢凯再找真爱。&lt;br&gt;　　因为什锦知道身处爱情之中的甜蜜和幸福，她和岚枫一直很温馨，所以她希望自己最好的朋友祢凯也和自己一样。但是没有用。任凭什锦说什么，祢凯就是不对别人动心，死活都要把心中的位置留给那个结过婚的，曾经与她相知相守的女人。&lt;br&gt;　　寂寞，是最大的惩罚。&lt;br&gt;　　否则，不可能所有的国家来惩罚犯人，都用监禁这种措施。祢凯就在给自己实施这个人间酷刑。&lt;br&gt;　　祢凯狠，对自己也一样。她曾经对黎洛雨绝情，她对自己也少爱。祢凯就是这样一个决绝的人。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;168 希望她能过得快乐&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦曾经用一个特别刺激的语言想惊醒祢凯，让她不要再活在自己围的监牢里，苦苦等着一个不会回头的女人。&lt;br&gt;　　什锦对祢凯说：凯，你是个什么事情都追求完美的人，可是黎洛雨真的不值得你再等了，何况你这样苦苦的等又有什么用呢？没有意义的，她不会知道的！她肯定以为你和她一样，重新过上了自己的生活。凯，你不是最在意一个女人是否纯洁么？黎洛雨早已经和Leo结了婚，他们甚至已经有了一个一岁多的孩子，她的人，她的心，她的灵魂都给了Leo，换句话说，黎洛雨已经不再纯洁了，你还要吗？！&lt;br&gt;　　祢凯没有说什么，她没有回答，什锦的话像冰冷的一桶水从祢凯的心里浇过，只有无穷尽的失落。什锦在提醒祢凯，失去就是失去了，再也回不到从前。从前不知道珍惜，现在只有这个结果。&lt;br&gt;　　祢凯站在原地，像一个泥塑的像一样，久久的失神，身体也跟着冷下去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦以为她的话会多少起点作用，可惜……&lt;br&gt;　　祢凯那样执着的人，她认准了的事情，会一直那样子做下去。&lt;br&gt;　　虽然什锦的话对祢凯来说打击很大，她的话戳破了祢凯的自尊，也触到她感情的最底线，但祢凯并没有任何的改变，依然在以后的日子里没有女人进入她的生活。&lt;br&gt;　　如果一个人，因为对方的纯洁而喜欢她，那么，这个人只是爱她的身体。&lt;br&gt;　　爱一个人，要爱她的灵魂。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦无语。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦希望岚枫能以姐妹的方式劝慰祢凯，但岚枫只是笑笑，扬起眉，轻轻的露出牙齿。岚枫说：虽然我和祢凯相聚的时间短，但我觉得还是了解她的，祢凯是要用自己的行动来偿还对黎洛雨欠下的感情债，哪怕最终得不到黎洛雨，祢凯要的也是心灵的净化和安慰。你明白么？&lt;br&gt;　　什锦叹一口气，苦笑了一下，说：其实祢凯不坏，她却要受到这些惩罚。为什么呢？我心疼凯，希望她能过得快乐。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一年后，嘉年华迎春酒会。&lt;br&gt;　　祢凯作为执行总裁，在这种日子总少不了出席很多盛大的酒宴。祢凯端着高脚杯，穿着一身女式西服，量身订做，出自名师之手，看起来虽少了男人刚毅，却足够潇洒自然。&lt;br&gt;　　祢凯此时穿名牌，已然没有丝毫炫耀的感觉，是一种身份和地位的象征罢了，一个有品味的女人，都会很在意自己的外表。&lt;br&gt;　　祢凯是女人中的强女人。&lt;br&gt;　　其实，在这种初冬的夜里，祢凯</content></item></essay>