<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(103)</title><author>马桶伴侣</author><content>t;br&gt;　　那个三十几岁的经理走过来，她很亲切的环上了祢凯的肩，似乎有些莫名其妙的道：“你是个很惹人喜爱的孩子，话不多，但是工作做得很出色。”&lt;br&gt;　　祢凯静静的听着，她不认为经理说这些只是为了表扬她而已。果然，经理继续道：“可是你身上有很多与众不同的气质，具体是什么我说不上来，我觉得……”经理说的时候耸了耸肩，微微皱眉似乎是在措词：“我觉得你好像做过大事……可是又不可能啊，你才上大学，二十几岁而已嘛……”&lt;br&gt;　　祢凯的心陡然一惊，大事？她以前身价几个亿，曾经与赌神的宝座一步之遥，曾经夸下海口要把凯旋赌场开遍美国，这算不算大事？&lt;br&gt;　　不知道什么时候，经理已经离开了，祢凯仍沉浸在自己的回忆里，烟燃尽了还没有知觉，直到烧着手指。&lt;br&gt;　　祢凯伸出自己的手，盯着自己的手指一直看一直看，这双手，玩转扑克牌的手，现在只能用来端盘子了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　忙到了凌晨，祢凯第二天还要起大早去上课，虽然体力透支得厉害，但总好过在监狱的时光，无论现在生活怎么样的艰难，祢凯都觉得这是上苍的一种恩赐，除了遇见黎洛雨。&lt;br&gt;　　祢凯手握着电话，上面有黎洛雨的手机号码。祢凯坐在校园里角落处的一张陈旧的藤椅上，点着一支廉价的烟，看着天空，轻轻的吸上一口，闭上眼睛缓解劳累和不适。&lt;br&gt;　　她非常非常想给黎洛雨打电话，可她需要勇气。&lt;br&gt;　　手中的烟在一点一点的逝去，可祢凯依旧保持着同样的姿势，手指迟迟没有按下绿色的按键。&lt;br&gt;　　接通了要说些什么呢？黎洛雨那么忙，她会不会有时间接自己的电话？会不会不等接听就挂断？会不会非常的不耐烦？会不会……黎洛雨也是思念自己的？&lt;br&gt;　　最后的一个假设，才是祢凯希望发生的结局。&lt;br&gt;　　想到这，祢凯终于按下了按键……良久，黎洛雨接通了电话，声音是那般的遥远疏离，轻轻的一声：“喂，你好？”&lt;br&gt;　　“你好。我是祢凯。”祢凯甚至小心翼翼的说着，忐忑而又期待，一颗心在狂跳着，狂跳着，静不下来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;166 这一次&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　祢凯……&lt;br&gt;　　这是黎洛雨万万没有想到会出现的一个人，在黎洛雨的记忆中，已经快将她淡忘了。黎洛雨的声音有些生硬，“你……有事么？”不是问你现在怎么样，或者你好不好，或者你现在在哪里，而是问，你有事么。&lt;br&gt;　　只一句话，祢凯就知道黎洛雨的心里已然没有了她。&lt;br&gt;　　这回和上次的分别还不一样，上回分别时，黎洛雨回眸的一瞬间眼里还含着情，但这一次……她对祢凯的感觉或者说是爱，已经慢慢的稀释在遥远的空气中了。&lt;br&gt;　　祢凯握着电话，突然感觉鼻子很酸，她轻笑了下道：“我没事，只是回来这么久没有联系过你，有点想你了……”&lt;br&gt;　　类似这样肉麻的话，祢凯以前是绝不会说的，但此刻她却那么自然的说出来，因为她实在是很思念电话另一头的女人。&lt;br&gt;　　“哦……”黎洛雨轻描淡写的应声，她的脸上画着浓妆，前方就是摄像机，整个摄制组都在等待着她一个人接完电话。虽然黎洛雨现在是好莱坞数一数二的大牌女星，可也不能拿别人的时间不当回事，黎洛雨虽然很红，但从不傲慢，也不觉得自己是高不可攀的。&lt;br&gt;　　但祢凯并不知道黎洛雨正忙，祢凯道：“最近我总是想，自己真的很幸运，能够遇到过你，虽然现在我们不在一起了，可那些回忆支撑着我……”没等祢凯说完，黎洛雨突然道：“改天再打给你吧，我现在有点忙，对不起。”黎洛雨说完，直接挂断电话，没有给祢凯道别的机会。&lt;br&gt;　　祢凯握着电话，听着里面突然间传出的嘟嘟的声音，整个心一下子凉透，她看着蔚蓝的天空，看着身边翠绿的草叶，盛开的鲜花，却感觉一切都是灰的，灰的。&lt;br&gt;　　祢凯不能怨，也没有恨，黎洛雨之所以这么做，都是被她逼的。是她的所作所为无情无义，黎洛雨才最终决定放弃。&lt;br&gt;　　这一切祢凯都懂，可心里为什么还好难过，心很痛。祢凯翻出钱包，打开，钱包里是仅有的几张面额很小的钞票，一侧是黎洛雨的照片，照片是祢凯和黎洛雨出游的那一次拍的，在油轮上，旁边还站着两个可爱的小孩子，祢凯的表情似乎很严肃，大概是在装酷，而黎洛雨笑的很灿烂，两只手紧紧的搂住祢凯的腰，很幸福的将头靠在她的肩膀上。照片有些泛黄，已经是很久以前的照片了，这也是祢凯和黎洛雨为数不多的合影。&lt;br&gt;　　祢凯出狱前就把这张照片放在身上，她知道在狱中会想念。&lt;br&gt;　　祢凯从旧藤椅上站起身，行尸走肉般的前行，没有方向也没有目标，旁边走过的依然是无数穿着靓丽的少女，她们的衣着很暴露，一条条纤长的细腿来回摇晃，祢凯看着这些女人，却在问自己，这些女人有什么好？为什么以前自己会为别的女人而伤害黎洛雨？她们连黎洛雨的一个脚趾都赶不及，可祢凯却从来没有珍惜藏在自己身边的珍宝。&lt;br&gt;　　现在，祢凯终于要为自己的愚蠢埋单。&lt;br&gt;　　祢凯漫无目的的走在学校里，想释怀，却又做不到，想挽回，也很无力，黎洛雨的态度已经说明一切了，挽回只是徒劳。&lt;br&gt;　　祢凯走到一片空地，站在一棵大树旁边，安静地凝视着天空，表情落寞而安静。&lt;br&gt;　　她不想这样轻易就放手，她想挽回，她不希望事情就这样不可扭转的向前发展，她不想……&lt;br&gt;　　祢凯不再看天，而是沿着路一直向前走，不时的踢着小路上的石子，唧唧喳喳的麻雀在路上啄食，从头顶树叶的间隙中洒下淡淡的折光，祢凯一直以来倍感难堪的心再次受到了重重的一挫，心已经凉透了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　Leo轻轻的打开酒店的房门，看着黎洛雨躺在床上睡熟。可能是听见了开门声，黎洛雨动了动，微微睁开眼睛，Leo走过来，温柔地抚摸着黎洛雨的头发，笑着说：“我今天来晚了，有个活动要参加。”&lt;br&gt;　　黎洛雨轻柔的一笑，“没事……”&lt;br&gt;　　Leo轻轻擦掉黎洛雨眼角的泪水，关心的问：“又做噩梦了么？怎么会哭的？”&lt;br&gt;　　“我哭了么？”黎洛雨摇头，“我不记得我梦见什么了。”这是实话，黎洛雨真的不记得梦到了什么。&lt;br&gt;　　Leo拉起黎洛雨细瘦的身子，圈在自己的怀里，用钢铁般的双臂完全将黎洛雨包裹在自己的身体内，俯下身子亲吻了下黎洛雨的额头，浓浓的爱意满的快要溢出来了。“是不是因为我来晚了？还记得我承诺过的么？我说过永远都不会让你哭的，相信我，我会努力去做到。”&lt;br&gt;　　黎洛雨轻笑，感觉很幸福。“别胡说了，就因为这点小事我会哭么？我很坚强的。”&lt;br&gt;　　“是啊，你不太像一个还不满20岁的女孩，感觉你很成熟也很独立。” &lt;br&gt;　　“我在你眼中就没有任何的缺点么？”黎洛雨扬着小脑袋问。以前和祢凯在一起的时候，祢凯总觉得自己是个麻烦，可Leo却觉得自己什么都好。&lt;br&gt;　　“当然，你是我的宝贝啊。你的身上都是闪闪发光的地方，全都是我欣赏的东西。” Leo笑得很温暖。&lt;br&gt;　　黎洛雨坐起身，“我现在去洗澡。”黎洛雨下了床，回眸一笑，“我怎么感觉好饿啊，现在几点了？”&lt;br&gt;　　“11点，午夜。” Leo笑着回答。&lt;br&gt;　　“哦……那洗完澡我们去吃点东西吧。”黎洛雨提议。&lt;br&gt;　　“好啊！”Leo什么都听黎洛雨的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨走进浴室，将身体泡进洒满鲜花花瓣的大浴桶里，在花香馥郁的环境里放松着身体和神经。突然，想起了昨天的一个电话，祢凯给自己打电话了。&lt;br&gt;　　黎洛雨一度把这件事情给忘记了。&lt;br&gt;　　黎洛雨的嘴角弯起一抹笑，祢凯后悔了么？是么？她又想起自己了是么？她早干什么去了？以前的伤害、心痛、难堪，可以统统一笔勾销？&lt;br&gt;　　黎洛雨坚定的摇摇头，她现在已经有了新的爱人，暂不说自己爱Leo有多少，至少Leo是爱自己的，就够了。她现在不空虚，也不寂寞，不需要人照顾，自己可以照顾自己，就够了，她再也不想回到那种感情煎熬的漩涡里去了。够了，受够了，那段感情简直可以用不堪回首来形容。祢凯放肆的挥霍着黎洛雨对她的爱，而且尽全力践踏着黎洛雨的尊严，即便祢凯在做这些的时候给了黎洛雨衣食无忧的生活和一些钱，那她就可以这样做吗？这是爱么？这不是……&lt;br&gt;　　黎洛雨轻轻的闭起眼睛，虽然是那样想，可还是忍不住想祢凯现在过得好不好，祢氏的赌场全都倒闭了，祢怀仁死了，祢凯现在应该是身无分文了吧，那她怎么样呢？&lt;br&gt;　　这就是黎洛雨的矛盾，因为她的善良，隐忍，会站在别人的角度上考虑问题，所以才会活得这么辛苦，爱得这样辛酸。如果她够绝情，现在正是报复祢凯的最好时机，可黎洛雨不是那样的女孩子。&lt;br&gt;　　宽大的落地窗半开着，吹起质感华贵的粉红色窗帘，窗帘飘扬着，飘着，起起落落。&lt;br&gt;　　黎洛雨知道，祢凯是个轻易不低头的人，她能主动给自己打电话，当时祢凯是怎样一种心情？黎洛雨凝视着前方飘动的窗帘，紧咬着唇，淡黑色的眸子泛着柔和的光，片刻，她缓缓的站起身，拿过放在洗手台旁的手机，或许祢凯遇到了难处，需要自己的帮忙？黎洛雨不知道想着什么，突然拨通了祢凯的电话。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　今天是祢凯鲜少的一个休息日，她穿着超市里买来的看起来还算简雅的白色衬衣，翻看着手里的财经报纸，神情异常专注，她正在为论文搜集相关信息。左手修长的手指优雅的翻过纸页，眼睛盯着一颗颗犹如蝌蚪般黑小的字，右手边是一杯廉价的速溶咖啡。要是换了以前，祢凯一定对这种廉价的东西无法下咽的，但现在为了让自己与困意抗争，她只能喝下一杯又一杯。轻轻飘起的氤氲水气缓缓升腾，祢凯甚至不知道此刻是几点，只伴着自习室里略显昏黄的灯光。&lt;br&gt;　　所有的同学中，祢凯是最用功的学生，周末，其它的人早都出去约会或者PARTY，只有祢凯趁着自己不用打工的时间来学习。虽然很辛苦，可不知道怎么回事，祢凯一点都不觉得辛苦，反而觉得乐趣无穷，因为只有在学习的时候，她才有抓住命运的感觉，她知道，这些数字和符号会改变人生。&lt;br&gt;　　以前的失败不能决定一生，祢凯知道，她还年轻。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　此刻，电话突兀的响了，祢凯陡然一惊，她正看得入神，侧头看了一眼来电，是……&lt;br&gt;　　祢凯的眼睛瞪得很大，盯着屏幕，一时间竟然忘了作何反应，她真的没有想到黎洛雨会打电话给她，真的没有想到。&lt;br&gt;　　深夜的月光下，祢凯所在的古老的教学楼被映照得有些疏淡。&lt;br&gt;　　祢凯一直盯着屏幕上的名字，是心动，是激动，是兴奋，是……祢凯的心情太复杂了，她勉强的牵起了一丝笑容，然后准备接起来的时候，铃声不再响了。&lt;br&gt;　　祢凯思考的时间太久，以至于电话变成了无人接通。&lt;br&gt;　　刚刚汹涌而来的甜蜜突然换上了无尽的失落，祢凯有些难以置信的看着黑了的屏幕，似乎是到手了的爱情又逃之夭夭一样，怎么会这样？祢凯轻轻的拿起电话，狠狠的握在手里，贴在心口，像是可以抱着黎洛雨一样，紧紧的。&lt;br&gt;　　她多希望电话能再次响起，多希望电话能再次亮起，可是……没有，什么都没有。&lt;br&gt;　　如梦境般的期望，就像泡沫一样，转眼就已破灭。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;167 过期不候&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　祢凯手握着电话，没有心思再学习，也再看不进去任何一个字，她的心已经被打乱了，</content></item></essay>