<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(11)</title><author>马桶伴侣</author><content>死我。”祢凯拍了拍森江幽的肩膀道。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    森江幽的脸颊上徐徐绽放出笑容，“你还有什么藏在心底不被人知道？我以为你不会赌，但你却能将整条船赢得底朝天，之后我以为你只会赌，没想到身手又如此了得，你练过很久？”森江幽和祢凯用中文对话，听得海盗头目一头雾水。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯走在海盗头目的身后，用枪胁迫着他，虽然他现在被绑着动不得身，但不能排除意外情况，海盗头目是她们难得的砝码，不可以有任何闪失。“也没练很久，只是随便学学用来防身的。”祢凯回应道。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    刚出一楼大厅的门，排山倒海的狂风暴雨便扑了过来。祢凯一眼便看见着甲板中央站着的黎洛雨，她此刻早已被淋得全身湿透，嘴唇苍白泛着紫色，一见祢凯出来了，不知道是担心还是委屈，她瞬间哭了出来，眼泪混合着雨水，分不清哪是泪，哪是水，只见黎洛雨的肩一抖一抖的，让人心疼。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯突然想起一个重要的事情没有问森江幽，她的女人站在暴雨中淋得湿透，而幽的女人在哪？&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “幽，你还没有告诉我，你们打算实施什么计划？存贝现在又在哪？”祢凯急于将黎洛雨转移到安全的地方，于是用中文问道。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;绝地反击三&lt;br&gt;&lt;br&gt;    森江幽靠近祢凯的身旁，悄声道：“其实在海盗前往客房之前，我们已经发现有一处密道通往地下仓室，仓室里有快艇，可以用来逃生……”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯惊奇的瞪大眼睛问道：“那你们&lt;br&gt;&lt;br&gt;    怎么不逃走？时间来不及吗？”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    森江幽淡然一笑，低声道：“来得及，但你和黎洛雨没有离开，我想，我们不能抛下你们……”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯顿足道：“愚蠢！当然是先逃生重要得多，留下我和黎洛雨两个没有关系，不论我们是生是死，只要有人逃出去就是好事一件，你们出去后可以求助啊，如果得到了救援队的回应，相信我们也还是有生还的希望的，可现在呢？”祢凯很遗憾，森江幽错过了一个极好的机会，又问道：“你们六个人全都留下了吗？没有一个人离开？”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    森江幽用简短的语句结束了谈话，毕竟她们两个用着海盗听不懂的语言交流，会惹怒海盗们，而且祢凯拿着步枪指着海盗头目已经走上甲板，离人群越来越近。森江幽没有多余的语言，简断道：“狄龙带着存贝先离开了，驾驶着快艇，快艇上的设施很齐全，竟然还有导航仪器，我就不怕他们找不到方向，何况存贝和狄龙都是极聪明的人，相信她们不会有事的。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯暗忖着：如果换是黎洛雨，一定会让人担心死，祢凯不会放心让那个傻女人单独行动，做任何事情都不行，祢凯总觉得黎洛雨就像个不懂事的小孩子，不管做什么事情都会弄出乱子来。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯抬起眼睛看了眼立在前方的黎洛雨，她像暴雨中找不到家的一只小绵羊，更像一只刚出生的小雏鹰，即柔弱又有些坚强。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “我先让她们两个走，下面还藏有两只快艇，就坠在客轮的旁边，只要我们有机会跳上快艇，马上解开绳子离开，只要一分钟，我们都能逃离海盗们的视线。何况今天月黑风高，狂风暴雨，相信我们可以安全的离开。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯会意的点了点头，森江幽已经说的很明白了，不需要更多言语，但这份深厚的情谊祢凯恐怕要记一辈子。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    森江幽、存贝、盖佑赫、狄龙，他们本来就是一块的，刚好又有这样好的一个逃生机会，为什么她们没有一起走？都是因为牵挂着黎洛雨和祢凯，森江幽冒着死的危险捍卫着友谊的纯真，而祢凯还曾怀疑过她，一起到这，祢凯突然觉得特别愧对森江幽，“幽……谢谢你们……你和佑赫……”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    森江幽摇了摇头，“千万不敢说谢这个字，行走江湖靠的是什么？是朋友！我愿意用生命来结交你这个朋友，因为我觉得值得……”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯用一抹深情的目光看向森江幽，所有的语言都寄托在这眼神里：包括信任、永远和绝不背叛。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “你们！想死吗？竟然敢用老大的枪威逼着他？”一个黑人海盗首先叫嚣着。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    那个被祢凯打的满脸是血的海盗可有话说了，“头，我说要打死她，你不肯……”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “都给我闭起你们的嘴巴！”海盗头目怒道。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    整个甲板顿时变得很安静，只听见雨落下来的噼里啪啦的声响。雨有下大的趋势，豆大的雨点打在身上像被鞭子抽一般的疼。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    森江幽原本干爽的衬衣很快淋湿，一条妙曼的曲线露出来，她很瘦，但与祢凯又不同。祢凯是像树一样的干瘦，而森江幽多少还有些肉，稍微饱满些，但远远的看起来，她们俩和身边的海盗头目相比，都纤细得不堪一击。甲板上站着的海盗们面面相觑，想不通平日里极霸气的老大是怎么被两个女生驯服的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;软硬兼施只为你&lt;br&gt;    “洛雨，你站到里面去！”祢凯大声道，她的声音穿破雨帘闪进所有人的耳朵里，祢凯指着甲板内侧一处雨淋不到的地方，她不想再让黎洛雨挨暴雨的虐待。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    大雨顺着祢凯长长的流海滑下来，脸上全部都是雨水，祢凯只能眯起眼睛才可以看得远一些。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    黎洛雨刚想移动步子，一个控制着黎洛雨的海盗拦住黎洛雨的身子道：“不许乱动！”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯用枪头顶了顶海盗头目的脑袋，凝眉道：“如果你不想死的话，就告诉他们，让他们放行！”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    海盗头目使了个眼色，无奈的发布施令道：“放她走。”识时务者为俊杰，海盗头目只能先满足祢凯的要求，不过，千万不要有让海盗头目有翻身的那个时刻，他一定会让祢凯满足他的一切要求！他发誓。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “好了，我们可以谈正题了。”森江幽冷静而自持的道：“放我们离开这，我们就放了你。”她对海盗头目和众海盗提出了一个尖锐的问题。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “你们？”海盗头目微微向后侧目，手上并不老实，时刻都在寻找挣脱绳索的机会。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “是的，我们！”森江幽两手环胸，点点头道：“我，祢凯，她，和他。”森江幽的她是指黎洛雨，而他则是指的佑赫。森江幽用纤细的手指示意着，没有提及名字，因为即使她提了，海盗头目也不会明白她说的是谁。而幽之所以要环胸，是因为雨水不但肆意的把她的白色衬衣打得湿透，而且里面的胸衣的轮廓也已经慢慢显现，她现在要后悔死因为一时纵容存贝的任性，才会被迫穿上一件深粉色的KITTY猫图案的内衣……有点常识的人都知道，纯白色的外衣湿透后，就会显出里面的内衣颜色。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    按理来说，在生死存亡的关键时刻，哪有什么心思去管会不会露出里面的内衣色？但森江幽是个极注意细节的人，而且她高贵典雅的素质和纯正的血统不允许自己出任何差错。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “走吧！”负责看守黎洛雨的海盗在接到老大的指示后，只能先让黎洛雨躲进甲板内侧淋不到雨的地方。他不悦的猛推了黎洛雨一下，甲板极滑，黎洛雨的体力早已不支，随着海盗的一推，她整个人重重的摔在甲板上，顺势又向前滑行了一米长的距离。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    黎洛雨大叫一声，额头缓缓流下一道血。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯的冷眸射出敌意，内心好战的血液随着自己心爱的人的受伤而开始奔腾。手里握着的AK-47步枪对准了刚刚推黎洛雨摔倒的海盗，在扣动板机的一瞬间——&lt;br&gt;&lt;br&gt;    森江幽突然用很大的力道握住了祢凯准备扣动板机的手，用中文低声而快速的道：“不可以，我们必须要冷静，不要因小失大！”如果祢凯杀死了这个海盗，势必会激起众海盗们的愤怒，海盗们很有可能会不顾一切的反击将祢凯杀死，而这种严重的后果是她们绝对承担不起的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯突然清醒，将食指从板机上拿下，明白的点点头，她知道森江幽的意思，她确实没有理由冒这个险，不但自己的命保不住，可能连森江幽的命也搭进去。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “对不起……”祢凯黯然道，很少会向别人道歉的她今天竟然这么自然的就把对不起三个字说出来。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    森江幽鼓励的看了祢凯一眼，“没关系，我们风雨同舟，生死与共。你是真的爱那个女人，我知道。如果换是存贝被这样对待，我可能早都已经按下了板机。不要说对不起，没有对不起……”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯再次感动得一塌糊涂，甚至没有语言可以来表达她此刻的心情。虽然身体很冷，但心里是暖暖的，像是有一把篝火悄然间将心中那间潮湿的房屋烤干。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “我们继续刚刚没有完结的话题，希望我们彼此都不要再耽误时间。”森江幽走到海盗头目的前方，站在所有海盗的面前，大声道：“放了我们四个，我就把你们的老大放了。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    海盗头目露出一道玩味的目光，“放了你们？才四个人嘛，没问题……”他又道：“可是……我向来喜欢公平，不希望谁搞特殊，这么多人，”海盗头目环视了一圈，继续道：“甲板上蹲着这么多的人，只放你们四个出去，有点……不合理吧？”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    森江幽皱紧一道眉，她马上明白海盗头目这么说话的目的，他想用这番话激起其它人的愤怒，继而转变劣势的局面。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “我当然希望你把大家都放了，但那可能吗？”森江幽厉声道：“况且，因为是我们拿枪指着你的头，所以才有机会提出要求！当然，这看似有些自私，但我相信如果换上了其它人，他也会提出这样自私的要求的，不是吗？我做的很过份？”森江幽一双清澈的眼覆上冰霜。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    人群里突然有人道：“就是端着枪的小女生赢光了我们的钱，一千万就在她的身上，你不是说过了，找到钱就不会要我们的命吗？”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    海盗头目大声回应道：“是的，没错，交出一千万就放大家一条生路，因为我只要钱，别的对我都没有吸引力。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    海盗头目这句话纯粹是放屁，他岂止是对钱有兴趣，他还对两个拿枪指着他头的女人有性趣，现在在海盗装着一堆屎的大脑里正幻想着和两个短发美少女一同做爱的情景。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    如果让祢凯和森江幽知道他曾这样ＹＹ（意淫），可能她们会不顾一切的将这个海盗头目击毙的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    海盗头目一双猥琐的眼睛看着祢凯，“我正要说你藏起来的一千万，如果你肯交出来，我就……”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯警惕的问：“你怎么样？”原本她以为海盗头目还有一丝人性，但现在看来则是一丁点都没有，他会对祢凯和颜悦色一些，只是为了得到他想要的东西，得到他想要的女人。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “放了你们四个，其余人留下来……或者留下你们四个，放了大家……你选好了。”海盗头目抛出一个进退两难的选择</content></item></essay>