<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(107)</title><author>马桶伴侣</author><content>gt;　　祢凯挂了电话，从客厅走回卧房，静静的换下了睡衣，换上了干净的黑色Louis Vuitton舒适感超强的T恤，擦了她最喜欢的香水，再照照镜子，完美！出门。&lt;br&gt;　　祢凯拿起放在桌上的钥匙和手机，光着脚踩着房间内铺着的雪白雪白的地毯出了卧室，拿起放在客厅里昨天买给婴儿的玩具，开门离开。&lt;br&gt;　　祢凯此刻的心情只能用激动来形容，她一点点都不介意自己今天的行程是去看黎洛雨的孩子，也就是说去看黎洛雨与一个男人的结晶。而是脑海里一直出现黎洛雨的样子，穿着粉色的裙子活像个芭比的样子，岁月的痕迹在黎洛雨的嫩脸上一点都找不到，黎洛雨仿佛永远都不会老，只会越来越成熟、有女人味。说黎洛雨成熟，是从她整体气质上来说的，如果单看脸蛋的话，别人会觉得黎洛雨只有16岁。&lt;br&gt;　　黎洛雨这么漂亮，那她的孩子会有多可爱呢？祢凯一边开着车一边看着旁边放的玩具袋。不知道黎洛雨的小孩是男孩还是女孩，只好买了一个比较中性的玩具喽。&lt;br&gt;　　祢凯带着笑，向黎洛雨的家行驶。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“HELLO。”&lt;br&gt;　　黎洛雨一打开门，祢凯便伸出手张开怀抱，并给了黎洛雨一个早安吻。&lt;br&gt;　　“HELLO。”黎洛雨笑着道。&lt;br&gt;　　祢凯也笑了，虽然那笑看起来很礼貌，却有一点坏坏的感觉，这是祢凯的标志性表情，让人不自觉就可以迷失的表情。祢凯虽然在性格上有极大的变化，但这表情却没有改变。&lt;br&gt;　　黎洛雨看着祢凯道：“凯，你笑起来的感觉还是那么坏。”&lt;br&gt;　　“哦？你这句话有歧义哦。你的意思是我笑的坏，还是你感觉坏？”祢凯微微一笑，眉宇间气定神闲。&lt;br&gt;　　黎洛雨没有回答，而是一闪身让祢凯进来。&lt;br&gt;　　“送给BABY的，”祢凯耸耸肩，“也不知道买得合意不，以为永远都不会与小孩子接触，所以对这个一点研究都没有。”祢凯将袋子递到黎洛雨的手上，脸色又恢复到从容自若，眼眸中闪过狡黠的光，“以前我都不怎么喜欢小孩子的，觉得很吵很闹，不过我想我会喜欢你的BABY，你知道为什么嘛？”&lt;br&gt;　　“什么？”祢凯的话听起来很顺耳，以前的祢凯从来都不会说好听的话。黎洛雨纯色白净的脸透出淡淡的红，浓长的不用睫毛膏就特别黑的眼睫轻轻的上下颤动，嫩红饱满的唇瓣微张。&lt;br&gt;　　“因为，BABY的身上可以找到你的影子啊……看到他还不是像看到你一样？两个洛雨不更好嘛？”祢凯突然想起什么般问：“BABY是男孩还是女孩？”&lt;br&gt;　　“GIRL。”黎洛雨回答。&lt;br&gt;　　祢凯点了点头，坐在沙发上轻啜黎洛雨端上来的茶。&lt;br&gt;　　黎洛雨在祢凯身边坐下来，“凯，你没发现你现在会说甜言蜜语了么？你以前和我讲话的时候，总是颐指气使，让人很难接受。”&lt;br&gt;　　祢凯正色道：“纠正你一下，不是只和你一个人这样说话，以前我对谁都是那样说话，好像世界的人都欠我一样。”祢凯笑道：“不过人会变的嘛。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;171 宁静的表情&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“如果你八年前就是这个样子，或许，我们两个会是不一样的结局……”黎洛雨说着这话，眉眼中有着一种超然，她已经褪尽了当年的青涩和稚嫩。&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，“人最不能办的一件事情就是后悔，因为没有任何意义。对于曾经，我不愿意回想但却不得不回想，我要从过往的曾经里提取经验，然后继续向前走。”祢凯透过黎洛雨家的落地窗看着外面茫茫的大地，脸上有一种宁静的表情。“经过时间的累积，我知道如果一个人想要快乐，就要学着释怀，释怀一切不能释怀的东西，去感悟，去成长。以前，我恨家人，恨命，恨很多东西，出现在我周围的东西我都带着唯一的一种情绪去接触，那就是恨。我觉得这个世界对我是这样的不公平，让我不被爱，也不会去爱别人。”祢凯突然笑了，那微笑温柔得有些不真实。她继续道：“后来我才知道，原来那就是生活，我总觉得自己承受的已经更多，后来经历牢狱生活的时候才觉得那些都不算什么。所以我现在都已经看开了，那些恩和怨也已经不再重要了。”面对着黎洛雨，祢凯轻轻的说道，那些悲痛与难堪，早都已经云淡风轻了，现在的祢凯像换了一个人，像从前那样果敢聪明，但性格却不像以前那般暗黑。&lt;br&gt;　　黎洛雨很欣慰，能看见这样一个祢凯。&lt;br&gt;　　“走吧，上楼去看看我的BABY。”黎洛雨起身。&lt;br&gt;　　“好啊，这正是我此行的目的。”祢凯微微扬起头看着黎洛雨，说着不咸不淡的谎话，祢凯和黎洛雨都知道，祢凯想看孩子不假，但她决不是只想看孩子，她想看得更多。&lt;br&gt;　　黎洛雨转头微笑，晨光下，她看见祢凯脸部的轮廓在金色的阳光下显得很温柔。&lt;br&gt;　　上了二楼，一转角就是婴儿的卧房，粉红色的壁纸，很安静没有哭闹的声音。&lt;br&gt;　　“就是这里。”黎洛雨蹑手蹑脚的走进去，生怕惊动了小宝贝。&lt;br&gt;　　祢凯也学着黎洛雨的样子放慢了脚步，很小心的走进去。“对了，你还没有告诉我她叫什么名字。”祢凯问黎洛雨。&lt;br&gt;　　黎洛雨道：“我给她起了一个中文名字，为此Leo好久不理我呢，她叫安然。”&lt;br&gt;　　“哦？”祢凯点头：“很好听的名字。”不过祢凯在心中暗想，只因为要不要起中文的名字就会好几天冷战么？如果这么说起来的话，那黎洛雨和Leo的关系也不是人人称道的那样好吧？&lt;br&gt;　　正想着，祢凯已经走到了摇篮车旁，只见一个嫩嫩的生命在摇篮里甬动着，不时的挥舞着小手小脚，抓抓帽子抓抓衣服，头发很少，是那种天然的粟色，总之就是不黑，发梢微微的卷曲看起来似乎有点毛毛燥燥，皮肤白嫩嫩的，光滑水润的像是一碰就会沁出水滴来，走近摇篮车，祢凯就闻到了一股甜甜的牛奶香，那是独属于婴儿的味道。&lt;br&gt;　　祢凯恍然大悟，原来那天黎洛雨身上的那股特殊的奶香味，一半是来源于眼前这个小宝贝呀！祢凯不由得笑了笑，深情款款的一直盯着这个初生的小生命，心中闪过很多情绪，但最多的是感动和欣慰，她从来没有觉得生命是如此的伟大。&lt;br&gt;　　刚开始的时候，小安然粉嫩的小嘴倔强而有些不喜欢的嘟起来，但一见到祢凯，却突然绽放出了开心的笑容。&lt;br&gt;　　祢凯的心情突然大好。“她真的是好可爱啊！你真有福气。”祢凯转过头询问黎洛雨：“我可以抱抱她么？”&lt;br&gt;　　“嗯，当然可以，但你会抱么？不要闪到宝宝的腰哦！”黎洛雨妈妈似的叮嘱，对哦，她就是一个妈妈，还是一个称职的妈妈。&lt;br&gt;　　黎洛雨先把孩子抱起来，祢凯又小心翼翼的接过来，薄唇泯成性感的线条，“是不是这样抱着？我有没有抱错？对么？”祢凯有些慌张，生怕自己的动作不对伤了小孩子。&lt;br&gt;　　“对啊对啊，就是这样。”黎洛雨一边笑一边指导着。&lt;br&gt;　　祢凯有刹那间恍惚，这场景是不曾经在梦里出现过？为何这样熟悉？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　半个小时后，祢凯和黎洛雨重新在一楼客厅坐定。&lt;br&gt;　　黎洛雨旋开了一个复古的CD机，里面缓缓流淌出安静的让人心旷神怡的钢琴声。&lt;br&gt;　　祢凯倚着沙发，微合双眼，半闭未闭，能看见黎洛雨的身影来回的穿梭，阳光照在脸上，没有什么比这更惬意的事情了。&lt;br&gt;　　失去的太多，现在的祢凯变得特别容易满足，只是这样看着黎洛雨的身影出现在自己的面前，就够了。想她在监狱服刑的时候，多么希望能够呼吸自由的空气，和自己爱的人共处一室，没有过多的奢求，没有欲望，只是希望可以在一起，无论做些什么。&lt;br&gt;　　曾经的梦想，现在不是实现了么？这还不够么？&lt;br&gt;　　此时，黎洛雨双手端上一壶咖啡，是刚煮好的，还在冒着热气，一股股咖啡香飘进祢凯的鼻子里。“嗯~~好香啊！”祢凯叹道。&lt;br&gt;　　黎洛雨笑着说：“这是从法国带回来的手工制成的咖啡壶哦，我们真的不能小觑传统工艺，它真的很神奇。”&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑：“你现在很会生活。”&lt;br&gt;　　“是啊，长大了，有了家庭有了孩子，就想着怎么把生活过得更有品味一些。”黎洛雨冲着祢凯微微一笑：“吃点甜点吧？提拉米苏怎么样？”&lt;br&gt;　　祢凯点了点头。&lt;br&gt;　　“这不是从蛋糕店里买来的，而是我自己做的，你真的应该尝尝。对了，我现在的厨艺更好了呢！”黎洛雨甜甜一笑。&lt;br&gt;　　祢凯就这样歪着头静静的听着，觉得听黎洛雨讲话也是一种享受。现在心已经变得平静，知道怎么去欣赏身边的美，不知道为何曾经的自己会觉得黎洛雨很聒噪很烦，听听黎洛雨说说这些小事多好。&lt;br&gt;　　黎洛雨将提拉米苏放在精致的白色小碟子里端上来，“尝尝。”&lt;br&gt;　　祢凯轻啜了一下咖啡，然后柔和的抬起脸看着黎洛雨：“你确定要早上吃甜点的么？”祢凯有个习惯，就是早饭不吃甜食。&lt;br&gt;　　“哦~~”黎洛雨笑道：“我差点忘了呢。”&lt;br&gt;　　“没关系，习惯是可以改变的，我尝尝。”祢凯静静的拿起一块上面是巧克力粉沫的提拉米苏，缓缓的放入口中。&lt;br&gt;　　慢慢的闭上眼睛，品味——&lt;br&gt;　　缓缓的睁开。&lt;br&gt;　　“嗯。非常棒哦！”祢凯赞赏道，不忘记加上语言形容一下：“先是有一种微微的苦涩在嘴里弥漫，之后是浓郁的甜丝丝让人回味无穷的奶油香，真的好棒，这是我吃过的最好吃的提拉米苏。”&lt;br&gt;　　黎洛雨开心的笑起来，她人生最大的乐趣不是拍戏，不是别人赞美她绝色的容颜，而是有人在品尝完她亲手做出的食物以后露出幸福的表情。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　经过了两次接触，两个人已经不再那么陌生，不知不觉的说起了以前的事情，说起了最后一次的未接来电。&lt;br&gt;　　“还记得六年前你最后一次给我打电话么？”祢凯空寂的笑了笑：“那个记录我一直保存到现在，你看。”祢凯拿出了手机，果然，上面仅有的一条未接来电显示的是六年前。&lt;br&gt;　　“你还留着做什么呢？”黎洛雨的心似乎被感动了。&lt;br&gt;　　祢凯笑道：“不知道为什么要留着，偶尔会看一看，知道你曾经想过我吧。”&lt;br&gt;　　黎洛雨的目光有点闪烁，她现在的身份已经为□，实在不方便和别人谈情说爱。&lt;br&gt;　　“你当时怎么没有接电话？”黎洛雨的脸有些绯红。&lt;br&gt;　　“你当时为什么给我打电话？”祢凯反问。&lt;br&gt;　　“嗯，记不那么清楚了，好像是想关心你吧……”黎洛雨回忆着。&lt;br&gt;　　祢凯淡笑，“如果你想我，就用，如果你可怜我，就不用。不管到什么时候怎么样，祢凯只想可怜别人而不需要别人可怜我。”&lt;br&gt;　　“那你为什么不接呢？不想接？”黎洛雨问。&lt;br&gt;　　祢凯沉思片刻，她应该告诉黎洛雨，自己是因为太激动，所以没有接么？她能这么说么？能么？&lt;br&gt;　　“我当时有点事，没有接到。”祢凯没有说出真实的原因。&lt;br&gt;　　“哦，那你怎么不回过来？”&lt;br&gt;　　祢凯别过头去，低声说：“因为我知道即便我回过去，我们也不会有结果。我那个时候太窘迫了，什么都失去，一切得重头再来，即便能够挽回你的心，我也不想让你跟我受苦，我只想让你跟我一起享福。如果我不能够给你的，别人能够给你，那么我会放手。”祢凯苦笑了下：“再说，我曾经对你太不好了，我真的不知道还能不能……”祢凯的眼睛看着地面，像一个犯错的孩子。&lt;br&gt;　　黎洛雨听到祢凯的一番话，一言不发，渐渐的，视线开始模糊，有泪在眼中凝结。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　</content></item></essay>