<essay><item><title>第二十二章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　“那个人叫奥兰迪！”什锦大声道，她想起了那个男人的名字。 “你怀疑他们两个是同一个人吗？可是赌神大赛里的奥兰迪可是一头及肩金发！”&lt;br&gt;　　祢凯走近什锦，声音轻柔的道：“只凭头发就可以判断他们是不是一个人么？想弄一个以假乱真的头发是件难事？”随着吐出的轻声细语，祢凯再次伸手，以不容拒绝的方式将什锦搂进怀里。&lt;br&gt;　　什锦的身体瞬间僵硬了下，尴尬而断续的道：“是……的……，我……也有很多……以假乱真的长发，几千美元就可以……搞定。”什锦忍不住想要推拒，却被祢凯搂的更紧。什锦的秀眉微皱，祢凯的拥抱一直是这般充满占有欲，甚至夹杂着一些其它情愫的么？为什么她以前没有丝毫查觉。&lt;br&gt;　　“看来你的信息还是不够灵通，该查出来的东西没有查出来，而查出来的都是些垃圾。”祢凯的声音低沉温柔，浓浓的宠溺漾了出来。&lt;br&gt;　　“如果杰克就是奥兰迪的话，他来凯旋赌场干吗？凯旋不算小，但也不够大，几万块可以很舒服的玩一整夜，但这些小钱奥兰迪连看都不会看一眼，可偏偏他又在凯旋办了会员，他的意图是什么？”什锦的声音软绵绵的，两只手护住胸前，用来隔绝祢凯的体温。&lt;br&gt;　　祢凯突然松手，什锦无声的拒绝让她的心情坏到极点，有一种极深的失落感将她包裹。退开一大步，祢凯冷声道：“我想他的目的很不单纯。别忘了，凯旋的会员卡在所有凯旋赌城都是可以用的，包括我父亲那里，他也许想学点什么……难听点说可以叫做窃取。”&lt;br&gt;　　什锦呼了一口气，祢凯的拥抱何时让她有了窒息的感觉？“可是你爸爸从来不会在赌场里玩。”&lt;br&gt;　　“可是我会”祢凯道。&lt;br&gt;　　“你玩的也很少。”&lt;br&gt;　　“很少也会有玩的时候，比如陪你。”祢凯的眼紧紧盯着什锦的冰眸，什锦转过头看向大屏幕――&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“洛雨，你是我的了。”杰克作势去拉黎洛雨的手，被黎洛雨快速闪躲开。&lt;br&gt;　　杰克的笑容温馨迷人，“对不起，我太鲁莽了，我相信你是个值得人疼的好女孩，就算今天输了，赔了夫人又折兵，我依然不后悔付出的一千万，因为我觉得你不止值这个价。”&lt;br&gt;　　黎洛雨苍白的脸上没有温度，没有血色，更没有表情，像一只被吸过血的僵尸，冷冷的坐在原地不言不语。&lt;br&gt;　　“怎么不讲话？不开心？”杰克收敛了笑容，关心的问。“你脸色不好，是不是生病了？”&lt;br&gt;　　黎洛雨并不看他，淡淡的声音像个幽灵。“我不喜欢别人用价钱衡量我的价值，你们没有权利。”&lt;br&gt;　　“哦！”杰克惭愧的道：“我失语了，不好意思，我向你道歉，我不是那个意思……”杰克环顾四周，贵宾室里早已经没有别人。“走吧洛雨，很晚了，你应该休息，虽然你和我还不熟悉，但是慢慢会熟悉的。我相信我的魅力可以吸引你。”&lt;br&gt;　　黎洛雨没有说话，但她在心里回应道：那也要她肯甘心被吸引才行，就算是杰克英俊又多金，黎洛雨却不喜欢，俗话说一只巴掌拍不响。&lt;br&gt;　　杰克再次抓住黎洛雨的手，不容分说的将她带到门口，开门――&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯转头，顺着什锦的目光也看见了大屏幕的影像。&lt;br&gt;　　“shit!”她怒不可遏的大喊出声，恨不得将杰克牵着黎洛雨的那只手给扭断，“这个该死的男人！&lt;br&gt;　　什锦惊诧，黎洛雨可以在一秒钟内就点燃祢凯内心狂怒的导火索。&lt;br&gt;　　“这个贱女人竟然随便让男人牵着满地球跑！”祢凯快要把牙咬碎，她是真的看不得黎洛雨被男人碰，无论怎样碰都不行。&lt;br&gt;　　“满地球跑”只是祢凯无限夸张的用语，因为杰克刚打开门走到门口，就被一只强硬的不容拒绝的手拦了下来。&lt;br&gt;　　一个戴着墨镜的扑克牌脸保镖面无表情的道：“BOSS没有同意，你们暂时不能离开这个房间。”&lt;br&gt;　　“我要离开！”&lt;br&gt;　　“您不可以离开！”&lt;br&gt;　　“可是我要离开！”杰克的笑容在这一刻隐去，用力挥开拦住他的胳膊，眼中是暴戾的蕴怒。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　密室内――&lt;br&gt;　　祢凯利落的拿起放在操纵台上的手机，对什锦道：“我要收拾残局。”&lt;br&gt;　　“我就知道你不会置之不理的！”什锦惊喜的瞪大了双眸，“我说的对不对？”&lt;br&gt;　　祢凯没有接她的话，只是在出门前淡淡的问道：“之前在六楼换衣服的时候，黎洛雨是不是对你说了些什么？”&lt;br&gt;　　什锦眉头一蹙，摇摇头道：“她什么也没对我说，只是一直哭，她很可怜，也是个乖女生，你应该好好对她，不要错过以后才知道什么是失去！”&lt;br&gt;　　祢凯不屑的笑了笑，之后表情变得异常严肃，正色道：“我对她怎么样不重要，但是什锦你要记住，你是我永远的最爱，这爱是单纯美好的，不是任何人说的那样，我可以肯定的告诉你，只是友情，不是爱情。”祢凯轻轻的握住什锦的手，全然是用心呵护般的小心。她贴着什锦的侧脸道：“你躲开我两次，今天我原谅你，以后都不要……我会伤心。”&lt;br&gt;　　什锦听着祢凯在她耳边喃喃地细语，有感动也有忧伤，中国有个成语叫做欲盖弥彰，越掩饰，就越心虚。&lt;br&gt;　　祢凯真的只拿她做朋友么？只是单纯的友情么？以前也有很多朋友在什锦面前说她们的关系很暧昧，但什锦从来没有多想，可现在，可今天，什锦再也不那么肯定了。&lt;br&gt;　　她忘不了黎洛雨可以挤得出水的眼眸，眸子里的渴望刺痛了什锦，那是对爱情的极度渴望，那清澈的眼睛里燃烧着和她分争的火焰――&lt;br&gt;　　什锦无限忧愁的想，如果祢凯真的是喜欢自己，那她该怎么办？&lt;br&gt;　　祢凯的内心脆弱的像青花瓷一样，高贵而且碎不起，执着而且易受伤，什锦是她心中最珍视的宝贝，她之所以爱了很多年而不开口表白，最重要的一个原因就是她输不起。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“对不起先生，您现在还不可以离开。”保镖长的虽酷，说话的语气也很冰冷，但是耐心十足，反复只有这几句，您不能离开，还没有得到老板的指示――&lt;br&gt;　　突然，祢凯瘦削细长的身子旁若无人的出现在四楼贵宾室，她的身后是十几个保镖，穿行在保镖中间的是穿得光鲜艳丽的什锦。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>