<update><item><title>第十章　多情不敢难自抑(小白老师)</title><author>床上伴侣</author><content>   “肯定不会，我发誓，除了白洁，这世界上我不会再喜欢别的女人，要不我就天打雷劈。”老七伸出手发誓，白洁伸过红红的小嘴儿在老七的嘴上深深的亲了一下。&lt;br&gt;   “我不要你发誓，只要你能喜欢我一天我就满足了。”白洁说的是心里话，她知道老七现在是真的喜欢自己，但自己不可能和老七有什么结果，只能去珍惜在一起的这一点时光。&lt;br&gt;   “洁，我爱你。”老七深深的吻着白洁红润的嘴唇，感受着白洁光滑的身体，和细嫩丰满的肌肤。&lt;br&gt;   “唔……我也好爱你，老七”白洁被老七吻了片刻就有点喘息了，身体又有了感觉。&lt;br&gt;   “洁，我不喜欢你叫我老七，叫我小志。”老七的手在白洁侧过身的身后滑到白洁圆鼓鼓的屁股，抚摸着。&lt;br&gt;   “小志，我爱你。你叫我妞妞吧，我家里都叫我妞妞。”白洁用自己丰满的大腿有意的碰触着，老七的阴茎，已经又有一点硬挺了。&lt;br&gt;   “妞妞，好可爱的名字，今晚不走了好不？”老七的手已经不安份的摸到了白洁的阴毛。&lt;br&gt;   “哎呀，几点了？”白洁一下想起王申说十点半回家，赶紧赤裸裸的从床上坐起，胸前一对乳房一阵跳动，摸过电话看了一眼，十点十五，两人从进酒店到现在纠缠了将近一个小时。白洁急急的爬起来找自己的内衣，刚一起身腿都有点发软，坐在床边抓过丝袜就穿了上去，穿到往腰上提的时候才发现没有穿内裤，着急也就没有穿，套上裙子，胸罩，衬衫，穿上尖头的高跟皮鞋，对着镜子拢了拢乱纷纷的长发，回头看着在床上依依不舍的看着自己的老七，走到床边，和老七深深的接了个吻，看着老七又硬了起来的阴茎，忽然来了俏皮的心情，啪的打了老七的阴茎一下，呵呵笑了一下转身要走，又回头说：“给我打电话，噢。”说着开门扭着身子走了出去。&lt;br&gt;   白洁刚走出电梯，看到迎面从大堂走过两个人，一个是一身黑色紧身套裙的张敏，低低的前胸开口露出深深的乳沟和里面红色胸罩的蕾丝边缘。下身紧紧短短的一步裙紧裹着圆滚滚的屁股伴随着高跟鞋的每次扭动夸张的晃动着，张敏胳膊挎着的是一个有些秃头的中年男人，白洁刚想躲一躲，张敏已经看见了她。向她摆手打招呼：“白洁，你怎么在这呢，和谁来的啊？”&lt;br&gt;   白洁脸微微有些发烧，不过看张敏挎着的也不是张敏的老公李岩，就说到：“跟王申同学。”白洁在说的时候故意在王申后面顿了一下，好像王申也在这呢，果然张敏“哦”了一声，“那你好好玩吧，拜拜。”和男人进了电梯。男人的眼睛几乎长在了白洁的身上，进电梯的时候还在回头张望。&lt;br&gt;   白洁匆忙的出门打了个车，向家里走去，却没有注意有一辆摩托车悄悄的跟在后面……&lt;br&gt;&lt;br&gt;   一直处于一种迷乱甚至有点慌张的白洁在车还没有到楼下的时候就下了车，快步的向楼下走去，秋夜的凉风从裙下吹上来，隔着薄薄的丝袜吹在敏感的阴部凉丝丝的仿佛在提醒白洁没有穿内裤。&lt;br&gt;　　刚刚拐过单元楼的墙山，白洁听到了身后轰轰的摩托马达声，和很快就照过来的灯光，一种直觉让白洁心里一惊。没敢回头，在明亮的灯光下快步向家里的楼门走去。&lt;br&gt;　　擦身而过的摩托车甩了个故作潇洒的圆圈停在白洁面前，灯光仿佛色迷迷的眼神闪亮的照在白洁身上，薄薄的衣裙好像在灯光下已经有点透明，凹凸有致的身材显露无疑，白洁手抓紧皮包的带子，躲着刺眼的灯光。&lt;br&gt;　　车灯熄灭，片刻的黑暗后，借着昏暗的路灯，白洁也能一下认出眼前的人就是东子，那英俊的脸上总是带着一种邪邪的笑意，仿佛在告诉人们自己的邪恶。&lt;br&gt;　　看见是东子，白洁心里竟然还有一点点的放下了提着的心，冷冷的看了一眼东子，转身快速的向家里走去，然而还是被飞速跑过来的东子一下子抱住靠在了身边的墙上，粗硬的混凝土硌得白洁后背一阵刺痛，白洁用力的推着东子搂着她的胳膊，一边故作镇静的对东子说：“放开我，我家就在楼上，我要喊人了。”&lt;br&gt;　　“喊吧，我可不怕，多来点人才好呢，看看我怎么表演，呵呵。”东子毫不在意白洁的威胁，紧靠着白洁软乎乎的丰满的身子，一只手抓捏着薄薄的白衬衫下边丰满坚挺的乳房，白洁用力推开东子的手，双手挡在胸前，眼睛怒视着东子一脸坏笑英俊的脸蛋，“再敢碰我，你试试看我敢不敢？”&lt;br&gt;　　东子微微地向后一退，好像要放弃的样子，却忽然一下紧抱住白洁柔软的身子，散发着淡淡酒气的嘴唇准确的压在白洁柔软的嘴唇上，用力不断的亲吻吮吸着，白洁用力的挣扎推着东子。&lt;br&gt;　　忽然东子的一只手准确快速的伸进了白洁裙子里面，手已经摸到了白洁只有薄薄的丝袜遮挡着的阴部，白洁双腿一下夹紧，手上松了力量，被东子更是紧紧地搂住了，虽然用力的扭着脖子却躲不开东子的嘴唇。&lt;br&gt;　　东子被白洁夹在腿中间的手下流的摩擦抽送着，中指在白洁软嫩湿滑的地方按动着，白洁又羞又急，忽然张嘴一下咬在了东子的嘴唇上，东子唉呀了一声，退后了半步，手捂着已经出血的嘴唇。&lt;br&gt;　　“啪……”的一声白洁狠狠的打了东子一个嘴巴，东子一愣，手举起来要打白洁，可看着白洁娇嫩的脸蛋，眼睛里泪花点点的样子，又下不了手，这时远处有几个人已经向这边指指点点了。&lt;br&gt;　　“装啥啊，美女，你老公也没在家，要不咱俩上楼上玩儿会吧？”东子继续一副无赖的嘴脸。&lt;br&gt;</content></item></update>