<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(19)</title><author>马桶伴侣</author><content>的走了过去，坐在祢凯纤纯幽白的床边。&lt;br&gt;　　“我向你保证就放在了家里，等一回去美国我就会在第一时间把它戴上的，放心吧！”祢凯信誓旦旦的保证着，但心里却在打鼓，她很清楚，那枚戒指被老板娘和她的服务员给……祢凯下定决心，无论如何，这次她回到美国后一定将那枚粉戒找到，哪怕是掘地三尺。&lt;br&gt;　　“我才不管你把它放在了哪里，总之你不能把它弄丢，这是我省了一年的钱给你买下的。”什锦仍有些不高兴，一看见祢凯空荡荡的手指，她就高兴不起来。&lt;br&gt;　　记得三年前，还是初中生的祢凯就已经奢侈华丽得犹如天空里耀眼的星晨，虽然同是贵族学校，但贵族也有三六九等，祢凯就是最顶级的，专供其它人膜拜的大人物，虽仍还没有自己的别墅（祢凯小学的时候就想搬出家住，但由于她太小了，她妈妈实在不放心，才没有同意），但二百万以上的豪车已经有了，世界最顶级的各种名牌衣服、手表、皮带……应有尽有，使用不尽。&lt;br&gt;　　什锦的爸爸很宠什锦，可距离祢凯惊人的花销还有很长一段距离，因此什锦的零花钱也是有数的。虽然什锦的零花钱在很多同年龄的孩子眼里是一笔很可观的数目，但要买起一只上百万的钻戒却等于天方夜谭。很多好朋友都劝什锦说，买一个别的东西送给凯不好吗？礼轻情重，干吗非得做自己的能力办不到的事情？可什锦铁了心要送祢凯那枚戒指，任谁劝说也没有用。&lt;br&gt;　　为什么呢？什么让什锦这么执著？&lt;br&gt;　　原因有两个，一是祢凯会喜欢，二是除此之外，祢凯不会喜欢别的了。&lt;br&gt;　　什锦很清楚祢凯的眼光，一般的货色，根本入不了祢凯的眼。&lt;br&gt;　　就这样，经过一年的积攒，还是不够，什锦在祢凯生日前夕又借了许多钱，终于将那枚心仪已久的粉戒买下，在生日当天送给了祢凯。其实，这枚戒指什锦也非常喜欢，一度爱不释手，拿起来就放不下，但她选择把自己最喜欢的东西送给自己最“喜欢”的人，当然，她把“喜欢”定义为友情。&lt;br&gt;　　祢凯在许多前来庆生的朋友面前戴上了那枚戒指之后，什锦盯着她的手看了很久，之后扬起小脸笑眯眯的对祢凯说：你戴着它真漂亮。&lt;br&gt;　　祢凯也笑着说：其实，如果换了你戴，更漂亮。小傻瓜，为什么要送我这么贵的东西呢？你知道如果我喜欢，可以自己买的，为什么要让自己受了一年的苦，省吃俭用，我想想都很心疼。祢凯说着，作势要把戒指摘掉还给什锦。&lt;br&gt;　　什锦笑着说：如果是给我自己买，我怎么舍得用一年的积蓄去买它呢？什锦接过戒指重新给祢凯戴好，说：戴着它！她的语气是那么的肯定，不容祢凯拒绝。&lt;br&gt;　　什锦又道：从小到大，你都照顾我，对我好……甚至比我家人对我还要好。这个戒指，算是我谢你的。你看，它是一个环……我想用它来圈住我们的友谊。如果有一天，你不想再对我好，或许，我们的友谊破裂，你就把它摘下来还给我，由我保留着它，让它时刻提醒着我，我曾拥有一个真心对我好的朋友。&lt;br&gt;　　祢凯嗔怒：不要说这么丧气的话！说着，祢凯赌气似的用力的将戒指戴牢，之后道：我和你不会有分开的那一天！&lt;br&gt;　　祢凯说完，什锦就哭了，晶莹的泪珠爬上清新的脸庞，十四岁的什锦太容易感动了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　思绪回归，祢凯半搂着什锦，“我真的只是忘在家里了……”祢凯仍然不放弃的解释着。&lt;br&gt;　　什锦脸上仍是一片疑云，黎洛雨提着一食盒鸡汤悄悄打开门，小小的脑袋像初升的太阳般露了出来，之后眼睛眯成一条缝的笑着。&lt;br&gt;　　当黎洛雨看清祢凯一只手搭在什锦肩上时，笑成花的脸略微黯了下来，随即又笑开。她在心里安慰自己，没有什么的，凯不是经常和什锦很暧昧么？那又有什么呢？她们只是朋友罢了，虽然祢凯喜欢什锦，但什锦一点都不喜欢祢凯，话说一个巴掌拍不响，所以，她们还是好朋友……再说，什锦和祢凯是多年的朋友，老朋友在一起嘛，当然会举动亲密，她在心里劝自己不要少见多怪了。黎洛雨一边在心里安慰自己，一面笑着走到床边。正在说话的祢凯突然住嘴，她不能在黎洛雨面前提钻戒的事情，因为黎洛雨知道她把戒指抵押给餐馆的事情。&lt;br&gt;　　“呃……这么快就做好汤了？”祢凯转移话题，她摸了摸自己的肚子，确实有些饿了。&lt;br&gt;　　黎洛雨毫无心机的快速打开食盒，做久了祢凯的床伴加保姆，增长的不只是床上功夫，增加更快的是厨艺。&lt;br&gt;　　“我放了好多好多有营养的东东哦，大枣啦、桂圆啦、枸杞子啦”黎洛雨如数加珍的道。“而且……”黎洛雨故做神秘的道：“我还用慢火熬啊熬啊，熬了近四个小时……”黎洛雨丝毫没有发现周沉闷的空气，也没有发现什锦再也不是那个一见她就笑逐颜开的好姐姐了，什锦的目光始终盯着黎洛雨的一举一动，虽然没有怨恨和妒忌，但那眼神却包含了很多复杂的感情。&lt;br&gt;　　黎洛雨遗憾的道：“可惜我对土耳其不熟，如果熟悉的话，应该买一条野生的人参，放在里面一起煮会对你身体有很大帮助的呢……”&lt;br&gt;　　黎洛雨盛了一碗新出炉的热烫递给了祢凯，温暖的望着她喝下去第一口。&lt;br&gt;　　又盛了满满一碗放在了什锦的身旁茶几上，“你早上来的时候没有吃饭吧？喝点汤吧，尝尝好不好喝。”黎洛雨亲切的对什锦道，甚至有些讨好什锦的感觉。黎洛雨总是想，既然爱祢凯，就应该爱屋及乌，祢凯喜欢什锦，那她也应该喜欢，这样祢凯才会更喜欢自己吧？&lt;br&gt;　　什锦看着黎洛雨一双亮晶晶的如星光般的眼眸，无法拒绝她的好意，虽然她很少喝鸡汤，也不怎么喜欢吃鸡肉，但还是舀了一大勺放进了嘴里。&lt;br&gt;　　“嗯……”入口的香甜让什锦啧啧称奇。“哇，好好喝……恩……好喝……”什锦一勺接一勺的大口喝着，不一会就把一碗汤给喝完了。“没想到这汤煲的这样好，我第一次尝到这么好喝的鸡汤！”什锦惊讶于黎洛雨的厨艺，按理说黎洛雨也是名门之后，而且是家中独子，富贵之家的女生竟然能有一手如此好的厨艺难能可贵。“难怪祢凯会喜欢你，每天有这么好喝的汤可以享受，要是我，我也会喜欢你的。”什锦实话实说道。&lt;br&gt;　　此话一出，黎洛雨顿时心花怒放，她真的很喜欢听到“祢凯喜欢她”之类的话，随便是从谁口里说出的都好，她都喜欢听。&lt;br&gt;　　黎洛雨笑着转身，才发现祢凯满满的一碗汤还放在旁边，她只喝了一口就没有再动。&lt;br&gt;　　黎洛雨一拍脑袋，粉红色的唇在阳光下充满诱惑，让人忍不住想一亲芳泽。“我没注意到你的手正在输液……这碗还很烫，当然会拿不住的。”&lt;br&gt;　　祢凯淡淡一笑，蜻蜓点水的细吻突然落在了黎洛雨的唇瓣上，“你还知道……”不知是怎么的，最近祢凯越看黎洛雨，越觉得她漂亮，似乎电视里的名星大腕，好莱坞的巨星都比不上黎洛雨可爱的小脸。&lt;br&gt;　　黎洛雨一努嘴，“我光顾看什锦了嘛，看她喜欢不喜欢喝，这是她第一次尝我做的东西……”黎洛雨满足的笑笑，用纤细的手指端起热烫的碗边，“看起来，什锦很喜欢我做的汤哦……”黎洛雨是炫耀也是买好。&lt;br&gt;　　祢凯轻瞟了一眼什锦的表情，之后咕哝着咽下黎洛雨喂到口边的鲜汤。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;65 一抹残笑（上）&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　喝下鲜汤，浓浓的味道让祢凯忍不住轻轻闭上眼睛回味。江南海北的吃食她尝过不少，虽然各有特色，但能比黎洛雨的做的好吃的东西，也不是很多。黎洛雨最拿手的菜还不是鸡烫，而是具有中国特色口味的鲍鱼。很多人或许都不知道，原来，鲍鱼是完全无味的，做好它的诀窍就是将事先用鸡、鸭、干贝、熟嫩鲜活的火腿等调好鲍汁，之后将弄好的鲍汁慢慢地煨进去。听黎洛雨讲，她曾经有机会从师于中国的大厨，所以做出来的大部分菜食都特别中国。&lt;br&gt;　　片刻，祢凯睁开眼睛，意犹未尽的舔了舔唇边，“是不是我太久没有吃饭了？怎么喝着这汤这么好喝呢？”&lt;br&gt;　　黎洛雨把几天来的辛苦和疲惫融化在了点点温柔的话语当中，“没发现么？你整个人都瘦了一大圈，这都是饥饿惹的祸，再说，再说，人在饿的时候，就算喝凉水都会觉得很甜。”黎洛雨很想继续笑着，但长时间端着烫手的碗，她的手指已经开始抗议了。黎洛雨微微的皱了下眉，祢凯咽下黎洛雨刚喂到唇边的汤后，关心的道：“怎么了？不舒服？是不是碗太烫了？”&lt;br&gt;　　黎洛雨点了点头，又很快的摇头，“没事的，一会就好了。”&lt;br&gt;　　祢凯喜欢喝刚出锅的东西，所以黎洛雨刚把汤从锅里成盛出，就一路小跑的奔到路边打车赶来。&lt;br&gt;　　为了方便照顾祢凯，黎洛雨和什锦把之前住的五星级酒店给退了，转而到医院旁边找了个宾馆住下，所以黎洛雨赶来只用了不到一分钟的时间。&lt;br&gt;　　看一个人的喜好和习惯，就能够看出一个人的性格。祢凯喜欢吃极热的东西和极冷的东西。比如刚出锅的热汤或者用刚开好的水沏的茶，祢凯喜欢；而冰镇的啤酒和冻得硬梆梆的一咬都会冒出白气的冰淇淋，祢凯也很喜欢；她唯独不喜欢温的东西，比如菜和饭放在那里，放了一会变得不热也不凉了，除了不吃它没有东西可吃，否则祢凯是坚决不会吃的。虽然祢凯的胃被自己折腾的几近报废，但她仍然惯着自己走极端，也许这是性子里的尖锐在现实里最诚实的表现。&lt;br&gt;　　“我真的不想总骂你愚蠢或者是傻，但我也决不会夸你聪明，而且似乎永远也没有这一天，能让我对你说出这样的话……”祢凯不但不对黎洛雨的付出表示感谢，反而数落她道：“你可以把汤碗放在一边的小桌上，然后用勺子舀过来喂我啊！”&lt;br&gt;　　黎洛雨咬了咬唇，面色因多日的辛苦而苍白如雪，似乎还不及刚刚醒来的祢凯看着好。黎洛雨睁着一双惠然明媚的大眼，看着有一种令人心痛的美。“不用了，还是我拿着吧。”黎洛雨固执已见，继续一手端着汤碗，用另一只手拿着勺子喂汤。但黎洛雨随后的解释却让祢凯顿时无语，而且很是感动，黎洛雨幽幽的道：“把汤碗放在桌子上太远了，我用勺子舀了再端到你嘴边，就会凉的，再说，那样的话汤汁可能会滴到被子上面，那样多不好，明明可以避免的……”黎洛雨只是无心说出的这些话，她的目光依然全部落到了喂着祢凯的勺子上面，但只是简单的几句话，却足以见证她是个什么样的女人。&lt;br&gt;　　为了怕汤凉了，黎洛雨竟然愿意用手端着，祢凯怔愣的盯着黎洛雨，目光叵测。黎洛雨是如此用心、用真心的对她……祢凯真实的感受到了这份爱的重量，它就像一个不断膨大的气球，在祢凯和黎洛雨两个人之间无限的伸展。&lt;br&gt;　　“洛雨，我不值得你对我这么好的……”祢凯突然想起黎洛雨没来之前，她和什锦说的一些话，觉得心中有愧。&lt;br&gt;　　“别胡说了，我不对你好还对谁好呢？我身边已经没有亲人了，家族的公司倒闭，父母欠下了很多钱躲在了国外，而亲戚朋友全都避我不及，生怕我问她们借钱，只有你，肯借钱供我上学，还对我这么好。”黎洛雨浅浅的眯起一双明亮而清澈的大眼睛道。&lt;br&gt;　　“我哪里对你好了？”祢凯不厌其烦的问着相同的问题，但仍不忘了补充一点：“对了，我不是把钱借给你读书，而是‘买’了你，让你读书的……”&lt;br&gt;　　黎洛雨听到不怒反笑，“随你怎么说了，这次我不会生气，因为你喜欢开玩笑嘛……都怪我以前太认真了，所以我们总是吵架。”黎洛雨娇笑着道：“你对我还不好？不记得在船上的时候了？你为了我，愿意留下的……”&lt;br&gt;　　什锦听到此话突然侧目，样子像是一个盲人突然听到了一丝异样的声响，表情凝固在了那一时刻。&lt;br&gt;　　船上？发生了什么？为什么没有听她们两个人提起。&lt;br&gt;　　是的，之前在客轮发生的不为人知的惊心动魄的点点滴滴，黎洛雨和祢凯都不约而同的选择了对什锦沉默，悄悄的把记忆放在心里。&lt;br&gt;　　祢凯立即明白了黎洛雨话中所指，在最后她们有逃生机会的时候，祢凯想都没想就将黎洛雨推出去，让森江幽把她带走</content></item></essay>