<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(9)</title><author>马桶伴侣</author><content>，所以不想这么早就进入正题。游戏太早结束就没有意思了，真正舒服的是过程，而结果只是一瞬间，登上顶峰固然重要，但不能忽视沿途美丽的风景。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    洇眉躺在床上，光洁明亮的身子诱人心弦，惺忪的眼眸半眯，安静的等待着祢凯的救赎。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯翻开带有自己名字的限量ＬＶ包包，拿出黑色的皮具，悄然走回床边，有些迟缓的上了床……&lt;br&gt;&lt;br&gt;    大量的酒精让祢凯的头很沉，眼前的景物开始乱晃，却不耽误她大玩ＳＭ的戏码。她一直很热衷于此，她喜欢看黑色的皮具将身下的女人绑起来，任她为所欲为的感觉。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “这是什么？”洇眉攀着祢凯的肩坐起身，看着祢凯手里拿的一大团黑色的皮具。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “你不认识？”祢凯调笑的反问。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    洇眉渐渐笑了，明白祢凯手里拿的是什么东西。这个她怎么会不认识呢，当然认识，而且洇眉也是ＳＭ高手，不知道和多少男人玩过同样的戏码，但是和女人嘛……&lt;br&gt;&lt;br&gt;    洇眉极不要脸的道：“我还是第一次。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “哦？”祢凯挑高一道眉，如果她会相信，就出鬼了，这么风骚的一个女人扬言说自己是第一次，哈哈！那大街上走的五十岁的大妈都绝对是处女！但祢凯却不会傻到揭露洇眉的慌话，只是装作很惊讶的道：“真的吗？我难道有这么幸运？”祢凯的笑脸像是有一阵春风吹来，洇眉的整个心都荡漾着爱慕，她开始喜欢上祢凯了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “你是不是还没有遇到过第一次的女人？”洇眉扬起尖尖的小脸，眨着貌似纯洁的眼睛痴痴的问着，酒精的作用下，她和祢凯的神智都不怎么清楚。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “呃――”祢凯脱口道：“错了！全部都是处女，不是处的，我都不会去碰。”反正也是假话，那就假到底好了，祢凯不管不顾的捏住洇眉的脸颊，伸出火一样的小舌头舔舐着道：“都和你是一样的，处女！”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    洇眉笑的灿烂，她只说是第一次，而祢凯竟然以为她是处女？祢凯有这么好骗吗？但是在床上越傻的人就越可爱，太精明反到没有意思了。但洇眉也没有撒谎吧，她确实是第一次，第一次和女人做爱！&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯的舌继续在洇眉的脸上打转，双手慢慢的将黑色的皮具套在了洇眉的身上――&lt;br&gt;&lt;br&gt;    洇眉顺从的听着祢凯的摆布，只是迎合，丝毫不反抗，这让祢凯更加亢奋，悄然间，又拿起红酒瓶喝下许多，并将高脚杯斟满红酒。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    长长的铁链子像栓狗般，将洇眉细瘦雪白的颈子套牢，身上的皮衣繁复的箍住洇眉纤细的身子，但关键的三点部位却都暴露在弥漫着□的空气中。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯满足的牵着铁链的一端，从床上爬起，站直，扬起傲慢又有点天真的笑容。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “乖乖，吃点红酒。”祢凯将斟满红酒的杯子拿到床下。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    洇眉佯装微怒，像一个不会直立行走的动物般，缓缓的移动着双腿和双手爬下床，厥起小嘴，像小猫喝水一般一点一点的舔着杯里的酒液，骨碌碌的大眼睁大，向上看着祢凯……&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “怎么不喝了？再喝点……”祢凯已然醉了，酒精的作用在此刻发挥到了极致，加上心里上的满足感，她已经不想做任何事情，只想倒在床上好好的睡上一觉。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “洇眉不要嘛……”洇眉娇声娇气的扭了扭屁股，两腿间露出的花朵一张一合，祢凯突然俯下身子亲了洇眉私密处一口。“那你要什么？”祢凯说话的喷出强烈的酒香。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    洇眉最想要的是什么？是能够得到祢凯的爱，有了祢凯的爱就等于有了一切，金钱和地位，豪车和名表……&lt;br&gt;&lt;br&gt;    但洇眉如果把这个隐晦的东西说出口，那游戏就没有一点意思了，祢凯恐怕也没有心情再陪她玩。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    洇眉缓缓的爬到祢凯的脚下，以卑微的姿态唤醒祢凯蛰伏中的欲望和唯我独尊的心理，悄声的道：“我想让你喝了这杯酒……”洇眉长着修长指甲的手将她刚刚舔过的酒杯端起来，送到祢凯的唇边。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    又是酒！不过酒是好东西……&lt;br&gt;&lt;br&gt;    因为祢凯仿佛看见了什锦的脸，那才是真正的，让祢凯甘愿付出一切乃至生命去爱护的女人。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “好吧，什锦……”祢凯紧闭起双眼，让自己在这一刻彻底迷失，她不想回到现实当中，醉醉的感觉飘飘然，多好。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯将杯内的酒喝得一滴不剩，微湿的睫毛像朵圣洁的白菊，她自然轻松的垂下手臂，洇眉趁机攀上了祢凯的身体，紧紧搂住祢凯的脖子，献上早已准备就绪的红唇。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯笑的很开心，像个没有世俗羁绊的孩子，单纯而美好，“说你喜欢我好吗？”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    其实，祢凯的灵魂就像是一块绝世的水晶，透明，易损，她比任何人都渴望被爱，却又不敢期许。很长很长的一段时间，祢凯都觉得没有人喜欢她，因为她的爸爸不喜欢她，妈妈也不怎么喜欢她，而什锦呢？也不喜欢她，最起码不是那种喜欢，不是祢凯想要的那种……&lt;br&gt;&lt;br&gt;    渐渐的，祢凯发现有人喜欢她了，那些浓妆化得像狐狸一样的女人多得甩都甩不掉，但她们只是喜欢她的钱，不是真的喜欢她的人。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    洇眉吻得忘我，似乎没有听见祢凯的话，祢凯愠怒的甩开身上的洇眉，懒得将酒倒进杯中，直接对着瓶子大喝一通，语言和思维接近混乱：“说啊！什锦爱祢凯！你怎么不说？”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    洇眉有些不知所措，微愣的坐在床上，什锦是谁？一道菜吗？&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “锦锦我错了，不该那么大声的对你叫，我错了。”祢凯又突然像小孩一样钻进洇眉的怀里，双手搂住洇眉的腰，看进她的眼里。祢凯双眼聚焦，才赫然发现眼前坐的什锦只是幻觉。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “你！”祢凯挣扎的坐起身子，道：“你不是什锦！你不是……你是谁？”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “我是洇眉啊，你忘了？”洇眉挑高眉毛，一双含情默默的大眼睛柔的要流出水来，身上的黑色皮具和雪白的身子对比鲜明，转瞬间让祢凯心里的欲火像一树繁花样的愈演愈烈。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯快速拿过褪下的牛仔裤，抽下上面的真皮腰带，逼着洇眉趴在床上，开始一下又一下的抽打着。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    洇眉娇声喊着，轻微疼痛的刺激让她兴奋得失控。祢凯本就没有下大气力，何况又喝了太多的酒，皮带抽下的去的力度像是量身订做般的，刚刚好。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “凯！再用力些……”洇眉原本柔媚的声音因浓重的欲望而变得嘶哑。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯笑着，每一皮鞭下去，都喝一大口酒，再一鞭，再一大口……她逐渐感觉到体力不支，脑袋沉沉欲睡，洇眉的花容月貌也渐渐模糊――&lt;br&gt;&lt;br&gt;    空气中弥漫着野百合散发着含羞的香气，洇眉笑着，无意识的将酒倒进嘴里，床边已经凌乱的堆了３、4个红酒瓶，白色的床单上染成一片一片，她们不小心将红酒洒在了床单上了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯终于玩不动了，一栽身子倒在了床上，浴袍不知道什么时候已经褪下，准确的说是已经消失了，不知道那件毛茸茸的，可以避体的衣物在她娱乐的过程中躲在了哪里，总之祢凯全身赤裸的躺在了床上……&lt;br&gt;&lt;br&gt;    洇眉迷醉的晃了晃祢凯，让她醒过来，“我们还没有开始呢，你就睡着了吗？人家不干嘛！你醒醒……”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯捂着疼痛的头，幽幽睁开眼睛，无意识的道：“女人之间和男人不同，你虽然没有那个东西，但是你有手啊，其实手上的感觉要更真实……我就喜欢……那种感觉……摩擦……的……”祢凯晕晕的要再睡去，转过身时，洇眉从身后搂住祢凯道：“那你想不想体会一下？”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯咕哝着，用着让人听不清的含糊声音道：“我……怎么……会……想……”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “我……是……”祢凯悄无声息的打算再次坠入梦乡，她已经完全被酒所统治，就算此刻有人要了她的命，她都不会知道是怎么死的，但就算醉成这样，祢凯都不忘把要说的话说完：“是……我是……Ｔ……啊……”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    洇眉并不是什么坏人，所以不会要了祢凯的命，祢凯只有活着才最值钱。洇眉只是酒喝得太多，大脑有点缺氧，有点忘乎所以，她在祢凯沉睡的前一秒，伸出两个手指回旋的探索到祢凯私密的洞口处，突然插了进去……&lt;br&gt;&lt;br&gt;    是酒？&lt;br&gt;&lt;br&gt;    还是劫数？&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯被血腥的疼痛激醒，但被大量酒精麻木的神经很快适应了痛感，混沌的意识再次陷入瘫痪……&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯睡去了……很沉很沉的睡去……梦中□有点疼，还有个异物在来回穿插，但那都是在梦中，祢凯醒不过来……&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;绝地反击一&lt;br&gt;&lt;br&gt;    每每想到那天夜里曾发生的事情，祢凯都止不住的流下冷汗，一种极恶心的感觉让祢凯想从胃里把所有吃过的东西都吐出来才好些。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    那个贱女人在祢凯没有防范的情况下夺了本不该夺取的东西，以至于祢凯从那次开始便绝不轻易和女人过夜，只是做爱，之后提上裤子各走各的路。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    让历史重演？还是在祢凯清醒的情况下？还是和一个男人？一个海盗？一个黑人？那还不如一刀杀了祢凯来的快些！&lt;br&gt;&lt;br&gt;    难道T就不可以被人爱吗？下面的那个地方就是终生的禁地任谁在什么情况下都碰不得的吗？或许也未必，只是那个人没有出现吧……&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯怒视着海盗头目，她所站着的墙角下，很快就积了一大滩雨水，是从祢凯的身上流下来的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    外面依旧狂风暴雨大作。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “如果你答应和我走，我会给你很多好处！”海盗头目缓和了下情绪继续说服祢凯道：“好吗？”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯对海盗头目所说的好处没有一丁点兴趣，嫌恶的啐道：“你别做梦了！神经病！只有你才会看上我这样的女人，我现在有些崇拜你了，那么多花朵般靓丽的女人你不去找，偏偏要我？是你的审美太独到还是大众的审美太庸俗？”简单而流利的英语不急不缓的从祢凯口中吐出，低哑的磁性声音更显得祢凯理智而高雅，海盗头目露出复杂的微笑道：“我只明白一见钟情的含义，我也不会管别人怎么说，怎么看，毕竟海盗就是个倍受争议的角色。我已经爱上你了，从第一眼开始，随着交流的深入，你每一言每一行，每个动作，都是我爱上你的理由……我不介意你喜欢女人，你可以喜欢，甚至可以将你死死保护的那个女人也一起带走。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯听后面露疑惑和轻蔑，“你真伟大，竟然可以做到不计前嫌，</content></item></essay>