<essay><item><title>第七章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　黎洛雨欲言又止，之後开了车门离开。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我等了你好久！”什锦对祢凯娇声道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我也不想，遇到点棘手的事。”祢凯将车子交给保镖，之後拉住什锦的手步进了凯旋赌场。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“怎麽淋成这样。”什锦回头，看见祢凯一路踩过的地毯上留下了水做的脚印。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　不提还好，一提更气。祢凯啐道：“遇到了个疯子。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　两个人上了电梯，直接来到位於六楼的私人休息室，这也是祢凯的办公室。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　从关上休息室的门开始，祢凯便开始脱衣服。粘乎乎的衣服贴在身上，真是难受极了。还有她的宝贝头发，必须马上清洗。从小到大，祢凯都尽量不让自己的头发淋雨。&lt;br&gt;　　祢凯将外衣褪尽，只剩下极其神秘性感的胸衣和内裤，之後进了浴室。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦漫无目的的翻看著祢凯巨大书柜里面的海量藏书。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　片刻，祢凯叫道：“拿件衣服给我。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“刚刚怎麽不自己拿哦。”什锦放下手中的书，随便找出一件黑色的T恤、一件深紫色牛仔裤，将浴室的门轻轻开启一条缝，将衣物递了进去，而避免和裸体的祢凯正面接触。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯笑著接过衣物，穿戴完毕後，一边擦著洗净的头发，一边优雅懒散的步出浴室。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“累死了……”祢凯自言自语道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦重新拿回刚刚看的书，窝进豪华办公桌後的柔软坐椅中道：“这些书你都看过？”她指著身边的书柜。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你知道这里有多少书麽？”祢凯不答反问。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“看样子……”什锦比对著印象中父亲的书柜，之後道：“至少有五百本吧。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“正好少了一半。”祢凯走进浴室换了条毛巾。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“一千？”什锦叫道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“差不多吧。”祢凯走到窗边拉开窗帘，外面依然下著雨，只是小了很多。“该死的天气。”祢凯咒骂。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你都看过？”什锦问著刚才问过的话。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你说呢？”祢凯抽出一支烟，倚著落地窗轻吸著，迷乱的烟雨漫天漫地，让她想起了那个瓢泼大雨中孤独前行的背影──&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯摇摇头，她和什锦在一起的时候，从来没想起过别的女人，这是第一次。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“想什麽呢！”什锦不悦的唤著祢凯。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯回过神，看著什锦美丽的面庞道：“我说这些书我都看过，你信麽？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦嗤之以鼻，道：“鬼才信呢。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“但我确实都看过。你看这些书──”祢凯走近书柜，遥指著花花绿绿的书道：“很多人藏书，弄个巨大的红木书架，把什麽老子庄子孔子的著作摆满，再者就是到书店，问问店员哪些书最贵，而且是精装版的，打包弄个几十套回来。而那些书自从摆上书架後，就是冷藏的开始，它的主人从来不翻一页，不看一眼，买它们只为装点门面。但我的书就不一样，虽然书很多，却是我精心选择的，是我喜欢的书。如果不是我喜欢的，早就扔进垃圾桶了，哪会有资格爬上我的书柜呢。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦媚眼转了转，道：“这也难怪。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“难怪什麽？”祢凯对著镜子，仔细的梳著半湿的短发。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“难怪你每天除了吃喝玩乐，一点正经事不做，仍然学习那麽好呗。”什锦嘟著嘴道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你不服？”这是祢凯最喜欢说的话。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦把两条细长白嫩的腿翘起来放在桌子上，道：“别和我比学习，我知道不是你的对手。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“那你觉得什麽是我的对手？”祢凯挑衅的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“赌啊。有种下去玩两把，十万一局的怎麽样？”一提到赌，什锦满眼放光，神采奕奕。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯轻哼，将梳子扔在桌子上，二话不说走到桌子後面将什锦拎了出来，拉著她的手步出办公室，走向一楼的赌场。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你说的，别後悔。”祢凯宠爱的笑道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦佯装傲慢的道：“谁後悔，我才不会呢。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“好，输了不准赖账，输给我的钱不能再拿回去。”两人已经走到电梯前，祢凯按下开门的按钮。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦扭捏的笑了笑，眼睛诙谐的眨著。她才不会答应祢凯呢。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　通常赌的结果都是祢凯输了，是真输。什锦输了，把钱要回来就OK了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我今天……”电梯里，祢凯贴著什锦的耳朵道：“遇到了一个女孩，长得很像你。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“哦？那你不是遇到了大美女？”什锦拿出化妆盒补妆。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯倚著身後的玻璃，无论在哪，她都喜欢做无骨的章鱼，有什麽倚什麽。“但……她和你还……不太一样。”祢凯思索著，不知道黎洛雨怎麽样了，有没有生病。在那麽大的雨中挺立了近一个小时，铁打的身子也挨不住。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“在哪遇到的？动心了？”什锦用胳膊肘儿推了推祢凯，样子暧昧。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯轻嗤，道：“在我们学校。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“哦！”什锦恍然大悟，“是个美丽又多金的女人。”能出现在祢凯那个烧钱的学校的，不是富婆，就是大富婆。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯无所谓的耸耸肩。电梯开了，两个人并肩走了出去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你还没回答，是不是动心了？”什锦锲而不舍的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“动心？”祢凯笑的讽刺。“女人我玩的多了，为她动心？贱货一个。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦收起笑意道：“人家毕竟长得像我啊，你这麽说我可不高兴。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“好了宝贝。”祢凯搂住什锦的腰，道：“不说她了，谁都无法和你比。”&lt;br&gt;　　第二日。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯开著车，驶在校园内她和黎洛雨第一次见面的街道上，天气早已经放晴，薄雾微岚，略带水的空气弥散著金黄。轻风拂动，樱花依旧乱舞，让人的心情莫名的好。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>