<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(66)</title><author>马桶伴侣</author><content>停的折射，明亮射到房间的每一个角落，让人觉得很舒心。&lt;br&gt;　　“给。”祢凯将咖啡端到黎洛雨坐的茶几旁。&lt;br&gt;　　“谢谢。”黎洛雨微微躬身。&lt;br&gt;　　“不客气。”祢凯回答。&lt;br&gt;　　谢谢——不客气——这是她们短暂对话第二次说到这两个词语。曾经在一起两年的时光都没有说过一次。&lt;br&gt;　　“怎么这么有时间来看我？”祢凯打开一瓶可乐随性的问。&lt;br&gt;　　“我……”黎洛雨垂下头，轻轻的说：“我想你了……”&lt;br&gt;　　哪怕会迎接祢凯的嘲笑、讽刺也好，黎洛雨也要说出内心真实的想法。只有她自己最清楚，没有祢凯的这半年，她过的是什么日子，思念已经深入骨髓，疼痛与日俱增，像有一千条虫子在吃她的身体一般，这些虫子的名字叫做“爱”。&lt;br&gt;　　祢凯拿着可乐坐在黎洛雨对面的沙发上，嘴角挂着淡淡的微笑，“多吃点，你看你瘦的，太瘦了也不好。”祢凯顾左右而言它，突然关心起黎洛雨消瘦的身子来。&lt;br&gt;　　黎洛雨倾诉感情的话语全数憋在了嗓子口，祢凯根本不给她继续说下去的机会。这种情形是黎洛雨万万没想到的，原来分手对祢凯一点伤害都没有，她现在可以谈笑风生潇洒自如。&lt;br&gt;　　一双大眼沉了下去，黎洛雨手握黑咖啡，无言以对。她说的话都变成了笑话，因为祢凯根本不想听。&lt;br&gt;　　“准备上哪所大学？”祢凯看着曾经爱过的女人，有一种遥远的陌生感。&lt;br&gt;　　“还不知道。你呢？”黎洛雨顺着祢凯的话茬继续。&lt;br&gt;　　“可能要离开华盛顿吧。还不确定，最近一直在忙着再开一个赌场的事情，估计不会开在华盛顿了。我希望可以把‘凯旋’开遍美国，哦对，我的这个梦想你是知道的。”祢凯的语气就像是对待老朋友。&lt;br&gt;　　黎洛雨有些受不了了，这种疏离的语气让她害怕。她突然觉得真的似乎要失去祢凯了！在分手的那一刻，在这半年里，黎洛雨都不曾有这种想法，总感觉离开是暂时的，祢凯不会这么轻而易举的就放手，就像是曾经多次分手那样，可现在黎洛雨害怕了，像是掉进了无边的黑暗里，她害怕了，因为祢凯从来没有这样对待她过。&lt;br&gt;　　以前，祢凯之所以会用尽讽刺的言语骂她，用极端的手段对待她，都是在乎她的表现。可现在祢凯用很礼貌很谦虚的态度，说明她已经把感情放下了，不爱了，黎洛雨已经不能影响她的情绪了，祢凯对黎洛雨已经没有感觉了……&lt;br&gt;　　一切已经云淡风轻了……&lt;br&gt;　　黎洛雨放下咖啡杯，卑微的走到祢凯身边，用近似于迷离的目光看着祢凯，祈求的想唤起她对自己爱的记忆。“凯，你这六个月来没有想过我吗？”&lt;br&gt;　　祢凯站起身，比黎洛雨足足高出半个头。半年里，祢凯身高又长了5CM，祢凯温柔的抚摸着黎洛雨的背，拨开她掉落耳边的碎发，嘴角挂着淡然的微笑，“你希望我想你什么呢？做的菜还是床上功夫？”祢凯无奈的看着黎洛雨，透彻的眼里似乎饱含着歉意。“对不起，关于你的一切我什么都想不起来了，不过看见你的时候，我还知道你的名字——黎洛雨。”祢凯说着如此残忍的话语的时候，竟然还在笑着。&lt;br&gt;　　黎洛雨眉头一紧，心里说不出来的难受。&lt;br&gt;　　“可是为什么，凯，我好想你，我还想和你在一起，怎么办……”黎洛雨咬着唇，放下所有的自尊，只求能挽回些什么。&lt;br&gt;　　祢凯淡漠的扫了黎洛雨一眼，“和我在一起很好吗？那时你并不快乐。我记得有一首歌叫“爱笑的眼睛”，是这么唱的‘离开你我才发现自己，那爱笑的眼睛’”祢凯用她低沉的嗓音唱了一句，之后道：“我觉得那首歌就像唱给你一样，你离开我了应该高兴才对，应该再现你爱笑的眼睛才对。你和我在一起的时候整天愁眉苦脸，好像我欠你很多钱一样，搞得我们彼此都不开心。其实一切都不怪你，我知道，因为我的性格很霸道，黑暗，从来不会为别人着想，”祢凯摇摇头，“我确实不是个好TT。”祢凯突然展眉一笑，露出一口洁白的牙齿，整个人看起来神清气爽，活像要拍牙膏广告一样。“离开我，你可以开始一个新的人生，不用让我天天欺负……”祢凯转过沙发，看着落地窗外的风景：“找一个男人去爱，或者重新找一个好TT，知道疼你的去爱，都胜过和我一起。难道不是吗？”&lt;br&gt;　　黎洛雨的手紧紧攥着，直到指节泛白。这不是她要的结果，不是！祢凯真的不要她了，这次是真的了。&lt;br&gt;　　“可是……”黎洛雨奔到祢凯身边。&lt;br&gt;　　“别可是了。”祢凯转头看着黎洛雨，“我都能放下，你有什么放不下？有朋友对我说，两个相爱的人分开的时候，付出感情多的那个人不会痛苦，而付出少的那个人会痛苦。我对你付出的感情比你对我付出的多吗？我觉得没有。既然我都不痛苦了，你还有什么放不下的呢？”祢凯第一次以如此睿智的口吻和黎洛雨说话，原来祢凯用这种口气说话的时候，会这样让人害怕，又是这样让人沉沦。&lt;br&gt;　　“不！不要！”黎洛雨突然哭得很厉害，一下子抱住了祢凯的身体。&lt;br&gt;　　祢凯僵硬的站在原地，闭上眼睛，片刻又睁开。&lt;br&gt;　　上帝总会把一些不应该发生的事情安排在一起发生。&lt;br&gt;　　一个打扮的像澳洲火鸡的女孩急匆匆的破门而入，一边走进来一边叫着：“气死我了，破汽车在不该抛锚的时候抛锚。”&lt;br&gt;　　祢凯快速挣脱了黎洛雨的拥抱，走到门口将刚进来的女孩揽到自己怀里，温柔的搂住了她。“看你这话说的，什么时候应该抛锚？”祢凯说话的笑容和语气，诚恳而温柔，没有一点欺骗和掩饰的感觉，黎洛雨像个木偶般站在原地，背脊一阵凉凉的寒意让她如置身在冰寒地冻的南极。&lt;br&gt;　　进来的女孩穿着红色的小洋装，红色不到膝盖的短裙子，红色的带着两个小羊耳朵的毛茸茸的发饰，用胭脂涂得红红的脸蛋。祢凯转过身向几近绝望的黎洛雨介绍：“洛雨，这是我女朋友，胡娴。少儿节目的主持人。”&lt;br&gt;　　黎洛雨只听见脑袋里嗡的一声，没有任何力气再说出一句话，再做一个动作，疲倦的压迫感让她喘不过气来。&lt;br&gt;　　一种绝望的失去让黎洛雨感觉到从未有过的恐惧和孤独。&lt;br&gt;　　夏末的带着凉意的风透过落地窗吹进来，紫色的窗帘迎风舞起，一片最早得知秋日气息的落叶趁机飘落进来，直接沉淀在红色的原木地板上，像是与这个纷繁嘈杂的世界没有关系。&lt;br&gt;　　“娴，这是我的一个朋友，黎洛雨。”祢凯简短的介绍，嘴角扬起华丽的笑容。&lt;br&gt;　　“你好。”胡娴伸出手来，热情的像个天使，柔美的声音从红唇里逸出。&lt;br&gt;　　黎洛雨窒息般的伸出右手，脸上是一览无遗的忧伤，难怪祢凯会这么快的走出伤痛，或者她根本没有伤痛过，原来，她身边已然有了这么漂亮的女朋友。&lt;br&gt;　　看着胡娴美丽的面容，黎洛雨不可控制的掉泪。&lt;br&gt;　　祢凯见状眉头一紧，拿着可乐直接闪到一边。现在哭算什么？&lt;br&gt;　　“宝贝，喝点什么。”祢凯微笑着问胡娴。“外面挺热的，喝点解渴的东西，绿茶怎么样？”&lt;br&gt;　　胡娴见黎洛雨掉泪，就已经明白三两分，何况祢凯和黎洛雨的恋情几乎闹得人尽皆知，胡娴也略有所闻，只不过只听过其名，未见其人而已。&lt;br&gt;　　“那就绿茶吧。”胡娴冷冷的回答，有些不高兴。谁知道她不在的时候，祢凯和黎洛雨这两个旧情人做了些什么？！&lt;br&gt;　　“好的。”祢凯弯腰从冰箱的下层找到结冰渣的绿茶，打开盖子送到胡娴的嘴边。&lt;br&gt;　　胡娴见状突然来劲了，淡漠的坐在沙发上，“不要这个，要不带冰的!”&lt;br&gt;　　祢凯破天荒好脾气的笑笑，转过头拿了一瓶不带冰的绿茶，宠溺的捏了下胡娴的鼻尖，就像之前无数次捏黎洛雨鼻尖一样的表情，“真难伺候啊大小姐！果真是名主持，就是有脾气。”祢凯调侃道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;121 还是爱过&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“那当然。”胡娴高傲的扬了扬小下巴。她是一个热情同时又很自负的女孩。&lt;br&gt;　　祢凯坏坏的笑起来，没有把胡娴的话当回事。&lt;br&gt;　　这是祢凯么？&lt;br&gt;　　原来她和别的女生在一起可以这么妥协，这么迁就的么？是不是因为自己从一开始就欠她的钱，所以在她的心里没有地位？&lt;br&gt;　　黎洛雨雾气蒙蒙的眼看着眼前默契天成的和谐画面，知道自己最应该做的就是收起眼泪，快速的从这里离开。&lt;br&gt;　　而事实是黎洛雨也确实是这么做的，她受不了祢凯对别人展露的包容的笑，偏偏这笑又从未给她过。&lt;br&gt;　　没有告别，黎洛雨捂着唇向门口冲去。&lt;br&gt;　　祢凯看着黎洛雨逃离的方向，若有所思，一张冷冷的脸上没有表情。&lt;br&gt;　　“你今天怎么回来这么早？”祢凯继续喝着可乐，有一搭无一搭的和胡娴对话。&lt;br&gt;　　胡娴登的站起身，走到祢凯坐的沙发前，硬是要坐在祢凯的怀里。“不是说过车抛锚了吗？你以为我想回来？说，你和她，怎么回事？”胡娴略带怒气的话语从她小巧的口中流出。&lt;br&gt;　　祢凯眼底渗出一丝凌厉的笑意，“没怎么回事啊。”她满不在乎的道。&lt;br&gt;　　“没怎么回事是怎么回事？！”看见祢凯的表情，胡娴气极的道。&lt;br&gt;　　祢凯的笑意瞬间凝固，突然松开手臂站起身，胡娴尴尬的被推在一边，脸上顿时出现一抹窘态，还没等再发火，祢凯冰冷的话语传来。&lt;br&gt;　　“我的事，还用不着你管。”祢凯斜斜瞥了胡娴一眼，对她的自命清高反感致极，向来都是祢凯清高，她怎么允许有其它的人在她面前摆架子？刚才只是介于黎洛雨在，祢凯才会忍让。&lt;br&gt;　　胡娴惊讶的看着祢凯。&lt;br&gt;　　祢凯嗤之以鼻的继续道：“不要以为我给你脸，我就是在乎你，怕你，喜欢你……这些感情在我祢凯这都不会有。希望你摆正自己的位置，别做一些让你后悔的事情。现在是我离得开你，而你离不开我，懂吗？我著名的女主播！”祢凯的双眼深沉得看不见底。&lt;br&gt;　　胡娴一时竟有点怀疑自己是不是听错了，弯月般的美眉紧紧的蹙起来。祢凯竟然用这种口气和她说话？她胡娴也是堂堂的主持人，外表好、形象好、气质佳，她祢凯凭什么？胡娴从来没有受过这种委屈，一时间竟不知道怎么反应。怪只怪她对祢凯了解的太少，她才认识祢凯一个星期。&lt;br&gt;　　也就是说祢凯一个星期就把这个著名的大主播搞上床了，这么容易得到的东西，祢凯会珍惜？&lt;br&gt;　　“你不记得你刚和我在一起的时候说什么？你说你喜欢我！”胡娴控诉的指着祢凯的鼻子。&lt;br&gt;　　祢凯也懒得和她吵，转身走向垃圾筒，如果刚刚黎洛雨来的时候注意这个垃圾筒的话，她会发现这个筒像极了有一次和祢凯一起逛商场她看好的那个米奇老鼠样子的垃圾筒。然而事实上这确实就是那个垃圾筒，祢凯把它买回来放在新家里。&lt;br&gt;　　祢凯将喝光的可乐瓶扔进去，转过身，“如果我不说喜欢你，你会同我上床？”祢凯冷漠的笑了笑，“说喜欢你只是一种手段，而‘上’你，是目的。”祢凯一字一顿的道。&lt;br&gt;　　“你……”胡娴气得脸通红，可目光所及之处却是祢凯那张无可挑剔又极细致的脸。&lt;br&gt;　　“我怎么了？我喜欢讲实话对不对？”祢凯根本不在乎胡娴，任何女人对她来说都一样，没有区别。&lt;br&gt;　　“你怎么能这样对我？”胡娴站起身走到祢凯面前，不顾形象的乱喊一通：“祢凯你不是人，你凭什么在对我做出那种事之后，态度就完全变了，你没和我上床之前什么都顺着我。”&lt;br&gt;　　祢凯不耐烦的皱起眉头，她的忍耐力向来有限。&lt;br&gt;　　“别像个泼妇一样在这乱叫，我最讨厌这样的女生。”祢凯沉声道。&lt;br&gt;　　“讨厌？你再怎么讨厌</content></item></essay>