<essay><item><title>第二十四章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　什锦拿了N副牌进了门，长发随之飘伏起来，她淡淡一笑，解释道：“凯保险柜里的牌都是街上卖的最廉价的扑克牌了，相信没有人会在几十美分的东西里面做手脚。”什锦纤手一甩，牌沿着赌桌滑到了杰克旁边。&lt;br&gt;　　“看来我已经没有拒绝的权利了。”杰克环顾四周又道，“被一群人拿着枪指着脑袋的感觉不怎么舒服哦！”&lt;br&gt;　　祢凯点了点头，保镖们将枪收了回来。&lt;br&gt;　　“开始么？”什锦向左看了一眼祢凯，又向右看了一眼杰克。&lt;br&gt;　　“好。”两个人异口同声。&lt;br&gt;　　“三个回合，三局两胜制。一把之内，限红一百万，输的人追加一千万，有问题吗？”什锦打开扑克牌外包装。&lt;br&gt;　　“很好。”杰克道：“但这是今天最后的三局牌，如果你们输了，不准拿枪威胁我再赌。”他丑话说到了前面。&lt;br&gt;　　祢凯冷笑，“你真是不拿我们当人看了，这种事情，我祢凯一辈子也只做一次吧。”说完，她将腿上的黎洛雨拉起来，杰克不是好对付的角色，她必须心无旁骛。&lt;br&gt;　　什锦冷静的拆第二副牌，询问道：“你们要玩几副？”&lt;br&gt;　　杰克打了一个V字的手势，代表2副。&lt;br&gt;　　“凯？”什锦转头争询。&lt;br&gt;　　“听他的。”祢凯的眼睛如同古井般深邃，食指和中指拿捏着雪茄，长长的流海滑落下来，唇紧紧的闭住，整个人瞬间散发出迷人的气息，像是王者站在山巅之上，被统领的人只能仰望，祢凯性格的所有黑洞在赌桌前面消失怠尽，只胜下傲视群雄的自信和冷静，外带一如既往的不屑与孤矜。&lt;br&gt;　　伴随着什锦发牌的声音，黎洛雨晶亮的眸子始终凝视着祢凯的每一个表情。&lt;br&gt;　　受再多的伤，爱一个人还是会爱，会自然不自然的就被她的一举一动所牵引，这个时候，意志根本不受控制。&lt;br&gt;　　或许并不是因为被祢凯夺去了身子，黎洛雨才会爱上她。爱上祢凯，是命中注定的事情，在校园飘飞的花树下，当祢凯第一次亲昵的搂住她的腰的时候，黎洛雨已经像是要去赶考的书生，被等候着的蛇妖给吸去了魂魄。这是不能摆脱的，这是数。&lt;br&gt;　　之后会痛苦，是因为爱了，不能被爱，所以更痛苦，这样的日子确实很辛苦，但黎洛雨内心却宁可辛苦着，也不愿意离开……&lt;br&gt;　　祢凯是自私的、任性的、固执的、神经质的，但这些都是她努力打造的无坚不摧的堡垒，可以把自己躲藏起来，不要让人发现她的弱点，她的自卑。是的，祢凯性格里最大的弱点是自卑，少年的阴影让她无法摆脱，她原以为开豪车，住豪宅，带着几克拉的钻戒，尽情的挥金如土就够了，可惜那远远不够，物质的丰盈只能带给她一时的错觉，之后她又掉回荒凉的枯井中苦苦挣扎。&lt;br&gt;　　每天早上，第一道阳光射进祢凯黑色为主调的卧室时，黎洛雨都会急急的睁开眼睛，就这样把眼睛张得很大一瞬不瞬的看着晨光下的祢凯，平日里强装的坚强都看不见了，只能看见她羽扇般的睫毛，微微的像婴儿一样的呼吸，还有那副骨瘦如柴的身子……&lt;br&gt;　　看到这样的祢凯，黎洛雨就会下定决心好好的待她，让祢凯能快乐健康的生活，可当祢凯睁开恶魔之眼的时候，黎洛雨又开始后悔，要知道，耶稣是不能拯救全人类的。当祢凯对她恶语相向的时候，黎洛雨便开始在矛盾的路口左右徘徊，考虑自己是不是应该离开。&lt;br&gt;　　不要怪黎洛雨，她真的……很无奈……&lt;br&gt;　　是命运将黎洛雨和祢凯合二为一。&lt;br&gt;　　杰克先发制人道：“我来发牌。”&lt;br&gt;　　祢凯听到后面无表情。&lt;br&gt;　　什锦有些担心的皱皱眉，将牌放在桌角之后退到了一边。高手拼的就是细节，发牌是个漏洞百出的环节，有很多地方可以抽千。&lt;br&gt;　　牌分好了，祢凯看都没看道：“十万。”&lt;br&gt;　　跟的少不代表没有信心，她要慢慢的玩才行。&lt;br&gt;　　杰克看了看牌——方片Q，花K，红桃A，不假思索的道：“一百万。”&lt;br&gt;　　什锦补充道：“一百万是顶。”&lt;br&gt;　　杰克胜算在握，温声开口道：“我明白小姐，不需要你提醒。”&lt;br&gt;　　祢凯的眼冷的像冰川，带着一股山雨欲来风满楼的气息道：“我也跟一百万。”&lt;br&gt;　　祢凯的牌是花3，片3，红桃4。当第四张牌分下来后，祢凯用其中一张牌挡在上面，慢慢的碾出下面的牌，淡然的看了下，面无表情。&lt;br&gt;　　杰克也用同样的方法看了下，是黑桃10，他笑道：“一百万。”&lt;br&gt;　　十万还是一百万，对于她们来说都只是数字，因为胜负后面还藏着更大的筹码，比如凯旋，比如黎洛雨。&lt;br&gt;　　“同样，一百万。”祢凯把身前的筹码用力向前一推。&lt;br&gt;　　第五张牌发下来了，杰克草草的看一眼，正如他所预料的，是棵方片J。10、J、Q、K、A，杰克是顺子，祢凯必输无疑了。因为之前限定了红，杰克想全梭也不行，只能忍痛道：“一百万。”&lt;br&gt;　　祢凯摇摇头，将身子向后靠在椅背上，道：“不跟了。”她迎上什锦质疑的目光，交会的刹那，什锦看懂了祢凯的唇语，祢凯说：“杰克在分牌的时候已经将牌做好了，赢是一定的。”&lt;br&gt;　　什锦以唇语相回：“这样赌下去不是办法。”&lt;br&gt;　　祢凯简单回应：“没事，看我的。”&lt;br&gt;　　杰克能感觉到她们两个在对话，但祢凯和什锦用的是唇语中的暗语，他听不懂的，不过也无所谓，只要他来分牌，就不愁会输，抱得美人归，再加一所赌场，如此丰厚的大礼是他今晚之行始料未及的。&lt;br&gt;　　“第一局，我赢了。”说着，杰克将面前的一堆筹码收到自己跟前。&lt;br&gt;　　第二局很快开始了。杰克道：“我来分！”他仍想继续分牌。&lt;br&gt;　　“这似乎不太公平。”祢凯平静的抬起头，盯着杰克贪婪的眼睛。每个职业赌徒都是一样的心态，坐到赌桌前的唯一目的就是赢，看见钱就想占为已有。&lt;br&gt;　　“难道让你来分牌吗？”杰克反问道。“让你分牌我不放心，因为这毕竟是你的赌场！”&lt;br&gt;　　“好。”祢凯点头允许，“你可以继续分牌，但是我有一个条件，就是分牌之前，我要CUT。”&lt;br&gt;　　杰克不语。&lt;br&gt;　　“如果你不同意，那让我来分好了。”祢凯笑的魅惑。&lt;br&gt;　　“好啊，没问题，我很大方很随和的。”杰克不相信CUT一张牌能起决定做用。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>