<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(31)</title><author>马桶伴侣</author><content>湛宁的邀约，可能也不会出现如此失控的局面。祢凯愠怒的将手机仍得很远，但手机不过是在卧室里的床上滚了好远而已。祢凯没有选择将手机扔在木质地板上的原因一是怕把地板弄出小坑坑来，二是怕将手机摔坏。&lt;br&gt;　　这是祢凯么？是那个不会在乎别人感受，为所欲为花钱无度的祢凯么？&lt;br&gt;　　祢凯抽出一支烟，颓然的坐在沙发上，心里漫漫泛上了一丝丝罪恶感。从前，她也是这么玩的，但玩过以后除了空虚什么都没有，她从来没有觉得这种生活有什么不对。但今天，祢凯觉得错了，肉体上的求索却伤害了爱她的和她爱的女人，这种代价倒底值不值？&lt;br&gt;　　黑暗中，只有祢凯的烟一明一灭。足足等了二个小时，别墅里一点声响也不曾发生，安静的像一座坟墓。祢凯最不喜欢做的事情就是等，但此刻她什么也没有做等了黎洛雨二个小时。&lt;br&gt;　　凌晨4点——&lt;br&gt;　　祢凯撑着猩红的眼和几乎要痛的爆炸的头拾起床上的手机。一夜没有睡外加过度饮酒，就会有头痛欲裂的后果。&lt;br&gt;　　“什锦……我是凯……”&lt;br&gt;　　“怎么这么晚打电话过来……”一听便知什锦还在梦中。&lt;br&gt;　　“你是我唯一能想到打过去电话的人，黎洛雨一夜没有回来，我想问去你那了没。”祢凯幽幽的道，梦一样飘忽。&lt;br&gt;　　什锦先是沉默了下，问：“你们吵架了？什么时候的事情？”&lt;br&gt;　　“我只想知道去了没有？你实话告诉我……我有点担心……”祢凯握着电话的手很用力，手背上的青筋暴了出来。&lt;br&gt;　　“没有，如果她来了，我会第一时间打给你的。”什锦有些清醒了。&lt;br&gt;　　“哦，那算了，打扰你休息了，不好意思。”祢凯格外的客气。&lt;br&gt;　　什锦听了这话后怔愣了一下，不很愉快的道：“没事，那怎么办，用不用我帮忙？”&lt;br&gt;　　祢凯轻声道：“不用了，你休息吧，我想她可能就快回来了……”没等祢凯说完，什锦打断道：“你们怎么了？因为什么事情会搞到大半夜找不到人？你是不是又欺负她了？”什锦很矛盾的道。不知道为什么，一听见祢凯和黎洛雨吵架，她的心中总会有异样的感觉，有些开心，又有些不开心，有些希望，又有些不希望。明知道这是浑水，自己最好的处理方式就是远离，可什锦还是忍不住的想管。&lt;br&gt;　　“没吵架……真的没吵……”祢凯的声音有些有气无力，“我带她去玩了。”&lt;br&gt;　　“去哪？”什锦警惕的问。&lt;br&gt;　　“去了……‘悲情’”祢凯黯然道。&lt;br&gt;　　“你疯了！你怎么能带她去那种地方！你不想跟她好了是么？”什锦太清楚悲情是个什么样的娱乐场所，也清楚以前祢凯都怎么样在那里玩出层出不穷的小花样，“你不说你喜欢黎洛雨么？你就是这么喜欢她的！？想玩什么还继续玩什么？你有没有拿黎洛雨当人看，你有没有将心比心过。洛雨对你还不够好么？你现在是她的全部，是她的一切，她把所有心思都放在你身上，让你开心让你快乐，而你呢？你又拿出多少真心……”什锦义愤填膺的嗔怒不只是替黎洛雨抱不平，也为了有些对祢凯动心的自己。&lt;br&gt;　　祢凯沉默不语。&lt;br&gt;　　什锦终于说完了，在她说完很久之后，祢凯才开口：“我就是这样一个狗改不了吃屎的人，你是不是永远都不会选择喜欢我？”&lt;br&gt;　　什锦突然无言，有些苍凉的说：“你有没有为黎洛雨担心？你有没有真的为她担心？如果有，为什么你还会问这样的话……问另一个女人还会不会喜欢你……凯，你……”&lt;br&gt;　　“够了！”祢凯的情绪一瞬间爆发。&lt;br&gt;　　“你责备我有什么用！我祢凯不是吃了化肥在一天内长大，我从小到大的每一天都是怎么过的你不是不知道！为什么还要指责我？我承认我很差，很差很差！可有什么办法？那种阴冷的家庭注定会造就出这样一个我，一个自以为是，一个目空一切，一个永远不知道感情为何物的人！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;79 忽视&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“凯，不管怎么样，就算你以前再不幸福，再难过，你总不应该把这些痛苦强加到别人身上。”&lt;br&gt;　　没等什锦说完，祢凯道：“我什么时候强加到别人身上了？我并不想让别人也痛苦你明白吗？我只是不能控制自己……”&lt;br&gt;　　片刻沉默后，什锦道：“我现在就起床和你一起去找洛雨。”&lt;br&gt;　　“不用了！”祢凯的语气僵硬。&lt;br&gt;　　“你说的？”这是什锦第一次和祢凯执气。&lt;br&gt;　　“恩！”祢凯冷冷的应着。&lt;br&gt;　　“好吧，那算了，我继续睡我的觉好了！”什锦本已经爬出被窝，索性又躺了回去。&lt;br&gt;　　“好吧，你继续睡，不打扰你了，再见。”说完，祢凯果断的挂断电话，她打电话的目的本来也只是问问黎洛雨在不在，并不是想让什锦帮她找的。&lt;br&gt;　　“倔祢凯！臭祢凯！”什锦对着电话咆哮，虽说不用再起来，可她早已经被祢凯弄得睡不着，只能睁着大眼睛在床上发愣，猜测今天晚上倒底又发生了什么。据什锦所知，黎洛雨一向是以忍见长，既然连她都不能再忍而跑掉了，一定是“是可忍，孰不可忍。”&lt;br&gt;　　祢凯啊祢凯，你倒底想伤了多少女人的心才甘呢？&lt;br&gt;　　挂断电话，祢凯再次身陷一片黑暗之中，点上一支烟恍惚的吸着，心事重重。&lt;br&gt;　　突然，一个毛茸茸的东西蹭她的手，祢凯一惊，旋即想起来是那只没有人要的短尾沙皮狗。这虽然是一只被人抛弃的狗，却是一只很可爱很喜欢干净的狗，黎洛雨不顾祢凯的阻挠收养了它，此时，小小的身体伴着还不很熟练的步子缓缓的在祢凯的身边蹭来蹭去，像是安慰祢凯一般。&lt;br&gt;　　祢凯换另一只手拿烟，用腾出来的手揉着小沙皮狗的毛，自言自语道：“她能去哪呢？那个傻女人要是真倔起来，还不知道能干出什么事……你说，今天的事怪我么？我也不想的，我问她走不走，她说不走。”祢凯干瘦的手惯性的来回摸着小狗的毛，低沉嘶哑的声音在卧室里回荡。“我知道我不对，大不了下次不那样做了……好不好？”祢凯长叹了一口气，拣起手机，突然想到了一个人，这个人是黎洛雨的同班同学，叫于佳佳。除去和祢凯腻在一起的时间，黎洛雨都会和于佳佳在一起，听说她们两个还是同桌，关系很亲密。&lt;br&gt;　　众所周知，凡是能在美国德亚私立中学上学的学生都是集金钱于权利于一身，于佳佳也不例外。她不很漂亮，却很会打扮自己。人常说，没有丑女人，只有懒女人，总是去逛街淘货的于佳佳有的时候竟然比黎洛雨还要惊艳几分。但那种惊艳是短暂的，看久了就会腻，毕竟用外在的东西包裹起来的美丽经不起推敲，不如黎洛雨那般浑然天成的美更永恒明亮。不过这并没有关系，于佳佳也不为这个而发愁，依然和黎洛雨成为很好的朋友。于佳佳很想得开，从来不会去嫉妒黎洛雨的美，天生丽质是上天的恩赐，既然她不能拥有，就做自己好了，反正她周围也不缺男生追求。&lt;br&gt;　　祢凯拿起手机之后才想起来她并没有于佳佳的电话，怎么办？去她家找？祢凯似乎记得于佳佳的家在哪，可这深更半夜的去人家找太失礼了……&lt;br&gt;　　看一眼表，已经凌晨5点了，过不了几个小时就到第二天早上。祢凯一把将身边的小沙皮狗抓起来走出卧室来到客厅，“你的主人不在家，所以你更要懂事！做为一只爱干净的狗，不要随便进入我的卧室，我不希望有任何一根属于你的毛发掉在我的卧室里面。”把狗放在沙发上之后，祢凯重新走回卧室，大字型的躺在床上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　于佳佳的床上此刻躺了两个人，一个困得睁不开眼，一个张着满眼是泪的大眼。&lt;br&gt;　　果然如祢凯所料，黎洛雨就真的是去找于佳佳了。黎洛雨和祢凯之间发生的大事小情，于佳佳基本上都知道，所以每次黎洛雨和祢凯发生战争时，于佳佳都是黎洛雨最好的倾诉对像。&lt;br&gt;　　“佳佳……”黎洛雨哭腔很重的唤了一声。&lt;br&gt;　　“恩？”&lt;br&gt;　　“要是没有你，我真不知道该怎么办了。”黎洛雨现在已经平静了很多。&lt;br&gt;　　于佳佳笑道：“和别人倾诉过之后，心情就会变好的，但是不倾诉也不会被憋死。”&lt;br&gt;　　“你不想听我说这些，是不是？”黎洛雨敏感的道。&lt;br&gt;　　“你看你，又来了，我只是说说罢了，没有那个意思，我喜欢听，我特别喜欢听你和祢凯之间发生的事，好了吧？”于佳佳笑着，眼睛却困顿的几乎睁不开，朦胧的眯着。“你是不是和祢凯在一起的时候也这么敏感啊？这可不行。”&lt;br&gt;　　“没有，我才不敏感！祢凯总说我傻，我蠢，我要是敏感她会这么说么？”黎洛雨咬着唇，一丝睡意也感觉不到，只觉得眼睛干涩发疼。&lt;br&gt;　　“傻和蠢跟敏感有关系？它们一点逻辑关系都没有好不好！”于佳佳更正黎洛雨道。&lt;br&gt;　　黎洛雨深吸了一口气，转头道：“今天晚上的事情，祢凯真是太过份了，我不知道以后应该怎样面对她……”&lt;br&gt;　　于佳佳笑了笑，没等黎洛雨说完，便开口：“我说洛雨大小姐，不管你考虑没考虑好怎么面对祢凯，我只问你一句话，你离得开她么？你只需要回答我能，还是不能。”&lt;br&gt;　　黎洛雨登时住了嘴。&lt;br&gt;　　于佳佳把准了黎洛雨的脉，道：“雨，其实在很早很早以前，你和祢凯还没有好之前，我就开始关注祢凯了。不仅是我，几乎所有德亚的女生都在关注着祢凯，她的一举一动，一颦一笑。后来，她和你好了，大家开始关注你们俩个。你们之间发生的有些事情，你以为只有我知道，因为你只告诉了我而已，其实我告诉你，很多人都知道，因为你们俩个太惹眼，而你，很遭嫉！你要知道，祢凯完美的像是大家心目中的神，哪怕她身上的缺点，她的霸道和不讲理，她的任性和暗黑，大家都一如继往喜欢得想要疯……”&lt;br&gt;　　黎洛雨打断于佳佳道：“你和我说这些干什么……你想说什么？”&lt;br&gt;　　于佳佳很直接的道：“我想说的很简单，就是你要珍惜，要知足。”&lt;br&gt;　　“是不是祢凯做错事，我也要无止境的忍？”黎洛雨的眼中快速积聚泪水。&lt;br&gt;　　于佳佳没心没肺的，完全不顾黎洛雨伤心表情的说，“差不多吧，祢凯是那么多女生趋之若鹜的宝贝，你不能得了便宜还卖乖吧。”&lt;br&gt;　　“你是我的朋友还是祢凯的朋友！祢凯和别的女人当着我的面做那种事唉……你还让我怎么忍！”&lt;br&gt;　　“不是当着你的面吧，如果想当着你的面就不用去厕格了。你也说过，她几次问你要不要走，你自己说不要，说要让她玩开心。”&lt;br&gt;　　黎洛雨突然很激动，“玩的开心就要和别的女人赤身抱在一起么？你觉得她这样也不算错？只因为很多人喜欢她，她就可以这样为所欲为？”&lt;br&gt;　　于佳佳的困意再一次被黎洛雨赶走，看来今天晚上是睡不成了。“我不是那个意思。我是说，祢凯已经很优秀了，她如果做错了事情，你要包容她，不要随随便便的就耍小性子。”&lt;br&gt;　　“于佳佳！你就是怪我大晚上的来找你，打扰你休息了是不是！”黎洛雨蹭的一下坐起身。&lt;br&gt;　　于佳佳也坐起来，安慰道：“好了好了，我的话又让你误会了。你受了委屈，不来找我又能去找谁？我知道你受了委屈，可是你想想，祢凯给你爱情，给你浪漫，给你金钱，甚至给你她的心，可你能给她些什么呢？除了你美色。你包容她一点，她已经慢慢在改变了。你不也这样对我说的吗？你不也说祢凯和以前不一样了吗？”&lt;br&gt;　　“佳佳……”黎洛雨突然抑制不住的倒在于佳佳的肩膀上哭了起来，双肩一颤一颤的，惹得于佳佳的眼眶也顿时变得湿润。“我什么都可以为祢凯去做，你说的那些话我也都懂，可我就怕不论我怎么做，都换不到祢凯真正的爱。她爱着什锦，又别的女人亲密，我好害怕……”&lt;br&gt;　　“洛雨，不是每个</content></item></essay>