<essay><item><title>第二十五章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　十元或是一百元面值的筹码根本上不了这张赌桌的，祢凯和杰克面前整齐码着的是8CM长，4CM宽的价值十万一枚的筹码。&lt;br&gt;　　刚刚第一局，祢凯输了310万的同时，再兑给杰克1000万，可想而之杰克面前的筹码垒得有多高。&lt;br&gt;　　杰克正在洗牌的手刚强有力，手背青筋暴露，像是干了一辈子体力活一样，那只手的手掌满是茧子。&lt;br&gt;　　“请吧。”杰克拿着牌请祢凯切牌。&lt;br&gt;　　祢凯的身子微微前倾，躬起的身子拉长了白色的衬衫，纤瘦的腰露出一截，站在身后的黎洛雨轻轻的将衣服为她整理好。&lt;br&gt;　　祢凯的手在牌上划了一圈，像是在找位置，哪里切下更合适。她口中咬着的雪茄不停的放出烟雾，火辣辣的烟薰得祢凯和杰克两个人都半眯着眼睛。&lt;br&gt;　　“就这。”叼着雪茄的祢凯含糊不清的道，她的手极快，迅速从末尾抽了一张牌，在找好的地方CUT下去。&lt;br&gt;　　杰克开始发牌――&lt;br&gt;　　分好后，他并不急着叫牌，含着笑意看着黎洛雨道：“赌的结果还没有出来，洛雨还算是我的人，我要她站过来。”&lt;br&gt;　　“这真是一个好主意。”祢凯笑道，“去吧。”她甚至连犹豫都没有，她似乎根本都不在乎。&lt;br&gt;　　黎洛雨不动，她不明白，既然祢凯不在乎她，为什么还要再下赌局把她赢回来？把一个大活人赢来赢去的很好玩吗？&lt;br&gt;　　“去啊！”祢凯冷冷的道，高挑一道剑眉，不耐烦的看了眼黎洛雨，“还站在这干什么？”&lt;br&gt;　　一切的错又归结在了黎洛雨身上，她真的很冤枉！究竟怎样做才是对的？究竟祢凯想要的是什么！被杰克牵了手，祢凯像要吃了她般用力夺回，而此刻祢凯又轻蔑的下命令，让她站到杰克身边去。&lt;br&gt;　　什锦默默无语的看着，祢凯的占有欲那么强，会主动让自己的女人站在杰克身边，为什么？&lt;br&gt;　　黎洛雨乖乖的走过去，如果她不听祢凯的话，祢凯会不考虑任何情况而让她难堪，这是不需要做试验就可以肯定的事情。&lt;br&gt;　　黎洛雨害怕祢凯，所以她只能选择言听计从。&lt;br&gt;　　杰克微微一扬下巴，挑衅似的道：“一百万。”一沓筹码扔到了赌桌中间，见黎洛雨窈窕的走来，他温柔的握住了她的手，无骨的柔夷快要让他酥掉了，但他此举的目的却不是让自己爽。杰克很高兴的看到祢凯吸烟的动作突然变得迅猛，一双黑亮的眸子故意回避眼前的场景。&lt;br&gt;　　“一百万。”祢凯的手有气无力的将筹码扔过去，声音也不似开始的狂妄。&lt;br&gt;　　什锦抓住祢凯看她时的机会用唇语道：“杰克的牌又非常好，你要当心，三局两胜，这是关键的一局。”&lt;br&gt;　　什锦为祢凯握了一把冷汗，面前坐的人不是一般的赌者，而是在赌神大赛排名前五的高手。祢凯有钱，但是动辄输进一个赌场，这不是开玩笑的事情。自从赌场开起来，祢凯便独立了，从没问家里要过一分钱，好强如她，如果把赌场输出去了，祢凯恐怕不吃饭也不会再问家里要钱的。&lt;br&gt;　　祢凯用唇语回道：“放心吧乖宝贝，相信我。”&lt;br&gt;　　什锦脸突然红了，尴尬的转头。&lt;br&gt;　　什锦向来不忌讳祢凯对她的亲昵称乎，可现在她却能躲就躲，能藏就藏，这些举动让祢凯糟透的心情雪上加霜。&lt;br&gt;　　第四张明牌分下来了，杰克三张A，而祢凯是青一色红桃，3，4,5。&lt;br&gt;　　杰克冷笑，拉着黎洛雨的手，将热吻洒在她的手背上。&lt;br&gt;　　祢凯放在赌桌上的手抽搐了一下。&lt;br&gt;　　黎洛雨没有反抗，可以说连反应都没有，她木然的纵容杰克略有些厚重的唇在上面游移。黎洛雨绝望的看着祢凯，心想，反正也没有人在乎，那她还有什么可在乎的？最纯洁的东西都已经没有了，一个吻又算什么？&lt;br&gt;　　反到是什锦厉声开口道：“奥兰迪先生，比赛正在进行中，希望你节制你的行为，赌场规则难道你不懂吗？”&lt;br&gt;　　杰克不怒反笑的道：“我赌牌的时候，你还不知道在哪玩过家家呢，呵呵。”杰克扔出几枚筹码道：“一百万。”&lt;br&gt;　　“一样。”祢凯冷静的将筹码扔过去。&lt;br&gt;　　最后一张牌发下来了，杰克是A，他的手轻轻的有节奏的敲击着桌面，祢凯的牌是红桃7。&lt;br&gt;　　现在桌面的情形是：&lt;br&gt;　　杰克，四张A。&lt;br&gt;　　祢凯，红桃3、4、5、7。&lt;br&gt;　　祢凯必须是同花顺，才能赢杰克的铁支，也就是说，祢凯扣着的那张牌必须是红桃6才行，这种可能性微乎其微，杰克已经预感到了胜利。&lt;br&gt;　　“赌局可能要结束了”杰克将暗牌翻过，四张A外加一张梅花7，铁支中最大的牌。&lt;br&gt;　　祢凯低声的笑了，优雅的将桌面扣着的牌翻过，道：“其实未必。”&lt;br&gt;　　杰克不可置信的盯着赫然闪现出的红桃6，一时语塞。怎么可能？怎么能这么巧，祢凯真的是同花顺！&lt;br&gt;　　“时间也不早了，我们速战速决，开最后一局吧。”祢凯疲惫的道。懒得去收成堆的筹码，她让身旁的保镖代劳。&lt;br&gt;　　杰克睁大眼睛看着她的桃花6的时候，一双邪恶的双手仍不忘了牵着黎洛雨的手，这让祢凯恨的咬牙，黎洛雨的不反抗让祢凯恨的想咬她。&lt;br&gt;　　“最后一局了，要沉住气。”什锦拍了拍祢凯的肩膀，鼓励的道，这次她用的是英语，而不再是唇语。&lt;br&gt;　　祢凯点了点头，细长的眼睛转而看着杰克。“三局梭哈，不觉得没意思吗？”&lt;br&gt;　　杰克冷笑，“你是不想让我再洗牌了，对吧。”&lt;br&gt;　　“是的，可以这么说。”祢凯坦然的道。“让什锦洗牌，这样对我们两个都公平些。”&lt;br&gt;　　“好吧，那只能找一个对洗牌要求不高的游戏玩了。”杰克道。&lt;br&gt;　　“玩什么，你说。”&lt;br&gt;　　“比大小。”&lt;br&gt;　　祢凯笑的阴翳，“你和我的想法不谋而合。”&lt;br&gt;　　“规则？”祢凯问。&lt;br&gt;　　“谁大，谁赢。”杰克答道。&lt;br&gt;　　“好！”&lt;br&gt;　　雪茄的烟雾迷漫的缭绕在贵宾室的上空，空调吹出的冷空气让房内的气氛急剧下降，没有人说话，一切安静如初。&lt;br&gt;　　祢凯和杰克的目光都盯在什锦洗牌的手上，不同的是，杰克全心全意，而祢凯却分出一丝心来看着黎洛雨，和她被杰克握着的手。&lt;br&gt;　　祢凯隐忍的压下心中的怒火，只有赢，才能让她泄愤。&lt;br&gt;　　什锦将洗好的牌一字划开。祢凯道：“客为主，你先来。”&lt;br&gt;　　什锦洗牌的手法很不同，让杰克眼花燎乱，换成一般侍者，杰克基本上可以看出每张牌的位置，但什锦用的独家绝技随意叠牌法，杰克只能粗略判断他想要牌的位置。他斟酌而小心的从中间选了一张，扣放在桌面上。&lt;br&gt;　　祢凯果断的拿了一张牌，也放在桌面上。&lt;br&gt;　　胜负呼之欲出。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>