<essay><item><title>第二十八章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　什锦的形容让黎洛雨不禁想要笑，她都已经那么窘的样子了，什锦还会用天鹅来形容她。只是简单的几句话，黎洛雨对什锦的敌对心理便消失得无踪。&lt;br&gt;　　“看来我是误会你了……”黎洛雨笑笑道：“我不想和你争，我肯定不是你的对手。”&lt;br&gt;　　什锦淡笑道：“如果我喜欢祢凯，我们早就是一对了啊，根本不会有别人插入进来的。”什锦轻轻拍黎洛雨的背道：“爱情的路不会总是一番风顺的，越是有很多故事，有很多矛盾，就越值得继续爱下去，坚持下去，到头来回味的时候，会发现原来是那么的美妙。”什锦加重声音道：“爱一个人，就要承受她生命的碎片，爱祢凯，一定要记住这句话，这也是我今天最想告诉你的。”&lt;br&gt;　　什锦的脸换上了一丝心痛的表情，道：“祢凯不是一直都这样冷酷，她小的时候……”什锦的眉心打了死结，咬了咬唇，仿佛回忆是件很痛苦的事情，“祢凯也和别的女孩子一样，整天脸上挂着笑，生怕别人不开心，怕别人不喜欢她。她和我们一样，喜欢玩芭芘娃娃，喜欢荡秋千，喜欢和别人分她的糖果，喜欢把手放在嘴边看天边的云彩染上夕阳的颜色。”&lt;br&gt;　　黎洛雨听着，眸子看向不远处的祢凯，她正倚着路灯，孤独的吸烟。&lt;br&gt;　　“可是……”什锦低下头，黯然的道：“她爸爸很粗暴……经常会对祢凯拳脚相加。哪怕祢凯已经把事情做的很好了，也没有用。祢凯怎么做都没有用，她曾经很尽力的去讨好她的父亲，她以为父亲开心了，就不会再那样对她了，会有一丝丝温情。”什锦摇头，“结果呢？什么都没有，只有变本加厉的虐待，祢凯都十六岁了，她爸爸还在公众场合抽过她的嘴巴，那次之后，祢凯才一气之下搬出来，她实在无法忍受了，发誓永远不回那个家，也永远不叫他爸爸。”&lt;br&gt;　　“为什么会这样？”黎洛雨迫不及待的问道，“她父亲那么做总有原因吧。”&lt;br&gt;　　“这我就不知道了，连祢凯也不知道。祢凯说，她的出生就是她父亲恨她的理由，只有通过不停的虐待她，她父亲才会快乐。”&lt;br&gt;　　“变态！”黎洛雨愤声急呼。&lt;br&gt;　　什锦却淡然的笑了，“事情已经发展到这种地步，我们没有时光机器去拯救童年的祢凯，我们能做的就是把握现在。祢凯不是没有救的，她喜欢你！我故意把你输出去，就是要看她倒底有多在乎你。”&lt;br&gt;　　黎洛雨心中不是一丝感动也没有的，祢凯不惜用整个赌场做代价只为赢得她，让她站到杰克身边并不是祢凯不在乎，而是不得已而为之的计策，当杰克吻她的时候，她清楚的看见祢凯雷打不动的脸变得惨白――这些如果还不是在乎的证明，那什么才是？只在嘴上说说我很爱你，我一辈子爱你，就是在乎了吗？&lt;br&gt;　　爱她，就要承受她生命的碎片――&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯穿着一件纯白色浴袍像只猫样，没发出丝毫声音走出一百多坪的浴室。祢凯对浴室特别讲究，不但远从意大利搬石头来铺地面，浴缸也是远从日本空运过来的。浴室竟然比睡房还要大，恐怕很少有人听说过吧。这可苦了黎洛雨了，每天她都要花大量的时间打扫浴室，如果发现一根头发或者赃东西，祢凯都免不了大叫，祢凯有洁癖，而且还很严重。黎洛雨想不明白的是，祢凯家的保姆是怎么在这里服务了一年的，难道保姆也有洁癖吗？相信一般人能做上一个星期都是奇迹。有钱能使磨推鬼，一个家拥月薪一万美金，比普通白领的工资还高，难伺候点也在情理之中吧。&lt;br&gt;　　祢凯用干燥的毛巾对着镜子悄悄擦着头发，黎洛雨趴在床角睡着了，祢凯不想吵醒她。&lt;br&gt;　　突然像想起来什么般，祢凯走过去，声音是从未有过的温柔，道：“不洗澡怎么可以睡觉呢。”&lt;br&gt;　　黎洛雨依旧沉沉的睡着，没有反映。&lt;br&gt;　　祢凯拿起床头的烟点上，之后慢慢的把黎洛雨抱在怀里，两个人之间的空隙一寸寸缩短，她可以感觉到黎洛雨柔软的胸正紧紧的贴着她，而祢凯温热的烟断断续续飘在黎洛雨的脸上。床头灯昏黄的燃着，像黑夜里的灯塔，祢凯看着黎洛雨像婴儿般的睡姿，仿佛看见了黎明的曙光，她心中如钢铁般坚硬的暗夜融化了一角。&lt;br&gt;　　祢凯细长的手指滑过黎洛雨的眉，眼睑，尖挺的小鼻子，苍白微张的樱唇。&lt;br&gt;　　祢凯轻笑，这个女人还在她的怀里，她还是她的，情不自禁的，祢凯将怀中的人搂紧。祢凯总是口中说的轻松，草稿都不用打就把黎洛雨形容的很下贱，表现的一点也不在乎。可只有祢凯自己清楚，当知道黎洛雨已经是一个男人的囊中之物，那个男人要带着她走的一刻，祢凯慌了。&lt;br&gt;　　将拿着烟的手放在身体的一侧，祢凯俯下身子，两张冰冷的唇贴在一起，迅速窜升的体温让黎洛雨惊醒。&lt;br&gt;　　“不要！不要！”黎洛雨大叫，用力推开祢凯，乌黑的头发狂乱的甩动。&lt;br&gt;　　祢凯冷着一张脸退开，站在床边静静的看着黎洛雨，她竟然这样讨厌她的吻吗？这个女人几乎是用尽了全身力气推开她！祢凯好不容易展现的温柔就这样被扼杀在了摇篮中。&lt;br&gt;　　“我做了一个梦――”黎洛雨怯怯的道：“我梦见……”&lt;br&gt;　　“梦见什么？”祢凯问。&lt;br&gt;　　“梦见杰克要非礼我。”黎洛雨双手环胸，想保护住自己。&lt;br&gt;　　祢凯见状很想回到床上将黎洛雨重新搂回进自己的怀抱，可几经努力还是放弃了，黎洛雨已经把她推开了，她就不会再回去抱她。&lt;br&gt;　　“不要想了。都过去了。”简短的一句话，已经是祢凯对黎洛雨的安慰。&lt;br&gt;　　天已经蒙蒙泛亮，祢凯将黑色的窗帘拉开一角，看着启明星道：“又是一天，时间真快。”说着，她走过来将坐在床上的黎洛雨拉起，“洗洗澡才可以睡觉，像猪一样邋遢！”&lt;br&gt;　　黎洛雨矫情的挣扎：“我自己知道浴室在哪里，不要你牵着我。”&lt;br&gt;　　祢凯投给黎洛雨一计白眼，邪笑道：“我不是为了带你去浴室，我是想给你洗澡。”&lt;br&gt;　　“不！”每当这个时候，黎洛雨都不再顾忌是不是会触犯祢凯，据理力争的反抗道。&lt;br&gt;　　“一会我爱你的时候，你叫得这么大声就OK了。”祢凯回头向黎洛雨眨了眨眼。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>