<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(57)</title><author>马桶伴侣</author><content>壁的拐角处，缠缠绵绵了好一阵，什锦刚要说什么，眼角的余光注意到了玻璃窗内的景象……&lt;br&gt;　　见什锦惊讶的表情，岚枫也转过身，她看见祢凯躺在床上，白色的病号服套在纤瘦的身子上，细细的手指一颤一颤的抖动。&lt;br&gt;　　“祢凯醒了。”岚枫冷静的道。&lt;br&gt;　　“醒了！是啊──”什锦的眼睛突然红了，在惊讶之后，是开心，祢凯终于醒了，这说明她已经过了危险期。&lt;br&gt;　　匆匆的离开岚枫的怀抱，什锦奔入了祢凯的病房。&lt;br&gt;　　胸前一下子空了，岚枫侧着身子歪在玻璃窗上。她明白，什锦对祢凯是怎么样的一种感情，在什锦的心中，祢凯是她的哥哥，是她的姐姐，是她心灵的依靠。遇到困难，祢凯可以帮她摆平，心里不舒服，祢凯会陪她一天一夜，随便哪个酒吧H到天明。就连什锦提出的被所有人反对的想法，就是去三番开赌场这件事，祢凯都会不动声色的举双手赞成。&lt;br&gt;　　岚枫透过玻璃窗，看见什锦轻轻的拉过祢凯的手，由于窗子隔音极好，岚枫只能看见什锦的红唇在动。&lt;br&gt;　　岚枫静静的看着这一幕，突然感觉，什锦和祢凯非常像是一个星座──双鱼座。两个人彼此关心，彼此依靠，脚尾相连。&lt;br&gt;　　岚枫点起烟，漫不经心的吸着，她不急着进去。记得什锦对岚枫说过，她对祢凯的感情是友情，是亲情，只有对岚枫，才是爱情。&lt;br&gt;　　可是，岚枫看到什锦每一次对祢凯超乎一般的关心，她的心里都会泛著奇怪的感觉，难道真的像什锦说的那样，她不爱祢凯吗？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;110 我们是好朋友&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　吸完一支烟，又一支，再一支……很久之后，岚枫才漫不经心的走入了祢凯的病房，她没有抬起眼，因为岚枫已经可以预见将会迎来一抹如何不友善的目光。&lt;br&gt;　　不知道为什么，岚枫不希望祢凯再那样对自己，最起码不要用极其鄙视的眼神，毕竟祢凯的体内流着岚枫的血。如果你冒死救了一个人，那个人还非常讨厌你，甚至恨你，你会是什么感觉呢？&lt;br&gt;　　可是让祢凯不恨岚枫是不可能的事情，谁让什锦最终的选择是岚枫，这就让祢凯有足够的理由去恨她.&lt;br&gt;　　从门口到病床前，路很短，走到床边，岚枫淡笑着双手插进裤兜，之后抬起头，但没有说话。岚枫给人的感觉永远都是漫不经心。&lt;br&gt;　　她应该说什么呢？你醒了？你还难受吗？这对于岚枫和祢凯这样性子的人来说，都是废话。&lt;br&gt;　　祢凯微仰在床上，脸色苍白，尖尖的下巴高傲的扬起。她从来不会收敛自己的傲气。虽然身体极虚弱，但目光却很有神。&lt;br&gt;　　出乎岚枫意料的，她看见祢凯眼里的冰冷减轻了些许，薄唇抿在一起，扯出苍白的弧度，祢凯哑声道：“岚枫，听说你救了我的命？”&lt;br&gt;　　“你都知道了……其实也没什么……”岚枫偏过脸看着别处，尽量避免与祢凯对视。“是什锦告诉你的吧……”岚枫问。&lt;br&gt;　　祢凯摇摇头，将整个身子靠在床边，目光调远，“我一直都知道发生了些什么，你做了些什么……像是梦一样，在梦里，每个画面都清晰可见，我仿佛看到你抽血时差点晕倒的样子。”突然，祢凯的手没有撑住身体的重量，后背撞在一边的墙上。“嗯！”祢凯闷哼，一双长眉簇紧，险些从床上掉下去，此时的祢凯还是过度的虚弱。&lt;br&gt;　　什锦连忙扶住祢凯的身子，之后责怪道：“小心点。”&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，躺回到床上，她看什锦的眼神是那般的温柔，所有的感情都淋漓尽致的写在脸上。&lt;br&gt;　　岚枫侧过头，不去看。&lt;br&gt;　　祢凯额头前长长的流海挡住眼睛，她将头发扒到一边，之后看着岚枫道：“有些话我一直想说，在昏迷的时候，我是清醒的，你和什锦每天悄悄的进来病房，之后离开，我都知道。你们说的话，我也听得一清二楚……”&lt;br&gt;　　岚枫突然和什锦对视，两个人的脑海里都快速的回想这几天在祢凯病房里都说过什么话。&lt;br&gt;　　祢凯继续道：“本来，你救了我的命，我是该谢谢你的，可是……”&lt;br&gt;　　岚枫的眉微皱，思忖着祢凯话中的意思。祢凯竟然会说谢谢……让岚枫受宠若惊，不过下一句话却没那么好听了，“可是你不应该在我昏迷的时候动什锦的主意！”祢凯一转头，一双尖利的眼直直的看着岚枫，让她无所遁形。&lt;br&gt;　　什锦不悦的说：“凯，你说什么呢？”&lt;br&gt;　　祢凯轻轻的咧开唇笑了笑，“我说什么？什锦太单纯了，什么都不懂，而你岚枫呢，在社会上混了这么多年，见多识广！”祢凯阴阳怪气的继续道：“再说，你凭什么打什锦的主意？就你，一穷二白，连她穿的一件衣服可能都买不起，更别说别的了，难道你们吃饭也得什锦付帐么？垃圾！”祢凯口不则言的说着，却也是事实。&lt;br&gt;　　岚枫的脸一阵红一阵白的，极不自然。&lt;br&gt;　　什锦大声道：“凯，你现在怎么还可以说出这样的话，先不说我和岚枫之间有什么，单说岚枫给你献血的事，她现在这么虚弱是怎么搞的，都是为了你！600CC的血，一个男人都受不了，何况她一个小女生，再说岚枫最怕扎针的！你是冷血动物吗？这么不领别人的情？”什锦从祢凯的床上走到岚枫身边，挽住了岚枫的胳膊。&lt;br&gt;　　这一幕再次刺激了祢凯的神经，祢凯皱着眉，微微低头道：“什锦，我这么说都是为了你。她献血给我没错，但我不希望你把幸福埋葬在这样一个人的身上。她会带给你优越的生活吗？她不能……”&lt;br&gt;　　“你怎么知道我不能？”始终默然无语的岚枫突然从嗓子里冒出一句话。&lt;br&gt;　　祢凯和什锦都一愣。&lt;br&gt;　　岚枫没有下文。&lt;br&gt;　　什锦的心却突然暖暖的，不知道为什么，什锦就是笃定岚枫会对她好好的。&lt;br&gt;　　“凯，我们是好朋友，但我和谁在一起是我自己的事，希望你以后不要再管了，好么？”什锦隔窗看着外面明媚的阳光道。&lt;br&gt;　　祢凯的心变得冰凉，她也曾幻想过什锦有一天会爱上别人，没想到这一天真正来临的时候，竟然心会这么的痛，就像本来拥有一件很珍惜很喜欢很爱的东西，现在突然要拱手让给别人一样。&lt;br&gt;　　祢凯眯起眼睛，冷冷的看了眼岚枫后，对什锦道：“我以后不会再管你的事情了，不过，希望你对你自己的选择不会后悔。”&lt;br&gt;　　什锦如释重负的转过头，坚定的道：“不会的！哪怕我最后会伤心会难过会痛苦的要自杀，我都不会后悔我的选择。”&lt;br&gt;　　岚枫突然转头看了什锦一眼，目光复杂。&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，将所有的情绪成功的在脸上隐去，“那我祝福你们。”祢凯又对岚枫道：“再次谢谢你献血给我，你要多少钱，我给你，算对你的报答或者补偿吧。”&lt;br&gt;　　岚枫微吸了一口气，祢凯无时无刻不在用她的阵势和气场来压制她。岚枫黯然的笑了笑：“没事，能够救人一命是我的福气，而不是为了钱，换做别人，我也会这么做的，希望你能珍惜你自己的身体，就算是对我最好的报答和补偿了。”&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，能在她百般讥讽时仍面不改色的岚枫，果然是个人才。&lt;br&gt;　　“你说的真好。”祢凯的一句话听不出褒贬。&lt;br&gt;　　岚枫没有再说话。&lt;br&gt;　　祢凯缓缓的移了移身子，大病初见起色的她不适合说过多的话，也不宜久坐。躺下后，祢凯道：“我好像有点饿了。”&lt;br&gt;　　什锦是个没有心机的女孩，她不会去考虑那么多，也看不到祢凯和岚枫表面平和之下擦出的电光火石，她笑道：“我们这就去买吃的回来，你先休息一下。”什锦转头对岚枫道：“我们去买点东西给祢凯吃吧？”&lt;br&gt;　　岚枫点点头。&lt;br&gt;　　什锦拉起岚枫的手，之后回头对祢凯道：“阿姨和叔叔今天会从新西兰回来，我才和他们通过电话，晚一点他们会来看你……”&lt;br&gt;　　祢凯冷哼一声。什锦口中的阿姨和叔叔，正是祢凯的父母。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　走出病房，岚枫道：“祢凯伤得这么重，她家人怎么现在才赶回来？”按理来说，她的家人应该在第一时间就回来照顾祢凯才对，毕竟祢凯是家中唯一的掌上明珠。&lt;br&gt;　　什锦搂住岚枫的胳膊道：“她们家的事很复杂，祢凯的性子又……她和父母的关系很差……”什锦顿了顿道：“很差……”&lt;br&gt;　　岚枫并不奇怪，很多有钱人的家庭并不幸福，那些用钱堆起来的金碧辉煌，有的时候竟容不下一点亲情。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫和什锦提着买回来的粥，站在祢凯病房的门口。祢凯的爸爸和妈妈正在病房内，所以她们迟迟没进去。&lt;br&gt;　　房门微开，可以看见屋内晃动的身影，以及传出来的些许声音。&lt;br&gt;　　一个温柔的女声不停的传来，岚枫猜想这个中年妇女应该就是祢凯的母亲，掏出烟，岚枫仔细的吸着，断断续续的声音听起来似曾相识。&lt;br&gt;　　“我们进去吧，一会粥就凉了……”什锦触碰着岚枫的胳膊道。&lt;br&gt;　　岚枫点点头，打开了房门。&lt;br&gt;　　听见有人进来，祢凯的妈妈转过头，笑看着什锦道：“二女儿回来了，快来阿姨这，阿姨早都想你了。”&lt;br&gt;　　什锦满脸堆笑的走过去，她和祢凯从小玩到大，吃住常常在一起，所以两家的大人对彼此都很熟悉，祢凯的妈妈总是喜欢亲切的叫什锦“二女儿”。&lt;br&gt;　　岚枫侧过身，在病房的一个角落站定，她是那么单薄和平凡，不会引起别人的注意。她看到祢凯的妈妈转过身，带笑的侧脸极其年轻美丽，完全不像是四十几岁的女人，倒像是三十刚出头的少妇。她考究的高档服装更将整个人衬托得高贵唯美。&lt;br&gt;　　“祢阿姨，祢叔叔。”什锦有礼貌的打招呼。&lt;br&gt;　　这时，岚枫才注意到坐在沙发上的男人，他目光始终看著窗外，脸上的神情让人不寒而立。祢凯和她爸爸的神情像极了，不愧是父女。&lt;br&gt;　　听到什锦叫道，祢凯的爸爸才略有笑意，点了点头，看看什锦，之后眼光又瞟到岚枫身上迅速扫了一圈。&lt;br&gt;　　病房里烟气迷漫，满屋的烟气都是从祢凯父亲手中的烟传出的。任何有常识的人都知道，病人不能够吸烟，探病的人更不能在病房里抽烟，祢凯父亲的举动让岚枫不解。难道他对吸烟竟有如此大的瘾，一时一刻也不能放下吗？就算是那样，为了女儿的身体，他也不应该在病房里吸烟。环顾四周，岚枫可以断定，祢凯的爸爸至少吸了五支以上的烟。&lt;br&gt;　　突然，祢凯咳了两声，瘦弱的肩膀上下的抖动，祢凯的母亲双手在胸前紧握，眼睛看了看威坐在沙发上的男人，想制止他吸烟的行为，却不敢吱声。&lt;br&gt;　　片刻，背对着大家坐的祢凯冷声道：“看完了吧，我还没死，你们可以走了。就算我真死了，你们也没必要去我坟前猫哭老鼠假慈悲，否则，我在另一个世界也会感到恶心……”祢凯的话是说给她父母听的。&lt;br&gt;　　祢凯的父亲脸色骤然暗淡下来，她妈妈走近祢凯，轻声道：“小凯，你怎么能这么说话呢，爸爸妈妈都很关心你……”妈妈的眼圈渐渐红了，“我们赶来晚了，但你要理解，你爸爸的生意……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;111 一起“睡”&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“哼……”祢凯冷哼，拍掉肩膀上纤瘦的双手，道：“我什么也不想听，更不想见到你们，你们离我越远我越开心！”&lt;br&gt;　　什锦手足无措的站在地中央，考虑要不要出言相劝。祢凯她是一定劝不动的，只对她妈妈道：“阿姨，要不改日再来？祢凯刚刚醒，医生说她情绪不太稳定。”&lt;br&gt;　　祢凯的父亲倏的起身道：“走。”&lt;br&gt;　　“这……”祢凯的妈妈皱紧眉，对祢凯道：“好吧，你好好养病，</content></item></essay>