<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(33)</title><author>马桶伴侣</author><content>什么吗？”于佳佳用启发的方式问。&lt;br&gt;　　“什么……”黎洛雨依然无辜的表情让人想发疯。&lt;br&gt;　　“叫愚善！”于佳佳收拾好书包站起身来，“哎，我真是对你没有办法了。”&lt;br&gt;　　“那我走了。”黎洛雨转身要走，于佳佳唤住她道：“洛雨，我有些话想对你说，本来昨天晚上就想说了，又觉得不太妥当，但今天一定要说。”&lt;br&gt;　　“好啊，有什么话直说吧。”黎洛雨抱着书包又走了回来。&lt;br&gt;　　于佳佳语重心肠、年少老成的道：“每个人活着都有目标，你活着的目标就是祢凯。”于佳佳一语道破天机，黎洛雨隐约听出些端倪，于佳佳继续道：“这样不行的，洛雨，你要为你自己活着，你要活的像你自己。”&lt;br&gt;　　“我哪有……为她怎么样……”黎洛雨辩解的毫无底气。&lt;br&gt;　　“还没有？祢凯如果真的不来找你，我敢发誓你会主动回去找她，而且在一天这内。”于佳佳看着黎洛雨的眼睛道。&lt;br&gt;　　“谁会去找她……我不会，她要不来找我，那就算了……”面对黎洛雨的口是心非，于佳佳也不理会，质问道：“祢凯没来的时候，是谁心神不宁飞到天上去了？而祢凯出现的时候又是谁满心欢喜雀跃的像个小燕子？”&lt;br&gt;　　黎洛雨暗忖：明明都把我看透了，还问什么问。&lt;br&gt;　　于佳佳说出了重点：“其实，你离不离得开祢凯都没关系，如果一个人真的爱了，她确实是离不开对方的，愿意为所爱的人生，或者是死。可是，爱的前提之下是不能丢失自我的，这也是幸福的根本保证。你不能总是像现在这样，你要活出自己！”&lt;br&gt;　　“可是我所有的金钱来源都出自祢凯，你都知道的，我们还签过约，虽然说签约是给她当服务生，可是我几乎没有怎么在凯旋工作过……”黎洛雨道。俗话说拿人家的手短，吃人家的嘴短，黎洛雨离不开祢凯的很大原因是经济不独立，准确的说离开祢凯，黎洛雨根本无法生存。&lt;br&gt;　　“那你就这么心甘情愿的卖给她了？”于佳佳情不自禁的问道。&lt;br&gt;　　黎洛雨皱起一道眉，她最不喜欢听的就是别人说这句话。“我和她在一起是因为爱情，虽然我花了祢凯的钱，但我们的结合并不全都是钱……哎呀……我要怎么说呢……”黎洛雨咬了咬唇，想辩解又词穷，她的口才一直不够好。&lt;br&gt;　　“洛雨，我知道你不喜欢听别人这样讲你，好像你卖给了祢凯一样，但事实就是如此。你想要站起来，就把钱还给祢凯，不就是二十万吗？我可以借你，然后你去打工，慢慢把钱再还给我。你也不要继续在祢凯那住了，搬出来，这样她就不会那么不在乎你，不在乎你的感受。”于佳佳一口气说完，有些激动，似乎在拯救一个失足美少女，或多或少有些成就感。&lt;br&gt;　　黎洛雨的一道皱起的眉没有舒展，反而皱得更紧了。“你觉得我那样做祢凯就会在乎我了么？我就会得到她的真爱情？你有没有想过，如果我搬出来，我们就不能朝夕相处了，那不是给了更多人可成之机，你不知道，祢凯在悲情的时候有多招人喜欢，我觉得如果我不在她身边，她倒是可以活得更滋润更潇洒了。”&lt;br&gt;　　于佳佳完全崩溃，“你中毒中得太深了，是你把自己当成一条蛇，还是把祢凯当做一个神？爱情是不对等的，不是你付出了多少，就会回报多少，也就是说不是你为祢凯付出了一切，你就会得到祢凯的一切。你越是这样活得没尊严，没有自我，她就越瞧不起你，越不在乎你，你懂不懂！唯一的办法就是让自己独立起来！”于佳佳说完，攥起拳头，活像一位战斗女神像。&lt;br&gt;　　“离开祢凯……独立……”黎洛雨喃喃自语，像是在咀嚼一句她从来没听过的外语。片刻，她道：“我也并不是白吃白喝的，她家的所有家务都是我在做，还有做饭，这帮她省去了好几个家佣。”&lt;br&gt;　　“没用的洛雨，”于佳佳趁热打铁道：“那样祢凯只会觉得是你应该做的，因为你欠她的。你唯一的办法就是把欠她的钱如数还给她，然后再去爱！才是真正战起来的开始！”&lt;br&gt;　　“那她家的卫生谁来做？”&lt;br&gt;　　于佳佳理所当然的道：“让她再请欧巴桑来做。”&lt;br&gt;　　“可是她还送我东西，是不是要把东西一并还她？”黎洛雨问道。&lt;br&gt;　　“送东西和欠钱是两回事，送你东西是她情愿的，是她喜欢你。但你不还她钱，就永远要依附于她，爱情就会变质的你懂吗？”&lt;br&gt;　　”&lt;br&gt;　　此时此刻，在冗长的一段对话之后，教室已经空空如也，所有的学生早都离开，只有于佳佳和黎洛雨在不知疲惫的对话。&lt;br&gt;　　“我可以带洛雨走了么？”祢凯站在门口，声音不远不近的传过来，她们双双回头，看见祢凯一张温暖明亮略带疲惫的笑脸。&lt;br&gt;　　于佳佳人如其名，拥有极佳的口才。但她那极佳的口才却在祢凯的笑脸下变得黯然失色，于佳佳突然不再说话了，只是看着祢凯，像发现了新大陆一般，直愣愣的。之所以会出现这种表情，是因为于佳佳很少近距离看过祢凯？还是因为祢凯明澈淡远的笑容可以让世间所有的芳草都立即枯萎？&lt;br&gt;　　“我走了佳佳。”一见到祢凯，黎洛雨立即拿着包朝祢凯走过去，没有半分停留，这让于佳佳又忍不住想要对她进行说教。&lt;br&gt;　　“走吧……”黎洛雨低着头站在祢凯身边轻声道。&lt;br&gt;　　“佳佳，你怎么走？开车送你一程吧？”祢凯笑着对于佳佳热情的道。&lt;br&gt;　　于佳佳尴尬的摇了摇头，也不知道刚才的一番策反的话祢凯究竟听到了多少，如果都被听到了，她想让黎洛雨离开的话……后果真是不堪想像，貌似听黎洛雨讲过，祢凯会很多功夫，估计打她应该不费什么力气……&lt;br&gt;　　“哦，那算了，谢谢你昨天晚上照顾洛雨……”祢凯宠溺的摸了摸黎洛雨的头，“她就是方向感很差的，很容易就会走丢，不过她记你家记得倒是很清楚哦，如果以后她再去，还希望你能收留她。洛雨很不容易的，华盛顿这么大的城市，却一个亲人都没有。”祢凯绝口不提昨夜的事，为了面子上过得去，随口扯了个大家都心知肚明的谎话瞒天过海。&lt;br&gt;　　“放心吧，我是她最好的朋友，当然会义不容辞的照顾她，遗憾的是我并不是总有机会，而常在她身边陪伴着的人是你，希望你能好好的对她。”于佳佳的口气中有明显的不满。&lt;br&gt;　　祢凯淡淡的笑道：“我会的。”说完，牵了黎洛雨的手走出教室，下了楼，来到停车场。“昨天晚上喝了酒，没法开车，把幽送的那辆奔驰SLR放在悲情酒吧门口了，真怕被哪个小毛孩给画了。没办法，今天只能开这个车来。”&lt;br&gt;　　黎洛雨一看，是一辆宝蓝色的法拉利。&lt;br&gt;　　“要吃什么？”上了车，祢凯开口问。&lt;br&gt;　　黎洛雨看着窗外，没有说话。于佳佳露骨的话戳痛了黎洛雨的伤疤，她不禁自己问自己，难道真的不应该这样继续花祢凯的钱了么？可是不花祢凯的钱，又怎么生存呢？她才十七岁啊！&lt;br&gt;　　“怎么了？宝贝？”祢凯换一只手开车，另一只手紧紧的握住黎洛雨的柔夷，关心的问。&lt;br&gt;　　“没什么……”黎洛雨冷冷的把手抽了回来。&lt;br&gt;　　“还在为昨天的事情生气？”祢凯将黎洛雨的手重新抓回来，黎洛雨挣脱，祢凯佯装微怒的道：“你要是再抽出小手，我就把车停在马路中央拉住你的手再开！”祢凯补充道：“如果你不怕警察拿住我的驾照带我去警局折腾时间你就继续这样和我玩好了。”&lt;br&gt;　　黎洛雨微怒的转过头，口气极坏的道：“你能不能有点道德，你能不能别总这要耍无赖！”黎洛雨虽这样说着，却不再将手抽出来，任由祢凯握着，车子稳键的在祢凯一只手的操纵下向前开去。&lt;br&gt;　　“别人想让我对她无赖，我还没有空呢！”&lt;br&gt;　　“是么？”黎洛雨冷冷的笑道：“你是别的时候没有空，上厕所的时候就有空吧……”黎洛雨的话带刺的道。&lt;br&gt;　　“哟……我家洛雨什么时候学得会阴阳怪气的说话了？”祢凯大笑，根本不拿黎洛雨的冰冷当回事，一只手将黎洛雨往自己肩膀旁拉。&lt;br&gt;　　“别闹！你在开车！”黎洛雨厉声阻止。&lt;br&gt;　　“你再这样厉害，我都要对你刮目相看了！”祢凯的脸渐渐沉下来，手也慢慢松开，不再去拉黎洛雨的手，两个自此一路无话。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;82 伤&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　一行泪缓缓地从黎洛雨脸颊滑落，滴在裹着纤白嫩腿的黑色细瘦牛仔裤上。&lt;br&gt;　　按于佳佳说的，祢凯应该很理亏才对，可黎洛雨一丝一毫也没有从祢凯的脸上读到悔过，反而是理所应当。&lt;br&gt;　　祢凯面无表情的开着车，灵活的转动着方向盘，刹车，等红灯。&lt;br&gt;　　黎洛雨的泪已经像连成串的珠子般，止都止不住，她小声的啜泣着，转过头看着窗外。&lt;br&gt;　　红灯的时间很长，足有1分30秒，祢凯皱着眉道：“算我错了，别哭了好么，你哭得我心烦！”&lt;br&gt;　　黎洛雨突然转过头，凝视着祢凯，一脸的难以置信。“为什么明明是你做错事，你还那么大声的对我说话，我难道连哭的权利都没有吗？我卖给你了吗？”&lt;br&gt;　　祢凯冷冷的回了一句，只一句：“你难道没有卖给我么？”&lt;br&gt;　　红灯闪了闪，变黄灯，很快变成绿灯，祢凯一脚油门窜了出去。&lt;br&gt;　　黎洛雨胡乱的擦了把眼泪，哽咽着：“我明白了，不论我怎么做都换不了你的真心，以前有什锦，而现在呢？又出现了其它什么不相干的女人。化妆化得那么花哨，你也喜欢！如果你喜欢那样的女人，你又怎么会喜欢我这样的！”&lt;br&gt;　　祢凯一种无所谓的心态油然而生，“其实……不影响的，可以同时喜欢。”说这话的时候，祢凯还点了点头。&lt;br&gt;　　黎洛雨摇头，痛哭满面的道：“既然你喜欢，你去找那样的好了，你为什么还要来班级找我？难道你以前说过爱我之类的话都是假的么？难怪什锦不喜欢你！”&lt;br&gt;　　一提到什锦，祢凯顿时火大，打开自动车窗啐了口吐沫。&lt;br&gt;　　“你说我们的事可以，但别扯上什锦。我已经来找你了，给个台阶就下来吧，好么？别再说没有用的了，我不是很喜欢听。”祢凯直接了当的说。&lt;br&gt;　　黎洛雨像是吃了一块没办法消化的馒头，所有的语言都哽咽在了喉咙里。这就是她所深受的女人，一点都经不起她的牢骚，埋怨。&lt;br&gt;　　“停车吧，我想下车。”黎洛雨的一张小脸变得冷凝。&lt;br&gt;　　祢凯淡漠的接口：“下去了，就别回来。”&lt;br&gt;　　“好。”&lt;br&gt;　　祢凯的神情在正午光鲜明亮的太阳光里一点点的沉寂下去……她并没有停车，而是依然朝着订好餐的一家西餐馆奔驰而去。&lt;br&gt;　　“停车，我想下去。”黎洛雨的脸上仍挂满了泪，她努力的保持着镇定。&lt;br&gt;　　叱——&lt;br&gt;　　车子在马路中央停了下来，还好周围没有太多车。&lt;br&gt;　　“下吧，喜欢去哪就去哪，我管不了你。”祢凯转过头不看黎洛雨。&lt;br&gt;　　黎洛雨缓缓的开了门，缓缓的走下去，一切都像是电影里的慢动作。她隐着的哭着，泪掉在祢凯看不见的地方。&lt;br&gt;　　黎洛雨才一下车，车子呼哧一声开走了，没有片刻停留。&lt;br&gt;　　黎洛雨的哭声渐渐放大，她大哭的坐在街道旁的草地上，像个找不到回家方向的孩子。&lt;br&gt;　　爱？&lt;br&gt;　　什么是爱？&lt;br&gt;　　黎洛雨扪心自问，她找到真爱了么？没有。祢凯曾对她说爱她，只是在被海盗劫持的船上才说过的那么唯一的、仅存的一次，那种情形下说的话可信度有几分？往往，一个人面临生死抉择的时候，会非常的感性，像是演一出决别的话剧一样，甚至要把自己一生的演艺细胞都拿出来用尽。来不及深思到底爱有几分，就会连想也不想的说出：我真的爱你。&lt</content></item></essay>