<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(70)</title><author>马桶伴侣</author><content>就会去开赌场了。”什锦看着祢凯的眸子，“你一定有办法的。”&lt;br&gt;　　“没错，我是有办法，可是你要怎么谢我？”祢凯深沉的道。&lt;br&gt;　　“你想要我怎么谢你都行。”&lt;br&gt;　　“好。”祢凯点头。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯和什锦在海边分开后，把开车到市区，独自一人在商场里逛着。此刻是夜里十点一刻，华盛顿有很多24小时营业的商场，就是为祢凯这样不知道什么时候抽风就会逛一夜的人准备的吧。&lt;br&gt;　　祢凯的手里已经提了很多品牌服装的袋子了，但似乎还不满足，一脸兴奋的走进了LV专卖店里。祢凯对LV特别钟情，因为做为全球十大奢侈品牌，LV总能让人的心情焕然一新。&lt;br&gt;　　祢凯是店里的常客，对于这种挥金如土的老顾主，服务员正滔滔不绝的介绍着祢凯目光所及的每一件衣服。&lt;br&gt;　　“这件还不错。”祢凯提起一件耀眼的褶皱收腰蚕丝衬衫，对着镜子放在身上比了比。&lt;br&gt;　　服务员露出惊喜的眼神，“这件衣服就是为您量身订做的。”&lt;br&gt;　　祢凯的眼中露出一丝笑意，“你是不是对谁都这样说呢？”&lt;br&gt;　　“绝不是，当然，我不否认从事我这个行业有的时候会说一些违心的话，但我刚才说的都是发自肺腑的！”服务员眨了眨好看的眼睛，继续道：“这是现在最趋之若鹜的着装风格，中性又不失优雅、个性又不很张扬，整体看起来会提升您高贵的气质，之所以说适合您，是因为不是每个人都可以穿出这种效果的。”&lt;br&gt;　　祢凯显然很喜欢服务员说的话，没多想，放下手中提的诸多手提袋，对服务员说：“让我试一下。”&lt;br&gt;　　“好的！”服务员快速行动起来。&lt;br&gt;　　试过衣服之后的事情就变得很迅速，无非就是刷卡，签单，走人。还没等走出LV店，就听见一阵急促的让人感到恐慌的鸣叫。经常进行逃生训练的服务员率先反应过来，大叫一声：“着火了！”&lt;br&gt;　　不知道这座二十几层的商场究竟哪层楼失火，祢凯所在的7楼此刻还很正常，没有浓烟，也没有明火。&lt;br&gt;　　服务员紧张的对祢凯道：“跟着我。”&lt;br&gt;　　祢凯点点头，她对商场的熟悉程度一定远不如这里的服务员，如果她自己逃生，还得费力去找安全通道。&lt;br&gt;　　商场里的人非常有秩序而又极快速的从安全通道逃离，祢凯奔出大门口的一刻，提起的心才算放下。从大楼的外面看，也看不见火情，估计是虚张声势吧。&lt;br&gt;　　此刻商场内的扩音器有了声音：请各位还没有离开商场的顾客不要恐慌，大火已经被扑灭……&lt;br&gt;　　祢凯转过身，发现自己新买的那件LV没有拿下来，不仅仅是那件衣服，今天晚上买的所有衣服都落在了LV店里，刚想走进去拿，突然感觉身体不太对劲。&lt;br&gt;　　“好痛……”祢凯呢喃着，用手捂住胃部，头上的冷汗涔涔而下，一张瘦脸苍白得没有血色。&lt;br&gt;　　“怎么回事……”祢凯站都站不住了，扶住一旁的建筑物，感觉胃拧着劲的疼。&lt;br&gt;　　话说病来如山倒，病去如抽丝，像祢凯的饱经沧桑的胃，尤其脆弱的可怜，毫无预警的痛到要死。祢凯本想撑着身体打车去医院，可没走两步，双眼一黑，整个人向后栽了过去。&lt;br&gt;　　过路的人看见了，跑过来将祢凯送到医院。&lt;br&gt;　　医生初步诊断是胃痉挛伴有少量出血，需要马上住院。翻出祢凯的手机打算联系她的家人，看见通讯录上第一个号码，存的名字是‘a’。医生拨打了这个号码——&lt;br&gt;　　这个号码是哪里？为什么祢凯会只存一个英文字母a呢？&lt;br&gt;　　原来，这是黎洛雨现在住的别墅的电话，祢凯曾经存下来的时候写着a，意思是“爱”，也是“哎”，不仅仅是对黎洛雨的爱的一种表达，更是对彼此之间发生事情的一些遗憾吧。&lt;br&gt;　　电话通了，当然是黎洛雨接的。&lt;br&gt;　　医生告诉了她祢凯的事情，黎洛雨挂了电话便火速赶往医院——&lt;br&gt;　　搜肠刮肚的把家里所剩无几的钱拼凑些带上，希望可以够交齐住院费。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯送给黎洛雨的一千万，黎洛雨早在半年前就提出来还给蔡振涛了。而黎父还在继续吸毒，黎洛雨根本负担不起那么巨大的花销，经过和古仪商量，黎洛雨打算把父亲送到戒毒所去，但送去戒毒的钱还没有筹集到，而且黎洛雨也没有做通父亲的思想工作。&lt;br&gt;　　所以别以为黎洛雨现在过得好，她其实过得很不好。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨以最快的方式赶到医院，掏空了所有的钱才付够了祢凯的医疗费。医生说祢凯的情况不是很严重，但需要住院观察一段时间。&lt;br&gt;　　黎洛雨走到祢凯病房门口，深呼吸了几次才推开了房门。&lt;br&gt;　　又是这种情况。&lt;br&gt;　　周遭的景物都是一片一片的白，祢凯躺在病床上，安安静静。&lt;br&gt;　　黎洛雨悄悄的走到床边，看见祢凯年轻而毫无血色的脸褪去了冷漠的防护层，看起来就像一个受了伤的小孩子。&lt;br&gt;　　黎洛雨忍不住伸出手摸上了祢凯的脸颊。“你能不能别再折磨我了，为什么总让我在这一片白色中看见你安静的躺着，我真的好害怕这样，因为每次看见这样的你，我都感觉你要永远的离开我了，比不要我还可怕……”黎洛雨的眼泪流进嘴里，“你是怎么过日子的呢？为什么会把自己弄得伤痕累累，总是住进医院。我知道你胃不好，以前总喜欢给你做粥喝，都说粥养胃，现在还有人给你做吗？”黎洛雨的唇几乎快要贴在祢凯的脸上。只有祢凯在睡着的时候，黎洛雨才能这样平心静气的和祢凯说话吧。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨寸步不离的照顾了祢凯一天，准确的说是祢凯在床上躺着昏迷不醒，而黎洛雨在床边守候了一天。&lt;br&gt;　　一天后，祢凯醒了——&lt;br&gt;　　没有那么多冗繁的过程，祢凯快速的知道自己是怎么回事：&lt;br&gt;　　——又住院了。&lt;br&gt;　　等等……&lt;br&gt;　　那是黎洛雨吗？&lt;br&gt;　　祢凯睁着干涩的双眸，难道自己看错了？她为什么会出现在这？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你醒了?”黎洛雨惊喜的望着祢凯。&lt;br&gt;　　“你怎么在这？”祢凯的脸上看不出表情。&lt;br&gt;　　“我……”黎洛雨心里有丝丝失落，听祢凯的话，像是责怪她一样，“你病倒在路边，然后他们翻出你的手机打给我的。”&lt;br&gt;　　祢凯沉下眼，没有再吱声。&lt;br&gt;　　“你以后要注意点自己的身体，特别是胃，这次已经很严重了。”黎洛雨细声细气的继续道：“辛辣的东西少吃或者不吃，不能喝酒，吸烟也要减量……”&lt;br&gt;　　“这不需要你了，你走吧。”祢凯看都不看黎洛雨一眼，冷冷的道。&lt;br&gt;　　黎洛雨微愣，心凉到谷底。是不是已经习惯祢凯这样对待自己了呢？黎洛雨竟然没有哭，拿起自己的包，黎洛雨最后道：“有什么事情再喊我来吧，好好照顾自己。”说完，她转身走出了病房。&lt;br&gt;　　看着黎洛雨离开的方向，祢凯叹了口气，之后皱起眉头。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“怎么搞的，生了病也不先通知我们！”未见其人先闻其声，还没有见到什锦，就听见她的声音从走廊传进病房。&lt;br&gt;　　可先进屋的却不是什锦，而是岚枫。&lt;br&gt;　　岚枫关切的走到床边，不善言谈的她只是上下打量着祢凯，看自己的妹妹究竟有没有危险。&lt;br&gt;　　“没什么事，麻烦你们来干吗呢？”祢凯耸肩，她没有穿病号服，而是穿着自己的衣服，这也足可以证明她的病要好了，随时可以出院。&lt;br&gt;　　什锦在祢凯的床边坐下来，问寒问暖，岚枫在一旁听着。&lt;br&gt;　　祢凯等什锦说完，缓缓的道：“有两件事我要你帮我一下。”&lt;br&gt;　　“好的，你说。”什锦应吮。&lt;br&gt;　　“第一，帮我把住院费还给黎洛雨。”祢凯拿过装有三千美金的信封，递到什锦手上.&lt;br&gt;　　“第二，帮我去KStDupont的NEConnecticat把我买的衣服拿回来。”&lt;br&gt;　　什锦觉得很奇怪，帮祢凯还钱也就算了，为什么去拿衣服的事情也要她来做？“怎么，你没有时间去NEConnecticat？”什锦问。&lt;br&gt;　　“可以这么说。”祢凯突然趴在什锦耳边道：“如果你想岚枫重反赌界，就帮我去拿。”&lt;br&gt;　　“哦……”什锦一副恍然大悟的样子，打了个响指，红光满面的道：“没问题，交给我吧。”&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一周后。&lt;br&gt;　　祢凯神清气爽的兜上自己的纯牛皮深棕色夹克，一边向车库走，一边打电话给什锦。“我的衣服拿回来了没啊？”&lt;br&gt;　　“早都拿回来了啊。”什锦正站在阳台上晒太阳，她最喜欢秋日的阳光，明亮又不刺眼。&lt;br&gt;　　“那你怎么不给我送过来？”&lt;br&gt;　　“呃……”什锦的眼珠来回转了转，“有几件我也很喜欢。”&lt;br&gt;　　祢凯毫不犹豫的说：“把你喜欢的留下，剩下的给我拿来。OK？”&lt;br&gt;　　什锦嘻嘻的笑着：“我就知道你会这么说的，可是那些衣服都好贵啊，几千美金一件的，我留下多不好意思。”&lt;br&gt;　　“少来！”祢凯坐在车里，拧动了钥匙门，“我今天打给你不是和你调侃的，我要告诉你，机会来了，今天晚上7点，带来着岚枫到富兰克赌场，有好戏演给你看，保证岚枫重新开始‘赌’的生涯。”&lt;br&gt;　　都说‘十赌九输’，没有谁会希望自己的朋友去赌，可那是对于普通人来说的，像祢凯和岚枫这种赌界的奇才，不赌就亏大了。&lt;br&gt;　　“怎么不去你自己的赌场？”什锦问。&lt;br&gt;　　“当然不行，好了，不多说了，记得守时。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;126 包房307&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　晚7点&lt;br&gt;　　富兰克林赌场&lt;br&gt;　　岚枫并不知道要去干什么，便被什锦拉到了这个赌场，什锦不敢告诉岚枫实情，她怕岚枫不来。&lt;br&gt;　　“怎么带我来这？”岚枫狐疑的看着赌场外面闪动的霓虹灯。&lt;br&gt;　　“嗯……啊……”什锦支支吾吾的解释：“陪我来玩会。”&lt;br&gt;　　“我可不赌哦。”岚枫警告。&lt;br&gt;　　“我知道啦。”什锦不耐烦的拉着岚枫的手步进了赌场。&lt;br&gt;　　此刻什锦手机进来了一条短信，什锦连忙翻出来看，她知道会是祢凯发给自己的。上面写着“包房307”。&lt;br&gt;　　什锦依言与岚枫上了3楼，服务生训练有素的替她们开电梯，关电梯，礼貌而友好的笑着，但这笑意怎么看都是在说：欢迎您今晚多输点。&lt;br&gt;　　什锦和岚枫出了电梯，走在铺满昂贵红地毯而又空无一人的走廊里，走廊装修的颜色很深沉，有种神秘的静谧感。&lt;br&gt;　　走到标着‘307’的房间门口，什锦轻敲了下门，立即有服务生从里面帮她将房门打开。“欢迎您，小姐，请进。”服务生恭敬的道。&lt;br&gt;　　两个人微微一笑，走了进去。&lt;br&gt;　　祢凯一见她们两个进来，嘴角扬起一抹不易察觉的诡异笑容。之后马上换了另一种表情，一反常态的热情对什锦和岚枫道：“快进来，我给你介绍一下。”祢凯将在场坐的7个人分别给岚枫和什锦介绍完后，自己坐回到赌桌旁。“我要等的朋友到了，我们的赌局可以开始了。”祢凯的头发和瞳孔在琥珀色的灯光下闪着一种迷幻的灰，清冷的脸孔似乎无法让人接近，每当她坐在赌桌前，都是这样一副要上战场的表情，即便今天她就是来‘输’的，却也改不了这种表情，这就是习惯，已经定形了。&lt;br&gt;　　“讲讲规</content></item></essay>