<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(55)</title><author>马桶伴侣</author><content>br&gt;　　突然，岚枫伸出手拉住什锦的手，整个人向什锦倒去。&lt;br&gt;　　“怎么了？”什锦惊道。&lt;br&gt;　　岚枫感觉头晕得厉害，她抱住什锦的肩膀说：“我头很晕，扶我坐一下。”&lt;br&gt;　　“你也受伤了吗？”什锦上下检查著岚枫道：“怎么不看医生。”&lt;br&gt;　　此时，漂亮的护士刚好经过岚枫和什锦身边，她停了下来说：“岚小姐，你怎么还坐在这呢？你刚刚输给祢小姐600CC的血，身体会很虚弱的。一般情况下，男士都会挺不住。你必须马上休息。还有，多吃一些补血的东西，”&lt;br&gt;　　岚枫笑了笑，露出整齐洁白的牙齿。“谢谢。我没事。”&lt;br&gt;　　护士也笑了笑，之後离开了。&lt;br&gt;　　岚枫倚在椅子上，对什锦道：“你那么奇怪的看着我干吗？”&lt;br&gt;　　什锦大眼圆睁，“护士说……你给祢凯……输血？”&lt;br&gt;　　岚枫闭上眼睛，她感觉自己好像在天地之间翻转，晕得要死。“是。”岚枫简短的道。&lt;br&gt;　　“你给她输血！”什锦难以置信的重复道。&lt;br&gt;　　岚枫没有说话。&lt;br&gt;　　“祢凯的血型……你给她输血，难道？”什锦道。&lt;br&gt;　　“很奇怪？我也是RH阴型。”岚枫道。&lt;br&gt;　　什锦道：“不是奇怪，是太巧了，在中国，几乎一千人才会有一个RH阴型血的人，而在美国就更稀有了。你们竟然会是同一个血型！”&lt;br&gt;　　岚枫搂过什锦的肩，虚弱的道：“这个世界本来就是很奇怪的。”她需要借助什锦才能强撑着站起身。&lt;br&gt;　　岚枫在什锦耳边轻道：“送我回家。”&lt;br&gt;　　“回家？”什锦道：“不行，你应该住院休息。”&lt;br&gt;　　“没钱。”岚枫道。&lt;br&gt;　　“不是钱的问题，多少钱我有的。你现在身体太虚弱，何况回家后没有人照顾你……”什锦撑着岚枫的身体道。&lt;br&gt;　　“你不送我的话我就自己回去。”岚枫的意思是要什锦闭嘴。&lt;br&gt;　　“我知道倔不过你。”什锦妥协的掺着岚枫向电梯走去，这已经是她第二次掺著岚枫走路了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦开著一辆火红的新款BMW停在岚枫家门口。&lt;br&gt;　　“我送你进去。”什锦道。&lt;br&gt;　　“不用。”岚枫头也不回的开了车门离开。&lt;br&gt;　　什锦跟着下了车，“好好休息。明天不要去小铺上班了。”&lt;br&gt;　　岚枫迷迷糊糊的开门，她想睡觉，或许睡醒了就不会晕了。&lt;br&gt;　　但是半天她都没有将门打开，什锦走过来接过钥匙将门打开。“我不能陪你了，祢凯……”&lt;br&gt;　　“我知道，去照顾她吧。”岚枫进了门，转身关门的时候，什锦道：“谢谢你。”&lt;br&gt;　　岚枫挑眉，“谢什么？”&lt;br&gt;　　“如果没有你，祢凯可能看不到明天的太阳了。”什锦微微一笑道。&lt;br&gt;　　岚枫无所谓的耸耸肩，“言重了，我只是贡献了一点血罢了。”&lt;br&gt;　　“但这血比黄金还贵重，如果你不帮她，她会非常危险。因为再难找到人帮她。”什锦道。&lt;br&gt;　　岚枫靠着门，手伸进兜里掏烟，但掏了半天都没翻到，岚枫说：“虽然这个血型很稀少，但她有爸爸和妈妈，他们应该可以帮到她。”&lt;br&gt;　　什锦笑道：“他们今天去了新西兰……不知道赶不赶得回来。”&lt;br&gt;　　岚枫点了点头。“不要谢我，好好照顾她，她现在身上有我的血，我不希望她有事。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　隔日。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫起得很晚。睡眠并没有让她好过一点，她感觉自己的头好像是一堆东西拼起来的，每一个部位都在摇晃，她非常晕。&lt;br&gt;　　扶着床，勉强撑起身子，她拿过手机拔通了什锦的手机。&lt;br&gt;　　“岚枫，你怎么样了。”什锦接通电话便询问道。&lt;br&gt;　　“我好的不得了，现在正在“小铺”上班呢。”岚枫胡扯着，用食指用力按压太阳穴，恨不得一头撞墙去见上帝。&lt;br&gt;　　“不会吧……”什锦压低声音道：“你头不疼了吗？你应该休息。”什锦悄声开门离开了祢凯的病房。&lt;br&gt;　　岚枫拿着手机走进厨房，边打电话边翻着冰箱，可惜冰箱里空无一物，干净得不得了。“我是想问问祢凯怎么样了。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;108 整夜&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　什锦轻笑道：“你很关心她嘛。”&lt;br&gt;　　岚枫可笑不出来，因为她又饿又想吐。&lt;br&gt;　　“岚枫？”什锦敏感的问道：“你是不是身体不舒服？”&lt;br&gt;　　“没。”岚枫简短的道：“她怎么样了。”&lt;br&gt;　　“医生说，祢凯已经没事了，放心吧。”什锦轻声的回答，之后她旋开了祢凯病房的门，掂起脚进屋提了包，再次离开了祢凯的病房。&lt;br&gt;　　“她醒了？”岚枫问道。&lt;br&gt;　　“还没有。”什锦道。&lt;br&gt;　　“你一夜都没回家吗？”岚枫拉过一张椅子坐下，几乎趴在桌子上道。&lt;br&gt;　　“恩。她病房有备用床，我就在这睡了一晚。再说她不醒，我不放心。”什锦道。&lt;br&gt;　　岚枫无力的挂断了电话，没有结束语。&lt;br&gt;　　吃力的移动身体，岚枫终于走到了窗下，捡起窗下遗落的一盒烟。岚枫抽出唯一的一支，却又找不到火机，她强抑制着从胃内反出来的酸，用眼角四下搜寻火机，她只能用眼角搜索，因为她不敢移动头，每一次转动头，她都会感到天旋地转的晕。&lt;br&gt;　　突然，敲门声响起。&lt;br&gt;　　岚枫缓慢地移动到门口，像电影中的慢动作般，打开了门。&lt;br&gt;　　之后，岚枫意外的看到了一身似火的什锦。&lt;br&gt;　　什锦确实没有回过家，岚枫清楚什锦从来不会连续两天穿同一件衣服，而现在这件火红的休闲服正是什锦昨夜穿去医院的那件。&lt;br&gt;　　“怎么这么久才开门呀。”什锦进门便大呼小叫。&lt;br&gt;　　岚枫像塑像般立在门口，没有动。&lt;br&gt;　　“怎么了？你不说你去小铺了吗？”什锦拉着岚枫的衣角。&lt;br&gt;　　“别碰我。”岚枫语气不善的道。&lt;br&gt;　　“岚枫？”什锦走到岚枫面前，直到此刻她才发现岚枫的脸色差极了。&lt;br&gt;　　“我……有点……难受……”话没说完，一大口污秽的液体从岚枫苍白的唇里喷出。岚枫潜意识里想躲开什锦，但仍旧有一些零星的脏物吐在了什锦数千美元的外套上。&lt;br&gt;　　“岚枫！”什锦惊呼，失措的扶住岚枫只一夜就速瘦了一圈的身体。“难受怎么不早说！”什锦埋怨道。&lt;br&gt;　　岚枫止不住的狂吐，直到将体内的水也吐了个干净。&lt;br&gt;　　“药有吗？放在哪呢？”扶着岚枫坐下，什锦手忙脚乱的拿来温开水。&lt;br&gt;　　岚枫摆摆手，她感觉自己好像要死掉了。&lt;br&gt;　　什锦走到卫生间，浸湿了毛巾，拿出来帮岚枫擦干净脸颊和嘴角。&lt;br&gt;　　“走，我送你去医院。”什锦道。&lt;br&gt;　　岚枫摇头。&lt;br&gt;　　“还不去？你想死在这吗？”什锦怒道。&lt;br&gt;　　岚枫窝进椅子里，依然扯着那个不是理由的理由：“没有钱……”&lt;br&gt;　　什锦气得真想把手中的毛巾直接扔到岚枫的身上，岚枫真的有这么穷吗？！&lt;br&gt;　　“药呢？在哪？我去拿，先吃了药再说。”什锦妥协道。&lt;br&gt;　　“没有……”岚枫道。&lt;br&gt;　　二话不说，什锦架起岚枫朝门口走。&lt;br&gt;　　“干吗？”岚枫毫无气力，只能由什锦为所欲为。如果现在谁和岚枫有仇，是最好的报复时机，因为她连走路的力气都没有。&lt;br&gt;　　“送你去医院！我昨天就不应该由着你来。”什锦将岚枫架上车。&lt;br&gt;　　“只有祢凯那个样子才应该住院，她不住院就会死的，而我不会，明白吗？”岚枫仰在柔软的车坐上吐着要气死人的话。&lt;br&gt;　　“什么意思？”什锦利落的将安全带系在岚枫身上。&lt;br&gt;　　“没意思。我想吃饭。”吐过后，岚枫感觉好了很多，头不那么晕了。&lt;br&gt;　　“看了医生再说，他们会给出最好的建议。在我的印象中，刚刚吐过最好不要马上进食。”什锦开动了车子。&lt;br&gt;　　“你的印象？”岚枫倾身，用手环住什锦的腰，将头压在她的肩上，嗅着什锦身上独特的香水味道。&lt;br&gt;　　什锦突然紧急刹车，车前方有一只小狗活蹦乱跳的经过。&lt;br&gt;　　“你，没事吧？”什锦的纤手摸上岚枫的额头，“你是不是病糊涂了。”什锦和岚枫认识这么久，岚枫从来没有如此主动的和她亲密接触过。&lt;br&gt;　　“我没事，我一直说我好得不得了。”岚枫直起身子，命令道：“带我去吃饭。”&lt;br&gt;　　什锦才不管那一套，车子一路飞奔进了医院。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨打开空无一人的别墅房门，她已经好几天没有见到祢凯了。看起来她这几天很忙，黎洛雨尽量不去打扰她的工作，听祢凯讲，赌场有很多事情要忙。&lt;br&gt;　　可是那一千万呢？祢凯一直没有提起。已经过去半个多月了，黎洛雨真的不知道该怎么办。爸爸还住在那幢几乎无法住人的公寓里，寻高利贷的人随时都可能会找到他。&lt;br&gt;　　黎洛雨常常流泪，却又不能怪祢凯不帮她，第一，祢凯没有说不帮她，第二，那不是祢凯的爸爸，她不会操心的。可能祢凯早已经把这件事情忘到脑后了吧，黎洛雨想。&lt;br&gt;　　相处一年多来，祢凯很少有不回家的情况，可最近几天，祢凯都没有回家住，这让敏感如黎洛雨又开始胡思乱想起来，原来，祢凯竟然开始有意躲她了？是因为她向祢凯要钱么？&lt;br&gt;　　黎洛雨进了家门，呆坐在客厅的沙发上看着外面的太阳逐渐升高。&lt;br&gt;　　祢凯没有去上课，黎洛雨有去祢凯的班级找她，这几天她都不在，什锦也不在……她们？&lt;br&gt;　　祢凯别墅家对面住的就是那个色魔蔡振涛，黎洛雨有一种时时被他窥视的感觉，祢凯不在的夜晚，她整夜整夜都睡不着，最后没办法，只能去于佳佳家借宿。&lt;br&gt;　　昨天，黎洛雨又去看爸爸了，爸爸有意想接受蔡振涛的帮助，可黎洛雨死活都不同意。接受他的帮助，就等于把黎洛雨卖给了他，这怎么可以呢？&lt;br&gt;　　心里乱成一团麻一样，黎洛雨拿过电话拔给祢凯，从昨天晚上到今天，祢凯的电话一直拔不通，再打一次看看能不能打通吧。&lt;br&gt;　　结果不出所料，关机。&lt;br&gt;　　黎洛雨有点担心祢凯，打了什锦的手机。&lt;br&gt;　　“什锦么？”&lt;br&gt;　　什锦正开车载着岚枫行驶在去医院的路上，什锦用无线耳机道：“没错，是我，洛雨吧。”什锦不用看来电显示便知道打来电话的是黎洛雨，她的声音很甜很甜的。&lt;br&gt;　　“你见到祢凯了没有，我打她电话打不通，她没有什么事吧，和你在一起吗？”黎洛雨问道。&lt;br&gt;　　“凯……嗯……她……”什锦语塞，从昨夜忙到现在，不是她不想通知黎洛雨祢凯出事了，只是她怕黎洛雨接受不了。不过黎洛雨是祢凯的女朋友，她有义务也必须知道。什锦缓缓的道：“凯，她……出事了。”&lt;br&gt;　　“什么！”黎洛雨从沙发上跳起来，心扑腾扑腾的急速跳起来，“她怎么了？”说这四个字的时候，黎洛雨的牙都是颤着的。&lt;br&gt;　　“先别急，落雨，已经脱离危险了，她被人给打了，现在在医院，你有空来看看她吧。”什锦看着前方路。&lt;br&gt;　　“被打了？被谁？为什么？她现在住在哪个医院？”黎洛雨连珠炮似的问着。&</content></item></essay>