<essay><item><title>第二十三章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;作者有话要说：今天二更了哦！虽然很想更＜残梦＞很想更＜不是大姐大＞，但还是更了＜她说－－＞，话说一心不可二用，支持一下吧！&lt;br&gt;小宫的群开通了哦。29647755　欢迎欢迎－－散花。&lt;br&gt;&lt;br&gt;留言哦、打分哦、否则－－爱丝，爱母你哦（SM）&lt;br&gt;　　看都没有看杰克一眼，祢凯的姿态华丽而傲漫，眼里充斥着不屑。&lt;br&gt;　　“我――”还没等杰克说出想要走的字眼，祢凯冰冷的语言抢先道：“你现在还不能走。”&lt;br&gt;　　“为什么！”杰克再也不能保持绅士风度。&lt;br&gt;　　“因为我要跟你赌。”&lt;br&gt;　　“我不和你赌！”杰克斩钉截铁的道。“我只和这个美女赌一局就够了。”他指了指什锦又道：“我已经赢到了想要赢的东西，我没有必要再和你赌，我也不想和你赌。”&lt;br&gt;　　祢凯嘴角轻轻的扬起，漾起一抹坏笑，“你说的不算，它说的算。”说罢，十几个保镖拿出手枪对准了杰克的头部、胸部。“先把你的手放开吧。”祢凯道。虽然听起来很平心静气的一句话，但下一刻却粗鲁的将黎洛雨的手从杰克手里夺回，力道大的让黎洛雨直皱眉头。扔下黎洛雨的手，祢凯在赌桌边坐定。&lt;br&gt;　　杰克不可置信的瞪大眼睛，“真想不到你们是如此的没有职业操守！输了东西还要拿回去，以为是小孩子过家家吗！”&lt;br&gt;　　什锦的脸窜上一股辣辣的感觉，是她们理亏不假，可她和祢凯确实是没有成年啊，才十七岁嘛。年龄小并不是无赖的理由，相反，她和祢凯和外人赌的经历来看，从来没有输出的东西再要回来的，这一次是偶然，只求杰克能多担待了。&lt;br&gt;　　杰克竖眉怒目，藏在背后的双手不但善赌而且异常灵活，他打算在没有人发现的情况下伸进裤兜拨打紧急电话，可惜祢凯的眼睛更是雪亮的不能掺沙子，她一个眼色递给保镖，黑衣人上前将杰克的手机夺过来扔给了祢凯。&lt;br&gt;　　祢凯摇了摇食指，“不要耍花样。”&lt;br&gt;　　杰克此时就像一座孤岛，独自一人，如果非得要算是他的人的话，那就是他刚刚赢来的黎洛雨。&lt;br&gt;　　杰克就知道一切不会这么简单的，他现在有点明白自己进了圈套。&lt;br&gt;　　“我不会难为你的，奥兰迪……”祢凯的话像一颗星际陨石般砸在了杰克的头上，让他为之一振。对面坐的小黄毛竟然知道他的另一个名字，杰克开始对祢凯产生了兴趣。&lt;br&gt;　　他坐回赌桌前，抚摸着下巴道：“既然你已经知道我的了，也请你报上名字。”&lt;br&gt;　　祢凯轻笑，“你是真不知道还是假不知道？我是凯旋的老板。”&lt;br&gt;　　“你和祢怀仁有关系？”&lt;br&gt;　　“很不幸的，他是我老子，我是他女儿。”祢凯拿出一只雪茄扔给了杰克，“这回有兴趣和我玩一局吗？”&lt;br&gt;　　杰克没想到保镖口中的BOSS竟然是凯旋的当家人，他原以为只是经理级人物。&lt;br&gt;　　“这么年轻。”杰克淡笑，不再强烈排斥和祢凯玩一局了，“去年的赌神大赛，你，排名第十一位。”对于十几岁的人来说，这个成绩已经斐然。&lt;br&gt;　　祢凯的城府很深，她在怀疑杰克的话是赞赏还是嘲弄。“我是可以得第一的。”祢凯抽出一只雪茄，优雅的为自己点燃。&lt;br&gt;　　杰克不置可否的道：“祢家是赌界世家，数家一流的赌场称霸华盛顿。”&lt;br&gt;　　“怎么样，现在肯和我赌了么？”&lt;br&gt;　　杰克吸着烟定睛看着祢凯，没有回答。&lt;br&gt;　　祢凯冷冷的回望他，对他威慑的眼神没有丝毫惧怕，祢凯命令似的道：“同意，你要和我赌，不同意，你还是要和我赌！”这是没有商量和回旋余地的事情。&lt;br&gt;　　什锦暗暗观察着杰克的变化，发现杰克原本温润的面孔逐渐消失，隐藏着的警觉和邪佞的容颜慢慢浮出水面，看来杰克是认真了――&lt;br&gt;　　“我今年二十九岁了，你呢？”杰克突然转移话题。&lt;br&gt;　　“十七。”祢凯回答的言简意赅。&lt;br&gt;　　“我比你大了一个轮回，赢了你恐怕也不光彩。”&lt;br&gt;　　祢凯一边吸烟一边道：“那你输了是不是就光彩了？”她之前还对什锦说，看着杰克不像是会赌的人，只因为真人不露相，露相不真人，杰克一旦换上了临赌状态，一双眼睛似乎开始放出绿光，活脱一只吃人不见血的狼。&lt;br&gt;　　“后生可畏啊！”杰克道。&lt;br&gt;　　“我们不要再浪费时间了，赌什么，你说。”祢凯道。&lt;br&gt;　　“洛雨小姐会玩不会？如果会的话就玩麻将，刚好四个人……”&lt;br&gt;　　“她不会。”祢凯肯定的道。“假如三家都是我的人，你不怕我们玩猫腻？”&lt;br&gt;　　“看来只能老一套，梭哈。”杰克道。&lt;br&gt;　　祢凯点点头，表示同意。“没问题。”一挥手，黑衣保镖走近：“拿一箱牌来。”&lt;br&gt;　　“慢着！”杰克高声道。“用你们做过手脚的扑克？凯旋牌背的花纹，我的熟悉成度不比你们俩个差。”杰克的目光扫过祢凯和什锦的脸，笑道。&lt;br&gt;　　祢凯微惊，看来杰克这只狼对凯旋觑觎已久。&lt;br&gt;　　聪明的祢凯是不会承认牌有问题的，如果承认了就等于自己打自己的脸。“牌怎么会有问题，你不要开玩笑了。”虽是这么说，却不再让黑衣人拿现成的牌上来，侧脸对什锦道：“去我保险箱里拿副牌来。”说罢，将钥匙递给什锦，什锦依言出去。&lt;br&gt;　　杰克没有再反对，他相信这次拿来的牌一定没有问题，如果有的话，他一眼也能看出来。&lt;br&gt;　　“好了，终于可以说筹码了。”祢凯的黑瞳发出异光，突然拉着黎洛雨的手，将距离一米远的黎洛雨狠狠的一扯，黎洛雨狼狈的倒进了祢凯的怀里。&lt;br&gt;　　祢凯的手大敕敕的摸着黎洛雨的胸，挑衅的看着杰克道：“我输了，凯旋归你。我赢了，这个婊 子物归原主。”&lt;br&gt;　　黎洛雨的心再次鲜血淋淋。&lt;br&gt;　　祢凯的行为和言语不时让杰克皱眉，就是一个男人，也很少会对女人这样粗暴，何况祢凯是个十七岁的小女生――&lt;br&gt;　　是不是因为太小了，还不懂事，以为这样做很酷？杰克很困惑。杰克承认，如果黎洛雨给了他，他不一定会全心全意的对她，因为有钱，买一个女人很随意，他身边的女人换的也很频繁。但看样子，黎洛雨跟了祢凯以后，更可以确定不会有好日子过，祢凯是一个全身都散发着危险气息的女人，根本不会给别人安全感。和祢凯在一起就如同和一只野兽相处，随时都会有生命危险。&lt;br&gt;　　祢凯不理会杰克诧异的目光，一只手依然隔着衣服握住黎洛雨的胸，我行我素的强调：“凯旋坐落在华盛顿的主街，先不说凯旋值多少钱吧，就是它所在这条街的地皮就值一亿美元。”她低头咬住黎洛雨的耳垂，低哑着声音道：“恭喜你，你又升值了，身价涨的够快嘛，从一千万一步跨到了一亿。”&lt;br&gt;　　黎洛雨感到无地自容。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;作者有话要说：今天二更了哦！虽然很想更＜残梦＞很想更＜不是大姐大＞，但还是更了＜她说－－＞，话说一心不可二用，支持一下吧！&lt;br&gt;小宫的群开通了哦。29647755　欢迎欢迎－－散花。&lt;br&gt;&lt;br&gt;留言哦、打分哦、否则－－爱丝，爱母你哦（SM）&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>