<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(1)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　“买点什么呢？”黎洛雨思忖着。&lt;br&gt;　　“你想吃什么？”祢凯和黎洛雨都歪着脑袋研究刚刚送来的住篮子的构造。国外的篮子就是和国内的不一样！&lt;br&gt;　　“地道的土耳其大餐值得去吃的，但是用篮子买不合适，我们要坐到餐厅吃才有味道。不如你也买几个苹果吃？”&lt;br&gt;　　“好吧。”她们的目的只是想用篮子购物，至于买什么并不重要。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　卖东西的终于来了，黎洛雨惊喜的将篮子从十楼的高度缓缓的降下，然后又几乎是惊叫着将篮子提起来――&lt;br&gt;　　祢凯看着这幸福的一幕，上前搂住黎洛雨的腰，帮她一同提起篮子。&lt;br&gt;　　“哇，好神奇。”黎洛雨拿出一个苹果道。&lt;br&gt;　　祢凯看着黎洛雨惊奇的模样大笑，道：“你是我见过最傻的一个女人，对什么都好奇。”&lt;br&gt;　　“好奇点不好么？”黎洛雨歪着头问道。&lt;br&gt;　　祢凯淡笑道：“你是想先游城呢？还是想先饱餐一顿？”&lt;br&gt;　　“当然是先吃饱了才行。你有什么安排？”黎洛雨眨着狡黠的眼睛道。&lt;br&gt;　　“吃饭倒是早已经安排好了的，但吃完饭嘛……”祢凯卖着关子。&lt;br&gt;　　“干什么去？”黎洛雨已经彻底爱上了这次旅行，对每一处地方都有着美好的憧憬，同时她也相信，祢凯会带来最不同的行程。&lt;br&gt;　　祢凯拿起扔在床上的鸭舌帽，转头勾了下黎洛雨娇小可爱的鼻子道：“当然是吃完饭答案才能揭晓。猪妹妹！”&lt;br&gt;　　“哦，那好吧。”虽然有点失望，但留点悬念也未尝不好，黎洛雨甜甜的笑着拉起祢凯的手，两个人离开酒店。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯和黎洛雨两人靠窗而坐，此刻外面下起小雨，点点滴滴的雨落在窗上，开成一朵朵小雨花，给和谐的氛围更增加几丝异国情调。来来往往的各色人群从窗外一闪而过，黎洛雨看着祢凯，又掐了掐自己的脸蛋，以确认自己不是在梦中。“我很久没有这样开心过了。”黎洛雨放下心中的包袱，全然沉浸在恋爱当中，这，才是爱的感觉吧。黎洛雨暗忖，祢凯不发脾气的时候看着真舒服。&lt;br&gt;　　“我也是，心情好了很多，似乎压在胸口的无数大石头拿开了一些，终于能喘口气了。”祢凯坦然道。&lt;br&gt;　　“我早就看出你的问题，可以讲吗？你和什锦生气了对不对，你连电话都不肯带，是想……”隔着桌子，黎洛雨的手和祢凯的手紧紧相握。&lt;br&gt;　　“没事，不要说了。看――”祢凯指着侍者，引开了黎洛雨继续的话题。&lt;br&gt;　　只见服务员端上了一个的东西，下面是个大壶，上面是一只小壶。黎洛雨再次惊讶道：“呼！这是什么？好丑。”&lt;br&gt;　　“土耳其人最喜欢喝茶了。人所共知，日本的茶道举世闻名，但土耳其人也把茶喝出了特点。”祢凯看着端上来的丑陋物件娓娓道来，仿佛是地道的土耳其向导。殊不知祢凯说到日本的时候，两道目光投向了这里。&lt;br&gt;　　“喝茶不只用杯子和茶壶就可以了吗？这个东西是做什么用的。”黎洛雨不解的问道。&lt;br&gt;　　“下面这个是一个大壶，上面是一个小茶壶，具体做法是这样――”祢凯微微起身，将小茶壶里的茶倒进杯子的1/3处，又将大壶里面的水注满，“OK，这样就可以喝了。”&lt;br&gt;　　黎洛雨津津有味的放在嘴里品尝着，果然是好茶。&lt;br&gt;　　此时，侍者呈上两个做工精美的方盒，里面是水水的冻状物。侍者用土耳其语说了些什么，应该是报菜名，之后端着餐盘离开。&lt;br&gt;　　祢凯道：“这应该是顶顶有名的米布丁。”她指了指茶补充道：“吃这些甜食前，是要先喝些茶才可以的，不至于太腻。”&lt;br&gt;　　“布丁可以当正餐吃的吗？我以为只有超市才有卖。”黎洛雨跃跃欲试道，米色微白的布丁在精致的小盒子里潺潺微微的晃动着，让人想一饱口服。&lt;br&gt;　　祢凯笑道：“这里当然和美国不一样的，我想如果什锦来了，也会像你一样喜欢吃――”祢凯说的时候是无意识的，直到她说完，都没有意识到自己刚才说了什锦。她的心中，始终装着她最爱的人。&lt;br&gt;　　黎洛雨佯装没有听见，但大好的心情陡然下落，她指了指旁边的瓶子，平淡的道：“这是什么？”&lt;br&gt;　　“肉桂粉。”祢凯说着，将微红的细小粉沫洒在黎洛雨那份米布丁上。&lt;br&gt;　　正当两个打算大吃一通时，身边悄然多了两个美女――用美女形容或许不恰当，其中一个自然是当之无愧的美女了，而另一个，则是帅美女。&lt;br&gt;　　“你们好。”她们首先打招呼。&lt;br&gt;　　祢凯用眼睛邪睨着，脑子迅速旋转，考虑对方的来意和身份。&lt;br&gt;　　“你好。”黎洛雨笑着回应。&lt;br&gt;　　“你们……有事吗？”祢凯放下手中的面包，看着两个人道。&lt;br&gt;　　对方是亚洲人没错，黄色的皮肤，黑色的头发。但又不像是华人，因为她们两个说着英语。&lt;br&gt;　　“刚才偶然间听到你说日本，以为你是日本人……初次见面，多多关照。我叫森江幽。”一口流利的日语证明了国籍。&lt;br&gt;　　祢凯面露难色，她根本听不懂对方说话，她只是摇了摇头道：“我不明白你说什么，对不起。”&lt;br&gt;　　“哦，是这样的。”另一个长发美女笑道：“看来你不是日本人哦，幽误会了。你好，我叫存贝，中国人。”&lt;br&gt;　　祢凯将黑色的橄榄酱抹在面包上，递给黎洛雨道：“尝尝这个。”&lt;br&gt;　　对于祢凯的冷漠，森江幽和存贝倒是不以为意，之前，远远的看着，就已经对祢凯的性格有所了解。原以为他乡遇故知，上前来说几句话，可惜祢凯不是日本人，森江幽起身打算离开。&lt;br&gt;　　“我是华人，美国籍。你们呢？”黎洛雨打破尴尬的气氛。&lt;br&gt;　　森江幽站起身道：“存贝是地道的中国人，但我是日本人。希望有机会还能见面。”森江幽用流利的中文继续道：“看来你朋友不欢迎我们的到来，那么，先走了。”说着，拉起存贝回到了餐桌。&lt;br&gt;　　“我们是不是很不礼貌？她们是不是生气了？”黎洛雨咬着祢凯递来的面包，小声道。&lt;br&gt;　　祢凯无所谓的道：“她们不会是那么小气的人，那个叫森江幽的不是个好玩的角色。况且，别人生气和我有关系？我什么时候在乎过别人的想法，我就是我。”&lt;br&gt;　　“我行我素，唯我独尊的家伙！”黎洛雨努着嘴补充着祢凯的恶行。&lt;br&gt;　　祢凯用眼神狠剜了黎洛雨一下，没有吱声，她的脾气正在慢慢好转，慢慢变得正常。&lt;br&gt;　　“不过，我倒是很想和她们交个朋友，兴许她们也在美国生活，这样不是可以经常聚聚。”黎洛雨道。&lt;br&gt;　　“聚？有什么可聚的？”祢凯递过一杯咖啡道：“你知道这叫什么咖啡吗？”&lt;br&gt;　　黎洛雨尝了尝，试探道：“蓝山？”&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，摇头：“不是。”&lt;br&gt;　　“摩卡？”&lt;br&gt;　　“不是。”&lt;br&gt;　　“巴西？”&lt;br&gt;　　祢凯摇头道：“你要是再乱猜我就打你，猜完蓝山还能再猜巴西？它们两个是一个味道吗？差的很远好吧，我的大小姐，如果不知道就说不知道，不要像没喝过咖啡一样。丢人……”祢凯做了一个汗颜的动作，可爱至极。&lt;br&gt;　　黎洛雨哈哈大笑起来，道：“是的，我不知道，有学问的小姐，请问这是什么咖啡。”&lt;br&gt;　　祢凯悄悄贴近黎洛雨的耳朵，和她的面颊只有一毫米，“我告诉你个秘密，我可没有告诉过别人，那就是……不管什么牌子的咖啡，土耳其人统一称做是鹊巢咖啡……”&lt;br&gt;　　两个人笑作一团。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　森江幽和存贝结过帐，离开的时候看见窗口的人笑的开心，存贝道：“不打声招呼？”&lt;br&gt;　　“人家都不理你，还去干什么？”森江幽为存贝开门道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　森江幽和存贝消失在餐厅的门口。祢凯警觉的道：“她们走了。”&lt;br&gt;　　“谁？”黎洛雨笑的已经忘记了刚才发生的事情。&lt;br&gt;　　“森江幽。”&lt;br&gt;　　“哦――”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　16世纪前后，土耳其古城叫做特洛伊城，公元前 9 世纪古希腊诗人荷马的史诗《伊利亚特》叙述的“特洛伊木马计”就发生在这里。每到土耳其游玩的客人，无不到古城遗址去找寻特洛伊木马的影子。&lt;br&gt;　　“考你一个典故。”祢凯拿着数码相机一边拍摄遗留下来的古城墙，一面问黎洛雨：“特洛伊木马是怎么得来的？”&lt;br&gt;　　黎洛雨总算是学聪明了，不给祢凯奚落她的机会，直接道：“不知道。”既爽快又利索。&lt;br&gt;　　祢凯扫兴的道：“猜猜也好啊，你怎么会不知道？我以为这样经典的故事人尽皆知了呢，猪妹妹！”&lt;br&gt;　　“我的功课一般般啦，你说说看，让我长点智慧。”&lt;br&gt;　　“希腊传说里讲，特洛伊王子帕里斯访问希腊，诱走了王后海伦，希腊人因此远征特洛伊。围攻9年却攻不破，第十年的时候，希腊将领奥德修斯献了一计，把一批勇士埋伏在一匹巨大的木马腹内，放在城外后，佯作退兵。特洛伊人以为敌兵已退，就把木马作为战利品搬入城中。到了夜间，埋伏在木马中的勇士跳出来，打开了城门，希腊将士一拥而入攻下了城池……”祢凯指着不远处仿真的木马道：“这一典故用来比喻里应外合的活动，有点像中国三十六计中的连环计。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;作者有话要说：穿插了两个＜爱上校园女老大＞中的人物，希望大家有兴趣。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;甜蜜的假期　&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　祢凯和黎洛雨走着走着，突然停住了，因为她们的眼神和一对似曾相识的眼神碰撞在一起。&lt;br&gt;　　“真有缘分！”森江幽率先开口道。&lt;br&gt;　　“确实。”祢凯的话语在炙热的阳光下少了几分冷淡。&lt;br&gt;　　她们的再次相遇其实并不希奇，因为她们走的是同一条旅游路线，大多数来土耳其玩的人都要到“特洛伊”古城来看看，但能在人海芸芸中两次碰头，也的确是件难得的事。&lt;br&gt;　　“她的头发太诱人，让我不得不注意到……就像一片黑色的瀑布，流光溢彩。”祢凯会注意到迎面走来的森江幽和存贝，只要是因为看见了存贝的一头披散开来的乌黑头发。要知道，祢凯暗中赞美了存贝哦，她是极少称赞哪个女人的。&lt;br&gt;　　“哦，是吗？”存贝优雅的笑着。&lt;br&gt;　　站在存贝身边的森江幽穿得干净而阳光，金黄色的头发在太阳下更显灿烂，铜色的眼睛令她看起来像一名异族少女。&lt;br&gt;　　“既然又碰到一起，何不一起玩玩？”森江幽提议。&lt;br&gt;　　祢凯默不作声，黎洛雨怎么敢私自答应，尽管她非常想和森江幽她们一起逛逛。&lt;br&gt;　　祢凯虽然只是高中生，但站在身为大学生的森江幽身边，仍然不比她矮，祢凯迎着阳光，眼睛微眯，嘴角微微翘起，“有什么好玩的地方吗？”&lt;br&gt;　　“有倒是有，不过你不一定有兴趣罢了。”森江幽说着，四个人朝前方走去。血色的夕阳挂在天边，离夜幕降临的时刻不远了。仿真的“特洛伊木马”就在前方，这是她们今天环游古城的最后一站。&lt;br&gt;　　走近巨大的木马，存贝将手里的数码相机递出，道：“帮我们拍张合影好吗？”&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，黎洛雨接过相机道：“好的，没问题，也麻烦你们一会帮我们也拍几张。”黎洛雨的用词是几张，其实她想拍很多很多照片，和祢凯，然后期望有一张能够被祢凯珍藏在钱包里，期望她的照片可以替代什锦的照片，被放在藏包的夹层处。&lt;br&gt;　　喀嚓――&lt;br&gt;　</content></item></essay>