<essay><item><title>第十四章(坏坏赌神女)(1)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　借著月光，缓缓的分开黎洛雨的双腿，丛林和花朵一同露了出来。祢凯突然感觉心剧烈的狂跳，像是个青涩的少年，第一次经历云雨之事。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　干著嗓子，祢凯的手延著黎洛雨雪白纤细的大腿，缓缓向前滑动，像一条细蛇般的胳膊摩擦著细嫩的皮肤，手指不偏不倚的捏住密林深处的小核。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“呃……”黎洛雨闭紧眼睛，该来的总要来的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯的手指来回打著圆圈，极尽挑逗之能事。结果换来的是黎洛雨一声大过一声的娇吟。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨咬著唇，怎麽也不相信这声音是自己发出的，她竟然发出如此娇淫的声音……天啊！“不要……”黎洛雨试图合拢双腿，但祢凯冷竣的眸子事先捕捉到了这个信息，转而用自己的两条腿将黎洛雨的腿分得更开。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　没有更进一步，祢凯只是反复揉捏著花心，蜂蜜般浓稠的丝线如柳树丝绦般滑落在祢凯的手上。祢凯满意的笑了，盯著黎洛雨表情丰富的小脸，似在思索著下一步的动作。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　月光下的祢凯，像披了层诡异的外衣，冷冷却带笑的脸夹带了令人疯狂的威胁。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“祢……祢……”黎洛雨连话都说不完整，雪白的身子红中带紫，像一朵成熟的花等待采摘。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“什麽？”祢凯轻吻著黎洛雨的唇，手仍在玩弄著那片圣地。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“不要……祢……凯……”黎洛雨长长的头发凌乱的散在床上，小脸扭曲，很痛苦的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“叫我凯！”祢凯命令道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“祢……”黎洛雨才开口，便得到了惩罚。祢凯不悦的扯弄著黎洛雨私密处的唇瓣，道：“叫我凯！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨睁开迷蒙的大眼，眼中蓄满泪水，缓缓的顺著眼角流下来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“怎麽了？不舒服？”祢凯明知顾问，残忍的吻掉黎洛雨所有的泪水，却没有放开手，她不会放手的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我们……不可以这样……”黎洛雨梨花带泪的脸看起来很凄美。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯低沈的极具讽刺的笑声嚣张的响起，在寂静的夜里听起来很刺耳。黎洛雨说什麽？不可以？都躺在了祢凯床上然後喃喃的说不可以？简直愚蠢至极。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“蠢女人……”祢凯稍稍停住折磨人的双手，用手支起身子，一张薄唇火烈的吻著黎洛雨的眉眼，鼻尖，之後在黎洛雨的喘息与流泪声中得到满足。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“宝贝，你真嫩……”祢凯大口大口的吃著黎洛雨的酥胸，像是婴儿般的啃咬住粉红的蓓蕾不放松。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“凯──”黎洛雨的手指插进祢凯的短发里，她的胸部湿漉漉的，全是祢凯吻过的口水。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“想要了麽？”祢凯再次探出手来，在黎洛雨的私密处兜了一圈，发现花朵里面早已经漾满了蜜液，这是最真实的语言，说明躺在她身下的女人正在渴望著……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨不明白祢凯口中的想要是什麽意思，微张的口颤声叫著：“祢凯……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　这次，祢凯没和黎洛雨计较，床第中的她脾气略有收敛。抽出身子，祢凯下了床。黎洛雨有些欣喜又有些失望的仰躺在床上，一切结束了麽？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯拉开抽屉，翻出一样东西後，又回到大床上，再次拖著黎洛雨的双腿，将她拉到自己的身前。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“还没完麽？”黎洛雨惊恐的张开眼睛，无助的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯冷冻的眼睛看著黎洛雨白得澄澈眩目的大腿，笑道：“完？应该叫做还没有开始！”说完，祢凯将黎洛雨的大腿分得大开──&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“呃……”黎洛雨像个无心的木偶般，任祢凯摆布，私密之处暴露无遗，黎洛雨羞得想死。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一丝神秘的笑挂在祢凯的唇角，纤手长驱直入，直接来到了黎洛雨花园深处的洞口。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“祢凯！”凭感觉，黎洛雨觉察得出再次伸过来的手上戴了东西，努力的低头一看，她看见祢凯的手戴上了一次性塑料手套。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨猛然清醒，所有的欲望在瞬间被熄灭，取而代之的是受伤的自尊和深深的羞耻──祢凯竟然会这样对待自己！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨像小猫一样轻哭著，用尽全力想挣脱祢凯的箍制，她後悔了，真的後悔了……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“放开我！别碰我！”黎洛雨大叫。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯的唇自傲的上扬，钳制著黎洛雨大腿的手更加用力。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨发疯般的扭著身子，大哭道：“祢凯……放开我……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯突然松了手，以迅雷不及掩耳的速度抽下裤腰上的皮带，之後一圈圈勒紧黎洛雨的双手，将她牢牢的绑在床头的铁栏杆上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨凄楚的落泪，不再挣扎了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“用这个不舒服？”祢凯的笑在黑暗的夜里显得阴森冷酷，戴著手套的细指来回的在洞口摩挲，又麻又痒的感觉让黎洛雨难受的想哭，她睁著泪眼，用愤恨的目光看著祢凯。&lt;br&gt;　　祢凯幽雅的笑了，“别那麽看著我，”她异常温柔的道：“我不会心软的……”&lt;br&gt;　　黎洛雨的心紧紧拧成一团，忍受著折磨的痛苦和被羞辱的难堪。“我恨你！”黎洛雨咬牙切齿的吐出几个字。&lt;br&gt;　　祢凯抽下一只手套，一边笑著：“随便你，我无所谓，你喜欢就好。”一边将褪下的手套平铺在细嫩窄小的洞口处。&lt;br&gt;　　祢凯又想要做什麽？黎洛雨不解，想低头看，无奈她整个身子都被固定在床头，什麽也看不到……&lt;br&gt;　　缓缓的俯下身子，祢凯的唇隔著手套的薄膜，含住了黎洛雨敏感的小核，祢凯低沈如魔鬼般的磁性声音传过来：“这样才比较干净些……”&lt;br&gt;　　“呃！”黎洛雨睁大眼睛，就差吐出一口鲜血，她开始疯狂的扭动身子，但无论她怎麽动，都无法影响到祢凯丝毫，皮腰带牢牢的扣著黎洛雨的双手，无形中化解了所有反抗，祢凯饶有兴趣的舔吻著黎洛雨的私密处，之後露出恶魔般的笑容。&lt;br&gt;　　撑起身子，祢凯探向前，用手抬起黎洛雨娇豔欲滴的小脸，轻声道：“舒服麽？好多水水流了出来……”&lt;br&gt;　　突然，黎洛雨一口吐沫啐在祢凯脸上……&lt;br&gt;　　祢凯猛的一愣，像有一盆凉水从头浇到脚，熄灭的不仅仅是情火。祢凯想都没想，一个巴掌甩过去，重重的扇偏了黎洛雨的脸。“是不是我对你太仁慈，你就放肆的不知道天高地厚了？你以为我从来不打女人就不会打你？我告诉你，从现在开始，规距得改改。”&lt;br&gt;　　黎洛雨偏著脸，眼泪悄悄的滑下来，一串又一串，像晶莹的珍珠。她永远都会铭记这一夜。&lt;br&gt;　　祢凯全然没了兴致，抽下另一支手套扔在床上，点上烟站在巨大的落地窗前吸著。&lt;br&gt;　　月亮隐去了，星星淡了，几点了呢？不知道。祢凯只知道她的兴致来了又被熄灭，再点燃，再熄灭。为这样一个贱女人，至於浪费她如此多的心神吗？&lt;br&gt;　　黎洛雨抽噎著，保持著双腿大张的姿势动不得，雪白的大腿被皮带勒出条条红印，胳膊早已经压麻了，但祢凯似乎没有放开她的打算，依然自顾自的站在窗前抽烟。如果这时候祢凯头也不回的离开了怎麽办？她是不是要保持这个姿势整整一夜呢？天！&lt;br&gt;　　“可不可以……放开我……”终於忍受不住了，黎洛雨颤抖著细小的声音苦苦哀求。&lt;br&gt;　　祢凯不回答，连头也不回一下，像这个屋子里再没其它人一般，专注的吸著烟。&lt;br&gt;　　黎洛雨哭声更大了，她好难过……&lt;br&gt;　　“愿意给我了吗？”祢凯冷冷的道，像审问一个犯人。&lt;br&gt;　　周围寂静如坟墓，黎洛雨止住了哭。&lt;br&gt;　　“没想好对吧……”祢凯的声音很平淡，但更像是暴风雨前的短暂安宁。&lt;br&gt;　　黎洛雨不想说话，也不知道该说什麽，但她知道自己一定要说，否则真的会没机会。祢凯是祢凯，什麽都做得出来的人……“我……”黎洛雨艰涩的蹦出一个字。&lt;br&gt;　　祢凯突然猛捶落地窗，大吼道：“我他妈的就不该带你回来！”&lt;br&gt;　　刚刚止住的泪再次哗啦啦掉了一床，祢凯这般，黎洛雨就会莫明其妙的感觉是自已做错事了，可是她错了什麽？她没错啊！&lt;br&gt;　　“我再问你一遍，你愿意给我了吗？如果你说不，我二话不说放你走。”&lt;br&gt;　　黎洛雨看见祢凯将烟蒂扔在地上，之後赤著脚将火红的烟头踩灭……这样的一个人，说放她走，可能吗？&lt;br&gt;　　引诱、威逼，能用的招术祢凯都有模有样的耍了一遍，其实她真的不用这麽麻烦，便可以很轻松的让黎洛雨就范，因为黎洛雨是个很单纯很简明的女孩，她内心透明的就像是张纸，上面空空无一物，她一直在等哪个真心爱她的人画上一幅浪漫图画，可她等来的偏偏是魔鬼化身的祢凯。命运往往不由人控制，如果不是那般巧合的遇到了两场误会，或许祢凯也不会这麽狠。&lt;br&gt;　　“不说话？”祢凯转过身子，目光如冰霜一样冷冷的射过来。&lt;br&gt;　　“我还有选择吗？”黎洛雨已经让步，只是实在说不出口：我愿意。&lt;br&gt;　　祢凯轻笑，有些讥讽的味道，“你还有选择吗？有啊，马上爬起来滚到哪个贱男人怀里去，让他们干你才舒服啊！”&lt;br&gt;　　黎洛雨睁著大眼咬著唇，眼泪落得到处都是，“你一定要用这麽残忍的语言吗？好像我们上一辈子是仇人……”&lt;br&gt;　　祢凯背贴著窗，尖笑著，“上一辈子？我不知道上一辈子我们是什麽关系，我只知道这一辈子你得是我的女人！”说完，祢凯像饿狼扑向小羊般，迅速窜上大床，松开了捆著黎洛雨手和脚的皮带。“不准反抗我！否则……”祢凯露出警告性的邪恶笑容。&lt;br&gt;　　黎洛雨试著活动自己的手，突然一阵钻心的麻痛感令她不敢再动。她僵直的保持著静止的姿势，腿虽然可以放在床上了，却仍然大张著而合不上……&lt;br&gt;　　祢凯拉过黎洛雨的手，缓缓的做拉伸的动作，惹得黎洛雨皱眉惊呼：好痛！啊！&lt;br&gt;　　“只有肌肉活动开来，麻痛感才会过去得更快些，忍一忍，长痛不如短痛。”祢凯低著头，柔软略长的头发垂下来，挡住了眼睛。&lt;br&gt;　　“好多了……”不久後，黎洛雨咬唇轻声道。&lt;br&gt;　　“你说话就说话，为什麽总是咬著嘴唇呢，都已经肿成猪血色了你不知道麽？”说著，祢凯放下黎洛雨的手，旋即吻上她的唇……&lt;br&gt;　　祢凯细致而温柔的挑逗著，一改刚才的霸气。&lt;br&gt;　　黎洛雨微闭著双眸，头脑很清楚，这只是猛龙打盹时给人温顺的错觉，但她还是沈浸在缠绵的吻中，这吻持续著，直到她的思绪全都乱了，根本不由她控制，最後，黎洛雨已经不知道在想些什麽……&lt;br&gt;　　一抹争服的笑悄然挂在唇边，祢凯不动声色的用手指逗弄黎洛雨花园内的小核，惹得她娇喘不断。&lt;br&gt;　　“我也有感觉了呢……”祢凯在黎洛雨耳边轻语，拉著她的手来到自己的私密处，当黎洛雨的手沾上氤氲的“水”後，惊呼的抽回手。祢凯笑了笑，没再拉回黎洛雨的手，而是搂著她的纤腰任性的说：“我困了……不知道几点了呢，你去看表，如果过了凌辰二点的话，我们就睡觉！”&lt;br&gt;　　“睡觉？”黎洛雨的眼睛登时放大，这是不是代表她们不再做那档子事了？&lt;br&gt;　　“恩……”祢凯大字型的横躺在床上，声音听起来有些朦胧，“表放在了电视机上，你去取……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>