<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(40)</title><author>马桶伴侣</author><content>也走到冰箱前拿了一瓶可乐，打开，一股可乐的气息冒了出来。&lt;br&gt;　　什锦耸耸肩，“那我就不知道了。”&lt;br&gt;　　“我上楼叫她。”不由分说的，黎洛雨踏上螺旋楼梯，步进了卧室，只见祢凯用被子将自己捂得严严的，只露一个小脑袋。&lt;br&gt;　　“生病了？”见状，黎洛雨赶忙小跑到床边，细手摸上了祢凯的额头，看她烧不烧。&lt;br&gt;　　“没。”祢凯皱着眉拿开黎洛雨的手。&lt;br&gt;　　黎洛雨转头，看见电视上演的竟然是动画片！&lt;br&gt;　　祢凯是很少看电视的，如果看，也只是新闻……&lt;br&gt;　　“什锦来了，你不下去？”虽然是疑问句，但是肯定的语气。按理来说，什锦来了，祢凯应该很殷勤的下楼陪吃陪喝陪玩才对。&lt;br&gt;　　“不去，我不舒服，你们不要来烦我。”祢凯的语气冰冷，她的烦燥比之昨天更甚了。因为她时刻觉得警察就要来到她家，然后给她带上标志着将要被囚禁的手拷。&lt;br&gt;　　黎洛雨站起身，“算了，不去拉倒。”&lt;br&gt;　　祢凯什么都不肯告诉黎洛雨的态度让她生气。“一会做好饭再叫你。”&lt;br&gt;　　“不用了，你们吃吧。我想安静一下。”&lt;br&gt;　　“你！”黎洛雨真的是无计可施了。&lt;br&gt;　　一扭身，黎洛雨离开了祢凯的房间。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一个小时后，六个色泽鲜美，味道浓香的菜肴端上了饭桌。什锦张大嘴巴诧异的看着黎洛雨如同变戏法般做出的美味。“哇，你真的太神奇了……好喜欢……你……”什锦给了黎洛雨一个大大的拥抱，然后自行坐在了饭桌旁，准备大吃特吃一番。&lt;br&gt;　　“祢凯呢？她不下来吃？”什锦牢牢的把筷子握在手里，怕被人抢去了般，她已经快要忍不住先品尝了。&lt;br&gt;　　“要不，你去叫她一下？”黎洛雨提议。&lt;br&gt;　　“好。”什锦刚要起身，见祢凯垂头丧气的趿着拖鞋，身穿了一身淡蓝色的丝质睡衣下了楼。&lt;br&gt;　　“我刚要上楼去喊你吃饭。”什锦拉开旁边的椅子，让祢凯坐下来。&lt;br&gt;　　“我肚子饿了的话会知道吃饭的，我也不傻。”祢凯头也不抬的拿起筷子塞进嘴里一块酱牛肉。&lt;br&gt;　　面对祢凯字字是刺的话，黎洛雨和什锦面面相觑。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“喂！你干吗做这么好的菜？专门给什锦吃的么？”祢凯扫视了下桌上的美味，抬头看着黎洛雨问。&lt;br&gt;　　“是啊，什锦很难得来咱们家的嘛。”黎洛雨边说边解下围裙。&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，可能是见到吃的，人会分泌出一种比较开心的物质吧，祢凯晦涩心情得到了缓解。她悄声对什锦说：“她对你，比对我好哦，黎小姐很久没做菜给我吃了。”&lt;br&gt;　　什锦得意的笑笑，“你要是再对洛雨不好，没准她就和我谈恋爱了呢，到时候天天给我做饭吃。”&lt;br&gt;　　“那不可能。”祢凯斩钉截铁的说：“你满足不了她，她的欲望太强烈。”&lt;br&gt;　　一句话，两个女孩的脸同时红了，什锦的脸红得像煮熟的螃蟹，要知道，她还是未经世事的少女。&lt;br&gt;　　“你胡说什么啊！”黎洛雨娇嗔着，却仍不忘拿起祢凯的碗为她盛米饭。&lt;br&gt;　　“我没胡说，真的，要不你可以让什锦试试，看她能不能满足你。”祢凯认真的神情让两个女孩更加尴尬。&lt;br&gt;　　什锦低着头一声不吭的猛往自己碗里夹菜，而黎洛雨则也识趣的保持沉默。现在的祢凯不能用常人的思维来衡量，她随时会说出各种各样奇怪的话来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　看了眼手表，已经中午12：35，正是午间新闻的播出时间。&lt;br&gt;　　要不要看看呢？&lt;br&gt;　　祢凯内心很矛盾。&lt;br&gt;　　鬼使神差的走过去打开电视，播到新闻频道——&lt;br&gt;　　30分钟的新闻时间，没有再提及旧车库男尸案的进展情况。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　之后的整整一个星期，祢凯的日子都过得单调得可以，每天都只是蜗居在被子里看电视，什么也不干。&lt;br&gt;　　新闻里没有关于案件进展的任何消息，这是不是表示她已经安全了呢？祢凯有着淡淡的窃喜，但更多的时候是自责，一种强烈的负罪会让她夜半的时候突然惊叫着醒来。&lt;br&gt;　　那毕竟是一条人命……&lt;br&gt;　　或许，很多人注定要为自己年少时的鲁莽而埋一辈子的单吧？&lt;br&gt;　　至于古仪，也像人间蒸发般的没有消息。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　星期二，祢凯一大早起床，换上了运动装之后去晨练了，黎洛雨躺在床上继续睡觉。祢凯请了假不用上课，可黎洛雨还要去的，况且黎洛雨是个讨厌运动的女生，她虽然很瘦，但却不是锻炼身体得来的那种瘦。黎洛雨的全身都是白白嫩嫩的，压根不会和肌肉这个词有任何的联系。&lt;br&gt;　　突然，一阵电话铃疯了般的响起，刺耳的声音让逼近黎洛雨下了床，她一边闭着眼睛靠着记忆来到电话机旁，一边嘟囔着是谁这么早打电话。&lt;br&gt;　　此刻才凌晨5点！&lt;br&gt;　　“喂！”虽然有些不悦，可黎洛雨的声音听起来依然是既温柔又好听。&lt;br&gt;　　“黎洛雨！”是一个男人的声音。&lt;br&gt;　　黎洛雨的所有睡意在倾刻间化为乌有，她打了个冷战，眼睛睁得大大的，“你干吗？蔡振涛！”&lt;br&gt;　　“一下子就听出了我的声音，你真厉害。哈哈……”蔡振涛奸佞的笑着，淫 荡的声音从话筒里传来，令人作呕。&lt;br&gt;　　“你要干什么？”黎洛雨警惕的问，双手不安的抓住胸前的睡衣。&lt;br&gt;　　“我想睡你……”蔡振涛缓慢而低沉的说，黎洛雨一听见这话便想挂断电话，蔡振涛加快语速说：“你要是再挂电话，你父亲可能就要死在外面了！”&lt;br&gt;　　黎洛雨重新拿好电话，“你……你说什么？”&lt;br&gt;　　蔡振涛笑了笑，不再继续黎洛雨感兴趣的话题。他成功的投放了诱饵，只等黎洛雨乖乖上钩，蔡振涛很了解黎洛雨，他知道这个女孩美丽，但不够聪明。“你的女朋友去锻炼了，是吧，现在家里只有你一个人。”&lt;br&gt;　　“那又怎么样？你别想打我的主意！你是进不来的。”黎洛雨道。&lt;br&gt;　　“我也没打算进去，我去哪？去祢凯家找你？哦，不不不！我要等你来找我……”&lt;br&gt;　　没等蔡振涛说完，黎洛雨便厉声阻止，“别做梦了，蔡振涛！那是不可能的！你这个大色魔。”&lt;br&gt;　　蔡振涛的语气突然变了，执妄而凶狠：“我不和你废话！我告诉你，你爸爸现在过得很不好，非常不好，有可能……你再也看不见他了，哼，现在只有我才能帮他，你看着办吧。记得，我就住在离你家不远的别墅里……哈哈哈——”砰，蔡振涛挂断了电话。&lt;br&gt;　　黎洛雨颓然坐在椅子上，手里还拿着只剩下嘟嘟音的电话，傻愣得不知道怎么反应。她该怎么办？好担心父亲……&lt;br&gt;　　怎么办？&lt;br&gt;　　怎么办？&lt;br&gt;　　就知道蔡振涛那个卑鄙小人不会轻易放过她的，果然……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;90 放飞梦想&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　黎洛雨已经不记得自己坐在椅子上傻愣了多久，可能有一个小时了吧，因为她听见了开房门的声音，黎洛雨赶快站起身，迎了过去。&lt;br&gt;　　祢凯背着手进来，难得笑眯眯的。&lt;br&gt;　　“你猜我带个什么东西回来？”祢凯诙谐的眨了眨眼睛。&lt;br&gt;　　黎洛雨摇头，“是什么？”&lt;br&gt;　　她们收养的那只短尾沙皮狗在她们身旁蹭来蹭去，祢凯给它起了一个很有意思的名字，叫做“霸道”。&lt;br&gt;　　“看！”祢凯从背后拿出一只鹰型的风筝。“我今天晨跑的时候看见麦地里很多孩子在放风筝。”祢凯的别墅在郊区，出了别墅区就是一大片麦地，只不过现在正值春末，麦子还没有长出来。&lt;br&gt;　　黎洛雨接过祢凯手里的风筝，有些惊讶。&lt;br&gt;　　“这是我在街边的一个超市里买的，我们去放吧？我看那些孩子好开心。”祢凯的眼睛放出亮光来，一副可爱童真的模样。&lt;br&gt;　　“可是你还没有吃饭欸——”&lt;br&gt;　　不由分说的，祢凯拉着仍穿着睡裙的黎洛雨就往外跑。&lt;br&gt;　　“你干什么呀！”黎洛雨一路大呼小叫，还好别墅区的人都是昼伏夜出，所以鲜少有人看见黎洛雨的样子。&lt;br&gt;　　“去放风筝啊，我们也去那片麦田。”祢凯一路拉着黎洛雨的手疯跑着。黎洛雨和整日锻炼的祢凯的身体素质差得太远了，跑到麦田的时候，黎洛雨已经上气不接下气，像是要撒手人寰了一样，整个脸都涨得通红，可祢凯竟然大气都没有喘一下，这也难怪为什么祢凯可以和黎洛雨“做”几个小时都一点事没有。&lt;br&gt;　　稍休息了片刻，祢凯将风筝递给了黎洛雨，“来吧，一起放飞。”&lt;br&gt;　　天很高很蓝，是那种透明的像大海一样的水蓝，有一点点微风，让人呼吸到空气顿时可以感觉神清气爽。&lt;br&gt;　　黎洛雨掌着风筝，祢凯拿着线团在前面快速的奔跑，很快，风筝就飞上了天空。&lt;br&gt;　　待风筝飞稳后，祢凯和黎洛雨坐在一处土堆上。&lt;br&gt;　　祢凯忆苦思甜的道：“这是我第一次放风筝……当我还是小孩子的时候，我就特别羡慕别的孩子有父母牵着他们的手，把风筝放飞得很高很高。”祢凯落寞的低下头又迅速抬起来，“我的父母从来没有时间陪我，我只是一个人，一直是。”&lt;br&gt;　　黎洛雨仰着头看风筝越飞越高，她粉色的睡衣的衣角在风中抖来抖去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　上午9点。&lt;br&gt;　　黎洛雨说她去上课了，其实她根本没去。&lt;br&gt;　　祢凯在家无聊的躺在床上看动画片，她发誓这辈子看的动画片都没有这两个星期以来看得多，不过，她的心情也在慢慢的好转，只是一直没能见到古仪，也没有她的消息，这难免让她有点失落。&lt;br&gt;　　或许越是得不到的东西，越让人惦念着吧？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨再三思量，还是敲响了对面别墅的门。&lt;br&gt;　　“你终于来了，不过我知道你会来的，小可爱。”蔡振涛打开房门，冲黎洛雨邪恶的一笑。&lt;br&gt;　　“请进。”&lt;br&gt;　　“不。”黎洛雨板着一张脸，冷冷的说：“我不需要进你家的门，我只想问你，你究竟要干些什么！”&lt;br&gt;　　“还是进来说吧，洛雨……”蔡振涛伸手去拉黎洛雨的胳膊。&lt;br&gt;　　黎洛雨对蔡振涛的卑鄙行为还不够了解么？她太清楚蔡振涛能做出多么猪狗不如的事情来，黎洛雨突然从身后拔出一把刀来，横在自己的身前，警告道：“蔡振涛，你最好快点说，不要对我动手动脚的，否则，不是你死，就是我活！”虽然黎洛雨说话的声音还略微幼稚，但她的气势是真的，蔡振涛着实吓了一跳，没想到黎洛雨会这么极端。&lt;br&gt;　　“你干什么啊，我让你进来说话也错了么？哎，你这女孩……”蔡振涛摇了摇头，继续道：“你父亲现在过得很不好，这个你知道吧。”&lt;br&gt;　　“他怎么了？”黎洛雨急切的开口。&lt;br&gt;　　“他需要很大一笔钱，有了这笔钱，他就可以舒舒服服的过日子了。”蔡振涛阴险狡诈的一笑。&lt;br&gt;　　“我不会相信你的话的。”黎洛雨后退一步。&lt;br&gt;　　“你不相信干吗又来找我？”蔡振涛眯起眼睛看着黎洛雨粉嫩的脸颊，忍不住欲 望攀升起来。&lt;br&gt;　　“我父亲移民的时候我已经给了他一百万了，这些钱够他过下半辈子。”&lt;br&gt;　　“可是……他花完了，现在，他需要一千万……我知道你女朋友有钱，你可以问她要啊，如果她不给你，你也可以来</content></item></essay>