<essay><item><title>第二十九章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　夜幕融合了香草一样的柔情，浴室里旖旎的风光让人禁不住屏住呼吸，色彩浓郁的画面中是早已经跌宕起伏的两具赤 裸的身体，起伏的演绎着呼啸而来的似海情 欲――&lt;br&gt;　　祢凯细眯着的眼睛像是一只带了血丝的黑玉，贪婪的盯着黎洛雨被浴室里的蒸汽熏染得微红水润的脸颊。&lt;br&gt;　　黎洛雨搂住祢凯的颈子，悬空挂在她的身上，两只纤细的大腿牢牢扣紧祢凯的腰。&lt;br&gt;　　所谓的洗澡很正常的，也在情理之中的转变成了欢爱。祢凯总是不用费什么力气就让黎洛雨把所有的恩怨情仇忘干净，忘记祢凯曾经对她做过的一切，忘记了她的伤心和眼泪。&lt;br&gt;　　“这里，宝贝！”祢凯将黎洛雨放在洗手台上，以便可以腾出手。&lt;br&gt;　　“啊！”燃了火的身子突然接触冰凉的台子，惹得黎洛雨惊呼。&lt;br&gt;　　“很凉吗？”祢凯赶忙又把黎洛雨抱起来。&lt;br&gt;　　“没有……还好了……”黎洛雨羞赧的道。&lt;br&gt;　　祢凯轻轻的将黎洛雨放好，拿过可卸的喷头，一个个小水注像针尖一样刺激着黎洛雨敏感的部位和神经。&lt;br&gt;　　“嗯――”黎洛雨小声的叮咛，半开的花朵在水中含蓄的等待着。&lt;br&gt;　　“舒服吗？”黎凯用另一只手轻轻的逗弄着花辨的核心部位，黎洛雨难忍的攀住了她的肩，声音也比刚才大了很多，看得出她有些痛苦，眉毛拧成麻花状。&lt;br&gt;　　“舒服就叫出来，不要害羞，在我面前没有什么不好意思的，懂吗？”祢凯的手指继续来回磨擦着。虽然她的手又细又全是骨头，但她放缓速度的轻擦温柔的难以形容，让黎洛雨瞬间飞到了天堂。&lt;br&gt;　　祢凯抬起头，浴室过多的水气让她的头发服贴的垂下来，洗手台的镜子里映着的是黎洛雨□的雪背和祢凯精致的面容。&lt;br&gt;　　祢凯是很经得住端详的女孩，否则也不会有那么多女人，而且都是极其有钱的女人拜倒在祢凯的脚下了。&lt;br&gt;　　曾有女生公开对祢凯说：我真希望你没有钱，是个穷光蛋一个，这样我就可以养着你了。为了能和祢凯在一起，狠为祢凯砸钱的女人也不占少数，金表，首饰，奢侈的衣服……可惜这些东西对祢凯来说都等于粪土，她自己买的东西都穿不完戴不尽，何况是别的女人买的，她连看都不屑看一眼，祢凯的宗旨是没有FEEL，一切免谈。&lt;br&gt;　　祢凯轻抚黎洛雨迷人的后背，从侧面吻住她的唇，一双眼睛盯着镜中的图画，这幅画真的很美很震撼，她想把数码相机拿来，记录下此刻的美丽，使之成为永恒。等到两个人都年老株黄，重新把这些照片拿出来看看，或许会欣慰的说，我们曾经这样璀璨过。&lt;br&gt;　　黎洛雨安静的吻着祢凯，妩媚的头发落在祢凯的肩上。祢凯抬起头，单手把玩着黎洛雨的发丝，语气虽还带着没有退尽的情 欲，但已经注入了几分冰冷，她道：“是不是只要生气，就可以离开，去一个我找不到的地方，消失得无影踪。”&lt;br&gt;　　祢凯破坏气氛的水平一流，只要她想让谁就开心，只要动动口就可以了。&lt;br&gt;　　原本和谐愉快的爱就像泡沫一样，随着祢凯质问的话语而消散。&lt;br&gt;　　黎洛雨依然搂着祢凯，她知道祢凯是在问今天下午她不告而别的事――哦，不对，是昨天下午，因为现在已经是凌辰了。黎洛雨自知理亏，不吭不响的只管抱着祢凯，像个乖猫一样的躲在她的怀里。黎洛雨有理的时候到祢凯这都会变成没有理，何况她理亏的时候呢？&lt;br&gt;　　可祢凯没那容易饶过黎洛雨，欠下的账是一定要算的，如果不是长了一个超人的脑袋，怎么能逢赌就赢。&lt;br&gt;　　“我在问你话。”见黎洛雨不语，祢凯将她从身上拉开。&lt;br&gt;　　黎洛雨不情愿的抬起眼睛看着祢凯，一副欲求不满的样子。祢凯把她最原始的情 欲全部调动起来，却在她最舒服的时候噶然而止，只为了和她说明白谁是谁非，她怎么会开心。&lt;br&gt;　　“我今天生气了。”黎洛雨将祢凯手中的长发重新束到身后。&lt;br&gt;　　“为什么生气？”祢凯托起黎洛雨的下巴，看着她的眼睛道。&lt;br&gt;　　“为什么？”黎洛雨反问着，刚想和祢凯吵架，却突然想起什锦对她说的话：爱祢凯，就要承受她生命的碎片。黎洛雨转而轻声道：“因为你对什锦太好了，我……”&lt;br&gt;　　祢凯玩味的看着黎洛雨：“你什么？”&lt;br&gt;　　“我……”黎洛雨想说，她会伤心，但她是没有说出来，她违背着内心道：“我……没什么，看不惯而已。你和我在一起，却对别人那么好，如果我和你在一起，心里还想着别人，你觉得那种感觉好吗？你能忍受吗？”&lt;br&gt;　　“你敢！”祢凯握着黎洛雨下巴的手加紧了力度，黎洛雨轻哼了一声，她总会不经意间惹起祢凯的怒气，然后让自己受伤害。&lt;br&gt;　　“你喜欢什锦！为什么你不敢去和她讲？”反正已经挑明了，还不如更明白些！黎洛雨愤怒的道。&lt;br&gt;　　很奇怪，两个赤 裸的人不做该做的事，却在谈论着另外一个人。&lt;br&gt;　　祢凯冷着一张脸，退后一步披上外衣后道：“这是我想问你的第二个问题。你今天在六楼休息室的时候同什锦说了些什么？”&lt;br&gt;　　祢凯的眼像蒙上一层冰，垂下手臂道：“什锦以前从来不会规避我，从来不会对我设防，从来不会对我有戒心。可是今天她有！而且不只一次……”祢凯落寞的道：“她要逃开我的眼神，我的怀抱，甚至连语言她都逃避，当我用暗语叫她宝贝的时候，她连忙扭过头不敢看我。”&lt;br&gt;　　黎洛雨的心突然一惊，刚刚亲热的时候，祢凯曾这样唤着她，原来宝贝这个词并不是她的特权，而是什锦都不想要的，她却在这里甜蜜了很久――&lt;br&gt;　　“为什么？今天什锦表现的那么不自然，是不是你对她说了一些不该说的话？”祢凯残忍的说着别的女人，手还会自然不自然的摸上黎洛雨的酥胸。&lt;br&gt;　　黎洛雨挥手想将祢凯的手打掉，但祢凯霸道的用力捏得更紧。&lt;br&gt;　　“我只不过说你喜欢她！”黎洛雨不要命的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>