<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(91)</title><author>马桶伴侣</author><content>天特别有记忆，因为，她是在那一天杀的人。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　我的天，我该怎么办！祢凯在心里呼喊。&lt;br&gt;　　祢凯的心跳绝对超过100下每分钟。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　警察一脸严肃的看着祢凯，“请您回答。”&lt;br&gt;　　祢凯突然道：“在我律师没有来之前，我不会回答您的任何问题。对不起。”&lt;br&gt;　　警察笑了笑，道：“可以，当然可以，但是我要告诉您祢小姐，有证据对你很不利，因为有人亲眼看见你杀人，而且，看见的人还不止一个。”说完，警察让人将祢凯带走，再次关进狭小的屋子里。&lt;br&gt;　　祢凯在听到警察最后一句话时，整个人麻木成了行尸走肉，她不知道自己是怎么走回去的，她完全傻了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　有人看见？&lt;br&gt;　　还不止一个人？&lt;br&gt;　　完了——&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“不——不——别——你别去——别——不——”&lt;br&gt;　　黎洛雨哭喊着，陷在梦魇中不能自拔。&lt;br&gt;　　Leo轻声唤着黎洛雨：“洛雨……洛雨？你怎么了，醒醒？”&lt;br&gt;　　“啊！”黎洛雨终于挣脱了恶梦，额头上已经生出虚汗，醒来的她紧紧的闭着眼睛，猛烈的摇头，“不会的，不会的……”&lt;br&gt;　　“怎么了？”Leo问。&lt;br&gt;　　“没，没事。”黎洛雨强挤出一丝丝微笑，并不想告诉Leo她梦到了什么。&lt;br&gt;　　Leo把黎洛雨的身体圈进了怀里，安慰道：“做个梦罢了，没事的，没事的宝贝。”&lt;br&gt;　　嗅着Leo独特的男性体味，黎洛雨的心得到了暂时的平复。她梦见祢凯被关进了一间特别黑特别小的屋子里，这间屋子里没有门，没有窗，不通空气，空气越来越少，祢凯已经快要窒息。&lt;br&gt;　　黎洛雨想不通自己为什么会突然做这种梦，这梦意味着什么呢？&lt;br&gt;　　是不是祢凯出了什么事情？&lt;br&gt;　　黎洛雨想到这，心开始变得很慌乱。&lt;br&gt;　　Leo在一旁细心的安慰道：“洛雨，没事的，一个噩梦罢了，谁都会有做噩梦的时候哦！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;151 我不是有意的！&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　Leo整天都和黎洛雨在一起，吃饭睡觉，不过他们还没有发生那种事情。黎洛雨只能说是不讨厌Leo，很眷恋他的怀抱，但还没有到爱上他的地步。&lt;br&gt;　　夜还很长，黎洛雨睡不着了。她披起衣服起身，一个人走进浴室对着镜子点起一支烟，她轻吸着，看着镜中的自己，很陌生也很遥远。她低头，看见无名指戴着的几十万美金的钻戒，这是Leo买来送给她的，怕她不要，Leo趁她熟睡的时候悄悄给她戴好，把她戴着钻戒的手包裹在他的大掌里，直到她醒来，问他要自己的手，Leo才说，给你手可以，但答应他一件事，就是不能把钻戒摘下来。&lt;br&gt;　　这戒指在白炽灯的照耀下熠熠生辉，璀璨夺目，祢凯终究也没有送过她戒指，当祢凯送给什锦的时候，黎洛雨的心有多疼，现在回想起来已经没有意义了。&lt;br&gt;　　在记忆里，祢凯似乎没有送给过黎洛雨有意义的东西，一件也没有。但给了黎洛雨很多的钱，可是如果想到一个人，会想到她的钱的话，也未免太俗了。&lt;br&gt;　　祢凯是不是遇到了麻烦？黎洛雨忍不住这样想，没有缘由的为她担心。&lt;br&gt;　　一直以来，黎洛雨都不是像什锦那种喜欢热闹喜欢狂H的，她不是那种个性。离开祢凯后，黎洛雨变得更加喜欢安静，喜欢一个人走过熟悉的街道，仰望蓝天和白云，有的时候去回忆一下自己的痛苦和过往。&lt;br&gt;　　黎洛雨不是不曾记起祢凯，就像此刻一样，吸着烟，看着镜子，有些颓靡的味道。只不过现在想的，是一些影像罢了，并不会过于痛苦，她会想起祢凯有的时候像小孩子一样的表情，露出洁白的牙齿，再不就抿唇一笑，看起来也挺乖的。&lt;br&gt;　　黎洛雨最最想念祢凯的时候，就是她刚离开华盛顿，却田纳西发展的时候。刚开始，黎洛雨会一想到就哭，一想到就哭，眼睛总是处于一种肿涨的状态。后来她学会了吸烟，有的时候站在学校走廊的尽头，吸着吸着，眼泪就掉了下来，迷蒙成一片青色的灰。&lt;br&gt;　　黎洛雨总会想起祢凯的一种表情，总会想起。就是当她们云雨之后，祢凯满足而幸福的对她微笑，像是一只偷了腥而没有被逮住的小馋猫。黎洛雨不知道祢凯是不是和谁在一起以后都会露出这种表情，也不知道祢凯和她分别以后还有没有露出这种表情。&lt;br&gt;　　而每当祢凯露出那种表情后，黎洛雨就会忍不住把她的头搂在自己的怀里，祢凯有一次说，真有妈妈的感觉。&lt;br&gt;　　不过这一切，现在来说都不重要了。受了太大的伤，就更有忍耐力，可以承受更多的痛苦。黎洛雨现在对祢凯的感情，是怨，或者是恨。&lt;br&gt;　　怎么会有一个人像祢凯那样残忍，明明知道对方爱她爱得想死，可她就是能头也不回的离开？何况黎洛雨没有错，她对祢凯一直都是一颗鲜灿灿的真心，可祢凯却把这颗心扔在地上踩几脚。&lt;br&gt;　　叫黎洛雨为何不怨？&lt;br&gt;　　叫黎洛雨怎么才能够原谅？&lt;br&gt;　　不能原谅。&lt;br&gt;　　否则以前受的苦怎么算？&lt;br&gt;　　不能原谅……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一支烟吸尽。黎洛雨转过身打开浴室的门，走了出去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯不知道这一夜是怎么过去的，用生不如死来形容可能也比较确切。&lt;br&gt;　　天放亮——&lt;br&gt;　　大亮——&lt;br&gt;　　门开了，警察唤祢凯：“祢小姐，您的律师来了。”&lt;br&gt;　　“我想先和我的律师谈谈。”祢凯用沉重而哑然的声音道。&lt;br&gt;　　警察表示同意。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯看见律师的一刹那，眼泪都快要涌出来。她想尽量保持冷静，可是办不到，律师就是一个救命的稻草，哪怕她以前和这个律师并不认识。&lt;br&gt;　　“你好，祢凯小姐。”律师笑了笑道，虽然现场的气氛很紧张，不过律师见多识广，并没有什么其它的感觉。&lt;br&gt;　　“是谁帮我找的律师？也就是说是谁让你来的？”这是祢凯对律师说的第一句话。她以为是岚枫，什锦，甚至是黎洛雨从很远的地方听说后帮她找的，结果律师的回答出乎祢凯的预料，“是祢怀仁先生。”律师干净利落的回答。&lt;br&gt;　　是他？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　三个小时以后，祢凯被保释出来。走出警署大门的一刻，祢凯仰起头，享受着久违的新鲜空气。冬季午后的天气很温柔，阳光洒在身上让人感觉很温暖。&lt;br&gt;　　警署门口，祢怀仁坐在车里，见祢凯走出来，祢怀仁下了车迎上来。“没事吧，凯？”简单的一句话，似乎让父女两之间的坚冰融化了许多。&lt;br&gt;　　祢凯躲开了祢怀仁关心的目光，只是摇了摇头，“我没事。”说着，祢凯钻进车里，眼角有一点点湿润，不知道是因为感动还是因为重获自由。&lt;br&gt;　　祢怀仁穿了件很长的大衣，看起来非常大气，一眼便知道是财大气粗的人。&lt;br&gt;　　上了车，车很快就启动了，带着祢凯离开了警署门口。祢凯转过头，看着车窗里映出的自己，因为一夜没睡以及极度恐慌和焦虑，她的两个眼睛发着青黑的颜色，下眼袋很重，像两个深不见底的深渊。祢凯坐在副驾驶的位置，祢怀仁坐在后面的车坐上，从倒车镜里，祢凯与祢怀仁的眼交会，看到祢怀仁焦虑的眼睛，祢凯的心忽然像被什么东西刺痛了。&lt;br&gt;　　祢凯长吸一口气，调转了目光。&lt;br&gt;　　祢怀仁开口问坐在他旁边的律师：“凯的事情应该怎么办？”&lt;br&gt;　　律师道：“我得到消息，是有人当面指控祢凯杀人，我们必须得去做证人的工作。嗯……”律师看着祢凯，很小心的措辞：“祢小姐，我必须知道你是不是……有过这种行为，也就是说被指控的行为。你要相信我，我是绝对有职业操守的，绝对不会对警方说不该说的话。”&lt;br&gt;　　祢怀仁道：“告诉他吧，凯，他是全美最好的律师，也是我的好朋友。”&lt;br&gt;　　祢凯听到律师的问话，额头上已经生出虚汗，一层层细密的冒出来，她紧紧的闭上眼睛，不知道是应该点头还是摇头，她在潜意识里是不想承认这件事情的。&lt;br&gt;　　“我不是有意的！我真的不是……”祢凯隐忍的低吼着。&lt;br&gt;　　一听到祢凯的话，律师和祢怀仁便明白了，两个人交流了一下眼神，祢怀仁摇了摇头，知道这回事情会很棘手，但他还是安慰祢凯：“凯，没事的，有我。”&lt;br&gt;　　祢凯原以为会承受来自父亲的责难甚至嘲讽，没想到父亲却对她说没事……&lt;br&gt;　　“等方便的时候，你和律师好好的讲一下当时的情况。”祢怀仁道。&lt;br&gt;　　“嗯。”祢凯尽量保持着冷淡的口气，不想暴露内心复杂的想法，把目光调向窗外，不去看倒车镜里，父亲一直盯着自己的眼神。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　三天之后，祢凯跟着祢怀仁回到了华盛顿。&lt;br&gt;　　祢凯的案子也交给了华盛顿警方，因为案件是在华盛顿发生的，属地原则，由华盛顿警方来管辖。&lt;br&gt;　　祢凯临行那天，只有什锦来看她。岚枫和冉颜眉都没有来，因为祢凯是和祢怀仁在一起，岚枫是绝对不能看见那个人的。&lt;br&gt;　　什锦见到祢凯憔悴的模样，泪就流下来了，她拉着祢凯的手一个劲的说：没事的、没事的、没事的……&lt;br&gt;　　祢凯只是苦涩的笑了笑，这不是别的事，而是杀人，怎么会没事？呵呵……&lt;br&gt;　　“岚枫还好吧？”祢凯不忘问道，她以为岚枫没有来，是因为看牌的失误让她输了5亿，而没有脸来见她。&lt;br&gt;　　什锦还没有说话，祢凯便苦笑道：“告诉岚枫，没有事的，别让她难过自责。”祢凯说这话，什锦更是没有颜面再说什么，如果祢凯知道这一切都是岚枫和冉颜眉设的局，她会作何感想？&lt;br&gt;　　“嗯，我会告诉她的……”什锦咬着唇，拼命的忍住眼泪。&lt;br&gt;　　广播里面已经在催登机了，祢凯看着什锦，语调低沉，摸了摸什锦戴着有两个小兔子耳朵帽子的头，“锦，我的事，很严重，以后可能不能再照顾你了，你自己要照顾好你自己。”&lt;br&gt;　　什锦抬头，看见的是祢凯眼中如同无底洞般的绝望，她从来没有见过祢凯这种眼神。&lt;br&gt;　　“不是警察搞错了吗？不是吗？是他们搞错了，你不可能杀人的，我不相信……”什锦一连串的说着。&lt;br&gt;　　“不说了，来不及了，我得走了。你要照顾好你自己。”祢凯抿了抿唇，无奈而难受的向什锦挥了挥手，转头跟着祢怀仁走了进去。&lt;br&gt;　　眼泪早已经模糊了什锦的双眼。&lt;br&gt;　　什锦不知道的是，祢凯为了追回她送给自己的钻戒，才会失手杀人的，祢凯会有今天，还是因为一个‘情’字。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　有句话叫做祸不单行。&lt;br&gt;　　岚枫和冉颜眉轻估了祢怀仁的家产，虽然损失10几亿，但还不至于把他打倒。可冉颜眉手里还有杀手锏，祢怀仁在赌神大赛最后一局时抽了千，虽然手法极快，也极绝，但冉颜眉不知道从哪里搞到了录像，录像中清晰的拍出了祢怀仁是怎么抽千的，这段视频迅速在网上传播，这招太狠了，让祢怀仁的赌界大佬名誉扫地。一时间，克鲁迪、凯旋赌场变得异常荒凉，根本没有人光顾，几十个大赌场都面临着倒闭的危险，而祢怀仁一点办法都没有。&lt;br&gt;　　祢怀仁看着手中的报纸，摇摇头，“倒底是谁这么恨我？”祢怀仁真的是老了，满头白发不说，一张沧桑的脸也再燃不起斗志，没想到拼死拼活的一生，最后却在阴沟里翻船。&lt;br&gt;　　“老爷，今天</content></item></essay>