<essay><item><title>第十七章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　“恩！”两个孩子一同点头。黎洛雨则是张大嘴，祢凯竟然心情好到愿意和小孩子做游戏。&lt;br&gt;　　四个人开心的玩起石头剪子布，祢凯虽是抽签高手，却在第一局就输了。&lt;br&gt;　　“你输了你输了！”两个孩子雀跃的高呼，像是打了胜仗般逼问著：“真心话还是大冒险？”&lt;br&gt;　　“恩……”祢凯想了想，“真心话。”&lt;br&gt;　　“姐姐有男朋友吗？”小女孩问。&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，这让她怎麽回答？“男朋友倒没有，但有喜欢的人。”她并没因为面前站的是小朋友就敷衍她们，相反，她只在单纯的孩子面前才有兴趣说真话。&lt;br&gt;　　小女孩道：“那你会和白马王子结婚吗？”&lt;br&gt;　　祢凯轻捏著女孩柔嫩的脸蛋，心想这孩子肯定是童话看多了，她是单身一族，不会结婚的。“不可以追加问题哦。”&lt;br&gt;　　“姐姐好小气。”女孩努著嘴道。&lt;br&gt;　　祢凯轻笑，索性回答了她，“我不会结婚的……”&lt;br&gt;　　黎洛雨的眼睛蓦的失去颜色，笑容僵硬的挂在嘴边。&lt;br&gt;　　不结婚代表什麽呢？&lt;br&gt;　　所有幸福都不会永恒的，爱情是一种流质的东西，谁也不知道它一刻会流向哪里，只有用婚姻筑成堤坝，以求永存。她和祢凯会有未来麽？女人和女人是不可以结婚的，就算可以，依祢凯的性子，依黎洛雨对祢凯的了解，祢凯都不会结婚，她不喜欢别人拴住她飘浮不定的心。&lt;br&gt;　　祢凯的回答完，游戏继续。&lt;br&gt;　　“石头、剪子、布！”两个孩子齐声笑著叫道：“姐姐又输啦！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　是的，祢凯又输了。她笑了笑，“这次我选择大冒险。”&lt;br&gt;　　两个孩子互相看了看，船上没什麽好冒险的，於是说：“学狗叫。”女孩子补充著，“还要学小猫叫……”男孩子也不甘示弱，“还要学猪叫……”女孩子扭著手指，“学兔子叫……”&lt;br&gt;　　祢凯大笑，“头一次听说兔子会叫……”说完，她“汪汪──”又“喵喵……”的叫了一阵子，逗得两个孩子捧腹大笑，玩够之後拉著黎洛雨的手离开。&lt;br&gt;　　黎洛雨头一次看到了祢凯可爱的一面，“没想到你会和孩子一起玩。”&lt;br&gt;　　“我应该是冷酷无情的对不对？遇到小孩子这种弱者就好好欺负一下，趁他们家长不在，拐到阴暗处打他们屁股？”&lt;br&gt;　　黎洛雨笑著摇头。&lt;br&gt;　　“其实我很羡慕这样的孩子，有家长宠著，有快乐的童年，不像我……”祢凯的目光又冷又深，仿佛穿过岁月的距离，看见伤痕累累的自己。&lt;br&gt;　　“好了，不说这些，晚上有盛大的酒会，好好HAPPY一下。”祢凯打开随身带的手提袋，“看！”&lt;br&gt;　　“晚礼服吗！”黎洛雨惊呼，祢凯竟然这样细致周到。&lt;br&gt;　　“我穿西装扎领带，做你的王子……”祢凯神秘的说。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　入夜，月光高照，繁星点点，大海的深沈和船上的喧嚣相映成趣。洁白的月光下海水泛著银光，微微波澜中闪著星光。&lt;br&gt;　　祢凯携著黎洛雨的手走出船舱、踏上甲板的一刹那，就成为众人瞩目的焦点。在一群群黄头发白皮肤的西洋风情映衬下，祢凯和黎洛雨则散发著独特的东方气质和中国情韵。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　名贵的晚礼服将黎洛雨凹凸有致的身体妆点得美丽异常，淡妆的她美得像天仙。祢凯搂著她的腰翩翩起舞。倒底是名门之後，黎洛雨的交际舞跳得很好。&lt;br&gt;　　舞累了，两个坐在休息区喝红酒。这时有美女来邀祢凯跳舞，她欣然应允，只是走前附在黎洛雨耳边说：“谁来邀你跳舞都是两个字：拒绝！”说完，扬长而去。&lt;br&gt;　　黎洛雨努著嘴，冲著祢凯的背影道：“霸道！”自己和别人跳舞就行，她和别人跳舞就不行！什麽歪理。只许周关放火，不许百姓点灯。&lt;br&gt;　　黎洛雨乖乖的坐在那等祢凯回来，其间果然有很多人来邀舞，她都青一色拒绝，她可不敢惹祢凯那种瘟神。&lt;br&gt;　　许久，祢凯大步走回来，一边解著领带一边拿起面巾纸擦汗。“那个洋妞竟然想和我上床……”&lt;br&gt;　　黎洛雨一愣。&lt;br&gt;　　祢凯挨近她，搂著腰轻声说：“你猜我怎麽说的？”&lt;br&gt;　　黎洛雨的大眼瞪著她，没说话。&lt;br&gt;　　祢凯挑眉，“算啦，不想知道拉倒。”不过祢凯又笑道：“我说：我有床伴了，如果你不介意3P的话尽管来吧。”&lt;br&gt;　　“你！”黎洛雨起身便走。祢凯从身後扯住她的胳膊，将她拉回怀里，“再任性就把你扔进海里喂鲨鱼！”说著，眦著牙装出恐怖的样子。祢凯望著黎洛雨的眼睛，才发现那双大眼迷离的半闭著，喝了太多的红酒，醉了，又或者是今天太开心，酒不醉人人自醉……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“宝贝……”祢凯适时低头封住黎洛雨的唇，“你今天太美了，晚上我要爱死你。”祢凯说话的时候仿佛要吃掉黎洛雨般用力。&lt;br&gt;　　黎洛雨羞涩娇痴的承接著祢凯的吻，未曾浪费千斤一刻的良宵。“你刚才还说……”黎洛雨朦胧中突然想到。&lt;br&gt;　　“记忆力好的话就多背背书，不要总记著那些没丁点意义的事……我再怎麽变态，也不玩3P，再说，我会让别人看见你的身体吗！开玩笑！你就是我一个人的……”话声逐渐隐去，祢凯已经牵了黎洛雨的手回到船舱。两个人用激情结束了一天浪漫美好的时光……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　时光一闪而过，转眼又过了几个月，一天，在学校里──&lt;br&gt;　　“吃饱了？”祢凯扯出一张面巾纸擦嘴，询问著坐在对面的黎洛雨。&lt;br&gt;　　黎洛雨轻轻的点点头，她吃得向来不多，满满一碗饭只吃掉了一个小坑，还有更多的米饭要遭受被扔进垃圾桶的命运。&lt;br&gt;　　“真难吃！”祢凯啐道。如果不是一会有课没时间出去吃饭，她说什麽也不会来学校的餐厅对付的。&lt;br&gt;　　“还可以了……”黎洛雨接过祢凯递过的纸巾，擦掉了嘴边的少许油渍。&lt;br&gt;　　“走吧。”祢凯起身，绕过塑料方桌牵起黎洛雨的手，面无表情的朝门走去，目不斜视。此刻，大厅里吃饭的男男女女有几百人，很多女生的目光都直直的射在祢凯身上，这些目光中也不乏来自男人的，穿行在很多束目光中间，难免会尴尬得无所适从，黎洛雨有些怯懦的低著头走著，而祢凯却昂首挺胸迈著高贵而优雅的步子，黎洛雨不明白祢凯的目中无人是怎麽做到的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　突然，祢凯低声道：“再过几天是什锦的生日，帮我想想买什麽送她比较好。”&lt;br&gt;　　“我怎麽知道……”一瞬间，黎洛雨醋意大发，瞪了祢凯後脑勺一眼，祢凯像脑袋後面长眼睛似的，回头认真的看著黎洛雨，没有说话。&lt;br&gt;　　黎洛雨的眼圈微红，想也没想的道：“你非要对她这麽好麽！”&lt;br&gt;　　“别找茬吵架！”祢凯冷语警告著。&lt;br&gt;　　黎洛雨不罢休的说，“你回答我问题！你是不是一定要对她这麽好！”&lt;br&gt;　　“是！”祢凯斩钉截铁的答道。&lt;br&gt;　　“那我是谁？我在你心里算什麽？”走出餐厅，黎洛雨放大声音道。&lt;br&gt;　　经过一棵翠绿的垂柳边站定，祢凯压低声音道：“这是学校，别这麽大声的讨论这个问题行麽？”&lt;br&gt;　　“我真的快受不了了！这个问题压抑我好久了，我偏要今天问明……”&lt;br&gt;　　“好啊。”祢凯笑著扯下刚绽开的嫩叶，在手里把玩，“你在我心里永远都不会及什锦的一半，懂了麽？”&lt;br&gt;　　没有硝烟的战火就这样不明不白的在晴朗的夏日里燃烧起来……&lt;br&gt;　　黎洛雨愣住了，大眼圆睁，残酷无情的话语如同白色素绢上残剩的斑斑血迹，让人触目惊心，让人五内俱焚。黎洛雨突然觉得异常难受，像有什麽东西堵在嘴里。&lt;br&gt;　　几个月的朝夕相处和那些欢声笑语都化为泡影，两个人仿佛又回到原点，刚认识时的剑拔弩张针锋相对。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯看见黎洛雨满脸是泪的花颜时，嘴角仍然挂著笑，就算是黎洛雨难过，她也得教她摆正位置。&lt;br&gt;　　看见祢凯脸上阴沈的淡笑时，黎洛雨忘记了所有的动作……她哭得伤心，她还在笑？&lt;br&gt;　　“上课时间到了，走不走？”祢凯没有去牵黎洛雨的手，冷冷的道。&lt;br&gt;　　黎洛雨不说话，只是一味的哭。&lt;br&gt;　　“我先走了。”说完，祢凯头也不回的朝主教学楼走去，炎炎夏日里，独留黎洛雨孤单心碎的身影……&lt;br&gt;　　黎洛雨缓缓的蹲下身子，贝齿狠狠的咬著手背，隐忍的哭。滴血的心不住的颤抖：我算什麽……我又算什麽……&lt;br&gt;　　放学後，祢凯去黎洛雨的班级找她，不见人影，经打听，黎洛雨没来上课。其实这个结果祢凯已经猜到了，她对黎洛雨的脾气和秉性已经了如执掌。祢凯来到中午停靠的那棵柳树旁，没有人，打手机，没人接……&lt;br&gt;　　祢凯怒了，不再打电话找人，直接开车去了赌场，因为她晚上要陪什锦玩牌。&lt;br&gt;　　“今天怎麽没看见你老婆啊？”什锦笑著调侃。黎洛雨在凯旋赌场帮忙做收银员已经做了几个月，为了不白吃白拿，她利用课余时间做些力所能及的事，因此什锦和她也比较熟了。况且什锦是个自来熟，跟花痴一样有喜欢美女的癖好，没道理不喜欢祢凯的女朋友黎洛雨。&lt;br&gt;　　“失踪了。”祢凯一语带过。&lt;br&gt;　　“什麽叫失踪了？你没找找看？天色也不早了哦，别出事！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“爱死就死，爱活就活！”祢凯赌气道，偏又叫来贴身保镖，吩咐他们各处去找黎洛雨，而且务必找到她再回来。&lt;br&gt;　　什锦笑著打趣道：“奇怪了，你什麽时候变性了？”&lt;br&gt;　　“我变性？胡说！”&lt;br&gt;　　“你不是个把情绪写在脸上的人，但今天满脸都画著两个字，担心呢！”什锦凑到祢凯身边亲昵的道：“担心就去找她喽，我就知道洛雨可以的。”什锦的眼睛狡黠的眨了眨，“我没记错的话，她是你第一个固定的女朋友……我看也只有她才有本事把你的心拴得牢牢的。”&lt;br&gt;　　“我们只是处著玩的。”祢凯搂著什锦的腰道。&lt;br&gt;　　什锦撇撇嘴，搂住祢凯的颈子，埋在她的耳边轻声道：“知祢凯者，莫如我！我比你自己还了解你心理想的什麽，当局者迷……”&lt;br&gt;　　祢凯淡笑，“你知道？我看你什麽都不知道……”祢凯的话意味深长。&lt;br&gt;　　所有人眼里，她们都是坐在吧台旁打情骂俏的情侣，而就在此时，黎洛雨的单薄身子出现在了凯旋赌场的门口，她看见祢凯温柔的搂著什锦的身子，而什锦正贴在祢凯的耳边说什麽话逗得祢凯露出微笑……这画面黎洛雨不是第一次瞧见，可本应习以为常的画面，此刻看起来犹为刺目，真的刺伤了眼──&lt;br&gt;　　黑衣保镖大步走到祢凯身边，低声道：“黎小姐找到了。”&lt;br&gt;　　“在哪找到的？”祢凯挑眉问著，顺著保镖的目光，她看到了门口的黎洛雨。没等祢凯开口说话，什锦先笑著走过去，拉著黎洛雨的手，“好妹妹，干吗去了？我们还正担心你呢，你别看祢凯像个青面阎王似的，其实她牵挂的不得了……”什锦笑得花枝乱颤。&lt;br&gt;　　祢凯别过头，不去看黎洛雨，也没说话。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>