<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(13)</title><author>马桶伴侣</author><content>丝，天要晴了，这场持续了一夜的风暴终于要画上句号。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯腰际挂着的恶魔眼发出冰蓝色的诡异光茫。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “密码是521，开锁。”祢凯向窗外看了一眼，对外面的地形了然于胸。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    海盗拔好了密码，只听啪的一声，保险柜打开了，是满满的一箱美元。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “天——”海盗的眼睛一亮，咽了咽口水。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    海盗头目的眼睛也放在了满满一保险箱钱上面，进来的所有海盗都只盯着钱……这不奇怪，这是海盗们的本性。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯抓紧这一瞬间，用AK-47的枪粑猛的撞击身后的玻璃窗，玻璃窗是用极好的材质制成，祢凯用尽了力气——&lt;br&gt;&lt;br&gt;    只听哗啦一声，巨大的玻璃变成了星星点点的碎片，祢凯就像在拍特技电影一般，一手拿着枪，一个冲刺跳出窗外。在她跳窗的一刹那，一个海盗率先反应过来，举起枪对准祢凯就是一击……&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯跳出窗的半个身子结结实实的挨住了这一颗子弹。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    但子弹打中的不是肉体，而是那颗泛光的蓝色恶魔眼。挂在祢凯腰际的幽蓝色的恶魔眼瞬间碎去，灰飞烟灭无踪无迹。它的碎裂换来的是祢凯的毫发无损。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    那个土耳其老奶奶的话在耳边回响：“恶魔眼碎去，可平复灾难。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯带着海盗头目的步枪，纵身飞进了广袤无垠的大海。她早已经观察好环境了，带海盗们上来取钱也只是诱饵。祢凯注意到四楼她藏着钱的房间刚好在拐角处，窗子紧临着大海，如果她从此地跳下去，可以掠过甲板直接进入海中，而安静的海平面上，一条快艇在悄悄的等待着。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    森江幽在等待着祢凯归来……&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯潜进水里，在水下游了三十秒钟，辨别了方位，向快艇方向游去。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “凯！”当祢凯带着戏谑的脸出现在快艇船沿时，黎洛雨咬着手指惊叫着。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯似有千言万语，但只化做一句指责的话：“再叫，我们都跑不出去了，愚蠢的女人。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    黎洛雨又哭又笑，森江幽和佑赫快速将祢凯从海水里拉出来，快艇一秒也没有延误时间，向太阳升起的方向全速前进。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    等甲板上的海盗们发现快艇从他们眼皮底下开走时，快艇已经驶离很远了，在人们的视线中逐渐变成了一个小黑点，一会就彻底消失不见。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “SHIT!”海盗头目愤怒的跺脚，背过的双手依然被森江幽结的绳子牢牢的系紧。“你们都是干什么吃的？让一个女人从我们一百多个人的眼下逃跑了！你们都是饭桶！”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “快点，给我解开绳子！”海盗头目急呼道。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯跑掉了……&lt;br&gt;&lt;br&gt;    海盗头目一边活动着解开的双手，一边遗憾的想：他带领着他的队伍在黑海上抢劫了十余年，祢凯是第一个会和他们反抗的女性，所以海盗头目才会对她倾心，因为在他看来祢凯这样的女人是不可多得的好礼物。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;你让我心痛（上）&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　土耳其的一艘豪华客轮被海盗劫持的消息在第二天早上已经上了各大报纸第一版面的头条，而电视里面也在新闻时段播报了该信息，触类旁通的新闻媒体人士早已经把船上的遇险的人员名单登出，什锦坐在电视前看到了船上人员名单时，差点哭了出来，因为她赫然看见上面有祢凯和黎洛雨的名字。难怪她总是打不通电话，原来祢凯带黎洛雨去了土耳其，还被海盗劫持了！&lt;br&gt;　　“这可怎么办啊！怎么办啊！”什锦从沙发上站起身，来回在原地转着圈，像是热锅上的蚂蚁，不知如何是好！&lt;br&gt;　　什锦拿起电话机械的拔着祢凯的电话，明知道不会打通，但她还是要再打一次。里面有个很美好的声音提示她：您拔打的电话已关机。&lt;br&gt;　　什锦不知道，祢凯为了将一些东西忘却，根本没有带电话，而不只是关机这么简单，祢凯那部大量运用皮革、宝石和金属打造的限量版VERTU手机正乖乖的躺在别墅卧室的床上。祢凯只是带上了黎洛雨，既可以随时欺负，又可以带给她短暂快乐的女人。&lt;br&gt;　　“怎么样，现在有什么消息吗？是不是已经脱离了危险，有没有救援人员前去营救？”什锦分别打电话给报社和警署，她一刻也等不了了，恨不得插上翅膀飞去土耳其亲自了解情况。&lt;br&gt;　　警署和报社的回答惊人的相似：现在还没有得到来自土耳其方面近一步的消息，我们能够理解家属的心情，美方驻土耳其大使会尽全力解决这个事件的，请您等待一下。&lt;br&gt;　　什锦能等吗？她很清楚祢凯突然的失踪是什么原因。&lt;br&gt;　　祢凯的手机从来没有关机过，更别说不带在身上，自从她父亲为她开了凯旋赌场分部后，祢凯是极敬业的，她把所有能花的时间都花在了凯旋的运营方面，每天不管多晚多累，祢凯都会去凯旋看一看才回家，有了祢凯的努力，仅开业一年的赌场已经日进斗金。&lt;br&gt;　　这是祢凯唯一一次不开手机，可凯旋却出了大事，就在祢凯决定去土耳其旅行的当晚，凯旋发生了火灾，虽然没有人员死亡，却有很多人受伤，还好消防部门赶来的及时，凯旋大楼只有几处被火烧毁，但事件被曝光后，必然会影响到赌场的名誉。至今，祢凯的父亲祢怀仁还在做火灾事故的善后处理工作。&lt;br&gt;　　什锦原以为这就是最重大的事了，急急的打了几百通电话想通知祢凯，就是找不到人，可在三天之后的今天，却听说祢凯所在的客轮被海盗劫持，相比之下，凯旋发生火灾一事就显得不再重要了。谁不知道海盗都是没有人性的，想杀谁就杀谁，祢凯又那么桀骜不驯，她不会容忍别人对她呼来喝去，万一和海盗发生什么冲突，那……&lt;br&gt;　　什锦越来越不敢想像，抓起电话吩咐家佣道：“马上给我买一张去土耳其的飞机票，要快！”&lt;br&gt;　　家佣恭敬的回答：“老爷已经预料到小姐得知祢小姐被绑架的消息后会立即前往土耳其，他很担心小姐的安全，觉得您自己前往不妥……”&lt;br&gt;　　没等家佣说完，什锦咆哮道：“有什么不妥的！我想去哪就去哪，谁敢管我，再说了，祢凯的生命都不保了，我还呆坐在家里吗？就算我一个人去土耳其又怎么了，有什么好担心的，我也不会遇到海盗！”&lt;br&gt;　　家佣安静的等什锦发泄完，她太了解什锦的个性，平日里嬉笑打闹像个可爱乖巧的小公主，而有的时候又会大发雷霆蛮不讲理，什锦是个十足的被过多的宠爱惯坏的小孩子，所以遇到这种情况只要安静的听她说完，不和她计较就好了。况且家佣只是家佣，她们没有权利和主子争论。&lt;br&gt;　　“老爷确实觉得您自己前往不妥，但又料到你非去不可，所以派了五个保镖陪您一同去，最早一般的飞机已经早于五点多起飞，下一班大概要到晚上，老爷已经派人提前买好了六张去土耳其首都安卡拉的飞机票，9点钟左右就会有人送过来。老爷早上有个重要的会议，已经提前去了公司，他让我转告您。”家佣用流利的英语一口气说过完，其出色的语言表达能力不差于任何一个大学生。&lt;br&gt;　　什锦焦躁的心得到了暂时的平静，“父亲想的真周到，他知道我会担心祢凯，在家坐着等肯定会死去。”什锦神情果绝的挂了电话，她下定决心一定要去找祢凯的，不论她是生是死……&lt;br&gt;　　死？&lt;br&gt;　　什锦不敢去想，她无法想像那张酷酷的脸永远的离她而去，祢凯是她最好最好的朋友，而且，如果祢凯离去，什锦知道，她将失去那个这世界上对她最好的人……&lt;br&gt;　　什锦痛苦的闷上眼睛，眼角慢慢变得湿润，她对自己说：我不能哭，祢凯不会有事的，所以我不能哭，下午的飞机就可以到达土耳其了，我就会看见祢凯了，那个总是自以为是又确实有资格自以为是的小女人……&lt;br&gt;　　什锦默默祈祷：祢凯，你不能有事！祢凯，如果你真的有事了，我永远不会原谅我自己，是我把你逼走的……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯、黎洛雨、盖佑赫和森江幽乘坐着快艇在黎明时分离开，凭借着极丰富的生活经验，她们将本没有使用过的海上导航仪弄明白，当太阳升起的时候，她们的快艇到达了黑海岸边。&lt;br&gt;　　“我的天！我们逃出来了，而且我们没有走错方位！”黎洛雨见到了金黄色的海岸时，忍不住哭着道，她搂着祢凯的颈子，将小脸埋进祢凯的怀中。“凯，我们出来了，我们出来了！”&lt;br&gt;　　祢凯缓缓的转过身，看着蔚蓝的大海，回忆着这一夜所经历过的风雨，疲惫和被压力无限承载的心突然崩溃，祢凯的脸色逐渐变白，搂着黎洛雨的手毫无生气，她感觉自己好累好累……真的好累……&lt;br&gt;　　森江幽沉着一张脸，不可思议的看着快艇上的导航仪出神，她完全没有到岸的喜悦，也没有逃生的兴奋，反而担忧的喃喃自语道：“还好我们在短时间内弄懂了导航仪的使用方法，如果我们没有弄明白，那船就会驶向不知名的方位，或者仍在大海里漂泊没有尽头，而更可怕的是……如果驶错了方向，海又那么大，没有了燃料怎么办？快艇上又没有食物，被搁置在海面上会被活活饿死……”&lt;br&gt;　　“幽，不要多想了，我们不是已经到岸了吗？我们成功逃开了！现在最重要的就是去报警，把我们在客轮上的遭遇和警方说明，方便他们营救船上的人……”黎洛雨的脸上挤出微笑，祢凯面无表情也就罢了，但森江幽却也一脸苍白，让黎洛雨有些担心。&lt;br&gt;　　佑赫叹了口气，轻轻的将幽搂进怀里，目光略有一些迟疑，向黎洛雨解释道：“幽……她是担心存贝……”&lt;br&gt;　　黎洛雨登时瞪大眼睛，诧异的看着眼前相拥的男女，明白森江幽的担心意味着什么。如果森江幽说的那几种情况遇到了任何一个，那么等待她们的，将是比呆在海盗船上更加恐怖的死亡。&lt;br&gt;　　盖佑赫有些慌乱的扒拉一下头发，不敢去想像森江幽的推测，他的狄龙是那样的聪明，那样的随机应变，他不会看不懂导航仪的，他不会找不到回来的方向的，他不会有事的……盖佑赫下意识的摸了摸口袋里的冰蓝色恶魔眼，心里道：我的爱人，你会没事的！&lt;br&gt;　　升高的太阳散发出赤白色的耀眼光芒，强光下的祢凯看起来略显苍凉。她理智的提醒道：“幽，那么自信的你哪去了？我们已经逃出来了就是件应该高兴的事，你不要把自己的臆测想像成现实，我想你不会这么幼稚！如果担心存贝和狄龙的安危，就不要胡思乱想，下了快艇去问问当地警方就会知道了，她们到岸后一定会先去和警方联系。你说呢？我想很大可能是他们已经回来了，正在警局等我们。”&lt;br&gt;　　森江幽黯然的点了点头：“但凯，不要忘了，他们离开的时候，正是雨下得最大、风刮得最狂的时候……”&lt;br&gt;　　祢凯挣扎着站起身，单薄的身子摇摇晃晃，她战栗的走到森江幽身边，用无力的胳膊环抱住森江幽的肩膀，森江幽从佑赫的怀里来到了祢凯的怀中。“幽，别乱想了，我理解你的心情，但你不要杞人忧天……”&lt;br&gt;　　“从我们开始研究导航仪怎么用开始，我就已经担心了。这个玩意……”森江幽指着海上专用导航仪道：“它不是谁都会用的，如果不是当年我父亲对我训练严格，海陆空全方位的训练，甚至连飞机的驾驶都学了的话，恐怕我们也不会在短时间内研究明白这个东西怎么用。”森江幽定睛的看着导航仪，无法移动呆滞的目光。她好后悔，她自责，是自己的一时失误，一时没有考虑得当，才会让存贝如此冒险。万一……犹龙和存贝都不会用海上导航……那后果……&lt;br&gt;　　森江幽不敢想像。&lt;br&gt;　　祢凯</content></item></essay>