<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(69)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　黎洛雨忧伤的咬住唇，不敢再动。&lt;br&gt;　　祢凯抽出手指，让一直处在悸动顶峰的黎洛雨可以暂时的缓解一下，黎洛雨的头发已经被汗水濡湿，呼吸稍微平稳些。&lt;br&gt;　　祢凯沾着蜜液在幽穴周围缓缓擦蹭，腾出食指和中指，缓缓的插了进去。&lt;br&gt;　　一阵狂潮袭击了黎洛雨脆弱的神经。“啊——”黎洛雨喊出声来。感觉自己要被烈火燃烧掉了，心底的渴望必须排解才能继续存活。&lt;br&gt;　　看着黎洛雨像是娃娃般娇柔的脸，想着这张脸曾经在别的男人身下忘我而愉悦的尖叫，一股怒火让祢凯的心里突然一紧，望着黎洛雨无辜的眼神，她露出一个杀人于无形的微笑，两根手指狂猛的抽动着，快速而激烈，黎洛雨早已全身酥软欲逃不能，在祢凯强烈的攻击下，黎洛雨很快达到顶峰，全身剧烈的抽搐着，更多的蜜液喷涌而出，嫩唇不能控制的大叫出声，一朵花在祢凯的手中绽放了……&lt;br&gt;　　目的已经达到，片刻，祢凯抽出手，同时将黎洛雨抬高的大腿放下，祢凯直起弯了许久的身子，松开黎洛雨，自己走向浴室拿毛巾擦手。&lt;br&gt;　　被放开的黎洛雨失神的跪倒在地，打颤的双腿再也不能支起身体，她趴在地上，身子依旧抖着。&lt;br&gt;　　祢凯手拿着毛巾阔步的走出浴室，走到跪趴在地上的黎洛雨身边，蹲下身子，用擦干的右手手指轻轻滑过黎洛雨犹如牛奶般的脸颊，看着她长长的睫毛好看的闭在一起，残忍的道：“难怪那个什么蔡振涛的会喜欢你，你真是浪，轻轻一弄就舒爽的跪在地上起不来。”&lt;br&gt;　　眼睛在祢凯话音落的一刻滴下……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;124 就像你一样&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　祢凯将擦手的毛巾扔在地上，看着对面的镜子映照出来的自己。&lt;br&gt;　　祢凯鄙夷的看着自己，她讨厌镜子里的人，这个人冷血、黑暗、狡诈、多疑。为什么？她才18岁就变成这样，那今后几十年的路究竟要怎么走？祢凯从来不敢想未来。钱是肯定不会缺的，只要她有这双纤瘦的手，钱就会像认路一样哗啦啦的跑到她的兜里。可是人生呢？&lt;br&gt;　　祢凯烦乱的伏了下自己的流海，不去看跪在地上迟迟不肯起来的黎洛雨，转身打开门后离开。祢凯不知道自己为什么会出现在这，也不知道为什么会情不自禁的和黎洛雨做 爱。酒几乎已经醒了，祢凯走出别墅的大门，走进了黑夜之中。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　泪，是泪！&lt;br&gt;　　泪不停的从眼中流出来，像一颗颗被遗落了的珍珠，落在死一样沉寂的地面上。随着‘砰’的一声关门，黎洛雨的心也再次空寂。她知道祢凯走了，依然是那么决绝，连头都没有回一下。&lt;br&gt;　　自己是什么？是别人随意可以玩弄的一件器具吗？&lt;br&gt;　　黎洛雨嫩白的大腿不住的打颤，心里很疼，像被刀割了很多下，然后密密麻麻洒的都是雪白的盐。&lt;br&gt;　　泪光下，黎洛雨苦涩的笑了，唇轻轻的扯动。她笑自己的幼稚和无知，笑自己的天真和可笑，她竟然以为祢凯回来是原谅她了，是与她重归旧好……&lt;br&gt;　　黎洛雨挣扎着站起身走进浴室，在浴缸里放满水，躺进去闭上眼睛，长长的睫毛紧紧的合起，像是一个被抛弃的芭比娃娃。&lt;br&gt;　　夜还有很长很长，孤单一人住在这座别墅里，黎洛雨又开始害怕。&lt;br&gt;　　纤细的手将浴缸里的水捧起来扑在脸上，眼泪也流了进去。相信总有一天眼泪是会流光的吧。虽然痛苦，但黎洛雨还是恨不起祢凯来，虽然尊严不止一次被践踏，但黎洛雨还是会想见到祢凯。&lt;br&gt;　　贱吗？爱就是贱的，就是愿意付出自己。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫在小铺上班时间弹性的很，可以在家睡上整整一天，然后傍晚的时候再去上班，直到天边第一道曙光亮起，也就是凌晨的时候她就可以下班了。不过岚枫通常都早早的走掉，算起来，一天的工作时间也只有5、6个钟头。&lt;br&gt;　　冉颜眉对岚枫一直很好，不过最近似乎更好了。竟然花血本买Prada给岚枫穿，弄得岚枫要也不是，不要也不是，冉颜眉自己都没有穿过PRADA耶！&lt;br&gt;　　什锦见岚枫拿回的衣服，忍不住惊叫：“枫，你发财了？”什锦当然见多实广，但见岚枫主动买这种档次的衣服还是头一遭。&lt;br&gt;　　岚枫双手插兜，尴尬一笑，“是眉姐买给我的。”&lt;br&gt;　　什锦的不悦全都写在脸上，努努嘴，“她怎么对你这么好？给你买这么贵的东西！”&lt;br&gt;　　岚枫微微一笑，“你不是也给我买这种衣服穿吗？”&lt;br&gt;　　“那能一样吗！！”什锦忍不住惊叫，“我是你女朋友，她是什么？”&lt;br&gt;　　“她是我老板啊。”岚枫满不在乎的回答。&lt;br&gt;　　什锦有气无力的瞪了岚枫一眼，知道自己就算发火发到喷出火来，岚枫依然会是那种万事与我无关的表情。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　小铺&lt;br&gt;　　秋天就这样不期而至，中午的时候还有那么点热烈的空气，但一到晚上，穿短袖就会觉得很冷，长袖的T恤也挡不住阵阵微冷的风，祢凯穿上了冉颜眉送给她的PRADA苏格兰长风衣。&lt;br&gt;　　走进小铺，祢凯将长风衣褪下，随手搭在吧台的椅子上。&lt;br&gt;　　不一会，冉颜眉回来了，她走到岚枫背后，冰凉的手搭在祢凯的肩上。“来了？枫？”&lt;br&gt;　　“是啊。”&lt;br&gt;　　“今天怎么来这么早？”冉颜眉笑意很浓。&lt;br&gt;　　“什锦没缠着我，所以有时间来咯。”岚枫感觉说完这话以后，冉颜眉搭在自己肩膀上的手有些异样。&lt;br&gt;　　“这么说什锦总缠着你喽？”冉颜眉看着岚枫清晰的侧脸出神的问道。&lt;br&gt;　　“你真没法想像什锦有多粘人。”岚枫笑着将身子移开，冉颜眉搭在她肩上的手也就落空了。&lt;br&gt;　　“你又没有和我说过，我怎么知道。”冉颜眉的语气甚为失落。&lt;br&gt;　　“哦，是啊！”岚枫拍了下自己的脑袋，“我没对你说过。”&lt;br&gt;　　“现在和我说说吧。”冉颜眉似乎兴趣很高的样子。&lt;br&gt;　　“也没有什么啦。”岚枫转过头看了冉颜眉一眼，一想起自己和什锦的事情，不免得害羞起来。“就是那样子呗……”&lt;br&gt;　　“那样子是什么样子？”冉颜眉急于想知道。&lt;br&gt;　　“天天有事没事都要抱在一起，不抱着我就不能睡觉，吃饭的时候还忍不住要坐在我身上吃，吃两口就要我喂……”岚枫苦笑，但笑容里却有百般的眷恋。&lt;br&gt;　　冉颜眉的神色越来越凝重，眼睛里有淡淡的心疼，不过她什么话都没有讲。&lt;br&gt;　　从包里拿出一盒包装精致的提拉米苏蛋糕，轻轻沿着桌面推到岚枫面前，“吃吧，买给你的。”&lt;br&gt;　　“谢谢冉姐。”五年时间的接触，让岚枫和冉颜的关系已然很熟，她不管三七二十一，拿出一小块蛋糕吃了一口。&lt;br&gt;　　“嗯，味道很好啊。”岚枫看了看冉颜眉，脸上露出浅浅的笑容。&lt;br&gt;　　“什锦有没有买这么好吃的蛋糕给你啊。”冉颜眉语气中的醋酸味道很重。&lt;br&gt;　　“好像还真没有买过。”岚枫实话实说，又吃了块蛋糕。&lt;br&gt;　　“蛋糕就是得给像你这样精瘦身材的人吃，怎么吃都不会胖。”冉颜眉矜持的一笑，端上一杯正宗的蓝山咖啡递给岚枫，之后认真的看着她。“我听有人说，你要离开小铺了，是么？”&lt;br&gt;　　“离开？”岚枫歪着脑袋，“离开小铺我去哪？”&lt;br&gt;　　“祢凯不是要给你开赌场吗？况且听说什锦早都有这个想法。你的赌技那么好，小铺这个小庙是留不住你这个大和尚的。我知道。”冉颜眉道。&lt;br&gt;　　“哦——”岚枫像是开窍般道：“我说你怎么又送我衣服，又给我买蛋糕吃，原来是怕我走掉，对不对？”&lt;br&gt;　　“对，也不对。”冉颜眉在岚枫身边坐下，手指有节奏的敲击着桌面，“我只是怕不能再见到你。”&lt;br&gt;　　“怎么会，就算我离开了小铺，我们也还是能见……”面字还没从口中吐出，岚枫突然意识到她和冉颜眉之间有一种东西在悄然改变。是什么？&lt;br&gt;　　岚枫不再说话，尴尬的吃着蛋糕，因为突然觉得很不对劲，所以不小心把蛋糕吃得满脸都是。&lt;br&gt;　　“你别想那么多了，”冉颜眉拿出一张面纸，“如果你有更好的发展空间，我不会阻拦你，反而会祝福你的。”冉颜眉用从未有过的宠溺目光看着岚枫，小心的替她将擦到脸上的奶油和面包渣擦干净。&lt;br&gt;　　冉颜眉不是喜欢自己吧？！岚枫蹙起眉毛想到了唯一的可能性，但这个可能性又不能让自己信服，她跟着冉颜眉干了5年了，十二、三岁的时候就跟着她干，这样一个姐姐怎么会喜欢自己？别胡思乱想了。岚枫这样告诉自己，之后转头笑着对冉颜眉道：“眉姐，我不会离开你，不会离开小铺的，因为没有这，就没有我岚枫的现在，我早都饿死在美国的街头了，你对我的恩情我永远不会忘。更何况，你知道我答应过爸爸和师傅，决不会去赌，所以我不会去自立门户的。”&lt;br&gt;　　冉颜眉愣了一下，眼中闪过一丝很复杂很复杂的情绪。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　浅金色的阳光在一片蔚蓝的大海上投下了一片温暖的光，偶尔有几只白鸽从天边飞过，留下一抹令人深思回味的剪影，然后拍打着翅膀飞远了。&lt;br&gt;　　金色的沙滩几乎和那浅金色的阳光结为一体，炫目的让人睁不开眼睛。&lt;br&gt;　　祢凯拉着什锦在沙滩上徜徉，感受这光与影带来的美好感觉。&lt;br&gt;　　“你现在有岚枫了，都很少陪我这么走走了。”祢凯脱下Ferragamo条纹帆布的鞋子，光着脚踩在沙滩上。&lt;br&gt;　　“你有黎洛雨的时候，不也很少陪我么？”什锦不甘示弱。&lt;br&gt;　　“我有谁的时候，你找我我不是第一时间赶到的？讲话要有良心。”祢凯在一处温热的沙子上坐下来，拍拍旁边的位置，示意什锦也坐下来。&lt;br&gt;　　什锦自知理亏，没有再说什么。&lt;br&gt;　　“她对你好吗？”祢凯看着遥远的天边问。&lt;br&gt;　　“还可以吧。”什锦的眼中有着若有若无的笑意，这是独属于恋爱的微笑。“只不过……”什锦欲言又止。&lt;br&gt;　　“什么？”祢凯轻声问。&lt;br&gt;　　“我明白你为什么不给我开赌场，而选择给岚枫开。”什锦此话一出，祢凯顿时有了笑意，转过头看着什锦：“为什么？”&lt;br&gt;　　“还不是因为你和她是亲姐妹，和我不是！你给我开了算什么。”什锦说着，依偎在祢凯的肩上。&lt;br&gt;　　“你可真是了解我！”祢凯的语气有些嘲弄。其实祢凯选择给岚枫开赌场是另有目的，只是现在还不能说而已。&lt;br&gt;　　“我今天找你出来说的不只是给谁开赌场的事，而是，岚枫她不肯去开。”什锦有些无奈，不论她怎么做岚枫的思想工作，岚枫就是不听。&lt;br&gt;　　“不开就算了，反正我也不急。”祢凯无所谓的道。&lt;br&gt;　　“可是我想让她开。”什锦紧接着说。&lt;br&gt;　　“你嫌她没有钱了？”祢凯蹙起眉头。&lt;br&gt;　　“不是！”什锦从祢凯的肩上抬起头，“我决没有这个意思，但我希望岚枫有所作为，就像你一样。”&lt;br&gt;　　“像我一样？那你为什么不找个现成的，你找我不就好了？”&lt;br&gt;　　清凉的海风吹到两个人身上，金色的阳光渐渐褪去，海浪拍打着岸边，不时有浪花渐起，打湿了祢凯和什锦的衣服。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;125 没问题&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“我想说的不是这个。”什锦调开话题。&lt;br&gt;　　“哦？”祢凯也不深究，只是微微笑起来，“那你今天找我来是什么事？直接说吧。”&lt;br&gt;　　“你想办法让岚枫去赌，只要她肯打开赌戒，</content></item></essay>