<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(58)</title><author>马桶伴侣</author><content>过两天妈妈再来看你，我会亲自给你做最喜欢吃的鸡堡汤，还有……”&lt;br&gt;　　“我会拿去喂狗。”祢凯的话毫不留情。&lt;br&gt;　　“……”无奈，祢凯妈妈只能擦了擦眼睛，转过身准备离开。就在她掏出墨镜带上的一瞬间，眼角的余光瞧见了一旁的岚枫。&lt;br&gt;　　岚枫也终于看清了祢凯母亲的正脸……&lt;br&gt;　　两颗心跳在一时间停止。&lt;br&gt;　　岚枫本是无比平静的心激起千万层巨浪，心突然纠集在起。&lt;br&gt;　　祢凯的妈妈更紧张，面色急转而下，变成惨白，用力的咬住双唇，一只手捂着胸口，另一只手掩面快速离开了祢凯的病房。&lt;br&gt;　　不会的──&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　不是──&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　决不会──&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　不会──&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫像是站在苍茫深山中找不到归途的迷路人，无法辨清方向。祢凯妈妈的花容是那么美丽，却像一颗巨大的石头，狠狠的将岚枫的心砸碎。&lt;br&gt;　　太像了……&lt;br&gt;　　岚枫细心弥补多年的心再次扯破了，血流成河。这只是一瞬间的事，一瞬间就可以让岚枫所有的意志都消失，所有的信念都倒塌。&lt;br&gt;　　她不知道自己此刻站在哪里，不知道周围都有些什么人，不知道自己应该做些什么……她什么都不知道。&lt;br&gt;　　岚枫只知道，刚才那个女人，像极了她的母亲，十几年前害死了她父亲，扔下她离开的母亲──陈其美。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫惊魂未定，一张脸青得发紫，仿佛见到了鬼。她的身体无力的靠在墙上，猛喘粗气。什锦见状，赶过来扶住岚枫关切的道：“怎么了？又头晕了？”&lt;br&gt;　　坐在床上比大爷还大爷的祢凯转过头奇怪的看着岚枫。&lt;br&gt;　　岚枫的头像被掏空了，她能听到什锦说话，却已经听不明白她话的意思，岚枫完全无法思考，她的思维已经停止──&lt;br&gt;　　“不会的……不是的……不可能……”岚枫魔怔般的碎碎念着，之后抓住什锦的胳膊，盯住她的脸问：“不会的，对不对？你告诉我不是她！她已经死了！”&lt;br&gt;　　什锦搂住岚枫道：“怎么了？不会是谁？怎么了？”&lt;br&gt;　　岚枫没有回答，看得出她在克制自己的情绪，只是抓着什锦的胳膊猛烈的抖。&lt;br&gt;　　祢凯好奇的哑声问道：“你怎么了？”在她的印象里，岚枫总是一副漫不经心的样子，仿佛世界上的所有事情都和她无关。她不明白，究竟是什么事情严重到让岚枫如此失态？&lt;br&gt;　　听见祢凯问话，岚枫箭步奔到床边，不顾祢凯身上的重伤，用力抓住她的肩膀，急切的问道：“你妈妈叫什么？”&lt;br&gt;　　祢凯皱眉，岚枫弄疼了她。&lt;br&gt;　　但岚枫没有松手，又问道：“你妈妈叫什么？”声音更大。&lt;br&gt;　　祢凯轻笑了笑，“怎么了？问这个干吗？”&lt;br&gt;　　“我问你，你妈妈叫什么！”岚枫几乎用吼的道。&lt;br&gt;　　什锦连忙走过来，拉开岚枫，“祢凯身上有伤！”她的声音充斥着不满。&lt;br&gt;　　岚枫不管，她的眼睛一直盯着祢凯，面色苍白，嘴唇颤抖，“快告诉我。”她紧张的问道。&lt;br&gt;　　祢凯耸耸肩，她妈妈的名字对岚枫来说这么重要？“我妈妈叫……”祢凯故意卖关子，停了停才道：“克鲁迪。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　克鲁迪！克鲁迪！克鲁迪！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫愣在原地，脑海里反复播放着祢凯斯哑的声音，克鲁迪三个字彻彻底底将她打进地狱。&lt;br&gt;　　岚枫转过身，像木乃伊般慢慢移动双腿向门外走去，她需要静一静。&lt;br&gt;　　什锦跟了过来，追问着岚枫，怎么了怎么了问个不停。&lt;br&gt;　　岚枫吃力的举起手，摆了摆，让什锦不要再说了，之后整个人消失在走廊拐角处的电梯里。&lt;br&gt;　　什锦垂头回到祢凯病房，祢凯问岚枫的情况，什锦只能摇头。“她好像中邪了。在看到你妈妈之后。”&lt;br&gt;　　“那个妖女确实很漂亮，难道岚枫看上她了？”祢凯尽情的说着大逆不道的话。&lt;br&gt;　　什锦对于祢凯的话早已经习惯了，道：“你别乱说了，阿姨都四十多岁了，岚枫什么眼光……”说完，什锦才后悔，她和祢凯辩论这个做什么。&lt;br&gt;　　祢凯接道：“四十多？如果我现在带她到同志酒吧，说是我女朋友，绝对有人信。”&lt;br&gt;　　什锦翻白眼，道：“她毕竟是你妈妈，再说阿姨对你也不错的，虐待你的是你父亲，你不要把帐算错了。”&lt;br&gt;　　祢凯冷哼道：“他们穿的是一条裤子。”祢凯喑哑的声音继续道：“你看那个女人刚刚一副敢怒不敢言的样子，不管老头子怎么做，她都大气不敢出！”&lt;br&gt;　　什锦走到床边的柜子旁，打开了饭盒，将满盒的八宝粥倒出来，转移话题道：“这是我和岚枫刚买给你的，还热着，快喝点吧，养好身体要紧。”&lt;br&gt;　　祢凯接过什锦递过来的粥碗，轻轻的喝了一口，太久没有吃东西，海鲜瘦肉米粥都变成了极美味的东西。&lt;br&gt;　　片刻，什锦绵声劝道：“凯，你也不要总和爸爸妈妈针锋相对了，对谁都不好的……”&lt;br&gt;　　祢凯动作缓慢的将粥碗放到一旁，眼睛沉下又抬起来，“锦，我不希望你有了喜欢的人以后就变得麻木和迟钝，我和父母的关系不是一天两天这样了，你现在还在劝我不觉得可笑吗？你和岚枫恋爱我没有意见也不敢有意见，但我还是希望你不要把朋友忘掉了，不要把我忘掉，也不要这么快就忽视我的感受。”&lt;br&gt;　　祢凯的话像一记重拳打在什锦的心上，祢凯一语双关的话让什锦难受。&lt;br&gt;　　走到祢凯身边，什锦重新端起粥碗递到祢凯的手上，“快点趁热喝吧，你的身子还太弱了，我先回去休息一下。”&lt;br&gt;　　下午2点钟，什锦从睡梦中被惊醒，放在床边的手机叫得惊天动地。&lt;br&gt;　　懒洋洋地拿过手机，什锦窝在被窝里迷迷糊糊的道：“喂？”&lt;br&gt;　　“什锦吗？我是祢凯的妈妈。”&lt;br&gt;　　“哦，祢阿姨啊。什么事？祢凯现在身体状况挺好的。”什锦以为祢凯的妈妈是问祢凯的病。&lt;br&gt;　　话那边略停顿，之后传过令人舒心的磁性女音：“我……阿姨找你有点事情，约个地方见面吧──”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　十一月咖啡馆&lt;br&gt;　　这是克鲁迪与什锦约会见面的地方。&lt;br&gt;　　一张红色咖啡桌旁，早早就有个柔美典雅的妇人焦急的守候着，见什锦远远走来，克鲁迪起身相迎。&lt;br&gt;　　“祢阿姨，你来多久了？”什锦牵着克鲁迪的手坐了下来。&lt;br&gt;　　妇人微微一笑，倾国倾城。“不久，刚刚到。”&lt;br&gt;　　什锦第一次近距离看祢凯的妈妈，心不由得被她身上散发出的成熟却不俗的味道吸引着。&lt;br&gt;　　点了两杯黑咖啡，克鲁迪等不急的直入正题。“今天在病房里的女孩是谁？你朋友吗？还是祢凯的朋友？”&lt;br&gt;　　什锦的瓷勺缓缓在杯里搅拌，突然想起今天岚枫的失常。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　她们──&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦抬起头道：“她是我的朋友，也算是祢凯的朋友。”&lt;br&gt;　　“她叫什么？多大了？”没给什锦喘息的空，克鲁迪紧接着道。&lt;br&gt;　　“她叫岚枫，今年，”什锦想了想道：“十八了吧。比我和祢凯大一岁。”&lt;br&gt;　　克鲁迪的脸上再也扯不出一丝一毫的笑，两眼空洞的盯着漆黑的咖啡，几乎陷入崩溃之中。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　没错了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　关山万里，萍踪十年，在美国，她找到了自己丢了十几年的女儿。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　可以和祢凯一个血型的女孩，样子又那么的像的人，这世界上还能有几个人？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　时间一晃过去了。&lt;br&gt;　　岚枫没有回家，不去小铺，不开手机，从人间彻底蒸发。&lt;br&gt;　　什锦急得来回在祢凯病房里踱步，把所有的担心都写在脸上。祢凯安慰什锦，说岚枫那么大的人，而且在社会上混了很久，一定不会有事，但什锦放不下心，祢凯劝慰的话就像是流云般，丝毫不能在什锦脑中留下痕迹，她依然担心的要死。&lt;br&gt;　　看着岚枫那日离去的背影，什锦就知道，岚枫一定有很重要、很沉重的事情没说，岚枫的背影太孤单，仿佛秋日里最孤独的落叶，随时都可能被风吹散，无迹可寻。可惜，她没有问清楚事情的原委就放岚枫走了。&lt;br&gt;　　什锦不停的自责，有时还会猛掉眼泪，她不能控制的把和岚枫在一起的所有美好情节都一一说给祢凯听，如果她不说的话，整个思念的心就会爆炸。&lt;br&gt;　　祢凯只是听着，脸色淡然，只是双手紧握，淡粉色的双唇暗暗的用力抿成一条线，目光时不时的飘向最远处的天空，那里有几片残霞悬宕在空中。&lt;br&gt;　　世界上最勇敢的事情是，微笑着，听她说她们之间的爱情……　&lt;br&gt;　　祢凯太了解什锦了，从小玩到大的默契甚至不需要言语，祢凯明白，什锦已经爱岚枫爱到了骨子里，会和岚枫一起开心，会和岚枫一起忧伤，或者说，如果岚枫离开了这个世界，什锦也会变成一个活死人。&lt;br&gt;　　整整三天三夜没有合眼，什锦通红的双眸再也经不起黑暗的折磨，缓缓的、不安的闭上了。躺在双人病床上，盖着一张被子，什锦攀住祢凯的肩膀，窝在祢凯的怀里，静静的睡着。&lt;br&gt;　　祢凯屏住呼吸，收紧双臂，她们已经有很久没像这样在一起“睡”过了。&lt;br&gt;　　突然，什锦挣脱梦魇，惊魂未定的坐起身，慌张的道：“岚枫回来了，警察找到她了──”&lt;br&gt;　　“乖。”祢凯也坐起身，道：“你是在做梦。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;112 一起呼吸&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　什锦看清了屋内的一切，白花花的墙壁让她没有安全感，再次钻进祢凯的怀里，搂住祢凯道：“我害怕。”&lt;br&gt;　　“睡一觉就好了，明天会有好消息。”祢凯缓缓的搂着什锦重新躺下。&lt;br&gt;　　“出动了那么多警察，却没一点动静……”什锦不敢再想，闭上眼的一刻，眼泪成珠的滚落下来。&lt;br&gt;　　祢凯凑近什锦，用舌尖吻掉什锦脸上的泪，此时什锦已经被困意争服，沉沉的再次睡着了，什么都不知道了……&lt;br&gt;　　祢凯心里明白，岚枫不会有事情，她暂时的失踪和一个人有关，就是自己的母亲。祢凯清晰的记得那个老妖女在看到岚枫后，整个人像被雷击了般，全身颤抖，像赶火车似的几乎用跑的逃离病房。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　这一切太不对劲，仿佛暗中隐藏了许多石破天惊的秘密。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　但祢凯对此并不关心，她低下头，柔情似水的目光只给一个人，就是歪在她怀中睡着的什锦。&lt;br&gt;　　祢凯走下床，站在窗边，抽出一支烟，夜晚带着凉气的风吹乱了一头美丽参差的短发。她没选择在床上吸烟，是怕烟气熏到什锦，将她吵醒。什锦是祢凯在这个世界上最宝贝的人，但这个宝贝已经有了主人。&lt;br&gt;　　或许这是什锦最后一次睡在自己身边了吧，祢凯细长的眼睛垂了下来。&lt;br&gt;　　她不会就这样轻易的将自己喜欢的拱手让给别人的，这不是祢凯的作风，哪怕祢凯早有自己爱的、也爱自己的女人黎洛雨，可祢凯对于什锦，还是狠不下心放手。　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　病房外，透过玻璃，岚枫悄悄的看向屋内。&</content></item></essay>