<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(65)</title><author>马桶伴侣</author><content>情形祢凯见惯了，像她这种型，每天书桌里都会发现不知道什么时候塞进来的情书。不过有勇气当面表白的人倒不多，祢凯让人感觉太冷，在她面前说话嘴巴会打结。估计这女孩是爱惨了祢凯，才会不管不顾的一定要把心思说出口。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;119 你必须要赌&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我一直一直都想认识你，没有别的意思，就是认识一下，和你近距离说一句话，然后可以透过你的流海看到你的眼睛。”女孩贪婪的看着祢凯。&lt;br&gt;　　自始至终没有说话的祢凯终于开口，语气淡然而又盛气凌人，一如她给人的第一感觉。“谢谢，如果你想，我们当然可以成为朋友。”&lt;br&gt;　　女孩喜出望外的看着祢凯，一双动人的眼睛放出光来。“真的吗？”&lt;br&gt;　　祢凯手肘搭在桌角上，唇角挑起一丝微笑，点点头，“没错，做朋友又不是什么难事，能和你做朋友，是我的荣幸。”虽然这么说，但祢凯却一点兴趣都没有，否则她不会连女孩的名字都不问。&lt;br&gt;　　女孩灿烂的笑着：“我就知道她们说的都是假的，她们说你根本不会理我。”女孩来之前，她的朋友们都劝她不要去惹祢凯那头狮子，自取其辱。&lt;br&gt;　　祢凯深邃的眼眸里露出浅浅的笑容。&lt;br&gt;　　女孩走上前，距离祢凯还有一段距离，风吹动她长长的流海，一双大大的眼睛甚是迷人。“祢凯，能把你的电话告诉我么，有空的时候找你玩。”&lt;br&gt;　　“好啊。”祢凯快速的说了一组数字，女孩奇迹般的记住了。&lt;br&gt;　　“没有事了吧？”祢凯拿起收拾好的东西，女孩点点头，“再见。”祢凯轻笑，利落的姿势转身，留给女孩无限遐想纤瘦而帅气的背影。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯离开后，女孩快速的把祢凯的电话记在手机里，像宝贝一样紧紧帖在胸口。&lt;br&gt;　　然而如果女孩试着拨打一下的话，会听见“您拨打的电话是空号”的提醒。祢凯根本就不会把电话留给她。&lt;br&gt;　　如果这个女孩一看就是个妖艳能玩的女孩，祢凯可能会试一试，但这个女孩看起来很单纯，像当初的黎洛雨一样。凡是看起来单纯的女孩，祢凯全都避而远之，誓死不碰。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　大步的离开学校走向停车场，自如潇洒，嘴角噙着一抹微笑，打开梅塞德斯奔驰SLR麦克拉伦坐了进去。&lt;br&gt;　　祢凯拿出手机给什锦打电话，终于毕业了，不庆祝一番怎么行。&lt;br&gt;　　祢凯已经订好全市最贵，理所当然也是最好的一家法国餐厅。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　十分钟后，岚枫开着什锦火红的BMW来到餐厅门口。看着餐厅庄重典雅的如城堡般的外观，就可以想像里面根本不够塞牙缝的食物却标价几百美元的奢侈。&lt;br&gt;　　她们进去的时候，看见祢凯已经坐在位子上点餐了。&lt;br&gt;　　“你们吃什么？”看见她们落坐，祢凯便慵懒的抬起眼睛笑着问。&lt;br&gt;　　什锦笑着，转头问岚枫，甜蜜矜持，“枫，你要吃什么？”&lt;br&gt;　　岚枫挑起两道弯弯的眉毛，眼睛雪亮亮的。“有什么好吃的介绍一下。”&lt;br&gt;　　“这个我拿手，因为以前是这里的常客。”祢凯拿过菜单指着几道异常昂贵的菜，“这几个不错哦。”&lt;br&gt;　　“真是不便宜啊……”岚枫双手合在一起搓了搓，看着下面标的喝汤如同渴血的价格。&lt;br&gt;　　“啊？”祢凯惊讶的挑眉，满不在乎的说：“不贵啊。”&lt;br&gt;　　岚枫挫败的随意指了一道菜，对恭敬的服务生说：“就这个吧。”&lt;br&gt;　　“好的，小姐。”&lt;br&gt;　　三个人说说笑笑，午餐进行得很和谐。&lt;br&gt;　　“结帐吧。”祢凯打了个响指。&lt;br&gt;　　什锦拦了一下祢凯的胳膊，“我来结。”&lt;br&gt;　　“为什么？”祢凯玩味的歪着脑袋，什锦和自己一起吃饭，从来没有主动要求付帐的习惯。&lt;br&gt;　　“我们是两个人，怎么好意思让你一个人请啊。”什锦道。&lt;br&gt;　　祢凯扑哧一下就笑了，拿出金卡递给侍者。“多少钱？”&lt;br&gt;　　“792美金，小姐。”&lt;br&gt;　　“好。”&lt;br&gt;　　祢凯转过脸看着什锦和岚枫，眼里有柔和的光芒。“干吗分得那么清楚呢？”&lt;br&gt;　　岚枫很想吸烟，可这个餐厅是无烟餐厅。一顿饭钱比她一个月的工资还多，她有点郁闷。&lt;br&gt;　　服务生将金卡送回祢凯手中，三个人一同出了餐厅。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦和岚枫朝红色的BMW走去，祢凯并没有上自己车的打算，反而走到什锦车旁。什锦和岚枫也没有要上车的意思。祢凯忽然凑近岚枫的耳朵，低低的笑了笑，“姐姐，我什么时候能吃你请的饭呢？”&lt;br&gt;　　话一出，岚枫的脸顿时红透，一种不好意思的难奈让岚枫无所适从。&lt;br&gt;　　“凯……”什锦也听到了祢凯的话，不解的看着祢凯。&lt;br&gt;　　祢凯变本加厉的揽过什锦细瘦的肩头，一手支着车窗，“锦，我刚认识岚枫那会，她穿的可不是这个。”祢凯上下打量着岚枫穿着的名牌，以一种让人揣摩不透的语气道。&lt;br&gt;　　什锦以为祢凯要挑衅，不悦的回击道：“我给她买的，怎么了？”&lt;br&gt;　　祢凯不自觉的笑起来，看着明媚的阳光，“我没说怎么啊……”&lt;br&gt;　　“我喜欢给她买。”什锦任性的道。&lt;br&gt;　　岚枫尴尬的扭过头，不知道祢凯葫芦里卖的什么药，想要羞辱自己吗？那祢凯已经做到了。&lt;br&gt;　　祢凯点点头，“我觉得……岚枫应该给你买最好的，请你吃最好的东西才行，可现在偏偏倒过来了。”&lt;br&gt;　　“你要说什么？！”什锦娇羞的脸侧过去，咄咄逼人的问。&lt;br&gt;　　“你就会冲我吼啊……”祢凯温柔的笑容在嘴角处绽放，“换做别人，才不敢对我吼。”祢凯捏了下什锦娇俏可爱的鼻尖。&lt;br&gt;　　什锦没有开口。&lt;br&gt;　　气氛有点紧张。&lt;br&gt;　　祢凯皱起双眉，话音一转，神情是少有的严肃。“我觉得你开赌场的时机到了。”&lt;br&gt;　　什锦突然转过头，眼睛里放出异样的光芒。&lt;br&gt;　　而祢凯却不再看什锦，把扣着她肩的手拿了下来，转身对岚枫道：“我是说你，你开赌场的时机到了！”&lt;br&gt;　　“我？”岚枫愣了一秒，手指着自己的鼻子惊愕的问。&lt;br&gt;　　“没错，就是你。”祢凯斜斜的靠在车门边点上一支烟，“开了赌场自然会有钱，你就不会过得这么囧了，不是么？”&lt;br&gt;　　“你的提议倒不错，可是我——不赌。”岚枫快速恢复了冷静自持。&lt;br&gt;　　“你必须要赌！为什么不？”祢凯看着岚枫的眼睛。&lt;br&gt;　　两个人互相对视着，两个墨色的瞳孔中倒映着彼此的脸。&lt;br&gt;　　“我对钱没有那么大的欲望，我也不会去赌的。我答应过我师傅，我父亲。”岚枫也点起一支烟，她明白了祢凯刚刚为什么会那么说话，原来是想刺激她。&lt;br&gt;　　“你不赌？”祢凯耸肩笑道：“你怎么可以说得这么轻松，那什锦怎么办？你一辈子吃她的喝她的？你不打算给她好的生活？当然，你自己过的话没有问题，去吃屎我也不会管，可是你要和什锦在一起，明白吗？你要和她在一起！”&lt;br&gt;　　什锦听着祢凯的话，心里有丝丝的甜蜜。祢凯总是用她那标志性的盛气凌人的话语，说出软软的，替什锦着想的心。&lt;br&gt;　　岚枫无语。&lt;br&gt;　　什锦也没有说话。&lt;br&gt;　　祢凯将烟扔在地上踩灭。“你有那么好的伸手，你的赌技不比我差，甚至比我好，你就甘愿在小铺里帮那个叫什么眉的女人，赚一点点薪水吗？你说不赌，可是你在小铺里没有上过赌桌？那是不赌吗？别自欺欺人了，其实你还是在赚‘赌’的钱。咱们是一家人，流的是一种血，所以不赌是不可能的，我们都喜欢赌，而且会赌一辈子。”&lt;br&gt;　　岚枫难耐的看向别处，祢凯的话触及到她心底的伤痛和无奈，她不想再听下去。&lt;br&gt;　　祢凯的眼里有些光亮在闪动。“你好好想想吧。”说完，祢凯扭头回到自己的车边，打开车门后扬长而去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦和岚枫对望一眼，表面上无声无息，彼此心里都在涌动着些许东西……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯熟练的驾车回到已经住了半年多的新别墅，突然有电话打进来，祢凯一看：是什锦。&lt;br&gt;　　“喂？”祢凯一手打电话，一手把着方向盘将车停进车库。&lt;br&gt;　　“我是什锦。”&lt;br&gt;　　“我知道啊。”停好车，祢凯从包里拿出钥匙准备开门。&lt;br&gt;　　“我觉得你还有话没有说完。”什锦问。&lt;br&gt;　　祢凯的表情和声线都一概冷静，“我今天要说的话已经说完了，当然还有要说的，不过不想一次性说完，那就没意思了……你说是不是？”话才讲到一半，祢凯在开门的瞬间看见了她最不想看见、却又在心底很期望见到的人，躲在梧桐树旁的黎洛雨。&lt;br&gt;　　祢凯所有的动作和话语在一瞬间全部停止，有一秒的时间，感觉自己的心脏似乎漏跳了一拍，祢凯极力的控制住情绪，却无法忽视黎洛雨就在不远处的事实。&lt;br&gt;　　完全可以推门进去，就当她不存在，可祢凯还是没有做到。&lt;br&gt;　　“你倒底要说什么啊？你想帮岚枫开赌场吗？为什么不是帮我？是我想开赌场而不是她耶……”什锦的声音从电话另一侧传来，祢凯一句都没有听到，她此刻大脑完全短路，语言对她来说只是一种声音。&lt;br&gt;　　“凯——你有没有听到啊……”&lt;br&gt;　　“凯……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨走近祢凯，在距离她几十米的地方停下来，沉默的望着她。&lt;br&gt;　　祢凯没有转头，脸对着门。这是半年多来她们第一次见面，在学校的时候，祢凯都会刻意避开黎洛雨，想避开，也就真的能避开，她们一次都没有遇见过。&lt;br&gt;　　不知道过了多久，黎洛雨感觉好像一个世纪那样长，祢凯终于转过身，朝黎洛雨走过来。&lt;br&gt;　　从来没有这样激动，这样心悸，黎洛雨看见祢凯走过来，就像泰坦尼克号里ROSE等待JACK缓缓的走来……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;120 爱笑的眼睛&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“好久不见。”祢凯淡然一笑，貌似温柔的笑脸背后是拒人于千里之外的隔阂。&lt;br&gt;　　黎洛雨忐忑的心稍稍得到缓解，她想像了无数次与祢凯见面的场景，祢凯会说出怎样羞辱她的言辞，可没想到祢凯会给她这样一个温柔的笑容。&lt;br&gt;　　“恩。”黎洛雨轻声应着。&lt;br&gt;　　“进我的新家坐坐吧。”祢凯表现出他惯有的冷静，面部只有礼貌性的笑容，全然没有多余一丝一毫的感情。说完，祢凯转身走向门边，她知道黎洛雨会跟着的。&lt;br&gt;　　“喝什么？”祢凯笑如春风的问。&lt;br&gt;　　黎洛雨看着祢凯的微笑，心里很难受，为了不让内心的想法过多表现在脸上，黎洛雨只好侧过脸环视祢凯的新家。“一杯黑咖啡，谢谢。”自从上次喝过古仪为自己点的黑咖啡后，黎洛雨就无可自拔的爱上了这种苦苦的东西。&lt;br&gt;　　“不客气。”祢凯转过身忙起来。他每个别墅都会有个构造相同的地方，那就是在巨大的一楼客厅里放置一个万能的吧台。现煮的咖啡、陈年的葡萄酒，甚至中国的茅台都可以找得到。&lt;br&gt;　　黎洛雨看见祢凯的新家一尘不染，阳光透过洁净的落地窗投进来，光线不</content></item></essay>