<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(98)</title><author>马桶伴侣</author><content>走啊！”什锦道。&lt;br&gt;　　岚枫摇摇头，“你走吧，让我一个人呆一会，好么？我的心现在好疼好疼……想到祢凯……我的疼就无以复加……”&lt;br&gt;　　什锦看着岚枫痛苦的表情，她知道自从祢凯入狱后，岚枫的心情就一直很灰暗很低落，现在知道了事情的真相，岚枫一定悔得想死。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　为什么这个世界要这样折磨她们？有这么多苦难？为什么？她们做错了什么？她们还年轻……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你滚吧，我再也不想见到你！”一双眼睛涂满黑色眼圈，眼线极重的女人用带着黑色指甲的手推开用手环住自己的男人。&lt;br&gt;　　“你真的不爱我了么？”男人痛苦的一再问。&lt;br&gt;　　黑眼圈女人淡然一笑，虽然她打扮的极妖冶，但笑容倾城。“我早已经不爱你了……”她笑容一凛，像问他，更像是问自己，从嘴边流出一句话：“我爱过你么？如果我没有爱过你，何谈现在还爱不爱呢？”&lt;br&gt;　　“不！你一定是爱过我的！”男人歇斯底里的叫着。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　此时，导演叫停，黎洛雨连忙从摄像机前走下来，从开拍时黎洛雨就用余光瞥见什锦悄悄的走进摄影棚，站在远处等待着。&lt;br&gt;　　黎洛雨走到什锦身边，“你怎么来了？这么有空？”黎洛雨极力掩饰自己的心情，想让自己表现得镇定一些，但还是不小心把情绪泄露了出来。她知道什锦来，会带来关于祢凯的消息，这个会让黎洛雨心绪不宁的人。&lt;br&gt;　　“这又是哪部片子？”坐在临时休息区，什锦有意无意轻啜着黎洛雨端给她的速溶咖啡，随意的聊着，并没有进入她今天想讲的主题。&lt;br&gt;　　“还要一年才能上映的片子。”黎洛雨浅浅一笑，有点羞涩又有点纯真，表情和她妖冶的妆容不太吻合。&lt;br&gt;　　“你的角色真狂野……”什锦笑着摇摇头，“他那么求你，你都不原谅他哦？”什锦指的刚刚她看到的剧情。&lt;br&gt;　　黎洛雨一愣，转而笑了，“那是因为你不了解全部的剧情，如果你了解的话，知道这个男人曾经怎么对剧中的女主角，你就会理解这个女孩为什么会那么绝情了。”&lt;br&gt;　　“哦？”什锦点点头，“上映的时候不要忘了送我一张票，我要去看的。”&lt;br&gt;　　“好的，没有问题，我会送到你家的哦。”黎洛雨狡黠的一笑。&lt;br&gt;　　“不对，你新拍的片，我应该为了支持你，去买票看的，怎么能让你送我免费的呢。”什锦打趣道。&lt;br&gt;　　虽然她们的谈话看似很活泼，但彼此都有心事，其实气氛是很压抑的。&lt;br&gt;　　聊天时，黎洛雨和什锦都不约而同的想起了曾经她们和祢凯三个人在一起玩的快乐时光，可那种时光已经一去不返了。&lt;br&gt;　　此时快要到中午了，正当黎洛雨和什锦闲聊的时候，Leo走了进来，带着每日必送的鲜花。什锦一见Leo，看了眼黎洛雨，很识趣的问：“看来你有约会啊，我改天再来打扰你好了。”黎洛雨紧忙道：“不啊，你坐你的，他每天都来看我的，没事。”&lt;br&gt;　　什锦耸耸肩，还是站起身，不想在Leo面前提及什么让黎洛雨难堪。&lt;br&gt;　　Leo已经走到两个女生身边，见什锦要走，Leo露出一抹迷人的笑容，近距离观察，什锦发现Leo比荧幕里面的还帅。这样一个大帅哥在身边，谁也不能够逃脱吧？&lt;br&gt;　　什锦礼貌一笑，想从Leo旁边走开，没想到Leo开口问黎洛雨：“这是你的朋友？一起吃饭吧？已经到中午了……”&lt;br&gt;　　“是啊是啊！”黎洛雨拉住什锦的胳膊，极力留什锦吃中饭，丝毫不怕什锦如果一旦提及祢凯的话，让Leo多心。&lt;br&gt;　　虽然盛情难却，但什锦还是推掉了，转身离开了黎洛雨和Leo的视线。见什锦越走越远，黎洛雨突然追了过去，Leo看着黎洛雨匆匆而去的背影，若有所思。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　外面的阳光明亮而刺眼，春天转眼就过去了，迎来了初夏。什锦穿着一条引人眼球的条纹超短裙和黎洛雨两人并肩站在一座摩天大楼旁边。&lt;br&gt;　　黎洛雨熟练的点起一支烟，眼角扫了眼偶尔从旁边走过的行色匆匆的路人。有白鸽在天空盘旋飞过，降落到两个女人旁边，一切看起来很和平而温馨。&lt;br&gt;　　“你是不是……想告诉我关于凯的事？”黎洛雨开口问。&lt;br&gt;　　什锦摇摇头，“我只是突然想起了你，想来看看你过得好不好。”&lt;br&gt;　　“哦？”黎洛雨轻轻的一挑眉。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;160 利用&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“我以为你是要和我说关于祢凯的事。”黎洛雨的声音突然变得低沉，纤细的手指夹着烟，狠狠的吸了一大口。&lt;br&gt;　　什锦沉下眼，“我……我是想说的，但是又不想打扰你的生活，如果你真的已经对凯没有了感情，那知道这些已经没有必要了。凯需要有人去心疼她、去体谅她，而不需要有人看她的笑话。”&lt;br&gt;　　“就算我和她已经没有了感情，我也不会看她的笑话！”黎洛雨额头前的碎发掉落，遮住了她的眼睛，她轻轻的拔到了一边。说不清楚自己对凯是一种什么感觉，只是在听到关于她的消息后，会莫名的心烦。&lt;br&gt;　　什锦淡雅的笑了笑，阳光穿过枝丫，投射到她的脸上，看起来有些苍白。“多的话我也不想再说了，我只是希望你有时间能去看看祢凯，如此就够了。”什锦长叹一声，“凯真的……真的……”说到这，什锦哽咽了，眼泪一瞬间聚上了眼眶，“我去看过凯了，看见她的第一眼，我的心就疼得要碎掉，凯从来没有那样颓然和狼狈过，这与她曾经光鲜四射的过往有海天之遥，我甚至怀疑自己的眼睛，我怀疑自己看见的不是凯。”&lt;br&gt;　　黎洛雨的心凉了起来。“凯这个样子，会有人心疼，但我也曾经很艰难，生不如死，又有谁为我心疼？”黎洛雨想起凯曾经对她做的一切。&lt;br&gt;　　“我知道，我没有权利要求你做些什么，凯也没有权利，因为她对你确实太绝情了。你和那个老鼠眼蔡振涛果然没有丝毫的关系，那照片是他和古仪两个人合成的，可惜凯知道的太晚了点。”什锦道。&lt;br&gt;　　“什么？！”黎洛雨惊讶的道：“和古仪？怎么会和古仪有关系？”&lt;br&gt;　　什锦已经收回了眼泪，轻轻一笑，“事情太复杂了，绝对复杂到超乎你的想像，如果要是拍成一部剧的话肯定会叫座，但现在我不想说了，等到真相大白的那天，你会知道，凯现在是被冤枉的，她没有罪。”&lt;br&gt;　　什锦没说，黎洛雨也没有再继续问，因为Leo已经走出来。什锦告别：“有机会去看看她吧。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦知道，靠她自己的力量，是无法把祢凯救出来的，因为她没有任何的证据能够证明古仪是杀人犯，但古仪当天出现在了案发现场，而且是帮祢凯掩埋尸首的，她即使不是凶手，也至少是个污点证人。&lt;br&gt;　　什锦找到了曾经给祢凯辩护的律师，讲明了情况，律师听完很诧异，因为祢凯自己都承认自己杀人了，现在怎么又说是古仪杀的？&lt;br&gt;　　什锦解释说，因为当时案发的时候太巧合了，刚好祢凯的枪对准死者的时候，死者身亡，祢凯就误以为是自己的枪走火而杀死了死者，而完全没有想到是古仪杀死的。现在只要能够找到祢凯当时用的枪，事情就好办多了，通过子弹和枪的比对，就会发现死者中的子弹和祢凯用的枪不吻合，也就直接证明了人不是祢凯杀的。&lt;br&gt;　　但祢凯告诉什锦，古仪早都想到了这点，枪是被她拿走的，她应该已经把做案的凶器毁灭掉了。律师知道打赢这场官司困难很大，不过还是应承下来了，什锦给了他很高额的代理费用。&lt;br&gt;　　什锦不仅找了律师和私家侦探，同时将真实情况告诉了警察，除了用她的私人力量，警察这种公然的力量更是不能小觑。办理案件的POLICE们听了什锦的陈述后，虽然感觉很奇怪，但还是动用了很多警力开始调查。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　古仪仍住在一幢很破旧的公寓里。并不宽敞的卧室里，窗子半开，泛黄的白色窗帘随着风恣意的舞动。&lt;br&gt;　　冉颜眉坐在床上，脑后绑着长长的马尾，看起来青春阳光，她抱着膝抿着唇，目不转睛的看着飘动的窗帘。&lt;br&gt;　　古仪看着冉颜眉的侧脸，心情昏暗。“现在可以了吧？你可以收手了吧？”古仪站在离冉颜眉有些距离的地方，轻轻的开口。&lt;br&gt;　　冉颜眉转过头，眼神空茫。“也许是该收手了吧……”她又把脸转了回去，“我已经得到了我想要的结果，祢凯生不如死，更何况不止是把她一个人打败，而是把她们一家都整得很惨，这一切真是有点超乎我的预期呢！”冉颜眉面无表情，“多亏有岚枫帮我的忙。”&lt;br&gt;　　古仪目光锐利的看着冉颜眉：“祢凯让你一个人痛，你却让多少人痛？”&lt;br&gt;　　“没有办法。我的痛总是要有人来偿还，越多越好！”冉颜眉墨黑色的眼睛看着古仪，瞳孔轻轻的抽动，“什么叫做祢凯只让我一个人痛？难道我刚受伤的时候你不痛么？你不是心疼得比谁都难过？你不是抱着我缠满纱布的头信誓旦旦的说会爱我一辈子？”&lt;br&gt;　　古仪的脸色陡然一变，瞬间有些苍白。“我那个时候是很痛，可是现在很难过，这两种感情是不一样的，很难说明白。”&lt;br&gt;　　“为什么难过？你觉得祢凯不是罪有应得？”冉颜眉高场起下巴，咄咄逼人的问，高傲已经成了她现在固有的神态，很难改变过来。&lt;br&gt;　　“其实……祢凯并不坏。”古仪无视冉颜眉变色的脸，继续道：“我经常在想，我亲手杀人的罪行要祢凯来背负，我就觉得自己不是人。”&lt;br&gt;　　冉颜眉突然鄙夷的一笑，道：“你真是同情心泛滥！”冉颜眉顿了顿，盯着古仪的眼睛，“我现在只是觉得生活似乎少了什么，祢凯入狱了，我的生活一下子没有了重心。因为长久以来，我的人生目标就是搞垮祢凯。”&lt;br&gt;　　古仪摇头，“你真是变了。我已经找不到从前的你了，难道你一直都是这样子的么？洇眉……”&lt;br&gt;　　听见古仪这么叫自己，冉颜眉的表情突然沉静下来，缓缓的闭上眼睛，“我也已经找不到从前的我了，自从那次受伤以后，我就再了不是洇眉了，而是为了复仇而重生的冉颜眉。”冉颜眉苦涩的笑了笑：“冉颜……你知道我给自己起名叫冉颜眉的意义么？”&lt;br&gt;　　古仪摇摇头。&lt;br&gt;　　“冉颜=染颜，血染的容颜，我要永远记得祢凯对我做的一切。”冉颜眉一字一顿的道。&lt;br&gt;　　古仪没有接冉颜眉的话，而是看着冉颜眉的眼睛，用很软很软的声音问她：“你还爱不爱我？”&lt;br&gt;　　冉颜眉先沉静了几秒，然后轻声道：“喜欢吧，你为我做了那么多事情，我怎么会不喜欢你呢？”冉颜眉真心道。她说的是心里话，古仪对她就是很好，古仪作为一个女人，能用她并不坚强的肩膀一直呵护着自己，给冉颜眉支持、给冉颜眉力量，没有古仪，冉颜眉知道自己是走不到今天的。&lt;br&gt;　　可是，这是喜欢么？是利用吧。冉颜眉对古仪的感情和对岚枫的感情差不了多少，冉颜眉之所以会和她们在一起，都是一种利用的关系，冉颜眉并不喜欢她们的。&lt;br&gt;　　冉颜眉刚刚出事的时候，刚好和古仪是一种恋爱的关系，也就是说冉颜眉的脸被毁的时候，她正在和古仪谈恋爱。&lt;br&gt;　　冉颜眉绝对不是什么好东西，能和别人谈恋爱的同时，还与祢凯上床。&lt;br&gt;　　可古仪偏偏就是很喜欢冉颜眉，甚至在她出事以后对她都能不离不弃。为她付出青春付出生命。&lt;br&gt;　　古仪一头略黄的短发被窗外的风轻轻吹动，细碎的流海下，一双细长的眼睛没有温度。“你是不喜欢我的。”&lt;br&gt;　　冉颜眉没有反驳，只道：“我送给你的别墅，还有钱，你为什么都不要？这是你应得的。如果你怕警察查到你，你最好出国，找一个小地方，别人找不到你的地方，用我给你的钱可以生活得很好。”&lt;br</content></item></essay>