<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(92)</title><author>马桶伴侣</author><content>是小姐开庭的日子。”管家小心翼翼的问。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;152 证人&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢怀仁合上报纸，长喘一口气，准确的说是长长的叹息一声，最近他总是这样的叹息，而且感觉胸部闷的发慌，心脏隐隐的疼。“好吧，备车。”&lt;br&gt;　　管家点头应着，欲言又止，他在祢家工作了大半辈子，从来没见祢家这般的动乱，像是过不下去了的样子。“老爷，银行的人不止一次的打电话催着还款。”&lt;br&gt;　　祢怀仁不威而怒，“他们怎么就这么急？！我还能不还他们不成！”&lt;br&gt;　　“这……”老管家犯难，谁不知道祢家现在是外债累累，各个赌场都处于停工的状态，人丁稀少，照这样发展下去，只有倒闭的一条路可走。&lt;br&gt;　　祢怀仁向门口走去，以往他的步子总是气定神闲，整个人看起来雍容华贵，可此刻，他的步子是那样逶迤，让人看了不禁为他担心。&lt;br&gt;　　门口，陈其美在等他。&lt;br&gt;　　陈其美一身华贵的黑衣打扮，脸上略施脂粉，美得像画出来的，虽然陈其美的年纪也不小了，和祢怀仁差不太多，但她看起来却像是30几岁的人，像是祢怀仁的女儿一样。陈其美能够这样年轻，都是拜祢怀仁所赐，有祢怀仁在，陈其美从不操心，只想着怎么让自己身心愉悦就够了，精心的保养加上身心的舒适，才让陈其美留住了美貌和青春。但此刻她美丽的容颜上眉头紧锁，祢凯的事情让她这个做母亲的寝食难安。&lt;br&gt;　　“走吧。”看见祢怀仁走出来，陈其美挽住他的胳膊。&lt;br&gt;　　祢怀仁在陈其美的搀扶下向前走了几步，转过头又对管家道：“把我旗下赌场的三分之二交给拍卖公司吧。”&lt;br&gt;　　陈其美听见，心里咯噔一下，她明白这意味着什么。“怀仁？”陈其美惶惑的看着祢怀仁。&lt;br&gt;　　祢怀仁没有看她，只是往外走去，“放心吧，有我。”祢怀仁平静的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　在开庭之前，祢凯始终不知道那个目击她杀人的证人是谁。&lt;br&gt;　　如果没记错的话，当时看见的只有古仪，可古仪还帮她掩埋了尸首，怎么会指认她呢？肯定不会是古仪，但是谁？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯的案子开庭的时候，冬天已经快要过去。早春的第一场雨滴滴答答地落在阳台上，打湿了黎洛雨新洗好的白色衬衫。&lt;br&gt;　　此时，黎洛雨已经知道祢家发生的事情，也已经知道了祢凯涉嫌杀人被指控的事情，还知道今天是祢凯开庭的日子。黎洛雨努力回想着她和祢凯在一起的每一天，怎么也不记得祢凯和她提起过她杀人。不过倒是有一段时间祢凯特别的魂不守舍，和平时很不一样。这事情是不是就在那个时候发生的呢？&lt;br&gt;　　黎洛雨收起思绪，决定不去参加祢凯的庭审。已经是Leo的女朋友了，再去参加祢凯的庭审不太合适，让Leo怎么去想？再说，祢凯也未必想要见到她吧？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯孤独的坐在那里，心里很慌张，但表面很镇定。她旁边只坐着律师，身边立了两个警察，父亲祢怀仁和母亲陈其美都离她很远。&lt;br&gt;　　这时候，祢凯才觉得原来有父母也是一件好事，虽然他们彼此的心曾经很遥远，但此刻能够看见他们远远的坐在那，会为祢凯彷徨的内心多加一点安全感。&lt;br&gt;　　小雨不知道何时已经变成了大雨，或者可以说是暴雨。巨大的雨点噼里啪啦地砸下来，猛烈的敲击着窗子。&lt;br&gt;　　律师在一边翻看着与祢凯涉嫌杀人案有关的一切资料，心里暗忖：一个多月来，他们想方设法想知道证人是谁，但最终也没能知道，这个证人是案子的关键所在！&lt;br&gt;　　随着越来越接近开庭的时间，整个大厅也沉浸在仿佛要将人吞噬的沉默当中。&lt;br&gt;　　法官带着一脸严肃的走了进来，之后是冗长而烦闷的程序以及辩护律师的辩护。祢凯听着，仿佛是置身事外。好像眼前的这一切其实不关自己的事，感觉这一切离自己很远。&lt;br&gt;　　外面的雨下得出奇的大，整个天空都变成了黑色。&lt;br&gt;　　祢凯跑掉的思想在听见法官说到‘请证人出庭’的时候才回来。&lt;br&gt;　　证人？&lt;br&gt;　　阴暗处，有一个人缓缓的走来，祢凯原本呆滞的目光在看到这个人后变得锋利起来。证人目不斜视的走过祢凯身边的时候，祢凯一把抓住她的手，“为什么是你？为什么是你！”祢凯咬着牙隐忍的问，眼中是极度的愤怒和震惊。&lt;br&gt;　　“是我。”&lt;br&gt;　　古仪平静的看着祢凯，面无表情。她低声道：“因为只有我一个人看见你杀人了。”古仪声音不大，只有祢凯自己能听清。&lt;br&gt;　　祢凯松开手，颓然的呆坐在椅子上，有一种想哭的冲动。&lt;br&gt;　　黎洛雨没有来，岚枫没有来，什锦没有来，冉颜眉没有来，古仪来了，还是证人！&lt;br&gt;　　这就是祢凯悲惨的生命在即将被囚禁时，对她来说特别重要的人对她所做的事。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　古仪站在那，毫不胆怯，她说：“我亲眼看见祢凯拿着手枪将死者打死，子弹从左耳穿过，脑浆崩出，我躲在暗处，当祢凯打死他后便离开，当然，是将死者处理后离开，死者被埋在……”古仪说的太详细了，与案件的真实情况一模一样，让人很难不信服。&lt;br&gt;　　祢凯怔愣的看着古仪，脸色阴冷而枯槁。她不知道她究竟哪里对不起正在向法官指控她的叫做古仪的女人，祢凯一直都把她当朋友，为什么她要这样对她，为什么？&lt;br&gt;　　祢凯只感觉胸口有一股血一样粘稠的东西即将喷涌而出……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　最后，法官拿出一把手枪，问古仪：“这把枪就是祢凯用的吗？”&lt;br&gt;　　古仪用异常坚定的语气回复道：“没错！法官大人，”这把枪是开庭前古仪交来的，古仪对法官道：“我看见她杀人后，尾随着她了解到了埋尸首的位置，以及她丢弃做案工具的位置，并把她用的工具用塑料袋包裹好带了回来，我想那上面应该有祢凯的指纹。”&lt;br&gt;　　“这是二年前发生的事情，你为什么现在才来指控她？”法官问。&lt;br&gt;　　古仪笑了笑：“因为现在需要我来指控。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯突然站起来，大声吼道：“她说谎！她说谎！”祢凯指着古仪：“是她帮我掩埋的尸首，她推脱不了责任的！”&lt;br&gt;　　律师一听，连忙拉祢凯的衣服厉声唤她坐下，祢怀仁也紧张的站了起来，可祢凯不管了，只顾着吼，她的承受力已经到了崩溃的边缘。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯这么说，已然是承认了她杀过人。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　古仪没有再讲话，她看着祢凯，突然感觉特别心疼，看着祢凯歇斯底里的样子，觉得这样一个可怖而悲惨的结果不应该祢凯一个人受。&lt;br&gt;　　但古仪只是看了一会，便转过头去。&lt;br&gt;　　相信不用再说什么，法官已经可以认定祢凯的罪行了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　陈其美看见祢凯发疯似的样子，掩着唇忍不住的痛哭起来，眼泪在她娇美华贵的脸上肆虐成河。&lt;br&gt;　　突然，一个人影不顾阻拦不顾众人惊愕的表情大步跑了进来，一直跑到了古仪和祢凯的中间，来的人是什锦。大雨把她淋得像个落汤鸡一样，衣服都裹在身上，看起来瘦小而娇弱。&lt;br&gt;　　她眼上浓重的烟熏妆被弄花了，不知道是被雨弄的，还是泪水。整个人显得很憔悴。&lt;br&gt;　　法警上来将什锦赶到旁边的旁观席上，什锦没有办法只得走过去，但她直愣愣的看着古仪，怒道：“你和祢凯关系那么好，你为什么要指认她？你一定有问题！你有问题！我早就感觉你不对劲！”什锦和古仪只有几面之缘，什锦并不了解古仪是个什么样的人。不过在此之前，什锦一直以来对古仪的印象还是很好的。可今天站在这里，当古仪指控祢凯的时候，什锦只能这样说，因为事实摆在眼前。&lt;br&gt;　　古仪看着什锦，表情坚固而淡定，并没有辩驳什么，此时法官宣布休庭。&lt;br&gt;　　古仪在两个法警的陪护下离开了现场，整个大厅开始骚动起来，虽然没有多少人，但少数人的窃窃私语也足以打破令人窒息的宁静。&lt;br&gt;　　陈其美和祢怀仁走到祢凯身边，祢怀仁拍了拍祢凯的肩膀，低声道：“没事，孩子！”&lt;br&gt;　　祢凯咬了咬唇，眼圈渐渐的红了，她知道有了古仪的指证，将有什么样的后果。不仅祢凯知道，律师更是清楚，律师把祢怀仁叫到一边，对他轻声耳语：这次……恐怕不太好了……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　冉颜眉早已经拿到了奥兰迪打给她的6亿美金，没错，是6亿。&lt;br&gt;　　当冉颜眉看见那些数字时，心理素质极好的她也多少有些眩晕。她怎么处理这飞之而来的6亿呢？祢凯向银行贷了5亿的款，银行已经在催还，凯旋赌场田纳西分部即将被银行拍卖。其实田纳西分部至少值6亿甚至更多，但银行拍卖的时候估计也只能拍不到一亿，冉颜眉打算把它拍下来，交给岚枫，算是岚枫的酬劳。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫和什锦回到了田纳西。什锦本来打算留在华盛顿等祢凯案子的宣判，可她终究没有勇气等那个结果，和岚枫一同回去。&lt;br&gt;　　记得有一晚，岚枫用非常痛苦的表情和非常难过的语气对什锦道：“看见祢凯现在的不幸，我也很难过，可是她父亲对我和我爸爸做的一切，又让我怎么也不能释怀。”&lt;br&gt;　　什锦不知道应该说什么，岚枫是祢凯的姐姐，祢凯出这么大的事情，岚枫竟然连面都不出，可话又说回来，岚枫一见到祢凯，就会想起她姓祢的那个父亲，这让岚枫怎么可能平心静气的去关心她这个“同母异父”的妹妹？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;153 你的声音&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　祢凯的案子开庭在即，一天夜里，祢怀仁问祢凯的律师，如果祢凯被指控成立的话，会是什么结果？律师很慎重的回答：“很有可能被判监禁十年以上，甚至更多……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　明天就要开庭了，祢凯把自己关在屋子里，仰躺在床上，全身尽是沉重和虚无感。回想这么多年自己的经历，或许有些人一辈子也不会比祢凯还不到20岁所经历的更加丰富。女人、金钱、光芒万丈、锋芒毕露，她曾经拥有过很多，也失去了很多，比如现在，感觉自己什么都没有了，身边连个人都没有。&lt;br&gt;　　祢凯不记得自己已经几天没有吃饭，总之胃又开始隐隐的疼，祢凯皱了皱眉，又转而平静的笑了笑，这种疼痛倒也能带来与众不同的快感。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯现在同黎洛雨在一所城市了，黎洛雨新拍的电视剧正在黄金档播出，只要祢凯打开电视机就能看见，祢凯的落寞和黎洛正在起步的辉煌对比鲜明。&lt;br&gt;　　祢凯觉得自己真的是不了解黎洛雨，她以为黎洛雨一辈子都只会哭哭啼啼、唯唯诺诺，可出名后的黎洛雨出现在别人眼前的时候，总是温柔大方，谈吐举止完全不像是一个高中生，那么优雅、迷人，无懈可击也无可挑剔。即使是和众多名星出现在红地毯上的时候，清秀可人的黎洛雨也总能从中轻而易举的脱颖而出，显示出未来影后的资质和潜力。&lt;br&gt;　　安静中，祢凯只想给一个人打电话，那就是黎洛雨。哪怕黎洛雨连她在被审判的时候都没有到场，哪怕黎洛雨现在已经有了新的男朋友，祢凯只想给她打电话，听见她的声音——甜甜的、久违了的声音。&lt;br&gt;　　似乎不用太多思想的斗争，祢凯抓起电话就打。对于一个自由都要失去的人，还有什么事情不能去做呢？&lt;br&gt;　　电话在几声嘟音后被接了起来，“你好。</content></item></essay>