<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(46)</title><author>马桶伴侣</author><content>悲伤和肃杀。&lt;br&gt;　　“我……我现在没有钱……”黎父几乎用祈求的眼神看着古仪，所有吸毒人都是一样的眼神，可怜卑微，为了那一时的解脱，什么都不要了，包括尊严。&lt;br&gt;　　古仪的嘴角轻扯了扯，要捡起床上的塑料包，黎父立即抢过来搂在怀里。“给我几天，给我几天我就有钱了，好不好？”&lt;br&gt;　　古仪坚定的摇了摇头，“不好！你已经欠了我很多钱了，知道么？我不会再相信你的话。”&lt;br&gt;　　“求你了，求你了！”黎父就差给古仪下跪。&lt;br&gt;　　古仪傲然的扬起头，扔下一句话，“这是最后一次。”说完，古仪转身打算离开。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　她转身——&lt;br&gt;　　原本有些高傲的神情瞬间变冷。&lt;br&gt;　　一切变得有些讽刺，因为古仪发现祢凯和黎洛雨就站在门口。&lt;br&gt;　　无比尴尬的气氛蔓延。&lt;br&gt;　　古仪停住移动的脚步，似乎呼吸都结了冰，四周安静得吓人。&lt;br&gt;　　黎洛雨第一个站出来，指着古仪，愤怒无法掩饰。“就是你！是你把我父亲害成这样的！为什么！我要报警，我要报警！”&lt;br&gt;　　古仪面无表情，她听着黎洛雨的叫喊，眼睛却与祢凯对视，穿透了一切，两道目光密切的交织，像是周围什么都不存在。&lt;br&gt;　　祢凯低下头，再抬起来时，眼中已经没有了温度。&lt;br&gt;　　“为什么？”祢凯走到古仪身边，低声问。&lt;br&gt;　　古仪的脸上漾起一抹笑，笑得从容优雅，但这笑却不及眼眸，因为古仪开心时笑起来，眼睛会不由自主的弯起来，像个小小的月牙。“为了生活。”&lt;br&gt;　　“你不应该这么做，贩毒，你对得起你自己的良心么？你选择什么样的生活，没人管得了，可你这样做，会害了很多人，很多家庭。”祢凯第一次苦口婆心的对别人讲道理。&lt;br&gt;　　古仪淡淡的一笑，脸偏向一侧，“我不用你对我说教，你没看见他刚才是怎么样的一副嘴脸？我想他看见我，比看见你们任何人都高兴。难道我做错了什么？我可以解救他，你们可以么？”&lt;br&gt;　　祢凯看着古仪，就那样看着她，突然觉得古仪和自己是那么相像。&lt;br&gt;　　听见古仪的话，黎洛雨怒不可遏，不知道哪来那么大的力气，一把将古仪推倒在地。&lt;br&gt;　　“嗯……”古仪隐忍的闷哼，单手撑地很快站起身，看她连贯又一气呵成的动作，祢凯便知道古仪也是个练家子，只是刚才她没有防备黎洛雨，才会被她推倒在地。&lt;br&gt;　　黎洛雨还要上前与古仪撕扯时，祢凯蹙起一道眉，快速伸出手拦住黎洛雨，祢凯只是伸出手拦住她，表情淡漠，让人看不出情绪，也没有说一句话。&lt;br&gt;　　奇妙的情绪快速在几个人周围蔓延。&lt;br&gt;　　黎洛雨偏过头难以置信地看着祢凯，她想不通为什么祢凯要拦住自己。此时此刻，黎洛雨仍没有想起来，古仪就是顶着一头粉色头发的坐在酒吧角落里，之后和祢凯在厕格亲密的那个女人。&lt;br&gt;　　祢凯头一偏，偏向门的位置，示意古仪离开。&lt;br&gt;　　古仪看了祢凯一眼，之后消失在她们的面前。&lt;br&gt;　　古仪的出现和消失都是发生在突然之间，像是从天而降，没有征兆、没有预期、更没有丝毫的迹象可寻，仿佛是突然就逃匿到了一个虚幻的空间里，与世隔绝。&lt;br&gt;　　“你站住，你不能走，我要报警！”黎洛雨声嘶力竭的大声吼道，完全不顾自己的形象，相信任何人面对这种状况时，都无法保持冷静。&lt;br&gt;　　不论怎么喊，古仪还是在祢凯和黎洛雨面前堂而皇之的离开了。祢凯偏着头，当古仪从她身边穿越的时候，她的一颗心百味陈杂，她究竟是个什么样的女人呢？这个不止一次出现在她梦中的女人——&lt;br&gt;　　“凯，你为什么要拦住我？你为什么又要放她离开？你看，她已经把我爸爸害成什么样！”黎洛雨精神的防线一瞬间崩溃，核桃般红肿的眼竟然还可以流出泪来。&lt;br&gt;　　祢凯冷静的回答，“你爸爸是她害的么？她有那么大的本事？”&lt;br&gt;　　“凯……”黎父喃喃的默念，突然反应过来，从床上跳起，“原来你就是祢凯！你——”黎父走到祢凯身前，用手指着她的鼻子，“我警告你，你快从我女儿身边滚开，你这个变态、吃人血的垃圾！”&lt;br&gt;　　祢凯小麦色紧致的脸颊慢慢的结满冰霜，脸色瞬间变得极难看，她努力的保持着平静，没有发火，对面站的毕竟是黎洛雨的父亲，祢凯不想与他争吵，随他说什么吧，毕竟是一个老人。&lt;br&gt;　　“爸爸，你别乱说。”黎洛雨急忙走到父亲身边将他拉开，顺手要去夺父亲手中的小塑料包，黎洛雨警惕而紧张的牢攥在手里。“你要干什么！”&lt;br&gt;　　“把毒品给我！”黎洛雨睁大眼睛。&lt;br&gt;　　“给你？给了你我怎么活？你少来管我的事！”黎父重新走到床边坐下，背对着她们俩。“你们快点滚吧，让我眼不见心不烦，快滚！”&lt;br&gt;　　黎洛雨愣在原地，沉默了片刻，转身头也不回的离开，父亲真的是让她太失望了。&lt;br&gt;　　黎洛雨离开，祢凯随后也跟着出来。&lt;br&gt;　　上了车，黎洛雨转头问祢凯，“你今天是什么意思？你怎么不帮我一起抓住那个贩毒的女人？昨天我就见过她一面了……”没等黎洛雨说完，祢凯抢言问：“在哪？”祢凯的表现太明显，黎洛雨追问：“凯，你怎么这么紧张？她是谁？你是不是认识她？”&lt;br&gt;　　祢凯摇摇头，发动了车子，转过拐角，驶出了贫民窟。&lt;br&gt;　　“我昨天就是在父亲所在的旧公寓周围看见那个女人的，当时，她看我的表情很奇怪，我也没有在意，没想到她就是卖给我父亲毒品的人！如果让我再见到她，我一定不会放过她的！”黎洛雨的眼中燃烧着从未有过的愤怒。&lt;br&gt;　　祢凯安静的听着，没有说话。&lt;br&gt;　　回到家，黎洛雨仍不依不饶的问祢凯：“你为什么不拦住她？”&lt;br&gt;　　祢凯被黎洛雨问烦了，也不想多解释，只是说：“你烦不烦？总问什么啊！哪有那么多为什么。你父亲对我说那些莫名其妙又非常难听的话，我什么都没说，一切都过去了好吗？！”说完，祢凯一头钻进了浴室，将门上了锁。&lt;br&gt;　　黎洛雨心烦意乱的坐在床上，原本祢凯答应今天带她去动物园玩的，现在这种情况，也只能作罢，黎洛雨连吃饭的心思都没有，别说去玩了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　之后的半个月，祢凯都没有见到古仪，虽然她偶尔会开车去贫民窟转转，却没有和古仪“不期而遇”。上次在黎父那，如果不是黎洛雨要求开车返回去，不放心父亲要再看他一眼的话，黎洛雨和祢凯也不会和正与黎父做毒品交易的古仪相遇。&lt;br&gt;　　古仪是故意躲着她的，祢凯知道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　周一&lt;br&gt;　　下课，祢凯趴在桌上假寐，什锦悄悄的走到她旁边，将一个美丽的画着一个小天使的请帖放进祢凯的书桌后，一脸笑意的回到自己的座位上。&lt;br&gt;　　铃声响起，祢凯直起身在书桌里翻着这节课的书本，摸到了什锦悄悄放进来的请帖，祢凯打开——&lt;br&gt;　　7月13日19点，ROUGE酒店，什锦小姐生日PARTY。&lt;br&gt;　　欢迎祢凯小姐参加。&lt;br&gt;　　祢凯的嘴巴张成个O型，马上就一个月了吗？好快呀，她这半个月来都在想着古仪，差点把什锦生日的事给忘了。&lt;br&gt;　　祢凯转过身，对着斜后方的黎洛雨打了一个OK的手势，表示她知道了并且一定会去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一回家，黎洛雨快速的看完今天要复习的功课，便开始打扫房间。最近一段时间，她的心情都很差，父亲的问题迟迟得不到解决，钱还不上，毒瘾戒不掉，这些东西像大石头压得黎洛雨喘不过气。&lt;br&gt;　　一千万，她也不能总是催祢凯给她，祢凯是个心中有数的人，如果她有，不用黎洛雨催，她也会拿出来给她的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;97 什锦仍然是祢凯心中的唯一！&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　7月13日晚——&lt;br&gt;　　夜已经深了，只有路灯在不知疲倦的亮着，街上的人影稀少。&lt;br&gt;　　原本ROUGE酒店11点就毕餐，但此刻已经凌晨2点钟，却仍然灯火辉煌，只是大门紧闭。这座超豪华的酒店一、二两层已经被包下，什锦在此举办生日PARTY。&lt;br&gt;　　一楼的楼梯旁边就是制做饮品和饮料以及提供各式各样酒类的吧台，立体声环绕音箱传出的悠扬音乐可以渗透到一千多平方米大厅的每一个角落，缤纷柔和的灯光从四面八方投射过来，将整个大厅妆点得异常温馨。&lt;br&gt;　　一对穿着光鲜的时尚情侣坐在吧台旁轻啜红酒，那个女孩不时的笑出声来，银铃般的声音伴着甜美的笑声，一切都好像梦里才会出现的一样。&lt;br&gt;　　二楼是一个个大的包间，什锦的一票好哥们都在包间里放肆的玩乐。&lt;br&gt;　　祢凯所在的包间内有一只很大的茶几，上面铺满了各种各样吃的东西，喝的饮料、红酒、白酒、鸡尾酒、啤酒，林林立立的瓶子由满变空，茶几的正中间放了一盒精致的蛋糕。每个包间都有一盒半径30厘米的大蛋糕，一楼的大厅还有一个高7米，直径两米半的蛋糕。&lt;br&gt;　　酒都喝光了，蛋糕还没有人动一口，祢凯才不会浪费这么好的机会，见什锦不在，祢凯对旁边的好朋友耳语道：“你去把什锦找来，然后我们把门锁上……”祢凯坏笑着，眼睛斜睨着桌上的蛋糕，意思很明显。&lt;br&gt;　　朋友会心的一笑，立即明白了祢凯的损招，低笑着走出包间。&lt;br&gt;　　今夜来的朋友和亲人很多，什锦虽然很想一直在祢凯她们这个包间玩，可是还有很多人需要照顾，一整夜下来，她只来过祢凯包间一次。&lt;br&gt;　　黎洛雨闲来无趣的吃着面前的食物，坐在祢凯旁边的她没怎么和别人说话，也不怎么玩。反正今天的主角不是她……&lt;br&gt;　　想当初，这么豪华气派的生日PARTY，她也不是没有拥有过，只是时过境迁，她现在已经一无所有了。&lt;br&gt;　　片刻，什锦翩然而至，长卷发高贵典雅的向上盘起，虽然无形中增加了年龄，可与粉嫩洁白的纤颈结合起来，像一只华美的白天鹅。而她身上穿的唐纳卡兰紫色交叉吊带分层晚礼服更是不用说，祢凯不知是喝了太多酒还是玩的太兴奋，一见什锦走进来，从沙发上起身一把将什锦拉入怀中跌坐回沙发上，还好祢凯还有残存的理智，否则直接就吻上什锦的嫩唇了。&lt;br&gt;　　什锦不经意间翘起粉红的嘴唇儿，伸出手拿过茶几上的红酒举杯，“谢谢大家来参加我的生日PARTY哦！干杯……”她的左手中指上泛着宝蓝色的光芒，一看便知是个价值不菲的钻戒。&lt;br&gt;　　祢凯搂着什锦，双手圈过她的肩，握住她拿着酒杯的手。“锦？”&lt;br&gt;　　“嗯？”什锦迷离的看着祢凯，她今天晚上喝了不少的酒。&lt;br&gt;　　“这是谁送的生日礼物？”祢凯用捉摸不透的语气问道。&lt;br&gt;　　“一个朋友喽……”什锦耸耸肩，嘿嘿的笑两声，微躺进祢凯的怀里。&lt;br&gt;　　祢凯不言语，悄悄的从怀里拿出准备好的百达翡丽的腕表，打开盒子，将名表无声无息的戴在了什锦的手腕上。&lt;br&gt;　　这样的画面定格在每个人的眼中，祢凯在为什锦戴手表的一瞬间流露出来的蜜意与柔情，简直比桌上放的蛋糕还要腻人。&lt;br&gt;　　原来——&lt;br&gt;　　什锦仍然是祢凯心中的唯一！&lt;br&gt;　　黎洛雨正在吃坚果，见到这一幕，坚硬的颗粒一下子卡在了嗓子口咽不下去，她死死的盯着祢凯和什锦，突然间眼睛就湿润了。包间里的灯光太阴暗，所以看不见黎洛雨眼圈里打转的泪水。&lt;br&gt;　　什锦讶然的看着手腕上的百达翡丽，惊讶溢于言表。她们都是同时喜欢关注奢华用品的人，一眼便看出这是百</content></item></essay>