<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(7)</title><author>马桶伴侣</author><content>的，通常他们会快速洗劫船只，之后离开这里。&lt;br&gt;　　“一千万美金一定还在这条船上，走，出去看看。”海盗头目转身离开，走之前，他吩咐道：“你，抱头，跟着我们下去!不准再弄出什么事情，否则，你可能会死在这里。”他看着祢凯的眼睛道。&lt;br&gt;　　祢凯用力的捂住肩部疼痛的部位，缓缓的迈出艰难的几步。伤痛没有伤及筋骨，但需要时间去适应疼痛，还没等祢凯适应过来，满脸是血的黑人青年拿着AK-47指住祢凯的头，恶狠狠的道：“抱着头!女人!”祢凯依着他的话照做了，但她没有回头，吃力的下了楼，往甲板走去。&lt;br&gt;　　而那个脸部受了伤的黑人青年并没有跟着祢凯下楼，他转回了总统套房，向席梦思床垫缓缓走去，隐约的觉得那下面会有什么东西……祢凯那么拼死保护的，是什么？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯从四楼下来的时候，经过走廊时看见了一大滩血，铺散在那，像一个女人剪乱了的头发，阴森恐怖。这是刚刚被海盗头目打死的那个人的血，尸体已经被抬走了，只留下那摊触目惊心的浓血。&lt;br&gt;　　是谁？祢凯提着一颗心思忖着，沿着楼递下了楼。但愿不是……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　依然被风雨统治的甲板上蹲着几百人，蔚为壮观全部都是一个姿式，双手抱头，蹲在地上，不敢说话。&lt;br&gt;　　祢凯的出现有些突兀，很多人都抬起了头――祢凯缓缓的经过，希望可以看见同行的伙伴，森江幽将笑未笑的表情在她的脑海中回旋不去。&lt;br&gt;　　但随着祢凯目光在蹲着的人中来回跳跃，她们几个还活着的希望就越加灰飞烟灭。&lt;br&gt;　　他们死了吗？祢凯自问。她确信只听到一声枪响，如果死也只有一个人死去，但为什么他们几个会同时消失呢？现在船上的人基本上都被驱逐到甲板上来了，但却没有狄龙、盖佑赫、森江幽和存贝的身影，除非他们找了一个极端隐密的地方藏起来了，可是这船哪有可以藏身的地方呢？&lt;br&gt;　　“这里！蹲下！”黑人青年早就把祢凯当成了眼中盯，时刻关注着她的一举一动，等待着有机会将祢凯击毙。这个找死的女人，黑人青年不懂老大为什么不把她打死。&lt;br&gt;　　祢凯隐忍的依言缓缓蹲下，在蹲下的一瞬间，她感到一道热烈的目光从不远处射过来，祢凯抬起头，惊喜的发现了是盖佑赫！&lt;br&gt;　　“盖……”祢凯刚想喊出声，但又怕惊动海盗，如果让这些黑人青年知道她们是熟识的，并不是个聪明的选择，她们或许不会一起活，但很可能一起死。祢凯将要说的话生生的咽进侯里，微微的点了点头，之后调转目光，不再看盖佑赫。&lt;br&gt;　　四个人，只看到了一个，其余三个呢？很明显海盗没有找到那三个人，否则她们不会不在一起。可是狄龙和盖佑赫的感情这般好，如果可以藏身，为什么不一起藏起来？这一切，是为什么？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;作者有话要说：被推活力榜了，要更加努力才可以对得起大家，向大家承诺之后的一周每天更，时间不定。&lt;br&gt;&lt;br&gt;这三天没更是因为太忙，还有。。。。留言太少啦哈哈哈&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;不要碰我&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　雨比之前下得更大了，道道白光像是极光，在昏暗的天空里尽情的闪现。&lt;br&gt;　　祢凯的衣服全部湿透，黑色如缎的短发紧紧的贴在脸的两侧，头发一直是祢凯最宝贝的，但现在已经在乎不了许多了。雨水顺着发尖滴下来，这一切刚刚开始……&lt;br&gt;　　“一千万在哪？”赌场经理被推到甲板正中央，一个黑人青年用步枪指着他的头。&lt;br&gt;　　因为雨水的关系，大家都没有看到经理的窘况，他被吓得尿裤子了。&lt;br&gt;　　“我……我不知道……不知道……”经理的思维完全短路，什么都想不起来了。&lt;br&gt;　　“不实话实说，我就打死你！”&lt;br&gt;　　海盗头目站在一处可以遮风挡雨的地方，冷冷的道：“你快点说出实话，我会放了你。”&lt;br&gt;　　一听到可以活着，经理的眼睛放大了二倍有余，惊喜的道：“真的吗！让我想想，想想……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“啊！”楼梯上突然传来一声女人的尖叫。&lt;br&gt;　　几百人一同抬头，其中很多人草草的看了一眼，又麻木的再次把头低下，只有祢凯见到楼梯上的情景时，一颗心凉到谷底。原本狂风加暴雨抽打到身上只有些疼罢了，但现在祢凯感觉好冷好冷。&lt;br&gt;　　楼梯上到底出现了些什么？&lt;br&gt;　　一个满脸是血的黑人青年粗鲁残暴的挟制着黎洛雨的胳膊，正在一步步从楼梯上下来，往甲板上走。&lt;br&gt;　　“洛雨……”祢凯的声音像是来自遥远太空的柔软呼唤，里面含有太多的情感，有遗憾、有心疼、有不解……&lt;br&gt;　　“凯！”黎洛雨身子微微颤抖，大颗的泪珠在眼眶里滚动。&lt;br&gt;　　“洛雨……”祢凯蹭的站起身，向前狂奔过去。&lt;br&gt;　　“站住！再跑就打死你。”一个黑人青年警告道。&lt;br&gt;　　祢凯慢慢的停下了脚步，她知道海盗们说得出就会做得到，她不能任性，不能把自己的性命轻而易举的就送给别人。&lt;br&gt;　　“哈哈！让我找到了吧，我说你在藏什么，原来是个女人，看来还是个小美人呐！”和祢凯交过锋的黑人青年□着，按压着黎洛雨瘦弱的肩走到甲板中央。&lt;br&gt;　　此时所有的目光都集聚到祢凯和黎洛雨身上，有些人暗道：“这不就是赢了五千万，拿走一千万现金的人吗？”&lt;br&gt;　　“把钱找到了，海盗兴许会放我们一马，他不过想要钱罢了。”&lt;br&gt;　　“看来我们有救了，只要把这两个女人交出去，找到那失踪的一千万。”&lt;br&gt;　　同时，赌场经理也想起来了，眼前站着的女孩不正是狂扫赌场，赢了五千万之后，非要拿走一千万现金的人吗？&lt;br&gt;　　狂猛的雨水将黎洛雨和身后的黑人青年的衣服打湿，一副诱人的女体悄然间呈现出惊人的曲线美，玲珑有致的臀部和难得一见的巨大美胸令黑人青年产生了邪恶的念头。&lt;br&gt;　　他压住黎洛雨胳膊的手突然用力，黎洛雨大叫一声，呜呜的哭出声音。&lt;br&gt;　　“把她放开！”祢凯凄厉的命令着，黎洛雨仿佛伸手可即，实际却恍若隔世。&lt;br&gt;　　祢凯用尽意志力保持着刚才的姿式，站在原地没有动，但当黑人青年的大手肆无忌惮的摸上黎洛雨的胸和臀部的时候，祢凯再也忍不住了，像箭一样冲上前去，一个飞腿将粗犷壮硕的海盗一脚掀翻。&lt;br&gt;　　其余海盗怎能坐视不管，已经上膛的枪纷纷对准了祢凯，只等下一刻数枝步枪齐发，她的身体就会变成筛子。&lt;br&gt;　　但海盗头目却轻轻的挥了挥手，作了一个禁止的手势，示意他们不能随便开枪。海盗们不敢轻举妄动，只好举着枪对准祢凯以防万一。&lt;br&gt;　　脸上带血的黑人青年爬起身，怒吼着，一把抓住黎洛雨的肩，撕啦一声，一块布料被扯下来，雪白圆润的肩头露了出来。&lt;br&gt;　　黎洛雨哭得更大声了，但没有人敢站出来，被挟持的几百个人依然双手抱着头蹲在甲板上不吭不响，默默的等待着被放生的机会。&lt;br&gt;　　没人愿意冒这个险。&lt;br&gt;　　盖佑赫看着眼前发生的一切，两道剑眉直立，已经到达忍无可忍的边缘。但事情还没有到达不可控制的地步，他必须再忍一忍才行，为了活命，也为了让祢凯和黎洛雨活命，他不能暴露。&lt;br&gt;　　祢凯忍着身上的疼痛，用力击肘、侧踹、横踢――几个动作下来，黑人青年被打趴在地上。&lt;br&gt;　　“臭婊　子！”黑人青年擦了擦唇边流下的血，挣扎着站起身，再次出击。&lt;br&gt;　　祢凯身上还在疼着，又要保护黎洛雨，突然一不小心，黑人青年将黎洛雨从祢凯的怀中抢走。&lt;br&gt;　　嘶――&lt;br&gt;　　“啊！”黎洛雨的惊叫穿透夜幕。&lt;br&gt;　　“哈――！”黑人青年笑得既疯狂又诡异，因为他将黎洛雨胸前的衣服扯破，露出一点粉红色的胸衣。&lt;br&gt;　　祢凯感到深深的无力和绝望，如果黎洛雨的衣服完全破开，后果不堪设想，也许这帮强盗们会一边洗劫钱财，一边轮流□她。女人是绝对不能□的，只要勾起了男人的色心，就得平息他们的欲火。&lt;br&gt;　　“你想死吗！格恩！”海盗头目不知道什么时候已经走过来，黑色的防水大衣泛着光泽，他一脸不悦的对黑人青年训斥着。&lt;br&gt;　　“头，我……这个女人打了我……”叫格恩的黑人青年想辩解什么，海盗头目冷冷的道：“闭上你的嘴，你不记得海上纪律了吧？”&lt;br&gt;　　原来，出海抢劫的每个海盗都有明确的分工和严格的纪律做保证，决不是一盘散沙的乱打乱撞，也不是想杀就杀为所欲为。如果海盗们经常将整船的人残忍的杀死，并将女人□的话，恐怕国际警察组织早就要下大力气将海盗们解决了。&lt;br&gt;　　海盗们在一次行动之前，要在训练营里接受好几个星期的严格训练，包括武器的使用，登船的技巧和对领导的绝对服从。&lt;br&gt;　　祢凯长长的呼了一口气，竟然有些感激这个十恶不赦的海盗头目了。&lt;br&gt;　　黎洛雨的两片红唇像是失色的花瓣，颤抖的身体在风雨中像是一片抖落的秋叶，委屈的泪水混着雨水奔流着。&lt;br&gt;　　祢凯轻轻的将黎洛雨搂进怀里，直视着黎洛雨的眼睛，祢凯清凉的黑眸中是一股倔强的无畏与坚持。&lt;br&gt;　　“不要哭，我们会平安的离开的！我们还有好多很开心的日子没有过，如果回到美国，我一定会好好珍惜和你在一起的时光，不会再……”祢凯小声说着，替黎洛雨拢好身上的衣物，湿湿的衣服贴在身上很不雅观，倒也不至于十分狼狈，黑人青年只是撕破了黎洛雨胸前的一个扣子。&lt;br&gt;　　“你想好了没有？”海盗头目转身问赌场经理。&lt;br&gt;　　“恩，想好了，东西就在她身上！”海盗头目指着祢凯道。&lt;br&gt;　　“哦？”海盗头目一脸犹疑的走近祢凯，道：“怎么什么都和你有关系？看来你很会赌嘛，赢了这么多钱。”&lt;br&gt;　　祢凯没有回应，当做没听见海盗的话。&lt;br&gt;　　黎洛雨看着海盗头目防水皮衣，眼里有种怯生生的柔弱。&lt;br&gt;　　“我想和你……单独谈谈……”海盗头目看了眼表，离天明还有很长时间，如此大的暴风雨，就是天亮了，还是会很阴暗的。&lt;br&gt;　　“有什么话不能在这里说？我和你没有什么好谈的。”祢凯生冷的回决。&lt;br&gt;　　“哦？”海盗头目挤出冰冷的微笑，道：“别忘了，我可以让她生，让她死！”他指着黎洛雨道。&lt;br&gt;　　祢凯咬了咬牙，低声道：“好，我和你走。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯被用枪逼着进了一楼金碧辉煌的大厅。&lt;br&gt;　　“你是美国人？”海盗头目将门关紧，只留他和祢凯两个人在房内。&lt;br&gt;　　“是。”祢凯站得离他很远，湿透的衣服显出并不丰满的胸部轮廓。&lt;br&gt;　　“呵呵――”海盗的笑容并没有到达眼眸，他谨慎而贪婪的看着祢凯瘦得菱角分明的小脸，缓缓的走近。&lt;br&gt;　　壮硕的身体遮住大部分灯光，将阴影投到祢凯的脸上。&lt;br&gt;　　“你要干什么！”祢凯一步一步向后退，逼问道。&lt;br&gt;　　“我……觉得你很特别……”他的眼中透出一道意味深长的目光，久久的端视着祢凯的脸。&lt;br&gt;　　祢凯嗅到一股极危险的气息，而且来自男人的气息。&lt;br&gt;　　海盗头目越走越近，将祢凯逼到一处墙脚。&lt;br&gt;　　祢凯感觉到一股强烈的男人气笼罩在头顶。祢凯是纯T，怎么可以容忍这种撩人心境的爱昧继续。&lt;br&gt;　　“你要干什么！”祢凯流着雨水的双手放在胸前将两人逐渐缩短的距离隔开。&lt;br&gt;　　“你很适合我，小野</content></item></essay>