<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(96)</title><author>马桶伴侣</author><content>;br&gt;　　“咳！”祢凯轻咳了一声，将她怀中的身体推了出去。洇眉轻轻的哼了一声，也还没有从梦中醒来，虽然此刻天已经大亮，但她们昨夜在PUB过度的欢愉让两个人的体力都严重不支。&lt;br&gt;　　祢凯刚转翻过身准备再睡，突然感觉两腿中间有些粘稠的东西，来月经了？不会啊，祢凯记得她的月事才过去四五天……什么东西？祢凯的手在不清醒的意识下缓缓的往下，摸到了自己的屁股，她没有穿内裤睡觉吗？&lt;br&gt;　　越来越不对劲，祢凯用手擦了一把，拿到眼前一看，血！&lt;br&gt;　　祢凯猛的坐起身，看见床单上和自己两腿中间有血印，她一瞬间明白在自己喝醉的时候发生了什么。&lt;br&gt;　　有那么一瞬间的平静，祢凯似乎停止了呼吸，这种状况完全出乎了她的预期，她从来没有想过自己是在这样一种情况下被别人得到！祢凯甚至记不起旁边的女人长的什么样子。&lt;br&gt;　　一切太匪夷所思了。祢凯转过头，愤恨的看着睡熟的洇眉，狂怒的一把抓起她的头发用力一甩，下一秒她已经趴在地上，嘴角带血。&lt;br&gt;　　从梦中被人揪起来，狼狈的被打，洇眉还以为自己在做梦，抬起眼感觉头好疼，看见祢凯凶神恶煞的站在自己的面前。洇眉揉着自己的肩胛骨，她细瘦的身子快被祢凯这惊天动地的一摔给摔碎了！&lt;br&gt;　　洇眉分不清楚状况的站起身，祢凯一个巴掌再次凌空袭来，洇眉就像是一个布做的木偶般，一下子又飞出去很远。洇眉不能再沉默，她大吼一声：“你干什么！”&lt;br&gt;　　“那要问你干什么！你都对我做了些什么？！”祢凯从床上跳了下去，拿起旁边的椅子奔洇眉大步走去。洇眉知道情况不好，转身想跑，但她身上什么都没有穿，又不能开门离开，祢凯此刻已经走到了她的背后。&lt;br&gt;　　“不要！”洇眉蹲下身子大喊，“求你别打我！”&lt;br&gt;　　气头上的祢凯无动于衷，恶狠狠的道：“你他妈的凭什么碰我？贱 货！我操！”一边骂着，椅子一边重重的打在洇眉的身上，不一会她赤 裸的身子上全都是淤青。&lt;br&gt;　　洇眉的惨叫从祢凯的耳膜穿透而入，祢凯停手，她怕一失手把洇眉打死，此时洇眉的额头和眉角已经渗出血来。&lt;br&gt;　　看祢凯停手，洇眉突然腾起，将祢凯猛的推倒，抓起旁边的衣服全力向门外冲刺，不反抗还好，祢凯的怒火再次爆发，她快一步抓住洇眉的头发，猛的将她扯向一边……&lt;br&gt;　　悲剧发生了。&lt;br&gt;　　洇眉迎头撞碎了镜子，无数细小的玻璃碎片插嵌在洇眉娇嫩的面孔上，无数的伤口开始一齐冒出血来，洇眉的脸像极了长满刺的仙人掌，场面顿时恐怖的像是在拍鬼片。祢凯愣住了，她没预想到是这样一个结果……&lt;br&gt;　　她不是故意要甩洇眉出去撞镜子的。&lt;br&gt;　　“我……你……”祢凯慌了，她意识到了问题的严重性，惊诧的频频向后退步，她真的想转身开门逃走，因为洇眉的整个脸变得越来越骇人，祢凯急得忘记了洇眉的名字，只能你你你的叫着，就算不出这样的事情，祢凯也记不曾记住洇眉的名字。&lt;br&gt;　　“啊！痛！”洇眉颤抖着，疼痛感一直传达到大脑深处，而更多的是害怕，她完了，完了……对于一个女人来说，脸完了，什么不都完了吗？&lt;br&gt;　　洇眉歇斯底里的叫着，想用手去捂脸，又不能够，她的叫声声嘶力竭，惊天动地。&lt;br&gt;　　“走，快去医院！”祢凯拉着洇眉的手就往外跑，突然看着两个人都是赤着身，于是又罩了件宾馆临时用的那种浴衣。祢凯一边往外跑一边拨通了急救电话。&lt;br&gt;　　跑到了电梯口，从电梯里出来一位老者，一看见洇眉的状况，立即晕倒了，祢凯顾不了那么多，也没有看老者有没有问题，只是叫服务生照看着老者，她拉着洇眉跑进了电梯。洇眉看见老者的反应，整颗心都碎了，她竟然把一个人吓到当场晕厥？我的天……&lt;br&gt;　　从电梯出来，一直用跑的到门口，看见医院的车还没有来。当然不会来，没有救护车能在50秒内赶到的。祢凯拦出租车准备把洇眉送医院，可是足足拦了10内辆，才有人愿意载。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯再见到洇眉的时候，她的整个脸都包着纱布。祢凯知道错了，她已经完全不再计较洇眉对她所做的事情，祢凯没有资格再去计较。祢凯跋扈是跋扈了点，但她并不是不懂人情事故，她知道自己这次做的太过份，但她真的是失手。&lt;br&gt;　　祢凯很郑重的去医院给洇眉道歉，连给她鞠了三个躬，就差下跪了，祢凯之所以会这样做，是觉得她亲手把一个女孩的美貌给毁了，对不起她。不论是什么原因导致的这个结果，祢凯都知道自己亏欠洇眉一辈子。&lt;br&gt;　　祢凯低着头承诺：我会照顾你一辈子的，你想要什么我给你买什么，想要多少钱我拿多少钱，我只求你以后的生活能过得舒适，这样我才心安。我是真的错了，但我不是有意的，现在说这些都没有意义，但请你给我一个赎罪的机会。&lt;br&gt;　　洇眉背对着祢凯，冷冷的说：“赎罪？你不配！我会恨你一辈子的，有些东西是钱不能去挽回的，把你那些臭钱放好吧！”&lt;br&gt;　　祢凯无言以对，事已至此，她还能有什么办法？&lt;br&gt;　　最后，祢凯让朋友带给洇眉5000万的支票，洇眉在悄无声息中离开了……&lt;br&gt;　　没有人知道她去了哪，只知道她带了无穷的恨。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯长长的吸了一口气，足有五分钟，她才把眼睛睁开，从记忆里回到现实中，看见四周的铁栅栏，知道自己身处何地。&lt;br&gt;　　祢凯摇头，眯起眼睛看着洇眉，“你怎么……你……你的脸……”&lt;br&gt;　　洇眉用一种傲慢的眼神看着祢凯，“我应该是个丑八怪吧？哈哈！我去做了整形手术。”&lt;br&gt;　　祢凯的心却突然得到了一丝安慰，这么多年，祢凯都会想起那个被她毁容了的女人过得怎么样，虽然她不记得那个女人的名字了……&lt;br&gt;　　“你已经痊愈了，为什么还这样恨我？”祢凯坐了下来，非常想吸一支烟，可惜没有。&lt;br&gt;　　“我说过我会永远的恨你！什么叫痊愈了？心里的创伤能合好如初吗？你看我的脸觉得很满意是吧？可是你知道我受了多大的苦？我挨了几百刀，历时二年，经过了大大小小的几十次手术！更关键的是，我并不喜欢这张脸！它不是我。”洇眉眼底的恨有增无减，“每当我照镜子的时候看见自己的这张脸，我都会难过的想哭，她不是我，她是另外的一个女人，另外一个被你改变了一生命运的人。你觉得这张脸也很好嘛，只能说能看！”冉颜眉的眼圈有点红。“我再也不是以前那个梨花带雨楚楚动人的女人了，而是颓然间变成了一个中年女人，很多人都管我叫姐姐，但我并没有她们大。你也一样，见我面就叫我冉姐，可是我才多少岁？！”冉颜眉咬牙说着。除了身体上的痛苦，冉颜眉还要天天面对着自己并不喜欢的一张脸孔。&lt;br&gt;　　祢凯听着冉颜眉的话，始终没有作声。片刻，她道：“你今天来，就是想让我看看我自己是怎么样吃苦果的吧？”&lt;br&gt;　　冉颜眉高傲的回应：“没错！”&lt;br&gt;　　“那好吧，”祢凯道：“你现在可以说说你是怎么把我搞成这么惨的了。”&lt;br&gt;　　冉颜眉用一种恶毒的眼光看着祢凯，然后说：“还记得你去小铺那次被警察围攻吗？”冉颜眉说的声音很小，她不能让旁边的狱警听到，冉颜眉啧啧的摇头，“可惜他们没把你打死，其实那个时候你就应该死的。后来你竟然好了，出院以后，我就改变了策略，我不想让你那么轻易的死去，我要折磨你，就像你折磨我一样。”&lt;br&gt;　　“慢着！”祢凯纠正道：“我可没有折磨过你。”&lt;br&gt;　　“别再为自己辩解了！恶心。”冉颜眉啐了一口，差点吐在祢凯的脸上。她继续道：“后来，就是古仪的出现……知道为什么你杀人之后，古仪会很凑巧的出现吗？因为她是尾随你而去的，我再告诉你一个惊天的大秘密，为了把你搞进监狱，古仪用枪杀死了那个服务生，也就是说你的枪并没有走火……古仪做的这些真是隐蔽，你竟然一点也没有怀疑她。”&lt;br&gt;　　祢凯听见这句话，突然感觉心口处涌上了一口血……怎么会……怎么……&lt;br&gt;　　冉颜眉不顾祢凯苍白的脸色，继续道：“古仪主动卖给黎洛雨爸爸毒品，让他走上那条吸毒的不归路，目的就是让他缺钱的时候给黎洛雨施压，黎洛雨会畏惧和你的紧张关系而向别人伸出援手，黎洛雨是个好女孩，但她跟错了人，跟了你就得倒霉，现在她离开了你，看，日子马上就好起来了……”冉颜眉竟然咯咯的笑起来，复仇的欲望已经在她脑海里根深蒂固，她已经变成了一个从骨子里透着阴狠毒辣的女人，只可惜祢凯一直被她平易近人的假像所迷惑。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;158 可不可以？&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“言归正传。果不其然，黎洛雨向她以前的男友伸手，刚好被你看见。至于黎洛雨的那些所谓的裸 照，是蔡振涛拍的不假，可是那是合成的照片你都看不出来吗？真是蠢！”冉颜眉鄙夷的继续道：“蔡振涛就住在你家别墅的对面，他用高倍望远镜加照相机拍的你和黎洛雨云雨后的照片，之后在照片上做了手脚，看起来似乎是在蔡振涛家一般，这个想法可是我提供的哦，而且，古仪找了好几家摄影馆，才将那照片合成得天衣无缝……哈哈！”&lt;br&gt;　　祢凯闭着眼睛，她可不可以不再听了？可不可以？&lt;br&gt;　　“再之后，就是在田纳西。谢谢你对我的信任，让我可以帮你约到银行的老总去借贷，在我见完银行的总裁后，我同时约见了奥兰迪，我对他说：我可以帮你赢得比赛，但你和我55分成。奥兰迪很爽快的就答应了，于是就有了赌神大赛上奥兰迪力压群雄的一幕。”冉颜眉道：“整你一个还不够爽，整你一家才够。”冉颜眉一字一字的说着。&lt;br&gt;　　祢凯咬牙看着冉颜眉，一个巴掌重重的扇了过去，冉颜眉的嘴角顿时鲜血如注……&lt;br&gt;　　狱警走过来将祢凯拉开，“干什么！”&lt;br&gt;　　冉颜眉却带着笑，看起来很贱的样子。“没事没事……”&lt;br&gt;　　“探监时间到了，你走吧。”狱警严肃的对冉颜眉道。&lt;br&gt;　　“我还有一句话要对她说，说完就走。”冉颜眉换上了谄媚的笑。&lt;br&gt;　　既然这个女人都不计较被打，那狱警也不多说什么，再次走到稍远一点的位置。冉颜眉抓紧时间说话，她就是要把所有的真相都告诉祢凯，这样才能把她活活气死，她才能感觉到报复的快感。&lt;br&gt;　　冉颜眉凑到祢凯身边，轻声道：“你一定觉得奇怪，为什么岚枫会帮我？她为什么会和我一起把你们一家，把你和你爸爸玩到破产？因为我伪造了一封信，署名是你妈妈陈其美，那封信里说……”冉颜眉笑得诡异，“岚枫的爸爸是你爸爸杀的……”&lt;br&gt;　　祢凯再也坐不住了，她一把扯住冉颜眉的头发，怒目圆睁，狠狠的将冉颜眉的头往墙上撞。一切来得太快，狱警都没有反应过来。&lt;br&gt;　　等他反应过来的时候，冉颜眉已经被重重的撞了三下，额头上全是血。狱警连忙将祢凯控制起来，冉颜眉全然没有了来时的风度，头发凌乱的四散。&lt;br&gt;　　“你不会有好下场的，你太阴了！”祢凯不知道能说什么，只是从嘴边挤出这么一句。&lt;br&gt;　　冉颜眉胡乱的擦了擦额头和嘴角的血，大笑着，“哈哈哈……随便你怎么说，我无所谓……”冉颜眉耸耸肩，“你好好的在里面呆着吧！蠢货。”说完，扭着靓臀扬长而去。&lt;br&gt;　　祢凯虚弱的摊在了椅子上，一个人的恨竟然能这么强烈，爆发出这么巨大的力量，之后把人摧毁于无形。祢凯无法冷静的去思考这个问题。没错，是她错在先，她失手弄坏了洇眉的脸——一个女人最重要的东西，可是……洇眉就应该这么去毁她吗？&lt;br&gt;　　不等祢凯多想，狱警便把祢凯带离了会客室，重新将她锁进了重重铁栅栏的小屋子里。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　不能这样下去，不能！祢凯不能就这样坐以待毙，甘心情愿</content></item></essay>