<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(72)</title><author>马桶伴侣</author><content>双眼腥红，不顾一切的喊出自己的愤怒。&lt;br&gt;　　祢凯语气谈谈的道：“你说的太严重了，枫，你或许真的需要静一静，才能知道我和什锦这么做是为了你好。你以后会感激我们的。”&lt;br&gt;　　“呸！”岚枫用手抓着自己的头发：“我真的很后悔认识你们两个！”岚枫的声音里有深沉的绝望，犹如烟花般支离破碎。&lt;br&gt;　　祢凯静静的看着岚枫：“枫，你怎么说我都可以，但你不要用这么激烈的言辞说什锦，你自己知道，这个世界上对你最好的人就是她。”&lt;br&gt;　　“我现在什么都不想听了。”岚枫一把将祢凯推开，趔趄的走出了赌场。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦像幽灵一样移到祢凯身边，声音轻飘飘的没有重量，岚枫的大发雷霆把什锦给吓到了，“凯，倒底是怎么回事，枫怎么会发那么大的火？”&lt;br&gt;　　祢凯轻轻的将什锦搂在怀里，摸着她长长的卷发，狭长的眸子露出危险的气息。“她生气是必然的，因为她不想去赌，而我们希望她能去赌。你不用为此而自责什么，枫的赌技那么好，不赌就浪费了，真的，我们是在帮她。”&lt;br&gt;　　“可是她生气了啊。”什锦不安的道。&lt;br&gt;　　“没事，等她想通了，会好的。”祢凯温柔的笑道。&lt;br&gt;　　“是么？会么？”&lt;br&gt;　　“会的，一定会的……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　小吵小闹无疑会增进两人之间的感情，可一个人做了对方不能原谅的事情时，两个人的感情就会出现裂痕，而且很难弥补。像一个花瓶，一旦碎了，就很难再愈合了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一连十几天，岚枫都拒绝和什锦见面，即便什锦守在了她家门口，岚枫也拒而不见。&lt;br&gt;　　岚枫的心魔还没有消除，她还无法原谅什锦对她做的一切。&lt;br&gt;　　就像是个少女被坏蛋破了身一样，岚枫突然觉得自己不再纯洁。守了很多年的誓言就这样被打破，岚枫欲哭无泪。&lt;br&gt;　　什锦觉得出岚枫的不对劲，想要解释，但岚枫迟迟不肯见她，她也没有办法。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　知道岚枫会去小铺上班，什锦从一大早就等在那里。&lt;br&gt;　　“眉姐。”什锦怯怯的走进小铺以后和冉颜眉打招呼。&lt;br&gt;　　冉颜眉见到什锦先是一愣，之后很热情的招呼什锦坐。“来找岚枫吗？等一下啊。”&lt;br&gt;　　冉颜眉知道什锦和岚枫之间发生了一些不愉快，虽然岚枫没有说是什么事，但从这几天以来岚枫闷闷不乐的表情就知道。&lt;br&gt;　　“岚枫要晚上才能来呢，你……打算一直坐在这里等嘛？”冉颜眉提醒，看了看表，才早上十点。&lt;br&gt;　　“嗯。我在这等。”什锦并没有多说什么。&lt;br&gt;　　“哦，好吧，吧台里有喝的东西，请随便用。”说完，冉颜眉离开了。&lt;br&gt;　　什锦看着冉颜眉的背影，对这个身材妖娆、举止优雅、谈吐得当的女人却怎么也喜欢不起来。刚开始认识冉颜眉的时候，什锦还是对她比较有好感的，但不知道是什么原因，什锦越来越不喜欢冉颜眉。&lt;br&gt;　　冉颜眉是那种特别有味道的女人，这样一个女人长期的在岚枫身边，万一岚枫把持不住搞出点什么事情怎么办？难怪什锦不喜欢她。&lt;br&gt;　　当然，什锦还不知道冉颜眉对岚枫早就有想法，如果她知道的话，就不止是不喜欢她了吧……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　冉颜眉走进吧台为自己倒了杯红酒，轻轻的摇晃手腕，酒在杯里缓缓的晃动，冉颜眉若有所思：岚枫和什锦之间出现问题了？那是不是表示自己还有机会……想到这，冉颜眉城府很深的微微一笑。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　下午，祢凯正在做芳香SPA，年轻的女孩纯静的双手正往祢凯的后背涂精油的时候，一个电话打了进来。&lt;br&gt;　　“喂你好，我是祢凯。”祢凯趴在长椅上闭目养神。&lt;br&gt;　　“我是古仪。”古仪爽朗的笑着：“很久没有你的消息了，打个电话问侯一下。”&lt;br&gt;　　祢凯的薄唇弯起一个好看的弧度。“你过的好么？我有点想你了呢……”&lt;br&gt;　　“我也想你了，至于过的么，就那样吧，不好也不坏。”&lt;br&gt;　　听得出，古仪正在大街上走着，四周尽是汽车奔走的声音。&lt;br&gt;　　女孩温柔的提示祢凯要换一个动作，祢凯翻过身来，用正面对着女孩。“改天一起出来吃个饭吧。”祢凯提议道。&lt;br&gt;　　“好啊，”古仪欣然同意，“叫上你女朋友一起。”&lt;br&gt;　　“我女朋友？”祢凯不明所指。&lt;br&gt;　　“黎洛雨啊，她不是你女朋友？前几天我看见她瘦了好多，不过胸部还是那么饱满啊。无论怎么瘦就是不瘦胸，这样的女孩哪里找！”古仪调侃道。&lt;br&gt;　　祢凯不感兴趣的道：“叫她干吗，再说她也不是我的女朋友。至于她胖她瘦都是她自己的事，自作自受！”&lt;br&gt;　　听祢凯这么说，古仪知道没有办法撮合祢凯和黎洛雨重归旧好了，转而问：“你最近在忙什么？还是赌场的事？”&lt;br&gt;　　“是啊，这不还有一个月就要开学了吗？不过估计大学的生活更闲一些。我打算在我大学所在的市里开一个赌场。”&lt;br&gt;　　“把凯旋移过去？”古仪问。&lt;br&gt;　　“不。”祢凯纤细有致的手握着电话，“是再开一个分部。”&lt;br&gt;　　“可以啊你！”古仪赞赏道。&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，钱对她来说几乎等于纸，几万几十万根本上不了她的眼，因为她的钱来得太容易了，所以花的时候就很随便，也不懂得珍惜。&lt;br&gt;　　“没有办法。谁让咱就是有能力。”祢凯一挑眉，似笑非笑的表情很可爱。旁边做服务的女孩也暗自笑了笑。&lt;br&gt;　　“对了，岚枫你认识吧。”祢凯一脸正色的问。&lt;br&gt;　　古仪道：“名字很熟，听你提起过，但是人还没见过。”古仪只知道岚枫和祢凯的关系很好，但不知道她们两个是亲姐妹。&lt;br&gt;　　“哦，改天介绍给你认识，赌技超好，人也不错，现在和什锦搞在一起了……我打算新开的分部让她们帮我一起管理。我出钱，她们出人。”&lt;br&gt;　　“和什锦？有人把你心爱的什锦拿下了，你竟然还可以用这么轻松的语气说？”真想不到祢凯这样放得下。&lt;br&gt;　　祢凯淡淡一笑，“那又能怎么样呢？人家就是不要你，就是要一个穷得叮当响的傻蛋，我有什么办法？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;128 祢凯轻轻的笑了&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　又闲侃了几句，祢凯放下电话，安静的闭上眼睛享受着按摩带来的身体上的放松和心灵上的愉悦。&lt;br&gt;　　放手？&lt;br&gt;　　祢凯轻轻的笑了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　晚十点，岚枫才迈着极不情愿的步子移进了小铺。她低着头走进来，百无聊赖的样子，没有看见坐在角落里等了一整天的什锦。而什锦也正在玩弄着自己的手机打发时间，没有看见岚枫进来。&lt;br&gt;　　“你来了，岚枫。”冉颜眉面脸堆笑的走到岚枫面前明媚的和她打招呼。&lt;br&gt;　　“嗯，晚上好冉姐。”岚枫用蚊子般只能冉颜眉听见的声音道。&lt;br&gt;　　什锦听见冉颜眉叫岚枫的名字，突然抬起头，看见岚枫熟悉的背影后，拿起放在一旁的包包跑过去。&lt;br&gt;　　“枫……”什锦咬了咬嘴唇，小心翼翼的叫道。&lt;br&gt;　　岚枫转过头，一见是什锦，眉头顿时拧成一个结，睫毛轻轻的颤抖，烦燥的道：“你来干什么？我不想见你。”&lt;br&gt;　　话是这么说，可只有岚枫自己知道，看见什锦的一刻，心底会有丝丝喜悦冒上来，但更多的愤怒把那些喜悦层层掩埋，让岚枫看不见自己的内心。这么多天过去了，她还是没有办法原谅什锦和祢凯对她做的事情。一想到那些，岚枫就像大便哽在嗓子口一样，恶心的咽不下去，也吐不出来。&lt;br&gt;　　什锦看见岚枫嫌恶的表情，身子微微一抖，转过脸去的时候，眼睛一下子就红了。&lt;br&gt;　　“枫。”冉颜眉叹了口气，推了推岚枫骄傲而僵直的身体：“有什么大不了的，把矛盾说开就好了，什锦已经在这等你一整天了，饭也没吃，水也没喝。”&lt;br&gt;　　岚枫淡然的看了什锦一眼，发现几天不见，什锦的脸明显瘦了很多，“她不吃怪我？她愿意等我是她的事，我没让她等！”&lt;br&gt;　　“你是怎么了？为什么这样对我？”什锦的心很难过，她甚至都不知道自己做错了什么，一直以来她都全心全意的对岚枫好，都在为她而考虑。&lt;br&gt;　　“哈哈——”岚枫突然笑起来，这笑声像是无数碎裂的玻璃划破什锦的心。“你现在还在问我你怎么了？你把我卖了你知道吗？你把我换成钱了！”岚枫咬牙切齿的盯着什锦的大眼，这种表情再次把什锦吓坏了，她以为从岚枫的脸上，永远也不会看到这种凶神恶煞的表情。“你和祢凯做的好事……”岚枫用手强压着自己的心脏，“算了算了，我不想再说了，你走吧。”&lt;br&gt;　　“我并不知道凯她做了什么，对你说了什么，其实那天的事情我并不知道的。”什锦说的是实话，她不知道祢凯怎么做到了让岚枫去赌。可什锦虽然不是策划，但她却是主谋，因为是她想让岚枫去赌，想让她和自己一起开赌场实现理想。&lt;br&gt;　　“这些解释都是苍白无力的，我也不想听，这件事发生之后我想了很多，不知道怎么才能和你继续走下去，一想起这个事情我就很难过，什锦，我真的没有办法，抱歉。”&lt;br&gt;　　什锦像被人泼了一盆凉水，从头凉到脚。岚枫这么说是什么意思？&lt;br&gt;　　“你什么意思？”什锦逼问着，脸像是冰到极点的寒霜。&lt;br&gt;　　岚枫迟疑了下，无可奈何的看着什锦，很努力的说：“我们分手吧。”&lt;br&gt;　　“你说什么？”什锦简直不相信自己的耳朵。&lt;br&gt;　　“我说，我们分手吧。”岚枫说话的时候，手紧紧的握着拳头，手指的关切微微有点发白。&lt;br&gt;　　什锦站在那里，像被风干的石像，眼泪，刹那间成河。苦涩的泪水滑过嘴角的一瞬间，什锦轻声开口，没有卑微，没有乞求，只有淡淡的声音。“枫，我们在一起快一年了，时间真的好快，在我没有做好准备的时候，你突然出现了。我们在一起度过了很多愉快的时光，而且我很爱你，这你也知道，我用尽我全部的力量来爱你，甚至胜过爱我自己。我愿意把所有好的东西都拿出来和你分享，我想我为你做的一切，你应该看到了。让我最难以相信的就是分手两个字，你可以这样轻易的说出来，完全不顾及我的感受。我知道可能有些事情我做的不对，或者有些过份，但那又有什么呢？和我们的感情比起来，那些就真的很重要吗？”什锦的眼神有些凄惨的看着岚枫，分手两个字几乎抽空了她全部的灵魂。这两个字太可怕了，是世界上最可怕最恐怖的两个字，什锦的心在颤抖，唇也在颤抖，眼泪在汩汩的流。&lt;br&gt;　　时间尴尬的停住，岚枫忽然感觉到透不过气来，感觉到窒息，她不知道怎么反应，只能站在原地。&lt;br&gt;　　什锦的话没错，能对岚枫这么好的人，除了什锦没有别人了，哪怕是她死去的父亲，似乎也没有什锦这样照顾她。&lt;br&gt;　　因为一直守着的一个信条被打破，而放弃这段来之不易的感情，岚枫现在不知道这样做对还是错，值得不值得。原本她以为自己是绝对正确的，什锦做错了事，因此而离开她也没有什么，可现在岚枫的心很痛，看见什锦的眼泪她的心更痛得无以复加，她很想走过去抱住什锦，说她错了，然后把什锦的眼泪擦干，两个人继续相亲相爱的好好生活。&lt;br&gt;　　什锦胡乱的擦了一把泪，语调轻缓，近乎于自语般的：“你怎么不讲话呢？你没有话对我说么？我们就这样结束了是么？”&lt;br&gt;　　岚枫一直注视着什锦，目光里有犹豫，更有数不尽的忧伤，她快要装不下去了。&lt;br&gt;　　冉颜眉走过来打圆场，这样僵持下去不是办法，她这里是赌场，虽然小</content></item></essay>