<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(12)</title><author>马桶伴侣</author><content>题让祢凯做答。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    不仁还是不义？&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯只认准了一条，她要让黎洛雨活着！森江幽和佑赫也要活着！&lt;br&gt;&lt;br&gt;    森江幽沉思不语，双手始终放在胸前，没有急着回应。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯经过短暂的思索之后，把目光调远，隔着千重雨幕，她遥遥又远远的看着黎洛雨，对海盗头目道：“我可以把一千万交出来，这本来也不是属于我的钱，要不要都无所谓。至于人……你放了所有人，我自己一个人留下……”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯的淡然犹如毅然赴死，浅浅的声音藏着对爱的坚定。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “不！”黎洛雨大声叫着反抗，她不允许，她不允许祢凯什么事情都自己扛。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “祢凯，你是个大白痴，你总觉得你自己很了不起，做什么事情都不和别人商量，什么事情都理所当然的揽下，你知道吗？你是世界上最愚蠢的人，你总说我很蠢，但我告诉你，你比我愚蠢一百倍！一千倍！”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “洛雨……”祢凯幻灭的看着黎洛雨，低声呼道：“别说了……你一定要离开，哪怕……”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯目光一转，厉声道：“其实我根本都不喜欢你，更谈不上爱你，你快滚吧！滚到你那帮死男人的怀里去爽吧！”祢凯故意说出极伤人的话，她怕黎洛雨一时任性而错过了逃离的机会。就算祢凯说她会留下，让其它人走，但走得了吗？怎么走？逃生的船只是有限的，所以说全部都离开是不可能的，但大客轮旁一侧有幽提前系好小快艇，祢凯会想办法让黎洛雨和森江幽登上那条快艇先离开，至于别人……祢凯真的无法全部顾及，她一个人的力量有限，只要黎洛雨和森江幽是活着出去的，祢凯就会很欣慰了，她的牺牲也算值得。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “不，我今天要说完！祢凯我告诉你，我，黎洛雨，不是个胆小鬼，我不会扔下你一个人离开的，我会一直和你在一起，因为，我爱你……”可能由于黎洛雨爱的宣言太激动，一下没有站稳，她扑腾一声摔倒在一旁，双膝跪地，窘态十足。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯会意的看了下幽，将ＡＫ－４７步枪交到幽的手上，朝黎洛雨缓步走去，祢凯走的姿势那么优雅和不舍，就像泰坦尼克电影里两位主角在楼梯牵手时一样永恒。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯走到黎洛雨身边，小心的将她的笨女人扶起来，顺势搂在怀里，祢凯看着黎洛雨被大量雨水冲刷过的眼睛，突然笑了，笑得苍凉，“听我的话，离开这，不要管我。虽然你很笨，是个十足的大笨蛋，但你却从来不听我的话。记住，这里面不只有你一个人要活着，幽和佑赫也要活着，把你托付给她们俩个人，我会放心……如果……”祢凯的声音嘶哑而哽咽，“如果我回不去了，当然，我说的是如果，我希望你能记得我，虽然我对你不好，一直很凶，但我希望你可以记得我们在一起的时光……”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    黎洛雨怎么能听得祢凯说这么煽情的话，她早已经哭得不能自持，甚至说不出话来，平复了一会，黎洛雨哭腔极重的道：“我爱你，凯，我知道你也爱我，我们不要分开好不好？我才知道的，你爱我，我才知道的……”黎洛雨搂紧祢凯的颈子，企求道：“你不要让我在前一秒得到，在后一秒就失去，好不好？求你不要那么残忍……我真的不怕死，我想和你死在一起……”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯宠溺的笑了，摸了摸黎洛雨散落的湿发，“傻瓜，我留下来不一定会死的，你别把事情想的那么严重，听我的话，不要再任性，我们的时间不多了……”还好祢凯和黎洛雨讲的都是中文，海盗们对此一窍不通，根本听不懂她们在叽哩哇啦说些什么。祢凯道：“天就快要亮了，在天亮前，海盗们可能会有大的行动，你们必须在天亮前离开这里！”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    黎洛雨不依的摇头，还想要说什么的时候，祢凯强行打断她道：“什么也不要再说了！你不要让我烦你！这都什么时候了还婆婆妈妈的！赶快走……”祢凯的语气变得冰冷霸气，不是她善变，而是她太着急了，她怕太迟了黎洛雨会走不成。&lt;br&gt;&lt;br&gt;绝处逢生(上）&lt;br&gt;    祢凯毅然决然的转过身，冷冷的对海盗头目道：“怎么样，我留下来，并交出那一千万，你放他们所有离开？”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    海盗头目大笑，笑声非常尖锐，“好，我答应你，交钱吧。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “那你什么时候放人？”祢凯走回海盗头目身边反问道。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “你交出钱以后，我就带着我的人离开这，离开这条华丽的让人乐不思蜀的客轮，这里已经被我们洗劫一空，没有什么再留恋的了。当然，会将你一同带上的。”他的视线始终在祢凯的脸上逡巡，贪婪的欲望赤色的呈现。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    只因为海盗头目那眼神太放肆，祢凯愤怒的上前抬起腿一脚踢上海盗头目的心口处，以发泄心中的不满和焦躁。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “呃——”海盗头目竟然吐出血丝来，可见祢凯的一脚力度有多大。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “你最好老实点，别忘了，你现在还在我们的手里面。”祢凯忿怒地开口，接过森江幽手里的步枪。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    海盗头目的眼里露出凶狠的光芒，任谁都知道祢凯一旦落到海盗头目的手里，会是怎么样一个悲惨的下场。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯拿过枪的一瞬间，和森江幽交会的低语：“我把黎洛雨交给你了……”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “我们怎么能丢下你一个人，你……”没等森江幽说完，祢凯已经转过身，像是一船之主般的发布命令，“众海盗们给我听着，现在这两个女人和那个男人要下船，哪个人敢阻拦，我就……”祢凯做了一个咔嚓杀死海盗头目的动作，并把森江幽推到甲板中间，高声喊：“去洛雨那，带上她和佑赫，走！马上走！”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    森江幽坚定的看了祢凯一眼，迟缓的转过身，修长的身形背负了重托付，她现在已经没有别的路可以走了，只能按着祢凯说的办法。可是祢凯怎么办？&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “走吧，雨。”森江幽拉住黎洛雨的手，力道很大，根本不容黎洛雨挣脱。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    黎洛雨哭着，双眼早已经一片迷蒙，“我不走……”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “必须走！”森江幽严厉的看着哭得站不起身的黎洛雨，几乎是用拉的，一步步将黎洛雨拉向船边，拉向系着快艇那一侧。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “佑赫。”森江幽经过盖佑赫的身边，轻声叫着，佑赫会意，起身走到幽的身边。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “抱着她，”幽将黎洛雨甩给了佑赫，黎洛雨的整个身子已经像一团泥，扶都扶不起来了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    佑赫抱起黎洛雨，一脸狐疑的问幽道：“我们就这样走了吗？那祢凯怎么办？留她一个人在这是很危险的事情。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “我知道，我们只能先走这步棋，期待有奇迹发生。我想……会有办法的，会有办法的……”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    佑赫抱着声声叫着祢凯名字的黎洛雨，与幽一同消失在众海盗的面前。&lt;br&gt;&lt;br&gt;     &lt;br&gt;绝处逢生(下）&lt;br&gt;    “大哥，我看你也够窝囊的，怎么能让他们从眼皮底下跑了呢？”满脸是血的黑人海盗道。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “你个猪脑，早晚我亲手杀了你。快给我闭嘴吧，就你的话多，蠢物。”海盗头目吼着，转身问祢凯：“快，一千万拿出来，如果你再提出什么要求，我就算自己死，也势必要让海盗们弄死你。”海盗头目已经忍无可忍，祢凯和森江幽两个小女孩将他玩的团团转，这气让他怎么能咽得下。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “快点！快点！交出来！交出来就会放我们活路了，快交出来。”甲板上有很多人在附和着。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “看，赢了很多钱也不是什么好事吧。”一个输光了的人幸灾乐祸的道。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    一个人反驳道：“人家赢了钱不好吗？最起码还有谈判的砝码，而我们呢？只能在这等死，海盗说要放我们走，但能不能放谁知道，这个赢了钱的女孩已经成功让她的朋友逃了……”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯将钱藏起来的初衷也是为了可以和海盗们谈判，她原没想到事态会发展到现在这个样子，没想到海盗头目会转而成了她的俘虏。祢凯只是想，她把一千万藏起来，一但海盗们大开杀戒，她就会和海盗们说自己那里还藏有一千万，如果想要这些钱，就把黎洛雨放了……这是祢凯最开始的计策。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “在四楼的客房，我把它放进了保险柜，我带你们去取。”祢凯用枪顶着海盗头目的头，一行人离开甲板，再次进入一楼大厅，踏上楼梯向四楼走去。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    足足有二十个海盗跟在身后，枪里全都是满满的子弹，但祢凯的步子仍然迈得很稳健，换上别人，可能两条腿早已经颤抖得不能自已，交枪举手投降了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯的神色黯然而从容，一道紧蹙的双眉写着绝不妥协，精致的五官霸气不减。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯走在海盗头目的正前方，倒退着一步步上楼，她的目光必须能够看尽所有海盗们的行迹。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “到了。”祢凯来到似曾相识的房间口，一把将房门踢开，屋里一片狼籍，她可以想像出之前满脸是血的黑人海盗搜寻出黎洛雨时，洛雨瘦弱的身子曾进行过怎么样死命的挣扎。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “小笨蛋！”祢凯不禁淡然一笑，小声啐骂一声。黎洛雨肯定是想祢凯好不容易将自己藏起来，却被海盗轻易找到，觉得会对不起祢凯的一片苦心，才和海盗奋死拼搏的。小小的洛雨也不想想，她那么纤弱，怎么是强壮的海盗的对手，况且所有的海盗几乎都是黑人，黑人的身体素质是全世界公认最好的，面对这样的对手，如同黎洛雨般手无缚鸡之力的小女人，对付他们就是天方夜谭。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯可以不费什么力气将海盗头目生擒，但黎洛雨和祢凯能比吗？祢凯曾经不分白天黑夜的练习各国的武术练了六年，在8岁到14岁——人的骨骼发育的最好时段。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “笑什么，还不拿钱！”满脸是血的黑人海盗也跟了上来，怒道。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “这有你说话的地方吗？”祢凯看着满脸是血的海盗反问，却用AK-47步枪猛的撞击着海盗头目的头，这就是杀鸡儆猴吗？&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “呃——嗯——”海盗头目闷哼着，一脸的不悦，用眼睛狠狠的剜着刚开口说话的海盗。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “钟表后有一个保险柜，你去打开它。”祢凯命令身后跟随的一个海盗道。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    海盗依言走过去，缓缓打开钟表盒盖，他的动作轻柔，怕是暗藏炸弹。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “用这个先开锁。”祢凯把房间钥匙扔了过去，然后用枪指着海盗头目的头，命令道，“向前走，走到窗前，这离保险柜比较近一些。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    海盗头目走向窗前，这里离保险柜近吗？他怎么不觉得，似乎还要远……&lt;br&gt;&lt;br&gt;    窗外&lt;br&gt;&lt;br&gt;    天已经蒙蒙泛亮，空中仅飘着几条迟来的雨</content></item></essay>