<update><item><title>第五章　上海五日淫(19)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　　" 受不了了吧？呵，瞧把你浪的！" 孙倩就笑话白洁。赵振还伏在她白皙的身子上，带着回味无穷的语调说：" 你怎么这么紧呐，真不像结婚的，跟小姑娘似的。" 随后，才拎起衣服摇晃地进了卫生间，白洁还滩在床上懒惰着不动，她对着赵振的背影对孙倩说：" 那东西真够劲。""够长吧，人家都叫他大象。" 孙倩就过去拧她的腮帮子，白洁挣扎着，嘴里叫唤：" 我可不敢动，你看，一动弹，流得更励害。" 孙倩就咯咯咯笑了起来：" 哗，这么多呀，白洁你也够心狠的，宰割起男人眼都不眨一下。"学习回来了的孙倩，一回到家里便被告知，家明已来了多次，想再和她谈谈。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　她妈也劝说她是聚是散总得给人有个交代，拖着也不是办法。刚好是周末，就约了家明，说好了在公园的一茶座里，那是他们婚前喜欢去的地方。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　现在的孙倩跟大山里的那时候已判若两人，一头波浪翻滚的长发染成了玫瑰红，更衬出脸上的白皙丰润。一个身子也丰盈起来，如果说以前是一朵含苞欲放的鲜花，那么，现在则是盛开怒放，处处荡漾着成熟妇人的韵味与魅力。茶座设在湖畔，湖水静静地横在下面，凝然不动的如同一缸浓浓的绿酒。水面浮起了一道月光，月光不停地流动。湖柳，被水熏着被风吹着也醉了，懒洋洋的不时刮起几丝长条来，又困倦的垂下了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　家明早已在那里，叫了啤酒就独自把饮着。远远的就见孙倩甩动着两条长腿过来，他想着那一双纤纤秀足有着怎样白净的脚踝，有着敏捷如山羊的圆润的小腿和白雪一样晶莹的大腿，有着弧度优雅使全身都向上挺拔的屁股，有着平平坦坦的腹部和小小浅浅的肚脐眼，有着丰满坚挺的奶子和修长的脖颈，和乌黑光亮包拢着的那一张俏生生的脸。她从那边走来，冰肌雪玉骨，仙姿踔约，是乘着月色一起来到地上的天国仙女，舞步蹁跹。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　家明起身给她让了座位，又殷勤地拍打了椅子上的落叶。脸上渗出了一丝苦笑：" 你来了。""参加完了市里的学习刚回来。" 孙倩在他的对面很优雅地用手按着裙裾坐下，这是喜欢穿短裙的女人很淑女的动作。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　" 现在不错啊，听说在一中挺红火的。" 家明纳纳地说。" 我可惨了，里外不是人。" 孙倩这才仔细地打量着他，几个月不见，他消瘦得励害，两肩高耸，背上的两个肩胛骨在衬衫下鼓起，显出脖子的细长。孙倩不禁有些怜悯，嘴里却说：" 这可是你自找的，怨得了谁啊。" " 一切都是我的错，只求你能原谅。"他说着，女人是经不起男人苦苦的哀求的，孙倩也一样。家明接着说：" 我确实在大山里呆不下去了，现在上课我无法面对那些学生，他们敢当面骂我。也不敢再到镇里走动，总有些人背后起哄。人，真该不能走错一步。" " 学校领导就不管了。" 孙倩觉得气愤，有些为他打抱不平了。家明摇头丧气地说：" 你不知张家的势力，别说是镇里，就是市里也不敢拿他怎样。" " 那你想怎么办。" 孙倩说很轻，家明预知那是一个和好如初的信号，他像一个溺死挣扎着的人拚命抓住一根稻草。" 只有你能帮我，只要你不离开我，我会重新振作起来的。" " 我想办法吧。" 孙倩垂下眼帘说。家明就扯了她走后大山里的情况，刀子收藏了那天夜里孙倩的内裤，曾眩耀地拿着到学校张扬过，说是镇上杂货铺的老板出过一条中华烟跟他交易。小北也说她拥有孙倩的连裤丝袜，他老婆就跟人吵闹着寻死觅活要跟他离婚，他就放言道如果真能离婚，他就要娶孙倩。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　他们都喝了好多的啤酒，孙倩似醉非醉的眼神在月光下分外撩人，家明有意识地回忆他们相恋时的一些细节，他指着远处那块巨大的石块问孙倩记得吗，孙倩说当然记得，那石块后面还有交相缠绕着的两株树，在那里，是他第一次用嘴让她高潮来临。孙倩就对他柔情绵绵地笑，在酒精的浸淫下重又变成了他的灼灼桃花。这一刻，他们竟又惺惺地相惜起来。这时孙倩起身说：" 我得上卫生间。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　" " 还记得在哪吗。" 家明殷勤地问：" 我跟你去吧。" 孙倩嫣然一笑，即没拒绝也不答应，自顾离开座位，转身跚跚地走去。家明对着她一袭牛仔短裙，束出柔韧的腰，浑圆结实的臀，修饰出两条笔直而富有弹性的腿，驮着她堪与职业模特相媲美的身姿，俏洒洒地直入远处的一幢厕所里。他望着她的背影，感到丹田一股热气升起，刹那间流遍全身，由不得一阵心烦意乱，浑身着火般燥得难受，便抖擞清神，咬牙切齿地骂出一句天荒地老的真言，跨着大步跟着过去。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　家明跟着孙倩进了卫生间，啾着孙倩刚好要关门那瞬间，用脚急切地塞在门缝里，肩膀一挤就溜了进去。孙倩就娇嗔着：" 人家涡尿呢，你跟着干吗。" 这儿说着手却没闲，撩起裙子脱了裤衩便蹲坐在马桶上，就听见咝咝滴滴的声音。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　就在她拉完毕弓起身子时，家明见着两截玉藕似的长腿雪白如缎，高突的一处地方两片花瓣中细草萎萎那上面还摇晃着滴滴露珠，禁不住双手逗弄起来，顿觉花瓣微张内里咻咻的吸纳，就将孙倩的整个身子反转过来，双手掰着她的屁股蹲在地上，立即口吐红舌遍臀萦绕。舔及溶溶仙洞、曲径通幽，徐徐吞吮花心。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　孙倩整个身子伏在马桶上，只把个丰盈雪白的屁股高高耸起，努力把那地方展现着，直将那肥腻腻、光滑滑、红艳艳的嫩缝儿露了出来，自然淫兴教教炽热无比，那地方翕扣欲碎，里面似有一眼涌不尽的泉眼汩汩而出，把那绒绒纤毫弄得湿漉，家明把条利舌伸得老长在那花瓣探寻一遭，轻轻一触便有一截似骨非骨、似肉非肉的东西探了出来，如同一小沙弥探首帘前朝外窥视。他在这地儿打滚好些年，把孙倩的身子方方面面抚弄个透，怎不识得这小沙弥，每凡她淫火焚身，情炽渴望打熬不住时，这小沙弥就探出闺房披头露面悄悄浮现。他竟将利齿深深噬入紧含慢吐顶钻伸缩，如鸡琢食、如蛇吐信，孙倩熬煎不往，竟唧唧呀呀叫出声来，一股热腾腾淫水涌将出来，流了一片汪洋把家明的嘴、唇、脸弄得都是。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　家明解着裤带子的手直打哆嗦，连同内裤让他扯到了脚脖子，手扶着阳具就从孙倩的屁股后面长驱直入，孙倩那儿已是滥溢一片，家明只是腰间一挺，那东西就毫无阻滞的连根尽入，然后他就挺身而出腰送臀，啪啪有声地直击猛撞。一双手却探进孙倩的衬衫里，挪开了她的乳罩，就在那久违了的双乳上摩挲。孙倩觉得吸纳在她里面的那东西沉甸厚实，知道家明已是好久没使用了，心中不禁生出了一丝歉意，油然而来的那丝情愫，带动了身体上的一股激情，下面的那儿就泛起热流来。家明顿觉一烫，那活儿就气势汹汹地膨胀开去，撑持着孙倩的下部一阵紧张，一阵痒痒。她觉得那活儿就如同活物，在自己的腹中乱咬乱撕，乱吮乱吸，感觉自己的五脏六腑被一拽一拽的揪扯着，掏空了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　两个身体正在那狭小的空间里纠缠不休，也不留意在外边一双眼睛滑碌碌地偷窥着。这茶座的年轻待者打孙倩一到时就心旌旗动，一个夜里那双眼睛就围着她的身上不曾离开过，刚才见孙倩离座进了卫生间，就悄悄地跟着，此刻正扒着门缝偷窥内里活色生香绮丽香艳的春光，见着一个白花花的扭动的身子，耳闻着快活消魂的唧唧水响，似鱼嚼水、又似雨水入泥，已是心荡难安、精神狂逸，裆下那对象如火炭般热烙，将个裤子撑得如同戴着斗笠，体内一股炽火狂焰升腾，左冲右突、一个不留神就一倾如注，他不禁紧闲着双眼，尽享这突而其来的快感，遏制不住从心底直冲出来的一声叹息。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　这就惊动了内面正尽欢尽爱的一对男女，孙倩不禁慌乱地扭开了身子，捞起滑在腿际间的内裤，家明急忙把门打开着探出了身体，就见一个黑色的身影逃也似地直窜出去，孙倩就娇憨地用手擂打着家明的胸部：" 我不干，让别人偷看了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　" " 别怕，他又不识得我们。" 家明见她花容失色，又羞又娇的样子清纯秀丽，不禁用手在她的腮帮上轻拍着。两个人便整齐了衣服一同回到了座位。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　孙倩回到家的时候已经很夜了，孙倩要给家明想法子不是空穴来风，也不是为了安慰他而敷衍了事，这些日子里张庆山已偷偷地找了她，说是为了那一次的鲁莽行事深感不安，要向她赔罪。其实那老头醉翁之意孙倩明白，想到那一夜里他久久不放她走，对她痴迷有加的样子。那时孙倩就犹豫再三，妨着跟家明的关系还没解决，恐怕受之于他把柄。所以徘徊不决，从进一中跟赵振这些人走到一起，孙倩无不为他们奢侈淫逸的生活自惭形秽，不禁为当初一腔热情地跟家明要在大山的学校里过着世外桃源生活的浪漫理想而感慨。每每回到家中，在这狭窄的房间里，无端就生出很多烦恼出来。接着一股无可遏制的倦意像潮汐席卷过海滩一样席卷了她，她双手放在胸前，很快就睡了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　清晨的阳光如一瓶陈酿一样被打开，并毫不殉私地见者有份地倾倒入每一个人类的杯中，便注定每一个人都能分享这种美味可口的阳光饮料，注定那些新鲜的微熏的醉酒的日子将成为一种美好的开始，在漫长的黑暗的世界里突而其来似的明亮。孙倩一起床，也顾不得自己精赤着的身子。就心急火燎地翻箱倒柜寻找张庆山的名片，他说上面的那电话很少人知道的，只有几个他的红颜知己或是市里面高层人物才知道，不用通过秘书就直接找到他。当时孙倩也不在意，随手就不知搁到那里。她的动静也把她爸她妈惊醒了过来，在她的房间外问道：" 倩啊，大清早地找什么哪。" 她也一惊，见自己一个身体一丝不挂，这才随便捞了件衫套上，就到门口对两位老人说：" 没什么，就找个名片。" 结果，却在自己的手袋里面找到了，她坐在床沿上纳闷为何要把这纸片带在身边，也许心底里总想着有那么一天会找着他的。她伸展着自己两条修长柔滑的腿斜躺在床上，就拨出了一串号码，很快就有了回应。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　" 是我，孙倩。" 她简单地自报姓名。那一头的声音很模糊，想必他还在睡梦中。她就追着问：" 怎么啦，还没起床哪。那我等会再打。" " 不不不。" 他连连说不，这下清醒了，孙倩嘴角露出一丝微笑。" 昨晚跟市里的领导打了一宵的牌子，好晚才睡的。孙老师有什么见教。" 这土鳖，就是上一遭厕所泡一涡尿也会夸耀成谈妥了百多万的生意。" 我想请你吃饭啊。" 孙倩把声音放轻放低，让他听来更加娇柔，并没恶意。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　" 那该是我请才对，只要孙老师你肯赏脸。" 他受宠若惊地，掩饰不了的兴奋。孙倩就说：" 说好了，别跟着那么多人，我可不喜欢。" " 那一定，那一定的。" 他就跟孙倩约好了中午在宾馆的巴黎厅见面。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;孙倩到了宾馆的巴黎厅时，见张庆山跟他的女秘书已在那里等候了，心中就有隐约的不快。一张脸也就现着不是很喜悦的样子来。孙倩娇嗔欲怒的样子让张庆山怦然心动，他让女秘书退下，站在他面前的这女人堪称是他见识过的女人里面最为出类拨悴的性感尤物，现在他能更加细致的打量着她，罩在灰色裙下的身段，那薄绸紧裹着她丰腴的身子，衣领故意敞开着，高高的乳峰显而易见，很惹人注目，他可以清楚地看到她两侧隆起部位上的奶头像受挑逗一样紧紧地贴在柔软的裙衣上。走到了他的跟前，她的大腿、腰身、臀部都缓慢地似流水般地颤动，带着一种肉感的诱惑，她岂直不是在走，而是在慢慢地滑动，以她不寻常的体态唤起他的注意，以满足他性欲前奏。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　" 你不是要我吗，我来了。" 孙倩开门见山，她清楚对付张庆山不需要多余的废话，那人聪明得快要成精了。孙倩的直率让他有点措手不及，但他也没有显现出过份的失态。仍笑容满面地说：" 还在生气啊。" " 那是自然的，我不生气，我不成了什么啊。" 孙倩那双眼睛目不转睛地盯紧他，高高的胸脯在蝉翼的的裙衣下，以那种不会被误解的性感舞蹈节奏急剧起伏着。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　" 冤家宜解不宜结，我可是诚心诚意向你陪罪的。" 他觉得在她的面前竟变得软弱无能起来了，他张庆山在那都是铮铮铁汉啊。他忽然觉得一阵焦渴，伸手拿起茶杯，咽到了嘴里却惊讶自己并不是口渴，终于明白了是身上的那股热焰在作崇。孙倩为他续了茶水，随着她的那么一探，她的裙衣上部更加放肆地张开了，她那可爱的乳房暴露在他的眼前。" 孙倩，你说，要什么，我都可以给你。" 孙倩重新坐回到她的椅子上，两条勾魂夺魄的长腿交替在一起，薄薄裙子纵到了膝盖上，露出忪软丰腴的大腿，她的一举一动无不具有强烈的诱惑。" 我什么都不要。" 孙倩咬着下唇说。心中却有一种隐隐说不出的快意。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　张庆山懊丧自己骨子里对孙倩的态度，一见到了她，腰都直不起来。当然，他那里随着年纪的增大已老树一样枯起，遭霜的鲜花一样萎顿。因为闲置太久而成了一样下体的摆设。可那天是这女人让它忽然活起，活起了便不肯死，枯树逢春一样张狂，一回的雨露滋润，合抽出好多条的嫩油油枝条，好多片的碧碧叶子，条条骚动叶叶风流。</content></item></update>