<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(21)</title><author>马桶伴侣</author><content>事重重的女孩周围。&lt;br&gt;　　月光透过婆娑的枝叶洒落地面，两人走向花园中央的湖，一棵大树斜斜的倒映在湖面上，意境即神秘又朦胧。&lt;br&gt;　　“真是很好的景致，我对黑夜很少有如此的感叹。”森江幽率先打破沉寂。&lt;br&gt;　　祢凯没有言语。&lt;br&gt;　　两个人极缓慢的脚步惊醒了草丛里正在安息的花朵。&lt;br&gt;　　“我看你怎么比洛雨的眼睛还紫，你几天没睡过觉了？”靠着湖边的树，祢凯仔细看着森江幽干涩的脸。&lt;br&gt;　　“一直都没有合过眼，四天了吧，算今天晚上的话……”森江幽无限疲惫的道。&lt;br&gt;　　“那你还来看我做什么，不回去休息！”祢凯捡起一颗小石子，向湖中心投去，波纹泛着月光由湖心向四周荡漾。&lt;br&gt;　　森江幽叹了口气，“回去有什么用，我睡不着的，一天不找到存贝，我就一天吃不下饭，睡不着觉。”&lt;br&gt;　　“这真是计划外的变故，”祢凯转身向着月光，脸上投下一道阴影，“我们谁也没有想到会出现这样的结果。&lt;br&gt;　　“算了，我今天来不是和你说这个，这是我自己的事……”&lt;br&gt;　　“你的事就是我的事！”祢凯以不容质疑的语气道。&lt;br&gt;　　“哎……我来是想问你什么时候走的。”森江幽抬头扯了一片叶子放在嘴里，立即尝到了苦涩的味道，苦是她最近几天尝到的唯一的味道。&lt;br&gt;　　“等你这边有消息我再走吧，需要帮什么忙么？”祢凯正色道。&lt;br&gt;　　森江幽摇头，“你父亲是不是叫祢怀仁？”&lt;br&gt;　　祢凯睁大眼，“没错啊，你怎么知道。”&lt;br&gt;　　森江幽暗忖：看来祢凯还不知道家里的赌场起火的事件，因为森江幽每天要关注存贝的消息，对各种新闻犹为敏感，在得知美国一大赌场下属分部起火，而赌场的老板是个不满十八岁的姓祢的女生后，森江幽就猜到了是祢凯的赌场。&lt;br&gt;　　“哦，没什么，我看你的身体已经好的差不多了，除了行动有些不便以外。”森江幽看着祢凯一瘸一拐的腿道，“抓紧回美国吧……”&lt;br&gt;　　“怎么了？你听说了什么事情？”祢凯的眉尖一挑，隐约觉得森江幽话中有话。&lt;br&gt;　　“你去问什锦好了，我相信她比我更清楚。”森江幽扶着祢凯的手往住院部缓慢走去：“我是赶来和你告别，虽然相聚短暂，但我们彼此会牢记这段感情吧……”&lt;br&gt;　　祢凯心中已经打了一百个问号，家里究竟发生了什么？&lt;br&gt;　　“别这么说，我觉得我还是在这里陪你比较好……”祢凯道。“家里的事会有人处理的，没关系。”&lt;br&gt;　　“放心吧，我不会有事的，你走的时候我就不去送你了，等回到美国我再去看你。”森江幽拍了拍祢凯的肩膀，仿佛她们已经认识了很久。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;67 放肆甜蜜&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　祢凯从蓝白色的病号服里掏出一盒烟，抽出一根递给森江幽，又抽出一根叼在自己嘴里，“再说吧，我看看情况，尽量留下来陪你。”&lt;br&gt;　　森江幽拿出火机点起烟，吐出一圈浓重的烟雾，“你病还没好，吸烟不太好吧。”&lt;br&gt;　　祢凯自嘲的笑了笑：“有什么，我又不是嘴巴坏了，我是屁股坏而已。”&lt;br&gt;　　森江幽也笑了笑，“好好的对洛雨吧，自从存贝失踪后，我真的感觉要珍惜和自己爱人在一起的时间，哪怕只是一秒，也不能让这一秒虚度，因为你不知道什么时候会发生什么事情，可能下一刻，两个人就会天人相隔，就会十年生死两茫茫……很恐怖吧？”&lt;br&gt;　　“你对存贝已经够好了，就算不在一起，也没有什么好遗恨了，不是吗？”月光下，祢凯垂下的流海几乎将眼睛全部挡住。&lt;br&gt;　　“远远不够，我想一辈子守在她的身旁，只爱她一个女人，然后我们之间只有开心、快乐、幸福，没有悲哀。存贝长到现在，十几岁了，不能说不开心，但是一直不幸福，我想让她能幸福……给她所有她想要的东西，过她想过的生活。”森江幽说着，两只眼睛慢慢的红了，一行清泪就这样放肆的流了下来，落进了青绿的草丛里。&lt;br&gt;　　“我想她会没事的，她会没事的……”祢凯一时手足无措，一手夹着烟，一只手搂过森江幽的肩膀，“没事的……”她重复着这句话。&lt;br&gt;　　更多的眼泪流了下来……&lt;br&gt;　　祢凯搂着森江幽坐在草地上，安安静静。&lt;br&gt;　　森江幽一边流泪，一边注视着遥远的月光，月光上寄托着她强烈的思念。&lt;br&gt;　　“凯，你说这个东西会有用吗？”森江幽抬起腰际上系着的蓝色恶魔眼，问话的样子有些可怜，这是一种无计可施，走投无路的表情。&lt;br&gt;　　“有用的，我的恶魔眼就救了我一命，你忘了吗？”祢凯轻描淡写的回答。幽曾经说过她是唯物主义者的，可惜现在她只能把希望寄托给玄冥。&lt;br&gt;　　“但愿吧……我希望冥冥之中可以有一种力量保护着她，”森江幽低头拨弄着草叶。&lt;br&gt;　　“会的，只要你相信它有保护的作用，它就有！”&lt;br&gt;　　时间在此定格。&lt;br&gt;　　只有月光下两个短发女生相互依偎，偶尔有流星划过天边，偶尔有眼泪掉落下来……&lt;br&gt;　　直到月光渐渐淡下去，夜悄然而逝。&lt;br&gt;　　森江幽站起身，活动了下发麻的双腿。“你有病在身，我还让你在外面陪了我一夜，真对不起……医生也会训你的。”&lt;br&gt;　　“我管医生是谁！谁也管不了我。”祢凯低沉的反叛声音响起。&lt;br&gt;　　森江幽伸出手，拉起坐在地上的祢凯，“不知不觉就是一夜，我要走了。”&lt;br&gt;　　“替我安慰佑赫，失踪的不只是贝一个人，还有狄龙。”祢凯感觉臀部以下，大腿以上的部位传来阵阵刺痛。&lt;br&gt;　　“恩。”森江幽携着祢凯走过草坪。&lt;br&gt;　　祢凯强忍着腿上的痛，一步一趋的走着。&lt;br&gt;　　“什锦是你的好朋友吗？”森江幽突然想起什么般问道。&lt;br&gt;　　“恩。最好的朋友，我也很喜欢她。”祢凯将心理所想全盘拖出，和森江幽，她不想有什么秘密。“是不是很漂亮？”&lt;br&gt;　　“当然，你的身边怎么会有丑女，眼光极刁钻的坏女人……”森江幽难得开玩笑道。&lt;br&gt;　　祢凯淡然一笑，疼痛令她的额头上泌出细密的汗珠。&lt;br&gt;　　“你倒底喜欢几个？”森江幽温和的道。&lt;br&gt;　　“现在只喜欢她们两个。”&lt;br&gt;　　森江幽点点头，言简意赅的道：“什锦不适合你，洛雨比较适合……”&lt;br&gt;　　祢凯讶然，“你才见过她一面。”&lt;br&gt;　　“一面就够了，不过这是我个人的看法。”森江幽和祢凯已经走到了一字甬道上，直走，森江幽就可以走出医院了。&lt;br&gt;　　“我可不是喜欢听别人意见的人。”祢凯道。&lt;br&gt;　　“我知道。”森江幽无所谓的笑了笑，拿出面巾纸擦了擦祢凯额头上的冷汗，“腿不舒服？我送你上楼。”&lt;br&gt;　　“不用，”祢凯用手拦下，“我自己能上去，这点小伤没什么的。”祢凯称自己从臀部一直蔓延到大腿膝盖处所有的青紫红肿为一点小伤。&lt;br&gt;　　“好吧，”森江幽没有坚持，转身向大门口走去。&lt;br&gt;　　祢凯远远的看着森江幽钻进了出租车，之后整个人跌坐在石板路上。&lt;br&gt;　　一队医护人员赶来，用担架抬祢凯上了楼。&lt;br&gt;　　祢凯的特护病房变成了黎洛雨的单人宾馆，医护人员进来时，黎洛雨□着全身，连被子都没有盖，正睡得不亦乐乎。&lt;br&gt;　　“男的先别进！”房门开启的一瞬间，祢凯大声命令道。&lt;br&gt;　　几个女护士抬着担架将祢凯抬入房中。&lt;br&gt;　　“凯，你回来了？”听见声响，黎洛雨从梦中惊醒，分不清状况的先将自己盖好，看见祢凯坐在放在地面的单架上。&lt;br&gt;　　“恩，”祢凯的唇抽搐了一下，“我的这里很疼……怎么回事？”她转向医护人员道。&lt;br&gt;　　“不好意思小姐，主治医师还在外面……”女护士甜甜的道，她才不管祢凯现在有多疼，总之就是没心没肺的依然笑的可爱。&lt;br&gt;　　“快，洛雨，穿好衣服……”&lt;br&gt;　　黎洛雨三下五除二的穿完，第三个扣子扣到第四个位置上……&lt;br&gt;　　男医生进来后对祢凯的伤进行检查。&lt;br&gt;　　“很有可能是肌纤维炎……”帅气年轻的男医师面无表情的道。&lt;br&gt;　　“这里……”男医师刚要掀开祢凯的裤子，只听祢凯一声低斥：“滚开。”男医师的手悬在了空中，脸一阵红一阵白变幻得炫目。&lt;br&gt;　　祢凯冷冷的看着男医师，不悦的道：“别碰我！”&lt;br&gt;　　“我觉得你很可笑，不看怎么治病？”男医师铁青着一张脸。&lt;br&gt;　　“你问我怎么治病？如果我会治我来医院找你干什么啊？我钱多的没地方花了吧我？你个傻B！”祢凯愤怒而尖锐的开口，黎洛雨站在一旁怔愣的看着。&lt;br&gt;　　“请你放尊重点，我站在这的目的只有一个，就是为你看病，但绝不是听你骂的！”男医师义正言辞的道。&lt;br&gt;　　“那你快给我滚一边去，找一个喜欢听我骂的医生来！不都说医生是天使吗？怎么天使都长得跟门神一个样，横眉竖目跟个千年老妖似的？”&lt;br&gt;　　男医师一时无言以对，从来没见过如此难缠的患者，以往只有他高高在上，患者通常只能低声下气当绵羊，祢凯的出言不逊让他觉得脸面大失，恨不得将手中的听诊器砸在祢凯的脑袋上。&lt;br&gt;　　男医师终于找到还口的话，刚一张嘴，只听门口有人道：“她的意思只是换一个医生来，这你们都不懂吗？”&lt;br&gt;　　众人转头，只见一头黑色波浪卷发，长得像个芭比娃娃般的女生环胸站在病房的门口。&lt;br&gt;　　“你是谁？”一个女护士看不下去了，替男医师问道。&lt;br&gt;　　“我叫什锦，是祢凯的朋友。”什锦款步走过来，“患者还坐在地面上，而你们却在这里吵来吵去。我可以通知美国大使馆和美联社报社的记者，一个通过自己的力量逃出海盗魔爪的英勇女生现在正被土耳其本土的医生虐待……不但不给治病，还对她大吼大叫，这则新闻有没有市场？”什锦挑高一道眉，让人一看就知道是个不好惹的角色。&lt;br&gt;　　“呃——”男医师和女护士顿时语塞。&lt;br&gt;　　“别忘了，你们的医院可是土耳其政府指定给我们此次海难患者的医院……”什锦坐在椅子上，翘起二郎腿，和祢凯一样拽。&lt;br&gt;　　“没忘，没忘……”男医师已经束手就擒。&lt;br&gt;　　“换个女医师来。”什锦道。&lt;br&gt;　　男医师唯唯诺诺的出了病房，祢凯被抱到了床上。&lt;br&gt;　　“怎么发这么大的脾气，远远的在走廊就听见你吼了。”什锦坐在床边问祢凯道。&lt;br&gt;　　“一个二十多岁的大老爷们非要掀我裤子，你说我急不急？你也知道我的伤在哪吧？如果让他看伤的话，我保证他将我内裤的颜色也一并看了，妈的！”祢凯此刻说起来还一肚子火。&lt;br&gt;　　“可你代表的也是美国啊，咱能不能说话的时候……”什锦笑着道。&lt;br&gt;　　“不能！你意思说我没素质呗？我就没素质了怎么的？美国公民也不能随便让他一男的看内裤吧！”祢凯啐了一口，她发火不只是这个原因，更主要的是身上阵阵刺痛让她心烦。&lt;br&gt;　　“你有素质，用那么文雅的话就把事情给解决了。”祢凯阴阳怪气说着，之后慢慢的在床上躺下。&lt;br&gt;　　昨夜在草地上的时候，明明没有什么感觉的，为何现在突然这么痛呢？&lt;br&gt;　　“真是怪了，你的腿不是好好的，怎么突然会痛的？”什锦问道。&lt;br&gt;　　祢凯闭眼不答，等着</content></item></essay>