<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(20)</title><author>马桶伴侣</author><content>，祢凯用自己的生命和自由去换黎洛雨的健康和安全，这不是爱又是什么呢？&lt;br&gt;　　但因为什锦在身边，祢凯选择不再继续这一话题，她看见黎洛雨的眉心开始持续的打结，知道是汤碗的热度已经让她纤细的手达到承受的极限，于是命令道：“快把碗放在桌上，不要再强调你的那些歪理了！如果你再拿着它，我就等汤在你手里凉透了以后直接倒掉。”&lt;br&gt;　　这句话果然有用，黎洛雨将汤碗放到了一边，甩了甩柔嫩细白的手指，随后低着头在大食盒里寻了块鸡翅，浅笑道：“别光喝汤了，吃一小块鸡吧？”&lt;br&gt;　　“嗯，还有鸡？这么好？”祢凯赤手拿过鸡翅，狼吞虎咽的撕扯着，像个贪嘴的小孩子。&lt;br&gt;　　黎洛雨温情的注视着祢凯的吃样，接过祢凯从口中吐出的鸡骨头，然后从床边拿来毛巾为她擦手和嘴。&lt;br&gt;　　“还吃么？”黎洛雨微微的笑着。&lt;br&gt;　　什锦坐在茶几旁，背对着床边的两个人，眼睛闲闲的看着窗外，时而看看自己的手机，多少有些心烦。&lt;br&gt;　　“锦，你要吃鸡么？”祢凯的声音从什锦的背后响起。&lt;br&gt;　　“不了，我不饿。”什锦的声音轻微而低迷，一扫往日的阳光，她满脑子都在猜想祢凯在客轮上是如何英雄救美的。&lt;br&gt;　　“哦……”祢凯轻声一应，感觉良好。她很喜欢什锦现在的这种状态，什锦越是表现得不正常，越说明祢凯已经进驻到了什锦的内心。&lt;br&gt;　　“洛雨，你不是也没有吃么？怎么不吃？”祢凯最后才想起忙碌了一上午的小女生。&lt;br&gt;　　“看你吃就好了，我不饿。”黎洛雨笑的很苍白，但是很开心。&lt;br&gt;　　祢凯没有坚持，而是语气略带撒娇道：“我还想喝汤，汤比肉好吃……”&lt;br&gt;　　黎洛雨一听，赶忙拿起勺子舀了一小勺汤放在了祢凯的唇边。而此时，祢凯已经输过水了，输液管也已经拆下，她明明可以自己动手吃东西……可惜她偏不，她偏要瘦得眼睛又大了一圈的黎洛雨喂喂……&lt;br&gt;　　啪——&lt;br&gt;　　一滴漾着油光的汤汁滴在了病房雪白的被子上，黎洛雨惊呼：“呀，弄脏了……”&lt;br&gt;　　“有什么关系，再换一床好了……”祢凯不以为意的道。&lt;br&gt;　　祢凯是有洁癖不假，但成就她洁癖的人却是黎洛雨，自从祢凯辞退了家佣，让黎洛雨代劳了一切家务后，她的家比以前更干净了，整个别墅的上上下下，犄角旮旯，没有一处是死角，全都精心的打扫过。&lt;br&gt;　　“可是，现在怎么办，弄上的油滴很难看……”黎洛雨有的时候就是喜欢钻牛角尖。&lt;br&gt;　　“有什么怎么办，先这样吧，因为今天的床铺已经换过了，刚刚来人换的，所以只能等到明天再换了。”祢凯的嘴轻轻一撇。&lt;br&gt;　　“这样啊……”黎洛雨收好碗筷，将桌子上残剩的油擦干净，之后道：“不如我现在去街上买条新被罩，然后把这床拿回去洗。”&lt;br&gt;　　什锦站起身，道：“为什么？你不嫌麻烦吗？”什锦有些不理解黎洛雨的想法和做法，只是一滴油渍，有必要认真吗？&lt;br&gt;　　“还好了。”说完，黎洛雨提起食盒走到门口，“锦，”她沿用着祢凯对什锦的称呼，“你再照顾一会凯吧，我先回去一下。”&lt;br&gt;　　“我？我现在要回去了……”什锦揉了揉太阳穴，一脸倦意。&lt;br&gt;　　“再等一下不行吗？我很快就会回来，我只是出去买一条被罩……大概半个小时吧。”黎洛雨饱含亲和力的笑着道。&lt;br&gt;　　什锦不明白黎洛雨为什么执意要换，祢凯都没有说要换，就不用换了吧？&lt;br&gt;　　“哦，那你去吧，我是要回宾馆休息了。”什锦毫不妥协的道。&lt;br&gt;　　“啊……”黎洛雨大眼眨了眨，“你一定要走吗？那就没有人照顾祢凯了啊！”&lt;br&gt;　　“她都这么大的人了，而且已经清醒，不用人24小时照看了。对不对，凯？”什锦转身询问，她任性惯了，想怎么做谁也阻挡不了，她想要走就得马上。&lt;br&gt;　　祢凯双手交叉靠在头的上方，看着眼前两个女人心里眼里的明争黯斗，祢凯相信，这只是开始……&lt;br&gt;　　“可是，凯会闷的嘛，你在这里可以陪她说说话……”&lt;br&gt;　　没等黎洛雨说完，什锦提起简便的小包转身就走，“我现在不想说话，对不起。”&lt;br&gt;　　黎洛雨诧异的看着什锦的身影消失在门口，最后消失在医院走廊的深处。&lt;br&gt;　　“她走了……”黎洛雨哑然的对祢凯道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;作者有话要说：打分吧&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;66 一抹残笑&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“嗯，走吧……”祢凯把整个身子缩进被子里，一双细长的眼睛眨来眨去，细致的小麦色肌肤是那种少见的表里如一的干净。“你也走吧，我再躺会，没事，不用陪我。”&lt;br&gt;　　“哦……”黎洛雨突然又不想走了，她走到祢凯的床前，纤细的还带着鸡汤味道的小手摸上祢凯细瘦的脸颊，欲言又止。&lt;br&gt;　　“又不想走了？”祢凯的眼睛亮起来，顿时来了兴致，一只手撑起身体，另一只手大喇的摸上了黎洛雨的胸，玩味的捏了捏，之后道：“你整个人瘦了这么多，但胸却一点没小呀……我真爱你宝贝……”&lt;br&gt;　　黎洛雨羞怯的躲闪着祢凯像要吞灭她的火热目光，不过，她的羞怯其实可以理解为欲擒故纵，因为黎洛雨现在已经喜欢上了祢凯的抚摸。&lt;br&gt;　　“你是爱我，还是爱我的身体呢？”黎洛雨扬起小脸。&lt;br&gt;　　“嗯……”祢凯支吾着：“当然是都……爱了……”&lt;br&gt;　　“哼！”黎洛雨撒娇的窝进祢凯的怀里，两个人随后掩映在白色的被子中……&lt;br&gt;　　一阵排山倒海的云雨之后，黎洛雨□的躺在床上，星眸半睁，困意难挨。她太累了，好想睡觉……&lt;br&gt;　　祢凯搂着黎洛雨，柔柔的看着她。&lt;br&gt;　　□过后，人更容易疲惫，进而更想睡觉。黎洛雨的上眼皮和下眼皮正在打架，她支持不住了。&lt;br&gt;　　“困了就睡吧。”祢凯有些心疼的道。&lt;br&gt;　　“嗯。”黎洛雨咕哝着，伸出纤细的手臂圈住祢凯的腰，脸颊贴着祢凯几近平整的胸。&lt;br&gt;　　“凯，我问你，如果我和什锦一起在那个客轮上被海盗劫持，你会救谁？”黎洛雨问着亘古不变的愚蠢问题。&lt;br&gt;　　祢凯很想笑，但止住了，静静的病房里只听得到她们呼吸的浅浅声音。&lt;br&gt;　　祢凯本想不回答的，因为黎洛雨已经困得不行了，只要她不吭声，二分钟不到，相信黎洛雨就会睡着。可惜黎洛雨强睁着眼睛，等着祢凯的回答。“说啊……”黎洛雨催促着。&lt;br&gt;　　“说什么……快睡吧，你困了……”祢凯像哄小孩子一样哄着，祢凯见多了各种各样的女人，她最清楚制服女人最好的办法就是哄着，但通常情况下祢凯都没有那份耐心。&lt;br&gt;　　“不嘛——”黎洛雨不依的抬起眼，一双大眼里布满了血丝，让人看了心疼，深黑的眼圈形成天然的烟熏妆。&lt;br&gt;　　“快睡！”祢凯怒目圆睁，哄的不行就用吓的，反正她不想回答什么无聊的问题。&lt;br&gt;　　“不！睡！”黎洛雨盯着祢凯的眼睛，激情的亢奋还没有消失殆尽，她勇敢的道。&lt;br&gt;　　祢凯微微一笑，将黎洛雨搂得更紧，“你现在已经将我的脉把得一清二楚，能看出我是真生气还是假生气……哎，没劲死了。”&lt;br&gt;　　“不了解你怎么做你的爱人，我决定了，要好好的，慢慢的，仔细的——了解你，就像什锦一样。”黎洛雨神情果决的道，似乎没有人能改变她了解祢凯的决心。&lt;br&gt;　　“哦？”祢凯冷哼，不以为意的道：“那你得问机器猫要个穿越时空的机器，回到十年前，看看刚上小学的我是什么样的。”&lt;br&gt;　　“你的意思是我永远不会像什锦那样了解你么？”黎洛雨感伤的道。&lt;br&gt;　　“也许……不知道……”祢凯摇了摇头，“不要在床上和我提别的女人了，什锦也不要提，扫兴。”&lt;br&gt;　　“好，你回答了我刚刚那个问题，我就睡觉。”黎洛雨感觉头开始疼了，这是极度缺乏睡眠的结果。&lt;br&gt;　　“如果你们两个一起在床上……”祢凯突然吐了下舌头，慌忙的更正道：“不是床上，是船上……”&lt;br&gt;　　两个人在意识到这有趣的口误后一起笑开。&lt;br&gt;　　祢凯半笑不笑的继续道：“要不我回答如果你们一起在床上我该怎么办吧，好么？”&lt;br&gt;　　“好你个头，龌龊！那是不可能发生的事情。”黎洛雨笑眼泪都快要出来了。不知道祢凯是不是故意说错的话。&lt;br&gt;　　“你刚才提的问题才叫一个不可能。”祢凯嘴角上翘道：“首先，我们三个在一条船上，可能吗？”&lt;br&gt;　　“可能！”&lt;br&gt;　　“好，这个可能，但又很倒霉的被海盗劫持，可能吗？”&lt;br&gt;　　“可能！”&lt;br&gt;　　祢凯简直无语。&lt;br&gt;　　“我当然希望你们都逃出去了，这毋庸置疑。”祢凯拿过身边的烟，躺在床上点燃，火机打开的瞬间，祢凯很小心的避开了黎洛雨的秀发。&lt;br&gt;　　“如果只能逃出去一个呢？”黎洛雨趴在祢凯身上道。&lt;br&gt;　　“只有一个？”祢凯弹了下烟灰，笑着道。&lt;br&gt;　　“嗯。”黎洛雨乖乖的点头。&lt;br&gt;　　“那当然是我自己逃跑了……哈哈……还用说吗？”祢凯大笑道，绯红的脸上有了血色。&lt;br&gt;　　“你很讨厌耶！”黎洛雨撒起娇来，一点也不比什锦逊色，撒娇可能是所有女人的特长。&lt;br&gt;　　“哦，我说错了？”&lt;br&gt;　　“当然了，既然你之前会舍弃自己安危救我，这就说明如果还有这种情况，你依然会这么做的。”黎洛雨道。&lt;br&gt;　　祢凯收起笑容，佯装正色的道：“错了！大错特错，如果再让我选择一次，我一定先跑……我现在已经后悔死了，早知道就不该管你的死活，看，现在弄得我一身伤。女人不是有的是吗，我再找呗……”祢凯憋住隐忍的笑道。&lt;br&gt;　　早就猜到黎洛雨细碎的绣花拳会砸过来，果不其然，黎洛雨轻轻的捶打着祢凯的背，“你讨厌，你骗人，你不会再找别的女人……你是爱我的……只爱我一个……”&lt;br&gt;　　祢凯将黎洛雨的双手反剪，快速落下一吻，“你知道我喜欢你，还问那么愚蠢的问题！”&lt;br&gt;　　黎洛雨道“愚蠢的女人……”&lt;br&gt;　　祢凯道：“愚蠢的女人……”&lt;br&gt;　　两个人异口同声！&lt;br&gt;　　黎洛雨娇笑着，“我要抢在你前面说……”&lt;br&gt;　　祢凯宠溺的笑了笑，“傻丫头。别再问我先救谁的问题了，你只要知道我是爱你的就行了。”祢凯补充道：“如果你和什锦同时在船上，我当然是看救谁更可行，把握更大，而不会去想我对谁好与不好，你们现在都是我最亲近的人……”祢凯实话实说：“以前，我的字典里，亲人只有什锦一个，但现在，还有你，黎洛雨……”&lt;br&gt;　　黎洛雨感动的直想哭：“凯，我会一直爱你的，一直很爱很爱你……”&lt;br&gt;　　祢凯侧过脸，面无表情，一直是代表永远吗？那恐怕不行吧……&lt;br&gt;　　“睡吧，你看你的眼圈浓的像只熊猫，难看死了。”祢凯用手捂住黎洛雨的眼睛，强迫她睡觉。&lt;br&gt;　　“可是我还没有买……被……罩……我……”没等说完，黎洛雨已经睡着了，微张的小嘴浅浅的呼吸，手臂还紧紧的搂着祢凯的腰。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　入夜，黎洛雨依然沉沉的睡着，祢凯披了件简单的医护外套，轻轻开门朝走廊深入的电梯而去，楼下的花园里有人在等她。&lt;br&gt;　　月光下——&lt;br&gt;　　特有的，在夜里才会出现的薄薄如纱的暮霭贯穿在两个心</content></item></essay>