<essay><item><title>第十五章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　黎洛雨毫无心机的下了床，大床距离61英寸的等离子电视有好大一段距离，还没等她走到跟前，就被一股巨大的力量挟裹住了。&lt;br&gt;　　一双极瘦的手从後面牢牢扣住了两只巨大雪白的酥胸。黎洛雨惊叫著，突如其来的力量吓了她一跳！但她随即闻到了祢凯身上特殊的熏衣草香。&lt;br&gt;　　“床上做没劲，这多好，有情调……”祢凯解释著，搬过黎洛雨的身子。此处离落地窗很近，月光洁白如练的光华不折不扣的泄放进来，照亮了黎洛雨雪白的身体和纤细的腰肢，也照亮了祢凯的眼睛……&lt;br&gt;　　“你骗我！”黎洛雨只有靠纤细的胳膊才能在两人中间稍撑开一丁点缝隙。&lt;br&gt;　　“哪有。”祢凯笑了笑，抓过电视机上的名表随便扫了眼，“才凌辰一点，早著呢！”随手将表一扔，不管地面是不是硬得要命的红木。&lt;br&gt;　　被扔出的表无辜的躺在地上，指针已经指著四的位置──&lt;br&gt;　　“你……你……不困了？”黎洛雨早已经被祢凯夹在墙壁和双臂之间，她艰涩的说。&lt;br&gt;　　“困！”祢凯回答得干净利落，“但是得怪你，如果你早点给我，那我不是早进入梦乡了？”&lt;br&gt;　　黎洛雨气的脸都红了，但她突然发现一只腿不知什麽时候被抬起来了……&lt;br&gt;　　“不……”她吼道。&lt;br&gt;　　“乖……别动……抱紧我……”祢凯吩咐著，如果不这般的话，她撑不住黎洛雨的身体。&lt;br&gt;　　黎洛雨单脚著地，状似金鸡独立，但她的动作要更高难，这条腿抬得好高，几乎与祢凯的肩平行，另一条纤细的腿止不住的颤抖，撑不住整个身体的重量，她毕竟没练过舞蹈或者杂技。双手搂住祢凯的颈子，黎洛雨告饶的叫著：“不行了……祢凯……”&lt;br&gt;　　“叫我凯！”祢凯的眸子立即便得犀利。&lt;br&gt;　　“凯！我站不住了……”黎洛雨道。&lt;br&gt;　　祢凯颓然放开黎洛雨的腿，“算了，改天再玩这个……”没等黎洛雨有精力分析祢凯的话，她已经被压在冰冷的红木地板上，“我要你！不能再等了！你不可以反抗我，不可以惹我生气，知道吗？乖乖的……”&lt;br&gt;　　黎洛雨才发现，祢凯是戴著手套奔下床的，此刻身下的□正被隔著塑料的手指折磨著……黎洛雨真的是没有眼泪再流。&lt;br&gt;　　祢凯的头发垂在黎洛雨的脸上，骨瘦如柴的身子半压著黎洛雨的胴体，狭长的眼睛藏在流海下……&lt;br&gt;　　“啊！”毫无防犯的一刺贯穿了黎洛雨的身子，鲜血和眼泪同时崩出，苦苦保留的童真化成血水流下来，染红了塑料手套……&lt;br&gt;　　祢凯一愣！细长的眼睛鲜少睁圆，脑子里迅速的编织著合理的解释，但怔愣的表情没变，手上更是停止了一切动作……&lt;br&gt;　　突然，祢凯淡笑，上前吻住梨花带泪的脸，轻声道：“什麽时候补的？”&lt;br&gt;　　“你！”黎洛雨惊道，双手用力的推拒著祢凯的身体。&lt;br&gt;　　祢凯微笑著，那笑不是邪恶，不是应付，而是来自心底的笑意，她轻松拦下黎洛雨的双手，反剪到身後，探向前小心的吻住黎洛雨饱满红灿的唇瓣，一边啃咬著一边道：“我爱你……”祢凯突然顿住了，她从来没对哪个女人说过“爱”这个字……“我爱你……处女的身体……”她快速的褪下塑料手套并将它扔得远远的，祢凯的双手托住黎洛雨挺俏的诱臀，看见粉嫩的□微张著，像是喘息般，丝丝鲜血异常触目。祢凯嚅嗫著，略有惭愧的道：“我让你受委屈了……”&lt;br&gt;　　黎洛雨睁著大眼摇头，这是不是祢凯玩弄她的新手段？“你刚才还说我是补的……”没等黎洛雨说完，祢凯打断她的话，宠溺的道：“逗你的！我相信这不是假的……”说著，祢凯的手指缓缓滑进温润潮湿的洞口，在里面兜弄著，但她的手指并没有完全伸入，因为她知道那层膜还没有完全顶破。“其实我玩过的女人中不乏处女，有好一阵子，我是非处女不上……但是，却没有哪个处女像你一样，让我这样兴奋、诧异、惊喜！就像发现新大陆……简直可以说是震惊！”&lt;br&gt;　　黎洛雨发愣的听著祢凯的话，竟无从反应。难道祢凯不再误会她了吗？&lt;br&gt;　　“还会不会痛？”祢凯轻轻抽动著伸进去的半个手指。&lt;br&gt;　　黎洛雨乖乖的摇头。&lt;br&gt;　　祢凯将黎洛雨抱起来，放在自己腿上，从身後吻著黎洛雨的耳垂，“转过头来吻我……”黎洛雨像被施了魔咒一样照著做了。她已经是祢凯的人，就会听祢凯的话。&lt;br&gt;　　“可能还会有一点疼，别怕──”说完，祢凯深深的吻住黎洛雨，打算吞进即将流出口中的惊叫。细长的手指下定决心要进入到底──&lt;br&gt;　　那破裂的声音很尖厉的在两个人内心清彻的响起……&lt;br&gt;　　处女膜被彻底的穿破，黎洛雨的泪水滴在祢凯的脸上。&lt;br&gt;　　“我会好好疼你的……洛雨……”祢凯低沈的话在黎洛雨耳边响起，黎洛雨抬起泪眼看著祢凯，可怜的问著：“你会吗？”&lt;br&gt;　　祢凯郑重的点点头，声音嘶哑而缓慢，“我会！想信我！”&lt;br&gt;　　黎洛雨犹豫的伸出纤臂搂住祢凯的颈子，仍嵌在体内的手指开始动起来了……&lt;br&gt;　　“恩……恩……”黎洛雨贴著祢凯的脸喘息著，一波高过一波的快感逼著她呼喊出那些□的语言。她咬著唇，硬是将呻吟声吞灭。&lt;br&gt;　　祢凯停住手指，用另一只手擦了擦黎洛雨脸边的汗，轻声道：“喊出来，这是很正常的洛雨，别忍著……我喜欢听……”&lt;br&gt;　　“凯……”黎洛雨啮著手指尖。&lt;br&gt;　　“恩？”祢凯的手指一圈圈的划过全是蜜液的花园，她的指甚至可以感觉到更多的蜜津正在涌出来。&lt;br&gt;　　黎洛雨突然将头偏向一边，“没事……”&lt;br&gt;　　祢凯轻笑，笑容像流星一闪而过。天已经放亮，微白的天空已经取代了温情的月光，黑暗和阴沈渐渐过去，光明和希望已经来临。&lt;br&gt;　　祢凯一把抱起黎洛雨，将她放在大床上。“困了麽？累不累？”祢凯的声音带著激情过後如巧克力般丝滑的柔情。&lt;br&gt;　　黎洛雨不可置信的盯著祢凯，感觉像是变了个人。&lt;br&gt;　　祢凯上了床，搂著黎洛雨的腰躺在床上，透过落地窗看著遥远连绵的山群说：“困的话也得一会才可以睡，我要听你解释。”&lt;br&gt;　　“我解释？”黎洛雨不解的皱眉道。她此刻安静的守在祢凯的怀里，任由祢凯搂著自己的腰。她已经是祢凯的女人了，反抗已经没有意义，何况祢凯的怀抱是那样特别，不宽大，却很踏实；不厚重，却觉得可以托付一生。&lt;br&gt;　　“让我误会的两个男人……”祢凯拿过床边的烟叼在嘴里，道：“是他们让我以为你……很随便……”&lt;br&gt;　　“你没给过我解释的机会……”黎洛雨爬在祢凯胸前。&lt;br&gt;　　“现在给你。”祢凯边吸烟边道。&lt;br&gt;　　“我不准备说了，也不想解释什麽，因为你已经伤害了我！”黎洛雨的性格并不如外表看起来那般柔弱。&lt;br&gt;　　“别闹了！快说！我承认之前的一切是我不好，我不对，怪错了你，我会补偿……”祢凯啃咬了一口黎洛雨的樱唇，继续道：“我性格上有很多极其黑暗的弱点，我不隐藏，也隐藏不了，你做为我的女人，不可以怪我！其实第一眼看见你的时候，我就动心了，只是我没说罢了。如果我没动心，怎麽可能在得知你那麽“烂”的情况下还会带你回家，和你□？”&lt;br&gt;　　烂！祢凯竟然还会用这个字眼！黎洛雨转头不满的看著祢凯，祢凯笑著柔弄著她的脸，“烂……那是以前……现在你是我的宝贝，纯洁的好宝贝……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨怔愣的看著祢凯精致的侧脸，一时间无所适从……&lt;br&gt;　　一切像做梦般，从地狱到天堂的距离是这麽的近吗，几个时辰就可以走一遭？之前，祢凯是那麽凶狠，甚至可以说残暴！而现在呢？如此温柔体贴……&lt;br&gt;　　黎洛雨怀疑自己是不是出现了幻觉。&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，转过头用一双放光的闪亮眼睛盯紧黎洛雨，看穿了她的心事，唇边的一抹弧线轻轻的上翘。“我就是这样子的，爱恨分明。说吧，那两个男人是怎麽回事？”&lt;br&gt;　　“第一个是在学校看见的，他──”黎洛雨小心的观察著祢凯脸上的表情，确定没有风暴的预告，才顺著记忆的思路道：“他叫蔡振涛。”祢凯不语，静静的吸烟。&lt;br&gt;　　黎洛雨继续道：“他是一名律师，我父亲的公司──“麦达娃”跨国公司出现危机的时候，曾委托这个律师和仕奇公司打官司，可蔡振涛是个绝对的小人，完全不守职业道德，私下里收了仕奇公司的钱，故意在法庭上让我爸爸输了官司，不仅这样，还将我们家公司的机密都告诉了仕奇公司……於是麦达娃从此一蹶不振……”&lt;br&gt;　　“他只是个律师罢了，为什麽会知道你们家公司的秘密，他究竟出卖了什麽样的秘密让麦达娃一败图地？”祢凯挑眉问著。&lt;br&gt;　　黎洛雨叹气道：“他是我爸爸的好朋友，为了打赢官司，爸爸孤注一掷，把公司的状况都告诉了他……”&lt;br&gt;　　祢凯点点头，听黎洛雨继续道：“据我所知，仕奇的最终目的是以最低价格收购麦达娃，将其变为旗下的产业。仕奇公司许诺事成之後，会将麦达娃公司的股份分给蔡振涛一半！”&lt;br&gt;　　祢凯淡笑，“真有诱惑力，如果我是一文没有的穷小子，也会答应这麽优渥的交易，只怕事成後，仕奇公司会反悔……”&lt;br&gt;　　黎洛雨沈著眼，“蔡振涛不仅觑觎麦达娃的股份，对我更有非分之想，多次缠著我，要……”祢凯不悦的打断她道：“如果他再敢碰你一下，我就让他死。”停顿片刻，祢凯问道：“另一个呢？”&lt;br&gt;　　“杨奕吗？”黎洛雨反问道。&lt;br&gt;　　“别问我！”祢凯的不悦明显的写在脸上，“看样子你和他很熟了？是不是除了床没上过，其它都做过了？”&lt;br&gt;　　“你！”黎洛雨微喘娇怒。&lt;br&gt;　　祢凯将脸背对著黎洛雨，浅浅的吸著烟。&lt;br&gt;　　黎洛雨从祢凯的怀中爬起来，“杨奕可能喜欢我，但我对他没有感觉的！”黎洛雨也不知道为什麽极力的想和杨奕撇关系，是怕祢凯生气吧……可她为什麽怕祢凯生气呢？&lt;br&gt;　　“你们怎麽认识的？”祢凯的脸色缓合很多，“如果早些认识你，我一定牢牢的看住你，不让任何男人靠近。”她伸出手，再次圈黎洛雨入怀。&lt;br&gt;　　“他的爸爸和我爸爸是故交，两家经常走动，小孩子间就变得熟悉起来。我和他从小就在一起玩，我们家出了这麽大的事，多亏有他帮我，陪著我……否则我真的不知道该怎麽办，我……”黎洛雨突然住了嘴，因为她看见了祢凯瞬间转为铅灰色的阴翳的脸。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>