<update><item><title>第五章　上海五日淫(3)</title><author>床上伴侣</author><content>　　　高义刚有点恼火，忽然美芳娇小玲珑的小脚轻轻在他脸上踢了一下，高义心头一颤，手抓住了美芳的小脚，顺着光溜溜的大腿摸了上去。  &lt;br&gt;　　　高义摸到美芳的腿根时不由心头狂跳，美芳下身根本没穿内裤，阴唇都已经湿润了，高义坐起来的时候，美芳的手已经抓住了他的阴茎玩弄着。  &lt;br&gt;　　　四人在酒精的刺激下都已经按捺不住，美芳已经解开了高义的裤子，忽然俯下身去，用嘴含住了它的阴茎，高义浑身一抖，抬头看见王的手已经在抚摸他老婆的乳房了。  &lt;br&gt;　　　当高义的阴茎已是欲火高涨时，看见王站长抱着已是浑身软绵绵的美红走进了卧室，他也顺势和美芳来到了沙发上。美芳让他坐在沙发上，她撩起裙子，扶着阴茎坐到了高义身上，双腿一边一只跪在沙发上，搂着高义的脖子，上下套弄着。  &lt;br&gt;　　  美芳显然很有经验，高义的阴茎插在美芳湿润的阴道里，上下起落得很大，发出“咕唧、咕唧”的声音。  &lt;br&gt;　　　“啊……嗯……你真大呀……”美芳一边大声地叫着，一边解开了肩头的吊带，一对雪白的乳房露了出来，在胸前上下跳动。  &lt;br&gt;　　　“来，你上来。”美芳动了一会儿，翻身下来，把裙子脱了下去，光溜溜的躺到沙发上，把一条腿抬到沙发的靠背上，两腿大开着。美芳的阴部很嫩，只有十几根很长的阴毛，阴丘是呈一个馒头型，粉红的一对阴唇湿漉漉的。  &lt;br&gt;　　　高义把裤子脱下，压到美芳的腿间，扶着阴茎朝阴户插了进去，“啊……”美芳垂在地上的腿也翘了起来，腿在高义的身侧屈起。  &lt;br&gt;　　　高义快速地开始抽插，却看见美芳抓起茶几上的遥控器把电视打开了，换到了闭路台。高义看了一眼，屏幕上只有一张床，一个男人赤裸裸的躺在床上，另一个上身赤裸的女人正以６９式骑在男人的身上，头在男人的下身不停地起伏，下身还穿着黑色的裤袜，圆滚滚的屁股正冲着屏幕。  &lt;br&gt;　　　高义发现，这个身影怎么这么熟悉？是美红，是他的老婆！  &lt;br&gt;　　　男人的手已经把美红的裤袜拉了下来，和内裤一起拉到了屁股下面，男人双手在美红雪白的屁股上抚摸着，手指在美红阴唇中间抠摸着。美红不时吐出男人的阴茎，抬头嘘出一口长气，两条跪在男人身旁两侧的大腿不停地颤抖，音箱里传出清晰的吮吸阴茎的声音。  &lt;br&gt;　　　看着自己老婆淫荡的身影，高义只觉得浑身热血沸腾，羞辱、兴奋充斥满全身，他一把抱起美芳两腿扛在肩膀上，整个身体压在美芳的身上，大力地开始抽插，每一下都拔到边缘之后再用力地插进去。  &lt;br&gt;　　　强烈的刺激让美芳大张着嘴，几乎是在尖声的叫喊：“啊……啊……啊……呀……啊呵……呵……哎呀……啊啊啊……”美芳两手用力揉搓着自己的乳房，胡乱地呻吟着。  &lt;br&gt;　　  “嗯……哦……呵……”电视里这时也传出女人忍耐不住的呻吟和娇柔的喘息声。  &lt;br&gt;　　　高义双手抱着美芳的两腿，一边抽动一边扭头看电视，美红横躺在床上，裤袜和内裤挂在左腿上，正在男人肩膀上晃动；另一条腿光溜溜的在另一侧伸着，男人的嘴正胡乱地啃咬着美红粉红的乳头，美红不停地轻轻呻吟着。  &lt;br&gt;　　　高义下身一紧，快速的抽动了两下，开始射精了，美芳此时已经是晕晕乎乎的浑身过电了。高义拔出阴茎，一股白色的精液伴随着阴茎的拔出而流了出来，女人懒在那里不动，精液顺着屁股流到了沙发上。  &lt;br&gt;　　　美红此时已经跪在了床上，头顶在床上，屁股高高翘起着，王站长正在她身后，双手扶着她的屁股，快速的抽插着，音箱里清晰的传出“噗哧、噗哧”抽插声和两人屁股撞在一起的“啪啪”的声音。  &lt;br&gt;　　“啊啊啊啊啊……哦……呵呵呵……”伴随着美红几声按捺不住的呻吟，两人都趴在了床上，男人的手顺势伸到了美红身下抚摸着她丰满的乳房。&lt;br&gt;　　高义夫妇离开王站长家时已经是早晨三点多了，美红走路时两腿酸软无力，  &lt;br&gt;　    高义则是轻飘飘的回到了家。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　      &lt;br&gt;　 &lt;br&gt;　 &lt;br&gt;　   淫荡少妇之「张敏篇」  &lt;br&gt;&lt;br&gt;　张敏篇  第一章 少妇推销员 &lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　其实人类的本身就存在着很多的悲哀，女人，同样的女人，只因为美丽、不美丽，就有着几乎不同的一生，因为美丽就可以有错误，因为美丽就可以事事顺利，就可以马到成功。  &lt;br&gt;　　　红颜祸水？一个漂亮女人的一举一动，往往会给钟情于她的男人带来极大的影响。男人呢？也许没有弄上是个宝贝，弄上了呢，失望？还是……  &lt;br&gt;　　　张敏是个漂亮的女人，大学是和白洁同班的，后来和另一个学校的一个男生恋爱，毕业后就结婚了，现在在一家医疗设备公司作推销员。老公在一家企业作技术员，由于很少开支，家里的开销几乎都由张敏负担。张敏呢？是公司的王牌推销员，但她的业绩是怎么来的，公司里的人都心知肚明。  &lt;br&gt;　　　这天，她穿了一件白色的纱质套裙，披肩的长发，丰挺的乳房将胸前的衣服高高顶起一座山峰。透明的肉色丝袜裹着修长的双腿，白色的拌带高跟凉鞋，扭动着丰满的屁股来到了一家公司，熟们熟路的和几个主管打了招呼就来到了总经理的办公室。这是一个老主顾，今天来续签一份２０万元的胶片合同。  &lt;br&gt;　　　“啊，张小姐！来，进来。”胡云一脸淫笑地将张敏让到了经理室，顺手关上了门。  &lt;br&gt;　　　“胡总，这份合同今天该续签了。”张敏把合同放到胡云的办公桌上，一个软乎乎的身子已经靠过去，将丰满的乳房贴在胡云的身上。  &lt;br&gt;　　　胡云的手伸到了张敏的胸前，握住了张敏软绵绵的乳房：“一个月没摸，又大了，又让不少人摸过了吧？”  &lt;br&gt;　　　张敏抬起屁股坐到了办公桌上，抬起一条穿着肉色丝袜的腿，踢掉了脚上的凉鞋，娇美的小脚裹在透明的丝袜里，脚趾涂着粉红色的趾甲油。张敏的小脚伸到了胡云的裤裆，在胡云正硬起来的阴茎上摩擦着：“这个小东西不知道还认不认识我……”一边腿已经抬到了胡云的肩膀上，双腿间薄薄的裤袜下是一条黑色的蕾丝花边的内裤，透过裤袜可以看见，内裤边上几根卷曲乌黑的阴毛伸到了内裤外面。  &lt;br&gt;　　　“天天都想你呀……”胡云的手一边抚摸着柔软娇美的小脚，顺着滑滑的大腿摸到了张敏柔软湿润的下身，隔着柔软的丝袜用手指把内裤弄到了一边，用手指顶着柔软的丝袜抠弄着湿润的阴唇。  &lt;br&gt;　　　张敏的双腿不安份地扭动着：“嗯……快签了……”  &lt;br&gt;　　  胡云的手离开的时候，肉色的丝袜湿了一个小圆圈，胡云胡乱地签了字，迫不及待的解开了裤子，张敏已经在桌子上把裤袜脱了一条腿，内裤也褪了下来。  &lt;br&gt;　    雪白的大腿尽头是她肥美的阴户，浓密乌黑的阴毛下粉红的阴唇已经是水渍渍的了。  &lt;br&gt;　　　张敏躺在了桌子上，把一条光溜溜的大腿架上了胡云的肩膀，另一条腿在桌边搭着，轻薄的丝袜挂在腿上在桌边晃动。  &lt;br&gt;　　　胡云抚摸着雪白丰润的大腿，粗大的阴茎已经顶到了张敏湿糊糊的下身，张敏的手伸到下边握住胡云粗大的阴茎：“这么硬，胡总几天没见，这么大了！轻点……哎吆……嗯……”  &lt;br&gt;　　　张敏半躺在桌子上，上衣扣子全解开了，黑色的乳罩推到了乳房上面，裙子也卷了起来，一条雪白的长腿在胡云的肩膀上正用力的伸直，五个粉红的小脚趾用力的弯着……  &lt;br&gt;　　　“啊……用力……啊……嗯……”张敏的头发散开，雪白丰满的乳房在胸前晃动，粉红的小乳头正被胡云含在嘴里，粗大的阴茎在她双腿间有力的撞击着。  &lt;br&gt;　　　“噢……哎……呀……嗯……”张敏轻咬着嘴唇，半闭着眼睛，轻声的呻叫着。  &lt;br&gt;　　　十多分钟后，满头大汗的胡云趴在了张敏身上，阴茎深深的插到张敏的身体里开始射精，张敏的双腿夹到了胡云的腰上，也不停地喘息着……  &lt;br&gt;　　　胡云拔出阴茎的时候，张敏赶紧从手包里拿出面巾纸一边擦着下身，一边捂住正在往外流出精液的洞口。张敏起身穿内裤的时候发现内裤掉到了地上，弯腰去捡，胡云却捡了起来：“留个纪念吧，想你的时候我就看看它。”胡云玩弄着轻薄的内裤。  &lt;br&gt;　　　“脏啊，胡总，你不怕？”  &lt;br&gt;　　　“有你的味道才香啊……”一边说，一边下流地在鼻子上闻着。  &lt;br&gt;　　　张敏只好穿上裤袜，整理好裙子，又让胡云轻薄了一会儿，拿着签好的合同从胡云办公室里出来了。正在外间的胡云的秘书小青看到张敏走路的时候很不自然，其实是张敏的下身黏糊糊的弄的丝袜都湿了一片，很不舒服。  &lt;br&gt;　　　小青今年２２岁，在胡云的公司作秘书，一头瀑布一样的披肩长发，杏眼桃腮，一双水汪汪的大眼睛总是充满了对新奇事物的渴望，她是白洁的表妹。  &lt;br&gt;　　　张敏没有回公司直接回到了家里，想换件衣服，一推门，老公李岩回来了，还有他的几个同事正在闲聊，介绍了一番之后，只好坐在那里陪着谈天。  &lt;br&gt;　　　那几个同事显然都很羡慕李岩的艳福，这么漂亮的老婆，还能赚钱，不停地夸着李岩，弄得李岩也很自豪地不停看着张敏，他又怎知道自己的老婆身体里这时还在向外流着另一个男人的精液呢！  &lt;br&gt;　　  张敏坐在那里很不舒服，下身黏糊糊的，又不能去换衣服，只好不停地换着双腿。有一个同事正好坐在张敏的对面，在张敏双腿移动的时候，一下看见张敏的双腿间好象黑乎乎的一片，心一下就跳了，就盯上了张敏的裙子下……  &lt;br&gt;　　　“没穿内裤，没穿内裤……丝袜还湿了一片。”张敏无意中的一次叉开双腿让他看了个饱，肉色丝袜湿糊糊的一片都看了个清清楚楚，下身不由得就硬了起来。  &lt;br&gt;　　　张敏一看这几个人也不走，就起身说累了，进屋换衣服去了，那几个人看着张敏扭动的屁股都看呆了。  &lt;br&gt;　　  张敏到屋里接了个电话，是一个姓杜的经理打来的：“张小姐，那天说的话你还记得不了……”  &lt;br&gt;　　　“什么呀？”  &lt;br&gt;　　  “你不是说，我要是能定你５０万的胶片你就……”  &lt;br&gt;　　　“是啊……嗯……你想不想……”张敏故意喘着粗气。  &lt;br&gt;　　　“晚上我们聊聊，把合同也签了。”  &lt;br&gt;　　　“今天不行啊，杜哥，明天我去你们公司。”  &lt;br&gt;　　　“好啊，好啊！我的办公室很大的。”  &lt;br&gt;　　　“不用那么大的，有张床就行……了……” &lt;br&gt;　　　“好了，我等着你。”  &lt;br&gt;　　　“白白……”  &lt;br&gt;　　  ＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊  &lt;br&gt;　　　暖洋洋的阳光透过粉红色的窗帘照到床上，张敏在床上懒洋洋的翻了个身，丰满的乳房在胸前轻轻晃动，看了看床头的闹钟，十点了，老公早就走了，想了想今天的几件事，从床上爬了起来，拢了拢满头长发，进了洗手间。  &lt;br&gt;　　　从洗手间里出来的张敏已经是化好了妆，长长的秀发挽了一个发髻，更是显得成熟妩媚。丰满修长的身子坐在床上，把内裤脱了下去，从床边拿出一条黑色的薄丝裤袜，抬起脚尖，把裤袜套在脚上，慢慢的向上卷，两腿都穿到了腿根的时候，张敏站了起来，把裤袜提到腰上，原来是开裆的裤袜，雪白的两瓣屁股露在外面，几根长长的阴毛在两瓣圆润的屁股中间分外显眼。  &lt;br&gt;　　　张敏又找了一条黑色的薄得简直和裤袜一样的内裤穿上，黑色的蕾丝花边乳罩，黑色的紧身套裙，裹得一对儿乳房圆鼓鼓的在胸前挺起。外边罩了一件黑色的小披肩，下边的短裙紧紧地裹着屁股，几乎都快露出开裆的裤袜边缘了。  &lt;br&gt;　　　张敏拿过身边的小包，从一个没有标签的瓶子里倒出几片避孕药扔进嘴里，为了怕老公知道，张敏把药瓶子的标签都撕了下来。  &lt;br&gt;　　　张敏来到杜泽生的公司时已经中午，公司的员工都出去吃饭了，张敏选择这个时间也是不想公司的员工太多，会很不好意思的。张敏直接进了杜泽生的办公室，杜是一个三十多岁的很魁梧的男人，看见张敏进来几乎眼睛都直了，几乎是立刻挺枪致敬，看见这样的尤物一会儿就要让自己干，简直是有点迫不及待了。  &lt;br&gt;　　　“杜经理，你好啊，吃饭了吗？”张敏把合同放到桌子上，靠在了杜泽生的肩膀上，丰满的乳房顶在杜的胳膊上，软绵绵、肉乎乎的。  &lt;br&gt;　　　杜的手也毫不客气地搂住了张敏的腰：“等着吃你呢！”  &lt;br&gt;　　  “嗯……把合同签了吧！”张敏几乎是脸贴脸在杜的耳朵边说着。  &lt;br&gt;　　　杜的手已经在张敏的屁股上摸着了：“我得先验验货呀……”杜的手摸进了张敏的裙子，一愣：“你可真够骚的，开裆的袜子？”  </content></item></update>