<essay><item><title>第十二章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　黎洛雨哭得几乎说不出话来，一生的耻辱此刻尽受。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我也很奇怪，我竟然愿意在你身上砸一百二十万！你知道这个数字代表什麽吗？我赌场一个月的营业额！这麽多钱扔在一个荡妇身上，真是浪费，可惜！”之後，祢凯突然腾出一只手，一把拉过停留在不远处的墨色窗帘，遮住一室春光。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨止不住的哭，哭得几乎要虚脱了，两条白晰□的双腿直打颤，随时都要摔倒。祢凯搂紧黎洛雨的腰，一一捡起地上的衣物，这些衣物都是黎洛雨之前穿来的。而祢凯买给黎洛雨的三点式火爆内衣，刚刚已经在祢凯的手中香消玉殒了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我给你穿？”祢凯拿著衣物问，漆黑的眼睛里依然有一簇强旺的火，没办法，她就是对黎洛雨有性趣。&lt;br&gt;　　黎洛雨抽噎著，只顾哭，根本没听到祢凯说些什麽。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　很温柔的，胸衣罩上了洁白巨大的浑圆，轻轻扣好裸背上的扣子，祢凯的动作出其不意的温柔，黎洛雨顿时止住了眼泪。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯站在黎洛雨身後，皱著一道峰眉，流海下阴翳的眼反复的看著自己的杰作，由於刚刚用力过猛，黎洛雨纤瘦如柴的後背上净是一道道红色的抓痕。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯手中拿著黎洛雨的内裤，略为平静的开口道：“抬腿。”说完，祢凯蹲下身子，准备替黎洛雨穿上带著KT猫图案的粉色内裤。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“不用了……”黎洛雨慌张的抢过内裤，自行穿戴整齐。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“给。”祢凯将衣物一一递给黎洛雨，和之前凶巴巴的她判若两人。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　车子穿过市区，又穿过盘山环道，直接驶进祢凯的别墅。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“祢凯……你不是送我回家麽？”黎洛雨终於鼓起勇气开口道。其实早在盘山环道，黎洛雨就已经知道祢凯要载她去哪了，虽然是黑夜，但黎洛雨也不会忘记那座山，她曾经在那条道路上艰难的顶著狂风暴雨行走。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我不想让你回去了，今天晚上陪我。”祢凯向来不喜欢拐弯抹角。她的神态淡定自若，开了车门下车。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“走吧。”祢凯的头一偏，示意黎洛雨跟上，之後转身离开车库。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨连拒绝的机会都没有，即使说了，专政如祢凯也不会听。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“啪──”祢凯按下开关，巨大的客厅突然间灯火通明，金碧辉煌。祢凯褪下外衣，随手扔在沙发上，之後走进了一个微型吧台，“喝什麽？”她问道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨不安的摇头，她不想喝东西，只想离开，伴著祢凯就如同伴著老虎，随时都会粉身碎骨。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“可乐？咖啡？红酒？绿茶？”祢凯弯著腰，眼睛盯著冰箱的冷藏柜问。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我喝水……”黎洛雨还是妥协了，小声道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯的目光远远的投来，虽看不清，但黎洛雨可以肯定，是不悦。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“饿麽？”祢凯将一瓶纯净水塞进黎洛雨手中，一边轻啜著浓浓的咖啡问道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨不出声。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“问你话呢！”祢凯提高音量。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　握在手中的水险些掉到大理石地面上，黎洛雨颤声道：“不饿……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我有那麽可怕？”祢凯窝进沙发里，躺著问道。沙发是很柔软、很蓬松的那种，极瘦的祢凯几乎被沙发淹没了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨不敢摇头，但也不想点头，依然傻傻的立在原地，像个被审问的犯人，一动不动。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“过来……”祢凯的声音微哑。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨听话的走过去，之後被祢凯拉坐在沙发上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　暧昧的空气逐渐升温，黎洛雨有些紧张，害怕。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯没有下一步动作，反而拿过电视遥控器，开始看电视。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“祢凯。我得回去了，家人会担心我的……”黎洛雨道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我说过了，今天你陪我。”祢凯从沙发里坐起身，极其自然的扣住黎洛雨的腰，头枕在黎洛雨胸前的巨乳上，很享受的继续看电视。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨迷惑了，什麽样的祢凯才是真实的？现在的吗？这个像小孩子一样乖乖的偎在她身上看电视的？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　不。那个让她颜面尽失，受尽□的祢凯还在眼前──&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　只不过，黎洛雨无法再开口说回去，因为……她不知道因为什麽，总之就是开不了口。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我有点困了。”祢凯转过头，露出一双璀璨的眼睛，这双眼睛此刻脱下了阴沈和苍白，闪著澄澈的光。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“那就去睡觉……”黎洛雨如坐针毡，毫无底气的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你陪我？”祢凯起身穿好拖鞋。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　本来，女生一起睡觉是很正常的事情，但和祢凯一起睡觉，黎洛雨就感觉很难堪。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“没和女的一起睡过？”祢凯口中的睡字，绝不是平常意义上的睡觉。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨先是一愣，之後猛的摇头。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“告诉我，你和多少男的……做过那种事？”祢凯拉起黎洛雨的手，踏上楼梯，向卧室走去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我没……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“算了。”祢凯打断黎洛雨的话，“算我没问。”祢凯的脸突然黯淡得像暴风雨之前的阴云。“明天有课麽？”祢凯问。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“有。”黎洛雨答道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“几节？”祢凯继续问道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“六节……”黎洛雨想了想道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“有几节课你也得想，猪脑吧……”祢凯想都不想的训道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨已经习惯了被祢凯骂，默然的被牵进卧室。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黑色为主调的房间内除了一张很大的床，几个黑色的衣柜，一张书桌外，几乎没有其它的东西了。黎洛雨突然想到自己的房间，那间挂满了芭比娃娃，加菲猫和麦兜的温馨房间。&lt;br&gt;　　祢凯锁门的动作引起了黎洛雨的注意，她猛的回头，警戒的看著祢凯。祢凯坏坏的笑，道：“我不会玩霸王硬上弓，全都由你。”再之後，仿佛黎洛雨是空气，祢凯面色坦然的将衣服脱了个精光。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你是怎麽生的呢？那麽大的胸……”祢凯热辣辣的走到黎洛雨身边，看了看自己飞机场般的平胸，又盯住黎洛雨巨大的浑圆。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　和谐的气氛在下一秒打破，祢凯放肆的揉捏著黎洛雨胸前的柔软，之後讽刺的道：“假的吧？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨羞红的脸微愣，之後祢凯的话让她完全明白了。祢凯道：“为了满足他们，所以去隆的？”祢凯转身边走边道：“也难怪，现在竞争激烈。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨看著祢凯修长瘦削的背影，愤怒的咬著唇。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“不洗？”祢凯环胸问道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨真不明白，为什麽□的祢凯可以落落大方的立在她面前。见黎洛雨不说话，祢凯拉过她的手，直奔浴室走去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你说过，不会逼我做不喜欢做的事！”黎洛雨推拒著祢凯的手，和祢凯一起洗澡？她想死吗？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我什麽时候说的？”祢凯笑著道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“就是刚才，你锁门的时候……”话没说完，黎洛雨两脚已经踏入了浴室的门槛，祢凯利落的将浴室的门也锁好。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“如果我想要你，你逃不掉的，我有本事让你心甘情愿的张开腿，信麽？”祢凯的表情邪中带傲。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你在说什麽！”黎洛雨退开一步，和祢凯保持距离，“两个女生，怎麽……怎麽……可以做那种事。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“那只说明你不会，不代表不能。如果你想学，我可以免费教你。”祢凯弯腰放水，片刻，嫋嫋氤氲的水气添满了整个浴室。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>