<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(84)</title><author>马桶伴侣</author><content>我？”岚枫突然问道。&lt;br&gt;　　“帮你什么？”冉颜眉坚定的问，从她的问话中，岚枫就可以看出冉颜眉一定会帮她的。&lt;br&gt;　　“帮我杀了祢怀仁，陈其美，你敢不敢？！”岚枫冷冷的道，她的话像一把尖刀，恨不得现在就去杀死那对狗男女。&lt;br&gt;　　“我……”冉颜眉犹豫了，“你太疯狂了。”&lt;br&gt;　　哼！岚枫冷哼，“我没有办法不疯狂，当我看到那封信的时候我已经疯了，你就说敢不敢吧，愿不愿意帮我！”&lt;br&gt;　　“我愿意帮你，但我不知道该怎么做，你的力量和祢怀仁比起来，太弱小了，你想杀他简直就是痴人说梦。”冉颜眉提醒道。&lt;br&gt;　　“是的，没错，我现在连祢怀仁的样子都快想不起来了，又何谈杀他？”岚枫淡淡的笑起来，突然目光狰狞，这变化太快了，像中了魔一样。“但是我有祢凯啊，明白吗！！”岚枫掀开被子，一把抓住冉颜眉的手，“眉姐，你可以帮到我的，我需要你，帮我，好不好？好不好？”岚枫看着冉颜眉，急迫的问着。&lt;br&gt;　　正在冉颜眉思索的时候，岚枫突然把她抱在怀里，紧紧的拥抱着她，在她耳边呢喃着：“帮我吧，我喜欢你……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　第三天夜里，冉颜眉拿着一张报纸匆匆的跑进岚枫的卧室，“枫，你看，机会来了。”&lt;br&gt;　　“是吗！”岚枫的眼里放出狼一样的蓝光。&lt;br&gt;　　“一年一度的赌神大赛就要开始，地点是拉斯维加斯，这是个不可多得的好机会，祢怀仁和祢凯都会去参加的。”冉颜眉欣喜的道。&lt;br&gt;　　“没错，他们确实都会去参加的，祢怀仁取得过很多次赌神的头衔，而祢凯呢，则是觑觎那个头衔很久了。那又能怎么样呢？”&lt;br&gt;　　冉颜眉的微笑在灯下看起来很危险，“枫，其实没有必要一定杀死他们才是最好的惩罚，如果你让这两个养尊处优的人一瞬间变得一无所有的话，那不是让他们比死还难过么？”&lt;br&gt;　　“我要报复的是祢怀仁和陈其美，对祢凯，我倒没有那么大的仇恨。”岚枫放下报纸道。&lt;br&gt;　　冉颜眉的嘴角向下弯了弯，在岚枫的身后抱住她，“这一个月的时间，什锦和祢凯寸步不离，她们好像已经……”&lt;br&gt;　　“闭嘴！”岚枫吼道，她一把推开冉颜眉，痛苦的看了她一眼之后狂奔出别墅。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“一切怎么会变成这样！？一切怎么会变成这样？！”跑到一处空旷的原野，岚枫仰天长啸，再次歇斯底里的哭了起来，岚枫是善良的，她不愿意伤害任何人，在她的心底里，她是爱着每一个人的，哪怕对那个她一直以来恨之入骨的妈妈，岚枫也曾给她找了很多离开自己的理由。可是现在呢？现实摆在眼前，如果岚枫不采取报复行动的话，她就对不起死去的爸爸，对不起师傅！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯的别墅。&lt;br&gt;　　冬天总是很冷的，祢凯别墅的火炉始终在添着火，可是还冷得让人不愿意动。祢凯很想开空调，那样就一点都不会冷了，可是爱臭美的什锦说什么也不同意，什锦说：开了空调会很干，对皮肤不好啦！&lt;br&gt;　　祢凯只能妥协的受冻。&lt;br&gt;　　此刻，什锦和祢凯正窝在宽大的床上互相依偎着看巨大的背投里放出黎洛雨演的影片《青涩年华》。&lt;br&gt;　　电影结束了，片尾字幕缓缓的爬了上来，片尾音乐很好听，缠绵而空灵。&lt;br&gt;　　祢凯闭上眼睛听着，脑子里是黎洛雨和那个长相出众的男孩在桥下缠绵的画面。她想起了曾经和黎洛雨共同度过的每一个夜晚，平静而安详的抱在一起，只是抱着，听着浅浅的呼吸，在清晨时看着长长的睫毛打开心灵的窗口。&lt;br&gt;　　看见黎洛雨在影片中和别人抱在一起，祢凯不是该很生气吗？没有。祢凯知道那只是电影，只是剧情。&lt;br&gt;　　什锦意犹未尽的回想着影片中的情节。看自己熟悉的人演东西的感觉好奇怪，明明黎洛雨就生活自己身边，可她突然跑到银幕上去了，那么漂亮那么潇洒……好奇怪的感觉。&lt;br&gt;　　“这部影片很好，是不是？”什锦问。&lt;br&gt;　　“还对付吧。”祢凯没有多说别的。黎洛雨出色的演技征服了很多观众，也包括祢凯。影片中，黎洛雨绝不只是长的漂亮，她的演技也绝对可以让人坚起大拇指。片中的黎洛雨，身上透着一种致命的诱惑气息，让人不自觉的想去注意她，从而将其它的人都忽略不计了。&lt;br&gt;　　“这样一个女生，你就真的可以做到一点也不想她吗？”什锦思索着问祢凯。&lt;br&gt;　　祢凯从后方将什锦抱得更紧，低沉的声音从后面传进什锦的耳朵，有丝不确定的意味。“不想吧。”&lt;br&gt;　　“真的一点都不想吗？”什锦再次问道。&lt;br&gt;　　祢凯的手不自觉的摸上了什锦的软胸，什锦却没有多大的反应，祢凯茫然的道：“不想吧……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　不知道过了多久，什锦道：“赌神大赛开始了，你好好准备一下。”&lt;br&gt;　　“我就算把我现在所有的钱都拿出来，也未必能够，可能还要向我老子伸手，赌神大赛赌的是技巧，更比的是资本。”祢凯若有所思的道。&lt;br&gt;　　“那怎么办？不参加了吗？”什锦反问。&lt;br&gt;　　“当然要参加！”祢凯的回答斩钉截铁。&lt;br&gt;　　“你向祢叔叔要，他会给你的。”什锦建议。&lt;br&gt;　　“我知道他会给我的，但我并不想向他开口，我可以向银行贷款的。”&lt;br&gt;　　什锦没有话说。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　夜，一片沉寂。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨拍的那部《青涩华年》的大幅剧照遍布美国街头，祢凯看见了，什锦看见了，岚枫看见了，蔡振涛也看见了。&lt;br&gt;　　他那双鼠眼巴巴的眨了眨，一个个坏得要死的想法就跃然脑海。没想到这个小妮子竟然火了，海报上，电视上，都是她的照片。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;143 老鼠眼&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　老鼠眼来回的眨了眨，想想黎洛雨的XX照放在哪个抽屉里了，如果不行的话，电脑里的照片再打印出几张也行，再不就一次性上传到互联网上算啦！&lt;br&gt;　　蔡振涛想着，快步的朝停车场走去，提了车，用100迈的速度往自己别墅家里开，看来这次他不是有艳福，就是会再赚一大笔啦！蔡振涛把心中的小算盘拨拉的哗哗响，他以为这世界上只有他最聪明，可往往都是聪明反被聪明误，早晚得聪明进去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　影片获得了空前的成功，《青涩华年》的出演人员，不论少男还是少女，都以大火燎原的趋势迅速红遍了大江南北。&lt;br&gt;　　黎洛雨鹤立鸡群，比谁都红，可以说红得有些紫了。这是在很多人的意料当中，又在很多人的意料之外的，黎洛雨甚至比清纯女一号还红一些。黎洛雨尖锐而凛冽的目光，唇上若有若无的笑，巨大而饱满□的胸，一身黑色而有格调的衣服，这些无不给观众留下了难以忘却的印象。&lt;br&gt;　　红了的效应就是黎洛雨开始不用为生计发愁了。而追求她的人，也开始多了起来，为首的就是LEO，他没有什么理由不追求黎洛雨，他们一起搭戏，一起蹿红，大家都很看好郎才女貌的这对。&lt;br&gt;　　Leo虽然很有钱，人也长得帅气有型，可他在黎洛雨面前的时候，会不自然的变得很拘谨，有些患得患失，怕自己不够好，配不上黎洛雨。&lt;br&gt;　　他简直太喜欢黎洛雨了，在Leo的眼里心里，黎洛雨完美的像个神话。Leo在知道黎洛雨家的地址后，频繁的来找她。黎洛雨不拒绝也不允诺，偶尔和他在街上散散步，毕竟黎洛雨也是孤单的，孤单了一年多，心里没有依靠的她也会想找个人靠。&lt;br&gt;　　这天，Leo再次约黎洛雨出来。出来的时候天已经隐隐约约的黑了，但还没有完全的黑透，橘色的昏黄的街灯亮起来，柔和的照着两个人的沉默。&lt;br&gt;　　黎洛雨不喜欢说话，Leo总是想很多会哄她开心的事情说，但往往都是他一个人在说，黎洛雨听得很专注。Leo也不是总有话说的，他没有话说的时候，就变成了现在这个样子，两个人很沉默的向前走，没有目的地，也没有方向。&lt;br&gt;　　“洛雨，你说我们之间是一种什么样的感情呢？”Leo勾起一抹魅人的笑容，这笑有极大的杀伤力，很多女生都不能从这笑中逃离。&lt;br&gt;　　“朋友吧。”黎洛雨一语概过。&lt;br&gt;　　Leo轻轻的握住黎洛雨的手，一个大掌将一个小手包裹在手心里。“我很喜欢你，做我女朋友好吗？”&lt;br&gt;　　黎洛雨有些惊讶，挣脱了Leo的手，向前走了几步。“对不起。我不能。”&lt;br&gt;　　“为什么？”Leo的眉心蹙起心疼的结。&lt;br&gt;　　黎洛雨摇头，“因为我被爱伤得太深，不想再深陷其中。”&lt;br&gt;　　“我可以等，我也可以用我的实际行动改变你的想法和看法。”Leo不乏真诚的看着黎洛雨道。&lt;br&gt;　　黎洛雨缓缓转身，表情迷茫。“我真的很难再爱上什么人，对不起。”黎洛雨说着，径自向前走去，消失在了Leo的视线里。&lt;br&gt;　　Leo很失望，没有追上去，风吹动着他一头棕粟色的头发，他孤独而忧伤的站在原地。&lt;br&gt;　　Leo不是个轻言放弃的人，何况他也不能放弃黎洛雨，因为她值得他坚持。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　日子以缓慢的速度向前滑进，黎洛雨发现，上学的繁忙和成为明星带给她的诸多感觉，让她没有很多时间去再想祢凯这个人，不知道是已经忘记了，还是深深的埋在心里。&lt;br&gt;　　一个周末，黎洛雨和Leo两个人在为一款知名的手表做代言，现场很火爆，影迷们排成了长队，等着见两个青年偶像，其中不乏很多高中生和初中生，他们仰望着台上的两个人，多希望可以和他们一样。&lt;br&gt;　　代言完毕之后，黎洛雨和Leo从后台离开，Leo很自然的充当起了保护者的角色，又像个保镖般敬业，他将手搭在黎洛雨腰际，将黎洛雨拉向自己，用另一只手拨开晃动的照相机，大步的向等候在外面的黑色轿车走去。&lt;br&gt;　　黎洛雨18岁，Leo已经22了，他已经是个小男人了，他觉得不论黎洛雨答应不答应他的请求，他都要负起照看小师妹的责任。&lt;br&gt;　　刚上车，黎洛雨的手机响了，她看了来电提示，是个不认识的号码，本不想接通，但还是接通了，“喂，你好。”黎洛雨细声而礼貌的道。她现在是个公众人物，什么事情都得小心才行。&lt;br&gt;　　电话另一边传来老鼠眼蔡振涛的一阵□，黎洛雨听出是他的声音，立即有一种想呕吐的感觉。他究竟要缠扰她到什么时候呢？真是无奈！&lt;br&gt;　　“有事快点说吧。”黎洛雨紧抿着双唇。&lt;br&gt;　　“我知道你现在忙，你是大红人嘛，不过我想你过两天会更红的，只要我把你的照片……哈哈哈”，蔡振涛无所顾及的狞笑，他的声音甚至从话筒里飘出，飘到了坐在一旁的Leo的耳朵里面。&lt;br&gt;　　Leo只是听见了些许狂笑，并没有听见说什么，狐疑的看了眼黎洛雨，发现她的表情是前所未有的严肃，他又转过身看向窗外。&lt;br&gt;　　“你已经丧心病狂了！”黎洛雨顾不了那么多，情绪激动的道。&lt;br&gt;　　“你怎么说都可以，我都无所谓，反正现在是你怕，而不是我。你看着办吧……”&lt;br&gt;　　“你已经把我害的很惨了，你还想怎么样？”黎洛雨大声说道。&lt;br&gt;　　“我想怎么样你会不知道吗？只要你乖乖的跟我……”还没等说完，黎洛雨便毫不客气的打断了蔡振涛的话，“你妄想，你做梦！”黎洛雨厉声道，一字一顿的铿锵有力。&lt;br&gt;　　蔡振涛发现黎洛雨和之前的她不太一样了，以前的她只会唯唯诺诺的不吭声，可现在的她学会了发动进攻。&lt;br&gt;　　蔡振涛警告道：“你别太嚣张，黎洛雨，你</content></item></essay>