<essay><item><title>第十一章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　“这个不是你决定的，是我！忘了你怎麽答应我的了？”祢凯走近黎洛雨。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“别总拿这个来要挟我。我是答应过你，但我以为是为你工作……”黎洛雨环著胸，感觉很冷。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“现在就是为我工作。 ”祢凯说的理所应当。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“为你工作可以，但为什麽让我穿成这样？还让我出去……我……”黎洛雨挣扎著。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“好，那我就详细的说说你的工作是什麽。”祢凯思忖著，找一个美妙点的形容词，之後笑著开口：“做迎宾。这个工作是不是很高雅？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨目瞪口呆的站立著，一道闪著极冷光亮的闪电横空劈过，照亮了整个夜空，也照亮了祢凯长长流海下的鹰眼。&lt;br&gt;　　“走。我们已经浪费了很多时间了！”祢凯下了最後通牒。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨不动。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯十分不情愿的拽过黎洛雨的手，之後用拖的将她拖出休息室。黎洛雨挣扎，大叫，就像是马上要被□了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯突然停下手，站在走廊里，昏黄的灯光映射著两个人，像是古罗马的铜像。“非得拉拉扯扯的？你觉得这样有意思麽？”祢凯盯著黎洛雨的脸道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你为什麽要这麽对我呢！你就是想让我难堪……我做错了什麽？我只不过向你借了钱……”黎洛雨企图和祢凯讲理。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“错？你没有错，可是你做了我不高兴的事。”祢凯倚著身後走廊上凹凸的壁纸，点上烟道：“没有人比你更适合站在赌场门口，用妖野的身体勾引客人，妆点门面。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我宁肯死，也不会去做那等事情的。你变态！竟然会想著让我去……站在门口……穿成这样……”黎洛雨的大眼被消瘦的面颊衬托的更大。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯真想挥手给黎洛雨一巴掌，因为她最忌讳的就是“变态”两个字，而黎洛雨竟然屡次这麽说她。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“死？你和层出不穷的男人上床的时候，怎麽不想去死呢？我看你是快乐的要死了吧……现在和我说不行？哪个贱货收了我的钱！”祢凯扣住黎洛雨的下颚，居高临下的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“那不一样……”当黎洛雨脱口而出时，後悔也晚了。她跳进了祢凯布下的语言陷阱，这麽说等於是承认了自己是个乱性的人。“不是的……我不是这个意思……”黎洛雨无助的解释著。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯只是笑了笑，道：“事实总是在不经意的时候说出来。还涂什麽呢？越涂越黑。我彻底的了解你了。走吧。我早就想找个这样的女人，表面上很清纯，骨子里够风骚，来妆点我的赌场。直到遇见你，才一见倾心。”祢凯的“一见倾心”说的极讽刺。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“求求你了，别这麽对我……”黎洛雨泪眼盈眶。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“眼泪不会打动我。”祢凯冷冷的道，但黎洛雨可怜的模样仍然让祢凯的心底软软的疼了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“那怎麽才可以……你为什麽要……一直欺负我呢？”黎洛雨越哭越凶。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯撇过头，头发帅气的扬起，目光看向别处。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　两个人僵持在昏暗的走廊里，祢凯没有再强拉著黎洛雨出去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨的眼泪还是让祢凯心软了。她的心并不是铁做的，只不过大多情况下，祢凯总要用最坚硬的东西包住自己的心，才能让自己不受伤害。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨一把鼻涕一把眼泪的哭，好像有著天大的冤情。很久以後，祢凯终於冷冷的开口，“别哭了……”一张面巾纸递了过来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨没急著接，带著哭腔问著：“你不逼我出去了麽？”这是她最关心的事，如果祢凯还是态度强硬的话，黎洛雨不认为有本事待在原地。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯没说话，将面巾纸塞进黎洛雨的手中，之後默默吸烟。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“阿嚏──”黎洛雨打了个喷嚏，病还没完全好的她感觉很难受。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“冷麽？”祢凯的声音放缓，不再冷酷无情。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“嗯。”黎洛雨点点头，用两只纤细的胳膊环住了自己的身子，紧贴著墙站立。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯脱下外衣，罩在黎洛雨的身上。“好点了？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨嗅著祢凯外衣上的味道，咬著唇点了点头。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　这时，什锦笑著走过来，亲昵的挎著祢凯的胳膊，眼波流转：“这就是你说的美女吧……”什锦上下打量著黎洛雨，“果然很漂亮……”什锦下意识的摸了摸自己的面颊，她和眼前的美女长得一丁点都不像，为什麽祢凯会说她们长得像呢？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯没有说话，沈默是金。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨的头低得不能再低，虽然她身上有祢凯的外衣，但两条腿还□裸的露著，被人看光的滋味不好受。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“怎麽了？都不说话？”什锦打破沈寂，推了推祢凯：“说好了要赌的，我等你好久哦，不可以有了美女就忘了我！”什锦任性的晃动著祢凯的胳膊。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“乖……”祢凯再开口，语气大不同。黎洛雨突然抬起头，讶异的看著祢凯，原来祢凯也会心平气和的说话的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨突然想起第一次遇到祢凯，在她家，祢凯接电话时的语气，也是这般温柔。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨明白了，祢凯的温柔对待的是同一个人，就是面前这个，清美而单纯的女孩。黎洛雨低头看了眼自己，穿得这麽不耻……而什锦呢？是那麽阳光而高贵的站在她面前。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“她是不是欺负你了？”什锦走到黎洛雨身边，亲昵的搂著她道。什锦就是很容易和任何人熟捻。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨不作声，眼睛看著自己的脚。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦眨了眨炫美的眼睛，嘟起嘴，一副可爱的要死的模样。“你别理祢凯，她就是那副样子啦，慢慢就知道，其实她不是很坏……”没等说完，祢凯拉过什锦的手，将她拉回身边，搂著她的腰道：“我们去玩。”之後，又冷冷的对黎洛雨道：“在休息室等我，衣服不准脱，锁好门，谁敲也不能开。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯和什锦的背影很快的在走廊尽头消失，黎洛雨听话的转回身，进了休息室。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　当城市的灯火因贫穷而黯淡，星星就更加大胆而放肆了，一颗一颗堂堂地出现。黎洛雨悲哀的看著满天繁星，满肚苦水，无处倾诉。她静静的坐在长椅上，背靠著窗，没有未来没有憧憬，几乎要和夜的幕布融合在一起了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　她很冷，但却不敢穿衣服，因为她不确定祢凯何时会进来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　天晴了，却更冷。缕缕冷风穿进窗子，将几乎□的黎洛雨拥抱。对面楼层的阳台，站著一个青年，一直看著黎洛雨所在的窗，黎洛雨无动於衷，看就看吧，连尊严都没有了，还需要什麽呢。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　男子突然笑了，笑容璀璨而深邃，像是天上的星星绽开光。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨将自己抱得更紧，未施脂粉的脸因为那一个陌生的笑容而感动的哭泣。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　男子向她挥手。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨转过头，将映在窗上的苍白脸孔藏起。虽然她没有男子互动，但男子向黎洛雨挥手的动作还是被刚刚推门进来的祢凯看见了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯咬著唇愤恨的看著黎洛雨，低吼道：“看来我低估你了。你的本事大的让我无法想像。”祢凯一把拉过黎洛雨，看著她道：“必须这样吗？你就不能收敛一点，老实一会？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我什麽也没做。”黎洛雨淡淡的说，一切都像演电影一样，刚刚好，她已经疲於解释任何事情了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨的态度更加惹怒了祢凯，她忍了又忍，手抬起来又放下，恨不得抽黎洛雨一巴掌。“没男人就真活不了？”祢凯突然拎起黎洛雨，将她摁在窗上，贴著冰冷的玻璃，下一霎那，一双手残忍的撕去了黎洛雨身上唯一的几块布，一对美丽的暴乳跳了出来，贴上了冰冷的玻璃。“让他好好看看，看个够，你是不是很开心啊？”祢凯对著黎洛雨咬牙切齿的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨大声的哭，眼泪哭湿了冰冷的窗。她的力气太小，根本敌不过祢凯，就像蜘蛛人般，黎洛雨□著上身挂在窗子上……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　对面的男人似乎在呼喊著什麽，但窗子很隔音，祢凯和黎洛雨一句也听不见。祢凯冷笑：“他想救你，想给你赎身呢，一百二十万美金，你觉得他拿得起麽？”祢凯不紧不慢的道，好像一边逛街一边在讨论哪件衣服更好看。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨无声的反抗著，用力的扭动著身体。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“干吗大动干戈？扭动身子勾引他吗？”祢凯勾起黎洛雨的脸，让她与对面的男人正视，“可惜他只能看看罢了，你还在我的手里，是不是很遗憾──”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我恨你！祢凯！”黎洛雨歇斯底里地叫。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“好啊。恨！恨吧。我从来没想让你喜欢我。”祢凯大声道，幽冷阴沈的声音死亡般的穿透黎洛雨的耳膜。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我真的恨你……我真的恨你……求你……”黎洛雨本能的喊著，喊著心底里最想说的话。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“求我什麽？把你送给他？”祢凯转过头，发现对面的男人依旧像棵笔直的松树般，一动不动站在原地，眼睛盯紧了她们的窗子。祢凯愤怒的投过一抹杀人的目光。也难怪，谁让这边风景独好呢。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>