<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(16)</title><author>马桶伴侣</author><content>逃掉一些现实。”&lt;br&gt;　　“GOOD，”祢凯的声音嘶哑低沉，瘦削的脸因几天没有进食而变得更瘦。“你聪明了，什锦。”&lt;br&gt;　　什锦笑了笑，“不是，是我们都长大了，再也回不去了，童年……已经仓皇而过，一去不返。”&lt;br&gt;　　“谁变了？我变了？还是你？”&lt;br&gt;　　祢凯伸手去拿烟。&lt;br&gt;　　“我想我们都变了吧，你不能否认，我们已经到了青春期，变成了青年，难道还是那个伢伢学语时就在一起的小孩子吗？&lt;br&gt;　　祢凯的手刚碰到烟盒，什锦快速的将烟从祢凯的手中抢下。&lt;br&gt;　　“给我……”祢凯有些愠怒，但什锦并不怕她，娇羞的笑了笑道：“不行！”&lt;br&gt;　　祢凯也没有再坚持，收回手放在胸前。&lt;br&gt;　　什锦适时道：“还好不是洛雨在陪着你，否则肯定管不住你这些恶习！每天都像个霸王一样，只会欺负她，你就像是给阎王爷看门的哼哈二将，除了横眉就是立目。&lt;br&gt;　　祢凯的声音依然很沉，但却不冷，像是和什锦商量般的道：“别提黎洛雨好吗？最起码现在别提，在我和你说这么严肃的事情的时候。”&lt;br&gt;　　“严肃？我们说的话题很严肃吗？”什锦拿起一个苹果慢慢的开始剥皮。&lt;br&gt;　　“爱就是个很严肃的话题。”祢凯的语气中有一丝嘲弄，她不知道这次提及爱，是否还是一个人唱独角戏。&lt;br&gt;　　什锦谨慎的听着，未置一词。&lt;br&gt;　　“这次来土耳其，特别是经历了被海盗劫持的一夜，我的心豁然开朗。别人可能不了解我，但是你最了解我，我从来没有真正的快乐过，再HAPPY的派对，再美丽的女人，对我来说都是昙花一现，过去了就不会再想起。但……在客轮上的那一夜，我用生命来见证了友谊的珍贵，那就是我碰到了森江幽和她的朋友，真的，我有生以来第一次体会到了什么是真感情。”&lt;br&gt;　　什锦手上剥开的苹果皮一层一层的掉落，茶几上，摆着还没有插好的玫瑰。&lt;br&gt;　　“同时，我也用生命保护了我爱的，和爱我的女人，那就是黎洛雨。”祢凯的声音很坚定，像是一小块铅石，砸进了什锦的心湖，莫名的，什锦的手一抖，苹果连同苹果皮掉在了垃圾桶里。&lt;br&gt;　　祢凯当做没有看见，什锦慌乱的又拿出一个苹果开始削。&lt;br&gt;　　祢凯继续道：“在我昏迷之前，在我救出洛雨的那一刻，我被自己感动了，我以为我找到了真爱，我以为对黎洛雨的爱情感动天、感动地，终于感动了我自己，我觉得我突然变得特别特别爱她，我觉得我可以从你的影子里走出来……但是！”祢凯突然转了话锋，荒芜的内心再次荡漾起含泪的涟漪。“什锦，昏迷的两天我一直在梦你……梦你终于肯开口说爱我了，梦你终于想要和我在一起……”祢凯拿开什锦手中的苹果，拉她坐到身边，手轻柔宠溺的摸着什锦的脸颊，“虽然那只是在梦中，但我特别舒服，得到你是我一生的梦想，在梦中，梦想实现了，所以我不愿意醒，哪怕睡到死，我也甘心。”&lt;br&gt;　　“祢……”什锦慌乱的逃离祢凯眼神的控制，却没有拿开她放在脸旁的手。&lt;br&gt;　　“听我说完，锦，我原本是想逃开你，我希望可以重新开始一段没有你的崭新人生，我阻断了和你的一切联系，只为了把你忘记，我甚至没有带手机……不想接你电话，不想听你声音，因为你真的曾经让我绝望。可是……我不能没有你，你已经是我生活的一部分……”&lt;br&gt;　　“凯，你醒醒，一个梦说明不了什么的，你不要还沉浸在梦中，你能真心的对洛雨好，就已经足够了，我们不可能的。”什锦竭力使自己平静。&lt;br&gt;　　“我看起来不够清醒吗？或许没有发生这一切，我会骗我自己说已经忘记你了，可是不行，我是经历过死亡的人，死就那么真切的发生在我周围，只要一枪，一个正在跑正在跳的人就变成了一摊浓黑的血。所以，什锦，我不想再骗我自己了，我也不想再骗你，我……是真的爱你！”祢凯一口气把话说完，颓然的放下手臂，黯然道：“刚刚你拿着玫瑰花，温婉的回眸对我笑，我当时特别想亲亲你。”&lt;br&gt;　　“你在逼我，凯，这对我们俩个都不好。”什锦重新坐回祢凯身边。&lt;br&gt;　　温暖的晨光洒下道道金光，她们两个都不约而同的望着窗外，光线亲吻着她们的面颊，美的如同一幅图画。&lt;br&gt;　　“那我问你，你爱不爱黎洛雨？”什锦突然语出惊人。&lt;br&gt;　　祢凯的眸子瞪大，细心凝神的思考后，她如实道：“我也不知道人为什么可以在心里装下两个完全不同类型的人，这种状态很恐怖。什锦，我不想骗你，我是真的爱你。”&lt;br&gt;　　什锦认真的看着祢凯的眼睛道：“我问你爱洛雨么？”&lt;br&gt;　　“恩。”祢凯看向窗外点点头，“在来土耳其之前，我可以很斩钉截铁的说我不爱，但是自从发生被劫持的事件之后，在我用生命保护她之后，我发现我已经爱上她了。”&lt;br&gt;　　什锦惊讶的摇头，语气冰冷酸涩：“你爱她？又爱我？凯，你怎么可以这样！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;一米阳光（下）&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　祢凯曾经很矛盾，现在更加矛盾，她可以选择欺骗什锦，毕竟她得到什锦的可能性那么微乎其微，她应该珍惜所有向什锦表白的机会。但是，祢凯喜欢黎洛雨又是不能掩盖的事实，她不是轻言说爱的，在客轮里凌乱的房间内，祢凯曾亲口而且深情的对黎洛雨说，“我爱你”，这是一种承诺也是誓言。&lt;br&gt;　　“你是在心里装了两个人么？”什锦的声音有些颤抖，但她不明白自己的这份紧张从何而来，她不是向来标榜自己不喜欢祢凯的吗？她不是觉得她们只是朋友吗？&lt;br&gt;　　“我……”祢凯有些语塞，太多和女□往的经历告诉她，她正在做着一件很愚蠢的事情，对于女人，甜言蜜语永远比残酷的事实更能讨她们的欢心，就算你心里爱着一百个女人，但你面对你眼前的这个女人时，也要笑着说你心里只爱她一个。祢凯很想更正自己刚刚说的话，说自己其实并不是真的爱着她们两个，心里只有什锦一个人。但她说不出口，她说不出自己一点也不爱黎洛雨……&lt;br&gt;　　祢凯的心在这近一年的时间里，已经悄然被黎洛雨的眼泪给融化了。&lt;br&gt;　　“你们两个我都爱的……”祢凯重重的道，这次，她的纤手穿过什锦的阻拦，将烟盒握在了手中，抽出一根烟熟练的点燃，明明灭灭的红里一片寂静。“但对她的爱远远不及你的一半，因为她曾经只是你的一个代替品。”&lt;br&gt;　　“可是她现在不是了，她成了你心目中最为重要的……比我还重要的人……”什锦见多了祢凯身边层出不穷的女人，但不论什么样的女人，祢凯都没有付出过真心，所以什锦在祢凯心中的地位从来没有动摇过，她就像泰山般稳坐在祢凯的心里屹立不倒，但没想到祢凯这次会亲口说她爱别的女人，她爱黎洛雨……这话让什锦听起来突然觉得异常刺耳……&lt;br&gt;　　祢凯兀自吸着烟，目光在什锦脸上蔓延，“你明知道你在我心里的位置……”&lt;br&gt;　　“我……”什锦皱着眉头，不知道这谈话还应该怎样继续，越谈，就越接近内心，就越让她不能接受。&lt;br&gt;　　“我不想和你再说下去了，其实你爱谁不爱谁都没有关系，我都不在乎……真的，我们永远是朋友，永远……”&lt;br&gt;　　“你在骗谁呢？”祢凯突然扔掉烟，一把扣住什锦的手腕，将她带到身前，逼着她直视着自己，这是第一次，祢凯对什锦显示自己的强势。&lt;br&gt;　　什锦并不比黎洛雨更有力量，她也是瘦得没有一点多余脂肪，穿上泳衣就能直接参加世界小姐比美，当然，她的胸远没有黎洛雨的大。什锦敌不过祢凯，被她圈在胸前，一双小鹿似的大眼睛直视着祢凯略显苍白面颊，心扑通扑通跳得急切。&lt;br&gt;　　“你不喜欢我为什么会大老远的跑来土耳其？”祢凯和什锦之间的距离缩短的只剩下几厘米。&lt;br&gt;　　“因为，我担心你……”什锦翳语着，像个木偶，在祢凯的热烈的目光下不能自我。&lt;br&gt;　　“跑这么远？难道不是因为爱我么？”祢凯步步紧逼，身体虚弱，但气势强硬，祢凯的这种披靡的气势曾让无数的女人甘心拜倒，甘心被祢凯玩于孤掌之间，什锦也是女人……从某种意义上说，她和别的女人并没有根本的区别，她难免也会迷失在祢凯独具魅力的强势里。&lt;br&gt;　　“我……不，不是的……我……”什锦断断续续的否认，已经站不稳自己的立场。&lt;br&gt;　　“你？什么？”祢凯的嘴角开始挂上习惯性的邪气淡笑，什锦的迷失让她找回了自信，祢凯渐入佳境的继续问着。&lt;br&gt;　　“祢凯！”什锦越来越慌乱，不知道事情怎么能演变成这样。“你不要逼我……”只有什锦自己知道，来土耳其的一路上对祢凯的担心把她折磨成什么样子。直到她得知祢凯平安抵岸的消息后，整个人才恢复正常。&lt;br&gt;　　“这是出于朋友的关心，和爱有什么关系呢？我希望你不要把什么都扯到爱情里面，友情是单纯而洁白的，你还记得我发给你的短信吗？你还记得我说我们是两条平行的铁轨吗？交汇了只能加速我们的灭亡，不会给我们带来快乐的。你……”什锦看着两人不断缩短的距离，胆怯的道：“你今天真的是太过份了！”什锦的语气有些愤怒，大大的眼圈里蕴含了摇摇欲坠的泪珠。&lt;br&gt;　　此话一出，祢凯突然放开了手，颓然的靠在床上，什锦趁机逃开了，双脸红透。&lt;br&gt;　　“对不起……”祢凯转过脸，不去看什锦，只是盯着桌上还没有插好的红玫瑰。&lt;br&gt;　　“凯……我……”什锦真的不想伤害祢凯，但……“我……我不知道……”她摇着头，手足无措的找不到合适的词语形从此刻的心情，她真的……不知道自己是怎么想的了。&lt;br&gt;　　“什锦，”祢凯嘶哑的声音配着雪白的病房，单调的太阳光再也显示不出金色的光泽，只会唤醒人们孤独沧桑的记忆。&lt;br&gt;　　“你能亲口告诉我你不爱我吗？”祢凯转过头，看着什锦的一张鲜见的素颜。&lt;br&gt;　　“……”什锦怔愣的看着祢凯，有些后悔自己来土耳其的决定太仓促，如果不来这，她也不用和自己的内心正视。&lt;br&gt;　　“坚定些，告诉我！”祢凯的脸保持着微笑，这微笑和她紧绷的语气很不搭调。&lt;br&gt;　　“我……”&lt;br&gt;　　“我……”不论什锦再怎么努力，就是说不出“我不爱你”三个字。&lt;br&gt;　　片刻，祢凯的笑容加深了，颤颤巍巍的挣扎着下了床，几天没有挨地的两条腿软的就像是面条，刚挨地，便一头栽倒，身体根本不受祢凯的控制。&lt;br&gt;　　“呃……”祢凯闷哼，右臀部下受伤的部位撞上了茶几凸起的玻璃，如同在伤口上洒盐般，老的创口受到新的撞击，痛得她顿时流下汗……&lt;br&gt;　　什锦惊讶而紧张的大步奔过来，架起祢凯羸弱的身子，责怪道：“你怎么不知道小心！你刚刚不是还很有力气的挟制着我吗？怎么现在就会虚弱成这样直接倒下，你就是想吓死我！”&lt;br&gt;　　听着什锦的责备，祢凯只是笑，“什锦，其实你自己不知道，你是在用你自己的方式来爱我！”祢凯坚韧的话语伴随着她身上散发出的柔缎般的香水味道，让什锦一颗安如止水的心不再平静。&lt;br&gt;　　什锦小心的扶祢凯坐回床上。&lt;br&gt;　　祢凯摸着什锦的卷发，淡淡的道：“锦，我对你的表白或许一生只这一次，之前在学校的树林，我想说出口了，最后还是不敢……我，很怕你拒绝……”&lt;br&gt;　　祢凯轻轻的笑着，道：“我不会逼你也爱我的，我给你选择的自由。但你记住，我永远都会爱着你，我的心永远都会为你保留最珍贵的位置。不要怪我爱着你的同时也会爱上洛雨，因为……当你不要我的时候，我无枝可依，我就像一只没有家可回的小鸟，彷徨痛苦。再坚硬的心，也有一刻会敞开一角给别人，因为你从来没有给过我希望！没有希望的未来，你要我怎么等？如果你会因为我爱上别人而伤心，我郑重的求你原谅，真的要原谅我……如果……”祢凯虔诚的拾起什锦的手，</content></item></essay>