<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(14)</title><author>马桶伴侣</author><content>无言以对，只能加大搂着森江幽的力气。幽说的没有错，她们逃生的四个人中，如果没有幽，只有盖佑赫、黎洛雨、祢凯三个人，一定会在海上迷失的，一定会的，因为她们三个都不会用……&lt;br&gt;　　所以森江幽的担忧不无道理。&lt;br&gt;　　“幽，坚强点，等到了岸，找到了警方，你就会看见存贝安安全全的坐在那里等……”祢凯安慰道。&lt;br&gt;　　森江幽极其慌乱的摇头，“不！我坚强不了！我一想到存贝可能出现危险，就像有一把刀插进我的心里，痛不欲生！我怎么样都可以，死都可以，但是存贝不能有危险，她不能有！”&lt;br&gt;　　祢凯不再多说话，她很明白，现在说什么都是于事无补，那么理智的幽现在什么都听不进去，只有见到存贝安全她才会安心，现在最好的解决办法就是找到警方，而不是在这里浪费口舌。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;你让我心痛（下）&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　什锦匆匆收拾行装，在几个保镖的陪同下登上了自己的限量版保时捷紫红色敞篷跑车。&lt;br&gt;　　“小姐，请——”一个戴着墨镜的黑衣保镖打开后排车门，等着什锦上车，而身后的其它保镖则是提着什锦的三个大皮箱。这件事情不知道要处理多久，所以什锦几乎把所有的生活用品都带上了，光是香水和化妆品，就装了整整一个皮箱。&lt;br&gt;　　“我不想坐在后排，呆坐着看风景非得折磨死我，我想开车，自己开车。”什锦不由分说的打开车门，坐在驾驶位置。&lt;br&gt;　　五个保镖面面相觑，什锦适时分付道：“留三个人和我坐我的这辆车，其余两个人再开辆车跟着我们好了。”说完，什锦拿出一副红色分光太阳镜戴在眼上，一手把着方向盘，一手将车子启动。&lt;br&gt;　　什锦握着方向盘的一双小手潮呼呼的，不断的冒出冷汗，她总有一种不祥的预感。&lt;br&gt;　　“小姐，我们是不是开得慢一些……”一个黑衣保镖怯怯的提醒道，车子自从出了市区到达高速公路上以后，就始终保持在二百五十左右的速度，什锦的脚狠命的踩着油门。&lt;br&gt;　　什锦端坐的像一个千年不变的雕像，全身散发着冰冷的气息。&lt;br&gt;　　“离飞机起飞还有多长时间？”什锦问道。&lt;br&gt;　　“还有近三个小时。”保镖回答道。&lt;br&gt;　　“什么叫做近三个小时？我爸爸就教你们用这么含糊不清的语言回答问题吗？我要精确到秒的时间！”什锦发泄着内心的压力和紧张，她的保镖是个绝佳的出气桶，因为他们根本不会反抗。&lt;br&gt;　　“离飞机起飞的时间还有2小时46分19秒。”身体健壮俊美的保镖声音有点抖，什锦是他们万万不能得罪得人，如果惹怒了什锦，他们离被炒就不远了。&lt;br&gt;　　“时间过得好慢啊……”什锦长长的睫毛上挂着淡淡的水珠，她已经第二次哭过了，离开家之前她又打过电话，而回复她的依然是——没有祢凯的消息。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　森江幽和盖佑赫去警署查找存贝和狄龙的下落，祢凯身体不舒服，黎洛雨陪着祢凯回到宾馆。刚到宾馆的大床前，祢凯一头栽了下去，沉沉的睡着了。&lt;br&gt;　　房间的窗帘并不是像祢凯别墅那样的全黑色，淡粉色的窗帘抵挡不住透过来的阳光，清新纯洁初生的阳光给祢凯虚弱的脸上抹上了一层淡淡的金色，经过一番死里逃生，祢凯睡得很香甜。&lt;br&gt;　　黎洛雨将所有衣服褪去，悄声爬上床搂过祢凯的头，将她坚硬的头靠在自己柔软巨硕的胸上。黎洛雨平静的看着祢凯的容颜，她知道怀里这个小女人是真的爱她，在这风烟俱静的空间里，黎洛雨突然感觉到无限的感动，她和祢凯的风雨终于过去了，她得到了祢凯的爱情，虽然这爱情得来的如此不易，惊心动魄，但与此同时，这翻天覆地、惊天动地的爱情又可以满足任何一个少女爱幻想的心。&lt;br&gt;　　大约一个小时后，森江幽缓缓打开了祢凯和黎洛雨所在的宾馆房门，身后是垂头丧气、如面死灰的盖佑赫。&lt;br&gt;　　“幽？怎么样？”黎洛雨雀跃的抬起身子，急切的问着，随着她的动作，身上盖的雪白色的床单滑落，露出一半的酥胸。&lt;br&gt;　　“呃！”黎洛雨瞪大眼睛，赶快盖住身子。&lt;br&gt;　　但森江幽和盖佑赫心情极差，完全没有注意到这些。幽失魂落魄的摇了摇头，声音毫无生气。“没有，我问了警方，他们现在正全力营救客轮上的人员，并不清楚有人逃了出来。看来，他们不知道存贝和狄龙已经逃出来了，也就是说……他们没有见到贝，她们失踪了……”森江幽的眼眸中闪过一丝深刻的恐惧。&lt;br&gt;　　祢凯在梦魇中挣扎着猝然惊醒，猛的睁开眼，不分东西南北的抓着黎洛雨的胳膊狂乱的问道：“找到了吗？找到了吗？存贝没有事的对不对？是不是在那里等你？”&lt;br&gt;　　黎洛雨悲伤的摇头。&lt;br&gt;　　祢凯双眼慢慢有了焦距，回复了意识，她放开紧抓着黎洛雨不放的手，转头平静的问：“幽，怎么样？”一转头，一阵剧痛侵袭着祢凯的脑袋，她头痛欲裂。“好痛！”祢凯用食指狠狠的按住了太阳穴的部位。&lt;br&gt;　　在一心逃离的过程中，祢凯的手臂被拉开了无数细长的血痕，跳船的一刹那，祢凯虽然准确的落到海里，但右腰部撞上了船延突出的部分，她的右屁股以下全部青紫，一碰都会疼得钻心。原本之前幽就极力劝祢凯去医院，但祢凯死都不肯，没有存贝和狄龙的消息，她是不会去治自己的病痛的。&lt;br&gt;　　为什么不治，祢凯认准了要对得起森江幽。如果不是为了救祢凯和黎洛雨，森江幽就可以带着存贝离开，不管生还是死，森江幽和存贝最起码可以在一条船上，不用像现在这样担惊受怕，胡思乱想了。&lt;br&gt;　　“凯，你可能是感冒了，我看你脸色好白！”黎洛雨轻触着祢凯的面颊，心疼的道。&lt;br&gt;　　“没事……”祢凯简单一句话，便全然不顾自己，抬头问幽：“你快说，怎么样？找到了没有？”&lt;br&gt;　　森江幽惨淡的摇了摇头：“没有……我想她们……凶多吉少……”森江幽的灵魂深处像中了蛊毒，在得知没有存贝下落的一刹那，她就如同跌入了万丈深渊，一根无形的利针深深刺进了她的心门，让她疼痛的几乎快要死去。&lt;br&gt;　　祢凯静默无言，紧紧握住黎洛雨的手，去试着体会森江幽那份失去挚爱的冰冷疼痛。冷不防，她看见森江幽裤袋上系着的恶魔眼，道：“幽，或许情况没有你想像的那样遭，人往往都会这样，以为自己的臆想就是现实……她们的船可能是耽搁了，还没有靠岸，时间会解释一切的，也许下午的时候她们就会回来……这个东西，”祢凯指着恶魔眼道：“它很强大，你信吗？它救了我的命，我相信佩戴着它的人都会安全的返回，只是时间的问题。”&lt;br&gt;　　森江幽苦涩的笑了笑，“谢谢你安慰我，但我是个十足的唯物主义者，从来不相信有什么超自然的力量，而更多的时候，我更相信我自己。别为我担心，也不要自责。”森江幽走到祢凯的身边，坐下来道：“真的，和你没有关系，我能承受得住，无论结果如何……”森江幽的声音很淡，但那声音却让在场的人心里莫名的颤栗。“等你休息好了就回国吧，不需要陪我们两在这耗着。”幽对祢凯道。&lt;br&gt;　　“恩，虽然共度生死，但总也有分开的时候，狄龙和贝……”盖佑赫的声音和森江幽的声音有一个共同点，那就是极低沉无光。“他们不知道……什么时候……”盖佑赫俊美的侧脸满是忧郁和凝重，几次欲言又止才将并不长的一句话说完：“……不知道什么时候会回来……或许……再也不会回来……所以，你们别在这等。”&lt;br&gt;　　森江幽强言欢笑，“放心吧，我们还能挺得住。我已经从日本调来了几百个山口组的弟兄帮助这的警方一起找寻贝他们的下落。佑赫的父亲则调集来很多美国的警察，我想……会有消息的，活要见人，死……要见……尸吧。”那个“尸”字，森江幽是几经努力才说出口的。&lt;br&gt;　　祢凯的太阳穴部位还是疼的要死，一夜的惊战，最后的纵身一跳，暴躁火热的心突然被冰凉的海水包围，祢凯伤了元气。祢凯按着头，却没有忽略森江幽刚说过的话，她说什么？山口组！森江幽和山口组有什么关系？难怪森江幽的身手那么好，头脑那么敏捷，原来是黑社会的一员。&lt;br&gt;　　佑赫的父亲能调集来美国警察协助查找，那佑赫的父亲是谁？&lt;br&gt;　　“洛雨，好好照顾凯，我们先走了。”森江幽的坚强和韧性让人心疼，黎洛雨感觉，森江幽甚至比祢凯都更喜欢什么事情都自己扛。&lt;br&gt;　　“幽，我能帮你什么？”祢凯声音听起来很虚弱。&lt;br&gt;　　森江幽停下临出门的脚步，回眸淡笑着摇头，“不用了，好好养好身体，你的气色看起来很差，如果土耳其不方便治疗，就回美国去，这里给我们的记忆都很灰暗，如果可以，我也不想在这里呆一分钟。凯，千万不要为我们而留下……”说完，森江幽开门离去，盖佑赫紧随其后。&lt;br&gt;　　祢凯颓然的躺下身子，搂着黎洛雨的纤腰，一张脸更加惨白，嘴唇都有些泛青。“雨，我有点难过……”&lt;br&gt;　　“怎么了？”黎洛雨急切的问着。“我们去医院吧，好吗？你身上还有那么多伤，不做处理怎么行呢！”&lt;br&gt;　　“我不去！不去！不去！”祢凯像个小孩一样闹着脾气。生病的人通常都心焦，喜欢发怒，况且因为存贝和狄龙的失踪，让祢凯本稍放松的心乱成一团，她的手抓着黎洛雨的胸口，“把衣服脱光……乖……快……喂我……”&lt;br&gt;　　黎洛雨脸上染成一抹红霞，欲擒故纵的阻止道：“你生病了嘛，怎么还想……你应该去医院……”&lt;br&gt;　　“快点宝贝！我的宝贝！”祢凯的手虽然失去了大部分力气，但仍可以控制住黎洛雨的手，她将黎洛雨的纤嫩柔夷反剪在后，脱去了黎洛雨身上宽大的睡衣。&lt;br&gt;　　当巨乳跳出来的一瞬间，祢凯突然感觉头有些晕，酥软的椒乳在眼前晃动，雪白的有些刺眼。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;一米阳光(上）&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　祢凯苍白的脸因为看见了美胸而突然有了血色，绯红的双颊在雪白的柔软上来回擦蹭。“喂我，宝贝……”祢凯不是个喜欢煽情的人，况且她也说不出一些故意哄女人开心的话，虽然在祢凯的内心里，很欣慰自已的女人还在身边，但她不会选择用口说，而是用行动来表达。&lt;br&gt;　　黎洛雨笑了笑，纤手擎着巨乳的下沿，将散着着馨香，蓬松柔软得比任何一个蛋糕都来得好吃的胸塞进了祢凯早已经准备好的，大张着的嘴中。&lt;br&gt;　　“嗯——”祢凯心满意足的品尝着，手不自觉的探向黎洛雨双腿中的私密地带。&lt;br&gt;　　吃着玩着，祢凯再次沉沉的陷入梦中——&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦穿着粉嫩的DIOR新款迷你裙风风火火的下了飞机，吩咐道：“快去查，土耳其首都有多少五星级以上的酒店，打听哪个酒店最出名最好，找到祢凯曾住的酒店不难，因为她一定会选择最好的地方去住。”&lt;br&gt;　　“是，小姐。”&lt;br&gt;　　“快去。”&lt;br&gt;　　一个黑衣保镖匆匆离开。&lt;br&gt;　　“你们四个，一个去警察署，一个去报社，剩下两个和我去吃饭。”什锦道。&lt;br&gt;　　“是。”又两个黑衣保镖离去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯睡着了，很沉很沉的睡着了，她不知道自己睡了多久，只是在迷离惝恍的梦中，她似乎又将之前那一夜阴沉的经历再次过了一遍。&lt;br&gt;　　祢凯梦见了海盗拿着蘸了血了利刃一步步走向她，露出凶狠的面容，祢凯恐惧的睁大眼睛，颧骨上被划破的刀痕流下惨红的鲜血。那海盗一步一步近了，祢凯想跑，但双脚仿佛在地里生了根，无法动弹分毫。她一点反击的力气都没有，甚至连手都抬不起来。&lt;br&gt;　　“不——这不是我！”梦中的祢凯疯狂的叫着，“为什么我动不了，我动不了？为什么！”&lt;br&gt;　　海盗在她呼喊的瞬间已经走到她跟前，扑哧一</content></item></essay>