<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(59)</title><author>马桶伴侣</author><content>lt;br&gt;　　她看到祢凯独自立在窗前浅浅的吸烟，什锦缱绻的睡在床上。&lt;br&gt;　　在一切渐渐明晰的此刻，岚枫终于懂了──&lt;br&gt;　　为什么她会不计前贤不计一切的想救祢凯的命，为什么祢凯喷出烟花一样鲜血的时候，她的心脏会停止跳动，为什么自己在抢救室的门口等待救助结果的时候，会无助紧张的像个小孩，为什么当医生说祢凯的血型没有库存时，她愿意掏空自己身上的血──&lt;br&gt;　　原因只有一个，因为岚枫和祢凯是亲姐妹！&lt;br&gt;　　这种血浓于水的亲情神奇的幻化成一种魔力，牵动着两颗心一起呼吸。&lt;br&gt;　　岚枫咬着唇，斜倚在门外的墙上，脑子如盘古开天地般的混沌。看一眼祢凯，还想再看一眼，再看一眼……当知道她们共有一个妈妈这个事实后，岚枫便无法自拔的“爱”上了祢凯。如火如荼而又支离破碎的亲情，让岚枫被冰冻的心化成水。&lt;br&gt;　　可与此同时，岚枫又陷入崩溃之中。&lt;br&gt;　　她以为此生不会再见到那个恶毒的女人，为了一已私利害死自己的丈夫，丢下几岁女儿不管的人。&lt;br&gt;　　每次，岚枫都会绕过悬挂着明晃晃大字，名为“克鲁迪”的赌场，原因就是岚枫的母亲，她今生应该最爱却最恨的人，被她埋葬在心底的那个叫做陈其美的女人，英文名字叫做克鲁迪。&lt;br&gt;　　岚枫总是在告诉自己，那个恶毒的女人已经死了，像这种人不会有好下场，名为“克鲁迪”的赌场只是巧合。&lt;br&gt;　　但三天过去了。&lt;br&gt;　　三天中，岚枫终于从迷蒙变为清醒，她用力扇自己嘴巴，用力掐自己的大腿，以确定所有一切是否真实。&lt;br&gt;　　岚枫失望了。&lt;br&gt;　　那个赌场的名字不是巧合，陈其美也没有死，“克鲁迪”再次成为魔咒般，死死套在岚枫的脑袋上，几乎让她永世不能超生。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“鬼鬼祟祟的站在这干什么？”不知什么时候，祢凯已经站在岚枫身边。&lt;br&gt;　　岚枫愣了一下，没有说话，紧盯着祢凯瞧，那张和她略有相似的脸神情迥然，岚枫暗忖，或许她永远也学不会拥有那种表情，那是一种极端自傲的藐视天下的表情，也是打小就用钱堆积起来的无论面对谁都桀骜不驯的表情……&lt;br&gt;　　“祢凯……”岚枫轻声开口，有无数话想说，到了嘴边却只说出这一句。&lt;br&gt;　　祢凯表情怪异的笑了笑，之后用火柴棍般削瘦的手臂环上岚枫的肩，“有什么心事，或者不开心，告诉我，我帮你分担……不知道为什么，我突然感觉我们很近……”祢凯皱着眉，“这种近……我也说不出来……或许因为我身上流着你的血？除此之外我找不到更合适的理由了。”&lt;br&gt;　　岚枫靠着墙，手不安的来回抓挠着墙壁，她想吸烟，身上却没带。&lt;br&gt;　　“这个？”祢凯仿佛通晓读心术，从病号服兜里掏出一盒烟递给岚枫。&lt;br&gt;　　两个人站在走廊上，共同制造着烟雾。“你是我妹妹……”岚枫的食指和中指叼着烟，突然平静的道。&lt;br&gt;　　“什么？”祢凯挑眉问着。&lt;br&gt;　　岚枫苦涩的笑了笑，之后把故事的来龙去脉如数告诉祢凯，只是这个故事好长，跨了一个世纪。&lt;br&gt;　　祢凯越听眼睛睁的越大，烟冷冷的在手中烟烧，直到燃得只剩下烟蒂，她都没心情再吸一口，这个消息来的不是一般的突然，不是一般的震撼，自认为心理承受力极佳的祢凯也消化不了！&lt;br&gt;　　故事讲完了，岚枫一脸泪水，转向祢凯道：“你相信吗？”&lt;br&gt;　　祢凯低呼一声，烟蒂已经烧到了手指，她赶忙扔在地上。&lt;br&gt;　　“我……”祢凯耸耸肩，沉思了片刻还是难以置信，“你说那个妖女，是你妈？她是你妈？”&lt;br&gt;　　岚枫擦干眼泪笑着说：“恩，很悲哀的告诉你，她是我妈……”&lt;br&gt;　　祢凯倒抽一口气，岚枫说的一切不像是假的，何况她也没必要骗自己。她不认为岚枫消失了三天时间，全都用来编瞎话去了。她骗自己有什么用呢？为了钱？岚枫傍上了什锦，就等于和摇钱树结下不解之缘，何苦编这种无聊的话骗她呢？&lt;br&gt;　　祢凯背靠在墙上，点起烟猛吸，“我就知道这个恶毒的女人干不出什么好事，原来她早就给我老子戴绿帽子了……”&lt;br&gt;　　“不对，是你爸爸抢了我妈！她和我爸爸结婚在先！”岚枫辩解道。&lt;br&gt;　　祢凯伸出一根手指摇了摇，“注意你的修辞，那不是我爸爸，他是个虐待外加变态狂。”祢凯早就和她父亲划清了界限。&lt;br&gt;　　“讨论这些有什么意义。”岚枫叹了口气，“我应该恨你，但恨不起来，不知道为什么。”&lt;br&gt;　　“恨我？哈哈──”祢凯皮笑肉不笑的冷哼几声，“为什么恨我，她们上一辈子造的孽关我什么事？也不是我一手策划的！”&lt;br&gt;　　“可是你是他们的女儿！我怀疑你父亲是害死我父亲的凶手！”岚枫控制不住激动的感情，低吼道。&lt;br&gt;　　祢凯表情未改，略带笑的说：“那你报仇啊，你杀了他啊！用我帮你吗？”&lt;br&gt;　　“祢凯！”岚枫轻斥道，俨然有了姐姐的样子。“你不应该这么说他，他是你的父亲，就算他以前对你不好，但我想他还是爱你的……&lt;br&gt;　　祢凯笑的支离破碎，“爱我？爱的方式就是打对吧？你觉得爱谁就应该狠狠的打谁，不打死不罢休吗？”&lt;br&gt;　　岚枫无语。&lt;br&gt;　　“算了，这些陈芝麻烂骨头的事我也不想提……不过，”祢凯转头看着岚枫，眼睛闪着光：“还有一种可能。我们或许不仅仅是同母异父，你觉得我们有没有可能是同母同父？如果那样的话，我就更有理由和你一起杀了这个变态佬！”祢凯认真的道。&lt;br&gt;　　岚枫愣住了，这个她倒是没想到，有可能吗？摇了摇头，岚枫用头狠狠的撞墙，发出砰砰的声音，“我不要再去想这些事情，三天！足足的折磨了我三天，如果我再继续想下去，我会疯的！真的！你懂吗？”&lt;br&gt;　　祢凯淡淡的笑着，口里吐出缭绕的烟圈，“太戏剧化了，我……让我接受也需要时间……难道我突然间有个姐姐吗？难怪你的赌技比我好，假如输给姐姐的话，我或许还可以接受。你要知道，我参加过Las Vegas的赌王大赛，成绩很不错。”&lt;br&gt;　　“你承认我是你姐姐？”岚枫问着，她以为祢凯这般傲慢的性格死也不会承认有一个住在贫民窟的姐姐。&lt;br&gt;　　祢凯努努嘴，“承不承认有关系么？你存不存在对我来说都没有意义。不过我还是会去找那个妖女问明白的。哦，对了，我口中的妖女就是我们的妈妈！” &lt;br&gt;　　“那什锦？”岚枫开门见山的说：“我知道你喜欢她。”&lt;br&gt;　　不知道岚枫为什么突然把话题扯到什锦身上，祢凯沉默着没有说话。&lt;br&gt;　　“你看她的时候很特别……除了爱，我不知道还应该怎么理解。”&lt;br&gt;　　祢凯把手帅气的搭在岚枫的肩说，“我和什锦从光屁股娃娃玩到现在，怎么会爱上彼此？我们就像亲姐妹一样亲，但不是爱。”祢凯扯着谎话。祢凯偏头指着病房里熟睡的人，“她需要你。说真的，这么多年我没看什锦爱谁爱成这样，这小丫头以去三番开赌场为人生目标，连像样的男朋友都没处过，遇到这样好的女孩，你有福了！”祢凯拍了拍岚枫的肩膀。&lt;br&gt;　　“对于未来，我也不去多想，顺其自然吧……”岚枫话音拖的很长，远远看见楼梯拐角处探出半个脑袋。&lt;br&gt;　　祢凯粗声道：“出来吧！既然来了干吗还鬼鬼祟祟的！”&lt;br&gt;　　黎洛雨乖乖的将头垂得很低，缓缓走过来。&lt;br&gt;　　“这是岚枫！”祢凯对黎洛雨介绍道。&lt;br&gt;　　岚枫手插兜，不好意思的笑笑。&lt;br&gt;　　“你好──”&lt;br&gt;　　“这是我女朋友，黎洛雨，胆小如鼠的女人，登不了台面，别见怪。”祢凯耸耸肩为岚枫介绍。&lt;br&gt;　　“看来你们还有话要说，我不打扰了，我进去看看什锦。”说完，岚枫扭头进了病房。&lt;br&gt;　　什锦在睡梦中皱着眉头，岚枫刚伸手想抚平那些褶皱，什锦突然醒了，大叫着：“凯，我梦见岚枫掉到冰冷的河水里去了，她不能呼吸，她要淹死了……我们去救她，我们赶紧去救她，我们去救她……”什锦挣扎着下床，头也不回的往门口跑去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;113 苍白的雪莲&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　岚枫一把将她搂在怀里，轻柔的说，“我没事，我回来了，就在你身边……”&lt;br&gt;　　什锦突然停住了动作，骤然翻过身，“真的是你！真的是你！”她动容的摸着岚枫深深塌陷的脸颊，大哭的钻进她怀里，不停的捶打着她的背边哭边道，“你去哪了不告诉我一声，电话也不开，人家要急死了你知不知道……你太坏了……你最坏了……”&lt;br&gt;　　“我错了错了，以后不敢了，原谅我吧。”岚枫亲着什锦的额头。&lt;br&gt;　　哭了好一阵，什锦躺回到床上，搂着岚枫的腰仍带哭腔的撒娇道，“说！你干什么去了……有没有和谁谁谁怎么样？”&lt;br&gt;　　岚枫把刚才和祢凯说的话重复了一遍，什锦听得越来越安静。&lt;br&gt;　　“我错怪你了，这些天你一定过得很难。”什锦张着大眼睛道。&lt;br&gt;　　“是！像在童年的噩梦里走了一遭，像褪了一层皮。”&lt;br&gt;　　“祢凯……竟然是你的妹妹……太不可思议了，你们一点也不像。”什锦道。&lt;br&gt;　　“哪不像？”岚枫问。&lt;br&gt;　　“她比你坏多了。”&lt;br&gt;　　岚枫淡笑，“她就算去杀人，去抢劫，也是我妹妹，我会照顾她的。”她这话只会在什锦面前讲讲吧，在祢凯面前不会讲，因为看样子，祢凯根本不需要岚枫照顾，事实上祢凯的日子风生水起，似乎不需要任何人照顾。&lt;br&gt;　　“她什么都不缺。”什锦补充着，她定睛的看着前方，祢凯从小到大被“钱”包裹着向前走的身影依稀可见，无论何时，不了解祢凯的人都会无限的羡慕她纸醉金迷的生活，因为鲜少有人知道祢凯根本没体会过爱。&lt;br&gt;　　“但那不是她想要的。”岚枫沉思了片刻道。&lt;br&gt;　　什锦诧异的看着岚枫，“我没想到，你才认识祢凯几天的时间，竟然能穿过时空，拂开满是灰尘蛛茧的过去，看到祢凯最脆弱的本质。”&lt;br&gt;　　岚枫笑了笑，语出惊人，“我还知道，祢凯她喜欢你。”&lt;br&gt;　　什锦猛的回头，心底一惊，之后若无其事的耸耸肩，“什么啊！怎么会呢？我们是最好的朋友，好朋友而已，况且，我不喜欢她，从来都没有喜欢过……”什锦最后露出一抹微笑，但这微笑像一朵苍白的雪莲。&lt;br&gt;　　因为什锦看见她的话音刚落，祢凯牵着黎洛雨的手走进病房，而且门不是刚刚被打开的，很明显祢凯已经打开了门听什锦和岚枫的对话听了有一段时间。&lt;br&gt;　　祢凯低着的头抬起，失落的冷冷一笑，“不早了，我要休息了，好累，你们回去吧。”&lt;br&gt;　　什锦一时语塞，不知道该说什么。她刚刚只顾着在岚枫面前撇清自己和祢凯的关系，却没想到无意中伤了祢凯。&lt;br&gt;　　“我……”什锦转过身对着祢凯。&lt;br&gt;　　祢凯已经收回自己的情绪，以沉静和淡然对视着什锦。&lt;br&gt;　　“凯……”什锦的嘴唇轻轻蠕动。&lt;br&gt;　　天上挂着一轮明月，月亮的清辉洒在病房的地面上，病房里没有点灯，却有着朦胧的明亮。&lt;br&gt;　　“带她回去吧。”祢凯坐在床上，话是对岚枫说的。&lt;br&gt;　　岚枫点点头，知道再说下去也没有任何的意义，抓起什锦的手准备离开，祢凯乖戾的声音从她们背后冰冷的响起：“什锦，也许我是喜欢过你的，可是那不是爱，因为我一直都不懂爱，直到遇到洛雨，我才知道自己最深爱的人是洛雨，所以，你以后也不需要刻意的回避我的感情，因为……我不爱你。”说出‘我不爱你’</content></item></essay>