<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(29)</title><author>马桶伴侣</author><content>r&gt;　　还没走到包房跟前，便有女生拿着酒瓶前来搭讪。&lt;br&gt;　　“喝一杯，怎么样？美女？”&lt;br&gt;　　对于祢凯这样极品货色，不知道是多少人垂涎的唐僧肉。&lt;br&gt;　　祢凯淡然的笑着摇头，“一会吧……”说着，搂紧黎洛雨进了包房。&lt;br&gt;　　一进包房，各色火辣美女便占据了祢凯所有目光。包房不是很大，但足有十个人。如果想找冬天还穿吊带的女人，这里是最好的去处。&lt;br&gt;　　灯光下，人影恍惚，祢凯皱着眉，目光在屋内搜寻了一圈，才发现湛宁的影子。&lt;br&gt;　　祢凯拉着黎洛雨的手走了过去。&lt;br&gt;　　黎洛雨一直是怯怯的，像只刚出生的猫，离开了不属于自己的那片安静的世界。&lt;br&gt;　　这里好纷繁，好吵杂，让人觉得是那么的不真实。但只要祢凯喜欢，就好。再恶劣的东西，黎洛雨都会去试着体会。&lt;br&gt;　　“来了……”湛宁的话很短，一如她的短信。她也不是个喜欢说话的女人。&lt;br&gt;　　“嗯。”祢凯坐在湛宁身边，黎洛雨也一同坐下。&lt;br&gt;　　“她是你的女朋友？”湛宁挑剔的看着黎洛雨，上下打量着。对于祢凯的喜好，湛宁最清楚了，她知道祢凯是个极不好伺候的主，女朋友换得比内裤还勤（同一条内裤，祢凯不会穿超过三次），能有一个坚持了一年的女友，她一定得好好看看这是何方派来的妖孽，专门来收伏祢凯的吧？&lt;br&gt;　　“你说什么？”祢凯听不清楚，大声问道。无奈音乐太疯狂，只能用震耳欲聋来形容。&lt;br&gt;　　湛宁趴在祢凯的耳边，提高音量：“她是你的女朋友吗！”&lt;br&gt;　　祢凯点了点头，接过湛宁递过来的啤酒。“算是吧！”她以同样的声音回答。&lt;br&gt;　　虽然湛宁和祢凯都用了她们所能用的最大声音在说话，可黎洛雨却一句也没听见，可见悲情酒吧的音乐已经大到变态的程度。&lt;br&gt;　　“喝点什么？到这的人基本上都喝酒的。”祢凯转身俯在黎洛雨耳边道。&lt;br&gt;　　“喝什么都行。”黎洛雨拘谨的道，双手不安的交叉放在腿上。&lt;br&gt;　　“那就喝点啤酒吧，少喝点不要紧的。”祢凯打开一瓶啤酒递给黎洛雨。&lt;br&gt;　　湛宁轻触了祢凯的胳膊一下，“Kay，她也没什么特别之处嘛。”湛宁的言外之意是不懂为什么祢凯会和她好这么久，因为湛宁知道，祢凯见过的美女真的是太多了，黎洛雨是很漂亮，但祢凯以前的女朋友比黎洛雨好看的有很多，可祢凯从来没有定下心。&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，没解释。她喜欢谁就是谁，不需要和别人解释。&lt;br&gt;　　湛宁没有再多问，转移话题道：“我以为你不会再来了，昨天的短信只是试试，没想到你那么晚都不睡。有了女朋友不应该是彻夜‘劳动’才对吗？”&lt;br&gt;　　祢凯四下看了看，顾左右而言他。“我怎么没看见师叶和成捷她们？”&lt;br&gt;　　“她们出去泡MM了啊！”湛宁一副见怪不怪的样子，“你倒是从良了，她们可还没有。”&lt;br&gt;　　此刻音乐暂停了下，黎洛雨将湛宁的话听得很清楚，惊讶的看着湛宁。&lt;br&gt;　　湛宁无所谓的笑笑，虽没有祢凯那么好看，但却有着和祢凯一样的浅黄色的头发。&lt;br&gt;　　“说话注意点！”祢凯用只有湛宁才听得到的语气紧绷的道。&lt;br&gt;　　“怕她知道就不要带她来啊……看来你还是不怕。”湛宁笑着回道。&lt;br&gt;　　音乐再次响起，湛宁不停的和祢凯碰杯，不到半个小时，祢凯已经喝下二瓶啤酒。还好啤酒的瓶子不是很大。&lt;br&gt;　　喝了酒，眼中的世界就会开始变得模糊和脆弱，神经的麻痹让人悲伤也让人兴奋。&lt;br&gt;　　祢凯转头看着轻啜着啤酒一言不发的黎洛雨道：“是不是不喜欢这里？不喜欢的话我们就走吧。”&lt;br&gt;　　“没事啊，第一次来，感觉挺新鲜的。”黎洛雨口是心非的道。&lt;br&gt;　　几个穿着露背装的女生戴着一脸大浓妆坐在祢凯身边，最突出的特点就是浓密黑长的假睫毛。不过看得出，浓妆下，她们也会是清丽可人的女生。来这里玩，谁不化得夸张一些呢？相比之下，黎洛雨淡淡的妆容倒显得有些另类。&lt;br&gt;　　“喝两杯？”一个女孩娴熟的打开啤酒瓶盖，长长的做了美甲的漂亮双手将酒递给祢凯。&lt;br&gt;　　祢凯没有接，眼扫过黎洛雨后，拿起桌上的烟点燃，之后深深地吸了口，才慢慢的道：“去叫服务员开一瓶轩尼诗理察拿过来，说记在祢凯的帐上。”&lt;br&gt;　　湛宁笑看着女孩的嘴怔愣的张大，轩尼诗理察是2千多美元的洋酒，大概悲情酒吧一个晚上也不会有几个人点这个酒。&lt;br&gt;　　“去吧美女。凯从来不喝小女生请的酒，都是她开酒请小女生喝的。”湛宁对小女生道。&lt;br&gt;　　片刻，酒拿过来了。&lt;br&gt;　　刚才递酒的女生仍挤着祢凯坐，完全将一边的黎洛雨当空气。她熟练的捡起祢凯的烟盒拿出一支烟，像是吸自己的烟一样理所当然。&lt;br&gt;　　祢凯在这种场合，这种气氛，这种时候，脾气都好的惊人。她淡笑着将洋酒倒在杯子里，和几个女生碰杯。&lt;br&gt;　　几杯下去，挤着她坐的女生开始不安稳的探出手搂住祢凯的胳膊，撒娇道：“凯，人家还要嘛。”&lt;br&gt;　　祢凯决不相信才几杯酒下肚，她就醉得不会好好说话了。&lt;br&gt;　　祢凯清瘦的脸上扯出一抹坏笑，向女生的高脚杯里倒了一半的酒。“怎么样，这够多么？”&lt;br&gt;　　“你也要喝得一样多才行！”女生不满的努嘴。&lt;br&gt;　　“你喝就好了啊，是你自己要喝的。”祢凯笑道。&lt;br&gt;　　“那我们玩色子，谁输了谁喝！”女生不依不饶的道。&lt;br&gt;　　听到这话，湛宁刚咽一半的酒差点没喷出来。这女生可以，找到一开赌场的主要和人家玩色子。祢凯就算闭着眼睛不用手，都可以赢她。&lt;br&gt;　　祢凯含情默默的笑了，“算了，我让你。”说着，祢凯将自己的杯里也倒了同样多的酒。“你说，怎么喝。”祢凯豁达的问。&lt;br&gt;　　“一口气喝干。”女生说话时，不停的冲祢凯抛媚眼。&lt;br&gt;　　祢凯点头，拿起杯子二话不说将酒喝干，很少的一些酒瞬着祢凯尖尖的下巴流淌下来。&lt;br&gt;　　黎洛雨看着祢凯干杯时的豪迈动作，有些担心，一口气喝下那么多酒对身体不好吧？&lt;br&gt;　　女生见祢凯一口气喝干，兴奋极了，端起酒杯也一口气喝完。&lt;br&gt;　　祢凯身边围了不只一个妖娆的女生，所以也不只一个女生逼她喝酒。&lt;br&gt;　　祢凯来者不拒。&lt;br&gt;　　黎洛雨咬着唇，对湛宁道：“凯喝得太多了吧，我没见她喝过这么多酒。”&lt;br&gt;　　湛宁搂过黎洛雨的肩，笑道：“Kay没事的，这才多少酒。放心。”&lt;br&gt;　　湛宁的手搭上黎洛雨肩膀的一瞬间，祢凯的目光飞一般的飘了过去。&lt;br&gt;　　“哦。”黎洛雨点点头，转过头看祢凯的时候，刚好和祢凯的目光对接。&lt;br&gt;　　祢凯在酒精中找到了久违的回归的感觉。她以前的生活一直是像这样醉生梦死的。人这么容易就会回到原点，只要踏进悲情，她就可以很容易，很惬意的将纸醉金迷的生活重新来过。&lt;br&gt;　　这真的是她想要的吗？&lt;br&gt;　　祢凯微醉。推开身边几乎挂在她身上的女生，走到黎洛雨的身边坐下。“是不是觉得无聊？我们是去大厅的舞池里玩还是回家？你说？”祢凯无限温柔的道，酒气的香味喷洒到黎洛雨的脸上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;77 残缺的记忆&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　湛宁看着祢凯似曾相识的表情，真看不出她对这个新任女朋友哪里不一样。仅仅从祢凯对黎洛雨的温柔上不能说明任何问题，因为以前祢凯喝多了骗MM上床时都是温柔有加，迷情不减。&lt;br&gt;　　爱她，就不应该带她来这种地方。&lt;br&gt;　　最起码湛宁是这么认为的，如果她哪天有了女朋友，死也不会带她来这。&lt;br&gt;　　祢凯也知道不该带黎洛雨来，她忍了一年，终究没忍住，还是带她来了。祢凯频频的在问黎洛雨是不是想走，其实是她自己在矛盾。酒一杯又一杯的喝，越喝眼神越朦胧，思想越混沌，祢凯真的怕喝晕了会露出狐狸尾巴。就算她不失态，不会主动和别人调情，那些围在她身边的小女生们也会搂住她狂亲猛亲，无论哪一种情况让黎洛雨看见都不好。&lt;br&gt;　　如果非要将“在乎”这个词强加在祢凯对黎洛雨的感情上，那就加上吧，不管怎么说，祢凯已经开始在乎黎洛雨的感受。哪怕不论祢凯怎么样去做，黎洛雨都会逆来顺受，不会提出任何反驳的意见，但祢凯还是不想黎洛雨看见之后伤心。&lt;br&gt;　　“舞池？跳舞用的么？”黎洛雨眨着无辜的大眼睛。&lt;br&gt;　　一旁听见她说话的小女生们互相对视后翻着白眼，暗暗耳语道：真他妈的不知道是装纯还是装傻。&lt;br&gt;　　另几个女生附和着：Kay怎么会喜欢一个拿白痴当荣耀的女生，肯定就是逗她玩玩。&lt;br&gt;　　她们不知道黎洛雨已经和祢凯好了一年了，也不知道黎洛雨是祢凯口中第一个可以称为“女朋友”的人。&lt;br&gt;　　“舞池主要是用来H的，会不会跳没关系，大家都不会，就是去蹦吧。”祢凯说完，失神的看着黎洛雨，在她还没有反应过来之际，悄然吻上黎洛雨微张的诱人红唇。□在酒精的作用下放肆蒸腾，祢凯握住黎洛雨纤巧的手，逐渐的加深这个吻。&lt;br&gt;　　黎洛雨的手指冰凉，碰触着祢凯被酒精燃烧着的双手。祢凯只觉得一股冰凉的感觉直抵舌尖，好舒服，像在沙漠里喝到了清凉的泉水。&lt;br&gt;　　“Kay——”&lt;br&gt;　　“Kay——”&lt;br&gt;　　一声又一声嗲叫让祢凯的吻不能够再继续，她放开黎洛雨，转过头来。&lt;br&gt;　　突然，一张烈艳红唇当空飞过来，紧紧的吻住了祢凯的唇。更多的手和唇探过来……&lt;br&gt;　　黎洛雨睁大双眼，难以接受眼前的一切。&lt;br&gt;　　祢凯没有推拒，她和一群女生拥吻。&lt;br&gt;　　黎洛雨摇着头，双眼不自觉的变得很湿，但并没有眼泪流下来。&lt;br&gt;　　悲情的音乐很刺耳，很震撼，所有人都在笑，没有人注意到角落里黎洛雨惊讶与不解的表情。&lt;br&gt;　　祢凯笑的魅人，黑色的皮衣外套早不知道丢在什么地方，丝白的衬衣全都是口红的印迹，领口解开，低至胸部。祢凯的胸真的很少，不用穿裹胸都没有几两肉。&lt;br&gt;　　灯光昏暗，忽明忽灭，祢凯看见一个长得雪白的女人在眼前晃，水滴般的美胸呼之欲出，祢凯想伸出手将那胸和那人一同抓住，但酒精的量还不足以控制她的理智，祢凯想到了黎洛雨。&lt;br&gt;　　祢凯扒开围在周围的人，找到了角落里的黎洛雨，“走！”不由分说，祢凯拉起黎洛雨出了包房，来到大厅准备跳舞。&lt;br&gt;　　大厅里更吵闹，更混乱，舞池里遍布着各色的女人，要么挥舞着双手，要么扭动着腰肢，只有脸是一样的，全都涂得像一块调色板，看不见庐山真面目。&lt;br&gt;　　“要不要走？”祢凯拿出面纸擦了擦汗，最后问道。&lt;br&gt;　　“……”黎洛雨终于知道祢凯为什么反复问她这句话了，祢凯是怕她自己喝了太多酒之后失控。这就像是鱼被放进大海里一样，很容易原形毕露。黎洛雨沉下眼，她看得出祢凯才刚刚玩到兴头上，如果她说走，祢凯可能会二话不说的就带她走，但从内心来说，祢凯是不情愿的，是不尽兴的。黎洛雨抬起眼，像下了很大决心一般，但声音却是难以言说的温柔：“再玩一会吧，你以前经常来这玩对不对？我想了解你以前的生活。”&lt;br&gt;　　祢凯略有所思的看了黎洛雨很久，之后轻轻扬起嘴角笑了笑，但愿黎洛雨不会为她的好奇心后悔。&lt;br&gt;　　然而黎洛雨会选择呆在她不熟悉，</content></item></essay>