<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(86)</title><author>马桶伴侣</author><content>她离开的那扇门出神，她有点自责。自己一定是已经伤到了冉颜眉的心，可是没有办法，她不爱她，她爱的是什锦，这是永远都不会改变的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　Leo找了一个机会将黎洛雨拉进了自己的车子里。&lt;br&gt;　　“上次我听到你打电话的时候好像发生了什么事？可是一直没有机会问你，最近看你气色很不好，究竟是怎么了？告诉我可以么？”Leo紧接着解释道：“希望你不要误会，我没有别的意思，也不是想干涉你的生活，只是很关心你罢了。”&lt;br&gt;　　黎洛雨的眼眸沉了下去，这几天的煎熬让她的样子变得很憔悴，她很需要找一个人把心里的话说出来，可是又觉得有些难以启齿。她多想有个肩膀能够靠一下，可惜没有……她不能向Leo借他的肩膀，因为不喜欢他，所以不想欠他的感情债。&lt;br&gt;　　“你真的想听么？”黎洛雨不确定的问。&lt;br&gt;　　“嗯。”Leo点头。&lt;br&gt;　　黎洛雨叹了一口气，声音飘渺而悠长，“这是个很长的故事，我怕你没有兴趣听得完，这个故事要从二年前，哦不，从三年前我父亲的公司倒闭开始说起。”&lt;br&gt;　　“你讲吧，我有时间。”Leo鼓励黎洛雨打开心门。&lt;br&gt;　　黎洛雨开始讲蔡振涛对他们黎家做的一件件让人深恶痛绝的事情，但是很自然的跳过了她和祢凯的恋情。是的，黎洛雨没有提及祢凯这个名字，即便她曾经花了祢凯很多很多钱。&lt;br&gt;　　Leo越听越气愤，拳头握得嘎吱嘎吱响。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;145 眷顾&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　黎洛雨说到□事情的时候，几次开口也很难启齿。&lt;br&gt;　　Leo趁机握住黎洛雨的小手，鼓励道：“你说吧，在我面前不要隐瞒什么，我不会因为任何事情而减少对你的喜爱。”&lt;br&gt;　　“不是我不信任你……”黎洛雨的声音无力的像是一团空气。“我只是不知道应该怎么说才好。”黎洛雨明亮的眼睛逐渐变得模糊。正是因为那些不堪入目的照片，才最终导致她和祢凯的分别。黎洛雨每当想起蔡振涛，蓬勃汹涌的恨就快要把她淹没。&lt;br&gt;　　“你说吧。其实从最开始认识你，我就感觉到你是一个很有故事而且受过伤的女人，因为只有这样，你才会用冷漠把自己包裹起来。”&lt;br&gt;　　黎洛雨微微一笑，把眼泪逼了回去。她不想再用眼泪唤起谁的同情心，“蔡振涛这个王八蛋用了很卑鄙的手段拍了我的□，现在想要威胁我。”&lt;br&gt;　　“哦？”Leo轻轻的挑了下眉毛，转过头不解的看着黎洛雨：“他……把你绑架了？”&lt;br&gt;　　“没有。”黎洛雨缓缓揭开内心的创口，“他搬到了我家对面，用高倍望远镜拍的。”&lt;br&gt;　　“这是什么时候的事？”Leo立即反问。&lt;br&gt;　　“大概有一年前了吧。”&lt;br&gt;　　“那你怎么不去告诉警察？”&lt;br&gt;　　黎洛雨苦涩的摇摇头，“因为有些事情已经成定局了，做那些都没有意义了。”&lt;br&gt;　　“什么事？”Leo问。&lt;br&gt;　　“没什么。”黎洛雨脸色苍白，让人怜惜。&lt;br&gt;　　“放心吧洛雨，有我在。”Leo把拳头捏得直响，“我一定会帮你摆平这个事情，不让蔡振涛再威胁你。”&lt;br&gt;　　“你要怎么做？”黎洛雨穿的野性浓郁的豹纹外套里面只有一件薄薄的毛衣，V领露出纤细的颈子，让人看了有一种把她搂进怀里来爱的渴望。&lt;br&gt;　　“放心吧。”Leo用温暖的一笑：“我不会做出什么违法的事情的。”&lt;br&gt;　　“嗯。”黎洛雨应声，之后闭上眼睛把头靠在车子的椅背上。看来她注定要欠下Leo的情债了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　Leo帮黎洛雨摆平蔡振涛的时候，祢凯和岚枫正在为赌神大赛做准备。&lt;br&gt;　　Leo先是提供了证据给警方，让警方介入，但这样便宜那个流氓可不行，Leo只身一个人带着黎洛雨敲响了蔡振涛的家门，不由分说把他胖揍一顿，把蔡振涛打得熬熬直叫，蔡振涛大呼着：我会打911把你们抓起来的！Leo从容而优雅的笑了笑，说，想告我可以，你得拿出证据。现在有目击证人吗？这样问着，再次抓起蔡振涛的头狂打了几下，把蔡振涛打得鼻青脸肿。开始时，黎洛雨只觉得心中的一口恶气终于出了，但一看蔡振涛被打得满地找牙的样子，有些不忍，又害怕真的打过了头出事，于是拦下了Leo挥动的拳头。&lt;br&gt;　　蔡振涛当然不能就此罢休，天还没亮他就来到了警察署，还没等说话，警察看了看他的老鼠眼道：你就是蔡振涛吧？我们正在找你！&lt;br&gt;　　还没等蔡振涛反应过来，一副银闪闪的手铐便将蔡振涛的双手牢牢铐住。蔡振涛惊愕的问，我明明是来报案的，为什么要把我铐起来？你们怎么办案的！&lt;br&gt;　　警察只道：你心里有没有鬼自己清楚，现在我们有证据证明你与一起勒索案有关，更严重点说，你还与猥亵、性骚扰等案件有关，请你配合一下我们的工作。&lt;br&gt;　　蔡振涛一下子傻了眼，也不管是不是警署，只管大喊：我是律师！我是律师！你们敢把我怎么样……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　Leo一抹自信的笑容挂在唇边，他此刻正与黎洛雨彼肩站在蔡振涛的别墅前，一阵冷风吹过，黎洛雨的长发迎风飘扬。蔡振涛诈骗黎洛雨家的财产，现在都要还给黎洛雨了，这间别墅是蔡振涛那骗来的钱买的，所以理应归黎洛雨所有。她爸爸正在戒毒所戒毒，没有承担房产的权利。&lt;br&gt;　　黎洛雨真的忘不掉蔡振涛在法院受审时的嘴脸，一双老鼠眼死死的盯着黎洛雨娇媚青春的容颜，瞪着的眼睛冒火似的，想要将黎洛雨吃了一般。&lt;br&gt;　　“Leo，”黎洛雨由衷的道：“谢谢你。”&lt;br&gt;　　“这是我应该做的。”Leo的鼻音很重，很显然是感冒了。&lt;br&gt;　　黎洛雨对Leo的感谢无法用言语来表达，从Leo为自己做的事情上，黎洛雨感觉到他真的是爱自己，会为自己考虑，会用实际行动去爱。原本，黎洛雨连想都不敢想，会有一天和蔡振涛对抗，可Leo用这么短的时间，这么轻松的就把蔡振涛这个王八蛋给解决了，黎洛雨真的不知道该说些什么。当然，黎洛雨也知道，摆平蔡振涛，Leo花的钱不是少数，光请律师就花了上百万，是全美最著名的大律师。&lt;br&gt;　　事件摆平了，还没有损害到黎洛雨的名誉。报纸上大肆报导着，青梅竹马的当红帅男Leo为红透半边天的小旦黎洛雨讨回公道。&lt;br&gt;　　“原来……可以这么轻松就把蔡振涛给摆平的啊……”黎洛雨的声音空茫而没有力气。&lt;br&gt;　　Leo只是笑了笑没有说话。&lt;br&gt;　　“原来……可以这么轻松的……”黎洛雨喃喃自语。&lt;br&gt;　　Leo奇怪的看着她，但黎洛雨却没有再看他，而是推开别墅的门，走进了老鼠眼蔡振涛的家。黎洛雨刚才重复着那句话，是在感叹：一个她没有付出多少感情的男人，会为她做这些事情。而她深爱着的祢凯，却什么都不管不顾，只是一味的埋怨她，误会她，甚至连见一面都不愿意见，闲她碍眼，祢凯拍拍屁股走得很远。&lt;br&gt;　　黎洛雨承认她对谁来说都是个大麻烦，不知道是上辈子欠下了什么债，这辈子什么倒霉的事情都会让她碰到。但如果真的爱，在能力可及的范围内，为什么不去帮自己一把呢？&lt;br&gt;　　通过蔡振涛这件事情，黎洛雨早已经对祢凯绝望的心，此刻彻底的死了，随着蔡振涛的入狱，她不再对祢凯抱什么希望了，因为她不值得她去爱。&lt;br&gt;　　黎洛雨眼里含着泪，很努力很努力的把泪逼回，强迫自己露出一个特大号灿烂的微笑，转过头迎上Leo的目光。“Leo，”黎洛雨假装很深情的唤着，就像演戏一样，但她不敢眨眼，她怕眼一眨，泪就会流下来。&lt;br&gt;　　“洛雨……”Leo感觉到了些什么，以为黎洛雨太感动所以哭了。&lt;br&gt;　　“你不是一直想让我做你女朋友么？”黎洛雨抬起小脸问。&lt;br&gt;　　Leo的嘴角勾起了一个弧度，有些不可置信的看着黎洛雨问道：“你肯答应了是吗？是吗？” Leo急切的像个猴子。&lt;br&gt;　　“是！”黎洛雨回答的斩钉截铁，“是……”她又重复了一遍。&lt;br&gt;　　Leo激动的一把将黎洛雨抱在怀里，他感觉此刻拥有了整个世界一般，生活是如此眷顾他，对他如此的好。&lt;br&gt;　　黎洛雨浑身不由自主的颤抖起来，眼泪无声的滑落，击起细碎的尘埃。只有她自己知道她有多么心痛，有多么不舍。&lt;br&gt;　　凯——我不再是你的了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　夕阳半掩在白雪皑皑的山峰中间，紫色的红霞将天空染了色。祢凯坐在桌前翻看着本来应该早晨就看完的报纸。她现在特别忙，要期末考试了，而赌神大赛一个星期后就要举行，最最重要的是，她还没有筹集到足够的钱。大赛的要求是每位选手必须带5亿美金的支票参加，5亿！真是一个天文数字，光是用铅笔画后面的零，都要画两分钟的吧。&lt;br&gt;　　祢凯已经约了一个银行的行长，明天谈抵押贷款的问题，她打算把两个凯旋都抵押出去。&lt;br&gt;　　翻到娱乐版，看见关于黎洛雨的消息，在黎洛雨与Leo光辉特写的旁边，有一个小图，是蔡振涛一副老鼠眼的模样。&lt;br&gt;　　祢凯皱了皱眉头，嫌恶的将报纸扔在一边没有细看，黎洛雨有什么好报导的啊，天天见到她上报纸，烦都烦死了！祢凯心里想。&lt;br&gt;　　其实呢，祢凯之所以不愿意见到黎洛雨的消息，是每当看见她鲜艳照人、身边还陪有帅哥的出现在报纸上时，祢凯的一颗心就久久不能平静，是思念，也是嫉妒。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯前几天给什锦打电话，发现什锦的态度明显变得冷淡了，祢凯问为什么，什锦却闭口不言，只说忙忙忙，匆匆的挂断电话。后来祢凯问冉颜眉才知道，原来什锦和岚枫和好了。&lt;br&gt;　　祢凯真想不明白什锦怎么想的，明明亲眼看见岚枫和别的女人躺在一张床上，还能与她重归旧好？人可不可以不那么贱！！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　最近的几件事情都不顺，祢凯的心情也不怎么好，但是大赛在即，她必须调整好心态，拿出手机拨通了冉颜眉的电话，道：“眉姐，明天不要去赌场了，我要和一个银行的行长谈贷款的事情，你陪我一起去。”&lt;br&gt;　　“好的，没有问题。”冉颜眉一口答应下来，语气中还带着笑。&lt;br&gt;　　祢凯真庆幸能把冉颜眉挖过来，有了她就等于拥有了10个高级主管，她的工作能力实在是太强了，而且责任心非常的大。现在只有和她交往的时候才会没有压力，心情愉悦。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　有冉颜眉的陪伴，加上两个凯旋赌场骄人的业绩报告，贷款的事情很快就谈下来了。祢凯甚至觉得很奇怪，怎么会这么顺利，这是5亿可不是500万啊。但可能是由于凯旋的经营确实让银行非常信得过，而且祢凯也许诺会在一个月这内把这贷款还清，千分之一的利息，银行何乐而不为呢？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;146 至少还有你&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　拿着5亿的支票，祢凯突然觉得这支票沉甸甸的，她暗暗的告诉自己，只可以成功，不可以失败。&lt;br&gt;　　回到别墅，祢凯立即给岚枫打电话，“忙什么呢？”祢凯慵懒的调侃，这是她二个多月以来给岚枫打的第一个电话。&lt;br&gt;　　岚枫一直没有主动跟祢凯联系过。&lt;br&gt;　　“没忙什么，怎么了有事吗？”岚枫的声音并不热衷。&lt;br&gt;　　“我刚刚向银行借贷了5亿，”祢凯咂咂嘴，“5亿啊，想想都吓人。”&lt;br&gt;　　“你借这么多钱干什么？”岚枫明知故问。&lt;br&gt;　　“参加赌神大赛啊。”祢凯抽出一支烟，</content></item></essay>