<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(62)</title><author>马桶伴侣</author><content>gt;　　黎洛雨的眼圈突然一红，眼泪不受控制的掉落下来，哭起来像个受难的小天使，那般的让人心疼。她突然掉泪是因为她在古仪的身上看见了祢凯的影子。说话、语气、眼神……&lt;br&gt;　　一见黎洛雨掉泪，古仪放下抱着肩的手，拿出面纸递给黎洛雨，“怎么了，哭什么……情绪这么阴晴不定，真是个孩子……”&lt;br&gt;　　随着古仪的靠近，仿佛一股清凉沁入肺腑，古仪身上散发出的温馨宁静的芬芳溢满了黎洛雨的心头。&lt;br&gt;　　过了一会，黎洛雨收住了眼泪，古仪低沉的嗓声再次响起。“我要走了，把钱给我……”她不会平白的将一小包毒品送给黎父。&lt;br&gt;　　“问黎洛雨要，她有钱，而且还很多。”黎父赌气的说。&lt;br&gt;　　“我没有！”黎洛雨立即反驳，“这一千万是我拿来还给蔡振涛的，不会再给你买毒品！”&lt;br&gt;　　古仪有些不耐烦，“你们的家务事你们自己商量，先把钱给我，OK?”&lt;br&gt;　　“我不会给你的！”黎洛雨斩钉截铁的回答，“我一分钱也不会给你！”&lt;br&gt;　　“算了。”古仪转身就走，不再多说一句话，“这次的先欠着，下次再说，记得把钱准备好。”最后一句话是对黎父说的。&lt;br&gt;　　古仪的身影慢慢消失在走廊的尽头。&lt;br&gt;　　黎洛雨追了出去。&lt;br&gt;　　而黎父则是赶快拿出毒品吸了起来……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“古仪……”转过街角，黎洛雨追上了古仪的大步。&lt;br&gt;　　“什么事情？小女孩？”古仪至少大黎洛雨10岁，叫她小女孩一点也不为过。&lt;br&gt;　　“你怎么样才能不卖我父亲毒品？”&lt;br&gt;　　古仪笑了笑，突然搂住黎洛雨的肩膀向前走，“我可以不卖给他，但还会有别人卖。他不能没有毒品的，明白么？”&lt;br&gt;　　“那怎么办……”黎洛雨忧郁的道。&lt;br&gt;　　“有一个办法。”古仪搂着黎洛雨娇俏的身体一直往前走，直到走到一个ATM机旁。“把你爸爸送进戒毒所，并且祈祷他戒掉毒瘾后不会复吸。这是唯一能让他重新做人的方法，治标又治本。”古仪转头冲着黎洛雨的小脸：“银行卡拿过来。”&lt;br&gt;　　鬼使神差的，黎洛雨拿出银行卡递给古仪，心里还在思索着古仪刚刚说的话，看来古仪也不完全是披着魔鬼外衣的魔鬼，竟然会替她父亲着想。“密码。”古仪熟练的操作着。&lt;br&gt;　　“我的生日。”黎洛雨看着古仪，一副若有所思的样子。&lt;br&gt;　　古仪轻笑，“这张卡的密码如果不是你自己设定的，就是爱你的人设的。”&lt;br&gt;　　爱我的人……&lt;br&gt;　　黎洛雨突然抬起头。&lt;br&gt;　　古仪道：“我又不知道你的生日。”&lt;br&gt;　　黎洛雨恍然大悟，说出了自己的出生日期。&lt;br&gt;　　古仪再次搂过黎洛雨瘦削的肩，“看着，你爸爸一共欠了我一万美金的毒资，现在我把这些钱取出来。”说罢，只见一张张钞票从吐钱口徐徐的吐出。&lt;br&gt;　　“好了。”古仪拿着钱在黎洛雨面前摇晃了下，“没有多拿你一分，拜拜，下次再见。”说着，古仪将ATM机里退出的银行卡塞进黎洛雨粉裙子下摆的口袋内。&lt;br&gt;　　黎洛雨望着古仪，张着的口说不出话来。&lt;br&gt;　　古仪停下即将离开的脚步，“你看起来很不好，脸色惨白，面容枯槁，怎么了？祢凯欺负你了？”古仪无法形容自己说出‘祢凯’这个名字时，内心是什么感觉。&lt;br&gt;　　但黎洛雨知道当她听到祢凯这个名字时，自己是什么感觉。一种万箭穿心的痛苦让她无所遁形，内心堆积起来的痛楚轰然崩塌。&lt;br&gt;　　“我做错了事，凯不要我了……”说着，黎洛雨嘤嘤的哭起来。&lt;br&gt;　　“不会……凯，她不会的。”古仪笑着说，“你这一千万，我猜的没错的话，也是她给的吧？”古仪脑海里浮现出刚刚银行卡插进ATM机里，屏幕上突然蹦出的好几个零，很壮观哦。&lt;br&gt;　　“是她给的……”&lt;br&gt;　　“那不就好了。我以为凯那种人不会对谁真心，但她对你却是真的。我从她眼里可以看出来，虽然她经常不承认……”古仪只是用温柔的可以滴出水来的目光看着黎洛雨，脑海里想着祢凯飞扬跋扈、不可一世的尖尖下颚。&lt;br&gt;　　又好久没见到凯了……&lt;br&gt;　　一听这话，黎洛雨哭得更伤心。“是我错了，我做错了事……真的是我错了……”缓缓的蹲下身子，后背倚靠着墙，似乎这样才能撑起身体的力量。&lt;br&gt;　　“吵架很正常啊，过一阵就没事了。”古仪也蹲下身子，摸着黎洛雨乌黑的秀发。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;116 心里有你&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“可这次不是吵架这么简单……”黎洛雨六神无主的轻喃，明知道古仪帮不上忙，可心里极度的压抑还是让她想找个对象倾诉。&lt;br&gt;　　古仪是典型的善解人意型，提议道：“前面有个咖啡厅，我们去坐坐，怎么样？”&lt;br&gt;　　黎洛雨点点头。&lt;br&gt;　　因为是早晨，咖啡厅里人并不多，选择了一个靠窗的位置坐下，“喝什么？”古仪问。&lt;br&gt;　　“都好。”黎洛雨的没有主见可见一斑，什么时候都是“随便、都行、你看着吧……”之类。&lt;br&gt;　　古仪摇摇头，转身对侍者道：“两杯不加奶不加糖的黑咖啡。”刚点完，就看见黎洛雨娇俏的脸上露出难色。她是个温柔的女孩，这样的女孩通常都会比较喜欢吃甜食，而对纯粹的苦咖啡避而远之，可古仪偏偏要点黎洛雨不喜欢喝的，谁让她说“都好！”&lt;br&gt;　　黎洛雨偏着头，一直望向窗外，她不好意思与古仪对视，因为她直到现在还没有洗脸。&lt;br&gt;　　“说吧，你们怎么回事。”古仪点起一支烟。&lt;br&gt;　　黎洛雨欲哭无泪的讲述了昨天发生在医院的事情。包括什锦怎么被祢凯的亲姐姐岚枫带走，祢凯是怎么样一怒之下把茶几掀翻，把胳膊弄到流血不止，以及祢凯最终看见黎洛雨和别的男人抱在一起……&lt;br&gt;　　“咳……”古仪还没等下咽的一口咖啡差点因为黎洛雨的最后一句话而吐出来。“抱在一起？你疯了？竟然还巧到被凯看见？”&lt;br&gt;　　黎洛雨身体僵硬的回答：“我压力好大，快要崩溃了……我……一时糊涂，想寻找一副肩膀暂时靠一靠。”&lt;br&gt;　　“那你也别在医院门口啊，你不会换个地方？”古仪真不知道该怎么说黎洛雨好，“你的行为我也理解。”她当然理解，祢凯就曾多次因为精神崩溃而倒在古仪怀里，特别是那次杀人的时候，所以古仪理解黎洛雨的想法。“有的时候只是单纯的想靠一靠，慰藉一下，和喜欢或者爱无关，可是你不应该在那个地方做这种事。”&lt;br&gt;　　黎洛雨深深的垂下头，美丽妩媚的大眼充盈着泪水，滴在黑咖啡杯里。&lt;br&gt;　　古仪深深吸了口烟，长长的吐出烟雾后道：“我真心疼凯……”&lt;br&gt;　　黎洛雨怔愣的看着古仪，等着她的下文。&lt;br&gt;　　“你，或者是什锦，都自认为是祢凯最亲近的人，以为很了解凯，觉得她的性格那般的坚硬，像是坚不可摧的城堡，她总是用各种方式把自己包裹起来，别人永远都伤害不到她。可是有没有想过，凯为什么这样？她不敢付出真心。”古仪意味深长的继续道：“她受了太多的伤害，所以不想轻易的去相信谁。她刚开始和你在一起的时候，反复的用行动和语言伤害你，也是因为她怕输，怕被你欺骗和伤害。”&lt;br&gt;　　古仪摇头：“或许你不能明白，洛雨，你无法体会祢凯复杂的内心，无法理解她的行为……可是我懂……记得凯曾对我说，她用很寂寞的语气说：她没有朋友，只有工作和学习，因为这是世界上唯一在付出之后不必担心被它背叛的东西。”&lt;br&gt;　　古仪语调轻缓的继续道：“我相信你和那个叫杨奕的没有任何关系，昨天晚上的行为只是一时兴起，而且不论祢凯发现没有，都仅是抱抱而已……可祢凯决不这样想。”古仪暗声道：“先是什锦那么决绝的离开她，之后又见到你和别人抱在一起，这让凯情何以堪？”&lt;br&gt;　　“我知道错了……”黎洛雨哭着。&lt;br&gt;　　“那有什么用？”古仪冷寂的道。&lt;br&gt;　　“那我怎么办？”黎洛雨惶然的问。&lt;br&gt;　　“等待。等待时间流逝。”&lt;br&gt;　　“我不想失去凯，我是真的很爱很爱她……”黎洛雨泪眼婆娑的哽咽。&lt;br&gt;　　“这样可不行。”古仪晃动着中指，“你太软弱，你应该先找回自己，然后安静的等待着你和祢凯之间的隔阂消除，她会主动来找你。”&lt;br&gt;　　“她不会来找我的，喜欢她的人有很多很多，凯会很快把我忘记。”&lt;br&gt;　　古仪笑道：“如果她很快把你忘记，就不会动辄扔给你一千万。如果对哪个女人都这样，祢凯保证在一个月之内就倾家荡产。”&lt;br&gt;　　拿出一张钞票放在桌子上算是结帐，古仪拍了拍黎洛雨的肩膀，“收起悲伤，做你自己，爱情就会不期而至。”说完，古仪站起身离开了咖啡厅，现在最需要安慰的人是凯。&lt;br&gt;　　同样的话，于佳佳也曾说过，可黎洛雨真的可以站起来吗？&lt;br&gt;　　从窗子上看见自己，黎洛雨吓了一跳，干枯的头发凌乱不堪，神情萎靡。细数和祢凯在一起的日子，黎洛雨就是这般的如怨妇一样吧？虽然形态上没有这么糟糕。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“哎……”黎洛雨长长的叹气，如果可以做自己，那她还是黎洛雨吗？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　当古仪提着一瓶上好的红酒走进祢凯所在医院的时候，岚枫才刚刚睁开惺忪的眼睛，侧过身细细打量着什锦的面容，一种满足感溢满心头。&lt;br&gt;　　“你醒了？”什锦悄悄睁开眼睛，四目相对。什锦情窦初开的心似为岚枫等待了多年，在此刻柔软成一片妩媚的水草。&lt;br&gt;　　“你想吃什么？”岚枫揉了揉咕噜噜叫唤的肚子。&lt;br&gt;　　“有一家中国菜做的好吃极了，以前我和凯还在那里当过服务生的哦，后来摇身一变成为那里的常客。我带你去尝尝吧？”什锦温柔的问道。&lt;br&gt;　　岚枫没有底气的点点头，兜里没有钱就自然没有底气，什锦去的地方通常都贵得吓人……&lt;br&gt;　　什锦从被窝里爬起来，□的穿了拖鞋下床，走到包包旁拿出钱包。&lt;br&gt;　　赤 裸的什锦纯净而纤细的身体闪着珍珠般光亮的洁白，胸不大也不小刚刚好，两颗粉粉的豆豆含苞欲放，纤腰不盈一握，翘臀下隐藏着最不为人知的秘密，两条细瘦的长腿是勾人欲望的源泉。&lt;br&gt;　　“从今以后，这个给你！”什锦小跑着回到床边，钻进被子里，将钱包交到岚枫手上。&lt;br&gt;　　“为什么？我不要……”岚枫煞有介事的推拒着。&lt;br&gt;　　“拿着！”什锦任性的道。打开钱包，满满的纸币就不消多说，另外N张金卡银卡，银行卡琳琅满目，颇像杜十娘当年扔进海里的宝箱。&lt;br&gt;　　什锦搂着岚枫道：“枫，我和你在一起很快乐，但你知道我花钱太多，而你又负担不起，所以从今以后我把钱包放你这，你付钱就好了。”&lt;br&gt;　　原来什锦是怕岚枫面子上过不去。&lt;br&gt;　　“不要……”岚枫把钱包塞回什锦手中，低声说：“我有钱……”&lt;br&gt;　　岚枫有多少钱什锦还不清楚，看她空空如也的小窝就知道了。“拿着吧……乖……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫似乎风生水起的生活开始的刹那，祢凯却迎来了更难受的时刻。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　风水轮流转，谁也不会总开心。但祢凯不明白，她为什么总是很难过，哪怕拥有了花也花不完的钱的时候，她还是依旧很难过。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“凯。”没有敲门，古仪毫无预警的闯进了祢凯的视线。&lt;br&gt;　　祢凯孤</content></item></essay>