<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(53)</title><author>马桶伴侣</author><content>著祢凯，不相信她竟然在没有岚枫抽老千的证据前，公然命令保镖出手打人。什锦顾不得什么形象，奋力的推开祢凯的保镖，拦在倒地不起的岚枫身上。&lt;br&gt;　　祢凯走过去拉什锦起身，说，“抽千就要受惩罚，我并没有做错什么。”&lt;br&gt;　　什锦挥开祢凯伸过来的手，说，“不行！谁动岚枫都不行。”&lt;br&gt;　　祢凯注意的看着什锦保护岚枫的样子，再次伸出手拉什锦起来，说，“跟我回去。”&lt;br&gt;　　什锦推开祢凯，“你自己回去吧，我不回去！”&lt;br&gt;　　这时，冉颜眉和三个打手奔进了屋，剑拔弩张的对著祢凯和她的保镖。&lt;br&gt;　　祢凯旁若无人的从冉颜眉身边走过去，踏上螺旋台阶，一副谅你也不敢把我怎么样的姿态。&lt;br&gt;　　两个保镖跟在她身后离开。&lt;br&gt;　　几乎是躺在地上的岚枫指了指桌上的筹码，冉颜眉立即会意，转过身唤住祢凯：“你的钱还没拿走。”&lt;br&gt;　　十局下来，她没输没赢，还是五十万。&lt;br&gt;　　祢凯头也没回，冷冷的声音飘过来，“送给你了，算是医药费。”&lt;br&gt;　　什锦从地上站起身，看著祢凯离去的纤细背影，气的直跺脚。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　远处传来三个人离去的脚步声，呯呯地踏在螺旋台阶的声音重得像石头。&lt;br&gt;　　岚枫捂著一侧的胳膊直直的躺在地面上，眼睛闭起，平静的像个死人。&lt;br&gt;　　地下室有著永恒的赤白色灯光，灯光下的一切显得十分狼狈，岚枫的身上斑斑点点的全是血迹，遍地是刚才殴打时掀翻的一些筹码，这个画面让人看起来多少有些伤感。&lt;br&gt;　　冉颜眉破天荒地拿出一支烟开始猛吸，目光落在岚枫身上，很久。之后，她环视着不足几十坪的小铺，预测著苦心经营多年的赌场的未来。在她看到祢凯带来的扑克牌上的“克鲁迪”三个字后，才知道她究竟得罪了怎么样一个人。&lt;br&gt;　　这件事不会不了了之的，冉颜眉笃定。&lt;br&gt;　　什锦走过来心疼地看著岚枫被刮伤的脸，在蹲下的一瞬间眼泪已经滑落下来。透过一层一层的水雾，她看见岚枫与地面亲密接触过的一侧脸颊青紫，丝丝细细的血沁了出来，像一张青灰色的血网。她不是一个爱哭的女孩，没有那麽多同情心和泛滥的情感，只是在看到岚枫抖动的睫毛下强装的坚强后，她就哭的更凶。&lt;br&gt;　　什锦的眼泪滴落到岚枫的脸上，岚枫缓缓的张开眼睛，伸出另一只还算完好的手，轻轻拭去掉在自己脸上的泪水，又擦了擦什锦脸上的眼泪。说，别哭了。这没有什么大不了的，不要哭的像演电影一样。&lt;br&gt;　　什锦拿出兜里的手帕，开始擦拭岚枫唇边的血痕，擦一下，岚枫就皱一下眉，岚枫挥开了什锦的手，想要挣扎著站起来。但她努力了半天，依然像被钉在地上一般，没动分毫。这种全身的疼痛要比上一次仅仅脚趾的疼痛来的猛烈的多。&lt;br&gt;　　什锦突然抱住岚枫的身子，把头埋在她的怀里，不顾岚枫全身被牵扯的疼，紧紧的抱着她。&lt;br&gt;　　岚枫愣了下，抬头看见冉颜眉目不转睛地盯着自己和什锦，尴尬的别过头去。&lt;br&gt;　　岚枫选择别过头去，躲开外人的眼光，却没有将什锦推开。&lt;br&gt;　　地面上依然冰冷，腿部的肌肉还在抽搐著疼，只有什锦紧紧抱著她的部位让岚枫能感觉到一些温暖。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　十天以后，小铺。&lt;br&gt;　　岚枫的伤好的差不多了，只有脸颊上仍旧留有青紫的印痕。一清早，小铺刚开张，没有什麽人，整个大厅显得空旷冷清。岚枫坐在吧台外的高脚椅上，仔细地翻看一张张照片。&lt;br&gt;　　不知什么时候，冉颜眉悄声来到什锦的身后。&lt;br&gt;　　“冉姐。”岚枫在很久以后注意到了冉颜眉的存在，一边将照片收进衬衫，一边轻笑著寒暄，“今天怎麽来的这么早？”&lt;br&gt;　　“恩。”冉颜眉的笑容总是那么温和，像冬日遥远的阳光。“你的伤还没好，所以我早些来帮忙，如果你有不舒服的话，可以请假。”&lt;br&gt;　　岚枫笑的开心。“早就好了，冉姐。你看我行动多自如。”说着，她离开高脚椅，走进吧台。&lt;br&gt;　　冉颜眉盯著岚枫的笑容，失了神。&lt;br&gt;　　冉姐，我发现最近小铺的生意好了很多，有一些固定的老客户，他们每个星期都会光顾，桌子经常会不够用呢，这和我们刚刚开办小铺的时候，真是天差地别。&lt;br&gt;　　冉颜眉的笑容像定格般没有动。&lt;br&gt;　　岚枫试探地叫道：“冉姐……”&lt;br&gt;　　“冉姐……”&lt;br&gt;　　直到岚枫叫了第三声，冉颜眉才回过神，惊讶的问道：“你说什么？”&lt;br&gt;　　岚枫摇摇头，没有继续刚才的话题。她第一次发现冉颜眉看自己的目光很奇怪，似乎带着某种特殊的色彩。岚枫突然想起昨夜的她也曾失神，当一颗流星飞速划过夜空，什锦尖叫着说，“流星、流星！”之后她闭上眼睛虔诚的许愿……那种激动之后突然变得恬静的表情，让岚枫失神。&lt;br&gt;　　她为什锦失神，可冉颜眉为何为她而失神？岚枫不解。&lt;br&gt;　　冉颜眉也走进吧台，放下手提包，似漫不经心地说，“这几天什锦一直在你家照顾你吧？照片拍得很开心，看来你们的关系进展神速。我从来没见你那么开心的笑过，五年来都没有。”&lt;br&gt;　　岚枫不知道冉颜眉究竟在自己身后站了多久，她从来不喜欢自己被别人看透，更不想被别人窥视到隐私。&lt;br&gt;　　“我很开心吗？没觉得。”岚枫淡然的说。&lt;br&gt;　　冉颜眉递给岚枫一杯水，说，“什锦和她的朋友祢凯似乎很有背景，最好离得远一些，你才和她认识几天，就惹得无故被打。”&lt;br&gt;　　岚枫嗤笑，“我们关系也不亲密啊，还要怎么离远？是什锦死皮赖脸要住在我家照顾到我痊愈，我哪里有办法，总不能用扫帚赶她出去。”&lt;br&gt;　　冉颜眉没有继续刚才那个话题，而是将目光调远，她一直小心而又谨慎，防止碰触到岚枫的脆弱。她知道倔强如岚枫的内心不是谁轻易能进入的，但没想到她五年都没有做到的事情，什锦不到一个月的时间就做到了。&lt;br&gt;　　突然，悬在楼梯旁的一只火红色的蝴蝶风铃开始来回摇曳。冉颜眉叹息：没有生灵却想要飞，只是徒劳。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫将双手插进裤袋里以一贯的姿势漫步在每天都会经过的街道上。身旁不时有绝世美女擦身而过，刺鼻的香水在雨後的空气中泛滥。&lt;br&gt;　　又是一天结束了，短暂而平凡。&lt;br&gt;　　与以往不同的是，岚枫的脸上带著浅浅的，若有若无的笑意。&lt;br&gt;　　什锦。&lt;br&gt;　　一张未脱稚气的妩媚脸庞在岚枫头脑里飞旋，每个画面都是不同的颜色，与岚枫一直以来的灰黑色记忆不同，这些记忆充满阳光。&lt;br&gt;　　岚枫能够接受什锦还得益于祢凯。如果不是她来小铺赌，如果不是她挑起岚枫的锐气，如果不是她最後大打出手的话，岚枫依然会距什锦於千里之外。&lt;br&gt;　　当岚枫躺在冰冷的地面上的时候，疼痛灌满了全身，思维混沌成一片，唯有什锦的泪水清晰可见。&lt;br&gt;　　那些泛着晶莹光茫的泪水一滴一滴落在岚枫的脸上，唤起她遥远真实的记忆。她想起当年父亲就是孤身一人躺在地上，岚枫蜷缩著纤细的身子委在旁边哭。岚枫想如果她在那一刻被祢凯打死了，还有什锦会跪在她身边哭，想到这，岚枫就感觉很温暖。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;106 想让我滚也需要本事&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　原来感动一个人不需要做的太多，一个微笑，一个拥抱就够了。真正感动岚枫的，是什锦满怀的拥抱。在岚枫残断的记忆中，母亲的样子渺小而模糊，不是她记忆不起母亲的样子，而是她故意要遗忘。但在接触到什锦柔软的胸堂后，所有被故意遗忘的记忆就全部奔涌而来，所有曾经被母亲抱著的画面在岚枫头脑里穿梭，连绵不断。&lt;br&gt;　　岚枫试着抬起胳膊，轻轻环住什锦的脖子，充满女人体香的淡淡味道冲进岚枫的鼻子。一刹那，她的眼睛模糊了，泪水不由自主的流下来，控制不住。&lt;br&gt;　　什锦趴在岚枫的肩上抽噎，娇弱的样子让人想把她紧紧的抱紧。岚枫咬了咬唇，似下了很大决心，之后收紧了环在什锦颈上的手，什锦悄然地滑进岚枫的怀里……&lt;br&gt;　　这一切看似悄然无声，却不是浮光掠影，岚枫现在回忆起来，仍然会感受到那份众目睽睽下的悸动。&lt;br&gt;　　什锦不是一个会照顾自己的女孩，更别提照顾别人。但在照顾岚枫的这十几天来，什锦一直很努力很努力地在做。她为岚枫所做的一切，岚枫都看在眼里。&lt;br&gt;　　在最初的几天，岚枫只能躺在床上。夜阑人静的时候，什锦会枕在岚枫肚子上，而不管岚枫会不会痛。即使岚枫抗议，她也不予理会。这个时候，总是温馨欢乐的。她们会说很多话，除了童年。什锦动不动就会和岚枫大谈她的理想，比如她有多么渴望现在就飞去三潘市开赌场，她多么有经营的才能，她多么喜欢这种神奇的累积财富的行业……岚枫将淡淡地嘲弄挂在唇边，冷哼着附和什锦，并不表态。只有当什锦抬起巴掌大的小脸笑着问她，“你的意见”时，岚枫才会将早已经准备好的奚落之词淋漓尽致的说完。什锦佯装生气，不理岚枫好一会，但最后总会重新窝进岚枫的怀里。&lt;br&gt;　　她们彼此拥抱著，近到呼吸与心跳共鸣。&lt;br&gt;　　但她们也只是轻轻的抱，谁也不曾有更进一步的举动。她们不想揭起这层好不容易维系起来的友情，更不希望纯洁，甚至可以说圣洁的感情被亵渎。&lt;br&gt;　　岚枫快走到家门口的时候，思绪被不远处的一辆黑色的车截断了。她认得这辆车，是什锦爸爸的，前几天就是这辆车和一群人突兀地出现在岚枫家。&lt;br&gt;　　用脚趾想也知道，又是什爸爸来抓人，这不免让岚枫有点郁闷，她向来不喜欢自己的领地被外人侵犯，除了什锦，这么多年没有一个外人在她家留宿过，就连冉颜眉也没有。岚枫并不希望因为什锦，自己的私密的小窝就变成了公共场所。&lt;br&gt;　　扒了扒头发，岚枫正准备走进去，就在这时，什锦低着头跟在她父亲的身后步出了岚枫的家门。穿着围裙的什锦无助的看着岚枫，岚枫只能无奈的耸耸肩。什锦爸爸满脸怒容让人不敢靠近。&lt;br&gt;　　两个行为极其规整的保镖将车门打开，什锦百般不情愿地上了车，车很快就开动了，在岚枫的注视中驶远。什锦趴在车窗上看着岚枫，像一只被囚禁的小鸟，她用嘴形示意岚枫：等我。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　日子波澜不惊地过著，几天过去了，什锦却没有出现在岚枫的面前。岚枫试着去淡忘那张总是带着任性笑容的脸，毕竟她们之间有着无法逾越的距离，但她做不到。&lt;br&gt;　　已经午夜十二点了，被赤白色的灯光照了一天，岚枫觉得有些头晕。冉颜眉精致的脸庞也略带倦意，的确很晚了。&lt;br&gt;　　就在两个人交会了眼神，准备关门回家休息时，从螺旋台阶走下了一位不速之客。&lt;br&gt;　　一身黑衣的祢凯。&lt;br&gt;　　岚枫和冉颜眉都愣住了，不可置信地看着祢凯越走越近。剪裁独道的黑色西服更显得祢凯高挑纤瘦，但她身后逐渐增加的人却在不断助长她极其嚣张的火焰。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫嗅到了一种危险的气息，目光掠过祢凯黑色西装内翻出来的比灯光还耀眼的银白色丝质衬衣，她看到一层又一身著黑衣的人踏下螺旋台阶。&lt;br&gt;　　冉颜眉走出吧台，岚枫在最后一秒扯住她的手腕，将她拉了回去，自己走了出去。&lt;br&gt;　　“还赌？”岚枫点上一支烟，丝毫不感到畏惧地开口。&lt;br&gt;　　就这样燃着怒火和硝烟的画面定格在众人的眼中，一场好戏缓缓拉开序幕。&lt;br&gt;　　祢凯伸手接过岚枫刚刚点燃的烟，放在唇上轻吸，她夹着烟的中指和食指戴的白金钻戒分外夺目，不时闪烁著道道银光</content></item></essay>