<top>    
    <item>
        <title>1. 我的名字叫卡索(Part 1.幻城)</title>
        <author>郭敬明</author>
        <content>  很多年以后，我站在竖立着一块炼泅石的海岸，面朝大海，面朝我的王国，面朝臣服于我的子民，面朝凡世起伏的喧嚣，面朝天空的霰雪鸟，泪流满面。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;我的名字叫卡索，我在雪雾森林中长大，陪伴我的是一个老得让人无法记得她的年龄的巫师，她让我叫她婆婆，可是她却叫我皇子，幻雪帝国的长子。和我一起长大的还有我的弟弟，他的名字叫樱空释。我们两个，是幻雪帝国惟一仅存的两个幻术师。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;我的名字在幻术法典上的意思是黑色之城，而我弟弟的名字翻译出来是幻影。我们有不同的母亲和相同的父皇，幻雪帝国的老国王。我的父皇是幻雪帝国有史以来最伟大的国王，在两百年前的圣战中瓦解了冰海对岸火族的几乎全部势力。而那一战也让我的王族受到近乎不可挽回的重创，我的三个哥哥和两个姐姐在那场持续了十年的战役中死亡，于是家族中的幻术师就只剩下我和樱空释，而那场战役中死亡的巫师、占星师和剑士更是不计其数。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;那场惊心动魄的战役成为所有人记忆中不可触碰的伤痕，而在我的记忆中，就只剩下漫天尖锐呼啸的冰凌和铺满整个大地的火种，天空是空旷寒冷的白色，而大地则一片火光。我在宫殿里，在温暖的火炉旁，在雍容的千年雪狐的皮毛中，看到父皇冷峻的面容和母亲皱紧的眉头。每当外面传来阵亡的消息，我总会看见父皇魁梧的身躯轻微颤动，还有母亲簌簌落下的泪水。而窗外的红色火焰，就成为我童年记忆中最生动的画面。画面的背景声音，是我的哥哥姐姐们绝望的呼喊，这种呼喊出现在我的梦境中，而且经久不灭，我挣扎着醒来，总会看见婆婆模糊而年老的面容，她用温暖而粗糙的手掌抚摩我的面颊，对我微笑，说，我的皇子，他们会在前方等你，你们总会相见。我问她：那么我也会死吗﹖她笑了，她说：卡索，你是未来的王，你怎么会死。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;那一年我99岁，还太小，连巫师的资格都没有取得，所以很多年以后的现在，我对那场圣战的记忆已经模糊不清，当我问婆婆的时候，她总是满脸微笑地对我说：我亲爱的皇子，等你成为了国王，你就会知道一切。对于那场战役，我弟弟几乎完全没有记忆。每当我对他提到那场圣战的时候，他总是漫不经心地笑，笑容邪气可是又甜美如幼童，他说：胜者为王，败者为寇，哥，这是天理，你不用难过。说完之后，他会靠过来，亲吻我的眉毛。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;我和樱空释曾经流亡凡世30年，那是在圣战结束之后。我记得在战役的最后，火族已经攻到我们冰族的刃雪城下，当时我看到火族精灵红色的头发和瞳仁，看到漫天弥散的火光，看到无数的冰族巫师在火中融化，我记得我站在刃雪城高高的城楼上，风从四面八方汹涌而来灌满我的长袍。我问我的父皇：父皇，我们会被杀死吗﹖父皇没有回答，面容冷峻、高傲，最后他只是摇了摇头，动作缓慢可是神情坚定，如同幻雪神山上最坚固的冰。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;我和弟弟被40个大巫师护送出城，我记得我在离开的时候一直望着身后不断远离不断缩小的刃雪城，突然间泪水就流了下来，当泪水流下来的时候，我听到一声尖锐的悲鸣划过幻雪帝国上空苍白的天空，我知道那是我姐姐的独角兽的叫声。我的弟弟裹紧雪狐的披风，他望着我，小声地问，哥，我们会被杀死吗﹖我望着他的眼睛，然后紧紧地抱住他，我对他说，不会，我们是世上最优秀最强大的神族。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;护送我和释的40个大巫师全部阵亡在出城的途中，我在马车内不断看到火族精灵和巫师们的尸体横陈驿路两旁。其中，我看见了和我一起在雪雾森林中成长的笈筌，她是那么可爱的一个小女孩，天生有着强大的灵力，可是她也死了，死在一块山崖上，一把红色的三戟剑贯穿她的胸膛，将她钉在了黑色的山崖上，风吹动着她银白色的长发和白色魔法袍，翩跹如同绝美的舞步。我记得马车经过山崖的时候她还没有闭上眼睛，我从她白色晶莹的瞳仁中听到她对我说话，她说：卡索，我亲爱的皇子，你要坚强地活下去。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;我记得最后一个倒下的巫师是克托，父皇的近护卫，我和弟弟从马车上下来，拉载我们的独角兽也倒下了，克托跪在地上，抚摩着我的脸，他指着前面的地平线对我说：卡索，我亲爱的皇子，前面就是凡世的入口，我不能再保护你了。他对我微笑，年轻而英俊的面容上落满雪花，我看到他胸口的剑伤处不断流出白色的血液，一滴一滴地掉在黑色的大地上铺展开来，他的目光开始涣散，他最后的声音一直在呼唤我的名字：卡索，卡索，未来的王，你要坚强地活下去，我亲爱的皇子，卡索……&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;我抱着樱空释站在大雪弥漫的大地上，我突然感到前所未有的恐惧，释用手捧着我的脸，他问我，哥，我们会被杀死吗﹖我望着释幼小的面容，我说，不会，释，哥哥会保护你，你会一直活下去，成为未来的王。</content>
    </item>
</top>