<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(87)</title><author>马桶伴侣</author><content>斜斜的叼在嘴边，然后拿出火机点燃，吸了一大口道。&lt;br&gt;　　“你竟然敢向银行贷这么多钱，你真不怕输！”岚枫冷静的提醒。&lt;br&gt;　　“要赌就不要怕输！没有风险就没有回报，对不对？如果这次可以胜出的话，那赢来的钱几生几世都花不完。”&lt;br&gt;　　岚枫轻哼，“一点都没错，可是如果输了的话，同样几生几世也还不完。”&lt;br&gt;　　祢凯撇撇嘴，“我不怕，况且我根本就不会输。”&lt;br&gt;　　岚枫笑了笑，“是么？”&lt;br&gt;　　“除了我自己，我不是还有你呢么？你不帮我？”祢凯扬起邪魅的笑。&lt;br&gt;　　岚枫点点头，“我是会帮你的，谁让你是我妹妹呢！”说这话的时候，岚枫有些嘲笑的意味。&lt;br&gt;　　祢凯知道岚枫和她一样，有的时候说话会阴阳怪气的，也没有当回事，只道：“好的，你准备一下吧，改变命运的这天马上就要来临了。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　人的欲望是没有止境的，单说祢凯，她已经有了很多很多的钱，可她仍在为名、为钱而努力甚至疯狂。其实祢凯已经拥有了很多人所不能拥有的，可是她还想要得更多。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫放下电话，脸上不屑的笑了笑，对刚回到她身边的冉颜眉道：“刚刚是祢凯给我打电话，她想让我帮她赢得赌神大赛。”&lt;br&gt;　　“哦？那你打算怎么做？”冉颜眉问道。&lt;br&gt;　　岚枫纤细而干净的手指在冉颜眉的眼底下抄起一张牌，速度快到冉颜眉没有眨眼却看不清她抄起牌的动作，只感觉眼前一闪。“我现在也不知道怎么做，以不变应万变吧！”说完，岚枫将手里的牌向前一扔，潇洒至极。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　圣诞节到了，到处是一片欢天喜地。&lt;br&gt;　　很多商店的门口都堆了一棵圣诞树，虽然大小不一，但树上闪动的灯光特别喜气，让人看了就有种喜悦的感觉。月色皎洁明亮，反射着玻璃上的冰霜都变得璀璨了。&lt;br&gt;　　黎洛雨头戴一顶红色的圣诞帽，趴在窗口看着外面节日浓郁的夜色。黎洛雨在等Leo来接她，Leo答应了黎洛雨带她去狂欢。突然，电话响了，黎洛雨快步跑去接听，是Leo。&lt;br&gt;　　“洛雨，不好意思，公司临时通知我要去做一个节目。”&lt;br&gt;　　黎洛雨不失望也不伤心，笑了笑道：“好的，你去吧。没事，我自己呆会就睡了。”&lt;br&gt;　　“我和公司里商量过了，他们说大概一个小时就可以结束。” Leo说道：“但是如果等节目结束我再去接你，恐怕就要误了放焰火的时间。”黎洛雨的别墅在郊区。&lt;br&gt;　　黎洛雨很懂事的道：“那我自己坐地铁先去市中心等你。”&lt;br&gt;　　“好的。”Leo挂断了电话。&lt;br&gt;　　片刻，有人按门铃，黎洛雨很奇怪的把门打开，一个面带微笑的人拿着一大捧鲜花送到黎洛雨的手里。“黎小姐，您的鲜花。”&lt;br&gt;　　“哦~谢谢。”黎洛雨接下来，一看标签，是Leo送的，并上一段手写的祝福的话语。&lt;br&gt;　　黎洛雨温柔的笑了笑，关上门将鲜花□花瓶里。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　别人都在狂欢的夜晚，祢凯把自己一个人关在酒店里，面对着眼前的一堆扑克牌发呆。她们已经来到拉斯维加斯，明天赌神大赛就要开始了。岚枫和什锦去H了，此时没有在祢凯身边，又没有家人陪，祢凯觉得阵阵袭来的孤单就像是黑夜中的海，快要把她淹没。&lt;br&gt;　　祢凯装作无所谓的摇摇头，想甩掉心中的苦闷，却甩不掉黎洛雨的影子，这夜，她想她了……&lt;br&gt;　　又过了一会，祢凯实在是难耐，也不想那么多，直接拿过电话拨通了黎洛雨的电话。黎洛雨才要出门，听见电话响又折反回来，以为是Leo又有事变挂了。&lt;br&gt;　　“喂，你好。”&lt;br&gt;　　“嗯……我是凯……”祢凯沉默了片刻之后道。&lt;br&gt;　　黎洛雨一愣，随即反应过来。“哦，有事么？”黎洛雨的声音有丝丝的生硬，全然少了曾经接祢凯电话时的激动。&lt;br&gt;　　祢凯的心陡然一紧，敏感的心清楚地感觉到了什么，“你是不是谈恋爱了？”她逼问，还是那样的盛气凌人。&lt;br&gt;　　黎洛雨深褐色的流海遮住她的眉眼，她低垂着头，“我恋爱不恋爱，与你又有什么关系呢？我们不是早就分开了吗？”&lt;br&gt;　　“哦，是没什么关心。”虽然心中有些酸涩，但祢凯却仍然装着很不在乎，“我只是问问罢了！”&lt;br&gt;　　黎洛雨笑着，眼里有一抹难掩的失落，但只一刹那，她又带上了笑颜，调整好心情道：“告诉你也没有什么，我是恋爱了。祝福我吧！”&lt;br&gt;　　“祝福你？”祢凯的声音像刀子一样锋利而生硬，鄙夷的道：“你这种女人还有人愿意要吗？早晚得给别人戴绿……”&lt;br&gt;　　黎洛雨的笑容僵在脸上，没等祢凯说完便挂了电话。她现在只觉得自己很难堪，却再也不想哭了。走进浴室，黎洛雨又照了照镜子，看到自己的妆容依然完好后，离开了家。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨竟然敢挂她的电话！祢凯的血瞬间涌上了心头，瘦弱的手一把将手机扔了出去，砸在落地窗上，玻璃哗啦一声碎了一地，冷风呼啸着吹进屋来。&lt;br&gt;　　祢凯不懂吗？爱着的时候，怎么对她，她都是愿意的，因为她爱着你；可是当她不爱的时候，那么你对于她来说，就一点点都不再重要了！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一个小时后，黎洛雨坐地铁赶到了市中心，Leo也刚好忙完了他的事情，匆匆赶到地铁站去接黎洛雨。地铁出口处站了很多人，Leo却不费吹灰之力就找到了人群中的黎洛雨，因为她安静的站在那，像天使一样沉静而美好，任谁都想多看一眼。&lt;br&gt;　　“洛雨！”Leo向阳光一样明亮的眼睛锁住那抹身影。&lt;br&gt;　　黎洛雨细润无声的笑了笑，张开双臂迎接Leo——&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　第二天，赌神大赛在拉斯维加斯高调开幕。&lt;br&gt;　　祢凯带着什锦、岚枫、冉颜眉一同出席，会上，她看到了所有想看见的和不想看见的人，其中包括祢怀仁，还有很久没有见过的，曾经在华盛顿和祢凯一较高下的对手奥兰迪。&lt;br&gt;　　“这回有的玩了。”祢凯的心慢慢的开始变得紧张。并不是所有的紧张都是不好的，略略的有点紧张，反而会增加人的兴奋度和专注度，可以更好的发挥自己水平。&lt;br&gt;　　比赛分三个时段，第一天是小组比，一个赌桌坐7个人，赌3个10局，赢的钱最多的人胜；第二天是半决赛，全场赢钱数最多的前7个人以及每张桌胜出的那一个人比，同样是赌3个10局，赢的钱最多的人胜；最后一天上午，决出赌神，只取半决赛赢钱最多的三个人，他们在一桌对决，看谁赢得最多就为胜。&lt;br&gt;　　祢凯环视着偌大的大厅，形形□的人脸上的表情都很诡异，不但想获名，更想得利，祢凯看到奥兰迪向她走过来，祢凯虚伪的一笑，“好久不见。”这样盛大的场合，祢凯仍然穿着一身休闲装，她不太喜欢为了什么而改变自己，祢凯就是我行我素的代名词。&lt;br&gt;　　奥兰迪神采飞扬的笑着，仿佛他已经摘得了赌神的桂冠一样，看样子，他志在必得。“你和洛雨，还好吧？”虽然奥兰迪不知道祢凯和黎洛雨之间发生了什么事，但一眼没有见黎洛雨来，又根据最近报纸的报道，他猜想黎洛雨和祢凯肯定有矛盾，奥兰迪这样说，是想把祢凯的心给搅乱。&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，冷峻的眼眸没有太多感情表达出来，她只道：“谢谢您的关心，希望你能够获得赌神那个奖杯哦，我们是对手，但更是朋友。”祢凯伸出手，和奥兰迪礼貌的握了握，很轻松的转移了话题。&lt;br&gt;　　奥兰迪一见祢凯面不改色，笑了笑之后向别人走去。&lt;br&gt;　　奥兰迪转身的一刹那，祢凯突然沉下眼。她的周围都是雕红木的赌桌，此情此景，怎能不让祢凯想起曾经为了黎洛雨而和奥兰迪大战三个回合的情境，这些事情仿佛就在昨天一样……可惜已经物是人非了……&lt;br&gt;　　在大厅里这种拥挤和嘈杂的环境中，祢凯想起了关于她和黎洛雨之间脱俗而纯真的恋爱，想起黎洛雨做得拿手好菜，想起她天使般的容颜和微笑。&lt;br&gt;　　“凯……凯……”冉颜眉唤了好几声，才将祢凯喊回现实当中。&lt;br&gt;　　“什么事眉姐？”祢凯有些凄茫的转头问。&lt;br&gt;　　冉颜眉指了一下悬挂在高处的巨大倒计时电子钟表，“你别让奥兰迪影响了才好，比赛马上就要开始了。”&lt;br&gt;　　祢凯看了一眼，还有20分钟。祢凯点点头，挤出一丝微笑道：“我怎么会让他给影响呢，我对黎洛雨早都没有感觉了，谁提都无所谓的。”&lt;br&gt;　　冉颜眉若有所思的看了眼祢凯后，没有说话。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　这天，正是圣诞节的第二天，太阳已经升得很高了，Leo还在沉沉的睡着。黎洛雨醒得很早，躺在Leo身边，她微垂下眼帘慵懒的看着Leo安详的睡姿，露出了浅浅的笑容，这样下去，也没有什么不好，不是么？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;147 作&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　昨天晚上狂欢的太晚了，征得了黎洛雨的同意后，Leo没有回家，同黎洛雨一起住下，在祢凯买的别墅里，躺在祢凯曾经和黎洛雨躺的床上。&lt;br&gt;　　只可惜黎洛雨只是和Leo相拥而眠，并没有做什么特别的事情。&lt;br&gt;　　黎洛雨从床上爬起来，揉了揉惺忪的双眼，走到衣橱前翻弄着满衣柜的衣服，是选一件深红色的睡衣好呢？还是选一件浅粉色的？黎洛雨低头看了看自己身上穿的粉色的睡衣，于是拿了一件深红色的走进浴室。&lt;br&gt;　　洗浴过后，Leo还没有睡醒，黎洛雨走下楼去厨房做早餐，正做着，她接到了古仪的电话，电话很简短，古仪只告诉黎洛雨祢凯、什锦、岚枫正在拉斯维加斯参加赌神大赛，古仪顺便问了问她和Leo怎么样了。古仪早已经知道了黎洛雨和Leo之间的恋情。&lt;br&gt;　　黎洛雨听着，心里很乱，原本她觉得她并不亏欠谁的，但一听见祢凯的名字，还是会有难过的感觉，但心已经不痛了，不爱了，就不会再痛了，只是很纠结罢了。&lt;br&gt;　　黎洛雨做好了两个煎蛋放在桌子上，心里还是希望着祢凯会赢得比赛。虽然不在一起了，祢凯也曾经深深的伤害过她，但她还是不希望祢凯不好，因为黎洛雨太过善良。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　当钟表的指针指到5的位置时，第一天的比赛结束。这已经是下午5点，小组的胜负已经分出。&lt;br&gt;　　祢凯和她的爸爸以及奥兰迪都很幸运的胜出。其实他们的胜出没有悬念，他们靠的不是运气，而是实力。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　自赌神大赛开始，祢凯始终没有和祢怀仁说任何一句话，好像这个苍老的男人和她一点关系都没有，她根本不认识他一样。&lt;br&gt;　　小组赛的胜出是没有悬念的，和祢凯一组的那几个人虽然也都是高手，但和祢凯比起来，顶多能算是个学龄前儿童。&lt;br&gt;　　因为祢凯不需要帮助，所以岚枫只是跟在她身后充当跟班的身份，静静的不说一句话。时而，岚枫会把目光调向祢怀仁的方向，冷冷的目光望着他，似乎想要一口将这个老男人吃掉。&lt;br&gt;　　杀父夺母之仇，这好比西门庆杀死五大郎夺了潘金莲为妻，倘若五大郎有后的话，估计不用武松动手，儿子也会把西门庆杀死的吧。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　第一天结束时，祢凯赢了7亿，一天增加2亿，还有什么会比这更暴利？一同去吃了晚餐后，几个人回宾馆休息。第一天的成败并不能代表什么，以后的日子才艰难。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨又和Leo度过一个开心美好的一天以后，Leo搂着她走回别墅。虽然有些东西是很难拿出来说给别人听的，但黎洛雨还是得说出来，是对Leo的信任和</content></item></essay>