<update><item><title>第五章　放纵的外出学习(小白老师)</title><author>床上伴侣</author><content>xp1111&lt;br&gt;　　白洁一上午浑身都软软的，看人的眼睛水汪汪的透着一股迷人的媚态，连走路的时候彷佛都有着一种诱人的韵律，看得高义和学校的几个男老师火辣辣的。&lt;br&gt;　　整整一个上午白洁还沉醉在一种肉体的满足和高潮的回味之中，今天她穿了一件白色的紧身衬衫，胸前饱满的乳峰把衬衫前面两个扣子之间顶起一条缝隙，透过缝隙，看见若隐若现的乳沟和白色乳罩的蕾丝花边；黑色的紧身窄裙，是那种有丝光的面料，肉色的裤袜衬映着修长的双腿，白色的凉鞋简单的拌带，捆束着白嫩肉感的小脚。&lt;br&gt;　　  坐在白洁的身边，高义简直受不了那不停传过来的迷人的肉香，眼睛不时地瞄向胸前那条若隐若现的缝隙和泛着细腻丝光的双腿，恨不得要把手伸进去抚摸那光滑肉感的长腿。&lt;br&gt;　　吃过午饭，高义就已经按捺不住心头的欲火，打电话到白洁的房间，要她到后面他开的房间去。白洁在昨晚被那个男人弄了之后，心里竟然觉得有点对不起高义，上课的时候看见高义不时看过来的火辣辣的眼光就已经知道了，借故就自己走开了溜进了后楼。&lt;br&gt;　　在进门的时候竟意外地碰到了自己学校的李老师，匆忙之中打了个招呼就上了楼。李老师正好是和高义一个屋的，不由得奇怪：白洁来这里做什么？&lt;br&gt;　　  白洁一进屋，高义就已经迫不及待地一把搂住了白洁软乎乎的身子，嘴在白洁的脸上、脖子上不停地亲吻，双手在白洁身后一边磨娑着白洁圆鼓鼓的屁股，一边把白洁的裙子向上拽着。白洁闭着眼睛，软绵绵地在高义的怀里承受着高义的抚摸和亲吻，娇嫩软滑的小舌头也任由高义亲吻吮吸。&lt;br&gt;　　白洁的裙子卷到了腰上，薄薄的肉色丝袜下是一条白色的丝织内裤裹着白洁丰润的屁股，白洁的脚跟向上跷起，使得屁股也用力地向后翘起着。高义的手抚摸着滑溜溜的丝袜和肉乎乎的屁股，胸前感受着白洁乳胸的柔软和丰满，下身已经涨得好像铁棒一样。&lt;br&gt;　　白洁已经感觉到了高义的阴茎顶在自己小腹上的硬度，手不由得伸到了高义的腿间，隔着裤子摸到了那根硬硬的肉棒，轻轻的揉搓着。&lt;br&gt;　　高义连搂带抱地把白洁弄到了床边，白洁伸手去解衣服的扣子，高义抓着了白洁的手：“宝贝，看你穿这件衣服我就受不了，穿着玩吧！”一边手已经从白洁解开一粒扣子的衬衫衣襟伸了进去，直接就握住了白洁的乳房，白洁呻吟了一声，软在了高义的怀里。&lt;br&gt;　　高义摸了一会儿，解开了白洁衬衫上边的扣子，只剩下下边的两个扣子。白洁的乳罩本来就是半杯的，这时一对丰满的乳房已经全都跳在了乳罩的上面，雪嫩的乳房上一对嫩嫩的肉色又透着微红的小乳头此时已经硬硬的凸起。&lt;br&gt;　　高义的手插到了白洁的双腿间，在白洁最柔软、温润的阴部揉搓着，白洁的双腿微微地用力夹着高义的手，同时在轻轻的颤抖着。高义的手指已经感觉到了白洁下身的湿润和热力，手从白洁的裙子里面伸进了裤袜的边，手伸到内裤里面直接摸到了白洁柔软的阴毛、娇嫩的肉唇，摸到了白洁的肉唇之间，已经感觉到那里已经是又湿又滑了。&lt;br&gt;　　男人的手摸到白洁的肉唇，白洁浑身就像过电了一样，更加软瘫在高义的怀里。高义把白洁脸朝下放到床上，将她的裤袜拉到屁股下面，白白嫩嫩的屁股就翘翘的挺在了高义的面前，从双腿的缝中看过去，能看见几根稀疏的阴毛。&lt;br&gt;　　高义脱下裤子，挺立着坚硬的阴茎，双手扶着白洁的屁股向上拉，白洁随着他挺起了腰，双手扶着床站了起来，白嫩的屁股用力地向上翘起。高义身子往前倾，坚硬的阴茎伴随着白洁双腿的软颤插进了白洁的身体里。白洁头发已经散乱了，几根长发飘到嘴边，白洁的嘴唇咬住几绺飘忽的长发，眼睛闭着，丰满的乳房在胸前晃动。&lt;br&gt;　　白洁的裤袜都紧裹在腿弯上，双腿紧紧的夹着，令本来就肉紧的下身显得更加紧凑。伴随着高义的抽插，白洁身体受到的刺激已经不是呻吟能发泄得了的，嗓子眼里按捺不住的呻叫声让高义更是神不守舍，下身大力地在白洁湿润的阴道抽送，粘孜孜的水声在两个人交合的地方传出。&lt;br&gt;　　高义抽送一会儿就感觉有点忍不住，又不甘心，就停了一会儿，手伸到白洁身前抚摸白洁的乳房。几波下来，白洁的呻吟已经成了有点肆无忌惮的呻吟，可又不敢大声，高义伸手打开了电视机，在音乐的掩盖下白洁的声音有点放开了：“啊……唉呀……哦……啊……使劲……啊呀……”&lt;br&gt;　　屋里的两个人正在疯狂不羁的时候，那个碰到白洁的李老师却偷偷的溜到了门边，原来刚才碰到白洁之后，他就很奇怪，偷偷的跟着白洁上了楼。他本来就一直对白洁很有色心，每当看见白洁在薄衣下那难以掩盖的风情，就会忍不住有性的欲望。&lt;br&gt;　　看着白洁进了这个房间，他就偷偷的靠在门边，听到了里面两个人亲嘴时候的若有若无的声音，后来看见打扫的工人过来就离开了。等工人走了，他过来的时候刚好听见屋里的音乐声，仔细地听，他果然听见了白洁在音乐的掩盖下的叫声，不由得立刻就挺枪致敬了，暗想着这个男人究竟是谁……&lt;br&gt;　　白色的床单上，白洁好像在游泳一样已经全部趴在了上面，双手向两面伸开着，白色的衬衫也卷了起来，露出白嫩光滑的后背；黑色卷皱的裙子下，屁股高高的翘起，男人粗大的阴茎大力的在白洁的身体里抽送着，湿漉漉的阴道发出水孜孜的摩擦声……&lt;br&gt;　　  高义的双手把着白洁的胯部，用力地运动着下身的坚硬，感受着白洁柔软的肉壁的摩擦和温热，体会着这个柔弱性感的小女人在自己身下的颤抖和呻吟。&lt;br&gt;　　伴随着高义的射精，白洁的身体也在狂热的激情下绽放，两腿并得紧紧的，裤袜和内裤挂在腿弯，娇嫩的脚丫在凉鞋里用力地翘起着脚尖，下身不停发出痉挛，一股股温热的液体冲击着高义的阴茎。&lt;br&gt;　　当高义拔出湿漉漉的阴茎时，一股乳白色的精液混合着透明的淫水从白洁微微开启的阴唇中流出，顺着雪白的大腿向下流去，浑身绵软的白洁理不了那些事情了，高义离开自己的身体时，她就已经软软的瘫倒了，双膝几乎就跪到了地毯上，看着这个娇嫩柔弱的身体，高义几乎又要勃起了。&lt;br&gt;　　门外的李老师很快就听见白洁起身去卫生间的声音和二人低声暧昧的交谈，隐约听得像是高校长的声音，不由得明白了点什么，悄悄的溜到了走廊的另一头看着这个房间的门。&lt;br&gt;　　  过了一会儿看见白洁走了出来，虽然头发已经梳理过了，可是皱褶的衬衫和裙子、走路时不自然的步履，和那种说不出来的浑身绵软的媚态都能看出刚才她作了什么。李老师下身已经硬得快顶破裤子了，看着白洁慢慢的走远，才看见高义从里面出来，看了看四周，匆忙的走了。&lt;br&gt;   “果然是他。”李老师心中一种嫉妒和羡慕的心情让他狠狠地看了远去的高义几眼。&lt;br&gt;</content></item></update>