<top>    
    <item>
        <title>2. 生平第一次杀人(Part 1.幻城)</title>
        <author>郭敬明</author>
        <content>  已经是冬天了，幻雪帝国下了第一场雪。幻雪帝国的冬天会持续十年。而且在这十年里面每天都会下雪。我仰头望着天空弥漫的大雪，想到雪雾森林，在雪雾森林里，永远也没有大雪，四季永远不分明，似乎永远是春末夏初，永远有夕阳般的暖色光芒在整个森林中缓缓穿行。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;天空传来一声飞鸟的破鸣，我回过头，然后看到了樱花树下的樱空释。樱花的枝叶已经全部凋零，剩下尖锐的枯枝刺破苍蓝色的天空，释的身影显得那么寂寞孤单。他微笑地望着我，他的头发已经长到地面了，而我的头发才刚到脚踝，冰族幻术的灵力是用头发的长短来衡量的，所以，释应该有比我更强的幻术召唤能力。他从小就是个天赋很高的孩子。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;释望着我，笑容明亮而单纯，他说，哥，下雪了，这个冬天的第一场雪。雪花纷纷扬扬地落满他的头发，他的肩膀，他年轻而英俊的面容，而我的身上却没有一片雪花。我问他，释，你为什么不用幻术屏蔽雪花﹖我抬手在他头上撑开屏障，他举起左手扣起无名指，轻轻化掉我的幻术，然后对我说，哥，你那么讨厌雪花掉在你的身上吗﹖他望着我，笑容里有隐忍的忧伤。然后他转身离开，望着他的背影，我的心里感到隐隐约约的难过，这就是整个幻雪帝国头发最长幻术最强的人，这就是惟一一个不用幻术屏蔽落雪的人，这就是我惟一的弟弟，这辈子我最心疼的人，樱空释。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;流亡在凡世的30年，我还几乎没学会任何幻术，我只能把水变成各种各样小动物的冰雕造型以此谋生。而且我们还要不停地走，躲避火族的追杀，有一次，一个人拿走了我所有的冰雕，可是没有给我钱，释挡在他前面，咬紧嘴唇，一句话也不说地望着他，那个人把释推倒在地上。于是我拿起一碗酒走到他前面，递给他，那个人狰狞地笑，他说：小王八蛋，你想用毒酒毒死我吗﹖于是我就拿着酒喝了一口，然后笑着对他说：原来你也那么怕死。那个人暴跳如雷，端过碗去一饮而尽，他说：我他妈的会怕你一个小杂种。然后他就死了。在他临死前难以置信地睁大眼睛的时候，我对他说：你错了，我不是小杂种，我有最纯正的血统。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;我只是将那些流进他身体里的酒结成了冰，结成了一把三戟剑的形状，贯穿了他的胸膛。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;那是我生平第一次杀人，也是我第一次发现凡人的血和我们的不一样，不是白色，而是炽热的鲜红色。我压抑着自己的恐惧，当我望向释的时候，我不明白他的脸上为什么会出现那样的笑容，残酷而且邪气。不过那个笑容一晃即逝。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;在那个人倒下的时候，天空又开始下起鹅毛大雪，我抱着释，站在大雪的中央。释望着我说，哥，我们再也不会被别人杀死了，对吗﹖我说：对，释，没有人可以杀了你，我会用我的生命保护你，因为如果我死了，你就是未来的王。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;当我139岁的时候，我遇见了梨落，幻雪帝国最年轻也是最伟大的巫师。皇族的人在长到130岁的时候就会变成成年人的样子，所以当时我抱着还是小孩子模样的樱空释走在大雪纷飞的街道，每个人都以为我是释的父亲，没人知道我们是幻雪帝国的仅剩的两个皇子。我还记得当梨落出现的时候，地面的大雪突然被卷起来，遮天闭日，所有人都四散奔逃，我抱着释站在原地没有动，因为我感觉不到任何杀气。雪花的尽头，梨落高高地站在独角兽上，大雪在她旁边如杨花般纷纷落下，她下落，走过来跪在我面前，交叉双手对我说，王，我来接您回去。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;那一个冬天是我在凡世的最后一个冬天，大雪如柳絮，柳是我在凡世最喜欢的植物，因为它的花，像极了刃雪城中纷纷扬扬的大雪，十年不断的大雪。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;七天之后，当我和释还有梨落站在刃雪城下，我突然泪流满面。当我离开家的时候，我还只是个孩子，而现在，我已经长成和我哥哥们一样英俊挺拔的皇子，幻雪帝国未来的王。新的城墙更加雄伟，我看到我的父皇和母亲还有所有的巫师和占星师站在城墙上望着我，他们对我微笑，我听到他们在喊我和樱空释的名字。释抱着我的脖子问我，哥，我们回家了吗﹖我们不会被那些红色的人杀死了吗﹖我吻着释晶莹剔透的瞳仁，说，释，我们回家了。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;当城门缓缓开启的时候，我听到满朝的欢呼，欢呼声中，我牵起梨落的手，我说，我爱你，请当我的王妃。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;很多年以后我问梨落，我说，梨落，我在看见你七天之后就爱上了你，你呢﹖你什么时候爱上的我﹖梨落跪在我面前，抬起头来看我，她说，王，当我从独角兽上下来，跪在你面前的时候，我就爱上了你。说完她对我微笑，白色的樱花纷纷扬扬地飘落下来，落满她白色的头发，花粉落在她长长的睫毛上。梨落的白头发泛着微微的蓝色，而不是和我一样是纯正的银白色。因为梨落没有最纯正的血统，所以她只能成为最好的巫师，而无法成为幻术师。不过我一点也不在意。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;当我200岁的时候我对父皇说，父皇，请让我取梨落为妻。当我说完的时候，整个宫殿中没有一个人的声音。在那之后一个月，幻雪帝国下了一场前所未有的大雪，在那场大雪中，梨落就消失不见了。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;后来我的母后流着泪告诉了我一切。因为父皇不允许一个血统不正的人成为我的王妃。我的王妃，只能是深海宫里的人鱼。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;我记得我冲进父皇的寝宫的时候，他正端坐在高高的玄冰椅上，而我，用尽了我全部的幻术将他击败了。当他躺在地上而我站在他面前的时候，我突然觉得他已经老了，我心中那个征战天下统令四方的父皇已经迟暮，那一刻，我难过地流下了眼泪，而我父皇，也没再说什么。我的弟弟，樱空释，站在旁边，抱着双手，冷眼看着这一切，最后，他笑了笑，转身离开。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;有人告诉我梨落去了凡世，有人说梨落被化掉了全身的巫术遣送去了幻雪神山，而星旧告诉我，其实梨落已经被葬在了冰海的深处。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;后来释问过我，他说，哥，你有想过去找她吗﹖&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;找﹖也许她已经死了。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;只是也许。也许她还活着。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;不必了，找到了又怎么样，我终将成为幻雪帝国的王，而梨落，永远不可能是皇后。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;哥，你就那么喜欢当国王吗﹖难道你不可以和她一起走吗﹖&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;你要我如何放得下父皇，母后，我的臣民，还有你，释。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;哥，如果我爱一个人，我可以为那个人舍弃一切。说完之后释转身离开，而我，一个人站在苍茫的大雪之下。我生平第一次没有用幻术屏蔽，于是，大雪落满了释和我的肩头。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;那天晚上，我梦到了梨落，就像星旧说的那样，她被埋葬在冰海的最深处，她微笑着呼唤我的名字，她说她在等我，她叫我卡索，卡索，卡索……&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;她从独角兽上下来，轻移莲步，跪在我面前，双手交叉，她全身有着银[www奇qisuu书com网]白而微蓝的光芒，她仰起头对我说，王，我接您回家……&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;星旧是刃雪城中最年轻也是最伟大的占星师，也是惟一一个替樱空释占过星之后而没有死掉的人。释成年之后，有着和我一样银白色的头发，可是里面，却有一缕一缕红色如火焰的头发。父皇叫过七个占星师替樱空释占星，前六个都在占星的过程中，突然爆毙，口吐鲜血而亡。星旧是第七个，我只记得他和释互相凝视了很久，然后两个人都露出了笑容，邪气而诡异。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;星旧占星完毕之后，他走到我的面前，跪下，双手交叉，对我说，卡索，我年轻的王，我会用我全部的生命来确保你的安全。说完他转头看了看释，然后离开。之后，他没有告诉任何一个人关于占星的结果。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;只是很久之后他叫侍女给我一幅画，画中是一个海岸，岸上有块伫立的黑色岩石，岩石旁边，开满了红如火焰般的莲花，天空上，有一只盘旋的白色的巨鸟。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;后来释在我的寝宫看到了这幅画，他的眼中突然大雪弥漫，没有说一句话就转身离开，不知从什么地方吹来的风，突然就灌满了释雪白的长袍。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;我拿着这幅画回到了我阔别已久的雪雾森林。那些参天的古木依然有着遮天闭日的绿荫，阳光从枝叶间碎片般地掉下来，掉进我白色的瞳孔里面。草地无边无际地温柔蔓延，离离野花一直烧到天边，森林中依然有美丽流淌的溪涧，溪涧旁边，有美丽的白鹿和一些小孩子，他们都有纯正的血统，有些是占星师，有些是巫师，只是，没有幻术师，幻术师已经长大了，带着一幅画回来。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;我站在婆婆的面前，望着她满是皱纹的脸，我说，婆婆，我是卡索。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;她走过来，举起手抚摩我的脸，她笑了，她说，王，你长大的样子和你父皇一样，英俊而挺拔。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;婆婆，你可不可以告诉我这幅画的意思﹖&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;好的，我年轻的王。那片海岸，叫离岸，那块黑色的石头，叫炼泅石，幻雪帝国触犯禁忌的人就会被绑在那块石头上面，永世囚禁。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;婆婆，那么那只鸟呢﹖&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;那是霰雪鸟，这种鸟总是在冬天结束春天开始的时候出现，因为它们的叫声，可以将冰雪融化。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;那么我在雪雾森林中为什么没看见过这种鸟﹖&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;卡索，我年轻的王，因为雪雾森林里没有冬天，没有雪。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;婆婆，那么那些红莲呢﹖它们代表什么﹖&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;卡索，我不知道，也许星旧可以告诉你，可是我不能，我老了。我只知道曾经有个很老的国王告诉过我，他说那种红莲，在火族精灵的大地上长开不败，它象征着绝望，破裂，不惜一切的爱。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;婆婆，我和释已经过了幻术师最高层的考验。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;是吗﹖卡索，成绩如何﹖剩下多少樱花﹖&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;婆婆，没有，一片也没有剩下&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;我看见一个温暖的笑容在婆婆满是皱纹的脸上绽放，一圈一圈晕染开来，像是美丽的涟漪。耳边传来那些小孩子清亮如风铃般的笑声，我突然想起自己已经很久没有听到过释的笑声了。</content>
    </item>
</top>