<essay><item><title>第五章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　黎洛雨侧过脸，强掩著泪。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“好，我告诉你理由。第一，我看见那个男人就烦，谁让他长得对不起观众；第二，你此刻要做的事是和我回去签约，不是和哪个野男人□；第三……”祢凯道：“签完约你爱干什麽就干什麽去，你可以再回头找他啊，我想他没那麽快就厌倦你。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨咬牙道：“停车！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“想走？”祢凯踩一脚刹车，黑色的奔驰停在斑马线旁。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我现在就去学校将你付的二十万取回来还你，我和你没有关系了，你的什麽鬼和约也和我没关系了。”黎洛雨忍不住掉下眼泪，纤手去开车门，想要下车。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你敢走！”祢凯一把扯住黎洛雨的胳膊，将她拽了回来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　正通过斑马线的行人纷纷看向车内，满脸疑惑和不解……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“有什麽话一会回我家再说行麽？别在大街上给我丢人现眼。”祢凯怒道，放开黎洛雨的手。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我已经改变决定了，你没听见吗？我不想和你回家，也不想签什麽合约。虽然我现在很穷，没有钱，但我还是有尊严的，我不会和一个不懂得尊重我的人一起工作！”黎洛雨大声道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“叫！你再继续叫！”祢凯使劲拍了下方向盘，纳闷为什麽几百万的车也这麽不隔音。面前的红灯还没有转绿，可人行道上看著她们俩个的人却多了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“总之我要下车！”黎洛雨很瘦，但仍使出吃奶力气扳动门把手，想要“逃”出去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯挑眉看著黎洛雨的动作，讽刺的道：“你长点脑子，没发现我已经把车门锁住了？”突然，面前的红灯开始闪了，闪过三下後，转而变绿，祢凯略为高兴的一脚油门踩下，车子重新飞了起来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨偏过脸看著窗外，不再说话。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　车子穿过了七横八纵的街道，驶进了一处别墅区。黎洛雨不是没见过大场面的人，她看得出这片别墅区的房子一定价值不斐。一条极为宽阔的路像别墅区的心脏，从头插到尾，路两侧种植著各色的珍贵树木。道路的左侧有一条不深不浅，不大不小的河流，河边建筑著颇有中国风的凉庭。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯直接将车子驶进车库，之後跳下车道：“到了，下来吧。”她按了下遥空器，副驾驶门打开，她将不情愿的黎洛雨拉出来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　新到一个地方，黎洛雨有些不安，她四处看著，跟在祢凯的身後走出车库，转而进了一间极其奢华的别墅。“这是你家？”黎洛雨问道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“对。我常常住在这里。”祢凯打开冰箱拿出饮品递给黎洛雨。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“哦……”黎洛雨点点头，环视著巨大的客厅。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“这是合约，签吧。”好不容易得来的一时安静，又被祢凯拿出的一张纸给打破。黎洛雨轻轻拿起合约，之後道：“我已经不想为你打工了。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“可是我想。”祢凯道：“刚才你的表现倒是很合我意，我的赌场正缺一个那样的角色。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“什麽意思？”黎洛雨皱眉道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯轻哼，“快签！之後你就知道了。我会根据你的表现再多付你些，总之不会让你感到吃亏，但前提是你要干好你的工作。我是很有钱，但从来不会花在无意义的事上。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　这时，祢凯的手机响了，一见到手机上的号码，祢凯高傲的表情顿时温和了许多，她走到落地窗前接起来，放低声音道：“怎麽这个时间打给我？不上课？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨没去刻意听祢凯谈话的内容，只是趁这个时间把合约看了一遍。毕竟她曾是跨国公司总裁的女儿，对於合约还是比较了解的。简单的从合约上看，没有什麽问题……黎洛雨暗忖。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“怎麽样？没问题就签吧。”不知何时，打完电话的祢凯已经站在了黎洛雨的面前，她催促道：“我知道你很忙，一会不知道又要和哪个野男人约会。同样我也很忙，所以不要耽误大家的时间，签吧。二十万……你要和多少个男人……恩……才赚得回来呢？”祢凯的纤手摸著尖尖的下巴，好像在计算的样子。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨的怒气在这一时刻爆发，她将合约的薄纸扔向祢凯，之後吼道：“去死吧，你的鬼合约！”之後大步走向门口。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯一把拽住黎洛雨的胳膊，厉声道：“和我耍小姐脾气？那也要看你够不够资格。”她将拖回来的黎洛雨扔在沙发上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　系在脑後的马尾变得凌乱了，黎洛雨险些从沙发上摔下来，幸亏她抓住了沙发的把手……“你要打我？”黎洛雨的眼里闪著惊恐的神情。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“暂时还不会。乖乖的签了这个，否则……我就说不准了。”祢凯突然发现自己很喜欢看到黎洛雨恐惧无助的表情，这让她有一种无名的快感。“我三岁开始就学习柔道、抬拳道、散打……中国工夫也学过一些……”说著，祢凯用一只手握住另一只手的关节，嘎嘎的响声随之而来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨长喘著气，她绝对相信祢凯说的话，因为之前的时候，祢凯曾拿出枪来……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你要绑架我？”黎洛雨道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“绑架？我没那个闲情逸致，如果绑架你，我就得天天花时间看守著你……而签了合约则不同，是你每天乖乖的来给我卖命。”祢凯好笑的道，说来也奇怪，事情发展真是出乎意料。原本她真的是出於好心想帮黎洛雨，没有别的原因，只因为黎洛雨长的像什锦。而什麽合约，什麽去赌场打工，都是她随意搬出来的，只希望黎洛雨不要拒绝她的好意，祢凯原本打算好找一个无关紧要的活分配给黎洛雨做，让她不会感到欠她的。可惜之後黎洛雨和一个不知名的男人亲吻的那一幕不得不让祢凯重新打算，既然能公然在大白天和男人调情，祢凯就会让她付出些代价。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯暗暗的问自己，黎洛雨和她有什麽关系呢？她喜欢做什麽是她的事，和男人调情也是黎洛雨自己的事，可为什麽祢凯看了後会生气呢？会发怒呢？会想要教训黎洛雨呢？祢凯也想不明白。&lt;br&gt;　　黎洛雨傻傻的坐在沙发上，样子看上去有些可怜。祢凯冷冷的看著黎洛雨，没有说话，巨大的客厅沈浸在尴尬的气氛中。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　片刻，祢凯弯腰捡起薄薄的合约。祢凯的裤腰很低，弯腰的刹那，露出了小半截黑色的内裤，以及小麦色的股沟。黎洛雨见状，赶快把头扭向一边。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“签。”又是酷到极致的一个字，祢凯将手中的薄纸递了过来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨愣了下，颤抖的手接过合约。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“笔。”祢凯头一偏，示意黎洛雨，笔放在桌子上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯不停看表的动作告诉黎洛雨，她没有时间再犹豫。就像卖给祢凯般，黎洛雨颓然的坐在沙发上。深吸了口气，她拿起桌上的笔在合约下方写下了自己的名字。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“很好，晚上见。”祢凯接过合约，邪笑道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“晚上？”黎洛雨高呼，难以至信的反问道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“是啊，晚上，我说话不明确吗？如果中文听不懂，我还可以用英文、法文再重复一遍。”祢凯後退一步坐在黎洛雨对面的沙发上，腿翘起来搭在沙发的把手上，一只纤手拿过桌上的可乐。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>