<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(54)</title><author>马桶伴侣</author><content>，待袅袅的烟雾徐徐腾起之后，祢凯冷冷地说，“没这个兴趣。”&lt;br&gt;　　岚枫挑眉，倚在身后的吧台上，样子有些懒散，和祢凯的极酷对比鲜明。“不是来赌，还能干什麽呢？别忘了，这是赌场。”岚枫说。&lt;br&gt;　　祢凯说：“看来前几天的教训还没有让你学乖，你对我依然缺少应有的尊敬。”&lt;br&gt;　　岚枫表情淡漠，垂下眼睛说，如果你来赌，我愿意奉陪，如果不是的话……没等岚枫说完，祢凯略带沙哑的低沉声音接道，“怎么样？想让我滚也需要本事。”&lt;br&gt;　　岚枫抬起眼睛，和祢凯的目光相对。&lt;br&gt;　　祢凯突然感觉仿佛回到了几天前，岚枫在赌桌上屡战屡胜，什锦的目光没有一刻离开过岚枫的脸。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“祢凯。我当妈妈，你当爸爸，我们玩过家家的游戏好不好？”&lt;br&gt;　　“祢凯，你的嘴又出血了，你爸爸又打你了吗？他再打你就来我家住吧……”&lt;br&gt;　　“祢凯，我们会永远都在一起吗……”&lt;br&gt;　　“祢凯……”&lt;br&gt;　　祢凯想起她和什锦一路走来的一幕又一幕：祢家很有钱，祢凯是含著金汤匙出生的，但钱却没有改变祢凯被父亲虐待的命运，经常挨打的祢凯患上了严重的自闭症，而什锦是第一个，也是唯一一个走入她生活的朋友。&lt;br&gt;　　是什锦陪着祢凯度过了她残酷的童年。&lt;br&gt;　　等到祢凯长大一些，她父亲更为残忍，经常让她跪在大厅里，一跪就是一夜。身上的大伤小伤不计其数，是什锦，为祢凯抚平一道道创口极深的伤。&lt;br&gt;　　再大一些，祢凯独立了。&lt;br&gt;　　祢凯愤恨地握紧双手，从小到大，她一直是什锦的保护神，而什锦是维系她生命的精神支柱，即便她现在已经有了黎洛雨，可是，她仍然不允许也不能够容忍任何人从她手中将什锦夺走。&lt;br&gt;　　谁都不可以。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我听说什锦一直和你住在一起，她对你有兴趣？”祢凯挑眉问道。&lt;br&gt;　　岚枫无所谓的笑笑，“我没问过她，不清楚。还有，你说的兴趣是指什么？”&lt;br&gt;　　祢凯走近岚枫道：“你们做过了？”&lt;br&gt;　　岚枫故意不要命的笑着点头道：“是啊。”之後她吸着烟好像很淘醉的样子道：“和那么美的女孩在一起，谁可以逃得掉呢？”&lt;br&gt;　　祢凯的脸色一瞬间变得铁黑，他将手里的烟快速扔到地上踩灭，之后一挥手，身後的保镖便一拥而上。&lt;br&gt;　　什锦，在祢凯心中最最圣洁的女人！妈的，这个叫做岚枫，她应该去死。&lt;br&gt;　　祢凯愤恨的想。&lt;br&gt;　　岚枫看着不断离近的虎背熊腰的男人们，心跳瞬间变得很快，上次的痛还没有全好，没想到这么快又要痛一次。&lt;br&gt;　　突然，小铺的门口变得异常噪乱，很多穿著警服，带著齐全警用器具的人冲了进来，将屋里的人团团围住。&lt;br&gt;　　见此状，屋内所有的人都向后门逃去。祢凯咬牙骂了一句，也向後门跑去。&lt;br&gt;　　俗话说，常在河边走，哪有不湿鞋。像祢凯也好，岚枫也好，她们的区别就在于一个是大赌，一个是小赌，而凡是赌，就多少会有些违法的事情。她们根本不确定会是哪一票子事得罪了谁或谁，所以一见到警察，她们能做的就是敢紧离开，之后再来摆平。&lt;br&gt;　　小铺的人在半分锺内逃了个精光，只有冉颜眉气定神闲的立在那里。她笑莹莹地走上前去，对为首的一个警长道：“还好你们来的快。”&lt;br&gt;　　“上级下的命令，所以最近增派了在这个地区巡逻的人手。”警长客气的道。&lt;br&gt;　　其余的警员追了出去。&lt;br&gt;　　祢凯扔掉烟，掏出手机，一边跑一边打电话。此时她已经和许多保镖走散了，但身后却依然有很多警察紧追不舍。&lt;br&gt;　　她很诧异，因为这些警察没有理由一直追着她不放。偶然斜眼，她看见了岚枫。岚枫也在跑，但她周围却没有警察。&lt;br&gt;　　当岚枫也意识到这一点，放慢速度站下来后，一群警察已经追上了祢凯。他们大喊着，拿著枪对着她，仿佛祢凯是一名恐怖分子一般。&lt;br&gt;　　终于，祢凯气喘吁吁地停了下来，她的柔顺乌黑的短发早已经被风吹乱，只有银白色的衬衫在路灯下依然闪亮。&lt;br&gt;　　岚枫立在祢凯身后不远，她可以看到祢凯似被刀削过的尖尖下颚，却看不到祢凯的眼睛。祢凯微微低着头，超长的流海斜著垂下来，挡住了她不羁的目光。&lt;br&gt;　　警灯的蓝色光四射，岚枫看到几辆警车缓缓的驶了过来，在一堆警察旁停住，同时也挡住了岚枫的视线。&lt;br&gt;　　祢凯被团团围住。&lt;br&gt;　　四周的路人也开始聚集。&lt;br&gt;　　岚枫从一个角落里走出来，她现在开始明白，警察不是突然出现在小铺里的，他们是有备而来，而且是为了祢凯来的。&lt;br&gt;　　是有一股魔力般，岚枫朝著祢凯的方向走过去。虽然她不明白背景深厚的祢凯究竟得罪了哪个更为财大气粗的人物才会导致被警察围攻，岚枫现在只想看看究竟会发生些什么。&lt;br&gt;　　当岚枫穿过人群後，看到了祢凯单薄得像树叶般的身影。祢凯一个人站在昏黄发暗的路灯下，影子投在地面上，被拉伸得很长很长。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;107 我是患者家属&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　周围除了警察还是警察，里三层外三层的将祢凯围紧，他们看起来很不友善。&lt;br&gt;　　祢凯没有抖。&lt;br&gt;　　远远看去，黑暗笼罩的路灯下，祢凯纤细的身体立在那里，小麦色的皮肤，黄色的头发，轮廓是那样明晰而苍白。&lt;br&gt;　　其实，祢凯可以很害怕甚至晕倒，但是她没有。&lt;br&gt;　　她直直的立在原地，只是岚枫依旧看不见她的眼睛。&lt;br&gt;　　没有那么多的敌意，岚枫只觉得此刻的祢凯看起来更倔强，而且很柔弱。&lt;br&gt;　　也许换了是谁站在无数的警察中央，都会显得很柔弱。&lt;br&gt;　　岚枫目不转睛的看着祢凯，祢凯像树枝般的手紧紧握着手机──&lt;br&gt;　　只一秒！&lt;br&gt;　　只有一秒的时间，一只警棍不知道从何处砸过来，结结实实地撞在祢凯的后背上，发出砰的一声。&lt;br&gt;　　一切来的太突然了，岚枫毫无准备的看见祢凯微仰起头，一口鲜血像烟花一样喷了出来，之后又向烟花一样四散……&lt;br&gt;　　岚枫的心突然收紧，她握紧拳头，皱紧眉。&lt;br&gt;　　祢凯缓缓的向后倒了下去，银白色的衬衫上布满了血点，长长的足以遮盖眼睛的流海向头的一旁偏过去，露出了一双细长的眼睛。&lt;br&gt;　　见祢凯倒下去，警察们互相看了看，之后收起武器，有序的钻进了警车，扬长而去。没有人叫救护车，没有人管祢凯是死是活。&lt;br&gt;　　警车渐渐开远了，包括那闪动的蓝色光。&lt;br&gt;　　围观的人群也逐渐散去，仿佛再看一眼，他们也会挨一棍子一样。&lt;br&gt;　　岚枫极速奔到祢凯身边，弯下腰拿过她手里紧握的手机，拨通了急救的号码。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　之后，岚枫在祢凯身边跪下，将她轻轻抱起来圈在怀里，祢凯已经完全失去知觉，安静的闭著眼睛，脸颊上全都是喷射出的血点。当岚枫放在祢凯后背的手摸到了一大团粘稠的血后，岚枫的心突然一惊，抽出手，她看见自己的手已经完全被染成了血红色……&lt;br&gt;　　血还在继续流──&lt;br&gt;　　救护车还没有来。&lt;br&gt;　　祢凯的电话响了。岚枫接起来，沉声道：“喂。”&lt;br&gt;　　“怎么了，祢凯吗？你没事吧？在哪里？”什锦似乎预感到了不祥。&lt;br&gt;　　岚枫听出是什锦的声音。&lt;br&gt;　　“我是岚枫。”岚枫的心情很沉重，沉重到连说话的力气都几乎失去。&lt;br&gt;　　什锦顿了下，迟疑道：“怎么是你呢？祢凯呢？你们在一起吗？”&lt;br&gt;　　岚枫听得出什锦很着急。&lt;br&gt;　　“我们在一起，但是……”岚枫心情极差，她道：“但是……祢凯出事了。”&lt;br&gt;　　“什么！”什锦大叫。“她怎么了？她怎么了……你说啊，岚枫……”&lt;br&gt;　　此时，救护车到了，顾不了其它，岚枫扔下电话，和医护人员一起将祢凯抬上单架。&lt;br&gt;　　“她怎么了……”&lt;br&gt;　　电话那边扔传来什锦担忧的声音。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯被推进了急救室，岚枫倚在门口等。&lt;br&gt;　　往常，岚枫喜欢背靠着墙，一条腿弯屈的支在墙上，然後轻轻的吸烟。此刻也是这种姿势，但却不像以往那样随心所欲，漫无目的。此刻她很紧张，莫名的紧张，她吸烟的动作很轻，她几乎紧张到不敢喘气。&lt;br&gt;　　这是为什么？自己竟然会这样担心祢凯的安危？是因为亲眼看见祢凯被警棍打伤那嗜血的一幕吗？还是因为其它的原因？&lt;br&gt;　　突然，医生面目沉重的推门而出，道：“谁是患者家属。”&lt;br&gt;　　“怎么了？”岚枫站好后问道。&lt;br&gt;　　“你是患者家属？”医生语速很快。&lt;br&gt;　　“我……”岚枫犹豫。&lt;br&gt;　　医生道：“请你叫患者家属来，要快。”&lt;br&gt;　　“有什么事情你可以和我说。”岚枫不知道应该去哪里找祢凯的家属，何况她明白，祢凯的病情不能等。&lt;br&gt;　　医生摇摇头，看了看岚枫道，“不行，一定要她的家属来。”&lt;br&gt;　　“我是她的家属。”岚枫镇定地扯着谎。&lt;br&gt;　　“你是？”医生有些狐疑。&lt;br&gt;　　岚枫耸耸肩，“怎么，不像？我是她姐姐。”&lt;br&gt;　　医生点点头，道：“好吧。现在病人大量失血，情况危急，但血库里没有适合她血型的备用血。”&lt;br&gt;　　“没有备用血？”岚枫难以置信的道，“我没记错的话，这是华盛顿最大的医院吧。”&lt;br&gt;　　“这里是华盛顿最大的医院没错，但患者的血型太特殊，血库里根本没有存血。”医生担忧的继续道：“如果不迅速找到血源，恐怕祢小姐会有生命危险。而事实上，现在她的情况也不乐观。”&lt;br&gt;　　岚枫皱眉，将烟掐灭道：“她是RH阴型血，对不对？”&lt;br&gt;　　医生诧异的点了点头，看着岚枫道：“没错！”他没想到岚枫竟然知道这种特殊的血型，之后突然笑道：“我怎么给忘了，你是她的姐姐，当然会知道她的血型。这种血型是中国人特有的，所以在美国就更难找到血源，不过我想现在应该不用担心了，因为你是她的亲属不是吗。”&lt;br&gt;　　而事实是岚枫并不是祢凯的亲属，她也不是祢凯的姐姐！&lt;br&gt;　　可岚枫却只是笑了笑，挽起袖子，问了句：“在哪验血。”&lt;br&gt;　　“请随我来。”医生将岚枫交给一个美丽的护士，并叮嘱护士道：“速度快些。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　三个小时后。&lt;br&gt;　　岚枫胳膊上缠著纱布，只身站在重症监护室外巨大玻璃窗前，看着祢凯静静的一个人躺在四周插满仪器的床上。&lt;br&gt;　　那么安静。&lt;br&gt;　　突然，电梯门开了，一身火红的什锦急切的跑了过来。“岚枫？”什锦一眼便看见岚枫，叫道：“祢凯呢？她要不要紧？”看见岚枫胳膊上的纱布后，她道：“你怎么了？也受伤了吗？我的天啊，这都怎么了！”&lt;br&gt;　　岚枫的笑容很苍白，有气无力的道：“祢凯没事了，医生说手术很成功。”岚枫用下巴示意什锦道：“喏，她在那里。”&lt;br&gt;　　什锦走过来，用手扶著窗，定睛看了祢凯好一会。“她没事了？”&lt;br&gt;　　岚枫笑着点点头，“恩。”&lt;br&gt;　　&lt;</content></item></essay>