<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(30)</title><author>马桶伴侣</author><content>也不想熟悉的环境里，并不是因为好奇心，而是她想了解祢凯的过往，想让祢凯开心。如果祢凯觉得这样玩会开心，那黎洛雨会奉陪到底。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　人的一生会做很多决定，然而黎洛雨同意留下的这个决定，是个错误。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“既然不想走，我们去跳舞。”祢凯牵起黎洛雨的手，昂扬的走向舞池。&lt;br&gt;　　祢凯一靠近舞池，顿时欢呼惊叫声四起，连领舞的钢管女郎的目光都锁定在祢凯身上。&lt;br&gt;　　这种光耀尘世的巅峰之感曾一度让祢凯迷恋，如今亦然。久违了，所以想念，而身置其中时，祢凯突然有一种错觉，自己似乎从未离开过。&lt;br&gt;　　祢凯跳动的洒脱而张扬，几个魔魅的女生靠过来，贴着祢凯来回扭动，双手从自己的胸部向下，随着音乐，伴着挑逗的眼神，交叉闪动的灯光让一切变得光怪陆离。&lt;br&gt;　　祢凯笑着，很快衣服便被汗水浸湿。就像第一次高 潮般，舞动给祢凯带来了无名的快感。&lt;br&gt;　　黎洛雨只跳了几下，便被挤出了舞池。&lt;br&gt;　　也好，反正她也不会跳，只是在那里丢人还不如不跳。黎洛雨咬着唇，绞动着手指，乖乖的走到一旁的圆桌坐了下来。火热的舞场与她的落寞形成鲜明的对比，黎洛雨有些凄凉的看着如鱼得水的祢凯，安静的等待着祢凯会发现她。&lt;br&gt;　　祢凯继续跳着，很久很久，一曲又一曲，没有发现黎洛雨早已经离开了舞池，祢凯也没有费心去找黎洛雨究竟在哪……&lt;br&gt;　　没有人来和黎洛雨搭讪，尽管黎洛雨很漂亮，但“悲情酒吧”是T少P多，P不值钱的。&lt;br&gt;　　良久，祢凯终于走下舞池，来到吧台前拿了两瓶啤酒解渴，一边大口大口的狂饮着冰镇啤酒，一边搜寻着人群中的黎洛雨。&lt;br&gt;　　这时，独自一人坐在吧台旁饮酒的女孩吸引了祢凯的目光。妖娆的粉红色爆炸头，虽然一眼便看得出那是假发，却炫得迷人。她涂成黑色的指甲长长的，两根手指随意的衔着烟，兀自的吐着烟圈，眼神冷艳高傲又有些迷离，一瓶芝华士已经见底。&lt;br&gt;　　祢凯静穆的看着这个女人，被酒侵蚀的小心脏砰砰的跳动着。如果不是有了女朋友，祢凯发誓要和这个女人过夜。&lt;br&gt;　　可是祢凯毕竟有女友了！&lt;br&gt;　　不再给自己多想的时间，祢凯拿着酒瓶离开吧台，走向不远处，她看见黎洛雨正像个受气的小媳妇般坐在那里。&lt;br&gt;　　“没有跳？”祢凯喝了一大口酒，扣住黎洛雨的小下巴，轻哺进她的嘴里。&lt;br&gt;　　黎洛雨被迫咽下酒，开始抗拒着祢凯伸过来摸她胸的手。“不要……这里人好多……”黎洛雨微叫道。&lt;br&gt;　　她不染凡尘的大眼勾起祢凯的欲望，只是那一头绚烂的粉色头发更让祢凯难忘。&lt;br&gt;　　“怎么了？让我摸摸……”祢凯不由分说的按住黎洛雨的胸，来回揉捏，力道大的足以弄痛她。&lt;br&gt;　　“痛……”黎洛雨企图起身，祢凯反手将她抱起来圈在怀里。祢凯的余光注意到，那头冷艳的粉红色爆炸头曾两次扭过来，看着祢凯所在的方向。&lt;br&gt;　　“你不动就不会痛！”祢凯的语调放轻，道：“害怕什么？在这里，无论你做什么都是正常的，不会有人对我们侧目，因为大家都一样！”&lt;br&gt;　　黎洛雨不依道：“不行！我不……”黎洛雨奋起反抗着，她接受不了在大厅广众之下和祢凯亲密的行为。&lt;br&gt;　　祢凯放下手，长吸一口气，冷声道：“刚才去跳了么？好玩么？”黎洛雨很勉强的笑了笑，“还好了……”&lt;br&gt;　　“跳了？”祢凯问。&lt;br&gt;　　“恩……”&lt;br&gt;　　又一曲开始了，祢凯将坐在腿上的黎洛雨抱下，道：“走吧，又开始了，这回你挨着我跳，不要让我看不见你。”&lt;br&gt;　　黎洛雨点了点头，只见祢凯大步向卫生间走去。&lt;br&gt;　　祢凯解完手，刚出厕格，打算去洗手，转角处看见了一头粉色——&lt;br&gt;　　是巧合？&lt;br&gt;　　也许吧。&lt;br&gt;　　两个身影交会的一刹那，祢凯突然拦住了粉红的路。&lt;br&gt;　　“祢凯，你呢？”祢凯开门见山的道，脸上有着淡淡的笑。&lt;br&gt;　　“古仪。”粉红的声音微冷，一张脸平静的像在做生意。&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，道：“你是这个酒吧里最特别的人，你给我一种只可远观的距离感。”&lt;br&gt;　　古仪没抬眼，手上依旧夹着烟，她很高，几乎可以和祢凯平视。“你也一样。”古仪简单的道。&lt;br&gt;　　“你为什么不笑？”祢凯微微靠近古仪，将自己的霸气铺散在古仪的身边。&lt;br&gt;　　卫生间的灯光不同于大厅的舞池或是包房。那里的灯光昏暗繁杂，而卫生间的白炽灯光显得空寂单调，白得刺眼。古仪黑白条纹闪着银光的衬衣在白织灯下更显得刺目，紧绷的衬衣裹着□的胸部，祢凯的目光开始混浊。&lt;br&gt;　　古仪冷冷的道：“我为什么要笑？我不是卖笑的。”说完，古仪甩开祢凯拦住她的手，大步走向厕格，她还没有方便，而祢凯已经方便完了。&lt;br&gt;　　祢凯饶有兴味的笑了笑，只一秒，便转过身突然扣住古仪的手腕，在她还来不及反应之前一把拉住她进了厕格。&lt;br&gt;　　祢凯将古仪抵在厕所蓝色的格板上，手一扬，古仪衬衣的一排前扣应声落地，雪白圆润的双乳暴露在祢凯的眼前。&lt;br&gt;　　古仪没有穿胸罩，只用乳贴将两个红豆贴住。能这样穿衣的女人，都是对自己身材绝对自信的女人。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;78 残缺的记忆&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　古仪有一瞬间不知道怎么反应，她从来没见过这么强势的女人，从来没有。原来祢凯的野性与霸道不只是外表，而是从骨子里而发……&lt;br&gt;　　祢凯斜长的眼盯着古仪的眼睛，一边看着她，一边突然降下身子含住了美胸上两只诱人的红豆，当然，是在乳贴被扯掉的情况下。&lt;br&gt;　　古仪彻彻底底被震撼了！&lt;br&gt;　　之后她垂下手，染着黑色指甲的纤细手指中仍夹着烟，颈部的锁骨因为太瘦而显得很突兀，眼神迷离而空虚，一如祢凯经常会流露的眼神。&lt;br&gt;　　祢凯轻轻的逗弄着嘴里的柔软。&lt;br&gt;　　古仪全然没有反抗……&lt;br&gt;　　她为什么不反抗？&lt;br&gt;　　祢凯不知道。&lt;br&gt;　　古仪就这样倚着蓝色的隔板，任祢凯为所欲为。&lt;br&gt;　　衣服一件一件的掉在厕格里不算很干净的白色瓷砖地面上，古仪就只是微扬着头，看着上方，时不时的抬起手吸一口烟。&lt;br&gt;　　片刻，古仪只剩下一条丁字内裤。&lt;br&gt;　　祢凯感觉自己已经开始飘飘然了，体内的酒精现在开始发挥作用，她放开古仪胸前的柔软，转而来到她修长光洁的脖子舔拭。头脑里俨然盛满催熟的欲望，强烈到不能自拔，古仪毫不反抗的放纵是一把干柴，干柴遇到烈火只有一种选择，燃烧……疯狂的燃烧……&lt;br&gt;　　黎洛雨？&lt;br&gt;　　祢凯记得几分？&lt;br&gt;　　在这种情况下，能记住的东西真的很少，祢凯只记得她的手放在哪里——古仪丁字内裤的外沿，正缓缓的向内移动。&lt;br&gt;　　古仪仍扬着头看着上方，样子一点没有变，不皱眉，不微笑。&lt;br&gt;　　蓝色厕格的门开始只露了一道缝隙，之后慢慢开大。因为祢凯根本都没有把它上锁。&lt;br&gt;　　“啊——”&lt;br&gt;　　一声惊叫响起，一个女孩捂住嘴闪得很远，她将蓝色门内的一切看得清清楚楚。&lt;br&gt;　　竟然有人在这里，而且还几乎褪掉了所有的衣物……&lt;br&gt;　　祢凯的余光扫了惊叫女生一眼，不屑的骂道：“操，没见过也不用叫这么大声！”祢凯的唇突然又带一抹坏笑，“要是你能叫那么大声我倒也忍了……”祢凯来回吻着古仪的颈。&lt;br&gt;　　惊叫女生的脸瞬间涨红，想和祢凯理论，在公众场合不知道注意自己的行为，吓倒别人反而怨对方，没有这样的人！可是惊叫女生一见到祢凯阴冷的眼后便将这个单纯的想法彻底抛弃。&lt;br&gt;　　算了，被骂就骂吧，全当被狗咬了一口！惊叫女生在心里这样安慰自己。&lt;br&gt;　　“真是败兴……”祢凯停止了一切动作，几乎将全身的重量都压在了古仪身上，“要不我们出去吧，这里不太方便……”祢凯一边说着，一边去拉厕格的门，想将门锁上。&lt;br&gt;　　就在门即将被关上但还没有被关上的一瞬间，黎洛雨的身影悄然出现。&lt;br&gt;　　祢凯进来很久了，黎洛雨以为她喝多了在吐，所以进来帮忙，听见有女声惊叫就走过这边一睹究竟，没想到看见的却是这样震撼的一幕。&lt;br&gt;　　祢凯以为是在做梦，但现实是那个影像那么清晰。她关门的动作成了电影的慢放，黎洛雨像一个不堪一击的纸人般立在那与祢凯和古仪对望，这一刻，祢凯仍紧紧的将古仪压在隔板上。&lt;br&gt;　　画面在此刻定格。&lt;br&gt;　　黎洛雨的脸很苍白，心忍不住得抽搐，无法呼吸。眼泪簌簌的扑落，很快朦胧了双眼。干白的嘴唇吐出平静的话语，是成熟了还是绝望了？黎洛雨只是静静的问：“你说要来玩，就是这样玩的么？”&lt;br&gt;　　祢凯一直低着头，双拳紧握。&lt;br&gt;　　“不好意思，打扰了！”说完，黎洛雨转身离开，带着飞奔的眼泪跑出了卫生间。&lt;br&gt;　　静——&lt;br&gt;　　很静——&lt;br&gt;　　突然，祢凯猛的用右手锤了下隔板，快速扣好银丝衬衣飞奔出厕格，慌乱的跑进大厅里去搜寻黎洛雨。&lt;br&gt;　　独留下古仪一人来收拾残局，仿佛祢凯从来都不曾出现过。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“黎洛雨呢？”祢凯的酒醒了大半，摇着喝得不醒人世的湛宁急切的问道。&lt;br&gt;　　“谁？”湛宁的眼睛开了一道小缝，她喝得太多了，实在是争不开眼，她靠在一个丰满的女生的怀里准备睡了。&lt;br&gt;　　祢凯想起来她没有介绍黎洛雨的名字。“我今天带来的那个女人，我的女朋友！你有没有看见她！”找了一圈，也没有见到黎洛雨的影子，祢凯有些急了。&lt;br&gt;　　“哦……她啊……呵呵……”湛宁傻笑了两声，“我……困了……晚安……”&lt;br&gt;　　“不负责任的王八蛋！”祢凯啐骂了一句，其实骂他自己更合适。她的女朋友丢了，管人家湛宁什么事？湛宁也不是专职替她看管女朋友的！&lt;br&gt;　　祢凯意识到自己今天的行为确实有些过份了，黎洛雨伤心的模样已经被搁置许久，如今又真切的出现在祢凯的脑海里。&lt;br&gt;　　是我错了。祢凯自责的在心里道。&lt;br&gt;　　找遍了悲情也寻不到黎洛雨的影子，祢凯走到打碟的音响师旁，自行将所有音乐关掉，对着麦克发布寻人启事：黎洛雨！我在前台！黎洛雨！我在前台，来这里找我！黎洛雨……&lt;br&gt;　　黎洛雨算是在“悲情酒吧”出了名了。&lt;br&gt;　　经理走过来打算制止祢凯的行为，但还没等经理开口，祢凯将麦克一扔，掉头就走。喊了这么多声黎洛雨都没有出现，看来她已经离开了悲情。凭借祢凯对黎洛雨的了解，她是个很爱面子的小女生，如果听见别人用扩音器在LES酒吧狂喊自己的名字，她一定会坐不住跑出来的。&lt;br&gt;　　跑出悲情酒吧，外面也不见黎洛雨的影子，难道她已经回家了？&lt;br&gt;　　祢凯喝了酒，不方便驾车回家，一招手拦了一辆出租车。简单说了下家的地址，出租车上路了，祢凯不忘提醒司机师傅慢点开，她要留意一下黎洛雨会不会在路边。&lt;br&gt;　　一个路口一个路口的驶过，没有——祢凯将全部希望寄于家里，可是门打开，一片漆黑，黎洛雨不在家。或许是别墅太大，黎洛雨躲在哪个角落里哭？祢凯知道这次一定伤她很深。&lt;br&gt;　　都怪破手机里的破短信！如果不接到</content></item></essay>