<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(83)</title><author>马桶伴侣</author><content>名誉全都是1后面的0，没有这个身体1，就等于失去了一切。&lt;br&gt;　　裤子又瘦了一圈，1尺9的裤子不能再穿，祢凯打算去LV店里打包几条1尺8的裤子。祢凯去LV这种店里扫货如同去地摊，一买都是5、6条。&lt;br&gt;　　把车子停到停车场，沿着光洁的大街散漫的走着，冬日的阳光温暖的照在身上，洋洋的感觉。路过一个电影院时，大大的宣传海报占据了半个侧面，是新上映的影片在做宣传。巨幅海报上的字也很巨大——青涩华年。&lt;br&gt;　　祢凯突然停下脚步，凝视着海报露出复杂的神情，先是认真的盯着那张太过熟悉的脸猛瞧，之后半眯起眼睛暗想：黎洛雨真的是不一样了，士别三天要刮目相看，而半年不见黎洛雨，她却变得让祢凯有些不认识了。&lt;br&gt;　　海报中，一身黑衣的黎洛雨酷得高傲而帅气，柔顺的长发迎风飞舞。&lt;br&gt;　　祢凯收回眼神，面无表情的向前走去，但越往前走，她的心便越不能平静，因为黎洛雨曾经是她的。&lt;br&gt;　　拿出电话，祢凯拨通了黎洛雨的手机。她一直留着黎洛雨的手机号。&lt;br&gt;　　另一边，黎洛雨正在做一档影片的宣传节目，做节目的过程中，她礼貌的将手机关成振动的状态，突然，感觉到手机在振，她用余光瞥了一眼，豁然间，祢凯的名字出现在来电提示上，只一瞬间，黎洛雨的整个大脑都变成了空白，主持人再说什么话她都听不见了。她甚至忘记了自己身处何地。黎洛雨痛苦的闭上眼睛，眼泪迅速在眼角凝结，再睁开，她回到了现实，她意识到自己还在录制节目，台下坐满了观众。由于不是她一个人来参加，而是整个剧组的人都在，包括Roy，黎洛雨低声的对旁边人道：“我有点事。”说完，黎洛雨离开了演播室，虽然她一个人的离开并不能对节目造成什么影响，摄影师的镜头也会刻意的避开她离开的一瞬间，但中途退场总是不好的，可是黎洛雨管不了这么多。&lt;br&gt;　　走出演播厅，黎洛雨接起电话，轻声道：“喂？”她的整个胳膊都在抖。曾经最纯真的爱恋，再次以回忆的方式潜入了她脆弱的心。&lt;br&gt;　　“喂？”&lt;br&gt;　　是祢凯的声音！&lt;br&gt;　　黎洛雨努力控制着眼泪，可是不行，她办不到不哭出来。她艰难的咳嗽了两声，没有说话。&lt;br&gt;　　“你现在生活的很不错嘛，我看了你的海报，知道你现在变成了明星。”&lt;br&gt;　　黎洛雨听着祢凯的话，一颗心五味陈杂，既然已经决定了要彻底的离开，为什么现在又要打电话过来？更可笑的是，自己不是已经对祢凯死心了吗？为什么一见到来电提示的名字时，有顷刻死去的感觉？为什么？&lt;br&gt;　　黎洛雨故作镇定，她告诉自己，不可以再在祢凯的面前示弱，不可以决不可以！&lt;br&gt;　　黎洛雨止住眼泪，把声音调到最佳的状态，微微一笑道：“还好吧，主要是遇到了赏识我的导演，怎么说呢，”黎洛雨高傲的道：“就像一件东西，有些人当它是坨牛粪，而有些人拿它当做宝贝，我遇到了伯乐，他让我找到了自信。”&lt;br&gt;　　祢凯看着沿途的高楼大厦道：“这么说，你以前很没自信喽？”&lt;br&gt;　　“也不是很没有，当然有，我想我一直都有，我为什么要没有自信呢？我并不比别人差，现在我更加肯定了这一点。”黎洛雨说着，扬了扬头，挺直身子站在那，一脸精致妆容的她像是个白色的天鹅。&lt;br&gt;　　“哦~~”祢凯的声音有些阴阳怪气，“原来有自信的人就都像你一样？”&lt;br&gt;　　黎洛雨的脸突然红了，想起她曾经和祢凯在一起的时光，是完全没有尊严可言的。&lt;br&gt;　　“给我打电话是为了奚落我么？”黎洛雨问。&lt;br&gt;　　祢凯一笑，“不是，毕竟在一起过，问问你好不好。”&lt;br&gt;　　“谢谢了。”黎洛雨道。&lt;br&gt;　　这时，有工作人员叫黎洛雨回去，节目还没有录制完成，主持人还要采访黎洛雨。黎洛雨对电话道：“我正在录节目……”&lt;br&gt;　　没等她说完，祢凯先道：“那你忙吧，再见。”之后黎洛雨便只听到嘟嘟的声音。&lt;br&gt;　　黎洛雨长吸了几口气，走回了演播室门口。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨刚走到门口，和她搭“桥戏”的叫Leo的男孩正好走出来，黎洛雨看见他之后慌乱的转身，因为当祢凯挂上电话的那一刻，黎洛雨便泪如雨下，此刻她的眼泪还没有擦干。&lt;br&gt;　　“怎么了？”Leo走过来，搬正黎洛雨的肩膀，让她与他正面相对。&lt;br&gt;　　“没事……”黎洛雨勉强一笑，想再次转过身背对着他，但是Leo不给她这个机会，他的胳膊有力的按住她的肩膀，“告诉我发生了什么事？虽然我无权过问你的事，但我会帮你。”&lt;br&gt;　　黎洛雨突然哭出声，这一刻她感觉自己是那么的委屈。&lt;br&gt;　　“怎么了？嗯？怎么了？”Leo微低下头，关切的眼神直盯着黎洛雨流泪的脸，“是不是叫洛雨，就一直要哭的？”Leo打趣道。&lt;br&gt;　　黎洛雨不想再让任何人轻视她，不想再让任何人见到她的眼泪，她抿着唇，脸如冰霜，“我以前在你面前哭过么？你为什么这么说我？我并不是总哭的！相反，是你非得要看见我哭！”说完，黎洛雨不容分说的挣脱了被Leo控制的肩膀。&lt;br&gt;　　Leo突然觉得很抱歉，知道自己说错了话惹黎洛雨不开心。Leo认识的黎洛雨和祢凯认识的简直不是同一个人。祢凯眼中的黎洛雨胆小如鼠、没有主见，似乎随时都要有人照顾才能生存下去，各方面能力也缺缺，最适合被人包养在家放着当玩物；可是Leo眼中的黎洛雨高傲而坚强、做什么事情都不露声色、吝啬自己的言谈但仍大方而有风度、喜欢扮酷穿一身黑色的服装，特别的能吃苦并且能力出色。在拍戏的过程中，哪怕一个很小的动作或眼神，只要导演提出异议，黎洛雨都会主动要求重拍，而且不论拍多少遍她都不会喊累。这个角色不是黎洛雨求来的，而是Roy去求的黎洛雨，她本可以仗着是被求来的大牌而不好好的拍，但黎洛雨没有，她总是很低调，很尽力。&lt;br&gt;　　让Leo记忆最深的就是那场桥戏，Leo饰演的混混男孩刚打完一架，金黄色的短发上还染着血色，约黎洛雨饰演的女孩子出来，女孩子深情的看着男孩，并没有因为他去打架而责怪他，用纤细的手将唇边的血擦干，男孩子缓缓的俯下身，两片唇贴紧，女孩慢慢的靠在了身后的木板上。可能是天黑的缘故，或者是之前对这个地方不够熟悉，木板上有一根不长也不短的钉子，黎洛雨的背刚好扎在上面，她隐忍的低呼，Leo一摸，手上沾满了鲜血，黎洛雨没有尖叫，没有哭泣，默默的让工作人员帮她包扎好创口又接着拍戏。为了不影响拍戏的进程，原本纱布应该横贯黎洛雨的纤背的，但黎洛雨只要求用一小块，也就是钉子头大小的纱布将创口包扎好，这样才让拍摄得以继续。&lt;br&gt;　　Leo觉得黎洛雨坚强极了，在那种情况下都没有哭。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨转身就走，Leo伸手拉住黎洛雨的手，黎洛雨转过身面对Leo，Leo又尴尬而快速的将手放下。“对不起。我没有别的意思，我……”&lt;br&gt;　　“我知道了，我现在可以走了吗？”黎洛雨用最快的速度收住眼泪，此刻她看起来已经很平静了。&lt;br&gt;　　“当然，但我只想知道你为什么哭，是家里有事吗？”Leo放缓了语气。&lt;br&gt;　　“不是。”黎洛雨回答的干净利落。&lt;br&gt;　　“那是……因为男朋友？”Leo明知道这样问不妥当，但他就是忍不住问出口。&lt;br&gt;　　黎洛雨的眸子顿时黯然，Leo也顿时明白了。黎洛雨的嘴角轻轻地上扬，形成一抹苦涩难言的笑容，之后摇头，“不是，因为我没有男朋友。”&lt;br&gt;　　这个回答让Leo有些诧异。&lt;br&gt;　　“这不是聊天的时候，我们进去吧。”黎洛雨不等Leo回答，大步的走回演播厅。&lt;br&gt;　　“没有男朋友？”Leo的眼睛转了一个圈，有丝丝欣喜的自问，那他是不是就有机会了？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯住院期间，什锦几乎寸步不离的守在祢凯身边，而冉颜眉几乎寸步不离的守在岚枫的身边。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;142 帮我&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　她不记得这几天中，岚枫有多少次歇斯底里的哭喊，也不记得岚枫有多少次用拳头重重的打在镜子上，之后看着镜子的碎片尖锐的划破岚枫的手背，淌出猩红的血液。&lt;br&gt;　　看着岚枫的痛苦，冉颜眉无能为力，很多时候她都不知道该说些什么，以什么方式来劝慰。&lt;br&gt;　　岚枫的情绪反反复复了近一个月的时间，终于趋于平静，冉颜眉很高兴岚枫能够再次活过来，但这种重生的过程对于一个不到20岁的女孩子来说，太残忍了。&lt;br&gt;　　瘦得比祢凯还夸张的岚枫竟然主动要求吃饭，在说话的时候对冉颜眉微笑，这一切都让冉颜眉兴奋的难以名状。&lt;br&gt;　　“想吃什么我给你做。”冉颜眉一脸开心的站在床边，看着躺在卧室大床上的岚枫。&lt;br&gt;　　“什么都好啊，我太饿了。”岚枫若有似无的笑了笑，“我已经不记得我有多久没吃过东西了。”&lt;br&gt;　　“是很久了，我现在就去给你做！做我的拿手好菜来。”说着，冉颜眉笑了笑，浑然天成的成熟女人味道。&lt;br&gt;　　看着冉颜眉离去的背影，岚枫再次陷入了沉思。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　片刻，冉颜眉端着一个餐盘慢步走了进来，很小心的不在走动的过程中让汤洒出来。“好了，尝尝吧！”冉颜眉笑着，尽力保持一个好的心情，去哄岚枫开心。&lt;br&gt;　　岚枫看着冉颜眉的笑，闻着她一进门就飘散开来的一股淡淡的幽香，轻声道：“眉姐，你真好看。”&lt;br&gt;　　冉颜眉的脸顿时红透，差点把汤扔到地上。“胡说什么啊……”把手里的餐盘放到一旁的桌上后，冉颜眉道：“趁热吃吧，看看好不好吃。哦，对了。”说着，冉颜眉走到卧室内的小冰箱里端出一杯果汁，递到岚枫的面前，“多喝点，看你的唇干的。”&lt;br&gt;　　岚枫接过来，歪着头很认真的问：“眉姐，为什么你对我这么好呢？”没等冉颜眉说话，岚枫又道：“我自己的妈妈，把我的爸爸害死，现在又要害我，而我的妹妹呢？为了得到我的爱人用尽了各种卑鄙的手段，这世界是怎么了？还有未来吗？有再多的钱又有什么用呢？”&lt;br&gt;　　冉颜眉无措的看着岚枫绝望的神情，她知道说什么都是没有意义的，只要安静的听着就好。&lt;br&gt;　　“算了，不说了。”因为一直疯狂的用右手击碎玻璃，现在她的手包裹在白色的纱布里，根本无法拿起刀叉，冉颜眉坐在岚枫的旁边，一点一点的切下食物喂岚枫吃饭。&lt;br&gt;　　“眉姐，你有没有把东西给祢凯看？”岚枫问。&lt;br&gt;　　“信吗？”冉颜眉反问。&lt;br&gt;　　“对。”&lt;br&gt;　　“没有啊，最近凯生病住院，我又在照顾你，根本没有机会看见她，信还保留在我的保险柜里面。说真的，你现在的情绪稳定了，我得去看看凯，她是董事长，而我是她的一个经理，她生病，我不去看看，总是说不过去的吧。”冉颜眉一边说，一边喂着岚枫。&lt;br&gt;　　岚枫的眼突然闪出怒火，受伤的手一把将吃的东西全都推到了地上，滚烫的热汤洒了冉颜眉一身，冉颜眉吃痛的立即站起身，拿过毛巾擦着。“怎么了枫？”冉颜眉蹙起眉头问着，并没有生气。&lt;br&gt;　　“要去现在就去看吧，别在这照顾我这样没有用的人！”岚枫将脸转向旁边，愤怒的长喘着气。&lt;br&gt;　　“哎！这也生气吗？我只是说说，如果你不想让我去，我就不去好了。”冉颜眉小声道：“你和凯比起来，当然是你最重要。我之所以愿意来凯旋帮忙，还不都是……为了你。”&lt;br&gt;　　岚枫听到这话，突然转过头，细眯起眼睛看着冉颜眉，冉颜眉则是低垂着眼睛不愿与岚枫的眼对视。&lt;br&gt;　　“眉姐，你愿不愿意帮</content></item></essay>