<essay><item><title>第二十一章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;作者有话要说：支持我吧！&lt;br&gt;　　纸牌起转翻飞，侍者很熟练的分好牌。什锦淡淡的笑，杰克手中的五张牌，她看得清清楚楚。凯旋使用的扑克牌是专门定制的， 54张牌背面都有细小的印花，而且印花各不相同，但差别微乎其微，常人很难看得出来。她和祢凯对这些细小差别了如执掌，如果让她们来打牌，就相当于在打明牌。而那印花中的学问，只有她们两个人知道。凯旋赌场在华盛顿不只一所，祢凯父亲旗下也开有一所，但两家牌背面的印花却有很大不同，祢凯知道他父亲赌场里牌的机密，但是她的赌场里的牌，却只有她和什锦才知道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　从牌背面鲜为人知的细小花纹，什锦轻而易举的看出杰克的五张牌是垃圾，不是同花，不是顺，甚至连对都没有。不用再使用任何技巧，什锦稳操胜券。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　可是什锦真正的目的却不是去赢。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“一千万。”杰克淡笑。从他的笑中，什锦看出他必胜的决心。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦也笑了，每当坐在赌桌边，她总能表现出超乎年龄的沉稳和机智。“我……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“……不跟。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯突然间将手中的烟扔在地上，皱紧眉头看着大屏幕，双拳狠狠的握紧。不跟代表什么意思？明明可以赢，但什锦摆明要输，白送的一千万，甚至更多钱，什锦都不要！大屏幕虽然不够清晰，但祢凯看得出什锦手中握有一张A，而杰克则一手烂牌！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯此刻特别想骂人，但是她忍住了，因为那个惹怒她的人是什锦，所以她不会开口……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“不跟？你确定么？美丽的小姐？”杰克拿牌的姿势暴露了些许密秘。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“不跟。”什锦坚定的点头，语气平缓的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“那你可是要输了哦！”杰克欣喜的笑道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨苦涩的摇头，她早已经没有反抗命运的权利。祢凯以一百二十万买下她，那么杰克同样可以用一千万再把她买一遍。如果有人说祢凯那是在签合约，不是买卖，那杰克也可以故技重施，也用签合约的方式瞒天过海。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“没有办法，技不如人，只能输了。”什锦耸耸可爱的肩膀。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“那一千万你可是得不到了哦。”杰克笑道，二人虽都没有亮牌，但什锦不跟，那么杰克就是赢家，杰克不明白的是，一看什锦就是行家，为什么直接放弃赌局呢。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“明白，愿赌服输！”什锦起身，用双手支着赌桌。“人，你带走吧。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“谢谢你，我得了个宝贝，我会好好待她的，最起码她跟着我，会比跟着你们BOSS好些。”什锦暗忖，杰克不会把黎洛雨当成人尽可夫的妓女了吧？通过如此简单轻松的游戏便可抱得美人归，也难怪杰克会把黎洛雨想成是个随便的坏女人，可是他没有看见洛雨那张单纯可人的脸吗？她还是个中学生啊！再者，他有什么权利说跟着他会比跟着祢凯好？有钱的男人都是流连在美女堆里的花花公子，不会对任何一个女人付出真心，而祢凯就不同，她有的时候会很凶不假，但那正是真情的表白和流露，她是在乎洛雨的，只是心还被一只黑色的魔鬼所控制，看不清楚感情的归宿，祢凯需要时间――什锦突然有些害怕，如果祢凯不出面阻止，那洛雨企不是要被眼前这个男人带走了么？如果真是这样，黎洛雨究竟会不会幸福？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦犹疑着，这时，一个侍者开门进来，走到什锦身边耳语道：“什锦小姐，BOSS要见你。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦放心而又开心的笑了，祢凯终于坐不住，想要见她了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一进密室的门，祢凯便说：“你分明是摆好了想输的局。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦早都猜到刚才的行为躲不过祢凯的眼，她一双闪亮的眸子闪着不怀好意的光芒，挑衅的道：“没错啊！我根本就不想赢。我就是要把黎洛雨输出去，谁让你不喜欢她。”什锦斜着眼看着祢凯，冷声道：“我是不是没有权利去拿你的人做交易？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你有权利，我的一切都是你的。”祢凯虽然有些生气，但语气仍是浓浓的亲昵，这是她多年已来养成的习惯。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我有问过你，你说你不喜欢，还说让我去玩。”什锦说的理直气壮。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“好，不讨论你输赢的问题，可是既然你都不打算赢，为什么又要藏牌？”祢凯走近什锦，仔细凝视她的眼眸，之后在她伸手要抱住什锦腰的时候，被什锦悄然躲开。这个小动作划痛了祢凯的心，她的什锦从来没有拒绝过她的拥抱，但祢凯只是皱眉，没有开口多说话。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“藏牌？喜欢藏就藏了。凯，你紧张的已经忘记我有藏牌的习惯了吗？我藏牌就是要赢么？我可以藏在那里不用。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“对！”祢凯叹道：“你说的都对。”祢凯承认了她为这场赌局紧张，紧张到她以为什锦藏牌就是打算去赢，而忘记了什锦是一有机会，就会将牌藏进袖子里的。什锦很少穿短袖的衣服，就算在夏天极热的时候也很少穿，她买的衣服都经过了二次修订，衣服的内衬均做了手脚，包括黎洛雨身上穿的黑色连衣裙，那件衣服也是可以藏牌的，藏牌早已经变成了什锦的职业习惯。其实，这个技巧并不高深，也不难，很多初级学者都会这样的赌技，但越是简单的东西，让它变得高人一筹，让它变得出神入化就越困难，什锦高明之处就在于她可以与对手面对面坐定，在对方一眼不眨盯着她的手的情况下将牌藏起来而不被发觉，这是让人望而兴叹又永远学不会的独家技巧，就连祢凯也自叹弗如。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“可是你知道么，如果真枪实弹的比，你未必会赢。”祢凯重新坐回大屏幕前，低沉的声音从前方传进什锦的耳朵里。“你小看他了，我也小看他了，看他刚才拿牌的姿势，我便想起来他是谁了，虽然他几经掩饰，但我还是想起来了。你还记不记得去年你陪你爸爸参加的赌神大赛？”祢凯点起烟，眯起眼睛像是在回想，“能进十分之一决赛的人都是很了不起的，那十个人便是当今世界上最厉害的十个人。倒数第二个人，你还记不记得他是谁？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“倒数第二个？”什锦环胸走了几个来回，细嫩的双腿在祢凯面前晃了几晃。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“也就是二分之一决赛上你爸爸遇到的对手。”祢凯补充道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“有一点点印象，那个人始终很低调，但是打扮得与众不同，戴着一只金丝眼镜，一张俊脸不苟言笑。”什锦捏着自己的尖下巴，点头道：“也对，谁还能在动辄几亿美金的赌桌前笑得开怀灿烂，他们每个参赛的人都面临巨大压力，不只是胜负的压力，还有金钱的压力。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;作者有话要说：支持我吧！&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>