<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(28)</title><author>马桶伴侣</author><content>间又发生了新的事情？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　秋天里的月亮有着奇异的光茫，仿佛不怎么用力，就能让人睡得深沉。&lt;br&gt;　　全黑的家居，全黑的卧室，这是祢凯的最爱。性格里的暗黑，让祢凯自始至终的喜欢黑色。&lt;br&gt;　　身旁的黎洛雨已经睡熟，祢凯抬眼看了下表，已经午夜一点钟，但她还一点睡意都没有，百无聊赖的手捧一本书，靠着床头柔软的抱枕，一杯自制的五味子果汁放在床头柜上。&lt;br&gt;　　月光时不时的穿窗而过，树影婆娑的伸展着腰枝，祢凯专注的看着手里的书，周围寂寞而安静。&lt;br&gt;　　时针已经指向2点的位置，祢凯依旧在看书，纹丝不动。难道是要考试才这样用功？错了，祢凯正在看的是一本小说。明天是周末，冬天可以去玩的地方不多，索性晚睡会，明天晚点起床算了。&lt;br&gt;　　3点——&lt;br&gt;　　祢凯终于有些困意，眼睛开始模糊起来。她揉了揉太阳穴，起身上床去卫生间。这样窝在家里看书到深夜的平凡乏味的生活总归不是祢凯想要的，应该设法改变，让生活重新生动起来。&lt;br&gt;　　突然，放在洗手台前的手机亮起，旋又转灭，祢凯恍惚的看了看，原来是条短信。&lt;br&gt;　　——最近很少看见你，怎么不来玩？&lt;br&gt;　　祢凯看了眼发信人的名字，微微一笑，是湛宁。祢凯回复着：&lt;br&gt;　　——很久没去了，似乎已经成为了习惯。&lt;br&gt;　　再过来的短信很简短，只有三个字&lt;br&gt;　　——为什么？&lt;br&gt;　　祢凯的回复也很简短：&lt;br&gt;　　——有女友了，不方便去玩。&lt;br&gt;　　半晌，没有短信回过来，祢凯早已经放下手机，蹲在马桶上方便，解决完这些五味子果汁分泌出来的水，她就可以睡觉了。&lt;br&gt;　　正当她洗完手准备离开卫生间时，手机的短信又来：&lt;br&gt;　　——大家挺想你的，明天在悲情酒吧聚会，来不来随你。（带上你的女友让大家见见嘛，很小气你，我都没有见过。）&lt;br&gt;　　祢凯看到短信以后莞尔一笑，没有回复短信，直接把手机放在洗手台上开门离开。&lt;br&gt;　　去还是不去？祢凯躺在床上暗忖，不一会便坠入梦乡。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　天已大亮——&lt;br&gt;　　黎洛雨辗转的在床上翻滚，分不清这是几点钟，因为黑色的窗帘阻隔了一切光线，她不知道此时已经十点半了。&lt;br&gt;　　悲惨的洛雨昨天晚上早早就上床睡了，并不知道祢凯究竟几点睡的，祢凯平日里都是比她先醒来，因此黎洛雨理所当然的以为现在还不到六点钟，所以祢凯还在梦中。&lt;br&gt;　　左等右等，祢凯就是不肯睁开眼，连一点醒来的迹象也没有，反而看着感觉越睡越沉。黎洛雨无聊的打开床头灯，走下床轻轻拉动窗帘——&lt;br&gt;　　突然破窗而入的阳光甚至刺痛了黎洛雨的眼！而巨大落地窗前沐浴在阳光下的黎洛雨□！貌似在离祢凯别墅不远的几处别墅里都有人，而鬼才知道此时会不会有男人站在窗口。&lt;br&gt;　　“不！”黎洛雨惊呼，赶忙拉紧窗帘，转头看了眼挂钟，11点了！&lt;br&gt;　　“喂，你不睡觉在干什么……”祢凯咕哝着，翻过身子又睡着了。&lt;br&gt;　　黎洛雨轻轻的走过去，俯下身子柔柔的按着祢凯的肩。&lt;br&gt;　　祢凯微微皱眉，这是还没有睡醒的表示。&lt;br&gt;　　黎洛雨的唇悄悄的贴近祢凯的耳朵，嚅嗫着：“该起床了……”她的声音是不可思议的温柔，专注的凝望着祢凯像小扇一样的睫毛。&lt;br&gt;　　片刻，祢凯终于幽幽转醒，用干涩沙哑的嗓音问：“现在几点了？”&lt;br&gt;　　“快12点了！”多亏祢凯醒来了，否则她都要无聊死了。不知道从何时开始，祢凯成了黎洛雨全部的生活，没有祢凯，黎洛雨甚至都不知道要做什么，上学的时候自然是去上学，可是不上学的时候，比如当祢凯睡着或者是去凯旋办公，黎洛雨就像一只提线木偶般找不到方向，无事可做。 &lt;br&gt;　　见到祢凯，和祢凯在一起，是黎洛雨所有的追求和生命的所在。&lt;br&gt;　　如果一个人活着完全为了另一个人，这难免是一种悲哀。更悲哀的是身在其中而不自知，还觉得无比的幸福。&lt;br&gt;　　“哦。我睡了这么久？”祢凯看了看黎洛雨，伸出双手捧住她干净洁白的娇美面颊亲了一口，之后掀开被子坐起身。&lt;br&gt;　　“好无聊哦！你睡了那么久还不起床，让我无事可做。”黎洛雨诉苦道。&lt;br&gt;　　祢凯穿着睡衣走进卫生间，声音遥远的传过来：“无事做？那怎么不去做饭？还是你已经做好了？”&lt;br&gt;　　“没做啊，你又没有起床，哪知道你要吃香煎里脊葱卷还是奶酪果酱派或者是玫瑰花粥。”&lt;br&gt;　　祢凯别墅旁盖有一层框架结构的玻璃温室，里面种着新鲜的玫瑰和几样常见的果蔬。&lt;br&gt;　　“对了，我突然想吃水果沙拉。”&lt;br&gt;　　“好，”黎洛雨欣然点头道，“你想吃什么我现在就去做。”&lt;br&gt;　　“没了……其余的你看着做好了。”祢凯的声音变得温吞模糊，她正在刷牙。&lt;br&gt;　　一刻钟后，祢凯顺着楼梯漫不经心的下楼走向厨房，黎洛雨正忙得不亦乐乎。&lt;br&gt;　　祢凯在餐桌旁的椅子上坐了下来，烟已在嘴边，眼神空虚。&lt;br&gt;　　黎洛雨手捧着新炸出来的里脊葱卷，一脸幸福的端到餐桌上。“凯……好了，可以吃了。”&lt;br&gt;　　“嗯。”祢凯把烟暂时放下，用筷子夹了一块尝了尝。“对了，洛雨，我突然想起来问你，想去玩么？”&lt;br&gt;　　“去哪玩？”黎洛雨仍在厨房忙着，还有好几样菜没有做完。&lt;br&gt;　　“也没什么了，我以前的朋友让我去玩，是以前经常一起去的酒吧，她说朋友们要聚会。”祢凯避重就轻的道。&lt;br&gt;　　“哦，那好啊！”黎洛雨应声道，反正周末在家也没有事，冬天还那么冷，不知道还能干点什么。她倒是无所谓，就是怕祢凯会总觉得无聊。&lt;br&gt;　　奶酪派端上桌，祢凯夹了一块放在嘴里，有些心虚的道：“如果不想去就算了，没事……”&lt;br&gt;　　“还是去吧，你不是总说无聊嘛。”黎洛雨备好了全部早餐，坐在桌边上笑着，而此时祢凯的早饭已经快吃完了。&lt;br&gt;　　祢凯点点头，放下筷子打开报纸，“听你的，去好了。”祢凯在心里暗忖道：但愿你不会后悔。&lt;br&gt;　　正当黎洛雨津津有味的吃着早饭时，响起了敲门声，当然，这次不会再是有人送车，毕竟价值几百万的车不会天天有人送。&lt;br&gt;　　黎洛雨连忙放下碗筷小跑奔向大门，祢凯提醒道：“慢点跑，小心滑倒。”&lt;br&gt;　　门一打开，是一位上了岁数的奶奶，头上沾了一层亮晶晶的雪花。外面正在下小雪，她的怀中抱着一只刚出生的还没有长毛的小狗。&lt;br&gt;　　“您好，小姐。”奶奶和蔼可亲的开口。&lt;br&gt;　　黎洛雨虽然奇怪，但仍有礼貌的回道：“您好，请问有什么要帮忙的？”&lt;br&gt;　　“哦，我是住在不远处别墅的史密斯夫人，您应该见过我吧。”奶奶笑盈盈的道。&lt;br&gt;　　黎洛雨迟疑的点点头，说实话她真没有见过这位老奶奶，可能平时太过疏忽了吧，但实话实说又显得不礼貌，黎洛雨笑了笑道：“见过的，您……什么事情呢？”&lt;br&gt;　　“哦，我们家的狗生了几只小狗，很可爱，想问问你们要不要，年轻人都喜欢小动物吧？”&lt;br&gt;　　黎洛雨将所有目光都转移到小狗的身上，“真是很可爱。”&lt;br&gt;　　“这种狗叫做短尾沙皮狗，是这个世界上最忠心的一种狗。”奶奶解释着。&lt;br&gt;　　“怎么样？你会收养它么？”&lt;br&gt;　　“这个……”黎洛雨朝后看了看餐桌的方向，发现祢凯一丝不动的坐在那，“小动物是条生命，要是养它就要负责，我想和室友商量一下再告诉您。”&lt;br&gt;　　“那好吧小姐，”奶奶一躬身将小狗放在祢凯家红木地板上，“我在这等您，您去和她商量一下吧，这只小狗急需一个好主人。”&lt;br&gt;　　“好吧。”黎洛雨二话没说转头走到祢凯身边。&lt;br&gt;　　黎洛雨和祢凯讲着事情的经过，只讲了一半，祢凯不屑的笑了笑，道：“洛雨，你现在去门口看看，肯定没有什么奶奶了，只有她留下的一条小狗。信不信？”&lt;br&gt;　　黎洛雨哑然，回到门口一看，正如祢凯所料，那位慈祥的老奶奶就像是神一样来去无踪，此时已经没有踪影，只剩下那只胆怯而虚弱的狗狗。&lt;br&gt;　　黎洛雨很无辜的抱着狗狗走到祢凯身边，“凯，现在怎么办？”&lt;br&gt;　　祢凯嫌恶的看了一眼，冷冷的道：“我最不喜欢狗了，总之我很讨厌养宠物。”&lt;br&gt;　　“可是那个人已经走了，它无家可归了嘛……”黎洛雨抚摸着小沙皮狗，眼中无限柔情。&lt;br&gt;　　“那不管，你酌情处理吧。”说完，祢凯起身上了楼。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　夜幕下，点点星辰点缀着夜空，被清雪洗得透明的夜空黑得炫目，祢凯开着森江幽送给她的梅赛德斯?奔驰SLR麦克拉伦，载着黎洛雨来到了位于闹市区的地下酒吧：悲情酒吧。话说车是送给了黎洛雨没错，但她也要会开才行，像黎洛雨这样被祢凯称为左脑短路的“愚蠢的女人”，想让她在短期内学会开车是件很困难的事。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;76 残缺的记忆&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　祢凯停好车后走下来，抬起头定睛看着“悲情酒吧”的几个闪烁的大字。夜幕下，这几个字分外妖娆。没有踏进门，仿佛已经醉了。&lt;br&gt;　　祢凯曾经下决心不来这里玩，在她认识黎洛雨之后，因为这里可以让一个好人变坏，让一个纯洁的人变得不纯洁。但没想到最后还是经不住诱惑，可能是生活太乏味了吧。如果什么都有了，就会想有激情。&lt;br&gt;　　祢凯搂过黎洛雨的肩，痞样十足。“我已经很久没来过这里了，一会不管什么情况，你都不要惊讶，也不要……离开我身边，我会照顾你的。”祢凯简短的交代着。&lt;br&gt;　　黎洛雨似懂非懂的点点头，她发现祢凯今天与平时很不一样，她化了妆。&lt;br&gt;　　其实化妆的定义并没有那么可怕，也不是T都不可以化妆。每次祢凯来这种酒吧玩的时候都会提前准备一下，穿上最炫的衣服，化一个微深的烟熏装，不涂唇彩，头发要弄成很张扬的直立状，有时甚至会戴假发。当然，她戴的一定不是街面上小女生流行戴的又长又卷的头发，而是短短的、很帅很有型的那种。祢凯的东西通常都是最好的，所以当她戴上足可以假乱真的男式假发时，冰冷的眼神加上坏坏的笑容，简直就是地域的使者，魅惑所有女人的心。&lt;br&gt;　　祢凯搂着黎洛雨一同踏入已经熟得不能再熟的“悲情酒吧”。&lt;br&gt;　　悲情酒吧——是华盛顿最大的LES酒吧。&lt;br&gt;　　祢凯已经有一年没有来过这里了，但当她搂着黎洛雨，微低着头踏入门口的一刹那，穿得又露又花哨的迎宾却仅仅从祢凯的一个侧脸就认出了她。&lt;br&gt;　　“Kay！”女孩惊叫着，像发现新大陆。&lt;br&gt;　　祢凯侧过头，点了点头示意了下，没多停留的往里面走去。&lt;br&gt;　　祢凯的身影一出现在大厅里，只见所有人的目光齐刷刷的射过来——&lt;br&gt;　　祢凯飒然一笑。&lt;br&gt;　　女生们倒抽一口气，从此目光便不能从祢凯身上离开。她们其中的很多人以前都没有见过祢凯，这是第一次见到，也就是说只一面，她们的目光就注定会永远追随。&lt;br&gt;　　祢凯有这种魅力，所以她傲慢，因为她有实力有钱，所以她更傲慢。&lt;br&gt;　　连看都不看别人一眼，祢凯搂着黎洛雨直直的朝更深处走去，那里是几处不显眼的包房，估计她的人都在那里。&lt;b</content></item></essay>