<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(10)</title><author>马桶伴侣</author><content>有这样广阔胸襟的人确实有实力在一方称王称霸！但是……”祢凯话峰一转道：“收起你那可爱又可怜的想法，最重要的是不要在我这里浪费宝贵的时间。没错，我是想活着出去，这条船上被你们挟持的人没有一个不想活着，但是这却不是你可以拿来交易的砝码，我永远不会同意你的提议。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “你要是不同意，我就杀死甲板上的那个女人！”海盗头目露出凶恶的眸光。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯冷冷的笑了，长长的眼睛看起来犀利无比：“那你的目的是什么呢？杀了她逼我就犯？你不杀她之前，我是不会同意你的提议的，但等你杀了她，我就会同意你的提议吗？你只是在威胁我罢了，但你的威胁对我来说没有任何意义，因为我知道你不会杀她。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “哦？是吗？”海盗头目双手环胸，目不转睛的盯着祢凯巴掌大的小脸，语气紧绷道：“如果我杀她不是因为要威胁你，只是因为你惹怒了我，我偏要把怒气撒在她身上以泄私恨呢？！”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯冷然的笑了笑，从头至尾没给过海盗头目一个好脸色，她也没必要对一个海盗喜笑颜开。“你的队伍装备精良，训练有素，这一点足以说明你们不是第一天做海盗了，我没猜错的话，多年以来你们都在黑海上以抢劫船只为生。但为什么你们没有索马里海盗那么臭名昭著呢？就是因为你们不乱杀人，没有引起世人的注意……”祢凯的理智让人害怕，她转身侧对着海盗头目，开始占领谈判的主动权：“甲板上的那个女孩和我都是美国籍，如果我们死了，这就会演变成一桩重大的国际新闻，你们所在的国家很有可能迫于舆论的压力而扫清你们，而你呢？自然会面临被毁灭的危险，这其中的利害关系，不用我再和你讲明了吧……”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯说这些话的时候也有些忐忑，怕海盗头目不买她的帐。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    果真如祢凯所料，海盗头目根本不拿她的话当回事，他断言道：“为了得到你，我愿意付出一些血的代价！”没想到祢凯的几句话却激起了海盗头目的征服欲。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “那不值得！”祢凯向后退去，想躲开海盗的箍制。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “值不值得也要我来说的算！”海盗头目一把将祢凯圈在怀中，眼神狂乱迷幻。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “不——”祢凯大声吼道，用尽全力推却着，虽然身上还有疼痛，但她已经决定要和海盗头目拼到底。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯长的是很T，可是她的脸却是极精致极耐看的，海盗头目不是第一喜欢上她的男人，在此这前还有很多男人喜欢过祢凯，包括GAY。很多类型的男人像风一般从祢凯的眼前匆匆飘过，祢凯从来没有动过心，她的心一直在什锦身上，因为什锦是女的，所以祢凯不会爱上男的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯紧张的连汗毛都竖起来了，她惊恐的道：“你放开我！”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    海盗头目极亢奋的道：“我要定你了。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯咬紧牙关，使尽全力跺向海盗头目的脚，快速抬腿顶膝击打黑人的裆部，只这两下，海盗头目便放开手，捂住□不顾形象的哀嚎。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “你……”海盗头目的一双眼睛邪狞的看着祢凯，像要把她吞噬了般。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯得到机会环视四周，发现海盗头目的AK-47步枪就放在身侧，她不动声色的向步枪移动。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    像青蛙吐舌捕食昆虫一样的速度，祢凯伸出胳膊拿到了枪。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    一楼大厅内并没有多余的守卫，除了海盗头目和祢凯之外，再没有别人。而海盗头目的□受伤不轻，一时半时失去反击的能力。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “真是天助我也！”祢凯在心中大喜，换上了另一种神色，一种劫后重生的喜悦和对未来的不确定。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “你把枪放下！”海盗头目叫嚣着。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯冷笑了几声，顺理成章的用枪头对准了海盗头目的脑袋，警告道：“现在我们的身份对调，我不再是你挟持的人质了，相反，你必须听我的，否则，我就杀死你。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “杀了我你可以活吗？”海盗头目紧紧的皱着眉头，双手仍然捂着□的部位，那实在是疼的要人命了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “两害相权取其轻，我当然不希望最终的结果是两败俱伤，我希望你活着，更希望我自己也活着，不过从目前的情况看，有点小小的困难。”祢凯扯下名贵窗帘，扔给海盗头目后道：“为了一会出去的时候我能够控制你，劳驾你将窗帘撕成布条。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “你逃不出我的手心的……”海盗头目对祢凯反客为主的行为气愤不已，看来他低估这个女人了，想不到她会用踢裆的卑劣手法，只怪自己太不小心。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “快点！”祢凯吼道，左手食指紧挨着板机，只要她稍轻的扣动，海盗头目就命归西天。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    海盗头目依言将窗帘撕开，将一片较小的布条递给祢凯。祢凯不悦的指了指扔在不远处的布条，道：“那块，把那块布条递给我！你递的这个布条根本就绑不牢你的手。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “你不怕我的手下将你击毙吗？你竟然敢胁迫他们的头？”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯冷峻的笑了笑：“你觉得可能吗？我是不介意当筛子，可在他们击毙我的同时，我已经快速扣动板机，而你？算是我的陪葬品吧。”祢凯再次命令道：“转过身，双腿分开——”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    海盗头目依言做了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “分开！再分！我说你的腿，把你的腿分得更开些！”祢凯说这话时，有一种似曾相识的感觉，她不记得对多少女人说过这句话，在床上。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “双手向后伸，手心向上，头向左转，看向左侧，不准乱看！”祢凯离海盗头目有一米的距离，见那身型硕大的黑人已经摆好了姿势，祢凯却迟迟不敢上前将他捆绑住。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯要绑他，就不能再用步枪对他进行控制，因为祢凯只有两只手，要么用枪指着海盗的头，要么放下枪去将他绑住，祢凯怕她一旦放下枪上前绑海盗的空，已经被海盗反擒住了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    怎么办？祢凯一时拿不定主意。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “要我帮忙吗？”一抹熟悉的声音从角落里传来。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    随即，森江幽从一处幽暗的地方走了出来，如此紧要关头，她的脸上仍是那种亘古不变的淡淡微笑。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    一见幽的出现，祢凯如释重负，一双不经常动情的眼睛流露出难掩的惊喜：“你怎么来了！真是救我于水火……我正在犹豫该怎么办呢。”祢凯略微放松警惕。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “我来了有一会了，刚刚就藏在那里。”森江幽指了指不远处窗帘下面，“我听到了你们两个的谈话……恩……很精彩……”&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯的脸微红，怎么？难道幽听见这个该死的海盗头子向她示爱了？&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “是不是很可笑？”祢凯和森江幽说着话，心思从海盗身上分开了一些，没有注意高大的黑人略站直了身子，时刻准备着绝地反击。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    被个小女孩控制住？那他回去还怎么做大哥？海盗的头是不允许这么失败和丢人的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    森江幽的眸光一扫，她在和祢凯说着话的同时，并没有忽视海盗头目的任何一个微小的动作。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯对森江幽道：“我在甲板上看到佑赫了，他始终欲言又止，我想他是有话要和我说。”森江幽是祢凯患难与共的伙伴，一同上船，一同遇到海盗，森江幽的出现无疑是给祢凯过度紧张的心脏吃一颗救心丸。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;绝地反击二&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “当然是……”森江幽微微一笑，“这是一个计划，只是计划没有变化快，我没想到会出现这种情况，就是你会有机会拿着枪对准他。”幽的表情变幻莫测，但余光从来没有离开海盗头目的方向。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    突然，海盗头目一转身，迈着大步朝近在咫尺的祢凯攻过来，海盗头目暴戾的气息逼迫的连眼圈都红了，额头上青筋暴出来，看来是用了极大的力量。但海盗头目举起的手还没有碰到祢凯，一双同样纤细的手便挡住了海盗头目准备出击的胳膊。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    由于出手的速度很快，森江幽纯白的丝质衬衣轻轻款摆，貌似随意的一击却让海盗头目后退了一步。海盗随即开始向森江幽发起攻击，他粗壮坚实的胳膊挥舞着拳头，向森江幽劈了过去。幽脸上淡然的神情仍旧，左腿稍向后退了一步，露出一个空挡，右腿一阵疾风似的扫向海盗头目的脸部，他急急的回防，脸倒是躲过了这一踹，但接招的胳膊却发出了咔嚓的声音，海盗头目的脸色也随即变白。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “呃——”海盗头目吃痛的闷哼，不再反击。他已经很明确，如果空手搏击，他不是森江幽的对手，因为之后出现的这个女人竟然可以用极优雅的招式就将他制服。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯不自觉的竖起大拇指，想不到幽也是行家，而且她的功夫绝对不在祢凯之下。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    谁不知道森江幽是日本山口组的准接班人，对付一两个人不在话下的，如果这个船上只有海盗王一个人，森江幽连帮手都不需要，一个人解决他绰绰有余，可惜这条华贵的客轮上不只有海盗王，甲板上站的也全都是海盗，个个真强实弹，仅凭一已之力与一堆冰冷的武器对抗，注定是一场只输不赢的战争。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “好了。“祢凯目露寒光道：“你现在可以老老实实的背过身去了吧？如果你再想做一些无谓的反击，我就……不会客气！”祢凯手中拿的AK-47再次对准了海盗的头。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    海盗头目无奈的转过身，在转身之前，他看了一眼森江幽面目纯净、不含一丝杂质的小麦色面孔，加之之前又亲身体验过森江幽扎实的无与伦比的武术功底，他不禁再次暗暗心动。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    论外形，祢凯和森江幽都是他喜欢的类型，而论功夫，当然是谁的技更高一筹，海盗头目才会更喜欢一些。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    真是让祢凯说中了，海盗头目的心果然漂浮不定，前一刻还喜欢这个，可等到更好的那个一出现，心的天平又悄然歪到另一边，这或许是男人的通病……&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “弯下腰！双腿分开，手向后伸！”祢凯将刚刚下地的命令又重复了一遍，只是语气更加不善，她不再分一丝心，全然的盯着海盗头目的每一个动作，不敢再有差池，为了自己的性命，为了洛雨，也为了幽们……所以祢凯不能失败。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    海盗头目愤恨的依言照做，森江幽警惕的低下身，捡起一根结实的布条，潜近海盗的身侧快速的将海盗的两只手绑牢。森江幽从潜身过去，到绑好布条，用了不足一分钟的时间，而且她绑的绳结，除了用剪刀剪断，或者她本人来解开，外人一概没有办法破解。类似这样的死结，森江幽会打十几种，虽然系绳结看似是小事，但这是本事，也是在黑道得以生存的能力。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “OK，我终于不用在这和他耽误时间了，再不出去，洛雨那个傻孩子肯定会担心</content></item></essay>