<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(85)</title><author>马桶伴侣</author><content>小心点，如果你敢得罪我，我可是要……”还没等他说完，黎洛雨突然挂断电话，和这样一个疯子，还有什么好说的？黎洛雨是不会让他称心如意的，再也不会！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨长喘着粗气，冷冷的坐在那，面色沉重。&lt;br&gt;　　Leo慢慢的握住黎洛雨的手，这次黎洛雨没有反抗，“怎么了？”Leo平静的问，知道一定是发生了什么大事，否则黎洛雨的情绪不会这样失控。&lt;br&gt;　　黎洛雨强笑着摇头，“没事……”可是说话的时候，眼角已经缓缓凝上眼泪。&lt;br&gt;　　她不知道自己应该怎么办，如果那照片发布的话，虽然是PS的，但也会给她渐渐露出阳光的人生平添几抹黑色，她已经经历了太多了，太累了，她真想求求他，能不能放过她。&lt;br&gt;　　“嗯……没事就好。”Leo很小心的道，“真的没事么？”&lt;br&gt;　　“真的。”黎洛雨坚决的摇了摇头，眉毛纠结在了一起。&lt;br&gt;　　可能车上不是说话的地方吧，Leo决定等下了车再问黎洛雨，总之他是不会扔下她不管的，也不会让她一个人面对问题。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　Leo给黎洛雨挡照相机的图片第二天就出现了各大报纸的娱乐版面上。祢凯正一边吃早餐一边看今日的头条，翻过来报纸就看到了刺目的两个人，登时，她便再也不吃不下哪怕是一口的全麦面包。&lt;br&gt;　　祢凯将面包扔到桌子上，豁然站起身。&lt;br&gt;　　总和祢凯吵架的那个中年女管家Tracy好奇的走过来，“你才吃了几口就不吃了，这对你的胃很不好，你……”&lt;br&gt;　　“zip your fly！”祢凯丢下这一句便上楼，她有好几天没有去学校也没有去赌场了，全心全意的做赌技的加强训练，为了迎接赌神大赛。&lt;br&gt;　　Tracy耸耸肩，翻了个白眼，大声道：“懒得管你。”&lt;br&gt;　　祢凯上了楼，进了卧室，心怎么也平静不下来，脑海里开始了种种的幻想，幻想着黎洛雨和那个男人可能发生的事情。不想倒好，一想，祢凯几乎要发狂了。当然，这只是他心里想的，他的行动上并没有什么特别，只是一直站在落地窗前看着外面，一直看着……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦垂着头来到岚枫家门口，一个月了！岚枫都没有去找她。什锦一想到自己这样低三下四的回头来找一个负心人，心里就堵得难受，可是又没有什么办法，因为思念。&lt;br&gt;　　岚枫似乎倒没有太多时间去思念什锦，她的心全被仇恨所掩埋。没有几天就要赌神大赛了，岚枫给自己的要求是，只可以成功，不可以失败。&lt;br&gt;　　冉颜眉一边照顾岚枫的生活起居，一边又要照顾赌场那边的生意，虽然很辛苦，但她感觉到了前所未有的幸福，因为她这么多年的努力终于要得到回报了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　冉颜眉这么多年的努力，终于，要得到回报了！！！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦刚走到岚枫的家门口，还没等敲门，冉颜眉一身家居服从里面走了出来，什锦一瞬间就明白了怎么回事。&lt;br&gt;　　妈的，这年月小三怎么这么多啊，岚枫是比别人多长了个脑袋还是胳膊？难道这么多人的眼光和什锦一样？怎么什锦不喜欢的时候，岚枫就跟一块破铁似的扔道边没人理，什锦一和岚枫谈，岚枫立即变成了宝贝人人争抢。&lt;br&gt;　　什锦虽然看出了端倪，但是却不动声色，她高昂着头，对冉颜眉笑着道：“眉姐，这都几点了你才来找岚枫，还穿着家里的衣服来啊？”&lt;br&gt;　　冉颜眉有些不好意思的笑笑，其实那根本算不得笑，是嘴角的抽搐。“嗯……我……呵呵……”冉颜眉没想到高傲的什锦会放下架子主动来找岚枫，她在心里上一点准备都没有。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;144 破冰之吻&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“眉姐，”什锦歪着头，四周雪地反射出的白光晃着她的眼睛，什锦只能眯着眼，“今天不用去赌场吗？”&lt;br&gt;　　“当然要去了……”冉颜眉笑了笑，有些不自然的把头偏向一边。“我正准备去呢。”冉颜眉有些心虚。&lt;br&gt;　　什锦虽然心里恼怒，但声音听起来依然很平静，她的眼神扫向一边，挑了挑眉道：“你……就穿着这个去上班吗？”&lt;br&gt;　　“我只是来看看岚枫怎么样了，她最近心情总是很不好，可能是思念你吧。我现在就回家去换衣服了。”说着，冉颜眉从什锦的身边走开。&lt;br&gt;　　什锦看着冉颜眉离去的背影，眼睛里覆盖着一层薄雾，看来她的离开真的给某些人以可乘之机，可如果只要她一离开，岚枫就会让别人进驻她心里面的话，这份感情还值得坚持和珍惜吗？！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　不再多想，什锦一张脸冰冷的走进了别墅。&lt;br&gt;　　岚枫正把自己关在卧室里近乎自虐式的练习，见什锦走进来，她先是一愣。&lt;br&gt;　　两个人面对面的站着，安静了很久，岚枫先开口问道：“你怎么肯来见我了？”&lt;br&gt;　　什锦淡淡的道：“我不应该来是么？你一点都不想我，我为什么要来找你，对吗？！”&lt;br&gt;　　“不是的！”岚枫缓缓的走过去拉住什锦的手，这么久没有见面，突然的见面让岚枫发现，她其实很思念什锦。&lt;br&gt;　　“对之前的事情，你为什么连个解释都没有？”什锦眼角没有预警的滑下一滴泪。&lt;br&gt;　　岚枫深深的看了什锦一眼，又转过头看着窗外银白的世界，道：“锦，我没有做对不起你的事情，那天晚上的事……我本来不想再提起了，因为那是有人陷害我的，我总是认为，如果你坚定我们之间的爱情，你就不会怀疑我，也不会吃醋。”&lt;br&gt;　　“我真的不愿意相信，可是事实摆在眼前，让我没有办法，我多想相信你，真的！”什锦说着，身体变得僵直。&lt;br&gt;　　岚枫无奈的笑了笑，突然伸出手将什锦搂入怀抱。“锦，我对你的爱从来没有变过。我已经承受了太多内心的煎熬，我不想让你再承受。”&lt;br&gt;　　“什么意思？”什锦试探的问道。&lt;br&gt;　　“你不是想让我把那天的事情做个解释吗？那我告诉你，那个晚上，把黑眼圈女生弄到我床上的人是祢凯，这一切都是她指使那个女孩做的。”&lt;br&gt;　　“她为什么要这么做！？”什锦激动的问，有些难以相信这个事实。&lt;br&gt;　　岚枫艰难的道：“因为她想给你和我之间制造误会，因为她一直没有放弃你，因为她想得到你！”&lt;br&gt;　　什锦呆若木鸡的站在原地，眼神有些涣散。她知道祢凯是一个为了达到目的什么办法都会用的人，可是她没有想到祢凯竟然这样卑鄙。什锦皱着眉，“你说的都是真的么？”&lt;br&gt;　　岚枫点点头，“我也不想相信这个事实，毕竟祢凯是我的亲妹妹，可是……那个黑眼圈女生亲口告诉我的，如果你不信的话可以去找她问。”纤长的睫毛嵌在苍白得几乎透明的脸上，岚枫已经承受了一个多月心灵上的折磨。&lt;br&gt;　　什锦依然不能消化这个事实，她不愿意相信祢凯能做出这种事情。“不行，我要去找她问清楚。”什锦扭头就要离开，岚枫一把抓住她的胳膊，“别，别去……”&lt;br&gt;　　“为什么？”什锦不解的看着岚枫。&lt;br&gt;　　岚枫将什锦圈在怀里，“当面问了有什么意义呢？那我们之间就彻底僵了，如果你问出口，以后我们怎么面对彼此？你自己知道就好了。”岚枫劝慰道。&lt;br&gt;　　“好，我不去问。”什锦能够想像岚枫的难处，所以答应她。&lt;br&gt;　　“乖！”岚枫紧紧的抱住什锦。&lt;br&gt;　　她们就那样紧紧的抱在一起，有十分钟的时间，她们什么话都不说，倾听着彼此的心跳，紧紧的抱着，像是要把互相嵌入到体内一般。&lt;br&gt;　　片刻，温暖的唇从上方落了下来，这是她们的破冰之吻，之前的一切矛盾和不愉快都像雪一样融化了，但岚枫并没有全盘托出她妈妈的那封信的内容。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　合好的两个人偎依的坐在一起，岚枫晃动着手里的高脚杯，里面的红酒不停的摇动起来，像是血一样红。&lt;br&gt;　　“赌神大赛要开始了，祢凯正在抓紧时间练习。”什锦道。&lt;br&gt;　　“我知道……”岚枫没有表情。&lt;br&gt;　　“你呢？你的赌技甚至要高过她，你不准备参加吗？”什锦抬起头看着岚枫。&lt;br&gt;　　“祢凯有几亿身家，参加这种大赛她都捉襟见肘，而我才有很少的一点钱，怎么去参加呢？这种想法连有都不敢有。”岚枫说的有些悲凉。&lt;br&gt;　　什锦沉默的将目光调远，岚枫说的很对，没有几个亿做后盾，别想上这种赌桌的。&lt;br&gt;　　“你现在不也正在练习吗？难道不是想参加比赛？”&lt;br&gt;　　“我打算帮祢凯赢得那场比赛，在赌神大赛上夺冠，不仅会有名气，还会赢得不计其数的钱。”岚枫道。&lt;br&gt;　　“你帮她？你帮祢凯？”什锦还以为自己听错了，“你不恨她吗？她用那么卑鄙的计策把你我分开。”&lt;br&gt;　　岚枫只是一笑，“不恨，为什么恨？我知道她得不到你的，因为你是爱我的，不是么？”岚枫抬起什锦的小脸继续道：“你不在我身边的时间，我每天晚上都会梦见你的笑脸，一想到你离我而去的那一刹那，我的心就开始一下一下钝钝的疼。”&lt;br&gt;　　“我又何尝不是呢，每天晚上我都无法入眠，只是想你……”&lt;br&gt;　　“现在好了，不要想那么多了。”岚枫喝了一大口酒，呒进什锦的嘴里，两个人相视而笑。&lt;br&gt;　　片刻什锦突然想起来早上在岚枫家门口遇到了冉颜眉，本来她已经把相遇的事实给忘了，现在又想起来。什锦问：“眉姐总来这照顾你么？”&lt;br&gt;　　岚枫实话实说的点点头，“恩。是的。最近她总会来这，因为祢凯的事情把我的心情弄得很糟糕，不过只是来这而已，没有什么别的。”&lt;br&gt;　　什锦笑道：“不用解释啦，我知道没有别的，我以后都相信你。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　冉颜眉在赌场辛苦工作一天，怀着期待和忐忑的心回到了岚枫的别墅，看见什锦穿着一个戴帽子的家居服，帽子上还有两个兔子耳朵，忙里忙外的为岚枫准备晚餐，而岚枫则是安静的坐在餐桌旁等候着，手里把玩着一副扑克牌，身上穿着一件极宽大的红白相间的T恤，下身光着小麦色的美腿。&lt;br&gt;　　冉颜眉一见这种情景，心立即凉透了，但她并没有表现出来，而是换了一副婉转的神情。“在做什么菜啊？”冉颜眉走到什锦身边，有些讨好的问。&lt;br&gt;　　“我能做什么啊，还不是乱做，每次一想到做饭，我就会想起黎洛雨，她做的饭菜是最好吃的。”什锦笑着说，完全不记得今天早上的事情了。&lt;br&gt;　　冉颜眉讳莫如深的笑了笑，有苦难言，她只能眼睁睁的看着什锦和岚枫合好如初。&lt;br&gt;　　“我来做吧，你去陪岚枫说说话。”冉颜眉的每一句话，每一个眼神都显得落落大方、优雅得体，可岚枫永远只是把她当朋友。&lt;br&gt;　　“不啊，让我做一回嘛，总是不让我做饭，我什么时候才能学会呢？”什锦的语气有些撒娇的味道。&lt;br&gt;　　冉颜眉无奈的笑笑，但这笑并没有让任何人看见。什锦是向她撒娇还是向她的爱人岚枫撒娇呢？什锦长的乖巧，年龄又小，向谁撒娇都是应该的吧。&lt;br&gt;　　岚枫转过头宠溺的看着什锦，对冉颜眉道：“她会做什么呀！别让她做了，难吃！”岚枫露出嫌恶的表情，实际却很期待吃上什锦做的晚餐。&lt;br&gt;　　冉颜眉挤出一个难看的笑容，人家两个人在这里甜甜蜜蜜的，她来凑什么热乎呢？“我走了……”冉颜眉轻声道。&lt;br&gt;　　岚枫却假装没有听见，什锦正在忙着做饭无暇东顾也没有听见，冉颜眉转过身走向门口。经过岚枫身边的时候，岚枫没有抬头，专心的玩着她手里的牌。&lt;br&gt;　　冉颜眉在岚枫身边停留了一秒钟后，大步的离开。待她开门走掉后，岚枫望着</content></item></essay>