<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(18)</title><author>马桶伴侣</author><content>道：“我要更正你两点语病，一、我不是一边‘喜欢’另一个人，而是我‘爱’另一个人，也就是你。二、我和以前那些女人只有性，没有爱，你如果吃她的醋，纯粹无聊。”&lt;br&gt;　　祢凯一闪即逝的笑容滑过脸庞，“你是不是觉得刚才的一幕很刺眼？”&lt;br&gt;　　“没有！”什锦急切的回答，更显欲盖弥彰。&lt;br&gt;　　“没关系。”祢凯道：“不论你怎么回答，我都会和你解释的，我对黎洛雨好，是因为她现在还是我的女人，我想即便我们分手了，我也希望她曾经开心过，从现在开始，我希望她是快快乐乐的与我过完之后的每一天，直到我们……分手……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;63 是是非非（中）&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“凯，我想说，爱上你是黎洛雨的悲哀，不只是黎洛雨的，而是所有爱上你的女人们的悲哀。”什锦的唇因为没有涂抹唇彩而显得苍白，但祢凯的唇则是一点血色也没有。“我不想继续她们的悲哀，所以我不打算爱上你。”&lt;br&gt;　　“你好好的想想吧……人活着最重要的是听从自己的内心，了解自己感觉，知道自己倒底要的是什么。我还是那句话，不会逼你，但我会一直在这里等你……”&lt;br&gt;　　什锦抢白道：“等我爱上你了，你就和黎洛雨分手？”&lt;br&gt;　　“是啊……虽然这么说很无耻，但这是事实。”祢凯摊了摊手，十足的痞子像。&lt;br&gt;　　什锦叹道：“是很无耻，你正在霸占着一个女人纯真的心，等着另一个女人爱上你。”&lt;br&gt;　　“是，我能固定一个女朋友已经不容易了，黎洛雨很幸福了不是吗？多少女人求这不得。”祢凯道。&lt;br&gt;　　“你会后悔的，如果有一天你失去了她，你就会后悔今天说过的话。”什锦道。&lt;br&gt;　　“后悔？我想不会有那一天。只有我不要她，不可能是她主动离开我。她就像我的一只玩宠一样，会一直乖乖的呆在我身边，陪着我，爱我……”祢凯任性的道。&lt;br&gt;　　什锦转身倒了杯水，递给祢凯：“现在好些了吗？能多喝点水么？你的嘴唇太苍白了，应该叫医生来给你再瞧一下。”什锦转移话题道。&lt;br&gt;　　“有什么好看的？我其实一点事情都没有，多休息就没事了，何况还有你陪在我身边……”祢凯突然像想起来什么，正色道：“对了，我差点忘了问，存贝找到了没有？幽现在在哪？”&lt;br&gt;　　什锦失望的摇头，“没有，还没有下落，一点消息都没有，而那条客轮也像是凭空消失了一般……船上的人生死不明，美国大使馆已经派使者来处理了，船上除了有你们几个美国籍人员以外，还有几个其它的美国人。”&lt;br&gt;　　“天……”祢凯不可置信的一拍头，讶然道：“几天了？离出事多久了？三天了，对不对……竟然还没有存贝的下落……那她生还的希望就微乎其微了，快艇上的油量储备并不多，而且上面没有食物。”&lt;br&gt;　　“飞机也出动了，全方位日以继夜的搜寻，可就是不见人……”什锦虽然没有经历这场灾难，但她有意识的搜集有关的信息，她知道祢凯很在乎。“在官方派出的飞机这外，森江幽又另外自费出动了五架飞机寻找，可是……”&lt;br&gt;　　什锦沉下眼，有一个事情她必须得同祢凯讲，但现在可能还不是时候，祢凯刚刚苏醒，身心还很虚弱，还接受不了残酷的事实。&lt;br&gt;　　“森江幽在哪？”祢凯焦急的问着。&lt;br&gt;　　“我不知道，我也好几天没有看见她了，唯一一次见她是在警署。”什锦道。&lt;br&gt;　　“什么时候？”祢凯紧接着问。&lt;br&gt;　　“二天前吧，我才找到你的时候。”&lt;br&gt;　　“你去干什么？”祢凯盯着白色的病房出神。&lt;br&gt;　　“你昏迷不醒，我和洛雨把你送到医院以后，警署通知你们去了解客轮被抢劫时的情况，因为你病了，我就陪着洛雨一同去了，森江幽恰巧也在那里。”&lt;br&gt;　　“哦？你们说什么了？”祢凯问。&lt;br&gt;　　“没说什么，我们根本就不认识，她和洛雨简单交谈了几句，我和幽只是相视笑了笑。不过我一眼就看出她的状态很不好，萎靡消沉，眼睛很红，像是哭过了，但听洛雨说森江幽很了不起，不应该哭才对……”什锦把之前发生的事情一股脑的告诉了祢凯。&lt;br&gt;　　“存贝是她最爱的女人，她们的感情好到会令人嫉妒，所以幽才会哭吧……如果是你遇险，在我无能为力的情况下，我也会哭。”祢凯眯起眼睛看着什锦。&lt;br&gt;　　“我想幽应该比你更有女人缘。”什锦淡笑道。&lt;br&gt;　　“为什么？”&lt;br&gt;　　“因为，她有真感情！”什锦道。&lt;br&gt;　　“我没有吗？难道？”祢凯不悦的道，她一直以为什锦最懂得她，没想到她却能说出这种话。&lt;br&gt;　　“你？当然有啊，但是你的感情包裹的太深了，不会也不能轻易显露。你的真感情像是……一颗令人长生不老的仙丹，可遇而不可求。”什锦走到床边，按下了呼叫医生的按铃。“如果别人的真情是藏在地下一千米深的煤炭，你的真情就是地球内核里滚烫的岩浆，人们会去挖煤炭，但没有人会打洞到地心里，将岩浆引出来……”&lt;br&gt;　　祢凯大笑，禁不住鼓起掌来，“这是我听过的对我最深刻的描述。还是你懂我……”&lt;br&gt;　　收起笑容，几名医生鱼贯而入，拿出大大小小的器材开始为祢凯检查身体。&lt;br&gt;　　“什锦，快和警署联系，我想见见幽。”祢凯被医生来回的折腾着。&lt;br&gt;　　“她不一定在警署啊，她又不是警察，怎么会一直呆在那里。”什锦坐在一旁，看着祢凯翻来覆去，医生一会检查下她的腹部，一会又查查后背，不过不论掀起哪里的衣服，祢凯露出的光洁皮肤下面都是和非洲难民一样的瘦骨……&lt;br&gt;　　“放心吧，警署一定找得到她，她会留联系方式给警署以方便他们第一时间把有关存贝的消息传达给她的。”&lt;br&gt;　　“好。”什锦拿起茶几上的电话，嘟音的空间，什锦暗忖，“如果祢凯不是那么冷酷，不那么花心，而是像幽一样优雅、专情，可能她早就已经爱上她了吧。虽然什锦才见过森江幽一面，又是在森江幽那么破落的时候，却可以很直观的感觉到幽是个什么样的人……可话又说回来，如果祢凯的举手投足都像森江幽那么优雅迷人，那她就不是祢凯了。祢凯这所以是祢凯，就是因为她有自己独特的个性和别人永远不可以替代的神情。&lt;br&gt;　　“喂，您好，请问您知道怎么和森江幽联络吗？”什锦用甜甜的声音道。&lt;br&gt;　　“……”电话里面传出模糊的声音，只听什锦又道：“哦，森江幽就在您那里呢？那麻烦您告诉她一声祢凯醒了，想见见她……”&lt;br&gt;　　祢凯始终睁着清澈的眸子，仔细的听着什锦通话。&lt;br&gt;　　“哦，哦哦，好的，好，谢谢您，好……”什锦挂断电话后和祢凯对视，祢凯问：“怎么说的？”患难见真情，虽然祢凯才和森江幽认识没有几天，但她们之间的友情却在那个暴风雨的夜晚变得异常巩固和坚定。&lt;br&gt;　　“警署的工作人员说，森江幽就在警署，但不在电话旁边，他们会转告她你已经醒来，想要见她的事情。”什锦陈述着。&lt;br&gt;　　“哦……”祢凯若有所思的道：“如果存贝还没有找到，那她心情就不会好，或许也没有时间来见我，其实我也没有什么事，就是特别惦记她，想看看她，之后劝她要想开些。总这，不论存贝是生是死，我都会在这里陪着森江幽，直到有存贝的消息为止。”祢凯忧郁的道：“如果幽不来，等我的身体好一点后，就会赶到警署去找她。”&lt;br&gt;　　“凯……”什锦欲言又止，好几次，她都想把凯旋受火灾侵袭的事情告诉祢凯，但又恐怕祢凯大病初愈的身子禁不起打击。&lt;br&gt;　　“嗯？”祢凯注视着什锦道：“怎么了？有什么话要说？”&lt;br&gt;　　“没……我们今天说的已经很多了……该说的，不该说的，都说过了。”什锦侧过脸看了看表，黎洛雨已经离开了近三个小时，钟表的时针指到了十二的位置，她应该快回来了吧。&lt;br&gt;　　祢凯淡淡一笑，笑却不及眼眸，“什么是该说的？什么是不该说的？我只知道我把多年以来想说的话，在今天都说了，感觉……很轻松……”祢凯伸了个懒腰，她倒是轻松了，可什锦却背上了心理包袱，沉重的情感压力如石块般让她不能喘吸，不知道以后应该怎么样和祢凯面对。&lt;br&gt;　　祢凯伸懒腰时，什锦注意到祢凯左手上只剩下了一枚戒指，她送的那枚粉戒呢？&lt;br&gt;　　“凯？”什锦狐疑的走到祢凯身边，一把抓过祢凯细瘦的手，目不转睛的看着她的手背。&lt;br&gt;　　祢凯的后脊猛的刮过一阵寒风，她霍然明白了什锦专注看她手的理由。那枚戒指……&lt;br&gt;　　“凯，我送你的粉戒呢？”什锦敏感的看着祢凯，不悦的道：“你从来没有把她拿下来过，就算是洗澡也不会拿下来，因为你怕她丢了，这是你曾经说过的……”&lt;br&gt;　　“呃……”祢凯一时语塞，她该怎么解释？能说她一时忘了带钱，把一个5克拉的戒指抵押在一个名不见经传的小餐馆，后来去找的时候找不到了？那估计什锦会掐死她。&lt;br&gt;　　“锦……我把它忘在美国的家里了，你也知道，我和黎洛雨出来的比较仓促，所以……”&lt;br&gt;　　什锦根本不听祢凯的解释，站起身道：“凯，你别骗我，你从来不会把戒指拿下来的，这和你在哪没有关系，你看你手指根部白色的印记就可以看出来，那是常时间带戒指留下的。你是不是故意将它摘下的？”什锦不依不饶的问道，往日，她不会打破沙锅问到底，但今天她就是要问。&lt;br&gt;　　不爱的时候，会自然而然的表现得很理性，可一但爱了，往往就会变得任性和不讲理，不论这段恋情是BG还是GL，也就是说，不论这段恋情是男女之间还是女女之间。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;64 是是非非（下）&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“锦，你怎么可以不相信我说的话？”无奈之下，祢凯变得严肃，语气也硬起来，仿佛她说的就是对的，不容别人反驳，就算祢凯把假话说成理所当然的真理。“我什么时候骗过你！？”&lt;br&gt;　　什锦意识到自己的反应有些过激，于是重新坐下来道：“我也不是说你骗我，我只是……”&lt;br&gt;　　“很在乎那枚戒指的去向，对不对？”祢凯眨着狡黠的眼睛补充道。&lt;br&gt;　　“嗯……”什锦欲言又止。&lt;br&gt;　　虽然一直没有进食，但医生刚才为祢凯输的葡萄糖液正在发挥作用，她的眼睛不再干涩，反而神采奕奕的道：“你不仅仅是在乎那枚戒指，你其实在乎的是我，在乎我有没有用心去珍惜……你每天都看着我戴着它，是不是很开心？”&lt;br&gt;　　“你别胡说了！”什锦娇声制止，但语气里已经明显没有底气，她正在一步步沦陷而不自知。&lt;br&gt;　　爱是一个说不清道不明的事，你不能说是哪天哪时哪秒爱上的谁谁谁，可能只是一刹那，但一刹那就变成了永恒，你就会发现自己突然爱上了她。&lt;br&gt;　　什锦也说不上自己是从什么时候开始改变，可能是因为前几天买了一条安东尼?拉贝蒂亲自设计的大红色手工缝制的晚礼服，这件衣物和她曾拥有的所有衣物都不同，全身镶嵌着钻石，整个人看起来更加成熟而多姿。或许，就是从那一天，什锦长大了，开始需要爱情，就爱上了祢凯……&lt;br&gt;　　又或许是别墅池塘边的青蛙不小心跳到了什锦的脚边，让什锦回忆起了儿时总和祢凯抓青蛙时的情景，什锦想，或许和祢凯在一起也不错？&lt;br&gt;　　不知道，什锦不知道……不知道何时……何地……这爱，转化，萌芽，穿透了她们空寂而迷离的心房。&lt;br&gt;　　“好了，乖，过来坐，坐我身边……”祢凯磁性的声音充满了挑逗性，“来嘛，我的手不太方便。”什锦轻瞄了一眼插在祢凯手背上的针，看在祢凯生病的份上，什锦不与她再争执，转身宁静和畅</content></item></essay>