<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(39)</title><author>马桶伴侣</author><content>“去，当然去了，你都去上课，为什么我不去？你的问题好奇怪哦！”黎洛雨开始穿睡衣。&lt;br&gt;　　祢凯不悦的皱起眉，她正在浴室里刷牙，嘴里全都是牙膏的泡沫，她含糊的说：“你的废话真多，去就去好了！说这些没用的干什么呢！”&lt;br&gt;　　黎洛雨很识趣的闭嘴，看得出祢凯心情很差，她很聪明的不与祢凯针锋相对。&lt;br&gt;　　黎洛雨匆忙的踏进浴室洗漱完毕，快速下楼做早餐，大约十分钟，全麦面包和刚在微波炉里加热过的牛奶端上了餐桌，祢凯面无表情的开始吃着。&lt;br&gt;　　此时，祢凯的手机响起，祢凯接起来，简短的道：“HELLO，祢凯。”&lt;br&gt;　　“BOSS，明天是周末了，请问要不要开会？”打电话来的是凯旋赌场的经理。&lt;br&gt;　　“不要了……”祢凯沉声道。&lt;br&gt;　　“一个小会也不开吗？”经理询问着。&lt;br&gt;　　“不开。”祢凯不耐烦的说。&lt;br&gt;　　经理识趣的挂了电话，如果他再说什么，祢凯可能就要发火骂人了。&lt;br&gt;　　挂了电话，祢凯离席打开餐厅的电视，拨到早间新闻的频道。&lt;br&gt;　　突然闪现在眼前的一则新闻几乎让祢凯的头痛得要炸了——&lt;br&gt;　　四处闪着警灯，警察在镜头里交织着来来回回。&lt;br&gt;　　画面里的背景太过熟悉了，因为祢凯才从那里回来不久。&lt;br&gt;　　一个新闻记者离镜头很近，在发着最新的报导：&lt;br&gt;　　市郊的一处废弃的车库内，发现了一具男性的尸体，死者的身份暂时不明，头部中弹，据法医粗略估计，死亡时间在昨天下午14时至17时之间，更近一步的情况，需要警察在下一步现场勘察时提供……&lt;br&gt;　　祢凯缓缓的闭上眼睛，脑子里一片黑色。&lt;br&gt;　　她嘴里咀嚼着的面包，如同是在嚼着草叶，咽下去的时候，整个嗓子都是疼的。&lt;br&gt;　　警察这么快就发现了尸体！&lt;br&gt;　　怎么会这样？为什么？&lt;br&gt;　　按理来说那个地方是郊区，又是好像很久没有人去过的旧车库，怎么会有人发现呢？&lt;br&gt;　　越早发现尸体，对破案就越有利，昨天离开的太仓促，很有可能已经留下了微量的物证……&lt;br&gt;　　天！&lt;br&gt;　　祢凯抱着头痛苦的咬着牙，她已经没有办法保持镇定。&lt;br&gt;　　黎洛雨放下手中的面包，走过去把祢凯的头抱在怀里，“怎么了你，今天好奇怪，有什么不开心的，告诉我好么？”&lt;br&gt;　　祢凯反复的摇头，这不能用开不开心来定义她此刻的心境，杀人！就算是意外，也会被判刑的，她不要进监狱……&lt;br&gt;　　“不！”祢凯失控的大喊一声，惊恐的瞳孔无助的放大。&lt;br&gt;　　黎洛雨诧异的看着祢凯：“怎么了你？告诉我好么？”&lt;br&gt;　　祢凯一把推开黎洛雨，拿起外套出了门，“我在车里等你，你快点。”&lt;br&gt;　　黎洛雨草草的吃完饭，刷好碗后拿着书包坐上了祢凯的车。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　课上，祢凯无精打采的听着老师关于某某题的讲解，心早不知道飘到了什么地方。脑袋里一遍一遍的回放昨天男服务员死在她脚下的一幕，依旧心惊动魄的让人难受。&lt;br&gt;　　什锦的目光不时的飘向祢凯，但祢凯却始终视而不见。不是她故意的，而是她真的没有看见。&lt;br&gt;　　春天已经快要过去，小草都长了一厘米高，夏天的味道越来越浓，窗外是一片欣欣向荣的景象。&lt;br&gt;　　难怪凯旋的经理会打电话给祢凯，问要不要开会。因为此时凯旋的主体建筑已经完工，内部装修也接近尾声，可能在夏季粉墨登场的时候，凯旋将迎来重新营业的那天。&lt;br&gt;　　原本祢凯是很期待的，也准备把所有的精力投到凯旋赌场上面。但计划不如变化快，现在，她做什么的心都没有。&lt;br&gt;　　下课了——&lt;br&gt;　　祢凯趴在桌子上闭着眼睛打算补眠，一夜没睡，非常的疲惫。&lt;br&gt;　　什锦悄悄的坐在祢凯身边，突然叫一声，然后哈哈大笑，想吓吓祢凯，哪知祢凯像条死鱼般一动不动的。&lt;br&gt;　　什锦没趣的推了推祢凯的胳膊：“你怎么了嘛？又和洛雨吵架？”&lt;br&gt;　　“没。”祢凯抬起头揉了揉太阳穴，“我不舒服，去和老师请个假，我要回去休息。”&lt;br&gt;　　“你没事吧？”什锦把手放在祢凯的脑门上摸了摸，以确定祢凯是不是发烧烧得傻掉了：“你旷课从来都不会和老师请假的啊？怎么今天这么奇怪？”虽然祢凯从来不和老师请假，想去哪就去哪，但老师从来都是笑盈盈的没有二话，也难怪，任谁手底下有一个又有钱，又超帅，每次考试都雷打不动的占据着年级第一位置的学生，都会半夜笑醒的吧。随便你去哪玩，只要考试还是第一名，就OK啦。&lt;br&gt;　　“我想请长一些时间的假，大概半个月吧，所以不好意思不说一声。”祢凯开始收拾东西。&lt;br&gt;　　“欸……现在的课讲的正是重点，你不来上课，小心你会掉队，得不了第一了哦。”什锦刺激着祢凯道。&lt;br&gt;　　“没事，无所谓。”祢凯继续收拾东西。&lt;br&gt;　　“喂！你好奇怪！”什锦抓住祢凯正在装东西的手，“告诉我你怎么了？发生了什么事？”&lt;br&gt;　　“没……别问了。”祢凯拿起背包便走出教室。&lt;br&gt;　　什锦很诧异的看着祢凯的背影，祢凯从来没有这样的，她很确定有大事发生在祢凯的身上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯开着宝蓝色的BMW，在街上漫无目的的闲逛，其实她现在最想做的事就是去网上猛翻关于昨天死者的最新报道，看警察的破案有没有进展，可祢凯没有这个勇气。&lt;br&gt;　　驾车通过一处平民窟时，祢凯猛的一下想到了古仪——&lt;br&gt;　　她调转车头朝古仪住的地方开去。&lt;br&gt;　　车开到了。&lt;br&gt;　　祢凯下车来到三楼4号，发现门紧紧的锁着，敲了两声没有人来应。&lt;br&gt;　　祢凯更大声的敲门。&lt;br&gt;　　一个老女人从旁边的门里探出头来：“你找谁？”&lt;br&gt;　　“嗯……古仪……您认识么？住在这间房子里的。”&lt;br&gt;　　“哦，她已经搬走了。我是这里的房东，她今天早上把钥匙送来的。算起来她总共也没住上一个星期，真是奇怪的女人，给的钱倒还不少。”&lt;br&gt;　　祢凯一愣，古仪走了？&lt;br&gt;　　直到此刻，祢凯才想起来她连古仪的手机号码都没有。&lt;br&gt;　　她是故意躲自己的吧，祢凯想。&lt;br&gt;　　失落的低着头踩着吱吱响的楼梯，出了破旧的公寓楼，迎着不算强烈的太阳光，祢凯猛甩了几下头，找不到古仪，让她冰冷的心雪上加霜。&lt;br&gt;　　她多想此刻可以和古仪抱着，只是抱着，抱着……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯开动车子回到家。&lt;br&gt;　　不知道怎么回事，祢凯总是在想昨天古仪的笑脸，以及她说接吻可以让人快乐起来的可爱样子。&lt;br&gt;　　回到卧室躺在床上，用遥控器打开60英寸的等离子大电视，随便拨个新闻频道，不巧的是，正回放着今晨的关于发现旧车库男子尸体的新闻。&lt;br&gt;　　案件没有进展，只是重播今天早上的新闻而已。&lt;br&gt;　　祢凯皱着眉看着，然后一把将手中的遥控器扔向电视，大骂一声：“操！”&lt;br&gt;　　贵的东西就是好，扛摔扛砸，遥控器砸在电视上，电视一点问题都没有，依然完好的播放着新闻。&lt;br&gt;　　祢凯快速下床拾回遥控器，换了个台，正演动画片《猫和老鼠》。&lt;br&gt;　　记得昨天夜里驾车回市里时，古仪在车上对祢凯说：如果你一直逃离不过杀人的噩梦，多听听音乐，舒伯特和贝多芬的音乐都可以让你轻松起来，或者是去运动，再不看动画片也行……&lt;br&gt;　　是的，祢凯又不能自制的想起了古仪。&lt;br&gt;　　眼睛笑起来会弯弯的女生。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　手机突然响起来，祢凯看了眼表，12点了。&lt;br&gt;　　从回到家到现在，她一直在看动画片。来电提示是什锦，祢凯接起来轻声道：“怎么了？”&lt;br&gt;　　“你回家了么？”&lt;br&gt;　　“嗯。”祢凯说。&lt;br&gt;　　“我没事啦，是这样的，放学了，洛雨在门口等也不见你人影，她来班级找你了，刚好我还没走，打个电话问你。”&lt;br&gt;　　“哦，让她打个车回来吧。”祢凯低声沉闷的道，眼睛盯着电视屏幕。&lt;br&gt;　　“刚好我没事，我送她回去。”&lt;br&gt;　　“随便你了。”&lt;br&gt;　　“对了，”什锦道：“好久没在一起玩了，明天晚上我打算在家开个派对，你和洛雨一起来好吗？”&lt;br&gt;　　祢凯想也不想的道：“如果她想去，我会送她去的，但是我不想去……”&lt;br&gt;　　“你！”什锦真是要无话可说了。“你来嘛……好吗？”&lt;br&gt;　　“真的不去，sorry，我还有事，等有空再聊。”说着，祢凯挂断了什锦的电话。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;89 颓然的担心&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　大约半个小时之后，什锦红得像火鸡一样的宾利mulsanne停在了祢凯别墅门口。&lt;br&gt;　　祢凯听见了车的声音，却没有下楼，躺在卧室里的床上继续看电视。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“走啊，上楼坐坐吧。”黎洛雨下车对驾驶位置上了什锦道。&lt;br&gt;　　“不了。”什锦笑着摇摇头，“看祢凯那冷淡的态度，我都懒得理她，算了，我还是回去吧。”&lt;br&gt;　　“别走了，我做好吃的给你吃。”黎洛雨可爱诙谐的眨了眨眼睛。&lt;br&gt;　　“做什么？”什锦摸了摸自己的肚子，倒是有点饿了。&lt;br&gt;　　“很多很多，任你选。”说着，黎洛雨跑到驾驶位置打开了门，将什锦从车里拉出来。&lt;br&gt;　　什锦当然知道黎洛雨做的菜堪称一绝，很多餐厅都做不出比黎洛雨做的还好吃的东西。“我很想吃你做的……那个叫什么来着……什么蜗牛？”&lt;br&gt;　　“法国蜗牛。”黎洛雨补充道，“祢凯也会做的哦。”&lt;br&gt;　　“她？如果她会做的话，那我也会做。”什锦不屑的道。&lt;br&gt;　　“她真的会做的嘛，只不过需要我在旁边指导一下。”黎洛雨想起上次祢凯做法国蜗牛的模样。&lt;br&gt;　　什锦会心的笑了笑。&lt;br&gt;　　黎洛雨打开房门，和什锦一同走了进去。&lt;br&gt;　　“我主要是不想看见祢凯摆的一张臭脸！”进屋后，什锦来到一楼客厅的沙发坐下。“你家一直这么干净，都是你打扫的吧？比家佣在的时候都干净呢。”什锦的目光来回在客厅一尘不染的地面上逡巡。&lt;br&gt;　　“没办法啊，谁让祢凯是个洁癖王，呵呵……”黎洛雨转身走到冰箱前问：“想喝点什么呢？”&lt;br&gt;　　“可乐好了。”&lt;br&gt;　　黎洛雨拿了一瓶可乐弟给什锦，“你等下，我上楼去叫祢凯下来。”&lt;br&gt;　　“别。”什锦起身拦住黎洛雨道：“最好不要去，她是故意不想下楼来见我的，否则她会听不见我们回来？对了，你们之间发生了什么？吵架了？”&lt;br&gt;　　黎洛雨皱眉仔细想着，吵架？没有啊，分明是昨天晚上还在甜蜜。&lt;br&gt;　　“你没有发现祢凯不对劲么？”什锦重新在沙发上坐下来。&lt;br&gt;　　“有一点，她昨天一夜都没有睡，抽了一夜的烟，早上起来卧室里雾蒙蒙的。”黎洛雨道。&lt;br&gt;　　“嗯。”什锦轻啜了口可乐，点点头，“那就对了。”&lt;br&gt;　　“可是为什么呢？我问她也不说。”黎洛雨</content></item></essay>