<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(64)</title><author>马桶伴侣</author><content>&gt;　　“你给我闭嘴！我不想再从你口中听见任何一句话！”祢凯大声呵斥。&lt;br&gt;　　“祢凯！”古仪搬过祢凯的身子，“你理智点，蔡振涛是什么人你根本不了解！他不是人，他是畜生，他什么事都会干出来，你要相信的不是蔡振涛，不是照片，而是黎洛雨。你冷静冷静听她解释好不好……”&lt;br&gt;　　“好？解释？解释什么？她既然能在光天化日之下和别的男人抱在一起，还有什么做不出来？昨天晚上有人强迫她吗？没有，我看她和那个野男人抱在一起的时候幸福得不得了。”正是因为有昨天晚上的事情，祢凯对今天的照片事件才会一丁点都不怀疑。&lt;br&gt;　　“凯，我……”黎洛雨扶着桌角挣扎着站起身。&lt;br&gt;　　祢凯嗜血的笑了笑，胸前的血痕越来越明显。&lt;br&gt;　　“回医院，凯。”古仪拉着祢凯的手转身就走。&lt;br&gt;　　“等一下。”祢凯像有灵魂附体般，突然冷静的说。&lt;br&gt;　　古仪停下脚步，松开手。&lt;br&gt;　　祢凯屏住呼吸，走到黎洛雨身边，照片悉数被黎洛雨捡了回来握在手里，祢凯轻柔的接过黎洛雨手中的照片，用缓缓的动作，像镜头里的慢放般，将一张张照片撕得粉碎。之后祢凯靠近黎洛雨的脸，冷冷的说：“我真后悔没有带上苏制TT式手枪。”&lt;br&gt;　　说完，祢凯毫不留恋的转身朝门外走去，转身的一瞬间，一口血从嘴角涌出，滴在病号服上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;118 无以复加&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　古仪怜惜的看了眼黎洛雨，迅速去追祢凯。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨像行尸走肉般的离开了咖啡店，走进了瓢泼大雨中。&lt;br&gt;　　她和祢凯的恋爱似乎总和大雨有关系。&lt;br&gt;　　第一次吵架也是在大雨中，如今分手也是。&lt;br&gt;　　别人分手，只是在咖啡厅里，借着缠绵的灯光和柔软的音乐，彼此心照不宣的默认分手的现实，然后再掉几滴矫情的泪水。&lt;br&gt;　　相比之下，黎洛雨和祢凯则轰轰烈烈了许多。&lt;br&gt;　　祢凯竟然后悔没有带上枪将黎洛雨毙了，恨在祢凯的心中已经堆积成喜马拉雅雪山那么高。&lt;br&gt;　　大雨毫不停歇，越下越大，没有伞能将天与地之间遮挡出一片静谧的空气。雷声震耳，路上干干净净，没有一辆出租车驶来。&lt;br&gt;　　祢凯迎着暴雨和狂风颤巍巍的在路上走，体力已经严重透支。&lt;br&gt;　　祢凯再强大她还是个人，不是铁做的，二个星期以前她还躺在重症监护室里不知道能不能醒过来，可如今却像惩罚自己般的在雨中暴走。&lt;br&gt;　　雨水很轻松的打透了祢凯的衣服，鲜红的血液顺着雨水流下，生命似乎也要这样流走了一般。&lt;br&gt;　　黎洛雨说过：要陪着祢凯走完一辈子。&lt;br&gt;　　祢凯说过：只要她不说分手就会永远在一起。&lt;br&gt;　　可是在一起谈何容易？&lt;br&gt;　　还怎么能够再在一起？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　古仪搂过祢凯的肩，吃力的把她护在自己的肩膀之下，希望能遮挡一点点风和雨。&lt;br&gt;　　老天有眼，总算有辆出租车开过来，古仪不由分说的拦下后与祢凯上了车。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨站在原地看着地上散落的照片残骸，缓缓的蹲下身子一片一片的拾起来放进口袋里。她用手狠狠的捂住自己的嘴，不让自己哭出声来。&lt;br&gt;　　她知道蔡振涛不会放过自己，可没想到一切会来得这样快，来得这么不是时候。&lt;br&gt;　　终于拾干净了照片的碎片，黎洛雨低着头，移着步子离开了咖啡厅，留下身后指指点点的服务生。&lt;br&gt;　　大雨毫不吝啬的也冲刷着黎洛雨，肚子好疼，唇也好疼。&lt;br&gt;　　一股血腥味让黎洛雨知道她唇边流下的不只是一点点血。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一个月以后——&lt;br&gt;　　什么东西，一旦进入了时间的腹地，就会很快被心平静气所涤荡。&lt;br&gt;　　祢凯平静了。&lt;br&gt;　　黎洛雨平静了。&lt;br&gt;　　有的时候感情很容易失去，就好像迪士尼里的旋转木马，音乐停下来，彼此已经全然陌生。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　浓烈的夏已接的尾声。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯又摇身一变成为那个飞扬跋扈、不可一世的傲然贵族，时间的长河里留不下她伤心的身影。&lt;br&gt;　　只是每当午夜的时候，形单影只的自己躺在床上，伤就会像地壳一般一丝丝裂开，痛到四肢百骸。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯没有再回自己的别墅，她把那幢华美钱贵的房子留给了黎洛雨，因为她知道，黎洛雨无家可归。&lt;br&gt;　　如果不爱，就不会为她考虑这么多。——什锦这么说。&lt;br&gt;　　当沉浸在恋爱中不能自拔的什锦和岚枫知道祢凯和黎洛雨分手的事情的时候，已经临秋末晚了。一切已经尘埃落定，没有挽回的余地。&lt;br&gt;　　她们想劝祢凯，说事情可能不是那样子的，但谁要提起黎洛雨祢凯马上就翻脸，决不含糊。&lt;br&gt;　　黎洛雨这三个字硬生生的在他们几个人中抹杀掉。&lt;br&gt;　　什锦回去看过黎洛雨几次，顺便分数次将祢凯N辆豪车从别墅里提出来。祢凯是不会亲自去将车开回来的，但她也没有送别墅再送豪车的义务，只好让什锦去帮她把车开回来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦一见到黎洛雨就哭了。&lt;br&gt;　　因为黎洛雨太瘦太瘦，衬得一双大眼睛更大了，像极了非洲难民。&lt;br&gt;　　按理说黎洛雨拿着祢凯的一千万应该吃喝不愁，就算一千万不够花，祢凯家里的哪个花瓶拿出去卖不了几万块？&lt;br&gt;　　可黎洛雨偏偏瘦得不成样子。&lt;br&gt;　　一见到什锦，黎洛雨先是很沉默，之后垂下头轻声说：我没有做对不起祢凯的事。&lt;br&gt;　　什锦哭着抱住黎洛雨，紧紧的抱住她，说：我知道。&lt;br&gt;　　黎洛雨开始大哭，眼泪止不住的涌。“我想凯……我想她……我不能没有……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦走的时候，黎洛雨眼里闪过一抹掩不住的失落。&lt;br&gt;　　什锦走进车库，打开祢凯最喜欢的、森江幽送给她的梅塞德斯奔驰SLR麦克拉伦，坐进了驾驶的位置。&lt;br&gt;　　记得祢凯曾说要把这车当礼物送给黎洛雨，但现在她改变主意了。用祢凯的话说就是：婊 子不配开幽送来的车。&lt;br&gt;　　黎洛雨抱着“霸道”走到驾驶门旁边，什锦摇下车窗。霸道是她们养的那只被遗弃的短尾沙皮狗。&lt;br&gt;　　“凯在的时候也不常常喂它，可凯不在了，它就常常不肯吃饭。”黎洛雨温情的看着怀中的小狗。&lt;br&gt;　　什锦狐疑的问：“狗这么讲情谊？”&lt;br&gt;　　黎洛雨淡淡一笑：“短尾沙皮和其它的狗不一样，它的一生只认一次主人，除了主人以外，它怀疑一切，谁给的东西都不会吃的……”黎洛雨咬了咬唇，“凯能不能回来看看它，或许霸道想它了。”&lt;br&gt;　　什锦会意的点头，不忍心再多看黎洛雨一眼，驾车离开。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　然而如什锦所料，祢凯说什么也不去看“霸道”。&lt;br&gt;　　她不想再见到黎洛雨了……&lt;br&gt;　　也不能再见。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　半年的时间眨眼而过。&lt;br&gt;　　祢凯有了新女朋友。&lt;br&gt;　　准确的说她每天都有新女朋友。Yes,everyday.&lt;br&gt;　　岚枫和什锦看在眼里，却什么都说不出，一句劝慰的话都说不出，因为她们亲眼见着祢凯怎么受伤，怎么再次把自己裹起来。假如以前的祢凯是刺猬，那现在的她就是碉堡，永远也不可能被人攻陷的那种。&lt;br&gt;　　刚被黎洛雨伤的那段时间，表面平静无波，看着祢凯也没有什么不同，只有什锦和岚枫知道，祢凯三次因为喝酒过度胃出血而进医院。&lt;br&gt;　　祢凯的胃本来就差到极点，而刚好她又往死里去喝。&lt;br&gt;　　现在好了，祢凯每天带着各色的美女出入贵得让人望而却步的豪华馆所，挥金如土，谈笑风生。&lt;br&gt;　　可祢凯并不快乐。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　偶尔&lt;br&gt;　　夜里一个人洗澡的时候，眼泪就悄悄的混合了莲蓬头里喷出的热水流了下去，祢凯告诉自己，她没哭，她不难过，她是祢凯。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨的眼泪固然让人心疼，可什锦最心疼最难过的时候，是看见祢凯流眼泪。&lt;br&gt;　　祢凯一哭，什锦整个心都紧紧的纠结起来，像打了无数个死结。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　和黎洛雨分手后很久，祢凯都没有提及自己的伤痛。只是有一次夜里，什锦沉睡着的时候，祢凯打过来电话，一句话没说，只听见哽咽的声音……&lt;br&gt;　　什锦的心一下子就疼到无以复加。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯不是传说中的暴戾无常、桀骜不驯、甚嚣尘上、冷漠高傲外加鲜艳辉煌的传奇人物吗？她分手怎么会难过，会伤心呢？&lt;br&gt;　　她们不知道，祢凯有真感情，只是她从来不挥霍，像使用千年练就的灵药般一次只用一点点。当祢凯真的开始愿意慢慢的把真心拿出来去爱黎洛雨时，却发现路的尽头依旧是背叛。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯变得更忙碌了，大部分的时间都在自己的赌场里，日程安排得满满当当。&lt;br&gt;　　岚枫相比之下就比较闲，她和什锦说：“劝劝祢凯别这样，如果不想进医院的话，就不要把日程安排得这么满。当自己是机器人吗？放了学一头扎进赌场里不出来……”&lt;br&gt;　　什锦阴阳怪气的回答：“我觉得凯倒是挺有上进心的，如果你也这样投入，我宁愿你没有时间陪我。”&lt;br&gt;　　“……”岚枫无语。&lt;br&gt;　　岚枫依然和从前一样，哪怕再穷，都不会上赌桌。她发过誓不去赌的。&lt;br&gt;　　可自从遇到什锦，岚枫坚定的心不止一次动摇。&lt;br&gt;　　不赌就没有钱，就无法和什锦站在一条跑道上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　即将逝去的夏日，太阳不再浓烈的使人睁不开眼，安逸的午后，空荡荡的教室少有人在。三楼平日里爆满的教室已经空荡荡了，因为她们已经从这所全市闻名的高中毕业，即将踏上大学之旅。&lt;br&gt;　　时间过得真快啊。&lt;br&gt;　　毕业的人中包括祢凯、什锦，黎洛雨。&lt;br&gt;　　想当初祢凯认识黎洛雨的时候，她们才高二。&lt;br&gt;　　祢凯坐在空无一人的教室里，看着窗外，手里拿着扑克牌把玩。没有看手里的动作，牌却可以顺利的出现想要的结果。&lt;br&gt;　　祢凯是来收拾自己的东西的，收拾完以后，坐在位子上发会呆。&lt;br&gt;　　这时，祢凯眼角的余光瞟到了一抹身影正向她靠近，祢凯转过身，一个穿着雪白裙子的女孩站在不远处。&lt;br&gt;　　祢凯双眉一紧，不再看来者。&lt;br&gt;　　女孩局促的又向前走了两步，先开口，声音细弱温柔。“祢凯，”刚一开口，女孩的脸便红成了苹果的样子，她太害羞了，不知道是在冰冷酷帅的祢凯面前害羞，还是在任何人面前都害羞，估计是前者。“你在玩牌么……”女孩看着祢凯手中的扑克，没话找话说。&lt;br&gt;　　祢凯面无表情。&lt;br&gt;　　女孩虽然紧张，但看似下了很大决心，一定要在毕业分手的时刻把话说出来。“我关注了你三年，喜欢你的样子，佩服你的赌技，感觉你总是离我们很远很远，你是我的偶像。”&lt;br&gt;　　祢凯转过头看着她，眯起一双魅惑的眼睛。&lt;br&gt;　　这种</content></item></essay>