<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(50)</title><author>马桶伴侣</author><content>冰冷的警告语气足以冻结整个夏天。&lt;br&gt;　　虽然父亲怒发冲冠，可什锦却不惧怕，白了眼多事的保镖：“就怨你！”什锦的话几乎是从牙缝里蹦出来的。　　&lt;br&gt;　　保镖极少见到什老爷如此愤怒，早吓得魂飞魄散，颤声认错。“对不起我失职了，没有看住小姐。”&lt;br&gt;　　“喂！爸爸什麽时候叫你看着我了。”什锦不满的抗议，要不是他多事，无缘无故的站在楼下鬼叫，害得她失足掉下来，她早就逃出去了。&lt;br&gt;　　什锦的爸爸什权盛走过来，拍拍保镖的肩膀。“你及时抱住了什锦，头功一件，这个月领双倍奖金。去吧。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　别墅的一楼大厅内，什权盛正襟危坐，什母坐在另一侧，抚著心脏道：“什锦啊什锦，你想把妈妈吓死吧。你以为你演杂技出身，没事来个空中飞人？要不是那个保镖机灵些，难保你不会掉在地上摔坏了身子，你要是有什么闪失，还要不要我活了。”说着，什锦妈还当真掉下几滴金豆豆。&lt;br&gt;　　什锦满不在乎的看眼妈妈，看见妈妈的眼泪后，什锦在心里嗔怪：用这么大惊小怪嘛？&lt;br&gt;　　“要不是他，我怎麽会掉下来。”什锦既不知错，也不悔改，一手揪著盆栽里的叶子，一边小声道。&lt;br&gt;　　“这就是你养出来的乖女儿！”什权盛实在拿什锦没有办法，打不得，骂不得，只好怪什锦妈妈教子无方。&lt;br&gt;　　“你还怪我？都你是非要把什锦关在屋子里，她才会走这步险棋，要是我的宝贝女儿有个三长两短，你得负全责。”说著说著，什锦妈妈哭得更厉害了。&lt;br&gt;　　什锦一见情势大好，有老娘给她撑腰，赶紧上前扶住她的背，“我又不是金丝雀，可以关在笼子里养的。我是什锦啊，妈妈你知道的，我最怕闷了。”&lt;br&gt;　　什锦妈妈边擦眼泪边点头，随声附和道：“没错，我家什锦确实怕闷……”&lt;br&gt;　　哎，女人真是善变的动物！&lt;br&gt;　　什权盛一听见妻子、女儿都这样说，不禁脸色缓合很多。“关你并不是目的，这个你应该知道的……”&lt;br&gt;　　什锦扬着小脸抢言道：“再说，接我回来那天，爸爸明明说如果我跟你们回来，他就不关我的。可一到家，他就反悔，一关就是三天。要是我今天不逃的话，还不知道要关多久呢。妈妈，爸爸说话不算数嘛！”什锦摇著妈妈的胳膊道。&lt;br&gt;　　“权盛，这就是你的不对了。既然答应孩子的事情，就要做到。何况阿锦天性活泼，又好动，怎麽能关得住呢。我看就算了吧，她爱做什麽就让她做什麽吧。”&lt;br&gt;　　什锦露出胜利的微笑，俗语说老将出马，一个顶俩。而她妈妈出马，一个顶十个。&lt;br&gt;　　“哎，怎麽又怪起我来了。”什权盛妥协的对什锦道：“好吧。从今天开始就不再关你了，给你自由，但逃家、跳楼这样的险事，你得保证以後不能再出现。”&lt;br&gt;　　“遵命！”什锦兴奋的从沙发上跳了起来。“那我开……赌场的事……”&lt;br&gt;　　“这件事休得再提！”什权盛冷言阻止，他是绝对不会同意的。&lt;br&gt;　　“妈……”什锦又向妈妈求助。&lt;br&gt;　　“不要得寸进尺。”她给了什锦一个眼色，鼻音浓重的道：“快去玩去吧。”&lt;br&gt;　　“好吧。”什锦不甘心的离开了大厅。这件事还得从长计议,急是急不来的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“枫。”坐在服务台后的冉颜眉唤道。&lt;br&gt;　　岚枫懒洋洋的将胳膊肘儿撑在服务台上，支着头回应道：“什麽事，眉姐？”&lt;br&gt;　　冉颜眉温柔的笑著说：“今天小铺没什麽客人，我自己就应付得来，你可以早点回去休息。”&lt;br&gt;　　“今天是星期天，平时都爆满的，怎麽今天没人？”岚枫转过头环视大厅，只有三三两两的人在赌。说是大厅，要看怎么比，和一些世界闻名的大赌场比，这或许连人家一个豪华包间都不如。“小铺”是一间地下赌场，规模不大，仅有十五张小赌桌，外加两台老虎机，四名身穿燕尾服的侍者。长发披肩的冉颜眉是这间微型赌场，或者叫赌吧的老板，而岚枫是她的助手。岚枫平日的工作很简单，无非是整理整理赌具、换一换筹码，但如果遇到某位客人连连狂赢的关键时刻，岚枫便会找机会替换下为那个赌桌洗牌的侍者，亲自为那桌洗牌，在不知不觉中，那位顾客的钱就会回流进“小铺”的帐中，最后变成钞票被握在冉颜眉的手里。&lt;br&gt;　　“今天下雨嘛。”冉颜眉指了指正在滴水的楼梯，“所以想让你早点回去，我在这里照看就好了啊……”冉颜眉明媚的笑了笑，样子很迷人。&lt;br&gt;　　因为“小铺”是由一个地下车库改造的，所以每到下雨的时候，马路上一时间排泄不掉的积水就会顺著环形楼梯流进来。&lt;br&gt;　　“我怎麽没注意。”岚枫起身拿著拖把将楼梯旁的雨水擦净，又重新坐了回来，依旧一副心不在焉的样子。&lt;br&gt;　　冉颜眉起身绕过服务台，来到岚枫身边，将手搭在她肩上：“最近有心事？”&lt;br&gt;　　岚枫笑着摇头，“我能有什麽心事，成天像没长大脑一样，我的智商已经超越了幼稚达到弱智了。”岚枫笑了笑，她喜欢拿自己调侃。&lt;br&gt;　　冉颜眉不同意岚枫的说法，她很了解岚枫，知道她是一个什麽样的人。“一个总喜欢把自己形容成很愚蠢的人，往往是最聪明的。”&lt;br&gt;　　岚枫讪笑，没有辩解，别人喜欢怎麽看她那是别人的事情，她不会在意别人的想法，也不会想去改变它。&lt;br&gt;　　“没有心事吗？我看你这几天都闷闷不乐。”冉颜眉关心的问。&lt;br&gt;　　“没有啊。”岚枫矢口否认，她垂下眼眸翻着手里的东西，样子有些许迷离。&lt;br&gt;　　冉颜眉似乎对岚枫的感情变化很有兴趣，刚想开口追问，却听见西莉亚的声音远远的传来：“岚枫，过来陪我玩两圈。”西莉亚算是岚枫不好不坏的朋友，没什麽正经职业，靠色情为生，此刻正坐在不远处的桌旁打牌。&lt;br&gt;　　没用岚枫开口，冉颜眉直接道：“枫从来不赌的。”&lt;br&gt;　　岚枫的脸上并没有展现太多的热情，她只是点点头表示赞同冉颜眉的话。&lt;br&gt;　　岚枫重新低头摆弄着服务台上的圆珠笔，细长的笔杆利落的翻著跟斗，像一个具有了生命的灵魂，而这个灵魂正在甘心情愿的被一双纤手玩弄著。&lt;br&gt;　　“要是洗牌还行，要是赌的话就不行了。”岚枫道。&lt;br&gt;　　“为什麽？守著一个赌场，还不有空就玩几把？别把机会都浪费了。” 西莉亚手舞足蹈地催促侍者分牌，样子有几分□。&lt;br&gt;　　西莉亚这种人是岚枫最讨厌的，非得要把自己的工作性质时时刻刻都表现在脸上。岚枫很少与西莉亚单独出去，因为无论是买衣服或者是去餐馆吃饭甚至是去菜市场买菜，西利莉总是能随时随地的表现出一个鸡应有的姿态，让人不用大脑想都知道这娘们是卖的，这让岚枫觉得很尴尬。&lt;br&gt;　　岚枫神秘的笑着，应付道：“我去哪弄本钱？没有钱，所以不玩。”&lt;br&gt;　　这个借口是岚枫用来蒙骗所有人的，就连对冉颜眉，她也是这麽说的。可是眉姐并不相信这是岚枫不赌的真正原因，她们俩相处的时间很长，从“小铺”开张算起，已经五年的时间了。她很了解，岚枫如火纯青的抽千绝技，可以不废吹灰之力将所有人的钱包赢得底朝天，如果岚枫嗜赌，不用几天她就可以攒够几万、几十万，本钱根本不是问题。但奇怪的是，在这五年里，除了为别人洗牌以外，岚枫从未上过赌桌，这中当中究竟有什麽隐情，就不是冉颜眉想知道便能知道的事了。&lt;br&gt;　　丢下圆珠笔，岚枫起身伸个懒腰，“我先走了，眉姐。”&lt;br&gt;　　冉颜眉动手将一截露出的墨绿色腰带重新塞进岚枫的腰带扣内。&lt;br&gt;　　岚枫嘿嘿的笑两声，“是你让我走的哦，不可以扣我工钱。”&lt;br&gt;　　冉颜眉笑笑，“走吧，有事会打电话给你。”&lt;br&gt;　　岚枫做了一个OK的手势，踏上环形楼梯，提前离开了“小铺”。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫百无聊赖的沿著街走，毛毛细雨漫天洒落，浸润了她的短发。手插著兜转过街角，由於心不在焉，差一点跌进马路边的水洼，多亏她反应机敏，及时用手扶住栏杆，才没有在大庭广众之下出丑。&lt;br&gt;　　咒骂了几句，刚想迈著颓废的步子继续往前走时，眼睛的余光扫到了一张巨大的广告牌，在阴雨绵绵的破烂天气依旧闪闪发光：diamond wristwatch（钻石手表）。&lt;br&gt;　　像着了魔般，岚枫大步踏入了金碧辉煌的表店。&lt;br&gt;　　“您好，小姐。”美丽的金发迎宾女郎用眼睛上下打量著岚枫，玩味的想著难道穿得这麽随便的人也买得起表？虽这么想，但出于职业的要求，她们仍极其高雅恭敬的微微俯身开口。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;102 因为爱你 才会卑微&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　岚枫尴尬的笑笑，突然觉得底气不足，后悔一时中了魔走进来，这简直和叫饭花子进香格里拉一样充满戏剧性，自取其辱。但叫饭花子可以进去讨饭，她总不能张口讨表吧。兜里多说有二十美金的岚枫和这个表店显得格格不入。&lt;br&gt;　　“小姐，您想选哪一种表呢？或者说是什么价位、功能的，方便我们为您介绍。”一身黑色正装的年轻经理满脸堆笑的走过来，他并没有因为岚枫的一身休闲装而看轻她。现在美国有很多大金主以平淡为美，习惯穿著休闲服满街乱逛，连皮包也不拿，样子和岚枫像极了，手插着兜。但千万不要短视的以为他们没有钱，他们往往随便从兜里翻出的信用卡，就够帮助这个经理完成一天的销售额。大概由于今天是雨天，顾客非常少，所以经理把全部精力都放在了岚枫身上。&lt;br&gt;　　既来之，则安之，岚枫的手指轻轻划过一尘不染的圆型柜台。“随便看看。”她淡淡的笑了笑，轻声开口。表店里安静得可怕，好像是更大声一些，这些柜台上一尘不染的玻璃就会被振碎般。&lt;br&gt;　　经理开始运用他多年从事钏表行业所积累下来的经验，随著岚枫缓慢移动的步子，滔滔不绝的讲述每一款表的出产地，性能，价格……只要岚枫目光稍做停留的，他都详细道来。&lt;br&gt;　　而岚枫只是努力的在回忆戴在某个人纤细手腕处的，闪闪发光的钻石手表的模样，并没有在意经理说的是什么。&lt;br&gt;　　“你的服务态度真好。”岚枫由衷的说。她用手指著透明玻璃下的一款极其精美的手表，“这个多少钱。”从这句话，经理就应该看出岚枫不是有钱人，因为真正的有钱人买东西，看好了就包走，很少问价钱的。&lt;br&gt;　　“八万美金。”经理想也不想的回答。&lt;br&gt;　　岚枫的笑里暗藏着着抱歉的味道，二十除以八万，她兜里的钱只够买这个表的4000分之一。岚枫把停留在柜台上的手再一次插进裤兜，玻璃上残留著一枚细弱的指纹，证明她来过。“我根本买不起。”岚枫很坦然的实话实说，“不过等我有一天买的起的时候，一定会来这里买，就从你这买，因为你的服务态度很好。”&lt;br&gt;　　没有给经理反应的时间，岚枫转身像逃亡一般的离开，并不是说她的语言很从容，她的内心就会一样从容。没有钱的感觉的确让人心慌，她的道行也只够伪装到此。推门离开了表店，雨後清新的空气钻进岚枫的鼻子，让她有一种如释重负的感觉，但随之而来的是从心底泛上的酸涩。凭什么她岚枫就买不起？她突然有一种想抢银行的冲动。&lt;br&gt;　　岚枫不自觉的又回想起什锦手腕上那块钻石名表。可是岚枫想不到的是，她兜里的钱够买价值8万块的手表的4000分之一，而什锦那块表价值400万，够买50块！&lt;br&gt;　　一夜暴富，对於岚枫来说，并不难。但她不能去做，因为她不能赌，原则性的不能赌，这是她的硬伤。&lt;br&gt;　　低下头，岚枫又开始走路，随著前面的人留下的暗灰色的脚印，茫然若失的前行。不去赌，怎麽才能富呢？岚枫头疼。&lt;br&gt;　　岚枫一路思索着走到家门口，周</content></item></essay>