<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(25)</title><author>马桶伴侣</author><content>的所有家拥几乎都能听得一清二楚。当吴妈看见祢凯脸上一闪而过的泪水时，手足无措的连忙用衣襟帮她擦拭。“老爷就是那样子的……哎……”&lt;br&gt;　　“没事，没事……”祢凯咬着牙，决不允许自己再落下泪来，“推我回去吧，吴妈。”祢凯平静的道。&lt;br&gt;　　“好好——”吴妈推着祢凯的轮椅，出了大门口，来到她的凯迪拉克前。&lt;br&gt;　　祢凯看见自己的名车，突然想起他父亲刚才口无遮拦喷出的极底冰寒的话语——没有我，你开得起跑车……没错，这辆车正是祢怀仁买给她的。&lt;br&gt;　　祢凯顿时怒火中烧，她转头对司机道：“拿斧子和砖头来。”吴妈一听就知道祢凯是要砸车，以前祢凯在家住的时候，每次和她父亲吵完，不是破坏就是自残，吴妈连忙制止道：“小姐，何苦呢？你就算把东西都砸坏，不是依然要坐着这辆车回去吗？别和老爷稚气了。”&lt;br&gt;　　“吴妈，你别管！”祢凯大声对司机道：“你还不快点去拿东西！”&lt;br&gt;　　吴妈对司机吩咐道：“小姐是太累了，你快点把她抱上车之后送回家休息！”吴妈对司机眨了眨眼睛，暗示着他。&lt;br&gt;　　司机走到祢凯身边，不由分说的将她抱起。&lt;br&gt;　　“你们……”祢凯狂怒的看着司机，之后整个人被放进了车里。祢凯指着司机的鼻子大叫：“明天我就开除你……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢怀仁望着祢凯的车远远的驶离，之后一脸沮丧的拿起电话，以强势的口吻吩咐着下属：“联系最好的医院再给祢凯的腿复诊一下，先打一亿进她的帐户，之后把凯旋所有的善后工作重新交给她。”就算口里说出最绝情的话，祢怀仁还是会给祢凯最好的生活，给祢凯想要的一切，因为，祢凯是他的种……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯回到自己的别墅，被司机抱着回到卧室。&lt;br&gt;　　“轻一点……”祢凯早已经恢复了冷静和自持，当司机开门的瞬间，她不忘了提醒司机动作要轻，黎洛雨已经睡了。&lt;br&gt;　　司机轻手轻脚的将祢凯放在床上，恭敬的道：“小姐，我现在就去将轮椅给您抬上来。”祢凯的卧室在二楼，没有办法直接将轮椅推上来。&lt;br&gt;　　“不用了，”祢凯转头看了眼睡熟的黎洛雨，继续道：“把它抬上来会弄出声响，洛雨睡觉很轻，怕把她弄醒。”&lt;br&gt;　　黎洛雨睡觉如果真的很轻，在土耳其那晚她就不会不知道祢凯一夜未归。其实黎洛雨是一旦睡起觉来，就成了雷打不动很难唤醒的睡美人。可即便是这样，祢凯也不想让司机弄出声音来，不想黎洛雨的美梦被干扰。&lt;br&gt;　　祢凯是真的在乎了……&lt;br&gt;　　“好的，小姐。”司机用很低的声音恭敬的道，临走前，他不忘解释道：“小姐，刚刚在老爷的别墅那，我没有听您的指示就直接将您带回来了，您不会生气吧……”司机偷偷描了祢凯一眼，他看见祢凯面无表情。&lt;br&gt;　　主子就是主子，祢凯小司机十岁有余，可司机却很怕她。&lt;br&gt;　　祢凯的唇边浮出一丝微笑，明明是笑，却让人看不出喜悲。“没事，我不会放在心上的，毕竟你是从老头子手里拿工钱，不是从我这里拿，你会做出什么事情当然我也管不住。”&lt;br&gt;　　此话一出，司机恨不得给祢凯跪下，他急急的道：“不是的……我……”司机的头上出了一层冷汗：“我对小姐是忠诚的，真的，我没有二心，那么做也是为了小姐好。您在老爷门前将车砸坏，无疑是在打老爷的脸，您难道不记得您的车都是老爷给您买的吗？”&lt;br&gt;　　“放屁！”祢凯的眼突然瞪圆，克制的低吼道：“谁说都是他买的？我自己还买了二部……”&lt;br&gt;　　“我知道……小姐，可就算你把车划坏了，出了气，也伤了身体，因此我才会听吴妈的话制止您的，再说车是没有罪的……”&lt;br&gt;　　祢凯细手一挥，“别说了，没你的事了，下去吧，洛雨还要睡觉，我也要休息了。”祢凯没有时间在这和一个司机聒噪，何况该怎么做她会不知道吗？用一个司机来教？&lt;br&gt;　　司机识趣的扭头便走，走到门口时，祢凯冰冷的声音像幽灵般从身后传来：人要时刻摆正自己的位置，不要逾越规矩办自己不应该办的事。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;72 别管我&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　回到美国，祢凯的生活一下子变得忙碌而充实，就像她以前一直过的生活一样。&lt;br&gt;　　不需多言，凯旋的各项业务很快转交到祢凯的手里。&lt;br&gt;　　祢凯站在凯旋赌场门口，看着曾经繁华的门庭如今被一场大火烧灼的像一座坟场荒屋一般，祢凯所有的心血全部付之一炬，她很痛心。&lt;br&gt;　　祢凯看过关于凯旋重建的报告，这是在她没回美国之前，祢怀仁亲自督办的。她不得不佩服祢怀仁的本事，短短的一周内，不仅将凯旋的后事料理完毕，还将赌场未来建设计划做得完美无缺。交到祢凯手里的，都只剩下成品了。祢凯只要按着报告上的按部就班的做好，一座更辉煌更盛大的凯旋分部就会呈现在人们的面前。&lt;br&gt;　　单看凯旋重建的报告，就会发现祢怀仁狠往祢凯身上砸钱的决心有多大。仅凯旋分部的基建总面积达100余亩，南北长113米，东西长248米，建筑投资总额估算为18亿，而华盛顿的凯旋总部用资才20亿美元而已……&lt;br&gt;　　祢凯神色傲然的看着手里层层叠叠的各种报告，敏锐的搜索着每一个值得推敲的细节。这份夹杂着英文、中文、法文的报告并没有让祢凯皱起眉头，相反，她看得饶有兴致。只不过即便看着这么枯燥乏味的报告时，祢凯也决不改高傲的神色。&lt;br&gt;　　有这么一个牛掰的爹，确实有资格傲视天下，但祢凯宁可不要堆积如山的钱，换一个知疼知心的父亲……&lt;br&gt;　　长长的方条型桌子边，祢凯坐在主位子上，几个部门经理眼巴巴的等着祢凯拍板定下重建计划，新中标的工程队长还在一楼休息室等待着。祢凯深瞳高颊的脸冷然清瘦，面对下属时，她从不带笑。所有人都坐着豪华舒适的红木椅子，但祢凯没有坐。当然不是说祢凯的坐的椅子不够豪华，不够舒适，相比之下祢凯坐的东西更加贵重，因为她坐的是全世界最好最高级的SUNRISE轮椅，价值20W。&lt;br&gt;　　祢凯纤细的手将厚厚一沓报告往桌子中间一扔，这不是祢怀仁首肯的计划吗？她偏偏就不用！&lt;br&gt;　　“重做一份新的报告给我。”祢凯道。&lt;br&gt;　　一群经理不解的问：“大家都认为这份报告已经很完美了。”&lt;br&gt;　　祢凯微微一笑，处变不惊的道：“这份报告是很完美，但完美的东西我们就要用吗？那你看我们旁边Michele集团35层大厦的基建计划完美不完美？我现在就能搞到他们建设的底稿，可以建一个一模一样的。我问你，我们要用吗？”祢凯把双手交叉，笑看着每一个人，“我不喜欢这份报告，原因很简单，如果按照报告里所说的样子，设计出来的凯旋将是灰色的、古板的、单调的、没有创意的，它不能和这个社会相融相通，一看报告我便知道设计者是个中年甚至老年人！大家还以为来赌场玩的人依然都是功成名就的中年人么？错了！现在是21世纪，形形色色的人都会来赌场。而我做过调研，当代年轻人才是‘赌’的主力军，很多富二代的钱多得没处花，而像比尔盖茨那样扬言死后要把遗产全部捐赠给社会的伟大人物毕竟是少数，更多人的喜欢把钱拿出来给下一代挥霍。”说着，祢凯将一份用英文写成的《赌场玩家调研》的报告扔了出来。“这次凯旋重建，我希望它能成为一个代表、象征，能被青春、个性、活泼的现代青年所标榜。这个建筑要能体现凯旋的内涵，我要它成为多种元素的集合体。”祢凯指着被她否定的设计图纸道：“这张图通篇只有一个颜色，那就是灰，我希望我的凯旋有甚少三种颜色，而这三种颜色不是突兀的结合，而是浑然一体！”祢凯一字一句都铿锵有力。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一个月后——&lt;br&gt;　　祢凯架着车载着黎洛雨往别墅赶，依旧是个雨天，但雨没有祢凯第一次将黎洛雨抛在荒郊野外的时候下得大。&lt;br&gt;　　路旁树木葱郁，只是此刻却影影绰绰的看不清楚，美化带的外侧稀稀落落的散着几座别墅，路上很安静，看不到人。祢凯家的别墅建在郊区，人影稀少，空气清新。&lt;br&gt;　　夏天已过，秋雨中行车别有一番风细柳斜的心事，祢凯安静的开着车，和黎洛雨一路无话。&lt;br&gt;　　病早已经好得彻底，祢凯又可以将宾利车当战斗机开，只是在这么静谧和谐的雨中，她始终保持着中速行驶着，脑中快速思考着事情。&lt;br&gt;　　身后LV的限量版背包中放着一沓新呈上的凯旋基础建设报告，祢凯还没有看过。她的下属用了一个月的时间将这份报告重做，祢凯相信他们应该都不是拿着百万佣金的饭桶，这份新的报告应该是万无一失，直接可以拿去开工才对。&lt;br&gt;　　当然，如果呈上来的这份报告不能让祢凯满意的话，那负责重建的经理和总设计师都可以卷铺盖走人了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　天暗下来了，七点左右——&lt;br&gt;　　外面的雨还在一直下，淅淅沥沥不停歇。&lt;br&gt;　　这时，祢凯的手机响起来，伴着震动在客厅的茶几上跳动。&lt;br&gt;　　祢凯正在向黎洛雨学怎么做法国蜗牛，对手机的狂响充耳不闻。&lt;br&gt;　　黎洛雨对于祢凯不急着接电话的举动见怪不怪。听铃音，就知道不是什锦打来的，因为什锦的来电被祢凯设置成了其它铃声。至于别的什么人打电话……那就请等祢凯小姐有空的时候再接吧。&lt;br&gt;　　而祢凯什么时候算是没空呢？&lt;br&gt;　　比如：&lt;br&gt;　　她正在洗澡——不接。&lt;br&gt;　　她在喝咖啡——不接。&lt;br&gt;　　在上网游戏——不接。&lt;br&gt;　　在吃饭——不接。&lt;br&gt;　　在开车——不接……&lt;br&gt;　　“喂，要放多少油啊？哇，这油怎么这么烫？”祢凯大呼小叫的根本不像在做菜，像是被N多人OOXX。“烫到我了啊！盐放多少……1克是多少……”&lt;br&gt;　　相比祢凯，黎洛雨更显气定神闲，犹如诸葛亮般坐在营中指挥千军万马面不改色。“等油再开一分钟，盐只要放半勺就好，然后放进胡椒粉、鸡蛋……再缓缓推进发酵糊……”&lt;br&gt;　　在黎洛雨的指点下（基本上算是黎洛雨做的，因为祢凯只是在一旁大呼小叫，连锅边都不敢碰一下，生怕被油烫到。她放盐的时候犹如是在放炮，闭着眼睛扭着头，将半勺盐直接扔进了锅里，什么样子可以相像），一盘色泽金黄的东西终于摆上桌。法国蜗牛与鱼翅、干贝、鲍鱼并列成为世界四大名菜，高蛋白、低脂肪，而且低胆固醇。&lt;br&gt;　　就在祢凯开始大快朵颐的时候，电话铃声再次响起。&lt;br&gt;　　祢凯吃的很开心，一边吃一边和黎洛雨美其名曰：“我做的菜真好吃！”&lt;br&gt;　　祢凯吃完饭，才走过去拿起狂吠不止的手机，“祢凯，请讲。”&lt;br&gt;　　“祢总，报告您看完了么？怎么样？还需要哪里改改……”经理的声音有些颤抖。&lt;br&gt;　　祢凯擦着嘴，想了想说：“我今天有课，还没有看，不过我想应该没什么大问题吧，如果有，也不需要你再改了，我会找别人改。”言外之意就是如果报告里有任何一点问题，那这个经理就可以和凯旋说拜拜。&lt;br&gt;　　“好的。祢经理，我知道了……”&lt;br&gt;　　“恩。”祢凯道：“明天早上九点开会，会上我会详细的说这件事的。”&lt;br&gt;　　“好的好的。”经理连声说道。&lt;br&gt;　　祢凯转头对黎洛雨道：“明天恐怕不能陪你了哦，我有个会。”&lt;br&gt;　　黎洛雨一边收拾碗筷一边努着嘴：“你多久都没有陪过我了，你说过今天带我去迪士尼玩的……还要去动物园！”黎洛雨将不满发泄在了碗筷上，只听洗碗槽中一个个瓷碗掷地有声的碰撞着。&lt;br&gt;　　黎洛雨就喜欢玩一些幼稚得不能再幼稚的东西，就算一</content></item></essay>