<essay><item><title>第八章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　祢凯时不时的吸口烟，目光在道路的两侧逡巡，车开的极慢，因此似乎每一片樱花叶都过了她的眼，却不见某个人。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯竟然忘了去问黎洛雨是哪个年级，哪个班的学生，这让她怎麽找这个早就被她定性为娼妇的女人？明明心里瞧不起黎洛雨，还想要见到她，祢凯真是觉得自己贱到家了。咒骂一句，一脚油门驶离了这条樱花路，车子直接扎进了停车场。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　樱花路？更像是桃花劫。想见一个人，不是件好事，对於祢凯来说。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　晚九点，凯旋赌场。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯很少在自己的赌场玩，原因之一是为了避嫌，除非陪什锦赌上几把，那算是特例。她此刻正站在服务台後低头看帐单，欠条，这时，一个服务员恭敬的道：“老板，有人找。”祢凯一抬头，出乎意料的看见了一抹思念了一天的身影──黎洛雨。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　她单薄的立在门口，眼睛看著祢凯，有著初来乍到的羞涩。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯的心里有了笑意，脸却冷得阴沈。是的，祢凯的心和脸从来不用一个晴雨表，她控制面目表情的能力已经达到炉火纯青的地步，没有这种工夫，根本也上不去赌桌。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯放下手中的一堆花花绿绿的纸张，大步走到黎洛雨身边，没有说话，再自然不过的牵起黎洛雨纤细的手，离开大厅，步进了一楼专为服务人员设置的休息大厅。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“想好了？”祢凯关上门，目空一切的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“想什麽？”黎洛雨开口，却似说哑语般，只能听见极其细小嘶哑的一点点声音。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯猛然回头，皱眉道：“生病了？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨微微点头。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“看医生了？”祢凯追问道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨摇头，她没有时间，也没有钱。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“吃过药没有？”祢凯又问道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨纯真的面颊苍白无色，软弱无力的摇头。像是风中飘荡的柳絮般，完全没有生机和活力。被伤风重感冒折磨到一夜未眠，眼睛发干，嗓子生硬的疼，头晕目眩外加全身发冷，黎洛雨怎麽能有精神呢。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你丫傻吧！”祢凯在说话的同时，已经拿出手机开始拔电话，说了一大串药名之後，挂断电话又道：“难受怎麽不去看病，不吃药呢？”祢凯终於良心发现，毕竟黎洛雨弄成这样，她也是多少有些责任的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　两个人之间剑拔弩张的关系突然好了许多，柔弱的女人总会让人产生强烈的保护欲。祢凯走过去，坐在黎洛雨身边，犹豫了下，还是用纤手罩上了黎洛雨的额头。仿佛是冰与火的接触，冰冰凉的手心接触到的是冒著火焰的皮肤。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“光吃药怎麽行呢？这个傻女人。”祢凯本以为买些药给黎洛雨，就能将她救活，现在看起来，黎洛雨根本是病入膏肓！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯轻柔的拉起黎洛雨的手，步出了休息室。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“老板。”一个年轻的男服务生递上了刚买回的一袋子药品，气喘吁吁的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯点了点头，接下塑料袋道：“去吧台拿钱。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“是，老板。”服务生说完便离开了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯一手拎著满满的药，一手牵著黎洛雨，步出凯旋赌场的大门。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨突然有些感动，即便祢凯是罪魁祸首。祢凯的关心依然搀杂著霸道，却让黎洛雨感到异常温暖。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨感觉顶的不是自己的脑袋，而是一个不知名的沈的要死的东西。她混沌而迷茫的跟在祢凯身後，很乖巧。黎洛雨任由祢凯领著，不知道要去哪，或者是已经到了什麽地方。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　穿过马路，停车场就在眼前，突然，一个不速之客闪到了祢凯和黎洛雨两个人的面前，以迅雷不及掩耳的速度从祢凯手中夺过黎洛雨的手，之後将黎洛雨搂进怀里。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯的眉傲慢的上扬，眼睛邪凝著对方，当她看清楚男人的面目後，发现这个男人不是上次见过的男人……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯真想开口就骂，黎洛雨还真本事，身边的男人像苍蝇一样一堆一堆的。但祢凯忍住了，她的眼里燃著狂怒的火焰，咬牙切齿。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“杨奕？”黎洛雨轻声叫道，嗓子越发干涩的发不出声音，只看得见嘴唇微微的动。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“洛雨……”名叫杨奕的男人用坚实的臂膀搂紧黎洛雨，脸上的担心与爱意不言而明。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“又是谁啊？他。”祢凯点起烟，徉装洒脱，实则内心积满怒火，挑眉问黎洛雨，眼前的流海挡住了内心所有的秘密。&lt;br&gt;　　“他是我的……朋友……”黎洛雨的嗓子越发干哑了，嘴唇微微颤抖，完全听不到声音。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯不耐烦的反问，“是谁？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　没等黎洛雨回答，杨奕答道：“我是她男朋友。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“哦……”祢凯一副恍然大悟的表情，之後讥笑道：“男朋友怎麽了，有必要在这演一场英雄救美麽？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨推拒著杨奕的怀抱，解释著：“他不是我男朋友，我们只是普通朋友，我们……”只可惜黎洛雨的话就和蚊子的声音差不多大小，祢凯一句都没有听到。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我不会让你们这帮人伤害她的！”杨奕义正词严的道，仿佛是正义的使者。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯倚著身後的路灯，点燃烟道：“这帮人，哪帮人？你知道我是谁？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我当然知道，你不是和吴亚豪一起的吗？别以为我不知道那个大色郎在打小雨的主意。”杨奕搂紧黎洛雨道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“吴亚豪？小雨？”祢凯挑眉，她的记忆中没有吴亚豪这个人名，而眼前的这个男人竟然亲切的叫她小雨！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“对。就是吴亚豪，这个不讲道德的律师。”杨奕怒道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯现在心很烦。除了什锦，她从来没为哪个女人烦心过，因为没几个女人能引起她的兴趣。黎洛雨用柔弱的力气扯著杨奕的胳膊，企求他不要再说下去了。但杨奕却自顾自的道：“吴亚豪不但趁人之危，将黎家的产业弄到自己的手中，更想将小雨……总之，我是不会让你们得逞的。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“想将你的小雨怎麽样啊？说不出来吗？一个大男人怕个屁！”祢凯扔掉烟，踩了一脚之後抬起头，由於抬头的动作过猛，前侧的流海飘一般的扬起来，破天荒的露出一双阴冷的眼。“那个吴亚豪不就是想和黎洛雨上床麽，对吧。”祢凯说这话的时候就像是在饭桌上点菜，毫无难色，反到是黎洛雨和杨奕，都为之一振。过路的行人纷纷投来惊异的眼神，很少见到有人在大街上谈论床第之事，而且说的声音还不小，而且还是个女人！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯无所谓的笑道：“男人很色，我承认。但你敢肯定你的黎洛雨就是什麽好东西麽。没准她争著抢著要上别人的床也不一定，你拿她当宝贝一样，她有多破你知道吗！”祢凯口中的“破”字几乎是喷出来的，言语里全数是不满和鄙夷。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　杨奕一时间不知道如何来回答，而黎洛雨怔愣的立在原地，仿佛有睛天霹雳狠狠的砸过她的头，让她无所适从，天旋地转。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　刚刚好不容易产生的一点美好感觉，顷刻间化为乌有，消失得无影无踪。黎洛雨感觉，刚才见到的祢凯，那个温柔的，会牵她手的人，不是真正的祢凯；只有现在这个，开口闭口辱骂她的人，才是正真的祢凯……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　她注定是恶魔，不是天使！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　路旁时不时的有人驻足观看，大街突然奇迹般的变成了动物园。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　杨奕看了眼怀中的黎洛雨，之後摇头道：“我不明白你的意思。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“不明白？哪一句？我给你详细解释一下！”祢凯站直身子，环胸道。她的目光始终盯在杨奕搂著黎洛雨的手臂上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“走，洛雨，不同这帮低下的人一般见识。”说罢，杨奕搂著黎洛雨转身离开。黎洛雨撑著大病後颤抖的身子，转身的时候目光仍然凝视著祢凯，这些细微的动作，可能连黎洛雨自己都没有发觉到，却不经意的做出了……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“对了。”杨奕似想起什麽般，转身道：“以後你们不要再打小雨的主意了，我会保护她的。”说完，昂著胸，迈著步，保持著胜利者的姿态转过街角，离开了祢凯的视线。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯咬牙切齿的靠著路灯，之後一脚踢翻了旁边的垃圾箱，果皮和纸屑滚了一地……之後，她快跑几步，追上了刚要踏上公共汽车的两个人，一把将手中装满药的袋子扔在黎洛雨纤柔的身上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　药哗啦啦淌了一地。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨潜意识的弯下腰想捡，颤抖的手还没接触到药瓶，却已经被杨奕再次搂进怀中。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你什麽意思！”杨奕微怒道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯握紧双拳，真恨不得把这个狗男人的脸打偏。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“滚，别让我再看到你，你们！”说完，祢凯转身潇洒的离开。但内心却泛起酸酸的味道……&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>