<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(27)</title><author>马桶伴侣</author><content>”&lt;br&gt;　　按理说被送名车是件高兴的事，但被祢凯送就要小心，可能是场阴谋哦……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;74 青春染指流年&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　说是阴谋有点过份，祢凯只不过是把司机给辞退了，想借送黎洛雨车的机会将她摇身改造成自己的司机。&lt;br&gt;　　有一个大美女天天给她开车，这是多开心的一件事，祢凯想想就觉得很有意思。&lt;br&gt;　　“那我们明天就去看车好了？”祢凯虽然是询问的语气，但其实已经替黎洛雨做了主，谁让黎洛雨这个傻孩子又在祢凯的威逼利诱下同意了呢。&lt;br&gt;　　临出茶楼前，什锦说要去卫生间，祢凯跟了过去。&lt;br&gt;　　祢凯虽然很T，但从她的穿着和细致娇小的脸来说，还是可以看出是个女生的，所以她跟着什锦进女厕所也不会吓到众女人们。&lt;br&gt;　　“什锦，嗯……”祢凯欲言又止，一张脸瘦得棱角分明。&lt;br&gt;　　“怎么了？”什锦从厕所里出来后直接来到洗漱台洗手。&lt;br&gt;　　“没事。”祢凯一只手支着洗漱台，眼光带有侵略性的盯着什锦的脸。&lt;br&gt;　　什锦微微偏过头去，她最讨厌的就是祢凯这样看她，因为这个时候她会感到手足无措，气氛会很尴尬。&lt;br&gt;　　什锦在心里叹道：难道祢凯不明白她的苦心么？自从土耳其回来，什锦无论在什么场合下，都尽量将情绪隐藏，表现得像什么也没有发生过一样。&lt;br&gt;　　“你知道我有钱，可需要钱为什么不问我要？”祢凯目光叵测的看着什锦。&lt;br&gt;　　“需要钱？为什么这么说？我不缺钱的。”什锦淡淡一笑，虽然她爸爸给的零花钱不是很多，但也足够她花了。&lt;br&gt;　　“你刚才喝茶的时候说，如果你爸爸也能那么宠爱你就好了，想买什么，想干什么，都给你钱。你不记得了？”祢凯轻轻拉住什锦的手，放在怀里。“这不是缺钱是什么？可是你都没有对我说过……”&lt;br&gt;　　什锦想抽开手，但祢凯只要微微的用一点力，什锦都会被牢牢的控制住。“我不是这个意思啦！零花钱当然是够我生活用的，只是不能像你一样动不动就换车……”&lt;br&gt;　　祢凯抢着道：“你喜欢哪个车我现在就买给你！”祢凯的目光热烈的注视着什锦：“说实话，你的那辆红色的宝马X6也该换了。”&lt;br&gt;　　什锦娇嗔道：“我的那辆车才开了半年啊！”&lt;br&gt;　　“哦？才半年吗？”祢凯笑了笑道：“那个车太宏伟了，不太适合你，换个吧？”&lt;br&gt;　　祢凯似乎有给人买车的癖好，刚刚是黎洛雨，现在又换什锦。&lt;br&gt;　　“不换，”什锦抽出手，刚刚洗好还带着水滴的手已经被祢凯的怀抱擦拭得干净而温暖了。“我喜欢开大点的车，有安全感，很舒服，空间大，视野宽阔。”什锦辩解道。&lt;br&gt;　　“哦……我要送车给洛雨，你会不会不开心？”祢凯试探性的问道。&lt;br&gt;　　“不会啊，你花你的钱给别人买东西，和我有什么关系呢？再说没准你又打什么鬼主意，我还不了解你！”&lt;br&gt;　　此话一出，换来祢凯哈哈大笑，果真是知已者莫若什锦。&lt;br&gt;　　“那你刚才的话是什么意思，不买车，要买什么？衣服？首饰？”祢凯非要打破砂锅问到底。&lt;br&gt;　　什锦叹气道：“还不是那件事情么？”说着，什锦对着镜子摆弄着一头长长的卷发。&lt;br&gt;　　“什么事情……”略略一想，祢凯顿时恍然大悟，“你是说去三番开赌场？”&lt;br&gt;　　“嗯，就是这件事。”什锦努努嘴，她已经和祢凯说过很多次了，和她爸爸更是说了无数次。“我爸爸不同意。”什锦副不高兴的样子。&lt;br&gt;　　“恩，我知道他不会同意的，换我也不会同意。你不好好的想着上学，去那里开什么赌场！你又不缺钱花。”祢凯沉声理智的道。&lt;br&gt;　　“可是你都有自己的赌场。”什锦回嘴道。&lt;br&gt;　　“我和你不一样。”祢凯的深瞳锁住什锦靓丽的容颜，“我离开家自己做是逼不得已，你还不了解我的处境吗？”&lt;br&gt;　　“可是我不管，我就要去三番开赌场！”什锦任性的道。&lt;br&gt;　　祢凯哼哼的笑了笑，之后也来到洗漱台边洗手，虽然没有上厕所，但勤洗手是祢凯的习惯。“那你就开好了，反正你也不听我们大家的话。”&lt;br&gt;　　“你说的倒是容易，如果我爸爸肯一次性给我20亿，我早就带着这些钱跑没影了！谁还会在这里浪费青春。”什锦急促的道。&lt;br&gt;　　祢凯不缓不急的洗过手，转身道：“你是在说我老子给我20亿的事？那确实是很多钱，我看着ATM机上显示的N个零，会有一瞬间感到眩晕。”祢凯冷冷的笑了笑，道：“但他只是用钱来赎罪罢了，他罪孽深重！”&lt;br&gt;　　什锦咬唇道：“我不用那么多钱啊，我只要1亿就好，大不了开个小点的了，以后再慢慢做大。”&lt;br&gt;　　“哦，那不是什么难事啊，对于你爸爸来说，1亿也不是很多钱，他可以给你的。”祢凯抖了抖衣襟，蹲下来系鞋带。&lt;br&gt;　　“不是钱的问题，是他根本就不同意我这么做，说我太小，赌场很危险，又太黑暗之类的！”&lt;br&gt;　　“这样吧，等我赚够了钱帮你开好了。现在手里的20亿是不能动的，它是凯旋基建资金。”&lt;br&gt;　　“哎，算了，等以后再说吧。”什锦不再坚持，与祢凯一同离开卫生间。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一周后，奔驰4S店内——&lt;br&gt;　　祢凯试驾了很多车，服务员跟着她和黎洛雨屁股后面口若悬河。这时，祢凯的电话响了。&lt;br&gt;　　“HELLO，祢凯。”祢凯没有看电话号码就直接接起来，因为她正在试乘一辆车，满心都在这辆车上，无暇顾及其它。电话接起来，祢凯仍自顾自的对黎洛雨说，“这辆车真不错，5.5L的排量，V型8缸引擎，”话说一半，又想起自己正在听电话，于是对电话里的人道：“不好意思，请讲。”&lt;br&gt;　　另一边响起陌生又熟悉的磁性声音，“兴致很高嘛，在干什么？”&lt;br&gt;　　祢凯的脑子微微一转，立即想起了是谁。&lt;br&gt;　　“幽！？”祢凯不无兴奋的道，立即停下车，“怎么这么有空打给我？我已经有三个月没听见你的声音了。”&lt;br&gt;　　电话里森江幽淡然一笑，“最近有点忙而已，你呢，还好么？V型8缸引擎……你在买车？”&lt;br&gt;　　祢凯给了女经理一个手势，让她停止介绍，专心和幽通着电话。“我还是那个样子，凯旋停工，我也没有什么事情，想买辆车玩玩了。”&lt;br&gt;　　“哦，什么牌子？”森江幽好奇的问道。&lt;br&gt;　　“Mercedes-Benz SLR McLare”祢凯言简意赅。&lt;br&gt;　　“哦，梅赛德斯?奔驰SLR麦克拉伦？”森江幽用中文重复了一遍，道：“好车，眼光独道。不过我听说这个版本的新车要从厂家订才能拿到货的，要一个月左右的时间吧？”&lt;br&gt;　　“哇，你都知道？”祢凯笑道：“是啊，所以要等很久，好烦。”&lt;br&gt;　　森江幽道：“不过这款车是融合了SLR的血统以及2003年一级方程式银箭赛车的设计细节而制造的，非常完美。”&lt;br&gt;　　“所以说就算等也值得了。”祢凯无奈的道。&lt;br&gt;　　森江幽笑了笑，“你已经确定要买这辆了？”&lt;br&gt;　　“还不一定，还在看。”&lt;br&gt;　　“那你忙好了，改天打给你。”森江幽长话短说的挂断电话。&lt;br&gt;　　笑容可掬的经理又开始全方位多角度的介绍她们的车，祢凯和黎洛雨继续试驾。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　三天后，祢凯和黎洛雨正在吃中饭。&lt;br&gt;　　一辆大卡车突兀的停在了祢凯家门口，从车上走出三个工人，匆匆的忙活着。&lt;br&gt;　　“喂，凯，你看？”黎洛雨提醒着正在看报纸的祢凯。&lt;br&gt;　　“嘘——”祢凯头也不抬的做了个噤声的动作，“我正在看今天的股票。”&lt;br&gt;　　“不是，他们停在我们家门口卸东西，好像还是个很大的东西。”黎洛雨的目光始终盯着前方道。&lt;br&gt;　　祢凯终于抬起头，眯起细长的眼睛，看着工人上上下下的忙活着，片刻，一辆黑色崭新的轿车从大卡车上缓缓开下。&lt;br&gt;　　登时，祢凯和黎洛雨的眼睛瞪圆。&lt;br&gt;　　“奔驰SLR麦克拉伦！”祢凯惊呼着，放下碗筷只着了一件单薄的毛衣走了出去。&lt;br&gt;　　“您是祢凯小姐吗？”一个年纪偏大的工人说。&lt;br&gt;　　“是我。”祢凯狐疑的点点头，目光无法从崭新的跑车上移开。&lt;br&gt;　　“这是交给您的信。”说完又开始忙了。&lt;br&gt;　　祢凯打开，只有简单一句话：&lt;br&gt;　　希望你能喜欢，希望你能快乐！——幽&lt;br&gt;　　“晕！”祢凯站在原地轻拍了下额头，之后微微露出浅笑，欣喜而无奈的摇了摇头。&lt;br&gt;　　“怎么回事？”黎洛雨拿出件外套披在祢凯的身上。&lt;br&gt;　　“你看。”祢凯将信纸递给黎洛雨。&lt;br&gt;　　“哇！”黎洛雨惊呼道：“幽送一辆车给你！”&lt;br&gt;　　此时跑车已经由装卸工人开到祢凯面前，祢凯打开车门坐在主驾驶的位子上。“幽真是个有心的人，不用多说都知道别人需要什么，假如遇到什么困难，她一定是首先雪中送炭的。”&lt;br&gt;　　黎洛雨笑道：“你和幽的感情还真好呢！”&lt;br&gt;　　“那当然。”祢凯露出一丝不易觉察的笑，有些自豪的道：“我们是同一类人！还是经历过生死的伙伴。”&lt;br&gt;　　“这车真漂亮。”黎洛雨用指尖轻触着黑色光洁的车面，玲珑圆滑的质感配着典雅庄重的车形，让人不喜欢都难。&lt;br&gt;　　“它是你的了。”祢凯从车上走下来，“物归原主。”祢凯将钥匙悄然放进黎洛雨的手里。&lt;br&gt;　　温暖的指尖碰触像一道电流直击黎洛雨的内心，黎洛雨抬起头，看着祢凯在白雪映衬下犹为干净洁白的面颊，轻声道：“谢谢。”&lt;br&gt;　　祢凯的笑容放大，微微低下头，将侧脸递过去，食指指了指脸颊。&lt;br&gt;　　黎洛雨会意，有些羞怯的看了看即将驶离的装卸工人，趁他们不注意时快速亲上祢凯的侧脸。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;75 青春染指流年&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　亲过祢凯后，黎洛雨娇羞而不要命的道：“如果为了感谢送车而吻你的话，那我是不是也应该去吻幽呢？”&lt;br&gt;　　祢凯自大的道：“你吻她干什么！这车可是幽送给我的，只不过我又转送你罢了。再说幽有存贝一生足矣，不需多求。”&lt;br&gt;　　“是啊，我相信她们会有一个好结果了，毕竟幽用尽了力气，花了三个月的时间才找到存贝。”黎洛雨感慨的道。&lt;br&gt;　　森江幽对存贝的爱足以感动每一人。&lt;br&gt;　　“说起来也是存贝命大，在快艇没有油的情况下漂泊到一处小岛之上，与狄龙两人相依为命，靠着生鱼和野生的植物延续生命，等待救援。”祢凯说着，重新坐回车内，让全身都感受真皮坐椅的完美质感。&lt;br&gt;　　片刻，祢凯像是想起什么来，感叹道：“人的生死都是冥冥注定的，当你在这个世界上还有未完之事时，就不会死去，或许存贝是上天派出来让幽爱的，所以在没爱完之前，她就不会离开。不过，爱……有的时候真是一种折磨。”祢凯话里有话的道。&lt;br&gt;　　“折磨？什么？她们不是很幸福？怎么会扯到折磨上？”黎洛雨的话变成冬日里一道冷却的白烟。&lt;br&gt;　　“这个是秘密吧，幽还没有允许我可以对别人讲。”祢凯故弄玄虚道。&lt;br&gt;　　黎洛雨不解，难道森江幽和存贝之</content></item></essay>