<essay><item><title>第二十章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　什锦满怀心事的踏上了楼梯，祢凯死鸭子嘴硬的架势让她不知道之后的戏该怎么演。她之所以会用破釜沉舟的办法，因为她想彻底改变祢凯和黎洛雨的关系，这是一个好朋友应该尽的责任。&lt;br&gt;　　在六楼休息室的时候，黎洛雨可怜兮兮的抬起一张瓜子小脸，很认真的问什锦：“为什么祢凯那么爱你，而对我却没有任何感情……”&lt;br&gt;　　什锦惊诧，她从来都以为祢凯对她的好只是亲情。“祢凯喜欢我？不要乱说……不可能的……”&lt;br&gt;　　黎洛雨不辩解，只是自顾自的道：“我们多次因为你而争吵，祢凯说过，我永远不及你的一半，在她的心里……”黎洛雨的泪水迅速淌了下来，一些散落的发丝将秀丽的面孔遮去了大半，苦涩的道“或许我在她心里一点位置都没有……”&lt;br&gt;　　什锦无语，一只纤手覆上黎洛雨的肩头。&lt;br&gt;　　片刻，黎洛雨道：“你难道不知道祢凯对你的这份感情么？”&lt;br&gt;　　什锦极其严肃认真的点头，诚实的道：“我真的不知道，没有人对我说过。”&lt;br&gt;　　“可她对你那么好，你不应该没有感觉。”黎洛雨补充道。&lt;br&gt;　　什锦轻笑：“我们认识十几年了，这么多年来她对我都是这样好，从五六岁的小孩子，到十七八岁的成熟少女，你让我怎么会感知到呢？就好比一只在温水里煮的青蛙，它是感觉不到水在持续升温的。同理，我也没有意识到我们友谊在变质……”什锦若有所思的摇摇头：“这份感情也可能没有变质，最起码在我这里没有，因为我始终当祢凯是最好的哥们和朋友。而她对我……”什锦走到饮水机边倒了杯白水轻饮，“她只是把感情暂时寄托在我这，那不是爱，是一种错觉。”没给黎洛雨喘息的机会，什锦道：“洛雨，你要相信祢凯对你是不同的，哪怕你不相信她，你要相信我，我不会看错的。她看你的眼神是我从来没见过的，极强的占有欲里面还有……宠爱！”&lt;br&gt;　　“宠爱？”黎洛雨垂下眼，有些激动的道：“我的精神就快要崩溃了，祢凯好残忍，真的好残忍……谁能帮我……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦落落大方的打开贵宾室的门，笑着问候屋内的人：“喝点什么？红酒么？”&lt;br&gt;　　杰克洒脱的道：“你的提议很不错。洛雨呢？要不要来一些？”&lt;br&gt;　　黎洛雨摇头，求助似的看着什锦。&lt;br&gt;　　什锦充满笑意的眼睛略过赌桌，然后与黎洛雨对视，走到黎洛雨身边微微俯下身子，在她耳边轻声道：“我们不妨来做个小试验，证明一下祢凯对你的感情，别慌，有我呢。”&lt;br&gt;　　什锦攥了攥拳头，表面看起来镇定自若，实质上却是对即将开始的赌局惴惴不安。她在黎洛雨旁边的椅子上坐定，面容庄重而沉稳，嘴角带着微笑：“杰克先生，知道为什么刚才楼下的BOSS说她是黎小姐的主人么？”&lt;br&gt;　　“请讲。”杰克侧耳倾听。&lt;br&gt;　　“因为……”什锦故意停顿了下，“黎小姐以一百二十万的价钱签下了卖身契约。”&lt;br&gt;　　杰克听罢，眉头深锁，不悦溢于言表。&lt;br&gt;　　“黎小姐很缺钱？生活上遇到了大麻烦吧。”杰克不假思索的关心着。&lt;br&gt;　　黎洛雨呆坐在椅子上，茫然地听着那些像匕首一般的措词划过脆弱的心脏，潜意识地不去听什锦和杰克的谈话内容，她真的绝望了，原来什锦也是靠不住的，她一定和祢凯联合起来，在玩一个整死人不偿命的游戏。&lt;br&gt;　　什锦的纤手来回翻转着一盒未开封的扑克牌，淡然道：“因为什么原因我不知道，不过受BOSS的委托，想和你来一场人肉赌局，有兴趣么？”&lt;br&gt;　　“愿闻其详！”杰克正襟危坐，像是要解救黎洛雨出苦海的白马王子。&lt;br&gt;　　“很简单。”什锦将崭新的扑克牌外包装打开，一边拿起牌一边道：“一局定输赢，你赢，黎洛雨归你，我赢，你给我一千万，如何？”什锦专注的将纸牌的长边平行于手掌上方滴牌（也就是落牌）。落完后，把牌整体转90度，一系列高超的动作只用了不到一秒钟，旋即将牌交回侍者。&lt;br&gt;　　侍者将什锦交回的牌投进碎纸机里。&lt;br&gt;　　杰克能够主动来搭讪，就是对黎洛雨有意，之前才成交五亿美元的大定单，坐在赌桌前就不会因为一千万而皱眉。果真，一切如什锦所料，杰克果断的道：“我同意。如果你赢了，我再追加一千万，但如果我赢了，黎洛雨就和我离开这。”&lt;br&gt;　　黎洛雨双手环胸，强装镇定，祢凯这么快就厌倦她了么？还是因为之前她和什锦的一番发自肺腑的话让什锦有了危机感？&lt;br&gt;　　离开祢凯……黎洛雨总是在这样祈祷，却不希望梦想成真。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一楼大厅左侧的密室里，祢凯紧紧盯着大屏幕的监视器，四楼贵宾室七十号里的一举一动尽收眼底。&lt;br&gt;　　祢凯的一个帖身男保镖疑惑的道：“什锦小姐刚刚……”因为一切太快了，他根本看不清楚她的动作。&lt;br&gt;　　祢凯目不转睛的注视着大屏幕，机械地开口：“这都看不出来么？她在牌里做了手脚。”&lt;br&gt;　　男保镖跟了祢凯多年，说话相对来说随意些，换了别的保镖，在祢凯如此认真的做一件事情的时候，是打死也不敢乱说话的。“我跟着主人和小主人很多年了，对赌技有一点了解，可是我却看不清楚什锦小姐是怎么做的……”&lt;br&gt;　　没等他说完，祢凯便不再看大屏幕，随意点支烟，吸了一口后道：“什锦滴牌的动作是为了留三张底牌，她还给侍者的那副牌里已经少了三张，那三张没有错的话，应该是黑桃、红桃、花色的A，而且在她身上。”祢凯轻哼道：“这是个没有悬念的赌局，以什锦的水平，身上藏了三张牌不可能不赢。你没有注意么？她身边的侍者根本不是凯旋的。”祢凯看了眼保镖继续道：“那个人不是我们赌场的人，而是什锦带进来的，他很默契的将什锦交给他的牌快速销毁，目的就是要死无对证。”&lt;br&gt;　　祢凯深吸一口气，道：“问题是……什锦她的真正目的是什么……”祢凯冷冷的目光再次投向大屏幕的时候，贪婪的将目光锁住黎洛雨的清颜，看到那张精巧细致的脸，就似乎闻到了她身上源源不断渗透过来的桃花香。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>