<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(108)</title><author>马桶伴侣</author><content>　如果，祢凯能一直对黎洛雨很好很好，那她们会不会很幸福很幸福？如果的如果，她们之间没有发生那么多那么多的事情，那她们现在是不是还可以单纯的相爱？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯叹了口气，突然一笑，抬起头，很意外的发现泪水顺着黎洛雨的面庞滑落下来。祢凯看得很清楚，但她并没有追问什么，也没有很贴心的拿面纸给黎洛雨擦。&lt;br&gt;　　“Leo一直都没有回来么？他对你是不是还是那样好？”祢凯试探的问着，黎洛雨和Leo都是艺人，她们的结合往往很难说的。何况黎洛雨嫁给Leo的时候，两个人都太年轻，交往的时间也太少，虽然当时Leo对黎洛雨很好，但男人的柔情并不是时时刻刻都有，那种爱的炙热是会很快冷却的，特别是当他得到了他想要得到的女人之后，柔情几乎就不复存在了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;172 不是我&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“他对我一直都算是很好的吧，只不过我有点愧对他。”黎洛雨的目光放在窗外。&lt;br&gt;　　“哦？怎么讲？”祢凯有些惊讶的看着黎洛雨问道。&lt;br&gt;　　被祢凯这么一问，黎洛雨才意识到自己透漏了太多内心真实的想法，连忙住嘴，欲盖弥彰的喝了一口咖啡。“没什么……”黎洛雨摇摇头。&lt;br&gt;　　祢凯淡淡的看了黎洛雨一眼，知道她有事情没说，而且也知道黎洛雨和Leo之间的关系可能出现了什么问题。&lt;br&gt;　　“不早了，咖啡也喝了，蛋糕也吃了，BABY也看了，我也该走了。”祢凯笑了笑，站起身。&lt;br&gt;　　“哦？”黎洛雨看了下表，已经下午2点钟，时间真快啊，不知不觉的就从手指缝中流了出去。&lt;br&gt;　　“好吧。”虽然很不舍，但分别总是会到来的。黎洛雨站起身，走在前面给祢凯开门。&lt;br&gt;　　6年的时间究竟是怎么过来的？没有见也就没有见了，可是这再一见面，为何分别的时候会这样眷恋和不舍？&lt;br&gt;　　祢凯走到门口，倚在门框上，离黎洛雨很近，轻缓的呼吸可以轻易的喷洒在黎洛雨的脸上，“我们再见面是什么时候？”&lt;br&gt;　　黎洛雨摇摇头，“我怎么会知道。”&lt;br&gt;　　“我觉得会很快。”祢凯摘下看起来斯文的像败类的眼镜。&lt;br&gt;　　黎洛雨默默的不作声。&lt;br&gt;　　“嗯……”祢凯哼哼着，应该走又极不情愿。&lt;br&gt;　　“我走了。”祢凯肯定的说了一声，是督促自己。&lt;br&gt;　　黎洛雨依然没有抬头，默默的。&lt;br&gt;　　祢凯伸出手，她的手很凉很凉，轻轻的捧起黎洛雨的脸，静静的俯下身子，薄唇轻轻的含住了黎洛雨朱红色饱满的双唇，不断的，缓缓的，加深这个吻。&lt;br&gt;　　黎洛雨没有反抗。&lt;br&gt;　　祢凯很有分寸而又恰到好处的停止了这个吻，松开黎洛雨，没有再告别，而是转身离开。因为她已经说了好多句“我走了……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨终于抬起头，门前白色的雪将她的脸映衬得分外娇娆，像开在雪地中的一朵牡丹花。她看着祢凯离去的背影，觉得那个背影很寂寞，而黎洛雨何尝不是寂寞的？&lt;br&gt;　　两个寂寞的人。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一个月后，Leo终于回来了，带着一脸沧桑，六年后的Leo已经28岁了，更加成熟更加有男人味道，而且他的演艺事业也更加的风生水起。&lt;br&gt;　　而黎洛雨虽然很有演艺的天份，却为了孩子和家庭不愿意再暴露在镜头之下，于是逐渐从人们的眼中消失。&lt;br&gt;　　这是一个瞬息万变的社会，一个艺人，如果你不能够一直抓住世人的眼珠的话，那么层出不穷的明星光芒就会把你所掩埋，所以说黎洛雨没有在最初红的时候再接再厉，现在就没有导演再找她拍戏了。不过黎洛雨并不觉得惋惜，电影虽然改变了她的命运，但她却并不是很喜欢这份抛头露面的职业。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　Leo回来的时候，黎洛雨不在家。他先上楼去看看安然，逗逗孩子，之后去洗澡等着和黎洛雨共进晚餐。&lt;br&gt;　　黎洛雨是傍晚十分才回来的，她的车里装得满满的食品，大多数是原料。&lt;br&gt;　　Leo趴在窗口已经看见了黎洛雨提得大包小包的从车库出来，但他却没有下楼帮忙，站在窗子旁优哉游哉的刮他的胡子。&lt;br&gt;　　黎洛雨打开房门，看见门口有一双男人的鞋子，便知道是Leo回来了。没有什么特别的感觉，黎洛雨只是提着买来的东西来到厨房，分类安放完毕之后，Leo从楼上走下来。&lt;br&gt;　　“我回来了。” Leo笑着道，刚洗完澡刮过胡子的他一身清爽。&lt;br&gt;　　“哦。电影这么快就拍完了？”黎洛雨从冰箱里拿出一瓶鲜橙汁。&lt;br&gt;　　“是啊，拍完了。” Leo走近黎洛雨，将她轻轻的搂在怀里，“你怎么不希望我回来么？不愿意看到我？”&lt;br&gt;　　“没有。”黎洛雨把脸侧向一边，Leo开始吻她。&lt;br&gt;　　“下一个影片马上就要开拍，我在家住不了多长时间，这次去的地方更远，想回来一次都难呢！” Leo笑道。&lt;br&gt;　　黎洛雨看着Leo灿烂的表情，面色更冷了，“你知不知道你又上了娱乐版的头条？”&lt;br&gt;　　“哦？什么事？” Leo无所谓的一笑，“那些狗仔们说的话，你最好不要信。”&lt;br&gt;　　“可是有照片为证，半夜十二点多，你搂着一个女子从夜店里出来，你有什么话说？”黎洛雨质问着。&lt;br&gt;　　Leo的表情猛的变了，冷冷的看着黎洛雨道：“这又是哪家报纸胡乱编的新闻？那照片一定拍的很模糊吧？他们就喜欢用不是我的照片来冒充我，制造各种桃色花边新闻愉悦听众的耳朵。”&lt;br&gt;　　“是么！！”黎洛雨没有再和Leo对视，而是闪过Leo的身边直接向二楼走去。&lt;br&gt;　　Leo跟在黎洛雨的身后，把语调放缓道：“再说，一个男人嘛，还是一个有型帅气的明星男，就算有点什么……也很正常吧？”&lt;br&gt;　　黎洛雨沉着眼，没有说话，褪去外面的毛呢大衣，她只穿了一件很薄的长款碎花羊毛衫，看起来清秀可人，不过把她的身体衬托得很单薄，好像一片随时都会飞起来的叶子，轻飘飘的向二楼飞去……&lt;br&gt;　　黎洛雨是真的无法容忍Leo的婚外情。&lt;br&gt;　　是的，男人有这些事情不足为奇，她应该体谅，或许Leo只是逢场作戏。&lt;br&gt;　　当初祢凯不也是外面彩旗来回飘吗？不知道那个时候黎洛雨怎么能够容忍。&lt;br&gt;　　可男人和女人还是不一样的吧？&lt;br&gt;　　或许正是因为那个时候和祢凯在一起时黎洛雨受了太多的委屈，见了太多祢凯的三心二意，当她感觉Leo是真心真意，一心一意对自己的时候，黎洛雨才会那么快的答应他的求婚。&lt;br&gt;　　在并不爱Leo的情况下，决定嫁给他！&lt;br&gt;　　可是，Leo却没有实现他的诺言，他的三心二意比祢凯来的还要猛烈！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“喂！我在与你讲话。” Leo一把拽过黎洛雨的胳膊，不由分说的将她拉进怀中，唇便覆了上来。&lt;br&gt;　　拥抱，是胜过所有语言的动作，Leo以为他将黎洛雨狠狠的抱在怀中，黎洛雨就会把他在外面所做的一切事情都忘得彻底干净！&lt;br&gt;　　可能么？&lt;br&gt;　　Leo深情的吻着老婆，可黎洛雨却连眼睛都没有闭，睁得大大的看着Leo近在咫尺的脸孔，也没有回应Leo的吻。&lt;br&gt;　　Leo感觉出什么不对来，停下来定睛看着黎洛雨，问：“怎么了你？生病了？我看看……” Leo的声音充满温情。&lt;br&gt;　　黎洛雨没有说话。&lt;br&gt;　　房间突然变得寂静起来，仿佛连呼吸都感觉到沉重。&lt;br&gt;　　Leo轻轻的拂起黎洛雨耳边细碎的发丝，薄唇开口打破陡然变得压抑的气氛。“你有事想要告诉我，对吧洛雨，你说吧。”&lt;br&gt;　　黎洛雨的目光平静如春水，她轻轻的笑了笑，道：“你觉得我很傻么？你一次又一次的用谎言来欺骗我。第一次，你说狗仔队的人用假照片来骗人，可以。第二次，你又说那是逢场作戏，你根本都不认识那个女人，也可以，那么第三次第四次第五次呢？你都用同一个理由来解释，你不觉得这语言太过苍白了么？你还好意思说出口吗？”黎洛雨扬起小脸，坚强的脸上完全没有失落的情绪。因为不爱，所以当知道他有外遇的时候也不是那么伤心，而只是很难以理解，更加觉得诺言或者是誓言的不堪一击。&lt;br&gt;　　Leo用难以置信的目光看着黎洛雨，眯起眼睛转过身：“我不想和你讨论这个无聊的话题，如果你没有别的好说的，那么我先走了。”说着，Leo几个大步走到沙发旁坐下。&lt;br&gt;　　黎洛雨微皱起眉道：“你在心虚！每次提及这个问题的时候，你都是这样一副态度，你为什么不敢承认？？”&lt;br&gt;　　面对黎洛雨的步步紧逼，Leo突然像狗一样的反咬一口：“我承认什么？那你倒是问问你自己，你怎么不承认你的爱的人不是我？？！！”&lt;br&gt;　　仿佛一道晴天霹雳闪过，狠狠的打中了黎洛雨的心脏，生疼得让她难以忍受。&lt;br&gt;　　黎洛雨站在原地好一会，才回过神，她再也没有说一句话，转身上了楼。&lt;br&gt;　　房间又重新恢复到平静，可是黎洛雨和Leo之间的感情裂痕，却在咝咝的，以看得见摸得着的速度疯狂的扩大着，就像一块注定要断裂的冰山，无法合拢。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　Leo只在家住了一个晚上，就又离开了。&lt;br&gt;　　他没有再见到黎洛雨，离开的时候也是悄悄的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　不知道从什么时候开始，Leo都会整月整月的不回家，回来也是看看孩子，和黎洛雨的交流越来越少。&lt;br&gt;　　黎洛雨站在偌大的卧室里，看着空荡荡的房间，漂亮的双眸似乎缓缓的荡漾起薄薄的水雾。&lt;br&gt;　　叹了一口气，黎洛雨颓然的坐在床上，打开电视机，不凑巧的刚好在演Leo与一个女演员在做影片宣传，而据黎洛雨所知，Leo正在和这个女演员打得火热！&lt;br&gt;　　妈的！&lt;br&gt;　　黎洛雨真的很难再保持平静，从抽屉里拿出一盒烟，点上一支，随着徐徐飘起的烟，那个脸孔在脑海里越来越清晰……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　坐在咖啡店里，黎洛雨俨然成了一个吐烦恼的机器，而她对面坐着的绝对是一个称职的垃圾桶，因为自始至终，她都在倾心的听着，没有打断黎洛雨，也没有显得不耐烦的样子。&lt;br&gt;　　透过玻璃窗，黎洛雨看着外面，脑海里一片空白。&lt;br&gt;　　“不好意思，一见到你就和你说这些。是不是感觉很无聊？”黎洛雨有些脸红的道。&lt;br&gt;　　什锦微笑着道：“没有啊，你对我说这些说明你信任我。”&lt;br&gt;　　“你和岚枫现在在做什么？”&lt;br&gt;　　“正在筹划着把凯旋重新开回华盛顿。”什锦道。&lt;br&gt;　　“你们还好么？”黎洛雨的语气中有很多羡慕的成份。&lt;br&gt;　　“嗯，我们一直都很好。祢阿姨一直和我们一起住，很开心很快乐，岚枫总说现在才有了家的感觉。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;173 此刻尽温柔（大结局）&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“对了，前几天，我和祢凯见面了……”黎洛雨对什锦道。&lt;br&gt;　　“哦？”什锦突然睁大眼睛，饶有兴趣的看着黎洛雨，诡异的一笑：“你终于要讲重点了。”今天的什锦把头发轻轻的束起来，长长的卷卷的垂身后，白皙的脸蛋粉嫩嫩的，水晶一样明亮的双眸，一看就是保养得非常的好。&lt;br&gt;　　黎洛雨轻轻的笑了笑，在想应该用什么样的措词来描述她和祢凯的两次见面。黎洛雨的肤色也极白，她保养的也很好，但比什锦就略输一畴，因为黎洛雨看起来有些憔悴。&lt;br&gt;　　这是别人所不知道的——黎洛雨才20几岁，却饱受着失眠的折磨。&lt;br&gt;　　“也没有什么重点，怎么？祢凯没有对你讲么？我以为她会和你说的！”黎洛雨淡淡的温柔的一笑。&lt;br&gt;　　什锦吃了一口面前的野莓慕斯，道：“凯现在很沉稳，一般的事情都不会对别人讲，特别她对感情……怎么说呢，”什锦低下头，又抬起来，“我真的很心疼凯，这么多年，我知道她是怎么过来的，我不知道她什么时候才能得到幸福。你不幸福，她也不幸福，为什么要这样？我倒是想真心的问你一句，你倒底怎么想的？”&lt;br&gt;　　黎洛雨背对着太阳光，酒红色的头发在阳光下闪着光，一张细瘦的脸散发着温柔的光芒，美得让人窒息。“和祢凯的重逢，是一种巧合。在没有遇到她之前，我什么想法都没有，只是一天一天的过着，像个机器，已经麻木。我以为就可以这样一直下去，但偏偏命运让我遇到了凯。我知道你的意思，你想让我们再在一起是么？”黎洛雨摇了摇头，“凯曾经伤我太深，虽然我可以肯定的说我还是喜欢她，但是我却不想和她在一起生活，她留给我的阴影太浓重了，是怎样强烈的光芒都无法驱散的。”&lt;br&gt;　　什锦皱眉讶然道：“你的意思是你还爱着凯，却不想和她在一起生活？你不觉得这种说法很矛盾么？”&lt;br&gt;　　黎洛雨低下头看着中指的钻戒，“你没有这样的经历，你是不能理解我的想法的。”&lt;br&gt;　　什锦接口道：“我知道，你更在乎的是Leo和孩子，对吧？”&lt;br&gt;　　黎洛雨抿唇一笑，“爱情是很伟大，但是它要服从于现实。我现在过的很好，只不过有的时候有点寂寞，去逛逛街，玩玩夜店，时间也就过去了。”&lt;br&gt;　　“夜店？”什锦微微一愣，愕然的道：“凯现在都不玩夜店了哦，你喜欢玩？不怕人家认出你是明星？”&lt;br&gt;　　黎洛雨清澈温柔的声音传出来：“不怕啊，一般情况下没有人认出来的，反正那里很昏暗嘛，而且又会画很浓的妆。”&lt;br&gt;　　“你真的是变了。”什锦的目光别有深意的落在了黎洛雨的身上。&lt;br&gt;　　黎洛雨把目光放在窗外，“我不觉得喜欢去夜店有什么不好，我的本质没有变。其实我是个很单纯很单纯的女人。”&lt;br&gt;　　“我知道。”什锦道：“算了，我也没有办法管你们之间的事情，你和祢凯，能走到哪步算哪步吧。”&lt;br&gt;　　黎洛雨动了动嘴唇：“我们会有未来么？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一个月以后&lt;br&gt;　　Leo离开的这一个月，一个电话都没有打给黎洛雨，倒是黎洛雨很偶尔的会打电话给Leo，却又说不出什么就挂了，两个人的距离越来越远，是不可挽回的事实。&lt;br&gt;　　倒是祢凯经常会出现在黎洛雨的家中，她们没有任何过分的行为，只是在一起喝茶聊天，或者逗小孩子玩，逛逛街，就是这样。她们似乎都不记得以前的那种生活的状态，想当年她们还是恋人的时候，在一起的时光几乎都是在床上度过的，但现在，她们连手都很少拉，更别说接吻和拥抱。只是在过马路的时候，祢凯会自然而然的牵起黎洛雨的小手。&lt;br&gt;　　祢凯不是不想吻黎洛雨，但她知道什么事情都得慢慢来，心急吃不了热豆腐。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“雨，你还记不记得我们那次出游？”&lt;br&gt;　　“记得啊，去油轮嘛，天很蓝，水也很蓝，我很快乐，感觉很幸福。”&lt;br&gt;　　“还想要再去一次么？”&lt;br&gt;　　“哦？没有想过这个问啊。”&lt;br&gt;　　“那好好的想一想吧！”&lt;br&gt;　　“无所谓啊，有什么好好想的，如果可以去当然好了，反正呆着也很无聊。”&lt;br&gt;　　“喏，这是三张票，周末就可以去了。”&lt;br&gt;　　“哇，你都买好票了才告诉我？那如果我要说不去呢？”&lt;br&gt;　　“那就不去好了，我可以找美女去的哦！”&lt;br&gt;　　“对了，你不用工作么，天天陪我？”&lt;br&gt;　　“我早在六年前就知道，钱不是万能的，有些事情即便有钱也不能解决。而且我还知道，钱终究是会散尽的，如果不是散尽，也终有一天不会属于你。我要钱为我而存在，不是我为钱而存在。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“雨，你知道我为什么要买三张票么？”&lt;br&gt;　　“为什么？”&lt;br&gt;　　“因为那一张是儿童票啦！”&lt;br&gt;　　“要带着安然一起么？”&lt;br&gt;　　“当然，我想带着她，觉得这样的旅行才有意思呢。”&lt;br&gt;　　“哦……不对吧，安然还不到1岁哎，怎么这么小的孩子也要船票的？”&lt;br&gt;　　“像这种超豪华的客轮，恨不得一个人要两张票，小傻瓜！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　二天后&lt;br&gt;　　两个人默默的站在露天的甲板上，感受着习习吹来的风，享受着此刻的安宁和沉默的寂静。&lt;br&gt;　　黎洛雨偷偷的打量着祢凯的侧脸，看见她一脸的严肃。&lt;br&gt;　　黎洛雨闭上眼睛，深吸一口气，海风的味道有点咸。&lt;br&gt;　　安然已经睡熟，客轮提供保姆帮着照看，所以祢凯和黎洛雨可以抽身做想做的事情。不过她们大部分的时候还是抱着孩子一起玩，像这样两个人独处的时候很少。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯遥望着蔚蓝的天空，狭长的双眸澄澈见底，很干净，没有一丝杂质，就像她的心一样，很干净。&lt;br&gt;　　初升的晨光温柔的洒在她的身上，仿佛渡上了一层金色的光芒，像是浴火重生的战神，可小麦色瘦削的脸安静的又像是个天使。&lt;br&gt;　　祢凯究竟是天使还是魔鬼？每个人都会有自己的评价。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　很久很久很久以后，祢凯温柔的声音如丝般传进黎洛雨的耳朵：“洛雨，我会一辈子爱你。”这是重逢之后，祢凯第一次谈爱。&lt;br&gt;　　也是六年中，祢凯第一次谈“爱”！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　甲板上很安静，连风声都住了。&lt;br&gt;　　黎洛雨的心跳有些悸动，脸颊缓缓变得绯红。她细长的睫毛抖动着，不敢再看向祢凯的方向。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯突然笑起来，那样安静美好。&lt;br&gt;　　祢凯快步的走到甲板正中央，高声的，宣誓般的：“黎洛雨，我爱你！”不知道是不是海神给了祢凯这般猖狂的勇气，让她说出自己心底的语言。&lt;br&gt;　　黎洛雨双手交叉放在胸前，远远的看着祢凯，心快跳出来了。&lt;br&gt;　　“我爱你我爱你我爱你！！！！”&lt;br&gt;　　祢凯大声而反复的说着，说着，说着……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　突然，祢凯再次跑到黎洛雨的身边，拾起她的手，将她中指上的钻戒摘了下来，不由分说的扔进了海里。&lt;br&gt;　　黎洛雨瞪大眼睛还没有反应过来，祢凯从兜里掏出一个红色的极精致的盒子，轻轻的打开，一枚亮得刺眼的钻戒呈现在眼前……&lt;br&gt;　　祢凯把钻戒拿出来戴在了黎洛雨的手上，之后定睛的看着她。&lt;br&gt;　　黎洛雨长长的吸了一口气，眼前的一切如在梦里。她突然转过身，背对着祢凯，双手牢牢的抓着油轮的栏杆，手心里全都是汗。&lt;br&gt;　　祢凯从黎洛雨的身后抱住她，下颚与黎洛雨的颈子轻轻的碰触，这样的温暖不禁让人感伤，黎洛雨的眼泪快速的流下来，滴进海里。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯将黎洛雨搂紧，帖在她的耳边，声音异常谦和淡定，她说：“洛雨……我不是在给你压力，我也不是在逼你做出什么决定，我能等六年，我就能等六十年，我爱的是你，这是我深刻知道的一件事，我为了知道这个事实，付出了多少代价你很清楚……现在，我知道原来你能够在身边，生活就很美，其它的一切都不再重要……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“洛雨，我爱你，我会用时间和行动来证明我对你的爱，我给你时间，让你，能够和我，在一起。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我给你时间，让你，能够和我——在一起。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　（全文完）&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>