<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(24)</title><author>马桶伴侣</author><content>gt;　　祢凯猛的咽了一口奶茶，差点呛住自己，半天才缓过来气：“有什么……看好了，你长的漂亮不怕人看，乖乖的。”祢凯边咳边拉住黎洛雨的手。&lt;br&gt;　　两个P伺候一个T，而且都是百年一遇的美P和帅T，这节目有看点吗？&lt;br&gt;　　绝对有！否则怎么会那么多混杂的目光持续扫射过来。&lt;br&gt;　　祢凯很享受被人服务的感觉，特别是在公共场合享受着美女们的服务。&lt;br&gt;　　祢凯的宗旨是：让我尽情的享受，你们其它人YY去吧。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　飞机飞抵华盛顿，已经午夜两点，每个人都很疲惫，祢凯坐上自己的凯迪拉克后，开始自由的吸着烟。车窗打开，凉凉的风吹进来，沁人脾肺的爽。&lt;br&gt;　　什锦坐着自家来接的车回家去了，她妈妈和爸爸还在焦急的等。&lt;br&gt;　　黎洛雨歪着身子在车后坐上睡着了，头发散乱。&lt;br&gt;　　“洛雨——”祢凯轻唤着。&lt;br&gt;　　“到家了。”祢凯轻柔的捏了下黎洛雨的脸蛋。转头对开车去接她的专人司机道：“先把我送上楼吧，之后再来抱她上去。我看洛雨一时半会不会醒了。”祢凯转头看了眼黑洞洞、完全沉浸在黑夜中的别墅道。&lt;br&gt;　　“小姐，老爷说……”司机才开口，祢凯便警觉的看着他，“他说什么？&lt;br&gt;　　“他说他在等你，让你回来以后去见他。”司机一边拿出存放在车子后备箱的轮椅，一边开了车门将祢凯抱下车。&lt;br&gt;　　自从有了黎洛雨，祢凯把自己家的所有服务人员都都给赶跑了，连保镖也不留一个，因为祢凯认为保镖都是她爸爸安插在她周围的眼线，只留下一个司机接送她上学，这个司机就是现在抱着她的。&lt;br&gt;　　“这个老鬼！神经病么？现在几点了他还在等我？”祢凯面无表情，合着眼睛坐在轮椅上。&lt;br&gt;　　“恩……我想老爷是想看看你……”司机嚅嗫着道。&lt;br&gt;　　祢凯抬起眼睛看了看夜空中高悬着的圆月，微微的薄雾将月光衬得朦胧而阴沉。&lt;br&gt;　　“他是想看我死没死吧……哼！”祢凯从鼻子里轻哧着，拢了拢身上的衣服道：“带我去吧，既然早晚都得面对，那就现在吧。”祢凯被司机又抱上了车。&lt;br&gt;　　“等等。”祢凯吩咐道：“先把洛雨抱回房里，我们两个去见他就行了。”&lt;br&gt;　　“是。”年轻的司机依言听命道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯家别墅——&lt;br&gt;　　“小姐的车来了！”一个上了年纪的女仆匆匆小跑进入祢怀仁的房间，兴奋的道。&lt;br&gt;　　“哦？”被对着灯光的人只是点点头，“一会带她来这里。”&lt;br&gt;　　“好的好的！”女仆的头点的像拨浪鼓，之后又匆匆的离开。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“吴妈。”祢凯疲惫而温暖的笑了笑，看着匆匆走来，头上已经显出白发的女人。&lt;br&gt;　　“小姐回来了，你可算回来了！”见到祢凯，吴妈的眼眶顿时湿了。“腿怎么了，为什么坐着……”吴妈泪眼汪汪的盯着祢凯的轮椅，一脸不可置信。&lt;br&gt;　　“没事的。”祢凯轻轻握住了吴妈的手，耐心的道：“只是碰伤了一点，坐在轮椅上养会好的快些，半个月我就能站起来了，放心。”&lt;br&gt;　　“哦……”吴妈的心终于放下，安慰的道：“没事就好，没事就好。”&lt;br&gt;　　吴妈是祢凯的奶妈，从小看着祢凯长大，对祢凯有着特殊的感情。但自从祢凯搬出去独住的几年里，吴妈从来没在祢家院子里见过祢凯，也就是说，祢凯没有回过一次家。&lt;br&gt;　　吴妈自然而然的接过保镖手里推着的轮椅，推着祢凯穿过花园，向里面走去。&lt;br&gt;　　“老爷在房里等你，小姐，你不要和他吵……”吴妈见惯了祢凯和她父亲之间的“战争”，所以希望祢凯这次回来能和她父亲有一次平静的相处。&lt;br&gt;　　祢凯转身拍了拍吴妈的手，淡淡的道：“我没事。对了，妖女呢？”&lt;br&gt;　　“你说夫人？”吴妈道忐忑的道：“是这样的，昨天夫人去了钱伯斯湾球场打高尔夫球，可不巧的是那里下雨了，老爷说雨天开车很危险的，就让夫人暂住在那里了，其实夫人很担心小姐的，哭过好多次，今天本来要赶回来见您，就是因为……”吴妈说不下去了，再怎么解释也难掩事实。&lt;br&gt;　　祢凯的脸上竟然都没有悲伤，她只是笑了笑，平静无波的道：“没事吴妈，你不用给她找什么借口。这就是我的妈妈，我早就把她看透了，剥了皮我认得她的骨头……她没有心的，最起码她的心从来没放在我的身上。”&lt;br&gt;　　祢怀仁的房间到了。&lt;br&gt;　　祢凯道：“吴妈，我自己进去吧，我会用轮椅。”说着，祢凯一只手打开房门，艰难的用双手推动着轮椅。&lt;br&gt;　　进了门，祢凯看见她爸爸端坐在桌前，整齐的头发梳理得一丝不苟，两道不妥协的浓眉，霸气的五官，还一双与祢凯一模一样的鹰眼。&lt;br&gt;　　“把凯旋给我！”这是祢凯进屋里对她父亲说的第一句话。&lt;br&gt;　　祢怀仁点起烟，“怎么回事，为什么要坐轮椅？伤很严重么？”虽然是关心的话语，但却听不出温度。&lt;br&gt;　　祢凯看着她父亲，目光寒冷凛冽，“这是我的事。”&lt;br&gt;　　“好！”她父亲豁然站起身，“我不管你！我也懒得管你！”&lt;br&gt;　　“那你把凯旋还给我。”祢凯摆明了要挑起事端。&lt;br&gt;　　“我何时拿你的凯旋了？何况凯旋能算是你的吗？别忘了，你的赌场只是凯旋的一个分部，而我是总裁！”祢凯的父亲走过来，看着祢凯道：“既然我肯拿钱给你开分部，又怎么会把这个赌场再拿回来，你不用问我要，凯旋永远是你的。你只要好好的养病，一切工作由我来做。下星期开始，凯旋的拆迁工程就会开工。我打算把凯旋先拆掉，毕竟被大火已经烧得不成样子，然后重新建一座更豪华，全功能的赌场。”&lt;br&gt;　　祢凯嘴角挂着冷冷的笑，挑高一道眉看着他，“你的计划不错，可是，我 不 用！”祢凯一字一顿的咬牙道。&lt;br&gt;　　祢怀仁用仅有的一点忍耐力压下心中的怒火，猛吸了几口烟，尽量放缓声音：“何苦呢？你为什么总要和你自己的父亲较劲！我对你还不够好？”&lt;br&gt;　　“对不起，我没有父亲。”祢凯沉下眼，不顾死活的开口。&lt;br&gt;　　果真，只听砰的一声，一只古董应声碎裂。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　门外，吴妈的心紧紧的一窒，她听到了不想听到，但肯定会听到的声音。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;71 别管我&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“祢凯！你太过份了！枉费我做父亲的一片心，这一周内，你知道我都做了些什么吗？”&lt;br&gt;　　祢凯冷然道：“我不感兴趣。”&lt;br&gt;　　祢凯的爸爸没有在意祢凯的神情，自顾自的继续道：“我把所有的时间都花在了你的赌场上面，一个小小的分部，竟然用了一个星期的时间处理它火灾的事情……”灯光下，祢凯父亲的头上已然有星星白发，一双鹰眼也略显出混浊的气息，再强悍的人，也毕竟会老的。“祢家有多少赌场你最清楚吧？除了凯旋一个总部，十九个分部外，还有克鲁迪的一个总部和遍布全美的三十个分部，以及我和你叔叔合伙开的几个大型赌场……这么多赌场要我管，我却偏偏把精力都放在你的一个小小分部上，为什么，你想过没有？”&lt;br&gt;　　祢凯将瘦削的小脸一偏，压根不看祢怀仁，仿佛他激动的诉说和她一点关系都没有。&lt;br&gt;　　“我完全可以打发一个经理来处理你的事情，但我却亲力亲为……”&lt;br&gt;　　祢凯不耐烦的打断祢怀仁道：“在我的记忆里，你是惜字如金的，从小到大，你对我说的任何一句话很少超过二十个字。可你今天怎么了？为什么和我说这么多话？”祢凯吃力的转动轮椅来到窗外，星光下的祢家花园对于她来说是那么的陌生。“你说这么多倒底要说什么！怪我给你找麻烦了吗？我也不希望看见这样的情况发生，凯旋着火了也不是我放的！我已经尽力在把这个赌场做好，你难道没有看见吗！”祢凯冷声质疑。&lt;br&gt;　　祢怀仁颓然的坐回椅子上，他苦口婆心的一番话算是白说了，祢凯一点都不领情。他的年纪已经不小了，53岁，他不想再和祢凯这样剑拔弩张下去，他希望祢凯能够回到他身边，帮他料理整个赌场的庞大业务，最后让祢凯继承他的家业。&lt;br&gt;　　祢怀仁点起一根烟，声音渐冷：“你从来都不会说一句感谢的话，不论别人对你做了多少！祢凯，这一点你不像我……”&lt;br&gt;　　祢凯转过头，直直的盯视着她父亲，平静的开口道：“给我一支烟！”&lt;br&gt;　　祢怀仁从烟盒里抽出一支，扔给祢凯。烟在空中走了一道漂亮的抛物线，最后掉在祢凯的脚下。祢凯弯下身子，任凭怎么用力去捡，可手就是摸不到轮椅旁的烟。祢凯突然抬起头，怒目圆睁的厉声道：“你不喜欢给就不要给！就像你不喜欢管我赌场的事就不要管，我没有强迫你！你不要以为你拿了钱给我开赌场，我就要给你一拜二敬，不可能！我这么努力的经营赌场，就是为了有一天赚了钱还你，连本带利全都还你！”&lt;br&gt;　　“还我？钱可以还，那情怎么还？是不是任何一个人来问我要钱开赌场，我都会拿出几亿让他开？我为什么拿钱给你开赌场，你想过没有！因为你是我的女儿，这是改变不了的事实！”祢怀仁的声音已经由高声变成了低吼。&lt;br&gt;　　祢凯长吸了一口气，闭上眼睛沉默了几分钟，又睁开，目的是缓和自己的情绪。&lt;br&gt;　　“祢怀仁，恐怕下界财神的大赛，你就没有那么轻松的当冠军了，也许我可以替代你的位置……虽然我还年轻，”祢凯的秀眉微挑，高傲的道：“你什么时候学会咆哮了？这种状态怎么上赌桌呢？你还记得你教给我最生动的一课吗？你说不论怎么样，在赌桌前，都要宠辱不惊，面不改色。你还记得么？”&lt;br&gt;　　“祢凯！这不是赌桌，你我也不是面对面坐着的敌人！我现在不想和你说这些，不想和你说过去，过去的已经过去了，你已经长大了……”&lt;br&gt;　　“长大了……”祢凯喃喃的道：“长大了就要将过去遗忘？遗忘你曾对我禽兽不如的种种？祢怀仁我告诉你，我祢凯永远恨你！”祢凯咬牙冷声道，她的这种表情比咆哮更让人战栗。&lt;br&gt;　　“我承认我以前是有做不到的地方，但我有苦衷的，祢凯……你现在不懂，你以后就会懂……我也不想……我也很矛盾……”祢怀仁颓然的扒了一下头发，这次祢凯被海盗劫持的事真把他吓坏了，他不想祢凯再有什么事情发生。&lt;br&gt;　　祢凯轻轻扯动了下嘴角，“你今天演的什么戏给我看？怎么这么新鲜，我从来都没有看过……我们长话短说吧，时间也不早了，我想回去休息。”祢凯眼睛深陷进去，双颊的颧骨更为突出。“不论我的凯旋现在是什么样，我都要把它拿回来。该怎么做是我的事……”&lt;br&gt;　　祢怀仁的忍耐力终于到达顶点，他的怒火呈井喷式爆发。“祢凯，你现在是在和你自己的父亲说话，但你看看你的样子，满脸的不屑和高傲，你凭什么高傲?凭什么不屑！如果没有我，你住的起豪宅，开得起跑车？你以为你是谁？你只不过是我祢怀仁的一个种！”&lt;br&gt;　　祢凯的脸如冬日里的雪，冰寒得不带一点颜色，她缓慢移动着轮椅来到门口，强忍着眼泪不掉下来。&lt;br&gt;　　她够坚强，但也摆脱不了她还是个未成年的少女的事实，她才18岁，她是个女孩子。&lt;br&gt;　　“祢怀仁，你说够了吧，我能走了么？”祢凯轻轻的打开门，最后道：“这才是你！”之后转动着轮椅离开。&lt;br&gt;　　在离开的一刹那，一滴泪划落下来。&lt;br&gt;　　尽管祢凯无数次的发誓不要为父亲哭，可她终究做不到，那个男人太残忍，将她少女柔软的心来回践踏。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“小姐……”守在门口的吴妈当然听清了祢怀仁的咆哮声，声音那么大，祢家别墅里</content></item></essay>