<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(73)</title><author>马桶伴侣</author><content>点，但也要做生意的啊。&lt;br&gt;　　“有什么事情好说好商量，别这样横眉冷对的，没什么大不了的，你们就是还小，这个年龄的心，太薄太轻，承受不住一丝丝的污点，以为什么东西都必须是自己想要的样子，不能改变。走吧，一起出去散散步，好好说说话。”说着，冉颜眉拉起什锦的手，和岚枫的手放在一块，“去吧。”像是要用温柔的目光感染她们俩，冉颜眉笑着说。&lt;br&gt;　　岚枫点点头，知道冉颜眉是什么意思，她哑着声音转头对满脸是泪的什锦说：“我们出去说吧，这里不太方便。”&lt;br&gt;　　说着，牵着什锦的手，两个人踏着小铺特有的旋转阶梯离开了小铺。&lt;br&gt;　　一出门，看见刚下过雨的地面上映射着灿烂的霓虹，黑夜掩盖了一切喧嚣和张扬，只剩下安静和美好，空气格外的清新，微凉的冰风吹散了烦闷。&lt;br&gt;　　秋已然进行过半，叶子泛黄，成片成片的堆在地面上，看见叶子，就会让人觉得荒凉和萧索，除了这些黄叶以外，街道上的风景很好。&lt;br&gt;　　岚枫和什锦肩并肩的走着，彼此都没有说话，不知道该说什么，也怕说错了话。&lt;br&gt;　　岚枫想，或许她不应该再生什锦的气了吧，但又矜持着，似乎不想认输。&lt;br&gt;　　殊不知，爱情里面，没有谁是谁非，也没有谁赢谁输，爱了，就大胆的去爱，错了，就勇于承认，有什么事情就讲出来，不要让两个人之间的隔阂越来越深，缝隙越来越大，到了弥补不了的时候，那一切就结束了。&lt;br&gt;　　什锦还在为岚枫可以轻易的说出‘分手’两个字而痛苦不堪。原来自己做的再多都是白费，只要一件事情做错，岚枫就会说出分手！什锦的心凉了又凉，是多少个太阳也捂不热的。&lt;br&gt;　　其实岚枫也不想说分手，‘分手’两个字的最大作用是发泄她心中的怒气，岚枫何时想真正同什锦分手过呢？从来没有。&lt;br&gt;　　“嗯……”不知道两个人这样走了多远，岚枫从嗓子里挤出一个嗯字，然后小声说：“你最近怎么了，明显消瘦了很多。”&lt;br&gt;　　“都是我贱，为了一个可以轻易和我说分手的人而伤心费神。那么多追求我的人我都放弃了，偏偏选择了这样一个没有担当，不负责任而且随便的人！”什锦的伶牙俐齿，岚枫不是对手。&lt;br&gt;　　岚枫也不知道此刻自己的心里是什么样的一种感觉，虽然还有些不能释怀，但比之前好了很多，不再那么绝望了。&lt;br&gt;　　岚枫看了看自己的手，然后停下了脚步，转过身子面对什锦。“这条路你熟悉么？”&lt;br&gt;　　什锦看了看，点点头，“这是我们第一次相遇的小路。”&lt;br&gt;　　“是啊，那个时候是夏末，你穿了一件特别红的裙子。”岚枫追忆往昔道。&lt;br&gt;　　什锦轻轻吁了口气：“那次是因为爸爸不同意我开赌场而逃家，开赌场一直是我的愿望，根植在心里。”&lt;br&gt;　　平和的对话让岚枫放松了许多，她从兜里掏出烟来，“你想开赌场的很大一部分原因是祢凯吧，你和她从小就是好朋友，你不想比她差，你想和她一样，对不对。”&lt;br&gt;　　什锦目光呆直的摇头，“我也不知道，或许有这方面的原因吧，毕竟经常在一起，会受她的影响多一些。其实我并不觉得十几岁的女孩子不可以开赌场，美国的青年人都是很有创造力和爆发力的，无所不能。”&lt;br&gt;　　下过雨的深夜显得特别寂静。&lt;br&gt;　　岚枫点点头，“开赌场是你的梦想，可是不能赌是我刻守的准则，你是不是到现在还不觉得你做错了什么？”岚枫看着什锦的眼睛问。&lt;br&gt;　　即使做错了，什锦也不会承认的，她耍小姐脾气似的吊着眼角看着岚枫说：“我不想你一辈子都这么平庸，你不应该比任何人差的，你也不应该一辈子都靠着我养！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;129 满嘴喷大便&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　岚枫一瞬间僵在原地，什锦说什么？“你不应该一辈子都靠我养——”&lt;br&gt;　　“原来你还是看不起我的……”岚枫尴尬的微笑了一下，神色忧伤却又狠装坚强。&lt;br&gt;　　金钱造成的差距原来那么不容易逾越，岚枫和什锦之间的裂痕缓缓的成形，藏在岁月的身上，等到某一天爆发成不可弥补的伤痛。&lt;br&gt;　　“我一直以为你是不在意这个的，原来你也和那些花红柳绿的街边女子没什么区别，也无非是钱，钱，钱！”岚枫说话的声音不大，但字字铿锵有力，像砸在什锦的心里一般。&lt;br&gt;　　什锦难过的看着岚枫，知道自己说错了话，伤了岚枫的心，可是……说出去的话可以收回来的么？虽然不能收回自己说的话，但什锦还是要把话说完：“枫，我有钱，所以我并不在乎钱，我不知道如果我没有的话，我会不会很在乎，但至少现在的我不在乎，因为我可以得到我想要的一切，只要它能用钱来买到。所以说，我们的感情也从来不是用钱来衡量的！”什锦痛苦的继续道：“我之所以那么说，是希望你能为我撑起一片天空，让我可以仰望你，就像我平日里仰望祢凯那样。真的，我希望你比我强，让我可以依靠，那才是我找的归宿。”&lt;br&gt;　　岚枫随意的笑笑，嘴角轻轻的抽动，没有多余的感情，嘴唇有点发紫。“平时看祢凯和黎洛雨，两个人总是被感情所折磨，我以为这样的事情永远不会在你我之间发生，但我现在才知道我太天真了。可能我们之间的问题比她们之间还要严重的许多，只是我们从来不肯正视我们之间的距离。也许，我们在一起真的不合适。”岚枫突然捏住什锦的手腕，逼着什锦看着自己，“你希望我做成你想要的样子，可你有没有问我愿意不愿意？你爱的是我吗？你爱的是你心中的那个人，然后我只是个模型，你要慢慢的把我塑造成那样。其实你并不爱我！”岚枫的手虽然抓着什锦，但却没有用力，看着什锦的目光仍蕴藏着难舍的情愫。&lt;br&gt;　　什锦和岚枫的距离很近，近到什锦可以闻到岚枫嘴唇边草莓唇膏散发出的诱人般香甜。如果在这清朗的月夜中，两片香唇互吻，那该是一种怎样的惬意？可现在她们却在这里用吵架浪费时间和生命。&lt;br&gt;　　“岚枫，我不知道是不是小时候的经历让你变得敏感脆弱和猜疑，但你现在这样让我感觉很可怕，让我觉得你和祢凯是如此的相像。你竟然会怀疑我对你的爱？你不觉得自己很可笑么？”什锦凝视着岚枫，目光软软的打量着岚枫的眉眼和头发。&lt;br&gt;　　岚枫和祢凯的幼年经历不同，却都很悲惨。是的，可以用‘悲惨’两个字来形容，这样悲惨的童年必将造成她们人格上的严重缺陷，这就是‘因’和‘果’。&lt;br&gt;　　岚枫转过头，憔悴而严肃的道：“你把我的一切都拿来和祢凯比，我知道。如果这样的话，你当初为什么不选择她？她那么喜欢你，你们在一起不更好？”&lt;br&gt;　　什锦道：“不是所有人都可以当情侣的，我和她是朋友，是不能改变的事实，而且我们只是朋友。如果上天重新安排一次，让我和祢凯不是那么早的就遇见，没准，事情就会不一样。”&lt;br&gt;　　岚枫沉默了，许久之后才转过身来。“你的意思是，如果我和祢凯同时出现在你面前，那你会选择祢凯，而不是我？”&lt;br&gt;　　什锦知道她之前说的那些话是多么的煞风景，多么的不合适宜，她应该说些好听的哄岚枫开心，然后两个人合好如初。可那就不是什锦了。什锦不会撒谎，也不会违背自己的心说话，她想说什么，喜欢说什么，就会毫无顾及的说出来。&lt;br&gt;　　什锦的脸一如既往的清澈，像是湖水里映照出来的象牙白的月亮。“枫，我们第一次这么切入身心的交谈，是不是？”&lt;br&gt;　　岚枫倚在一处栏杆旁，“你还没有回答我。”&lt;br&gt;　　“我不想回答。”什锦叹气。&lt;br&gt;　　岚枫目不转睛的看着什锦，“为什么？”&lt;br&gt;　　“因为，没有意义。人家都说两口子打架是床头打，床尾合，两个相爱的人就不应该太认真，这样才会天长地久。”什锦笑了笑。&lt;br&gt;　　岚枫从栏杆处跳下来，慢慢的走远，什锦跟着她，岚枫突然回过头：“锦，或许你有一天会为你的选择而后悔。”&lt;br&gt;　　“我的什么选择？”什锦突然感觉心里一阵空。&lt;br&gt;　　“让我去赌！”说完，岚枫快走几步，身影消失在灯火错落的夜里。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　半个月后，祢凯收到了田纳西州范德堡大学教育学院的录取通知。当然，什锦也收到了。&lt;br&gt;　　祢凯接到通知书后只是随便看了眼，之后就丢到抽屉里去了。通知书只是形式上的意义罢了，祢凯想去哪个学校，就可以去哪个学校。这叫做有钱能使鬼推磨吧？这种尽在掌握和凌驾一切的感觉总让祢凯迷醉。&lt;br&gt;　　这时，门铃响了，祢凯朝门的方向看了看，家佣小跑过去将门打开，祢凯不悦的低声训斥道：“我说过多少遍了，在开门前看清楚外面的人！万一是一群拿着枪要抢劫的罪犯怎么办呢！”&lt;br&gt;　　岁数不大也不少的菲佣用着不太流利的英语说：“我想不会的，如果是强盗，他们用按门铃这么乖的方式进来吗？你看这四周全都是落地窗，把窗子砸碎跳进来不是又方便又省时吗？”家佣咂咂嘴，夸张的表情像个孩子。&lt;br&gt;　　祢凯重重的将咖啡杯放在沙发前的茶几上，崩溃的狠狠瞪了家佣一眼，而家佣则根本不看祢凯的眼神，直接笑容满面的对待来客了。&lt;br&gt;　　这个家佣很强大，她总能将祢凯气得翻白眼还说不出话来，一般人是做不到这一点的，祢凯总能找出各种话来对付各种人，唯独对这个家佣不起作用。偶尔祢凯占上风终于有话来挑衅家佣时，家佣更绝的只用一句话，或者是一个单词就把祢凯解决了，那就是“what?”于是祢凯投降了，一个对英语不太熟悉的人，她还费那么多口舌讲些什么呢？&lt;br&gt;　　祢凯好多次都发誓要辞退这个善于搞怪，喜欢和她对着干的家佣，可这只是个想法，从来没有真的去实践过。祢凯反省：自己真的是越来越容易心软，越来越善良了。&lt;br&gt;　　祢凯终于从回忆里抽出神，转头惊奇的看到岚枫出现在自己面前。“怎么是你？”祢凯缓缓的站起身。&lt;br&gt;　　“为什么不能是我？”岚枫用轻佻的回吻回应祢凯的问话。&lt;br&gt;　　祢凯没有接话，转过头看着门的方向，“怎么？什锦没有和你一块来？”&lt;br&gt;　　岚枫大字形的坐在沙发上，仿佛回自己家一样，当然，她也可以把这里看成自己的家，谁让祢凯是她的妹妹，但前提是祢凯不反对岚枫把这里当成家……此时，家佣端来一杯花茶，岚枫露出一个很好看的笑容：“怎么祢凯喝的是咖啡，给我就用茶的？”&lt;br&gt;　　“小姐喝的咖啡很贵的，所以在客人不要求的情况下，我都会用这种便宜的东西来招待。”家佣指了指岚枫面的花茶。&lt;br&gt;　　祢凯抚摸着自己的胸口，希望可以用这种方法把怒气压回去。接着，她转头很认真的看着家佣，（还是去开门的那个），“我让你用便宜的东西招待客人了？”&lt;br&gt;　　家佣耸耸肩，“没有。但是你买回来的咖啡都比较贵，我得为您省钱。”&lt;br&gt;　　“可是我很有钱，不用替我省，OK？”真不知道会有哪个主人说出像祢凯这样听起来极为别扭的话。&lt;br&gt;　　“好的。”家佣笑了笑，离开了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　家佣离开后，岚枫靠在椅子上，疲倦的一笑，“我决定了，帮你开赌场。”&lt;br&gt;　　祢凯的头立即转过来，看着岚枫。“你终于想通了，不过不是帮我开，是我帮你开。”&lt;br&gt;　　“有区别？”岚枫慢吞吞的问。&lt;br&gt;　　“当然有。”祢凯笑着起身，坐到对面的沙发上搂着岚枫的肩，亲密无间的样子，嬉笑道：“说说，怎么想通的？”&lt;br&gt;　　岚枫拿起茶杯喝了一口花茶，“如果一个人做了一次妓女，那她会不会介意做第二次第三次？”&lt;br&gt;　　祢凯摇头，“那可不一定……”&lt;br&gt;　　岚枫打断她，“别说了，我都是拜你们所赐，又不能恨你们。”岚枫的语气里净是落寞和妥</content></item></essay>