<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(105)</title><author>马桶伴侣</author><content>更喜欢一个人坐在别墅院子里的秋千上，旁若无人的荡着，没有花草的园子一片寂静，白色的雪很安静的一片又一片的呈现，让眼前的一切仿佛残留着梦幻的迹像。&lt;br&gt;　　祢凯一年四季都会在那个秋千上消磨自己的时光。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　没有预警的，大门开了，侍者很恭敬的迎进来一个女宾，她穿得很芭比，一身粉红色的泡泡蛋糕裙，一双粉红色的足有10CM高的鞋，一张脸精致而温柔。&lt;br&gt;　　似乎，她的装扮和整个晚宴的气氛有点格格不入，因为其它的女宾都穿着华贵而高傲的晚礼服。可是进来的这个女孩子却像最可爱的娃娃一般，就这样突然出现在大家的眼前，仿佛是上帝送给大家的一份新年礼物一样。&lt;br&gt;　　祢凯将目光调到门口，不仅仅是祢凯，似乎所有人都把目光调到了门口，去用目光注视着这位纤纤的女星。&lt;br&gt;　　祢凯眯起眼睛，觉得有一丝丝的异样，刚开始的时候她还没有看见来者是谁，但随着她向前走，离自己越来越近，祢凯清了她的模样。&lt;br&gt;　　是梦里总会出现的脸！&lt;br&gt;　　祢凯缓缓睁大了眼睛，清澈明亮的瞳孔注视着——黎洛雨。&lt;br&gt;　　黎洛雨带着笑向熟人寒暄，长长的睫毛微微地颤动着，白皙无瑕的皮肤透着淡淡的红粉，饱满的嫩唇在灯光下如银色的玫瑰般娇艳欲滴。&lt;br&gt;　　祢凯完全失神了，她端着酒杯，再也动不了，再也动不了……&lt;br&gt;　　黎洛雨站在离祢凯不远处，一边轻啜着红酒一边说话，真的像个活着的芭比娃娃。&lt;br&gt;　　祢凯看着这个女人，眼中不自觉的散发出柔和的光芒。&lt;br&gt;　　突然，黎洛雨回头，拿起侍者端来的红酒，然后把自己的空杯放在侍者端着的餐盘里，再回头和客人继续刚才的话题……&lt;br&gt;　　等等&lt;br&gt;　　不对！&lt;br&gt;　　黎洛雨突然噤声。&lt;br&gt;　　她看见了一个人……&lt;br&gt;　　那熟悉的身材和侧脸，那熟悉的眼神和眉宇——&lt;br&gt;　　黎洛雨的心突然间狂跳起来，甚至没缘由的，因为她还不确定那是不是她……&lt;br&gt;　　但即便不确定，黎洛雨的心还是狂跳着，连胸脯都快速的起伏。&lt;br&gt;　　不是已经忘记了么？不是已经过去了么？不是已经一切都云淡风轻了么？不是已经结婚生子从此不相往来了么？不是已经不会总是出现在梦里了么？不是……&lt;br&gt;　　黎洛雨感觉手在抖，如果她不用力，高脚红酒杯一定会掉在地上，发出清晰破碎的声音，黎洛雨不知道自己此刻什么表情，但她知道自己的表情一定很滑稽。&lt;br&gt;　　宴会里的一切看起来都暖融融的，每个人脸上都带着亲和而善意的微笑，似乎空气里都是闪耀的金色光斑。这里的每个人都是大金主，在这辞旧迎新的时光里，每个人都不用伤脑筋去赚钱，只去想怎么享乐就够了。&lt;br&gt;　　所以，黎洛雨觉得自己突然之间变得格格不入，因为，她整个心都像风筝一样飘起来，那些痛和爱，都像是泰坦尼克的残骸一样，从大海上浮上来，证明着曾经发生过多么惊心动魄的事情。&lt;br&gt;　　如果一个人可以忘记曾经的所爱，那么再见面的时候，一定可以微笑着互相寒暄，问彼此好还是不好。可黎洛雨做不到，因为，她还没有放下。&lt;br&gt;　　同样，祢凯也做不到。&lt;br&gt;　　祢凯保持着这个姿势足足有10分钟，可是她没有知觉，她的目光一会放在黎洛雨的背上，一会又飘向前面放着的精美食物，不知道自己脑袋里想些什么，应该做什么，如果上天给她一次机会，做什么都可以的话，那她会跑到黎洛雨的身边抱住她，深情的给她一吻，之后说，我还爱你。&lt;br&gt;　　可是不行，她不能任性。因为以前太任性，所以才会失去那么多，才会那么痛，这痛才会持续那么久。祢凯已经蜕变成一个不再会任性的人，即便是她依然那么酷，但她已经和八年前那个小屁孩不一样了……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　两个人之间的电流成直线般来回穿梭，就差把整个宴会厅点燃，这是她们两个想控制，却都控制不了的。&lt;br&gt;　　黎洛雨长长的吸了一口气，她一直用后背对着祢凯，但她知道祢凯正用灼灼的目光看着自己。黎洛雨昂起头，挺起胸，礼貌的笑着和对方说：“我暂时离开一会。”说罢，黎洛雨快速的消失在祢凯的视线里。&lt;br&gt;　　黎洛雨走向一处偏厅，她想逃开。是自己心里的波澜让她害怕，她怎么可以仍然对祢凯有感觉？&lt;br&gt;　　黎洛雨知道，祢凯现在过得很好，东山再起，也知道她身边一直没有女人，单身独行，知道她别墅在什么位置，喜欢开什么颜色的车，知道……黎洛雨皱眉，直到此刻她才意识到，她为什么会知道那么多关于祢凯的事情？她是怎么知道的？&lt;br&gt;　　终于，逃也似的到了偏厅，这里光线很暗，没有人，只有一只很小的灯寂寞的散发着橘色的灯光。&lt;br&gt;　　黎洛雨扒拉一下自己斜长的流海，抬起眼……瞬间如挨了个霹雳，全身都定在那里，她以为自己安全了，谁知道再抬起头时，祢凯就站在她的面前。&lt;br&gt;　　这是六年后，第一次站在黎洛雨的面前。&lt;br&gt;　　她们对视，她们惊愕，她们无语，她们满脸红云。&lt;br&gt;　　祢凯低下头，不知道自己怎么会突然很紧张，她不是没见过大世面的人。而黎洛雨也很紧张，比她第一部电影首映的时候还要紧张……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“嗯……没想到会在这里见到你。”祢凯先开口，她唇边的笑意若有若无。&lt;br&gt;　　“嗯，真巧……”黎洛雨的侧脸浸在柔和的灯光里，安静而美好。祢凯看到失神，她不可否认黎洛雨是她见过最漂亮的女人。或许是曾经沧海难为水吧，所以祢凯才再也看不上别的什么女人？&lt;br&gt;　　“嗯……真巧，不是么？”祢凯又说了一遍，她的大脑里空空的，连话都说不完整了。&lt;br&gt;　　“是很巧……”黎洛雨笑了笑，有些手足无措。&lt;br&gt;　　“你……好么？”祢凯轻声的问。&lt;br&gt;　　黎洛雨点头，“我很好。”&lt;br&gt;　　祢凯微微颔首。“他好么？”祢凯用一种极宁静的声音，宁静到黎洛雨怀疑眼前站的是不是祢凯，如果换了8年前，祢凯一定会大骂甚至动手，还记得黎洛雨和那个男孩的一抱吗？那就是导致两个人分手的导火索，但如今祢凯提及黎洛雨的老公，竟然可以这样有风度。&lt;br&gt;　　黎洛雨的心突然往下一沉，这样看来，祢凯已经不爱自己了，不是么？如果还爱着的话，祢凯不会这样平静，不会。&lt;br&gt;　　“他也好。”黎洛雨轻声回答。&lt;br&gt;　　“洛雨……”祢凯轻声唤她，声音很温柔，“其实，我一直都想对你说三个字。”&lt;br&gt;　　黎洛雨眨了眨眼睛，三个字？&lt;br&gt;　　“那就是，对不起。”祢凯啜了一口红酒，继续道：“我不想为以前的事情辩解，那都是我的错，对你的伤害，对你的无情……”祢凯低下头，“对不起这三个字，没有什么份量，我知道，但是已经没有弥补的机会了，我想说……”&lt;br&gt;　　“凯。”黎洛雨打断了祢凯的话。“我们的感情虽然过去那么久了，可有的时候想想，一切似乎还在眼前。那个时候，我们都还年轻，年轻就会犯错，不用你说对不起，真的，我从来没有怪过你，我知道那个小孩，她任性，她多情，但她不坏。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;169 那一瞬间&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　黎洛雨笑了，笑得很干净，眷恋的看着祢凯近在咫尺的脸，她好想伸出手去摸摸。&lt;br&gt;　　祢凯侧过身，双手搭在横栏上，不知道应该再说些什么。她有无穷无尽的话想说，但又不知道从何说起，何况有些话是不能说出口的，说出口也没有什么意义。&lt;br&gt;　　黎洛雨一直轻啜着红酒，以此来遮掩自己的不安。她的心有些许期待……&lt;br&gt;　　“嗯……”祢凯长长的抽了一口气，才道：“你的身材恢复的好快。”祢凯微微的一笑，她想说，黎洛雨才生完孩子，身材迅速恢复到从前的完美样子，胸却更大更挺了。&lt;br&gt;　　“不恢复也不行啊，工作的需要。”黎洛雨回答。&lt;br&gt;　　“对了，今天你家先生在家么……”祢凯试探着问。&lt;br&gt;　　黎洛雨瞪大眼睛看着祢凯，不明白她什么意思。祢凯连忙笑着解释，“我只是好奇你的宝贝是什么样子，可以让我看看么？”&lt;br&gt;　　“MY BABY？”黎洛雨满脸幸福的笑起来。&lt;br&gt;　　祢凯目不转睛的看着黎洛雨脸上的微笑，知道她现在真的很幸福。“是啊，可以让我看看么？”&lt;br&gt;　　“当然。”黎洛雨点点头。&lt;br&gt;　　“今天方便么？”祢凯重新走到黎洛雨的旁边，看着她温和的说。&lt;br&gt;　　黎洛雨略沉默了下，然后抬起大大的眼睛，“可以，Leo去外省拍片，已经很久没有回来了。”&lt;br&gt;　　“真的么？今天可以看到？”祢凯突然变得很兴奋，难以想像自己无心问的一句话，黎洛雨竟然会没有做太多考虑就答应。&lt;br&gt;　　其实，有的时候只是第一步难迈，如果迈出去了，会发现原来是可以得到的，人们往往把有些事情想得高不可攀，想得困难重重。两个人的关系，其实也很容易冰释。可有的时候，我们都不愿意给自己、给对方机会，面子比什么都来得重要。&lt;br&gt;　　“要不，我们现在就走吧？我看这个宴会也没有什么意思，除了遇见了你……”祢凯最后的一句话说得很小声。&lt;br&gt;　　“什么？”黎洛雨以为自己听错了。&lt;br&gt;　　“没什么。”祢凯自然而然的拉起黎洛雨的手，从偏厅的楼梯下了楼。&lt;br&gt;　　“喂！我们这样子走吗？是不是有点不太好？不用打个招呼么？我们……”黎洛雨喋喋不休的道，她的心里很慌也很乱，是一种说不清的感觉，现在的手正在祢凯握着埃！是祢凯！简直有点不可思议。&lt;br&gt;　　祢凯突然停下身子，转身和黎洛雨对视。“你还是像以前一样，喜欢不停的问这问那的小女人。”祢凯的目光别有深意的落在黎洛雨的身上，外加上甜蜜而让人迷醉的语言，黎洛雨突然感觉有些不对劲，她在脑海里问自己，真的要让祢凯去自己的家看BABY吗？是不是醉翁之意不在酒呢？&lt;br&gt;　　“怎么了？在想什么？”祢凯问着，推了推架在眼上的茶色超薄眼镜。&lt;br&gt;　　“没什么……”黎洛雨没有问出心里的疑问，可是……却有一种说不上来的感觉，想起被祢凯自然而然的牵着手，黎洛雨甚至有一种负罪感。&lt;br&gt;　　“没什么就走吧。”祢凯依旧温暖的笑着，不知道自己哪来这么大的勇气，牵着黎洛雨就走。祢凯一直不缺勇气，只不过选择这个时候爆发。&lt;br&gt;　　其实黎洛雨想拒绝，可是当她看见祢凯带着笑纹的细长的眼睛，高挺的鼻梁，淡红色的含着笑的唇轻轻抿起，露出粉色的牙龈，温暖的看着自己，黎洛雨就再也说不出任何一句拒绝的话。&lt;br&gt;　　任何时候，两个曾经的情侣在一起，都是一件很危险的事情。因为她们曾经相爱过，做过无比亲密的动作，她们曾经心灵相通，无话不谈，她们曾经没有距离。虽然距离在以后的日子里慢慢的成型，可一但时机成熟，比如说在一个独处的密闭房间里，仿佛两个人都会散发出奇怪的味道一样，突然间就把对方吸引。如果在两个还有感情的旧情侣相遇的情况，那就更加危险了，百分之百会发生一些事情。&lt;br&gt;　　黎洛雨跟着祢凯来到祢凯的车边，此时此刻，两个人的心都是迷乱的，颠倒的。&lt;br&gt;　　在男人不在家的时候，让以前爱过的人去家里，这合适么？这真的合适么？&lt;br&gt;　　黎洛雨有些犹豫，只要不带男人去就可以了吧？祢凯是个女人啊，女人去又有什么关系呢？可是……祢凯是她曾经的恋人啊，这样做好么？&lt;br&gt;　　“上车吧。”祢凯很绅士的将车门打开，恭迎黎洛雨上车。&lt;br&gt;</content></item></essay>