<essay><item><title>第十九章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　黎洛雨选择了沉默，安静的穿好衣服，换好黑色连衣裙的黎洛雨美丽致极，什锦忍不住连连惊呼。“好漂亮！比我以前穿的时候漂亮好多！这件衣服就好像为你量身打造的一样……”黑色的丝面闪着银色微白的光亮，剪裁新颖，弥漫着十八世纪威尼期风情，黎洛雨一头略显凌乱的长发随意挽起，娇然欲滴的胸起伏有致，S曲线尽展女性之美，犹如一尊女神，高傲凛冽的立在镜子前面。&lt;br&gt;　　她怎么会比什锦美丽呢？黎洛雨暗忖，在祢凯心中，任何一个女人都不会比什锦更美。&lt;br&gt;　　当黎洛雨再度出现在赌场大厅，出现祢凯面前的时候，她的美丽让祢凯微微愣住了，但祢凯眼睛中闪过转瞬一逝的惊讶后，便开始漫不经心地翻阅跟前的帐单和票据。&lt;br&gt;　　一个英俊高大的外藉男子突然走过来，礼貌的欠身道：“这位小姐，可否赏脸陪在下玩几局牌呢？”&lt;br&gt;　　黎洛雨微怔，不知道这个男子是从什么方向走过来的，还没她想好怎样拒绝，祢凯便迅速从大量帐单中抬起头，极其霸道的替她回答：“她没有空！”&lt;br&gt;　　男子露出很有风度的笑容：“我是在询问这位小姐的意见，而不是您的，您没有权利替她做决定。”&lt;br&gt;　　祢凯黑瞳以最快的速度将眼前的男子上下打量一番，虽然祢凯才不到二十岁的年纪，脾气也很坏，但这并不代表她看人不准。相反，祢凯确定眼前的男子大有来头。&lt;br&gt;　　祢凯挑高一道眉，高雅邪气的神情似笑非笑：“我是她的主人。”&lt;br&gt;　　一言而出，语惊四座。&lt;br&gt;　　祢凯的用词太霸气，早已经过了奴隶社会，她竟然还会用主人这样的词语定义她和一个女人的关系。&lt;br&gt;　　黎洛雨的脸一阵青一阵白，及地的黑裙可以增加她的美丽，但丝毫增加不了她的自信。&lt;br&gt;　　外籍男人嘴角的微笑凝固了，他眯起眼睛盯着祢凯足有一分钟，之后道：“你太狂妄。”&lt;br&gt;　　祢凯无所谓的笑笑，道：“或许吧。”眼前的这个男人有些面熟，一定在哪个地方见过，究竟是在哪里呢……应该是近期才见过的……想到这，祢凯微微皱眉。&lt;br&gt;　　外籍男子的蓝眸中带着欣赏的敬意，转身对黎洛雨道：“你真的很漂亮，你是我至今为止见过的最美丽的女人，具有很独特的东方气质。希望有机会能再见。”说罢，男子欲转身离开。&lt;br&gt;　　什锦突然伸手拦下他的去路，“我想洛雨可能会喜欢和你赌两把。”&lt;br&gt;　　黎洛雨和祢凯的目光双双打在什锦迷人的脸庞上。&lt;br&gt;　　外籍男子彬彬有礼的做出请的手势，“那就太好不过了。”&lt;br&gt;　　什锦拉住黎洛雨的手，率先抬起脚，转过身轻咳一声，冲祢凯眨了眨眼睛，戏谑的微笑让祢凯猜不出她葫芦里究竟卖的什么药。&lt;br&gt;　　既然是被邀请，当然玩什么由她们来定，什锦成了黎洛雨的发言人，坐哪张桌，玩哪种牌，轻车熟路。&lt;br&gt;　　四楼贵宾室七十号&lt;br&gt;　　黎洛雨对赌牌一窍不通，只能像什锦操纵的木偶般乖乖的在牌桌前坐定，哪知她刚坐好，一身鲜亮的什锦便踩着轻松的脚步离去。&lt;br&gt;　　宽阔的圆桌对面一道火辣辣的眼神几乎把黎洛雨穿透。外籍男子率先开口道：“你好，我叫杰克，Michele集团总经理，很高兴认识你。”&lt;br&gt;　　黎洛雨礼仪性的点点头，心里想着什锦怎么还不回来。&lt;br&gt;　　“你呢？”外籍男子的脸上始终荡漾着可亲的笑脸。黎洛雨偶尔会抬头与他对视，面前这个男人是个名副其实的大帅哥，可她现在一点也不想与他独处一室。&lt;br&gt;　　“凯——”什锦以撒娇的声音开口轻唤。&lt;br&gt;　　“你怎么下楼了？”祢凯举着酒杯独自轻啜，眼睛转向窗外，留下小麦色干净纯粹的侧脸。&lt;br&gt;　　“你现在还没有发现你对洛雨的感情是不同的么？如果你还是只想玩玩的话，不如放手，我感觉那个外籍男子会带给洛雨幸福。”&lt;br&gt;　　祢凯波澜不惊的继续看着窗外，天已经睛了，满天星辰摧残明亮。&lt;br&gt;　　“我刚命人查过，他叫杰克，是凯旋赌场的终生会员，Michele集团执行董事，也是Michele集团总裁老杰克的长子，是出了名的帅哥。他从商4年来，最高单笔成交量五亿美元，投资华盛顿一处房地产生意……”&lt;br&gt;　　祢凯没有转头，以醇厚的嗓音低笑道：“我应该夸奖你父亲的消息灵通呢？还是夸奖你的？”&lt;br&gt;　　什锦并不是波大无脑的女人，在与钱针锋相对的时候，她总能表现出超人的智慧。“随你的便。我可是要和他坐在赌桌上的，不了解透彻怎么可以。”&lt;br&gt;　　祢凯轻哼：“一看他就不是善赌的人，只是喜欢赌罢了，你没有必要把他打听的那么详细，赢他，你闭着眼睛都没有问题。”能在几分钟内将一个名望贵族的底查得水落石出，不是一般人能做到的。&lt;br&gt;　　什锦轻笑，夺下祢凯手中的杯子，像只波丝猫般的钻进祢凯的怀中，“你的怀抱一直很温暖。”她感慨道。&lt;br&gt;　　祢凯轻轻的加紧了双臂的力度，“这也是我一直想给你的。”她不紧不慢的道，知道什锦有下文。&lt;br&gt;　　什锦笑脸盈盈地抬头问：“我想和杰克赌，筹码是黎洛雨。”&lt;br&gt;　　祢凯的眉蹙起，灿亮的黑眸中闪烁着不可置信，“为什么？这样的游戏很好玩？”&lt;br&gt;　　“当然，既然你不爱洛雨，就应该把她让给喜欢她的人。”什锦回答得振振有词，但眼睛一瞬也不瞬的盯着祢凯的脸，研摩她的内心。&lt;br&gt;　　“真荒唐！她是人，不是筹码。”祢凯缓声道。&lt;br&gt;　　“没错，但你刚说过你是她的主人，是主人，就有买卖的权利，我只不过在帮你做一笔交易。”&lt;br&gt;　　什锦道：“我要上去了，如果你现在承认你很喜欢洛雨，我就不和他赌……”&lt;br&gt;　　祢凯目光凝视着什锦的脸，挑高一道细眉，极其缓慢的开口道：“随你去玩……”&lt;br&gt;　　什锦握紧拳头，头也不回的离开，祢凯强装出的无所谓简直让她气极。与祢凯多年的相处，什锦看得出她此刻的紧张与在乎，可性格中的执拗偏偏让她不肯屈服。说出自己的所爱有这么难么？很丢脸么？祢凯固执的躲在内心深处一个黑暗的角落不肯出来，年少的自闭让她无药可救。&lt;br&gt;　　赌场无戏言，一言即出，驷马难追，拿任何东西当筹码都不是开玩笑的事情，因为输了就必须双手奉上，这是千年不变的规距，也是什锦和祢凯都清楚的。&lt;br&gt;　　什锦突然转身，距离祢凯有一小段距离，她略微提高音量道：“我再给你一次机会！你说你喜欢她，我就不赌。”&lt;br&gt;　　祢凯黯然的笑笑，她讨厌和自己的内心说话，因为她会疼到窒息。摆摆手，祢凯轻声说：“去吧——”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>