<essay><item><title>第四章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　祢凯将吸灭的烟蒂按在雪白的墙上，拉著黎洛雨离开。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨看著洁白墙上的黑点，禁不住道：“你不应该把墙弄脏了……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯大笑，之後道：“不应该的事情多了。脏了怎麽样？还会有人去刷，否则我们交的钱往哪花？德亚中学数百个清洁工如果失业了，我们都有责任。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　伴随著祢凯的歪理，两个人消失在电梯中。&lt;br&gt;　　“在这等我，我去取车。”祢凯放开黎洛雨的手，吩咐道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨怔愣的看著祢凯离去的身影，纤细的身子那麽单薄又那麽坚毅。黎洛雨咬著唇，想不明白刚刚发生的事情。祢凯到底是天使还是魔鬼？她在黎洛雨最无助的时候出现，却让黎洛雨有一种上了贼船的感觉。如果可以选择，黎洛雨宁愿不接受祢凯的帮助，她宁愿失学。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　和撒旦交易，是很危险的……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　突然，黎洛雨被一股巨大的力量带到了身後的黑暗角落。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“谁──”黎洛雨惊呼。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“还能有谁。”邪气的男音从黎洛雨耳侧传来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨的心突然一惊，道：“你放开我，你……”她拼命的挣扎，使尽全力想脱离男人的怀抱。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“别动，宝贝……”身後的男人沙哑的道：“你的这里，正在摩擦著我……”说罢，男人的双手从黎洛雨的腹部上移，牢牢的扣住了她的双胸。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨无助的道：“你再不住手，我就要喊人了！恶魔！色狼！救……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我有消息告诉你，很重要的，关於你的父亲以及你家几代的产业，不想听的话就叫啊，不想我帮你的话你就叫啊……”男人的话很有力的封住了黎洛雨的嘴。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“如果你想告诉我，你就放开我说！”黎洛雨依然扭动著身子。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我是很想告诉你，可是你的表现让我不满意。今天，我是特意来找你的，可是找了几个小时，几乎翻遍了学校才在这个偏辟的地方找到你，就在我要放弃的时候，你就出现在我的眼前……宝贝，你应该是我的。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨厉声道：“你究竟想要做什麽！你不是有话说麽？你说啊。”黎洛雨忍耐著，任凭男人的大手在她身上放肆的游移，为了父亲，也为了整个家庭，自己受点委屈不算什麽，黎洛雨在心中暗暗的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“宝贝，你的唇真是诱人，不薄不厚，我想尝尝看……”男人说罢，转过身将黎洛雨抵在墙上，头罩了下来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你根本……”黎洛雨只能从牙缝中挤出些只言片语，“你根本……不是要……告诉我什麽……信息……”黎洛雨强力推拒著道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你们该结束了。我还有事，没时间在这看你们演戏，如果想亲，找个宾馆开个房间没人会管──”突然，祢凯带著磁性的声音传过来，打断了正在兴头上的男人。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　男人回头，看见了不远处环胸而立的祢凯。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　男人放开黎洛雨，怒气冲天的道：“哪有你的事，你妈的──”男从挽起手臂作势要教训祢凯。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨拉著他的胳膊叫道：“不要这样，没有她的事，你别……”男人哪听得黎洛雨的劝说，直直的奔向祢凯。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯淡淡的笑了，眼睛藏在长长的斜流海後，漫不经心的从兜里掏出一样东西。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　男人在看清件这件东西之後，在距离祢凯一米的地方，突然止住脚步，完全傻了眼似的停在了原地，再不敢上前一步。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨则惊呼道：“枪！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你想不想试试它的威力？”祢凯上前几步道：“我总觉得它看起来像玩具，你觉得呢？”祢凯在男人面前晃了晃小巧玲珑的特制手枪。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　男子嚣张的气焰顿时消失，不自觉的往後退了两步。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“滚！”祢凯突然爆发。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　男子的鼠目愤怒的看了眼祢凯，又转头看看黎洛雨，之後离开了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯收起枪，转身钻进车里，看都没看黎洛雨一眼。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨走到驾驶位旁，低头透过车窗由衷的道：“谢谢你，又帮了我一次。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“上车。”祢凯不耐烦的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨听话的走到副驾驶位，开了车门上了车。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“如果我知道你是这麽下贱的女人，我决不会替你付学费。□我可以一个小时内找一百个，每个都比你要美上无数倍，却没有一个值得我花二十万。”说罢，祢凯点燃一支烟，一脚油门，车飞了出去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你？”黎洛雨皱眉，道：“你的话是什麽意思？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“大白天在学校和男人接吻调情，如果我再晚些来，你可能就要脱了内裤叉开腿让他进去了……”祢凯笑的轻蔑，“你想让我用多麽纯洁的语言形容你？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你在说什麽！我不懂！”黎洛雨辩解道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“不懂？你会不懂？我真是被你的外貌骗了，长著一副单纯的模样，骨子里却风骚的彻底。”祢凯的薄唇吞吐著令黎洛雨难堪的话语。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你以为我和他……”黎洛雨问道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“别解释，我只相信我的眼睛。”祢凯目视前方道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“不是你看到的那个样子，我根本不认识他……我……我和他不熟……”黎洛雨语无伦次的辩解著。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯轻笑，“不认识！不熟？”祢凯的将车开得更快，“这两个词不是一个意思吧？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨道：“你也看到了，我是被强迫的，那不是我愿意的，我是被逼的。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯笑的夸张，“想当□还要立牌坊，有意思麽？你和我浪费这些口舌有什麽用？被迫！”祢凯终於转头，看著黎洛雨道：“我只看见你乖乖的让那个狗男人摸了很多遍，现在和我讲被迫？哈哈……”祢凯放肆的笑著，之後道：“如果想上我的床，直说啊。就算你脏，我也会给你一个机会，大不了我戴手套……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨终於忍不住了，她道：“既然这样，你干吗又要管我，又要赶他走？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“需要理由麽？”祢凯反问道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我和你并没有什麽关系，如果我在你眼里就是那种下贱的女人，你大可以一走了之。”&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>