<update><item><title>第五章　放纵的外出学习(小白老师)</title><author>床上伴侣</author><content>　　早晨，想到一会儿高义会来，白洁心里莫名其妙的兴奋，很早就醒了，在床上不起来。王申早晨忽然有了兴致，就想和白洁……&lt;br&gt;　　白洁刚开始不答应，可一想到自己一会儿要和别的男人做，对自己的老公却不答应，有点……只好答应了。&lt;br&gt;　　王申连忙爬上来，兴奋地一通抽插，干得白洁也是浑身颤栗。等王申完事的时候，白洁摸着王申的东西：“你今天好厉害呀！”&lt;br&gt;　　高义在王申离家不远就到了，按白洁告诉的在门楣上找到了钥匙，开门进了屋，听到白洁问了一句“谁呀？”他也没出声。&lt;br&gt;　　推开卧室的门，一看白洁还盖着被子躺在床上，枕头边扔着一件黑色的蕾丝花边胸罩，一条同样款式的内裤掉在地上，心里一乐，手就伸到了被里，摸到了白洁柔软丰满的乳房，白洁“嗯……”的呻吟了一声，接着用几乎是呻吟的语声说：“快上来。”&lt;br&gt;　　高义的手顺着光滑的身体就摸了下去，毛茸茸的阴部也是赤裸裸的。白洁分开双腿，高义的手伸到中间柔软的肉缝，感觉里面粘糊糊的，白洁一下夹住了他的手：“他早晨刚弄过，里面脏。”&lt;br&gt;　　高义已经开始脱衣服了：“没事儿，那样更好，滑溜。”&lt;br&gt;　　“去你的！把门锁上。”&lt;br&gt;　　高义赶紧把门反锁了，脱得一丝不挂，挺着粗长的东西爬上了床，两人一丝不挂的楼在了一起。&lt;br&gt;　　高义硬硬的东西顶在白洁的小腹，白洁不由呻吟了一声，手伸下去摸到了高义的阴茎：“你好大呀，还这么硬，怪不得弄得人家都要死了！”&lt;br&gt;　　高义一边吮吸着白洁娇小的乳头，一边已经翻身压倒了白洁身上，白洁几乎很自然的就分开了双腿，高义的阴茎一下就滑了进去，白洁把两腿翘起来盘到了高义的腰上。&lt;br&gt;　　两人刚动了没几下……忽有钥匙在门锁上转动的声音，两人一愣，赶紧分开了。&lt;br&gt;　　“没事儿，准是拉下什么了。”白洁赶紧穿着睡衣下了床，让高义在床上躺着盖好被子，把高义的衣服和鞋子踢进了床底下。去开了门后，就又赶紧溜回了床上，为了怕王申看出来，白洁两腿叉开，翘了起来。&lt;br&gt;　　  高义横在她身下，两人的下身刚好贴在一起，高义滚烫坚硬的阴茎靠在白洁湿漉漉的阴门上，弄得白洁心里直慌。&lt;br&gt;　　王申进了屋：“你怎么还不起来，看见我的教案了吗？”&lt;br&gt;　　 “没看见，你放哪里了？自己找。”说话间，高义的阴茎慢慢地插进了白洁的阴道。&lt;br&gt;　　王申在书桌上胡乱地翻着，他做梦也不会想到，床上妻子的下身这时正被一根男人的阴茎塞得满满的。&lt;br&gt;　　“晚上我可能回来得晚些，今天要加一节课。”王申看着床上只露出头的白洁，说着。&lt;br&gt;　　白洁此时哪有心思听他说了什么，胡乱的答应着。王申开门走了，总觉着哪里不对，却又想不出来。&lt;br&gt;　　 王申刚一出门，两个人就迫不及待的弄了起来，弄了几下，白洁去把门锁上了，躺在床上，双腿分开。高义压在白洁双腿间，每次抽送，都把阴茎拉到阴道的边上，再用力地全插进去，每次都干得白洁浑身一颤，两个脚尖都离开了床，用力地跷着。&lt;br&gt;　　干了能有几十下，高义让白洁趴在床上，两腿并上，高义骑到了白洁的屁股上，把阴茎从紧紧的屁股缝里插了进去，直接插进了湿润的阴门，开始来回地抽动。&lt;br&gt;　　陌生又强烈的快感让白洁不由得浪叫起来，叫了几声，把枕头压在嘴上，大声的喊了几声："啊……啊呀……噢……"高义的手从白洁的腋下伸到了胸前，抚摸着一对丰挺的乳房，一边大力的抽插着，终于在白洁几近嘶喊的呻吟中，趴在了白洁的身上，射精了。&lt;br&gt;　　白洁翻过身，两人赤条条的搂在一起，盖上了被。&lt;br&gt;　　  中午两人醒过来，高义又把白洁一双圆润的大腿架到肩上，操得白洁高潮迭起。两人才下了床，白洁下身流出的精液和淫水已经弄得床上好几片水渍。&lt;br&gt;　　两人在外面找了一家小饭店的包间，一边吃饭，两人一边还在乱摸，高义的手上弄得全是白洁阴道里的精液，也不知究竟是他的还是王申的。直到王申快回来了，白洁才返回家。&lt;br&gt;　　白洁从一个贞节的少妇变成现在几乎是个淫妇了，但她毕竟是受到高等教育的，在内心里还不能接受这个事实，仍然有着半推半就、欲罢不能的娇羞，这才是女人最诱人的魅力。&lt;br&gt;   假如没有第一次，白洁一生可能都是一个贤淑的妻子、优秀的老师，有一天会是一个慈祥的母亲。但有了第一次，一个女人心里一生所保留的东西就在一霎那间失去了，加上性的不满足、生活的不满足，贞女就会成为荡妇。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　还有两个星期就要开学，高义已经有一段时间没有看见白洁了，老婆美红也出车了，让他这个色鬼真是难熬。想起白洁丰挺的乳房摸上去那种柔软的肉感，已为人妻了竟然还是粉红色的小乳头，修长秀美的一双长腿在自己肩上颤动的感觉，柔软湿润的阴唇彷佛白洁的人一样娇嫩，特别是白洁在自己身下的时候，淡淡的呻吟，微微的喘息，丰润的腰肢的微微扭动，迷离的双眼，粉色的红唇……&lt;br&gt;　　想着白洁在自己面前翘着雪白的屁股的样子，高义的阴茎不由得硬了起来。&lt;br&gt;　　这时电话响了，教育局要求学校组织五名老师明天开始参加为期一周的政治学习，高义不由得大喜，直接就往白洁家奔去。&lt;br&gt;　　白洁一开门就看见了高义火辣辣的目光，心里不由得一荡。高义看见朝思暮想的美人，几乎就要扑上去，一下看见了后面的王申，才赶紧收回来盯在白洁鼓鼓的胸部的目光。&lt;br&gt;　　“高校长来了，快进来。”王申赶紧招呼高义进门。&lt;br&gt;　　白洁今天穿了一件白色牛仔布的裙子，短到小腿的，上身穿着那件红色的Ｔ恤，柔软的布料贴在白洁丰满的前胸上，明显的看出白洁没有戴乳罩，还好白洁的乳头比较小，看不出明显的乳头痕迹，可是看着白洁丰满的呼之欲出的乳房，高义已经快挺枪致敬了。裙子下露出一小截白皙的小腿，一双嫩嫩的小脚穿着一双粉红色的小拖鞋，坐在那里用脚尖晃动着。&lt;br&gt;　　高义说明了来意，通知白洁明天去参加学习，去一个风景区，要她准备一下东西，又说了什么学校很重视白洁、白洁的工作做得很好什么的。&lt;br&gt;　　  “对了，上次白洁评职称的事情多亏了高校长，高校长辛苦了，我们一直也没时间感谢您。”王申真诚的说。&lt;br&gt;　　听见这话，白洁转过了脖子，高义赶紧说：“没什么，都是应该做的。”&lt;br&gt;　　 “中午了，高校长就别走了，一会儿我去买点菜，在我家吃点饭。”王申一边说一边站了起来。&lt;br&gt;　　“这怎么好意思？”高义假装推辞着，眼睛瞟着秀丽的白洁。&lt;br&gt;　    “就算是我们谢谢高校长的大力帮助吧！”白洁的眼睛斜看着高义，故意把“大力”两个字咬得很重。&lt;br&gt;　　说着话，高义没有动，王申站了起来，向外走去，白洁这时叫他：“对了，你顺便把老姑家的水管钳子送去，快点回来，家里没有酒了，买瓶酒。”王申答应着就出去了。&lt;br&gt;　　王申刚出门往楼下走，高义就迫不及待的搂住白洁肉乎乎的身子，把她压在门上，去吻她的红唇。白洁偏过了头，也没怎么挣扎：“你不是要走吗？还说不好意思，玩人家的老婆就好意思了，色鬼……”&lt;br&gt;　　高义的手已经握住了白洁的乳房：“连乳罩都不带，是不是等着我摸呀？”一边手在白洁屁股后抚摸着白洁圆圆的、翘翘的小屁股把裙子从后面向上拽着。&lt;br&gt;   “想没想我？”白洁已经有点微微气喘了。&lt;br&gt;   “想死你了。”高义一边说着，一边一下抱起白洁，向屋里走去。&lt;br&gt;　　白洁的家是小小的一居室，进了卧室，高义把白洁压到床上，白洁赶紧推开了他：“窗帘啊！”又想了想：“白天挡什么窗帘？要不别了……”白洁打开在自己裙子里乱摸的手。&lt;br&gt;　　 “去外面的厅里吧，那里没有窗户。”高义说着又要去抱她，白洁赶紧推开他，自己走了出来。&lt;br&gt;　　到了外面，高义就把白洁的裙子都撩了起来，白洁白嫩的两条腿全都裸露在外面，高义让白洁把着沙发的靠背，弯着腰，看着白洁下身穿的一条白色的蕾丝的内裤，在阴唇的地方都已经湿了一小片儿。高义把白洁的内裤拉下来，白洁抬起腿把内裤脱了下去，雪白的两瓣屁股翘起着，白洁的阴毛只是长在阴阜上，有着稀疏的几十根，阴唇往下一直到肛门都干干净净的没有毛，从后面看粉红的阴部娇嫩湿润。&lt;br&gt;　　高义也很着急，将裤子拉链拉开，把阴茎掏了出来顶在白洁湿润的阴道口，向前一顶，“叽……”的一声就插了进去。白洁身子一颤，到肩头的长发披散了下去，两个小小的脚尖翘了起来。&lt;br&gt;　　高义探下腰去，把白洁的Ｔ恤推到胸前，把玩着白洁颤悠悠的一对乳房，把阴茎紧紧地插进白洁的身体里，开始快速的顶着，不是抽插，而是顶在白洁身体里，身体紧紧的顶着白洁的屁股，快速的顶动。身体最深处的强烈刺激让白洁几乎连气都上不来，垂着满头秀发，张着嘴，整个腰呈一个弧线弯下去，屁股紧紧地贴在高义的小腹下。&lt;br&gt;　　弄了一会儿，白洁的身体就开始微微颤抖，喘息声已经快成了叫声了，高义把身体从紧紧的贴着白洁的后背抬了起来，站在白洁身后，开始抽插。这时忽然响起了敲门声，两人不由得一惊，停了下来，不敢做声。&lt;br&gt;　　这时外面响起来叫门声："有没有人啊？开门啊！”白洁一听低声的告诉高义："是楼上的。”两人才放下心来。高义把阴茎慢慢的抽动着，白洁轻轻的扭动着屁股。&lt;br&gt;　　叫了几声门，那人嘴里嘟囔着走了，“快点吧……他快回来了……”白洁喘息着说。高义开始不停地快速抽送，两人阴部交合摩擦的水声“叭叽、叭叽”的响着，“嗯……哼……哦……”白洁轻声的叫着。&lt;br&gt;　　很快，高义一泄如注，白洁跪在沙发上喘息了一会儿，起来刚要穿内裤，便听见门口响起熟悉的脚步声，王申回来了。情急之下，白洁把内裤塞到了沙发后面，整理了一下衣服，正襟危坐在那里。&lt;br&gt;　　王申进了屋，看见白洁坐在沙发上，高义坐在边上的凳子上，两人的脸上都红扑扑的，喘着气。王申也没想什么：“怎么不开窗户啊？天这么热。”一边把东西放下去开窗户。&lt;br&gt;　　白洁赶紧拿过东西进了厨房去做菜，王申又回到高义那里，两人说着学校里的事情。白洁站在那里，一股高义的精液从身体里流出来，顺着大腿向下缓缓地流着，凉丝丝的，刚刚兴奋的身体还是软软的，Ｔ恤下的乳头还坚硬地挺立着。&lt;br&gt;　　吃饭的时候，两人不时的眉来眼去，王申不堪酒力，很快就话多了，看不见媚态迷人的白洁把一只娇嫩的小脚在桌子底下伸到了高义的裤裆间，拨弄着高义的宝贝。&lt;br&gt;　　吃了饭，高义匆匆的告辞了，他真是怕酒后看着雨后荷花一样的白洁那种新承灌溉的媚态会让他受不了，做出什么出格的事情就糟了。&lt;br&gt;</content></item></update>