<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(68)</title><author>马桶伴侣</author><content>对待别的女孩子那样对你，凯会保护你一生一世。”岚枫的目光落回到酒杯上。&lt;br&gt;　　什锦看了看岚枫清秀的脸庞，没有讲话。什锦在心里想：最好的结果就是和祢凯做朋友，这样她也会保护自己一生一世的。至于做恋人？会很痛苦吧。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　午夜已过，天边已经有丝丝的光亮。&lt;br&gt;　　三人走出PUB，祢凯蓝色T恤上还有未干的汗水。“我喝的不少，不开车了，什锦载我回去吧？”祢凯道。&lt;br&gt;　　“好啊。”什锦走向车旁。&lt;br&gt;　　祢凯先走到自己的车旁打开车门上了车，夜幕下，她的车窗还贴了深层的膜，所以外面很难看清里面的景像。&lt;br&gt;　　快速的从包里翻出Versace的吊带背心，又拿出毛巾将身上的汗擦干，褪下汗湿的衣物穿上背心后走下车。&lt;br&gt;　　几乎是仰躺在什锦宽大的红色宾利mulsanne车后坐上，祢凯翘起二郎腿，吸着烟。“枫，我上次的提议你考虑的怎么样了？”&lt;br&gt;　　岚枫拂动了下前额的流海，“没考虑，因为我不赌。”&lt;br&gt;　　驾着车的什锦转头，“祢凯，你为什么要帮岚枫不帮我？是我要开呀！”&lt;br&gt;　　“开什么开，快好好的开你的车吧。”祢凯虽然喝得比什锦多的多，但却异常清醒，一见什锦扭头和她说话，她赶快制止。虽然平日里自己总是开飞车，可祢凯自己开车的时候心里有数，即便开到180也不害怕。可就什锦那开车水平，再三心二意一些，祢凯可不想这么不明不白的出什么意外。&lt;br&gt;　　“你们两个不是一家人吗？谁开赌场又有什么关系呢？对吧。”祢凯道。&lt;br&gt;　　什锦声音略带调侃的道：“有血缘关系就是不一样，对岚枫就是比对我好，不就是因为她是你姐姐吗？”此言一出，空气顿时凝结，狭小的车内诡异的安静。&lt;br&gt;　　祢凯和岚枫是亲人不假，可关系着她们的还有一个人，就是陈其美，她们的母亲。这个女人是祢凯和岚枫都不愿意想到的。&lt;br&gt;　　片刻，什锦尴尬的笑笑，打破沉寂道：“你今天打算睡在哪里啊，岚枫的家可是睡不下三个人的。”&lt;br&gt;　　祢凯挠了挠头，去哪睡？可以去的地方很多，偏偏头脑中浮现出一张柔美的梨花带泪的小脸。&lt;br&gt;　　黎洛雨。&lt;br&gt;　　怎么会想起她？&lt;br&gt;　　她现在怎么样了？难过吗？孤单吗？有没有坐在草地上思念自己？&lt;br&gt;　　祢凯思索着，一时间失了神，目光没有焦距的望着前方。&lt;br&gt;　　夜，犹为让人思念。&lt;br&gt;　　祢凯的冷眸漫上一层难以言说的忧伤，之后开口：“华盛顿湖旁边的那个别墅吧，把我送到那。”&lt;br&gt;　　“好的。”什锦习惯性的回答，又突然愣住了，什么？那个别墅不是祢凯送给黎洛雨住的地方吗？祢凯要去那？&lt;br&gt;　　岚枫并不知道那所别墅的意义，所以她没有反应。&lt;br&gt;　　祢凯回心转意了？什锦暗暗的想着，却不敢问出声，怕祢凯再改变主意，悄悄的伸出手握着副驾驶岚枫的手，将喜悦传达给她。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　很快，车开到了别墅区。&lt;br&gt;　　祢凯打开车门下车，临行前对岚枫道：“现在你和什锦算是一体的，无论你们谁开赌场，另一个人都不可能不帮忙。如果你爱什锦，你能不赌吗？好好的想一想，你能，还是不能？”&lt;br&gt;　　祢凯砰的一声关上车门。还未等走远，岚枫摇下车窗大喊一声：“我能！”&lt;br&gt;　　像是与自己挑战一样，寂静的夜空下岚枫喊声格外响亮。&lt;br&gt;　　就算岚枫知道有了钱就可以让什锦过更好的生活，自己就可以挺起腰板，或者也可以像祢凯那样过得鲜艳辉煌风生水起，可她不能赌，真的不能。&lt;br&gt;　　祢凯听见了，没有回头，朝着别墅的方向走去。&lt;br&gt;　　阔别了半年的地方，看着黑洞洞的别墅，祢凯感觉既熟悉又陌生。&lt;br&gt;　　不用敲门也不用按门铃，祢凯有钥匙。摸索着打开大门，祢凯大步的走了进去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;123 动人的水眸&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　祢凯走进别墅，并没有开灯，而是凭着感觉上了二楼，突然觉得有个什么东西在腿边蹭，开始还吓了一跳，毕竟在伸手不见五指的地方突然会出现个毛茸茸的东西，会让人莫名的紧张。&lt;br&gt;　　但只一瞬间，祢凯就明白过来了，是“霸道”。祢凯蹲下身子，用手轻柔的摸着霸道的头，身子，霸道‘呜呜’的哼哼着，像是对凯说‘你怎么这么久都不来看我？’祢凯冰冷的眼角此刻突然变得温柔无比，她轻声的对‘霸道’说，“并不是我不想回来看你，是我不能回来啊……”祢凯的声音里充满了落寞，她也不愿意和黎洛雨的关系搞成这样，但似乎又没有什么办法。&lt;br&gt;　　祢凯站起身子继续摸索着走到卧室前，手放在门把手上的刹那，祢凯停住了所有的动作，走廊里的窗没关，阵阵夏末的凉风袭来，撩起祢凯额前长长流海，祢凯茫然的看向了窗边。&lt;br&gt;　　为什么要回来？为什么自己会出现在这？她不是已经决定放弃黎洛雨了吗？为什么……为什么……&lt;br&gt;　　祢凯脑海里出现了很多为什么，她最不能解释的就是自己明明知道黎洛雨和别的男人上过床，自己却还能出现在这里。祢凯最忍受不了心爱的人对她不忠。&lt;br&gt;　　祢凯的认定的道理就是：她可以坏，但黎洛雨必须纯洁。&lt;br&gt;　　可现在她不纯洁了，自己为什么还会来找她？&lt;br&gt;　　祢凯狠狠的闭上眼睛，转身想走，刚走出几步又停了下来，索性什么也不想，回头打开门便进了卧室。&lt;br&gt;　　祢凯像只捕获老鼠的猫，蹑手蹑脚的走到床边，借着落地窗，祢凯总算适应了黑暗，可以隐约看清周遭的事物，但摆在面前的一个事实是：床上没有人！&lt;br&gt;　　眉头紧皱，祢凯怔愣的看着空空如也的大床。这么晚了，黎洛雨不在家睡觉会跑去哪里？&lt;br&gt;　　心里的失望难以名状，祢凯走过去打开灯后坐回床边吸烟。&lt;br&gt;　　一边吸着，一边猜想着黎洛雨这大半年来过着怎样的一种生活。&lt;br&gt;　　等一等……&lt;br&gt;　　有声音。&lt;br&gt;　　祢凯突然转头看向窗边，一双小巧白嫩的脚露在及地的窗帘下方，祢凯立即明白了，坏坏的笑了下又立即恢复了面无表情。她起身，一步一步的逼近窗边……&lt;br&gt;　　只听哗啦—— 一声，窗帘被扯在了一边，祢凯快速扣住黎洛雨的手。&lt;br&gt;　　“不要……不要……”黎洛雨大叫着，使出吃奶力气反抗。&lt;br&gt;　　但是祢凯的手像钳子一样紧紧的扣住黎洛雨的胳膊，没有一点松动的迹象，黎洛雨那点小气力对祢凯来说，像是挠痒痒。&lt;br&gt;　　“你就这么不想看见我？”祢凯低沉的声音从口中飘出。&lt;br&gt;　　黎洛雨一听是祢凯的声音，睁开紧闭的眼眸，眼里闪着的泪光让人心生怜惜。“凯……是你？”她的声音带着一丝无法忽略的颤抖。&lt;br&gt;　　“你躲什么？”祢凯的目光落在黎洛雨的脸上，同时松开了禁锢着黎洛雨的手。&lt;br&gt;　　黎洛雨眨了眨动人的水眸，眼泪便一颗一颗的掉下来，自己是不是在做梦？真的是凯？黎洛雨一头扎进祢凯的怀中，感受着她有力的心跳和并不宽广的胸膛。&lt;br&gt;　　“怎么不回答我，为什么躲着我？”祢凯将黎洛雨从怀中拉起来。&lt;br&gt;　　“因为我听见似乎有人来了，并不知道是谁，我好害怕……”黎洛雨迷茫的看着祢凯，说出自己内心真实的想法。一个人在这所大别墅里生活，最怕过的就是夜晚，似乎哪里藏的都是眼睛，都是秘密，又似乎会突然间从哪个角落里跑出个人来，然后将她杀死于无形。多少个夜晚，黎洛雨都是睁着眼睛到天明，这其中的苦涩、心酸，没有人会懂。&lt;br&gt;　　更何况蔡振涛那只狼就住在对面，鬼知道他会做出什么事情，黎洛雨没有一天不是处在担心受怕之中的。&lt;br&gt;　　祢凯的内心突然一阵翻涌，隔着纱质的睡衣摸着黎洛雨细瘦的背，然后一把将她拥在怀里。柔软的乳房擦蹭着祢凯的前胸，祢凯的双眼不再冷漠，而是染着一层迷幻的火。&lt;br&gt;　　从根部掀起黎洛雨的睡衣，一直抬到胸的上侧，用胳膊逼着黎洛雨挺起胸，祢凯微微弯下身，一口吃住了柔软盛开的玫瑰。&lt;br&gt;　　“嗯……”黎洛雨娇羞的轻喃，欲 火直直的在身体里乱窜，大半年都没有被碰触过的身子充盈着渴望。&lt;br&gt;　　祢凯吃得来劲，灵巧的舌尖翻弄着粉嫩渐硬的红豆豆，另一只手托起另一个美乳，来回揉捏着玩弄。&lt;br&gt;　　一切来得太快，黎洛雨不安的扭动了下身体，感觉自己的心跳越来越无力，不敢想像之后的事情却又有一丝期待。&lt;br&gt;　　祢凯的唇终于肯从黎洛雨胸前的柔软上离开，转而凑近她的耳朵，舔咬着，“他是不是这么弄你的？”&lt;br&gt;　　黎洛雨用了半秒钟来反应祢凯的话，豁然明白了祢凯话中的意思，黎洛雨愤怒的看着祢凯，开始推拒。&lt;br&gt;　　“怎么？我说错了吗？”祢凯目光锋利的看着黎洛雨。&lt;br&gt;　　黎洛雨感觉自己的眼眶发干发涩，泪水慢慢聚集，眼前结成一层薄雾。&lt;br&gt;　　“哭什么？”祢凯的双手扣着黎洛雨不盈一握的纤腰。&lt;br&gt;　　“凯，不是你想像的那样，你被蔡振涛骗了，我和他根本没有……”祢凯不给黎洛雨解释的机会，伸出一根手指拦在她的唇边，一双看不出颜色的冷眸在黑夜里忽明忽暗。“我只相信自己的眼睛……”&lt;br&gt;　　黎洛雨还想解释些什么，祢凯却快速的将她的两条赤白的胳膊从睡衣里抽出，一把将套头的莲花粉睡衣从头扯下扔在地上，美丽纤白纯净的胴体展露在黑夜下。就像是黎明太阳还没有升起来前那层薄雾，淡淡的笼罩在万物上一般，此刻的黎洛雨雪白的身体在黑夜下看起来像是蒙了一层最薄最薄纱的象牙，那种嫩白更让人欲罢不能。&lt;br&gt;　　不可否认的，黎洛雨是一个尤物。&lt;br&gt;　　祢凯不得不承认，像黎洛雨这样完美的女人并不多见。祢凯最有发言权，因为她上过的女人太多了，脸蛋又漂亮，腰又细、小腿细瘦、大腿均匀、难以一握的美胸、通体透白的肤色，欲拒还迎的媚眼，能拥有上述一切的人，可能只有黎洛雨一个。&lt;br&gt;　　祢凯吻上黎洛雨发烫的额头，空气安静得诡异。仿佛没有给黎洛雨喘息的机会，祢凯突然扳起黎洛雨的大腿，让她的腿架在自己微躬的肩膀上，黎洛雨惊呼一声，不知道是因为突然间单腿站立把握不住平衡，还是私密部位的裸 露让她难看和羞涩。&lt;br&gt;　　黎洛雨如同桃花般娇嫩的樱唇微张，透着说不出的蛊惑。&lt;br&gt;　　祢凯感觉到自己喘息声浓重了。&lt;br&gt;　　一手扣着黎洛雨的腰让她可以勉强的站立，另一只手的手指没有预警的插入幽深的□。&lt;br&gt;　　“啊……”不是疼痛的叫，而是销魂的娇喘，黎洛雨清澈的面容看向窗外，长长的睫毛还挂着水滴。&lt;br&gt;　　随着不断的抽动，黎洛雨私密的幽洞不断有液体流出洞口，湿润了两片玫瑰色的花瓣后，延着大腿的内测蜿蜒而下，晶莹透亮像颗颗珍珠。&lt;br&gt;　　“你真放浪！”祢凯目不转睛的看着黎洛雨身体上的变化，加快手上的动作，黎洛雨娇羞难堪的不知如何是好，只能紧紧的搂住祢凯的颈子，把脸埋在祢凯低着的头发里。娇喘不可抑制的从唇边流出，□也越流越多。&lt;br&gt;　　女人是水做的，而黎洛雨应该是用泉水做的，那么晶莹透澈，那么鲜嫩多汗。&lt;br&gt;　　“还说你不浪？我就没见过可以流这么多的女人！”祢凯的手被液体包裹住，目光让人琢磨不透，冷冷的夹杂着嘲笑。&lt;br&gt;　　黎洛雨不想再保持着这个姿势让祢凯羞辱自己，她扭动着身子想要把腿从祢凯的肩上放下来，祢凯阴阴的怒喝：“别动！”</content></item></essay>