<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(75)</title><author>马桶伴侣</author><content>了。”祢凯甩开黎洛雨的小手，转身道：“我已经对你没有感觉了，所以我也不想在你身上浪费时间和精力还有金钱。我们之间的感情都放弃这么久了，快一年了吧？”祢凯笑了下，表情固执而坚决。&lt;br&gt;　　“恩。”黎洛雨的脸色已经很难看了，但她还想要努力挽回一下，她不能这么轻易就放弃的，她不能。“凯，如果你那么说，我也无话可说，我只是想问你，你怎么才能原谅我，怎么才能和我再在一起？”这时，一阵秋风吹过，身旁的宝蓝色窗帘微微掀起，黎洛雨鼓起勇气问道。&lt;br&gt;　　祢凯的目光始终放在黎洛雨的脸上，一刻也没有离开过这张脸。虽然憔悴，但黎洛雨还是那么漂亮，甚至可以用绝美来形容，淡淡的哀怨给这张脸增加了一份难以描摹的魅感，看久了会突然想吻。&lt;br&gt;　　时间静静的流失，祢凯缓缓的闭上眼睛。她为什么没有选择华盛顿本地的大学？而会报考远在田纳西的学校呢？有一半原因在黎洛雨这里。&lt;br&gt;　　祢凯口中把她和黎洛雨之间的事情说全都忘记了，已经不再想继续这段感情，可祢凯知道，只要身处华盛顿一天，她就会想着这个城市的某个角落有一个女人，是她放不下的。祢凯并没有像自己说的那样洒脱，她做不到全然的漠视黎洛雨的存在，谁都无法做到，毕竟真的爱过。但她又是祢凯，是不能忍受背叛的，所以她要离开这座城市。&lt;br&gt;　　对于祢凯的放不下，黎洛雨根本不知道，她看不出来也感觉不到，她只看到了祢凯的淡漠、无情。&lt;br&gt;　　祢凯轻闭的眼帘微微颤抖，心里涌动着很复杂的感情。她缓缓的睁开眼睛，想要开口的时候，黎洛雨突然抓住了祢凯的胳膊。“别说了，你别再说让我难过的话，我求你……”说着，黎洛雨抬起手捧住祢凯的脸，红唇印在祢凯的薄唇上，两瓣玫瑰色的唇越合越紧，缠绵的小舌来回勾对。&lt;br&gt;　　祢凯的眼帘微垂下来，呼吸越来越沉重。&lt;br&gt;　　黎洛雨感觉到了祢凯的变化，更进一步钻进祢凯的怀中，柔嫩的身子擦蹭着，温柔至极的声音在祢凯的耳边响起。“凯，我爱你，求你要我。”&lt;br&gt;　　祢凯附合的点点头，却没有下一步行动。&lt;br&gt;　　“凯……”黎洛雨趴在祢凯的颈子那，低声的唤道。&lt;br&gt;　　祢凯明白黎洛雨的意思，但她就是不肯动，直挺挺的站在原地，无视黎洛雨惹人怜爱的目光。“我没有推开你已经是最大的限度了，一切都要靠你自己。”祢凯道。&lt;br&gt;　　黎洛雨僵硬了几秒钟，不好意思的松开了缠绕在祢凯的颈子上的手，缓缓的低下身子，动手解祢凯牛仔裤上的腰带。&lt;br&gt;　　祢凯以王者般高傲的目光俯视着黎洛雨，眼神依然那么冷淡，可逐渐变红的脸却泄露了秘密，这是动情的证据。&lt;br&gt;　　黎洛雨知道这是她最后的机会，如果这次不能和祢凯重归旧好，那就不会有机会了。祢凯去田纳西，连面都见不到，还能有什么机会？&lt;br&gt;　　黎洛雨拘谨而吃力的缓缓褪掉祢凯身上紧身的牛仔裤，祢凯微眯着眼睛，倒抽了一口气，佯装平静的眸子不再波澜不惊，而是染上了一层迷恋的色彩。&lt;br&gt;　　祢凯身旁的窗子大开，宝蓝色的窗帘时而被掀起，像一只振翅欲飞的蝴蝶，秋末的风已经很凉了，祢凯感觉自已没有牛仔裤包裹的腿泛着丝丝凉意。&lt;br&gt;　　黎洛雨没有抬头，紧接着褪下了祢凯的内裤，两件裤子都堆在祢凯的脚下。&lt;br&gt;　　祢凯尴尬的咳了声，咬了咬唇转过头不再去看黎洛雨的动作，而是看着窗外秋风吹下落叶的凄凉场景。&lt;br&gt;　　黎洛雨轻轻的扬起头，漂亮的眼睛微微的笑起来，探出头，跪着，用唇含住祢凯下面的两片粉色的玫瑰。&lt;br&gt;　　祢凯突然睁大眼睛，心抖然一紧，难以呼吸——&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　很久以后。&lt;br&gt;　　该做的都已做完，黎洛雨的头埋得低低的，拾起自己唯一一件粉裙，套在身上，不看祢凯，脸上苍白的几乎没有一丝血色，连呼吸都显得特别脆弱。&lt;br&gt;　　祢凯似乎吝啬自己的语言，迟迟不肯说话，空气变得异常紧张。&lt;br&gt;　　祢凯动作利落的穿好衣服、裤子，薄唇抿成一条线，穿戴好以后，她终于朝黎洛雨走去。&lt;br&gt;　　黎洛雨坐在沙发上，脸色忧郁。&lt;br&gt;　　祢凯心情复杂的看着黎洛雨，可能这一刻是祢凯临行前最纠结的一刻。片刻，祢凯蹲下身子，伸出手轻轻抚摸着黎洛雨的头，“洛雨，我们不可能再在一起了，这是不能改变的事实。你好好的照顾自己吧。”&lt;br&gt;　　黎洛雨瞪大眼睛看着祢凯，双眸失色，氤氲的水气在眼中凝结，声音变得很低很低，“我做的再多，也换不回一点什么，是么？”一滴泪圆滚滚的滑过脸颊，摔在名贵的红木地板上。&lt;br&gt;　　祢凯不再那么冷漠，甚至有一点心疼，她沉默片刻后深呼吸一口气，伸出一只手轻揉的摸了摸黎洛雨的脸，声音里隐约露着温柔：“你怎么总是哭呢？从我们最开始在一起，你就喜欢哭，特别喜欢。你有没有问过我喜不喜欢你哭？”祢凯拉起黎洛雨的手，将她从沙发上拉起来，走到窗前拉开窗帘，一束阳光伴着秋风毫无遮挡的照在两个人的身上，黎洛雨的脸看起来更加白皙，也更加惨淡。&lt;br&gt;　　祢凯半眯起眼睛，将黎洛雨的头发拢了拢，擦了擦她脸上的泪水，淡淡的说：“别像个怨妇一样总是哭，我有没有那么霸道恶劣？不知道从什么时候开始，只要我们在一起，你就是一副哭像……”祢凯看着遥远淡冷的太阳，回忆道：“我记得最开始认识你的时候，你还会站在大街上同我喊，可我们越爱，你就越没有脾气，为什么？你像一只提线的木偶般，没有生气，漂亮，却感觉更应该放在橱窗里当摆设。”祢凯用平静的语气说，她鲜少用这种语气说话，特别是和黎洛雨说话的时候，似乎不用上冷漠、高傲、蔑视的眼神就不会说话一样。但此刻祢凯没有那样，不知道是不是要离开的原因，总之祢凯讳莫如深的脸孔上带着一丝清冽的笑容，这笑散发着迷人的光，更让人黎洛雨痴迷。&lt;br&gt;　　黎洛雨只是听着，没有开口说话，大眼渴望的看着祢凯。&lt;br&gt;　　祢凯抿一抿薄唇露出为难的表情。“你对我的背叛……”祢凯说着，点起一根烟轻吸，白色的烟圈缓缓的升腾，之后在头顶上缭绕不散。“我真没想到有一天我会这么坦然的说起这个话题。”&lt;br&gt;　　黎洛雨讶然的抬眼，祢凯解释道：“说起你‘背叛’我的话题。”&lt;br&gt;　　黎洛雨欲言又止，祢凯制止道：“听我说完。”她继续道：“你的背叛，说真的，我想我永远都无法原谅，因为……”祢凯痛苦的皱着眉，“哪怕我离开你，我会很难过，我也要离开，因为我忍不了背叛。”祢凯苦涩异常的笑了笑，“可能是受的伤太多了吧，所以，原谅我的脆弱。如果我的感情不是这么脆弱，可能也不会把这件事情当回事吧。”祢凯的黑眸里隐忍着浪潮一样深沉的忧伤，这忧伤由来已久，在被黎洛雨伤到以后，则更深。&lt;br&gt;　　“可是凯，你就这样不相信我？你不能听我解释一句吗？就相信我一次，就一次还不行？”黎洛雨祈求着。&lt;br&gt;　　祢凯抱歉的摇摇头，露出温暖却哀伤的微笑。“我不想听，我也不想欺骗我自己或者被你欺骗，祢凯从小没有人爱，”祢凯的眼中逐渐变湿变红，“所以她得自己爱自己，想要在受伤后心不那么疼，就要在心的四周包上一层铁衣，所以祢凯从小就很坚强。” 祢凯露出一个温暖的微笑，“祢凯很想相信你，可是她无法在亲眼见到你和旧情人拥抱以后，再去怀疑那些照片的真假。所以，即使你怨恨她，她也没有办法。”祢凯用第三人称说话，更让黎洛雨难过得不能自己。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;132 鳄鱼的眼泪&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　黎洛雨小心翼翼的伸出手轻轻放到祢凯的胸口，泪水早已经模糊了眼睛。她轻声道：“可是……凯……”黎洛雨甚至都说不完整一句话。“可是……”一张口，眼泪就掉下来，费了好多努力，黎洛雨才说完整：“难道因为误会就这样放弃了一个爱你和你爱的人，你甘心么？”&lt;br&gt;　　一滴眼泪从祢凯紧闭的眼角流出，顺着脸部的轮廓滑至下巴尖，滴在黎洛雨的手上。 &lt;br&gt;　　黎洛雨一见祢凯的眼泪，心顿时慌了，诚惶诚恐的看着祢凯。&lt;br&gt;　　祢凯苍白的一笑，弯下身子坐在沙发上，轻轻的将黎洛雨搂在怀里。&lt;br&gt;　　是最后一次做这样的动作吧？只要一这样想，祢凯的心就开始疼起来，这一年来对黎洛雨的思念都在这一刻爆发。祢凯贪恋的搂着黎洛雨。&lt;br&gt;　　是最后一次吧？祢凯这样想。&lt;br&gt;　　是最后一次吗？黎洛雨这样想。&lt;br&gt;　　眼泪再次流出祢凯的眼，顺着她的脸一下向下滑，最后滴在黎洛雨的脸上，在她的唇边划出完美的弧度之后滚进了嘴中。&lt;br&gt;　　苦涩至极。&lt;br&gt;　　“我的心很早以前就遍体鳞伤了，所以……我只能说抱歉。”祢凯露出了哀伤的笑。“我不能带你走，我们也不能在一起，这不是甘心不甘心的问题，是我没有办法接受你背叛我的事实。”&lt;br&gt;　　不能！不能！不能！&lt;br&gt;　　这些如晴天霹雳般的字在黎洛雨的脑中翻江倒海，然后变成一片苍茫的空白，一颗心像从一百层的楼上摔落，跌得粉碎。&lt;br&gt;　　绝望的闭上眼睛，黎洛雨将头埋进祢凯的怀里，越埋越深。&lt;br&gt;　　祢凯没有推开她，只是目光变得深沉……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　三个月后 星期天 田纳西凯旋赌场分部&lt;br&gt;　　黑色的轿车拐了一个很大的弧度，停靠在赌场门口。&lt;br&gt;　　祢凯穿着一件金色的貂皮大衣，脚踩着一双棕色的长靴，踏着雪走进了赌场。经过保安时她低声道：“怎么不扫雪。”&lt;br&gt;　　“才下过雪的，还没来得及扫。”保安回答。&lt;br&gt;　　此刻才8点，下了一夜的雪刚刚见停，所以还没有扫，祢凯来的太早了。&lt;br&gt;　　祢凯点点头，没有多说什么，转过头走进了赌场。&lt;br&gt;　　就要步入二十岁的祢凯渐渐的成熟起来，脾气也没有以前那般火暴了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“您好，董事长。”冉颜眉露出一个温暖的招牌式微笑。&lt;br&gt;　　“你好。”祢凯笑着从冉颜眉身边走过，与她四目相对时，祢凯投以赞许的眼神，有了冉颜眉的加入，凯旋才能如此快速的进入正轨。&lt;br&gt;　　“对了，董事长，这周的财务报告一会给您送去。”冉颜眉温柔又带些羞涩的道。&lt;br&gt;　　“好。”祢凯按下电梯的开门按钮，上了十三楼。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　董事长办公室。&lt;br&gt;　　不一会，一起进来两个人，冉颜眉和岚枫。&lt;br&gt;　　做为凯旋赌场田纳西分部的总经理，岚枫现在是名副其实的百万富翁，除去她自己随便一出手就可以赢到几百万不说，单是每年的年薪就近千万。她是祢凯的亲姐姐，祢凯会亏待她么？&lt;br&gt;　　虽然有钱，但岚枫仍是一副痞子像打扮，简单的一条双贴袋低腰直筒宽松裤，一件棉绒拉链连帽的紧身卫衣，唯一不同的是，以前穿的是超市里卖的最便宜的那种，而现在青一色香奈儿、VERSACE、PRADA。&lt;br&gt;　　岚枫双手插兜，百无聊赖的坐在沙发上，半眯着眼睛听冉颜眉和祢凯对话。&lt;br&gt;　　“这是本周的财务报表，您看一下。”冉颜眉双手将报表递给祢凯。&lt;br&gt;　　祢凯略略的翻看着报表，三个月以来，让她最满意的人就是冉颜眉，她简直是一个奇才。岚枫是赌界的奇才，而冉颜眉是管理和营销的奇才。只三个月，田纳西分部的营业额竟然比华盛顿的营业额还要高。&lt;br&gt;　　“很好，又有进步。”祢凯淡笑着看了看冉颜眉，又看了看岚枫。“怎么？你很困？”她问佯装假寐的岚枫。&lt;br&gt;　　岚枫目光懒散的点头，“是啊， H到今辰五点。”抬起手腕看了看钻石手表，“现在才八点多哎，你算算我睡了多久。”岚枫终于如愿以偿，可以戴得起名表了。曾经在表店流</content></item></essay>