<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(43)</title><author>马桶伴侣</author><content>一眼，“真是讽刺，像我这样天天准时上课的人，却比不过请了半个月的假，然后课余时间还总要往赌场跑的怪才！”&lt;br&gt;　　“你都说我是怪才了，怪才，当然有超人的智慧了。”祢凯一手拿着烤肠，另一手撑起身子站起身来。火堆得很大，祢凯绕了一圈坐到什锦旁边，亲密的拿着烤肠放到什锦的嘴边喂了她一口。&lt;br&gt;　　一直玩啊吃啊到很晚，几个人共同挤在狭小的帐篷内，祢凯一个人睡在自己的越野车里，话说睡在车里的滋味比挤在帐篷里还难受，不过祢凯不喜欢大家挤在一起，像面条似的一堆。&lt;br&gt;　　第二天下午，也就是周日的下午，玩尽兴后，她们开车下了山，分道扬镳的回到各自的家中。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　回家的第一件事，对于祢凯来说，就是把自己彻头彻尾的清洗干净。&lt;br&gt;　　二天没有洗澡，真是件令人难以忍受的事。&lt;br&gt;　　“我要买车！”祢凯一边洗澡一边叫道，看着从自己头发上洗下的略黑的污水，祢凯忍无可忍的道。&lt;br&gt;　　黎洛雨躺在浴缸里安静的享受着玫瑰花露的浸泡，听见祢凯大叫，她闭着的大眼睛缓缓睁开。“买车？你的车还不够多么？你要是再买车，恐怕车库就要重新改修，因为那里不是停车场，实在放不下你的那么多辆车了！”&lt;br&gt;　　“我要买奔驰的房车，里面可以做饭睡觉，最重要的是还可以洗澡！”祢凯挤了些沐浴液涂在身上。&lt;br&gt;　　“就为了野炊用？”黎洛雨质疑。&lt;br&gt;　　“嗯……”祢凯略沉吟了下，“还可以长途的旅行用。”&lt;br&gt;　　“你一年会有多少次类似这样的野炊和长途旅行？”&lt;br&gt;　　祢凯被黎洛雨突然的问话弄得愣住。“没有几次……一、两次吧。”&lt;br&gt;　　“那你买来这个车，平时又不开，一年只开一两次，多浪费！”&lt;br&gt;　　祢凯努努嘴，委屈的说：“可是我头发很脏啊！”&lt;br&gt;　　“买个车用来洗头发么？”&lt;br&gt;　　“你现在说起话来怎么这么像什锦？在我记忆里，你不是一个会算计的女孩啊……”祢凯站在莲花喷头下冲干净身上的泡沫。&lt;br&gt;　　“不管你，我只是觉得不要太浪费钱才好，虽然你很有钱！”黎洛雨又想起蔡振涛说的“一千万”，像个魔咒一样紧紧将黎洛雨套牢，每夜都是噩梦。&lt;br&gt;　　“再说吧。”祢凯确实要快点攒够20亿还她老子，她觉得只有把钱还给他，她才不欠他的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;作者有话要说：宫明女女群：95334602（欢迎欢迎，鼓掌！）&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;93 唯美优雅&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　祢凯还记得上一次因为问黎洛雨送什么礼物给什锦时，和黎洛雨大吵了一架，为避免重蹈覆辙，这一次祢凯学乖了，自己想办法买东西送什锦，不再征询什锦的意见。可是对于买东西，祢凯实在是不在行……&lt;br&gt;　　祢凯突然想起一个人，或许这个人可以帮忙。&lt;br&gt;　　下课，祢凯走到黎洛雨班级，并不是找黎洛雨，而是要找于佳佳。经过几次交往，祢凯和于佳佳已经很熟了，知道于佳佳是个逛街高手加购物狂，所以……送女孩子东西这种事情找她解决最合适。&lt;br&gt;　　不过，不能让黎洛雨发现！&lt;br&gt;　　祢凯佯装无事的经过黎洛雨的班级，之后站在露台边吸烟，用眼角的余光看着黎洛雨班级门口。说来也巧，于佳佳刚好出来准备上厕所，祢凯把烟扔在脚下踩灭，赶紧从后面跟上了于佳佳的脚步。&lt;br&gt;　　她们两个一前一后的步入了德亚私立中学超豪华的，比一般小餐厅还干净的厕所。祢凯道：“佳佳！”&lt;br&gt;　　于佳佳惊讶的回过头，看见祢凯后，露出一个微笑，“好巧啊，你怎么也来这层上厕所的？”于佳佳之所以这么问，是因为祢凯的教室在三层，而她却出现在一层的厕所。“哦，我忘了，你来找洛雨的，对吧？”&lt;br&gt;　　“呃……”祢凯手插着兜，尴尬的笑了笑：“是啊，是啊……”&lt;br&gt;　　“她在班级，你去找她好了。”于佳佳走向厕所里面。&lt;br&gt;　　“我看快到上课的时间，就不去找她了，嗯……”祢凯顿了下说：“对了，你周末有空没有？”祢凯紧接着说：“没有就算了……”&lt;br&gt;　　“哦？什么事？”于佳佳开始方便，可以听到里面的水声。&lt;br&gt;　　“帮我挑个礼物送朋友。”祢凯一边说，一边站在厕所的整容镜前照来照去，怎么看自己都是那么的帅气好看。“本来我打算找一个朋友陪我去，不过刚好看到了你，你对逛街比较在行，干脆你陪我去好了。”&lt;br&gt;　　“哦！没问题。”于佳佳答应的爽快。&lt;br&gt;　　于佳佳从厕格里出来，走到池边洗手，祢凯闪到一边，悄声说：“别告诉洛雨我约了你一起逛街哦。”&lt;br&gt;　　于佳佳看着祢凯，不解的问：“为什么？”&lt;br&gt;　　“因为……”祢凯含蓄的笑了笑：“不因为什么。”说完，她扭头往外面走，“星期六下午2点，我开车接你，拜！”&lt;br&gt;　　于佳佳还想说什么，祢凯已经消失在她的视线里。&lt;br&gt;　　“哎……黎洛雨真是幸运，有这样一个女朋友。”于佳佳惆怅的自言自语。她照着镜子，对镜子里的自己说：“虽然祢凯约我了，但是，她是黎洛雨的女朋友，我不会有想法的哦！”于佳佳对着镜中的自己笑了笑，然后离开了厕所。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　周末。&lt;br&gt;　　祢凯周六早上趁黎洛雨还没起床时钻进厕所给于佳佳打电话。&lt;br&gt;　　“喂，于佳佳……”&lt;br&gt;　　黎洛雨没醒，当然此时此刻于佳佳也在梦中，她迷迷糊糊的接起电话喂了一声：“谁啊？”&lt;br&gt;　　“不好意思，这么早打给你，我是祢凯。”祢凯小声说，怕黎洛雨听见。&lt;br&gt;　　“哦，是凯，有事么？”&lt;br&gt;　　“你不会不记得今天下午要陪我买东西的事吧？”祢凯捂着电话，小声道。&lt;br&gt;　　如果一个人心生怯意，会为了另一个人去隐忍、克制和假装，那么，她已经深深的爱上她了。祢凯之所以会避着黎洛雨，就是怕她会去伤心，这不是爱又是什么呢。&lt;br&gt;　　“当然记得啊，祢大小姐好不容易拜托我办的事，我怎么会疏忽呐！牢记于心。”于佳佳的一个美妙的可以睡很久的早晨已经被祢凯给搅乱了。&lt;br&gt;　　“哦，那就好，下午去接你。”祢凯不忘道：“先帮我想想买什么比较好。是送给一个女孩子的生日礼物，多少钱不要紧。最好贵一点的，稀有一点的，几十万的东西最好就不要买了，几百万的可以考虑吧……嗯……然后呢，要有纪念意义的，但是……”&lt;br&gt;　　“喂，姐姐！您的要求也太高了。一幢别墅也不会超过一百万吧，送哪个女孩要这么贵重的礼物啊！礼物礼物，礼轻情谊重！明白吗？为什么要用价钱来衡量礼物的价值呢？只要是她最喜欢的，最适合她的东西，哪怕再便宜，也是最好的，不是么？”于佳佳的几句话把祢凯说得哑口无言。&lt;br&gt;　　片刻，祢凯想了想说：“你说的没错，嗯，很有道理，不过我还是觉得要贵重一点才好，不管了，反正交给你，你帮我好好的想一想，拜托了。”&lt;br&gt;　　“嗯，我知道了。”说完，两人挂了电话。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯从卫生间走出来，穿着浅蓝色的睡衣，不经意抬头看了眼表，才五点！凌晨！&lt;br&gt;　　祢凯刚才看错表了，她还以为八点多了，都怪她的窗帘颜色太深了，根本都看不见天空，所以也无从知道太阳是不是已经升得很高。&lt;br&gt;　　祢凯爬上床，把一双微凉的手放在黎洛雨尖挺的胸前取暖。黎洛雨翻了个身，咕哝了一声。祢凯打开床头昏黄的小台灯，仔细看着黎洛雨精致细嫩的面容，微微的笑了笑，双手不安分的揉捏着黎洛雨硕大的柔软，突然间感到很满足。&lt;br&gt;　　女人的嫩胸总能带给祢凯无限的归属感，可能是从小没有在家庭中得到温暖的缘故，祢凯其实特别需要抚摸，更需要被抚摸。小时候的缺失是永恒的缺失，即使在后天的成长中不断的补充着曾经缺少的温暖，却总还是觉得少些什么。&lt;br&gt;　　童年，是人生最重要的时光。&lt;br&gt;　　摸着摸着，祢凯渐入梦境。&lt;br&gt;　　床边的小灯开着，两个人相拥浅浅入眠，四周很安静，恬淡的气息如绸缎般将两个人包裹住。&lt;br&gt;　　好温柔。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一觉睡到了中午12点半。&lt;br&gt;　　祢凯睁开眼，看见窗帘并没有拉开，屋子里还是只燃了那只小黄台灯，但黎洛雨却不见了。祢凯半眯着眼看了下表，12：30！&lt;br&gt;　　祢凯反应了一下，似乎是在想这是夜里的12点还是白天的12点，发现不对后腾的坐起身。&lt;br&gt;　　“要吃到了！妈的！”祢凯穿着冰蓝色的睡衣打开房门下楼。&lt;br&gt;　　整把的阳光在祢凯开门的一瞬间突然射进她的眼，她连忙用手去挡。&lt;br&gt;　　“洛雨，你怎么不叫我起床。”祢凯走下楼出了别墅，在别墅后面的花房找到了黎洛雨。她正在浇花。&lt;br&gt;　　黎洛雨很阳光的笑笑，“睡嘛，反正今天又没有事做，对不对？”&lt;br&gt;　　祢凯皱眉，转身道：“谁说没有事，我要去赌场啊，要开会！”&lt;br&gt;　　“那你昨天不说，说了我早都叫你起来了。”黎洛雨小心的摘下几朵新鲜的玫瑰，把花瓣摘下来，“一会做玫瑰小饼给你吃。”&lt;br&gt;　　“我以前吃过么？”祢凯看着黎洛雨的动作。&lt;br&gt;　　“吃过啊，我做过的，你不记得了？”黎洛雨继续摘着花瓣，她真的是一个很有心，很懂得生活乐趣的女人。&lt;br&gt;　　所以，祢凯和她在一起，才不寂寞。&lt;br&gt;　　女人可以有一万个缺点，唯独不可以有这两个缺点：一个是唠叨，另一个是不懂得生活，没有生活的情趣。&lt;br&gt;　　“想不想去动物园玩了？”祢凯一想到今天下午要用一下午的时间去给什锦挑礼物，而不能陪黎洛雨，心里就有一种淡淡的负罪感，想用明天一整天的时间偿还黎洛雨。&lt;br&gt;　　“想！当然想！”黎洛雨雀跃的像个小孩子，眼睛忽闪忽闪的，“你打算今天带我去？”&lt;br&gt;　　“你乖乖的我就带你去。不过，不是今天。”祢凯道：“明天吧，好么宝贝？”&lt;br&gt;　　“嗯，好的！”黎洛雨为这个突然的好消息变得更加快乐。“我上次都没有好好的照相，这次一定要和那只黑腥腥照……还要……”&lt;br&gt;　　祢凯看了眼表，快一点了，再不走就来不及了。“做了那个玫瑰小饼，等我晚上回来再吃，我去赌场了。”祢凯头也不回的离开了花房。&lt;br&gt;　　“拜拜，凯！”黎洛雨在身后喊道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯回到卧室里，用最快的速度穿好衣服，整理好头发，洗漱完毕出了门。赶到于佳佳家门口的时候，仍然迟到了10分钟。&lt;br&gt;　　祢凯抱歉的对站在门口的于佳佳笑：“sorry，起得太晚了，12点多才起床。”&lt;br&gt;　　“你可是搞得我5点钟就起床了耶！”于佳佳坐上祢凯的车后抱怨。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一下午，祢凯总算是勉强把什锦的生日礼物搞定了，虽然不是很满意，也只能如此了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯刚一出门，阴魂不散的蔡振涛便打来电话，黎洛雨所有的开心都一扫而光，阴霾再次袭上她的心头。&lt;br&gt;　　“考虑的怎么样了？”黎洛雨一接起电话，蔡振涛劈头就问。&lt;br&gt;　　黎洛雨冷冷的说：“你把我父亲的联系方式给我，我要和他单独联系，一千万我已经筹到了，但是，我不会交到你的手里的。”&lt;br&gt;　　蔡振涛大笑，“没问题，你不是要见么？我可以告诉你地址和电话，不过，你还是会来求我的，因为我知道你根本就没有</content></item></essay>