<essay><item><title>第三十章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　黎洛雨一语打中祢凯的死穴。&lt;br&gt;　　祢凯就像一个稻草人，被一记惊雷劈成碎片。&lt;br&gt;　　“你为什么要和她说这些，这话是你说的吗！”祢凯对黎洛雨吼道，全身微微的颤抖。&lt;br&gt;　　“为什么不能说！”黎洛雨从洗水台上滑落地面，道：“你喜欢她为什么不告诉她！”&lt;br&gt;　　祢凯破天慌的没有发火，而是突然冷静了，黎洛雨不该说的已经说过了，她就是把黎洛雨吃了也于事无补。祢凯拿过一旁的烟，点燃后慢慢的吸。“你是真不懂吗，愚蠢的女人，友谊的界限是不能轻易打破的。我最讨厌别人介入我和什锦之间，乱谈我们之间的关系，偏偏你就这样惹人讨厌，我不喜欢的事情你如数做尽。你是不是真的想离开我？”祢凯抓住黎洛雨纤细雪白的胳膊，斜看着她道：“让我烦你，讨厌你，这样我就放你离开了，是不是？”&lt;br&gt;　　“是！”黎洛雨偶尔被激发的倔强就像一头初生的小牛，顶着稚嫩的尖尖角去撞石头。“我是很想离开你，做梦都想。但是，我和什锦说这些是因为我不想你那么辛苦，付出了感情而没有回报。什锦是你在这个世界上最在乎的人，最爱的人，可是近在咫尺，她却不知道你爱她。你不觉得累吗？连我都替你感到疲惫！”&lt;br&gt;　　祢凯粗鲁的打断了黎洛雨的话：“你真是白痴的可笑！爱一个人一定就是得到吗？我爱她，买她喜欢的东西送她看着她笑，买她喜欢吃的东西看她津津有味的吃，买她喜欢穿的东西让她可以在别人面前眩耀，这样我就很开心。”祢凯摇了摇头道：“爱一个人真的不是一定要得到，只要她在你身边，你想见的时候就可以见到，就足够了。我为什么不敢轻易的打破我们间的关系，就是因为把一切挑明了，只会有两种后果，一种是成为恋人，一种是成为陌路。我太了解什锦了，她不会伪装她的感情，如果我说喜欢她，而她又不喜欢我的话，那么即使我们再做朋友，可能也回不到原来的那种……彼此敞开心扉、无话不谈的感觉。我害怕――我不能失去她――”&lt;br&gt;　　“爱不一定要得到？那你就是不爱她！”黎洛雨大胆的看着祢凯的眼道：“你们只是朋友关系，是你把感情寄托在什锦身上太久了，才会有爱的错觉。爱都是自私的，当你不想把她占为已有的时候，那就不是真的爱！”&lt;br&gt;　　看着黎洛雨大声疾呼的表情，祢凯只是冷淡的一笑，薄唇吐出让人可以顷刻间死去的话语：“你是说不想得到便是不爱？可是我已经得到你了，但是－－我却不爱你，这怎么解释？”祢凯的话语清晰的在诺大的浴室回响，传进黎洛雨耳朵里的时候，她的心已经被撕裂成无数条碎片。&lt;br&gt;　　黎洛雨想逃离，但脚却不听使唤，她依旧站在原地，泪眼顺着眼角流下来，一滴滴落在光洁的大理石地面上。&lt;br&gt;　　祢凯的话伤杀力很大，胜过千百个巴掌打在黎洛雨的脸上。&lt;br&gt;　　祢凯像是没有看见黎洛雨的眼泪般，兀自的道：“我和什锦可能成为恋人吗，我觉得现在还不是时候，我们太熟了。我们一直是很好的朋友，一直是……这种关系……这种关系……”祢凯像是在自言自语，仿佛站在她身边的女人不是那个把初夜都给了她的，而是一只猫，一只狗，或是水中游的一只鱼。祢凯只是在和这些没有思想的生物诉说心事一样。祢凯皱眉道：“友谊这种关系怎么能那么轻而易举的就改变？什锦接受不了的。我一直很困惑，我不知道在哪种时候和她说这件事才合适，她才能够接受我。”祢凯将烟蒂按灭道：“但无论是用哪种方式，一定不是从你的口中说出来……”&lt;br&gt;　　黎洛雨哽咽的道：“如果你那么喜欢她的话，你为什么还要谈恋爱，交女朋友？”&lt;br&gt;　　祢凯将黎洛雨圈回怀中，用手轻擦她眼里放肆奔涌出的泪水，轻声道：“这个问题很好回答，因为我有生理需要。在我父亲的阴影里压抑了太多年，一旦发现性可以让我释放，从此便欲罢不能。”&lt;br&gt;　　黎洛雨挣扎着想推开祢凯的怀抱，她哭道：“难怪什锦不喜欢你，她不会喜欢你的，永远不会，没有人会喜欢上恶魔。你就是魔鬼，什锦不会喜欢你，所有女人都不会喜欢你！”黎洛雨的眼泪纷飞，拳头像滚落的碎石块，打在祢凯的胸部和肩膀上。&lt;br&gt;　　祢凯任黎洛雨发泄着心中的委屈和愤怒，没有还手，也没有还口，她不是不知道自己语言很过份，但没有办法，她看见黎洛雨楚楚可怜的面孔，还有那双清澈透明的乌钻般的大眼睛时，就忍不住想伤害她。黎洛雨长的是那样的美丽动人，像上帝精心雕刻出的娃娃，祢凯很幸运的得到了这个天使娃娃，可她却没有学会怎么样去爱她，是祢凯不想去爱吗？不！是祢凯没有学会去爱，因为从来没有人教过她……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;作者有话要说：今天量少了一点，因为身体不舒服。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我没有用巴掌哦。我很听话吧－－&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>