<essay><item><title>第六章(坏坏赌神女)(1)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　“你的意思是今天就要工作？可是……”黎洛雨摇头，“可是我还没准备好。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“不需要准备，除了傻瓜外，都可以立即上任。从现在到晚上九点，还有……”祢凯看了眼名贵的瑞士金表，道：“还有很长一段时间，你可以去找小情人说明情况，当然，这时间长的也够你们做……”祢凯坏坏的笑，但眼睛始终盯著黎洛雨的脸，仔细观察那张娇小可爱的脸上将会出现的所有表情。她看到黎洛雨雪白的面颊突然染上红晕，之後双眼又气又怒又羞的看著祢凯。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“难道我又说错了？如果生气，可以和我喊啊！叫啊！你的能耐呢？刚才在大街上你不还无所顾忌吗？”祢凯一边说，一边站起身，走向大门。“走吧，我还有事。晚上九点，不准迟到。”祢凯打开房门，倚在门边说。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“可我晚上有事情……”黎洛雨起身朝著房门的方向走去，主人已经下了逐客令，她没有理由再赖著不走，何况她也不喜欢待在这，和祢凯共处一室简直是件痛苦的事。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯的脸突然冷了下来，一双阴郁的眼酝酿著风暴。“晚上九点！”她重复著。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨咬著唇，不敢反驳。双脚踏出门的一刻，她鼓起勇气道：“可是我真的……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　呯──的一声，大门用力被关死。“晚上九点！”祢凯强压怒气道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨跟随在祢凯的身後，再次踏进车库，自觉的钻进了祢凯的车。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　就算她害怕，可话还是要说的。黎洛雨深思片刻，道：“你可不可以心平静气的听我把话说完？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯没说话，专注的开著车，只是点了点头。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“虽然我签了合约，但不等於把我自己卖给了你，我还有自由，也有我的私事要做。我不排斥晚间上班，但最起码也是明天，我需要时间把该做的事情处理一下。”黎洛雨恳求的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“什麽事？”祢凯冷冷的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“秘密……”话音刚从黎洛雨的口中跳出来，车上的脉速表瞬间飙升到210 ……祢凯狠踩油门，车像飞一般在高速公路上飘。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“祢凯！”黎洛雨惊叫，不安的抓住祢凯的胳膊。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你和我说秘密？”车速略慢下来，祢凯冷冷的问道，不悦直接写在脸上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我不能有隐私吗？我们才刚刚认识，难道我就应该将所有的事情都告诉你？”黎洛雨真不知道上辈子得罪了哪路神仙，会让她在今天遇到祢凯。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“对！在我面前，你不能有秘密。”祢凯道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨无耐的将头再次转向窗外，以为用沈默就可以对付祢凯了，哪知道车子突然停了下来，祢凯扭过黎洛雨的脸，道：“今晚九点，我在凯旋赌场等你。有问题吗？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我有事……”黎洛雨毫无底气的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“什麽事？”仿佛之前的话都是白说，祢凯依旧问著，她明知黎洛雨不想说，可她偏要问。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我说过了，这是……”黎洛雨话没说完，祢凯接道：“秘密？别他妈跟我拐弯抹角的，快说！我还有事。”祢凯一个重拳敲在方向盘上，这是她出气的好工具。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我从来没见过像你这麽霸道的人……从来没有……”黎洛雨欲哭无泪。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“现在见到了？这只能怪你见识少。”祢凯点燃一支烟道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我的家事。”黎洛雨妥协道。&lt;br&gt;　　“什麽家事？”祢凯问得毫无顾及。她想知道，黎洛雨就得说，在祢凯这，黎洛雨不能有秘密。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨叹口气，之後无奈的道：“你为什麽要打破沙锅问到底呢？我已经说了这是秘密，而且是我的家事，就请你放过我，不要再问了好不好？这样很没有礼貌！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯的唇轻轻的扯开一个弧度，坏坏的笑道：“礼貌？我从来不讲什麽礼貌，也缺乏一个美国好公民应有的素质。可是上天就是这麽不公平，你有礼貌，你有素质，可是偏偏没有钱。我这麽痞，却拥有金钱。这些金钱让我可以控制你，你就得听我的。”祢凯转过身，用纤手勾起黎洛雨尖尖的下巴，深沈的眼藏在斜流海後，道：“不要怪我，如果想怪，就去怪钱……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨下意识的挥掉祢凯的手，道：“我不想说，你也不要问了。”她的心情已经变得极差，原本晴朗的天空突然阴云密布，雷风呼号，大雨将至。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨话语中透露的不耐烦惹怒了祢凯，沈默了片刻，祢凯中性的声音缓缓飘了出来：“家事对麽？你无非就是要和那个野男人□，这就成了你的家事？这麽说来，你的家事真够滑稽。”停顿了下，祢凯笑著道：“我说错了，不该用野男人来形容他，毕竟那都是你的‘家人’了，我怎麽还可以那麽形容人家呢？”祢凯无视黎洛雨泛红的大眼，大笑道：“我应该怎麽叫？你老公？你丈夫？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨此刻真想跳车！她别过脸，眼泪簌簌的流了下来，她从来没有受过这种侮辱，从来没有。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨哽咽道：“因为你给了我钱，所以就有权利用这样肮脏下流无耻的话来羞辱我……你根本就是想找一个人来玩弄，用语言践踏她的尊严，你真是变态！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯面色铁青，抿唇不语。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“可惜我就是那个倒霉的人，我原还天真的以为，你是上天派来帮助我的天使，没想到，你是最最恶毒的魔鬼，你比地狱之王还要恐怖，我真希望时间可以倒转，宁死我都不想再遇到你……大变态！”当黎洛雨意识到自己言重的时候，一切已经晚了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯突然一脚刹车踩下，车子滑了半天才在已经落下雨点的高速公路上停住。没有多余的语言，祢凯只是冷冷的道：“下车！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨手足无措的看著窗外连绵的山，这是哪？她怎麽从来没见过。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“下车！听不懂吗？”祢凯动手打开副驾驶的门，一把将黎洛雨推了出去。摔坐在柏油路上的黎洛雨还没等开口说话，车门呯的关上，一阵风刮过，黑色的奔驰车扬长而去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨傻了，她站起身，摸著自己发疼的屁股，终於看清了身处何方──&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　这条高速公路仿佛是建在悬崖边上，一侧靠山，另一侧路下则是深深的大坑。陡峭的山呈螺旋状，路就延著山的形体蔓延。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　此刻，天空灰暗低沈，雷声轰鸣，巨大的雨点已经稀疏的开始落下来，稍微有常识的人都看得出，暴雨马上就要来临。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　只著了一件薄薄T恤的黎洛雨双手环胸，感到周围染著绿的花草树木都散著冷。她孤单瑟缩的站在路的中央，害怕极了。望断天涯，没有一处可以避雨。黎洛雨的小脸惨白的如同纸一样，不知道该怎麽办。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　豆大的雨点劈里啪啦的落下来了，狠狠的敲击著自然界□的万物，包括黎洛雨。她仿佛是原始人般，被自然界征服而无能为力。黎洛雨瑟缩著瘦弱的肩膀，眼看著雨砸下来，瞬间就将她身上薄薄的衣服淋透。雨水延著乌黑的发稍流下来，像一条细小的水渠。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　雨太大了。黎洛雨分不清自己哭了，还是没哭。总之她脸上除了水，还是水。她感觉自己已经和大自然亲密的融合在一起。绿色的植物们正在欢畅的喝著甘甜的雨水，而黎洛雨也在喝著雨水，内心却泛起了苦涩的味道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　今天是星期五吗？为什麽自己会这麽倒霉！黎洛雨举步为艰的向前行走，暴雨加狂风几乎要把瘦弱的她吹向万丈深渊。黎洛雨感觉自己要死了，死在这个荒无人烟，半个小时之内也没有车经过的地方──&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　突然，遥远的车灯照亮了迷蒙的烟雨，有一辆车正加速驶了过来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黑色的车全速驰骋到黎洛雨身边，“吱──”的一声响，停了下来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨兴奋的挪著步子移到车旁，用手随意抹了下眼前的雨水，之後充满希望的看向车窗内。&lt;br&gt;　　透过布满雨水的玻璃窗，黎洛雨看见了祢凯高深莫测的表情。一见是祢凯，黎洛雨咬著牙，转身离开。就算用走的，她也不想再去请求祢凯帮她。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯不悦的一脚踢开副驾驶的车门，叫道：“上来！”她的中性嗓音穿透瓢泼大雨，听起来有一种石破天惊的味道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨不管那些，只顾向前走，是和祢凯赌气，更是和自己赌气。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“黎洛雨！你给我上车！”祢凯提高了声音道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　雨实在太大了，颗颗黄豆般的雨点砸在身上，已经将黎洛雨瘦弱的身子敲击得麻木了。她的脸色青紫，嘴唇发白，像一只还没长齐羽毛的落汤鸡，样子可怜。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨已经艰难的走出一段距离，黑色的奔驰车被她落在身後，祢凯的叫嚣声渐渐小了。难道她走了麽？黎洛雨不敢回头看，她怕回头看的时候，发现身後已经空无一物，没有车，更没有人了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　她即将被遗弃在这个荒山野岭，却还可笑幼稚的矜持著。黎洛雨真後悔没有钻进祢凯的车，最起码先回到市区，再和祢凯分道扬镳，各奔前程……现在怎麽办？雨一时半会不可能停，过路车也看不到一辆，就算是有车，看见她这副模样，会停下来载黎洛雨回市区吗？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　突然，黑色的车往前开了一段路，再次停在黎洛雨身边。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯没有离开。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨走得更快。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯跳下车子，一把扯住黎洛雨的胳膊，二话不说便往车上拽。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你干什麽！”黎洛雨反抗著，想逃脱祢凯的牵制。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　大雨一瞬间就将祢凯全身的衣物淋透。祢凯极有骨感的细手紧紧抓著黎洛雨湿涝涝的手臂，怒道：“你真是个祸害。该死的女人，就算你死这，我也不应该同情心泛滥的回来找你！”祢凯啐道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨不知哪来那麽大力气，将祢凯的手打掉，道：“谁用你回来找我？如果不是你，我会被丢在这吗？你不是同情心泛滥，你是没长心。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯被黎洛雨推得踉跄的倚在车旁，狂怒的她一时间没有再采取任何行动，只是冷冷又静静的看著黎洛雨。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　大雨像丝线一般，在天地之间穿梭。哗哗的大雨加之黯然浑浊的狂风，两个人同时感觉冷得彻骨。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯倚著车站著，平静了好一会，冷冷的盯著黎洛雨看了好一会，直到从内衣到外衣，全都湿透，连她最心爱的头发也都湿透後，道：“上车。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨看得出这是祢凯忍耐的极限，但她却没有听话的自行钻进祢凯的车，而是祢凯再次拉住她的手，将她拉进车内。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“何苦呢？”关上车门，两个人封闭在狭小的空间内，祢凯放缓了声音道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨没有回答，开始不停的掉眼泪，她用手去擦，却将更多的水抹在脸上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯拿出两条毛巾，将一条毛巾扔给黎洛雨，用另一条擦著自己的短发。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨拿起毛巾扔了回去，柔软的毛巾恰恰打在祢凯的脸上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯顿时怒了。扣住黎洛雨尖挺的下颚道：“你还知不知道好歹！”当黎洛雨的脸被抬起来後，祢凯突然放松了手上的力度，因为她看见黎洛雨的一张小脸除了红透的眼睛外，就是发嘴的唇，加上脸颊仿佛死人般冰冷的温度。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“没事吧？”祢凯拿过毛巾擦著黎洛雨脸上不断滴下的雨水，第一次柔声道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨别过脸，用冷硬的声音道：“送我回家。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯放下手，之後开动了车子，再也没和黎洛雨说一句话，直到车子停在了黎洛雨的家门口。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“今天晚上就不用去上班了。”祢凯仿佛说著特赦令般，又道：“但是明天，晚上九点，凯旋赌场，我要见到你。”祢凯目视前方，没有看黎洛雨。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>