<essay><item><title>第十六章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　“你确定不爱他？和他没有一点特殊的男女关系？”祢凯看著黎洛雨问。&lt;br&gt;　　“恩。”&lt;br&gt;　　“以後不准再见他。不管之前你的生活是什麽样子的，但从今以後你要和我在一起，我不允许任何人靠近你，男女都不行！你最好记住了。”祢凯以不容人反抗的语气道。&lt;br&gt;　　“还是这麽凶……你不是说要好好对我的麽？”黎洛雨轻柔的声音听起来似乎就是弱者的标志。&lt;br&gt;　　祢凯面无表情的道：“别的事情我可以依著你，但是，在这方面你必须听我的。明白这方面指什麽吧……”说著，祢凯的手指消消滑进了黎洛雨的两腿中间。&lt;br&gt;　　“我懂……”黎洛雨急切的说著。&lt;br&gt;　　“你要一百万做什麽？”之前，祢凯可以不关心钱的去处，因为她和黎洛雨没有任何关系，但经过这晚情形就不同了，她要知道关於黎洛雨的一切。&lt;br&gt;　　“帮我家人。爸爸几乎崩溃了，他知道公司彻底垮掉了，不可能有挽回的余地。倾尽家产，才勉强还清银行贷款。父亲年龄大了，却经历这麽残忍的变故，精神上受到了很大打击，想移民澳洲，从此不问世事。我是他唯一的女儿，想帮他完成最後的愿望。”说著，豆大的泪珠从黎洛雨的大眼中滚落。&lt;br&gt;　　祢凯小心的擦著，问道，“一百万够不够？不够尽管问我要。”&lt;br&gt;　　“这是特权吗？”黎洛雨抬起星眸。&lt;br&gt;　　祢凯不解的皱眉，无声的向她询问，什麽意思？&lt;br&gt;　　“成为你女人的特权？”&lt;br&gt;　　祢凯怒道：“别惹我生气！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨和祢凯恋爱了。黎洛雨不计前贤、不计较祢凯曾对她所做的一切，心甘情愿和祢凯在一起，原因只有一个：她已经成为祢凯的女人。&lt;br&gt;　　张爱玲说过，通往男人心的是胃，通往女人心的是□。祢凯将黎洛雨的身子占据了，也就潜移默化的占据了黎洛雨的心。&lt;br&gt;　　两个人在一起两个月了，这两个月来，黎洛雨和祢凯从陌生人变得熟悉。别人都是先熟悉再上床，而她们是先上床，再熟悉……说来也奇怪，黎洛雨真就死心塌地的爱上了祢凯，把她当成自己生活的全部，无论做什麽的时候，都在想著祢凯此刻在做什麽，祢凯成了她生活的重心。家人早已经迁往澳洲定居，孤单无靠的黎洛雨搬进了祢凯的别墅，和她同住。有人说，感情时间长了，就会变淡，甚至厌倦。黎洛雨爱上祢凯後，就不会再爱别人，这个她很清楚，但是祢凯呢？祢凯是那种思维和行动都让人琢磨不透的人，想明白她的心思，那简直就是天方夜谭。&lt;br&gt;　　每当祢凯谐著黎洛雨的手走在德亚中学的任意一个角落时，总会收到来自四面八方的目光。有羡慕、有嫉妒，也有渴望。她们不明白，为什麽黎洛雨会得到祢凯的爱。黎洛雨也不明白，她得到的，究竟算不算是爱……&lt;br&gt;　　令黎洛雨吃惊的是，大她一年级的祢凯学习很出色，像她这样嗜赌如命的学生，不是应该总是迟到早退，是老师眼中的问题学生麽？祢凯像有□术般，赌场和学业都处理的井井有条，每天一个小时的健身从未间断过，还可以有时间看电视、看书、去酒吧、逛商场，以及随时听候什锦的召唤。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　GM&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦……这是一个让黎洛雨头疼的名字，每当想到这个名字，黎洛雨的呼吸甚至都会减慢一拍。什锦是祢凯心中最神圣的东西，是任何人都无法触及的处女地。就算祢凯再忙，只要接到什锦的电话，二话不说就会赶去陪她，哪怕是她正在和黎洛雨□！祢凯从不会为私事翘课，但为了什锦就可以例外。什锦不喜欢学习，有时候会在上课时间打电话约祢凯出来，很有原则的祢凯到了这个时候，就变得完全没有原则，提了书包招乎也不打一声，趋车去接什锦……类似这种事情数不胜数，黎洛雨已经记不过来，有的时候她甚至觉得，什锦要祢凯去死，恐怕她都不会犹豫。这种感情，不是爱又是什麽呢？但祢凯只是沈默，不承认也不否认。开始的时候，黎洛雨吃醋、生气……两个月之後的现在，她已经麻木了。不麻木也不行，祢凯不会因她而改变。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　星期天的早晨，祢凯一边咬著嘴里的面包片喝著牛奶，一边翻看手里的报纸，希望能在报纸上找到些蛛丝蚂迹，打发无聊的周末。&lt;br&gt;　　“过来吃……”祢凯的眼睛没离开报纸，喊正在忙碌的黎洛雨吃早餐。&lt;br&gt;　　“还有鸡蛋没煎好，等下。”黎洛雨围著淡蓝色的围裙在厨房忙碌著，自从她入住祢宅起，就自动担负起帮拥一职，她做的饭很好吃，屋子收拾得也比以前干净，於是以前在祢宅工作的两个老女人失业了。黎洛雨还记得，祢凯给她们清算工资的时候，两个老女人眼中频频射出的怒火，不理解貌美如花的黎洛雨为何甘心做这等下贱事。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　GM&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“这有个消息听起来很美妙……”祢凯纤手指著报纸中的广告，转头对著厨房的方向大声道：“我们今天坐豪华游轮出海玩，怎麽样？”&lt;br&gt;　　“好啊……”嘶嘶的煎蛋声微弱的传过来。&lt;br&gt;　　“十点锺起航，我们得快些，还有一个小时准备。”祢凯放下报纸走进厨房，从背後搂住黎洛雨的腰。&lt;br&gt;　　黎洛雨的脸快迅的转成一片繁红，突然感觉这个周末的阳光分外明媚，“打电话约什锦没有？”她侧著脸问道。&lt;br&gt;　　祢凯轻笑，“当然问了，不过她最近迷上了叫什麽小铺的赌场，像是吸走了魂一样，有事没事往那跑……”&lt;br&gt;　　“这麽说她没空喽？”黎洛雨的话语有些欣喜。&lt;br&gt;　　“她不去你很开心？”祢凯放在黎洛雨腰上的胳膊紧了紧。&lt;br&gt;　　黎洛雨默然的不说话，片刻，她道：“用带些吃的上船吗？”&lt;br&gt;　　“你晕船不？”&lt;br&gt;　　“不晕。”黎洛雨将油嫩的葱香煎蛋盛到盘子里。&lt;br&gt;　　“猪脑！”祢凯突然戳了下黎洛雨的头，“这是豪华游轮，什麽吃的没有，还要我们带？你以为我们上幼稚园开运动会啊，还自己带食物……”祢凯笑著道。&lt;br&gt;　　黎洛雨嘟起小嘴，脱离祢凯的怀抱，坐在圆桌上开始吃早餐，随手翻出刚刚祢凯看过的报纸，看到了那则关於游轮出海的广告。“天！每个人……”黎洛雨险些将嘴里的蛋吐出来，“五千美金！太贵了……”黎洛雨摇摇头，“泰坦尼克号复活恐怕也不会这样贵……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　GM&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯接道：“当然不会这麽贵了，倒找我些钱我也不坐有著沈船史的游轮出海。”&lt;br&gt;　　黎洛雨拿著筷子支著头，憧憬道：“我倒是想坐一回……”&lt;br&gt;　　“好了，傻妞，快吃吧，我上楼洗澡换衣服。”说完，祢凯踏著旋梯上楼了。&lt;br&gt;　　黎洛雨匆匆的吃过饭，洗好碗筷，钻进浴室洗澡。门外不停的传来祢凯的催促声，“还有半小时船就开了，快点……”&lt;br&gt;　　“再不出来我就进去帮你洗了……”&lt;br&gt;　　“快点……洛雨……”&lt;br&gt;　　黎洛雨刚冲掉脸上的泡沫，睁开眼睛，便看见了祢凯帅气的面容。“你怎麽进来了……说要你在外面等我的麽……”黎洛雨面色潮红。&lt;br&gt;　　“我来帮你洗，会比较快。”说完，一双瘦骨嶙峋的手摸上了黎洛雨的酥胸。黎洛雨惊叫：“那里已经洗过啦！”&lt;br&gt;　　黎洛雨发现祢凯美其名曰是来帮她，其实是来捣乱的，不但没有加快洗澡的速度，差点又做了那档子事，祢凯新换好的T恤也弄湿了。&lt;br&gt;　　黎洛雨顶著一头湿发终於坐进了祢凯的车，“还赶不赶得上？”看著车上的表道：“只有十五分锺了……”&lt;br&gt;　　“没问题，看著吧……”说完，车子飞一样的冲了出去。&lt;br&gt;　　半个小时後，黎洛雨和祢凯已经站在了巨大的甲板上吹海风，祢凯握著香槟酒，像个贵族绅士般的昂首遥望著漫无边际的大海。&lt;br&gt;　　“出海这个主意真不错，景色美极了。”黎洛雨笑著，软软的长发迎风飘扬。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“可惜什锦没来……”祢凯转过身，长长的眼睛垂下来，略带遗憾的道。世间所有好的景致，她都希望和什锦一起分享。&lt;br&gt;　　黎洛雨的笑意在粉红的脸颊上隐去，雪白的T恤被海风撩起，蛮腰微露。&lt;br&gt;　　这时，一个小女孩跑过来，拉了下祢凯的手，吐了吐舌头後，又匆匆的跑走了……祢凯惊诧的微愣，这是什麽意思？黎洛雨也不解，两个人跟著小女孩走过去，发现那里还站了另一个孩子，是个小男孩。&lt;br&gt;　　黎洛雨可亲的蹲下来，笑眯眯的问：“小朋友，告诉姐姐，你为什麽跑过去拉这个姐姐的手哦。”&lt;br&gt;　　小女孩眼睛一眨，羞怯的笑了，“我们在做游戏。”&lt;br&gt;　　“哦？”祢凯饶有兴趣的也蹲下来，“什麽游戏？”&lt;br&gt;　　小男孩自高奋勇的喊著：“真心话和大冒险！”&lt;br&gt;　　祢凯和黎洛雨相视而笑，真是两个早熟的孩子。&lt;br&gt;　　“我们石头剪子布，结果我输了……”小女孩忸怩的看著小男孩，操著稚嫩的童音继续道：“我选择大冒险，他就说：你敢不敢去拉那个酷酷姐姐的手……”女孩解释著刚才的行为。&lt;br&gt;　　祢凯突然笑了，露出洁白的牙齿。黎洛雨也笑了，温柔的抚摸著女孩的头发，“你真是个勇敢的孩子，姐姐都不敢去拉这个姐姐的手呢，她好凶的。”&lt;br&gt;　　小女孩天真无邪的道：“两个姐姐要一起玩吗？”&lt;br&gt;　　祢凯耸了耸肩，不置可否，黎洛雨不敢擅做主张，转头以目光询问。&lt;br&gt;　　“石头剪子布吗？”祢凯抽出纤手。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>