<essay><item><title>第二章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　一年前，美国德亚私立中学&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨百无聊赖的走在学校宽阔的柏油路上，青春年少的她有著无数的问题，有的很幼稚，有的很单纯，这些杂乱无章的想法伴著她细碎的脚步，在这个绿柔柔的春天飞驰。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　她的美目四处看著，发现脚下延伸出去的这条路空无一人，却有著四个车道的宽广。大概是因为德亚中学的每个学生都只会开车上学，所以就算是本应该被人遗忘的小路，也要建设得像高速公路般的宏伟。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　不可否认德亚的硬性设施好到令人诈舌，校园内任意一个角落，都像是用钱堆起来似的金碧辉煌。黎洛雨抿著唇，这并不能怪德亚中学挥金如土，只怪来这里上学的人都太有钱，太挑剔，如果德亚方方面面做不到最好，那这所学校也不会迎来无数顶级家族的公子小姐们。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨停下脚步，在路边站定。放眼望去，红白相间的樱花绽满树枝，微风拂过，一阵阵樱花雨斜斜地飘下来，她突然沈浸在一种宁静唯美的巨大幸福之中。但这幸福的感觉又是转瞬即逝，因为她有足够的理由继续忧伤。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　十七岁，是个多情的季节，她有的时候感觉很开心，有的时候会突然很伤感。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　可是此刻呢？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨双手握在一起，静静的前行。新学期开始了，但她却拿不出学费来，之前整整一个假期，她都在为这件事而烦恼，努力兼职做两分工，但所得的钱对於昂贵的学费来说，也是杯水车薪。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　半年前，黎洛雨还是跨国公司总裁的女儿，这个鼎鼎有名的“麦达娃”跨国公司扬名海内外，拥有数十亿固定资产。但仅仅几个月的时间，由於多种原因，这间公司突然倒闭，黎家所有的资财全数用於偿还银行贷款，他们不仅卖掉黎家数间别墅，多辆房车，更是将很多名贵家具也拍卖一空……可依然不足以还清巨额的欠款。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨叹气，家里已经没有能力为她支付学费了，她只有自己来想办法。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　幽幽的踏入学校办公楼，坐上电梯来到十五层，黎洛雨轻轻的扣响了教导主任的房门。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“请进……”屋内有人应答。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨咬著唇进了屋，还没想好应该怎样开口。她环视著房间，屋内只有两个人，还好还好……人不多，她还不至於太难为情，她在心里道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“这位同学，你有什麽事情？”主任抬头道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我……”黎洛雨不想矜持，但她还是无法直言。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“说吧，我还有其它事情要处理。”主任一副很忙的样子。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“主任，今天是交学费的截止日期麽？”黎洛雨讪然问道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“当然。”主任回答得斩钉截铁。“怎麽，你还没交学费？”主任问著，随手翻出一张名单，名单上是没交学费的人名，整整一张白纸上只有一个名字：黎洛雨。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨无语，不安的站在原地，像是动物般，接受教导主任奇异的目光。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你就是黎洛雨？”主任求证道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨点点头。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我想你有话对我说，不是吗？”主任道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“主任，我现在筹不到钱，可不可以给我些时间，一筹到学费，我会马上送过来的。”黎洛雨恳切的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　主任蔑视的笑了笑，道：“时间？多久？一年？二年？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“不会很久，一个月就够了，真的！主任，请你相信我。”黎洛雨第一次低声下气的求人，她早就不是高高在上的公主了，不需要太多虚伪的尊严。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　此时的黎洛雨只顾专心的说服教导主任，没有太多精力注意到一旁不断射来的目光。&lt;br&gt;　　教导主任的笑充满了讽刺的味道，“如果念不起，就别念！德亚中学从来不会去求谁来念书，更不会为哪个穷学生乱开绿灯。德亚建校五十年，从来没有一个学生迟交学费……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨尴尬难堪地杵在教导主任的办公桌前，一颗颗眼泪无声滚落，无地自容的她真想找个地缝钻进去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“还有事麽？”长篇大论说完，教导主任严厉的开口问道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“没有了……”黎洛雨摇摇头，之後机械的转身离去。她迈著沈重的步伐走出了办公室。这个结果是她始料未及的，显然教导主任对她没有丝毫印象，记得去年入学时，她的父亲曾经在一个极其豪华的大酒店请教导主任吃饭，一顿饭就花了近万美元，饭桌上，教导主任的脸始终堆著笑，给天真幼稚的黎洛雨一种错觉：教导主任真是个和善慈祥的人……他一个劲的叮嘱黎洛雨：有什麽困难需要我帮助，尽管来找我啊，千万别客气……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨叹气，一张颇经得住端详的小脸布满泪光，她不停的哽咽，最後蹲在办公楼下的一棵樱花树旁……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我可以帮你！”一道浓重的中性声音在黎洛雨的头上响起。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨缓缓的抬起头，迎著耀眼的阳光，她只看见了斜斜垂下的长长刘海。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯伸手将黎洛雨捞起来，道：“哭能解决问题？除非你真不想念书了，否则现在就应该去想办法，去筹钱。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨的手仍然牵著祢凯的手，祢凯瘦弱的中指和食指均戴著钻戒，握起来有一种突兀的隆起。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯抽出手，点上一支烟，之後皱眉。她的眼睛再没有去看黎洛雨，因为刚刚在办公室，她已经把黎洛雨上下打量了很多遍。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　反倒是黎洛雨开始紧盯著祢凯看──&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　眼前的人很高，很瘦，很酷。小麦色的皮肤有如白玉的光泽，长长的睫毛在阳光下闪著漂亮的碎光。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你怎麽知道我有困难？我还不知道你是谁。”黎洛雨止住眼泪，可怜的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我叫祢凯。”祢凯总是话不多，但心里有数，眼前的这个女孩子让她产生一种奇怪的感觉，因为黎洛雨的眼睛很大，而且神似什锦。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　刚刚在教导主任办公室，祢凯看到黎洛雨低声下气去求人的模样，一刹那想起小时候，什锦被男孩子欺负时哭著向她告状，她真有一拳头打掉教导主任大牙的冲动……但最终祢凯忍住了，因为黎洛雨毕竟不是什锦，她还不需要为一个不相干的女人强出头，再者说祢凯也不是小孩子了，虽然脾气暴躁些，但还是理智大於感性。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨看著纷飞的樱花瓣，表情落寞，“我没有别的办法了，恐怕要退学，谢谢你关心我，我会记住你的名字的，祢凯……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我不仅仅要你记住我的名字，我还想让你欠我的，并且成为我的人。”祢凯不改一惯的语气，什锦常常会因为祢凯说话不够有礼貌而和她闹脾气，但祢凯就是不曾改过，或许她从来没想改。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你说什麽？”黎洛雨抬起头，对上了一双阴沈的双眼。今天，祢凯的打扮很阳光，一身名贵休闲服，一双运动鞋。刚刚黎洛雨只觉得祢凯很酷，而在看到祢凯一双黑眸之後，她突然感觉到一股冷风吹过，在这春色将阑，莺声渐老的黄金季节，黎洛雨竟会感觉到冷……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>