<update><item><title>第五章　上海五日淫(6)</title><author>床上伴侣</author><content>　　　当张敏的老公摸到了一张白板，胡了牌的时候，张敏扭动着白板一样的大屁股终于迎接到了杜泽生一股股火热的精液。 &lt;br&gt;　　　抚摸着喘着粗气的张敏圆鼓鼓的屁股，杜泽生水淋淋的阴茎慢慢软了下去，“以后就跟我吧，我真舍不得你让别人上。” &lt;br&gt;　　　“什么事情都想着妹妹就行了，别以后老妹儿求你的时候，提上裤子就不认账了。”张敏趴在床上说。 &lt;br&gt;　　　“大哥是那人吗。这钱你留着，算你给我带来好运赢的。我得走了，”杜泽生一边说着，一边穿上衣服，“晚上不愿意走，你就在这里住吧，走的时候去服务台结账就行了。” &lt;br&gt;　　　说着话，杜泽生起身就走了，这个江湖人物向来就是想走就走，毫不拖泥带水，弄得张敏在那里反倒有点接受不了了。 &lt;br&gt;　　　张敏当然不能在这里住，老公没准一会儿就回去了，她想着躺一会儿，洗个澡，老公来电话就说在公司呢。 &lt;br&gt;　　　偏在此时电话响了，一接起来，就开始闹心，是小王那个不散的阴魂，“给我开门啊，我在你家楼下呢。” &lt;br&gt;　　　张敏没好气地说：“我没在家。你上我家干啥去啊，我老公就快回来了。” &lt;br&gt;　　　还是那种赖唧唧的声调：“李岩不能回来了，正赢得爽呢，你快回家来，我这些天都受不了了，要不我可什么事情都作的出来。” &lt;br&gt;　　　“你……”张敏气得说不出话来，可真的怕他乱来，那老公还不得窝囊死了啊。又不想回家去让他作贱，一下想起来，就在这里吧。 &lt;br&gt;　　　“我不回家，你到我这里来吧，我在富豪酒店的７０８房间。”张敏放下电话在那里出了一会儿神，这个无赖一样的男人怎么能甩得掉，要是和杜老板说一声儿，可那又多么丢人啊。 &lt;br&gt;　　　很快，门铃就响了，开了门，一个萎缩的身子就闪了进来，还是那廉价的红色Ｔ恤，白色休闲裤，标准的好色之徒。 &lt;br&gt;　　　原来，小王本来和张敏的老公一起玩来着，后来借由子让别人代替，他迫不及待的出来找张敏玩来了。 &lt;br&gt;　　　张敏只穿上了内裤，披着白色的睡袍，一句话没有说就进了里屋，坐在了床上，小王进了屋看到地上扔着的卷成一团的肉色丝袜，扔在沙发上的白色套装，当然知道刚才张敏干什么了，想到张敏刚才的淫荡样子，再看到张敏现在睡袍半遮半掩的样子，一整条白嫩嫩的大腿垂在了床边，看得他更是心神俱醉，挺枪致敬，忙三火四的就扒光了自己的衣服。 &lt;br&gt;　　　刚一脱下内裤，张敏就闻到一股腥臊的臭气，看着小王那脏兮兮的阴茎，张敏没好气地说：“去洗洗去，脏死了。” &lt;br&gt;　　　小王嘻嘻笑着说：“那你得答应我把内裤脱了，穿上丝袜和鞋。” &lt;br&gt;　　　“你变态你。”张敏脸都红了。 &lt;br&gt;　　　“要不我就不洗，臭死你。”小王竟然用手把玩着自己骯脏的家伙。 &lt;br&gt;　　　张敏简直快恶心死了，心里恨不得把他阉了，“快去洗去，我给你穿，变态的家伙。” &lt;br&gt;　　　等小王从卫生间里出来，看张敏果然已经穿上了丝袜，那条白色的内裤扔在沙发上，张敏已经钻进了被子里。 &lt;br&gt;　　　小王赤裸着瘦弱的身子，那条半硬不硬的东西晃晃荡荡的钻到了床上，手伸进被子摸到张敏的大腿果然穿着滑滑软软的丝袜，小王一下掀起被子，张敏两条穿着丝袜的大腿紧紧地并着，浓密的黑毛从裤袜的缝隙中挤出来，更显得放荡诱人，丰满白嫩的身子穿着一条肉色的透明裤袜，脚上还穿着白色的细高跟凉鞋。 &lt;br&gt;　　　小王的手不断的摩挲着张敏光滑的大腿，明显的喘着粗气，把张敏从床上拽起来，让张敏站在地上。 &lt;br&gt;　　　“你这个变态的家伙，你想干什么？要干就快点。” &lt;br&gt;　　　“着什么急啊，玩就好好玩玩啊，把衣服穿上。”小王拿过张敏的白色的套装上衣递给张敏。 &lt;br&gt;　　　张敏无奈穿上衣服，嘴里骂着：“你真他妈的变态。”可是她自己仿佛也从自己淫秽的打扮中得倒了一种异样的快感，光着屁股穿着一双肉色的透明裤袜，赤裸着乳房穿着一件白色的套装上衣，竟然还穿着一双白色的高跟皮鞋。 &lt;br&gt;　　　小王这时简直已经快射了，扑到张敏身边，手隔着丝袜在张敏屁股上乱摸一气，张敏这时也就索性放开了，赶紧打发了这个无赖，拿出了自己一贯的作风，手放荡的伸到小王的阴茎上，熟练的套弄着，一边用一种放荡的口气说着：“小哥哥，你想怎么玩啊。” &lt;br&gt;　　　小王哪里受得了这个，原来他单位有一个挺漂亮的女人，腿特别地漂亮，经常喜欢穿套装，窄裙这些职业装，有一次刚好坐在小王的对面，不小心被小王看到了裙下风光，小王从此之后就变态一样的喜欢上了丝袜和这种职业套装，搜集了好多的日本三级片，特别是有关职业女性的，张敏穿成这样，简直让他欣喜若狂。 &lt;br&gt;　　　让张敏双手扶着梳妆台的桌子，翘起屁股，他一边把玩着张敏的屁股，手隔着丝袜摸到了张敏湿乎乎的阴部，果然不出他的所料，手上黏糊糊的，丝袜都弄湿了一片，一边想着张敏刚才被人弄的样子，一边拉下了张敏的丝袜，挺着阴茎从张敏的屁股后插了进去，一边手从后边伸过去抓住了张敏软乎乎的一对乳房。 &lt;br&gt;　　　李岩做梦没有想到自己的好哥们，好同事正肆意的玩弄着自己的老婆，还在那里说着李岩的风凉话：“李岩肯定是输没钱了，不定上哪借钱去了，他要是能把女朋友借我玩玩，我就借给他，哈哈！” &lt;br&gt;　　　“啊……嗯……”张敏几乎是职业的呻吟着，小王的阴茎和刚刚杜老板的家伙差的太多了，仿佛一个小老鼠在自己身体里钻着。一边站在那里扭动着屁股一边不断的呻吟着。 &lt;br&gt;　　　张敏的个子本来就挺高挑，穿了高跟鞋，腿还长，小王在后边翘着脚才能干到，正在小王那里满头大汗的忙活着的时候。 &lt;br&gt;　　　门猛地被打开了，一个穿着便衣的，两个穿着警服的人冲了进来，看到两个人的样子，都是一愣，张敏一声尖叫，想跑到床上，可两个连在一起的人，一下都绊倒了，在地上竟然又插了进去，张敏“啊”的叫了一声，三个员警哈哈的笑了起来。 &lt;br&gt;　　　原来这是接到举报来抓赌博的员警，因为事先通知了杜泽生，谁想小王非得来这里，没办法，两个人就被带到了附近的派出所。小王胡乱的穿上了衣服，却没有让张敏穿衣服，张敏只好抱着肩膀，光着屁股就出去了。 &lt;br&gt;　　　酒店的人都以为张敏是小姐，肆无忌惮的围观着，议论纷纷：“哎呀，看光屁股穿的丝袜，真不要脸。” &lt;br&gt;　　　“毛都露出来了，毛挺厚啊。” &lt;br&gt;　　　“看那走道时候屁股扭的，一看就不是好东西。”去抓张敏的是派出所的刘所长，就是给杜泽生通风报信的那个人，社会上也是个半黑半白的人物，名字叫刘峪，看着这个性感风骚的女人带到了派出所，告诉自己那两个手下去审小王，他自己亲自来审张敏。 &lt;br&gt;　　　张敏还是仅仅穿着丝袜和白色套装的上衣，坐在冰凉的板凳上，冰的屁股冰凉一片，上衣紧紧的裹在一起，长长的双腿一条腿架在另一条腿上紧紧地夹在一起，看得刘峪更是心里色欲大发。 &lt;br&gt;　　　“所长，您让我穿上衣服，行吗？”张敏看到这个人看来是所长，不由得和刘峪哀求着。她的衣服和胸罩都在刘峪的桌子上扔着。 &lt;br&gt;　　　“怕羞啊，怕羞别干这事儿啊。这小裤衩，挺性感啊。”刘峪摆弄着张敏的内裤，按理说，审讯女犯人都应该有女警，但在这里，张敏也不明白，看见员警都吓坏了，刘峪也横行惯了。 &lt;br&gt;　　　“姓名？” &lt;br&gt;　　　“张敏。” &lt;br&gt;　　　“性别？”刘峪问过之后，张敏没有吱声。 &lt;br&gt;　　　“咋的？说话。” &lt;br&gt;　　　“女。” &lt;br&gt;　　　“真是女的？” &lt;br&gt;　　　“那还能是男的啊？” &lt;br&gt;　　　“那可没准，去年抓的那个，冒充女的当小姐，就专门玩口活，后来有个人非得要真干，扒光了一看是男的，就一顿暴打，这小子一看事情要露，把那男的给差点没整死。来，你把腿劈开，让我看看。”刘峪一边写着笔录，一边胡乱说着。 &lt;br&gt;　　　张敏又羞又气，头甩到一边没有理他。 &lt;br&gt;　　　“年龄？” &lt;br&gt;　　　“２８。” &lt;br&gt;　　　“正是如狼似虎的好时候啊。一天不干是不是就难受啊？职业？” &lt;br&gt;　　　“没职业。”张敏当然不敢说出自己的公司。 &lt;br&gt;　　　“那就是职业卖的。刚才那男人和你什么关系？” &lt;br&gt;　　　张敏心里一阵乱转，怎么说？说认识，还是不认识。说认识可就坏了，索性自己丢点人在这，可不能让老公知道。 &lt;br&gt;　　　“不认识。” &lt;br&gt;　　　“知不知道叫什么名字？” &lt;br&gt;　　　“不知道，好象姓王。” &lt;br&gt;　　　“我操，不知道叫啥就上床，挺前卫啊你，你俩在哪儿勾搭上的？” &lt;br&gt;　　　“在饭店。” &lt;br&gt;　　　“哦，多少钱讲的价钱” &lt;br&gt;　　　“什么？” &lt;br&gt;　　　“我说你多少钱干一下？他给你多少钱？”刘峪心里也挺奇怪，那明明应该是杜大哥的房间，怎么变成卖淫的了，再说看这个女的，真不像哪些小姐。 &lt;br&gt;　　　“没给钱。” &lt;br&gt;　　　“白玩啊，那你这一天也不用闲着了，学雷锋做好事啊，老实交待，那些钱哪里来的。” &lt;br&gt;　　　“那是我自己的，他真没给我钱。”张敏一看杜老板给她的五千块钱都在他们这里了，赶紧声明。 &lt;br&gt;　　　“几点钟进的屋？” &lt;br&gt;　　　“十点” &lt;br&gt;　　　“你自己脱的衣服还是他给你脱的。” &lt;br&gt;　　　张敏脸通红的，不说话。 &lt;br&gt;　　　“快说，这是审讯，不是和你开玩笑呢。”刘峪大声的喊着。 &lt;br&gt;　　　“我自己脱的。” &lt;br&gt;　　　“那怎么还穿着丝袜，上衣，怎么不脱光了。” &lt;br&gt;　　　“他变态，非要这么玩。” &lt;br&gt;　　　“有没有口交？” &lt;br&gt;　　　“没有。” &lt;br&gt;　　　“真没有？看你这嘴型口活就得好，还能不用？” &lt;br&gt;　　　“真没有。” &lt;br&gt;　　　“他第一下插进去是什么姿势？” &lt;br&gt;　　　“这不用说吧？”张敏简直受不了这样的羞辱了。 &lt;br&gt;　　　“这是必须的，一会儿要和那男的对口供，要是不对，你就看着办。”张敏以为这是刘峪难为她，其实她没有见过审讯那些小姐，比这问的还仔细，简直就是意淫的最高境界，所以这里的员警最喜欢就是审讯小姐。 &lt;br&gt;　　　“我站着，他在后边进来。” &lt;br&gt;　　　“你站起来，我看看样子。” &lt;br&gt;　　　张敏也学乖了，都已经这样了，还怕什么羞啊。站起来，双手把着边上的桌子，屁股厥起来。“就这样。” &lt;br&gt;　　　“哦，动两下，哈哈样子挺骚啊。”看着张敏前后动了两下屁股，刘峪哈哈大笑。张敏赶紧坐了回来。 &lt;br&gt;　　　“干了多少下，换没换姿势。” &lt;br&gt;　　　“才没多少时间，你们就进来了。” &lt;br&gt;　　　“射精了没有？” &lt;br&gt;　　　“没有。” &lt;br&gt;　　　“没有？你怎么不老实？”刘峪起身走到张敏身边，“站起来。” &lt;br&gt;　　　张敏战战兢兢的站起来，刘峪手一下伸到张敏阴部，在张敏刚刚“啊”的叫了一声的时候，他在张敏湿乎乎的阴部隔着丝袜抠了一把，在鼻子上闻了闻，“你这是啥啊？别告诉我这是你的白带。湿这逼样，好象尿了是的。” &lt;br&gt;　　　“那……那……”张敏支支吾吾的不知道怎么说好了。一下想起来。“那是我老公射的。” &lt;br&gt;　　　“老公？啥老公啊？是男人不就是你老公吗？” &lt;br&gt;　　　“我真老公”一着急张敏说了出来。 &lt;br&gt;　　　刘峪感觉出有点意思来了，“结婚了？” &lt;br&gt;　　　“嗯。”张敏有点后悔这么说了。 &lt;br&gt;　　　“几年了？” &lt;br&gt;　　　“两年。” &lt;br&gt;　　　“有老公怎么还干这个，你老公知不知道啊？” &lt;br&gt;　　　“我……我……不知道”张敏简直不知道该钻到哪个洞里好了。 &lt;br&gt;　　　“这要是让你老公来接你出去，你老公脑袋可够绿得了。哈哈”刘峪好象明白了点什么。 &lt;br&gt;　　　“大哥，我求求你了，别跟我老公说，你想怎么办都行，你罚我款。”张敏抓住刘峪的衣服，哀求着刘峪，上衣也就散开了衣襟，一对丰满的乳房在胸前晃荡了出来，张敏的乳房和白洁的乳房不一样，白洁的乳房圆圆的在胸前挺立，仿佛一个熟透的水蜜桃一样，丝毫没有下坠和松弛的感觉；而张敏的乳房在胸前挺立着，是呈一个弧形向上翘起，晃动的非常利害。 &lt;br&gt;　　　看见刘峪的眼睛盯着自己的胸部，张敏看到有门，拿出了自己的看家本事，“大哥……求求你了……”柔软的乳房已经蹭到刘峪穿着半截袖警服的胳膊上，那种软乎乎，颤巍巍的感觉，刘峪哪里还挺得住，手伸上去，捏住张敏的乳房，“老实跟大哥说是怎么回事儿，你要是乖，大哥不难为你。” </content></item></update>