<update><item><title>第七章 风情万种(小白老师)</title><author>床上伴侣</author><content>xp1111&lt;br&gt;　　星期天的早晨，犹豫了一会儿，白洁找出了一条黑色宽松的裙裤，一件黑色宽松的纱质衬衫，穿了一双黑色的高跟瓢鞋，把头发挽成了一个发髻，看王申还在睡，就没有叫他，出门坐车奔李明家去了白洁在李明家门口，平静了一下心情，喘了口气，敲了敲门，开门的是李明，看着白洁一身松软的衣服笼罩下的玲珑有致的身体，眼睛一亮，却没有太高兴，开门让白洁进来，白洁很奇怪这个一心想得到自己身体的男人怎么了的时候，一个女人的声音在屋里响起：“谁来了，请进来啊”白洁恍然大悟，原来李明的妻子今天没有走，看着李明懊恼的样子，心里不由得轻松了许多，暗笑着进了屋。&lt;br&gt;　　“是我们学校的同志，来和我借书的。”李明赶紧的解释着。&lt;br&gt;　　白洁换了鞋进了屋里，白洁今天穿了一条到膝盖的那种黑色的丝袜，上面有花纹图案的，此时穿了双小拖鞋，更是显得小脚性感撩人。&lt;br&gt;　　“是嫂子吧，我叫白洁。”李明的老婆有点丰满的过分了，但还不是特别的胖，有点警觉地看着漂亮迷人的白洁。&lt;br&gt;　　白洁反而感觉轻松了许多，很悠然的看着这个差点让她脱光衣服的屋子，故意的和李明的老婆说着话“李老师在学校可好了，今天又借给我书，学生都对李老师印象挺好的。”&lt;br&gt;　　“是吗？我家李明的人啊，就是实在，对人没说的。”李明的老婆对白洁少了点敌意。&lt;br&gt;　　“对我也可好了，这次我能进上职称，多亏了李老师，天天帮我找题。”看着李明老婆脸上的不高兴，和李明在一边脸上一边红一边白的感觉，白洁心里暗暗窃笑，又说了几句话，李明很显然非常怕老婆，脸上已经快没色了。这时刚好有人叫李明的老婆到对面家里帮帮忙，李明的老婆叨咕着去了，李明回身对白洁说，“你和她说什么啊，这她不得和我急吗？”&lt;br&gt;　　“呵呵，我还没说什么呢？我要和她说，我是来和你睡觉的，她是不是得杀了你？”白洁一边说着一边把自己的一只脚抬了起来，裙裤向下面滑去。露出了到膝盖的一段穿着黑色镂花丝袜的小腿，白洁把那只小脚放在了李明的腿上，慢慢的蹭着，一边碰到了李明的阴茎上，用小脚揉搓着，李明的阴茎一下就硬了起来。&lt;br&gt;　　“我的脚好不好看？”白洁用他穿着丝袜的小脚隔着裤子玩着李明的下身，一边用那种娇里娇气的声音逗着李明。&lt;br&gt;　　“快放下，你干什么呢，一会儿她回来了。”李明一边想让白洁这样，一边吓得够呛。&lt;br&gt;　　　“你不让人家来的吗？人家想啊，咱来一次啊！”白洁装作要解裤子，吓得李明赶紧站了起来，要跑的样子。 &lt;br&gt;　　“哼，给你不要，以后少找我，要不别说我告诉你老婆。”白洁一看目的达到了，站起来要走。&lt;br&gt;　　“别的啊，下次有机会的吧。”李明又贼心不死的说，“等着吧！”这时李明的老婆也回来了，白洁告辞走了，说李明没有找到书，看着李明老婆那种铁青的脸色，白洁知道李明这下可惨了。&lt;br&gt;　　回来时候的心情就好的多了，白洁把头发披散了开来，一身飘逸的打扮惹得路上不少人回头，白洁好像今天才感觉自己这么漂亮。&lt;br&gt;　　在街上的白洁忽然想到了那个东子，那种异样的快感，听让她回味的，想想，白洁笑了笑。回到家去了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　白洁回到家里，王申今天也没有出去，在家里洗衣服，看着白洁飘飘洒洒的回来，怎么也没有想到美丽的娇妻刚才是去一个男人家里送上去给人玩的，招呼着白洁：“老婆，外边热不热，刚才孙倩来电话找你了”&lt;br&gt;　　“老公，你真能干啊”&lt;br&gt;　　白洁在王申的身后抱住王申，丰满的前胸在王申的背后紧紧的压着，软乎乎肉乎乎的感觉，让王申不由得心里都一颤。白洁以前很少和他这么发娇的，这种香艳的感觉让他眼前竟然出现了早晨白洁性感撩人的样子，真的是自己干的，怎么一点感觉也没有，白洁走了之后，王申仔细的检查了自己的下边，一点干过的痕迹都没有，内裤都是干干净净的。再说要是自己和白洁作的爱，看早晨白洁的样子，弄的肯定很激烈，怎么能一点都不记得了呢？&lt;br&gt;　　看着白洁和他亲热了几下就进屋去了，那扭动中晃动的小屁股，柔软的腰肢仿佛有一种神秘的韵味，自己的爱妻肯定哪里有点不对了……&lt;br&gt;　　“妹子，咋没找姐姐出去玩呢？”孙倩在电话里问。&lt;br&gt;　　“不行，我受不了那地方，太闹了。”白洁一边打电话，一边脱下了裤子，露出黑色的内裤和到膝盖的黑色薄花丝袜，中间一大段粉白细嫩的大腿，修长浑圆，散发着健康的光泽。&lt;br&gt;　　“东子都想你了，晚上去啊，要不就到我家来玩，昨晚玩的过不过瘾啊？”孙倩在电话里轻笑着。&lt;br&gt;   “别乱说，他想他的呗，跟我有啥关系。”白洁把两条丝袜都脱了下去，提上了一条花的宽松的裙子“行了，妹子，你不也玩的挺高兴的吗？”孙倩还在说着。&lt;br&gt;　　 “再说吧，去我在给你打电话”白洁看王申进来就挂了电话。&lt;br&gt;　　 这一会儿，白洁就有点坐立不安，虽然她不想出去，可心里确实有点想去逛逛，可还不好和王申说，王申忙活完了，一看没有做饭呢，就又忙活着要做饭，白洁心里觉得挺对不住王申的，抱住王申的一只胳膊撒娇：“老公啊，你这么累了，晚上咱俩出去吃吧。”&lt;br&gt;　　王申巴不得的同意了，两人穿了衣服就出去了，鬼使神差的白洁就和王申来到了和孙倩去的迪吧旁边的饭店，两人找了一个角落里的屏风围着的一个隔断里面，两人要了菜，等着上菜，一边闲聊着。&lt;br&gt;　　旁边的另一个隔断里显然是一群社会混混，大呼小叫的喝着，白洁皱了皱眉头，王申要了瓶啤酒，慢慢的喝着。&lt;br&gt;　　隔壁的几个人毫无顾忌的大声吹嘘着搞女人的经验，说什么在迪厅的卫生间干了多少个了，有的还是处女呢，白洁听着他们说话，心里直门发慌，王申在那里却是从来没有去过那种地方，根本不相信，一边还用很不服气的口气和白洁说：“吹牛，现在的年轻人太能吹牛了，哪有那么不要脸的女人，哼！”白洁用筷子挑着一条菜，迎合着老公：“那是啊，吹牛呗。”&lt;br&gt;　　这时那边一个挺粗的声音说：“这些事，你们谁也不如东子厉害，东子号称不隔夜情郎，从来都是当天拿下。”&lt;br&gt;　　白洁一楞，果然听到东子那熟悉的声音：“三哥，少扯了，谁能比过你，少女杀手啊。”&lt;br&gt;　　　“呵呵，东子，给兄弟们讲讲经验，咋能当天晚上就放倒。别象虎子似的，整个作台小姐，搭了好几千，才摸着逼，一摸还弄一手，哈哈，是让人刚干完。”那个叫三哥的粗声粗气的说着。 &lt;br&gt;　　  “对付女人啊，你得知道她喜欢啥，讨厌啥，你首先得能接近她，让她没有戒心，象上次我和老四在酒吧碰到那两个小妞，一看就是刚出来的，还纯呢。你就得装作有钱，有那种豪气，还得显得有风度，社会上有地位，这样你就能吸引她们，到了该上的时候，不能象虎子似的不下手，你得心狠，半软半硬，说点什么爱情什么的，她就迷糊了，趁热打铁，灌醉了就上，现在这社会，你犹豫一个小时她就可能不是处女了。”东子在那里侃侃而谈，那些人都没了声音，很显然真的在听。&lt;br&gt;　　王申夫妻二人也没有说话，王申也在听着，白洁心里却有点忐忑，和东子的事情她很后悔，可是毕竟有过那一夜的激情。&lt;br&gt;　　“上次那小姑娘，我就借了九哥的车用了一圈，在那小姑娘家楼下就给开了，纯处女啊。在后座上，也使不开劲，回来老四都看到我鸡巴上的血了吧。”&lt;br&gt;　　“那是，真的，上面全是血丝”有个声音说着。&lt;br&gt;　　王申听着也已经明白说的看来是真的了，莫名其妙的有点兴奋的感觉，心里还很心疼那些小姑娘怎么这么不知道自重，却又很想那个男人为什么不是他。&lt;br&gt;　　白洁心里只盼着快点上菜，快点吃完，离开这是非之地。&lt;br&gt;　　“现在不流行找小姑娘了，一方面是处女少，再说小姑娘都学鬼了，玩儿可以，费钱啊，有的小姑娘你怎么都行，反正就是糊弄你钱，特别是开过之后，有的比小姐都猛。现在流行找少妇，特别是那种富婆，三十多岁的，人钱都得啊”东子在那里继续讲着女人的经验。&lt;br&gt;　　“可不是，就说三哥你找的那个小晶吧，刚开始的时候多纯啊，咱们说句脏话都脸红，你看现在混的，上学也不咋去了，在迪吧好像就让人干好几次，昨天跟老四睡的吧，老四，整几下子”好像是另一个声音。&lt;br&gt;　　　“跟我回去的时候还飘呢，裤衩都不知道谁给扒去了，整个小屁股都湿乎乎的，早晨又干一次，两次。”老四挺不好意思的说。 &lt;br&gt;　　　小晶，是不是就是那个小姑娘啊，白洁心里一惊，最近自己心里很乱的，也没注意，开学看看小晶来不来吧。 &lt;br&gt;　　　“听说你上次弄了一个刚结婚的小媳妇儿，听小刚说长的老水灵了，身材还好，属于让人一看就想犯罪的那种”三哥的声音继续说着。 &lt;br&gt;　　　白洁心里开始怦怦的跳，知道说的就是自己，生怕他们说出什么话来，让老公听见。 &lt;br&gt;　　“那真是极品啊，不是那种出来瞎混的，纯粹的住家少妇，我那天要不是连喝酒带下药，根本就上不了，不过，这种女人，一旦上过之后就好办了，你功夫再好点，那就想怎么玩就怎么玩，”东子喝了口酒“那小娘们，衣服没脱你心都蹦，衣服一脱，那身材，皮肤，奶头都是通红通红的，下边你干进去就好像浪一样的一波一波的，还很快就高潮，弄一会儿就浑身发软了，不像有的老娘们，你干一宿她都没反应。”&lt;br&gt;　　　“听你说的，鸡巴都硬了，来喝酒，啥时候你整过来，下点药，咱们大家都尝尝”一阵乱糟糟的喝酒的声音。 &lt;br&gt;　　白洁心都快跳到嗓子眼了，生怕他说出什么孙倩或者她的名字，还好没有说，可是她也明白了那天为什么能和东子，原来是下了药了，心里不由得恨死这个东子了。&lt;br&gt;　　王申听得下身也都硬了起来，对这种放荡的女人，王申一直都有着色心，总想自己为啥不碰到，可就他这种色胆，碰到了也是白扯，他却总是存在着很多的幻想，想着自己能有好多的艳遇。&lt;br&gt;　　两人没说什么话，吃过了饭，白洁就急急的和王申回去了，走的时候白洁就生怕被东子这伙儿人看见。到了家，王申就急不可待的搂抱白洁，白洁心里想着这些事情，没什么情绪亲热，可又不好拒绝老公，就顺着他让他脱了她的衣服，王申很想和白洁在沙发上做爱，可白洁已经躺到了床上，他也不大敢开口，怕自己的娇妻害羞，如果他知道白洁在家里的床上、餐桌上都和男人做过，估计都得吐血。&lt;br&gt;   上的快，下去的也快，王申在白洁身上动作了几十下，就满脸通红的趴下了，软软的阴茎很快就从白洁身体里滑了出来，白洁一边是很不满足，一边却奇怪的想起了赵振那射了之后还很硬的阴茎。&lt;br&gt;</content></item></update>