<update><item><title>第五章　放纵的外出学习(小白老师)</title><author>床上伴侣</author><content>　　早晨五点多，白洁就起来走了，看着迷迷糊糊的老公还在睡梦中，说真的，白洁心里有一丝的愧疚，她当然知道高义的目的不过就是想和她多弄几下。看着自己包里放着的性感内衣、内裤，还有丝袜，自己真不知道是想还是不想，可是心里真的有点痒痒的，那些衣服很多在买的时候真的就没有想起来自己的老公，真……&lt;br&gt;   本来还有一名女老师要去，可是临时家里有事情，就只来了四个男老师和一个女老师，这样刚好白洁就和另一间学校的一个女音乐教师住在一个屋，他们四个男老师住两个房间。这是一个风景秀丽的旅游区，白洁他们上课的是在一个临湖的大会议室，其实主要目的还是旅游。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　白洁坐在软软的沙发椅上，明显地感觉到在自己身边的高义火辣辣的目光。她今天穿了一件白色带小绿格子的小衬衫，领口的扣子解开到第二粒，刚好露出一点乳沟却没有露出乳罩的边。白洁的乳房很丰满，而且位置在胸的上部，不像有的女人，露出大半个胸脯还看不见乳沟，白洁一般都喜欢带那种只能托住乳房下半部的半杯的胸罩，很薄的、没有垫层的那种。下身穿了一件水磨石兰的牛仔裙，刚好到膝盖的，没有穿丝袜，一双白生生的腿裸露着，两只透明的水晶凉鞋在白嫩的小脚上晃动着。&lt;br&gt;   高义正趴在桌子上，一双眼睛盯着白洁娇俏的小脚，看着同样白白嫩嫩的脚后跟，简直跟小孩子一样，真是让人受不了，要不是周围这么多人，高义一定会蹲下去好好摸一摸……&lt;br&gt;　　一个上午，娇媚丰满的白洁身上散发出的淡淡的香气，让高义整整一上午都是坚硬如铁，好难受……中午快吃饭的时候，就写了一张纸条偷偷塞给白洁，叫她吃过饭后到后山去。&lt;br&gt;　　饭后，看着高义前边走了，白洁就远远的跟着上了后山，沿着一条小路，走到了山的深处，白洁就走不动了，小脚就被鞋子磨出了一个小泡。高义过来扶着白洁，手揉着白洁的小脚，一边问：“洁，你这小脚怎么这么嫩啊？”白洁津了津鼻子：“我小时候特别懒，就不喜欢走路，连自行车都不会骑，就这样了。”&lt;br&gt;　　高义一看四周也没有人，一下抱起白洁，钻进了旁边一个茂密的小树林……&lt;br&gt;　    茂密的灌木里面有着一片小小的空地，有意思的是还铺着两张报纸，可惜已经破烂不堪了，在角落的地方竟然还有一个用过的避孕套，里面还有着干涸的精液。&lt;br&gt;　　进了这里，高义的手就已经在白洁的胸脯上乱摸了，白洁微微喘着气：“别摸脏了，别……”高义就解开她的衬衫扣子，把一对肉鼓鼓的乳房从乳罩上边掏了出来。高义的手很大，但刚好是握住还握不住的感觉，黄豆粒一样大的乳头粉嫩粉嫩的正在慢慢变硬，秀美的眼睛微微闭着，长长的睫毛在不停地抖动。&lt;br&gt;　　高义的手在往上卷着白洁的裙子，可是牛仔裙很紧，卷不上来，白洁推开高义，手伸到裙子后面，原来后面有一个拉链。拉开拉链，高义把白洁的裙子拉到了脚下，白洁里面是一条水绿色的小内裤，除了三角区之外都是镂空的。高义的手抚摸着两瓣露出的雪白屁股，让白洁弯下腰，手扶着前面的一个树杈，他解开了裤子……&lt;br&gt;　　白洁的头发挽了一个简单的发髻，上面插了一个有白色蝴蝶的发夹，这时她微微的低垂着头，小衬衫敞着怀儿，粉红的小乳头时隐时现，牛仔裙堆在脚下，一双长长的腿中间挂这一条水绿色的小内裤，白白嫩嫩的屁股呈现一个优美的弧线向上翘着，从后面隐约看见腿缝中前面有几根长长的阴毛。&lt;br&gt;　　 “嗯……唔……”几声长长的呻吟和秀美长腿的微微颤动，伴随着高义的插入和拔出；高义感受着白洁湿润又有弹力的肉壁那种紧紧的感觉和白洁彷佛处女一样的浑身微微颤抖，一边不停地抽送着粗硬的阴茎……&lt;br&gt;　　两人很快就都接近高潮了，白洁的腰已经弯成了一个弧线，手已经快抓到地了，呻吟已经变成了上起不接下气的喘息和不时的短促的叫声……&lt;br&gt;　　随着高义快速的几下抽送，白洁感觉到了那东西的颤动和热度，一边摇动着白晃晃的屁股，一边喘息着说：“不要……弄……里面去，不好……擦……”说着已经感觉到了热乎乎的冲击，高义急忙拔出来，一股白色的精液喷到了白洁的腰上……&lt;br&gt;　　两人正在穿着衣服，白洁一叠声的埋怨着高义：“你看你，弄得里面还有，怎么整啊？”&lt;br&gt;　　忽然，外面传来了两个人的脚步声，两人立刻不出声了，那两个男女的声音明显是往这里来的，两人面面相觑，听着那两个人走了进来。&lt;br&gt;　    “哎呀！不要急嘛……别拽坏了。”两个人一走进来就看见了白洁和高义两人，四个人一下就呆住了。那女的原来就是和白洁一屋住的音乐教师，男的就是那间学校的校长，白洁还不知道他们是哪个学校的呢！&lt;br&gt;　　这时那个女的衣服已经解开了，里面白色的乳罩也已经脱了半边的肩膀，露出里面白嫩的半个乳房；短短的裙子也已经拽到了屁股上，里面黑色的小内裤竟然是Ｔ字形的。白洁的上衣还敞开着，胸罩刚刚弄好，丰满的乳房和薄薄的胸罩看得那个男人眼睛都直了。&lt;br&gt;　  　“这……”、“这……”两个男人尴尬地笑了笑。两个女人对看了一眼，白洁绯红了脸，低下了头。&lt;br&gt;　　还是那个女老师打开了僵局：“你们都完事了，就别占地方了。”一句话，四个人都轻松了不少，白洁和高义匆匆离开了。&lt;br&gt;　　想到刚才的尴尬，高义忽然想起来了，到后面的楼又注册了一个房间……&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　夏夜的海风轻轻地拂过白洁秀美的脸庞，一个人坐在台阶上，眺望着远处黑沉沉的大海，白洁心里乱纷纷的，看着夜空中的点点繁星，她不知道哪一颗才是自己。&lt;br&gt;　　她知道自己不爱高义，可却对这个征服了自己肉体的男人有着奇怪的情感，每当高义一触及自己的身上，碰到自己敏感的肌肤，就会有一种忍不住的冲动。&lt;br&gt;　    她知道对不起自己的丈夫，可是王申在自己全身上下的抚摸却不能勾起自己沸腾的情欲，丈夫在自己身上不停地起伏，有时候竟然会让自己有一丝的厌烦，白洁不知道自己是不是一个骨子里淫荡的女人……&lt;br&gt;　　带着一种纷乱的心情，白洁回到了自己的房间，那个叫孙倩的女人还没有回来。白洁一个人洗了洗脸，脱了衣服，把乳罩除了，换上一件白色的吊带小内衣睡了，她不喜欢晚上睡觉的时候穿乳罩，那种束缚的感觉让她很不舒服。&lt;br&gt;　　不知道什么时候，睡梦中的白洁迷迷糊糊的被什么声音惊醒了，在意识清醒的一瞬间，她听到了对面床上传出来的“啧啧”的亲吻声和那种男女交合时特有的水渍声，那种节奏分明的抽插摩擦声音。白洁心一下开始快跳起来，她还是头一次遇到有人在自己身边做爱，一瞬间，白洁感觉到了自己的脸热得好像火烧一样。&lt;br&gt;　　她偷偷的转过脸，在黯淡的微光下看着对面床上正在苦战的男女。孙倩的双腿很直，此时更是能看见她的双腿有多直，双腿正笔直的向上竖起着，男人的大屁股正在她双腿间不停地大力起伏，那种刺激的声音正从那里不断地传出来。&lt;br&gt;　　白洁的耳朵里开始钻进了孙倩那种悠长又彷佛有一点韵律的呻吟：“啊～～呀～～哦……宝贝……啊～～”随着叫声，白洁透过微微张开的眼帘看见孙倩的双腿彷佛跳舞一样地前后晃动。&lt;br&gt;　　白洁微微地感觉了一下那种晃动的感觉，一下明白了，不由得心又是一顿乱跳，下身不由得都已经湿了，有一种按捺不住的冲动想去摸一摸自己最敏感的地方。&lt;br&gt;　　模糊中听见孙倩低低的说话声：“不要……射进里面去……我没吃药啊！”&lt;br&gt;　    接着看见男人一下从孙倩下身抬了起来，模糊中白洁彷佛看见了一条长长的东西在晃动，看见男人那东西接近了孙倩的头部，接着就听到了吸吮的声音。&lt;br&gt;　    “她……”白洁惊呆了，孙倩正在用嘴含着男人那刚从那里拔出来的东西，还在吮吸着。&lt;br&gt;　　听着男人粗重的喘息声和断断续续的呻吟，白洁也知道男人要射精了，可是男人并没有从孙倩嘴里拿出来，显然是全都射进了孙倩的嘴里。白洁忽然想起了自己第一次被高义奸污的时候，嘴里粘糊糊的那种感觉，忽然觉得好像不是怎么讨厌，看来男人肯定是很喜欢的了。&lt;br&gt;　　随着一股酒气和粗重的呼吸声，两个人看来睡了，白洁心里竟然彷佛有点空落落的睡不着觉了……&lt;br&gt;　　不知道什么时候，白洁也睡着了，直到被一种奇妙的感觉惊醒……&lt;br&gt;　　“嗯……”还在睡梦中的白洁，感觉到了一种非常舒适、兴奋的刺激，不由得轻轻的叫出了声，猛然感觉到那种舒适的感觉是自己乳房正被一双热乎乎的男人的大手揉搓。白洁一下睁开眼睛，映入眼帘的是一张还算很英俊的面孔--是那个应该在孙倩床上的男人。&lt;br&gt;　　白洁紧张得去推身上的男人，同时也感觉到了自己的内裤已经被脱下去了，好像是还搁在自己的脚脖上。男人那个硬硬的东西已经顶到了自己湿润的地方，不知道怎么，白洁忽然有一种不想抵抗的感觉，好想那个东西就这样地插进自己的身体，体会那种放纵的感觉，可是羞耻心还是让她用力地推着身上的男人。&lt;br&gt;　　天都已经亮了，可以听到走廊里有人走路的声音，白洁不敢大声叫，只能是喘着粗气和男人挣扎着……&lt;br&gt;　　孙倩也已经醒了，却没有说什么，只是嘴角带着一丝好玩的微笑看着白洁床上的一幕。白洁能感觉到孙倩在看，她一边挣扎着，一边对着孙倩低声说：“孙姐，帮帮我，不要让他……”&lt;br&gt;　    “哎呀！别害羞了，玩玩呗，你又不是没玩过。呵呵……”&lt;br&gt;　　男人一直没有说话，正用两腿用力地压住白洁白嫩的双腿，硬挺的阴茎已经接触到了白洁湿润的阴道，白洁心里一荡的时候，那条长长的肉虫一下就滑进了白洁的身体，“啊……”白洁一声低呼。&lt;br&gt;　　男人的东西很长、很硬，但不是很粗，碰到了白洁身体最深处的最敏感的地方，白洁浑身酥的一下，彷佛过电了一样，一霎那间身体就软了。&lt;br&gt;　　男人每次插入几乎都让白洁浑身哆嗦，白洁的双手勉强地推着男人的双手，头歪在一侧，黑黑的秀发散在枕头上彷佛乌云一样，粉红的双唇微微张着，被男人压在身子两侧的双腿伴随着男人的每次插入不时地抬起。那家伙的阴茎很长，每次抽插的距离都很大，这样的感觉几乎让白洁兴奋得想大叫来发泄心头的那种按捺不住的兴奋。&lt;br&gt;　　 “啊……啊……唔……”白洁的叫声越来越明显，意识都有点模糊了，男人的双手已经握住了她一对颤颠颠的乳房。白洁的双手与其说是推拒着男人，不如说是搂着男人的腰，双腿也已经屈了起来，和男人的双腿纠缠在一起，下身流出的水已经把身子下的床单都弄湿了。&lt;br&gt;　　孙倩看着白洁的样子：“受不了了吧？呵，瞧把你浪的！”&lt;br&gt;　　“啊～～嘶～～嗯……”白洁不停地抽着凉气，头已经支在了床上，脖子用力地向后挺着……&lt;br&gt;　　伴随着白洁浑身的颤抖，男人双手扶在白洁的头侧，下身紧紧地顶在白洁的屁股上，将一股股滚热的精液喷射在白洁最敏感的身体里。白洁双脚支在床上，屁股用力地翘起，两个圆滚滚的小屁股的肉都绷紧着，嘴大张着，却没有发出声音。&lt;br&gt;　　白洁浑身软软的靠在男人的怀里，任由男人的手抚弄着她丰挺的乳房，阴道还在一下一下的收缩，精液沿着秀美白嫩的腿根流下来，白洁动都不想动一下。&lt;br&gt;　    “你怎么这么紧呐？真不像结婚的，跟小姑娘似的。”男人在白洁的身边说着，白洁脸红红的没有说话，腿却不由自主地碰了碰男人软下来还长长的东西。&lt;br&gt;　    “够长吧？人家都叫他大象。”孙倩已经起来了，挺着一对娇小的乳房说。&lt;br&gt;   两个人也赶紧起来，忙过一阵便去上课了。&lt;br&gt;</content></item></update>