<update><item><title>第四章　偷情的少妇(小白老师)</title><author>床上伴侣</author><content>xp1111&lt;br&gt;　　白洁回到家里不由得想起了自己的第一次，想起了禽兽不如的李教授，要不自己又怎么会嫁给王申这个书呆子？&lt;br&gt;　　  那是在上大学的最后一年，白洁的高等数学学得很不好，她已经补考过两次了，都没过去，这是最后一次了，白洁就找了个学姐去替她考。谁知考了之后，被学生处的巡考抓住了，这可是要开除的，已经念了四年了，白洁就差没当场晕过去。&lt;br&gt;　　后来她在一个老乡的帮助下，找到了学生处李处长家，就是这个李教授家，白洁拎了几样简单的礼品，敲开了李教授的家门。&lt;br&gt;　　家里只有李教授自己，一个四十多岁胖胖的男人，看见白洁拎的东西，表情很和蔼，可一听说这件事情，脸就严肃了起来。&lt;br&gt;　　“李处长，我就要毕业了，我要是毕不了业，回家我怎么交待呀？”&lt;br&gt;　　  白洁声泪俱下的哭着，李教授却丝毫不为之所动，眼睛扫视着白洁薄薄的Ｔ恤下鼓鼓的乳房：“这可很难，我已经报到学校里了，除非……”李教授的手忽然从白洁的肩头滑落到了丰满的乳房上，白洁浑身一抖，“啊，你干什么？”白洁一下站了起来。&lt;br&gt;　　“打开天窗说亮话，就是你让我玩一次，我马上再给你一张试卷，包你能毕业。”李教授色迷迷的还要去摸白洁的脸蛋。&lt;br&gt;　　白洁脸一下红了：“这……我……”&lt;br&gt;　　 “你要是敢就快点，我老婆一会儿就回来了，顶多还有四十分钟。怎样，行不行？”李教授很不耐烦的样子。&lt;br&gt;　　白洁心都快跳出来了，哪里想到这个呀，动都不敢动。李教授一看白洁的样子，一把就抓住了白洁的胳膊把她搂在怀里，手顺势就握住了白洁那柔软又有着青春弹性的小巧乳房。&lt;br&gt;　　白洁下身穿着一条紫花的拖地长裙，李教授的手伸到了白洁的裙子里面，摸到了白洁光滑的长腿，白洁浑身发抖紧闭着眼睛，任由他乱摸。&lt;br&gt;　　李教授把白洁的Ｔ恤撩起来，将小巧的乳罩往上一推，一对粉嫩的、雪白的乳房就露了出来。李教授一只手玩弄着白洁娇嫩的乳房，一边已经把白洁按到了床边，将她的长裙全撩了起来，一把就将白洁的白色内裤拉到了腿弯。&lt;br&gt;　　白洁一下感觉到了自己最隐秘的地方已经暴露在了这个男人面前，倒覆的长裙盖住了她的脑袋，让她减少了一点羞辱。“啊……”白洁浑身一颤，一只手在她那里摸了一下，陌生的感觉彷佛过电了一样。&lt;br&gt;　　白洁的阴毛不多，软软的覆盖在淡粉色的阴缝上，男人几乎毫不犹豫地就把粗大的阴茎顶到了白洁处女柔嫩的阴门上，那种陌生的坚硬火热的感觉让白洁忽然感觉到了前所未有的羞辱和不安。&lt;br&gt;　　男人根本没有时间调情，一根坚硬的阴茎随即插进了白洁的身体，撕裂的痛楚让白洁全身一下绷紧了，“啊……痛啊……”白洁痛叫一声，晃动着屁股想把身体里的东西拔出去。&lt;br&gt;　　李教授一看白洁下身的反应和阴茎上点点滴滴的血迹，非常兴奋：“大学生还有处女呢？真紧啊……”李双手把着白洁的腰，阴茎开始抽送。&lt;br&gt;　　 “啊……我不干了……放开我……痛啊……”白洁不停地叫着，一边用力地想翻过身来，可是李教授全身压在白洁的身上，下身不停的动着，白洁不由得不断地哀叫。&lt;br&gt;　　十多分钟之后，心满意足的李教授离开了白洁的屁股，白洁趴在那里，雪白的小屁股光裸着向上翘着，笔直的双腿向两边叉开着，刚刚男人战斗过的地方一片狼藉，一对娇嫩的阴唇已经都肿了起来，一股白色的精液在中间缓缓地流动着。&lt;br&gt;　　白洁翻身起来，满脸泪水地提上内裤，也不理粘乎乎的下身，捂着脸跑了出去。&lt;br&gt;　　打那之后，白洁心里总是对自己很自卑，最后选择了王申这个书呆子。&lt;br&gt;   一时间思绪万千，想起自己现在和高义的关系，白洁默然无语睡了……&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　学校放假了，高义已经有半个月没看见白洁了，刚好一位老师结婚，在婚礼上看见了白洁，几天不见，白洁好像更水灵、更丰满了，脸上更是充满着少女无法媲美的妩媚性感。&lt;br&gt;　　白洁穿着一套淡粉色的套裙，开口适中，里面是一件花领的白衬衣，开口出露出一截粉嫩的胸脯，下身的裙子是现在流行的窄裙，紧紧裹住圆滚滚的屁股，修长的双腿裹着一双透明的玻璃丝袜，脚上一双白色的高跟鞋。&lt;br&gt;　　高义看着白洁，下身几乎就硬了，真想摸摸白洁圆滚滚的双腿间是不是湿乎乎的？&lt;br&gt;　　大家围坐一桌，高义赶紧挤到了白洁旁边，白洁心里不由得动了动，下身竟然有了感觉。几杯酒下肚，白洁的脸上罩上了一朵红云，更添了几丝妩媚。&lt;br&gt;　　趁人不注意，高义的手摸到了白洁的腿上，滑滑的丝袜更让高义心痒难当，白洁把他拿下去，一会儿又摸了进来，后来更是摸进了裙子里，在白洁阴部隔着内裤抚摸着。&lt;br&gt;　　白洁穿的是一条裤袜，高义的手指隔着丝袜在白洁内裤中央轻轻的按动，白洁在这么多人面前又不能让人看出来，只好故作平静，可双腿在高义的抚摸下不由得微微发抖，下身已经湿了，心里就像长了草一样。&lt;br&gt;　　酒席散了时，两人一前一后的走了，走到一个僻静的小胡同，高义一把抓住了白洁的手，白洁几乎是顺势就被高义搂在了怀里。搂着这软乎乎的身子，高义的嘴就向白洁粉嫩的脸上吻了过去，白洁微一挣扎，柔软的嘴唇就被高义吮吸住了，滑嫩的香舌不由得滑进了高义的嘴里。&lt;br&gt;　　高义的手已经在白洁圆滚滚的屁股上抚摸着，白洁的浑身软绵绵的，感觉着高义粗大的阴茎顶在自己的小腹，彷佛能感觉出插进自己身体中的那种快感，下身已经湿漉漉的了。当高义在她的耳边说：“去你家”的时候，连想都没想就领着高义回到了她的家。&lt;br&gt;　　一进屋，白洁刚回身把门锁上，高义就从身后抱住了白洁丰满的身子，双手握住了白洁一对丰满、浑圆的乳房。&lt;br&gt;　  　“嗯……”白洁软绵绵的靠在了高义的身上，任由高义的手从衬衣的领口伸了进去。推开胸罩，握住了她坚挺、饱满的乳房，一接触到白洁柔嫩的皮肤，白洁的身子不由得颤了一下，高义的手已经把白洁的裙子向上撩了起来，手伸到了白洁腿中间揉搓着白洁敏感娇嫩的阴部。&lt;br&gt;　　白洁裹着丝袜的双腿在地上微微的抖着，回身双手搂着高义的脖子，两人的嘴唇又吻在了一起。&lt;br&gt;　　高义已经把白洁的裙子撩到了腰上，白洁圆滚滚的屁股裹在透明的玻璃丝袜里都在高义的手下颤抖着，高义的手已经伸到了裤袜的腰上要向下拉。&lt;br&gt;　　 “叮铃铃～～”石英钟响了，四点。&lt;br&gt;　　白洁一下想了起来，王申四点钟补课结束，一般４：２０就到家了，赶紧推开了高义：“不行了，你快走吧！我老公就快回来了，明天你来，我家没人。9点吧，他四点半就回来了。”&lt;br&gt;　　  高义的手已经在白洁的两腿间伸进裤袜去摸到了白洁柔软湿润的阴部，手指在白洁娇嫩的肉缝中抚摸着，白洁的浑身已经软软的了，双手无力的推着高义的手：“别摸了，再摸就受不了了……”&lt;br&gt;　　 “来吧，我快点，１５分钟就够了，来一下吧！”高义把白洁的手拉到了自己的下身：“你看，都硬成这样了。”&lt;br&gt;　　白洁的手抚摸着高义粗硬的阴茎，眼睛里的春意都快成了一汪水了，红润红润的嘴唇娇艳欲滴，拉着高义的手按在了自己丰满的乳房上，高义顺势就把白洁脸朝下压在了书桌上，把白洁的裙子撩到了腰上，手抓着白洁裤袜和内裤一起拉了下来。&lt;br&gt;　　白洁雪白的两瓣屁股用力的向上翘着，中间肥厚的两片阴唇，粉红的一点正在流出有些混浊的淫水，高义一直手揭开裤腰带，另一只手在白洁柔软的阴毛和阴唇上抚摸着。&lt;br&gt;　　高义的阴茎已经硬得像一根铁棒了，高义双手把住白洁的腰，阴茎顶在白洁湿润的阴唇中间，向前一顶“唧……”的一声，白洁浑身一颤，“啊呀……”的叫了一声，上身整个软软的趴在了桌子上，随着高义的大力抽插在桌上晃动，娇喘连连。&lt;br&gt;　　由于裤袜和内裤尚挂在腿上，白洁的两腿没办法叉得开，下身更是夹得紧紧的，抽插之间强烈的刺激让白洁不停的娇叫呻吟，但又不敢大声，紧皱着眉头、半张着嘴，不停的扭动着圆滚滚的屁股。&lt;br&gt;　　高义因为赶时间的缘故，干得很猛。干了几下，白洁把脚上的高跟鞋踢了下去，双脚站在地上，翘着脚尖，以便站得稳当些。&lt;br&gt;　　随着高义快速的抽送，两人的肉撞在一起，“啪啪"直响，连在一起的地方更是传出湿漉漉的水声，白洁下身的淫水随着抽送，顺着白嫩的大腿淌出了好几条水溜。&lt;br&gt;　　  此时白洁的丈夫，王申已经下班了，走到离家不远的一个市场，想起白洁爱吃西红柿，就到市场去想给白洁买几个西红柿。他怎么想得到，自己美丽端庄的妻子此时正在家里翘着雪白的屁股，让一个男人粗大的阴茎在后面不停的插入。&lt;br&gt;　　 “啊……啊……”伴随着白洁销魂蚀骨的呻吟声，高义在一阵快速的抽送之后，把阴茎紧紧的顶在白洁的身体深处，开始射出一股股滚烫的精液。白洁的头向后用力的抬起，脚尖几乎已经离开了地面，感受着高义的精液冲进了自己身体的最深处。&lt;br&gt;　　 “噗！”的一声，高义拔出了湿漉漉的阴茎，一股乳白色的精液随着白洁下身的抽搐流了出来，顺着黑色的阴毛缓缓的流着。&lt;br&gt;　　高义用身边一个毛巾擦了擦，提上了裤子，一回身，已经４：２８了，白洁还软软的趴在桌子上，裤袜和一条白色的高腰内裤挂在腿弯，娇嫩的阴部弄得一塌糊涂，白嫩的屁股上都是一片水渍。&lt;br&gt;　　  “快起来吧，我得走了。”&lt;br&gt;　　白洁费力的站起来，穿上鞋，软绵绵的靠在桌子上，上衣的扣子敞开着，胸罩推在乳房上边，白嫩的乳房、粉红的乳头若隐若现，裙子落了下来，可裤袜和内裤还乱糟糟的挂在腿弯，束起的长发也已经披散开了，双眼迷离，脸色绯红，更添了几分淫靡的气息。&lt;br&gt;　　“明天我在家等你，早点来。”白洁一边说一边拉起裙子，找了卷卫生纸擦了擦湿乎乎的下身。&lt;br&gt;　　高义赶紧出了们，走了不远，看见一个潺弱的、戴着眼睛的男人拎着几个西红柿向白洁家走去，一想可能是白洁的老公，心念：怪不得白洁这么容易就上了手。&lt;br&gt;　　王申进屋的时候，白洁的上衣还敞开着，正在系扣子，裙子还挂在腰上，透明的裤袜下明显的露出内裤的痕迹。一看有人吓了一跳，用手掩住胸部，把裙子放了下去。&lt;br&gt;　　“你干什么呢？”王申奇怪的问。&lt;br&gt;　    “没什么，我刚上完了厕所。”白洁故作轻松的说。&lt;br&gt;　    “哦！”王申应了一声，把柿子放到桌子上，低头看见地上有几团卫生纸，就要弯腰去捡，白洁赶紧过去：“我来，我来。”把那几团卫生纸扔到了垃圾桶里。&lt;br&gt;   晚上，白洁把下身好好洗了洗才和王申上床。&lt;br&gt;</content></item></update>