<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(95)</title><author>马桶伴侣</author><content>那般强势。&lt;br&gt;　　“哭什么？”祢凯轻轻的帮黎洛雨擦，看见黎洛雨的眼泪，她的心软软的疼了起来。“你没有忘记我，一直没有，对不对？”&lt;br&gt;　　黎洛雨突然把头偏向一边，“说这些有什么意义呢？是你先放弃我的，你不能怪我。”&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，眼底是斑驳的碎片。她不是放弃了黎洛雨，她是放弃了自己。她的生活很乱，乱到不能去回想。&lt;br&gt;　　祢凯没有回答，却突然搂住了黎洛雨纤细得不胜微风吹佛的纤腰，逐渐加紧了手上的力度，黎洛雨反抗着，但她只是‘意思意思’的反抗的力度和祢凯的力道比起来，相差很远，倒是丝质的衬衫与祢凯衣物摩擦，发出细小的声音。&lt;br&gt;　　一切很爱昧，却因为祢凯将要被囚禁而有一种毁灭和死亡的味道。&lt;br&gt;　　祢凯就这样抱着黎洛雨，却没有说自己错怪她了。没有说谁是谁非，只是紧紧相拥，因为那些错对这于现在的情境来说，都是不值一提的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨静静的低垂着头，思想很乱，又似乎什么也没想，一丝散落的发垂在肩头，妩媚异常。她以为祢凯在抱过她之后会亲吻她，祢凯也确实是在松开手的时候亲了黎洛雨一下，当祢凯的薄唇沾上黎洛雨面颊的一瞬间，黎洛雨整颗心都跳到了嗓子眼。&lt;br&gt;　　然而，黎洛雨以为祢凯会吻她的唇。&lt;br&gt;　　可现实是祢凯只亲了亲她的脸，就像两个很熟悉的美国人见面彼此亲吻一样……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　十天后。&lt;br&gt;　　美国加州的Solano县城，祢凯在这里的监狱服刑。&lt;br&gt;　　Solano监狱是加州监狱，主要接收加州地方法院判决的囚犯。但祢凯是个特例，她虽然是华盛顿而不是加州的，仍被分到了Solano监狱里。&lt;br&gt;　　这所监狱根据罪犯所犯罪行的类型和量刑情况将囚犯分成4个等级。&lt;br&gt;　　四级、三级、二级的囚犯都拥有相当程度的自由，可以娱乐玩耍，几百个人在一起的大房间也是有的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;156 揭，天蓝色囚服&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　一级是重刑犯，通常是两人居住在一小间内，进出小间受到严格限制，门是由狱警控制的，他们在监狱内的自由也受到较大程度的限制。吃饭的时候也不能很多人一起吃，而是几个人几个人的单间。看起来似乎挺独特的待遇，但这可不能等同于宾馆里的双人间。他们宁愿很多人在一起，也不愿意两个人忍受寂寞。&lt;br&gt;　　一间不太大的，供一级重型犯吃饭用的食堂内，十几个人正在狱警的看管下用餐。不锈钢的桌椅整洁干净，她们老老实实的坐在旁边等着开饭，其中就有祢凯一抹纤瘦细长罩着一身天蓝色囚服的身影。&lt;br&gt;　　她安静的坐在餐桌旁，眼神不时的扫着其它囚犯端过来的食物，看起来有点可怜兮兮的样子。&lt;br&gt;　　“这是你的。”一个体格健壮的妇女把一份咖喱饭重重的放在祢凯的前面，这个妇女也是囚犯，但她是有‘管理’权的囚犯，是这些重刑犯的老大。看她的块头就让人有点头晕，听说她是把自己的老公杀了才进来的。&lt;br&gt;　　不过这个大块头女人并不是看祢凯不顺眼，而是她的哪一个动作都是惯性的粗俗，力道很大，像要打人一样，如果不是她一点女人味都没有，她老公也不会去外面偷人，她也不会一气之下将她老公‘咔嚓’了。&lt;br&gt;　　不过这个女人并不坏，她对祢凯也满照顾的。在她眼里，祢凯就是个没长大的小屁孩，何况祢凯从进来就一直很乖，让她很难以相信祢凯杀过人。&lt;br&gt;　　祢凯怔愣的点了点头，没想到‘老大’会顺便把自己的饭也端过来。囚犯们是要一个一个去领饭的，还没有排到祢凯。祢凯对大块头女人笑了笑，表示感谢。&lt;br&gt;　　大块头女人指了指前面，那里是分发奶茶的地方。祢凯起身走过去拿了两瓶奶茶，其中一瓶是帮大块头带的，但狱警用严厉的眼神和语气职责祢凯：“一人只能领一份！”祢凯很想反驳，她帮大块头女人带，并不是给自己的，不过一想算了，这里是没有什么公平和尊严可言的。大块头女人可以帮她带饭，因为她已经是这里的‘熟人’了，一个人拿两份饭没问题，但她是个‘新人’，没有特权，什么都不可以做。&lt;br&gt;　　祢凯有些丧气的回到了座位，大块头也没有说起什么，起身走过去自行拿了一瓶奶茶，回来经过祢凯身边的时候从嗓子里小声挤出一句话，“在这里，不能让人感觉你太软弱！”&lt;br&gt;　　祢凯面无表情，从她进监狱的那一刻起，她就变成了这个样子，少言寡语多疑谨慎而低调。当那扇大铁门砰的一声关上的瞬间，祢凯就完全变了一个人。在监狱里，人变得没有尊严，身心俱疲的活着，这对于童年本来就有悲惨经历的祢凯来说，更是雪上加霜，她的精神一度崩溃，很多次祢凯站在铁栏杆处看着外面的飞鸟与天空时，都有过自杀的想法。到如今，她才知道自由的宝贵，什么都没有自由来得重要。曾经甚嚣尘上、唯我独尊的祢凯被关进了监狱，她想，如果以前不是那么霸道，或许也不会有今天的结果吧？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　很多人都不知道祢凯被宣判一直到她被关进监狱，她们家究竟发生了怎样的变故。&lt;br&gt;　　还记得祢凯去约见黎洛雨的那天没有开车，这是她得到驾驶证以来破天荒没有开车的一次（喝多酒不能驾驶除外），黎洛雨的心思毕竟是不全放在祢凯身上了，否则她不能没有察觉到异样。&lt;br&gt;　　因为祢怀仁和祢凯欠银行的债务太多，又没有偿还的能力，所以祢怀仁旗下的所有赌场被强行拍卖，但这些钱仍还不上他们欠银行的钱，祢家的多处房产、豪车也一并被拍卖。祢凯去见黎洛雨的那天，她的车已经被银行提走，她只能打车去见黎洛雨。&lt;br&gt;　　祢怀仁受不了打击，一病不起，祢凯已经入狱半个月之久，祢怀仁却仍住在医院里接受治疗。&lt;br&gt;　　曾经风生水起的祢家似乎是在一夜败落的，这速度快得让人害怕。祢家如果还像以前那么有钱，虽然不能给祢凯自由，最起码可以让她生活得舒服一点，可现在呢？祢怀仁什么也给不了凯了……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　夜里，同屋的狱友睡了，祢凯拿出一支烟，对着头顶的一小扇天空发呆，心里的难受说不出口，很憋闷。眼泪在眼圈里打转，但她没有哭，她喜欢一边洗澡的时候一边哭，那样就不会有人看见，她也会骗自己，说祢凯没有哭，那是水。&lt;br&gt;　　祢凯入狱半个月了，没有人来看她，母亲没有，陈其美要在医院里照顾父亲，岚枫和什锦没有，听说她们已经开学了，而且听说岚枫将祢凯旗下的田纳西分部给收购了。而黎洛雨呢？她虽然明知道祢凯在什么地方，但她却没有来看她，即便是两个人相约的那天，似乎又找回了些许爱的感觉，可仅仅是如此而已，那只是一份朦胧的不确定的感觉，两个人在约会分开的时候，也将这感觉带走了。黎洛雨再找不到去爱祢凯的理由，索性不去想祢凯，心也就自由了。&lt;br&gt;　　以上那些消息是听谁说的呢？古仪。&lt;br&gt;　　古仪来见过她一次，但她不算是来见祢凯的‘人’，祢凯早已经不把古仪当人了。&lt;br&gt;　　古仪来见祢凯，祢凯对狱警说不见，古仪接连来了好几天，祢凯最终还是见了，她想听听古仪能说出什么话来，看她怎么有脸出现在在自己的面前。&lt;br&gt;　　见到古仪，祢凯第一句话就是：“操 你妈你还有脸来见我。”祢凯说这话的时候眼里并没有冒火，而是挺平静的用牙缝挤出这一句话。&lt;br&gt;　　古仪无言以对，她看着祢凯瘦得几乎只有皮包骨的身体，眼睛突然湿了。古仪点起烟，吸了一会才道：“你终会有一天知道我为什么这么做的，有人会告诉你真相。”&lt;br&gt;　　祢凯连话都懒得再和古仪说一句，“你走吧，我恨你，永远也不想再见到你。”&lt;br&gt;　　古仪想，祢凯是应该恨她的，如果祢凯知道了原来人不是自己杀的，而是她杀的情况下，祢凯肯定会有把自己杀几百刀之后分尸了的想法。&lt;br&gt;　　探监结束，古仪站起身，对祢凯弯了90度的腰鞠躬，虔诚的说：“对不起，好好照顾你自己。”说完，古仪离开了祢凯的视线，在离去的一瞬间，古仪眼角飘下了泪。&lt;br&gt;　　她不是为祢凯而哭，她是为自己而哭。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯入狱后的二个月，来了一位不速之客，她就是冉颜眉。&lt;br&gt;　　当祢凯从后边的监室里走出来，坐在冉颜眉面前的时候，祢凯发现她似乎从来没有认识过冉颜眉一般。&lt;br&gt;　　其实冉颜眉能来看她，祢凯觉得非常的奇怪，她和冉颜眉的交情是不错，但也只是普通朋友和同事的关系，冉颜眉能从华盛顿不远千里来到这座小县城来看她，让祢凯非常吃惊。&lt;br&gt;　　不过管怎么说，能有人来看自己，除了那个不是人的古仪以外，祢凯都是很开心的，被短暂的温暖包裹着，原来还有人想着自己。&lt;br&gt;　　当祢凯坐在冉颜眉面前的时候，突然感觉有些不对劲。以前冉颜眉总是像大姐姐一样，脸上永远带着微笑，温柔而美好。但此刻坐在对面，一身LV的冉颜眉化着浓妆，傲慢与藐视的眼光邪睇着祢凯，样子和神态是祢凯从来没有见过的。&lt;br&gt;　　“怎么想起来看我？”倒是祢凯先打破沉寂。&lt;br&gt;　　冉颜眉的嘴角泛起一丝银灰色的冷笑，眼睛看着祢凯，有一丝锐气以及报复的快感，总之那眼神非常复杂，看得祢凯浑身泛冷。祢凯冷冷的问：“你干吗这样看着我？”&lt;br&gt;　　冉颜眉再次冷笑，撇嘴道：“我真喜欢看你失魂落魄的模样。”&lt;br&gt;　　祢凯陡然愣住。&lt;br&gt;　　冉颜眉再道：“你现在真是连狗都不如呢，怎么样？在监狱里生不如死的滋味很舒服吧？”冉颜眉挑眉道，妖气十足。&lt;br&gt;　　祢凯一时反应不过来，眼前的女人是冉颜眉吗？光看那张脸，没错，可是说话的神态和语气，完全不像。&lt;br&gt;　　“你什么意思？”祢凯有些愤怒了。冉颜眉来的意图是什么？羞辱她吗？为什么？她进了监狱，为什么冉颜眉仿佛很高兴的样子？&lt;br&gt;　　冉颜眉冷静又无情的站起身，走到窗边背对着祢凯，片刻又走了回来。是谜底应该揭开的时候了。&lt;br&gt;　　狱警站在离祢凯和冉颜眉有一定距离的位置，冉颜眉走到祢凯身边，眯起眼睛小声道：“你知道你为什么现在会这么惨吗？因为有我，哼哼……”冉颜眉冷哼的笑了笑，“你们家变成这样，是我一手策划的，你能够现在蹲在这里过被囚禁的生活，也是我一手操办的，总之，我的终极目标是让你生不如死……”冉颜眉啧啧的摇了摇头，“虽然现在离我的目标还不够近，不过看见你这样颓废萧条的狗模样，我真是开心得难以言说。”&lt;br&gt;　　祢凯的眼睛瞪得很大，“为什么？！你都做了些什么？”她震惊的问。&lt;br&gt;　　“为什么？”冉颜眉顿时变得异常严厉，“因为我是洇眉！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　洇眉？&lt;br&gt;　　洇眉！&lt;br&gt;　　洇眉！！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　这个早已经遗忘在祢凯脑后的名字突如其来的出现，让祢凯有些反应不过来，她先是想洇眉是哪个女人，再想起……那个早上——&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯从梦中幽幽转醒，宿醉让祢凯的头疼得要裂开了，祢凯不愿意张开眼睛，可意识告诉她除了头疼，她还有一个地方疼，是下 体——&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;157 惊天的大秘密&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　一双柔嫩的手紧紧的搂住祢凯的颈子，身子靠在祢凯的身侧，祢凯始终没有睁眼，她不记得昨天晚上带谁来开房，但可以肯定旁边是个很漂亮的女人，这种情景对于祢凯来说就是家常便饭，一天换一个女人更是祢凯雷打不动的作风。&lt;br&gt;　　谁管她旁边躺的是谁，过了夜，祢凯就已经厌倦。&lt</content></item></essay>