<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(56)</title><author>马桶伴侣</author><content>lt;br&gt;　　什锦一一回答了黎洛雨的问题，黎洛雨拿了钥匙便出了门，打车前往医院。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦载岚枫来到医院，不知道怎么搞的，她们四个算是和医院较上劲了。&lt;br&gt;　　“医生，她怎么样？”什锦关心的询问岚枫的病情。&lt;br&gt;　　医生道：“身体很虚弱，是过度献血的原因，以后不要做那么危险的事情。”医生开了处方，道：“住院观察几天吧。”&lt;br&gt;　　在一旁一直未出声的岚枫叫道：“住院？不用吧大夫，你有没有常识，随便小小献个血，哪用得着住院……”说完，她已经将两只胳膊支在大夫的办公桌上抗议了。&lt;br&gt;　　大夫抬起头，用奇怪的眼神看着岚枫，之后生硬的道，“我是医生还是你是医生？我说需要住院！”&lt;br&gt;　　什锦连忙拽过岚枫，将她塞在自己身后，陪笑道：“您别介意，她随便说说的。”真没想到，一向少言的岚枫，脾气竟然也这么不好，像祢凯的脾气一样坏，可能是生病的人都比较喜欢急躁吧。&lt;br&gt;　　拿着病例，岚枫跟在什锦身后离开了大夫的办公室，朝着住院处走去，身边还有一个小护士陪同。&lt;br&gt;　　“我不要住院……”岚枫始终在重复这句话。&lt;br&gt;　　“为什么？大夫说你要住，你就得住，除非给我个好理由。”什锦俨然是岚枫的全职保姆。&lt;br&gt;　　岚枫叹气，她的头又开始晕了，或者她真的应该住院。&lt;br&gt;　　“那……”岚枫小声道：“她们不会给我打针吧……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦扑哧一下乐了，之后转为大笑，她时常会把公共场合当成舞台，随便吸引来多少目光也不在乎，所以此刻什锦毫不掩饰的一边笑的灿烂如桃花，一边大声道：“你怎么这么大了还怕打针……”&lt;br&gt;　　岚枫真要晕倒了！什锦竟然毫不顾及的就这样把她的隐私公布于众。旁边跟随的那个护士偷偷的掩嘴轻笑。&lt;br&gt;　　“妈妈，这个姐姐也怕打针耶。”一个可爱的小孩子牵着母亲的手道。&lt;br&gt;　　中年妇女笑道：“是啊，姐姐和你一样，也怕打针，所以说恐惧没有关系，最重要的是克服恐惧哦……”&lt;br&gt;　　小男孩似懂非懂的点点头。&lt;br&gt;　　岚枫咬牙切齿的扣住什锦的手，之后转身，准备离开，她根本不想也不需要住什么院。&lt;br&gt;　　“喂，干吗？”什锦叫道。她依然是所有目光的焦点，因为她穿得很“红”，声音又甜又大。&lt;br&gt;　　“你不会小声说话吗？”岚枫就差没伸手捂住什锦的嘴。&lt;br&gt;　　什锦摇头，大声说：“不会！”之后她拖著岚枫朝住院部走去。&lt;br&gt;　　岚枫怒道：“等我病好了一定要打你屁股。”&lt;br&gt;　　什锦笑道：“你也承认自己有病了吧！有病就要住院。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦终於如愿以偿的让岚枫住进了医院。&lt;br&gt;　　岚枫穿着病号服，仰在床上瞪着什锦。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;109 嫁你吗？&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“怎么这么看着我。”什锦无所谓的道。&lt;br&gt;　　“美国是个法制社会，你知道的吧……”岚枫道。&lt;br&gt;　　什锦点点头，“这我当然知道，怎么了。”她知道岚枫有下文。&lt;br&gt;　　“泄露别人的隐私要负法律责任的。”岚枫道。&lt;br&gt;　　这时，一名护士拿著药瓶以及医用器械进了岚枫的病房。&lt;br&gt;　　什锦热情的起身道：“好漂亮的护士小姐，我想问一下，她是需要打针吗？”什锦指了指岚枫。&lt;br&gt;　　一听有人夸自己是美女呢，小护士礼貌的笑着回应道：“没错，岚小姐需要注射葡萄糖。”&lt;br&gt;　　岚枫坐直身子，惊恐的看着小护士一步步的靠近。岚枫感觉小护士手里的针具像长了牙的老虎，令人毛骨悚然。岚枫咬了咬牙，就算再怎么“晕针”，她也会挺过去的，就像昨夜给祢凯抽血时一样，她不想在什锦面前丢人，可是昨夜的勇气哪去了？&lt;br&gt;　　岚枫随后看见什锦如花一样妖美的笑容，之后听到她樱唇里吐出的恶毒话语。“护士小姐，你给她打针的时候一定要轻些哦，她最怕打针的。”&lt;br&gt;　　岚枫真想现在就把什锦拎过来暴打一顿，什锦又在泄露她的隐私了！&lt;br&gt;　　小护士微笑道：“岚小姐晕针吗？”&lt;br&gt;　　“我……”岚枫语塞，她向来不善于说谎。&lt;br&gt;　　“没关系的，不会很痛，你只要闭上眼睛不去想，一会就好了。”小护士在岚枫身旁的椅子上坐下来。&lt;br&gt;　　什锦笑着坐在床上，拿过岚枫的胳膊，挽起病号服的袖子。&lt;br&gt;　　“离我远点。”岚枫努力的想抽回手，对什锦怒道。&lt;br&gt;　　什锦只是冲着小护士努努嘴，岚枫的手依然在什锦的手里。&lt;br&gt;　　“点完这瓶液体，你就有体力和我抗争了哦……”什锦再次绽放美丽的笑容。&lt;br&gt;　　岚枫气到银牙咬碎的地步。&lt;br&gt;　　什锦渐渐收起了笑，因为她看到随着护士的动作，岚枫的额头上渐渐冒出细密的冷汗，被什锦握在手里的手也变得冰冷，她是真的在害怕。&lt;br&gt;　　什锦咬着唇，搂住岚枫的肩膀轻声道，“别怕，有我呢。你不去想正在打针，就当不会有事情发生一样……”&lt;br&gt;　　岚枫哑着声音，“怎么当不发生？”她的眸光一直跟着护士的动作，看着护士拆开了封　　&lt;br&gt;　　着针管的塑料袋……&lt;br&gt;　　“看着我。”什锦命令道。&lt;br&gt;　　岚枫依然盯着护士的手，看着护士将针头的胶皮塞拿掉。&lt;br&gt;　　岚枫的心跳加速，全身发冷，更多的冷汗冒出来。&lt;br&gt;　　“小姐，你没事吧？”护士对岚枫道，“你好像晕针晕得厉害。”&lt;br&gt;　　“别管她，你只管扎好你的针。”什锦对护士命令道，之后，她伸出手搬过岚枫的头。“看着我──”&lt;br&gt;　　在护士将针扎入岚枫体内的前一秒，什锦探出身子，闭上眼睛，不偏不倚的将红唇印在岚枫的唇上……&lt;br&gt;　　岚枫瞪大眼，一瞬间忘记了她此刻正在做什么，也忘记了疼痛。&lt;br&gt;　　而什锦这一出格的举动着实吓了护士一跳，竟然是两个女孩子在她面前亲吻，她的针扎偏了，岚枫的手背渗出血来，护士赶紧拔出针重来，针慢慢的进入了血管。&lt;br&gt;　　但岚枫却不知道发生了什么，她已经忘乎所以了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨上气不接下气的跑到祢凯的病房前，四周安静的出奇，五六个医生了护士在祢凯的病房里忙来忙去，穿梭的身影抖然增加了黎洛雨的恐惧。&lt;br&gt;　　黎洛雨想都不想的准备推门而入，一个护士拦在门口：“这位小姐，你现在不能进去。”美丽的护士面无表情的道，看都没看黎洛雨一眼。&lt;br&gt;　　“为什么？”黎洛雨不解的问，什锦不是说祢凯已经脱离了危险期了吗？为什么又不能让她见？&lt;br&gt;　　“你没看见大夫正在给祢小姐做检查吗？虽然她已经脱离了危险期，但她的病情还很不稳定，撞击的部位离心脏很近，如果心脏偷停，祢小姐随时都有窒息的危险。”护士机械的复述着祢凯的病情。&lt;br&gt;　　“什么！？”黎洛雨抿着双唇痛苦的摇头，祈求道：“让我看她一眼好吗？”&lt;br&gt;　　护士问道：“你是她什么人？”&lt;br&gt;　　“我是……”黎洛雨差一点就脱口而出，我是她的爱人，又怕吓到护士，于是说：“我是她的好朋友，很好很好的朋友……”&lt;br&gt;　　护士没有立即答应，“等一会，等大夫检查完以后，我再问问大夫可不可以探视吧。”&lt;br&gt;　　“好。”黎洛雨连忙点头，焦急的站在外面等。&lt;br&gt;　　片刻，大夫和护士鱼贯走出来，示意黎洛雨可以进去了，黎洛雨慌乱的点头，“大夫，祢凯她没事了吧？”&lt;br&gt;　　“暂时没事了，不过还要观察，她还没有醒，你不要吵到她才可以。”大夫叮嘱道。&lt;br&gt;　　“好的好的，我知道了大夫！”黎洛雨转身走进了病房。&lt;br&gt;　　病房里还有一个护士陪护，随时注意着祢凯的病情。&lt;br&gt;　　黎洛雨立在床边，眼泪止不住的流下来。她从来没有见过这么脆弱的祢凯，全身插着各种各样的仪器和塑料导管，细瘦的像要从病床上消失一般……&lt;br&gt;　　“怎么会这样？只隔了一夜，怎么会被人打成这样……”黎洛雨哽咽的呢喃……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　再次站在祢凯病房外的巨大玻璃窗前时，岚枫已经和好人差不多了，头不再晕，也不再痛。&lt;br&gt;　　像是做梦般，不知不觉，岚枫已经卷进祢凯和什锦之间，隐约的，岚枫感觉到，这才只是一个开始。&lt;br&gt;　　祢凯面色苍白的躺在大床之上，两只瘦削如树枝的手无力的垂在两侧，一张薄唇没有血色，头发服贴的遮住她的额头，以及半只眼睛──&lt;br&gt;　　祢凯细长的眼睛紧紧的闭着，像一只蛰伏的怪兽，只等醒来的那一刻，重新绽放光彩。岚枫的脑海里浮现出祢凯一贯的绝傲神情，那神情恐怕只能祢凯才有。当那只警棍猛的击中祢凯后背的一瞬间，其实岚枫的心跳也停止了，包括呼吸。那一秒钟，岚枫的想法很简单，她只怕再看不到那种绝傲的眼神，那将是一种遗憾。&lt;br&gt;　　岚枫笑着摇了摇头，这个世界就是这么巧，祢凯的血型竟然和她的一样！岚枫椅在祢凯病房外的玻璃窗上，点起烟，但是眼神没有离开祢凯的脸。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“看什么？”什锦突然在背后抱住岚枫的腰，将一张小脸顶住岚枫的后背，来回摩挲道。&lt;br&gt;　　岚枫轻吸着烟，没有回答，任由什锦的动作极其暧昧的继续。自从那天什锦“强”吻岚枫以后，她们之间的关系开始有了实质性的转变，虽然没有公开恋人的关系，但彼此都心知肚明。岚枫喜欢这种感觉，朦胧、神秘、充满未知。&lt;br&gt;　　“祢凯的身上流着你的血……”什锦小声道，“我只是想不明白，你为什么会救她，在我印象里，她对你那么不友好，也不礼貌。”&lt;br&gt;　　“我也想不明白我为什么要救她，只是第一直觉告诉我，我必须这么做。”岚枫转过身搂着什锦的腰。“其实从祢凯这件事上，让我明白了许多东西。”&lt;br&gt;　　“比如？”什锦抬起头道。&lt;br&gt;　　“比如，人不应该太张狂。还有……”岚枫慢声道：“前一刻还好好的，后一刻可能在医院里，人的明天是不可以预知的，如果爱谁，就不要等到明天再告诉她：我爱你……”&lt;br&gt;　　什锦栽进岚枫怀里偷笑，脸上有一抹淡淡的潮红。&lt;br&gt;　　什锦不知道这种亲密的行为算是什么，也无法定义她和岚枫的关系。虽然有的时候什锦也会和祢凯有亲密接触，但什锦很明白，那种接触并没有特殊的意义。&lt;br&gt;　　“还有……”岚枫笑着。&lt;br&gt;　　“还有什么？”什锦诧异的问，真不知道这几天住院治疗时，岚枫脑子里都想的什么。&lt;br&gt;　　“就是，在关键的时候，不知道谁会帮到谁。比如，我和祢凯，本来是对立的，可我却救了她的命。”&lt;br&gt;　　什锦淡淡的笑了笑，“我知道你很善良。第一次见到你的时候，你也救了我。”&lt;br&gt;　　“不对。”岚枫不要命的道：“是我扰了你的生意……”话还没说完，什锦一拳捶了下来，脸突然像打了鸡血一样红，伴有警告的语言：“还敢说我是鸡！”&lt;br&gt;　　岚枫笑道：“这么凶一定嫁不出去，况且，我从来没说过你是……某种动物，是你自己说的……”&lt;br&gt;　　什锦努努嘴，“嫁？嫁你吗？”&lt;br&gt;　　“想也不用想。”岚枫道：“我又不是男人，为什么要嫁我……”岚枫故意说着刺激什锦的话。&lt;br&gt;　　两个人窝在玻璃窗与墙</content></item></essay>