<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(74)</title><author>马桶伴侣</author><content>协。&lt;br&gt;　　“真高兴你想通了，我们比翼双飞不好么？有了赌场，钱就会像水流一样哗哗的朝你飞奔而来，这是件可喜可贺的事情。”说着，祢凯端起咖啡杯和岚枫的茶杯有模有样的碰了一下。&lt;br&gt;　　这叫什么跟什么啊？&lt;br&gt;　　岚枫仰头靠在身后的沙发上，深陷在柔棉质感的坐位里，淡淡的道：“我已经好几天没有看见什锦了。”&lt;br&gt;　　“你们还没有合好？”祢凯似乎有点意外。&lt;br&gt;　　“没有。”岚枫说。&lt;br&gt;　　“有什么大不了的啊，她又没像黎洛雨一样和别人上床，有什么？”祢凯粲然一笑，好像她和黎洛雨从来都没有过关系一样。&lt;br&gt;　　“别胡说八道了你，满嘴喷大便！”心情不好的岚枫抓起身边的一个抱枕扔向祢凯，但唇边是带着笑意的。&lt;br&gt;　　祢凯笑得很开心的样子。“我们终于有点像姐妹的感觉了。”&lt;br&gt;　　“你这样的妹妹，我要来干吗？你只会把我往火坑里推罢了！”岚枫虽然这么说，但很显然已经不介意祢凯逼她去赌的事情了。&lt;br&gt;　　“我宁可自己去跳火炕，也不会让你跳啊，我很爱你的！”祢凯笑得可爱。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;130 她没穿胸衣！&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　祢凯一身正装的坐在长条型的桌子后面，手里拿着一个文件夹严肃的说：“东西都在这里了，先期的准备工作已经就绪，我派人调查了田纳西的所有赌场，惊奇的发现那里的赌场并不多，规模也不够大，确实需要建立一个相当规模的赌场，我感觉前景还是非常广阔的。至于场地和资金的方案，都在这里了，我作为凯旋赌场的董事长，”祢凯微微颔首，“请允许我这么称呼我自己。”祢凯已经不把自己定义为经理或者老板了，而是董事长，“我已经决定把所有关于凯旋赌场田纳西分部的事宜交给岚枫和什锦，我只负责处理重大紧急的事情。”&lt;br&gt;　　在坐的人并不多，除了什锦和岚枫外，就是几个祢凯信得过的老部下。“另外，田纳西分部成立之初，我要从凯旋总部带几个人过去进行前期的经营，人员名单在这里。”说着，祢凯举起手中的文件夹挥动了一下，在场的每个人都有一份这个文件。“都在这里有写。跟随我去田纳西分部的人员，会额外每年补助一百万美金，当然，虽然钱不是很多，不过我想，换一个新的工作环境，对身心还是很有益处的。何况这些人都是凯旋赌场的年轻力量，没有家庭，完全可以去田纳西一展拳脚。大家都知道，凯旋赌场的管理非常民主化，如果有哪个人有特殊情况不想去，可以单独来找我，没有关系。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　好，现在我们来揭示会议室的全景——&lt;br&gt;　　岚枫手握咖啡杯坐在祢凯旁边，不知道她有没有听见去，反正她的目光一直注视着咖啡杯出神。&lt;br&gt;　　什锦心潮澎湃的翻阅着手中的计划书，一种难以表述的幸福感洋溢在心头，这是梦想实现的一刻吧，来的这么不易又这么突然，什锦不时的抬起头去看滔滔不绝讲话的祢凯，心里一热，是祢凯帮她实现的梦想，她不但感激她，而且爱她，当然，什锦的爱，是友情。&lt;br&gt;　　其余几个部门经理一听到祢凯要带人去田纳西，并且每年补助一百万的时候，都开始把文件翻得哗啦哗啦响，企图寻找那里有没有自己的名字。祢凯说，‘虽然钱不是很多’，当然，一百万对于祢凯来说就等于是零花钱，可对于几个部门经理来说这些钱有足够的吸引力。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯面无表情，说出的话似乎不用考虑就会有严谨而合理的逻辑，她的手放在胸前衬衣的扣子上摩挲，说着最后的结束语：“今天的会就开到这里，看起来像一言堂，只有我一个人在讲话。”祢凯解释道：“因为我们手中的这个企划已经做得非常完美，我们完全没有必要再讨论什么细节，一切都按上面的来。离开华盛顿去田纳西的日子已经定好了，就在下个星期三晚上。我的秘书会把机票送到你们的手里。另外，如果不和我同一行程的，请提前通知我的秘书。好了，散会，祝大家工作愉快。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯出了会议室，大步的回到自己的办公室，她的私人秘书耿淑已经恭敬的等在那里。耿淑是个25岁温柔漂亮的女生，跟随祢凯已经三年了。“刚才会议上的事宜你都清楚了吧？”祢凯窝坐在巨大的沙发椅里，拿过水杯喝了一大口水，整整一个上午都是她在讲话，口干舌燥。&lt;br&gt;　　“明白了，董事长。”&lt;br&gt;　　祢凯摆了摆手，“因为行程紧迫，这些事都可以等我们到了田纳西在做，机票订好了吗？”&lt;br&gt;　　“当然。”耿淑向祢凯汇报：“公司原来签订的那几家订票公司的价格都太贵，我已经找了一家更便宜的。”说着，耿淑递给了祢凯一张表格，上面是时间、航空公司、机型、哪个机场起飞，让人看了一目了然。&lt;br&gt;　　祢凯赞许的看了看耿淑，“很好，你又给公司省了一大笔钱。”祢凯是一个公私非常分明的人，祢凯不赞成家佣给她省钱，因为对于生活，祢凯的要求很苛刻，她必须要拥有一个非常细致而独到的生活品质，无论什么东西，只要是祢凯用的，都要是最好的。所以家佣用花茶来招待客人，祢凯不满意。然而耿淑为祢凯省钱，祢凯则非常喜悦，公司是一个赚钱的机器，必须锱铢必较。&lt;br&gt;　　“这次你跟着我去田纳西，你老公没有什么反对意见吧？”祢凯露出公事性的微笑。耿淑已经结过婚，她的老公和她一样，是个美籍华人，孩子都一岁多了。&lt;br&gt;　　“没事。他非常支持我的工作。”耿淑笑着道。&lt;br&gt;　　“那就好。”祢凯头也没抬的在耿淑刚刚递过来的纸上签字。“在你原有的工资基础上，我每年会多给你补助200万，也就是比其它的部门总管还要多出一百万，好好干。”祢凯这时才抬头，看见门口有人。“你先出去吧。”祢凯对耿淑说。&lt;br&gt;　　“好。谢谢董事长。”&lt;br&gt;　　耿淑刚走，岚枫和什锦推门而入。&lt;br&gt;　　什锦一进屋便大敕敕的坐在祢凯办公室内纯白色的真皮沙发上，岚枫则目光飘忽的看着祢凯，不知道怎么开口。&lt;br&gt;　　“嗯……”岚枫语塞，其实也没有什么，但她就是觉得有点不好意思。&lt;br&gt;　　“有事？枫？”祢凯从巨大的办公桌后面抬起头，点起一支烟轻吸着，时而看看什锦，时而看看岚枫。&lt;br&gt;　　“有一点小事。”&lt;br&gt;　　“说吧。”祢凯从办公桌后面站起身，绕了一圈走到岚枫身边。&lt;br&gt;　　“就是……我小铺的那个老板，你知道吧，叫冉颜眉的。”岚枫试图唤起祢凯的记忆，但贵人多忘事，祢凯一丁点也想不起来。&lt;br&gt;　　“人我不记得了，你就说什么事情吧。”祢凯道。&lt;br&gt;　　“很多年前她收留了我，一直让我在小铺帮她的忙，现在我可以开自己的赌场了，她想跟着我。”岚枫一口气说完。&lt;br&gt;　　“跟着你？什么意思？”祢凯微蹙眉头，“给你打工？”&lt;br&gt;　　“算是吧。”岚枫点点头。&lt;br&gt;　　“那随便啊，你是总经理，你有人事调动与任免的权利，再说凯旋赌场有你30%的股份。”祢凯的意思是她同意了，但坐在一旁的什锦不乐意，她站起身走到岚枫身边，娇媚万千的眼睛看着岚枫。“她干吗要阴魂不散的跟着你？你去哪她就去哪？她好好的开她的小铺就好了，为什么要千里迢迢的跟你去田纳西？！”&lt;br&gt;　　“也不算千里迢迢啊，只是田纳西而已，又不是很远。”岚枫嚅嗫着，声音不是很大。&lt;br&gt;　　“哼！”什锦一张小脸纠结到了一起，“我早都看出来了，冉颜眉对你有意思。”什锦嘟着嘴。&lt;br&gt;　　祢凯内敛的笑了笑，拍拍什锦的肩膀，“有人喜欢说明枫有魅力，不怕有人喜欢枫，只要枫不喜欢人家不就好了？”&lt;br&gt;　　“那谁知道！”什锦抱着肩看向窗外，不去看岚枫。&lt;br&gt;　　“现在这几个女人算什么，等枫的赌场开起来，有了钱而且又独霸一方的时候，喜欢她的人才会更多呢。”祢凯似乎可以预见到未来了。&lt;br&gt;　　岚枫和什锦都没有说话，她们陷入了惶然无措的沉默里。感觉一只隐藏在浓雾后面运筹帷幄的大手牢牢的将她们两个弱小的身躯抓住，然后一直拖向遥远的、深不见底的黑洞里。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　7天后。&lt;br&gt;　　明天，就是祢凯起程离开华盛顿，就读位于田纳西州范德堡大学的教育系的日子。&lt;br&gt;　　教育系。祢凯一直想不明白，她念教育系是为了什么，毕业后又去教育谁？难道只因为范德堡大学的教育系位列全美第一，就要去念吗？&lt;br&gt;　　祢凯将通知书放进旅行箱内，摇了摇头，为什么没有赌博系？！现在的教育真是与现实脱钩。&lt;br&gt;　　祢凯亲自整理自己的衣物，那个‘聪明’的，让祢凯每天会废很多脑细胞吵架的家佣也在帮忙。这个家佣四十几岁了，除了每天会和祢凯吵嘴外，总是笑嘻嘻的，看着感觉特别慈爱，祢凯有的时候看着她为自己忙里忙外，感觉她像自己的妈妈一样。真希望那个叫陈其美的女人不是她妈，而这个人才是。&lt;br&gt;　　祢凯正专注的收拾她的书架，看要带上哪些书。一个人悄然出现在了她的门口，当祢凯注意到时，她已经露出了婴儿般的微笑，那么纯美，仿佛丝绒一样柔软而温暖。&lt;br&gt;　　“是你？”祢凯停下了手里的动作，冷峻的目光打量着来者。&lt;br&gt;　　“这是我最后一次来看你吧？”温柔而细弱的声音，是黎洛雨才会有的，唯有她才会有的。这种声音一从她的口中吐出，就伴有杀伤力向祢凯袭来，祢凯知道，自己还是没有忘掉。&lt;br&gt;　　“你怎么知道我要走？”祢凯低下头，重新收拾起书，不再看她。&lt;br&gt;　　黎洛雨直勾勾的打量着祢凯，眼睛里流转的光泽无比的湿润妩媚。“是什锦告诉我的，她让我来看看你。”&lt;br&gt;　　祢凯的目光再次冷硬的落到黎洛雨的脸上，“什锦真喜欢多事！”&lt;br&gt;　　黎洛雨亮晶晶的眼眸热切的迎望着祢凯冰冷的目光，缓缓的走向祢凯，祢凯注意到黎洛雨穿得特别少，现在已经是晚秋了，但黎洛雨只穿了一件轻薄柔嫩肉粉色的雪纺连衣裙，一双光洁象牙白的腿就这样明晃晃的露在外面，刺激着祢凯的神经。&lt;br&gt;　　祢凯斜眼眯起，看着黎洛雨走近自己。等她靠近，祢凯一眼便看出黎洛雨胸前两个硬挺的红豆明显的像要刺破那嫩粉的连衣裙跳出来般。&lt;br&gt;　　她没穿胸衣！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;131 脆弱&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“凯……我只是来送送你，别赶我走。”黎洛雨的脸上弥散着苍凉的笑，抓起祢凯的手放在自己的胸上，这是她最后的一招了，她已经把自己的尊严也一同陪上了。&lt;br&gt;　　黎洛雨在心里凄婉的笑话自己，她不是一直都把自己的尊严陪给祢凯吗？&lt;br&gt;　　祢凯的眉头狠狠的纠结在一起，盯着黎洛雨看了一会后，嘴角泛起一丝冷笑，“你真的有这么爱我么？”祢凯抬起手勾起黎洛雨的小下巴，让她仰视着自己。&lt;br&gt;　　“嗯。”黎洛雨用极小的声音应了声，转过头不去看祢凯骄傲而优越的神情，这种表情让黎洛雨晦暗的心更加冰天雪地。&lt;br&gt;　　祢凯阴冷的笑了笑，“那你为什么要做对不起我的事呢？现在的你让我爱不起来，甚至连见都不想见到你。”祢凯无视黎洛雨骨子里透出的善良和卑微，直言道。&lt;br&gt;　　“不，凯，我没有做对不起你的事，你相信我！”黎洛雨面庞清瘦，一双无助的大眼看着祢凯，紧紧抓住祢凯的手，“这一切都是蔡振涛的诡计，你去调查一下好么？我知道你很有钱，你可以办得到的，到时候你就会知道我并没有做对不起你的事情了。”黎洛雨焦急而悲伤的道。&lt;br&gt;　　祢凯无视黎洛雨娇弱单薄的身躯，报复的快感在胸中细细的流淌。祢凯最恨背叛，黎洛雨的背叛让祢凯开始有恨。“已经不用</content></item></essay>