<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(5)</title><author>马桶伴侣</author><content>侍者用极平静的语气宣布结果，保持着应有的素质。&lt;br&gt;　　祢凯将筹码收回，至此，她一局未输。&lt;br&gt;　　一个输得双眼如狼般红的男人不知道从哪里走过来，一把抓住祢凯的领子，将她从椅子上拉起来，粗鲁又愤怒的道：“你抽千，混蛋，王八蛋，还我钱！还我的五百万！”&lt;br&gt;　　祢凯冷冷的眸子燃着火，与男人怒目而视。很快有保镖将男人拉开，用拖的将他拖出了赌场，胜者为王，败者为寇，这样的人已经没有油水再可以榨了，赌场已经不需要他了，如果他再无理取闹下去，被扔进公海里喂鱼也有可能。&lt;br&gt;　　“没事吧凯？”幽慌忙的跑过来，一脸担心的问。&lt;br&gt;　　此刻嘈杂喧闹的赌场变得安静极了，所有人的目光都放在了中央，放在了祢凯身上。&lt;br&gt;　　“没事。”祢凯整了整衣领，用英语对侍者道：“这就是你们赌场的治安？你们赌场就是这种秩序？”&lt;br&gt;　　“对不起，对不起，是我们疏忽，对不起！”男侍者连连鞠躬陪错。&lt;br&gt;　　“如果再出现这种情况，我可以让你们这条船永远都不能再做‘赌’的生意！”祢凯冷冷的放下话。&lt;br&gt;　　祢凯的话不是危言耸听，她绝对有能力做到。她父亲祢怀仁在赌界威名远播，可以说祢怀仁跺跺脚，全球的赌场都得发颤，这条客轮是豪华不假，但是与祢家旗舰赌场克鲁迪比起来，还是要逊色不少的。&lt;br&gt;　　“那个男人呢？让我好好教训教训他。愿赌服输，怕输就要好好藏起来不玩，打人算什么男人？”数盖佑赫的脾气最火爆，他已经把双手握紧，欲大展拳脚了。&lt;br&gt;　　“算了赫，他已经被清出赌场了。”狄龙笑了笑，对祢凯道：“时间还早呢，再玩会，不要让一只臭鱼搅了你的兴致。”&lt;br&gt;　　祢凯淡笑道：“不了，不想再玩了，他们……”祢凯机警敏锐的双眼环顾四周道：“所有人都已经把我当成了敌人，是我拿走了他们的钱，而且是只有我一个人在赢……这种处境好危险，我看还是见好就收吧。”&lt;br&gt;　　黎洛雨紧紧的拉着祢凯的手，极同意祢凯的观点，她不想让祢凯再玩下去了。“凯，你已经赢了好多好多了，我只见过你赌，却没有见你赢过这么多钱，我们不玩了好不好。”毕竟不是自己的地盘，黎洛雨怕祢凯出事。&lt;br&gt;　　祢凯点了点头，“不玩了。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　蔚蓝的海水在黑夜的暴雨中翻江倒海的奔腾着。两艘全副武装的摩托快艇从海天交接的地方慢慢显露，迎着狂暴的风雨全速前进。快艇上坐着几十个皮肤黝黑、面无表情的年轻人。而快艇的后仓里放满了AK－47自动步枪，步枪上堆着的是火箭发射器。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯一行六人，四女两男，在吧台前忙了半天。是侍者服务效率太差了，才让她们等这么久吗？不是，是她们拿来的筹码太多了。&lt;br&gt;　　“小姐，一共五千四百三十九万美金，已经折算到这张银行卡上，等客轮上了岸后，您到任何一家银行都可以取现的。”侍者双手奉上。&lt;br&gt;　　祢凯沉下眼看了下，冷冷的道：“你们这艘客轮隶属哪家赌场？”&lt;br&gt;　　“呃――”侍者一时语塞，这时经理走过来解围，说出了一个人尽皆知的名字――武兹赌场。&lt;br&gt;　　祢凯点了点头，没有接侍者恭敬递上的银行卡，“把这张卡换成一个四千万的支票，另外一千万我要现金。好了，准备吧。”&lt;br&gt;　　经理一愣，试图说服祢凯道：“您为什么指定要支票呢？银行卡也是一样的，如果你不相信卡面上的金额，我们可以让您在电脑上看一下，虽然这条客轮已经到达公海，但仍然与各大银行连网，钱是肯定不会少一分的……而且……”&lt;br&gt;　　祢凯无比厌烦的摆摆手，停止经理继续道：“不要和我讲那么多废话，我让你怎么做就怎么做！明白吗？”&lt;br&gt;　　经理知趣的走开。&lt;br&gt;　　“凯，你在怀疑他们？”森江幽离祢凯很近道。&lt;br&gt;　　“不管他们的信用怎么样，先拿到一千万现金再说。我想我们几个最多也只能带一千万现金下船了，再多恐怕装不下。下了船再找银行存起来也不迟，这样应该保险些。至于其余那四千万……”祢凯压低声音道：“他们并不是武兹赌场的人。说实话，我从小就在华盛顿的武兹赌场玩，在那有个规矩，赢一百万以上的人，会有保镖全程保护他们的安全，就怕哪个不法之徒下毒手。可刚刚我已经赢了四千多万，却还会有人靠近我的身体，企图打我，这种素质的赌场，怎么可能是武兹旗下的呢？”&lt;br&gt;　　森江幽点点头，道：“也许……这离美国太远了，所以素质参差不齐也可以理解。”&lt;br&gt;　　祢凯一面盯着侍者将一捆捆的现金装进皮箱，一边与幽交流道：“可能吗？武叔是个宁可不赚钱，也决不砸赌场牌子的人。他赌场的保镖都指派亲信培养，何况是这样关键的制度问题，他们不会马虎的。”&lt;br&gt;　　幽道：“也可能是这个赌场想借武兹的名义壮大自己。”&lt;br&gt;　　祢凯首肯道：“这是最大的可能。不论这个赌场会不会吞我的钱，我们都要小心，毕竟五千万不是小数目。不过幽，我也并不贪心，只要能保住一千万就可以了，这不是美国，如果在自己家的一亩三分地，我让他们一分也不能少我。”&lt;br&gt;　　幽会心一笑。&lt;br&gt;　　“准备好了，女士。”侍者将一个又沉又大的皮箱提到祢凯面前，狄龙接过来――&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　此时，暴风雨仍在继续，海面上漆黑一片。船长大声吆喝着：“你们盯紧点，注意航道风向。”&lt;br&gt;　　几个船员瞪大眼睛看着风向标。&lt;br&gt;　　二艘快艇加快了前进的速度，已经濒临客轮身下，带着铁钩的绳梯巧妙而熟练的抛上了客轮。&lt;br&gt;　　这一切见不得光的行为被很好的掩饰在黑夜之下，整条船已经被恐怖包围，可船上的人们却还在不知疲倦的赌着。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“雨好大。”黎洛雨被祢凯牵着手，经过窗前叹道。&lt;br&gt;　　祢凯散漫的吸着烟，没有回应。&lt;br&gt;　　“没事的――”森江幽回头道：“睡一觉，醒来就上岸了――”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　突然，砰砰的几声枪响划破天际。几个船员目瞪口呆的看着快艇上的黑人青年沿着绳梯有次序的爬上客轮的甲板。每个爬上来的全副武装的青年，都会象征性朝天空开几枪，不用言语，船员们已经吓得要尿裤子了。&lt;br&gt;　　“全都给我趴下！”为首的青年用英语大声叫着。&lt;br&gt;　　“是海盗――”船长在驾驶仓里看到这一幕，不可置信的惊叫出来，数十年的历练也让他不能保持镇定，这群匪徒真枪实弹，搞不好是会全船覆没的。&lt;br&gt;　　“快，快，求救！求救！快！”船长大声急呼，一旁的船员瑟索的开始发求救信号。&lt;br&gt;　　一个举着步枪的青年将门踢开，枪头对准了船长和船员，“老实点，抱头，出去。”他指了指风雨交加的甲板，才发了一个求救信号的船员只好停下来，按着青年说的做。船长还想要努力反抗，他的手刚触到信号板，一排子弹从他身边穿过，是警告他，并不是想要他的命。“老鬼，出来！”船长无奈的只能出去……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“什么声音！”森江幽警觉的停下回客房的脚步，侧耳倾听着。&lt;br&gt;　　存贝抓紧了森江幽的手，黎洛雨最胆小，已经钻到祢凯的怀里。&lt;br&gt;　　狄龙面色深沉，蹙紧眉头道：“恐怕事情不好。”&lt;br&gt;　　祢凯果断的分析道：“是枪声！很有可能是海盗。”她向下望了一眼，甲板上赫然立着一面带有PIRATES的旗帜（海盗旗），而旗帜下面，是一群壮硕有力的男人，每个人手里都拿着武器。&lt;br&gt;　　“SHIT！”森江幽啐道。&lt;br&gt;　　“我们真幸运，百年不遇的，我们今天都遇到了――”盖佑赫企图用玩笑让自己更镇定些，但是他做不到，谁见了这样的场面都做不到。要知道，海盗是过往船只的噩梦，与血腥和悲惨等词紧密相联。&lt;br&gt;　　“凯！”黎洛雨的大眼里涌动着泪水，看样子她们说的不是假的，真的有海盗？这个只有在影视作品和传奇小说中才有的东西，竟然出现在她们面前？“我好怕……”黎洛雨只稍往窗外看了一眼，见甲板上强悍的盗匪和逐渐增多的“抱头人群”后，眼泪不争气的流下来。&lt;br&gt;　　祢凯咬着唇，这一刻她也束手无策，不知道下一秒会发生什么事情，她从来没觉得和死亡如此贴近。&lt;br&gt;　　“别怕，洛雨，别怕……有我在，我会保护你，不受伤害……”祢凯一字一字的道，眼睛幽明而深邃。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;我要保护你&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“他们很快就会上楼来的，我想我们得做点什么。”狄龙很冷静，面色沉着。&lt;br&gt;　　森江幽点点头，“狄龙说的没错，但……我们能做的太少了，而且海盗都是心狠手辣的角色，我看我们……凶多吉少。”&lt;br&gt;　　“不管未来会有什么等待我们，最重要的是把她们保护好。”祢凯指着搂在怀里的黎洛雨和牵着森江幽手的存贝，“她们才是真正的弱者，有一线生存的希望，我们都不应该放弃，而且会把生的机会让给你们。”祢凯专注的看着黎洛雨娇美的面庞，像是要把她永远的刻在心里。&lt;br&gt;　　黎洛雨感动的看着祢凯，她的形象在黎洛雨心中瞬间变得极其高大，在危难的时刻，祢凯想的不是自己的安全，却是黎洛雨的。&lt;br&gt;　　“你们也不要想的太悲观，或许这些海盗只是为了钱而来，他们早就知道这条船上设了赌局，才会在风雨交加的夜晚进行袭击的。如果把钱拿给他们，或许可以活着上岸……”存贝理智的分析道，但再理智也敌不过恐怖的侵袭，她紧紧拉住森江幽的手，手心里已经沁出水来。&lt;br&gt;　　“但是有一件事情很奇怪，那就是黑海里怎么会出现海盗船？”森江幽道。&lt;br&gt;　　“是，我也很奇怪。”祢凯接着道：“从古至今，海盗的活动范围都比较固定。西非海岸、索马里海岸、红海及亚丁湾、孟加拉湾沿岸、马六甲海峡是海盗猖獗的五大区域。而海盗最多的地方就是索马里海域了，可我从来没听说黑海出现过海盗――”&lt;br&gt;　　森江幽道：“也许这是一股小势力，根本没有形成气候，所以我们没有听说过。”&lt;br&gt;　　“我们听没听说过不是重点，重要的是，就算是小股势力，也会让我们这些手无寸铁的人毙命的。”祢凯道。&lt;br&gt;　　“那我们现在应该做些什么，总不能坐以待毙吧，他们马上就要上楼来了。”盖佑赫时刻盯着楼下甲板上发生的一切。&lt;br&gt;　　“放心，至少还要二十分钟才会上到顶层的客房来，因为三楼是赌场，海盗们会选择先去洗劫钱财。我们找找看能不能藏起来。”祢凯说罢，拉着黎洛雨快速进了房间。&lt;br&gt;　　黎洛雨几乎是被祢凯拖着走的，她的两条腿早已经不听使唤，颤颤微微的站不住，她只要一回想起健壮如牛的青年手里拿的步枪，她就什么勇气都没有了。&lt;br&gt;　　“没事，洛雨，坚强点，乖！”祢凯一边巡视着房间，一边为黎洛雨打气。&lt;br&gt;　　盖佑赫和狄龙、森江幽和存贝分别进入了不同的房间，只有分散开来，他们才有活的希望。被找到是迟早的事，但极为关键的是让他们少找到一些人，如果他们都藏在一个屋子，就会全军覆没。&lt;br&gt;　　祢凯简单的将房间看了一遍，虽说是五星级的总统套房，但能藏身之处少之又少，鲜有的几个橱柜也不隐蔽，很容易被发现。突然，祢凯灵机一动，道：“洛雨，你坐在床上别动，我马上就回来，别动，知道吗？”祢凯发疯一样跑出房间，时间就是生命，她不能浪费一分，哪怕是一秒。&lt;br&gt;　　黎洛雨感觉自己紧张的连心都要跳出来了，额头上不断冒出层层冷汗，祢凯装着一千万的皮箱就放在她的身边。祢凯在进入套房时将皮箱从狄龙手里拿过来，黎洛雨不明白这么关键的时候，祢凯</content></item></essay>