<essay><item><title>第一章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　一记惊人的闪电劈过，远远传来轰鸣的雷声，雨点更大更厚的砸在窗上，劈劈啪啪的响成一团。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　房内没有灯光，两具迷幻的身体交叉的缠绕在一起。天空时不时的被闪电照亮，也照亮了床上的两个人。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨难掩娇喘的气息，大眼紧闭，身体随著长驱直入的手指而起伏不定。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯用一只胳膊将黎洛雨的双腿分的更开，另一只手在幽湿深奥的私密地带里陷得更深。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一声闷雷响过。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨猛的抬起上身，之後又重重的落回到床上。她觉得整个魂魄已经被祢凯的手指夺去了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯的手依旧来回抽动，麽指和食指不时的逗弄著幽穴之上的小核，惹得黎洛雨一阵阵隐忍的闷哼。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“凯──”黎洛雨忘情的用饱满春情的声音呼唤著，想要更多。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯带著一贯戏谑的坏坏的笑，一只手搂住黎洛雨平坦的小腹，慢慢的用身体将黎洛雨压在自己的身下。当和骨瘦如柴的祢凯紧紧贴在一起的一刻，黎洛雨几近痉挛。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯明显感受到了身下的柔嫩粉白身体强烈的颤抖，伸在幽穴里的手指更加放肆的加快速度，强烈的碰触甚至弄疼了黎洛雨。可是，黎洛雨只觉得自己仿佛飞向天堂，花瓣处微微的痛更加深了她的快感，伸出手搂紧祢凯的颈子，瑟索的吻上祢凯的薄唇，黎洛雨将一条纤细的腿抬起来，横跨在祢凯的腿上，以便祢凯更加深入──&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　突然一声雷，很响很响，黎洛雨猛的张开眼，对上了祢凯斜长流海下的阴翳双眸。这是一双恶魔的眼睛，黎洛雨在疯狂的状态下依然很明确，可是，她已经无可自拔的沈溺在这双眸下。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯的手放慢了动作，好像累了，抽出满带银丝的手指，在洞口的周围慢慢逡巡。黎洛雨轻轻咬住下唇，玲珑有致的臀不安分的扭动，来回在祢凯极其平整的小腹前摩擦。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“想要麽？”祢凯的声音嘶哑而有磁性，黑直的短发被汗水濡湿，一部分头发垂在黎洛雨的脸颊上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我──”没等黎洛雨说出答案，祢凯的手指早已经对准了清幽的穴口，突然刺了进去，毫无预警。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“呃──”黎洛雨的唇微启，整个人在祢凯的怀中绽放了最原始的情火，脸颊粉红，似一朵牡丹。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　随著祢凯手指猛烈的抽动，黎洛雨也濒临崩溃的边缘，她想探上前去吻上祢凯的唇，却颤抖到无法对准。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“啊！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　闪电与雷同时出现，光与声的结合，震慑著人们的听觉与视觉。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　银白刺眼的极光在祢凯身上闪烁，仿佛她是一个从黑暗而来的使者，不停的在黑白之间变幻。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨惊叫般的攀紧祢凯的肩，用贝齿咬住祢凯左肩小麦色细致的肌肤。如此撩人的关头，黎洛雨还是闻到了祢凯身上散发出的世界最名贵的克莱夫基斯汀香水的味道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯燃了火的手从腹部前移到胸前，黎洛雨纤细的身子，却长著一双令人豔羡的D罩杯双峰，祢凯常常会坏坏的说，黎洛雨是个“难以掌握”的女人。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯的手指揉捏著淡粉色的蓓蕾，看著像红豆般凸起的蓓蕾涨大变色。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯的挑拔，依然是伴著抽动在进行，她的另一只手指始终留在黎洛雨的细窄幽径中。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“恩──”黎洛雨的呻吟有了哭泣的味道，从天堂到地狱，她觉得自己快被祢凯折磨死了。她咬著祢凯的肩膀，却使不上一丝气力，呻吟声会找空隙钻出来，在春意流淌的房间里浮动。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一个闪电可以让树木燃烧，一个闪电也会加速黎洛雨的抽搐。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　狠狠的搂住祢凯，像触电般，黎洛雨的身体猛烈颤抖，停不下来。她的身体与内心同时被塞满，一种无限的满足感贯穿整个身体。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　浓稠的白色液体涌了出来，穿过祢凯的手指，滴在漆黑色的床单上，留下湿润的痕迹。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯满意的抽出手，抚摸著黎洛雨修长的大腿，之後，将温润的液体全数涂抹在她的腿上，黎洛雨的双腿仿佛是纸巾，是毛巾，祢凯用它将手擦净。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨僵直的不能动，一颗心跳得很快，余味难平。她的脑子空空一片，全身无力，两腿依然保持著大张的姿式，没有合拢。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨也没有机会合拢，祢凯喜欢看她在自己的身下绽放，一次又一次……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　闪电的光渐渐暗淡了，只有雨开始猛烈的下起来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯双手扶著黎洛雨的膝盖，降下身子，在那片纯净无暇的净土前，薄唇魔魅的轻启，整齐的贝齿张开，突然啃咬住私密花园中的“唇瓣”。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“嗯──嗯──”黎洛雨无助的轻哼著，无法抗拒祢凯这个要人命的动作。&lt;br&gt;　　一道银光再次闪过，将祢凯魔魅的脸庞照亮，正在欲望之颠颤抖的黎洛雨没等再做反应，祢凯抬起头坐正身子。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨娇羞的双眸半眯，颈子上点缀著颗颗放纵後泌出的晶莹汗珠。她伸手勾住祢凯的胳膊，轻声道：“凯……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“怎麽？”祢凯光著身子走下床。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“结束了麽？”黎洛雨的言外之意，她还想要得更多，这场欢爱结束的好快，她的内心有一种空荡荡的感觉。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“不要贪得无厌。”祢凯说完後，纤手使劲的在黎洛雨的胸上猛捏，雪白的酥胸顿时红了一片，粉嫩的玫瑰突然变得尖挺，祢凯习惯性的欠身吻住。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　冷豔寡情的闪电突然更加恣意的放光泻影，将整个房间再次照得通亮。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　之後，祢凯走到衣柜旁翻出一件睡衣，进了浴室。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨颓然的躺在床上，表情木纳，一切都像是一场梦，从她认识祢凯开始────&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>