<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(82)</title><author>马桶伴侣</author><content>女儿？她的出现只是让我害怕，我怕她知道了真相会报复，报复我，报复怀仁，报复你！你和她走的那么近，还让她帮你料理赌场……我好害怕，凯，回到妈妈身边来吧，妈妈怕你出事！那样的父亲，是生不出什么好东西来的，岚枫不是个好人，相信妈妈！&lt;br&gt;　　怀仁现在还不知道岚枫的事情，如果他知道，更是不得了，你现在只要离岚枫远点，或许就会避免一些悲剧发生。&lt;br&gt;　　天不早了，妈妈就对你说这些，我要睡了，太晚睡会长皱纹的。&lt;br&gt;　　我爱你。&lt;br&gt;　　落款：克鲁迪。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;140 冰凉&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　冉颜眉合上信，感觉惶然无措。她有点后悔自己把这封信给看完。现在怎么办？冉颜眉发现握着信的手心里净是冷汗。&lt;br&gt;　　还是要交给凯的，但……一定不能让岚枫看见吧？&lt;br&gt;　　怎么办？&lt;br&gt;　　冉颜眉来回在屋子里踱步，这时，一个大堂经理敲门道：“眉姐，楼下有个客人要兑付一百万的筹码。”&lt;br&gt;　　“啊！就来。”冉颜眉应到，将信放在桌子上后离开。&lt;br&gt;　　冉颜眉是管财务方面的经理，一旦大堂有人兑换超过一百万的筹码时，都要有冉颜眉的指纹打开保险柜。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　大约半个小时之后，冉颜眉回来了，可是……&lt;br&gt;　　那封信呢？那封信不翼而飞了！冉颜眉慌张的四处搜寻，却不见信的影子。冉颜眉大叫秘书，秘书慌张的走进来，“怎么了眉姐？”&lt;br&gt;　　“刚才有谁来过？”&lt;br&gt;　　秘书怯生生的回答说：“没有谁来过，岚经理进来过。”&lt;br&gt;　　冉颜眉的脸色顿时变得惨白惨白，最不能看见那封信内容的人就是岚枫！冉颜眉也不管秘书诧异的眼神，一步并做两步的向岚枫的办公室跑去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　冉颜眉顾不得敲门，一把推开岚枫办公室的木门，只见信和信封相隔两地，信孤单的躺在地上，像飘零的落叶，信封呆放在桌子上，岚枫窝在一个死角里，浑身颤抖着，眼神绝望。&lt;br&gt;　　完了！&lt;br&gt;　　冉颜眉的身子也瘫软了下来，这下全完了，岚枫什么都知道了！&lt;br&gt;　　“枫……”冉颜眉试着靠近。&lt;br&gt;　　岚枫的气息微弱得近乎飘渺，她迷茫的瞪着前方，喃喃自语：“是她们这对狗男女害死了我爸爸……我终于知道害死爸爸的人了……我终于知道了……”&lt;br&gt;　　“枫，你别这样，你别吓我！”冉颜眉心疼的蹙起眉头，伸手去拉岚枫的手。&lt;br&gt;　　岚枫猛的一甩，冉颜眉闪了个趔趄。岚枫失控的突然尖叫道：“为什么是我？为什么这些事情全都发生在我的身上？为什么这个贱女人要这样害我们全家？为什么为什么为什么！”岚枫癫狂的一把抓住冉颜眉的肩膀，目光像要放出火来，明知道不应该这样大声的对冉颜眉说话，毕竟和她没有关系，但岚枫就是无法控制。&lt;br&gt;　　冉颜眉无言以对，任谁看了这封由自己母亲写的信也难以保持冷静，她现在很理解岚枫的心情，也很同情她，可是没有办法不是么？&lt;br&gt;　　“枫，我都明白，我都明白……”冉颜眉轻轻的收拢胳膊，企图将岚枫搂在自己的怀中，但岚枫却一把将冉颜眉推离身边，“走，我现在不想见到任何人，走……走……”岚枫重新窝回她刚才坐的那个墙角，把头放进冰凉的手中，埋在膝盖里面。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　冉颜眉无奈的走回办公室，站在秘书跟前质问，“岚枫怎么会突然间进我的办公室的？你怎么不拦住她？”&lt;br&gt;　　秘书看了眼冉颜眉，又低头回答：“我不知道岚经理怎么会来您的办公室，好像是来拿一份计划书……”&lt;br&gt;　　“那你怎么不拦住她？”冉颜眉厉声问道，她很少这样严厉的对别人讲话。&lt;br&gt;　　“我……我怎么拦？”秘书愣了下，冉颜眉的问题真可笑，岚枫是经理啊，让她怎么拦人家？&lt;br&gt;　　“算了。你工作吧。”冉颜眉颓然的走回办公室。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　《青涩年华》杀青了。当晚，剧组工作人员以及所有的演员在野外狂欢。黎洛雨本来不想去的，她只是个配角而已，但最后她还是去了。&lt;br&gt;　　Roy轻声对黎洛雨说：所有演员中，他最看好的就是她。&lt;br&gt;　　黎洛雨轻轻的笑了，温柔妩媚中透露着丝丝的冷淡。她反问：“为什么？”&lt;br&gt;　　Roy说：“因为你身上独特的气质，它非常的吸引我，相信我，这部片子会让你一举成名。”Roy以他专业的视角向黎洛雨保证。&lt;br&gt;　　黎洛雨不置可否的一笑，这绝美的一笑，却让坐在她身边的，和她搭“桥戏”的男孩子瞬间失神。“成名不成名不重要，不过这部片子还是帮了我大忙。”黎洛雨如实道：“我爸爸去戒毒所戒毒花了很多钱，有了拍片的薪酬，我的日子能好过一些。”&lt;br&gt;　　坐在黎洛雨一旁的男孩听后若有所思，待Roy离开后，男孩看着黎洛雨波澜不惊的双眼，微微一笑，“你是不是在生活上有什么困难？我可以帮你。”男孩说的很坚定，细小青涩的胡茬让这个二十出头的小伙子看起来很MEN。&lt;br&gt;　　黎洛雨淡然一笑，“不用了，谢谢。”&lt;br&gt;　　男孩不介意的一笑，“干吗把自己包裹起来？如果有金钱方面的问题请你开口。”男孩嘴角微微翘起。他说这话是有底气的，因为他的爸爸是一个跨国公司的总裁，身家不比祢凯的爸爸差。&lt;br&gt;　　两个人围着篝火而坐，跳跃的火焰将两个年轻的容颜照亮，黎洛雨黑白分明的眼眸仿佛散落了点点星光，她浅笑道：“这次的片酬刚好给我解了围，我很感谢Roy。”&lt;br&gt;　　“你难道没想过通过这次的影片变成大明星么？”男孩露出一抹好看的笑容。&lt;br&gt;　　“没有。我什么也没有想过，只想好好的过一种单纯甚至单调的生活。”黎洛雨拿起长木棍挑动着堆着的木柴，让火燃得更大一些，上面烤着的羊腿、鸡排发出孜孜的声音，大滴大滴的油落下来，燃起一片又一片微小的火焰。&lt;br&gt;　　男孩耸耸肩，“我真是一点也不了解你。”&lt;br&gt;　　黎洛雨眼底闪过不易察觉的落寞，“我不用别人了解。”&lt;br&gt;　　男孩一愣，随即一笑，“其实你可以给别人一个机会吧？”&lt;br&gt;　　黎洛雨转过头，直视着男孩的眼睛，甜甜的一笑，“可谁又给我机会呢？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯这次胃病得很严重，做了一个大手术，本来就瘦得不行的她更像是从地狱里转了一大圈，瘦得几乎只剩下皮包骨。&lt;br&gt;　　手术后的几天里，岚枫始终没有来看祢凯，这让祢凯的心多少有些冰凉。她怎么也是自己的亲人吧，自己做了这么大的手术，却连个人影也看不见。&lt;br&gt;　　什锦倒是一有空就来看祢凯，她对祢凯一如既往的好，照顾她的饮食起居，用心程度丝毫不比对岚枫差。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨也知道了祢凯生病住院开刀手术的消息，虽然她们不在同一个城市。这个消息是古仪告诉她的。黎洛雨问古仪为什么知道这个消息，古仪淡淡的笑了笑说，没有她不知道的事情。&lt;br&gt;　　听到祢凯不好，黎洛雨的心还是很痛，满脑子都是祢凯病痛时坚强的抿着双唇不肯呻吟，冷汗从额头上冒出来的画面。&lt;br&gt;　　祢凯总是不好好吃饭，工作起来更是没日没夜的拼命。黎洛雨在她身边的时候，经常给她熬对胃很好的各种粥品，二年中，祢凯的胃病都没有犯过。可惜离开黎洛雨后，祢凯又开始不正常吃饭了，有一顿没一顿，时而不吃时而喝很多酒——&lt;br&gt;　　黎洛雨想打电话给祢凯，最后还是忍住了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　冬天的风总是那么的强硬，虽然将窗户和门都关紧，一阵阵冷风也会顽强的冲撞着门窗的缝隙挤进屋内来。黎洛雨守着空空的大房子，每天夜里心惊胆战的听着树枝被风折断的声音，直到——&lt;br&gt;　　《青涩年华》公映了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　公映的时候，祢凯的身体逐渐好起来，面色开始变得红润有光泽，也能勉强的吃一些东西了。一天，什锦拿过一份晨报兴奋异常的对祢凯道：“快看快看，洛雨上报纸了。”&lt;br&gt;　　好久没有听见这个名字，祢凯一愣，目光不由自主的看向报纸。&lt;br&gt;　　是一篇关于《青涩年华》的影评，里面只是简单的介绍了一下故事情节和人物特征以及影片的现实意义，但旁边有一副照片，最左面穿着黑衣一脸肃然的女人便是黎洛雨。她的皮肤被四散飘动的黑发衬得越发白净，深海一般的美眸坚定的看着前方，翘挺的鼻子倨傲的微扬，饱满的红唇凛冽的似笑非笑。&lt;br&gt;　　“这不是黎洛雨吧？”祢凯仔细的看着照片道。&lt;br&gt;　　“开始我也不相信，虽然长的很像，但是洛雨从来都不会做出那么倨傲的表情来，但你看这，”什锦给祢凯指着报导说的最后一句话，“这上面写：影片的配角黎洛雨是首次亮相，但我们不得不佩服Roy导演高超的选人眼光，黎洛雨的出色表演和她惊人的美貌无疑为影片风靡全球奠定了基础。”&lt;br&gt;　　祢凯不屑的撇撇嘴，“真出乎我意料，没有我，她的日子倒好了起来。”&lt;br&gt;　　什锦点头，“平时就觉得洛雨长的很出众，没想到经过化妆师的精心雕琢，她会这般好看的让人嫉妒。”&lt;br&gt;　　祢凯眉毛一扬，“你比她好看多了，如果你想拍，我花钱找人拍部片子捧你。”&lt;br&gt;　　什锦笑道：“你没发现你的话有些酸味？好像嫉妒又好像吃醋。”&lt;br&gt;　　祢凯无所谓的笑笑：“我吃醋？我羡慕？”祢凯冷哼，狂妄的道：“我身价有几个亿，用羡慕她这个三流的小演员么？我想拍什么拿钱拍就好了，可是我对出名不感兴趣。”&lt;br&gt;　　祢凯说的话倒是实话，什锦也不否认，盯着照片又看了一会，什锦道：“黎洛雨真的比那个时候的她漂亮了，或许她的这张脸更适合高傲的神情，而不是一味的学乖。”&lt;br&gt;　　“她是什么人你还不清楚？没准和哪个大导演睡过了，才会给她拍这种不入流的东西。她爸爸你知道吧，是个大毒鬼，吸毒的人就像无底洞一样，黎洛雨不想点办法，跟本不能供养她爸爸吸毒。”祢凯道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;141 岚枫没有来&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　十天后&lt;br&gt;　　祢凯的病好的差不多了，准备办理出院手续。&lt;br&gt;　　什锦忙前忙后，很多人来帮忙，就是不见岚枫的影子。&lt;br&gt;　　明明是岚枫错了，可是她却不肯来给什锦道歉，这是什锦最想不通的，难道她真的想结束这段感情吗？&lt;br&gt;　　这些天里，什锦的心一直有着模糊的期待，期待着岚枫会突然出现在自己的面前，给她一个合理的解释，然后再用各种方法哄她开心，可惜她一直没有等到。&lt;br&gt;　　岚枫究竟在干什么？&lt;br&gt;　　每时每刻，什锦都在想着岚枫，脑海里翻覆的是那双不喜欢与别人眼神接触的双眸。&lt;br&gt;　　什锦早几天前就已经决定，只要岚枫来到她面前承认错误，不管编出怎么样荒唐的理由，她都决定要原谅她。&lt;br&gt;　　可是，岚枫没有来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯虽然出院了，但身子却大不如以前，有很多东西不可以吃，酸的、辣的、刺激性的，还有酒。&lt;br&gt;　　有再多钱，没有一个好的身体又有什么意义呢？那钱又有什么用？就像一张支票，一百万或者一千万，一亿，再多再多的钱，如果没有前面那一个数字1，后面的再多/都白费。一个良好的身体就是前面的1，而其余的财富、金钱、</content></item></essay>