<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(61)</title><author>马桶伴侣</author><content>是钱，能拿出一千万的机器，当这个机器不管用的时候，黎洛雨会扭头找别人。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯缓步走过来，是她上场的时候了，只有她的出现，这幕话剧才能演得更加多姿多彩。&lt;br&gt;　　“好样的，黎洛雨！”祢凯的笑像是阴冷的蛇，在她脸上扭曲得不像样子。&lt;br&gt;　　“凯……”黎洛雨的唇只是张着，没发出声音，她所有的解释都不再有用，一切已经眼见为实。&lt;br&gt;　　祢凯咬着下唇，伸手拍了拍黎洛雨的肩，“你没和这个帅哥说么？只要拿一千万，你的身体随便睡。”&lt;br&gt;　　祢凯转了个身，似乎若有所思的继续道：“不过我估计你即便这么说了，他也不会拿的，因为，你这个贱人不值这个价。只有我这么傻，愿意拿给你，除了我，还有谁呢？”&lt;br&gt;　　杨奕吼道：“请你说话尊重点！”&lt;br&gt;　　“滚你妈的！”祢凯所有的怒气一瞬间暴发，“你最好给我闭嘴！”&lt;br&gt;　　祢凯停了片刻，稍压下一点怒火，指着黎洛雨的鼻子继续说：“黎洛雨，你总觉得我对你不够好，我总拿语言刺激你，让你难堪让你难过，你很委屈。你无时无刻不在想着我祢凯有多么不好，多么糟烂，可我对你倒底怎么样？你吃的穿的，哪一样不是最好的，每天早起送你上学，中午接你放学的是谁？带你吃遍美国甚至是美洲的人是谁？一千万，其实我已经给你准备好了，只是没来得及给你。我在你身上砸了多少钱究竟是为了什么，你知道不知道？”说到这，祢凯不再那么强势，而是突然软了下来，“我不喜欢花言巧语，只有行动。花言巧语……”祢凯踉跄的笑，“那些我都会，比谁都精通，但花言巧语是骗女人用的，骗了上床，之后拜拜，明白么？可我对你不是，所以我不需要花言巧语。”&lt;br&gt;　　祢凯转过身，心颤巍巍的疼。&lt;br&gt;　　“背叛，又一次。”祢凯淡淡的吐出这句话，“从小到大，我只经历一种感情，那就是背叛，黎洛雨，你真是好样的，你让我对感情——死心到彻彻底底！”&lt;br&gt;　　说完，祢凯从披着的外衣兜里拿出一张银行卡，甩在黎洛雨的脸上。“密码是你的生日，别在这犯贱了！我给你钱，不是因为我爱你，而是因为不想让你在这丢人现眼，因为你毕竟做过我的女人。”&lt;br&gt;　　祢凯退了一步，“黎洛雨，从今往后，我不认识你。”说完，祢凯转身潇洒的离开。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　回到病房，祢凯的眼红了，眼泪冷冷的流下来，无声无息。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨怔愣的站在原地，连哭都不会了。&lt;br&gt;　　祢凯走了——&lt;br&gt;　　祢凯不再要她了——&lt;br&gt;　　祢凯走了——&lt;br&gt;　　走了——&lt;br&gt;　　杨奕弯下腰捡起银行卡，塞进了黎洛雨的包里面。“洛雨，我送你回家吧。”&lt;br&gt;　　黎洛雨喃喃的抖着唇，“我没有家……祢凯真的生气了，她不再要我了……我没有家了……”&lt;br&gt;　　“我送你回去吧。”杨奕说。&lt;br&gt;　　黎洛雨摇头，像提线木偶般，连话也不讲。&lt;br&gt;　　杨奕皱着眉，或许父亲说的是对的吧，在黎洛雨家没落之后，杨奕的父亲就告诫杨奕，让他离黎洛雨远点，“她是个大麻烦！”&lt;br&gt;　　“我一会还有点事，我先把你送回家好么？”杨奕有些不耐烦的说。&lt;br&gt;　　“你走吧。”黎洛雨面无表情。&lt;br&gt;　　“那我……先走了。”说着，杨奕快步的离开了医院，刚刚所有的幻想都被打碎，黎洛雨再也不是那个单纯可爱的黎洛雨了，动不动就开口借钱，一千万？当他家开银行吗？！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨摸着口袋里的银行卡，心像被一把锐器划过，尖利利的疼。&lt;br&gt;　　我对感情——死心到彻彻底底……&lt;br&gt;　　我对感情——死心到彻彻底底……&lt;br&gt;　　我对感情——死心到彻彻底底……&lt;br&gt;　　黎洛雨，从今往后，我不认识你……&lt;br&gt;　　黎洛雨，从今往后，我不认识你……&lt;br&gt;　　黎洛雨，从今往后，我不认识你……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨的脑海里反复的响着这几句话，突然，她冲进医院，狂奔到祢凯病房的门口，砰的一声打开门，惶恐到没有理智：“凯，你听我解释……不是那样子的……凯……”&lt;br&gt;　　祢凯嫌恶的避开目光。“你最好给我闭嘴，我现在看见你都觉得恶心。贱！”&lt;br&gt;　　“凯，我刚才……”黎洛雨哭着拉住祢凯的手，“我不能没有你，凯……”&lt;br&gt;　　祢凯按了铃，不一会，一群大夫和护士赶了过来。&lt;br&gt;　　“把这个女人弄走。她影响我休息了。”祢凯用难以描摹的冷漠高傲的表情道。&lt;br&gt;　　“凯……我错了……凯……”黎洛雨哭得更大声了，几个大夫和护士拉着她，往外拖。&lt;br&gt;　　祢凯别过眼，点起一支烟。&lt;br&gt;　　黎洛雨被拖出去了，门被锁上，隔音很好的房间依稀可以听见黎洛雨嘤嘤的哭声，祢凯心烦的想要捶墙，可她的手已经伤痕累累。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一夜无眠。&lt;br&gt;　　第二天早上，祢凯开门没有发现黎洛雨的身影，心底有很深沉的失落。&lt;br&gt;　　结束了吗？结束了吧……&lt;br&gt;　　祢凯苦涩的笑了笑，砰的关上了门，打电话给助手，“帮我换一家医院。”她不想让黎洛雨找到她，她不想见到她。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　早晨，天雾蒙蒙的。&lt;br&gt;　　黎洛雨像个幽灵一样行走在人影稀少的街道上，没有人会知道这个小姑娘身上携带着巨款，一千万。&lt;br&gt;　　走到ATM机旁，插卡，查询，祢凯给的银行卡里果真有一千万，黎洛雨的心情变得复杂。将银行卡紧紧的贴着胸口，朝父亲栖居的小破公寓走去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;作者有话要说：这么努力更文，是我的事&lt;br&gt;&lt;br&gt;不留言，是你的事&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;115 是我错了&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　黎洛雨踏着晨雾，每走一步，心里想的都是祢凯的好，全然没有一点坏的地方了。以前，她总是在想祢凯不够爱她，又凶，又不顾及她的感受之类，可现在呢，她终于可以离开那个万恶的祢凯了，黎洛雨不但感觉不到丝毫的幸福和快感，仿佛整个人都被什么东西抽空了，像一具尸体，迷惘、茫然、恐惧。&lt;br&gt;　　是的，黎洛雨很恐惧，她不敢想像没有祢凯的日子她该怎么办，她不敢想！&lt;br&gt;　　父亲住的破公寓就在眼前，黎洛雨抬头看了一眼，心情无比沉重的走了进去，面无血色，神情恍惚，她一夜没有睡过了。&lt;br&gt;　　粉色的裙子上沾了星星点点的污泥，换是平时，黎洛雨早就飞奔回祢凯的别墅把裙子换掉了，可现在她什么心情也没有。脏一点又有什么关系？祢凯她看不到的。&lt;br&gt;　　“爸爸。”黎洛雨推开那扇简易的房门，屋内破败不堪的景象更为黎洛雨糟糕的心情雪上加霜。&lt;br&gt;　　黎父淡淡的看了黎洛雨一眼，没有多余的表情。&lt;br&gt;　　“追债人这几天有没有来烦你？”黎洛雨轻声走进屋内，眼睛始终水旺旺的，目光呆滞。&lt;br&gt;　　“还好。”黎父敷衍的应了声，之后他的话犹如晴天霹雳砸在黎洛雨的脑袋上。“你还知道你有个爸爸呢？说是给我借钱，你借到哪去了？哼！算了，蔡振涛已经帮我还过那一千万了。”嗜赌的人都一样，一但上了赌船，就没有理智、没有亲情，黎洛雨那么辛苦的去为父亲借钱，可父亲却怪她动作太慢。&lt;br&gt;　　“爸爸！您说什么？”黎洛雨铁青的嘴唇颤抖了下，问话的声音尖锐刺耳。&lt;br&gt;　　“我说蔡振涛帮我还钱了……”&lt;br&gt;　　“你怎么能让那个畜生帮你还呢！他根本就没安好心，他不是人啊爸爸！你难道忘了他是怎么害我们的吗？我们现在会这样，都怪他啊……”黎洛雨一张尖脸煞白，没有血色。&lt;br&gt;　　黎父冷哼的笑了笑，“我不接受他的帮助，难道等死吗？前两天，人家都把刀架在我的脖子上了！”黎父说话的时候异常气愤，脖子上的青筋暴起。&lt;br&gt;　　“他不可能无条件的帮你的，蔡振涛提什么条件？”黎洛雨望着父亲问。&lt;br&gt;　　“你应该知道。”黎父说的很坦然，完全没有觉得自己说的话很无耻很龌龊。“他要你，而且我答应了。”&lt;br&gt;　　“凭什么？你凭什么把我像是货物一样卖给别人？”黎洛雨声嘶力竭的问。&lt;br&gt;　　“因为我是你爸爸！你庆幸你还值一千万吧，要我说，你都不值这个价，真不知道蔡振涛看上你哪。”黎父的嘴抽搐着，样子很丑恶。“我养你这么大，你为我付出点难道有错？”&lt;br&gt;　　“爸爸，我没记错的话，几个月前，你还给我打电话让我小心点蔡振涛，让我好好的照顾自己，为什么才几天，你就会变成这样？”黎洛雨悲戚戚的问。&lt;br&gt;　　黎父目光犀利的盯着黎洛雨：“那还不是得问你吗？如果我不是在祢凯家的赌场输个精光，现在用这么卑微的活着，更不幸的是我染上了毒品……现在能活着都是一种奢求，还有什么好考虑的。别怪我，洛雨，我也不想成为这样，可是世事难料。”&lt;br&gt;　　黎洛雨痛苦的闭上眼睛，真想一死了之，上天为什么对她这样不公平？爱人离开，父亲又变得这般不可理喻。&lt;br&gt;　　“我已经替你筹到一千万了。”黎洛雨轻声道。&lt;br&gt;　　“是吗？在哪？”黎父一听有钱，眼中立即放出光芒。虽然还清了高利贷，可他还需要钱去买毒品，或者去赌。“快点拿来给我。”黎父蹭的从床上坐起来，走到黎洛雨身边。&lt;br&gt;　　“这钱我不会给你的，爸爸，我要还给蔡振涛，把我自己买回来。”黎洛雨把手中的银行卡握紧。&lt;br&gt;　　“放屁！你这个贱货，你不是我的女儿，有钱不给老爸，你要造反！”黎父骂着，突然又和颜悦色的道：“好女儿，给我吧，我保证不乱花，我要离开美国，去一个别人都不认识我的地方开始重新生活，好不好？”&lt;br&gt;　　黎洛雨扭头不看他。&lt;br&gt;　　黎父见状，上前一把拉住黎洛雨的手，他知道银行卡就在她的手上。&lt;br&gt;　　“干什么呀！别这样！爸爸……你……”两父女开始争夺起来，黎洛雨死活都不肯放手，黎父呲着牙猛抢着……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你们在干什么……”一道声音打破了满室的尴尬。&lt;br&gt;　　强有力的手掰开黎父的手，银行卡又重新被黎洛雨攥进手里。&lt;br&gt;　　刚刚介入的是谁的手？&lt;br&gt;　　黎洛雨狐疑的抬起头，看见了并不熟悉，但却认识的脸。是古仪。&lt;br&gt;　　黎洛雨板起脸，“你来干什么？”&lt;br&gt;　　古仪的唇优雅的一歪，没有回答黎洛雨的问题。“大早上的，你们父女在这演什么戏码?”&lt;br&gt;　　“用不着你管！”黎洛雨快速的回答。不知道怎么回事，怎么看古仪，都感觉她的眼中随时流露出一点妖气或巫气的感觉。&lt;br&gt;　　古仪也不在意，一头短发却踩着一双足有10CM高的高根鞋，把原本就很高的身体衬得更加高挑，绝美的双腿裹着细瘦的牛仔裤，全身上下都散发着迷人的气息。很少有人能够逃掉——无论男人或是女人。&lt;br&gt;　　“我也没打算管，就算你多给我点钱，我都不想管你们家的事……”古仪鄙夷的看了看黎父，从腰际拿出一个小纸袋扔给他，“你最近吸的速度加快了，看来你的毒瘾加深了。”古仪双手抱肩，笑看着黎父夸张的表情。&lt;br&gt;　　“你怎么又卖毒品给我爸爸？”黎洛雨质问古仪。&lt;br&gt;　　“答案很简单，他需要。”古仪耸耸肩，一副我也没有办法的样子。&lt;br&</content></item></essay>