<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(106)</title><author>马桶伴侣</author><content>　　黎洛雨咬了咬唇，从迷幻的意识中清醒了几分，蹙起眉头轻声道：“我突然想起来，今天还有点事情，要不改天吧……”黎洛雨临时找了个托词。&lt;br&gt;　　祢凯马上就明白什么意思了，缓缓的松开了紧握黎洛雨的手，她缓缓的从癫狂的状态中回过神，轻轻的拍了下额头，“对不起，我……对不起……”祢凯关上已经打开的车门，从兜里拿出一盒烟，“有事你就先去吧，没事，我又不急着这一天去看的，没事。”祢凯反复的说着没事，没事。&lt;br&gt;　　黎洛雨道：“明天好了，明天白天我刚好没有事做，在家等你，怎么样？”&lt;br&gt;　　“明天？”祢凯仿佛又看到了希望。&lt;br&gt;　　“对，明天，明天白天的时候……”黎洛雨不经意的强调了白天两个字，她自欺欺人的觉得白天就是安全的。&lt;br&gt;　　祢凯笑看着黎洛雨，她已然很欣慰了，她以为黎洛雨不会再理她，连看她都不会再看一眼，但没想到黎洛雨对自己竟然还是有感觉的，这已经足够，不需要再多了，祢凯现在不贪心。六年都等了，还有什么等不了的？她不急。&lt;br&gt;　　刚刚在前厅，黎洛雨第一眼看到祢凯后紧张而无措的连红酒杯都拿不稳的一瞬间，黎洛雨为了逃开祢凯灼灼的视线而走到偏厅的这些举动，都让祢凯的心里无比欣喜，原来自己还可以让黎洛雨失神、失礼、失措，也是那一瞬间，让祢凯有勇气追过去，有勇气牵黎洛雨的手。&lt;br&gt;　　如果黎洛雨见到祢凯后完全自若，像看到其它熟悉的朋友一样，那祢凯就真的绝望了。&lt;br&gt;　　祢凯手叼着烟，没有再往黎洛雨的身上看，而是把目光落在了很远的地方，样子很帅很迷人。不同于以前的青涩和装酷，整个人看起来娴静而优雅。&lt;br&gt;　　夜晚的风有些凉，何况这是初冬，黎洛雨肩上的披肩不足以抵御停车场的风寒，她忍不住瑟缩了一下。&lt;br&gt;　　祢凯紧张的看着黎洛雨：“冷了么？别站在这里了。你要去哪，我送你去。”&lt;br&gt;　　黎洛雨看了看祢凯，钻进了她的车。车里没有开空调，还不算温暖，不过已经比外面强得多。&lt;br&gt;　　祢凯绕过去打开驾驶的门，坐在驾驶的位置。&lt;br&gt;　　黎洛雨坐过很多次副驾驶的位置，比如坐Leo的车，坐自己的车司机开着，或者坐别人的车……但都没有坐祢凯的车有感觉，当黎洛雨想到这是祢凯的车子的时候，一种无比甜蜜无比期待的幸福感就会从心底往外溢。&lt;br&gt;　　遥远的那些不愉快都已经被淡忘了，此刻留下的，只有留恋。&lt;br&gt;　　祢凯一手拿着烟，一手将钥匙插到钥匙孔里面，先打开空调，之后吸了一口气道：“这款奔驰，是幽曾经送给我的那一款，当年无奈之下把它抵给了银行，如今又买回来，虽然不是同一个，但总是个安慰，也算给幽一个交待。”&lt;br&gt;　　黎洛雨的心里酸酸的，她问：“我知道你刚从监狱里出来的时候生活很艰难，但你没有向我伸出手过。没想到你可以这么短的时间内做成别人几十年也做不到的事，我感觉很惊讶，也很佩服。”&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，“你知道因为什么吗？因为心如止水。”祢凯转过头深情的看着黎洛雨，道：“还因为，我心里装着一个人，我要给她最好的生活，所以我必须得努力。可是……”祢凯苦笑，心中的酸痛难以言明：“可是她结婚了，生了孩子……但是我依然……”&lt;br&gt;　　没等祢凯说完，黎洛雨打断祢凯：“走吧，送我回家吧，我有点不舒服。”&lt;br&gt;　　祢凯立即住口，之后启动车子，送黎洛雨回家。&lt;br&gt;　　黎洛雨明明是回家，可刚才却说有事，前后矛盾。祢凯明白黎洛雨为什么这么说，但却选择不去戳破。有些事情说得太明白就没有意思了，还是那句话，祢凯这一夜已经得到了很多，最起码可以送黎洛雨回家了！&lt;br&gt;　　车子行驶在宽阔而又人少的路面上。祢凯道：“开惯了车，没有车开真是一种不能过的日子，想想自己穷的时候，连一盒烟都买不起，燃到不能再燃了，才丢掉。那个时候吸烟，从来不是掐灭的，都是燃尽之后不得不丢掉。星巴克的咖啡？想都不要想。只喝那种超市里打特价快要过期的，因为不喝咖啡不行，要工作。”祢凯很少和别人讲自己打拼的经历，但和黎洛雨，不自觉的就要讲起。“你没有注意看我的眼吧，眼底有很细小的纹，我才25岁，会这样都是因为每天每天的熬夜，彻夜看报告不睡，才会这样。”&lt;br&gt;　　黎洛雨听在耳中，疼在心里，祢凯就是宁愿这样过日子，也不向她伸出援手。“那你的胃呢？有没有再犯胃病？”黎洛雨关心的问。&lt;br&gt;　　“有啊，当然会有……”祢凯嘻哈一笑，“如果我死，可能也会死在胃上面，现在比六年前更差了，有的时候会疼得我要死。”祢凯摇摇头。&lt;br&gt;　　“怎么不去好好看看？”黎洛雨幽幽的叹息一声，话语中包含了太多的心疼，就算不和祢凯在一起了，她也希望祢凯的生活是好的，身体是健康的，快乐的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;170 突然抱住她&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“我觉得更多的是心病。”祢凯的唇边扬起一丝苦笑。&lt;br&gt;　　月光撒下来，让人感觉很梦幻。两个人的心中都不平静，两个人就这样坐在了一个车里？彼此离得那么近那么近……&lt;br&gt;　　黎洛雨转过头看着祢凯，有些无奈的叹了口气，“你怎么就不会照顾自己呢？胃病这种病最需要调养，你要顾一个好的保姆每天煲汤给你喝才行。”&lt;br&gt;　　祢凯一笑，心里暖暖的。“知道了。”她回答。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我到了。”黎洛雨笑了笑，指着前方的一处别墅。&lt;br&gt;　　“好。”祢凯靠边停车。&lt;br&gt;　　“我走了……”黎洛雨突然转过头看着祢凯，一路上，黎洛雨都几乎没有看祢凯。&lt;br&gt;　　“嗯，走吧。”祢凯没有转头，目光一直看着前方，其实她什么都没有看到。&lt;br&gt;　　黎洛雨有些失望的下了车，她不知道自己期望什么……&lt;br&gt;　　下了车，踩着新年的细碎雪花，缓缓的向家的方向走去，默然的，孤身的。&lt;br&gt;　　猛然的，黎洛雨突然被从后方一把抱住。&lt;br&gt;　　黎洛雨陡然一惊，心里说不出的悸动，快要站不住了。&lt;br&gt;　　祢凯看着黎洛雨萧瑟的身影缓缓的向家走去时，再也不能保持沉默，咬了咬唇，祢凯走下车，跟在黎洛雨的身后，像猫一样没有发出声音，之后突然抱住她。&lt;br&gt;　　黎洛雨的身上有一股牛奶的气息，香喷喷的。&lt;br&gt;　　黎洛雨没有惊叫，心倒是变平静了，因为她潜意识里期望的事情发生了……&lt;br&gt;　　黎洛雨闭起眼睛，没有转过身，没有动，任由祢凯抱着自己，眼泪无声的流出眼眶。&lt;br&gt;　　不知道过了多久，祢凯突然搬过黎洛雨的身体，祢凯金黄色凌乱的碎发根根分明，目不转睛的盯着眼前近在咫尺的脸孔。&lt;br&gt;　　黎洛雨两只手不知道应该放在哪里更合适一些，却只能悄然的扣住祢凯的腰。&lt;br&gt;　　两个人的呼吸开始变得加快，一股股白色的哈气冉冉蒸腾，似乎故意要制造爱昧的空气一般，黎洛雨张大眼睛看着祢凯，眼睛里写满矛盾、犹豫、更多的是——期望。&lt;br&gt;　　下一秒。&lt;br&gt;　　黎洛雨感觉到两片冰冷的柔软抚上了自己的唇……&lt;br&gt;　　天！&lt;br&gt;　　怎么会这样？&lt;br&gt;　　她在吻自己吗？&lt;br&gt;　　可以吗？&lt;br&gt;　　黎洛雨的心开始尖叫，可她却没有做任何动作，任由祢凯吻着，更深的吻着，吻……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨终于用尽了力气推开祢凯，“不……我们不可以……不……”黎洛雨连连道。&lt;br&gt;　　“对不起……”祢凯舔舔唇，低下头。&lt;br&gt;　　“我走了！”黎洛雨转身快步向家走去，越走越快，最后几乎是用跑的。&lt;br&gt;　　祢凯看着黎洛雨的背影，心不断地抽搐着，疼的窒息。&lt;br&gt;　　黎洛雨一边向家跑去，一边流着泪，不断流出眼的泪水将她浓重的眼线染成一片黑，像只熊猫一样。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯在原地站了很久，直到一支烟燃尽，才转头离开。虽然心很疼，但她已经死去的心却在慢慢的复苏，她知道自己想要的是什么，她不是对女人没有兴趣，也不是想用孤独寂寞来惩罚自己，而是，她想要的那个人，现在才重新出现。&lt;br&gt;　　祢凯不能再等了，她想得到，她真的好想再和黎洛雨在一起，只要在一起，怎么样都无所谓，以任何形式都可以，只要还能在一起。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　二天后。&lt;br&gt;　　这两天当中，祢凯和黎洛雨彼此都没有联系。虽说她们都没有彼此的电话，但是想要得到联系方式，非常简单。&lt;br&gt;　　祢凯给黎洛雨两天时间仔细的思考。&lt;br&gt;　　黎洛雨知道，祢凯会再打来。&lt;br&gt;　　果然，二天后的中午，黎洛雨的手机响了。这两天，黎洛雨时刻处在一种紧张的状态，只要手提电话一响，她恨不得飞也似的跑过去看看是谁打来的，这一次也不例外。&lt;br&gt;　　如果看到的是个陌生号码，黎洛雨的心会突然变得激动，当接听起来不是祢凯打来的，黎洛雨会莫名的失望，她也不知道自己怎么会这么期待祢凯打电话来，明明知道如果祢凯不打来，才是最好的结局，这样对大家都好。可黎洛雨管不住自己的内心，她不能不去盼望。&lt;br&gt;　　结婚三年，黎洛雨以为会在长长久久的婚姻生活中爱上Leo，从此将祢凯永远的忘掉，可是越久，黎洛雨越发现自己的单纯，她根本无法忘掉祢凯。Leo给她关心给她温暖给她想要的一切，可黎洛雨就是无法爱上他，虽然黎洛雨对Leo也很好，但黎洛雨知道那不是爱。不知道二十年、三十年甚至更久以后，黎洛雨会不会爱上Leo，但她知道现在她不爱他。&lt;br&gt;　　祢凯的出现，让黎洛雨明白了一个事实，只有在祢凯的怀抱里，自己才会那么容易的沦陷。眷恋她并不宽阔的怀抱，眷恋她唇的温暖，呆在她的怀里，任由她吻……&lt;br&gt;　　黎洛雨本以为这辈子再也不会和祢凯有交集，因为祢凯或许并没有爱过自己，但两天前的那次见面颠覆了黎洛雨的所有想法。她和祢凯之间，还有很多未完待续的故事，正在等着上演。&lt;br&gt;　　电话的铃声惊叫，黎洛雨从神游中回到现实，她连忙接起电话，怀着忐忑的心情喂了一声。&lt;br&gt;　　“喂？”电话另一边响起祢凯低沉而有磁性的声音。&lt;br&gt;　　黎洛雨一下子就听出了那是祢凯的声音，不由得心里一窒，“喂？是凯么？”&lt;br&gt;　　“你的耳朵真好用。”祢凯戏谑的笑着说，今天说起话来就比前一次相遇时随意多了，心情也没有那么沉重。&lt;br&gt;　　黎洛雨一听祢凯的笑声，也笑道：“听了好多年，怎么会不记得。就像看见你的侧脸就会一眼认出来一样。”&lt;br&gt;　　“是啊，我又何尝不是呢？对你的熟悉程度甚至超过了我自己。”祢凯握着电话，有点煽情的道。&lt;br&gt;　　黎洛雨一时无语，不知道应该怎么接祢凯的话。&lt;br&gt;　　片刻，祢凯道：“今天可否有空，还了我那天的愿吧？”&lt;br&gt;　　黎洛雨犹豫了一下，“有空，你想看BABY嘛？那你来吧，她刚刚睡醒。”说话的时候，黎洛雨还下意识的抬头看了眼楼上的婴儿卧房，此刻保姆在那里照看着。&lt;br&gt;　　“好，我半个小时之后到。”祢凯沉稳的道。&lt;br&gt;　　“哦……好。”&lt;br&gt;　　挂了电话，黎洛雨才发现自己没有洗脸，只穿了睡衣，头发乱蓬蓬的，这怎么可以见人？黎洛雨一遛烟跑到浴室里，只有半个小时，只有半个小时……黎洛雨不停的在提醒自己不可以磨时间，祢凯从来不迟到的，她说半个小时到，就会半个小时到，她到的时候，自己一定要收拾好才行呢！&lt;br&</content></item></essay>