<top>    
    <item>
        <title>3. 婆婆，我不想长大(Part 1.幻城)</title>
        <author>郭敬明</author>
        <content>  落樱坡是幻雪神山下的一块圣地，漫山遍野长满白色的樱花，而且永远不会凋零，我和释在那里经过了最后的考验，成为最顶尖的幻术师。我们要做的是将地上的雪扬起来，用每片雪花击落每片樱花花瓣，然后用雪花替换樱花的位置。我记得那天父皇和母后还有释的母亲莲姬都格外开心，因为我和释创造了幻雪帝国历史上的奇迹，我们没有留下一片花瓣。不过惟一不同的是，当释的最后一片樱花瓣飘落到地上的时候，我还有很多的雪花飞舞在空中。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;离开幻雪森林的时候，婆婆一直送我到森林的边缘。我抱了抱她，发现她的身躯又佝偻了一点，只到我的胸口。而以前，当我还是小孩子的时候，我总喜欢坐在她的膝盖上。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;婆婆，其实我一点也不想长大。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;卡索，你是未来的王，怎么可以不长大。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;婆婆，以前我以为王高高在上，拥有一切，可是现在我却发现，王惟一没有的，就是自由。而我，那么热爱自由。其实我很想走出这座城堡，走出大雪弥漫的王国。婆婆，其实凡世的30年里我很快乐，我目睹凡人喧嚣而明亮的生活，有喜庆的节日和悲哀的葬礼，还有弟弟释，那30年里我用生命保护他，觉得他就是我的天下。婆婆，你一直在森林里，你不知道，其实大雪落下的时候，一切都会变得寒冷，何况城堡中的雪，一落十年。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;说完之后我就离开了雪雾森林，当我跨进刃雪城的大门时，我听到身后传来的婆婆飘渺的声音，她说，卡索，我年轻的王，红莲即将绽放，双星终会汇聚，命运的转轮已经开始，请您耐心地等待……&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;当梨落死后——我一直认为她是死了，葬身在冰海深处——我总是有一个重复的梦境，梦中我和释走在凡世一条冷清的街道上，漫天鹅毛大雪，释对我说，哥，我好冷，你抱抱我。我解开长袍抱紧释，然后听到前面有踩碎雪花的脚步声，然后我看见梨落。她走过来，交叉双手，对着还是个小孩子的我说，王，我带您回家。然后她就转身离开了，我想要追上去，可是却动不了，于是我眼睁睁地看着梨落消失在飞扬的雪花深处，不再回来。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;梦境的最后总会出现一个人，银白色的长发，英俊桀骜的面容，挺拔的身材，白衣如雪的幻术长袍，像极了父亲年轻时的样子，他走过来跪在我的面前，对我微笑，亲吻我的眉毛，他说，哥，如果你不想回家，就请不要回去，请你自由地……&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;然后我就感到突然的寒冷，那个人总会问我，哥，你冷吗﹖我点点头，他就扣起左手的食指，然后念动咒语，我的身边就开满了如红莲般跳动的火焰，本来我对火族的火焰格外害怕，可是我感到真切的温暖，而当我抬头再看那个人的时候，他的面容就会模糊，然后渐渐弥散如雾气一样。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;从小我就是个沉默的孩子，除了释之外我不喜欢和别人说话，从雪雾森林中回来之后，我一直失眠。每个晚上我总是站在宫殿的房顶上，看月光在瓦片上舞蹈，听北面雪雾森林中静谧的呼吸声，然后一个人茫然地微笑，脸上有落寂的月光。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;我不想当国王，当我的哥哥们没有死的时候，我希望自己长大之后可以和释一起隐居到幻雪神山，我告诉过释我的这个愿望，我记得当时他的笑容格外灿烂，他说，哥，你要记得，你一定要记得。可是，当我的哥哥全部于圣战中死亡之后，我就再也没对释说起过这个愿望，而释，也再也没有提起过。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;后来我遇到梨落，于是我们两个就整夜整夜地坐在屋顶上。看星光舞蹈，看雪纷纷扬扬地下落，铺满整个帝国的疆域。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;梨落死后，星旧给了我一个梦境，他要我走进去。在那个梦境中，我看到了白衣如雪的梨落，她高高地站在独角兽上，我听到她的声音，她说：很久以前，我是个简单而幸福的人，每天有深沉而甜美的梦境，直到我遇见卡索，他夜夜失眠，于是我就夜夜陪他坐在空旷而辽阔的宫殿顶上，夜看星光在他银白色的头发上舞蹈，翩跹如扬花………。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;在我240岁的生日盛宴上，父皇端坐在高高的玄冰皇座上，他对我微笑，然后说，卡索，我宣布你为下一任幻雪帝国的王，我将在你250岁生日的时候，将整个帝国交给你。然后我听到满朝的欢呼和看到所有巫师与占星师的朝拜，而我，面无表情地站在喧嚣的中央，心里有着空空荡荡的回旋的风声。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;父皇，也许我比哥哥更适合当国王。释站到我旁边，微笑，但坚定地说。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;释，你在说什么？父皇望着他，所有的巫师也望着他。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;我说，也许我比卡索，更适合当国王。然后释转过身来对我微笑，然后俯身过来亲吻我的眉毛，他说，哥，我的头发已经比你长了。我看到母后坐在父皇旁边望着我，满脸关怀。而旁边的莲姬，释的母后，眼神里有诡异的笑容。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;我记得那天是一个德高望重的叫法榻的巫师让尴尬的局面结束的，他站出来对我的弟弟说，小皇子，国王不仅仅是灵力最强的人，所以，你不可以代替你的哥哥。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;然后释走过去，摸着他的头发说，法榻巫师，可是如果像你一样头发只到膝盖的人当了国王，那有人要杀死你，你应该怎么办呢？你能当多久的国王呢？法榻巫师，我要杀你，你有什么办法呢？然后释转身走出大殿，他的笑容诡异而邪气，我听到他放肆的笑声一直回荡在刃雪城上。三天之后，法榻死在他的巫术室中，衣服完好，可是身体却完全融化成水，蔓延在玄武岩的地面上，如同死在火族精灵的幻术之下。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;法榻的死让整个刃雪城陷入一片死寂。人们在怀疑火族是否有潜入幻雪帝国的疆域，甚至潜入刃雪城。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;我曾经问过星旧，我说，你知道法榻是怎么死的吗？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;知道，可是原谅我，年轻的王，我无法告诉你。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;连我都不能说吗？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;是，连你父皇都不能说。你应该知道刃雪城中的占星师有自由占星自由释梦的权利，也有保持沉默的权利。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;好吧，我也累了，我不想再了解下去。我问你最后一个问题，是不是有火族的人潜伏在刃雪城中？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;王，没有。如果有，我会告诉你，而且会用我的生命保护你。王，只要有人威胁到你，我会用我的生命保护你。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;那法榻是死在火族的幻术下吗？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;星旧转过身，背对着我，然后一句话也没有说就离开了，大雪在风中四散开来，落满了星旧的肩膀，我想走过去为他撑开幻术屏蔽，可是最后我还是什么也没做，然后转身离开。当我走进宫殿的时候，我听到鹅毛大雪中星旧飘渺的声音破空而来，他说，卡索，我年轻的王，红莲即将绽放，双星终会汇聚，命运的转轮已经开始。请您耐心地等待…。。。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;法榻死后三个月，刃雪城中突然火光冲天，每个人脸上都是火光映出的红色。我在圣战之后再一次看到了被烧成红色的天空和父亲冷峻的面容。起火的地方是幻影天，樱空释的宫殿。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;当我赶到幻影天的时候，大火已经吞噬了整个宫殿，我看到里面不断有宫女融化消散，最终变成白色的雾气，如同圣战中那些死亡的巫师。我想到释，我突然看到释的笑容出现在天空上面，于是我扣起无名指，在我身边用幻术召唤出风雪，围绕我飞旋，然后我冲进了火光之中。释倒在玄武岩的地面上，周围只残留了很少的风雪围绕着保护他，我把他抱起来，拥进我的雪花中，我看到释用手捂着眼睛，白色晶莹的血从指缝中不断流出来，那一刻我难过得要死，他是我曾经想用生命保护的天下吗？我就是这样保护释的吗？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;释用一只眼睛望着我笑了，然后他就昏迷过去，他在失去知觉前对我说了一句话，惟一的一句话，这句话只有一个字，他说，哥。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;我抱紧他，我对着已经昏迷的释说，释，无论谁想伤害你。我会将他碎尸万段。因为，你就是我的天下。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;幻雪神山的祭星台。星旧站在苍茫的雾气中。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;星旧，你知不知道幻影天的大火是怎么回事？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;我知道，亲爱的王，你父亲也问了我同样的问题，可是原谅我，我不能说。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;那我问你，是不是有火族的人要伤害释？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;星旧走过来，跪在我面前，双手交叉，他说，卡索，我未来的王，没有人要伤害樱空释，你相信我。只是王，有些事情不是你想象中那么简单。卡索，我年轻的王，红莲即将绽放，双星终会汇聚，命运的转轮已经开始，请您耐心地等待…。。。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;后来释就只有一只眼睛了。我看到释戴着眼罩的面容心里总是空荡荡地难过，而释总是对我说没关系，笑容甜美。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;他俯身过来，亲吻我的眉毛，叫我，哥。樱花在风中不断凋零不断飘逝，落满我和他的肩膀。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;在发生了这么许多事情之后，父皇开始担心帝国的安全，于是他似乎在考虑将皇位传给灵力高强的释。而最终的结果也一直无法知晓，只是我每次经过莲姬的旁边，总会看到她诡异而妖艳的笑容。父亲曾经在大殿上问过释，他说，释，你真的很想当国王吗？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;释说，对，我很想当国王。哥哥想要的是自由，请您给他自由，给我皇位。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;莲姬的笑容荡漾开来，倾国倾城。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;有天在樱花树下，我问释，我说，释，你那么想当国王吗？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;哥，你想当国王吗？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;不想。我想回到雪雾森林，那儿没有大雪，温暖如春，还有婆婆，教会我第一个巫术的人。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;哥，既然你不想，那就让我来当国王吧。樱花如雪般飘落下来，我听到天空霰雪鸟的破鸣声中，冰雪开始融化[www奇qisuu书com网]。而莲姬的笑容倾国倾城。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;又是一个冬天，大雪弥漫。深海宫的小公主长大了，我听到很多人都在说她的美艳和光彩照人，以及她身上最纯正的血统。皇族的王妃都是深海宫的人，我的母后是，莲姬也是。她们在130岁以前都是人鱼的样子，而在130岁成年之后，就会变成倾国倾城的女子，进人刃雪城。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;这个小公主将成为你的王妃，卡索，她就是未来的皇后。父皇将刚变成人的公主岚裳引到我的面前，我看到岚裳美丽的面容和微笑，她在我面前脆下来，双手交叉，对我说，卡索，我未来的王。那一刻，我突然地想到梨落，她现在也在深海宫的最底层，不知道她来世会不会成为纯正血统的人鱼。我望着岚裳，几乎要以为她就是梨落，两个人的面容是那么相似。她走过来牵起我的手，踮起脚来亲吻我的眉毛。然后我听到释邪气而冷酷的笑声。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;父皇，也许岚裳选择的是我，你为什么一定要让岚裳与卡索在一起呢？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;释走到我面前，将岚裳拉过去，抚摩她的头发，对她说，你的头发是真正的银白色，你一定有最纯正的血统，嫁给我，我可以保护你不受任何伤害。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;岚裳微笑着说，释，我亲爱的小王子，我爱的是你哥哥，你在我心里只是弟弟。其实当我还是人鱼的时候，我就已经认识你哥哥了。所以我爱他，我要成为他的新娘。我相信他可以保护我，让我在他的肩膀下老去。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;是吗？释突然很神秘地靠近岚裳的耳朵，他小声地说，可是，卡索却不是幻术最强的人，比如我要杀你，你又有什么办法呢？他又有什么办法呢？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;然后释转身离开，诡异的笑声弥漫开来，夹着雪一起降落在刃雪城的每个地方。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;一个月后，岚裳死在樱花树下，死的时候，她的下身是一条鱼尾。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;我的父皇和母后对这件事情都守口如瓶，不让宫中的人透露半句。只是很多人传说，岚裳是自杀的。只有莲姬的笑容，依然诡异地弥漫在我的四周。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;婆婆，为什么岚裳死的时候下身居然是条鱼尾？她不是已经变成人了吗？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;卡索，人鱼族是皇族千百年来的婚姻族，因为她们出身高贵，对水的操纵能力登峰造极，所以皇室和她们结合，会产生灵力最强的后代。这就是为什么梨落不能成为皇后的原因。人鱼族在130岁的时候会变成人形，可是，在她没有与皇室王子正式结婚之前，如果她受到站辱，那么她就会恢复成人鱼的形状。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;婆婆，你知道是谁玷污了岚裳吗？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;我不知道。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;婆婆，年岚裳是自杀的吗？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;我也不知道。卡索。我不是占星师，也许星旧能告诉你。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;星旧，可不可以告诉我岚裳是怎么死的？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;自杀，用水从身体内部刺穿了所有的内脏。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;那她为什么要自杀？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;因为她受到玷污，下身恢复鱼尾，她觉得是耻辱而且，她很爱你。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;那你能告诉我是谁玷污了她吗？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;王，我以前总是对你说不能，那么这次，我要让你看一个梦境，你自己的梦境，这个梦境中有秘密，只是看你能不能看见，如果你能，那么所有困扰你的事情，都会迎刃而解。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;星旧给我的梦境其实就是我和释通过幻术最高层考验的那个场景，我和释都在扣起左手的无名指，念动咒语，扬起地面的雪花。我一直在这个梦境中走进走出，可是我不知道星旧为什么要我看这个梦境，我一直占不破。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;一直到这个冬天快要结束的时候，父皇在大殿上郑重地宣布我为下一任的王，那天晚上我又进入了那个梦境，然后我发现了所有问题的答案。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;在那个梦境中，在我和释同时施展幻术的时候，我是用左手扣起无名指，而释的右手的食指，还在不意地曲伸。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;而右手食指的曲伸，是火族精灵的幻术手势。在我逃亡出城的路上，曾经被我频繁地看见。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;星旧，将你知道的都告诉我吧。你从什么时候开始知道释的秘密的？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;从我为他占星开始。我检查过从前替释占星的那六个占星师，从他们的尸体上，我发现了他们死亡的原因。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;他们为什么会死？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;很简单，因为释用幻术杀死了他们。很简单的幻术，就是将那些占星师身体里的水结成冰，刺穿他们的内脏。只是因为释是皇子，没人会怀疑他，那些占星师也不会提防他，所以他可以轻易得手。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;那你呢，星旧。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;当释施展幻术的时候我就悄悄地将它破解了，那种小幻术还难不倒我。可是释知道了我对他的提防。占星那天，当所有人走后，他走过来对我说，星旧，你是个伟大的占星师，如果你把今天的事情忘记，那么你就可以继续活下去，否则，你会领略到幻雪帝国中最伟大的幻术。然后他对我笑，笑容诡异。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;释为什么不要别人替他占星？因为他不想让别人知道他会火族幻术。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;那么法榻的死呢？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;是释杀了他。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;那幻影天的大火？是释点燃的。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;那么……岚裳的死呢？还是释所为的吗？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;释玷污了她，然后岚裳羞愧自尽。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;那么。星旧。当初你给我的那幅画是什么意思？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;王，有些事情我现在还是不能够告诉你。王，你知道吗？其实在释成人的那一年，他叫我替他占过星，我是第一个替他占星的人。那一次，我给了他一个梦境，那个梦境我自己都没有见过，诡异可是华美。总有一天我会将那个梦境也给你，因为，你也是那个梦境的主人。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;星旧，你现在可以告诉我那个梦境吗？&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;不能。可是有一个梦境，我现在就可以给你，那是岚裳死前的梦境。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;说完之后星旧离开，去了祭星台。而我，站在刃雪城的大门前面，举目四望，大雪笼罩了整个黑色的大地，我看那北方雪雾森林的绿色绵延在地平线上，心里难过。恍惚中，我听到法榻死时融化的滴水声，听到幻影天宫殿在大火中崩塌的声音，听到岚裳死时的人鱼唱晚，然后我听到释在大火中叫我，哥。我的眼泪流了下来，滴在汉白玉的台阶上。结成了冰。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;远处传来星旧飘渺的声音，他说卡索，我年轻的王，红莲即将绽放，双星终会汇聚，命运的转轮已经开始，请您耐心地等待…。。。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;那天晚上我坐在宫殿的屋顶上，在清朗如水的月光下，我走进了岚裳的梦境，梦境中，我看到了还是人鱼时的小岚裳，她在刃雪城旁边的冰海海域游泳，她在海中，轻盈得像一只蝴蝶。同时，我也听到了她心里的声音，她的声音如同绝美的歌声，婉转如同传说中的人鱼唱月。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;“我知道屋顶上的那个男人就是卡索，幻雪帝国未来的王，我总是看见他每天晚上坐在屋顶上面，眼睛里落满星光，他的脸上有寒风刻下的深深的轮廓，眉毛斜飞人鬓。风从四面八方涌过来，吹动他及他如雪般的幻术长袍，他的头发在风中展开来如同光滑的丝缎。我不明白为什么他总是失眠，只是我知道自己在看到他之后，每个晚上都会来这里，我想象着自己和他在一起，我们在同一片星光下。&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;&lt;br&gt;&#160;&#160;&#160;&#160;奶奶告诉我，我是深海宫最美丽的孩子，我会成为未来的王妃。当我变成人的时候，我就会成为他的妻子，卡索，我未来的王。我会陪着他每天晚上坐在屋顶上，每天晚上看星光，所以卡索，我未来的王，请你等我。等我……</content>
    </item>
</top>