<essay><item><title>第三章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　“怎麽？怕了？”祢凯从黎洛雨的表情中瞧出了端倪，她并不奇怪黎洛雨会有这样的表情。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨淡淡的摇头，道：“我不是怕，我只是不知道你话中的意思。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我打算帮你。”祢凯道：“只是天下没有免费的午餐，我可以马上就拿出一百万给你，但是……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨听到这便连连摇头，道：“就算我不念书，我也不会去做一些见不得人的事情……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“见不得人？”祢凯轻笑，“你指什麽？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我──”黎洛雨语塞。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你以为我把你卖到哪个红灯区当妓女？”祢凯漫散的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨咬著唇，没有说话，只是将脸转向一边。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“妓女不值这个价，就算你是处女也不值，懂麽？”祢凯用夸张的语言挑拨著黎洛雨的神经。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨突然觉得委屈，她干吗站在这接受这种污辱，於是她转身离开。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯一把扯住黎洛雨的胳膊，微怒道：“我还没准你走！”祢凯总是不自觉的变得很霸道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨转头，怯怯的看著祢凯，停住了脚步。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯意识到自己的行为有些过了，放开黎洛雨的胳膊道：“如果你离开，就是放弃了一个机会，你刚才自己也说了，没有其它的办法筹到足够的钱。你难道真不想让我帮你？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“但是你的帮助是有条件的，我……”黎洛雨犹豫道，她并不是很想接受祢凯的帮助，但她没有勇气在一双极其阴翳的黑眸下说出任何拒绝的话，她感觉自己已经深深被套牢。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你应该听听我的条件是什麽，之後再做决定，我有足够的信心你会答应。”祢凯笑道，她的笑平淡而幽雅，一如漫天飘飞的樱花。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你说吧……”黎洛雨妥协道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　乘人之危是祢凯最喜欢玩的游戏，她亲昵的搂住黎洛雨道：“我所说的条件就是给我打工，我出钱供你念书，只有这麽简单。”祢凯又道：“我猜想你家可能正遭遇一场金融风暴，我的钱最起码可以让你过上比较舒适的生活。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我只要能交得起学费就行了。”黎洛雨道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我有一间私人赌场，现在缺服务生，你有兴趣麽？”祢凯直言道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“赌场？”黎洛雨惊异的道，“我从来没去过那种地方……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“有什麽关系，你没做过的事情多了，你难道可以保证一辈子不去做？”祢凯笑道：“其实赌场的服务生和其它服务行业的工作人员差不多，比如餐饮业，比如服装店……”祢凯用著低沈的中性声音说服著黎洛雨。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我有个问题……想问你。”黎洛雨道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“什麽？”祢凯问。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你刚才说，要我成为你的人……”黎洛雨说完，脸不自觉的羞红，不明白为何与一个女生说话自己还会脸红。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯轻笑，独具魅力与深意的笑在脸颊上绵延，“你就是为了这句话而不假思索的拒绝我？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“不是！”黎洛雨急急的辩解。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“如果你给我的赌场打工，不就是我的人麽？”祢凯反问道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“可是……你的话听起来……”黎洛雨咬唇道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯搂紧黎洛雨的腰，纷飞的樱花太过烂漫，将整个空间渲染出令人陶醉的梦境，嗅著黎洛雨长发上飘来的阵阵香气，祢凯竟然有──欲望。“我的话很奇怪？对不对。”祢凯的唇和黎洛雨凑得很近，暧昧的气息在咫尺间流转。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我不知道……”黎洛雨侧过脸，想躲开祢凯的薄唇，这种气息太危险，就像旋涡里暴乱的戾气，有强大的足以将她吸入的力量。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你答应了？”祢凯逼问道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我……要考虑。”黎洛雨颤声的倚住背後的樱花树。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我不准你考虑，我要你现在就答应我。”一粒花瓣恰巧飘落在祢凯的唇上，她伸出粉舌将花瓣吃掉。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我……”黎洛雨就像一只待杀的羔羊，明知结局如何还希望周旋挽回。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“跟我走。”祢凯松开黎洛雨的腰，转而牵住她的手，一同进入了教导主任所在的办公楼。两人坐电梯直接来到办公室门口，黎洛雨娇声问：“祢凯，你要干什麽？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“给你交学费啊，难不成我来找那个丑男聊家常？”祢凯高傲的道，手上的力道很大，不等黎洛雨反抗，直接将她拉进了办公室。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“主任──”祢凯较有礼貌的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一见赌神的女儿，教导主任的脸马上如同开了花样的幸福，他忙起身道：“刚才的事情还有问题麽？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯幽冷的道：“没问题。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“那是──”教导主任一眼瞧见了站在祢凯身後毫无底气的黎洛雨，心中画满了问号，祢凯怎麽会和这个穷光蛋学生在一起？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我来交学费。”祢凯道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你的学费早交清了，我没记错的话，是前几天……具体是……”教导主任开始找学费清单。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我不是来交自己的学费，是给她交。”祢凯不改高傲的表情，从钱包里拿出一张银行卡，道：“这里有二十万，是她今明两年的学费。还有什麽事情麽？没有的话我就走了。”祢凯将薄薄的卡片甩在桌子上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　教导主任怔愣的看著银行卡在桌子上走了一条直线，最後停在他的手边。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　教导主任好奇的看著黎洛雨，很奇怪她是如何在几分锺内泡上赌王之女的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　没等教导主任说话，祢凯已经牵著黎洛雨的手离开了办公室，走出门後，她倚著雪白的墙，点燃一支烟道：“解决了。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨低头道：“这样做不……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我不需要你教我怎麽做，但你现在是我赌场的人了。没有课的时候你就得去帮忙，回头我会拿合约给你，二年，20万，你可以去打听一下哪一个兼职可以赚这麽多。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨有一种卖身的感觉。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>