<essay><item><title>第三十二章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　祢凯横腰抱起黎洛雨，将她放进满是泡沫的圆形大浴缸里，水波由中心向外荡漾，一圈圈缓慢推送的涟漪和泡沫将黎洛雨模特一样的身子掩盖住。&lt;br&gt;　　两个人像约好了，闭口不语，因为有更好的体验在等待着。祢凯直入主题，躬起身，一只手把黎洛雨的腿抬起翘出浴缸外，另一手伸进两腿中间，有泡沫做润滑济，她直接将手指插进了含苞未放的□内。黎洛雨露出外面的洁白如雪的纤腿染成粉红色，双腿中间的花瓣和花蕊都在轻轻颤动。&lt;br&gt;　　“嗯――呃――”黎洛雨高调的哼叫着。&lt;br&gt;　　有浴缸的外沿可以撑起黎洛雨的腿，祢凯的手转面扣住黎洛雨的后背，迫使她挺起胸前的蓓蕾。这是黎洛雨最听话的一次，祢凯的意思她都会意了，而且配合着。&lt;br&gt;　　祢凯像一头小猛狮子样啃咬着黎洛雨的胸，时不时伸出舌头逗弄着胸前两朵艳丽的花朵。&lt;br&gt;　　黎洛雨像是被欲海淹没，频频扭动着身子，感觉到祢凯放在她两腿间的手没有动作，她忍不住的轻触着祢凯的手腕，想让她进得更深入。&lt;br&gt;　　“我想看着你。”说罢，祢凯用力把黎洛雨从水里打捞出来，放在地面上。&lt;br&gt;　　黎洛雨蜷缩成一个团，“呼――好凉――”&lt;br&gt;　　“一会适应就好了，你会喜欢在地面上做的。”祢凯盯紧了黎洛雨的□。&lt;br&gt;　　时光像一张大网，无限的世界里，只剩下祢凯和黎洛雨，相互对望，一切已在不言之中。眼神里，是明了，是期待，是爱吧。&lt;br&gt;　　黎洛雨轻轻的闭上眼，像一尊美神一样，主动将白得煞眼的大腿分开，浑圆的小屁股轻轻抬离地面一厘米，粉红色的两张密唇徐徐打开，一朵灿烂的私密之花就这样突然开放了――&lt;br&gt;　　祢凯的手抚在花心当口，叹道：“太美了……”祢凯双膝一屈，跪在地上发出脆脆的声音。&lt;br&gt;　　黎洛雨表面上看起来特别柔顺，似乎很容易接近的样子，但她的眼睛告诉别人，黎洛雨的内心是冷淡的，抗拒别人接触的。这双足以勾起任何男人欲火的眼在祢凯面前，已经没有任何冷淡，只有渴望。&lt;br&gt;　　“想不想让我亲亲？”祢凯几乎是趴在地面上，声音从平行方向传来。&lt;br&gt;　　“嗯！”黎洛雨肯定的应道。&lt;br&gt;　　祢凯火热的舌头在花心处滚动，熟捻女性秘密的她很快的让黎洛雨在高高的山顶上徘徊。&lt;br&gt;　　“凯――”黎洛雨如处子的身体经不住这番折磨，她拉住祢凯的头发叫着。&lt;br&gt;　　激情疯狂的燃烧，两个人身体的热度使大理石地面有了夏日的余温。&lt;br&gt;　　细密的汗珠在黎洛雨的额头上聚集，慢慢流下来。“凯――”&lt;br&gt;　　“怎么了？”祢凯的舌灵巧的逗弄着黎洛雨鼓胀的小核，当感觉她快要来临的时候，便突然停下来。&lt;br&gt;　　“帮帮我――别――折磨我――”黎洛雨实在受不了了。&lt;br&gt;　　“叫着我的名字，求求我……”祢凯诱导着黎洛雨。&lt;br&gt;　　“嗯！凯――”黎洛雨的声音不张扬，但微露暗藏的花朵行走在花期中，像一张羞笑的脸。&lt;br&gt;　　“说吧，乖。叫我的名字，求我爱你。”祢凯用手轻轻的摩擦着。&lt;br&gt;　　黎洛雨浓密的睫毛像小扇子，在浴室暗红的灯光下忽闪着。“祢凯――求你！”&lt;br&gt;　　祢凯满意的笑了，再次探出舌头尖在小核处来回逡巡，勾转挑逗轻车熟路。&lt;br&gt;　　“啊！”黎洛雨的叫声听不出快乐还是痛苦，她还不习惯被推上颠峰的感觉，全身像过电一样传递着酥酥的麻感，张开的双腿轻颤，忽而用力合起，将祢凯的头夹住。&lt;br&gt;　　祢凯能感受到黎洛雨的极限快要来临，加速了舌的频率，十秒钟之后――黎洛雨哭着叫出来，全身剧烈的颤抖，像是一只要振翅高飞的蝶，连两只红透的胳膊都在抖，更别说细瘦纤嫩的白腿。&lt;br&gt;　　祢凯在黎洛雨的高　潮里得到了满足。抬起头，眼中淡笑，“舒服吗？”她在黎洛雨身旁卧下，罩住黎洛雨瘫软的巨胸。&lt;br&gt;　　黎洛雨的头脑早已经变成空白，她现在只想这样躺着，不去思考，也不想回答问题，那种痉挛的感觉还没有全部消失殆尽，□还在一跳一跳的抖。&lt;br&gt;　　不用等黎洛雨的回答，祢凯看着她的模样，就已经知道答案了。祢凯摸了摸黎洛雨妩媚的面庞，将她横腰抱起来，走出浴室，放在卧室里的大床上。&lt;br&gt;　　可是黎洛雨已经不能像刚才那样舒服惬意的躺在地面上了，祢凯拉起她，道：“来――宝贝。”祢凯说的很委婉，她还是比较害羞的。拿过枕头铺垫在背后，以便抬头可以看见黎洛雨让人心旷神怡的动作。&lt;br&gt;　　黎洛雨的一张素颜怎么看都很纯洁，像个没有发育好的孩子，可身材又像一座成熟得像亟待被挖掘的宝矿。她会意了祢凯的意思，缓缓的俯下身子，与此同时，祢凯悄悄的将两腿分开――&lt;br&gt;　　祢凯咬着唇，脸红成了一朵降紫色的曼陀螺，汗湿的手抓紧黑色的床单，随着黎洛雨动作的继续，她抓住床单的手变得极用力……&lt;br&gt;　　内心的自卑让祢凯在性的前面很被动，她渴望登上高峰，又害羞之极，张开腿，把秘密拱手让出，需要内心的无数挣扎和努力。&lt;br&gt;　　黎洛雨是个聪明的学生，几次和祢凯欢爱后，已经学成一半，虽然动作还有些青涩，但已经可以依葫芦画瓢了，学着祢凯的样子，伸出小舌勾住了□微弱的突起。&lt;br&gt;　　“嗯！”祢凯沉闷的哼了一声，但闭紧双唇，任肆意的电流在身上奔淌，没有再发出吟哦的叫声。她喜欢听黎洛雨忘情的呼唤，但她自己却尽量避免，她觉得那种声音从自己嘴里发出是件很丢人的事情。&lt;br&gt;　　吻了片刻，黎洛雨突然抬起头，声音都带了甜甜的香味，幼稚的道：“凯？”&lt;br&gt;　　“怎么了，洛雨？”祢凯用一只手撑起身子，伸出另一只手擦着黎洛雨唇边挂着的青丝。&lt;br&gt;　　“不舒服吗？”黎洛雨努嘴，故意装着可爱道：“是不是我做的不对哦？”&lt;br&gt;　　祢凯笑道：“没有啊，怎么这么问？”&lt;br&gt;　　“你没有――发出声音――”黎洛雨认真的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>