<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(2)</title><author>马桶伴侣</author><content>　森江幽亲昵的搂住存贝的纤腰，两张开心美丽的笑脸，画面在此定格。&lt;br&gt;　　“好了，该你们了哦――”存贝走过来拿回相机，黎洛雨同时将她们的数码相机递上，拉着祢凯的手走到巨型木马之下。&lt;br&gt;　　祢凯没有选择抱着黎洛雨的腰，或者搂住她的肩膀，她和黎洛雨两个人只是靠得很近的站着，像是两个并肩作战的战友。&lt;br&gt;　　照相留念之后，她们交了参观费，走进了木马里面。但森江幽和祢凯没有上去，上去的只是存贝和黎洛雨，她们手牵着手，像是多年的好朋友，互相微笑，亲密友好。&lt;br&gt;　　“你怎么不上去？”森江幽拿出一支烟优雅的点燃，她抽烟的姿态仿佛米开朗基罗的雕像，无声之中塑造着迷人的外表和灵魂。&lt;br&gt;　　“你不也没有上去。”祢凯接过森江幽递过的烟，点上轻吸道：“看见那么多伸出窗外东张西望的头，我就没有兴趣凑热闹了。”祢凯补充道。&lt;br&gt;　　“我们现在正在放月假，你们呢？”森江幽闲聊道。&lt;br&gt;　　“我们？没有原因，闷了就出来走走喽。”&lt;br&gt;　　此时存贝和黎洛雨站在木马内打开的窗前，伸出脑袋冲她们俩个招手。&lt;br&gt;　　“贝，看这里。”森江幽快速举起相机，抓拍了一张。&lt;br&gt;　　“你也住在美国？”森江幽收回相机问道。&lt;br&gt;　　“恩。”祢凯显然对这种聊天不感兴趣，她是出来散心的，不是被人调查取口供。&lt;br&gt;　　“你不是说有好玩的地方？刚才没说完。”祢凯转移话题道。&lt;br&gt;　　“哦……”森江幽笑道，“没错，确实有一个好玩的地方，我的两个朋友已经在那里玩了一天一夜了。”森江幽摊开手，一副无可奈何的样子。&lt;br&gt;　　“哪会让人这么陶醉？我还真不知道土耳其有这样让人乐不思蜀的地方。”祢凯无所不在的冰冷和森江幽无所不在的优雅相得益彰，引得很多从此而过的青年女性侧目，甚至还有人不怕死的上前搭讪。&lt;br&gt;　　“你好，两位美女。”一个高大粗犷的英国妞走到森江幽和祢凯的前面，一只手也拿着烟。&lt;br&gt;　　没等幽开口，祢凯皱起一道眉冷声道：“我不好！你挡着我的阳光了！”丝毫不给英国妞面子，祢凯用英语答道。森江幽则是淡笑着看那女人走远。&lt;br&gt;　　“对了，你刚才还没说完，继续。”祢凯拿出面纸擦了擦额头滴下的汗，这种天气在外面晒着太阳的滋味很难受，她的一头宝贝头发有被汗湿的危险，那是绝对不允许的！真还不如让那个英国妞再站会，挡挡太阳也好啊。&lt;br&gt;　　“我是说，这个地方你不一定玩的惯，比如我就不是很喜欢――”话没说完，蝴蝶和蜜蜂又不知道从哪里翩跹而来，这回搭讪的不是一个，而是两个！祢凯和森江幽这两个纯T站在一起太显眼了，大多数人以为她们两在等鱼上钩。&lt;br&gt;　　祢凯吸了一大口烟，将烟雾吐出，这次她没有讲话。&lt;br&gt;　　来的两个女孩长的都很漂亮，白皙的皮肤，鼻子有着白种人的□，浓黑的眼珠秋波荡漾。“哈喽，我们注意你们很久了，没有没……呃……去喝茶？”这是两个土耳其女孩，操着一口蹩脚的英文。&lt;br&gt;　　森江幽笑着，抬头用英语喊道：“宝贝，看这里！”存贝会心一笑，打了一个V的手势，相机记录下这个瞬间的同时，两个女孩知趣的离开。&lt;br&gt;　　“还不错，挺有钱的么！”森江幽看着两个女孩开着奔驰敞篷跑车离开，随口道。&lt;br&gt;　　祢凯无声的将森江幽上下打量一圈，怎么看她都像是个有钱人，怎么会见个奔驰都惊讶？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　午夜十分，当祢凯同盖佑赫、狄龙、森江幽坐在同一张赌桌上开始豪赌的时候，祢凯便清楚对方的经济基础并不比自己差。而森江幽今天的慨叹则原自于对土耳其的惊讶，并非对那辆奔驰。&lt;br&gt;　　人均GDP排名64位的土耳其的经济按理来说应该赶不上排名第7位的美国，但在美国都不会轻易见到接连两辆豪车驶过，可今天第一个来搭讪的英国女孩开着一辆宾利扫兴离去，而那两个土耳其女孩则开着奔驰，于是幽才夸奖土耳其人“有钱”。&lt;br&gt;　　而祢凯是怎么和两个帅哥坐到一张桌前，拿起再熟悉不过的牌呢？事情是这样的……&lt;br&gt;　　“我说的，就是这里了――”&lt;br&gt;　　森江幽指着一座巨型豪轮道，“这里应有尽有，网络了世界各地最名贵的食物，还有最让人销魂的娱乐，这是有钱人的天堂。足不出户的在这里美美的过上一个星期，甚至一个月都没有问题。”她悄悄对祢凯道：“还有五星极的总统套房，可以――”&lt;br&gt;　　祢凯讳莫如深的笑了笑。四个人一起踏入了甲板，多少钱的门票祢凯和黎洛雨并不清楚，因为森江幽已经全都付过了。&lt;br&gt;　　上船前，一个掬偻的老太太提着些什么从她们身边走过，用土耳其语兜售着特别的小物件。祢凯将其喊住，对身边的其它人道：“她卖的这些东西叫恶魔眼。”三个人好奇的围了过来，只见花朵似的玻璃中间嵌有一个蓝色的仿佛是眼睛样的东西。“这是装饰品？”存贝好奇的捡出来一个。&lt;br&gt;　　“说对了一半，除了装饰的功用，它还有一个用处――护身。恶魔眼，用以吸引邪恶之神的注意，它可以庇护你。”祢凯指着存贝手里的恶魔眼道：“当玻璃破碎，厄运就消除了。”&lt;br&gt;　　“这么神奇？”存贝饶有兴趣的挑选着。&lt;br&gt;　　祢凯随便拿了一个挂在身上，黎洛雨则精挑细选了两个，她没有忘记帮什锦带上一个。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　当四个人终于进入客轮后，眼前的景色只能用金碧辉煌来形容。&lt;br&gt;　　“这座客轮有四层，不算甲板之下的那层。”她们在大厅落座。&lt;br&gt;　　窗外再次下起细雨来，落在窗子上的水滴缓慢的汇聚成流――&lt;br&gt;　　“看来雨有下大的趋势，”祢凯若有所思的看了看外面铅灰色的天空，敏感的问：“这轮船一直在岸边停靠？”&lt;br&gt;　　“不，一会就会驶进黑海。”森江幽答着。&lt;br&gt;　　“难道，客轮上有赌场？”祢凯试探性的问着，其实她已经很肯定了，一般极大的赌场通常都会用轮船当媒介的。这样既方便，又不会触犯任何一个国家的法律，只要把船开到公海里就可以了。&lt;br&gt;　　“你说的没错。你很有兴趣？”森江幽没有放过祢凯说到赌时眼里一闪而过的光，像是饿狼看见了久违的食物。&lt;br&gt;　　祢凯轻笑了笑，收起眸光道：“没有。”&lt;br&gt;　　“都是你们两个在讨论，没有我们的事吗？”存贝搂着森江幽的胳膊道。&lt;br&gt;　　“对，差点把我的宝贝忽略了。三楼的假面舞会就要开场，不如去那玩玩？”&lt;br&gt;　　“好啊，”存贝站起身。&lt;br&gt;　　“但是你们两个去，我们不去了。”森江幽自作主张的道。&lt;br&gt;　　“我们？”存贝指了指自己，不明白幽的意思。&lt;br&gt;　　“你同洛雨去。”森江幽道。&lt;br&gt;　　听见森江幽这样喊自己，黎洛雨的心底浮出丝丝温暖，她的眸光看着森江幽，心想祢凯何时能如此这般对她，什么时候能亲切的喊她洛雨？&lt;br&gt;　　“那，你们呢？”存贝问。&lt;br&gt;　　“我想，凯应该会对那个有兴趣……”森江幽指着不远处霓虹灯闪烁的地方。&lt;br&gt;　　祢凯放眼望去，当看清闪烁的几个大字时，确实来了兴致，这是除了赌以外，她第二个拿手的游戏。&lt;br&gt;　　“我和幽去玩会，你去楼上参加舞会吧。”祢凯轻声对黎洛雨道。能让祢凯心甘情愿的放黎洛雨单独行动的，这还是第一次。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;上了贼船？又不太像－－&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　吸引祢凯和森江幽的究竟是什么？原来竟然是斯诺克台球。&lt;br&gt;　　“怎么样，几局定输赢？”祢凯习惯性的询问，凡事都想定胜负，她的职业病又犯了。&lt;br&gt;　　“三局吧。随意玩玩。”森江幽正在挑选合适的球杆。&lt;br&gt;　　“OK。”祢凯没怎么细挑，拿过旁边放着的球杆，手法沉着精明，极为纯熟打出第一杆，接着第二杆……&lt;br&gt;　　森江幽嘴角带着笑，在一旁坐下来静看，根据目前的情况看，暂时是轮不到她上手了。&lt;br&gt;　　果然，祢凯只凭一杆便打完第一局，九个球纷纷入袋。&lt;br&gt;　　“GOOD！”森江幽拍掌叫好，“真想不到你的技术这样好！”&lt;br&gt;　　“一般而已，如你所说，随便玩的。”祢凯甩了下流海，坐在一旁喝着苏打水。&lt;br&gt;　　“看我的。”森江幽俯下身子，双眼盯准白球，只听砰砰的几声，干脆利落。所打出的每一颗入球似乎都经过严格的计算，没有丝毫误差的进了球洞。&lt;br&gt;　　祢凯伸出大姆指，“你也是一杆打完。还要再比吗？我看没有什么意思了吧？”她们两人的球技不分伯仲。&lt;br&gt;　　“谁说的，幽是一杆女王，她只是第一杆打的好，不信你再和她打两局，保管她赢得没有这样轻松了。”&lt;br&gt;　　“我还以为是谁。”森江幽带着调侃的语气转头笑道：“你怎么不帮我说话，还揭我的短处！”森江幽一把将走过来的存贝结实的搂进怀里。“怎么下来了，楼上不好玩？”&lt;br&gt;　　“饿了。”存贝委屈的道，好像森江幽虐待她一样。&lt;br&gt;　　森江幽一拍脑门，歉声道：“我的错，我的错！我把吃饭事情给忘了。”她转头对祢凯道：“你们也饿了吧？我和存贝一天只吃了一顿饭，就是早上在土耳其餐厅遇见你们的那次。”森江幽对存贝就是这么好，虽然她还想再玩几局，毕竟碰到祢凯这样的高手委实不是一件容易的事情，但她的宝贝说饿了，那就是头等大事，其余所有事都得放一放再说。&lt;br&gt;　　“饿了没有？”祢凯转头问黎洛雨。&lt;br&gt;　　是不是常在河边走，就一定会湿鞋，森江幽和存贝如胶似漆的爱感染了祢凯，让她也略微的学会关心黎洛雨了。&lt;br&gt;　　“有点。”黎洛雨羞涩的道。&lt;br&gt;　　“好玩吗，舞会？”祢凯已经完全没有平时的霸道和强势，默默的拉着黎洛雨走进卫生间。&lt;br&gt;　　“还好了，就是男人太多了。”黎洛雨忐忑的道，她知道祢凯的脾气，她听不得男人这两个字的。&lt;br&gt;　　祢凯没有生气，似笑非笑的道：“有人骚扰你了？”&lt;br&gt;　　黎洛雨摇头，自从她走进那扇门，就乖乖的戴上面具坐在一旁，任谁邀请跳舞也没有动过身子。&lt;br&gt;　　“她们两个……”祢凯的意思是指森江幽和存贝，小声提醒黎洛雨道：“不要像和人家很熟一样，等被人卖了还在数钱，留点心眼知道吗？猪妹妹。”&lt;br&gt;　　“你的疑心太重了，我看她们只是学生而已。”黎洛雨打开水龙头洗手。&lt;br&gt;　　“我相信她们是学生，但我决不相信她们是普通人，最起码森江幽就不是，她们一定有很深沉的背景。相信我，这条船不是谁都可以上来的，森江幽手里的四张客轮邀请卡是纯金做的。你难道认为凭谁都可以拿到纯金做的邀请卡？”&lt;br&gt;　　“哦。”黎洛雨点了点头，思忖着自己怎么没有发现这些细节呢？&lt;br&gt;　　洗过手，对着卫生间的镜子，祢凯迅速吻了下黎洛雨的樱唇，两个人一同离开。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　森江幽对存贝的好则是在饭桌上才表现得淋漓尽致。喝燕窝粥之前，存贝才把碗端到手里没等喝，正同祢凯说话的森江幽眼尖的注意到，轻呼着阻止：“等一下宝贝，会烫到你的！”一边嗔怒着存贝的不小心，好像这是多么大的一件事情，一边连忙拿起勺子先尝了一口，像极了贴身的保镖或者保姆。&lt;br&gt;　　这一幕看得祢凯和黎洛雨目瞪口呆，虽然才只认识一天，但对森江幽的脾气已经略知一二，那是一种骨子里透出的优雅和冷淡，然而这样的一个人却能体贴和细心到如此？&lt;br&gt;　　祢凯看着一旁拿着瓷勺默默喝汤</content></item></essay>