<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(22)</title><author>马桶伴侣</author><content>女医师的出现。&lt;br&gt;　　“洛雨？”什锦转过头询问黎洛雨，只见她正在低头摆弄刚刚系错的扣子。&lt;br&gt;　　“啊？”黎洛雨有些心虚，她是来照顾病人的吗？自己在床上睡了一夜，病人去哪了根本不知道，醒来时祢凯就坐在担架上了。&lt;br&gt;　　“昨天夜里我和幽在楼下聊天了，一直到清晨才回来。”祢凯开口道。&lt;br&gt;　　什锦皱着一道眉：“难怪你会痛！你也太不知道照顾自己了！”&lt;br&gt;　　“可是昨天夜里没有痛啊……”祢凯从来不会承认自己错了。&lt;br&gt;　　这时，女医师走了进来。想必她来之前，男医师已经给她打过预防针了，说这间病房里有个极难伺候的病人。&lt;br&gt;　　“你好。”女医师笑的很不自然。&lt;br&gt;　　“我好什么我好？我好还在这躺着？”祢凯连眼睛也不抬一下。&lt;br&gt;　　什锦俯在祢凯耳边压低声音道：“你还来劲了是不是？你把所有医生都惹恼了，小心她们给你治个半身不遂，让你坐着轮椅回美国！”&lt;br&gt;　　祢凯突然睁开眼睛笑了笑，问医生道：“我这病多久能好？就是能走路？”她终于开始正常说话了。&lt;br&gt;　　女医师看着祢凯帅气的面容，缓声道：“我还没有给您查看病情，怎么会知道多久好呢？”&lt;br&gt;　　“哦，那你快看看……”说着，祢凯主动褪下了裤子。&lt;br&gt;　　“医生，”什锦一笑特别甜，“你给她好好看看，别在意她刚才说话的语气，其实她没恶意的，她就是个小孩……”&lt;br&gt;　　褪裤子时碰到了大片伤痕，祢凯呲牙咧嘴的回道：“你才是个小孩呢！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;68 放肆甜蜜&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　女医生很严谨的看了一阵子，拿下口罩微笑道：“可能是纤维肌炎……”她露出两个很可爱的小酒窝。&lt;br&gt;　　“你和那个男的一个口径。”祢凯笑了笑。&lt;br&gt;　　“哦，凯的意思是说你和那个男医师诊断的结果一样。”什锦补充着，用口径这种词语来形容诊断结果，让人感觉似乎这两个医生之间有什么阴谋。&lt;br&gt;　　“可能……”祢凯玩味的咀嚼着医师的话，之后抬起笑眸道：“医生，你能给我解释一下什么叫做可能吗？用英语、中文、土耳其语、法语解释都行。”&lt;br&gt;　　医生讶然，不知道祢凯的葫芦里卖的什么药，直觉眼前摆的是一个语言的陷阱。&lt;br&gt;　　片刻，祢凯见医生不说话，半眯起长长的眼睛，上下打量起一身素白的女医生，道：“真好笑，我‘可能’是纤维肌炎，”祢凯特意强调了可能两个字，“我一直认为医学是最严谨的学科，它的严谨程度应该像数学、物理、化学一样，分毫不能出差错。”祢凯正经的道，犹如一个专家在讲学。“请问医生，如果你做数学题的时候，跟老师说，这道题可能得16，你说老师会没有打歪你鼻子的冲动吗？”&lt;br&gt;　　女医师的脾气显然没有男医师好，可能是女生更要面子吧。一听到祢凯挑衅的话语，这个女医生马上放下一张阴沉的脸，“请你不要鸡蛋里面挑骨头，我可以很负责任的告诉你，你得的就是纤维肌炎！”女医生义愤填膺的道：“本来你的病一周之内就会好转，一个月之内一定就可以好彻底的！可是你偏不听医生的话，竟然在外面冻了一夜，你受伤的部位受了风寒，所以演变成纤维肌炎了！”女医师的整张脸都涨红。&lt;br&gt;　　“凯！你在外面呆了一夜！”黎洛雨又将她那个极大的眼睛睁圆，长长的睫毛忽闪着，活脱是一个小天使。&lt;br&gt;　　“有那么大惊小怪嘛……”祢凯看着女医师涨红的猪肝脸，觉得特别好笑，还真就笑出声来。“我也没说什么吧……”祢凯放下刚刚的一张酷脸。&lt;br&gt;　　她一笑，女医生一时无措，祢凯的笑是什么意思……&lt;br&gt;　　“姐姐，”祢凯因为坐在了舒软的大床上，腿部的刺痛渐渐消失，而她又将心中的怨气全数撒出，整个人突然神清气爽起来，扬着似笑非笑的脸移了移身子，与女医师的距离更近一步：“我叫你姐姐没错吧，我今年才18岁，周岁17，高中二年级，美国德亚私立中学的学生……”&lt;br&gt;　　祢凯的一翻突兀的自我介绍把女医师给惊住了，她的脸色慢慢由猪肝色转为正常的白晰，话语也不似刚才的激烈：“应该叫我姐姐，我已经27岁了，儿子都快一岁了呢。”&lt;br&gt;　　祢凯像个孩子似的天真的笑起来，“姐姐，你还没说我的病什么时候能好呢？”&lt;br&gt;　　黎洛雨和什锦对视了一下，都略微睁大双眼，不知道祢凯突然间换上的笑面虎表情要唱哪出戏。&lt;br&gt;　　“呃……很快就好了，你也不用担心，吃几天药，注意不要经常下地走动，更不要着凉，最主要的就是静养。”女医生细数道。&lt;br&gt;　　祢凯点了点头，“放心吧，你看我有两个宝贝在照顾我，我肯定好的比别人快。”原来，祢凯冷酷无情的薄嘴片也能说出这样可爱的话语。&lt;br&gt;　　女医生突然婉转的笑了，女人就是这样，生气也快，好的也快。“刚刚出去的男医生把你形容得很恐怖，我还以为你也要对我发脾气……”说着，女医师收回检查的医疗器具，准备离开，护士上前打算为祢凯输液。女医生道：“像你们这样的小孩我见多了，刀子嘴豆腐心，表面上没有礼貌，其实心里面装着是非黑白。”&lt;br&gt;　　“姐姐，你真说出了我们90后的心声。”祢凯觉得这样说话特别有意思，一边说着，一边伸手去拿床边放的烟盒。&lt;br&gt;　　“喂！”女医生打开祢凯的手，祢凯微微一愣，朝女医生眨眨眼，眼眸里闪着黎洛雨和什锦都无比熟悉的嘲弄和挑逗。&lt;br&gt;　　“不能吸烟，你是病人！你没有常识么？”女医生被祢凯一个姐姐一个姐姐的叫着，俨然有了姐姐的风范。&lt;br&gt;　　“我……我特别想吸，怎么办呢？拜托了……”祢凯露出祈求的眼神，生硬的憋着不让自己笑出声来。换了平日，谁能管得了祢凯，别说一个小医生了，就算是院长来了也不好使，但今天祢凯就想逗逗这位白医天使大姐姐。&lt;br&gt;　　“那好吧，你腿上的伤和吸烟也没有什么太大的关系，但牵一发动全身，你最好还是把这些坏毛病在这几天全部戒掉。”女医生收拾好东西，转身叮嘱道：“这是我的手机号码，有什么情况随时给我打电话，我是二十四小时开机的。”女医生把名片放在了床头边，甩着长长的马尾离开。&lt;br&gt;　　她刚离开，祢凯便爆笑出声。&lt;br&gt;　　她哈哈哈哈狂笑一阵，黎洛雨和什锦才得以说话。&lt;br&gt;　　“你又玩什么呢，有什么好笑的？”什锦狐疑的问着。&lt;br&gt;　　“装乖真好玩……那个医生被我甜的傻掉了……”祢凯仍止不住笑。众所周知，美女装乖很招人喜欢，只要一用嗲嗲的声音，所有问题都能迎刃而解，所向披靡。但很多人不知道的是，帅T装乖才是真正的终结者，是女人真正的杀手，很多女人都受不了帅帅的T和她们装乖的，帅T根本不用嗲嗲的声音，只要稍稍温柔一点，女人们都会突然间找不到北。&lt;br&gt;　　“凯，你没事吧。”黎洛雨很认真的走过来摸了摸祢凯的头，确定她有没有发烧，“我怎么没见你那样说过话，好奇怪。”&lt;br&gt;　　“有什么！玩么！”祢凯点起烟不以为意的道，脸上乖乖状全然不见，一丝冷酷悄然浮上脸颊，没办法，她装十分钟可以，装十一分钟就不行了。“你们不是天天期许我对别人礼貌一点，温柔一点，平和一点，我刚才不是试着做了？”&lt;br&gt;　　什锦在祢凯的床边坐下来，浅浅的笑道：“行！那你说说你刚才狂笑什么？”&lt;br&gt;　　“我笑她还给我留电话号码啊，她想让一个18岁的女孩泡27岁的……少妇……”祢凯佯装很认真的低下头，双手合十默念：“罪过……”，她的一只戴着白金钻戒的手还夹着烟。&lt;br&gt;　　“你想的可美！你去泡她啊，你能泡上才怪！”什锦狠狠的戳了祢凯的头一下。&lt;br&gt;　　祢凯挑眉，“那你能否认她被我迷晕了吗？”&lt;br&gt;　　“好像有一点。”黎洛雨替什锦回答祢凯的问题：“你一对女医生笑的时候，她的眼神立即变得不一样了。”&lt;br&gt;　　“你看，我说什么来着……”祢凯伸手抱过黎洛雨：“还是小雨向着我说话，我就说我很有魅力的嘛……”祢凯狡黠的眨了眨眼。&lt;br&gt;　　“洛雨，你还助长她邪恶的歪风。”什锦轻轻的别开眼，表里不一的道，她明明不想在乎眼前的一切，可内心却有一个声音在哭泣。&lt;br&gt;　　祢凯看见什锦脸上一闪而过的表情后，突然将黎洛雨放开。&lt;br&gt;　　气氛顿时变得尴尬，沉默了十秒钟后，祢凯开口道：“对了，锦，我有件正事想问你。”&lt;br&gt;　　“你说。”什锦玩弄着自己长长的卷发，黎洛雨像个布娃娃一样乖巧的坐在祢凯的身边，她喜欢腻着祢凯，与她寸步不离，最好是能一直挨着祢凯的身体。&lt;br&gt;　　“幽说……”祢凯才开了个头，什锦就明白祢凯要问什么了。&lt;br&gt;　　“她说什么了？”什锦明知故问道。&lt;br&gt;　　“我说要在这陪她找到存贝，可她很肯定我会在近期回美国，说是家里发生了事情，我问她还不肯说，偏要让我问你发生了什么，锦，你知道？”祢凯缓缓的道。&lt;br&gt;　　“我……其实我早就想告诉你了，但是一直没有开口。”&lt;br&gt;　　“你怕我承受不住？我连生死关都过了，有什么抗不住的，再说别忘了，我是祢凯，如果那么容易就受挫，怎么能保护你……们呢？”祢凯看着什锦，又看了眼黎洛雨，像一条鱼一样游走在两个女人当中。&lt;br&gt;　　什锦起身走向落地窗，“你离开美国的当晚，凯旋发生大火。”&lt;br&gt;　　“什么！”祢凯如果不是腿上有伤，一定一跃而起。她紧接着问：“有没有伤亡？”祢凯的脑子中快速过滤凯旋赌场的消防措施和防火通道，如果一旦有伤亡的情况，那凯旋就完了，因为娱乐场所一有伤亡的报导传出，那这个场所以后也别想再做下去，即使做下去，光顾的人也不会多。&lt;br&gt;　　“没有。”什锦正色道：“但是主体大楼烧掉了五成……”&lt;br&gt;　　祢凯皱起眉，眉心紧紧纠结在一起：“你的意思是凯旋烧光了？”&lt;br&gt;　　“没有，只是五成……”&lt;br&gt;　　没等什锦说完，祢凯便咆哮起来，“五成！五成！那和全都烧光有什么区别，主体大楼依然是不能再用了，十几层的建筑，MY GOD!”祢凯抓着自己的短发，虽然她说自己能担当，可这件事情太重大也太突然了，一座凯旋可是几个亿的投资！就算祢凯拿钱不当钱用，可几个亿对于一个18岁的女孩来说也等于天文。暂不说钱的问题，不说凯旋值多少钱，最关键的是这是祢凯能够独立生活的基地，也是她为所欲为的天堂，凯旋一出事，就相当于抽空了祢凯精髓……&lt;br&gt;　　“现在谁在处理后事？是我妈还是我老子？”祢凯想抑制内心的慌乱，急忙又点起一支烟。&lt;br&gt;　　“祢叔叔……”什锦绵柔的话语粉碎了祢凯最后的希望。祢凯似乎已经能够想像到她回到美国面对她父亲的场景。祢凯宁可死，也不愿意和她父亲对视，哪怕一分钟。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;作者有话要说：长评送分千字25&lt;br&gt;不想写的当我没有说过——&lt;br&gt;我打算每周给自己放两天假&lt;br&gt;嘿嘿……&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;69 放肆甜蜜&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“你怎么不早点告诉我呢？锦……我感觉很被动，毕竟凯旋是我自己的赌场，现在一切的工作都交给别人来做……”祢凯大口的吸着烟，她只是询问什锦，而并不是责备。&lt;br&gt;　　什锦木然的平视着远方的浮云，转过头来道：“凯，那不是别人，那是你父亲！”&lt;br&gt;　　“哈——”祢凯笑的连身子都在抖，但笑声里却是沧桑与冷酷。“如果</content></item></essay>