<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(94)</title><author>马桶伴侣</author><content>要执着的话全都是自欺欺人，之所以黎洛雨会那样对自己说，是因为她没有与祢凯见面。&lt;br&gt;　　抬起眼，看见祢凯干净纯色的脸孔的那一瞬间，黎洛雨苦心经营打造的心理防线差一点全数溃败，虽然黎洛雨的脸依然是冷冷的，但她心里的某个脆弱的部位已然缺了一角……&lt;br&gt;　　难道祢凯比Leo好看吗？帅吗？未必。可为什么黎洛雨一见到这张脸，整个心就又痒又难过的想要上前抱住她？&lt;br&gt;　　她是太喜欢太喜欢这张脸以及包裹在脸下的性情，才会爱得那么深那么强烈吧。&lt;br&gt;　　祢凯问她要喝点什么，黎洛雨看着手里厚厚的一本饮品的图片，其实却什么都没有看到，她的心飘走了……&lt;br&gt;　　她现在有点后悔来见祢凯，她以为她努力了这么久，再见到祢凯不会有任何一点感觉，她的心早已经死了几次了，不是吗？对于Leo那种绝顶的大帅哥，她都没有感觉，和祢凯分别了近两年，也不会再有感觉了吧。可再见到祢凯，只一眼，只有一眼，黎洛雨就顿时感觉到呼吸困难、喉咙酸涩，难受得有点想哭。&lt;br&gt;　　祢凯以前的笑都可以用邪魅来形容。因为她太高傲太自大，也确实有高傲和自大的资本，所以她对谁都是一脸的无畏，连笑的时候都让人感觉是那么的不可一世。但此刻，祢凯淡然平静的一笑，看着黎洛雨，“想喝点什么？蓝山咖啡怎么样？”&lt;br&gt;　　黎洛雨点点头，两个人之间一种奇妙的气流在涌动。黎洛雨用冷淡的语气遮掩内心的慌乱：“你来了很久了吗？”烟灰缸里都是烟蒂。原本约好10点见面，此刻已经快12点，黎洛雨在家耽误了很长的时间。&lt;br&gt;　　祢凯把手支在下巴上，“也不是很久，约好你了以后我就出来了，大概8点钟吧。”祢凯已经在咖啡店里坐了近四个小时了！&lt;br&gt;　　黎洛雨拿过祢凯放在桌面上的烟，抽出一支夹在食指和中指部位，“可以吸么？”&lt;br&gt;　　祢凯微微蹙紧眉头，“你学会吸烟了？”&lt;br&gt;　　“嗯。”黎洛雨云淡风轻的道。她来晚了这么久，以祢凯之前的个性，不大发雷霆才怪，但今天她并没有说什么，似乎黎洛雨迟到是很自然而然的事。&lt;br&gt;　　“给你火机。”祢凯把火机掏出来丢给黎洛雨。&lt;br&gt;　　随着一圈圈烟雾冉冉升腾，两个人则陷入了短暂的沉默。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯还是爱着黎洛雨的吧！否则为什么她在最后一天的自由时光里只想着她呢？她为什么不想给什锦打电话？按理来说，祢凯应该生黎洛雨的气，因为在她庭审的时候，黎洛雨并没有到场，不论是什么理由，她想黎洛雨应该来的，就算出于对朋友般的关心。但转眼间，祢凯便顾不了那么多了，只给黎洛雨打电话约她出来。&lt;br&gt;　　情人间会有很多误会，但情人间也会很容易原谅，只因她们相爱。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你的事……真的有那么严重么？”黎洛雨刻意避开祢凯的目光，转而看着外面转急的雨势。繁华的街道车水马龙，雨水将这座现代化的城市彻底覆盖。&lt;br&gt;　　“嗯，”祢凯正色道：“挺严重的吧，杀人呢，夺了一个人生存的权利，这是一种不公平，想一想我现在还可以在这喝咖啡看美女，但他早已经成了一堆白骨，这公平吗？”祢凯轻轻的喝了一口咖啡，“所以我要为此而付出代价。这没有办法……”&lt;br&gt;　　“可是……”黎洛雨清丽的眸光中带着惊恐，“可是……你怎么办？”&lt;br&gt;　　“什么怎么办？”祢凯的目光很湿润，并不像是在谈论自己的事情。“接受吧，该来的总会来的。记得这件事情刚发生的时候，我和你，还在一起……”祢凯说着，嗓音陡然变得阴沉，黎洛雨也快速的沉下眼睑。&lt;br&gt;　　祢凯继续道：“事情刚发生的时候我很害怕，我想你也记得那段时间，我不去上课，把自己关在卧室里裹上被子，感觉那样就是有安全感，很长一段时间我都会做噩梦，梦见血和……”祢凯摇了摇头，“现在好了，终于得到了惩罚，我的心也安详了。”&lt;br&gt;　　“可是我不想让你去监狱！”黎洛雨脱口而出让两个人都愣了一下。黎洛雨的脸红了红，再次换上冷然的表情。&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，很豁然的，“我也不想，但是……不由我来决定。”祢凯将烟熄灭，“算了，不说这个了，我还有这最后的一天，我希望能做点自己想做的事情。”&lt;br&gt;　　“你想做什么呢？”黎洛雨的眼神忧郁，她无法想像祢凯会失去自由，就像一只美丽的鸟被折断了翅膀。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;155 好吧&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“这个想法有点自私，但我希望你允许我自私一回。”祢凯深情而客气的看着黎洛雨，她们之间的感觉，谁也无法定义。&lt;br&gt;　　“你说吧。”黎洛雨停顿了下，她知道无论祢凯提出什么样的要求，自己都不会拒绝的。&lt;br&gt;　　祢凯有些落寞的笑了笑，“其实也没什么，我希望今天你能够一直陪着我。”&lt;br&gt;　　黎洛雨看着祢凯，她多想问她，为什么现在才来提这种要求，为什么以前的时候不珍惜和自己在一起的时光，为什么……可是她什么都没有问，只是点点头，“好吧。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“走吧。”祢凯喝完杯中的咖啡，起身准备离开，修长的身体转过身，留给黎洛雨一个背影。&lt;br&gt;　　黎洛雨紧接着起身，她面前的咖啡早已经冰凉，她一口都没有喝，因为她不是来喝咖啡的。一走出门，发现雨下得更大了。祢凯来的比较早，那时候还没有下雨，所以她没有带伞来，黎洛雨意识到自己手中拿了一把红色的伞，轻轻的递给祢凯，祢凯很有默契的拿在手中，之后对她婉而一笑。从咖啡店到停车场，有一小段距离，说长不长，说短不短。&lt;br&gt;　　“你的车停在了哪一边？”黎洛雨眨了眨眼睛，原本她的睫毛就很长，如今涂上了睫毛膏，画了眼线，大眼睛更是璀璨的会说话。&lt;br&gt;　　祢凯摇了摇头，“我没有开车来。”&lt;br&gt;　　黎洛雨并没有觉得什么，是祢凯不想开吧？她道：“那坐我的车走吧。”&lt;br&gt;　　“好。”祢凯应着。“对了，刚刚你离开咖啡店的时候，服务生一直在看你，估计认出了你是当红的明星。”祢凯乌黑的眼突然想起来，弯弯的，像新月一般美好。&lt;br&gt;　　黎洛雨看见祢凯的表情，心里突然泛酸，凯要失去自由……这个事实像魔咒一样紧紧的箍着黎洛雨的心。&lt;br&gt;　　两个人共撑着一把伞，踏着雨水走向停车场。因为春天的雨里有些凉，祢凯侧过头问黎洛雨：“冷不冷？”&lt;br&gt;　　黎洛雨摇头。&lt;br&gt;　　祢凯突然拉住她的手，发现她的手冰凉冰凉，就一把将黎洛雨搂进了怀里，这一切的动作都没有经过黎洛雨的批准，就像是曾经相爱时在一起，无论做什么也不经过黎洛雨的应允一样。&lt;br&gt;　　半圈着黎洛雨，一手撑着伞，黎洛雨身上名贵香水的味道缓缓的蔓延开，刺激着祢凯嗅觉神经。自己不在的这段时间里，黎洛雨被多少人这样抱过呢？挥之不去的想法在祢凯的头脑里产生，但她摇了摇头，把这些无聊的想法赶走。怀中的这个女人已经不是她的了，她有什么资格要求那么许多？&lt;br&gt;　　停车场只有10步之遥，伞上积成的水珠掉落下来，刚好掉在黎洛雨的脸上，她没有抬手去擦，只是睁着黑眸看着祢凯，嫣红的唇被皓齿咬紧，隐隐的泛红。&lt;br&gt;　　祢凯定睛的看着黎洛雨娇俏如兰花般纯色的模样，缓缓的抬起手将滴落在她脸颊的雨水擦掉，刚想有进一步动作的时候，黎洛雨已经脱离了她的怀抱，步履铿锵的走进了雨中，转眼便进了停车场。&lt;br&gt;　　祢凯的手悬在半空中，这在以前是绝对不会发生的事情，但现在却不足为奇。祢凯尴尬自嘲的笑了笑，跟着黎洛雨走进停车场。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　其实，黎洛雨不是不眷恋祢凯的怀抱，从再次见到祢凯的那一刹那起，她就在等待着祢凯没有预警的抱住她，可她又不能任其发展，她必须挣脱，她不能任性。她知道她的眷恋会成为祢凯再次伤害她的工具，她不要，黎洛雨不要！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　下午，她们去看了一场电影，电影的名字叫《危险激情》。男主角蒂姆是个有家室的年轻有为、生活富贵的男人，有一天，他驱车去海边别墅，因为车子抛锚而在炎炎烈日下结识了伊特亚。她是个很平凡甚至可以说是很粗糙的女子，蒂姆却莫名其妙、鬼使神差的把她强 奸了……男主角也纳闷自己的行径，也很后悔，扔下一点钱后淡然离开，却在以后的很长一段时间内反复的出现在伊特丽亚的身边。从以前看不起这个小女子，到后来对她怜悯、依赖、疼惜，直到她怀孕。伊亚特的怀孕是个悲剧也是故事的转折与高 潮点，伊特丽亚和蒂姆的结发妻子几乎同时怀孕。蒂姆的妻子明艳动人，怀了孩子后既兴奋又衣食无忧的准备着生产，可躲在小角落里的伊特丽亚什么都没有说，怀着谦卑的心在一个破烂的集市，在一张粗陋的床上完成了流产手术，最终，死于流产手术带来的腹膜炎。&lt;br&gt;　　这是一个看了会让人心疼，让人心情陡然沉重的故事。&lt;br&gt;　　如果早知道是这样一个剧情，那么两个心情沉重的人可能会仔细的考虑要不要看这部电影。&lt;br&gt;　　出来的时候，一片阴郁的天空终于放亮，祢凯一手牵着黎洛雨，走在一个窄小的街道上，黎洛雨侧着脸，微微低垂着眼睫，美得如同画似的。&lt;br&gt;　　“以前我们还真的很少来看电影呢。”祢凯淡笑道，。&lt;br&gt;　　“是啊……很少，凯，你觉不觉得这个故事里的女主角的命运很像我？只不过我很幸运的离开了你，现在生活才风生水起吧？”&lt;br&gt;　　祢凯的眉蹙起，黎洛雨什么意思？&lt;br&gt;　　黎洛雨笑了笑，道：“我以前在你面前就很卑微的，所以你连我的一个解释都不肯听。其实，真相是什么并没有多大的意义，关键在于……”黎洛雨的目光带着点挑衅的味道，提起往事，她不再平静，因为整个事情她都没有做错，可最终却要她自己来承受苦果，太不公平了！&lt;br&gt;　　“在于什么？”虽然听起来很不爽，但祢凯却仍然问着，紧握着黎洛雨的手没有松开，握得更紧了。&lt;br&gt;　　“在于，你从来都没有尊重过我，所以我说什么都是没有意义的，你想信就信，你不想信就不信，你离开，是因为你厌倦了，你想离开了，那些东西都是一个借口。”&lt;br&gt;　　祢凯没有说话，缓缓的向前走着，不时的踢一下脚边的石子。她不想反驳或解释些什么，也没有办法解释，虽然黎洛雨的话听起来很难让人接受，但似乎有点接近事实……&lt;br&gt;　　祢凯的离去，真是的已经厌倦黎洛雨，在潜意识里就想要离开吗？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　夜幕已经在不知不觉中罩上了两个人上面的星空。&lt;br&gt;　　祢凯牵着黎洛雨的手在公园里游荡，想去好多地方，却又有好多地方不能去，她没有那么多时间了。像是一个将死的人，每一分每一秒都进入倒数。&lt;br&gt;　　“不早了。”黎洛雨说。&lt;br&gt;　　祢凯点点头，“是啊，不早了。”祢凯的目光穿越了重重的幕色，落在黎洛雨的脸上。&lt;br&gt;　　“我们……走吧。”黎洛雨的言外之意是分离，总归是要分离的……&lt;br&gt;　　“嗯。”祢凯点点头，表情是难掩的落寞。她定睛看着黎洛雨让人怦然心动的柔美，知道她没有理由再要求什么，黎洛雨早已经不是她的谁谁，黎洛雨能陪她一个下午已经是难得了。&lt;br&gt;　　“谢谢你。”祢凯强装微笑。她快要装不下去了，淡然、无畏、洒脱这些词语都不是描写一个即将失去自由的人，她要失去的可是自由！自由!祢凯连想都不敢去想。&lt;br&gt;　　黎洛雨想忽视祢凯脸上的沉默和寂静，却做不到。一颗颗晶莹的泪水缓缓的从她的脸颊上坠落，像珍珠一般闪着洁白的光。&lt;br&gt;　　今天的凯对自己好温柔，这是黎洛雨从来没有感觉到的。可如果是因为祢凯要进监狱了，所以才会这样温柔的话，那黎洛雨还是希望祢凯像以前</content></item></essay>