<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(89)</title><author>马桶伴侣</author><content>t;br&gt;　　所谓梭哈是押上所有未放弃的玩家所能够跟的最大筹码。等到下注的人都对下注进行表态后，便掀开底牌一决胜负。&lt;br&gt;　　一看祢凯的底，阿七差点没吐血而死。&lt;br&gt;　　祢凯确实不是同花顺，但是红桃的顺子，也大过他的三条A。&lt;br&gt;　　把阿七从赌桌上赶走，只剩下祢怀仁，祢凯，和奥兰迪。&lt;br&gt;　　奥兰迪一直憋着一口气，想要把祢凯干掉，上次的事情，奥兰迪已经大为光火！奥兰迪邪睨着祢凯，不由自主的摸上了他左耳的黑色耳钉，祢凯也看了看他的这个动作，却并没有在意，那个耳钉只有小母指甲大小，看起来没有什么特别，但那却是一个微型的蓝牙耳机。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯知道这场比赛就要分出输赢来了，最多不过二局。他们谁都不愿意浪费时间。&lt;br&gt;　　侍者开始分牌，第一张底牌，自不用说，第二张明牌，分别是：&lt;br&gt;　　祢怀仁：花7&lt;br&gt;　　祢凯：红A&lt;br&gt;　　奥兰迪：花3&lt;br&gt;　　第一张明牌对祢凯来说是很有利的，祢凯冷冷的坐在位子上。&lt;br&gt;　　牌面大者为先，进行下注。祢凯先说话，她拿了一张面值500万的筹码，扔进去。她下的注并不多，这样不至于使祢怀仁和奥兰迪放弃。&lt;br&gt;　　“跟！”&lt;br&gt;　　“跟！”祢怀仁和奥兰迪几乎是异口同声。&lt;br&gt;　　侍者开始发第二张牌，&lt;br&gt;　　祢怀仁：红9&lt;br&gt;　　祢凯：花A&lt;br&gt;　　奥兰迪：片j&lt;br&gt;　　祢凯的眼睛微微的低头看了下，还是自己最大，依然是500万的筹码。其余两个人还是跟，一般情况下，他们都会跟到最后一张牌。&lt;br&gt;　　第三张、第四张、第五张……&lt;br&gt;　　赌桌上的明牌情况是：&lt;br&gt;　　祢怀仁：花7、红9、花9、片6&lt;br&gt;　　祢凯：红A、花A、片k、黑7&lt;br&gt;　　奥兰迪：花3、片j、黑Q、红10&lt;br&gt;　　看明牌，谁都不知道谁最后会赢，梭哈？不，现在还早了点，不过赌桌上了筹码已经近2亿了，赢得这局，也是个不小的收获。&lt;br&gt;　　祢凯眯起眼睛看了看，侧过头与岚枫耳语。&lt;br&gt;　　祢凯故意压低了声音：“他们都是什么？”&lt;br&gt;　　岚枫很认真的又看了一遍，“祢怀仁的底牌是红6，奥兰迪的是花K。”&lt;br&gt;　　而祢凯的底牌是片7！&lt;br&gt;　　祢凯嘴角勾起一抹令人不寒而栗的微笑，直接再扔进五千万的筹码，用低沉带有磁性的嗓音：“开牌。”&lt;br&gt;　　最后一张底牌掀开，果真如岚枫所说，一点不差，祢怀仁的底牌就是红6，而奥兰迪的则是花K。&lt;br&gt;　　岚枫也淡淡的笑了。&lt;br&gt;　　岚枫是怎么做到的？她为什么会知道？因为场面上用的牌虽然都是新牌，背面的花纹也是千篇一律，但岚枫这种似乎有特异功能的人，就能从牌的背面看出每个人拿的都是什么牌。昨天夜里，祢凯和岚枫躺在一起，她们说的最多还是关于今天的赌局。祢凯道：这种大赛，难就难在所有的牌是不过我们手的，如果能让我们切牌或者是发牌，那想要什么牌简直轻而易举，所有的牌来到我们面前时，已经成为定数，很难再做什么手脚。岚枫道：放心吧，虽然很难做什么手脚，但是有个秘密我没有告诉你。从小，我就能从牌背看出这张牌是什么。&lt;br&gt;　　祢凯异常惊讶，问：你怎么会看出来的？&lt;br&gt;　　岚枫道：只要这些牌是一个厂家生产的，让我盯着这牌看上几天，再拿来同样的牌，我就会知道牌面是什么。&lt;br&gt;　　祢凯：那你看大赛用的牌呢？能不能保证看得出牌面？&lt;br&gt;　　岚枫：我现在只是看出了一部分，不一定能保证每张牌都可以。&lt;br&gt;　　祢凯：一部分也行！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯越战越勇，有岚枫的顶力支持，她还怕什么呢。&lt;br&gt;　　属于三个人的第二局牌开始了。&lt;br&gt;　　奥兰迪的嘴角噙着微笑，再次摸上了他的黑色耳盯。&lt;br&gt;　　而祢怀仁则把一直放在桌面上的手拿了下去。&lt;br&gt;　　家家卖烧酒，不露是高手。谁都知道他们在暗中使一些千术，但谁又都抓不住彼此。&lt;br&gt;　　第一张底牌略过不说，第二张明牌开始：&lt;br&gt;　　祢凯：片7&lt;br&gt;　　祢怀仁：红A&lt;br&gt;　　奥兰迪：花Q&lt;br&gt;　　祢怀仁大，由他决定下注的筹码，其它人则只有选择跟或者是放弃的权利。&lt;br&gt;　　“三千万。”祢怀仁沉稳的道，简直是狮子大开口，也是放手一搏的前兆。&lt;br&gt;　　“跟。”祢凯用不容置疑的声音道。&lt;br&gt;　　“跟。”奥兰迪眯起眼睛，用大姆指和食指捏出一打筹码，很矫情的扔到了赌桌的正中央，发出哗啦的声音。&lt;br&gt;　　第三张明牌开出：&lt;br&gt;　　祢凯：黑K&lt;br&gt;　　祢怀仁：红K&lt;br&gt;　　奥兰迪：红Q&lt;br&gt;　　奥兰迪两张Q，最大，则是由他先说话。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;149 血色&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“五千万。”奥兰迪甚嚣尘上的气场让人窒息。&lt;br&gt;　　但祢凯和祢怀仁都不是被吓大的，他们几乎是一起拿起面前的筹码，一起扔到赌桌的中央，声音都阴沉的像是从地狱中爬出来的鬼一样，“跟！”&lt;br&gt;　　侍者开始发第四张明牌：&lt;br&gt;　　祢凯：花7&lt;br&gt;　　祢怀仁：片J&lt;br&gt;　　奥兰迪：片Q&lt;br&gt;　　从牌面上看，依然是奥兰迪的大，他是三条Q。奥兰迪狭长的眼睛里露出一点邪恶的光，注视着祢凯和祢怀仁。&lt;br&gt;　　“五千万！”奥兰迪坚定的道。&lt;br&gt;　　依然是这个吓死人的数字。&lt;br&gt;　　祢凯的唇抖动了下，微微一笑，心里道：你以为你会赢的吗？&lt;br&gt;　　顿了顿，祢凯道：“跟！”&lt;br&gt;　　祢怀仁点了个头，也道：“跟！”&lt;br&gt;　　第五张明牌发下来了，也是最后一张明牌：&lt;br&gt;　　祢凯：红7&lt;br&gt;　　祢怀仁：黑10&lt;br&gt;　　奥兰迪：黑A&lt;br&gt;　　此刻，桌面上的牌是什么样子？&lt;br&gt;　　祢凯：片7、黑K、花7、红7&lt;br&gt;　　祢怀仁：红A、红K、片J、黑10&lt;br&gt;　　奥兰迪：花Q、红Q、片Q、黑A&lt;br&gt;　　从明牌上来看，还是奥兰迪最大，最后一刻马上就来到了！&lt;br&gt;　　奥兰迪从容的一笑，点起一根烟，再次看了看彼此的牌，优雅的大手一推，面前的筹码都被推到了中央，他的态度已经很明确，他要：“ShowHand！”&lt;br&gt;　　祢凯似乎早就看出了奥兰迪的心思，面无表情的转过头低声对岚枫道：“奥兰迪和祢怀仁都是什么牌？看得出来么？”&lt;br&gt;　　祢凯得慎重的选择是不是要ShowHand，因为如果梭，可是好几亿的家当！&lt;br&gt;　　岚枫很认真的看了看，又抬起眼看了看远处的冉颜眉，只见冉颜眉轻轻的摇了摇头，岚枫快速的比了两个手势，这两个手势她已经把祢凯的牌都告诉冉颜眉了。&lt;br&gt;　　冉颜眉点了点头，表示她明白了，岚枫又比划了两下，是用暗语告诉冉颜眉祢怀仁的牌是什么，冉颜眉再次点头表示收到。&lt;br&gt;　　“看得出来么？”祢凯有些紧张。&lt;br&gt;　　岚枫在祢凯耳边道：“奥兰迪是虚张声势，他以为他三条Q就能赢，他的底牌是个垃圾，大不过你三条7。”祢凯的底牌是张K。&lt;br&gt;　　祢凯露出一抹放心的微笑：“那祢怀仁呢？”&lt;br&gt;　　岚枫顿了下，“我看不太清楚他的，但祢怀仁只有一种可能赢得比赛，除非他的底牌是Q，但奥兰迪已经拿了三张Q，你觉得他还可能是Q么？”&lt;br&gt;　　祢凯像吃了颗定心丸，这样说的话，那就是她最大了，这就是她想要的结果。&lt;br&gt;　　“ShowHand！”祢凯的神情骄傲而阴郁，又带着所向披靡的霸气。&lt;br&gt;　　祢怀仁冷冷的看着两个年轻人，其中还有一个是自己的女儿。此时，祢怀仁看着祢凯，感觉特别陌生。&lt;br&gt;　　祢怀仁吸了一大口雪茄，当他的眼神突然和站在祢凯身后的岚枫交会时，岚枫眼中透着的冰冷气息让祢怀仁不觉得浑身战栗。&lt;br&gt;　　不再多想，祢怀仁推倒了筹码，他也选择：ShowHand。&lt;br&gt;　　谁都知道奥兰迪四条的可能性非常小，而祢凯顶多是个三条，祢怀仁的底牌是Q吗？只能这么说，在之前不是，但经过祢怀仁绝顶的千数变化之后，就变成了Q。是的，祢怀仁在光天化日之下把自己的垃圾底牌给偷天换日，换成了他想要的牌。&lt;br&gt;　　既然三个人都已经梭哈，就等最后一刻的揭晓。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯先将底牌掀了起来。三条7、二个K，祢凯高傲的笑了笑，她以为她赢定了。&lt;br&gt;　　祢怀仁一见祢凯的底牌，顿时大惊失色。怎么可能？！虽然自己是顺子，但也大不过祢凯的富尔豪斯（三条加二对，叫富尔豪斯）。既然已经梭哈了，祢怀仁也得不情愿的将自己的底牌亮出，输给自己的女儿，祢怀仁心有不甘，但还好是肥水不流外人田，总比输给奥兰迪强。&lt;br&gt;　　奥兰迪笑得夸张，整张脸都快抽搐起来，祢凯见他的表情，心里大叫不好。果然，奥兰迪在下一刻亮出了自己的底牌，三条Q，两个A！&lt;br&gt;　　奥兰迪赢了赌桌上所有的钱，超过10亿！&lt;br&gt;　　“完了！”祢凯的心一下子掉到了谷底，她的声音不大，却透满着绝望。&lt;br&gt;　　像有一场毁灭的风暴，席卷了整个赌场的上空，祢家父女，都在奥兰迪这个年轻的男人手下死亡了。&lt;br&gt;　　祢怀仁凄冷的眼睛似乎不相信这个现实，他缓缓的站起身，告诉自己虽然失去了5亿，但他还有很多赌场，没问题的，没问题的……&lt;br&gt;　　岚枫拍了拍祢凯的肩膀，低声道：“对不起，我没有看清楚。”&lt;br&gt;　　祢凯似乎受到了很大的打击，□的身体有些颓然，脑子迷迷糊糊的，似乎看什么都有些模糊。&lt;br&gt;　　“不怨你，没事。”祢凯低着头，从赌桌前站起身往外面走。&lt;br&gt;　　其实输赢都不是能够预料的，因为祢凯、祢怀仁是高手，奥兰迪同样也是高手，只是他们彼此都怀着太大的希望，都希望最终赢得比赛的那个人是自己。&lt;br&gt;　　奥兰迪坐在位子上，露出异常张狂的微笑，他的助手在帮他清理筹码，奥兰迪成了大赛最大的胜者，不但赢了名，还有利。&lt;br&gt;　　祢凯回头用一种不能控制的目光看着奥兰迪，冷冷的皱起眉头。&lt;br&gt;　　事已至此，没有办法了。&lt;br&gt;　　祢凯颓然的向前走去，经过冉颜眉身旁的时候，发现冉颜眉的神情有些异样，脸上很平静但还带着淡淡的微笑。&lt;br&gt;　　“你笑什么？”祢凯微微侧过头去，看着冉颜眉瑰丽而漆黑的双眸。&lt;br&gt;　　“我笑了么？”冉颜眉迎上祢凯的目光。&lt;br&gt;　　祢凯突然觉得有点不对劲，一转头，看见几个穿着警察制服的人向她走了过来。&lt;br&gt;　　怎么回事？&lt;br&gt;　　蓦然间，祢凯的脑子变得一片空白。&lt;br&gt;　　过往的一切急速的回到了她的脑海里，究竟什么事情惹到了条子？&lt;br&gt;　　突然，一个崩碎的大脑赫然出现在祢凯的记忆当中，不会是……&lt;br&gt;　　这个祢凯早已经遗望在昨天的</content></item></essay>