<essay><item><title>第九章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　应该不会再看见黎洛雨了吧，周围到处飞著苍蝇的破烂女人！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯无论怎麽样在心里骂，却挥不去盘旋在头脑中的脸孔。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　这个该死的女人！&lt;br&gt;　　时间过得很快，转眼，一个星期过去了。日子趋於平静。祢凯还是祢凯，不会为了只见二面的黎洛雨改变，她的生活依旧多姿而潇洒。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　就在祢凯即将忘了那个女人，忘了扔进大海却连个浪花都没击起的二十万时，黎洛雨再次出现了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　凯旋赌场，晚九点。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“老板，有人找。”服务生走到正在赌桌旁观战的祢凯身边，恭敬的唤道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯点了点头，之後走向门口。走到半路，祢凯突然停住了脚步，因为她看见了不想见的人。沈思了下，祢凯还是走了过去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯站在黎洛雨身边，没有开口，只是自顾自的点上烟。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨只好悻悻的道：“祢凯──”之後的话，便哽在嗓子里，说不出来了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯就是想让黎洛雨尴尬，就是不接她的话继续说，就是让两个人在一片吵闹的赌场中独树一帜的安静著！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一支烟燃尽，祢凯冷冷的笑道：“来找我干吗？恩？需要钱？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨低下头，没有说话。因为祢凯一语就戳中了她的要害，她确实是为了钱来找祢凯。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你的功夫不到家，没有满足那些苍蝇，所以他们没给你钱？还是，上了你之後拍拍屁股滚蛋了？”祢凯变本加厉而且底气十足的道，谁让这是黎洛雨自找的呢。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　自取其辱大概就是这个意思吧。黎洛雨的眼泪啪哒啪哒的掉在地上，默默的听著伤人的利箭穿破她柔弱的心。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“跟我来。”祢凯不会再去牵黎洛雨的手，只是冷冷的道。黎洛雨的样子好像是受了多大委屈，像个水龙头杵在赌场门口，非常碍眼。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨跟在祢凯身後，一边抽噎，一边进了休息厅。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“说吧，什麽事。我还很忙，说完赶紧走。”祢凯的声音毫无温度，全然的不耐烦。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我病了一周，才刚刚好一点点。”黎洛雨的声音像是夹了沙子，嘶哑干涩。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯的身子微微的颤动下，没有说话。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我来上班……”黎洛雨轻声的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“不用了！”祢凯厉声回道，完全没有余地。“二十万就当我喂狗了，说真话，我家的一条名狗都不止二十万。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨满脸惨绿愁红，一双眼睛不敢抬起来看祢凯，她怕她……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“说完了？滚吧。”祢凯咬牙道，一周前的那幕英雄救美再次在脑海里回放。祢凯霸道了很多年，却被黎洛雨狠狠的玩了两次。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨缓缓的抬起头，“我……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯藏在流海後的眼终於看清了黎洛雨大病初愈的脸。她瘦了好多好多，仿佛是有刀在黎洛雨的身上脸上游走一番，不知道切下多少肉……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　她吃药了麽？看医生了麽？还在上学？有没有好好休息……祢凯的脑子里想的都是这些。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　突然转过身，祢凯看著窗外，压著声音兴味索然的道：“说完了就走吧，我不想再看见你。可能是我以前的话说的很过分，我向你道歉。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨仿佛又回到了教导主任的办公室，需要低著头，低三下气的说话。“我想在你的赌场里打份工，赚点钱帮家里……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯揉著太阳穴，皱眉道：“你一定想和我搅在一起是不是？”祢凯叹道：“不会有你好日子过的。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我可以忍……”黎洛雨不自觉的一句话，像突然间点燃了导火索，祢凯瞬间爆炸……“忍？忍谁？我？我让你忍我吗？你转身走啊，滚啊！”祢凯用手牢牢的锁住黎洛雨形销骨立的脸，低吼道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨再没有声音……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯吐出一口气，道：“走吧。”她打开房门，之後背对著黎洛雨。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“让我做什麽都可以，我需要钱……”黎洛雨不怕死的开口。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯的眸子像一把伤人的利刃，直直的看著黎洛雨，很久。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你想好的？”祢凯再次点上烟，走近黎洛雨，将吐出的烟全都喷在黎洛雨的脸上，恣肆的暧昧。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“恩……”黎洛雨别无选择的点点头。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你要多少？”祢凯从裤兜里掏出支票，用嘴咬掉笔帽问道，财大气粗至极。每当这个时候，祢凯总会帅到淋漓尽致，丝毫不掺杂质的目空一切。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“一百……”黎洛雨咬著牙，难以启齿。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“说！”祢凯命令道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“万……”黎洛雨很憔悴，头发蓬乱，敛著肩膀道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯重复道：“一百万？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨木然的点头，像一个等待别人施舍的乞儿。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯抄起笔在支票上胡乱划著。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“这钱我想用来……”黎洛雨才开口说出几个字，便被祢凯粗鲁的打断：“你喜欢做什麽就做什麽，去养小白脸我也没意见，但是……”&lt;br&gt;　　黎洛雨屏住呼吸，听著祢凯的话……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“但是！”祢凯阴笑著道：“我让你做什麽，你就得做什麽，怎麽样？”没等黎洛雨说话，祢凯拿著支票的手指向门口：“门就在那里，随时欢迎你滚！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨的眼里不知不觉又积满了水，她已经可以预见未来是个什麽样子了。既然选择给祢凯做牛马，就必须忍辱负重。“我答应你。”黎洛雨咬著唇，像是一只待宰的羔羊。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯的唇轻轻的上扬，拉开黎洛雨衣服的拉链，之後将支票塞进黎洛雨两只白嫩的巨乳中间。黎洛雨震惊的立在原地，大眼圆睁，直到那张支票缓缓的从她身体上掉下来，飘落在地面上时，她才惊醒。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯做了什麽！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>