<update><item><title>第三章　过去的哀伤(小白老师)</title><author>床上伴侣</author><content>　　　钟成在家里躺了两天了，这天他收到了小晶的一封信。 &lt;br&gt;　　　『五哥：（钟成外号老五） &lt;br&gt;   我知道你现在一定很瞧不起我，认为我是个水性扬花的女人，一个不要脸的女人……&lt;br&gt;　　我并不是你想象的那样，我不是那样贱的女人，可我有什么办法，你也知道连你都保护不了我，我一个女孩子又能怎么样？&lt;br&gt;   那天晚上放学，已经７点多了，我和小英回到租的房子那里，走到门口的小胡同，碰到了陈三，喝得醉醺醺的，拦住我，说：“妹子，走，跟大哥玩一会儿去吧，长得这么水灵。”我没敢吱声，就想走过去，他一把抓住我就往怀里搂：“走吧，跟大哥睡一觉，大哥亏不了你。”一边就让小英赶紧滚，小英说等我一会儿，他张嘴就骂：“操你妈的，你是不是也想挨操啊？等你妈个屄！”&lt;br&gt;   我吓得哭了，不停地求他，他拿出一把刀，说我再不听话就刮花了我的脸，我只好和他走了。他的车子就停在胡同口，他把我推上车，自己上了车，锁了车门，手伸到我的胸口摸了一把，笑着问我：“挺结实啊，让没让人操过？刚干完一个小骚娘们，就来这么一个水灵的小姑娘，真他妈的过瘾！”&lt;br&gt;   我一直在那里哭着求他，他把车开到公安局的家属楼，拽着我就上了楼，路上碰到一个老头，看见他都躲着走开。上了三楼，是个三室的大房子，屋里一个人都没有，陈三一进屋就开始脱衣服，我一看就给他跪下了：“大哥，你饶了我吧！”&lt;br&gt;   他一边把衣服脱得溜光，一边就和我说：“什么饶不饶的，大哥舒服了有你的好处。就是玩一会儿，快点脱衣服，上床！”&lt;br&gt;   他一看我没脱就过来了，把我拽到卧室，按倒在床上，往下扒我的衣服，很快就把我的衣服裤子都扒光了。我只穿了一条小内裤，他一把就扯碎了，扑到我的身上，光溜溜的，那东西就压在我的腿上，硬梆梆的。&lt;br&gt;   他一顿乱亲我的乳房，手在我下边抠啊抠的，后来就把我的两腿劈开了，一个硬梆梆的东西就顶在我那里，我当时的眼泪就止不住地流了下来。他一下就弄了进去，真痛啊！就好像把我撕开了一样。&lt;br&gt;   他一看我真是处女，一边笑就一边干我。刚开始挺痛的，后来就嘶拉嘶拉的痛，后来就是很奇怪的感觉，好像身上很痒，一插进去就舒服了。&lt;br&gt;　干了能有二十多分钟，他射了。射了精，他就让我给他含着那软了的东西，我也就不在乎了，就用嘴给他含了，一股味儿。硬了，他就让我趴在床上，从后面插进去弄我，弄了一会儿，他就把录像机打开了，里面都是一些外国的男的女的干那事儿，那些女的都不停地叫唤，后来我也忍不住的大声喊…… &lt;br&gt;   第二天早上，我是让他弄醒的，我醒过来的时候，两腿都架在他的肩膀上，下边插着他的东西。他射了精后就起来了，领我到楼下吃了点饭，让我在家等他就出去了，我也不敢走，就在他家睡了。&lt;br&gt;   晚上他回来了，拿回不少好吃的，吃完饭就上床了。他这回特别有劲儿，干了能有一个小时，我下边就好像尿了一样，湿了一大片，都把我干哆嗦了。第二天早晨，又让我站在床边，让他从后面干了一回。&lt;br&gt;   他送我回我住的那里，小英看见我俩一起回来，就什么都明白了。晚上六点多，我和小英正在屋里说话，他来了，小英就躲了出去。我那天是穿的裙子，就把裙子撩了起来，在床边让他干了一次，弄到快八点了他才走。&lt;br&gt;   小英回来，我还浑身发软的趴在床边，地上好几团纸。&lt;br&gt;   你看见这次，已经是第二次了，他刚射了一次，又硬了。&lt;br&gt;   我也不知道为什么想和你说这些，只是我想告诉你，我有什么办法？但我已经这样了，如果你愿意，你也可以干我。可我知道你会瞧不起我的，不过我很喜欢现在这样的生活。&lt;br&gt;   算了，你保重吧！希望你不要恨我。&lt;br&gt;　                  　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　小晶』&lt;br&gt;   钟成读完了信，心里很苦，但他知道自己一定要报仇，一定要闯出名堂！&lt;br&gt;&lt;br&gt;   白洁这天正坐在家里闲得没意思，电话响了，是在大学时的同学--张敏。&lt;br&gt;　　张敏现在在一家公司做推销，听说混得不错，在大学的时候，张敏就是个风云人物，很多男孩子喜欢她，好像后来跟了一个外校的高材生，听说现在在作技术员，单位连工资都发得费劲。&lt;br&gt;　　在约定的百货公司，白洁见到了久违的张敏，一件粉红色的短连衣裙，腰身很紧，肉色的丝袜裹着丰满的大腿，高跟的水晶凉鞋，披肩的直板长发，上衣的开口处露出一段丰满的乳沟，微微露出一点戴花边的乳罩，丰挺的乳房随着走动在轻轻的晃动，整个人艳光四射。&lt;br&gt;　　张敏秀美的脸上到是没怎么化妆，只是卷了长长的睫毛，纹过的红唇娇艳欲滴，路上的男人几乎都看直了眼。相比之下，一身米黄色套裙的白洁就给人一种端庄、清秀的感觉，透明的玻璃丝袜裹在修长的腿上，一双黑色的高跟凉鞋，长长的头发挽了一个简单的发髻，秀眉轻扫，粉脸淡施薄粉，唯一的是水汪汪的杏眼流转间，不时放射出勾魂的媚电。&lt;br&gt;　　两人逛了很长时间的商店，白洁看见张敏大包小裹的买了很多衣服什么的，心里真是有点自卑，想自己在学校的时候，张敏的家里是很困难的，自己那时候比张敏什么都强，那时候在洗澡的时候，比乳房，都是比张敏的丰满，可现在自己……&lt;br&gt;　　张敏领着闷闷不乐的白洁来到了一家很有情调的西式餐厅，两人随便点了点东西，一边就聊起了学校里的时光。&lt;br&gt;　　“你现在过得不错啊！”白洁不无嫉妒的看着张敏。&lt;br&gt;　    “咱们姐妹，我也没什么瞒你的。就我老公那样，能养活自己就不错了，我也就是靠自己，走到现在。”&lt;br&gt;　　白洁有点明白了张敏的话。&lt;br&gt;　    “记得上学的时候，我们那时总是说男人好笨，真好骗。其实我们都错了，男人真心爱你的时候，他是非常笨的，可是假如他只是想玩你的时候，他简直比狐狸还精明。”张敏不无感慨的喝了一口酒。&lt;br&gt;　　白洁无言地看着张敏。&lt;br&gt;　　 “你和王申的那个事怎么样？和不和谐？”张敏忽然把话题转到了白洁的身上。&lt;br&gt;　　 “就那么回事吧。你呢？”白洁轻笑了一下。&lt;br&gt;　　 “看王申那体格也伺候不了你，用不用哪天我给你介绍一个厉害的？保证让你一宿昏过去好几回。”&lt;br&gt;　　“你留着自己用吧！”白洁脸一红：“对了，你家的那位伺候不了你吗？”&lt;br&gt;　    “他呀，我一周和别人做的次数要比他多多了！”张敏忽然想起了一件事：“对了，你听说了吗？咱们系的那个李教授让学校开除了，说是因为把一个女学生的肚子弄大了，他给那个学生打胎的时候在医院被人撞见了。”&lt;br&gt;　    “啊！”白洁一惊："那没抓起来吗？&lt;br&gt;　　“没有，那个学生的家长也嫌丢人。听说那家伙以前就弄了老多的姑娘了，那时候在学校的时候，好几回，我看他趴在我桌子上讲题的时候都在偷着看我衣服里面。”&lt;br&gt;　　 “是吗？”白洁彷佛怅然若失的样子。&lt;br&gt;　　 张敏也没在意，还在说着：“对了，白洁，你和老公结婚的时候是不是第一次啊？”&lt;br&gt;　  　“啊，是啊！”白洁赶紧说。&lt;br&gt;　　“你老公真是很幸福，我老公就完了，和我在一起的时候，他连女人的毛毛都没看见过呢！但我那时候都已经学会了骑在男人身上动了。”&lt;br&gt;   两人又说了一阵，带着淡淡的醉意，分道回家了。&lt;br&gt;</content></item></update>