<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(4)</title><author>马桶伴侣</author><content>，我要和你在一起。”存贝笑着，嘴角汇集了点点明媚春光，她要时时刻刻和幽在一起，一分钟也不肯离开，因为曾经失去过，所以就会特别怕再失去。&lt;br&gt;　　“好。”森江幽搂着存贝的肩走向赌场。&lt;br&gt;　　而祢凯只是冷冷的对黎洛雨道：“你和我一起去。”她没有给黎洛雨选择的权利，她不放心的是黎洛雨一个人睡在上面，万一出了什么事情……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　赌场门口站的男侍者美的如同一幅画，剪裁独道的燕尾服，迷人心神的浅浅微笑，任何一个看BL文多了的腐女都会拼命YY一下。&lt;br&gt;　　“请进。”男侍者恭敬的道。&lt;br&gt;　　幽点了点头，回了一个微笑，祢凯眼睛都不抬一下，一脸的见怪不怪。&lt;br&gt;　　“凯的赌技如何？”幽随口问道。&lt;br&gt;　　祢凯笑的优雅而有节制，“不怎么样，只不过开了家小赌场，身为老板，如果有人找我赌，我说，我不会玩，抱歉。那不是会人笑掉大牙？”&lt;br&gt;　　森江幽突然停住脚步，看着祢凯的背影若有所思。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;作者有话要说：我多想写借着浴来场H，但是。。。被推不能写，不怪我。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;赢的很过瘾&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“怎么样，战果如何？”森江幽在盖佑赫身后站定，祢凯、黎洛雨、存贝一次排开。&lt;br&gt;　　“输……了不少……”盖佑赫轻轻将桌上放着的牌掀起一角，看见牌面后又马上放下，笑看森江幽道：“不过有一件事让我特别有成就感。”&lt;br&gt;　　“哦？”森江幽饶有兴味的听佑赫继续。&lt;br&gt;　　“狄龙比我输的还多呢！哈哈――”&lt;br&gt;　　森江幽微微抿唇淡笑，这也值得佑赫高兴？狄龙是他的爱人，不是仇人啊，哪有两口子比谁输的多呢？&lt;br&gt;　　“你们怎么不比比谁赢的多？”森江幽道。&lt;br&gt;　　“赢？没想过――”盖佑赫将一打筹码扔到中间，一心关注着自己的牌，并没有向后看是不是多了几个新朋友。&lt;br&gt;　　“那，你们输了多少？”森江幽知道结果肯定会吓自己一跳，还是忍不住问道。&lt;br&gt;　　“我输了……几百万吧……至于他，”盖佑赫看了眼不远处狄龙的背影道：“他应该输不到一千万。”&lt;br&gt;　　如果正常人听到这句话，口里不管是吃着米饭还是喝着咖啡都会喷泄而出，似乎钱已经不是钱了，难道美元贬值了？一万等于几元？为什么一千万被盖佑赫说出来如此轻如鸿毛。&lt;br&gt;　　“还好我没玩……”幽对祢凯道：“如果我像他们一样奋斗了一天一夜的话，估计输的不止这个数。”&lt;br&gt;　　物以类聚，人以群分，盖佑赫和狄龙的输赢足以看出背后的金钱背景，而再听森江幽的口气和行为，自然是丝毫不比两个GAY差。&lt;br&gt;　　“哦，对了，你们还不认识呢吧，我介绍一下。”森江幽一只手扶着盖佑赫的椅子，一边对祢凯和黎洛雨道：“这个是我的好朋友，叫盖佑赫，超级大帅哥之一，另一个超级大帅哥坐在那里。”森江幽指着不远处：“狄龙，我们从小玩大到的，感情特别好。”&lt;br&gt;　　盖佑赫终于转过头，抬起腥红的双眼，看向来者。“这是我新结交的朋友，祢凯，黎洛雨。”&lt;br&gt;　　“你好。”盖佑赫起身，礼貌的伸出手。&lt;br&gt;　　“你好。”祢凯的手迅速伸出，蜻蜓点水般的和佑赫握了下。&lt;br&gt;　　祢凯发现，豪华客轮上除了赌场这层，其余几层都形同虚设，虽然娱乐设施是一流，但每一处都冷冷清清，像一座被僵尸吞没的坟墓，餐厅里、斯诺克台球室内，脸上挂着持续性微笑的侍者比游客还多，而女浴室竟然除了她们四个以外，一个人都没有。&lt;br&gt;　　上了这条船，没有人想浪费时间在洗澡和吃饭上面，全都一头扎进赌场里拔也拔不出来，心与神都被巨额高效的回报给占据了，有些人一夜成为千万富翁，有些人一夜倾家荡产，这就是极度金钱刺激下的泡沫幻想。&lt;br&gt;　　“幽来了，一起玩吗？”狄龙不知何时站在了森江幽身后，而他率先注意的却是祢凯和黎洛雨。&lt;br&gt;　　森江幽简单的再次介绍了一下，彼此握手点头算是认识了。“凯想玩一会，你负责保证她玩的开心喽。”森江幽笑看着狄龙道。&lt;br&gt;　　“没问题。我那边还有几十万的筹码，等我再买一些去吧。”说罢，狄龙转头要走。&lt;br&gt;　　“要买也不应该你花钱吧，”始终默不作声的祢凯冷静的道。狄龙停下脚步，询问的眼神看着祢凯。“你是幽的朋友，就是我的朋友，这点钱无所谓的。”&lt;br&gt;　　祢凯淡笑着，声音低沉而带有如巧克力般丝滑的磁性：“那如果我也打算输上一千万，你们也替我买了吗？”&lt;br&gt;　　“呃――”向来伶牙俐齿的狄龙一时语塞。&lt;br&gt;　　祢凯摆了摆手道：“不用买了，我想，你剩下的几十万已经足够。”祢凯像是回到了家般自然，不需要侍者的引领，径直走到刚刚狄龙坐过的位子，像个主事的大姐大般，一种不容置疑的霸气瞬间笼罩了整张赌桌。&lt;br&gt;　　“你在哪请的高手？帮我们翻盘的？”狄龙贴着森江幽的耳边小声道。&lt;br&gt;　　“是不是高手我还不确定，但应该不会像你们输得那样惨吧。”幽道。&lt;br&gt;　　祢凯转身对森江幽打了个手势，“幽，一起来。”&lt;br&gt;　　狄龙道：“幽，你去吧，我想我有必要买一些筹码，如果只是一个人玩，手气好的话还可以靠那几十万周旋一会，但你们两个人，恐怕很快就会将那点钱用光的。这里就是一个吃人不眨眼的魔窟，不对，准确的说是吃钱不眨眼。”&lt;br&gt;　　“你还会心疼钱吗？新任总裁。”幽调侃着，自从狄龙上了大学以后，他父亲就把公司全权交他管理，而在这里输的一点小钱和几百亿的资产比起来，简直是九牛一毛。&lt;br&gt;　　狄龙惭愧的轻笑，“我都是被佑赫胁迫的，你还不知道我是什么样的人吗？没有认识他之前，我去过几次酒吧？更别说去赌博了……我都是让他给教坏的。”&lt;br&gt;　　“谁让你那么爱他呢，他喜欢的，你也得喜欢才行，否则就是给别人可乘之机。”幽并不急着去祢凯那边。&lt;br&gt;　　“不过如果被我爸爸发现我的几千万就是这样花出去，他可能会重新考虑让我接手公司的时间了。他总怕我还不够成熟。”狄龙道。&lt;br&gt;　　“那好办呀！”森江幽低笑道：“你让佑赫埋单不就好啦？他爸爸宠他像宝贝一样。”&lt;br&gt;　　清爽的笑容划过狄龙的面庞，“只要佑赫会开心，就算被我爸爸骂也值得了。”说罢，狄龙走向吧台换筹码。&lt;br&gt;　　森江幽牵着存贝的手，来到祢凯身后。森江幽和狄龙　的交谈时间大约有二十分钟，森江幽不知道在这二十分钟里究竟发生了什么奇迹，总之，当她和存贝看见祢凯的时候，她桌面上的筹码已经快摆不下了。&lt;br&gt;　　“你……”森江幽很少会如此惊讶到瞪大眼睛，“凯，这是你所谓的不怎么会玩？”&lt;br&gt;　　存贝不禁用手指轻捂着红唇，以免惊叫出来，“真的是好多好多的……钱……”&lt;br&gt;　　祢凯同一赌桌的其它人各个面露难色，桌面上空空如也，祢凯只用了二十分钟的时间就将他们都赢光了。&lt;br&gt;　　祢凯高傲的笑笑，“我们可以换一桌玩了。”&lt;br&gt;　　狄龙很快拿着新换置的一百万筹码走过来。但这些筹码和祢凯面前垒着的筹码比起来，显得有点单薄。&lt;br&gt;　　“我现在可以很肯定的告诉你，她是高手。”森江幽低声对狄龙道。&lt;br&gt;　　祢凯犹如西伯利亚飓风一般，将一桌狂扫完毕后，站起身来朝佑赫那桌进发。而笑容可鞠的侍者则端着祢凯赢来的钱紧随其后，全方面的为赌神而服务。&lt;br&gt;　　“现在你不用担心了。”祢凯一边走着，一边漫不经心的开口对身边的黎洛雨道。&lt;br&gt;　　“担心什么？我没有担心你会输。”黎洛雨像一只乖乖的小绵羊，跟随着祢凯铿锵的步伐。&lt;br&gt;　　“我不是指的这个，你不是担心我赢光森江幽的钱吗？现在恐怕不会了。”祢凯的双眸异常明亮，“不但不会赢光她的钱，还会拿些筹码让她和她的朋友们玩的开心。”&lt;br&gt;　　“为什么？”黎洛雨道。&lt;br&gt;　　“因为，”祢凯来到盖佑赫所在的桌子坐定，道：“因为我们最开始玩的那几十万筹码是她们给的啊，所以怎么还好意思赢人家的钱呢？”&lt;br&gt;　　狄龙、森江幽和存贝也一同走过来，这阵势好像哪个TVB选秀，除了帅得伤眼的哥，就是靓的要命的姐。&lt;br&gt;　　“幽，一起来。”祢凯将侍者放在桌上的筹码扔了一推给森江幽，“我会用你刚刚剩下的筹码帮你们翻身的哦。”祢凯再扔了一些筹码给狄龙，明亮而豁达的笑了。&lt;br&gt;　　黎洛雨站在祢凯身后，两只手搭在祢凯的肩上，长发垂到前面，刚好到祢凯的头顶。刚才祢凯的笑容，黎洛雨看到了半面，一个优美的带着弧度的侧脸，好清新，也好漂亮。黎洛雨以为祢凯永远和阳光这个词挂不上边，但刚刚的笑容让黎洛雨仿佛置身于爱琴海的金色沙滩上，周围到处飞着洁白的海鸥。&lt;br&gt;　　黎洛雨突然把两只手收紧，用力搂住祢凯的颈子，她发现自己越来越爱这个有点高傲有点自大有点任性有点坏的小女人了，就是现在正坐在身前的这个，就是祢凯。&lt;br&gt;　　祢凯握了握黎洛雨的手，关切的问：“是不是困了？要是实在不舒服就上去睡，今天也累了一天了，我想不会有什么问题的，整个客轮的人都聚集在赌场里了，你把门关好。”&lt;br&gt;　　黎洛雨忘情的贴近祢凯的脸，快速的落下一吻，秋水一样的眼睛投下一片阴影。“我不困，陪你。”她喜欢看祢凯在赌桌上叱诧风云的模样，所以黎洛雨也要像存贝一样，不放弃和所爱的人在一起的每一分钟。&lt;br&gt;　　“如果你不觉得闷就好了。”祢凯说完，将全部精力集中到手里的牌上。&lt;br&gt;　　祢凯真正投入到赌博这种游戏中的时候，是听不见外界的声音，也看不见身边的人，没有超人的聚集精力的能力，是不可能赢钱的。&lt;br&gt;　　“她，太强大了――”狄龙和佑赫已经不怎么看自己的牌了，一直盯着祢凯的动作。话说祢凯的动作也够单一的，看牌，将筹码扔出，然后赢，之后再将更多筹码推向自己，如此反复不知疲倦。&lt;br&gt;　　“我也不知道，她这样厉害。”森江幽很震惊，因为她第一次看见这样的赌者，仿佛手里的牌都是祢凯的孩子，要什么来什么，这就是所谓的心想事成吧？&lt;br&gt;　　“还好她不是我们的对手，否则再有一千万，都不够半小时输的。”盖佑赫道。&lt;br&gt;　　森江幽点点头，“你说的没错。”草草估计一下，祢凯半个小时内已经赢了二千多万……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;作者有话要说：密旨到：&lt;br&gt;奉皇后召曰，即日起，每位看文的亲给宫明写一篇长评，违者SM之。&lt;br&gt;钦此！&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;不是上了贼船，是贼上了船&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　时间一分一秒的推移，午夜十分，祢凯已经赢得钵满盆满了。而狄龙和盖佑赫、森江幽三个人尽情的输的速度还远远赶不上祢凯赢的速度。最后，连存贝和黎洛雨都加入到了赌钱的行列，她们不会梭哈，不会玩德克萨斯，但比大小会玩吧，两个人此刻就像是认识多年的好姐妹一样，互相商讨，是压大还是压小，虽然输赢不重要，但这个过程确实很有吸引力，让人欲罢不能。&lt;br&gt;　　一道道极光闪过夜空，轰隆隆的闷雷穿透云层，传进人们的耳中。&lt;br&gt;　　色子灵活的在密封的圆桶内快速转动，最终停下来。“大！”祢凯的嘴角挂着她那种招牌式的冷笑，将身前的筹码全部推出。&lt;br&gt;　　“大。”</content></item></essay>