<top>    
    <item>
        <title>4. 前世的巫师(Part 1.幻城)</title>
        <author>郭敬明</author>
        <content>  当我看见释的时候释正站在幻影天的敛泉边上，释的倒影清晰地出现在水面上，旁边的樱花树上堆满了雪，雪花纷纷扬扬地掉进泉中，将释的倒影轻微地摇晃。&lt;br&gt;&lt;br&gt;释，眼睛还是看不见吗？&lt;br&gt;&lt;br&gt;是的，哥。不过没有关系。释的笑容天真无邪，甜美如幼童。&lt;br&gt;&lt;br&gt;那么漂亮的眼睛，你忍心把它烧掉吗？&lt;br&gt;&lt;br&gt;释望着我没有说话，过了很久，他才缓慢地说，哥，星旧告诉了你什么？&lt;br&gt;&lt;br&gt;没有什么，只是我想看看你的眼睛，现在，将你的眼罩摘下来。&lt;br&gt;&lt;br&gt;如果我说不呢？&lt;br&gt;&lt;br&gt;你没有选择的权利，因为我是未来的王，而你不是。&lt;br&gt;&lt;br&gt;那好吧，也许一切都到尽头了。释缓缓摘下他的眼罩，然后我看到了他完好无损的晶莹的瞳仁，不过是火焰般的鲜红色。&lt;br&gt;&lt;br&gt;释，为什么？你为什么要学火族的幻术？&lt;br&gt;&lt;br&gt;因为它强大。&lt;br&gt;&lt;br&gt;你要那么强的幻术干什么？&lt;br&gt;&lt;br&gt;为了我这一生最大的心愿。&lt;br&gt;&lt;br&gt;当国王吗？这就是你最大的[www奇qisuu书com网]心愿吗？&lt;br&gt;&lt;br&gt;释看着我没有说话。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我问，释，泫榻是你杀的吗？是。&lt;br&gt;&lt;br&gt;为什么？&lt;br&gt;&lt;br&gt;因为他阻止我成为国王。那么岚裳呢？&lt;br&gt;&lt;br&gt;也是因为我而死的。因为她选择的是你而不是我，而她的选择，会影响父皇的判断。&lt;br&gt;&lt;br&gt;释，我没想到你竟然为了皇位会变成这个样子。&lt;br&gt;&lt;br&gt;哥，你可以说我是为了皇位。我曾经告诉过你，我有个心愿，为了这个心愿，我不惜牺牲一切。没有人可以阻止我，没有人。释摸着自己的头发，对我说，哥，你看我的头发，那么长，所以，没有人可以阻止我。&lt;br&gt;&lt;br&gt;当释说完这句话的时候，我手中的冰剑已经刺穿了他的胸膛。他望着我，他说，哥，想不到你真的会杀我。然后他俯身过来，微笑，亲吻我的眉毛。他说，哥，在我死了之后，请你自由地……&lt;br&gt;&lt;br&gt;然后释的眼睛就安然地闭上了。他躺在我的怀中，像个婴儿一样安睡。他雪白晶莹的血液从他的胸膛流出来，在落满雪花的地面上蔓延开来，所过之处，迅速地开满了如火焰一般的红莲。大雪从天而降，落满了我和释的一身。&lt;br&gt;&lt;br&gt;然后我的头发突然变得很长，像是释的头发，全部出现在我身上。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我回过头，看到站在我身后的婆婆，她的笑容慈样而安然，她像小时候一样地叫我，她说，卡索，我亲爱的皇子。我走过去，紧紧地抱着她，像个小孩子一样，难过地哭了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;雪雾森林，我在婆婆的木屋中，我曾经在这里长大，而释的笑声还似乎萦绕在屋顶上，婆婆在替我梳头，她说，王，你的头发好长。我突然想到了释的头发，然后感到一阵一阵尖锐的忧伤从心脏上划过。我看到释瘦小的身影在大雪中奔跑的样子，我看到那个被我杀死的凡世的男人将释推倒的样子，我看到我抱着年幼的释走在风雪飘摇的凡世街道，我看到雪雾森林中我们一起长大的痕迹，我看到我将剑刺进释的身体，我看到释慢慢地闭上眼睛，我看到释的血流了一地，我看到雪地上，开满了红莲。红莲盛开的地方，温暖如春。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我将这一切告诉了婆婆，她安静地看着我微笑，她说，卡索，释留下了一个梦境，他要我交给你。&lt;br&gt;&lt;br&gt;婆婆给我的梦境比星旧给我的更加真实，我不知道为什么，也许因为梦境的冗长，或者因为我与释有最亲的血缘，我在释的梦境中竟然忘记了我是卡索，而只记得自己是幻雪帝国的幼皇子，樱空释。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我是幻雪帝国的二皇子，我叫樱空释。我和我哥哥一起在雪雾森林中长大。我哥哥的名字叫卡索，黑色之城。我和哥哥曾经流亡凡世30年，那30年，是我生命中最快乐的日子。他用他仅有的幻术来维持着我在凡世的生活。哥哥第一次杀人也是为了我，当时我看到哥哥冷峻的面容，感到异常的温暖。&lt;br&gt;&lt;br&gt;每当冬天下雪的时候，哥哥总会将我抱进怀里，用他的衣服替我遮挡风雪。所以一直到后来我都不用幻术屏蔽雪花，我希望哥哥一直将我抱在怀中，可是从我们回刃雪城之后，他就一直没有再抱过我。后来我们回到了刃雪城，然后我们失去了自由。可是，我记得哥哥曾经说过，他一辈子最热爱的一个是我，另一个就是自由。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我总是看到哥哥一个人坐在屋顶上看星光，看落雪，每当看到他寂寞的样子我就感到难过。特别是在梨落死了之后，哥哥几乎没有笑过，而以前，他总是对我微笑，眼睛眯起来，白色的整齐的牙齿，长而柔软的头发披下来，覆盖我的脸。&lt;br&gt;&lt;br&gt;因为哥哥要当国王所以梨落就必须死，哥哥没有任何的反抗。可是我知道他内心的呼喊。哥哥告诉过我，他其实并不想成为国王，他想做的，只是去幻雪神山隐居，做个逍遥的隐者，对酒当歌。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我曾经发过誓，我一定要给卡索自由，哪怕牺牲我的一切，所以我要成为国王，然后用我至高无上的权利，给哥哥所有他想要的幸福。我知道这样是近乎毁灭的举动，就连卡索也不会答应，可是，我在所不惜。泫榻，岚裳，我的幻影宫殿，一切在我眼中只是云烟，只有卡索的快乐，是我命中的信仰。其实在我心中，从我记事开始，哥哥就是我心中惟一的神。&lt;br&gt;&lt;br&gt;哥哥将剑刺进我的胸膛的时候，我感到那么难过，不是为我将要消失的生命，而是因为我最终还是没有给他自由，国王这个位置还是会囚禁他的一生。当我倒下来的时候，哥哥再次抱住了我，这是他在刃雪域中第一次抱我，于是我开心地笑了，我想告诉他，哥，请你自由地飞翔吧，可是我还没有说完，就再也发不出声音。我看到大片大片的雪花飘落在他的头发上，肩膀上，轮廓分明的面容上，我怕他会感到寒冷，于是我曲起食指，念动咒语，将我流出来的血，全部化成了火焰般的红莲，围绕在他身旁。&lt;br&gt;&lt;br&gt;哥，请你自由地……&lt;br&gt;&lt;br&gt;当我泪流满面地从释的梦境中挣扎着醒来的时候，我看到了婆婆慈祥的面容，我扑上去，抱着她，大声地哭喊出来。&lt;br&gt;&lt;br&gt;当我抱紧她的时候，我碰掉了她头发的发钗，于是她银白色的头发散落下来，铺满了一地，我从来没有见过这么长的头发。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我问她，婆婆，您的头发……&lt;br&gt;&lt;br&gt;婆婆笑而不答，然后我听见身后一个冷静的声音告诉我：她才是幻雪帝国幻术最强的人，她是你父皇的爷爷的母后，当今幻雪帝国最好的幻术师和最好的占星师，所以她才可以给你最好的梦境。&lt;br&gt;&lt;br&gt;然后我转过身，看到一身白衣的星旧。他微笑着对我说，你跟我来，我带你去一个地方，然后给你释的另外一个梦境，也是你自己的梦境。星旧继续说，释在死之前就对我说过，如果有一天他死了，那一定是死在你的手上，因为只有你一个人才可以轻易地杀了他。他叫我在他死后将他的灵力全部传承给你，同时给你他最后一个梦境。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我摸着自己突然变长的头发，发不出任何声音。&lt;br&gt;&lt;br&gt;星旧将我带到冰海边上，这个地方似曾相识，黑色的悬崖，白色的浪涛，翻涌的泡沫，飞翔的霰雪鸟。&lt;br&gt;&lt;br&gt;星旧，这是哪儿？&lt;br&gt;&lt;br&gt;离岸，我画中的地方。&lt;br&gt;&lt;br&gt;你带我到这个地方干什么？告诉你尝干你的前世。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我的前世是什么？&lt;br&gt;&lt;br&gt;你自己进入梦境中去看吧。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我走进星旧给我的梦境，然后发现自己仍然站在离岸，只是没有了星旧的影子。我茫然四顾，然后看到了炼泅石，黑色而孤独地矗立在海边。当我走近的时候，我看到了炼泅石上捆绑着一个人，头发凌乱地飞舞在海风中，面容像极了我的父皇。他的肩上，停着一只巨大的霰雪鸟。&lt;br&gt;&lt;br&gt;鸟儿，你知道我最想什么吗？我听到那个被囚禁的人说。&lt;br&gt;&lt;br&gt;其实我想要的只是自由，我想推倒这块石头，哪怕跌入海中粉身碎骨，我也不想囚禁于此失去自由。&lt;br&gt;&lt;br&gt;那个人停顿了一下，然后笑了，他摇摇头，说，你怎么会懂，我告诉你有什么用。他看着霰雪鸟说，鸟儿，你知道吗？来世我想成为幻雪帝国的皇子，我不是想成为国王，而是因为那样，至高无上的我就可以拥有我想要的自由。来世我最想要的就是自由。&lt;br&gt;&lt;br&gt;然后那只霰雪鸟突然腾空而起，然后开始向着这块巨石俯冲，一下一下地撞，最后它撞死在这块炼泅石上，鲜血在黑色的岩石上绽放，如同鲜艳的火馅般的红莲，而捆绑那个人的链条也被撞开，那个人微笑着跌落悬崖，浪涛一瞬间就将他吞没了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;然后我又看到了星旧，海风灌满了他的白色长袍&lt;br&gt;&lt;br&gt;他举起右手，我顺着他手指的方向望过去，然后看到了那块黑色的岩石。&lt;br&gt;&lt;br&gt;我抚摩着岩石上的血迹，那些血迹已经差不多消失掉了，只有一些渗进石缝的血液干枯在那里，[www奇qisuu书com网]被永远地留了下来。&lt;br&gt;&lt;br&gt;卡索，那个因触犯禁忌而被囚禁的巫师，其实就是你的前世。&lt;br&gt;&lt;br&gt;星旧，你说这是释给你的梦境，那么释呢？&lt;br&gt;&lt;br&gt;释的前世也在里面，他就是那只为你而死的霰雪鸟。&lt;br&gt;&lt;br&gt;然后我突然感到一阵剧痛穿越我的胸腔，我张开口，然后看见白色晶莹的血液从我的口中汹涌而出，一滴一滴地掉在黑色的海岸上，血液流过的地方，全部盛开了火焰般的红莲，所过之处，温暖如春。天空一只巨大的霰雪鸟横空飞过，当我抬起头的时候，它一声响亮的破鸣，然后飞往了更高的苍穹。&lt;br&gt;&lt;br&gt;哥，请你自由地……</content>
    </item>
</top>