<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(67)</title><author>马桶伴侣</author><content>我，我也是你女朋友。”胡娴依旧任性的道。&lt;br&gt;　　可是祢凯不会买她的帐，女朋友？祢凯有一大车，多如牛毛。&lt;br&gt;　　祢凯冰冷的笑了笑，摇了摇头，“你会后悔的。”说完，头也不回的上了二楼，任凭胡娴在一楼大厅里气得跺脚翻白眼。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　总以为自己可以放下，可当她真实的站在面前的时候，她发现自己还是想她。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯把自己反锁在屋内，音响开到最大，行云流水般柔和的钢琴曲倾泻而出，祢凯仰躺在床上，幻想着是黎洛雨坐在钢琴前弹出的美妙声音。&lt;br&gt;　　这是对黎洛雨最残忍的一种惩罚方式，祢凯知道。可以想象，如果是黎洛雨过着无忧无虑的生活，身边无数的追求者，而祢凯以一种卑微的方式去祈求黎洛雨再爱她，可黎洛雨却对她熟视无睹，又在她面前当众和别人调情的话，祢凯会是一种什么感觉呢？&lt;br&gt;　　还是爱的，还是爱过。&lt;br&gt;　　祢凯知道，她的内心深深的爱过黎洛雨，到现在也没有人可以替代。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯在第二天就火速换了一个女朋友，胡娴确实后悔了。&lt;br&gt;　　她以为自己各方面条件都很好，长得也漂亮，祢凯就会离不开她。&lt;br&gt;　　没有祢凯离不开的人，因为她谈女朋友只是寂寞，为了开心，不会放太多的感情。&lt;br&gt;　　和祢凯分手是一大损失，不但不能出入豪华场所，不能开豪车，也不能去商场随意挑东西而不看价格。&lt;br&gt;　　胡娴多次再去找祢凯，祢凯都闭门不见，她所有的尊严都被祢凯践踏到尘埃里去了。&lt;br&gt;　　对了，还有一个比花祢凯钱更重要的东西：祢凯可以满足女孩子所有的梦想，包括她那张让人看了便会热血沸腾的脸。&lt;br&gt;　　高中毕业的祢凯，更帅了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　假期总会让人兴奋，参加PARTY或者旅行。&lt;br&gt;　　什锦抱着新买的一盆浅紫色的矢车菊跟岚枫走回她位于贫民窟不堪入目的房子。&lt;br&gt;　　“真不知道那天祢凯是什么意思，给她打电话也说不明白。”什锦一边给新买的盆栽浇水，一边道。浅棕色的长卷发柔顺的披在身后，妩媚的大眼专注的盯着手上的壶。&lt;br&gt;　　“你想让她帮你开赌场，完成你的心愿。”岚枫一语道破。&lt;br&gt;　　“是啊，她答应过我的。”什锦放下水壶转身道。&lt;br&gt;　　岚枫没有多说话。什锦真的有能力经营好一个赌场吗？未必。别以为祢凯能做到的事情谁都能做到，祢凯不是别人，她似乎天生就有一种一个人可以分成N个人的能力。再说开赌场可不是项小的投资，不慎重考虑就有可能血本无归。&lt;br&gt;　　这时，门口传来敲门声。&lt;br&gt;　　岚枫愣了下，会是谁？她的住处很少会有人造访的。&lt;br&gt;　　一个美丽端庄的少妇站在门口，华丽的蕾丝边黑裙配上棕色的小皮靴，头发高高的盘起，一张樱口鲜红欲滴。她紧张的等待着来开门的人，双手紧握在胸前，全身甚至流出冷汗。&lt;br&gt;　　“我去吧。”什锦离门近一些，她走到门前打开门。睁了睁大眼睛，自己没看错吧？“祢……祢阿姨？怎么是你？”来的人是祢凯的妈妈，也就是克鲁，她的中文名字，陈其美。&lt;br&gt;　　岚枫一听，心跳瞬间加速，四肢变冷，整张脸失去血色。&lt;br&gt;　　“哦，什锦也在啊……”陈其美尴尬的笑了笑。&lt;br&gt;　　什锦立即反应过来，欠身道：“祢妈妈请进。”&lt;br&gt;　　“不！”岚枫失去理智的怒吼一声，冲到门口，“你为什么要来，你有什么脸来见我？”&lt;br&gt;　　“我……”&lt;br&gt;　　“我永远也不想见到你！我不想！我不想！”岚枫按捺住自己快要跳出的心脏，狂叫道：“你滚，你滚！你背叛了我和爸爸，你害死了他，你是毒蝎，你是魔鬼，你滚！”&lt;br&gt;　　陈其美狼狈的后退了两步，眼中出现惊恐的神色。没有比这再难堪的了，被自己的女儿骂得狗血淋头。&lt;br&gt;　　她是个失败的母亲，祢凯讨厌她，岚枫恨她。&lt;br&gt;　　“你说什么？你爸爸他怎么了？”陈其美脸色惨白，她对当年发生的事情一无所知。&lt;br&gt;　　“他死了，他在十几年前就死了，都是拜你所赐！”岚枫歇斯底里的怒吼，多年积压的怨气像无数冤魂从坟墓里爬出来一样。“你现在怎么还有脸出现在我面前，你对不起我，对不起我爸爸，我恨你，恨你！滚……”岚枫的眼底是嗜血的殷红，而脸却比纸还要苍白，嘴唇发紫不住的颤抖。&lt;br&gt;　　“不会……不会……”陈其美彻底被震惊了，“他怎么会死呢？”她喃喃的道，震惊得说不出其它的语言。&lt;br&gt;　　“什锦，关门！”岚枫转过头不再看那张保养得娇嫩的脸。&lt;br&gt;　　“别……再等等，再等等。”陈其美祈求的低声道：“枫，你给妈妈一个解释的机会……”&lt;br&gt;　　“妈妈？你说什么？妈妈？”岚枫的眼快喷出火来，“谁给你这个权利？让你自称是我妈？我告诉你，我宁愿用只母狗当我妈，也不要你！也不要你！”&lt;br&gt;　　什锦看着岚枫的表情，陷入沉思。她一直觉得岚枫和祢凯没有相似的地方，现在知道，她们发火的时候很像。&lt;br&gt;　　“不……”陈其美哭道：“枫，别这么说，妈妈知道对不起你，但是事实不是那样子的……”&lt;br&gt;　　岚枫根本没有办法再听下去了，这个贱女人还自称她是她妈妈？呸！不等什锦关门，岚枫快速将门一甩，差点撞到门外的陈其美。&lt;br&gt;　　岚枫颓然的坐在藤椅上，像生了一场大病般，全身都是冷汗。&lt;br&gt;　　门外渐渐失去声音，之后听见车开走了。&lt;br&gt;　　“她，走了。”什锦谨慎的用词。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;122 我能！&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫点点头。&lt;br&gt;　　什锦打开门，果然门外已经没有人了。低头，看见门口放着一个信封，里面是厚厚的现金还有一张金卡。用膝盖想都知道是陈其美留下的，什锦拿进屋递给岚枫。&lt;br&gt;　　“这是什么？”岚枫的脸仍然苍白的没有一丝血色，她还没有从陈其美带给她的震惊中缓过神。&lt;br&gt;　　“是……”什锦似乎可以预感到她说出实情后的风暴。“是……”&lt;br&gt;　　“是什么？”岚枫起身一把夺过什锦手里的信封。&lt;br&gt;　　“应该是祢妈妈留下的。”&lt;br&gt;　　岚枫愤怒的把信封扯烂，将厚厚的钞票攥在手里，咬牙切齿的说：“她以为她的这些烂钱我会稀罕？她以为她的钱可以洗脱她的罪恶？”岚枫的眼中流淌着一种说不清的悲伤光芒，然后她仰着头，努力把泪水逼回眼里。她很想将这些钱撕成碎片，特别想，但她没有这么做，哑着声音把钱和金卡递回什锦的手中，“你帮我把这些肮脏的东西还给那个女人，谢谢。”说罢，岚枫转过头走到床边上了床，将被子扯过来盖在头上，黑暗成功的将她与世隔绝，窒息与疼痛渐渐将她淹没，曾经痛苦的记忆渐渐充盈在脑海。谁不想有妈妈，但岚枫失而复得的妈妈让她难过到除了哭没有其它释放感情的方法。黑暗中，岚枫任凭眼泪放肆的流……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“祢凯，今天你妈妈来找岚枫了。”什锦握着电话道。&lt;br&gt;　　“哦？”祢凯一边喝稀饭一边道：“她的女儿嘛，很正常，要我说她们早该见面了，开诚布公的谈一谈。”&lt;br&gt;　　“可是事情没有那么简单，岚枫和你妈妈之间，似乎有着很大的矛盾。”什锦推断着道。&lt;br&gt;　　“听岚枫说，她爸爸的死和那只妖女有关。”祢凯口中的妖女依然是她的妈妈，她无法尊敬她，因为那个女人无数次的让她失望。&lt;br&gt;　　“你妈妈走的时候留下了很多钱，还有一张金卡，岚枫不要，你帮她还给你妈妈吧。”什锦说。&lt;br&gt;　　“我还？”祢凯声音不悦的响起，“我不管……”&lt;br&gt;　　“帮一下忙吧。”什锦请求着。&lt;br&gt;　　“这不是我的能力范畴，”祢凯喝下最后一口稀饭，“因为我根本不想见她。”&lt;br&gt;　　什锦也不好勉强，只好勉为其难的挂了电话。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　几天后，夜里&lt;br&gt;　　祢凯打电话给什锦：“喂，锦吗？”&lt;br&gt;　　“是我。”什锦一听祢凯的声音便知道她已经有几分醉意。&lt;br&gt;　　“我在‘悲情’PUB，叫着岚枫一起来玩。”因为音乐声实在太大，祢凯只能用喊的。&lt;br&gt;　　“我就知道你在玩，我们就不去了吧，不早了。”什锦推脱。&lt;br&gt;　　“才几点？你又不用上学，来吧。”&lt;br&gt;　　“嗯……”什锦望着岚枫，岚枫耸耸肩，没有意见。&lt;br&gt;　　“快来，说说开赌场的事。”祢凯道。&lt;br&gt;　　一听‘开赌场’三个字，什锦真是跑得比谁都快，立即穿衣打扮化妆，直接开车奔着‘悲情’PUB去了。&lt;br&gt;　　祢凯是这个PUB的常客，她认识古仪的地方，也是在这里。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“来了？”一见来人，祢凯从高脚椅上跳下来，走过去搂住岚枫的肩。&lt;br&gt;　　三人并肩围坐在吧台旁。&lt;br&gt;　　嘈杂的音乐震耳欲聋的鸣响着，昏暗的灯光下没有人是丑女，全都是帅哥靓妹，隔着烟雾一样的光，可以看见对面坐的几对情侣正热烈的亲吻。&lt;br&gt;　　“调杯酒给你们尝尝。”祢凯骨瘦如柴的手拿起调酒器，把摆在面前的几种酒兑在里面，加上冰块，用力的摇晃起来，像模像样。&lt;br&gt;　　“可以啊……”几个熟练的小动作让什锦和岚枫惊叹，和专业的调酒师有一拼。&lt;br&gt;　　“我经常在这玩，看也看会了吧。”祢凯打趣的道。&lt;br&gt;　　“尝尝。”祢凯将调好的酒倒给什锦和岚枫。&lt;br&gt;　　“嗯，不错啊。”什锦睁大双眼，岚枫也喝了一口，酒竟然是甘甜的，只有咽下去的一瞬间有微苦的感觉，“真不错。”岚枫由衷赞叹。&lt;br&gt;　　祢凯心满意足的笑了笑，转身走向舞池。&lt;br&gt;　　恰在此时，DJ把音乐声调得更大，整个PUB陷入了狂吠的时刻，没有人再能坐得住板凳，妖艳的女孩纷纷踏入舞池，奔放的扭动着腰肢。&lt;br&gt;　　祢凯很快就被几个女孩包围，她们贴着祢凯的身体舞着，胳膊不时的碰触着祢凯的身体。&lt;br&gt;　　岚枫看着眼前的一切，觉得置身在新的世界里。她以前也去玩的，但是从来不会像祢凯这样前呼后拥，祢凯就像太阳一样光芒四射，是万人眼中的焦点。&lt;br&gt;　　抛开金钱的一面，祢凯依然是焦点，为什么？就像此刻的凯，脱了外套，只是随意的穿了一件LV的T恤罢了，T恤是纯蓝色的，上面一点花饰都没有，上面也没有写“这是凯旋赌场的老板，身价上亿”，可就是有女孩愿意贴着她，只求祢凯高傲的目光能看她一眼。&lt;br&gt;　　“凯一直都这么受欢迎的吗？”岚枫喝了一口酒，问身旁跟着音乐打着节拍的什锦。&lt;br&gt;　　“是啊。”什锦忽闪着灵动的水眸。“她太招风了，女孩看见她就像饿娘扑食一样……受不了……”什锦瑟缩的摇了摇头。&lt;br&gt;　　岚枫的眼神不安的闪烁了下，随即黯了下去，她紧接着问什锦：“这么多女孩子喜欢凯，为什么你不喜欢？”&lt;br&gt;　　什锦认真的看了看岚枫，笑了笑：“因为太熟悉了吧，太熟悉的人是做不了爱人的，只能做朋友。因为那种感觉已经定格，不会改变，难以超越。”&lt;br&gt;　　“没有别的原因？”&lt;br&gt;　　“也或许是她太招风了，让人没有安全感，喜欢不起来。”什锦道。&lt;br&gt;　　“她对你是真心的，我想如果你和她在一起，她一定不会像</content></item></essay>