<update><item><title>第十章　多情不敢难自抑(3)</title><author>床上伴侣</author><content>   老七的手环抱着白洁的小腰，微微用力，白洁的脚尖就离了地面，挂在了老七身上，老七手向下一探，两手捏住了白洁圆滚滚的小屁股，白洁嘤咛一声呻吟，两人搂抱着到了床边，老七拉起白洁衬衫的下摆向上拉，露出了白洁白白嫩嫩纤细又透着肉感的蛮腰，“嗯……”被堵着嘴的白洁伸只手下去拦住老七的手，一边手指去解开衬衫上宝蓝色的小扣子，伴随着敞开的衬衫落到猩红的地毯上，白洁丰满的上身只剩下了一件水蓝色滚有白色蕾丝花边的乳罩承托着挺实浑圆的乳房，腰间露出一截半透明的黑色裤袜的袜腰，白洁解开自己裙子侧面的几个纽扣，裙子脱落到地上，水蓝色的丝织花边小内裤裹着白洁肥嫩的阴部，黑色透明的薄丝袜从丰润的屁股到修长的大腿笼罩出一种迷人的风韵，老七手托起白洁腿弯将白洁从地上抱起来，裙子从白洁脚边脱落，高跟鞋还悠然的翘在脚尖，白洁双手提起抱住老七的脖子，两人的嘴唇还贪婪的贴在一起，仿佛饥渴了很久一样不停的吮吸纠缠着。&lt;br&gt;   老七将白洁放到床上，白洁踢落脚上的高跟鞋，手从腰间将丝袜小心的脱下来，裸露出两条雪白细嫩的修长玉腿，掀起床上的被子钻了进去，偷偷的看着正在快速的脱着衣服，这时正将内裤也褪了下来的老七，黑黑的阴毛下，已经毫不掩饰的硬挺起来的阴茎呈一个斜角微微向上翘起，看的白洁脸迅速的火热起来，心里都有一种火热的冲动感觉，不由得双腿夹紧了两下下身。&lt;br&gt;   老七脱的赤条条的也钻进了被里，两人再次搂抱在一起，仅穿着薄薄内衣的白洁和老七搂在一起，不由得发出一声呻吟一样的叹息，微闭着眼睛身体有点微微颤抖。隔着白洁薄薄的内衣，老七清楚地感觉到白洁身体丰满的柔韧感觉，皮肤细腻的光滑滋味，两人亲吻片刻，老七翻身压到了白洁身上，白洁双腿自然的向两边分开，老七硬挺火热的阴茎碰触到白洁大腿根部的皮肤，白洁能清晰的感觉到老七阴茎的坚硬和粗大，心里微微一颤，抬起双臂抱住了老七的脖子，微微闭着双眼，努起粉红精致的嘴唇等待着老七的亲吻。&lt;br&gt;   从最近的角度看着白洁妩媚的脸庞，老七清楚地闻到白洁脸上散发出的淡淡清香，大大的眼睛微微的闭着，长长的睫毛不停的颤动显示着内心的一点点紧张，精巧的鼻子小小直直透着一种艺术品的精致，圆润的瓜子脸嫩白中透着一丝绯红，粉红柔软的嘴唇有着清晰柔和的唇线，老七越看越是喜爱，只在梦想中出现的场景终于出现在自己面前，心爱的美人离自己如次之近，老七不断的吻着白洁的秀发，额头，鼻子，脸蛋，终于把嘴唇印在白洁颤抖柔软的红唇上。&lt;br&gt;   老七弓起身子，从白洁的脖子吻到白洁胸前，舌尖舔着白洁乳罩边缘露出的丰满乳房，手伸到白洁身下，笨拙的抠了半天解开了胸罩的搭扣，白洁微微欠起一下身子，老七把白洁的胸罩拽出来，一对丰满的乳房颤巍巍的在老七面前袒露，浑圆匀称，乳晕几乎分辨不清只有淡淡的粉红，小小的乳头已经有点硬了起来，也只有黄豆粒大小，老七双手一边一个握住白洁的乳房，轻轻的揉捏着，那种柔软和丰满的肉感和白洁娇柔的喘息让老七不时的有一种窒息的感觉，忍不住弯下头去，舌尖触到白洁乳头的边侧，舌尖围绕着乳头转着圈，不时的舔一下娇小的乳头，忽然张嘴含住了白洁的乳头，吮吸和用舌头舔唆着，白洁身体微微弓起，扭动了一下身子，发出含混不清的呻吟，双手抚摸着老七的头发。&lt;br&gt;   老七好久才恋恋不舍的离开白洁的乳房，手还在揉搓着那丰满和坚挺，嘴唇亲吻着白洁细嫩平坦的小腹，慢慢向下移去，亲吻着白洁内裤的边缘。火热的嘴唇让白洁浑身不时的有一种颤栗，老七一边嗅着白洁诱人的体香，手指慢慢的将白洁薄薄的内裤从白洁腿间拉下，随着内裤的一点点脱落，几根乌黑卷曲长长的阴毛从内裤边缘露出，白洁抬起一条腿，让老七将内裤从腿上拉下，随着一条长腿的屈起和放下，大腿根部神秘的地方闪现出一片嫩嫩的粉红。&lt;br&gt;   老七双手爱抚着白洁修长的大腿，伸出舌尖轻轻的舔唆着白洁阴毛的边缘和大腿内侧娇嫩的皮肤，白洁的阴部肥肥鼓鼓的，粉红娇嫩的大小阴唇两侧两片肥厚的嫩肉在两面鼓起，阴户上只有稀疏但是乌黑很长的几根阴毛，大阴唇和小阴唇包裹着的已经湿漉漉粉红的阴道口都是嫩嫩的有一种淡淡的红色，没有一丝阴毛。老七舌尖轻轻的触到了白洁的阴部，白洁第一次感受到男人嘴唇呼出的热气喷到自己最隐秘敏感的部位，白洁心里想把老七的嘴从自己那里拿开，又有一种很刺激的舍不得的感觉，几乎有点僵硬的叉开着双腿，任由老七舌尖从阴唇上滑过，舔到了白洁嫩嫩的阴道口，那里有一种湿漉漉的仿佛要滴出水的粉红感觉，白洁呻吟了一声，向旁边躲闪了一下，老七一边闻着白洁下体这时散发的一种有点腥有点咸的气息，一边坚决的将自己的嘴唇印在了白洁小阴唇包裹的地方，白洁身子一下弓起，想躲闪又想将自己身体在敞开一些让老七去亲吻，一种异样的刺激袭满了白洁全身，虽然和几个男人发生过性关系，但是包括老公王申在内，还没有男人亲吻过自己的下体，此时的刺激让白洁有一种羞臊含着淫荡更有一种新鲜的刺激滋味，清晰的感觉到老七的舌尖热热的碰触着自己身体里嫩嫩的肉。&lt;br&gt;   对于老七来说其实也是第一次亲吻女人的下体，但是看色情片的时候，男人给女人口交的时候，女人好像都很享受，而此时的他最想的事情就是取悦白洁，让自己心爱的女人满足，舒服。但老七在亲吻着白洁嫩嫩滑滑的阴部的时候，却不可抗拒的会想起白洁的传说，想起曾经在这里战斗过的那些各式各样的阴茎，反而更让老七有一种强烈的刺激，这个传说中的荡妇，生活中的淑女，自己朋友的爱妻此时正赤裸裸的在自己身下，更加坚硬的阴茎让老七不得不换了个趴着的姿势。&lt;br&gt;   感受了一会儿白洁下身潮水泛滥的感觉，老七手抚摸着白洁两个小小白白的脚丫，嘴唇从白洁修长匀称的双腿亲吻下去。&lt;br&gt;   此时的白洁好像已经忘记了一切，只有眼前这个同样赤裸裸的男人，心中的感觉仿佛只有一个，就是好需要好需要男人的粗硬和坚挺。抬起自己的腿把正在亲吻自己双腿的老七拉得离自己近了，手拉着老七胳膊，半睁开妩媚的杏眼，呢喃的说着：“来啊，来……”&lt;br&gt;   老七当然明白白洁的意思，抬起身双手支在白洁头的两侧，下身硬硬的顶到了白洁的阴部，那种肉肉的坚硬感觉更是燃烧起了白洁的欲火，白洁双腿在两侧屈起，微微的抬起屁股，用湿漉漉的阴门去迎接老七的阴茎，两人碰触了几下，没有找到位置，白洁也顾不得淑女的样子，手从自己下身伸过去，握住了老七的阴茎，虽然不是第一次握男人的阴茎，甚至不是第一次握丈夫以外的男人的阴茎，但是老七阴茎的那种硬度还是让白洁心里和下身都是一颤，硕大的龟头顶到了自己的阴门，白洁放开了手，老七顺势一挺，阴茎插入了白洁湿漉漉软乎乎的阴道，白洁小小的红嘴唇一下张开但是没有发出声音，脖子微微的向后挺，片刻后仿佛从身体深处发出一声长长的伴着喘息的呻吟。双手伸起来抱住了老七的腰，下身真切的感觉着老七的阴茎来回的抽插冲撞和摩擦，用娇柔的喘息和呻吟配合着老七的节奏。&lt;br&gt;   静静的屋内很快除了两人的喘息呻吟多了一种水滋滋的性器官摩擦的声音，伴随着老七快速的抽插，白洁下身已经是泛滥成灾了，连白洁自己都有点脸红听到这种淫糜的声音，闭着双眼，侧歪着头，按捺不住的呻吟着：“啊……啊……哎哟……嗯……”&lt;br&gt;   老七的阴茎从一插进去就感觉到一种极度的舒服感觉，湿润的阴道柔软又有一种丰厚的弹力，仿佛每一寸肉都有一种颤抖的力量，每一次拔出都在整个阴茎上有一种依恋的拖力，每一次插入仿佛每一寸都是尽头却又能深深的插入，而白洁娇嫩的皮肤那种滑滑的感觉和双腿在两侧夹着他的恰到好处的力量，让老七真的有一种欲仙欲死的滋味，几乎是插入的瞬间就想起了小晶告诉他，流氓评价操白洁的感觉是极品是什么意思了。&lt;br&gt;   老七还是一贯的不断快速的抽送，白洁只是一会儿就已经承受不住了，呻吟的声音越来越大，双腿都已经离开了床面，下身湿漉漉的几乎有淫水在从白洁阴道两人交和的下方流淌下来，小小的脚丫在老七身子两侧翘起，圆圆白白的脚趾微微有点向脚心弯起。&lt;br&gt;   “啊……啊……老七，……不行了……啊……我受不了……了啊……”白洁双手已经扶住了老七的腰，两腿尽力的向两边叉开着，胸前荡漾的乳房上一对粉红的小乳头此时已经硬硬地俏立着同时分外的娇嫩粉红。&lt;br&gt;   老七沉下身子整个身体压在白洁身上，嘴唇去亲吻白洁圆圆的小小的耳垂儿，感受着白洁丰满的胸部和自己紧贴的那种柔软和弹性，下身紧紧的插在白洁身体里，利用着屁股肌肉收缩的力量向白洁阴道深处顶撞挤磨着，深深的插入已经碰触到了白洁阴道的尽头，龟头每次碰触都让白洁下体酥酥的麻颤，“啊……啊……呀……嗯……老七……啊…嗯……”白洁愈加的大声呻吟甚至叫喊起来，娇柔的声音在老七的耳边更加刺激老七的激情，修长的一对双腿盘起来夹在了老七的腰上，两个小脚丫勾在一起，脚尖变得向上方用力翘起，屁股在身体的卷曲下已经离开了雪白的床单，床单上几汪水渍若有若无。&lt;br&gt;   老七抬起身子，两手各抓着白洁的一个小脚，把白洁双腿向两侧拉开拉直，自己半跪在床上，从一个平着的角度大幅度的抽插，每次都将阴茎拉出到阴道的边缘，又大力的插进去，老七低着头，看着白洁肥肥鼓鼓嫩嫩的阴部，自己的阴茎在不断的出入，从白洁湿漉漉的阴道传出“呱唧、呱唧”和“噗嗞、噗嗞”的水声，自己拔出的阴茎上已经是水滋滋一片，阴毛上也已经沾满了一片片白洁的淫水。啊……我……嗯老七……啊……”白洁上身平躺在床上，双腿向两侧直直的立起来在老七肩头两侧，下身袒露着迎接着老七不断的抽插，一波一波不断的刺激冲击的白洁此时就已经是浑身发软发酥，浑身的颤栗一浪接着一浪，阴道里带来的酥麻和强烈的冲撞感觉让白洁仿佛忘记了一切，只是不断的呻吟，扭动着纤细柔软的小腰，头在用力的向后仰着，小小的鼻尖沁出一层细细密密的汗珠，尖尖圆润的小下巴向上挺着，白白细细的脖颈青色的血管隐约可见，胸前一对丰乳前后的颤抖着，舞出一个诱人的节奏和波澜。&lt;br&gt;   “啊……啊……不行了……啊……老七……啊……不要了……啊……啊”白洁双手紧紧的搂住老七的脖子，双腿也放到老七的腰间，两条白白的长腿夹住了老七的腰，随着老七的抽送晃动着，下身阴道的肌肉不断的抽搐紧紧的裹着老七插在里面的阴茎，仿佛一个柔软湿润温暖的肉箍包裹着老七的阴茎，随着老七阴茎的来回抽送，收缩吞吐同时不断的分泌着兴奋的粘液。&lt;br&gt;   白洁浑身不断的哆嗦，前所未有的高潮已经袭满了她的全身，一种迷乱的感觉在脑袋中回旋，眼前的一切都是模模糊糊，只有阴道里不断的兴奋刺激和痉挛在全身回荡，伴随着不断的呻吟和喘息，白洁柔软丰满的身子缠在老七的身上不断的扭动颤抖，嘴唇和嫩嫩的脸蛋不断在老七的脸上蹭着亲吻着，在老七的身下尽情的享受着高潮的兴奋。&lt;br&gt;   老七也紧搂着身下兴奋的近乎淫荡的少妇，在白洁身体的紧紧纠缠下尽量的抽插着阴茎，感受着白洁湿漉漉的阴道紧紧满满的感觉，龟头那种酥麻紧裹的感觉不断刺激着老七兴奋的神经，经验不多的老七只是知道不断追求更强烈的刺激，以至最终达到射精的最高潮，费力的在白洁双腿的缠绕下起伏着屁股，抽插着阴茎，两人湿漉漉的阴部不断挤蹭碰撞在一起，粘嗞嗞的声音不绝于耳，在白洁娇柔的呻吟和喘息中更显得淫糜放荡。&lt;br&gt;   “啊……老七……嗯……别动了……啊……啊”白洁浑身一阵剧烈的颤栗，双手双脚紧紧的缠在了老七的身上，下身和老七坚硬的阴茎紧紧的贴在一起，让老七只能在白洁柔软的身上缓缓的动着，而没有办法抽插，阴道裹着老七的阴茎不断的抽搐紧缩，和老七脸贴在一起的娇俏鼻尖凉丝丝的，火热的嘴唇不断的亲吻着老七的脸和嘴唇，娇柔的呻吟和喘息不停的在老七耳边回荡。&lt;br&gt;   白洁紧紧搂住老七时老七正不断的向兴奋的顶点进发，龟头上的酥麻让老七知道自己坚持不了多久了，老七每次做爱都是不断的冲激到射精为止，在马上要开始发射的时候，白洁来了强烈的高潮，紧紧地搂住了老七不让他在刺激自己，在停下的瞬间，老七能感觉到自己的阴茎还是跳动了几下，几滴液体从龟头流出来，老七尽力的运动着插在白洁身体里的阴茎，摩擦着白洁高潮中不断抽搐的阴道，虽然他没有抽动，但白洁柔软湿滑的阴道那种规律的颤动让老七同样感觉到强烈的刺激。&lt;br&gt;   “老七，抱抱我……嗯……”白洁喘息着在老七的耳边呻吟着说道，&lt;br&gt;   老七把手从白洁身下伸进去，感觉到白洁光滑的后背上有一层汗水，老七紧紧地搂住白洁，感觉着白洁丰满的乳房紧贴在胸前的柔软感觉，下身不由得往白洁阴道深处顶进了一下</content></item></update>