<essay><item><title>第三十八章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　待什锦从回忆中清醒，转过身去看祢凯的时候，发现祢凯不知道什么时候离开了，教室的后门半开着，空气中留有祢凯身上独特的香水味道。&lt;br&gt;　　什锦拿出手机快速发了一条短信：你去哪了？附在短信里一个委屈的表情，表示她对祢凯的担心。&lt;br&gt;　　祢凯坐电梯下楼，颓然的步出教学楼，刚迈入地下停车场，什锦的短信过来了。祢凯看完短信，苦涩的想笑一笑，却笑不出来，她简短的回道：我没事，别担心。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯悄然打开家门，钥匙轻微的旋转让人没有查觉，黎洛雨仍躺在二楼卧室的床上安稳的睡着。祢凯像是被人操纵的傀儡般，脑袋里空空的什么也不想，迈着梦呓般的步子上楼进了卧室，一边脱光身上的衣服，一边走到床前――&lt;br&gt;　　黎洛雨还在熟睡。&lt;br&gt;　　祢凯掀开被子钻进去，豁然间感受到黎洛雨身体的温暖，她将黎洛雨柔软的身子拉进怀里，将头埋在她的颈间。&lt;br&gt;　　“你回来了？”黎洛雨嘟哝着，并不曾睁开眼睛，她好困啊，真的想再睡一会，下意识的转头看了看表，才10点钟。半夜十点吗？黑色的窗帘罩住了大部分日光，黎洛雨有些分不清黑白。“是白天没有错啊，你怎么回来这得这么早？”黎洛雨伸出胳膊搂住祢凯道：“你不是去上课了？上过课还要去凯旋不是吗？”黎洛雨轻声的问着。&lt;br&gt;　　祢凯埋在她颈里的头始终不曾抬起，只是摇了摇头，沉声道：“我不舒服，所以回来了。”突然。祢凯抬起腥红的双眼，面露疑惑和不悦，“怎么？你不希望我回来吗？是不是连你也不喜欢和我在一起了？”&lt;br&gt;　　黎洛雨被祢凯的眼睛吓醒了，一瞬间睡意全无，她紧张的道：“凯，你怎么了？你眼睛怎么这样红？是不是生病了？”一夜没睡加上流泪，祢凯的眼睛像两个红灯泡。&lt;br&gt;　　祢凯不耐烦的制止了黎洛雨的问话，哑声道“我没事。”说着，开始动手脱黎洛雨的睡衣。祢凯强有力的手很快将黎洛雨纯白蚕丝睡衣脱下，两只巨乳跳了出来。祢凯想也不想的扑上去啃咬着，发出肌肤磨擦的细微声响。&lt;br&gt;　　黎洛雨弓起身了，任祢凯上下求索，片刻，胸部的两朵花便姹紫嫣红了。黎洛雨闭着眼等待着祢凯下一步动作，可等了好久，也没有等到。当她睁开眼时，发现祢凯已经睡着了，嘴里仍含着黎洛雨胸前的红豆。&lt;br&gt;　　黎洛雨轻轻的支起身子，小心翼翼的将祢凯的头放到枕头上，纤手刚想将将含在祢凯口里的柔嫩白乳拿出来时，祢凯一个转身将黎洛雨重新搂回怀里，咕哝了几下再次进入梦乡。&lt;br&gt;　　祢凯沉沉的睡了，可黎洛雨却彻底清醒，再也无法入睡，她想起身，只是一只椒乳被祢凯牢握着，另一只被她含在嘴里，黎洛雨为了不吵睡祢凯，只能斜着身子继续躺在床上。毕竟是一夜没睡，躺着躺着，黎洛雨也睡着了。&lt;br&gt;　　再醒来时，天已经全黑了，这次不是黑色的窗帘在做怪。祢凯和黎洛雨睡了整整一天。&lt;br&gt;　　祢凯挣扎着下了床，突然发现头剧烈的疼痛，像是要炸开般，摸索着打开床边的小灯，看见钟表的指针指到了3的位置。下午3点？祢凯踉跄的走到窗边，哗啦一声拉开窗帘，夜幕下是满天星斗。她确定此时是夜里3点。手机的屏幕一直亮着，祢凯记起来她回家之前把手机调成静音，她不想让任何人打扰自己。而此刻正好有电话打进来，所以手机的屏幕持续的亮起。蹒跚的走到电视机旁拿过手机，是什锦的电话。祢凯盯着屏幕上亮起的“锦锦”两个字，没有反应，她还没有真正从梦中醒来。等她准备接起来的时候，电话已经挂掉了。祢凯看到电话里总共有20个未接来电，除了来自什锦的五个，还有几个要好的朋友打来的，剩下的全部来自凯旋赌场。赌场能有什么事？祢凯看都不看一眼，直接将电话关机，扔进了一旁的抽屉里。&lt;br&gt;　　“黎洛雨，你再睡就睡死了！”祢凯低声道，音量大小刚刚好，既让黎洛雨听得到，又不会惊到梦中的她。说罢，祢凯迈着醉酒般的步子进了浴室。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　凌晨四点的时候，祢凯和黎洛雨已经坐在一家二十四小时营业的快餐店吃东西了。&lt;br&gt;　　祢凯手拿着犹太面包，专心的将奶油起司涂在上面，而黎洛雨则津津有味的喝着蛤蜊浓汤。&lt;br&gt;　　“老板，再来一份咸脆卷饼。”黎洛雨用舌头舔了舔沾在嘴边的汤汁。&lt;br&gt;　　祢凯注意到黎洛雨光洁的下巴上还沾有汤汁的痕迹，突然起身探头将汤汁吻掉。恰巧此时一个年轻的男服务员托着餐盘走过来，因为是夜班，凌晨四点多又是人最愿意犯困的时候，但男服务员一见此场景立即清醒了，眼睛睁得大大的看着祢凯和黎洛雨，走到桌边放下餐盘离开时，还不住的回头。&lt;br&gt;　　“你的胆子真大！”黎洛雨娇嗔道。&lt;br&gt;　　祢凯冷笑道：“我什么都敢做。”之后她又补充一句：“我什么都做过。”&lt;br&gt;　　“那你杀过人吗？”黎洛雨将咸脆卷饼塞得满嘴都是，心里感叹着，夜宵就是好吃啊！&lt;br&gt;　　“恩。”祢凯的吃相和黎洛雨比起来要斯文许多。&lt;br&gt;　　“你胡说！我才不信。”黎洛雨将最后一口煎饼吃了进去。&lt;br&gt;　　“还算你不傻，快点吃吧，我们赶飞机。”祢凯抖开面巾纸擦了擦嘴。&lt;br&gt;　　“什么？”黎洛雨以为自己听错了。“赶什么？”&lt;br&gt;　　“airplane？OK？”祢凯讽刺的用英文重复了一遍。&lt;br&gt;　　“我们要去哪？”黎洛雨急急的道，险些被噎住。&lt;br&gt;　　祢凯将擦过的面纸丢在桌上，声音里听不出情绪，“怎么说你也是豪门出来的千金，你吃饭能不能淑女点，最起码不要让我感觉带你出来丢脸吧……”&lt;br&gt;　　黎洛雨并不在意，将浓汤全部喝完。&lt;br&gt;　　祢凯问道：“还要不要再来点？”&lt;br&gt;　　黎洛雨摇头。&lt;br&gt;　　“好，那我们走吧。零钱你带了吧――”祢凯起身道。&lt;br&gt;　　“带了，我放在……”黎洛雨突然像只被咬断尾巴的兔子，愣住了，她记得把钱放进了SEVEN JEANS的牛仔裤里，但出门的一刻发现裤脚处有几个泥点，于是换了香奈儿的一条抓皱太阳裙，那钱……&lt;br&gt;　　“没带？”见黎洛雨窘迫的表情，祢凯已经猜出八分。&lt;br&gt;　　“忘在家里了，”黎洛雨把头压得低低的道。&lt;br&gt;　　祢凯叹了口气，“成事不足，败事有余，一丁点小事也记不住，没长脑袋的女人。”&lt;br&gt;　　祢凯数落完黎洛雨，走到十米开外的吧台前递上银行卡，试着问道：“刷卡可以么？”&lt;br&gt;　　黎洛雨远远的看着祢凯，自认为祢凯付帐的时候从来没有这样温柔过。在Home Depot和Best Buy的品牌专柜前扫货时，祢凯向来都是连眼睛也不抬一下，直接将金卡扔过去。&lt;br&gt;　　女老板拿出了祢凯平日里不可一视的表情，不悦的道：“不到五美元的食物，你开什么玩笑！不能刷！这里没有这个服务！”说完，低下头整理帐单。&lt;br&gt;　　祢凯点了点头，没有离开吧台的打算。让黎洛雨大跌眼镜的是她竟然将笑容挂在唇边，“老板，我忘了带零钱，你看……”&lt;br&gt;　　肥胖的女人比祢凯的语速还快的道：“拿整钱也可以，我这里有的是零钱找给你！”女老板在说话的同时，难掩鄙夷的神色，像这两个小青年她见得多了，都是大半夜出去泡吧蹦迪，疯跑疯玩，然后凌晨了来她这里吃东西。看她们刚才亲昵的举止就讨厌，一定不是什么好东西！&lt;br&gt;　　“整钱？”祢凯上下翻着衣服口袋，委实找不出一毛钱来，什么零钱整钱，她身上根本就没带钱。&lt;br&gt;　　“这个……这个……”没有钱，祢凯顿时矮了半截，仍看得出苍白的脸尴尬的笑着，“我把这张卡先放到这里好不好，等明天可以刷的时候再刷……”&lt;br&gt;　　老板娘粗鲁的打断祢凯的话：“我们店里不提供刷卡服务！”她几乎是吼叫，就差骂祢凯是白痴了，有哪个十元就解决温饱的快餐店可以刷卡的，神经病！&lt;br&gt;　　“吃饭，就要付钱的，可是我今天出门忘了带，要不我把这个放在这里，然后回家取钱送来，再把它拿走，好吗？”祢凯摘下中指的钻戒，这是她第一次参加赌神大赛时，什锦买给她的礼物，说能给她带来好运。&lt;br&gt;　　“别来这一套，像你们这样的小屁孩子我见得多了，你那什么东西也不会值钱……”说着，老板娘拿起钻戒看了眼，之后的话语便被惊讶吞没了。&lt;br&gt;　　这枚TIFFANY的钻戒满足了老板娘所有的幻想和欲望，粉色彩钻在她手心里发出莹蓝色的微光，像一团从内向外燃烧的火焰，璀璨夺目。&lt;br&gt;　　老板娘顿时对祢凯刮目相看，而祢凯也在一瞬间换上了不屑与高傲的神情。她们两个的角色悄然置换了。&lt;br&gt;　　祢凯从吧台旁的椅子前站起身来，冷冷的道：“我只是暂时寄放在这，十分钟后就会来取，不要弄丢它！”这话一出口，祢凯就隐隐有着不安的感觉，似乎这枚钻戒真的要自此离她而去――&lt;br&gt;　　“记住，是十分钟，我很快就会回来取的。”祢凯两个手指交叉，比了一个十的手势。&lt;br&gt;　　见祢凯走回来，黎洛雨迎上去道：“她同意刷卡了？”&lt;br&gt;　　“怎么会同意，我把戒指放在那里了。”祢凯拿起桌上的车钥匙带着黎洛雨快步离开。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>