<essay><item><title>第三十一章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　黎洛雨捶着、打着、哭着，像是一个走投无路的灵魂，费尽心血在跌撞与挣扎，突然，她停下挥舞的手，猛的将祢凯抱紧，两个人没有空隙紧紧贴在一起，黎洛雨两条藕臂环住凯的颈子，D罩杯的胸抵着祢凯，大声痛哭道：“为什么要让我爱上你，为什么！我已经爱上你了，怎么办！怎么办！怎么办！谁来救我……怎么办！为什么！我好痛苦，我不想爱你！不要让我爱上你！为什么是我？我为什么要爱你……”黎洛雨的哭喊声撕力竭，向来乖巧的她今天在祢凯面前彻底失控，她管不了自己，只想发泄心中的委屈。&lt;br&gt;　　祢凯的心就算是石头做的，也该被黎洛雨排山倒海般的眼泪蚀化了。祢凯悄悄伸出手，轻轻的搂住黎洛雨的纤腰，愈搂愈紧，深情用力。祢凯的心真的软软的疼了，在看见黎洛雨的眼泪后，这次，是真的，有些疼了。&lt;br&gt;　　“凯，不能对我好一点点吗？我要求的真的很少，就一点点。”黎洛雨的眼睛哭得通红，乞求似的道：“那么大的家业，一夕败落，我没有哭过；爸爸逃债，现在不知道在哪，我也没有哭过；交不起学费，可能会辍学，我没有哭过；可是从认识了你以后，我就一直在哭，哭好像已经成了我生命中的一部分，好像眼泪能解决问题。”黎洛雨哽咽的上气不接下气，甚至说不连贯一句话，她的声音断断续续的在祢凯的耳边响起。“因为欠你的钱，我已经觉得低你一等，但是欠你的我会努力还的……我不是一无是处的，能不能，爱我一点？或许爱这个字让你太敏感，那就喜欢，喜欢我一点点，对我好一点。每次看见你对什锦的宠爱和关心，我都嫉妒的要死，有的时候在梦里，会梦见你也那样对我，也那样宠我，哪怕只送我一块很小的糖果。当这个时候，我就会有遗恨，为什么那个从小和你一起长大的人不是我，这样你就可以理所当然的爱上我，不让我这样辛苦。如果我的赌技也像什锦那样好，你是不是就会把目光多放在我身上一点点。”黎洛雨苦笑，眼泪七横八纵的交织在面颊上。&lt;br&gt;　　祢凯的呼吸变得沉重，一如她的心情，她一直以为自己可以笑对女人的眼泪，她以为自己永远不会有过多的同情心，但她现在有些难过，黎洛雨口中声声的“爱”像一颗种子穿越地壳，刺进她荒凉的内心，逼着那份寸草不生的泥土长出一片爱的玫瑰。&lt;br&gt;　　“别哭了――”祢凯轻拍黎洛雨的背，哑着声音道。&lt;br&gt;　　黎洛雨闭起眼睛，痛苦的笑：“我知道我的眼泪你早已经厌烦了，你喜欢的是像什锦那样自信阳光，总是笑的女孩，就像你说的，你可能只对我的身体感兴趣。呵――多可悲。”&lt;br&gt;　　“洛雨――”祢凯低声唤着。&lt;br&gt;　　“你知道吗，你是我第一个爱的人。”黎洛雨低垂着眼，疲惫的道，头沉沉的搭在祢凯的肩上，轻轻颤抖着。&lt;br&gt;　　祢凯的心五味杂陈，紧紧的揪在一起，心微微有些刺疼，这刺疼让她吃惊，仿佛这疼曾经就有过。希望、失望、再希望、再失望、最后绝望，就像是年少的时候，希望父亲对她好一点，去做到最好，结果还是失望，不肯放弃，再希望――&lt;br&gt;　　“我的心已经深深的痛过了，所以对很多痛都有免疫力。从小到大，我都不再轻易让自己痛。”祢凯的脸上破天荒的有了笑容，她轻抿着唇，抬起黎洛雨的脸，缓缓落下一吻。“你，让我有点痛的感觉了。”祢凯像一个神，突然变成了人一般，让黎洛雨难以相信。&lt;br&gt;　　祢凯挺直的鼻梁贴着黎洛雨的眼睑，浑然不觉的放软声音道：“我怕爱上别人，怕付出真心，怕被人骗，怕失望伤心，怕绝望。因为什锦不会伤我，她对我好，所以我爱她，真的爱。洛雨，你知道吗？我――是有一点点喜欢你的。”&lt;br&gt;　　黎洛雨的眼睛突然有了颜色，红润的双唇微启，欲言又止。&lt;br&gt;　　片刻，黎洛雨问道：“你在可怜我，才对我说这些的，是么？”&lt;br&gt;　　祢凯宠昵的笑了，黎洛雨突然又落泪了，就是这种笑容，就是这种笑容，祢凯一直是只对什锦才有的。“凯！”黎洛雨手足无措的摇头，她不敢相信这样的笑容会对她，黎洛雨咬住唇长长的呼吸，最后只能紧紧的抱住祢凯。&lt;br&gt;　　祢凯的脸上仍挂着淡淡的笑，那是放下包袱，愿意把心敞开一角的笑，是释然也是解脱。她道：“但我还是要告诉你，这仅仅是喜欢……还不是爱，洛雨，如果你真的下定决心要爱我，你就要给我时间！”&lt;br&gt;　　还不够吗？已经够了！已经够了！黎洛雨闭着眼睛感觉自己像要晕倒，她摸着祢凯的脸确认这一切都是真的，祢凯真的答应她，愿意给她时间，愿意――爱她！&lt;br&gt;　　“怎么了，很感动？”祢凯轻啄着黎洛雨闭紧的双眼，品尝到源源不断的微咸。&lt;br&gt;　　“不仅是感动。”黎洛雨随意的擦了擦泪道：“更多的是震撼和不能相信――”&lt;br&gt;　　“我知道，我一直没有给你安全感，让你不信任。”&lt;br&gt;　　“可是我和你在一起的时候，就很踏实。”黎洛雨淡淡地说着，却拼命用手抹去滑落的泪水，“很踏实，有你可以依靠，可又很害怕，怕被你的语言伤到。”&lt;br&gt;　　“你真矛盾。”祢凯贴着黎洛雨的脸颊道。&lt;br&gt;　　“恩。和你一样矛盾，因为你矛盾，才让我矛盾的。如果你……”&lt;br&gt;　　祢凯用唇封住黎洛雨的唇，也将她的话封存住，“千万别要求我，给我时间，知道吗？给我时间，宝贝。”&lt;br&gt;　　“别叫我宝贝，”黎洛雨歪着头，小嘴撇了撇，样子可爱至极，“这个称呼你还是去叫什锦吧，叫我黎洛雨就好了。”&lt;br&gt;　　祢凯哼哼的笑，调侃道：“你什么时候才能停止吃什锦的醋。我对她的爱是不可能改变的――”&lt;br&gt;　　没等祢凯说完，黎洛雨瞬间伸出食指拦在祢凯的唇上，“你爱什锦，我知道了，你把这份爱保存在心里好吗？我让你的心留给她位置。假如你的心是这么大，”黎洛雨用手指沾了一滴水，在光洁的瓷色墙面上画了个心形，“她占你心里这么大的位置，”黎洛雨将心的五分之四圈住，然后指着剩下的一个小角落道：“我只要这一点点，可以吗？”&lt;br&gt;　　祢凯用手草草的将黎洛雨画过的心擦掉，不是很愉悦的道：“你还真不贪心。”&lt;br&gt;　　“我是不敢贪心。”黎洛雨靠近祢凯的怀里，闻着她身上似乎总是洗不掉的香水味道，淡淡的，像阳光穿过的空隙。“爱什锦，就把她放在心里吧，不要总挂在嘴边，和我反复强调你爱她。我的心已经鲜血淋淋了，不要再撒盐。在一个爱你的人面前说你爱的人，真的很残忍。”&lt;br&gt;　　祢凯点点头，“好，我明白了。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>