<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(34)</title><author>马桶伴侣</author><content>;br&gt;　　比如在一架即将坠毁的飞机上，有一对下了飞机就要办离婚的男女，在飞机要出事的紧要关头，想到一会就会天人永别，男的或者是女的也许会突然抱紧对方，说，我这一生是真的爱你。假设飞机平安无事呢？他们两个合好的几率有多大？&lt;br&gt;　　祢凯说出的“爱”也有异曲同工之效。&lt;br&gt;　　她的爱就像一个沉甸甸的水汽球，只在那一瞬间砰一声爆破，然后那些水花撒在了黎洛雨的脸上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨哭得昏天黑地，几乎晕厥，呼吸都不顺畅了，她最后只能趴在草地上。&lt;br&gt;　　后车镜里的景色刷刷的向后飞走，祢凯已经把车开上了高架。她现在也不知道应该去哪，没有黎洛雨，还吃什么鬼饭！&lt;br&gt;　　下了高架，干脆将车子停靠在路边，祢凯草草的点上一根烟吸着。&lt;br&gt;　　看着光洁的路面，祢凯仿佛看到了黎洛雨在周末一大清早就起床，为了不吵醒她，不会开车的黎洛雨只能来回换乘几路车赶到效外的一个农场，买好正宗的农家鸡之后煲汤给她喝。祢凯周末要去公司的时候，黎洛雨就会捧着食盒，把鸡汤带到祢凯的公司里去。&lt;br&gt;　　真的没有人这样对祢凯好过。&lt;br&gt;　　黎洛雨是第一个。&lt;br&gt;　　想让什锦给祢凯做汤？可能下辈子这种情况也不会出现。&lt;br&gt;　　黎洛雨这样好，这样难得，可为什么祢凯还会和别的女人亲吻呢？第一是因为太寂寞，第二是逢场作戏，玩过就算了，可是黎洛雨偏偏要认真。黎洛雨不是这个圈子里的，她不会懂，其实换女朋友真的很简单，圈里的T和P都在乾坤大挪移似的换来换去，祢凯这样的高手已经很委屈的不再狠玩了。&lt;br&gt;　　祢凯今天是真的想向黎洛雨道歉的，请她吃饭，哄哄她，一切就过去了。没想到你一句我一句又搞成这样。&lt;br&gt;　　把烟吸完，扔掉烟蒂，祢凯将车又开回高架，回到了黎洛雨下车的地方。&lt;br&gt;　　从一开始，祢凯就做不到把黎洛雨抛下不管，一年后的今天，她更不会。&lt;br&gt;　　黎洛雨趴在草地上，像死过去一样，一动也不动。&lt;br&gt;　　祢凯下了车走到她身边，纤长的影子投在黎洛雨的身体上。&lt;br&gt;　　“你不怕来个什么坏蛋把你弄走吗？”祢凯蹲下来搬起黎洛雨的身子。&lt;br&gt;　　祢凯抱着黎洛雨的时候，才感觉到她身体在剧烈的颤抖，一张幼嫩的脸哭到支离破碎。&lt;br&gt;　　祢凯不忍的叹一口气，“你别和我来硬的啊，你越和我硬，我就越硬的，你难道不知道么？好了，昨天的事是我错了，对不起，我……”&lt;br&gt;　　没等祢凯说完，黎洛雨苍白的嘴唇幽然吐出一句话，让祢凯顿时愣住。“我们分手吧……”&lt;br&gt;　　祢凯突然松开黎洛雨的肩膀，黎洛雨重新倒在了草地上。她像一只无骨的蛇精一样，眼睛腥红，嘴片惨白。&lt;br&gt;　　“你说什么？我没听清。”祢凯眯着眼看着黎洛雨。&lt;br&gt;　　“我说……”黎洛雨的眼泪如泉涌，天知道，她说出这话的时候心里有多痛，祢凯是不是真的爱她，她不知道，但她是真的真的爱祢凯，“我说，我们分手吧。”几经努力，黎洛雨才能拼成一句完整的话。&lt;br&gt;　　祢凯眉一扬，一把抓起黎洛雨便往车里拖。黎洛雨根本没有力气走路，两脚始终没有离过地面。祢凯打开副驾驶的车门，将黎洛雨抓起来扔进了车里，自己转过车身坐到驾驶的位置上。祢凯搬过黎洛雨的脸，冷嘲热讽道：“黎洛雨，你说分手就分手么？你以为你是谁！”&lt;br&gt;　　祢凯松开手，加大油门朝自己的别墅家里开去。&lt;br&gt;　　回到别墅门口，连将车停到车库的时间都没有，祢凯跳下车，一把拉开副驾驶的车门，将黎洛雨拖了出来，如果不是她家的门防盗功能太好，祢凯绝对懒得拿钥匙开门，直接撞进去了。&lt;br&gt;　　进了屋，祢凯架着黎洛雨直接来到二楼的卧室。&lt;br&gt;　　此刻，黎洛雨才分清状况。原来，她又和祢凯回到了家。&lt;br&gt;　　这是不是代表她们不会分手了？黎洛雨的心里倒有一丝安心，说出分手两个字的时候她已经在后悔了，可以预见，如果没有祢凯的日子，将是多么暗淡无光。&lt;br&gt;　　“你要干吗？”清醒后的黎洛雨心中陡然升起巨大的恐惧感，她分明看见祢凯脱掉了外套，裹胸，牛仔裤……&lt;br&gt;　　“干吗？干你！”祢凯拉过黎洛雨的手开始解她的衣服，黎洛雨执拗的挣脱，但衣服仍然以较快的速度被脱掉了。祢凯的手法太娴熟，似乎只轻轻一碰，黎洛雨的胸衣就掉落在了地上，两颗圆润晶莹的玉乳令人垂涎欲滴，娇娇的，像正在等待采撷的花朵。&lt;br&gt;　　祢凯的胳膊轻轻一挥，黎洛雨就以不雅的姿势摔倒在床上，屁股翘起，祢凯瞬间按住黎洛雨的腰让她动不得，另一只手解开黎洛雨的裤带，用很大的力气毫不怜香惜玉的褪下了黎洛雨的裤子，连内裤一并褪下。&lt;br&gt;　　“不……呃……不……”黎洛雨哭喊着。&lt;br&gt;　　裤子褪下了，幽幽的洞口□着，旁边还泛着一丝光亮，那是无色透明液体的反光。&lt;br&gt;　　“你反应还真快。”祢凯说着，左手中指毫无预警的插了进去。&lt;br&gt;　　“啊！”瞬间过电般的感觉刺激着黎洛雨的中枢神经，虽然不停的抗拒着，可是真的好舒服。&lt;br&gt;　　祢凯的嘴角扯起一抹坏笑，细长的眼睛一瞬不瞬的盯着洞口的反应，看着自己的手指在来回的穿插，听着发出的特殊声响，她突然感觉自己的下面也湿了。&lt;br&gt;　　祢凯的另一只手从黎洛雨的腰际拿开，握住黎洛雨的大腿一翻转，黎洛雨从趴着的转为仰面躺着。祢凯的中指也在微穴中旋转了一圈。&lt;br&gt;　　缓缓的抽出中指，再探入时，已经换由中指和食指并拢了，更强大震撼的刺激让黎洛雨忘却了现实。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;83 伤&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　黎洛雨微闭着眼睛，她不肯让自己面对残酷的事实——前一秒还在信誓旦旦的说分手，可后一秒却躺在床上被侵入着。&lt;br&gt;　　祢凯冰冷的眼睛像是一弘不见底的深井，虽然她的身体也如同黎洛雨一样火热，但她的脑子却出奇的冷静。这就是祢凯，在别人都控制不了心绪的情况下，她还能面不改色。&lt;br&gt;　　祢凯没有亲吻黎洛雨，虽然那如水滴形状的胸是如此的让她有感觉——祢凯只是从上而下看着黎洛雨脸上瞬息万变的表情，根据她的反应运动着纤长的手指。&lt;br&gt;　　半个小时过去了，祢凯并不觉得累，从小练跆拳道、散打之类的，她的身体素质超级好，她的手指拌着粘液来回的穿插，黎洛雨的一张粉嫩白皙的小脸此刻涨得通红，显然是承受了巨大的难耐。&lt;br&gt;　　“呃——”黎洛雨突然伸手抓住祢凯的胳膊。&lt;br&gt;　　“怎么了？”祢凯的手也顿时加快了速度，比刚才快了一倍。“是不是要来了？”&lt;br&gt;　　“嗯……”黎洛雨坚忍的点了点头，束着马尾的头发早已经凌乱不堪，一些长长的黑发铺散在她的脸上。&lt;br&gt;　　祢凯会意的点点头，一丝满足的笑容挂在她的唇边，这是一种心灵的享受，视觉的盛宴。&lt;br&gt;　　祢凯的手突然加快了速度，无限的快感贯穿了黎洛雨所有的思维。黎洛雨的手胡乱的伸够着，像一只溺水的小狗，想找一座安全岛。祢凯紧紧握住了黎洛雨伸过来的手，两个人的手紧紧相扣，黎洛雨的一双大眼睛缓缓睁开，看着祢凯，红唇微张，紧促的喘息着。&lt;br&gt;　　“嗯——嗯——”黎洛雨的声音紧绷，用嗓子挤出几个简略的字。&lt;br&gt;　　祢凯一只手搂住黎洛雨的腰，在她樱唇上轻啄着，诱导着：“别忍着，来吧……”&lt;br&gt;　　这句话就像是魔咒一般，一经祢凯的薄唇吐出，黎洛雨便突然开始剧烈的颤抖，一双敞开的纤白细腿抖得让人心动。&lt;br&gt;　　大约持续了十秒，祢凯抽出手指进了浴室，片刻，传出莲蓬头喷水的声音，祢凯洗澡去了。不过可能不仅仅是洗澡这么简单，黎洛雨唤醒了她的欲望，她也要解决一下吧。&lt;br&gt;　　黎洛雨像是一只被抽空了的木偶般睁着乌黑的大眼瞪着天花板，一滴滴冰晶的泪水在她眼角集结，缓缓滑落在黑色的床单上。&lt;br&gt;　　又一次臣服，将是更深层的深陷和堕落。&lt;br&gt;　　分手？多可笑？或许她们分手的那一刻，注定要由祢凯来说吧，她，黎洛雨，没有资格。&lt;br&gt;　　是呵——&lt;br&gt;　　黎洛雨满脸是泪的苦笑，她凭什么说分手？凭什么呢？她还欠祢凯那么那么多钱……&lt;br&gt;　　黎洛雨偏过脸，衣柜的镜子照出她此刻的姿态。&lt;br&gt;　　千娇百媚，年轻洁白的身体，飘逸的秀发，却只是个从别人床上失去自我的女人……&lt;br&gt;　　于佳佳的话再次出现在黎洛雨的脑海里，她说让自己独立起来，把钱还给祢凯，才可能得到爱情。爱情是建立在平等的地位之上的……&lt;br&gt;　　黎洛雨还在一边哭一边胡思乱想的空当，祢凯披了浴袍走了出来，她倚着浴室门戏谑的看着黎洛雨依然赤 裸的姿态，嘴角勾出一抹笑，形成很好看的弧度。她走到梳妆台点了支烟，然后若无其事的走到巨大的落地窗前，一把将穿帘打开，阳光铺天盖地的席卷而来，黎洛雨惊慌失措的伸手去隔挡，豁然发现自己的身体仅靠一双手是无法遮挡的，便傻愣愣的坐在床上，缄默，麻木，无所适从……&lt;br&gt;　　祢凯站在窗边从阳光射进来的方向看着黎洛雨，做了一个轻微摇头的动作，她在心里慨叹，黎洛雨真的美得如同一座女神的雕像。莹白的身体，没有焦距的目光……&lt;br&gt;　　祢凯缓缓的走近黎洛雨，身不由已的摸上了黎洛雨的身体。她的皮肤光洁润滑，一旦轻触，便不舍得，不愿意放手，想永远永远都把自己的印记留在上面。&lt;br&gt;　　永远……&lt;br&gt;　　祢凯竟然想到了永远。&lt;br&gt;　　是的，这种感觉，除了黎洛雨，还能有哪个女人能够带给她？&lt;br&gt;　　祢凯桀骜不驯的吸着烟，一双眼危险的眯着。&lt;br&gt;　　黎洛雨的眼泪孤单的下落，任祢凯的手一路沿着她的颈、胸，一路来到平坦的小腹，祢凯的手绕着黎洛雨肚脐的位置打着圈。&lt;br&gt;　　坐在床上，祢凯从黎洛雨的身后将她圈在怀里，黎洛雨突然感觉很温暖，虽然祢凯瘦得像一堆柴火，当然，这是一堆长了肌肉的柴火。&lt;br&gt;　　“我们可不可以不要总吵架？你不觉得我们有的时候吵架的问题很愚蠢么？有些争吵是可以避免的，对不对？”祢凯轻声说。&lt;br&gt;　　这算是暴风雨后的彩虹了吧？&lt;br&gt;　　“我……”黎洛雨头一偏，“我不想和你说话。”&lt;br&gt;　　冬日的阳光高远而空寂，祢凯家所在的别墅群虽然密度很稀，但周围仍有住户可以通过祢凯卧室巨大的落地窗看到屋内床铺上两个女人紧紧搂在一起，其中还有一个□美丽极致的女人。&lt;br&gt;　　“那你想干什么？”祢凯吸了一口烟道。&lt;br&gt;　　“我想一个人静一静。”黎洛雨用浓浓的鼻音说着。&lt;br&gt;　　“好。”祢凯点了点头站起身，换了身衣服离开卧室。&lt;br&gt;　　祢凯踏出卧室的一瞬间，黎洛雨的眼泪再次模糊了双眼，紧接着，她听见了发动汽车的声音。祢凯走了……&lt;br&gt;　　她去哪了？&lt;br&gt;　　黎洛雨还是很犯贱的忍不住想去关心，她的心是没有办法从祢凯的身上拿开的，她在这个世界上最在乎的人，已经是祢凯，不会再有别人了。&lt;br&gt;　　黎洛雨感觉自己真的很卑微，很渺小，祢凯掌控了她的喜怒哀乐。&lt;br&gt;　　说真的，黎洛雨最不喜欢做的事就是和祢凯吵架，因为爱情就像一只花瓶，每一次吵架，都像是用锋利的刀在上面刻上了一条深深的痕迹，这痕迹就是创伤，再美好的爱情，也经不起这一刀又一刀的刻画。黎洛雨经常会害怕，祢凯那么优秀，如果哪一天祢凯离她而去，她该怎么办？正因为怕祢凯的离开，黎洛雨更加小心，尽量避免</content></item></essay>