<update><item><title>第九章　意乱情迷(小白老师)</title><author>床上伴侣</author><content>　    打扮妥当的小晶定了定神，也找了个发夹学白洁的样子把头发拢了起来，虽然有着染成红色的几撮但昏暗的灯光下是看不出来的。门铃响过，昏暗的灯光下，小晶用一种很文静的姿势站在门口，老七心里不由得一颤，本来小晶没有白洁个子高，但这个高跟鞋比白洁穿的高了一些，俩人就差不多了。老七用甚至有点颤抖的手把小晶拉进来，关上了门，一把把小晶搂在怀里，双手搂着小晶细细的小腰，感受着裙子柔软面料的肉感，把头在小晶的头发上摩擦着，微闭着眼睛想象着怀里是柔柔美美的白洁嫂子。“嫂子，你想死我了，你知不知道我今天看你穿这身衣服，鸡巴老是硬着的，真想按倒你，干你啊。”&lt;br&gt;　    “大哥，你现在就按倒我，操我吧。”&lt;br&gt;　    “不许这么说，你现在是白洁，叫我老七。”老七的手摸索着小晶翘翘的小屁股，比白洁的要少了点肉感，但和白洁的一样都是高高向上翘的那种，特别是穿着这么高的高跟鞋翘的更厉害了。&lt;br&gt;　    “来，摆几个样子给我看。”老七放开紧搂着的小晶，想象着刚才白洁在屋里的样子让小晶学着作。&lt;br&gt;　    “坐在沙发上，把腿跷起来，对，把裙子往上拉，露出裤袜的根，好，看到内裤了，挺挺胸，对，就这样，够骚，嫂子你真他妈骚。”&lt;br&gt;　    “嫂子本来就骚啊，就是你不知道嘛。”小晶这么说其实语带双关，当然，老七是听不出来的。&lt;br&gt;　    “照两张相留着，来”老七从包里翻出数码相机。&lt;br&gt;　    “哎呀，我不照相。”&lt;br&gt;　    “我又不照你脸，谁知道是你。来，摆姿势。”&lt;br&gt;　    老七拍了两张白洁跷着腿在沙发上座着的淑女动作，当然是把裙子拉的很高的那种走光看的到内裤的样子，恰好小晶今天穿了一条白色的丝织的那种小内裤，在非常薄的黑色丝袜下清晰可见。&lt;br&gt;　    又让小晶站起来，把裙子都拉起来转过身，对着整条黑色丝袜的大腿和圆圆的屁股拍了几张，转过前面拍鼓鼓的阴部在丝袜内裤下的样子，又让小晶把裙子都撩到腰间，双手扶着桌子，撅着屁股。&lt;br&gt;　    拍的时候，老七始终拍的小晶的脖子以下，在他从数码相机的屏幕上看来就是白洁在那里不断摆出风骚放荡的样子，看的他阴茎在内裤里硬硬的挺着，索性脱了内裤，挺着一根棍子，摆弄着。&lt;br&gt;　    小晶心里一直忍着笑，仿佛一个演员一样任由老七摆弄着。&lt;br&gt;　    “嫂子，给我摆几个最骚的姿势。”&lt;br&gt;　    小晶眼睛媚笑着，把裙子的肩带拉到放下来一个，露出雪白的胸罩扣着的乳房，一只手拉着裙子脚拉到腰上，扭着腰“老七，你看嫂子骚不骚啊？”&lt;br&gt;　    “骚、骚。太他妈骚了。”老七一边忙着找角度一边说。&lt;br&gt;　    小晶躺到床上，裙子都拉到腰上，两腿举起来，模拟着性交的动作挺着屁股“啊 啊啊”的叫着。高跟鞋尖尖的鞋跟向天花板上立着。又像狗一样跪趴着，撅着屁股来回晃动。又站了起来，一只脚站在床上，坦露出丝袜内裤裹着的阴部，双手摸着乳房，表现出一种陶醉的样子。又来到老七身前，蹲下身子，双手捧着老七的阴茎，伸出舌头在龟头上舔着。&lt;br&gt;　    转过身，双手扶在床上，弯下腰高高翘起屁股，一只手伸过去，拉着丝袜和内裤的边慢慢的拽下来到屁股下边，小晶的阴部和白洁差不多，阴毛都很少，可能是小晶还小，阴唇的形状都差不多，都是那种馒头型的。老七看着那白嫩屁股下边露出的红色的阴部已经湿乎乎的了，再也按捺不住，把相机往床上一扔，双手把着屁股，“嗤”的一声就插了进去。&lt;br&gt;　    “大哥，带套啊。”小晶撅着屁股在那里费劲的在胸罩里掏出避孕套，老七根本不接，嘴里哼唧着“嫂子，白洁，我终于干上你了。”&lt;br&gt;　    小晶也就放下了，想着又得吃事后药了，一边晃动着屁股叫了起来，“啊……老七……你的鸡巴真大啊……啊……操死嫂子了……啊……”&lt;br&gt;　    “啊……舒服……啊……操我啊……嗯……啊”粗大的阴茎在小晶粉嫩的阴部快速的冲刺，这样撅着的姿势，仿佛每下都顶到小晶阴道最深处，穿的还是高高的鞋跟，很快小晶就有点站不住了，在老七几乎一下不停的疯狂的抽插下，小晶浑身都开始哆嗦了，呻吟伴着的尽是急促的喘息“胡……啊……啊……受不了了……停一会儿吧……我不行了啊……”&lt;br&gt;　    老七根本没有停止的意思，一边忍耐着不断的射精欲望拼命的抽送，一边幻想着白洁趴在自己面前不断的呻吟着。粗大的阴茎在小晶水淋淋的阴道里不断发出啪嚓、啪嚓的撞击声，已经开始收缩的阴道不断的被阴茎拔出时带动的鼓起。&lt;br&gt;　    小晶几乎已经趴在了床上，每被插入一下浑身都剧烈的颤抖，伴随着几乎是尖叫的叫床声。被阴茎带出的淫水顺着屁股和大腿流下来。&lt;br&gt;　    “啊……我完了……啊……”小晶虽然经常和不同的人做爱，但这样疯狂一下不停的很少，除非是磕了药，抽麻五的时候，但那时候小晶一般也是疯狂的时候，第二天可能下边都肿了，有时候腿都合不上，但当时是没感觉的，今天这么弄，已经有点承受不住了。&lt;br&gt;　    “大哥，停停，……啊……我不行了……憋不住尿了……啊……”说着话一小股尿液流了出来，顺着阴毛淋漓到内裤和丝袜上，老七也终于紧紧地顶着小晶的屁股一股股喷射出了精液。&lt;br&gt;　    “嫂子，我射了。”老七几乎是喊着说出这句话，不知道要是王申听到会有何感想。&lt;br&gt;　    伴随着老七拔出阴茎，小晶一下软趴在了床上，两腿跪在地毯上，上身趴在床上，一身湿汗淋漓，老七更是满头大汗。&lt;br&gt;　    “哎呀我操，大哥，你可算射了，你想操死我啊，这要真是白老师，还不得让你操死。”小晶说着话爬到床上趴着，老七一看拿过相机在小晶已经红肿的阴部拍了几张，湿乎乎的阴道已经合不拢了，粘糊糊的精液刚才就已经淌了出来，现在白乎乎的整个阴部都是。&lt;br&gt;</content></item></update>