<update><item><title>第九章　意乱情迷(小白老师)</title><author>床上伴侣</author><content>　　白洁直到走出了酒店大堂，仿佛才放下心来，匆匆的上了车，往家里走去。心里一直感觉乱乱的，不知道什么滋味。&lt;br&gt;　　一个人在家里喝了杯水，白洁忽然被一种很寂寞的感觉包围，曾经安静的心如同微风荡过水面一样起了不断的涟漪，一阵一阵的骚动让白洁心里一直慌慌痒痒的，看电视也看不进去。&lt;br&gt;　　终于白洁还是拿起了电话，拨了高义的号码。很快，高义接了电话。&lt;br&gt;　　“干啥呢？”&lt;br&gt;　　“市里来了几个客人，招待招待。你在哪儿呢？”&lt;br&gt;　　“家里呗，你忙吗？”&lt;br&gt;　　“洗澡呢，一会儿要打麻将，有事吗？”&lt;br&gt;　　“没有，你忙吧，拜拜。”白洁虽然很想说让他来陪自己，可是却没有说出口，悻悻然的放下电话。心里竟然有一种小女人才有的埋怨和气恼，坐在那里乱翻自己的东西，忽然掉出一张破烂的小纸，看到上面歪歪扭扭但却很清晰的电话号码，白洁心里竟然有一种很奇怪的感觉，火车上那种奇妙刺激的感觉仿佛就在身边，几乎是忍不住冲动的拿起电话拨了号码。&lt;br&gt;　  　　一个陌生的声音接起了电话，还带着一点不耐烦，“谁啊？”&lt;br&gt;　　“我……在火车上……你还记得吗？”白洁支支吾吾的终于说了出来。&lt;br&gt;　　男人的语调几乎一下变得温柔了许多，“记得，记得，我天天盼着你给我打电话呢。你在哪儿呢？我去看你。”&lt;br&gt;　　“我在家呢。”白洁几乎脱口而出，马上又说：“我没什么事，就看看电话能不能打通。”&lt;br&gt;　　“想大哥了吧，快告诉我你家在哪儿，我这就去找你。”男人急切的说。&lt;br&gt;　　白洁沉吟了一会儿，男人热切的想见她的感觉让她有种很舒服的感觉，“不要到我家来，你去天河宾馆门口等我，我这就去，好不？”&lt;br&gt;　　放下电话，一种陌生的充满了神秘和刺激的感觉让白洁不由得心里乱跳，想了想，白洁最快速度的下楼，打了车直奔天河宾馆，到总台开了房间，在门外找了个角落等着那个还不知道长什么样子的男人。要是长得难看，就准备开溜了。&lt;br&gt;　　很快一辆出租车停在门口，一个个子高高的男人从里面下来，凭直觉白洁就知道肯定是这个人，男人穿着一件灰色的休闲西装，蓝色的裤子，棕色的皮鞋，转过身来，方正的脸上除了一点匪气倒长得周正，眉宇间有着一种江湖儿女常见的骄横之气。白洁溜回酒店里，到房间给男人打了个电话，告诉他房间的号，就开始忐忑的在屋里等着。&lt;br&gt;　　门一开，白洁还没有看清男人的脸，就被男人紧紧地抱住了，一双大手在白洁柔软、丰满的身子上乱摸，带着淡淡烟酒气的嘴唇在白洁脸上乱亲。一边寻找着白洁的嘴唇，白洁也放纵的喘息着，两手环抱着男人的腰，仰起头被男人亲个正着，柔软的嘴唇湿漉漉的微微张开，不断的吮吸着男人伸过来的舌头，娇小的身子吊在男人身上，脚尖也用力的翘了起来。&lt;br&gt;　　男人的手从两人中间伸上来，捏了白洁丰满的乳房两下，就滑了下去，下流的隔着裙子就按在了白洁两腿之间鼓鼓的阴部，寻找着柔软的阴唇，白洁扭动着柔软的身子，嘴里哼哼唧唧的哼着，却没有去拿开男人的手，反而微微劈开两条腿，让男人的手能摸到自己的下边。&lt;br&gt;　　两人纠缠了一会儿，白洁已经明显的感觉到自己下身湿乎乎的了，男人放开白洁，在不很明亮的灯光下打量着白洁漂亮的脸蛋，曲线玲珑的身材，白洁迎着男人色迷迷的目光挺着自己本就高耸的乳房。“这小模样长的，不是大哥不是人啊，是老妹长的太迷人啊。”&lt;br&gt;　　白洁撇着嘴笑了笑，转身去脱身上的裙子，男人从后面抱住她，一边亲吻着她吊带裙的肩带，一边说：“宝贝儿，别脱衣服，我就喜欢干穿着衣服的女人，脱了衣服谁知道谁是谁啊？”&lt;br&gt;　  　“那你别把我衣服弄脏了啊，人家还得回家呢。”白洁乖乖的扭动着脖子，和男人的脸纠缠着。&lt;br&gt;　　“放心吧，宝贝儿，我操你人，又不操衣服。”说着手已经从裙子开衩的地方伸了进去，摸过穿着黑色丝袜的大腿，就伸到了白洁圆滚滚的两条大腿之间。&lt;br&gt;　　隔着柔滑的丝袜和薄薄的内裤，男人准确的找到了白洁湿乎乎、热乎乎的阴唇的地方，手指在那里轻柔的按着。白洁两腿轻轻的向两边劈开着，浑身软软的靠在男人的身上。&lt;br&gt;　　男人的另一只手从裙子上面伸进去，直接伸到胸罩里边揉捏着白洁丰满的乳房，白洁能感觉到男人裤子里的东西硬硬的顶在自己的屁股上，热乎乎的感觉。白洁手向自己身后伸过去，隔着裤子抚摸着男人的阴茎。一边拉开裤链，挑开男人的内裤，把那条又粗又硬的热乎乎的阴茎放了出来，柔软的大拇指和食指握着阴茎，手指柔柔的在龟头上来回摩挲着。&lt;br&gt;　　男人已经解开了白洁前开的水蓝色胸罩，白洁把胸罩从前胸拉下来扔到了旁边的床上，白洁一对挺挺的丰乳就在柔软滑嫩的布料下赤裸裸颤动了。男人把白洁的裙子撩了起来，一边抚摸着白洁圆滚滚的向上翘起的小屁股，一边让浑身软软的白洁趴到了床上。&lt;br&gt;　　雪白的床单上，白洁乌黑的长发披散着，裸露在外的雪白的肩膀和莲藕一般的玉臂向两边伸展着，纤细的腰肢上堆卷着黑色的裙裾，两条修长的大腿微微向两边叉开着，圆圆的屁股翘起一个诱人的弧线，黑色极薄的真丝裤袜在屁股的地方颜色变得深了起来，但仍然看得清里面一条很小的水蓝色丝质内裤，小腿上缠绕着黑色的皮凉鞋带，黑色的尖头高跟凉鞋踏在白色的床单上更显得迷人性感。男人两下脱光了衣服，翘挺着粗硬的家伙走到白洁身边，手伸到白洁屁股后边，拉着裤袜的松紧带连着内裤拉了下来，一直拽到快到腿弯的地方，白洁两半白白嫩嫩的屁股和两段雪白的大腿裸露在了屋里凉爽的空气中，“宝贝儿，你真鸡巴会穿衣服，看你这样我都快射了。”&lt;br&gt;　　白洁静静的趴在那享受着放纵的这一刻，她不会和这个男人有什么瓜葛，这个男人也不会给她留下什么，她只想在这里找到放纵的这种快乐，毫无顾忌的一种快乐，甚至她喜欢这个男人那毫不掩饰的下流粗俗。想发泄一种粗俗的快乐。想着，她也放荡的向上翘起自己的屁股，用高跟鞋轻轻的碰着男人光裸的身体，“别光说啊，上来啊。”&lt;br&gt;　　男人跪趴在白洁身后，阴茎硬硬的已经顶到了白洁的屁股后边，白洁上身趴在床上，屁股翘起着，俩人仿佛狗一样靠在一起，“宝贝儿，你这屁股看着人就想操，是不是让人操圆的啊。”&lt;br&gt;　　“嗯……，就是让人操圆的，你想不想操啊。”白洁都没想到自己能说出操这么粗俗的字眼，但说完之后竟然有一种放荡到无所忌讳的快感和疯狂。&lt;br&gt;　　“宝贝儿，逼都湿成这样了，大哥鸡巴来了。”白洁白嫩的屁股下边粉红的阴部已经是湿乎乎的一片，粉红的阴唇更显得娇嫩欲滴，男人挺着阴茎，一边摸着白洁圆圆的屁股，一边慢慢的插了进去。&lt;br&gt;　　随着男人的插入，白洁第一次感觉到了刚一插入就有快感，毫不掩饰的放纵的叫了出来：“啊嗯……嗯……唉……呀……”&lt;br&gt;　　男人慢慢的来回抽送了几回，“宝贝儿，逼咋这么紧呢？是不是总没人操啊？”一边说着一边加快了速度。&lt;br&gt;　　没几下，两人交合的地方就传出了淫靡的水渍声，白嫩的屁股被撞得啪啪声响，白洁娇柔的叫声也几乎变成了胡言乱语的高喊，“啊……我受不了了………啊……啊……啊……”&lt;br&gt;　　“干死我了……啊……大哥啊……老公……啊……晕啊……”&lt;br&gt;　　听着白洁的叫声，感受着白洁紧软湿滑的下身，男人差点没射出来，赶紧一下从白洁的阴道里拔出来，手用力的捏住龟头的根部，深吸了两口气，才忍住了阵阵冲动，白洁趴在那不断的喘着粗气，阴唇的四周被插成了一个圆形的样子，阴唇都红的仿佛肿了起来，白嫩的屁股还不时颤动着。&lt;br&gt;　　“你射了？”白洁娇弱的说。&lt;br&gt;　　“差不点，你这逼操着太舒服了，跟小姑娘似的，人还比小姑娘骚多了。真受不了。”&lt;br&gt;　　男人把白洁翻过来，让白洁两腿并着架在他肩膀上，从前面插了进去，仰躺着的白洁乳房从吊带裙的上方露了出来，粉红的小乳头硬硬的峭立着，随着男人的来回抽动仿佛波浪一样的晃动着，“你要忍不住就射吧，一会儿再玩还能多一会儿。”白洁的两手把着自己缠着黑色鞋带的小腿，竟然温柔的和男人说着。&lt;br&gt;　　男人一边来回抽送粗大的阴茎，一边欣赏着白洁穿着一对高跟凉鞋的小脚，尖尖的鞋尖，细细的鞋跟，曲线玲珑的小腿。&lt;br&gt;　　“啊……啊……啊……嗯……我……我……受不了……”白洁的两腿不断的发硬、绷紧，阴道也是不断的痉挛抽搐，男人的阴茎已经马上就要火山爆发了，男人憋着一口气就要来一段最猛烈的冲刺。&lt;br&gt;　　“啊……我……我啊……死了……晕了……啊……”一阵猛烈的冲刺，白洁几乎都晕了过去，浑身不断的颤栗，忽然头侧的手机竟然响了，白洁一愣，想起可能是老公打的，赶紧一只手把着自己高翘的双腿，一边拿过电话，接起电话。白洁先紧紧地捂住自己的嘴，定了定神，“老婆，还没睡呢？”&lt;br&gt;　　“都睡了，你干啥啊？”一边说话一边还是伴随着喘气，赶紧解释：“吓死我了。”&lt;br&gt;　　男人憋得已经挺不住了，用眼神问着白洁：“射？”&lt;br&gt;　　白洁点了点头，男人用力的干了两下，白洁浑身一顿哆嗦，紧紧地捂着嘴，听着王申在说：“我再半小时就回去了，老七明天有事，不能玩通宵，我没带钥匙，给我开门。”&lt;br&gt;　　这时男人已经射精了，白洁放下电话，感觉脑袋晕晕的，两腿放下时还是麻酥酥的。&lt;br&gt;　　男人抱着娇喘的白洁，一边抚摸着白洁丰满的乳房，一边问：“老公啊？”&lt;br&gt;　　白洁点了点头。&lt;br&gt;　　“怪不得这么骚，小媳妇儿啊。结婚多长时间啊？”&lt;br&gt;　　“不告诉你。别问了，噢，不要找我，我们还会有缘在一起的，什么也不要问。”&lt;br&gt;　　“放心吧，能操过你这么漂亮的小美人儿，我以后当太监都值得了。”&lt;br&gt;　　说着话，白洁爬起来，匆匆穿上衣服，弄好裤袜，急忙中忘了戴乳罩就急忙的下楼往家走了，在大堂里几个人看着白洁薄薄的衣服下颤动的双乳眼睛几乎都直了，白洁才发现忘了乳罩，也不想回去取了，只好双手抱怀，上了出租车，司机的眼睛也不时的瞟着白洁抱着的双乳，不停的套词：“小姐，在这坐台啊？”&lt;br&gt;　　“出台不的？一宿多钱？”到了家，白洁掏钱，司机没要说：“小姐，留个传呼给我呗，多钱能跟你整一下子？”&lt;br&gt;   白洁几乎跑一样的回了家，还好王申没回来，赶紧脱了衣服，换了内裤上了床……&lt;br&gt;</content></item></update>