<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(35)</title><author>马桶伴侣</author><content>和祢凯吵架了。可又有哪个女人见了自己心爱的人和别人抱在一起，会不伤心难过，不吵架呢？&lt;br&gt;　　黎洛雨不顾形象重躺回床上，赤着身体拿起电话，拔通了于佳佳的电话。&lt;br&gt;　　“喂……”于佳佳很小声的说：“我说大姐，你不上课我想上啊，你干吗这个时候打给我？我知道你和祢凯已经和好了，用屁股想都知道，她拿下你，怎么说呢，用一个形容词就叫做‘易如反掌’。看你今天离开时的那样子，我就知道了……”于佳佳还要说什么的时候，电话这边传来黎洛雨隐隐的低哭声。&lt;br&gt;　　“欸，你怎么了？”于佳佳正色问着。&lt;br&gt;　　黎洛雨哽咽的说：“我想和祢凯分手……”&lt;br&gt;　　“啊？”于佳佳惊讶的瞪大眼，她不相信弱弱的黎洛雨会有如此的勇气。&lt;br&gt;　　“但是……”&lt;br&gt;　　“什么啊？她同意了还是没同意啊？你哭什么？”于佳佳压低声音说。&lt;br&gt;　　黎洛雨咬着唇嘤嘤的哭着，难以启齿。&lt;br&gt;　　“怎么了？你说啊，等会再哭吧。”于佳佳气急败坏的低吼着，她就是急性子，等不了的那种。&lt;br&gt;　　“她就……把我带回家……然后……”&lt;br&gt;　　“什么啊？”于佳佳追问着，她的声音再大点，恐怕老师就听到了。&lt;br&gt;　　“逼我和她做……”&lt;br&gt;　　于佳佳翻了个白眼，“祢凯怎么能这样呢？这样是侵犯人权的，这是□！”她话锋一转，“不过，这也不是第一次了，是吧？”于佳佳对她们俩个的事还是知道一些的。&lt;br&gt;　　“于佳佳！你什么意思！”黎洛雨很不高兴的问。&lt;br&gt;　　“没什么意思……”她哑笑了两声，“那你哭什么？床都上了，难道还没和好？骗鬼去吧。”&lt;br&gt;　　“佳佳，”黎洛雨放软声音，极柔的说：“我不知道该怎么办了。”&lt;br&gt;　　“哦……”于佳佳心不在焉的应着，她此刻正在想像着祢凯和黎洛雨共覆云雨的画面，被祢凯XX，黎洛雨其实挺幸福的，那是多少女人的梦想啊，德亚中学的哪个女生不曾幻想过和祢凯那个……呃……&lt;br&gt;　　“佳佳，你有在听我说话吗？”黎洛雨哭着问。&lt;br&gt;　　“呃——”于佳佳回过神，“在，在。你刚才问我什么？”&lt;br&gt;　　“我该怎么办啊？”黎洛雨问着。&lt;br&gt;　　“还能怎么办？以前什么样，现在还什么样呗，你在祢凯面前就是一只灰色的绵羊，永远翻不了身的。”于佳佳说。&lt;br&gt;　　“可是我不想再这样下去了。”&lt;br&gt;　　“我也没有办法……”于佳佳摇头说。&lt;br&gt;　　突然，门外客厅的电话响了，黎洛雨草草的挂了电话：“一会再打给你吧，佳佳，有电话打进来了。”说完，砰的一声，黎洛雨扣了电话，连拖鞋都来不急穿就跑着去接电话了，脸上还带着泪，她之所以这么急的接电话，就是怕电话是祢凯打来的。&lt;br&gt;　　——是不是忘记带钥匙？&lt;br&gt;　　——忘带手机？&lt;br&gt;　　——有什么事？&lt;br&gt;　　黎洛雨还是无时无刻不惦念着祢凯。&lt;br&gt;　　黎洛雨跑出去的瞬间，一道白光突闪，那是从其它别野里亮起的相机闪光灯。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯百无聊赖的开着车，不知道目的地是哪，转过街角，看见一处快餐店，想起自己一天没吃饭了，把车停在路旁，打开车门准备下车去吃饭。&lt;br&gt;　　突然，一个人影吸引了祢凯的全部视线。好熟悉——这个男人，在哪见过……&lt;br&gt;　　祢凯皱起一道眉仔细搜索着所有叫做“记忆”的细胞，另一只手发动着车，缓缓的跟上了男人的行踪。&lt;br&gt;　　男子穿过人行道，搭上了一辆公交车。&lt;br&gt;　　就在男子上公交车的一刹那，祢凯很确定的想起他是谁来了——他就是那个拿着什锦送给她的粉戒逃之大吉的快餐店的员工。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;84 伤&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　祢凯的表情瞬间变得凝重起来，真是踏破铁鞋无觅处，得来全不费功夫。祢凯一个油门踩上去，紧紧的跟着公交车，公交车停，她也停，公交车走，她也走，祢凯誓要把那个小偷拿下不可。&lt;br&gt;　　祢凯是从来不会坐公交车的，也不熟悉这路公交车通往什么方向，来不及思索那么多，公交车已经驶离了市区，来到了一处人流稀少的郊区。&lt;br&gt;　　大约是最后一站了，男子才怏怏的下了车，朝一座废弃的旧仓库走去。祢凯始终以很慢的车速尾随着。&lt;br&gt;　　“你——”当祢凯站在男子面前的时候，男子惊诧的瞪大眼睛，但祢凯毕竟是个女孩子，男子并不怕她，所以慢慢的平复了心绪，冷静的一笑。&lt;br&gt;　　祢凯冷哼：“好久不见，把东西还给我。”&lt;br&gt;　　“东西不在我身上。”男子穿着黑色的风衣，他把衣领竖了起来，转身要走。&lt;br&gt;　　“站住！”祢凯命令着，但男子显然不把她的话当回事，此刻四周没有一个人影，因此男子更不怕祢凯了。&lt;br&gt;　　祢凯一个大步上前挡住了男子的去路，手一伸，“戒指拿来，否则我让你死都不知道怎么死的！”　　&lt;br&gt;　　“我说过，戒指不在我的手上，那个女老板是我姑妈，她早就把戒指拿走卖掉了，你要找就找她去。”男子不耐烦的一把将祢凯推开，祢凯没有站稳轻轻的侧向一旁，但没有摔倒。&lt;br&gt;　　“那你也不能走！”祢凯抓住男子的手腕，一双鹰眼凛冽的看着男子，“给她打电话，让她把戒指送来，你才能走。”&lt;br&gt;　　“我凭什么听你的？”男子怒目圆睁，像要吃了祢凯一般。&lt;br&gt;　　“凭什么？凭那是我的东西！如果你不照我说的话去做，我现在就会打电话报警，你们一样是吃不了兜着走！小子，放明白点吧！”祢凯甩开男子的手道。&lt;br&gt;　　男子瞪着祢凯，冷笑一下，“随你怎么样都行，我没有时间奉陪，当然，如果你喜欢，你可以在这里等警察们来。”男子根本没把祢凯放在眼里，一个侧身就要离开。&lt;br&gt;　　看来不给他点颜色瞧瞧他是不会死心的，祢凯擒拿住男子的手腕，脚猛的踢他的膝盖，一个背摔将男子掀翻在地。这一系列动作一气呵成，男子似乎还没反应过来，已经趴在地上起不来了。&lt;br&gt;　　祢凯自上而下的看着他，脚踩在他的头上，“现在就打电话，让她送来！”祢凯的声音像是从地狱里传来般阴森冷酷，男子明白了祢凯决不是个好对付的角色，可是，他真的不能把那个戒指拿出来，因为，那些钱他已经花光了。&lt;br&gt;　　“呸，我不识你那一套，要钱没有，要命一条。”男子啐道。&lt;br&gt;　　祢凯将曾经吓唬那名非礼黎洛雨的男子的那把小手枪再次拿了出来，握在手里来回把玩。嘴角轻蔑的一笑，因为地上趴的这名男子在看到枪后脸色已经变得煞白。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　那个曾非礼过黎洛雨的男人叫蔡振涛，此刻打电话到祢凯那找黎洛雨的，就是他。&lt;br&gt;　　“小雨……”蔡振涛以一种让人作呕的声音轻呼着。&lt;br&gt;　　一听出是蔡振涛的声音，黎洛雨立即想挂电话，蔡振涛也知道黎洛雨会这样做，于是大呼道：“我有关于你父母的事情，不想听就挂吧！”&lt;br&gt;　　黎洛雨愤恨的咬着下唇，可恶可恨的蔡振涛，又来这个戏码，总是以她的父母来逼她就范。&lt;br&gt;　　“有什么事情快说！”黎洛雨搂紧自己，她现在还光着，虽说周围没有人，可却感觉被人窥视一般。&lt;br&gt;　　蔡振涛不急不忙的笑笑，“你怎么不问我是怎么知道祢凯家的电话，找到你的呢？”&lt;br&gt;　　黎洛雨一惊，他知道祢凯！&lt;br&gt;　　“我来告诉你吧，我已经成为你的邻居了哦，就在你别墅的旁边，不信你看看，二楼……”&lt;br&gt;　　黎洛雨难以置信的转过头，看见不远住的别墅二楼正有人朝她挥手！天啊，黎洛雨砰的挂断电话，躲进浴室里穿好衣服，小脸惨白，惊魂未定。&lt;br&gt;　　突然，电话再次响起，黎洛雨猜测又是蔡振涛，她不想接，可电话持续的响个不断。&lt;br&gt;　　黎洛雨先是把窗帘拉好，才走过去接了起来，生硬的说了声：“喂！”&lt;br&gt;　　“洛雨么，是爸爸。”黎爸爸声音极消沉。&lt;br&gt;　　“爸爸？！”黎洛雨喜极而泣，“你们怎么才打电话给我呢？我已经有一年多没有听到你们的声音了，我很想念你们……我……”黎洛雨声不成声。&lt;br&gt;　　可黎爸爸后来的话让黎洛雨连哭的力气都没有了。&lt;br&gt;　　“是爸爸不好，爸爸不是人，你以后就当没我这个爸爸好了……”黎爸爸惨笑了一声，说：“蔡振涛那个挨千刀的是不是找过你了？你千万不要理他，他就是个畜生，他不是人……”黎爸爸哽咽的哭了起来。&lt;br&gt;　　“怎么了？爸爸？你怎么了？你现在在哪？”&lt;br&gt;　　“别问了，洛雨，你就记住爸爸的话，只要你好好的，我的老命死不足惜。我听说你和一个很有钱的人在一起生活，要照顾好自己，要活得有尊严，要对得起自己，不要因为钱把什么都搭进去了，不值得。这个世界上还有远远比钱重要一百倍，一千倍，一万倍的东西，听爸爸的话，好好的过你的生活，我希望你快乐，幸福，就像从前一样。爸爸无能，不能再陪伴着你了，我会想你的……还有，就是千万不要理蔡振涛。”说完，黎爸爸就把电话挂掉了。&lt;br&gt;　　黎洛雨听着电话里的忙音，如在梦里，父亲说了一堆没有逻辑的话，是什么意思呢？听得出他过得很不好。黎洛雨连忙按刚才的电话回拔了过去，一个老太太接的，黎洛雨说：“你好，我找刚才打电话的人。”&lt;br&gt;　　老太太说：“他已经走了，这是公共电话。”&lt;br&gt;　　“那您认识他吗？”&lt;br&gt;　　老太太说：“不认识，这里是闹市区，来来往往的人太多了。”&lt;br&gt;　　“您这是哪？”&lt;br&gt;　　“哪？华盛顿啊！”&lt;br&gt;　　黎洛雨挂了电话，心神不宁的来回在客厅里走，刚刚和祢凯吵架的事情早已经忘在脑后了，她现在只关心父亲，父亲说已经移民澳州了，为什么现在会在华盛顿出现？为什么？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　男子被祢凯踩在地上动不了，可口里仍不服输，“你有枪不是么？那你敢打我么？你敢打死我么？有枪又有什么用，我就是拿不出戒指来，怎么了？你有什么证据证明我拿了你的戒指呢，就算警方来的话，也不能拿我怎么样。”&lt;br&gt;　　祢凯一脚踢在男子的头上，男子险些晕死过去，可祢凯这一脚踢得太过用力，手上的枪因为她身体的震颤而走火，子弹不偏倚的打在男子胖胖的头上——&lt;br&gt;　　一瞬间，男子的脑袋就如同被摔裂的西瓜般，脑浆和鲜血同时迸出。&lt;br&gt;　　祢凯顿时傻了——&lt;br&gt;　　这情景不在她预料的范围内，不在……&lt;br&gt;　　她杀了人？只一秒的时间，她就杀了人？&lt;br&gt;　　她杀了人？&lt;br&gt;　　祢凯反复的问自己这句话，她真的无法消化这个现实。&lt;br&gt;　　不——&lt;br&gt;　　不——&lt;br&gt;　　“我没、想让你死的，我……我……不是有意的……对不起……我对不起……”祢凯碎碎的语无伦次的说着，一边向后退，一边震惊的看着眼前的一切。&lt;br&gt;　　她脑子好乱好乱，怎么会这样？她的枪怎么会走火的？怎么会——&lt;br&gt;　　突然，门口有轻微的声响，祢凯整个心都提到了嗓子眼，她紧张而警惕的看着旧车库的入口，那只微小的手枪在开出那发子弹后，已经被祢凯丢弃到地上。&lt;br&gt;　　一个全身黑色，细瘦高挑的短发女人大步走了进来，直直的来到祢凯身边。祢凯怔愣的看着她走近，无从反应。她的脑子已经快要停止转动了，看到什么情景都要反应几分钟才能明白过来。不要怪祢凯，她就算再</content></item></essay>