<essay><item><title>第十三章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　“过来……”祢凯躺进了浴池里，之後命令道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我不想洗！”黎洛雨越来越後悔同祢凯回家，但她没有选择。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“不洗身上会长虫子，快过来！”祢凯半命令半引诱的道。她的两只胳膊架在水池边，流海无时不在的挡著一只鹰眼。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨默然的立在门口，不动也不说话。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　这是祢凯最讨厌的状态，她不悦的蹙起眉，微愠道：“不说话？”霍地从水里起身，跨出浴池，一把拉过黎洛雨。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨无声的抗拒著，双手紧拉著门把手。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你拒绝我？”祢凯扬起眉，怒道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨明白，这又是暴风雨的前夜，祢凯的忍耐已经到了极限。可是不能因为怕祢凯生气，她就得依了祢凯任何的要求！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我想和你谈谈。”黎洛雨背对著祢凯道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“上完床再说。”祢凯露骨的话让黎洛雨微微一震，身上的衣物开始一件件的被摘除。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“不──”黎洛雨拦下祢凯的手，紧紧环著身体，保护著身上唯一的胸衣和内裤。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯的心里燃起大火，颈上的青筋一根根突起，冷冷的道：“你是第一个。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨瑟缩在浴室一角，不懂祢凯的话。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你是第一个拒绝我的人。”祢凯抓过黎洛雨的手，将整个人拉入怀中，双臂搂紧黎洛雨的腰，轻柔的吻上黎洛雨的饱满红唇。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　对付女人，祢凯有的是办法，硬的不行，那就软的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨大眼圆睁……祢凯吻了她。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯的手如同熊熊燃烧的火柴，缓缓的抚摸著黎洛雨半裸的雪背，中指和食指停在了胸罩的环扣处，并不急著将它们解开。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨由僵硬变得酥软了，推拒著祢凯的手缓缓放了下来，双眼半眯半张，小口微开，等待著祢凯更加放肆的进入。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯淡淡的笑由心而生，没有哪个女人可以抵挡得了她的吻。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“洛雨……”祢凯放低声音，嘎声道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“恩……”黎洛雨悲哀的迷醉了，她忘了面前的是魔鬼，是撒旦。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你不是要拒绝我的麽？”祢凯从黎洛雨的口中抽出了细长的舌。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你！”黎洛雨既羞又怒，重新开始挣扎，但这次的挣扎仿佛是种程序，祢凯的理解是欲擒故纵。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“别闹了……”祢凯哄骗著，重新抱住黎洛雨，“乖乖的让我爱你，很美妙的，你不会不知道吧……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　不去听祢凯魔障般的声音，黎洛雨扭动著身子挣扎。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“没完了是不是？”祢凯的面色渐冷。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你放开我！”黎洛雨敌不过祢凯，仍被她紧紧的拥抱著。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“不放──”祢凯咬著黎洛雨的香肩。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨无奈的企求，“放了我……”她真的不知道能在祢凯的怀中坚持多久。&lt;br&gt;　　祢凯仿佛也在等待著，看黎洛雨究竟能坚持多久。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　或许黎洛雨注定会成为笑话，在几经扭捏挣扎之下，还是称了祢凯的心意。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　心一横，黎洛雨推开祢凯，大声道：“你不是觉得我脏吗？怎麽现在又要和我……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　啪的一声，重重的巴掌扇偏了一张清纯瘦弱的瓜子脸。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯愣住了，她竟然失手打了一个女人。但下一刻她又为自己找到了好理由，黎洛雨让她发疯。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你承认了？”将偏向门侧的小脸重新握在手里，腥红的血滴挂在嘴角。祢凯狂怒道：“我不计较你破烂的过去，你还和我提？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　眼泪簌簌掉下来，哭花了一张秀美的脸。黎洛雨无言以对，她是想借此话来拒绝祢凯，而别无其它。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　不过黎洛雨的话确实很有效果，仿佛迎头一桶凉水，祢凯的如火□顿时减了大半。祢凯愤恨的加重了手上的力度，看著黎洛雨的脸在她手中扭曲。祢凯真想捏碎它。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　颓然的放下手，祢凯的脸闪过一丝失望，她真希望以前所有骂黎洛雨的话都是自己的猜测，但现在看来不是。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯的心情坏到极点，拉开伫立在门口的黎洛雨，打开浴室门，光著脚踏进客厅拿烟。之後坐在床边静静的吸，像个受了伤的孩子。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨看著祢凯，心就像一枚胡桃被敲开外壳，微凉的心疼立刻弥漫了整个内心世界，她有些後悔了──&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯一支接一支地燃起烟，不顾温热的水珠在身上变冷。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨拿过悬挂在浴室的长毛巾，轻轻的走过来，递给祢凯，“给……”她的声音小得似蚊子。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“滚！”祢凯一声狂吼，打偏了黎洛雨伸出的手。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“会感冒的……”黎洛雨竟然忘记了那一巴掌，只想让祢凯快擦干身体。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我死活和你有关系吗？门就在身後，滚！”祢凯头也不抬，淡青色的烟雾在两个人身边荡漾。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨不明白，她做错了什麽，却像个小孩般任祢凯训斥她。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“怎麽不走呢？”祢凯将头偏过一旁，冷冷的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨彷徨的立在原地，看著祢凯吸烟的动作，心里涌上一股复杂的心疼，她伤了她──&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　伤了她的心──&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　可是祢凯有心吗？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨突然意识到一个可怕的事情，她好像喜欢上祢凯了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　冷酷，自傲，完全不顾别人感受的祢凯。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“不走是麽？”祢凯终於转过头，半湿的头发贴在脸上，冷冷的问。下一秒锺，像一只迅猛的烈兽，祢凯将黎洛雨按倒在床上，疯狂的吻著，宣泄愤怒。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨哭了，但是没说话，任由祢凯蹂躏践踏著她的红唇。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我从来不上没洗过澡的女人，过来。”祢凯铁了心要黎洛雨，就算她破，她也要，大不了玩完了再扔。粗鲁的拉著黎洛雨再次进了浴室。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　完了，她完了。黎洛雨在内心反复的道，头脑极清楚的她跟著祢凯进了浴室。不是她逃不掉，而是她不再想逃了……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯搂著淹没在水中的身子，势如破竹的摸遍了纤柔的肉体。黎洛雨惨白著一张脸，她的行为颠覆了人生准则。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯连头都不抬一下，根本不去看黎洛雨的脸，刻意忽视那张视死如归的面孔。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯帮黎洛雨洗净身子，又将她从水里捞出来，胡乱擦净身上的水，之後警告道：“别像个死人一样，我没有兴趣和僵尸□？不喜欢为什麽留下来？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　原本，祢凯的内心还有些怜惜，稍轻柔的对黎洛雨，但自从黎洛雨爆出那句话之後，除了冷酷外，再没其它。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　将黎洛雨推倒在黑色的大床上，熄了灯，祢凯也爬上来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨瑟缩著躲进床角，此刻後悔也没有用了，祢凯越来越近，最後将她捉进怀里，拖到床的中央。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“张开。”多一个字都没有，祢凯像个发号施令的将军，而黎洛雨则是必须惟命是从的兵。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨摇头。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　卧室的落地窗没有窗帘，月光斜斜碎碎的洒进来，恨不得把银河都铺在黎洛雨的恫体上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　每当夜里，不论有无月光，祢凯都难过。悲惨的童年让她变得孤单、苍白、阴冷。静静的一个人，当夜晚来的时候，深埋在祢凯心里的，没有安全感的她就会喷涌出来，吞灭了她。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　而眼前这具雪白□的身体，突然奇迹般的扫光祢凯内心的阴霾，这是任何一个曾躺在她床上的女人都没带给过祢凯的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　没有硬来，祢凯轻轻的吻著黎洛雨曲起的膝盖，绵柔的吻滑过小腿，脚踝，脚指。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>