<essay><item><title>第三十七章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　看着什锦的背影，眼泪悄悄的顺着祢凯的眼角流了下来，滴在光可照人的课桌上，明亮透彻。祢凯没有急着去擦，而是任眼泪一滴又一滴的掉下来，直到泪流满面。这一刻，祢凯才更加确定，她对黎洛雨的感情不能称作　爱，而她对什锦的才是。这种撕心裂肺、痛不欲生的感觉才是爱。&lt;br&gt;　　什锦像是感觉到什么，她悄然转头，之后看见了让她终生难忘的一幕。祢凯竟然哭了！这是第一次，什锦看见祢凯满脸是泪，毫不掩饰的在她面前哭。什锦的心突然纠紧，　她看见过祢凯打架、骂人，看见过祢凯耍酷、玩女人，看见过祢凯温柔的对自己笑，无微不至的照顾她，但唯独没有见过祢凯掉眼泪。什锦万万没想到，祢凯对她的爱竟然这样深……&lt;br&gt;　　什锦一直以为祢凯不再会有真爱的，却想不到祢凯的真爱就是什锦。&lt;br&gt;　　记得初中毕业，什锦这个极有钱的人好日子过得烦了，想换一种生活，尝试自食其力是什么滋味，哪怕就赚得十美元，去快餐店吃碗面，也是自己劳动的成果。于是，什锦央求着祢凯和她一起到了一家新开业的中国餐厅打工，祢凯抵不过什锦连番轰炸，于是同意和她一起来。和善的女老板给她们的第一个任务就是站在街边发传单，试用期，每天五美元。&lt;br&gt;　　五美元是什么概念呢？就是祢凯做一次头发护理的30分之一的价钱。祢凯和什锦提前一天去超市买了一辆自行车，又挑了几身便宜的衣服，为第二天的工作筹划着。毕竟她们如果穿着DIOR的新款，开着法拉利去做每天5美元的工作，是一件让人很难理解的事。她们想要低调，不想上电视被人骂她们抄作。&lt;br&gt;　　什锦扬着一张花一样的笑脸开心的发着传单，祢凯讨厌这样站在街上抛头露面是真的，但什锦开心，她也可以忍，直到祢凯看见一个扎着马尾，高高瘦瘦穿着牛仔裤的女生进了这家中国餐厅以后，一切都变了样子。&lt;br&gt;　　爱情是不能期许的，不知道什么时候，它就会来――&lt;br&gt;　　新餐厅开业，是需要招聘很多侍者的，这家中国餐厅也不例外，不但要聘请厨师、前厅经理、人事文员，还要招聘主管、领班、服务员、迎宾……大大小小，多多少少四五十个人。这家中国餐馆的招聘有个特色：来应聘者必须是中国籍。祢凯和什锦是华人不假，可惜都是美国身份，不过她们两是临时工，也就不要求那么多了。&lt;br&gt;　　自从那次在门口惊鸿一瞥之后，祢凯不再讨厌来餐厅打工，因为，那个扎着马尾的女孩子也被录用了，是迎宾的职位，她，叫黎雪。&lt;br&gt;　　当黎雪穿着一身火红的旗袍，妖娆而典雅的站在古色古香的中国餐厅门口时，祢凯的目光停留在她的身体上，足足有一分钟，没能离开。&lt;br&gt;　　祢凯不止一次对什锦说过，黎雪有着和别人不一样的眼神，祢凯没有掩饰对黎雪的好感。&lt;br&gt;　　虽然黎雪一头扎着马尾的乌黑发丝和光脚穿着的白色球鞋以及一身简单的网球服，可以轻易让人感觉她的年轻和单纯，但什锦总感觉，黎雪的目光游移而且迷离，似乎藏了很多不为人知的故事和秘密，这是不是女人的第六感？&lt;br&gt;　　餐厅很快就步入正轨，来吃饭的人络绎不绝，这里有个顶级厨师，做一手地道的中国菜，很多人争抢着来这里一饱口福。但餐厅也并不总是这样热闹，下午四点左右，餐厅毕餐以后，吵闹的大堂安静了下来，祢凯、什锦和黎雪通常会聚集在这，享受着片刻的安宁。&lt;br&gt;　　通过聊天，祢凯知道黎雪是留学生，长她三岁，已经上大学了。来这里打工是为了赚些钱继续学业。&lt;br&gt;　　什锦和祢凯闭口不谈自己的家世，只有祢凯的一只瑞士名表偶尔会泄漏秘密，但祢凯总是笑笑说这是假的，是花了五十美元在地摊上淘的。有那辆自行车为证，别人当然相信祢凯的话，一个骑自行车的人是戴不起40万美元的手表的，大家想。&lt;br&gt;　　黎雪是个寡言的人，和祢凯有一拼，都不会说闲话和费话。因此，经常是什锦在那云里雾里讲一通，黎雪和祢凯安静的坐在那里听着。&lt;br&gt;　　黎雪的身高是170，什锦站在她身边几乎要仰望，而祢凯与黎雪齐肩。什锦从来没有自卑过，可站在黎雪身边的时候，心里总会多少泛出一点酸味，不知道是嫉妒还是羡慕，黎雪柔顺漂亮的发流海遮住眼睛，嘴唇上涂着晶晶亮的粉红色唇彩，皮肤是弹指可破的鲜亮的白，小她半头的什锦就像只青涩的小绵羊，需要张望才可看见黎雪光耀尘世的光辉。&lt;br&gt;　　和黎雪并肩而立的祢凯，含笑的看着黎雪，像看着一个宝贝。&lt;br&gt;　　祢凯爱的天平，第一次从什锦身上移走了一小块砝码，放在了黎雪那里。黎雪故意忽视祢凯含情默默的眼神，她对一个即将升高中的学生没有兴趣。&lt;br&gt;　　后来的一次事件，让黎雪认识了祢凯。有一桌豪客，主动要求黎雪去陪酒，祢凯拉住她的手说：他们不是好人，不能去。黎雪淡笑着说：我已经收过钱了，不去不好吧。哪知刚进了包房，几个男人就对黎雪动手动脚，衣服脱过肩头时，祢凯带领三个保安踢开包房的门，救了黎雪，给了那个趴在她身上的男人两个耳光。那一刹那，黎雪意识到，祢凯不只是个高中生，祢凯已经足够成熟。&lt;br&gt;　　之后的几个傍晚，黎雪和祢凯会坐到中国餐厅对面的冷饮吧喝咖啡，有的时候黎雪来不及换衣服，穿着一身鲜艳火红的旗袍坐在那里，祢凯不管窗外人投来异样的目光，怡然自得的轻啜着手里的咖啡，看着黎雪明亮的面庞，轻轻的微笑。有好多次，祢凯已经把手伸进屁股兜拿烟，但又收回来，她不想给黎雪留下不好的印象。&lt;br&gt;　　什锦坐在中国餐厅靠着窗的位置上远远的看着她们，默默的祈祷，希望黎雪能带给祢凯幸福，希望她们能快乐。&lt;br&gt;　　一周后，中国餐厅招聘的前厅经理刘洋上任了。他是一个著名大学大四的学生，很阳光也很健谈。他经常会占用下午四点后那段属于祢凯、黎雪、什锦三个人的安静时光，夸夸其谈的讲述一些大道理，他说：这份高薪工作虽然需要每周工作80个小时，但现在所做的牺牲没有关系，等到加薪、奖金的时候，那份满足感就值得了。&lt;br&gt;　　什锦和祢凯无聊的听着，但黎雪却听得入神，当刘洋讲到：他现在和一个同学合伙开了一个公司，在高级住宅区里拥有一栋豪宅时，黎雪的深沉的目光像剥开乌云一样，灿烂明亮。&lt;br&gt;　　什锦从一个垃圾桶里找到黎雪写在纸上的文字：我爱上了那个人，虽然她不富有，但她有一颗真心，所以，身在美国、远离家乡千里之外的我，不再寂寞。&lt;br&gt;　　不确定这些字是什么时候写的，应该是在刘洋没到来之前吧，但这些字已经被黎雪彻底抛弃了，似乎连犹豫也没有。&lt;br&gt;　　黎雪对祢凯的爱太随意，也太短暂了。&lt;br&gt;　　暑假还没有结束，可祢凯和什锦在中国餐馆打工的经历却随着刘洋和黎雪的牵手而画上句号。&lt;br&gt;　　什锦只记得那天晚上，祢凯喝了很多酒，但强忍着不掉一滴眼泪，她咬着嘴唇对什锦说：“她这辈子都不会再去爱别的女人 ，再也不会去爱。”&lt;br&gt;　　什锦倒是哭了，海风徐徐的吹来，什锦将祢凯搂进自已的怀里，给她温暖，让她依靠。“是我不好，不应该来这个鬼地方打什么工，是我任性才让你受伤的。”&lt;br&gt;　　祢凯的爱转成恨，为了宣泄，她随手将啤酒瓶扔出去，正好砸中身旁的黑色法拉利，这是祢凯才买了一个月的新车，只见啤酒瓶砰然碎掉，车身光洁的表面出现一个洼痕。&lt;br&gt;　　祢凯盯着碎掉的玻璃瓶碎片足有一分钟，之后起身，徒手抓起碎片疯狂的在车身上乱画，一边吼道：“我竟然输在了钱上，黎雪竟然为了钱而离开我！钱吗？啊？一幢豪宅就可以让她爱上了刘洋！她为什么是这样的女人？”祢凯的手被玻璃的碎片划烂了，鲜血顺着手指流下来，法拉利的车身也已经惨不忍睹，祢凯每划一下，就撕喊一声，什锦手足无措的哭着乞求祢凯不要再伤害自己，但是没有用，祢凯似乎必须这样做才能让自己好受些。&lt;br&gt;　　最后，祢凯颓然的倒在车子的旁边，什锦跑过去抱住祢凯。&lt;br&gt;　　祢凯冷然的笑了，她说：“当我试着去爱黎雪的时候，她进入了我的心里，当我真正爱上她，我以为拥有爱情的时候，她为了钱和刘洋在一起了。我发现爱真的很可怕，它可以让人迷失自我，找不到方向，什锦，我很痛苦，真的很痛苦，我不会再爱了，不会了……”祢凯闭上眼睛，在心里继续道：我不会再爱上别的女人，除了你，什锦，只有你不会背叛我，会无论贫富与苦难都和我在一起。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎雪再见到祢凯的时候，已经是初秋了，祢凯升入了全美最好的私立高中。&lt;br&gt;　　当祢凯和什锦走入中国餐厅的时候，站在门口的黎雪脸上出现了异样的表情，什锦不确定这种异样的表情来自哪里，是看见了祢凯的宾利Azure跑车？还是祢凯左手食指和中指戴的钻戒？祢凯就像是个奢华的模特，全身上下亮得耀眼。&lt;br&gt;　　什锦记得很清楚，就是从那次受伤开始，祢凯变得极度奢侈，感情也开始极度糜乱。&lt;br&gt;　　祢凯戴着墨镜，藏在下面的眼眸看不出情绪。她和什锦接连十天都来中国餐厅吃饭，这十天内祢凯分别换了十辆车，而且一辆比一辆尊贵，看得餐厅老板都开始眼晕，而黎雪的脸色则一天比一天灰暗，往日高调的神情不见了，只剩下晦涩的遗憾。&lt;br&gt;　　祢凯就是要在黎雪面前眩富，让她后悔。&lt;br&gt;　　再之后，黎雪离开了中国餐厅，什锦和祢凯再也没有见到过她，然而她带给祢凯的伤害是没有办法弥补的。祢凯的心脆弱的像一张薄纸，需要人好好的爱护，稍微用力，这张纸都会破碎。黎雪用她世俗的眼光选择了刘洋，可祢凯的心并不是世俗的眼光能够窥见到的，祢凯把自己藏在心灵最深暗的那个角落，她希望被救赌，却害怕被伤害，她一点一点试探着，却终不肯把自己懈救出来。当黎雪出现的时候，祢凯似乎看见万丈深渊里投下一丝阳光，她开始心动，拔开埋在身上的泥土，从黑暗里一步一趋的走出来时，黎雪却用最世俗也最残忍的方式将祢凯再次推回深渊。从此，祢凯开始无限堕落……&lt;br&gt;　　除了什锦，她不再为任何人付出一丝爱……因为，祢凯发过誓。&lt;br&gt;　　黎雪――&lt;br&gt;　　黎洛雨――&lt;br&gt;　　她们拥有同一个姓氏，这是祢凯不肯轻易去爱黎洛雨的原因，也是祢凯放肆折磨黎雨的身体、全力践踏黎洛雨尊严的理由。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>