<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(8)</title><author>马桶伴侣</author><content>猫――”海盗头目轻俘的笑了笑，伸出两只胳膊将祢凯困在胸前。&lt;br&gt;　　祢凯忍无可忍的道：“你不觉得我像个男人吗？”&lt;br&gt;　　“有一点像，不过我不介意，说实话我就喜欢这种类型的，萝卜白菜各有所爱吧。”&lt;br&gt;　　祢凯声色惧烈的道：“你才教育过你的手下要有纪律！”祢凯在提醒他不要乱来，因为海盗头目的一只大手已经扣住了祢凯的腰。&lt;br&gt;　　“我喜欢女人的！永远也不会爱上男人。”祢凯的眼里喷着火，真不知道这个海盗头目玩的什么戏码，不好好的做好本职工作去抢东西，反而和她在这聊如此肉麻的话题。&lt;br&gt;　　“其实，人都是可以改变的……”海盗头目抬起手，轻轻的缕顺祢凯额前的流海，黑色的大手和祢凯小麦色的皮肤对比鲜明。&lt;br&gt;　　离近了，祢凯更看清海盗头目的样子，其实眼前这个黑人长的并不丑，如果祢凯可以将计就计，暂时答应海盗头目的请求，或许可以将黎洛雨解救，甚至能救了森江幽她们，或许整条船上剩余的人都可以被救，这真是个功得无量的想法……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;揭秘T的初夜&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　但是祢凯从来都不是喜欢舍已为人的人，她最喜欢舍人为已，如果说为黎洛雨付出，她会义不容辞，但为了整条船的人牺牲自己，去做让她事会后想死的事情，她做不到。就算是为黎洛雨去付出，也是有限度的，而不是什么事情都能答应，都能做出来的。比如现在海盗头目的卑劣行径，已经到了祢凯忍无可忍的境地。&lt;br&gt;　　那只黑手摸着祢凯宝贝的头发后，又前行，轻触祢凯精致却不停的流着雨水的面颊时，祢凯伸出拳头，用结实纤细的小臂快速格挡，将黑手打掉。&lt;br&gt;　　海盗头目微愣，道：“你的性格很奇特，脾气很大。”&lt;br&gt;　　祢凯冷冷的笑道：“你应该已经看见我怎么和你的手下打架的吧，这样的女人，你不害怕吗？”祢凯略微上前，挑衅的斜抬着细长的双眼，这种模样极具诱惑力，可以说这种表情是男女通吃，黎洛雨曾沉迷在这样的表情里，而此刻，海盗头目也看傻了……&lt;br&gt;　　他从来没有看到过哪个女人像祢凯这样的叛逆和喧嚣，海盗头目和颜悦色的道：“我正是因为看见了你们打架，才有了这种想法，我想……”海盗头目更进了一步道：“你适合给我当海盗夫人，我们一起纵横在大海上，比翼双飞不是很好。说实话，我讨厌柔柔弱弱的女人，要人时刻的照顾着，真是麻烦。像你这样多好，功夫还那么棒，几下就把我手下那个黑家伙给打爬在地上……”海盗头目干爽的大笑了几声，道：“我想除了你，没有人再能赤手空拳的打败一个男人了！”&lt;br&gt;　　祢凯鄙夷的道：“原来你是看我能打，所以才喜欢我？那如果出现一个女人比我还能打，你就会喜欢她了吧?”祢凯按照海盗头目的逻辑道。&lt;br&gt;　　“这个，应该不会吧……我想……”海盗头目看着如困兽一般的祢凯，高傲的道：“钱我有很多，队伍也很壮大，手下有几百号人给我卖命，黑海，就是我的地盘，我是海上的霸主，怎么样？和我一起走吧。”&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑道：“你真愚蠢的可以，和你走？为什么？为了钱？如果我没有钱的话，有资格登上这条船吗？我想你比我要更明白些吧！”&lt;br&gt;　　“呃――”海盗头目一时语塞，无言以对。&lt;br&gt;　　祢凯抖了抖身上湿透的衣物，又道：“至于当什么海上的霸王，那是你的梦想，不是我的。不要让我对你说第二遍：我喜欢女人！”&lt;br&gt;　　面对祢凯凌厉的眼神，海盗头目唯一的感觉就是自尊心受到了打击。这怎么得了！&lt;br&gt;　　他虽然只是一介武夫，是个靠偷和抢的海盗，但他称王称霸贯了，再怎么说也是个可以掌握别人生杀大权的人，只要你的船从他的地界过，他想让你活着，你自是什么事情都不会有，但他想让你死，你决不可能睁着眼睛上岸。祢凯已经挫击到海盗头目最痛的一根神经，只见他的脸色缓缓变青，阴沉的如同外面天空布满的阴云。&lt;br&gt;　　“你，真是找死，我这样低声下气的和你说，你竟然不买帐！”海盗头目一把扣住祢凯的下颚，看进那副不服输的眼里。&lt;br&gt;　　他看到的是祢凯根本没有把他放在眼里。&lt;br&gt;　　祢凯表面上很勇敢，其实内心也在惧怕，她不怕别的，就怕这个海盗头目会不管三七二十一的将她绑了，之后乱来，如果那样，她一定咬舌自尽。哪怕是和一个顶极的大帅哥做 爱，祢凯都不会答应，何况是一个黑人海盗！祢凯再也不想经历异物插进□的感觉了，那种感觉……&lt;br&gt;　　祢凯在如此关键的时刻，竟然想起了那个夜晚，那个丢了初夜的血色残阳――&lt;br&gt;　　三年前，祢凯十四岁生日的当晚。&lt;br&gt;　　一座豪华气派的现代酒吧包房中，祢凯呼风唤雨的招呼着来者，所来之人都是ｌｅｓ圈内的女性，个个打扮的妖艳□，当然，Ｔ们打扮的帅气干净。祢凯是圈内的风云人物，她庆生，当然所有能靠上边的人都会来捧场。祢凯根本不用挨个去请，一传十，十传百，自然大家都知道了，齐聚于此。祢凯的生日成了ｌｅｓ聚会，近百人的ＨＡＰＰＹ场面好不热闹。而那个时候，祢凯没有固定的女朋友，帅气又多金的她是很多女生疯抢的对像。&lt;br&gt;　　祢凯想好好的玩玩，于是没有叫上什锦，她不想让什锦在这个圈里混，也不想让单纯的什锦和圈里的人有染。&lt;br&gt;　　洒饭过半，眼神开始迷离，昏黄的灯光下是无数长长的睫毛和黑黑的眼圈，几个身材娇小的女生挤在祢凯身边又是嬉笑又是倒洒，为的是祢凯能多看她们几眼，如果能和祢凯共度良宵，那她们的目的就达到了。&lt;br&gt;　　圈内的人哪个不知道，祢凯对床伴极为大方，哪怕是只睡一晚，也会扔出几万美金，而且她们听说祢凯的床上工功特别好……&lt;br&gt;　　祢凯已经喝了不少了，挡不住几个妖精似的女人狂灌，她又喝了好多。虽然眼前的影像有些乱晃，但意识是清醒的。她确实要在今天晚上来的Ｐ中选一个回家睡，但不是身边坐的这几个，她们太低俗，根本进不了祢凯的眼。突然，她看见窗边站了抹细瘦妖娆的人儿，祢凯推开身上紧紧扒着的章鱼妹们，朝窗边走去。&lt;br&gt;　　“夜这么静，又这么黑，有什么好看的呢？”祢凯的笑掺杂了洒后特有的色情味道，微红的眼睛更加迷离了。&lt;br&gt;　　女孩转过身的一瞬间，祢凯一愣，好漂亮！&lt;br&gt;　　“没什么，里面太吵了，站在这里好些吧。”女孩淡淡的回答着，显然她喝的洒不是很多。话语虽然是淡淡的，但仍然遮掩不了她骨子里透着的万种风情。&lt;br&gt;　　祢凯从身后搂住女孩的腰，一手拿着装红酒的高脚杯，贴着女孩的屁股擦蹭着。换做平日，祢凯就算要泡女人，也不会这么快的就亲密接触，但今天她很开心，又喝了很多酒，抛开繁复的细节，直接将女孩搂住。&lt;br&gt;　　女孩的身体微僵，但却没有拒绝，任由祢凯将手扣在她的胸上。&lt;br&gt;　　“你叫什么名字？”祢凯轻啜了口红酒，将酒杯递到女孩口边，喂她一小口红酒。&lt;br&gt;　　女孩笑的妩媚，好像世上所有的美丽都只为她存在一样，“我叫洇眉。”&lt;br&gt;　　“洇眉？很好听的名字嘛……”祢凯伏在洇眉的肩膀上，贪婪的允吸着她身上好闻的玫瑰香水味道。&lt;br&gt;　　啪啦――&lt;br&gt;　　淡紫色的烟花在天空中以一种华丽的姿态轰然绽放，祢凯和洇眉刚好站在窗前，对美景一览无余。&lt;br&gt;　　“有人放焰火哦，可能是求婚。”祢凯倒在洇眉肩上小憩，脸上露出像孩子般最透彻的幸福。&lt;br&gt;　　洇眉穿着一条超短的雪纺沙裙，头发又长又卷，随意撩拔一下都是万种风情，她懒懒的甩过一个眼神，唇边漾着与众不同的微笑道：“这是我特意请人为你燃的，ＨＡＰＰＹ　ＢＩＲＴＨＤＡＹ　ＴＯ　ＹＯＵ！”&lt;br&gt;　　祢凯听后突然抬起头，邪魅的脸暂时收起嘻笑，望着洇眉乌黑的猫一样眼睛道：“你真是个有心计的女人，知道怎么样讨别人开心……你的目的是什么？为什么要做这些让我高兴？”&lt;br&gt;　　洇眉的笑容僵硬在脸上，但随即又换上明媚的微笑：“我只是听说你的脾气不好，疑心重，没想到真的是这样……”洇眉转过身搂住祢凯的颈子，再也不去佯装冷淡，“我确实想让你开心，这不假，但我没有任何目的。如果你非要说我有目的，那我的目的就是可以和你一同看烟花……”&lt;br&gt;　　祢凯坏坏的掐了掐洇眉的腰，恨不得此刻就把这个全身软得不像话的女人给上了，但这里确实人太多了，如果人少一些，倒还真可以考虑……&lt;br&gt;　　祢凯认识黎洛雨前，私生活一直都很乱……&lt;br&gt;　　她从来不会在乎和哪个女人上床，只不过奉献一下手指而已，无所谓。何况祢凯又有钱，又长得超有型，不想乱都不可以。&lt;br&gt;　　但，祢凯找的所有床伴，都是大大的卷发，白白的皮肤，乌黑的眼睛，清纯的笑容……也就是说，这些女孩子多多少少和什锦有些相像。&lt;br&gt;　　祢凯和几个要好的朋友打声招呼，便带着洇眉离开了，她原想这次不过是上个女人罢了，感觉舒服，就多玩几个月，不舒服第二天就说拜拜，可没想到，祢凯却在十四岁生日的晚上丢了初夜……&lt;br&gt;　　那时，祢凯还没有自己的别墅，仍是住在家里，她当然不会傻到将女人带回家，她爸爸的火暴脾气一定会扒了她的皮。她和洇眉在五星极酒店开了房。&lt;br&gt;　　洇眉还算清醒，但祢凯喝了太多的酒，红酒、白酒、啤酒、各式各样的洋酒，难以计数。多亏祢凯喜欢泡吧，如果不是经常拿酒来练习的话，现在早就趴在地上不醒人事了。&lt;br&gt;　　“还喝？”祢凯将手里拿着酒瓶的洇眉横腰抱起，向床走去……&lt;br&gt;　　洇眉像一条蛇，软软的摊倒在祢凯的怀里，任由她抚摸着自己身体的每一寸肌肤。&lt;br&gt;　　“你不想喝了？不喝醉怎么会有感觉，对不对？”洇眉自信的媚笑着，她对自己的床上工夫很有信心，她绝对相信祢凯过了今晚之后，就再也离不开她了。&lt;br&gt;　　“你感觉舒服了，我才能更有感觉。我喜欢看着你高……潮……”祢凯吻住洇眉的红唇。&lt;br&gt;　　洇眉娇笑着，激动又羞怯的任祢凯随意摆布。这并不是洇眉的第一次，相反，她有很多次性的经历，可是和女人做，这是第一次，难免会激动羞涩，必竟以前没有体验过。&lt;br&gt;　　没有体验过可以，但拿祢凯做试验是个不明智的选择，只怪洇眉太不清楚祢凯是个什么样的人……&lt;br&gt;　　正是洇眉的无知，才会导致之后的苦果。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;作者有话要说：没有最狗血，只有更狗血，随时欢迎大家抄家伙干我！&lt;br&gt;&lt;br&gt;哈哈哈&lt;br&gt;&lt;br&gt;那我的目的就达到了，但是干完以后不要留下踪迹，否则被我捉住后一定要SM你。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;揭秘T的初夜终章&lt;br&gt;&lt;br&gt;    洇眉的粉颊红的像两朵盛开的桃花，洗过澡后，酥胸微露，手拿着红洒瓶，媚笑着将一杯又一杯的红酒送进祢凯的嘴里――&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯的星眸透射出一股奇妙的迷惑人心的风采，薄薄的红唇淡淡的抿成一条线，似笑非笑的看着怀中的人……&lt;br&gt;&lt;br&gt;    祢凯真的是喝多了，洇眉一杯又一杯的拱手献酒，用娇滴的胸摩擦着祢凯的敏感部位，并不时送上烈艳红唇。祢凯将洇眉推倒在床上，将披在洇眉身上的浴袍一把扯下，目露微熏的看着洁白如雪的晶莹胴体。祢凯的两只骨瘦如柴的双手稍稍用力，将洇眉的两条腿分开，贪婪的看着中央抖动不停的花朵。&lt;br&gt;&lt;br&gt;    “我要你！”祢凯坚定的道，随即又笑了“但不是现在……”她有很多东西还没有尝试</content></item></essay>