<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(100)</title><author>马桶伴侣</author><content>美的眼角有淡淡的泪光，她用余光看了眼祢怀仁，祢怀仁的表情也很不悦，他道：“你这个孩子怎么能这么说话，我们害死你爸爸？你爸爸是不是岚子民？”&lt;br&gt;　　“没错就是他。”&lt;br&gt;　　祢怀仁目光一扫，淡然道：“那就对了，你和他真的很像很像。有些事情，是连其美也不知道的，我没有告诉她是怕她太伤心。就让我来告诉你吧。”祢怀仁道：“我和你爸爸从小在一起，一起学赌技闯荡江湖，你爸爸为人豪爽义气，赌技也是一流，但唯一的一个缺点就是有点鲁莽好胜。”祢怀仁的眼睛看着远方，原本浑浊的双眼逐渐明亮，仿佛看见了当年意气风发的两个好少年，“这两个缺点最终导致了你爸爸悲惨的结局。”&lt;br&gt;　　“你能说得再详细点吗？”岚枫急切的问。&lt;br&gt;　　“你师傅临终前一定和你讲不让你赌，对不对？”祢怀仁问。&lt;br&gt;　　“没错啊。”岚枫道。&lt;br&gt;　　祢怀仁道：“大概是三十年前，你父亲和别人赌，你父亲赢了很多很多钱，后来才知道他赢的是一个黑道大哥的，那个人也没有为难你父亲，只是说让他把钱拿回来，你父亲怎么肯呢？后来黑道大哥非要和子民再赌一把，赌命，谁输了就要谁的命。我劝子民快点罢手，和这种人没有信誉可讲的，把钱还给他算了，我们不差这些钱的。可是他不肯，他决定和黑道大哥赌的时候，你已经二岁大了。”&lt;br&gt;　　陈其美在一侧静静的听着，眼泪汩汩流下。&lt;br&gt;　　“后来父亲还是赌了。”岚枫可以猜测出结果。&lt;br&gt;　　“没错。”祢怀仁无奈的叹了口气，“后来你爸爸去赌了，结果依然是他赢了，可是那个黑道大哥会把命给你爸爸么？他不会的。他找了很多打手把你爸爸毒打了一顿，我提前把你和其美接走，才免了一灾，如果连你们也打到的话，你和其美身体这么弱，肯定是活不成了。打人只是那个黑道大哥的第一步，我劝你爸爸离开大陆，但你爸爸不肯，我很不理解。”&lt;br&gt;　　“于是你就把我妈妈骗走了？”岚枫问着。&lt;br&gt;　　陈其美拿来一条毛巾，认真的为祢怀仁擦着脸和颈子，默默无语。&lt;br&gt;　　祢怀仁轻轻的一笑，饱经沧桑，“我和你爸爸同时爱上其美的，但是其美最后选择了你爸爸。对此我没有怨恨，因为感情是勉强不来的。但即便是其美和你爸爸结婚以后，我对她的爱都没有丝毫改变过。后来其美怀孕，有了你，我还是很爱她，甚至无法爱上别的女人，她的一颦一笑总出现在我的梦里。”说着，祢怀仁眷恋的看了一眼陈其美，这些话他从来都没有说出口过，但现在他说出来了，他怕自己的身体撑不了太久，不说的话他会觉得愧疚。&lt;br&gt;　　陈其美道：“枫，并不是怀仁把我骗到了美国，而是我自己要求他把我带到美国，因为你爸爸当时的处境你也知道，我怕……”&lt;br&gt;　　“你怕死？所以要逃到美国，把我和我爸爸扔到大陆吗？！”岚枫的眼底是看不穿的深邃。&lt;br&gt;　　“不！”陈其美摇头道：“我主要是怕你有危险，所以我想让怀仁把我们娘俩带到美国来，可是……”&lt;br&gt;　　祢怀仁接着道：“我答应了其美的要求，答应带着你们娘两一起来美国，可是临行前我变了主意，我只想要带着其美来，不想带着你，因为我知道其美看到你，就永远不能够忘记岚子民，我不想一辈子活在他的阴影之下，于是……只带你母亲一个人来美国，我骗她说之后再把你带来，结果……”&lt;br&gt;　　祢怀仁茫然的注视着前方，“结果人算不如天算，刚到美国，就发现其美怀孕了，不用想我也知道是陈子民的孩子，我费尽心思想要摆脱他的影子，可是还是摆脱不了，为此我很苦恼。在没有得到其美的时候，想着如果我有一天可以得到她，她怎么样我都不会嫌弃，也不会挑剔，可真的得到的那一天，我发现我远不能那么豁达和潇洒，我真的很在意她心里有没有我。每当她发呆的时候，我就在想她是不是怀念着子民……”祢怀仁有些痛苦的道：“后来孩子生下来了，就是祢凯。”&lt;br&gt;　　陈其美高贵的面庞也在这重大的家庭变故中带上了细碎的皱纹，她的黑瞳泛起了淡淡如水的忧伤。“我很感激怀仁对我做的一切，这么多年来他对我一如往昔，可我有的时候又很不能原谅他，他让我与你天人两隔。”陈其美对岚枫说着，转而又看着祢怀仁：“怀仁，我说过多少遍了，祢凯是你的孩子。你还记得来美国前的那个晚上么？我们……”&lt;br&gt;　　“你觉得一个晚上的同房就会怀孕是么！”祢怀仁无法控制的激动想来，他一直不相信祢凯是他的孩子，所以他才会从小对祢凯很暴力。&lt;br&gt;　　祢怀仁是很矛盾的，他既恨祢凯，又爱祢凯，他会打她，但同时会尽全力满足她所有的要求。&lt;br&gt;　　“我说过，你可以去做DNA鉴定的！”陈其美无奈的道。&lt;br&gt;　　“不！你就让我留一点希望吧。”祢怀仁激动的对陈其美道：“我真的无法接受孩子不是我的事实，我……”祢凯的祢怀仁的硬伤，每每想到祢凯不是自己的孩子，祢怀仁就觉得他妄为一个男人。早知道自己如此的接受不了这个现实，那当初他就不应该答应带陈其美来美国。&lt;br&gt;　　看见自己的到来破坏了祢怀仁和陈其美宁静的生活，岚枫打算离开了。祢凯是谁的孩子她并不是很感兴趣，现在她的疑问已经解开了，就没有必要再留在这里了。&lt;br&gt;　　“我走了。”岚枫起身告辞。&lt;br&gt;　　陈其美擦了擦眼泪，跟在岚枫后面送她出去。“真不好意思，你看……怀仁一提起祢凯的事情……”&lt;br&gt;　　“不用跟我解释，这不关我的事。”岚枫的心结虽然已经解开，但她还是感觉和陈其美之间有永远化不开的距离，她看着面前这个与年龄完全不相符的女人，怎么也无法相信她就是自己的母亲。&lt;br&gt;　　陈其美酸涩的笑了笑，“有时间来玩，我……挺想经常能够看见你的。”&lt;br&gt;　　岚枫没有点头也没有摇头，戴上墨镜，转身朝阳光里走去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我终于找到你了。”&lt;br&gt;　　什锦的皮鞋踏在破旧的地板上，茶色的瞳孔直直的射出一道光芒，锁定了倚着墙的那抹身影。&lt;br&gt;　　“你是怎么找得到我的？我住在这么闭塞的地方也会有人找得到？”古仪冷冷的笑着说。&lt;br&gt;　　什锦道：“我跟踪冉颜眉跟了很久了，我知道她一定会来找你的。”什锦平静的脸上看不出一丝情绪。&lt;br&gt;　　古仪道：“你费这么大心思找我干什么？”&lt;br&gt;　　“难道我不应该来找你么！”什锦的声音陡然变得严厉。&lt;br&gt;　　古仪扫了什锦一眼，笑了笑道：“你希望我救祢凯，对不对？”&lt;br&gt;　　什锦点头。“没错，你可以救她。”&lt;br&gt;　　“我怎么救？”古仪反问。“我救她的唯一办法就是把自己交出来，去换她，你觉得我有这么傻么？祢凯不愿意在监狱里度过，难道我就愿意么？”&lt;br&gt;　　什锦一头长长的卷发层次分明，在昏暗的灯光下发出柔和的光，她低垂的睫毛突然煽动，一股怒火从她心底腾起。“你真他妈的不是人！你凭什么说这种话？什么叫做愿意不愿意？！因为你人是你杀的，知道么？”什锦大步向前，虽然她和古仪的身高有差距，但她还是用自己最大的力气拽住古仪的衣领，“你是杀人的凶手，祢凯是冤枉的！”&lt;br&gt;　　古仪嗤笑，“是祢凯对你说她是冤枉的吧？”&lt;br&gt;　　什锦把头转向窗外，看着皎洁的月色透过窗子，一闪一闪的照在破败的地板上。“没错！我相信凯说的话。”什锦说完，把头转过来近距离对着古仪，闪着光的眼睛死死的盯着她，像盯着一个仇家。&lt;br&gt;　　古仪冷笑，“她当然会这么说，换了我我也这么说，可是这么说并不一定是事实，法官是公正的，他只相信证据，而不相信从人嘴里喷出的胡言。”&lt;br&gt;　　“你！”什锦的唇动了动，愤怒得说不出话来。&lt;br&gt;　　“我怎么了？我说的不是事实么？”&lt;br&gt;　　“是个屁！”什锦猛的推了古仪一把，吼道：“你真是丧心病狂！你就是冉颜眉养的一只狗，忠实的狗！你把祢凯的枪拿走了，这样就没有对证，你把祢凯撕碎了的黎洛雨的□的碎片也捡走了，你怕有一天祢凯心血来潮拼接起来发现漏洞，你心思缜密的设计好了一个又一个圈套，可祢凯还傻傻的把你当做朋友来对待，真他妈的可笑！”什锦尖利的声音在空旷的屋子里回响，古仪再也不能佯装镇定了，她的脸色一阵红一阵白，靠在墙上点起一支烟猛吸。&lt;br&gt;　　时间停顿了。&lt;br&gt;　　古仪不再说话。&lt;br&gt;　　什锦也没有再说话，只是侧过脸来，犀利清冷的目光锁住了古仪，她本来想好言相劝的，没想到演变成了大骂，这回更是一点希望也没有了，不是么？什锦的心很失落很惆怅。&lt;br&gt;　　“你走吧。”很久之后，古仪轻声道，她的语气变得很软弱。&lt;br&gt;　　什锦凝视着古仪，眼里带着恨。可虽然带着情绪看着古仪，什锦的眼睛并不瞎，她看见乳白的月光下，古仪完美的轮廓鲜艳动人，黑色的眸子如繁星般璀璨。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;163 颠覆的无力感&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　什锦转身走向门口，但又好像有一口气憋在心里不发不快。她锁眉转身，怅然若失的看着古仪，最后道：“人要对得起你的良心，冉颜眉怎么对你的，你别以为我不知道，我知道！她这么对你，你觉得你为她付出那些有意义么？好好的想一想吧……”说完，什锦转身离去。&lt;br&gt;　　古仪被一种颠覆的无力感所笼罩，心中的那个决定却越来越清晰。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　又一个月过去了，警方宣告无能为力，他们一点证据也找不到，而冉颜眉则逍遥快活挥金如土。&lt;br&gt;　　岚枫打理着田纳西的凯旋分部，她不是在为冉颜眉干活，而是在为自己干，为祢凯干。她知道了冉颜眉做的一切以后，愤怒之下想把田纳西凯旋赌场分部还给冉颜眉，她不想要她的“赏赐”，但什锦拦住岚枫，她说既然冉颜眉把这个分部交给她，那就要了，这是祢家唯一的财产，以后等祢凯出狱可以还给她。于是岚枫同意了。岚枫将赌场赚的一些钱寄给了祢怀仁，作为他看病生活之用。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　或许这个世界上真的会发生奇迹。&lt;br&gt;　　正当什锦和岚枫以为祢凯的事情无力回天的时候，在一个刚下过雨的早晨，未褪的水雾还飘荡在城市的上空……凌晨4点，一阵尖锐的电话铃声在空旷的房间里响个不停，成功的将沉睡的什锦和岚枫从梦中惊醒。什锦很不情愿的睁开迷迷糊糊的双眼，拿起电话放在耳边喂了声。&lt;br&gt;　　原来是受理祢凯案件的那个警察！&lt;br&gt;　　什锦的睡意登时全无，她摇了摇头，确认自己不是在做梦。很多次，她都在梦里梦见祢凯的案件有转机了，可梦醒的时候发现那只是梦，于是特别失落。&lt;br&gt;　　透过浅色的窗帘，什锦看见窗外是淡淡的朦胧，映衬着满室的静谧。&lt;br&gt;　　什锦难以抑制的激动起来，因为警察告诉她古仪来自首了！&lt;br&gt;　　什锦就差没有尖叫出来，她疯了一般的拽住岚枫的胳膊，很用力很用力。但此刻警察还没有挂断电话，她必须保持暂时的镇定。&lt;br&gt;　　岚枫有些诧异的看着什锦的反应，她猜到一定发生了什么好事，因为岚枫看见什锦激动的同时面带笑容。什锦的性格早已经处变不惊了，为何今天格外兴奋？&lt;br&gt;　　挂断电话，什锦蹭的从床上蹦起来，高声叫着跳着：“岚枫，古仪去自首了！祢凯有救了！”&lt;br&gt;　　“真的吗？”岚枫不可置信的瞪大眼睛，像看见了外星人一样，她无法相信像古仪那么良心泯灭的女人会去自首。&lt;br&gt;　　什锦激动得跟打了鸡血似的，岚枫则是像被电击了一样傻在那里，总之两个人的反应都是同一个原因，古仪自首了！&lt;br&gt;　　二个小时以后，什锦穿着一身豹皮连衣裙挽着一身休闲服的岚枫出现在了田纳西州的候机大厅里，她们要坐最近一班飞机回华盛顿，古仪是在华盛</content></item></essay>