<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(6)</title><author>马桶伴侣</author><content>怎么还不忘记钱呢？这么重的皮箱，简直是个包袱。&lt;br&gt;　　祢凯再次回到套房时，多带回来一个人，是一个已经吓傻了的服务人员。&lt;br&gt;　　“说，这间房里的保险柜藏在什么地方。”祢凯的语速很快，她已经听到楼下桌椅被撞翻的声音，以及男女混合的凄厉尖叫声，看来海盗们已经到了三楼，她们的时间不多了。&lt;br&gt;　　“在……在……”服务人员道：“在那个钟表的后面。”一般高档的总统套房都在一个相对隐密的地方设有密码箱或保险柜，只有客房的服务人员才知道在哪，有的连服务人员都不知道，除非问经理或主管。&lt;br&gt;　　“谢天谢地，你竟然知道。”祢凯的低沉的语气中难掩内心的激动，她似乎看见一线曙光。“好了，没你的事了，你出去。”祢凯用力推了服务员一把，将其推出门外。似乎又想起什么般，祢凯急声问道：“密码，对了，保险箱的钥匙和密码！”&lt;br&gt;　　服务员虚弱的道：“密码不清楚，钥匙就是房间门的钥匙。”&lt;br&gt;　　砰的一声，祢凯将门关死，上锁。&lt;br&gt;　　“宝贝，能不能活着出去，就要看它的了，但愿上天保佑我们！”祢凯径直走向悬挂钟表的地方，缓缓的将钟表一侧打开，中型保险柜露了出来。&lt;br&gt;　　“密码会是什么呢……”祢凯满头大汗的旋转着密码器，却不见保险箱打开。&lt;br&gt;　　黎洛雨悄然走下床，她凝视着祢凯，似有千言万语，但均梗在喉中，化成滴滴晶莹的泪水。&lt;br&gt;　　此刻，恐惧似乎逐渐变淡，哪怕楼下的嘈杂一声更强过一声，现在黎洛雨的眼中只剩下祢凯，看着她为了生存不懈的奋斗着。&lt;br&gt;　　啪――&lt;br&gt;　　保险箱打开了。&lt;br&gt;　　“看来我的技术还不错。”祢凯布满汗珠的容颜露出难得一见的欣喜微笑，之后她转头对黎洛雨道：“保险箱的事，千万不能说出去，如果要说，也是由我来说，我不说，你不能先说，明白吗？”&lt;br&gt;　　黎洛雨怔愣的看着祢凯，不知道她葫芦里卖的什么药，隐隐的点点头，“知道。”&lt;br&gt;　　“好。”&lt;br&gt;　　祢凯走回床边，将皮箱提过来，打开，吩咐道：“快，洛雨，我们把钱塞进去，快！”&lt;br&gt;　　黎洛雨顾不得问为什么，捧起一把把的钱往保险箱里堆，一千万是很庞大的一笔钱，她们用了足有五分钟的时间才将钱全部塞入。&lt;br&gt;　　祢凯关好保险箱的门，把钟表摆好，急促的敲门声响起来。&lt;br&gt;　　“他们来了！”祢凯的瞳孔放大成平日的两倍，与黎洛雨相互对视。&lt;br&gt;　　“凯！”黎洛雨突然抑制不住，大声哭起来。“凯，让我抱抱你好吗？”&lt;br&gt;　　祢凯轻轻闭上眼睛，双臂打开，黎洛雨像只小鸟归巢般的扑进了祢凯的怀里，两人紧紧相拥。“凯，我们会不会出不去了？我们会不会死在这？”&lt;br&gt;　　“我不知道……”祢凯的声音无力而苍白，在死神面前，任何的挣扎都是徒劳。“我不喜欢被别人控制着，但这次却被人控制着生死。”祢凯轻轻抬起黎洛雨的脸，难得一见的温柔道：“你会不会恨我？如果不是我拉着你来什么该死的土耳其，或许就不会有这么多事情发生，我们还是那对天天吵架的狭路鸳鸯。”&lt;br&gt;　　外面的敲门声陡然尖锐，已经不是敲门了，改成撞门。黎洛雨紧紧的搂住祢凯的颈子，泣不成声的道：“凯，你……你说……你爱我，我要你现在说……你爱我……”&lt;br&gt;　　祢凯用力的捏住黎洛雨尖尖的下巴，如此的用力不再是为了折磨，而是因为放不下，她看着黎洛雨一双溢满眼泪的秋水翦瞳，轻声道：“我爱你。”&lt;br&gt;　　没有给黎洛雨反应的时间，祢凯以迅雷不及掩耳的速度用一只手将席梦思床垫掀起，另一只手拉过黎洛雨，双手将她抱起，塞进了床下的格层内。&lt;br&gt;　　原来，祢凯进屋后便发现屋内的床很高，而床垫之下和木板之上有很大的空间，完全可以藏人，而且可以藏两个人。&lt;br&gt;　　“凯！”黎洛雨瞬间明白祢凯的用意，但为时已晚。祢凯只来得及说一句话：“闭嘴！我要你活着！”说完，她放下床垫，持枪的男青年们盾入房间。&lt;br&gt;　　房间内似乎只有祢凯一个人了，她刚毅的面颊丝毫没有惧色。&lt;br&gt;　　几只步枪对准了祢凯的头部，一个黑人青年用目光上下打量着祢凯，之后道：“没有别人了吗？”&lt;br&gt;　　祢凯用英语回答：“没有。”&lt;br&gt;　　“搜一下，”青年一挥手，另外几个人开始搜查，“我明明听见里面有两个人说话的声音……”黑人青年高傲而霸气的道：“你敢说谎，我就……”他举起枪示意了一下。&lt;br&gt;　　祢凯感到冰冷的失望，她原来还抱有幻想，期望不是所有的海盗都不尽人情，或许她面前的这些海盗不会伤极无辜，会放她们一马，但是――&lt;br&gt;　　“谁？”一阵快速的奔跑声在走廊响起，黑人青年一闪身，一半身体在房间内，另一半身体侧向走廊大声道：“站住！不准跑！再跑就开枪了！”&lt;br&gt;　　奔跑声继续――&lt;br&gt;　　砰的一声，之后是惨叫声和身体倒地的沉重声响。他开枪了，而祢凯不知道死的是谁。&lt;br&gt;　　或许是森江幽、存贝、盖佑赫、狄龙……四层客房里的人很少，除了她们一帮人以外，几乎再没有人了，所有人都聚集在三楼的赌场里――&lt;br&gt;　　祢凯的心慢慢的变凉。&lt;br&gt;　　“老大，没有找到别人！”几个黑人青年用英语道，显然他们不是土耳其本土居民。&lt;br&gt;　　“你，抱头，下楼！”青年粗暴的对祢凯道。&lt;br&gt;　　祢凯没有反抗，慢慢的举起双手放置头顶。突然，一个黑人道：“这里还没有搜。”他指的便是席梦思的床垫。&lt;br&gt;　　祢凯的心陡然纠紧了，但仍然保持着镇定的姿态。黑人青年拿着AK－47步枪走近床垫的一刹那，祢凯阴着脸，用一只手臂重重地砸向黑人青年的胳膊――&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;作者有话要说：不给长评就算啦，打个分吧。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;有点危险&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“呃！”黑人青年发出一声闷吼，他在完全没有防范的情况下挨了祢凯结实的一击，想不到祢凯那么瘦弱的身体竟然暗藏着如此巨大的能量，这是让手持武器的海盗始料未及的。&lt;br&gt;　　海盗的头目也突然间忘记了怎么样反映，他竟然没有开口恐吓祢凯，告诉祢凯如果她再动就将她击毙，海盗头目只是傻傻的看着祢凯对黑人青年施以拳脚，他看了足有一分钟的时间……&lt;br&gt;　　“SHIT！”黑人青年大骂道，将手里的武器暂时放下，与祢凯肉搏，他要让这个不自量力的小女孩尝尝反抗的后果，他露出了十分邪恶的表情。&lt;br&gt;　　祢凯面对训练有素的黑人青年并不惧怕，她现在的心中只有一个信念，那就是哪怕牺牲自己，也要保护黎洛雨的安全，这一瞬间，祢凯觉得自己崇高而且神圣。但黑人青年不给她多余的时间去思考，粗壮的拳头像一阵疾风刮来，祢凯蓦地转身，但仍然没有躲过，拳头重重地砸向祢凯的肩胛部位，只听喀嚓一声，祢凯的脸色由红转白，向后退了好几步。&lt;br&gt;　　海盗头目双手环胸，像是古代的奴隶主端坐在看台上，看着困兽场里黑奴在和野兽比试，他想看看祢凯单薄的身形能和壮硕的黑人青年对抗到什么时候。&lt;br&gt;　　此时，两个海盗都忘记了还要去搜床下的事了，看来祢凯的牺牲是值得的。&lt;br&gt;　　只是肩部的疼痛以飞的速度迷漫全身，让祢凯不禁皱起眉头，冷汗不知不觉的流了下来。&lt;br&gt;　　祢凯在心中暗忖：我是不会这么轻易就让你打败的。祢凯冷傲的个性和永不服输的坚强让她拿起旁边精致的台灯，一个大步跨上前，朝黑人青年的头部狠命砸去。动作之快令一旁的海盗头吸口冷气，如果是他的话恐怕也躲不过这突然一击，果不其然，他手下的兵，那名黑人青年没有躲过，挨了当头一棒。砰的一下，台灯的玻璃灯罩破裂，零星的玻璃碎片深嵌在黑人青年面部的皮肤里，顿时，鲜血如注――&lt;br&gt;　　祢凯知道自己太冲动了，不应该这样惹怒一个丧心病狂的人，可能会死无葬身之地的。&lt;br&gt;　　黎洛雨死咬着唇，才能不将哭声流出唇边，她似乎能够想像祢凯正在为救她和海盗拼着命，而她却像个怕死鬼一样躲在这里……死了又如何？她想和祢凯在一起。有很多次她都想站起身推开床的垫子跳出去，和那些海盗们大声说：“你们要来就来吧，这里不只有祢凯一个人，还有我。”但黎洛雨终究没有那么做，她知道祢凯为什么而付出，她不想辜负祢凯的苦心……&lt;br&gt;　　但就这样躲在这里听着外面拳打脚踢的声音吗？这对于黎洛雨来说简直就是折磨，她不敢想像是不是有拳头打在了祢凯瘦削的身上，她更不敢想像如果性子倔强的祢凯惹怒了那些海盗，他们将枪拿出来对准她，那一刻该怎么办。&lt;br&gt;　　黎洛雨又心痛又矛盾的躲在里面哭泣着，只有一幕她没有想到，就是祢凯之所以会和这帮海盗打起来，是因为怕黎洛雨被发现，她所做的一切都是为了黎洛雨。&lt;br&gt;　　在祢凯的心中，她早已经把黎洛雨定义成自己的爱人了，只是祢凯自己还不知道。&lt;br&gt;　　只有为了爱人，才会不顾生死的保护，才会宁可自己死去，也要让她活着。&lt;br&gt;　　黑人青年气愤极了，用手擦了擦脸上流下的血，之后上前一把抓住祢凯的手，将她高高的举起，摔在了总统套房内名贵的红木地板上。&lt;br&gt;　　祢凯的身子轻飘飘的飞起来，在落下的一瞬间，祢凯像只猫样的，努力调整身体的平衡感，双膝脆到了地板上面，让关键部位躲过了这致命的一摔。但由于黑人青年用的力道过大，祢凯觉得此刻眼前难以抑制的幻化出许多变化莫测的图画，两个立着的黑人也变得模糊起来，像是隔着重重的雾霭。&lt;br&gt;　　当黑人青年想趁着祢凯缓不过来神的空当上前去将她暴打一番时，旁边的海盗头恍然露出一抹意味深长的笑容。&lt;br&gt;　　祢凯脸上那副不服输的韧劲悄然吸引他的目光，清风秀骨的脸颊魅力独具，只是祢凯的脸色过于惨白。&lt;br&gt;　　“停吧！”海盗头发话道。&lt;br&gt;　　黑人青年不知所以，停下脚步后看见另一个黑人进入房间来，对海盗头目道：“老大，三楼的赌场已经收缴完毕，但是……”&lt;br&gt;　　“但是什么？”海盗头目转过脸，没有再去看挣扎着爬起来的祢凯，祢凯受创不轻，完全不具备威胁力。&lt;br&gt;　　刚才那名战斗过的青年拿起套房内的床单，简单擦拭着脸上的血水，一双眼睛愤怒的看着祢凯，他恨不得马上将祢凯击毙，他不明白头为什么要阻止他。&lt;br&gt;　　新进来的黑人海盗如实回答道：“听说，还有一千万的现金下落不明。”&lt;br&gt;　　“一千万？下落不明？怎么可能！”海盗头目道：“这艘船从昨晚进入公海后，就没有靠过岸，也没有任何船靠近这个艘客轮！怎么会有钱流失……一千万……”他沉思道：“这不是一个小数目！必须要问出钱的流向，一定要查出钱在什么地方。”&lt;br&gt;　　片刻，海盗头目用低沉的声音道：“现在拿到了多少钱？”&lt;br&gt;　　新进套房的黑人青年低头道：“不到三亿美元……很多钱都不在帐上，这个赌场大笔金额是用银行卡和支票支付的，所以船上的钱并不是很多。”&lt;br&gt;　　冒如此大的风险，当海盗又是会随时丧命的，而且还有那么多弟兄要养活，计划一次抢劫又需要很长一段时间，如果不拿上一大漂钱，是决对不行的。而一千万……是一笔不小的数字，准确的说，他们是不会让任何一分钱流失的。&lt;br&gt;　　“我们已经把三楼的赌场翻过来了，可是没有找到赌场帐目里的一千万，不如，我们……撤吧，头？”黑人青年试探的问道。&lt;br&gt;　　祢凯终于挣扎着爬起身来，虽然身上很痛，但理智告诉她，就像之前和森江幽讨论过的一样，现在这伙“海盗”势力并不强大，一些势力强大的海盗绝不会在乎一千万两千万</content></item></essay>