<update><item><title>第八章 一路风流荡少妇(小白老师)</title><author>床上伴侣</author><content>　　星期一就已经是开学了，白洁早晨换了一套灰色的套裙，里面是白色的衬衫，下身肉色的丝袜和一双灰白色的高跟瓢鞋，披散开了长发，在头顶夹了一个红色的发卡。&lt;br&gt;　　学校里的教学楼和家属楼都已经开始施工，高义忙的焦头烂额，还好有市里的王局长照顾着，钱都已经很快到位了，刚刚忙出了点头序，今天开学了，他从施工现场走回办公室的时候碰到了白洁，从上次白洁和王局长在酒店包房里也是在他面前做过之后，他一直没有看见白洁，心里也是一直酸溜溜的，而白洁这个娇媚的女人好像总能给他眼睛一亮的感觉，特别是这两天白洁一直没有间断做爱，走起路来柔软的腰肢好像都有了一种别样的风情，粉白的脸上还是淡淡的画了点眼线，眉目间好像更多了一点媚气，以前白洁走路的时候不敢太挺胸，怕别人的眼睛盯在自己的胸前看，可是现在白洁总是高高的挺着自己的乳房，薄薄的衣服下，有时候都会看到乳房颤巍巍的感觉。&lt;br&gt;　　高义看着这个怎么也喜欢不够的女人，这个性感在骨子里，妩媚在眉目间的美丽女人，心里竟然也有点蹦蹦的跳，有一种尿急的感觉想干点什么。&lt;br&gt;　　白洁看着高义的眼睛，那种火辣辣的欲望让他心里也慌慌的，白了他一眼，擦肩而过。&lt;br&gt;　　两人擦肩而过的瞬间，白洁身上淡淡的体香飘入高义的鼻子里，仿佛飘到了高义的心里，看着白洁圆滚滚的小屁股，真想就地给她放倒。&lt;br&gt;　　白洁座在办公室里，心里想着刚才看到的小晶，她可以肯定那些人说的就是这个小晶了，刚才在教室里，那些男生的眼睛都偷偷的瞄着小晶，小晶穿了一件黑色的紧身小背心，好像是带了有垫的那种乳罩，显得乳房高高的在胸前挺着，露着白嫩的肚皮，下身是一条很小红色裙子，里面竟然穿着黑色的内裤，一动就能看见，一双白白的长腿，穿着红色的一双水晶拖鞋，描着黑黑的眼影，长长的睫毛，眼睛放荡的四处飘着。&lt;br&gt;　　“白洁，你过来一下。”高义过来叫她。&lt;br&gt;　　　白洁起身跟着高义走了过去，身后的两个老师交换了一个暧昧的眼神，眼睛都盯着白洁丰满圆润的身材，微微晃了一下头。“嗯……”关上了门之后，高义就紧紧的搂着白洁亲吻起来，吻的白洁几乎都要透不过气来，脚尖也不由得翘了起来。 &lt;br&gt;　　高义的手很自然的从白洁套装的领口伸了进去，隔着丝质的衬衫摸着白洁丰满的乳房，白洁从来都是穿那种薄薄的乳罩，摸上去感觉不到厚厚的垫子的感觉，直接就是那种软软的，丰满的肉感，白洁软软的靠在高义的身上，不知道该拒绝还是心里很喜欢的感觉，当男人的手从白洁的裙下深了进去，沿着滑滑的丝袜摸到了最柔软的阴部，白洁抓住了高义不断摸索的手，“不要，别摸了……”&lt;br&gt;　　高义的手又滑到了白洁圆圆的屁股上，裤袜紧紧的裹着的屁股俏皮的在白洁的裙子下翘着，两个人摸索着，高义就把白洁弄到了办公桌的前边，白洁一边说着不要，一边被高义摸的气喘吁吁的。&lt;br&gt;　　高义一边推开白洁不断的拉扯着的小手，一边把白洁转成背对着他，他一双手从白洁背后伸过去，握住了白洁的一对乳房，一压就把白洁压的趴在了办公桌上，“不要啊，快放开我，不行啊”白洁翻身想起来，高义一边压着她，手不断的揉搓着白洁的乳房，一边嘴唇在白洁的耳垂上亲吻着，弄的白洁浑身不断的酥软，“宝贝儿，这个电话送给你的，你喜欢吗？”白洁的头旁边放着一部包装着的新手机，是一部诺基亚的8850，很贵的电话。&lt;br&gt;　　“我不要，你别来了，我不想在这里啊”白洁还在作着挣扎。&lt;br&gt;　　高义的手伸下去，撩起白洁的裙子，白洁肉色的丝袜下是一条紫色的内裤，高义手在白洁的屁股上抚摸了两圈，手就从丝袜和内裤的边缘伸了进去，一边抚摸着白洁光溜溜的屁股，一边就把丝袜和内裤都拉到了白洁的屁股下边，白洁感觉到下身凉凉的感觉，和丝袜紧裹在腿上的感觉，知道屁股已经光了，也就不再无畏的挣扎了，再说连她自己都不知道是在挣扎高义，还是在和自己挣扎。&lt;br&gt;　　高义手摸到了白洁的阴唇，白洁浑身一抖，屁股的肉一紧，高义感觉到那里湿乎乎的，赶紧拉下了自己的裤子，把自己坚硬了很久的东西掏了出来，并没有直接插进去，而是插在了白洁的两腿之间，手从白洁衣服的下襟伸进去，撩开乳罩，抓住了白洁一对浑圆丰满的乳房，一边揉搓着，一边把肉棒在白洁两腿间抽动，碰撞着白洁娇嫩的阴部，弄的白洁娇喘吁吁，光溜溜的白屁股不断的向上翘起，高义也不再耍闹，手扶了扶，慢慢的插了进去，一直慢慢的插到了底。&lt;br&gt;　　“啊……”白洁全身几乎都趴到了桌子上，屁股高高的挺起，脚尖用力的翘了起来，脚跟都离开了鞋子，小小的脚丫只有脚尖还踩在鞋里，灰白色的高跟鞋不断的在地上乱晃着。&lt;br&gt;　　“宝贝，你想死我了。”高义开始抽插着，身子压在白洁身子上，手伸在白洁的衣服里，抚摸着白洁的一对乳房，屁股大力的来回运动着，大大的班台上，美丽的白洁头贴在凉丝丝的桌面上，上身的衣服松跨垮的，一双大手在衣服里乱动着，灰色的套裙卷起在屁股上，露出一段白光光的屁股，肉色的丝袜和一条紫色的内裤卷成一团缠在大腿上，屁股用一种让人看了血脉膨胀的姿势用力的翘着。&lt;br&gt;　　“啊……啊……哦……我不行了，你……啊……”白洁一边轻声的叫着，一边嘴里哀求着，男人的阴茎每一次插入，白洁浑身都会全部颤抖一下，这样的感觉爽的高义阴茎硬的好像更粗了，“宝贝儿，你真让人疯狂，每次都有不一样的感觉，舒服死了！”“啊……哼……轻点顶”白洁嘴角流出的唾沫在桌上已经流成了一小滩。&lt;br&gt;　　“啊啊啊啊！”高义正干的爽的时候，他的手机响了，他一边慢慢的抽动着，一边接起了电话，白洁趴在那里不断的喘着粗气，“王局长啊，我在学校呢，”“什么，你马上就到。”“好好，我等着您。”放下了电话，高义嘟囔着“操，来的真是时候。”下身却没有停，这时加快了速度，手也不再揉搓白洁的乳房，抓住了白洁的屁股，下身快速的抽插着白洁娇嫩的阴道。&lt;br&gt;　　“啊啊啊啊，不要啊……哎呀……不行了……啊……啊……”高义射出精液的时候，白洁趴在桌子上都快昏过去了，屁股翘起着，阴部被高义干的红嫩嫩的，湿乎乎的一片水渍。&lt;br&gt;　　“快起来，宝贝儿”高义拍了拍白洁的屁股，白洁娇喘着站起身子，找纸想擦擦下身，：“死人，不让你来，非得来”敲门声已经响了起来，两人一愣，白洁赶紧提上了丝袜和内裤，整理了一下衣服和裙子，收起了桌上的电话，坐在了沙发上，高义过去开门，王局长夹着个黑色的皮包走了进来，“怎么才开门呢，在屋里干啥呢？”一抬头看见了沙发上的白洁，眼睛一下亮了“白洁在这呢。”白洁脸上此时红扑扑的，头发也有点乱，出气还有点不匀，站起来，“王局长来了，那你们聊吧”起来就要出去。&lt;br&gt;　　王局长却给高义使了个眼色“白洁，我正要找你有事情呢，先别走啊。”&lt;br&gt;   “对啊，白洁，先别走了，陪王局长说会儿话，我去给王局长准备点茶水”一边竟然开门出去了，顺手竟然反锁上了门。&lt;br&gt;   听到锁门的声音,王局长把包放在桌子上,无意中发现桌子上有一滩水渍,王局长不是胡涂人,大概能想到两个人刚才干了什么,本来他这次来就一直想着白洁,这时漂亮的白洁正在自己眼前，而且可能刚刚和高义作过什么，更是刺激的他欲火焚身，伸手拉住白洁软乎乎的小手，顺势一拉，白洁的身子就靠在了他的身上，王局长的手不由得就不规矩起来，不客气的想去摸白洁的乳房。&lt;br&gt;　    白洁手挡住了王局长的手，她还沉浸在刚才的疯狂中回不过神来，浑身软绵绵的，看着王局长纠缠过来，她心里很不舒服，可是还没有办法，只好软软的挡着王局长摸到她乳房上来的手，“王局长，别这样，让人看到不好。”&lt;br&gt;　    “妹子，我都想死你了，这些天，来，亲热亲热”王局长一边说着，一边用力的把白洁搂在了怀里，胖胖的大脸就贴在了白洁的脸上，热乎乎的嘴唇在白洁滑嫩的脸上亲吻着，一边想去亲吻白洁红嫩的小嘴唇，白洁本来就刚刚被高义弄的高潮还没过去，被王局长一摸一搂，浑身还是反应很强烈，身子直门发软，一边躲闪着王局长的嘴，一边软绵绵的想推开王局长的手，“王局长，放开我，放开我啊，哎呀。”&lt;br&gt;　    抱着白洁凹凸有致的身子，感受着胸前一对鼓鼓的乳房压在身上的感觉，王局长下身已经坚硬的不断的碰着白洁的小肚子，王局长揉搓着美丽少妇成熟的肉体，还在想着办公桌上那一滩水渍，他没有想到那是白洁嘴里流出来的，还以为是两人做爱时屁股留下来的，想到这里，一下把白洁抱了起来，放到了办公桌上，白洁吓了一跳，双手不由得就抱住了王局长的脖子，座在办公桌上的白洁，双腿垂在桌子边上，手抱着男人的脖子，“你干什么，哎呀，放我下去。”白洁想跳下去，可王局长已经紧紧的贴在了白洁身上，手顺势就从白洁的裙子底下伸了进去，滑过丰润的大腿，就摸在了白洁软乎乎的下身，隔着丝袜和内裤，王局长都感觉到了那里的湿热，王局长迫不及待的用手胡乱的往下扒着白洁的内裤和丝袜。白洁已经被王局长弄得浑身软绵绵的，脑子里也迷迷糊糊的了，想着今天也不能幸免了，不如快点让他弄完了得了，就在桌子上欠了欠屁股，内裤和丝袜就被王局长拉了下来，王局长把白洁的丝袜和内裤拉到了膝盖的地方，已经看到了白洁内裤中央的地方湿了一大片，手摸了一下还粘乎乎的，白洁看着王局长摸自己内裤那里，脸一下红了，刚刚和高义干完，被王局长发现，白洁心里臊的厉害。&lt;br&gt;　    王局长不光没有生气，反倒明显的非常兴奋，抬起白洁的右腿把内裤和丝袜从白洁右腿上脱了下去，脱丝袜的时候王局长摸到了白洁白嫩嫩的小脚，不由得爱不释手，“妹子，你的脚怎么也长的这么漂亮呢？”白洁的脚很小，而且白白嫩嫩的，连脚跟都是白嫩嫩的，五个小脚趾都胖乎乎的，从大到小的趾甲都是圆圆的，涂着淡淡的粉红色指甲油，整个小脚一个漂亮的弧形，看不到一点骨头的样子，而且还没有一点肥的感觉，摸上去滑滑的软软的嫩嫩的。&lt;br&gt;　    此时的白洁，穿着灰色的套裙，仰座在办公桌上，一条腿垂在桌子边上，脱了一半的肉色丝袜和紫色内裤都挂在膝盖的地方，白皙的右腿光溜溜的被王局长抬在胸前抚摸着。灰色的窄裙乱糟糟的座在屁股下，从白洁的双腿间已经露出了白洁肥鼓鼓的阴户，上面软软的趴服着几十根油黑的阴毛，王局长此时也已经按捺不住，解开自己的裤子，连内裤一起都脱到了脚下，双手抓住白洁的两条腿，一下抱了起来，白洁双腿都曲在了胸前，挺难受的，就躺了下去，下身挺了起来，王局长手摸到白洁的阴唇，湿乎乎的弄了一手，心里当然知道是高义留下的东西，低头一看，白洁以前粉嫩的一对阴唇总是紧紧的闭着，现在却微微的敞开着，露出了里面红嫩嫩的肉，而且整个阴部都有一种充血一样的红色，湿乎乎的一大片。&lt;br&gt;　    王局长手扶了一下阴茎，找到白洁阴门的地方，很轻松的一下就滑了进去，但是里面的肉还是紧紧的裹着王局长的阴茎“妹子，刚才跟高义玩的挺厉害啊，里边还热乎乎的呢。”&lt;br&gt;　    白洁闭着眼睛躺在办公桌上，胸前的套装敞开了坏，但是白色的花边衬衫还穿着，但是薄薄的白衬衫下边，丰满的一对乳房轻轻颤抖更是让人浮想联翩，感受着王局长的阴茎插了进来，屁股的肉还是微微紧了一下。听王局长在那说，脸微微有点热，没有出声。&lt;br&gt;　    白洁的下边很滑，王局长弄起来很轻松，不由得王局长就加快了速度，两人交和的地方传出了响亮的水声“扑哧、啪……滋……”哧溜哧溜的摩擦声更是不绝于耳，白洁也微微的发出了按捺不住的呻吟声，红润的嘴唇微微的张开，能看见粉红的小舌头都在嘴里轻轻的哆嗦着，整个身体在桌子上前后的移动着，垂在王局长身后的两条腿不断的晃动着，左腿上飘浮的丝袜伴随着白洁腿的踢动几乎都飘了起来。&lt;br&gt;　    王局长干的兴起，抱起白洁的两条腿，都架在了肩膀上，下身更加深入的抽送着白洁红嫩的阴唇，白洁的屁股都已经离开了桌子，这样的插入让白洁浑身不断的颤抖，“啊……轻点……哎呀……”白洁叫了一声，想起这是办公室啊，赶紧把手伸到嘴里咬着，不断的发出忍不住的哼叫和喘息。&lt;br&gt;　    等了半天的高义估计差不多了，再说也不能把人家王局长扔在办公室里太长时间啊，就轻轻的开门回来了，一进外屋就听到了白洁娇里娇气的哼几声，而且好像还是捂着嘴一样含含糊糊的，还有那种扑哧、扑哧的性器摩擦的声音，从他这里看过去，王局长背对着他，上身白色的半截袖衬衫，下身的裤子都堆在脚底下，两条肥腿光着，一个大大的白屁股前后的有力的晃动着。左边的肩头露出一只穿着灰色高跟鞋的小脚，一条腿上的丝袜飘荡着从王局长的背后垂下，另一个肩头露出一只白生生的小脚，脚趾都用力的翘起着，虽然看不见白洁的样子，也能想出来白洁现在的样子多么诱人。&lt;br&gt;　    伴随着王局长呼哧呼哧的喘气声，高义看见王局长的大屁股紧紧的顶在白洁的身体上，屁股上的肉不断的紧缩着，白洁的两只小脚也都紧紧的蹦了起来。&lt;br&gt;　    王局长不断的喘着粗气，放开了白洁的腿，提上了裤子，用一条手帕擦着脸上的汗，白洁还不知道高义回来了，躺在桌子上，小手还塞在嘴里，嘴角都是口水的痕迹，脸红扑扑的，胸前的衣服乱糟糟的了，衬衫下摆都已经拽了出来，显然有手从里面伸进去过。裙子都已经卷到腰上了，阴部就那么在桌子上敞开着，下边的地方虽然看不清楚，高义也能想象得出是什么样子，一条光溜溜的腿垂着，另一条腿上穿着半截的裤袜，裤袜的另一条腿挂在膝盖上，紫色的内裤卷在大腿上，灰色的高跟鞋还挂在脚尖上晃荡着。香艳的样子看的高义都有点受不了了。&lt;br&gt;　    “王局长，累了吧，喝口水。”高义递过去一杯水，王局长看见高义，略有点尴尬，接过水坐在沙发上。&lt;br&gt;　    白洁此时也看见了高义，赶紧座了起来，整理身上的衣服。&lt;br&gt;　    “别害臊了，都不是外人，呵呵”王局长笑着说。&lt;br&gt;　    “哈哈”高义陪着笑，刚才自己干过白洁，王局长肯定是会知道的了，让他捡了自己的剩饭，高义当然有点不好意思。&lt;br&gt;　    白洁已经穿好了衣服，裙子上都是褶皱，屁股的地方还湿了一块，“哎呀，你看看，咋整啊”“没事没事，一会儿我用车送你回去，先在这坐会儿吧。”王局长赶紧说。&lt;br&gt;　    看着白洁起来后，桌子上的一片水渍，高义正在那里浮想联翩呢，想着白洁的屁股怎么在上面扭动来着。&lt;br&gt;　    “我不坐了，下边可难受了，我现在就走。”“好好好，这就走。”&lt;br&gt;　    高义先去看看外面没有人，三人就赶紧出去，上了王局长的桑塔纳轿车，白洁和王局长座在后边，高义告诉司机向白洁家里走去。&lt;br&gt;　    “妹子，下月啊，咱们教育局组织优秀教师旅游，我给你报上了，去桂林啊。”&lt;br&gt;　    “这可是好事啊，白洁，我都没去过桂林那，那地方好啊。”&lt;br&gt;　    “到时候再说吧”白洁心里真的很想去，可是当然知道这两个人是什么意思，有点不敢去也。&lt;br&gt;　    白洁回到了家里，才感觉真的好累啊，躺在床上浑身发酸，不由得骂这两个人快把她弄散了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　和张敏吃过晚饭从那富丽堂皇的大酒店回到家中，白洁心里有些不舒服，却不知道自己哪里不快乐，只是不想说话，路上夫妻两人都没有说话，白洁自顾扭着微微翘起的小屁股，走在王申的前边，两人回到家里，王申自顾看书，白洁一个人洗了洗躺在床上有点发呆，不由得想起了上次看见冷小玉那天。&lt;br&gt;　　那天就是白洁犹豫着是不是听高义的话去陪王局长那天，忽然接到冷小玉的电话，连白洁都没有想到。冷小玉直接开车来到了白洁的学校，看见穿着一身淡黄色芭布瑞贴身长裙的冷小玉高挑的身材从车里优雅的出来，白洁心里有一种莫名其妙淡淡的酸味儿。&lt;br&gt;　　冷小玉精心修饰和保养着的脸庞雪白细嫩的仿佛是凝结着的牛奶，１米６８的身材穿着细高跟的白色凉鞋，更显得亭亭玉立，帖服的衣料衬托着丰满的前胸，柔顺的长发染着淡淡的粉红，冷淡淡的杏眼，微微翘起的嘴角彰显着一份高傲和富贵，站在红色的本田雅格旁边让人有一种可远观而不敢亵渎的高贵。&lt;br&gt;　　上了车，冷小玉一贯的不看着人说话，“白洁，还在这当这个破老师，你可真能受得了，别告诉我你喜欢这份神圣的职业。”&lt;br&gt;　　“不干这个还能干什么？”白洁若有所思的看着窗外不断闪动的房屋和行人。&lt;br&gt;　　“还和那个王申过呢，他是不是也是老师啊。”&lt;br&gt;　　“是啊，他对我挺好的，正要读研究生呢。”白洁不知道为什么，还是不喜欢别人说王申的不好。&lt;br&gt;　　“我就不明白你，我老公给你介绍的那个开酒店的多好，现在身家都有千万了。”冷小玉粉红的嘴唇微微的瞥了瞥。&lt;br&gt;　　白洁记得那个姓张的老板，五短身材，黑黑胖胖的，看见白洁第一眼之后，就再也没离开过白洁的脸蛋和胸部，就差没流下口水了，看着这种暴发户一样的人，白洁那时从心里感觉恶心，可现在却真的有点感觉那人不是那么接受不了了，也许现实社会金钱就等于人的价值吧，特别是衡量一个成功的男人，事业是第一位的。如果让白洁现在选择，白洁真的不知道自己会怎么选了。&lt;br&gt;　　两人在一家台湾咖啡语茶门口停下了，门口的迎宾赶紧过来打开车门，两人下车并肩走进幽静的咖啡屋，门口的迎宾和正要出门的两个男客人的眼睛都不由自主的停留在两个美女的身上。&lt;br&gt;　　白洁今天穿着一件白色的紧身小衬衫，上面点缀着几个大大的红花，薄薄的衬衫下隐现蓝色的胸罩，丰挺的一对乳房在胸前呼之欲出，水蓝色的紧身一步裙紧紧的裹着丰润的屁股，布料应该是那种含有丝质的精纺面料，淡淡的发着丝光，裙下一截裹着肉色丝袜的浑圆的小腿，小巧的蓝色高跟水晶凉鞋承托着妩媚性感的身材，一个高贵、一个妩媚，两个风情万种的美女一下勾引了无数男人垂涎的目光。&lt;br&gt;　　屋内几个年轻漂亮的小姑娘虽然也很漂亮，可和这两个美少妇比起来，就仿佛没有熟透的桃子，吃起来甜脆，可就是没有熟透的桃子味美水多，更加的引人入胜。&lt;br&gt;　　听着冷小玉侃侃而谈纵横商海的老公，身上名牌的服装，手上大粒的钻戒，再看自己修长的手指上是那种镂空的白金戒指，虽然也漂亮可却便宜多了，再想着刚才从本田车上下来的时候路人艳羡的目光，白洁心里一种酸溜溜的感觉油然而生，虽然冷小玉也是很漂亮的，但是以前在学校里，只要她白洁点头，哪个男生不得扔下冷小玉奔她来啊，可是现在却……&lt;br&gt;　　当两个人结账走了的时候，白洁心里就已经下了决心，想靠王申赚到大钱不大可能了，只好利用男人，自己也不是干净身子，小心点不要让老公知道，等有了钱以后真的送王申去读研究生，不见得不比别人强。想着想着，白洁迷迷糊糊的睡了，而此时的王申看白洁睡了，偷偷的从兜子里拿出一张影碟，放进了影碟机里，把音量调到了最小。&lt;br&gt;   屏幕一闪，是日本的三级片，叫《偷食淫妇》说的是一个少妇背着老公偷人的故事，情节很简单，但是日本三级片拍摄的那种意淫的感觉正合王申的口味，看得他血脉贲张，手不由自主地伸到了下身……&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　几日以来，人们都在议论着这次出门旅行的事情，中午的时候，王申来了个电话，原来他们学校把他定上了，而且可以带家属，聪慧的白洁马上反应过来是那个“大象”赵振的主意，可王申还在为她想着，而她当然一定会选上，那些色鬼忘了所有的人也不会忘了她的。白洁这次和老公一起出去，真不想和他们有什么纠葛。&lt;br&gt;　　白洁定上了，虽然没有在学校引起轩然大波，但是窃窃私语的议论倒是连白洁自己都感觉到了。&lt;br&gt;　　男老师在一起议论，都是带着一脸色迷迷的坏笑，“看见没有，又奉献了，高校长艳福不浅哪。”&lt;br&gt;　　“真看不出来，白洁那么纯的样子，看上去多正经啊，能干这事？”有人怀疑。&lt;br&gt;　　“装正经，那才勾人呢。你不知道啊？都说有一回在校长室就干上了。”&lt;br&gt;　　“白洁那身材，那脸蛋，谁能顶住诱惑啊，要是让我睡一宿，马上就死都行。”&lt;br&gt;　　女老师在一起议论都是一脸的不屑和掩饰不住的嫉妒。&lt;br&gt;　　“那小骚娘们儿，她一来我就知道不是正经货色，人都说，奶子翘翘，肯定风骚。你看她那一对奶子，走道都直哆嗦，还能是啥好东西。”&lt;br&gt;　　“都说高校长厉害吗，说以前就因为生活作风问题下来的，都说被抓住的时候，那女的都干的迷糊了，老公进来都不知道。”她说了这话，没注意到好几个女老师的脸色都不自然了，看来都是尝过高义利害的了。&lt;br&gt;　　“肯定利害，你没看白洁以前屁股是平的，你看现在溜溜圆的翘着。都说性生活好的女人都翘屁股，所谓的屁股都那个圆了，你们听过吗？”&lt;br&gt;　　“是不是从后边整，就能翘翘了？”&lt;br&gt;　　“你还想试试啊，你那屁股，咋干都是耷拉的了。”一帮女的哄然而笑。&lt;br&gt;   风言风语的也不时传到白洁的耳朵里，白洁也只能默然承受着了。&lt;br&gt;</content></item></update>