<update><item><title>第六章 红杏再出墙(小白老师)</title><author>床上伴侣</author><content>　　今天是最后的一天了，下午组织去海边和附近的小山上游玩，晚上回来的时候已经是七点多了，李老师一直偷偷的注视着白洁的身影，想象着白洁衣服下的身体是什么样子的淫荡、什么样子的风骚。&lt;br&gt;　　晚上回到住处，看高义没有和大家一起玩扑克，借故走了出去，他心里一阵狂跳，“又是和白洁干去了”他心里想，一边也按捺不住地偷偷溜了出去。&lt;br&gt;　　到了那个楼的楼下，看着二楼的那个房间的灯光，彷佛能看见里面白洁肉乎乎的身子，听到娇媚动人的呻吟和轻叫。忽然他看见那个房间的阳台和旁边房间的阳台只隔着一道墙，不是封闭式的，他赶紧溜到总台，一问那个房间没有人，他开了房间，进了屋。&lt;br&gt;　　服务员走了，他就迫不及待的上了阳台，小心翼翼的跨过那道墙，来到了高义房间的窗外。窗户半开着，可是窗帘紧紧的掩盖着屋里的一切，他靠近窗户，听到了屋里两人的说话声。&lt;br&gt;　    “明天就回去了，真舍不得你回去。”&lt;br&gt;　    “哎呀，那你还少了玩了？回去你不也没闲着？”&lt;br&gt;　    “那也不方便啊，也不能想玩就玩。”&lt;br&gt;　    “哼，你还想怎么样啊？人家……”&lt;br&gt;　　“嗯……你真是的，中午还没玩够……”白洁微微气喘的说着，显然高义的手在她的身体某个部位游弋着。&lt;br&gt;　　“宝贝，你这么性感，我一天玩八遍也玩不够。”高义色迷迷的说话声之后，传出一阵嘴唇的吮吸声和白洁淡淡的呻吟。&lt;br&gt;　　“八遍？呵，还不得累死你！嗯……轻点……”白洁微微喘息的嬉笑着。&lt;br&gt;　　“宝贝，你这里都这么湿了，是不是发骚了？”&lt;br&gt;　　“去你的，才不是呢！你中午弄进去的东西嘛，人家下边粘糊糊的一下午。都是你，也不戴套子。”&lt;br&gt;　　“下次我准备套子，这次也没戴呀！你摸摸我啊……”&lt;br&gt;　　“我才不摸呢，脏死了！”白洁娇喘着，高义的手可能正在白洁的腿间摸索着。&lt;br&gt;　　“哈，忘了你吃得那么起劲了！”高义嬉笑着说。&lt;br&gt;   “都是你，给人家吃迷药，人才这样嘛！你这臭色鬼！”&lt;br&gt;   “还不是喜欢你吗？我怎么没给别人吃呢？”&lt;br&gt;   “那谁知道？”白洁好像不高兴的样子。&lt;br&gt;   ……&lt;br&gt;　　窗外的李老师听着屋里两个人的轻声细语，想象着白洁此时的样子，是穿着衣服还是光溜溜的呢？平时想象着白洁的奶子、屁股的样子，这时好像非常接近了，李老师的下身已经硬得如同烧红的铁棒一样，涨得他的下身直难受。&lt;br&gt;   “宝贝，我来了……”屋里传出一阵床上的翻腾声和两个人的微微气喘。&lt;br&gt;   “啪！”清脆的一声皮肤撞击的声音，伴随着白洁一声轻叫：“哎哟！轻点，啊……”&lt;br&gt;　    “嗯……啊……噢……”白洁轻声地叫着一些含混的呻吟声，屋外的李老师听着屋里的春光四溢、白洁的微微气喘呻吟、还有若隐若现的两人下体摩擦的水声、插入拔出的撞击声……几乎连心都要跳出来了，那种刺激的感觉几乎比和自己和老婆做爱的感觉还要刺激强烈，一种强烈的渴望促使他偷偷地靠近窗户，掀起了窗帘的一角……&lt;br&gt;　　屋里的床是横在他面前的，白洁雪嫩的身子此时正仰躺着，修长的两腿叉开在身体两侧屈起着，高义微微发胖的身子整个压在白洁的身上正在起伏着，双手叉在白洁的头两侧，白洁的双手微微的托着高义的腰两侧，彷佛是怕高义太用力她会受不了。&lt;br&gt;　　高义的屁股在白洁叉开的双腿间伴随着水渍的声音不停地起伏，透过高义的身体只能看见白洁黑黑的长发在来回地摆动，看不见白洁娇柔的面孔是怎样的一种肉紧的样子。&lt;br&gt;　　这样刺激香艳的情景、淫糜的声音、朝思暮想的美人，李老师的手慢慢伸向了自己的下身，从裤子里掏出了坚硬难捺的阴茎，阴茎龟头上流出的液体已经沾湿了内裤一大片。伴随着高义的抽送、白洁的娇喘，李老师的手也在不停地运动着……&lt;br&gt;　　屋里的两个人换了一个姿势，白洁翻过身，跪趴在床上，面向着李老师掀起的窗帘角，低垂着头，满头长发披散着。在白洁起身的一瞬间，李老师看见了白洁湿漉漉的阴唇和那上面稀疏乌黑的阴毛，丰满的乳房和他想象中一样的挺立着，只是李老师没有想到白洁结婚一年多了，乳头还那么小，而且娇嫩粉红的俏立着，比他老婆那黑乎乎的大乳头可强多了。看着高义挺立的阴茎在白洁翘起的屁股后面一下插了进去，白洁浑身都颤了一下，屁股不由得挺了一挺，头低垂着发出了一声软绵绵的哼叫。&lt;br&gt;　    “真是一个骚货啊！”李老师的心里不由地想，自己的老婆躺在那里插进去连感觉都没有，要不就是不停地喊着“使劲、使劲啊”那样一种如狼似虎的感觉，把一点兴趣都搞没了，这样柔美娇嫩而又有着骨子里放荡的美女，真是让人难以自制。&lt;br&gt;　　在高义一泄如注的剎那，白洁也已经到了高潮，柔软的身子彷佛断了一样，腰整个弯了下去，头也抬了起来，晃动着长发不停地呻吟着。李老师也到了最后的关头，眼前光裸的肉体彷佛躺在自己的身下，李老师在套弄着他的阴茎，一股股的精液从他手中的阴茎中喷射而出，有的喷在了窗帘上，有的喷在窗台上。&lt;br&gt;　　在那一瞬间，他的眼光和白洁迷离的双眼对上了，他看见了白洁眼中的惊恐和羞臊，显然无意中撩得很开的窗帘已经让白洁认出了他，他很快的闪过身子，连阴茎都没有塞回去就返回了自己的房间。&lt;br&gt;　　迷离的白洁确认了自己看见的是真的之后，却没有和高义说，她不知道该怎么说，只是瞬间的惊恐让她的高潮来得更是彻底，阴道不停地收缩，大量的淫水伴随着高义乳白色的精液，从白洁粉嫩湿润的阴唇中间流出……&lt;br&gt;&lt;br&gt;   学习回来已经一星期多了，在回来的路上，白洁看到李老师眼中毫不掩饰的火辣辣的情欲，心里也不由得怦怦的跳，不知道该如何面对这个人。&lt;br&gt;   学校开始备课了，并没有看见高义，听说他在为学校该新办公楼和家属楼的事情忙碌。&lt;br&gt;   那个李老师多次找机会想单独和白洁说话，白洁都借故匆匆离去，说真的，白洁真是看不上这个猥猥琐琐的男人，况且白洁也不是那种放荡成性的女人，只不过……&lt;br&gt;&lt;br&gt;　    高义这天来到了学校，在办公室的窗户上向外面望着，刚好看见白洁窈窕的身影远远的走来，经过这段时间的洗礼，白洁丰满的身子更充满了迷人的韵味，穿的衣服也开始性感迷人，加上一双长睫毛下的大眼睛总是水汪汪的蒙着一层迷雾，朦朦胧胧的娇媚撩人。&lt;br&gt;　    今天的白洁穿了一件白色的戴花边的衬衫，淡蓝色的一步裙，白色的淡淡透明的裤袜，一双高跟的凉鞋，头发盘在后面成了一个少妇的发髻，高义赶紧把白洁叫到了屋里来。&lt;br&gt;　    进了屋，高义赶紧把门关好，手迫不及待的就搂住白洁坐在了沙发上，白洁肉乎乎的身子坐在了高义的腿上，任由高义的手抚弄着自己的乳房，回过头来，和高义吻了个正着，让高义吮吸了一会儿自己柔软的香舌……&lt;br&gt;　    说真的，这段时间，白洁也是很想找高义的，这次出门学习近乎放荡的几天，已经快把白洁这个新婚少妇的矜持弄没了，今天高义一摸自己的身子，白洁就感觉自己就要融化了，柔软的阴部已经慢慢湿润了。&lt;br&gt;　    “想不想我的大鸡巴啊…….”高义在白洁耳边轻轻的说着，一边手已经抚摸着白洁裹着丝袜的光滑的大腿，一边向深处探去……&lt;br&gt;　    白洁脸腾一下红了，轻声的啐到：“去你的…”却没有反对那双手，反正微微的叉开了双腿，让那双手去抚摸自己腿根处柔软的地方。&lt;br&gt;　    高义拉开了自己的裤链，拉着白洁的手，让她伸进去，摸他粗硬的阴茎，白洁微微的挣扎了一下，手就已经握住了那热乎乎的东西，不由自主的把它拉了出来，手知趣的上下动着……&lt;br&gt;　    高义一边喘着粗气，一边手已经伸进白洁的裤袜里面，一边摸着白洁柔软的阴毛，一边把白洁裙子下面的内裤和丝袜往下拉着。&lt;br&gt;　    白洁扭动着身子，娇嗔着：“你干什么…”&lt;br&gt;　    “干骚屄你啊！”高义已经把白洁白光光的屁股都露了出来，手已经摸到了白洁湿乎乎的阴门，白洁浑身一颤，手上都紧了一下……&lt;br&gt;　    高义也已经按捺不住，把白洁的丝袜和内裤用力拉倒膝盖下，让白洁背对着她，把裙子都卷起来，双手抱起白洁的身子，白洁也把着高义翘立着的阴茎，顶到了自己那里，伴随着白洁的一声轻叫，白洁已经坐到了高义身上，双腿上还纠缠着丝袜和内裤，高跟的凉鞋游荡着在脚尖。&lt;br&gt;　    白洁娇媚的身子背靠在高义身上，白嫩的双腿并着向前伸着，卷起的丝袜纠缠在圆圆的膝盖上，一根粗大的阴茎深深的插在白洁的双腿间连接着两个人的身体……&lt;br&gt;　    柔美的白洁经过这段时间的洗礼，已经不再反感高义随时的奸淫，但是天性里的娇羞还是让她永远都有着欲拒还迎的美感，在这种时候也还是有着一点点的放不开，此时的她下身已经被弄得淫水泛滥，阴茎在里面动起来水声不断。可她还是任由高义抱着她上下动，自己只是软软的靠在高义怀里……&lt;br&gt;　    干了一会儿，高义弄得很不爽，就把白洁抱起来，让她半跪在沙发上，高义在后面玩了一会儿白洁翘挺的屁股，才用双手把这白洁的屁股，挺着粗大的阴茎插了进去，白洁的屁股在插进去的瞬间用力的翘了起来，头都贴到了沙发的座位上，伴随着高义不断的大力抽送，白洁浑身不停的哆嗦，娇喘声好像是在吸凉气一样，本来就很紧的下身此时更是紧紧的箍着高义的阴茎……&lt;br&gt;　    高义没能坚持多久就感觉不行了，就在他紧紧的盯在白洁身体里要射精的时候，响起了敲门声，两个人一动不动的停了。感受着阴茎在身体里的跳动和一股股精液的喷射，敲门声不断的响着，高义慢慢的抽出了阴茎，白洁只能转身坐在沙发上，也不管正在流出精液的阴道，赶紧就把内裤和丝袜穿了上来，整理一下衣服，两个人在喘息的时候，门声已经不响了，高义小心得出去看了一下，没有人。&lt;br&gt;　    白洁坐在那里脸红扑扑的，浑身都有点不自在。&lt;br&gt;　    高义走过去坐在她身边，“宝贝，和你商量件事”&lt;br&gt;　    “什么事？”白洁诧异的问。&lt;br&gt;　    “咱们学校不是要盖办公楼吗，现在就差教育局的王局长那里了。”&lt;br&gt;　    “那和我有什么关系？”白洁很不舒服的动了动屁股。&lt;br&gt;　    “哎呀，你不知道，那个王局长是个大色鬼，现在咱们学校资格不够，除非明天他来检查能说好话，要不就白扯了。”高义的手抚摸着白洁的大腿。&lt;br&gt;　    “你什么意思，想我去……”白洁气得一下打开了高义的手。&lt;br&gt;　    “这次要是成了，盖楼咱可能弄不少钱啊，这样，我给你两万。”&lt;br&gt;　    “你当我是什么人？”白洁虽然嘴里很生气，可心里却真的有点心动了。两万块，那是她三年的工资，而且自己也不是什么干净身子了。&lt;br&gt;　    犹豫了一会儿，白洁抬头说：“也行，你先给我钱。”&lt;br&gt;　    “好，明天早晨你穿性感一点，我一会儿就给你取钱去。”&lt;br&gt;　    白洁用一种很陌生很坚决的眼神看了高义一眼，瞬间眼睛又变成了一种妩媚的风情，在高义面前撩起裙子，翘了翘圆滚滚的屁股，“这样还不够性感？”&lt;br&gt;　    说着话，白洁转身走了出去。&lt;br&gt;　    看着白洁窈窕的身影走出门，高义的心里也有一种酸溜溜的感觉。&lt;br&gt;　    白洁走在走廊里，一个熟悉的身影一下就从旁边的屋里转了出来，是李老师，用一种色咪咪的却又是躲躲闪闪的眼光看着白洁，一脸的坏笑，白洁一下明白刚才敲门的一定就是他，看着他猥猥琐琐的样子，觉得可气又可笑……想起他在窗外看高义干自己的时候，还有刚才他一定知道自己在屋里干什么了，到真是怕他说出去，只好妩媚的笑了一下，赶紧去厕所处理一下&lt;br&gt;擦干了下身流出的精液，白洁回到办公室，屋里没有人，白洁座在那里，根本写不进去教案，想着明天如何去见那个局长啊，毕竟是第一次作这样的事情，心里还是慌慌的……&lt;br&gt;　    这时，李老师看见没人就溜了进来，坐在白洁的对面，笑嘻嘻的问她：“白老师，刚才干什么去了？”&lt;br&gt;　    “你管着吗！”白洁没有看他的眼睛。&lt;br&gt;　    “呵呵，是不是和高校长玩去了。”李老师的眼睛里已经放射出了一种兴奋的色欲的目光。&lt;br&gt;　    “你啥意思啊？”白洁脸微微的红了。&lt;br&gt;　    “没啥意思，那天我都看见了，你身上真白啊。”李老师已经有点肆无忌惮了。&lt;br&gt;　    “你滚，臭流氓。”白洁恼羞成怒，站起来往外赶李老师。&lt;br&gt;　    “谁是流氓啊，呵呵”李老师色咪咪的看着白洁衬衫下边鼓鼓的乳房，想象着白洁那红嫩的两个小乳头翘起的样子。&lt;br&gt;　    “你不走，我走”白洁往外走。&lt;br&gt;　    “呵呵，少装傻，我和你老公王申可是一起毕业的，周日我家没人，上我家去，要不别说我告诉你老公。”说着李老师转身出去了。&lt;br&gt;　    白洁一屁股坐在椅子上，愣住了……&lt;br&gt;   晚上回家，白洁看着自己拿回来的两万块钱，心里乱纷纷的，自己是不是快成了妓女了，想着不由得无奈的笑了……&lt;br&gt;</content></item></update>