<update><item><title>第八章 一路风流荡少妇(小白老师)</title><author>床上伴侣</author><content>　　飞驰的火车掠过一片片翠绿的大地，白洁一个人坐在靠窗边的小座位上，白白的小手托着腮帮看着两边不断闪过的村庄和城市，当铁路两边的垃圾越来越少的时候，城市和乡村的建筑风格也慢慢的有了变化，山东房屋高大的屋脊和院墙已经慢慢露出了端倪。&lt;br&gt;　　白洁的思绪中却不断的闪现着各种各样的念头，她不知道自己为什么这么不坚决，这么容易就被这些男人得到，看着这几个男人一个个陪着自己老婆的样子，白洁心里有一种很不是滋味的感觉，她知道这些男人很喜欢她，可是好像喜欢的都是她的身体，而她永远也代替不了他们的家庭，他们的事业。&lt;br&gt;　　为了事业，高义可以把她介绍给王局长，为了家庭，王局长只能在车里一刻偷欢，而自己为了什么呢，连她自己都不知道，每次她都不想那样，可是却总会投降给自己日益高涨的情欲，然而看着这些男人的嘴脸，白洁心里真的挺不是滋味，特别是赵振刚才目不敢斜视的样子，白洁心里更是气愤。&lt;br&gt;　　抬眼看看王申，这个不争气的老公，不知道为什么最近却越来越觉得王申还是挺不错地，特别是对自己，真的是死心塌地的，而且毫不保留的相信着她，可是连白洁自己都不知道以后会怎么样，会走到什么地步，她知道，自己真该对王申好一点。&lt;br&gt;　　咔哒咔哒的铁轨的声音伴随着夜幕降临了，黑沉沉的夜色笼罩着飞弛的列车，白洁躺在那里却有一种特别的兴奋，没有睡着。听着孙倩淡淡的呼噜声，更让她无法入睡，坐起身，给孙倩把蹬掉了的毯子盖上，走到车厢的连接处，伸伸懒腰，呼吸呼吸新鲜空气，刚想回去忽然听到列车员的屋子里有压着嗓子说话的声音。&lt;br&gt;　　  “哎呀，你别瞎胡闹了，我老公在车上呢。这节车厢就都是他们的人，你别闹了。”白洁一听一下反应过来，这是美红啊。&lt;br&gt;　　“得了吧，谁不知道你老公不管你，他看见他一起来，来吧。”一个赖唧唧的男人的说话声。&lt;br&gt;　　“哎呀，别乱摸，嗯……”听着声音是被堵住了嘴。&lt;br&gt;　　“快到站了，你快放开我。”&lt;br&gt;　　“还有一个小时呢，我快点也就完事了。”&lt;br&gt;　　听见美红一声轻笑，“你拉倒吧，你也就１２３买单吧。呵呵，这么硬了。”&lt;br&gt;　　“哎，你别捏啊，不服气来啊，看我不让你高潮迭起，欲仙欲死。”&lt;br&gt;　　“别吹了，上次在长沙回来，你倒是吹啊，跟烂泥似的。”&lt;br&gt;　　“那不是太累了吗，今天肯定让你爽，快点吧。”&lt;br&gt;　　“等会儿，我把门玻璃挡上。”&lt;br&gt;　　一阵悉悉索索的声音，白洁远远看见乘务员室门上的窗户黑了，听见里面哼哼唧唧的一阵搂抱的声音，接着听到美红的声音，“别脱了，一会儿来不及穿，就这么来吧。”&lt;br&gt;　　虽然白洁不是第一次看到别人做这个事情，可这次的感觉却让她非常兴奋，听到美红轻轻的哼了一声，她知道男人弄进去了，白洁自己都感觉到一种非常的兴奋，下身不由得都有点湿润了，一种火辣辣的激情在她的心里乱窜。&lt;br&gt;　　听着屋里若有若无的呻吟声，喘息声，还有衣物皮肤摩擦的声音，白洁感觉脸上滚烫滚烫的，手不由自主的伸到了胸前，摸到了自己敏感的乳峰，一碰到已经硬起来的乳头，她自己都不由得哼了一声，更加的感受到那种忍受不了的放纵的情欲。&lt;br&gt;　　白洁正微微的靠在冰凉的铁皮板上，微微的喘息的时候，一个晃荡的身影鬼鬼祟祟从车厢远处走过来，不断的四处摸索着，经过白洁身边的时候，少妇身上迷人的体香让他一愣。&lt;br&gt;　　黑洞洞的车厢连接处，只有车外偶尔闪过的点点灯光，这个找了几节车厢也没有收获的拎包贼，一下看见这个女人一个人在这，四处看了看，白洁还没反应过来，男人已经把她紧紧的搂住，压在了车门上。&lt;br&gt;　　迷乱中的白洁，一下惊醒，黑暗中用力的去推这个男人，男人一边搂着这个肉乎乎、软乎乎的身子，两手放肆的抓着白洁圆滚滚的小屁股，嘴在白洁光嫩的脸上乱亲，一边压低了声音说：“小娘们儿，一个人在这儿是不是寂寞了，来，大哥陪陪你。”&lt;br&gt;　　“放开我，我喊人了。”白洁急的脸通红，用力的推着他，一边也不敢大声地说。&lt;br&gt;　　“别动，小心我刮花了你的脸。”一个冰凉的刀片在白洁的脖子上轻轻的碰了碰，锋利的刀锋让白洁浑身酥的一下，全身一下僵住了。&lt;br&gt;　　男人得意的笑了，手放肆握住了白洁的乳房，“我操，这对灯挺大啊，来，亲一个。”一股烟酒混合着气味的嘴唇往白洁脸上凑来。&lt;br&gt;　　白洁侧过脸去，没有吭声，但是男人那样放纵的捏着自己的乳房，却给她带来一种刺激的快感，刚才一直渴望的那种感觉一下得到了宣泄，感觉浑身都有点发软。&lt;br&gt;　　男人把白洁压在车门上，手在白洁的裤裆处隔着两层薄薄的布料抠摸着白洁的阴部，白洁感觉男人那手虽然抠得她有点疼，但是另一种非常刺激的兴奋让她都有一种要小便的紧迫感，不由得喘了口长气，那男人倒也是行家，“哎哟，小娘们儿，发骚了。舒服了，想不想让哥操你啊。”&lt;br&gt;　　男人的手像蛇一样滑进了白洁Ｔ恤的下摆，抚摸着白洁滑嫩的皮肤，从前到后，从后到前，慢慢的滑到了白洁胸罩的下边，竟然一下就找到了白洁胸罩前边的扣子，熟练的挑开了胸罩，手从两侧竟然是温柔的握住了白洁的一对圆鼓鼓的乳房，一边轻柔的抚摸着，两个大拇指在乳头上慢慢的划着圈子。&lt;br&gt;　　一阵阵酥麻、痒痒的快感让白洁呼吸不断急促，浑身阵阵发软，一对小小的乳头也骄傲的立了起来，当男人的手忽然离开了她的乳房的时候，白洁竟感觉到一种说不出的空虚……&lt;br&gt;　　腰间一松，白色的牛仔裤扣子被解开了，还是那么的熟练，白洁还没有感觉出男人怎么拉开她裤子的拉链，她的裤子和内裤就已经到了屁股下边。&lt;br&gt;　　雪白的屁股在黑夜中也闪动着耀眼的白光，男人把白洁翻过去，让白洁趴在车门上，手从前面伸到了白洁的腿间，微微的几下摸索就找到了白洁最敏感的阴蒂，右手的食指和中指轻柔的搓弄着白洁最敏感的顶端，电麻一样的感觉和仿佛一股水一样的流动在白洁的心里荡漾。&lt;br&gt;　　男人的另一只手，伸到高耸的胸前，仿佛弹钢琴一样撩拔着白洁的乳头，一波波的刺激让白洁已经意乱神迷，浑身不断的颤抖，下身阴道也是不断的紧缩，身边的一切仿佛都已经不在了，只有心里那不断的颤栗。&lt;br&gt;　　当热乎乎、硬邦邦的阴茎顶在了白洁的屁股后的时候，白洁只有一种念头，只是希望那火热的东西快点插进来，快点。当男人手一按白洁的腰，白洁几乎是熟练的翘起了屁股，男人手伸到前边摸索着白洁阴毛，下身竟然自己硬挺着插进了白洁的阴道，白洁浑身一哆嗦，不由自主的呻吟了一声。&lt;br&gt;　　“小娘们儿，舒服了吧，你这逼挺好啊，极品啊。”一边说着，一边像狗一样贴在白洁的屁股后开始来回动着。&lt;br&gt;　　站着插进去，虽然插的不深，可是阴茎的龟头顶在白洁阴道上边的地方，是平时性交碰不到的地方，特殊的刺激让白洁已经是浑身麻软，直想叫出声来，可又不敢，张着小小的嘴，两手都张开着趴在车门玻璃上，凉丝丝的玻璃更带给了白洁的乳头一种特别的刺激。&lt;br&gt;　　男人一边干着一边在白洁的耳朵上，脸颊上亲吻着，不断的酥麻刺激下，白洁侧过头来，刚好被男人吻住了柔软的嘴唇，男人火热的嘴唇有力的吸吮着白洁的柔唇，白洁柔软的舌尖也不断的伸出来，让男人偶尔感觉到那软滑的一霎那。&lt;br&gt;　　列车减速滑过一个小站，两个在站台上等车的人在一瞬间看到了这惊艳的一幕，俩人回过头来，都用不可思议的目光看着对方：“你看到了吗？”&lt;br&gt;　　另一个人点点头，“一个女人，光着身子趴在车门上。”&lt;br&gt;　　“穿着衣服呢，白色的，那乳房真大啊，穿没穿裤子？”&lt;br&gt;　　“好像都扒下去了，不过我没看着毛啊。”&lt;br&gt;　　“没毛吧。”俩人议论着这一幕，一夜俩人都没有睡好。&lt;br&gt;　　白洁已经整个的趴在车门上了，男人紧紧地顶在她屁股后边，用力的作着最后的冲刺，一股股滚烫的精液射进白洁的身体里。&lt;br&gt;　　男人放开白洁，并没有马上离去，却搂过浑身一点力气都没有的白洁，让她靠在自己身上，熟练的给她整理着衣服，偶尔轻轻的抚摩一下白洁软乎乎、颤巍巍的乳房，掏出点卫生纸，给白洁擦了擦下身，提上裤子，两手把她环抱住，让她趴在自己怀里。&lt;br&gt;　　白洁不是一点动不了，可却真的不讨厌男人的这些动作，反而都是自己最需要的，当男人再一次搂住她亲吻的时候，她也不自禁的跷起脚尖，搂住男人的脖子，来了个深清热吻，完全忘记了这是一个猥亵自己的惯窃。&lt;br&gt;　　车就要进站了，男人放开白洁，迅速的从兜里掏出一个小本，在上面划拉了几个数字，“这是我的电话，想我给哥打电话。”说完就迅速的走到了另一个车厢。&lt;br&gt;   还沉浸在高潮中的白洁这时才醒过味儿来，赶紧回到铺位，也没心思去管美红完没完事了，回到铺位的白洁竟然一点没感觉到刚才的耻辱或者什么，反而很快就睡着了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;   早晨起来，一夜的旅程已经磨灭了刚上车那种兴奋，看着车外飞速闪过的景色也已经没有了刚开始的好奇和新鲜感，王申一直都躺在上铺的床上昏睡着，白洁都觉得王申是不是睡迷糊了，就喊王申下来，王申一边答应着一边从上铺起身低着头整理衣服，眼睛一扫的功夫，心里不由得一阵狂跳，原来孙倩正低头穿鞋，红色衬衫宽松的领口荡开着，一对丰满的乳房在领口处清晰可见，淡粉色的半杯胸罩只是少少的托着乳房的下半部，深深的乳沟，白嫩的一对肉球，几乎连微红色的乳尖都能够看到，王申立刻就感到了下身的坚硬，当孙倩抬起身来，王申的眼前好像还浮荡着孙倩那一对白白鼓鼓的肉球。&lt;br&gt;　    王申下了铺，看到孙倩还是感觉到很不自然，看着孙倩粉红色衬衫下鼓鼓的双胸，就一下能浮现出刚才那香艳、诱人的一幕，下身一直都是硬硬的很不舒服。&lt;br&gt;   白洁几次碰到美红，看着她窈窈窕窕的身子扭动着走过，心里总会有一种很有意思的感觉，高义在外边胡来，原来他的老婆也这样啊，白洁心里忽然发现身边的女人原来都有着这样那样的秘密，有着不为人知的一些事情，自己又何尝不是在欲望中沉浮着，到底是去追求自己喜欢的东西还是去保留着一份矜持去享受生活带来的疲惫和辛酸呢。&lt;br&gt;</content></item></update>