<update><item><title>第十章　多情不敢难自抑(小白老师)</title><author>床上伴侣</author><content>　　白洁早早的就起床了，看了一眼旁边一身酒气迷迷糊糊睡着的王申，竟然不知道他是什么时候回来的，洗涮收拾完了，给王申做好了早饭，根本不知道王申昨晚的痛苦。&lt;br&gt;　　在衣柜里挑了一套淡粉色的内衣，肉色的裤袜，一套浅白色的套裙，王申从没看白洁穿过呢。他从没和白洁去买过衣服，看着白洁在那里梳妆打扮，王申心里一阵酸痛，穿的这么漂亮不知道给谁去看啊？&lt;br&gt;　　刚出门，白洁就给老七打了个电话，“起来了吗？小志。”&lt;br&gt;　　“还没有呢？你呢？”&lt;br&gt;　　“我都上班了，大懒虫。”白洁心里有一种很高兴很舒服地感觉，脸上也有一种幸福的光泽。&lt;br&gt;　　两人扯了几句，挂了电话，白洁到了单位，几乎在单位那些男老师的注目礼中走过。&lt;br&gt;　　上午白洁下课后就没有事情了，刚想给老七打电话，老七的电话已经来了，问他有没有时间，要带她去附近的一个水库钓鱼，白洁是只要能和老七在一起就好，收拾收拾就找高义请假去了，披肩的长发柔顺的披散着，更显女人娇柔成熟的魅力。&lt;br&gt;　　高义看见白洁一身柔媚性感的打扮，心里一阵高兴，以为白洁因为自己升官了，特意打扮给自己的，不由得想起了那句老话，女为悦己者容来。&lt;br&gt;　　刚要关上门去搂白洁，白洁却根本没有进屋，在门口和高义说：“校长，我有事出去一下。”&lt;br&gt;　　“你干啥去，上班呢。”&lt;br&gt;　　“你管呢，拜拜。”说着白洁关上门，踩着白色的半高跟皮鞋扬长而去，弄得高义在那里发了半天呆。&lt;br&gt;　　出了门，老七的车还没有来，白洁不想老七的车在大门口接他，让人看见有闲话，就往大门对着的大街上走去，路边停着一辆黑色的奥迪轿车。&lt;br&gt;　　白洁刚好从车边走过，不由得向车边站着的人多看了两眼，发现男人的眼睛也紧盯着她，慌慌的转头走过去了，但这一眼她已经认出来那人是小晶以前的男朋友，现在看上去更有一种成熟的帅气，身上得体的衣服明显显出名牌的那种做工和质地，让白洁多看几眼的就是在男人眼中那种空荡荡的迷茫，眼神中充满了一种落寞，让人看一眼就无法忘记的哀伤。&lt;br&gt;　　这个人当然就是钟成，他已经回到了这个城市，带着仇恨、希望、哀伤回到了这个城市，第一天就来到这个给他无比伤心的地方，不知道想看些什么，也许只是想找到一些回忆，却忽然看到白洁走了出来，他不认识白洁，但一下就被白洁的妩媚、娇柔的感觉吸引。&lt;br&gt;　　浅白色的紧身套装，短短窄窄的裙子下两条修长匀称的双腿穿着肉色的透明丝袜，丰满的乳房将上身的衣服高高挺起，最吸引钟成的是白洁眼里那种秀丽和妩媚，很有小晶长成熟的那种感觉，和小晶颇有几分相像，唯一的是白洁处处更加完美、成熟、妩媚。&lt;br&gt;　　看上去无法将两人比作一起，但熟悉的人却能看出两人的相像之处。&lt;br&gt;　　水库不大，没有什么游人，两人找了个僻静的地方停下车，根本没有下去取鱼竿，老七就抱住了白洁，白洁也顺势搂住老七的脖子，两片火热的嘴唇就亲吻在一起，白洁迷乱的闭着眼睛享受着这迟到的火热的爱情。&lt;br&gt;　　来到车的后坐上，白洁胸前的两个纽扣已经被解开，敞开的浅白套装里浅粉色的蕾丝胸罩衬托着白洁丰满圆润的乳房，深深的乳沟几乎能将老七埋进去。&lt;br&gt;　　两人一面亲吻着，老七的手也伸到了白洁胸前，将薄薄的乳罩推倒了乳房上边，一对丰满的乳房落在了老七的手里，随着老七温柔的抚摩，白洁从鼻孔中喘出的娇柔的喘息和慢慢硬起的粉红色的小乳头表露着白洁正在苏醒的情欲。&lt;br&gt;　　老七的手伸到白洁裙子边，去找白洁裙子的系扣，白洁拦住老七的手，道：“志，别脱了，看来人怎么办，卷起来吧。”&lt;br&gt;　　说着白洁欠起屁股，让老七把裙子都卷到白洁的腰上，白洁肉色的透明丝袜下是浅粉色的全是蕾丝织成的小内裤，隔着薄薄的内裤和丝袜都能看到白洁稀疏乌黑的阴毛和鼓鼓的阴丘。xxp1111&lt;br&gt;　　老七带着一种近乎崇拜的喜欢用手温柔的摩擦着丝袜和内裤覆盖下的阴部，感受着白洁柔软温热的下阴，手指伸到最柔软的地方轻轻的触摸着，白洁一条腿抬起来放到斜斜向后的靠背上，最神秘的地方完全袒露在老七面前。&lt;br&gt;　　玩弄了一会儿，老七伸手从白洁裙下将白洁的丝袜和内裤一起拉下，白洁抬起一条腿让老七将内裤和丝袜从一条腿上扒下来，一只小巧的高跟鞋掉在车边草地上。&lt;br&gt;　　柔软的黑毛下，白洁粉嫩滑软的阴部已经湿润起来，两片肥厚的阴唇中间仿佛有露水要滴下的样子，老七也不再等待，解开裤子，一只手托着白洁的左腿，下身缓缓的插进了白洁的阴道，“嗯……”白洁一声长长的喘息，两只白嫩的胳膊抱着老七的脖子，粉红的嘴唇微微张着等着老七的亲吻。&lt;br&gt;　　老七下身缓缓的在白洁的阴道里抽送着，一边低头亲吻着白洁柔软的嘴唇，时而吮吸着白洁不时伸出的香滑的柔舌，慢慢的沉下头去亲吻白洁丰挺柔软的乳房，含住小小的乳头，用舌尖围着乳头不断的转着圈子。&lt;br&gt;　　“啊……小志，我爱你，啊……”白洁双手抚摸着老七的头发，抬起的腿用力的向上伸着，白白的光裸的小脚丫紧踩在车的顶棚上，下身配合着老七抽送的频率挺动着。&lt;br&gt;　　弄了一会儿，老七把阴茎顶在白洁身体里，一边用力磨着，一边让白洁换个姿势。&lt;br&gt;　　“啊啊……嗯……”老七连顶了几下，把阴茎拔了出来，白洁翻身过来，一只脚站在车地板上，一只脚屈起跪在后坐上，前身沉下，跷起了圆嫩的屁股。&lt;br&gt;　　老七站在车边，湿漉漉的阴茎“哧”的一声又钻进了白洁的身体里，开始快速的抽插，白洁浅粉色的内裤和右腿上的丝袜都缠在左腿的脚踝上，趴伏在车后坐上，不断的呻吟着，粉红色的阴道口紧紧的裹着老七不断进出的阴茎，点点淫水不断的从大腿根缓缓流下。&lt;br&gt;　　“啊……小志……啊，我受不了了……啊……”一顿快速的抽送，白洁下身已经泛滥了，“咕叽、咕叽”的水渍声不断从白洁湿漉漉的阴道中发出，老七也感觉腰眼阵阵发麻，不在停顿，快速一阵抽插，紧紧把着白洁的屁股，将精液又一次射入了白洁体内。&lt;br&gt;　　伴随着几声呻吟和有频率的轻叫，白洁趴在了后坐上，不断的喘息。&lt;br&gt;　　老七过去抱着白洁，两人又一阵热吻，白洁浑身软软的还在喘息着，老七不由得爱怜的说：“你做爱之后的样子，真是世界上最可爱的女人。”&lt;br&gt;　　白洁没有出声，只是在想着，老七可能还看见过别的女人做爱后的样子，不过那和自己没什么关系，只是心里有点酸酸的。&lt;br&gt;　　整理好了衣服，两人真的钓了会儿鱼，居然真的钓了一条很小的鱼。就开车回去了。&lt;br&gt;</content></item></update>