<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(88)</title><author>马桶伴侣</author><content>尊重。&lt;br&gt;　　“Leo，”黎洛雨一双大大的眼睛羞答答地映在长长的睫毛之下，“你对我家的事情感兴趣么？”&lt;br&gt;　　“当然。”Leo面带微笑。“你不是已经告诉过我了吗？”&lt;br&gt;　　“可是那只是一部分，很少的一部分，还有很多我没有说给你的听。”黎洛雨精致的嘴唇微微向上翘着，让人有一亲芳泽的欲望。&lt;br&gt;　　“好的，我会洗耳恭听，但在这之间，你能让我吻你一下么？” Leo的眼眸中荡漾着深深的□。&lt;br&gt;　　黎洛雨沉下眼，清秀的面庞尽是羞涩，“这……不好吧。”&lt;br&gt;　　“有什么不好的？” Leo深切的望着黎洛雨，他早已经把他全身心的爱都给了眼前的这个女人。和黎洛雨之间的爱，是Leo的初恋。说来也可笑，祢凯才不到20岁，谈过的女人估计要用三位数计，但Leo已经22岁了，大学都要毕业，却从来没有谈过女朋友，难道仅仅是因为Leo有一个美满幸福的家庭，有一个疼爱自己照顾自己的母亲和父亲吗？！&lt;br&gt;　　“我……”黎洛雨不知道应该把眼光放在哪，和Leo相处的这段时间来，她发现自己并不讨厌眼前的这个男人，但和他更亲密的接触，还尚需时日。&lt;br&gt;　　Leo压抑着狂跳的心，轻轻的拉住黎洛雨的柔夷，“这周围又没有人，好么？” Leo继续祈求道。&lt;br&gt;　　黎洛雨犹豫着，而Leo的目光激动又坦率的望着她，让她没有办法去拒绝，她一直都不是个狠心的女人。&lt;br&gt;　　“好吧。”&lt;br&gt;　　刹时，Leo狂热的唇便覆上了黎洛雨的樱口，让她连喘息的机会都没有。&lt;br&gt;　　而这一个吻阻断了黎洛雨接下来的话……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　第二天&lt;br&gt;　　祢凯起得很早，太兴奋也太压抑，她一夜都没怎么睡。时而想想这，时而想想那，她想起了自己充满悲剧色彩的童年，而想的更多的是黎洛雨现在是不是在那个男人的怀抱中入睡。&lt;br&gt;　　“早。”冉颜眉没用敲祢凯的房门，而是直接开门而入。&lt;br&gt;　　“你怎么知道我已经起床了？”祢凯好笑的问。&lt;br&gt;　　“连我这个局面人，面对这场比赛都激动的要死，何况你是当事人，别告诉我5亿的贷款让你一点也不紧张。”冉颜眉露出一脸狡黠的笑。&lt;br&gt;　　祢凯大笑了几声，“你真是太精明的一个女人。”&lt;br&gt;　　“今天和昨天一样，依然不用太紧张，我看分组的情况了，你并没有和你父亲以及奥兰迪分到一组，这是值得庆幸的事。”冉颜眉拿着一张官方提供的分组表为祢凯分析道。&lt;br&gt;　　祢凯坐在沙发前喝第一杯咖啡，点头道：“你说的一点都没有错，不过即使和他们分到一组也不用害怕，进决赛的不仅仅是每个小组的第一名。”&lt;br&gt;　　祢凯道：“昨天，我遇到了我父亲的助理，通过和他聊天，我得知了关于我父亲的一些情况。”&lt;br&gt;　　“哦？”冉颜眉突然听得格外认真，她要知道一些消息以便帮岚枫出招，岚枫不是要打败祢怀仁的吗？&lt;br&gt;　　“赌场是个庞大的机构，父亲的旗下虽然有众多家赌场，但是真正能拿出很多现金的并不多，因为赌场还要运作，从某种意义来说，赌场赚的钱，并不一定比赌来得更快些，赢得这一次的赌神大赛的钱，就够赌场赚很多年。”&lt;br&gt;　　“你的意思是……你爸爸也是贷款？”冉颜眉的惊喜跃然于脸上。&lt;br&gt;　　“没错。”祢凯答道。&lt;br&gt;　　“那他应该也是用他旗下的所有赌场抵押的吧？是不是可以理解为一旦他还不上贷款，就会破产呢？”灿烂的笑容在她脸上徐徐展开。&lt;br&gt;　　“可以这样讲……”祢凯瞥了冉颜眉一眼，冷冷地道：“你似乎很高兴的样子？为什么？”&lt;br&gt;　　冉颜眉顿时收起笑容，尴尬的笑了笑，“我有什么好开心的，他就算是破产了钱也不会到我的手里，我只是为我的猜测而开心，因为我猜对了……”冉颜眉说到最后都难圆其辞。&lt;br&gt;　　“你也知道，我一直是恨我父亲的，”祢凯对着窗外道：“我真希望可以打败他，但让他破产是不可能的事情，我不知道他从银行里面贷了多少钱，但就我知道，假如他贷款5亿，全部输掉，他只用他旗下的一部分赌场抵债就可以了，剩下的赌场还是会正常的运作。”&lt;br&gt;　　“他是你的父亲啊，你总不能想让他破产吧？”冉颜眉问道。&lt;br&gt;　　“我不只是想让他破产，我真希望他……”还没等说完，岚枫推门进来，“走吧，时间到了。”&lt;br&gt;　　祢凯点点头，和冉颜眉一同走了出去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　第二天，祢凯全然进入了赌的状态，整个人处在一种极度亢奋之中。只见她眼前的筹码越累越高，那可是钱啊！无数的钱的气息在豪华的比赛场地中央蔓延，眼前的一切，让人眩晕。&lt;br&gt;　　天堂和地狱的距离是那样的近，有些人赢了几辈子都花不完的钱，高高兴兴的离开，脸上带着光荣而自豪的微笑；而有些人输得很惨，连自杀的人心都有。&lt;br&gt;　　祢凯赢得了最后一堆筹码，第二天的比赛宣告结束，祢凯看了看坐在赌桌旁的人，一个个的脸上都死气沉沉，祢凯嘴角挂着一抹嘲讽的微笑后，起身离去。&lt;br&gt;　　岚枫跟在祢凯的身后，又是一天不曾说过什么话，因为祢凯赢得第二天的比赛也是不费吹灰之力的事，只待第三天，岚枫这个身藏不露的高手才能派上用场。&lt;br&gt;　　祢凯离开的时候，与祢怀仁走了个对过。“你不认你这个父亲了吗？”祢怀仁冷冷的开口，两天来，祢凯都不曾和他说一句话，这让祢怀仁大为光火。&lt;br&gt;　　“咦？我有父亲吗？”祢凯张狂的抬起下巴。&lt;br&gt;　　“祢凯！”祢怀仁怒道：“我给你钱让你做自己想做的事，我给你钱让你开赌场，你现在就是这样回报我的吗？连我都不认了？你知道我拿出多少钱让你建华盛顿最豪华的赌场凯旋？！”&lt;br&gt;　　“我不认你是你自作自受。”祢凯一下子想到了无数童年破碎又悲惨的片段，“你不就是拿出几亿来么？又怎么了！”&lt;br&gt;　　“几亿，让你说来真是很轻松！那些钱是我为这次赌神大赛筹备的钱，全都用在你身上了，到现在，我却要贷款……”&lt;br&gt;　　岚枫看着祢怀仁衰老的嘴脸，眼底一片漆黑，如果不是冉颜眉一直拉着他，他可能会一冲动扑上去和他来个你死我活。&lt;br&gt;　　祢凯听到祢怀仁的话，心底突然有些异样，这种感情似乎叫“感动”。&lt;br&gt;　　没有再说什么，祢凯从祢怀仁的旁边走过，当岚枫经过祢怀仁旁边的时候，祢怀仁很认真的看了看岚枫，岚枫也用眼睛邪睨着祢怀仁，目光里全都是恨。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;148 极限&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　岚枫感觉到每走一步，血管里的血液都在加速流动，冉颜眉不时的用动作提醒她，不可以冲动，否则会功亏一篑。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　这一天的夜晚，很多人都久久不能入睡，突出重围进入决胜局的几个赌界的高手犹为紧张。祢凯来到岚枫的屋子里，看见她心事重重的坐在窗前。&lt;br&gt;　　“怎么了？有心事？”&lt;br&gt;　　听见祢凯的声音，岚枫转过头，茫然而纯真的脸上没有多余的表情。“你睡不着吗？你应该多休息。”&lt;br&gt;　　祢凯歪了歪嘴，“有一点失眠，不只是今天晚上，很多天晚上都是这样了。”&lt;br&gt;　　“你压力太大了。”岚枫不用过多思索的道。“真是想不通，”岚枫再次将头扭向窗外，“人为什么要平白无故的给自己找事做。像这样的比赛，为什么要来参加呢？别的不说，精神上要承受巨大的煎熬，没准还要得病，精神病！”&lt;br&gt;　　祢凯的脸上平静淡然，仿佛望着一隅失落的世界。“这个问题看怎么去考虑了，我觉得，人的一生很短暂，要去挑战自己的极限，挖掘自己的潜力。”&lt;br&gt;　　“是啊，我只能说是人各有志。”岚枫淡定的道。&lt;br&gt;　　“嗯……能借你的床睡一夜吗？”祢凯笑着问。&lt;br&gt;　　岚枫立即明白了祢凯的意思，她失眠，所以想和自己一起睡。“好啊。”岚枫并不吝啬的道。&lt;br&gt;　　祢凯没有犹豫。走到床边掀起被子钻了进去，露出像小孩子一样满足的笑容。岚枫不经意地瞥见了祢凯帅气的眉眼，心底里略过一丝异样的感觉。躺在床上天真的笑着的那个女孩，是自己的亲妹妹，和自己流着相同的血，从小的时候受爸爸的虐待……岚枫突然皱起眉头想，如果她们两个的童年能够在一起的话，又是一种什么样子？或许两个人的性情都不会像今天这样古怪、刁钻、多疑，或许会很快乐的吧？&lt;br&gt;　　“怎么不来？”祢凯冲岚枫招招手。祢凯觉得很有趣，平日里，她都是和她有性趣的女人一起睡的，今天能和岚枫睡在一起，感觉很奇怪，说不上来。&lt;br&gt;　　“你有没有洗澡就爬到床上啊？”岚枫好笑的问。&lt;br&gt;　　“当然有洗过，在我房间洗的。”&lt;br&gt;　　“那等一下吧，我去洗澡。”说着，岚枫拿了浴衣走进浴室。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　第三天……&lt;br&gt;　　晨曦在不知不觉中悄然降临。&lt;br&gt;　　祢凯、岚枫、什锦都默不作声的收拾着自己的东西，准备向“战场”出发。冉颜眉虽然也很紧张，但她是一个善于调节气氛的人，脸上总是绽放着开朗而阳光的笑容，露出一排洁白的牙齿。&lt;br&gt;　　可是现在的气氛不用调节，也调节不成开心，谁都知道输和赢意味着什么。&lt;br&gt;　　“眉姐，把坐次再给我看一下。”祢凯要的是每个参赛选手的坐的位置，这对于她来说非常的重要。&lt;br&gt;　　“好。”冉颜眉动作迅速的拿过来，道：“您和祢怀仁、奥兰迪都不紧挨，中间隔着其它的人。”&lt;br&gt;　　祢凯点点头，再次看了下座次后提起随身携带的包。“我们走吧。”她沉静的吩咐。&lt;br&gt;　　四个人鱼贯离开酒店。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　比赛马上就要开始了，祢凯正襟危坐在赌桌旁，岚枫站在她身后。这种大赛是可以带助手的，但她们要站在赌者的身后，而且要保持一个身位的距离。&lt;br&gt;　　阳光从窗子射进来，祢凯瘦削的脸仿佛裹了一层金光，看起来很朦胧的感觉。&lt;br&gt;　　什锦坐在很远的地方，手里握着一杯红酒，手心里紧张的全是汗，冉颜眉则目不转睛的盯着赌桌，她的目光一一落在参赛选手的脸上。&lt;br&gt;　　裁判举起手，示意侍者开始发牌。祢凯看了看侍者的动作，心里告诉自己要淡定。&lt;br&gt;　　果真是高手的对决，只前几局，就有两个人放弃退出，因为他们的筹码已经所剩不多，又是十几局过后，场上只剩下四个人，而祢凯前面的筹码也已经快要见底。&lt;br&gt;　　这是祢凯玩的一种策略，她要先示弱，然后再绝地反击。她以前也参加过这种大赛，但名次都不是很理想，一般人是不认得她的面孔的，所以对她的赌技也不甚了解，她想用这种方法蒙蔽别人的眼睛，包括她的爸爸。&lt;br&gt;　　二个小时以后，赌桌上只有祢凯、祢怀仁、奥兰迪以及阿七。&lt;br&gt;　　祢凯轻轻的掀开底牌的一角，看见一张A以后，面无表情的看着阿七前面堆的筹码。奥兰迪和祢怀仁已经放弃了，只有阿七还在不停的加注。阿七看祢凯面前的乱码并不多了，想借这局牌把祢凯彻底赢翻后将她赶出这张赌桌。而祢凯也想趁这次机会把阿七面前的筹码全赢过来将他赶走。&lt;br&gt;　　胜败就是一瞬间的事情。&lt;br&gt;　　第五张牌发下来了，阿七看了看祢凯的明牌，青一色红桃4567，难道还能是同花顺不成？！阿七笑了笑，他就不信这个邪！他的明牌是有三棵A，“梭哈！”阿七一把将筹码全都推倒在中央。&lt;br&gt;　　祢凯鄙视的看了看他的行为，将自己面前的筹码也推了过去。&l</content></item></essay>