<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(76)</title><author>马桶伴侣</author><content>连而买不起的日子一去不复返。&lt;br&gt;　　“和什锦一起？”祢凯低头继续看报表，说得漫不经心。&lt;br&gt;　　“没有啊，她有课，哪能天天陪我玩的，和一帮朋友了。”岚枫再次闭上眼睛，颤动的睫毛看着像小扇子。&lt;br&gt;　　祢凯的嘴角露出一丝邪魅的笑容，但转瞬即逝。&lt;br&gt;　　“你们去玩怎么不叫我？你不知道我在这是孤家寡人嘛？”祢凯笑了起来，一手拿起笔龙飞凤舞的在报表上签下自己的英文名字，签好后递给冉颜眉。&lt;br&gt;　　“你不是也在上课嘛，你愿意让我打扰你啦？”岚枫心不在焉的回应，依然闭着眼睛，太困了。&lt;br&gt;　　祢凯表示赞同，“也是。那今天好了，我来埋单，多约几个人出去玩。”二十岁左右的光景，正是特别喜欢热闹喜欢玩的年纪。“一起去吧眉姐？”祢凯乖笑着。&lt;br&gt;　　“算了，我这么大岁数的人就不去了。”冉颜眉若有所思的婉拒，25、6岁的人，有点玩不动了。&lt;br&gt;　　“那怎么行，你昨天就没有去耶！”岚枫在一边附和道。&lt;br&gt;　　冉颜眉突然有些开心，是因为岚枫的邀请么？&lt;br&gt;　　“再拒绝可就是你的不对了，冉经理。”祢凯目光柔和的看着冉颜眉。&lt;br&gt;　　冉颜眉点了点头，不忘道：“叫上什锦吧，她今天也休息。”&lt;br&gt;　　“怎么，她没有来凯旋么？”祢凯问。因为她和什锦都要上学，所以规定是周六周日选一天来凯旋办公，而平时是有空就来，没有空就算了。&lt;br&gt;　　“还没有见到她。”回答的不是岚枫，而是冉颜眉。&lt;br&gt;　　祢凯皱了皱眉，对着不远处的岚枫高声道：“喂，你都不知道什锦的行踪吗？怎么当情侣的！”&lt;br&gt;　　岚枫似乎没有听见，祢凯从办公桌后站起身走到岚枫身边，穿着长靴的脚毫不留情的踢了踢岚枫的脚，“说你呢，别装死！”&lt;br&gt;　　“什么？”岚枫显然是被吓了一跳，陡然睁开眼睛，身体一僵，“你干吗啊你！吓我一跳。”&lt;br&gt;　　祢凯笑嘻嘻的坐在岚枫身边，“我说，你怎么连什锦的行踪都不知道。”&lt;br&gt;　　岚枫道：“我怎么不知道，她不就是在学校里上课呢嘛。”&lt;br&gt;　　“你几天没给她打电话了？”&lt;br&gt;　　“嗯……”岚枫语塞。&lt;br&gt;　　“你们又生气了？”祢凯真是看不惯现在年轻人玩的小儿科。&lt;br&gt;　　“没有吧，不太记得了，天天凯旋的事还忙得我焦头烂额。”&lt;br&gt;　　“叫她今天晚上一起来玩吧？”祢凯道。&lt;br&gt;　　岚枫随意的笑笑，“好啊。”&lt;br&gt;　　其实，祢凯和岚枫都不愿意什锦跟着一起来，因为什锦一来，她们就玩不到尽兴。有些场合不适合什锦去，也不是不适合，而是什锦做为岚枫的女朋友的身份去，就不适合了。如果什锦只是她们两个人的普通朋友，那都无所谓。&lt;br&gt;　　“那你给她打电话喽。”祢凯冲岚枫挤挤眼。&lt;br&gt;　　岚枫掏出电话拨什锦的手机，电话嘟嘟的响了几声后转接到语音信箱。岚枫将手机从耳旁拿开，然后将电话的扬声器打开，只听里面传出什锦甜甜的声音：“你好哦，我是什锦，有什么事情就请讲吧，我现在不方便接您的电话哟，方便的时候会立即回复您的。”&lt;br&gt;　　岚枫一句话也没留，将电话挂断。&lt;br&gt;　　“这小妮子一定在睡觉呢。算了吧。”祢凯道。&lt;br&gt;　　岚枫没有说话，带什锦去玩的话一定会不好玩的！对于这个观点，她可以和祢凯达成共识。&lt;br&gt;　　三个月的时间，改变了两件事情。&lt;br&gt;　　第一、祢凯和黎洛雨彻彻底底的分开了。&lt;br&gt;　　黎洛雨用尽了全力想挽回，什么招数都用了，当然，除了哭闹和上吊以外，可仍挽回不了祢凯的心。黎洛雨知道木已成舟，无法改变了，如果换了别的事情，或许可以靠恒心和毅力重新来过，可是唯独感情不行。感情有保鲜期的，过质了的就只能扔掉，如果不信邪非要吃掉的话，一定会拉肚子住院，黎洛雨只能告诉自己放手，放弃她吧，哪怕黎洛雨可以肯定不会找到比祢凯更好的人了。&lt;br&gt;　　祢凯走的时候，正是秋末冬初，时而下雪，时而下冰雨再结成雪，阴沉沉的天让人看了想哭，黎洛雨一个人住在别墅里，冻得发抖。还得过几天才能到取暖期，冷暖交叉过度的日子最难熬。&lt;br&gt;　　黎洛雨还有一年才能高中毕业，祢凯走后，她突然变得沉默寡言。原本她的话也不多，可现在连对最好的朋友于佳佳，黎洛雨也提不起一丝兴致说话。&lt;br&gt;　　全校无人不知她和祢凯的曾经往事，很多人指指点点，看她的笑话，但黎洛雨已经麻木了。天太冷，又无人可以取暖，黎洛雨在中午课间休息时去学校去面的商场买暖手用的东西，以便带回家夜里用，在商场里碰到几个同校的女孩，指指点点还不算，还要上去找黎洛雨的麻烦。&lt;br&gt;　　黎洛雨见她们惹不起，转身便走，几个女生阴魂不散的跟在她身后，嘴里说着很难听的话。&lt;br&gt;　　凭什么黎洛雨可以霸占祢凯二年之久呢？她们咽不下这口气。现在好了，祢凯走了，不要黎洛雨了，这帮女生也开始有话说了……&lt;br&gt;　　黎洛雨快步的向前走，那些女生也快步的跟在身后不停的说，而且越说越过份。黎洛雨忍受不住，转过头厉声道：“如果你们再不闭嘴，我就要叫警察了！”&lt;br&gt;　　三个女孩耸耸肩，翻了几个白眼后离开，但事情并未结束。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;133 黎洛雨站起来&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　一个三十岁左右的男人不知道从哪个方向走过来，站在黎洛雨面前，推了推脸上架着的眼镜，上下打量着黎洛雨，之后深沉的道：“小姐，一起喝点东西怎么样？”&lt;br&gt;　　黎洛雨连看他都不看，转身就走，扔下一句，“我没空！”&lt;br&gt;　　男人用左手摸着下巴上略有些扎手的胡子，意犹未尽的点了点头。刚刚他也在买暖手用的东西，一转头就发现了黎洛雨，这个女孩的美简直让他惊讶，太特别了，太梦幻了。看着黎洛雨的侧脸，他甚至已经看呆了，待黎洛雨转过身，以正脸示人的时候，他已经做了决定。&lt;br&gt;　　他叫Roy，是Warner（华纳）制片和发行公司的资深制片人，他觉得黎洛雨很适合演出他下一部青春偶像电视剧的女配角，可惜，黎洛雨只给了他一个匆匆离开的背影。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　三个月里，黎洛雨学会了抽烟，还有喝酒。她经常会买一些酒带回家，坐在床上一杯接一杯的喝，然后非常享受的看着镜中的脸色由苍白转为酡红，之后带着微醺的醉意入梦。&lt;br&gt;　　某一天，雨后的下午，放学后，黎洛雨单肩背着书包穿着校服从大门走出，突然，一个人跃进了眼帘。他说，“您还记得我么，小姐？”&lt;br&gt;　　黎洛雨点头说，“记得，我们在商场里认识的。”男人说，“别拒绝我，我没有恶意，希望这次可以赏光陪我一起坐一坐，我已经连续找了你两个月了。”他的态度诚恳，措辞亲昵。黎洛雨想了想，点头答应。&lt;br&gt;　　他们找了一处露天的广场，擦干台阶上残留的雨滴，靠得不近也不远的说着话。Roy说，“你给人的感觉怎么这么冷，拒人千里之外。”黎洛雨猛然的转过头看着Roy，心想：他形容的是自己吗？冷？黎洛雨笑了笑说，“因为以前对人太热了，把热量都挥发净了，就只剩下冷了。”&lt;br&gt;　　Roy说，“我感觉你不快乐。这样吧，去演一部片子，帮我也帮你自已实现梦想，或许，你会感觉到不一样。”&lt;br&gt;　　黎洛雨扭头看着Roy从额头到下巴明朗的线条，想为什么不是祢凯坐在自己的身边。烟雾从Roy的手中缓缓升起，黎洛雨从他的指尖将烟取过，深深的吸了一口。&lt;br&gt;　　Roy简直看呆了，这动作真帅气，一张娃娃脸、胸大到爆的女生可以做出这种动作来，天……Roy感慨着：你就是我要找的，非你莫属。&lt;br&gt;　　黎洛雨安静的坐在台阶上，手里的烟明明灭灭。她说，“可是我不是你要的那种女孩子，我并不是这样，只是现在变成这样而已，因为我受伤了，很难过。”&lt;br&gt;　　Roy说，“我不管你以前什么样，现在的你就是我想要的，非常完美。”&lt;br&gt;　　黎洛雨落寞的一笑，说，“好啊，去拍吧。”&lt;br&gt;　　Roy像欣赏一幅名画一样不失时机的盯着黎洛雨看了好一会，在走之前对黎洛说：“留个联系方式，我把剧本给你看看。”&lt;br&gt;　　黎洛雨没有看Roy，目光放在很远很远的地方，天空的交界处一片火红的晚霞，将黎洛雨的眼也给照亮了。“没有联系方式，你就来学校门口找我吧。”黎洛雨说。&lt;br&gt;　　Roy玩味的看了看黎洛雨，如果换了别的女孩子，一定早都跳起来兴奋的难以自持，能在十几岁演青春偶像剧，前途无量。可黎洛雨却面无表情，好像这件事情和她没有一点关系，丝毫不热衷。可Roy就喜欢黎洛雨表现出来的这种什么都不在乎的气质。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　以前太在乎了，所以在失去之后，就会变得什么都不在乎。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　又过了几天，下午最后一堂课的铃声响起，同学们纷纷拎起书包嘻笑吵闹着离开教室。黎洛雨则不慌不忙的收拾东西，她不急着回家，家里和学校有什么不一样？还不都是一个人。收拾好书包，黎洛雨再次坐回座位上。于佳佳也没有离开，她沉默的看着黎洛雨。&lt;br&gt;　　黎洛雨旁若无人的从包里掏出一盒烟，从中抽出一根，“啪——”的一声点上，狠狠的吸了一口，眯起眼睛吐出来，转头看着于佳佳：“有事？”&lt;br&gt;　　于佳佳看着这样的黎洛雨，几乎说不出话来，她缓缓的吐出一句类似真理的话：“祢凯把你毁了。”&lt;br&gt;　　黎洛雨面色平静，没有说话。&lt;br&gt;　　“你怎么能变成这样呢？”于佳佳看着判若两人的黎洛雨，“你怎么变得这么快？”&lt;br&gt;　　黎洛雨垂下眼帘，说，“我告诉你一件事吧，有人要找我拍电影，而且我已经答应他了。”&lt;br&gt;　　于佳佳皱眉，用茫然而疑问的目光问：“这个人是谁？他叫什么名字？拍什么电影？”于佳佳摇了摇头，表示难以相信：“这只是电影里才会出现的情节，什么美少女被星探发现，变成当红的大名星之类的。你别傻了，你会被他骗到家里扒光然后……”于佳佳装出凶恶的神情，伸出两个手做成鹰爪状吓黎洛雨。&lt;br&gt;　　黎洛雨微笑着点头，“随便什么都可以，还有什么比我现在的状况更坏的吗？我并不在乎什么了……”&lt;br&gt;　　于佳佳颓然的放下手，摸了摸黎洛雨的长发，感慨道：“你被祢凯给毁了。”说完，于佳佳背起书包离她而去，黎洛雨连看都不看于佳佳离开的方向，继续吸着烟，一根接一根……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一周后，Roy和黎洛雨又见面了，在学校门口。&lt;br&gt;　　“见你一面真难。”Roy笑着，“又让我连续等了一周的时间才遇到你。”&lt;br&gt;　　黎洛雨面无表情，Roy确实在门口等了一周，因为每天放学的时候黎洛雨都能看见他的身影。黎洛雨看见他容易，可他要想在一起出学校门的穿着同一款校服的几千个学生中找到黎洛雨，则是难上加难。黎洛雨就这样轻松的从Roy身边经过，明明看见Roy寻找的目光，却故意置之不理，她不会主动上前去和Roy打招呼的，除非他先看到黎洛雨，就像今天这样。&lt;br&gt;　　“剧本我带来了，你可以带回家去看看。”说着，Roy将剧本交到黎洛雨的手中，“这回可以留下你的联系方式了吧？”&lt;br&gt;　　黎洛雨的目光闪烁着迷离的光芒，饱满的红唇勾出完美的弧度，留下两个字后离开了Roy的视线。“不行。”&lt;br&gt;　　Roy发现他越来越看好这个十足个性的黎洛雨了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　回家后，黎洛雨将剧本看了一遍，却找不到自己演的角色。难道是那个女孩么？</content></item></essay>