<essay><item><title>第十八章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　祢凯就知道，黎洛雨一定会回来的，因为她根本无路可走，不仅仅是那一纸合约在制约着黎洛雨，祢凯更知道，黎洛雨已经离不开她，已经在不经意间悄然爱上她了，否则，黎洛雨不会因为祢凯要为什锦买生日礼物而生气，这是嫉妒心在萌芽，感情都是自私的，爱情更是，正因为黎洛雨爱了，所以她才想要占有，想祢凯只在乎她一个人。&lt;br&gt;　　这偏偏是祢凯希望看到的，黎洛雨越是死心踏地爱她，她就越可以将黎洛雨玩弄于孤掌之中毫无顾忌。黎洛雨已经是祢凯的人了，所以她可以肆无忌惮的做任何事情，不管是不是伤害到了黎洛雨的感情。太容易来的东西总是让人不够珍惜，祢凯得到黎洛雨的速度太快，所以她根本看不清内心真正的情感，除了玩弄再无其它。&lt;br&gt;　　黎洛雨只能顺从，无法反抗，因为她已经像一个黑奴一样卖给了祢凯。没有人知道，这个慢慢长夜，黎洛雨只身一人躲在公园的一池喧闹盛开着的荷花旁边，无奈的将所有苦涩的心事折叠，默默的祈祷，自己千万不要爱上祢凯，要把对祢凯所有不正当的念头都熄灭在夜色的芬芳里。&lt;br&gt;　　黎洛雨此生都不可能逃离祢凯的魔爪，除非把她玩腻了，祢凯才会还她自由，可祢凯究竟会在什么时候将她放生呢？祢凯何时想要黎洛雨，她都必须得出现，而且必须以迎合她的方式出现。虽然黎洛雨现在还会以微弱的方式反抗她，但祢凯最终的目的是将她从一只小猎豹驯服成一只小家猫。恐怕到了驯服的那个时刻，祢凯已经觉得无趣了，那也是将黎洛雨抛弃的时候。&lt;br&gt;　　许久之后，祢凯才沉着一张脸走到黎洛雨身边，低声问：“你去哪了。”&lt;br&gt;　　黎洛雨不语，眼睛看向一旁，眼角仍挂着氤氲的水滴。红肿的眼睛是她哭了很久的证明，黎洛雨宛如一只湿了羽毛走投无路的夜鸟，偷偷的躲在一旁释放所有封存的压抑与脆弱。&lt;br&gt;　　“我问你话呢！你去哪了！”祢凯愤怒的强压低声音，在赌场里大吼大叫总是不合时宜。&lt;br&gt;　　黎落雨听着祢凯问话的语气，泪水又悄悄的在眼角凝聚。&lt;br&gt;　　祢凯一把抓住黎洛雨纤柔的手腕，怒道：“你就他妈的哭吧，早晚把我哭死！”祢凯极其讨厌黎洛雨的眼泪，因为那晶莹的泪水总是让她不忍心再伤害她。&lt;br&gt;　　什锦笑莹莹的道，“回来就好嘛，不要生气啦！”她轻触祢凯的手，说：“干吗啊，为什么不能好好说话，只知道凶洛雨，我从来就没有见过比洛雨更乖的女生。”&lt;br&gt;　　什锦拉着黎洛雨的手道：“看你都淋成这样子了，快点来换一件干净的衣服。”&lt;br&gt;　　“刚好我以前留在这里好几身衣服，咱们的身材都差不多，你穿上我的衣服肯定刚刚好。”什锦一边拉着黎落雨离开，一边继续道：“只不过我喜欢穿比较艳丽的衣服，你比较低调罢了，不过这么好的身材，穿什么都很漂亮的。”两人双双消失在电梯口，祢凯目不转睛的盯着她们同样纤瘦的背影，若有所思。&lt;br&gt;　　电梯里四面是镜子，映衬着两张花一般的容颜，只是一张脸上笑容和自信满满，而另一张脸苍白的没有血色。&lt;br&gt;　　什锦故意打破尴尬的沉静，对黎洛雨道：“其实你应该多让祢凯给你买些衣服的，我看你的衣服不是这个月上市的新款哦……”什锦像意识到什么似的突然住嘴，她怕她的信口开河伤了黎洛雨的自尊。&lt;br&gt;　　黎洛雨无奈的笑笑，就是在他爸爸没有破产前家财万贯的时候，她也不会每个月都去买新上市的衣服穿的，她不是那么虚荣的女人。&lt;br&gt;　　黎洛雨没有把和祢凯之前的不愉快嫁接在什锦身上，毕竟什锦对她非常好，很照顾她，照顾她的感受，当祢凯欺负的她的时候，什锦总是第一个站出来为她讲话。“没关系的，这些衣服还没有坏掉，能穿就好了。等这些衣服穿坏掉，我会买的，但是不会用祢凯的钱来买。”黎洛雨回答的很坚强。&lt;br&gt;　　“坏掉？衣服怎么可能穿坏掉……”什锦差一点惊叫，在她的记忆里，衣服能穿上五次以上已经难能可贵了，她柜子里堆积如山的衣物有很多都是一次未穿过的。&lt;br&gt;　　“为什么呢？为什么不让祢凯给你买。你不知道么，祢凯很大方的。她以前的女朋友都是拿着她的金卡随便刷的……”意识到自己又说错话，什锦连忙住嘴，电梯的门刚好打开，什锦用余光看到黎落雨黯然的垂下眼睛。&lt;br&gt;　　来到六楼的休息室，什锦快速从衣柜里翻出几件做工极其考究的名牌服饰，DIOR、唐纳.卡兰、夏奈尔、范思哲……最后捡了一件黑色为主调的gucci连衣裙递给黎落雨，“这件满意么？剩余几件是大红、大绿、大黄色的了，我想你一定不会喜欢。”什锦指着黎落雨手中的那个黑色的连衣裙道：“这件衣服是去年我陪爸爸参加赌王大赛的时候穿的。”&lt;br&gt;　　黎洛雨摸着手中细软的真丝淡声问道：“真漂亮，一定很贵吧？”&lt;br&gt;　　“还好啦，具体我也不清楚多少钱。” 她连这件衣服是谁送给自己的都不记得了，“我只记得赌王大赛之前，和徐绛紫、夏恋、张芳一起逛街的时候，看到橱窗里这件衣服很特别，刚好我又缺少正装，于是就把它买下了。”什锦无所谓的耸耸肩，“她们几个抢着要付钱了，几万块嘛，也没有什么，但最后究竟是谁付的我就不知道了。”什锦的言语当中透着有钱人根深蒂固的傲慢，这种傲慢和祢凯如出一辙。&lt;br&gt;　　黎洛雨突然问道：“祢凯没有一起去？”&lt;br&gt;　　什锦笑道：“当然有她了。”祢凯通常带着一抹高傲的笑容，将金卡往擦拭得一尘不染的收银台上一扔，看服务员心情，如果笑的都快僵硬的服务员喜欢刷呢，就拿去刷，如果不喜欢刷也无所谓。她给什锦买东西是家常便饭，不在乎这一次两次。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>