<update><item><title>第十章　多情不敢难自抑(小白老师)</title><author>床上伴侣</author><content>    小晶起身到卫生间清理，一起身都不由一个踉跄，高高的鞋跟一软，差点摔倒。&lt;br&gt;　    “别擦，过来，我就喜欢看你这被干完的骚样。”老七搂过小晶，手伸进领口去摸着她柔软的乳房，看上去很鼓的乳房其实很多是胸罩顶的，老七不由得在想白洁的乳房是胸罩顶的还是……不过看那种走路颤动的样子肯定不小。&lt;br&gt;　    小晶还是那个裙子拉到腰上，丝袜内裤卷在屁股底下的样子，靠在老七身上，“你这么喜欢白老师啊，她真是你嫂子啊？”&lt;br&gt;　    “当然喜欢，她刚结婚的时候我就喜欢上她了，她是我们寝室二哥的媳妇儿。”&lt;br&gt;　    “就是二中那个老师啊，白老师跟他可亏死了。”小晶撇着嘴说，“我们学校都传白老师跟我们校长，说她一整就跟我们校长在学校办公室里就干，传的有鼻子有眼儿的。”&lt;br&gt;　      老七一听这个非常兴奋，“真的假的？你跟我说说。”&lt;br&gt;　    “我是听说的，我们学校有个姓李的老师，贼他妈骚，没事总找我唠嗑，听他说的。不过白老师长那么好看，身材还那么好，谁看不想泡啊。”&lt;br&gt;　    “他怎么说的，说说看？”&lt;br&gt;　    “他跟我说，他看见白老师和我们高校长在外地学习的时候在宾馆里干，他说的可详细了，说什么他站窗户外边，白老师当时趴着，高义在后边干，回学校还在门口听到白老师在屋里叫床，说连鸡巴插逼里的声都听到了，说白老师出来的时候走到腿都合不上。”&lt;br&gt;　    “我操，他就跟你这么说的啊。”&lt;br&gt;　    “这李老师对我不错，要不学校早把我开除了，我咋也得弄个毕业证回去啊。”小晶往上躺了躺“不过那逼人也没安啥好心，就想跟我那个，其实我倒想玩儿一回就玩儿呗，也不是没跟人玩过，可他纯他妈色大胆小，好几回抠得我下边跟尿了似的，就不敢真插进来干，估计是怕贪事儿”&lt;br&gt;　    “操，你说他干啥，说白洁的事儿。”&lt;br&gt;　    “啊，对，他跟我说有一回白洁上他办公室勾引他，说胸罩都脱了，俩奶子都露出来了，他愣是没答应，那逼纯属吹牛逼。”&lt;br&gt;　    “不过他说的我以前真不信，因为白老师长得好看，老多人忌妒、眼馋了，二中就是白老师老公那个学校还传白老师在家里让二中校长给干了呢，说她老公就在旁边睡觉，这边她就让人上了，说俩人玩的太猛，白洁一兴奋一脚把老公踹地下去了，这你信吗？”&lt;br&gt;　    “那王申没听说过啊？”&lt;br&gt;　    “他上哪儿能听说啊，谁能跟他说啊，不过我刚才听我们鸡头说的，可是头一次听说。”&lt;br&gt;　    “谁？”&lt;br&gt;　    “就在电梯里碰到那个东哥，他是我们这片的鸡头，我们小姐都归他管。”&lt;br&gt;　    “他怎么说的？”&lt;br&gt;　    “刚才我们出了电梯，我就问他你认识我们老师啊？他说我哪知道他是你们老师啊，不过我可干过她。我说真的假的，净吹牛逼。他说，操，有啥吹牛逼的，搂了一宿，操两回，晚上一回早上一回。我说你做梦吧。他就跟我学是怎么回事儿，说是二中有个音乐老师叫孙倩的，贼骚，总上迪吧，离婚自己过，总领男的回家，说我们这帮人都跟她干过，玩过的都说她贼猛，说有一回刚子跟她回去，孙倩吃药吃多了，干完一回就用嘴整硬了，干三次刚子咋的也不行了，跟我们说头一次觉得让人口交这么难受啊，给我们老四整去了，老四兴高采烈干两下整不动了，说孙倩还俩腿劈着，我还要……还要……，老四当时就急了，再要，再要就是尿。”小晶学完自己捂嘴笑了。&lt;br&gt;　   “哈哈，你看，又说上别人了。”&lt;br&gt;　   “啊啊，我知道了，东子说那回孙倩就领白洁去了，那时候万重天迪吧还没封呢，那里贼火，在厕所里脱裤子就干。”&lt;br&gt;　   “你是不是也在厕所里干过啊？”老七玩弄着小晶的乳头。&lt;br&gt;　   “操他妈的，那时候小，不懂事儿啊，给酒就喝，有药就吃，跳来电了，认识就往厕所领，有回让人领男厕所里干完了，还没起身呢，有个刚上完厕所的，按住就给我上了，射完精都没看着脸，那阵，少挣老钱了。”&lt;br&gt;　    “后来给封了。”&lt;br&gt;　    “那还能不封吗？都啥样了？哪还是社会主义初级阶段啊？舞池里跳跳舞就有脱光的，脱的身材还都贼好呢。女厕所里男的比女的还多，打扫卫生的第二天总弄出一堆内裤、胸罩，有的还带血呢，也不知是处女还是来事儿，一整就有傻逼领女朋友去的，给几片药就傻逼呵呵的吃，玩玩就找不着女朋友了，等找着有的是在女厕所让人干虚脱了，有的自己回来就哭。有的干一半光屁股从厕所里跑出来，男朋友啥也不是的过去就挨揍，眼看着女朋友让人又给拽回去。东子这帮玩意儿，那阵可祸害老多小姑娘了。有几天狂的，号称一天不干一个处女不睡觉。”“那地方，还有女的敢去？”&lt;br&gt;　    “呵，有啥不敢的，那玩意有瘾啊，再说，小姑娘一旦干过那事儿了，头一回哭，过两天就想啊，女的做爱本来快感就比男人强，吃上药，让人上完就是飘啊。我认识老多姐妹儿了，头一天让人弄完哭着走的，没几天又回来了。都完了。”&lt;br&gt;　    “那你不后悔啊。”&lt;br&gt;　    “咋不后悔？哪有后悔药卖啊？有时候半夜醒来真恨不得一声炸雷把这些肮脏的东西都劈了。让我好好上学。嗨，没有炸雷，还不得就这么生活，等有一天赚够了钱，找个谁也不认识我的地方重新上学。操，说到哪儿了，咋整这了呢？”&lt;br&gt;　    “哈哈，说到万重天封了。”&lt;br&gt;　    “哦，对，操他妈的，其实万重天真正为啥封啊，跟那再乱没关系，是他妈的我们公安局长的女儿有一回领几个姐妹儿去那儿玩，她想我爸是公安局长我怕谁啊，那天我都知道，几个小姑娘喝酒喝的不少，几个卖药的就寻摸过去了，几个小姑娘贼有钱，买了十片，1000块钱啊，看那样挺熟练，好像老手似的，吃完跳跳舞就飘了，东子和老四一人整一个就往厕所去了，正好我也来电了，也不记得跟谁了，就进厕所了，有个小姑娘在洗手池上躺着呢，东子在那站着干，那小姑娘一边叫一边还说我不想，我不要，我有男朋友的什么的，门里边那个小姑娘一直喊疼疼的，但说都不是处女。后来知道那个洗手池上的就是公安局长的女儿，这一回就怀孕了，问她不知道谁干的，就把怎么回事儿都说了，完当天晚上一车武警就把万重天给封了。”&lt;br&gt;　    “白洁那是怎么回事儿啊？”&lt;br&gt;　    “呵呵，整远了，说孙倩领白洁去了，正好刚子认识孙倩吗，就介绍东子给白老师认识，完了就喝酒，又出去喝酒，东子说他就偷偷在酒里下上药了。”&lt;br&gt;　    “操。”老七骂道。&lt;br&gt;　    “孙倩那是老条子，就领他们都去了她家，进屋没一会儿，她和刚子就干上了，这边俩人干材烈火加上药劲，东子就在沙发上把白老师给上了，这事儿为啥说是真的呢，因为这事儿我早就知道，东子总说他上了个极品，乳房啊，大腿啊，脸蛋啊，屁股啊，说连脚丫长得都贼美，说是刚结婚的小媳妇儿，我就是不知道原来是白老师，那就对了，白老师确实是极品。”&lt;br&gt;　    “这样就给上了，白洁没骂他吗？”&lt;br&gt;　    “都是你情我愿，白洁有什么急眼的，东子说他干了白老师一次就四点多了，俩人就在沙发上睡了，早晨起来在沙发上又干了一次，说干的时候白洁他老公还来了电话，东子说白洁一边接电话，他这边都还操着呢。”&lt;br&gt;　    “这么骚，白洁？”老七有点不信。&lt;br&gt;　    “这事儿他妈的东子说了快八百遍了，我他妈的都能记住他用过几个姿势了，肯定是真的。”&lt;br&gt;　    “那东子这帮人玩过了怎么就拉倒了呢？没再纠缠白洁？”老七想着白洁风骚的样子，听着小晶娇声娇气但绘声绘色的讲述，阴茎又一次坚硬起来，他把小晶的丝袜内裤往下拽了拽，让小晶躺着腿朝上举着，湿漉漉粘糊糊的阴部朝上挺着，把阴茎又插了进去，一边抚摸着裹着丝袜的小腿，一边继续问。&lt;br&gt;　    “嗯……”小晶呻吟了一声，下身涨的乎的，还有点麻，“大哥，你要还听我唠嗑，就轻点干，还那么干，我喘气都不够用，还能说啥啊？”&lt;br&gt;　    “怎么好像比刚才紧了呢？”&lt;br&gt;　    “肿了当然紧了，东子说白老师下边贼紧，还软，说进去就不想出来。啊……你轻点。”小晶腿抖了一下，“东子还能不想，不过孙倩说过，白洁愿意的话，她不管，白洁不愿意他们不能乱来。再说孙倩也没说过白洁是谁啊？”&lt;br&gt;　    “那帮玩意儿还能怕孙倩，一个老师。”&lt;br&gt;　    “呵呵，还真怕。嗯……”小晶呻吟了两声，用手把住自己的两腿方便老七抽送。“我只是听说孙倩家挺苦的，父母死的早，只有她和弟弟两个人，她一直把她弟弟带大，后来她结婚了，弟弟就出门打工去了，在后她出了什么事儿，挺惨的，离婚了，到这边来当老师，她弟弟才又找到她。”&lt;br&gt;　    “这有什么是让人怕的呢？”老七解开了小晶的胸罩，玩着小晶的乳房，一边用力的顶送着。&lt;br&gt;　    “啊……你要是总在外边走的，肯定听过孙小妖的名字，啊……”&lt;br&gt;　    “我在外地打工来的。”&lt;br&gt;　    “那可不是一般的大哥，听说最开始贼惨，没钱，因为长得好看就装成女的去坐台，后来让人抓了，蹲大牢的时候没少让人干。出来销声匿迹一段，再后来就领老多兄弟成了大哥了，贼狠，听说得罪他那你就赶紧自杀，要不你肯定后悔生出来。啊……大哥，我来感觉了，咱先玩儿啊。”&lt;br&gt;　    “说完，咱再好好玩儿。”&lt;br&gt;　    “我见过孙小妖一次，不男不女的，长得确实好看，装女人应该比孙倩好看，但看着眼睛就有一种阴气，肯定杀人不眨眼。他就孙倩这么个姐姐，真惹了孙倩，孙小妖还不得给谁变成叉烧包啊？”&lt;br&gt;　    老七没有说话，而是加快了抽送的速度，小晶很快就变成淫声荡语一片了。&lt;br&gt;　    老七想着小晶刚才说的话，仿佛能看见白洁风骚放荡的在和别人做爱，心里火气越来越大，也越干越快，屋里很快就充满了小晶上气不接下气的呻吟和阴茎在阴道里出入的水渍声。&lt;br&gt;　    “大哥……不行了……啊……我不是你嫂子啊……唉呀……你操死我了……啊啊啊啊啊”&lt;br&gt;　    老七一边干着一边把小晶一只鞋子脱了下来，把一条腿上的丝袜拽了下去，小晶马上熟练的把腿向两边劈开，两手抱着老七的腰，两腿在两侧翘起着，一边是光光的脚丫，一边穿着黑色的丝袜和凉鞋，两腿之间被一根坚硬的东西快速的抽送着。&lt;br&gt;　    老七还是不歇气的狂插，小晶只感觉浑身跟过电一样快感越来越强烈，脑子一阵一阵的眩晕“啊……大哥，……你这样肯定……啊……能干死人……啊……啥逼能……啊抗住你这么干啊……我来了……啊……完了……啊……”&lt;br&gt;　    老七射了精拔出阴茎，小晶两腿往两边一分，一看屁股底下又湿了一片，在那浑身不停的颤“大哥，你这是操逼还是打桩啊？”&lt;br&gt;　    “操，你还不是舒服的都尿床了。”&lt;br&gt;　    “大哥，你这鸡巴是厉害，可你这么整不舒服啊，就好像挠痒痒似的，我是笑，可它难受啊。”&lt;br&gt;　    “呵呵，还他妈真会比喻。给你钱，记着我喜欢白洁这事儿别和别人说。”&lt;br&gt;　    “知道了，大哥，谢谢了哦。”&lt;br&gt;　    小晶简单的洗了洗就回到东子那儿去了，一进屋“我操，你干啥去了，这么长时间，干几炮啊？”&lt;br&gt;　    “两炮”&lt;br&gt;　    “从哪儿整的这身衣服，怎么穿的跟极品似的，还真挺有味儿”&lt;br&gt;　    “换的，好看吧。”&lt;br&gt;　    “另一股骚劲儿，看你那样怎么跟让人轮了似的呢？腿合不上还站不住了。”&lt;br&gt;　    “去他妈的吧，这逼太能干了，家伙还大，一口气不歇狂干半小时，歇一会儿这第二炮能有四十多分钟，两回都给我干失禁了，床都尿湿了，再干一会儿，我估计大便都得失禁。”&lt;br&gt;　    “哈哈，碰这样的你就得让他干屁眼儿，咋干感觉都不强”&lt;br&gt;　    “真的咋的，那我还真得跟你练练后庭了呢？我晚上可不接了，这是两炮六百，还有一百小费，再干我就得让人破我后庭的处女了。”小晶把准备好的七百给了东子，东子大方的把一百块还给了小晶，“老规矩，五五分成，你三百。”&lt;br&gt;　    太阳在慢慢的升起，但幽暗的角落里还是总有阴暗和污秽，不知哪一天，能让阳光洒满万水千山，忘记曾有的一切阴霾……&lt;br&gt;&lt;br&gt;   一周多过去了，这几天老七很忙，很少到王申家里来，白洁心里有那么一丝丝淡淡的感觉，好像牵挂又好像不希望看见的滋味。&lt;br&gt;　　初秋的午后，热辣的阳光混合着干燥的空气给人一种要干裂的感觉。&lt;br&gt;　　白洁穿着一件雪白的半截袖紧身衬衫配着一条黑色带着无数圆圆的小白点的及膝布裙，莲藕般嫩白的胳膊从袖口裸露，一双黑色的高跟鞋衬着秀美浑圆的小腿，腿上裹着黑色极薄的丝袜，正坐在办公桌前批改着学生刚刚送上来的作文。黑黑的长发都从肩头右侧垂落，一只白色的钢笔在白白的小手中晃动，纤细的腰肢弯成一个柔柔的曲线，裙下的双腿优雅的叠架在一起微微的晃动着。&lt;br&gt;　　李明从门口晃进来，坐在离白洁不远的地方和几个老师混侃着国家的教育制度、美国的伊拉克政策，仿佛自己比国务院外交部的人还要懂得社会形势，眼角却会时不时的扫过白洁白嫩精致的脸颊，苗条中带着掩饰不住的丰满的身材，回想着在记忆中白洁曾经在自己面前裸露的丰满浑圆的乳房，雪白细腻的皮肤。&lt;br&gt;　　看着一个学生作文中写道：“姥姥给了我一个漂亮的小花猫，我非常喜欢，在我的悉心照料下，它终于死了。”不由得莞尔一笑，心里想着，这个学生到底要说什么？坐在不远的地方的李明看着一丝笑意从白洁的眼角飞起，带动着整个精致柔美的脸颊荡漾起微笑的涟漪，秀丽的双眼流露出一种水一样的媚意，李明不由得看得呆了，连旁边老师诧异不屑的目光都没有在意。&lt;br&gt;　　白洁忽然感觉到了李明那种贪婪火热的目光，抬头不满的扫了李明一眼，心里很厌恶这个猥琐卑鄙的男人，动了动自己坐的姿势，扭过脸去。&lt;br&gt;　　走廊里传出一声咳嗽声，接着高义推门进来，李明赶紧站起来，回自己办公室去了，白洁抬脸看了高义一眼又低头批改作业了，心里一下想起好几天没看见高义了，连学校的老师都在议论校长怎么这么长时间没来了。&lt;br&gt;　　高义和几个老师打了个招呼，在白洁办公桌前走过去，想叫白洁去自己办公室去，又碍于屋里这些老师，犹豫了一下回去了。&lt;br&gt;　　白洁看高义转来转去就知道高义是想叫自己出去，怕影响不好没说，心里想着是应该过去看看还是装糊涂呢，正犹豫着，放在抽屉的小包里的电话发出轻微的嗡嗡的震动，白洁不用看也知道肯定是高义打的，呶了一下粉红的小嘴，拿出电话看了一眼，没有接，挂掉就又放回抽屉里了。她知道高义是叫自己过去，她却没有动地方，想等一会再过去。&lt;br&gt;　　高义站在自己办公室的窗边，望着前面宽敞的操场，一排斑驳的运动器械稀落的摆布在操场边上，几棵粗大的老杨树已经开始衰老，凌乱的花池里飘落着花的枯叶和一些雕落的花瓣。&lt;br&gt;　　这些天高义一直在为自己前途的事情奔忙着，承包教学楼的包工头子给了他３０万元的回扣，高义赶紧给了王局长１０万元，帮着王局长在这次市里的调动中当上了主管教育、交通的副市长，虽然不是省城但也是为官一方，王副市长自然忘不了高义，力荐高义升任教育局的副局长主持工作，现在就是时间问题，和半年后能不能顺利扶正了。&lt;br&gt;　　事情都办顺利了，高义就想着了娇柔妩媚的白洁了，这个娇美的少妇是自己这次升迁最大的功臣，已经成为王副市长的原王局长至今对白洁仍是魂牵梦绕，特别是高义和他说了白洁在车里和他那次，车头有个男人是白洁的老公，王副市长更是兴奋莫名。&lt;br&gt;　　应该说是白洁彻底拉近了他和王的关系，两次王局长都几乎是在他面前和白洁发生了关系，这就应了那句四大亲密关系“一起苦寒窗，一起扛过枪，一起分过赃，共同嫖过娼。”之一。&lt;br&gt;　　高义很想这次离开把白洁也带走，高义除了妻子美红外有过很多女人，对女人，特别是年轻的时候更是有着非常的热情，但很少对女人有过留恋，白洁却给了他一种不愿离弃的感觉，这个介乎于青春与成熟之间，徘徊在贞节和放荡之间的美丽少妇让高义每次看见他都有一种冲动的欲望，但在人前却不敢有所亵渎。&lt;br&gt;　　他身边的女人和他有了关系之后或者为了他的权力去得到一些好处，或者经常粘粘糊糊的纠缠高义，但白洁被高义迷奸之后，虽然和高义发展到近乎情人的关系，但从没有为此和高义有什么不同，总是淡淡的让你摸不到她的心在想着什么？这种感觉反而让高义对白洁更有了一种距离和想要去征服的欲望。&lt;br&gt;　　正在思绪飘飘对自己的前途和未来充满了豪情壮志的高义听到了走廊里传来的清脆的有着节奏的高跟鞋声音，高义知道白洁来了，甚至高义都能想到白洁走路时摇曳扭动的屁股。&lt;br&gt;　　伴随着两声轻轻的敲门声，白洁推门进来，高义迎到门边，一边反手关门一边胳膊就伸向白洁柔软纤细的腰，白洁却将身子一扭，从高义身边走过，手从身后抚平裙子，坐在了沙发上，眼睛没有看向高义，而是远远的看着窗外。&lt;br&gt;　　高义关好门，回身看着坐在沙发上的白洁，黑色尖头漆皮的细高跟皮鞋在红色木质的地板上以尖尖的鞋跟为轴来回晃动着，紧身的白色半截袖小衬衫显得白洁一种端庄淑雅的样子，可衬衫下丰满挺拔的胸部却无法掩饰的表露着白洁的成熟性感。&lt;br&gt;　　高义站在白洁身边，目光从白洁领口看进去，一对白嫩的仿佛奶油一样的乳房被水蓝色的半杯胸罩托着挤出一条深深的乳沟，薄薄的胸罩下圆挺的乳房有着一种随着呼吸一样颤动的肉感，胸罩边缘白色的蕾丝花边衬托着白腻的乳房。&lt;br&gt;　　高义觉得心里一团火又在慢慢升起，真想把手伸进白洁衬衫的领口，抚摸那丰满圆润的一对乳房，高义在白洁身边坐下，手揽住白洁的腰，透过白洁薄薄的衬衫能感觉到白洁平坦的小腹有着动人的弹性，高义的手顺着白洁的圆臀想滑下去，白洁扭动了一下身子，抓住了高义的手。xpxp1111&lt;br&gt;　　“别这样，让人看见了。”白洁的手顺势被高义抓在手里抚摸着，白洁没有太过火的把手抽回来。&lt;br&gt;　　“洁，你这小手真软乎，这些天没看见我想没想我啊？”高义两手合在一起搓揉着白洁的手，眼睛盯着白洁露出的粉白细嫩的脖子，和那雪嫩的肌肤延伸到领口里带来的无限遐思。&lt;br&gt;　　“我说想你了，你信呐？”白洁红润的嘴唇微微一翘，一种顽皮的性感让高义都心里一颤。&lt;br&gt;　　“信啊，哪能不信呢？我可是天天都想你想得睡不着觉啊。来，抱抱我的美人。”高义一边双手去环抱白洁的腰。&lt;br&gt;　　白洁推开高义的手站了起来，半嗔半怒的瞪着高义，“谁想你啊，别这样，再这样我可走了。”&lt;br&gt;　　“别生气啊，不是想和你亲热亲热嘛。”高义又拉着白洁坐在沙发上。&lt;br&gt;　　“亲热找你家美红亲热去啊，找我干啥。”白洁还是带着一种淡然的微笑坐在沙发上和高义保持着一点距离。&lt;br&gt;　　“她哪有我们洁好啊。”&lt;br&gt;　　“呵呵，你不怕她听见？那你和她离婚啊。”白洁似笑非笑的看着高义，眼角又自然流露出一丝淡淡的媚意。&lt;br&gt;　　“你要跟我，我就离婚。”高义拿出一种一本正经的样子和白洁说。&lt;br&gt;　　白洁一撇嘴，“少扯了，谁跟你啊，大色狼，再说了，跟了你，你还不得把我扔家找别人家媳妇粘糊去啊，你们这些男人啊，都没好东西。”&lt;br&gt;　　“哈哈，你家王申是不是也和谁家媳妇粘乎上了啊，他也不是好东西啊？”&lt;br&gt;　　“王申可不是你们这样的人，再这么说，我回去了。”白洁一下冷了脸，作势要走。&lt;br&gt;　　“好好，不说他了。”高义心里想着，王申当然不是我们这样，他是自己媳妇被别人粘乎的。“白洁，说正经的，我要调走了。”&lt;br&gt;　　白洁一楞，“去哪儿啊？”&lt;br&gt;　　“教育局副局长，主持工作。”&lt;br&gt;　　“那王局长呢？”&lt;br&gt;　　　听白洁提到王局长，高义竟然有点酸溜溜的不是滋味，“想你王哥啊，高升了，现在是王副市长。” 白洁听出高义话里的滋味，知道高义说的是自己和王局长的关系，不由得脸上有点微微发热，毕竟曾经两次在高义面前和王局长发生关系，“能不能正经说话。”&lt;br&gt;　　高义还想调侃两句，可看着白洁的脸色，怕白洁真的生气了，没敢多嘴。&lt;br&gt;　　“跟我上市里去啊，你是学中文的，给你安排个秘书，坐个办公室肯定没问题。”高义心里倒是真的这么想，只是他想的就是能长久的占有白洁。&lt;br&gt;　　白洁心里一时真想答应，这份教师的清贫辛苦工作，白洁真的不想永远的干下去，现在面前这个机会也许是非常好的。可白洁更清楚的是，自己去了市里也还继续是高义甚至王市长的玩物，而且这样明目张胆的调到高义那里，简直就是掩耳盗铃一样，那样她不可能得到自己想要的东西，作自己想做的事，反而弄不好会身败名裂，王申也不可能接受得了。&lt;br&gt;　　高义看白洁在想着，说道：“好好想想，这是你一个好机会啊。”&lt;br&gt;　　白洁抬起头，“我想好了，我不去，我想等等以后再说吧，你去走你的阳关大道，我走我的独木小桥。只是以后有啥事求高大局长，高大局长别把我赶出来就行了。”&lt;br&gt;　　高义看着白洁，心里有一种很诧异的感觉，好像刚刚认识白洁一样，他一直以为白洁只是一个漂亮的花瓶一样的女人，面对这样的机会肯定不会放过，可是白洁却拒绝了，他明白白洁拒绝的意思，忽然发现白洁是一个很有自己主意和想法的女人。&lt;br&gt;　　“你真的不想去？”&lt;br&gt;　　“其实也想去，不过我现在去了，对你我都没什么好处，而且我想我去了也做不好什么，枉费你一番好心，还是以后再说吧。”白洁感觉心里好像放下了什么一样，自然的说出了自己想的。“再说了，高局长以后指日高升，机会不是有的是。”&lt;br&gt;　　看着白洁微微笑着说出这些话，高义点了点头，“行，你放心，不管到啥时候，你都是我最喜欢的小宝贝。”&lt;br&gt;　　“唉呀，你能不能别恶心我，我最讨厌你油嘴滑舌的腻味，多大岁数了。”白洁作了一个要吐的恶心样，逗的高义也笑了。&lt;br&gt;　　白洁看没什么事情了，站起身，“那我先回去了，有事给我打电话吧。”&lt;br&gt;　　身边的高义挽住白洁纤柔的小腰，轻轻向怀里揽过来，白洁没有出声，默默的靠在了高义怀里。高义的手向上滑动，隔着薄薄的衬衫和胸罩按在了白洁高挺丰满的乳房上，白洁的手放在高义轻薄自己的手上，但没有用力的拉开，任由高义轻轻的抚摸揉动，高义低头把嘴唇靠在白洁耳边，“美红今晚出车，上我家来啊？”&lt;br&gt;　　高义嘴里喷出的热气让白洁耳边痒痒的，心里竟会有一种欲望的冲动，但她心里永远不是那么随便的人，高义的话一出口，白洁眼前就好像浮现出两人在高义家的床上赤裸着纠缠的样子，那种异样的兴奋的感觉都能弥漫白洁的身体，但白洁嘴上还是说着：“晚上我要和王申去我老婆婆家。”&lt;br&gt;</content></item></update>