<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(52)</title><author>马桶伴侣</author><content>t;br&gt;　　什锦故意在经过岚枫面前放慢了速度，她今天的打扮依然灼人眼球，可惜岚枫埋着头，没有看见她。&lt;br&gt;　　冉颜眉陪著笑，领着一行人来到最近的一张赌桌前坐定。&lt;br&gt;　　“换五十万筹码。”一只纤手递上一张支票，毫无悬念的，这只手的主人是祢凯。&lt;br&gt;　　冉颜眉顿时愣住了，迟了迟才接过支票，心里叹道：果真是财大气粗的主。&lt;br&gt;　　岚枫闻言抬起头，她在小铺混了这么久，第一次遇到张口就换五十万筹码的“女人”，当然要抬头见识一下，但出乎意料的，她看见了想见又不想见的人──什锦。&lt;br&gt;　　什锦闪着光的眸子掩不住惊喜，一眨一眨的瞧著岚枫，暗送秋波。&lt;br&gt;　　岚枫看到，支票并不是从什锦手中递出的，而是和她一同来的人，那人斜坐在赌桌旁，留给岚枫一个背影，头上方飘渺的烟雾告诉岚枫，这个女孩也吸烟。&lt;br&gt;　　岚枫撇撇嘴，继续低下头玩弄手中的东西，日子就是这般无聊，一天又一天，她已经习惯了。但她又突然觉得不自在起来，因为有一道浓郁的目光始终远远的瞟过来。&lt;br&gt;　　冉颜眉木纳的接过支票，朝服务台走去。什锦看见移动的冉颜眉才回过神，拉住她的胳膊问，“她换了多少筹码？”她的心思刚才全放在岚枫身上，连祢凯换了多少筹码都不知道。&lt;br&gt;　　冉颜眉好笑的回答：“五十万。”她真不知道什锦的心思刚才放到哪里了。&lt;br&gt;　　什锦皱起秀眉，粉红的小嘴一张一合：“这么多！”&lt;br&gt;　　冉颜眉点了点头，继续朝服务台方向走过去。&lt;br&gt;　　“喂。”什锦从赌桌旁拉了椅子坐下，“凯，不用换那么多筹码吧，这是一家小赌场……”&lt;br&gt;　　“虽然一定不会输，但习惯了多换些筹码，平时都换几百万的。”祢凯的声音既沈又冷，没有温度，要是比酷，岚枫必是要输一大截。&lt;br&gt;　　听了她的话，岚枫就想笑。什麽叫做一定不会输？如果她想让她输，别说五十万了，就是五百万，也可以在一个小时搞定。&lt;br&gt;　　什锦一边翻着白眼，一边像是呼吸不通畅一般倒在祢凯身上，她真的拿这个拿钱不当钱的死党没辙。&lt;br&gt;　　刚巧，岚枫看到了什锦偎在祢凯身上的一幕，一瞬间一股酸涩的味道翻涌，心里很不舒服。&lt;br&gt;　　“五十万。”冉颜眉递过支票给岚枫，让岚枫为刚刚到来的这个大款级神秘人物换筹码。&lt;br&gt;　　岚枫笑了笑，动手把换出的筹码摆好。把这五十万换出去，小铺的内存几乎空了。&lt;br&gt;　　“我送过去。”岚枫端起筹码步出服务台，冉颜眉冲她使了个眼色，岚枫会意的点点头，明白冉颜眉的意思是让她怎麽将筹码拿出去，就怎麽将它们拿回来。&lt;br&gt;　　这并不难，岚枫在心里道。&lt;br&gt;　　“你的筹码。”岚枫将筹码放在桌上，就立在一旁。不像往日那般颓废，今天的岚枫很有精神，看得什锦几乎着了魔，所有的目光都集中在岚枫的脸上。&lt;br&gt;　　祢凯亲昵的搂过什锦的腰，唇几乎贴在她的脸上：“看什么呢。”&lt;br&gt;　　岚枫真见不得别人和什锦亲近，也说不上为什么，她将脸别到一边不再去看。&lt;br&gt;　　什锦痴痴的笑：“看她。”扬了扬下巴，指着岚枫，实话实说。&lt;br&gt;　　“有那么好看吗？”祢凯顺著什锦的目光，看向岚枫──&lt;br&gt;　　岚枫也看向她。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　这是她们两目光第一次相聚。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫注意到祢凯看自己的眼神几乎可以用蔑视来形容。&lt;br&gt;　　可是岚枫的心绪并没有因为一个眼神而激起任何波澜，和往常一样，她淡淡的看著祢凯。&lt;br&gt;　　祢凯只是冷冷的瞧了一眼岚枫，便转过头去，只有什锦，仍趴在祢凯肩上，盯著岚枫猛瞧，仿佛之前几次她看到的都不是真的岚枫，只有这次才见到真人，所以多看几眼似的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一个身着燕尾服的侍者打开一副崭新的扑克牌，刚要洗牌，祢凯把烟蒂按在雕花红木的赌桌上揉灭，说，用我的牌。说完，纤手一挥，站在身旁的保镖提过来一箱没有开过封的扑克牌。&lt;br&gt;　　岚枫眯起眼睛，目光像机关枪一样，来回在桌面和那箱扑克牌间扫射，桌面上被祢凯揉灭烟蒂的地方冒出缕缕白烟，完好的红木桌子霎时出现一个黑惨惨的洞。岚枫奇怪的是，这箱扑克牌是哪来的，一行人进来的时候，她并没有注意到他们还提了这样一个庞然大物。&lt;br&gt;　　“这不合规矩。”冉颜眉伸出手拦下两个保镖。&lt;br&gt;　　墨黑色西服、墨黑色眼镜，给人一种无形的压力，其中一个面目还算忠厚的保镖说，“这是小姐定的规矩，华盛顿所有的赌场都必须遵守，何况克鲁迪……”&lt;br&gt;　　祢凯粗声打断了黑衣保镖的话：“不用和她们解释！”在她眼里，这个小赌场就像蚂蚁一般轻贱，想踩平随时都可以，之所以能来像模像样的赌上两局，都看了什锦的面子。是什锦天天在她耳边说，这个赌场有一个非常神奇的人物，要祢凯一定陪她去见识一下，祢凯才会屈身驾临。&lt;br&gt;　　祢凯的性情谁都不懂，张狂而且乖戾，但却对什锦的话惟命是从。&lt;br&gt;　　听到“克鲁迪”三个字，岚枫突然觉得头晕得几乎站不住，并不是因为这是全美最气派的赌场之一，只是因为“克鲁迪”这三个字。克鲁迪赌场的总部就设在华盛顿，这座豪华的大厦并没有大张齐鼓的挂出赌场的名字，只是在楼的左侧悬挂了几个金色的大字：克鲁迪。看见这几个字，想赌的并且兜里有钱的人，就可以进去来一翻豪赌了。岚枫每次路过这条大街，都会绕道而行，她怕看到那几个字，那几个字就像魔鬼，只要听到或者看到，都会让她迅速崩溃。世界上的事不会有那么多巧合，何况重名的人或事有很多，百分之九十九的可能，此克鲁迪非彼克鲁迪，但岚枫还是没有勇气见到那个几字。&lt;br&gt;　　她记得第一次路过那条街，迎头突然看见“克鲁迪”被阳光射得明晃晃的三个字时，她险些晕倒。&lt;br&gt;　　冉颜眉离赌桌比较远，没有听清“克鲁迪”三个字，依然故我的拦住两个保镖，说：“我还没有听说有哪个赌客为赌场定规矩，还要挟必须使用客人的牌。”&lt;br&gt;　　两个保镖冲破冉颜眉的阻拦，提着牌箱径直朝赌桌走去，祢凯的话对于他们来说就是圣旨，再者说他们跟随祢凯多年，向来无论到哪里，祢凯都是横冲直撞，她手下的保镖也难免如此。&lt;br&gt;　　冉颜眉被撞个趔趄，险些摔倒在地，预想的疼痛并没有来到，岚枫一个箭步上前，扶住了她。冉颜眉摔倒的方向正对着什锦，什锦也打算去扶冉颜眉的，只是动作不如岚枫快。&lt;br&gt;　　“你们长没长脑子啊，不知道看路吗？撞到人了！”什锦披头盖脸的教训两个保镖。&lt;br&gt;　　一见什锦生气，始终默然的祢凯冷冷的投过一瞥目光，两个保镖立即把头低下，喏喏的道歉，之後一个保镖拿出刀片，划开牌箱，取出一副纸牌，恭敬的递给祢凯。祢凯手一扔，指牌顺著她的手滑向站在桌对面的侍者手里。&lt;br&gt;　　侍者并没有动，用目光寻问冉颜眉是不是要用客人自带的牌，冉颜眉无奈的微微点点头，没有再坚持。&lt;br&gt;　　侍者裁开纸牌的外包装，准备分牌。&lt;br&gt;　　祢凯的声音充斥着不满，冰冷的说：“你懂不懂规矩。”&lt;br&gt;　　没见过大世面的侍者手足无措的站在那，不知道自己又做错了什麽。面前身材单薄的女子，有一又阴沈的眼眸，只要看上一眼，都会让他瑟瑟发抖。&lt;br&gt;　　岚枫轻轻推开侍者，从他手里拿过牌放在手里，说，我来。&lt;br&gt;　　祢凯兴趣缺缺的瞧了瞧岚枫，轻轻扯了扯嘴角，不屑一顾。&lt;br&gt;　　什锦瞪大了眼睛，一如既往的将贪恋的目光集结在岚枫的脸上。&lt;br&gt;　　岚枫无与伦比的潇洒是上了赌桌後才表现出来的，与往日的萎靡简直判若两人。&lt;br&gt;　　“请您切牌。”岚枫重新将牌洗了一遍，递到祢凯的面前。&lt;br&gt;　　祢凯前额的头发很长，遮住了她的眼睛，她扒弄了一下头发，慢慢腾腾地拿出一支烟，点上，之後才拿起整副牌最上面的一张，插进牌里，算是切牌。&lt;br&gt;　　岚枫面无表情，但手上的动作极快，冷静又沈著。几秒锺的时间，牌已经分好了。&lt;br&gt;　　冉颜眉来回打量岚枫，说不出她今天哪里不同，但却给冉颜眉十分奇怪的感觉。岚枫舞动的手隐隐地著了魔，动作要比平时快几倍。&lt;br&gt;　　半小时过去了，什锦由坐著，改为站著，由微笑，改为惊讶，极为惊讶。在岚枫家留宿的那晚，见到岚枫运牌的手势，什锦就知道岚枫的赌技一定非凡，没想到今天一见，真是让什锦大大的跌破了眼镜，祢凯那么强悍的一个人，竟然不一定是岚枫的对手！&lt;br&gt;　　第十局结束，祢凯面前的筹码仍旧是五十万，一分不差。在这十局当中，不管之前的一局祢凯是赢是输，岚枫总会在下一局搬平，始终保持五十万筹码不变。&lt;br&gt;　　第十一局开始，岚枫浅笑，将手中洗好的牌递到祢凯面前，示意她切牌。&lt;br&gt;　　突然，祢凯打翻了岚枫的手，扑克牌扬了出去，飞得到处都是，赌桌上以及地上，到处都是散落的纸牌。&lt;br&gt;　　还没等所有人反应过来，祢凯一把捉住岚枫的衣领，强行拉近两人的距离，阴沈的眼睛不再隐藏在头发下，而是恶狠狠的睥睨著岚枫。“敢在我面前抽千？敢抽我的千？”祢凯愤怒的说。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;105 摇曳&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫抬起眼睛对上祢凯，平静的说，“请你不要乱说话，在场的人这么多，谁看见我抽千？你不是也没看见吗？”&lt;br&gt;　　祢凯抓着岚枫衣领的手攥紧，狂怒一触即发。她说，“第一局，我胜，赢了三万，第二局，我输，输了三万。第三局，我又胜，赢了四万九千，但紧接著第四局，我又输，而且不偏不倚，刚好输了四万九千。我的牌都在你的计算当中，不是抽千，又怎么解释？”祢凯逼问着。&lt;br&gt;　　“祢凯，你干什么！”什锦大叫，上前想拉开祢凯。&lt;br&gt;　　祢凯转过头，用可以冻死人的冰冷语气说，“不干你的事，你让开。”&lt;br&gt;　　什锦知道祢凯的脾气，要是在气头上，谁也阻止不了，她担忧的看著岚枫。&lt;br&gt;　　“巧合。”岚枫平静地回答说。&lt;br&gt;　　巧合？祢凯不悦的挑眉，说：“十局。”她用另一只手比划十这个数字，继续说，“你玩了我整整十局，现在和我说巧合？”想祢凯在整个华盛顿，都没有人敢不尊重她，没小到来到这么一个小赌场，竟然遇到敢在她面前抽千的！更可气的是，祢凯竟然看不出岚枫抽千的手法。&lt;br&gt;　　玩？对了。岚枫就是在玩她。岚枫就是看眼睛长在头上的祢凯不顺眼，所以才这麽搞她，不让她赢，也不让她输，让她难受。&lt;br&gt;　　岚枫的眼扫了下什锦，之后对祢凯说，“放开。”&lt;br&gt;　　“你没抽千，对不对？”祢凯的手依然扯著岚枫的衣领不放，两个人依然保持著零距离对话。&lt;br&gt;　　岚枫没有再辩解什么，保持着这个尴尬的姿势。&lt;br&gt;　　祢凯咬了咬牙，松开手。&lt;br&gt;　　什锦上前拉住祢凯的胳膊，说，“算了，我们走吧。”&lt;br&gt;　　祢凯点点头，纤长的胳膊搭在什锦的肩头，却转身用霸道的语气命令两个黑衣保镖：“给她点颜色，教她学乖。”&lt;br&gt;　　早就按捺不住的保镖抓过赌桌后轻飘飘的岚枫，将她摔在地上。&lt;br&gt;　　还没有施加拳脚，仅这一摔，岚枫感觉她的骨头架子快要撒花了，她闷哼一声，单手支住地，想站却站不起来。&lt;br&gt;　　小铺虽然是个小赌场，但凡是赌场，就不可能没有打手。冉颜眉一见祢凯动粗，连忙去叫守在门口的三个打手。&lt;br&gt;　　什锦不可置信的看</content></item></essay>