<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(81)</title><author>马桶伴侣</author><content>不满，所以什锦再开口，也不管会不会伤到祢凯的心。&lt;br&gt;　　“长痛不如短痛，该放手的时候你牵也没有用。岚枫能做出这种事情一次，就会有二次三次四次，我再告诉你一遍，她已经不是以前的岚枫了，知道吗？看一个人，想看他的真面目，你就看他有钱以后会是一副什么德行，现在你不是已经全都看到了吗？我不明白你还有什么好留恋好犹豫的！”祢凯叹了口气，把视线转移到窗外，“至于我……我离开黎洛雨的时候也不是不难过，可不管离开谁，生活总是要继续。”&lt;br&gt;　　“我不能继续。我不能离开岚枫，我不能没有她！”什锦像中了魔咒一般的碎碎念着，任凭祢凯说什么都无济于事，弄得祢凯的心情非常差。一夜没睡加上酒精的作用，她现在非常累非常困。&lt;br&gt;　　“好了，这样吧，你们都先冷静一下，让我有空和岚枫谈谈。”祢凯最后说。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫一连几天都没有去赌场，她一想到跨进那座叫‘凯旋’的老板是祢凯的赌场，心情就特别压抑。&lt;br&gt;　　但没有岚枫，凯旋的生意一样红火，因为有冉颜眉这个万能而且神通的人物，有她在，就没有什么玩不转。&lt;br&gt;　　一周后，在彼此都似乎把那件不愉快的事情忘掉，彼此都互相不联系，彼此都相安无事的度过了一周之后，冉颜眉打电话给岚枫，“什锦和祢凯不来赌场因为她们还要上学，你不来赌场是怎么回事？”&lt;br&gt;　　岚枫没有回答，只是用很低沉的声音说：“我明天就去。”&lt;br&gt;　　冉颜眉听出岚枫的声音不对，好像感冒了，就问：“枫，你是不是感冒了？”&lt;br&gt;　　岚枫没有再说话就把电话挂断。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫没有失言，第二天一大早就来到赌场。岚枫穿了一件毛绒边双排扣的短风衣，里面是一个藏蓝色的小卫衣，岚枫把卫衣的帽子兜在头上，进了办公室还没有摘下来。&lt;br&gt;　　“你好，岚枫。”冉颜眉对岚枫微笑的点点头。&lt;br&gt;　　“早，眉姐。”岚枫将双手插到裤兜里，从冉颜眉身边经过时，突然想起什么似的停在冉颜眉的旁边，一脸淡漠的问：“昨天打电话给我有事么？”&lt;br&gt;　　“没有，”冉颜眉露出习惯性的笑容，“关心你一下而已。”&lt;br&gt;　　“哦。”说完，岚枫径直朝自己的办公室走去，冉颜眉显得有些失落。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫才在办公室的宽大厚重的皮椅上坐定，祢凯便推门而入，脸上没有表情。她一边走一边晃动着脖子，像做高中的广播体操一样，上上下下左左右右最后转个圈，伸伸胳膊伸伸腿，走到了岚枫的面前。“累了一夜，”祢凯道。&lt;br&gt;　　岚枫一看是祢凯，扭过头看向窗外。&lt;br&gt;　　“我看股票看了一夜，想学股神巴菲特，看看能不能买到一支神股。”祢凯笑的阳光。&lt;br&gt;　　“你的钱还不够花？买那玩意干什么？”岚枫轻描淡写的一问。&lt;br&gt;　　“嗳——话可不是那么说的，这是一种技能，人要不断的去学习。”祢凯煞有介事的道。&lt;br&gt;　　岚枫没有再说话，很显然不愿意理会祢凯。&lt;br&gt;　　祢凯不解的坐到岚枫旁边，“你怎么了？一个星期前的酒到现在还没有醒呢？还是你被什么外太空的东西砸到了头部处于半癫狂半昏迷的状态？”&lt;br&gt;　　岚枫真想一口吐沫吐在祢凯的脸上，哪个沉默不语的人别人会用‘癫狂’这个词语去形容他的？！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;139 咬牙切齿&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　见岚枫的情绪不对，始终不愿与自己对视，也懒得说话，祢凯轻轻碰了碰她，“姐姐，说话呀！”&lt;br&gt;　　说别的还好，一听祢凯叫自己姐姐，岚枫觉得既可笑又刺耳。&lt;br&gt;　　“我不是你姐姐。”岚枫站起身，看着高层的落地窗外的汽车像蚂蚱一样来回奔跑。岚枫怎么能忘记祢凯对她做的事情？即便是一个用毕生的精神去追求金钱的人，他心中仍然会有爱，有家人，可祢凯没有，她心中没有爱，更没有家人和亲情，只有尔虞我诈、欺骗和阴暗。&lt;br&gt;　　岚枫一直认为，祢凯是她在这个世界上唯一的亲人，虽然她们没有相同的童年和过往，可她们的身体里流着同一种血，岚枫想对祢凯好，想爱她，帮助她，可是祢凯怎么做的呢。&lt;br&gt;　　“你不是我姐姐是什么？”祢凯伸了个懒腰，反问道。&lt;br&gt;　　“别说了，我现在心情不好。”岚枫坐回沙发上，把腿翘起来搭在桌子上，随意的抽出一支烟。&lt;br&gt;　　祢凯见岚枫一副赶她走的表情，不悦的皱起眉头，心想，她还没有说怎么样呢，岚枫倒先用这种态度对待她！祢凯一改刚才嬉皮笑脸的表情，冷冷的道：“你觉得你当着什锦的面和别的女人躺在一起很理所应当，而且没有什么过错对吧？”祢凯一脸鄙夷，冷峻的斜视着岚枫。自从那天的事情以后，岚枫竟然没有去和什锦道歉，什么都没有说过。&lt;br&gt;　　一听祢凯的话，岚枫的怒火嗖的一下窜到嗓子眼，祢凯有资格对她说这种话？她和什锦会变成现在这样不都是因为祢凯？！&lt;br&gt;　　岚枫突然转过身，一张脸瞬间在祢凯的面前放大，清晰的连汗毛都看得一清二楚。岚枫鄙夷的眯着眼睛，“我还没找你算帐呢，你倒敢先说这种恬不知耻的话！祢凯，我告诉你，你也别太过份，我知道你没得到什锦心里不爽，可你不要把你的快乐建立在别人的痛苦之上！你做那些龌龊的事情别以为神不知鬼不觉，我只是不想说在面子上让你我都不好看！”&lt;br&gt;　　有谁敢这样对祢凯说话？祢凯一把抓住岚枫的衣领，逼视着她：“你要不要脸？我还没说你呢，你对什锦做这种事情，当着她的面睡别的女人，你觉得很光彩？你现在还有脸在这跟我叫嚣？什锦选择你是她瞎了眼，如果她选择了我，我是不会做这样对不起她的事的！”&lt;br&gt;　　不知道是外面的阳光太刺眼，还是岚枫只能眯起眼睛才能表达出她内心的愤怒，岚枫截断祢凯的话：“你这像是和一个亲人，一个姐姐说话吗？你刚才还假惺惺的叫我姐姐，其实你根本都没有把我当姐姐，在你的心里，除了性和金钱，还有你那自私得不能再自私的自我以外，什么都没有，什么都没有！”&lt;br&gt;　　啪——&lt;br&gt;　　只见祢凯的手一挥，一个巴掌便清脆的落在了岚枫的脸上。&lt;br&gt;　　岚枫有一瞬间的失神，似乎没有反应过来发生了什么事。后来，脸上火辣辣的感觉提醒她，她的亲妹妹甩了她一个巴掌。&lt;br&gt;　　岚枫的目光变得狰狞，板着的一张脸像是从冰箱里拿出来的。&lt;br&gt;　　四周静谧的可怕，这也预示着暴风雨的来临。&lt;br&gt;　　祢凯也不知道怎么会冲动到抽岚枫的嘴巴，可她的手就是甩了出去，并且甩在了岚枫的脸上，这是不可能更改的事实。&lt;br&gt;　　岚枫狠狠的抓住祢凯的领子，举起的拳头就要落下的瞬间，冉颜眉突然出现在门口，看见这种场面，冉颜眉不管三七二十一拦下了岚枫的手，“怎么了你们？发生了什么事？”&lt;br&gt;　　祢凯挑眉高傲的道：“你打啊！我看我们倒是该好好的打一架，看谁打得过谁！我替什锦好好的教训教训你。”祢凯咬牙切齿的瞪着眼睛。&lt;br&gt;　　冉颜眉听出了姐妹两是为了什么而大打出手，看来只有在遇到什锦这个问题的时候，才会导致两个人如此的不冷静。&lt;br&gt;　　岚枫并没有被祢凯的气势吓住，她抽搐的笑道：“好啊！来吧！打啊！刚好我们可以新帐旧帐一起算。”岚枫故意刺激祢凯道：“我确实不是你的对手，但如果我拼了命的跟你打，谁死谁活也不一定！”祢凯下的圈套岚枫还没有计较呢，祢凯竟然敢先挑起战争。&lt;br&gt;　　“打什么打！”冉颜眉拉着祢凯的衣袖笑着，想化解此时的尴尬。可祢凯一个眼神将冉颜眉到嘴边的话给瞪了回去。&lt;br&gt;　　“这……”冉颜眉有些束手无措，说也不是，不说也不是。冉颜眉鼓起勇气道：“心平气和的把事情讲出来就好了，没有必要非得大打出手的。”正说着，冉颜眉注意到祢凯的脸色开始变得难看，大滴大滴的冷汗从额头上沁出，嘴唇也开始发青。冉颜眉立即搀扶住祢凯的身子，关心的问：“怎么了？”&lt;br&gt;　　“嗯……没事……”祢凯靠着冉颜眉的力量坐在沙发上，“胃……”祢凯的胃病犯了。&lt;br&gt;　　见到祢凯痛苦的模样，岚枫也没有了脾气。冷冷的对冉颜眉道：“送她去医院看看。”&lt;br&gt;　　冉颜眉点头，“现在就去。”&lt;br&gt;　　祢凯用余光瞥了岚枫一眼，之后眉头紧皱着，在冉颜眉的搀扶下离开了房间。&lt;br&gt;　　这是怎么搞的，明明是想和岚枫谈谈，最后却弄到大打出手。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　从岚枫的办公室里走出来，祢凯已经痛得撑不住身体，她感觉胃里翻涌的厉害，像有人用力朝四面八方撕扯她的胃一般，痛得她不想说话，也不想动。&lt;br&gt;　　“凯……你没事吧？”冉颜眉叫来服务人员和保安以及部门总管，吩咐道：“快，送祢董去医院，快点。”&lt;br&gt;　　祢凯被几个人用抱的抬的弄上车，一路驶向医院，车里没有位置再坐下冉颜眉，冉颜眉只好不去了。&lt;br&gt;　　看着祢凯的车驶远，冉颜眉花一样娇嫩的脸上露出一抹担心。祈祷着：“不会有事吧……”突然想起一件事，冉颜眉快步走回楼门前，外面呼呼刮着的北风将纷飞的雪花吹进冉颜眉的脖领子里，她取下围巾重新戴好后走进了赌场。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　今天一早，秘书交给冉颜眉一封加密信，这信是寄给祢凯的。冉颜眉还没等交给祢凯，就看见两姐妹要动手，之后祢凯就去医院了。冉颜眉从兜里掏出那封信，信封的字体很娟秀，像是个女人写的。虽然是加密信，可奇怪的是信封皮并未用任何东西封住，冉颜眉奇怪的拿出来看看，如果是很要紧的事情她会立即向祢凯汇报，如果不是很要紧，那等一会也无妨吧？这样想着，冉颜眉打开信看起来，看到第一行，她的脸色就变了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　亲爱的凯：&lt;br&gt;　　这是妈妈第一次写信给你，希望不是最后一次，我希望你能在看到这封信以后很快给我回信。为什么要采取写信这么古老的方式呢？因为你根本不接我电话，也不见我……凯，妈妈真的很伤心，我只有你这么一个女儿，可你却根本不愿意理我。世上有哪个妈妈比我的命还要苦。你或许会问，那岚枫不也是你的女儿？凯，你说的没错，岚枫是我的女儿，可我并没有把她当做女儿来看待，因为我不爱她的爸爸，因此也就不爱她。&lt;br&gt;　　说起来，那是二十年前的事情了。你爸爸祢怀仁和岚枫的爸爸本来是好兄弟，我和祢怀仁一见钟情，每天相处特别甜蜜。哪想到岚枫的爸爸却在一个漆黑的夜晚把我□了，并且怀了他的孩子。我很痛苦，没有脸面对祢怀仁，我相信他不会原谅我，也不会再要我。我一连几个月不见他，最后背着他跟岚枫的爸爸结了婚，婚后不久产下了岚枫。&lt;br&gt;　　可我无法忘掉怀仁，更对岚枫的爸爸绝望至极。当时，他们都是很有钱的，因为他们的赌技全是一流，可我就是无法爱上岚枫的爸爸，哪怕我们已经有了孩子。后来我知道，怀仁一直很痛苦，虽然我已嫁为□，但他并没有把我忘记。记得有一次，他跪在我面前说他还爱着我，质问我为什么要背叛他。天哪，我哪是背叛他，我是逼不得已而为之！最后，我把岚枫的爸爸□我的事情和怀仁讲了。&lt;br&gt;　　听到这个事实，怀仁呆住了，傻了，然后疯狂的叫着要杀了岚枫的爸爸。我拼命的阻止，说如果你还爱着我，我们远走高飞就行了，为什么要杀死他，不要这样。我的劝慰还算有效果，怀仁的情绪渐渐的稳定下来，可还是很激动。没想到的是，三天之后，怀仁杀死了岚枫的爸爸，带着我离开中国，来到美国。&lt;br&gt;　　凯，虽然你爸爸他杀了人，是个罪人、凶手，可我一点也不恨他，甚至感激他有这种魄力把我带出虎穴龙潭，这么多年过去了，我们相亲相爱，我爱他。&lt;br&gt;　　所以，我怎么会承认岚枫是我的</content></item></essay>