<essay><item><title>第三十四章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　一夜云雨过后，祢凯卧室内一片狼籍，床上和地面到处散落着衣物，萦绕在室内的是一种欲望的味道。黎洛雨缱蜷在祢凯身边睡着了，平静安详。祢凯睁着一双困顿的双眼盯着黎洛雨细看，发现她柔软的皮肤就像是薄胎彩绘的瓷瓶，有着惊人美丽的外表，然而，太美太脆弱的东西总会轻易被毁灭，尸骨不存。&lt;br&gt;　　祢凯轻揉的将黎洛雨身上盖的毯子重新掖好，走进浴室简单清洗完毕，换了件DIOR新上市的米黄色衬衫出了门。&lt;br&gt;　　在开门的一刹那，黎洛雨半梦半醒间幽幽的唤住祢凯，道：“你干吗去？”黎洛雨喜欢依偎着祢凯睡的感觉，不喜欢一张大床空留着她自己。喜欢靠着人睡是猫的特性，黎洛雨就像一只需要被人宠着的小猫。&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，语气中少了以前那种盛气凌人的姿态，多了少许温柔，对回答黎洛雨的问话也不再一副不奈烦的样子。“我要去上课啊，不学点本事，以后怎么养你。你以为光靠赌就能过一辈子？人总是要给自己多留条后路，赌可以让人大富大贵，但也可以让人倾家荡产。常在河边走，哪有不湿鞋，假如有一天我输得分文没有，靠上学所学的这些知识当个小白领，总还不至于饿死吧……”说完，便听见关门的声音，之后是祢凯大排气量气车呼啸驶离的声响。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　老师站在讲台上面，讲的口吐白沫，几乎要吐血身亡，而坐在第五排的祢凯则压根没听到那个吐沫星子满天飞的老师讲的是什么，她正专心的睁着两只腥红的大眼看着坐在第三排位置上的什锦的侧影。她和什锦是同班，什锦坐在祢凯的斜前方，祢凯经常性的会盯着这个方向云里雾里很久。&lt;br&gt;　　头好沉，祢凯用手托着头，感觉整个脑袋像是被雨淋过的水泥，都结成了块，稍一晃动都会翁翁的疼，这是一天一夜不睡的结果。&lt;br&gt;　　祢凯死撑着身体来上学，不仅仅是因为她从来都没有缺过课，也不仅仅是因为今天上午有她最喜欢的数学，而是因为她的内心有一丝隐隐的不安，她觉得什锦变得不一样了，祢凯要见到什锦，打消内心不安的念头，证明什锦对她还是一样的好，还没有离开她……&lt;br&gt;　　拿出手机，祢凯发了条短信给什锦：吃早饭了没有？如果没有吃，下这节课一起去吃点早茶，我有点饿，你呢？&lt;br&gt;　　什锦的手机堂而皇之的响起，而且是一种怪异的铃声，什锦喜欢玩个性。她连忙把手机按掉，一看短信来自祢凯，转过身冲她挤了下眉，一副不满到可爱的样子。&lt;br&gt;　　不大一会，什锦的短信便回过来：早上妈妈有做早餐给我，我猜你就没有吃早饭，给你带来了一些，鲜奶炸菜卷哦，还有一盒牛奶。&lt;br&gt;　　什锦不忘记附上一个吐舌头的表情，当然，是在短信里。&lt;br&gt;　　祢凯看到短信，温柔的笑了，她的什锦还是那么顽皮、活泼、可爱有加。本来没打算再回什锦，但二秒钟后，祢凯又收到一条来自什锦的短信：真是出乎我意料，我以为你不会来上课了，你不困吗？昨天晚上――呵呵呵呵――&lt;br&gt;　　祢凯似乎能穿越时光听见什锦发自内心的窃笑，可是什锦在笑她和黎洛雨床第之间的事，这让祢凯有些不满。她多希望什锦不是在奚落她，而是吃醋，生气，撒泼，就算打她也行，只要能表现得在乎一点，而不是像这样开心的笑成白痴的样子。&lt;br&gt;　　祢凯有些失落，思考了下，回短信道；从我回家到现在坐这里上课，一共不到四个小时的时间，这段时间里我一直在想你……这句话违心，又不违心。和黎洛雨□的时候，鬼才知道祢凯有没有想过什锦，人在激情的颠峰时刻总会大脑空白短路，可激情过后祢凯心里浮现的那种隐忍和哀伤，又都源自于什锦……&lt;br&gt;　　什锦看到短信后，没有回，祢凯的手机一直安静的躺在手心里，直到下课的铃声响起。&lt;br&gt;　　祢凯聪明的没有问什锦为什么不回，只是坐在坐位上，头趴在课桌上面小憩。&lt;br&gt;　　什锦拿着早餐走到祢凯旁边坐下来，教室里空了一大半，其中一些学生去喝早茶。说来学校的制度也够奇怪，一节课要1个半小时，然后给出半个小时的时间，就是为了让没有吃饭的学生去吃早餐。话说早饭是金，午饭是银，晚饭是铜，夜宵是破铜烂铁，校方为了充分关爱学生，在第一节课后给半个小时时间去吃饭。一部分学生已经跑去饭厅大快朵颐，另一些学生趁着时间赶忙趴在桌子上补觉，眼睛红得和祢凯差不多，不是昨夜运动做多了，就是麻将桌上火拼得太晚了，还有一些男生女生手拉着手消失在羊肠小路的拐角处，羊肠小路的尽头是一片有假山，有细水的小树林……那里是你侬我侬的恋爱圣地，祢凯和黎洛雨也曾在那里幽会过。&lt;br&gt;　　“快起来啦，尝尝我妈妈做的这个，超级好吃，好吃到你下次一想起这个美味就会流口水哦。”什锦夸张的推着祢凯道。&lt;br&gt;　　“什么这么美味啊！”一个男生趁着什锦不注意，偷偷拿了一块放在嘴里尝道。&lt;br&gt;　　“喂！谁让你吃的啊！贪吃鬼……”什锦笑着作势要打那个男生的手，却看见男生一脸满足的不像话的表情，用英语赞叹道：“简直是神了！我从来没吃过这么好吃的菜卷，这是菜卷吗？我的天，我还要……我还要……”他赖皮的再次伸出手。什锦一把将菜卷的纸袋搂进怀里，用眼神警告着男生道：“不准你再吃啦！没吃饭去饭厅好了，这是我特意带给祢凯吃的。”见祢凯仍然趴在桌面上，头也不抬一下的佯装死人，什锦推了推她道：“你再不吃都被人抢走了，他们都是属狼的。”&lt;br&gt;　　祢凯慢慢的抬起头，有什锦在身边，她怎么能睡得着，带着惯有的冰冷表情，她默默地注视着眼前的两个人，淡然道：“他喜欢吃就拿去喽，反正我最不需要的就是吃饭。”祢凯耸耸肩，无所谓的样子要气死什锦。&lt;br&gt;　　“你很不知好歹，难怪你瘦成这样，你看你还有肉没有啊――”什锦扯着放在别人身上都会偏小，但穿在祢凯身上却略有些大的衬衫，“不吃饭对胃很不好的，乖乖，特别好吃，不骗你。”什锦小心的从怀中的袋子里拿出一小块，不容分说的塞进祢凯的嘴里，挑衅的看着刚才偷吃的男孩。&lt;br&gt;　　男孩努力的咽下口水，还不成熟的喉结咕哝了一下，上下滑动。&lt;br&gt;　　祢凯咽下菜卷，点了点头，“确实很不错嘛，我是有点饿了。”说着，手伸进什锦怀中夺过装着菜卷的纸袋，却不小心碰到她怀中突起的柔软。什锦和祢凯一起抖了下，险些将袋子掉在地上，什锦的脸顿时红成一片，而祢凯很快恢复了表情，菜卷一个接着一个的进入她的嘴里，虽然吃的很快，但吃相却很优雅，她在用吃来饰演尴尬。&lt;br&gt;　　“好吃吧――我说――很好吃的――”什锦吞吞吐吐的道，低头一看，菜卷的油外溢出了纸袋，她纯白色的GUESS连衣裙被刚才的一抱给毁了，恰恰是胸部的地方一片油渍。&lt;br&gt;　　“哦，天……”什锦先是轻声呼了一声，紧接着声音像是穿透云层般高亢，所有在教室的人都以为学校被恐怖分子打劫了。对于四周投来的眼神，什锦笑着将两手掩在胸前，挥手道：“没事，没事，没有事啊，不要看我了，呵呵――呵呵――”&lt;br&gt;　　“怎么办啊，完蛋了，都怨你啊！”什锦低声对祢凯道。&lt;br&gt;　　祢凯乐不可支的道：“还有三节课就放学了，之后你开着你的奔驰跑车回家换一件就OK了。”&lt;br&gt;　　“放学？”什锦怒目圆睁，“放学的时候会有几千人看见我胸前油渍渍的……”&lt;br&gt;　　祢凯点点头，“没错啊，不过远远看不过是湿湿的感觉，像是被流多的口水浸泡……”&lt;br&gt;　　偷吃的男生哈哈哈大笑一阵对什锦道：“这都怪你不给我吃菜卷，否则我现在也可以英雄救美下。”说完，他抱着肩，像是要看笑话一样。&lt;br&gt;　　什锦哪里容得别人看她笑话，偷吃男不开口到好，什锦突然灵机一动，像只四爪动物般扑过去，三下两下扒掉男生的外套，满意的穿在自己身上。“感觉还不错嘛。”什锦笑着翻看衣服内的标签，“哇，和我的衣服一个牌子的，新款吗？”&lt;br&gt;　　偷吃男无辜又无奈的点点头。什锦口里道：“几千美元的外套……”心里在道：让你笑我，让你笑我。转身对祢凯道，“吃完了没，擦擦嘴好了。”说着，拿着偷吃男外套的衣角欲擦祢凯嘴边的油渍。&lt;br&gt;　　“别――”祢凯灵活的躲开，她有严重的洁癖，怎么会用一个臭男生的衣服擦嘴，再新再名牌也不可以。祢凯坏笑的指着课桌道：“这里油多一些，擦这里……”&lt;br&gt;　　偷吃男用手遮住眼，不敢去看自己新买的衣服的下场。&lt;br&gt;　　什锦一边拿几千块的衣服当麻布用，一边自言自语道：“大夏天的，别人都只穿一件在身上，你怎么多穿件外套？为了给我穿的吗？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>