<update><item><title>第十章　多情不敢难自抑(小白老师)</title><author>床上伴侣</author><content>　　看着老七想说什么又不知道说什么好，不想说又很急的样子，白洁仿佛又看到了学校里那些急于向她讨好，又不知道说什么好的毛头小伙子，那种纯真的感情虽然自己没有接受，但现在想起来也是真的感动，和高义他们这些人只是为了得到她的身体，为了在她身上发泄自己的欲望比起来，白洁心里忽然感到一种莫名的感动……&lt;br&gt;　　终于开口的老七和白洁聊着生活工作人生和未来，多年的经历说起来让白洁有时忍俊不禁，笑容不时浮现在白洁俏丽妩媚的脸庞，更是让老七看的心驰神往不由得口若悬河，时而炫耀自己现在的生活，时而大谈自己伟大的理想，一时间眉飞色舞，滔滔不绝。&lt;br&gt;　　白洁静静的听着老七畅谈，偶尔接着话头说上一两句，虽然在她心里看得出老七表现出来的还不成熟甚至在社会中的稚嫩，但那种年轻人的激情和已经踏入成功的门槛那种飞扬的神采让老七有着另一种不可抗拒的魅力，让白洁仿佛又找到了自己那种年轻的感觉，找到了一种振奋的激情，从很长时间以来那种彷徨和矛盾的沉重中解脱出来，有一种新的感觉，想着这些，白洁看老七的眼神越来越充满一种温柔和亲密……&lt;br&gt;　　正在两人说的正欢的时候，白洁的电话忽然振了起来，白洁拿起电话看了一眼不由得一愣，才想起已经到了下班的时间，是王申来电话，可是两个人都没有和王申说，他怎么会自己打电话呢，平时都是自己直接就回家了，白洁心里迷惑着接起电话。&lt;br&gt;　　“喂，白洁啊。”王申每次打电话都是这样直呼白洁的名字，从来不会叫个老婆了，或者昵称什么的，白洁其实每次听着都不怎么舒服，可从来没有和王申说过，白洁觉得两个人之间的事应该自己去体会不是单方面的要求能做到的，所以她很少要求别人做这个那个，即使王申也是这样。“晚上我们有个同学过来，我和老七去和他吃饭，得晚一点回去。”白洁一楞，老七没说过要和同学去吃饭，有一种感觉可能王申在撒谎，可她什么也没说，只是问：“那你几点能回来啊？”白洁巧妙的用了回来两个字，给王申一个错觉，好像她在家，中文系毕业的白洁毕竟没有白学。&lt;br&gt;　　“嗯……十点半吧。”&lt;br&gt;　　两个人很快挂了电话，白洁看着老七疑问的眼神，笑了一下，低头喝了一口水没有说话。心里在想着，王申会干什么去呢？很可能是打麻将，她不相信王申会在外面有别的女人。正想着，老七的电话响了起来，白洁心里有一种强烈的预感，是王申打来的，微微抬头看了一下老七的表情，有着一分掩饰下的慌张，毕竟在和二哥的老婆一起吃饭啊。&lt;br&gt;　　“喂，噢，二哥啊，哦，行…。行…。放心吧，没事儿，哎，好了。”老七的表情从慌张慢慢平静最终竟会有着一分喜悦，白洁猜可能王申在给老七打电话替他圆谎，她没有追问，聪明的女人一般都知道该什么时候说话，什么时候不说话的。&lt;br&gt;　　老七看着白洁，心里的喜悦还是有点按捺不住，“我二哥刚来电话，说他晚上有事。那个那个…”老七忽然不知道怎么说了，刚才王申来电话说他和白洁说他和老七一起吃饭，万一白洁要是问他，让他别说漏了，他去打麻将去。刚才的喜悦忽然让老七不知道怎么说好了。&lt;br&gt;　　白洁装作一副漫不经心的样子，“一会儿你们不是去喝酒去吗？去吧。一会儿我自己就回去了。”&lt;br&gt;　　老七一下着急了，“不是，那个……，我，他……”&lt;br&gt;　　看着老七急得脸红脖子粗的，白洁扑哧一下笑了出来，“呵，看你急的，他是不是去打麻将去了，让你帮着撒谎啊。”&lt;br&gt;　　老七支支吾吾的说：“…嗯……”&lt;br&gt;　　“看你憋的那么费劲，没什么的，男人啊，总喜欢耍小聪明。”&lt;br&gt;　　“嘿嘿……”老七嘿嘿的傻笑着。&lt;br&gt;　　“一会儿送我回家，你们去潇洒吧。”白洁仿佛有点愠怒的说着。&lt;br&gt;　　“那个……我也没事，他不来，咱俩吃饭去得了。”老七憋了半天，吭哧鳖肚的说。&lt;br&gt;　　“咱俩去吃？”白洁嘴角带着一丝微微的笑意的看着老七，“我可不敢，呵呵。”&lt;br&gt;　　看着白洁柔媚的样子，老七心都开始痒痒了，“有啥不敢的啊，就吃个饭，我知道一个韩国料理的地方，韩式烤肉可好吃了。”&lt;br&gt;　　白洁没说话，拿着细长的玻璃杯在手上转来转去，一边隔着杯子看着老七，其实白洁心里也很矛盾的，挺想和老七单独在一起的，可又怕两人在一起能不能把握好分寸，她知道老七对自己的意思，其实她又何尝不欣赏甚而有点喜欢老七呢。&lt;br&gt;　　多年的混迹社会，老七当然明白趁热打铁的道理，起身叫服务员买单。&lt;br&gt;　　两个人出了门，老七给白洁打开车门，白洁心里一直乱乱的拿不定主意，犹豫了一下上了副驾驶的位置。&lt;br&gt;</content></item></update>