<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(41)</title><author>马桶伴侣</author><content>求我，多少钱我都会给你的，只要你给我你的身体……”&lt;br&gt;　　“呸！”黎洛雨一口唾沫吐在蔡振涛的脸上，“你做梦！”&lt;br&gt;　　蔡振涛抹掉了脸上的口水，眼睛阴翳得吓人，“臭娘们，你不知好歹。我告诉你吧，你爸爸连见你的脸面都没有，因为，他现在迷恋上毒品了。曾经的一个集团董事长，最后却倾家荡产，他受不了这种打击，所以……吸了毒，把你给的钱都花光了不说，还欠下了一屁股的钱，你再拿不出钱来，你老爸可能就要……哈哈！”&lt;br&gt;　　“就要怎么样？”黎洛雨泪眼汪汪的问。&lt;br&gt;　　“被放高利贷的债主打死。”蔡振涛恶狠狠的说。&lt;br&gt;　　“怎么样，”蔡振涛威逼利诱黎洛雨道：“和我好吧，我给你钱。”&lt;br&gt;　　“你的钱不也是我爸爸的钱么？你现在还有脸说你有钱！我爸爸都是被你害得这么惨！”黎洛雨鄙视的看着蔡振涛。&lt;br&gt;　　蔡振涛无所谓的笑笑，“对了，我有个东西拿给你。”说着，他扭身回到屋里，很快又回来，递给黎洛雨一个牛皮纸的信封。“你看看吧，会有惊喜的。”蔡振涛挑眉道。&lt;br&gt;　　黎洛雨缓缓的抽出里面的东西，是一堆相片——&lt;br&gt;　　待看仔细后，她整个人都傻了，全部都是自己的相片，还是□着的。&lt;br&gt;　　“你……你……”黎洛雨惊恐的看着这些相片，不知如何是好。她想起来了，这是那天和祢凯做 爱时没拉窗帘，祢凯走了之后，黎洛雨孤单无援的躺在床上，被蔡振涛拍下来的。&lt;br&gt;　　“你要干什么？你想怎么样？”黎洛雨语无伦次的说着，很明显，照片已经做了处理，原本祢凯的床单是黑色的，现在变成了蓝色，家具摆设等背景也被换掉了，这些照片是被PS处理过的。&lt;br&gt;　　“如果我把这些处理过的照片给祢凯看，你说她还会不会要你呢？”看来蔡振涛对祢凯的脾气秉性也略有了解。&lt;br&gt;　　“你不能这么做！”黎洛雨几乎是用吼的。&lt;br&gt;　　“我可以……”蔡振涛猥琐的眼睛打量着黎洛雨的花容月貌，缓缓的说：“我就说这些照片是我们做 爱之后拍的，我相信她一定会信的。”&lt;br&gt;　　“不……”黎洛雨摇着头，泪水已经漫出了眼圈，“她不会信的。”&lt;br&gt;　　“那我们可以试试看喽。”蔡振涛摇头晃脑的说。&lt;br&gt;　　“你怎么能这么可耻！你简直不是人，你！”黎洛雨愤怒的将手里的照片撕得粉碎。&lt;br&gt;　　蔡振涛笑得更放肆了，“你真是个蠢女人，不过我喜欢。你喜欢撕就撕吧，我的电脑里存的全部都是，如果你喜欢我的电脑，我也可以送给你，反正这些照片我已经复制了很多，放在了一些很安全的地方……我给你半个月的时间考虑，随时欢迎你来我这赎回你的这些艳 照，哈哈……”蔡振涛等于是上了双保险，一个是照片，一个是黎洛雨父亲需要钱的事情。&lt;br&gt;　　黎洛雨的脑子混乱极了，她扭过头，隐忍的说：“你不会等来这一天的，我一定会有办法的！”说完，黎洛雨转身落荒而逃。&lt;br&gt;　　蔡振涛则露出了满意的微笑。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　之后的几天，黎洛雨的状态一天比一天差，脸色黄得像个病秧子，祢凯倒是一天比一天好起来，动画片也很少看了。&lt;br&gt;　　祢凯开始频繁的往凯旋赌场分部跑。&lt;br&gt;　　黎洛雨几次欲开口问祢凯要钱，都张不开嘴，她已经欠祢凯很多钱了，不能再要了，不是么？&lt;br&gt;　　可是，没有钱，她爸爸怎么办？现在又找不到人，只有蔡振涛知道她父亲的行踪。虽然黎父曾打来电话让黎洛雨不要相信蔡振涛的话，可是……电话里面听起来，父亲过得确实很不好，这又让黎洛雨不得不相信蔡振涛的话……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一天中午吃饭的时候，黎洛雨试探性的问：“凯，最近你好忙哦，是凯旋的事么？”&lt;br&gt;　　“没错啊，”祢凯一边快速的吃饭，一边听着电视里的新闻报道，不时的骂着：“什么他妈的股票，又跌了……”&lt;br&gt;　　“赌场现在已经开始运营了么？如何呢？”黎洛雨问。&lt;br&gt;　　祢凯道：“我老子给了我整整20亿，基础设施虽然建好了，可现在剩余的现金还不足5亿，你知道是个什么概念么？也就是赌场的周转资金大概只有3亿，这是很危险的事情，因为凯旋的筹码赌得都很大，一个顾客一夜里输赢上千万都是正常的事，但周转资金少的话，有可能会拿不出钱付给人家……呼……”祢凯长喘一口气，道：“以前总说书到用时方恨少，现在是钱到用时方恨少啊……”&lt;br&gt;　　黎洛雨噤声，无言的吃着饭，心里像压了一块大石头，喘不过气来。祢凯赌场的经费都不够用，她怎么再能张开口呢？&lt;br&gt;　　“怎么？需要钱么洛雨？”祢凯警觉的问，“你最近气色好差，有没有去看医生？我现在又要去凯旋，又要上学，没有太多的时间陪你，不好意思。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;91 甜腻腻&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　周末的时候，黎洛雨陪于佳佳逛街。&lt;br&gt;　　祢凯很忙，随着凯旋赌场工程进度的加快，祢凯变得越来越忙，平时都很少有时间陪黎洛雨了，更何况是周六、周日这样的大块时间。&lt;br&gt;　　黎洛雨挽着于佳佳的胳膊随意的看着最新款式的衣服，“其实，我还是蛮喜欢和你一起逛街的。”黎洛雨说。&lt;br&gt;　　“哦？为什么？”于佳佳不时的拿出挂在柜子里的衣服比在身上照镜子。&lt;br&gt;　　“祢凯买东西很快啊，买衣服只是那几家店，LV，阿玛尼，范思哲之类的，她身材又那么好，看好的衣服不用怎么试，直接刷卡就完了，所以和她逛街的时候是很没意思的。其实我喜欢一边吃着冰激凌，一边在大街小巷或者是大商场里随意的逛，不要目的性很强。”&lt;br&gt;　　于佳佳反驳说：“可是，能看祢凯在你面前像模特一样换着一件又一件衣服，摆着一个又一个造型，难道不是一种享受么？”&lt;br&gt;　　黎洛雨耸耸肩，“别提凯了，她就是一个特别会虐待自己的工作狂，只要工作起来，什么都会忘，吃饭啦、睡觉啦，都不记得了。”&lt;br&gt;　　“但是她会记得上课。”于佳佳补充道。&lt;br&gt;　　“她很奇怪对不对？完美得像虚拟的人物。”黎洛雨看着于佳佳道。&lt;br&gt;　　抛开“爱与不爱”这种感情，祢凯在“工作”和“学习”方面真的是非常的优秀，优秀到无可挑剔。&lt;br&gt;　　于佳佳像猪似的哼了声，酸涩的说：“祢凯抱着你的时候，你就不觉得她虚拟了吧？”&lt;br&gt;　　黎洛雨娇嗔的推了于佳佳一下，“你胡说什么呀，真是的。”&lt;br&gt;　　两个人走到一处CD店，于佳佳说：“帮我挑两张CD放在车上听吧。”&lt;br&gt;　　“我又不是经常听MP3的，怎么会知道哪个歌好听。”黎洛雨在货架上林林总总的唱片里翻看着。&lt;br&gt;　　“对了，你会开车了么？祢凯不是要送你一辆奔驰？”&lt;br&gt;　　“我不喜欢开车，所以现在还没有学会。”&lt;br&gt;　　于佳佳摇了摇头，“你没有驾驭别人的欲望。”&lt;br&gt;　　“随便了……”黎洛雨突然问：“怎么才能赚到一千万？”可能是她说话的时候声音有些大还是怎么的，突然，所有挑CD的顾客都扭头看黎洛雨。&lt;br&gt;　　而于佳佳的回答更是让尴尬的场面雪上加霜。“除了去卖你自己，没有别的办法了，不过，你不值那个价吧……”&lt;br&gt;　　黎洛雨真想把手里拿的CD都砸在于佳佳的头上，不过，如果那样做了不仅要陪老板的钱不说，还有可能把于佳佳砸伤了住医院，黎洛雨可没有这些闲钱给她治病。&lt;br&gt;　　祢凯每个月都会给黎洛雨一些家用，够她买菜、买衣服、买喜欢的东西，祢凯会把这些钱存在卡上交给黎洛雨，通常黎洛雨都花不完，剩下的钱她会原封不动的还给祢凯。&lt;br&gt;　　于佳佳挑了两张CD，交过钱后两人并肩走了出来。&lt;br&gt;　　“不早了，我有点饿了。”于佳佳看着正午的太阳道。&lt;br&gt;　　“想吃什么？我请你好了。”黎洛雨说。&lt;br&gt;　　“我想吃你做的糖醋鱼。”于佳佳突然道。&lt;br&gt;　　黎洛雨温柔的一笑，“走吧，去我家，我做给你吃。”&lt;br&gt;　　“哇——你太好了。”于佳佳热烈的吻了黎洛雨的脸颊一下。&lt;br&gt;　　黎洛雨羞红了一张脸，“你很讨厌欸！”&lt;br&gt;　　于佳佳满不在乎的说：“祢凯难道没有在光天化日里吻过你吗？比如过马路的时候？”&lt;br&gt;　　黎洛雨摇头，“我在印象里没有。”&lt;br&gt;　　“那她也太不浪漫了。对了，要不要先去买东西。”&lt;br&gt;　　“买什么？”&lt;br&gt;　　“买鱼啊。”于佳佳说着，已经走到她的车跟前，开了门坐在了驾驶的位置。&lt;br&gt;　　“不用，冰霜里都有的。”&lt;br&gt;　　“好的，你的意思是我只要带一张嘴去就行了是吗？哈哈……”于佳佳偏过头神秘的说：“会不会见到祢凯？”&lt;br&gt;　　“应该不会吧……”黎洛雨实话实说，这个时间，祢凯应该不会在家才对。&lt;br&gt;　　“哦。”于佳佳的情绪明显降了温度，真不知道她是去吃鱼，还是去想见祢凯。不过大概是吃鱼的可能性最大，君子不夺人所爱嘛。当然，如果既能吃到鱼，又能见到祢凯，这样两全齐美就更好了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你的速度真快……嗯，好香……”于佳佳闻着香气四溢的美味糖醋鱼，黎洛雨只用了不到半个小时就把这道菜搬上了桌。&lt;br&gt;　　“是不是可以吃了？”于佳佳歪着头问。&lt;br&gt;　　黎洛雨罩着一件卡其色的围裙，虽然穿得简单便捷，但胸部硕大的丰盈仍突显出来，随着黎洛雨的呼吸起伏着。&lt;br&gt;　　“吃吧，来，偿一偿，热的时候才最好吃的哦。”黎洛雨拿了双筷子递给于佳佳，“你先吃，我还有菜没做完。”&lt;br&gt;　　“还有？”于佳佳夹了一块嫩白的鱼肉放进嘴里，肉香顷刻间抵达舌尖，于佳佳忍不住兴奋的叫道：“太好吃了嘛！洛雨，你应该开个餐馆，然后再收两个徒弟！”&lt;br&gt;　　黎洛雨笑了笑，转身进了厨房忙活起来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　于佳佳正甩开膀子大吃特吃着，房门悄然打开，祢凯提着黑色的LV包包低头走了进来。&lt;br&gt;　　祢凯家一楼一进门便是客厅，客厅旁是厨房和小餐厅，从餐厅的玻璃隔层可以看到有谁进来。&lt;br&gt;　　“嗯……？”于佳佳瞪大眼睛，嘴里塞了满嘴的鱼肉，惊讶的看着门的方向，“洛雨，祢凯回来了，你不说她不回来的么？”&lt;br&gt;　　黎洛雨放下手中的餐具，跑了出来。&lt;br&gt;　　此时祢凯也看见了黎洛雨和于佳佳，祢凯把包丢在沙发上，走到小餐厅对于佳佳微微一笑：“你好。”&lt;br&gt;　　“hello……”于佳佳笑着点了点头，咽下了嘴里的食物。&lt;br&gt;　　“你不说今天不回来了？”长长的流海柔顺的延着祢凯的脸垂下，将大半个眼睛和眉毛遮挡，薄薄的唇，让人看着就有吻的欲望。&lt;br&gt;　　“事忙的差不多了，下周可以开业了，我能做的只有这些，剩下的让经理们做就好了。”祢凯道。&lt;br&gt;　　黎洛雨走到祢凯身边搂住她的胳膊，甜腻腻的说：“凯，我做了鱼……”黎洛雨喜欢搂着祢凯，特别是在别人面前，或者是在人多的时候，因为祢凯让她幸福，让她荣耀，更让她喜欢。&lt;br&gt;　　“哦……”祢凯低下头看盘子里的鱼，几乎只剩下个头，于佳佳在不知不觉中已经把鱼吃光。&lt;br&gt;　　“不好意思……我……呵呵……”于佳佳干笑了几声，“洛雨做的鱼太好吃了，我都给吃光了。”&lt;br&gt;　　“没关系啦，我再去做一条好了。”黎洛雨转身进了厨房。&lt;br&gt;　　祢凯抽出椅子坐下，说</content></item></essay>