<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(102)</title><author>马桶伴侣</author><content>祢凯觉得她的心仿佛被撕成了无数碎片，这个爱她又不够爱她的男人，或许不久将会走完自己的人生路，他或许再也不会对祢凯讲麻将牌的来历，更不会大声的呵斥祢凯应该怎么怎么样……&lt;br&gt;　　在祢怀仁人生的最后一个阶段，面临如此重大的家庭变故，一生辛苦来的基业毁于一旦，而这一切是祢凯造成的，想到这些，祢凯的心就会疼到无法呼吸。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢怀仁是在破晓被再次推进手术室的，经过5个小时的手术，医生从他的颅内抽出90多毫升的血，从手术室出来，就被告知脑干也在出血……&lt;br&gt;　　陈其美一度晕倒。&lt;br&gt;　　而祢凯相对坚强，她必须得坚强。&lt;br&gt;　　噩耗接踵而至，祢凯呆愣的听着医生的宣判，她觉得医生的话比法官的话还要让人害怕。当医生告诉祢凯祢怀仁不行了的时候，祢凯大吼起来，她不希望他离开自己！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢怀仁的葬礼是在一个雨天举行的，漫天遍野都是灰蒙蒙，让人的心情也明朗不起来。&lt;br&gt;　　几个人都穿着极素色的衣服，面色阴沉的站在那里。&lt;br&gt;　　祢凯安静的看着墓碑上的黑白色照片，心里默默的说，她会照顾妈妈的，请他放心。&lt;br&gt;　　临行时，祢凯从兜里拿出一盒印有克鲁迪赌场花纹的专用扑克牌，轻轻的、虔诚恭敬的放在了祢怀仁墓碑的上方，鞠躬，离开……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一个人，就这样走了。&lt;br&gt;　　对于爱他的人，还是恨他的人，都只能安安静静的看着，然后放下心中的感情。&lt;br&gt;　　陈其美的爱。&lt;br&gt;　　祢凯的恨。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯搬到破旧公寓和陈其美一同住了，这两个以前生活都如同在天上的母女两，如今竟然能出乎人意料的过着平民一样的生活，吃便宜的菜，用廉价的香水。&lt;br&gt;　　岚枫找过祢凯，问他要不要一起把仅存的田纳西凯旋分部接手经营，祢凯微微翘起薄唇，嘴角边扬起一抹淡淡的微笑摇头。钱对她来说已经没有意义，何况那是岚枫的东西，祢凯不想要。&lt;br&gt;　　岚枫说：祢凯，我想把凯旋分部给你，因为是我欠你的，如果不是我在赌神大赛上帮奥兰迪，那么祢家现在也不会成这个样子。&lt;br&gt;　　祢凯阻止岚枫再说下去，她不想计较过往的任何东西。&lt;br&gt;　　岚枫不喜欢祢凯现在的这种状态，似乎已经对生活失去了信心，岚枫问祢凯：你究竟想要做什么？你对未来一点打算也没有么？&lt;br&gt;　　祢凯看出了岚枫的疑问，于是说：不用担心我，我知道我应该怎么做。其实现在也不用花什么钱，不住豪宅，有开名车，不泡妞，要那么多钱干什么呢？没有钱，或许才能体会到生活的气息吧。&lt;br&gt;　　两个人的对话怎么也跑不出阴沉的情绪，甚至连调节都没有办法调节。岚枫问祢凯：难道不打算再上学了吗？&lt;br&gt;　　出狱已经快半年了，都没有听她说要去上学的事情。&lt;br&gt;　　祢凯深吸了一口气，沙哑的声音传进岚枫的耳朵里：或许会去上吧，看心情。祢凯的声音里透着一丝不确定，其实祢凯是不打算再上了的。&lt;br&gt;　　岚枫微微的点了点头，对祢凯道：好好的考虑一下再做决定，什锦非常期待你回田纳西和她一起读书。对了，在你没有回田纳西之前， 搬到我那里去住吧，我在华盛顿买了一幢别墅，而我人在田纳西，那里又没有人去住，住在那里总好过在这。&lt;br&gt;　　祢凯笑着回绝了岚枫的好意：在这里住一样的，我觉得挺好。&lt;br&gt;　　岚枫猛的抬头，语气快速的道：去住嘛，有什么的，去吧……&lt;br&gt;　　祢凯狐疑的看着岚枫，听出她语言中的迫切。祢凯道：你不用想挽回什么的，你不欠我的。或许是我爸爸欠你，今天才会得到报应，这个苦果我愿意替他来受。&lt;br&gt;　　岚枫摇摇头，说：我不是那个意思，我……是想让……岚枫支吾了半天才叫出妈妈两个字，她说：我是想让妈妈过得好一点，她没有吃过苦，不像我，什么破烂的地方都住过，她一生锦衣玉食惯了，不能受罪的。&lt;br&gt;　　祢凯笑了，路灯将她们的背影拉得很长很长，衬托出两个心寂寞的心事。&lt;br&gt;　　她们都没有很美好的童年，但相比之下，是不是祢凯还要更幸运些？毕竟她还有父母在身边……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;165 勇气&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　祢凯道：我没猜错的话，你是想尽点孝道吧。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫说：没错。祢怀仁在没有预警的情况下，说走就走了，想他的身体一直是多么硬朗，我不想等到陈其美也淬然离我而去的时候，才想着叫她一声妈妈，那时候，不论我叫得多大声，她都听不见了。&lt;br&gt;　　祢凯缓缓的抬起手，轻轻的抚摸着眼前那张细致的小麦色的脸孔，道：你不仅有妈妈，你还有妹妹。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　陈其美搬走了，但她不是搬到华盛顿的别墅，而是搬到了田纳西和岚枫同住。华盛顿承载了太多她年轻时和祢怀仁共同生活的记忆，她每每到任何一个地方都会心痛，索性离开这个伤心地吧。&lt;br&gt;　　不仅仅是祢凯对陈其美的态度改变，岚枫对她的态度也来个一百八十度的大转弯，陈其美虽然痛失祢怀仁，但仍还有安慰，她在这个世界上还有可以照顾她的亲人。陈其美搬去和岚枫同住，是想和她这个失而复得的女儿相处更多的时间，补偿一下这么多年没有给予的母爱。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯一个人住在破旧的房子里，她屡次拒绝什锦和岚枫对她经济上的援助。&lt;br&gt;　　岚枫提议，给祢凯本金，只要去赌，祢凯就不会没有钱。但祢凯仍拒绝，她说不再想赌了，一点也不想再去碰那牌，一想到坐在赌桌前面，她都会觉得头疼，是赌夺去了这祢怀仁的命。&lt;br&gt;　　赌让祢家飞黄腾达，也让祢家倾家荡产。&lt;br&gt;　　对此，岚枫不便发表意见。她本来也不赞成赌的，她的父亲也死于赌。&lt;br&gt;　　可是不赌，祢凯怎么生活？&lt;br&gt;　　祢凯并不担心，只要有双手，有什么好怕的？不用怕。&lt;br&gt;　　阔别学校近一年后，祢凯重新回到了校园。但不是田纳西的范德堡大学，而是华盛顿大学。是的，祢凯转学了。&lt;br&gt;　　走在校园里，祢凯就像一名普通再普通的学生，不开好车，也不穿名牌，很低调，最常戴鸭舌帽。有熟人认出她来，她只是笑笑说对方认错了人。不过祢凯没有改变的是依然一身中性打扮，虽然祢凯现在没有以前那样喜欢扮个性，喜欢耍酷，却在一入校不久就有小女生注意她，这真是没有办法的事情，或许祢凯的身上天生就散发着与众不同的气息，可以轻易让人趋之若鹜。&lt;br&gt;　　祢凯真的是玩够了。特别是对女人，她提不起一丁点兴趣，无论再漂亮的，她都不会多去看一眼，不会。&lt;br&gt;　　有人来主动搭讪，祢凯只是笑笑，说自己很忙之后逃也似的离开，她已经很久没有尝过女人的味道。&lt;br&gt;　　她不需要。&lt;br&gt;　　只是……&lt;br&gt;　　祢凯发现自己越来越思念一个人，那就是黎洛雨。&lt;br&gt;　　那种思念混杂了很多种感情，是留恋，是怀念，更多的是愧疚。祢凯没有去找过黎洛雨，因为她没有脸去见她曾深深伤害的过的人。黎洛雨的爱，曾经鲜红的像一团舞动的火，祢凯可以感知，黎洛雨真的用尽了心去爱自己。可祢凯一直是以一种无所谓的姿态，哪怕她在黎洛雨的身上花了很多钱，但钱能代表什么？祢凯的钱曾经多到花不完。钱，只是一种工具，祢凯舍得花钱，但她没有用心，她没有在黎洛雨的身上用心，她没有用心的去爱她。&lt;br&gt;　　祢凯现在回想起来，真不知道那个时候的自己怎么能那样去做。当着黎洛雨的面，去准备送给什锦的礼物，黎洛雨会怎么想，心里会多痛？&lt;br&gt;　　祢凯总会不管不顾的对黎洛雨说自己有多喜欢什锦，黎洛雨听到这种话会有多绝望？&lt;br&gt;　　可是，祢凯知道，黎洛雨再绝望，也依旧抱着希望，她愿意不论祢凯怎么样去伤害她，她都会在祢凯回头的时候，不记前贤的原谅，可祢凯在最后一次，没有回头。&lt;br&gt;　　黎洛雨是多么难过多么心痛多么难舍的终将祢凯在心头抹去……祢凯知道，她没有理由再去找她。&lt;br&gt;　　很多关于黎洛雨的报道告诉祢凯，黎洛雨过得很好，很光鲜很幸福，一个叫Leo的男人时时陪伴在她的身边，给她温柔给她温暖。&lt;br&gt;　　这不够么？&lt;br&gt;　　曾经自己那么伤害她，如果她找到了幸福，过着公主般众星捧月的日子，够了。&lt;br&gt;　　祢凯知道自己的存在对于黎洛雨来说，是一种多余，想必黎洛雨早已经斩断了对自己的所有情思，否则黎洛雨不会一次都不来看她。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　也好。&lt;br&gt;　　也好……两个人从此成为路人，彼此不相识，那曾经爱过的岁月都埋藏在海底的深处。&lt;br&gt;　　也好。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　可有一天，祢凯看见黎洛雨从自己的身边走过，她穿着一身黑色的晚礼服，整个人看起来高雅、与众不同。黎洛雨昂首挺胸，身边的Leo像个王子一样搂着她的纤腰，祢凯一刹那自惭形秽。因为祢凯此刻正站在一个角落，推着残羹剩饭打算去后厨。黎洛雨因为怕被粉丝们缠住只能快步离开，所以她根本没有看见角落里的祢凯，也没有注意到那道投射在黎洛雨莹亮脸孔上的复杂的目光。&lt;br&gt;　　又阔别了近一年，没想到两个人会在这样一种情境下再见。&lt;br&gt;　　“还不快点过来！你要加快速度才行……”大堂经理抬起手指向祢凯，指尖像武林高手，轻轻一点祢凯便乖乖的推着小车走向后厨。&lt;br&gt;　　祢凯推着车往前走，心里五味陈杂。自从打工赚取学费那天起，祢凯一直很平静，她从来不觉得自己做的工作低人一等，反而觉得获得了心灵上的救赎。她感觉……原来一无所有，只是赚取微薄的薪水，过着平淡的求学生活，心里会是这般的惬意。可今天，可此刻，祢凯看见黎洛雨那样光彩照人的从自己身边走过去的时候，脸上挂着藏而不露又温柔可亲的笑容的时候，祢凯突然发现了两个人之间的距离。&lt;br&gt;　　说实话，这种感觉不太舒服。&lt;br&gt;　　以前总是祢凯高高在上，可现在时空转换，风水轮流转，祢凯心中的落差犹如伊瓜苏瀑布一般……飞流直下。&lt;br&gt;　　祢凯默默的走向后厨，刚刚催促她工作的前厅经理——一个三十多岁的女人走到祢凯身边快速的说：“前厅13台的一位重量级顾客点了以下几种东西，你要在五分钟之内备齐给他送过去：芥蓝末、薄荷汁、微辣的墨西哥红辣椒、四分之一手指甲大小的苦瓜丁。”在女人离开前，她不忘回头提醒祢凯：“要快。”&lt;br&gt;　　其实这并不难，因为在这位“重量级”顾客来之前，早已经订好了餐台，也吩咐过后厨准备他想吃的东西。他是美国政要，经常来这个饭店吃饭，几乎不用吩咐也知道他的喜好。&lt;br&gt;　　祢凯没有说什么，只是点了点头，快速的去准备了，因为要记得每一个细节，所以无瑕再想其它，可心里总是隐隐的不舒服，像吃了一只苍蝇一般，脸色也变得很难看。&lt;br&gt;　　祢凯知道，是黎洛雨让她自卑了，可是她无力改变现在的生活，也不想改变。&lt;br&gt;　　可那个光鲜的女人曾经是她的，祢凯有些后悔了。&lt;br&gt;　　如果与黎洛雨不离不弃，哪怕经历了这样大的人生变故，黎洛雨都不会离她而去的吧？现在应该还会陪在自己的身边吧？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一天繁忙的工作终于结束了。祢凯倚在前厅的吧台旁吸烟，等着服务人员一起离开。&lt;br&gt;　　一个一起工作的女孩子对祢凯笑着说拜拜，可是工作的疲惫加上学业的劳累让祢凯没有精力再笑出来，她只是摆摆手，算是告别。&l</content></item></essay>