<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(26)</title><author>马桶伴侣</author><content>年去几百次动物园她也不会厌烦，更希望长住在迪士尼不用回家。&lt;br&gt;　　黎洛雨就像个没长大的，需要人照顾的小孩子。&lt;br&gt;　　“你也知道，”祢凯走近黎洛雨，伸出胳膊从背后环抱住黎洛雨盈盈一握的小腰，“我忙啊……平时要上课，晚上要到凯旋拆迁的工地去，只有周末有大块的时间，可以给经理们开会，研究下步工作方案。如果明天我不去，那他们怎么知道下周要干什么呢？对不对？何况基建报告才赶制出来，需要我决策。我不赚得多多的钱，怎么养你呢？”祢凯用小麦色健康纯净的脸蹭着黎洛雨的小脸。&lt;br&gt;　　“哼！”黎洛雨娇嗔道：“现在的日子就很好了，不要凯旋也行……”&lt;br&gt;　　“胡说！”祢凯佯装微怒道：“现在花的可都是我老子的钱，别的不说，我们现在住的别墅一年的物业费就要十几万！我不可能总他花的钱，我要靠我的双手自己赚，相信我自己有这个能力。”&lt;br&gt;　　黎洛雨无声的刷着碗筷，她是真的很想去玩！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　雨下了一夜，在第二天变成大雨——&lt;br&gt;　　一场秋雨一场寒，美国东部的华盛顿繁华的大街小巷都被大雨所覆盖。&lt;br&gt;　　街上逛着的人很少，没有几个人喜欢穿着雨衣去买东西，除了生活的必须品。街上的车似乎多了，下雨的时候大家必须开车出行。&lt;br&gt;　　祢凯看着阴沉的天空，心情平淡寂静。&lt;br&gt;　　“不知道还要下多久……”祢凯自言自语，按动自动按钮，车窗缓缓降下，一滴滴雨水雀跃的跳进车内。&lt;br&gt;　　“这雨真凉。”祢凯道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯抖了抖身上不小心渐的雨水，大步踏上楼梯。这座十九层的写字楼中有二层被她租下，做为员工临时办工地点。&lt;br&gt;　　祢凯穿着LEVIS浅蓝色的牛仔裤、黑色的Emporio Armani皮夹克，白色的加厚抓绒棉的DONNA?KARAN的卫衣，戴着一顶白色的dior homme贝雷帽。&lt;br&gt;　　一进门，祢凯看都不看的直接坐到长桌主位子上，看了眼手表:8点56分。&lt;br&gt;　　祢凯不讲话，不微笑，环视了下桌边坐定的人。&lt;br&gt;　　通知是9点开会，谁晚来，不用多说，直接交1千美金给祢凯。&lt;br&gt;　　祢凯开会从来不会迟到，以身作则的可以。&lt;br&gt;　　9点整，祢凯从LV包里不紧不慢的拿出昨天刚收到的计划书：“都到齐了吧，现在开始开会。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;73 青春染指流年&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“昨天一夜没睡将这份报告看过了，还不错，明天就按这个开工吧。”祢凯揉了揉生涩干疼的眼睛。“但里面还有几个疑点需要你们来给我解答：一……二……三……”&lt;br&gt;　　众人望着祢凯细长的眼，内心敬佩着祢凯刚刚十八岁却拥有堪比爱因斯坦的缜密思维。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯的会整整开了一天，黎洛雨孤单无聊的坐在家里紧挨着窗边看天。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　时光飞逝，转眼半年过去了。&lt;br&gt;　　几个平行又交叉的人伴着几段平行又交叉的关系进入了白雪皑皑的深冬。&lt;br&gt;　　有常识的人都应该知道，冬季里是不能施工的，所以凯旋建了一半的大楼身披着一层墨绿色的防护网挺立在那。&lt;br&gt;　　祢凯一只手撑着下颚，眼睛看着外面飘飞的细雪，耳边听着老师生动的讲解。从来没感觉如此轻松，凯旋的工程暂时停当，祢凯突然感觉自己有大把大把的时间。&lt;br&gt;　　祢凯和黎洛雨的关系算是尘埃落定，毫无悬念可言，随着时间的推移，黎洛雨对祢凯的爱有增无减，而祢凯也一天一天变得温柔体贴。&lt;br&gt;　　祢凯与什锦之间毫无进展，没有了以前的暧昧，因为祢凯再也不会在公共场合抱着什锦了，当然，什锦也不会让祢凯抱。但什锦似乎真的开始关心起祢凯来了，比以前更关心，这种关心不仅仅是物质上的，比如吃饱喝好之类，也不是心灵上浅层次的关心，比如你快不快乐，开不开心，而是含杂了柔媚多情的心灵碰撞，那种神奇瑰妙的感觉很难形容。&lt;br&gt;　　然而半年过去了，什锦一直观注的就是祢凯的手指，那道浅浅的白色印迹消失了，也就是说祢凯一直没有在那个位置戴过戒指。&lt;br&gt;　　那枚粉戒呢？&lt;br&gt;　　准确的说是祢凯回到美国的第一时间就去快餐店找女老板，她走的时候放下狠话，一定要拿回戒指才行。何况她和什锦中间已经发生了实质性的改变，祢凯绝对相信什锦已经开始对她动心，所以她更要把那个戒指拿回来。&lt;br&gt;　　可结果是她急匆匆的赶到时，看见快餐店的门面没有了，改成了永乐书屋……那个女老板带着戒指潜逃。&lt;br&gt;　　祢凯怔愣的看着那永乐书屋的牌子很久没有移动脚步，她在试着接受现实，更在思考应该如何向什锦解释。&lt;br&gt;　　祢凯发誓要找到戒指，办法不是没有……&lt;br&gt;　　想开快餐店就要注册吧，注册就会有相关信息。果然，祢凯很轻松的找到了注册信息，并报了警，但这还不够，祢凯不能充份相信警方，她还要有自己的行动，于是祢凯找到了私人侦探，花大价让他们帮忙。&lt;br&gt;　　让人遗憾而可惜的是，半年过去了，杳无音信。&lt;br&gt;　　是不是祢凯和什锦要从朋友的界限跨越到恋人的圈子里，所以那枚粉戒就要自动消失呢？&lt;br&gt;　　但愿是那样吧。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　放学了，祢凯和什锦肩并着肩走出教室。&lt;br&gt;　　“在这等我。”祢凯霸气的对什锦道。&lt;br&gt;　　而此时，黎洛雨也背着书包走出教室，等在教学楼下。&lt;br&gt;　　片刻，祢凯骑着一辆崭新的哈雷摩托出现在两位美女的面前。&lt;br&gt;　　“天……”什锦不可思议的看着摩托车，讶然道：“大雪天哎，你怎么会想骑摩托的，这辆车好漂亮，我怎么以前没有见过？”&lt;br&gt;　　祢凯穿着一身黑色的皮衣，冷酷又掺杂着一点暗黑，当祢凯锋芒毕露的骑着摩托风驰电掣的在校园里行驶时，换来的是无数惊叹的语气和跟随的眼神。&lt;br&gt;　　“这是她昨天买的车。”黎洛雨补充道。&lt;br&gt;　　“你早上是坐着这个车来的吗？”什锦瞪大眼睛，粉嫩的双颊因寒冷而更显红润。“大冷的天坐着这个车不是更冷？”什锦关心的问黎洛雨。&lt;br&gt;　　“呃……是很冷。”黎洛雨拢了拢身上的衣服。&lt;br&gt;　　“你不认得这车？哈雷摩托还是很有名的，怎么样，我的这台车是不是很炫，很棒？”祢凯眠着一张唇，兴致勃勃的向两位花样美女炫耀自己的名车。&lt;br&gt;　　“恩……还好了，我只是觉得摩托不适合在冬天里骑。”什锦上下打量着像是变形金刚的摩托车身，“你买法拉利的时候都没见你这样兴奋……”&lt;br&gt;　　祢凯哼哼哈哈的笑了两声，分开两腿跨到摩托车上，“骑摩托和开车的感觉相差很远，上来吧，让我带着你们环游世界!”&lt;br&gt;　　什锦扑哧一声笑了出来，“还环游世界呢？你开着飞机说这话还比较现实。”&lt;br&gt;　　压着刚刚下着的一层薄雪，祢凯带着什锦和黎洛雨驶离了学校。&lt;br&gt;　　祢凯现在有的是时间玩，而她喜欢玩的东西和喜欢做的运动又都是极其昂贵的。&lt;br&gt;　　什锦微微的歪头，将视线扫向散漫不羁的祢凯，“我们要去哪里。”什锦刚一开口，就吃了一肚子冷风。祢凯将摩托开出了奔驰的速度，这有点危险。&lt;br&gt;　　“你想去哪里就去哪里，反正我都没有事情。”祢凯微眯着眼睛，强风让她的眼睛无法张得很开。&lt;br&gt;　　“好冷啊，慢点……还有雪啊……会滑的！”三个人，黎洛雨坐在最后的位子，什锦紧挨着祢凯并抱住她的腰。&lt;br&gt;　　“放心吧，坐好了。”祢凯的车速不减，很快来到一家茶楼。&lt;br&gt;　　“这是一家中国茶楼，很有气氛哦。”祢凯道。&lt;br&gt;　　三个人一同进入。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯一边喝着龙井茶，一边吸着烟，眼神空虚。“没有凯旋的日子真是无聊，以前一放学我就会去赌场，可是现在……”&lt;br&gt;　　“等明年春天开工就好了。”什锦道。&lt;br&gt;　　“可是漫长的冬天要怎么过。”祢凯轻啜了一口茶，暗忖，没有认识黎洛雨之前，她还可以去LES酒吧玩，和不同的女人上不同的床，虽然之后是更加的空虚和落寞，总好过一放学就回家，无处可去的强。&lt;br&gt;　　黎洛雨就像一道月亮放出的纯洁光茫，祢凯或多或少被真诚的打动，迷恋她娇媚的容貌，迷恋她惊为天人的厨艺。可此时的感情怎么说呢？有颜色，但似乎不是那么鲜明，有味道，但难免随着日出日落而变得寡淡。是不是什么样的爱情在遇到激流之后都会融于平淡和平凡呢？&lt;br&gt;　　“洛雨……”祢凯的眼一邪，似乎孕育着坏坏的想法。&lt;br&gt;　　“什么事？”黎洛雨冰清玉洁的浅浅一笑。&lt;br&gt;　　“我想送你一辆车，你想要哪什么牌子的？”祢凯笑的有点心虚。&lt;br&gt;　　“为什么？”黎洛雨眨了眨圆润的大眼。&lt;br&gt;　　“我喜欢车，对吧？也喜欢美女，我听有人说把对汽车的爱和对女人的爱结合起来的方法就是给女人买车……所以我想送你一辆车，什么牌子无所谓。”祢凯的意思是多少钱的车都买得起，只要黎洛雨开口。&lt;br&gt;　　“哦，可是我不会开嘛，再说凯旋没有开工，你哪来那么多钱买车？”黎洛雨穿了一件长长的深蓝色裙子，里面是黑色的保暖裤袜，她用手将裙摆盖在腿部。&lt;br&gt;　　“钱？你说我的钱从哪来？”祢凯转过头问什锦。&lt;br&gt;　　什锦给了祢凯一计白眼，“还不是祢叔叔……反正你不论花多少钱，就算你现在要买个飞机放风筝，祢叔叔都不会说二话。”&lt;br&gt;　　“他欠我的！”一说到自己的父亲，祢凯的眼神瞬间变得犀利而凶恶，像一只恶魔眼透着狼光。&lt;br&gt;　　“哎，我爸爸如果能这么宠爱我就好了，我想买什么，想干什么，他都给我钱……这才是我梦想中的生活。”&lt;br&gt;　　祢凯擢了下什锦不知满足的小脑袋，“你爸爸对你还不够好？你知足吧，你希望有一个成天虐待你，除了钱什么都给不了你的爸爸吗？”&lt;br&gt;　　“我希望两者能结合，就是对我又好，又给我很多钱……”什锦无限憧憬的道。&lt;br&gt;　　“你要买什么对我讲好了，我给你买不就行了。”祢凯财大气粗的道。&lt;br&gt;　　黎洛雨黯然的垂下眼眸，一颗心忍不住的轻轻抽搐，在所有人没有感知的瞬间，疼痛已蔓延开去……&lt;br&gt;　　母亲——父亲——&lt;br&gt;　　这是两个不能碰触的心灵暗礁，每一次被提起都会像冰山被撞击般掀起惊涛骇浪。&lt;br&gt;　　半年了……自她和祢凯从土耳其回来，就再也没有接到过他们的电话。午夜梦回，黎洛雨总是会梦见曾经一家三口人在一起乐融融的画面。&lt;br&gt;　　我很担心你们！黎洛雨在心中呼唤。&lt;br&gt;　　“想什么呢？洛雨。”祢凯轻轻碰了碰黎洛雨的胳膊，一道低沉的磁性声音将黎洛雨从那个幻想的洪荒年代拉回现实。&lt;br&gt;　　“没什么，没什么……”黎洛雨连忙掩饰，但聪明如祢凯，她怎么会看不出来黎洛雨的心事。&lt;br&gt;　　算是哄黎洛雨开心，也算是继续刚才的话题，祢凯笑着道：“你还没说想要什么车？”&lt;br&gt;　　“可是我不会开。”黎洛雨泉水般清澈的大眼里闪过短暂的薄雾，像她这样喜欢哭的女孩竟然慢慢学会了控制眼泪。&lt;br&gt;　　“我可以教你，很好学的，我可以买给你自动档的车，会更容易开。”祢凯拍了拍黎洛雨的肩膀。&lt;br&gt;　　“哦……”黎洛雨不置可否的道：“好吧。</content></item></essay>