<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(15)</title><author>马桶伴侣</author><content>刀……&lt;br&gt;　　血喷射出来，像喷泉一样四射开来，腥红的血液刺激着祢凯的神经，提醒着这是她的血，这是祢凯自己的血。&lt;br&gt;　　祢凯呆愣麻木的看着海盗拔出插进她小腹里的尖刀，然后又插进去，反复的刺捅着……&lt;br&gt;　　为什么她没有感觉到痛呢？祢凯不知道为什么她体会不到痛。&lt;br&gt;　　她要死了吗？祢凯并不怕死，但没有想到这一天这么快就到来。很久的时间，她都处于保护者的角色，所有在她身边的女人，祢凯都自觉不自觉的想保护她，哪怕是不爱。但此刻，谁来保护祢凯呢？&lt;br&gt;　　祢凯轻轻转身，小腹上还插着一把尖刀，她看见一个女人蹲在身边嘤嘤的哭着。&lt;br&gt;　　是谁？&lt;br&gt;　　祢凯的意识开始混沌不清，眼睛也开始模糊，头极疼。&lt;br&gt;　　那女人缓缓抬起头，杂乱无章的发丝下面是一张亲切可人的脸，一份能带给祢凯永恒感动和安心的脸。&lt;br&gt;　　“什锦！”祢凯凝视着什锦，似有千言万语，但片刻祢凯又笑了，自己就要离开这个世界了，在这个时刻，竟然还是什锦陪在她身边，而不是别的任何一个女人，让祢凯感觉很安慰。&lt;br&gt;　　什锦奔过来抱住祢凯，狠狠的吻住了她的脸，一边哭道：“你不能死，我不让你死！你死了我怎么办！我怎么办！我不能失去你，我现在知道了，我是爱你的，我是爱你的……”&lt;br&gt;　　祢凯不哭反笑，腹部被刀插入的部份仍旧沽沽的冒着鲜血，祢凯试图搂住什锦的腰，但她苦于抬不起手臂，什锦的形象是那么清晰的在她眼前，祢凯黑色的冰眸覆盖着宠溺的光。她努力抬起手摸着什锦长长的卷发，声音虚弱而暗淡。“我就要死了，在今天……不过我很开心，因为我终于得到了你的爱，虽然这爱是你用血换来的，是用死亡……”&lt;br&gt;　　祢凯环视着客轮，漆黑的夜幕下有淡淡的星光，没有暴风雨，海面上很平静。四下里没有人，除了刚才拿着刀插进祢凯腹部的海盗。而此刻海盗也没有了，消失不见，一个人都没有了……&lt;br&gt;　　祢凯看着什锦的脸，没想到这永远看不够的脸也开始模糊。&lt;br&gt;　　“你怎么会在这里？黎洛雨呢？”祢凯问着。&lt;br&gt;　　“我？我不知道……我只知道我不想让你死，我想你一直陪在我身边……”什锦道。&lt;br&gt;　　祢凯的视线越来越迷离，慢慢的，倒在甲板之上。&lt;br&gt;　　耳边都是什锦的呼喊：祢凯！凯！你醒醒！凯，你醒醒！祢凯——&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　宾馆雪白的大床旁，什锦握着祢凯冰凉的手，紧张的叫着：“祢凯？祢凯？你怎么样？你醒一醒。”&lt;br&gt;　　祢凯就像死人般，一动不动，对所有的呼喊无动于衷。&lt;br&gt;　　黎洛雨红着眼圈看着什锦，嚅嗫着：“还好你来了，否则我真的不知道怎么办才好，森江幽她们也找不到，语言我又不通……祢凯又不醒来……”&lt;br&gt;　　什锦的面色露出一丝不悦，第一次用略带冰冷的语气对黎洛雨道：“祢凯昏迷多久了？她病成这样为什么不带她去医院！”&lt;br&gt;　　黎洛雨拢拢身上的衣服，可怜楚楚的小脸滑下一滴清泪，小声道：“祢凯醒着的时候不让我送她去医院，之后她就昏迷了，我……我开始以为她只是睡着了，我想休息一下就没有事了，没想到……她一直不醒来，我想送她去医院，可……我也不知道医院在哪里，也没有人帮我。”&lt;br&gt;　　黎洛雨不是个有主见的女人，真的不是，她喜欢依赖别人，特别是祢凯，和祢凯在一起太久了，什么事情都是祢凯包办，黎洛雨似乎已经变成了一个一无是处的女人。&lt;br&gt;　　什锦还想要说什么，刚准备开口，一见黎洛雨可怜的小脸和簌簌扑下的眼泪，便什么话都说不口了，不光是祢凯会融化在黎洛雨的眼泪里，连什锦都会。黎洛雨没有什么别的本事，但就有本事让人想照顾她，想疼她。&lt;br&gt;　　“算了，不怪你！洛雨，别哭了。”什锦搂着黎洛雨纤弱的肩头，轻轻的帮她擦了擦眼泪，“我也不是怪你，我只是有点着急。”&lt;br&gt;　　“那凯会不会有事？”黎洛雨睁着无辜的大眼道。&lt;br&gt;　　什锦看了眼黎洛雨纯真的大眼，摇了摇头。黎洛雨的眼睛怎么可以长的这样无邪？如果祢凯真的因为治的迟而死去，可能什锦都无法埋怨黎洛雨，只因她长了一双似乎永远没有过错的眼睛……&lt;br&gt;　　“别想那些不好的事情，快点送她去医院是关键。”什锦利落的站起身，吩咐随她而来的两个保镖：“快，送祢凯去最近最好的医院。”&lt;br&gt;　　“是，”两个保镖走过来，其中一个保镖将白色被单里的祢凯抱起来，他没用力气就将祢凯抱起来，祢凯轻的就像纸片一般。&lt;br&gt;　　什锦将黎洛雨盈盈一握的手放在自己的手里，问道：“祢凯昏迷多久了？”&lt;br&gt;　　“她……睡了一天……”黎洛雨道。&lt;br&gt;　　什锦点了点头，“如果换了我，可能我也以为她只是睡着了。换衣服吧，我们快点赶去。”什锦松开手，向门走去。“我的保镖已经先行送祢凯去医院了，所以不用担心，我在楼下等你，尽量要快些。”&lt;br&gt;　　黎洛雨看着穿得像繁花般绚丽的什锦，轻声道：“谢谢你！”&lt;br&gt;　　什锦转身笑道：“别这么说，爱祢凯是一种责任，不要任何人感谢我，因为祢凯曾经那么真实而真诚的爱过我……当然，这爱是友情，不要误会。”&lt;br&gt;　　“我在楼下等你。”说完，什锦开门离开。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你们在哪个医院？”什锦打电话给其中一个保镖，保镖说了医院的地址，什锦和黎洛雨打车前往。&lt;br&gt;　　在车内坐定——&lt;br&gt;　　黎洛雨：“你怎么找到我们的？”&lt;br&gt;　　什锦：“你们怎么逃出来的？”&lt;br&gt;　　两个人异口同声的开口，什锦淡笑道：“还是我先说怎么找到你们的吧。”什锦调整了一下姿势，揉了揉太长时间没有休息的眼睛，“不管怎么样，算是让我找到你们了，而且你们都平安的从客轮上逃生。我是从电视上看见你们被绑架的消息的，连夜坐飞机赶到土耳其，知道你们会住在安卡拉最好的饭店，经过查看，只有十家酒店会是祢凯选择入住的。我一家一家的查，就查到了你们……”&lt;br&gt;　　“你到了土耳其就知道我们逃出来了吗？”黎洛雨问道。&lt;br&gt;　　什锦笑道：“是啊，我当然先派人去警署打听最新的消息，警署说逃出来四个人，失踪两人，其中成功逃生的就有你和祢凯。我当时听到这个消息简直要兴奋死了！”&lt;br&gt;　　黎洛雨叹道：“是啊，失踪了两人……”她感觉特别对不起森江幽，如果存贝真的有事了，那她和祢凯将永远都亏欠幽的。&lt;br&gt;　　“对了，既然你已经去警署打听消息了，知道客轮上其它人的消息吗？我很想知道！”黎洛雨道：“她们有没有逃生？或者被解救？”&lt;br&gt;　　什锦摇了摇头，“从你们逃出到现在，已经一天时间了，24个小时，不长也不短，而客轮此时已经与外界失去了联系，定位系统被海盗们破坏殆尽，没有人知道……客轮在海上的什么地方，理所当然的对客轮上的情况一无所知，不知道上面的人是死是活了。”&lt;br&gt;　　“难道没有采取些措施吗？”黎洛雨急切的问，客轮上其它人的性命安危与她息息相关，虽然她逃出来了，但毕竟她曾经是上面的一员。&lt;br&gt;　　“有啊，派出了很多快艇寻找，还有大量的直升机，但客轮就像从海上消失了一般，找不到任何的足迹。”什锦有些后怕的道：“还好你们逃出来了，否则……不敢想像。”&lt;br&gt;　　“对了，你还没有说怎么逃出来的呢？”什锦问道。&lt;br&gt;　　黎洛雨回忆着，闭上颤抖的眼，娓娓道出她们逃生的经过……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;一米阳光（中）&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　寂静的病房内一片雪白，虽然是土耳其的医院，土耳其的病房，但白色是所有医院永恒的色调，在房病房里，看不出和美国有什么不同。&lt;br&gt;　　医生说，祢凯已经没有事了，可是，她就是不曾醒来，她已经昏迷了二天二夜，黎洛雨和什锦轮流照看祢凯——&lt;br&gt;　　此刻房间里并没有人，黎洛雨在床边眼睛都不眨一下的苦守了一夜，可祢凯就是不肯醒来，医生说昨夜祢凯会有80%的可能醒来的，但医生说的话都变成了屁，祢凯一直沉着一双翦瞳，阴阴翳翳的熟睡，安静平稳的呼吸看不出有任何病痛。早晨，太阳光射进屋内的时候，黎洛雨离开了病房，回宾馆换什锦来。才二天的时间，黎洛雨瘦了十斤，原本166的身高45KG已经很恐怖了，但她现在40KG的体重，让人看了觉得她随时都会被风吹倒。&lt;br&gt;　　祢凯一直在做梦，翻来覆去的变幻着场景和人物，一会是黎洛雨，一会是什锦，偶尔还会出现森江幽的脸，祢凯似乎能够意识到自己是在做梦，她仿佛听见了自己沉稳的心跳声。刚刚黎洛雨离开的时候，祢凯很想很想睁开眼睛，叫住她，搂住她，吻……但是，祢凯动不了，仿佛突然间心里有什么东西爆裂，如同海浪般汹涌上来，塞住了她的喉咙，让她发不出一丝声响，随即又沉入到梦中。&lt;br&gt;　　鲜红的晨曦染尽朝阳，病房的门开了，什锦抱着一大束沾了风尘的玫瑰花，深深吸了一口气，祈祷着：凯，你快些醒来……&lt;br&gt;　　用心祈祷之后，什锦踩着舒适的奶油色Bruno Magli软牛皮鞋走进了病房。为了不吵到祢凯，什锦换下了最爱的高根鞋，转而穿着柔软无声的平根鞋，鞋面上淡白色的小花清新淡雅，什锦素面朝天却显得健康而阳光。&lt;br&gt;　　什锦走到祢凯床边，顿时，什锦身上特有的Bijan木香香水味道飘进了祢凯的鼻子内，这种香水的味道具有浓郁而神秘的东方香味，什锦已经用了一年的时间，一年前，什锦16岁生日的时候，祢凯把它当做生日礼物送给了什锦，什锦一闻到就开心的不得了，从此便没有换过其它香水。&lt;br&gt;　　祢凯挣扎着想要张开困顿的双眼，残余的梦境和她头脑里的现实在争斗着，突然，祢凯大喊一声，终于——&lt;br&gt;　　那些模糊的梦境漫漫消失，祢凯的眸子缓缓闪亮。&lt;br&gt;　　祢凯在梦中的一声大喊，在现实中只是发出微呼其微的叮咛，甚至没有惊动正在将鲜花插入瓶中的什锦。什锦听到有些许声响，转过头来，看见祢凯正望着她。&lt;br&gt;　　什锦喜出望外的跑过来，“你醒了！”&lt;br&gt;　　祢凯蠕动着嘴唇，“你怎么会在这里？这是哪里？土耳其吧？”祢凯梦中一直在黑海里被劫持的客轮上面搏斗。&lt;br&gt;　　“恩。没错，是土耳其，现在你在医院里。”什锦提醒道，她手中还捧着新买来的玫瑰。&lt;br&gt;　　祢凯挤出一丝微笑，“我记起之前发生的事情了，虽然我似乎睡了很久，但那些事情让我永远都无法忘记。”祢凯又道：“能看见你，真开心。我梦里一直在梦你，梦见你离开了我，又梦见你回到我身边，总之很多……”祢凯的脸上挂着劫后重生的简单的幸福。&lt;br&gt;　　什锦目光略有一丝迟疑，看着祢凯泛白的嘴唇道：“医生说你早都应该清醒，但可能是惊吓地度导致短时间昏迷。你一直睡一直睡，快要吓死我了！先不说这些，喝点水。”什锦帮祢凯半倚在床上，用棉签蘸取少量的水，细心涂抹到祢凯的唇边。&lt;br&gt;　　祢凯微微扬起嘴角，看着什锦乖巧的动作，看着那张魂牵梦绕的脸孔，祢凯突然觉得不论自己怎么学着忘记，学着躲避，都逃不开前生注定的爱。&lt;br&gt;　　“锦……”祢凯干涩的开口，虽然喝了一点点水，但嗓子仍然干的要冒烟。&lt;br&gt;　　“怎么了？”什锦扬起素颜与祢凯对视。&lt;br&gt;　　祢凯的眸子清澈如初，不含杂质，她对什锦没有一丝恶念杂念，从来不曾想亵渎这份纯净洁白的爱。&lt;br&gt;　　“我不想问你为什么会出现在我身边，我只问你，知道我为什么跑来土耳其吗？”祢凯问道。&lt;br&gt;　　什锦已经预感到祢凯将要说些什么，但这回她没有逃避，坦然道：“因为，你想躲开一些东西，</content></item></essay>