<essay><item><title>第三十五章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　“当然不是！”偷吃男生幸幸的答道：“我感冒了，所以才要多穿一件……”此刻，他外套袖口部位已经全部擦上油渍。&lt;br&gt;　　“哦？”什锦恍然大悟般，立即停下手里的破坏活动，祢凯的课桌已经被她擦得光可照人了。“那你要不要紧？”什锦伸出手摸了摸男孩的额头，关心的问，说着作势要脱掉外套还他。&lt;br&gt;　　“算啦，”男孩的微笑很英勇，“只是有点冷而已，你还是穿着吧，班级里没有人再能借你衣服了。”他环顾四周道。&lt;br&gt;　　“可是你生病了――”什锦有点抱歉道。&lt;br&gt;　　偷吃男瞟了眼祢凯手中的纸袋，空空如也，什锦会意道：“这个菜卷只有我妈妈会做，家佣都不会做呢，我让我妈妈明天专做些给你吃，好不好？”什锦的笑脸好灿烂，似乎天空都被照亮了，祢凯看着什锦的笑容，一时失神。&lt;br&gt;　　“好！不能失言！”偷吃男眉开眼笑的跳着跑开了，没心没肺的像是根本没有病。什锦后悔不该拿偷吃男开玩笑，远远看去，他的脸都很红，像一颗吃了激素的番茄，可想而知他的感冒一定不轻。高中生嘛，总是喜欢恶作剧。&lt;br&gt;　　其实，祢凯的车里备有多余的衣服，但既然有人喜欢英雄救美，她也就懒得去车里拿，只要什锦有衣服穿就行了。&lt;br&gt;　　祢凯吃饱了，什锦与她并肩坐在座位上，离上课还有十分钟的时间，祢凯突然打破沉寂道：“我想吸烟。”&lt;br&gt;　　什锦点点头，陪着她出了教室，下楼，走向不远处的小树林。&lt;br&gt;　　祢凯倚着一颗高大的橡树，缓缓的轻吸着烟，“昨天……黎洛雨和你说了……嗯……”祢凯欲言又止，鼓起的勇气又退了回去。&lt;br&gt;　　什锦笑的很复杂，转过身玩弄一片树叶，“没什么，我没有放在心上，是她太爱你了，所以会很敏感，看我们经常在一起，好像还很暧昧的样子，就以为你喜欢我呢！那怎么可能对不对？我们只是朋友啊！”什锦的声音略微提高，像是只有提高音量才能澄清些什么似的。&lt;br&gt;　　祢凯漠然的吸着烟，听了什锦的话后，脸一下子黯淡下去，苍白的笑容僵滞在脸上，心里钝钝的疼。&lt;br&gt;　　“你……就……没有想过……她说的可能是真的？”说这话的时候，祢凯的整个心都在抖，这是她一直想对什锦说，又苦于表达的词语，她知道自己这样做很愚蠢，但她真的想知道什锦对她的感觉。以前，没有捅破这张纸的时候，祢凯还可以堂而皇之的欺骗自己，说其实做朋友做恋人都无所谓，但当黎洛雨将这层纸替她捅破了之后，等待就变得很残忍，似乎一秒钟也不能再等了，祢凯要知道结果。&lt;br&gt;　　什锦平静无波的眼神注视着飞机划过的淡灰色尾线，声音听起来有些遥远，“我没有想过，可能永远也不会这样去想。”&lt;br&gt;　　此刻沉稳严肃的什锦和刚刚那个恶作剧，趴在祢凯身上笑作一团的什锦，简直判若两人。&lt;br&gt;　　祢凯没有作出什么反应，只是微微地闭上了眼睛，突然，树林里起风了，无端而来的风吹乱了祢凯的一头短发，她手里的烟头明明灭灭，红红的火光一闪一闪。&lt;br&gt;　　片刻，祢凯转过脸望着什锦的侧影，似乎有话要说，上课铃声响起，什锦如释重负的长呼一口气，准备离开，当她迈开步子朝教学楼走去时，祢凯突然拉住什锦的手，“我只是问你‘假如’罢了，不要认真，我有女朋友的。”祢凯笑着的语调里有些微微的颤抖。&lt;br&gt;　　什锦笑道：“我知道你是逗我的，走吧。”她选择不去拆穿祢凯欲盖弥彰的谎言，两个人手牵着手步入教学楼，就像是小的时候一样……&lt;br&gt;　　上课了，祢凯坐在座位上，悲伤一点点漫出来，她低着头，捂住胸口，心很痛很痛。所有的同学似乎都在认真的听着老师讲课，没有人看到祢凯内心的挣扎，也没有人看见她脸上鲜见的伤悲。&lt;br&gt;　　这时，一条短信进来，祢凯怔愣的看着屏幕，是什锦发来的。上面写着：有一种爱，无与伦比，它可以超越世界上的一切美好，这种爱就是友情，并不是所有的感情最后的归属都会是爱情……我希望不管岁月如何变迁，我们永远能够继续那段心如明镜的澄澈年华。我们就像是两条并行的铁轨，彼此不能交错，也不能分开，只有保持着这种温暖的距离，我们才会永远快乐，不去忧伤。&lt;br&gt;　　结果似乎已经在预料之中，可还是受伤了，深深的伤。心在溢血，一种无底的痛苦与伤心笼罩着祢凯。&lt;br&gt;　　穿过阳光和空气，斜着45度角，可以看见什锦柔美的背部曲线，秀气尖挺的可爱鼻翼，饱满光洁的额头。祢凯看着看着，布满血丝的眼睛慢慢地红了，悄然蒙上一层水气。&lt;br&gt;　　祢凯就这样望着什锦，甚至不怕被别人觑觎到她的懦弱，多年来的情景点点滴滴在眼前再现：&lt;br&gt;　　记得，那还是在初中，什锦还远没有像现在这样衣着奢华：开着名车穿着名牌，不说话就会被人以为是少妇或是二奶，虽然面容清纯，却也经不住大量物质堆积的点点世俗。初中时候的什锦，偶尔会和祢凯一起逛些名不见经传的小商店，甚至是地摊。戴着花哨廉价的大耳环，层层叠叠的大项链，松松垮垮的粉红色长裤，一件草青绿的紧身吊带背心。有的时候身上所有衣物加起来，还不到二十美元。&lt;br&gt;　　初一，情窦初开的什锦喜欢上了初三的一个男生，她精心打扮，在篮球场边绕了一圈又一圈，只为了那个全情投入打篮球的男生能看她一眼。祢凯抬眼望去，什锦瘦削的站在篮球场边，只有那副廉价的银耳环明晃晃的亮着。那个男生一个三分球投篮，什锦就不自觉的拍起手来。花痴，就是从初中开始养成的。&lt;br&gt;　　那个男生叫姚巍，是个华人。&lt;br&gt;　　打听这个男生的一切，是什锦必做的功课，每天放学回家的路上，她都会和祢凯说这个男生有多么优秀。祢凯知道什锦喜欢上他了，同时，祢凯萌动的心也知道，自己喜欢上了什锦，这一切都是同时发生的，在初中那个青色的年月里。&lt;br&gt;　　“你说，他会喜欢我吗？”什锦天真的问祢凯。&lt;br&gt;　　“不会吧――”&lt;br&gt;　　“不会――”&lt;br&gt;　　“不会！”祢凯的回答越来越肯定。&lt;br&gt;　　什锦不管，拉着祢凯每天放学去看姚巍打球，带上洗好的毛巾，如果他打球热了就递过去，带好苏打水，希望能一起递到他的手里。但，这个机会一直没有等到。&lt;br&gt;　　“我听说姚巍家里不富有。”祢凯道。&lt;br&gt;　　什锦的眼光离不开他，“我知道啊，那有什么关系，我也不缺钱花，再说很多钱有什么用，像那些女孩子一样下课等着别人请客吃晚饭吗？我没有那么庸俗。”什锦道。&lt;br&gt;　　“你知道姚巍为什么天天放学来这里打球？他的哥们都请美女吃饭了，可是他没有钱，请不了，所以才――”祢凯不死心道。&lt;br&gt;　　什锦惊讶：“是吗！”随即笑道：“那不是很好，多亏他没有钱，否则我不是要见不到他了吗？哎……好想和他吃一顿饭，早茶也好，哪怕只有一个鸡蛋……”什锦幻想着，推了推祢凯道：“你说他会不会剥给我吃？”&lt;br&gt;　　“怎么会！一定不会！只有我才会剥给你吃的，他那么窘，一看都不像是有风度的男人，你别做梦了，等你了解了他的人品，你一定会躲得很远的。”&lt;br&gt;　　什锦戳着祢凯的头：“不只是你一个人会给我剥，还有我妈妈和爸爸！”&lt;br&gt;　　“提这个干吗，我说的是外人，不是你的家里人。”祢凯不悦的道。&lt;br&gt;　　什锦笑嘻嘻的道：“你不也是我的家里人？”收回笑脸，什锦问：“你手上怎么弄的？”一道粗而刺目的伤疤赫然出现在祢凯的手腕上。&lt;br&gt;　　“没什么。”祢凯无所谓的道。&lt;br&gt;　　“你爸爸打你了？”什锦轻轻碰触祢凯手上的伤口，祢凯痛的皱了下眉。&lt;br&gt;　　“呵呵――”祢凯苦笑，“这不是家常便饭？我好希望能够离开他们。”&lt;br&gt;　　“那你就离开吧，去我家里住。”&lt;br&gt;　　祢凯摇头：“不行，我不去。我要靠自己出来混，不靠别人，最不能靠的就是你。”&lt;br&gt;　　什锦用奇怪的眼神看着祢凯：“我们不是朋友吗？我帮你又有什么，再说我妈妈爸爸也不会计较这些，我们俩单独住在二楼，很安静的。”&lt;br&gt;　　“你怎么对我这么好？”祢凯黯然道。&lt;br&gt;　　“我们是朋友嘛。”说完，什锦的眼光又追随姚巍而去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　转眼一个学期过去了，什锦的暗恋终于走到终点。&lt;br&gt;　　“我有件事求你帮忙。”什锦找到祢凯道。&lt;br&gt;　　“什么事？”祢凯狐疑的看着什锦扭捏的表情，等着她的下文。&lt;br&gt;　　“我写了一封情书……”&lt;br&gt;　　“给姚巍的？”祢凯的声音陡然提高。&lt;br&gt;　　“恩。是的，给他的……我想，让你偷偷地放进他的书包里。好吗？”什锦流露出乞求的眼神。&lt;br&gt;　　祢凯沉思了片刻，抬头道：“我们赌三局，你赢了我就去替你送。”&lt;br&gt;　　“不要吧，你就答应替我送好吗，我很少求你的，帮我这一次。”什锦使劲的眨眼睛，拉着祢凯的衣角来回扭着撒娇。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>