<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(90)</title><author>马桶伴侣</author><content>画面，又那么清晰的呈现在眼前。随着警察的临近，祢凯越来越焦躁不安，眼珠失措的搅动，这种极度的恐慌甚至比输了5亿来得更甚。&lt;br&gt;　　当警察在祢凯面前停下来的时候，空气凝结住了。&lt;br&gt;　　原来，他们真的是来找自己的！祢凯的心砰砰直跳，连呼吸都很吃力。她目视着警察，良久，她才开口道：“你们找我有事么？”&lt;br&gt;　　“你是祢凯吗？”其中一个警察用低沉的嗓音问道。&lt;br&gt;　　“是。”祢凯很不自然的道。&lt;br&gt;　　“对不起，祢小姐，我们怀疑你和一起谋杀案有关，请你配合我们一下。”说着，一副明晃晃的手铐扣在祢凯纤细的手腕上。&lt;br&gt;　　俨然，警察的这种态度已经不仅仅是让祢凯配合了，而是已经掌握了足够的证据。&lt;br&gt;　　“不……不……”祢凯不可置信的低头看着手上的铐子，第一次这般惊慌，她真的慌了！“不……”祢凯开始闪躲，“这不是真的，你们搞错了，这不是真的。”祢凯的嘴唇极为苍白，完全没有一丝丝的血色。&lt;br&gt;　　“对不起，祢小姐，请您配合我们一下。”警察开始变得严肃起来，加大了手上的力度，几乎是用脱的将祢凯带离。&lt;br&gt;　　这是个噩梦吗？一定是的。&lt;br&gt;　　祢凯绝望的看着四周的每一个人脸上出现的麻木神色，只有什锦动容的看着她，跑过来一把抓住警察的手，“你们搞清楚了吗？祢凯不可能杀人的，你们再查一查……”&lt;br&gt;　　警察没有说那么多，显然有些不耐烦了，带着祢凯走到门口，门外有一辆警车闪着明晃晃的警灯在等待着。&lt;br&gt;　　“怎么回事？”祢怀仁出现在了警车旁边，他终于肯开口说话了。&lt;br&gt;　　“我们刚才已经说的很清楚了，祢凯小姐涉嫌一起故意杀人案，我们现在要把她带回去了解一下情况。”警察面无表情的陈述着事实。&lt;br&gt;　　“人先不要带走，有什么话和我的律师谈。”祢怀仁一字一字的朝警察道，还是那么嚣张。&lt;br&gt;　　什锦、冉颜眉、岚枫，包括奥兰迪等等走赶了出来，有些人是出于关心，有些人则是纯粹的想看笑话。&lt;br&gt;　　“对不起，人我们必须得带走，您当然可以请律师来，但请他去到警察局和犯罪嫌疑人见面吧。”说着，警察将祢凯带离了现场。&lt;br&gt;　　祢凯已经完全分不清楚状况了，她的头脑处在一种缺氧的状态，她不知道怎么做也不知道该做什么。&lt;br&gt;　　临上车前，祢凯匆忙的回头，看见岚枫失神的站在那里望着自己，看见冉颜眉的嘴角露出一丝丝笑容，诡异的笑容。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢怀仁有些无奈的看着刚刚发生的一幕，不知道是祢凯的事情给他打击太大，还是输掉的5亿让他忧心，总之，祢怀仁的身体突然往旁边一歪，晕了过去。&lt;br&gt;　　“凯……怎么会被带走的？”岚枫转过头看着冉颜眉，有些不能相信现实，一切怎么这么乱套？！似乎所有的事情都发生在了一起，让人无法反应过来。纠结的像一团乱棉花，让人理不出头绪。&lt;br&gt;　　冉颜眉似乎没有听见岚枫的问话般，很久以后，冉颜眉才对岚枫道：“我也不知道……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　这一天绝对有历史性的意义，因为这一天里，祢父子同时被奥兰迪打败，赔上了10多亿美元的巨资不说，祢凯又因涉嫌故意杀人被带走。&lt;br&gt;　　祢怀仁受不了这突来的变故，向来气势如虹的他深受打击。头发在一夜之间白了一半。对于祢凯的事情，他一无所知，这一夜，他深深的感觉到愧疚和力不从心，是他从小就对祢凯太放手了，她才会走到这一步的吧？是自责也是自怨。&lt;br&gt;　　祢凯杀人？祢怀仁虽然不相信这个事实，但扪心自问，他觉得祢凯会做出这种事情，以祢凯的个性来说。&lt;br&gt;　　不管是怎么样，祢怀仁已经联系了全美最好的律师，律师已经答应会尽全力保释祢凯，让她先从警察局出来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;150 心情很烦&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　从赌场到警署，十几分钟的时间，祢凯却觉仿佛漫长到几个世纪，当她看见警署门上的几个大的英文字母时，脑子里是一片又一片空白。&lt;br&gt;　　祢凯就算是可以叱咤赌场，可以有自己的产业，玩过很多的女人，可她毕竟才19岁，如果一旦故意杀人罪名成立，那她将面临什么样的刑罚她很清楚，也就是说，如果事情演变成那个样子，那么祢凯也就完了，她的青春她的未来，全都完了。&lt;br&gt;　　祢凯咽下一口唾沫，跟着警察走进去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯和祢怀仁都离开后，各个报社的记者开始对奥兰迪轮番轰炸（也就是采访），他是新一界的赌神，记者们当然希望第一时间对他进行报道。&lt;br&gt;　　当记者们也都散去后，冉颜眉从休息区的位子上缓缓的站起来，带着几许温情的双眼直视着奥兰迪，向他走过来，一个极其灿烂的笑脸在冉颜眉的脸上盛开，她伸出自己如玉般温润的双手，轻声道：“恭喜你了。”&lt;br&gt;　　奥兰迪道：“同喜同喜！”&lt;br&gt;　　“你终于如愿以偿打败了祢家父子。”冉颜眉细长的小脸上一双精心修剪的眉毛，嘴唇涂着淡淡的唇彩闪着光。&lt;br&gt;　　“这还不是因为有你的大力相助！”奥兰迪笑着，他无法不笑，因为他太开心了。&lt;br&gt;　　“哪里，这都是岚枫的功劳！”冉颜眉转过头看着岚枫，像看着一个小孩子。岚枫笑了笑，并不开心。&lt;br&gt;　　什锦一直站在旁边，当听到这段话时，不可置信的看着眼前的三个人。“你们在说什么？！”&lt;br&gt;　　这时岚枫才想起来，这个计划只有什锦不清楚，她握住什锦的小手，道：“没什么，回头我会讲给你听的。”&lt;br&gt;　　“不行！”什锦瞪大眼睛，“祢凯都进到警署里去了，你们不难过，反而在这里开心的庆祝？！还有，你们是不是联合起来设了局，祢叔叔和祢凯才会输得这么惨的？”什锦厉声问。&lt;br&gt;　　冉颜眉不悦的看了什锦一眼，在岚枫的耳边道：“叫什锦不要吵，如果被人听见了，就功亏一篑了。”&lt;br&gt;　　岚枫明白，将什锦拉到一边：“锦，你听我说，这个故事很长，现在不方便说。我们是在这次比赛中做了手脚，但一切都是有原因的，你知道以后就不会怪我，当然，如果你爱我的情况下。”&lt;br&gt;　　什锦盯着岚枫的眼睛，盯了很久很久，心中有一种叫做“正义”的东西被迅速的点燃。什锦是个敢作敢当的人，她也不会因为爱而放弃自己的原则。&lt;br&gt;　　“我不管是什么原因，但你让凯输得这样彻底，是我万万不能理解的。凯拿出那么多钱，给我们开赌场，让你变成有钱人，让我实现梦想，就算她有些事情做的很极端，你作为她的姐姐，难道就不能原谅她的一时任性么？祢凯是个什么样的人你难道不清楚吗？凯是黑暗，但她不会真的做什么坏事，我了解她我知道她。枫，我对你说过多少次，凯不是真的爱我，她不是真的爱我，她只是习惯拥有我，看见我和别人在一起不习惯罢了，你给她时间。”&lt;br&gt;　　岚枫眯起眼睛道：“事实不像你想的那么简单，还有很多事情我不想讲出来，这不是讲话的地方。”&lt;br&gt;　　“不，你就在这里讲，否则我一定会告发你们的卑鄙行径的。再说，祢叔叔怎么对不起你了，你要连他一起？”&lt;br&gt;　　“他？我这么做就是因为他！”不提祢怀仁还好，一提起祢怀仁，岚枫的眼里直冒火。“我告诉你吧，我父亲是祢怀仁杀的，然后他又把我母亲夺走，为了报仇，我才和奥兰迪携手想要打败他，其实我并不想让祢凯输，可是祢凯不输，就达不到目的。你知道，祢怀仁的钱是贷款，如果仅仅是他输了5亿，他手下有那么多赌场，还这个钱并不难，就不能置他于死地，我偏偏让祢凯也输，祢凯的钱也是贷款，祢怀仁就算和祢凯的关系再僵，他终究是她的父亲，祢怀仁会帮祢凯还这笔钱的！一次还5亿，或许还可以，但要是还10亿，他就完了。”&lt;br&gt;　　岚枫的几句话说得什锦哑口无言，杀父夺母之仇，如果换了她自己，她会怎么办？&lt;br&gt;　　“你确定你父亲是祢怀仁杀的吗？”什锦问道。&lt;br&gt;　　岚枫抿着嘴唇点起一支烟，修长的手指夹着烟轻吸，现实太残忍，她真的不想提起，也不想面对。&lt;br&gt;　　“我只能简短的说这些，一些具体的细节让我以后再告诉你，好么？”岚枫不想再说了。&lt;br&gt;　　“可以，但为什么你不早点告诉我这些？很显然，冉颜眉已经知道了，可为什么她可以知道而我不能够？”什锦不解的问。&lt;br&gt;　　岚枫揉了揉自己的太阳穴，有些不耐烦的道：“我如果早些告诉你，以你和祢凯的关系，你会不把真相告诉她吗？！”&lt;br&gt;　　什锦突然瞪大了眼睛看着岚枫，质问道：“你说什么？！”&lt;br&gt;　　岚枫闭口不语。&lt;br&gt;　　“你就这么不相信我是么？”&lt;br&gt;　　岚枫摇摇头，“我们以后再说这个事吧，好吗！”岚枫心很乱，说话的语气也不太好。&lt;br&gt;　　并不是报了仇，心情就会好，现在岚枫把祢凯和祢怀仁弄垮，她并不开心，一点报复的快感也没有。&lt;br&gt;　　祢凯又因为涉嫌杀人而进了警署，这事情是岚枫一点也不了解的，所以她心情很烦。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫把什锦拉到旁边说话的空当，冉颜眉对奥兰迪道：“答应给我的钱，多久可以到我的帐上？”提到钱，冉颜眉的表情变得有些冷傲。&lt;br&gt;　　“多少钱来着？”奥兰迪想装傻，反正冉颜眉和岚枫已经没有用了，他才不想把钱白白的给冉颜眉。&lt;br&gt;　　冉颜眉的嘴唇扯出一丝嘲讽的微笑，娇媚的眼睛看了奥兰迪一眼，“你说呢？如果我们合同上写的没错的话，是6亿。”&lt;br&gt;　　“我一共才赚多少，难道你想4、6开？”听到冉颜眉的话，奥兰迪马上放下脸。&lt;br&gt;　　冉颜眉笑道：“是的，我6，你4，没有我和岚枫，你想赢？做梦！”冉颜眉狠狠的说。&lt;br&gt;　　“真是狮子大开口。”奥兰迪唾弃道。&lt;br&gt;　　“你当初和我签合约的时候，可是非常的高兴哦，现在钱拿到手了，怎么？又不想给我了？”冉颜眉没等奥兰迪开口，道：“你不给我也行，我会把我们那张合约拿给记者看，而且我会把你怎么串通我们做手脚的事情也告诉给记者。”&lt;br&gt;　　奥兰迪下意识的摸了摸自己左耳上的耳钉，就是通过这个微型的通讯器，他才赢得了最后的胜利。&lt;br&gt;　　“你以为记者会信你的话吗？”奥兰迪咄咄逼人道。&lt;br&gt;　　“你难道不知道记者们都是宁可信其有，不可信其无吗？那你就拭目以待吧。”说完，冉颜眉骄傲的转身，身后传来奥兰迪的声音：“我会把这笔钱转存到瑞士银行，之后将卡和密码给你。”&lt;br&gt;　　“好的。”冉颜眉连头都没有转过来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　外面飘下雪花。&lt;br&gt;　　祢凯被关在狭小的房间中，等待着警察的传唤。&lt;br&gt;　　怎么办？谁能帮自己？祢凯的头脑里过滤着很多人的脸，但却没有一个人的脸能够帮她离开这。&lt;br&gt;　　祢凯难堪而痛苦的闭上眼睛，用手捂住脸，蹲在一个角落里等待漫长的时间过去。&lt;br&gt;　　很久很久以后，警察打开了房门，唤祢凯出去。&lt;br&gt;　　祢凯低着头，跟着警察走进讯问室。&lt;br&gt;　　“我的律师来了没有？”祢凯很长时间不说话，舌头都不怎么管用，说出来的话既沙哑又无力。&lt;br&gt;　　“还没有。”警察回答。&lt;br&gt;　　祢凯皱紧眉，咬了下唇，尽量让自己保持冷静。&lt;br&gt;　　“我们想了解一下案发时的情况，2008年6月30日，你在哪？”一个年轻的警察翻着手里的东西问祢凯。&lt;br&gt;　　祢凯垂下眼，6月30日，2008年？虽然一年有很多天，但祢凯对那一</content></item></essay>