<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(45)</title><author>马桶伴侣</author><content>不会有一千万……当然，我可以问我老子要钱的，这些钱对于他来说九牛一毛，但你知道，这辈子我最讨厌最讨厌做的事就是开口问他要钱。洛雨，”祢凯摸着黎洛雨如鸡蛋般光滑稚嫩的脸蛋，认真的看着她说：“我完全没有别的意思，但请你给我几天的时间，不出半个月，凯旋就可以有近千万的资金回笼，到时候一起拿给你，好不好？”祢凯不好意思的笑笑，“先把你爸爸接到这里住一阵，等筹够了钱再让他还高利贷。” &lt;br&gt;　　黎洛雨倚在祢凯的肩头，“谢谢你，凯……我真的是鼓起了很大的勇气才对你说这些的，因为这是我的家事，不应该再来烦你才对。”&lt;br&gt;　　“说什么呢宝贝？”祢凯搂紧黎洛雨，“你是我养的女人，有事不求我你打算去求谁？我很了解那帮黑社会性质的放高利贷人的操行，他们真的会去杀人……”说到杀人，祢凯的脸色陡然变了。&lt;br&gt;　　良久，祢凯抬起头，“再等两天，等我周转，好不好？”&lt;br&gt;　　黎洛雨咬了咬下唇，她知道祢凯和父母的关系很僵，只能点点头，“好吧，我明天去找爸爸商量一下。”&lt;br&gt;　　“别担心，”祢凯捧住黎洛雨的小脸印上一吻，“我不会不管的。”&lt;br&gt;　　“我知道。”黎洛雨深情的回应。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　这一幕都被不远处别墅内的蔡振涛用高倍望远镜看在眼里。&lt;br&gt;　　“哼！贱女人。”蔡振涛怒气冲冲的合上望远镜，没想到黎洛雨真的会和祢凯摊牌，而看样子，祢凯也答应了她的请求。&lt;br&gt;　　“一千万，祢凯竟然愿意给黎洛雨这个贱女人一千万！妈的。”蔡振涛一气之下摔断了望远镜。&lt;br&gt;　　从蔡振涛住进别墅开始，每天必做的功课就是通过望远镜窥探黎洛雨的生活，运气好的话还能看到裸 体的美女——祢凯或者是黎洛雨，用来满足他淫 秽的色心。&lt;br&gt;　　“看来，我必须得抛出我的杀手锏了……”蔡振涛阴狠的笑了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“黎洛雨，我没有你这样的女儿！”黎父愤怒的声音在古旧的公寓里回响。&lt;br&gt;　　黎洛雨昨日哭红的眼睛今天肿得像个核桃。“爸爸，她已经答应借我们钱了，请你先去我住的地方躲躲，等还了钱，我就送你去戒毒，好不好……”&lt;br&gt;　　“滚！”黎父一只手指着门的方向，偏着头不去看黎洛雨苍白的面色。&lt;br&gt;　　“为什么？爸爸？你怎么了？”搞不懂状况的黎洛雨不知道父亲怎么突然变成这样。&lt;br&gt;　　“我问你，你是不是跟凯旋赌场老板的女儿搞在一起？你说？”&lt;br&gt;　　黎洛雨语塞，半天，才吞吞吐吐的道：“是……可是，女人就不能在一起么？”黎洛雨还以为父亲怪她和女人相爱。&lt;br&gt;　　啪——&lt;br&gt;　　一巴掌将黎洛雨的小脸扇歪。&lt;br&gt;　　“你还有脸承认？你和男的女的在一起先不说，你知道吗！我的钱都是让凯旋赌场给骗去的！那个赌场是吃人的赌场，吃了我足足一千万美元啊！你现在又去找凯旋赌场的人去借钱？你还嫌弃那毁我不够吗？”&lt;br&gt;　　“爸爸，你怎么知道我和祢凯在一起，你又怎么知道祢凯是凯旋赌场老板的女儿？”黎洛雨止住哭，质疑着。&lt;br&gt;　　“哼！你走吧，我不想拿她的钱，也不想欠她的人情。即使借了她一千万，我也还不上。”黎父怒道。&lt;br&gt;　　“不用你还，我来还，爸爸……”&lt;br&gt;　　“你给我住嘴！”黎父猛烈的咳着，颤声道：“你怎么还？用身体？你真……哎……老天啊！”&lt;br&gt;　　黎洛雨的眼泪重新掉落，一时不知道该说什么好。一千万，她怎么还呢？除了用身体还能用什么？她不已经用身体从祢凯那支付了几百万了吗？&lt;br&gt;　　“爸，你跟我走，别听蔡振涛挑唆，他没有人性的，走……”黎洛雨伸手去拉床上萎缩着的老人。&lt;br&gt;　　黎父挣脱，大声喊道：“你还不如和蔡振涛在一起啊！总比和一个吃人赌场老板的女儿在一起强！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　时间回拔到2个小时前——&lt;br&gt;　　蔡振涛来到公寓对黎父说：祢凯为了占有黎洛雨的身体，为了让黎洛雨对她更加死心踏地，祢凯在她老子的赌场里做了手脚，每次只要你去赌，都是一个字，输。然后再暗中安排放高利贷的人借钱给你，让你继续赌。这样，你越输越多，欠的高利贷也越多，最后当高利贷的人去索要欠款时，黎洛雨只能回过头去求祢凯，用身体换取一千万。&lt;br&gt;　　不得不承认，蔡振涛编故事的本领高超到可以去写小说了，真是出神入化、登峰造极！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　他的谎话成功的蒙骗了黎洛雨的父亲，让他信以为真。&lt;br&gt;　　可事实是：黎父的运气和赌技都太差了，所以才会一输再输，凯旋在华盛顿有十几个分部，谁会知道黎洛雨的父亲去哪个分部赌钱呢？祢凯不知道，祢怀仁更没有兴趣没有时间知道。可这么幼稚的一个谎言，竟然让黎父信得五体投地。&lt;br&gt;　　悲哀——&lt;br&gt;　　黎父坐在床上，哭道：“最开始蔡振涛为了想得到你，才会不择手段的夺走我几十年的家业。万万想不到的是，我苦苦保全的女儿最后却堕落成了别人的玩物，早知如此，我还不如把你给蔡振涛……”&lt;br&gt;　　“爸爸！”黎洛雨厉声阻止，“您知道您在说什么吗？您怎么能说出这样的话来呢？我和祢凯在一起，是因为我爱她，她也爱我，我们并不是因为钱才在一起的！我也没有沦为谁的玩物！”&lt;br&gt;　　黎父嗤之以鼻，“别再说了，你走吧，她的钱我不会要的，你也尽快离开她吧。”&lt;br&gt;　　“那怎么行？赌债怎么办？”黎洛雨拉住父亲的手问。&lt;br&gt;　　“照顾好你自己吧，我的事不用你再管了，父亲在世上活不了多久了，你要把握好你的人生，你现在这样，真是让我没有脸再活下去了。”黎父始终侧着脸，连看都不想再看黎洛雨一眼，他认定黎洛雨“卖身”给了祢凯。&lt;br&gt;　　黎洛雨无奈的叹气，眼泪都快要流干。&lt;br&gt;　　“爸爸，你好好静静，我明天再来看你。”黎洛雨走到门口。&lt;br&gt;　　黎父突然道：“祢凯答应借你钱了？”&lt;br&gt;　　“嗯。”黎洛雨连着点头，转身走回来。&lt;br&gt;　　“那钱呢？”黎父问。&lt;br&gt;　　“钱……祢凯现在还拿不出来，所以说先让你去我们那住一阵，等……”&lt;br&gt;　　没等黎洛雨说完，黎父冷冷的笑了，“别听她骗你了，她不会给你钱的，这只是她们设的一个局，明白么傻孩子！”黎父仰躺在床上，对“红颜祸水”这句话深信不疑，如果不是自己生了个花容月貌的女儿，或许也不会有这么多事找上门来。&lt;br&gt;　　“祢凯不会那么做的，她现在是真的拿不出那么多钱，但等两天，就等两天！”黎洛雨信誓旦旦的说。&lt;br&gt;　　黎父不再同她对话，转身背对黎洛雨。&lt;br&gt;　　黎洛雨讪然的走到门口，之后快步离开了古旧的公寓。一出门，她便蹲在公寓的墙角下嘤嘤的哭出声，父亲真的变了，那个睿智、机敏、沉稳，总是带给她安全感的父亲不见了……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　蔡振涛站在拐角处远远的看着哭成一团的黎洛雨，坏笑在他脸上绽开了花。&lt;br&gt;　　“哼……好戏还在后头呢！”蔡振涛眯起眼睛，握着拳头，“和我作对的人，都不会得到好下场的，哈哈！黎洛雨，我志在必得。”&lt;br&gt;　　丢下恶狠狠的话，蔡振涛头也不回的转身离去。像他这种心狠手辣的男人，即使有一天他如愿以偿地得到了黎洛雨，他也不会珍惜的，可能玩玩就丢弃了。因为他对她不是爱，仅仅只是为了征服、得到而已。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　正当黎洛雨哭得支离破碎时，祢凯的电话打进来了。&lt;br&gt;　　“洛雨……在哪里？接你回家。”祢凯一边开车一边说。&lt;br&gt;　　黎洛雨哽咽着，不停的擦着眼泪，说不出一句话。&lt;br&gt;　　“喂？喂？讲话？”祢凯对着电话道。&lt;br&gt;　　黎洛雨哭得更凶。&lt;br&gt;　　“怎么了？洛雨？你讲话？”祢凯索性在路边停下车，专心的同黎洛雨打电话。&lt;br&gt;　　几经努力，黎洛雨才颤声的告诉祢凯她的位置。&lt;br&gt;　　“好，你在那别动，我马上到。”祢凯挂断电话，一脚油门踩了出去。&lt;br&gt;　　直到来到了似曾相识的贫民窟时，祢凯早已沉睡的记忆才重新被唤醒，她突然想起了那个特立独行的、叫做古仪的女人……&lt;br&gt;　　不知道是不是幻觉，转过街角时，一抹身影闪过，特别特别像是古仪。祢凯快速调转车头，朝相反的方向开过去，追寻着那个一闪而过的身影。可连追了几条街，都没有找到刚刚眼角余光看到的狭长瘦削的身影，祢凯停下车，头伏在方向盘上，兀自道：“难道我眼花，看错了？”&lt;br&gt;　　没多停留，祢凯转弯朝黎洛雨说的地址开去，车上的导航器提醒祢凯到了，但祢凯却没有看见黎洛雨。正要打电话问她在哪，祢凯从倒车镜里看见黎洛雨顶着一张哭花的脸站在后方。祢凯熟练的倒车，倒到黎洛雨跟前，她打开车门欠出半个身子，恬淡的看着黎洛雨。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;作者有话要说：新建了一个群，群号是：95334602&lt;br&gt;但加的人寥寥无几，我知道，可能是有些亲对“小宫的群”有些失望，原因是之前建了一个群，却无缘无故的解散了。&lt;br&gt;对此，小宫深表歉意。&lt;br&gt;上次群解散是因为一些小误会，再者，小宫有的时候也确实是很容易义气用事。不过这次小宫承诺，这个群是不会解散的，会一直陪伴着到小宫封笔的那天。&lt;br&gt;那小宫什么时候会封笔呐？哈哈，谁知道——&lt;br&gt;另外，也请上次加入群，后被小宫无故解散既而流离失所的亲们摒弃前嫌，宽宏大量的加入到小宫新建的群中来，大家“共商大事”……&lt;br&gt;呵呵，唠叨了这么多，主要就是希望大家加入到群中来，成为支持小宫的另一种坚挺的力量。小宫会一如既往的努力写出自己认为还能看的东西回馈给大家。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;96 这场面要多尴尬有多尴尬&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　还没等祢凯伸出怀抱，黎洛雨像鸟儿归巢般的飞扑进祢凯的怀里，搂着祢凯的颈子，冰凉的泪水流进她颈内。&lt;br&gt;　　黎洛雨慢慢抬起头，睫毛上挂着晶莹的泪水，没等祢凯开口，她道：“凯，爸爸不和我走。”&lt;br&gt;　　“为什么？”祢凯微蹙了下眉，眼底蒙上了一层深沉的迷雾。&lt;br&gt;　　“没什么……”黎洛雨摇头，她没法说出父亲对她说的那些话。&lt;br&gt;　　祢凯点点头，也没有多问，黎洛雨想说，她会倾听，她不想说，祢凯也不会多问。这毕竟是人家的家事。&lt;br&gt;　　“那现在打算怎么办？”&lt;br&gt;　　“回去吧……”黎洛雨坐进了祢凯的车。&lt;br&gt;　　“就这么走了么？”祢凯看着黎洛雨，“你确定？”祢凯问的时候，左手放在了钥匙上准备启动。&lt;br&gt;　　“嗯。”黎洛雨淡声道：“我想爸爸他应该静一静。”&lt;br&gt;　　“那我们走吧。”祢凯驾车离开。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　在祢凯的车开走的瞬间，古仪踏进了黎父所在的破旧公寓。古仪的脸上带着冷漠的笑，像是地狱的使者，当然，她也带来了只有地狱才会绽放的花朵——冰毒。&lt;br&gt;　　古仪不仅吸毒，还贩毒。&lt;br&gt;　　吸毒还不算什么，可贩毒是要坐牢的。&lt;br&gt;　　古仪大步的进入，纤长紧致的美腿踩着吱吱呀呀的楼梯上了楼。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“给！”古仪将小小的一包白色粉末扔在黎父的床上，像施舍一个乞丐。淡淡的忧郁凝结在古仪的眉宇之间，若有若无的带着一种淡淡的</content></item></essay>