<update><item><title>第二章　小晶的信(小白老师)</title><author>床上伴侣</author><content>xp1111&lt;br&gt;　　周一了，白洁上班，不知为什么，穿裙子去总是觉得哪里有些别扭，好像是光着身子的感觉，就穿了一件佐丹奴的直板牛仔裤，更显得一双腿修长笔直，丰满圆润但绝不硕大的屁股鼓鼓的向上翘起，一件深红色的紧身纯棉Ｔ恤，更显得一对乳房丰满坚挺，腰不粗不细，给人一种性感迷人的媚力。&lt;br&gt;　　高义看到白洁的这身打扮，浑身立刻就发热，眼前浮现出白洁赤裸裸的撅着屁股，雪白的屁股、黑亮的阴毛、粉红湿润的阴部、微微开启的阴唇，高义的手不由得按住了鼓起的下体。&lt;br&gt;　　白洁已经当上了教学组长和中级职称，这对于这几年的老师是不多见的。&lt;br&gt;　　白洁上课时发现班上那个俏生生的小姑娘小晶没有来，第二节课结束还没来，下课的时候在走廊碰见了高义，高义对他一笑：“一会儿到我办公室来一趟。”&lt;br&gt;　　上午最后一节课上课铃响了，老师们都去上课，一些没课的老师就开始偷偷去买菜做饭，办公室里已经没几个老师了。白洁在犹豫了好久之后，还是推开了校长办公室的门。&lt;br&gt;　　高义在看他进来之后很快的站了起来，在白洁身后把门锁上了，一转身把白洁软乎乎的身子搂在了怀里，手就伸向了白洁丰满的前胸。&lt;br&gt;　　 “哎呀，你……干什么？别……”白洁脸腾一下红了，一边小声说着，一边推高义的手。&lt;br&gt;　　 “没事儿，来，上里边，来吧……”高一连推带抱的把白洁弄到了里屋，里面屋里只有一组文件柜和一把椅子，没有窗户。&lt;br&gt;　　高义把白洁搂在怀里，手抓住了白洁柔软丰满的乳房，稍一揉捏，白洁出气就不匀了：“别……哎……呀！”白洁扭头躲着高义的嘴：“干啥呀……”&lt;br&gt;　　高义手抓住白洁的衣服往外拽，白洁赶紧用手拦住：“行了，别……”白洁脸红扑扑的，声音都颤巍巍的。&lt;br&gt;　　高义的手一边揉搓着丰满的乳房，一边在白洁耳边说：“别装了，来吧！干一下子。”&lt;br&gt;　　 “不行啊，放开我……”白洁用力地挣扎，推开高义想走到门外去。&lt;br&gt;　　 “你不是想让全镇的人都欣赏你的表演吧？”高义笑嘻嘻的说，一边抓住了已经浑身发软的白洁。白洁眼中欲哭无泪，任由高义的手把她的衣服下襬拽了出来，手伸到了白洁的衣服里面抚摸着白洁娇嫩的皮肤，高义的手挑开她的乳罩，按在了她丰满柔软的乳房上揉捏着……&lt;br&gt;　　 “哦……”白洁浑身微微抖动，出了一口长气，两手下意识的扶在了高义的胳膊上。&lt;br&gt;　　高义把白洁靠在文件柜上，把白洁的Ｔ恤掀了起来，胸罩推到了乳房上边，白洁一对丰挺的乳房颤巍巍的在胸前晃动着，高义低头含住了那艳红的一点，用舌尖快速的舔着。&lt;br&gt;　　 “啊呀……嗯……不要啊……”白洁浑身剧烈的一抖，两手去推高义的头，却有是那么无力。穿着高跟凉鞋的脚在地上不停的颤栗着，下身已经潮湿了。&lt;br&gt;　　 “来，宝贝儿，把裤子脱了。”高义伸手去解白洁的裤带。&lt;br&gt;　　白洁此时已经没有了刚才的矜持，Ｔ恤撩起在脖子下边，一对乳房翘立着，粉红的乳尖已经硬了起来，牛仔裤已经被高义扒到了膝盖上，阴部穿着一件白色丝织的小内裤，高义的手在白洁阴门的地方隔着内裤揉搓着。&lt;br&gt;　　 “都湿了，还装啥呀！来，把着柜子。”高义让白洁双手把着文件柜，翘着屁股，他把裤子解开掏出阴茎，走到白洁身后，把白洁的内裤拉到膝盖，双手把玩着白洁浑圆雪白的屁股，勃起的阴茎在白洁湿润的阴门一下一下的碰着。&lt;br&gt;　　 “哼……哼……哼……哎呀……你快点吧！”白洁怕被人撞见，轻声的说。&lt;br&gt;　　 “受不了了吧？骚货……来了！”高义双手扶住了白洁的屁股，下身用力一顶，“咕唧”一声连根插入，白洁双腿一弯，“啊……”轻叫了一声。&lt;br&gt;　　高义一下插进去，手伸到白洁胸前一边把玩着白洁的乳房，一边开始抽送。白洁垂着头，“嗯……嗯……嗯……”轻声的哼着。高义抽送的速度越来越快，白洁的下身也越来越湿，水渍的摩擦声"呱叽、呱叽"的不停地响。&lt;br&gt;　　 “啊……啊……啊啊啊啊……哎哟……啊……”白洁的呻吟也已经变成了短促的轻叫，头不停的向上仰着，屁股也用力的翘起着。&lt;br&gt;　　“我操……干死你……”高义终于紧紧的顶在白洁屁股后，把一股股的浓精射进了白洁的身体里。&lt;br&gt;　　高义缓缓地拔出阴茎，一股乳白色的精液从微微敞开的阴唇中间缓缓地流出来……白洁浑身软软的靠在文件柜上，牛仔裤和内裤都挂在脚边了，黑黑的阴毛在雪白的双腿间特别显眼，脸如红纸，双眼迷离，长发披散着，衣服落了下来，可一侧的乳房还是裸露着，浑身散发出一种诱人犯罪的魅力。&lt;br&gt;   过了好半天，白洁才从高潮中回味过来，擦了擦下身和腿上的精液，整理好衣服，回到教研室。老师们都回来了，看到她的样子都有点不自然，却又不知道哪里不对。&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　深夜，白洁无法入睡，自从那天在高义家一连几次疯狂的做爱后，虽然是奸污，可却让白洁第一次尝到了做爱的美妙滋味，知道了女人高潮后那无与伦比的满足感，头一次感到男人那东西有那么大的魔力，可以让她欲仙欲死，她能感觉到身体里什么东西复活了。晚上，她要了丈夫三次，可加在一起还赶不上跟高义干一次过瘾，她感到自己已经学坏了。&lt;br&gt;　　贞女和荡妇只有一步之遥，白洁在被高义诱奸之后，从一个贤淑的少妇走向了风骚的荡妇。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　白洁是教高一的，班上有一个叫小晶的女孩子，这个女孩子一看上去就给人一种俏生生的感觉，今年十九岁，好像在和社会上一个叫钟成的小伙子谈恋爱。那小伙子长得很帅，个子很高，一看很精干，是个武警的转业兵。&lt;br&gt;　　白洁班上的叫小晶的姑娘好几天没来上课，周三才来，白洁看见她的时候，感到这个小姑娘发生了什么变化，眉宇间添了几许媚气，走路的时候微微的扭动着屁股，白洁以为她和她的男朋友钟成发生了关系，不由摇了摇头。&lt;br&gt;　　实际上钟成已经好几天没见到小晶了，到她租房的地方，只有小英在那里，看见他在找小晶，小英的眼里有一种怪怪的神色，钟成也没觉着什么，直到后来才知道为什么。&lt;br&gt;　　直到这天，钟成下午两点多来到小晶住的地方，一看里面有一辆新坤车，钟成心里一阵跳，进了院，一看门反锁着，还挡着窗帘，刚要敲门，觉着不对，就溜到窗下，耳朵趴在上面一听，“啊……嗯……啊呀……哎哟……”是那种紧一声、慢一声的娇喘和呻吟，钟成刚要起身，一下听到一声娇叫：“哎呀……轻点……痛啊……别咬……嗯……”床的几声“吱呀”后，又成了娇喘、呻吟。&lt;br&gt;　　这几声，如同炸雷一样在钟成耳边响着。是小晶，说话的是小晶，钟成在那一霎那呆住了。&lt;br&gt;　　毕竟是当过兵，钟成来到后院，爬到了房顶上，房顶的天窗开着，钟成从窗户向里看进去……&lt;br&gt;　　是那张双人床，一个男人宽厚的背影，胳膊上还有纹身；身子左侧一条雪白的大腿屈起向外叉开着，小巧玲珑的脚上还穿这一双带花边的白袜，在男人右肩头架着一只小脚，也穿着短袜，在男人肩头有力的翘着；男人的屁股在双腿间快速的起伏着，“咕唧、咕唧”的声音和不停的娇叫呻吟混合在一起，让人热血沸腾，钟成只有祈祷那个女人不是小晶……&lt;br&gt;　　这时那男人停了下来，把阴茎拔了出来，钟成看到那上面湿淋淋的。那男人从小晶的两腿间抬起身子，说了一句什么，就侧身坐到了床上。是陈三，镇上最有名的无赖，他哥是公安局的副局长。&lt;br&gt;　　女人的身子向外一翻……钟成只觉得浑身的血液都涌到了头上，那俏生生的脸，是小晶！浑身一丝不挂，赤裸着雪白的身子，胸前鼓鼓的小乳房，粉红粉红的小乳头，两腿间细软的黑毛。&lt;br&gt;　　钟成看到小晶跪趴到了床上，脸伏在枕头里，白嫩的小屁股高翘着，钟成清楚地看到她屁股下方那粉嫩的、湿漉漉的阴唇。&lt;br&gt;　　陈三的手拍了一下小晶的屁股，跪到了小晶的身后，手扶着阴茎插了进去。&lt;br&gt;　    钟成看到小晶那跪着的两只小脚脚趾用力地向脚心勾了一下，“噢！”的叫了一声。男人的屁股开始前后抽送，小晶的头在枕头上不停地晃动着，纤细的腰用力地向下弯，成了一个优美的弧度。&lt;br&gt;　　钟成火向上冒，溜下房子，到了门口，从兜里掏出两根钢丝，撬开了门锁，如同一只猫一样溜进了屋里。闪进了屋，陈三并没有看见他，还在前后挺动狠狠地干着，两人的肉撞在一起，“啪啪啪”直响，小晶不停地娇喘呻吟，两手用力地抓着床单。&lt;br&gt;　　钟成向前一窜，向陈三的头发抓去，一下踩到了地上的鞋，陈三一看不好，用力向前一趴，小晶“哎呀！”的尖叫了一声，趴在了床上，那人一下跃到了地上，坚硬的阴茎湿淋淋的翘起着。小晶还不知道：“你干什么呀，弄得人家痛死了，都插到……”一回头看见了钟成，一下呆住了。&lt;br&gt;　　钟成看着陈三也不敢轻举妄动了，双手紧紧的握成了拳头，盯着陈三。&lt;br&gt;　　 “是你呀？操你妈的！咋的，心疼了？三哥玩几天，干够了就还你了。”陈三下流地抖动了一下阴茎：“你挺够意思啊！老子那天干她，还没开苞呢！一枪见血，真过瘾呐！”&lt;br&gt;　　钟成一听这个，按捺不住了，向前一个侧身就是一脚，踢在陈三的腰上，陈三一躲，踹得不重，两人就打了起来。小晶拉了被子盖在自己的身上，也不敢吱声。没几下，当过特种兵的钟成就把陈三打得鼻青脸肿。&lt;br&gt;　　猛地陈三扑到自己的衣服上，摸出了一把手枪，对准了钟成的头，钟成一下愣住了，这是一把国产六四式手枪，子弹已经上了膛的。&lt;br&gt;　    “你妈的挺厉害呀！动啊，老子打断你的腿。”&lt;br&gt;　　钟成信他的话，别说打断腿，杀人他都干得出来。&lt;br&gt;　　陈三居然从裤子里掏出了一副手铐，扔到他面前：“把右手铐上，扣在暖气管子边上，快点！”&lt;br&gt;　　  钟成蹲在墙边，陈三走到他身边，枪把在他头上一顿砸，鲜血从他头上流了下来。&lt;br&gt;　    “你不是不让我干她吗？老子今天就在你面前好好的玩玩儿她。”陈三走到床边，一把抓住小晶的头发把她拉了起来：“骚屄，来给你的钟哥哥表演一个玉女吹箫。”&lt;br&gt;　    “大哥，别……”小晶看着嘴边的软绵绵的阴茎，哀求着。&lt;br&gt;　    “别欠揍，张嘴！”&lt;br&gt;　　小晶显然很怕陈三，跪在了床上，钟成看到她用一双小手捧住了那垂下去的东西，嘴凑了上去，他曾经多少次深情吻过的小嘴微微地张开，在那个男人黑红色的龟头上轻轻吮吸着，一点点的吞了进去，费力地吞到了根部，脸已经憋得通红。&lt;br&gt;　　随着小晶的前后吞吐，陈三的阴茎很快就硬了起来，小晶的嘴已经塞得鼓鼓的，动的时候“啧啧”有声。&lt;br&gt;　    “过瘾呐！这小舌头，这小嘴，软乎乎的。”陈三爽得直哆嗦。&lt;br&gt;　　含了一会儿，陈三拔出了阴茎：“来个老汉推车。这小马子，这么干最得劲了，一干就直哆嗦。”&lt;br&gt;　　小晶挪到了床边，屁股坐在床边上躺了下去，陈三双手一边一条夹起小晶的两腿，下身“嗤”的一声就插了进去，小晶浑身一抖，屁股挺了一下，陈三开始“吭哧、吭哧”的干，小晶侧着头咬着嘴唇不敢叫出声来。&lt;br&gt;   “妈的，怎么不叫了？叫啊！”陈三用力地顶了几下。&lt;br&gt;   “啊……啊……啊……”小晶轻声的叫了几声。&lt;br&gt;　    “小骚货，喜不喜欢让人操你？”陈三边动边说。&lt;br&gt;　    “喜欢……”&lt;br&gt;　    “大哥的鸡巴大不大？”&lt;br&gt;　  　“大……”&lt;br&gt;　　“什么大？说！”&lt;br&gt;　“……”  &lt;br&gt;   “说，你妈的！”&lt;br&gt;   “鸡巴大，又粗又大……”&lt;br&gt;　　钟成蹲在墙边，鲜血流了满脸，血红的双眼紧紧地盯着床上赤裸裸的一对男女，听着一声声的淫词、浪语。&lt;br&gt;　　陈三把小晶的两腿都扛到了肩膀上，下身大力地抽插：“说操我。”&lt;br&gt;　　小晶没有说，净不停地呻吟。&lt;br&gt;　    “说！”&lt;br&gt;　　“操我……用力操我……”小晶小声说：“大哥的鸡巴干得我真舒服。”&lt;br&gt;　　“来个一柱擎天。”陈三把小晶一条腿抱在怀里，另一条腿曲着。干了一会儿，“再来个倒采花。”陈三躺在床上，阴茎直挺挺的耸立着，小晶跨坐在他身上，背对着钟成，眼看着阴茎“滋……”的一声就插了进去。小晶双手扶在陈三身子两侧，一对娇小的乳房被他抓玩着，屁股一上一下的套弄着，发出“呱叽、呱叽”的水声。&lt;br&gt;　　两人又换了几个花样，后来小晶跪在床上，陈三的阴茎插到小晶的嘴里，动了几下，射精了。小晶的嘴角流下了一股白色的精液，小晶很快趴到床边，把含在嘴里的精液吐了。&lt;br&gt;　　“怎么样小子？有种，身手不错，跟三哥混，保你有出头之日。怎么样？”&lt;br&gt;　    陈三打开手铐，扔下了几张老人头，扬长而去。&lt;br&gt;　    小晶软软的躺在床上，两腿仍不知羞耻的叉开着。&lt;br&gt;　　钟成看了她一眼，擦了擦脸上的血，走了。临出门的时候，听到了小晶的哭声……&lt;br&gt;</content></item></update>