<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(63)</title><author>马桶伴侣</author><content>单的躺在床上，光亮的房间内除了她再没有别人。&lt;br&gt;　　“你怎么来了？”祢凯坐起身，很惊讶的问。&lt;br&gt;　　古仪的唇微微咧开一个弧度，送给祢凯一个无害温馨又饱含亲和力的笑容。&lt;br&gt;　　“没事，来看看你。”古仪坐到祢凯的床边。“怎么弄的？无缘无故被打？”&lt;br&gt;　　“我怎么知道，得罪的人太多了吧。兴许是上了哪个大哥的妹妹也不一定。”祢凯坏笑。&lt;br&gt;　　“咦？洛雨怎么不在。”古仪佯装不明所以的问道。&lt;br&gt;　　“死了吧。”祢凯挑眉。&lt;br&gt;　　“吵架了？”&lt;br&gt;　　“婊 子一个，别说她了，烦。”&lt;br&gt;　　“能喝酒吗？”古仪提起红酒示意着。&lt;br&gt;　　祢凯不要命的说：“当然没问题。”她从来都没要过命。&lt;br&gt;　　古仪也不多问，借用医院简单的杯具倒上两杯。&lt;br&gt;　　“谢谢你来看我。”祢凯举起杯，轻轻的碰了碰古仪的杯子，将红酒一饮而尽，之后剧烈的咳。&lt;br&gt;　　“看来你并不能喝。”古仪微笑着说。&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，“你怎么样？很久没见到你，你也不知道想我？”&lt;br&gt;　　“不想你我就不会大老远的跑来看你，心里有你。”说着，再次给祢凯的杯倒满。&lt;br&gt;　　“问你呢，你过得怎么样。”祢凯刚猛的再次一饮而尽，依旧是咳。&lt;br&gt;　　“不怎么样。准确的说还是那样。”古仪道：“我的生活你会不知道？吸毒，杀人，玩女人……”说完之后，古仪哈哈大笑。&lt;br&gt;　　而祢凯的面色则突然变得沉重。&lt;br&gt;　　“你应该试图改变一下你的生活。”祢凯认真的对古仪说。&lt;br&gt;　　古仪淡笑，“凡是染上毒品的人，这一生就完蛋了。”&lt;br&gt;　　正说着，门再次被推开了，古仪和祢凯双双回头，看见的是一张令所有人讨厌的脸——蔡振涛。&lt;br&gt;　　古仪和蔡振涛有过几次交道，但祢凯对猥琐的蔡振涛已经没什么印象。&lt;br&gt;　　“你是……”祢凯戒备的看着来人。&lt;br&gt;　　“我是你的邻居，还给你打过一次电话邀请你去我家玩来着，你不记得了？”蔡振涛走进来关上门。&lt;br&gt;　　祢凯鄙视的上下打量了下蔡振涛，“我不记得了，请问您叫什么？”&lt;br&gt;　　“蔡振涛。”他的小眼睛眨来眨去，鼠样十足。&lt;br&gt;　　祢凯点了点头，似乎想起来了。“我好像对你有一点印象。你来找我有事？”对这种人，谁也提不起好感，更别说像祢凯这样眼睛长在头顶上的人。&lt;br&gt;　　“当然有事。”蔡振涛走近，对古仪道：“你也在啊，真巧。”&lt;br&gt;　　古仪经常卖给黎父毒品，而蔡振涛是黎父那的常客，所以她们见过几次面。&lt;br&gt;　　古仪似笑非笑的点头，“是挺巧。”嘴说这么说，心里想着这个卑鄙小人怎么会来找祢凯，莫非……与黎洛雨有关？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;117 我操！我就是傻B&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　果然，蔡振涛也算是个敞亮的人，打开天窗说亮话，一点多余的语言也没有，直接拿出一个信封放在床头的柜子上。“这个东西请您等会再看，我有几句话先说完。”蔡振涛继续道：“黎洛雨，相信你们都不陌生吧。”&lt;br&gt;　　祢凯一听黎洛雨，脸色一凛。&lt;br&gt;　　“她爸爸把她用一千万卖给了我，而我则拿出一千万帮她爸爸还清了赌债。我听说黎洛雨和你的关系很不一般……”蔡振涛看着祢凯，但心底还是有些害怕的，他还记得第一次祢凯见到他的时候，用一把手枪对准他当见面礼。“她早已经是我的人了，希望你以后不要再去找她了。”扔下这句话后，蔡振涛快速离开了房间。&lt;br&gt;　　一脸铁青的祢凯抓过信封撕烂，几张□的照片掉了出来……&lt;br&gt;　　黎洛雨的身体！&lt;br&gt;　　祢凯再熟悉不过的画面！&lt;br&gt;　　一口血抑制不住的从祢凯的唇边流出。&lt;br&gt;　　蔡振涛快速的离开也是怕祢凯见到照片后会一气之下崩了他。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　天旋地转的晕排山倒海的袭来，祢凯手拿着这些照片，像是拿着一块块烙铁。&lt;br&gt;　　“凯……”从侧面，古仪也看到了拿在祢凯手中不堪入目的相片，一切来的都太突然，没有给人以喘息的机会，也无法思考。&lt;br&gt;　　古仪不知道应该说什么，在这一时刻，什么话都是多余的。“我去叫医生。”古仪说。祢凯唇边的血迹慢慢的在凝结，配上苍白的面色，像刚从坟墓里爬出的魂魄。&lt;br&gt;　　祢凯象征性的摇摇头，目光仍直白的看着前方，没有焦距。&lt;br&gt;　　婊 子！&lt;br&gt;　　如果昨天的一幕还有什么好解释的话，那现在手里的照片足可以让人哑口无言。祢凯愿意相信黎洛雨曾经没有脱光了衣服贱贱的躺在别人身边让人操，可是如果她没有做出这种事，为什么会有照片，为什么会有照片？&lt;br&gt;　　古仪快速的出门去叫医生，心烦意乱的她竟然忘记可以按铃。知道这件事的严重性，所以向来以冷静著称的古仪也变得很燥乱。&lt;br&gt;　　当古仪随着几个医生回到病房的时候，祢凯已经走了。&lt;br&gt;　　祢凯撑着快要瘦没的身体，坚韧而缓慢的延着医院的长廊下楼。&lt;br&gt;　　细雨飘落下来。&lt;br&gt;　　下着雨的医院更显清冷寂静。不似中国大城市的三甲医院，人来人往的如同菜市场，祢凯所在的高级私人医院冷冷清清。祢凯掏出手机拨通了黎洛雨的电话。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨的手机提示来电的人是祢凯……&lt;br&gt;　　是激动！是兴奋！&lt;br&gt;　　是不是祢凯想通了，打算原谅自己了？迫不及待的接通了电话。“凯……你……”没等说完，祢凯冰冷至极的话语远隔万水千山的传来，这一刻起，她们不再心灵相通，不再息息相关。“在哪？”祢凯言简意赅，不愿浪费一滴口水。&lt;br&gt;　　“在……在……枫树街132号……”黎洛雨听出了祢凯的异常，太过了解一个人，就会透过任何一个小小的细节看出她的情绪。&lt;br&gt;　　枫树街132号，依旧是古仪带黎洛雨去的那个咖啡馆。古仪离开了，但黎洛雨依然呆坐在那里。她的时间无处挥发，多的只能浪费。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯啪的一声挂断了电话，穿着病号服一双拖鞋走出医院，伸手拦出租车的时候，古仪从身后追了上来。&lt;br&gt;　　“你干吗？”古仪拉住祢凯的胳膊。&lt;br&gt;　　祢凯紧握着双拳，希望澎湃如海的心能暂时的安静下来，但没有用，她根本不能用意志来压倒排山倒海的想象。&lt;br&gt;　　想象——祢凯只要一想到黎洛雨躺在别的男人身下，赤身裸体。伴着喘息、娇嗔、妩媚的大眼充满渴望……&lt;br&gt;　　天！&lt;br&gt;　　祢凯巨怒的挥开古仪的手。“滚开！谁都别拦我。”&lt;br&gt;　　“你不是这样没有理智的人！你要干什么？”古仪有些害怕。&lt;br&gt;　　“我不会杀人，应该说，我不会第二次杀人。”祢凯怒目圆睁的瞪着古仪，“别再多管闲事。”说罢，祢凯拉开出租车的车门上了车，古仪也要跟着上车时，车突然落了锁，祢凯不想让她上来。&lt;br&gt;　　车子离开了。&lt;br&gt;　　古仪立即拦了另一辆车，“追。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　坐在车上，祢凯的眼泪止不住的流下，照片就在她手中紧握，可她没有勇气再看一眼，这些照片犹如锋利的刀片，将她的心割破，割碎。&lt;br&gt;　　这就是她深爱着的女人？&lt;br&gt;　　这就是她祢凯深爱着的女人！&lt;br&gt;　　细雨开始变大，大颗大颗的雨水穿破天空砸在车面上。&lt;br&gt;　　很快，枫树街132号到了。祢凯咬着牙打开车门，准备下车。&lt;br&gt;　　“您还没给……”司机在祢凯身后道。&lt;br&gt;　　祢凯回眸，狭长的眸子阴冷的厉害，像一只死了爱人的雪狼，随时都会致人于死地。&lt;br&gt;　　“我现在没带钱，但是你记着，我是凯旋赌场的BOSS，你去那拿，十倍！”说完，砰的一声关了门。&lt;br&gt;　　司机无奈的耸耸肩，但愿这个狂妄的女生说的是真的，而不是他倒霉遇到了一个精神病。一个看起来不到20岁的女孩子会是凯旋赌场的老板？听起来像天方夜谭。&lt;br&gt;　　就是那家新开业的，装修和服务都是最一流的赌场吗？&lt;br&gt;　　司机摇了摇头。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　每走一步，祢凯的愤怒就集聚一分，每一步……&lt;br&gt;　　打开咖啡店的门，祢凯已经被雨水淋透。&lt;br&gt;　　这种天气，咖啡店里除了坐在窗边的黎洛雨外，再没有别的客人。&lt;br&gt;　　祢凯一眼就看见了她，此刻愤怒到达顶点。&lt;br&gt;　　胸中窜出的熊熊烈火像是要喷发一样，怎么以压制都压不住。&lt;br&gt;　　祢凯的唇边还有干涸的血迹。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨抬起头时，祢凯已经悄然的走到她身边。&lt;br&gt;　　像极了电影里拿着武士刀准备战亡的武士，祢凯的双眼腥红的似乎要蹦出血。&lt;br&gt;　　“凯……”黎洛雨下意识的向后闪躲，祢凯的眼神是她从未见过的血雨腥风。&lt;br&gt;　　祢凯盯着黎洛雨——&lt;br&gt;　　冷不防一个巴掌兜在黎洛雨的脸上。&lt;br&gt;　　顿时五个指印，外加唇角流血。&lt;br&gt;　　这是在祢凯身体极度虚弱下扇出的一巴掌，如果祢凯的身体现在完好如初的话，那这一巴掌下去，黎洛雨就该住医院了。&lt;br&gt;　　“凯……”伴着丝丝的血腥味，黎洛雨摸不着头脑的看着祢凯，脑袋里像有一千里蜜蜂在歌唱，黎洛雨的目光迷离，几乎找不到焦距。“我怎么了？你……”&lt;br&gt;　　祢凯手支着桌子，凌空就是一脚，踹在黎洛雨纤弱的小腹上。&lt;br&gt;　　“呃——”黎洛雨捂着肚子，极度痛苦的表情在脸上扭曲，嘴张了合，合了张，说不出完整的话。像极了拍武侠片中死去前挣扎的路人。&lt;br&gt;　　几个动作下来，祢凯没有说一句话。咖啡店的服务生看得目瞪口呆，是经理小声说：还不报警，他们这才拨了911。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　古仪神色慌张的跑进来，看见蹲在地上站不起身的黎洛雨之后，她知道她还是来晚了一步。&lt;br&gt;　　祢凯还要上前，古仪一把拉住她。“你要干什么！”&lt;br&gt;　　“滚！谁今天拉我，我就要谁命！”祢凯吼道，像是一头狮子，怒发冲冠。&lt;br&gt;　　“干什么？！”古仪死死的拉住祢凯的胳膊，看向黎洛雨，“没事吧？”&lt;br&gt;　　“没……”黎洛雨挤出一个字，手紧紧的捂着肚子。&lt;br&gt;　　“你疯了？”古仪怒道。&lt;br&gt;　　“我疯了？”祢凯抿着唇挥开古仪的手，因为力道太大扯裂了伤口，病号服前很快被鲜血殷红。祢凯将手里的照片扔向黎洛雨，照片挣脱了信封的控制，纷纷扬扬的落下，四散开去。&lt;br&gt;　　黎洛雨一瞥，顿时脑顶冲血，她一手捂着肚子，一手吃力的拾着照片。&lt;br&gt;　　古仪想上前帮她，但又怕祢凯再出手，只能站在祢凯的身边。&lt;br&gt;　　“我以为我祢凯这辈子见过的东西就够他妈多了，没想到身边还潜伏这么一个道行深沉的大婊 子。行！可以，把我玩得团团转不说，还让我错以为自己拥有了一种叫做“爱”的狗屁玩意。我操，我就是傻逼！”祢凯大声的骂着，全然不顾自己的形象。&lt;br&gt;　　黎洛雨欲哭无泪，“凯，不是这样子的，你被蔡振涛给骗了，不是……”她慌乱的摇头，极力辩解。&lt;br</content></item></essay>