<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(78)</title><author>马桶伴侣</author><content>了，在场的人无不满头大汗，高台上的人更是H到极限。皮肤像是被烙过一般滚滚发烫，脸上露出满足的笑容。&lt;br&gt;　　祢凯环着岚枫的肩走下舞池，而刚刚那个女生则乖乖的跟在她两人后面。祢凯大声问岚枫，企图用声音盖过音乐：“又赢了多少？”一边说，她一边拿出面巾纸擦额头上泌出的汗珠。真是很讨厌啊，汗把她的流海弄湿了，祢凯最讨厌头发是湿的。&lt;br&gt;　　“没多少，还不就是那些，一个小时能赢多少？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯笑道：“我不应该问你赢了多少，我应该问你又去取了多少钱，你去赌，不就像去银行里取钱一样？还在自己家的赌场赌，你也不怕别人说嫌话，说你抽千？”&lt;br&gt;　　岚枫无所谓的笑了笑，“时间来不及了，要不你以为我不换一家？”&lt;br&gt;　　“四十万？”祢凯比了一个四的手势，问岚枫是不是赢了这个数。&lt;br&gt;　　岚枫笑着把她的手打开，“胡说些什么啊，你一个小时给我赢四十万看看。”&lt;br&gt;　　“我当然赢不了了。”祢凯白了岚枫一眼，“我哪有你这本事。快说，赢了多少？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;135 拽&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　岚枫笑了笑，“才十几万而已。”&lt;br&gt;　　身后跟着的女孩眨了眨好看的双眸，嘴张成了O状，想不到前面这两个女孩这么拽？&lt;br&gt;　　祢凯和岚枫已经走到了包房门口。&lt;br&gt;　　黑眼圈女生站在原地，丝毫没有转身离开的意思。祢凯笑了笑，眯起邪魅的眼睛看着她：“怎么？有事？”&lt;br&gt;　　女孩微微一笑，“没事啊，想和你们一起玩罢了。”女孩也不掩饰自己的想法，直接道。&lt;br&gt;　　祢凯不置可否的看子眼岚枫。&lt;br&gt;　　岚枫摆了摆手，不是让女孩离开，而是让她进来。&lt;br&gt;　　包房门打开，女孩带着一副似嗔似喜的表情跟着两个帅女走了进去……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“哇！好漂亮。”在岚枫伸出手倒酒的时候，女孩的大眼被岚枫手腕上频频闪光的钻石手表吸引了所有的目光，忍不住惊叫。&lt;br&gt;　　岚枫挑眉笑了笑，倒满了一杯鸡尾酒，转过头眯起眼睛紧紧的凝视着眼前这个画着浓妆身体娇小的女生。&lt;br&gt;　　包房里灯光很暗，但仍遮掩不了手表钻石发出的明亮而带有刺激性的光芒，这光刺激到了黑眼圈女生对钱瞬间膨胀的欲望。&lt;br&gt;　　“很好么？”岚枫有一搭无一搭的问，“喜欢就拿去好了，也不贵，才一万多美金罢了，我刚好要换一只。”&lt;br&gt;　　黑眼圈女生顿时露出大大的笑容，知道这是过期不候的事情，什么也不管了，直催着岚枫把表摘下来。&lt;br&gt;　　祢凯顿时来了精神，坏坏的一笑，在一旁煽风点火道：“表给你倒是没有问题，枫也不差这点钱。但不能白给你，这样吧，你把这件紧身的衣服脱掉就给。”祢凯指了指女孩上身穿的极紧的黑色带亮片的露腰短外套。&lt;br&gt;　　女孩怔愣着皱起眉头，显得有些不安，但目光仍始终落在岚枫的手腕上。虽然看见一旁祢凯的钻表更加璀璨，但女孩一看便知道祢凯是她惹不起的角色，也不敢打祢凯的主意。&lt;br&gt;　　“我不嘛……”女孩扭着身子嗲声道，“我又没要你的表，我要的是她的！”女孩指着岚枫，“人家又没说什么，你干吗要人家脱啊？”&lt;br&gt;　　祢凯沉声道：“我说的就算，她听我的。”祢凯倒了一杯酒递到女孩口边，“乖，喝一口。”&lt;br&gt;　　女孩乖乖的喝了一口，然后又拉着岚枫道：“把表给我嘛，你答应我的哦。”&lt;br&gt;　　祢凯拦下女孩的手，“可是你还没有脱啊！”&lt;br&gt;　　女孩不情愿的看着岚枫：“你说，你要不要人家怎么样嘛？”&lt;br&gt;　　岚枫撇撇嘴，“那就按凯说的办喽。”说着，把表摘下来放在桌上。&lt;br&gt;　　女孩看着，犹豫的点了点，迟疑片刻后缓缓的解开了脖子上的带子。黑色的紧身衣褪去，露出白色蕾丝边上面带着红色圆点的小胸衣，女孩低下头，躲过祢凯和岚枫盯着自己的目光，显得有些无助，她把胳膊环在胸的部位，装可怜状。&lt;br&gt;　　一看见她那丁大一点的胸，祢凯就已经没了兴趣，和黎洛雨的D杯胸比起来，那就是飞机场，不打折扣的飞机场。岚枫和祢凯不同，祢凯是见得太多了，玩的也太多了，可岚枫却是刚刚开始，她只觉得血液从头流到脚，又倒着流回来，没有一处不是热得发慌的。她大口大口的喝啤酒，感觉身体像有条火龙来回乱窜，更热了。&lt;br&gt;　　祢凯把细长的腿叠在一起搭在茶几上，非常惬意的看着女孩在表演纯情的一幕。能在进包房内第一时间就看见岚枫手上的钻表并且毫无廉耻的张口就要，这种女孩会纯情？不过她演得倒是怪逼真的。&lt;br&gt;　　祢凯微微一笑，探出一张坏笑的脸吻了吻女孩的颈子，之后呸呸呸朝旁边吐了两口，“全都是粉的味道，你擦的东西太多了。”祢凯道。&lt;br&gt;　　“好了，现在可以给我了吧？”女孩伸手指向腕表，可怜巴巴的问，大眼睛忽闪忽闪的眨起来，真的是很好看很可爱。&lt;br&gt;　　岚枫没有说话，算是应允了，女孩的手刚要碰到表，一张脸都激动的充血时，祢凯拦下了她的手。“慢着，把上衣脱光！”祢凯变本加厉。&lt;br&gt;　　“你说话根本都不算数！”女孩娇嗔道。&lt;br&gt;　　祢凯冷冷一笑，“不算数又怎么了？按我说的做，最后肯定会把腕表送你的。”祢凯突然扣住女孩的下颚，逼着她看自己道：“想什么也不付出就得到？我告诉你这世界上没有这么好的事，明白么？”说完，祢凯露出一个放大版的清晰的笑容，而女孩则是怔惊的愣了下，缓缓垂下眼。&lt;br&gt;　　这时，祢凯的电话响了，她一瞄，来电提示是什锦。祢凯微微一笑，起身走到窗边接通。&lt;br&gt;　　“你们在哪？”什锦的语气不悦，似乎有点怒气冲冲，不过祢凯的心情似乎很好，她的手撩拨着一旁碎花茶色的窗帘，外面的冷风丝丝的吹到她的脸上，神清气爽。“我们还能在哪，PUB呢。怎么，岚枫没和你说？”&lt;br&gt;　　“她不是在赌？怎么跑到PUB去了？”什锦冷冷的问。&lt;br&gt;　　“哦，我打电话给她叫来的，明明说好8点钟来，可是迟迟也不见这小子的影子！”祢凯看着窗边的夜色道。&lt;br&gt;　　什锦控诉道：“我给她打了好多电话，她一个也不接！”&lt;br&gt;　　“哦~”祢凯想起来岚枫脱上衣的那个动作，“她把电话放在衣服里了，估计衣服放在大厅了。”&lt;br&gt;　　“我要去找你们！”什锦怒道。&lt;br&gt;　　“好啊，来吧，我们在PUB。”祢凯淡淡的笑笑，心情并没有因为什锦的怒气而变得不好，反而因为什锦和岚枫之间的不如意而变得更好了。祢凯转身看向岚枫坐的沙发，黑眼圈女生几乎要趴在岚枫的脸上和她讲话了，总之她们的距离挨得很近很近，近到可以在昏暗的灯光下看清彼此毛孔的缝隙。祢凯歪了歪嘴角，那笑容不知道应该怎么形容，她道：“我们在二楼201包房，直接进来就可以了哦。”&lt;br&gt;　　什锦应了声便挂断了电话。&lt;br&gt;　　祢凯重新走回沙发旁，坐在沙发的扶手上，在岚枫耳边耳语道：“你也不能太饥不择食吧，这样的飞机场女生你也喜欢？”祢凯的声音不大不小，也不知道身旁的女生有没有听得到。&lt;br&gt;　　“怎么了？又瘦皮肤又好，我不能喜欢么？”岚枫似乎说的理所应当。&lt;br&gt;　　“皮肤好？这么差的光线这么浓的妆，你能看出她皮肤好不好？你脑子进水了吧？”祢凯坏笑的调侃道。&lt;br&gt;　　岚枫无所谓的努努嘴，而那个女生则是兀自在一旁摆弄着岚枫的手表，岚枫已经默认送给她了。&lt;br&gt;　　祢凯的唇划过一丝阴沉沉的笑容，她定睛看了睛那个黑眼圈女生，又看了看岚枫，既然什锦说她马上会到，那么是不是应该预备演一出好戏给什锦看呢？&lt;br&gt;　　祢凯坐到女生旁边，淡笑着一把夺过她手里的表，调皮的一笑，“美女，刚刚我接了个电话，现在可以继续玩了，怎么样，有兴趣么？”&lt;br&gt;　　“玩什么哦？”女生明知顾问。&lt;br&gt;　　“玩游戏啊。”祢凯从上衣口袋里拿出钱包，抽出几张金卡扔在桌子上，表情略带讽刺和嘲笑。“这个表，我可以送你，如果你肯继续脱你的衣服，看见了没有？”祢凯指着桌上的金卡，“一件一张，这是一万美金的卡哦。”祢凯再次拾起桌上金光闪闪的卡晃了晃。&lt;br&gt;　　女生的眼顿时放出光来，但随即又露出有些稚嫩而羞涩的笑容，她摇了摇头道：“这个游戏不好玩，我不玩嘛，人家是好女孩~”黑眼圈女生用撒娇的语气摇着祢凯的手臂，可目光仍在那几张金卡上面。&lt;br&gt;　　岚枫好笑的看着祢凯，明明对这小女孩没兴趣，却非得要让人家脱衣服，祢凯总是喜欢仗着自己有钱而高傲的彻底。&lt;br&gt;　　“哦，既然这样，那算了。”祢凯说着，将几张卡收到钱包里，冷冷的看着女孩。&lt;br&gt;　　一见祢凯不和她玩了，女孩马上原形毕露，几乎快要趴在祢凯身上，现在的她，是怎么样都行了，只要有钱。&lt;br&gt;　　岚枫的眼突然蒙上一层冰冻，冷漠的看着身边玩着下流游戏的女生。这样的女生岚枫以前也见过，但因为没有钱，所以这些女生连看都不会看岚枫一眼。曾经在小铺的时候，岚枫去酒吧玩，都是别人付帐，她跟着蹭。现在呢，都是她付帐，很多人跟在她的身边，这种女生更是多的像苍蝇一样。&lt;br&gt;　　岚枫满不在乎的别过脸，喝了一大口酒，从来到PUB到现在，不知道喝了多少的酒，可头脑却依然很清楚。她觉得自己变了，变得物质了、变得骄傲了，也变得不再像以前的自己了。&lt;br&gt;　　这样的生活倒底有没有意义，这样的人生倒底应不应该继续下去，岚枫很迷茫。她是快乐的，但这快乐是包裹在空虚外面的一层糖衣，岚枫知道她已经活得不再真实。&lt;br&gt;　　待思绪回来，岚枫转过头看向旁边的两个人时，发现女生已经□的在喝酒了，完全不觉得这样的姿态有多可耻，她的手里拿着祢凯的刚才给的金卡，有5、6张之多。&lt;br&gt;　　祢凯抽身站起身，“我去下卫生间，枫。”说完，祢凯快步走了出去，匆忙的连钱包都没有拿。&lt;br&gt;　　一见祢凯走掉，女生则笑嘻嘻的跑到岚枫的身边，搂住她的颈子轻声道：“今天晚上我陪你吧？”&lt;br&gt;　　岚枫则嫌恶的皱了皱眉头，可她并没有把这个女生从身边推开。&lt;br&gt;　　开门的声音没有预料的响起。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;136 掩饰&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　岚枫还在讶异祢凯回来的怎么这么快，结果抬起眼睛的时候看见什锦穿着羽绒服一张素颜的站在门口，和身边这个赤露浓妆的女生对比强烈。&lt;br&gt;　　岚枫一瞬间愣住了，待她反应过来的时候一把将搂着她说话的女生推开。可什锦已经全都看见了，掩饰已经没有用。&lt;br&gt;　　岚枫站起身，嘴唇嚅嗫着却没有说出一句话，黑眼圈女孩则是匆忙将衣服穿好。&lt;br&gt;　　不知道是太过伤心还是怎么样，什锦没有像其他人想像的那样愤怒，她异常冷静的看着眼前发生的一切，嘴角挂着清冷的笑容。“我不该来对么？”&lt;br&gt;　　岚枫感觉极难堪，但她并没有做什么，都是这个女孩主动趴在她身上的啊，她什么都没做。&lt;br&gt;　　什锦一眼便看见女孩把玩的手表是岚枫的，她的眼睛突然瞪大，大步走过去将女孩手中的表抢了过来，“岚枫？你说你和这个女孩怎么回事？你别告诉我才见了第一面就把表送给人家！”&lt;br&gt;　　“就是第一次见面啊！”岚枫的语气透着无奈，但在什锦听起来，语气中还有一丝丝心烦。&lt;br&gt;　　什锦的恼怒和悲伤一起翻涌起来，她的狂怒爆</content></item></essay>