<update><item><title>第九章　意乱情迷(小白老师)</title><author>床上伴侣</author><content>﻿&lt;br&gt;&lt;br&gt;   回到北方，阳光已经不再那么火辣辣，不知不觉间秋天正慢慢的走来，空气中开始弥漫着成熟的气息，教师节的下午，白洁在家里迎来了一个意外的客人。&lt;br&gt;　　和王申一起走进来的是一个看上去很年轻，但年轻中透着一份成功人士特有的自信和成熟，一身非常得体的休闲装，英俊的脸上一双闪亮深邃的眼睛透出一种迷人的智能。&lt;br&gt;　　“你好，嫂子。还记得我吗？”微笑的脸上充满了一种给人好感的热情和真诚。&lt;br&gt;　　白洁疑惑的看着王申，王申很兴奋的笑着说，“这是老七啊，陈德志？你忘了，咱俩结婚的时候他给咱们吹的气球。”&lt;br&gt;　　白洁眼睛一亮，想起来了，那还只是去年的事情，那时候的老七还是一个穿着很旧的夹克衫，发白的牛仔裤的大学生的样子，真的看不出来一年不到，仿佛变了一个人一样。&lt;br&gt;　　老七看着这个一年前就让他魂牵梦绕的漂亮妩媚的嫂子，白嫩的脸上淡去了少女那种青春和稚嫩，却有一种少妇特有的成熟韵味在眉眼间流露，谈笑间眉角那一瞬既逝的媚意，让人不由得怦然心动。一件粉红色的Ｔ恤，薄薄的衣料下清晰的看出里面胸罩的样子，甚至能看出白洁鼓鼓的乳房的浑圆的形状，纤细的腰肢，修长的双腿穿着一条白色的薄料牛仔裤，一双小小的红色的拖鞋。&lt;br&gt;　　三个人在屋里随便的聊着，老七尽量让自己的眼睛不要总是盯在白洁充满魔鬼般的诱惑力的身材上。&lt;br&gt;　　原来老七毕业后没到分配的学校去当老师，而是自己到一家民营企业打工，凭着他的精干和才华，很快就博取了老板的信任，担任了公司的市场部经理，而此次受董事长的全权委托来到这个刚刚被省城扩为经济开发区的地方开拓全新的市场，利用这里三年免税的政策扩张公司的业务。到了这里自然到他二哥王申这里来看一看。&lt;br&gt;　　晚饭时候到了，虽然老七要请夫妻二人吃饭，但王申坚决要尽地主之谊宴请老七，显示自己这几年混得还是不错，就要去上次和张敏去的富豪大酒店，白洁看着老公兴奋的样子，白了他一眼，只好拿了钱一起去那个豪华到了一定程度的酒店，刚好老七就住在这个酒店里，倒也是方便。&lt;br&gt;　　出门时白洁换了一件黑色的吊带连衣裙，面料是那种非常柔软有很重的下垂感的布料，侧面开衩刚好到大腿边侧，屁股美妙的弧线下边，修长的双腿穿着黑色的真丝裤袜，一双玲珑可爱的黑色尖头高跟凉鞋，长长的皮鞋带系在柔美的小腿上，披肩的长发用一个红色的发夹拢着，走在前面，老七看着白洁圆圆的小屁股扭动的韵律，偷偷的咽了口唾沫。&lt;br&gt;　　晚宴在王申的不断高谈阔论，大谈人生哲学，奋斗目标，和老七不断的恭维和偷偷的看着白洁白嫩的肩头和藕臂中度过。聪慧的白洁感觉得到老七躲躲闪闪的火热的目光，但装作不觉得，很自然的聊着。&lt;br&gt;　　吃过饭，老七邀请二人到房间坐坐，两人也不好推辞，况且王申谈兴正浓，就一起去乘电梯上楼。&lt;br&gt;　　三人上了电梯，刚要关门，“等等、等等，”远远跑来两个拉着手的男女，两人一进电梯，白洁抬头一看，赶紧转头看别的地方，不由得心里怦怦的跳，跑进来的不是别人，正是东子，那个曾经搂着白洁睡过一夜，干过白洁两次的小混子，而那女孩子竟然是小晶。&lt;br&gt;　　曾经那个俏生生的小姑娘此时穿一件红色的吊带小背心，黑色的紧身短裙，背心里白色的胸罩裹着胸部高高的隆起，光裸的大腿上还有两处淡淡的伤痕，赤脚踩着一双金色的镂空凉鞋，蓝色的眼睫毛忽闪着还是有点不好意思地和白洁打着招呼，“白老师，你在这吃饭呢。”&lt;br&gt;　　东子的眼睛一直就没有离开白洁娇嫩的脸蛋，也笑嘻嘻的说：“白老师，你好。”&lt;br&gt;　　白洁几乎用嗓子眼里的声音回答了他们。盼着电梯快点上去，真怕这肆无忌惮的小混子说出点什么来，然而，电梯在二楼也停了下来，上来了好几个客人。&lt;br&gt;　　白洁靠在了电梯最里面，王申自顾在和老七聊着。&lt;br&gt;　　忽然白洁感到一只手从电梯和自己身体中间伸过来，抓在了自己的屁股上，白洁想都不用想，肯定是东子，白洁没敢动，只有盼着电梯快点到了，那支手并没有太过放肆，摸了两下就从白洁裙子开衩的旁边伸了进去，扫过丝袜裹着的屁股，迅速把一个硬硬的卡片插到了白洁裤袜的松紧带上，就收了回去，电梯也就到了地方。&lt;br&gt;　　东子和小晶先下了电梯，三个人在后面慢慢的走，白洁几乎是支着耳朵在听东子两人说些什么，只能从远处慢慢飘来几句，“你认识白老师？”&lt;br&gt;　　“……我还干过……”&lt;br&gt;　　进了屋白洁就进了洗手间，整理了一下衣服，拿出那个卡片，原来是东子的名片，竟然还是什么公司的业务代理，也没敢看就塞进了提包里。&lt;br&gt;　　坐在屋里，白洁想着东子也在这间酒店里，就有点坐卧不安了，正在魂不守舍的时候，电话忽然响了起来，白洁从提包里拿出电话，心里也在纳闷，都快八点了，谁能来电话啊？&lt;br&gt;　　“喂……”习惯的柔柔的声音，白洁已经看到是高义家里的电话，慢慢的走到了房间的一边接电话，打电话的竟然是美红，原来美红刚刚出车回来，给白洁带回来一些东西，高义还没在家，就给白洁打了个电话，看她干什么呢？&lt;br&gt;   这时那两人正张罗着找在附近的同学呢，刚刚联系了一个正往这里赶来，白洁又坐了一会儿，老七拿过白洁的电话摆弄了一会儿，这时过来了一个他们的同学，也是一个学校的老师，白洁就起身说先回去了，王申倒是有点不想让她走，可也知道白洁不喜欢在这样的场合多待，也就没有说什么。&lt;br&gt;</content></item></update>