<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(42)</title><author>马桶伴侣</author><content>：“洛雨做菜就是很好吃的，以后常来这玩吧，要不她一个人很闷的，我家离市区又比较远，你还是洛雨第一个来我家玩的同学。”祢凯的话听起来像是黎洛雨的父母说的。&lt;br&gt;　　于佳佳说：“洛雨做的菜这么好吃，为什么没有把你吃胖哦？” &lt;br&gt;　　“个人的体质问题吧，我……”祢凯突然顿住，她想说她的老子和那个妖女（也就是她的爸爸和妈妈）都比较瘦，所以她是怎么吃都长不胖的那种，但话到了嘴边又让她咽了回去，于佳佳第一次来家里做客，她可不想用胡言乱语把人家吓到。&lt;br&gt;　　“嗯？什么？”于佳佳把筷子放在一旁，等着洛雨把其它的饭菜做好一齐吃。&lt;br&gt;　　“没什么。”&lt;br&gt;　　黎洛雨从厨房里走出来，道：“我已经把鱼放进了锅里，还要等二十分钟。”&lt;br&gt;　　祢凯点头，这么大眼瞪小眼的等也不是办法，祢凯出了小餐厅来到客厅看电视。&lt;br&gt;　　于佳佳则是附着在黎洛雨的耳边小声道：“近距离看祢凯，她的皮肤怎么那么好啊，平时远看只觉得她很帅，很有气质，有型，可离近看才发现，她长得真是很好看，怎么说呢……”于佳佳攥紧拳头，皱着眉，搜肠刮肚的想着形容词，样子像是在拉屎似的，“怎么说呢……就是……特别好看！”&lt;br&gt;　　黎洛雨暗笑不答，心里像开了花一样。&lt;br&gt;　　谁不希望自己喜欢的人，在别人眼里也是最帅最美丽的？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“凯——”黎洛雨把菜和饭全部端上桌，“可以吃了。”&lt;br&gt;　　祢凯先回到了卧室，把外衣换下，之后穿着一身很卡通的家居服下了楼，样子看上去非常的随性。&lt;br&gt;　　于佳佳、黎洛雨、祢凯三个人坐下开始吃饭。&lt;br&gt;　　“佳佳，”祢凯边吃边道：“洛雨是不是经常和你说我的坏话啊？”&lt;br&gt;　　于佳佳狡黠的笑了笑：“没有啊，她都和我说你怎么怎么好，害我也好想找一个同性女友。”&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，“没问题，有合适的我会介绍你认识的。”&lt;br&gt;　　这时，祢凯的电话响了。&lt;br&gt;　　是个陌生的号码，祢凯看了看，接起来。&lt;br&gt;　　“喂，你好！我是祢凯。”祢凯机械性的说。&lt;br&gt;　　“你好，我是你的邻居，叫蔡振涛，很高兴认识你，什么时候方便可以去拜访你们么？”&lt;br&gt;　　祢凯放下手里的面包，正色道：“蔡振涛？是谁？我认识你么？你怎么会有我的手机号码？”&lt;br&gt;　　黎洛雨一听见“蔡振涛”三个字，手里正拿着的红酒杯突然掉在地上，杯子碎了一地，红酒流得到处都是，腥红一片。&lt;br&gt;　　只听电话另一头，蔡振涛说：“哦，是我问物业的，我住得离你特别近，觉得还是相互联系一下比较好，你们不是只有两个女孩子住么，我……”&lt;br&gt;　　祢凯打断道：“您主要想说什么呢？请您说重点好么，我还很忙。”&lt;br&gt;　　“哦，好的，祢小姐。周末有个PARTY，希望你们能来参加。”蔡振涛很客气的说。&lt;br&gt;　　越客气的人，越要小心，往往是会咬人的狗不叫。&lt;br&gt;　　祢凯点了点头，说：“谢谢你的好意，不过我不会去的。我不喜欢和邻居交往过密，因为我觉得和这些人没有共同语言。还有，我只喜欢同志PARTY，你确定你周末要举办的是有关这类的么？”&lt;br&gt;　　几句知说得电话里的人哑口无言。&lt;br&gt;　　黎洛雨则赶忙拿过笤帚扫打碎的杯子，又拿了个麻布胡乱的擦着地上的红酒以掩饰自己不安，可是刚刚的打扫不彻底，还有些碎玻璃留在地面上，混入了麻布中，在不经意间割伤了黎洛雨的手。&lt;br&gt;　　黎洛雨侧耳听着电话这边的声响，一点也没有意识到自己的手破了，她现在处于高度紧张状态，一颗心都要跳到嗓子眼，她怕蔡振涛和祢凯胡说些什么。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;92 宠爱的笑&lt;br&gt;&lt;br&gt;作者有话要说：宫明女女群：95334602（欢迎欢迎，鼓掌！）&lt;br&gt;　　祢凯挂断电话，轻啐了声“莫名其妙”后继续吃饭，可黎洛雨却像丢了魂似的，干什么都再也提不起精神，这分明是蔡振涛发出的敲门砖，他已经开始采取行动了，这是在试探她们！黎洛雨低着头吃饭，一种莫名的恐惧爬上了她的心头，怎么办？怎么办？为什么会这样？这个叫蔡振涛的奸恶男人怎么不去死！&lt;br&gt;　　突然，祢凯转过身问黎洛雨：“是不是你认识刚才打电话的，叫蔡振涛的这个邻居？”&lt;br&gt;　　黎洛雨猛的抬头，慌的差点把碗弄到地上，她忙不迭的摇头：“不认识，不认识，我都没听说过。”黎洛雨尴尬的笑了笑。&lt;br&gt;　　“哦。”祢凯点点头。&lt;br&gt;　　黎洛雨委屈的泪直在眼里打转，她并没有做什么对不起祢凯的亏心事，为什么还要受制于蔡振涛呢？要不干脆把事情的始末告诉祢凯吧，就说那些照片都是蔡振涛做的手脚……可万一祢凯误会她了怎么办？&lt;br&gt;　　“哇，好吃！好了，我吃饱了！”于佳佳伸了个懒腰，意犹未尽的舔了舔嘴唇。&lt;br&gt;　　祢凯非常尽地主之谊的笑着道：“再吃点吧？”&lt;br&gt;　　黎洛雨还没从惊慌中回过神，压根没有听见祢凯和于佳佳的对话。&lt;br&gt;　　祢凯转过头对黎洛雨说：“洛雨，再给佳佳盛点米饭好了……”&lt;br&gt;　　“洛雨……洛雨……” &lt;br&gt;　　“啊？”黎洛雨突然回神，一连喊了几声，黎洛雨都没有听见。祢凯认真的看着她，“你怎么了？在想什么？”&lt;br&gt;　　“没……没有……”&lt;br&gt;　　祢凯若有所思的夹了块鱼放在嘴里。&lt;br&gt;　　于佳佳笑道：“不用再盛了，我已经吃饱啦，我的目标就是像黎洛雨这么瘦，你不要打断我的完美减肥计划。”&lt;br&gt;　　祢凯迷人的笑了，点头说：“嗯，好的。”她转头再看向黎洛雨，黎洛雨的眼神躲闪，不敢与祢凯对视，祢凯的眉头深深的皱起来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一个月后，凯旋赌场分部——&lt;br&gt;　　什锦见到重新开张的凯旋，只用了一个词来形容，那就是“惊艳”！是的，什锦用这个词形容凯旋赌场，这个一度用来形容女人的词语。&lt;br&gt;　　“太漂亮了……”什锦每经过一处，就感叹一声，祢凯则抿着唇轻柔的微笑，她最想得到的就是什锦的肯定，从什锦惊叹的眼神里，祢凯感觉到了从未有过的骄傲和满足。&lt;br&gt;　　“怎么可以这么完美，无论是外观和是内部的设施，以及服务，这都是一流的，凯，你做到了！”什锦拉着祢凯的手，目光里净是崇拜。&lt;br&gt;　　祢凯环视着凯旋里来往交错的人群，赌场开业大半个月以来，月营业额净收入过千万。&lt;br&gt;　　祢凯坐在一处供宾客休闲的吧台处，自行倒了一杯红酒，呷了一口，递给什锦。“凯旋开工这一年多来，你可是第一次来哦，对我的事一点也不关心。”&lt;br&gt;　　什锦笑着将半杯红酒一口饮尽，“我是等待这一刻被惊喜！”什锦难掩激动的心情，祢凯拉过她一把抱在怀里，什锦竟然也没有反抗，可能是她被凯旋震撼得还没苏醒过来。&lt;br&gt;　　“对了，洛雨来看过没有。”什锦仰头看着祢凯尖尖的下巴。&lt;br&gt;　　“没有啊，”祢凯无所谓的耸肩，“她也看不懂。”&lt;br&gt;　　什锦轻柔的靠在祢凯的怀里，像是凯旋是她自己般的，体会着得到的幸福。“我也想有一座像凯旋这样的赌场，哦不！有它一半大就行，不！十分之一吧。”&lt;br&gt;　　“十分之一？”祢凯挑眉，“那成什么了？”&lt;br&gt;　　“真的，只有十分之一我就满足了，我要求的并不高，可惜，现在连一个角也没有呢！”什锦无限憧憬的看着远方，幻想着她自己的赌场。&lt;br&gt;　　“别着急，等我还了我老子的２０亿，再赚的时候，就留给你开赌场，我保证在你大学毕业的时候可以拥有一座比较豪华的赌场。”&lt;br&gt;　　“等等，让我算算。”什锦掐着手指计算着，“凯旋每个月赚５０００万，一年就是……”没等她说完，祢凯连忙打断道：“小姐，没有５０００万，你别瞎扯淡了，现在只有一千万，当然，慢慢会多些，但月收入不会超过２０００万，我想。”祢凯补充着。&lt;br&gt;　　“哦……那一个月２０００万，一年是２亿，２０亿就要１０年，你就会骗我！”什锦嘟起小嘴，不满的捶着祢凯“平整”的前胸，“我现在已经高三了耶，五年以后就大学毕业了，你拿什么给我开嘛！”&lt;br&gt;　　祢凯握住什锦的小手宠爱的笑了笑，“放心吧，我答应你的事，一定会办到的。我可以在凯旋举办几次比赛，会有高额的收入。”&lt;br&gt;　　“可是要等五年……太长了。”什锦叹气。&lt;br&gt;　　祢凯不再进行这个无聊的话题，在她认为，什锦根本就不需要开个赌场，可什锦就是要开，她也只能随声附和了。&lt;br&gt;　　“真快，又快要到你的生日了。”祢凯点起烟，“你要什么礼物？”&lt;br&gt;　　“还早呢，还有近一个月。”&lt;br&gt;　　“你早点告诉我，我好去准备。”祢凯说。&lt;br&gt;　　“你不要问我要什么，给我个惊喜好了。”&lt;br&gt;　　祢凯点点头。“没问题。”祢凯突然想起什么道：“周末有空没？一起去玩，找几个平时要好的朋友一起。”&lt;br&gt;　　“去哪里？”&lt;br&gt;　　“惊喜！”祢凯笑着说。&lt;br&gt;　　“去你的——”什锦推了祢凯一把。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　星期六。&lt;br&gt;　　祢凯戴着米色的太阳帽，一双雷朋黑色遮住半个脸的蛤蟆墨镜，穿个了超级简单的纯色ＬＶｔ恤，上面一丁点装饰都没有，一条蓝色的牛仔裤。&lt;br&gt;　　黎洛雨穿了一件阿玛尼的蕾丝边连衣裙，出门前，祢凯还在为黎洛雨的连衣裙和她争辩。&lt;br&gt;　　“我们今天去的地方真的不适合穿裙子……”&lt;br&gt;　　“我不嘛！”&lt;br&gt;　　“有很多蚊子……”&lt;br&gt;　　“我不嘛！”&lt;br&gt;　　“可能还有点冷！”&lt;br&gt;　　“我不嘛。”&lt;br&gt;　　祢凯干脆不再管黎洛雨，爱穿什么随她的便好了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　上了车，他们去超市大采购。&lt;br&gt;　　拎了足以把祢凯越野车后备箱装满的食物，其中部分是冷藏的鲜肉，还有两箱啤酒和饮料上车后，祢凯开大油门向郊区开去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　之后，我们看到的画面是：&lt;br&gt;　　一座巍峨雄壮的高山，山顶的一处空地上搭着一顶帐篷，一群人围着一团火，上面噼里啪啦的烤着香肠、在超市里已经处理好的（也就是洗好了的）牛肉、羊肉、鱼肉，她们不时的举杯欢呼，畅快的呼吸着山上清新的空气，舒爽的大笑，高声谈论，空旷的山谷洋溢着她们青春快乐的气息。&lt;br&gt;　　“来，干！”祢凯大剌的坐在草地上，高举起杯子，众人呼应：“干！”&lt;br&gt;　　“出来玩玩多好，我都要闷出鸟来了。”一个帅T道。&lt;br&gt;　　祢凯吃了一口烤香肠，“是啊，我也快了！”&lt;br&gt;　　于佳佳坐在黎洛雨身边，她也是今天被邀请的人之一，当她得到这个野炊派对的邀请时，甭提多开心了，她知道，祢凯的朋友可都是“大腕”级人物，是“帅”和“钱”的综合体。&lt;br&gt;　　聊着聊着，不知道怎么聊到上周的考试了。什锦道：“我的考试成绩……很差啦，别提了。”&lt;br&gt;　　黎洛雨问：“要补考不要？”&lt;br&gt;　　“估计……估计……要吧……”&lt;br&gt;　　祢凯露出似乎很不能理解的表情，“很差是多差？那些题目明明很简单……”&lt;br&gt;　　什锦白了她</content></item></essay>