<update><item><title>第五章　放纵的外出学习(4)</title><author>床上伴侣</author><content>　    下身是一条很短的黑色紧身裙，由于裙子紧紧的裹在丰满的屁股上，里面小小的三角裤的形状都看了出来，修长的双腿上是一双黑色薄丝的裤袜，一双黑色高跟拌带凉鞋，更显性感迷人，白洁去远了，王局长面前还仿佛晃动着白洁白晃晃的一对乳房，开始想入非非。&lt;br&gt;　    下午检查结束了，就看王局长一句话了，高义找机会偷偷的和王局长说，“一会儿咱们吃完饭，你先别走，咱俩出去吃点饭。让刚才的白老师也去。”&lt;br&gt;　    王局长心头狂喜，连忙答应。&lt;br&gt;　    两人开车来到了一个歌舞餐厅，里面一个带套间的包房，外面是酒桌，里面是一套大沙发和电视机，刚坐下一会儿白洁就敲门进来了。王局长一下就站了起来，高义赶紧给二人介绍，“这是教育局的王局长”&lt;br&gt;　    “这是白洁白老师。”王局长握住白洁柔软白嫩的小手，眼睛盯着白洁含羞绯红的俏脸，都忘了放开。&lt;br&gt;　    “白老师结婚了吗？”竟然开口问了这么一句话。&lt;br&gt;　    “去年刚结的婚”高义赶紧替白洁回答。一边白洁就已经座到了桌子旁边。&lt;br&gt;　    王局长在酒桌上不停的敬白洁的酒，白洁为了一会儿不尴尬，也多喝了几杯，不由得脸赛桃花，杏眼含春了，坐在白洁身边的王局长不断的手借故的摸来摸去的，偶尔趁着倒酒在白洁丰满的乳房上偕一点油。白洁虽然下定了决心了，可还是很反感这种感觉，总也放荡不起来，偶尔碰自己乳房几下，就装作不知道了。&lt;br&gt;　    吃了一会儿，白洁出去上洗手间，高义看着王局长那神不守舍的样子，问：“怎么样，王局长，想不想上。”&lt;br&gt;　    已经喝多了的王局长此时已顾不得许多了。“能行吗？”&lt;br&gt;　    “我有办法，不过，我们学校这个事情……”&lt;br&gt;　    “没问题，没问题，只要……”王局长感觉自己简直都硬的不行了。&lt;br&gt;　    高义从包里拿出一包药，倒进了白洁手边的饮料里。&lt;br&gt;　    “放心，一会儿就让她自己找你。”高义淫笑着……&lt;br&gt;　    白洁回来之后，三个人继续吃饭。喝了几口酒和饮料下去，白洁渐渐的觉得乳房发胀。下边也热乎乎的，浑身开始软绵绵的，特想有男人抚摸自己，王局长不在她肯定就扑到高义怀里去了。&lt;br&gt;　    王局长看着白洁眼睛都水汪汪的样子了，简直已经是欲火难耐，不小心将筷子弄到了地上，弯腰去拣的时候，眼睛盯在了白洁美丽的大腿上，短裙下丰润的两条大腿裹在黑色的丝袜下，正时而夹紧时而敞开的动着，在白洁腿一动的瞬间，王局长看到了白洁双腿根部三角地带，薄薄的丝袜下一条黑色通花的小内裤。阴部圆鼓鼓的鼓起着。&lt;br&gt;　    看着白洁肉鼓鼓的阴部，王局长不由得心头一阵狂跳，手不由自主的就抓住了白洁的脚踝，在白洁圆润的小腿上抚摸着，丝袜滑滑软软的触感让王局长更是心潮起伏。白洁感觉到王局长的手早摸着自己的小腿，微微的挣扎了一下，可是另一种刺激的感觉使她放弃了挣扎，任由王局长的手肆意的抚摸着自己圆滑的小腿。&lt;br&gt;　    王局长摸了一会儿就起身了，看白洁没有反感的意思，心里更是色心大起，看着白洁红艳艳的脸蛋，真恨不得抱过来啃两口……&lt;br&gt;　    此时的白洁，药劲正在发作的时候，浑身已经是软绵绵的了，王局长借故一摸白洁的胳膊，白洁就软绵绵的靠在了他的身上，高义看已经可以了，借故就出去了。&lt;br&gt;　    王局长看高义一出去，手就已经合过来抱住了白洁肉乎乎的身子，脸靠在白洁滚烫的脸上，嘴唇开始试探着亲吻白洁的脸庞。白洁嘴里含混的说着：“不要…”可嘴唇却被王局长一下吻住了，在药力的作用下，不由自主的吮吸了一下王局长的嘴唇，王局长一下得手，紧紧的搂住了白洁，用力的亲吻起白洁红润的嘴唇，白洁挣扎了一下就迷迷糊糊的搂住了王局长肥胖的身子，在王局长大力的吮吸下，柔软的小舌头也伸了出来，王局长的手顺势就伸进了白洁衣襟，隔着白洁薄薄的乳罩握住了她丰满的乳房，丰挺弹手的感觉让王局长不住的揉搓起来，白洁浑身剧烈的抖了一下，浑身的感觉比平时强烈了许多，一边和王局长亲吻着一边发出了哼哼唧唧的呻吟……&lt;br&gt;　    王局长的手急色的离开白洁的乳房，手伸到了白洁丰满的大腿上，顺势就伸到了白洁的双腿中间，隔着柔软的丝袜和内裤在白洁阴部揉搓着，白洁的两腿一下夹紧了，王局长的手按在白洁肥肥软软的阴部，隔着薄薄的两层布料真切的感觉到白洁下身的湿热，几乎是连搂带抱的把白洁弄到了里屋的沙发上。&lt;br&gt;　    此时躺在沙发上的白洁，大开襟的红色衬衫已经都敞开了，白色的胸罩在乳房上边吊着，一对丰满的乳房随着呼吸不停的颤动着，粉红色的小乳头都已经坚硬的立起来了，下身的裙子都已经卷了起来，露出了黑色裤袜紧紧的裹着的丰满的屁股和肥鼓鼓的阴部。两条笔直的圆滚滚的大腿此时放荡的叉开着，露出了双腿中间最隐秘的地方。&lt;br&gt;　    王局长迅速的脱下了自己的裤子，挺立着坚硬的几乎要喷射的阴茎来到了沙发边上，抱着白洁的腰。让她趴在沙发上手伸到白洁裙子里面，把白洁的丝袜和内裤一起拉到了下边，手摸着白洁肥嫩的屁股，手伸到白洁阴唇的地方摸了一把，湿乎乎的了，迫不及待的骑了上去，跪在沙发上，把着白洁的屁股，下身一下就顶了进去，白洁头一下抬了起来，还想说不要，可是身体强烈的需要让她不由得扭动着屁股。&lt;br&gt;　    王局长双手抓着白洁的腰，阴茎在白洁湿滑的阴道里大力的抽送着。被春药挑逗的白洁下身已经如同河水泛滥一样，阴道口却如同箍子一样紧紧的裹住王局长的阴茎。抽送的时候白洁的身体更是不由得随着王局长的抽送来回的动着，伴随着不断的浑身颤抖和颤巍巍的哼叫声……&lt;br&gt;　    高义在外面待着，心里也很不是滋味，毕竟白洁是他一直很喜欢的女人，站在门口一会儿后，他还是轻轻的推门进去了，回身锁好门，他就听见了里屋里传出来的两个人做爱的声音：王局长粗重的喘息、白洁有节奏的娇喘和呻吟，沙发上的扑腾声、阴茎在阴道抽插的水唧唧的声音……&lt;br&gt;　    仅仅是听着，高义的阴茎已经硬了以来，座在桌边喝了一口酒，忍不住还是来到了里屋的门边，向里边看了进去……&lt;br&gt;　    “啊……嗯……..”白洁笔直的秀发此时披散着垂下来挡住了白洁秀美的脸庞，却能清晰的听到她发出的诱人的呻吟，红色的上衣乱纷纷的卷起着，一对丰满的乳房正被一双大手在身下揉搓着，黑色的紧身裙下白嫩翘挺的屁股用力的挺起老高，一根坚硬的阴茎正在屁股的中间来回的出入着，黑色的丝袜和内裤都卷在小腿上，一段白得耀眼的大腿来回的颤动着，一只小脚裹在丝袜里在沙发的边上用力的向脚心勾着，一只黑色的高跟凉鞋在地上躺着……&lt;br&gt;　    白洁的呻吟越来越大，很显然在王局长不断的抽插下，就要到了高潮了，王局长的感觉也越来越强烈，王局长毕竟是玩女人的老手，这时候，他停了下来，手不断的抚摸着白洁的屁股和乳房，下身缓缓的动着。&lt;br&gt;　    白洁此时已经控制不住自己了，屁股不断的扭动着，片刻的休息，王局长从缓缓的抽送到开始快速的冲刺，一波波的浪潮再次席卷了白洁的身体。&lt;br&gt;　    “啊……”白洁按捺不住的尖叫刺激着高义的神经，屋里两人皮肤撞在一起的声音越来越快，终于在白洁一阵有节奏的高昂的呻吟之后，屋里的声音停止了，只有两个人粗重的喘息声音……&lt;br&gt;　    过了一会儿，满头大汗的王局长一边提着裤子一边从里面走了出来，高义很想进去看看，可在王局长面前没好意思，好一会儿，白洁才从里面出来，头发乱纷纷的，衣服也都是褶皱，走起路来两腿都不太自然，脸上红扑扑的，两眼却全是泪痕……&lt;br&gt;　    毕竟有了肌肤之亲，当王局长的手握着白洁的手时。白洁颤了一下，也就不动了……&lt;br&gt;　    “白老师，这是我的名片，以后有事尽管给我打电话”王局长手拍着白洁的大腿说，“只要是我白妹妹的事情。我全力以赴。”&lt;br&gt;　    白洁接过名片没有说话，几个人呆了一会儿就赶紧离开了，分开的时候，高义分明的感觉到白洁看他的时候那哀怨的一眼。&lt;br&gt;　    王局长一再的邀请白洁到省城去玩，白洁说以后有机会的吧。&lt;br&gt;　    白洁回到家里洗了个澡，觉得好累，躺在床上就睡了。王申回来的时候她还在沉睡着。&lt;br&gt;　王申看白洁很累，也没打扰她，想去看看有什么衣服要洗的，拿过白洁换下的丝袜和内裤准备去洗的时候，手指一下碰到了一块粘粘的滑滑的，拿起来一看白洁的内裤中央的地方都湿透了。那是王局长射进去的精液流到了白洁的内裤上，摸起来粘乎乎、滑溜溜的，下意识的在鼻子前面闻了一下，一股熟悉的气味让王申的心几乎一下沉到了底…… &lt;br&gt;&lt;br&gt;　第七章 风情万种&lt;br&gt;&lt;br&gt;　    睡梦中白洁感觉自己好像穿着一身蓝色的套裙，正在课堂上讲课，忽然一个蒙面人冲进来，一把抓住了她。&lt;br&gt;　    “不要啊……”白洁拼命的挣扎着，可是那个蒙面人还是把白洁按倒在了教室的讲台上，在几十个学生的面前，把手伸到了白洁的裙子下面，撕下了白洁的丝袜和内裤，白洁的眼睛看着下边的几十个学生，一个个狂热的眼睛，几乎要崩溃了，忽然就感觉那粗大的东西已经插了进来，一种几乎难以抑制的快感让白洁不由得叫出了声，猛地一下睁开眼睛，看见了自己身边的丈夫，正在熟睡中，摸了摸自己的下身已经湿漉漉的了，呆呆的躺了半天，才又睡去了……&lt;br&gt;　    周四早晨起来，王申叫白洁和他一起去参加他们学校一个老师的婚礼，白洁想了想也没什么事情，就和他去了。&lt;br&gt;　    婚礼在一个还不错的酒店举行，白洁穿了一条黄色的碎花长裙，柔纱的面料，贴在白洁丰满的身上，更显得白洁的身体凹凸有致。曲线玲珑，白色的高跟水晶凉鞋，没有穿丝袜的小脚，白白嫩嫩的。脚趾都俏皮的向上翘着。&lt;br&gt;　    到了酒店一下就看见了孙倩和那个叫做大象的男人，原来那个男人是他老公王申学校的校长，而孙倩也和他老公是一个学校的音乐教师。想起那天晚上三个人的荒唐事情，白洁脸上像火烧一样。而孙倩和那个男人一看白洁和王申一起来的，都眼睛一亮，过来打招呼。&lt;br&gt;　    “你们认识啊。”王申一看孙倩和白洁热乎乎的唠嗑，心里挺高兴的，因为他老想和孙倩套近乎，从来没有机会，今天赶紧打招呼。&lt;br&gt;　    “是啊，你挺有艳福啊，原来我们妹子是和你一家的，咋不早介绍呢？”孙倩穿了一条白色的裤子，很薄的。屁股裹的紧紧的，连里面内裤的花纹几乎都能看出来，上身是一件很小的白色T恤，露出了白嫩的肚脐，低腰的裤子引诱着人的眼光向小腹下面遐想着，长长的头发染成玫瑰红色压着大大的弯卷，一种成熟性感的气息扑面而来。&lt;br&gt;　    “啥时候成你妹妹了呢，那我不成了你妹夫了吗？”王申自以为搞笑的说。&lt;br&gt;　    “想的美”孙倩一笑和白洁转身走了，看着两个艳光四射的美女，宴会上的男人都浮想联翩了。&lt;br&gt;　    王申回味着孙倩刚才的一笑，这美女从来都没理过他，今天对他这么青睐有加，是不是有意思啊，王申胡思乱想着。&lt;br&gt;　    “王申，来过来喝酒。”校长在叫着王申，王申一愣，校长从来没找他喝酒什么的，今天主动招呼他，真是让他受宠若惊，慌忙的过去了。&lt;br&gt;　    “赵校长，我不会喝啊。”校长原来姓赵，叫赵振。&lt;br&gt;　    “男子汉大丈夫，不会的学啊，来。”赵校长拉着迷迷糊糊的王申做到了主席上，王申一付惶然的样子。&lt;br&gt;　    白洁和孙倩正在一边唠着，说真的，白洁对孙倩竟然有一种很亲热的感觉，也许是孙倩知道自己最隐秘的事情，在她面前不用隐藏和伪装，而且她也不会笑话自己，真想和她好好说说话，把憋在心里的话都说了。&lt;br&gt;　    “妹子，天天都在家干什么呢？”“没什么事情啊，就是看看电视什么的。”&lt;br&gt;　    “没找男人玩玩啊。”孙倩坏笑着。&lt;br&gt;　    “去你的，你才找男人玩呢。”白洁虽然脸红了，可却没怎么觉得讨厌。&lt;br&gt;　    “我当然找了，要不我给你找一个。”&lt;br&gt;　    白洁想到赵校长那特别长的阴茎的那种特别的感觉，心里真的有点想了，嘴里却说道：“你自己找去吧。”&lt;br&gt;　    两人闲扯了几句。孙倩要白洁晚上和她一起出去玩去，白洁也想出去转转，就答应了。&lt;br&gt;   晚上王申和赵校长去打麻将了，从白洁这里拿了几百块钱，很显然喝多了，而且非常兴奋，好像从此就飞黄腾达了的感觉。&lt;br&gt;</content></item></update>