<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(93)</title><author>马桶伴侣</author><content>”是黎洛雨细嫩温柔的声音！&lt;br&gt;　　祢凯长长吸了一口气，心头略过一丝颤巍巍的悸动，她调匀了气息道：“洛雨，是我，祢凯。”&lt;br&gt;　　黎洛雨听到后，眼睛陡然瞪大，但激动的心情很快被平复。“有事么？”黎洛雨不冷也不热的问，她穿着简易的家居服，正在做煎蛋和法国蜗牛。&lt;br&gt;　　这些都是黎洛雨的拿手好菜，被Leo夸奖了不知多少遍。&lt;br&gt;　　“没有什么事，就是突然想打电话给你，或许只是想听听你的声音就够了。”祢凯的声音很低沉，她以为这份感情自己早已放弃，却没想到此刻会那么鲜活而真实的刺痛着她的神经。是因为自己即将失去自由才会觉得仍然爱着黎洛雨，还是因为她一直都爱着电话那边的这个女人？祢凯不知道，她也不想知道。&lt;br&gt;　　黎洛雨微愣了下，沉下眼道：“我正在做饭。”&lt;br&gt;　　“我有打扰到你是么？”祢凯明显感觉到黎洛雨的冷淡和疏远，但她并不太介意，温柔而悲伤的道：“洛雨，我明天就要走上法庭被宣判了，现在心情……怎么说呢，很乱也很淡然，应该说是复杂吧，我谁也不想理，只想和你说说话。”人之将死，其言也哀，祢凯知道自己的命运，所以现在说话的时候远没有往日的霸道与跋扈。&lt;br&gt;　　黎洛雨将火关掉，在餐桌旁坐了下来，锅里面煎着的鸡蛋发出兹兹的声音，很快就变成了黑糊糊的一块。&lt;br&gt;　　黎洛雨坐在那里，手里握着电话，很难言明此刻的感觉。祢凯曾经那样对她，那么不顾她的尊严和感受，可现在当祢凯稍平心静气的和她说话，说一些并不甜蜜也并不肉麻的话，仅此而已的时候，黎洛雨的心还是会开始不规则的跳动，发出砰砰的自己都觉得惊讶的声音。&lt;br&gt;　　她还没有放下对祢凯的感情吗？还没有放下吗？&lt;br&gt;　　“讲吧，凯，我在听。”黎洛雨道。&lt;br&gt;　　“我突然特别想吃你做的菜……”祢凯笑了笑道。&lt;br&gt;　　“现在么？”黎洛雨抬起眼看了看楼梯处，Leo还在卧室里没有起床。&lt;br&gt;　　“你不方便是么？”祢凯紧接着问。&lt;br&gt;　　“嗯……也不算不方便，怎么说呢……”黎洛雨明明可以讲出实情，讲她的男朋友在，可她却不愿意这样对祢凯讲。&lt;br&gt;　　“那算了，本来想去找你让你做给我吃呢。”祢凯说这话的时候，已然失笑。“那我可不可以请你吃一顿饭。”&lt;br&gt;　　面对祢凯突如其来的电话和突然客气异常的语气，黎洛雨不知道怎么回答，更没有理由没有办法拒绝，她知道祢凯现在一定很难过。&lt;br&gt;　　似乎下了很大的决心，黎洛雨点了点头：“好吧。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨快速跑上二楼，进了卧室里面开始换衣服。黎洛雨刚刚打扮好，从浴室里走出来，便看见睡眼惺忪穿着睡袍的Leo，Leo冲黎洛雨开心的笑着，露出几颗干净洁白的牙齿。“你要出去？”看见黎洛雨的穿着，Leo问道。&lt;br&gt;　　“嗯。”黎洛雨点头，有些心虚的想从Leo身边逃开，她一直都不是一个会撒谎的女孩，如果祢凯知道这一点，或许就会从黎洛雨的眼神中看出她从来未曾欺骗过自己。&lt;br&gt;　　“去哪？这么早？” Leo微微倾身，将黎洛雨搂在怀里，黎洛雨轻微的挣扎了一下，以似乎让人感觉不到的力度，但就是这样轻微的一下，Leo还是很敏感的感觉到了。他并没有说什么，而是轻轻的放开黎洛雨。&lt;br&gt;　　“有个朋友出了点麻烦，我去看看她。”黎洛雨和Leo离得很近，可以闻到他身上清晰的身体的味道。&lt;br&gt;　　“是谁？”Leo没有给黎洛雨反应的时间，直接问。&lt;br&gt;　　黎洛雨愣了下，咬了下唇低着头道：“是于佳佳。”她含糊其辞的道。&lt;br&gt;　　“哦……”Leo点了点头，知道黎洛雨是在撒谎，心里陡然的难过起来，但他并没有表现在脸上，而是在餐桌旁坐了下来，桌上有黎洛雨煎好了的鸡蛋。&lt;br&gt;　　黎洛雨煎了两份，一份煎好了放在桌子上，另一份糊在了锅里面。&lt;br&gt;　　“先把鸡蛋吃了再走吧。” Leo语气轻柔的道。盘子里只有一个煎好的鸡蛋，Leo拿起叉子将鸡蛋分开两半，“给。”Leo递给黎洛雨。&lt;br&gt;　　黎洛雨站住了身子，迟疑了片刻坐下来，用叉子一点一点吃着煎蛋，但她心里此刻有心事，一点都吃不下。&lt;br&gt;　　清晨的阳光落在黎洛雨干净明媚的脸上，留下明亮的光斑。&lt;br&gt;　　Leo抿唇，气氛突然间变得寂静而尴尬，他道：“洛雨，不知道怎么回事，我们在一起几个月来，我从来不曾感觉真正彻底的拥有你。”&lt;br&gt;　　Leo话音落下，黎洛雨缓缓抬起头来，双目对视，黎洛雨又将头低下去，没有承认也没有反驳，而是安静的吃着盘子里的半个煎蛋。&lt;br&gt;　　“从我认识你以来，你就不曾真正的快乐，虽然我不知道为什么，但我知道那是因为一个人……” Leo淡淡的说着，说着他不愿意面对的事实。“你把自己用一个很坚硬的，我很难触碰的东西围起来，让我不能够触碰到你的内心……”Leo尽量保持着淡漠的语气，但黎洛雨却突然间站起身来，“我现在不想说这些，等方便的时候再说好么？”黎洛雨拿起背包便朝向门口走去。&lt;br&gt;　　Leo豁然也站起身，站起身的一刹那，听见椅子向后撤时发出的刺啦的声音，Leo一把拉住黎洛雨的手，一用力将她圈进怀里，“你是我第一个去爱的女孩，我真的好怕你会不爱我，因为我很爱很爱你。”&lt;br&gt;　　黎洛雨近距离的看着Leo，这张英俊的脸那么明晰的呈现在自己的眼前，眉眼、尖鼻，这张酷帅的脸让女人尖叫，这个男人现在是属于自己的，他对自己很好，他很爱自己，甚过于爱他的生命，他将自己奉为明珠般捧着，可黎洛雨再提不起劲头去爱。她只是放任着有这么一个人的存在罢了，只是觉得Leo很不错，可以当个朋友陪伴着自己而已，从祢凯走了之后，爱这种感情，就再也没有进驻到黎洛雨的心间。&lt;br&gt;　　并不是说黎洛雨对祢凯念念不忘，而是黎洛雨打不起精神去爱别人，她现在谁都不爱，当祢凯走的时候，当她泪流满面难受得恨不得撞墙割脉的时候，黎洛雨就咬牙告诉自己，从今以后，她必须要足够的骄傲和冷漠，带上一副孤独的面具去面对所有的人，以防再次受伤。&lt;br&gt;　　黎洛雨的眉头紧锁，她不想听Leo说这些，因为她不想面对，她只想平平静静的过生活，不想面对内心曾经的伤痛和苦楚。&lt;br&gt;　　“你想说什么？”黎洛雨扬起头，余光看见表的指针已经指到了10点的位置，她和祢凯约定的时间就是在10点，离黎洛雨别墅（也可以说是祢凯的别墅，因为房产是祢凯的，只不过黎洛雨一直住着）不远的咖啡店见面。&lt;br&gt;　　“我想知道你要去见谁。” Leo的目光直视着黎洛雨的脸，精致的五官清晰而真实。&lt;br&gt;　　“我要去见……”黎洛雨就要脱口而出了，但她又忍住，挣脱了Leo的怀抱，提高声音道：“你为什么要管我去哪？我没有自由吗？我没有自我吗？我是个独立的人，我有我的朋友有我的生活，为什么我要活在你的阴影之下？难道我拿了你的钱就要活在你的阴影之下，任你为所欲为吗？”黎洛雨越说越大声，最后俨然成了咆哮。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;154 我和你，还在一起……&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　Leo则是一头雾水，黎洛雨刚开始说的那几句还算可以，可是后来的话就有点匪夷所思了。什么叫‘拿了你的钱就要活在你的阴影之下’？黎洛雨说的是什么意思？&lt;br&gt;　　Leo当然领会不了，因为黎洛雨说着说着，内心积压太多过去的感情就瞬间爆发出来，她是将Leo当是祢凯，才会说出那样的话。&lt;br&gt;　　“别激动，对不起。” Leo走过去再次将黎洛雨抱在怀中，温柔的抚摸着她的背，其实Leo知道黎洛雨一定是有很多不堪回首的过去，他不应该这样逼她的。可是他又完全不能接受自己努力了这么久都得不到回报。Leo一想着黎洛雨是从他身边离开，去往另一个人的身边，他的一颗心就在隐隐作痛，苦涩的感觉溢满喉咙，他艰涩的道：“你去吧，我不拦你了。”&lt;br&gt;　　Leo将黎洛雨放开，伸出手去拿烟。&lt;br&gt;　　黎洛雨往前走了几步，转过头逆着光看着Leo难过的神色，心里却隐隐的有着一丝丝快感。黎洛雨想强压住这种感觉，这种快感紧接着就带给她负罪感，为什么她伤了Leo的心，还会觉得有些快慰？这不是正常人该有的思想，不是吗？自己究竟是怎么了！&lt;br&gt;　　黎洛雨曾经感情受过太强烈的创伤，所以她根本没有办法在Leo身上投入一丁点感情，如果说黎洛雨在此之前的某一时刻很期待和Leo见面、约会，也无非是满足她的虚荣心，安慰她的寂寞而已，那并不是爱。何况黎洛雨曾经被祢凯伤得那么痛，被爱伤得那么痛，如今看见有人像她一样痛，黎洛雨不觉得可怜，倒有一丝快感油然而生。这也正是为什么有很多被爱伤得深的人，会喜欢去伤害别人的感情，只是因为他们在看到别人同样会受伤的时候能够得到快感吧。但黎洛雨并不是故意要去伤Leo。&lt;br&gt;　　黎洛雨转过身，没有再说什么，走向门口，留下Leo孤身站在那，表情异常痛苦。&lt;br&gt;　　黎洛雨直直的走出了家门，头都没有回一下，绝决无情得让人害怕，就像当初祢凯离开黎洛雨一样。&lt;br&gt;　　她伤了她，她再去伤他！&lt;br&gt;　　春天的天气变化得很快，像少女的心思。一会还是晴空万里，一会又突然间下起雨来。一大早还是阳光四射，不知道什么时候，几朵乌云飘过来，遮住了原本湛蓝的天空，细雨飘飘洒洒的落下来。&lt;br&gt;　　黎洛雨走进车库开了车子离开，独立的她已经学会了开车，那并没有什么难的。驾着车，她的心情是从未有过的平静，是太多的事情才将她锻炼到可以如此的处变不惊，对感情不投入，便不会有人再影响到自己了。&lt;br&gt;　　车开到了约定好的咖啡馆，黎洛雨从后车座上拿过一把极精致的雨伞，踩着大红色的高跟鞋下了车，细雨绵绵，黎洛雨从下车到走进咖啡店，一举一动都是一道亮丽的风景。虽然有伞的庇护，斜掠而进的雨丝仍是将纯白色的衬衫给溅湿，背部靠腰的部位湿透，丝质的衣服紧紧的帖在腰间，透出皮肤淡黄的颜色，其它的地方倒是没有淋湿。&lt;br&gt;　　咖啡馆很小，但非常有情调，古色古香的室内设计加之满屋飘香的咖啡味道，让人的心不自觉的变暖。&lt;br&gt;　　黎洛雨环视着咖啡馆，看见窗边坐了一个人，椅子档住了她的身体，只能看见略黄的短发，那应该就是祢凯。&lt;br&gt;　　之前在家中和Leo颇为激烈的争辩，都没有让黎洛雨有丝毫的感觉，可即将要见到祢凯时，黎洛雨的整颗心都砰砰跳个不停，她把手放在心口处长长的吸气，之后走过去拉开椅子坐在祢凯的对面。&lt;br&gt;　　此时，黎洛雨都不曾看祢凯一眼，有意忽视背后是黎洛雨不敢面对的心虚，她的心好抖……&lt;br&gt;　　祢凯收回调转到窗外的目光，黎洛雨的突然出现让祢凯眼前一亮，眼前的女人，陌生又熟悉。那张脸很熟悉，鼻子、眉眼……可以前的这张脸是从不施脂粉的，现在却化着极精致的妆；那身材很熟悉，纤腰、美腿、爆乳，但以前的黎洛雨总是穿着青纯柔嫩小女生的衣服，可现在却穿着做工讲究的LV修身丝质白色衬衫，九分铅笔裤很女人也很有品味；&lt;br&gt;　　祢凯噙着一抹优雅的微笑，始终没有说话。&lt;br&gt;　　黎洛雨终于稳定了心绪，淡淡的抬起眼，眼中是准备好的冷冽与高傲，她以前总是输给祢凯，这次希望不会。&lt;br&gt;　　抬起眼，出乎意料的看见祢凯温柔的看着自己，薄薄的唇上扬起，形成半个月牙般美好而温暖的弧度。“很冷吧？外面下雨了。”祢凯轻声道，淡淡的，像对待一个老朋友。&lt;br&gt;　　只一句话，一个眼神，一个动作，黎洛雨便被瞬间俘虏！&lt;br&gt;　　原来曾经信誓旦旦的说自己已经忘了，说自己对她不再有感情，说她没有什么好的不必</content></item></essay>