<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(79)</title><author>马桶伴侣</author><content>发了，将表重重的扔在地上，仿佛使尽了吃奶的力气，只听砰的一声，表壳碎裂，细小的钻石崩得四散开去，这还不够，什锦双脚踩在手表上面，狠狠的踩了几下，等把穿着厚重皮靴的脚拿开时，表已经面目全非了。&lt;br&gt;　　“你疯了吗！”看见什锦歇斯底里的表情，岚枫忍不住上前去拉什锦。&lt;br&gt;　　年轻人都非常容易冲动，火气也比较大，什锦现在想做一切关于毁灭的事情。什锦甩开岚枫的手，拿过一旁的啤酒瓶朝岚枫砸了过去——&lt;br&gt;　　“嗯！”虽然啤酒瓶没有碎，岚枫的身体也没有血流出来，可胳膊和肩胛处为何这么痛？&lt;br&gt;　　什锦也不管那么多，只顾打着，后来把啤酒瓶扔掉，徒手往岚枫身上乱砸，脚也没闲着，乱踢一阵。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　门口的暗处，祢凯带着一抹邪魅的坏笑冷冷的看着屋里发生的一幕。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫突然捉住了什锦的手，然后大力把她甩开。她被什锦打怒了。&lt;br&gt;　　“你为什么打我？凭什么？”岚枫冷冷的看着被甩在沙发上仰躺着的什锦。&lt;br&gt;　　什锦的脸上突然有泪滚下来，像山洪一样不能控制的更多泪水开始落下。她有些颤抖的咬着唇：“你怎么能这么对我？我全心全意的去爱你，我有那么多人可以选择，但是我却选择了你，你现在怎么对我的？”什锦的声音没有刚才的火爆，逐渐转轻，“你问我凭什么打你？你说我凭什么？凭我是你的女朋友！”&lt;br&gt;　　岚枫扭过头不去看什锦的眼泪。&lt;br&gt;　　“你和这个破女人搞在一起，你还有脸和我说什么？”什锦语无伦次的指着一旁的黑眼圈女生。&lt;br&gt;　　黑眼圈女生也不是好惹的，头像拨拉鼓一样，转头指着什锦的鼻子，“你们吵你们的架，别把我说上，你已经把我的表弄坏了我还没说什么呢！”&lt;br&gt;　　什锦突然觉得这一切怎么这么肮脏、龌龊、恶心的让人反胃。她站起身，泪也不擦走到门口。&lt;br&gt;　　她以为岚枫会去拦她，但岚枫并没有，岚枫只是站在原地，头也不曾转一下，带着责备又有些无奈的语气用不急不缓的声音对什锦道：“我现在变成了你想要的样子，有钱，能力也不差，这还不够么？人不可以太贪心，你得到你想要的东西的同时，或许还会得到你不想要的。你不要等我来承认什么错误，我觉得我没有做任何对不起你的事。你现在歇斯底里的让我害怕，”岚枫低头看了看什锦打碎了的啤酒瓶，这个瓶子破碎的原因是因为它打在了岚枫身上，用很重很重的力度，岚枫觉得她的胳膊现在都要疼死了。&lt;br&gt;　　“我真想不到你竟然不觉得你的行为是错的！”什锦控诉的哭道。&lt;br&gt;　　岚枫有些自嘲的笑笑，“我会变成现在这样是谁造成的？你没有权利来责备我！”&lt;br&gt;　　什锦转过头怔怔地望了望了岚枫，扭头便离开了包房。&lt;br&gt;　　岚枫颓然的坐回了沙发上，处在一种极度的郁闷当中。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦走出包房，在拐角处“巧遇”祢凯，祢凯佯装正从卫生间里走出来，看到什锦后还好奇的一问：“你去哪？”&lt;br&gt;　　“我哪也不去！”什锦的泪已干。&lt;br&gt;　　“你哭过了？”祢凯凑近什锦的脸，看着她红肿的眼和脸上的泪痕。&lt;br&gt;　　祢凯刚刚一直在包房门口的阴暗处冷冷的观察着房内的动向，看到什锦要走出来时，祢凯几个快步转到一旁的卫生间，又若无其事的出来装做了什锦“巧遇”。&lt;br&gt;　　什锦没有把太多的目光放在祢凯身上，她现在没有什么心情和祢凯说笑，什锦只道：“枫已经被你给带坏了，我希望你以后不要带她再来这种地方。”&lt;br&gt;　　祢凯好笑的道：“怎么是我把她带坏？是她约我来的好不好？”&lt;br&gt;　　什锦的脸未施脂粉，精致的五官，肤色细腻，她的一张俏脸此刻有着悲戚的神情。“我好烦，好难过，我真不知道这一切是怎么了……”什锦揉着太阳穴，“我走了。”&lt;br&gt;　　祢凯看着什锦离开的纤瘦背影，一丝复杂的情绪弥漫在脸上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　Roy的《青涩华年》偶像剧开拍了，黎洛雨因此而休学三个月。她在剧中的角色不是很多，三个月的时间完全能够演完她的片段。&lt;br&gt;　　黎洛雨的父亲在电影开拍当天被迫去了戒毒所，这一切都是靠古仪帮忙，因此黎洛雨非常感谢她。古仪是个好人，也是个值得交的朋友，在危难的时刻，她没有躲的远远的，反而罄尽全力来帮黎洛雨的忙。&lt;br&gt;　　父亲要戒毒六个月，黎洛雨将身上所有的钱都交给了戒毒所，不够的部分是古仪帮着拿的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　夜晚，黎洛雨空虚寂寞的时候总会想起祢凯，可事实是祢凯已经离她很远很远了。远到想起她的时候，那种感觉不是痛，不是思念，而是恨。&lt;br&gt;　　黎洛雨曾经给祢凯打过电话，电话一接通，以为自己会很好控制情绪的黎洛雨还是忍不住哭了，她真的太想太想凯了，她用手狠狠的捂住自己的嘴，不让自己哭出声，另一边传来祢凯不耐烦的声音：喂，是谁？快点说话好么，我还很忙！&lt;br&gt;　　黎洛雨用的公用电话，所以祢凯不知道是谁打来的。&lt;br&gt;　　黎洛雨刚想说话，祢凯便挂断了，没有人说话还保持通话状态干什么！？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨在《青涩华年》中饰演一个高中生，这和她现在的身份很相似。剧中，她有一个妹妹，两个人相依为命。童年的记忆对于两个小姐妹来说都太过恐怖了，简直像梦魇一样。她们亲眼看见自己端庄淑雅的母亲为了高额的保险赔偿金将毒药放在了父亲经常喝水的杯子里面，父亲喝过后就倒地口吐白沫的死去。后来母亲知道女儿们看见了这一幕，将她们绑上马车，嘴里塞上了破布，扔到北美洲的老树林里打算喂狼，后来被人救起。从此开始，黎洛雨饰演的女孩的性格便开始变得古怪暴烈，横眉冷对，放任自流，狂傲不羁，同时也非常不珍惜自己。&lt;br&gt;　　当黎洛雨从头到脚的全黑装束出现在Roy镜头前面的时候，Roy眼前一亮，这种放浪形骸的穿着加上黎洛雨肤色给人的苍白感，简直就像是黑白电影一般色彩浓烈。黎洛雨饰演的虽然是个配角，但比主角还惹人眼球，她一出现便绽放出所有的光芒。&lt;br&gt;　　电影开拍一个月时，到了演床戏的那一幕。剧情是黎洛雨饰演的女孩爱上了一个骑机车的小混混，在一个月明星稀的夜晚，他俩在一座历史悠久又有些破败的桥下缠绵悱恻……说是床戏，也可以叫桥戏吧。&lt;br&gt;　　和黎洛雨搭戏的男孩子自身就带有一种腐败的气质，脸色微黑，但皮肤很细腻，下巴上有刺微微的胡茬，拍戏的空挡，他总喜欢用霸道而温柔的眼神看着黎洛雨，因为他觉得黎洛雨的身上有一种忧郁而清凉的气质。&lt;br&gt;　　这出“桥戏”拍得很委婉，当男孩用渴望而宽阔的怀抱将她紧紧抱紧的时候，黎洛雨对着摄像机，感觉鼻子酸酸的。&lt;br&gt;　　Roy大喊一声“停！”他走过去对黎洛雨讲道：“洛雨，你要迎着他的眼神，懂吗？非常痴情的那种，要眼里含着泪，最后吻他，真实一点，感动一点。”&lt;br&gt;　　黎洛雨点点头，似懂非懂。&lt;br&gt;　　摄像机再次对准黎洛雨和男孩，男孩毫不掩饰的爱恋目光让黎洛雨想逃，更想哭。&lt;br&gt;　　Roy再次喊停的时候，黎洛雨哇的一声哭了出来，在场的演职人员和工作人员都一愣，他们被吓到了。随即大伙开始安慰她，不管是为什么，先安慰一下再说，估计是被情所困吧。&lt;br&gt;　　拍桥戏这幕时，黎洛雨只穿了一件粉红色的纱质短衫，短衫褪到了肩膀以下，露出雪白的香肩和胸罩的带子，随着她哭的动作，双肩一颤一颤的抖，男孩扶着黎洛雨的背，静静的递上一张面巾纸。&lt;br&gt;　　因为黎洛雨情绪的突然失控，拍摄延长了四个小时才得以继续，此时已经凌晨四点了，很多工作人员都困得睁不开眼，但和黎洛雨搭戏的男孩的双眼却炯炯有神。&lt;br&gt;　　黎洛雨觉得很不好意思，影响了整个团队的工作，但Roy却没有责备她，拍了拍她的肩和风细语道：“你已经做的很好了，不要给自己太多压力。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;137 惊夜&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　三个小时过后，太阳大放光彩时，这段“桥戏”才算顺利的拍过。片中，黎洛雨只是将纱质短衫褪到了肩部以下，将短裙掀起来露出细长白嫩的大腿，做了几个朦胧而爱昧的动作，接了几个吻而已。这毕竟不是什么下流的片子，只是为了剧情的需要。况且在摄像机面前，也不能做什么太过份的吧，会很难为情的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫没有追出去，扫兴的坐进沙发里，狂喝了几瓶啤酒。&lt;br&gt;　　祢凯也没有追什锦，而是陪着岚枫坐在沙发上喝酒，像没有发生什么事情一样。可两个人都怀有心事。&lt;br&gt;　　黑眼圈女生此时不知道去了哪里，虽然损失了钻表，不过还是得到了祢凯的几张金卡，值了！&lt;br&gt;　　冉颜眉也没有出现在包房里，她应该在大厅里自己玩自己的吧。聪明如冉颜眉，她怎么会猜不到包房里会发生什么事情，还是不去为好，省得碍眼。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　不知道又过了多久，岚枫将最后一个啤酒瓶向桌上一扔，起身道：“走！”岚枫向外面走去的步履有点阑珊，歪歪扭扭的样子像是喝多了。&lt;br&gt;　　祢凯也有些多了，但她的意识是很清醒的。&lt;br&gt;　　两个人搭着肩膀走出包房，走到大厅时看见了坐在角落里的冉颜眉，冉颜眉也看见了她们，笑着走过来。&lt;br&gt;　　岚枫的脸很红，明显喝了太多的酒，还一个劲的小声自言自语，究竟说的什么，她们没有听见，似乎和什锦有关。&lt;br&gt;　　“枫，你怎么喝这么多。”冉颜眉关心的问，随手拿来一杯水递给岚枫，岚枫一口饮尽。&lt;br&gt;　　“走吧，眉姐？”祢凯感觉头很重，对冉颜眉道。&lt;br&gt;　　“好，我当你们的司机。”冉颜眉扶着喝多的两个人走出了PUB。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　天色很暗，PUB在郊区，回市里要穿过一片诡秘阴森的田野，路灯闪着温暖的黄色。冉颜眉开着车，副驾驶没有人，祢凯和岚枫坐在后面的位置上。&lt;br&gt;　　“我先送你吧，凯？”冉颜眉盯紧前方的路，黑夜驾车要注意安全。&lt;br&gt;　　“好。”祢凯闭着眼睛应了一句。&lt;br&gt;　　很快，祢凯的家到了，祢凯跌跌撞撞的走进了别墅。低浓度的酒精现在开始发挥作用，祢凯只想好好的睡一觉再说。&lt;br&gt;　　岚枫则更是喝得几乎不醒人世，冉颜眉将岚枫送到她的住处，用架的把她弄到了卧室，将她放在床上后没有多停留便离开了。&lt;br&gt;　　夜晚似乎就在这悄无声息中结束，可天堂与地狱的距离总是那么相近，近得让人分不清身处在哪。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黑色如绸的天空繁星密布，钻石般的星星眨着可爱而多情的眼睛，凌晨三点多，一切都似乎在静谧中沉睡。&lt;br&gt;　　突然一声惊叫将夜划了一道深深的伤口。之后是更为尖利的一声惊嚎，这叫声从什锦的口中传出，喊出来的是岚枫的名字。&lt;br&gt;　　头好痛，但隐约有人喊自己的名字。岚枫挣扎着不愿起身，但意识已经缓缓的苏醒。&lt;br&gt;　　灯被突然间打开，岚枫皱着眉头眯起眼睛，眼睛还没有完全睁开的时候，又听见什锦一声犹如杀猪般的嚎叫。&lt;br&gt;　　“岚枫！”&lt;br&gt;　　岚枫的头简直要疼爆了，但她睡意全无，她翻过一个身打算坐起身，胳膊却意外的碰到一具软绵绵的肉体，怎么回事？岚枫局促而茫然的回忆，但回忆早已经成空白。&lt;br&gt;　　岚枫突然意识到了问题的严重性，打个激灵坐起身往旁边一看，白白嫩嫩的赤露女孩豁然的躺在身侧，□，岚枫突然受到了惊吓般的跳下床，险些摔倒，再低头看看自己，也是□。</content></item></essay>