<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(101)</title><author>马桶伴侣</author><content>顿自首的，她们得赶过去问清楚发生了什么情况。什锦一颗忐忑的心开始跳个不停，她开始幻得幻失起来，真怕自己是白兴奋一场，那她将怎样面临巨大的失落感？不敢想像。&lt;br&gt;　　坐在飞机上，岚枫紧紧握着什锦的手，让什锦冰凉的手指缓和起来。&lt;br&gt;　　下了飞机，两个人打了车奔向警署。&lt;br&gt;　　让什锦欢呼雀跃的消息切实的摆在眼前，古仪确实自首了，而且带来了当年打死死者的手枪，同时把祢凯扔下的那把枪也带来了。无需更多的语言，铁证如山，经过认真的比对，死者身上的子弹和古仪的枪膛线正好吻合，古仪现在已经被收押，听候审判。&lt;br&gt;　　什锦兴奋的只想拿鞭炮去放，岚枫也激动得不行，她们非常期待这一天的来临，可当真相大白的这一天来临的时候，她们又有些不相信，难道是真的？&lt;br&gt;　　兴奋了很久，岚枫突然想起古仪没有什么亲人朋友，没有人会把她保释出来，她推了推什锦，问她是不是要把古仪先保释出来等着宣判，毕竟她们也算是朋友。&lt;br&gt;　　什锦想了想，同意了岚枫说的。古仪既然能来自首，就说明她还没有坏到骨头，她能来用自己换祢凯自由，那么她和岚枫就要为古仪做点什么。&lt;br&gt;　　可是古仪拒绝了她们的好意，古仪对警察说，她不需要保释，就在这里等着宣判就好了。&lt;br&gt;　　警察把古仪的想法转告给了什锦和岚枫，什锦和岚枫强烈的要求要见古仪一面，古仪答应了。&lt;br&gt;　　古仪出现在她们面前的时候，什锦和岚枫差点没有认出她来。怎么会变成这个样子？一张本不大的脸又窄又长，她是瘦了十斤还是二十斤，还是更多？古仪的瘦甚至比祢凯还夸张。&lt;br&gt;　　“为什么不让我们把你保释出去？”什锦问古仪。&lt;br&gt;　　古仪笑了笑，她的表情一片悲伤，不是因为自己即将失去自由，而是觉得生活暗淡无光。“在哪里不都是一样？我无所谓的。”&lt;br&gt;　　什锦与岚枫对看了一眼，深深的叹口气。“我们是来谢谢你的。”什锦道：“你救了凯，用你自己……”&lt;br&gt;　　“别这么说。”古仪低着头，刘海如零星点缀般凌乱的垂下来，白皙的肌肤细致如瓷。“人是我杀的，我不应该让别人承受苦果，这是我咎由自取，怪不得别人。”&lt;br&gt;　　什锦看着古仪落寞的表情，兴奋与激动的感情一扫而光，心里突然泛酸，很不舒服。虽然古仪罪有应得，可她毕竟要步祢凯的后尘，去那里度过自己最好的华年。祢凯的青春在那里流逝值得人感伤，难道古仪的就不值得吗？古仪也是个女人，而且是个年轻的女人。古仪不坏，她只是被冉颜眉蛊惑了。&lt;br&gt;　　什锦看着古仪，对她的恨渐渐淡去。“我们能为你做点什么呢？你想要什么，我给你……”&lt;br&gt;　　“不。”古仪摇头。“我什么也不需要，连生命和自由都不需要的人，还需要什么呢？”古仪不打算再说下去了，她站起身要走。&lt;br&gt;　　什锦突然在古仪身后道：“我知道这一切都是冉颜眉指使的，你怎么不把她供出来，而一定要自己承受这些呢？”&lt;br&gt;　　古仪向前走，没有回头，只留下一句话：“这是我的事，不用你们管，她可以背叛我，但我不能背叛她，毕竟我爱过她。”一行泪从古仪的眼角流下，没有人看到，直直的掉进了古仪的嘴里，她从来没有尝过这么苦的泪水。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　古仪还没有关进去，祢凯已经被放了出来，因为已经可以证明祢凯是被冤枉的了，就不会多关她哪怕是一天。&lt;br&gt;　　祢凯被无罪释放，同时获得了一笔巨额赔款。&lt;br&gt;　　祢凯是在被获释前一天听到自己将要重生的消息的。&lt;br&gt;　　她真的无法描述当时的心情，是释然？是不信？是狂喜？是平静？祢凯只是呆呆的看着狱警宣布完以后渐渐走远，手里还拿着扫厕所的工具，她用吃奶的力气将工具扔在地上，然后奋力的踩了两脚，又好几秒以后，祢凯蹲下身子，抱住头嘤嘤的哭了起来，声音越来越大，越来越大……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　中午，什锦给黎洛雨打电话。下午，祢凯就要放出来了。&lt;br&gt;　　拍戏的时候是没有白天黑夜的，黎洛雨辛苦的拍了一夜，才刚刚睡着一个小时，电话把她吵醒，习惯裸 睡的她把脑袋从被子里露出一点，很不情愿的接通了电话，连眼睛都没有睁。&lt;br&gt;　　“喂！黎洛雨吗？祢凯要释放了！她获得了自由！黎洛雨你听到了吗……”&lt;br&gt;　　“嗯，知道了，等我一会再回给你，我好困。”黎洛雨说完挂了电话，脑袋里重复了一遍什锦的话，祢凯要释放了？什么……黎洛雨也很激动兴奋，但她是在梦里激动，因为她再次睡着了……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　刺眼的阳光下，祢凯背着简单的背包，形单影只的从监狱的大门里缓缓的走出来，影子在阳光下拉得好长好长，她眯起眼睛，看了看天空，又回头看了看那扇巨大的铁门。&lt;br&gt;　　“凯。”什锦轻声唤着，眼泪奔涌出来。&lt;br&gt;　　祢凯轻轻笑了笑，满眼苦涩，通红的眼眶渐渐的被涌上的泪水填满，她真的不想哭，可是在这种情况下，她忍不住。祢凯伸出怀抱，什锦上前一步，祢凯轻轻的将脸色苍白的什锦抱紧。&lt;br&gt;　　“凯，都过去了，都过去了……”怀中的什锦轻轻呢喃。&lt;br&gt;　　祢凯点头，都过去了！&lt;br&gt;　　抱着什锦，祢凯心无杂念，对什锦的感觉只是朋友，无欲无求，淡淡的抱着，感觉是抱着一个亲人，很幸福也很温暖。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯回来了。&lt;br&gt;　　但她像变了一个人似的，整个人没有生气，像被抽空灵魂的木偶，以前双眼总是熠熠生辉，但现在看起来灰暗无光。&lt;br&gt;　　祢凯选择了几个地方，一个人去旅行，自由的空气太让人喜欢，但也只是喜欢而已，祢凯想一个人去感受。&lt;br&gt;　　第十天，祢凯去见了祢怀仁和陈其美，也就是她的爸爸和妈妈。祢怀仁和陈其美早就知道祢凯获释的消息，但她们自觉是愧对祢凯的，还在等待一个合适的机会去见祢凯，没想到祢凯先来了。&lt;br&gt;　　三个人坐在一起，气氛一度很尴尬。&lt;br&gt;　　祢凯先开口：“爸，妈，谢谢你们。”&lt;br&gt;　　只两个字，陈其美的眼泪一瞬间漫过了双眼。她是不是听错了，祢凯会叫自己妈，会叫祢怀仁爸？在陈其美的记忆里，祢凯已经很久很久没有叫过这两个字了，有五年、六年？甚至更久。看见陈其美掉泪，祢凯倾身，用指尖轻柔的擦去了她满面的泪痕。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;164 月华如水&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　祢凯暗自诧异自己的举动，她竟然能做出这种动作来，可她就是真真实实的摸到了陈其美的脸，这个曾一度被自己戏称为妖的女人。&lt;br&gt;　　陈其美捉住了祢凯游走在自己脸上的手，那种幸福感难以名状，陈其美旅美多年，从来没有感觉这样幸福过，平日里，无论是吃燕窝还是鲍鱼，无论是扫货还是派对，陈其美只是像完成任务一样的去做，没有什么太多的感情在里面，她不是个喜欢轻易动情的人，可今天祢凯的一个小小的举动，竟然让陈其美幸福的宁愿当场死去。&lt;br&gt;　　祢凯看着母亲月华如水般细腻的脸，穿着布衣的陈其美仍然流淌着雍容华贵，那是一种长期培养的气质。&lt;br&gt;　　祢凯思忖了片刻道：“我听岚枫讲了，关于我的事，原来你一直怀疑我不是你的孩子……”祢凯看着祢怀仁。&lt;br&gt;　　祢怀仁欲言又止，但最终也没说出一句话来。&lt;br&gt;　　祢凯道：“如果你怀疑，为什么不像妈妈说的那样去做DNA鉴定，是你的就是，不是你的，你就让我远离你的视线也好，总胜过给我了一个那样的童年。”&lt;br&gt;　　陈其美抬手擦了擦自己的眼睛，一阵悲伤的情绪从她的眼中不可抑制的涌出。&lt;br&gt;　　祢凯继续道：“对于小时候的事情，我想我永远都不能释怀，不论是因为什么原因，我觉得你们那样对一个小孩子，就是一种犯罪。”祢凯一字一顿的道：“但是现在我决定原谅你们，释怀和原谅或许并不冲突吧。”&lt;br&gt;　　祢怀仁挣扎着站起身，原本硬朗的身子远不如从前，双肩下垂，步态极为踉跄。他的皮肤失去了往日的光泽，像纸一样包裹在骨头上。&lt;br&gt;　　陈其美也站起轻轻的扶住了祢怀仁的身体，祢怀仁面露愧色，道：“我……是……哎……我不应该为自己辩解，可是……”&lt;br&gt;　　祢凯淡淡的笑了笑，道：“我不是来算以前的旧帐的，那些事情就让它过去吧。我想说，心结总是要解的，我想和你们去做DNA鉴定。”祢凯说完，她眼尖的看见陈其美微微颤抖的眼睫处闪烁着莹亮的光。&lt;br&gt;　　窗外的天空湛蓝湛蓝的，一点云彩都没有。&lt;br&gt;　　祢怀仁看着祢凯轻轻的道：“好，我们去。”&lt;br&gt;　　祢凯微微一笑，“我坚持去做鉴定，就是因为我相信我是你们的孩子。”祢凯坚定的看着祢怀仁。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　拿着DNA鉴定结果，祢怀仁有一种想哭的冲动，但他是男人，而且是一个饱经沧桑的老男人，他不允许自己哭的。他强忍着，没有让泪水浸润自己的脸庞。&lt;br&gt;　　祢凯是他亲生骨肉！&lt;br&gt;　　祢凯是他的女儿！&lt;br&gt;　　激动着，兴奋着……突然，祢怀仁晕倒了……&lt;br&gt;　　“爸！爸爸！”祢凯奋力的呼喊着，抱着祢怀仁的肩大叫，但祢怀仁只是紧紧的闭着眼睛，一点清醒的迹象都没有。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢怀仁进了重症监护室，什锦和岚枫来陪祢凯，三个人姿势各异的站在病房的门口，夕阳的余晖照在她们的脸上，为她们青春年少的脸添上一抹忧凉。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　检查结果显示，祢怀仁因高血压引起脑溢血，颅内出血量达到70多毫升，脑室严重变形。看完各种化验单，从事临床医学数十年的教授摇摇头，表示除非奇迹发生，否则祢怀仁再也睁不开眼睛。&lt;br&gt;　　对于医生的宣告，陈其美失魂落魄，她焦急而悲伤的站在祢怀仁的身边，一遍又一遍的呼喊着他的名字。&lt;br&gt;　　祢凯寸步不离的守在祢怀仁的身边，一天，两天，三天……祢凯想起了小时候的一些关于父亲的事情。&lt;br&gt;　　不知道父亲在祢凯的记忆里，是一个动词、名词、还是形容词？她总觉得父亲离自己很遥远，遥远到每一想起，身上的汗毛都会竖立。父亲对她的打骂和父亲的严厉，这些都牢牢的印刻在祢凯的记忆里。可是赌界大佬祢怀仁也有温情的一面，祢凯记得她还很小的时候，父亲把她抱在腿上，把祢凯的小脑袋瓜安放在自己的胸前，那是鲜少会出现的一次温柔。&lt;br&gt;　　祢怀仁拿起麻将中的九条，告诉祢凯九条代表的是被喻为“九纹龙”的史进，二条代表的是喻为“双鞭”呼延灼。祢凯就问父亲为什么是人名，祢怀仁说最初的麻将牌的图案与一个名叫万秉迢的人相关，相传，他非常推崇施耐庵笔下的梁山好汉，就以108这个数字作为麻将牌的基数，比喻108条好汉，而九条和二条的比喻也是梁山好汉中的人物。&lt;br&gt;　　祢怀仁还对祢凯讲，一副正宗的麻将牌是由六类42种图组成的，这些种组合设计不是随意捏造，而是来源于中国古代三十六天罡、七十二地煞的思想。中国古人又认为宇宙形态是天圆地方，所以“白皮”代表地，“发”代表天……祢怀仁对祢凯讲了很多他所了解的关于麻将的典故和传说，以及自己对麻将的理解。虽然这些知识并不算什么，但让祢凯从小就会意了中国人特有的关于美学的自然思想。&lt;br&gt;　　让祢凯觉得，原来赌也是一种艺术，也是一门学问，并不是凭空去玩耍，或者说这不是一种娱乐，而是一个事业。&lt;br&gt;　　透过重症监护室的玻璃窗，祢凯看见祢怀仁虚弱的躺在那里，身上插满了各种各样的管子，看起来那样的孤单和无助，祢凯的心中一阵阵抽搐的剧痛，或许就是血肉相连的那种默契吧，让</content></item></essay>