<essay><item><title>第三十六章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　祢凯从什锦的眼里看到了最纯真的爱恋，毫无杂质的像一池春水，潋滟着爱情神圣的光茫刺痛了祢凯的黑眸。&lt;br&gt;　　“不行，要赌。”祢凯向来让着什锦，只有这件事不肯让步，不论什锦怎么求，她就是不答应帮什锦送情书，除非和她赌。什锦偏偏不想和她赌，什锦太清楚对方的赌技了，她的赌技和祢凯比还有些距离。&lt;br&gt;　　最后，什锦无奈，只能同意和祢凯赌三局，什锦认为她找不到比祢凯更合适的人选，她很害怕自己这封宝贝的情书落在别人手里，如果姚巍不喜欢她，被别人知道了会笑掉大牙的。但结果很出乎什锦的意料，她竟然赢了！她满心欢喜又忐忑不安的将情书递到祢凯手上，虔诚的祈祷：“希望梦想可以成真，他也是喜欢我的。”&lt;br&gt;　　祢凯嗤之以鼻，草率的将信往书包里一扔，和什锦虔诚的态度对比鲜明。&lt;br&gt;　　“他看了这封信，不会无动于衷的，有好多次他都故意把球抛到我脚下，祢凯你知道吗，凭他的球技怎么会把球掷得那么离谱呢？离篮筐那么远――”什锦比划着，表情生动的再现当时的情景：“然后球就滚到我脚下面了，他红着脸从我脚下把球捡走……”&lt;br&gt;　　祢凯极不耐烦的听着什锦口口声声说着别人，还一副被迷倒的样子，但她聪明的没有打断。&lt;br&gt;　　“还有一次，好大的风，还有雪花，操场上只有我们两个，我们互相对视了好多次，我感觉他要走过来和我说话了，他其实是很想走过来的，但他比较害羞吧……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　学校旁的一个冷饮店内――&lt;br&gt;　　“我有件事情要你去做。”祢凯搅着杯里的咖啡，眉宇间有一股凌人的英气。&lt;br&gt;　　“什么事？你尽管说好了。”露露穿着一件露肩的衣服，不时摆弄着头发，将一缕发丝缠在手指头上来回卷着，媚眼紧紧盯着祢凯瘦削的瓜子脸，她是祢凯的爱慕者之一。&lt;br&gt;　　“把这个送给姚巍。”祢凯用命令的语气道。&lt;br&gt;　　“这是什么？”露露纤细的手接过信封，什锦写给姚巍的情书躺在一个陌生女子手里。&lt;br&gt;　　“为什么我要送这个？还有，姚巍是谁？”露露不悦的问道。&lt;br&gt;　　“你把这封信偷偷的塞进他的书包里，当然，是装作偷偷的。”祢凯避人耳目的道，“你看见他要走过来再塞进去，让他看见是你的塞的。”&lt;br&gt;　　“这是情书吗？你写给他的？！”露露瞪大眼睛，没想到祢凯喜欢男人！“那你还找我出来干什么！”露露的脸色变得难看，提高声音道。&lt;br&gt;　　祢凯冷傲的眸子缓缓抬起来，冰一样的光线注视着露露，她突然住嘴了，乖乖的低下头吃冷饮。“你平时的温柔恬静都是装出来的？早知道不叫你出来了，我看还是妮可比较好，我想她是不会对我大吼大叫的。”&lt;br&gt;　　露露连忙解释道：“不是这样的，你不知道当你站在我们班级门口的时候我有多开心……”露露说的确实是真的，她已经心议祢凯很久了，情书不知道递过多少封，但祢凯从来没有正色看过她。“只是，我有点接受不了你喜欢男人的事实……我以为你喜欢女孩子……”&lt;br&gt;　　祢凯优雅的笑了，之后，她说出了人生当中对女人扯的第一个谎话，“我是喜欢女人啊，而且，我喜欢你。”&lt;br&gt;　　露露登时愣在原地，任手里的冰淇淋慢慢融化。&lt;br&gt;　　祢凯不再浪费时间，直奔主题：“这个叫姚巍的小屁孩和我妹妹谈恋爱，没几天就把她上了……”&lt;br&gt;　　露露的脸色微变，她是打扮的有些妖艳，但只是形式上的罢了，其实她也只是个初中生，内心依然羞涩单纯，听见祢凯说这样露骨的话，不免有些不好意思。&lt;br&gt;　　但祢凯有着令她年龄黯然失色的苍白和忧伤，经历了太多黑暗的寒流，她早已经不再像孩子那样纯真。“我妹妹和我一样大，还是个小女孩，但这个不要脸的贱男人对她做了那种事，我真想教训他一顿。”&lt;br&gt;　　露露道：“初中生也不小了，在美国这不算是什么的，没准你妹妹还很喜欢呢。”露露的语气里暗示了些什么。&lt;br&gt;　　祢凯的眼睛眯成细长，之后笑了起来，眼中有着露露看得出的欲望。“你是在告诉我你已经不小了吗？”&lt;br&gt;　　露露羞怯的低下头。&lt;br&gt;　　“但是他不要我妹妹了，上过了就一脚踢开，这种男人……我怎么能放过他……”祢凯咬牙切齿，煞有介事的胡说一通。&lt;br&gt;　　露露不解的道：“那你应该找人打他一顿。”&lt;br&gt;　　“不啊，皮肉上的痛苦和心灵上的痛苦哪个毁灭性更大？你把情书塞在他书包里，然后他自然会以为是你写给她的，你长得又这么漂亮……”祢凯握了下露露的手，露露全身都酥了，祢凯继续道：“我相信你的实力，会让他喜欢上你的，等他爱上你的时候，你就把他甩了。”&lt;br&gt;　　祢凯的计策圆满得无懈可击，最后的情形也正如她所料，姚巍和露露好上了，而露露又很听话的在姚巍初中毕业后将他甩掉，其实甩不甩掉对于祢凯来说都无所谓，她还巴不得露露继续和姚巍好，以便甩掉露露。反正姚巍初中已经毕业了，什锦就不会有再见他的机会，他有没有女朋友和祢凯一点关系都没有了。&lt;br&gt;　　露露的身份是双重的，在学校里，她是姚巍的女友，私下里，她是祢凯的女友。但这双重身份，什锦并不知道，她也不知道自己含着爱意的信被绕了这么大的一个弯，她全然的依赖竟然被祢凯导演成了另一个版本的话剧，这剧的结局让什锦对爱情彻底失望。什锦的初恋，就这样毁在了祢凯的手里。也是从那次开始，什锦不再单纯的相信所谓的一见钟情，或者是爱情。她故意远离所有男孩子，再优秀的，她也不愿多看上几眼，反而更喜欢和祢凯在一起了，祢凯很开心而且肆无忌惮的霸占什锦之后的所有时光。&lt;br&gt;　　祢凯和露露分手的那天，天是黛青色的，学校两旁的树上开满了花朵。&lt;br&gt;　　“你夺走了我的初夜！”露露控诉着。&lt;br&gt;　　“呵呵――”祢凯笑的随意：“那不是你希望的么？还记得在冷饮厅里，我握住你的手的时候，你全身都在抖，那天晚上，在宾馆里，在我手插进去的那一刻，我有问你同意不同意，你说什么？”&lt;br&gt;　　露露强忍着的泪水终于流下，乞求的说：“求求你，不要离开我，你让我做什么都可以，就是不要和我分开，没有你，我真的活不了的，真的活不了……”&lt;br&gt;　　祢凯的唇轻轻上扬，淡笑道：“你和姚巍交往那么久，你都没有爱上他？他长得很帅哦。”&lt;br&gt;　　“没有。”露露回答得斩钉截铁，似乎在护卫她和祢凯的爱情，孰不知，祢凯从来未在她的身上付出一丁点感情，除了赤色的□和性，再也没有别的了。&lt;br&gt;　　“那他爱你吗？”祢凯问。&lt;br&gt;　　露露迟疑了下，“我不知道。”她抬起哭红的眼睛看着祢凯道：“我就像是你手中的一颗棋子，任你摆布。我帮你报复了姚巍，你却不要我了！我做了这么大的牺牲，你怎么能不要我呢？”露露伸出手拉着祢凯的衣服，“我这么做可都是为了你啊，为了你的妹妹！”&lt;br&gt;　　祢凯不容分说的甩开了露露的手，正如她所说，棋子的职责已经尽了，祢凯不再需要她了。&lt;br&gt;　　祢凯居高临下的看着露露， “可是你报复到姚巍了吗？他爱上你了吗？你们分手的时候他痛苦了吗？”&lt;br&gt;　　露露擦干眼泪，“我想他还是有些痛苦的，他还是有些爱我的，否则他怎么会同意和我谈恋爱？”&lt;br&gt;　　祢凯冷漠的回答，“在你将情书放入他书包之后，我又私下里找过他。”祢凯道出了这个故事剩余的秘密：“我告诉他，如果你愿意和露露谈恋爱，我就会保送你去高中篮球俱乐部，在那里打球，是有机会进入NBA的。”&lt;br&gt;　　“你！”露露终于知道祢凯有多么危险，祢凯的心机藏在灵魂的最深入，让人不敢触碰。&lt;br&gt;　　祢凯说完，萧洒的离开了，连头也不曾回，她编造的这些谎言只为了一个目的，就是让什锦对所爱的男孩死心。为了这个目的，祢凯不择手。她真的将姚巍送进了高中篮球俱乐部，这一点她没有失言，可祢凯是怎么做到的呢？她去求了她爸爸。&lt;br&gt;　　祢怀仁，祢凯的爸爸，他习惯虐待祢凯不假，但有一点，祢凯凡是开口求他的事，就算是上天上摘月亮，只要他能办到，从来没有回绝过。祢凯之所以能在初中毕业的时候，在华盛顿最繁华的地段开设凯旋赌场分部，只因为她说了一句话。她很少和她爸爸要求什么，但只要祢凯开口，她爸爸有求必应。比如，她说：我要让姚巍去高中篮球俱乐部，姚巍就去了。再比如，她说：我要开个赌场，然后她就当了老板。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;作者有话要说：就让祢凯坏得更彻底吧－－&lt;br&gt;这种极致的坏会导致极致的厌恶，救赎她的时候，才会体会到电光火石般强大的爱的力量－－&lt;br&gt;上天降大任于洛雨&lt;br&gt;就让我们期待吧。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>