<essay><item><title>第二十六章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　杰克和祢凯分别各胜一局，最后的一局才显得至关重要，他们手里只握有一张牌，但这张牌决定着命运。有的时候就是这样的奇妙，本来一张牌是不值钱的，可是这张牌背后的意义却神圣非凡。&lt;br&gt;　　杰克掸了掸雪茄燃尽的烟灰，缓缓的将扣在桌上的牌拿起，扫了一眼后放下。杰克的动作被祢凯细致的看在眼里，在杰克看牌的瞬间，她的眸光突然一闪，像只冷眼的秃鹰，暗藏杀机。&lt;br&gt;　　不需要更多的语言，杰克道：“亮牌吧。”大就是大，小就是小，规则很简单，小孩子都会玩的游戏。&lt;br&gt;　　祢凯的眸中神情孤傲，淡笑道：“输的人要追加一千万。”&lt;br&gt;　　“那是当然。”杰克胜算在握的道。&lt;br&gt;　　两个人同时将牌掀起――&lt;br&gt;　　杰克是梅花8！&lt;br&gt;　　祢凯是黑桃9！&lt;br&gt;　　杰克霍然站起身，只比他大一点！&lt;br&gt;　　什锦如释重负的笑了，她满眼欣慰的看了黎洛雨一眼，慨叹着，她，终于还是祢凯的人。&lt;br&gt;　　祢凯坐在原地，肘支在赌桌上，双手握紧。&lt;br&gt;　　杰克的双唇紧闭，他竟然输给一个十七岁的小屁孩，这个已经结束的事实让他难以消化。&lt;br&gt;　　天才不是与生俱来的，所谓的天才都是先天的一点点智慧加上后天发奋图强的努力。杰克拜名师学赌技，十年如一日苦练基本功，风里练，雪里练，冬里练，夏里练，他手背的青筋和手心的茧子就是最好的证明。&lt;br&gt;　　可今天，向来自信的奥兰迪却输了――他，无法接受。&lt;br&gt;　　起身，离席，杰克没有再多说一句话，开门离开了贵宾室，下楼后在吧台前签了一张欠条，三天之内送抵一千万。&lt;br&gt;　　黎洛雨站在杰克椅子的后面，心里有喜也有悲。她的直觉认为祢凯会赢的，她相信祢凯的赌技，从赌局开始就没有怀疑过，她认为祢凯会赢。可殊不知祢凯为了赢杰克付出了多大的力气。&lt;br&gt;　　什锦走过来，把手搭在祢凯的肩膀上，赫然发现祢凯的衣服已经湿透。祢凯静静的坐着，保持原有的姿势，不声不响，不言不语，她承受的压力不可能在一时释放，她要慢慢的平静。&lt;br&gt;　　“最后一局，是不是你帮了祢凯赢的？”黎洛雨打破沉寂，对什锦道。&lt;br&gt;　　什锦笑了，道：“说起来，我的叠牌法真的有些复杂，你是外行或许不明白或者难以相信，就连我自己用这样的洗牌法洗过牌后，都无法判断想要的牌在哪个位置，更何况是祢凯和杰克，”什锦一道细眉微蹙，道：“祢凯最后的两局是怎么赢的，我也说不好。但我可以肯定她第一局是故意输给杰克的。”&lt;br&gt;　　“没错。”祢凯平静的开口，声音有些嘶哑柔弱，像是一个用尽气力作画的画家，到画成的一刻吐血身亡，极度的紧张和集中精力耗尽心血。&lt;br&gt;　　“我不敢小看杰克，他的水平不在你父亲之下，”她指了指什锦，“也不在祢怀仁之下。”祢凯从来不会将祢怀仁称为自己的父亲，虽然那是事实。&lt;br&gt;　　“我先放了一个烟雾弹，在第一局输给他，让他小看我，他才会放松警惕。”&lt;br&gt;　　什锦道：“只有这样？”&lt;br&gt;　　祢凯道：“当然不是，除了迷惑他，我要确保在第一局里能够看穿他的运牌手法，这是最关键的。”&lt;br&gt;　　什锦道：“那第二局你是怎么赢的？我只知道你是在CUT的时候做了手脚，但具体的……我看不出来……杰克离你那么近都没有看出来，我当然更不能。”&lt;br&gt;　　祢凯笑了，重新积聚力量站起身，径直的向什锦走过去，双手搭住什锦的肩，将整个身子的重量放在她身上。&lt;br&gt;　　祢凯需要温暖，但不是去向黎洛雨索取。人的习惯是不容易改变的，祢凯十几年来的温暖都来自什锦。&lt;br&gt;　　“在CUT的时候，我故意探出头离牌很近，目的就是要利用雪茄的烟雾给杰克的视觉造成影响，虽然这种影响很小，但已经足够了。在他眯起眼睛的一瞬间，我拿起最后一张牌切下去，同时置换出一张红桃6，也就是我扣在桌上的底牌，并将这张牌迅速的藏在这里。”祢凯指了指纯白色衬衫的袖口。&lt;br&gt;　　什锦任由祢凯压在她的肩头，继续问道：“可是假设你手中只握一张红桃6，并不能作成同花顺。”&lt;br&gt;　　“没错。”祢凯轻声道：“因为我算好了每张牌所在的位置，拿到最后一张牌切下去的同时，所有的牌次序在那一刻打乱，切牌的目的是为了什么？第一是将杰克作好的牌重洗，第二是为自己作牌。”&lt;br&gt;　　“话是不假，但很少有人能做到第二条。”什锦实话实说道，她一直很佩服祢凯的赌技，今天更是大开眼界。祢凯将不能做到的事情做到了，而一切又似乎是在情理之中。&lt;br&gt;　　祢凯一双卸下盔甲的眼眸清撤如水，窝在什锦温暖的怀抱里淡然安逸的道：“我也没有十足的把握可以做到，牌没有发下来的时候，谁也不能保证你做的就是对的，因为每一瞬间都可能出现变数，所以，这才叫赌，有悬念，玩的是心跳。”&lt;br&gt;　　什锦道：“我的心真的要跳出来了，如果输了，那不是好玩的，我可不想洛雨真的被他带走――”话说到一半，什锦才意识到她和祢凯旁若无人的讲话，将黎洛雨忽视了很久。是女人，就会知道女人心思缜密如织，被人忽略的滋味让人既尴尬又难堪，而被心爱的人忽略，要在这些感情上再加上一种，那就是伤心。&lt;br&gt;　　果真，什锦看向黎洛雨的时候，发现她的眼圈已经泛红，转过头不去看她们相拥的两个人。&lt;br&gt;　　“凯――”什锦识相的推了推祢凯，换起她的注意道，轻声道：“洛雨……”&lt;br&gt;　　还没等什锦说完，祢凯不屑的打断她，“管她干什么！”她和什锦凑得更近，道：“你不想知道我怎么赢的第三局？”&lt;br&gt;　　什锦快速点头，道：“当然想，我很好奇！”&lt;br&gt;　　“知道为什么让黎洛雨站过去吗？”祢凯终于肯从什锦的怀里走出来，冰冷的手指不带丝毫温度，一把抓住黎洛雨，大手探向她的胸部。祢凯揉捏着硕大的乳房，黎洛雨丝绸的裙子和祢凯的手磨擦出温馨的声音。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;作者有话要说：（眼睛大大的）打分哦&lt;br&gt;&lt;br&gt;－－亲是想要宫像祢凯那样粗暴威胁命令状（拿个小鞭子）　还是想像黎洛雨那样可怜柔弱做祈求状？&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>