<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(44)</title><author>马桶伴侣</author><content>筹到一千万。你以为我在骗你是不是？哈哈！你见到你父亲就知道他过得什么样子了，傻女人！我会等着你投到我怀里的。”说着，蔡振涛说了一串号码和一个地址后挂了电话。&lt;br&gt;　　黎洛雨不敢耽搁，马上按他说的地址打车找了过去。&lt;br&gt;　　是美国的一处贫民窟。&lt;br&gt;　　巧的是，离之前古仪住的地方不远。&lt;br&gt;　　黎洛雨从出租车上下来，正一个门牌一个门牌的找时，遇到了一张似曾相识的脸。&lt;br&gt;　　在哪见过？又好像没见过。是谁？&lt;br&gt;　　古仪却一眼就认出了面前的女孩是祢凯的最爱，是祢凯口中的黎洛雨。古仪挑眉看着黎洛雨，没有说话。&lt;br&gt;　　黎洛雨也看着古仪，不敢贸然开口，因为她不确定自己是不是认识这个短头发，高挑又有些傲慢的女孩。&lt;br&gt;　　古仪穿了一件很普通的白色T恤，V领，一点装饰也没有，很素很纯净，和祢凯去野炊时穿的那件LV的T恤有异曲同工之效，可古仪的却是超市里卖的最廉价的衣服。不过虽然是廉价的，穿在古仪模特般的身体上，唯美优雅。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;94 山雨欲来风满楼&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　黎洛雨反复看了古仪几眼，父亲的事情要紧，她顾不上那么多了，低头看了眼纸上写的地址，向前走去。&lt;br&gt;　　经过古仪身边时，黎洛雨微停了下脚步，迟疑了片刻。&lt;br&gt;　　古仪站在原地没有动，一张削瘦的脸高深莫测。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　终于，在街的尽头，一处破败不堪的古旧公寓里，找到了蔡振涛告诉她的门牌。黎洛雨深吸一口气，按捺住激动忐忑的心情走了进去。&lt;br&gt;　　房间门被轻易的推开了，正对着门的方向摆了几件旧家具，橱、柜的多处已经坏掉了，不是缺门，就是少玻璃。黎洛雨小心翼翼的向里面走，转过拐角，是一张床，床的上方罩了一个原本是白色却已泛黄的蚊帐，床上隐隐约约的似乎躺了个人。&lt;br&gt;　　听见细碎的脚步声，床上的人惊起，一双疲惫恐惧的眼睛看向了门口处。&lt;br&gt;　　两双眼睛就这样对视——&lt;br&gt;　　愣了两秒，黎洛雨呜的一声大哭的跑向床边，扑腾一声跪了下去，紧紧抓住床边垂下的手，话语哽在喉咙处，泪水簌簌落下。&lt;br&gt;　　躺在床上的不是别人，正是黎洛雨的父亲。他欠了很多高利贷，好不容易找到了这处破公寓躲债，生怕债主找上门来。那些债主可都是有黑社会背景的，成天背着真枪实弹满街跑，拿不出钱还债的人，有很多都无声无息残死于他们的枪口下。&lt;br&gt;　　一老一少相拥哭泣了许久，黎洛雨才能哽咽的喊出两个字：“爸爸……”这饱含了生活艰辛和困苦的一生呼唤，让黎父又老泪纵横起来。&lt;br&gt;　　整整一个下午，父女俩都是在泪水中度过的。黎父告诉黎洛雨，他被蔡振涛算计染上了毒品，没有钱吸毒，只能去赌，虽然赢的希望渺茫，但那却是他唯一的出路。也曾想过好好的过日子，但毒瘾一来，简直让他没法活，只能想方设法去弄钱。开始赌的时候赢了一点钱，哪知道越赌越输，为了翻本，去借了高利贷。从此，就像滚雪球般，欠债越来越多，这条不归路走得越来越远。&lt;br&gt;　　黎父捶胸顿足，悔不当初，泪水从浑浊的眼里肆意流了下来。“洛雨，都是父亲不好！我真是该死啊……”&lt;br&gt;　　黎洛雨紧紧的抱住父亲羸弱的身体，看着父亲一夜间白了的头发，一颗心不由得纠紧，疼到窒息。&lt;br&gt;　　“爸爸，你别这么说，有洛雨在……没事的……”&lt;br&gt;　　黎父苦笑，“我不是没有想过死，多少次走到桥边又走回来，生，没有勇气，死，更没有勇气！你爸爸是个十足失败的人！”&lt;br&gt;　　黎洛雨从父亲怀里直起身，看着曾经叱咤风云、说一不二的父亲，如今却落魄到如此的田地，黎洛雨整个心都是寒的。&lt;br&gt;　　“爸爸，我已经长大成人，可以帮你分担了。你为什么不把这些事情告诉我，反而去求蔡振涛帮忙？他是个十恶不赦的大坏蛋，他不会帮你，只会害你的，我们家被他害得还不够惨吗！”&lt;br&gt;　　黎父轻轻的拢了拢黎洛雨额前掉落的头发，“我现在这样，哪有脸去见你？我……哎……”&lt;br&gt;　　“放心吧，爸爸，我可以帮你解决，你不是欠了一千万的赌债么？我帮你还。但是，爸爸，你要答应我，无论如何戒掉毒瘾，就算是为了我，好么？”&lt;br&gt;　　“你帮我还？”黎父看着黎洛雨，“你怎么会有这么多钱？”&lt;br&gt;　　“我有办法。”黎洛雨坚定的道。如果一个人心中有爱，那么她就会立即变得坚定起来，可以乘风破浪，穿越无法穿越的高山或者沼泽，却赢得最终的胜利。&lt;br&gt;　　“你有什么办法？”黎父步步逼问，“如果你为了还我欠下的钱，做了会让自己一生都后悔的事，那我现在就会消失在这个地球上！”&lt;br&gt;　　黎洛雨惨淡一笑，“你说什么呢爸爸，我不会做对不起你，对不起我自己的事，放心吧……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　为了躲避要债人，黎父只能继续蜗居在破公寓里等黎洛雨去筹钱。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　很晚了，天已经全黑下来。黎洛雨才依依不舍的离开了父亲住处，打车回到祢凯的别墅。能解决她问题的人，只有祢凯了，黎洛雨打算今天晚上和祢凯摊牌，向她借一千万。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯请于佳佳在Inn at Little Washington吃了一顿丰盛，当然也是贵得令人咋舌的晚餐后，送于佳佳回去了。&lt;br&gt;　　祢凯把车停在车库里，并不急着下车，而是端看着送给什锦的礼物。&lt;br&gt;　　——百达翡丽的一只腕表。&lt;br&gt;　　百达翡丽在世界上享有崇高的声誉，是瑞士名表的领航军。像浪琴、雷达、欧米茄等著名品牌的手表与之比起来，就显得粗糙很多。每年，百达翡丽只手工制造一只产品，而且这一产品要制造8到10年，其价在400万美元左右。百达翡丽数次被香港、台湾等地专家评为世界十大古董表排名的第一名。&lt;br&gt;　　祢凯和于佳佳逛遍了全美最负盛名的商场，无奈都选不到一款合适的生日礼物。什锦马上就要过18岁的生日了，从她七、八岁开始，祢凯就变着花样的琢磨着送她什么生日是礼物比较好。十几年过去了，能送的都送过了，而且随着祢凯一天比一天有钱，礼物的价值也如芝麻开花般节节攀升，上次什锦过生日，祢凯送的一串天然钻石项链已经一百万，这次生日，总不能比上次花费的还少吧。最后，祢凯和于佳佳跑到拍卖公司，砸了四百万美金买下了正要上拍的这款百达翡丽的腕表。这款表原本是个银行家的，但他急需一笔钱，才会忍痛把表拿到拍卖公司。 　&lt;br&gt;　　对于这个礼物，祢凯满意又不满意。于价格来说，祢凯很满意，可是，送表，又觉得有点俗。话又说回来，送什么东西不俗呢？除非送什锦一个赌场，可祢凯现在真的拿不出几亿来。&lt;br&gt;　　祢凯将这块闪亮的价值连成的表放在手掌心，仔细的看着，心想，虽然她花钱从不眨眼，但会花四百万买份礼物送人，这个人也只能是什锦，不会再有别人了。想祢凯自己还没有戴过四百万的表，她的表才不到二十几万罢了。&lt;br&gt;　　祢凯小心的将表放进盒子里，拿着盒子下了车。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨望着凉了的饭菜发呆时，听见祢凯开门的细碎声响。黎洛雨赶快跑过去，在祢凯还没有打开门前先将门打开了。&lt;br&gt;　　“凯！”门一开，黎洛雨便扑了上去，紧紧的抱住祢凯的纤腰，将整个脸埋在她的怀里，汲取她身上特有的温暖和味道，一颗紧紧悬着的心总算得到片刻的安静。&lt;br&gt;　　“我想你……凯……”黎洛雨主动的抬起头吻上祢凯的唇，激烈而紧蹙。&lt;br&gt;　　祢凯不明就理，微微一笑，“怎么了？突然说这么暧昧的话，嗯？”祢凯悄悄的将表放进裤兜，还好她今天穿的裤子比较宽大，兜也比较大。&lt;br&gt;　　吻着吻着，泪水不由自主的流了下来，咸咸的泪水穿过两瓣紧紧吻着的唇，彼此都尝到了苦涩的滋味。&lt;br&gt;　　祢凯还以为黎洛雨得知了她用整个下午去给什锦买东西的事而伤心，愧疚的紧紧搂住她，“怎么了？哭的这么伤心？我让你生气了？”&lt;br&gt;　　“不……”黎洛雨忍着不流泪，没想到泪却越积越多，成串的泪控制不住的一齐下落。“不关你的事，凯，我……”一想到父亲的窘况和自己的身世，黎洛雨就觉得很委屈，可更重要的还不是这些，是如何开口问祢凯要钱。&lt;br&gt;　　“是不是于佳佳和你说什么了？”&lt;br&gt;　　黎洛雨一愣。&lt;br&gt;　　“哎，就知道她靠不住！你们关系那么好，她怎么会不告诉你的。”祢凯松开抱着黎洛雨的手，走到客厅的沙发上坐下来，拿起小茶几上的水一饮而尽，把放在兜里的表拿出来。&lt;br&gt;　　“是，我是让于佳佳陪我去买东西了，可是我不是怕你生气么？上次你就是为了什锦的生日礼物和我吵架。洛雨……怎么说呢……”祢凯抽出一支烟点起来，“我爱你，但这并不妨碍我去关心什锦，对她好，明白么？如果你说因为我爱你，然后就阻断我和什锦的一切来往，那是不可能的，我也做不到，也没有任何人能让我这么做……”祢凯一口气说完后，看着依旧站在门口的黎洛雨。&lt;br&gt;　　黎洛雨擦了擦眼泪，走过来轻轻拿起精美的小盒子，打开，一款极其亮眼的手表呈现出来。“很贵吧？”黎洛雨的眼扑朔迷离。&lt;br&gt;　　祢凯点了点头，“很贵。”&lt;br&gt;　　能让祢凯说很贵的东西，那真的是很贵。&lt;br&gt;　　“能告诉我多少钱么？”黎洛雨早都已经习惯祢凯对什锦的好了，所以她并没有吃醋也没有生气，只是纯粹的想知道价钱。&lt;br&gt;　　祢凯想了想，直接将黎洛雨裹进怀里，“不准生气。”&lt;br&gt;　　“嗯。”&lt;br&gt;　　见黎洛雨的脸上没有山雨欲来风满楼的气息，祢凯缓缓道：“四……”她故意停顿了下，“四百万。”祢凯吻了吻黎洛雨的嫩颊，继续道：“这表的另一个功用就在于它有收藏的价值，十年，可以增值五十万以上……”&lt;br&gt;　　黎洛雨听着，突然转过头，“凯，你可不可借我点钱。”&lt;br&gt;　　“哦？多少？”祢凯把表细心收起来放在一边，“你说吧。”&lt;br&gt;　　“一千万……”黎洛雨的唇有些颤抖。&lt;br&gt;　　祢凯的眉头皱起。“你要干什么你先告诉我，钱不是问题。”&lt;br&gt;　　“没……我只想试试你肯给我花多少钱而已。”黎洛雨到了嘴边的话又咽了回去。&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，“傻孩子，”她摸着黎洛雨的头，之后将她的头靠在自己的怀中，“你是不是觉得我给什锦买这么好的东西，没给你买过？等你过生日的时候，我一定送你一份大礼！”&lt;br&gt;　　“不是的……凯……我……”黎洛雨下定决心开口：“我是真的需要一千万！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;95 没事，有我&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　黎洛雨把父亲的遭遇和欠下一千万赌债的事情一股脑告诉了祢凯，祢凯仔细的听着，不时的吸烟，不曾打断黎洛雨。&lt;br&gt;　　说到最后，黎洛雨泣不成声，泪眼婆娑。&lt;br&gt;　　祢凯沉默着，始终一言未发。&lt;br&gt;　　黎洛雨慢慢的止住了哭声……&lt;br&gt;　　良久，祢凯安静的开口，她说：“没事，有我！”祢凯将烟掐灭，“为了钱至于哭成这样么？没事的……真的没事……”祢凯笑了笑，将黎洛雨搂在怀里，“我个人的银行帐上没有这么多钱，可以先从凯旋帐上划过来一些。不过，”祢凯微皱起眉头，“你知道，一千万不是小数目，而凯旋刚开业，我偏偏又拿了四百万给什锦买生日礼物，估计帐上也</content></item></essay>