<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(38)</title><author>马桶伴侣</author><content>&gt;　　“她死的那一年，正在上大学，是大四的学生……”古仪咬了咬唇瓣，“那个时候我在一个商场做收银员，供养她上大学，日子清贫了些，可还过得去，最重要的是我们都很快乐。”&lt;br&gt;　　祢凯点了点头，“可以想像，你们甜蜜幸福的时光。一对真正的情侣，真正相爱的人，不管最后分开还是在一起，一定要有一段令人心醉的甜蜜才行。”&lt;br&gt;　　“我很爱她……”古仪偎依在祢凯的怀里，回忆着遥远的感觉。&lt;br&gt;　　“她……怎么……死的呢？”祢凯试探的问。“如果不想回答就算了，没关系。”&lt;br&gt;　　“车祸。”&lt;br&gt;　　古仪长喘了一口气，才能保证稳定自己的情绪不流出泪来。“一个雨天，我站在马路的一侧等她放学，她看见我后特别开心的跑过来，然后我就看见一辆疾驰的黑色凯迪拉克呼啸而过，而她，像蝴蝶一样飞了起来，血渐得整个天空都是……都是……”古仪瑟缩的颤抖着肩膀，祢凯将她搂得更紧。&lt;br&gt;　　“我真的不应该跟你说这些的，对不对？”古仪佯装微笑，提起她的女朋友，她的心就被满满的痛苦和怨恨、后悔和悲伤所笼罩，她脸上出现的任何微笑，都是强装出来给别人看的。&lt;br&gt;　　“没事。”祢凯摸着古仪坚强的脸颊。&lt;br&gt;　　“你刚刚出了那个事……”古仪指的是祢凯杀人的事情，“我不应该再说这些东西刺激你。”&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，如果与自己心爱的人离去相比，那么失手杀人就变得微不足道了。&lt;br&gt;　　“然后呢？”祢凯问。&lt;br&gt;　　“什么然后？”古仪抬起微醺的眼眸。&lt;br&gt;　　“撞的车怎么处理了？”&lt;br&gt;　　古仪摇了摇头，“我只顾奔上去看她的伤势，没注意过去车的号牌……”&lt;br&gt;　　“你的意思是，肇事车辆逃之夭夭了？”祢凯难以置信的问。&lt;br&gt;　　“是啊……”古仪更为艰涩的笑了笑，真是笑比哭都难看，可她除了笑能做什么呢？她的眼泪已经流尽了。&lt;br&gt;　　“怎么不找？不可能没有目击人的！找一找啊！这个司机也太没有人性了！怎么会这样。”祢凯愤懑的握紧拳头。&lt;br&gt;　　“我只知道肇事的是辆凯迪拉克，其余的全不知道……更让人崩溃的是，警方说找不到目击证人。所以……不知道凶手是谁，这也是我最遗憾的地方，我觉得自己对不起她。”&lt;br&gt;　　“好了……别想了……我留下来陪你吧？”祢凯温柔的抚摸着古仪柔顺的短发。&lt;br&gt;　　“你不会嫌弃我么？”&lt;br&gt;　　“有什么好嫌弃的？为什么这么问？”祢凯很认真的道。&lt;br&gt;　　“因为我……我……我吸毒啊。”&lt;br&gt;　　“戒掉就好了。”祢凯说的轻松。&lt;br&gt;　　古仪苦涩的笑了笑，“这已经是我人生最大的乐趣了，虽然我知道这么做不对，但它能让我得到短暂的快乐。”&lt;br&gt;　　祢凯叹了口气，没在说话，别人有选择自己人生的权利，她不能干涉。&lt;br&gt;　　“好了，你走吧。”古仪推开祢凯，下了床，把窗帘拉严。“我也该睡觉了。”&lt;br&gt;　　“我在这里陪你。”说着，祢凯脱掉了黑色的外套。&lt;br&gt;　　“不！”古仪神情坚定的道：“不要，你快回去吧……我不用你陪着，我很好。反倒是你，好好的，别想那么多，我想我们会再见面的。”说着，古仪拾起丢在床角的外套，披在祢凯身上，将她推到了门口。&lt;br&gt;　　“我……”祢凯还要说什么，古仪突然探身用唇堵住了祢凯的嘴，“别再说了，也不要伤了一个女人的心，如果她真的很爱你，你也要很爱很爱她才可以，不要等失去了才后悔。”&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，“那我走了。”她不再多说什么，转身离开，留古仪一个人躺在床上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯在黑暗中打开了家门，在黑暗中爬上了楼梯进了卧室。在途经楼梯口的时候，收养的那只狗用肉肉的小爪子挠了祢凯一下，吓了祢凯一跳。&lt;br&gt;　　轻轻的打开门，祢凯的身子才探进了卧室一半，一个黑的人影突然搂住了祢凯的脖子，紧接着细碎的吻开始落在祢凯的唇上，眉毛上，额头上……这些刚被另一个女人亲吻过的地方，不知道能不能尝出残留口水的味道。&lt;br&gt;　　祢凯以从未有过的激情回复着吻的来源。当然，这吻来自黎洛雨。&lt;br&gt;　　黎洛雨温柔低声的边吻边说：“我一直在等你……你怎么回来的这么晚……我听见你停车的声音了……你一下午都去了哪里……”&lt;br&gt;　　这么多问题，祢凯选择一个都不去回答，她也无法回答，难道告诉黎洛雨她杀了人，然后和别的女人一直在野外缠绵来缓解心里的压力和紧张？NO！&lt;br&gt;　　决不能。&lt;br&gt;　　祢凯以更加热烈的吻堵住了黎洛雨不断问话的唇，之后横抱起黎洛雨，向中央的大床走去。&lt;br&gt;　　卧室里和客厅一样，也没有开灯，夜是漆黑的，看不见手指的黑。&lt;br&gt;　　或许是流星最后的乍现带走了所有的光芒，此刻的天空一颗星星也没有，没有月亮。&lt;br&gt;　　好黑好黑。&lt;br&gt;　　祢凯按着记忆，缓步来到大床前，将黎洛雨放在床上，快速解下身上的衣物。她要享受这顿美餐了。&lt;br&gt;　　祢凯赤着身上床，身下已经湿了一大片，流蹭到大腿的内测都是蜜汁，祢凯将黎洛雨半起的身体放平，直接叉开腿，骑上了黎洛雨的头……&lt;br&gt;　　黎洛雨咽了一口吐沫，闻到了久违的味道——情 欲加祢凯身上特有香水味。&lt;br&gt;　　总之不会是异味，否则就对不起一天洗三遍以上澡的祢凯。&lt;br&gt;　　众所周知，祢凯是洁癖王，如果让她发现自己身上有异味，那还不如让她去死来得舒服些。&lt;br&gt;　　黎洛雨乖乖的伸出舌尖，甚至不用浪费祢凯的任何一句言语。这一切看起来都那么的自然和顺畅，两个女人赤身交叉在一起，天经地义……&lt;br&gt;　　黎洛雨的小舌轻轻的碰触到了祢凯下面的柔软，又缩回来，碰到，缩回来，反复几次，乐此不疲。&lt;br&gt;　　祢凯低沉的呼吸，隐忍的将黎洛雨的头按住，逼迫她离她的私密处更近一些。&lt;br&gt;　　黎洛雨张着嘴，几乎不能呼吸，祢凯柔嫩的小核完全占据了她的嘴，她的小舌则是抵住那片湿地……&lt;br&gt;　　祢凯开始上下蠕动，黎洛雨则缓缓的把腿张开，祢凯保持着这个姿势不变，缓缓弯曲身体，手探到黎洛雨已经准备好的微穴口周围兜弄。&lt;br&gt;　　祢凯提臀，将黎洛雨唇露出来，目的是为了让她求她。&lt;br&gt;　　“说你想要。”这是祢凯回到家后说的第一句话。&lt;br&gt;　　黎洛雨沉下眼，只不过她羞涩的表情在黑暗里根本无法看清，就算可以看清，祢凯也会选择去看那个粉嫩红润的□。&lt;br&gt;　　“我想……要！”最后，黎洛雨还是选择听从自己内心的声音，说出自己想说的话来。既然祢凯喜欢她说，而她也想要的话，为什么不两全齐美，非要守着那可悲的矜持而不快乐呢？&lt;br&gt;　　接下来。&lt;br&gt;　　黎洛雨需要迎接的，是祢凯细瘦的中指强有力的贯穿。&lt;br&gt;　　“呃……”黎洛雨忘情的一呼。不是痛，决不是！虽然祢凯的手有力，坚韧，但一根手指滑进布满水的幽井里，并不会带来疼痛。皮肤与更嫩的皮肤相交错，一瞬间产生出极强的快乐的电流，让人的内心欢喜着。&lt;br&gt;　　奇妙的感觉，舒服的感觉，想要得更多的感觉。&lt;br&gt;　　黎洛雨的舌仍探出，舔舐着面前呈现的柔软，但思维早已经不受自己控制，全然都系在祢凯上下伸缩的手指中了。&lt;br&gt;　　那是快乐的源泉，让人忘乎所以。&lt;br&gt;　　祢凯咬着唇，她也在受着折磨。以往，她是不会让人碰的，就连亲吻□都不行，她爱惜自己的身体，更爱惜自尊，不喜欢暴露身体在别的女人面前，只喜欢征服她们，看她们在自己身下喘息，最后尖叫着达到喷射的关口。&lt;br&gt;　　但黎洛雨不同，她愿意让黎洛雨的嫩口为她服务。&lt;br&gt;　　人一旦开始了，就是很危险的。与其说黎洛雨依赖祢凯，不如说祢凯同样依赖黎洛雨，或者更加依赖一些。&lt;br&gt;　　只有黎洛雨，祢凯才愿意释放，愿意让看，愿意让摸、吻……&lt;br&gt;　　黎洛雨的头偏向一边，她完全不能集中精力再做某事了，体内有一股暖流在积聚，像是想要喷发的火山般在她幽穴里奔腾着，肆虐着。&lt;br&gt;　　祢凯将腿从黎洛雨的脸上移开，拿下来。然后翻转过身体，跪在黎洛雨两腿中间。&lt;br&gt;　　她知道黎洛雨此刻想要什么——&lt;br&gt;　　一个换成两个。&lt;br&gt;　　更粗壮的刺激探入，黎洛雨抬起小腰，吟哦声控制不住。&lt;br&gt;　　祢凯一手更加有力的冲刺，一下快过一下，另一只手抱住黎洛雨的腰，薄唇亲吻上黎洛雨幼滑的唇瓣。&lt;br&gt;　　黎洛雨突然开始颤抖……&lt;br&gt;　　祢凯更用力一些。&lt;br&gt;　　只见一道晶莹的液体喷射而出，继而是黎洛雨的尖叫声。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;88 让人难受&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　双双得到释放之后，祢凯颓然倒在床上，她的眼角逐渐濡湿，一颗泪水几经努力终于在眼角凝结。&lt;br&gt;　　可是四周太黑了，黎洛雨并没有发现祢凯的异样。&lt;br&gt;　　如果可以和一个人睡在一起，却无法告知内心的秘密，这算不算是一种悲哀。只是黎洛雨太软弱了，祢凯就算告诉她，也于是无补，反而会弄出什么事来。&lt;br&gt;　　黎洛雨伸出纤瘦的手，轻轻的将祢凯环抱，吻着她的薄唇，之后满意的微笑，轻声说：“凯，我爱你……”&lt;br&gt;　　祢凯听到后无动于衷，并没有回应黎洛雨的吻。她轻轻的闭上眼睛，泪便眨了下来，滴在床单上。&lt;br&gt;　　祢凯一个翻身，手搭在黎洛雨柔软的像蛋糕一样的美胸，有气无力的说：“睡吧，我累了。”&lt;br&gt;　　黎洛雨乖乖的靠进祢凯的怀里，安静的应着：“嗯，好……”&lt;br&gt;　　祢凯的眼冰凉的抬起，轻声说：“你早这么乖就好了。”如果，黎洛雨不和祢凯吵，她就不会漫无目标的在街上闲逛，就不会碰巧看见了那个男服务生，就不会失手杀人，就不会现在身心倍受煎熬！&lt;br&gt;　　一种难言的负罪感像是恶魔一样，快要把祢凯吞灭掉……&lt;br&gt;　　不过，如果这样推理的话，那什锦不送祢凯粉戒是不是更好一些？是不是就不会有这些后续的事情？&lt;br&gt;　　没有如果！&lt;br&gt;　　人生没有如果。&lt;br&gt;　　祢凯摇摇头，阻止自己再想下去，要是再想，她一定疯了。&lt;br&gt;　　很快，黎洛雨微微沉沉的呼吸声传来，高峰过后的她很快的睡着了，倚着祢凯的肩膀，很安稳。&lt;br&gt;　　祢凯轻轻将黎洛雨的头抬起，放在枕头上，打开台灯，从烟盒里抽出一根烟，眼神无焦距的看着前方，轻吸着。&lt;br&gt;　　墙上的钟表示意着时间一点一滴的过去，祢凯心里的慌张越来越甚。&lt;br&gt;　　警察应该很快就会发现尸体吧？&lt;br&gt;　　会不会发现是她杀的？&lt;br&gt;　　发现了怎么办？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯一夜没睡。&lt;br&gt;　　清晨，黎洛雨醒来，看着祢凯红得吓人的眼，微微一愣，“你……没睡？”&lt;br&gt;　　“嗯。”祢凯摁灭最后一支烟。&lt;br&gt;　　黎洛雨偏头，看见烟灰缸里满满的全都是烟头。&lt;br&gt;　　“怎么了？”黎洛雨纤细的胳膊温柔的缠上祢凯的身体。&lt;br&gt;　　“没什么……”祢凯缓缓推开黎洛雨，下了床进了浴室。“我今天要去上课，你要去么？”祢凯在浴室里大声问。&lt;br&gt;　　</content></item></essay>