<essay><item><title>第十章(坏坏赌神女)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　黎洛雨没有发怒，因为她没有权利，谁让她收了祢凯的钱呢？人和人的地位，本来是平等的，黎洛雨之所以敢和祢凯喊叫，因为那个时候她还没有签什麽合约，没有收祢凯的钱，而现在就不一样了……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨无言的收拢身上的衣物，将链子重新拉好，缓缓的降下身子，颤微微的将支票小心的拾起。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“这只是个开始……”祢凯凑近黎洛雨，呼吸喷在她的脸上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我明天来上班。”黎洛雨忍著眼泪道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“今天！谁给你的权利让你明天来？你问过我的意见吗？告诉你，你的老板最讨厌自作主张的人。”祢凯邪狞的道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“在这等我。”说完，祢凯头也不回的离开了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　半个小时之後，门再次打开，祢凯提著袋子走进来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“穿上。”祢凯将袋子扔给黎洛雨。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨乖乖的打开袋子，拿出了一团柔软的布。这只是布啊，怎麽穿？黎洛雨的心中画满了问号。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我帮你穿？”祢凯环胸倚著墙站立。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨摇头，一头乌黑蓬乱的发自然的垂在脑後，更加凄楚动人，也激发了祢凯心底埋藏的野性欲望。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯点上烟，不羁的吸著，盯著黎洛雨的每一个动作和表情。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨终於弄明白了这是件什麽样的衣服──就算是家里没有人，她都不肯、也不会穿这样一件衣服来回走动。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　这……根本是件无法见人的衣服。不，这不是衣服！黎洛雨最後下定义。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“十分锺！”祢凯看了眼表，手上的两颗不协调的巨大钻戒折射著白帜灯光，晃疼了黎洛雨的眼。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我不能……”黎洛雨软弱的拿著衣物道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你现在连滚的权利都没有了，因为你收了我的钱。早干吗去了？我提醒过你没有！现在和我说不能？嗯？”祢凯踩灭烟蒂，每一句都带著毒刺。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨悔不当初，但她真的需要钱，很需要……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“有什麽呢？”祢凯走过来，接过黎洛雨手中的一堆破布，在手上抖了抖道：“你不止穿过一次吧……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨的“不”字刚要吐出，祢凯笑著道：“别跟我装纯洁，太晚了。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨不说话，也没有任何动作，只是傻傻的站在那，不知所措。她知道祢凯不会发善心的，不会轻而易举的放过她。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“原本，我想上你。”祢凯将衣服扔在长椅上，点烟继续道：“如果那样，你的日子比现在要好过的多。虽然我狠，但对身下的女人，还很温柔。”祢凯雪狼般的眼睛异常闪亮。“可惜我现在不想了，我一想起那麽多人干过你，我就恶心……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“不是那样的！我从来没……”黎洛雨都不知道自己在解释些什麽。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“编！编吧……我一句都不会信。”祢凯讥笑道：“你敢说那天搂著你离开的那个男人没和你□？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨摇头，“不是你想的那样，其实我们什麽都没做。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“这种谎话你也说的出来，而且心不跳脸不红……比我强，说假话的本事我都得向你看齐。”祢凯转过脸，看著满天繁华的星辰，道：“别说了，快点换，外面还有人等我。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨闭上眼，痛苦的认命了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　她缓缓的脱光了身上的衣物，在祢凯面前。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　空气仿佛被凝结了，一丝丝声响都没有，只听得见布料来回拉动的声音，以及它们从黎洛雨手上滑下，掉在地上发出的厚重沈闷的声响。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯似乎从空气中消失，屋内只有黎洛雨一人，满脸泪水的脱著衣服。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　但那不是事实。事实是，祢凯就在黎洛雨身後，目不转睛的凝视著少女□的肉体。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯突然想了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　但她没动，忍著。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　脱得光光的黎洛雨拿起一团破布，很久很久之後，还在与之纠缠，而没能穿在身上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　她不会穿。&lt;br&gt;　　极度的尴尬让黎洛雨想死，没有比这更糟的了，绝不会有。□著身子穿不上衣服，身後又有一道穿透她身体的目光，而这道目光是别人的还好，偏偏却是从祢凯的高傲残忍的眸子里射出的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我帮你……”祢凯的声音有些变质了，中性的嗓音略带柔软。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨没有说话，不敢回头，洁白的皮肤一片片的红。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“嗯？”祢凯树枝般的手臂缓缓的从黎洛雨的两侧伸过来，将黎洛雨环住，却恰如其分的没有碰到黎洛雨的身体，只是将她手中的破布夺到自己手中。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨微微一振，贝齿紧咬红唇，她感觉到了危险的气息，像是一只饿狼环住了她，随时会将她分尸。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯接过衣物，却没有放开黎洛雨，片刻──&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一双钳子般的手紧紧扣住了黎洛雨的双峰，拿在祢凯手中的衣物掉了下去，铺在黎洛雨小巧的脚丫上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“呃──”最不应该发生的事情发生了。黎洛雨剧烈的颤抖，身上泛起阵阵凉意，大眼圆睁，惊悚的像是遇到鬼。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　後背的一小块领地渐渐被图湿了，祢凯柔软的舌缓缓的在黎洛雨的後背漫游，半舔半吻，像是品尝著一支美味的冰淇淋。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　反抗啊！黎洛雨在心中呐喊，但却无法付诸於行动，她就像一座百层建筑物般的立在原地，更像个木偶般任祢凯摆布。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　突然，祢凯搬过黎洛雨的身子，狂妄的看著她被病痛折磨得削瘦的脸庞。这是一副会令人喷鼻血的身子，完美的像是梦。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯面目清冷，虽然头脑里还有别人的影子，想到别人碰过这个身体，她还是想发怒，但这一时刻，她更想做的是好好的欣赏它──蛰伏的病态之美。娇滴淡粉的乳晕，不盈一握的细弱腰枝，两退之间由於过瘦而留有的巨大缝隙。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　当祢凯再次伸出恶魔之手，想握住黎洛雨的娇乳时，她的手被黎洛雨绝决的拦下了。“不！”黎洛雨黑发狂摇，几乎尖叫。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯咬了下唇，怒了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　她没有再伸出手，拒绝一次就够。好，有种！祢凯弯腰拾起地面上的衣物，熟练的将揉乱的衣物打开。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“套进去。”祢凯声音平稳，像一个训练有素的服装设计师，正在帮模特量体裁衣。她很轻松的将眼底的情绪全部隐藏。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨不安的照做，她感觉即将真的有事情发生了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　这次顺利的将衣物穿戴完毕，站在镜子前面，黎洛雨看清了衣物的构造。所谓的内裤只有三条带子，只要她轻轻移动一小步，就有可能将私密处的密林暴露出来。内裤後面的带子深深的陷入股沟中，陡然露出两瓣雪白圆挺的臀；暗紫色的胸衣更加暴露得让人无法忍受，黎洛雨的两只乳峰呼之欲出，似乎随时要将胸罩撑破。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨的纤手捂著唇，几乎不认识镜中的自己，她怎麽可以穿得如此放浪？这和不穿有没什麽两样？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯倚著镜子笑著点烟，之後挑眉道：“还不错，让人有想把你扒光了的欲望……这样穿，比光著身子更有魅力。我的眼光不错吧，这件衣服是不是很适合你？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨希望马上就晕倒……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“欣赏够了的话，就跟我走吧。”祢凯看著镜中的黎洛雨道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“去哪？”黎洛雨的嗓子沙哑，嘴唇像张白纸。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　突然，一道闪电划过天空，之後是一声接一声的巨响，雷声轰鸣。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“又要下雨了。”祢凯的眸子来回转动，酝酿著更加卑鄙的计策。“跟著我走。”祢凯转身开门。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨没有悬念的立在原地未动。她或许一辈子也不会有勇气以这般形象示人。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“没听到我的话？”祢凯转过身，疏离的声音飘过来。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“我哪都不会去的！”黎洛雨干脆的道，一脸即将英勇赴死的表情。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>