<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(99)</title><author>马桶伴侣</author><content>&gt;　　“那你呢？你不陪我一起去吗？如果你陪我一起，我就离开这里。”古仪一双讳莫如深的眼睛剔透如钻，幽深得有些冷然。&lt;br&gt;　　冉颜眉只是摇摇头。“我为什么要离开？人又不是我杀的……”&lt;br&gt;　　古仪像是被电击了般，猛的后退了一步，她万万没想到冉颜眉会说出这样的话。&lt;br&gt;　　冉颜眉下了床，走向古仪，轻轻的钻进她的怀里，温柔的说：“你为什么可以爱我那么久呢？我想不明白，我已经不是以前的洇眉了啊，你爱的那张脸已经被祢凯毁了，现在这张脸，我都不喜欢，你怎么会喜欢呢？”&lt;br&gt;　　古仪看着冉颜眉，认真的说：“我喜欢的是你这个人，而不是你的脸。”&lt;br&gt;　　冉颜眉笑了，轻轻的把自己的嘴唇给贴了上去，用力的吸着古仪薄薄的嫩红的唇瓣。“你真是个好人，仪……真的，能被你爱着是一种幸福，可是……”冉颜眉皱眉：“我是不是不应该再欺骗你了呢？其实……”冉颜眉有些残忍的道：“其实我从来都没有爱过你，那个时候和你谈恋爱，只不过恰巧遇到了你而已，我只是想和你玩玩罢了，没想到会被祢凯搞出了事……出了事以后，我整日在想怎么报复，后来发现你会帮我，于是我便装作很爱你的样子，让你和我一起复仇……”&lt;br&gt;　　冉颜眉说着，古仪缓缓而颓然的抽出了紧搂着冉颜眉腰的手，虽然古仪早就感觉冉颜眉不是真的爱她，但她一直不肯相信，她以为自己为冉颜眉做了这么多，她哪怕以前不爱，现在也会爱的，日久生情啊！因为感激也会生爱的啊！怎么会这样？&lt;br&gt;　　冉颜眉说完，看着古仪。&lt;br&gt;　　古仪用一种怀疑的眼神死死的盯着冉颜眉，目光复杂。&lt;br&gt;　　冉颜眉不以为然的耸了耸肩，“我知道这样说会让你很难过，可我也要说，我不想再耽误你了，如果遇到你喜欢的女孩，你就勇敢的去追求她吧。”&lt;br&gt;　　古仪看了眼窗外被晚霞染红的天空，静静的道：“我总是不愿意相信第六感，其实我早都从很多细节发现你根本不喜欢我，只是利用我，可我还是被你的谎言欺骗，以为你是爱我的！你为什么要骗我呢？为什么？你不爱我你早怎么不说？这几年来，在你报复祢凯的旅途中，你经常会趴在我的耳边说爱我，为什么？”&lt;br&gt;　　冉颜眉嗤之以鼻。古仪自己不也知道她是在利用她么？还问什么！&lt;br&gt;　　冉颜眉有些不耐烦的转身，不想再说什么了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;161 真他妈的不值得&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　正当冉颜眉要走出门的一刹那，古仪突然说话，虽然她的声音不大，却足以让冉颜眉震惊。古仪说：“你不说让我找一个好女孩去爱么？如果我告诉你我爱上了祢凯呢？”&lt;br&gt;　　冉颜眉陡然转过头，眯起眼睛看着古仪：“你知道你在说什么吗？你是骗我的对不对……”冉颜眉的嘴角有些抽搐，缓缓的走过来，“我知道你在胡说，你怎么会爱上祢凯呢，你们都是T，哈哈，真可笑。”冉颜眉有些无措，她很明白古仪如果背叛了自己，自己的下场会是什么样的。古仪知道她计划的全部。可冉颜眉转念又一想，有什么的，虽然自己是幕后的主使，可古仪什么证据都没有！&lt;br&gt;　　“有谁说过两个T不能相爱？”古仪盯紧了冉颜眉瞬息万变的表情，眼前的这个女人，典型的过河拆桥，现在古仪没有用了，冉颜眉就一脚把她踢开，古仪真后悔为冉颜眉这个女人做了这么多伤天害理的事情。&lt;br&gt;　　“可以啊！爱吧，爱呀，你爱谁我管不着，你去爱吧。”冉颜眉处于一种癫狂的状态，那是一种目空一切的高傲，以为没有谁会拿她怎么样。“你去爱你的吧，只要不爱我，不缠着我就行了，我可不会喜欢一个天天吸毒的女人。”冉颜眉鄙夷的看了眼古仪。&lt;br&gt;　　古仪咬牙，用手扣住冉颜眉的下颚，愤怒的质问，“我为什么会去吸毒？我怎么染上的毒瘾?如果没有你，我会变成今天这个样子么？会么？”&lt;br&gt;　　冉颜眉笑了笑，“那是你自己愿意这样做的，我可没有逼你哟。”&lt;br&gt;　　“你这个□！”古仪一掌扇歪了冉颜眉的脸。&lt;br&gt;　　冉颜眉不怒反笑，“你打吧，你打吧。”她上下身一起扭动着，丑陋至极，“你打我我还爽呢，哈……”&lt;br&gt;　　“滚，滚！”古仪指着门的方向，她一秒钟也不想看着冉颜眉恶心的样子，一想到冉颜眉的内心是那么的龌龊黑暗，古仪就更加的恶心，能够爱着这样一个像毒蝎一样的女人，而且为她做那么多的事，古仪感觉整个心都爬满了虫子一样。&lt;br&gt;　　“我当然要走，你以为我愿意在你这个小破地方呆吗？”冉颜眉捂起鼻子，索性都已经跟古仪翻了脸，掀了底牌，那她也就没有什么好顾及的了。“本来我还考虑你的感受，也想用很多钱来弥补你的伤痛，看来现在不用了呀，我一分钱都不会给你的，古仪。”冉颜眉再次走到门口，她的头发都乱了，也不想理一下，“你以为你说你喜欢祢凯就能要挟到我吗？我告诉你，我不怕！你喜欢她又怎么样，还不是亲手把她弄进了监狱？你以为你现在可以把她再弄出来吗？你以为你后悔了法官也会后悔他的宣判吗？那只是你一个人异想天开。你那不是爱祢凯，你只是觉得你亏欠了她，可是木已成舟，改变不了了。”冉颜眉扭着屁股道：“真的不想再和你说什么了，我走了，有好消息记得通知我哟。”说完，伴着大笑声，冉颜眉的身影消失在门口。&lt;br&gt;　　古仪的脸阴沉的像是暴风雨的前夜，她的耳朵好疼，因为听了那些不堪入耳的话，她的心也好疼，像似有无数根刺一齐扎了进去，永远也拔不出来。&lt;br&gt;　　古仪缓缓的蹲下身子，夕阳的残光射进来，一切都结束了，她呜呜的哭出声音，没有挽留没有回应没有……什么都没有，自己追求的到头来是一场空，太空了，什么都不剩，美好的东西全都消失殆尽，如果说还剩下什么，那就是冉颜眉对自己的伤害。&lt;br&gt;　　古仪绝望而大声的哭着，泪水像无法抑制喷涌出的泉水，在她的脸上肆意奔放，她越哭越大声，她知道她已经失去了爱的能力。&lt;br&gt;　　吸过毒，杀过人，做自己不想做的事，古仪以为自己麻木得早已经丧失掉心底最纯真的感知，可在这一刻，自己为什么感觉这么痛，这痛彻骨，这痛让她有些活不下去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　古仪想到了死。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　为了那样一个女人想死，真他妈的不值得。&lt;br&gt;　　可是当事者迷，旁观者清，对于感情，绝不说可以怎么样就可以怎么样的，人控制不了自己的感情。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨走在大片大片的绿荫遮挡的小路上，徘徊徜徉在贵族学校里，想趁着这静谧的一刻，在离校前把这所承载了她所有悲喜哀怒的学校再看一遍。春树上开满了花，细丝丝的甜味总会让人莫名的开心，所有的烦恼都在盈润的春天一扫而光，没有盛夏的炎热，只有丝丝沁人的凉爽。&lt;br&gt;　　黎洛雨明亮的眼睛锁定眼前的情景，这棵树下，就是这里，她和祢凯相识，那个时候自己没有钱交学费，祢凯从教导主任的办公室追出来，很霸道的在第一次见面的时候就把自己锁进了怀抱，困在了臂弯和树的中间。黎洛雨想着想着，眼中泛着点点泪光，嘴角弯成一个浅浅的弧度，好像看见了多年前站在树下的两个任性的年轻女孩。&lt;br&gt;　　第一次遇到那么霸道的女孩子，却有一种幸福感被环抱。祢凯跋扈的强硬，黎洛雨总喜欢去故意顺从，是一种迎合也是一种默契。&lt;br&gt;　　黎洛雨转过身，仿佛突然看见祢凯颓废而个性的站在不远处，嘴角斜叼着烟，很嚣张的看过来，黎洛雨再仔细看，发现那都是自己的幻觉，黎洛雨的眼泪刹那间就充满了双眼。&lt;br&gt;　　黎洛雨看了眼表，不早了，她得离开了。甩甩头，把自己的想法和自己过往都丢在这片校园里。&lt;br&gt;　　黎洛雨大步的离开，其实她和祢凯之间发生过很多不愉快，但黎洛雨不愿意去想，她宁愿去回忆两个人在一起带着笑的甜蜜时光，即便那没有带着眼泪的时光多。&lt;br&gt;　　她终究还是没有去监狱看望祢凯。&lt;br&gt;　　黎洛雨没有那种去看祢凯的冲动，也没有那种欲望，于是她心里知道，有一个人正在遭遇牢狱之苦，她知道自己哪怕尽个朋友的义务也应该去看看她，可是黎洛雨没有去。&lt;br&gt;　　她只是任凭时光如水从梦里倾泻而过，无欲无求的过完每一天，没有什么想法和爱恨，只是过自己的日子。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一切都成为回忆了，黎洛雨知道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一眨眼，两个月过去了，时间以飞的速度从所有人的身边飞逝，却让祢凯感觉度日如年，她以前喜欢用张扬来掩饰内心的孤独和恐惧，狱中的她已经全然放下了面具，她不想再掩饰什么，于是她变得很寡言而内敛，有的时候竟然一天都不说一句话，别人让她做什么她就乖乖的去做什么，一点也不去抗争，因为她看不到希望和未来，祢凯知道她将会在监狱里度过她人生最美好的十几个华年，那她还抗争什么呢？只剩下了深深的悲哀。想起以前在外面的风生水起、纸醉金迷的生活，再对比现在，一切都遥远到让人害怕，像梦一样。&lt;br&gt;　　祢凯有的时候会有种错觉，好像自己生来就是在监狱里，从来没有出去过一样，按部就班的起床，吃饭，打扫卫生，做一些监狱里承接的零工活，然后睡觉，麻木之外还是麻木。&lt;br&gt;　　不是很思念，也没有多少恨，祢凯就像一只走兽一样生活在这里。&lt;br&gt;　　她会想起以前和什锦的友情，也会想起和黎洛雨的爱情，会想起古仪的背叛，也会想起冉颜眉恶毒的复仇，想起母亲的软弱和容忍，想起父亲的彪悍和打骂……只是想起而已，不忧伤也不快乐。&lt;br&gt;　　她的一颗伪装得很坚定的心早已经在入狱那一刻便土崩瓦解了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　病后的祢怀仁身体大不如从前，必须借助拐杖才能勉强行走。&lt;br&gt;　　一贫如洗的祢怀仁和陈其美搬到了一处简陋的住处，住处虽简陋，但屋子打扫得很干净。房间内养了很多盆绿色的各色花草，有一种典雅而清新的气息。&lt;br&gt;　　太阳才升上头顶，陈其美便准备搀扶着祢怀仁去外面锻炼了，现在没有家拥，一切的事情都要她一个人来做，她竟然也慢慢的适应了现在的生活。&lt;br&gt;　　推开门，很意外的看到了岚枫站在门口，两个老人都一愣，陈其美先反应过来。“枫？你怎么来了？”&lt;br&gt;　　岚枫手插着兜，很不自然的笑了笑。&lt;br&gt;　　三个人面对面的站了有十秒钟，陈其美撤过身：“来，枫，进来坐。”陈其美摆了摆手，让岚枫进屋里坐。&lt;br&gt;　　岚枫走进来，陈其美殷勤的为她倒水，祢怀仁则是正色的看着岚枫，这个小女生和他以前的好兄弟岚子民真像。&lt;br&gt;　　“我今天来的目的是想问点事情。”岚枫开门见山的说，陈其美有点慌张，她知道岚枫要问的是什么。&lt;br&gt;　　陈其美抿唇道：“枫，有话我们单独说吧，怀仁他的身体才刚刚见点起色，我希望能让他多休息。”&lt;br&gt;　　祢怀仁沉声道：“有话在这说吧，其美，我知道这个孩子可能与当年的事情有关，我们不能总是逃避，我们得勇敢的去面对，逃避也不是个办法，你我的心里一直有解不开的结，还不如现在说透，解开。”&lt;br&gt;　　陈其美笑了笑，并不轻松的看着面前的两个人，“好吧，既然你已经这么说了，就说明你可以面对，那就让她问吧。”&lt;br&gt;　　岚枫轻轻的耸耸肩，我要问的第一个问题是我父亲是怎么死的，他是被谁害的，是不是被你们害的。岚枫长叹一声道，与其说这是我问的第一个问题，不如说这是我问的唯一一个问题，我只想知道这个答案。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;162 愿意不愿意？！&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　陈其美皱眉讶然：“怎么会是我们害的？你爸爸他……”说着，陈其</content></item></essay>