<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(37)</title><author>马桶伴侣</author><content>暖……”祢凯伸开胳膊，古仪愣了几秒，之后自然而然的抱住了那副瘦削的身体……&lt;br&gt;　　她们之间完全没有距离和隔膜，好像几世以前，曾这样亲密的抱过。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;86 亲密的抱过&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　古仪安静的抱着祢凯，任凭时光如流水般从身边倾泄而过，夕阳逐渐落下去，最终消失在天边……&lt;br&gt;　　“天黑了，我们要不要离开呢？”古仪的嘴唇有些苍白，不知道是坐久了，还是身体有些不适。&lt;br&gt;　　祢凯摇了摇头，把头埋在古仪的怀里取暖，“我还不想走，我难受，还很难受……还是没有办法很均匀的呼吸，我一想到自己的这双手杀了人……我就很难过。”祢凯伸出双手凝视着，仿佛这双手已经不是自己的一般，好陌生。&lt;br&gt;　　古仪笑了笑，说出了一句让祢凯诧异的话，古仪说：“没事，第一次都这样，以后就不会了。”&lt;br&gt;　　祢凯的心一惊，古仪是什么意思？&lt;br&gt;　　星星出来了，天空如洗般的黑，像是段子的面，光滑鲜亮。&lt;br&gt;　　古仪和祢凯坐在草地上，像两个正在热恋中的情侣，不想放过任何一点相处的时光。&lt;br&gt;　　一颗流星迅速的从天空边滑落，古仪错愕着：“流星！”&lt;br&gt;　　祢凯一笑，“是啊，托着长长的尾巴。”&lt;br&gt;　　古仪一拍脑门，“电视里说了，今天会有流星雨的，没想到会和你一起在荒郊野外看流星，呵呵……”&lt;br&gt;　　一颗颗流星堂堂的划过，像一群群精灵，只有一瞬间出现在人们的眼前，之后就永远的消失。&lt;br&gt;　　“流星有什么好看的呢？留不住的东西……”祢凯此刻的心境，就算是再美的景色，她也不会有什么好心情去欣赏的。&lt;br&gt;　　更多的流星在天空闪现，滑落，璀璨明亮得如同燃放了一整片钻石做的烟花，古仪水灵的眼睛看着，嘴里不时发出感叹。&lt;br&gt;　　“怎么不许愿。”祢凯提醒着古仪。&lt;br&gt;　　古仪笑了笑，“我没有愿望，我女友死了以后，我什么都不信了。记得那个时候，我们一起去中国玩，去寺庙里游历的时候我都会陪着她拜一拜佛，都说佛会保佑人平安健康的。可她还是去了……”&lt;br&gt;　　祢凯平静的说：“我也不喜欢许愿，我喜欢把自己的人生放在自己手上掌握，许愿是没有用的吧……”&lt;br&gt;　　“我们难道是同一类人么？”古仪微微一笑，很纯真的样子。&lt;br&gt;　　“不是吧。”祢凯换了个姿势继续道：“你是试验完了才不相信许愿，而我是从来都没许过愿。”&lt;br&gt;　　“那你小的时候过生日是怎么过的？难道你家人都不给你买个蛋糕，上面插上蜡烛让你许愿么？小孩子都是很幼稚童真的，大多数都会相信许的愿望会成真，也都自然而然的期待着过生日时吹蜡烛的时刻。”古仪说。&lt;br&gt;　　祢凯的脸色陡然下沉，冷冷的说：“我小时候的生日过得都很有特色。”&lt;br&gt;　　“哦？怎么说？”古仪问。&lt;br&gt;　　“千篇一律的。”祢凯似乎不是很想回忆。&lt;br&gt;　　“你不是说很有特色？怎么还会千篇一律呢？”古仪问。&lt;br&gt;　　祢凯干笑了声，“就是每次过生日，都会得到一张一百万的支票，从我七、八岁开始就是这样了，在很多小孩连支票都不知道是什么东西的时候……然后，我呆在自己空空的屋子里，没有朋友，没有家人，只是呆呆的看着那张支票，睡觉的时候会有眼泪流出来。”&lt;br&gt;　　古仪噤声。&lt;br&gt;　　“第一次在酒吧里看见你的时候，就觉得你身上有种暗黑的气质，原来你是缺少家庭的温暖。”古仪说着，将祢凯搂得更紧。&lt;br&gt;　　流星雨继续落下，祢凯和古仪不再说话，两个人紧拥着——&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯别墅的卧室&lt;br&gt;　　黎洛雨看着飞逝的流星，眼泪流了一地。&lt;br&gt;　　祢凯迟迟不肯回来，留她一个人在偌大的屋子里忍受着寂寞。&lt;br&gt;　　对面别墅亮起灯，那座别墅里暗藏着不为人知的危险，蔡振涛住在那里，可能正虎视眈眈的看着黎洛雨，胆小害怕的洛雨多想将这些事情告诉祢凯，让她抱着自己，一切前嫌尽释。可惜——&lt;br&gt;　　这落英缤纷的流星雨，百年一见的美景只能是黎洛雨一人荒凉的看过。&lt;br&gt;　　黎洛雨很想拔祢凯的电话，告诉她，她想见她。可是，是黎洛雨把祢凯赶走的，她怎么再把她找回来？只能等。&lt;br&gt;　　黎洛雨的眼泪在夜色中特别晶莹，似乎还在闪着光，可她想不到的是，祢凯的心正在遭受着巨大的煎熬，黎洛雨更不会想到，这煎熬才刚刚开始，地狱之门缓缓开启——&lt;br&gt;　　黎洛雨奢求的望着满天灿烂如花的流星，双手合十，许下了愿望：希望我和祢凯能够永远在一起，希望她能够爱我多一点……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　午夜十一点&lt;br&gt;　　流星雨已经结束，只有偶尔的几颗流星像是被那一大群流星遗忘了般，偷偷的趁着别人不注意，一闪而过。&lt;br&gt;　　祢凯依偎在古仪的怀里，几乎要睡着了，古仪的怀抱给了她从未有过的安全感。&lt;br&gt;　　其实很多时候，越是强势的人，就越是自卑、懦弱，只是他们所表现的方式不同而已。别看有些人外表很强势，但他的内心往往更脆弱，更需要悉心呵护着。&lt;br&gt;　　“凯，我们走吧？”古仪的脸色开始变得很难看，一张涂了唇膏的嘴唇变得白中泛紫。&lt;br&gt;　　“怎么了？你没事吧？”祢凯抬起头看着古仪问。&lt;br&gt;　　“没事啊……”古仪故作轻松的说，“只是太晚了，我们该回去了。”&lt;br&gt;　　祢凯点了点头，“是啊，可是，我的心还是很乱，要不我们在这里睡好了。”&lt;br&gt;　　古仪浅浅的笑了下，“我知道有一种方法可以让你的心得到安宁与快慰。”&lt;br&gt;　　“是什么方法？”祢凯问。&lt;br&gt;　　“接吻……”古仪很自然的说，“人类唾液中有一种叫做‘欧匹尔酚’的物质，它与吗啡等麻醉止痛的药物作用相同，这种物质能够带动人体自身的防御系统对抗苦闷的情绪。怎么样？想不想试试管用不？”&lt;br&gt;　　“你试过没有？在你苦闷的时候？”祢凯问。&lt;br&gt;　　“恩，试过。很有用的。”古仪才说完，祢凯的唇就附着上来，“好吧，让我也试一下，看能多有用。”&lt;br&gt;　　两个人的身体缓缓在草地上降下来，搂抱亲吻在草地上翻腾，她们的脑中什么也不想，就只是吻着，吻着。&lt;br&gt;　　他们都紧紧的闭上眼睛，不看对方。&lt;br&gt;　　良久，祢凯松开古仪，站起身。&lt;br&gt;　　“走吧。”祢凯说。&lt;br&gt;　　古仪跟上了祢凯的脚步，“真有这么有用？”&lt;br&gt;　　祢凯恢复了冷静和自持，“应该是有用的吧，不过我总不能一直萎缩在这荒郊野外，不论未来会有什么样的事情，我总要去面对，逃避不是办法，对么？”&lt;br&gt;　　“原来你都知道的呀！”古仪大笑着坐到副驾驶的位置，这回换祢凯来开车。&lt;br&gt;　　“知道，但是做不到，这是所有人类的共性。”祢凯发动车子，车子很快驶离了郊区。&lt;br&gt;　　此时，祢凯的电话响起来。&lt;br&gt;　　是黎洛雨。&lt;br&gt;　　因为电话是从祢凯家别墅打来的，除了黎洛雨，不会再有别人了。&lt;br&gt;　　祢凯看到号码时，心里突然很温暖，像吃了一口柔滑的纯黑巧克力般，丝浓的柔情只有自己知道。&lt;br&gt;　　“喂。”祢凯接起电话后习惯性的说，磁性的嗓音快把黎洛雨的心都电碎了。&lt;br&gt;　　猛的听见祢凯的声音，黎洛雨的眼泪又无声的掉落下来，她已经爱祢凯爱到无可自拔的地步，就连听见她的声音，都会激动得想哭。&lt;br&gt;　　停顿片刻，稍微整理一下心绪，黎洛雨轻声道：“凯，你什么时候回来？”&lt;br&gt;　　祢凯一手把着方向盘，一手拿着电话，眼睛紧盯着路的前方。“现在吧，很快就到了，你先睡好了。”&lt;br&gt;　　黎洛雨一颗悬着的心终于落下，准确的说她是怕祢凯发生什么不测，既然没有什么事，她就放心了。“好，我等你回来。”&lt;br&gt;　　“嗯。”祢凯答应了一声便挂断了电话。&lt;br&gt;　　古仪看了下祢凯，问：“是谁？那天那个扭头就跑的小女孩么？”古仪竟然用‘小女孩’来定义黎洛雨，是的，在古仪的眼中，黎洛雨也只配称做小女孩，黎洛雨所经受过的和古仪相比，简直有天地之别。&lt;br&gt;　　黎洛雨太单纯，也太青涩了。&lt;br&gt;　　“对，我女朋友。”祢凯平静的道。&lt;br&gt;　　古仪点点头，“很适合你，你就适合找这样的女人。”&lt;br&gt;　　“为什么？”祢凯问。&lt;br&gt;　　“因为你的心太黑暗了，所以你不会喜欢同样黑暗的人。”&lt;br&gt;　　祢凯微微浅笑，“那未必，也许我会喜欢上你也不一定。”&lt;br&gt;　　古仪沉声没有说话。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你住哪？”祢凯问。&lt;br&gt;　　古仪说了个地址，祢凯将古仪送到家门口。&lt;br&gt;　　祢凯凝重的看着这处离贫民窟不远的公寓楼，不由得眉头一皱。&lt;br&gt;　　古仪住的竟然是这种地方！&lt;br&gt;　　街道破败，各色人种杂居。&lt;br&gt;　　“我上楼了。”古仪下车后对祢凯摆了摆手，“开车小心点，再见。”&lt;br&gt;　　祢凯手搭在车窗上，身子微微外探着对古仪道：“你住哪层？”&lt;br&gt;　　“我住三层4号。不用送我了。”&lt;br&gt;　　“嗯，没打算送你，只是问问。”祢凯按了下喇叭，算是和古仪告别。&lt;br&gt;　　在古仪还没转身的时候，祢凯已经发动了车子，车子很快就驶离了古仪的视线。&lt;br&gt;　　当古仪有些落寞的步进了古旧的公寓楼之后，祢凯的车子兜了一圈又开了回来，依旧停在公寓楼的门口，祢凯下了车，延着狭小的步梯，来到公寓三层4号，门没有锁，祢凯轻轻的一推而入，杂乱无章的房间内，古仪懒散躺在床上，手里拿着一根针，正在向静脉里注射一种叫做“毒品”的东西。&lt;br&gt;　　祢凯站在门口，怔愣的不知道怎么反应。&lt;br&gt;　　古仪也一样。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;87 哦哦 肆虐！！&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　古仪讽刺的笑了笑，拔下针管扔在垃圾桶里。&lt;br&gt;　　两个人对视着陷入沉默。&lt;br&gt;　　许久，古仪问：“你怎么又回来了？”&lt;br&gt;　　“我一直都没有走。”祢凯点起一支烟，烟头的火光明明灭灭。&lt;br&gt;　　“哦。”&lt;br&gt;　　“你不打算解释什么吗？”&lt;br&gt;　　古仪温柔的笑了笑，“我喜欢这个玩意，”她指着扔进垃圾桶里的针管，“没有它，我不知道怎么度过那段岁月。”&lt;br&gt;　　“你是说你女朋友死的时候开始的？”祢凯挑眉问，红颜祸水，真是一点也不假！&lt;br&gt;　　“对。”古仪答得干净利落，她本来也没有想隐藏些什么，只不过这种不齿的行为被别人亲眼所见，古仪还是有些难为情。&lt;br&gt;　　“你现在知道我是什么人了吧？”古仪无谓的笑笑，笑容里尽是落寞。&lt;br&gt;　　祢凯皱眉看了眼外面，没有说话。片刻，她走过来将古仪瘦削健美的身体抱在怀里，亲吻着她的额头。“我能知道你女朋友长什么样子么？”&lt;br&gt;　　“好啊。”古仪微微一笑，拿出放在钱包内侧的照片，指着一张青春可爱的笑脸说：“就是她。”&lt;br</content></item></essay>