<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(97)</title><author>马桶伴侣</author><content>的替别人背黑锅。现在能帮她的，只有一个人，那就是什锦。祢凯已经提出了要见什锦的申请，只等着什锦来看她……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　等待是难熬的，祢凯不知道狱警有没有通知到什锦，祢凯除了等什么也做不了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“喂，今天该你洗厕所了！”一个中年女人推了推祢凯的肩膀，唤回正在神游的祢凯。祢凯呆愣了一下，突然意识到什么，反问道：“怎么又是我洗厕所？昨天我才洗过。”&lt;br&gt;　　中年妇女插着腰，脸色变得很难看，她们没有一个是好惹的角色，全都是货真价实的亡命之徒。“就是你洗！怎么了？！你有意见？”&lt;br&gt;　　祢凯摇摇头，现在的她逐渐学会了向别人低头，向命运低头。她无力再抗争些什么，只想平静的生活。&lt;br&gt;　　祢凯走过去拿了洗厕所的工具，然后走进厕所开始清洁。以前，祢凯做梦都不会想到自己有一天会做这些工作，可现在她不得不做。一个多小时后，祢凯停了下来，疲惫的擦了擦额头上的汗，看着一尘不染干净得不像话的厕所，她靠着墙壁想短暂的休息一会，谁知一声声脚步告诉她来人了……祢凯提起工具想要离开，却被唤住。&lt;br&gt;　　“你，今天去打饭！”一个女人冷冷的盯着祢凯道，这是另一个女人。&lt;br&gt;　　祢凯错愕的看着她，身上的汗还没有干，又被指派要去做别的工。“好。”祢凯低声道，从女人旁边离开。&lt;br&gt;　　祢凯比刚入狱前瘦了好多，这里的饭吃不惯，何况她又有太多的心事，愁和苦累积，让她的身体每况愈下。&lt;br&gt;　　15年！这是一个什么概念？&lt;br&gt;　　祢凯被判了15年监禁……&lt;br&gt;　　每每想到这个数字，祢凯连呼吸都觉得是痛苦和困难的，她真的好想一死了之……&lt;br&gt;　　如果可以自由，她真的愿意拿命去换。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨又接了一部新片，生活变得忙碌了起来，常常工作得没白没黑。课是不能去上的，但学校也比较通融，只要她能来参加考试就好。像她这样的青年俊才，学校给她开了很多的绿灯。黎洛雨是媒体竞相报道的宠儿，当然会在报道黎洛雨的时候顺便说下她所就读的学校，这是一个免费的招牌。&lt;br&gt;　　Leo倒是很闲，经常会带很多好吃的、花之类的来探班，黎洛雨只是微笑着，两个人在片场‘大秀甜蜜’。&lt;br&gt;　　摄制组租了一座宾馆，平日里黎洛雨她们都是不能够回家的，这对于黎洛雨来说倒没有什么，回不回家都一样，她一直都是一个人住，了无牵挂。对于Leo，黎洛雨虽然不讨厌，但也没有多期待和他在一起，也就是在不在一起都行的感觉，远没有那时候那么粘祢凯了。不知道是她不爱，还是她长大了。&lt;br&gt;　　夜里，黎洛雨一个人睡在宾馆的大床上，总会想起祢凯那天离去时回眸的眼神，就像一片飘离的落叶一样玄虚。&lt;br&gt;　　黎洛雨的身侧，是祢凯买给她的一人高的毛熊玩偶，无论到哪里黎洛雨都会带上它，是一种心里安慰吧。可是不知道什么时候，毛熊失去了一只眼睛，只剩下线头悬着眼珠耷拉着，不在那么可爱了，让人看着竟然有一点心疼。黎洛雨也纳闷自己怎么会有这种想法，它只是一只玩偶熊嘛……为什么自己会莫名的去心疼它？&lt;br&gt;　　不知道祢凯现在怎么样了，监狱里的生活一定让她不能适应，可又有什么办法呢？黎洛雨是公众人物，她不能贸然去监狱里看祢凯的，如果把她和祢凯的那段恋情扯出来，又够媒体抄作的了，黎洛雨不想那样，她只想这样平静安稳的过一种类似幸福的生活。&lt;br&gt;　　黎洛雨低头，看见中指戴的粉钻，目光瞬间变得温柔，按这样发展下去，自己一定会嫁给Leo，过衣食无忧的生活，Leo对她还那么好，多少人羡慕自己。黎洛雨自嘲的一笑，浅浅的闭上眼睛，睡去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一个月之后，什锦来见祢凯了。&lt;br&gt;　　祢凯把所有的事情都和什锦说了，然后说她现在没有力气挽救什么，只有靠她，什锦明白祢凯的处境，听了冉颜眉的报复计划后气得脸都红了，什锦沉着而肯定的承诺，她一定会尽全力去帮祢凯揭穿冉颜眉所做的一切。&lt;br&gt;　　什锦在得知祢凯经历的真相后，虽然很气愤，但并没有歇斯底里的咆哮，两个人很平静的讲着话，这是她们都成熟起来的标志。&lt;br&gt;　　祢凯很平静，什锦也很平静。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“嗯……”在什锦临走的时候，祢凯欲言又止。&lt;br&gt;　　“怎么了？你需要什么尽管说。”什锦问。&lt;br&gt;　　祢凯摇摇头，“你和岚枫，还好吧？”&lt;br&gt;　　什锦点头，轻轻的说：“还好，她对我一直不错。”什锦脸上的笑容很幸福，虽然她极力掩饰，觉得此时这种状况，祢凯正在饱受煎熬，在祢凯面前袒露幸福简直是一种罪过，可是她真的觉得现在的生活好安逸也好幸福。岚枫对她也是真的很好。&lt;br&gt;　　祢凯转过头看向旁边，孤单而彷徨。她想问的其实不是那个……&lt;br&gt;　　不知道怎么开口，祢凯最后还是开口了，因为她的时间有限，不允许她浪费。“我还想问问……嗯……”&lt;br&gt;　　“黎洛雨是么？”什锦温柔一笑，她想她是猜对了。&lt;br&gt;　　祢凯突然一惊，心里像被什么东西电击了一下。&lt;br&gt;　　“她很好，我前几天还在华盛顿见过她，她更加成熟漂亮了。”&lt;br&gt;　　“哦……”祢凯低沉的应了一声，转而问：“她还和那个LEO在一起吧？”&lt;br&gt;　　“嗯。”什锦点点头。&lt;br&gt;　　“其实，我要问的也不是这个，我是想问……”祢凯真没想到什锦会主动提到黎洛雨，她知道黎洛雨会过得很好，不需要她操心。&lt;br&gt;　　“想问什么？”什锦看着近在咫尺的祢凯，眼中投出一片浓重的忧伤，她不敢试想，如果是自己被囚禁，会怎么样去生活。&lt;br&gt;　　“我想问祢……就是……嗯……”祢凯直到此刻还吱吱唔唔的，她真的很难叫出爸爸这两个字，更不想说‘祢怀仁’三个字，毕竟叫自己父亲的名字是不礼貌的。可祢凯以前提起祢怀仁的时候，别说直接叫他的名字了，更难听的话都说得出口，今天是怎么了？&lt;br&gt;　　“你是想问祢叔叔吧？”什锦轻轻的笑了下道：“他挺好的，就快要痊愈了，他的身体你放心。”&lt;br&gt;　　祢凯心中的一块石头落了地，她竟然不希望父亲有事！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;159 时间到了……&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“哦，那就好……家现在一瞬间变成了这样，他……会很难接受，”祢凯的眼没有预警的变红，眼泪在眼角凝结，但是终于没有掉下来。祢凯突然想起这么多年来的经历，太多的委屈让她的鼻子泛酸。&lt;br&gt;　　曾经光鲜的表面下藏着不为人知的痛苦和忧伤，让祢凯20几岁的心灵染上了超越年龄的苍老。&lt;br&gt;　　“凯……”什锦伸出手握了握祢凯的手，一时间不知道该说些什么。&lt;br&gt;　　祢凯努力挤出一个笑容，可不小心就把眼泪挤了出来。“没事，我没事……我只是觉得……”祢凯变得哽咽。&lt;br&gt;　　“我只是觉得，能成为今天这样……都是因为我……”祢凯的身子看起来很单薄，纸片一般，看着就像是一个可怜的小孩，极瘦的肩胛凸起来，蓝色的狱服明明很窄小了，可是套在祢凯的身上看起来像睡衣一样。&lt;br&gt;　　祢凯以前也很瘦，但瘦得全都是肌肉，因为她每天都要去健身房锻炼身体，可现在的瘦是那种非洲难民般的瘦，看了让人心疼。&lt;br&gt;　　什锦的眼更是聚满了泪水，在眼角颤巍巍的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“时间到了……”狱警走过来提醒两个人。&lt;br&gt;　　什锦猛的抬头看着狱警，似乎不希望这一刻来临，最起码不是这么快。以前和凯每天都可以在一起玩，从白天玩到黑夜，从来没有觉得在一起的时间这样宝贵，好像时间总是挥霍不完。可现在分秒都很重要，这一别，相逢又不知道何年何月。&lt;br&gt;　　“走吧。”凯看出来什锦的不舍，可是没有办法，事实是不能改变的，什锦属于铁栏外面的人，而祢凯归于铁栏内。&lt;br&gt;　　“好好的照顾自己，多吃东西，我会尽力把你救出去的，因为你是冤枉的！我相信美国的法律会还你公平，相信我凯！”什锦信誓旦旦的道。&lt;br&gt;　　祢凯露出一些柔软的微笑，微笑里透着无奈。她轻声道：“你尽力就好，我没有抱太大希望，我只是想把真实的情况告诉你而已，如果都放在我的心里，会憋死我的。”祢凯缓缓的站起身，一切动作都像电影里的慢放，她从椅子旁绕过去，又转头看了什锦最后一眼，“锦，尽力就好，我已经认命了……”祢凯知道这件事情的难度，没有任何证据能够证明人是古仪杀的，想洗清祢凯的嫌疑，比登天还难。&lt;br&gt;　　什锦咬牙坚定的看着祢凯离去的背影，眼泪成串成串的流下，模糊了双眼，她咽下流进嘴里的眼泪，发誓要通过自己的努力，让祢凯离开这个鬼地方。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“你说什么！！”岚枫冲动的将玻璃茶几拍碎，玻璃碎片□了岚枫的手心中，她都没有任何感觉。&lt;br&gt;　　什锦很平静的坐在岚枫面前，将祢凯的话都讲给岚枫听。&lt;br&gt;　　“我不相信！我不相信！我不相信！！！！！”岚枫几乎是用吼的。&lt;br&gt;　　注意，她们不是在家里，而是在咖啡店，岚枫不仅将咖啡店的玻璃桌瞬间拍碎，还用极高的分贝成功的吸收了几乎满员的咖啡店里所有顾客的眼神。&lt;br&gt;　　经理几乎是用小跑的过来，她以为有人砸店，只差没有报警了。&lt;br&gt;　　什锦的面色很纯静，脸上没有微笑，妆容精致，稳稳的坐在那里，看起来成熟而内敛，声音冷峻。&lt;br&gt;　　祢凯的事情，岚枫推脱不了责任。&lt;br&gt;　　不是么？&lt;br&gt;　　“不相信？”什锦直视着岚枫的脸，似乎要洞穿她的灵魂。“你是不愿意相信吧，你不愿意相信是你一手把自己的亲妹妹弄成这样，”什锦冷冷的笑了下，“你不肯相信是因为你不想让你的灵魂负罪，你不愿意相信你对此要负责任……”&lt;br&gt;　　“别说了！”岚枫痛苦的蹲下身子，虽然不是她导致祢凯入狱，可是祢凯家现在变成现在这样支离破碎的样子，祢怀仁破产并住进医院，这些都与岚枫有关，岚枫脱不掉责任的！&lt;br&gt;　　如果什锦刚刚说的是真的话，那岚枫真的不知道该怎么办。&lt;br&gt;　　想一想都觉得可笑，冉颜眉和奥兰迪两个大赢家坐拥祢家所有的资产，分给岚枫小小的一杯羹，岚枫还在那开心的扣头谢恩，而冉颜眉她们分食的竟然是自己妹妹家的所有财产。&lt;br&gt;　　真他妈的可笑！！！！&lt;br&gt;　　“你的恨像一只无头苍蝇，变得四处乱撞，终于……”没等什锦说完，岚枫粗鲁的打断了什锦的话。“别说了！！”&lt;br&gt;　　什锦冷峻的道：“我要说完，你终于让亲者痛，仇者恨了？你为什么不查清楚再报复？其实你父亲被人害死的仇恨一直压在你的心里，只不过冉颜眉的话是一根导火索，你就不分青红皂白的相信她的话，然后把恨发泄在祢怀仁身上。对么？”&lt;br&gt;　　岚枫痛苦的捂着头，怎么会这样？&lt;br&gt;　　“你们……没事吧？”经理走过来，怯怯的问。&lt;br&gt;　　什锦转头，面无表情的告诉他：“我们好的很，你离远点，这话题少儿不宜。”&lt;br&gt;　　30多岁的男经理就差怀疑什锦的精神有问题了，她有多大啊，还少儿不宜。&lt;br&gt;　　“你们再这样闹下去，我可是要报警了……”经理一本正经的说。&lt;br&gt;　　什锦突然大喊一声：“滚！”&lt;br&gt;　　经理登时瞪大眼睛，快步去报警去了。&lt;br&gt;　　什锦长喘一口气，大骂了一声，果然心里好受多了。她想拉岚枫起来，岚枫抱着头蹲在地上不肯起来。“</content></item></essay>