<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(49)</title><author>马桶伴侣</author><content>到了，床就只有这麽一小张，而且被子也只有这麽一条条，喜欢挤就随便，不喜欢的话就向後转，别忘了把门替我锁好……”强撑著说完话的岚枫翻了个身，睡著了。&lt;br&gt;　　“看来也只有委屈一下喽。”什锦讪笑，三下五除二的脱下衣服，钻进了被里，和岚枫紧紧的靠在一起。&lt;br&gt;　　“别和我抢被子。”本以为熟睡了的岚枫咕哝道。&lt;br&gt;　　“就抢。”什锦好似刚睡醒的状态，神清气爽的扯著被角。&lt;br&gt;　　“你……”岚枫用不轻亦不响的声音咕哝了一句，再次进入梦乡。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　几个小时后，也就是第二天清晨——&lt;br&gt;　　什锦早早的醒来後，在岚枫的衣柜鼓捣半天，翻出一件特大号的睡衣。“咦，怎麽这麽大？穿在身上不会像麻袋一样吗？”岚枫的衣柜虽乱，衣服也不够时尚，但每一件都很干净。什锦穿上那件宽大的睡衣後，走进厨房。也不能白白睡一晚啊，给她做顿早餐算是答谢吧。但令什锦挠头的是，她根本不会做饭。在家有帮拥，在外有餐厅，哪用得著她做。&lt;br&gt;　　“喂，东西都放在哪啊？”打开冰箱，空无一物，於是什锦吼道。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;100 绝色美姬&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　室内一点动静都没有，很显然，岚枫还在梦中。&lt;br&gt;　　一转身，有几包方便面横陈在窗台上。“吃这个倒不错。刚好别的也不会做。”什锦拿过面走进卧室，见岚枫还在蒙头大睡，她掀开被角，冲著岚枫露出的头道：“喂，你要吃哪种口味的面？”&lt;br&gt;　　“什麽嘛，一大早就叽叽喳喳，烦死人。”翻个身，岚枫想继续睡觉。可是什锦偏要弄醒她，一把将被子扯过来，“我难得做一次饭，要是不合味口不是白忙活了吗？快，选一种。”&lt;br&gt;　　“有多少种？”岚枫重新将被子扯回来，眼睛未睁，含糊的问。&lt;br&gt;　　“二种。”&lt;br&gt;　　岚枫的眼睛开了一道缝，射出一道愤怒的光芒，就知道她是个麻烦，果然，觉都不让她睡好。“现在几点锺？”&lt;br&gt;　　“六点三十。早上。”什锦看了下表後道。&lt;br&gt;　　“我从来没有在十点锺以前起过床，所以你煮的面我也吃不到。爱煮什麽随你的便，只要别再烦我就行了。”&lt;br&gt;　　“哼。”什锦轻哼一声，拿著面进了厨房。“你不吃拉倒，我自己吃，吃光你的面，看你起来吃什麽。”什锦咕弄著。&lt;br&gt;　　什锦心不在焉的煮著面条。看著岚枫空无一物的厨房，就知道她过的有多寒酸。&lt;br&gt;　　岚枫睡不著了。她翻来覆去的换著姿势，却越换越精神，最後只能坐起来。拿过床头的烟，点上，轻吐著云雾，烟圈在空气中蒸腾，缠绕，迷蒙的烟气後面，是一个纤细的背影。什锦正在专注的煮著面。&lt;br&gt;　　什锦的头发随意的在後面绾成一个吉，身子倚在墙边，静静的看著锅内翻滚的热水，像极了蜜月期的少妇，温柔细腻。岚枫的唇突然有了笑意，因为她觉得套著宽大睡衣的什锦好像怀孕了。&lt;br&gt;　　一支烟抽完，岚枫哑声唤道：“还没好啊？”&lt;br&gt;　　什锦转过身，手里拿著筷子，一边挥舞一边道：“你怎麽醒了，是你说不吃的哦。”&lt;br&gt;　　“那我现在又要吃了。”揉了揉头发，岚枫在阳光绽放的屋内看着厨房里的什锦，问道：“你煮了那么久，面是不是都煮烂了？”&lt;br&gt;　　什锦没有回答，继续煮面。&lt;br&gt;　　一阵阵面香飘进卧室，岚枫紧致的小腹内传来几声咕噜声，忍不住又报怨道：“煮面都要煮一个月，真是笨蛋。”&lt;br&gt;　　“喂。你讲点道理好不好，刚才问你要吃哪一种，你却说不吃，等人家做好了，你又要吃。”什锦端著盛好的面，急匆匆的跑进了卧室，放在桌上後，赶紧将两只手的麽指和食指捏住了耳垂。“呼，好烫。”什锦的大眼忽闪忽闪的眨着。&lt;br&gt;　　就在岚枫掀开被子，准备下床吃面的时候，有敲门声。&lt;br&gt;　　什锦看向岚枫。“是谁？”&lt;br&gt;　　“我也没开天眼，怎麽知道。开门。”岚枫突然提高嗓音吩咐着。&lt;br&gt;　　门一开，顿时涌进一群人，均是黑衣装扮，看得人眼花缭乱。&lt;br&gt;　　岚枫见状，先是一惊，之後迅速躲进床角，用被将自己捂的严严实实，只露出一个脑袋，因为她现在仍衣装不整，睡衣的扣子坏掉了，很容易就会露点。&lt;br&gt;　　而什锦却未心惊，只是很沈默，低头立在原地，一声不吭。&lt;br&gt;　　“你胆子也太大了，竟然一夜未归，你知不知道我和你爸爸多担心你。”一个妇人刚一进门便开始严厉的数落著什锦。&lt;br&gt;　　呼啦啦进来的一群人已经塞满了岚枫不足四十坪的小屋，有几个人几乎贴著床站立，遮住了岚枫的视线。没想到还有个女人，岚枫暗忖，听口气，应该是什锦的老娘。&lt;br&gt;　　“跟我们回去。”什锦的爸爸厉声的开口，满脸怒容，极度的担心之後，是极度的愤怒。是他太宠爱什锦了，要什麽给什麽，事事都依著她，她才会这麽任性。哪有几个十八岁的女孩敢逃家的？他只不过训斥了什锦几句，她就敢夜不归宿，看这次回去，他怎麽管教她。&lt;br&gt;　　“我不回去。”什锦别过头，赌气道。&lt;br&gt;　　“你不回去你要干什麽？几十个人眼睛都不眨的找了你一夜，我和你爸爸一宿没合眼了，你爸爸他还有生意要照顾，公司那面也在忙，身体又不好，你就忍心他这麽为你操劳吗？我看你这孩子也太不懂事了！”&lt;br&gt;　　岚枫眨了眨小眼睛，因为什锦妈妈是背对着她站立，虽然看不到什锦妈妈的模样，但可以想像应该很慈详，对什锦晓之以礼，动之以情。只不过一会生意，一会公司的，弄得岚枫有些云山雾照。生意和公司，有区别吗？&lt;br&gt;　　“我不想回去。”什锦沉著脸，低著头，重复着这句话。&lt;br&gt;　　什锦妈妈吞下口口水，“你不回去你想住哪？住在这？你的高傲哪去了，你的挑剔哪去了？连这种地方也愿意住……”什锦妈妈用略有些尖酸的语气道，或许她并不想贬低岚枫的住处，但她张口而出的高傲和鄙夷却是怎么也掩饰不住的，这或许是有钱人的共□。&lt;br&gt;　　“妈妈！”什锦不悦的出言截断了她的话。&lt;br&gt;　　一听见什锦妈妈口出此言，窝在床角的岚枫表情怪异。错了，错了。看来对一个人的评价千万不能下得太早，什锦的妈妈一点也不慈详。&lt;br&gt;　　“什麽也不要说了。马上跟我们回去，如果你再继续任性的话，我就把你关在屋子里三个月不准你出来！”什锦的爸爸撂下狠话。“好好关你的禁闭让你反省反省！”&lt;br&gt;　　“爸爸，您怎麽能这样？”什锦抬起头反驳：“我只是想做一些自己喜欢做的事。”&lt;br&gt;　　“少说一句吧。什锦。”妈妈拉著她的手，劝道：“你才十八岁，这个年纪还不是做事的时候，你只要好好上学就够了。”&lt;br&gt;　　“妈妈，可是我不想……”话没说完，什锦的爸爸低声吼道：“不要再说了，赶紧和我回去！”&lt;br&gt;　　“好啦好啦，那麽凶干什麽。”什锦的妈妈瞪了他一眼，拢著什锦的头发道：“你爸爸也是为你好，快和我们回去，别再惹他生气了，乖。”低头猛然瞧见什锦只穿著睡衣，什锦妈妈不悦挥手示意一屋子的男人快点离开，她家的什锦可是黄花大姑娘，怎么能让那帮臭男人猛看呢？！这是坚决不行的。&lt;br&gt;　　岚枫喘了口长气，什锦妈妈说的真不假，一帮人早该离开了，十几个男人挤在她的屋子算怎麽回事。&lt;br&gt;　　当一群跟班的臭男人被赶出去後，岚枫终於见到了什锦妈妈的庐山真面目，只能用一个字形容：胖！不过她爸爸倒是很有型，风度翩翩，看来什锦的长相都来源於她的父亲。&lt;br&gt;　　“换了衣服快点出来，我们在车里等你。”什锦妈妈贴著什锦小声道：“别耍什麽花招，你爸爸这次是真的生气了，宠爱也有个限度，再说你老爸可不是我，没准真的会把你关在屋子里几个月。”&lt;br&gt;　　什锦横著眼，不去看她。&lt;br&gt;　　“听到没有。”什锦的妈妈戳了下她的脑袋後，摇著胖胖的身躯离开了。&lt;br&gt;　　屋内突然安静了，桌上原本冒著热气的面，此刻已经变冷。&lt;br&gt;　　在原地愣愣的了站了片刻之後，什锦看向卷着被子倚坐在床角的岚枫，突然莫名的心里有一丝丝难过的情绪蔓延至头顶，她很沈静的开口：“对不起，打扰你了。”&lt;br&gt;　　岚枫毫不吝啬的给了什锦见面以来的第一个微笑。“没关系。”&lt;br&gt;　　她要走了吧？岚枫想。&lt;br&gt;　　“我得走了。”长叹一口气，什锦将昨天穿的一身衣服和鞋子拿来过，一齐扔到了床底下。“我就穿这个走，不介意吧？”她指的是身上超大号睡衣。&lt;br&gt;　　岚枫摇了摇头，到嘴边的话又吞了回去。&lt;br&gt;　　“车子就在门口接我，所以穿什麽都一样，没有人会看得见。”什锦自言自语道，她走到柜子边拿过包，准备离开。&lt;br&gt;　　“你为什麽逃家？”蕴育好久，岚枫在什锦将要离开的一刹终于鼓气勇气开口问。&lt;br&gt;　　什锦停住，转过身道：“因为我想在三潘市开一间赌场，可是我爸爸不同意，所以我就和他吵，吵过了他还是不同意，我就逃家。可惜，逃过家了，他还是不同意。”什锦耸耸肩，“我输了。”&lt;br&gt;　　岚枫点点头，无言以对。当什锦再次转过身的瞬间，一道阳光射在她腕部的白金钻石手表上，折射出数条亮丽白光，刚好照在岚枫的脸上。说不清是一种什麽感觉，岚枫点支烟，穿上脱鞋,走到窗前，吸著。&lt;br&gt;　　什锦干静的笑了笑，没有洗过的脸白嫩而美好。“我走了。”说着，什锦转过身离开了岚枫的视线。她娇弱的身体掩映在宽大的睡衣内，远远的看着，有一种让人臆想的诱惑。&lt;br&gt;　　外面飘起了雨，但岚枫站在窗边，只穿着睡衣轻吸着烟，她知道自己长的很普通，是那种混到人群里根本就找不到人的类型，在这个巨大的世界里，她，岚枫，只是沧海一粟。而什锦呢？像是格林童话里巫婆用咒语幻化的绝色美姬，只在午夜出现如昙花一闪，天一亮就消失得无影无踪。&lt;br&gt;　　摇摇头，想甩掉一些失落的不快感觉，岚枫决定到街上走走，难得起来这麽早，顺便把早餐解决了。&lt;br&gt;　　什锦做好的那碗面放在了桌子上，此刻已经冷掉了，这是什锦有生以来做的第一次饭菜，很可惜没有人去品尝。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　想关我？门都没有。&lt;br&gt;　　什锦正利用床单系好的绳子，一点点的向下滑。她当初选择住在二楼，是为了方便欣赏海景，如果早料到会有这麽一天，她一定会选择住在一楼，逃出去也方便些。一日不赌，如隔三秋。再好的美景一和赌桌比起来，都变得无所谓了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;101 迷离&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“小姐，你在做什麽。”正在别墅下巡逻的保镖抬头惊吼，大呼小叫的仿佛看见了鬼。&lt;br&gt;　　什锦暗道不妙，她腾出一只手想做禁声状，哪知道手指还没放在嘴边，另一只手就因为不堪身体的重量松脱了，整个人从半楼高的空中直直跃了下来。幸亏楼下的保镖早有准备，将什锦抱个满怀。&lt;br&gt;　　“小姐。这样很危险的，要是老爷知道了，会责怪我们的。”保镖抱住什锦后，晓之以理、动之以情，当然，任何一个有智商的二条腿走路的动物都明白什锦要再次上演逃家的戏码。&lt;br&gt;　　“责怪你们干吗？我一人做事一人当，再说，爸爸也不会发现……”什锦的话还没说完，一道冷冷的男音插进来。“我真应该狠狠的打你一次，你才会长记性。上次逃家，这次又跳楼。你究竟想要干什麽！”&lt;br&gt;　　什锦的爸爸极力压抑著怒火，狠厉的对看着什锦，</content></item></essay>