<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(32)</title><author>马桶伴侣</author><content>人都肯送给爱人梅赛德斯?奔驰SLR麦克拉伦的。光凭这一点，就可以说明祢凯很在乎你。”于佳佳轻拍黎洛雨的背安慰着。&lt;br&gt;　　“祢凯是为了让我给她开车，才送我的。”黎洛雨哭诉着，样子既娇怜又可爱。“何况她的钱多的没处花，这能代表什么？”&lt;br&gt;　　于佳佳神情坚定的道：“不要反驳，相信我，送你跑车一定是祢凯爱的外现。”于佳佳继续道：“爱人的方式有很多种，我觉得对于凯来说，就是把心爱的女人放在心里，她不是那种很善于用语言表达的人，但不代表她就不浪漫。带你去土耳其浪漫不浪漫？送你车的一瞬间浪漫不浪漫？这些小细节我想你一辈子也忘不掉吧？”&lt;br&gt;　　黎洛雨眨了眨带水珠的大眼，似在回忆。“是忘不掉，所以我越陷越深。”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;80 忽视&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“我知道你为什么不想用金钱来衡量她对你的爱，因为每个人所拥有或者可支配的钱差别量很大，祢凯付出的钱占他实际拥有的钱的百分比很少。虽然祢凯买了一辆豪车送你，但其实那对于她来说只是九牛一毛，所以你根本不觉得一辆车怎么样。如果祢凯很穷，或许她能送你一辆自行车，你都会觉得特别幸福。但你想过没有，还有一种可以衡量爱的标准，那就是她在你身上所付出的时间。”于佳佳道：“我认为，不管一个人说的再好听，如果她肯把时间花在你身上，那她就是喜欢你，否则，就是不。”&lt;br&gt;　　黎洛雨眼睛瞪大，而且有神。&lt;br&gt;　　“你仔细想想，对不对。”于佳佳鼓励的道。&lt;br&gt;　　黎洛雨的泪还挂在脸上，但已经没有了刚才的慌乱。她缓缓的道：“我和凯最开始在一起的时候，她总是会想着什锦，什么事情都要和什锦一起做才开心，我一直都是个配角。现在不一样了，她和什锦在一起的时间越来越少，除了凯旋的工作外，就是陪我。现在正值冬天，凯旋停工，祢凯整日陪着我实在无聊，才去悲情玩的。”&lt;br&gt;　　“这就对了，祢凯既然肯把一切时间都花在你身上，你说她喜不喜欢你？你说她倒底喜欢你多一点，还是什锦多一点？”&lt;br&gt;　　黎洛雨内心燃起希望的火种，难道真如于佳佳所说，祢凯喜欢她胜过什锦吗？可能吗？&lt;br&gt;　　“那我就要这样原谅她么？”黎洛雨重新躺回床上，如释重负的道。&lt;br&gt;　　“当然不，我说了这么半天，嘴皮子都要磨破了，就是让你解开你心中的那个结，在心里原谅祢凯的错误，但在行动上却不能轻易的饶过她。”&lt;br&gt;　　“你的意思是？”于佳佳摇身一变成了黎洛雨的首席军师，看这次祢凯还会不会骂黎洛雨愚蠢。&lt;br&gt;　　“祢凯做出那样的事，当然是她理亏，理亏就会低气些，像祢凯那样高傲自大的人即便不会低三下四来求你，也会变着发的对你好。她来求你，你先不理她，她就会来求你第二次，这时候你就不能再端着架子，因为祢凯不是别人，以她的性格，能来求你第二次已经说明她很在乎你了。你还像往常一样和她在一起，一起上学，一起放学，但就是冷冷的，不要给她好脸色，我相信祢凯肯定会想各种办法让你开心，你们的感情也会在这吵吵闹闹中全速升温。”于佳佳信心十足的道。&lt;br&gt;　　听完于佳佳的指点，黎洛雨恨不得竖起大拇指。什么叫“工于心计”，她今天算是见识过了。&lt;br&gt;　　祢凯来求她？黎洛雨有些难以置信，祢凯会来求她么？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　星期一，10：30&lt;br&gt;　　德亚中学黎洛雨所在班级的教室。&lt;br&gt;　　“你不是说祢凯会来求我的么？”黎洛雨一脸苦楚，从8点开始上课，她就一直期待着祢凯出现在她班级的门口，脖子都快要伸到外面去了，就是瞧不见祢凯的身影。&lt;br&gt;　　“你要沉得住气呀！再说，你昨天晚上不还又哭又闹的，恨祢凯恨得牙痒痒，怎么这么快就好了伤疤忘了疼呢，还等着盼着想见到祢凯。”于佳佳一面抄着老师的板书，一面小声道。&lt;br&gt;　　黎洛雨趴在桌上不再言语。生气只是一时的，哭过了也就好了，女孩子大多都是这样。生气的时候，真想一辈子也不要再见到，可转眼不生气的时候，又开始想念。&lt;br&gt;　　11：30——&lt;br&gt;　　黎洛雨望着空无一物的教室门口，有些失望和忐忑。她认识祢凯一年多了，这一年多来，她和祢凯大吵小吵也有很多次，但每一次都是以黎洛雨乖乖的回到祢凯身边而告终。&lt;br&gt;　　祢凯真的会来么……&lt;br&gt;　　“你呀！”于佳佳趁着下课的功夫对黎洛雨道：“你能不能有点脾气？你看你像只被霜打了的茄子一样，好像昨天在悲情酒吧泡女人的是你而非祢凯一样。”&lt;br&gt;　　“那她要是不来找我怎么办？”黎洛雨的声音小的像只蚊子，昨天夜里咆哮的气势早已经无影无踪。&lt;br&gt;　　“不找你，你就再回到我家去住……”于佳佳打了个大哈欠，语调困顿的道：“昨天夜里的话算我白说了，你真是没出息，一脸没有祢凯活不下去的样子，就算她来找你，看到你这样，聪明如她就知道根本不用说什么好话求你，只要说一句，走吧，你就乖乖的跟她屁股后面做牛做马了。”&lt;br&gt;　　黎洛雨无语，于佳佳说的情况很有可能发生。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯一边快速刷牙一边将NIKE的球鞋登上。没有时间了，她随便找出一身运动装套在身上，所以只能穿一双球鞋来配。&lt;br&gt;　　原本打算天一亮，她就去于佳佳的家里找黎洛雨的，可结果一睁开眼已经上午11点了。昨天喝了大量的酒，又折腾到凌晨才睡，睡到中午才醒也不足为奇。&lt;br&gt;　　祢凯草草的洗把脸，用啫喱膏将头发打理出好看的形状。已经11点，祢凯放弃了去于佳佳家找黎洛雨的计划，直接奔学校去了。但愿黎洛雨会出现在学校。祢凯骨感极强的细手紧握方向盘，内心默默的祈祷。&lt;br&gt;　　11：40——&lt;br&gt;　　黎洛雨仍趴在课桌上做死鱼状，老师讲的东西她一道题也听不进，什么AABBCCDD，她的脑子里只想着祢凯。好祢凯，坏祢凯，嚣张的祢凯，滥情的祢凯……&lt;br&gt;　　突然，黎洛雨发现班级的气氛有点不对，特别安静，似乎掉根针都会听得见，一些同学的目光不由自主的转向班级门口。黎洛雨也转过头……&lt;br&gt;　　她看见了祢凯的一张困顿萧瑟的瘦削面庞，双手环胸，干薄的嘴片没有颜色，整个人侧倚着白色的墙，不知道已经站在那里多久了。&lt;br&gt;　　祢凯看见黎洛雨投来的目光后，与她对视了一下，慢悠悠的走到门口，中低的磁性声音电晕了教室内正在上课的一堆少男少女们。&lt;br&gt;　　“老师，对不起，打扰一下，我想找下黎洛雨。”&lt;br&gt;　　老师点了点头。&lt;br&gt;　　祢凯立即退出了所有人的视线。&lt;br&gt;　　“去吧。”老师温柔的对目瞪口呆的黎洛雨道。&lt;br&gt;　　黎洛雨才要起身，突然一道力量将她拉了回来，是于佳佳。她小声趴在黎洛雨耳边对她做最后的调教：“怎么样，我说对了吧，她果然来找你了！你不要像个花痴一样，一见到祢凯不知道怎么回事就被她吃得死死的。这回你一定要记住昨天她是怎么惹你生气的，一定不能轻易的原谅她，与她合好，明白吗！就像我昨天对你讲的那样……”&lt;br&gt;　　黎洛雨微皱着眉，听着于佳佳絮叨了半天，似懂非懂的点点头，“好，我知道……”&lt;br&gt;　　于佳佳看着黎洛雨白羊一样无辜的眼神，有一种她的话又将变为废话的预感。&lt;br&gt;　　黎洛雨在众目睽睽之下出了教室，来到走廊，她看见了不远处看着窗外的祢凯。&lt;br&gt;　　黎洛雨缓慢的走了过去，清澈的双眸沉沉的低下，始终看着地面。&lt;br&gt;　　“其实我本来不打算叫你出来的，就在这等着你就好，等你下课了我们去吃饭，想吃什么？”祢凯故作轻松的道，她很聪明，知道要跳过不愉快。&lt;br&gt;　　黎洛雨默不作声，祢凯不来找她的时候，她就想祢凯为什么不来找她，可等祢凯来了以后，昨天晚上那一幕又开始不停的在黎洛雨脑中回放。&lt;br&gt;　　“不用了，我中午去佳佳那。”黎洛雨的眼微微的向祢凯的鞋面上一扫，咬了咬下唇。&lt;br&gt;　　“不行，你要和我走，我有话对你说……”祢凯有意压低了声音，怕别人听到。&lt;br&gt;　　“喜欢听你说话的人不只我一个吧，你有很多倾诉对像，多我一个不多，少我一个不少……”黎洛雨冷不防的道。&lt;br&gt;　　祢凯皱眉，从运动服里掏出一支烟，迅速点燃后吐出一圈白雾。“我知道你还在为昨天的事情生气，但你得给我解释的机会……”&lt;br&gt;　　德亚中学再怎么放纵它的学生，也毕竟是一座学校，明令禁止的就是吸烟，可祢凯却在光天话日里吸。&lt;br&gt;　　“眼见为实，还有什么好解释的呢？解释就是掩饰，对么？”黎洛雨勇敢的抬起头，霍然看见了祢凯憔悴的面容。离近了，更看得清楚，祢凯的一张小麦色的尖脸全然没了往日的光洁，长长的睫毛下是一双泛红的眼，“你昨天晚上没有睡么？”黎洛雨忍不住的脱口而出，看见祢凯的疲惫黎洛雨就无法不关心，就不能无动于衷，因为她会心疼。&lt;br&gt;　　祢凯趁机拉住黎洛雨的手，十指交叉相握。“你都不在我身边，我怎么睡得着……一夜没睡，真的，现在特别特别困……困得我头疼。”祢凯大口大口的吸烟，说得跟真的一样。她是很憔悴，但她从凌晨五点睡到了十一点也是不争的事实。&lt;br&gt;　　“我也一夜没睡。”黎洛雨茫然的道，她才是真正的一夜没睡。&lt;br&gt;　　“这里不是说话的地方，一不小心就被人听见了，你觉得好意思么？”祢凯看了眼表，“还有十分钟就下课，我在这等你。”祢凯微微一笑，露出洁白的牙齿。&lt;br&gt;　　“不……我和佳佳约好了，去她家的。”黎洛雨坚持道。&lt;br&gt;　　祢凯笑脸登时沉了下来，“好，你去吧，反正你不陪我，我不会吃中饭的，晚饭也一样，你什么时候陪我，我就什么时候吃！”祢凯挑眉看着黎洛雨，片刻又开口问：“怎么样，和我去吃饭么？”&lt;br&gt;　　“恩……好吧。”黎洛雨无奈的点头道，“那我先回去收拾一下。”说完，她转身进了班级。&lt;br&gt;　　回到坐位上，黎洛雨开始收拾东西。&lt;br&gt;　　下课铃准时响起。在老师宣布完下课的一瞬间，班级开始变得嘈杂。黎洛雨拿好东西站起身，于佳佳终于说话：“一看你进来时的表情，我就知道祢凯在第一回合就把你拿下了。不是说好要二个回合吗？”于佳佳不解的看着黎洛雨。&lt;br&gt;　　“你也知道，她很容易吃定我……再说一看见她瘦瘦的脸，我就会心疼。你知道吗佳佳，只要祢凯一天不吃饭，就会立即瘦2斤，凯的身体本来就不好，真的不能再瘦了……”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;作者有话要说：我更新的时间已然从以前的12点后推了两个小时，可我起床的时间并没有变呀——MY GOD&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;81 忽视&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　一听见黎洛雨的话，于佳佳恨不得一头撞死。不过她又想开了，既然是黎洛雨的事情，人家喜欢怎么做是人家的事，和她于佳佳有什么关系，她在这咸吃萝卜淡操心有什么用。细心想想，或许她如果有一个像祢凯这样的女朋友，她也会委曲求全吧？因为祢凯可以带给女人所以梦想中的东西。&lt;br&gt;　　“你让我说你什么好啊洛雨小姐！”于佳佳把所有的无奈都挂在脸上。&lt;br&gt;　　黎洛雨则更无辜，内心有些慌乱的道：“我没有原谅她啊，我只是陪她吃个饭而已……就吃个饭……”黎洛雨解释道：“祢凯脾气很坏的，而且说到做到，如果她说不吃，一定就不会吃，她胃不好，会害胃痛！”&lt;br&gt;　　“你就是太善良外加有些愚蠢……”不是祢凯说黎洛雨愚蠢，就是于佳佳说，难道黎洛雨真的有点傻？“你知道这两样加一起叫</content></item></essay>