<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(80)</title><author>马桶伴侣</author><content>&lt;br&gt;　　我的天！这是怎么回事？一阵阵无所适从又不能理解现状的惊慌席卷着岚枫的胸口。&lt;br&gt;　　什锦冰冷的站在卧室的门口，含着眼泪的双眸紧紧的盯着岚枫，没有错过岚枫脸上转瞬即逝的每一个表情。&lt;br&gt;　　“锦，你怎么会出现在这……”岚枫捡起一旁的睡衣套在身上。&lt;br&gt;　　“我再一次的在错误的时间出现在了错误的地点。”什锦的嘴唇抽搐着，眼泪扑簌簌的往下落，她努力的保持着镇定又冰冷的语气。&lt;br&gt;　　“不是你看到的这样子，”岚枫一边摇头一边走向什锦，什锦则随着岚枫的前进而一步步的后退。&lt;br&gt;　　岚枫几乎是冲过来，一把抱住什锦，“不是这样的，我也不知道怎么回事，我喝多了，真的！”&lt;br&gt;　　什锦疯狂的挣扎，狠狠的捶打着岚枫的后背，哭道：“我们结束了，我们结束了！你亲手把我们的爱给毁，我们真的结束了！”什锦哭得快喘不上来气。&lt;br&gt;　　岚枫慌了，一边抚着什锦的背一边紧张的道：“你怎么会来的？这……真的没有什么事情……我……”岚枫有些语无伦次。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　时光倒退&lt;br&gt;　　五个小时前，什锦在PUB大吵大闹一番后回到了宿舍，越想今天的事情就越气愤，她生气离开，岚枫怎么可以不追她出来呢？是不是她们的感情真的变质了？&lt;br&gt;　　每个女孩在面对爱情的时候，都没有自己以为的那样潇洒，什锦也一样。她深知她不能离开岚枫，特别是在岚枫变得有钱有能力的现在。岚枫每每在赌桌上表现出的从容和无畏总是可以让什锦不图回报的倾心。&lt;br&gt;　　什锦知道她有多爱岚枫，她不能失去她。&lt;br&gt;　　什锦气急败坏的扔东西，砸东西，把宿舍弄得鸡犬不宁之后，她的手机还是纹丝不动的在桌子上躺着，没有电话也没有短信。&lt;br&gt;　　什锦叫嚣着，大骂岚枫的名字。&lt;br&gt;　　闹了个把小时以后，什锦按捺不住，拿起手机开始给岚枫打电话，第一个——没人听；第二个——没人听；第三个……足足打了半个小时，已经是凌晨一点多，可电话一直没有人听，什锦的怒火从胸腔燃到脑海。&lt;br&gt;　　岚枫做错了事，难道她不应该主动跑来给自己道歉陪理的吗？以前芝麻大点小事，岚枫都会又求又哄的对什锦软磨硬泡好几天，可今天这么严重的事情，却不见岚枫的人影，什锦在心里有一种不详的预感，这种预感足以让她失去理智。&lt;br&gt;　　难道……岚枫对她的爱改变了吗？她不再那么爱自己了是吗？可是岚枫最近有给她买很多她想要的东西啊，怎么会突然间不爱她？不会的，岚枫不会不爱自己的！&lt;br&gt;　　什锦这样想着，越来越不安，因为她比任何人都清楚，岚枫已经不是在华盛顿的那个岚枫了，身处田纳西州的岚枫独立而有个性，她再也不用依存什锦而活。&lt;br&gt;　　在打了近一个小时的电话没有结果的情况下，什锦去了岚枫住的别墅，在祢凯家不远。&lt;br&gt;　　什锦当然有岚枫家的钥匙，打开门，上二楼——&lt;br&gt;　　一切就到了现在这个荒唐的样子。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦大哭着，哭声有些骇人。&lt;br&gt;　　岚枫束手无措，什锦根本听不进去她的解释，何况事实摆在面前，两个人赤身露体躺在一张床上，还有什么好解释？&lt;br&gt;　　岚枫一急，抓过刚穿好衣服的黑眼圈女生，咒怨般的神情看着她，逼问道：“你怎么会在这的？你怎么来的？”&lt;br&gt;　　女孩扑哧一笑，好像岚枫说了什么好笑的笑话一样，她无所谓的耸耸肩，随意的神情让岚枫气的想打人。“你带我回来的啊，你忘了么？我的衣服都是你给我脱的呢，你别说你喝多了，其实你根本没喝多。”&lt;br&gt;　　啪——岚枫一巴掌打在黑眼圈女孩的脸上，力道很重，黑眼圈女孩立即哭了起来。&lt;br&gt;　　什锦绝然的扭头就跑，她现在有一种想死的冲动。&lt;br&gt;　　没有岚枫她是无法活的，可是岚枫又做出这些对不起她的事情，到底该怎么办？怎么办？什锦一边跑着，一边哭，眼泪随着风四散，像天上飘下的碎雨。&lt;br&gt;　　岚枫追出了别墅，只见什锦一伸手拦了个出租车离开了她的视线，岚枫焦急的再等下一辆出租车，迟迟没有，她想去车库提车，但肯定追不上了。岚枫一怒之下用拳头狠狠的捶了下门，咬牙挤出几个字：“一定是有人做的！”岚枫三步并做两步的窜上二楼，一把扣住黑眼圈女生的下颚，“说，谁让你来的！”&lt;br&gt;　　黑眼圈女生被岚枫突如其来的严厉给吓住了，嚅嗫着回答不出来。&lt;br&gt;　　“说！”岚枫似乎要吃了黑眼圈女生一般。&lt;br&gt;　　黑眼圈女生虽然拜金，但还是个17岁的未成年，经岚枫这么一吓，眼泪掉得更猛了，“没有人要我来，是你带我回来的！”&lt;br&gt;　　“放屁！”岚枫胳膊一甩，黑眼圈女生跌倒，头撞在了床边的栏杆上，发出啊的一声惨叫。&lt;br&gt;　　“快说。”岚枫的眼睛快要喷出火来。&lt;br&gt;　　黑眼圈女生垂下眼，沉默了一秒钟，哽咽道：“是……她让我来的。”&lt;br&gt;　　“她是谁？”岚枫瞪大眼睛，没想到自己的猜测真的没有错，果真有人指使？&lt;br&gt;　　“就是……就是……”女孩似乎还有点不敢说的样子，眼睛邪睨着岚枫。岚枫一声狮子吼，“快他妈的说！操！”&lt;br&gt;　　女孩只能可怜兮兮的说：“是凯……”&lt;br&gt;　　岚枫像被一阵飓风袭击了一般，猛的后退一步。女孩没说之前，岚枫就已经想到了，但她祈求着不要是凯，不要是凯，凯是她的亲妹妹，不要是她。&lt;br&gt;　　可是结果却不出人意料，就是凯。&lt;br&gt;　　原来祢凯从来没有放弃过什锦，而是像一只狼一样在伺机而动，同时也像一个猎人一样挖个大坑等岚枫跳进来，然后将她和什锦拆散。&lt;br&gt;　　祢凯从来就不是个好惹的角色，岚枫知道，可她不想承认自己的妹妹会对她做出这种事情，她不想！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;138 殉情&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　岚枫颓然的坐在地上，胃里不住的反着酸味，全身没有一点力气。&lt;br&gt;　　黑眼圈女生不知趣的仍在那里哭，岚枫抓起旁边的衣服向女孩扔了过去，咆哮着：“滚！滚离我的视线，滚！”&lt;br&gt;　　黑眼圈女生拿着衣服连滚带爬的离开了岚枫的别墅，她一走，四周安静了下来，仿佛在这间卧室里什么也没发生一般。&lt;br&gt;　　岚枫倒在地板上，眼睛直愣愣的看着上方，浑浑噩噩中，渐渐的睡着了……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　在梦中，岚枫似乎窥视到了时光中的秘密——祢凯费尽心机的要让自己赌，让她变得有钱，为什么？为什么……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　如果在夜里，你看见跨海大桥上有两个黑影在追逐着奔跑，你会不会认为她们两个精神有问题？还有一种可能，就是两个人相约来这里投海，美其名曰“殉情”。&lt;br&gt;　　祢凯一把拉住什锦的胳膊，大喊道：“你理智点行不行？！”&lt;br&gt;　　“我受不了！受不了受不了！我受不了！”什锦猛烈的摇头狂叫，脑海中浮现出在岚枫卧室里看到的不堪入目的画面，这对于什锦来说是一种屈辱。“岚枫怎么可以做这种事，她凭什么做对不起我的事？那个女生比我好吗？她比我好吗？她怎么可以不爱我？她怎么能离开我？”什锦反问着。&lt;br&gt;　　祢凯直视着什锦的脸和她的眼睛。&lt;br&gt;　　呼呼的北风猛烈的刮着，细小的雪片飞落，不知道是从天上落下的，还是大风刮起的堆在地面上的雪。什锦的泪几乎要在面颊上冰冻，小鼻子尖红红的，眼睛则肿的像核桃。祢凯的一双拉着什锦的手被冻得白里发青，一张细瘦的脸也冰得不成样子。&lt;br&gt;　　她们已经站在这里近一个小时了，此时正是冬季里最冷的时刻。祢凯出门都会坐车，向来不会在户外呆上超过10分钟，所以她总是穿得很少。祢凯身上的貂皮大皮看起来很厚，可皮衣里面只穿了一件薄薄的T恤，风很容易就穿过皮衣打在她细瘦的身体上。&lt;br&gt;　　祢凯的唇已经冻得开始颤抖了。&lt;br&gt;　　“你现在知道难过了？你当初选择她的时候我就提醒过你，那个时候她喜欢你依恋你，是因为你有钱而她没有，她和你在一起就可以过上富足的生活，还可以和一个大美女在一起，何乐而不为？可现在不一样了，她有钱，她变成了一个有钱人。”祢凯有些鄙夷的继续道：“她和我不一样，这么多年，我虽然一直在玩，但我知道如果我爱上谁，会全心全意的去爱，就像对你一样，而对那些逢场作戏的女人，我从来不会认真。我和黎洛雨在一起的二年里，我从来没有和别人上过床，我想在这一点上，我对得起她，也对得起我们这份感情。可惜的是她对不起我，她为了钱和别人在一起，她龌龊恶心。”每说一句话，哈气都变成一阵白色的雾，祢凯继续道：“可岚枫不一样……”祢凯盯着什锦，似乎要把她看透一样，“她喜欢你没错，可她同时也会喜欢别人。”&lt;br&gt;　　“你的意思是你只会爱上一个人，而她会爱上很多人，是不是？”什锦悲戚的看着远方，目光没有焦距。&lt;br&gt;　　祢凯看着什锦如此绝望的神情，内心突然一软。或许她不应该在这时候雪上加霜，或许她应该说几句岚枫的好话让什锦心里有点希望。可是祢凯没有说。&lt;br&gt;　　什锦甩开祢凯的手，感觉身体轻飘飘的，她朝大海的方向走去。&lt;br&gt;　　才走两步，祢凯一把将什锦抱在怀里，紧接着将她横抱起来，不能再让她任性下去了，祢凯几个大步将她抱回自己的车里，祢凯也上了车，坐在驾驶的位置。&lt;br&gt;　　“没有枫，我就没有活着的意义了。”什锦的眼泪再次流下来。&lt;br&gt;　　祢凯真想一巴掌抽在什锦的脸上，但她没有那么做，转过身来不屑地微抿了下嘴唇，“你就这一点出息？嗯？你的理想和未来呢？为了一个女人你至于吗！！”&lt;br&gt;　　“至于……”什锦的声音极低，显然已经没有了力气，闹了一个晚上，任谁都会累的。“真的至于，在没有岚枫以前，我特别想有个自己的赌场，自己做老板，那是我追求多年的梦。可自从有了岚枫，我知道，岚枫就是我的未来，我的一切，除了她，什么都没有意义了。赌场我可以不要，钱也不要，什么都不要，只要她……”&lt;br&gt;　　祢凯靠着座椅，她知道自己怎么做都不能够得到什锦的心了，因为什锦的心在岚枫身上，她已经彻彻底底的输掉了！&lt;br&gt;　　一种莫名的失落和空虚占据了祢凯的心。&lt;br&gt;　　不可以这么自私吧？祢凯想。得不到的就是得不到，怎么也得不到吧。如果注定不属于自己，强求有什么意思？还不如让她们去幸福，让她们去好好的生活……&lt;br&gt;　　祢凯静静的坐着，想了很多。&lt;br&gt;　　她对什锦的感情究竟是不是爱情？此刻她开始怀疑了……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　车里很冷，祢凯纤瘦如柴的手打开钥匙门，然后空调开始吹出热风。&lt;br&gt;　　暖风源源不断的吹出，什锦的脸开始发红，被冻透过的人都知道，极冷之后又变暖，脸就会变得很红很热。可是她眼角泛着的泪花却是冰冷的，怎么暖也暖不热。两行眼泪顺着脸颊滑落，冰凉得刺骨。&lt;br&gt;　　什锦转头一脸委屈的看着祢凯，“凯，我现在该怎么办……我真的不能离开岚枫的，我应该怎么办……”&lt;br&gt;　　“她都这样对你了，你还说你离不开她？人怎么可以这么贱！我以为什锦永远都可以拿得起放得下，可是……”祢凯摇了摇头，啐道：“你真让我失望。”虽然是这么说着，祢凯还是心疼的拉住什锦的手，将绵绵的暖意传递到什锦冰凉的手中。&lt;br&gt;　　什锦哭道：“我做不到像你那么洒脱，说离开黎洛雨就可以离开她，你没有感情的，我有！我爱岚枫，我不能离开她，我很知道我要的是什么，我就是不能离开！”祢凯刚才的话让什锦</content></item></essay>