<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(60)</title><author>马桶伴侣</author><content>时，祢凯的眼睛甚至红了。&lt;br&gt;　　什锦没有回头，也没有说话，任由岚枫牵着离开了病房。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　大约过了5分钟，病床边的玻璃茶几被狠狠的掀起来，然后重重的摔在地上，发出惊天动地的破碎声，祢凯的手也划出了一道很长很深的伤口，汩汩冒出殷红的血，滴在洒满月光的地面上。&lt;br&gt;　　黎洛雨盯着满地支离破碎的玻璃片，还有祢凯胳膊上触目惊心的伤口，眼泪无声无息的滑落。&lt;br&gt;　　当事者迷，旁观者清。黎洛雨看着祢凯纠结在一起的面容，那么无助，那么伤心，她知道，祢凯是真的爱什锦的，哪怕什锦现在已经爱上了别人。&lt;br&gt;　　黎洛雨痛苦的摇头，贝齿紧紧咬着下唇，双手环住肩膀，指甲深陷在肉里。眼看着自己最爱的人为另一个女人发狂，那是一种什么滋味呢？黎洛雨真不知道自己还应该怎么做，她用一百个真心来爱祢凯，可祢凯爱的却仍然是什锦。&lt;br&gt;　　眼泪大滴大滴的落下，伴着祢凯胳膊上血滴下的声音，像一段交响曲。&lt;br&gt;　　黎洛雨突然很悲哀的想，如果是什锦的爸爸欠了一千万，被高利贷的人追到几乎没有活路，祢凯应该不会把这件事情忘到脑后了吧？爱屋及乌，祢凯不爱她，才会不管她的事。&lt;br&gt;　　时间分分秒秒的经过，黎洛雨收起眼泪，走到门口按了呼叫的铃，片刻，医生护士一起赶来。&lt;br&gt;　　“怎么回事？”医生进屋后第一个动作就是打开灯，待看清屋内的状况后，一行人都傻了眼，满地的碎面和血滴混杂在一起，根本就不像是病房，倒像是哪个酒吧刚刚发生过殴斗的场面。&lt;br&gt;　　黎洛雨简单的回答，“没事，刚祢凯不小心把茶几弄翻，然后划到胳膊。”&lt;br&gt;　　茶几碎到这种程度还能叫做不小心弄翻？刚刚划到胳膊就叫医生会流到满地都是血？&lt;br&gt;　　“要不要通知祢先生来？”医生谨慎的问道，他所谓的祢先生就是祢凯的爸爸。&lt;br&gt;　　“滚，你们都给我滚远点，滚出去！”祢凯歇斯底里的吼着，一双眼睛通红，犹如野兽般的眸子泛起狂猛的风浪，祢凯这几天压抑的所有狂怒都在这一刻爆发。&lt;br&gt;　　几个医生和护士面面相觑，准备离开，他们不想平白的挨别人的骂，就算祢凯有钱，也没有权利骂医生们滚。&lt;br&gt;　　“别走……”黎洛雨扯住一个医生的胳膊说：“祢凯刚刚用力过猛，可能扯到了原来的伤口，麻烦你们给她看看好么？”&lt;br&gt;　　祢凯抢言道：“让她们走吧，我没事，不用看。”祢凯的声音冰冷而漠然，脸色冷酷的像一块黑铁，不过情绪已经稳定了很多，胳膊上的血也开始凝固。&lt;br&gt;　　医生们没有再多逗留，鱼贯离开了祢凯的房间。&lt;br&gt;　　黎洛雨收住了眼泪，安静的站在祢凯的身边，祢凯坐在病床上。&lt;br&gt;　　“你还是那么的爱着什锦……”黎洛雨小声的道。&lt;br&gt;　　祢凯鄙夷的看了看黎洛雨，“你知道？你知道我爱谁？”&lt;br&gt;　　“我知道，我知道你爱什锦，如果你不爱，你就不会这么失控。”&lt;br&gt;　　祢凯转过身背对着黎洛雨，缓缓的躺下身子，“你去洗洗来睡觉，我不想和你继续这些无聊的问题。”&lt;br&gt;　　黎洛雨到了嘴边的话却说不出口，她今天来医院并不是想和祢凯说这些，而是想问那一千万的问题怎么解决，如果祢凯再不帮她，她父亲就有危险了。蔡振涛三番五次去她爸爸那，想用一千万买下黎洛雨。&lt;br&gt;　　黎洛雨紧紧的捏着裙子的一角，口有些干涩，“凯，我今天来是想和你商量一些事情。”&lt;br&gt;　　祢凯脸紧紧的绷着，没有丝毫血色，看着什锦乖乖的和别人离开的一瞬间，祢凯的心跳几乎停止。那不是别人，那是什锦，那是祢凯以为会一直一直属于她的人，可是现在被别人抢走了！难以忍受的失落和空虚的感觉让祢凯几乎喘不过气，她才会一气之下用自残伤害自己。是的，祢凯最惯用的伎俩就是自残。&lt;br&gt;　　祢凯的脸愠色不减，微微的吸了一口气，说道：“我今天没有心情，改天再说吧，洗洗睡觉。”祢凯翻过身指了指身旁空着的地方，示意黎洛雨洗完澡后睡过来。&lt;br&gt;　　黎洛雨无奈的点了点头，之后转过身向浴室走去，但没走两步，黎洛雨突然转过身对祢凯说：“我已经不想再问你要什么钱了，可是你曾经答应过要借我一千万的，既然你现在不愿意提及这个问题，那好，好，我去找蔡振涛借！”黎洛雨赌气的道。&lt;br&gt;　　“蔡振涛是谁？”祢凯原本心情就不好，现在更差。&lt;br&gt;　　“他是一直想买下我肉体的人！”黎洛雨的勇气固然可嘉，但她却选错了说话的时机。&lt;br&gt;　　祢凯从唇角挤出一个四不像的笑容，“我都病成这样了，差一点就死了，你还只想着你钱的问题。说句实话，我确实是把你要用钱的事情给忘了，但并不是不想给你，不过既然有人心甘情愿的把钱借给你，那你就借好了。你以为我离开你活不了吗？哈哈……”祢凯干笑了几声，“你要想把你自己卖给别人，去换取一千万，那你尽管去好了，像你这样的女人，成千上万多得像蚂蚁一样！”&lt;br&gt;　　生活的卑微是黎洛雨纯真心灵的致命伤，而祢凯正在将黎洛雨残存的尊严亲手撕烂。黎洛雨缓缓的转身看向祢凯床的位置，眼泪再次在眼中打转。&lt;br&gt;　　祢凯虽然没有看见黎洛雨的表情，但她能感受到黎洛雨惨淡的眸光。祢凯有些后悔自己说出的话，可她又不是会认错的人。&lt;br&gt;　　“或许于佳佳说的真是对的，我需要独立起来，我这样依赖你，你根本看不起我。我真的不应该开口问你要钱，是我自找没趣吧。”说完，黎洛雨没有再踏入浴室，而是转身向门口走去，打开门，没有给祢凯反应的时间便消失在了祢凯的眼前。&lt;br&gt;　　祢凯一愣，用没有受伤那一侧的手猛的捶了一下床，啐道：“有种走就别再回来！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　天色已经是极黑的了，黎洛雨站在医院的门口，孤单无助而又心伤的看着医院楼层亮起的灯光。黎洛雨驻足凝视着，足足站了一个小时，有一扇小小的窗口，那扇窗就是祢凯房间的窗……黎洛雨看着看着，眼泪又忍不住流下来，像个无助的孩子一样。&lt;br&gt;　　最终，黎洛雨拿出手机，拨通了杨奕的电话。这个小伙子，曾经信誓旦旦的要爱洛雨一辈子的，他曾经许诺过……&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨走后，祢凯瞪着天花板，默默的等着黎洛雨转身回来，但半个小时过去了，黎洛雨连影子都没有，祢凯知道，她走了……&lt;br&gt;　　去了哪？&lt;br&gt;　　不知道。&lt;br&gt;　　没有什锦，心里本来就空空的让人难受，又没有洛雨，怎么行？&lt;br&gt;　　突然很想搂着软软的，嫩嫩的小身体睡觉——祢凯撑起单薄羸弱、大病出愈的身体下了床。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;114 你可以抱抱我么&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　虽然我们不相信迷信，但要相信这个世界有一双恶魔之手。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　十分钟后，杨奕的身影出现在医院的门口。在看见黎洛雨后，杨奕的一双眼睛几乎离不开她纤弱的身体。&lt;br&gt;　　“洛雨。”杨奕快步跑过去，沉默的看着多少次梦中出现的人。&lt;br&gt;　　黎洛雨是杨奕的初恋，只不过他还处在追求黎洛雨的过程中，祢凯出现了。&lt;br&gt;　　“杨奕……”黎洛雨的唇瓣抖着，看见青梅竹马的朋友，黎洛雨的眼圈不自觉的红透。&lt;br&gt;　　夜风温柔，灯光昏黄，杨奕的青蓝色衬衣被风鼓起。“怎么了你？瘦成这样……”杨奕低着头眷恋的看着黎洛雨娇俏瘦弱的面容，“大晚上的找我，肯定有什么事吧，病了吗？为什么来医院？”&lt;br&gt;　　这个世界就是由无数的巧合加巧合组成的。此时躺在病床上的祢凯撑起身子，下了床，简单披上了件衣服走出房门，倒不是为了去找黎洛雨的下落，她以为黎洛雨早已经回家了，祢凯只是想到医院的小花园里吹吹风。&lt;br&gt;　　“没事。”黎洛雨苦涩的笑了笑，随着摇头的动作，眼泪掉了下来。&lt;br&gt;　　杨奕见状，慌了神，却局促的不知道怎么办才好。“怎么了？怎么了？别哭啊，有什么事情告诉我。是不是那个蔡振涛又欺负你了？”杨奕拿出面巾纸，小心翼翼的擦着黎洛雨破眶而出的晶莹。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯身上有伤，走的很慢——&lt;br&gt;　　十分钟后，她走出医院的门——&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨勉强的笑笑，太久的压抑让她什么都不想再顾及，只想找个暂时能够栖身的怀抱。“杨奕，我有点冷，你可以抱抱我么？”&lt;br&gt;　　杨奕一听，又惊又喜，谁能想到大晚上的会有美女投怀送抱呢？&lt;br&gt;　　杨奕虽然是男生，但从来没有近距离接触过女孩子的身体，不免紧张羞涩，轻轻伸出手臂将黎洛雨搂在怀里。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一出医院的玻璃大门，清新自然的空气扑面而来，好清爽！祢凯还没来得及好好的享受这久违的气息，便被前方的两个身影吸引了所有的目光。&lt;br&gt;　　距离很远，祢凯不是很确定，但黎洛雨简单而又不失可爱的粉红色GUCCI连衣裙是祢凯为她买的，所以祢凯看着特别眼熟。&lt;br&gt;　　倒吸一口气。&lt;br&gt;　　她的女人和别的野男人抱在一起？&lt;br&gt;　　不可能！&lt;br&gt;　　祢凯宁愿相信世界品牌的GUCCI会普及到撞衫，也不愿相信她觉得永远不会出轨的黎洛雨会出轨。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　伏在一个男人的肩膀上，想的却是一张女人的面孔。&lt;br&gt;　　凯——我做的还不够多么？为什么要这样对我？&lt;br&gt;　　黎洛雨脑海里祢凯的面容，像是水一样开始四处流动。&lt;br&gt;　　片刻，黎洛雨轻声对杨奕说，“杨奕，你可以借我点钱么？”杨奕家虽然不如祢凯家有钱，但身价也要上亿。&lt;br&gt;　　杨奕的唇弯成一个弧度，微笑的问道：“多少钱？”&lt;br&gt;　　“一千万……”&lt;br&gt;　　说完，黎洛雨明显感到杨奕坚实的身体微微震动，抱着自己的手缓缓松开。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　此时，祢凯已经走近了相拥的两个人……&lt;br&gt;　　也看清了印刻在脑海里的黎洛雨的脸。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　转过头，杨奕发现不远处站着一个单薄的女孩子，目光阴冷的看着自己的方向。他曾经与祢凯有过一面之缘，可是过去了一年多，上一次的不欢而散杨奕已经不记得了，他只是看着祢凯很眼熟。&lt;br&gt;　　祢凯的手放在胸口，强压着内心像要喷涌出来的鲜血。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　背叛！背叛！背叛！除了背叛还有什么？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　杨奕摸着黎洛雨的秀发，温柔而鼓励的眼神里闪着光，“一千万太多了，你要这么多钱干什么呢？爸爸不会给我那么多钱的，如果要是一万块，也许有可能……”&lt;br&gt;　　黎洛雨紧紧的闭着眼，走投无路的她几近绝望，明知道杨奕不会拿这么多钱给她，但她仍然想要试一试，但命运的指针从来不会偏向她，杨奕依旧是帮不了忙。&lt;br&gt;　　黎洛雨抿着唇，淡然道：“没事……我找你出来不只是想问你借钱，我只是想见见你罢了……”黎洛雨缓缓的从杨奕的怀中抬起头，漂亮的鹅蛋形脸庞微微一转——&lt;br&gt;　　一瞬间，双眼圆睁，脸色惨白。&lt;br&gt;　　没错，黎洛雨终于看见了站在不远处，正在看着自己的祢凯！&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯腥红的眼快要鼓出来，瘦瘦的肩胛，凸起的锁骨从病号服里露出来。&lt;br&gt;　　祢凯笑了……&lt;br&gt;　　一如既往的优雅，可笑的很痛苦。&lt;br&gt;　　原来她之于黎洛雨的意义只</content></item></essay>