<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(71)</title><author>马桶伴侣</author><content>则吧。”祢凯转过头询问，其中一个年龄比较大的人是这家赌场的老板，和她关系很不错。&lt;br&gt;　　“祢小姐讲。”&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，“我讲？跟一手100万，再跟翻倍，上限一千万，怎么样？”&lt;br&gt;　　“好。”几个人异口同声。&lt;br&gt;　　岚枫倨傲漠然的看着眼前的场景，不明白祢凯让她和什锦来是什么意思，只为了看她赌牌吗？&lt;br&gt;　　祢凯似乎看出了岚枫的疑问，毕竟是亲姐妹，心连着心吧。祢凯露出一个很干净的笑容，却不打算解释些什么，而是转头对服务生道：“给我拿五千万的筹码，记在我帐上。”祢凯对岚枫勾勾手指，岚枫走过来，祢凯低声附在岚枫耳边：“麻烦你和服务生一起去，五千万不是小数目，我和这的老板不熟，不要弄出其它的事情才好。”祢凯面不改色的说。&lt;br&gt;　　岚枫点点头，没有拒绝的理由，跟着服务生一起下楼。&lt;br&gt;　　片刻，五千万拿上来，赌局正式开始。&lt;br&gt;　　这次7个人玩的是21点，没有什么创意，但非常的惊心动魄。赢的人每一次都有近千万进帐。&lt;br&gt;　　祢凯面无表情的看着手里的牌，再次表示放弃。&lt;br&gt;　　岚枫不解的小声和一同坐在沙发上的什锦道：“祢凯每一次拿到牌，只跟一手，之后就扔掉，我不相信她每次的牌都那么烂，她这样做，纯粹在往里扔钱。”&lt;br&gt;　　什锦到现在也没有明白过来祢凯的葫芦里倒底卖的什么药，她不知道祢凯究竟要做些什么，只能摇摇头。&lt;br&gt;　　不一会，祢凯面前堆得很高的筹码就落了下去，岚枫和什锦都为祢凯捏了一把冷汗，5000万啊！&lt;br&gt;　　“祢凯，你怎么一局也不开啊？”坐在旁边的人笑着调侃。&lt;br&gt;　　祢凯貌似有点焦虑的揉了揉太阳穴，“牌太烂，没办法。”&lt;br&gt;　　牌太烂？岚枫明明看见祢凯来了两个A，却断然的将一手牌扔掉。&lt;br&gt;　　又半个小时后，5000万只剩下1000万了，祢凯佯装擦汗，走到岚枫身边低声对她道：“跟我出来一下。”什锦也想跟着，祢凯使了个眼色，“在这等。”什锦又坐回原位。&lt;br&gt;　　出了‘307’包间，祢凯点起一支烟，“今天牌太差，帮我赌两把走走运，如何？”&lt;br&gt;　　岚枫笑道：“你当我是傻子？两个A你都不玩下去，这种牌叫烂的话，那什么叫好牌？”&lt;br&gt;　　祢凯懒洋洋的看了看岚枫，“就算不是牌烂，是我今天不在状态，帮帮我算了。”&lt;br&gt;　　“我看你非常在状态，两眼放光，像一条狼。”&lt;br&gt;　　“不管怎么样，总要帮帮我吧，你想我把5000万输得一分不剩？”&lt;br&gt;　　“去找什锦，什锦的赌技你也是信得过的。”岚枫提议。&lt;br&gt;　　“不。我就要你。”祢凯霸道的说。&lt;br&gt;　　岚枫才不吃这一套，“不！我不去。”岚枫的赌戒怎么会这么容易就被打开？真是开玩笑！&lt;br&gt;　　“想必你现在也知道我为什么要让什锦带你来了吧。”祢凯一手支着门，眼睛盯着雪白的墙道。&lt;br&gt;　　岚枫点点头，“你一直想让我赌，不过恐怕你的想法不能如意。你输多少钱是你的事，那不是我的钱。”&lt;br&gt;　　“可如果，那就是你的钱呢？”祢凯眯起眼睛。&lt;br&gt;　　“我的钱……”岚枫和祢凯一样，都是极聪明的人，经祢凯一点拨，岚枫马上想起来了刚刚的一个细节。&lt;br&gt;　　她和那个服务生一同下楼，换取筹码的时候要签字，岚枫提起笔要签祢凯的名字时，服务生提醒到不可以这样写，谁提的筹码就要写谁的名字，说这只表明是谁拿的筹码而已，并不代表什么，钱祢凯已经给过了。岚枫想也不想就把自己的名字写上了，因为她觉得这和现金没有关系……所以，岚枫也没有看清楚让她签的是什么东西。&lt;br&gt;　　“你？”岚枫睁大眼睛看着祢凯。&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，“你签的根本不是提筹码的单子，而是欠条，你现在欠这个赌场5000万，如果你愿意让你的5000万就这样被我祸害殆尽的话，你尽可以不去赌。那么第二天，银行和律师事务所就会分别打电话给您，让您还款。”&lt;br&gt;　　谈话到此，岚枫知道自己陷进去了，陷进一个祢凯早就设好的圈套里。&lt;br&gt;　　“你太过份了！”岚枫不知道应该怎么表达自己的怒气，是不是应该一拳兜在祢凯脸上才能泄恨呢？不过听说祢凯是练家子，这样做并不能让自己舒服。&lt;br&gt;　　“反正事情就是这样。你自己看着办吧。”祢凯留下一抹意味深长的得胜笑容，转身进了包房。&lt;br&gt;　　岚枫疲惫的闭上眼睛，祢凯让她防不胜防。她就知道祢凯一味的输肯定是有原因的！&lt;br&gt;　　可是自己答应过父亲和师傅的，不能赌，不能赌！&lt;br&gt;　　现在怎么办？&lt;br&gt;　　什锦也不会帮她，因为祢凯肯定和什锦联合起来做的这个局，逼她就范。什锦竟然会做出这种事，真让岚枫难以相信，达不到她想要的目标就用这种下三滥的手法吗？她爱上的就是这种阴险的女人？&lt;br&gt;　　岚枫的怒气一瞬间波及到了什锦。&lt;br&gt;　　什锦就是这样爱她的吗？不顾及她的感受，不想她这么做会不会伤到她的心？岚枫最不愿意做的事情就是去赌，可什锦呢？她有没有设身处地为她着想？本以为什锦是个不爱慕虚荣、体贴温柔的女人，原来也和别的女人没什么两样，将她陷于不仁不义的境地。&lt;br&gt;　　现在怎么办？岚枫的双手握拳，冷冷的站在门外，她知道祢凯什么事情都做得出来的，如果她现在不进去挽回局面，那么明天帐单就会源源不断的寄到她家，她不还得去靠赌来还？那可是5000万，不是随便做个小买卖就可以赚回来的。&lt;br&gt;　　不知不觉中，又过了好长一段时间，祢凯为了拖延时间，中途还赢了两次，就等岚枫回来了。不等岚枫回来就把筹码输完怎么行？&lt;br&gt;　　什锦见岚枫迟迟不进来，开门走了出去，迎头碰到了站在门口的岚枫，什锦皱眉问：“怎么了？脸色怎么这么不好？”&lt;br&gt;　　“我很好，拜你所赐，我好得不得了。”岚枫怒目相对，她真的忍不了心中的一股怒。不能去赌，是父亲临终前对她的遗言，她怎么能这样轻易破戒。岚枫不敢继续想，一想她就头大。&lt;br&gt;　　“你没事吧，枫？”什锦不知道她这是怎么了，突然像变了一个人似的，纤手摸上了她的额头。&lt;br&gt;　　岚枫一下子将什锦的手打开，“滚，别碰我。”&lt;br&gt;　　什锦惊讶的看着岚枫，她竟然会用这个字眼同她说话，滚？她没听错吧？&lt;br&gt;　　“你怎么可以这样说话！”什锦的一张脸也冷了下来。&lt;br&gt;　　岚枫不想解释什么，多说话就等于是废话。转过身，岚枫推门走了进去，哪怕是地狱，她也得进。&lt;br&gt;　　岚枫很少摆出这种表情，类似祢凯的表情。&lt;br&gt;　　祢凯笑了笑，主动让出位置。旁边的玩家不乐意道：“怎么回事，还中途换人的吗？”&lt;br&gt;　　“我已经输进了四千万，难道还不够吗？这是我姐姐，她替我玩两局换换手气。”祢凯离席前不忘道：“放心吧各位，她很菜的。”&lt;br&gt;　　岚枫脸上的表情比任何时候都冷，似乎是冒着冷气的干冰，一双带血丝的眼睛燃着怒火。虽然她是带着情绪坐在赌桌上，但祢凯一点都不怕岚枫会因此输钱，对岚枫的赌技，祢凯是相当的赞许。&lt;br&gt;　　点起一支烟，岚枫连牌都不看，直接扔进一百万的筹码——二百万——四百万——&lt;br&gt;　　开牌，收钱。&lt;br&gt;　　几个回合下来，岚枫面前的筹码直线增长。&lt;br&gt;　　但岚枫一把底牌都没看过！&lt;br&gt;　　在坐的玩家眼睛都快瞪出来了，就是没发现岚枫有抽千的迹象。她是怎么做到的？&lt;br&gt;　　其实不只是在坐的玩家比较惊讶，就是坐在一边休息区的祢凯也很惊讶，能做到这种程度的人屈指可数，祢凯甚至都做不到这点。&lt;br&gt;　　岚枫继续赢下去，没到半个小时，已经赢了三千万回来。在坐的玩家都不愿意了，纷纷要祢凯回来赌。&lt;br&gt;　　岚枫冷冷的抛下一句话，“我只要5千万，赢回来我马上滚蛋！”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;127 心魔&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　当岚枫坐在赌桌后不久，什锦推门走进来，她的眼睛微红，似乎流过眼泪。&lt;br&gt;　　祢凯目光扫了什锦一眼，没有说话。&lt;br&gt;　　什锦一抬头，豁然发现岚枫坐在赌桌前，惊讶的看了看祢凯，似乎在说：岚枫肯赌了？&lt;br&gt;　　祢凯意味深长的点头笑了笑。&lt;br&gt;　　岚枫的赢钱速度远远大于这个世界的造钱速度，没到一个小时，5千万到手，还多赢了几百万。&lt;br&gt;　　岚枫在小铺做的时间比较长，经常摆弄筹码，所以冷眼一看便知道眼前堆的筹码是多少钱。“够了，不玩了。”岚枫将手里的最后的一把牌一扔，潇洒的起身欲走。&lt;br&gt;　　祢凯气定神闲的走过来，拍了拍岚枫的肩膀，“就这样就不玩了？再多玩会嘛，赢个别墅什么的再走，反正已经上了赌桌，赢一分也是赢，赢一万也是赢。”&lt;br&gt;　　岚枫鄙夷的看了祢凯一眼，冷冷一笑，“你真关心我！真替我着想！”&lt;br&gt;　　祢凯毫不在意岚枫的态度，优雅一笑，脾气很好的笑着，“我不关心你关心谁呢？别忘了，你是我的姐姐呀！我们的体内可流的相同的血。”&lt;br&gt;　　“你真无耻！”岚枫咬牙切齿。她终于彻彻底底的认识祢凯了，祢凯就是个为达目的什么办法都可以用的人。&lt;br&gt;　　“是么？谢谢你的赞美。”祢凯淡淡一笑。&lt;br&gt;　　岚枫转过头沉声对服务生说：“把这些筹码拿到楼下，然后把我签的那张该死的欠条还给我！”&lt;br&gt;　　服务生怔愣的点头称是。&lt;br&gt;　　其余几个玩家走到祢凯身边，不悦的说：“怎么回事啊，你不说她是菜鸟个吗？上来还没一个小时就赢得底朝天！”&lt;br&gt;　　祢凯红光满面的道：“是啊，她是挺菜的，不过比我的赌技好一点。”&lt;br&gt;　　在场的人只有富兰克林赌场的老板知道祢凯的赌技一流，其余6个人都不知道，如果他们知道祢凯曾经在赌神大赛得过奖的话，给他们多大的胆子，他们也不会同祢凯玩的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　岚枫跟着服务生走到楼下，接过刚刚她签的欠条，一撕两半。&lt;br&gt;　　什锦快速下楼来到了岚枫身边，“枫，你怎么了？”&lt;br&gt;　　“我没怎么。”岚枫看也不看什锦一眼，转身就走。&lt;br&gt;　　“别走，你告诉我怎么了。祢凯跟你说什么了？”什锦拉住岚枫的胳膊。&lt;br&gt;　　“她会和我说什么你会不知道吗？这不都是你们两个一手策划的吗？”岚枫的怒气一瞬间爆发，岚枫把脸转向旁边长喘着气，打算熄灭自己的怒火，谁知道越想就越生气。“好了，我今天不想和你再说话了，你也别再同我说任何一句话，我需要冷静一下，明白吗？”&lt;br&gt;　　“岚……”什锦刚一开口，岚枫纤手一挥道：“如果你还想我和在一起的话，现在就别再说话！”说完，岚枫大步离去，剩下什锦一个人目瞪口呆的站在那。&lt;br&gt;　　但正从楼上走下来的祢凯并没有让岚枫轻易走掉，她快走几步挡在岚枫面前，语气不佳：“你干什么？扭头就走你觉得你很酷？”&lt;br&gt;　　“你有什么资格在这质问我怎么做？”岚枫指着祢凯的胸口。&lt;br&gt;　　“别随便用你的食指指着别人，这样做不礼貌！”祢凯将岚枫的手打开。&lt;br&gt;　　岚枫冷哼的笑笑，“你们做的王八蛋事情就礼貌？你知不知道你们的行为叫什么？”&lt;br&gt;　　什锦直到此刻还一头雾水，岚枫为什么这么愤怒？&lt;br&gt;　　“你们还不如把我扔到红灯区被男人上！也比这样对我要好一点！你们真残忍，把我的信仰，我的未来，都毁了！”岚枫的一</content></item></essay>