<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(51)</title><author>马桶伴侣</author><content>遭的景物并没有吸引她的目光，只是有一抹分外亮丽的红色显得异常突兀，岚枫随便的看了一眼。&lt;br&gt;　　之后,她正准备开门的手停住了，挂在手指上的钥匙像凝固般的垂在那里。心里突然莫明其妙的有一丝喜悦，但脸上却没表现出来，依旧一份酷得掉渣的冷淡——她，看见了什锦。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦笑著走过来，一身红的似火的装扮在灰蒙蒙为主色调的雨天里别有一番滋味，吸引了百分之二百的回头率，所有从这条街经过的车都下意识的放慢速度，过往的行人更不用说，只差没演绎广告上经常会出现的撞电线杆的惨状。&lt;br&gt;　　岚枫把钥匙放回口袋里，倚着门拿出烟。&lt;br&gt;　　你看见我不高兴吗？什锦的妆画得很浓，略显妖娆，但并不粗俗。&lt;br&gt;　　“我没想到你会来。”岚枫微仰著头，眼睛直视著天空。但无论她怎么想忽视什锦的存在，都是做不到的事情，什锦总是可以很轻易的吸引所有的目光。&lt;br&gt;　　“为什麽想不到？”什锦学岚枫的样子也靠在门上，继续说，“从回家那天起，我就被我老爸关在屋里面，一关就是三四天，今天才刑满释放，我立刻来找你了。”其实立不立刻只有什锦一人知道，她得到自由的第一时间是去赌，之後才来这找岚枫。被关的这几天，什锦快要被憋疯了，她想起了许多人，回忆起了许多的事情，但想的最多的人还是岚枫，这个才认识不到一天的朋友；想的最多的事还是怎么才能从她老爸那骗到钱，然後神不知鬼不觉的去三番市开赌场。说来也奇怪，什锦有一大堆男的女的朋友，加起来可能一节火车都装不下，但她却只想著岚枫。脑子的思维是由人来主宰的，有时候却又不听人的命令，她不想总去想岚枫，想人家干吗啊？总是一张冰冻的臭脸，但隔不了多久，岚枫似笑非笑的表情就会溜进她的脑海。什锦铤而走险的从窗上爬下来，除了想赌，还有一部分原因是想见岚枫。&lt;br&gt;　　“没有理由……”岚枫说。&lt;br&gt;　　什么没有理由？下了车才感觉到凉，什锦用胳膊围上身体取暖。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;103 失态&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　“你没有再出现的理由。”岚枫说完，随手扔掉烟蒂，用手里的那串钥匙打开门进屋，原因是看见了什锦超透视的衣服下的皮肤泛出的小疙瘩.&lt;br&gt;　　什锦乖乖的跟在岚枫身後进了屋，表面上看起来，岚枫似乎对什麽事情都漠不关心，可实际上她是个很有心的人。什锦想。&lt;br&gt;　　进屋后，什锦大步走到那张窄小的床边，蹲了下来，仔细的在床底下寻找，但找了半天什麽也找到，岚枫的床下像飞机场一样干净，而且还是刚刚打扫过的飞机场。&lt;br&gt;　　“你在找这个吧。”岚枫递过什锦当日丢在床下的衣服和鞋子，衣服已经洗干净，鞋子擦得也很亮。&lt;br&gt;　　什锦接过衣服的时候，很惊讶，嘴张得很大却没说出话来，岚枫竟然会将她的衣服洗净？一想到这，她就没有办法不惊讶，在她的印象中，岚枫不是很讨厌她吗。&lt;br&gt;　　“我以为你不会来取了，所以就……”岚枫有些语塞，她不知道怎么解释自作主张把人家衣服洗干净的行为。岚枫说的没错，她没有想到能够再次见到什锦，所以想把她的衣服洗净，留做纪念吧。&lt;br&gt;　　什锦笑了，她盯着岚枫拿在手里的极高尖跟皮鞋，猜想着岚枫擦拭这双让她的脚受伤的高跟皮鞋时会出现什么表情。&lt;br&gt;　　“如果我不把衣服和鞋留在这，我还有理由来吗？”什锦笑着说。她来找岚枫是需要勇气的，当要面对一个讨厌你的，而你又想见的人时，就需要勇气。什锦本以为岚枫讨厌她，但洗净的衣物证明了，岚枫并不讨厌她，什锦不由得窃喜起来。&lt;br&gt;　　“一起去吃饭怎么样？”什锦提议。&lt;br&gt;　　“不用了。”岚枫想也不想的拒绝。&lt;br&gt;　　这个答案是什锦预想到的，她无所谓的笑了笑，说：“岚枫，我们是朋友了吧？”&lt;br&gt;　　“不是！”岚枫迟了片刻说。&lt;br&gt;　　这个答案出乎什锦的意料。“为什么？”她问。&lt;br&gt;　　“我不想和有钱人做朋友，就这麽简单。”岚枫没有看什锦失望的眼睛。认识什锦太巧合，岚枫觉得什锦一定会改变她的生活，但她不想有任何改变，即便现在很穷，但日子风平浪静，她暂时还不想被什锦影响。何况有钱人都是很麻烦的，相信什锦也不会例外。&lt;br&gt;　　什锦无奈的坐在门口的藤椅上，怀里抱着衣服，腕部闪闪发亮的钻石手表再一次不合时宜的刺痛了岚枫的眼睛，让她更加坚定她的信念，那就是不可以和什锦走的太近，因为她是有钱人。&lt;br&gt;　　师傅临终的话岚枫依然记忆犹新：小枫，师傅早就是一个活死人，身体残缺，意志消沈，死亡对於我来说是一种解脱，不是苦难，你也不用难过。但为师想要你记住一句话，钱并不如想像的那般美好，人往往在追求金钱的过程中，会遗失很多东西，然而遗失的这些东西对於生命来说，才是最重要的，比钱重要一百倍，比如一个幸福的家庭，一个健康的身体。师傅还要你答应一件事情，虽然这违背你爸爸的初衷，但为师用血和泪走过半生，不想让你重蹈覆辙，所以无论如何，你但凡还认你这个要死的师傅，你就答应我：决不可以赌。我知道这个要求对于你来说有些残酷，毕竟你的赌技超群，很有天赋，想做到不赌很难。就像从小练就的偷，不让他偷还不如让他死。不让你赌是有些强人所难，但也不是做不到，你记住，只要你远离有钱人，过一种平平淡淡的日子，你就不会想去赌，没有金钱的刺激，你就不会想去赌，听懂了吗？你现在还小，可能不会懂，但你只要记住师傅的话，终究有一天会懂的。&lt;br&gt;　　这个世界上，会有人讨厌钱吗？谁不想做有钱人呢？穿最好的、吃最好的；有人羡慕、受人尊敬；岚枫并不崇拜金钱，但也想有钱。难道她愿意在这间不足几十平的小屋过一辈子吗，每天只能吃泡面的日子真是一种折磨。如果继续这种生活的话，别说买不起钻石手表，没准哪天会饿死也不一定。&lt;br&gt;　　拥有金钱是每个人的权利，只是获得的方法不同。但不论怎么样，岚枫都不想去赌博赚钱，那种钱赚得越多，她就会越不安。仿佛有无数只眼睛在盯著她，只要她一靠近赌桌，师傅的在天之灵就知道一样，所以她除了“充当侍者”为小铺解围外，从不以个人名义去赌。岚枫的父亲和师傅赌了一生，最后的下场都非常凄惨，她不愿和他们走同样的路。其实为小铺解围，用的也是赌技，岚枫无数次的说服自己，这没有违背师傅的遗言，反正赢的钱最终没有进自己的钱包，就不算是真正意义上的赌。也只有这样了，这是岚枫仅有的生存之道。&lt;br&gt;　　“可是我想和你做朋友。”什锦放下手中的衣物，走到岚枫身边，拉住她的胳膊，眼睛望著岚枫的眼睛，真诚的说。&lt;br&gt;　　“我们换个话题吧，如果再继续说这个，我们的聊天会提早结束。”岚枫没有甩开什锦的手，只是声音依然冷淡，她在有意疏远什锦。&lt;br&gt;　　好吧，什锦妥协，抽出手背到身后，走到屋里的小窗子前站定，灰暗的光在她的脸上投下阴影。“我想多了解你一些，除了你的名字，我还什么都不知道呢。”什锦又换上笑颜，转过身来说。&lt;br&gt;　　“你想知道什么？”岚枫故意要这么冷淡，以此来回拒什锦的热情。&lt;br&gt;　　“你的工作，你在哪工作？还有，你的家人呢，爸爸妈妈为什么不和你住在一起……”&lt;br&gt;　　岚枫突然厉声打断了什锦的问话，“别提我的妈妈！”岚枫喘著粗气，闭上眼睛，很痛苦的皱紧眉。&lt;br&gt;　　“怎么了岚枫？”什锦慌忙跑过来轻拍她的心脏，焦急的问。&lt;br&gt;　　岚枫依然紧闭著眼睛，摇着头，虚弱的说，“不关你的事。”&lt;br&gt;　　什锦无辜的说，“我说错话了吧。”&lt;br&gt;　　岚枫勉强的坐在藤椅上，脑门上已经沁出冷冷的汗珠，稍微歇息一下，她的面色缓合了很多，慢慢张开了眼睛。&lt;br&gt;　　什锦看著岚枫难过的样子，很心疼，岚枫一定有着很多不为人知的秘密，经历过许多悲伤凄切的事情。&lt;br&gt;　　什锦突然有一种冲动，想去探知岚枫心中的苦涩。&lt;br&gt;　　“谁都可以提，只有我妈妈不可以。”半晌，岚枫才能说出话来，可说这话的时候声音仍然抖得很厉害，妈妈这个词就像是毒蛇，一出口就咬她的舌头。&lt;br&gt;　　什锦不敢搭话，岚枫的情绪太激动，她怕再说错了话让她难过。&lt;br&gt;　　岚枫苦笑，说：“准确的说她不是我……妈妈，”岚枫吐出妈妈这个词的时候很艰难。她继续说，“在我心里，根本不认这个女人，她背叛了我爸爸，背叛了这个家。”岚枫几近咬牙切齿，恨恨的说，“我不知道我爸爸做错了什麽，我做错了什麽，她要用背叛来报复我们。你知道吗？因为她的背叛，害死了我爸爸，他就死在我面前，大口大口的吐血。我们家被人抢得连一张床板也没有了，一个完整的家就只剩下四面墙，”岚枫笑的凄哀，“那时我才七岁，我抱著爸爸的身体跪在家徒四壁的屋子里使劲的哭，空旷的屋子里异常凄清，我哭哑的声音瑟瑟的回响，却没有一个人听得到，直到……”岚枫猛的住了口，掏出烟点燃大口的吸，再也不说一句话。直到一支烟燃尽，她才又开口，但已经平静了，声音有几许苍桑的味道，“我不该对你说这些的，情难自禁，对不起。”&lt;br&gt;　　什锦已经听傻了，眼里不知不觉有了泪，随著她摇头的动作晃了下来，“我想听，关于你的我都想。”&lt;br&gt;　　岚枫寂然的笑了笑：“如果这是发生在别人身上的故事，我也可以无伤大雅的随便听一下，可这是我亲身经历的，背叛还有生死别离，那种天都塌下来的感觉，你不会懂，我也不企求别人懂我，但我不想让别人当笑话来听。”&lt;br&gt;　　“我……我没有……”什锦不知道怎麽说才好，她怎麽会当笑话来听，这种凄凉的故事，谁笑的出来。&lt;br&gt;　　“我心疼你。”什锦盯著岚枫红了的眼眶说。&lt;br&gt;　　“不需要。我说了，我不要谁懂我，同情我，可怜我……这些感情都不用，我不用任何的怜悯依旧活到现在。”岚枫故意要表现得很洒脱。&lt;br&gt;　　什锦的眼泪连绵的滚了出来，一颗颗晶莹的泪珠在灰暗的光线下泛着光。&lt;br&gt;　　岚枫伸出手擦掉什锦脸上的泪，说，“我很坚强的。”&lt;br&gt;　　什锦没想到岚枫的身世是这般的凄楚，只要一想到当时的情景，她就止不住的要流泪。一个七岁的小姑娘面对那样的变故，情何以堪?&lt;br&gt;　　“那之后呢？”什锦小声问。&lt;br&gt;　　岚枫摇摇头，不想再回忆那断痛苦得发狂的经历。“算了，不说了，这已经是很久以前的事了。我不想回忆那个女人，怕脏了我的脑袋。”每当岚枫想起她的妈妈，头都会隐隐的疼，此刻也不例外，她用手按住太阳穴，轻轻的揉着。&lt;br&gt;　　什锦坐直身子，纤手来到岚枫头的两侧，代替了岚枫的手，缓缓的按摩，舒解她的压力。&lt;br&gt;　　岚枫闭上眼睛，皱起眉，讶异今天的失常，为什么会脱口和什锦说了这么多过往的事情？不堪的记忆？难道仅仅是因为今天灰沈沈的雨天和当年的天气相似吗？还是岚枫甘愿把心中的事情道给什锦听？&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　什锦的再次出现，是十天以後，不是出现在岚枫的家门口，而是出现在“小铺”。&lt;br&gt;　　冉颜眉听到楼梯发出的咚咚的声响，知道来了很多人，率先迎了过去。岚枫也听到了，但连眼睛也没抬一下，坐在服务台後面专心地摆弄着筹码。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;104 对视 恶魔之眼&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　第一个从楼梯走下来的是两个身著黑衣的男子，戴著墨镜，身材魁梧，看样子是保镖，之後跟着走下来的——是祢凯，她单薄的身子套着昂贵的休闲服，尖尖的下巴，傲慢的眼神，在她之后走下来的，才是明亮艳丽的什锦。但冉颜眉并不认识什锦，来的人她谁都不认识，凭着直觉，她感觉这几个人有点来头。&l</content></item></essay>