<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(47)</title><author>马桶伴侣</author><content>达翡丽的限量版特制钻石白金表。左手上发着蓝色光晕的戒指固然很贵重，但与这款手表比起来，那个戒指的价钱就如同地摊上捡来一般廉价了。&lt;br&gt;　　片刻宁静后，什锦低头微语：“谢谢你，凯——”&lt;br&gt;　　祢凯从容的笑道：“有什么好谢的，这是我应该做的。”话音刚完，没料到祢凯在说话时手已经摸上了放在茶几上的蛋糕，只听扑的一声，一大块色泽鲜亮的奶油蛋糕按在了什锦的左肩膀上。&lt;br&gt;　　什锦还没反应过来，一群好友将更多的蛋糕砸了过来，头上，脸上，胸上，到处都是奶油的痕迹。&lt;br&gt;　　什锦笑得上气不接下气，她很想还手，可是用不上力气，她仰躺在沙发上，成了众矢之的，被那般狼一样没良心的好友祸害到没有人形。&lt;br&gt;　　什锦呼天抢地的嗷嗷叫：“我的头发……我的礼服……”&lt;br&gt;　　直到什锦身上布满奶油后，众人才开始转移视线，此时大大的蛋糕还有一大半没有被摧残。&lt;br&gt;　　祢凯将衬衣的扣子解开三个，里面的裹胸若隐若现，她的脸微红，突然抓起一块蛋糕向黎洛雨扔去，黎洛雨闪躲不及，左脸上重重的挨了一下，是祢凯的手法太准了吧？&lt;br&gt;　　这一下不要紧，黎洛雨眼圈中闪动的泪被一击而落，黎洛雨不管三七二十一的站起身，左右两手都抓了块蛋糕，狠狠的砸向祢凯，她这可不是和祢凯玩，是报复，是撒气！&lt;br&gt;　　祢凯并没有感觉出异样，用舌头诱惑的舔了舔唇边的蛋糕，将罪魁祸首黎洛雨扯进怀中狂吻，伴着蛋糕的甜味，祢凯没有吻到泪水的咸。&lt;br&gt;　　朋友们玩开，一块块蛋糕是经意是不经意的打到正在拥吻的祢凯和黎洛雨身上，什锦则在一旁用纸巾擦拭身上的奶油。&lt;br&gt;　　将近凌晨3点时，曲终人散。&lt;br&gt;　　宾客们纷纷离开了酒店，只有二楼祢凯所在的包间内没有一个人离开，她们实在是不想出去吓人，身上太多的奶油，脸上比花猫还花，所以必须等到宾客们都走了，她们才能出去。&lt;br&gt;　　突然，什父推开包房的门，屋内的狼籍景象吓了他一跳，目光在包间里搜寻了一圈，终于发现了窝在墙角的什锦。&lt;br&gt;　　“锦，你真太不懂事了，宾客走的时候你也不知道站在外面送一下，还躲在这里玩，像个小孩子似的。”&lt;br&gt;　　什锦抬头，虽然脸上的奶油已经擦干净，但紫色的晚礼服已经惨不忍睹了。&lt;br&gt;　　什父见状，叹了口气，摇了摇头出了门，什锦连忙站起身跟了出去，就算礼服再脏再难看她也要极力讨好父亲，因为她有事情要和父亲商量，今天必须得到答案。&lt;br&gt;　　见什锦出门，祢凯拉起坐在沙发上的黎洛雨，“我们也走吧？”&lt;br&gt;　　黎洛雨揉了揉疲惫的眼睛，困意明显。祢凯搂着她的肩道：“困了？回家睡觉去。”&lt;br&gt;　　一行数人都是妖孽级人物，鱼贯离开了包间，走到楼下大厅的时候，隐约听见了争吵声，是什锦和她爸爸。只听什锦情绪激动的低喊：“爸爸，你为什么不同意我去三番市开赌场？爷爷奶奶都在三番，他们可以照顾我的，这是我唯一的愿望，为什么你就不满足我？我不要衣食无忧的生活，我只想实现自己的理想，你总是说我小，我不懂事……可是我已经过了18周岁的生日了，我不小了……你看人家祢凯，她爸爸就……”&lt;br&gt;　　没等什锦说完，她爸爸不耐烦的打断道：“今天是你的生日，我不想惹的彼此都不开心，你快点打断去开什么赌场的念头。咱什家的赌场并不比祢凯家赌场少，你喜欢玩随便可以去玩，但是你自己开赌场还不够资格！”&lt;br&gt;　　“爸爸！我……”什锦还要央求什么，什父转身不看她，此时祢凯等人已经走到门口。&lt;br&gt;　　“别任性了！”祢凯走到什锦身边低声劝说，什锦扒拉开祢凯拉住自己的手，“你走吧，不用管我。”看得出来什锦是真在气头上，她下决心和自己父亲扛上了。&lt;br&gt;　　什锦父亲转头对祢凯她们道：“你们先走吧，没事……改天再去家里玩啊！”&lt;br&gt;　　一见劝不了什锦，祢凯只能先带着黎洛雨离开，况且什锦的爸爸在那，有些话也不方便说，祢凯只是在什锦耳边悄声道：“回头给你电话，好好的和你爸爸说话吧，他那么疼你……”多说无益，祢凯和黎洛雨等人离开了酒店。&lt;br&gt;　　待客人都走光了以后，什锦对爸爸下了最后通牒：“如果你不让我去三番开赌场，我就 离 家 出 走！”&lt;br&gt;　　向来宠爱什锦至极的父亲突然从心里窜上一股无名之火，也不管今天是不是什锦的生日，当然，此刻已经凌晨2点多，什锦生日已经过去了。“你要出走就走吧！不管你！”&lt;br&gt;　　什锦一气之下跑上楼，换了一身之前PARTY前穿来的衣服头也不回的离开了酒店，她故意跺响脚下的地面，发泄怒气。&lt;br&gt;　　她不明白爸爸为什么就是不同意。钱么？她敢保证自己家并不比祢凯家钱少，而能力呢？什锦也不觉得自己的领导和统筹能力比祢凯差很多，可为什么……什锦软磨硬泡了快二年，祢凯第一个赌场烧光了，第二个赌场又建起来，可是她自己的赌场却连个砖块也见不到，什锦真是受够了她这个冥顽不灵的爸爸了！&lt;br&gt;　　见什锦真的生气走了，什父忍不住在她后面叫道：“什锦，你干吗去？快回来这么晚了！”&lt;br&gt;　　什锦停住脚步，“那您是同意给我开赌场了么？”&lt;br&gt;　　“不同意！”什父义正言辞的道：“以后别让我再听到开赌场这几个字！”&lt;br&gt;　　什锦一甩头，昂头挺胸的消失在了夜色中。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;作者有话要说：又改了一下，不好意思昨天发的太仓促有几处错误，以后会尽量避免这种事情发生的哦！&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;98 人海之中让我遇到&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　无尽的暗夜笼罩了华盛顿，都说黎明之前是最黑暗的时候，可能就是这时了，什锦带着怒气出了酒店后左转右转来到了一条不知明的小街。不论什么样的城市都有这样的特点，就是在繁华富饶处不远，隐藏着贫穷。&lt;br&gt;　　什锦站在空旷的不知名的小街上，有些恐惧的看着前方跳动着的暗黑。这到底是哪？&lt;br&gt;　　什锦不知道——&lt;br&gt;　　她不会记得华盛顿的每一条街道，平时她开车出来的时候都用导航的。最最重要的是她换掉了那身沾满奶油的衣服，却忘记要带钱出来，此刻她身无分文，对了，可以救命的手机也没有带！&lt;br&gt;　　7月明明是个很热的季节，可什锦却觉得有点冷，她两臂环抱住自己，忐忑的等待着黑暗中可能出现的各种情况。&lt;br&gt;　　一条小街清冷异常，突然，一个易拉罐忽啦啦的响起来，像是被人踢到了路的中央，可是并没有人的出现！&lt;br&gt;　　什锦的心提到了嗓子眼，有种拔腿就逃的冲动，会不会出现个拿着刀的歹徒或者是没有脑袋的怪物？&lt;br&gt;　　什锦有点后悔了，如果就这样死在了自己的任性当中，那将是多么可悲的事！&lt;br&gt;　　什锦喃喃自语：“神啊~~保佑我吧，我的人生才刚刚开始……”什锦轻喃的声音不自觉的颤抖着。&lt;br&gt;　　呆看了2秒中，人影出现了。&lt;br&gt;　　背微有些躬，一身嘻哈装打扮，戴了一顶鸭舌帽，身材很瘦，叛逆不羁的摇晃着从远处走来，还能听见来人一边走一边低唱的声音，嗡嗡的。&lt;br&gt;　　什锦赶紧走到墙角，紧贴着墙壁站立，免得被来人发现。&lt;br&gt;　　人影越来越近，在路灯下看起来纤长，不过从服饰上看不出是男是女。&lt;br&gt;　　人影更近，听到了她的低唱：“情人的汤，不管什么配方……”只隐约听见一句，就可以很确定来者是谁。&lt;br&gt;　　听声音，是个女的没错，而且年龄还不大；听内容，是个中国人，否则不会唱当红的某某人的歌！什锦提着的心放下了一些，可是……现在行凶的可不论男女，而且看报纸说女性杀人者往往更加嗜血凶残，什锦不由得又抓紧了前胸的衣服，眼睛直勾勾的看着来者的行动。&lt;br&gt;　　近了——&lt;br&gt;　　更近了——&lt;br&gt;　　路灯之下，毫无遮挡，什锦当然会被发现，虽然和墙靠得很近，但她毕竟不是变色龙。&lt;br&gt;　　人影一边向前走，一边唱着歌。经过什锦旁边时仍唱着，但没走几步突然停下来，猛的转头看着什锦，然后蹭的一下退离了半米，整个人差点没弹起来。鸭舌帽挡住脸看不清情绪，但从话语中可以听出来。&lt;br&gt;　　“妈的！原来是个人！吓死我了……”出口成脏，什锦意识到她遇到的不是什么乖乖女。&lt;br&gt;　　什锦用谨慎的目光窥视了眼前的人一番，她的头发很短，扣上鸭舌帽只有一些流海露出来。&lt;br&gt;　　仅有的几秒缄默后，什锦从黑暗中走出来。&lt;br&gt;　　“好好的你吓我干吗？害的我以为是个鬼呢！大晚上的穿的那么花！”来人没好气的继续抱怨，“我眼角余光瞟到你的时候，魂都要吓没了，紧贴着墙站着，红红的衣服，头发还那么长……”来人露出鄙夷的神色。&lt;br&gt;　　什锦愠怒的咬了咬下唇，来人是谁啊，凭什么对她大呼小叫的？肯定是社会上不学无数、惹事生非的不良小青年，一张稚气的脸年轻而倔强。&lt;br&gt;　　什锦心一横，装出比来人更痞的样子，头一扬 “我叫什锦，你叫什麽，在哪混啊。”什锦觉得她必须得先发制人，才不会被人抢劫或者拐卖。&lt;br&gt;　　“我叫岚枫，就在这条街上混。”岚枫手中始终拿着烟，鸭舌帽遮住了她大半个脸，不过整个人看起来很帅气的样子，她的另一只手插在牛仔条纹裤袋里，斜睨着什锦看。&lt;br&gt;　　“就在这？”什锦嗤鼻，这条街脏的像垃圾堆，还不时发出下水道的气味，如果不是她找不到回家的路，又没有带钱，她肯定一刻也不想在这呆……&lt;br&gt;　　“就在这。” 岚枫连正眼都没看她一眼，“这怎麽了，我混了十几年了。”&lt;br&gt;　　“少吹啦！”什锦甩了下长长的卷发，“十几年？你难道在娘胎里就在这混了？难道你妈也是个太妹啊。”什锦看着岚枫的痞子样，猜测她就是个小太妹。&lt;br&gt;　　“放屁！”岚枫转过头一把推开纤瘦的什锦，“你妈是个妓女！”&lt;br&gt;　　什锦放下笑脸，纽结著秀眉，“你小心点说话，知道我是谁麽？”&lt;br&gt;　　岚枫轻笑，“什锦嘛，我只知道什锦糖，什锦罐头，没听过什锦这个人。别说这条街上没有，就是附近十条街都没有叫什锦这个人的！”岚枫露出鄙夷的神色。&lt;br&gt;　　什锦跳到岚枫面前，抓住她的衣领，尖下巴一扬，佯装很有气势的道：“想打架？”&lt;br&gt;　　“快闪一边去，就凭你？” 岚枫打掉什锦抓住她衣领的手，根本不把瘦得一堆骨头的什锦放在眼里。没事穿个超短裙，大半夜在漆黑的巷子里穿梭，她太高估美国的治安了吧。岚枫调头离开，又回头瞧了什锦一眼，她是个很漂亮的女孩，像个娃娃，看起来很单纯很可爱。&lt;br&gt;　　不过说话的时候却很凶。岚枫不准备再理这个麻烦，往家走去。&lt;br&gt;　　“你就这麽走了？”什锦在岚枫身後大喊。&lt;br&gt;　　岚枫当做没听见。&lt;br&gt;　　“你站住！”什锦高分贝的声音在深巷里听起来很空旷。&lt;br&gt;　　岚枫越走越远，身影马上就要消失在黑暗街头。&lt;br&gt;　　“喂！喂！”什锦使尽全力大叫著，一只出来偷食吃的老鼠刚露头，就被这一声大叫吓了回去，躲在自己窝里不敢动了。&lt;br&gt;　　但岚枫却还是迈著大步前进，片刻就消失在街的另一端。什锦左张右望也看不见岚枫的身影了。她真的敢把她一个人丢在这？这又黑，又暗。什锦环紧身子瑟索著向後一望，仿佛有两个黑影在朝她走过来。不确定是不是真的有人，什锦只管大叫一声，拔腿就奔著岚枫离开的方向跑去。&lt;br&gt;　　咚咚咚──&lt;br&gt;　　什锦以百米冲刺的速度气喘吁吁的奔到街口，却发现面前的</content></item></essay>