<essay><item><title>第四十章(坏坏赌神女)(36)</title><author>马桶伴侣</author><content>镇定再有见识，再成熟再处变不惊，可她毕竟只是个18岁的高中生，她仅仅只是个高中生而已，可她现在要面临的状况是自己杀了人。&lt;br&gt;　　大约五年前，祢怀仁就将那把精致的小手枪送给祢凯玩了，祢凯时刻把那支枪带在身上用来防身，偶尔也会拿出来吓吓人，却从来没有开动过，也没有想用那把枪杀人。&lt;br&gt;　　她真的只是想吓吓那个男子，没想杀他，可现在祢凯说什么也没有用了，现实摆在眼前。&lt;br&gt;　　来的女子麻利的戴上手套，像一个专业的医生一般，开始动手拖动尸体。“愣在那干吗？还不帮忙？”&lt;br&gt;　　祢凯颤抖着身子走过去，她从来没有感觉到如此害怕，如此紧张。和那个女子比起来，她就像一个未经世事的少年。&lt;br&gt;　　祢凯的桀骜不驯和坐在赌桌旁任凭几百万从手里溜掉仍不改颜色的从容都已经不复存在，因为——她杀了人。&lt;br&gt;　　祢凯不能平白无故的接受一个陌生人的帮助，她转头看向那个高挑的女人，黑色低胸的卫衣遮不住胸前诱人嫩白的硕大，她的一张素颜上只有淡淡的一点妆，涂了一层微亮的唇彩，香水清新自然，祢凯终于认出她是谁了，她是古仪。&lt;br&gt;　　古仪素颜上的两道细长的眉微蹙，嘴角上扬：“这个家伙现在变得异常沉重，拿着这个东西套上，”古仪扔给祢凯一副手套，“帮我一起把他搬走。虽然这个车库很少有人来，但把尸体藏得越隐蔽，你也就越安全，这样警察或许才找不到你。”古仪冷静的分析着。&lt;br&gt;　　一听警察两个字，祢凯的手一抖，手套簌簌掉落在地上，她不想坐牢，她还年轻，她不想……&lt;br&gt;　　古仪吃力的拖动着尸体朝拐角处移动，一滴滴汗珠在初春仍有些冰冷的天气中缓缓的凝结在额头上。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;85 亲密的抱过&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　祢凯完全搞不清楚状况，情况完全失控。她现在拿不出一丁点力气去搬运尸体，傻傻的站在一边。全凭古仪将尸体拉到角落里，用一些废旧的东西盖严，拍了拍手回到祢凯身旁。&lt;br&gt;　　“走吧。”古仪向门口走去。&lt;br&gt;　　她都走到门口了，转过头看祢凯仍站在原地，古仪皱着一道秀眉转身回到祢凯身边：“走啊！”&lt;br&gt;　　见祢凯还是不动，古仪一把拉起祢凯的手朝门口走去，临走时还不忘把那把被祢凯丢在地上的手枪捡起来塞进兜里。古仪之所以这么做的原因，不是怕警察发现那把枪，查验出指纹后会找到祢凯；古仪是怕祢凯发现那把枪内的子弹其实一颗都没有少。准确的说，死去的男服务生被击中头部的那颗子弹不是从祢凯枪里发射的，而是从旧车库的后右侧，从古仪的枪里射出的。&lt;br&gt;　　但最成功的是，这种错觉和巧合让祢凯以为是她打死了那个男人——&lt;br&gt;　　可怜的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　祢凯闭着眼睛坐在车里，手一直在抖，心也在抖，她接受不了自己杀人的现实，那是不是说明她还不够坏？&lt;br&gt;　　“怎么会这样！”祢凯趴在方向盘上，头脑一片空白。&lt;br&gt;　　“别去想了，没事的，不会有事的。”古仪轻轻的将柔夷放在祢凯把着方向盘的手上。“我们当务之急是快点离开这个鬼地方。”古仪看着祢凯的眼睛坚定的说：“来，让我来开车。”&lt;br&gt;　　祢凯听话的走下驾驶的位置，坐到副驾驶上，让古仪来开。祢凯确实已经没有力量和勇气继续开车了，她好像把魂都丢了一样。&lt;br&gt;　　祢凯不再说话，靠在椅子上懵懂的看着街边的景色。直到古仪将车开进了市区，祢凯才缓缓开口，语气全然没有生气：“你怎么会出现在旧车库？”&lt;br&gt;　　古仪谈然一笑，笑得那么从容温馨，一点都不像一双手刚沾过死人血的娇弱女子，此刻的古仪美得刚强中带着一丝温婉，一点都不似那日在LES酒吧里的冷傲妖艳。&lt;br&gt;　　原来，在酒吧里，很多人都是戴着一层看不见的面具，用来隐藏不想被人知晓的内心和情感。&lt;br&gt;　　“如果我说我碰巧来到这，碰巧看见你进了车库，你会信么？”古仪不答反问道。&lt;br&gt;　　“我会。”祢凯斩钉截铁的说，“因为我的枪会走火就是一个巧合，所以我现在相信所有的巧合。”&lt;br&gt;　　“既然你相信，那我刚才说的就是我为什么会出现在车库的解释。”&lt;br&gt;　　祢凯痛苦的捂住自己的头，想让自己清醒一些，冷静一些，睿智一些，可是她做不到，她好烦好乱……她的心像是长了无数的草一般让人慌乱。&lt;br&gt;　　“我该怎么办，现在？”祢凯很少征求别人的意见，她总是认为自己是上帝，她说的什么都是对的，但祢凯此刻却问古仪自己该怎么办。&lt;br&gt;　　“怎么办？第一，不要把这件事情告诉别人，你没有留到现场什么证据，警方应该是很难侦破案件，很难找到凶手就是你；第二，如果警方找到了你，你就说今天下午2：00-6：00都和我在一起，至于和我在一起干吗了……嗯，你就说……”&lt;br&gt;　　“我知道了，”祢凯冷声道，“第三呢？”&lt;br&gt;　　“迅速忘掉这件事情，让自己继续生活。”&lt;br&gt;　　祢凯扯了扯嘴角，自嘲的笑了笑，这不是杀了一只鸡一只猪一只狗一只猫，这是一个人！&lt;br&gt;　　一个活生生的人，转瞬间就死在了她的手里，她怎么还能无动于衷当做没有发生？&lt;br&gt;　　古仪说的太简单也太戏剧话了，祢凯觉得自己做不到那样。&lt;br&gt;　　不过祢凯并没有反驳古仪，只道：“谢谢你的忠告，我会记住并照做的。”&lt;br&gt;　　古仪无所谓的笑了笑，直接道：“现在去哪？回你家吧，遇到这种事情还是家里的温暖比较容易让你走出迷雾。好么？”&lt;br&gt;　　“不，去郊区。”祢凯道。&lt;br&gt;　　“哪个郊区？”&lt;br&gt;　　“去一个看不见人的地方，我想静一静。”祢凯微弱的道。&lt;br&gt;　　古仪沉寂的点了点头，快速打转方向盘，向效区驶去。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　黎洛雨穿着睡衣躺在床上，迟迟不见祢凯回来。很担心父亲那里出了什么事，可又苦于联系不到他。&lt;br&gt;　　这时，于佳佳打进来电话，黎洛雨寡然无味的接起来，“喂。”&lt;br&gt;　　“我是于佳佳，才放学啦，你和祢凯怎么样了？”或许是身处高中时代的女生都很三八，喜欢打听别人的隐私，也或许于佳佳就仅仅是想知道黎洛雨和祢凯之间的事吧，毕竟黎洛雨和祢凯的爱情太戏剧化了，像演戏一样。&lt;br&gt;　　“没事，她出去了，不知道去哪里，我有点烦。”黎洛雨实话实说。&lt;br&gt;　　于佳佳继续说：“天蝎座与双鱼座的结合被占星师认为是黄道十二宫里最完美的一对，你是双鱼没错吧，祢凯是天蝎没错吧，可你们怎么天天是暴风雨啊？”于佳佳停顿了下继续道：“难道换成了两个女人，就不准了么？”&lt;br&gt;　　黎洛雨眨了眨纯澈的大眼睛，“什么呀？我不是很相信星座……”&lt;br&gt;　　“很准的。”于佳佳神密兮兮的说。&lt;br&gt;　　“以后会好的吧。”黎洛雨很小声的说。&lt;br&gt;　　“出来一起吃个饭吧，省得你在家呆着闷啦。”于佳佳提议。&lt;br&gt;　　“不了，这离你太远。”&lt;br&gt;　　“我可以去接你，这个不是理由。”于佳佳说。&lt;br&gt;　　“我等祢凯回来吧……不想出去。”&lt;br&gt;　　于佳佳说：“那也好，听说今天晚上有流星雨，你是不是打算和她浪漫一下呢？”&lt;br&gt;　　“流星雨？”黎洛雨突然从床上坐直身子，“那一定很漂亮吧？”她的眼睛熠熠生辉，闪闪发亮。&lt;br&gt;　　“看了不就知道了，多许几个愿望。好了，我要开车了，不说了。”于佳佳挂断电话，开着车约会去了。&lt;br&gt;　　黎洛雨则重新躺回床上，睁着大眼，一心等祢凯回来。&lt;br&gt;　　是的，黎洛雨的生命里不能没有祢凯，即使可以没有，也是暂时的。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　古仪将车开到一处荒郊，停靠在路的一旁。&lt;br&gt;　　祢凯开车走下来，DIOR限量版的黑色风衣衬托她很高挑。她随意的坐在路旁的土地上，点起一根烟猛吸，一点也不怕几千美金的衣服被黄土给污染了，向来干净的她竟然也会有不计较形象的时候。&lt;br&gt;　　古仪紧挨着祢凯坐了下来，利落的点了一支烟，眼光落在了夕阳的尽头。&lt;br&gt;　　夕阳的光线很柔和，让人觉得很安逸，暖暖的光拥抱着两个各怀心事的女人，她们是一样的刚强，一样的干练。祢凯前额的流海滑落下来，遮住了半只阴翳的眼睛，像是故意不给夕阳看一样。古仪也是一头短短的碎发，在酒吧那天火爆的粉红色头发果然是假发。&lt;br&gt;　　“上次见到你以后，女朋友开始和我吵架。这次见到你，我的枪走火杀了人……”祢凯笑了笑：“你是不是扫把星？专给我带来厄运的？”&lt;br&gt;　　古仪并不生气，她的年龄要比祢凯大五岁以上，祢凯今年18岁，古仪已经26岁了，她的一张小脸虽然可以骗人，说她16也有人相信，但她的内心早已经真正的成熟，或者可以说麻木了。&lt;br&gt;　　“也许吧。”古仪笑了笑，很真诚的看着祢凯：“很多时候，我的出现确实会给别人带来沉重的打击和摆脱不掉的麻烦。”&lt;br&gt;　　“哦？”祢凯冷冷的笑了笑：“看来我那天不应该招惹你。麻烦的女人……”&lt;br&gt;　　“我还想问你，你那天为什么要招惹我，让我一直忘不了你……”古仪的话听不出有几分真实来。&lt;br&gt;　　祢凯按来烟蒂，接着拿出一根烟吸着。&lt;br&gt;　　“人的感觉很难琢磨的，那天看着你落寞的吸烟喝酒，突然感觉很像我自己……很久远很久远以前的我，那个时候我还没有和黎洛雨谈恋爱，经常，我会找一个别人不认识我的酒吧，一个人喝，直到醉。”祢凯纤细的食指和中指夹着烟，烟灰结了很长。&lt;br&gt;　　“我女朋友死了……我……经常会一个人去喝酒。”古仪吸了一大口烟，白皙的皮肤在夕阳下看着似乎是透明的，那么纯粹的白，很好看。&lt;br&gt;　　祢凯差异的看着古仪。&lt;br&gt;　　古仪笑了笑。&lt;br&gt;　　“很久以前的事了，但我直到现在都不能忘记她，不能忘记她在我怀里时娇小美丽的模样，不能忘记她和我撒娇时努起的小嘴……我不能过晚上，就像死了一样，被孤独侵蚀得心都痛了。”古仪的目光落得很遥远。&lt;br&gt;　　“再找一个。”祢凯说出了解决失去爱人痛苦的唯一办法。&lt;br&gt;　　“这个世界上，契合你骨血的，只有一个女人，只有一个，没有第二个。”古仪的话像是针，扎在祢凯的心上，片刻便可见血，那血丝丝写着黎洛雨的名字。&lt;br&gt;　　祢凯表情淡漠的笑了笑，“是么？对了，你是T？”&lt;br&gt;　　“嗯。”古仪点了点头。&lt;br&gt;　　“可你那天……”祢凯的意思是那天为什么要打扮那么妖艳，“你那么打扮会让正常的人都有欲望。”&lt;br&gt;　　“我不知道，或许只是想让自己改变一下吧。”古仪淡淡的说，声音是那么的平静，她就像一坛柔柔的水。&lt;br&gt;　　同是T，可祢凯永远是燃烧着的，无比旺盛的火。&lt;br&gt;　　“我KISS你，你怎么不反抗？”祢凯看着古仪的眼睛问。&lt;br&gt;　　“从我女朋友死到现在，大概有三年了吧，没有人抱过我，亲过我，你是第一个。我很排斥别人亲近我，可你……”&lt;br&gt;　　“我没给你排斥的机会，是不是？”祢凯轻咳着，一股烟呛到了自己。&lt;br&gt;　　“对啊，你动作太快了，我还没等反抗，已经被你吃了。”古仪笑着，眼睛轻轻的弯起，很温柔的样子。&lt;br&gt;　　“既然不排斥我，那再亲亲我吧。”祢凯的话听起来像是玩笑，更像是命令，古仪微微一愣。&lt;br&gt;　　“我现在需要温</content></item></essay>