<essay><item><title>逆轉男女(6)</title><author>床上伴侶</author><content>我在桌上找到一條保時捷的車匙，心想必定是她的呢，這刻零晨應該沒人理會我開了她的汽車吧！拿了她的錢包和電腦，我來到酒店地庫停車場，按了車匙開門鍵，便找到那輛白色的跑車。&lt;br&gt;在途中我想，這刻已經回覆男兒身，為何還要弄這些呢？！但想到往後不可以再做愛．．．那又怎能接受呢，況且我也不想藍教授永遠消失呢？！但換轉是她想到這裡，她又會否和我一樣做呢？！&lt;br&gt;來到楊平家中，一輪寒暄後，我當然沒有對他說這荒謬的經歷，就算說了，他也不會相信呢！幸好，楊平為人並不諸事，我沒說為何要拆解密碼，他也沒有問，我在錢包中拿了一千圓美金為酬勞，他便滿足地幫我。&lt;br&gt;他說需時兩小時左右，我閒著便到街上抽煙，這刻碰巧撞著楊平媽媽回來。楊平是獨生子，和當卡拉OK收銀的媽媽同住。楊平自少沒有父親，所以跟媽媽的姓。楊媽媽十六歲時被朋友弄大了肚，她家人很氣憤，要她打掉孩子，她沒辦法便獨個搬到美國居住，假結婚後拿了綠卡。很多人說她苦命，但今天她只是三十六歲，兒子已經是二十了，又差不多完成了大學，其實她比很多人要幸福多呢！&lt;br&gt;以往我和楊平也偶然會去他媽媽的卡拉OK唱歌，他在人前永遠只會叫他媽媽『大姐』，所以我也跟著叫：&lt;br&gt;「大姐～下班了？！」這刻的楊媽媽穿了條淺黃色短裙，上身是件白色小背心，腳上是對高跟涼鞋，她身材比以前胖了些微，在老外眼中還是很瘦的女人，但看看那對雪白的大腿比短裙緊緊包著，比起那些不斷追求瘦身的少女，多了幾分真女人的風韻。&lt;br&gt;「鐵男？？！是甚麼風吹你來了，大姐已經很久沒見你呢？！」來到我面前，我終於近距離看著楊媽媽，她的雙眼還是像以往般大，瓜子口面和我印象中的美媽媽沒多分別，但皮膚是明顯的老了少許，笑的時候有少少皺紋。&lt;br&gt;「沒辦法啦，上學很忙呢，剛剛轉了系便少了找楊平！」說著也給了楊媽媽一根煙，她便站著陪我抽煙。&lt;br&gt;閒談了一會，我眼神忍不住往她的後面一望，打量一下她的腰間和臀部，怎料給她發現了，但零晨時份通常大家的保護意識比例薄弱，她也很受落地笑說：&lt;br&gt;「怎麼？！鐵男長大了～打量楊媽媽的屁股了！！」&lt;br&gt;我被髮現了，面上通紅說：「哪有？？！！別取笑我吧．．．我只是看看妳的裙子，穿得很美呢？！」&lt;br&gt;「真的嗎？！這條舊裙子？？！！」說著楊媽媽拉了裙子一下，把它貼著屁股掃了幾下，這樣令臀肉彈了數下，我更是尷尬。這都看在她的眼裡，便說：&lt;br&gt;「小色鬼還說謊！！不要緊啦，你喜歡看也是說我還有點美色吧～」說著她便摘下香煙回頭準備入屋，說：&lt;br&gt;「外邊涼了，入來吧，但別打楊媽媽主意，老娘不喜歡逗小伙子呢～」說著時板起了臉，冷淡的她可能是工作累了，但她行上樓梯時，我故意在下麵墮後跟著，可以清楚看到楊媽媽裙底雪白的內褲呢。&lt;br&gt;這刻我想起多年前在楊平家玩耍後回家，總會想著他媽媽來打手槍，這刻的感覺真熟悉。&lt;br&gt;進去後，楊媽媽二話不說便進了房關了門，我便到楊平那裡瞭解進度，但看來還需時，便躺在他的床上想著剛纔他媽媽不小心走光的情景，心中想：&lt;br&gt;「雖然這刻身處困難中，但如果可以一嘗那團美肉，和我年少時幻想的真女人乾一次，豈非快活？？！！唔．．．那條短裙內的美腿應該是很香的呢！」我沒理會楊平在忙，心中不斷想著，如果她這刻來敲門，叫我出來，我便會藉機把妳姦了！！！哈哈哈，心中的畸想一閃即逝，想想也開心啦，我想。&lt;br&gt;怎料真的傳來敲門聲，是楊媽媽，她說：&lt;br&gt;「楊平，你肚餓嗎？媽媽弄點給你吃？！」&lt;br&gt;「不要啦媽！！別煩著我們好嗎～有正經的事要做呢！」楊平回答時頭也沒回。楊媽媽望向我，眼神跟早前完全不同，瞇著眼對我說：&lt;br&gt;手中遞了一樣東西給我，再說：「哪～鐵男呢？你．．．餓嗎？！」&lt;br&gt;我打開手中的東西，背著楊平看，那軟綿綿白色的．．．是楊媽媽的內褲，我立即獃了，手中之物還是暖的，有少少濕潤，張開裡面是又濃又白的液體，我望向她，她俏皮地單了眼。&lt;br&gt;「．．．我．．．餓啊～有甚麼好吃呢？！」&lt;br&gt;「有很多呢，你自己出來選．．．」說著她便轉過身，我清楚看到那條貼身的黃色短裙內沒有內褲，整個屁股的曲線都表露無違。我立即彈起來，跟隨著她出房。&lt;br&gt;還剛出房，她便拉著我的手，急不及待的拉我進廚房內。她依著洗碗盤邊，把我拉到他嘴邊，我身不由己地和她擁吻。那成熟女人的香味把我迷倒，想著自己竟然和楊媽媽在胡鬧，這個從少認識的長輩變成自己的性物，感覺又怪又爽。&lt;br&gt;我把雙手放進她裙下後面，揉著那雙冰涼的臀肉，真的是又滑又軟，我偶然搣擠了一下，她輕輕地呻：「啊～痛呀．．．小子真壞透！！」&lt;br&gt;她把舌頭伸進我口，讓口水流入我裡面，我細嚐了後，感覺下體早已硬起來，便順勢壓向她，她感受到陽具的熱力，面上開始紅起來，是發情了。我在她耳後亂吻了一會，便把舌頭伸入她的耳中，她立即嬌嗲地吟：「噢～～～～～～」接著便迅速拉下我的褲鏈，從內褲中找到我的肉棒，勃弄了兩下，便拿了出來。&lt;br&gt;我見肉棒被釋放，便用它向前頂，掀起了短裙來把它潛入，我用肉棒輕輕和裙下的陰毛磨擦，這刻她早已是慾火焚身，我便說：&lt;br&gt;「楊媽媽．．．不是身嬌肉貴嗎．．．怎麼給我這小色鬼弄得這麼放蕩呢．．．」&lt;br&gt;「啊～～我也不知道呢．．．總之．．．老娘下麵．．．很癢，心中只是要．．．鐵男的鐵棒呢．．．來吧．．．淫慾我吧．．．」&lt;br&gt;「妳剛纔說不要．．．現在要便太遲了．．．我極其量讓妳含吧．．．」說真的，我也不能直接插入呢，要不然我又失神便糟糕了，剛纔還想著這時份哪裡找個女生做愛，到這刻有了面前這性慾澎湃的熟女，我卻又不能插入。必須先忍忍，待我瞭解清楚藍教授的計畫，我心想。&lt;br&gt;「啊呀～～我不依～～～我要你乾我那騷穴！！！」但這刻的楊媽媽簡直變了另一個人似的，不斷在扭動蛇腰，掀起了短裙把肥美的大腿用力夾著小穴，懇求著：&lt;br&gt;「對不起了．．．是我不對了．．．好哥哥．．．算是我求你吧．．．你不用帶套．．．直接來乾我．．．很貼身的呢．．．」換轉是平常的我，我早已乾她至欲仙欲死，但這刻不能，便說：「．．．不含便算了．．．我走了．．．」&lt;br&gt;「不要惱不要惱．．．我含我含呢．．．」說著便張開大退踎在地上，把裙拉起讓我可以清楚看到那濃密的陰毛，繼而溫柔地把巨棒含進口中。我也順勢拉起了她的小背心，露出了鮮黃色的胸圍，那裡彷彿載不下那對巨型的乳房。&lt;br&gt;楊媽媽饑渴地不斷上下搖頭，口中吸啜時右手又不停撥弄著我的陽具。她的手勢非常純熟，口中舌頭不停地旋轉，緊緊又溫暖的包含著我，我控制不了低吟起來：&lt;br&gt;「噢～～～～～～～嘩！舒服呀．．．．」強烈的快感令我自然反應地搖動腰部抽插她的口，但因長度太深，頂到她的喉嚨，她忍不住：&lt;br&gt;「嗄～～～啊．．．．」見她雙眼也泛淚水，我見尤憐，扶她起來和她接吻，她起來後把一隻美腿舉起夾著我的大腿，用陰唇跟我磨擦，那裡早已濕透了，把源源不絕的淫液抹在我腿上。見她像母狗般的表情，我不敢相信這個人竟然是我朋友的母親。&lt;br&gt;她一邊磨著不忙用手替我撥弄肉棒，像怕我那裡會軟化，但眼前美肉色盪我早已是蓄勢待發，再加上她的淫水味道強烈，距離雖遠，我卻可以清楚聞到。&lt;br&gt;我倆接吻了一會，她俯到我耳邊，又挑逗我說：「啊～～～～好舒服呀．．．來吧．．．插插楊媽媽吧．．．人家．．．那裡很癢呢．．．．」&lt;br&gt;我把她推在廚房地上，解開了胸圍，看見她豎起了的乳頭是深啡色的，還有很大的乳暈。我向來是喜歡細小又粉紅的乳頭，但這刻看見這熟女的美乳，心中反而覺得很誘人，忍不住要吸啜一番。我用舌頭舔完又用口吸，愛不釋手地享受了好一會，這卻令她神魂顛倒，一面浪叫，一面用手指抓挖著那濕透的陰唇：&lt;br&gt;「啊～～啊呀～～啊～～啊呀～～好啊！！！」&lt;br&gt;我突然心血來潮，要一嚐我這個長輩最私隱，最骯髒的地方，便轉過身來，把面擠進她的大腿中，我發現整條短裙早已濕透，我往那裡一嗅，是強烈的咸腥味，但當中又有說不出的淫香味，我甚麼也不理，像小狗般不停舔食，她更是瘋狂叫起來：&lt;br&gt;「噢！！！！！！啊～～～啊～～～哎唷～～～～那裡．．．對了．．．對！！！呀！！！」我大口大口的吞下淫水，當中很多是像漿糊般的濃郁，還夾雜著她的陰毛呢。&lt;br&gt;楊媽媽滿身發滾，但手口卻閒著，便把我的大腿抬起，找著陽具放進口中。我倆像禽獸般的躺在廚房地上不停舔食對方的下體。&lt;br&gt;「啊～～啊啊～～啊啊啊呀～～楊媽媽．．．．我快．．．」&lt;br&gt;「啊！！！哎呀～～不准啊呀！！要插我喇．．．哎唷！！！！！」她最後的嬌吟把我推過高峰，我放鬆下體讓大量的精液爆出，她未準備好，這刻被大量的精液射到整塊面和身上。&lt;br&gt;她見狀，立即用手抹了一些放進口中，舔舔口唇，說：「啊～～～～很甜呀～～～好喜歡．．．」&lt;br&gt;洩了之後，我看看楊媽媽她的表情還是充滿愛意，她扶起我，我倆立即穿好衣服唯恐楊平闖進來。她突然擁著我，和我接吻，說：「鐵男．．．你弄得楊媽媽．．．很舒服呢．．．」&lt;br&gt;「楊媽媽，我也是．．．呢」&lt;br&gt;她摟著我在我耳邊說：「．．．往後你甚麼時候需要，記得找楊媽媽，但．．．以後．．．你要完成整件事呢，人家還未來呢．．．」&lt;br&gt;我對於未能完事也感到遺憾，心想待這一切過去，我必定會回來和她大戰數十回，便說：「很好啊美人．．．待楊平不在時，我．．．我給妳整晚的高潮，喜歡嗎？！」&lt;br&gt;「真的嗎？！不要騙我．．．你覺得我美嗎？！」說著她的慾火又再燃，見她邊說邊伸手放進大腿之間，撥著短裙。&lt;br&gt;「當然美啦，這些年楊媽媽一點也沒變，像我當年想著妳自瀆時一樣性感！」&lt;br&gt;她聽到這話更是開懷大笑，說：「真的？你以前想著楊媽媽來射精嗎？！我這麼老，不覺得變態嗎？」&lt;br&gt;「怎會，妳越來越年輕啦～」說著我便用手撥開她的秀髮，往面上愛撫，細看下，咦！！！怎麼真的變得年輕了，那些皺紋不見了，膚色變得又紅又滑，我說：「妳不信，我帶妳去看看．．．」&lt;br&gt;我拉著楊媽媽到了她睡房的浴室，她不斷說著不要喇，滿以為我戲言的她看見鏡中的自己，果然年輕了，我看看，又比數分鐘前改善。她又驚又喜，不斷說：「怎麼？？！！怎麼會這樣的？？！！我看起來像年輕了十年呢？！！」&lt;br&gt;我立即掀起她的背心和胸圍，她起先不願，但後來明白我用意便也自動脫下衣服，我倆一看都大驚，乳房由早前的輕墮便得又圓又挺，乳暈的顏色都變成淺啡色，她大叫：&lt;br&gt;「這．．．和我未生下平兒前一樣呢！！！」&lt;br&gt;我讓楊媽媽繼續欣賞自己的變化，靜俏俏地來到楊平房中。我和他媽媽大戰了接近一個小時，他可能差不多完工。果然，楊平的技術比以前高多了，他對我說了藍教授的密碼，我付了錢便迅速離開。&lt;br&gt;和朋友的媽媽鬼混，心中總是覺得內咎，況且我還有緊要事要處理呢！
________________________________________
REVERSE 第七章&lt;br&gt;回到酒店房間，天空已經開始光起來，唯恐讓人發現，我便變回女身，從衣櫃中找了件衣服更換，怎料整個衣櫥內都是性感的衣服，無論是便服或是辦公套裝，裙子總是短短的，鞋子總是三吋的高跟。這個藍教授真的變了個癡女，完全掌握了美色的厲害，都怪我把「她」弄成這樣。&lt;br&gt;沒空穿絲襪，我隨便穿了一套黑色的套裝短裙便開始研究電腦中的檔案。期間我心想，藍教授所說的我都經已可以確認。當男生時，我有能力控制雌性對我發情，連一向把我當作小朋友的楊媽媽都變成母狗般乞著和我交配。而我體內的液體竟然又能令她的身體回春，這些賀爾蒙肯定是維持我女性身體青春的配方。&lt;br&gt;心中有一絲失望，想到藹兒對我的改觀其實只是她的雌性本能，而不是真心的喜歡我，縱然得到了她的肉體，沒有靈魂又有何意思呢？！&lt;br&gt;我知道時間有限，先不可以想這些，我心裡總是覺得藍教授的語氣帶邪，這次讓我出來恐怕是她最後的實驗吧，如果我能想到，解決這問題的最後方法是把對方的意識永遠消失，這刻的她又怎會想不到呢？！&lt;br&gt;我先從電郵入手，當中也有一些是她對下屬安排測試的指令，雖然標題是抗癌藥，但從這些配方中看見，必定是在製造那『S－配方』。這些都只說了些皮毛，但從最後的電郵來看，第一版的改良配方已經在她手中，不知她服下沒有？！&lt;br&gt;另外的電郵主要都是她和史超域總裁的淫慾電郵，那老外真的狠狠渴求要和藍教授乾著，而她的挑逗婉拒肯定能把他弄得慾火難消吧。這個女人真厲害！</content></item></essay>