<essay><item><title>T大校花沈淪記(4)</title><author>床上伴侶</author><content>最叫趙若芸難過的是，自己的身體似乎和以前不同了？高潮不斷的夢境、一波一波地快感淹沒了原本純凈的心靈，取代的是難耐的搔癢與羞恥，醒來時被淫水濕透的內褲更叫她無地自容。&lt;br&gt;這個上午，趙若芸穿著一件鵝黃色的襯衫和淡綠色的長裙，肩上披著粉紅色毛線外套，正專心地上著以嚴厲聞名的王教授的法學概論。&lt;br&gt;忽然，腰際的手機一陣晃動，趙若芸連忙接了起來低聲說道：「喂！……是……是你們！不行，求求你們，饒了我吧！……可是……別人會知道的……喂？……喂？」&lt;br&gt;只見趙若芸那原本嬌艷美麗的臉龐忽然一片死白，嘴唇動了動，似乎想要說什麼，卻又忍了下來。她默默地將手機放進手提袋，四處望瞭望發現沒有人註意她，站起身來走到教室最後面一排的長椅上坐了下來。&lt;br&gt;她上身直立儘量不被別人發現自己的異樣，雙手緩緩將長裙往上捲起，露出雪白健美、渾圓修長的大腿，用最快的速度把白色蕾絲小內褲給脫了下來，只見黝黑微捲的陰毛柔順整齊地鋪灑在平坦光滑無瑕的小腹，窗外的陽光溫溫暖暖的照在上面，趙若芸可不敢享受這難得的日光浴，趕忙把長裙拉好，雖然只是一下子，她卻緊張得雙頰泛紅，手心冒汗。&lt;br&gt;等了一會兒，她把雙手伸進襯衫里，輕輕打開今天穿的前扣式胸罩，把肩帶滑下，快速地將白色蕾絲胸罩從襯衫下襬抽出，隱隱約約可窺見襯衫後露出誘人雙峰的輪廓和上頭豆大的乳尖。&lt;br&gt;趙若芸緊緊將貼身衣物抓在手裡揉成一團，站起身來從後門溜了出去。只見原本空無一人的走廊，站著三個叫她恨之入骨的男人。&lt;br&gt;她快步走了過去，把手上的衣物交給為首的梁智薰，紅著臉略帶哽咽地：「學長，你的要求我已經照辦了，求求你，不要再這樣羞辱我了！我真的受不了了！算我求你了，你是男子漢大丈夫，怎麼可以說話不算話？」&lt;br&gt;梁智薰嘿嘿地笑一笑：「賤人，妳是真糊塗還是假糊塗？我們三人為什麼會被別人叫敗類？就是因為我們不按常理做事，凡事只問自己爽不爽。現在，每個男同學心中的女神有機會任我們玩，妳說我是不是該玩到爽了再說？別囉唆了，這幾天妳一定也很想念我們吧？待會兒下課，妳留在教室里不要走，咱們好好玩玩。」&lt;br&gt;說完，把趙若芸猛的一把拉到懷中，一雙大手就這麼攫住襯衫下無防備的豐滿乳房，使勁揉捏起來。趙若芸嚇得一邊掙扎一邊哀求，卻又不敢叫出聲來，深怕被別人看到自己竟然任憑身後的男人，隨意玩弄自己以以為傲的雙峰。&lt;br&gt;幸好王教授的課沒人敢溜出來，梁智薰也不想事情鬧開來，揉捏了一陣也就把她放開了。三人離開之前再次提醒趙若芸，如果她不聽話的後果，隨後便悠哉悠哉地往校門走去，只留下趙若芸獨自整理凌亂的上衣。&lt;br&gt;整堂課趙若芸都心緒不寧，總覺得胯下涼颼颼的，很沒安全感，幸好今天是穿長裙，否則豈不是在同學面前春光外洩。敏感的乳頭因為摩擦絲質襯衫而逐漸挺立，此時若有人仔細一瞧，一定會發現平時清純聖潔、讓人不敢侵犯的校花，竟然沒穿內衣。幸好，教室里只有投影機微弱的燈光，再加上沒人敢分心，趙若芸就這麼坐立難安地渡過這堂課。&lt;br&gt;下課後，同學漸漸散去，只剩下打掃的工友陳伯和趙若芸還在教室里。陳伯完成了工作後，奇怪地問趙若芸：「這位同學，妳還不回去嗎？我要關門了。」&lt;br&gt;趙若芸怯怯不安地說：「陳伯，不好意思！我還想在這思考一下剛剛教授說的觀點，待會而我再幫你關門，好嗎？」&lt;br&gt;陳伯想了想，答應了趙若芸，便往門外走去。趙若芸鬆了口氣，靜靜地等待接下來的噩夢。可是她卻沒註意到，陳伯並沒有走出大樓，而是悄悄地躲在機房裡，從窗戶的小縫偷看著比家裡那個黃臉婆漂亮千百倍、出名的校花。隨身還帶著剛買的數位相機，想幫夢中的完美對象拍幾張照片，在家可以看著她打手槍。&lt;br&gt;過了不久，走廊傳來梁智薰和連宋兩人嘻嘻哈哈的談笑聲。趙若芸緊張地不知該把雙手往哪擺，頭低低的看著桌上那本法學概論，直冒冷汗。終於三人走進教室，見到空無一人，只有無助的趙若芸依照約定坐在座位上，梁智薰滿意的淫笑一聲，隨手將厚重的鐵門關上。&lt;br&gt;梁智薰走近趙若芸，一把扯住她的長髮，將她拖到神聖的講臺上。強迫趙若芸高舉雙手，一邊說道：「賤人，既然妳留下來就應該知道沒配合我們的下場。現在我要在這兒脫掉妳的衣服，玩妳的身體，妳儘量害羞沒關係，但是妳如果敢把手放下來，下場妳可是知道的，聽清楚了嗎？」&lt;br&gt;趙若芸低聲啜泣，無奈地點點頭。於是梁智薰伸出雙手一顆一顆把乳黃色襯衫的鈕扣解了開來。隨著鈕扣完全打開，雪白嬌嫩、吹彈可破的肌膚和豐滿尖挺的雙峰逐漸顯露出來。當最後一顆釦子打開，梁智薰抓住襯衫內緣，雙手向外一開，只見趙若芸３４Ｃ柔軟卻又尖挺的乳房一下子蹦了出來，白皙粉嫩的胸肌，就這麼毫無遮掩的展露在三個男人和陳伯的眼前。&lt;br&gt;三人雖然已經見過趙若芸的乳房不知多少次，也揉過、搓過、吸吮過，但是還是被她美好的胸型和姣好的面容所震懾。何況是完全沒有想到會有此眼福的陳伯，他足足楞了半分鐘有餘，吞了吞口水，把相機拿起開始捕捉這難得的鏡頭。&lt;br&gt;趙若芸雖然不是第一次光著上半身被他們三個男人視姦，但是這是在剛剛還人聲鼎沸的課堂上，這種羞恥和罪惡感，讓她格外覺得不堪。雙手想遮住自己裸露的酥胸，卻又害怕梁智薰威脅的話成真，只好把眼睛閉上，開始承受接下來的羞辱。&lt;br&gt;梁智薰眼看趙若芸不敢放下雙手，任由自己寶貴私密的雙乳裸露，滿意地笑了笑，他知道趙若芸逐漸放棄抵抗的念頭，這對於將來的調教是大有助益。他緩步走到趙若芸身後，雙手從趙若芸腋下往前伸出，掌心朝上將她豐滿滑膩的乳方輕輕托住，開始搓揉起來。只見一雙玉乳在梁智薰掌中不斷變換著形狀，已經微凸的敏感乳尖，被梁智薰的指頭夾住不斷揉捻著。&lt;br&gt;自己最引以為傲的豐盈美乳，就這麼被男人在手中搓揉，捏弄，尤其是在眾目睽睽神聖的課堂上，無盡的羞恥感混雜著乳尖傳來的陣陣快感，讓保守的趙若芸忍不住哼了出來：「喔……啊……不、不要……求求你！……嗯……喔……」&lt;br&gt;梁智薰一邊揉捏一邊對連宋二人淫笑道：「這妞兒不愧是Ｔ大有史以來最美麗的校花，這對奶子摸起來光滑柔軟，卻又不失彈性，手感真是叫人愛不釋手。老子揉過這麼多奶，就屬她的揉起來最爽。你們也別閑著，一起來享受享受。」&lt;br&gt;連宋早已哈得要死，趕緊衝上講臺，連震拼命伸出舌頭，從趙若雲的紅嫩雙唇往嘴裡鑽，吸吮著她甜美香醇的舌頭。&lt;br&gt;宋理乾蹲了下來，把綠色長裙往上掀起，整個頭鑽進裙底，沿著結實光滑的美腿慢慢舔向空無一縷的大腿根部，終於，趙若芸神秘的私處被一條粗糙濕滑的舌頭舔了上去。柔軟的陰唇不斷被來回舔舐吸吮，陰道口也不斷滲出汁液，趙若芸忍不住腿軟往下一坐，正好跨坐在宋理乾肩上，小穴正對著瘋狂蹂躪她陰部逞口舌之慾的嘴，就好像是趙若芸主動把自己最私密的下體湊到宋理乾嘴邊，任他吸舔。&lt;br&gt;宋理乾伸出雙手扶著趙若雲的臀部，用力搓揉起來，一邊用自己的舌頭玩弄已經濕糊糊的大小陰唇，偶而還把舌頭插進溫暖微酸的小穴，攪動一番。講臺上的趙若芸，看不到平日清新脫俗，聖潔不可褻玩的模樣，取而代之的是高舉雙手靠在男人身上任人揉捏玩弄自己雙乳、跨坐在男人肩上淫穢地把小穴在男人嘴巴摩擦的淫蕩。&lt;br&gt;趙若芸不斷哼著、哭喊著，絕世的姿容雖因被蹂躪而扭曲，在淫亂的氣氛下卻更顯得別有一番凄美。二十多分鐘過去，趙若芸已經分不清是哭還是笑，全身不住痙攣，雙頰火紅地發燙，媚眼如絲，嬌喘不已。原本粉紅嬌嫩的下體在宋理乾盡情玩弄之下，已經被狂洩而出得淫水弄得濕濕糊糊，腫脹充血。&lt;br&gt;機房裡偷窺的陳伯，更是喘吁吁地一手拍照，一手死命搓著自己的肉棒，彷彿現在正在玩弄校花趙若雲的是他自己。雖然不明白人人愛慕、清純美麗的大一女學生趙若芸，為什麼要這麼作賤自己，但是有機會一窺夢中情人裸露的身體，豐滿的乳房和令人遐思的下體，他已經顧不得去思考要不要為趙若芸解圍了。&lt;br&gt;梁智薰終於把趙若芸身上的衣物脫個精光，順手一推把趙若芸擺成像母狗一樣的姿勢，雙手扶著她光滑的美臀，肉棒猛的插進全校男生只能夢想的趙若雲的陰道。巨大黝黑到發亮的龜頭，破釜沉舟地撐開柔軟的小陰唇，半根肉棒就這麼沒入溫暖濕潤卻又緊湊的陰道。&lt;br&gt;梁智薰忍不住爽得悶哼一聲，接著不顧趙若雲的感受，就是一輪數百下的猛烈活塞運動。趙若芸雖然不是第一次被他姦淫，卻始終無法適應梁智薰那異於常人的粗大陰莖。&lt;br&gt;她只覺得下體像要被撕裂一般，眼淚馬上滴了下來，剛想放聲大叫，一根又腥又臭的肉棒隨即插入她微張的櫻桃小口，她就這麼被一前一後猛力抽插起來。整頭烏黑如雲的秀髮，隨著身體承受肉棒的衝擊而搖擺，白皙柔軟的豐滿雙乳因為地心引力的關係而下垂搖晃。&lt;br&gt;漸漸地，趙若芸覺得下體得疼痛漸漸被充實感所取代，陰道深處總覺得越來越癢。梁智薰巨大肉棒的每一次猛力撞擊，都讓那股搔癢感暫時減輕，但是當肉棒往外抽出時，一股空虛搔癢的難耐確又叫她隱隱期待下一次的插入。&lt;br&gt;趙若芸不知道自己為什麼會有這種感覺，她只覺得自己不再是一張白紙，不再是父母弟妹和男友眼中清清純純、美麗可人的女孩了。她開始懷疑自己是不是像梁智薰說的一般下賤。因為自己屈辱地像母狗一樣趴在講臺上，任由兩個男人分別乾著自己嘴巴和身體，卻又無法剋制地產生一波一波的高潮，這要是被別人知道，有誰會相信自己是被迫的？&lt;br&gt;趙若芸就這麼被三人輪流侵犯，不斷被強迫擺出讓她羞恥的淫穢姿勢，在教室里每一個角落，任由三人玩弄她原本聖潔的肉體。地上、桌上四處可見三人在趙若芸身上發洩後從陰道流出的精液。&lt;br&gt;終於在連續兩個小時狂風暴雨般的姦淫之後，梁智薰和連宋二人終於也疲倦的坐在地上抽起煙來。趙若芸則默默的用舌頭舔著三人垂軟的肉棒，一口一口把混合了精液和自己分泌淫水的穢物收拾乾凈。&lt;br&gt;梁智薰伸出手來輕輕撫摸趙若芸柔順的頭髮，嘆口氣笑道：「林萬強那小子可真衰啊！自己的女朋友被我們這樣玩到爽，還一直沾沾自喜以為得到天上掉下來的寶物，逢人就吹噓他和妳已經進展到接吻的地步。哈，想想還真有點過意不去，妳記得下次和他接吻時要把咱們射到妳嘴裡的精液洗乾凈，否則哪天他抱怨妳嘴巴有腥味，妳可就不好交代啦！呵……呵呵！對了，別這麼殘忍，偶而也把奶子給他揉揉，雖然我們已經摸到不想再摸，可對他一定又會高興好幾天。妳說好不好？」&lt;br&gt;趙若芸悶不吭聲，繼續低頭清理連震的肉棒，只是隱約可見她眼角忍不住滑落的淚水。&lt;br&gt;當三人肉棒清理乾凈，穿好衣服後，忍不住又把全身赤裸被精液弄得黏糊糊得趙若芸玩弄揉捏了一會兒，才丟下一句話：「賤人，今天老子玩得很爽，這張照片還給妳。但是不要忘了，咱們手上還有幾百張比這更精采的照片和影帶。過幾天老子想要再來找妳發洩。記得，趕快從宿舍搬出來住，錢不是問題，找個大一點的套房，好方便下了課我們找妳ｈａｐｐｙ一下。」&lt;br&gt;說完就揚長而去，丟下全身赤裸的趙若芸默默穿回那件已經濕透的長裙和襯衫，和機房裡已經打手槍打到射了好幾次的陳伯。&lt;br&gt;（四）&lt;br&gt;轉眼間趙若芸的大一新鮮人生活隨著寒假的來臨告一段落。自從為了父親的醫葯費被迫失身給梁智薰，又因為留下被侵犯的錄影帶而遭到連宋二人和梁智薰的輪姦，趙若芸一直過著天堂與地獄兩種截然不同的生活。&lt;br&gt;在大多數同學、師長和家人面前，她是個讓男人情不自禁地想追求，讓女人恨不得去整容，擁有清純美麗明星般的美貌卻又兼具智慧的Ｔ大校花；在男朋友林萬強眼中，她是個清新脫俗、氣質高雅、只可遠觀而不可褻玩的女人，對於趙若芸的垂青，讓林萬強在同學面前趾高氣昂，深覺自己的優秀與不凡。&lt;br&gt;悲哀的是，在梁智薰三人的眼中，趙若芸只是個比過去玩弄的女人漂亮的發洩工具，特別是乾著她緊湊的陰道，揉著她豐滿的乳房一邊羞辱她，再想到林萬強完全被蒙在鼓裡還一直自以為了不起的屌樣，就讓三人捨不得就這麼放過趙若芸。&lt;br&gt;這天是期末考的最後一堂，趙若芸正低首疾書，就在快要完成最後一題申論題時，已經轉成靜音的手機突然猛力地震了起來，趙若芸清秀的臉孔忽然紅了一片，差點連筆也拿不穩。&lt;br&gt;原來，連震竟無聊到命令她把ＧＤ５１迷你手機切成震動後，插入小穴里之後穿上內褲來參加考試，現在就是連震早早交卷後要羞辱趙若芸，所以打電話給她。
趙若芸忍著敏感下體傳來的陣陣刺激，確定沒人註意自己，偷偷把手探進窄裙里，把已經被淫水浸濕的手機從內褲里取出。&lt;br&gt;上面有一封簡訊寫著：&lt;br&gt;「現在馬上交卷，到走廊旁邊的男廁所，推開最裡面一間，我等你。」</content></item></essay>