<essay><item><title>誘人誘惑…教室里的秘密</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;「森林里的秘密」這個套房的名字，顧名思義，房裡的擺設像極熱帶森林，該有的設備因有盡有，八爪椅、盪鞦韆、按摩器…等，哪個白痴戀人不喜歡這種套房呢？哪對戀人出來後不滿意嗎？除非對方不滿意你的表現。&lt;br&gt;此刻，在這個房裡的男子深深嘆了口氣，看著白色床單上那個小綿羊，害羞的拉著被子，滿臉害臊。&lt;br&gt;「玥，你真的滿足不了我…」男子說出這種傷人的話，看來是這名女子不熱情喔？&lt;br&gt;「可是…我不習慣當女王，更不習慣ｃｏｓｐｌａｙ…」女子臉越來越低，像極了垂下耳朵的小咩咩。&lt;br&gt;「什麼！！」男子大驚後，說出一連串的話…&lt;br&gt;「妳居然不懂這種情趣，女王有什麼不好？？你不覺得這樣很有快感嗎？」&lt;br&gt;「ｃｐｓｐｌａｙ有什麼不好？護士、空姐、老師、ＯＬ有什麼不好？你不覺得很刺激嗎？」劈哩啪啦的講出自己所渴求的，但床上的小綿羊卻一次都沒有做到。&lt;br&gt;「妳不喜歡跟我做這種事嘛？」男子瞪著小綿羊，小綿羊選擇不回答，頭整個低了下去，完全是逃避現實的心態。&lt;br&gt;男子看到小綿羊的這種表現，一臉失望，拿起褐色的大衣掏出皮包里的千元大鈔，放在臺燈前，之後黯淡的離去。&lt;br&gt;小綿羊又失戀了…雖然有著令人蕩漾的眼眸、細順的褐色髮絲，身材也不錯，至少有Ｃ，該凸的地方有凸、該凹的地方也凹了，照理來說這種女孩子，這是炙手可熱的吧？怎麼會有被人拋棄在賓館的一天呢？&lt;br&gt;問題就出在女孩自己，這女孩可古板的要命，雖說做歸做，但她卻一點也不明瞭情調，說什麼做愛只需要兩個人互相用心溝通就好了，這種想法真天真…。&lt;br&gt;「老天啊！！問題出在哪呀？？？？」這名叫玥的女子大叫，怪老天？還不懂問題可是出於自己呢！！&lt;br&gt;引人犯罪的銅體從床上起了來，眼角泛淚的走進浴室沖澡，反正離預約的底限還有時間，好好來泡個澡吧。&lt;br&gt;滾燙的水從頭上滑至到那銷魂的鎖骨，在緩緩的溜到豐滿的胸上，湍急的留下白皙的大腿上，這麼養眼的畫面，讓每個男人看了都想得到，但都換過十幾個了…還是找不到能接受她不懂變化的男人。&lt;br&gt;「媛姐，房間有人嗎？」櫃臺里傳出一個沈厚男子的聲音。&lt;br&gt;「嗯…客人好像剛剛走…」那名女服務生歪頭道著，那種預約要等半個月的套房，一天一對客人，照理來說，會等待時間到後再走，怎麼才一個小時就走人呢？&lt;br&gt;滿臉疑問的女服務生正在苦惱的想著，男子便往裡面走進，「森林里的秘密」是他喜歡的待的一個地方，因為本來就是他的房間，也不知道為什麼被姐姐弄成這樣，沒辦法，這年頭賺錢難，姊姊居然連自己的房間都不放過，硬要開成賓館，還「森林里的秘密」呢！&lt;br&gt;今天滿幸運的，客人這麼早走，平常我都只有淪落到睡客廳，幸好我家隔音設備好，不然我每天可都癢的要死，男孩哼著小調，轉著房間的鑰匙，大開睽違已久的房間。&lt;br&gt;「天啊！剛剛的客人衛生紙還亂丟。嗯？怎麼還有女孩子的衣服，不要了嗎？」男子看著自己的房間，感嘆當初把房間借給姐姐，也多歸了這些「淫蕩」姐姐的經營下，我這間睡房每次都氾濫成那樣，還要自己來整理！沒辦法，誰叫我愛我那床呢？！&lt;br&gt;淅瀝淅瀝‾　‾　‾&lt;br&gt;男子發覺浴室里來有水流聲，以為剛剛的客人出去忘記關水，急著跑到浴室里關水，卻看到了一些不開看的…畫面？&lt;br&gt;「啊！！！！」&lt;br&gt;兩人異口同聲，驚訝的表情維持的好幾秒，怎麼會有這麼奇怪的遭遇？&lt;br&gt;兩人不說話好幾分鐘了，大概在沈澱心情吧！誰叫發生了這麼有趣的事情呢？&lt;br&gt;「妳是誰？小偷嗎？怎麼會在這房間？」首先男子打破了沈靜。&lt;br&gt;「什麼？！我才不是什麼小偷呢！？我可是客人呢？你媽沒敎你進房要敲門嗎？」玥臉紅脖子粗的罵著。&lt;br&gt;男子聽著玥徐徐的罵著，他根本沒再聽！他在居心叵測呢！在想剛剛那露骨的畫面吧？女子一直罵、一直罵，發現他根本沒專心聽後，她停止罵鬧聲，男子發現女子沒在罵他後，發現不對勁，咳了幾聲後道：「媛姐以為剛剛的客人走了，所以我才進來的，咦…？只有妳一個唷？」女孩子不語。&lt;br&gt;「你被拋棄了？」他輕聲而小心的問道。&lt;br&gt;女子聽到「拋棄」這兩個字，便哇哇大哭、淚流滿面，旁邊的男子手忙腳亂、手舞足蹈，不知該如何是好？他可最不會安慰女生呢！&lt;br&gt;「寶貝、寶貝！不要我了！！！」女子像是小女孩般的哭著，寶貝？看來她好像很喜歡她男朋友，好吧！「你繼續說吧…」沒辦法，誰叫他對哭的女子沒轍。坐在椅子上，聽著她的咭哩呱啦，一邊哭著，一邊跟我苦訴著，我還遞衛生紙給她呢！&lt;br&gt;她真的很愛他，她為了他幫她拼功課，幫他照顧媽媽，又幫他還清所有債務，常理說，應該快步入禮堂了！只是這個菜不服她男朋友的嘴吧！誰叫她害怕玩情趣？對她來說情去這個詞，可令她又害怕又討厭。&lt;br&gt;「都什麼年代了，居然有人不愛玩情趣？」男子輕笑，掬起嘴，這可是他聽過最好笑的事。&lt;br&gt;「別笑嘛！我也不願意呀？」女孩子苦惱的道著。&lt;br&gt;「給你個忠告吧！現在的男生可是很喜歡玩情趣呢！」男子仰起玥的下巴，認真的給這笨女人個忠告。&lt;br&gt;「可是…」有苦難言呀！&lt;br&gt;「我不會…。」講出了重點，看來早就知道問題出在自己了。&lt;br&gt;拿個Ａ片，或是問些朋友就好了吧！&lt;br&gt;玥搖頭，那些方法都試過了，可是她光看到那些不堪的畫面就會逃跑…。&lt;br&gt;「好吧！我敎妳…」男子嘆息，這個想法想了很久，大多出於剛剛那些誘人的畫面，不過有同情她這樣的遭遇。&lt;br&gt;「ＹＡ∼∼謝謝！！我想變成寶貝最想要的女王∼」像得到救星般，玥開心了很久，至少她的寶貝不會在不理他了。&lt;br&gt;「我、我也要？」玥愣著了。&lt;br&gt;廢話，這樣要叫他跟充氣娃娃示範給她看唷？很幽默唷！小姐！&lt;br&gt;「不跟你費舌了，我要上了。」他把女人推到自己喜歡得床上，手段一點也不溫柔。「等等、等…」終於讓她閉上嘴巴了，唇與唇重疊著，口裡他伸出舌頭往她嘴裡侵襲著，冰涼而酥麻的感覺從上到下刺激著玥，嘴巴交纏著，玥似乎被電的酥麻，臉整個脹紅了起來。&lt;br&gt;該說他技術好呢？還是他的磁場跟玥很合？答案啊，下落不明囉∼&lt;br&gt;在口裡纏綿的兩人分了開「如何？」男子揚起嘴角笑著，看著臉紅氣喘的玥，如此可愛、逗人的可人兒。「我、我…」小臉紅通通，看著男子帥氣的臉龐，講起話來也吞吞吐吐的，「沒感覺嘛？」男子眼神失落了起來，「嗯…我、還要…」細柔的聲音傳出玥的口中，此時男人帶點笑意道著：「我聽不到∼」弄得手裡的小人兒臉紅心癢，「快點唷！不然我要走囉∼」男子又在開玩笑，不知為什麼，小人兒突然大膽了起來，可能是剛剛的深吻，激起了她藏匿在心中已久的狂野。&lt;br&gt;我…還想要…。&lt;br&gt;「我要！」吻一個一個的接著，小人兒的心跳怦怦跳著，需求的話越還越大聲，等待她的傲氣慢慢的出來著，玥舉起了一根手指頭在男子面前，「你叫什麼名字？」男子乖乖的回答：「傑…」，小人兒越來越不羞澀，反而詭笑了起來，「舔手指！」女王的風範，可越來越太了，看來要消滅著場大火，還久呢！&lt;br&gt;傑深出緋紅的舌尖，舔著女王纖細的手指，輕輕的用口水擦拭著女王的手指，女王又笑了，瞬間把手指往傑的口中刺入，傑在嘴裡用舌頭幫玥的手指按摩著，玥摸著傑的軟發，稱讚著「傑，乖、好乖。」&lt;br&gt;此刻，被慾望沖昏頭頭的玥，等等清醒過來，必會臉紅心跳加大叫！因為現在傑躺在床上，不、應該說雙手被綁在床上，雖然衣服並沒有任何一件不見，只是上衣已經快被攻陷下去了，被旁邊著個剛誕生不久的女王－玥扒開了。&lt;br&gt;「乖唷，你只要乖乖的，就沒事了…」玥說完便舔著傑的胸膛，傑並沒有任何怨言，只是等待著玥的下一步動作，玥的姿勢越來越淫蕩，到最後整個跨到傑身上在舔著胸膛，玥身上的布料早就在傑被綁之前通通不見了，那呼之慾出早就緊緊貼在傑的胸膛，加上玥的那些動作，早就把傑的小弟叫醒了，玥卻沒發現，還變本加厲，整個人裸體在他身上扭動著，手指頭還在傑的嘴裡交纏著，這種事誰不心癢呢？&lt;br&gt;「嗯？有感覺囉？」玥終於感覺到了，假如她在感覺不到，傑的兄弟可能會渴死吧！&lt;br&gt;玥竊笑著，＂才沒那麼容易呢！＂的表情看著傑，玥看著那玩物，雖然看過很幾次，但她從來沒有感覺那麼興奮，玥伸出指間，碰著那傑的寶物，寶物抽動的動了，玥笑的越來越淫蕩，跟半個小時前的小綿羊，完全不一樣！！！&lt;br&gt;玥張口了小嘴，吸著她的玩具，不間斷的上下上下，這個動作讓傑起了疙瘩，傑的表情像極了半個小時前的玥，害羞而很有快感。&lt;br&gt;「快、快要了」男人氣喘的聲音，玥馬上把嘴收了起來，但並沒有不想碰到液體的意思，反而把酥胸貼在上面。&lt;br&gt;一觸而發，玥用著閃亮亮的眼睛看著，做過那麼多次，但唯有這一次讓她如愜意。&lt;br&gt;她一屁股坐下，與傑的命根子對的極準，根本就一拍即合。&lt;br&gt;「沒想到妳也那麼濕了…」傑嘲笑著笑著。&lt;br&gt;「要、要你管！喔…！要你、你做就做！嗯呀…！少、少囉唆！！」玥一臉不屑的臉著紅，身子仍繼續擺動著。「嗯…」傑的喘氣聲。&lt;br&gt;「嗯…呀∼啊…唷…」一連串的淫蕩聲從玥口中傳出。&lt;br&gt;「啊！！！」一個大吟叫聲後，女子像事軟骨，身子往床上倒。「呼…哈…」喘氣聲此起彼落。&lt;br&gt;一臉滿足的躺在傑旁幫他解開繩子後，便甜甜的進入夢鄉。&lt;br&gt;「調教成功！」傑抱著剛睡醒的玥，笑容可掬的看著她，而玥完全忘了剛剛那些過程，她只記得他把自己吻的東倒西歪，昏天暗地的，其他都不知道了。&lt;br&gt;「沒關係∼我該拿出我的秘密囉∼」傑雀躍的跳了起來，往電視液晶銀幕的後面拿出了Ｖ８，玥整個人傻眼，難道花錢來過這裡的客人，都被他拍過？傑按下一個開始鍵，熟悉的畫面、聲音，全都跑了出來。&lt;br&gt;「這！我怎麼會這樣∼∼∼？？？」玥紅了臉，看著螢幕上的自己，原來自己是著麽「渴求」的女人，跟ＡＶ女優有拼呢！「給我！」玥伸手搶著傑手上了Ｖ８，一陣追逐賽上演了…&lt;br&gt;不料，玥一個不小心身上的被子掉了…誘人的裸體一絲不掛的坦露在傑面前，傑舔了舔舌頭，把錄影帶放在撥放器了，接著，蓄勢待發的大野狼準備要對女王反擊了……！&lt;br&gt;房裡傳來一陣陣的喘氣聲，似乎很滿足的樣子。&lt;br&gt;「傑，這種感覺很奇特，我跟男朋友都沒有這樣的感覺。」玥的聲音悅耳般動人。&lt;br&gt;傑看著玥說著辦事完的心得，不禁笑了一笑。傑把玥往自己的胸膛抱著。&lt;br&gt;「？」&lt;br&gt;傑露出了沈穩的笑容，「這就代表我比妳男朋友行囉？」&lt;br&gt;玥頓時漲紅了臉，頭低低的，半句話都不敢講，想到剛剛錄影的畫面，又想到剛剛跟這個陌生男子的激情，難道她真的事慾求不滿嗎？&lt;br&gt;傑起身穿起褲子，拿起床頭旁的煙盒，開始嚼起香菸。&lt;br&gt;「那個…今天的事…」玥拉起棉被蓋著自己的動人的裸體。&lt;br&gt;「嗯，我知道，我不會再跟你見面了，也不會造成你的困擾！」傑修長的指尖刁著香煙，臉上露出了笑容，之後轉身走出這個房門。&lt;br&gt;玥愣了愣。&lt;br&gt;不對，她沒有叫他走的意思，雖然她有了男朋友，也知道這樣出軌是不行，但是她並沒有叫他不要走了意思，至少…也留個電話吧！&lt;br&gt;算了…就算落花有意，流水也無情，這也是沒辦法的事情。&lt;br&gt;他離去的時候剛剛好下起雨來，這場雨讓我憂愁，他離開的瞬間好像是世界末日，天氣怎麼換就是少了個太陽，有的只是那如哀怨表情的雨兒，太陽是不是跟著你的離去後就消失的無影無蹤了…我不知道，我只知道你的離去讓這場雨一直下著，沒有斷過，而我哀愁的心情也沒有斷過。&lt;br&gt;總覺得好像錯過了一個好的人…&lt;br&gt;風箏會隨風越吹越遠，我怎麼抓都抓不到…&lt;br&gt;我們還會相遇嗎？&lt;br&gt;「小玥，小玥。」一名男子正在教室外的走廊呼喊著玥。&lt;br&gt;走廊寬大，沒有什麼人，也因為沒有什麼人，他才肯叫她吧！&lt;br&gt;「那個…我們合好了嗎？」那天生悶氣而獨自走出賓館的他，對於放她一個人真有許多不好意思，但這不是他真正想合好的原因。&lt;br&gt;「那個我有一份理科作業，有點棘手，最近國文的作業比較緊，所以想請你幫我做理科的作業…」這才是目的吧！&lt;br&gt;玥點了點頭，並不想講些什麼話，或者是對他沒有什麼話可說。其實她早就知道了，他利用她很久了，發生了一點小事情，就請這個萬事的她幫忙。&lt;br&gt;之前，她還認為他會改變，所以她可以等他，但是…她遇到了傑以後，徹底改變了她的感情。&lt;br&gt;「咯，這是作業。」男子講完話後在玥上的額頭輕輕的吻了一下。&lt;br&gt;原來以前她可以為了一個吻，完成所以他給的難題，真傻，那時真的很傻。&lt;br&gt;玥拿著他男朋友給的作業，待在男朋友的教室外等著他，然後，再跟他說自己已經不能在為他付出什麼了…&lt;br&gt;「嘻、嘻，你乾麻啦！真討厭！」一個女子正在教室里大發嬌嗔，玥往教室探了探頭。&lt;br&gt;女子扶著桌子，裙子慢慢的撩高，那紅色性感而妖媚的內褲一展無疑。&lt;br&gt;男子正伸手摸著圓滿的俏臀，表情猥褻，舔了舔舌頭，那個人正是自己的男朋友。&lt;br&gt;「唉唷！乾麻那麼猴急啦，我又不會跑掉，啊！」&lt;br&gt;女子頓時趴在桌子上，而後頭的男子正有節奏的推進，「討厭，你不是有女朋友嗎？乾麻還這麼慾求不滿？」&lt;br&gt;「妳說玥嗎？她只不過是個我的寫作業女工罷了，而且我始終覺得你比較適合當我女朋…」男子正舔著女子的背。&lt;br&gt;話還沒講完，就被一本簿子砸個正著，門前的可愛人兒表情有點憤怒。&lt;br&gt;並不是憤怒他不愛她，也不是對自己所付出的一切後悔，只是…他居然這樣講她…。&lt;br&gt;「玥你全都聽到了啊？」男子收起那些快感，撇了一笑，「沒什麼好解釋的，就是這樣。」&lt;br&gt;「我對你還說是什麼？」玥低著頭，好像看不開似了。&lt;br&gt;「老媽加女佣吧！再說跟你做愛一點感覺都沒有，我要的是這個。」男子說完從女子背後往前攫住豐滿的圓胸，「嗯…」女子的呻吟傳進玥的耳里。&lt;br&gt;「這可是妨礙公共風化罪喔？」玥一回頭仰看，怎麼…是傑？&lt;br&gt;正在做愛的兩個人瞬間抽了開，正打理著自己的衣冠，「老師…對不起！」兩人講完話，立即、立刻奔出教室外。&lt;br&gt;老師…？&lt;br&gt;那天與他瘋狂做愛的人是一位為人師表的老師？雖然不是說為人師表就不可以做愛，只是…只是…她怎麼也會想不到他是位老師。&lt;br&gt;「你是傑…？」她看著那帥氣的臉龐，又想起了那一天，瘋狂而滿足的感覺。&lt;br&gt;傑穿起了西裝，帶著黑框的眼鏡，比之前來的穩重幾分，人前人後真是有差。&lt;br&gt;「妳男朋友劈腿很久了，你不知道嗎？」他是她男朋友班上的導師，年輕有為，年紀輕輕的當上老師，而且又長的意氣風發，在學校里應該有許多女學生的愛慕，但他一概拒絕，原因是他已經有女朋友了。&lt;br&gt;玥搖著頭，皺起眉心，苦苦的笑了。「我知道他會利用我，但是我想不至於劈腿…」&lt;br&gt;「還有…為什麼你是老師…？」比起前男友的事，她比較關心眼前的他，一萬個疑問浮現在腦海中。&lt;br&gt;「我不能是老師嗎？」&lt;br&gt;「是可以啦…」&lt;br&gt;他的大手輕摸著她的頭，感覺很溫柔，讓她安心了許多。&lt;br&gt;「妳男朋友的事，我會告訴校長，還有…那天的是…我不會講出來。」&lt;br&gt;嘎？既然要幫她報仇，是很好啦！但是他這樣跟自己保守秘密，跟剛剛的兩人有啥差別？&lt;br&gt;看著那背影又要再度離他而去，雨季又要開始了…&lt;br&gt;「我、我…我想被你碰。」&lt;br&gt;傑停下了腳步，側著臉睨視著玥。&lt;br&gt;「妳可知道你在玩火？」輕扯了笑。&lt;br&gt;「沒關係，就算遍體鱗傷也沒關係。」他緩緩著走向她。&lt;br&gt;「你不怕我跟那男人一樣？」提起小巧的下巴，輕按著玥的潤唇。&lt;br&gt;鮮紅猶如剛盛開的花瓣，不禁讓人有要霸佔唯有。&lt;br&gt;「我不怕，我相信你不會。」唇輕輕的顫抖了下。&lt;br&gt;就這麼放心叫給自己？這個小妮子還真傻，傻到另人想要霸佔她。&lt;br&gt;又是那種感覺，唇相相覆著，傑正嗅著她的芬芳，那種男人禁不起的誘惑，他向膜拜著，舌頭有意的深入窺遣，玥不知道該怎麼辦才好，舌頭有跟著他，回應了他起來了。&lt;br&gt;這個回應讓他的下腹無意似的熱漲了起來，他停止動作跑起她走進自己的休息室，把房門鎖了。&lt;br&gt;「等、等…我不…」&lt;br&gt;「這樣可以嗎？玥你的反應可真是激烈啊！」她掀起自己的裙子，探了頭看看，她早就濕了，手緩緩的進入中。&lt;br&gt;「你、你…太、太過分了…」看著他正在手部運動，一指手指正在溫暖潮濕的小穴里亂竄，她的臉已經不知道該往哪裡看了。&lt;br&gt;「是嗎？你那正在火熱的回應著我…」再加一指，兩根指抽插，這種節奏真的讓玥銷魂，也慢慢爬向了頂端。&lt;br&gt;「嗯…傑…」玥的身子無意識的扭動著，讓傑更賣力的作手部運動，「啊！」瞬間傑的手指沾滿了愛的液體。&lt;br&gt;</content></item></essay>