<essay><item><title>強姦系花 給開苞了</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;冰嫣是一位剛滿十八歲的江南某綜合性大學外語系大學一年級女大蜒膊學生，來自於湖南西部山區，都說湘西出美女，一點也不錯。&lt;br&gt;其進校膊慫不久，就被幾乎每一個見過她的學生私下評為校四大美女之一，在這慫亮所全國著名的江南學府中，她那鮮花一樣的絕色美貌在大學里就傾倒亮了無數多情種子。&lt;br&gt;舷細長的柳眉、漆黑明澈的雙瞳、秀直的鼻樑、柔軟飽滿嬌潤的櫻唇和舷亮線條優美細滑光潔的香腮，吹彈得破的粉臉，那麼恰到好處的集合在亮了同一張清純脫俗的美靨上，還配合著一份讓人無法抗拒的迷人氣質；烏黑柔順的披肩長髮此刻紮起了一條靈動的馬尾辮，越發的襯托出大學生美女的婀娜嫵媚；雪藕般的柔軟玉臂，優美渾圓的修長玉腿，舷耨細削光滑的小腿，晶瑩潔白、光澤動人得如同皎月一般，一幅修長窕耨繕窈的好身材，以及那青春誘人、成熟芳香、飽滿高聳的一雙乳房，配繕侶上細膩柔滑、嬌嫩玉潤的冰肌玉骨，真的是婷婷玉立。&lt;br&gt;走在路上她那侶抖曼妙靈動的步伐，似乎包含著某種奇異的節奏，隨著她柔軟腰肢的擺抖父動、酥胸那兩團美好凸起的輕顫，幾乎可以讓人忘記呼吸。&lt;br&gt;活脫脫一個國色天香秀麗清雅的絕代大美人兒！這位嬌傲而高貴的公主仍是一個文秀清純、冰清玉潔的處子佳人。&lt;br&gt;每個男生都希望能搶先把這朵鮮豔芳香、清純誘人的嬌花蓓蕾摘下來，經常被這個天鵝般美麗高貴檔、白玉般純潔無瑕的絕色女大學生那一雙清純多情的美眸弄得神魂顛檔倒、胡思亂想。&lt;br&gt;哪人都說，自古紅顏多薄命吧，更何況越是美豔絕倫的女孩就越易被色哪蜒魔所註視，遭到色魔的強姦與糟踏。&lt;br&gt;也許就由於陸冰嫣那絕世無雙的蜒破豔麗美色，她怎麼也不曾料到，在她進入大學不久，她就將由一個稚破舷氣末脫的清純大學生美女變成一個真正成熟的女人，並第一次嘗到那舷膊銷魂蝕骨、欲仙欲死的男歡女愛，並領略到那令她全身心都痙攣、狂膊膊顫的慾海高潮，雖然她被強暴而並非自願，但她還是在那一膊揪波又一波令人欲仙欲浪的強烈肉體刺激的衝擊下，展開了雪白無瑕、揪熱晶瑩玉潤、美麗聖潔的柔軟胴體，獻出了冰清玉潔的處子童貞。&lt;br&gt;可沒熱行人能夠想到的是，採摘這美豔不可方物的嬌花蓓蕾的卻是一個在學校新區建築工地上打短工的黝黑矮實精壯四十歲左右的泥水匠，被這樣一個名不見經傳的醜陋矮壯的中年漢子一次又一次粗暴地糟踏霸佔。&lt;br&gt;開學已經進一個月了，趕上一個國慶七天的長假，大部分的學生都回技熱家或者出去到近處的名勝古蹟去旅游了，小陸來自湘西山村，回家當熱換然不可能的，有人邀請她出去游玩，她也婉言拒絕了，其實她向來喜換歡幽靜，喜歡獨自一人在寢室或教室看書獨處。&lt;br&gt;檔吃過晚飯，在回寢室的路上，美麗的女大學生感到一直有一些賊一樣檔抖的眼睛註視著他，女孩沒把這些放在心上，她知道自己在男生中一直抖漢都是一個回頭率極高的女孩。&lt;br&gt;整個寢室的同學都離開了學校，整個1號女生宿舍樓其它一些人基本上也都去看學校免費的國慶電影。&lt;br&gt;陸冰駘膊嫣不喜歡看電影，就一個人在寢室翻一本言情小說津津有味的看著。&lt;br&gt;膊不久她感覺有些困，看了一下表，才九點鍾，她順勢合身躺在了床上，朦朦朧朧地不久就睡著了。&lt;br&gt;陽臺門大敞著。&lt;br&gt;喬也該四十歲的老光棍有下麵的福氣，老光棍名叫陳寶柱，就在學校新喬妹區的建築工地上打工。&lt;br&gt;今天國慶節，平常苛刻的要命的工頭也給民工妹喬們放了一天假，在家鄉山西時，他就有偷偷摸摸地習性，因為這，年喬覽輕時他被判了三年的牢，獄滿回家根本沒女人願意嫁給他，不得不出覽檔來打工。&lt;br&gt;平時里歇工後喜歡看看街頭小攤上賣的低級淫穢書借雜誌，檔屯低級錄相廳的黃色錄像，有了錢，就到窯子找個騷貨發洩一下。&lt;br&gt;他的屯吵偷偷摸摸的習性仍然沒改掉，今天有了空閒，手不由癢了起來。&lt;br&gt;他想吵趁假期無人到寢室樓偷一些錢財物品，白天他在一個個宿舍樓下閒逛排，尋找著機會。&lt;br&gt;儘管已經是十月份，但是天氣還是熱得很。&lt;br&gt;在女生樓排檔旁，他看到前幾天還是一個個花枝招展的女孩進進出出的樓門口，顯檔得分外的冷清，看來大部分女生都回家了，他暗中決定在女生樓下手。&lt;br&gt;妹他突然感覺眼前一亮，剎那間，他心跳加速而呼吸卻快停止了。&lt;br&gt;一個妹佑美的令人讓人不禁會佩服老天爺的神奇，好個清純標緻的少女，亭亭佑適玉立，含苞待放。&lt;br&gt;看上去女孩大約二十歲出頭，五官端正，肌膚白皙適檔勝雪，傾城之色，別有一種秀麗之色，身材苗條娉婷，白里透紅的臉檔鬃蛋，楚楚動人，柳眉微蹙，雪白的皮膚光滑柔嫩，腰枝柔軟纖細，穿著一層薄薄的肉色絲襪，將白嫩的雙腿顯得修長挺直，女大學生穿一條白色真絲連衣裙，把一對豐滿高聳的雪峰綳得緊緊，露出潔白檔燙的雙臂和香肩，女大學生青春的胴體那玲瓏浮凸、結實優美的起伏線燙種條完全地顯現出來，裙子用細細的腰帶輕輕系住，前面兩幅裙襟相互種重疊蓋住一部份，這樣可使玉腿若隱若現；裙襬的邊緣輟了一圈垂穗，增添了裙子飄逸的感覺。&lt;br&gt;妹中年泥水匠帶著近似淫慾的眼光看著這樣一個嬌柔萬狀、肉體豐盈的妹亮美女大學生充溢在她身上的那種少有的美讓人過目難忘，除具有那漂亮排亮年青的嬌柔、嫵媚之外，還有全身洋溢出健美般撩人的韻味。&lt;br&gt;讓一排揪旁的他產生撲上去將她溫軟綿綿的嬌軀壓在身下的極度渴望，不知不揪覺間，他感到自己的下身搭起了帳篷。&lt;br&gt;慫直到美豔不可方物的女大學生消失在眼前這座女生公寓的大門內，泥水匠內心洶湧的波濤猶未止息。&lt;br&gt;媽的，能讓老子在這閨女身上快活一夜，就算去死他媽的也值得！他要從女生樓下手的的信心越來越足了，今天晚上在這樓里一定要找到這美妞好好的的爽一把！構晚上十點的天空是漆黑的，月亮在雲層里散髮著柔和的銀光，有風吹構行過來的時候，空氣里彷彿帶著種清新的泥土氣息。&lt;br&gt;1號女生公寓位於行佑新區那條美麗的小河邊，是一座銀白色仿歐式建築，月光下顯得分外佑適幽靜而清雅。&lt;br&gt;夜色是如此美麗，美麗得就像如花少女的溫柔眼波。&lt;br&gt;可適漢是，在這月色掩蓋下的女宿舍樓即將發生的這起強姦事件，卻給這美漢好的夜色抹上了一層陰影。&lt;br&gt;北一條黑影悄悄在夜色中向這座女生樓靠近，正是那四十歲的老光棍陳北舷寶柱，他腦海裡總是浮現那美女大學生清麗的面容和驕人的身材。&lt;br&gt;欣喜地中年陳寶柱看到二樓一寢室的門敞開著，只見他手腳伶俐地翻欄排亮爬上了二樓，這樣可順利地躲過一樓那尖銳的老太太的法眼了。&lt;br&gt;翻到亮舷了陽臺，然而，當他看到屋內的場景時不覺得兩眼發直，感覺自己的舷妹下身那命根子一下子翹了起來。&lt;br&gt;媽的，老天爺還真給面子，那自己夢寐以求的絕色女大學生就出現在他的視線內。&lt;br&gt;只見屋內靠窗的床上好一幅美人春睡圖，一絕美少女玉體橫陳、雙目緊閉，一付嬌柔可愛的哪舷模樣，渾然不知佈滿淫邪眼神，正虎視眈眈她那白色緊身白色真絲連衣裙下令男人垂涎三尺的美豔嬌軀。&lt;br&gt;陳寶柱輕輕地走到床頭，不想過早的驚醒那睡夢中的美人，陳寶柱眼中露出貪婪之色打量著橫躺在床上的陸冰嫣，不禁地吞了口口水，這排栽女孩的美簡直不能用語言來形容，全身上下迷人至極點。&lt;br&gt;從頭到腳，栽撾再從腳到頭，映入眼帘的，是嬌酣的睡臉上白里透紅，小巧的櫻唇微撾構微翹起，鮮豔欲滴、紅潤誘人，勾人心弦；嬌翹的小瑤鼻秀氣挺直，構行勾勒出一隻性感誘人的櫻桃小嘴兒，線條柔和流暢、皎月般的桃腮，秀美至極。&lt;br&gt;睡衣旁露出一段雪白的玉頸，增添幾分遐想，一身緊身白色真絲連衣裙將微凸的酥胸及纖細小巧的柳腰緊緊的包裹起來，更令人感到血侶脈噴張，美人春睡最銷魂。&lt;br&gt;販這輩子竟然自己能碰到如此可人的尤物，令矮壯的中年漢子不由心想販靠非非，他伸手摸了摸那條翹起的命根子，哎，大半年了忙活著一直沒靠種空逛窯子，很久沒嘗過女人的滋味了。&lt;br&gt;想起面前驚豔的絕色，不由心中一團火熱，淫念竇起。&lt;br&gt;像這般美人今天不用恐難再有機會染指，所以今日務必飽嘗一番鮮嫩。&lt;br&gt;上天給了老光棍這一絕好的做夢都想不到檔抖的享受美人的機會，當然一定要好好把握，好好的享用。&lt;br&gt;想來這妞肯抖創定還是一個原封未動的黃花大閨女，想像著自己這把老槍在這如雪般創適純潔的大學生美女禁區內進入、侵襲、佔領、撕裂、衝擊的感覺將會適佑是如何的香豔刺激。&lt;br&gt;今日倒要大飽豔福了，呵呵，矮壯的中年漢子不佑由露出淫淫的笑容。&lt;br&gt;慫老光棍斜坐在大學生美女的身旁，陳寶柱更仔細端詳著眼前令男人朝慫繕思慕想的清秀佳人，高挑的身材，渾身上下已經擁有了十八九歲大學繕喬生美女成熟的韻味；嬌俏美麗的臉龐，烏黑明亮的丹鳳眼，紅潤而小喬販巧的嘴唇，纖細的頸項上掛著一條細細的銀項鏈，上面是一件通透的販慫飛天玉墜；全身的肌膚呈現出一種完美的奶白色，沒有一絲的瑕疵，慫澆雙臂細膩潔白，均勻而柔和，像兩段美玉雕刻一樣；雙腿修長苗條，澆嬌嫩欲滴，十隻可愛的足趾整齊的排列在一起；儘管深藏在乳罩之下，胸前的乳房形狀應該是半球形的，十分碩大，隨著呼吸的節律緩緩檔覽的起伏；在很近的距離里，明亮的燈光照射下依稀還能看到內衣的輪覽鬃廓，淺寬的圓領和短短的衣袖襯托著光滑柔美的雙肩，合身貼服的裙鬃覽子毫無保留的展示著主人纖細的腰肢和渾圓的臀部。&lt;br&gt;他的手伸向美覽鬃麗的女大學生白色真絲連衣裙背後的腰帶，那裡是一個漂亮的蝴蝶結，他鬃膊抓住腰帶的一端一扯，蝴蝶結鬆開了，兩條腰帶輕飄飄落在她身體兩膊檔側，裙子鬆開了。&lt;br&gt;陳寶柱又把手伸向吊帶裙的拉練，隨著「哧──」檔檔的聲音，拉練從背部拉開一直到腰部，吊帶裙自動向兩邊分開，美麗的女大學生背部晶瑩潔白的肌膚露出了一大片，潔白耀眼的肌膚第一創創次被陌生的男子給展開來。&lt;br&gt;睡夢正的美麗的女大學生還不知自己的處境。&lt;br&gt;陳寶柱將兩條細細的吊帶從她的肩上順著光滑的手臂往下拉，直到越過手掌，裙子隨即被褪到了腰部，於是美麗的女大學生的上身只剩下一件無肩帶式的白色乳罩。&lt;br&gt;美麗的女大學生的乳罩是四份三罩杯的，邊緣綴了蕾絲，透過乳罩的內側能看見她隱藏在乳罩後雙乳的圓弧蜒隱約可見的乳溝。&lt;br&gt;滿佈血絲的雙眼，陳寶柱放肆的盯著美麗的女大學生雪白半裸，玲瓏浮凸的軀體。&lt;br&gt;勻稱優美的身體上，大部份的肌膚都已經裸露了，白色奶罩緊貼在同樣高聳的酥胸，反而比一絲不掛更繕創煽動慾火。&lt;br&gt;那柔和曲張的線條不自覺的流露出誘惑和性感來，既透著大學生美女的純潔無瑕同時也飽含著大學生美女成熟嫵媚。&lt;br&gt;陳寶柱舷舷想像著美麗的女大學生奶罩下一雙玉桃般嬌滴滴、水靈靈的雪乳，那香峰的線條一定格外的柔和，膚色格外的潔白，光滑細嫩的肌膚一定閃動著白瑩瑩的光澤；尖尖的乳頭想必微微的向上翹起，那乳尖頂上行亮小巧渾圓的嫣紅兩點，必然猶如漫天白雪中的兩朵怒放的紅梅傲然屹亮繕立。&lt;br&gt;陳寶柱多麼想摘去美麗的女大學生的奶罩，去一睹美麗的女大學生完美無缺、柔滑溫軟、美麗的夢幻般雪玉乳，但陳寶柱還是忍住沒去捉住美麗的女大學生那一對夢寐以求的晶瑩乳峰，揉捏她豐美的熱乳體，撩撥她細巧的蓓蕾，排他貪婪的望著眼前的溫香軟玉、嬌美瑩白、冰清玉潔的身體。&lt;br&gt;美麗的女大學生的裙子被慢慢的往上掀起，她那修長豐潤的兩腿漸漸裸露出來。&lt;br&gt;美麗的女大學生潔勻稱光潔的雙腿就在陳寶柱面前，肌膚是那麼的潔白而有光澤，線條細緻而優美，猶如象牙雕就一般，這是令男人瘋狂的玉腿！這誘人的雙腿，光潔瑩白，溫暖柔軟而有彈性，沒有一絲的贅肉，完好的保持著大學生美女雙腿的結實，柔軟和光澤。&lt;br&gt;美麗的女大學生的裙子被掀到大腿根部，露出了美麗的女大學生白色檔排的內褲，白色的高衩三角褲是如此的通透，根本無法完全擋住美麗的排創女大學生微微隆起的陰阜和黑亮的陰毛。&lt;br&gt;美麗的女大學生兩條雪亮的大腿已經打開，她神聖不可侵犯的處女地只有內褲的阻擋了，如果剝舷下她的內褲，美麗的女大學生的伊甸園將完全暴露出來。&lt;br&gt;陳寶柱想像著美麗的女大學生內褲下的風光，那神秘三角洲以及雪白檔蜒的大腿根部隱藏著的會陰一定是呈現鮮嫩的粉紅色。&lt;br&gt;圓渾的陰阜下，蜒延續著三角形她的黑色樹林，如果再伸出一隻手指去撥一下那微曲的舷陰毛，一定很輕、很柔軟。&lt;br&gt;她的黑色樹林的下麵肯定是那豐美幽深的舷北峽谷入口，兩片淡紅色的嬌嫩而豐滿的肉質貝殼，一定像一道玉門緊北覽閉著，這就是美麗的女大學生的嬌美嫩穴。&lt;br&gt;如果伸出手指撐開玉門，覽繕裡面一定還有一道小門，門內一定若隱若現的小洞—美麗的女大學生的嫩穴口了。&lt;br&gt;在想像中陳寶柱再也控制不住自己，他決定用武力剝檔檔掉她的白色真絲連衣裙、挑去她的奶罩，撕碎她的內褲，然後盡情地糟踏美麗檔的女大學生的處女身。&lt;br&gt;這時美麗的女大學生迷迷糊糊的醒來，「你.你乾..乾什麼啊，不要」她看到一個矮壯醜陋骯髒的中年男人正在脫她的衣服，她吃揪販驚地發現她的身體竟然已經部分的裸露著，陸冰嫣慌忙地掙紮著進行反抗。&lt;br&gt;他一言不發，只是緊緊摟住秀麗清純的大學生美女那盈盈一握檔技的柔軟細腰，慌亂中，清純可人的大學生美女感到他的手已開始在自己胴體上撫摸了，陸冰嫣又羞又怕，出於恐懼，她尖叫了起來。&lt;br&gt;“啊。&lt;br&gt;來—"她剛喊出聲，就被他的一隻手堵住了嘴，他緊緊箍住陸冰駘繕嫣的柔軟細腰推搡著她，終於把大學生美女柔弱苗條的嬌軀壓在了床上，陸冰嫣俏美的小臉脹得通紅，纖美柔軟的胴體在他的重壓下越覽來越痠軟無力，美眸含羞緊合。&lt;br&gt;怎麼辦？。&lt;br&gt;怎麼辦？。&lt;br&gt;就在這個本來很有自信氣質的美麗大學生美女緊急地想要叫喊時，只聽身旁那人狠狠的在她耳邊輕聲說：「別亂動，不然就殺了你！」她這才驚覺脖子上架的那涼涼的是把刀，當下嚇得不敢掙紮了。&lt;br&gt;那人嘿漢哪嘿淫笑兩聲，帶著一口山西腔說：「對嘛！你乖乖聽爺的話爺就不傷哪適你！」看她不掙紮了，原來箍在她腰上的手就順勢往上摸，他的一雙適手已隔著一層奶罩，緊緊握住了陸冰嫣的一雙柔軟翹聳的乳房。&lt;br&gt;陸冰嫣芳心一緊，他已開始撫摸了起來。&lt;br&gt;雖然隔著一層輕薄的奶照蜒罩，還是能感覺到這秀麗清純的絕色大學生美女那一雙怒聳玉乳是那蜒漢樣的柔軟飽滿，滑膩而有彈性。&lt;br&gt;那剛剛發育成熟的大學生美女椒乳正漢撾好是盈盈一握，堅挺結實，從來沒有異性觸摸過陸冰嫣如此敏感的部位，在他的撫摸下，豔麗嬌美、清純可人的美貌大學生全身的雪肌玉販膚一陣陣發緊、輕顫，腦海一片迷亂。&lt;br&gt;當他鬆開堵住她香唇的手時，她沒有敢再叫喊，他撫摸著陸冰嫣老師那柔軟堅挺的玉乳不一換會兒，大學生美女羞澀地感到，一隻冰涼的大手已插進了她的連衣裙內，火熱地按在了她柔軟玉滑的雪肌玉膚上，並緊貼秀美清純的大學生美女那光滑柔嫩的雪膚游動著、撫摸著。&lt;br&gt;陸冰嫣嬌羞無奈，越來越怕，不知道會發生什麼，她恐懼萬分，一想到要被這個醜陋粗壯的種繕中年漢子強姦，冰清玉潔的處子童貞就要斷送在這個醜陋的中年男人身下，自己那寶貴的處女貞操，嬌美玉嫩的聖潔胴體就要被這個醜陋檔的中年男人佔有、糟踏、蹂躪，兩行晶瑩的珠淚緩緩流出她的美眸。&lt;br&gt;他硬梆梆的粗手把她圓渾豐滿，柔軟又結實的女大學生的處女乳房握栽亮在手裡把玩，他一摸上就毫不客氣的用力捏揉，捏得她疼得眼淚都快亮流出來了。&lt;br&gt;陳寶柱俯身在美女大學生的耳邊，帶著冷冷地姦笑說道：慫「沒有人救得了妳，別以為你不配合，我就無可奈何，哼……哪怕你死了，我也會姦屍，在你這白嫩的臉蛋上刻幾條疤，再把這把刀插到哪佑你的騷穴中，嘿……嘿……。&lt;br&gt;」美女大學生聽了這一番話，嚇得不佑由得一陣絕望。&lt;br&gt;一想到現在自已哪怕拚死抵抗，也阻止不了他強暴自己。&lt;br&gt;何況，就算適排是自殺，死後還要給他這樣糟蹋自己冰清玉潔的身體。&lt;br&gt;一想到那幅可排北怕的景象，她就不寒而慄，她不敢再想下去，不知道該怎麼辦好。&lt;br&gt;陳寶柱見美女大學生沈默不語，知道他的威脅已經收效，不由得有點得意，他又說道：「閨女，只要你識相，讓我好好在你身上爽一次，我們就井水不犯河水，保準不傷你一根毫毛，除了你和我沒有任何人知檔道，……說不定，你嘗到了甜頭後，你還百味不思，想著我呢！嘿……嘿……」亮她嬌羞且帶著憤怒地對陳寶柱道：「畜生，無恥！」陸冰嫣漲紅了嫩亮吵臉，芳心是一陣徬徨無計，只能任由眼淚不能控制地流出她的美眸。&lt;br&gt;吵陳寶柱見這位冷若冰霜的大美人開始沈默流淚，知道她已經開始屈服，不由得一陣暗暗的高興。&lt;br&gt;他一邊脫下自己身上那已破舊不堪的工作服，一邊忍不住露出得意忘形的姦笑。&lt;br&gt;這是當然的事，每個男人在這種情況下都會有這樣的感覺。&lt;br&gt;首先，得檔適到任何少女的處女身本身，已是一種男人的最高享受。&lt;br&gt;更何況，要接適換受自己開苞的對象更是如此一個美豔絕倫的美女大學生，花朵般的黃花閨女。&lt;br&gt;能夠親手摧毀這聖潔大學生美女最寶貴的第一次，在那從未被任何外人染指的聖地中註入自己的精液，說不定還能讓這尤物懷上孩子，嘿嘿，人生在世又有甚麼比這更喜樂的事？陳寶柱將美麗的女大學生白色真絲連衣裙的領子往兩邊拉開直到露出光滑圓潤檔蜒的雙肩，然後往下扒，白色真絲連衣裙的領口幾乎被拉裂了，套在美麗的女大蜒覽學生晶瑩的雙臂上被一點點的扒下。&lt;br&gt;真絲綴蕾絲的乳罩漸漸露出，美覽栽麗的女大學生的白色真絲連衣裙也被扒到了胸腰部。&lt;br&gt;美麗的女大學生雙手在身後，終於白色真絲連衣裙的領口從雙手穿出，白色真絲連衣裙被褪到了下身。&lt;br&gt;陳寶柱提起了美麗的女大學生的雙腿，順利將白色真絲連衣裙扒了下來丟到一邊。&lt;br&gt;除了胸前的乳罩和下身的內褲，她像牙一般光滑潔白的肌膚已歷歷在哪目，曼妙的曲線更是裸露無遺。&lt;br&gt;熱他把美麗的女大學生的嬌軀輕輕翻轉，她的乳罩邊緣綴了蕾絲，透過熱繕乳罩的內側能看見她隱藏在乳罩後雙乳的圓弧和隱約可見的乳溝，白色的高叉三角褲是如此的通透，以至他似乎能看到微微隆起的陰阜和漢栽黑亮的陰毛。&lt;br&gt;因為用力過猛，美麗的女大學生的乳罩的一邊肩帶也從勻稱的肩頭上被扯脫了下來。&lt;br&gt;乳罩下，一雙美乳的形狀已經依稀可見侶，兩個罩杯之間露出了幾寸雪白得不見一分瑕疵的玉白肌膚，那緩緩侶栽隆起的柔和曲線清晰可見，連雙乳之間淺淺的乳溝也含羞答答的出現在陳寶柱眼前。&lt;br&gt;陳寶柱沒先剝美麗的女大學生的奶罩，雙手開始褪她檔檔的內褲。&lt;br&gt;粉色的小三角褲被扯下了一點，又被扯下了一點，雪白渾圓檔妹的臀部露出了一大半。&lt;br&gt;如果內褲再往下退，陳寶柱就可以一眼就看到美麗的女大學生那雪白兩腿間緊夾著的黑樹林——那神秘伊甸園之所栽在。&lt;br&gt;美麗的女大學生的胸罩，巧妙地設計令美麗的女大學生的雙乳集中相喬前挺立，像兩座高高的雪峰，那深深的乳溝在紅色的反襯下深不見底，風光綺麗。&lt;br&gt;美麗的女大學生的雙乳之美已超出了他的想像，但陳寶種鬃柱還有些擔心，因為沒了束縛，雙乳不知是否仍能保持如此堅挺的形狀。&lt;br&gt;質料輕薄的淡色乳罩如一層淡淡的煙霧，雖然裹住了美麗的女大學生傲人的身軀，把她傲人的胸脯保護得很完整，但還是若隱若現的透出了凹凸錯落的坡巒山谷。&lt;br&gt;但最令人心動卻是她臉上的神情，那緋紅的俏臉上，正帶著幾分羞澀，幾分挑逗，又混雜著幾分驚慌，使人創從心底裡升起一股強烈的佔有慾。&lt;br&gt;亮美麗的女大學生的身材是那麼的惹火，那乳罩與其說遮羞，倒不如說撩人淫慾，薄質乳罩雖然遮掩住美麗的女大學生那豐滿挺拔的乳房，沒有讓美麗的女大學生優美隆起的白色肉球暴露在外，但兩個乳峰上檔販的突起物，也可以隔著乳罩清楚的看出形狀白色乳罩包著飽滿的雙販哪峰，兩點嫣紅可以淡淡透出，偶爾從乳罩邊緣露出無限春光，豐挺雪哪嫩的乳房若隱若現，陳寶柱迫不及待地將美麗的女大學生奶罩一拉，「噗」的一下，美麗的女大學生那一雙不安份的豐滿美乳跳了出來，澆熱金字塔形的雙乳傲人挺立。&lt;br&gt;一雙雪白晶瑩、嬌嫩柔軟、怒聳飽滿的玉熱破乳脫盈而出，純情聖潔的椒乳是如此嬌挺柔滑，堪稱是女人當中的極破品。&lt;br&gt;種美麗的女大學生一具粉雕玉琢、晶瑩玉潤的雪白胴體半裸呈現在陳寶柱眼前，老光棍那見過這麼嬌美的乳房，那嬌滑玉嫩的冰肌玉骨，顫撾換巍巍怒聳嬌挺的雪白椒乳，盈盈僅堪一握、光滑嬌軟的如織細腰，平換喬滑雪白的柔美小腹，優美修長的雪滑玉腿，無一處不美，尤其是美麗喬繕清純的絕色麗人胸前那一對顫巍巍怒聳挺撥的「聖女峰」，驕傲地向繕上堅挺，嬌挺的椒乳尖尖上一對嬌小玲瓏、美麗可愛的乳頭嫣紅玉潤、豔光四射，與周圍那一圈粉紅誘人、嬌媚至極的淡淡乳暈配在一起構，猶如一雙含苞欲放、嬌羞初綻的稚嫩「花蕾」，一搖一晃、在老光構棍陳寶柱那如狼似虎的淫邪目光嬌挺著。&lt;br&gt;陳寶柱心神不覺全為眼前景象所懾：美麗的女大學生藕臂潔白晶瑩，香肩柔膩圓滑，玉肌豐盈飽滿，雪膚光潤如玉，曲線修長優雅。&lt;br&gt;最引熱靠人註目的，是挺立在胸前的一對雪白山峰，那巍巍顫顫的乳峰，盈盈可握，飽滿脹實，堅挺高聳，顯示出絕頂美女才有的成熟豐腴的魅力和韻味。&lt;br&gt;峰頂兩粒紅色微紫的乳頭，如同兩顆圓大葡萄，頂邊乳暈顯吵父出一圈粉紅色，雙峰間一道深似山谷的乳溝，不由讓他心跳加速，舌乾口渴！陳寶柱用自己顫抖的雙手摸上酥胸，快樂的電波一次次擊中自己的腦漢排海，美麗的女大學生的雪白聖潔的胸乳此時就握在自己手中，美麗的排覽女大學生的酥胸充滿質感，滑膩如酥，陳寶柱雙唇吻上酥胸，覺得美覽麗的女大學生的酥胸就像一塊永遠吃不完的甜美奶酪，讓人愛不釋嘴覽。&lt;br&gt;大學生美女雪白的胸乳在魔手的蹂躪下不斷變換著形狀，紅紅的蓓蕾驕傲的挺立起來。&lt;br&gt;那老光棍哪受得了這種刺激，雙手不由得加快動作，幾下很快美麗的女大學生上身就完全被老光棍給剝光了。&lt;br&gt;陳寶柱埋下了頭，舌尖猶似帶著火一般，在美麗的女大學生的乳溝里屯行頭來回游動著，美麗的女大學生早已綻放的蓓蕾嬌媚地挺了出來，芳行心中滿溢著又期待又恐懼的感覺，陳寶柱罩住了美麗的女大學生香峰，舌尖甜美而火辣地刮在飽挺的蓓蕾上，在她敏感的蓓蕾上輕吮淺咬父，舌頭更是愛憐地舐弄著她敏感的玉乳；手掌力道十足地在她分開的父揪高挺圓臀上猛揉重捏，粗糙的手指頭還不時勾弄著美麗的女大學生的揪檔菊花，將那兒逗弄得更加柔軟，帶著臭味的大嘴更是火辣辣地在美麗檔的女大學生的耳後、香肩及頰上，落下了一個又一個的熱吻。&lt;br&gt;陳寶柱突然大力的將美女大學生的內褲撕成粉碎，他的手按在她嬌嫩的神秘地帶上發掘著深谷埋藏著的寶藏。&lt;br&gt;兩處女性身體最敏感的區域屯亮同時在陳寶柱的魔掌下顫慄著，美麗的女大學生不由得緊咬銀牙，劇亮的喘息起來，陳寶柱不理會美麗的女大學生，將美麗的女大學生這足以令所有男性如痴如狂的美乳握在手中，那種飽滿而酥軟的感覺像檔電流一樣通過掌心傳到大腦。&lt;br&gt;妹美麗的女大學生那兩座波濤洶湧，膚色雪白的完美玉乳羞澀地挺立在妹亮明亮的燈光下。&lt;br&gt;美女身上的處女幽香刺激著老光棍的鼻子。&lt;br&gt;陳寶柱用亮適力將美麗的女大學生的雙乳擠向中間，形成了一條深深的乳溝，他的適排手指就在其中穿插。&lt;br&gt;用嘴含住了美麗的女大學生一側的乳尖，舌頭撥排熱弄著淡紅色的乳暈，牙齒輕輕的齧咬著小而精巧的乳頭。&lt;br&gt;嬌嫩異常的熱亮乳尖被襲，美麗的女大學生只覺得渾身如同觸電，忍不住長長的呻吟亮了一聲。&lt;br&gt;陳寶柱然後一手緊握著她鮮桃似的美乳，挑逗著幾乎熟透了的紅櫻桃，陳寶柱感到手中處女峰的無比彈性，兩隻手才能握住一隻，老光棍特喜歡美麗的女大學生的雪白、顫動、趐軟無比的雙峰。&lt;br&gt;他用一隻手撾行握住她一隻美麗嬌挺的雪白椒乳，用兩根手指夾住那粒嫣紅玉潤、嬌行檔小可愛的美麗乳頭一陣揉、搓，嗯……」一聲迷亂羞澀地嬌哼，不由得感到一陣酥癢。&lt;br&gt;美麗的女大學生那尊玉雕冰琢的迷人胴體橫陳在寢室的單人床上，曲舷構線玲瓏，凹凸分明，肌膚晶瑩透亮，光滑圓潤，彷彿吹彈得破！兩座鼓圓的聖女峰硬挺高聳，小腹平滑細膩，玉臍鑲在圓滑的腹壁之中；在那令人遐想的桃源洞口，花房高隆，嬌香可溢，黑濃的茵茵芳草覆蓋其上，罩著神秘幽谷，整個赤貝粉紅清幽，一條誘人小溪穿越小丘向後延伸，把這高挺唇肉一分為二鮮紅閃亮的嫩穴在芳草底下若隱若舷排現，門戶重疊，玉潤珠圓，輕張微合，香臀渾圓，玉腿修長，纖臂似排佑藕，腰細如折柳！美麗的女大學生渾身顫抖，酥胸玉乳，起伏不定，佑亮玉腿纖臂，抖動生波，更顯嫵媚豔麗！老淫輥吞了吞唾液，勉強忍住亮了直接插穴的一時衝動，他要充分享用老天給他的這一生難得的美事，他要征服美麗的女大學生這尊玉雕冰琢的迷人胴體。&lt;br&gt;陳寶柱的臉摩挲著美麗的女大學生的大腿內側，同時伸出舌頭舔吸著慫檔她兩邊細膩潔白的肌膚，扶著她的纖細柔軟的腰部，慢慢接近了美麗的女大學生的桃源，目不轉睛地盯這她的兩腿之間，那從未暴露過的神秘三角洲，在雪白的大腿根部的會陰是那麼的鮮嫩、粉紅，圓渾的陰阜下延續著三角形的黑色森林，陳寶柱伸出手指撥了一下她微曲的陰毛，很輕很柔軟，美麗的女大學生黑色森林的下麵是那豐美幽深的峽谷入口，兩片淡紅色的嬌嫩而豐滿的肉質貝殼，像一道玉門緊閉著妹，門內若隱若現的小洞就是這美人的嫩穴口了，陳寶柱用力的吻了口妹美麗的女大學生的玉門，覺得鮮嫩無比。&lt;br&gt;美麗的女大學生渾身散髮著大學生美女的溫馨和迷人的芬香，縷縷絲慫哪絲地進了陳寶柱的鼻孔，撩撥著他那陽剛盛旺的心弦。&lt;br&gt;陳寶柱再也不哪檔能控制自己強烈的佔有慾望，俯身將他的醜陋矮壯的身軀粗暴而專橫地疊壓在少女的潔白光滑的嬌軀上，少女輕輕的嗯了一聲，哭泣著小聲說：「不要，你」老光棍哪還理會女孩的乞求，右手沿著美麗的女大學生烏黑亮麗的秀髮，順著柔軟滑順的堅毅背脊，延伸到她堅實的大腿及渾圓的臀部間膊檔不停游移、輕柔的撫摸，然後仔細摸索撫弄著美麗的女大學生最神秘檔舷的三角地帶，摸著一叢柔軟略微彎曲的毛髮，她玲瓏細小的兩片陰唇舷販想必色呈粉紅，成半開狀，兩團微隆的嫩肉，中間夾著鮮潤誘人的細販縫，如同左右門神般護衛著柔弱的秘洞。&lt;br&gt;陳寶柱一遍遍地撩撥著美麗的女大學生的大陰唇，耐心地開發著這第一次被涉足的豐饒果園。&lt;br&gt;他已經漸漸感覺到了身下的變化：美麗的女大學生的乳尖開始漲大，顏色也開始變得像熟透了的櫻桃一般；她如同鮮嫩蚌貝的大陰唇也潮紅溫熱起來，緊閉的玉門不知不覺之間微微地張開了一道細縫，美麗的女大學生的體內慢慢地感受到了來自四面八方的刺激，潛藏的本能慾望開始甦醒了。&lt;br&gt;清澈的愛液終於在陳寶種柱的努力下出現了。&lt;br&gt;陳寶柱很快就驚喜地發現，經過他撫弄親吻過的美麗的女大學生那片毛茸茸的草地上竟已掛上了好幾粒晶瑩的水珠，陰毛被清洗後更顯得撾北烏黑髮亮，柔順的貼在了股間。&lt;br&gt;兩片月芽形的花瓣含苞欲放，緊密的閉合著，小小的菊花蕾則在一縮一縮的抽動。&lt;br&gt;陳寶柱剝開她的草叢，一窺迷人的神秘之境，她青蔥似的雪白修長雙腿與曲線優美、渾圓高屯挺的臀部，不論色澤、彈性，均美的不可方物。&lt;br&gt;陳寶柱忍不住了，他將自己粗大的的肉棒已經伸到了盈盈嬌嫩的玉門構檔關前，他用手指撥開了兩片粉紅色的鮮嫩貝殼，下身慢慢的接近美麗檔檔的女大學生清亮的大腿，校正了肉棒的方向，他的陰莖開始不知滿足檔覽地享用著美女羞恥的秘處。&lt;br&gt;老光棍將肉棒停在陸冰嫣那敏感濕熱的蓓蕾的位置，像要壓榨出美麗的女大學生酥酥麻麻的觸感，粗大的龜頭用力擠壓。&lt;br&gt;美女大學生那最敏感的小珍珠被迫獻出清醇的花蜜，陳寶種澆柱的大龜頭感覺到她的陰唇的粉嫩花瓣好像張開了，他的碩大龜頭緊澆緊頂壓在水汪汪的蜜洞口磨碾。&lt;br&gt;陸冰嫣知道自己已經躲不過這醜陋骯髒的中年男人的強姦糟踏蹂躪，嬌弱的她只能期望這個莽漢不要給自己帶來太多的傷痕與疼痛。&lt;br&gt;她低聲羞赧地哀求：「我還是個處女，你溫柔一些，別太用力。」&lt;br&gt;此時性佑亮欲高漲的老光棍哪還管這些。&lt;br&gt;陳寶柱將他的左腿插入美麗的女大學生兩腿中間，右腿也硬插入美麗的女大學生雙腿之間，兩膝用力，美麗的女大學生呀的一聲，兩腿被大大地分開了，這下美麗的女大學生已經被壓製成彷彿正被陳寶柱從正面插入性交的姿勢。&lt;br&gt;美麗的女大學生全身的肌肉，一下子完全繃緊。&lt;br&gt;像一把滾燙的粗大的火鉗，陳寶柱的陰莖用力插入美麗的女大學生緊閉的雙腿之間。&lt;br&gt;赤裸的皮膚與皮膚、肌肉與肌肉，美麗的女大學生鮮明地感受到陳寶種柱的堅挺和粗壯。&lt;br&gt;美麗的女大學生覺得自己的雙腿內側和蜜唇的嫩肉吵，彷彿要被燙化了一樣。&lt;br&gt;一陣陣異樣的感覺，從她的下腹擴散開來，吵創陳寶柱的陰莖直接頂壓在美麗的女大學生已成開放之勢的蜜唇上，粗創大灼熱的龜頭撩撥著美麗的女大學生純潔的蜜唇。&lt;br&gt;陳寶柱將另一隻手伸到美麗的女大學生豐美微翹的臀後，用力將她的哪靠嫩穴壓向他的肉棒，如此緊密的接觸，美麗的女大學生與陳寶柱同時靠吵亢奮起來，陳寶柱靜默著挺動生殖器強烈的磨擦著。&lt;br&gt;她那兩條美腿與陳寶柱的大腿糾纏夾磨著。&lt;br&gt;陳寶柱的陰莖高高上翹，正好頂在了她隱妹秘的趾骨狹間。&lt;br&gt;他用膝蓋分開美麗誘人的陸冰嫣那含羞緊夾、忸怩不開的一雙修吵長優美的纖滑雪腿，在他的強攻下，只見秀美清純的大學生美女一點""、一點地分開了緊夾的美腿，他硬梆梆的陽具頂進陸冰嫣濕潤淫滑的北玉溪，龜頭上沾滿了陸冰嫣下身流出來的淫水愛液，他伸手摟住陸冰嫣嬌柔纖軟的細腰，輕輕一擡美貌誘人的大學生美女那翹美渾圓的蜒檔雪臀，粗大的陽具微一用力，龜頭擠開了處女那稚嫩無比、嬌滑濕軟檔的陰唇。&lt;br&gt;他再一挺腰，滾燙巨碩的龜頭就已套進了陸冰嫣那仍是處女的嫩穴口揪，由於本身還是"蓬門今始為君開"的聖潔處女，所以他那完全勃起的揪熱巨大龜頭把清純絕色的處女那緊窄萬分、狹小非常，從末有"游客"闖熱吵入的嬌小嫩穴口撐得大大的，聖潔處女那嫣紅嬌小的可愛嫩穴口被迫吵吃力地"大"張著勒緊、"容納"包含著那強行闖入的巨大"異物"。&lt;br&gt;陸冰嫣感到一根又粗又大的東西粗暴地頂著伸進了自己的那鮮嫩生澀檔佑的處女嫩穴，並且那條"龐然大物"在她處女嫩穴中強行地膨脹深入，由於疼痛她無助的嬌喘著、呻吟著。&lt;br&gt;那強烈的肉貼肉、陰毛擦著慫陰毛的磨擦接觸她全身玉體輕顫連連，特別是當那粗壯的東西套進了她狹小緊窄的處女嫩穴口，嫩穴口那柔軟而又彈性的玉壁"花瓣"緊緊檔檔地箍住了那粗大硬燙的"肉棒頭"時，嬌羞清純的大學生美女更是如被電擊，柔若無骨的雪白胴體輕顫不已，雪藕般的柔軟玉臂僵直地緊繃，羊蔥白玉般的纖纖素手痙攣似地緊緊抓進床單里。&lt;br&gt;「啊。換。」&lt;br&gt;一聲急促婉轉的嬌呼，陸冰嫣優美的玉首猛地向後仰起，一張火紅的俏臉上柳眉微皺、星眸緊閉、貝齒輕咬，纖秀柔美的小腳上十根嬌小玲瓏的可愛玉趾緊張地繃緊僵直，緊緊蹬在床單上。&lt;br&gt;他也被這嫵媚清純的美貌女大學生那強烈的肉體反應弄得欲焰焚身，他突然快速的將肉棒從嫩穴口退出，然後猛地一咬牙，摟住大學生美女纖柔的如織細腰一提，下身用力向前一挺。&lt;br&gt;巨大滾燙的龜頭向著她嬌滑的下體中心直戳進去，碩大無朋的龜頭劃開了自己豐美柔嫩的玉門，在持續不斷的壓力下漸漸地將嫣紅粉嫩的嫩穴口擴大，強行排行闖入了她鮮嫩而矜貴的禁區。&lt;br&gt;堅挺的肉柱一感受到美麗的女大學生排暖煦的體溫，立即高度亢奮起來，通紅的棒身好像突然又漲大了一圈，毫不留情地向著玄妙神秘的玉體直鋌而入。&lt;br&gt;「哎┅┅」美麗的女大學生一聲嬌啼，巨大的陽具凶狠地頂入大學生美女那緊窄嬌小萬分的幽深嫩穴，很快陳寶柱的龜頭接觸到了她的處女膜，他停頓了一下，他感覺到美麗的女大學生那桃源遠比一般女子要緊窄的多，才一被肉棒迫入體內，桃園內便似層層疊疊，本能地緊澆技緊吸附纏繞上去，那滋味可真是深刻無比，爽的我一陣舒暢感直抵背技燙脊，美的差點要當場噴射出來，他忙不疊地緊急停止，一方面讓肉棒燙熱貼緊桃源，泡在那暖熱的蜜液當中，感覺那美滋滋的啜吸，一方面也熱適讓美麗的女大學生去體會那滋味。&lt;br&gt;他沒有強行地將肉棒往裡插去，而適覽是停留在美麗的女大學生的嫩穴口慢慢地旋轉研磨，仔細地品嚐著美覽麗的女大學生鮮嫩多汁的秘道一路上豐美的果實。&lt;br&gt;絕色嬌豔、美貌動人的美麗的女大學生那高貴神秘的嫩穴已被粗壯漢子的大肉棒佔領了一小截，只見美麗的女大學生那嫣紅玉潤、誘人的嫩穴口由於初容巨物而被迫張開了，艱難地包含著那粗大無比檔檔的肉棒。&lt;br&gt;隨著肉棒的步步深入，陳寶柱四十年來第一次知道未經人事的處女玉徑竟然是如此緊迫，以至於自己的肉棒每取得一分的前進都要付出九分的努力。&lt;br&gt;窄迫溫暖的玉徑將自己的肉棒包夾得緊緊的，中間沒有一絲空隙，從龜頭的頂端傳來的酥麻感覺讓陳寶柱熱血沸騰，性慾大盛。&lt;br&gt;陳寶柱以前從來沒機會嘗試到這種感覺。&lt;br&gt;他把美麗的女大學生的玉腿盤到自己腰部，雙手扶在美麗的女大學生的身側盤旋前進，肉棒研磨著嬌嫩的嫩穴壁波浪式地繼續挺進。&lt;br&gt;因為適缺乏足夠的潤滑，一直又處於緊張而抵抗的狀態，這種旋轉插入的方式令美麗的女大學生疼痛不已。&lt;br&gt;金剛鑽般的陽具每一次動作都顯得粗暴而生硬，被驟然撐開時產生的銳痛，就像把一顆顆釘子敲入她燙體內一樣。&lt;br&gt;她甩動著頭似乎在哀求陳寶柱能停下來，可是壓抑了很久的陳寶柱已揪膊經變成了一隻饑渴的野獸，根本不會憐香惜玉到放棄口中的美豔「大膊亮餐」，陳寶柱龜頭的前方有一道細薄而有彈性的膜，在龜頭的持續壓亮檔力下繃緊到了極限，陳寶柱知道那就是進入美麗的女大學生體內最後檔鬃的一道屏障。&lt;br&gt;他把全身的力氣都集中到了龜頭上，深吸了一口氣，他準備突破美麗的女大學生的處女膜，奪取她無比珍貴的貞操，將她從清純的黃花閨女變成成熟的女人，這也是四十年裡他第一次得到這一神聖的時刻，老光棍異常興奮。&lt;br&gt;美麗的女大學生整個人無力的癱在床上，任憑陳寶柱肆意凌虐。&lt;br&gt;「美人，讓我的肉棒進入你的身體。&lt;br&gt;你看我的大肉棒就要頂開你的處女膜了，從此以後，你就是一個真正的女人了，哈哈」陳寶柱後挺起下腹向前猛刺過去。&lt;br&gt;雷鳴電閃的一刻後，他清楚的感覺到了前面落空的感覺，前面的阻力突然減小了，肉棒上創亮傳來了一陣突破重圍的舒暢感，肉棒突的刺入了一大半。&lt;br&gt;行了，破處了！接著伴隨陸冰嫣的一聲慘叫，陳寶柱的肉棒用盡全力地猛然一插熱，整根又粗又長又硬又壯的肉棒盡根沒入美豔少女的那又緊又窄的柔熱澆軟的嫩穴中。&lt;br&gt;矮壯的中年漢子陳寶柱無比的興奮起來，「嘿嘿，終於將這個花朵一般的美女大學生開苞了！開苞真是暢快無比的爽事。&lt;br&gt;」陳寶柱興奮自豪地在心中告訴自己。&lt;br&gt;他只覺一層層溫暖的嫩肉緊緊檔吵的包圍住肉棒，透明液體夾帶著點點鮮紅從緊插嫩穴的肉棒周圍浸了吵靠出來，處子之血一滴滴的濺落在床單上，猶如散開的牡丹……陳寶柱靠鬃看著身下那晶瑩玉瑕般的美人大喊了一聲「好爽！！」陳寶柱暗嘆著自己的運氣，這對陸冰嫣來說正經歷一生有著最重大的轉變，她再也膊不是含苞未放純潔無暇的黃花大閨女，而成為了一個成熟嬌豔的少婦。&lt;br&gt;他已深深地進入絕色處女陸冰嫣那美麗聖潔的身體內，那根「大肉鑽」已硬梆梆而火熱地塞滿陸冰嫣那嬌嫩緊窄無比的處女嫩穴。&lt;br&gt;想著身下這美的不可方物的尤物那嫣紅玉潤、粉嘟嘟誘人的陰道口由於「吵檔初容巨物」而被迫張開，艱難地包含著自己那粗大無比的肉棒，真感檔到征服處女之樂實在無窮無盡。&lt;br&gt;照陳寶柱的心頭湧起了說不出的快感與自豪，是他奪取了她無比珍貴的貞操，身下這美的不可方物的尤物從清純的黃花大閨女變成了成熟嫵妹妹媚的少婦！嘿嘿，將來別的男人只能得到我老頭玩過的二手貨，對他們來講此美人已經是殘花敗柳。&lt;br&gt;秀美清純的陸冰嫣被他這一「刺」，玉腿雪臀間頓時落紅點點，一陣撕裂般的疼痛從下身傳來："啊──"美麗的女大學生髮出一聲撕心裂肺的慘叫，修長的雙腿在空中一陣亂舞，尖利的指甲似刀一樣划過陳寶柱的背部。&lt;br&gt;「痛啊！住手！！」她技激烈的擺動著上身，滿頭烏黑的頭髮紊亂的披散在胸前。&lt;br&gt;第一次的交合，加上沒有充份的潤濕，美麗的女大學生的處女嫩穴顯得狹窄異常，陳寶柱粗大的肉棒被秘道緊緊的包圍著，沒有一絲的空舷澆隙，他那命根子筆直地用力插到美麗的女大學生秘道的最深處，肉棒澆換將美麗的女大學生鮮嫩的秘道完全貫通了，撞擊在伊甸園深處鮮嫩的換花蕾上。&lt;br&gt;陳寶柱的龜頭在神秘道的盡頭找到了一處光滑柔軟的溫柔鄉慫。&lt;br&gt;這十八年從未被開封的處女宮殿緊閉的大門被強行打開了，迎進了它的第一位光顧者，清純處女的神聖貞潔終落入淫魔的邪手。&lt;br&gt;高貴典雅、清麗脫俗的陸冰嫣芳心羞憤莫名，她從來沒想像過自己會被人強姦，她猛力地掙紮、扭動，想將體內那粗大的大肉棒趕出她那哪哪那神聖的禁地。&lt;br&gt;中年泥水匠陳寶柱一面體會著她的掙紮而引起的美妙哪磨擦從肉棒傳來的感覺，一面低頭在陸冰嫣那因羞辱而火紅的桃腮邊妹，淫邪地輕咬著佳人那晶瑩柔嫩的耳垂道：「閨女，別費勁了，再怎麼樣，就算我放開你，我下麵那東西還不是已經進入過你裡面了，給哪你開過苞啦？嘿……嘿……」慫這一番話彷彿擊中了要害，陸冰嫣芳心羞憤交加，她羞憤地覺得，就算現在有人來救了她，但她已經被「玷污」了－－她那神聖不可侵犯檔靠的禁區已被佔領、侵犯過了……她的掙紮漸漸放鬆了下來，絕望的痛靠苦浮上心頭。&lt;br&gt;當她的反抗漸漸靜止下來。&lt;br&gt;吵他緊盯著陸冰嫣那因羞辱和絕望而變得蒼白的秀麗玉容，開始用力地吵燙抽動著被她又緊又窄的陰道緊緊箍住的肉棒……隨著大肉棒從陸冰嫣燙澆體內拔出，陳寶柱看到了纏繞在棒上那鮮豔奪目的鮮紅血絲一滴滴的濺落在地上──那是美麗的女大學生的處女血！陳寶柱小心地用一旁的女孩的內褲將它們拭下，不等肉棒完全退出腰下一發力，又將它筆直地插到陸冰嫣秘道的最深處，因為用力的緣故，龜頭撞擊在構照光滑的宮頸口上，陳寶柱清晰地感覺到了陸冰嫣的蜜壺因此而產生的照照震顫。&lt;br&gt;他又將肉棒往外拔出了一點，更加用力地向內插入。&lt;br&gt;他要征服照這個平素高不可攀、典雅高貴的大美女的肉體。&lt;br&gt;陳寶柱不由得緊緊抱住陸冰嫣雪白的臀部，起勁地抽送起來。&lt;br&gt;龜頭下接一下的撞在鮮嫩的花芯上，曲張的肉棒血管摩擦著陸冰嫣細嫩的照鬃粘膜發出了淫糜的聲音。&lt;br&gt;她的臀部被老光棍上下左右的搖動著，他順鬃著美麗的女大學生擺動的節奏，一次次把陰莖塞入最深處。&lt;br&gt;北美麗的女大學生平躺在單人床上，潔白的雙腿張開，屈曲地固定在陳北適寶柱的身前。&lt;br&gt;下身的劇痛令她生不如死，輕微的活動都會帶來無法忍適檔受的痛楚，在極度的驚慄和痛苦下，美麗的女大學生身體就像是冰燙的一樣。&lt;br&gt;那巨大的肉棒還在體內不停地翻騰滾絞著，每一次的插和拔，都加重著疼痛的程度。&lt;br&gt;「求……求求……你……不……不要再插的那麼用力……了，真的……很痛……痛！」高傲與矜持也敵不過照抖這撕心裂肺的痛楚，美麗的女大學生的雙手緊緊抓在軟墊上，連指節抖都屈曲得沒有一絲血色，她連動都不敢動，只有胸部劇烈的起伏著。&lt;br&gt;陳寶柱還是沒有說話，他用他的陽具，繼續蹂躪糟踏著美麗的女大學生柔弱的嬌軀。&lt;br&gt;美麗的女大學生感到體內肉棒的運動越發的純熟起來，經過起初的熱身，肉棒開始有節律的攻擊她的身體：每次經過秘道的中間部份，肉棒都停下來來回的研磨，美麗的女大學生就會被一陣蜒澆迅猛的浪潮所完全淹沒；然後肉棒迅雷不及掩耳的沖向秘道深處，直接吻在光滑的宮頸上，美麗的女大學生於是又會感到全身被狂烈的風暴所籠罩。&lt;br&gt;美麗的女大學生儘管還在微弱的作著反抗，可是在旁人看覽來不過是身體的劇烈顫動而已。&lt;br&gt;熱陳寶柱的上身向前伏在了她身上，雙手又一次抓住了她潔白挺拔的雙乳，舌頭也深入到她的口中四處的舔食。&lt;br&gt;美麗的女大學生白皙的胴體上中下都處在了陳寶柱的控制下，更加的動彈不得。&lt;br&gt;很快，她的肌膚已變得白里透紅，乳間也滲出了細密的汗珠。&lt;br&gt;除了喘息和呻吟的聲音屯父外，美麗的女大學生只得任這矮壯中年男人擺佈自己白皙的胴體。&lt;br&gt;反覆的抽插下，美麗的女大學生的伊甸園溢滿了瓊漿玉液，伴隨著大肉棒的每次往返都發出響亮的聲音。&lt;br&gt;美麗的女大學生徹底的迷亂了，她的十指深深的掐入陳寶柱粗壯的肌肉里，所有的記憶里只剩下了失貞創帶來的恥辱。&lt;br&gt;陳寶柱很快為身下的美嬌娘變換了體位。&lt;br&gt;他將美麗的女大學生翻轉身舷，讓她身體的重量都落在彎曲的雙膝上，把她擺成跪伏的姿勢。&lt;br&gt;他仔細地看著高高翹起的渾圓雪臀，用力地將她們分開來，暴露出深藏在臀溝間的桃園，然後從後面繼續著抽插動作。&lt;br&gt;美麗的女大學生新鮮美麗，充滿生機的裸裎胴體，最終逃不過被玷污的結局。&lt;br&gt;就在美麗的女創換大學生痛苦的哀鳴聲中，陳寶柱加大了兩人身體間的壓力，肉棒不再換檔回退，而是緊貼在美麗的女大學生光滑的宮頸口上，陳寶柱更加狂猛檔鬃地在美麗的女大學生那赤裸裸一絲不掛、柔若無骨的雪白玉體上聳動著┅┅刺痛過後，一種愉悅而舒心的快感從那緊緊纏夾著硬梆梆的「肉鑽」種澆周圍的嫩穴膣壁傳來，流遍全身，直透進芳心腦海，那種滿滿的、緊澆亮緊的、充實的感覺，那種「肉貼肉」的火熱的緊迫感，令陸冰嫣忘記亮喬了開苞之痛、落紅之苦，代之而起的是強烈的肉慾情火，美麗純潔、喬撾清純絕色的小陸冰嫣嬌靨羞得火紅，玉體又酥又麻，秀美豔麗的小尤撾行物痴迷地享受著這種緊脹、充實的快感。&lt;br&gt;下身深處越來越麻癢萬分，行需要更強烈、更直接、更凶猛的肉體刺激。&lt;br&gt;慫美麗的女大學生感受著玉體最深處從末被人觸及的聖地傳來的一陣嬌慫蜒酥麻癢般的痙攣，處女那稚嫩嬌軟的羞澀花芯含羞輕點，與那頂入嫩蜒抖穴最深處的肉棒的滾燙龜頭緊緊吻在一起。&lt;br&gt;陳寶柱一下又一下地不斷抖構頂插令美麗的女大學生連連嬌喘，本已覺得玉胯嫩穴中的肉棒已夠大構夠硬，可現在那頂入幽深嫩穴中的火熱肉棒竟然還越來越大越來越硬，更加充實脹大滑嫩陰壁，更加深入窄小的處女嫩穴內。&lt;br&gt;北在美麗的女大學生的體內，不斷地感受到處女嫩穴的溫暖和壓力。&lt;br&gt;陳北舷寶柱一邊抽送一邊用龜頭研磨擠壓嫩穴壁的黏膜，紅色的果肉在摩擦舷檔下流出了更多的蜜汁。&lt;br&gt;隨著他無情的擠壓和有節律的上下抽送，美麗檔檔的女大學生的秘道終於不得不放棄了抵抗，開始迎合起他越來越猛烈檔繕的抽插，陸冰嫣鮮嫩白皙的身子幾乎和蜜壺一樣震顫起來。&lt;br&gt;兩片粉紅繕創色的玉門早已因為強行的擠壓而變得通紅和繃緊，細圓的花園口被巨創屯大的肉棒極大的撐開了，細嫩的粘膜因為肉棒的抽插，時而蒼白而通紅，他強行進入時幾絲鮮紅的處子血夾雜在大量透明的愛液中，順著花園口一直流到雪白的大腿兩旁。&lt;br&gt;慢慢滴到了床上，熱胴體已蒙上層香汗的美女大學生失魂般的嬌喘，粉臉頻擺、媚眼熱鞍如絲、秀髮飛舞、香汗淋淋慾火點燃的情焰，現在的她完全浸溺在性鞍呱愛的快感中，無論身心完全被我高超的做愛技術和耐力所征服了。&lt;br&gt;「呱妹唔……唔……嗯……唔……」她羞澀地嬌吟嚶嚶，雪白柔軟、玉滑嬌妹檔美、一絲不掛的美麗女體火熱不安地輕輕蠕動了一下，兩條修長玉滑檔創的纖美雪腿微微一擡，彷彿這樣能讓那「肉鑽」更深地進入她嫩穴深創處，以解她下身深處的麻癢之渴。&lt;br&gt;他前後有節律地運動著，幫助肉棒一遍遍的開墾著富饒而新鮮的土壤佑，處女嫩穴的緊迫極大的增加了陳寶柱的刺激感。&lt;br&gt;他將陸冰嫣挺拔晶佑吵瑩的美乳捉在手中不停地搓揉，嘴巴則深深的親吻著陸冰嫣秀美得超吵繕塵脫俗的美靨，同時凌虐著身下的溫香軟玉。&lt;br&gt;陸冰嫣的身子似乎也產繕販生出了反應，不但愛液越來越多，全身都變得鬆軟和順從，瑩白的肌販亮膚在瞬間似乎也光彩明豔起來。&lt;br&gt;她已不再是一個多小時前天真的少女亮技了，陳寶柱被這清純嬌羞的可人兒那火熱的蠕動、嬌羞暈紅的麗靨以技澆及陸冰嫣那越來越勃起硬挺的稚嫩「花蕾」–大學生美女美麗可愛的澆破嬌小蓓蕾惹得慾火狂熾，那深深塞進陸冰嫣下身深處的陽具輕輕抽動破呱起來。&lt;br&gt;「唔……唔……唔……啊……你……啊……唔………唔……呱妹唔……」陸冰嫣被這強烈的抽插刺激得淫呻豔吟，不由自主地挺送著妹創美麗雪白、一絲不掛的嬌軟玉體，含羞嬌啼。&lt;br&gt;美貌清純的絕代佳人那創排吹彈得破般雪白嬌嫩的絕色麗靨被肉慾淫火脹得通紅，嬌柔溫婉的處排女芳心雖羞澀萬般但還是忍痛配合著他的抽出、插入而輕擡玉股雪腿駘、柔挺輕夾。&lt;br&gt;陳寶柱逐漸加快節奏，那硬梆梆的「大肉鑽」在陸冰駘舷嫣的下身進進出出，把美貌絕色的小佳人陸冰嫣鑽」得嬌啼婉轉、欲舷侶仙欲死，一股股粘稠淫滑的處女「花蜜」流出美貌清純的絕色佳人小侶檔陸冰嫣的下身「花谷」。&lt;br&gt;陳寶柱更加狂猛地在這清麗難言、美如天仙檔┅的絕色大學生美女那赤裸裸一絲不掛、柔若無骨的雪白玉體上聳動著┅澆┅┅他巨大的肉棒，在大學生美女天生嬌小緊窄的嫩穴中更加粗暴地澆覽進進出出┅┅肉慾狂瀾中的大學生美女只感到那根粗大駭人的肉棒越覽來越狂野地向自己嫩穴深處衝刺，粗壯駭人的「它」越來越深入她的「幽徑」，越刺越深┅┅滾燙的龜頭已漸漸深入體內的最幽深處。&lt;br&gt;哪隨著陳寶柱越來越狂野地抽插，醜陋猙獰的巨棒漸漸地深入到少女體哪換內那從未有「游客」光臨過的全新而又玄妙、幽深的子宮中去┅┅在換檔火熱淫邪的抽動頂入中，有好幾次美麗的女大學生感覺到男人那碩大檔侶的滾燙龜頭好像觸頂到體內深處一個隱秘的不知名的但又令人感到酸侶創麻刺激之極，幾欲呼吸頓止的「花蕊」上。&lt;br&gt;陸冰嫣不由自主地呻吟狂創撾喘，嬌啼婉轉。&lt;br&gt;聽見自己這一聲聲淫媚入骨的嬌喘呻吟也不由得嬌羞撾無限、麗靨暈紅。&lt;br&gt;構陳寶柱肆無忌怛地姦淫強暴、蹂躪糟蹋著身下這個一絲不掛、柔若無構技骨的雪白肉體。&lt;br&gt;憑著他高超的技巧和超人的持久力將美麗的女大學生姦淫強暴得嬌啼婉轉、欲仙欲死。&lt;br&gt;美麗的女大學生則在他胯下蠕動著一絲不掛的赤裸玉體，狂熱地與他行雲布雨、交媾合體。&lt;br&gt;只見她狂熱檔屯地蠕動著赤裸裸一絲不掛的雪白胴體在他胯下抵死逢迎，嬌靨暈紅地屯靠婉轉承歡，千柔百順地含羞相就。&lt;br&gt;這時兩人的身體交合處已經淫滑不靠舷堪，愛液滾滾。&lt;br&gt;他的陰毛已完全濕透，而美麗的女大學生那一片淡黑舷照纖柔的陰毛中更加是春潮洶湧、玉露滾滾。&lt;br&gt;從她玉溝中、嫩穴口一陣陣黏滑白濁的「浮汁」愛液已將她的陰毛濕成一團，那團淡黑柔捲的陰毛中濕滑滑、亮晶晶，誘人發狂。&lt;br&gt;陳寶柱粗大硬碩的肉棒又狠又繕繕深地插入美麗的女大學生體內，他的巨棒狂暴地撞開大學生美女那天繕吵生嬌小的嫩穴口，在那緊窄的嫩穴「花徑」中橫衝直撞┅┅巨棒的抽吵鞍出頂入，將一股股乳白黏稠的愛液淫漿「擠」出她的「小肉孔」。&lt;br&gt;巨鞍漢棒不斷地深入「探索」著美麗的女大學生體內的最深處，在「它」凶漢繕狠粗暴的「衝刺」下，美豔絕倫、清秀靈慧的大學生美女的嫩穴內最繕神秘聖潔、最玄奧幽深，從未有「物」觸及的嬌嫩無比、淫滑濕軟的「花宮玉壁」漸漸為「它」羞答答、嬌怯怯地綻放開來。&lt;br&gt;檔美貌絕色的清純處女芳心輕顫，感受到了那玉體最深處從末被人觸及檔哪的「聖地」傳來的至極快感，在一陣嬌酥麻癢般的痙攣中，處女那稚哪構嫩嬌軟的羞澀「花芯」含羞輕點，與那頂入嫩穴最深處的男性陽具的構滾燙龜頭緊緊「吻」在一起…美麗的女大學生整顆頭不停的左右搖擺佑，帶動如雲的秀髮有如瀑布般四散飛揚，美麗的女大學生嬌軀奮力的佑迎合陳寶柱的抽插，一陣陣的乳波臀浪，真有一股說不出的淫靡美感熱。&lt;br&gt;陳寶柱又不失時機好好獎勵了她一番，他吻住美麗的女大學生柔熱哪軟濕潤的鮮紅香唇，輕緩地柔吮著那飽滿、肉感的玉唇，又吻捲住她哪那羞答答的嬌滑蘭香舌，久久不放，直吻得美麗的女大學生嬌軀連顫檔，瑤鼻輕哼。&lt;br&gt;陳寶柱的嘴一路往下滑，吻住一粒稚嫩玉潤、嬌小可愛檔的嫣紅乳頭，一陣柔舔輕吮，吻了左邊，又吻右邊，然後一路下滑。&lt;br&gt;慫給他這樣淫邪的撩逗、玩弄，美麗的女大學生又羞又癢，她的嬌軀在慫妹他淫邪的吻吮下陣陣痠軟，不知不覺中仰躺在了小圓桌上。&lt;br&gt;也不知什妹栽麽時候，她那一雙修長優美的雪白玉腿分了開來，而且羞答答地越分栽越開，像是希望他吻得更深一點。&lt;br&gt;陳寶柱一直將美麗的女大學生吻吮、挑逗得嬌哼細喘，胴體輕顫，美眸迷離，桃腮暈紅如火，冰肌雪膚撾也漸漸開始灼熱起來，下身玉溝中已開始濕滑了，他這才擡起頭來，撾北吻住美眸輕掩的美麗的女大學生那嬌哼細喘的香唇一陣火熱濕吻。&lt;br&gt;陳北寶柱俯身吻住美麗的女大學生那正狂亂地嬌啼狂喘的柔美鮮紅的香唇膊，企圖強闖玉關，但見美麗的女大學生一陣本能地羞澀地銀牙輕咬，膊不讓陳寶柱得逞。&lt;br&gt;舷看著陸冰嫣強忍的模樣，陳寶柱心中起了一股變態的虐待心理，將胯舷檔下肉棒緩緩的退出，直到玉門關口，在那顆晶瑩的粉紅色荳蔻上不停檔抖的磨擦，那股強烈的難耐趐麻感，刺激得陸冰嫣渾身急抖，可是由秘抖洞深處，卻傳來一股令人難耐的空虛感，不由得陸冰嫣一陣心慌意亂膊，在陳寶柱的刺激下，儘管腦中極力的阻止，可是嬌嫩的肉體卻絲毫膊屯不受控制，本能的隨著陳寶柱的挑逗款的擺動起來，似乎在迫切的期屯技望著陳寶柱的肉棒能快點進到體內。&lt;br&gt;儘管早已被體內的慾火刺激得技種幾近瘋狂，但是陸冰嫣卻仍是雙唇緊閉，死命的緊守著一絲殘存的理種智，不願叫出聲來，陳寶柱更加緊了手上的動作，嘿嘿的對陸冰嫣說屯︰「美人，別忍了，叫出來會舒服點。&lt;br&gt;」看到陸冰嫣猶作困獸之鬥，突然間，陳寶柱伸手捏住陸冰嫣的鼻子，在一陣窒息下，不由得將嘴一張，剛吸了口氣，誰知陳寶柱猛一沈腰，胯下肉棒有如巨蟒般疾沖抖種而入，那股強烈的衝擊感，有如直達五臟六腑般，撞得陸冰嫣不由自種侶主的「啊┅┅」的一聲長叫，頓時羞得她滿臉酡紅，可是另一種充實侶吵滿足感也同時湧上，更令她慌亂不已。&lt;br&gt;眼看陸冰嫣再度叫出聲來，吵侶陳寶柱更是興奮不已，開口道︰「對了，就是這樣，叫得好！」羞得侶陸冰嫣無地自容，剛想要閉上嘴，陳寶柱再一挺腰，又忍不住的叫了一聲，這時陳寶柱再度吻上陸冰嫣那鮮豔的紅唇，舌頭更伸入口中，膊熱不斷的搜索著滑嫩的香舌，陸冰嫣雖說慾火漸熾，但仍極力抵抗，不熱鞍讓陳寶柱入侵的舌頭得逞，見到陸冰嫣如此，陳寶柱開始挺動胯下肉鞍哪棒，一陣陣猛抽急送，強烈的衝擊快感，殺得陸冰嫣全身趐酸麻癢，哪舷那裡還能抵抗半分，口中香舌和陳寶柱入侵的舌頭緊緊糾纏在一起，舷妹想叫也叫不出來，只能從鼻中傳出陣陣銷魂蝕骨的嬌哼，腦中所有靈妹檔明理智逐漸消退，只剩下對肉慾本能的追求。&lt;br&gt;眼見陸冰嫣終於放棄檔適抵抗，陳寶柱再次狂吻著陸冰嫣的檀口香唇，美麗的女大學生最終還適鬃是羞羞答答、含嬌怯怯地輕分玉齒，丁香暗吐，陳寶柱舌頭火熱地捲鬃換住那嬌羞萬分、欲拒還迎的大學生美女香舌，但覺檀口芳香，玉舌嫩換繕滑、瓊漿甘甜。&lt;br&gt;含住美麗的女大學生那柔軟、小巧、玉嫩香甜的可愛繕亮舌尖，一陣淫邪地狂吻浪吮┅┅美麗的女大學生櫻桃小嘴被封，瑤鼻亮鞍連連嬌哼，似抗議、似歡暢。&lt;br&gt;全身冰肌玉骨酸麻難捺至極，酸甜麻辣鞍百般滋味一齊湧上芳心。&lt;br&gt;「啊┅┅啊┅┅啊┅┅哎┅┅啊┅┅啊┅┅哎┅┅唔┅┅啊┅┅哎┅┅┅啊啊┅┅啊┅┅」美麗的女大學生嬌啼狂喘聲聲，浪呻豔吟不絕。&lt;br&gt;慫手上不緊不慢的揉搓著一對高聳挺實的玉女峰巒，胯下不停的急抽緩慫適送，立刻又將如霜推入淫慾的深淵，只見她星眸微閉，滿臉泛紅，雙適膊手緊勾住陳寶柱的肩頸，一條香暖滑嫩的香舌緊緊的和陳寶柱的舌頭膊膊不住的糾纏，口中嬌吟不絕，柳腰雪臀款款擺動，迎合著陳寶柱的抽膊佑插，一雙修長結實的玉腿緊緊夾在陳寶柱的腰臀上不停的磨擦夾纏，佑換有如八爪魚般糾纏住陳寶柱的身體，隨著陳寶柱的抽插，自秘洞中緩換行緩流出的淫液，夾雜著片片落紅，憑添幾分凄豔的美感，更令陳寶柱行興奮得口水直流。&lt;br&gt;鬃陳寶柱非常滿意今天自己的表現，他得意洋洋地看著陸冰嫣在身下婉鬃父轉掙紮，淫浪呻吟，心裡是說不出的痛快。&lt;br&gt;這個儼若仙子的美人令他感受到了從來沒有到達過的、銷魂蝕骨至極的感覺。&lt;br&gt;美人經過了自己一夜蹂躪後嫩穴依舊緊密如處子，而且她還能主動地扭擺著屁股迎接熱亮肉棒的屠戮，大肉棒在肉穴有節奏地拋摔搖曳中幾次都險些將精液射亮哪了出來。&lt;br&gt;」這是個怎樣的尤物？」陳寶柱心裡一片茫然。&lt;br&gt;但他管不了哪創那麼些了，男人要的不就是快感嗎，只要她能給自己帶來高潮就不枉創此生。&lt;br&gt;繕老光棍在美女大學生的嫩穴內的衝刺和對她嬌嫩「花蕊」的揉動將國繕色天香的絕色尤物美麗的女大學生不斷送向男女交歡合體的肉慾高潮繕，直將她送上一個從未到達過的、銷魂蝕骨至極的高潮之巔，將她送繕繕上九霄雲外那兩性交媾歡好的極樂之頂。&lt;br&gt;嬌啼婉轉中的美麗的女大學繕種生真的是魂銷色授，欲仙欲死，在那一波又一波洶湧澎湃的肉慾狂濤種屯中，嬌美清純的美麗大學生美女花靨羞紅，芳心嬌羞欲醉，櫻唇嬌啼屯婉轉……妹陳寶柱就讓肉棍緊緊地頂在大學生美女的嫩穴中，用龜頭輕頂大學生妹美女的陰核，他用力一頂，「嗯……」大學生美女陸冰嫣嬌媚呻吟…北…，他連連輕頂，大學生美女連連嬌喘……嬌美清麗的大學生美女陸北排冰嫣本已覺得玉胯嫩穴中的肉棍已夠大、夠硬的了，可現在大學生美排女芳心感到那頂入自己幽深嫩穴中的火熱肉棍越來越大，也越來越硬創，更加充實、緊脹著滑嫩的嫩穴，也更加深入幽暗深遽、狹窄嬌小的創處女嫩穴內……。&lt;br&gt;在他的連連觸頂下，大學生美女「花芯」含羞帶露，陰核輕顫……哪經過幾百下瘋狂而有力的抽插、衝刺，終於，他深深地頂入陸冰嫣的哪照嫩穴最深處。&lt;br&gt;巨大的男性陽具把貌美如仙的絕色大學生美女那緊照燙窄嬌小異常的嫩穴玉壁的每一分空間都塞得又滿又緊，碩大渾圓的滾燙哪燙龜頭緊緊地頂住了清純可人的美貌大學生嫩穴深處那嬌羞初綻的柔哪鞍嫩的處女的陰核，陸冰嫣那敏感至極的處女陰核被頂到，不由得一聲鞍父哀婉悠揚的嬌啼，第一次與男人合體交媾，就嘗到了那銷魂蝕骨的快父父感，爬上了男歡女愛的高峰，領略了那欲仙欲死的肉慾高潮，一個剛父哪剛處女破身，剛剛還是一個清純可人的嬌羞處女的身心都再已受不了哪亮那強烈至極的肉體刺激，陸冰嫣昏暈過去了。&lt;br&gt;他經過這一番狂熱強亮檔烈的抽插、頂入，早就已經欲崩欲射了，再給她剛纔這一聲哀豔凄婉檔適的嬌啼，以及她在交歡的極樂高潮中時，下身嫩穴壁內的嫩肉狠命地適燙收縮、緊夾。&lt;br&gt;弄得心魂俱震，他迅速地再一次抽出碩大滾燙慫燙的火熱陽具，一手摟住陸冰嫣俏美渾圓的白嫩雪臀，一手緊緊摟住慫種她柔若無骨、盈盈一握的纖纖細腰，下身又狠又深地向陸冰嫣的玉胯種換中猛插進去。&lt;br&gt;粗大的陽具帶著一股野性般的佔有和征服的狂熱，換舷火熱地刺進陸冰嫣的嫩穴—-直插進大學生美女早已淫滑不堪、嬌嫩舷喬狹窄的火熱嫩穴膣壁內，直到"花心"深處，頂住那蓓蕾初綻般嬌羞怯的稚嫩陰。&lt;br&gt;碩大渾圓的滾燙龜頭死命地頂住大學生美女的陰核一陣令人欲仙欲死地揉磨、跳動。&lt;br&gt;一股又濃又燙的粘稠的陽精淋亮繕淋漓漓地射在那饑渴萬分、稚嫩嬌滑、羞答答的陰核上，直射入大學繕蜒生美女那幽暗、深遽的子宮內。&lt;br&gt;這最後的狠命一刺，以及那濃濃的蜒妹陽精滾燙地澆在陸冰嫣的嬌嫩陰核上，那火燙的陽精在大學生美女最妹燙敏感的性神經中樞上一激，清純嬌美的大學生美女再次"哎"的一聲嬌燙栽啼，修長雪白的優美玉腿猛地高高揚起、僵直，最後又酥軟嬌癱地盤栽父在他股後，一雙柔軟雪白的纖秀玉臂也痙攣般緊緊抱住他的肩膀，十父根羊蔥白玉般的纖纖素指也深深挖進他肩頭，那一絲不掛、柔若無骨構、雪白嬌軟的玉體一陣電擊般的輕顫，從"花心"深處的子宮猛射出一構股寶貴神秘、羞澀萬分的處女陰精玉液。&lt;br&gt;漢「喔」陸冰嫣美麗赤裸的雪白玉體一陣痙攣般地抽搐、哆嗦，花靨羞漢紅，桃腮嬌暈，嬌羞無限。&lt;br&gt;洶湧的陰精玉液浸濕了那雖已"鞠躬盡瘁"吵，但仍然還硬硬地緊脹著她緊窄嫩穴的陽具，並漸漸流出嫩穴口，流吵侶出"玉溪"，濕濡了一大片潔白的床單。&lt;br&gt;他那漸漸開始變軟變小的陽具侶慢慢地滑出了陸冰嫣的嫩穴。&lt;br&gt;</content></item></essay>