<essay><item><title>逆轉男女(10)</title><author>床上伴侶</author><content>我把門鎖上，對泰麗說：「來～選一件妳覺得任何男人都會迷倒的性感服飾，我先去洗手間。」泰麗不明所以，但也乖乖的往衣櫃里找。&lt;br&gt;沒一會我從洗手間出來，又變成金髮女生的我已經化了個豔妝，她嚇了一跳。我見她已經換上了一條黑色低胸吊帶超短裙，還穿了對紅色絲襪和黑色高靴，真的很性感。我也迅速脫下男生衣服，在衣櫃中選了件透白色窄身無膊連身短裙，把我的半個巨乳露出無遺，然後我再穿上黑色吊帶絲襪和白色高跟涼鞋。&lt;br&gt;我拖著泰麗坐下，然後拿出化妝品給她塗上，還刻意選了血紅色的口紅。我儘量把她的妝弄得也很豔，給她貼上假睫毛後，她簡直變了另外一個人次的。我又再拉著她進入浴室，她驚叫了出來說：&lt;br&gt;「嘩！！！很性感呢～好美啊～」我看著鏡中的兩位性感尤物，心中又佩服自己的化妝技巧。我隨即拿起香水再我倆的身上噴了，這刻麝香的揮發令我也覺得迷倒。&lt;br&gt;我見泰麗還是摸不著頭腦，便對她說：「我們今晚就好好讓妳嘗試萬人迷的感受！」&lt;br&gt;說著我們便離開，乘升降機直接到地庫停車場避開認得藍教授的服務員。登上白色保時捷後，我便開往市中心最鬧的夜店。&lt;br&gt;途中，酒意還未清，胡鬧的心情令我倆都不斷地笑。我看看夜色下，車內四條誘惑的美腿被街外燈光照著，好不色情，我更是忍不住伸手輕撫她紅絲襪下的大腿，簡直是滑不溜手，挑逗地說：&lt;br&gt;「唔．．．好滑呢．．．」&lt;br&gt;泰禮面紅紅的回望我，也不甘示弱地把手放在我的大腿上愛撫，嬌嗲地說：「妳．．．的也很色呢．．．」&lt;br&gt;便這樣，我倆頑皮的玩弄，不一會我便感到下體滲液，很癢。看她的表情來看，她也是火燒起來。我想到再這樣下去，會一發不可收拾，便拿起她的小手放到我嘴前吻了一下，然後把它放會泰禮的自己的大腿上。&lt;br&gt;不一會便來到城中最酷的會所Avalon，現在已經十二時，這裡還是擠滿人，入口還有長長的人龍，我把名車泊在正門，守衛過來看看，我打開車門，特意露出白裙下的長長美腿。守衛隨即向我面上打量，見我濃妝艷抹下的絕色，便伸手過來扶我下車。那邊的泰禮還未及反應，另外一名巨大黑人守衛已替她打開了門。一隻高靴伸出來，紅色的絲襪多麼誘人，泰麗沒經驗，嘗試自己下車，那人只好輕輕扶著她的纖腰助她下車。&lt;br&gt;腰部被觸摸到，泰禮輕聲叫了出來：「啊～」然後因為高靴的高跟難以平衡，失足跌進黑人懷中。守衛十分受用，滿心歡喜的說：「美女～妳沒事嗎？！」&lt;br&gt;泰麗面紅紅地回答：「啊～～對不起呢．．．謝謝．．．」她的香水散髮到黑人鼻中，那人早已是神魂顛倒，說：「怎麼需要對不起呢，這是我的榮幸吧．．．」&lt;br&gt;同時，接待我的那人早已上了我的跑車，待我往泊車去了。我倆步向正門，有另外一人拿著貴賓名單正打算問我的名字，剛纔受泰麗迷魂的黑人已叫著：「查甚麼，快讓兩位女神進去！」&lt;br&gt;泰麗和我經過那黑人進入時，那人輕輕說：「我叫積奇，待會妳有空，我請妳喝酒？」這人比我們高出整整三個頭有多，樣子凶神惡煞，雖然這刻是笑臉迎人，泰麗卻已嚇得不懂反應，只是說：「哦．．．知道了。」&lt;br&gt;入內煙霧迷漫，是乾冰和香煙混成的效果，這裡暗黑的燈光下強烈的射燈隨著嘈吵的強勁節拍亂閃，真的讓人暈眩。泰麗第一次到這種夜店，心情緊張下步行得像個機械人般，我在她耳邊說：「模仿我的步姿。」說著我便搖風擺柳的行，我回頭看看她，見她也搔首弄姿的搖動纖腰。&lt;br&gt;四處仰望下，她認得出很多荷李活巨星在玩樂，她興奮地抓緊我手臂說：「那個不是．．．」&lt;br&gt;「對，是他呢，不用大驚小怪，跟我來。」我倆風騷地向舞池邊的方向行去，途中幾乎所有男性都回頭打量我倆。我瞭解男性，我們真的很簡單，每個人都是望著我的酥胸半露，看完乳隙後便立即望向性感的大腿，唯恐錯失飽覽的機會。我們行過了，各人便繼續細心欣賞窄裙緊逼的臀部。個個如是。&lt;br&gt;來到酒吧，我們坐下，泰麗打算叫杯飲品，我卻阻止她：「不用急，哪需自己買呢？！」說著便依著吧枱，回身望向舞池而坐。不一會，已經有兩人走過來，其中一個便是當今垂手可熱的美國男歌手。&lt;br&gt;那人直接向年輕的泰麗埋手，對她說：「嘿～妳好，我是賈斯汀，妳今晚好嗎？！」我們當然知道他是賈斯汀吧，泰麗差點忍不住興奮的心情，這畢竟是她第一次近距離見名星呢！&lt;br&gt;我打眼色示意叫她冷靜點，泰麗便把傻笑收起，說：「嗯！我叫泰利．．．泰麗，我很好啊～」&lt;br&gt;「要喝點甚麼呢？」賈斯汀越移越近泰麗，往後她們的交談我便聽不到了，因為賈斯汀的朋友正想跟我搭訕。&lt;br&gt;便這樣我們便和這兩名男生在談天，我實在對這男人沒興趣，但為著泰麗，我便和他談下去。相反泰麗和賈斯汀卻很談得來，有說有笑，泰麗滿心歡喜，連坐姿都變得風騷了。當然吧，給這大名星不斷地討好讚賞，她變得飄飄然了，把性感的紅絲美腿蹺起來，踢踢腳尖地說笑。&lt;br&gt;我這邊這人卻沒那麼耐性，談了一會已經用手輕輕在我背上掃，我打了幾個顫，卻強裝微笑和他說話。突然慢歌響起，時間轉眼間已經是零晨二時，店內已經不少人在胡鬧起來，好幾對男女已經在沙發上接吻。賈斯汀藉機拖著泰麗的手到舞池跳舞，起初他只是把手放在泰麗的腰間，見她沒反抗，便和她摟在一起地跳舞。&lt;br&gt;我的陪伴也示意叫我跳舞，我卻說要到洗手間去。他久經戰陣，一下子便知無趣，對我輕輕笑了，便說：「很高興認識妳，美姬。」我也回答，心想他也聰明，既然這裡沒甚機會，倒不如儘早放棄，還有時間到別處覓食。&lt;br&gt;我喝了幾輪，酒氣上腦，便到洗手間休息。這裡是最高級的夜店，洗手間里又乾凈又寬敞，還有凍水和沙發給休息。這裡較為安靜點，我坐下稍稍回氣。突然有人進來，和我一樣是個金髮美女，肌膚簡直是雪般白，年紀已經不輕了，尖尖的鼻子很特別，噢～原來是澳洲巨星「尼高」！&lt;br&gt;我也不相信會在這裡碰到她，但倒不敢亂搭訕。怎料她在鏡前弄了頭髮一會，看到我在這裡休息，竟然過來，對我說：&lt;br&gt;「外面太吵了對嗎，我也要點休息．．．」說著便坐在我的旁邊。&lt;br&gt;「對呢～我還是不能適應這些．．．嘻嘻～」這晚的尼高身穿寶藍色短裙和金色高跟，這刻踢開了高跟鞋，讓雙腳休息。我望著眼前這風靡萬千男性的美女脫下鞋，露出腳趾，也忍不住瞪著，很美呢。&lt;br&gt;她見我沒作聲，便說：「妳沒事嗎～我對妳說，妳這麼美，那人定是瞎盲了眼睛，妳轉個身便不少男人倒在妳裙下吧！沒假的，妳真的很美呢，來自我口中倒有點份量吧，嘻嘻。」&lt;br&gt;沒想到鼎鼎大名的尼高原來還真的是個好人呢，想到她和湯姆的經歷，加上她的外表，她對我說的安慰說話倒真的有份量呢。&lt;br&gt;「謝謝妳，我沒事，只是喝多了，我跟本沒男友。」我說。&lt;br&gt;這時她點起香煙，抽了兩口，在我手臂上輕輕敲了一下說：「怎麼可能？！！．．．妳要一根嗎？！」&lt;br&gt;我點了頭，我這刻真的需要根香煙呢，雖然尼高抽的是幼身女性香煙，但也不顧得那麼多，我深深地抽了兩口，享受地啊了一聲。&lt;br&gt;「我也認同，哈哈，那些甚麼禁煙的法例，真的惱人！！！」尼高笑說。我望著她，也邊抽邊傻笑。&lt;br&gt;難得跟名人交談，我倆坐在洗手間內傾談了半個小時。尼高對我說些她子女的事，和現在拍甚麼電影，我便隨便作了段感情故事，她還很關心地給我建議呢。突然丈夫基思致電給她，問她消失到哪裡去，尼高很好地說剛交了個美女朋友。&lt;br&gt;我心想她真禮貌呢，怎料她離開前真的給我她的私人手機號碼，還叫我約她吃茶。真好呢！！&lt;br&gt;回到舞池時早已不見了泰麗和賈斯汀，二時半這裡的人開始少了很多，我四處地找終於來到VIP廂房的門前，看看窗內竟然發現賈斯汀和泰麗在裡面摟成一片，賈斯汀坐在沙發上泰麗面向他坐在他的大腿上不斷搖動，這刻她的黑短裙已掀起，賈斯汀的雙手找著她紅色絲襪下的屁股，不斷愛撫。&lt;br&gt;我心中極是矛盾，一方面是替泰麗開心，但同時又有點醋意，這個和我相處了一周的女人怎麼會和一個剛相識的陌生人在鬼混呢？！再矛盾的是怎麼她回這麼自然的和男性搞了起來呢，是因為她從來未試過性愛，所以喜好未設定嗎？&lt;br&gt;我決定讓她繼續下去，便索性在外面等她。過了十數分鐘後，我見她獨個兒出來，來到酒吧找我，見她紅粉霏霏，滿面春風，我便問她：
「怎樣？開心嗎？！」&lt;br&gt;她醉眼昏昏地答：「嗯！很開心，從來未試過這樣。」&lt;br&gt;看見她這樣，我的醋意全消，便蹺著她的手，說：「哪，妳是跟我走還是來跟我說再見呢？」&lt;br&gt;她用手蓋面，靦腆地說：「鐵男．．．賈斯汀．．．邀請我到他家去了。」&lt;br&gt;我便鬆開了手，笑說：「好吧，那妳自己小心點，明早叫他送妳回來喇。」怎料她卻主動拖著我手，笑說：「．．．但我已經拒絕了他，我經已很開心．．．不想把這感覺破壞．．．」&lt;br&gt;我沒法隱藏我的喜悅，她也發現我的表情，我說：「嘻，那我們回家去吧。」&lt;br&gt;「嗯～」她說。我倆這便手拖手的離開，還剩下來的男顧客看見這兩位美女搖擺不定的行著，也有人嘗試前來勾搭，我們卻快步地走了。&lt;br&gt;那黑人給我們開車回來時，還嘗試約泰麗去喝咖啡，她這刻變得自信，拋眉弄眼地說她很累了，下次再喝吧云云。
________________________________________
REVERSE 第十一章&lt;br&gt;回到家裡，泰麗早已醉倒了，我替她脫去衣服，助她上床後，看見軟肉在枕，忍不住輕輕嗅了一下，發現她身上散髮著強烈的女人體味，混雜在香水下真的是讓人迷魂，見她的睡姿和表情，我發現她終於完全蛻變了。&lt;br&gt;一早起來，我發現原來昨晚我也太累了，衣服也沒換變倒了在沙發上睡著了。醒來已經是十時，我到房裡看看，發現泰麗早已醒來，換了件T恤和黑色牛仔裙，已經在電腦前工作了。我睡眼惺忪地說：&lt;br&gt;「噯～妳這麼早便起床了？！幹嗎不多睡點？！」&lt;br&gt;她回頭望著我，我便獃了．．．這刻背著晨光的她明艷照人，和之前完全不同，是個近乎完美的美女，她卻自然地說：&lt;br&gt;「我昨晚睡得很甜，起來時精力充沛，梳洗後便開始工作了，啊．．．對了，我已經弄了早餐給你，你先梳洗後再吃吧。」&lt;br&gt;我繼續獃獃的望著，眼前的人真的要比任何名星美得多。她見我反應便說：&lt;br&gt;「鐵男．．．你沒事吧？！」&lt;br&gt;「噢～沒事．．．我只是覺得．．．妳今天很．．．美呢！」&lt;br&gt;她聽後便發笑，說：「我還以為是甚麼．．．嘻嘻～那謝謝你啦～」甜美又自信的回答，她舉起小手向我揮動，說：「來．．．乖，快點梳洗，吃過早餐我有好消息給你！」&lt;br&gt;這樣溫柔的命令，恐怕天下間都沒人能拒絕，我便依著進入浴室洗澡。出來時，我已變回男生，但卻忘記了帶衣服入來，只有大叫：「泰禮～～～我忘了帶衣服．．．可以幫我拿吧～」過了一會，她便敲門進來，可笑的是她用心掩著雙眼才遞給我，我本想說大家都是男生不用怕，但我不知怎麼覺得我如果這樣說她會傷心．．．我心中可能是知道這刻她的反應已經是最好的證明，她早已不是男生了。&lt;br&gt;吃過美味又豐富的早餐，泰麗便拿著手提電腦彈跳步地出來，坐在我的對面，說：
「準備好聽好消息沒有？！」&lt;br&gt;「準備好！」她的正能量令我也覺得很精神。&lt;br&gt;「好～我相信你大約猜到了，對我已經肯定找到了R-配方的位置．．．」&lt;br&gt;「真的嗎？？！！！太好了～～那我們快出發吧。」&lt;br&gt;「．．．且慢，R-配方是找到了，但我們貿貿然闖入公司的冷凍庫沒有批文是沒可能的。我現在變成這樣當然沒法進入，所以只可以靠你以美姬的肉身才能出入那裡，但這個星期她完全失了蹤，要向史超域可能很困難吧？！」&lt;br&gt;「對，若給他碰見，倒要有個很好的理由，我這段時間沒上班去了哪裡？！」&lt;br&gt;「這個倒不必擔心，今天是星期天，晚上公司是最少人的，我們可以今晚嘗試去取，應該不會碰見他。」&lt;br&gt;我倆於是便安排好今晚的事宜，她要我好好記著如何進入冷凍庫，和拿取樣品的方法。之後我們可以做的便是等待了。&lt;br&gt;要打發時間，我便和她躲在家中看電影，過了昨天晚上，這個泰麗變得又自信又可愛，我躺在沙發上看電影時，她拿了被單蓋著我倆，又依偎著我，我心中想著今天可能是我倆可以這樣的最後機會了。我一點也沒有覺得不自然，偶然還會用手搭著她的肩膀呢。&lt;br&gt;黃昏時，可能泰麗也知道這是她作為女生的最後一刻，便穿了條碎花春天長裙和我到了碼頭邊的餐廳吃飯。日落時望著海浪，我倆都忘了自己是誰，好好地享受了美食。我倆的話題不斷，但當中偶然談及將來時，大家的語氣都好像是要道別般，又是不舍但又是溫馨。</content></item></essay>