<essay><item><title>強姦系花 給開苞了(3)</title><author>床上伴侶</author><content>美麗的女大學生渾身散髮著大學生美女的溫馨和迷人的芬香，縷縷絲慫哪絲地進了陳寶柱的鼻孔，撩撥著他那陽剛盛旺的心弦。&lt;br&gt;陳寶柱再也不哪檔能控制自己強烈的佔有慾望，俯身將他的醜陋矮壯的身軀粗暴而專橫地疊壓在少女的潔白光滑的嬌軀上，少女輕輕的嗯了一聲，哭泣著小聲說：「不要，你」老光棍哪還理會女孩的乞求，右手沿著美麗的女大學生烏黑亮麗的秀髮，順著柔軟滑順的堅毅背脊，延伸到她堅實的大腿及渾圓的臀部間膊檔不停游移、輕柔的撫摸，然後仔細摸索撫弄著美麗的女大學生最神秘檔舷的三角地帶，摸著一叢柔軟略微彎曲的毛髮，她玲瓏細小的兩片陰唇舷販想必色呈粉紅，成半開狀，兩團微隆的嫩肉，中間夾著鮮潤誘人的細販縫，如同左右門神般護衛著柔弱的秘洞。&lt;br&gt;陳寶柱一遍遍地撩撥著美麗的女大學生的大陰唇，耐心地開發著這第一次被涉足的豐饒果園。&lt;br&gt;他已經漸漸感覺到了身下的變化：美麗的女大學生的乳尖開始漲大，顏色也開始變得像熟透了的櫻桃一般；她如同鮮嫩蚌貝的大陰唇也潮紅溫熱起來，緊閉的玉門不知不覺之間微微地張開了一道細縫，美麗的女大學生的體內慢慢地感受到了來自四面八方的刺激，潛藏的本能慾望開始甦醒了。&lt;br&gt;清澈的愛液終於在陳寶種柱的努力下出現了。&lt;br&gt;陳寶柱很快就驚喜地發現，經過他撫弄親吻過的美麗的女大學生那片毛茸茸的草地上竟已掛上了好幾粒晶瑩的水珠，陰毛被清洗後更顯得撾北烏黑髮亮，柔順的貼在了股間。&lt;br&gt;兩片月芽形的花瓣含苞欲放，緊密的閉合著，小小的菊花蕾則在一縮一縮的抽動。&lt;br&gt;陳寶柱剝開她的草叢，一窺迷人的神秘之境，她青蔥似的雪白修長雙腿與曲線優美、渾圓高屯挺的臀部，不論色澤、彈性，均美的不可方物。&lt;br&gt;陳寶柱忍不住了，他將自己粗大的的肉棒已經伸到了盈盈嬌嫩的玉門構檔關前，他用手指撥開了兩片粉紅色的鮮嫩貝殼，下身慢慢的接近美麗檔檔的女大學生清亮的大腿，校正了肉棒的方向，他的陰莖開始不知滿足檔覽地享用著美女羞恥的秘處。&lt;br&gt;老光棍將肉棒停在陸冰嫣那敏感濕熱的蓓蕾的位置，像要壓榨出美麗的女大學生酥酥麻麻的觸感，粗大的龜頭用力擠壓。&lt;br&gt;美女大學生那最敏感的小珍珠被迫獻出清醇的花蜜，陳寶種澆柱的大龜頭感覺到她的陰唇的粉嫩花瓣好像張開了，他的碩大龜頭緊澆緊頂壓在水汪汪的蜜洞口磨碾。&lt;br&gt;陸冰嫣知道自己已經躲不過這醜陋骯髒的中年男人的強姦糟踏蹂躪，嬌弱的她只能期望這個莽漢不要給自己帶來太多的傷痕與疼痛。&lt;br&gt;她低聲羞赧地哀求：「我還是個處女，你溫柔一些，別太用力。」&lt;br&gt;此時性佑亮欲高漲的老光棍哪還管這些。&lt;br&gt;陳寶柱將他的左腿插入美麗的女大學生兩腿中間，右腿也硬插入美麗的女大學生雙腿之間，兩膝用力，美麗的女大學生呀的一聲，兩腿被大大地分開了，這下美麗的女大學生已經被壓製成彷彿正被陳寶柱從正面插入性交的姿勢。&lt;br&gt;美麗的女大學生全身的肌肉，一下子完全繃緊。&lt;br&gt;像一把滾燙的粗大的火鉗，陳寶柱的陰莖用力插入美麗的女大學生緊閉的雙腿之間。&lt;br&gt;赤裸的皮膚與皮膚、肌肉與肌肉，美麗的女大學生鮮明地感受到陳寶種柱的堅挺和粗壯。&lt;br&gt;美麗的女大學生覺得自己的雙腿內側和蜜唇的嫩肉吵，彷彿要被燙化了一樣。&lt;br&gt;一陣陣異樣的感覺，從她的下腹擴散開來，吵創陳寶柱的陰莖直接頂壓在美麗的女大學生已成開放之勢的蜜唇上，粗創大灼熱的龜頭撩撥著美麗的女大學生純潔的蜜唇。&lt;br&gt;陳寶柱將另一隻手伸到美麗的女大學生豐美微翹的臀後，用力將她的哪靠嫩穴壓向他的肉棒，如此緊密的接觸，美麗的女大學生與陳寶柱同時靠吵亢奮起來，陳寶柱靜默著挺動生殖器強烈的磨擦著。&lt;br&gt;她那兩條美腿與陳寶柱的大腿糾纏夾磨著。&lt;br&gt;陳寶柱的陰莖高高上翹，正好頂在了她隱妹秘的趾骨狹間。&lt;br&gt;他用膝蓋分開美麗誘人的陸冰嫣那含羞緊夾、忸怩不開的一雙修吵長優美的纖滑雪腿，在他的強攻下，只見秀美清純的大學生美女一點""、一點地分開了緊夾的美腿，他硬梆梆的陽具頂進陸冰嫣濕潤淫滑的北玉溪，龜頭上沾滿了陸冰嫣下身流出來的淫水愛液，他伸手摟住陸冰嫣嬌柔纖軟的細腰，輕輕一擡美貌誘人的大學生美女那翹美渾圓的蜒檔雪臀，粗大的陽具微一用力，龜頭擠開了處女那稚嫩無比、嬌滑濕軟檔的陰唇。&lt;br&gt;他再一挺腰，滾燙巨碩的龜頭就已套進了陸冰嫣那仍是處女的嫩穴口揪，由於本身還是"蓬門今始為君開"的聖潔處女，所以他那完全勃起的揪熱巨大龜頭把清純絕色的處女那緊窄萬分、狹小非常，從末有"游客"闖熱吵入的嬌小嫩穴口撐得大大的，聖潔處女那嫣紅嬌小的可愛嫩穴口被迫吵吃力地"大"張著勒緊、"容納"包含著那強行闖入的巨大"異物"。&lt;br&gt;陸冰嫣感到一根又粗又大的東西粗暴地頂著伸進了自己的那鮮嫩生澀檔佑的處女嫩穴，並且那條"龐然大物"在她處女嫩穴中強行地膨脹深入，由於疼痛她無助的嬌喘著、呻吟著。&lt;br&gt;那強烈的肉貼肉、陰毛擦著慫陰毛的磨擦接觸她全身玉體輕顫連連，特別是當那粗壯的東西套進了她狹小緊窄的處女嫩穴口，嫩穴口那柔軟而又彈性的玉壁"花瓣"緊緊檔檔地箍住了那粗大硬燙的"肉棒頭"時，嬌羞清純的大學生美女更是如被電擊，柔若無骨的雪白胴體輕顫不已，雪藕般的柔軟玉臂僵直地緊繃，羊蔥白玉般的纖纖素手痙攣似地緊緊抓進床單里。&lt;br&gt;「啊。換。」&lt;br&gt;一聲急促婉轉的嬌呼，陸冰嫣優美的玉首猛地向後仰起，一張火紅的俏臉上柳眉微皺、星眸緊閉、貝齒輕咬，纖秀柔美的小腳上十根嬌小玲瓏的可愛玉趾緊張地繃緊僵直，緊緊蹬在床單上。&lt;br&gt;他也被這嫵媚清純的美貌女大學生那強烈的肉體反應弄得欲焰焚身，他突然快速的將肉棒從嫩穴口退出，然後猛地一咬牙，摟住大學生美女纖柔的如織細腰一提，下身用力向前一挺。&lt;br&gt;巨大滾燙的龜頭向著她嬌滑的下體中心直戳進去，碩大無朋的龜頭劃開了自己豐美柔嫩的玉門，在持續不斷的壓力下漸漸地將嫣紅粉嫩的嫩穴口擴大，強行排行闖入了她鮮嫩而矜貴的禁區。&lt;br&gt;堅挺的肉柱一感受到美麗的女大學生排暖煦的體溫，立即高度亢奮起來，通紅的棒身好像突然又漲大了一圈，毫不留情地向著玄妙神秘的玉體直鋌而入。&lt;br&gt;「哎┅┅」美麗的女大學生一聲嬌啼，巨大的陽具凶狠地頂入大學生美女那緊窄嬌小萬分的幽深嫩穴，很快陳寶柱的龜頭接觸到了她的處女膜，他停頓了一下，他感覺到美麗的女大學生那桃源遠比一般女子要緊窄的多，才一被肉棒迫入體內，桃園內便似層層疊疊，本能地緊澆技緊吸附纏繞上去，那滋味可真是深刻無比，爽的我一陣舒暢感直抵背技燙脊，美的差點要當場噴射出來，他忙不疊地緊急停止，一方面讓肉棒燙熱貼緊桃源，泡在那暖熱的蜜液當中，感覺那美滋滋的啜吸，一方面也熱適讓美麗的女大學生去體會那滋味。&lt;br&gt;他沒有強行地將肉棒往裡插去，而適覽是停留在美麗的女大學生的嫩穴口慢慢地旋轉研磨，仔細地品嚐著美覽麗的女大學生鮮嫩多汁的秘道一路上豐美的果實。&lt;br&gt;絕色嬌豔、美貌動人的美麗的女大學生那高貴神秘的嫩穴已被粗壯漢子的大肉棒佔領了一小截，只見美麗的女大學生那嫣紅玉潤、誘人的嫩穴口由於初容巨物而被迫張開了，艱難地包含著那粗大無比檔檔的肉棒。&lt;br&gt;隨著肉棒的步步深入，陳寶柱四十年來第一次知道未經人事的處女玉徑竟然是如此緊迫，以至於自己的肉棒每取得一分的前進都要付出九分的努力。&lt;br&gt;窄迫溫暖的玉徑將自己的肉棒包夾得緊緊的，中間沒有一絲空隙，從龜頭的頂端傳來的酥麻感覺讓陳寶柱熱血沸騰，性慾大盛。&lt;br&gt;陳寶柱以前從來沒機會嘗試到這種感覺。&lt;br&gt;他把美麗的女大學生的玉腿盤到自己腰部，雙手扶在美麗的女大學生的身側盤旋前進，肉棒研磨著嬌嫩的嫩穴壁波浪式地繼續挺進。&lt;br&gt;因為適缺乏足夠的潤滑，一直又處於緊張而抵抗的狀態，這種旋轉插入的方式令美麗的女大學生疼痛不已。&lt;br&gt;金剛鑽般的陽具每一次動作都顯得粗暴而生硬，被驟然撐開時產生的銳痛，就像把一顆顆釘子敲入她燙體內一樣。&lt;br&gt;她甩動著頭似乎在哀求陳寶柱能停下來，可是壓抑了很久的陳寶柱已揪膊經變成了一隻饑渴的野獸，根本不會憐香惜玉到放棄口中的美豔「大膊亮餐」，陳寶柱龜頭的前方有一道細薄而有彈性的膜，在龜頭的持續壓亮檔力下繃緊到了極限，陳寶柱知道那就是進入美麗的女大學生體內最後檔鬃的一道屏障。&lt;br&gt;他把全身的力氣都集中到了龜頭上，深吸了一口氣，他準備突破美麗的女大學生的處女膜，奪取她無比珍貴的貞操，將她從清純的黃花閨女變成成熟的女人，這也是四十年裡他第一次得到這一神聖的時刻，老光棍異常興奮。&lt;br&gt;美麗的女大學生整個人無力的癱在床上，任憑陳寶柱肆意凌虐。&lt;br&gt;「美人，讓我的肉棒進入你的身體。&lt;br&gt;你看我的大肉棒就要頂開你的處女膜了，從此以後，你就是一個真正的女人了，哈哈」陳寶柱後挺起下腹向前猛刺過去。&lt;br&gt;雷鳴電閃的一刻後，他清楚的感覺到了前面落空的感覺，前面的阻力突然減小了，肉棒上創亮傳來了一陣突破重圍的舒暢感，肉棒突的刺入了一大半。&lt;br&gt;行了，破處了！接著伴隨陸冰嫣的一聲慘叫，陳寶柱的肉棒用盡全力地猛然一插熱，整根又粗又長又硬又壯的肉棒盡根沒入美豔少女的那又緊又窄的柔熱澆軟的嫩穴中。&lt;br&gt;矮壯的中年漢子陳寶柱無比的興奮起來，「嘿嘿，終於將這個花朵一般的美女大學生開苞了！開苞真是暢快無比的爽事。&lt;br&gt;」陳寶柱興奮自豪地在心中告訴自己。&lt;br&gt;他只覺一層層溫暖的嫩肉緊緊檔吵的包圍住肉棒，透明液體夾帶著點點鮮紅從緊插嫩穴的肉棒周圍浸了吵靠出來，處子之血一滴滴的濺落在床單上，猶如散開的牡丹……陳寶柱靠鬃看著身下那晶瑩玉瑕般的美人大喊了一聲「好爽！！」陳寶柱暗嘆著自己的運氣，這對陸冰嫣來說正經歷一生有著最重大的轉變，她再也膊不是含苞未放純潔無暇的黃花大閨女，而成為了一個成熟嬌豔的少婦。&lt;br&gt;他已深深地進入絕色處女陸冰嫣那美麗聖潔的身體內，那根「大肉鑽」已硬梆梆而火熱地塞滿陸冰嫣那嬌嫩緊窄無比的處女嫩穴。&lt;br&gt;想著身下這美的不可方物的尤物那嫣紅玉潤、粉嘟嘟誘人的陰道口由於「吵檔初容巨物」而被迫張開，艱難地包含著自己那粗大無比的肉棒，真感檔到征服處女之樂實在無窮無盡。&lt;br&gt;照陳寶柱的心頭湧起了說不出的快感與自豪，是他奪取了她無比珍貴的貞操，身下這美的不可方物的尤物從清純的黃花大閨女變成了成熟嫵妹妹媚的少婦！嘿嘿，將來別的男人只能得到我老頭玩過的二手貨，對他們來講此美人已經是殘花敗柳。&lt;br&gt;秀美清純的陸冰嫣被他這一「刺」，玉腿雪臀間頓時落紅點點，一陣撕裂般的疼痛從下身傳來："啊──"美麗的女大學生髮出一聲撕心裂肺的慘叫，修長的雙腿在空中一陣亂舞，尖利的指甲似刀一樣划過陳寶柱的背部。&lt;br&gt;「痛啊！住手！！」她技激烈的擺動著上身，滿頭烏黑的頭髮紊亂的披散在胸前。&lt;br&gt;第一次的交合，加上沒有充份的潤濕，美麗的女大學生的處女嫩穴顯得狹窄異常，陳寶柱粗大的肉棒被秘道緊緊的包圍著，沒有一絲的空舷澆隙，他那命根子筆直地用力插到美麗的女大學生秘道的最深處，肉棒澆換將美麗的女大學生鮮嫩的秘道完全貫通了，撞擊在伊甸園深處鮮嫩的換花蕾上。&lt;br&gt;陳寶柱的龜頭在神秘道的盡頭找到了一處光滑柔軟的溫柔鄉慫。&lt;br&gt;這十八年從未被開封的處女宮殿緊閉的大門被強行打開了，迎進了它的第一位光顧者，清純處女的神聖貞潔終落入淫魔的邪手。&lt;br&gt;高貴典雅、清麗脫俗的陸冰嫣芳心羞憤莫名，她從來沒想像過自己會被人強姦，她猛力地掙紮、扭動，想將體內那粗大的大肉棒趕出她那哪哪那神聖的禁地。&lt;br&gt;中年泥水匠陳寶柱一面體會著她的掙紮而引起的美妙哪磨擦從肉棒傳來的感覺，一面低頭在陸冰嫣那因羞辱而火紅的桃腮邊妹，淫邪地輕咬著佳人那晶瑩柔嫩的耳垂道：「閨女，別費勁了，再怎麼樣，就算我放開你，我下麵那東西還不是已經進入過你裡面了，給哪你開過苞啦？嘿……嘿……」慫這一番話彷彿擊中了要害，陸冰嫣芳心羞憤交加，她羞憤地覺得，就算現在有人來救了她，但她已經被「玷污」了－－她那神聖不可侵犯檔靠的禁區已被佔領、侵犯過了……她的掙紮漸漸放鬆了下來，絕望的痛靠苦浮上心頭。&lt;br&gt;當她的反抗漸漸靜止下來。&lt;br&gt;吵他緊盯著陸冰嫣那因羞辱和絕望而變得蒼白的秀麗玉容，開始用力地吵燙抽動著被她又緊又窄的陰道緊緊箍住的肉棒……隨著大肉棒從陸冰嫣燙澆體內拔出，陳寶柱看到了纏繞在棒上那鮮豔奪目的鮮紅血絲一滴滴的濺落在地上──那是美麗的女大學生的處女血！陳寶柱小心地用一旁的女孩的內褲將它們拭下，不等肉棒完全退出腰下一發力，又將它筆直地插到陸冰嫣秘道的最深處，因為用力的緣故，龜頭撞擊在構照光滑的宮頸口上，陳寶柱清晰地感覺到了陸冰嫣的蜜壺因此而產生的照照震顫。</content></item></essay>