<essay><item><title>求求你放過我..再幹下去會懷孕的(1)</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;星期六下午，由於課外活動只限上午舉行，大部分回來參加活動的同學都已經離開，學校內只剩下忙著的老師和校工。&lt;br&gt;　　即使我回校是為了出席風紀隊的聚會，此刻亦沒有理由再留在校園裡，所以我絕不應該大刺刺的在走廊出現。我帶著身後的少女，悄悄步上三樓。我們小心的越過走廊，心裡希望不要碰到校工在清潔課室。我們走到角落，來到一個雜物房面前。房間位置有點偏僻，所以只要我們安靜一點，應該可以安心不被人發現。房間只有二百多平方尺左右，只擺了一張桌子，我相信房間本身並不是作為課室用途，所以是長期鎖上的。&lt;br&gt;　　我是在風紀聚會後乘機留在學校。而我身後的女學生則是球隊隊員，也是趁練習完畢之後溜回來學校。風紀隊員與球員悄悄的躲進一個空置的雜物房，真是一個奇怪的情境。我們會相聚在這裡，是因為四天前我發現了她在網站上的留言。網上化名為「阿餘」的她聲稱需要急錢而欲當一次「私鍾」；收到她靠電郵寄來的相片之後，我一眼就認得出她是我同學。&lt;br&gt;　　既然也只不過要五百元，我爽快的答應了這個交易。所以其實我們也只不過是嫖客與妓女的關係，這樣的話就沒什麼奇怪了。聯絡上阿餘之後，我很快便承認了自己跟她是在同一所學校里讀書，而且也見過了她好幾次；她起初有點猶疑，不過當我提議付她雙倍價錢，好讓大家也得到好處的時候，她還是答應了。選擇這個地方亦是我的提議，既刺激又方便。&lt;br&gt;　　我們走進了雜物房，裡面並沒有想象一般的骯髒；桌面不帶一點灰塵，就像有人打掃過一樣。房間唯一的一個小窗正被窗帘遮住，不必擔心會被人看到。我轉身關上房間，並從內鎖上；阿餘有點擔心地看著我鎖門。&lt;br&gt;　　「不用擔心，就連平時也很少人會來到這邊。我們小聲一點就可以。你叫什麼名字﹖」我帶點安慰的語氣問道。&lt;br&gt;　　「不關你事。」她問道。&lt;br&gt;　　「不回答也好，反正事後我們也會裝作互不相識。」這家夥的態度不太好，不過對我來說她就只是一個賣家而已。&lt;br&gt;　　「你可不可以先付錢﹖」她老實地問道。&lt;br&gt;　　「至於錢，當然不能預先付給你，因為你也沒有給我『貨品』啊。不過，要是你不放心，」我邊說邊從袋里掏出三百元，說：「我倒是可以先付一點『訂金』。」&lt;br&gt;　　阿餘果然把錢收下了，這對我來說就是暗示她答應了交易；於是我伸手想替她拿開袋子放到一旁，卻被她阻止了。&lt;br&gt;　　「你收了我的訂金！」我說道。&lt;br&gt;　　「行了，我自己來就行了。」她將錢塞進袋里，然後把袋子和手裡的紙袋都放到一旁的地上。&lt;br&gt;　　「順便脫掉你的毛衣吧。」我說，阿餘畢竟收了我的錢，不做不行，於是轉身背向著我，慢慢將毛衣拉起脫下。我一邊解開自己校服的鈕扣，一邊欣賞著阿餘的背影。阿餘比我小三年，但外表看起來絕不像一個小女孩。她的一頭長直發紮成了馬尾辮，露出她的頸背，短過膝蓋的校裙下亦露出了她穿著白襪的一雙小腿；白晰的皮膚看得我一陣心動。阿餘剛把毛衣脫出來，折好放在桌面。我繼續欣賞著她的身體，薄紙般的校裙遮蔽不了內里的白色底裙，讓我隱約看見她身下穿著一條黑色的短褲。&lt;br&gt;　　「我想我們還是不要在這……」阿餘才轉身開口說話，卻立即被我封住了嘴巴。我右手繞到她身後將我們的身體緊貼在一起，左手托著她頭，讓我大力的吻著她的嘴唇。&lt;br&gt;　　她起初想要大力推開我。「你不是想要騙錢吧﹖你已經收了我三百元！」我邊吻邊說，她聽罷才停止反抗。我感覺到她急促呼吸，雙手輕輕的放在我肩上，顯得僵硬緊張。我的左手改為抱住她的腰，像跳舞一樣帶著她慢慢轉圈。我伸出舌頭舔她的嘴唇，伸進她的嘴巴裡；她有點反抗這種接吻，想用舌頭將我的舌頭頂出來，卻被我乘機把她的舌頭吸到自己嘴裡。我感覺到兩條舌頭在二人之間打轉，一點唾液緩緩從她嘴角流下。&lt;br&gt;　　我開始進攻，雙手從她的腰際往下移動，往她的屁股摸了一把。我撩起了她的裙罷，手指感覺到她大腿的嫩滑質感，手指滑進她的大腿內側，很快摸到她的運動短褲。我們暫時分開了嘴巴，蹲下去想把她的運動褲拉下來。她不期然將雙腿夾緊，於是我雙手抓緊她的褲頭，大力往下扯。「嗯！」阿餘本來低頭看著我，此刻卻忽然把頭別過去。我提起她的小腿讓我將褲子脫出來，卻發現除了黑色的運動褲，還有一條粉紅色的內褲，原來是我剛纔把她兩條褲子都扯掉了。我把兩條褲子也放到一旁，再次站起來擁著她。&lt;br&gt;　　「可不可以別那麼快﹖」阿餘問，顯然她還很緊張。&lt;br&gt;　　「這是你第一次嗎﹖」我問。&lt;br&gt;　　「嗯﹖」她顯然不想回答我的問題，於是我再次吻著她，雙手繼續剛纔的行動。我再次觸上她大腿的皮膚，緩緩上移，這次不再被運動褲阻礙；我繼續進攻，終於摸到了一點稀疏的毛髮。我的手指微微撩動了一下，指頭感覺到一種柔軟的肉感。懷內的阿餘震了一下，而我並沒有停下來，右手開始撫摸著她的屁股。左手手指停駐在阿餘的私處上，開始重覆著撩動擠按的動作。&lt;br&gt;　　我面前的阿餘已經閉上了眼，不曉得是害羞還是享受。她的身體緩緩扭動，似是想避開我手指的攻擊，但動作往往令我的進攻更加強勁。我左手一邊托著她的屁股，右手食指指頭已經隨著她一下擺動而突入她的肉縫裡面。此舉顯然讓她不太舒服，她張開了眼，道：「痛……」&lt;br&gt;　　「很快就會不痛。」我說，雙手都暫時離開了她的裙下。我倚著桌子站著，並讓阿餘跪在我面前。她帶點不願意的看著我將褲子和內褲褪到小腿，看見我勃起的陰莖更羞得低下頭來。我托著她下巴讓她面對著我的陰莖，道：「給我含下去。」&lt;br&gt;　　「那很臟！」她說，毫不願意替我口交。於是我答道：「不含也罷，那就直接進入戲玉吧。」&lt;br&gt;　　「……嗯。」阿餘挺爽快的回答了我，倒是有點出乎意外。於是我將桌上的毛衣充當墊子鋪住了桌面，吩咐阿餘坐上桌上。我扶著她讓她慢慢躺在桌面，她有點緊張合住雙腿，我抓住她的膝蓋讓她雙腿分開。裙子隨住她雙腿拉開而扯高，幼嫩的少女私處便暴露在我眼前。下身一涼，羞得初次賣肉的阿餘閉上了眼，我讓她右腳放下來，右手繼續抓起她的左腿，讓她雙腿儘量分開。我看她似乎未想到那件事，左手立即扶好硬漲的陰莖，將龜頭抵在肉縫面前。&lt;br&gt;　　「慢住……呀！」阿餘忽然開口想說話，卻被我的入侵截住了話。我以陰莖開發著阿餘緊緊的陰道，每一下用力都讓阿餘痛得高聲叫著。&lt;br&gt;　　「不……不要！你沒有戴套……不……」阿餘緊張得哭了起來，不斷想要用雙腿踢開我。我將她的左腿擱在肩上，才三兩下功夫已經抓住她雙手，然後把身體壓在她身上。這樣一來，她完全反抗不了我。我將她雙手按在桌上，身體的重量讓我的陰莖幾乎完全進入了她的體內。我緩緩抽出了陰莖，發現她已經不是處女。&lt;br&gt;　　「你已經不是處女了，是你男友乾的好事吧。」我揶揄說。&lt;br&gt;　　「快放開我！我把錢還給你好嗎﹖不要這樣！會懷孕！」阿餘高聲說，這種聲量很容易讓走廊的人聽見。&lt;br&gt;　　「我不要。」我說。還好我手掌寬，我單手挾住阿餘的雙手，接著將自己的皮帶脫下來，將她雙手綁住。這樣我就可以空出雙手來好好在她身體游玩一番。&lt;br&gt;　　「放心好了，我不會讓你懷孕的啊。」我溫柔的說，再次將陰莖抽進去阿餘微微濕潤的肉縫裡。阿餘傷心的躺著哭泣，讓我任意將她的腰帶脫下來，矇住她雙眼。我緩緩擺動腰子讓陰莖在肉縫出入，感覺到肉縫裡愈來愈濕。我雙手撫摸著阿餘的雙腿，發覺阿餘的一隻皮鞋在剛纔反抗的時候已經掉了，於是我乾脆替她把剩下的一隻鞋子也脫掉。&lt;br&gt;　　我雙手感受著阿餘被白襪包住的小巧的腳掌，還有她充實線條感的小腿。我慢慢撫上她柔滑的大腿，然後往下移動，落在她的肚皮上。阿餘的呼吸急促，一半是因為她緊張，一半是因為她正在哭泣。&lt;br&gt;阿餘的肉縫依然窄狹，我每次把陰莖抽出，都感覺到她的肉縫快速合上。我發覺活塞動作愈來愈順暢，陰莖上沾著一些透明的液體。阿餘的哭泣聲減少了，隨之而來是一種受壓制的呻吟。&lt;br&gt;　　我雙手沿阿餘的肚皮向上潛進校裙裡面，很快就找到了一種期待的質感。我純熟地將阿餘背後的扣子解開，將她的胸罩脫下來，然後掉到一旁；雙手再次回到校裙裡面，享受著阿餘的小乳房。我無法看到校裙下的乳頭是什麼顏色，但我捏著兩顆乳頭，感覺到它們的彈性，以及它們在我指頭緩緩發漲變硬。我再次將身體壓在阿餘身上，隔住校裙用嘴親吻著阿餘的胸口。&lt;br&gt;　　我的唾液將校裙和裡面的底裙沾濕，變得半透明的校裙暴露出小巧的粉紅色乳頭，害我不禁要對其親吻一番，我用舌頭舔著小巧的乳頭，不時又改為像嬰兒一樣吸啜著它，就像想把乳液啜出來一樣。我感覺到身下的阿餘不停扭動著，臉上滿是淚水，嘴裡卻是低聲的呻吟。&lt;br&gt;　　我雙手繼續搓揉阿餘的乳房，親吻著阿餘的脖子及耳珠，身下的活塞運動從未停過，交合處已經流出一滴滴的透明液體，滴在桌面的毛衣上。我暫時放開身下的阿餘，讓大家暫時休息一下。阿餘喘著氣，臉蛋都紅了。&lt;br&gt;　　我不去想走廊外會否已經有人發現了我們，此刻他或者正躲在門外，透過某個隱閉的小洞窺視著我們。我稍微回氣，便將阿餘抱起，讓她翻轉身趴在桌上。阿餘的小肚剛好抵在桌子邊緣。我用手往她濕潤的肉縫摸了一把，指間儘是沾著稠糊的淫水。&lt;br&gt;　　我將手指的淫水抹在她臉上，讓阿餘發紅的臉蛋更加添上一種性感。我戴上了預備好的安全套，這款安全套錶面佈滿突起的小膠粒，還附上一個震震環，不曉得是否真的增加刺激，令我有點好奇。我扶著自己的陰莖，用龜頭往她肉縫上下磨擦。濕滑的龜頭讓肉縫裡面滲出更多的潤滑劑，於是我用力一頂，便將半截的陰莖頂入了阿餘溫暖的陰道里。&lt;br&gt;　　「嗯！」阿餘不禁發出一陣高呼，讓我心中泛起了一種征服的快感。我重覆著活塞運動，每一下都插得深拔得狠，我的肚子不斷擊打著阿餘的屁股，讓房間里充滿著肉體碰撞的聲音。安全套的膠粒磨擦著阿餘的陰道肉壁，似乎每一下抽插都讓她幾乎承受不了，每次我都將陰莖整枝插入，讓安全套根部的震震環抵住阿餘的陰道口。雙重的刺激讓阿餘難以忍住自己的呻吟聲：「啊……嗯……嗯……」&lt;br&gt;　　阿餘用力抓住身下的毛衣掩住了嘴巴，似是害怕自己的叫聲會讓別人聽見。我當然懶得去理，恐怕即使現在有人開門進來，我甚至會邀請他一起參與。我望住自己的陰莖在阿餘下體進出，晶瑩的液體逐漸變得稠糊奶白。&lt;br&gt;　　我雙手伸出去搓揉著阿餘的乳房，同時把她拉起來，讓她站在我的懷裡。她的身體被我撞得搖來搖去，身上的校裙磨擦著我的胸膛，別是有一番滋味。我伸手將她右腿提起來，讓她雙腿作最大程度的分開，配合著更激烈的活塞運動。&lt;br&gt;　　我沒有刻意計算著自己陰莖進出阿餘身體的次數，不過根據大家身上的汗，以及阿餘下體的稠糊液體來看，我看我們都已經幹了十多分鍾。我感到即將要發射，於是將阿餘放下，再隨即走到趴在桌上喘氣的阿餘面前，她似乎知道我的舉動想推開我，但還是被我抓住頭髮固定著頭。我脫掉安全套，連續幾陣精液雨灑在阿餘臉上。足足射了幾十秒，我才將抖動著的陰莖往阿餘的臉上抹，將剩餘的精液都抹在她臉上。&lt;br&gt;　　「嗯……嗄……」阿餘雖然對於臉上的精液感到噁心，不過也沒有氣力去管，只能躺著喘氣。我解開了她雙手的皮帶和綁住她眼的腰帶，坐在一旁，欣賞著阿餘的裸體。才待了一會，阿餘坐了起來，稍微用面紙抹掉了臉上的精液，也穿回了自己的褲子（儘管她下身還是濕淋淋一遍）和鞋子。&lt;br&gt;　　「快付錢。不要跟人說今天的事……」阿餘說，臉上還是紅紅的，氣也有點喘著。&lt;br&gt;　　「你不用那麼趕吧。」我說，一邊穿回褲子一邊拿出七百元。她接過七百元，急忙將袋子和毛衣拿起，就匆匆的往房門走去。此時我想起了一個問題。&lt;br&gt;　　「慢著，」阿餘轉身望住我，於是我繼續問道：「我們還會有機會再做一次嗎﹖」阿餘沒有回答我，轉身就打開了房門。如果我不是肯定她將會回來房間，我也許會繼續追問她。&lt;br&gt;　　房門外站著的男人的確嚇到了阿餘，但他沒有給機會阿餘大叫，因為他已經純熟地掩住了阿餘嘴巴，還把她整個人拖進了房間。&lt;br&gt;　　「你看得夠爽了吧﹖」我問男人。&lt;br&gt;　　「小子快來幫手吧！別在那邊看戲！」男人喊道，於是我幫忙抓住了阿餘踢來踢去的雙腿。男人一腳將房門關上，我將阿餘的毛衣放在地上，讓男人將阿餘放在毛衣上。我改為抓住阿餘的雙手，而男人隨即分開了阿餘雙腳，跪到雙腳中間，再脫掉自己的皮帶。&lt;br&gt;　　「給你，綁住她雙手。」男人吩咐說。&lt;br&gt;　　「你們想怎樣﹖不！不要！我把錢還給你好嗎﹖不要傷害我……嗚……」阿餘嚇得哭起來，卻無阻我將她雙手綁起。「要把她嘴巴也封住嗎﹖」&lt;br&gt;　　「好，」男人答道，卻走到去我的身旁，抓起了阿餘的下巴。原來男人已經將褲子褪到了大腿，露出了比我成熟得多的男人陰莖。男人暴力的將陰莖插進阿餘的嘴裡，一時間我還以為阿餘含不下這龐然大物。男人用力的把陰莖抽插著阿餘的嘴巴，讓阿餘完全出不了聲。我發現即使男人已經極為粗暴的把陰莖塞進阿餘嘴巴裡，阿餘還是只能含著陰莖的大半。男人不時把陰莖拔出來，阿餘的唾液滿佈著像雞蛋大的龜頭上。&lt;br&gt;　　「嗯……唔……唔……」阿餘辛苦地叫著，任由男人將陰莖頂著自己的喉嚨。男人看起來毫無表情，直至他拔出了自己的陰莖，望住阿餘臉孔時，才隱約露出了一點微笑。男人再次回到阿餘的雙腳中間，準備進入戲肉。男人一手就像阿餘雙腿提起，姿勢活像替嬰兒替換尿布一樣。&lt;br&gt;　　男人先將粉紅色的內褲（我留意到底褲已經被沾濕了）脫掉，再將阿餘雙腿往她胸口壓下去。男人用毛衣的衣袖包住了食指和中指，然後就插進了阿餘的肉縫裡，此時更像照顧嬰兒的情境了。我想男人是想要抹掉阿餘陰道里的液體。男人將手指拔出來，毛衣上佈滿了阿餘的淫水。本來已經粗大的手指再包住毛衣，讓阿餘哭不出聲來。&lt;br&gt;　　此時男人將阿餘雙腿都擱在肩上，龜頭已經抵住了阿餘肉縫。&lt;br&gt;　　「嗚……放過我好嗎……」阿餘傷心地說，「我把錢還給你們好嗎﹖我不要懷孕……嗚……」&lt;br&gt;　　「你不用安全套﹖」我問道，「要是她真的懷孕，我們麻煩就大了。」&lt;br&gt;　　「小子真怕事。」男人說，將陰莖插入阿餘幼嫩的陰道裡面。從阿餘的臉部表情來看，那真是一件痛得很的事。黑色的粗壯陰莖緩緩沒入肉縫裡面，男人用了幾次力才讓陰莖插到底。我開始幻想陰莖已經插進了子宮（似乎也真的有這種可能）。&lt;br&gt;　　阿餘已經哭不出聲。而男人用力拔出了自己的陰莖，然後又用力頂入去她的陰道。抽插極其緩慢，但看得出每次男人都很用力，而阿餘亦痛得要死。「小女孩真是小女孩！」男人說到，吐了一把口水在自己的陰莖上，稍微潤滑了這個辛苦的活塞運動。男人抱起了阿餘，讓阿餘扶好了自己肩膊，男人雙手揭起阿餘的校裙，托著她的屁股，便開始以直立式的姿態乾著她。我看見阿餘的兩塊陰唇被灰黑的肉棒撐開，流出來的液體不知是口水還是淫水。&lt;br&gt;　　「嗚……嗚……嗚……」男人加速了身下的運動，肚子撞擊著阿餘的身體，每一下都將阿餘拋起來，阿餘活像一個任由男人擺佈的洋娃娃。&lt;br&gt;　　這樣乾著已經過了十多分鍾，看來男人技術高超。男人依然抱住阿餘，臉上不見一絲累態；頭髮凌亂的阿餘只能緊抓住男人的背，緊咬著唇忍耐著每一下的抽插。陰莖不停在陰道進出，交合處總算開始濕潤，但看樣子還是幫不了什麼忙。&lt;br&gt;　　「嗯……唔！」阿餘忽然發出一陣叫聲，原來男人忽然將陰莖用力插至陰道最深處，然後停住不動——正當我以為男人已經在阿餘體內射出精液的時候，男人卻是將阿餘放在桌面。&lt;br&gt;　　「別在那一旁看著，你應該也恢復了吧。」男人說。他把阿餘的身體翻轉，方便阿餘替我口交。看來他是個喜歡分享的人啊，於是我也脫下了褲子，將陰莖插進阿餘嘴巴。&lt;br&gt;　　「現在還覺得很臟吧﹖結果還是要給我舔它！」我說，補回剛纔阿餘不肯的口交。這次是我第一次參與多人性交，我乾著阿餘的嘴巴，讓她把我整根陰莖都含下去，而對面的男人則繼續乾著阿餘的下身。我們一時各自乾著兩邊，一時配合著各人動作，例如每當男人用力插進阿餘陰道的時候，我就讓阿餘深深的含住我的陰莖。男人不斷加快抽插的速度，讓阿餘的身體整個都被搖動著。我命令阿餘用舌頭好好舔著我的陰莖，不時又要她含住。&lt;br&gt;這個三人連體的情境維持了十多分鍾，我先告棄權，在阿餘嘴裡發射出第二發精液。我命令阿餘將一半精液吐在自己手上，然後抹上自己臉上，另一半精液則讓她自行吞掉。阿餘被我羞辱著，眼裡滿是淚水。&lt;br&gt;　　「你這家夥真是變態！不過我喜歡。」男人笑道，身下的動作依舊用力，讓我不得不佩服他。用力的動作讓阿餘自痛楚中開始感到了快感，嘴裡不知是慘叫還是呻吟。&lt;br&gt;　　「啊……嗯……呀呀……」阿餘趴在桌上被男人狠狠乾著，嘴裡不停發出呻吟聲。正當我開始擔心一件事的時候，男人終於大喝一聲，然後用手環抱著阿餘的肚子，緩緩擺動著屁股。而阿餘則是不停扭動想要擺脫男人。&lt;br&gt;　　「嗯……」阿餘被體內的溫暖液體弄得一陣舒適，卻又想到了自己可能因此成孕，臉上露出了一種羞恥絕望的神色。男人發射良久，陰莖久未拔出。一直維持了兩分鍾，才看到男人將依然硬挺的陰莖從阿餘的肉縫中抽出。被撐開的陰唇一時間未完全合上，露出的小黑洞緩緩流出一些透明的液體……難道那些不是精液﹖&lt;br&gt;　　這次阿餘真的沒有氣力了，一直躺在桌上喘氣，也許因為以為自己肉縫流出的是精液而絕望。我悄悄從窗帘後拿出了一部正在運作的攝錄機（還好電池還未用盡），對桌上的阿餘拍了幾個用作結尾的大特寫。阿餘發現自己的行為原來一直被拍下來，再一次被打擊，傷心地哭起來。&lt;br&gt;　　「你們到底想怎樣……嗚……」阿餘問道，男人走到阿餘身旁，脫掉她雙手的皮帶。他替阿餘穿回了內褲，任由依然倒流出來的透明精液將內褲沾濕。&lt;br&gt;　　「小女孩怎麼那麼怕﹖我不會讓你懷孕，要是被髮現的話我的罪名可是不輕。我才不會冒那種險。給我把這粒藥丸吞下去。」男人將一粒藥丸放到阿餘嘴裡。&lt;br&gt;　　「千萬別要想揭發我們的事，別忘了剛纔的事都拍攝下來了。」我說。&lt;br&gt;　　男人帶著我們悄悄的走到校園門前，我不禁再望阿餘一眼，她不但滿頭凌亂，而且一些透明液體還沿住她的小腿流下來。我跟男人吩咐阿餘快回家，並站在校門目送她離開。&lt;br&gt;　　「小子你也回家吧。今天的事記得保密，也不要忘記弄一隻光盤給我——那些片段。」男人說，手指一指我手中的攝錄機。&lt;br&gt;　　「是的。可以問你一個問題嗎﹖」我問。&lt;br&gt;　　「她吃的那種藥丸真的有用﹖還是……」我問，暗想這問題會否讓他不高興。&lt;br&gt;　　「當然有用，不過那粒丸是為了你安全著想的。我那話兒早就不行了，所以才不怕讓她懷孕。」男人答道，轉身就回到校園。此時我才第一次留意他身上穿著的是校工的襯衣。一個風紀、球員跟一個校工身處一間乾凈得很的雜物房，又是一個奇怪的畫面。&lt;br&gt;</content></item></essay>