<essay><item><title>T大校花沈淪記(2)</title><author>床上伴侶</author><content>此時的趙若芸，全身赤裸裸的不著片縷就這麼橫陳在辦公桌上，清純嬌美的臉龐依稀可見方纔的淚痕，原本白雪般柔嫩的雙乳，在梁智薰毫不留情的揉捏之下，到處青一塊紫一塊，乳尖更是沾滿了黏瘩瘩的口水。&lt;br&gt;纖細的腰身到了臀部突然開展成挺俏的玉股，秀氣的肚臍就這麼躺在平坦無脂肪的小腹上方，陰毛細細的鋪陳在陰阜上頭，看得出來平日趙若芸是如何將它們照料得整整齊齊，最神秘的禁地就這麼隱沒在大腿內側。&lt;br&gt;梁智薰心想：和過去的女人比起來，這個妞兒確是人間極品，這次可要好好享受享受，至於以後，哼，當然也不能真放過她。&lt;br&gt;辦公桌後方有一面大鏡子，背後正有台攝影機運轉著，梁智薰用里把輕盈的趙若芸抱起，走向鏡頭前，就像抱著小娃娃尿尿一般，用力打開梁若芸緊閉的雙腿，趙若芸羞愧的立刻別過頭去，想把腿夾緊。&lt;br&gt;但是梁智薰冷冷的嗓音再度響起，「你只要再把腿闔上，我們的約定就此作罷！」&lt;br&gt;趙若芸只好儘量把雙腿張到最大，這個姿勢令家教嚴謹的她感到非常難堪，淚水再度奪眶而出，雙眼不禁用力閉上不願見到自己的醜態。
可惜梁智薰不是憐香之人，他冷冷得道：「張開你的眼睛！我要你好好看著我是怎麼玩弄欣賞你的私處。」&lt;br&gt;趙若芸只好乖乖把已經哭紅的雙眼睜開，映入眼帘的是自己都沒看過幾次的陰部，淡淡粉紅色的小陰唇微微張開，裡面的肉壁因為緊張而緩緩收縮著，一絲絲黏稠透明的液體正緩緩流出，這幅影像是她作夢也想像不到的淫糜，而這卻是她珍藏多年的瑰寶，如今就這麼赤裸裸、毫無遮掩地攤在一個男人面前，她覺得腦海中好像有根弦斷了，自己不再是清純可人的女孩了。&lt;br&gt;梁智薰伸出食指，輕輕地在趙若芸的小陰唇來回捲弄，忽而用力把兩片薄唇撐開到最大，忽而在指腹揉捻，每一次的動作都讓趙若芸忍不住雙手緊握，哼出聲來。&lt;br&gt;梁智薰故意問她：「大美人，以前有沒有男人像我這樣摸你這兒啊？很舒服吧！」&lt;br&gt;趙若芸羞的從脖子紅到臉頰，搖搖頭低聲道：「要不是為了爸爸，我也不願這樣，你就別再羞辱我了吧！」&lt;br&gt;梁智薰聽了忍不住哈哈大笑：「那麼說你確實還是沒人玩過的原裝貨囉！老子還真是幸運哩，別人怎麼追也追不到的Ｔ大第一美女，現在光溜溜地把腿張開任我摸，乾！真是人生一大樂事。」&lt;br&gt;梁智薰一邊說著羞辱趙若芸的話，一邊手也沒閑著，右手死命在趙若芸柔嫩的陰部搓來搓去，有時還用中指在陰唇上方已經微凸的陰蒂揉揉捏捏，把本就氣喘吁吁的趙大美人搞得整個下體濕濕黏黏，空氣中瀰漫著一股處女的幽香與淫液混合的詭異氣味。&lt;br&gt;另一隻左手也不客氣地攬著她的左乳，仔仔細細地享受著那過人的彈性與柔膩。趙若芸的乳房在他手中不斷變化著形狀，漸漸地開始腫脹起來。&lt;br&gt;Ｔ大第一美人趙若芸就這麼雙腿大開，頭枕著梁智薰結實的胸膛，一邊聽著對自己羞辱的言詞，一邊真實地感受自己原本清純的心情在梁智薰雙手的肆虐中漸漸流失。&lt;br&gt;魔術鏡後的攝影機依舊忠實地把這一切紀錄下來，只是趙若芸並不知道，自以為拯救弟妹和父親的神聖之舉，不過是日後更多羞辱的開始而已。&lt;br&gt;就在此時，一陣陣熟悉的手機鈴聲把趙若芸從羞恥卻又快樂的地獄喚醒，原來是在外苦後多時的心上人林萬強。梁智薰示意她接起來，用眼神暗示她記的彼此的約定。&lt;br&gt;趙若芸用顫抖的手把手機打開，強忍住就快掉下的淚水：「喂～～學長啊，不好意思，要你久等了……喔，不要……不……我是說不要等我了，你先回學校去。」&lt;br&gt;原來是梁智薰故意將趙若芸擺成頭低屁股高的羞恥姿勢，一邊用中指把她的陰唇兩邊拉開到極限，舌頭就這麼舔了上去。&lt;br&gt;「啊……那邊不行……喔……對不起學長，我剛剛踢到桌子，不說了，等會我和院長談完在和你吃飯，跟你陪罪。」說完連忙把手機掛掉。&lt;br&gt;這時梁智薰已經忍不住了，他一把將自己的長褲脫掉，露出令不少女人害怕的陽具，就這麼大喇喇地坐在沙發上，對著趙若芸吼道：「還不過來，老子舔你的淫穴讓你嚐點甜頭，現在該老子享受一下了。幫我好好吹一吹，說不得我會良心發現不上你也說不定。」&lt;br&gt;長這麼大，趙若芸除了小時候看過父親的陰莖外，從來也沒有見過別的男人光著下身，更別提吹喇叭。想到要把梁智薰用來尿尿，看起來黝黑卻又粗長的嚇人的陰莖放到嘴裡，她忍不住又哭了起來，就這麼賴在桌上不肯下來。&lt;br&gt;梁智薰一言不發走到她面前一把抓起她的傲人的黑髮，就這麼拖到沙發前，冷冷地對著趙若芸說道：「我數到三，如果你還再給我假清純，就馬上給我滾出去，咱們法庭見！」&lt;br&gt;趙若芸只好一邊啜泣，一邊柔順的跪坐在梁智薰兩腿中間，清秀的臉龐慢慢地靠近散髮著濃濃尿騷味的大龜頭，伸出小手輕輕握住粗狀的根部，照著印象中的動作上下搓動。&lt;br&gt;在梁智薰不耐煩的一聲冷哼之下，她連忙張開小嘴，忍著撲鼻的臭味，翻絞的腸胃，把有幼兒拳頭大小的龜頭含了進去。香舌照著梁智薰的要求輕輕在馬眼上打轉，時而輕舔，時而吸吮。梁智薰不定時還會挺起結實的臀部，把半根陽具頂到趙若芸的喉嚨，狠狠抽插個幾十下，非要弄得她快要翻白眼，將吐未吐之時才停下。&lt;br&gt;一邊梁智薰還在趙若芸耳邊說：「想不到啊，想不到，全校男同學的夢中情人，籃球隊隊長的女朋友，此刻竟然一絲不掛跪在胯下為我吹簫，真是滿足我的征服感，爽啊，爽啊！真想看看那個膽小的林萬強，如果見到自己連親嘴都不敢的女朋友，現在正用她甜甜的小嘴服侍他最痛恨的敗類，他會不會後悔沒早點幫你開苞。」&lt;br&gt;一番話說得趙若芸羞愧萬分，因為，就連她自己也想不到，一向眼高於頂的她，竟會為了錢出賣寶貴的肉體，這是妓女才會做的事，自己這樣和妓女有何不同。&lt;br&gt;可惜梁智薰並不給她太多思考的機會，在肉棒即將噴射而出之前，將沾滿了唾液黑的發亮的肉棒從趙若芸已經略為浮腫的雙唇抽出，接著抓著她的長髮把她拉到魔術牆前面，要她雙手撐住玻璃，面向牆外焦急等候的林萬強。&lt;br&gt;梁智薰狠狠的說：「媽的林小子，現在老子就在你面前乾你的女朋友，奪取她的貞操，玩弄她的肉體，讓你永遠帶上這頂綠帽！」&lt;br&gt;接著又對兩眼浮腫，雙唇為分的趙若芸說：「學妹，不要怪我落井下石，實在是你太美了，有這麼好的機會我怎麼肯放過你呢？接下來我就要在你男朋友面前乾你，狠狠的乾你，我要你永遠記得這一天，記得第一個佔有你的人是我——梁智薰。」&lt;br&gt;就在趙若芸還來不及反應的時候，梁智薰那根巨棒已經狠狠插進未經人事的陰道，她痛得尖叫用力想推開身後的梁智薰，可惜纖腰被梁智薰的巨掌扣住，動彈不得。&lt;br&gt;梁智訓漸漸把肉棒往內擠，龜頭前端已經碰觸到處女像徵的那一層薄膜，他伸出雙手向前抓住趙若芸豐滿的雙乳，吸口氣臀部用力往前衝刺，只聽趙若芸一聲凄厲的哭聲迴蕩在隔音設備超棒的院長室內，保存了十九年的清白，隨著大腿內側漸漸流下的鮮血瞬間失去。&lt;br&gt;梁智薰只覺得肉棒被緊緊包覆在溫熱的女體內，緊湊的讓他大呼過癮，於是他逐漸擺動臀部，不理會哀哀求饒的趙若芸，狠狠地一下一下插進所有人夢寐以求的秘處，隨著肉棒的進出，兩片薄薄的陰唇跟著捲入翻出，白色的分泌物漸漸流出，混著鮮紅的處女之血，更顯得幾分悲情。&lt;br&gt;抽插了十來分鐘，原本哀哀求饒的趙若芸，已經媚眼如絲，喘吁吁地趴在牆上，柔軟的雙乳平貼在玻璃上，牆外的走道人來人往，還有一個她心愛的林萬強痴痴的望著這個方向。趙若芸一邊承受著下體凶猛的衝擊，一邊流下淚來，她知道自己對不起林萬強，但是她沒的選擇。&lt;br&gt;這時，梁智薰一邊爽快的乾著身前的美女，一邊淫笑道：「大美人，你親親老公的技術不賴吧！作為幫你開苞的男人，你可是三生有幸呀！爽不爽啊？」&lt;br&gt;趙若芸雖然被激烈的快感所衝擊，仍舊硬著嘴不肯承認，惹的梁智薰一肚子火，一憋氣狠狠的來個五百下的急速抽插，原本已經凝固的鮮血，再度混著乳白色的黏液從插到根部的肉棒邊緣滲出。&lt;br&gt;原本漂亮粉紅的陰部，現在被蹂躪得一遢糊塗，而原本還嘴硬的趙若芸此時已經神智不清地胡言亂語著：「好……好舒服，再快一點，喔！我不行了，要插壞啦！」&lt;br&gt;心中原本的愧疚此時已經拋在腦後。再狠狠的幹了一個小時，換了一個又一個的姿勢，梁智薰的肉棒終於到了極限，大吼一聲猛的一抖，乳白色的精液一灑而出，熱燙燙的噴在趙若芸的花心。&lt;br&gt;趙若芸也腦門一震，樂昏了過去，身體倒在地上不斷地抽搐，白濁的濃精一股一股隨著陰道的攣縮，從敞開的陰唇里倒流出來。&lt;br&gt;梁智薰深深喘了口氣，從桌上拿起根煙，望著大字攤開躺在地上不醒人事的女體，笑著說：「別擔心，以後還有得你樂的。今天真是爽到了極點，也該把你還給林小子了。」&lt;br&gt;過了不久，這若芸悠悠醒來，回想起這兩個小時荒唐又羞恥的記憶，她不禁低聲啜泣起來，默默地把自己收拾乾凈，一撥秀髮，她向梁智薰說：「我已經把自己最寶貴的完壁之軀交給你，希望你遵守諾言，不要再趕我父親出院。這也是我唯一齣賣自己的一次，以後我絕不會再踏進這兒一步。」&lt;br&gt;說完轉身搖搖晃晃地離開院長室，見到等候已久的林萬強，她強忍住想哭的唸頭，笑著說：「萬強學長，我們去吃飯吧！我請客。」&lt;br&gt;在他們離開之後，梁智薰從密室里拿出那捲詳細紀錄趙若芸成為他的女人的錄影帶，對著趙若芸的背影說：「小美人，我怎麼會守信用，你忘了別人用『敗類』來稱呼我嗎？」
（二）&lt;br&gt;中秋節前的周末，已被夜色壟罩的Ｔ大校園，從宏偉的學生活動中心裡傳出震耳欲聾的ＲＡＰ舞曲，裡頭正擠滿了幾百位Ｔ大學生熱情有勁地慶祝將來臨的校慶。&lt;br&gt;最教大家瘋狂的是，已經舉辦了十屆的校園美女選美比賽，首次出現由一個女孩子同時囊括最有人緣美女、最佳氣質美女、最佳身材美女、以及最佳性幻想對象等大獎。&lt;br&gt;這個女孩子就是Ｔ大法律系一年級，號稱Ｔ大創校以來最美麗女學生的——趙若芸。&lt;br&gt;臨時撘建的伸展臺上，眾所矚目的趙若芸正在發表感言。只見她一頭如雲的烏黑秀髮，隨意的披灑在削瘦雪白的香肩，襯托著完美無瑕的頸部曲線，讓人忍不住想咬上一口。往上瞧去是一張任何男人都會捨不得離開的絕世面容，吹彈可破的肌膚、秀美挺直的鼻子、伴隨一雙慧詰靈動的雙眼，若是有人說天仙下凡怕也不過如此了。&lt;br&gt;輕啟朱唇，當悅耳的嗓音嬌嫩慵懶地透過麥克風迴蕩在偌大的空間，原本吵雜的環境忽然一片鴉雀無聲。只見現場不論男女，都用崇拜愛慕和垂涎的眼神望定在趙若芸身上。&lt;br&gt;「謝謝各位同學的厚愛，若芸僥倖脫穎而出，今後一定儘力為發揚本校的校譽而努力，謝謝。」&lt;br&gt;這時校長接著說話了，「趙同學這次比賽可以得到獎金１００萬元，以及美國哈佛大學法研所就學的資格。但是如果在校四年期間趙同學有任何有辱名本校校譽的過失，將依約定追回獎金及退學處分。」&lt;br&gt;趙若芸趕緊說：「校長放心，我一定不會做出有辱校譽的事。」&lt;br&gt;這時，籃球隊隊長林萬強手捧一束鮮花，在眾人一片尖叫聲中，頂著眾多愛慕者眼紅的視線走向趙若芸，向大家宣示她是他的勢力範圍。趙若芸嬌羞地在眾人起鬨中吻了林萬強的臉頰一下，這舉動更是羨煞多少男孩子。&lt;br&gt;在不起眼的角落，梁智薰手握著臺灣啤酒輕輕喝得一口，對連震及宋里乾說道：「你們兩個今天晚上把東西送到那小妞兒手上，然後咱們老地方見，今晚好好享受一番吧！那妞兒真的是千載難求，這次便宜你們了！」說完轉身就走，留下兩人色迷迷地看著臺上的趙若芸。&lt;br&gt;一小時後，當人潮漸漸散去，趙若芸和林萬強手牽手走在通往停車場的林蔭大道，身後當然少不了羨慕到流口水的男學生們。&lt;br&gt;林萬強對著趙若芸美的清新脫俗的臉說道：「若芸，我真的不知道前世作了什麼好事，今生能得你垂青，真是夫復何求！」&lt;br&gt;趙若芸嬌笑地說：「所以囉，你不要老想要和我作那羞恥的事，以前不行，現在有合約的規定，更是不准！這四年你只能看不能吃。」&lt;br&gt;林萬強恨恨的說：「可是我怕別人……」&lt;br&gt;趙若芸伸出雪白的雙手，輕輕撫摸著林萬強的臉說：「放心啦！我不會讓別的男人碰我的，我心中最愛的人是你呀！我們還要一起去留學呢！」&lt;br&gt;這時一個身影突然從旁邊跑過，撞了趙若芸一下，身上掉下一份用牛皮紙袋裝的東西，很快就消失在路的盡頭。&lt;br&gt;趙若芸把袋子打開想看看是誰的東西好送回給那個冒失的失主，誰知映入眼帘的竟是一張照片，上頭有著一個長髮裸女一邊含著淚水，一邊用櫻桃小口吞吐著一根不知是誰的巨大肉棒，讓她更震驚的是，那分明是她——趙若芸！&lt;br&gt;一個踉蹌差點跌倒，她趕忙把照片放到紙袋里，對林萬強說聲對不起，臨時有事。就匆匆忙望剛剛那人消失的地方追下去，留下一臉錯愕的林萬強，痴立在冷風中。</content></item></essay>