<essay><item><title>學校的性教育(1)</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;我叫阿志，現在正就讀一所在當地還不錯的高中，目前已經是三年級，是一位準備進入聯考階段的可憐考生，說起我們學校，不僅校風保守，老師盯起人來，也是非常嚴格，而且，我們學校是採用男女分班的方式編排班級。&lt;br&gt;所以說，我們班上全是雄性動物。&lt;br&gt;換句話說，可憐的我，從高一開始，到現在接近二年的時間，完全沒有機會接近女生，雖然我們隔壁班就是女生班，可是兩班的人很少有接觸。&lt;br&gt;呃…或者說是…不敢。&lt;br&gt;在我的記憶中，曾經有過幾對的先賢烈士在走廊上互相交流情意，可是在教官的巡邏下，都壯烈的為國捐軀了。&lt;br&gt;從此之後，再也沒有人敢越距做出什麼為學校所不容的事情。&lt;br&gt;對了，另外再提一下，班上的科任老師都是男的，那隔壁呢？沒錯，和你所想的一樣，都是女的。&lt;br&gt;這所學校就是這麼變態。&lt;br&gt;我們的教室座落在校園的最角落，簡單來說，就是在圍牆旁邊。&lt;br&gt;這一座獨棟的大樓，總共有五樓。&lt;br&gt;而我們的教室就是在五樓的角落的倒數第二間，圍牆的外面是一大片的農地，從窗戶望出去，偶而會見到幾個農夫在裡面工作，這也是我上課時，唯一的消遣。&lt;br&gt;雖然上課的時候總是心不在焉，但是每次大考小考完，前三名總是有我的份，所以，就算很多科任老師雖然嘴裡老唸著我，但也都隨著我了。&lt;br&gt;在班上，我的身材還算是魁梧，１８２公分的身高，加上７５公斤的體重，實在是恰到好處。&lt;br&gt;加上平時就是個運動好手，所以衣杉底下藏著幾塊肌肉。&lt;br&gt;即使穿上制服，看起來也是雄壯威武。&lt;br&gt;不過，也就是因為這樣，我成了隔壁女生班的『教材』了。&lt;br&gt;雖然平時兩個班的學生礙於校規的關係而很少有互動。&lt;br&gt;不過老師可就不一樣了，所以我們導的（註：指導師）就常常為了要討好隔壁的一些女老師，而答應她們一些奇奇怪怪的條件及要求…。&lt;br&gt;對，就是『教材』，每當隔壁的女生班上體育課，有需要作到運動示範的，都會去拜託我們導的幫她找一個班上的運動健將來示範一下比較需要技巧性的動作，例如，籃球的灌籃，足球的倒掛金鉤，之類的…。&lt;br&gt;「呃…阿志啊。」我們導的拍了拍我的肩，拉回了我凝視著窗外，正要奪窗而出的魂魄。&lt;br&gt;『啊？老大，又有什麼事啊？』我回過神來，慢條斯理的說著。&lt;br&gt;「又有任務」『什麼任務啊？』「就隔壁班啊…」『不會吧…』導的話還沒說完，我就把話搶了過來『又要去當教材啊？』「是啊是啊，待會兒的上課…」『拜託可不可以偶爾拒絕一次啊…』我有氣無力的說著『去示範很累耶』『那個老師每次都要我作一些這麼難的示範，連我自已都沒把握能百分之百的成功』『而且，我超怕出糗的！』『那班上全部都是女生耶！』我用力的搖搖頭『老大你還是找別人吧！』「唉呀，這個班上就屬你最閒，而且漢草最好，這人選非你莫屬呀！」導的露出賊賊的笑容。&lt;br&gt;『唉呀，我不要啦。』我斬釘截鐵的拒絕。&lt;br&gt;「放心啦」導的拍拍我的肩「下一節不是體育課，你不用這麼累了。」『嗯？』仔細想想，下一節的確不是體育課。&lt;br&gt;『那這次是要幹嘛？』「下一節是生物課」『生物課？』「嗯，生物課。」『當教材？』「嗯，當教材」導的和我一應一和的搭著話。&lt;br&gt;態度非常肯定。&lt;br&gt;『當啥教材啊…？』我實在想不出，生物有啥高難度的東西要示範…。&lt;br&gt;「唉呀，你問我，我怎麼會知道呢。&lt;br&gt;我又不教生物」「反正下一節課你快點去隔壁班報到就對了∼。」『可是我…』導的沒等我把話說完，就把我從椅子上拉了起來，然後推著我的背，推我出教室門口，然後以一副計謀又得逞的嘴臉對著我笑著「中午老師再請你吃飯啊！」該死的老大，老是把我當成泡妞的工具，拿我來換取女老師對妳的好感度，你不配為人師表…你會遭天遣的…「叮咚！叮咚！叮咚！」就當我嘴裡在滴咕著一句句咀罵著這賣學生求美色的老師時，打從心底不想聽到的上課鈴聲，鏘然的響起。&lt;br&gt;慘了，上課了。&lt;br&gt;唉…既使心裡有百般的不情願，也只有一步步的走向隔壁的女生教室，疑？奇怪，女生班教室的和平時不一樣？粉紅色的窗帘把整間教室都蓋住了，沒辦法從外面直接看見裡面的情況，就算今天是艷陽高照，但也不至於光到裡面沒辦法上課吧。&lt;br&gt;更何況，上課本來就是因該在光線充足的環境下才有辦法上啊…抱著滿腹的疑問，我走到教室的前門，試著把前門打開，奇怪的是，我左扭右扭這個門把…它就是不給我回應，連前門都鎖起來是怎樣…「叩叩叩」我輕輕的敲敲門。&lt;br&gt;「啪嚓」打開門的是那位生物女老師。&lt;br&gt;「你是…？」這老師從頭到腳，迅速的打量著我。&lt;br&gt;『呃，我是…』「你是隔壁老師派來的教材吧？」『啊，是啊』「那快點進來吧。」老師把我拉進教室里，然後鎖上門，我轉頭面向班上，果不其然，我最害怕的畫面又出現了，一群四、五十位的女生，總共一百多只的眼睛註視著我，還有幾個女生在裡面有說有笑的。&lt;br&gt;不由得，心跳的速度的開始加快了。&lt;br&gt;這可能，就是大家所說的怯場吧…。&lt;br&gt;女老師走到講臺上，對著我招招手，示意要我到講臺上來。&lt;br&gt;「各位同學，有沒有覺得今天上課，和平時不一樣呢？」老師笑容滿面的說著。&lt;br&gt;「今天把窗帘拉起來，然後還向隔壁班借了一位教材來，其實是今天，老師為古板的上課方式，增加一點新花樣」「而且，今天老師還準備了一個新課程喔！」老師對著我，眨了一下眼睛。&lt;br&gt;這一眨，我不由得的打了個冷顫…而臺下的女同學，也三三兩兩，接頭交耳的說著話，不時擡頭仔細的看著我，然後」順便」聽著老師的話。&lt;br&gt;「這男生不是之前在體育課示範灌籃的那個嗎」「是啊，人長的不錯，而且也很壯耶」「今天如果能選到我就好了∼」「唉呀∼妳少來了，一定是我啦∼呵呵呵」我隱約聽到類似這種的對話…。&lt;br&gt;她們到底在說什麼？到底是選什麼東西呢？？對於今天的教材之行，又多了一個大問號…。&lt;br&gt;在老師正準備講解今天的上課內容時，站在講臺上的我，也沒讓眼睛閒著，就趁這個空檔，仔細的瀏覽著這個班上的女同學，找到了…那位叫作『婉綺』的女孩子，在前幾次的體育課的時候，聽到她的同學是這麼叫她的，不知道為什麼，從第一次到這班上時，第一眼就註意到她。&lt;br&gt;她，很平凡。&lt;br&gt;但在平凡中又帶著些許的不平凡。&lt;br&gt;依我的目測，她的身高大約有１６９公分，身材很纖細，大約是４５公斤左右，留著一頭過肩的長髮，烏溜溜的長髮，在日光燈照射下，亮得有點刺眼。&lt;br&gt;搭配著瀏海的瓜子臉，大眼睛顯得特別的明亮。&lt;br&gt;照我這幾次的觀察來看，她平時不太多話，就算剛纔有許多女生交頭接耳的細細私語，她仍然是安安靜靜的坐著，所以，我想她應該是冰山美人那一型的。&lt;br&gt;「好了，同學，現在請你站在這裡」老師輕柔的聲音，喚醒了正在沈思的我。&lt;br&gt;『喔…好…』我回過神，照著老師的吩咐，站在講臺旁邊。&lt;br&gt;「各位同學，我想，今天要上什麼課，大家應該都知道吧？」『知道∼』臺下的同學們不約而同的點了點頭，異口同聲的說著。&lt;br&gt;「雖然這種事情，大家在國小時應該就有教過，在國中、高中時，甚至還有人體驗過」「不過這種人，畢竟還算是少數。&lt;br&gt;而且，大部份的人都只有在電視上看過，沒有機會能親眼看見一回，甚至是親身體驗。」「所以啦，老師今天特別情商，借到隔壁班的一個男生，要讓大家有一個難忘的回憶」老師開心的說著。&lt;br&gt;『呃…老師…』我舉手。&lt;br&gt;『等等…我要做什麼事啊…？』我提出從進教室以來，一直存在於我心裡的疑問。&lt;br&gt;「嗯？你們導師沒告訴你啊？」老師瞪大了眼睛看著我。&lt;br&gt;『沒有…我們導的只叫我到這裡報到而已』「嗯…沒關係，那我現在告訴你好了」「其實，今天是我安排的特別課程。&lt;br&gt;課程名稱叫…」老師突然頓了一下。&lt;br&gt;『叫什麼呢？』我接著問下去。&lt;br&gt;「生殖」『生殖？？？』「嗯，生殖」老師點點頭。&lt;br&gt;「從小到大，關於這方面的知識，就只有國小的健康教育會教到男、女生的生殖器官，而在這之後，並沒有任何課程記載著關於這方面的知識。&lt;br&gt;而生殖這方面的知識，也僅止於一些小動物，或者是植物上的介紹」「礙於我們社會世俗的禮教束縛，往往把這類的東西都當成了骯髒的，會腐化人心的東西，但，也就是因為這些不被禮教、社會所贊同的東西，才能造就了一段又一段的小生命啊。&lt;br&gt;儘管如此，有許多像你們這些年輕的青少年，對這方面的知識，仍然是一知半解」「也就是因為這樣，我想把這類的課程，編進我上課的內容。&lt;br&gt;為了上課能活潑生動些，所以才會請你過來囉。」老師對著我，又眨了一下眼睛，依照慣例，我又打了個冷顫…『那，那我等下該做些什麼…？』「待會兒，你就照著我的命令去做就對了」老師笑了笑「不用太擔心，知道嗎？」『喔…』說到這裡，臺下又開始鬧哄哄了起來。&lt;br&gt;看著眾姑娘的表情，我聯想到四個字…『迫不及待』不過婉綺依然故我，靜靜的坐在位子上看著書。&lt;br&gt;「好了，開始上課囉。」老師輕輕的拍拍桌子。&lt;br&gt;「我相信，各位同學，對自已，也就是女性的生殖器官，應該已經有了不少了認識，但對於男生的生殖器官，我想應該還是一知半解吧？」「是啊是啊！」臺下的女同學們，異口同聲的應著。&lt;br&gt;「同學，麻煩你把衣服全部脫掉」老師轉過頭，對著站在講臺旁的我說。&lt;br&gt;不，不會吧。&lt;br&gt;脫衣服？我好歹也是受過孔孟思想的洗禮，思想也還算是很保守。&lt;br&gt;今天要我當著四、五十個女生的面前寬衣解帶，傳出去，以後我怎麼還有臉見人哪…。&lt;br&gt;尤其是傳到班上去…那我肯定沒有好日子可過了。&lt;br&gt;頓時之間，我發覺我的臉漲紅了起來，而且感覺非常的燙。&lt;br&gt;心跳的頻率又瞬間衝到另一個高點。&lt;br&gt;「各位同學，現在麻煩從第一排開始，往這位男同學的面前排成一列」老師話說完，同學們一個一個的站了起來，然後準備要走出位置，往我這個方向前進，但我的手依然沒有任何動作，簡單的來說，我已經緊張到全身僵硬了。&lt;br&gt;接著，女生們在我的面前排成一列，而且每一位都帶著一種期待，緊張的表情，不時的小聲交談，點頭微笑。&lt;br&gt;我回過神來，看了一下站在我面前的女生，她的身高剛好到我胸前，擡著頭，微笑的看著我。&lt;br&gt;好…好可愛…這是在這一瞬間，我心裡所發出來的聲音。&lt;br&gt;「同學啊，沒想到你這麼不乾脆」老師苦笑。&lt;br&gt;「曉玲，妳就幫他把衣服脫掉吧。」「嗯！」站在我前面的女生應了一聲，隨即把手靠在我胸膛的制服鈕釦上，然後熟練的解開。&lt;br&gt;『呃…同…同學…』我緊張的連話都說不清楚，我想我現在的表情一定很好笑。&lt;br&gt;就這樣，緊張的我，就這樣站在講臺旁，動也不動的，就任由這位女同學慢慢的褪去上衣，然後，她把手放在我的胸部，然後慢慢的往下滑到腹部、皮帶上，接著迅速的把皮帶解開，再將手慢慢的往下滑至我的拉鏈上，然後輕輕的由上往下拉開，不時還擡頭，用她的大眼睛看著我。&lt;br&gt;當我與她四目相交時，她的手趁我不註意，往褲子的拉鍵伸進去，輕輕的捏了我的寶貝一下，我嚇了一跳，身體震了一下，她的手就迅速的伸回去。&lt;br&gt;然後對我吐了吐舌頭，調皮的笑了一下。&lt;br&gt;然後乖乖的把我的褲子，以及內褲都脫了下來。&lt;br&gt;這時的我，對這群女生，真的可以說是坦然相見了…。&lt;br&gt;該死的是，面對這一大群女生，我的寶貝竟然不聽使喚似的漲大起來。&lt;br&gt;實在是丟臉到了極點。&lt;br&gt;「哇，好大喔！」「哇∼看起來好黑喔！」「妳看，最前面還紅紅的耶！」「妳少笨了∼那個叫龜頭啦！」這群女生難掩興奮的表情，和同學們討論著我的小弟弟，還有的女生，不知道在說些什麼，幾個人靠在一起起鬨，笑的好大聲，頓時之間，教室變得人聲鼎沸，瞬間變成了菜市場，面對這種情形，不知所措的我，也只能獃獃的站在原地傻笑，任由她們當成活教材來觀賞…這個時候，真的好想找個地洞鑽進去…。&lt;br&gt;「好了，各位同學，我們安靜一點」這個時候，老師稍微的制止了一下同學們的嬉鬧聲。&lt;br&gt;「現在，依照排隊的順序，一個人有十秒鐘的時間」「在這個時間內，你們可以用手來觸碰這位同學的生殖器喔！」「不過∼」老師刻意的拉高聲調，然後笑了笑「不可以用力的去捏它喔！」天啊…今天當活教材，被她們看看就算了，現在還得被摸，再這樣下去我會瘋掉啊！『老…老師』我看著老師，試圖出聲制止。&lt;br&gt;不過話還沒說完，排在我前面這位叫曉玲的女生，就毫不猶豫的伸過手來，一把握住我的寶貝。&lt;br&gt;我身體微微的顫抖，小弟弟就好像是加了Trubo一樣，瞬間在她的手中又漲大了起來。</content></item></essay>