<essay><item><title>逆轉男女(5)</title><author>床上伴侶</author><content>我任由藹兒瘋狂的玩弄我的肉棒，她的慾火才稍稍紓緩，但隨即換來的是淫穴的騷癢，便用銷魂蝕骨的吟叫聲說：
「啊～～呀～～哎唷～～～愛哥哥，我下麵癢死了．．．求你救救我．．．好嗎？！」&lt;br&gt;我拿起肉棒問：「啊呀～～～怎樣救呢？？」回覆男兒身的我立即變得淫賤。&lt;br&gt;「啊～～哎唷～當然是插．．．插人家的小穴啦～～～」
「啊！呀！用甚麼插呢．．．愛人．．．」我要把她推至最高峰才給她。&lt;br&gt;「啊～啊！！大肉棒．．．我要鐵男的．．．大肉棒．．．插我吧．．．現在就．．．快．」&lt;br&gt;「啊啊．．但我沒有．．．套套．．．還是不要插算了．．．．」藹兒聽到我這樣說，立即用黑絲美腿夾著我的腰間，不讓我走，但我又怎捨得，美人淫肉在前，卻聽她苦苦哀求說：&lt;br&gt;「啊～～～唉唷～～～不要帶啦．．．我要直接．．．的肉棒．．．」&lt;br&gt;「啊～啊．．．會懷孕啊～～～不怕嗎？！」我其實也忍不住了，便拿起肉棒出力頂入美人淫穴之中，熱燙又溫暖包圍著我，我後腦立即被電擊麻痺了，舒服的快感一瞬即爆：&lt;br&gt;「哇！！！！！！！！！！！！啊噢！！！！！！！！！」&lt;br&gt;藹兒更是舒服得相眼反白：「噢～～～～～～～～～～～～～～～～～舒服死了！」&lt;br&gt;完全濕滑的陰道令我抽插得很輕易，這刻大量的淫水還不斷流出，又濃又白的愛液把我整條肉棒完全包圍，我用九淺一深的方法把不斷發情的藹兒幹得連聲淫叫：&lt;br&gt;「嘩～～噢！噢！噢！．．．不要．．．那麼輕力．．．大力點插吧！！！！！！」&lt;br&gt;我聽後便抬起那對性感誘惑的黑絲美腿，放在我肩膀上，整個人壓著那春情蕩漾的小身子，放任大力大力地抽插，製造出淫亂的『拍、拍』聲。&lt;br&gt;「啊～～啊～～啊～～藹兒，我終於可以．．．乾妳了．．．妳不知我為妳自瀆過多少次！！！」我雙手不忘繼續揉搓那對又圓又漲的乳房，她更顯得興奮，說：&lt;br&gt;「啊！！！啊！！！啊！！！．．．真的嗎．．．那以後你不再需要喇．．．你隨時都可以乾我．．．很喜歡呢．．．」說著更主動摟著我的頭和我濕吻。&lt;br&gt;這姿勢插了數分鐘，我看藹兒面色好了些，沒之前那麼失神，便提起氣，一舉把她抬起，樣她在半空不斷被我狂插，她聽到我低沉的悶吼，嬌嗲地說：「．．．啊．．．好雄壯呀．．．愛啊．．．」這位置讓地心吸力把每下都盡沒至頂，沒有安全套阻隔，我的龜頭每下都頂到她的子宮，便說：&lt;br&gt;「呀！呀！呀！．．．感受到嗎！！！！」&lt;br&gt;她大力點頭地說：「噢～～～～怎．．．能感受不到呢．．．我的子宮好爽呢．．．．啊呀！！！」說到最後我見她已閉起雙眼，忍住氣，雙手用力摟著我的頸椎，雙腳大力把我屁股夾著，我知道她將要來了，便迅速把她放回床上，我用力壓著被絲襪包著的膝部，把她的大腿完全張開，這角度讓我更容易發力。&lt;br&gt;我知道我的寶貝快要為我丟了，我感覺到周身發滾，腰間有用不完的力，便發瘋地高速抽插她。藹兒卻早早沒法作聲，只是繼續閉氣享受著每下搖動帶給下體的無比快感和震撼。突然我感到後腦麻痺，是前所未有的強烈，我的睪丸突然收縮，肉棒疼痛不吐不快，我再加速，突然下體不再受控，我大叫：&lt;br&gt;「啊呀！！！！！！！！！我要．．．爆精了！！！！！！」&lt;br&gt;藹兒聽到後張開口露出滿足的笑容，同時叫：「哇～～～～～～我也！！！！！！射滿我穴喇叭！！！！！！！」我讓我的原始性自動，下體不斷射精，把她的陰戶填滿，最後連我插入時也能把精液唧出。&lt;br&gt;我解放後整個人都豎起雞皮，躺在她身上，還繼續吻著她，我膝頭輕輕依著她的肉唇和陰毛，只感到那處還不停流出熱燙燙的精液。&lt;br&gt;「嚇～嚇～嚇～好舒服啊．．．阿男你怎麼這麼多呢．．．很厲害．．．」藹兒躲在我懷中嬌嗲地說。&lt;br&gt;「啊～啊～啊～可能是我太久沒自慰．．．又加上整天被妳挑逗呢．．．」我說著。&lt;br&gt;她假裝打我，說：「人家哪有挑逗你！！！只是你淫穢吧．．．」&lt;br&gt;我們閒聊了兩句，我感覺有點頭暈，聽到藹兒問我：「對了，你怎麼突然變回了自己呢？」&lt;br&gt;我覺得不太舒服但還是回答：「．．．我聽到藍教授對我說．．．我想我們找不到她是因為著根本在我．．．」還未說完我經已休克了。
________________________________________
REVERSE 第六章&lt;br&gt;當我醒來的時後已經不在藹兒家裡。奇怪的是我想起藹兒的表情時，我想起了愛倫，藹兒突如其來的愛意究竟是真心還又是我那吸引魔力作遂?!&lt;br&gt;眼前漆黑一片只有微微的柔和燈光，從四周的擺設看來，我應該位於一家高級酒店房中，我看看床前枱上的商標是Hilton Checkers，這裡是距離大學大約二十分鐘車程的Downtown，我怎麼會來到這裡呢？&lt;br&gt;來到窗前一望，這裡應該是最高層的總統套房，從街外看來應該是深夜了。鏡中的我是金髮版的藍教授，長髮電了大波浪，面上化了濃濃的妝，但口紅早已化掉，身穿透視黑色內裙和吊帶黑絲襪，下麵沒有穿內褲。這裝束令我有點擔憂，尤其是這刻我竟然感覺到下體有點麻痺和酸痛，我用手輕輕摸了陰戶一下，發現雖然已經幹了，但還隱約有一點濕潤，肯定是剛行房。&lt;br&gt;我到處看都沒發覺有人，只看見一支喝光的86年的Chateau Lafite和兩隻酒盃，略懂名酒的我一看便知光是這支酒便要兩千圓美金！&lt;br&gt;四周看看後，我發現床上原來有張字條，上面寫著：&lt;br&gt;「請看看iPhone內的短片。」&lt;br&gt;於是我便從床頭枱上拿起電話，發現已經是短片的軟件，開啟後看見自己（亦即是金髮的藍教授）對著電話攝錄，背景是這間房間，這刻的她（我）身穿一條翠綠色的窄身晚裝長裙，黑色絲襪看似我現在穿的那對，還有是整潔的化妝，她（我）說：&lt;br&gt;「你好鐵男！如果你看到這個短片，那即是說我的估計正確，你又再度佔領了我們的軀體和意識了！我知道你一直在找我，但這刻我相信你已經大約差到為何你找不到我和你自己原有的身體吧！沒錯～我倆已經融為一體了！！&lt;br&gt;原因我大約差到，肯定是你偷喝了我的特製配方，不知為何這配方的副作用竟然是把兩個人的分子吸引並溶和，奇怪的是我倆的意識卻不能同時出現，除非是經過身體極度的擴奮才可以短暫溝通，你也記得一個月前和那短髮女子做愛時，我倆竟能有半刻的溝通吧！」&lt;br&gt;「一個月前？？！！！！怎麼可能，那不是才剛剛發生嗎？！」我心想，便立即暫停短片，看看手機上的日子，原來已經是十月十八號了！！！那這個月來，我（她）幹了甚麼？？藹兒又在哪裡呢？！&lt;br&gt;我心急地再開啟那段短片，她（我）繼續說：&lt;br&gt;「你我雖然在此之前互不認識，但這個月來我不斷瞭解你，現在已經很清楚你是誰！我相信你偷偷喝下我的配方是因為你聽到我和彼得教授說的話，我可以跟你說，我的實驗是成功了！你應該看到在我當女人時，身體皮膚及各樣機能都回覆青春，不信你看以試試撫摸自己的面，現在我的皮膚已經回到十六歲時的嬌嫩，身材卻是最成熟時的女人狀態！」
說著時，短片中的她叉著腰挺胸，擺出一副風華絕代的姿勢，又真的是美豔無比。&lt;br&gt;「至於當男生時，我亦測試過體能、速度和力度都是超人一等，還啟動了雄性人類潛在吸引和迷惑雌性的（S功能），我相信你也可能經歷過它的威力吧！」&lt;br&gt;我越聽越開始迷糊，幸好她有繼續解釋：&lt;br&gt;「你也應該記得我的意識對你說過，只要你能夠集中，你是可以隨時更換我或你自己的身體。我練習了個多月，現在已經變得得心應手了．．．」說著她便合上眼，面上呈現少許痛楚的表情後，她的身體在變動，頭髮變黑又縮短，身體膨脹，胸部變平，轉眼間變成了鐵男的模樣。她連聲音也變成低沉，說：&lt;br&gt;「這些都不困難，我也開始努力研究解藥配方，只要能減去副作用，我這配方無論是男是女都必定趨之若鶩，這配方必定會大賣！！」&lt;br&gt;這刻她又變回女身的她，看來她也不大喜歡我的身體吧！她繼續說：&lt;br&gt;「但正如我第一次在餐廳洗手間中甦醒一樣，縱然我能夠控制我的外表轉換，我的意識甚麼時候休眠，甚麼時候呈現卻是沒法控制。不瞞你說，我第二次醒來時，不知發生甚麼事，我認得那短髮裸女是我的學生，便隨便說了個藉口離開，她後來也有來電找我，我也沒回答，我不知她知道多少，不便亂答呢。&lt;br&gt;但當我看見鏡中的自己變成了洋妞，便知道我的配方被錯誤加入了我先前研究的『種族基因改變藥』，這解釋了配方的特變和我倆現在連體的怪現象。我努力研究了幾天，怎麼卻被彼得教授發現，他一看便識破了，更以我因私自以人體測試藥性，告知校方把我開除了。那刻的我絕望了，因為我已經沒有資源和金錢再作研究。」&lt;br&gt;聽到這裡我才明白，原來我變成了金髮美女並不是因為我和愛倫做了，同樣的發色膚色只是巧合，怪不得我和藹兒做愛後我沒有變回中國人吧。&lt;br&gt;錄像內的她繼續說：「但天無絕人之路，兜兜轉轉，我在手袋中找到了史超域的名片，便致電給他，他聽到是我後，便二話不說地叫我到他辦公室，他要提高早前的薪金兩倍多。我不清不楚去到G&S藥廠的總公司，才發現那天把我幹得死去活來的竟然是這個史超域！他看來是吃過番尋味，我便騷首弄姿一番，對她說其實我是化學教授，他立即給我當了開發部的總監！！」&lt;br&gt;「接著，我想了個兩全其美的方法，一可以測試如何交替意識，二可以找到研究和將來開發生產的支金，當然，這都全因為你的幫忙了！若果你沒有把我裝扮起來，我也沒想到我的美色原來是這麼有用呢～」&lt;br&gt;我心中的疑問看似解了些，但同時又背上一涼，因為我大約想到她的所謂『方法』。想起來，原來那晚的夢並不是夢，我把一加一起來，便知道原來那天我在餐廳洗手間暈倒後，藍教授的意識浮現了，被那老外硬來，後來變得應允甚至渴望，是她的熟女本能反應。我後來醒了離開餐廳，想必．．．&lt;br&gt;短片里已經把我所想的說出來：「對了，若然你這刻看到這短片，那即是說，我的假設正確了。只要我倆任何一方和異性性交，高潮後不久，對方的意識便會自動取替，這解釋了為何那天我在洗手間和史超域幹了後沒多久便休克了，我還以為因為太久沒乾，興奮過度．．．那次．．．真的很爽呢．．．」&lt;br&gt;說著，藍教授的面上紅起來，淫笑著，看來她以往的老姑婆形象驅使，一直單身，這也許是她埋頭苦幹研究這配方的動力吧！！&lt;br&gt;「言歸正傳，我現在為何會來到這酒店呢，你肯定在想。對，我在等人呢！這個月來，我便住在這間總統套房，每天到全美國最大的藥廠上班，出席最上流社會的宴會，這都要多得你呢！但這段時間，我擔心如果和史超域做愛，很可能會意識掉換，所以只是把他牽著走，永遠都只給他一些甜頭，這反而把他弄得發瘋了！我只需把大腿蹺起，他的目光便會獃了，若然我開會時把大腿微微張開，讓他看到些少內褲，他那裡便立即脹大起來把褲子弄挺。&lt;br&gt;嗯～我說到哪裡呢．．．對，我已經研究出解藥，但首先必須要確認意識交換的導火線，若然我性交後你便回來了，那我便肯定解藥可行了。所以，沒要緊，你回來後隨便到處走走，待你想解決這件事時，只需就個女生性交，記緊要讓肉棒插入小穴，射過精後我便可以再出來，完成解藥了。」&lt;br&gt;說到這裡，她撥弄頭髮，露出淫邪的表情，看來這個性開放了的藍教授真的很享受現狀呢，這時短片內聽到有門鐘聲，看來是那老外史超域，她便立即關掉錄影。&lt;br&gt;靜下來，我覺得藍教授最後的表情怪怪的，雖然她說了我只要找個女生做愛，便可把她再叫出來，她製造解藥，喝下了，這惡夢便醒來，豈不好？！但我心裡不安，既然甦醒了，倒不如先瞭解她做了些甚麼，再打算，況且在這個時份，我要找個女生也非易事，想到這裡，有點擔心藹兒。&lt;br&gt;看看自己身體，想到自己剛剛被那老外搞完，不知體內會否有他的精液，口中一悶想嘔吐，但看看床前有用完避孕套的包裝，才稍稍安心，但再看看另外那邊的床頭枱上有三個用完的套，心想怪不得下體酸痛！！我想到這裡便飛快衝入浴室洗澡。&lt;br&gt;洗澡間想到一點不明白，那是根據藍教授說，如果第一次在是在餐廳洗手間幹了，那次很快我的意識便回魂，第二次到我和藹兒做愛，完事後我們還依偎了一會，又談了天，我才失魂。這次她們應該整整做了三回愛，到此刻史超域也走了後我才醒過來，莫非我們交接的啟動變得越來越長．．．會否到了一天，其中一方不會再出現？？！！如果是我不再醒來，那是否代表我死了？？！！&lt;br&gt;洗澡過後，我急不及待地到處找，我找到了藍教授的手提電腦，試了很久也沒法開啟她的密碼，沒辦法底下我致電給我的好友『楊平』，他是個軟件系學生，是個著名黑客，看看手錶是零晨三點，他應該還沒睡。首先當然要變回男兒生，我集中了一會，記起那晚和藹兒做愛時的感覺，身體突然疼痛，轉眼間終於變回鐵男了！</content></item></essay>