<essay><item><title>T大校花沈淪記</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;初秋，人來人往的Ｔ大校園裡，三個染著金髮、耳朵上還穿著閃閃發光的耳環、身材狀碩的男生，手上叼著根菸，跨坐在略顯老舊的豪邁１２５上面，對著一群臉上洋溢著自信與驕傲的大一新鮮人品頭論足。&lt;br&gt;在Ｔ大校園裡，說起這三個人可是大家避之唯恐不及的壞蛋。&lt;br&gt;——梁智薰，Ｔ大外文系，是三人中的老大，家境富裕不提，更是個運動健將，要不是平常逞凶鬥狠，連師長都看不過去，拳擊隊長的位子恐怕就是他的。&lt;br&gt;——連震，標準的癟三，平常唯老大梁智薰命令是從，好色成性，據說國中時因為強暴一名同班女同學，被送入少年監獄，因表現良好加上頗有點小聰明，竟給他撈到Ｔ大品管系來唸。&lt;br&gt;——宋理乾，與梁智薰是從小玩到大的死黨，老爸在梁智薰他爹的慶生集團上班，對梁智薰死忠，可以為他殺人放火面不改色。&lt;br&gt;連震：「乾，今年的學妹怎麼恐龍比較多，是不是漂亮的女人都比較笨，沒有什麼好貨色，早知道就不要考太好，應該去輔大，聽說那裡
美女最多！」&lt;br&gt;宋理乾：「死色胚，去年那個經濟系一年級的系花還不夠你玩啊？昨晚你不是才把她操得哭爹喊娘，吵的我和老大睡不著覺，小心精盡人亡喔！」&lt;br&gt;連震：「別提了，你還記的去年她第一次被咱們綁到學校旁邊的工地，那時候多清純啊！連她男朋友都只有牽過她的手，小穴緊的讓我差點剛差進去就噴出來，現在被咱們玩了一年，松垮垮的一點都不好玩，要插好久才可以讓我射精，結果都爽到她，乾！」&lt;br&gt;宋理乾：「有什麼辦法，老大那話兒確實教人心服口服，粗大的嚇人又很持久，還記得那妞兒第一次幫老大吹喇叭，嘴巴張到快脫臼還只能含住一半，足足吹了一個小時，等到我們兩都軟了，老大才終於射在她嘴裡。每天被老大照三頓操，你說能不松垮垮嗎？沒辦法，你不是有好幾捲當時錄下的影帶，有空拿出來回味一下好了。」&lt;br&gt;梁智薰：「你們兩個別說的好像都是我的錯，如果不是我你們有機會玩到那麼漂亮的女人嗎？還是處女呢！」&lt;br&gt;連震：「是呀，當年多少人追那妞兒，全被她棄之如敝屣，一副自命清高的樣子，要不是有這幾捲錄影帶，要她就範還真難哩。她男朋友不是在Ｔ大醫科的嗎？到現在也只有親親小嘴，嘿嘿！他如果知道她女朋友那張嘴昨天還幫老子吹屌，老子還射在她嘴裡，拍了不少張底片，不知道還親的下去嗎？」&lt;br&gt;宋理乾：「你可千萬別把影帶流出去，那妞兒現在還任我們予取予求，全靠它了。我們自己知道就好了何必弄得人家身敗名裂呢？」&lt;br&gt;梁智薰：「別吵了，你們快看那個穿淡黃上衣的學妹，就是一頭長髮那個！哇塞，她不是前一陣子因為成績優異，保送Ｔ大法律系的趙若芸嗎？真美，沒想到她這麼漂亮，我以前玩過的女人和她比起來簡直是天差地遠。小乾，阿震，你們待會去摸摸她的底，看看有沒有機會。」&lt;br&gt;……一陣無聲。&lt;br&gt;「乾，你們兩個是沒聽到我的話嗎？還在發獃！」&lt;br&gt;連震：「對不起老大，我……我……從來沒看過這麼清純，這麼美得女人，一時獃住了，我……我馬上去查。」&lt;br&gt;宋理乾：「老大，她真的好漂亮，那個身段，那雙長腿，還有那張精雕細琢的臉蛋，我……我也忍不住了。交給我們吧！」&lt;br&gt;數小時後，Ｔ大學生餐廳里。&lt;br&gt;宋理乾抱著一堆資料，說：「趙若芸，十九歲，北一女中畢業，家境原本小康，二年前因父親車禍昏迷，目前住慶生安養院，已經欠安養院將近百萬醫療費用。家中上有弟妹各一，所有經濟重擔都在她身上。高中時就因容貌出眾，身材姣好長兼職作平面模特兒，前一陣子那支轟動全台的洗髮精廣告就是她拍的。目前尚無固定交往的男友，但是追求者眾多，其中有一個就是籃球隊隊長林萬強。這妞兒好像對她也頗有好感。老大，那個林萬強不是每次都和你嗆聲，這次我們如果把趙若芸乾到手，嘿嘿，豈不是替你出口氣！」&lt;br&gt;連震接著說：「是啊，那家安養院不也是老大您家裡的關係企業，是不是可以利用這一點……？」&lt;br&gt;梁智薰想了想，點點頭，陰陰的說：「既然她們家欠老子一屁股債，我自然有辦法，哼！你們等著看她在我胯下哀嚎吧！」&lt;br&gt;連震和宋理乾忙異口同聲道：「老大，到時可一定要分我們一杯羹啊，她真是個難的的美女哩！」&lt;br&gt;梁智薰道：「廢話！玩膩了自然輪到你們享受囉！」&lt;br&gt;慶生安養中心院長室。&lt;br&gt;張秘書：「少爺，您要找的那位病人的女兒趙小姐，已經來了，這些是她父親目前的醫葯費，大約１００萬，要叫她進來嗎？」&lt;br&gt;梁智薰：「叫她自己進來，旁邊那位陪他來的男生叫她在外面等。沒有我的允許不許任何人打擾，知道嗎？」&lt;br&gt;趙若芸今天穿著一套剪裁合身的粉紅碎花小洋裝，清純略帶稚氣的臉上雖不施脂粉，但是一雙靈動的大眼睛，配上甜膩的微笑，讓好不容易能夠陪她來的林萬強，看的目眩神迷。&lt;br&gt;趙若芸對著陪她來的林萬強吩咐了幾句，請他在外面等他，晚上答應和他吃頓飯。只見林萬強興高采烈地點頭道好，趙若芸搖搖頭甜蜜地笑了笑，轉身推開厚重的鐵門，踏了進去。&lt;br&gt;宛如進到了另一個世界，外面的聲音完全進不來，趙若芸四處望瞭望，奇特的是原本以為是牆壁的地方竟是塊落地窗式的大玻璃，她可以清楚看見心上人正傻傻地笑著，不知在計劃什麼。想到這心理甜滋滋的。忽然，「趙小姐！」一聲陰沉沉的聲音把她從幻想里喚醒。&lt;br&gt;梁智薰：「你可認識我？美麗的若芸小姐？」&lt;br&gt;趙若芸：「當然，你是那個惡名昭彰的三敗類中的老大，梁智薰。你怎麼會在這裡？王院長呢，不是他找我來的嗎？」&lt;br&gt;梁智薰：「謝謝你的稱讚，很不巧的，我除了是你的學長外，也是你們家的債權人，這家安養院是我老子的旗下企業，是我找你來的。」&lt;br&gt;趙若芸：「你想做什麼，為什麼騙我來這？」
梁智薰：「別緊張，我只是想問若芸小姐，什麼時候要把欠我們的醫葯費繳清？王院長那老頭就是太心軟，讓你們一拖再拖，我家可不是開慈善機構，你倒是給個交代。」&lt;br&gt;趙若芸略帶哭音，緊張地說：「梁學長，對不起，剛剛我不該說你是敗類，那都是別的學長姊謠傳的。請你大人有大量，再寬限我們一陣子，我最近會努力賺錢，早點把錢還給院方。求你千萬不要把我爸爸趕出去，這已經是唯一一家肯收留她的安養院了，我求求你。」&lt;br&gt;看著趙若芸那清麗的臉龐，長長的睫毛輕輕地顫抖，一雙黑白分明的大眼睛含著淚水，就這麼望著自己，哀哀求饒。&lt;br&gt;梁智薰終於笑了，「沒問題，這點小錢我還看不在眼裡，不還也沒關係，只是要付出點代價，尤其是像你這樣的美女，那代價自然是你囉！」&lt;br&gt;若芸一聽，一陣冰冷從頭涼到腳，差點暈了過去。原來這個從未見面的學長竟是如此陰險惡毒，落井下石不說，竟擺明要自己用身體當代價。一向守身如玉自視甚高的自己，怎麼可以為了錢做出有辱門風的敗德事？&lt;br&gt;但是眼前這些簽名蓋章的借據，卻又不斷提醒她，如果他告上法庭，別說爸爸必須露宿街頭，自己又如何能繼續唸完法律系，更別談栽培年幼的弟弟妹妹。焦急之際，她望瞭望牆外的林萬強，不知該不該和他商量還錢的事？&lt;br&gt;五分鐘過去了，趙若芸深深的嘆的口氣，轉頭對著梁智薰說：「學長，你說的話是否算話？真的不再逼我們還錢？」&lt;br&gt;梁智薰笑著說：「這個當然，我也明白盜亦有道，何況你也是一片孝心。如果你同意就請你把衣服脫了吧！我很忙的。」&lt;br&gt;趙若芸清秀的臉龐一陣扭曲，豆大的淚水沿著粉嫩的臉頰滴落，在露出Ｖ型領口雪白嬌嫩的胸口上暈開。咬了咬牙，她猛的抬起頭來，瞪了梁智薰一眼。伸出白皙的雙手往後解開背後的蝴蝶結，心想：「罷了，為了疼我的爸爸、年幼的弟妹，就犧牲這次吧！只可惜了自己保存了十多年的清白之軀，竟然就要這樣糟蹋在這隻禽獸手上，上天真是太不公平了！」&lt;br&gt;她卻沒註意到，梁智薰在她開始脫衣服的同時用腳按下了控制這間辦公室攝影設備的鈕。&lt;br&gt;隨著粉紅洋裝的飄落，連久歷花叢的梁智薰也不禁停住了呼吸，白皙嬌嫩的肌膚透出內里的粉紅，雪白的胸肌雖然被粉紅色的蕾絲胸罩所包裹，那驕挺的雙峰隨著趙若芸細微的啜泣上下顫動，姣好的身型配合上天使般的臉孔，讓梁智薰大嘆上天待自己不薄，送上如此佳人。想到待會可以恣意輕薄她，褲襠里的龐然巨物也忍不住直立起來。&lt;br&gt;約莫看了五分鐘，就在趙若芸已經面紅耳赤，兩頰佈滿紅霞，泫然慾泣的時候，梁智薰吞了吞口水，啞著聲音說：「好個趙若芸，你果然值得我砸這筆錢，真是我見猶憐，忍不住想上你了！」&lt;br&gt;「現在，你坐上我面前這張辦公桌，把腿打開面對我坐著，讓我好好欣賞一下號稱Ｔ大創校以來最美麗女生的禁地。乾什麼，還猶豫，我可沒求你啊！你可以馬上走人，等著接法院的傳票。」&lt;br&gt;趙若芸一聽連忙走到辦公桌前，慢吞吞的爬了上去。面對著梁智薰淫邪的目光，她兩手撐在背後，怯生生地緩緩把雪白嬌嫩的修長雙腿張了開來，雖然仍有著底褲的包復，她卻覺得好像完全赤裸地把重要的部位暴露在梁智薰的眼前，不自禁地眼角又泛出淚痕，她用力的把頭邊向一側，不希望自己的脆弱呈現在這個令人噁心的男人面前。&lt;br&gt;望著眼前嬌羞不已，淚水泫然慾滴的美人兒，梁智薰再次地吞了吞口水，粗糙的大手抓住趙若芸完美修長的雙腿，用力向外一扳，這個Ｔ大有史以來最美麗的女學生白皙健美的雙腿就這麼被張到了極限，Ｍ字型大開的雙腿雖然嘗試夾起來，但又怎麼敵得過梁智薰孔武有力青筋畢露的手臂。&lt;br&gt;粉紅色蕾絲滾邊的柔軟底褲，輕輕柔柔的包覆著趙若芸飽滿的陰部，隱隱約約可見到黝黑的陰毛柔順的躲在底褲里，大腿內側的肌膚白皙粉嫩，當中還隱約透出粉紅的血色。&lt;br&gt;梁智薰用力瞪大眼睛，用鼻尖輕輕處碰大腿的內側，一邊感受柔嫩光滑的觸感，一邊享受處女陰部獨特的純潔氣息。&lt;br&gt;趙若芸只覺得一陣酸麻像觸電一樣，一股說不出的難受，順著脊髓往上送到大腦，差點昏了過去。十九年來未曾被人這麼肆意觀看碰觸自己，今天竟然……&lt;br&gt;頓時覺得羞愧慾絕，雙腿忍不住用力夾緊，想逃離這難堪的局面，可是兩腿好像被鐵箍拴住，聞風不動，只有大腿肌肉的不住顫動。&lt;br&gt;突然，趙若芸的腦門有如電擊，全身脫力，原來是梁智薰終於忍不住把帶著淫笑的雙唇重重吻向躲在布片後柔嫩兒敏感的陰唇，從來沒有過的經驗讓趙若芸頓時雙手一軟，往後一倒整個躺在豪華辦公桌上，一頭叫人羨慕的長髮就這麼散在黑沉沉的桌上。&lt;br&gt;她用儘力氣想把梁智薰的頭推開，卻怎麼也不能如願，反而梁智薰不斷用他肥厚的嘴唇，磨蹭著她那連自己也沒摸過幾次的陰唇，接著梁智薰伸出舌頭，隔著底褲重重地舔著，口水逐漸浸濕了底褲，粉紅色的花瓣也漸漸浮現出來。&lt;br&gt;趙若芸忍著強烈的刺激，雙手遮住自己的眼睛，不斷告訴自己，要忍耐，為了自己也為了家人，在多的羞辱都必須承受。&lt;br&gt;舔了十來分鐘，那從沒人見過的美麗花瓣隔著已經半透明的底褲，呈現在梁智薰已經快要瘋狂的眼前。而趙若芸早已氣喘吁吁，全身香汗淋瀝，軟在桌上，褲子更是早被口水和淫水弄得濕透。&lt;br&gt;梁智薰繞到趙若芸背後把她扶起，讓她的頭輕枕在自己的肩上，一頭秀髮就這麼垂下。雙手立刻熟練的解開胸罩的背扣，用力把它扯下遠遠的甩在角落。兩隻鐵臂從趙若芸腋下穿過，粗糙的手掌就這麼由下向上包覆住柔軟滑膩的雙乳，趙若雲的雙乳不是波霸型，但是乳型很美，尖挺有彈性，已經挺立許久的粉紅乳尖在雪白雙乳的襯托下，更是叫人忍不住想咬一口。&lt;br&gt;隨著梁智薰用力地揉捏，原本驕傲挺立的雙乳，不斷在他粗糙的巨掌里變形著，原本豆大的乳尖也在梁智薰指縫揉捻後變得像豌豆般大小。&lt;br&gt;原本應該是屬於某個幸運兒才能擁有的玉乳，隨著梁智薰手掌的搓揉，漸漸滲出晶瑩的汗珠。趙若芸原本緊閉的小口也微微張開，忍不住哼出聲來。&lt;br&gt;梁智薰得意的網牆外焦急等待的死對頭林萬強望去，嘴裡忍不住唸道：「媽的林小子，你不是很屌，自以為是籃球隊隊長，乾！只要老子有錢，你哈了很久的公主還不是乖乖讓我舔，讓我玩。老子現在正在玩她的嫩奶，你卻只能在外頭等，活該！」&lt;br&gt;趙若芸原本已經半昏迷的神智，聽到林萬強的名字忽然驚醒，她按著正在自己玉乳上肆虐的大手，哀求地說：「梁學長，我是真的很喜歡萬強，現在為了家我願意把第一次獻給你，任你蹂躪，但是請你答應我只此一次，而且保證不告訴萬強，拜託你，我真的不能沒有他！」&lt;br&gt;梁智薰嘿嘿一笑，雙手用力揉了幾下，朗聲道：「你放心，我不會告訴他，但是你可要表現好一點喔，你可值一百萬喔！」&lt;br&gt;說罷，雙手轉移陣地沿著內褲的腰緣往內插入，順著臀部的曲線往下脫，這條保護趙若雲的最後障礙終於也被甩到牆另一角。&lt;br&gt;此時的趙若芸，全身赤裸裸的不著片縷就這麼橫陳在辦公桌上，清純嬌美的臉龐依稀可見方纔的淚痕，原本白雪般柔嫩的雙乳，在梁智薰毫不留情的揉捏之下，到處青一塊紫一塊，乳尖更是沾滿了黏瘩瘩的口水。&lt;br&gt;纖細的腰身到了臀部突然開展成挺俏的玉股，秀氣的肚臍就這麼躺在平坦無脂肪的小腹上方，陰毛細細的鋪陳在陰阜上頭，看得出來平日趙若芸是如何將它們照料得整整齊齊，最神秘的禁地就這麼隱沒在大腿內側。&lt;br&gt;梁智薰心想：和過去的女人比起來，這個妞兒確是人間極品，這次可要好好享受享受，至於以後，哼，當然也不能真放過她。&lt;br&gt;辦公桌後方有一面大鏡子，背後正有台攝影機運轉著，梁智薰用里把輕盈的趙若芸抱起，走向鏡頭前，就像抱著小娃娃尿尿一般，用力打開梁若芸緊閉的雙腿，趙若芸羞愧的立刻別過頭去，想把腿夾緊。&lt;br&gt;但是梁智薰冷冷的嗓音再度響起，「你只要再把腿闔上，我們的約定就此作罷！」&lt;br&gt;趙若芸只好儘量把雙腿張到最大，這個姿勢令家教嚴謹的她感到非常難堪，淚水再度奪眶而出，雙眼不禁用力閉上不願見到自己的醜態。
可惜梁智薰不是憐香之人，他冷冷得道：「張開你的眼睛！我要你好好看著我是怎麼玩弄欣賞你的私處。」&lt;br&gt;趙若芸只好乖乖把已經哭紅的雙眼睜開，映入眼帘的是自己都沒看過幾次的陰部，淡淡粉紅色的小陰唇微微張開，裡面的肉壁因為緊張而緩緩收縮著，一絲絲黏稠透明的液體正緩緩流出，這幅影像是她作夢也想像不到的淫糜，而這卻是她珍藏多年的瑰寶，如今就這麼赤裸裸、毫無遮掩地攤在一個男人面前，她覺得腦海中好像有根弦斷了，自己不再是清純可人的女孩了。&lt;br&gt;梁智薰伸出食指，輕輕地在趙若芸的小陰唇來回捲弄，忽而用力把兩片薄唇撐開到最大，忽而在指腹揉捻，每一次的動作都讓趙若芸忍不住雙手緊握，哼出聲來。&lt;br&gt;梁智薰故意問她：「大美人，以前有沒有男人像我這樣摸你這兒啊？很舒服吧！」&lt;br&gt;趙若芸羞的從脖子紅到臉頰，搖搖頭低聲道：「要不是為了爸爸，我也不願這樣，你就別再羞辱我了吧！」&lt;br&gt;梁智薰聽了忍不住哈哈大笑：「那麼說你確實還是沒人玩過的原裝貨囉！老子還真是幸運哩，別人怎麼追也追不到的Ｔ大第一美女，現在光溜溜地把腿張開任我摸，乾！真是人生一大樂事。」&lt;br&gt;梁智薰一邊說著羞辱趙若芸的話，一邊手也沒閑著，右手死命在趙若芸柔嫩的陰部搓來搓去，有時還用中指在陰唇上方已經微凸的陰蒂揉揉捏捏，把本就氣喘吁吁的趙大美人搞得整個下體濕濕黏黏，空氣中瀰漫著一股處女的幽香與淫液混合的詭異氣味。&lt;br&gt;另一隻左手也不客氣地攬著她的左乳，仔仔細細地享受著那過人的彈性與柔膩。趙若芸的乳房在他手中不斷變化著形狀，漸漸地開始腫脹起來。&lt;br&gt;Ｔ大第一美人趙若芸就這麼雙腿大開，頭枕著梁智薰結實的胸膛，一邊聽著對自己羞辱的言詞，一邊真實地感受自己原本清純的心情在梁智薰雙手的肆虐中漸漸流失。&lt;br&gt;魔術鏡後的攝影機依舊忠實地把這一切紀錄下來，只是趙若芸並不知道，自以為拯救弟妹和父親的神聖之舉，不過是日後更多羞辱的開始而已。&lt;br&gt;就在此時，一陣陣熟悉的手機鈴聲把趙若芸從羞恥卻又快樂的地獄喚醒，原來是在外苦後多時的心上人林萬強。梁智薰示意她接起來，用眼神暗示她記的彼此的約定。&lt;br&gt;趙若芸用顫抖的手把手機打開，強忍住就快掉下的淚水：「喂～～學長啊，不好意思，要你久等了……喔，不要……不……我是說不要等我了，你先回學校去。」&lt;br&gt;原來是梁智薰故意將趙若芸擺成頭低屁股高的羞恥姿勢，一邊用中指把她的陰唇兩邊拉開到極限，舌頭就這麼舔了上去。&lt;br&gt;「啊……那邊不行……喔……對不起學長，我剛剛踢到桌子，不說了，等會我和院長談完在和你吃飯，跟你陪罪。」說完連忙把手機掛掉。&lt;br&gt;這時梁智薰已經忍不住了，他一把將自己的長褲脫掉，露出令不少女人害怕的陽具，就這麼大喇喇地坐在沙發上，對著趙若芸吼道：「還不過來，老子舔你的淫穴讓你嚐點甜頭，現在該老子享受一下了。幫我好好吹一吹，說不得我會良心發現不上你也說不定。」&lt;br&gt;長這麼大，趙若芸除了小時候看過父親的陰莖外，從來也沒有見過別的男人光著下身，更別提吹喇叭。想到要把梁智薰用來尿尿，看起來黝黑卻又粗長的嚇人的陰莖放到嘴裡，她忍不住又哭了起來，就這麼賴在桌上不肯下來。&lt;br&gt;梁智薰一言不發走到她面前一把抓起她的傲人的黑髮，就這麼拖到沙發前，冷冷地對著趙若芸說道：「我數到三，如果你還再給我假清純，就馬上給我滾出去，咱們法庭見！」&lt;br&gt;趙若芸只好一邊啜泣，一邊柔順的跪坐在梁智薰兩腿中間，清秀的臉龐慢慢地靠近散髮著濃濃尿騷味的大龜頭，伸出小手輕輕握住粗狀的根部，照著印象中的動作上下搓動。&lt;br&gt;在梁智薰不耐煩的一聲冷哼之下，她連忙張開小嘴，忍著撲鼻的臭味，翻絞的腸胃，把有幼兒拳頭大小的龜頭含了進去。香舌照著梁智薰的要求輕輕在馬眼上打轉，時而輕舔，時而吸吮。梁智薰不定時還會挺起結實的臀部，把半根陽具頂到趙若芸的喉嚨，狠狠抽插個幾十下，非要弄得她快要翻白眼，將吐未吐之時才停下。&lt;br&gt;一邊梁智薰還在趙若芸耳邊說：「想不到啊，想不到，全校男同學的夢中情人，籃球隊隊長的女朋友，此刻竟然一絲不掛跪在胯下為我吹簫，真是滿足我的征服感，爽啊，爽啊！真想看看那個膽小的林萬強，如果見到自己連親嘴都不敢的女朋友，現在正用她甜甜的小嘴服侍他最痛恨的敗類，他會不會後悔沒早點幫你開苞。」&lt;br&gt;一番話說得趙若芸羞愧萬分，因為，就連她自己也想不到，一向眼高於頂的她，竟會為了錢出賣寶貴的肉體，這是妓女才會做的事，自己這樣和妓女有何不同。&lt;br&gt;可惜梁智薰並不給她太多思考的機會，在肉棒即將噴射而出之前，將沾滿了唾液黑的發亮的肉棒從趙若芸已經略為浮腫的雙唇抽出，接著抓著她的長髮把她拉到魔術牆前面，要她雙手撐住玻璃，面向牆外焦急等候的林萬強。&lt;br&gt;梁智薰狠狠的說：「媽的林小子，現在老子就在你面前乾你的女朋友，奪取她的貞操，玩弄她的肉體，讓你永遠帶上這頂綠帽！」&lt;br&gt;接著又對兩眼浮腫，雙唇為分的趙若芸說：「學妹，不要怪我落井下石，實在是你太美了，有這麼好的機會我怎麼肯放過你呢？接下來我就要在你男朋友面前乾你，狠狠的乾你，我要你永遠記得這一天，記得第一個佔有你的人是我——梁智薰。」&lt;br&gt;就在趙若芸還來不及反應的時候，梁智薰那根巨棒已經狠狠插進未經人事的陰道，她痛得尖叫用力想推開身後的梁智薰，可惜纖腰被梁智薰的巨掌扣住，動彈不得。&lt;br&gt;梁智訓漸漸把肉棒往內擠，龜頭前端已經碰觸到處女像徵的那一層薄膜，他伸出雙手向前抓住趙若芸豐滿的雙乳，吸口氣臀部用力往前衝刺，只聽趙若芸一聲凄厲的哭聲迴蕩在隔音設備超棒的院長室內，保存了十九年的清白，隨著大腿內側漸漸流下的鮮血瞬間失去。&lt;br&gt;梁智薰只覺得肉棒被緊緊包覆在溫熱的女體內，緊湊的讓他大呼過癮，於是他逐漸擺動臀部，不理會哀哀求饒的趙若芸，狠狠地一下一下插進所有人夢寐以求的秘處，隨著肉棒的進出，兩片薄薄的陰唇跟著捲入翻出，白色的分泌物漸漸流出，混著鮮紅的處女之血，更顯得幾分悲情。&lt;br&gt;抽插了十來分鐘，原本哀哀求饒的趙若芸，已經媚眼如絲，喘吁吁地趴在牆上，柔軟的雙乳平貼在玻璃上，牆外的走道人來人往，還有一個她心愛的林萬強痴痴的望著這個方向。趙若芸一邊承受著下體凶猛的衝擊，一邊流下淚來，她知道自己對不起林萬強，但是她沒的選擇。&lt;br&gt;這時，梁智薰一邊爽快的乾著身前的美女，一邊淫笑道：「大美人，你親親老公的技術不賴吧！作為幫你開苞的男人，你可是三生有幸呀！爽不爽啊？」&lt;br&gt;趙若芸雖然被激烈的快感所衝擊，仍舊硬著嘴不肯承認，惹的梁智薰一肚子火，一憋氣狠狠的來個五百下的急速抽插，原本已經凝固的鮮血，再度混著乳白色的黏液從插到根部的肉棒邊緣滲出。&lt;br&gt;原本漂亮粉紅的陰部，現在被蹂躪得一遢糊塗，而原本還嘴硬的趙若芸此時已經神智不清地胡言亂語著：「好……好舒服，再快一點，喔！我不行了，要插壞啦！」&lt;br&gt;心中原本的愧疚此時已經拋在腦後。再狠狠的幹了一個小時，換了一個又一個的姿勢，梁智薰的肉棒終於到了極限，大吼一聲猛的一抖，乳白色的精液一灑而出，熱燙燙的噴在趙若芸的花心。&lt;br&gt;趙若芸也腦門一震，樂昏了過去，身體倒在地上不斷地抽搐，白濁的濃精一股一股隨著陰道的攣縮，從敞開的陰唇里倒流出來。&lt;br&gt;梁智薰深深喘了口氣，從桌上拿起根煙，望著大字攤開躺在地上不醒人事的女體，笑著說：「別擔心，以後還有得你樂的。今天真是爽到了極點，也該把你還給林小子了。」&lt;br&gt;過了不久，這若芸悠悠醒來，回想起這兩個小時荒唐又羞恥的記憶，她不禁低聲啜泣起來，默默地把自己收拾乾凈，一撥秀髮，她向梁智薰說：「我已經把自己最寶貴的完壁之軀交給你，希望你遵守諾言，不要再趕我父親出院。這也是我唯一齣賣自己的一次，以後我絕不會再踏進這兒一步。」&lt;br&gt;說完轉身搖搖晃晃地離開院長室，見到等候已久的林萬強，她強忍住想哭的唸頭，笑著說：「萬強學長，我們去吃飯吧！我請客。」&lt;br&gt;在他們離開之後，梁智薰從密室里拿出那捲詳細紀錄趙若芸成為他的女人的錄影帶，對著趙若芸的背影說：「小美人，我怎麼會守信用，你忘了別人用『敗類』來稱呼我嗎？」
（二）&lt;br&gt;中秋節前的周末，已被夜色壟罩的Ｔ大校園，從宏偉的學生活動中心裡傳出震耳欲聾的ＲＡＰ舞曲，裡頭正擠滿了幾百位Ｔ大學生熱情有勁地慶祝將來臨的校慶。&lt;br&gt;最教大家瘋狂的是，已經舉辦了十屆的校園美女選美比賽，首次出現由一個女孩子同時囊括最有人緣美女、最佳氣質美女、最佳身材美女、以及最佳性幻想對象等大獎。&lt;br&gt;這個女孩子就是Ｔ大法律系一年級，號稱Ｔ大創校以來最美麗女學生的——趙若芸。&lt;br&gt;臨時撘建的伸展臺上，眾所矚目的趙若芸正在發表感言。只見她一頭如雲的烏黑秀髮，隨意的披灑在削瘦雪白的香肩，襯托著完美無瑕的頸部曲線，讓人忍不住想咬上一口。往上瞧去是一張任何男人都會捨不得離開的絕世面容，吹彈可破的肌膚、秀美挺直的鼻子、伴隨一雙慧詰靈動的雙眼，若是有人說天仙下凡怕也不過如此了。&lt;br&gt;輕啟朱唇，當悅耳的嗓音嬌嫩慵懶地透過麥克風迴蕩在偌大的空間，原本吵雜的環境忽然一片鴉雀無聲。只見現場不論男女，都用崇拜愛慕和垂涎的眼神望定在趙若芸身上。&lt;br&gt;「謝謝各位同學的厚愛，若芸僥倖脫穎而出，今後一定儘力為發揚本校的校譽而努力，謝謝。」&lt;br&gt;這時校長接著說話了，「趙同學這次比賽可以得到獎金１００萬元，以及美國哈佛大學法研所就學的資格。但是如果在校四年期間趙同學有任何有辱名本校校譽的過失，將依約定追回獎金及退學處分。」&lt;br&gt;趙若芸趕緊說：「校長放心，我一定不會做出有辱校譽的事。」&lt;br&gt;這時，籃球隊隊長林萬強手捧一束鮮花，在眾人一片尖叫聲中，頂著眾多愛慕者眼紅的視線走向趙若芸，向大家宣示她是他的勢力範圍。趙若芸嬌羞地在眾人起鬨中吻了林萬強的臉頰一下，這舉動更是羨煞多少男孩子。&lt;br&gt;在不起眼的角落，梁智薰手握著臺灣啤酒輕輕喝得一口，對連震及宋里乾說道：「你們兩個今天晚上把東西送到那小妞兒手上，然後咱們老地方見，今晚好好享受一番吧！那妞兒真的是千載難求，這次便宜你們了！」說完轉身就走，留下兩人色迷迷地看著臺上的趙若芸。&lt;br&gt;一小時後，當人潮漸漸散去，趙若芸和林萬強手牽手走在通往停車場的林蔭大道，身後當然少不了羨慕到流口水的男學生們。&lt;br&gt;林萬強對著趙若芸美的清新脫俗的臉說道：「若芸，我真的不知道前世作了什麼好事，今生能得你垂青，真是夫復何求！」&lt;br&gt;趙若芸嬌笑地說：「所以囉，你不要老想要和我作那羞恥的事，以前不行，現在有合約的規定，更是不准！這四年你只能看不能吃。」&lt;br&gt;林萬強恨恨的說：「可是我怕別人……」&lt;br&gt;趙若芸伸出雪白的雙手，輕輕撫摸著林萬強的臉說：「放心啦！我不會讓別的男人碰我的，我心中最愛的人是你呀！我們還要一起去留學呢！」&lt;br&gt;這時一個身影突然從旁邊跑過，撞了趙若芸一下，身上掉下一份用牛皮紙袋裝的東西，很快就消失在路的盡頭。&lt;br&gt;趙若芸把袋子打開想看看是誰的東西好送回給那個冒失的失主，誰知映入眼帘的竟是一張照片，上頭有著一個長髮裸女一邊含著淚水，一邊用櫻桃小口吞吐著一根不知是誰的巨大肉棒，讓她更震驚的是，那分明是她——趙若芸！&lt;br&gt;一個踉蹌差點跌倒，她趕忙把照片放到紙袋里，對林萬強說聲對不起，臨時有事。就匆匆忙望剛剛那人消失的地方追下去，留下一臉錯愕的林萬強，痴立在冷風中。&lt;br&gt;約莫跑了五分鐘，她發現自己已經來到拳擊社已廢棄的練習場，據說這兒總是有不良份子出入，平常白天都不大有人敢來，更何況現在夜深人靜。但是想到手上那份照片，便鼓起勇氣走向隱約有盞燈亮著的房間走去。&lt;br&gt;一推開門，一座拳擊擂臺位在房間中央，對面牆上正放映著用單槍投射的影片。女主角赫然是自己，剛榮獲Ｔ大小姐頭銜的趙若芸。螢幕上的自己正被一個粗壯的男人用雙臂從膝蓋下方抬起，呈Ｍ字型赤裸裸地露出嬌嫩鮮紅的陰部，兩片微微捲曲的粉嫩陰唇，狠狠的被那男人的手指撐開到最大，裡面的黏膜滲著水珠鮮紅欲滴的盡展無遺。&lt;br&gt;趙若芸只覺地一陣腳軟，連忙衝上前想用身上的小外套把那令她羞愧欲絕的畫面遮住。她一面遮一面哭喊著，為什麼？為什麼說話不算話？為什磨要這樣對我？&lt;br&gt;這時頂上的聚光燈赫然全亮，從角落走出三個略帶酒味、頭染金髮的男生。&lt;br&gt;正是人人厭惡的梁智薰、連震和宋里乾。趙若芸抹去眼淚，狠狠的瞪著梁智薰說：「你這個下流的東西，為什麼不守信用？你今天這是什麼意思？你不怕我報警嗎？」&lt;br&gt;梁智薰哈哈大笑：「怕，我當然怕。不過你就不怕？獎學金、留學資格、大家的崇拜，你都不想要了嗎？」&lt;br&gt;趙若芸氣勢頓然一餒，想到自己千盼萬盼不就為了這筆獎金和留學的夢想？再加上萬強學長如果知道了怎麼辦？自己就不再是他心目中的完美女神。但是難道就這麼屈服？&lt;br&gt;還在猶豫之間，連震接著說：「趙小姐，欣賞了影片里你和老大精彩的肉搏戰，叫我和老宋日思夜想，就想把你搞來玩玩。我的功夫也不錯喔，雖然還是老大比較強啦！」&lt;br&gt;趙若芸又羞又氣，因為自己一時疏忽，留下把柄在梁智薰手上，原以為只是一次惡夢，就當被狗咬了，誰知這下又出現想分杯羹的兩條惡狼！&lt;br&gt;連震和宋里乾一邊淫笑一邊往她走去：「門就在那兒，如果你不要歡迎隨時走出去。只是明天全世界都會知道外表清純可人，全校男生的夢中情人，竟然是這麼淫蕩，被人幹得爽歪歪。如果你不出去，那就是同意今晚我們可以好好享受享受你的身體囉！我們很民主吧？哈哈……」&lt;br&gt;當兩隻粗糙的手掌擱在她光滑赤裸的香肩上，趙若芸緩緩嘆了口氣，輕輕閉上那雙已經泛出淚水的大眼睛，她知道自己沒得選擇，就算門口近在眼前，就連一步她也踏不出去！&lt;br&gt;連震和宋理乾一左一右立在趙若芸兩側，一個伸出手輕輕撫過她潔白無瑕的頸子，停留在低胸禮服上方大片雪白的胸口畫著圈圈，不時碰觸那高聳雙峰擠湊出的誘人乳溝。另一個也不客氣地一邊輕輕舔弄著趙若芸敏感的耳垂，一邊用手輕輕把禮服後方的拉鏈緩緩下拉。&lt;br&gt;今晚贏得眾人贊譽的禮服終於輕輕滑落在趙若芸的腳邊，多少男人只能邊幻想邊打手槍的完美胴體終於赤裸裸地展露出來，由於為了禮服的貼身，她連內衣內褲都沒穿，現在只能後悔沒有多穿幾件，落得如今被人一覽無遺。&lt;br&gt;只見約莫３４Ｃ的雪白雙乳就這麼在秋意已深的空氣中驕傲挺立，上頭粉紅的乳尖也因裸露在眾人目光中而逐漸硬挺。
連震和宋理乾這一周來，只能每天看著錄影帶中的趙若芸打打手槍，此刻她真實地而毫不抵抗地讓美麗的雙乳綻放在他們面前，又怎會對已經到手的獵物客氣？連忙手口並用，攫住豐滿的乳房狠狠的使力搓揉，一邊吸吮粉紅色花生大小的乳頭，口水唏哩呼嚕遞延著乳尖流下，讓正在蹂躪雙乳的手指更是滑順。&lt;br&gt;柔軟中又帶點彈性的乳房就這麼不斷被揉、捏，手掌中傳來的滑嫩，柔軟更是叫連宋二人樂不可支。一邊欣賞趙若芸因羞澀和興奮變的紅通通的絕美容顏，一邊說著：「小美人，你不是平常一副清純，不懂人事的樣子。原來也這麼敏感呀！身材也不錯喔！奶子滑步溜手，揉起來真帶勁，平常是不是林萬強幫你揉大的呀？」&lt;br&gt;「是呀，奶頭吸起來還有陣陣乳香，老子玩過這麼多女人就屬你最棒！真不枉來唸Ｔ大，可以玩到這麼美的女人，實在是要謝謝老媽把我生的這麼聰明。」&lt;br&gt;趙若芸雙手垂在身側，拳頭握緊到像要掐出了血來，心想著枉費自己從小聰明，這次竟然陰溝里翻船，往後豈不是要任人宰割！心裡一酸，緊閉的雙眼再度滑出淚珠。&lt;br&gt;忽然一雙手抓住自己光滑的臀部，使勁往兩側扳開，原來是梁智薰終於忍不住，蹲到趙若芸後方把雙股儘力向外撥開，粉紅略帶騷味的陰部再度出現在這個不守信用的男人眼前。兩片小陰唇微捲地護衛在陰道口兩側。&lt;br&gt;梁智薰緩緩把鼻子湊上前，努力聞著這個叫他無法忘懷的女孩香噴噴的下體的氣味。終於他伸出厚厚的舌頭開始一下輕一下重地舔起滑嫩的大小陰唇。&lt;br&gt;敏感的陰唇被他含在嘴唇尖輕輕搓揉，趙若芸終於忍不住叫出聲音來：「不要……不要，拜託……喔……不行……」&lt;br&gt;連宋兩人則是繼續玩弄著已經佈滿紅色指印的乳房，一邊用空出來的手揉弄著陰部上方已經探出頭來的敏感陰核。趙若芸就這麼站著被三個粗壯的男人上下夾攻，玩弄蹂躪她原本嬌貴神秘的身體。&lt;br&gt;到後來，原本還有力氣說不的她，只能張著誘人的雙唇，微閉雙眼上氣不接下氣地呻吟著。淫水涓滴流下，沿著勻稱修長的美腿滴在已經被淫水濕透的禮服上。全身吹彈可破的肌膚，此可已經沒有一處沒有沾上三人的唾液，在強烈的聚光燈下更是顯得淫穢不堪。&lt;br&gt;就這麼玩弄了半小時，三人早已慾火焚身，胯下肉棒更是昂陽高舉好像要把褲襠撐破。梁智薰停下手來，用手捏著趙若芸下巴，強迫她面向自己，淫聲道：「剛剛讓你爽了半天，接下來該你為我們服務啦！」&lt;br&gt;說完和連宋二人匆匆脫去身上衣物露出結實的身材，張開雙腿坐在拳擊擂臺旁的石階，三條黝黑粗壯還帶著尿騷味的肉棒，就這麼大喇喇地高舉著。&lt;br&gt;梁智薰惡狠狠地吼著趙若芸：「還不快爬過來好好替我們三兄弟吹一吹，如果舔得我們受不了，說不定待會少乾你一次，你就少受一次苦。」&lt;br&gt;趙若芸哭著哀求，怎麼說也不肯委屈自己做這種丟臉的事。奈何把柄落在別人手上，最後也只能跪坐在連震面前，伸出顫抖的左手，輕輕握住連震肉棒的根部，白皙滑嫩的手指才剛觸及連震的肉棒，那種舒爽差點就叫他射了出來。&lt;br&gt;連震馬上深吸一口氣，壓下衝動的精門，看著趙若芸那哭得梨花帶雨的美麗臉龐，見她打開已經沒有口紅殘留的雙唇，把自己的肉棒深深含了進去，龜頭頂在她溫熱的咽喉，享受她雙唇緊箍炮身的強烈快感。&lt;br&gt;連震心中不禁泛起一絲快意，想到今晚選美晚會上趙若芸那高不可攀的絕美模樣，和現在悽楚可憐地吸吮著自己又臟又臭的肉棒，那種強烈的落差，原本還算持久的連震很快就丟盔卸甲，雙手抓住趙若芸的頭，把已經不斷抽動即將爆發的肉棒，死命在趙若芸的小嘴裡狂插一番，把趙若芸幹得差點吐出來，最後抵著她喉嚨深處把積了好多天的濃濁白精狂噴而出。&lt;br&gt;趙若芸幽幽地抬起頭來，只覺滿口腥味卻又不敢吐出來，只好強忍翻絞的胃部，吞了下肚。只是量實在太多，仍有部份精液順著嘴角流下滴在豐滿的胸上。接著趙若芸緩緩移向早已等不及的宋理乾，本想依樣畫葫蘆，誰知宋理乾竟要她伸出香舌，從大腿內側開始慢慢往上舔，一邊舔著兩團黝黑皺摺的陰囊，一邊用小手撫弄已經漲大到青筋畢露的陽具。&lt;br&gt;漸漸地，趙若芸的舌頭終於舔到了粗大的龜頭下緣，已多日沒洗的尿騷味撲鼻而來，這種屈辱的感覺，叫心高氣傲的趙若芸逐漸產生一種自暴自棄的念頭。&lt;br&gt;她突然一張口把雞蛋大的龜頭含了進去，雙唇用力夾緊肉棒，快速地上下移動。肉棒每一下都頂到喉嚨的最深處，口水把整根肉棒浸得濕濕亮亮，像抹油一樣。&lt;br&gt;宋理乾也不阻止她，只是專心地享受著美人的服務，終於在折騰了２０分鐘後，又是一口濃精盡情發洩在趙若芸的口中。&lt;br&gt;這時，梁智薰站了起來把趙若芸抱到擂臺上預先擺好的桌子上，讓她仰卧朝上。只見聚光燈灑在滿是汗水的白皙雙峰和小腹，更是份外誘人。&lt;br&gt;梁智薰一邊把自己已經漲的發痛的肉棒塞進趙若芸還帶著殘餘精液痕跡的櫻唇，一邊伸出雙手抓住兩團雪白柔軟的乳房。開始狂風暴雨似地在她已經疲憊不堪的小嘴裡抽插起來，每次雖然只能進去半根，卻總是把趙若芸頂得直翻白眼。趙若芸想叫，卻被肉棒塞得哼不出聲音來。&lt;br&gt;黝黑結實的臀部前前後後猛力撞擊趙若芸的頭，終於在她昏過去之前，灼熱的陽精噴射在已經腥臭不堪的嘴裡。&lt;br&gt;連宋二人在旁邊休息了一會手卻也沒閑著，連震用兩隻拇指和食指輕輕捏著有點紅腫的小陰唇向外拉開，整張嘴就在濕滑的陰道口舔了起來，舌頭還拼命像陰道內伸進去，品嚐酸酸鹹鹹的美女汁液。宋理乾則是忙著揉捏已經從包皮中探出頭來的敏感陰蒂。&lt;br&gt;趙若芸被這麼三面夾攻，強烈的刺激和羞愧震撼了她原本清純無瑕的心靈，被迫作出口交的羞辱，和隱密的私處展露在男人面前任人玩弄的委屈，夾雜著陰部傳來陣陣叫她瘋狂的快感，讓梁若芸已經忘記自己曾經是眾人可望不可及的美麗女孩，已經忘記自己剛剛對男友許下的諾言，任人對自己輕薄羞辱。她只知道努力迎合這三個掌握她的人生，決定她未來的男人。&lt;br&gt;就在梁智薰把精液射在趙若芸嘴裡之後，連震站了起來，要宋理乾從背後抱起已經癱軟的趙若芸，把她雙腿掰開到極限，用手扶好已經恢復元氣的肉棒，龜頭輕輕在梁若芸的陰道口磨來磨去，對著梁若芸說：「小美人，睜開你的眼睛，看看我怎麼插進你的小穴，成為你第二個男人。」&lt;br&gt;梁若芸只得輕輕打開緊閉的雙眼，眼睜睜看著連震的肉棒一吋一吋地擠進窄小的陰道，她忍不住痛得叫了出來，前些日子處女膜的裂傷再度迸開，鮮血沿著肉棒外流。終於整根肉棒盡插到底，兩片小陰唇早已被鮮血染紅，跟著捲入到陰道里。&lt;br&gt;連震舒服地呼口氣，開始施展拿手的打樁功夫，每一下撞擊都使勁腰力，肉棒先是向外拔出到陰道口，接著猛力一插到底，撞擊柔軟的花心。趙若芸被抱成羞恥的小便姿勢，全身重量都在臀部，被這麼一插更是好像要被插破一樣。&lt;br&gt;隨著抽插的速度加快，肉棒在梁若芸陰道進出變得越來越滑順，連震只覺得肉棒被層層疊疊的包住，溫熱而緊湊，舒爽的大吼一聲，開始全力衝刺。&lt;br&gt;梁若芸早已被下體猛烈衝刺的快感弄得淫聲連連，蜜汁像流水一樣不停被肉棒掏出，想到自己一個月前還是清純美麗，人人稱羨的Ｔ大第一美女，現在卻變成被肉慾操控的淫婦，她不禁又掉下淚來，只是沒有兩秒鐘，思緒又被連震的全力衝刺帶到極樂的頂端。&lt;br&gt;大約抽送了數百下，梁若芸已經被拋上高潮的雲端數次，地上到處是噴灑出的淫水，整個下體已經黏糊糊的沾滿精水和自己的鮮血，終於連震在趙若芸的小穴里狂射出另一波的精液。隨著肉棒的退出，一道道白濁的濃精從陰道口潺潺流出，配合大字分開雙腿的羞恥姿勢，一滴滴落在地上。&lt;br&gt;就在趙若芸尚未從高潮回覆的時候，已經被擺成狗趴式，抬起滿是淤青的美臀，宋理乾的肉棒藉著之前的精液作潤滑劑順利一插到底。宋理乾雙手扶著她的纖腰，毫不憐惜地就是一陣猛乾，每一下都像是要把趙若芸戳穿，不過數十下，趙若芸已經開始胡言亂語，爽快的叫個不停。&lt;br&gt;宋理乾回頭對梁智薰說：「老大，真的太感謝你了。這妞兒確是人間極品，美貌智慧兼具，幹起來特別有征服感，不是一般女人可以比的。只要想到那一群沉迷她美色的獃頭鵝，如果讓他們看到她現在這個樣子，想必會跌破一堆眼鏡，越想越爽，乾！」&lt;br&gt;說著說著，只覺精關一陣不穩，連忙加快衝刺力道，把趙若芸衝擊的大叫起來：「啊……啊……又來了……要尿出來了……啊啊……喔……不行了……要死了……」&lt;br&gt;宋理乾狂吼一聲，再度射精在趙若芸已經紅腫不堪的小穴里。&lt;br&gt;這個夜晚三個男人就在廢棄的拳擊社裡，一次又一次蹂躪著趙若芸，原本清純乾凈的嬌軀，被黏稠的精液塗滿，粉紅色的陰唇也徹底張開，帶著尚未凝結的白精，暴露在秋意已深的夜裡。&lt;br&gt;當天色泛白，早起運動的學生個個竊竊私語地望著搖搖晃晃穿著單薄禮服赤裸著雙腳走回宿舍的趙若芸，她依舊是那麼楚楚動人只是似乎多了點女人味，此時的她顧不得別人的眼光，腦中只是迴蕩著梁智薰三人臨走前留下的話，掉下淚來：&lt;br&gt;「小賤人，手機記得開著，你可以繼續作你的Ｔ大第一美女，也可以繼續愛你那個女朋友被人家玩也不知道的烏龜林萬強，但是只要老子們興緻一來，你沒有立刻出現，到時候各大網站就會出現你的Ａ片全集，你可不要後悔。」
（三）&lt;br&gt;距離在拳擊社被三人蹂躪轉眼間一星期過去了，趙若芸在這些日子里，晚晚都被噩夢嚇醒。夢裡的她眼睛里滿滿是梁智薰和連宋二人卑鄙、下流的嘴臉；鼻子呼吸的是混合了精液、汗水和自己不爭氣的身體流出愛液的淫靡味道；嘴裡塞滿了巨大的肉棒和又咸又苦的腥臭精液；豐滿白皙的玉乳更是不斷被粗糙的大手搓揉愛撫，印滿了一個個怵目驚心的紅色指印。下體不斷地被粗的嚇人的肉棒抽插著，奇怪的是，本已失去的處女膜卻在夢裡再三修複，提醒她被強暴的痛楚。&lt;br&gt;最叫趙若芸難過的是，自己的身體似乎和以前不同了？高潮不斷的夢境、一波一波地快感淹沒了原本純凈的心靈，取代的是難耐的搔癢與羞恥，醒來時被淫水濕透的內褲更叫她無地自容。&lt;br&gt;這個上午，趙若芸穿著一件鵝黃色的襯衫和淡綠色的長裙，肩上披著粉紅色毛線外套，正專心地上著以嚴厲聞名的王教授的法學概論。&lt;br&gt;忽然，腰際的手機一陣晃動，趙若芸連忙接了起來低聲說道：「喂！……是……是你們！不行，求求你們，饒了我吧！……可是……別人會知道的……喂？……喂？」&lt;br&gt;只見趙若芸那原本嬌艷美麗的臉龐忽然一片死白，嘴唇動了動，似乎想要說什麼，卻又忍了下來。她默默地將手機放進手提袋，四處望瞭望發現沒有人註意她，站起身來走到教室最後面一排的長椅上坐了下來。&lt;br&gt;她上身直立儘量不被別人發現自己的異樣，雙手緩緩將長裙往上捲起，露出雪白健美、渾圓修長的大腿，用最快的速度把白色蕾絲小內褲給脫了下來，只見黝黑微捲的陰毛柔順整齊地鋪灑在平坦光滑無瑕的小腹，窗外的陽光溫溫暖暖的照在上面，趙若芸可不敢享受這難得的日光浴，趕忙把長裙拉好，雖然只是一下子，她卻緊張得雙頰泛紅，手心冒汗。&lt;br&gt;等了一會兒，她把雙手伸進襯衫里，輕輕打開今天穿的前扣式胸罩，把肩帶滑下，快速地將白色蕾絲胸罩從襯衫下襬抽出，隱隱約約可窺見襯衫後露出誘人雙峰的輪廓和上頭豆大的乳尖。&lt;br&gt;趙若芸緊緊將貼身衣物抓在手裡揉成一團，站起身來從後門溜了出去。只見原本空無一人的走廊，站著三個叫她恨之入骨的男人。&lt;br&gt;她快步走了過去，把手上的衣物交給為首的梁智薰，紅著臉略帶哽咽地：「學長，你的要求我已經照辦了，求求你，不要再這樣羞辱我了！我真的受不了了！算我求你了，你是男子漢大丈夫，怎麼可以說話不算話？」&lt;br&gt;梁智薰嘿嘿地笑一笑：「賤人，妳是真糊塗還是假糊塗？我們三人為什麼會被別人叫敗類？就是因為我們不按常理做事，凡事只問自己爽不爽。現在，每個男同學心中的女神有機會任我們玩，妳說我是不是該玩到爽了再說？別囉唆了，這幾天妳一定也很想念我們吧？待會兒下課，妳留在教室里不要走，咱們好好玩玩。」&lt;br&gt;說完，把趙若芸猛的一把拉到懷中，一雙大手就這麼攫住襯衫下無防備的豐滿乳房，使勁揉捏起來。趙若芸嚇得一邊掙扎一邊哀求，卻又不敢叫出聲來，深怕被別人看到自己竟然任憑身後的男人，隨意玩弄自己以以為傲的雙峰。&lt;br&gt;幸好王教授的課沒人敢溜出來，梁智薰也不想事情鬧開來，揉捏了一陣也就把她放開了。三人離開之前再次提醒趙若芸，如果她不聽話的後果，隨後便悠哉悠哉地往校門走去，只留下趙若芸獨自整理凌亂的上衣。&lt;br&gt;整堂課趙若芸都心緒不寧，總覺得胯下涼颼颼的，很沒安全感，幸好今天是穿長裙，否則豈不是在同學面前春光外洩。敏感的乳頭因為摩擦絲質襯衫而逐漸挺立，此時若有人仔細一瞧，一定會發現平時清純聖潔、讓人不敢侵犯的校花，竟然沒穿內衣。幸好，教室里只有投影機微弱的燈光，再加上沒人敢分心，趙若芸就這麼坐立難安地渡過這堂課。&lt;br&gt;下課後，同學漸漸散去，只剩下打掃的工友陳伯和趙若芸還在教室里。陳伯完成了工作後，奇怪地問趙若芸：「這位同學，妳還不回去嗎？我要關門了。」&lt;br&gt;趙若芸怯怯不安地說：「陳伯，不好意思！我還想在這思考一下剛剛教授說的觀點，待會而我再幫你關門，好嗎？」&lt;br&gt;陳伯想了想，答應了趙若芸，便往門外走去。趙若芸鬆了口氣，靜靜地等待接下來的噩夢。可是她卻沒註意到，陳伯並沒有走出大樓，而是悄悄地躲在機房裡，從窗戶的小縫偷看著比家裡那個黃臉婆漂亮千百倍、出名的校花。隨身還帶著剛買的數位相機，想幫夢中的完美對象拍幾張照片，在家可以看著她打手槍。&lt;br&gt;過了不久，走廊傳來梁智薰和連宋兩人嘻嘻哈哈的談笑聲。趙若芸緊張地不知該把雙手往哪擺，頭低低的看著桌上那本法學概論，直冒冷汗。終於三人走進教室，見到空無一人，只有無助的趙若芸依照約定坐在座位上，梁智薰滿意的淫笑一聲，隨手將厚重的鐵門關上。&lt;br&gt;梁智薰走近趙若芸，一把扯住她的長髮，將她拖到神聖的講臺上。強迫趙若芸高舉雙手，一邊說道：「賤人，既然妳留下來就應該知道沒配合我們的下場。現在我要在這兒脫掉妳的衣服，玩妳的身體，妳儘量害羞沒關係，但是妳如果敢把手放下來，下場妳可是知道的，聽清楚了嗎？」&lt;br&gt;趙若芸低聲啜泣，無奈地點點頭。於是梁智薰伸出雙手一顆一顆把乳黃色襯衫的鈕扣解了開來。隨著鈕扣完全打開，雪白嬌嫩、吹彈可破的肌膚和豐滿尖挺的雙峰逐漸顯露出來。當最後一顆釦子打開，梁智薰抓住襯衫內緣，雙手向外一開，只見趙若芸３４Ｃ柔軟卻又尖挺的乳房一下子蹦了出來，白皙粉嫩的胸肌，就這麼毫無遮掩的展露在三個男人和陳伯的眼前。&lt;br&gt;三人雖然已經見過趙若芸的乳房不知多少次，也揉過、搓過、吸吮過，但是還是被她美好的胸型和姣好的面容所震懾。何況是完全沒有想到會有此眼福的陳伯，他足足楞了半分鐘有餘，吞了吞口水，把相機拿起開始捕捉這難得的鏡頭。&lt;br&gt;趙若芸雖然不是第一次光著上半身被他們三個男人視姦，但是這是在剛剛還人聲鼎沸的課堂上，這種羞恥和罪惡感，讓她格外覺得不堪。雙手想遮住自己裸露的酥胸，卻又害怕梁智薰威脅的話成真，只好把眼睛閉上，開始承受接下來的羞辱。&lt;br&gt;梁智薰眼看趙若芸不敢放下雙手，任由自己寶貴私密的雙乳裸露，滿意地笑了笑，他知道趙若芸逐漸放棄抵抗的念頭，這對於將來的調教是大有助益。他緩步走到趙若芸身後，雙手從趙若芸腋下往前伸出，掌心朝上將她豐滿滑膩的乳方輕輕托住，開始搓揉起來。只見一雙玉乳在梁智薰掌中不斷變換著形狀，已經微凸的敏感乳尖，被梁智薰的指頭夾住不斷揉捻著。&lt;br&gt;自己最引以為傲的豐盈美乳，就這麼被男人在手中搓揉，捏弄，尤其是在眾目睽睽神聖的課堂上，無盡的羞恥感混雜著乳尖傳來的陣陣快感，讓保守的趙若芸忍不住哼了出來：「喔……啊……不、不要……求求你！……嗯……喔……」&lt;br&gt;梁智薰一邊揉捏一邊對連宋二人淫笑道：「這妞兒不愧是Ｔ大有史以來最美麗的校花，這對奶子摸起來光滑柔軟，卻又不失彈性，手感真是叫人愛不釋手。老子揉過這麼多奶，就屬她的揉起來最爽。你們也別閑著，一起來享受享受。」&lt;br&gt;連宋早已哈得要死，趕緊衝上講臺，連震拼命伸出舌頭，從趙若雲的紅嫩雙唇往嘴裡鑽，吸吮著她甜美香醇的舌頭。&lt;br&gt;宋理乾蹲了下來，把綠色長裙往上掀起，整個頭鑽進裙底，沿著結實光滑的美腿慢慢舔向空無一縷的大腿根部，終於，趙若芸神秘的私處被一條粗糙濕滑的舌頭舔了上去。柔軟的陰唇不斷被來回舔舐吸吮，陰道口也不斷滲出汁液，趙若芸忍不住腿軟往下一坐，正好跨坐在宋理乾肩上，小穴正對著瘋狂蹂躪她陰部逞口舌之慾的嘴，就好像是趙若芸主動把自己最私密的下體湊到宋理乾嘴邊，任他吸舔。&lt;br&gt;宋理乾伸出雙手扶著趙若雲的臀部，用力搓揉起來，一邊用自己的舌頭玩弄已經濕糊糊的大小陰唇，偶而還把舌頭插進溫暖微酸的小穴，攪動一番。講臺上的趙若芸，看不到平日清新脫俗，聖潔不可褻玩的模樣，取而代之的是高舉雙手靠在男人身上任人揉捏玩弄自己雙乳、跨坐在男人肩上淫穢地把小穴在男人嘴巴摩擦的淫蕩。&lt;br&gt;趙若芸不斷哼著、哭喊著，絕世的姿容雖因被蹂躪而扭曲，在淫亂的氣氛下卻更顯得別有一番凄美。二十多分鐘過去，趙若芸已經分不清是哭還是笑，全身不住痙攣，雙頰火紅地發燙，媚眼如絲，嬌喘不已。原本粉紅嬌嫩的下體在宋理乾盡情玩弄之下，已經被狂洩而出得淫水弄得濕濕糊糊，腫脹充血。&lt;br&gt;機房裡偷窺的陳伯，更是喘吁吁地一手拍照，一手死命搓著自己的肉棒，彷彿現在正在玩弄校花趙若雲的是他自己。雖然不明白人人愛慕、清純美麗的大一女學生趙若芸，為什麼要這麼作賤自己，但是有機會一窺夢中情人裸露的身體，豐滿的乳房和令人遐思的下體，他已經顧不得去思考要不要為趙若芸解圍了。&lt;br&gt;梁智薰終於把趙若芸身上的衣物脫個精光，順手一推把趙若芸擺成像母狗一樣的姿勢，雙手扶著她光滑的美臀，肉棒猛的插進全校男生只能夢想的趙若雲的陰道。巨大黝黑到發亮的龜頭，破釜沉舟地撐開柔軟的小陰唇，半根肉棒就這麼沒入溫暖濕潤卻又緊湊的陰道。&lt;br&gt;梁智薰忍不住爽得悶哼一聲，接著不顧趙若雲的感受，就是一輪數百下的猛烈活塞運動。趙若芸雖然不是第一次被他姦淫，卻始終無法適應梁智薰那異於常人的粗大陰莖。&lt;br&gt;她只覺得下體像要被撕裂一般，眼淚馬上滴了下來，剛想放聲大叫，一根又腥又臭的肉棒隨即插入她微張的櫻桃小口，她就這麼被一前一後猛力抽插起來。整頭烏黑如雲的秀髮，隨著身體承受肉棒的衝擊而搖擺，白皙柔軟的豐滿雙乳因為地心引力的關係而下垂搖晃。&lt;br&gt;漸漸地，趙若芸覺得下體得疼痛漸漸被充實感所取代，陰道深處總覺得越來越癢。梁智薰巨大肉棒的每一次猛力撞擊，都讓那股搔癢感暫時減輕，但是當肉棒往外抽出時，一股空虛搔癢的難耐確又叫她隱隱期待下一次的插入。&lt;br&gt;趙若芸不知道自己為什麼會有這種感覺，她只覺得自己不再是一張白紙，不再是父母弟妹和男友眼中清清純純、美麗可人的女孩了。她開始懷疑自己是不是像梁智薰說的一般下賤。因為自己屈辱地像母狗一樣趴在講臺上，任由兩個男人分別乾著自己嘴巴和身體，卻又無法剋制地產生一波一波的高潮，這要是被別人知道，有誰會相信自己是被迫的？&lt;br&gt;趙若芸就這麼被三人輪流侵犯，不斷被強迫擺出讓她羞恥的淫穢姿勢，在教室里每一個角落，任由三人玩弄她原本聖潔的肉體。地上、桌上四處可見三人在趙若芸身上發洩後從陰道流出的精液。&lt;br&gt;終於在連續兩個小時狂風暴雨般的姦淫之後，梁智薰和連宋二人終於也疲倦的坐在地上抽起煙來。趙若芸則默默的用舌頭舔著三人垂軟的肉棒，一口一口把混合了精液和自己分泌淫水的穢物收拾乾凈。&lt;br&gt;梁智薰伸出手來輕輕撫摸趙若芸柔順的頭髮，嘆口氣笑道：「林萬強那小子可真衰啊！自己的女朋友被我們這樣玩到爽，還一直沾沾自喜以為得到天上掉下來的寶物，逢人就吹噓他和妳已經進展到接吻的地步。哈，想想還真有點過意不去，妳記得下次和他接吻時要把咱們射到妳嘴裡的精液洗乾凈，否則哪天他抱怨妳嘴巴有腥味，妳可就不好交代啦！呵……呵呵！對了，別這麼殘忍，偶而也把奶子給他揉揉，雖然我們已經摸到不想再摸，可對他一定又會高興好幾天。妳說好不好？」&lt;br&gt;趙若芸悶不吭聲，繼續低頭清理連震的肉棒，只是隱約可見她眼角忍不住滑落的淚水。&lt;br&gt;當三人肉棒清理乾凈，穿好衣服後，忍不住又把全身赤裸被精液弄得黏糊糊得趙若芸玩弄揉捏了一會兒，才丟下一句話：「賤人，今天老子玩得很爽，這張照片還給妳。但是不要忘了，咱們手上還有幾百張比這更精采的照片和影帶。過幾天老子想要再來找妳發洩。記得，趕快從宿舍搬出來住，錢不是問題，找個大一點的套房，好方便下了課我們找妳ｈａｐｐｙ一下。」&lt;br&gt;說完就揚長而去，丟下全身赤裸的趙若芸默默穿回那件已經濕透的長裙和襯衫，和機房裡已經打手槍打到射了好幾次的陳伯。&lt;br&gt;（四）&lt;br&gt;轉眼間趙若芸的大一新鮮人生活隨著寒假的來臨告一段落。自從為了父親的醫葯費被迫失身給梁智薰，又因為留下被侵犯的錄影帶而遭到連宋二人和梁智薰的輪姦，趙若芸一直過著天堂與地獄兩種截然不同的生活。&lt;br&gt;在大多數同學、師長和家人面前，她是個讓男人情不自禁地想追求，讓女人恨不得去整容，擁有清純美麗明星般的美貌卻又兼具智慧的Ｔ大校花；在男朋友林萬強眼中，她是個清新脫俗、氣質高雅、只可遠觀而不可褻玩的女人，對於趙若芸的垂青，讓林萬強在同學面前趾高氣昂，深覺自己的優秀與不凡。&lt;br&gt;悲哀的是，在梁智薰三人的眼中，趙若芸只是個比過去玩弄的女人漂亮的發洩工具，特別是乾著她緊湊的陰道，揉著她豐滿的乳房一邊羞辱她，再想到林萬強完全被蒙在鼓裡還一直自以為了不起的屌樣，就讓三人捨不得就這麼放過趙若芸。&lt;br&gt;這天是期末考的最後一堂，趙若芸正低首疾書，就在快要完成最後一題申論題時，已經轉成靜音的手機突然猛力地震了起來，趙若芸清秀的臉孔忽然紅了一片，差點連筆也拿不穩。&lt;br&gt;原來，連震竟無聊到命令她把ＧＤ５１迷你手機切成震動後，插入小穴里之後穿上內褲來參加考試，現在就是連震早早交卷後要羞辱趙若芸，所以打電話給她。
趙若芸忍著敏感下體傳來的陣陣刺激，確定沒人註意自己，偷偷把手探進窄裙里，把已經被淫水浸濕的手機從內褲里取出。&lt;br&gt;上面有一封簡訊寫著：&lt;br&gt;「現在馬上交卷，到走廊旁邊的男廁所，推開最裡面一間，我等你。」&lt;br&gt;趙若芸知道連震又要欺負自己了，雖然心裡百般不願，也只好草草把答案結束，拖著沉重的腳步，在眾多同學好奇的眼神註視下，交了考卷往男廁走去。&lt;br&gt;由於還有十多分鐘才結束這堂考試，此時的男廁所空無一人，趙若芸趕緊走到最裡面的隔間，推門走進去。&lt;br&gt;一頭金髮的連震此時下半身赤裸坐在馬桶上，手上拿著最新一期的壹周刊，頭也沒抬起，只是冷冷的對趙若芸說：「老子剛剛撇完條，最近準備考試都沒找女人ｈａｐｐｙ一下，現在考完了，你來幫我吹吹吧！」&lt;br&gt;趙若芸皺著眉頭，一副想吐的樣子。原來馬桶里連震剛排洩的糞便，還溫溫熱熱的躺在裡頭。整間隔間里實在臭得讓趙若芸想奪門逃出。但是想到自己最羞恥的樣子都被拍成影帶和照片，為了維持現有的一切，趙若芸終於還是屈服了。&lt;br&gt;她在連震打開的毛茸茸雙腿間緩緩跪了下來，一股臭味和尿騷味撲鼻而來。趙若芸伸出左手，輕輕握住連震垂軟的肉棒，慢慢上下搓動；右手伸到肉棒下方的陰囊，不輕不重地撫摸起來。漸漸地，原本軟趴趴的陰莖，在她滑膩細緻的玉手愛撫之下，抬頭起來耀武揚威。棕黑色的龜頭就這麼在趙若芸眼前變粗變硬，上頭還殘留著剛剛的尿液。&lt;br&gt;趙若芸輕輕撥開烏黑柔亮長髮，小口儘力張到最大，忍住撲鼻的惡臭，慢慢把龜頭吞入。為了避免咬到連震而招致更多的羞辱，她只好用柔軟的舌頭墊在下方牙齒和肉棒之間，儘力讓已經膨脹的肉棒緩緩深入自己的喉嚨。&lt;br&gt;因為連震喜歡她由緩至快慢慢挑逗肉棒，只見趙若芸由慢而快慢慢上下移動自己的雙唇，每一下都深入喉嚨，頂到咽喉的後壁，讓龜頭在溫暖敏感的咽部輕輕摩擦。藉由口水的潤滑，雙唇和肉棒之間順利地相互磨蹭，連震舒爽的把壹周刊丟在一邊，大手抓住趙若芸的秀髮，上下晃動頭部，讓肉棒在她嘴裡忽而加速忽而緩緩抽插。&lt;br&gt;下課鐘聲緩緩響起，趙若芸依舊努力吞吐著連震的肉棒，美麗的臉上已經佈滿汗水，下顎更是已經酸痛得快要脫落，可是連震仍然沒有要射精的跡象。這時幾個班上的男同學走了進來，一邊談笑一邊小便。&lt;br&gt;其中一個說：「呼！……終於考完了，剛剛你們有沒有看到，趙若芸竟然那麼早交卷。真是叫人羨慕，她人長的漂亮，頭腦又這麼好，要是我能和她吃一頓飯，看場電影，牽牽她的小手，真是死了也甘願。」&lt;br&gt;另一個說：「乾，你別痴心妄想了。Ｔ大創校以來從來沒有人可以臉蛋漂亮到連星探都找上門來，身材比例完美到連老教授都會勃起，你算哪根聰，也配和她吃飯？除非她男朋友施捨你，讓你撈點油水，否則……哼……作夢！」&lt;br&gt;第三個說：「可是，聽說連她男朋友也不過吻過她罷了，這磨矜持純潔的美女，現在的時代還真是稀有動物啊！只是不知誰有幸可以佔有她的貞操，喔……想到老二就硬了起來，尿不出來啦！」&lt;br&gt;正在隔間裡頭服侍連震的趙若芸，聽到同學對自己的一番愛慕和讚譽，一方面有點飄飄然，一方面卻又羞愧不已。如果被他們發現心中的女神，此時正在一牆之隔的隔間里用嘴含著男人的肉棒，讓肉棒在自己嘴裡盡情抽插，以後還會這麼喜歡她嗎？趙若芸雖然忍不住難過的掉下來，卻是一邊仍舊上下搖擺自己的頭，儘力取悅連震勃起的肉棒。&lt;br&gt;連震一邊聽著外頭趙若芸班上同學的閑聊，一邊享受趙若芸這個大美女的服侍。心裡頭著實驕傲而充滿征服感，畢竟真真實實地玩弄佔有胯下正在幫自己吹老二的女孩，遠比這些男同學只能幻想實在是爽多了。&lt;br&gt;他猛的把趙若芸拖起，要她雙手扶著馬桶邊緣，把屁股翹高，紫色的窄裙不聽話的捲到趙若芸腰際。連震一把將絲質粉紅色內褲拉到膝，大手用力撥開兩片雪白炫目的臀部，露出被粉紅色小陰唇護衛的小穴，大拇指將兩片陰唇用力朝兩旁撐開，粗長的肉棒順勢用力一挺，就這麼沒有潤滑地整根沒入趙若芸的小穴。&lt;br&gt;趙若芸清麗脫俗的面孔因為疼痛而扭曲，她想叫出聲音卻不得不緊咬雙唇，以免被人發現。眼前是臭味薰天的大便，身後承受連震肉棒的快速抽插蹂躪，趙若芸痛苦地搖著頭，心裡不住吶喊，不明白這種羞辱還要到什麼時候。&lt;br&gt;連震不知是因為剛剛外面男同學的一番話刺激，還是有被髮現的危險，讓原本並非特別行的他，特別勇猛持久。他不斷前後擺動臀部，比平時更粗的肉棒不斷狂抽猛送，侵襲趙若芸已經淫水四濺的小穴，小腹和陰囊不斷撞擊她光滑結實的屁股發出「啪達……啪達……噗滋……噗滋……」的美妙樂章。&lt;br&gt;趙若芸終於也在連震的勇猛抽插之下達到了高潮，她忍不住開始哼叫起來：「喔……喔……不行啦……要壞掉了……啊……啊……舒服……啊……再用力一點……」&lt;br&gt;幸好今天中央廣播系統的音樂開的特別大聲，門外進進出出的男同學竟無一人發現有人在廁所里翻雲覆雨。&lt;br&gt;連震一邊喘氣，一邊用雙手搓揉著趙若芸早已不知何時裸露的酥胸，故意在趙若芸耳邊淫笑道：「小賤人，老子幹得你爽不爽呀？告訴我，老子的肉棒現在插在哪裡呀？」&lt;br&gt;趙若芸此時已經被接連的高潮弄得渾然忘我，竟然真的忘記了羞恥的回答：「啊……是……是若芸的陰道……喔……又來了……不行了……啊啊啊……」
連震猛的一抓雙乳，又是一陣快速抽插，趙若芸的兩片小陰唇不斷地被肉棒翻出捲入，周圍不停湧現帶著的泡泡的白濁液體。衝刺了一陣，趙若芸被一波一波的高潮送上雲端，嘴裡不知胡亂叫著什麼，全身的肌膚興奮地泛出一層淡淡的粉紅。&lt;br&gt;連震稍微放慢速度，故意一邊頂著趙若芸一邊問到：「賤人，你是法律系的高材生，你倒是告訴我這個混混，我現在算是強姦嗎？你被強姦還會高潮不斷，真是天生蕩婦。」&lt;br&gt;趙若芸被肉棒頂得講話斷續續，不過依稀可以聽見她含糊地說：「我沒有高潮……喔……喔……這不是真的……你們強姦我……我……喔……舒服……不，我是被逼的……啊……啊……」&lt;br&gt;連震忽然覺得精關不穩，乾脆不忍耐了，馬力全開，肉棒像打樁一樣快速又確實，次次盡沒到底，頂在花心上，全力乾著趙若芸已經慘不忍睹的小穴。終於在近千下的狂插後，一股白濁濃精盡情噴在子宮頸，肉棒插在陰道里抖了好久，終於變軟退出。精液頓時從趙若雲的陰道口倒流而出，沿著大腿滴落在廁所的地板上。&lt;br&gt;趙若芸喘了一會兒，連震要她用舌頭把自己的老二吸吮乾凈，接著蹲在馬桶上屁股抬起來對著趙若芸，叫趙若芸把肛門口舔拭乾凈。趙若芸就在這種臭味和腥味混雜的難堪氣味下，一下一下的舔著帶有糞渣的肛門口。&lt;br&gt;她已經不覺得羞恥了，只覺得好像照著連震的命令作什麼都不要想，自己才可以忘記這一切的羞辱與苦痛。&lt;br&gt;連震舒爽的把老二收回內褲里，穿回長褲，把馬桶里已經發硬的糞便沖個乾凈，頭也不回地吹著口哨離開男廁。&lt;br&gt;趙若芸恍恍惚惚地把衣服穿上，對著鏡子整理好頭髮，拼命漱口把滿嘴的腥臭味洗凈，才在微暗的黃昏夕陽下走出校門。&lt;br&gt;這兩個月以來，趙若芸除了研讀法律系本就繁重的課業，抽空陪林萬強約約會之外，大多數時間都忙著應付梁智薰三人隨時的傳喚。&lt;br&gt;這一天中午，當趙若芸在教育大樓屋頂的陽臺上，全身赤裸地被梁智薰和連宋三人乾著，肛門和陰道同時被連宋二人盡情肆虐，一張小嘴正忙著吞吐梁智薰那叫她怎麼也無法整根含進去的肉棒。從不遠處散落一地的胸罩、內褲和洋裝中傳來一陣悅耳的手機鈴聲，原來是林萬強打來的。&lt;br&gt;趙若芸只好放開口中的肉棒，一邊擦去嘴角的白濁精液痕跡，一邊忍著下體劇烈的衝擊，輕柔地說：「喂，萬強啊，怎麼啦？……啊……喔……什麼？……你打籃球撞到頭，眼睛暫時失明……啊……啊……要住院觀察……喔！好，我等一下去看你……嗯……拜拜……我也愛你……喔……喔……沒什麼，我在腳底按摩……不說了……嗯……嗯……嗯……」&lt;br&gt;電話剛掛，連宋二人馬上開始一番狂風暴雨般的抽插，把趙若芸幹得嬌喘連連，哭爹喊娘。梁智薰當然也沒閑著，馬上用肉棒把趙若雲的小嘴塞住，三面夾擊。四十多分鐘後，趙若芸已經不知高潮過多少次，昏了多少回，三人終於同時精關失守，射精在趙若芸百玩不倦的美麗肉體內。&lt;br&gt;一小時後，趙若芸已經回宿舍把骯髒污穢的自己清洗乾凈，重新在完美的臉上妝扮起來。雖然在那三個惡魔面前自己已經沉淪無法自拔，但是在心愛的男友面前，趙若芸希望自己是純潔無垢的、是像仙女般高雅芬芳的。她無法想像這些醜事被男友知道會如何的收場，她心裡暗暗發誓，絕對不能洩漏出去。&lt;br&gt;走進Ｔ大眼科病房，趙若芸身穿一席輕便Ｔ恤和牛仔褲，一頭長髮簡單的綁了個馬尾，清新脫俗，純潔的笑容，讓所有眼科病房的男醫師、男病人各各目瞪口獃，震驚於趙若芸無比美艷，卻又清麗絕俗的姿色。趙若芸當然也很高興自己有此魅力，不斷對在場所有男性綻放出迷人的笑容。&lt;br&gt;她卻沒發現，當中有一個拖地的工友，正用色迷迷又不屑的眼神盯著她的胸和臀。那就是手上有著一堆趙若雲和三個不良學生在教室淫亂做愛照片的陳伯。&lt;br&gt;陳伯偷偷問了林萬強住的單人房，原來是在走廊最底部的那間。&lt;br&gt;陳伯心裡逐漸浮現了一個大膽的計劃，他舔了舔舌頭，對著趙若雲的背影暗暗說道：「小美人，可以上你的機會終於來的，哈了你這麼久，這次你終於送上門來了，嘿嘿！」&lt;br&gt;趙若芸在病房裡和眼睛受傷的林萬強聊了一會，覺得有些尿急，站起身來在林萬強的臉上親了一下，便往女廁走去。&lt;br&gt;這時陳伯偷偷摸摸走進只有暫時失明的林萬強的單人房，他從懷中取出一張照片，放在床頭柜上，隨即轉身離開。&lt;br&gt;過了一會兒，趙若芸小解完回來，眼睛瞄到桌上的照片，原本笑容滿面的臉上頓時有如寒霜罩頂一片死白。照片上竟然是她赤裸上身高舉雙手，任由梁智薰揉捏雪白如玉的雙乳，跨坐在宋理乾肩上讓他親吻自己私處的淫穢動作。&lt;br&gt;趙若芸只覺腦海一片空白，直楞楞地抓著這張照片發獃，直到林萬強的呼喚聲傳到耳內，她才悠悠醒轉。林萬強關心地說：「若芸，你怎麼了？怎麼忽然沒聲沒息，發生什麼事嗎？」&lt;br&gt;趙若芸連忙輕輕握住林萬強的手，搖搖頭說：「萬強，我沒事。剛剛想到宿舍的電鍋忘記切到煮飯的開關，一時失神，你別擔心。」&lt;br&gt;趙若芸把照片翻到背面，上頭用奇異筆寫著：「今晚凌晨一點，不准穿內衣和內褲，只准穿件Ｔ恤和短裙，坐在椅子上等我。如果不照作，其他更精采的照片明天就會傳遍醫院。」&lt;br&gt;趙若芸怎麼想也想不透，為什麼這件事會被知道還被拍照？只是無論如何，為了保持秘密，今晚勢必無法脫身了。她望瞭望林萬強俊帥的臉龐，心裡直說抱歉，眼再度滴落在已經濕透的被單上。&lt;br&gt;凌晨一點，安靜的病房悄然無聲，林萬強已經沉沉睡了。趙若芸穿著Ｈｅｌｌｏ　Ｋｉｔｔｙ的Ｔ恤，和膝上十公分的超短窄裙，靜靜坐在沙發上，緊張地望著門口。
忽然，陳伯的身影從門口閃入，他隨手把病房的門栓上，距離下一次護士查房還有三個鐘頭，這段時間足夠做多事了。&lt;br&gt;趙若芸終於看清威脅自己的人，也終於弄明白為什麼陳伯會剛好拍到這些不堪的照片。她想到自己羞人的模樣全部被陳伯看光光，俏臉馬上紅到頸部。&lt;br&gt;陳伯低聲淫聲道：「趙同學，你有沒有依照約定的衣服穿來呀？我來檢查看看，你可以儘量叫救命沒關係，看是誰丟臉？」&lt;br&gt;一邊說著一邊走到沙發趙若芸的背後，他顫抖著手輕輕撫摸趙若芸完美姣好的頸部曲線，雙手從圓領口往Ｔ恤裡頭探了進去，只覺觸手之處滑嫩無比，趙若芸果然不敢穿胸罩出來。他連忙一手一個握住堅挺中帶有柔軟的乳房，開始緩緩搓揉起來。趙若芸整個臉羞紅無比，一張眼就看到心上人林萬強的臉，馬上羞愧地閉起眼來。&lt;br&gt;陳伯見她不敢反抗，便坐到沙發上，要趙若芸坐在他腿上。身手將單薄的Ｔ恤從頭上脫掉，只見趙若芸無比完美的上半身就這麼赤裸裸地出現在陳伯面前。陳伯從他腋下伸出手臂，雙掌握住趙若芸豐滿的乳房，開始使勁搓弄起來。&lt;br&gt;他一想到這女學生是每位Ｔ大同學夢中的女神，現在柔順地背靠自己身上，任由自己低賤的雙手玩弄她的胸前雙峰，不敢絲毫抵抗，陳伯胯下的陽具就忍不住勇猛的站起。&lt;br&gt;他一邊搓揉趙若芸軟中帶有彈、滑不溜手的乳房，一邊用膝將趙若芸的雙腿頂開，另一隻手沿著光滑結實的大腿往下摸去，玩弄趙若芸胯間茂盛的陰毛一會兒，就直接摸上趙若芸沒有任何遮蔽的大小陰唇，陳伯熟練地揉捻著敏感的陰唇，另一隻手指巧妙地愛撫已經突起的陰核，中指更是毫不客氣在趙若芸的小穴里扣挖著。&lt;br&gt;趙若芸就這麼雙腿大開，把被陳伯手指不斷蹂躪的陰部正對著床上熟睡的林萬強，如果此時林萬強看的見，他一定會心痛自己愛之如女神的女友，此時正張開大腿，任人隨意輕薄下體，絲毫沒有往日的清純。&lt;br&gt;玩弄了一會兒，陳伯見趙若芸已經全身乏力地軟在自己身上，便拉開自己的拉鏈，把已經很久沒用已經脹的發痛的肉棒掏出，雙手輕輕把兩片小陰唇扯開，大龜頭對正已經濕淋淋的肉穴，猛力一插到底。&lt;br&gt;趙若芸不愧天生名器，陰道雖然幾經開發依舊是緊湊而溫暖，讓陳伯不得不深吸口氣把差點動搖的精關穩住。他雙手扶著趙若芸的豐滿乳房，腰部開始上上下下做起活塞運動，一邊把趙若芸頂起又拋下，一邊時輕時重地揉捏著趙若芸雪白的雙乳。&lt;br&gt;時間一分一秒過去，就在趙若芸高潮將至時，林萬強忽然醒了過來，他奇怪的問：「若芸，你在做什麼？不舒服嗎？怎麼在呻吟？」&lt;br&gt;趙若芸一驚，深怕被林萬強聽出端倪，連忙解釋說：「萬強，喔……你別擔心，我只是……喔……只是頭痛不舒服……嗯……嗯……不，等一下就會好了，你別理我，繼續睡吧！」&lt;br&gt;陳伯知道趙若芸不想被林萬強知道，他美麗女友的身體此刻正一絲不掛地坐在別的男人肉棒上，任人抽插，美麗的乳房正被陳伯使勁搓揉著。&lt;br&gt;他越想越興奮，自己一個小工友，何嘗有機會上過像趙若芸這樣美麗的女孩子，現在自己不但可以玩弄她的身體，甚至是在她心愛的男友面前，這種優越感讓他的肉棒比平時又足足粗了一圈。&lt;br&gt;陳伯猛的站起來，雙手從背後穿過趙若芸的膝下方，用里將她往上抬起，就像抱著一個小女孩噓尿尿一樣的姿勢，肉棒還深深插在趙若芸的陰道里，一邊上下輕輕跳動，趙若芸被肉棒插到最深處，在自己體重的加速下，很快的達到高潮。淫水從肉棒和陰道中不斷被擠出，低在地板上。陳伯就這麼抱著趙若芸，在林萬強的病床周圍走來走去，繞起圈來。&lt;br&gt;強烈的刺激讓趙若芸幾乎瘋狂，她很想放聲呻吟，但是顧慮到林萬強就在眼前，於是用雙手摀著自己的嘴巴，任由陳伯在下體不斷衝擊，硬是一聲不吭，忍了下來。&lt;br&gt;最後陳伯也忍不住啦，把趙若芸壓在地上，肉棒在已經濕糊湖的小穴里作最後衝刺，狂射出積了數個月的黃濁精液，接著趙若芸再度被抱成Ｍ字型的羞恥姿勢，面對林萬強暫時失明的雙眼，如果林萬強此時忽然恢復視力，將會看到自己心愛的女孩子，連胸部都未曾撫摸過的愛人，她那往兩邊張開的小陰唇中間的肉縫正源源不絕地倒流出另一個男人的黃濁濃精。&lt;br&gt;陳伯離開之前，也效法梁智薰三人，命令趙若芸用她的小嘴，在男朋友面前為陳伯的肉棒口交，舔得乾乾凈凈。才低聲在趙若芸耳邊道：「趙同學，今天真的很刺激，相信想你也不想男朋友知道剛剛在他面前我是怎麼樣把你幹得高潮迭起。以後我的性需求就拜託你了，記得不要洩漏出去，否則丟臉的只會是你。」&lt;br&gt;說完，留下趙若芸赤裸著白玉般的身體，雙腿大開地坐在地上，任由精液繼續從陰道裡頭潺潺流出，她只是睜著凄迷的雙眼看著床上完全不知情的男朋友，靜靜地落下來！
（五）&lt;br&gt;拖著沉重的步伐離開醫院，趙若芸終於回到位於仰德大道這棟梁智薰安排的獨棟別墅時，已經是傍晚時分。&lt;br&gt;自從失身給梁智薰之後，趙若芸就在他的安排下被迫帶著母親、弟弟和妹妹一起搬進梁家位在陽明山的產業。&lt;br&gt;趙若芸的母親也曾經問過她怎麼有能力住在如此豪華的別墅，總是被她用模特兒公司特別安排的待遇矇混過關。&lt;br&gt;推開大門，弟弟妹妹正高高興興地在客廳看著50吋的大螢幕電視、母親正在廚房忙著。她疲憊地走上二樓的房間，往柔軟的床墊上一躺，雙眼無神地望著床上的吊燈。腦海裡不自主地浮上這些日子來，成為梁智薰三人洩慾工具的點點滴滴。沒想到，現在連那個無恥的工友陳伯，竟然也仗著手上那批自己和男人交歡的照片，威脅自己任其蹂躪。&lt;br&gt;只覺得往日那個清新純潔，滿懷夢想的小女孩，已經離自己越來越遠。想到這兒不禁悲從中來，放聲哭了起來。哭著哭著，趙若芸就著麽睡著了。&lt;br&gt;不久，母親的敲門聲響起，趙若芸連忙擦乾眼，振作精神，讓笑容再次綻放在略顯清瘦但依舊美絕人寰的臉上。門一開，趙若芸的母親滿臉困惑地說：&lt;br&gt;「小芸啊，外面有三個染金髮的男生來按門鈴，說是妳學校的學長，有事找妳。妳什麼時候認識這樣的人啊？看起來就不是什麼好東西。要請他們進來嗎？」&lt;br&gt;趙若芸心裡一陣慌亂，不知道三人跑到家裡來作什麼，該不會連這唯一讓自己安心清靜的地方他們也不放過？&lt;br&gt;心裡雖然百般不願，但是又無計可施，只好點點頭，隨著母親下樓去。&lt;br&gt;梁智薰三人進到客廳便大大方方地往沙發一坐，趙若芸怯生生地上前問道：「學長，請問今天到家裡來有什麼事？」&lt;br&gt;梁智薰冷冷地瞧著趙若芸一會兒，便又笑嘻嘻地說：「學妹，最近學長們趕畢業論文累了好幾天，想來找學妹好好聚聚，可以上樓聊一聊嗎？」&lt;br&gt;趙若芸一聽，背後一片發涼。想說不，卻又說不出口。&lt;br&gt;這時趙媽媽熱情地招呼大家一起吃飯，梁智薰三人也不客氣，簇擁著臉色凝重的趙若芸走向桌，一邊一個坐在趙若芸身旁的位置。&lt;br&gt;趙若芸一邊吃飯一邊心不在焉地想著一會兒不知又要如何被羞辱，忽然一隻手從自己的裙子下伸了進來，在滑嫩的大腿肌膚上寫起字來，趙若芸仔細感覺了一會，忽然雙頰泛紅，低下頭來。&lt;br&gt;趙媽媽好奇地問道；「若芸呀，妳怎麼臉這麼紅，是不是發燒啊？要不要看醫生呢？」&lt;br&gt;趙若芸猛力搖頭，連忙扒了幾口飯。原來是梁智薰身手在他腿上寫下「內褲脫掉」四個大字。&lt;br&gt;趙若芸雖然百般不願，但是一看到梁智薰陰狠的眼神，只好趁著母親和弟妹註意力集中在電視節目時，慢慢把裙子撩高到大腿上，用最快的速度把貼身的絲質蕾絲內褲給扯了下來，交給梁智薰。&lt;br&gt;梁智薰一聲不吭地把內褲放到口袋里，一邊假裝喝湯，一邊用右手使力把趙若芸裙子下麵空無一縷的雪白美腿往左右分開。趙若芸不敢抵抗，又害怕家人知道，只有順從的把雙腿儘量分開成大字型。&lt;br&gt;梁智薰的手指順著大腿的曲線緩緩地向內側游移，雖然柔嫩的花瓣已經不知被梁智薰粗糙的手指探索、揉撚過多少次，趙若芸對於逼近隱密私處的手指仍是叫她害羞恐懼地大腿肌肉不住顫抖。&lt;br&gt;終於，無所不在的手指按撫在趙若芸的花唇上，柔軟嬌嫩的唇瓣被手指頭輕輕往兩側撥開，梁智薰的中指毫不猶豫地往乾澀緊湊的陰道里探了進去。&lt;br&gt;梁智薰只覺得中指好像被什麼東西吸吮住，層層疊疊地纏繞、蠕動著。中指再往內用力探去，趙若芸痛的忍不住哼了一聲，連忙用雙手摀住自己的嘴，深怕被家人聽見。如果此時有人眼睛離開電視，一定會發覺趙若芸美麗的臉上已經痛的扭曲，一雙慧詰靈動的大眼睛已經被水充滿。&lt;br&gt;梁智薰的中指在趙若芸的陰道里緩緩抽插起來，每一次插入指尖都可以頂到趙若芸柔軟的子宮頸。漸漸地原本乾澀的陰道開始被分泌出的淫水給潤滑了，於是梁智薰的中指開始加快抽插的速度，一邊在水淋淋的陰道里翻攪。&lt;br&gt;連宋兩人眼看趙若芸被玩弄的媚眼如絲，卻有不敢出聲的嬌羞模樣，忍不住也把手伸到趙若芸正被玩弄的跨下，同時進攻已經突起如豆，敏感的陰核。這麼一來，趙若芸終於被下半身傳來一陣一陣銷魂蝕骨的快感所淹沒，她忍不住低下頭趴在桌上，潔白的牙齒咬著自己的手臂，不讓一絲絲的呻吟聲被專心在看電視的家人聽見。&lt;br&gt;過了二十分鐘，梁智薰三人終於吃完眼前趙若芸母親親手烹調的美食，趙若芸的跨下也已經濕糊糊地被黏稠的淫水所復，三人終於從趙若芸的小穴里收回各自的手指，上頭滿是趙若芸小穴里滲出的淫液。連震還津津有味地把手指頭放進嘴裡舔了一會，笑嘻嘻地對趙媽媽說:「好吃，好吃，趙媽媽的手藝真好。咸中帶酸，真是別有一番風味！」&lt;br&gt;趙媽媽聽得一頭霧水，因為今天煮的明明是甜湯，怎麼會說是咸中帶酸，卻又不好多問。&lt;br&gt;後，梁智薰三人和趙家人閒聊幾句，便藉口要討論社團的事情，跟在雙頰紅通通、美艷不可方物的趙若芸身後，走進趙若芸足足有三十坪的卧室。&lt;br&gt;這間卧室之所以這麼大，除了中央一張足足可以睡五個人的大圓床之外，那間採用日式建築的和風溫泉浴室，更是佔去最大的面積。&lt;br&gt;梁智薰在關上房門後，輕輕將門的暗鎖栓上。轉過身來，一邊拍拍自己的肚子，對著趙若芸說：「吃的真飽，再來咱們一起泡泡溫泉怎麼樣？」&lt;br&gt;說完也不帶趙若芸同意，逕自和連宋兩人一邊脫去身上的衣物一邊朝傳出陣陣白煙霧氣的浴室走去，在進浴室門之前，三人已經是全身赤裸，不著一物。&lt;br&gt;趙若芸目瞪獃地看著三人赤條條地走進浴室，動也不動地站在床前，整個腦筋一片空白，直到梁智薰催促的聲音響起，才開始用雙手輕輕解開自己身上的衣物。在最後一件裙子掉在腳邊之後，趙若芸曲線婀娜，濃纖合度的完美身材，便赤裸裸地一絲不掛地呈現在房間頂上的弔燈下。黃色柔和的燈光灑在趙若芸雪白光滑、柔嫩的肌膚上，把原本就讓所有男人垂涎的胴體，襯托得更是精緻無瑕！&lt;br&gt;趙若芸輕輕把一頭長髮盤在後腦，露出光滑修長的的頸子，下定決心地深吸了一口氣緩緩走進煙霧瀰漫的溫泉浴室里。等著她的是三個黝黑結實，精赤的男性肉體。&lt;br&gt;</content></item></essay>