<essay><item><title>畢業旅行(2)</title><author>床上伴侶</author><content>我對她越來越感興趣，也越來越好奇了，不自覺的快門也朝她多按了幾下。不一會來了兩艘小舢舨，把我們全接到一艘大船上，船上有很多的救生員，上船後每人發一件救生衣、蛙鏡、呼吸管，就開始浮潛了，海底的世界令人流連忘返，絢麗的珊瑚礁，各種顏色的熱帶魚穿梭其中，夾雜著不時閃爍藍色的海水反光，我悠閒的漂浮著，此刻所有的壞心情也沈到海底去了！我專心的看著海底的景色，漂著漂著，「叩」&lt;br&gt;的一聲，頭不知到撞到什麼東西，抬頭一看，原來是撞到前面人的頭，昨天才被個冒失鬼撞個手破皮，傷口還沒好，碰到海水都還會刺痛，現在又被人撞到頭，我真是火大了！痛的我馬上吞口而出「喂！你是不會小心一點喔！」&lt;br&gt;一個披頭散髮戴著蛙鏡的女鬼，出現在我面前，當她拿掉她的蛙鏡，才發現原來是靚靚，哇！我的形象毀了！她也痛得低著頭，不停揉著她的頭，還邊向我說：「對不起！我不是故意的！」&lt;br&gt;還好我戴著蛙鏡，一時也看不出我是誰，我趁她還沒發現是我時，馬上掉頭游入人群中，當她抬起頭時，我早已不知去向了，留下她一臉疑惑的在原地，摸了摸頭，哇！腫了一個包，別人專門在種草莓的，我卻是在種粟子的，痛死我了！&lt;br&gt;我想這女的八字一定和我犯沖，命中帶煞，每次靠她太近都會有血光之災，還是離她遠一點比較好！&lt;br&gt;想是這樣想，可是身體就是犯賤不聽話的會自動靠過去。晚上大家各自就在馬公市區里逛逛，不想出去的就在飯店的交誼廳里看看電視、聊天。我和阿良、小胖到街上逛逛，先去藥局買了一瓶紅花油，晚上好把頭上包包揉消一點，手肘上的傷口也該處理了一下，後來陪他們穿梭在各家藝品店，挑選禮物送給家人或是女朋友，我也挑了一條，我認為很漂亮的心型文石項鍊，衝動的買下來後，走出店外，看著精緻的包裝，才驚覺到玫君已經跟我分手了，我買來是要送給誰？&lt;br&gt;這條漂亮的項鍊，就這樣靜靜的躺在我漆黑的口袋里，或許它會有重見天日的一天吧？&lt;br&gt;回到飯店後，我洗完澡在交誼廳看著電視，沒出去的同學早就串門子串到女生的房間里去了，不時傳來打牌聲和男女的嘻笑聲，看來大家都打成一片了！我向領隊拿來醫葯箱，想處理一下手肘的傷口，剛好靚靚也無聊的出來看電視，她一邊看電視，一邊看著我笨拙的清理傷口，她有點看不太下去了，走了過來對我說：「我來！」&lt;br&gt;拿走我手上的棉球，蹲在沙發前，自顧自的清理起我的傷口，她不知道這個傷口是她的傑作！我趁這時好好的端詳她，白白凈凈的臉龐，長而翹的睫毛眨啊眨的，微翹的紅唇，真的是「認真的女人最美」&lt;br&gt;，她專心的神情讓我不禁看的入迷，她快速的包紮好傷口，她抬頭迎上我的目光，四目相接，一種異樣的情愫，瀰漫在四周，彼此沈寂了五秒，她說了一聲「好了！」&lt;br&gt;就逃開了，我跟她說了聲：「謝謝！」&lt;br&gt;她紅著臉坐回沙發上，我走到她身後，雙手就在她頭上摸索了起來，她嚇了一跳轉過頭，生氣的問我乾什麼？她以為我在對她毛手毛腳的！我叫她不要亂動，果然也摸到她頭上的一個包包，我倒了些紅花油，輕輕的幫她推揉了起來，她有點舒服的問我：「你怎麼知道的？」&lt;br&gt;我說：「根據牛頓第三運動定律，作用力和反作用力，大小相等、方向相反。」&lt;br&gt;她有點聽不懂的說：「什麼？」&lt;br&gt;我跟她說：「我頭上也一個，這下總該懂了吧！傻瓜」&lt;br&gt;她才知道，原來今天下午浮潛時，撞到的是我，她不好意思的又向我道歉，我說：「其實我也有錯，我也沒註意到，大家算扯平了！」&lt;br&gt;其實我滿高興她的改變，至少她的個性不是真的冷冰冰！她問我：「你⋯你⋯剛失戀？」&lt;br&gt;我答了一聲：「嗯」&lt;br&gt;她問為什麼：「我就把和玫君從相戀到分手的過程，很快的講一遍。」&lt;br&gt;她聽的也入迷，我講完後她不發一語，一會兒，她幽幽的冒出一句：「我也和男友分手！」&lt;br&gt;我體貼的問她：「想聊聊嗎？」&lt;br&gt;她說和男友是在剛入學時認識的，男友是大她一屆同校的學長，長的斯斯文文的，在一起四年了，感情蠻穩定的，前陣子他生日，我為了要給他驚喜，故意跟他說我要準備考試，他的生日可能沒辦法跟他一起過，他有點失望的掛了電話，他生日的那一天，我翹了課，興衝衝的買了小蛋糕，到他家準備給他一個驚喜，我在他家門口，看到他的鞋子在，沒想到他已經在家了，我偷偷的走到他的房間前，「哇！」&lt;br&gt;的一聲打開門，我真不敢相信我眼前看到的，結果是一對赤裸裸的男女驚慌的跳起來！那女的還是和男友同班的學姊，男友急忙下床要我聽他解釋，我頭也不回的走了，臨走前我還把蛋糕丟向那對狗男女，後來他一直打電話到我家，還到我家門口等我，我就叫我爸接送我上下學，過幾天他也就死心了。她生氣的問我：「你們男生都有這種劣根性嗎？耐不住寂寞，一定要找人上床嗎？？」&lt;br&gt;我回答她：「或許，看人吧！」&lt;br&gt;聽她的口氣，她大概又要開始武裝起自己，變回那個冷冰冰的模樣了！我跟她說：「我可沒做對不起妳的事，可別把我算在內了！」&lt;br&gt;我問她：「接下來還有三天，妳打算繼續要這樣，不開心的玩下去嗎？」&lt;br&gt;見她有點遲疑不說話，我大膽的向她提議說：「我們來玩一個游戲！」&lt;br&gt;她有點好奇的問：「什麼游戲？」&lt;br&gt;我說：「剩下這三天我們就假裝是一對情侶！」&lt;br&gt;反正「同是天涯淪落人，相逢何必曾相識」&lt;br&gt;就這最後的三天而已，假期一結束，我們的關係也就結束了！妳敢不敢啊？她有點睹氣的說聲：「誰說我不敢！」&lt;br&gt;話才說出口，才發現自己好像中計了！我怕她反悔馬上說：「好！反悔的是烏龜喔！」&lt;br&gt;我開心的拍拍她的頭說：「早點睡，明天才有體力玩！」&lt;br&gt;我就回房去了，留下她有點反悔又不敢說的，留在原地，不久走道上就傳來我大聲的Yes！原來偶而當個壞男人，感覺也是不錯的。第三天今天的行程全由我們自己規劃，導游去帶下一團了，所以我們一早就去租了機車，老實說這種出租的機車，性能不是很好，載個人跑起來，時速能到60公里就謝天謝地了！當同學們還在努力的抽鑰匙，我已經載著靚靚，熱著車等著他們了。&lt;br&gt;她今天看起來不像前兩天那樣死氣沈沈了，大概是因為昨天跟她聊了很多，比較熟了！她穿著米色的八分褲，配上水藍色的細肩帶小可愛，看起來很有夏天的氣息，我稱讚她：「〝惦惦的〞妳蠻會穿衣服的！」&lt;br&gt;她臭著一張臉說：「幹嘛叫我〝惦惦的〞？」&lt;br&gt;我說：「靚靚的台語不就是〝惦惦〞」&lt;br&gt;她有點不情願的不想理我。我笑她：「妳該不會想當烏龜吧！」&lt;br&gt;她回給我一個不情願的鬼臉，我開心的笑了幾聲！我今天也是一身的休閒裝，腰上還綁了件薄外套，揹著相機和腳架，一路上，我一直試著跟她聊天，想多認識她一點，她雖然不會很冷默，不過也感受的出來，不是很放的開，對我還存有戒心，可是偏偏我就喜歡這型的女生，不會三兩句就跟別人混的很熟，一下就被人牽著走了，像玫君一樣。在和她聊天的過程中，我一直在解析她的個性，我的初步結論是：「她外表看起來漂亮，雖然給人的感覺有點冷漠，其實她的內心是個很單純的女生。」&lt;br&gt;早上的行程是到【沙港】看海豚，大家買了幾桶魚餵海豚，她也開心的學人家拿了條小魚要去餵，結果被海豚換氣時噴出的水噴了她一身，我靜靜的在旁邊拍下她的一顰一笑，阿良和小胖跑來虧我，喂！阿嚕，底片省著點不要一直拍女生！回去若沒有我們的照片，我們就把你抓起來像阿志上次一樣⋯⋯⋯⋯。&lt;br&gt;想到上次大伙約唱歌，阿志放大家鳥，隔天放學五點多被抬到椰林大道上眾目睽睽的〝阿嚕巴〞！學校固定在水泥地上的夜景燈被〝阿〞到搖搖晃晃的，燈光忽明忽暗，好像風中殘燭一樣，大家阿嚕巴！阿嚕巴！&lt;br&gt;的叫聲，加上阿志凄厲的慘叫聲，真像是人間煉獄！聽說阿志三天走路都合不攏腿，想到就打冷顫！我才趕緊對著大家補拍了幾張好交差。靚靚，溼了一身的走回來，我拿起面紙幫她擦了擦臉，安慰她說：「這邊的漁夫說，是美女才會被噴水，像我們這種人去，它會吐口水的！」&lt;br&gt;她被我逗笑了，直推著我要去試看看，我說：「不是我不敢去，我是怕它吐口水，吐到脫水。」&lt;br&gt;說說笑笑之間，她也比較瞭解我，比較沒戒心了，兩人距離又近了一些⋯⋯。接著又去【通樑古榕】一大片的榕樹氣根，交錯生長幾乎陽光都照不到地上，看起來有點陰森，到晚上一定很適合演倩女幽魂的。一路上我們漸漸的有相同的話題：星座、血型⋯⋯，聊的也滿開心的！她說：「她生肖屬虎」&lt;br&gt;，我有十二分之一的機會和她相同。她說：「她是射手座」&lt;br&gt;，我有十二分之一的機會和她相同。她又說：「她是A型」&lt;br&gt;，我有四分之一的機會和她相同。她說：「她的的月亮星座是水瓶座」&lt;br&gt;，我有十二分之一的機會和她相同。當她說完她的介紹，我嚇了一跳，天底下會有如此巧合的事！我算了算對她說：「如果我全都和妳相同的機率是1/6912」&lt;br&gt;就是說每6912個人當中，只有一個人會和妳有相同的生肖、血型、星座、月亮星座。我開玩笑的說：「真剛好，我都和妳一樣！」&lt;br&gt;她不信！直說我騙她，我深知射手座的人最禁不起「激將法」&lt;br&gt;。我說：「不信的話，來睹睹看！」&lt;br&gt;她馬上滿口答應，她的贏面有99.98﹪我卻只有0.02﹪那要睹什麼呢？她想了想說如果她贏，我今晚要請她吃宵夜！那我說如果我贏，我要妳一個吻！敢不敢？她考慮了一會兒，好！誰怕誰！我就先跟她說我是幾年幾月幾號幾點出生的，待會經過書局去翻一下星座書，查月亮星座，果然我的月亮星座也是和她一樣，接下來，我拿出我的捐血卡和身份證，她算了算，哭喪著一張臉，你是故意的！我說：「願睹服輸喔！」&lt;br&gt;在書店里，趁著沒人看到，她緊閉上眼嘟著嘴像只小章魚一樣，等著我親她，她直喊快點啦！免得被人看到！我跟她說先欠著吧！&lt;br&gt;我對一隻章魚沒興趣，她才悻悻然的回到車上。其實我也不太相信天底下有這麼剛好的事，不過緣分就是這麼的奇妙！大家都已經在渡海大橋前等我們了，大家在大橋的拱門前拍照留念，繼續往【西台古堡】前進。&lt;br&gt;之前聽人說西台古堡沒什麼好玩的，裡面還有尿騷味！而且裡面沒什麼好拍的，我就自願留在外面，幫大家看車沒進去，她倒蠻想進去看看的，我跟她說：「妳告訴我，有那對情侶是老公走東，老婆走西的嗎？」&lt;br&gt;她不情願的說了聲：「喔！」&lt;br&gt;也陪我留了下來，惹得她的同學都在笑她見色忘義！她對我說：「她的同學都在背後笑她像花痴一樣。」&lt;br&gt;我對她說：「過了今天就只剩兩天而已，以後妳就再也見不到我了，有什麼好怕的？」&lt;br&gt;我外表說的瀟灑，其實我內心更希望日子，能永遠停留在這三天內，不過這是不可能的！過了中午都還沒吃飯，連我這鐵打的男生都快受不了了！更何況是憐弱的女生，我牽起她的手往路邊的攤販走了過去，她想掙脫我的大手，我又作弄她：「妳告訴我，有這種不牽手的情侶嗎？」&lt;br&gt;她才像個小媳婦般，乖乖的讓我牽著。到了攤販前我點了炒麵和豬血湯、燙青菜⋯⋯⋯。我問她：「〝惦惦的〞要吃嗎？」&lt;br&gt;她大概是餓昏了，點頭如搗蒜！老闆再來一份，問她要加辣嗎？她搖頭像個鈴鼓一樣，真可愛！我以為我吃飯的速度已經算是很快了，沒想到她也吃的不慢，她吃完還看著我說：「這麼熱的天氣，再來碗銼冰就更好了！」&lt;br&gt;哇靠！看她瘦瘦的還這麼會吃，跟我有得比，真是「棋逢敵手拼高低，將遇良才展神通」&lt;br&gt;好啊！二話不說馬上到下一攤吃銼冰，夏天吃銼冰真是一大享受！吃完銼冰，來個飯後甜點！我想好久沒吃雞蛋糕，就去買個雞蛋糕來吃，沒想到她也搶著跟我吃，她說這是她最愛吃的零食，剛烤出來的雞蛋糕香噴噴的，每次看到人家在賣她就會去買，連最後一塊都是一人一半，我不禁佩服起她的食量，我們越來越像是一對真的情侶！我覺得她的內心很單純、可愛，不會像有些女生故作矜持，做作到令人想嘔吐。吃飽喝足了，坐在榕樹下乘涼、聊天，順便消化一下，她看到我皮夾里和玫君的合照，她說：「你女朋友蠻漂亮的！」&lt;br&gt;我感嘆的說有什麼用〝人美心壞〞，反正都是過去式了！我現在情願找個沒那麼漂亮的，但心地善良的女孩子。過了很久，大家才走了出來，每個都是一副餓死鬼投胎的樣子，聽大家抱怨說：裡面像迷宮一樣，還有尿騷味，早知道就不進去了！我和靚靚繼續聊天，等大家填飽肚子好上路。下午的時間就到【西嶼】的海邊玩水，大家捉彈塗魚、寄居蟹、螃蟹，撿撿貝殼，夕陽的餘暉下，她蹲在砂灘上專心的尋找著貝殼，她專心的神情總是如此的美麗，我調好相機的角度，喊了聲：「〝惦惦的〞」&lt;br&gt;她回過頭，我捕捉下她瞬間的神情，那應該會是張她蹲坐在砂灘上，手持著貝殼，長髮隨風飄逸，有點疑惑的表情！她說：「要拍也不早講，把人家拍成醜八怪你要負責喔！」</content></item></essay>