<essay><item><title>畢業旅行(1)</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;專科熬過了四年，班上已經休學、退學了9個人，只剩下三十幾個人。最後有空能去畢業旅行的也只有二十幾個人，已經算是很少人了！在機場集合後，我們愉快的搭上飛機飛向我們的目的地———-澎湖。&lt;br&gt;當時和我們同機的還有一大群，好像也是要去畢業旅行的女生。一下飛機後，放眼就是一大片綠油油的草坪，讓人的心情為之開朗。令人驚喜的是，沒想到和我們同班機的那群女生，竟然也是和我們同一家旅行杜！，也意味著這幾天我們的行程全和她們一樣，一聽到這個好消息，全班已經開始蠢蠢欲動。&lt;br&gt;第一天出了機場坐上了游覽車直接到港口，一大片觀光的人群在排隊買票等船，心裡想著：「這麼多人不曉得要等到什麼時候？」&lt;br&gt;，六月的夏季又熱的要命，結果導游帶著我們，直接繞到浮動碼頭上，一艘嶄新白色游艇就停在我們眼前，令人為之一亮，導游自豪的說：「這是未來兩天我們的交通工具」&lt;br&gt;這艘船下水沒多久，性能好、安全性佳，好像在介紹跑車一樣，天花亂墜講了一大堆⋯⋯。當別人還在排隊曬太陽的時候，我們的“愛之船”已經鳴著汽笛快樂地出航了，大家和岸上的人熱情的揮手道再見，才一回頭就發現康樂股長已經和女生開心的寒暄了起來，妳們是那所學校的？我們是X商的，這麼剛好我們是X工的。&lt;br&gt;哎呀∼才差一小段路，很近嘛！以前沒跟妳們辦聯誼真是一大損失⋯⋯⋯。真是全班公認最有服務熱誠的股長，口才不錯、辦事效率也挺快的！沒想到後面一大票同學手腳更快，已經開始連署打算讓他連任了，上船後，男生也很主動的，找自己認為不錯的女生對象聊天。&lt;br&gt;這船長以前不是暴走族就是開市公車的，出港口沒多久就狂飆了起來，整艘船在海面上跳躍，迎面的水滴打在臉上都還會痛，一開始，還很多人在甲板上吹風聊天，漸漸的全走下來到船艙裡面避一避，很奇怪過沒多久，人又漸漸走出去了，走回來後全白著一張臉，原來全是暈船出去吐的，受不了船艙那種令人窒息的空氣，我趕緊上到甲板上吹吹風，果然精神好了許多，我好奇的想去看看船是怎麼開的？一走過去，只見我們的導游和船長在聊天，仔細一看，原來船長一邊喝著高梁一邊開船，我哩咧「酒後開船」&lt;br&gt;難怪船會像逃命的飛魚一樣，弄得一半的人，胃都快吐出來了！其實我也很想吐，只是我想吐血，回想到交往了兩年的女友玫君⋯⋯她是一個蠻外向又很漂亮的女孩子，是在一次聯誼中認識的，在我揳而不舍辛苦的追求下，才願意和我交往，我知道之前她有過其它的男朋友，也發生過關係，不過畢竟誰沒有過去，我沒有很放在心上，以後我除了唸書的時間外，幾乎都是在陪她，我們有過一段不算短的快樂時光，後來我也和她有了親密行為，我的第一次就是給了她的。&lt;br&gt;她35C、26、34的迷人身材，總讓我愛戀不已，我自己覺得我倆的感情算蠻穩定的。沒想到二個星期前她打電話給我，向我提出分手，前一陣子因為快要期末考，我忙著應付考試的確是忽略了她，我追問她原因，她支嗚其詞的說：「覺得和我已經沒有感覺了！」&lt;br&gt;再說什麼都沒用了，我才剛說：「好吧！」&lt;br&gt;一說完，她在另一頭就掛了電話，從分手的那晚，到現在我還是無法釋懷她對我的現實、無情⋯⋯⋯。想著想著，握著圍桿的手也不自覺的越握越用力，直到一陣水花濺到臉上才回過神來，環顧四周，除了船緣站了幾個人還在對著大海猛〝灌溉〞外，我前面不遠還站著一位女生，只有她一個人還站在甲板上，其它女生都躲到船艙里去了，她留著長頭髮，白色的長袖襯杉，藍色的牛仔褲，一頂草織的遮陽帽掛在她的背後，因為我只能看到她的側面，所以我無法看清她的長相，我充滿好奇的研究著她，猜想著，到底她會是什麼樣個性的女孩呢？&lt;br&gt;過一會兒，遇上一個大浪，船身一個大顛簸，她一時沒留神向後跌了過來，還好我離她不遠，不過我倒成了她的肉塾，被她一撞換我向後跌了出去，她捉住了欄桿穩住了身子，我卻跌個四腳朝天像只烏龜一樣，我好像聽到她的笑聲，她不好意思的問我有沒有事？我爬了起來拍拍屁股，想罵罵這個冒失鬼！可是當我抬頭迎上她的臉，「喂！妳是不會小心一點喔！」&lt;br&gt;這句話就吞了下去，變成「喂！妳有沒有受傷？」&lt;br&gt;蠻佩服我自己，轉的還真是快。她長的一副瓜子臉，柳葉眉，一對清澈明亮的杏眼，小巧的櫻桃嘴，看起來很清秀，只是臉上沒什麼表情，冷若冰霜的，她說聲：「沒有，對不起！」&lt;br&gt;就走開了，我才覺得手肘有點痛，一看剛纔去撞到地板破皮流血了，真倒楣！才剛失戀又犯血光，過幾天到天后宮一定要去拜一下！第一站：【桶盤嶼】，是個很小的島，導游大力的推薦要我們去喝一下當地新鮮的魚湯，我因為之前心情不好就沿著大路，環島走一圈，島實在太小了，十分鐘就走完了！我四處走走帶著相機、腳架，順便拍一些照片，作畢業紀念冊的時候也可以當背景用，我很晚才回到船上，快上船時我看到賣魚湯的小販偷偷塞錢給導游，哇靠！&lt;br&gt;這年頭連喝個湯也要抽佣金！難怪！這個鳥不拉嘰的小島，根本沒什麼好玩的，還好心的放我們下來！從此，我對導游的印象就很差了，他之後建議那裡有什麼好吃好玩的，我就偏不去。上了船後又到第二站【虎井嶼】，夭壽的導游又說這裡賣的特產比本島的便宜，大家可以考慮看看要不要先買？我聽他在放屁！&lt;br&gt;我把剛纔看到導游A錢的事跟些好同學說，他們都覺得有點被欺騙了！我們和一些女生，就一起去找好的景點拍照，當然就由我來執鏡了，我剛好也是畢冊的主編之一，澎湖的小島大多是火山玄武岩，長得很像是一塊塊黑色的豆乾疊起來的樣子，我們走到島的最高點，我先幫每人拍張海天一色的獨照，最後再來張團體照，女生裡面有個很胖的，我們幫她取個外號叫“壯哥”，她也不以為意，我覺得她蠻好相處的，她要我把她拍的漂亮一點瘦一點，我開玩笑的說：「沒問題！把人拍的像顆個綠豆大，什麼缺點都看不出來了！」&lt;br&gt;她恐嚇我：要是我把她拍的像綠豆大，她會把我的頭捏的像綠豆一樣大！剛被拋棄的我，覺得有些漂亮女生是「人美心壞」&lt;br&gt;，反而不漂亮的女生，比較真誠好相處，那個撞到我又不多話的女生也在裡面，依我攝影多年的直覺，她笑起來一定很好看，可是她好像被人倒了會一樣，從頭到尾都是一張撲克臉，就算我再怎麼厲害，也沒法將死魚拍成美人魚。之後我們漫步到堤防上，坐在堤防上大家輪流介紹，互相認識一下。她說她叫：「靚靚」&lt;br&gt;，興趣是看書、聽音樂⋯⋯。我想靚靚的台語應該是〝惦惦〞，真準！果然真的不太愛說話，輪到我，我的外號叫：「阿嚕」&lt;br&gt;，不是因為我頭長的像魯蛋，臉長的像魯肉飯，而是因為我看起來比實際年齡小，班上同學就這樣叫我，我的興趣是攝影、看書、聽音樂，後面我故意學她跟她的一樣，看她有什麼反應？她抱著膝蓋坐著，抬頭看了我一眼，又把頭低了下去，拔著地上的雜草，集合時間快到了，回到船上，還真的有人大包小包的買上船，真是被他們打敗了！&lt;br&gt;今天的最後一站是【望安島】，才一上岸馬上租了小機車，又玩起了抽鑰匙的游戲，可是人數上男生比女生多一個人，我就自願退出成全大家，一個人騎一臺落得輕鬆，很好玩的是壯哥載一個我的同學阿志，因為她若是坐后座，機車可能會騎單輪，阿志一臉無辜的看著我，我也是愛莫能助！不過那樣子，看起來很好笑，很像是動物園裡的小獼猴抱著母獼猴一般。&lt;br&gt;到了今晚落腳的民宿，放下行李後，才下午四點左右，離晚餐還有一段時間，大家騎著車又出去逛逛了，島上騎車繞一圈不用多久，所以也不用怕迷路，因為就只有一條大路而已。&lt;br&gt;島上一大片的草地，還有牛隻在上面吃草，讓人心情也平靜了下來，我騎著車到一處空曠的地方，架好相機打算捕捉日落的景色，坐在草地上，眺望遠方的海面像是一張黃色和紅色的漸層紙，想到這樣的景色，我和玫君曾共渡過兩年快樂的時光，陽明山、竹子湖、淡水、白砂灣、基隆港、九份⋯都有我倆留下的足跡和剪影。如今景色依舊、人事卻全非了⋯⋯唉∼越想越鬱卒，不想也罷！&lt;br&gt;這裡的落日很特別，太陽像月餅里，那顆紅透的蛋黃，特別的大，跟都市比起來真是好看多了！&lt;br&gt;晚餐後有人提議去夜游，一行人又浩浩蕩盪的出發了，選了一塊比較高的空地，大家圍個圓圈一起說笑唱唱歌，當然不能免俗的也要合唱首「外婆的澎湖灣」&lt;br&gt;，也有人帶了吉他來伴奏，氣氛很融洽，唱累了，就躺在草地上仰望星空，這裡沒有光害，天空滿滿的都是星星，連銀河都看得到，有的人形容：「這裡的月亮像披薩，星星像貢丸」&lt;br&gt;，大的嚇死人！我旁邊躺的是好友阿良和小胖，他問怎麼我最近不太開心的樣子？我平靜的跟他們說：「玫君和我分手了。」&lt;br&gt;他們驚訝的問我：「怎麼會這樣？你們不是在一起兩年了？」&lt;br&gt;有什麼辦法！我怎麼跟人家比，別人開著車在校門口等她，還隨手附上一束鮮花，再甜言蜜語的哄個幾句，當然就跟人走了！我們只能騎個小機車，三不五時出去，還要忍受風吹日曬雨淋的，這年頭，西瓜都會偎大邊了，何況她又不是醜八怪，長得沒人要！小胖說：「媽的！看不出來，她會是這樣現實的人，說真的，你要看開一點！」&lt;br&gt;我已經看很開了，要不然船開到一半我早就跳海了，還能活生生的在這裡跟你們說話，小胖好心的騎了車出去，回來帶了幾罐啤酒，阿良說：「不用講太多啦！喝啦！喝啦！」&lt;br&gt;雖然我不會喝酒的，但此刻的心情，讓我想狠狠的喝上幾口，喝起來苦苦的，倒蠻符合我現在的心情，阿良和小胖左一句、右一句的安慰著我。那個靚靚好像也坐在不遠處，看著我們奇怪的Men’stalk這時候，才深深感受到朋友之間的友情。夜深了，大家也打算回去了，我早已不勝酒力連走路都是歪的，最後由其它人載我回去，隔天的宿醉讓我的頭痛的要命，阿良、小胖似笑非笑的看著我，跟我說：「昨晚你豔福不淺喔！」&lt;br&gt;我說那有？他們說昨晚是壯哥載我回去的，你還把壯哥抱的緊緊的。我哩咧！一定是那個死阿志，搶著騎我的車，好逃出生天，趁我神智不清時，硬把我推下火坑。這下樑子結大了，剛好我看到壯哥，趕緊不好意思的向她道聲：「昨天謝謝了！」&lt;br&gt;她大掌往我肩頭上一拍，害我差點脫臼，她說：「沒關係啦！一定是失戀了，正常啦！」&lt;br&gt;一大早昏昏沈沈的，我忍不住睡著了，船又往馬公本島開了回去。第二天到今天下塌的飯店分配房間後，又上了游覽車準備去踏浪去了，大家都擦了一層厚厚的防曬油，以免被曬傷，穿上厚底膠鞋就開始我們的踏浪之旅。&lt;br&gt;一開始水還蠻淺的越走越深，有時還會深到腹部，加上水裡許多石頭都生了青苔，許多人一不小心，就咚的一聲滑下去，整身就溼了，還有人一不作二不休的，把別人也給拉下水，結果就有很多養眼的畫面，加上夏季穿的少，很多女生身材的曲線全都展露無遺，有些進展不錯的同學，都已經牽起女生的小手，相互扶持一起踏浪，真是令人羨慕！如果此刻玫君能在我的身邊，我想我也是會很快樂的！可惜和她的一切都已經過去了，我只能默默在旁看著大家的快樂。&lt;br&gt;我身負拍照的重責大任，一手提腳架，一手提著等會大家要喝的飲料，脖子上還掛著相機，夏日的太陽又接近中午的時分，酷熱的令人難以忍受，壯哥好心的幫我拿走一袋的飲料，讓我空出一隻手比較好拍照，過不久，我看到那袋飲料輾轉到了阿志的手上，我看他這次是在劫難逃了他！&lt;br&gt;我把大家無意中的瞬間神情，都拍進相片里，男女有的已經手牽手，有的比較不好意思，只是走的比較近，還有些對女生沒興趣的人，四處捉弄別人，我想這些會是以後最美的回憶，靚靚跟她一個好友走在一起，她今天穿著寬大的米色短褲，咖啡色白色相間的T恤，露出一截白晰的小腿，戴著遮陽的草帽，一路上都是她的好友在講話，她都沒動口，要不是之前她有跟我說話，我會以為她是個聾啞人士，實在是有夠靜的！真不懂出來玩，幹嘛擺著一張喪考妣的臉，弄得沒有男的敢接近她？&lt;br&gt;之後，阿良發現水裡好像有很多黑色的水參，他把水參捉起來到處去嚇別人，那水參一隻大概都有三十公分以上，他把水參當成陽具，還幫它打手槍，弄得水參吐出白色的黏液，同學們都笑的東倒西歪，惹的有些女生直喊著：「你好下流喔！」&lt;br&gt;他也不以為意，反正是出來玩，大家開心就好了，到後來，水參被他打到連腸子都吐出來，嚇得他趕緊把水參給放生了，當然又惹的大家哈哈大笑！&lt;br&gt;我當然也不會錯過，這些真實的鏡頭，完整的用底片給紀綠下來，後來浪也比較大了，大家就玩起跳浪的游戲，一波一波的浪花襲來，大伙也手拉著手連成一排，玩的不亦樂呼！連靚靚也被拉下去一起玩，我捕捉到她微笑的神情，心頭也微之一震，她不是不會笑，只是不笑而已，說實話她的笑很天真、很迷人。</content></item></essay>