<essay><item><title>家庭老師小巧的乳房</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;我的助教那是我大三考完期末考的晚上，我們全班和我們心理學的助教一起到淡海的酒屋去慶祝，助教她因為是我們繫上學姐，剛畢業一年，馬上就要到美國讀碩士了，全班和她感情都很好，有點依依不捨，也順便為她送行。&lt;br&gt;老實說她是一個很漂亮的女孩，蛋型的臉蛋佩上明亮的大眼，還有櫻桃般的嘴唇，身材也是纖細婀娜多姿，班上不知有多少男生迷她，我也是其中之一，但是她早已有男朋友了，是她們大學的班對，現正服役中，但感情一直都很好。&lt;br&gt;我們到系辦接她時，發現她還特地上了點薄妝，原本白凈的臉龐，更加嫵媚動人，穿了一件絲質白色襯衫和花色短裙，真固是美麗極了，把班上那些平常看也算美女的同學通通給比了下去，女生說不出的嫉妒，男生卻是被勾的心癢癢的。&lt;br&gt;其他的女同學都由班上男生用機車載過去，助教和兩個女生就上了我那輛祥瑞的破車。&lt;br&gt;當她婷婷的坐到駕駛座旁時，一陣幽香就淡淡襲來，眼睛不自覺飄向她大腿，在絲襪包裹下的美腿，是那麼的修長勻細，一顆心居然撲通撲通的跳起來。&lt;br&gt;唉！如果她是我女朋有就好了，能和這種美女一親芳澤，真是做鬼也甘願。&lt;br&gt;坐在酒屋庭園式的涼椅上，仰望著繁點星星的蒼天，和海風徐徐吹來，大夥的心情都很好，一邊唱歌助興下，大家都喝了不少酒，女生也似乎都放下往日的矜持，大口大口的和男生乾杯，我也看到許多同學過去和助教敬酒，而她好像興緻很好，也一一回酒致意，後來大家起鬨要她喝下一大杯後上臺唱歌，每唱玩一首就再乾一杯。&lt;br&gt;當時已是十二點多了，我看她已經喝了不少，臉都紅紅的，不過卻變得潤著紅底更迷人了，而且精神很好，一直和別人在說話。&lt;br&gt;看到她那個樣子，我猜是酒精有些發作了，不過我看眾人也是人人臉如關公，我則是事先吞了幾顆胃片，也吃了一些東西再來，狀況還不錯。&lt;br&gt;大夥起鬨時，我本來以為她會推掉，因為生啤酒的杯子真的很大杯，我都未必有辦法一口氣乾下，沒想到她道聲『好！』，大家就熱烈的鼓掌。&lt;br&gt;她雙手舉起了杯子靠到嘴唇，我們開始替她數拍子，一邊替她加油，我看她咕嚕咕嚕的灌下，但也有些從嘴角流入她衣領身體內。&lt;br&gt;等她一口氣的喝完，更是爆出轟堂的掌聲，大家簇擁著她上臺，開始唱吻別我們全班人人都打著拍子跟她唱，當晚氣氛達到了最高潮。&lt;br&gt;等唱完早就有人端上了一杯啤酒給她，她豪爽的仰起頭來就喝，我們一樣給她熱烈的掌聲，一邊替她數拍子。&lt;br&gt;沒想到喝到一半她就嘩啦嘩啦的吐了，幾個女同學急忙把她扶進化妝間，我突然看到她眼角竟倘著淚痕。&lt;br&gt;等女同學把她扶出化妝間，她已醉得走不穩了，同學們問我行不行行，要我送她回家。&lt;br&gt;我自信還可應付，便讓她們把她扶上我的車。&lt;br&gt;上車後，她睜開眼細細對我說：帶我到海邊，我想吹吹風。&lt;br&gt;然後就閉上了眼。&lt;br&gt;我望著她，臉上的妝應該在化妝室洗凈了，素凈的臉龐自有一份脫俗的美，但我住意到她眼角上都是淚痕。&lt;br&gt;我突然覺得她並不是高興的想哭，而是有什麼心事，難過的想大醉一場。&lt;br&gt;開到沙侖，先扶她下車，然後一手攙著她的腰，讓她一手搭在我的肩走向海邊。&lt;br&gt;找了塊平坦的砂地坐下，她的身子很軟很軟，整個都靠在我身上。&lt;br&gt;突然她開始哭起來了。&lt;br&gt;我真的慌了，我最怕女孩子哭了，掏出面紙給她，再輕輕地拍著她的背：沒事了！沒事了！別怕，有我在，有什麼事把它說出來，你會好過一些。&lt;br&gt;我和我男朋有昨天晚上分手了阿！…我驚訝的說不出話來。&lt;br&gt;她們倆個從大一就在一起，感情不一直都是如膠似漆嗎？雖然男友現在正在東引當預官，可是似乎也是甜甜蜜蜜的，上個月不是才從東引回來，我們還看到她們手牽手的去吃飯，怎麼可能那麼快就分了呢？我昨天晚上收到他的信，他說他經過考慮後不可能出國去了，所以不想影響我的前途，以後還是分手對彼此都好。&lt;br&gt;怎麼會這樣呢？學長他成績不是很好嗎？豈只很好，就我所知，學長他是全班第一名畢業，他們倆真的是郎才女貌，不知羨煞多少人。&lt;br&gt;他是家中的獨子，父母親年紀都大了，本來就是希望他畢業後就留在國內，但是為了我，他答應家人出國攻讀碩士兩年後就立刻回國。&lt;br&gt;但上個月他父親心臟病住院，他請假返台回臺南醫院照顧，父親情況是已穩定下來了，只是還很虛弱，不能受到什麼刺激。&lt;br&gt;後來出院回家，家裡請了一個從小就熟識的鄰居女孩看護，她和他家人處的很好，和他也談的來。&lt;br&gt;雖然家人沒說什麼，但是從他們的眼神中可以發現，爸媽年紀也大了，身體也不太好，現在最大的心愿就是希望能很快給他討房媳婦，好在家抱抱孫子就心滿意足了，時在不希望他退伍後再離家遠行。&lt;br&gt;他們也經常有意無意的說如果那女孩是他們媳婦，那是該有多好。&lt;br&gt;他信里說，他回部隊中想了很久，已經跟家裡答應了這門親事。&lt;br&gt;他說他知道我是很好的女孩，他仍然深愛著我，但為了不影響我的前途，也只好跟我說抱歉，希望天若有緣來生在續，以後大家還是當個普通朋有比較適當。&lt;br&gt;他說當兵這段期間他想了很多，部隊的歷練也讓他成長不少，他覺的自己變的更成熟了，也更能為自己的決定負責。&lt;br&gt;服役前他總認為只要靠自己努力，再大的困難總有辦法剋服的，但是現在他覺得人的一生有太多的大風大浪是自己所無法掌握的，這時後他才深深發現其實平凡才是最大的幸福。&lt;br&gt;所以他決定放棄和我出國，而選擇甘於平凡。&lt;br&gt;靠著我胸膛，她斷斷續續的說出她的故事，我想她把心事說了出來後，心情應該比較平穩了，也不再哭了。&lt;br&gt;靠著我她慢慢的閉上了雙眼。&lt;br&gt;摟著她，輕輕的撫摸她的背，讓海風把她發梢吹向我的臉，隨著她呼吸的起伏，我也開始胡思亂想起來。&lt;br&gt;那一刻的感覺好幸福，被一個如此聰慧的美麗女孩所全心全意信任是多麼美的一件事情。&lt;br&gt;深擁著她，我多麼希望她忘掉一切煩憂，讓我好好來愛她、寵她、疼她、保護她，但願這時光就此永遠停止。&lt;br&gt;咕嚕！快樂的時光總是短暫的，我聽到她胃里傳來一陣反胃的聲音，還來不及作反應就嘔…！嘩啦啦地她吐了，最慘的是她正吐在我胸前，而她的衣服也沾了一大片。&lt;br&gt;一股濃濃作嘔，夾著胃酸、未消化的食物、脾酒味嗆鼻而來，我得用力深呼吸才不會反胃也吐出，急忙把她抱到一塊大石下讓她靠著，我把沾滿了嘔吐物的上衣脫下，充當毛巾把她身上的嘔吐物擦掉，再到海邊把衣服洗凈，如此來回數次，才把她衣服上的髒東西擦凈。&lt;br&gt;但是已經有不少的汁液由領口流進她身體內，我想了一下，就動手解開她的鈕子。&lt;br&gt;她穿著那種最普通的膚色胸罩，乳房稱不上很大，但也算的上是婷婷玉立的雙峰了，很奇怪我當時並沒有任何邪念，只是希望能幫她把身子擦乾凈，用毛巾沿著她肩膀、腋下、乳溝、腹部等大致清潔後，我知道還有些汁液滑到了胸罩內，但我不敢碰它，急急忙忙把她鈕子扣上。&lt;br&gt;這時她突然張開眼睛說：謝謝！我愣了一下，心頭突然噗通噗通的跳了起來。&lt;br&gt;我猜她真的醉了，而且也累了，一把將她抱了起來，踏著海砂走回車上。&lt;br&gt;她有點重，但我心裡甜甜的，覺得我就像在抱我妻，並不覺得重。&lt;br&gt;關上車門，我把掉了的上衣穿上，車子開動時，夏夜的涼風從窗口吹進，居然覺得有些冷，急忙把車窗關小，回頭望望身邊的她，她側著頭可睡的正熟。&lt;br&gt;我註意到她的胸前，雖然我已把穢物擦掉，但仍沾了一大片污漬，我心想等會她到了家，可得好好洗個澡才睡，但不知她可有力氣洗嗎？哎呀！想到這裡，我才想到我只約希記得她好像是住在臺北敦化南路，但不知確切地址。&lt;br&gt;我搖一搖她：助教助教，你醒一醒。&lt;br&gt;沒有動靜，再試一次助教助教，你醒一醒。&lt;br&gt;也沒用。&lt;br&gt;算了。&lt;br&gt;我心想，就算現在搖醒了她，以她目前的情況，也問不出個什麼東東，何況就算真的問出來了，現在半夜兩點半送她回家，她家人看到她現在這付樣子，不認為我強暴了她才怪。&lt;br&gt;想了想，還是先回我在學校附近租的房子吧！開到公寓樓下停好，打開車門扶她出來，想了一下，還是攔腰將她抱起，初時不覺的重，待爬上二樓可就氣喘虛虛了，深深吸了一口氣，還好只到三樓就是了。&lt;br&gt;我把她放到我床上，她依然是全身軟軟、虛虛的，略作休息後，我帶了件我的ㄒ恤和條短褲，扶她到浴室盥洗。&lt;br&gt;放好熱水後，用毛巾擦一擦她的臉，她眼睛慢慢張了開來。&lt;br&gt;我放了熱水，你先洗個澡，就可以就寢了。&lt;br&gt;嗯我把門輕輕帶上，將上衣脫下丟入水槽中，回到書桌前，放了張卡農的唱片，點了只煙，開始回想今晚所發生的種種。&lt;br&gt;趁著音樂的空檔，我走到浴室門口，靜靜的都沒有聲音，我猜她又睡著了。&lt;br&gt;ㄎㄡ…ㄎㄡ…，我輕敲著門。&lt;br&gt;都沒有回音。&lt;br&gt;輕輕推開門，看到她還是坐在地上睡的。&lt;br&gt;助教助教。&lt;br&gt;我搖一搖她，忪地睜開眼擡頭望瞭望我，又垂下頭去。&lt;br&gt;助教助教，先洗個澡再睡。&lt;br&gt;我知道。&lt;br&gt;她擡起頭說。&lt;br&gt;放開她準備離開，她的手卻拉拉我，我回頭看看她。&lt;br&gt;我把門關上，我扶她坐上張小板凳，把她頭髮撥到頸後，開始解開她上衣的鈕子，她軟軟的靠在我身上任由我把她襯衫退下，解開胸罩的鈕子，我看到她櫻桃似的乳頭小巧的點在乳房上。&lt;br&gt;望著她的乳房，很奇怪我並沒有任何淫惡的念頭，我只是把她當成一個病人，一個完全信賴、倚靠我、需要我幫助的病人。&lt;br&gt;把她裙子和內褲脫下後，我用毛巾輕輕將她身子擦一遍，再用沐浴乳幫她上了香皂，用水把香皂沖凈後，我深怕她受涼感冒，可是又拿捏不准，隔著浴巾該施多少力量在她身上，於是我小心輕輕的把她的全身擦乾，準備幫她穿上衣服。&lt;br&gt;她的身子完全癱軟在我身上，我竟然感到一種被信任的幸福。&lt;br&gt;這是一種很奇妙的心情。&lt;br&gt;在我完全都沒有得到她心靈的此刻，竟能這麼真實的擁有她的身體。&lt;br&gt;幫她穿上我帶來的ㄒ恤和短褲，扶她到床上，輕輕吻了她的額頭，向她道了聲晚安。&lt;br&gt;把燈熄了，將門輕輕扣上後，帶著我的衣物到浴室中，我打開水籠頭讓冷冽的冷水沿頭衝下，讓我腦筋清醒冷靜，理一理紛亂的思緒。&lt;br&gt;隨意沖洗一翻後，心裡還是不放心助教她，著條短褲回到房裡，她窩在枕頭中，睡像甜甜柔柔的，屋外月光從窗欞照入，映在她安詳的臉上，我竟有一種衝動想去吻她。&lt;br&gt;湊向前去輕輕的吻了她的鼻子和眼睛，她突然一動，嘴裡發出喃喃的囈語。&lt;br&gt;我嚇了一跳。&lt;br&gt;還好，她翻了身又沈沈睡去。&lt;br&gt;回到浴室，把她的內衣褲和襯衫短裙泡到洗衣粉中，到涼臺上抽完一根煙後，用手將她的衣物搓洗一翻。&lt;br&gt;從小除了家中媽媽的衣物外，我從未看過其她女人的內衣褲，當然電視上或街頭百貨公司的不算。&lt;br&gt;用手握著她的胸罩，我竟升起了一股異樣的激情，我開始回想起我幫她解開胸罩的情形，和用手除下她內褲時所看到的濃密黑毛，竟然栩栩如生的在眼前晃過。&lt;br&gt;抑住內心逐漸升起的慾火，急急忙忙用水把它沖乾凈，晾到屋後涼台，我想明天她起床時，應該就會幹了。&lt;br&gt;從衣架上拿了件外套，窩到屋角的沙發，把外套覆在身上，今晚就在這裡打發一夜吧。&lt;br&gt;閉上了眼睛，我覺得身體非常累，但卻遲遲不睡。&lt;br&gt;眼前突然浮起剛纔躺在浴室的她，她全身赤裸的躺在我身上，我的手指輕輕滑過柔膩的肌膚，粉紅的乳頭和柔軟的乳房是多麼誘人，下體不自覺的感到一股腫脹，我用力咬了一下嘴唇，為自己齷齪的想法感到不齒。&lt;br&gt;翻來覆去，我無法控制自己，因為一閉上眼睛就想到她的身子。&lt;br&gt;我奮然爬起來，點了一支煙，覺得頭痛欲裂。&lt;br&gt;睡沙發很不舒服是吧。&lt;br&gt;寂靜的月夜了，她突然冒出一句話。&lt;br&gt;哦，不是不是，我喔我我頭有點疼睡不太著。&lt;br&gt;好像怕被看穿心事，我答的亂七八糟。&lt;br&gt;你醒了啊。&lt;br&gt;我問她。&lt;br&gt;醒來好一陣子了。&lt;br&gt;是我吵到了你了嗎？我問她。&lt;br&gt;喔，不。&lt;br&gt;是月光太美，捨不得睡了。&lt;br&gt;她答道。&lt;br&gt;你躺到我身邊來吧，睡沙發你會著涼。&lt;br&gt;我輕輕爬上床，側著身子在她左邊躺下。&lt;br&gt;她翻了身面對著我，在月光下她的臉龐是如此的清新動人，長長的秀髮映出淡淡的光澤，就像天上的仙女般。&lt;br&gt;我不禁為我剛纔污穢的幻想感到自責。&lt;br&gt;她伸出手指逗著我的唇，輕聲問我：你剛纔心裡在想什麼？是不是在想我。&lt;br&gt;我好窘，我猜我的臉一定紅的像蘋果，嘴裡卻否認：我沒有。&lt;br&gt;你看，臉都紅成這樣還說沒有。&lt;br&gt;她笑著說。&lt;br&gt;我輕輕的撥弄著她額頭的發稍，她仰起頭，閉上了雙眼。&lt;br&gt;懷裡擁著天仙一般的可人我完全無法抗拒這種誘惑，我開始吻她的額頭、眼睛，鼻尖，慢慢的移向她小巧的雙唇，我輕輕的用唇尖微微碰她的唇，她並沒有拒絕，我鼓起勇氣讓雙唇印上她的雙唇，將舌尖伸到她唇里，輕輕的扣啟她的齒隙。&lt;br&gt;在我的逗弄下，她慢慢張開了口，伸出舌頭輕碰了我一下，卻又急忙縮回口中。&lt;br&gt;我把舌尖伸入她的口中，搜尋著她軟滑的舌頭，但她卻有著少女的矜持，任舌軟如泥鰍的在我舌尖滑過。&lt;br&gt;我追逐著她的舌尖許久，直到捉住它，將她舌頭壓住，用力的吸吮她口中芬芳的汁液，她身體抖然一顫，將身子一弓，迎向我的胸膛，我甚至可以感到她微突的乳尖傳來一股熱流。&lt;br&gt;我知道她想要，更狂熱的吻著她微顫的雙唇，一隻手圈著她的頸子，讓右手輕輕游下，輕輕握住乳房，用食指和大拇指揉搓乳頭，讓它由柔軟慢慢硬起。&lt;br&gt;我將頭移下，擁吻著她細嫩雪白的頸部，右手更用力的握弄她的乳房，她雙眼微閉，齒間開始發出低低的呻吟。&lt;br&gt;將她的ㄒ恤從頭套出，她的乳房再度呈現在我面前，但不像前次的蒼白細軟，雙乳襯著潮紅，勇然的挺立著，原本粉紅的乳頭，也在充血的激情下，散髮出狂熱的暈紅。&lt;br&gt;脫下她的褲子，她雙腿很自然的張了開來迎向我，我忙亂的脫光衣物，讓早已充脹到微疼的下體恣意挺出。&lt;br&gt;趴在她身上，我輕輕的愛撫她全身，讓她下體漸漸熱，再吻著她的唇，讓雙手一邊一個的逗弄乳房，慢慢的進入她的身體。&lt;br&gt;她私處有點緊，而且似乎愛液不夠多有點澀，她的呻吟聲也夾雜著哀痛，我看到她美麗的臉龐似乎都扭曲了，便慢慢退出她的身體，湊著她耳邊，我問：會很痛嗎？她回答說：還好，沒關係的。&lt;br&gt;我會輕輕的，如果不舒服就告訴我。&lt;br&gt;嗯。&lt;br&gt;她回答。&lt;br&gt;我開始吻她的唇、她的頸，再吻遍脹紅的雙乳，她的呻吟一波一波的像浪似的傳來，用手輕撫著大腿內側，她濃密的體毛就像一座慾望的探險叢林等我去嘗鮮，舌尖輕佻著她私處，她突然狂浪的大聲嗯哼起來，我將舌頭伸入探幽，她更全身的顫抖呻吟出來。&lt;br&gt;我張開口貪婪的吸吮濃烈的愛液，那愛液就像決堤的黃河狂湧而出，將整個私處沾得黏滑透。&lt;br&gt;我挺起身子，再一次進去，就很順利的深入了，溫熱的肉璧包裹著我的肉棒，一陣陣熱電流不斷由下體湧上，興奮刺激不斷的升高、再升高。&lt;br&gt;我慢慢的來回抽動，她的臉漲成通紅，雙手用力抓住我的肩膀，指甲都陷入了肉里，嘴裡一聲聲不斷的淫叫。&lt;br&gt;我增快衝刺的節奏，她的叫聲便慢慢一聲一聲的升高，直到了高高的山頂，我放慢速度，那又幽幽的降低，再衝刺，又逐漸上楊。&lt;br&gt;我就像交響樂的指揮，帶領著性慾交響樂團，讓激情的樂音在性愛的領空里盡情奔放，樂音時而高楊，時而低回，但這卻是我一生中聽過最動人的交響曲。&lt;br&gt;我感到下體傳來一陣顫慄的興奮，夾著肌肉的抽動沿著脊椎直衝上腦門，我更用力抽動陰莖，讓下體肌肉盡情縮放，她更是迂迴湯漾呻吟叫聲直上雲端，夾著我倆大口的喘氣，精液傾湧而射出、射出、再射出，她狂亂的大淫數聲，便慢慢的平靜下來。&lt;br&gt;我在她身邊躺下，她卻翻了身背對著我，過了一會，我聽到低低的飲泣聲，扳過她身子讓她面對著我，她低著頭淚流滿面。&lt;br&gt;第一次？我問。&lt;br&gt;嗯。&lt;br&gt;還在痛嗎？不會，已經好多了。&lt;br&gt;我也是第一次，不過，別擔心我會負責的。&lt;br&gt;她急急擡起頭用手摀住我的嘴，別那樣說，是我自己願意的。&lt;br&gt;我深深的摟住她，吻著她的唇，低低告訴她不，是我不好，我不該趁你最軟弱的時後佔有你。&lt;br&gt;我得謝謝你今晚對我的照顧，當我吐在你身上的時後，你解開我的衣服時，你卻沒有趁機非禮，我就覺得你是一個正人君子，而當剛纔你幫我洗浴時，我全身赤裸的靠在你身上，你依然心無旁騖的細心幫我洗凈，我雖然全身無力，但意識卻很清楚，我當時好感動，覺得你是一個可以倚靠的對像，便決我只是把你當成一個需要我幫助的人，一心一意的希望你能夠舒舒服服的就寢，根本沒有想那麼多。&lt;br&gt;別說了，我累了，睡覺吧。&lt;br&gt;她小聲的說。&lt;br&gt;我將她擁在懷裡，她慢慢閉上眼睛睡了，我覺得當時我好幸福，真盼時光永遠靜止，迷迷糊糊就睡了。&lt;br&gt;隔天我被一陣陣刺眼的陽光螫醒，看看表已經十點多了，身邊空空如也，她早已走了，我用力揉一揉眼睛，懷疑昨晚是作夢一場。&lt;br&gt;</content></item></essay>