<essay><item><title>女家教–超經典之作(2)</title><author>床上伴侶</author><content>　　「我怎樣了？」我一頭霧水。&lt;br&gt;　　「老師妳不要光哼，也要說點話啊！」&lt;br&gt;　　這個小色狼，原來是要我說一些淫穢的話，我當然知道是那些話，但我怎
?說的出口呢？他看我在猶豫，又把雞巴用力往陰道深處擠，用龜頭去磨擦我
的花心。哎喲喂呀！磨的我手軟腳軟，好舒服又好難受，需要更強的抽插才能
彌補那股空虛感。&lt;br&gt;　　「啪！」他用力打了我屁股一巴掌，「要不要說？不會我可以教妳。」&lt;br&gt;　　「好…好啦！你…啊……小變態！」沒辦法，只好依他，真應了一句臺灣
俗語：強姦還要人喊爽。&lt;br&gt;　　小志看我屈服了，立刻又恢復抽插。好像是要給我點獎勵一樣，小志插的
更用力，行程更長，每次都只留下龜頭在陰道里，然後狠狠的一插而盡，小肚
撞在我的屁股上發出「啪！啪！啪！」的巨響。&lt;br&gt;　　「啊…啊…爽…爽死了…啊啊…媽啊…啊…啊…輕一點…啊啊…不行了…
啊…太…太舒服了…啊啊…要…要洩了…啊…啊…饒命…啊啊…啊…小志…小
志的…雞巴…太…太厲害了…姊姊…太…太爽了…要死了…啊…啊…又來了…
洩…洩了……」&lt;br&gt;　　我這才發現，要叫這些淫話其實很容易，真正困難的只有第一句，一旦喊
出第一句，其他的就很自然的可以脫口而出。尤其在小志這種超大ＳＩＺＥ的
雞巴抽插下，不這樣子叫，還真難宣洩體內積壓的快感。&lt;br&gt;　　「啊…啊…姊姊…愛死…啊…小志的…小志的雞巴…啊…好棒…超…超級
大屌…啊…爽…乾死姊姊…一輩子…啊啊…乾一輩子…啊……」&lt;br&gt;　　其實小志才幹了六、七分鍾左右，但我感覺好像被幹了三四十分鍾似的，
就像溺水的人一樣，我的雙手瘋狂的去抓一切可以抓到的東西：枕頭、床單、
衣服。在一陣痙攣中，我又達到高潮了。&lt;br&gt;　　「老師，我們換個花樣好不好？」&lt;br&gt;　　「嗯。」我還能說什?，全身都虛脫了，只能任他擺佈。&lt;br&gt;　　他將雞巴留在我的陰道里，扶著我的腰，慢慢的將我帶下床，一步一步走
到他的書桌前。我撐著書桌，打開雙腿，屁股向後翹著以迎合他的雞巴。桌上
的電腦還在播放著那片色情光碟，片中的女演員正被男人瘋狂的乾著，小志把
耳機戴到我頭上，片中女演員的叫床聲立刻傳入我耳中。一切就緒後，小志又
開始抽插，乾的又快又狠，「啊…啊…啊……」看著螢光幕內的肉搏戰，聽著
激烈的浪叫，小穴中還有一隻特大號雞巴不斷撞擊花心，我好像已經溶入片中
，正加入他們的性交。&lt;br&gt;　　「啊啊…啊…啊…小志…太會幹了…舒服…爽啊…姊姊…好喜歡…好喜歡
…和小志乾…啊…啊…姊姊…姊姊…不行了…啊…啊…要…要洩…啊啊……」&lt;br&gt;　　我再度達到了高潮。幾乎同時，小志也到頂了，他匆匆拔出陰莖，把我轉
過身來，跪在他面前，一股股濃精適時噴出，全部落在我臉上。&lt;br&gt;　　小志深深的呼了一口氣，露出滿足的笑容，手扶著他那根還沒變軟的雞巴
，輕輕在我臉上畫著，將白稠的精液撥到我嘴唇上，用力想擠進我嘴裡。我雖
有點反感，但拗不過他，只好順從的張開小嘴，將他的雞巴連帶精液含入嘴裡
，輕輕的吸吮。他的精液腥腥的，有點像漂白水，還好我不是第一次吃精液，
所以不至於太噁心。&lt;br&gt;　　完事後，小志話也沒說就離開房間，留下我獨自躺在地板上，仍不停的喘
氣。過了一會兒，我稍?清醒了，自己拿了面紙將臉擦拭乾凈，然後坐到沙發
上，望著散落一地的衣物和被撕碎的內褲，慢慢的回到了現實。我被強暴了！
被我的學生強暴了！我感到無比的屈辱，本來應該穿了衣服立刻就走，但奇怪
的是，心裡又有一點捨不得。一方面是除了牛仔褲外，我已經沒有一件完整的
衣物，另一方面，我有一股十分滿足的感覺。我不承認自己很淫蕩，至少在他
插入前，我的心理確實是在抗拒的。雖然一旦開始被乾後，我的心理也投降了
，但我不相信有那個女孩被這種粗大的雞巴插進去，還會說不要的，就算說也
應該是在裝腔做勢。或許我的身體的確比較敏感，比較容易興奮，但這不代表
我就是淫蕩，至少在此之前，我的性經驗不過兩個人，不像小甄，換男朋友像
在換衣服一樣，還有過好幾次一夜情。&lt;br&gt;　　胡思亂想中，小志回到房裡，他已穿回內衣褲，他一進來，拉了我就往外
走，也不讓我穿回衣服。我遮遮掩掩，驚惶的隨他下了樓，深怕突然冒出什?
人，看到我的醜態。他帶我穿過客廳，從角落的一道樓梯下到地下室，原來下
面有一個溫泉浴室，浴池裡已放滿了熱騰騰的溫泉。&lt;br&gt;　　「老師，泡泡溫泉吧，可以消除疲勞。」&lt;br&gt;　　原來他離開房間就是來準備溫泉的，我心裡掙紮好久，難倒就這樣原諒他
嗎？但又不知道該怎?斥責他。無奈之下，試了試水溫，慢慢的坐進浴池。嗯
，的確不錯，溫熱的泉水，伴著淡淡的硫磺味，確實讓每一寸肌膚頓時蘇醒。
我以?小志會一起進來泡，但這個小色狼卻只是靜靜的站在池邊，用色眯眯的
目光上上下下瀏覽我的胴體，雖然已經被他乾過了，但還是被看的渾身不自在
，羞的滿臉通紅。&lt;br&gt;　　「小志，你先出去，讓姊姊安靜的泡一泡。」我已經不好意思再自稱老師
了。&lt;br&gt;　　小志搖搖頭，迅速脫掉內衣褲，沒想到才做完十多分鍾左右，他胯下的雞
巴又已經一柱擎天了。我一直到現在，才真正看清楚他的身體。說真的，他的
體格可以稱的上是完美。虎背雄腰，肌肉結實，全身上下沒有一寸贅肉，又有
一根超級巨屌，真難以相信他才十五歲。如果他不要有那張白癡臉，就真的是
上帝傑作了。&lt;br&gt;　　他慢慢走進池子，到了我身旁坐上，右手摟著我，左手在我修長的雙腿上
游移，嘴裡不乾不凈的說：&lt;br&gt;　　「老師的腿真美，又長又直，光看妳的腿老二就硬起來了。奶子又大又挺
，揉起來真爽。還有老師的屁股……」&lt;br&gt;　　我快聽不下去了，只好轉移話題問他：「你才十五歲，怎?好像有不少經
驗？」&lt;br&gt;　　他笑了笑，先牽著我的手去握住他的大雞巴，然後揉著我的乳房，得意的
說：&lt;br&gt;　　「還好啦，我和我的一個死黨阿廣，號稱我們學校的雙炮王，全校的騷包
，八成以上我們都乾過，一、二、三年級都有，每次都乾的她們哎哎叫，要死
要活的，現在整天纏著我們，要我們替她們止癢。每次我們想打炮，就隨便找
幾個浪妹到學校頂樓去乾。有一次放學後，我們把一個拿獎學金的校花騙到司
令台後面開苞，幹了她兩個小時，爽的她差一點昏過去。別看她平常一副大家
閨秀，跩的二五八萬的，叫起來真夠騷的。現在我們的報告功課都由她包辦，
寫好後我們就乾她一頓做獎勵。不過這些騷貨，沒有一個比的上老師，老師的
屄又嫩又緊，夾的我好爽……」&lt;br&gt;　　對他這些惡行及粗鄙的言詞，我只能皺著眉頭忍耐。他見我不答腔，有點
無趣，就把我的頭轉向他，湊上嘴親在我的櫻唇上，舌頭迅速鑽進我嘴裡，不
停的挑動我的香舌，將它引出口外。我們兩條舌頭纏在一起，互相攪動，唾液
從嘴角不斷溢出。沒想到這小子接吻的功夫也那?好，吻的我意亂情迷，嬌喘
連連。他的手也沒閑著，一手揉著我的奶頭，一手摳弄我的嫩屄，而我也不甘
示弱，努力套弄著他的大雞巴。&lt;br&gt;　　兩人在池裡彼此愛撫了七、八分鍾，我已經漸漸吃不消了，喘息聲越來越
重，但沒想到他也快爆發了，看他急忙抽回他的雞巴，將我帶出浴池，喘著氣
說：「老師，你真厲害，差點被妳弄的洩精。來，妳躺下，我幫妳馬殺雞。」
看他一副狼狽的樣子，我不禁感到好笑，看來他雖然有一根大雞巴，但持久力
卻只是普通而已。&lt;br&gt;　　我想看看他還要玩什?花樣，就依他的要求趴在地板上的一條大毛巾上，
接著他便開始替我按摩。他可能真的學過幾手，開始倒是按的中規中矩，不過
慢慢就變質了。他用舌頭從我肩膀開始，一寸一寸的往下舔，經過背部，腰，
屁股，大腿，小腿，舔遍每一處肌膚，連腳趾縫都不放過。我很怕癢，但這種
細細的，麻麻的癢，我不但可以忍受，而且覺得癢的很舒服，嘴裡又不禁哼起
來了。&lt;br&gt;　　舔著舔著，終於到了重要部位，小志先撥開我兩片屁股，對準我的屁眼，
將舌尖輕輕刺入少許，「啊……」我好像突然受到電殛一樣，全身一顫。&lt;br&gt;　　「老師，妳的屁眼好像特別敏感喔。」居然被小志發覺了，這小子讀書那
?低能，做愛卻頗有天份。小志找到我的弱點，便加緊進攻，才一會兒功夫，
我就淫聲四起，不由自主的扭動細腰，將屁股越翹越高。&lt;br&gt;　　「小志…啊…啊…饒了姊姊…啊…好舒服…啊…可以了…啊…夠了…啊…
姊姊…啊…受不了…啊…可以插了…啊…求求你…趕快插…啊……」&lt;br&gt;　　我渾身又熱又癢，像千萬隻螞蟻在爬，顧不得自尊心，開始哀求。但小志
不但不開始乾我，除了繼續舔我的屁眼外，還用手指輕輕捏我的陰核。雙重刺
激下，我更是潰不成軍，淫水四溢。在迷迷糊糊中，小志鑽進我的胯下，將雞
巴送到我嘴邊，要我替他吹喇叭，我沒有選擇餘地，只好含住他的雞巴，頭一
上一下的替他口交。但小志的雞巴實在太粗了，沒幾下我的嘴已經開始發酸，
只好吐出他的龜頭，改用手替他打手槍，並用舌頭舔他的馬眼。而小志則專心
吸著我的陰核，更將手指插入陰道里抽送。&lt;br&gt;　　「啊…啊……舒服…啊…啊…爽…啊……爽…啊…天啊…天啊…啊……」&lt;br&gt;　　我又不行了，下體一陣酸麻，一股股陰精像洩洪一般噴出，全部灑在小志
臉上。洩精後我整個人癱在地上，四肢乏力，而他卻絲毫不給我休息，立刻將
我翻成仰卧，扒開我雙腿，對準洞口，那隻大雞巴狠狠的一插而盡。&lt;br&gt;　　「啊…啊……不行…啊…會死…啊啊…好爽…啊……我的天…啊……大…
大雞巴…用力…啊……饒命…啊…啊……太…太爽了…啊……要…要飛了…媽
啊……升天了…啊…啊……」&lt;br&gt;　　小志雙手抓著我的奶子，快馬加鞭的一陣猛插，乾的我胡言亂語，一會兒
討饒，一會兒喊爽。小志一口氣插了一百多下，才慢慢停下來（一方面可能也
怕太快洩精）。接著他將我抱起來走進浴池，我倆面對面坐著，我跨坐在他大
腿上，一邊緊緊抱著他，一邊扭動著屁股，讓我的小穴一上一下的套著他的大
雞巴。&lt;br&gt;　　「嗯……小志的雞巴真大……喔…姊姊好舒服……」由於水的阻力，我們
的動作不能太激烈，這正好讓我倆都能休息一下。過了一會兒，小志又忍不住
了，他的雙手繞到我背後抱住我的屁股，將我?到池邊。我兩隻手臂撐在池沿
上，身體浮在水面，兩腿張開，小志則扶著我大腿，開始加速插我。&lt;br&gt;　　「啊…啊…小志…別急嘛…啊…啊…好爽…小志…真會幹…啊…乾的好棒
…爽…啊…真爽…爽死姊姊了…啊……」小志像只出閘猛虎，瘋狂的抽插，弄
的水花死四濺。&lt;br&gt;　　「啊啊…太美了…天啊…姊姊…啊…姊姊…啊…從來…啊啊…沒那?爽…
啊…小志…大雞巴…粗雞巴…啊啊…乾我…啊…啊…到了…到了…啊啊…要死
了…啊…啊……」&lt;br&gt;　　我竭力嘶喊，淫聲浪語，已經不知羞恥?何物。在我瘋狂的叫聲中，我率
先達到了高潮，過了約二十秒鍾，小志猛然拔出雞巴，我還來不及躲，一股股
白稠的精液再度射的我滿臉都是。&lt;br&gt;　　「唉，又被幹了一次！第一次還可以說是被強姦，第二次要怎?自圓其說
呢？」我暗自歎了口氣，有點後悔，也有點生氣自己竟然那?耽溺在肉欲中。&lt;br&gt;　　我倆稍微沖洗一下，他拿了一件Ｔ－ｓｈｉｒｔ讓我穿上。我看看時間已
經晚上十點多了，於是打算離開，但他堅持用機車送我下山。我還真的以?他
要送我，沒想到這個小色鬼反而往山上騎。我們沿著陽金公路兜風，一路上他
不斷說一些靈異故事。我當然知道他在玩什?把戲，但還是越聽越害怕，忍不
住緊緊環抱著他，胸部貼著他的背，越貼越緊。&lt;br&gt;　　騎了一陣，他停在路旁一座涼亭，說是要看夜景，就把我拉進涼亭里，也
不管會不會被經過的車輛看到，只利用涼亭里的木桌稍做掩蔽，又動手把我脫
個一絲不掛。我半推半就地先替他吹喇叭，之後在夜風的吹拂下，他狠狠的又
把我幹了一頓。由於這是我第一次打野炮，剛開始我擔心會被髮現，一直無法
投入。但在他強而有力的抽插下，我漸漸忘記了身旁經過的車輛，開始不斷浪
叫，而他之前已經洩了兩次，所以這次又乾的特別久，插的我聲嘶力竭，洩了
又洩。&lt;br&gt;　　「啊……不行了…小志…饒了姊姊……啊…不要插了…啊……姊姊的小洞
洞要壞掉了…饒了我…啊……」&lt;br&gt;　　我已經筋疲力盡，也不知高潮了多少次，全身好像要散了，而小志還毫無
要洩精的跡象。小志看我真的不行了，只好拔出雞巴，但卻一臉意猶未盡的樣
子。我們穿回衣服後，他便騎車載我回家，在我家的樓梯間里，他又拉著我，
不讓我進門，一臉委屈的要求我：「老師，不然你替我吹出來。」我不忍心看
他一臉可憐樣，只好跪在他前面，替他脫掉短褲，將大雞巴含入嘴裡，就在我
家門口幫他吹喇叭。</content></item></essay>