<essay><item><title>淫蕩的女大學生跨年實錄</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;「是我啦，才剛回家，等一下就去華納威秀跟你集合，先掰掰啰！」&lt;br&gt;我跟男友約好先去看一場電影，然後再去１０１前跨年。前幾年因為出國玩
的關係，除夕的時候都不在家，今年好不容易可以在臺北跨年。聽同學說很多人
都會去倒數，不知道現場會不會很擁擠，我邊光著身體在鏡子前擦睫毛膏邊想。&lt;br&gt;我把燙捲的的慄褐色長髮夾好，然後打開衣櫥，先拿出一套淡紫色胸罩和細
帶丁字褲小心的穿好，再穿上剛買的鮮黃色緊身露腰針織衫，和去學校時常穿的
淡藍色低腰超短牛仔裙。&lt;br&gt;我邊想著同學說的跨年的事，邊對著鏡子把超短裙稍微往下拉，然後把丁字
褲細帶往上拉到露出的白皙腰部。因為牛仔裙很緊，我把牛仔裙背面下方的拉煉
稍微往上拉一些，裙子後方的開叉變大後才比較好走。&lt;br&gt;我對著鏡子看了看我最得意的兩條白皙長腿，突然想到前天在學校，因為坐
著時沒用手壓住這件超短裙前面，就被同班的大餅、阿哲和小偉用手機輪流偷拍
了好幾張照，還好我那天剛好穿的是普通的粉紅色單色內褲，否則不知道會被人
家怎麼想……&lt;br&gt;因為天氣不冷，我穿上銀色的發泡短背心，小心的對著鏡子再補一下粉底和
口紅，就拎起包包出門。下午捷運的人不多，我很順利地就坐到市府站。&lt;br&gt;一到華納威秀，男友立刻從人群中叫住我，他一到我身邊，手馬上勾到我露
出的腰上，然後摸著我的丁字褲腰帶說：「今天穿這樣很搶眼喔！小騷貨。」&lt;br&gt;「人家只是想讓你看新買的上衣而已啦！不是小騷貨～～」我撒嬌的說。&lt;br&gt;「開玩笑的啦，外文系的系花怎麼會是騷貨咧？你這件新上衣很亮眼喔！跟
你超白的皮膚很配，我喜歡。電影快開演了，我們進去吧！」&lt;br&gt;「好呀！」男友喜歡我的新上衣，讓我覺得很開心。&lt;br&gt;電影院裡面的人好像比平常多一些，我斷斷續續地看著電影，模模糊糊的只
記得我的雙腿一直張開著……當我們走出電影院時，我對電影的內容也沒什麼印
象，只知道濕透了的丁字褲裡面多了一截跳蛋的繩子……&lt;br&gt;男友帶著我到美食街的角落吃飯，吃飯的過程中，我不小心又再到了一次高
潮……等到我們吃完飯走出美食街的時候，我兩條腿已經發軟，還好男友按遙控
器時都會抱著我，我才勉強還能慢慢的走……&lt;br&gt;我們走出華納威秀，就聽到巨大的音樂聲從市*廣場傳來，我們隨著人群
往市*移動，附近看得到的地方到處都是人，但並沒有非常的擁擠。等到我們
稍微走近市*，遠眺舞臺的方向，才看到舞臺前擠滿了黑壓壓的一大群人。&lt;br&gt;我打起精神，跟男友說我想去看表演。我們往舞臺前擠去，人比我想像的多
很多，因為實在太擠了，偶而我露出的腰部就會不小心被碰到……&lt;br&gt;我們擠到實在不能再前進的地方纔停下，我往周圍一看，氣氛很Ｈｉｇｈ，
大家都很興奮的跟著臺上的音樂擺動，男友拿出數位相機一直拍照，等到他看到
他喜歡的ＳＨＥ上臺時，整個人興奮得只記得拿著相機拍個不停。&lt;br&gt;男友沒空閑搞怪，我才稍微能松一口氣，等到發軟的腿比較有力氣了，我就
也隨著音樂的節奏扭動起來。&lt;br&gt;因為非常擁擠的關係，我感覺我扭動的屁股碰到後面的人……我回頭一看，
一個長像木訥的中年上班族臉色有點不自然的站在我後面，我對他很甜美的說了
聲「對不起～～」，又回過頭來隨著音樂扭動屁股。&lt;br&gt;我邊扭擺著，邊覺得我扭動的屁股好像一直碰到後面的一隻手臂，我沒有多
想的繼續扭動屁股，那隻手好像就越來越常碰到我的屁股和露出的腰……&lt;br&gt;等到伍佰上臺，我跟大家一起興奮地舉起雙手歡呼時，因為露腰上衣和背心
跟著我的動作往上揚，那隻手就直接碰到我露出的後背！等到我把手放下繼續隨
著音樂扭動時，那隻手臂已經直接貼住我的腰，隨著我扭擺的動作磨擦著我細嫩
的皮膚……&lt;br&gt;陌生人的體溫直接從那手臂傳到我的身體，讓我覺得全身發熱起來……我頭
腦發暈的繼續隨著音樂扭動屁股，那隻手也跟著摩擦著我的後背，有時後就隨著
我的動作伸進我的發泡背心裡面……&lt;br&gt;男友突然跟著伍佰高亢的音樂大叫一聲，我也回過神來隨著音樂的節奏舉起
雙手，搖起屁股來，不知不覺中那隻手已經漸漸的伸入我的外套里，然後把我的
針織衫往上推……&lt;br&gt;我不知道該怎麼反應，只能繼續隨著音樂扭動屁股……過了不久，我感覺針
織衫後面已經被拉到胸罩上面！然後那隻手就直接抓住我胸罩的背扣！我只好稍
微放慢上身的動作，從包包拿出面紙稍微擦了擦發熱的臉……&lt;br&gt;那手在我的背後動作了一陣子，突然間我的胸罩就整個松掉，我還來不及反
應，那隻手已經從我腋下向前移，直接就抓住我的左乳！&lt;br&gt;乳房被陌生人一握住，我頭暈目眩得差點就又要腳軟！我把身體向右靠到還
在拍照的男友身上，男友跟著就低下頭大叫著問我：「好玩嗎？」&lt;br&gt;我回過神來，遲疑了一下，才滿臉發燙的也說：「嗯，好玩……」我邊說，
邊感覺陌生人的手正用力揉捏著我腫脹的乳房……不但如此，另一隻手也摸到我
整個露在超短裙外的大腿上！&lt;br&gt;我感覺那隻手好像想拉起牛仔短裙，但因為牛仔裙很緊，沒有辦法再被往上
拉，我感覺在我針織衫里的手突然放開乳房，然後裙子後擺的拉煉就動了起來！&lt;br&gt;我想起還在小穴的跳蛋，趕緊把左手往後伸，雖然撥到了那雙手，但裙子後
面下擺的拉煉已經被往上拉！我感覺屁股肉接觸到涼涼的空氣，然後就有一隻手
直接摸到小穴上！&lt;br&gt;我緊張的看了還一無所知的男友一眼，一邊用左手往下伸要保護小穴，但來
不及了！陌生人已經撥開丁字褲，摸到跳蛋的細繩！&lt;br&gt;我感覺腦中一陣暈眩，陌生人的手已經直接插進濕爛的小穴，把跳蛋挖了出
來！我「嗯～～」的哼叫了一聲，還好聲音被巨大的音樂聲蓋住。我雙腿完全失
去力氣，只能往後貼著陌生人，靠他插在我兩腿間的手支撐著我的身體……&lt;br&gt;我左手緊抓著跳蛋的細繩，然後終於不得不回頭，用乞求的眼神看了中年上
班族一眼，跳蛋就又回到我的手裡。我鬆了一口氣，回過頭來，配合上班族的動
作把雙腿乖乖的張開，然後濕嫩的小穴就被挖揉了起來……&lt;br&gt;「哇！是白歆惠耶！」我突然聽到男友興奮的聲音，他拿起照相機拼命往前
擠過前面一個人，我卻雙腿發軟得不能動……因為男友一走，陌生人就突然更用
力地挖弄小穴！&lt;br&gt;我一邊感覺腫脹的左乳又被抓住捏揉，一邊苦悶地剋制著想不嬌喘……但還
沒幾下，陰核突然被劇烈地搓揉，我感覺眼前一陣空白，忍不住就發出「嗯～～
嗯～～」的媚叫聲到了高潮……&lt;br&gt;陌生人把濕透的手在我還在發抖的屁股上抹了抹，我卻看到男友已經轉身往
我這邊移過來了！只好趕緊把跳蛋塞回小穴，把丁字褲撥好，然後就又配合起音
樂無力地扭動身體。&lt;br&gt;男友一回到我身邊，就用左手摟住我的肩膀，然後得意的大吼說：「超爽！&lt;br&gt;這次她又故意穿幫了，還好我有幫她留下全紀錄。」&lt;br&gt;男友邊說邊左右張望一下，然後就興奮地用手往下伸，我還來不及阻止，男
友的右手已經插進我的丁字褲內！還好陌生人的手也及時離開我的屁股。&lt;br&gt;男友的手一伸進丁字褲就直接插進小穴，才被挖弄到高潮的小穴又被挖弄，
害我敏感得簡直要哀叫出來！男友邊挖著我的小穴，邊貼著我的耳朵說：「怎麼
還那麼濕？看來系花很喜歡跳蛋喔！嘿嘿……」因為腦中一片空白，我張著嘴卻
說不出話來……男友才再挖弄幾下小穴，我就又「嗯嗯～～嗯嗯～～」的哀叫著
到了高潮！&lt;br&gt;男友把跳蛋塞回我濕糊糊的小穴中，幫我把裙子整理好，然後就立刻又專註
地拍攝起臺上的林志玲。我一邊感覺陌生人的手又再撥開我的內褲，一邊聽到林
志玲和胡瓜在臺上說：「新的一年，就要來臨了，讓我們一起來倒數！二十、十
九……」&lt;br&gt;四周所有的人都跟著大喊著倒數數字，我也無助地張著雙腿等待著……我一
邊聽著男友倒數的聲音，一邊任由陌生人把我身體往側推，他的手伸進針織衫摸
他剛纔還沒摸到的右乳，另一隻手的手指則慢慢插進我濕嫩的小穴，然後把跳蛋
往裡推……&lt;br&gt;騷癢的小穴好不容易吸吮住陌生人的手指，我才舒了一口氣……但小穴還來
不及被挖弄，不知道為什麼手指又拔出去！我正感到空虛，陌生人沾濕了的手指
已經往後移到我的肛門！我還來不及思考，手指已經插進我還沒被任何人玩弄過
的肛門！我感覺一陣疼痛，手指已經漸漸整個沒入我的肛門中……&lt;br&gt;手指漸漸挖揉起我的肛門，突然小穴里的跳蛋也動了起來！我感覺玩弄著我
右乳的手突然很快地抽走，我抬起頭，男友正親密地靠過來，他抱住我的肩膀，
然後把掌中的搖控器拿到我眼前，直接就開到最大！&lt;br&gt;兩個肉洞一起被激烈地玩弄著，我感覺全身好像要痙攣起來！恍恍惚惚中，
我聽到四周的人大喊著：「……三、二、一！新年快樂！」但我卻只能恍恍惚惚
地發出「新……年……嗯～～嗯～～嗯嗯～～嗯嗯嗯嗯～～」的媚叫聲連續高潮
了好幾次！&lt;br&gt;我雙腿顫抖著，一邊感覺陌生人的手從我肛門中抽出去……我雙腿發軟得只
能抱住男友，男友扶著我全身無力的身體，然後在我耳邊說：「新年爽快！」他
說完，才得意地把跳蛋從我小穴里挖出來。&lt;br&gt;直到我感覺兩個肉穴都沒再被刺激了，才勉強用正常的語調跟男友說「新年
快樂」。我放開男友站好，男友隨即又把握最後的機會拍林志玲照片。&lt;br&gt;我因為腳還有點軟，所以沒站穩就又往後倒，但一往後靠，肛門又被搓揉了
起來……我感覺一根怪怪的東西抵在肛門口，我喘了一口氣，那根東西就慢慢插
進我的肛門內……但好像還沒有完全插入，陌生人的手就消失了，接著裙子後面
的拉煉就被安靜地往下拉好。&lt;br&gt;雖然陌生人的手還是有意無意地在碰我的屁股，但不知道為什麼我突然覺得
有一點空虛的感覺……&lt;br&gt;倒數結束後，人潮開始消散，擁擠的狀況也不再那麼嚴重。我和男友隨著人
群離開１０１前面，因為下體有異物的關係，我走得比較慢……我回過頭望了好
幾眼，那中年上班族都一直盯著我看。&lt;br&gt;我們走到捷運站前，男友問我要不要到他的住處過夜？但我一看到那擁擠的
要搭捷運的人潮，卻突然就脫口說爸媽要我跨年後趕緊回家過夜。&lt;br&gt;男友送我到捷運站口，因為人太多了，我說我自己去搭車就好，男友才依依
不舍的跟我說再見。&lt;br&gt;我好不容易擠進捷運站的化妝室，在廁所里小心的脫下裙子，然後忍耐著刺
激感，很勉強地把插在肛門的東西抽出來，拿到眼前，原來是一張捲起來的紙，
我打開紙，裡面有一隻手機號碼。&lt;br&gt;我猶豫了一下，就把紙張丟到馬桶衝掉。我用衛生紙擦了擦紅腫的小穴，再
站起身來把衣服穿好，然後拎著外套走出廁所。&lt;br&gt;我走到化妝室的鏡子前，稍微把妝補了一下，然後把頭髮也整理好。我對著
鏡子想了一下，就把低腰裙往下拉，把露出來的粉紫色丁字褲再拉高，然後回過
頭把裙子後面的拉煉往上拉開到大腿跟，才拿著外套走出化妝室。&lt;br&gt;</content></item></essay>