<essay><item><title>給同學的弟弟幹了</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;前幾天為了拿回我的課本和筆記，我到一個女同學家裡去，不過由於事先沒和她約好，所以撲了個空。&lt;br&gt;「那妳要不要先進來坐坐？她可能待會兒就回來了。」&lt;br&gt;她弟弟很有禮貌的問我，我想反正也沒事，就先進去等她。她弟弟叫小強，現在正在念高中，長的高高帥帥的，算是一個美少年吧！我以前就曾經來過她家，也和小強見過幾次面，所以和他也不太陌生。&lt;br&gt;那天正好有一些同學來找小強，所以在他家的客廳里，除了我以外都是一些高中的小男生。我們坐在沙發上看電視，小強坐在我旁邊和我一邊看電視一邊閒聊，我知道小強蠻喜歡我的，每次我來的時候，他總是纏著我聊天。由於人很多，沙發的位置不太夠，所以小強和我坐的很近，偶爾他的手臂會不小心碰到我的胸部，他總是會緊張的說對不起，我笑著說沒關係。其實我內心很喜歡和他親近的感覺呢！&lt;br&gt;我身上穿著一件鮮黃色的短袖連身裙，緊身的那一種，裙子很短，露出我粉嫩的大腿，而且幾乎要看到內褲，……不過沒有人會看到的，因為我根本就沒穿。這麼辣的裝扮，使我在進門之後，就不斷地被好幾雙眼睛盯著，這些小男生正處青春期，對異性有反應是很正常的，尤其是像我這麼迷人的小姐姐，一定令他們異常興奮吧！&lt;br&gt;過了不久，小強按耐不住了，開始把手放在我的大腿上，我沒有抵抗，而且還抓了一個抱枕放在腿上，掩飾他的動作，以免被他同學看到。我們兩個不動聲色，像是在專註地看電視，其實在抱枕底下小強已經把手漸漸地伸進我的連身裙內了。&lt;br&gt;我把雙腿微微分開，好讓他可以直接攻入我的私處，他沿著大腿內側，輕輕地往裡面摸，很快地他摸到了我稀疏柔軟的陰毛，然後停下動作，訝異的看著我，他發現我沒有穿內褲。我給他一個甜甜的微笑，然後把食指放在唇邊對他眨了眨眼睛，「不可以說喔……」我悄悄地說。&lt;br&gt;他知道我不會抵抗之後，就開始大膽地撫摸我的私處，我看見他兩腿之間有明顯的鼓起，不過他儘量調整坐姿，讓勃起不那麼明顯。其實我覺得他根本不需要掩飾，他的一些同學早在我剛進來的時候就勃起了。&lt;br&gt;在他的挑逗之下，我很快的就濕了，淫水潺潺地流出。然後他進一步地把手指插入，在陰道口進進出出，使得我開始輕聲地喘息，雙手緊抓著抱枕。&lt;br&gt;「娟娟姐，妳是不是不太舒服？要不要到房間休息一下？」&lt;br&gt;小強突然抽出他的手，以所有人都聽的到的音量問我，我明白他想在房裡和我做愛，就點點頭起身和他到房間去了。&lt;br&gt;一進房間他就脫掉我的連身裙和胸罩，使得我幾乎全身赤裸，只剩下襪子沒脫，他把我壓在床上，吸舔我的乳房，我的乳頭很快的就硬了起來。然後他脫掉褲子，彈出早已勃起的陰莖，就直接插了進來。&lt;br&gt;「啊……」我叫了出來，然後他開始挺著腰用力的抽插乾我。&lt;br&gt;「啊……啊啊……」&lt;br&gt;「啊，娟娟姐，妳的那裡好緊，啊……好舒服。」&lt;br&gt;不知道是不是因為年紀輕的關係，我雖然性經驗多，但陰道還是如處女般的緊。……小強的動作很生澀，我想他可能是第一次吧！果然在幾分鐘後，他就射精了。他抽搐了幾下，把精液全都射在我的陰道裡面。他抽出陰莖之後便摟著我，我倒在他的懷中喘息。&lt;br&gt;「……強，你弄得娟娟姐好舒服，人家還要……」&lt;br&gt;我一邊說一邊握著他的陰莖上下套弄，沒多久它又硬起來了，我便低下頭去將它含在口中，小強也一邊玩弄著我的乳房，一邊讓我替他口交。&lt;br&gt;「娟娟姐，妳好漂亮……讓我再好好的愛妳一次吧。」&lt;br&gt;我停止口交，然後趴在床上，將屁股高高地抬起。&lt;br&gt;「嗯……這次從後面進來好嗎？」&lt;br&gt;我感覺到私處流出大量的液體，沿著大腿內側滴下，小強受不了誘惑，很快地又插起我來。這時我突然發現，在房門口有許多雙眼睛在偷窺，原來小強的同學們早就發現我們在房間做愛了，一群小男生擠在門口看免費的Ａ片。不過我不但裝作不知情，還更淫蕩的呻吟，讓這群觀眾能一飽眼福。「啊啊……強……啊……不要……不要停……啊……弄得人家……喔……啊啊啊……」&lt;br&gt;小強可能因為剛剛已經射了一次，所以這次很持久，再加上旁邊有別人在偷看，我這次終於達到了高潮。&lt;br&gt;「啊……啊……人家要洩了……啊啊啊！」小強把陰莖抽了出來，要我再替他口交。&lt;br&gt;我吸舔他龜頭上的液體（可能大部份是我自己的淫水吧！），然後用我的小口吞吐他的陰莖，有時候我也舔舔他的陰囊和睪丸。就這樣舔了不久以後，小強把精液射入我的口中，然後倒在一旁休息。我沒有將全部的精液吞下去，只喝了一些，其他的精液沿著我的唇邊流出來，我讓精液留在我臉上，沒有去擦拭。&lt;br&gt;這時我對著門口的那些觀眾說：「嗯……你們還有誰想要來乾娟娟的啊？」&lt;br&gt;我張開澄澈的大眼睛，用表情和言語挑逗他們。他們先是愣了一下，然後打開門一群人蜂擁而上。動作比較快的那個人已經脫好褲子，把陰莖直接插進人家的陰道，由於剛剛看了一場激烈的好戲，硬度和長度都已相當足夠，一插進來就搞的我不停地淫叫。&lt;br&gt;「啊啊……啊……已經……插到底了啦……啊……啊……」&lt;br&gt;其他慢一步的人只好在一旁先用手過過癮，不過有個人比較聰明，把陰莖插到我的嘴裡，乾我上面的洞，使得我不能再繼續呻吟，只能發出「唔……唔……唔……」的聲音。畢竟是高中的小夥子，在我扭腰配合之下，很快就射精了，兩人幾乎同時射在我的陰道和嘴裡。&lt;br&gt;其他人當然又繼續卡位，想要插入人家的陰道，他們想試試看能不能同時將兩根陰莖塞入，不過試了很久並沒有成功，其中一人乾脆插入我的肛門，讓我被前後夾攻，「啊啊……好痛……啊……不要乾屁眼……好不好……啊…啊……」由於乾我屁眼的那個人尺寸很大，所以插的我唉唉叫，再加上另一個人又在我的陰道中翻攪，使我被乾的快要昏過去。&lt;br&gt;「啊……受不了了……人家又要洩了……啊……啊！」&lt;br&gt;我被他們兩個插到高潮，他們也在我陰道和肛門抽搐的時候射精了。我覺得已經不行了，但是還有一些人還沒爽到，他們還是繼續姦淫我。&lt;br&gt;「嘿！真的很緊哪！這樣乾妳舒不舒服啊？」&lt;br&gt;「嗯……啊啊……舒……舒服……啊……啊……」&lt;br&gt;沒想到現在的高中生這麼厲害，有些人可以撐半個多小時！我的私處被乾的紅又腫，流出許多他們的精液和自己的淫水，把整個屁股和大腿都弄得濕答答的。我被這些毛頭小子乾的達到好幾次高潮，他們一些在旁邊休息的人一邊欣賞一邊討論：&lt;br&gt;「看她的乳房好挺好漂亮啊！」&lt;br&gt;「嗯，我剛在乾她的時候有摸喔！很軟很軟耶。」&lt;br&gt;「啊……啊……啊……啊……」&lt;br&gt;「漂亮姊姊，叫大聲一點，好好聽喔！」&lt;br&gt;我被搞的陰道已經有點疼痛了，但感覺還是很棒，不想停下來。&lt;br&gt;「喂，換我了吧？你幹了幾次了啊？」&lt;br&gt;「才兩次而已啊！」&lt;br&gt;天啊！一人乾兩三次我要被乾到什麼時候啊？終於在第六次還是第七次高潮的時候我昏了過去。&lt;br&gt;我醒來的時候，那些小男生已經走了，只剩下小強，小強說我昏了以後他們就不敢再繼續乾，先走了。&lt;br&gt;我全身上下到處都是他們的精液，小強建議我到浴室沖洗一下，不過我下麵被乾的好痛，根本無法走路，小強便把我抱起，帶我到浴室，溫柔地幫我將身上的黏液洗乾凈。洗完了以後他又幫我穿上原來的衣服，讓我躺在床上休息一下，等我稍微能走了以後，他才送我回家。&lt;br&gt;「妳的課本筆記我再幫妳跟我姐拿，改天再送過來。」&lt;br&gt;</content></item></essay>