<essay><item><title>強姦系花 給開苞了(2)</title><author>床上伴侶</author><content>如果伸出手指撐開玉門，覽繕裡面一定還有一道小門，門內一定若隱若現的小洞—美麗的女大學生的嫩穴口了。&lt;br&gt;在想像中陳寶柱再也控制不住自己，他決定用武力剝檔檔掉她的白色真絲連衣裙、挑去她的奶罩，撕碎她的內褲，然後盡情地糟踏美麗檔的女大學生的處女身。&lt;br&gt;這時美麗的女大學生迷迷糊糊的醒來，「你.你乾..乾什麼啊，不要」她看到一個矮壯醜陋骯髒的中年男人正在脫她的衣服，她吃揪販驚地發現她的身體竟然已經部分的裸露著，陸冰嫣慌忙地掙紮著進行反抗。&lt;br&gt;他一言不發，只是緊緊摟住秀麗清純的大學生美女那盈盈一握檔技的柔軟細腰，慌亂中，清純可人的大學生美女感到他的手已開始在自己胴體上撫摸了，陸冰嫣又羞又怕，出於恐懼，她尖叫了起來。&lt;br&gt;“啊。&lt;br&gt;來—"她剛喊出聲，就被他的一隻手堵住了嘴，他緊緊箍住陸冰駘繕嫣的柔軟細腰推搡著她，終於把大學生美女柔弱苗條的嬌軀壓在了床上，陸冰嫣俏美的小臉脹得通紅，纖美柔軟的胴體在他的重壓下越覽來越痠軟無力，美眸含羞緊合。&lt;br&gt;怎麼辦？。&lt;br&gt;怎麼辦？。&lt;br&gt;就在這個本來很有自信氣質的美麗大學生美女緊急地想要叫喊時，只聽身旁那人狠狠的在她耳邊輕聲說：「別亂動，不然就殺了你！」她這才驚覺脖子上架的那涼涼的是把刀，當下嚇得不敢掙紮了。&lt;br&gt;那人嘿漢哪嘿淫笑兩聲，帶著一口山西腔說：「對嘛！你乖乖聽爺的話爺就不傷哪適你！」看她不掙紮了，原來箍在她腰上的手就順勢往上摸，他的一雙適手已隔著一層奶罩，緊緊握住了陸冰嫣的一雙柔軟翹聳的乳房。&lt;br&gt;陸冰嫣芳心一緊，他已開始撫摸了起來。&lt;br&gt;雖然隔著一層輕薄的奶照蜒罩，還是能感覺到這秀麗清純的絕色大學生美女那一雙怒聳玉乳是那蜒漢樣的柔軟飽滿，滑膩而有彈性。&lt;br&gt;那剛剛發育成熟的大學生美女椒乳正漢撾好是盈盈一握，堅挺結實，從來沒有異性觸摸過陸冰嫣如此敏感的部位，在他的撫摸下，豔麗嬌美、清純可人的美貌大學生全身的雪肌玉販膚一陣陣發緊、輕顫，腦海一片迷亂。&lt;br&gt;當他鬆開堵住她香唇的手時，她沒有敢再叫喊，他撫摸著陸冰嫣老師那柔軟堅挺的玉乳不一換會兒，大學生美女羞澀地感到，一隻冰涼的大手已插進了她的連衣裙內，火熱地按在了她柔軟玉滑的雪肌玉膚上，並緊貼秀美清純的大學生美女那光滑柔嫩的雪膚游動著、撫摸著。&lt;br&gt;陸冰嫣嬌羞無奈，越來越怕，不知道會發生什麼，她恐懼萬分，一想到要被這個醜陋粗壯的種繕中年漢子強姦，冰清玉潔的處子童貞就要斷送在這個醜陋的中年男人身下，自己那寶貴的處女貞操，嬌美玉嫩的聖潔胴體就要被這個醜陋檔的中年男人佔有、糟踏、蹂躪，兩行晶瑩的珠淚緩緩流出她的美眸。&lt;br&gt;他硬梆梆的粗手把她圓渾豐滿，柔軟又結實的女大學生的處女乳房握栽亮在手裡把玩，他一摸上就毫不客氣的用力捏揉，捏得她疼得眼淚都快亮流出來了。&lt;br&gt;陳寶柱俯身在美女大學生的耳邊，帶著冷冷地姦笑說道：慫「沒有人救得了妳，別以為你不配合，我就無可奈何，哼……哪怕你死了，我也會姦屍，在你這白嫩的臉蛋上刻幾條疤，再把這把刀插到哪佑你的騷穴中，嘿……嘿……。&lt;br&gt;」美女大學生聽了這一番話，嚇得不佑由得一陣絕望。&lt;br&gt;一想到現在自已哪怕拚死抵抗，也阻止不了他強暴自己。&lt;br&gt;何況，就算適排是自殺，死後還要給他這樣糟蹋自己冰清玉潔的身體。&lt;br&gt;一想到那幅可排北怕的景象，她就不寒而慄，她不敢再想下去，不知道該怎麼辦好。&lt;br&gt;陳寶柱見美女大學生沈默不語，知道他的威脅已經收效，不由得有點得意，他又說道：「閨女，只要你識相，讓我好好在你身上爽一次，我們就井水不犯河水，保準不傷你一根毫毛，除了你和我沒有任何人知檔道，……說不定，你嘗到了甜頭後，你還百味不思，想著我呢！嘿……嘿……」亮她嬌羞且帶著憤怒地對陳寶柱道：「畜生，無恥！」陸冰嫣漲紅了嫩亮吵臉，芳心是一陣徬徨無計，只能任由眼淚不能控制地流出她的美眸。&lt;br&gt;吵陳寶柱見這位冷若冰霜的大美人開始沈默流淚，知道她已經開始屈服，不由得一陣暗暗的高興。&lt;br&gt;他一邊脫下自己身上那已破舊不堪的工作服，一邊忍不住露出得意忘形的姦笑。&lt;br&gt;這是當然的事，每個男人在這種情況下都會有這樣的感覺。&lt;br&gt;首先，得檔適到任何少女的處女身本身，已是一種男人的最高享受。&lt;br&gt;更何況，要接適換受自己開苞的對象更是如此一個美豔絕倫的美女大學生，花朵般的黃花閨女。&lt;br&gt;能夠親手摧毀這聖潔大學生美女最寶貴的第一次，在那從未被任何外人染指的聖地中註入自己的精液，說不定還能讓這尤物懷上孩子，嘿嘿，人生在世又有甚麼比這更喜樂的事？陳寶柱將美麗的女大學生白色真絲連衣裙的領子往兩邊拉開直到露出光滑圓潤檔蜒的雙肩，然後往下扒，白色真絲連衣裙的領口幾乎被拉裂了，套在美麗的女大蜒覽學生晶瑩的雙臂上被一點點的扒下。&lt;br&gt;真絲綴蕾絲的乳罩漸漸露出，美覽栽麗的女大學生的白色真絲連衣裙也被扒到了胸腰部。&lt;br&gt;美麗的女大學生雙手在身後，終於白色真絲連衣裙的領口從雙手穿出，白色真絲連衣裙被褪到了下身。&lt;br&gt;陳寶柱提起了美麗的女大學生的雙腿，順利將白色真絲連衣裙扒了下來丟到一邊。&lt;br&gt;除了胸前的乳罩和下身的內褲，她像牙一般光滑潔白的肌膚已歷歷在哪目，曼妙的曲線更是裸露無遺。&lt;br&gt;熱他把美麗的女大學生的嬌軀輕輕翻轉，她的乳罩邊緣綴了蕾絲，透過熱繕乳罩的內側能看見她隱藏在乳罩後雙乳的圓弧和隱約可見的乳溝，白色的高叉三角褲是如此的通透，以至他似乎能看到微微隆起的陰阜和漢栽黑亮的陰毛。&lt;br&gt;因為用力過猛，美麗的女大學生的乳罩的一邊肩帶也從勻稱的肩頭上被扯脫了下來。&lt;br&gt;乳罩下，一雙美乳的形狀已經依稀可見侶，兩個罩杯之間露出了幾寸雪白得不見一分瑕疵的玉白肌膚，那緩緩侶栽隆起的柔和曲線清晰可見，連雙乳之間淺淺的乳溝也含羞答答的出現在陳寶柱眼前。&lt;br&gt;陳寶柱沒先剝美麗的女大學生的奶罩，雙手開始褪她檔檔的內褲。&lt;br&gt;粉色的小三角褲被扯下了一點，又被扯下了一點，雪白渾圓檔妹的臀部露出了一大半。&lt;br&gt;如果內褲再往下退，陳寶柱就可以一眼就看到美麗的女大學生那雪白兩腿間緊夾著的黑樹林——那神秘伊甸園之所栽在。&lt;br&gt;美麗的女大學生的胸罩，巧妙地設計令美麗的女大學生的雙乳集中相喬前挺立，像兩座高高的雪峰，那深深的乳溝在紅色的反襯下深不見底，風光綺麗。&lt;br&gt;美麗的女大學生的雙乳之美已超出了他的想像，但陳寶種鬃柱還有些擔心，因為沒了束縛，雙乳不知是否仍能保持如此堅挺的形狀。&lt;br&gt;質料輕薄的淡色乳罩如一層淡淡的煙霧，雖然裹住了美麗的女大學生傲人的身軀，把她傲人的胸脯保護得很完整，但還是若隱若現的透出了凹凸錯落的坡巒山谷。&lt;br&gt;但最令人心動卻是她臉上的神情，那緋紅的俏臉上，正帶著幾分羞澀，幾分挑逗，又混雜著幾分驚慌，使人創從心底裡升起一股強烈的佔有慾。&lt;br&gt;亮美麗的女大學生的身材是那麼的惹火，那乳罩與其說遮羞，倒不如說撩人淫慾，薄質乳罩雖然遮掩住美麗的女大學生那豐滿挺拔的乳房，沒有讓美麗的女大學生優美隆起的白色肉球暴露在外，但兩個乳峰上檔販的突起物，也可以隔著乳罩清楚的看出形狀白色乳罩包著飽滿的雙販哪峰，兩點嫣紅可以淡淡透出，偶爾從乳罩邊緣露出無限春光，豐挺雪哪嫩的乳房若隱若現，陳寶柱迫不及待地將美麗的女大學生奶罩一拉，「噗」的一下，美麗的女大學生那一雙不安份的豐滿美乳跳了出來，澆熱金字塔形的雙乳傲人挺立。&lt;br&gt;一雙雪白晶瑩、嬌嫩柔軟、怒聳飽滿的玉熱破乳脫盈而出，純情聖潔的椒乳是如此嬌挺柔滑，堪稱是女人當中的極破品。&lt;br&gt;種美麗的女大學生一具粉雕玉琢、晶瑩玉潤的雪白胴體半裸呈現在陳寶柱眼前，老光棍那見過這麼嬌美的乳房，那嬌滑玉嫩的冰肌玉骨，顫撾換巍巍怒聳嬌挺的雪白椒乳，盈盈僅堪一握、光滑嬌軟的如織細腰，平換喬滑雪白的柔美小腹，優美修長的雪滑玉腿，無一處不美，尤其是美麗喬繕清純的絕色麗人胸前那一對顫巍巍怒聳挺撥的「聖女峰」，驕傲地向繕上堅挺，嬌挺的椒乳尖尖上一對嬌小玲瓏、美麗可愛的乳頭嫣紅玉潤、豔光四射，與周圍那一圈粉紅誘人、嬌媚至極的淡淡乳暈配在一起構，猶如一雙含苞欲放、嬌羞初綻的稚嫩「花蕾」，一搖一晃、在老光構棍陳寶柱那如狼似虎的淫邪目光嬌挺著。&lt;br&gt;陳寶柱心神不覺全為眼前景象所懾：美麗的女大學生藕臂潔白晶瑩，香肩柔膩圓滑，玉肌豐盈飽滿，雪膚光潤如玉，曲線修長優雅。&lt;br&gt;最引熱靠人註目的，是挺立在胸前的一對雪白山峰，那巍巍顫顫的乳峰，盈盈可握，飽滿脹實，堅挺高聳，顯示出絕頂美女才有的成熟豐腴的魅力和韻味。&lt;br&gt;峰頂兩粒紅色微紫的乳頭，如同兩顆圓大葡萄，頂邊乳暈顯吵父出一圈粉紅色，雙峰間一道深似山谷的乳溝，不由讓他心跳加速，舌乾口渴！陳寶柱用自己顫抖的雙手摸上酥胸，快樂的電波一次次擊中自己的腦漢排海，美麗的女大學生的雪白聖潔的胸乳此時就握在自己手中，美麗的排覽女大學生的酥胸充滿質感，滑膩如酥，陳寶柱雙唇吻上酥胸，覺得美覽麗的女大學生的酥胸就像一塊永遠吃不完的甜美奶酪，讓人愛不釋嘴覽。&lt;br&gt;大學生美女雪白的胸乳在魔手的蹂躪下不斷變換著形狀，紅紅的蓓蕾驕傲的挺立起來。&lt;br&gt;那老光棍哪受得了這種刺激，雙手不由得加快動作，幾下很快美麗的女大學生上身就完全被老光棍給剝光了。&lt;br&gt;陳寶柱埋下了頭，舌尖猶似帶著火一般，在美麗的女大學生的乳溝里屯行頭來回游動著，美麗的女大學生早已綻放的蓓蕾嬌媚地挺了出來，芳行心中滿溢著又期待又恐懼的感覺，陳寶柱罩住了美麗的女大學生香峰，舌尖甜美而火辣地刮在飽挺的蓓蕾上，在她敏感的蓓蕾上輕吮淺咬父，舌頭更是愛憐地舐弄著她敏感的玉乳；手掌力道十足地在她分開的父揪高挺圓臀上猛揉重捏，粗糙的手指頭還不時勾弄著美麗的女大學生的揪檔菊花，將那兒逗弄得更加柔軟，帶著臭味的大嘴更是火辣辣地在美麗檔的女大學生的耳後、香肩及頰上，落下了一個又一個的熱吻。&lt;br&gt;陳寶柱突然大力的將美女大學生的內褲撕成粉碎，他的手按在她嬌嫩的神秘地帶上發掘著深谷埋藏著的寶藏。&lt;br&gt;兩處女性身體最敏感的區域屯亮同時在陳寶柱的魔掌下顫慄著，美麗的女大學生不由得緊咬銀牙，劇亮的喘息起來，陳寶柱不理會美麗的女大學生，將美麗的女大學生這足以令所有男性如痴如狂的美乳握在手中，那種飽滿而酥軟的感覺像檔電流一樣通過掌心傳到大腦。&lt;br&gt;妹美麗的女大學生那兩座波濤洶湧，膚色雪白的完美玉乳羞澀地挺立在妹亮明亮的燈光下。&lt;br&gt;美女身上的處女幽香刺激著老光棍的鼻子。&lt;br&gt;陳寶柱用亮適力將美麗的女大學生的雙乳擠向中間，形成了一條深深的乳溝，他的適排手指就在其中穿插。&lt;br&gt;用嘴含住了美麗的女大學生一側的乳尖，舌頭撥排熱弄著淡紅色的乳暈，牙齒輕輕的齧咬著小而精巧的乳頭。&lt;br&gt;嬌嫩異常的熱亮乳尖被襲，美麗的女大學生只覺得渾身如同觸電，忍不住長長的呻吟亮了一聲。&lt;br&gt;陳寶柱然後一手緊握著她鮮桃似的美乳，挑逗著幾乎熟透了的紅櫻桃，陳寶柱感到手中處女峰的無比彈性，兩隻手才能握住一隻，老光棍特喜歡美麗的女大學生的雪白、顫動、趐軟無比的雙峰。&lt;br&gt;他用一隻手撾行握住她一隻美麗嬌挺的雪白椒乳，用兩根手指夾住那粒嫣紅玉潤、嬌行檔小可愛的美麗乳頭一陣揉、搓，嗯……」一聲迷亂羞澀地嬌哼，不由得感到一陣酥癢。&lt;br&gt;美麗的女大學生那尊玉雕冰琢的迷人胴體橫陳在寢室的單人床上，曲舷構線玲瓏，凹凸分明，肌膚晶瑩透亮，光滑圓潤，彷彿吹彈得破！兩座鼓圓的聖女峰硬挺高聳，小腹平滑細膩，玉臍鑲在圓滑的腹壁之中；在那令人遐想的桃源洞口，花房高隆，嬌香可溢，黑濃的茵茵芳草覆蓋其上，罩著神秘幽谷，整個赤貝粉紅清幽，一條誘人小溪穿越小丘向後延伸，把這高挺唇肉一分為二鮮紅閃亮的嫩穴在芳草底下若隱若舷排現，門戶重疊，玉潤珠圓，輕張微合，香臀渾圓，玉腿修長，纖臂似排佑藕，腰細如折柳！美麗的女大學生渾身顫抖，酥胸玉乳，起伏不定，佑亮玉腿纖臂，抖動生波，更顯嫵媚豔麗！老淫輥吞了吞唾液，勉強忍住亮了直接插穴的一時衝動，他要充分享用老天給他的這一生難得的美事，他要征服美麗的女大學生這尊玉雕冰琢的迷人胴體。&lt;br&gt;陳寶柱的臉摩挲著美麗的女大學生的大腿內側，同時伸出舌頭舔吸著慫檔她兩邊細膩潔白的肌膚，扶著她的纖細柔軟的腰部，慢慢接近了美麗的女大學生的桃源，目不轉睛地盯這她的兩腿之間，那從未暴露過的神秘三角洲，在雪白的大腿根部的會陰是那麼的鮮嫩、粉紅，圓渾的陰阜下延續著三角形的黑色森林，陳寶柱伸出手指撥了一下她微曲的陰毛，很輕很柔軟，美麗的女大學生黑色森林的下麵是那豐美幽深的峽谷入口，兩片淡紅色的嬌嫩而豐滿的肉質貝殼，像一道玉門緊閉著妹，門內若隱若現的小洞就是這美人的嫩穴口了，陳寶柱用力的吻了口妹美麗的女大學生的玉門，覺得鮮嫩無比。</content></item></essay>