<essay><item><title>大學廁所射精事件</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;我進大學才一個多月，就有了一次奇遇，真沒想到大學里男女之間，對性的態度完全與我在中學時截然不同。&lt;br&gt;第一次去實驗樓上實習課，做到一半想大號。出去找廁所，因為是實驗樓，走廊上空無一人，走到盡頭，找到一廁所門掛“男”字門帘，急掀簾而入，不料內有一女生正好小解完，褲子褪到膝蓋處，叉開著大腿站在那兒，低著頭正用面巾紙仔細的在擦拭陰部。&lt;br&gt;我長到18歲，還是第一次看見女生的生殖器，立刻當場獃住，只覺有股熱血由腳底板直衝頭頂，又直達陰囊，熱熱的，感到自己的陰莖開始充血勃起了。女生漂亮與否並未註意，只獃獃的盯著看她用手指翻開的陰唇處，而忘了應該避開。&lt;br&gt;那女生大概是大三或者大四的學姐，見我傻傻的在看她陰部，卻絲毫不以為怪，仍舊不慌不忙的擦了幾下，將面巾紙甩進紙簍，還故意將生殖器露著朝向我，以戲謔的口吻對我說了一句：“真有這麼好看嗎？要不要過來看仔細些。你是大一新生吧，對面的才是男廁所，我們經常故意掛錯帘子來消遣你們才進校的小男生的”。&lt;br&gt;她“格格”的笑著，慢吞吞的拉上三角褲，又提上牛仔褲。我一驚急忙退出，已大汗淋漓。&lt;br&gt;我出來後，心跳加速，久久不能平靜。昏頭昏腦，懵懵懂懂的走進對面掛著“女”字門帘的男廁所內。男廁所內大便蹲坑是平行的二排，神思恍惚的就跨上一個蹲坑，脫褲子的時候，勃起的陰莖“噌”的一下跳了出來，筆直的翹著，腦子裡還在想著那學姐誘人的陰部和那叢陰毛。&lt;br&gt;由於經過剛纔的驚人場面，一下子沒了便意，蹲著只覺得陰莖漲得難受，就低頭看了一下，忽然眼角餘光感覺有點異樣，側臉一看，我又被嚇得獃住了：只見在右排對面的坑位蹲著一個女生，正瞪大了眼睛也在看我的陰莖。&lt;br&gt;她的褲子褪到小腿彎處，正用手揭內褲上的衛生巾，她大概與我一樣，被驚得獃住。巧的是我倆蹲的方向剛好相反，成了臉對臉了。我定睛一看，認出她是同班女生，她正在發愣的看著我的下身，估計是被我那根長長粗粗的陰莖給嚇住了，而沒想到自己也赤裸著下身朝著我，一邊的屁股和大腿讓我一覽無餘。就這樣我們都獃看著對方的屁股部位，傻了足有半分鐘之久。&lt;br&gt;忽然，我倆同時驚醒過來，急忙一起提褲子。她皮膚粉白，小巧玲瓏，在她站起來，我眼光立即一掃她的下腹和陰部，但見她陰部毛極少，大陰唇紅紅的，小陰唇很發達，站起來時能看見突出在大陰唇外，令我心潮澎湃不已。&lt;br&gt;緊接著的事是我始料不及的，她拉上內褲後很快又拉上了褲子。而我站起來時忘了自己勃起的陰莖，足足有17公分長，36毫米粗，是那麼顯眼的朝她衝著，這下完全的徹底暴露給她看了，我慌慌張張的拿著陰莖往褲子里塞，男生都知道，勃起發硬的陰莖是很難彎下來塞進牛仔褲的，硬彎會很痛，而且會造成陰莖傷害，我的汗又下來了。&lt;br&gt;偷眼看見她半張著嘴，瞪大著眼睛傻傻的看著我在弄那個大陰莖，她見我側臉看她，臉剎時通紅，低下了頭，忽然看見自己手裡還拿著那塊帶血的衛生巾，趕快扔進了便坑裡。我被她一嚇，總算陰莖充血消退，變軟縮小了些，終於能夠放入褲子里，拉上了拉鏈。&lt;br&gt;而後，我倆鬼使神差的發生了令我至今仍舊暴寒不已的對話，足以證明我倆進入了思緒混亂的地步了。&lt;br&gt;美媚：“來上廁所啊？”（天知道她為什麼會問出這麼一句毫無意義的話）&lt;br&gt;我：“是啊，你也來了？”（我當時真的說話沒經過大腦思考，一點邏輯都沒有了，跟著她的語句也講了一句廢話。）&lt;br&gt;美媚：“是啊！”（我發現她也出汗了，看來她的思維也很混亂，並不比我強多少，把我當女同學了。）&lt;br&gt;“……”（無語，我們實在是找不到話了）終於，在這當口，我倆都把褲子提上了。美媚臉色回覆了點正常，我的思維也轉過點彎來了。&lt;br&gt;突然我倆異口同聲的說：“你走錯廁所了吧？”說完這話，美媚定定的看著我，坦白講，她長得很好看，眼睛也很大。&lt;br&gt;美媚：“這是女廁所啊，帘子上不是寫著麽？”（口氣變的強硬起來，她很可能認為我是故意進來偷看她，而當我是色狼的。）&lt;br&gt;我差點又崩潰了，一日內兩次被女生指責走錯廁所，這要是傳出去，我這大學也就不用念了。可是又不能跟她解釋是剛纔走進那個廁所，看見有女生在小便被趕了出來，所以才進這個廁所的。我覺得自己的腦子裡面就像是一桶糨糊，都被粘住了無法思考。&lt;br&gt;終算天無絕人之路，被我抓到了極為有利的證據，證明瞭我的清白。我對她說了一句不能不佩服自己的話：“這是男廁所啊，我問過的，帘子掛錯了而已。那個很典型的男式小便池總不會是女生用的吧？”&lt;br&gt;果然此話具有極大殺傷力，她的臉一下紅的更勝剛纔。頭都垂下去了，嘟嘟囔囔著小聲對我說：“哎呀，我沒註意啊，你可別跟人家說。你能不能用身體幫我擋著一會兒，我還是得換一下那個東西！”&lt;br&gt;經過剛纔驚人的一場對視，加上她知道自己走錯廁所的打擊，估計她的思維非常混亂，居然忘了我就是個男生，竟然還叫我幫忙，掩護她換衛生巾。於是，又出現了更奇特的一幕：在以後的幾分鐘里，她躲在我背後換衛生巾。&lt;br&gt;這時我的頭腦清醒了一些，知道機不可失，藉著微微的側頭，我用眼角偷看她背對著我，又褪下了褲子到大腿一半處，彎著腰低頭在擦剛纔匆忙拉上內褲後又沾上的分泌物，她由於穿著短短的T恤衫，翹起著圓圓的白白的屁股就離開我半米多，從腰一直到大腿完全赤裸著，光溜溜的屁股漂亮極了。&lt;br&gt;她好象根本沒想到我會偷看，半彎著身體使我很清楚的看見了她深紅色的肛門和半個陰部，鼓鼓的粉紅的大陰唇夾著一條縫，發達的小陰唇紅紅的突出很高。我只覺得自己象被電擊了一下，血沖腦門。雖然我還不敢去摸她，但二次看見女性生殖器的視覺刺激讓我興奮過頭，隨之而來的性衝動使我再也忍不住了，知道自己要射精了。&lt;br&gt;由於是10月份，穿得少，怕射精弄濕了褲子，我在還沒射精前及時的拉開拉鏈，掏出粗大發硬的陰莖，我失控了，就是天塌下來也不管了，我乾脆轉過身體緊盯著看她漂亮的屁股和陰部，邊看邊興奮的快速手淫。&lt;br&gt;可能是我粗重的呼吸聲驚動了她，或者她已經換好新衛生巾，她在拉上內褲的同時直起身體轉了過來，眼前的情景使她更加大吃一驚，相信她從來沒有這麼近距離的看見如此粗大的陰莖和發紫的膨脹的大龜頭，她一定誤以為我剛纔弄傷了，腫起來了，因為她好象不知道我在乾什麼，就說了一句非常經典的關切話：“你是不是很痛啊？”&lt;br&gt;這輕輕的一句話，我達到高潮了，精關打開，濃濃的精液急速的噴射出一米多遠，我心一慌，再看看她，只見她漲紅著臉，一手掩著自己的嘴，不讓自己叫出來，一手拉著外褲忘了扣上，兩眼死盯著我仍在一股一股射精的陰莖，滿臉的驚訝。&lt;br&gt;終於我射精完了，還用手將陰莖由根部往前反覆擠了二次尿道里的精液，用手紙擦乾凈逐漸軟下來的陰莖，把它塞進內褲拉好拉鏈。奇怪的是，由始至終，她好象被定身法定住了一樣，即不離開也沒有尖叫，就驚奇的看完了我的射精表演，看我擦乾凈陰莖，穿褲子。但可以感覺到她呼吸和我一樣非常急促。&lt;br&gt;接著就聽到脫褲子的聲音，只見她正蹲在我面前，盡情吃著我的大陰莖，吃得津津有味，不時地發出嘖嘖的響聲。看得我陰莖更硬了，真沒想到她居然是這麼騷的女生。&lt;br&gt;我也不乾示弱馬上抓著她的陰部猛舔著，一邊用手指在美媚的小穴里挖來扣去，直弄得她下麵淫水直流，令我好興奮，沒想到才摳弄一下就有這麼多淫水，我伸出舌頭一點一點地舔著，弄得美媚哀嚎：“啊．．不要舔了，受不了了，下麵好熱啊！好臟啊，求你別舔了，啊．．！”&lt;br&gt;“來，翻過身去，我要舔你屁股。”我命令道。&lt;br&gt;“啊，不要啊，，你好壞啊！”&lt;br&gt;她只好把轉過身，爬在馬桶上，分開大腿，撅起又大又肥屁股對著我，我貪婪地撫摸著，然後用手分開她的小穴口，握住雞巴磨擦了兩下，對準她的穴口便插了進去。&lt;br&gt;“啊，輕點啊，，，噢，，好大啊！”&lt;br&gt;她好像發情似的，小穴像決口一樣，淫水向外湧著，不一會，兩人的陰毛都濕了。看著身下這個美媚是如此的激情，雞巴抽動的更快了。而我每一下抽動都故意用手指捅她的屁眼，好讓小穴能更緊實些。&lt;br&gt;果然我的陰莖被她的小穴夾得酥庠，而她的陰道也不時地有淫液分泌出來，我感覺要射了，便加快了抽送的速度，最後用力往裡一挺，整個身子爬在她的背上，雞巴頂在她小穴深處，射精了。&lt;br&gt;我慢慢地抽出雞巴，看著精液和美媚的淫水一點一點從她小穴里流出，感覺好爽啊。而此時美媚就像虛脫了一樣，爬在馬桶上喘著氣動彈不得了。&lt;br&gt;平靜了下來後，我跟她各自穿好自己的衣物，她看著我，又處於僵持狀態。我很奇怪，我們倆人今天肯定都有些精神錯亂，失了常態。結果她就匆匆忙忙先出廁所了。&lt;br&gt;萬幸的是廁所在走廊盡頭，實驗樓走動的人又極少。無奈下，把地上的精液胡亂的抹掉了，我慢慢的鎮定了情緒，也回到了實驗室。&lt;br&gt;進門時我偷偷的掃視了一下，大家都很專註的在做實驗，沒人註意我，發現就只有她在看我進來，我故意不去看她，做我的實驗了。這天整個下午的實驗中，我覺得她情緒反常的昂奮，實驗也不做了，有意的在我面前走過許多次，還幾次停下來和我邊上的同伴講些廢話。&lt;br&gt;我清楚的感覺到她雖然在與別人講話，眼睛肯定望著我，在看我的表情，我一次也沒去看她。可我的腦海中總是晃動著她美麗的雪白的圓屁股，還有那紅紅的陰唇。由於刺激太深刻，當天夜裡，我夢見了她，是與她性交的色夢，都遺精了，弄得我怕室友知道，小心翼翼的換內褲。&lt;br&gt;第二天，沒什麼動靜，我知道她沒跟任何人講這件事，心裡很感激她。幾天后，她開始故意找些事來要我幫忙，我也不敢拒絕她，看見了她，眼前馬上會浮現出她漂亮的圓屁股和紅紅的陰部，陰莖就忍不住的會勃起。&lt;br&gt;她肯定發覺了這一現象，因為在沒人註意的情況下，她總是表情古怪的故意盯著我的褲檔看，害得我不由自主的隆起了一大塊，弄得我很尷尬很辛苦，她卻似乎非常開心。我有點怕見到她，遠遠的看見她過來，我只好趕快繞道逃走，但好幾次她會神出鬼沒的突然在我面前出現，故意找我講話，簡直有被她盯上了的感覺。&lt;br&gt;在廁所事件後的一星期中，我在二人接觸中，明顯的感到她似乎在猶豫著有什麼話要說，我總覺得我沒有這麼容易太平，又擔上了心事。過了幾天，她終於耐不住了，一天晚飯後約了我去學校操場，我知道這事情總得有個交代，不敢不去，心中也祈禱她不要有惡意。我們進行了第一次關於那件事的討論，她提的問題完全出乎我意料之外，至今我也沒搞清楚女生思維的方式。&lt;br&gt;見面後，她不知所云的亂七八糟說些什麼我都忘了，我知道正題還沒開始，任她去說，最後她似乎下了決心，問了一個我死也沒想到的問題：“那天你的那個…那個…東西很大很長，插進來後讓人家‘好舒服’的說…”&lt;br&gt;這時的我，簡直像刑犯，有問必答：“還要在試試嗎？”&lt;br&gt;想不到她接著問了個關鍵問題：“在這裡…？去天台吧！”&lt;br&gt;說完她便拉著我往天台走去。還沒到天台外就看到她已經除去身上所以的衣物，整個白皙的身體矗立在我面前，我在也忍不住了，我脫去自己內外褲，徹底解放的已經充血脹大的陰莖，陰莖騰的一下跳出來，“啊，你的陰莖好大呀，這麼粗！”&lt;br&gt;我拉著她的小手，讓她摸摸我的陰莖，我蹲下身，嘴巴吻上乳房，粉紅的乳頭，堅挺結實充滿青春女性氣息的乳房，咬著乳頭，來回揉動，“恩……啊……恩……”&lt;br&gt;“啊……”她在我的吸吮下已經有了反應，一邊吮吸著乳房，一邊用手輕輕撫摩她的陰戶，我撫摩著她的陰唇，手指不時伸進陰道內扣挖，而她的屁股不停的扭動，身體也泛起淡淡的紅色，是興奮的象徵。&lt;br&gt;“舒服嗎？”&lt;br&gt;“舒服，我要……”&lt;br&gt;“要什麼？告訴我，我就給你。”&lt;br&gt;“壞人……下麵……好癢……要……你的……你的……大雞巴……插……我的……小穴……啊……啊……快……”&lt;br&gt;“好，我來了。”她的浪話激起我強烈的需要，我挺起大雞巴來到她的陰道口，輕輕來回摩擦了幾下，我重新托起她的屁股，一手摟住她的後背，扶住脹的發痛的大雞巴，用力擠進了她的陰道。&lt;br&gt;“啊…真的…好大……好……粗……好……硬啊……恩……”她的陰道窄小細滑，或許是因為已經動情也或許是因為之前有先開始用過一次，所以沒有碰到什麼阻力，雞巴順利的頂到了她的身體內。&lt;br&gt;“好舒服……你的……大……雞巴……好大……啊……恩……用力……”聽到她越來越快的叫聲，我發瘋似的將雞巴插入陰道，快速的抽插著。&lt;br&gt;“啊……要升天……了……啊……美妙……的……感覺……啊……恩……”我用力的將雞巴插到陰道的最深處，頂到了子宮，「恩……」隨著她一聲長長的悶哼，花心緊緊包住龜頭。陰道內壁也夾緊陰莖，讓我動彈不得，從花心噴射出大量的陰精灑向我的龜頭衝擊著我的神經，感覺脊骨一涼，雞巴一脹，精液如泉噴射出。&lt;br&gt;“啊，好燙！”她的陰道被精液衝擊，再一次噴射出陰精，然後她無力的趴俯在我的肩頭，緊緊摟住我的脖子，享受著高潮的喜悅。&lt;br&gt;畢業後，我們有一段時間沒聯繫，我交過幾個女朋友，都沒什麼感覺，心裡還是很想她，好多次夢見她，每次都會引起遺精。一年後，她打了我家電話，聽到她的聲音我激動得不得了。原來她也在本市找到很好的工作了，她說一直想我，忘不了我，常常夢見我，問我現在有沒有女朋友，我簡直心花怒放。&lt;br&gt;之後她就變成我老婆。她告訴我，對交往的其他男生總是沒有激情，說話也從來不敢象與我一樣輕鬆，放肆，懷念跟我相處的無拘無束心情，她就是期待著與我在一起的感覺，這跟我的情緒一樣。我倆簡直就是緣份夫妻，對她而言，就是上錯廁所嫁對郎。&lt;br&gt;</content></item></essay>