<essay><item><title>女家教–超經典之作(5)</title><author>床上伴侶</author><content>　　回到客廳，看到小志色眯眯的在那等著，胯下的巨炮已恢復精神，心裡不
禁暗暗叫苦。果然小志立刻過來接手，他躺在地毯上，要我趴在他身上和他接
吻，同時扶著我的腰，讓小穴對準他的雞巴，用力一挺，讓雞巴直達花心。&lt;br&gt;　　「啊…啊……爽…爽死…姊姊…啊……」我浪吟著，只能任由他們擺佈。
小志激烈的挺腰連插一、兩百下後，我忽然感到屁眼癢癢麻麻的，回頭一看，
驚見阿廣正握著雞巴對準我的菊花門，我連忙大喊：「不要…不要插姐姐的屁眼兒！」
但阿廣完全無視我的抗議，拿了一瓶乳液澆在我的屁眼和他的雞巴上，獰笑著
準備提槍上陣。&lt;br&gt;　　「阿廣，輕一點，老師的後庭還是在室。」小志笑著說。&lt;br&gt;　　「ＯＫ，我會溫柔的替老師屁眼開苞的。」&lt;br&gt;　　小志說的沒錯，我確實沒被人插過屁眼，今天被小志偷襲塞進按摩豆，心
里雖然有點不高興，但說實在的，也沒想到會那?爽快，不過這和真的乾屁眼
還是有很大不同，光是尺寸就有天壤之別。我掙紮著，卻仍舊無法脫身，反而
阿廣利用我屁股的扭動，順勢一送，已將龜頭擠進了小屁洞。&lt;br&gt;　　「啊……」好舒服！屁眼被撐開的那一?那有一點點痛，但有著乳液的潤
滑，並未?生我預期的痛楚，加上屁眼本來就是我的敏感帶，那一點點痛也就
微不足道了。有了好的開始，我於是乖乖的不再掙紮，默許阿廣對我的屁眼進
行開苞。慢慢的，阿廣已把整根雞巴插進我的肛門，我閉著眼，細細體驗這第
一次的插入。老實說，前段靠近洞口確實有快感，不過後段並無特別舒服的感
覺，但有一種很難形容，漲漲的，酥酥的滿足感。&lt;br&gt;　　小志看阿廣已經插入，便立刻恢復抽送，阿廣也開始乾我的小屁洞。兩人
配合的極有默契，一起插、一起抽，兩種不同的滋味混合著，很快就重新挑起
我的情欲，淫水又不斷潺潺流出。&lt;br&gt;　　「啊啊……好爽…好舒服…啊……不要停…乾我…啊……升天了…哥哥…
大雞巴…好會幹…啊……爽…爽死…啊……用…用力乾…啊……插…插到底了
…啊啊…姊姊…受不了…愛死…啊……愛死哥哥…哥哥大雞巴…啊啊…啊……
姊姊…每天…都要乾…乾小屁屁…不行了…乾死妹妹…啊……啊……」&lt;br&gt;　　我感到兩個洞都被塞的滿滿的，兩根巨棒在身體內磨擦著，我彷佛置身仙
境，一道又一道無法言喻的快感震撼我每一個細胞，我痛快的發出驚天動地的
浪叫，連續達到前所未有的高潮。終於在我第三次高潮之後，他們倆也相繼將
精液分別射入我的陰道及肛門裡，總算結束了這一場馬拉松式的性愛。&lt;br&gt;　　接下來的十分鍾，我們三人都癱在地上一動也不動，我看看時鍾，居然已
經快八點了，一口氣做了五個多小時，難怪肚子會那?餓。三個人很快的梳洗
一番，我便請他們下山去吃披薩。看他們倆吃的狼吞虎咽，還是一付大孩子的
樣子，任憑誰看我們，都會覺得是姊姊帶著弟弟，誰會知道……唉，想著想著
又臉紅了。明知這種關係很不正常，我卻又沉迷其中不能自拔，而且還越玩越
荒唐，不禁懷疑自己骨子裡其實是很淫蕩的，只是比起眼前這兩個小鬼，我以
前的性經驗的確太貧乏了，這方面他們反而是我的?蒙老師，將我帶入我潛意
識中所期待的性愛領域。用完餐後，我已經十分疲倦，回到家後倒頭就睡，一
口氣睡到隔天下午才被室友叫醒。&lt;br&gt;　　「佩，颱風來了，這一區已經停電了，我們要到學校宿舍過夜，妳要不要
一起來？」我往窗外一看，哇！狂風夾帶著驟雨，怎?睡個覺，天氣竟然變化
那?大。&lt;br&gt;　　「怎?回事？颱風不是轉向了嗎？」我納悶著問我室友。&lt;br&gt;　　「昨天下午又轉回來直撲臺灣，而且增強成?強烈颱風，妳不看新聞的啊
？」室友問的我臉上一片燥熱，做愛做到晚上，哪有時間看新聞。&lt;br&gt;　　「今晚就會登陸了，電力可能要等颱風走掉才會恢復，妳還是和我們一起
走好了。」室友正勸著我，突然電話鈴響了，我接起來，是小志要我到他家躲
颱風，我雖然我知道這小子另有目的，但還是感覺挺窩心的，但我並未立刻答
應，因?昨天實在乾的太凶了，我很怕身體吃不消。&lt;br&gt;　　等室友走了後，我立即檢查下體，並未發現任何不適，原先擔心屁眼會痛
，結果也無異狀。於是換了件連身長裙，吃了幾塊餅干，便匆匆出門。由於風
雨太大，只好攔了部計程車直奔陽明山。&lt;br&gt;　　進了小志家後十分鍾，阿廣也來了，我自然心裡有數，不過今天兩人居然
都不猴急，所以我便下廚做了幾道小菜做晚餐，三人先飽餐一頓，還看了一部
００７的ＬＤ後，才相擁來到小志父母的大床上。兩人兩三下就把我剝了個精
光，一上一下的愛撫我，弄的我嬌喘連連。接著兩人不停輪流乾我，而我還要
替那個輪空的人吹喇叭，這樣整整幹了一個多小時，乾的我高潮疊起，聲嘶力
竭。不過在我要求下，他們這次並未插我的屁眼。好不容易等小志洩精後，阿
廣又獨自幹了我二十分鍾，才將精液射在我臉上。之後我草草擦拭了身上的精
液，便累的沉沉的睡著了。
　　　　　　　　　　　　　　女家教（三）&lt;br&gt;　　我一直睡到半夜，才被一連串的吵雜聲所驚醒。看看身邊，小志他們倆都
不在房裡。我起身卻找不到衣服，連內衣褲都不知被收到那裡去了。我躡手躡
腳的走到門邊，悄悄的把房門打開一條縫，往樓下看去，居然有男男女女十幾
個人正在客廳，分別在玩撲克牌或是唱卡拉ＯＫ。聽他們的談話，他們都是小
志同校學生，而似乎是有個人出了餿主意，要在颱風夜去夜游，但受不了風雨
太大，於是全跑到小志家來。&lt;br&gt;　　我掩上門，心想要如何通知小志拿衣服給我穿上，但就在這時，突然有一
陣細碎的腳步聲接近房間，我慌亂中來不及細想，連忙熄燈鑽回被窩，才剛蓋
上被子，門已被打開。我先閉著眼假裝在睡覺，再藉著窗外昏暗的燈光，從眼
縫瞄見三個男子鬼鬼祟祟的溜了進來。我也不知如何是好，只好繼續裝睡。&lt;br&gt;　　那三個男子見到床上有人，不但沒有退出房間，反而越走越近，還不停竊
竊私語，好像在說：「……小志…不夠意思……」、「……藏一個馬子……」
說著說著已到了床邊，?首那個人輕輕將被子掀開，我一絲不掛的曲線頓時呈
現在他們眼前。&lt;br&gt;　　我又驚又羞，全身僵硬，心臟差點迸出來。心中還在盤算著要如何應付時
，那人粗糙的手掌已經從我的背脊一路摸下來，停在我的屁股上，嘴裡還贊歎
著說：「好嫩的皮膚。」我渾身起了雞皮疙瘩，下意識就要斥罵他們滾出去，
但轉念一想，這?一來樓下的人豈不全部衝上來？那我赤裸裸的身體就要暴露
在十幾個人面前，加上小志一向口無遮攔，到時全部的人都知道我和學生有曖
昧行?，那我真要挖個地洞鑽進去了。&lt;br&gt;　　這種情形和昨天在公車被侵犯有點相似，就因?旁邊有人，我反而因?害
羞而不敢聲張。在種種考慮之下，我只好強忍下來。&lt;br&gt;　　那人見我沒有反應，膽子更大，一手揉我的屁股，另外一隻手則變本加厲
的去摸我的乳房，同時對他同伴說：「輕一點，別吵醒她了。」
「他們真的以?我在睡覺嗎？」我心中懷疑著，但這卻減少了我的尷尬。
我只要繼續假睡，裝做什?都不知道，我想他們也不敢停留太久的，等他們走
了，就當做沒有事情發生過，樓下的人自然什?也不會知道。而且黑暗中看不
到彼此，就算以後碰面也不會尷尬。打定主意後，我便躺著不動，暗暗咬著牙
忍耐他們的手在我身上游移。&lt;br&gt;　　沒過多久，三個人已各自占據一塊“地盤”，?首那人撫摸我的大腿和屁
股，第二個人又親又揉我的雙乳，第三個人則彎下腰來，猛親我的嘴唇和耳根
子。他們三個人又舔又摸了七、八分鍾，絲毫沒有要結束的跡象，儘管我刻意
壓抑著自己，卻還是不由自主有了反應。我只覺得全身暖洋洋的，四肢發軟，
理智的防線正一點一點的潰散，迷迷糊糊中，我居然張開了小嘴，伸出舌頭去
親吻對方，同時手也主動搭上中間那人的肩上，２３寸的柳腰更輕輕的擺動起
來。&lt;br&gt;　　?首那人「嘿嘿！」笑了兩聲，將我雙腿打開成八字形，摸著我的陰唇，
說：「已經那?濕了，小姐，我們的服務妳還滿意嗎？」&lt;br&gt;　　「……」我默不作聲。&lt;br&gt;　　「小姐，別裝睡了，妳剛剛在門後偷看，我們早看到了。」最上面的那人
說。&lt;br&gt;　　「你們…你們……嗯……」我羞的無地自容，不知如何回答，只能夢囈般
的應了兩句。&lt;br&gt;　　「你別吵她了，就讓她做場春夢吧。」三個人一搭一唱，一面用言語挑逗
我，一面又幫我留一點?面，搞的我欲罷不能的。?首那人伏下頭開始舔我的
陰部，使我忍不住哼起來，同時最上面那人也把雞巴塞入了我嘴裡。&lt;br&gt;　　「唔…唔…啊啊……唔…啊……」我沉重的喘著氣，下體的那張嘴黏著我
的陰核又吸又舔，給了我強大的快感，淫水如決堤般湧出，我恨不得要大聲浪
叫，還好口中還有根雞巴在抽送，想叫也叫不出來，否則只怕早就給樓下的人
全聽到了。三人見我已經夠濕了，似乎也不想浪費時間，最上面那人爬到我兩
腿間，扶著雞巴摸索了一陣，好像套上了保險套，接著便對準我的小穴，一口
氣插入一半。&lt;br&gt;　　「啊…痛……」我慘叫一聲，說是慘叫一點也不?過，一股從未嚐過的巨
大刺激，強烈到讓我感覺刺痛，如洪水般啃噬著我陰道里每一根神經。奇怪的
是我剛剛纔含過那人的雞巴，並不是特別粗大，怎?會有這種感覺？我猛然醒
悟，他用的絕非保險套。我伸手去摸，果然他的陰莖套上了一個膠環，上頭布
滿了肉刺，這……這就是俗稱的羊眼圈嗎？&lt;br&gt;　　我受不了想推開他，卻立刻被其他兩人一左一右捉住雙手，讓那人可以毫
無阻礙的猛乾我的小嫩屄，頓時肏的我痛不欲生，哀鴻遍野，他一邊插還一邊
說：「嗯…真緊…喔……妳剛開始會不習慣…嗯……等一下妳就會爽上天了…
嗯…這個屄真棒……」說著說著已插了近百下。&lt;br&gt;　　正如他所說，我居然真的逐漸適應，慢慢嚐到了甜頭，原先的刺痛感轉化
成無比的快感，刺激淫水越流越多。有了大量淫水的潤滑，最後一絲絲的痛楚
也消失了，那無數個肉刺彷佛像一根根小雞巴一樣，正一起抽插我的小嫩屄，
我已不再抵抗，反倒緊緊抱著那人，愉悅的享受這前所未有的舒爽。&lt;br&gt;　　「啊…啊……好爽…啊……好棒…大雞巴…啊……乾我…用力…啊……太
爽…啊啊……好…好厲害…啊……好厲害的雞…雞巴…啊…我的天…啊……」
我閉著眼，淫蕩的哼著，完全陶醉其中，會不會驚動樓下的人已不再重要。&lt;br&gt;　　窗外的狂風暴雨絲毫沒有減弱，震天價響的呼嘯聲令人不寒而慄，而室內
卻是一幅香豔景象，唯一的聲音就是我的叫床聲，間歇夾雜著乾穴的「噗滋」
聲。在黑暗中我倆赤裸裸的軀體纏在一起，我緊緊摟著他，彷佛他是我熱戀中
的男朋友一般，雙腿環著他的臀部，挺腰配合他的抽送。那人插了數百下後，
三人合力將我扶起，我張開腿，彎著腰站著，雙手各握著一根雞巴，輪流替他
們口交，背後那人正做最後衝刺，激烈的插我的小穴。&lt;br&gt;　　「啊…啊……媽啊…爽…爽死了…啊……要高…高潮…啊……洩了…啊…
哥哥…大雞巴…啊……乾…乾死…妹妹了…啊……不行…不行…洩…要洩……
啊……啊……啊……」&lt;br&gt;　　一陣狂插猛乾，乾的我在肆無忌憚的淫叫聲中達到了高潮。緊接著他也要
洩了，他猛然將我推倒在床上，雞巴對著我的臉，將一大堆精液一股腦全射到
我臉上。&lt;br&gt;　　我還沒時間將精液擦掉，其他兩人又一擁而上，搶著要乾第二炮，在稍做
爭執後，兩人決定一前一後同時乾我下麵兩穴。我根本沒有爭辯的餘地，其中
一人迅雷不及掩耳的打開我的大腿，硬梆梆的雞巴直接插入屄中，沒頭沒腦的
就猛插一百多下，插的我臉上的精液散成一片，臉頰、鼻子、頭髮，都沾上那
腥臭的精液，部份還流入我的口中。我不顧羞恥的哀號、淫叫。這時另外一人
從梳妝臺拿了一罐嬰兒油回來，將我擺成昨天阿廣插後庭相同的姿勢後，在雞
巴和我的屁眼上抹上油，一挺腰，便將半根雞巴插進我的肛門。&lt;br&gt;　　「啊……好…好大…啊啊……輕…輕點…啊…啊……舒服…啊……大雞巴
哥哥…啊……不要…不要停…啊……好爽…啊……你…你們…哥哥…好…好會
乾…啊……太…太爽…啊……啊……」&lt;br&gt;　　我淫水橫流，滿口淫聲穢語，根本忘記了我並不認識他們，連長相都看不
清楚，竟然就任他們把我上下三個穴全插遍了。我像個小蕩婦一樣，享受著兩
根雞巴在我體內橫衝直撞，這樣過了約十分鍾，我又一次高潮後，全身酸軟，
已漸漸吃不消。好在這時插我屁眼的那人也要洩了，他抓緊我的屁股，連續快
插十幾下後，口中「嗯嗯喔喔」了幾聲，便直接洩精在我小屁洞里。</content></item></essay>