<essay><item><title>酒後亂性的豐乳學姊</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;『學弟，該你囉！』&lt;br&gt;學姊笑咪咪地對我說。&lt;br&gt;她手拎著一個洗臉盆，裡面裝著盥洗用具和換下的衣物，從熱融融的浴室煙霧裡走出來，簡直像仙女下凡！&lt;br&gt;她上身只穿著一件紅色條紋的細肩帶，竟沒穿奶罩~奶頭突出而不自覺。下麵則穿一件短到不能再短的牛仔短褲，露出豐腴細嫩的大腿與半個屁股。&lt;br&gt;我敢打賭她也沒穿內褲！&lt;br&gt;八成是洗澡時忘了帶更換的內衣褲進去。尤其在這貴妃出浴的時刻，溼潤的潔凈胴體，外加飄然的香味~~~靠….&lt;br&gt;這讓我想假裝鎮定都很難！我是一個大一的新生，上上星期剛剛搬來這，這是一間學校附近的公寓，專門租給外宿生的，同樓有四個房間，四個房客共用一間浴室~所以洗澡很麻煩，需要排隊。&lt;br&gt;但是有這樣的美景可以觀賞，我再也不會抱怨了！&lt;br&gt;雖然她比我大一屆，我喊她學姊，但是我骨子裡可從來沒有把她當作姊姊！她的身材嬌小，臉蛋俏麗，而且又傻呼呼的很天真，除了她的奶子和屁股的尺寸比較像姊姊以外~~&lt;br&gt;呵呵…否則我想不論是誰，要把她當成姊姊，很難吧！學姊悠游地從我旁邊擦身過去，香味撲得我老二急速挺立！&lt;br&gt;我依依不捨地回頭，看那超短牛仔褲里，緊包著兩顆渾圓的屁股晃啊晃的~~離開我的視線………..&lt;br&gt;我趕緊進浴室里，關上了門，捨不得那香香的霧氣飄散出去~~&lt;br&gt;就這麼在浴室里先幻想與學姊激情地做愛，打一槍，然後再洗澡。&lt;br&gt;洗衣機就在浴室里，有一次我洗澡洗到一半，學姊敲浴室的門，說她本來先把剛剛洗澡換下的衣服丟進洗衣機里，回頭要去房間拿堆積的臟衣服一起洗，結果被我捷足先登，跑進去洗澡了~我一聽，打開洗衣機的蓋子看，裡面果真是學姊剛剛穿的那一套衣服！&lt;br&gt;我馬上把女孩子的Ｔ恤、短裙、還有內衣內褲每一件都拿來聞，然後在老二上磨蹭~~爽完了又把精液射在上面~~結束以後又放回洗衣機~呵呵….真是爽到了！！&lt;br&gt;不斷地幻想與學姊做愛，打手槍、射精…..甚至拿走她曬在外面衣架上的衣物去打手槍…..我的宿捨生活就長期沈浸在這樣的淫慾和幻想里，到最後，終於禁不住產生了歹念，不論什麼手段，我決定要在現實里乾她！&lt;br&gt;就這樣過了些時日，有一天傍晚我下課回宿舍，發現浴室已經有人在洗澡了。為了求證是不是學姊，我先預想好藉口，去敲另外兩間的門，都沒人回應。&lt;br&gt;然後學姊的門沒有鎖！嘿嘿…，果然是學姊在洗澡。我就趁這機會，在她房間里找到一串鑰匙，應該是包括她的房門鎖、機車鑰匙等。偷偷拿回我房間藏著，然後鎖上她的房門。當學姊又洗香香的出來以後，驚覺房門鎖著！我聽見外面的有人在跺腳，出去瞧瞧，假好心地問學姊怎麼啦？&lt;br&gt;『我不小心把自己鎖在房門外了啦！…討厭！』&lt;br&gt;學姊懊惱又忿忿地說，皺著眉頭的樣子真可愛！&lt;br&gt;『那怎麼辦？房東那裡有備用的鑰匙嗎？』&lt;br&gt;『應該有….可是找了房東，他也不會現在就過來吧？？他又不住這附近….而且錢也在房間里，連機車鑰匙都在裡面，怎麼辦…..』我安撫她一陣子，說：『學姊別擔心，今晚先睡我那好了，我不介意。明天我載妳去找房東拿備用鑰匙。』&lt;br&gt;學姊千恩萬謝的，好像遇到大善人似的~~嘿嘿，真是太天真了！傻瓜….當晚，我就載著學姊去買宵夜，回我房間一塊吃。由於她洗完澡出來都是穿超級清涼的，(細肩帶加超短牛載短褲，不過這次倒是記得穿內衣，不過光是看那突出的蕾絲就夠令人衝動的了！)&lt;br&gt;所以我先借她一件外衣套著。可是她到了我房間就嫌熱，嚷著不想穿了。這當然是求之不得的….，等一下妳脫會更涼快的！喔不，涼快不到一下子就要熱起來了，因為今晚妳會做劇烈運動！呵呵..吃完了宵夜，我從冰箱里提出我的私房菜！&lt;br&gt;冰過的小米釀！我對她極力推薦，說好好喝的，學姊的小嘴饞，多半也抵不住誘惑。加上我激她一激….&lt;br&gt;『學姊不會喝酒，恐怕喝不了幾杯吧…』她馬上反駁我，說她每次同學會都喝好多，還有男生不是她的對手！耶嘿！…..是嗎？&lt;br&gt;說著，倒了滿滿一杯給她，口說無憑，先幹了吧！就這樣，妳一杯、我一杯地把這瓶小米釀給喝光了。&lt;br&gt;我沒什麼事，因為這種酒我早就喝慣了！老家住臺東，家裡賣土產的，我每次回家都提個三、五瓶帶過來喝，喝完了又回去拿~~對我來說，已經是家常便飯。但是…….嘿嘿，學姐就不一樣了，吹牛說自己多會喝，結果現在已經臉紅氣喘了。&lt;br&gt;她軟趴趴地靠在桌上，細肩帶下里的無肩帶胸罩和奶子上半部都快被我看光了！『還有沒有？？』&lt;br&gt;學姊有點緩慢的說…..『被妳喝光了啦！有這麼好喝嗎？』『好喝…..我還要….』&lt;br&gt;我提議再去7-11買紅酒和冰塊，她不加思索地應一聲：『好！』&lt;br&gt;走路時，她晃晃地走不穩，幾次差點跌倒，我扶著她，刻意去碰她的胸部，她都沒有反應，還笑著逞強說她可以走。買了酒回宿舍，我們喝得更盡興~~坐在一起，灌了幾杯，她越是放蕩不羈~哇…真是和平常差別很多。&lt;br&gt;我也憑著兩分醉意越靠越近，摟著她，她沒有抗拒，我索性就這麼給她吻下去了！&lt;br&gt;她已經意識朦朧了，這時居然提起勁來，貼過來和我熱吻！該不會把我當男朋友了吧？不管，反正現在已經可以幹了，還理那麼多乾什麼？&lt;br&gt;我把她的肩帶從肩膀兩側撥下來，上衣就這麼鬆鬆地滑到肚子，上身剩下一件胸罩。我發現她這件胸罩很薄！&lt;br&gt;罩杯的部位簡直只有一層紗，可以從內衣外就可以隱約看見罩在裡面的奶頭。我就隔著胸罩輕輕吸咬她的奶，一邊輕撫她的柔軟又有彈性的大腿，她發出微微的呻吟，搖晃又軟啪啪地攤在我懷裡，任憑我為所慾為~~&lt;br&gt;我因為是第一次搞，而且第一次就搞到一個這樣棒的貨色，所以興奮到陰莖血管都快爆裂！我把褲子脫個精光，看看我的龜頭，覺得彷彿比平常大上兩倍！&lt;br&gt;而且不停跳動著，活力十足~~&lt;br&gt;學姊已經趴在我身上了，我稍微動個身子往後退，她就順勢往下滑，然後我把龜頭對準她的小嘴，輕輕放進去~~哇歐~~她竟闔上嘴巴，像嬰兒一樣不自主地嘖嘖吸了起來！這種觸感，真是…真是…不能形容呀！跟用自己的手打手槍比起來，差太多了！&lt;br&gt;我又想起一招，把龜頭拔出來，然後塗些冰紅酒在上面，重新放進學姊的嘴巴裡，她果然吸允得更激烈！&lt;br&gt;好像要把上頭的汁液全部舔乾似的！好爽，也好有趣！就這樣重覆進行了三次，我終於射出來了~~&lt;br&gt;我呻吟著，緊緊摟住學姊的頭，全部射進學姊的口裡，她糊裡糊塗地好像當作喝酒，通通吸著吞下去了。首次嚐到超興奮的射精方式，意猶未盡！&lt;br&gt;我完全不累，接著把她安置在地板上(是拼裝式的軟墊地板)，繼續玩弄著她的每一寸肉體，她禁不起我這裡吸、那裡舔的，皺著眉，扭動著身軀和四肢，不斷發出浪叫~~此時我已經把她的衣服撥光了，並且找出她的小穴在哪裡，準備進攻！&lt;br&gt;不曉得她醒來後會不會記得這些…反正妳情我願的做愛，我也沒逼妳喝酒，是妳自己要喝的，只怪妳自己~如果她記得的話，說不定可已變成炮友，以後可以常常做！呵呵~想到這樣我就更興奮！看她應該也夠溼了，老二便在她的草堆里上下摩擦著，順勢的就慢慢滑進陰道。&lt;br&gt;(方法是跟Ａ片學的)隨之她叫了幾聲，身體一陣莖巒，掙扎了一下，手的動作好像想把我推開，可是太遲了，我已經完全進入她的體內，並且全身壓在她身上，準備開始抽動。&lt;br&gt;嗯嗯…這樣算緊不緊呢？&lt;br&gt;沒搞過別的女人，我也不知道。總之感覺很棒！老二被一種溫暖又柔軟的東西含著，很像插進果凍里，不過當然比果凍緊得多了！學姊意識模糊的淫叫聲，隨著我一前一後的動作高低起伏，雖然我的動作不成熟，但還是把學姊插得淫聲尖叫~~可見她並不習慣做愛，很少做吧？&lt;br&gt;她抱著我，眉毛緊緊皺著，有時又上揚成八字形，那種神情真是說不出的惹人憐愛！我學著Ａ片里的各種做愛姿態，幾乎每一種都試過了！從床上到床下，躺著、站著、坐著….&lt;br&gt;可以說把學姊全身玩透透、爽透透~~真是不枉此生了……由於剛剛被學姊吹出來過，所以現在維持了很久都沒射，我一邊玩，一邊考慮著這一發要射在哪裡？不如…..射在她的沐浴乳裡面吧！讓她每天洗澡時，全身抹我的精液洗澡！哈~可是想著想著，冷不防地達到了高潮，一下子來不及抽出，全射在學姊的小穴里了。&lt;br&gt;呼呼….我跟學姊一同喘息著，汗水浸溼了床單……這時候腦海裡只有一個【爽】字，其餘什麼都不管了~~~~&lt;br&gt;當晚我們玩到四點多，我一共幹了學姊六次，第七次讓她吹出來以後，真的射在沐浴乳瓶子里，而她卻依然是不省人事~~隔天中午她在男女裸體的擁抱中清醒過來，嚇了個半死！&lt;br&gt;接著上演了我早已排演好的活劇，她拿棉被遮掩著自己的裸體，坐著拼命哭，我則拼命安慰、道歉，假借酒後亂性，裝作我也完全不知情~~&lt;br&gt;天真的學姊居然很快就相信了！還為她的失態而道歉！想不到這麼簡單，迷姦不用負責任！&lt;br&gt;</content></item></essay>