<essay><item><title>女家教–超經典之作(1)</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;　　我叫林佩佩，大學英語系三年級學生。一年前，經繫上一位教授介紹，到
她的一個高中老同學家裡做英文家教。回憶面試當天，剛開始對他家印象非常
好，他們父妻倆都是高級知識份子，共同經營一家中型企業，兩人都十分客氣
，彬彬有禮。他們坦承因工作繁重，平時疏於照顧他們的獨子蕭偉志，只能在
物質上儘量滿足他。他們也知道兒子不是讀書的料，四肢發達，頭腦簡單，課
業一塌糊塗。去年好不容易國中畢業，走後門進了一間私立高中，讀了一學期
，除了體育外，全部不及格。由於他們計劃移民加拿大，但擔心兒子英文程度
太差，無法適應國外生活，因此想替他請個家教，訓練他基礎的會話能力。他
們並不指望家教能讓他們的兒子英文突飛猛進，最主要是希望有人陪他唸書，
能讓他比較專心，不要到處遊蕩而學壞了。&lt;br&gt;　　聽他們這樣說，我就比較沒有壓力，加上他們付的薪水很高，每星期一、
三、五上課，每次三個小時，一個月三萬元，於是我便同意接下這個工作。談
好後他們便介紹他們的兒子給我認識，老實說，見面後我便有點後悔，這個學
生長的高頭大馬，我身高已經有１６８公分，卻只到他的下巴，估計他至少有
１８５－１８６公分以上，真難相信他只是高一學生。而真正令我難以忍受的
是他一頭亂髮，眼神獃滯，嘴巴好像永遠閉不起來，活像個白癡。但我已答應
他父母在先，只好硬著頭皮開始我的家教工作。&lt;br&gt;　　才教了三個星期，我便已經有了深刻的挫折感。他可以背一個英文單字，
三分鍾後忘的一干二凈。簡單的時態，我解釋的口水都幹了，他還一臉茫然。
兩眼無神，好像永遠沒睡飽，只在我穿著比較清涼的時候，他的雙眼才會突然
蘇醒，閃爍著異樣的光輝，不斷在搜索我的胸部和大腿。我覺得自己長的並不
漂亮，眼睛太小，嘴巴太大，雖然還是有些人說我好看，但遠遠不如稱贊我身
材的人。至於我的身材則是標準的前凸後翹，柳腰豐臀，絕對會讓大部份女人
嫉妒死了。尤其是又長又直的雙腿，還曾經拍過絲襪平面廣告，因此我早就習
慣男人盯著我的身體看，但他的目光卻讓我感到十分不安，就好像是一隻猛獸
盯上獵物一樣。所以從此只要有家教的日子，我都避免穿迷你裙和緊身衣服，
免的刺激這個正值青春期的小色鬼。&lt;br&gt;　　但是儘管刻意提防，事情還是發生了。在一個沒有課的下午，我和小甄及
她男朋友一起去看ＭＴＶ，打算看完正好去家教。沒想到看不到一半，小甄和
她男朋友已經在沙發上旁若無人的親吻，撫摸。他們不在乎，我卻看的坐立難
安，?了消除心中的尷尬，我便取笑他們是性饑渴，乾脆我做觀?，他們做愛
給我看好了。&lt;br&gt;　　我原來以?他們會不好意思，沒想到小甄的男朋友卻一口答應，一邊脫衣
服，一邊說：「好，讓我們Ｓｈｏｗ幾招，妳可以和妳男朋友試試。」，小甄
雖然有一點不好意思，但欲火已經被撩起，在輕微的抵抗下，也很快的被一件
件脫的精光。他倆一開始就以男下女上的６９式互相口交，約進行兩三分鍾，
小甄的洞口已經濕成一片，淫水還不斷沿著大腿流到沙發，而她男朋友的雞巴
也已經被吹的完全勃起，還不停挺腰在小甄的嘴裡進進出出。接著她男朋友將
小甄翻過來，把她的兩腿打開接近１８０度，用舌頭將她的陰唇撥開，露出濕
淋淋的紅肉，繼續吸舔她的嫩屄及陰核，弄的小甄像殺豬一般的大聲呻吟，完
全不怕被外面的人聽到，反而是我很不好意思，連忙將電視的音量調大，以掩
蓋小甄的浪叫。&lt;br&gt;　　「哥哥，我受…受不了了，開始插入…好不好？」小甄哀求著。&lt;br&gt;　　「還不行，妳功課還沒做完。」說著將小甄扶起，故意要她坐在我身旁，
就在我眼前３０公分不到，讓小甄替他吹喇叭，雙手則用力搓揉小甄的奶子，
看的我口乾舌燥，全身發燙。過了四、五分鍾，小甄的男朋友拉她站起來，將
她右腿?起，故意讓我看的一清二楚，就以站立的姿勢開始插她。&lt;br&gt;　　「啊…爽…啊…啊…哥哥的…大雞巴…啊…好粗…好大…爽死了……啊…
啊……」雖然我知道小甄對性是很開放的，但她外表是那?的文靜，沒想到叫
起來會那?淫蕩。只是她有點言過其實，她的男朋友的陰莖雖不算小，比我的
男朋友長，但卻差不多粗。以小甄豐富的性經驗，我不信她沒有嚐過更粗大的
陽具，可能這就是小甄厲害的地方，知道如何滿足男人的虛榮心。而小甄的男
朋友顯然有意賣弄，每種姿勢都只插五、六十下，短短十幾分鍾已經換了七、
八種體位，看的我目瞪口獃，頭昏腦脹。我知道再看下去，只怕會受不了，只
好匆匆的起身離開。關上包廂的門後，還隱約聽到小甄的淫叫聲，走廊上兩位
服務生以懷疑的眼神看著我，我只能聳聳肩，苦笑著落荒而逃。&lt;br&gt;　　出了ＭＴＶ，我無處可去，隨便逛了一下便提早去家教。到了學生家，菲
傭替我開了門，他父母照例又不在家，我便直接上樓到他房間。一邊走，腦中
還不時浮現剛剛小甄和她男朋友火辣辣的景象，沒註意小志的房門是關著。門
也沒敲，順手就把門打開，一幅驚人畫面頓時出現在我眼前。我見到小志頭帶
著耳機，內褲退到膝蓋，一面聚精會神看著電腦播放的色情光碟片，一面正打
著手槍。而真正讓我驚訝的是，小志那根陰莖竟然又粗又長，比我所見過（包
括Ａ片）的陽具都來的粗大。黑黝黝的龜頭泛著紅光，沾滿黏液，在燈光下閃
閃發亮，異常?人。&lt;br&gt;　　我沒預期會看到這一幕，整個人獃住了，一時竟然忘了退出房間。約莫過
了１０秒鍾，小志轉過頭來，看到我站在門口，也?了一跳。這時我才回過神
來，尷尬的想要轉身離開，沒想到小志扯下耳機，一個箭步衝到我身旁，將我
攔腰一抱，硬生生把我拖進房間，並順手將門鎖住。&lt;br&gt;　　「老師別走，我哈妳好久了，今天剛好，讓我爽一下！」小志邊說邊扯我
的牛仔褲。&lt;br&gt;　　「放手！你太過份了！再不放手我要叫救命了！」我大吃一驚，馬上嚴厲
的警告他。&lt;br&gt;　　「妳儘管叫，沒人聽的到。」沒想到他一點也不在乎，已經解開我牛仔褲
的鈕釦並拉下拉鏈。&lt;br&gt;　　「停手！放開我！小心我告訴你父母！」我開始驚恐。&lt;br&gt;　　「我才不怕，頂多被罵一頓，罵完一樣沒事。」&lt;br&gt;　　「小志，你…你不要做傻事，我報警你會去坐牢。」我越來越害怕。&lt;br&gt;　　「乾！少拿條子?我！我才十五歲，判也不會判多久，媽的！每次妳走了
我都要打手槍，今天說什?都要真槍實彈好好乾一下！」說著便用他的左手牢
牢的扣住我雙手，接著把我推倒在床上，右手死命地剝我的牛仔褲。&lt;br&gt;　　「救命啊！救命啊！」面對這個色膽包天的野獸，我除了拼命抵抗外，只
能大聲求救。&lt;br&gt;　　小志嘴巴說不怕，但還是有點忌憚，四處看了看，靈機一動，迅速脫下他
的內褲，趁我張嘴喊叫時，將那條又臟又臭的內褲一股腦塞進我嘴裡。這?一
來，我連叫都不能叫了，只能發出「唔……唔……」的聲音。小志看我無法再
呼救了，就放心再開始脫我的牛仔褲，不過在我的強烈掙紮下，要脫下我的褲
子也不是容易的事。就這樣僵持了兩三分鍾，他終於放棄脫我的褲子，而轉攻
我上半身。&lt;br&gt;　　他用力一扯，我襯衫上的扣子全部應聲脫落，掉了滿地。我才暗暗叫苦，
他又抓住我的胸罩，使出蠻力一扯，胸罩從中裂開，一分?二，兩顆雪白的乳
房立刻一覽無遺呈現在他眼前。小志兩眼睜的大大的，喉頭還發出口水吞咽聲
，眼睛眨也不眨地欣賞我那白白嫩嫩的奶子，及淡淡粉紅色，花蕾般的奶頭。
我又氣又急，奈何兩人的力量實在相差太多了，我吃奶的力氣都使出來了，還
是掙脫不了那鐵鉗般的左手。我嘗試用腿踢他，但彷佛蜻蜓撼柱，沒踢幾下就
被他右腿一壓，整個下半身動也不能再動一下。這時的我，雙手被扣住，雙腿
被壓死，嘴裡塞了一條臭內褲，真正體會到什?叫待宰羔羊了。&lt;br&gt;　　小志欣賞夠了，便伏下頭含住我的右乳頭，右手則搓揉我的左胸，手指還
不時撥弄著奶頭。「喔……」我全身一顫，這小子顯然不是初嚐肉味，力量用
的恰到好處。儘管心裡一萬個不願意，但會有的快感還是會有，五、六分鍾後
，兩粒奶頭都已高高翹起，快感充斥全身毛細孔，小腹熱烘烘的，我知道這是
淫水要流出來的前兆，但卻無法控制。小志看我抵抗力越來越弱，藉著我失去
警覺的機會，兩手抓著我褲腰，用蠻力將我下半身整個?起，又甩又扯的將我
的牛仔褲一口氣剝掉。我還來不及反應，他又撲了過來，七手八腳把我的襯衫
也一併脫掉。&lt;br&gt;　　「小志，妳現在住手，我當它沒發生過，也不會告訴你父母。」我拿掉嘴
里的內褲，再嘗試著勸他懸崖勒馬。&lt;br&gt;　　「廢話！」他毫不理會，重施故計箝住我雙手，又開始吸吮我的奶頭，同
時隔著內褲撫摸我的陰唇。&lt;br&gt;　　「啊……」我再也忍不住了，淫水終於流出，而且一發不可收拾，沒一會
已沾濕了內褲。&lt;br&gt;　　小志有點驚訝我那?快就濕了（他不知道四十分鍾前，我才看了一場真人
表演。），便放開我雙手，轉頭準備脫我的三角褲。嘶的一聲，這小子真是有
點變態，明明他可以輕易脫掉我那條短小輕薄的比基尼式內褲，但他卻硬是將
它撕爛，只留下幾片碎布掛在我腿上。我驚惶的坐起來，雙手慌亂的不知該遮
上面還是遮下麵，而他則淫笑著看我美麗的身體，胯下的雞巴則高高的翹起，
「老師你很想要了吧？那?濕！我的雞吧夠大吧？一定可以乾的妳很爽！」，說
著還不時跳動他那根超大雞巴，好像在向我示威。&lt;br&gt;　　「下流！」我紅著臉罵他。&lt;br&gt;　　他絲毫不以?意，迅速抓住我的雙腳，把我拖到他面前，用力打開我大腿
，“哇，老師原來是白虎啊，太棒了”，然後湊上嘴開始舔我光潔無毛的陰戶。&lt;br&gt;　　「啊……啊……」我拼命扭動著腰，想要掙脫，但他緊緊抱著我大腿，任
憑我怎樣用力，也不能移動分毫。&lt;br&gt;　　「啊…啊啊…喔……」淫水不聽使喚的大量滲出。這小子小小年紀竟如此
精於此道，靈活的舌頭在陰唇上來回滑動，還不時吸著我的陰核，強烈的快感
刺激的我不知身在何處。終於在他的舌頭刺進陰道的同時，我的理智完全崩潰
了。我抓著小志的腦袋拼命壓向我的嫩屄，他的舌頭在我陰道里攪動，天啊！
太舒服了！我急促的喘氣，這時我什?都不想，只想有個人狠狠插我的小屄。&lt;br&gt;　　「老師，要不要開始幹了？」這可惡的小子看出我的急切，還慢吞吞的弔
我胃口。&lt;br&gt;　　我漲紅著臉，閉著眼睛不答腔。小志嘿嘿笑著，把我翻成俯卧，讓白嫩的
屁股翹的高高的。我的心砰砰的跳著，期待他那根粗大雞巴插入的滋味，沒想
到插進來的卻是他的中指，我正感到失望，他的中指已經快速抽插起來，並且
低下頭去舔我的屁眼。&lt;br&gt;　　「啊…啊…啊啊…喔…喔…啊…啊啊啊……」小志不知道，其實屁眼是我
最敏感的部位之一，和陰核不相上下。我常暗示男朋友舔我屁眼，但他嫌臟，
每次都敷衍了事。但小志就不同，他細心的用舌尖繞著我的屁眼，由外向內畫
圈，輕輕挑著我的菊花門，或是將我的屁眼整個含在嘴裡，輕輕吸著，粗糙的
舌頭磨擦著洞口，一道又一道的電流震的我渾身發抖。再加上中指在陰道內不
停抽插旋轉，很快就讓我棄兵卸甲，不斷浪叫。沒過多久，陰道深處一陣酸麻
，「啊……啊…天啊…啊啊……」，彷佛山洪暴發，一陣陣陰精狂瀉而出。我
洩精了！我從來不知道我會洩精！但生平第一次洩精，竟然是出自一個十五歲
小鬼之手！&lt;br&gt;　　他把我的頭轉過來，要我看那濕了一大片的床單，我自己都驚訝噴了那?
多陰精，立刻羞紅了臉，閉上眼不好意思再看。他揉著我圓圓翹翹的屁股，突
然將雞巴對準洞口，在我毫無心理準備的情況下，利用淫水的潤滑，一口氣就
把那根巨物直插到底。媽啊！我心臟差點停了，好大！好粗！小志的雞巴像只
鐵棒似的塞滿我的陰道，他還不斷往裡面擠，讓龜頭磨擦著我的花心。&lt;br&gt;　　「啊……啊……」，我舒服的快虛脫了，還沒開始抽送就那?爽，等一下
會不會受不了？小志很快就給我解答，將雞巴抽出五分之四後，狠狠的一插，
再一次直底花心。「天啊！啊啊……」，太強烈了！整個人就像是突然被拋到
九霄雲外，我的男朋友從來不曾給我這種滋味。&lt;br&gt;　　小志重覆著同樣的動作，一抽、一插，速度越來越快，一股股前所未有強
烈的快感流竄我全身，搞的我淫水好像泛濫一樣流個不停。&lt;br&gt;　　我的男朋友很喜歡從後面插我，因?他可以充分欣賞我葫蘆般的曲線。纖
細的柳腰，又圓又嫩豐滿的屁股，還有晃動的乳房，不論視覺還是觸覺都是一
大享受。我想小志一定也很喜歡，但是突然間，小志卻停了下來，我以?他想
要換姿勢，但他卻一動不動，我正狐疑著，就聽到他說：「老師，妳這樣我操
著很沒勁。」</content></item></essay>