<essay><item><title>T大校花沈淪記(5)</title><author>床上伴侶</author><content>趙若芸知道連震又要欺負自己了，雖然心裡百般不願，也只好草草把答案結束，拖著沉重的腳步，在眾多同學好奇的眼神註視下，交了考卷往男廁走去。&lt;br&gt;由於還有十多分鐘才結束這堂考試，此時的男廁所空無一人，趙若芸趕緊走到最裡面的隔間，推門走進去。&lt;br&gt;一頭金髮的連震此時下半身赤裸坐在馬桶上，手上拿著最新一期的壹周刊，頭也沒抬起，只是冷冷的對趙若芸說：「老子剛剛撇完條，最近準備考試都沒找女人ｈａｐｐｙ一下，現在考完了，你來幫我吹吹吧！」&lt;br&gt;趙若芸皺著眉頭，一副想吐的樣子。原來馬桶里連震剛排洩的糞便，還溫溫熱熱的躺在裡頭。整間隔間里實在臭得讓趙若芸想奪門逃出。但是想到自己最羞恥的樣子都被拍成影帶和照片，為了維持現有的一切，趙若芸終於還是屈服了。&lt;br&gt;她在連震打開的毛茸茸雙腿間緩緩跪了下來，一股臭味和尿騷味撲鼻而來。趙若芸伸出左手，輕輕握住連震垂軟的肉棒，慢慢上下搓動；右手伸到肉棒下方的陰囊，不輕不重地撫摸起來。漸漸地，原本軟趴趴的陰莖，在她滑膩細緻的玉手愛撫之下，抬頭起來耀武揚威。棕黑色的龜頭就這麼在趙若芸眼前變粗變硬，上頭還殘留著剛剛的尿液。&lt;br&gt;趙若芸輕輕撥開烏黑柔亮長髮，小口儘力張到最大，忍住撲鼻的惡臭，慢慢把龜頭吞入。為了避免咬到連震而招致更多的羞辱，她只好用柔軟的舌頭墊在下方牙齒和肉棒之間，儘力讓已經膨脹的肉棒緩緩深入自己的喉嚨。&lt;br&gt;因為連震喜歡她由緩至快慢慢挑逗肉棒，只見趙若芸由慢而快慢慢上下移動自己的雙唇，每一下都深入喉嚨，頂到咽喉的後壁，讓龜頭在溫暖敏感的咽部輕輕摩擦。藉由口水的潤滑，雙唇和肉棒之間順利地相互磨蹭，連震舒爽的把壹周刊丟在一邊，大手抓住趙若芸的秀髮，上下晃動頭部，讓肉棒在她嘴裡忽而加速忽而緩緩抽插。&lt;br&gt;下課鐘聲緩緩響起，趙若芸依舊努力吞吐著連震的肉棒，美麗的臉上已經佈滿汗水，下顎更是已經酸痛得快要脫落，可是連震仍然沒有要射精的跡象。這時幾個班上的男同學走了進來，一邊談笑一邊小便。&lt;br&gt;其中一個說：「呼！……終於考完了，剛剛你們有沒有看到，趙若芸竟然那麼早交卷。真是叫人羨慕，她人長的漂亮，頭腦又這麼好，要是我能和她吃一頓飯，看場電影，牽牽她的小手，真是死了也甘願。」&lt;br&gt;另一個說：「乾，你別痴心妄想了。Ｔ大創校以來從來沒有人可以臉蛋漂亮到連星探都找上門來，身材比例完美到連老教授都會勃起，你算哪根聰，也配和她吃飯？除非她男朋友施捨你，讓你撈點油水，否則……哼……作夢！」&lt;br&gt;第三個說：「可是，聽說連她男朋友也不過吻過她罷了，這磨矜持純潔的美女，現在的時代還真是稀有動物啊！只是不知誰有幸可以佔有她的貞操，喔……想到老二就硬了起來，尿不出來啦！」&lt;br&gt;正在隔間裡頭服侍連震的趙若芸，聽到同學對自己的一番愛慕和讚譽，一方面有點飄飄然，一方面卻又羞愧不已。如果被他們發現心中的女神，此時正在一牆之隔的隔間里用嘴含著男人的肉棒，讓肉棒在自己嘴裡盡情抽插，以後還會這麼喜歡她嗎？趙若芸雖然忍不住難過的掉下來，卻是一邊仍舊上下搖擺自己的頭，儘力取悅連震勃起的肉棒。&lt;br&gt;連震一邊聽著外頭趙若芸班上同學的閑聊，一邊享受趙若芸這個大美女的服侍。心裡頭著實驕傲而充滿征服感，畢竟真真實實地玩弄佔有胯下正在幫自己吹老二的女孩，遠比這些男同學只能幻想實在是爽多了。&lt;br&gt;他猛的把趙若芸拖起，要她雙手扶著馬桶邊緣，把屁股翹高，紫色的窄裙不聽話的捲到趙若芸腰際。連震一把將絲質粉紅色內褲拉到膝，大手用力撥開兩片雪白炫目的臀部，露出被粉紅色小陰唇護衛的小穴，大拇指將兩片陰唇用力朝兩旁撐開，粗長的肉棒順勢用力一挺，就這麼沒有潤滑地整根沒入趙若芸的小穴。&lt;br&gt;趙若芸清麗脫俗的面孔因為疼痛而扭曲，她想叫出聲音卻不得不緊咬雙唇，以免被人發現。眼前是臭味薰天的大便，身後承受連震肉棒的快速抽插蹂躪，趙若芸痛苦地搖著頭，心裡不住吶喊，不明白這種羞辱還要到什麼時候。&lt;br&gt;連震不知是因為剛剛外面男同學的一番話刺激，還是有被髮現的危險，讓原本並非特別行的他，特別勇猛持久。他不斷前後擺動臀部，比平時更粗的肉棒不斷狂抽猛送，侵襲趙若芸已經淫水四濺的小穴，小腹和陰囊不斷撞擊她光滑結實的屁股發出「啪達……啪達……噗滋……噗滋……」的美妙樂章。&lt;br&gt;趙若芸終於也在連震的勇猛抽插之下達到了高潮，她忍不住開始哼叫起來：「喔……喔……不行啦……要壞掉了……啊……啊……舒服……啊……再用力一點……」&lt;br&gt;幸好今天中央廣播系統的音樂開的特別大聲，門外進進出出的男同學竟無一人發現有人在廁所里翻雲覆雨。&lt;br&gt;連震一邊喘氣，一邊用雙手搓揉著趙若芸早已不知何時裸露的酥胸，故意在趙若芸耳邊淫笑道：「小賤人，老子幹得你爽不爽呀？告訴我，老子的肉棒現在插在哪裡呀？」&lt;br&gt;趙若芸此時已經被接連的高潮弄得渾然忘我，竟然真的忘記了羞恥的回答：「啊……是……是若芸的陰道……喔……又來了……不行了……啊啊啊……」
連震猛的一抓雙乳，又是一陣快速抽插，趙若芸的兩片小陰唇不斷地被肉棒翻出捲入，周圍不停湧現帶著的泡泡的白濁液體。衝刺了一陣，趙若芸被一波一波的高潮送上雲端，嘴裡不知胡亂叫著什麼，全身的肌膚興奮地泛出一層淡淡的粉紅。&lt;br&gt;連震稍微放慢速度，故意一邊頂著趙若芸一邊問到：「賤人，你是法律系的高材生，你倒是告訴我這個混混，我現在算是強姦嗎？你被強姦還會高潮不斷，真是天生蕩婦。」&lt;br&gt;趙若芸被肉棒頂得講話斷續續，不過依稀可以聽見她含糊地說：「我沒有高潮……喔……喔……這不是真的……你們強姦我……我……喔……舒服……不，我是被逼的……啊……啊……」&lt;br&gt;連震忽然覺得精關不穩，乾脆不忍耐了，馬力全開，肉棒像打樁一樣快速又確實，次次盡沒到底，頂在花心上，全力乾著趙若芸已經慘不忍睹的小穴。終於在近千下的狂插後，一股白濁濃精盡情噴在子宮頸，肉棒插在陰道里抖了好久，終於變軟退出。精液頓時從趙若雲的陰道口倒流而出，沿著大腿滴落在廁所的地板上。&lt;br&gt;趙若芸喘了一會兒，連震要她用舌頭把自己的老二吸吮乾凈，接著蹲在馬桶上屁股抬起來對著趙若芸，叫趙若芸把肛門口舔拭乾凈。趙若芸就在這種臭味和腥味混雜的難堪氣味下，一下一下的舔著帶有糞渣的肛門口。&lt;br&gt;她已經不覺得羞恥了，只覺得好像照著連震的命令作什麼都不要想，自己才可以忘記這一切的羞辱與苦痛。&lt;br&gt;連震舒爽的把老二收回內褲里，穿回長褲，把馬桶里已經發硬的糞便沖個乾凈，頭也不回地吹著口哨離開男廁。&lt;br&gt;趙若芸恍恍惚惚地把衣服穿上，對著鏡子整理好頭髮，拼命漱口把滿嘴的腥臭味洗凈，才在微暗的黃昏夕陽下走出校門。&lt;br&gt;這兩個月以來，趙若芸除了研讀法律系本就繁重的課業，抽空陪林萬強約約會之外，大多數時間都忙著應付梁智薰三人隨時的傳喚。&lt;br&gt;這一天中午，當趙若芸在教育大樓屋頂的陽臺上，全身赤裸地被梁智薰和連宋三人乾著，肛門和陰道同時被連宋二人盡情肆虐，一張小嘴正忙著吞吐梁智薰那叫她怎麼也無法整根含進去的肉棒。從不遠處散落一地的胸罩、內褲和洋裝中傳來一陣悅耳的手機鈴聲，原來是林萬強打來的。&lt;br&gt;趙若芸只好放開口中的肉棒，一邊擦去嘴角的白濁精液痕跡，一邊忍著下體劇烈的衝擊，輕柔地說：「喂，萬強啊，怎麼啦？……啊……喔……什麼？……你打籃球撞到頭，眼睛暫時失明……啊……啊……要住院觀察……喔！好，我等一下去看你……嗯……拜拜……我也愛你……喔……喔……沒什麼，我在腳底按摩……不說了……嗯……嗯……嗯……」&lt;br&gt;電話剛掛，連宋二人馬上開始一番狂風暴雨般的抽插，把趙若芸幹得嬌喘連連，哭爹喊娘。梁智薰當然也沒閑著，馬上用肉棒把趙若雲的小嘴塞住，三面夾擊。四十多分鐘後，趙若芸已經不知高潮過多少次，昏了多少回，三人終於同時精關失守，射精在趙若芸百玩不倦的美麗肉體內。&lt;br&gt;一小時後，趙若芸已經回宿舍把骯髒污穢的自己清洗乾凈，重新在完美的臉上妝扮起來。雖然在那三個惡魔面前自己已經沉淪無法自拔，但是在心愛的男友面前，趙若芸希望自己是純潔無垢的、是像仙女般高雅芬芳的。她無法想像這些醜事被男友知道會如何的收場，她心裡暗暗發誓，絕對不能洩漏出去。&lt;br&gt;走進Ｔ大眼科病房，趙若芸身穿一席輕便Ｔ恤和牛仔褲，一頭長髮簡單的綁了個馬尾，清新脫俗，純潔的笑容，讓所有眼科病房的男醫師、男病人各各目瞪口獃，震驚於趙若芸無比美艷，卻又清麗絕俗的姿色。趙若芸當然也很高興自己有此魅力，不斷對在場所有男性綻放出迷人的笑容。&lt;br&gt;她卻沒發現，當中有一個拖地的工友，正用色迷迷又不屑的眼神盯著她的胸和臀。那就是手上有著一堆趙若雲和三個不良學生在教室淫亂做愛照片的陳伯。&lt;br&gt;陳伯偷偷問了林萬強住的單人房，原來是在走廊最底部的那間。&lt;br&gt;陳伯心裡逐漸浮現了一個大膽的計劃，他舔了舔舌頭，對著趙若雲的背影暗暗說道：「小美人，可以上你的機會終於來的，哈了你這麼久，這次你終於送上門來了，嘿嘿！」&lt;br&gt;趙若芸在病房裡和眼睛受傷的林萬強聊了一會，覺得有些尿急，站起身來在林萬強的臉上親了一下，便往女廁走去。&lt;br&gt;這時陳伯偷偷摸摸走進只有暫時失明的林萬強的單人房，他從懷中取出一張照片，放在床頭柜上，隨即轉身離開。&lt;br&gt;過了一會兒，趙若芸小解完回來，眼睛瞄到桌上的照片，原本笑容滿面的臉上頓時有如寒霜罩頂一片死白。照片上竟然是她赤裸上身高舉雙手，任由梁智薰揉捏雪白如玉的雙乳，跨坐在宋理乾肩上讓他親吻自己私處的淫穢動作。&lt;br&gt;趙若芸只覺腦海一片空白，直楞楞地抓著這張照片發獃，直到林萬強的呼喚聲傳到耳內，她才悠悠醒轉。林萬強關心地說：「若芸，你怎麼了？怎麼忽然沒聲沒息，發生什麼事嗎？」&lt;br&gt;趙若芸連忙輕輕握住林萬強的手，搖搖頭說：「萬強，我沒事。剛剛想到宿舍的電鍋忘記切到煮飯的開關，一時失神，你別擔心。」&lt;br&gt;趙若芸把照片翻到背面，上頭用奇異筆寫著：「今晚凌晨一點，不准穿內衣和內褲，只准穿件Ｔ恤和短裙，坐在椅子上等我。如果不照作，其他更精采的照片明天就會傳遍醫院。」&lt;br&gt;趙若芸怎麼想也想不透，為什麼這件事會被知道還被拍照？只是無論如何，為了保持秘密，今晚勢必無法脫身了。她望瞭望林萬強俊帥的臉龐，心裡直說抱歉，眼再度滴落在已經濕透的被單上。&lt;br&gt;凌晨一點，安靜的病房悄然無聲，林萬強已經沉沉睡了。趙若芸穿著Ｈｅｌｌｏ　Ｋｉｔｔｙ的Ｔ恤，和膝上十公分的超短窄裙，靜靜坐在沙發上，緊張地望著門口。
忽然，陳伯的身影從門口閃入，他隨手把病房的門栓上，距離下一次護士查房還有三個鐘頭，這段時間足夠做多事了。&lt;br&gt;趙若芸終於看清威脅自己的人，也終於弄明白為什麼陳伯會剛好拍到這些不堪的照片。她想到自己羞人的模樣全部被陳伯看光光，俏臉馬上紅到頸部。&lt;br&gt;陳伯低聲淫聲道：「趙同學，你有沒有依照約定的衣服穿來呀？我來檢查看看，你可以儘量叫救命沒關係，看是誰丟臉？」&lt;br&gt;一邊說著一邊走到沙發趙若芸的背後，他顫抖著手輕輕撫摸趙若芸完美姣好的頸部曲線，雙手從圓領口往Ｔ恤裡頭探了進去，只覺觸手之處滑嫩無比，趙若芸果然不敢穿胸罩出來。他連忙一手一個握住堅挺中帶有柔軟的乳房，開始緩緩搓揉起來。趙若芸整個臉羞紅無比，一張眼就看到心上人林萬強的臉，馬上羞愧地閉起眼來。&lt;br&gt;陳伯見她不敢反抗，便坐到沙發上，要趙若芸坐在他腿上。身手將單薄的Ｔ恤從頭上脫掉，只見趙若芸無比完美的上半身就這麼赤裸裸地出現在陳伯面前。陳伯從他腋下伸出手臂，雙掌握住趙若芸豐滿的乳房，開始使勁搓弄起來。&lt;br&gt;他一想到這女學生是每位Ｔ大同學夢中的女神，現在柔順地背靠自己身上，任由自己低賤的雙手玩弄她的胸前雙峰，不敢絲毫抵抗，陳伯胯下的陽具就忍不住勇猛的站起。&lt;br&gt;他一邊搓揉趙若芸軟中帶有彈、滑不溜手的乳房，一邊用膝將趙若芸的雙腿頂開，另一隻手沿著光滑結實的大腿往下摸去，玩弄趙若芸胯間茂盛的陰毛一會兒，就直接摸上趙若芸沒有任何遮蔽的大小陰唇，陳伯熟練地揉捻著敏感的陰唇，另一隻手指巧妙地愛撫已經突起的陰核，中指更是毫不客氣在趙若芸的小穴里扣挖著。&lt;br&gt;趙若芸就這麼雙腿大開，把被陳伯手指不斷蹂躪的陰部正對著床上熟睡的林萬強，如果此時林萬強看的見，他一定會心痛自己愛之如女神的女友，此時正張開大腿，任人隨意輕薄下體，絲毫沒有往日的清純。&lt;br&gt;玩弄了一會兒，陳伯見趙若芸已經全身乏力地軟在自己身上，便拉開自己的拉鏈，把已經很久沒用已經脹的發痛的肉棒掏出，雙手輕輕把兩片小陰唇扯開，大龜頭對正已經濕淋淋的肉穴，猛力一插到底。&lt;br&gt;趙若芸不愧天生名器，陰道雖然幾經開發依舊是緊湊而溫暖，讓陳伯不得不深吸口氣把差點動搖的精關穩住。他雙手扶著趙若芸的豐滿乳房，腰部開始上上下下做起活塞運動，一邊把趙若芸頂起又拋下，一邊時輕時重地揉捏著趙若芸雪白的雙乳。&lt;br&gt;時間一分一秒過去，就在趙若芸高潮將至時，林萬強忽然醒了過來，他奇怪的問：「若芸，你在做什麼？不舒服嗎？怎麼在呻吟？」&lt;br&gt;趙若芸一驚，深怕被林萬強聽出端倪，連忙解釋說：「萬強，喔……你別擔心，我只是……喔……只是頭痛不舒服……嗯……嗯……不，等一下就會好了，你別理我，繼續睡吧！」&lt;br&gt;陳伯知道趙若芸不想被林萬強知道，他美麗女友的身體此刻正一絲不掛地坐在別的男人肉棒上，任人抽插，美麗的乳房正被陳伯使勁搓揉著。&lt;br&gt;他越想越興奮，自己一個小工友，何嘗有機會上過像趙若芸這樣美麗的女孩子，現在自己不但可以玩弄她的身體，甚至是在她心愛的男友面前，這種優越感讓他的肉棒比平時又足足粗了一圈。&lt;br&gt;陳伯猛的站起來，雙手從背後穿過趙若芸的膝下方，用里將她往上抬起，就像抱著一個小女孩噓尿尿一樣的姿勢，肉棒還深深插在趙若芸的陰道里，一邊上下輕輕跳動，趙若芸被肉棒插到最深處，在自己體重的加速下，很快的達到高潮。淫水從肉棒和陰道中不斷被擠出，低在地板上。陳伯就這麼抱著趙若芸，在林萬強的病床周圍走來走去，繞起圈來。&lt;br&gt;強烈的刺激讓趙若芸幾乎瘋狂，她很想放聲呻吟，但是顧慮到林萬強就在眼前，於是用雙手摀著自己的嘴巴，任由陳伯在下體不斷衝擊，硬是一聲不吭，忍了下來。&lt;br&gt;最後陳伯也忍不住啦，把趙若芸壓在地上，肉棒在已經濕糊湖的小穴里作最後衝刺，狂射出積了數個月的黃濁精液，接著趙若芸再度被抱成Ｍ字型的羞恥姿勢，面對林萬強暫時失明的雙眼，如果林萬強此時忽然恢復視力，將會看到自己心愛的女孩子，連胸部都未曾撫摸過的愛人，她那往兩邊張開的小陰唇中間的肉縫正源源不絕地倒流出另一個男人的黃濁濃精。&lt;br&gt;陳伯離開之前，也效法梁智薰三人，命令趙若芸用她的小嘴，在男朋友面前為陳伯的肉棒口交，舔得乾乾凈凈。才低聲在趙若芸耳邊道：「趙同學，今天真的很刺激，相信想你也不想男朋友知道剛剛在他面前我是怎麼樣把你幹得高潮迭起。以後我的性需求就拜託你了，記得不要洩漏出去，否則丟臉的只會是你。」&lt;br&gt;說完，留下趙若芸赤裸著白玉般的身體，雙腿大開地坐在地上，任由精液繼續從陰道裡頭潺潺流出，她只是睜著凄迷的雙眼看著床上完全不知情的男朋友，靜靜地落下來！
（五）&lt;br&gt;拖著沉重的步伐離開醫院，趙若芸終於回到位於仰德大道這棟梁智薰安排的獨棟別墅時，已經是傍晚時分。&lt;br&gt;自從失身給梁智薰之後，趙若芸就在他的安排下被迫帶著母親、弟弟和妹妹一起搬進梁家位在陽明山的產業。&lt;br&gt;趙若芸的母親也曾經問過她怎麼有能力住在如此豪華的別墅，總是被她用模特兒公司特別安排的待遇矇混過關。&lt;br&gt;推開大門，弟弟妹妹正高高興興地在客廳看著50吋的大螢幕電視、母親正在廚房忙著。她疲憊地走上二樓的房間，往柔軟的床墊上一躺，雙眼無神地望著床上的吊燈。腦海裡不自主地浮上這些日子來，成為梁智薰三人洩慾工具的點點滴滴。沒想到，現在連那個無恥的工友陳伯，竟然也仗著手上那批自己和男人交歡的照片，威脅自己任其蹂躪。&lt;br&gt;只覺得往日那個清新純潔，滿懷夢想的小女孩，已經離自己越來越遠。想到這兒不禁悲從中來，放聲哭了起來。哭著哭著，趙若芸就著麽睡著了。&lt;br&gt;不久，母親的敲門聲響起，趙若芸連忙擦乾眼，振作精神，讓笑容再次綻放在略顯清瘦但依舊美絕人寰的臉上。門一開，趙若芸的母親滿臉困惑地說：&lt;br&gt;「小芸啊，外面有三個染金髮的男生來按門鈴，說是妳學校的學長，有事找妳。妳什麼時候認識這樣的人啊？看起來就不是什麼好東西。要請他們進來嗎？」&lt;br&gt;趙若芸心裡一陣慌亂，不知道三人跑到家裡來作什麼，該不會連這唯一讓自己安心清靜的地方他們也不放過？&lt;br&gt;心裡雖然百般不願，但是又無計可施，只好點點頭，隨著母親下樓去。&lt;br&gt;梁智薰三人進到客廳便大大方方地往沙發一坐，趙若芸怯生生地上前問道：「學長，請問今天到家裡來有什麼事？」&lt;br&gt;梁智薰冷冷地瞧著趙若芸一會兒，便又笑嘻嘻地說：「學妹，最近學長們趕畢業論文累了好幾天，想來找學妹好好聚聚，可以上樓聊一聊嗎？」&lt;br&gt;趙若芸一聽，背後一片發涼。想說不，卻又說不出口。&lt;br&gt;這時趙媽媽熱情地招呼大家一起吃飯，梁智薰三人也不客氣，簇擁著臉色凝重的趙若芸走向桌，一邊一個坐在趙若芸身旁的位置。&lt;br&gt;趙若芸一邊吃飯一邊心不在焉地想著一會兒不知又要如何被羞辱，忽然一隻手從自己的裙子下伸了進來，在滑嫩的大腿肌膚上寫起字來，趙若芸仔細感覺了一會，忽然雙頰泛紅，低下頭來。&lt;br&gt;趙媽媽好奇地問道；「若芸呀，妳怎麼臉這麼紅，是不是發燒啊？要不要看醫生呢？」&lt;br&gt;趙若芸猛力搖頭，連忙扒了幾口飯。原來是梁智薰身手在他腿上寫下「內褲脫掉」四個大字。&lt;br&gt;趙若芸雖然百般不願，但是一看到梁智薰陰狠的眼神，只好趁著母親和弟妹註意力集中在電視節目時，慢慢把裙子撩高到大腿上，用最快的速度把貼身的絲質蕾絲內褲給扯了下來，交給梁智薰。&lt;br&gt;梁智薰一聲不吭地把內褲放到口袋里，一邊假裝喝湯，一邊用右手使力把趙若芸裙子下麵空無一縷的雪白美腿往左右分開。趙若芸不敢抵抗，又害怕家人知道，只有順從的把雙腿儘量分開成大字型。&lt;br&gt;梁智薰的手指順著大腿的曲線緩緩地向內側游移，雖然柔嫩的花瓣已經不知被梁智薰粗糙的手指探索、揉撚過多少次，趙若芸對於逼近隱密私處的手指仍是叫她害羞恐懼地大腿肌肉不住顫抖。&lt;br&gt;終於，無所不在的手指按撫在趙若芸的花唇上，柔軟嬌嫩的唇瓣被手指頭輕輕往兩側撥開，梁智薰的中指毫不猶豫地往乾澀緊湊的陰道里探了進去。&lt;br&gt;梁智薰只覺得中指好像被什麼東西吸吮住，層層疊疊地纏繞、蠕動著。中指再往內用力探去，趙若芸痛的忍不住哼了一聲，連忙用雙手摀住自己的嘴，深怕被家人聽見。如果此時有人眼睛離開電視，一定會發覺趙若芸美麗的臉上已經痛的扭曲，一雙慧詰靈動的大眼睛已經被水充滿。&lt;br&gt;梁智薰的中指在趙若芸的陰道里緩緩抽插起來，每一次插入指尖都可以頂到趙若芸柔軟的子宮頸。漸漸地原本乾澀的陰道開始被分泌出的淫水給潤滑了，於是梁智薰的中指開始加快抽插的速度，一邊在水淋淋的陰道里翻攪。&lt;br&gt;連宋兩人眼看趙若芸被玩弄的媚眼如絲，卻有不敢出聲的嬌羞模樣，忍不住也把手伸到趙若芸正被玩弄的跨下，同時進攻已經突起如豆，敏感的陰核。這麼一來，趙若芸終於被下半身傳來一陣一陣銷魂蝕骨的快感所淹沒，她忍不住低下頭趴在桌上，潔白的牙齒咬著自己的手臂，不讓一絲絲的呻吟聲被專心在看電視的家人聽見。&lt;br&gt;過了二十分鐘，梁智薰三人終於吃完眼前趙若芸母親親手烹調的美食，趙若芸的跨下也已經濕糊糊地被黏稠的淫水所復，三人終於從趙若芸的小穴里收回各自的手指，上頭滿是趙若芸小穴里滲出的淫液。連震還津津有味地把手指頭放進嘴裡舔了一會，笑嘻嘻地對趙媽媽說:「好吃，好吃，趙媽媽的手藝真好。咸中帶酸，真是別有一番風味！」&lt;br&gt;趙媽媽聽得一頭霧水，因為今天煮的明明是甜湯，怎麼會說是咸中帶酸，卻又不好多問。&lt;br&gt;後，梁智薰三人和趙家人閒聊幾句，便藉口要討論社團的事情，跟在雙頰紅通通、美艷不可方物的趙若芸身後，走進趙若芸足足有三十坪的卧室。&lt;br&gt;這間卧室之所以這麼大，除了中央一張足足可以睡五個人的大圓床之外，那間採用日式建築的和風溫泉浴室，更是佔去最大的面積。&lt;br&gt;梁智薰在關上房門後，輕輕將門的暗鎖栓上。轉過身來，一邊拍拍自己的肚子，對著趙若芸說：「吃的真飽，再來咱們一起泡泡溫泉怎麼樣？」&lt;br&gt;說完也不帶趙若芸同意，逕自和連宋兩人一邊脫去身上的衣物一邊朝傳出陣陣白煙霧氣的浴室走去，在進浴室門之前，三人已經是全身赤裸，不著一物。&lt;br&gt;趙若芸目瞪獃地看著三人赤條條地走進浴室，動也不動地站在床前，整個腦筋一片空白，直到梁智薰催促的聲音響起，才開始用雙手輕輕解開自己身上的衣物。在最後一件裙子掉在腳邊之後，趙若芸曲線婀娜，濃纖合度的完美身材，便赤裸裸地一絲不掛地呈現在房間頂上的弔燈下。黃色柔和的燈光灑在趙若芸雪白光滑、柔嫩的肌膚上，把原本就讓所有男人垂涎的胴體，襯托得更是精緻無瑕！&lt;br&gt;趙若芸輕輕把一頭長髮盤在後腦，露出光滑修長的的頸子，下定決心地深吸了一口氣緩緩走進煙霧瀰漫的溫泉浴室里。等著她的是三個黝黑結實，精赤的男性肉體。&lt;br&gt;</content></item></essay>