<essay><item><title>女家教–超經典之作(3)</title><author>床上伴侶</author><content>　　我一邊吹，一邊摳他的屁眼，或是一邊替他打手槍，一邊舔他的陰囊和屁
眼。他的手則伸入我的Ｔ－ｓｈｉｒｔ去揉我的乳房，本來他還想再插穴，但
我怕驚動我的室友，所以堅持不肯。最後折衷下，我脫掉Ｔ－ｓｈｉｒｔ，用
我那對３４Ｄ的乳房夾住他的大雞巴，乳交口交一起來，好不容易吹了五、六
分鍾，總算讓他在我嘴裡射精了。&lt;br&gt;　　從那天起，我仍然按時到他家家教，有時連星期二、四、六也去了。而只
要他父母不在家，我們都會教授這「哼哼啊啊」的國際語言。轉眼三個月過去
了，我和小志也數不清幹了多少次了。一般而言，每三次，會有一次他父母在
家，若是這樣，我還是會替他複習功課。說也奇怪，以前我拼命想好好教他英
文，但卻是對牛彈琴。現在我放棄了，他反而好像開竅了，學習能力大有長進
，我想可能是我消耗了他大半精力，所以他不會像以前一樣整天胡思亂想，這
也算是意外的收穫吧。&lt;br&gt;　　在一個周末，小志事先告訴我他父母出國了，於是我刻意穿了一件迷你短
裙，配上一件短Ｔ－ｓｈｉｒｔ，露出小蠻腰和肚臍，再套上一件小外套。室
友還以?我要和男朋友約會，她們不知道我們已分手快兩個月了，原因不是因
?小志，我對小志並沒有愛的感覺，只是把他當做性對象。真正分手的原因是
我男朋友搭上了一個有錢家的女兒。不過我也無所謂，反正自從和小志做愛過
後，跟男朋友做便覺得索然無味。我沒告訴室友是免得她們懷疑，若是讓她們
知道我和學生上床這就太丟臉了。&lt;br&gt;　　上了公車，我不禁皺起眉頭，由於是周末，上陽明山的人出奇的多，根本
就沒有位子坐，若只是站著也還無所謂，但是還不到士林，車裡就已經擠的水
洩不通，令我感到十分燥熱，只希望能趕快到站，但偏偏又塞車，車子只能牛
步前進。隨著公車的搖晃，我突然感覺似乎有一隻手掌貼在我屁股上，我試著
挪動身體，但那隻手還是緊緊貼著我的臀部，這時我才確定是遇到了色狼。我
聽朋友說過不少公車色狼的事，但我自己是第一次碰到，一時之間竟然滿臉通
紅，不知所措，不但不敢反抗，也不好意思作聲。我努力回憶朋友教我的一些
防狼招數，但越急偏偏腦袋越是一片空白，我知道我這種態度一定會讓色狼變
本加厲，但就是沒辦法鼓起勇氣去揭發他。&lt;br&gt;　　果然這個色狼的手慢慢開始撫摸我的屁股，我氣急敗壞，但又不知該怎?
辦。用眼角瞄向身旁左後方，看到一個像是高中生的男孩，應該就是那個色狼
，看他一臉相貌堂堂，怎?知道居然會做這種齷齪的事情。他摸了一陣，漸漸
撩起我的短裙，手伸進內褲直接碰觸到我的屁股肉。我頓時渾身起了雞皮疙瘩
，開始後悔?什?要穿的那?性感，最糟的是，我?了貪圖涼快而沒穿絲襪，
否則至少還多一層保護，現在則全部便宜了這個色狼。&lt;br&gt;　　在擁塞的人堆中，我消極的挪動身體，想要躲開那隻噁心的手，無奈他的
手卻像磁鐵一樣緊緊黏在我的屁股上，我氣的都快哭出來了，卻還是無計可施
，只有讓他肆意揉捏我那又滑又嫩的臀部。不僅如此，他突然在我沒有心理準
備下，將我的內褲拉成丁字褲形狀，接著用力向上一提！內褲直接磨擦到陰核
，這股突來的刺激使我差一點叫出來。我似乎感受到他的嘲笑，他應該已看出
我只會忍氣吞聲，於是慢慢的他的左手也伸過來了，像蛇一樣溜進我的小外套
里，在我平坦的腹部上撫摸一陣後，又鑽進我的Ｔ－ｓｈｉｒｔ里，肆無忌憚
的搓揉我的雙乳。&lt;br&gt;　　這種情形比上次被小志霸王硬上弓還要難堪，那次至少是在房間里，而現
在卻在大庭廣?下，明明身邊有幾十人，但我卻不好意思求救。他揉了一陣，
似乎嫌隔著胸罩不太過癮，於是右手伸到我背後，解開我的罩扣，隨即又回到
我的短裙內，一上一下繼續揉捏我的乳房和屁股。經過五、六分鍾的蹂躪，我
感到我的乳頭已經翹起來了，下體也出現那種熟悉的熱烘烘的感覺。&lt;br&gt;　　「糟了，千萬不可以！」我默默唸著，希望用理智壓抑情欲，但身體的反
應卻不受控制，反而覺得越來越舒服。沒多久，他的右手撥開我的內褲，順著
屁股溝從後面緩緩滑到我的陰唇，手指輕輕颳著，「完了……」我絕望的暗自
歎氣，而淫水已經不爭氣的滲出。有了淫水的潤滑，他的手指更是毫無阻礙的
在我陰唇上滑動，很快的，他找到我的陰核，便不客氣的按著它，手指輕輕的
抖動。&lt;br&gt;　　「嗯……」我雙頰飛紅，兩腿發軟，手拉著車頂的拉環，頭斜靠著手臂，
眼睛緊緊閉著，假裝在打瞌睡，其實我正咬緊牙根，忍受那一波波襲來的快感
。漸漸我感覺到他的左手已離開我的胸部，轉移陣地到了下麵，接替他的右手
指繼續刺激我的陰核，而右手指則撥開我的陰唇，正摳弄我的嫩屄。我也不知
道流了多少淫水，只覺得大腿已經濕淋淋的，在迷迷糊糊中，他的右手指突然
插進了我的陰道。天啊，在?目睽睽下，我竟被他用手給姦淫了，但……但卻
是那?舒服！&lt;br&gt;　　他的手指在我裙子里徐徐的抽送著，不知怎?回事，這種偷偷摸摸的動作
竟給我莫大的刺激。雖然在擁擠不堪的人群中不能有什?大動作，插的也不深
，但也夠舒服了，而且也幸好不是太激烈，我還忍得住不叫出聲，但稍微細心
的人一定能察覺到我喉嚨里那細細的呻吟。插了一會兒，他改用左手指插我的
小屄，濕答答的右手指則去揉我的屁眼。我全身一顫，真要命，在沒有預警下
被摳到最敏感的屁眼，整個人差點就要癱倒。他用左手指插穴比右手來的順手
，於是動作也稍微加快加深，「嗯……嗯……」我皺著眉，抿著嘴，一波接一
波的快感流竄全身，但偏偏又不能叫，這種滋味真是言語難以形容。&lt;br&gt;　　就在這時車停了，我頓時清醒，雖然還沒到小志家，但我也不管，急急忙
忙擠到前門逃下車。出了公車後，我深呼吸一下，看看身後，確定他沒有跟來
。於是找個沒人註意的角落，整理好衣服，用紙巾擦了擦大腿的水漬，總算定
下心來。不知怎?搞的，心裡居然有意猶未盡的感覺，但又慶幸自己能當機立
斷，否則不知會出現什?醜態。看看周圍，到小志家大概還有兩站，於是我決
定用走的。&lt;br&gt;　　走了約二十分鍾，到了小志家，他自己來開門，我知道他一早就讓菲傭放
假了。他看見我，露出一臉詭譎的笑容說：「老師妳今天好Ｓｅｘｙ，我一定
要把妳乾到腳軟。」經過這段日子，我已經很習慣他那粗俗的言詞，所以也不
以?意，反而反唇相譏：「哼，少說大話，看你有什?本事，不要到時候老是
六點半。」
　　　　　　　　　　　　　　女家教（二）&lt;br&gt;　　進了房裡，他替我脫了外套，端了一杯可樂給我後說：「老師，我們先洗
個三溫暖吧。」我知道他家除了溫泉外，主人房還有一間蒸氣室，想想也好，
可以洗乾凈身上的汗水和剛剛流出的淫水。&lt;br&gt;　　在上樓的途中，他便迫不及待的脫我的衣服，還不斷在我身上毛手毛腳，
一會兒揉我的乳房，一會兒摟著我親嘴，短短幾步路，竟走了快五分鍾。而我
的Ｔ－ｓｈｉｒｔ，短裙，胸罩，三角褲，則一路散落在地上。好不容易到了
浴室，兩人稍事沖洗，便一起進了蒸氣室。在蒸氣室里，他提議玩個游戲，我
也不疑有他，問也沒問便答應了。於是他拿了一付眼罩戴在我頭上，矇住我的
眼睛，帶我坐在木板椅上，他則跪在我前面，將我雙腿打開跨在他的臂膀上，
扶著我的屁股，湊上嘴開始舔我的小穴。&lt;br&gt;　　「啊…好舒服…嗯…小志…越來越厲害了…喔…真好…啊……」我的淫水
很快就冒出來了。在黑暗中，身體似乎特別敏感，也因?眼睛看不見，不知他
下一步的動作會是什?，心裡會有一股莫名的期待和驚喜。在悶熱的蒸氣室里
，我的汗水不停沿著身體的曲線流到下體，混著陰道滲出的淫水，小志在我兩
腿間吸的嘖嘖有聲，好像在品嚐什?人間美味。而我則漸漸呼吸困難，喘息聲
越來越急促。&lt;br&gt;　　「啊……姊姊…快喘不過氣了…啊…啊……好爽…啊…不行了…啊……吸
不到氣…啊……不要舔了…啊……太刺激了…啊…啊…不要了…要死了……」&lt;br&gt;　　我像是一條離開水面的魚，張著小嘴，死命的呼吸。終於小志將我放開，
牽著我站了起來。我本來打算拿掉眼罩，卻被他阻止，想想這樣也挺有趣的，
也就由他擺佈算了。走出蒸氣室，我仰卧在地上，耳中聽見他在旁邊悉悉窣窣
不知在準備什?東西，過了十幾秒鍾，小志過來伏在我身上，用舌頭從我的耳
朵開始一路吻下來，慢慢親到我的嘴唇。我小嘴微張，輕吐香舌，將他的舌頭
全部含進嘴裡。&lt;br&gt;　　親吻了一陣，他移到我的頸部，接著胸部、乳頭、腹部、肚臍……其實我
們每次做愛大概都會來一段類似的前戲，但今天在黑暗中卻特別敏感，還沒親
到下體，我已經忍不住浪叫，淫水也比以往流的更多。&lt;br&gt;　　「老師，妳今天好像特別騷喔！」還沒等我答腔，他一口將我的陰部含入
嘴裡，舌頭更是毫不客氣的直往陰道里擠。&lt;br&gt;　　「啊…啊……好舒服…要死了…啊……天…啊…爽…啊……」我沒命似的
浪叫，淫水不停的溢出。就在這時，我突然聽到一陣細細的馬達聲，腦袋還沒
意會過來，一個不斷震動，像是按摩器的小物體已經碰觸到我的陰核，「啊啊
啊……」我醒悟到這就是所謂的「激情按摩豆」，但萬萬沒想到小志會有這種
淫具，頓時全身一顫，差點彈了起來。但小志似乎已料到我的反應，早將我下
半身壓的死死的，任憑我上身如何扭動，下體卻是紋風不動，只能任由按摩豆
盡情的刺激我的陰核。&lt;br&gt;　　「啊啊…啊……啊啊啊……啊啊……」我已接近嘶喊，完全說不出話來，
那快速震動帶來的快感，像是萬箭齊發般的衝擊我每一個毛細孔，「啊……停
…啊…不…不…不…行…啊……死…死了…啊……天…啊…啊…饒…饒…命…
啊……」&lt;br&gt;　　對今天特別敏感的我，這快感實在太強烈了，強到心臟都快負荷不了，只
好乖乖討饒。好不容易小志拿開了按摩豆，我正想喘口氣，沒想到他卻粹不及
防的把按摩豆移到我的屁眼，並藉著淫水的潤滑直接塞入屁眼中。一股從未嚐
過的快感刺激到我整個身體弓了起來，但事情不只如此而已，小志塞進按摩豆
後，順手把手指插入我的陰道里快速抽送。我的媽啊！兩種突如其來的強烈快
感，爽的我不停呼天喊地，叫爹叫娘的。&lt;br&gt;　　「老師的屁眼還是處女吧，這樣爽不爽，等等用屌來插好不好？」小志一
邊說著，一邊將按摩豆的頻率調到最高。&lt;br&gt;　　「啊……啊……爽…爽…啊……不…不行…啊……要…要洩…啊啊……好
爽…啊…啊……」&lt;br&gt;　　我早已爽的兩眼發白，連搖頭的力氣都沒了。很快的，我到達前所未有的
高潮，大量的陰精狂噴而出，足足有平時兩倍之多。洩精後，我真的完全癱瘓
了，躺在地上一動也不動。而小志拔出按摩豆，爬到我身上就準備乾我。我?
的連忙哀求他讓我休息一下，但這小子卻不肯，硬是要插入。&lt;br&gt;　　「拜托，讓姊姊休息一下，現在插姊姊會昏過去，拜托。」&lt;br&gt;　　「不會啦，老師來的時候不是很神氣嗎，那裡可能一下就不行了。」說著
已把他的大雞巴對準洞口。&lt;br&gt;　　「饒了姊姊，小志雞巴那?大，像巨炮一樣，姊姊那是你對手，讓姊姊喘
口氣，等一下讓你幹個過癮。」我真的怕他不顧一切插進來，只好厚著臉皮諂
媚他。&lt;br&gt;　　「不行，我忍不住了，除非妳說好聽的，我再考慮考慮。」&lt;br&gt;　　「好啦好啦，大雞巴哥哥，妹妹愛死你的巨無霸了，你每次都乾的我欲仙
欲死，要丟上七、八次，我一輩子都離不開你的大雞巴，拜托，休息五分鍾就
好。」，沒辦法，我只好說一些連自己都會臉紅的話來滿足他。&lt;br&gt;　　「好吧，但妳不許拿掉眼罩喔。」說完，小志便起身開門離開，留下我獨
自躺在地板上，過了七、八分鍾，我聽見開門進來的聲音，小志走到我旁邊蹲
下，將我翻成狗爬式，並把我屁股?的高高的，湊上嘴又開始舔我的小穴，沒
幾下，才稍微幹了的陰道又冒出淫水。小志看我濕了，二話不說，扶著我的屁
股，將雞巴一插而盡。&lt;br&gt;　　「啊……舒服…啊啊……小志…啊……你好…猴急…啊……還沒…完全勃
起…啊……已經…好爽…啊……」&lt;br&gt;　　我感覺到小志的雞巴比平時小了一號，心想可能剛剛休息時軟下去一點。
不過這樣更好，可以慢慢加溫，我其實比較不喜歡那種一開始就狂暴風雨式的
快感，今天這樣持續漸進反而更合我意。但奇怪的是，插了兩、三百下後，小
志的雞巴似乎有變硬，但卻沒漲大多少。&lt;br&gt;　　「小志…啊……你…今天…啊……怎?了…啊…啊……舒…服…啊……是
不是…啊……累了…啊…啊……」&lt;br&gt;　　小志仍舊不吭聲，反而加速抽送。我開始覺得不對勁，一把拉下臉上的眼
罩，居然看見小志一臉淫笑的坐在我前面，那後面是誰在插我呢？回頭一看，
差點沒?昏過去，一個赤條條的男孩，竟然就是剛纔的那個公車色狼。我一驚
之下，什?快感都沒了，掙紮的想要脫身，小志連忙衝過來，幫助後面那個男
孩一前一後抓住我，說：「老師，他就是我向你提過的阿廣，我們的事他都知
道，他也很哈妳，很想跟妳打炮，他很厲害喔，剛纔在車上，他不是讓妳很爽
嗎？」</content></item></essay>