<essay><item><title>逆轉男女(12)</title><author>床上伴侶</author><content>我沒等她說完便打開門，回到外面躺在沙發上發獃。泰麗沒跟出來，輕聲說她要如廁，便順手關上門。我繼續發獃，不經不覺便過了十分鐘，心感不妥，便到門前輕敲，沒反應。&lt;br&gt;「泰麗．．．泰麗．．．」沒回應，但突然門鎖開了，我推門而入，卻見泰麗把大腿張開，花裙拉起了，內褲跌在腳眼上。她的面色紅潤，像喝醉了一般，全身冒汗，一隻手再按著乳房，另一隻手在陰處輕挑。&lt;br&gt;我一看，整個人獃了，天使般完美外貌再做這下流色情的姿勢，我心中如鹿撞，身體發滾，呼吸加速，眼睛不能移開，卻聽她嬌嗲地說：&lt;br&gt;「啊．．．鐵男．．．對不起．．．人家．．．真的不能自拔．．．那裡．．．那裡很癢呢．．．對不起，我知道這不是時候．．．但．．．人家」說著便用力咬著下唇，皺起眉頭，展露出慾望的眼神。&lt;br&gt;我也感覺到體內有一股不能壓下的慾火正湧上心頭，我望著泰麗裙下大腿張開所呈現的完美曲線，終於甚麼也忍不住了，便衝進洗手間，把門鎖上。我先把上身的黑色汗衣脫下，露出淺黃色的胸圍和豐滿的乳房。泰麗立即急不及待地站了起來，把我的胸圍脫下，然後饑渴地吮著我的乳頭，體內的春藥漸漸散髮，被吸吮著的感覺很舒服，我用手摟著泰麗的頭，讓她盡情品嚐我的雙乳。&lt;br&gt;這刻我的陰唇早已不經不覺間濕透，我忍不住用手指格著長褲不斷在磨擦，後腦開始有點麻痺，我便閉上雙目在享受。&lt;br&gt;「咄～咄啊～啊咄！呵～～咄咄～～嗯～甜！」泰麗不斷地舔著，我也不斷地呻：「啊～～哦！！！呀！！！」，細小的洗手間中我倆發出的呻吟聲把這情境變得更色情。&lt;br&gt;我體溫不斷上升，同時也感覺到泰麗早已面紅耳赤，香汗淋漓，我的淫水把內褲弄得濕透了，便抬起她的頭。泰麗很不情願才肯放開口中我硬透了的乳頭，瞇著眼望著我。我倆心有靈犀地接吻起來。&lt;br&gt;我緊緊的抱著她的纖搖不斷和她接吻，舌頭充滿慾望地糾纏，每停下來透氣時，我也聞到她如麝香的口氣，又令我慾火更盛。她被我激烈地濕吻，整個人都軟弱得像蛇般纏著我，又隔著花裙用下體頂向我。&lt;br&gt;這次是我倆首次這樣激吻，但不知怎麼卻一點都不生硬，好像大家都知道下一步應怎樣。&lt;br&gt;接著我便輕輕扶她坐在廁板上，她自動把腿張開，我跪在她大腿前，濃郁的女性淫味早已被我嗅到。我把花裙掀起，白色的內褲已濕得透明瞭，我溫柔地把它脫下，眼前就是泰麗肥美的陰唇躲在濃密的紅色陰毛下。&lt;br&gt;我正想品嘗這個我朝夕相對的美人陰處，怎料她卻突然用手把它蓋著，我問：「啊．．啊．．愛人．．．怎麼喇？！妳不想要嗎？！！」&lt;br&gt;她立即說：「啊～～人家．．．渾身慾火了．．．怎會不想要．．．只是．．．」&lt;br&gt;我聽到便繼續把頭伸進兩腿之間，說：「只是甚麼呢．．．」&lt;br&gt;「人家．．．沒試過．．．害怕呢．．．」說著泰麗已紅粉霏霏，把纖幼的尾指放進自己口中，輕輕咬著，表情又是害羞又是淫蕩。我更是忍不住了，把她另外蓋著陰唇的手推開，把整塊面堆進她腿間。&lt;br&gt;「啊！！！！」她也不反抗了，用手按著我的頭，抓緊我的金髮。我用脷輕輕在陰唇邊舔食，吃下早已流出來的陰水，是厚厚的白液，又腥又香。這樣弄得她如鍋上螞蟻，痕癢無比，便用大腿把我夾著，大聲浪叫：「唷～～～很癢呢！！！」&lt;br&gt;她不由自主地把陰唇推向我面，我便加把勁，正正式式往陰戶內舔，又用雙手把唇劈開，讓舌頭往陰戶中伸入，我更不斷捲動著，這激烈的舉動令她更是瘋狂，不斷叫著：「哇！！！哇！！！這．．．這感覺．．．怎麼會這麼舒服的呢．．．從未有過．．．啊！！！」&lt;br&gt;泰麗的興奮浪叫給我無比動力，我更是出力地服侍她，不斷又舔又吮，還不時用手指往裡面挑逗。泰麗早已失魂，只是把頭向後彎，緊閉雙眼咬著尾指，轉眼間已經不能發聲。我不斷吃下美人的體液，如沙漠中渴水的人般。當彷彿已舔光周圍所有淫水時，她有不斷洩出更多的甘露來滿足我。&lt;br&gt;突然她腰間翹了起來，不斷抽搐了十數下，雙眼反白，我知道她快到了，便再加把勁，不一會，她大力地往後一彎，大叫了出來：「啊！！！！！！！嘩！！！！！！！要爆了．．．．」還未說完，下體突然射出大量的淫水，像噴泉般射到我面上。&lt;br&gt;她吃驚地望著我，歉疚地說：「啊．．．對不起．．．我不知怎麼會尿尿出來．．．啊呀．．．真羞死人．．．」說著便坐起來用裙子幫我抹面。&lt;br&gt;我卻十分喜愛這暖暖的陰液呢，用舌頭舔著吃下時說：「美人別怕，妳不是尿了，這是高潮產生的潮吹呢．．．我．．．很喜歡！！！妳舒服嗎？！」&lt;br&gt;潮吹後的泰麗稍稍回魂，面上也沒剛纔那麼火紅，說：「很舒服呢．．．當女人真好！！！」&lt;br&gt;說罷，泰麗精神地坐起來，但眼神還是充滿慾望邪念，這刻輕輕依著我，用手幫我解開褲扣，我站起來她跪在我面前。紅髮亂透的美人，急不及待地替我脫下長褲，這刻我也感覺到自己的淫水原來早已流到大腿間，她便獃獃地望著，欣賞了一會便伸出尖幼的舌頭在我腿間舔起來。&lt;br&gt;逐漸，她由起初輕輕溫柔的舔著，變得主動地脫下我的內褲，一手把我的腿放在自己膊上，一面彎著身把頭伸進我腿間，舌頭剛舔到陰唇那一刻，快感直透全身，我叫著：「哇～～～很好．．．嗯！！對了，就是那裡！！」&lt;br&gt;便這樣，我上她下，泰麗像母狗般吃著我的淫液，我把整個人放鬆享受，眼角看到她邊吃著我邊用手玩弄著自己，聽到她的呼吸轉眼間又變得急速和深沉。她學了我剛纔的手勢，也用手指滿足我，我感覺到痕癢由外面轉入裡面，下體的肌肉變得緊迫。&lt;br&gt;隨著下體的興奮，我感到意識變得迷糊，我用手拉起泰麗上來，饑渴的慾念令我很想接吻。看到她的表情才發現她又變得失神了，面色比早前更紅，定必是我的淫水也有春藥性。她和我濕吻下，整個人都像動物求偶般，身體在淫蕩扭動，甚麼害羞都拋諸腦後。出奇地我也開始甚麼都不著緊，心裡只是想著要肉體的滿足。定必是藥性終於發揮了。&lt;br&gt;我倆迅速把身上所有衣服脫光，赤裸裸的兩副完美女性胴體在這斗室之中。逐漸迷失意智的我們，看見肉體便不斷替對方享受。赤裸躺在骯髒的細手間地上，我倆也毫不介意，對疊地我倆正在享用對方的下體。&lt;br&gt;這感覺多好，口中是醇厚的淫液，下體又享受著舔弄的快感，也不知過了多久，我倆都覺得這裡太狹窄，不好歡愉，竟然甚麼也不理地打開了門，索性到外面的沙發上去。&lt;br&gt;我心裡是知道這刻肯定被保安室的人看到，但想到這裡卻反而更興奮。泰麗的感覺應該也一樣，見她的姿勢和叫聲，都比早前更放蕩，好像是要勾引所有在偷看的人般。&lt;br&gt;「啊呀！！！！很舒服呀～～～愛人，大力點插我的下麵吧！！！！」我大聲地叫，同時坐了起來，把手從口中舔些口水，放到自己巨乳前的乳頭處撥弄，閉起眼不斷搖頭。泰麗被這樣弄得更瘋狂，不斷叫著：&lt;br&gt;「啊．．．我不要女人．．．我要陽具！！！我要！！！！快來，我下麵很燙呢．．．我要肉棒填滿我那淫穴呢！！！」&lt;br&gt;這些說話聽在我耳中也很受用，我不其然望向天花的閉路攝影機，說：「我．．．也．．．要男人！！！甚麼人都可，只要是肉棒，我便喜歡！！！！」&lt;br&gt;但是良久都沒回應，我倆女生只好繼續滿足對方。不一會，泰麗已經不行了，輕輕把我推開，說：「人家不要．．．我是女生來的，人家要肉棒才能滿足呢！！！」&lt;br&gt;這個她已經完全喪失理知，我知道我可以變回自己來滿足她，但這樣卻會放出藍教授呢．．．但我這刻也是慾火難消．．．怎麼辦？？！！&lt;br&gt;我突然起來，沖入洗手間，把門關上。卻聽到外面的她不停浪叫，我知道她正在玩弄下體，我心中突然劇痛。身子發滾，又顫抖，我便跳進浴缸，用凍水淋浴。痛楚轉眼散至全身，乳房收縮起來，下體也像被撕裂般，痛楚越來越大，我頭上一黑，暈倒了。
________________________________________
REVERSE 第十三章&lt;br&gt;醒來時，浴缸已載滿水，我第一眼看見的便是陽具，是自己的。我知道自己已變回男生，但我肯定這次不是自發的，是R-配起了作用？！&lt;br&gt;我迅速起來到鏡前一看，我變了個男生，但是個金髮的洋人，頭髮短了，藍眼高鼻，深深的輪廓，肌肉橫生，滿身金毛，還有下體的呎吋也很大呢。這個便是金髮藍教授變成男生的樣貌吧！&lt;br&gt;我細心看清各處後，突然想起泰麗，便立即打開門衝出去，卻看見泰麗還是躺在沙發上，口角流著口水，手中拿著電話的聽筒在下體磨擦，看來我已經昏迷了半個小時多。&lt;br&gt;這刻的她看見我，便向我撲過來，我心中憐愛，讓她把我抱住。她看見我的陽具，便一聲不發地把它含住。我還不及解釋，她已吸啜吸啜的搖動起來。溫暖的感覺把我早前未息的慾火慢慢燃點起來。&lt;br&gt;身體早已受盡慾火煎熬，泰麗嘗過肉棒後，心情稍為回覆，我便把她抱起來，怎麼她變得這麼輕呢？肯定是這個男身的體力提升了。&lt;br&gt;我把她放在沙發上，先和她接吻起來，男生的體味令她精神起來，逐漸她由慌亂變得穩定，懂得溫柔地享受每下接吻。男身的我和女身吻起來，下體不其然逐漸硬起來。我便說：&lt;br&gt;「美人，是我，鐵男．．．看來R-配方成功，我變回男身了！」&lt;br&gt;「啊～～嗯．．．鐵男．．．很好，快．．．快來給我，我快要死了．．．」&lt;br&gt;「放心吧．．．讓我給妳變成真女人吧！！」&lt;br&gt;說著我便把肉棒放在她面前，這刻已是稍硬，她便如獲至寶的舔著，我一方面用手指撩動她濕透的陰唇，然後又放進口中品嘗。這令肉棒便得堅硬，泰麗口中漸漸沒法容納，但表情卻是很滿足的！&lt;br&gt;她用手大力的勃著肉棒，我看看它比我原本的大出一倍有多，這刻體力充沛，閉起眼享受起來。望著眼前這紅髮大美人性饑渴的模樣，心中雄風股起，慾火爆發了，便問：&lt;br&gt;「硬嗎？！！！粗壯嗎？！！」&lt;br&gt;她吐出來，輕咬下唇，淫笑說：「很粗呢～～根本吃不下．．．」&lt;br&gt;「口中容不下，放在哪裡好呢？！」&lt;br&gt;她滿面春情地說：「放在．．．人家下麵好了．．．」&lt;br&gt;「下麵？？！哪裡是下麵．．．說不清楚．．．不行．．．」&lt;br&gt;「人家那裡．．．小穴那裡．．．我要你插入這裡，陰唇這裡！！」說著泰麗張開了腿，躺在沙發上，用手把陰唇劈開。&lt;br&gt;我突然一聲不發，把整條陽具插入至沒，陰戶內早已是潤滑濕淋，『噗唧』一聲我倆便連成一起。&lt;br&gt;「啊！！！！！哇～～～！！！！！」泰麗不料此著，大叫了出來，粗壯的陽具首次插入處女的小穴，縱然是濕潤了還是很痛楚。&lt;br&gt;「呀！！！！！」泰麗痛得眼淚也流出來，我心生歉疚，說：「啊！！！！對不起．．．我想不起妳還是處女．．．」我正打算拔出，但她卻用手拉著我腰間，說：&lt;br&gt;「啊～別．．．別拿出．．．雖然痛，但同時又．．．．」&lt;br&gt;我會意，便停在她裡面，把她抱著和她吻起來，她逐漸適應，慾火又回來了，用舌頭舔了些口水在我鼻上，我大力嗅了一下，是最天然的興奮劑。&lt;br&gt;她穴內自然地滲出更多的愛液作潤滑之用，這樣卻令到她更癢，是心身同癢。我沒有帶套，所以完全感受到濕潤，便輕輕開始抽插起來。&lt;br&gt;「呀！！哇～！！啊呀！！」起初她還覺些微痛楚，但數下過後，強烈的快感完全蓋過感觀，她終於嘗到女人的感覺，便說：&lt;br&gt;「噢～噢！原來．．．是這麼舒服．．．噢！噢！噢！啊～～～～」泰麗配合地把腿舉高，這樣令我更能把身子靠近，我用力向前推，好讓整根陽具插進底部，這下子把她整個人壓到沙發的背墊上。&lt;br&gt;「啊！！！很入呀．．．頂到子宮了！！！」泰麗終於開始享受起來。我繼續用力抽插，赤裸的陽具和陰戶內壁磨擦這感覺是久遺了，春藥的藥性又開始發揮，每下插入都令後腦一麻，史超域倒沒說謊，這隻春藥真的是上品，看看服下的女生，任何堅貞的女人都會變成陰娃，渴求男性交配。&lt;br&gt;插了數分鐘，我一點也沒覺得乏力，相反性慾不斷提升之餘，又有用不完的精力。我望向躺著的泰麗，這刻的表情是完全享受的笑容，雖然眼睛緊閉和眉頭皺著，但咀角卻帶著滿足的笑容，還不斷呻吟:&lt;br&gt;「噢！噢！噢！噢！舒服．．．啊！乾我吧寶貝！！！不要停．．．求你！！忍了整晚，終於．．．」&lt;br&gt;我聽到這裡，把她整個身子抬起，放我我的陽具上，女上男下的乾，我用手找緊她白滑的纖腰在搖，用力推她的陰核磨向我的陰骨。加上整支巨柱盡入陰戶內，泰麗興奮得又浪叫起來:&lt;br&gt;「嘩！！！啊！這姿勢．．．很好啊！鐵男真棒啊！」說著便彎了身和我接吻起來。我邊吻邊加力插拔，弄得泰麗神魂顛倒。&lt;br&gt;我面向著豐滿的乳房在跳躍，忍不住要抓著它們，又坐直起來用舌頭舔弄，真是身心滿足。轉眼間我倆已經幹了十數分鐘，我還是精力充沛，見她雖然有點累，但眼神中還是滿有慾火，便問:
「美人，妳夠了沒有？麻痺麽？！」&lt;br&gt;她卻說：「噢！噢！噢！人家還要呢，那裡．．．又痺又癢呢．．．鐵男，再乾狠點吧，啊！！！」&lt;br&gt;聽到她說『再狠點』，我把她放在地上，拉她到落地窗前，這裡能看到整個洛杉機市中心，這刻外面天黑，玻璃的倒影中能清楚看見壯男美女的裸體。我要她用手按著窗，背著我把腳張開，翹起屁股，她自然地回頭望著我，知道我即將做甚麼，眼中又是期待，又是興奮。&lt;br&gt;我提起鐵柱般堅硬的肉棒，對準陰戶，在那裡磨擦了數下，已令泰麗慾火焚身，說著:
「進來！！！進來啦！！」&lt;br&gt;我聽話的向前頂入，『啊！！！！！！』的一聲，泰麗垂下頭靜心享受每下抽插帶來無比的快感。這位置我容易發力，很快便加速起來，泰麗逆來順受，速度加快後轉眼已經興奮得不能發聲，只有『嗯！嗯！嗯！嗯！嗯！嗯！』的低吟聲。我見她呼吸越來越急速，陰戶內壁開始收窄，知道她要高潮了，便立即轉姿勢，把她壓在地上，我上她下的傳統式，這不單沒有減少她高潮的進程，最完美的交合姿勢反而令我倆的快感增多。&lt;br&gt;我也感覺到下陰收緊，陰戶壁磨著陽具的快感達到極限，我望向泰麗，她已經閉氣，緊咬下唇，她已經正在高潮，我也不再忍耐，放鬆下體，大叫出來：&lt;br&gt;「啊呀！！！！！！！！！！！！！！！！」&lt;br&gt;隨即爆出大量的精液，全數射入泰麗戶內，滾熱的精液接觸子宮令本已高潮的她更上一層樓，嬌聲叫出：&lt;br&gt;「唷！！！！！！！啊！！！！！！！！！！」&lt;br&gt;我緊抱著她的美臀，抽搐了十數下，每下都感覺到射出大量精液。直到停下來時，我把肉棒拔出才發覺精液不斷從陰戶內流出。&lt;br&gt;洩了過後，我倆終於可以松一口氣，便擁抱睡著了。&lt;br&gt;醒來是史超域的聲音。&lt;br&gt;「你是誰？！是你放了鐵男？！」
我懷中仍然是全裸的泰麗，這刻和史超域一同進來的是那幾名保安，他們遞了衣服給我倆。史超域見沒有男裝衣服，便差到，氣憤的說：&lt;br&gt;「是你？！！你喝下了R-配方？！」&lt;br&gt;泰麗回答說：「對！你沒想到我們還藏了一瓶吧？！看來我沒算錯，R-配方是有效的解藥！」&lt;br&gt;「妳這臭婊子！！你害死了美姬了！！！原本還有一線生機的！！妳．．．」說著便舉起手想掌摑泰麗，但這刻的我反應卻很快，閃電般擋著了，還一手把史超域推倒在地上。&lt;br&gt;史超域便對保安喝著：「還不快把他們擒下，看看有沒有方法還原，若然不能我要他們填命！」&lt;br&gt;說著三名保安便蜂擁而上，但我卻輕易把他們擋著，他們氣力和速度都不及我，我重搥擊倒其中一人，另外二人想拔槍，卻又被我輕易奪去。&lt;br&gt;我叫泰麗先穿好衣服，我用手槍挾持他們，要史超域脫光衣服，再逼他們躲進洗手間中。拿下他們的手電後，我關上門後用椅子卡著，便穿上史超域的衣服離去。&lt;br&gt;我倆迅速跑往停車場，幸好史超域這麼早便來找我們，現在還是早上７時，大廈沒多人。跳上跑車後我倆靜悄悄地開車離開了。&lt;br&gt;往後的數天我們便安排離開洛杉機的事情，沒想到一個月前的我是個中國籍學生，一個月後我竟然變了個三十來歲的洋人，還有位美艷絕倫的女友。&lt;br&gt;我們首先到了東區醫院接了泰麗的媽媽，果然如她所料，她母親聽到她變成了女生，倒沒太大反應，畢竟泰麗要證明自己是誰並不難。出奇地，她母親竟然慶幸她變得美麗了，是男是女倒沒所謂。&lt;br&gt;我利用藍教授剩餘的金錢加上自己的積蓄買了機票回香港。安頓了後，泰麗便在香港某藥商找到份高薪厚職，畢竟有美貌又有學識的女生在那裡也不愁沒工作吧。而我的超能體力，便讓我在甲組足聯中當了職業球員。洋人面孔的我能操流利廣東話，還給我帶來不少廣告機會。&lt;br&gt;這些都是半年前的事了，這刻我還在等機會向我爸爸媽媽解釋呢，他們跟泰麗的媽媽不同，是不會這麼容易接受呢。我想，不用怕，我還有絕招。因為泰麗懷孕了，待我倆生下小孩時，爺爺嫲嫲總不能不接受吧。&lt;br&gt;但，我倆夫妻都不知道，生下來的到底會是男是女？是洋是華？!&lt;br&gt;</content></item></essay>