<essay><item><title>與老師上的最後一課</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;長久以來，我一直對我的法文老師雪兒垂三尺——美麗而不乏嫵媚的笑容，一張可愛的娃娃臉，凹凸有致的身段（雖然生過小孩了卻保養地非常地好）。這對我這個血氣方剛的少年來說實在是一大誘惑啊！ ！&lt;br&gt;於是，她便成了我手淫和性幻想時的最佳對象……這也常常令我如鯁在喉：假如…我能摸摸她的小妹妹，插插她的騷穴——靠！有賊心沒賊膽。&lt;br&gt;我的好哥們兒阿龍和我一樣對她想入非非，我們經常大肆討論怎樣搞她才爽，研究出了許多荒淫至極的手段，只待終有那麼一天能夠用上。&lt;br&gt;而時機摡，總是這麼悄然而至了……&lt;br&gt;那天是我們的最後一節政治課。她穿了一身非常緊身的湛藍色套裙，畫了澹澹的面妝——少婦所特有的那種豐滿和成熟韻味深深地把我給吸引住了。那一刻，我的雙眼不由自主地盯著她那幾乎要從衣服里跳出的碩大奶子，然後往下移動，視線貪婪地滑動在隱隱約約透出地小內褲的輪廓上。我感到我的小弟弟已經硬了。就這樣我意淫了一整節課。&lt;br&gt;merci à tous，你們陪我度過了難忘的兩年時光。你們都是好學生，我的教學工作很愉快。謝謝你們。好了，classe Finish&lt;br&gt;這時，我慌了。你也陪我度過很多意淫的時間…但我想到以後很難會有這麼多機會見到她便難過不已。怎麼辦？我策划了兩年的的淫師大計還沒實現呢！我扭頭看了阿龍一眼，只見他也顯得十分焦躁。料想他也和我一樣吧？&lt;br&gt;看見那兩雙奶子，我低下頭，咬著嘴唇下了決心——他媽的，就是今天了！&lt;br&gt;說乾就乾！眼見她走出教室，我叫過阿龍，對他說：&lt;br&gt;咱們跟上她。&lt;br&gt;阿龍遲疑了一下，重重地點了點頭。&lt;br&gt;我們便跟著她出了課室。老師家離學校很近，只要拐個角就到了她所在的北投區。我和阿龍緊緊影隨，邊吸著煙邊看著她風騷地晃扭著的屁股——我們清楚地明白接下來要乾的事的性質，但我們那時已不顧一切了，滿腦子只想著該怎樣轟轟烈烈地姦淫她——我們的法文老師。&lt;br&gt;走進教員室，雪兒突然轉過了身，嚇了我們一大跳。在半明半暗的光線中，她的表情我無法看清楚。這更令我心跳加速。&lt;br&gt;你們……為甚麼一直跟著我啊？找老師有事兒……？語氣中竟然帶著些許的曖昧（這可絕對不是本人自多）。&lt;br&gt;沒、沒有！礙…阿龍急了。&lt;br&gt;是啊，老師，想到以後您不教我們了我們很捨不得您呢。我抑制住緊張的情緒，趕緊說道。可眼睛卻在不老實地看著那在暗處仍由於高聳著而發出略微白色高光的乳溝。&lt;br&gt;還有，老師。我剛讀了La Nouvelle 的短篇小說，當中有不明白的地方，想請你指教一下。&lt;br&gt;啊，是嗎？La Nouvelle的作品？我讀書時也讀了很多關於他的作品她對我微微一笑：你們……去課室和老師聊聊吧。&lt;br&gt;所以我前面說過嘛，這他媽就叫無心插柳柳成蔭礙…乾脆可以說是：無心插棒棒撐陰？ ！ （笑）&lt;br&gt;好哇直覺告訴我，可能有戲——或許都不用來硬的了？&lt;br&gt;那，她一個媚笑：跟我來吧。&lt;br&gt;哦。&lt;br&gt;我走在最後，於是在關門時，我順手搭下了鎖上的扣栓，反鎖上了課室的房門。然後，我們便坐在了椅子上。&lt;br&gt;你拿書來給我看看她走了過來：恩…老師，老師坐中間吧。我們好好聊聊。&lt;br&gt;行啊，您坐。我們連忙騰出座位。&lt;br&gt;隨著雪兒的落座，她的身上飄來了一股澹香，這使我們有了些性慾。&lt;br&gt;幸好，我恰好有這本書。我拿出書，朝阿龍使了個眼色，對雪兒說道：&lt;br&gt;老師，您身上好香喔。真的。&lt;br&gt;是嗎？恩……喜歡這種味道？她的眼神已經不對勁兒了——我相信自己的判斷：好戲就要上演。&lt;br&gt;是啊，老師……您……好迷人呢。我裝出一副純情的模樣。&lt;br&gt;這時，我的下體已經動了，我禁不住要幻想一下……&lt;br&gt;哈…那…你湊近點兒聞聞吧……？她面泛紅霞，眼中閃著光。我確定她是在引誘我們了，這可興奮不已。&lt;br&gt;在一旁不作聲的阿龍急了——誰叫他膽兒歇—算了，也分他一杯羹：&lt;br&gt;好埃阿龍，真的挺好聞，你也聞聞吧？&lt;br&gt;哦……哦他有些猴急了。&lt;br&gt;於是，我們靠在了雪兒的身上很陶醉地嗅著，吸著。&lt;br&gt;我的手已經不老實地搭在她的小蠻腰上——那裡的觸感太棒了，年青少婦的丰韻柔軟使我好爽。接著，我開始慢慢地撫摸著她，而她的呼吸也逐漸急促了起來。&lt;br&gt;礙…你們，恐怕不是只想聊聊的吧……？她看著我說道。&lt;br&gt;對呀，我們……我們想……我說道。&lt;br&gt;我他媽就是來姦你的！阿龍大吼著撲了上去。我很吃驚，真想不到這小子竟會突然玩兒起粗的來。&lt;br&gt;礙…她應聲倒在我的懷裡——我有點兒不堪重負，因為阿龍也他媽壓了上來。操，我只得讓出位子，站起身來，打算等他先上——也算是對他剛纔行為的嘉獎吧。&lt;br&gt;阿龍感激地望我一眼，看來他明白我的好意了。我投以鼓厲的目光，示意他好好乾。&lt;br&gt;只見他粗暴地撕下雪兒的上衣，在她的粉頸上狂烈地亂啃著；左手扒下奶罩，玩弄著她那肥大的奶子，一對肉包似的美物在撮抓下顯得十分痛苦；而右手則沿著身體的玲瓏曲線滑下，停在大腿上，又繼續往裙子裡頭摸索……我開始有些於心不忍了，我發現雪兒看上去並無絲毫快意——阿龍太心急了，這樣做只會令女性厭惡。&lt;br&gt;阿龍你慢點兒，別傷著老師了。&lt;br&gt;她看了我一眼，那是感激的目光。阿龍也冷靜下來了，他開始慢慢地撫摸著雪兒的奶頭，腦袋也低了下去，用牙拖下了老師的白色三角褲。&lt;br&gt;對……礙…就是它了……恩……哦…她被刺激得呻吟了起來，面色桃紅。&lt;br&gt;我利用這個機會貪婪地飽覽著眼前這雪白的裸體——這在以前是多麼地不可思議啊！粉嫩的大乳頭；白晰而渾圓挺拔的奶子；豐滿光滑的腰身；&lt;br&gt;彈指可破而肉滾滾的屁股；以及我最最最日思夜夢的在內褲里若隱若現的小蜜桃……&lt;br&gt;我忽發奇想，老師，我們可以看你自慰嗎？&lt;br&gt;老師的臉馬上紅了，卻點點頭。我特意為她重新扣上一個、兩個鈕子，實在是太誘惑了!她坐到另一角，手在下麵一直弄。&lt;br&gt;Mon gars!Mon gars!老師一邊自慰，一邊說法文。其實我們也不知道她知道說什麼，但看著她在爽，我們也很爽！&lt;br&gt;此時的老師已經興奮得在桌上弄了。可是桌太硬，我提議說老師，我們到保健繼續吧……老師回頭一看點頭，我禁不住要捏一下那雙雪白的奶子。&lt;br&gt;很快，我們就來到保健室老師，讓我們一起來滿足您吧……看著看著我也衝動起來了，雞巴怒漲，性慾翻湧。我把她的大腿張開，隔著內褲撫弄起她的小穴，另一隻手就玩著她的奶頭；阿龍在我的後面舔吸著她的腳趾及足根——顯然這使她慾火焚身，她這時已是渾身顫抖，淫叫連連：&lt;br&gt;噢……哦！我的……我的……好癢礙…那兒……那兒……不……要……&lt;br&gt;這越發使我們血脈噴張，更是仔細地舔弄著她的每一處敏感部位。我剝下她的三角褲，發現那裡早已是淫液狂噴，泛著瑩光一閃一閃亮晶晶，映襯著黑油油的陰毛，簡直太美了。我湊上去聞，氣吸的刺激使雪兒屁股幾乎抬了起來。我伸出舌頭，想要好好品嘗蜜汁的滋味。&lt;br&gt;礙…？難道你……你要舔……那裡？她呼吸急促地說道。&lt;br&gt;對啊，我想嘗嘗味道呀……肯定很好吧。您會很舒服的，我向毛主席保證。我沖她猥褻地壞笑，接著舌頭便慢慢伸向那塊充滿誘惑的淫穴。&lt;br&gt;好軟——這是我的第一感覺，然後我不停翻轉舌頭，陰唇的觸感令我十分的陶醉，滑滑的，鹹鹹的，我實在是喜歡這股特別的味道。&lt;br&gt;我輕輕地分開她的陰唇，看見那黃豆般大小的陰締——我明白這是女人身上最敏感的地帶，接下來我要做的就是好好地玩弄它，這一定能讓它的主人爽到極點。&lt;br&gt;呀……我……怎麼好……好舒服……不要……不要……——我的舌頭尤如小蛇一般對著她的陰締翻舔撥弄，那顆小豆豆被我舌尖和嘴唇不停地又插又吸又舔又吹，不一會兒就是騷水滾滾了。&lt;br&gt;哦哈……哼……你這小鬼礙…快弄死姐姐了礙…哪兒學的……這麼厲害……我要死了……被你弄死了……不要……停礙…不……不要停……放過姐姐吧……別停……繼續吸……礙…&lt;br&gt;雪兒被我們上中下三路齊攻，搞得大聲浪叫，在沙發上不停翻滾著——這顯然是——太刺激了？不過，這也使我們更加興奮了，便更賣力地搞她，每一下都足以令她欲仙欲死。&lt;br&gt;看著她的香唇，我恨不得狠狠地咬下去。&lt;br&gt;忽然，我嘴邊一熱，一股濁液從小穴噴出——她達到高潮了——我一滴不漏地將愛液全部吸入口中，然後吞進喉中。香而腥的一陣回味蕩然湧上，我想到這吞入的竟是我朝思暮想的美麗的老師的陰精覺得便興奮不已。&lt;br&gt;性高潮一剎那一剎那地襲捲著雪兒的腦垂體，使她仍在不住地發抖，面色更加紅潤。&lt;br&gt;而我們還在豪不松瀉地玩弄、刺激著她那高潮後格外敏感的各處性器，這時她一定快崩潰了快爽瘋了。&lt;br&gt;哎……哎……停吧……求求你們了……好弟弟……好孩子……她的面容幾乎快要扭曲了，可見我們的刺激已經令她爽到無法形容。&lt;br&gt;於是我們也便停了下來。&lt;br&gt;恩……你們真是厲害呢……連我老公都比不上你們的技術好。現在的小孩礙…她嬌嘖地對我們說。&lt;br&gt;其實……我們也是從A片里學的，哈哈。阿龍笑著說。&lt;br&gt;怎麼課業就這麼差呢？算了，我也蠻喜歡你們的……早發現你們看我的眼神不對勁兒了……好吧，現在輪到我讓你們舒服……說著她一手握住阿龍粗壯的陽具往嘴裡塞，另一隻手則拉下我的褲鏈，掏出大雞八。&lt;br&gt;都這麼大礙…？她有些吃驚的樣子，但又馬上舔起阿龍來，同時也握著我的雞八前後套弄著。著簡直使我美死了——大老二第一次被女人的柔軟的手來回撮弄。強烈的刺激使我的大腦一片空白。而此時的阿龍，早已是把持不住了，只見他白眼上翻，嘴唇抽搐，幾乎是已不醒人事。&lt;br&gt;女人的手的撫弄和自己打手槍絕對是天壤之別！ ＊—我是確切地明白了。&lt;br&gt;幾分鐘功夫，我已有了射的慾望，可我強忍著沒射出來——我要留著等下操她的大騷逼時再用！ ！我走到她的後面，拖起她那軟如布丁般的白屁股，打算玩小狗式。就在我將要插進之前，她突然抓住我的老二不讓我進去。這可急壞了我：&lt;br&gt;不是吧？！我還……&lt;br&gt;不行啊，你一定會忍不住射在裡面的……今天是危險期，你懂甚麼叫危險期的吧？所以……我們還是來口交吧？好嗎？&lt;br&gt;但是……我從沒插過……想試試，怎麼這樣倒霉礙…這下我失望至極。&lt;br&gt;那……她紅著臉撫摸著我的龜頭：下次還有機會的……恩？&lt;br&gt;聽她這麼說我轉憂為喜，可看著阿龍的老二正在雪兒的櫻口裡進進出出，心裡不願再讓她口交——我嫌臟，因為阿龍是男人。&lt;br&gt;我的目光轉向她的屁股，我被那菊花（這個比喻可實在是形象極了，也不知是誰發明的）一樣的屁眼給吸引住了，不禁用手指輕輕按了上去。&lt;br&gt;雪兒一個機靈，轉過臉笑著說：&lt;br&gt;餵……你這小孩怎麼花樣玩盡呀……？接著又繼續幫阿龍吹蕭。&lt;br&gt;我不理她，也繼續摳玩她的屁眼。一會兒，小穴又濕了。我沾上些稠汁，使手指潤滑，便插入了半節中指。&lt;br&gt;唔……她含著老二小聲哼了一聲。&lt;br&gt;我運動手指，使之在她的屁眼裡攪弄起來。而她的小穴也已是洪潮洶湧了。我低下頭，再次伸出舌頭，不同的是這次要舔的就是雪兒的屁眼了。其實，她的屁眼很光潔細嫩，舔起來的觸感絕對是比陰道有過之而無不及。舔著舔著，我的雞八也直了。&lt;br&gt;喔~~~~~~哼……啊~~~那兒……那兒怎麼……怎麼能舔呢~~~~~~~唔……啊~~~１她的屁股不住地搖晃，顫動。&lt;br&gt;我終於忍不住了，舉起塗抹了些淫液的紅漲得發紫的大雞八使勁兒往她的屁眼裡猛插——&lt;br&gt;啊~~~！她發出痛苦的尖叫聲，並試圖罵我幾句，卻被正處在癢處的阿龍牢牢地按住了頭。我感激地望了阿龍一眼。&lt;br&gt;接著我在她的屁眼裡玩命地抽插——緊固，溫暖，由此我判段她從沒被人操過屁眼——於是我更加亢奮，每一插都幾乎抵達了直腸。&lt;br&gt;漸漸的，雪兒的喊聲不再是凄慘了，而是：叫春。&lt;br&gt;哦……啊~~~！我要吃下龍龍的大雞八……恩~~~哼礙…屁眼……瑾瑾的小菊花礙…插我~~~~~插死我了礙…姐姐快……快……&lt;br&gt;我們一聽這話，性慾已到了頂峰，一個閉著眼享受著香唇的愛吸，一個狠命地死插屁眼。&lt;br&gt;老師~~~~~~~我的親娘！！！！我他媽要射……哦、哦、哦……阿龍把大股精液射在了她的口裡。&lt;br&gt;恩……~~~~~~~~~！！抹也優熱（我也丟了）~~~~~~~~~~~！！！&lt;br&gt;這時，我感到肉棒在扭動著的屁股里漲的好大好大，忽然一股熱熱的穢物從馬眼內噴勃而出，陰莖一陣痙攣，頭腦一片空白……&lt;br&gt;我們三人同時達到了高潮。&lt;br&gt;</content></item></essay>