<essay><item><title>強姦系花 給開苞了(4)</title><author>床上伴侶</author><content>他又將肉棒往外拔出了一點，更加用力地向內插入。&lt;br&gt;他要征服照這個平素高不可攀、典雅高貴的大美女的肉體。&lt;br&gt;陳寶柱不由得緊緊抱住陸冰嫣雪白的臀部，起勁地抽送起來。&lt;br&gt;龜頭下接一下的撞在鮮嫩的花芯上，曲張的肉棒血管摩擦著陸冰嫣細嫩的照鬃粘膜發出了淫糜的聲音。&lt;br&gt;她的臀部被老光棍上下左右的搖動著，他順鬃著美麗的女大學生擺動的節奏，一次次把陰莖塞入最深處。&lt;br&gt;北美麗的女大學生平躺在單人床上，潔白的雙腿張開，屈曲地固定在陳北適寶柱的身前。&lt;br&gt;下身的劇痛令她生不如死，輕微的活動都會帶來無法忍適檔受的痛楚，在極度的驚慄和痛苦下，美麗的女大學生身體就像是冰燙的一樣。&lt;br&gt;那巨大的肉棒還在體內不停地翻騰滾絞著，每一次的插和拔，都加重著疼痛的程度。&lt;br&gt;「求……求求……你……不……不要再插的那麼用力……了，真的……很痛……痛！」高傲與矜持也敵不過照抖這撕心裂肺的痛楚，美麗的女大學生的雙手緊緊抓在軟墊上，連指節抖都屈曲得沒有一絲血色，她連動都不敢動，只有胸部劇烈的起伏著。&lt;br&gt;陳寶柱還是沒有說話，他用他的陽具，繼續蹂躪糟踏著美麗的女大學生柔弱的嬌軀。&lt;br&gt;美麗的女大學生感到體內肉棒的運動越發的純熟起來，經過起初的熱身，肉棒開始有節律的攻擊她的身體：每次經過秘道的中間部份，肉棒都停下來來回的研磨，美麗的女大學生就會被一陣蜒澆迅猛的浪潮所完全淹沒；然後肉棒迅雷不及掩耳的沖向秘道深處，直接吻在光滑的宮頸上，美麗的女大學生於是又會感到全身被狂烈的風暴所籠罩。&lt;br&gt;美麗的女大學生儘管還在微弱的作著反抗，可是在旁人看覽來不過是身體的劇烈顫動而已。&lt;br&gt;熱陳寶柱的上身向前伏在了她身上，雙手又一次抓住了她潔白挺拔的雙乳，舌頭也深入到她的口中四處的舔食。&lt;br&gt;美麗的女大學生白皙的胴體上中下都處在了陳寶柱的控制下，更加的動彈不得。&lt;br&gt;很快，她的肌膚已變得白里透紅，乳間也滲出了細密的汗珠。&lt;br&gt;除了喘息和呻吟的聲音屯父外，美麗的女大學生只得任這矮壯中年男人擺佈自己白皙的胴體。&lt;br&gt;反覆的抽插下，美麗的女大學生的伊甸園溢滿了瓊漿玉液，伴隨著大肉棒的每次往返都發出響亮的聲音。&lt;br&gt;美麗的女大學生徹底的迷亂了，她的十指深深的掐入陳寶柱粗壯的肌肉里，所有的記憶里只剩下了失貞創帶來的恥辱。&lt;br&gt;陳寶柱很快為身下的美嬌娘變換了體位。&lt;br&gt;他將美麗的女大學生翻轉身舷，讓她身體的重量都落在彎曲的雙膝上，把她擺成跪伏的姿勢。&lt;br&gt;他仔細地看著高高翹起的渾圓雪臀，用力地將她們分開來，暴露出深藏在臀溝間的桃園，然後從後面繼續著抽插動作。&lt;br&gt;美麗的女大學生新鮮美麗，充滿生機的裸裎胴體，最終逃不過被玷污的結局。&lt;br&gt;就在美麗的女創換大學生痛苦的哀鳴聲中，陳寶柱加大了兩人身體間的壓力，肉棒不再換檔回退，而是緊貼在美麗的女大學生光滑的宮頸口上，陳寶柱更加狂猛檔鬃地在美麗的女大學生那赤裸裸一絲不掛、柔若無骨的雪白玉體上聳動著┅┅刺痛過後，一種愉悅而舒心的快感從那緊緊纏夾著硬梆梆的「肉鑽」種澆周圍的嫩穴膣壁傳來，流遍全身，直透進芳心腦海，那種滿滿的、緊澆亮緊的、充實的感覺，那種「肉貼肉」的火熱的緊迫感，令陸冰嫣忘記亮喬了開苞之痛、落紅之苦，代之而起的是強烈的肉慾情火，美麗純潔、喬撾清純絕色的小陸冰嫣嬌靨羞得火紅，玉體又酥又麻，秀美豔麗的小尤撾行物痴迷地享受著這種緊脹、充實的快感。&lt;br&gt;下身深處越來越麻癢萬分，行需要更強烈、更直接、更凶猛的肉體刺激。&lt;br&gt;慫美麗的女大學生感受著玉體最深處從末被人觸及的聖地傳來的一陣嬌慫蜒酥麻癢般的痙攣，處女那稚嫩嬌軟的羞澀花芯含羞輕點，與那頂入嫩蜒抖穴最深處的肉棒的滾燙龜頭緊緊吻在一起。&lt;br&gt;陳寶柱一下又一下地不斷抖構頂插令美麗的女大學生連連嬌喘，本已覺得玉胯嫩穴中的肉棒已夠大構夠硬，可現在那頂入幽深嫩穴中的火熱肉棒竟然還越來越大越來越硬，更加充實脹大滑嫩陰壁，更加深入窄小的處女嫩穴內。&lt;br&gt;北在美麗的女大學生的體內，不斷地感受到處女嫩穴的溫暖和壓力。&lt;br&gt;陳北舷寶柱一邊抽送一邊用龜頭研磨擠壓嫩穴壁的黏膜，紅色的果肉在摩擦舷檔下流出了更多的蜜汁。&lt;br&gt;隨著他無情的擠壓和有節律的上下抽送，美麗檔檔的女大學生的秘道終於不得不放棄了抵抗，開始迎合起他越來越猛烈檔繕的抽插，陸冰嫣鮮嫩白皙的身子幾乎和蜜壺一樣震顫起來。&lt;br&gt;兩片粉紅繕創色的玉門早已因為強行的擠壓而變得通紅和繃緊，細圓的花園口被巨創屯大的肉棒極大的撐開了，細嫩的粘膜因為肉棒的抽插，時而蒼白而通紅，他強行進入時幾絲鮮紅的處子血夾雜在大量透明的愛液中，順著花園口一直流到雪白的大腿兩旁。&lt;br&gt;慢慢滴到了床上，熱胴體已蒙上層香汗的美女大學生失魂般的嬌喘，粉臉頻擺、媚眼熱鞍如絲、秀髮飛舞、香汗淋淋慾火點燃的情焰，現在的她完全浸溺在性鞍呱愛的快感中，無論身心完全被我高超的做愛技術和耐力所征服了。&lt;br&gt;「呱妹唔……唔……嗯……唔……」她羞澀地嬌吟嚶嚶，雪白柔軟、玉滑嬌妹檔美、一絲不掛的美麗女體火熱不安地輕輕蠕動了一下，兩條修長玉滑檔創的纖美雪腿微微一擡，彷彿這樣能讓那「肉鑽」更深地進入她嫩穴深創處，以解她下身深處的麻癢之渴。&lt;br&gt;他前後有節律地運動著，幫助肉棒一遍遍的開墾著富饒而新鮮的土壤佑，處女嫩穴的緊迫極大的增加了陳寶柱的刺激感。&lt;br&gt;他將陸冰嫣挺拔晶佑吵瑩的美乳捉在手中不停地搓揉，嘴巴則深深的親吻著陸冰嫣秀美得超吵繕塵脫俗的美靨，同時凌虐著身下的溫香軟玉。&lt;br&gt;陸冰嫣的身子似乎也產繕販生出了反應，不但愛液越來越多，全身都變得鬆軟和順從，瑩白的肌販亮膚在瞬間似乎也光彩明豔起來。&lt;br&gt;她已不再是一個多小時前天真的少女亮技了，陳寶柱被這清純嬌羞的可人兒那火熱的蠕動、嬌羞暈紅的麗靨以技澆及陸冰嫣那越來越勃起硬挺的稚嫩「花蕾」–大學生美女美麗可愛的澆破嬌小蓓蕾惹得慾火狂熾，那深深塞進陸冰嫣下身深處的陽具輕輕抽動破呱起來。&lt;br&gt;「唔……唔……唔……啊……你……啊……唔………唔……呱妹唔……」陸冰嫣被這強烈的抽插刺激得淫呻豔吟，不由自主地挺送著妹創美麗雪白、一絲不掛的嬌軟玉體，含羞嬌啼。&lt;br&gt;美貌清純的絕代佳人那創排吹彈得破般雪白嬌嫩的絕色麗靨被肉慾淫火脹得通紅，嬌柔溫婉的處排女芳心雖羞澀萬般但還是忍痛配合著他的抽出、插入而輕擡玉股雪腿駘、柔挺輕夾。&lt;br&gt;陳寶柱逐漸加快節奏，那硬梆梆的「大肉鑽」在陸冰駘舷嫣的下身進進出出，把美貌絕色的小佳人陸冰嫣鑽」得嬌啼婉轉、欲舷侶仙欲死，一股股粘稠淫滑的處女「花蜜」流出美貌清純的絕色佳人小侶檔陸冰嫣的下身「花谷」。&lt;br&gt;陳寶柱更加狂猛地在這清麗難言、美如天仙檔┅的絕色大學生美女那赤裸裸一絲不掛、柔若無骨的雪白玉體上聳動著┅澆┅┅他巨大的肉棒，在大學生美女天生嬌小緊窄的嫩穴中更加粗暴地澆覽進進出出┅┅肉慾狂瀾中的大學生美女只感到那根粗大駭人的肉棒越覽來越狂野地向自己嫩穴深處衝刺，粗壯駭人的「它」越來越深入她的「幽徑」，越刺越深┅┅滾燙的龜頭已漸漸深入體內的最幽深處。&lt;br&gt;哪隨著陳寶柱越來越狂野地抽插，醜陋猙獰的巨棒漸漸地深入到少女體哪換內那從未有「游客」光臨過的全新而又玄妙、幽深的子宮中去┅┅在換檔火熱淫邪的抽動頂入中，有好幾次美麗的女大學生感覺到男人那碩大檔侶的滾燙龜頭好像觸頂到體內深處一個隱秘的不知名的但又令人感到酸侶創麻刺激之極，幾欲呼吸頓止的「花蕊」上。&lt;br&gt;陸冰嫣不由自主地呻吟狂創撾喘，嬌啼婉轉。&lt;br&gt;聽見自己這一聲聲淫媚入骨的嬌喘呻吟也不由得嬌羞撾無限、麗靨暈紅。&lt;br&gt;構陳寶柱肆無忌怛地姦淫強暴、蹂躪糟蹋著身下這個一絲不掛、柔若無構技骨的雪白肉體。&lt;br&gt;憑著他高超的技巧和超人的持久力將美麗的女大學生姦淫強暴得嬌啼婉轉、欲仙欲死。&lt;br&gt;美麗的女大學生則在他胯下蠕動著一絲不掛的赤裸玉體，狂熱地與他行雲布雨、交媾合體。&lt;br&gt;只見她狂熱檔屯地蠕動著赤裸裸一絲不掛的雪白胴體在他胯下抵死逢迎，嬌靨暈紅地屯靠婉轉承歡，千柔百順地含羞相就。&lt;br&gt;這時兩人的身體交合處已經淫滑不靠舷堪，愛液滾滾。&lt;br&gt;他的陰毛已完全濕透，而美麗的女大學生那一片淡黑舷照纖柔的陰毛中更加是春潮洶湧、玉露滾滾。&lt;br&gt;從她玉溝中、嫩穴口一陣陣黏滑白濁的「浮汁」愛液已將她的陰毛濕成一團，那團淡黑柔捲的陰毛中濕滑滑、亮晶晶，誘人發狂。&lt;br&gt;陳寶柱粗大硬碩的肉棒又狠又繕繕深地插入美麗的女大學生體內，他的巨棒狂暴地撞開大學生美女那天繕吵生嬌小的嫩穴口，在那緊窄的嫩穴「花徑」中橫衝直撞┅┅巨棒的抽吵鞍出頂入，將一股股乳白黏稠的愛液淫漿「擠」出她的「小肉孔」。&lt;br&gt;巨鞍漢棒不斷地深入「探索」著美麗的女大學生體內的最深處，在「它」凶漢繕狠粗暴的「衝刺」下，美豔絕倫、清秀靈慧的大學生美女的嫩穴內最繕神秘聖潔、最玄奧幽深，從未有「物」觸及的嬌嫩無比、淫滑濕軟的「花宮玉壁」漸漸為「它」羞答答、嬌怯怯地綻放開來。&lt;br&gt;檔美貌絕色的清純處女芳心輕顫，感受到了那玉體最深處從末被人觸及檔哪的「聖地」傳來的至極快感，在一陣嬌酥麻癢般的痙攣中，處女那稚哪構嫩嬌軟的羞澀「花芯」含羞輕點，與那頂入嫩穴最深處的男性陽具的構滾燙龜頭緊緊「吻」在一起…美麗的女大學生整顆頭不停的左右搖擺佑，帶動如雲的秀髮有如瀑布般四散飛揚，美麗的女大學生嬌軀奮力的佑迎合陳寶柱的抽插，一陣陣的乳波臀浪，真有一股說不出的淫靡美感熱。&lt;br&gt;陳寶柱又不失時機好好獎勵了她一番，他吻住美麗的女大學生柔熱哪軟濕潤的鮮紅香唇，輕緩地柔吮著那飽滿、肉感的玉唇，又吻捲住她哪那羞答答的嬌滑蘭香舌，久久不放，直吻得美麗的女大學生嬌軀連顫檔，瑤鼻輕哼。&lt;br&gt;陳寶柱的嘴一路往下滑，吻住一粒稚嫩玉潤、嬌小可愛檔的嫣紅乳頭，一陣柔舔輕吮，吻了左邊，又吻右邊，然後一路下滑。&lt;br&gt;慫給他這樣淫邪的撩逗、玩弄，美麗的女大學生又羞又癢，她的嬌軀在慫妹他淫邪的吻吮下陣陣痠軟，不知不覺中仰躺在了小圓桌上。&lt;br&gt;也不知什妹栽麽時候，她那一雙修長優美的雪白玉腿分了開來，而且羞答答地越分栽越開，像是希望他吻得更深一點。&lt;br&gt;陳寶柱一直將美麗的女大學生吻吮、挑逗得嬌哼細喘，胴體輕顫，美眸迷離，桃腮暈紅如火，冰肌雪膚撾也漸漸開始灼熱起來，下身玉溝中已開始濕滑了，他這才擡起頭來，撾北吻住美眸輕掩的美麗的女大學生那嬌哼細喘的香唇一陣火熱濕吻。&lt;br&gt;陳北寶柱俯身吻住美麗的女大學生那正狂亂地嬌啼狂喘的柔美鮮紅的香唇膊，企圖強闖玉關，但見美麗的女大學生一陣本能地羞澀地銀牙輕咬，膊不讓陳寶柱得逞。&lt;br&gt;舷看著陸冰嫣強忍的模樣，陳寶柱心中起了一股變態的虐待心理，將胯舷檔下肉棒緩緩的退出，直到玉門關口，在那顆晶瑩的粉紅色荳蔻上不停檔抖的磨擦，那股強烈的難耐趐麻感，刺激得陸冰嫣渾身急抖，可是由秘抖洞深處，卻傳來一股令人難耐的空虛感，不由得陸冰嫣一陣心慌意亂膊，在陳寶柱的刺激下，儘管腦中極力的阻止，可是嬌嫩的肉體卻絲毫膊屯不受控制，本能的隨著陳寶柱的挑逗款的擺動起來，似乎在迫切的期屯技望著陳寶柱的肉棒能快點進到體內。&lt;br&gt;儘管早已被體內的慾火刺激得技種幾近瘋狂，但是陸冰嫣卻仍是雙唇緊閉，死命的緊守著一絲殘存的理種智，不願叫出聲來，陳寶柱更加緊了手上的動作，嘿嘿的對陸冰嫣說屯︰「美人，別忍了，叫出來會舒服點。&lt;br&gt;」看到陸冰嫣猶作困獸之鬥，突然間，陳寶柱伸手捏住陸冰嫣的鼻子，在一陣窒息下，不由得將嘴一張，剛吸了口氣，誰知陳寶柱猛一沈腰，胯下肉棒有如巨蟒般疾沖抖種而入，那股強烈的衝擊感，有如直達五臟六腑般，撞得陸冰嫣不由自種侶主的「啊┅┅」的一聲長叫，頓時羞得她滿臉酡紅，可是另一種充實侶吵滿足感也同時湧上，更令她慌亂不已。&lt;br&gt;眼看陸冰嫣再度叫出聲來，吵侶陳寶柱更是興奮不已，開口道︰「對了，就是這樣，叫得好！」羞得侶陸冰嫣無地自容，剛想要閉上嘴，陳寶柱再一挺腰，又忍不住的叫了一聲，這時陳寶柱再度吻上陸冰嫣那鮮豔的紅唇，舌頭更伸入口中，膊熱不斷的搜索著滑嫩的香舌，陸冰嫣雖說慾火漸熾，但仍極力抵抗，不熱鞍讓陳寶柱入侵的舌頭得逞，見到陸冰嫣如此，陳寶柱開始挺動胯下肉鞍哪棒，一陣陣猛抽急送，強烈的衝擊快感，殺得陸冰嫣全身趐酸麻癢，哪舷那裡還能抵抗半分，口中香舌和陳寶柱入侵的舌頭緊緊糾纏在一起，舷妹想叫也叫不出來，只能從鼻中傳出陣陣銷魂蝕骨的嬌哼，腦中所有靈妹檔明理智逐漸消退，只剩下對肉慾本能的追求。&lt;br&gt;眼見陸冰嫣終於放棄檔適抵抗，陳寶柱再次狂吻著陸冰嫣的檀口香唇，美麗的女大學生最終還適鬃是羞羞答答、含嬌怯怯地輕分玉齒，丁香暗吐，陳寶柱舌頭火熱地捲鬃換住那嬌羞萬分、欲拒還迎的大學生美女香舌，但覺檀口芳香，玉舌嫩換繕滑、瓊漿甘甜。&lt;br&gt;含住美麗的女大學生那柔軟、小巧、玉嫩香甜的可愛繕亮舌尖，一陣淫邪地狂吻浪吮┅┅美麗的女大學生櫻桃小嘴被封，瑤鼻亮鞍連連嬌哼，似抗議、似歡暢。&lt;br&gt;全身冰肌玉骨酸麻難捺至極，酸甜麻辣鞍百般滋味一齊湧上芳心。&lt;br&gt;「啊┅┅啊┅┅啊┅┅哎┅┅啊┅┅啊┅┅哎┅┅唔┅┅啊┅┅哎┅┅┅啊啊┅┅啊┅┅」美麗的女大學生嬌啼狂喘聲聲，浪呻豔吟不絕。&lt;br&gt;慫手上不緊不慢的揉搓著一對高聳挺實的玉女峰巒，胯下不停的急抽緩慫適送，立刻又將如霜推入淫慾的深淵，只見她星眸微閉，滿臉泛紅，雙適膊手緊勾住陳寶柱的肩頸，一條香暖滑嫩的香舌緊緊的和陳寶柱的舌頭膊膊不住的糾纏，口中嬌吟不絕，柳腰雪臀款款擺動，迎合著陳寶柱的抽膊佑插，一雙修長結實的玉腿緊緊夾在陳寶柱的腰臀上不停的磨擦夾纏，佑換有如八爪魚般糾纏住陳寶柱的身體，隨著陳寶柱的抽插，自秘洞中緩換行緩流出的淫液，夾雜著片片落紅，憑添幾分凄豔的美感，更令陳寶柱行興奮得口水直流。&lt;br&gt;鬃陳寶柱非常滿意今天自己的表現，他得意洋洋地看著陸冰嫣在身下婉鬃父轉掙紮，淫浪呻吟，心裡是說不出的痛快。&lt;br&gt;這個儼若仙子的美人令他感受到了從來沒有到達過的、銷魂蝕骨至極的感覺。&lt;br&gt;美人經過了自己一夜蹂躪後嫩穴依舊緊密如處子，而且她還能主動地扭擺著屁股迎接熱亮肉棒的屠戮，大肉棒在肉穴有節奏地拋摔搖曳中幾次都險些將精液射亮哪了出來。&lt;br&gt;」這是個怎樣的尤物？」陳寶柱心裡一片茫然。&lt;br&gt;但他管不了哪創那麼些了，男人要的不就是快感嗎，只要她能給自己帶來高潮就不枉創此生。&lt;br&gt;繕老光棍在美女大學生的嫩穴內的衝刺和對她嬌嫩「花蕊」的揉動將國繕色天香的絕色尤物美麗的女大學生不斷送向男女交歡合體的肉慾高潮繕，直將她送上一個從未到達過的、銷魂蝕骨至極的高潮之巔，將她送繕繕上九霄雲外那兩性交媾歡好的極樂之頂。&lt;br&gt;嬌啼婉轉中的美麗的女大學繕種生真的是魂銷色授，欲仙欲死，在那一波又一波洶湧澎湃的肉慾狂濤種屯中，嬌美清純的美麗大學生美女花靨羞紅，芳心嬌羞欲醉，櫻唇嬌啼屯婉轉……妹陳寶柱就讓肉棍緊緊地頂在大學生美女的嫩穴中，用龜頭輕頂大學生妹美女的陰核，他用力一頂，「嗯……」大學生美女陸冰嫣嬌媚呻吟…北…，他連連輕頂，大學生美女連連嬌喘……嬌美清麗的大學生美女陸北排冰嫣本已覺得玉胯嫩穴中的肉棍已夠大、夠硬的了，可現在大學生美排女芳心感到那頂入自己幽深嫩穴中的火熱肉棍越來越大，也越來越硬創，更加充實、緊脹著滑嫩的嫩穴，也更加深入幽暗深遽、狹窄嬌小的創處女嫩穴內……。&lt;br&gt;在他的連連觸頂下，大學生美女「花芯」含羞帶露，陰核輕顫……哪經過幾百下瘋狂而有力的抽插、衝刺，終於，他深深地頂入陸冰嫣的哪照嫩穴最深處。&lt;br&gt;巨大的男性陽具把貌美如仙的絕色大學生美女那緊照燙窄嬌小異常的嫩穴玉壁的每一分空間都塞得又滿又緊，碩大渾圓的滾燙哪燙龜頭緊緊地頂住了清純可人的美貌大學生嫩穴深處那嬌羞初綻的柔哪鞍嫩的處女的陰核，陸冰嫣那敏感至極的處女陰核被頂到，不由得一聲鞍父哀婉悠揚的嬌啼，第一次與男人合體交媾，就嘗到了那銷魂蝕骨的快父父感，爬上了男歡女愛的高峰，領略了那欲仙欲死的肉慾高潮，一個剛父哪剛處女破身，剛剛還是一個清純可人的嬌羞處女的身心都再已受不了哪亮那強烈至極的肉體刺激，陸冰嫣昏暈過去了。&lt;br&gt;他經過這一番狂熱強亮檔烈的抽插、頂入，早就已經欲崩欲射了，再給她剛纔這一聲哀豔凄婉檔適的嬌啼，以及她在交歡的極樂高潮中時，下身嫩穴壁內的嫩肉狠命地適燙收縮、緊夾。&lt;br&gt;弄得心魂俱震，他迅速地再一次抽出碩大滾燙慫燙的火熱陽具，一手摟住陸冰嫣俏美渾圓的白嫩雪臀，一手緊緊摟住慫種她柔若無骨、盈盈一握的纖纖細腰，下身又狠又深地向陸冰嫣的玉胯種換中猛插進去。&lt;br&gt;粗大的陽具帶著一股野性般的佔有和征服的狂熱，換舷火熱地刺進陸冰嫣的嫩穴—-直插進大學生美女早已淫滑不堪、嬌嫩舷喬狹窄的火熱嫩穴膣壁內，直到"花心"深處，頂住那蓓蕾初綻般嬌羞怯的稚嫩陰。&lt;br&gt;碩大渾圓的滾燙龜頭死命地頂住大學生美女的陰核一陣令人欲仙欲死地揉磨、跳動。&lt;br&gt;一股又濃又燙的粘稠的陽精淋亮繕淋漓漓地射在那饑渴萬分、稚嫩嬌滑、羞答答的陰核上，直射入大學繕蜒生美女那幽暗、深遽的子宮內。&lt;br&gt;這最後的狠命一刺，以及那濃濃的蜒妹陽精滾燙地澆在陸冰嫣的嬌嫩陰核上，那火燙的陽精在大學生美女最妹燙敏感的性神經中樞上一激，清純嬌美的大學生美女再次"哎"的一聲嬌燙栽啼，修長雪白的優美玉腿猛地高高揚起、僵直，最後又酥軟嬌癱地盤栽父在他股後，一雙柔軟雪白的纖秀玉臂也痙攣般緊緊抱住他的肩膀，十父根羊蔥白玉般的纖纖素指也深深挖進他肩頭，那一絲不掛、柔若無骨構、雪白嬌軟的玉體一陣電擊般的輕顫，從"花心"深處的子宮猛射出一構股寶貴神秘、羞澀萬分的處女陰精玉液。&lt;br&gt;漢「喔」陸冰嫣美麗赤裸的雪白玉體一陣痙攣般地抽搐、哆嗦，花靨羞漢紅，桃腮嬌暈，嬌羞無限。&lt;br&gt;洶湧的陰精玉液浸濕了那雖已"鞠躬盡瘁"吵，但仍然還硬硬地緊脹著她緊窄嫩穴的陽具，並漸漸流出嫩穴口，流吵侶出"玉溪"，濕濡了一大片潔白的床單。&lt;br&gt;他那漸漸開始變軟變小的陽具侶慢慢地滑出了陸冰嫣的嫩穴。&lt;br&gt;</content></item></essay>