<essay><item><title>強姦系花 給開苞了(1)</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;冰嫣是一位剛滿十八歲的江南某綜合性大學外語系大學一年級女大蜒膊學生，來自於湖南西部山區，都說湘西出美女，一點也不錯。&lt;br&gt;其進校膊慫不久，就被幾乎每一個見過她的學生私下評為校四大美女之一，在這慫亮所全國著名的江南學府中，她那鮮花一樣的絕色美貌在大學里就傾倒亮了無數多情種子。&lt;br&gt;舷細長的柳眉、漆黑明澈的雙瞳、秀直的鼻樑、柔軟飽滿嬌潤的櫻唇和舷亮線條優美細滑光潔的香腮，吹彈得破的粉臉，那麼恰到好處的集合在亮了同一張清純脫俗的美靨上，還配合著一份讓人無法抗拒的迷人氣質；烏黑柔順的披肩長髮此刻紮起了一條靈動的馬尾辮，越發的襯托出大學生美女的婀娜嫵媚；雪藕般的柔軟玉臂，優美渾圓的修長玉腿，舷耨細削光滑的小腿，晶瑩潔白、光澤動人得如同皎月一般，一幅修長窕耨繕窈的好身材，以及那青春誘人、成熟芳香、飽滿高聳的一雙乳房，配繕侶上細膩柔滑、嬌嫩玉潤的冰肌玉骨，真的是婷婷玉立。&lt;br&gt;走在路上她那侶抖曼妙靈動的步伐，似乎包含著某種奇異的節奏，隨著她柔軟腰肢的擺抖父動、酥胸那兩團美好凸起的輕顫，幾乎可以讓人忘記呼吸。&lt;br&gt;活脫脫一個國色天香秀麗清雅的絕代大美人兒！這位嬌傲而高貴的公主仍是一個文秀清純、冰清玉潔的處子佳人。&lt;br&gt;每個男生都希望能搶先把這朵鮮豔芳香、清純誘人的嬌花蓓蕾摘下來，經常被這個天鵝般美麗高貴檔、白玉般純潔無瑕的絕色女大學生那一雙清純多情的美眸弄得神魂顛檔倒、胡思亂想。&lt;br&gt;哪人都說，自古紅顏多薄命吧，更何況越是美豔絕倫的女孩就越易被色哪蜒魔所註視，遭到色魔的強姦與糟踏。&lt;br&gt;也許就由於陸冰嫣那絕世無雙的蜒破豔麗美色，她怎麼也不曾料到，在她進入大學不久，她就將由一個稚破舷氣末脫的清純大學生美女變成一個真正成熟的女人，並第一次嘗到那舷膊銷魂蝕骨、欲仙欲死的男歡女愛，並領略到那令她全身心都痙攣、狂膊膊顫的慾海高潮，雖然她被強暴而並非自願，但她還是在那一膊揪波又一波令人欲仙欲浪的強烈肉體刺激的衝擊下，展開了雪白無瑕、揪熱晶瑩玉潤、美麗聖潔的柔軟胴體，獻出了冰清玉潔的處子童貞。&lt;br&gt;可沒熱行人能夠想到的是，採摘這美豔不可方物的嬌花蓓蕾的卻是一個在學校新區建築工地上打短工的黝黑矮實精壯四十歲左右的泥水匠，被這樣一個名不見經傳的醜陋矮壯的中年漢子一次又一次粗暴地糟踏霸佔。&lt;br&gt;開學已經進一個月了，趕上一個國慶七天的長假，大部分的學生都回技熱家或者出去到近處的名勝古蹟去旅游了，小陸來自湘西山村，回家當熱換然不可能的，有人邀請她出去游玩，她也婉言拒絕了，其實她向來喜換歡幽靜，喜歡獨自一人在寢室或教室看書獨處。&lt;br&gt;檔吃過晚飯，在回寢室的路上，美麗的女大學生感到一直有一些賊一樣檔抖的眼睛註視著他，女孩沒把這些放在心上，她知道自己在男生中一直抖漢都是一個回頭率極高的女孩。&lt;br&gt;整個寢室的同學都離開了學校，整個1號女生宿舍樓其它一些人基本上也都去看學校免費的國慶電影。&lt;br&gt;陸冰駘膊嫣不喜歡看電影，就一個人在寢室翻一本言情小說津津有味的看著。&lt;br&gt;膊不久她感覺有些困，看了一下表，才九點鍾，她順勢合身躺在了床上，朦朦朧朧地不久就睡著了。&lt;br&gt;陽臺門大敞著。&lt;br&gt;喬也該四十歲的老光棍有下麵的福氣，老光棍名叫陳寶柱，就在學校新喬妹區的建築工地上打工。&lt;br&gt;今天國慶節，平常苛刻的要命的工頭也給民工妹喬們放了一天假，在家鄉山西時，他就有偷偷摸摸地習性，因為這，年喬覽輕時他被判了三年的牢，獄滿回家根本沒女人願意嫁給他，不得不出覽檔來打工。&lt;br&gt;平時里歇工後喜歡看看街頭小攤上賣的低級淫穢書借雜誌，檔屯低級錄相廳的黃色錄像，有了錢，就到窯子找個騷貨發洩一下。&lt;br&gt;他的屯吵偷偷摸摸的習性仍然沒改掉，今天有了空閒，手不由癢了起來。&lt;br&gt;他想吵趁假期無人到寢室樓偷一些錢財物品，白天他在一個個宿舍樓下閒逛排，尋找著機會。&lt;br&gt;儘管已經是十月份，但是天氣還是熱得很。&lt;br&gt;在女生樓排檔旁，他看到前幾天還是一個個花枝招展的女孩進進出出的樓門口，顯檔得分外的冷清，看來大部分女生都回家了，他暗中決定在女生樓下手。&lt;br&gt;妹他突然感覺眼前一亮，剎那間，他心跳加速而呼吸卻快停止了。&lt;br&gt;一個妹佑美的令人讓人不禁會佩服老天爺的神奇，好個清純標緻的少女，亭亭佑適玉立，含苞待放。&lt;br&gt;看上去女孩大約二十歲出頭，五官端正，肌膚白皙適檔勝雪，傾城之色，別有一種秀麗之色，身材苗條娉婷，白里透紅的臉檔鬃蛋，楚楚動人，柳眉微蹙，雪白的皮膚光滑柔嫩，腰枝柔軟纖細，穿著一層薄薄的肉色絲襪，將白嫩的雙腿顯得修長挺直，女大學生穿一條白色真絲連衣裙，把一對豐滿高聳的雪峰綳得緊緊，露出潔白檔燙的雙臂和香肩，女大學生青春的胴體那玲瓏浮凸、結實優美的起伏線燙種條完全地顯現出來，裙子用細細的腰帶輕輕系住，前面兩幅裙襟相互種重疊蓋住一部份，這樣可使玉腿若隱若現；裙襬的邊緣輟了一圈垂穗，增添了裙子飄逸的感覺。&lt;br&gt;妹中年泥水匠帶著近似淫慾的眼光看著這樣一個嬌柔萬狀、肉體豐盈的妹亮美女大學生充溢在她身上的那種少有的美讓人過目難忘，除具有那漂亮排亮年青的嬌柔、嫵媚之外，還有全身洋溢出健美般撩人的韻味。&lt;br&gt;讓一排揪旁的他產生撲上去將她溫軟綿綿的嬌軀壓在身下的極度渴望，不知不揪覺間，他感到自己的下身搭起了帳篷。&lt;br&gt;慫直到美豔不可方物的女大學生消失在眼前這座女生公寓的大門內，泥水匠內心洶湧的波濤猶未止息。&lt;br&gt;媽的，能讓老子在這閨女身上快活一夜，就算去死他媽的也值得！他要從女生樓下手的的信心越來越足了，今天晚上在這樓里一定要找到這美妞好好的的爽一把！構晚上十點的天空是漆黑的，月亮在雲層里散髮著柔和的銀光，有風吹構行過來的時候，空氣里彷彿帶著種清新的泥土氣息。&lt;br&gt;1號女生公寓位於行佑新區那條美麗的小河邊，是一座銀白色仿歐式建築，月光下顯得分外佑適幽靜而清雅。&lt;br&gt;夜色是如此美麗，美麗得就像如花少女的溫柔眼波。&lt;br&gt;可適漢是，在這月色掩蓋下的女宿舍樓即將發生的這起強姦事件，卻給這美漢好的夜色抹上了一層陰影。&lt;br&gt;北一條黑影悄悄在夜色中向這座女生樓靠近，正是那四十歲的老光棍陳北舷寶柱，他腦海裡總是浮現那美女大學生清麗的面容和驕人的身材。&lt;br&gt;欣喜地中年陳寶柱看到二樓一寢室的門敞開著，只見他手腳伶俐地翻欄排亮爬上了二樓，這樣可順利地躲過一樓那尖銳的老太太的法眼了。&lt;br&gt;翻到亮舷了陽臺，然而，當他看到屋內的場景時不覺得兩眼發直，感覺自己的舷妹下身那命根子一下子翹了起來。&lt;br&gt;媽的，老天爺還真給面子，那自己夢寐以求的絕色女大學生就出現在他的視線內。&lt;br&gt;只見屋內靠窗的床上好一幅美人春睡圖，一絕美少女玉體橫陳、雙目緊閉，一付嬌柔可愛的哪舷模樣，渾然不知佈滿淫邪眼神，正虎視眈眈她那白色緊身白色真絲連衣裙下令男人垂涎三尺的美豔嬌軀。&lt;br&gt;陳寶柱輕輕地走到床頭，不想過早的驚醒那睡夢中的美人，陳寶柱眼中露出貪婪之色打量著橫躺在床上的陸冰嫣，不禁地吞了口口水，這排栽女孩的美簡直不能用語言來形容，全身上下迷人至極點。&lt;br&gt;從頭到腳，栽撾再從腳到頭，映入眼帘的，是嬌酣的睡臉上白里透紅，小巧的櫻唇微撾構微翹起，鮮豔欲滴、紅潤誘人，勾人心弦；嬌翹的小瑤鼻秀氣挺直，構行勾勒出一隻性感誘人的櫻桃小嘴兒，線條柔和流暢、皎月般的桃腮，秀美至極。&lt;br&gt;睡衣旁露出一段雪白的玉頸，增添幾分遐想，一身緊身白色真絲連衣裙將微凸的酥胸及纖細小巧的柳腰緊緊的包裹起來，更令人感到血侶脈噴張，美人春睡最銷魂。&lt;br&gt;販這輩子竟然自己能碰到如此可人的尤物，令矮壯的中年漢子不由心想販靠非非，他伸手摸了摸那條翹起的命根子，哎，大半年了忙活著一直沒靠種空逛窯子，很久沒嘗過女人的滋味了。&lt;br&gt;想起面前驚豔的絕色，不由心中一團火熱，淫念竇起。&lt;br&gt;像這般美人今天不用恐難再有機會染指，所以今日務必飽嘗一番鮮嫩。&lt;br&gt;上天給了老光棍這一絕好的做夢都想不到檔抖的享受美人的機會，當然一定要好好把握，好好的享用。&lt;br&gt;想來這妞肯抖創定還是一個原封未動的黃花大閨女，想像著自己這把老槍在這如雪般創適純潔的大學生美女禁區內進入、侵襲、佔領、撕裂、衝擊的感覺將會適佑是如何的香豔刺激。&lt;br&gt;今日倒要大飽豔福了，呵呵，矮壯的中年漢子不佑由露出淫淫的笑容。&lt;br&gt;慫老光棍斜坐在大學生美女的身旁，陳寶柱更仔細端詳著眼前令男人朝慫繕思慕想的清秀佳人，高挑的身材，渾身上下已經擁有了十八九歲大學繕喬生美女成熟的韻味；嬌俏美麗的臉龐，烏黑明亮的丹鳳眼，紅潤而小喬販巧的嘴唇，纖細的頸項上掛著一條細細的銀項鏈，上面是一件通透的販慫飛天玉墜；全身的肌膚呈現出一種完美的奶白色，沒有一絲的瑕疵，慫澆雙臂細膩潔白，均勻而柔和，像兩段美玉雕刻一樣；雙腿修長苗條，澆嬌嫩欲滴，十隻可愛的足趾整齊的排列在一起；儘管深藏在乳罩之下，胸前的乳房形狀應該是半球形的，十分碩大，隨著呼吸的節律緩緩檔覽的起伏；在很近的距離里，明亮的燈光照射下依稀還能看到內衣的輪覽鬃廓，淺寬的圓領和短短的衣袖襯托著光滑柔美的雙肩，合身貼服的裙鬃覽子毫無保留的展示著主人纖細的腰肢和渾圓的臀部。&lt;br&gt;他的手伸向美覽鬃麗的女大學生白色真絲連衣裙背後的腰帶，那裡是一個漂亮的蝴蝶結，他鬃膊抓住腰帶的一端一扯，蝴蝶結鬆開了，兩條腰帶輕飄飄落在她身體兩膊檔側，裙子鬆開了。&lt;br&gt;陳寶柱又把手伸向吊帶裙的拉練，隨著「哧──」檔檔的聲音，拉練從背部拉開一直到腰部，吊帶裙自動向兩邊分開，美麗的女大學生背部晶瑩潔白的肌膚露出了一大片，潔白耀眼的肌膚第一創創次被陌生的男子給展開來。&lt;br&gt;睡夢正的美麗的女大學生還不知自己的處境。&lt;br&gt;陳寶柱將兩條細細的吊帶從她的肩上順著光滑的手臂往下拉，直到越過手掌，裙子隨即被褪到了腰部，於是美麗的女大學生的上身只剩下一件無肩帶式的白色乳罩。&lt;br&gt;美麗的女大學生的乳罩是四份三罩杯的，邊緣綴了蕾絲，透過乳罩的內側能看見她隱藏在乳罩後雙乳的圓弧蜒隱約可見的乳溝。&lt;br&gt;滿佈血絲的雙眼，陳寶柱放肆的盯著美麗的女大學生雪白半裸，玲瓏浮凸的軀體。&lt;br&gt;勻稱優美的身體上，大部份的肌膚都已經裸露了，白色奶罩緊貼在同樣高聳的酥胸，反而比一絲不掛更繕創煽動慾火。&lt;br&gt;那柔和曲張的線條不自覺的流露出誘惑和性感來，既透著大學生美女的純潔無瑕同時也飽含著大學生美女成熟嫵媚。&lt;br&gt;陳寶柱舷舷想像著美麗的女大學生奶罩下一雙玉桃般嬌滴滴、水靈靈的雪乳，那香峰的線條一定格外的柔和，膚色格外的潔白，光滑細嫩的肌膚一定閃動著白瑩瑩的光澤；尖尖的乳頭想必微微的向上翹起，那乳尖頂上行亮小巧渾圓的嫣紅兩點，必然猶如漫天白雪中的兩朵怒放的紅梅傲然屹亮繕立。&lt;br&gt;陳寶柱多麼想摘去美麗的女大學生的奶罩，去一睹美麗的女大學生完美無缺、柔滑溫軟、美麗的夢幻般雪玉乳，但陳寶柱還是忍住沒去捉住美麗的女大學生那一對夢寐以求的晶瑩乳峰，揉捏她豐美的熱乳體，撩撥她細巧的蓓蕾，排他貪婪的望著眼前的溫香軟玉、嬌美瑩白、冰清玉潔的身體。&lt;br&gt;美麗的女大學生的裙子被慢慢的往上掀起，她那修長豐潤的兩腿漸漸裸露出來。&lt;br&gt;美麗的女大學生潔勻稱光潔的雙腿就在陳寶柱面前，肌膚是那麼的潔白而有光澤，線條細緻而優美，猶如象牙雕就一般，這是令男人瘋狂的玉腿！這誘人的雙腿，光潔瑩白，溫暖柔軟而有彈性，沒有一絲的贅肉，完好的保持著大學生美女雙腿的結實，柔軟和光澤。&lt;br&gt;美麗的女大學生的裙子被掀到大腿根部，露出了美麗的女大學生白色檔排的內褲，白色的高衩三角褲是如此的通透，根本無法完全擋住美麗的排創女大學生微微隆起的陰阜和黑亮的陰毛。&lt;br&gt;美麗的女大學生兩條雪亮的大腿已經打開，她神聖不可侵犯的處女地只有內褲的阻擋了，如果剝舷下她的內褲，美麗的女大學生的伊甸園將完全暴露出來。&lt;br&gt;陳寶柱想像著美麗的女大學生內褲下的風光，那神秘三角洲以及雪白檔蜒的大腿根部隱藏著的會陰一定是呈現鮮嫩的粉紅色。&lt;br&gt;圓渾的陰阜下，蜒延續著三角形她的黑色樹林，如果再伸出一隻手指去撥一下那微曲的舷陰毛，一定很輕、很柔軟。&lt;br&gt;她的黑色樹林的下麵肯定是那豐美幽深的舷北峽谷入口，兩片淡紅色的嬌嫩而豐滿的肉質貝殼，一定像一道玉門緊北覽閉著，這就是美麗的女大學生的嬌美嫩穴。</content></item></essay>