<essay><item><title>逆轉男女(9)</title><author>床上伴侶</author><content>吃面時，我倆儘量談及別的事，原來按歲數來說，泰利今年二十二歲，還要被我年長兩年呢。她也是畢業於南加州大學，是我學長。泰利的母親年老才產子，父親早就死了，所以家竟清貧，但由於他長得醜，所以沒多朋友，把精神都放在書本上，所以是以優良高材生名函畢業。說及往事，她的遭遇都甚坎坷，二十二年來只試過一次和女生外出，是個黑人胖妹，兩人還未吃完晚飯，便因為泰利亂說話嚇跑了對方。&lt;br&gt;我對她說我的往事，簡直是完全相反，我來自香港，中高收入家庭，父親是公務員，母親是教師。我中學時已經獨個兒到這邊讀書，朋友也算不少，還拍過數次拖，床上史也不少的。但我說這些時儘量小心，不希望令她難受。&lt;br&gt;吃飽後，泰利又再投入她的調查工作。變回男身的我自在多了，我躺床上看電視，眼尾總是看著紅髮美女的背影，她埋頭苦幹時不經意地盤腳而坐，我幻想自己如果坐在書桌底豈非看過不亦樂乎。但心想到這人其實是個男生．．．一切的幻想都全消了。&lt;br&gt;不投入地看電視，我心中想著，如果眼前這個人從基因起都是個女生，但腦里的思想和記憶都是男生，她／他到底是男是女呢？想著想著我便睡著了。&lt;br&gt;再醒來時已經天黑了，整間房間漆黑一片，望向書桌那邊只電腦發出的光線，看看電話原來已經是晚上十時，還有數十個短訊留言，全都是史超域的，我無空理會，看著不書桌前的泰利動也不動，看來她一直沉迷地搜查，我忍不住說：&lt;br&gt;「泰利？！妳一直還在找？！」&lt;br&gt;她轉身過來，無精打采地說：「對．．．但我已經找到些線索，我已經肯定你和我的解藥都是R-配方，但還未找到收藏位置，我肯定她已經製作完畢，她做了十支樣品，其中一支給了我。最後，我已經計算到，如果我要服下R-配方回覆男身，必須等六個月，讓主要性別有關的細胞都經已新陳代謝。」&lt;br&gt;「半年？？？！！妳肯定嗎？！」&lt;br&gt;「那是最少的安全界線。」&lt;br&gt;「哪我呢？我需要等待嗎？！」我著急的問。&lt;br&gt;「應該不需要，因為你的性別轉換是來自變種S-元素所產生的，你並沒有基因突變，你只是選擇把那個身體的細胞呈現。但當你再喝下R-配方後，便可能永遠不能再呼喚另外的身體了。」泰利細心的解釋，但明顯地她經已十分疲倦。&lt;br&gt;「沒緊要，先別說這些，妳先休息一會吧。」&lt;br&gt;「但．．．我有些事要先處理．．．」&lt;br&gt;「甚麼事呢？！」&lt;br&gt;「我的媽媽在東區醫院呢，今天還未探望她．．．唉．．．我現在這樣，她認不出我來，往後怎麼辦呢？！」說到這裡她垂了頭，眼濕濕的她還強忍，這是男生的自然反應。&lt;br&gt;「先別擔心這個，今天到此為止，我們明天一早去探妳媽媽，我可以先付多些醫費，對她說我們是妳的朋友便可，說妳要半年後再回來便可。」我起來坐在她面前，輕輕掃她背安慰她。&lt;br&gt;「你．．．幹嗎對我這麼好？？！！我．．．可以肯定你不是她了。」&lt;br&gt;於是我們便到了附近的通宵餐廳吃晚飯，泰利穿著紅色高跟『的的咑咑』的步入餐廳，火辣的名牌窄身短裙在大學附近甚少出現，這刻餐廳內的所有雄性動物都同時瞪著她。泰利一驚，迅速到一角坐下，對我說：&lt;br&gt;「他們是否識穿了我呢．．．怎麼所有人都望著我？！」&lt;br&gt;我伸手搭住她的肩膊，反過來看著那些人，各人立即轉移視線。泰利感覺奇怪，被男身的我這麼親暱，便鬆開了。&lt;br&gt;我說：「別擔心．．．他們只是被妳美色所吸引呢？！妳要知道妳這身裝束有多辣！」&lt;br&gt;她立即裝出一副和她的美貌完全不符的奇怪表情，豎起眉、扁著咀，說：「甚麼？？！！我的美色？！哈哈哈哈！！」可能是她沉迷工作久了，記不起自己的容貌，我也沒有再說這些，點了菜後問：&lt;br&gt;「妳猜我們還有多久才找到配方的所在呢？！」&lt;br&gt;「大約七天半左右。」她說。&lt;br&gt;「這麼準確？！」我問。&lt;br&gt;「正確來說，是最遲七天半。因為我已經肯定配方是藏在十八樓的冷凍庫內，但我不知道她以甚麼標籤收藏，所以要把每個的電腦記錄打開才知道內里成份。算我每天搜查八小時，一天可以大約看完835個，整個庫內有6,263個樣品夾，所以要七天半才完成。」她清晰地說。&lt;br&gt;「我看妳讀書真的很棒的！」&lt;br&gt;吃過晚飯後，我們便回宿舍，我讓她先洗澡，我便到附近的便利店買了些女性用品，一件游客T恤，和些食物。回來時我聽到浴室還有水聲，怎麼洗澡洗了這麼久，我便好奇地去看看。&lt;br&gt;男生很少習慣洗澡時鎖上門，我輕輕打開門，未給她發覺，我從浴廉的罅隙看見把長長紅髮紮起的泰利閉著眼，一手在搣著粉紅色的乳頭，另一隻手放在火紅色的陰毛內不斷磨擦，又幼又長的手指沾滿白色的淫液。看她面上十分享受的表情，輕咬下唇，嘴角含春，又圓又濕又滑的屁股在左搖右擺。我險些叫了出來，但幸好她自己的呻吟聲早已蓋過我任何的聲音。&lt;br&gt;「嗯～～啊！！！嗯～～啊！嗯～～啊！噢．．．女人這裡．．．．哇．．．」&lt;br&gt;我看著聽著，下體早已硬透，恨不得脫光衣服跳進去和這副完美軀體大戰，但想到自己這樣偷窺實在決得，便悄悄離開了。&lt;br&gt;坐在床上，我想到自己剛當女人時還不是一樣，誘人的身軀生在自己處，又怎能不弄一奮呢，況且這恐怕是泰利人生第一次這樣享受女體，只可惜她玩弄的還只是自己的呢，算起來她還是處男呢！！&lt;br&gt;我等了一會，見她從浴室出來，兩頰紅粉，知道她已經高潮過了，但發覺她的步姿搖風擺柳，十足女人，跟之前的明顯不同，她的動靜也變得柔和，想來女性的動靜是跟身體部位的感受有關吧。我深想她這晚必定會再享受自己一番，便拿起了備用的頭枕被單到客廳的沙發上睡，說：&lt;br&gt;「妳是客人，我讓妳睡在這吧。」&lt;br&gt;她以柔弱的聲音說：「這．．．不好吧．．．倒是我到廳睡便可．．．」她聽到自己的聲線立即改回硬朗的音調，再說：「真的可以呀～不用客氣吧！！」&lt;br&gt;我沒有回應，拿起東西離開了，把門關上前說：「早點睡吧，明天還很忙呢！」&lt;br&gt;泰利也沒有再糾纏，回答說：「那好吧．．．謝謝你，晚安！」
________________________________________
REVERSE 第十章&lt;br&gt;次晨起來，我擔心可能史超域經已報警尋人，我不敢再以金髮熟女造型出沒，保留男身叫泰利開著我的本田汽車，我自己開了保時捷跟著。來到酒店的停車場泊好汽車，我便悄悄地登上自己的本田離開往泰利媽媽的醫院去了。&lt;br&gt;按照原定計畫，來到她媽媽床前，泰利神情激動，但見她媽媽身體沒大礙，反而很奇怪還甚麼從沒見過這兩個陌生人呢。我們篇了個故事，說泰利有緊急公事要做，我們是他的同事和朋友，來照顧她云云。我見泰利依依不捨的照顧著媽媽，心想這個人從前雖然醜陋，但心裡卻很美麗呢，相反那個藍教授現在是風華絕代，但心裡卻就．．．&lt;br&gt;我獨個兒來到醫院繳費處問她們是否還有欠帳，職員說大約還欠四百元，我拿出藍教授的『零用錢』付了兩千元，說剩下來的是先付給將來所用。職員說這應該能夠讓她留院多半年，我便放手在車上等泰利。過了差不多一小時她終於出來，我見她眼紅紅的也沒多問，便開車回宿舍工作。&lt;br&gt;如是者，我倆便每天努力地尋找配方，泰利很勤力地找，我便負責照顧飲食。這樣便過了數天，來到第七天，我見她實在辛苦了卻不幸地還是找不到，她很失望又擔心，便和她到了家高級餐廳吃飯。&lt;br&gt;來到不久，她便要到洗手間，我發現這幾天來她有很明顯的變化。我知道她每晚都會自慰後才睡，有時零晨時份起來會再自慰多一次。這些快感享受本沒甚麼大不了，但如我早前所發覺，她往往自慰高潮後，言行舉止都變得很女性化，起初她很快發現了便回立即更正，但到最近這兩天起，她女性化的時間長了，還開始忘記了要更正，十分有趣。最特別的是，她起初沒有現在般常常要到洗手間如廁，難道女生的身體設計便是如此？！&lt;br&gt;我見她從洗手間出來，這天穿了條她自己購買的粉紅色長裙，她行過來時溫文細步、婀娜多姿，長裙隨風飄逸，是美女的動靜呀！餐廳內的各人都不其然報以欣賞的目光，她輕輕撥了又直又長的紅髮，短短的幾天，她已經習慣了豔羨目光，我不禁讚嘆人的適應能力。&lt;br&gt;雖然她外表溫柔，坐下來卻有點氣憤，我便問：「怎麼喇，泰麗？！」這幾天來，我在人前人後都把她的名字微微改成『泰麗』，這樣更符合她的外表，她也好像喜歡這樣叫她，人總是喜歡把東西類別好，當女生時便真正當女生吧，我想她大約是這樣想。&lt;br&gt;「這．．．唉～發生意外喇～」她的聲調已逐漸便得高音，語氣更不再粗豪。&lt;br&gt;「啊！甚麼意外？！」我緊張的在她身上到處望，望到她小腿時，她輕輕拍了我頭一下，說：&lt;br&gt;「別亂望喇～人家．．．人家來了。」見她面上紅紅的好像發燒般。&lt;br&gt;「甚麼來了？！妳當然來了啦．．．難道是去了麽？？？！」她聽我這樣說，便盤著雙在胸前，瞇著眼望著我搖搖頭地說：&lt;br&gt;「真的不懂嗎？？！！」&lt;br&gt;我想了片刻，說：「噢！！！妳來了！！糟糕，怎麼辦？？！妳有準嗎？」&lt;br&gt;「你說呢？！你覺得我有這種經驗嗎？」這刻她少許橫蠻的表情真的很可愛，我笑著說：&lt;br&gt;「沒有．．．那怎麼辦，妳．．．弄髒了裙嗎？！」&lt;br&gt;「我．．．人家．．．現在弄乾凈了，那裡用紙巾隔著，現在坐著還好，但要那東西．．．」說著又是面紅紅的。&lt;br&gt;「哦～要衛生巾麽？！！」我說。&lt;br&gt;她立即用纖幼的小手在我面前上下上下搖著，示意要我輕聲點，說：「．．．我給你擴音機好嗎？！」&lt;br&gt;我伸一伸脷，說：「對不起，對不起，我現就去買．．．有大少之分嗎？？！！」&lt;br&gt;她鼓起泡腮地說：「我怎麼知道啦！是你把我弄成這樣的啊～」說著便叉著腰。&lt;br&gt;我立即跑到轉角的便利店，幸好當值的是女生，她替我選了包衛生巾，我便迅速跑回，我坐下時還是滿頭大汗，她伸手拿下時，垂頭含羞微笑的說：「剛纔．．．對不起呢．．．謝謝你。」&lt;br&gt;她溫柔地說，我心中覺得甜絲絲，早已忘記眼前的人是雖。她起來小心翼翼地行往洗手間，我想起她剛纔的各表情，又覺得月經這事彷彿把她僅餘的男性都拋到九天之外了。&lt;br&gt;她再出來的時候表情已經完全不同，很舒服和安心的感覺全寫在面上，我開始明白女生的表情了。她坐下，伸一伸脷，對我說：「對不起呢．．．真不好意思。」&lt;br&gt;「妳幹嗎這麼客氣呢？！」我直覺地問，但怎料這觸動了她的神經，便在這天內首次用男生的語氣說：&lt;br&gt;「呀！對了，我怎麼了。我們還是點菜吧。」她勉強的語氣不經不覺間反而得很奇怪，我倆突然靜了，她最後這句說話停留在空中，過了一會，我說：&lt;br&gt;「泰麗．．．妳還是暫時不要用這語氣吧．．．很怪誕．．．」&lt;br&gt;她也笑了，用回早前的女生語氣說：「對吧～～～怎麼．．．真的很奇怪哪．．．我看，要改還是遲些再改吧。」&lt;br&gt;點了菜後我們便談天說地，儘量不提及找不到配方那事，我們有說有笑，飯前還叫了瓶紅酒，侍應生給我嘗酒時不斷望著泰麗，最後更忍不住說：
「對不起，我瞪了，小姐妳很美啊～先生真幸福，有這麼美的女友。」那人抓著頭說。&lt;br&gt;女友？！！我心想這必定令她不快，怎料她竟然垂頭掃了一下頭髮，微笑說：「謝謝。」我有點獃了，這究竟會變成怎樣呢。&lt;br&gt;晚飯其間我倆談得很開心，亦喝了兩瓶紅酒，酒意上腦兩人早已忘記了煩惱，我不知酒精影響了我還是影響了她，她變得風情萬種，又屢次對我拋眉弄眼，我卻又很受落。飯後我倆開車到了附近的海灘，她脫了高跟鞋，像少女般的在沙上彈跳步，我也跟著她來到救生員台的側邊坐下，這刻沙灘上已沒有人，我倆望著這晚的天色很清，明月彷彿在大光燈般照著我們。&lt;br&gt;「怎樣？！心情好了些？」我隨口問。&lt;br&gt;「嗯～說起來．．．這晚可能是我很久以來最開心的了～」面紅紅的她在月色下又是另一種的美麗。&lt;br&gt;「真的嗎？！照顧媽媽很辛苦了？對了，妳平常喜歡做些甚麼呢？」&lt;br&gt;她下意識地把長髮捲到耳後，說：「其實照顧媽媽也沒甚麼，反正我平常也沒甚麼做呢，我在這裡都沒朋友，偶然會找同事吃飯吧，然後回家上網，打電玩吧～」&lt;br&gt;「其實妳的心地很好，又孝順，和妳一起談天也很開心，怎會沒朋友呢？！」&lt;br&gt;「這裡是洛杉磯呢？到處都是美男美女，我這麼醜陋，又整天躲在工作，又有誰會理會我呢？」&lt;br&gt;「唔．．．那，現在的妳既然變得這麼美，妳為什麼不藉機會做些妳以前沒做過的事呢？」&lt;br&gt;「這．．．我倒沒想過．．．」&lt;br&gt;我這就伸手拉起了她，看看手錶是十一點，便說：「跟我來！！！」&lt;br&gt;說著我倆便又上了車，我開得很快地回酒店，泰麗全程都滿面疑問。來到酒店，我便上到藍教授的房門前，我爬在地上看見室內沒燈光，便開門而入。幸好史超域不在。</content></item></essay>