<essay><item><title>逆轉男女(11)</title><author>床上伴侶</author><content>轉眼便入夜了，看看手錶已經是十時，我變成女身，穿起黑色便服便開車到辦公室，途中大家都很緊張沒作聲。泊進停車場後，泰麗再三提醒我冷凍庫在四樓哪處，還給了我USB手指，當中有破解開啟冷凍庫的電腦關卡。我離開前，泰麗對我說：&lt;br&gt;「鐵男，萬事小心，若然給發現了便強行，先回來我們再從長計議，好嗎？！」我口裡答應，但心中知道泰麗還是很心急變回自己，好讓可以探望母親。&lt;br&gt;我入了電梯，用藍教授的身份卡拍下，按了四字，起初沒反應，我心焦急，難道我沒有到那層的權限？！我再試了數次，電梯終於接受，關了門啟動了。&lt;br&gt;我稍放心，怎料突然電梯傳來廣播：「噢．．．是藍教授嗎？這麼晚還上班來？！」&lt;br&gt;看來是我的身份卡啟動了監控中心，這刻定必是保安員直接和我聯絡，我必定要回答，便說：「對了，望了拿樣品明天開會用呢？真是失魂～」我想隨便應付了他，怎料他還繼續說：&lt;br&gt;「辛苦妳了，啊～對了，怎麼這麼久沒見妳上班，總裁那天還到我們這裡來，說找不到你呢？沒事嗎？！」&lt;br&gt;糟糕！怎麼辦好呢？我說：「對～我還是昨天才從東岸那邊回來，我到了紐約分公司做研究，早已知會過總裁，他貴人事忙忘記了，我早已跟他聯絡上了，放心。我到了，謝謝。」&lt;br&gt;他還想繼續問下去，但我迅速離開電梯。我知道那人極有可能來這裡和我對話，所以必須儘快拿了配方離開。我依照指示，跑向走廊的盡頭，從玻璃窗看到這室便是冷凍庫。我拿出身份卡把門打開進入，到了巨型冷凍庫前的電腦端，四處找找終於給我找到了個隱蔽的USB插座，我立即插下，同時回頭望出窗門，看著走廊盡頭的電梯，果然電梯不斷向上走，這時間沒人在辦公室，肯定是到了保安室樓層。我望向電腦表板上的閃燈不斷，又紅又綠，過了好幾分鐘沒反應，我不禁想著是否應該逃走。&lt;br&gt;突然『嘟嘟 』兩聲，然後『格格格格』聲不斷，『喳』的巨響隨著所有冷凍庫的門都同時打開了。這刻電梯門開了，兩名保安員正朝著我行來，我強裝冷靜向他們揮手後，便立即按照泰麗給的號碼去找，找了很久還是找不著。&lt;br&gt;這刻保安員開門進入，我頭也不回，說：「嗯～你們怎麼下來，找我嗎？！」&lt;br&gt;為首的那人，正是早前和我對話的那個，說：「對，因為總裁說如果見到妳便要立即至電給他，所以我便下來找妳看過究竟。」&lt;br&gt;「哦～真的嗎？！那，他現在回來嗎？！」我邊說邊找，啊！！！終於找到了，這裡果然有五支樣品，我便在冷庫中隨便拿了個小冰箱，把五支樣品收好。&lt;br&gt;「對，他現在回來，還叫我們和妳一起守候。」那人說。&lt;br&gt;我把小冰箱掛在膊上，便逐一把各冷凍庫門關上。怎料這反而觸動了另外那人，他說：&lt;br&gt;「對了，教授．．．妳幹嗎把所有冰庫都開了，為什麼不讓電腦找呢？電腦壞了嗎？！」這人神色質疑，我心知不妙，他往電腦顯示屏望去，見到程式早已變成漆黑一片的原碼畫面，便叫了出來：&lt;br&gt;「系統被侵入了！」說著便望向我，我立即逃跑，直衝門外，二人不料此著，反應遲了，只好從後向我追來。&lt;br&gt;我發足狂奔，但女身的我氣力有限，不久便開始氣喘，來到電梯前，幸好還停在這層，我按鍵開門，入了去，關上門，這刻二人已經到了，其中一人用手擋著，把門打開，我沒辦法，只好束手就擒。&lt;br&gt;我被他們用尼龍索帶鎖著雙手，只好乖乖的跟他們到保安室。來到保安室，他們把我關在其中一房內，我心想這刻泰麗肯定是焦急萬分，不知她會否傻著跟上來。過了數分鐘，我便有答案了，因為突然保安員進來把我帶到頂層總裁室內。開門後，我便看見史超域和同樣被鎖著的泰麗正坐在沙發上。&lt;br&gt;史超域示意要保安把門關上離開，這刻只我三人，他便說：「這個小騷貨是妳同黨吧？！」&lt;br&gt;我總要嘗試解釋，便說：「親愛的～你．．．你說什麼？？！她是我的表妹．．．我們剛吃過晚飯．．．」&lt;br&gt;怎料他立即打斷我，說：「不！！！！！！別嘗試解釋了．．．妳們是商業間諜？？！！」&lt;br&gt;「寶貝你．．．你說什麼呢．．．怎會呢，是你硬著要聘請我的嗎？你忘記了嗎？！」&lt;br&gt;史超域突然大笑，說：「我當然沒忘記，但卻沒想到你也裝著記得呢？」&lt;br&gt;「你．．．你說甚麼？？！我不明白，寶貝，你聽我解釋吧．．．」&lt;br&gt;他還是笑著說：「解釋甚麼呢？？鐵男．．．對嗎？？！！」&lt;br&gt;這簡單的一句把我和泰麗都嚇壞了，我們四目交投，都是驚訝的表情。史超域繼續說：&lt;br&gt;「很驚嚇對嗎？？！！其實早在那天早上我開車來接妳便知道有古怪了，平常妳這麼饑渴，給我撫弄大腿又怎會如此冷靜，果然給美姬說中了！」&lt;br&gt;我已不懂得反應，只好老實地問：「美姬？？！！哪．．．你是甚麼都知道吧．．．」&lt;br&gt;史超域說：「美姬一開始便對我說了，她這個配方，可以改變世界的，是史無前例的大生意，難道我會放過嗎？美姬知道憑她一人沒可能成事，早早和我達到共識，只是沒想到我們除了生意上合得來，床上她的慾望極強，和我是完美的絕配呢！」&lt;br&gt;他再說：「你說，對我這麼重要的一個人，我會否讓你把她殺掉嗎？！」&lt;br&gt;我只好裝傻，說：「誰人說過要把她殺害呢？我喝下這個配方是把她分裂出來吧，依我們的計算．．．」&lt;br&gt;「好了好了～別再裝了，你們查出的筆記和資料是美姬特意讓你們找到的，R-配方並不會對你產生任何作用的，那些都是她編出來讓你會自己跑回來吧。我們會把改良後的S-配方和R-配方分別發售，叫作『神之水』和『魔之水』。無論任何人，只要付得起，都可以擁有完美的外表和體能！只要付得起，誰都可以變成自己喜歡的性別！哪多好！！！」&lt;br&gt;我終於知道真相了，便無奈地說：「那．．．你打算怎樣對付我們．．．」&lt;br&gt;「從頭髮和膚色看來，她定必是泰利了，果然你真的能讓他自願地喝下去．．．看看．．．無論樣貌和身體，都像女神般完美。她．．．是實驗品，我當然不會殺她，我們倒要關起來慢慢分析她身體各樣變化，我們總不能賣有副作用的配方吧～～哈哈哈哈！但看來她還要不斷給我們試藥吧！！」&lt;br&gt;「至於你．．．我當然要迅速救回我的美姬，你不知道，這十數天來，我無論找甚麼女人，名星也好，模特兒也好，妓女也好，沒有一個能像她般給我瘋狂性愛的滿足，看著你這個身體，我快忍不住了！！」&lt;br&gt;「你．．．你．．．別亂來．．．．」&lt;br&gt;「哈哈哈哈！！！！你放心，我不喜歡男生的，雖然你擁有她的軀體，但你永遠沒可能有她餓了數十年的慾火，我對你沒興趣。」說著史超域便到自己書桌上，打開抽屜，拿出兩支小小的針筒，慢慢步向我。&lt;br&gt;「這．．．這是甚麼？？！！！你要做甚麼？？？」他氣力很大，把女身的我按下，用針筒打入我的頸部，我不敢亂動，那裡是大動脈，只好乖乖就範。然後他便到泰麗那邊，也給她註射。泰麗不斷掙扎，我大叫：&lt;br&gt;「停手！！！你停手，別傷害她，你對我怎樣我也順從吧，你放過她吧，我求你！！！」史超域只是笑著說：&lt;br&gt;「你倆個倒真要好呢？鐵男你應該沒忘記她其實是個男生，怎麼你會愛上他了？？！！」&lt;br&gt;「我？他！！我哪有愛．．．」說到後面，我說不出來了，因為我發現自己真的愛上她了．．．但我心知那個她是女性的她，不只是女身的她呢．．．&lt;br&gt;泰麗也叫：「鐵男，放心，我沒事．．．別聽他的挑撥離間，我們是怎樣的．．．我們心裡很清楚．．．不用他說！！！」&lt;br&gt;史超域這刻終於說：「你們放心，既然你們這般要好，我會給你們機會，我註射的不是毒藥，反而是濃度最高，我們公司自己研發的春藥，哈哈哈哈！！！」&lt;br&gt;他來到我面前，再說：「你問我要怎樣對你？？你猜到了沒有？！！哈哈哈哈」說著他便拿出開泰麗手扣的鎖匙拋向她懷中，再拿出門匙步向門口，說：「我給你們點私隱吧，別打算逃走，這門外有保安看守，還有這裡是四十九層，也別想從窗外逃走，別弄壞我寶貝的玉身！！哈哈哈哈，慢慢享受吧，我明天再回來接我的美姬！」&lt;br&gt;說著史超域便把門鎖上離開了，便這樣，寬敞的總裁室內只剩下我和泰麗了。
________________________________________
REVERSE 第十二章&lt;br&gt;泰麗反手拿起手扣匙嘗試替自解鎖，試了好一會後，終於打開了，便立即跑到我面前，說：&lt;br&gt;「鐵男．．．你．．．沒事吧．．．」&lt;br&gt;我看著眼前的紅髮美人，溫柔的說話，心中又是歡喜又是矛盾，說：「我．．．沒事．．．」她看我身後被綑的手索，嘗試替我弄斷，但總是沒法子，但迎面以來的女性體香卻令我迷了，我心想藥力應該沒這麼快的啊，說：「妳．．．試試往辦公桌上找找有沒有剪刀？」&lt;br&gt;「對！！」說著泰麗便跑到那裡拾起剪刀回來小心地替我剪開索帶。我終於鬆綁了，泰麗這刻和我靠得很近，劫後餘生，我心中很想把美人抱住，但心中還是怪怪的，怎料她見我的手鬆開了，開心得不由自主地主動掉入我懷中。&lt;br&gt;我抑制住所有思想，把她緊緊的抱住，兩雙乳房壓在一起但卻十分受用。我們相識而來第一次擁抱，感覺又酸又甜。過了一會，我們終於分開了，我在她耳邊說：&lt;br&gt;「他．．．可能正在監聽著我們，我們要輕聲說話！」&lt;br&gt;她贊成，在我耳邊說：「那．．．現在怎麼辦？？！！」她溫暖的呵氣在我耳邊呼出，我感覺到下體一癢，突然後悔我剛纔的建議。&lt;br&gt;沒辦法，我只好繼續在她耳邊說：「我．．．沒辦法自保，卻能替你還原呢？！」&lt;br&gt;「甚麼？？！！」她驚訝的在我耳邊說。&lt;br&gt;我恐防給閉路電視看到，便說：「來．．．我們快到洗手間去，這裡是總裁室，洗手間必定沒有閉路的。」她也認同，便隨我入內，我把門鎖上後，從褲袋中拿出一支小小的試管，是藍色的液體，泰麗驚喜得跳了起來。&lt;br&gt;我拉著她坐在洗手間的地上說：「剛纔給保安發現時，我靜悄悄地躲起來，本來後悔只拿了一瓶，但現在既然我沒用，倒可以給你來服。」&lt;br&gt;泰麗很高興地說：「那便好了．．．」我心中為到她喜悅的反應有點酸溜溜，一方面是沒想到她始終都是自私的，另一方面卻不解他竟然還是這麼想變回男生．．．我還以為她已經．．．但卻聽她繼續說下去：「．．．剛纔史超域說的不是真的．．．」&lt;br&gt;「甚麼？？！我不明白．．．」&lt;br&gt;「可能是他故意要你覺得R-配方不能成效，亦可能是藍教授騙了史超域，不想讓他知道自己將來其實是以鐵男你的身體變成女身．．．但我是自己核對過所有數據，我可以肯定你只要還是女身，藍教授是不可能出來的。你以女身服下變性藥，搞亂了分子，以後便不可能再還原了。」
「真的嗎？！」我還是不敢相信，但手中．．．還只有一瓶R-配方，這次之後恐怕沒可能再找到別的了，便說：「但．．．我還是不要了，反正我服下的風險太高，還是妳服吧．．．」&lt;br&gt;「鐵男，你不需要這樣說，我知你是想我服下才這樣說的，我要六個月後才可以服下呢，你忘記了嗎，這刻服下可能會變得不男不女的．．．況且．．．．」說到最後，她垂著頭地輕聲說，我聽不清楚，便問：&lt;br&gt;「況且甚麼？」這刻的她突然滿面通紅，我雖然也漸漸覺得燙熱，可能是這密室不透風吧。&lt;br&gt;泰麗突然很害羞地不作聲，我擔心地問：「況且甚麼？妳．．．沒事吧？！」&lt;br&gt;泰麗望著我緊張的表情，終於說：「況且人家不想再做男生了．．．」&lt;br&gt;我心中說不出的喜悅，是因為我捨不得眼前這個美人，還是因為我早已發覺她的內手已蛻變成為百分百的女人，我不知道，只是問：「妳是現在不想當男生．．．還是以後不想．．．」她見我緊張地問，也猜到我的心事，便甜絲絲地說：「我要當女生，我永永遠遠都要做女人．．．這感覺很自然，我猜我原本身內都是女兒心，所以一直對女生沒興趣．．．」&lt;br&gt;我心中歡喜，但想到往後的的事，便問：「老實說，妳當女生，我歡喜極了，但妳媽媽怎麼辦？」&lt;br&gt;「沒要緊，我媽媽都病得胡裡胡塗，我索性直接跟她說真話，說我變了女人吧！反正我變成了甚麼都會一樣愛她呢～」&lt;br&gt;聽到她這般說，我心想，如果她天生下來便擁有這麼完美的外貌，恐怕便沒可能擁有這麼善良的心了。&lt;br&gt;泰麗拿起我手中的R-配方，對我說：「快．．．喝下吧．．．若給他們發現便太遲了！」我起來，脫光身上的衣服，望著鏡中完美的熟女，說：&lt;br&gt;「完美性感的胴體，美絕天下的藍教授，永別了！！」說後便把整瓶配方都喝光了。&lt;br&gt;喝後，我倆都望著鏡子，良久都沒反應，我便問：「怎會這樣？？！！」&lt;br&gt;泰麗也不解，說：「沒可能的．．．」&lt;br&gt;我見沒反應便穿回衣服，泰麗失望地望著我，說：「難道冷凍庫中的也是假的？！但沒可能的，我明明看過那些電腦掃瞄的成份．．．」</content></item></essay>