<essay><item><title>逆轉男女(7)</title><author>床上伴侶</author><content>再查了一會，我發現她用這部電腦主要是用來答電郵，所有的研究資料都是在辦公大樓的實驗室內。看來我要到那裡一趟！&lt;br&gt;我細心瞭解清楚S&G大樓內各部門的位置，拿了電子匙卡，我便預備出發，看看手錶，剛剛早上八時半，怎料手電突然響起，顯示說『Baby』，糟糕！是那史超域！！&lt;br&gt;我本想不接電話，但卻又好奇，便接了：&lt;br&gt;「喂～早晨！」&lt;br&gt;「早晨哪～寶貝，昨晚睡得甜嗎？！」&lt;br&gt;「嗯～很好呀。」&lt;br&gt;「．．．幹嗎語氣．．．那麼生硬．．．妳不高興我早走了，對嗎？！妳知道我太太起了疑心吧．．．過一會我們便又可以一起過夜．．．昨晚之後，我已知道妳原來是那麼渴呢？！」&lt;br&gt;我不想露出馬腳，便提高聲調，嬌嗲地說：「哎唷，哪有呢，人家才剛睡醒，所以不夠溫柔罷了．．．你啊～不准再說那些東西，否則．．．以後不給你．．．乾！」&lt;br&gt;「好了好了～對不起了，我打來是看看妳準備好沒有，我的車子快到樓下了，但若然妳剛起床，我便先買早餐回來，好嗎？！」&lt;br&gt;我原本還愁著要開車子進入辦公大樓，應該停泊在哪，若然弄錯恐怕會生疑呢！現在正好和他同行，肯定沒人會發覺甚麼，但和他一起太久又可能會給他發現呢。&lt;br&gt;「嗯，也好吧，我經已更衣，只差化妝，稍後在正門等，好嗎？！」&lt;br&gt;「正門？！寶貝．．．那會否太明目張膽呢？！」&lt;br&gt;「噢～對對對，我的意思是轉角後街．．．」&lt;br&gt;「．．．妳倒不如說慣常那處便好？！」&lt;br&gt;「對．．．好吧．．．待會見，拜。」&lt;br&gt;我這樣便要化我人生第一個妝，看鏡內的我，皮膚又比以前美多了，白里透紅，又怎需要化妝呢？但為了連戲，我只好播放電話內的短片，跟著來上妝，但所有都要減少一半，畢竟上班總不會跟晚上一樣吧，我是這樣想。&lt;br&gt;我化妝過後，看看鏡中都不禁為自己的美術讚嘆，幸好我年幼時集過不少美術課。我獃獃欣賞了一會，都覺得眼前的是位大大美人，真的把所有荷李活明星比下去，心想這蛇蠍美人恐怕會為害世間，看看那沉淪慾海的史超域便知一二。&lt;br&gt;來到酒店大堂，我才醒覺，我還不知道史超域開的是甚麼車呢？我傻傻地踢著三吋高跟，來到轉角後街，等了一會，那裡有不少名車經過，我屢次險些上了車，幸好剛剛有輛紅色的法拉利響鈴，我才看見那老外史超域！&lt;br&gt;我首次坐這種跑車，開門後才發現車身很低，我俯身坐下時短裙掀起，整條內褲露了出來，史超域高興地淫笑，說：&lt;br&gt;「噢！寶貝一大清早便給我吃冰淇淋，真壞～」說著便伸手在我赤條條的大腿上愛撫，我整個人打了個顫！&lt;br&gt;他還淫蕩地說：「嘩～～這天還不穿絲襪，很性感呢．．．倒不如我們先不上班．．．大戰數回好嗎？！」&lt;br&gt;我立時大驚，想到甚麼便說：「啊呀！不好．．．．人家．．．今天不行呢．．．臟呀．．．」&lt;br&gt;「這麼快？！昨晚還好端端．．．但．．．我不介意呢．．．」史超域的眼神便得極度煨瑣。&lt;br&gt;「．．．要來便要來啦．．．昨晚未來，今早來了．．．人家怎麼知道．．．總之．．．我介意呢．．．況且今天工作很忙，實驗結果出了．．．」幸好，史超域還算是個君子，沒有硬來，便開著車子往辦公室去了。&lt;br&gt;幸好，進入辦公大樓後，史超域顯得很禮貌，和我保持拒離，看來他是避免讓人知道我們的關係，但他接載我上班又怎麼不擔心呢？我沒有理會，在升降梯內不久便到八樓，那裡是實驗室，總裁房是在最高的三十樓，所以我先出升降梯。利用電匙卡打開門後我看到裡面是間非常新穎的高科技實驗室。&lt;br&gt;我不認識任何人所以故作高傲的不理會任何人直往室內唯一的玻璃辦公室。幸好在玻璃門上看見寫上開發部總監『美姬．莊臣』，看來藍教授隨便選了個像洋人的姓氏。我坐下那名設計師的辦公枱，那裡面向一幅落地玻璃窗，面看整個洛杉磯中央，好不美觀！&lt;br&gt;開啟電腦，嘗試輸入手提電腦的同一個密碼，果然通了。我努力到處瀏覽，發現了一個電郵夾內的『草稿夾』內有一郵件未能發出，便打開來看看。郵件是發給紐約開發部的總工程師，大約是有關尋找一總輕微放射性元素Unitonium的樣品。&lt;br&gt;我想到要用這麼罕見的元素，可能和S-配方有關，便在她的檔案庫中尋找相同的字眼，電腦一直尋找，未有答案時，突然一人衝進房內，是個年輕的紅髮男子，看他頭髮蓬鬆，滿面暗瘡，面容醜陋，又帶著厚厚的近視眼鏡，一看便知是個書蟲。&lt;br&gt;那人氣衝衝地說：「美姬！！就算我不接受，妳總不能為此把我開除呢？！」&lt;br&gt;我心中十萬個疑問，只好用我想用的反問法來解決，便答：「你不接受，我為什麼不能把你開除？！」&lt;br&gt;那人更是氣憤，說：「妳不是說過那請求是私底下的要求嗎？怎能在工作上報複呢！！」&lt;br&gt;「我說過是私底下的要求嗎？我為什麼不能在工作上報複呢？！」&lt;br&gt;他聽到我這樣說，便答：「如果妳要求我試藥是工作上的要求，那請問妳請示過管理層的批准沒有？」&lt;br&gt;聽到這裡，我有點眉目，原來那人要求他的下屬替她試藥，那怎可以呢？！！這人已經漠視基本道德觀念，是否瘋了？！沒辦法，我只有繼續裝下去，說：&lt;br&gt;「你說我要你替我試藥，那證據呢？你有沒有我這請求的任何白紙黑字證據呢？！」我倒想看看一些蛛絲馬跡，企圖瞭解那人的計劃。&lt;br&gt;「妳！妳這麼聰明，又怎會書面上對我說，妳這樣說是恐嚇我吧？！」&lt;br&gt;「唉呀～真可惜！」我心想，估不到她早有預謀。&lt;br&gt;那人卻突然傻笑，說：「好～妳贏了，我是家中唯一經濟支柱，不可能沒了這份工，橫豎都是死的，我這便喝下，但妳不要反悔！」，說著便從褲袋中拿出一小樽鮮藍色的液體，準備喝下。&lt;br&gt;「不要呀！！」我說，並嘗試阻止他，他稍為停了片刻，撥開我的手，說：「毒婦，別假惺惺了！」說完便一口喝下整瓶液體，我撲上前要他吐出，他沒理會吞下了。&lt;br&gt;他喝後，瞪起雙眼說：「還不快取消開除我的請求？！」&lt;br&gt;我真的是有話說不得，便坐下，打開電郵，在寄件夾內找出那開除信，回覆當中所有人，說明這請求只是個誤會，要求取消這申請。那人一直看著我打電郵，直至我寄出後，他便坐在我對面的椅子上。&lt;br&gt;我說：「那．．．那你還在這幹嗎？！滾出去！」&lt;br&gt;那人面上疑問，說：「．．．妳．．．不是說我喝後便到妳事先安排的地方作監測嗎？！」&lt;br&gt;對了，這是甚麼藥物也好，她總不能在這裡作研究，但我這刻甚麼也不知，必定要利用我這可能是唯一的機會在她電腦中找線索，便說：&lt;br&gt;「好吧，你先關上門，坐在那裡等我，我要處理些事務後，才出發。那人照做，之後便到我房內另一邊的沙發坐下。&lt;br&gt;我利用這時間再看看電腦內，這刻搜尋完畢，還有另一個電郵和一個文書檔案有提及Unitonium這字。我先看看電郵，這是來自北京大學那裡的教授以中文寫來的，看來她沒有好好處理這電郵是因為這裡的人根本不懂得中文吧！&lt;br&gt;內容是關於如何激發體內潛在的異性基因，是一種從根本基因變性的研究。原來中國早已在十多年前便能成功把人變性，實驗未算很穩定，主要是因為所需的特別放射性元素只能在美國找到，那元素便是Unitonium了。&lt;br&gt;我下意識立即看看剛纔那草稿郵件，果然是本個月前的事，她沒有把它發出，看來可能是因為她已經從別的地方找到了。&lt;br&gt;再看看另外的那個文書檔案，是個實驗記錄，頁數很多，有足足一百頁，我利用字樣搜尋，來到了接近最尾的那裡。這裡藍教授記載了，樣本在首次自發性意識轉移後便回變得穩定，往後只會在和異性性交後才會再所產生的意識轉移，但重點是這隻會在意識的本身性別底下才會激發。如果要阻止潛在意識轉移，樣本只要是維持相反性別，便就算是和異性性交也不會極發。&lt;br&gt;我心想，這便解釋了為何我在女身的時候，和愛倫性交也無休克，亦解釋了為何第一次休克前我明明是甚麼也沒做過。
文件里還有記載著樣本變成男性後的三次和異性性交也沒有激發意識轉移。我心想，肯定是她用了我的身體和哪個女生幹了這三次吧。&lt;br&gt;我繼續讀下去，她這裡說明，唯一確認這假設的方案是樣本必需再以原本女身的狀態和男性交合，如果這能確認，那便可通過最後的步驟。我細閱有關最後的步驟，那裡說，只要將S-配方加入Unitonium，便能產生R-配方。樣本首先必需要變成和自己相反的性別，這狀態是最穩定的，潛在意識不能在自己的軀體被佔用下呈現。&lt;br&gt;若然樣本接受永遠佔用異性的軀體，那甚麼也不需要做，但若然想變回自己原本的肉身，唯一的方法是喝下R-配方，Unitonium能把身體的性別掉換，S-配方能把潛在軀體的表徵彰顯。&lt;br&gt;這裡有點學術性，我想了一會，這裡的意思是，只要藍教授的意識再出來時，她變了我的肉體，永遠不再做回自己，那我是永遠也出不了來。但若然她要做回女人，她便要喝下Unitonium。但Unitonium只可以把我的肉體便成女性，五官、種族或身體還是我鐵男，極其量是我女版的鐵男吧，這並不討好吧？！！&lt;br&gt;若然要變回她自己的表徵，這便要在加入原本的S-配方了。&lt;br&gt;我看到這裡便心寒了，這個實驗中並沒有提到任何方法把一人變回兩人，只集中於如何讓自己的意識存在不變，這不是等於她要消滅我嗎？想到這裡，一切都變得合理，我知道了這麼多，她根本就不想我再存在，加上這刻的她甚麼都有了，當然要保持這個外表的她吧。&lt;br&gt;她這次明知會掉換意識都以女身和男性交合，是必要的最後測試，怪不得她在錄像當中輕描淡寫地叫我找個女生行房讓她出來吧！！我真的險些中了她的圈套。&lt;br&gt;我終於瞭解事件真相，但既然沒有真的複原解藥，我又可以怎樣呢？難道我要以其人之道還治其人之身，難道我要消滅藍教授的意識？！但就算是，我又在哪裡找這R-配方呢？我下意識望向那紅髮男子，心想莫非．．．&lt;br&gt;我不知道那人姓甚名誰，怎麼才可以知道呢？幸好這公司的系統很先進，電郵和即時短訊軟件是連接員工檔案的，我在洛杉磯開發部的群組當中開啟逐個員工的資料，發現了這人原來叫『泰利．安達臣』，是個美籍荷蘭人，家裡有個長期病患的老母，住在東區貧窮地域，看來藍教授定是知道他需要錢來醫母親這弱點，迫使他試藥。我心想既然我的錢也不真正是我的，倒不如做個好人，便對泰利說：&lt;br&gt;「泰利，見你這麼合作，我給你三千圓作報酬吧！」&lt;br&gt;「三千圓這麼多？？！！不是說好五百圓嗎？」他說。我心想藍教授為人這麼吝惜，要人以命來試藥，卻只給予五百圓為酬，豈非過份。我早前經已看過她錢包內有大量鈔票，便拿出三千圓給他。&lt;br&gt;泰利卻很出奇地問：「妳．．．這刻便給我？？！我還未讓妳作實驗呢？妳不怕我跑了嗎？！」&lt;br&gt;我還得假裝冷酷，否則便露出馬腳，說：「．．．藥你已服下，你若跑了便沒解藥了！！」&lt;br&gt;「那．．．也對，但．．．究竟我服下的是甚麼藥？妳現在可以對我說了吧？？！我從未在實驗室中見過這呢？！這是誰製作的？？！」他一連問了幾個我也想知答案的問題，我並沒回答，起來關掉電腦，示意他跟我離去。
________________________________________
REVERSE 第八章&lt;br&gt;我和泰利迅速離開實驗室，在等升降機時，怎料開門的是那史超域，他看見我兩便問：&lt;br&gt;「妳們去哪裡？美姬妳不是要到我辦公室，和我研究那件事嗎？！」我看他的神情便知，還有研究甚麼事！！他只不過是想研究我的肉體吧，便隨便說了：&lt;br&gt;「我們約了供應商開會，有新的化學材料呢！」&lt;br&gt;史超域看了泰利兩眼，說：「啟利，你的面色幹嗎這麼難看？！倒不如我代你陪美姬去吧？反正我也想多和供應商交際．．．」&lt;br&gt;我看看泰利，他確實面色蒼白，但硬著頭皮說：「他叫泰利，資料全都是他處理開的，沒要緊，我們很快回來，你．．．在辦公室等我吧，我回來找你吃午飯．．．」說到最後我把身緩緩背著泰利，向史超域單了眼，並輕輕咬了下唇一下，他立即笑了：&lt;br&gt;「啊．．．那也好吧．．．我等妳．．．快點回來！」史超域邪笑說著。這都看在泰利眼中，他沒作聲，只是抬頭反了眼，看來這裡的人都知我們的姦情，真討厭！&lt;br&gt;這樣我們便來到大堂，我這刻真的不知應該往哪裡好，便叫了計程車，往酒店去了。在車上泰利的狀況變壞了，除了面色變青了，還不斷冒汗，呼吸變得很沉重，連計程車司機都忍不住問他是否可以。&lt;br&gt;入到酒店大堂我已經要扶著泰利，心想若然他有甚麼不測，在酒店內，倒沒那麼容易知道我真正的身份。酒店經理見狀便過來問我泰利有甚麼事，我只是說他是我弟弟，喝了通宵酒，現在不舒服，上我房休息一會。經理知道有些事不應該知道太多便幫我扶他入電梯，到了我房間後便把他安頓在床上後打算離去。</content></item></essay>