<essay><item><title>逆轉男女(1)</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;今天是新學期的第一天，是我修補我人生的新開始。過去兩年我一直在南加州大學就讀生物系，是個徹底的錯誤！並不因為其他原因，主要是我發現大多美女都怕血，所以本科生的美女根本是零！對，沒錯，我的人生主要是為女而生，不淫蕩、寧願死！&lt;br&gt;在眾理科當中，最多美女的學科便是化學系，所以我決定轉科，雖然之前都有修讀一些基本化學單元，今天是我的第一堂主要科目，我當然是最早來到講堂看看我的前途如何。我本身對洋妞沒興趣，所以主要是就同聲同氣的香港人。&lt;br&gt;「喂～ 鐵男，你怎麼來上這堂？這是專修科！」說話的是我中學朋友『藹兒』，是個短髮女子，圓圓大眼，鼻尖尖，身才細小但皮膚幼滑，是我暗戀已久的對像，可惜一直有男友，所以我沒機會，但據說男友上學期已畢業回港，藹兒跟我一樣還有兩年課程。&lt;br&gt;對了！雖然沒有新血，舊有目標也相當不錯，我便說：「我轉了過來化學系呢，往後我們可能有很多同堂呢！」
「真的嗎？那很好呢，以往都只有我自己一個在USC的Chemistry，我又沒有幾個朋友，這樣真好了！」&lt;br&gt;我詐傻問道：「怎會呢？妳男友Ivan不是常常陪著妳上堂嗎？」&lt;br&gt;「噢～你不知嗎，Ivan回港了~」藹兒說。&lt;br&gt;「啊，對不起，妳們分手了嗎？我不知道呢！」&lt;br&gt;「不是，只是他先回去幫他爸爸打工，放假便回來找我，我也會在學期後回港渡假呢！」&lt;br&gt;我心想兩地情又怎長久，這是那二世祖Ivan騙妳的籍口罷了，但還是說：「噢，那便好了！」我繼續想，我一定要在妳回港前把妳追到手！&lt;br&gt;說著說著，教授入了講堂，我才發現是個女教授，還是個中國人，這女人大約三十多歲，頭髮凌亂束起，鼻高高、嫵媚的鳳眼藏在厚厚的眼鏡下，還有眼鏡繩吊著，身穿黃色恤衫啡色長麻布裙，十分土氣。但在我這小淫蟲眼中，我一看便看得出她身才非常好，有五呎八的身高，她的三圍有36D、26和38的坐圍。&lt;br&gt;霍藹兒這種玲瓏小巧的美少女固然青春誘人，但教授這種不加修飾的成熟女人又是風騷入骨，是個理想的性幻想對像。我邊看邊想，看我今晚在夢中如何把妳姦得欲罷不能！想到這裡忍不住偷笑了出來。&lt;br&gt;「你．． ．沒事吧，鐵男，為什麼獃獃望著藍教授？」&lt;br&gt;「噢～ 她是藍教授．．．M. 即是甚麼名？」&lt;br&gt;「美姬嘛！你怎麼這麼有興趣呢？」&lt;br&gt;「藍美姬．．．」我當然要知道，否則在自瀆時怎稱呼呢，我說：「沒什麼，只是好奇吧！」&lt;br&gt;第一堂通常比較短，很快便落堂，我本想約藹兒回我宿舍聊聊，但她說是時後要回家Skype男友，沒所謂，妳遲早是我床上的奴隸吧！&lt;br&gt;剛剛開學期，我漫無目的地在校園逛，卻發現到藍教授就在我面前，我望著豐滿的臀部在我面前搖晃，心險些跳了出來。轉眼間已跟她兩個街後，之後她就轉身入了實驗室的後門。
我本打算就此離去，但我發現她的神色鬼祟，便好奇地跟著她身後，突然她停了步，我立即躲在書架後，擔心被髮現了，她回顧左右沒人，便偷偷放了個屁！&lt;br&gt;我差點叫了出來，這個熟女怎麼攪的？！明明是個美人材料，卻不修邊幅，還隨處放屁，我心中幻想全滅，正想放棄離去，但卻聽到原來她在這裡等待另一老人家，看衣著應該是位教授，她以英文說:&lt;br&gt;「老師，我肯定已經穩定了，已勁兩周沒在分裂，是穩定了！」&lt;br&gt;「美姬，老師知道這是妳多年的心血，但妳不要心急，還是做猿猴測試，別亂來！」&lt;br&gt;「做猿猴測試要申請經費，等批准，再排期實驗，動輒要兩年，那時Caltech那邊已經早已成功了！」&lt;br&gt;「輕聲點，若給別人聽到妳私下做完這實驗，妳前途便沒了！」&lt;br&gt;「老師！這是關乎人類的重大發明，男性能增強體力、性能力和吸引力，女性能防止老化，皮膚再生和擴大乳房脂肪。這任可一樣都能替大學賺上千萬收入！錯失了機會，便把所有都讓給他人了！」&lt;br&gt;增強體力、性能力和吸引力？！這麼好的東西我也想要。那老教授又再說:&lt;br&gt;「我立即把全數交給我，我說停，便是停！」&lt;br&gt;說著兩人行至一雪櫃前，美姬拿出心口吊著的鎖匙開鎖，把一個大鐵箱交了那老教授。從我這後面的角度看到，美姬錶面上已把所有都交出，但遮掩著的左手已悄悄收起兩支試管。&lt;br&gt;她倆再掙執一番後，老教授終於離去，美姬便偷偷地走上二樓，我繼續在後面跟著她，轉了兩個灣便來到她自己的辦公室，我便在窗外偷看。&lt;br&gt;只見她拿出攝錄機拍下自己喝下一支試管內的金色液體，她還邊說著話，又看著表用筆不斷做記錄。不一會，事情發生了，她頭搖了兩下便整個人暈倒在地，我大驚立即進內救亡。雖然我沒法叫醒她，但當我量她血壓是，一切是正常的，再仔細地看，發現她開始起變化，首先是頭髮變得又柔順又光澤，面上皮膚變得又白又嫩，這角度更能清楚看到她的乳房變得大了又挺了。&lt;br&gt;果然真的有效！我聽到她開始有些呻吟聲，看來快要醒了，便立即偷了臺上剩餘的試管，迅速離開現場。&lt;br&gt;回到家中，我還是很猶疑應否服下這不知名的東西，但美姬教授都既然肯自服，相信沒甚麼危險的，那老人家總是怕這樣怕那樣的！&lt;br&gt;我心想，但是如果真的有問題，我獨自在宿舍真的是死了也沒有知，知道也不懂得救我吧。還是回到藍教授那裡才服，順便看看她醒來沒有。&lt;br&gt;於是我又回到藍教授的辦公室，看見她早已醒來，還容光煥發地再寫作，我便放心在門外喝下液體。&lt;br&gt;誰不知我喝下不久便覺得頭暈眼花，眼前漆黑一片。昏迷間我聽到有人在叫我，還不停地搖我的身子。過了不知多久，我終於醒來，看見美姬教授望著我，還問:&lt;br&gt;「你是誰？！怎麼會這麼夜暈倒在我門前呢？！」
我見自己沒事了，便老實答：「我叫李鐵男，是二年級生，上你化學堂的。」&lt;br&gt;「妳怎麼會暈在我的門前？」&lt;br&gt;「喔，我原本打算找妳問關於計學分的問題，可能是我整天都沒吃東西，所以在妳門前暈倒。」說著我感到身體有股吸力，把我推向藍教授，同時她也不其然續漸移近我。力量越來越大，我倆都覺得奇怪，便用力推開對方，但力量只有越變越強，轉眼間我兩已摟成一起。&lt;br&gt;雖然眼前的她越變越美，我又喜歡親近熟女，但突如其來的怪現象令我倆都震驚。還未及得來慌張，力量沒有停，我倆的頭又吸著，我倆突然嘴對嘴吻著。這時我又開始天旋地轉，眼前漆黑一片，我看見藍教授也同時暈倒，我倆擁成一片墯在地上。&lt;br&gt;我醒來已天光了，日光從辦公室窗門透入，我擦擦眼便起來，朦朦濃濃地我步行回了宿舍，時間尚早，宿舍內的人都還未醒來，我來到門口發現沒帶門匙，在身上找了數遍，發現我忘記我甚麼時候換了衫。沒緊要吧，我總有後備匙在門襤頂，伸手一摸，怎麼門比以前高了。
沒所謂，我終於回到家裡，累了整晚，還是先洗個澡。&lt;br&gt;脫光所有衣服，我心覺不安地望望洗衫籃，裡面怎麼有一件黃色恤衫，啡色麻布裙．．．不對這是藍教授的衣服，怎麼她來了？！我脫下內褲後怎麼還覺得身上有衣服未除，伸手一摸，我怎麼帶了胸圍？！！把它除下後，我看見自己一對又大又挺的乳房！！！&lt;br&gt;我立即跑往鏡前，我立即嚇暈了，因為在鏡中的我竟然是個全裸的藍美姬！！！&lt;br&gt;我變了個女人？！！
________________________________________
REVERSE 第二章&lt;br&gt;真的是個怪夢，我怎可能變了藍教授？！雖然眼前鏡內的景象可觀，那完美的熟女曲線，堅挺的巨乳、纖細的蠻腰、豐滿的大腿、渾圓的臀部和修長的小腿。但我必需儘快醒過來，便大力拍打自己的面：「呀！很痛～不像做夢呢！！」&lt;br&gt;不可能的，我只有繼續嘗試把自己帶離這奇怪夢境，大力地搣自己、用水潑面、吃辣椒醬等．．．到最後我終於放棄，全裸地坐在浴缸中，過了很久．．．很久．．．不知如何是好！！&lt;br&gt;獃坐了本天，我漸漸接受了現實，相信必定是喝了教授未經測試配方的後遺症，若然我變了她，極可能藍教授也變成我的模樣。自我安慰底下我心想，這應該是短暫的變化呢，只要能找到教授，配方是她製作的，她肯定能把我們還原，我相信她肯定比我焦急呢！&lt;br&gt;想到這裡，一向樂天的我想，這也不是件壞事呢，我倒沒當過女人，何不借這機會瞭解一番！於是我便在浴缸中站起來，開了花灑洗澡。&lt;br&gt;我用手撫摸身體的感覺很怪，一方面手中極為享受，那豐滿又圓潤的乳房真是美妙，但同時身體的感覺又是另一種快慰，原來乳房是這麼敏感的，跟男性胸膛完全不同。輕輕挑逗自己的粉紅色的乳頭，腦內激起又癢又爽的感覺。右手弄著乳頭時，不知怎麼，左手自動地移向我下體濃密陰毛的私處，這是否藍教授身體遺留下來自慰的本能？！&lt;br&gt;手指從又濕又長的陰毛當中找到一雙熱燙的陰唇，怎麼是滑潺潺的？！我還未搽肥皂呢？！對了，我的身體興奮了，在流淫水。手指輕易滑入陰戶，來自手的感覺是熟悉的，和我把弄女生時的感覺一樣。但來自下體的感覺又是完全不同，那裡正在蘊釀著強烈的快感，有點像被輕微觸電的感覺，又痲又癢！&lt;br&gt;我很快便適應了女生的自瀆方法，手指偶然在陰戶中插拔，偶然又用兩隻手夾著雙唇上下磨擦，這刻熱水打在我的巨乳上真的很舒服，同時享受著男女的興奮令我開始呻吟：&lt;br&gt;「啊～～啊～～啊～～啊～～唔～～～很好呀～～～」發出的竟然是略帶磁性的熟女淫叫，在我耳中聽來更是雙重享受！我越是大聲叫，心中越有滿足感，多奇怪呢！！！&lt;br&gt;「啊～～啊～～啊～～呀！！！！！！！」怎麼這麼快便高潮了，我感到整個人的肌肉同時繃緊，陰戶內的深處好像要爆炸似的，我又開心但又不知所措，心中又同時害怕身體會發生甚麼似的，好像快要失禁般！心跳加速得很快，太陽穴不停地跳伏，眼冒星光，終於要爆了！！&lt;br&gt;「呀～～～～～～～！！！！！當女人真好呀！！！！！！！！！！！！！」我一直緊閉呼吸享受著高潮帶給全身的爽浪，待一切停下，我已不支倒下，坐在浴缸當中．&lt;br&gt;喘息後我繼續洗澡，但唯恐自己又忍不住再自慰，我把精神放在應怎樣才找到藍教授呢？！我在她辦公室醒來時不記得身邊有人，莫非她比我早醒來走了，但她會否像我不發覺身體變了？還是她根本沒變身，只是我成了她的拷貝？？！！&lt;br&gt;我對著鏡子抹身時，舉起手臂才發覺，原來她〔我〕是沒有剃腋毛的，那裡的毛髮雖然稀疏但是很長，想她定必很久沒剃除了。再看看小腿上原來也長滿幼幼的腳毛，不太好看，便心想：&lt;br&gt;「這個人搞甚麼的，這麼好的一副身才，怎麼毫不打理，簡直是暴殄天物！」&lt;br&gt;我宿舍沒有別的女性衣物，只好穿回她原本那些，放到鼻前才發現衣服上滿是汗味，雖然我喜歡熟女的體味，但味道太濃郁了，肯定她又是很久沒洗澡。但這刻的我顧不了那麼多，便匆忙穿上離開。&lt;br&gt;我急步的來到室驗室旁辦公室的走廊，突然聽到有人用英語說：&lt;br&gt;「美姬？！美姬？！」我起初沒有理會，待那人不斷重覆我才想起我便是『她』，回頭髮現是那老教授，便用英語回答說：&lt;br&gt;「啊～對不起，你叫我？！我在想著別的事情．．．」&lt;br&gt;「妳這刻不是有堂要說嗎？」&lt;br&gt;「啊！對，我遺留了些東西要拿．．．你．．．找我沒別的事情？」&lt;br&gt;「我昨晚一直致電找你，短訊妳又沒回．．．昨晚我回到實驗室再細閱數據，我發現了配方還在分裂呢，只是速度很慢妳沒察覺，所以要妳不要亂來，我看我們要重頭開始呢？！」&lt;br&gt;哎呀！！！你不早說？！我心想，這刻我都知道配方有後遺症吧！！！唉～～～&lt;br&gt;我只有回答說：「知道了～知道了～我們遲些再談吧，我還趕著到講堂呢，學生在等著．．．」&lt;br&gt;那人說：「好吧，妳下了堂再去找我吧！」說著便離開了。&lt;br&gt;我入到辦公室期待找到藍教授或『自己』的肉身，但失望地那裡空無一人。我坐了片刻便發覺枱上有個手提電話，定必是她的，再四周看看也發現了她的手袋。我拿下這些，便在她的桌上看看有沒有別的線索。&lt;br&gt;在這裡找到了她的筆記，對了，她在最後的數項記錄中明顯是寫有關於她喝下配方的反應。&lt;br&gt;「記錄
5：32PM 喝下配方後不足一分鐘便暈到，昏迷了大約三分鐘
5：35PM 醒來量度過主要身體機能，心跳、血壓大致正常，感覺很精神，皮膚感覺繃緊，視力卻明顯模糊了，眼鏡的度數不配合
5：40PM 剛從洗手間回來，從鏡中發現皮膚有顯著再生跡象，顏色便得透白和淺粉紅。剛纔發現的視力問題作出更進，眼鏡度數不再配合主要因為我的視力已變了從沒有過的20/20」&lt;br&gt;看到這記錄我才想起，早前見的籃教授都總是帶著那副土氣的吊帶眼鏡，怪不得總是覺得現在的我有點不同，原來『她』沒帶眼鏡漂亮多！！</content></item></essay>