<essay><item><title>逆轉男女(8)</title><author>床上伴侶</author><content>房門還未關好，泰利已經跑進浴室，扶著坐廁嘔吐。經理看見便笑了一笑，在我耳邊說：&lt;br&gt;「今時今日的年輕人真不懂節制，那我不打擾妳們了，需要幫忙請再找我吧，莊臣小姐。」&lt;br&gt;我獨個兒坐在客廳中，聽到泰利不斷嘔吐，便打算先讓他嘔完，我利用這時間開啟藍教授的手提電腦，看看有沒有提及過Unitonium的人體測試。&lt;br&gt;過了一會，我才發現浴室內早已沒有聲音，我擔心泰利安危，便跑進去瞭解。雖然我是心裡有數，但看了還是嚇了一驚，躺在地上的泰利一把火紅色的頭髮瞬間便得很長，面容完全改變了，皮膚變得又白又滑，暗瘡都不見了，五官輪廓都變成女子般，眼睫毛長得又長又捲，身體瘦了很多，雖然恤衫和牛仔褲很松身，但也不難看見那女性的曲線。&lt;br&gt;這刻他已經昏迷，身上都滿是嘔吐物，我往他頸上一按，發現還有體溫和脈博便鬆了口氣。我把他先扶好，讓他躺在地上，女身的我沒多氣力，很費力才把他安放好。我拿了條毛巾，浸了暖水，敷在他面上，不一會他終於醒來。
「啊～～～～發生甚麼事，我怎麼暈了．．．我的聲音怎麼？？！！！」由於泰利還是年輕，只有二十歲，變了女身後的音調頗高，我也沒預到。&lt;br&gt;「泰利．．．妳看看妳自己，妳變了個女生。」&lt;br&gt;她立即站起來用手摸著面，往鏡上望，驚叫：「甚麼？！！！！妳說甚麼？？！！！！」她又用手撫摸著長髮，然後到處在身上摸，說：「怎麼．．．怎麼回這樣的？！！！妳對我做了些甚麼！！！」說著便瘋了般衝出了浴室。&lt;br&gt;我跟著追出去，但她已經離開了房，我心想了片刻便坐在沙發上等。果然，過了十數分鐘，泰利回來了，見她垂頭喪氣般，我說：「泰利，妳喝了的叫Unitonium，是只輕微放射性元素，在北京那邊研究成變性的藥物。」&lt;br&gt;泰利看來已經想通了些，心知藍教授給他試藥，當中必定是甚麼奇怪配方，但知道她應該有解藥便稍為冷靜下來，說：「這．．．便是妳要研究的藥，妳要製造變性藥？！」嬌嗲的女性聲音來自眼前的妙齡少女，真的很難想像這人是泰利呢。&lt;br&gt;我蹺著腳，對她說：「妳先洗個澡，弄乾凈身上的東西，我再把整個故事對妳說！」&lt;br&gt;泰利看看身上衣不稱身的裝束和身上的嘔吐物，便乖乖的入了浴室洗澡。&lt;br&gt;過了大半個小時，泰利從浴室中出來，我拿了藍教授的胸圍和內褲給她，見她用慣常男生包浴巾的方法，只把下體蓋著，露出一對圓圓的小乳房，我忍不住笑了出來，這刻的她心情好了些，也逆來順受，傻笑說：「真不慣呢．．．但我這對乳房還真不賴～～」說著便用手玩弄了一番，眼中有些興奮的表情。&lt;br&gt;我對她說：「這很正常的，突然變成夢寐以求的女身，妳肯定想滿足一番，但先不要，妳弄好了後，我先把故事說妳聽。」說著我便遞了一把女性剃刀和護膚泡沫，我伸手指向她的腋下和小腿，再說：「弄乾凈這裡，妳現在怎樣看都是個美女，不弄好這些會露出馬腳的。」&lt;br&gt;泰利拿著剃刀，一臉茫然，我說：「我試過了，這不難的，和剃鬍鬚差不多，只是要輕力些，女生皮膚很幼嫩的，很易弄損。&lt;br&gt;她穿起內褲，我教她先倒轉胸圍，扣好後再掉轉，她點了頭，便入了浴室關上門。又過了半個小時，看看手錶經已接近中午，這刻藍教授的手電響起，來電顯示是史超域，我沒理會便掛上。隨即泰利終於從浴室出來，看見她穿起藍教授那套新的翠綠色性感胸圍內褲，襯起長長的紅髮和標緻的五官，真的是個年輕美女，和我身上這個成熟美女比起來又是別一番風味。&lt;br&gt;泰利看見我獃滯的目光，便問：「怎麼？！我剃得不乾凈嗎？我這樣穿很怪吧？！」&lt;br&gt;我心中的小色鬼忍不住，上前在她腰間撫摸，她以為我是女性，也沒在意。我在往她的蛋面上看，真的一點瑕疵也沒有，輕輕的嗅，發覺她的身上除了是肥皂味外，充滿了少女的體香。&lt;br&gt;真厲害！！我心想，看來這並不只單單是Unitonium的配方，能把她的外觀和女性體態提承升了這麼多，肯定是改良了的S－配方，亦即是研究報告中所說的R-配方。&lt;br&gt;我拿了衣櫃內的一條深綠色連身窄短裙，其實我也沒多選擇，因為藍教授買的全都是窄窄的短裙，有些是連身的也有些是單獨短裙。況且，既然我還要對著眼前這個泰利多一段時間，把她弄得性感美豔也好讓我眼睛有享受吧！&lt;br&gt;泰利選了對紅色高跟，跌跌碰碰的行了數轉後，我便叫她坐下，對她說了整個故事。她起初完全不信我所說的，但後來我對她說了些藍教授的研究數據，再加上最好的證據便是變了性的自己，她不得不信了。&lt;br&gt;「嗯．．．先當我相信妳所說的一切，哪．．．即是說妳是個男學生，對她的研究完全不懂，對嗎？！那．．．我們哪裡找解藥？！！」泰利說話和動作都是硬崩崩的，和優美的外表完全不相襯。&lt;br&gt;相反，我已經習慣了當女生時談吐和動靜都像淑女般，看來代入的時間越久，身體各樣的反應都會自然改變，我繼續說：「對，我真的不懂得她的研究，這段時間我的意識是休眠了，在我來說那段時間是斷接了。所以，對，我是沒有解藥的！」&lt;br&gt;泰利獃了一會，搖搖頭說：「哈！我想通了，妳是不想我變回自己，好讓沒人指證妳所作的事，對嗎？！妳真狡猾，我差點相信了妳，妳根本就是那毒婦人！」&lt;br&gt;我知道她這刻的反應只是不想面對現實，變集中精力，把自己變回男身，我發現經過幾次變身後，這次身體已經不覺得疼痛。&lt;br&gt;泰利見狀，大叫了出來：「嘩！！！」&lt;br&gt;我用低沉的男聲說：「妳現在信吧！泰利，我雖然沒有解藥，但我有開啟她檔案的密碼，加上妳的知識，我們一定能找到方法的，再者．．．」&lt;br&gt;「再者甚麼？？！！！」&lt;br&gt;「如果一切都行不通，我們還可以試試讓妳找個男生性交，這是我轉換意識的方法，可能也是R-配方的罩門？！」&lt;br&gt;「要甚麼？！！！我連女生都未試過，我是寧願死也不和男生做！！！這個方法不用想了！」泰利激動地說。&lt;br&gt;「妳是處男？？！！．．．沒要緊，我說那個是最後的方法罷了，那人應該已經做好瞭解藥，我們還是儘快找吧！」&lt;br&gt;泰利想了一會便冷靜下來，我唯恐日光時間在酒店內行走不方便，而且這裡又沒有男服，便變回了金髮熟女。
我斟了兩杯冰水給我們後，便在手提電腦中登入了遠端連線公司的侍服器，再登入藍教授的戶口後便交給泰利，她以純熟的手法，弄了數分鐘便破解幾個隱藏檔案，她拿起了房間內的紙筆，開始作記錄。&lt;br&gt;我沒甚麼可以幫忙，便問：「妳肚餓嗎？要我買點東西給妳？！」看見眼前的是位短裙美女，總會不其然想照顧她，奈何她已聚精會神地工作，完全聽不到我說話。我也沒再打擾，只是從旁偷偷看她裙下的美腿。完美的肌膚和修長的小腿真的很好看，二十來歲的美女真的是無械可擊，這又令我想到S-配方和R-配方，若然能成功銷售，又怎會有人不想買？！男生想受歡迎，女生想更美便買S-配方，若然不滿現狀，想嘗試掉換性別，又可以用R-配方。&lt;br&gt;這兩樣真的是偉大發明，但是若然所有男生都可以隨意勾引異性，而女生又個個都長得完美，那．．．還有意義麽？！&lt;br&gt;想得太遠了，我突然回歸現實，這刻我知道藍教授的研究提及過S-配方和R-配方，她說過我現在因喝下了有雜質的S-配方，必需以R-配方作為解藥。她找泰利來測試的應該是她將要服用的這R-配方。現在來看，R-配方並沒有副作用，應該是穩定的。&lt;br&gt;那我只要再找多些她剛服下的R-配方喝下，便可以永久變回自己，當然．．．這便等於要殺死藍教授了，我是否真的下得了手？！至於泰利單單喝了R-配方，解藥會否就是原本的S-配方呢？但第一代的S-配方有雜質，到底藍教授有沒有改良了穩定的S-配方呢？！&lt;br&gt;這些都存在很多假設，一直未能跟泰利確認，總不能亂來，更何況我這刻根本不知這些配方收藏在哪？！&lt;br&gt;突然電話又響起，又是史超域，看看手錶原來已經下午四點，我還是沒接下，但這次傳來了短訊，上面寫著：&lt;br&gt;「愛寶寶，找不到妳，妳去了哪？？！！擔心妳呢，我現在到妳酒店房找妳，接到這訊息請致電給我，或是直接回來吧，我會好好讓妳爽呢！！」&lt;br&gt;糟糕！！！我門要立即離開這裡，便叫泰利帶同藍教授的手提電腦和我迅速跑到停車場，駕上她的白的保時捷離開了。&lt;br&gt;離開了酒店，我想著現在最安全的地方還是自己原來的宿舍，便開車前往。途中我問到泰利發現了甚麼可用的資料，她說：
「大約也能差到她做了些甚麼，這也和我早前工作時發現的奇怪實驗有 關。」&lt;br&gt;我好奇地問：「真的？！是不是S-配方和R-配方的關係？」&lt;br&gt;「對了～原來美姬很早已經完成了改良版的S-配方，但看來這配方的目的並不是為她自己所用，她早就知道沒有真正的解藥！」泰利坐在跑車中，身體的角度自然地露出整條大腿，在日光下又白又滑，我一時間也被吸引著，但卻被她的說話嚇倒，說：&lt;br&gt;「甚麼？？！！怎會沒解藥？那R-配方又是甚麼？！」&lt;br&gt;「據她自己說，身體融合了是沒法再分開，細胞已經合二為人，沒法逆轉。只要她永久藏在對方的身體中，亦即是永久變成男性，她的意識便可以永久支配身體。R-配方只是讓她變了男生後再變回女身的方法。」&lt;br&gt;「果然如此，我也瞭解到這些，只是不能肯定沒有分體的方法，那即是說兩個只能活一個吧！」&lt;br&gt;「對了，至於她一直不敢直接嘗試是因為她擔心用你的男身變性後，會否變得很醜陋，因為當個正常男生總比當個醜怪女生好，她是這樣想．．．」&lt;br&gt;「哦～所以她特別選個了個醜男．．．噢對不起．．．泰利，我的意思是．．．」&lt;br&gt;「沒要緊，我是真的長得很醜呢，還滿面暗瘡．．．所以她打算回來後，若然我受R-配方內的S-元素影響，變得美了，她便可以自己嘗試了！」說話的泰利這刻明明是個絕色少女，說起這些時，我的感覺很矛盾呢。&lt;br&gt;「那R-配方呢？R-配方的解藥是不是S-配方了？？！」我深信自己的假設。&lt;br&gt;「研究上正是這麼寫的．．．但我覺得那些數據不符合吧．．．看來是她有意弄錯的。」&lt;br&gt;「甚麼？？！那是說她特意要你喝下S-配方，為什麼呢？！」&lt;br&gt;「這個我還未明白，但這裡說明瞭，改良版的S-配方是不會構成細胞融合的，所以她應該是想用此來測試R-配方和S-配方混合後有沒有後遺症吧。」&lt;br&gt;「那即是說R-配方也沒有解藥？！」不知怎麼，我覺得就算沒有也不是件壞事，眼前的玉人很好呢！&lt;br&gt;「這倒未必，我猜想解藥正是再服下R-配方，把現在的性別再掉換，變回男身後應該會擁有她提及過的加強體力個吸引異性能力。當然，我認為時間是個關鍵，身體細胞從根本變性不能太頻密，必須讓身體習慣了性別後，所有細胞都經過一次新陳代謝後才可再次轉換性別，否則可能回變成不男不女的怪物。」&lt;br&gt;說到這裡，我們已經回到我宿舍了，雖然在我而言，還是數天前才來個這裡，但從室內的溫度來看，這裡已經丟空了個多月了。&lt;br&gt;兩個美女入屋後都踢掉高跟鞋，泰利說：「真不明白女生如可能抵受穿高跟鞋的痛苦，真的是愛美不愛命了！」&lt;br&gt;我叫她坐在我面前，伸出小腿給我，說：「很快妳多便習慣了，我穿了才數天，已經覺得不那麼痛了，來，我給妳按摩。」說著便拿起一條又美又香的小腿，她起初說不需要，但我強行拉著按了數下，舒服的感覺令她再不抗拒了，說：&lt;br&gt;「這．．．麻煩妳了．．．」&lt;br&gt;我用了地揉，她看著我一眼，面紅紅地叫了一聲：「啊～～～～」在我倆眼中，對方都是個夢寐以求的美女，怎麼也不覺得難為。我看著眼前的美人含羞答答的表情，突然下體覺得濕潤了。&lt;br&gt;我在這角度能清楚看到她裙下的內褲，翠綠色的中間早已變得深色了，她也竟然興奮起來，可能是因為她是『處男』吧？！&lt;br&gt;我深知辦正事要緊，給她雙腿按了數十下後，便扶起她，經歷過人生首次女性春潮，她的動靜舉止竟然開始變得溫柔起來，就連說話音調都變高了，怪不得人們說未經人道的女人不算是女人吧。她說：&lt;br&gt;「啊．．．真的很亂呢．．．我．．．還是趕快繼續研究吧。」說著便拿起手提電腦到我睡房內的書桌那裡坐下。&lt;br&gt;回到自己家中，我變回自己男身後，便更衣，穿了件黑色恤衫和深灰色長褲。想到我倆還未吃過午飯，便到廚房弄了兩個方便面。我把食物放在餐桌上便到睡房就泰利，她正在集中工作不為意我變回男生，給她嚇了一跳。&lt;br&gt;「啊～～你是．．．．」&lt;br&gt;「別怕，是我．．．鐵男呢～我弄了方便面，先吃過再做吧！」我以男身粗豪地說。&lt;br&gt;這樣倒令她舒服些，一時間她忘了自己是女生，便踏著大步跟著我，還說：「對！！我快餓死了！！」但是短裙很窄，始終沒法快步地跟著我。</content></item></essay>