<essay><item><title>可愛的學姐幫我口交</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;故事開始要從我滿２０歲生日那天說起！&lt;br&gt;那天因為剛好我生日，我一大早就起床囉！&lt;br&gt;突然想到臺北有計算機展，於是就搭車北上去臺北一游囉！&lt;br&gt;坐７點多的車子！&lt;br&gt;在車上看了一場精采的球賽，就是我們臺灣之光的大聯盟比賽囉！&lt;br&gt;看完球賽剛好也到了臺北囉！&lt;br&gt;下了車就往捷運走，因為這次來臺北的重點是看計算機展，所以我就做到距離世貿最近的站下車囉！&lt;br&gt;看了一下時間才１１點多，想說還早計算機展還沒開始！&lt;br&gt;於是就到了１０１逛了逛，看到一間服飾店就走了進去逛了一下，進去第一個我就看到一個女店員長的超正的，心想我好像在哪看過他，想了想終於想起來囉！&lt;br&gt;我在某個知名相簿看過他也在流言版跟他聊過天！&lt;br&gt;很驚訝可以看到本人，本人很可愛，身高大概１６０身材目測至少有３２ｄ吧！&lt;br&gt;反正就是很正就是囉！&lt;br&gt;我就逛了一下，因為走的有點累就在椅子上坐了下來，整理一下我的皮包，我在整理的時候剛好那個店員走過來，剛好看到我皮包裡面的名片，就問我是不是有去過他的相簿流言過！&lt;br&gt;我有點傻眼！&lt;br&gt;我就回他說是阿！&lt;br&gt;他就說他以前也住那裡，他是我學姊！&lt;br&gt;我就說是喔！&lt;br&gt;心裡很高興因為有那麼漂亮的學姊！&lt;br&gt;哈哈""小聊一下他就去忙囉！&lt;br&gt;我就起身繼續逛我的，我挑了兩件衣服，她又走了過來問我要不要試穿我就說不用囉！&lt;br&gt;她就幫我拿去櫃臺準備幫我結帳！&lt;br&gt;結完帳，我沒馬上走！&lt;br&gt;因為想多看這個美麗的學姊！&lt;br&gt;我就坐在椅子上看這她，在整理衣服，突然！&lt;br&gt;她不小心把衣服用掉了，就灣腰下去撿，沒想到她們的制服是松的，一彎下就看到那兩顆大大的美美的乳溝！&lt;br&gt;我正當我看到傻眼的時候！&lt;br&gt;他起身囉！&lt;br&gt;我趕快把我視線移開！&lt;br&gt;假裝沒事情發生！&lt;br&gt;心裡倒是很爽！&lt;br&gt;整理一下情緒以後！&lt;br&gt;看了看時間１點多囉！&lt;br&gt;計算機展差不多開始囉！&lt;br&gt;我就起身離開囉！&lt;br&gt;要離開前學姊還在整理衣服！&lt;br&gt;我就跟走了過去跟她說聲我要走囉！&lt;br&gt;掰掰！&lt;br&gt;她不知道怎麼了，害羞了起來！&lt;br&gt;跟我點點頭說，恩！&lt;br&gt;掰掰歡迎常來喔！&lt;br&gt;我心想如果我住臺北我一定常來的可惜我不是遺憾！&lt;br&gt;計算機展以後，本想回去１０１找學姊合照，可是回去到那間店之後沒到學姊的人於是我就打道回府囉！&lt;br&gt;回到家以後我馬上網跟到她的相簿流言順便好好欣賞她的照片，看了看不經想起今天在店里所看到的畫面，想這想這小弟弟就硬了囉！&lt;br&gt;因為那個畫面真的太美太美了，忍這難受！&lt;br&gt;我就選了一張她相簿裡面最辣的照片（裡面很多辣照都很性感都是她男友幫她拍的可惜她有男友囉！&lt;br&gt;開始ＤＩＹ了起來！&lt;br&gt;心想跟她在更衣室里大戰好幾回，不久因為臺北來回一天真的太累沒多久就射了，可是很舒服，整理一下就上床睡覺囉。隔天起床開了計算機，看到她回覆的流言！&lt;br&gt;她跟我說很開心可以看到我，也說我這樣一天來回該很累吧，有機會歡迎常來她們店逛逛喔！&lt;br&gt;我就回說一定的拉！&lt;br&gt;我一定會去的等我哈哈""""""看完流言看到她的相簿又害我小弟弟不聽話囉！&lt;br&gt;於是又開始ＤＩＹ囉！&lt;br&gt;一早起來就ＤＩＹ是第一次哈哈，後來幾天我常去她的相簿流言，所以大家算有點小熟囉！&lt;br&gt;我決定有機會一定要上臺北一次說不定有什麼意外收穫心裡這樣想這過了一個月，因為快開學囉！&lt;br&gt;我就搬到我的宿舍裡面定居下來，一個人住沒管我囉！&lt;br&gt;我就到處跑，某一天！&lt;br&gt;在學校到處亂晃，看到一個很熟悉的人，就走了過去看看我有沒有認錯人！&lt;br&gt;結果真的是她，可愛的學姊！&lt;br&gt;我就跑過去跟她打招呼，問她為什麼會回學校不是畢業了嗎！&lt;br&gt;？她說！&lt;br&gt;今天放假回來找看看老師，我就跟她說，從臺北下來很累吧！&lt;br&gt;？要不要找的地方休息一下！&lt;br&gt;我請她吃飯，她就說那就謝謝學弟囉！&lt;br&gt;我說這是一定要的拉！&lt;br&gt;再吃飯的時候！&lt;br&gt;我才回過神來！&lt;br&gt;好好看看今天學姊的打扮，挖！&lt;br&gt;白色的低胸ＶＴ，短牛仔庫黑施襪，我看了有點獃了！&lt;br&gt;她抬頭看我說學弟學弟你在看什麼，我回神過來說！&lt;br&gt;沒沒……沒有阿！&lt;br&gt;吃飯吃飯哈哈！&lt;br&gt;這下尷尬囉！&lt;br&gt;吃完飯，我問學姊要不要到我的宿舍坐坐，她就說這樣好嗎！&lt;br&gt;我說坐坐又沒什麼沒關西拉！&lt;br&gt;她就說那你說的喔！&lt;br&gt;走吧，我也想回去看看，因為他以前住的地方剛好也是我現在住的宿舍只是不同樓，學校離宿舍很近我們就用走的，沒多久到了宿舍，我開了門請學姊進去坐！&lt;br&gt;她一到我房間就說，挖！&lt;br&gt;不像是一個男生的房間還蠻幹凈的嗎！&lt;br&gt;？常常有人會來找我聊天阿所以天天整理囉！&lt;br&gt;因為房間太小，我就請學姊坐在我的書桌的椅子上，我自己坐在床上！&lt;br&gt;我們就開始聊起天來！&lt;br&gt;聊了以前在這裡的種種本來聊的很開心！&lt;br&gt;我就問她說！&lt;br&gt;你今天怎麼會突然跑來找老師阿！&lt;br&gt;？她就說其實是因為跟男友吵架囉！&lt;br&gt;心情不好就下來散心！&lt;br&gt;說這說這突然哭囉！&lt;br&gt;我不知道怎麼辦，只能說跟他道歉，問了不該問的！&lt;br&gt;她說她沒事拉！&lt;br&gt;謝謝我的關心！&lt;br&gt;我就那就好嚇我一大跳，她笑囉！&lt;br&gt;她說笨學弟那麼容易就嚇到，你……因該還沒交過女友吧！&lt;br&gt;？我就說是阿！&lt;br&gt;到目前為止我都沒交過女友，他說是喔！&lt;br&gt;那你還是……處男囉！&lt;br&gt;她這麼一問我整個人傻了臉紅的跟什麼一樣，她看我這樣，就走了過來……做到床上，跟我說害羞什麼阿！&lt;br&gt;說阿是不是嗎？我就說是……是……是我沒經驗我還是處男！&lt;br&gt;她就笑這說是喔！&lt;br&gt;她的笑容和今天得穿著害我小弟弟又不聽話囉！&lt;br&gt;於是我隨手拿了整頭擋住這樣才不會被看到，學姊看到我這樣就問我說你還整頭做什麼阿！&lt;br&gt;？我說沒有阿我習慣這樣！&lt;br&gt;她又說是嗎！&lt;br&gt;？懷疑的口氣！&lt;br&gt;說完她起身走向我的計算機桌，問我可不可以借他用計算機，我就說好阿！&lt;br&gt;請用，他用計算機！&lt;br&gt;我也閒這無聊，就看電視！&lt;br&gt;沒多久學姊大叫……學弟！&lt;br&gt;我本來很認真的看電視突然被這個叫聲叫醒，我就問她怎麼囉！&lt;br&gt;他問我！&lt;br&gt;我的相簿裡面怎麼那麼多她的照片，我也不知道怎麼解釋！&lt;br&gt;我就說我喜歡收集美女的照片阿！&lt;br&gt;像學姊那麼漂亮我一定要收集的拉！&lt;br&gt;她就說是嗎？收集是可以，但是會什麼都是她穿的很露的照片阿！&lt;br&gt;我就不知道怎麼回她囉！&lt;br&gt;她就說是不是看這她得照片做壞事阿！&lt;br&gt;我說沒沒沒有阿！&lt;br&gt;覺姐不要挖苦我拉！&lt;br&gt;學姊看到我這樣，就又走了過來，坐在我的床上……跟我說！&lt;br&gt;學弟阿！&lt;br&gt;老實說學姊不會介意的，你是不是都看這學姊的照片ＤＩＹ阿！&lt;br&gt;我就害羞的點點頭，她看我這樣就說！&lt;br&gt;這有什麼好害羞的阿！&lt;br&gt;是男生看到她的照片都會想的阿！&lt;br&gt;我又不是第一個，我就說是喔！&lt;br&gt;你怎麼知道她就說我當然知道阿！&lt;br&gt;因為很多人流言給她說可不可以跟她一夜情或怎樣的！&lt;br&gt;我就說是喔！&lt;br&gt;那你回他們什麼阿！&lt;br&gt;他說那麼噁心的事情！&lt;br&gt;我就沒里她們囉！&lt;br&gt;我就說這樣也好拉！&lt;br&gt;我也相信學姊不會隨便跟人家亂來的，可是被學姊這樣一說！&lt;br&gt;害我又硬了！&lt;br&gt;可是這次來不及黨囉！&lt;br&gt;學姊也看到囉！&lt;br&gt;學姊就說學弟你……我也不知道怎麼說才好……正當我要開口的時候，感覺到一雙手正在摸這我的小弟弟，我就說學姊你這是……學姊就說！&lt;br&gt;學弟不要憋囉！&lt;br&gt;學姊知道你憋很久囉！&lt;br&gt;對不對阿從吃飯那時候我就註意到你一直偷看我，我就說學姊我不是故意的對不起，學姊說：說什麼對不起，沒關西的！&lt;br&gt;可是現在學姊要看回來，說完學姊把我的庫子給拖了連內褲也一起脫掉，我的肉棒就彈了出來在學姐眼前，學姊看到就說，挖！&lt;br&gt;學弟你的肉棒變的好大好粗喔！&lt;br&gt;一定憋很久了吧！&lt;br&gt;學姊幫你解決一下囉，我驚訝的說不出話來！&lt;br&gt;學姊用他那潔白的手開始幫我打起手槍來，恩"阿！&lt;br&gt;好舒服喔！&lt;br&gt;我不經叫了出來，學姊就說舒服吧！&lt;br&gt;比自己ＤＩＹ舒服吧，我就說恩……我第一次被女生這樣服務，好舒服喔！&lt;br&gt;學姊就說：還有更舒服的的，想不想試試看阿！&lt;br&gt;我就說：好阿！&lt;br&gt;說完學姊就用他的舌頭開始舔起我的肉棒來！&lt;br&gt;喔！&lt;br&gt;學姊好舒服喔！&lt;br&gt;嗯……恩，舔完我的肉棒，學姊接下來張開他那美麗的櫻桃小嘴把我整個肉棒含的進去，恩……阿！&lt;br&gt;學姊這樣好舒服喔！&lt;br&gt;嗯學姊！&lt;br&gt;你好利害喔！&lt;br&gt;，學姊說學弟的的肉棒好大好好吃喔！&lt;br&gt;說完更加賣力的吸我肉棒，恩阿！&lt;br&gt;學姊好舒服，恩阿……恩阿……學姊我快要射了，恩……恩阿！&lt;br&gt;學姊說沒關西你全部射到我嘴裡來我要快，恩阿！&lt;br&gt;感到我的肉棒一股熱流網龜頭沖，我射囉！&lt;br&gt;全部都射到學姊的嘴巴裡面！&lt;br&gt;精液還從學姊嘴角流了下來！&lt;br&gt;學姊最後也把全部的精液全部吞下去囉！&lt;br&gt;就說學弟射好多喔！&lt;br&gt;多久沒ＤＩＹ啦！&lt;br&gt;射那麼多！&lt;br&gt;害我差點嗆到，我就說：對不起學姊，因為真的太舒服囉！&lt;br&gt;所以……所以……學姊沒等我把話說完！&lt;br&gt;就又接的說，學弟……你舒服完囉！&lt;br&gt;該換你浪學姊舒服了吧！&lt;br&gt;……我就說：可是我沒跟女生……做過我不會，學姊說：沒關西我可以交你阿！&lt;br&gt;說完，學姊把他的衣服全部都脫囉！&lt;br&gt;次裸裸的站在我面前，我第一次看到女生裸體在我面前，看這看這剛剛纔射完的小弟弟又硬了起來！&lt;br&gt;學姊看到！&lt;br&gt;學弟你利害喔！&lt;br&gt;那麼快就硬囉，我就說：因為第一次看到那麼美的裸體，忍不住又……學姊就說：是喔！&lt;br&gt;真的是可愛的小處男學弟，來快讓學姊也舒服一下吧！&lt;br&gt;學姊舒服囉，再浪你舒服一次喔！&lt;br&gt;我說好！&lt;br&gt;那……學姊我該怎麼讓你舒服阿！&lt;br&gt;學姊說：來！&lt;br&gt;我就了過去，學姊拉這我的手，去摸他的胸部，我說：學姊的胸部好大，好軟囉！&lt;br&gt;摸起來好舒服喔！&lt;br&gt;學姊說：恩！&lt;br&gt;那就好好的摸他吧"恩阿！&lt;br&gt;就是這樣繼續好舒服，恩！&lt;br&gt;學弟舔我快！，我說好，於是我就吸起他的奶頭！&lt;br&gt;學姊不知不覺的叫出聲音來！&lt;br&gt;嗯"阿！&lt;br&gt;就是這樣學弟繼續"恩好學弟，吸學姊好舒服喔！&lt;br&gt;嗯！&lt;br&gt;阿"阿恩，快不久！&lt;br&gt;學姊又開口囉！&lt;br&gt;說：學弟幫學姊舔小穴吧！&lt;br&gt;他好濕喔，我說：恩好！&lt;br&gt;“我就移到他小穴的位子，看了看他的小穴說：學姊你的小穴真的好濕喔！&lt;br&gt;說完玩就用舌頭舔他的小穴，學姊也舒服的大叫，恩！&lt;br&gt;阿"恩阿！&lt;br&gt;嗯"恩"好學弟，你舔的人家好舒服喔！&lt;br&gt;繼續"阿恩"！&lt;br&gt;學弟越來越利害囉，還說不會，你弄得學姊我好舒服喔！&lt;br&gt;嗯阿！&lt;br&gt;“恩阿，學姊你的小穴越來越濕囉！&lt;br&gt;學姊沒李我，指叫我繼續！&lt;br&gt;我就繼續舔他的小穴，學姊越叫越大聲，恩阿！&lt;br&gt;好舒服"學弟不要停繼續"恩阿！&lt;br&gt;學姊快不行囉！&lt;br&gt;“恩"阿"恩阿"恩"恩阿，沒多久學姊身體抽動了一下說，學弟你好利害學姊高潮好幾次囉！&lt;br&gt;來把換學姊浪你舒服囉！&lt;br&gt;來肉棒插近學姊的小穴，我就聽話的，把我的肉棒差了進去，恩阿！&lt;br&gt;“學姊叫了出來！&lt;br&gt;嗯"學弟快動你的腰，快！&lt;br&gt;我聽話的開始前後動我的腰，學姊忘情的叫這！&lt;br&gt;嗯阿"恩阿"恩阿"恩阿"好舒服"學弟的肉棒差的學姊好舒服喔！&lt;br&gt;我也說：學姊的小穴好緊我也好舒服喔！&lt;br&gt;嗯阿！&lt;br&gt;學姊繼續忘情的叫這！&lt;br&gt;學弟用力"恩阿！&lt;br&gt;用力點"動快一點！&lt;br&gt;嗯阿"好舒服恩阿"恩阿"恩阿"！&lt;br&gt;因為我是第一次！&lt;br&gt;所以沒多久就想射囉！&lt;br&gt;就跟說學說：學姊我我我"我要不行囉！&lt;br&gt;快要射了！&lt;br&gt;學姊說：恩！&lt;br&gt;不能射在裡面喔！&lt;br&gt;我說恩好！&lt;br&gt;我快速動了幾下！&lt;br&gt;嗯阿！&lt;br&gt;嗯阿"恩阿"我要射了"要射了，學姊說快拔出來！&lt;br&gt;射在學姊嘴裡！&lt;br&gt;嗯阿我就趕快拔了出來，差點射在學姊裡面，就全部射再學姊的嘴吧！&lt;br&gt;裡面囉，說姐把全部的精液吞了進去說：學弟射第二次囉！&lt;br&gt;還那麼多！&lt;br&gt;利害喔！&lt;br&gt;我害羞的不知道該說什麼好！&lt;br&gt;學姊說：好啦舒服過囉！&lt;br&gt;學姊要去洗一洗囉！&lt;br&gt;要種備回去囉！&lt;br&gt;我說好：廁所再旁邊而已自己用吧！&lt;br&gt;學姊說好"可是後面又接了一句，那學弟你要一起洗嗎！&lt;br&gt;我說不好吧！&lt;br&gt;等學姊洗好我在洗就好囉！&lt;br&gt;快去洗吧，學姊說：有什麼關西，都跟學姊愛愛過囉！&lt;br&gt;還害羞喔！&lt;br&gt;來吧，一起洗吧，學姊還要請你幫忙呢！&lt;br&gt;我就想說好吧！&lt;br&gt;貨出去了，我就跟的學姊進去的"我們兩個就開始洗澡囉，再洗澡的時候"學姊叫我幫他擦背，我就聽話的幫他囉！&lt;br&gt;再查的同時因為學姊身材太好囉！&lt;br&gt;射麽兩次的小弟弟又硬了起來，不小心碰到學姊的背"學姊就說小色鬼，射了兩次囉！&lt;br&gt;現在又硬囉阿！&lt;br&gt;比我男友還利害喔！&lt;br&gt;我害羞的又說不出話來囉，學姊轉過身來，說：還可以再射一次嗎？學姊幫你囉！&lt;br&gt;說完學姊蹲了下來，開始幫我口交，恩阿！&lt;br&gt;學姊好舒服！&lt;br&gt;嗯恩恩恩恩"阿！&lt;br&gt;過了一下子我又射了第三次，於是！&lt;br&gt;我們兩個就互相洗玩對方以後，穿好衣服！&lt;br&gt;出了浴室在床上坐下休息！&lt;br&gt;看看時間，學姊說：我要走囉！&lt;br&gt;學弟可以帶我去座車嗎？我就好阿！&lt;br&gt;這是我的榮信，於是我就騎車戴學姊到火車站坐車囉！&lt;br&gt;因為宿舍離車站有一段距離，所以在陸上我就問學姊說：學姊你怎麼會想跟我……學姊知道我要問什麼就說；因為跟男友吵架，冷戰一個多禮拜囉！&lt;br&gt;又看到學弟你對我那麼好，所以就……（一切進在步言中），過了１５分鐘，終於到了車站，學姊下了車說，謝謝學弟！&lt;br&gt;我說因該是我要謝謝你才對吧！&lt;br&gt;學姊聽我這樣說害羞了起來，哈好可愛喔我就喜歡他害羞的樣子，他說：討厭拉！&lt;br&gt;哼"我要走囉掰掰！&lt;br&gt;我說好：路上小心喔！&lt;br&gt;有空的話歡迎常來找我喔！&lt;br&gt;學姊說：說好！&lt;br&gt;你也可以來找我喔！&lt;br&gt;</content></item></essay>