<essay><item><title>逆轉男女(3)</title><author>床上伴侶</author><content>「隨便坐，我叫占士，這是我的名片，以後來吃飯前先打給我，我留個最好的位置給你呢！」這個侍應笑容殷勤，近距離看是個美男子呢，我心想你這倒是沒用的，我不喜歡男生的！&lt;br&gt;「謝謝～但我要跟你說，我不是祖安娜呢．．．」&lt;br&gt;「不是嗎？！沒可能．．．」&lt;br&gt;「真的不是．．．我叫美姬～你認錯人了～」我解釋說著。&lt;br&gt;「那．．．美姬，你記著要打給我吧．．．現在請妳稍等，侍應很快會來替妳點菜．．．唔．．．美姬～很動聽的名字啊～」&lt;br&gt;天呀～原來那是搭訕的說辭！這倒是我第一次以女性角度聽到呢～真土呢～但我還得禮貌地笑說：&lt;br&gt;「多謝占士～」他離開前再次打量我的美腿，還向我單了眼，我心中有絲毫反胃的感覺。&lt;br&gt;吃到一半時，我望向繁忙的街道在想，吃過午飯後真的要開始找藍教授了，這副身材雖然美好，但是想到要真的當女生和男子一起，我是怎也接受不到呢！&lt;br&gt;結帳時，女侍應說有人已經給我付款了，嚇了我一跳，我問她是誰請我吃午飯，這時一名中年金髮男人來到餐桌，輕輕拉出椅子坐下，說：&lt;br&gt;「不介意我坐下吧？！」這人大約四十來歲，身穿黑色幼條子西裝，金色領帶連同色袋巾，一看便知是某集團高層。&lt;br&gt;「哦～當然不介意，謝謝你呢～但我不認識你．．．」&lt;br&gt;「妳好美姬，我叫史超域，是G&S的行政總裁～」那人遞了他厚厚的名片給我。&lt;br&gt;「你怎麼知道我的名字？！」我說。&lt;br&gt;「哈哈～那還不易～占士告訴我的，妳要知，這裡雖然是L.A.，像妳這樣貌的大美人不多．．．」&lt;br&gt;哦．．．原來又是為著這個肉體而來的，想不到當美女還真的很忙呢！&lt;br&gt;我說：「嘻嘻～謝謝史超域～好了～再見．．．」說著我便起來，但裙腳卡住了椅邊，意外地露出大腿和些微深黑色的襪頭。我立即把裙按下，但史超域已經望著那裡淫笑著。&lt;br&gt;「美姬．．．不用那麼急，我有個建議，妳願意聽嗎？！」&lt;br&gt;我深深瞭解那建議必定是和我要脫光衣服有關，便搖頭說：「．．．不用了，再一次謝謝你的午餐．．．」&lt;br&gt;「月入八千，來當我的秘書好嗎？！」史超域說。&lt;br&gt;我沒理會便離開進入了洗手間，心想八千美圓當秘書真的很吸引，但想到光棍佬教女『便宜莫貪』，也只好放棄吧！突然我覺得不適，輕輕依著廁格，眼前一黑，暈倒了。沒片刻我又醒來了，發覺周身酸痛，可能是暈眩時摔倒吧！&lt;br&gt;回車的途中我不斷想著年薪十萬真得很難得，但現在的我真的沒可能接受呢！！&lt;br&gt;我接著便開車回到校園，停在實驗室前，我看著倒後鏡的我，想到現在我的外貌跟藍教授又不同了，若給人碰見會不會有麻煩呢～但回想我也沒別的方法，也顧不了那麼多便直接從正門而入。&lt;br&gt;果然日間這裡是頗多人的，在藍教授的辦公室外早已堆滿人，想來肯定是她決席有關。看來這刻先還不可以進辦公室，便也在外面假裝等候。這刻又看見那老教授，他看過來我這邊，彷彿認得出我，但看了兩眼便覺得沒可能是我．．．我四處看看，試圖找出困在我肉身內的藍教授，但卻沒發現，反而看見霍藹兒！&lt;br&gt;我便悄悄地來到她身邊用英語問她：&lt;br&gt;「妳是愛莉〔藹兒的洋名）嗎？」我問。&lt;br&gt;「對．．．妳是．．．」她問。&lt;br&gt;「我是米高〔我的洋名〕的朋友？！妳今天有見過他嗎？！」她望著我的輪廓，眉頭一皺，說：&lt;br&gt;「妳．．．很面善．．．我識得妳嗎？！」&lt;br&gt;「可能是以前碰見過我和米高吧？！妳有見過他嗎？！」&lt;br&gt;「沒有呢？！他今天沒來上課，幸好藍教授也沒出現．．．」她說話時，我忍不住細心欣賞她今天的裝扮。這天她穿了件黃色小背心和牛仔短裙，嬌小玲瓏的她從我這角度看，她那雙乳房不合比例，真的又大又圓。&lt;br&gt;我獃著地欣賞，換轉是平日的我她一定會遮掩，但這刻我變了個大美人，她反而更挺胸，要示威似的。&lt;br&gt;我突然想到自己忽略了最簡單的方法，便拿出藍教授的手提電話，快速致電自己的號碼，怎料突然傳來我自己的電話鈴聲．．．糟糕．．．是來自辦公室內，看來藍教授起來時匆忙離去沒發現我的電話，肯定是我暈倒時從我褲中跌出，掉在沙發底下吧。&lt;br&gt;這時，那老教授定必覺得我和藍教授很像，便在人群中嘗試過來找我，我見勢色不對，便立即從正門離開．藹兒看見我走得神色慌張，也出來看看究竟，老教授見這刻我已經上了車也轉回頭了。但相反，藹兒發現我在開『鐵男』的汽車，便跑過來，攔在車前，問：&lt;br&gt;「怎麼妳開了鐵男的車子？！妳剛纔說妳是誰？！」
我停了車，讓她來到窗前，我說：&lt;br&gt;「我沒說我是誰．．．這．．．車子是他借給我的．．．我找他就是．．．想還車子給他了～」&lt;br&gt;藹兒半信半疑，便再問：「那妳的名字是什麼？！」&lt;br&gt;我一時反應快，說了：「我叫美姬．．．」&lt;br&gt;「啊！！！！！對了．．．妳是教授．．．怎麼妳的頭髮、膚色和眼睛變成這樣？？！」&lt;br&gt;「我．．．我．．．唉～妳先上車吧！」藹兒以為我是藍教授也放心上了車。在途中我把整個故事說給她聽，當然是除了和愛倫性交那段以外，她聽了後沒作聲，然後說：&lt;br&gt;「沒可能！！！」她說。&lt;br&gt;於是我只好用純正的廣東話說：&lt;br&gt;「藍教授喺美國大嘅，佢識唔識得講廣東話？」藹兒看著眼前這個洋妞雖然像得很像藍教授，但竟然能操流利廣東話，也開始相信我的故事。&lt;br&gt;於是藹兒也用回我們的母語說：「哪．．．我們甚麼時候相識？！」&lt;br&gt;「我們自中學八年班開始已認識，第一次見面是數學堂，妳那天穿的是件花恤衫和淺藍色牛仔褲，我們曾經是很好的朋友，幾乎每天都見面，後來妳和Ivan拍拖，他不喜歡妳和別的男生來往，我們便很少見面，差不多絕了交．．．滿意嗎？！」我滔滔不絕的說。&lt;br&gt;藹兒本來只是想試探我說的是否屬實，但聽到我如何概述我倆的關係竟然眼濕濕地說：「真的嗎？！你真的是這樣想嗎？！」&lt;br&gt;「嚇？！甚麼？妳幹嗎哭起來？！」我邊開車便緊張地安慰她說。&lt;br&gt;「我們以前是最好的朋友，後來是你不在找我了，怎可說是我和你絕交呢？！是你不喜歡看見我和別的男．．．」說到這裡藹兒心知這話題會伸延到那裡，便沒再說下去。我也不想開這個話題，便說：&lt;br&gt;「藹兒．．．對不起了，但那些事可否先不說呢？妳看看我是否有更大的問題要解決呢！」說著我用手抓了自己巨型的乳房一下，說：「我變了個女人呢？！！！」&lt;br&gt;這樣反而逗她笑了：「哈哈哈．．．對對對．．．別怕，我們只要找出真的『藍教授』，她肯定有方法還原的．．．」&lt;br&gt;說著說著，我們到了我的宿舍前，入內後我才發覺，這次倒是藹兒第一次來呢？！
「你這裡都還算整潔呢，真的差不到呢？！」藹兒說。&lt;br&gt;「我從前也邀請過妳來這裡啦，只是妳擔心我把妳吃掉吧！！」我說笑道。&lt;br&gt;「對嘛，以往當然驚，但這刻的你，已完全沒有威脅了！！！哈哈哈．．．對了．．你怎麼這麼好，能獨個兒住一個室呢？！」藹兒問。&lt;br&gt;「這是我用電腦做的偉大工程，我入學前入侵了系統，把這裡先加了一個假室友，後來在利用系統把自編到這裡來。從來沒有人查過，管理員每次問我都說室友回了家鄉度假！！！」&lt;br&gt;我沖了些咖啡兩人喝，談天說地漸漸也忘記了自己的處境，直至我順其自然地把左腳蹺在右腳上，輕撫自己大腿上的絲襪時，藹兒才說：&lt;br&gt;「你也很懂得享受吧，看來你也不急於變回自己吧，你這大色鬼．．．」&lt;br&gt;「哈哈哈～我性感嗎？！」說著我蹺著腳，彎彎身挺起胸，再撥弄金黃色的長髮。&lt;br&gt;「哈哈哈～真的不錯．．．你這個身材比我美多啦！！！」說著便撲過來我身上，抓癢我雙乳，我忍不住大叫，要她停止，但她不依，我便用力摟住她，倆人滾到地氈上。她躺在我的身上，我們面貼面，四胸對壓，我自然地擁著她的腰，她被『這樣』的我摟住，一點都沒反抗。&lt;br&gt;藹兒的體香流入我鼻，我順勢從裙下撫摸，第一次觸及夢中情人的內褲，我心跳加速，面上通紅，下唇早已濕了。藹兒用雙手撫摸著我的面頰，往我嘴上輕輕一吻，然後說：「不．可．以。」之後便笑著起來，還伸手拉我坐好，拖著我的手說：&lt;br&gt;「鐵男，不用怕．．．我助你找藍教授，一定要把你醫好！」&lt;br&gt;我感覺很溫暖，但慾火還未完全熄滅，便往她大腿上一吻，她也由得我，這角度能看到她牛仔短裙中的內褲呢，吻過後，我跳起來逃走時說：「內褲是黑色的！！！！」藹兒聽後便拿起軟墊追著我打。
________________________________________
REVERSE 第四章&lt;br&gt;我和藹兒在宿舍內待到傍晚時，她說我很多女生的東西都不懂，早上那些和男子答訕是很危險的，又說我現在女兒身，又是個三十多歲的成熟女人，獨自留在男生為主的宿舍內總不方便，便要我搬回她家暫住。我只有身上穿的女服，所以也沒執拾甚麼行李離開了。&lt;br&gt;開車來到洛杉磯北部的住宅區，藹兒和父母及大哥同住，來到屋前，她的媽媽已經在門外等候。藹兒對家人說我是剛搬來USC的助教，是她好友的小姨，因未找到地方住便暫居她家。&lt;br&gt;剛好是晚飯時候，大哥不在家，父親看見我的模樣時也嚇了一跳，面紅紅的總是迴避我目光。在餐桌吃飯時，她媽媽終於忍不住問：&lt;br&gt;「美姬，怎麼妳的廣東話說得這麼好，比很多香港人發音還要準呢！閉起眼來聽還以為妳是中國人呢？！」藹兒父親也不斷點頭。&lt;br&gt;「對了，我的爸爸是傳道人，在香港數十年了，我也是在香港長大的呢，我的英語反而有口音呢～哈哈哈哈」&lt;br&gt;「阿．．．美姬小姐．．．妳別客氣，吃多點東西．．．就當是自己家一樣吧，不要客氣．．．逗留多久也可以呀．．．」爸爸面紅紅地說。&lt;br&gt;「阿爸呀～你說什麼呀～幹嗎色迷迷地望著人，把美姬嚇壞了～」藹兒說。&lt;br&gt;「藹兒別亂說！」媽媽說著打了藹兒一下，爸爸面上更是通紅：「我．．．哪有．．．唉～～～」&lt;br&gt;晚飯過後，我們在客廳中看電視，爸爸避嫌便坐得很遠，只能躲在飯廳那邊。不一會，讀電子工程四年級的大哥『達安』回來了，吃過晚飯後也來看電視。我和藹兒坐在長沙發，他坐在我們前右方的單人沙發上。幾句介紹說話後，我發現他一直望著我的雙腳，我依稀記得以往藹兒的哥哥對我態度總是很差，中學時還試過和我大打出手，他總是覺得我打他妹妹主意。&lt;br&gt;想到這些，我便決定玩弄一下他。色迷迷地望了我很久，他主動地叫我喝啤酒，我婉拒了後他便獨個兒在喝。我在眼角看到他又望著我黑絲的大腿，便特意性感地把腳蹺起來，這樣能把小腿曲線盡現，在黑色絲襪中，肉色有層次地展現，達安立時『括』了一聲，喘了口啤酒。&lt;br&gt;我心中歡喜，俏皮地和藹兒聊天，期間又把腳轉換掉疊，他又喘了一口，我心想：看我怎樣玩弄你這淫蟲！&lt;br&gt;過了一會，父母早已回到睡房剩下我們三人，達安住在地庫，那裡也有電視，但他遲遲不下去，總是捨不得離開。不一會藹兒起來說要先洗澡，我們便約好在房中見。只剩下我倆時，達安早已喝得面紅紅，他的心跳聲響得我也彷彿可以聽到。這時，我把雙腳平放在地，他的目光亦緊隨，我微微坐側，讓雙膝直向他的方向。&lt;br&gt;我雖然把雙腳合好，這樣他還隱約能看見大腿絲襪的黑色直入裙下，若隱若現。他早已獃獃地瞪著，我等待他再喝啤酒時，我把大腿一張，讓底褲春色盡現，達安一看立即把整口啤酒噴出，射滿地氈，還有很多啤酒喘下，令他滿嘴滿鼻都濕透，不斷咳嗽。&lt;br&gt;我這才起來，緩緩行至他身邊，輕聲說：「小色魔，不要再偷看老娘的裙底．．．否則．．．」我立即用雙指做出鉸剪的手勢：「剪了你！哈哈哈哈．．．」&lt;br&gt;達安還是不斷咳嗽，我離開前，再說：「留待今晚打手槍時再想吧，現實中你是嘗不到這肉體呢！！」說著我差著腰回頭扭了兩下屁股，卻只聽到他咳嗽得更加厲害。&lt;br&gt;我真的累透了，洗過澡後換上藹兒的睡袍後便在她床上睡著了。能和夢中情人同床是我夢寐以求的，但可能我真的是太倦了，所以我倆平平靜靜地同睡了。&lt;br&gt;醒來吃過早點，我倆想著是星期六，那個『自己』也應該不會到校園那處，我們都想不通到底藍教授會去了哪裡呢？閒著又沒頭緒，藹兒便帶我到附近的商場購物。來到了時裝店，她硬著要我試衫，可能是我的身型高大，適合美式的尺碼，有些平時藹兒穿不下的都找我試身，我活像是她的芭比玩具！&lt;br&gt;她選了件火紅色的連身緊裙，我穿下後步出更衣室，整個店內的員工和顧客都獃了，我回身看看鏡子才發現我的身段玲瓏浮突，仔細看皮膚又比昨天緊了更滑了，像初生嬰兒般。連藹兒都忍不住要撫摸，她輕輕在我手臂上細撫，並說：</content></item></essay>