<essay><item><title>我的老師把我幹得水直流</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;我的數學老師又來給我補課了，真是辛苦他了，這麼熱的夏天他也來補，都是我們家對我要求太高了，本來成績不錯的我他們還要給我請家教老師。&lt;br&gt;我的老師是一個高大英俊的男子，他第一次給我補課的時候我就發現他身上有種很吸引人的味道，每次他跟我近距離接觸的時候我都不禁要吸著鼻子捕捉這特別的味道，他總是穿得很休閒，一點也看不出他是已經結婚的男子，他說話很輕柔，口氣也很清新，我不自覺地喜歡上了數學，因為他，所以喜歡。&lt;br&gt;今天真的很熱，一絲風也沒有，又恰好停電了，爸爸也出去乘涼了，屋子裡就我們兩人。他今天看我的眼神特別令我興奮，不過他的眼睛本來就很迷人，有點像梁朝偉。我們照例打開了書，他給我先上新內容，不知道怎麼，就是集中不了精神，總是對著他溫和的眼睛發獃。他終於覺察到我始終看著他而沒有認真學習，他教育了我起來，也許是太熱，也許是光線太暗，我突然對他說，老師，我們來猜謎好不好，先休息一下，我好累。&lt;br&gt;我大膽的說，你猜我的腰圍多大，他神情特別的詫異，他怎麼也想不到我會問他這個，但他也老實的說不知道，但我也發現他眼神當中有種特別的意味，我就跟著說，那老師來摸一下不就知道了，他一開始很疑惑，後來看見我向他靠近，他眼神當中的特別更強烈了，我在他耳邊說了聲，老師，來啊，他先是一振，然後終於把手伸向了我的腰，說實話我的腰確實挺細的，而且是那種男子喜歡的小蠻腰，他只是木木的放在我腰上，我又輕聲說，老師，抱著我吧，我想你。&lt;br&gt;他按捺不住了，突然就把我抱在了他的懷中，我也溫柔開始撫摩他的背部、頸部，他的動作終於放開了，他親吻著我的臉，用嘴拽住了我的唇，那是種何等的美妙呀，他火熱的舌頭鑽進了我的嘴裡，不斷向我挑逗，與我的舌進行纏繞，我的身體就像被火燒著一樣難受，緊接著他的手像我的酥胸摸過來，他慢慢解開了我的外衣，一粒粒的，我也越來越緊張，他畢竟是我的老師啊，但他身上的氣息又像是不斷安慰著我，我的帶蕾絲的胸衣服終於露了出來，他看見之後格外驚喜，真大，他讚歎到，接著他摸到了最後那粒釦子，我的最後一絲保護也解除了，他忍不住叫到，啊，真美，接著嘴就接住了我的乳頭，隨著這動作我的下身也驚醒了，他溫柔的，若有若無的摸著我的乳房，輕輕的氣息吹著它們，就像是他的寶貝，他親撫著它，不斷吮吸著他，我慢慢被這種喜悅沖得滿臉發紅，對他說，老師，你真好.&lt;br&gt;他又一次地抱著我，我明顯感到他的雞巴又硬又長，正抵著我，我笑了，手就順勢摸了下去，真的好大一根，挺立在他褲子中間，老師，你的真大，讓我來摸他把，我偷偷的把拉練打開了，手饒進他的短褲，摸到了一跟熱忽忽的雞巴，它長得很漂亮，鮮紅的，龜頭上還有一滴亮晶晶的液體，我俯下身，一口咬住了他，老師叫到，啊，真爽，親它把親它把，我含住了它，慢慢在上面舔著，我一邊欣賞一邊品嚐它，近距離地看它我真害怕一會被它戳穿，我用力含著它的時候就聽見老師說，啊太舒服了，我的寶貝，你要好好愛它，我的手也不閒著，我摸著他底下的一對睪丸，也是硬硬的，同時我覺著我的下麵也濕潤了，舔著舔著，他猛的把我放在我的床上，把我的牛在褲一扒就扒下來了，內褲也是扯下來的，他對我狠狠說道，我要，我要，我要你，他揉搓著我的大腿內側，用鼻子不斷聞著，好香啊，他的嘴向我的秘密處探去.&lt;br&gt;啊，天哪，一陣溫暖，他居然親吻著我的三角地帶，我感覺我的下麵完全濕潤了，還不是一般的濕潤，他用舌頭不斷探進洞里，就像小蛇一樣在我那裡滑動，啊，啊，哎喲，老師，你真厲害，你弄得我好舒服，他就像吃一樣食品一樣吃我的陰部，我的陰蒂被他弄得其爽無比，水更是直流下來，他還在用舌頭像裡面伸，我終於受不了了，老師，你來乾我把，我是屬於你的。&lt;br&gt;他一聽見這叫喊，立即脫下了所有的衣物，一絲不掛的站在了我面前，身材真好，他的雞巴雄赳赳地站在我面前，我的大腿打開了，象迎接他一般，他低吼了一聲，我來了，寶貝，一跟碩大的雞巴帖進了我陰戶，我頓時覺得下麵一緊，一陣帶著爽意的疼痛傳了過來，他頂住我了，那大玩意絲毫不畏懼，繼續向裡面進攻，不一會順著我滑猾的淫液，他終於全進入了，我的整個陰戶被他填得滿滿的，他抓我的的奶子不住的晃，還喊到，我要插死你，插死你，我的水真的很多，特別的滑，他的雞巴不斷抽插著我，幹得我直叫喚，啊，我的好老師，你乾死我了，你乾的我好爽，你是我的心肝啊，啊，哦。哦。插我啊插我啊，千萬不要停，我看見鮮紅的雞吧在我那裡抽進插出，速度很快，我就像在天空飛翔一般，那裡也噗嗤噗嗤直響，他的睪丸也打擊著我的陰部，節奏感異常強烈，突然，他把我身體向後一轉，從我後面插了進來，我裡面滿滿漲漲的，我感覺他這樣插入更加深入了，一會，他突然放慢了速度，我裡面空虛了，這種感覺真讓我難受，老師，你進來呀，進來把，我求你了，他笑著說，你求我啊，求我進來，我立刻說，求求你了，老師，來繼續插我把，哪知道他玩起了九淺一深，那深度，簡直直搗我的花心，讓我爽得齜牙咧嘴，老師，你太棒了，你的雞吧真大，你插得我好爽，老師，你快點乾我，我需要你的大雞吧，讓他給我快樂，我好舒服，啊，啊…&lt;br&gt;老師，你雞吧真厲害，它插得真快，果真老師一下一下地乾著我，撲哧撲哧的聲音一下接一下，啊，哦，啊啊，我的小寶貝，你的穴真緊呀，包得我的龜頭好舒服，就像是棉花一樣柔軟，啊，啊。 。 。 。哦。哦。 。 。&lt;br&gt;接著他用手撫摩著我的陰蒂，後面在插，前面他摸著我，那種滋味真是太妙了，接著他又用手在我的洞旁邊摸了一把，說，你看，你的水真多，就像是自來水似的，我笑道，還是老師的功夫高，把我都乾成這樣了，他摸了一手的水，接著就把水灌進了我的嘴裡，甜腥甜腥的，寶貝，還要我插你嗎？&lt;br&gt;</content></item></essay>