<essay><item><title>我和絲襪校花雨萱的故事</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;我念大學時的校花名叫林雨萱，正巧和我一個班，她實實在在是個美人，姣白的臉蛋、鮮紅唇膏下的薄薄櫻唇，紅白分明、格外動人；雖然個頭不算高，大約只有一米六二左右，但身材苗條勻稱，玲瓏浮凸的眮體形狀美極了，再加上修長性感的美腿，體態豐胰，皮膚白晰，長得十分美麗端莊，衣著高檔而很有品味，尤其是她的氣質是那麼的高貴典雅，是我親眼見過的最惹火的尤物，更難得的是她還擁有一雙堪稱PERFECT的玉足。&lt;br&gt;我不放過任何能夠近距離細細欣賞她那副SEXYFIGURE的機會，當然，我眼睛最後的焦點一定是落在她的兩條美腿和一雙玉足上，她的腳雪白如玉，小巧玲瓏，白嫩可人，腳踝纖細而不失豐滿，腳型纖長，腳弓稍高，曲線優美，柔若無骨，腳指勻稱整齊，如十棵細細的蔥白，涂著粉紅色的亮晶晶的丹蔻的腳指甲如顆顆珍珠嵌在白嫩的腳指頭上。&lt;br&gt;透過細膩半透明的白嫩腳背皮膚，隱隱可見皮下深處細小的血管。&lt;br&gt;她的大腿渾圓飽滿，淡黃色的三角褲下邊今天穿著透明的肉色水晶絲襪，長筒絲襪襪口捲起，露出了大腿根部白晰的皮膚，纖細的小腿勻稱結實，發出誘人的光澤，小巧的腳向上勾著，乳白色的高跟涼鞋，腳跟上沒有搭上鈕子，半邊懸掛在腳尖上，露出纖美圓潤的腳踝，鞋跟很高，大約有十釐米。&lt;br&gt;我每天學到的印像最深的「知識」是她腳下鞋子的式樣和絲襪的色彩。&lt;br&gt;不論是絲襪還是褲襪，如果是黑、白、肉、透明以外的顏色，就對穿著者的腿形有很高要求，林雨萱的腳上總是穿著高檔的細高跟皮鞋，幾根很細的帶子繞在腳面上。&lt;br&gt;順便提一下，正是腳趾纖細白嫩的絲襪美女林雨萱小姐的絕世美足讓我找到了我最喜愛的高跟鞋品牌BABALA，資深同好應該是知道的，當時很流行，不知大家還有沒有映像。&lt;br&gt;記得那時我正在上大二，市面上剛剛開始流行BABALA女鞋，林雨萱不久也有了一雙，是黑色珠光革的，顯得很是水靈，十釐米高的細跟，末端的粗細也就是一公分左右，淺淺的鞋口，小尖頭，樣式屬於很典正的 STILETTOPUMP一類。&lt;br&gt;這引得我整堂課整堂課地盯著她的腳看。&lt;br&gt;課上我一斜眼就看到了美女林雨萱那雙被高跟鞋和薄絲襪「保護」著的美腳、美腿，顯得那麼漂亮、那麼誘人，接近於透明的淺黑色的水晶絲光長襪包裹著幾乎完全暴露在外的雙腿，那隻裹在透明絲襪下的腿，是我有生以來看過最美的腿，雪白圓潤而修長。&lt;br&gt;豐滿圓潤的大腿閃著光澤，纖細的小腿結實筆直，扣著鞋帶的腳腕很美，高跟鞋只有腳尖著地，更突出了腿部的線條。&lt;br&gt;超短的裙襬連絲襪頂端的寬花邊兒都不能完全遮住，腳上是一雙黑色的漆皮高跟鞋。&lt;br&gt;我早已看出這雙鞋是嶄新的，大概以前連穿都沒穿過，好似一塵不染，一點兒也不臟。&lt;br&gt;林雨萱先是端端莊莊地坐著，兩條美腿擺著優雅的姿態，一雙細細的高跟矜持地輕輕靠在一起，顯得很淑女。&lt;br&gt;淺黑色的水晶絲襪包著鼓鼓的腳背，反射出微弱而奇妙的光澤，挺拔的小腿和小巧玲瓏的踝骨線條明快，輕盈俊朗，腳踝後部跟腱兩側自然形成的凹陷十分柔美嫵媚，散髮著含蓄的性感意味，美腳和高跟鞋渾然一體，相映生輝，讓我百看不厭。&lt;br&gt;林雨萱頸間一條瑩白的珍珠項鏈，粉耀生輝，那如光如玉的晶瑩光澤再配上她那美如天仙、天姿國色的絕倫麗色和吹彈得破般嬌嫩無比的雪肌玉膚，和她那一套顯然不是街上的所謂精品店所能買到的高級休閒套裝。&lt;br&gt;一頭如雲的烏黑秀髮自然寫意地披散在肩後，只在頸間用一根白底素花的發箍扎輓在一起，渾身給人一種鬆散適度、淡淡溫馨與浪漫的複合韻味，幾乎未經裝飾就散髮出一種強烈至極的震憾之美。&lt;br&gt;過了一會兒以後，又見美女林雨萱小蠻腰一扭，坐姿一變，兩條美腿輕巧地一斜，將兩隻美腳向座位底下挪了一小步，修長的雙腿幾乎全都暴露在外，大腿和小腿上的肌肉都是如此的均勻，真是多一分則太肥，少一分則太瘦，閃亮的高跟鞋更是誘人遐思。&lt;br&gt;她然後又輕輕地一抬腳，把兩隻高跟鞋提到了離地一兩寸遠的半空，緊接著，她那雙美腳的姿態告訴我她的腳趾頭在鞋裡蠕動了一兩下，隨著高跟敲擊地面「嗒」的一聲輕響，她圓潤的腳後跟便脫了出來，林雨萱的腳跟很靈巧，肉墊緊緊的，邊上居然沒有一丁點的死皮和老繭，十分細膩，同時，她那線條流暢的腳弓也展現在我眼前，漂亮的弧形充滿吸引力。&lt;br&gt;然後只見她把高跟鞋的後邊沿輕輕壓在腳後跟底下，以撐在地上的鞋跟為支點，小心地慢慢晃著腳腕，還懸在空中的腳尖也隨著晃啊晃的，別有一種妖媚的味道。&lt;br&gt;晃了一會之後，她慢慢地將鞋的腳掌部分放落到了地上，拱了拱腳背，把整隻腳的重心慢慢地挪到了腳掌上去，然後把兩隻圓潤的腳後跟一抬一抬地，在高跟鞋的CUP里穿進脫出，真是性感極了，直動得我心中癢癢的，有一種說不清的快感。&lt;br&gt;停了一小會之後，美女林雨萱才慢慢地把腳跟重新裝到鞋裡，兩腳併攏踮了一下地面，接著兩條小腿一交叉，腳踝一轉，又從鞋裡脫出半拉腳丫子來，比剛纔露出更多，她右腳的腳心正好對著我這邊，只見她腳底的那條筋綳得緊緊的，高度透明的薄薄的黑絲襪使她腳心的皮膚顯得特別白皙細嫩，透過絲襪依稀可以看到皮膚下麵那幾根纖細的靜脈，讓人恨不得馬上伸手狠狠撓一把，接下去，只見她把右腳腳踝轉過來轉過去，光滑的腳踝潔白無暇，腳趾很勻稱，像精緻的雕刻，腳上那隻尖尖細細的高跟鞋也跟著扭過來扭過去的，好像在不斷地向我招喚，讓我如醉如痴。&lt;br&gt;我突然忍不住好想抱住她，拉下她的絲襪，褪下她的白色的半透明薄紗內褲，我好想將她的褲襪及窄小的內褲褪到膝蓋，我好想一直摸到她穿著黑色高跟涼鞋的小腳上。&lt;br&gt;我好想取下了她的鞋子，玩弄起她秀氣的腳。&lt;br&gt;也不知過了多久，美女林雨萱忽然打了個噴嚏，渾身一哆嗦，腳脖子一抖，把右腳上那隻 BABALA一下甩出了半米多遠，這下子，她的整個腳底板完全暴露出來了，她的腳丫不大不小，腳底板修長勻稱，柔柔的，前腳掌上的肉墊看上去軟軟的，整個腳丫子豐腴卻不肥厚，清秀而不枯瘦，五枚玉琢般精緻的腳趾頭長短有致，每一枚趾頭都那麼討人喜歡，包在薄薄的透明絲襪裡邊，那種感覺彷彿是蒙娜麗莎在對著你微笑。&lt;br&gt;而掉了一隻高跟鞋的絲襪美女林雨萱這時候好像有點窘，那隻可愛的絲襪腳懸在半空，不知該往哪裡放才好，顯出一副不知所措的樣子，猶疑了一下以後，她終於伸出美腿去夠那隻不聽話的高跟鞋，兩條秀腿向前伸的筆直，美麗的腳面也綳了起來，身體微微的前傾，五根漂亮的腳趾蜷縮了起來，在腳心形成可愛的皺紋。&lt;br&gt;那隻BABALA的位置似乎稍稍有點遠，林雨萱只好綳直了腳尖才能碰到，這下又提供了從上面欣賞她那迷人腳尖的機會，由於用力的緣故，這時她纖細白嫩的的腳趾靠在一起，而且向著腳底的方向彎過去，第二枚趾頭比其他的稍長一點，絲襪順著精緻的腳趾頭包絡出前半截腳丫的美妙輪廓，透過絲襪可以看見她的玉趾之間誘人的縫隙，她的趾甲修剪得很整齊，涂著粉紅色的光亮的丹蔻，讓我產生了一陣把她們含在嘴裡的衝動，不由自主地咽了一口唾沫。&lt;br&gt;終於，她夠到了她的高跟鞋，可在她往回收腿的時候，那隻BABALA在慌亂之中又掉了，她控制不住，淺黑色的水晶薄絲襪在髒兮兮的水泥地上踩了一腳，灰塵在襪底上印出了她的腳掌和五個腳趾頭，她更窘了，嬌艷的臉頰呼地一紅，似乎是感覺到有人在註意她的腳，匆匆伸出同樣塗了粉色指甲油的玉筍般的手指在腳掌上胡亂地摢捋了一把，這一連串動作簡直就是故意誘惑，我差點叫出聲來。&lt;br&gt;趕緊把鞋夠回來穿好，恢復到剛開始時候嚴謹的姿勢。&lt;br&gt;又過了好一會，正當我還在想盡美詞來形容她的腳時，只見她伸了一下懶腰，又重新放鬆下來，緊接著蹺起了二郎腿，我立刻意識到絕妙的精彩場面馬上就要出現了。&lt;br&gt;果然，一副美腳高跟組合自然地懸在空中，輕輕地一盪一盪，隨後那隻高跟鞋一點一點慢慢地滑脫下來，圓潤的腳根兒脫離了高跟鞋，絲襪美女林雨萱那性感的腳弓一點一點地露了出來，漸漸露出了一大半，在她的腳後跟還剩下那麼一點包在高跟鞋裡邊的時候達到了平衡，她的腳和鞋便保持著這樣的姿態，只見曲線優美的腳弓和高跟鞋邊沿之間形成了一個充滿魅力的空間，使人充滿想像，讓我巴不得往這空隙里射進去。&lt;br&gt;接下來，只見林雨萱的腳趾又曲伸了一次，高跟鞋譁地徹底離開了腳後跟的限制，只用腳尖挑著，隨著腳趾頭的一曲一伸自由地晃動，我只感到心火一下翻騰起來，接著，她的小腿也加入到擺動中來，肆無忌憚地，用性感已不足以描述這時候的腳趾纖細白嫩的絲襪美女林雨萱，簡直就是淫蕩，我的小弟弟被她的腿和腳越晃越硬，在褲子下麵挺了起來，我強忍著才沒射出來，滿眼都是腳趾纖細白嫩的絲襪美女林雨萱的美腿絲襪腳和高跟鞋的影子，只見她美腳擺動的幅度越來越大，那風騷的BABALA在一點一點地向著腳尖的方向蠕動，搖搖欲墜，只剩下兩個腳趾還挑著它，終於，高跟鞋擺脫了絲襪美女林雨萱的玉趾，墜落下來，「啪噠」一聲落了地。&lt;br&gt;與此同時，我再也按捺不住了，只覺得一股暖流噗地噴薄而出，看著風情萬種的腳趾纖細白嫩的絲襪美女林雨萱和她那無與倫比的美腳，我暗下決心，我一定要把這個小妖精搞到手，聞她的絲襪，撓她的腳底心，舔她的腳趾頭，操她腳上的高跟鞋，直到。&lt;br&gt;自從那次難忘的經歷以後，腳趾纖細白嫩的絲襪美女林雨萱和她的美腿絲襪高跟便不時成為我意淫的對像。&lt;br&gt;林雨萱的追隨者眾多，有關絲襪美女林雨萱的緋聞一直是我們學院的熱門話題，林雨萱也確實很長於招蜂引蝶。&lt;br&gt;雖然我以前從未陷入這類PINKNEWS之中，不過因為在我們班上只有我和她來自學校所在的這座大都市，相對那些土包子同學，天時地利自然不用多說，不久以後，我便建立起了和美女林雨萱相當親近的關係。&lt;br&gt;那天正好是林雨萱生日，她邀了我們去她家開PATTY，雖說天氣不好，我們還是頂風冒雨趕去了。&lt;br&gt;林雨萱穿了條膝上十五公分緊身短裙，露出兩條白嫩誘人的美腿。&lt;br&gt;半透明雪白薄紗襯衫第一顆鈕子縫得頗低，露出胸口一大片雪白嬌嫩的肌膚與微露的乳溝，白色雕花蕾絲胸罩若隱若現。&lt;br&gt;進屋換鞋的時候，見她平時經常穿著的那兩雙高跟鞋被端端溜溜地放在門邊的鞋架上，離我只有一尺多遠，我在以前還從來沒有和絲襪美女林雨萱的高跟鞋那麼近過，我蹲下來慢騰騰地解著自己的鞋帶，睜大眼睛，細細欣賞著伸手可及的高跟鞋，視線的角度很理想，可以清楚地看到鞋內，鞋底的襯裡是金色的，但有些和絲襪美女林雨萱的美腳經常接觸、受力比較大的部位已經微微有了些磨損，反映出整個腳底的形狀，僅僅從這些淺淺的印痕便能反映出腳趾纖細白嫩的林雨萱完美的腳形。&lt;br&gt;足弓處自然接觸較少，所以還相當新，印著花體的BABALA字樣，連底下那行STYLEINGERMANY的小字都清晰可辯，腳跟的印記就深多了，圓圓的，亮亮的，只能依稀看出一個小圈裡面的字跡是35是絲襪美女林雨萱美腳的尺碼，最要命的還是平時較少有機會仔細看的鞋裡邊的前半部分，那組排列有序的趾頭印真是魅力無窮，深深吸引著我，按照我的看法，這五個趾印是真正的點睛之筆，高跟鞋當然很美，很性感，但只有當美女的玉趾在裡面打下了印記以後，才算是被真正賦予了生命。&lt;br&gt;就這樣，也不知過了多久，在他們的催促聲中我不得不直起身來，滿懷意猶未盡的感覺走進絲襪美女林雨萱家的客廳。&lt;br&gt;接下來的活動也就是喝喝茶、打撲克。&lt;br&gt;他們都感到很奇怪，為什麼我手裡的牌老會掉到牌桌底下去。&lt;br&gt;不用說，當然是絲襪美女林雨萱的漂亮腳丫在起作用。&lt;br&gt;可當我第一次彎下腰，俯身桌下的時候不由的一陣失望，以經接近初夏了，林雨萱腳上竟然還穿了雙棉拖鞋，包得嚴嚴實實的，她兩腿並緊規規矩矩地坐著，結果是什麼想看的都沒看著。&lt;br&gt;過了一會，我又一次彎下腰去，這次卻見絲襪美女林雨萱翹著二郎腿，腳上的拖鞋早被丟在了一旁，右腿擱在左膝上，半截渾圓的大腿從她睡裙的兩片下襬只間鑽出來，從束腰的下襬處伸出四根兒吊帶兒，連著純黑的超薄長絲襪，連長絲襪襪口那精緻的蕾絲都露在了外面。&lt;br&gt;兩條絲襪中的玉腿還真挺好看的。&lt;br&gt;透過黑色透明水晶絲襪絲襪，看出她的趾甲被染成鮮亮的紫色，她的玉足美得出奇。&lt;br&gt;也許是保養得好，玉足上的皮膚很白嫩，還透著健康的粉紅色。&lt;br&gt;玉趾排得很整齊，趾部很長，彎彎的鉤攏在一起，看上去很優雅。&lt;br&gt;趾甲晶瑩剔透，閃著自然的光澤。&lt;br&gt;足弓微微向上彎起，足面翹得很高，很性感。&lt;br&gt;足踝圓滑纖細，幾乎看不見踝骨。&lt;br&gt;整隻腳高貴秀美，如玉似翠，簡直就是一件工藝品。&lt;br&gt;林雨萱雪白的大腿與純黑的長襪形成鮮明的對別，臀腿間的曲線豐滿柔滑，閃爍著耀眼的光芒。&lt;br&gt;她正玩到得意處，那光穿了絲襪的腳丫子情不自禁地一翹一翹，她的腳不盈六寸，腳後跟肥圓，腳趾很整齊。&lt;br&gt;腳背白胖胖，腳板底幼滑。&lt;br&gt;小腿下帶著一條細細的金鏈，增添了不少性感。&lt;br&gt;實在非常可愛。&lt;br&gt;玲玲靈巧的腳趾頭在絲襪底下一勾一勾地，不由地勾得我心裡癢癢的。&lt;br&gt;兩條豐腴的大腿被黑色透明水晶絲襪緊緊地套到腿根，襪口的鬆緊帶直陷進肉里，紫色暗花的丁字形三角褲竟是半透明的！依稀可見黝黑濃密的陰毛東倒西歪地貼著白皙的小肚子，大陰唇異常肥厚，赤條條地鼓出褻褲外邊，上面還長滿了淫靡的絨毛。&lt;br&gt;我忍不住伸出手在她的腳心裡撓了一把，我的手指和絲襪美女林雨萱的絲襪腳接觸的瞬間帶來的那種微妙的感受我沒辦法描述清楚，只感到心窩裡像是有一群螞蟻在爬，小弟也輕輕蠕動了一下。&lt;br&gt;正當我心猿意馬時，林雨萱的反應更強烈，美腳觸電般地一抖，一腳正蹬在我的嘴和鼻子上，緊接著又是一腳，我真真切切地感覺到了她柔韌光滑的腳底，算是跟絲襪美女林雨萱美腳的第一次親密接觸，我立馬感覺下麵癢癢漲漲的，只可惜時間實在是太短，短得還來不及仔細嗅一口林雨萱絲襪腳的味道。&lt;br&gt;而林雨萱這時在慌亂之中碰倒了面前的杯子，一杯熱茶全倒在了她的大腿上，只見她的俏臉飛過一抹羞澀的紅雲，連忙起身走進了洗手間。&lt;br&gt;看來絲襪美女林雨萱還是沒搞清楚到底是什麼東西騷擾了她敏感的腳心，從洗手間出來以後還一個勁的向我陪不是，然後再接著玩牌，我的註意力已經很不集中了，剛纔那一腳在加上那麼多茶水的作用，癢漲的感覺越來越強，我趕緊放下牌也進了洗手間。&lt;br&gt;一陣水聲過後，感到一陣輕鬆，我正要轉身出去，卻忽的想到了什麼，果然，我所期待的東西從洗衣機上的衣服堆里顯露出來，我伸手一拽，拉出一隻水晶絲襪，正是林雨萱幾分鐘前還穿在腳上的，剛剛脫下來，絲襪的大腿處有一片水漬，捏上去還潮乎乎的，但其餘部分還很乾燥。&lt;br&gt;我趕緊把另外那一隻也翻了出來，湊到鼻子跟前一嗅，真爽，味道好極了！我本來就預料腳趾纖細白嫩的絲襪美女林雨萱的美腳「氣度不凡」，但沒想到比我預計的還要好許多，我把絲襪疊成幾層，戴口罩一般，緊緊捂在鼻子上，然後深深地吸了幾大口氣，真是沁人心脾，只覺得神清氣爽，精神一振。&lt;br&gt;剛剛平靜下來的小弟弟又忽地翻身起來，急不可耐地，也要品嚐林雨萱的美味絲襪。&lt;br&gt;我當然要照顧好小弟弟，整個用美女林雨萱的絲襪包了起來，特別是頭部，緊緊頂住那塊曾經包裹過絲襪美女林雨萱那玉雕般精美的腳趾的地方，使小弟弟得以品嚐到整隻絲襪的精華，在林雨萱美絲的摩擦之下，小弟弟不一會就積聚了充足的能量，彷彿一座蠢蠢欲動的火山，隨時都可能噴發。&lt;br&gt;然而，不經意地一抬頭讓我在噴薄而出只前的那一剎那緊急剎車，我自己也驚嘆我的意志力那麼強大，竟然能在這時候硬是憋住了沒出來。&lt;br&gt;老天爺提供的那麼好的機會，我竟然沒及時發現，差一點兒就錯過了。&lt;br&gt;一隻摺疊式的衣服架子正掛在窗戶沿底下，一隻黑色透明水晶絲襪的襪頭離我的頭頂只有幾寸遠，我對這雙黑色絲襪的印像再深不過了，上次當堂噴發時它們正被腳趾纖細白嫩的絲襪美女林雨萱穿在腳上，不僅如此，那衣架上居然還掛著一副蕾絲胸罩，淺淺的很曖昧的粉紅色，而且是只有完美的胸形才能穿出味道的沒有肩帶的那種，我伸手捏了一把左乳的罩杯，兩層織物之間只有很薄的一層襯裡一類的東西，並沒有很厚的填充物，已經基本乾透了，看來林雨萱那對高聳性感的乳房還真是貨真價實。&lt;br&gt;要不是天不好，想必林雨萱不會把它們晾在這裡。&lt;br&gt;這下子，我的小弟弟找到了更好的目標，痛痛快快地發洩了一次，用乳白色的粘液把兩隻曾經覆蓋絲襪美女林雨萱柔軟酥胸的罩杯塗了個遍，當然，絲襪美女林雨萱的黑絲襪也在劫難逃，吸盡了粘液的後半部分，特別是腳趾頭的部位。&lt;br&gt;面對著重新變得濕潤的胸罩和絲襪，我彷彿已經看見它們穿戴在林雨萱的嬌軀之上，彷彿看見它們剛剛吸收的養分正源源不斷地滲透出來，靜悄悄地滋潤著腳趾纖細白嫩的林雨萱的美胸和玉足。&lt;br&gt;重新回到牌桌上的時候，我看見了林雨萱光滑、圓潤的腳踝；瑩白的腳腕；絲柔、軟緞般清滑的腳背；腳背上細膩的肌膚，若隱若現的筋絡纖毫；柔潤異常的腳底；香蜜般的趾縫間五根白玉般的秀趾，淡白色的半月隱隱約約，玉翠般的貝甲含羞帶俏，輕輕豎起；圓柔的趾肚像五隻蜷縮的小兔，似慌似喜；軟白紅潤的腳掌如松棉的香枕，曲秀的腳心如清婉的溪潭；瑩潤、粉嫩的腳跟輕揉之下現出微黃，紅潤凹凸泛起，惹人輕憐惜愛。&lt;br&gt;兩條玉腿白晰、豐潤。&lt;br&gt;小腿光潔細膩，露出白嫩整潔的筍腳……我痴迷地趴在她的腳脖上，再也沒心思認真玩牌了！自然老是輸，林雨萱自然搞不懂我為什麼輸了牌還那麼高興。&lt;br&gt;她哪裡會想得到，當她送我們出門的時候，不久前還服服貼貼包裹著她美腳的絲襪已經穿在了我的小弟弟身上，她更想不到的是在不久以後，她就要在不知不覺之中享受到我為她慷慨獻上的「美腳霜」和「健胸膏」了。&lt;br&gt;從腳趾纖細白嫩的絲襪美女林雨萱家出來，雨已經停了，夜空中吹著涼爽濕潤的微風。&lt;br&gt;因為學校宿舍一大堆人礙手礙腳的不方便，沒法痛痛快快地享用絲襪美女林雨萱的絲襪，我就撇開別人逕自回家去了。&lt;br&gt;一路上，我騎著車，眼前卻滿是腳趾纖細白嫩的美女林雨萱性感美腳的影子，兩個鼻孔中彷彿還縈繞著林雨萱絲襪的芳澤。&lt;br&gt;我溜進房間鎖好門，按捺著興奮激動的心情躲進被窩，摸出那雙在一個半小時以前還緊緊包著林雨萱性感美腳的絲襪來，聽見窗外不知何處飄來歌劇「圖蘭朵」中卡拉夫王子那首激越的詠歎調「今夜無人入睡」。&lt;br&gt;然而不知過了多久，我還是迷迷糊糊地睡著了，嘴裡銜著林雨萱一隻絲襪的腳趾頭部分做了個真正的美夢，直到鬧鐘響起刺耳的鈴聲，我懶洋洋地翻身起來，從口中吐出美女林雨萱的絲襪，從被窩裡掏出來另外一隻，一邊打著哈欠一邊伸手捶著腰背，真沒想到林雨萱這兩隻透明的輕輕薄薄的長統襪，就讓我腰酸背痛了一回。&lt;br&gt;我沒精打采地趕到學院，在大樓的走廊里忽然聽見一陣清脆的高跟鞋敲著水磨石地的聲音，我循聲望去，正是美女林雨萱，看來她根本就沒發現任何情況，還朝我嘻嘻地笑。&lt;br&gt;我習慣地低頭往絲襪美女林雨萱下半身看去，裙邊下麵露出兩截有滋有味的玉腿，腳下還是蹬著那雙BABALA高跟鞋，而裡面的絲襪卻不是別的，正是頭天浸過「美腳膏」的那雙！哇噻！一種美妙的成就感在我心中油然而生，我使勁忍著沒歡呼出來，只覺得心裡咚咚地跳。&lt;br&gt;我跟在絲襪美女林雨萱身後，盯著她的兩隻穿了絲襪高跟的美腳進了教室。&lt;br&gt;半天時間很快過去了，巧的是那天下午沒課，我忘了是誰提出來的了，說是去打保齡球，結果又在我的記憶中添加了十分難忘的一幕。&lt;br&gt;保齡球館在一間大廈的四層，樓下兩層是超市，三層是酒樓。&lt;br&gt;我們租了球鞋，然後選了條靠邊的球道。&lt;br&gt;絲襪美女林雨萱換鞋的情形當然不容錯過，只見她坐在椅子上把兩隻腳提起了幾公分高，勾了勾腳尖，細細的高跟碰在地板上發出一聲輕響，漂亮的腳後跟便順從地從高跟鞋裡爬了出來，接著兩條小腿輕巧地向後略略一收，兩隻美腳的後半截便從高跟鞋裡脫了出來，圓潤的腳踵把高跟鞋的後邊沿壓在下麵，挺拔的腳背拱得更高了，腳趾之間那些誘人的縫隙剛好從鞋口處探頭探腦羞搭搭地露出來一半，讓人猜不透還藏在裡面的那幾片趾甲被染成了什麼顏色，腳弓處的弧線更是妙不可言，絲襪美女林雨萱把這樣子的姿勢保持了幾十秒鐘，然後把右腿往左膝上一蹺，伸出左手接下右腳那隻搖搖欲墜的高跟鞋放到了椅子下麵，接著伸手捧著右腳，兩隻手輪流在那隻絲襪腳的腳底和腳踵處摩挲了一會，然後一擺腿把腳放下，把腳尖勾進了右腳那隻球鞋。&lt;br&gt;隨後，腳趾纖細白嫩的美女林雨萱提起還趿拉著高跟鞋的左腳，腳脖子甩了幾下，高跟鞋「啪嗒」一聲掉落在腳趾纖細白嫩的絲襪美女林雨萱面前有尺把遠的地板上，絲襪美女林雨萱伸腿把高跟鞋夠回面前，絲襪腳一撥拉，把這隻鞋也撥到了座位下麵，再接下來，只見林雨萱把左腳腳底壓在右腳的腳背上來回摩擦了幾下，換了二郎腿的方向，伸出左手握著左腳腳背，右手翹著蘭花指，用一枚精心修飾過的長指甲在這隻腳的腳心一摳一摳的。&lt;br&gt;</content></item></essay>