<essay><item><title>畢業旅行(4)</title><author>床上伴侶</author><content>再來舌頭轉移目標，對著她早已腫成豆子般的陰核挑弄起來，「喔⋯⋯那裡不行⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯我會受不了⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;原來刺激陰核是她的致命傷，我就專門對她的陰核進攻，一陣又吸又舔又含，最後將舌頭伸入她紅嫩的穴口挑弄，手指拼命揉著她的陰核，她不一會兒「喔⋯⋯喔⋯⋯不行了⋯⋯喔⋯⋯快出來了⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯我要出來了⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;一陣短暫的顫抖，她像洩了氣的皮球，無力的喘息著，穴口充斥著她剛流出的愛液，我拿出放在皮夾里的保險套，打算要提槍上陣了，她起身說：「你躺好，休息一下，我來幫你戴！」&lt;br&gt;她一手接過保險套卻不急著打開，她用手套弄著我硬挺的陽具，害羞的對我微微笑，她突然張開櫻桃小口將龜頭含了進去，我驚訝的對她說：「其實妳不必這樣做，並不是每個女生都必須這樣做的！」&lt;br&gt;她嘴巴吐出龜頭還牽了一條細絲的口水說：「可是我想為你做！」&lt;br&gt;說完，她的小嘴又開始努力挑逗我的陽具，她專心的神情，令我覺得能讓她含弄真是一種滿足，我閉上眼享受她的小嘴帶給我的快感，她開始一手快速套弄著陽具根部，一手輕輕撫弄著陰囊，小嘴含住陽具快速的吸吮，舌頭在龜頭上打轉，我已經快到射精的臨界點，她停了下來，打開保險套將套子含進嘴裡，用嘴巴幫我戴上，看的我更加的興奮！&lt;br&gt;她雙腳張開跨坐在我的大腿上，扶著已經硬挺的陽具對準她溼潤的小穴口，她腰一沈，陽具慢慢的滑入陰道中，她的小穴肉緊緊的吸住了龜頭，當整隻陽具沒入小穴時，她忍不住呻吟了出來「喔⋯⋯喔⋯⋯好⋯⋯粗⋯⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;她慢慢的扭動腰，讓陽具在小穴內前後的滑動，她主動的握起我的大手愛撫著她的酥胸，她問我喜歡嗎？我點點頭！過了一會兒，她有點累，趴了下來抱著我的頭，對著我的唇一陣狂吻，「嗯⋯⋯嗯⋯⋯嗯⋯⋯好舒服⋯⋯嗯⋯⋯嗯⋯⋯肉棒⋯⋯好硬⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;腰也開始加速的抽送起來，陽具變成上下抽插著她的嫩穴，我雙手按著她的臀部，讓她每次的下沈都插到底才讓她抽出來，她的腰動的越來越快，我按住她臀部的手也越來越用力，啪⋯啪⋯啪⋯不絕於耳的交合聲讓她更興奮，她的喘息也越來越大聲，她在我耳邊「啊⋯⋯啊⋯⋯小穴⋯⋯會被搞死⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯」&lt;br&gt;激烈的叫著。「啊⋯⋯我會不行的⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯肉棒⋯⋯頂死我了⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯」&lt;br&gt;「啊⋯⋯啊⋯⋯快不行了⋯⋯啊⋯⋯太快了⋯⋯啊⋯⋯要去了⋯⋯啊⋯⋯⋯」&lt;br&gt;她摒住呼吸，小穴突然一緊，約過五秒，她陰道內傳來一陣痙癵，她鬆了一大口氣，劇烈的喘息著，龜頭上傳來一股熱流，穴肉劇烈的收縮著按摩著我的陽具，她又高潮了！她張著迷濛的眼神、酡紅的雙頰跟我說：「我不行了，我只會這樣而已！」&lt;br&gt;我疼惜的吻了她一下，將陽具抽出她的身體，讓她趴在床上屁股朝上，把她的雙腿張開成八字型，她的小穴微張閃爍著晶瑩的水滴，粉紅色的穴肉依稀可見，我提起陽具，送入她滿是愛液的小穴中，扶著她的腰輕輕的抽送起來，適應了她的小穴，漸漸的我也加快速度，用力的撞擊她的屁股，陽具每一下都沒入小穴中，一開始，她還能配合我「啊⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯好舒服⋯⋯啊⋯⋯好爽⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;的叫起來。到後來，她受不了這種剌激，已經叫不出來了，只能雙手死命的捉緊床單，有點痛苦的樣子。她大概真的是受不了了，我抽出陽具將她放在床上面對我，她好像有點累了，她不像玫君那麼有經驗，我若是再不高潮，她真的會被我插到昏過去，將她白晰的雙腿放在我的肩上，我重新提起陽具插入小穴，雙手撐著床，腰部就開始猛烈衝刺起來，她緊閉著雙眼，一手捉著我的胳膊，一手緊捉著床單，陽具次次見底，龜頭頂到她的子宮頸口，她失神狂亂的叫著：「啊⋯⋯啊⋯⋯太刺激了⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯太深了⋯⋯啊⋯⋯」&lt;br&gt;「啊⋯⋯求求你⋯⋯啊⋯⋯饒了我⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯求⋯求⋯⋯你⋯⋯」&lt;br&gt;「啊⋯⋯啊⋯⋯救命啊⋯⋯啊⋯⋯我會爽死⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯」&lt;br&gt;「啊⋯⋯⋯啊⋯⋯不要了⋯⋯⋯我不要了⋯⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯放過我吧⋯⋯⋯」&lt;br&gt;「求求你住手⋯⋯啊⋯⋯我真的不要了⋯⋯⋯啊⋯⋯⋯我會死掉⋯啊⋯啊⋯啊⋯⋯啊⋯⋯」&lt;br&gt;劇烈的抽送再伴隨著她的淫叫聲，我再也忍受不住，陽具往前用力頂進小穴底，她又是一陣痙癵，一波波的陰精澆在我的龜頭上，我爽到閉上眼，覺得馬眼一松，一陣濃熱的精液持續射出，這一次我覺得射了好久，我趴在她身上休息一下，等回神後把保險套取下，哇！&lt;br&gt;我從沒射過這麼多，她已經失神到有點昏過去了，我拿起衛生紙低頭幫她清理擦拭起來，沒想到，她的兩片大陰唇又紅又腫到合不起來了，小穴口也被撐大，穴肉都看得很清楚！愛液沾滿了整個外陰部，床單上還留下一小灘的小水漬，我擦拭乾凈後，幫她穿上內褲，親了她一下，她有點醒了，虛弱的抱著我溫存了一會兒。她輕撫著我胳膊上被她抓傷的抓痕，對我說：「對不起！還會痛嗎？」&lt;br&gt;我搖搖頭。她小聲的問我：「你會想知道，你是我第幾個男人嗎？」&lt;br&gt;我笑笑的反問她：「那妳想知道，妳是我第幾個女人嗎？」&lt;br&gt;她搖搖頭說：「我不想知道！」&lt;br&gt;我問她：「那妳幹嘛，問這個傻問題？」&lt;br&gt;她說：「你們男人不都很在意嗎？我從前的男友就問過我。」&lt;br&gt;我跟她說：「我們都玩過愛情游戲，在一起的時候，彼此真心付出就好了，其它的事就不重要了！」&lt;br&gt;她有點感動的，抱我更緊，她問我：「過了明天后，你還會記得我嗎？」&lt;br&gt;我說：「會」&lt;br&gt;她靜靜的閉上眼，纖細的手指在我的胸膛上寫下：SECOND。我看出她想告訴我，我是她第二個男人，我握住她的手跟她說：「那不重要！」&lt;br&gt;她滿足的在我溫暖的懷抱中睡去，她眼角一滴溼熱的液體，像流星般划過我的胸膛。從前和玫君做愛時，我滿腦子就想著要佔有她、征服她、搞死她，讓她以後離不開我！但現在和靚靚做愛時，我卻是想著要如何疼惜她，愛她，縱使以後我再也見不到她。&lt;br&gt;她臉靠在我的胸膛上，一手抱著我，一隻腳跨在我身上，好像把我當成抱枕一般。看著她均勻的呼吸，她天真、單純的模樣，真希望能永遠像這樣呵護著她！如果她真是我女朋友的話，我一定會好好疼惜她，只可惜現實中她不是。明天，當飛機飛回臺北時，我們又會是兩個國度的人了，她或許會回到男友的身邊，或許會在人海中遇到真正愛她的人，我是真心的祝福她，雖然我很想成為那個幸運的人！&lt;br&gt;一看表晚上十點多了，我臨時想到一件事，趕緊穿好衣服上街去，過一會，才又回來摟著靚靚睡去。第五天隔天，當我醒來枕邊已空無一人，靚靚已經回去了，我盥洗一番趕緊上街去，看到靚靚從飯店旁的藝品店走出來，我問她：「早啊！買東西？」&lt;br&gt;她神情緊張的點了點頭「嗯！」&lt;br&gt;，快步的走回飯店去，我走入藝品店，向老闆取回我昨晚送來的項鍊，只是上面多刻了一個小小的「靚」&lt;br&gt;字。今天早上的行程是去【天后宮】，因為是最後一天的行程，所以行李也都帶在身上，到了天后宮除了參觀古蹟、順便讓大家買買特產、名產帶回家，靚靚穿著灰色的短襯衫，黑色的長褲，是代表今天她憂郁的心情嗎？&lt;br&gt;我們都很有默契的，沒提起昨晚意外發生的事，一路上，我們也不像前幾天那麼有話說，就一直讓這種離別的哀傷氣氛，充斥在空氣中。快中午時，坐船到澎湖本島北方的一個小島【險礁】，這是我們最後的一站，大家就只有拍拍照、看看海鷗而已，大概也都玩累了，沒人下水去玩，有些女生拿起小玻璃瓶，把砂子裝進去瓶中帶回去做紀念。轉眼間，已經到了馬公機場，我跟靚靚說：「等一下會坐很久的飛機，最好先去上一下廁所！」&lt;br&gt;我先幫妳看著東西，她說：「那麻煩你了！」&lt;br&gt;就去上廁所了。我趁著她上廁所的空檔，用最快的速度，把那條刻著「靚」&lt;br&gt;的心型文石項鍊放入她的行李中。等她回來後，我也去上了一下廁所。在飛機上，我一直想著等會兒要跟她說些什麼？沒想到，飛機一下子就已經到達臺北了，看著她和同學離去的背影，我最後一次叫她〝惦惦的〞！她回頭說：「什麼事？」&lt;br&gt;我說「再⋯⋯保重！」&lt;br&gt;她說：「你也是！」&lt;br&gt;說「再見」&lt;br&gt;不見得就能再見面，倒不如不說的好！走出機場，回到現實中，畢業旅行的浪漫邂逅就這樣結束了，故事也就這樣結束了⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯嗎？一星期後回到家中，我把幾天換下來的衣服，全倒進洗衣機里，接下來的日子，就忙著洗照片將照片分類，分別寄給通訊錄上的人，收到的信件也都是要求加洗照片的人，卻都一直沒有她的來信！我常會想起那天，游戲的開始⋯⋯。「我們來玩一個游戲！」&lt;br&gt;「什麼游戲？」&lt;br&gt;「剩下這三天我們就假裝是一對情侶！」&lt;br&gt;反正「同是天涯淪落人，相逢何必曾相識」&lt;br&gt;就這最後的三天而已，假期一結束，我們的關係也就結束了！妳敢不敢啊？「誰說我不敢！」&lt;br&gt;「好！反悔的是烏龜喔！」&lt;br&gt;雖然當時只是個游戲，但游戲結束時，我似乎輸掉了我的心⋯⋯。我只能安慰自己：或許她已經和男友複合了，早已忘了我吧！其實回來的頭幾天有時做夢還會夢到她。我把所有有她的照片都加洗了一份，才發現我們的合照就只有一張，就是在天人菊田裡我吻她的那一張，除了這張以外，其它的我都寄給了她，這張就算是我的珍藏吧！我把以前和玫君的所有照片全丟掉，皮夾里的照片換上和靚靚的合照，只不過是反過來放，背面朝上，免得我常常看到，會忍不住想起她！&lt;br&gt;也不敢聽英文情歌，怕不小心去聽到Endlesslove這首歌，會讓我想起和她相處的片段。Itmustbeenlovebutit’sovernow.兩個月後轉眼又要開學了，我已經漸漸的不再常常想起那個曾叫她〝惦惦的〞的女生了。我把袋子里的雜物清一清，打算把袋子洗一洗，上課時剛好可以用來裝書，從裡面清出面紙、筆、太陽眼鏡、底片盒⋯⋯⋯。要丟到洗衣機里時，摸到底部鼓鼓、重重的，好像還有東西？夾層的拉鏈打開一看，是個小玻璃罐裡面裝了八份滿的砂子，這不是那天女生在裝的砂子？&lt;br&gt;裡面還有一張紙條，我好奇的打開罐子小心的取出紙條，上面字跡涓秀的寫著幾個字：「系我一生心、負你千行淚————靚1995.06.30」&lt;br&gt;老天啊！你是要懲罰我是不是？好不容易我才勉強自己，快要淡忘掉她了！我把紙條放回玻璃罐中，拼命把罐子塞到抽屜的最裡面，眼不見為凈！過幾天開學了，有的同學真的和女生成了男女朋友，阿良和小胖問我：「阿嚕，你和那個〝惦惦的〞進展怎樣了？」&lt;br&gt;我把事情的始末告訴他們，他們開玩笑的說：「你怎麼那麼悲情啊？」&lt;br&gt;後來，他們常常三不五時的跟我開玩笑，在走廊上大喊：「阿嚕，快出來啦！〝惦惦的〞來找你了！」&lt;br&gt;結果都是空歡喜一場，久而久之，我也被虧的習慣了！又過了一陣子，有天下課後，阿良跑來跟我說：「阿嚕，你那個前女友玫君，在科館前等你！」&lt;br&gt;我問他真的還是假的：「真的啦！你下去就知道了。」&lt;br&gt;我半信半疑的走了下去，真的是玫君！再見到她，我的心情沒有多大的起伏，她沒有變，還是像以前一樣的漂亮。我問她：「有事嗎？」&lt;br&gt;她說：「沒什麼，你過的好不好？」&lt;br&gt;我說：「普普通通啦！」&lt;br&gt;她好像一直在觀察我的神情。她裝可憐的說：「我過的不好，和你分手後我就常常想起你，好懷念我們以前共有的時光，我才發現，其實我真離不開你⋯⋯⋯⋯。」&lt;br&gt;她謹慎的問：「妳有交女朋友嗎？」&lt;br&gt;我搖搖頭沒說什麼。她表情有點竊喜的說：「讓我們再重新開始好嗎？」&lt;br&gt;她主動的牽起我的手。如果是以前的我，或許會傻傻的答應，但自從去了一趟畢業旅行回來後，使我對於感情的事，有了更成熟的認知和想法。如果她真的很想和我複合，早兩個月前就可以找我了，何必等到現在。一定是被馬騎爛了被甩了，想回來先找驢子騎，有機會再找更好的馬。我心想：「媽的！你真的當我是白痴啊！還想再給我一次綠雲罩頂！」&lt;br&gt;我外表平靜的對她說：「自從分手後，有些話我放在心裡，一直很想告訴妳。」&lt;br&gt;她滿心期待我接下來要說的話。我用我最大的分貝說出來，我想跟妳說的是：「去死吧！妳個賤女人！」&lt;br&gt;大聲到連樓上都聽得到。我們班的走廊已經擠了一些同學在看熱鬧，紛紛拍手，鼓掌叫好：「阿嚕！水喔！有氣魄！我欣賞你！」&lt;br&gt;說完，我厭惡的撥開她的手，走上樓梯就回教室去，她氣的臉都快綠了，抬頭瞪了我們班上同學一眼，跺了一下腳，就往校門口走去，同學還在上面故意學她跺腳：「人家不來了！」&lt;br&gt;她氣的狂奔出校園。回到家後，除了有種報複的快感外，不可否認還有落寞的空虛感。聽著CD，不知不覺的翻著翻著就把小玻璃罐拿出來把玩，看著小紙條發獃，「系我一生心、負你千行淚————靚1995.06.30」&lt;br&gt;署名的日期是假期的最後一天。（我的心註定一輩子為此牽掛，又要辜負你流不盡的眼淚。）&lt;br&gt;我想那時，她是喜歡我的！不知道她現在過的好嗎？我無聊的把玻璃罐里的砂子當海水般的搖來搖去，才發現砂子堆里有個不太像是石頭的東西，拿了出來一看，是一枚很眼熟的黑膽石戒指，我不敢相信的看著那枚戒指，獃住了好久！我才恍然大悟！&lt;br&gt;原來那天她是要買來送給我的，難怪會徵詢我的意見，我還很壞心的，故意挑了一個又黑又醜的，結果最後它還是回到了我手裡。我看到戒指內面用毫刻，刻了一些字，才想到那天早上看到她從藝品店走出來，原來是去戒指上刻字好送給我，我註意的看上面，刻的是一些英文字：ENDLESSLOVEFORM.B.LENDLESSLOVE是無盡的愛，但我一直在想M.B.L是什麼意思？不是我名字的縮寫，也不是我的綽號，想了半天還是想不出來。&lt;br&gt;隔天我去問阿良和小胖，阿良說：「依我的經驗M.B.L應該是萬寶路！」&lt;br&gt;我說：「去你的，虧你想的出來，我又不抽煙！」&lt;br&gt;何況她送給萬寶路幹嘛？小胖說：「這一定是她不好意思寫出來，或是怕被雕刻師傅看到的東西，才會用英文縮寫來表達。」&lt;br&gt;我說：「不錯喔，分析的有道理！」&lt;br&gt;我們開始拼命的聯想。過一會兒，小胖大叫一聲說：「我解出來了！我分析給你們聽。」&lt;br&gt;M是MAN，B是BIRD，L是LONG，合起來就是MANBIRDLONG她稱讚你雞雞長！你狗嘴裡吐不出象牙，她才沒那麼低級咧！阿良說：「戒指應該是送給情人或是愛人！」&lt;br&gt;所以L應該是LOVER那M不是ME就是MY，既然在前面應該就是MY了，只剩下B了。小胖說B應該就是BIRD了，這樣翻譯起來就很清楚了，MYBIRDLOVER就是〝我的砲友〞。我和阿良先把小胖K了一頓，不是雞雞長就是砲友！媽的，滿腦子黃色思想！那個正常的女孩子會刻個砲友送給別人，不要以為每個人都像你一樣低級，小胖怕被K不敢再講話了。我說那B應該就是BEST這樣翻起來就對了！原來是“我的最愛”。阿良說：「阿嚕，這個女孩子不錯！有機會要追起來。」&lt;br&gt;我說：「她大概已經和前男友複合了，或是有新的男友了。」&lt;br&gt;戒指我實在捨不得戴，聽人家說紅色的繩子代表姻緣，我就用一條紅色的中國繩把戒指綁在背包上。為了怕刮傷，我還把戒指塞進背包的小袋子里，期望有天還能再遇見她。開學也過一個月了，星期五的放學後騎著車回家，每當經過她的學校附近賣雞蛋糕的攤販，我就會騎慢一點，期待會有她的身影出現，只是每次總是懷著失望的心情回家！&lt;br&gt;今天不知道為什麼？突然懷念起雞蛋糕的味道，我衝動的騎到攤販前跟他買了滿滿的一包後，就從巷道里騎了出去，迎面遇到一個女孩子，是她嗎？我有點不敢確定！朝她多看了幾眼，沒想到，真的是讓我魂牽夢縈的靚靚！&lt;br&gt;她好像正要去坐公車回家，還是一頭漂亮的長髮，穿著輕鬆的便服，沒什麼表情的走著。我慢慢的騎過去，在她身旁問她：「小姐，要吃雞蛋糕嗎？」&lt;br&gt;她嚇了一跳，轉頭罵了我一聲〝變態〞！大概是因為我戴著安全帽，她看不出來我的長相，以為我是無聊男子吧！接著她就一直往前跑去，我騎車追了上去，我在她背後大聲的說：「妳告訴我，有那對情侶是這樣各自回家的？」&lt;br&gt;她越跑越慢，最後停了下來，轉頭看著我，我也脫下安全帽，她終於認出是我，她很高興的說：「你怎麼會在這裡？」&lt;br&gt;我說：「沒想到我在妳心中，除了是個專門騙女孩的人外，最近還昇格成變態了！」&lt;br&gt;她急著辯解：「不是的！我真的不知道是你，我不是故意的⋯⋯。」&lt;br&gt;她還是那樣的天真！常常會分不清，人家是在對她說真的，還是在開玩笑？我問她：「急著回家嗎？」&lt;br&gt;她用力的搖搖頭，我問她：「有空陪我走一走嗎？」&lt;br&gt;她笑笑的回答：「好啊！」&lt;br&gt;從行李箱拿出另一頂安全帽給她戴上，順便把熱呼呼的雞蛋糕遞給她，她開心的吃著，遇到紅燈時她也會餵我一個，結果大半包都被她吃完了。&lt;br&gt;我載她到陽明山文化校區附近，和她並坐在一起看華燈初上的臺北夜景，見不到她時，一直很想她，見到她時，卻又不知道該說些什麼？正是此刻心情的寫照！有點不知該說些什麼？只能閒聊一些最近好不好？學校課業緊不緊？⋯⋯⋯的話題。&lt;br&gt;其實真正想問的卻又是不敢問！最後鼓起勇氣，我不敢直視的問她：「妳男友有來找過妳嗎？」&lt;br&gt;她說：「沒有，聽說他畢業後去當兵了。」&lt;br&gt;還好，還有機會！我就大膽的直接問了：「那⋯那妳現在有喜歡的人嗎？」&lt;br&gt;她咬了咬嘴唇，點了一下頭。唉∼我的滿心期待全落空了，感到幸福在揮手向我道別了！我沮喪的說「那⋯先祝妳成功！」&lt;br&gt;她淡淡的說了聲：「謝謝！」&lt;br&gt;她問我：「那你呢？」&lt;br&gt;我說：「前陣子女友有來找我複合。」&lt;br&gt;那你怎麼說？她有點緊張的問我，我說妳不會想知道的。她說：「你說啦！我真的想知道。」&lt;br&gt;妳真的要聽？「對啦！你快說啦！」&lt;br&gt;我大聲的說：「去死吧！你個賤女人！」&lt;br&gt;，發洩後彷彿我也比較能釋懷，她已有喜歡的人了。她笑了出來！她說：「你怎麼那麼壞心？」&lt;br&gt;我說：「她又不是真心的愛我，況且我也不喜歡她了！」&lt;br&gt;她註意著我的手，看到我手上並沒有任何的戒指，她的神情有點怪怪的問我：「送你的禮物喜歡嗎？」&lt;br&gt;我不知道為什麼，有作弄她的衝動！我說那玻璃罐擺在書桌上很好看，蠻喜歡的！「那玻璃罐里的東西？」&lt;br&gt;她略顯緊張的問我。我騙她說：「妳說的是紙條啊！我有拿出來，結果不小心弄丟了」&lt;br&gt;她神情有點落寞！她失望的問：「那裡面還有的東西呢？」&lt;br&gt;我故意裝傻：「什麼東西？」&lt;br&gt;她臉上有點受傷的表情，生氣的說：「就是戒指啦！」&lt;br&gt;我說：「那個戒指蠻漂亮的，不過妳怎麼刻個M.B.L我又看不懂，我同學很喜歡我就給他了。」&lt;br&gt;她急著快哭出來的說：「那是我⋯我⋯就說不下去了。」&lt;br&gt;我問她：「是什麼？」&lt;br&gt;她說：「那是我⋯我⋯我刻錯了！」&lt;br&gt;我也不是故意要這樣刺傷她，我就是控制不住滿心的妒意，我真的很忌妒她心裡喜歡的那個人！過一會兒，她神情冰冷的說：「有點晚了，我想回去了！」&lt;br&gt;我就載著她，照她所說的路，載她到她家的巷口，一路上兩人都沒有再說話。過了這一段時間，我也比較冷靜了，陪她走了一段路快到她家，我停了下來面對她，我向她道歉：「剛纔我是故意惹妳生氣的，其實我真的很喜歡妳！」&lt;br&gt;我從背包中抽出那條紅色的繩子，把戒指和繩子放在她手上，她的表情有點驚訝！我說：「既然以後不會再見了，戒指妳就留著吧！免得以後我看到它就會想起妳，誠心的祝妳幸福！」&lt;br&gt;說完，她的眼眶有點紅紅的，她從領口中抽出一個東西，那是我送她的項鍊，沒想到她真的戴在身上！她從脖子上取了下來，放在手上，看了我一會兒，掉下幾行清淚。這樣的情景，讓我想到一首詞：「還君明珠雙淚垂，恨不相逢未嫁時。」&lt;br&gt;她抱住我靠在我的胸膛上，對我說：「對不起！我沒辦法還給你。」&lt;br&gt;我說：「沒關係！既然妳喜歡就留著吧！反正我已經送給妳了。」&lt;br&gt;接著她很小聲的說：「因為這是我喜歡的人送的！」&lt;br&gt;我想了一會兒，才明白原來她喜歡的人是我！都怪我！剛纔聽到她有喜歡的人，也不問清楚就大吃飛醋。我高興的緊緊抱住她說：「妳是故意在氣我是不是？」&lt;br&gt;她高興的流著眼淚，吸著鼻子的說：「你又沒問我喜歡誰？隔那麼久，你才想來找我！」&lt;br&gt;我說：「我怕妳已經有男朋友了，所以一直不敢找妳，那妳又為什麼不來找我？」&lt;br&gt;她說：「我想的跟你一樣！」&lt;br&gt;我笑她：「傻瓜！」&lt;br&gt;她說：「我如果是傻瓜，那你就是大傻瓜！」&lt;br&gt;我說：「看不出妳的小嘴巴也蠻壞的！」&lt;br&gt;她開玩笑的說：「都是跟你學的。」&lt;br&gt;「好吧！既然妳想學，那我可就要好好教教妳了！」&lt;br&gt;說完：「我吻上她的唇，將我這些日子的思念，化做一個火熱的吻⋯⋯⋯」&lt;br&gt;結果吻的太忘我了，沒註意到有個阿婆經過，隔了好久，我們才氣喘噓噓，不舍的分開雙唇。她親手將戒指重新綁回我的背包上，叮嚀我不准弄不見，也不准送人喔！我也親手幫她戴上項鍊，對她說：「以後，妳就是我女朋友了，不准被人追走喔！」&lt;br&gt;在幫她戴上項鍊的時候，我才發現她比印象中還瘦了！我疼惜的對她說：「妳瘦了不少？」&lt;br&gt;她說：「都是你！不早點來找我，害我常常吃不下飯！」&lt;br&gt;我說：「那可不行，我得好好檢查胸部有沒有餓壞了！」&lt;br&gt;我作勢要偷襲她的胸部。她急著緊捉著我的手說：「不要啦！沒有變小啦！我家就在前面，你不要害我啦！明天啦！」&lt;br&gt;我問她：「剛纔妳說什麼？」&lt;br&gt;她說：「我說不要啦！沒有變小啦！」&lt;br&gt;我說：「下一句？」&lt;br&gt;她說：「我家在前面，你不要害我啦！」&lt;br&gt;我問：「再下一句？」&lt;br&gt;她紅著臉說「明⋯⋯明⋯天啦！」&lt;br&gt;接著她又小聲的說：「可是你不要再把人家弄的跟上次一樣，害人家差點昏過去！」&lt;br&gt;我故意難過的說：「原來妳不喜歡！」&lt;br&gt;她急著辯解：「不會！不會！我很喜歡！」&lt;br&gt;話才說出口，才發現又被我設計了！她紅著臉說：「你怎麼那麼壞！每次都欺負我！」&lt;br&gt;我真心的對她說：「我就是喜歡妳的單純、天真！」&lt;br&gt;她的肚子在這時，不爭氣的叫了幾聲，我笑著問她：「妳肚子餓了？」&lt;br&gt;她說：「餓到小腹都快不見了！」&lt;br&gt;我摸摸她的頭說：「走！我們去士林夜市吃東西去！」&lt;br&gt;我來幫妳補一補，妳再這樣瘦下去不行的！女孩子太瘦不好看。騎上機車，她高興摟著我的說：「好啊！好啊！我要吃鐵板燒、生炒花枝、天婦羅、水煎包、青蛙下蛋、大餅包小餅、烤臭豆腐、還有⋯⋯⋯。」&lt;br&gt;後面遠遠的傳來阿婆的話：「夭壽喔！要親不回去親，怎麼現在的少年家都這樣！」&lt;br&gt;</content></item></essay>