<essay><item><title>女學生宿舍點穴強姦(1)</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;一陣嘻笑聲，從房裡傳出。&lt;br&gt;那是一間不大的宿舍房間。&lt;br&gt;裡頭是常見的上下舖。&lt;br&gt;只是因為住著的都是女學生。&lt;br&gt;用的東西自然也帶點女孩子家的柔和感。&lt;br&gt;粉色的卧舖床墊，小玩偶、大玩偶的雜放在上頭。&lt;br&gt;幾個女孩子正你一言、我一語的喧鬧著~&lt;br&gt;一道影子躲在外頭，貼著牆。&lt;br&gt;猛的趁某個女學生笑到噴出口中的礦泉水，大家註意力都在她身上的時候，竄到房間里。&lt;br&gt;長指點到了這幾個年輕的女學生身上，房間里突然安靜了下來。&lt;br&gt;被點了穴？！&lt;br&gt;幾個女孩子全身只剩眼珠子能動。&lt;br&gt;轉來轉去的想看到其他人的狀況。&lt;br&gt;噴水的女學生仍穿著學校的白襯衫校服，立於一角。&lt;br&gt;一旁坐著玩電腦的女學生，手指仍停在鍵盤上。&lt;br&gt;卧舖上則是二個一坐一躺的女學生。&lt;br&gt;表情仍維持在勾起的嘴角，眼睛仍是笑瞇了的。&lt;br&gt;另一個電腦桌旁還有一個彎著腰正打算拿東西的女學生，也僵住了。&lt;br&gt;講起來，應該是她的姿勢最辛苦。&lt;br&gt;他可是觀察了好幾周，放暑假。&lt;br&gt;全部的學生都回家了。&lt;br&gt;就這幾個女學生約好了要一同出去玩。&lt;br&gt;打算留到暑假放一半時才出去。&lt;br&gt;所以留在了宿舍。&lt;br&gt;舍監甚至將整棟宿舍的鑰匙留給她們其中一個。&lt;br&gt;好讓她們自由進出。&lt;br&gt;該說是舍監的好心造成今日的局面呢?&lt;br&gt;還是說這幾個女學生，打著佔學校有免錢宿舍可多住幾天，而撿的悶虧呢?&lt;br&gt;無論如何。&lt;br&gt;這個情況是他樂見的，一棟只有六個女學生在的宿舍。&lt;br&gt;房內五個，還有一個在淋浴間。&lt;br&gt;那個早被他處理完了。&lt;br&gt;想到在淋浴間里的事。&lt;br&gt;被點了穴的女學生正脫光在抹沐浴乳，身上的泡泡正好拿來潤滑他粗糙的手掌。&lt;br&gt;他當然快樂的跟女學生洗了個鴛鴦浴，雖然從她害怕的眼神看來，那應該叫強暴！&lt;br&gt;做完，他把人放倒在隔壁沒人用的房中。&lt;br&gt;他很好心的！&lt;br&gt;那女學生被他點了穴，舒服的躺在床上。&lt;br&gt;只是那個女學生全身沒穿，小穴濕淋淋的留著被他肉棒操出來的白露及淫水。&lt;br&gt;想到這裡，他緊繃的下身正在褲子里難受，先將自已的褲頭解開。&lt;br&gt;綳出老大一根黝黑肉棒，直挺挺的看是要先對付哪個。&lt;br&gt;「就是妳啦！」&lt;br&gt;他首先走向那個噴水的女學生，穿著白襯衫讓他非常的有暇想。&lt;br&gt;「哇！好可愛的奶罩，嘖嘖嘖！」邊說邊拉破粉藍色的條紋小奶罩，扔在地上。&lt;br&gt;「沒想到不過十幾歲而已，奶挺大的嘛！有D嗎?」他興奮的對著女學生不能說話的臉問著。&lt;br&gt;「不用說我也知道，應該是有，乳頭有點小ㄟ！」他拉著乳頭說。跟著在脫光她的下半身。&lt;br&gt;「你知道我最喜歡看什麼嗎?」他拿走女學生手中的礦泉水，開始淋在她的白襯衫上。&lt;br&gt;「這個！」&lt;br&gt;白襯衫底下開始透出二點凸起，隱隱約約的。&lt;br&gt;剛好蓋到大腿根部的襯衣。&lt;br&gt;又讓小穴若隱若現。&lt;br&gt;沿著水滴。&lt;br&gt;他開始舔著她的大腿。&lt;br&gt;「哇！好滑好滑喔！」&lt;br&gt;一邊摸一邊由下往上的舔，滑膩的大腿上閃著的是他的口水。&lt;br&gt;「嘿嘿！還沒試過女學生有這種大奶的！」他抓著女學生二大坨的奶，手感滿滿的軟乳，頭埋進去轉，舌頭用力的吸著乳頭。&lt;br&gt;「吼！這個夠份量啦！」沒二下，女學生的眼眶濕潤。&lt;br&gt;雖然沒辨法出聲，但是那瞪得快突出來的眼珠，從生氣到抗拒到現在的順從，肯定是舒服了！&lt;br&gt;「爽吧！妳這淫蕩的賤女人，淫水流這麼多，就是要讓我操，知道嗎?」他輕聲的說著，反正沒人能動，這樣聽起來更像威脅。&lt;br&gt;他一手伸進襯衣下擺，指頭從大肉瓣開始一路畫著，順著肉瓣的形狀到小肉瓣，最終找到那小肉荳。&lt;br&gt;那小肉荳正魏顫顫的等著人撫摸，他用手指撥了撥，在小肉荳上快速轉了起來。&lt;br&gt;手指沒放過肉縫內緩緩滲出的淫水，五指在肉縫裡外快速撥弄著，淫水被帶到小肉荳上濕了整個小穴，裡頭已經是洪水氾濫。&lt;br&gt;女學生的眼淚積在邊緣。&lt;br&gt;「願意讓老子操了嗎?」他一邊問，一邊把女學生推到牆上抵著，拉起她一條大腿，掛在他粗壯的手臂上。&lt;br&gt;「喔！好緊！」肉棒用力的擠進淫穴里，卻遇到一層東西。&lt;br&gt;「靠！妳是處女！我還以為現在沒這種生物了！難怪這麼緊！夾得我老二好爽！」用力一頂。&lt;br&gt;「乾！好爽！我乾死妳！像妳這種淫賤貨小處女，就是要讓我開苞！」他用力的衝刺，一百下、二百下的乾著。&lt;br&gt;「乾！處女的味道！真爽！」房間裡面開始有汗水混著淫水的味道。&lt;br&gt;像是沒止盡的抽插乾著。&lt;br&gt;房間里都是他的喘息聲。&lt;br&gt;最後，終於。&lt;br&gt;「嘿嘿！別擔心！老子沒打算留種在你肚子里！就憑你跟那個在洗澡的，也沒辦法讓我射出來！」他用力抽出肉棒，上面沾滿淫水跟白露還有一些血。&lt;br&gt;一樣，他把被幹完的，抱到下舖床上，那裡沒人。&lt;br&gt;抽了張書桌上的衛生紙，擦掉肉棒上的血。&lt;br&gt;他接著走向，那個彎著腰的女學生。&lt;br&gt;女學生已經僵了很久，雖然痠痛，但還不比聽到感情好的同學被強姦難過，尤其是連叫都不能叫，她很想大叫，也很想哭。&lt;br&gt;那男人從後面順著她的姿勢抱住她，握住她的胸部。&lt;br&gt;「喔！沒穿內衣！」他的手指頭捏著乳頭。&lt;br&gt;「喔！好軟！妳的奶比剛剛那個奶還要軟好多喔！」&lt;br&gt;「也滿大的耶！妳也有D嗎?」沒人有辦法回答他。&lt;br&gt;他一樣笑得很開心。&lt;br&gt;「沒想到這麼走運！身材都這麼好！」邊說邊脫光女學生的衣服。&lt;br&gt;這個女學生是穿睡衣的，睡褲也是小短褲，小碎花的圖案。&lt;br&gt;他一隻手又開始往小穴伸過去。&lt;br&gt;因為她雙腿是夾緊的，他沒辦法從背後把手指戳進去，所以他蹲下來，從下麵看小穴。&lt;br&gt;雖然年輕，但是該長的毛一點也沒少長，只是細滑的陰毛，摸起來順手。&lt;br&gt;肉棒硬得難受。&lt;br&gt;「乾！」&lt;br&gt;他吐了一大口口水在手上，就往小穴抹，手拱起來開始按摩小穴。&lt;br&gt;中指刻意一小下一小下的刺進微濕的小穴。&lt;br&gt;有些賤貨就是要痛一點，淫水才流得快。&lt;br&gt;果然，他一邊揉著淫穴，一邊感覺到手上濕得越來越多。&lt;br&gt;「妳這欠乾的小騒貨！」他用中指插進淫穴里，快速的抽插，聽到淫水聲音，越來越大聲，一根手指、二根手指，到最後，按著她翹著的屁股，換上他的大肉棒。&lt;br&gt;「乾！我操死妳這欠乾的騒貨！」他從背後抓著她的奶，手指搓著她的奶頭，肉棒不斷進出女學生的肉穴。&lt;br&gt;啪啪啪的聲音，響遍房間。&lt;br&gt;他一手抹掉額頭上的汗。&lt;br&gt;又是一百下、二百下的插入，肉棒抽出的時候，一樣是白露跟淫水。&lt;br&gt;「乾！好深！爽死我了！還剩三個！看我乾死妳們這群騒貨！」&lt;br&gt;坐在電腦前的女學生，被他扒光衣服的坐在木頭椅子上。&lt;br&gt;他抱她到大腿上，這個女學生戴著眼鏡，像是漫畫里的眼鏡娘，她有著一張紅紅的小嘴，微微張開。&lt;br&gt;他親著她的嘴巴，還把舌頭伸進去吸著她的舌頭，一邊還用手指撥著她的奶頭。&lt;br&gt;「妳也很有份量嘛！比剛剛那二個的還大！怎麼回事！妳們是大奶聯盟嗎?」他賺到了，一邊捧起那奶，一邊又吸了吸奶頭。&lt;br&gt;「嘖嘖！本來不想浪費時間！但是看到妳這麼美！又想多花點時間玩妳！」&lt;br&gt;女學生的眼神，一下黯淡掉，她不想要被玩久一點，她只想被放開！&lt;br&gt;他點了她另外一個穴道，好讓她的大腿可以放軟。&lt;br&gt;分開她的一雙大腿，讓她跨坐在他腰上。&lt;br&gt;小穴正對著他的大肉棒。&lt;br&gt;「妳猜，我就這樣直接插進去會不會很痛呢?」&lt;br&gt;那肉穴都還沒濕呢?！&lt;br&gt;但是他等不及，他可以用內功，控制自已久久不射。&lt;br&gt;但是看到這麼美的，他想射在她身體里，一定很爽！&lt;br&gt;「乾！好緊！」他向上頂進去那肉穴，入口沒濕，但是裡面卻已經濕了?肉棒沒有阻礙的進到裡面，順利的抽插起來。&lt;br&gt;「乾！妳也是個淫賤的騒貨！是不是看到我操你二個同學，看到受不了啦！哈哈！」他得意的笑著，看來等下不用花心思弄濕其他二個，應該也是受不了的淫水直流了！&lt;br&gt;畢竟只是生嫩的學生，這麼刺激的場面，怎麼可能不受影響！&lt;br&gt;難怪了！&lt;br&gt;她們的眼神看起來都沒有抗拒了。&lt;br&gt;「乾！喔！妳的淫水越流越多了耶！」他二手捧著她圓潤的屁股，輕鬆的上上下下，配合他的抽插。&lt;br&gt;「喔！好爽！這麼美的眼鏡娘，讓我這樣隨便玩！」&lt;br&gt;「老子讓妳更爽！」他捏著她的小肉荳，一邊交合，一下用力一下放鬆的捏著，那女學生的眼淚幾乎要滴下來。&lt;br&gt;他突然很想聽聽她的聲音。&lt;br&gt;解了她的穴。&lt;br&gt;「啊！啊！啊！啊！啊！啊！啊！不要了！不要了！不要捏那裡！」她一邊甩著她的長髮，一邊喘著尖叫。&lt;br&gt;「乾！早知道妳這麼騒！我就放開妳了！我的大肉棒幹得妳爽不爽啊?」他還是捏著她的小肉荳。&lt;br&gt;「啊！啊！啊！啊！啊！啊！好爽！哥哥的大肉棒！幹得我好爽！啊！那裡不要！哥哥！啊！那裡不要！」他更過份的開始搓著小肉荳。&lt;br&gt;「我偏要！」他壞壞的笑著，突然含住她的奶頭用力吸著。&lt;br&gt;又是一聲尖叫！&lt;br&gt;「啊！不行了！哥哥的肉棒太硬！人家受不了了！啊！啊！啊！啊！啊！啊！啊！要洩了！要洩了！」她尖叫著，長髮被汗沾濕，二頰潮紅，肉穴更是充血的紅腫著。&lt;br&gt;「乾！怎麼可能讓妳這麼快結束！」他又點了她的穴，頓時安靜了下來。&lt;br&gt;「老子還沒出來呢！」他抓著她細白的雙臂，說著又狠狠向上頂了結結實實的一百下。&lt;br&gt;「吼！受不了了！」終於在她體內，射出了又濃又腥的精液。&lt;br&gt;「嘿嘿！我特別疼妳呢！只有妳有喔！很補的！」他變態的抽出肉棒後，把上頭的精液沾了一些在手指上，再塗到她嘴巴裡。&lt;br&gt;跟著，又把人放到床上躺著。&lt;br&gt;他爬到上舖，看著剩下的二個女學生，一坐一躺。&lt;br&gt;他把她們的衣服脫光，讓二個人併排後，把她們的左手手腕貼左腳腳腕，右手手腕貼右腳腳腕的趴著，這個姿勢，會讓臉直接貼在床上，他故意讓二個人面對面看到對方。&lt;br&gt;他坐在二個人後方。&lt;br&gt;眼前是二個嫩嫩的圓潤屁股對著他，漂亮的小菊花跟粉色的小肉穴都敞得開開的。&lt;br&gt;「乾！妳們是不是姐妹啊！怎麼連淫穴跟菊花都長得一樣呢！」&lt;br&gt;他二手分別插進她們的肉穴里，果不其然，裡頭都濕了！&lt;br&gt;他也不客氣了，就著她們的淫水，開始淺淺的刺著小菊花。&lt;br&gt;「乾！老子還沒玩過這裡，妳們就讓我試試吧！」他用二手二指，分別插進二個人的淫穴跟菊穴。&lt;br&gt;一下一下，原本連半個指頭都伸不進去的菊穴，開始鬆動，進去了一個指節，淫穴更是不用說的徹底濕了。&lt;br&gt;「喔！妳差不多了！」他抽出手指，把已經又硬了的肉棒插進左邊的肉穴里，那肉穴像是歡迎著他，滑潤得不得了！&lt;br&gt;「乾！好緊！好爽！妳這賤貨！濕得這麼快！是不是插妳菊花插得很過癮啊！」他拍打著她的屁股，有彈性的屁股，手感很好，讓他連打了好幾下，停不下手。&lt;br&gt;手指一個指節又插進她的菊穴，肉穴一陣緊。&lt;br&gt;「乾！好緊！要插屁股妳才會爽是嗎？賤貨！騒貨！」&lt;br&gt;他一邊用力抽插，一邊等著手指插進了菊穴二個指節。&lt;br&gt;「乾！」他瞄到書桌上的文具，拔出肉棒，他快速的爬下爬上。&lt;br&gt;等他爬到上舖，手上多了好幾隻原子筆，還有粗粗的油性筆。&lt;br&gt;被他冷落的右邊菊穴，被插了一隻原子筆，肉穴插了二只油性筆。&lt;br&gt;左邊的菊穴被插了二只原子筆，他肉棒又繼續插進去，還一邊抽動在菊穴里的原子筆。&lt;br&gt;讓肉穴一直夾得極緊。&lt;br&gt;「乾！好爽！」他拔出肉棒，把右邊的肉穴掰開，丟掉那二只上面還帶著淫水的油性筆，肉棒插了進去。&lt;br&gt;「乾！妳的也好緊！騒貨！妳們真是騒貨宿舍！我看以後就讓大家都來操妳們！免得妳們忘不了被我操的感覺！一直找肉棒！」淫穴的淫水直流，他短刺一百下，長刺二百下的操著。&lt;br&gt;還沒試過菊穴，他把正在操的女學生菊穴的原子筆抽出來，試著用二根手指插進去，插進去了，他又試著把濕淋淋的肉棒，抵在菊穴口。&lt;br&gt;「給老子操菊穴！妳真是有榮幸！準妳開口！」他解了她的啞穴，怕全解了，她會逃走。&lt;br&gt;「啊！大肉棒哥哥！求求你不要插人家菊花！那裡從來沒有這麼大的東西進去過，求求你！」得到開口的能力，女學生帶著哭腔的求饒，她沒試過被這麼大的肉棒插過，更不要說是要插菊穴了。&lt;br&gt;「噢！那妳是要我插妳同學的嘍！我總得試一個！」好像是想放過求饒的女學生，他又解了另一個女學生的啞穴。&lt;br&gt;「不要！不要插我的菊花！那裡沒辦法插那麼大的東西！嗚~嗚~嗚~嗚~」她也不想被插，肯定會非常痛，雖然現在還插著二根原子筆，但是肯定沒辦法的，她忍不住哭了出來，沒辦法活動，是一件很可怕的事。&lt;br&gt;「那為了公平！我只好二個都插嘍！」他開心的宣佈，然後便將肉棒推了進去，但是只有龜頭進去。&lt;br&gt;「啊！」被插的女學生尖叫了起來。&lt;br&gt;「乾！真的好緊！快進不去！妳放鬆一點啊！」菊穴相當的緊。&lt;br&gt;「啊！好痛！好痛！救命啊！救命！不要！不要！不要插進來！不要！」跟著女學生的尖叫落尾，他艱難的插了進去。&lt;br&gt;「乾！快夾斷了！喂！放鬆一點啦！小心老子在多叫幾個人來強姦妳！」&lt;br&gt;「不要啊！好痛！好痛！不要進來！嗚~不要動！求求你！求求你！」已經痛到聽不到男人的話，女學生哭著求饒。&lt;br&gt;「乾！不動怎麼會爽！叫我不動！我偏要！乾！」他開始抽抽插插，就聽到女學生痛不欲生的哭著尖叫。&lt;br&gt;「啊！求求你！求求你！求求你不要！啊！啊！啊！啊！啊！嗚~嗚~嗚~嗚~好痛！嗚~嗚~嗚~嗚~好痛！」&lt;br&gt;另一個女學生看到這樣的情景！&lt;br&gt;早嚇得說不出來，她看著同學的臉漲紅，又沒辦法逃，她不知道該怎麼辦，因為等一下就輪到她了！&lt;br&gt;「超爽的！原來乾菊花這麼爽！等下把妳們的菊花全乾遍了在走！」他吼著，一邊按著女學生的背，用力的頂到底。&lt;br&gt;「嗚~嗚~嗚~嗚~嗚~嗚~嗚~嗚~」女學生哭到沒力氣叫，只剩下哭聲。&lt;br&gt;慢慢的，他感覺到菊穴沒有這麼緊了，便換了幾個角度，再插到底。&lt;br&gt;「啊！」也許是頂到舒服的角度了，女學生忍不住叫了出來。&lt;br&gt;「喔！這裡會爽嗎？乾！老子操到妳爽！」他用同樣的角度，狂插了數十下，就聽見女學生忍不住的呻吟。&lt;br&gt;「啊！啊！啊！啊！啊！啊！怎麼會！啊！啊！啊！好舒服！啊！啊！好舒服！啊！」&lt;br&gt;「哼！欠乾的騒貨！看老子還不把妳操翻！」他把她翻過來，把她二只大腿舉到肩膀上，大肉棒在菊穴里插得水聲噗哧響。&lt;br&gt;「啊！哥哥！大肉棒哥哥！啊！好爽！你搞得人家好爽！啊！那裡！那裡！啊！好爽！好爽！啊！啊！」&lt;br&gt;「乾！老子幹得妳爽不爽！要不要在繼續乾妳啊?」&lt;br&gt;「要！要！大肉棒哥哥！大肉棒哥哥！繼續繼續！我還要！」&lt;br&gt;「繼續什麼?說啊！」他減慢了速度，要讓她求他！&lt;br&gt;「繼續…. 繼續….插我！」女學生反而害羞了起來。&lt;br&gt;「插妳哪裡?說啊！」他停了下來！看著她的臉，用欠揍的表情看她。&lt;br&gt;「插我的菊花…」&lt;br&gt;「太小聲了！」&lt;br&gt;「插我的菊花…」&lt;br&gt;「太小聲了！在大聲一點！」&lt;br&gt;「求求你！插我的菊花！」女學生受不了了！大聲的求他！&lt;br&gt;「好！這可是妳自已說的！」他開始用力抽插。&lt;br&gt;「啊！啊！啊！啊！啊！啊！咦！啊！不要捏那裡！啊！不要一起！啊！不行啊！啊！啊！」他邊插，邊捏著她的肉荳，引來女學生一陣哀叫！爽的哀哀叫！&lt;br&gt;「啊！」女學生長長的尖叫一聲。&lt;br&gt;突然一道水從女學生肉穴噴出。&lt;br&gt;她爽到潮吹了！同時也沒力了！&lt;br&gt;他看著身上被噴到的水，笑著把水抹掉，把人放到一邊。&lt;br&gt;原本被嚇到的女學生，這時像是正在忍著什麼，咬著下唇。&lt;br&gt;「嘿！輪到妳了！」他把她菊穴里的二根原子筆抽掉，不意外的看到上頭連著水絲。&lt;br&gt;他一樣把她翻過來，正面對著他。&lt;br&gt;肉穴里的淫水都流了出來。&lt;br&gt;看來剛剛那一場，還真是讓她也聽到受不了了。&lt;br&gt;「想給我操嗎?嗯?」他賤賤的挑眉笑著。&lt;br&gt;「嗯~」女學生小小聲的，害羞的應著。&lt;br&gt;淫水流到她肉穴癢癢的，都好想要東西插進去止癢。&lt;br&gt;「嘿！我說怎麼，現在看起來自願了?」&lt;br&gt;「嗯~大肉棒哥哥！我二個洞都想要你進來！」&lt;br&gt;「嗯?二個洞?我可只有一根肉棒啊！」&lt;br&gt;「我…我枕頭底下…有…有按摩棒…」&lt;br&gt;「乾！我真是小瞧了妳們這群啊！原本以為妳們是清純的女學生，沒想到一個比一個浪！」他摸出了按摩棒，那是一根黑色的仿真按摩棒，頭部還彎曲，底下多了一小根，看來是刺激小肉荳用的。&lt;br&gt;「妳平常就有在用了嘛！是比我的小一點，不過，應該夠用了！」&lt;br&gt;他開始插進她的菊穴，也用按摩棒插進肉穴里，小根的部份對準肉荳，開始抽插時，也把電源推到底。&lt;br&gt;「啊！啊！」長聲的尖叫。&lt;br&gt;她沒想到一開始就這麼猛，三個地方的刺激，傳到她腦里，完全無法運作，一片空白。&lt;br&gt;「呼！好緊！妳這賤貨！怎麼這麼緊！呼！」&lt;br&gt;女學生沒了聲音，全身開始無意識的抖動，大量淫水不斷流出。&lt;br&gt;「乾！這麼快就高潮！」陰道內縮得極緊，他知道這是女生高潮的反應，他管不了，仍是繼續抽插著。&lt;br&gt;現在叫他停下來，是不要命了。&lt;br&gt;爽過了頭，他沒註意到遠方傳來的警笛聲。&lt;br&gt;結果，六個女學生被救出。&lt;br&gt;結果，他被判了幾年。&lt;br&gt;結果，監獄出現一個令其他受刑人不可思議的畫面。&lt;br&gt;就見六個打扮得嬌俏的女孩子，各有不同特色的漂亮女孩。&lt;br&gt;搶著要跟這個強姦犯會面通話。&lt;br&gt;一隻話筒六個人都要說。&lt;br&gt;對話內容不乏是&lt;br&gt;「你還要來找我喔！我的手機是09xxxxxxxx」被推開。&lt;br&gt;「不要忘記我喔！我會等你出來！」搶過手講沒二句，又被推開。&lt;br&gt;「我是鈴鈴~大肉棒哥哥！唔！」沒能講完又被搶走。&lt;br&gt;「我們姐妹都會等你的！」一對雙胞胎異口同聲的說著。&lt;br&gt;「ㄟ！大哥哥~我也是~我也要等你！」眼鏡女孩嬌滴滴的說。&lt;br&gt;「乾！我出去會操翻妳們這群騒貨！」終於輪到他說了。&lt;br&gt;引來的是一群女孩的歡呼，跟獄卒的傻眼。&lt;br&gt;</content></item></essay>