<essay><item><title>女家教–超經典之作(4)</title><author>床上伴侶</author><content>　　「怎?可以…啊……太過分了！放開我！」我掙紮著，這兩個小子顯然早
有預謀，但是和學生亂搞已經很丟臉了，怎?可以連同學都帶來。&lt;br&gt;　　「漂亮老師，對不起啦，剛纔在車上看妳實在太性感了，現在讓我好好伺
候妳，給妳補償好不好？」阿廣開口道歉，但還是繼續抽送。&lt;br&gt;　　「啊……騙鬼…啊…啊……不行…啊啊……討厭…啊……」我雖然還是沒
答應，但在他激烈抽送下，早就被乾的無力反抗。&lt;br&gt;　　「老師，妳就答應嘛，好不好？妳真捨得阿廣拔出來嗎？等一下我們再向
妳賠罪嘛。」小志在旁邊幫腔。&lt;br&gt;　　「啊……你們…好可惡…啊……插…都插了…啊啊……賠罪…有什?用…
啊……啊……」&lt;br&gt;　　我反抗無效，心裡也明白，今天是逃不掉了。我從未嚐過３Ｐ的滋味，心
里實在有點害怕。但另一方面，小志說的也沒錯，我真的捨不得在這個時候喊
停。他們見我一付欲拒還迎的騷樣，屁股還不自主的擺動，在迎合阿廣的雞巴
，白癡也知道我已經軟化了。於是阿廣緊緊抓著我的腰，先將雞巴用力一抽，
留個龜頭在洞口，再狠狠地一插，直抵花心，強烈快感直衝腦門，讓我差點昏
死過去。如此連續幾下後，瞬間加快速度，在我濕潤的陰道瘋狂進出。一轉眼
又插了六、七百下，乾的我淫聲浪語，紛紛出籠。&lt;br&gt;　　「啊…啊……好爽…啊……太厲害…啊…啊……爽…啊……舒服…啊……
慢…慢一點…啊……爽死…啊啊……啊…啊……」&lt;br&gt;　　我這時才瞭解，?什?阿廣的雞巴沒有小志大，卻如此被小志推崇，原來
他的腰力十分驚人，插起穴來像是個電動打樁機一樣，臉不紅氣不喘就連插幾
百下，速度絲毫不會變慢。更可怕的是他有異乎常人的持久力，前前後後他已
幹了快兩千下了，卻絲毫沒有洩精的跡象。而且他不只持久，也懂得利用技巧
，如何讓雞巴插的最深，如何以各種角度去讓女人獲得最大快感。&lt;br&gt;　　「啊…啊……好…好舒服…啊…啊……要死了…好會幹…啊……好爽…不
要停…啊……乾我…啊……爽…啊……到…到了…啊……要…要洩…洩…啊…
啊……會…會死…啊……救…救命…啊…啊…啊……」&lt;br&gt;　　阿廣像機關槍一般，小腹撞的我渾圓細嫩的屁股「啪啪」作響，柔軟的奶
子隨著抽送前後激烈搖晃，我不知流了多少淫水，只依稀聽見每一下抽送，都
會發出「噗嗤噗嗤」的水聲，沒多久，我的陰精再次狂洩而出。&lt;br&gt;　　「嘿嘿，阿廣你退步了，幹了半個小時才讓老師高潮。再努力，看能不能
破紀錄連乾９０分鍾？」小志在旁邊說。我的媽啊！９０分鍾！那小穴豈不要
被插壞了！&lt;br&gt;　　「老師剛剛纔洩了那?多，這次高潮當然會比較慢，再來就不一樣了，你
看著。」阿廣一邊回答，一邊將我轉成側卧，?起我一條腿，不讓我有喘息的
機會，繼續挺腰插我的嫩屄，速度快的驚人。我才從高潮頂端稍微下來，又被
一波波強烈的快感推向高峰。&lt;br&gt;　　「好…好棒…好爽…啊……太會幹…啊……爽死了…啊……天啊…啊……
又…又來了…啊…又…洩…舒服…爽…啊…啊……出…出來了…啊…啊……」&lt;br&gt;　　真的被阿廣說中，短短時間內，我又再度高潮了。高潮後的我，滿臉紅潮
，媚眼如絲，小嘴微張，雪白的胸部上下起伏著，阿廣接著舉起我兩腿，一面
親吻我的腳指縫，一面徐徐的抽送著我的小穴。&lt;br&gt;　　「啊…啊……好厲害…啊…舒服…啊……阿廣…哥哥…啊……爽…啊……
啊……」我浪叫著。&lt;br&gt;　　阿廣的技巧真的很高明，他看出我在連續兩次高潮後，已經接近虛脫，不
適宜再乾的太猛烈，因此以較溫和的方式，輕重交替的插我（大概就是所謂的
「九淺一深」吧）。如此不至於讓我負荷過重，可以喘口氣，又可以使我保持
興奮狀態，來迎接他下一波猛攻。果不其然，在插了七、八分鍾後，他先將我
雙腿胯到他肩上，隨後他慢慢倒向我，把我雙腿越撐越開，並逐漸加速抽送。
到最後，我雙腿已幾乎貼到我的肩膀，屁股也被撐起，陰部朝上迎合他俯衝而
下的雞巴，讓他每一下都直接命中花心，頓時被乾的死去活來，潰不成軍。&lt;br&gt;　　「啊…啊……要死了…升天了…好會幹…啊……爽…爽死…啊……廣…大
雞巴…哥哥…啊……愛愛…愛死了…啊……要洩…啊……受…受不了…姊姊喜
歡…啊…啊啊……乾…乾一輩子…啊啊……不行了…乾死妹妹…啊……插…插
到底了…要死了…啊……」&lt;br&gt;　　我已經被乾的胡言亂語了，一會兒姊姊，一會兒妹妹，發狂似的浪叫。不
知道插了多久，少說也有兩千下吧，在這期間我又高潮了兩次，而總算阿廣也
要洩了。他猛然拔出雞巴，對準我的俏臉，第一道濃精?時噴出，直接射進我
嘴裡，接下來的精液則遍佈我的臉龐，嘴唇和鼻頭上。&lt;br&gt;　　「七十分鍾，厲害厲害！哇，你幹得老師連屄都合不起來了。」小志趴下
來看著我的陰部，羞的我連忙合起雙腿，罵他：「討厭！」，心裡卻驚訝著：
「七十分鍾！而且幾乎沒停頓，以前最久的經驗不過二、三十分鍾，難怪我會
洩那?多次。」&lt;br&gt;　　阿廣先拿了面紙擦乾凈我臉上的精液，接著說：「這次只算表現正常，下
次再多十五分鍾應該不成問題。」，聽的我一愣一愣的，真不知道我是幸運還
是不幸？這兩個男孩，一個大，一個久，相信絕大部分的女孩子都會希望她們
的伴侶能有其中任何一項能力。而我居然兩個都能遇到，但慘的是要同時應付
他們，一股不安的心情油然而生。&lt;br&gt;　　我高中班上有個花癡，性關係十分隨便，常常和一堆男生亂搞，每次見到
她雙腿開開的，很不自然的走路，就知道她前一天又做了什?了。如果今天我
也是這樣走出去，那我不如死了算了。&lt;br&gt;　　他們倆當然不知道我在想什?，笑嘻嘻的把我拉到蓮蓬頭邊，合力幫我清
洗身體。說是說幫我洗澡，其實是吃我豆腐。尤其是小志，從頭到尾不是洗我
的奶子，就是洗我的下體，弄得我東躲西閃，狼狽不堪。好不容易三人都洗完
了，我想穿回衣服，卻發現早就不知道被小志藏到那裡去了，只好赤身裸體的
和他們一起回到客廳。小志先拿出幾罐啤酒和烏龍茶來，接著打開錄影機，不
出我所料，又是日本Ａ片。&lt;br&gt;　　他們兩人一邊喝飲料，一邊對片中女優評頭論足，看的津津有味。而這一
片是我看過人數最多的群交，大概有十幾個男女演員，小小的螢光幕里肉體橫
陳，淫叫聲此起彼落，看的我眼花撩亂，臉紅耳赤，不知不覺身體又熱起來了
。我看看身邊的兩個人還在聚精會神看著影片，不禁感到很懊惱，怎?說我也
算是個尤物，但他們居然對片中的那些浪貨比對眼前的我有興趣，心裡越想越
不是滋味，但我又不習慣主動，只好把眼睛轉回螢光幕，片中那個最漂亮的女
優正被一個男人激烈的乾著，還輪流替兩個男人吹喇叭，看著她忘情的浪叫，
一臉陶醉的表情，我不知不覺又流出淫水了。&lt;br&gt;　　突然，阿廣的手摸到我下體，得意的對小志說：「看吧，女孩子對Ａ片也
會有反應的，我沒說錯吧，老師已經那?濕了。」&lt;br&gt;　　可惡，原來他們故意在弔我胃口，拿我做實驗。我故作生氣去捶了阿廣一
下，就立刻被兩人分別抓住雙手，同時雙腿也被兩人一左一右用力把大腿完全
撐開，露出濕淋淋的陰部。他們倆將我四肢制服的動彈不得後，阿廣先湊過來
親我的嘴，舌頭迅速鑽入我的口腔內探索。小志則低下頭吸吮我的奶頭，左手
並伸到底下愛撫我的陰唇。&lt;br&gt;　　「唔…唔…嗯…唔…啊…唔…唔…啊…啊……」我大力的喘氣，放浪的呻
吟，一陣陣快感流竄全身，兩個人的愛撫果然比單獨一個人要強上好幾倍。他
們倆顯然有多次３Ｐ經驗，知道如何分工合作，絕不會同時挑逗我相同部位，
兩人輪流親吻我的耳朵，頸子，乳頭和小嘴，並且交替愛撫我的陰核和乳房。
搞的我感覺好像有千萬隻螞蟻在身上爬，快感無處不在，又難受又舒服。&lt;br&gt;　　「該老師表現一下舌技了，老師很厲害喔。」過了一陣，小志先站起來將
雞巴湊到我面前，阿廣也跟著照做。我喘噓噓的看著眼前兩根雞巴，小志已經
完全充血，其實不需要再吹了。阿廣的尺寸原本就只有小志八成左右，而且還
沒充分勃起，於是我模仿電視中的女演員，先將阿廣的雞巴含入口中，另外用
手替小志打手槍。三、四分鍾後，再換成替小志口交，替阿廣打手槍。&lt;br&gt;　　我使出渾身解數，輪流吸吮他們的雞巴，舔他們的馬眼，更從龜頭細細的
舔到陰囊。如此反覆多次，我累的滿頭大汗，他們的雞巴也已經被吹的堅硬無
比。於是阿廣先坐到地毯上，我則像狗一樣趴在他兩腿間繼續替他吹喇叭。小
志在我後面，把我雙腿盡可能打開，再將我的腰壓低，讓雪白的屁股翹高，接
著將雞巴對準陰道口，緩緩的插入。&lt;br&gt;　　「啊……好舒服…啊…啊……」我感到一根又粗又燙的鐵棍，正磨擦著陰
道壁。隨著陰道一寸一寸的被撐開，快感也越來越強。「啊……」就在小志的
龜頭抵到花心的那一?那，強烈的快感震的我全身顫抖。&lt;br&gt;　　「老師，很爽吧！我和阿廣誰的老二比較好？」小志淫笑著問。&lt;br&gt;　　「都…都好……」我能怎?說呢？其實說真的，小志的雞巴又粗又長，無
論什?姿勢都可以輕易的插到花心，當然比阿廣強的多，但阿廣的持久力和技
巧就高明的多了，實在是各有千秋。小志聽我含糊其詞，似乎不太服氣，冷笑
一聲後，便以他一貫粗野的方式，開始狂暴的抽送。&lt;br&gt;　　「啊…啊……天…啊…舒服…啊……爽…啊……好…好大…啊……爽…爽
死…啊…啊……厲…厲害…啊…啊…啊……升天了…哥哥…大雞巴…啊……會
死…好會幹…啊……爽…爽死…啊……插…插到底了…啊啊……受不了…哥哥
…大雞巴…超級…棒…啊……啊啊…不行了…要…要被…乾死…啊…啊……」&lt;br&gt;　　小志一輪猛乾，乾的又重又快，我發瘋似的淫聲浪語，加上「啪啪」的巨
大肉搏聲及「滋滋」作響的抽插聲，充斥著偌大的客廳。插了四、五百下後，
小志往後躺下，帶著我坐在他的小腹上。我以?他要由我來主動，正慶幸可以
稍微喘口氣，誰知道他雙手撐著我的屁股，用蠻力將我?起少許，隨即重重的
放下。我的媽啊！我的體重加上他的力氣，?生一股股驚心動魄的快感，電擊
著我每一寸神經，比剛纔更強烈，更刺激。&lt;br&gt;　　「啊…啊……不行了…死了…死了…啊…啊啊……太…太爽…天啊…好…
好棒…舒服死了…大…大雞巴…啊……爽…爽死…哥哥…雞巴…好大…啊……
大雞巴…哥哥…啊……要洩…受不了…姊姊…好…好爽…啊啊啊…啊啊……不
行了…要…要乾死了…啊……插…插到底了…要死了…爽…啊……洩…洩啦…
啊啊…洩…洩…啊……啊……」&lt;br&gt;　　我聲嘶力竭的哀號著，連自己都分辨不出到底是痛苦還是舒服。而在我淫
盪的浪啼聲中，小志乾的一下比一下猛烈，終於把我推到了最高潮。而洩出的
陰精隨著抽插，噴的小志的小腹，陰囊，大腿及我的屁股濕了一大片。&lt;br&gt;　　我達到高潮後，小志總算放開我的屁股，將主動權交還給我，而阿廣也走
過來，扶著我的臉，將雞巴塞入我嘴裡。於是我抱著阿廣結實的屁股，頭一前
一後的?他口交，同時柳腰輕擺，套著小志的雞巴。這樣進行了四、五分鍾，
小志似乎已經接近爆發，連忙將我擺回狗爬式，和阿廣在兩頭分別粗暴的插我
的嫩屄和小嘴。&lt;br&gt;　　「唔…唔…啊…唔…唔…啊…唔……」小志狂插四、五十下後，匆忙拔出
雞巴，一股溫熱的精液射向我背上。&lt;br&gt;　　小志洩精後，先替我擦乾凈背上的精液，便一屁股坐進沙發，喘著氣說：
「真爽，老師的屄……真有彈性，乾再多次……還是那?緊！」&lt;br&gt;　　阿廣從我嘴裡抽出雞巴，說：「真的嗎？那我再來試試。」說著便把我推
倒，扒開我雙腿，毫不客氣的將雞巴整根沒入。&lt;br&gt;　　「啊……啊……不要…啊……好弟弟…啊……大雞巴…哥哥…啊……讓姊
姊…喘口氣…啊……啊……」我苦苦哀求，但阿廣充耳不聞，繼續挺腰抽送，
同時用力搓揉我的奶子。&lt;br&gt;　　「喔…喔…好…棒…好爽…啊……不要停…啊…爽死了…啊……啊……啊
啊啊……」&lt;br&gt;　　人真是奇怪，前一刻我明明覺得累的半死，但阿廣一開始抽插，我的淫水
又不停的冒出，恨不得讓他乾死才過癮。&lt;br&gt;　　「爽吧，妳這個小浪屄，來，帶妳散散步。」阿廣扶著我屁股，讓我雙腿
環抱著他的腰，一邊插，一邊將我整個人騰空舉起，開始以小跑步在客廳來回
跑動，胯下的那根電動活塞還隨著跑動的節奏，不停肏我的小穴，乾的我求爺
爺告奶奶的不斷浪叫。接下來他抱著我幾乎跑遍小志全家每一角落，在餐廳、
在廚房、在樓梯上、在每個房間，更在洗手間的馬桶上，將我乾到了高潮。最
後，阿廣以老漢推車的姿勢將我孩雙腿?起，從背後一邊乾一邊走回客廳，乾
的我全身香汗淋漓，一頭長髮凌亂不堪。</content></item></essay>