<essay><item><title>騷貨大奶淫師(1)</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;武春燕是我在沈陽上學時的老師。她那時25歲左右吧，167的身高。十分有韻味，保養得很好，看上去就如初婚的少婦一樣。每逢她的課，我總喜歡看著她的大屁股扭動的樣子，心裡很想摸摸。可她是我的老師，我一直控制住自己的綺念。&lt;br&gt;那天剛過五一節，天氣暖了。武老師穿了緊身短裙，露出兩條白嫩誘人的美腿。25歲成熟女性的迷人身材讓我看了個口乾舌燥。整堂課，我的眼睛都在她全身上下打轉，偷瞄她性感的身軀。她端莊的氣質加上成熟女性的韻味，豐滿的胸部給我以無法抗拒的誘人魅力。&lt;br&gt;那幾天我的臉一直紅熱，不知道會有什麼事情發生。&lt;br&gt;有一天晚上，一位家境頗富的同學過生日，請同學們吃飯。武春燕也在。我們在沈陽大酒店訂了兩桌。酒店里的暖氣還開著，進了屋子感到很熱，我看見武老師將外套脫了，敬酒的時候每次在她旁入座時，趁機眼睛俯視武春燕老師趐胸，窺見乳部上緣白嫩微聳的肌膚和誘人的乳溝。雖是窺見得不多，但已是盪人魂魄，讓我下體一直亢奮著。&lt;br&gt;突然我的筷子掉在了地上，我彎下腰去撿，只看見在我旁邊的她雙膝合攏，兩條雪白誘人美腿大半裸露在外。我幾可窺見大腿根部豐滿圓潤的肌膚，這誘惑實在太刺激了。我獃獃的眼睛卻不斷地往桌下瞄。武春燕老師本能地馬上夾緊雙腿，發覺早已併攏，並未失態。往桌下看去，見自己兩條粉腿裸露大半，細滑光嫩，確是耀眼誘人。再往我望去，頓時我們四目相接……我怕她說什麼，哪知武老師只是對我一笑。那眼神沒責怪之意，也未有扯低裙擺的動作，夾膝的兩條白嫩美腿仍舊大半裸露。我一陣激動。接下來我心神不定的喝著酒，快結束的時候，武春燕老師好象喝多了似的，向同學們告辭。我毛遂自薦送老師回家。&lt;br&gt;我扶著武春燕老師上了車，直奔她的家。上了樓，老師開了門。我此時以為她真的醉了，感到她的肉體靠在我的身上，十分誘人。我偷瞄她性感成熟的身體，欲念狂漲，肉棒硬挺，但就是不敢動手侵犯。武春燕老師隨手將門關上了，返身倚在我身前，我頓感豐挺柔軟，並聞到誘人體香。她的眼神散髮著火光，粉臉含羞，嬌嗔的說：“扶我一下啊？”我望著她性感勻稱的身軀，獃獃地望著。這時我感到她的小手勾住了我的腰，另一手卻按在我的下體……我知道今夜一定會發生什麼了。我此時再也忍不住，一把抱住武春燕老師的嬌軀，臉就天蓋地地壓上去。&lt;br&gt;我們頸項交纏，熱烈濕吻起來……我右手往下探去，捲起了她的外套手滑進裙子里，隔著小小內褲撫起武春燕老師圓翹的臀部。武老師正專心吸吮著我的舌頭，無心理會下邊已是失守。我手指挑開內褲的蕾絲邊緣，摸著武春燕老師豐腴緊翹的屁股，觸感滑嫩彈性。手指再順著內褲的蕾絲邊緣內里，由後臀摸往前面，手掌往上住了真好隆起的肥美陰阜，手掌接觸著柔細濃密的絨絨陰毛，中指往裡摳去……&lt;br&gt;我感到那神秘柔嫩的細縫早已濕滑不堪。我的中指在迷人穴口輕拈輕插，她說她沒想到我這麼大膽這麼快就直搗自己聖潔私處，久未接受甘露滋潤的嫩穴傳來一波一波強烈的趐骨酸癢，強壓已久的淫念強烈反撲。她不自禁的抬起頭來，大口喘氣，秀眉微蹙，媚眼迷離，發出令人銷魂的嗯唔呻吟，然後嬌軟無力的癱軟在我懷裡，任憑擺佈。&lt;br&gt;我的左手由武春燕老師的腰臀往下滑，五指撈起窄裙後緣，手掌從三角褲後頭繃帶處探入股溝，手指不時撫過菊花蕾周邊，並左右奔波揉抓她渾圓豐腴的兩片屁股，並偶而在她反射性夾緊的屁股縫中儘力前伸，往淫水淋淋的肉縫探索，右手仍捧住武春燕老師的肥美陰阜，靈巧的五指撫弄著陰唇嫩肉，淫水源源湧出，陰毛濕透泥濘。掌緣不時傳來大腿內側根部的絕妙柔嫩觸感，右手偶也滑過肉縫往菊花蕾處探去。此時雙手雖未交會，但雙手使力加壓於陰阜與菊花蕾，食中指深陷濕滑肉縫，有如將她身體由肉縫妙處整個端起。&lt;br&gt;久曠寂寞的武春燕哪堪如此刺激折騰。燒紅臉蛋依埋在我胸口，張口喘氣，香舌微露。下體陣陣顫抖，穴壁抽搐，全身滾燙，挑起的欲火弄得全身嬌軟無力。我不敢相信竟然如此容易得手，武老師肌膚滑膩柔嫩，顯見平常尊養處優，保養得當，真是動人尤物。而神秘私處一被男子侵襲，反應敏感無比，防線馬上潰堤，急速的春心蕩漾，欲火難耐。&lt;br&gt;想那武春燕乃屬良家婦女，不似一般浪蕩婦女；見她那平日里冰清玉潔的嬌軀此刻在自己雙手褻玩挑逗之下，婉轉呻吟，春情蕩漾，剎那間我有種變態淫蕩的成就感。&lt;br&gt;我俯下頭，找起她的嫩滑香舌，美人雙手勾住我的脖子，滾燙的臉伸出舌尖往上迎接。我們舌尖在空中互相交舔數下，她主動將香舌繞著我的舌尖撫舔一陣，然後再將我的舌頭吞進小嘴，又吮又咂起我的舌尖，間或輕咬戲齧我的下唇。我就將唇舌留給武春燕老師，自己專心雙手在武春燕老師濕濘至極的肉縫及臀溝處肆虐享受，而她內褲也被撐褪到臀部下緣。我們默契十足，一個管上，一個顧下，一直到她喘不過氣時才松放開來。&lt;br&gt;我看著真好的嫩白趐胸喘息起伏，誘人胸罩里從未暴露的貞潔嫩乳是校內許多男同胞覬覦幻想已久，自己下午也僅能偷窺，現卻傲然挺立在前，即將任憑自己為所欲為的揉捏，我硬挺的陰莖更加一陣肉緊。左手伸進她薄紗襯衫背後，想解開蕾絲胸罩，武春燕老師嬌羞輕語：“前面。”我右手抽出往上，解開她襯衫扣子，在胸罩中間勾環處手指一拉一放，解開蕾絲胸罩，蹦彈出一對顫巍巍白嫩乳球。哇，好迷人的一對大奶子！我的兩手各握住她一隻乳房，大力揉搓起來，觸感柔嫩豐滿，軟中帶軔。食指姆指夾捏起小巧微翹的乳頭，揉＊＊C&lt;br&gt;武春燕看著一雙男子的雙手在自己雙乳揉握侵犯，且是小自己十來歲的自己的學生，初次紅杏出牆的刺激讓她情不自禁帝地吐出一聲長長盪人心弦的呻吟……我低頭探出舌尖，由她左乳下緣舔起，一路舔過乳房渾圓下部，舌尖挑彈乳頭數下，再張開大嘴將老師大半個白嫩左乳吸進嘴裡，舌頭又吮又吸，又齧又咂在自己嘴裡的乳頭，左手仍不停揉捏右乳。她再也受不了，雙臂夾抱住我的頭，緊緊往自己乳房擠壓。我唇鼻受到壓擠，深深埋進她豐嫩胸部，正在齧吮乳頭的牙齒不免稍為用力。武春燕老師嬌呼出聲：“┅┅嗯┅┅痛┅┅”但雙臂仍緊緊抱著我的頭，捨不得放開。我唇舌稍歇，臉頰貼滑過乳溝，攻擊起同樣渾圓堅挺的右乳，同時空閒的右手再度下探她淫水滴流的肉縫。才一捧住她的濕淋陰阜，老師乳尖一陣陣的趐癢與小穴一波波的興奮抽連成一氣，已是雙膝發軟，站立不住，我連忙扶著她進入她的卧室。&lt;br&gt;嬌軟無力躺在床上的武春燕，雙眼迷濛，襯衫兩旁分開，胸罩肩帶仍吊掛在手臂，罩杯跌落在乳房兩側；短裙扯至腰際，蕾絲內褲滑褪到膝蓋，兩條大腿雪白誘人，大腿根間柔細濃密的陰毛烏黑濕亮，陰唇細嫩外翻，聖潔肉縫是淫濕緊密。&lt;br&gt;我脫下她的外套，望著這幅如Ａ片一般的春宮圖：成熟中年美婦衣裳半裸，躺著待人蹂躪……我再不怠慢，飛快脫下西褲內褲，挺著炙熱陰莖，趴下身體，一把拉扯下武春燕的蕾絲內褲，然後右手扶著陰莖，往濕淋淋的肉縫送去。龜頭首先碰觸到細嫩陰唇，柔嫩軟滑。我握著陰莖，用龜頭在外翻的陰唇加以上下滑觸挑弄，弄得武春燕老師欲念高熾，下體陣陣顫抖，榛首左翻右轉，眉頭蹙皺，小穴如蟲咬蟻齧般騷癢難受，雙手十指用力抓颳起毯子。&lt;br&gt;良家婦女的清白堅貞早已忘記，只期待自己學生的陰莖儘速插進自己的肉穴。&lt;br&gt;我見她如此趐癢難耐，陰莖忍不住用力一挺，龜頭撐開陰唇，緩緩往濕滑緊密的肉縫深處刺去。只覺武春燕老師的陰道雖不似少女緊迫，但仍舊緊緊密縛著自己陰莖。陰莖全根盡沒，頂到她嫩穴深處，探出她陰道深淺之後，開始不留情的抽插起來……&lt;br&gt;武春燕老師第一次讓丈夫以外的男人將大雞巴插進自己的小肉穴，不禁美目半閉，兩條豐潤雪白的粉腿主動攀上我的腰際，專心品嘗起新鮮陰莖的形狀與節奏。我狂風暴雨的抽一陣，見端莊溫柔、高貴美麗的老師躺在自己胯下，被自己乾的與平日完全截然不同的淫蕩媚態，心裡極度滿足，我被她嬌媚淫態所刺激，熱血更加賁張、雞巴更加暴脹，用力往前一挺，整根大雞巴順著淫水插入她那滋潤的肉洞，想不到武春燕老師的小穴就如那薄薄的櫻桃小嘴般美妙。&lt;br&gt;“哎喲！”她雙眉緊蹙、嬌呼一聲，兩片陰唇緊緊的包夾他的大雞巴，我的大雞巴完全的插入了她的小騷穴里這直使我舒服透頂，我興奮地說：“武老師┅┅我終於得到你了┅┅我愛你┅┅你知道嗎┅┅我等這一刻等得好久了┅┅”&lt;br&gt;“啊啊┅┅死東西┅還叫人家老師，啊┅你、你的雞巴那麼粗硬┅┅好大┅┅好粗┅┅了┅┅”她不禁淫蕩的叫了起來，那大雞巴塞滿小穴的感覺真是好充實、好脹、好飽，她媚眼微閉、櫻唇微張一副陶醉的模樣！&lt;br&gt;我憐香惜玉的輕抽慢插著，武老師穴口兩片陰唇真像她粉臉上那兩片櫻唇那樣性感，一夾一夾的夾著大龜頭在吸在吮，吸吮的快感傳遍百脈，直樂得我心花怒放：想不到武春燕竟然真是天生的尤物！“哇┅┅真爽┅┅老師┅┅真有你的┅┅想不到你外表嬌媚┅┅小穴更是美妙┅┅像貪吃的小嘴┅┅吮得我的大雞巴趐癢無比┅┅”我調著情。&lt;br&gt;“好色鬼┅┅你害了我┅┅還要調笑我┅┅”她粉臉緋紅。“色魔┅┅你別說了、快┅┅快點┅┅小穴裡面好、好難受的┅┅你快、快動呀┅┅”於是我加快抽送、猛搞花心，武春燕老師被插得渾身趐麻，她雙手抓緊床單，白嫩的粉臀不停的扭擺向上猛挺，挺得小穴更加突出迎合著我的大雞巴抽插，她舒服得櫻桃小嘴急促地呻吟，胸前那對飽滿白嫩的乳峰像肉球的上下跳躍抖動著，她嬌喘呼呼、香汗直流、淫態百出吶喊著：“啊┅┅冤家┅┅色鬼┅┅好爽快呀┅┅好美啊┅┅再、再用力啊┅┅”&lt;br&gt;平日里誨人不倦的老師，在春情發動時竟是如此饑渴、如此淫蕩！武老師的淫蕩狂叫聲以及那騷盪淫媚的神情，刺激我爆發了原始的野性，欲火更盛、雞巴暴脹，緊抓牢她那渾圓雪白的小腿，再也顧不得溫柔體貼，毫不留情地狠抽猛插，大龜頭像雨點似的打在花心上。每當大雞巴一進一齣，她那小穴內鮮紅的柔潤穴肉也隨著雞巴的抽插而韻律地翻出翻進，淫水直流，順著肥臀把床單濕了一大片，我邊用力抽出插入，邊旋轉著臀部使得大龜頭在小穴里頻頻研磨著嫩肉，武春燕的小穴被大龜頭轉磨、頂撞得趐麻酸癢的滋味俱有，大雞巴在那一張一合的小穴里是愈抽愈急、愈插愈猛，幹得她嬌喘如牛、媚眼如絲，陣陣高潮湧上心房，那舒服透頂的快感使她抽搐著、痙攣著，她的小穴柔嫩緊密地一吸一吮著龜頭，讓我無限快感爽在心頭！&lt;br&gt;我把她抱得緊緊，胸膛壓著她那雙高挺如筍的乳房，但覺軟中帶硬、彈性十足，大雞巴插在又暖又緊的小穴里舒暢極了，我欲焰高熾，大起大落的狠插猛抽、次次入肉，插得她花心亂顫，一張一合舐吮著龜頭，只見她舒服得媚眼半閉、粉臉嫣紅、香汗淋淋，雙手雙腳像八爪章魚似的緊緊纏住我的腰身，她拼命地按著我的臀部，自己卻用勁的上挺，讓小穴緊緊湊著大雞巴，一絲空隙也不留……&lt;br&gt;她感覺我的大雞巴像根燒紅的火棒，插入花心深處那種充實感是她畢生從未享受過的，比起老公所給她的真要美上百倍千倍，她忘了羞恥，拋棄矜持地淫浪哼著……我用足了猛攻狠打，大龜頭次次撞擊著花心，根根觸底、次次入肉，武春燕老師雙手雙腳纏得更緊，肥臀拼命挺聳去配合我的抽插狠，舒服得媚眼如絲、欲仙欲死、魂飄魄渺、香汗淋淋、嬌喘呼呼，舒服得淫水猛泄。&lt;br&gt;“唉唷┅┅美死我啦┅┅棒┅┅太棒了┅┅好粗大的雞巴┅┅哦、我快不行了┅┅啊┅┅”她突然張開櫻桃小嘴，一口咬住我的肩膀用來發洩她心中的喜悅和快感，小穴內淫水一泄而出，我感到龜頭被大量熱流衝激得一陣舒暢，緊接著背脊一陣酸麻，我要緊了牙關才控制住沒有瀉出來，在看她泄身後氣弱如絲，我的手溫柔的撫摸著她那美豔的胴體，從乳房、小腹、肥臀、陰毛、小穴、美腿等部位，然後再親吻她的櫻唇小嘴，雙手撫摸她的秀髮、粉頰……&lt;br&gt;過了一會武春燕老師才回過神來，我宛如情人似的輕柔問道：“老師┅┅你、你舒服嗎┅┅”“嗯┅┅好舒服┅┅”武春燕老師說她想不到我如此的厲害，覺得我粗長碩大的雞巴幹得她如登仙境，這時張開媚眼發覺自己和我赤身裸體摟抱著，想起剛纔的纏綿做愛真是舒暢痛快，我粗大的雞巴直搗她小穴深處，把她領入從未有過的妙境，不禁握住的雞巴百撫不煩的愛撫。我將武春燕老師摟入懷裡，吻了一下她的小嘴，武春燕老師略帶害羞的扭了幾下，接著突然摟著我又親又吻，並用豐腴性感的嬌軀緊貼我，我被她一陣擁吻、也熱情地吮吻她的粉頰、香唇，雙手頻頻在她光滑赤裸的胴體亂摸亂揉，弄得她搔癢不已。&lt;br&gt;我知道老師可能從內心裡已經接受了我，於是我大膽的問：“武老師，你舒服嗎┅┅我的大雞巴你滿意嗎┅┅”武春燕風騷的看了我一下羞怯低聲地說：“嗯┅┅你可真厲害┅┅武老師真要被你玩死啦┅┅”“武老師┅┅你做我的太太嘛┅┅我會給你爽歪歪的┅┅”武春燕老師更羞得粉臉緋紅：“哼┅┅臉皮厚┅┅誰是你的太太┅┅不要臉┅┅”“武老師┅┅我會好好愛你的┅┅喔┅┅你剛剛不有如癡如醉的喊親丈夫┅┅”&lt;br&gt;武春燕聞言，粉臉羞紅的閉住媚眼。她上身撒嬌似的扭動：“討厭！你、你還真會糗人┅┅人家受不了你才脫口而叫嘛┅┅你、你壞死啦┅┅”她嬌嗲後緊緊摟抱我，再次獻上她熱情火辣的熱吻。&lt;br&gt;哪裡象一個老師，分明一個蕩婦！我的大雞巴此時再也忍不住了，我要操她，我一下站在地上，伸手將大枕頭墊在武春燕老師光滑渾圓的大肥臀下，她那撮烏黑亮麗陰毛覆蓋的恥丘顯得高突上挺，我站立在床邊分開武春燕老師修長白嫩的雙腿後，雙手架起她的小腿擱在肩上，手握著硬梆梆的雞巴先用大龜頭對著她那細如小徑紅潤又濕潤的肉縫逗弄著，剛瀉了身子的老師回過神來更是風騷被逗弄得肥臀部不停的往上挺湊著，兩片陰唇像似鯉魚嘴張合著似乎迫不及地尋見食物：“喔┅┅求求你別再逗我啦┅┅好人兒┅┅我要大、大雞巴┅┅拜託你快插進來吧┅┅”&lt;br&gt;我想是時候了，猛力一挺、全根插入，施展出“老漢推車”絕技，拼命前後抽插著，大雞巴塞得小穴滿滿的，抽插之間更是下見底，插得武春燕老師渾身趐麻、舒暢無比，“卜滋！卜滋！”男女性器撞擊之聲不絕於耳。20下之後她如癡如醉，舒服得把個肥臀抬高前後扭擺著以迎合我勇猛狠命的抽插，她已陷入淫亂的激情中是無限的舒爽、無限的喜悅。&lt;br&gt;“哎喲┅┅┅┅親、親哥哥┅┅好舒服┅┅哼┅┅好、好棒啊┅┅你的武老師好、好久沒這麼爽快┅┅喔┅┅隨便你怎、怎麼插┅┅我、我都無所謂┅┅我的人┅┅我的心都給你啦┅┅喔┅┅爽死我啦┅┅”她失魂般的嬌嗲喘歎，粉臉頻擺、媚眼如絲、秀髮飛舞、香汗淋淋欲火點燃的情焰，促使她表露出風騷淫蕩的媚態，腦海裡已沒有老公的形影，現在的她完全沈溺在**的快感中，無論身心完全被我所征服了。&lt;br&gt;她心花怒放、如癡如醉、急促嬌啼，騷浪十足的狂吶，往昔端莊賢淑的貴夫人風範不復存在，此刻的她真騷浪！！我得意地將雞巴狠狠的抽插。&lt;br&gt;“喔、喔┅┅爽死啦┅┅舒服┅┅好舒服┅┅我要丟、丟了┅┅”她雙眉緊蹙、嬌嗲如呢，極端的快感使她魂飛神散，一股濃熱的淫水從小穴急泄而出。小穴泄出淫水後依然緊緊套著粗大剛硬的雞巴，使我差點控制不住精門。為了徹底贏取她的芳心，我抑制住射精的衝動，我把武春燕老師抱起後翻轉她的胴體，要她四肢屈跪床上，她依順的高高翹起那有如白瓷般發出光澤而豐碩渾圓的大肥臀，臀下狹長細小的肉溝暴露無遺，穴口濕淋的淫水使赤紅的陰唇著晶瑩亮光，回頭一瞥迷人的雙眸，嫵媚萬狀的凝望著我：“你、你想怎樣┅┅”&lt;br&gt;真是回眸一笑百媚生！我跪在她的背後，用雙手輕撫著她的肥臀：“好美的圓臀啊！”&lt;br&gt;“哎呀！”嬌哼一聲，武春燕柳眉一皺、手抓床單，原來我雙手搭在她的肥臀上，將下半身用力一挺，堅硬的雞巴從那臀後一舉插入武春燕老師蠻性感的小穴，她縱情淫蕩地前後扭晃肥臀迎合著，胴體不停的前後擺動，使得兩顆豐碩肥大的乳房前後晃動著甚為壯觀，我左手伸前捏揉著武春燕老師晃動不已的大乳房，右手撫摸著她白晰細嫩、柔軟有肉的肥臀，他向前用力挺刺，她則竭力往後扭擺迎合！成熟美豔的老師興奮得四肢百骸悸動不已，春情激昂、淫水直冒，大雞巴在肥臀後面頂得她的穴心陣陣趐麻快活透，她豔紅櫻桃小嘴頻頻發出令天下男人銷魂不已的嬌啼聲，而“卜滋！卜滋！”的插穴聲更是清脆響亮！&lt;br&gt;“喔┅┅好舒服┅┅爽死我了┅┅會玩穴的親、親哥哥┅┅親丈夫┅┅老師被你插得好舒服┅┅哎喲┅┅喔、喔┅┅”她歡悅無比急促嬌喘著：“啊我受不了啦┅┅好勇猛的雞巴┅┅美死了┅┅好爽快┅┅老師又要丟了┅┅”她激動的大聲叫嚷，毫不在乎自己的淫蕩聲音是否傳到房外，她光滑雪白的胴體加速前後狂擺，一身佈滿晶亮的汗珠。我得意地不容她告饒，雞巴更用力的抽插，所帶來的刺激竟一波波將她的情欲推向高潮尖峰，渾身趐麻、欲仙欲死，穴口兩片嫩細的陰唇隨著雞巴的抽插翻進翻出，她舒暢得全身痙攣，她小穴大量熱乎乎的淫水急泄，燙得我的龜頭一陣趐麻……&lt;br&gt;武春燕老師星目微張地在唇角上露出了滿足和痛苦的樣子，我感受到她的小穴正收縮吸吮著雞巴。我快速抽送著，終於也把持不住叫道：“武老師┅┅喔┅┅好爽┅┅你的小穴┅┅吸得我好舒服┅┅我、我也要泄了┅┅”&lt;br&gt;泄身後的武春燕老師拼命抬挺肥臀迎合我的最後的衝刺，快感來臨剎那，我全身一暢、精門大開，滾燙的精液卜卜狂噴註滿小穴，她的穴內深深感受到這股強勁的熱流。&lt;br&gt;“喔、喔┅┅┅┅”武春燕老師如癡如醉的喘息著俯在床上；我倒在她的美背上，小穴深處有如久旱的田地驟逢雨水的灌溉，我緊緊的貼在武春燕老師的身後，男歡女愛，溫情款款地低聲輕訴著，我們都達到了激情的極限。這樣持續了一會，我將大雞巴從她的小穴里抽出，然後躺在她身邊，和自己的老師緊緊地互相擁在一起，腿根盤繞，嘴兒蜜接，抱在一起不停地顫抖著，靜靜地享受這情欲最美的巔峰。&lt;br&gt;武老師把她的大被子蓋在我的身上，我們就這樣什麼也不管了，互相摟著靜靜的入睡了。&lt;br&gt;這樣一直睡到第二天上午九點多吧，那時我先醒來了，我看了一下身邊的武春燕老師一絲不掛的倚在我的身邊，臉上似乎還帶著滿足的微笑，屋子裡的溫度似乎有些高，我將被子稍微的移開，武春燕老師迷人的肉體呈現在我的面前，想著昨夜和她的瘋狂，竟然像是夢中。&lt;br&gt;我想起來今天還要上課呢，心裡一陣著急，連忙將武春燕推醒了，趙老師將我一摟不讓我上課。她是我的老師，我也樂得自在，於是稍微抬起上半身，看著身邊的老師，可能昨夜我把武春燕老師乾的太厲害了，她兀自的躺在那裡，一身雪白的粉軀，及兩顆堅挺的玉乳，圓圓挺翹的屁股，細細的腰肢，真是美麗極了，性感已極。怎麼也不象一個35歲的女人。看見這副如同女神的嬌軀，我忍不住把她壓在身下，右手抱著她的纖腰，左手摟著她的粉頸，嘴唇壓在她那濕潤而微微分開的二片櫻唇上，吻著，同時用胸部磨擦她的兩個堅挺粉乳，兩條腿不斷的伸縮、蠕動。胸緊緊的壓著她那軟滑白嫩的嬌軀，並用兩隻腳去磨擦她那兩隻玲瓏的小腳。&lt;br&gt;武春燕老師漸漸地也用兩手環抱著那個壓在身上的我，並將自己的香舌伸到我的嘴裡，她的身體扭動著，兩個人互相緊緊的摟抱著，我咬著她的耳朵：“武老師，我要你，好不好？”武春燕老師的手摸著我的大雞巴“好弟弟，昨夜你幹得人家好酸哦，等休息一下再說嘛！”好一副風騷的樣子！&lt;br&gt;“怎麼了，你不喜歡人家乾你嗎？”我故意問她，“不是啦，老師喜歡你，只是人家那裡被你操得還有些痛哦……”我一聽連忙將她的一雙大腿拉至身邊，伏下身分開她的美腿，武春燕老師叫了一聲：“乾什麼呀你！”&lt;br&gt;“我看看武老師你的小穴。”說著我將覆蓋的濃密陰毛撥開，肥厚的大陰唇及薄薄的小陰唇顯露出來，先用右手手指在那米粒大的陰核揉捏一陣，不時還撫弄周邊烏黑濃密的陰毛，兩隻指頭順著紅嫩的肉縫上下撫弄後插入小穴，左右上下旋轉不停的扣弄，趐麻麻的快感從雙腿間油然而生，濕淋淋的淫水粘滿了雙指。充滿了挑逗的勾引她的性欲“不、不要┅┅喔┅┅你、你快、快把手拿出來┅┅”武春燕老師呻吟著，我熟練的玩穴手法使她身不由己，舒服得躺著，渾身顫抖著，小嘴裡叫著“啊┅┅不要┅┅哼┅┅哼┅┅不可以┅┅”&lt;br&gt;我低頭用濕滑的舌頭去舔舐她那已濕黏的穴口，不時輕咬拉拔她那挺堅如珍珠般的陰核，而我的一個手指仍在她的穴內探索著，忽進忽出、忽撥忽按，武春燕老師漸漸的難以忍受如此淫蕩的愛撫挑逗，春情蕩漾、欲潮氾濫，尤其小穴里趐麻得很，不時扭動著赤裸的嬌軀嬌喘不已：“哎喲┅┅阿濤┅┅求求你別再舔了┅┅我、我受不了┅┅阿濤、你饒了我┅┅”她櫻口哆嗦的哀求呻吟，淋漓顫抖著胴體，小穴里的淫水漫漫的流了出來……&lt;br&gt;我貪婪地一口口的將她的淫水吞入腹中，仍不斷用舌尖舔她的小穴，還不時以鼻尖去頂、去磨她的陰核，用嘴唇去吸吮、輕咬紅嫩的陰唇，我的一隻手也沒得閒地撫摸揉捏著柔軟豐圓的乳峰，時重時輕，另一手則在她的大腿上來回的愛撫著。我的舌尖拼命的在武春燕老師的小穴里舔著，不是咬著她的陰蒂，突然她的下體一抖，一股液體從她的小穴里瀉了出來，在看武春燕老師掙扎的從床上跪了起來，玉手撥了撥烏黑的秀髮，趴到我身下，嬌靨一仰，媚眼斜睨了我一眼，充滿淫浪之意，我的大雞巴這時點在她豔紅的嘴唇旁，她用小手握住我的大雞巴，伸出香舌舐了舐龜頭上的馬眼，把大雞巴在她粉頰旁搓了幾下，一絲淫液黏黏地從龜頭上到她的臉頰邊拉了一條長線。&lt;br&gt;“嚶！”的一聲嬌喘，打開殷紅的小嘴兒，“咕！”的一聲，就把我的大龜頭含進她的口裡，我感到她的小香舌在的她小嘴裡捲弄著我的大龜頭，一陣舒爽的快意，使我的雞巴漲得更粗更長。接著她吐出龜頭，用手握著雞巴，側著臉把我的一顆睾丸吸進小嘴裡用力地用小香舌翻攪著，含完一顆，吐出來又含進另外一顆，輪流地來回吸了幾次，最後張大小嘴，乾脆將兩顆睾丸同時含進嘴裡，讓它們在她的小嘴裡互相滑動著，我想不到武春燕口交的技術如此的好，我被這種香豔的口交刺激得龜頭紅赤發漲，雞巴暴漲，那油亮的大雞巴頭一抖一抖地在她的小手裡直跳著。&lt;br&gt;她吸著睾丸一陣，轉移陣地竟然舔起我屁股溝的屁眼，掰開兩片屁股，伸出小香舌在屁眼上來回舔弄著，又刺激得我全身酥麻，連雞皮疙瘩都豎了起來。我從未有過的爽快，她是第一個主動舔我屁眼的女子，看的出武春燕老師真的接受了我，她從內心裡把我當成了她的情夫了，我見她這樣拋開一切羞恥之心來滿足我的媚態，心裡真是感動極了，不由調整一下位置，伸出右手揉上她的奶子，她更是邁力地舔著我的陰部和屁眼。&lt;br&gt;我半躺著享受她這美女吹簫的服務，大雞巴一陣陣的抖顫跳動著。她菱唇一張，又吸住我的龜頭，一陣拚命地吸吮，我不由得爽著道：“對！……快……騷貨……用……用力的……吃……吃我的……大雞巴……啊……好爽……喔……”一會兒，她小嘴兒里竟含進了我大半根的雞巴，真不知她的嘴裡有多深吶！武春燕老師這時拚了勁，不怕頂穿喉嚨似地含著我的雞巴直套弄著，美豔的嬌軀在我胯下狂扭著，只吸得我抱緊她肥嫩的大屁股，身子一抖，龜頭上的馬眼一松，一股精液狂噴而出，都射進她的嗓眼裡，每一滴都被她吞下肚子里去，小嘴兒繼續舔著我那直冒陽精的大雞巴，讓我丟得更舒服。&lt;br&gt;我喘著粗氣靠在床背上，武春燕老師的小手兀自輕輕的摸著我的大雞巴，我只感到好舒服，武春燕老師揚著性感的小嘴好不容易才將我的精液吞下肚，可是仍然有幾條嗆噴出來的精液白絲掛在嘴邊。好一副淫蕩的樣子！武春燕老師伸出手拿了餐巾紙擦了一下我的大雞巴，然後，下了床扭動大屁股進了浴池放好了水，然後回到了床上，把肉體倚在我的懷裡讓我摟著她。&lt;br&gt;</content></item></essay>