<essay><item><title>學校的班主任</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;人生的歲月里我有無數個起點，高二那年才的我的真正的人生起點。一天，
我由於午睡睡的很死沒有聽到鈴聲，起來時已經是２點多。我很快速穿是外衣和
外褲，因為剛纔夢中巫山雲雨，內褲扔在床上沒有來得及穿。我提著褲子往樓下
跑，小弟弟由於幸奮過度，沒有軟下來，挺挺地立在那裡，跑著的時候上下一抖
一抖，不停地拍打著肌膚，愈發膨脹。&lt;br&gt;我在樓梯口轉彎時，突然下麵上來我的女班主任，由於速度太快，我來不及
收腳，整個身體撞下去。啊的一聲，我和女班主任一起倒地，她被我壓在身下，
而且胸部緊緊的貼在我的小弟弟上，硬硬的。班主任沒有並沒有什麼反應，只是
眼睛死死地盯著的高高聳起的褲檔。&lt;br&gt;我飛身跳起來，紅著臉：「對不起！你沒事吧！班主任！」&lt;br&gt;「沒關係，不過下次要小心點。」&lt;br&gt;「是。」我低頭道，心想女班主任可真善良可愛，完美而豐滿的身體人就讓
人聯想篇篇，我以前怎麼沒發現。&lt;br&gt;班主任慢慢站起來，啊的一聲又軟下去，我急忙把她抱住，可她的胸部實在
是太巨大了，又頂著我的胸口，一股衝動從手中直衝小弟弟。&lt;br&gt;「班主任你真的沒事嗎？要不要送你去醫院啊？」&lt;br&gt;「不用了，只是腳扭了，你扶我去班主任宿舍好嗎？」&lt;br&gt;「好啊！」我馬上答到，說實話我做夢都想啊！又是如此讓人心動的班主任
。&lt;br&gt;我和班主任的身高差距很大，我只能一隻手緊緊地抱著班主任，手臂不斷地
和她的胸部摩擦，班主任似乎很虛弱，整個身體靠在我身上。&lt;br&gt;到宿舍後我把班主任放在床上，班主任脫掉鞋，彎下腰看自己的傷。我偷偷
地瞟了班主任的胸部一眼，她的乳房的邊緣被白色胸罩擠得鼓股的，象蒙古包。&lt;br&gt;「同學，你過來幫我揉揉好嗎？」&lt;br&gt;「好。」我在班主任前面蹲下，眼睛正好對著班主任的的短裙口，她下戶的
美景竟收眼中，透過灰色的絲襪，紅色的花邊內褲特別赤眼而動人，有一部分深
深的陷入那黑幽幽的海溝，兩瓣肉片向兩側張口，好象在等待食物的虎口，陰毛
又稀又捲均勻地分佈的那裡。我的眼睛忘我地盯著那裡，忽略了周圍的一切事物
。&lt;br&gt;「你在看什麼啊？」班主任笑著說，對我的無禮之舉並沒有什麼責怪之意。&lt;br&gt;我紅著臉站起來，低著頭，著實難為情。雖然心中有激情，可她是班主任啊
！哎！&lt;br&gt;「傻站著乾什麼？過來幫我塗點藥膏。」班主任說著將上衣捲起，露出一片
白晰的肌膚。我那接過藥膏，用手指沾一點，輕輕地舐著她的皮膚，然後慢慢地
吹著氣。&lt;br&gt;「班主任舒服一點了吧？」&lt;br&gt;「啊……，你這樣弄得我好癢啊！」說著壞扭了一下身體。&lt;br&gt;「哦！班主任你前面好象也紅了，要不要塗啊？」&lt;br&gt;「當然要啦，不然怎麼好啊！」&lt;br&gt;我把班主任前面的衣服掀起，她誘人的身體立刻展現在眼前。高高聳起的雙
乳在胸罩的包裹下，顯得十分豐滿，雖然無數次在夢中想象，但面對現實，還是
有些不知所措。&lt;br&gt;我在班主任乳房周圍輕輕的撫摩著，班主任則閉著眼，好象睡著的樣子。我
試探著把手指伸到胸罩的邊緣，用力按一下，班主任依然沒有不許的意思，只是
身體抖擻一下。在班主任無聲的鼓勵下，我的膽子愈發大，手指慢慢地伸進胸罩
裡面，不斷地輕揉著，當手指碰到乳頭時，它已經變得很硬，我使勁一捏。&lt;br&gt;「啊……」班主任輕叫到。「你怎麼捏我的乳頭啊！」&lt;br&gt;「我還以為是石子呢！班主任，你把這件小衣服脫了好嗎？那樣我會看清楚
些，就不會把你弄疼了。」&lt;br&gt;「什麼什麼，難道你連女人的身體構造都不瞭解啊，下次班主任得教你！那
你就幫我脫吧！」&lt;br&gt;「白癡，我３歲就開始學習了。」我心中暗笑到。&lt;br&gt;我把紐扣解開，胸罩馬上開始做自由落體，徐徐落地。小山般的沒乳終於露
出了廬山真面目。雖然失去了胸罩的支撐去卻沒有一絲下墜，整個饅頭似的挺在
那裡，白嫩的皮膚如雪後的小山坡，一輪朝陽似的乳頭點綴著，增添了幾分生機
，幾分色彩。&lt;br&gt;「班主任，你的奶奶上面有一點特別紅腫，我媽媽說用嘴舔一下會好的快一
點。」&lt;br&gt;「呵呵……好吧！不過不要咬哦！」&lt;br&gt;我雙手托起一隻乳房，深深地吮吸一口，真美妙！班主任的身體有些發顫，
臉上出現紅暈，眼睛微閉，汗珠從香熱的肌膚中滲出。我慢慢地加大進攻力度，
嘴手並用，班主任的舌頭不停地在嘴邊打轉，似乎在尋找什麼，手緊緊地抓著被
子，兩腿不斷地相互摩擦。&lt;br&gt;我見此美景不由地放下手中的活，獃獃看著班主任，心中江川亂流。班主任
見我停住，用手狠狠地捏著自己的乳頭，眼睛死死地盯著我，流露著一股「殺」
氣，她猶豫了一下，一伸手把我拉到在床上，將滾燙的舌頭伸進我的嘴中亂絞，
手伸進我的褲檔，握住小弟弟上下套。&lt;br&gt;班主任的野性終於達到了極至，原來的顧慮被消滅了，我抓著奶子一頓猛吸
，使勁搓揉著，舌頭主動上去和她的回師。班主任的手也沒閑著，扒開我的褲子
，小弟弟立即跳出來，搖晃著，班主任的眼睛睜得大大的，獃了幾秒鍾。男人的
自豪啊！&lt;br&gt;「這麼大啊……」說完兩隻小手緊握肉棒，張開先嘴吱的一聲，一口將肉棒
整條吞沒，反覆吞吐著。當班主任再次吞下時，我臀部一挺，龜頭直頂著喉嚨，
一股急流沖如她的食道中。班主任猛得擡起頭，嗆得不住的咳嗽，臉漲得紅僕僕
。&lt;br&gt;「真長……」說完又開始舔小弟弟，我的心跳至少每分鍾也有２００次。&lt;br&gt;「恩……恩……」班主任的呼吸逐漸開始喘息，並不斷加深，兩粒乳頭愈發
挺拔。&lt;br&gt;我的手插進她的裙中，內褲已經濕透，手上沾滿又粘又熱的淫液。將裙子卸
下，透過濕透的薄棉內褲，裡面飄渺的美景稍顯清晰，還是第一次面對如此真實
的異景。我輕輕地舔一口，真鮮，雖然有些腥味。&lt;br&gt;我迫不及待地將內褲扒下，嘴對著那峽谷深深地吸著，還不時用舌頭挑撥著
陰蒂，一股股熱流噴出，進如我的嘴中，染我發醉。&lt;br&gt;「小同學……你……你快……插……進去啊……班主任……受不了……了！」
班主任扭動肉感的身體，手抓住小弟弟欲往她的罪惡之窟插。我並沒有配合，只
是用手指撥弄她的外戶。&lt;br&gt;「我……受不……了……了！」班主任身體一滾，將我壓在身下，握著大肉棒
對準洞口猛得坐下。&lt;br&gt;「哦…….」班主任滿足的哼了一聲。龜頭直頂在子宮頸上，俺的小弟弟差點
骨折，班主任的淫力真不容小視。&lt;br&gt;她在我身上上下運做著，我只能不經意地配合，畢竟是第一次不懂門道，再
者想到自己將處男之身失於女虎狼之師，心中不免有些難過。&lt;br&gt;而班主任的興緻正高，碩大的臀部快把我壓得透不過氣來，班主任的陰道也
不停的收放著，對小弟弟的摩擦力越來越大，大概是班主任的陰道因興極而縮，
隨著溫度的升高，小弟弟愈發膨脹，血的流速攀升。這時班主任似乎有些累了，
大口喘著粗氣，滿頭的散髮浸滿汗水，速度有明顯降低，而我的性欲剛剛開始。&lt;br&gt;「啊……啊…………同學……舒……服……嗎？」&lt;br&gt;「恩！」我應了一聲，猛的一起身將精疲力盡的淫師壓在身下，一頓猛插狠
抽，班主任的淫水都盡數蒸發，不過又有新的不斷補充，真的不枯泉！&lt;br&gt;「啊……啊……小……同學……你……慢……點嘛……我受……不了……了！」&lt;br&gt;心中的委屈和青春的激情我全付之於小弟弟，對班主任進行最猛烈的反攻。
一陣狂轟爛炸後，突然小弟弟一酸，在班主任的魔窟里猛轟一炮，全身一軟，整
個軀體散在床上。畢竟是第一次實戰，沒有經驗，來得凶去的也快。&lt;br&gt;「不要！同學不要啊！……我會懷孕的。」班主任發現後猛叫到。&lt;br&gt;「班主任！為什麼啊？」&lt;br&gt;「為什麼！你說為什麼啊！完了……你可把我害慘了！我看你乾的這麼凶還
以為你很厲害呢！沒想到你這麼不耐乾……」說完，班主任裸體跑進浴室，隨後
傳來一陣水聲。&lt;br&gt;</content></item></essay>