<essay><item><title>逆轉男女(2)</title><author>床上伴侶</author><content>往後的記錄都沒甚意思，只是一些她寫下如何改量配方纔可以剔除昏迷那現象，和說實驗大致上成功，女性身體真的有明顯再生功效，視力更生和胸部也大了兩個杯碼．．．等等。我在房中再找了一會沒線索便起來離去，我在手袋中找出鎖匙，先把辦公室鎖上，為免別人隨意進來弄壞教授的數據，否則我可能永遠都被困在這肉體中。&lt;br&gt;來到外面，日光下我看見手袋中凌亂一片，甚麼東西都有，衛生巾、用過的紙巾、口香糖，還有半件麵包。這個人真的是！！！一點也不像女生！！一會搜索後終於找到了她的錢包，看看裡面的駕駛執照便知道她的住址，那個『我』極可能像我一樣，先回了家吧。&lt;br&gt;看看地址原來只是校園旁的Cardinal Gardens，那也好，這麼近，她肯定是回家去了。&lt;br&gt;來到她住所前，在袋中拿出門匙開門，發現裡面亂七八糟，我應該不覺得驚訝吧，這個人除了工作甚麼都不理的。四處看看真的沒人，我回到門外的地毯下、門檻上、盆栽內都沒後備匙，看來她可能因為沒有門匙進不了家！&lt;br&gt;我又來到困局了，這裡找不到她，還可以怎樣找呢？！但既然來了，倒不如先更衣吧，在這麼熱的天氣還穿得這麼密實，怪不得衣服儘是汗味吧！！&lt;br&gt;睡房當然又是非常凌亂，很不容易才找到衣櫃，但裡面的衣服跟我穿的差不多一模一樣，只是顏色不同。天呀～這女人真的懶得很，連穿甚麼衣都不願想。我實在揀不下手，況且很可怖的是衣櫃內的衣服都滿有汗味呢？！究竟她有沒有清洗過這些呢？&lt;br&gt;怎麼辦？！我突然想到，隔鄰的Century Apartments內不是有間Agapi Clothing嗎？她錢包內有錢，我可以到那裡買呢！&lt;br&gt;於是我便跑到那裡去，現在是十一時，這裡沒幾個顧客，金髮的銷售員來招呼我：&lt;br&gt;「歡迎來到Agapi，有什麼可以幫到妳？」話未說完，她的表情變了，還用手蓋著鼻子，我控制不了地面上通紅，她肯定是覺得我臭了。但我不理得那麼多便尷尬地說：&lt;br&gt;「有沒有背心和短裙呢？」我問。&lt;br&gt;「當然有～妳要那款？！」店員問。我隨便指向桌上的白色小背心和黑色牛仔短裙。店員說：&lt;br&gt;「很好，妳穿甚麼尺碼？！」&lt;br&gt;糟糕了！我怎麼知道呢！便隨便說個號碼，她滿面疑問地離去，還叫我在更衣室內等。我及時再說：&lt;br&gt;「還有～有沒有胸圍和內褲呢？！」我趕及說。&lt;br&gt;店員離遠的說：「有！！甚麼顏色尺碼呢？！」&lt;br&gt;又是這問題，救命呀！！我決定請她幫忙，說：「妳可以先入來更衣室嗎？！」&lt;br&gt;店員見大家都是女生便應承。更衣室內，我說：「應該怎樣稱呼妳呢？！」&lt;br&gt;金髮店員說：「我叫愛倫，怎樣可以幫到妳呢？！」室內空間細小，我知道我的汗味很難聞，便說：&lt;br&gt;「我叫美姬，十分抱歉，我是那種很沒記性的人，衣服很久也沒洗．．．對不起．．．但今天晚上有約會，所以．．．」我緊張得不知怎解釋好。她見我難為的表情，心起憐憫，便說：&lt;br&gt;「不要緊的，我有時也會這樣的．．．嘻嘻，來說給我聽想怎樣的造形？！」近距離看見這洋妞身穿緊身黑地白花吊帶短裙涼鞋白色高跟，這刻和我共處密室，我體內的男性差點興奮叫了出來，但繼續說：
「如妳不介意．．．和妳現在穿的一樣便足夠．．．妳．．．很漂亮呢！」&lt;br&gt;「真的嗎？謝謝．．．可以呀，我拿給妳試試．．．還有胸圍和內褲呢？！」愛倫說。&lt;br&gt;「我．．．不懂呢．．．妳給我選好嗎？！尺碼．．．我不記得呢．．．」&lt;br&gt;愛倫用親切的笑容望著我，雙眼彎起來很甜美，說：「好吧．．．脫光給我看．．．嘻嘻」她以說笑的口吻道。&lt;br&gt;我便慢慢把所有衣服脫光剩下內褲，裸露的我站在這斗室之中被她目光打量，我突然起了反應，平常的我定必一柱擎天，但熟女的我又會怎樣呢。&lt;br&gt;她用手輕輕撫摸我腰間，量度我的胸圍，不小心碰到我的乳房，我「噢～」的叫了出來，這次是我變成女生後首次被別人觸摸，怎麼這麼舒服呢！！我不其然感覺下體痕癢，便把大腿出力夾著，輕咬下唇。&lt;br&gt;「知道了！妳在這裡等我吧，別到處跑～嘻嘻」愛倫心地真好，還會說笑逗我。&lt;br&gt;她一離開後，我已忍不住用手指把弄陰唇，沒辦法，實在太騷癢了，沒數下我便整個人燙起來。&lt;br&gt;突然她回來了，我立即停止，她想遞了衣物給我便準備離開，我心中的小淫蟲又想作怪，便說：「沒要緊，妳留下吧，給我些意見好嗎？」她說可以。&lt;br&gt;往後的我變得很奇怪，我這刻很想引誘愛倫，明明知道她是女生，我卻很自然地擺出一副女性挑逗男性的姿勢，我徐徐地扭動屁股把內褲除下，愛倫起初報以奇怪的目光，我回頭望向她，發現她的視線正看著地上內褲內的一灘淫液。我沒理會，繼續扭動蛇腰，身體發出一陣強烈的麝香味。&lt;br&gt;我迴轉身正面看著她，讓她看清我裸露的胴體，她眼神變得模糊，像著了迷般，毫不作聲地把手上的剩餘的衣物摘在地上，望著我。我覺得渾身是魔力，心中知道此刻我要她做甚麼，她都會依，便說：&lt;br&gt;「來吧～讓我也看看妳～」她聽到我的說話，像木偶般照做，我心中不解突如其來的魔力，突然想起藍教授的一番說話：「．．．這是關乎人類的重大發明，男性能增強體力、性能力和吸引力．．．」莫非她說的吸引力是這種魔力，人類原始動物性的弗洛蒙？！&lt;br&gt;我要再測試一下，便說：「愛倫～性感地脫吧～用心引誘我好嗎？！」&lt;br&gt;她聽到後便一邊搖動纖腰，一邊慢慢拉起短裙露出粉紅色的小內褲，但又立即把裙放下，然後轉過身翹起屁股搖動，讓我看了一會又把裙邊拉起，這次把整條內褲顯現在我面前。&lt;br&gt;我體內的男生早已看得慾火焚身，手中不其然開始玩弄自己陰蒂，那裡早已濕淋淋了。
愛倫看見我玩弄自己，心癢難平，隔著內褲用手指公頂向陰戶，口中咬著左手食指，意態淫蕩。我倆這樣各自玩弄了一會，愛倫放下吊帶，裙子跌至腰間，性感的胸圍盡現，他用手把乳頭露出，那裡早已筆挺硬起來。&lt;br&gt;「很好啊～我要看妳的下麵～」說著愛倫慢慢坐在地上把雙腿張開，然後脫掉內褲拋了給我，我拿到鼻子前聞，味道很騷像羊的味道，果然洋妞的淫味是完全不同的。&lt;br&gt;我再望向她赤裸的下身，金毛閃閃，肉唇滴液，見她勾起手指往陰戶抓，雙頰泛紅的呻吟：
「噢～～～～噢～～～～喜歡啊～～～～～」&lt;br&gt;見狀，我恨不得立即把肉棒插這小騷貨至死去活來，但看看自己已是女兒生，一時間不知應該怎樣發洩。&lt;br&gt;我終於忍不住爬向地上的她，用我豐滿的肉體摟著，這刻更衣室內這對癡女躺在地上擁成一片，多麼淫亂。她主動地跟我接吻，我從未嚐過洋妞口香，味道很重但又很甜，我淫蕩地吐了些口水出來，她發瘋地全喝掉。&lt;br&gt;我倆轉眼在替對方的陰唇服侍，她熟練的方式讓我得益不少，果然女生對自慰陰唇比男生高明多了。她準繩地用力觸及我最癢那點，我立即叫了出來：&lt;br&gt;「啊呀！！！！！！！嘩～～～～～～對了～～～對了～～～～就是這裡！！！！！」&lt;br&gt;兩個女生在引火自焚，我心想迷糊，很想要肉棒．．．但不知要用來插她．．．還是插自己，但一想到和男生，我很自然地有作嘔的反應。&lt;br&gt;愛倫彷彿知道我慾火難洩，便起來用陰唇壓向我的陰戶，我本不意為然，在女同A片都看不少了，但怎了四唇互疊時，強烈的電擊震灌我倆，我整個身都在搐，看來她也沒想到快感這麼強，立即淫叫：&lt;br&gt;「嘩！！！！！！這感覺．．．．．啊啊啊啊～～我要來了．．．．」&lt;br&gt;我何嘗不是渾身快感，邊叫邊瘋狂搖動下唇，拼命地和她的陰唇磨擦，像要把它擦到著火為止。加了速後，愛倫整個人向後翹起，咬緊牙關，突然下體噴出很多淫水，我也反射作用下瘋狂潮吹了。&lt;br&gt;我倆射出很多很多淫水，我心跳得很快，感覺雖和射精不同，但反而更舒暢，我倆射得對方全身都濕透，停下來時，我整個胴體都舒服得起滿雞皮疙瘩。
________________________________________
REVERSE 第三章&lt;br&gt;性愛過後，我整個人都放鬆了，當女人其實還很不錯，為什麼要趕著變回自己呢，是否應該先好好享受一番．．．我心想。&lt;br&gt;愛倫溫柔地幫我更衣，穿了全新內衣褲和青春吊帶裙的我望著鏡子，不禁欣賞自己的美貌，只是還有很多瑕疵呢，既然藍教授這身體給了我這等快感，我想自己應該好好報答『她』一番。付款後我還多買了對黑色絲襪、露趾高跟涼鞋，和最重要的．．．女性用剃刀。&lt;br&gt;我滿心歡喜又急不及待地回自己宿舍打扮，早就忘了要找教授了。&lt;br&gt;在宿舍內，我又再洗澡，主要是把身上潮吹淫液洗凈，然後順便剃毛．．．但其實我還是真的很喜歡觸摸自己的肉體呢！&lt;br&gt;沖洗乾凈後，我抹乾身子來到鏡前，到了這刻我還未習慣鏡中裸露的大美人是自己，欣賞了片刻，我便舉起手臂露出密毛滿佈的腋窩，真大煞風景！我先把泡沫塗滿腋毛然後小心奕奕在剃，但奇怪的事情又再發生，我看見剃下來的腋毛怎麼是金黃色的呢！！！&lt;br&gt;我抬頭望向鏡中，清潔看見我的頭髮逐漸變成金黃色，不到半分鐘，我整頭長髮都全金了！過了片刻連眉毛都變成淺啡色。又發生甚麼事呢！！！我感覺到皮膚這刻有輕微刺痛，舉起手臂在陽光下看，怎麼變成白人的膚色，但卻還是亞洲人的嫩滑。我對這發色和膚色的配搭有熟悉的印象，便立即張大眼睛往鏡上看我的瞳孔，果然是寶藍色！！！！我怎麼變了售貨員愛倫了！！！&lt;br&gt;幸好我的擔憂不完全正確，我獃獃的站著靜待轉變，但我的五官、髮型、身材還是籃教授本人，只是我的種族變了白人．．．或者正確些說我變了個金髮歐亞混血兒！&lt;br&gt;歷經巨變的我這刻也不再怎麼驚訝，心想這一切的改變應該和我跟愛倫有過性愛有關，看著看著現在的自己又有別的一番風味。&lt;br&gt;我接著下來繼續把腋窩剃凈，然後便剃腳毛，我以往無論在電影或相片里看到美女剃腳毛，性感地自摸小腿總會心中一振，興奮起來。這刻看著鏡中也沒例外，下麵有點癢癢的．．．我真的太色了！！這樣下去我真的弄半天也沒法完成吧～我想。&lt;br&gt;於是我迅速把優美的小腿剃凈，這刻看看自己，終於是我心目中的美女模樣了！穿上胸圍底褲後我便換上了新買的黑色白花吊帶裙，我又要再一次挑戰自己的定力，因為我要穿我人生中第一對絲襪了！！&lt;br&gt;光是拆開包裝時，看見封面上女生的黑絲美腿已令我心中騷癢，拿了出來後，我放在手中感受它的柔滑，我舉起自己那條滑不溜手的美腿放進襪筒內，噢．．．這感覺！！&lt;br&gt;徐徐地拉起絲襪至小腿後又穿另一條腿，我這刻想如果有男生看到這刻的我肯定會噴鼻血！！我把整對絲襪穿好站起來把襪褲頭拉至腰上，女人的腰真的誘人，曲線轉角的位置剛好是襪褲的頂部，多好看。變成了自戀的我看著鏡中的色相，糟糕～我有點濕了！&lt;br&gt;這刻我才發覺，自己穿絲襪和看女生絲襪美腿的感覺真不同！看著女生時總是覺得小腿又美，躲在黑絲下又神秘又性感。但自己穿時，沒有了視覺享受，但被柔滑的黑絲包著下身，肉體上又有別的快感呢。我用兩條大腿隔著絲襪輕輕磨擦，那聲音．．．很色情呢，內褲中的陰唇很舒服呢！&lt;br&gt;我知道這是我心中的小色狼作祟，怎麼說自己都是黑絲美腿迷，這刻可以有女外男內的雙重快感又怎能抗拒呢。我用手撫摸了黑絲美腿好一會後，終於可以起來準備外出。看看鐘，我這樣耽誤，已經過了兩個小時，已經是正午一點。&lt;br&gt;我在宿舍內找到了自己汽車的後備匙，因原本那條應該還在我的肉身那裡，沒要緊，我開動自己的小豐田來到十分鐘車程外的洛杉磯Downtown。停在華納中心內，這刻午飯時候到處擠滿了人，我在街上行了一會來到西餐廳門外，那裡的人都在排隊，我便來到接待處看看，這裡總是那麼多人，想著算了吧，便轉身，那侍應卻說：&lt;br&gt;「小姐，妳幾多位？！」說話的是位年輕意大利裔男子。&lt;br&gt;「噢～沒要緊，我只有一位，但你們滿座了，對嗎？！」我禮貌地說，不知怎麼，穿成這樣後連說話都斯文了。&lt;br&gt;那男子獃獃的望著我，又往我的小腿打量後說：「啊～祖安娜，原來是妳，對不起，妳今天打扮得很美，差點認不得妳呢？」&lt;br&gt;我打了個突，說：「．．．我不是．．．」但這刻男子已經拿起餐牌帶領我入內，我也只好跟著，回頭看看，後面的排隊長龍，唯首的胖女子很不滿地瞪著我，我隱約聽到她和友人說：&lt;br&gt;「漂亮便不需要排隊嗎？！」&lt;br&gt;她身旁的男士色迷迷地望著我屁股，回答：「當然啦～這裡是L.A.，難道妳不知嗎？！算了罷！」&lt;br&gt;「你當然這麼說．．．你看夠了沒有，賤格！」&lt;br&gt;男侍應帶我來到內面的位置，是個窗旁的好位，放下餐牌後說：</content></item></essay>