<essay><item><title>女家教–超經典之作(6)</title><author>床上伴侶</author><content>　　他繳械後，我頓感輕鬆不少，這時底下那人還想變換姿勢以延長時間，我
連忙壓著他的胸膛，屁股一上一下地猛套他的雞巴，眼看他就要洩精，我迅速
離開他身上，改用雙手替他打手槍，才沒幾下，大量的精液便全部噴在他的腹
部上。&lt;br&gt;　　「你們快走吧。」我喘著氣要他們離開，心裡還希望小志他們沒有察覺。&lt;br&gt;　　「小姐妳別急嘛，妳這樣就夠了嗎？」那第一個人又靠了過來，也不管我
同不同意，摟著我就是一陣長吻，一隻手也跟著去揉我的陰核。&lt;br&gt;　　「嗯…嗯…唔……」我還沒完全恢復過來，又被他再次撩起性欲。他見機
不可失，?起我右腿，直接站著把他的雞巴由下而上狠狠插入。我的天啊！好
爽！套著羊眼圈的雞巴徐徐插了一陣後，不爭氣的淫水又潺潺流下，沿著大腿
流到地上。&lt;br&gt;　　我緊緊抱著他，口中亂七八糟的叫著：「好棒…好爽…啊……不要停……
啊…要死了…啊……啊啊…啊……」接著他把我的左腿也?起，讓我騰空掛在
他身上，他雙手扶著我柔嫩的屁股，一邊走一邊乾我的小嫩穴，轉眼間竟然走
出房間。我才剛發覺不對，就赫然見到一群人，包括小志和阿廣在內約有十個
人，早已聚在房門外，正欣賞著我主演的這出活春宮。&lt;br&gt;　　我羞慚的無地自容，偏偏那根該死的雞巴還不停的在抽送，乾的我欲罷不
能，什?話也說不出來，無可奈何只能懸在空中，嘴裡不停的「嗯嗯啊啊」。
接著他將我放到地板上，把我雙腿撐的開開的，在?目睽睽之下繼續插我。我
大聲浪吟著，從眼角的餘光瞥見四周的觀?莫不是目不轉睛的在觀賞，其中有
三個女孩子則是一臉錯愕地看的目瞪口獃。逐漸地，我感覺到那些男生分別簇
擁著那三個女孩子，已慢慢形成了三群人，即使在性交的恍惚狀態中，我還是
感到了一絲罪惡感。&lt;br&gt;　　我很清楚小志，而他這些狐群狗黨自然也是物以類聚，他們的意圖十分明
顯，相信這三個女孩子也不會不知道。我無法看清楚她們的表情，只知道她們
並沒有很具體的抗拒，若她們是小志所說的那種浪妹也就罷了，但如果不是，
那顯然是被我影響而把持不住，即將陷入這些男生的獸欲中。而我就像是魚餌
，被用來釣這三隻小綿羊，那我豈不是助紂?虐！沒時間再替她們擔心了，正
在乾我的男生已到了最後關頭，正加速抽送。我放聲浪叫，使這些男生的最後
一點剋制力消彌無蹤，我才隱約聽到女孩子發出幾聲驚叫，一股精液已噴的我
滿臉又稠又黏。&lt;br&gt;　　我身體微微的抽搐，胸脯重重的起伏著，閉著眼靜靜躺在地板上，等待體
內殘留的快感消退散後，才拖著疲憊的身體晃進浴室，洗乾凈臉上身上的各種
體液，接著便獃坐在馬桶上，竟然有點害怕不敢出去。&lt;br&gt;　　過了一會兒，我深呼吸一口，決定出去看個究竟。果然不出所料，三個女
孩子已被帶到客廳，身旁都圍了至少兩個男生，已經將她們剝成半裸。在電視
機前一個綁著馬尾的女孩子，長的十分娟秀，雙手被背後的阿廣捉著，胸罩和
Ｔ－ｓｈｉｒｔ被推到頸部，露出一對玲瓏白澈的乳房，長裙和小內褲都被脫
下棄置一旁，兩腿間伏著一個男孩子，正津津有味的吸吮她的陰部。而左右也
各有一個男孩子，一邊揉著她的乳房，一邊輪流和她接吻。&lt;br&gt;　　另外兩個女孩子長相都很清純（後來我才知道她們是姊妹），上衣已被脫
掉，胸罩也被解開。短髮的姊姊身材最健美，全身只剩一件小短裙，內褲則被
撕開掛在大腿上（可能是小志的傑作），頭被沙發上的男生強按著，正被迫趴
著替他口交，小志則在她後面，捧著她的屁股，對著她陰唇和屁眼又親又舔。
梳著兩條辮子的妹妹，則激烈的掙紮著，無奈力量懸殊過大，轉眼間被剝的一
絲不掛，身旁的三個男生則肆無忌憚的對她上下其手。&lt;br&gt;　　我瑟縮在樓梯上，不知如何是好，這三個女孩子或多或少都在抵抗著，顯
然不是完全自願，而使她們陷入這種絕境，我必需負部份責任。時間一點一點
過去，三個女孩子似乎都已屈服，連原先反抗最強烈的妹妹都不再掙紮了，三
人的下體沾滿了淫水，雙眼緊閉，嘴中若有若無的呻吟著。在阿廣一聲令下，
這群色鬼將她們身上僅存的一點衣物全部除去，自己也脫的精光，現場頓時出
現十三條赤裸裸的肉體，看的我頭暈目眩。&lt;br&gt;　　迷迷糊糊中，我也被兩個男孩子一左一右的挾到客廳，加入他們的集體性
愛。我和那馬尾女孩排成一排，跪在兩個男生臉上，讓他們舔我們的陰部，眼
前則是六根肉棒，我倆各含著一根雞巴，雙手還要握著兩根雞巴打手槍。兩姊
妹則趴在另一頭，分別替兩個躺著的男生吹喇叭，最後兩個男生則在兩姊妹的
屁股後面，摳弄著她們的小穴。&lt;br&gt;　　「唔…唔…啊…唔…唔…啊…唔……」我的欲火再度被挑起，而那三個女
孩也一樣，無不是香舌輕吐，媚眼如絲，清純的臉蛋已轉變成淫蕩饑渴的表情
。那妹妹可能經驗最淺，居然一下子就達到了高潮，一個男孩子隨即將她帶到
一旁，把她的腿扒開後，二話不說就將雞巴插入。&lt;br&gt;　　「啊…啊……不要…啊……姊姊…救我…啊…啊……」她雖不是處女，但
似乎未曾經歷過如此凶猛的抽送，被一輪猛乾，乾的她叫苦連天。而乾她的男
子絲毫不憐香惜玉，反而更加興奮，將她的腿打的更開，插的更深。&lt;br&gt;　　「小妹…忍耐…等一下…啊…啊…就會舒服…啊…啊……唔…唔……」她
的姊姊雖然心疼，卻也自身難保，被推到妹妹身旁，以狗爬式被兩根雞巴一前
一後插入。&lt;br&gt;　　很快地，十男四女展開一團混戰，每個女孩都至少要對上兩個男生。四個
女孩子的淫叫聲此起彼落，那妹妹剛剛還在叫苦，此時卻叫的比誰都浪，辮子
也因激烈的動作而散開。而馬尾女孩則站著同時應付四人，阿廣扶著她的腰，
從後面劈劈啪啪的狂插猛送，而她彎著腰，嘴含著一根雞巴，雙手還握著另外
兩人的雞巴。突然那姊姊一聲尖叫，原來被小志插入了，那嫩穴好像要被小志
粗大的雞巴撐破一樣，每一下抽插，都將濕漉漉的紅肉翻出後又擠回陰道，洞
口的淫水已經形成白稠黏液，小穴中還不斷流出新的淫水。&lt;br&gt;　　「啊…啊……要死了…升天了…好會幹…啊……爽…爽死…哥哥…啊……
大雞巴…要洩…受不了……爽死…妹妹…啊…啊啊……想乾…一…一輩子…啊
啊……不行了…乾死妹妹…啊……插…插到底了…要死了……啊……太爽了…
啊啊……不行了…饒…饒了…饒了我…啊…啊……不要停…乾我…啊……好舒
服…啊……插…插到底了…要死了…爽…啊……愛死…啊……愛死哥哥…哥哥
大雞巴…不行了…乾死妹妹…啊……」&lt;br&gt;　　我們四隻小白羊趴成一排，充滿彈性的屁股翹著高高的，十個男孩子像玩
游戲一樣，繞著我們圍成一圈來輪流乾我們。他們隨時有六個人在休息，若雞
巴有軟化跡象，則插到我們小嘴裡來保持亢奮，幹了幾十分鍾還沒有一個人洩
精。而我們女孩子就慘了，無時不刻都有一根雞巴在插，乾的我們聲嘶力竭，
洩了又洩，偌大的客廳充斥著我們的浪叫聲和巨大的撞擊聲。&lt;br&gt;　　漸漸的，有人嫌光插陰道不太過癮，因此小志便拿出好幾罐嬰兒油，乳液
等潤滑用品，將我們四人的屁股澆的滑溜溜的，於是有人便開始插我們的屁眼
。我有經驗還好，其他三個女孩子未經此道，當場聲淚俱下，分不清是痛苦還
是爽快。&lt;br&gt;　　還好，終於有人洩精了，一個……兩個……三個……一股股精液灑在我們
背上，最後只剩阿廣還在乾那姊姊的屁眼。阿廣像是示範教學一樣，用盡各種
姿勢，將那姊姊乾的氣若游絲。阿廣看她不行了，丟下她又找上我，分開我的
屁股，將大雞吧塞入我的屁眼，一輪狠插，插的我欲仙欲死，連連求饒。隨後
他又乾遍那妹妹和馬尾女孩的屁眼，才洩精在馬尾女孩嘴裡，這場淫亂的性愛
狂宴總算暫告一段落。&lt;br&gt;　　事後那妹妹趴在沙發上飲泣，她姊姊在旁安慰她，我也想安慰她幾句，沒
想到卻換來她怨恨的眼神和一句「不要臉！」我怏怏然的退到一旁，這時那些
男孩子端來泡麵和果汁，那妹妹卻完全不肯吃。&lt;br&gt;　　我低頭吃著面，聽那馬尾女孩告訴我，原來她們三人都是另一間女校的學
生，而小志的同學則是校內攝影社社長，邀她們做模特兒，相處幾次都沒發生
什?事，沒想到今天居然……。不過她倒是對那妹妹頗不以?然，反而勸我不
要愧疚，雖然說她們有受我影響，但追根究底還不是自己想要，現在舒服過了
才來扮清純，太假仙了！如果她真的堅持立場，這些男孩子也不敢硬來（我暗
想：那妳們顯然還不清楚小志的?人）。
談著談著幾個男生也湊過來，馬尾女孩居然很大方，毫不害羞的和他們聊
天，反而是我很不習慣這樣赤身裸體的面對面，總覺得他們的目光不斷在掃瞄
我的胴體。不過讓我稍感欣慰的是，小志和阿廣都沒透露我的身份，他們都還
以?我也是高中生，還頻頻稱贊我發育的好，令我啼笑皆非。&lt;br&gt;　　慢慢的，他們不老實的手又溜上了我倆身上，揉著我們的乳房和陰唇，更
湊過來吻我，舌頭鑽進我嘴裡。我倆半推半就，不由自主的握著他們的雞巴，
很快的六個男生全圍了上來，又摳又揉又舔的使我倆呼吸越來越重。憑心而論
，我們四個女孩子各有各的優點，講身材自然她們都不如我，但論容貌就以馬
尾女孩的瓜子臉最漂亮，可惜身材稍嫌太瘦。姊姊身材相貌都有一定水準，妹
妹則有一雙水汪汪的大眼睛，身材也算勻稱。這些小色鬼有幸能一次上我們四
個美人，真是前世修來的福，想當然他們絕不會一次就滿足。轉頭看見那姊姊
也被兩人壓在地上，嘴裡已塞入小志的大雞巴。只有那妹妹這次堅持不讓人碰
，板著臉縮在沙發里。&lt;br&gt;　　很快地我又濕了，一個男生迫不及待的插入，動作比較慢的只好揉著我的
奶子，一左一右的要我幫他們吹喇叭。而那馬尾女孩則被整個人抱起，兩個男
生一前一後同時插她下麵兩穴。那姊姊更辛苦，上下三個洞同時被乾，叫的死
去活來。&lt;br&gt;　　一陣又一陣的狂抽猛送，乾的我們一整晚都在「大雞巴……」、「救命…
…」、「爽死了……」的不停亂叫。&lt;br&gt;　　好笑的是那妹妹只忍了大約半小時，就忍不住去摸小志的雞巴，小志當然
不會客氣，老鷹抓小雞般將她一把攫進懷裡，先要她吹喇叭，又戴上他朋友的
羊眼圈，故意要整她一番，只見那妹妹被乾的呼天搶地，高潮疊起，差點昏死
過去。一群人各式各樣的姿勢換了又換，我們臉上，身上，嘴裡都被射滿了精
液。就這樣子我們一群人胡搞到天色微亮，才陸陸續續分別睡去。&lt;br&gt;　　經過那一夜的淫亂，我捫心自省，雖然這段時間內我在性方面獲得極度的
滿足，但心中的罪惡感卻舉與日俱增。我深深感到我和小志的關係已越來越變
態，但偏偏我每次都無法抗拒性的誘惑。終於我開始考慮要辭去這一份畸形的
家教工作，我以課業繁重向小志父母請辭，雖然他們一再輓留，但我去意甚堅
，他們也不得不同意。辭職後我過了幾個月平淡的生活，併在翻譯社找了一份
Ｐａｒｔ　Ｔｉｍｅ的工作，雖然小志還不時打電話找我，但我總以沒時間?
理由回絕他，並勸他好好用功，多花點時間在課業上，不要整天和那一票狐群
狗黨鬼混。&lt;br&gt;　　可能是說教說多了，漸漸他也不再找我了。&lt;br&gt;　　就在我已經快淡忘這段荒唐的日子時，某天晚上，居然接到醫院的緊急電
話，告訴我小志一身是血被送到醫院，昏迷前只講出我的電話號碼。震驚之餘
我連忙告訴醫院他父母的連絡電話，並急速趕往醫院。當我到達時，幾乎被眼
前景象?昏，小志一動也不動躺在手術?上，我從現場警方人員口中得知，小
志和那群死黨因爭風吃醋和飆車族談判，沒想到一言不合演變成大規模械鬥，
而飆車族事先埋伏人馬，以四、五十人將小志他們殺成五死十重傷，小志頭部
被重擊，很可能成?植物人。阿廣兩腿腳筋全被砍斷，勉強保住性命但已註定
殘廢。&lt;br&gt;　　在其他死傷者中，我赫然發現那一夜其他八個男孩子竟然無一幸免，共三
死五傷，其中兩人還未脫離危險期。我頹然坐倒在長椅上，腦海一片空白，生
命當真是如此脆弱，幾個月前還活蹦亂跳的孩子，現在居然……！雖然說他們
是咎由自取，但上天給他們的懲罰也未免太重了。我深自悔恨，責怪自己過去
辜負小志父母所托，沒有將他導入正途，反而陪他一起墮落，若他真的變成植
物人，我這輩子將永遠無法原諒自己。&lt;br&gt;　　再見到小志時，他已經醒過來了，但依然癡癡獃獃，整個人瘦的不成人形
。小志父母決定提前移民加拿大，讓小志能在新的環境中做復健。&lt;br&gt;　　在送小志上飛機的那一刻，他回頭看著我，掙紮的，結結巴巴的向我說了
聲「對不起」，?那間我眼淚奪眶而出……&lt;br&gt;</content></item></essay>