<essay><item><title>T大校花沈淪記(1)</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;初秋，人來人往的Ｔ大校園裡，三個染著金髮、耳朵上還穿著閃閃發光的耳環、身材狀碩的男生，手上叼著根菸，跨坐在略顯老舊的豪邁１２５上面，對著一群臉上洋溢著自信與驕傲的大一新鮮人品頭論足。&lt;br&gt;在Ｔ大校園裡，說起這三個人可是大家避之唯恐不及的壞蛋。&lt;br&gt;——梁智薰，Ｔ大外文系，是三人中的老大，家境富裕不提，更是個運動健將，要不是平常逞凶鬥狠，連師長都看不過去，拳擊隊長的位子恐怕就是他的。&lt;br&gt;——連震，標準的癟三，平常唯老大梁智薰命令是從，好色成性，據說國中時因為強暴一名同班女同學，被送入少年監獄，因表現良好加上頗有點小聰明，竟給他撈到Ｔ大品管系來唸。&lt;br&gt;——宋理乾，與梁智薰是從小玩到大的死黨，老爸在梁智薰他爹的慶生集團上班，對梁智薰死忠，可以為他殺人放火面不改色。&lt;br&gt;連震：「乾，今年的學妹怎麼恐龍比較多，是不是漂亮的女人都比較笨，沒有什麼好貨色，早知道就不要考太好，應該去輔大，聽說那裡
美女最多！」&lt;br&gt;宋理乾：「死色胚，去年那個經濟系一年級的系花還不夠你玩啊？昨晚你不是才把她操得哭爹喊娘，吵的我和老大睡不著覺，小心精盡人亡喔！」&lt;br&gt;連震：「別提了，你還記的去年她第一次被咱們綁到學校旁邊的工地，那時候多清純啊！連她男朋友都只有牽過她的手，小穴緊的讓我差點剛差進去就噴出來，現在被咱們玩了一年，松垮垮的一點都不好玩，要插好久才可以讓我射精，結果都爽到她，乾！」&lt;br&gt;宋理乾：「有什麼辦法，老大那話兒確實教人心服口服，粗大的嚇人又很持久，還記得那妞兒第一次幫老大吹喇叭，嘴巴張到快脫臼還只能含住一半，足足吹了一個小時，等到我們兩都軟了，老大才終於射在她嘴裡。每天被老大照三頓操，你說能不松垮垮嗎？沒辦法，你不是有好幾捲當時錄下的影帶，有空拿出來回味一下好了。」&lt;br&gt;梁智薰：「你們兩個別說的好像都是我的錯，如果不是我你們有機會玩到那麼漂亮的女人嗎？還是處女呢！」&lt;br&gt;連震：「是呀，當年多少人追那妞兒，全被她棄之如敝屣，一副自命清高的樣子，要不是有這幾捲錄影帶，要她就範還真難哩。她男朋友不是在Ｔ大醫科的嗎？到現在也只有親親小嘴，嘿嘿！他如果知道她女朋友那張嘴昨天還幫老子吹屌，老子還射在她嘴裡，拍了不少張底片，不知道還親的下去嗎？」&lt;br&gt;宋理乾：「你可千萬別把影帶流出去，那妞兒現在還任我們予取予求，全靠它了。我們自己知道就好了何必弄得人家身敗名裂呢？」&lt;br&gt;梁智薰：「別吵了，你們快看那個穿淡黃上衣的學妹，就是一頭長髮那個！哇塞，她不是前一陣子因為成績優異，保送Ｔ大法律系的趙若芸嗎？真美，沒想到她這麼漂亮，我以前玩過的女人和她比起來簡直是天差地遠。小乾，阿震，你們待會去摸摸她的底，看看有沒有機會。」&lt;br&gt;……一陣無聲。&lt;br&gt;「乾，你們兩個是沒聽到我的話嗎？還在發獃！」&lt;br&gt;連震：「對不起老大，我……我……從來沒看過這麼清純，這麼美得女人，一時獃住了，我……我馬上去查。」&lt;br&gt;宋理乾：「老大，她真的好漂亮，那個身段，那雙長腿，還有那張精雕細琢的臉蛋，我……我也忍不住了。交給我們吧！」&lt;br&gt;數小時後，Ｔ大學生餐廳里。&lt;br&gt;宋理乾抱著一堆資料，說：「趙若芸，十九歲，北一女中畢業，家境原本小康，二年前因父親車禍昏迷，目前住慶生安養院，已經欠安養院將近百萬醫療費用。家中上有弟妹各一，所有經濟重擔都在她身上。高中時就因容貌出眾，身材姣好長兼職作平面模特兒，前一陣子那支轟動全台的洗髮精廣告就是她拍的。目前尚無固定交往的男友，但是追求者眾多，其中有一個就是籃球隊隊長林萬強。這妞兒好像對她也頗有好感。老大，那個林萬強不是每次都和你嗆聲，這次我們如果把趙若芸乾到手，嘿嘿，豈不是替你出口氣！」&lt;br&gt;連震接著說：「是啊，那家安養院不也是老大您家裡的關係企業，是不是可以利用這一點……？」&lt;br&gt;梁智薰想了想，點點頭，陰陰的說：「既然她們家欠老子一屁股債，我自然有辦法，哼！你們等著看她在我胯下哀嚎吧！」&lt;br&gt;連震和宋理乾忙異口同聲道：「老大，到時可一定要分我們一杯羹啊，她真是個難的的美女哩！」&lt;br&gt;梁智薰道：「廢話！玩膩了自然輪到你們享受囉！」&lt;br&gt;慶生安養中心院長室。&lt;br&gt;張秘書：「少爺，您要找的那位病人的女兒趙小姐，已經來了，這些是她父親目前的醫葯費，大約１００萬，要叫她進來嗎？」&lt;br&gt;梁智薰：「叫她自己進來，旁邊那位陪他來的男生叫她在外面等。沒有我的允許不許任何人打擾，知道嗎？」&lt;br&gt;趙若芸今天穿著一套剪裁合身的粉紅碎花小洋裝，清純略帶稚氣的臉上雖不施脂粉，但是一雙靈動的大眼睛，配上甜膩的微笑，讓好不容易能夠陪她來的林萬強，看的目眩神迷。&lt;br&gt;趙若芸對著陪她來的林萬強吩咐了幾句，請他在外面等他，晚上答應和他吃頓飯。只見林萬強興高采烈地點頭道好，趙若芸搖搖頭甜蜜地笑了笑，轉身推開厚重的鐵門，踏了進去。&lt;br&gt;宛如進到了另一個世界，外面的聲音完全進不來，趙若芸四處望瞭望，奇特的是原本以為是牆壁的地方竟是塊落地窗式的大玻璃，她可以清楚看見心上人正傻傻地笑著，不知在計劃什麼。想到這心理甜滋滋的。忽然，「趙小姐！」一聲陰沉沉的聲音把她從幻想里喚醒。&lt;br&gt;梁智薰：「你可認識我？美麗的若芸小姐？」&lt;br&gt;趙若芸：「當然，你是那個惡名昭彰的三敗類中的老大，梁智薰。你怎麼會在這裡？王院長呢，不是他找我來的嗎？」&lt;br&gt;梁智薰：「謝謝你的稱讚，很不巧的，我除了是你的學長外，也是你們家的債權人，這家安養院是我老子的旗下企業，是我找你來的。」&lt;br&gt;趙若芸：「你想做什麼，為什麼騙我來這？」
梁智薰：「別緊張，我只是想問若芸小姐，什麼時候要把欠我們的醫葯費繳清？王院長那老頭就是太心軟，讓你們一拖再拖，我家可不是開慈善機構，你倒是給個交代。」&lt;br&gt;趙若芸略帶哭音，緊張地說：「梁學長，對不起，剛剛我不該說你是敗類，那都是別的學長姊謠傳的。請你大人有大量，再寬限我們一陣子，我最近會努力賺錢，早點把錢還給院方。求你千萬不要把我爸爸趕出去，這已經是唯一一家肯收留她的安養院了，我求求你。」&lt;br&gt;看著趙若芸那清麗的臉龐，長長的睫毛輕輕地顫抖，一雙黑白分明的大眼睛含著淚水，就這麼望著自己，哀哀求饒。&lt;br&gt;梁智薰終於笑了，「沒問題，這點小錢我還看不在眼裡，不還也沒關係，只是要付出點代價，尤其是像你這樣的美女，那代價自然是你囉！」&lt;br&gt;若芸一聽，一陣冰冷從頭涼到腳，差點暈了過去。原來這個從未見面的學長竟是如此陰險惡毒，落井下石不說，竟擺明要自己用身體當代價。一向守身如玉自視甚高的自己，怎麼可以為了錢做出有辱門風的敗德事？&lt;br&gt;但是眼前這些簽名蓋章的借據，卻又不斷提醒她，如果他告上法庭，別說爸爸必須露宿街頭，自己又如何能繼續唸完法律系，更別談栽培年幼的弟弟妹妹。焦急之際，她望瞭望牆外的林萬強，不知該不該和他商量還錢的事？&lt;br&gt;五分鐘過去了，趙若芸深深的嘆的口氣，轉頭對著梁智薰說：「學長，你說的話是否算話？真的不再逼我們還錢？」&lt;br&gt;梁智薰笑著說：「這個當然，我也明白盜亦有道，何況你也是一片孝心。如果你同意就請你把衣服脫了吧！我很忙的。」&lt;br&gt;趙若芸清秀的臉龐一陣扭曲，豆大的淚水沿著粉嫩的臉頰滴落，在露出Ｖ型領口雪白嬌嫩的胸口上暈開。咬了咬牙，她猛的抬起頭來，瞪了梁智薰一眼。伸出白皙的雙手往後解開背後的蝴蝶結，心想：「罷了，為了疼我的爸爸、年幼的弟妹，就犧牲這次吧！只可惜了自己保存了十多年的清白之軀，竟然就要這樣糟蹋在這隻禽獸手上，上天真是太不公平了！」&lt;br&gt;她卻沒註意到，梁智薰在她開始脫衣服的同時用腳按下了控制這間辦公室攝影設備的鈕。&lt;br&gt;隨著粉紅洋裝的飄落，連久歷花叢的梁智薰也不禁停住了呼吸，白皙嬌嫩的肌膚透出內里的粉紅，雪白的胸肌雖然被粉紅色的蕾絲胸罩所包裹，那驕挺的雙峰隨著趙若芸細微的啜泣上下顫動，姣好的身型配合上天使般的臉孔，讓梁智薰大嘆上天待自己不薄，送上如此佳人。想到待會可以恣意輕薄她，褲襠里的龐然巨物也忍不住直立起來。&lt;br&gt;約莫看了五分鐘，就在趙若芸已經面紅耳赤，兩頰佈滿紅霞，泫然慾泣的時候，梁智薰吞了吞口水，啞著聲音說：「好個趙若芸，你果然值得我砸這筆錢，真是我見猶憐，忍不住想上你了！」&lt;br&gt;「現在，你坐上我面前這張辦公桌，把腿打開面對我坐著，讓我好好欣賞一下號稱Ｔ大創校以來最美麗女生的禁地。乾什麼，還猶豫，我可沒求你啊！你可以馬上走人，等著接法院的傳票。」&lt;br&gt;趙若芸一聽連忙走到辦公桌前，慢吞吞的爬了上去。面對著梁智薰淫邪的目光，她兩手撐在背後，怯生生地緩緩把雪白嬌嫩的修長雙腿張了開來，雖然仍有著底褲的包復，她卻覺得好像完全赤裸地把重要的部位暴露在梁智薰的眼前，不自禁地眼角又泛出淚痕，她用力的把頭邊向一側，不希望自己的脆弱呈現在這個令人噁心的男人面前。&lt;br&gt;望著眼前嬌羞不已，淚水泫然慾滴的美人兒，梁智薰再次地吞了吞口水，粗糙的大手抓住趙若芸完美修長的雙腿，用力向外一扳，這個Ｔ大有史以來最美麗的女學生白皙健美的雙腿就這麼被張到了極限，Ｍ字型大開的雙腿雖然嘗試夾起來，但又怎麼敵得過梁智薰孔武有力青筋畢露的手臂。&lt;br&gt;粉紅色蕾絲滾邊的柔軟底褲，輕輕柔柔的包覆著趙若芸飽滿的陰部，隱隱約約可見到黝黑的陰毛柔順的躲在底褲里，大腿內側的肌膚白皙粉嫩，當中還隱約透出粉紅的血色。&lt;br&gt;梁智薰用力瞪大眼睛，用鼻尖輕輕處碰大腿的內側，一邊感受柔嫩光滑的觸感，一邊享受處女陰部獨特的純潔氣息。&lt;br&gt;趙若芸只覺得一陣酸麻像觸電一樣，一股說不出的難受，順著脊髓往上送到大腦，差點昏了過去。十九年來未曾被人這麼肆意觀看碰觸自己，今天竟然……&lt;br&gt;頓時覺得羞愧慾絕，雙腿忍不住用力夾緊，想逃離這難堪的局面，可是兩腿好像被鐵箍拴住，聞風不動，只有大腿肌肉的不住顫動。&lt;br&gt;突然，趙若芸的腦門有如電擊，全身脫力，原來是梁智薰終於忍不住把帶著淫笑的雙唇重重吻向躲在布片後柔嫩兒敏感的陰唇，從來沒有過的經驗讓趙若芸頓時雙手一軟，往後一倒整個躺在豪華辦公桌上，一頭叫人羨慕的長髮就這麼散在黑沉沉的桌上。&lt;br&gt;她用儘力氣想把梁智薰的頭推開，卻怎麼也不能如願，反而梁智薰不斷用他肥厚的嘴唇，磨蹭著她那連自己也沒摸過幾次的陰唇，接著梁智薰伸出舌頭，隔著底褲重重地舔著，口水逐漸浸濕了底褲，粉紅色的花瓣也漸漸浮現出來。&lt;br&gt;趙若芸忍著強烈的刺激，雙手遮住自己的眼睛，不斷告訴自己，要忍耐，為了自己也為了家人，在多的羞辱都必須承受。&lt;br&gt;舔了十來分鐘，那從沒人見過的美麗花瓣隔著已經半透明的底褲，呈現在梁智薰已經快要瘋狂的眼前。而趙若芸早已氣喘吁吁，全身香汗淋瀝，軟在桌上，褲子更是早被口水和淫水弄得濕透。&lt;br&gt;梁智薰繞到趙若芸背後把她扶起，讓她的頭輕枕在自己的肩上，一頭秀髮就這麼垂下。雙手立刻熟練的解開胸罩的背扣，用力把它扯下遠遠的甩在角落。兩隻鐵臂從趙若芸腋下穿過，粗糙的手掌就這麼由下向上包覆住柔軟滑膩的雙乳，趙若雲的雙乳不是波霸型，但是乳型很美，尖挺有彈性，已經挺立許久的粉紅乳尖在雪白雙乳的襯托下，更是叫人忍不住想咬一口。&lt;br&gt;隨著梁智薰用力地揉捏，原本驕傲挺立的雙乳，不斷在他粗糙的巨掌里變形著，原本豆大的乳尖也在梁智薰指縫揉捻後變得像豌豆般大小。&lt;br&gt;原本應該是屬於某個幸運兒才能擁有的玉乳，隨著梁智薰手掌的搓揉，漸漸滲出晶瑩的汗珠。趙若芸原本緊閉的小口也微微張開，忍不住哼出聲來。&lt;br&gt;梁智薰得意的網牆外焦急等待的死對頭林萬強望去，嘴裡忍不住唸道：「媽的林小子，你不是很屌，自以為是籃球隊隊長，乾！只要老子有錢，你哈了很久的公主還不是乖乖讓我舔，讓我玩。老子現在正在玩她的嫩奶，你卻只能在外頭等，活該！」&lt;br&gt;趙若芸原本已經半昏迷的神智，聽到林萬強的名字忽然驚醒，她按著正在自己玉乳上肆虐的大手，哀求地說：「梁學長，我是真的很喜歡萬強，現在為了家我願意把第一次獻給你，任你蹂躪，但是請你答應我只此一次，而且保證不告訴萬強，拜託你，我真的不能沒有他！」&lt;br&gt;梁智薰嘿嘿一笑，雙手用力揉了幾下，朗聲道：「你放心，我不會告訴他，但是你可要表現好一點喔，你可值一百萬喔！」&lt;br&gt;說罷，雙手轉移陣地沿著內褲的腰緣往內插入，順著臀部的曲線往下脫，這條保護趙若雲的最後障礙終於也被甩到牆另一角。</content></item></essay>