<essay><item><title>逆轉男女(4)</title><author>床上伴侶</author><content>「哇～～妳皮膚很嫩滑呢．．．還有妳的面．．．現在看來像廿來歲左右．．．」&lt;br&gt;我被她這樣一摸，立即有觸電感覺，便往她身後輕挨，回頭和她面對面，她瞇了一眼：&lt;br&gt;「別亂來．．．小色鬼．．．」&lt;br&gt;有陪同女友來購物的男生看見我倆曖昧的動作，也吞了口水，不斷傻笑。&lt;br&gt;之後我倆又買了些絲襪和高跟鞋，看見藹兒試高跟鞋，我也看得興奮呢，畢竟很少看見她穿這些成熟服飾。最後來到我們此行的主要目的，因為外衣裙子我都可以勉強借藹兒的來穿，但胸圍內褲尺寸便不行。&lt;br&gt;在內衣店內，我有點透不過氣來，因為全是女性的內物，這裡的女性體味最濃，我立時覺得頭暈眼花。我對胸圍尺碼一囂不通，所以藹兒隨便選了三個尺碼給我，我硬著拉了她入更衣室陪我。這情景令我想起了愛倫，心中更了有如鹿撞。&lt;br&gt;逼在細小的密室，我把上身脫光，露出乳房，我看見藹兒面上泛紅，便叫她幫我穿。她觸及我胸時，見她頑皮地用手揉搓了幾下，我覺得又敏感又舒服，便索性拿開胸圍，捉著她雙手放在我雙乳上，讓她任意搓，她起初還是尷尬地笑，覺得好玩，但慢慢便靜了下來用心的揉，表情變得淫慾。&lt;br&gt;看見一向高不可攀的乖乖女幫我愛撫，這刻短髮的藹兒便得很女人，很嬌美。我迅速把她的黃花裙從底脫下，露出圓點胸圍，她極力反抗，我卻說：&lt;br&gt;「公平點．．．妳看過我的，我也要看妳的．．．」說著她只半推半就地任我魚肉，但口中還是說：&lt;br&gt;「怎樣公平？！．．．這是她的，又不是你的．．．」她嗲著說。&lt;br&gt;脫下胸圍後我終於看到這對我夢中幻想多片的乳房，原來比我想像中還要大呢！！藹兒個子不高，腰間又細，誰會想到她的雙胸是這麼豐滿呢，看下去只比我這對細一點而已。我用我的乳房和她那雙輕輕磨擦，乳頭碰到對方時，我倆都輕輕吟了一聲，這刻的她眉頭向下，眼神充滿要求，我便彎了身用嘴吸啜她的乳頭。她立即叫了一聲：&lt;br&gt;「噢～～～～～～不要啦～～～～～」&lt;br&gt;我沒理會，在那裡品嘗了一會，藹兒終於從慾望中醒過來，輕輕推開我說：「不．可．以。我不喜歡女生的．．．」她嬌嗲說。&lt;br&gt;我也沒強來，得到些甜頭的我倒很開心，便替她穿好衣服，她站在腳尖用權頭在我頭上棒了一下，輕說：「這麼壞的！！！」&lt;br&gt;溫馨片刻，我選了幾個胸圍和幾條內褲後我們便離開，這時她還蹺著我的手臂往商場行去。&lt;br&gt;之後我們吃過午飯，又看了套電影，我真的很久沒這麼開心，我看得出藹兒也是。大約五時，她還賴著要到新興建的臨時游樂場玩，我也順從。&lt;br&gt;我倆都算是美女，在游樂場時頗受歡迎，不斷有人來搭訕，來到射氣槍前，我便對藹兒說：&lt;br&gt;「總是有這麼多人來爛纏，我們倒不如裝作女同志，免煩惱～」我說。&lt;br&gt;「來游樂場怎樣裝女同志呢？！人家怎樣知道你的取向呢？！難道要這樣？！」說著便拖著我的手。&lt;br&gt;「很多正常女生都愛拖手的呢？這怎算？！」我拖著她來到摩天輪前排隊。&lt;br&gt;「哪還可以怎樣呢？這樣？」說著她便摟著我的腰，我便也從後交叉擁著她的腰，說：&lt;br&gt;「這像我們是好好朋友呢？！我說最少要這樣．．．」說著便托著她的蛋面，往她嘴上吻下去，她下意識躲開，我卻跟著她的嘴再吻下。她咬了下唇一下，便笑笑搖著頭，和我認真地濕吻下去。這刻我們前後的途人都報以嘩聲，更有些母親叫小朋友別看，前面收票員更是獃了不懂反應。&lt;br&gt;過了數十秒後，我們便分開，藹兒繼續搖頭笑著說：「這樣滿意吧．．．」
「滿意．．．啊～到我們了」&lt;br&gt;我們併排而坐在摩天輪上看風景，當然少不了那些『嘩～～～』和『很美啊～～～』。來到最高處，天色已經全黑，這裡只得我倆，寂靜中藹兒主動把面靠向我，輕輕摸著我的面和我接吻，這刻四顧無人，這並不是做給別人看的，我倆沉醉在濕吻中，我把她抱起讓她坐在我大腿上，讓我可以輕撫她的各部，她逐漸停下說：&lt;br&gt;「鐵男．．．對不起．．．我以往對你很差呢，可能你說得對．．．是我和你絕了交．．．你可以原諒我嗎？！」&lt;br&gt;我繼續追著她的嘴在吻，沒有回應，她忍不住笑，說：「．．．人家問你呢．．．正經點好嗎？」&lt;br&gt;「我不是正在用行動表示我原諒了妳嗎．．．不過．．．」&lt;br&gt;「不過甚麼呢？！」&lt;br&gt;「不過．．．我不知妳是把我只當成好友．．．還是．．．」我還未說完，她又棒了我頭一下，再說：&lt;br&gt;「好友可以這樣接吻的嗎？！！！」藹兒裝怒說。&lt;br&gt;「當然不可．．．但妳．．．Ivan．．．」我扁起嘴說。&lt;br&gt;「其實他一直也把我當作他的獎盃吧．．．在他朋友、家人面前，有個漂亮的女友，讓人羨慕．．．我也知道他回港後很快便找到更好的獎盃了．．．這隻是時間吧．．．難道我不知，這樣的長途關係很難行嗎？！」&lt;br&gt;聽到我的心上人這樣說，那是她向我示愛了，我真的開心透呢，但我也不禁問自己，那我有是否把她當作我的獎盃呢？！&lt;br&gt;想了後我說：「藹兒，妳放心，我沒幾個朋友，家人又不理我，所以沒人會羨慕我呢，我不會把妳當作獎盃呢～」&lt;br&gt;說著我又把她擁著，這次身心互通，我倆的熱吻更是激烈，兩個女生擁成一片，水乳交溶地很久，我嘗試用手往她裙下揉，但給阻止了，她在我耳邊吻了一下，呼吸很重地說：&lt;br&gt;「．．．啊．．．啊．．．人家要呀．．．但是．．．我要是男的．．．」藹兒面紅紅地說。&lt;br&gt;這兩日來，這刻是我最想變回自己的一刻！！！！啊呀！！天啊！！！！我要我的肉棒呀！！！！&lt;br&gt;接近完美的一天終結，我們回到藹兒家後已經十一時多，她父母早已睡了，達安經我昨晚的恐嚇後更是不敢露面。回到房間，藹兒躲入浴室多時，我等了一會便睡著了，夢中自己還是女兒身，情境是昨天在餐廳內，我入了洗手間後，那洋人史超域沖了入來把我壓在洗手盤邊，我嘗試逃走，但覺得整個身子都沒有力，根本不是那洋人的敵手。&lt;br&gt;史超域不斷強吻我，又在我頸上不斷吸啜，我更是覺得整個人乏力，心裡痕癢，但那人表情令我厭惡，我出儘力掙扎，卻又只令他更興奮。接著，他伸出手在我裙底亂摸，又愛撫我的玉腿，奇怪的感覺是我彷彿不想再逃脫，怎料我的猶豫令他慾火更盛。他用手指磨擦隔著絲襪和內褲在我陰唇上亂撩，我感覺到恐懼但又帶點快感，我竟然聽到自己在呻吟了：&lt;br&gt;「噢～～～噢～～～～噢～～～～～」&lt;br&gt;史超域用英語問：「很舒服嗎？？～～～～美姬～～～」&lt;br&gt;我沒回答，他便繼續玩弄我的下唇，轉眼間我已濕透了，我雙腳只懂出力夾實，但這卻令那裡更痕癢，他出力把我的絲襪脫下一半，扯下內褲直接把手指在我唇上愛撫，這直接的進攻令我感覺更大，我做已不再掙扎，他也放開了手，用另外的手不斷搓我的屁股，怎麼這感覺很受用，我用雙手往後按著洗手盤邊，雙腳早而自願地張開。&lt;br&gt;史超域此刻跪在我面前，先把手指放進口中品嚐我的液體，他以淫賤的目光挑逗我，我不知怎麼，竟然性趣大起，叫了出來：&lt;br&gt;「．．．唔．．．不要喇．．．噢～～～我已．．．」&lt;br&gt;他知道我已開始興奮，已是姦計得呈，便不再心急，抬起我的黑絲肉腿在堅上，用口瘋狂地吮啜我的下陰，我立即興奮得大叫：&lt;br&gt;「啊～～～～噢～～～噢～～～別．．．別那麼大力．．．啊～～～～好．．．．唔．．．」&lt;br&gt;我此刻已經是濕透，下麵不斷流出淫液，他見狀便把我放下，然後緩緩拉下褲鏈，我本可藉此時逃走，下意識望向門口，但我又卻不願意走，卻又被他發現，便隨著他拿出肉棒時說：&lt;br&gt;「怎麼？！想走．．．還是要快活？」又是那淫蕩的表情。&lt;br&gt;「我．．．我．．．唔．．．」我發現自己竟然緩緩跪下，一隻手玩弄自己的濕唇，把我的面移向那肉棒，這時我望著那裡，心中燙著，終於拿起來。&lt;br&gt;「美人～～妳要我插．．．要便替我含．．．來吧美姬～～」我下麵這刻真的很癢，心中之想有甚麼可以插進來，我自言自語地說：&lt;br&gt;「我要．．．插我啦．．．很癢呢．．．」說著我便張開口預備含，但我心中的另一個我突然佔據意識，極力掙扎：「不！！！！不可以！！！！」&lt;br&gt;這樣我便醒來了，我心中想著真是個怪夢，摸著自己胸前的乳房，便知道我還是美姬，正躺在藹兒的床上。這刻藹兒原來已經洗完澡，剛剛出來，見她神情怪異，整個身都用浴巾包圍。我不明所以，便說：&lt;br&gt;「藹兒？妳幹嗎？！」她沒回答，只試輕咬下唇，緩緩把浴巾拿開。&lt;br&gt;嘩！！！原來藹兒弄了那麼久是在換衫呢，這刻我最喜歡的小美人竟然換上了件黑色透視小褻衣，和吊帶黑色絲襪，還有今天剛買的高跟鞋，她在輕輕扭動，終於說：&lt;br&gt;「鐵男．．．我今天開心極了，很久沒試過．．．人家現在．．．要報答你呢．．．喜歡嗎？！」&lt;br&gt;我望著眼前的美景，剛纔夢中的慾火還未熄滅，雖然夢境中身份對調，但那刻的感覺又很真實，這刻一時間我真的亂了。&lt;br&gt;但那感覺很快變消失，因為藹兒這刻行到我面前，舉起誘惑一隻美腿高跟踩在床上，讓我可清楚看見她褻衣下的內褲，怎麼我可以看到美藹兒的陰毛呢．．．原來小內褲也是半透明的，我感覺到我的肉棒已經筆挺擎天，但奈何我現在女兒身又怎會有這感覺呢？&lt;br&gt;我背瘠向下的爬向藹兒大腿內，我用鼻子往那裡聞，是少女的腥香夾著肥皂的香味，我整個身子打了個冷顫，隔著透視內褲用舌頭往藹兒的陰唇舔。我不料平常一本正經的她這刻會浪蕩至此，她竟然用力坐在我的面上，還不斷磨擦，早而濕透的內褲把大量的淫水抹在我的面上。&lt;br&gt;「啊～～～唔～～～～好香呀～～～噢～～～～」我不斷淫叫。&lt;br&gt;「噢～～你喜歡嗎．．．人家都．．．你大力舔吧～～～啊呀！！！！！對．．．．」我按照她的吩咐儘力服侍藹兒的淫穴。她用手揉著自己雙乳房，繼續放浪的呻吟：&lt;br&gt;「噢～～噢～～噢～～噢．．．就是那裡．．．哇！！！！！！！」我索性把整條濕透的內褲脫下，讓陰唇可以直接感受我瘋狂捲動的舌頭，這刻我用儘力伸延舌頭，入到她的淫穴內舔食。&lt;br&gt;強烈的快感轟炸久未行房的藹兒，再加上這是她首次的同性性交，她是又興奮又放肆。接著爬在我身上幫我脫掉我的胸圍內褲，把短髮的頭塞入我的大腿內，我還未及反應，她已經把我的下唇分開，在中間吮啜又捲舔，還邊說：&lt;br&gt;「啜啜．．．鐵男．．．這味道很濃烈呢．．．啜啜，我怎麼會喜歡女生的液體呢？！！」&lt;br&gt;我已經興奮得甚麼也說不出來，只懂得蓋著口吟叫，唯恐弄醒她家人：「唔．．．．唔．．．．唔．．．．唔！！！！！！！！！！」&lt;br&gt;我倆這樣的互相服侍對方很久，不知為什麼我倆互不斷吃對方的淫液都不厭，到後來舌頭都麻痺才肯停止。但是我的慾火不但沒有降溫，反而越燒越烈，我看見滿頭大汗的藹兒，雙頰通紅，眼神充滿慾望，一把短髮都濕透。我倆總是沒法釋放心中的淫慾，這刻只好用陰唇來接吻，四條大腿互相糾纏，黑金陰毛互扣，陰唇不斷互吻，整間房只聽到濕漉漉的磨擦聲。&lt;br&gt;之前和愛倫時，這姿勢都能洩慾，但這刻不知為什麼，總是不斷向上升，我感到藹兒整個人都燙熱，我又何嘗不是，面上好像發燒一般，下身不斷在扭磨，我聽到藹兒喪失理知地說：&lt;br&gt;「啊！啊！啊！啊！啊～～～鐵男啊，我要陽具呀！！！！我要男人呀．．．快給我～～～求求男人插破我的淫穴好嗎？？！！！」&lt;br&gt;我聽到她說這些便知道她的叫春發情已到極點，沒法回頭，但我的理知也到了邊緣，我說：「噢！噢！噢！噢！對！！！！我也要嘛！！！！我也要肉棒呀！！！！！」&lt;br&gt;便在我這倆個慾火焚身的蕩女在糾纏叫春的時候，我腦海聽到了把聲音：
「你是可以控制的．．．這藥物能讓你選擇當男還是當女的．．．」&lt;br&gt;甚麼？！！這把聲音是．．．藍教授！！！！！！&lt;br&gt;但奈何我這刻已經甚麼都不想知，只要她說的是真話，我便有救了！！我心中拼命想著我要變回男身，我要幹活眼前這淫娃，閉目集中精神，利用剛纔曾經有陽舉一刻的感覺，我感覺陰唇開始捲起，我整個人都彷此從內扭轉出外面般，突然感到強烈刺痛，我啊了一聲，失神片刻，再將開眼已是自己原本的男兒身。&lt;br&gt;這刻的藹兒早已浪得迷了，還不斷用陰唇撞我的睪丸，我半站起來，把充了血的巨型肉棒放在她眼前。起初她還是迷迷糊糊，直至我叫：&lt;br&gt;「啊～呀．．．藹兒妳醒醒，看看是甚麼？！」&lt;br&gt;藹兒回過魂，看見我已回覆自我，還有一柱擎天的陽具在面前，驚喜地叫：「嘩～肉棒呀！」她再顧不了甚麼，張開口把我整條肉棒含著．．．&lt;br&gt;「哇哇～～～～～～啊！啊！這感覺！！！！終於回來了，肉棒被含．．．真的很爽呢！！」除了我爽外，著了魔的藹兒更爽，她用力握實我的肉棒又含又吮又吸又啜，好像母狗一般，我真的快活透了！！！眼前把我的肉棒當作如珠如寶的美人便是我多年打手槍的夢中情人！！！</content></item></essay>