<essay><item><title>老師雪白的屁股</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;我一直都在懷念她——&lt;br&gt;一位教了我很東西的老師，她叫方碧如。&lt;br&gt;那是個水深火熱的年代，我還在南方的一個小山村裡，那時候好像是１９７１年初，我只有十五歲，正是青春發育的時期，我在村裡的中學上初一。&lt;br&gt;那一年的春天，從城裡來了幾個下放的黑五類分子，其中就有方碧如老師，她的父親是國民黨的官員，解放戰爭時起義，她當時嫁給了一個團長，現在這個團長因為說了幾句某位首長的壞話而被送進了監獄，再加上她那個國民黨的父親，她不可避免地下放到了我們這個偏僻的小山村。&lt;br&gt;當時她有四十多歲了，她的身體看上去很柔弱，村長是個好人，不讓她下地乾農活，她就做了我們的老師，所有的課都上，她是北大畢業的，足以應付我們這群山村的孩子了，這也正是為什麼文革後我要考北大的原因。&lt;br&gt;她很漂亮，所有的人都這樣認為，年青的時候肯定迷死很多人，雖然她已有四十歲的年紀，而且還是兩個孩子的母親，但仍然是那麼的動人，白晰的皮膚，典型的北方女子，尤其在我們這樣的一個小山村裡，她簡直是個天使。&lt;br&gt;她喜歡我們，我們這群孩子也很喜歡她，小山村裡，因為她的存在而顯得生機勃勃，這和當時那些正在鬧動亂的大城市相比，簡直是天壤之別。&lt;br&gt;我知道她很關心我，因為我是個特別的孩子，我不愛說話，但是成績很好，我的母親過世得早，父親又病癱在床上，我一邊幹活一邊學習，成績還總是全班第一，我第一眼見到她是就有一種很親切的感覺，我不知道為什麼。&lt;br&gt;她看著我的眼神也有點心特別，好像曾經在哪見過我一樣。&lt;br&gt;她看出了我的天份，也希望我們的小山村能出現一個大學生，要知道，我們村已經有近五十年沒出過一個秀才了，所以她常常為我開小竈，到初二的時候，我參加初三的考試，已經能拿前三名了。&lt;br&gt;「好樣的小明，南山村的希望就寄託在你身上了。&lt;br&gt;你要為鄉親們爭口氣。」&lt;br&gt;她常常這樣對我說。&lt;br&gt;我抬起頭，看著她那張美麗而溫柔的臉，我對未來充滿了希望。&lt;br&gt;那一夜的事卻改變了我的整個人生。&lt;br&gt;那是個悶熱的仲夏夜，我家的一頭豬跑到地里去了，我一個人忙乎了半天才把它趕了回來，天已經很晚了。&lt;br&gt;我回來時剛好路過方碧如老師住的那個院子，四周靜悄悄的，忽然一點細微的聲音引起了我的好奇，我情不自禁地爬上泥牆，往院子里張望，只見那院子的一個角落裡，一個人正蹲在地上小便。&lt;br&gt;月光下，雪白的屁股隱約可見，再配上那細微的排尿聲，我只覺得腦子一下就大了，心不由自主的狂跳，雖然院子里還住有另外兩個女老師，但我總認為那就是方碧如老師。&lt;br&gt;天啊，那個月光下雪白的就是她的屁股！我突然有了一種難言的衝動，我的褲襠一下就豎了起來，我的呼吸急促而洶湧，十五歲的我好像一下成熟了，農村裡的孩子平時常看到驢啊馬啊的交配，所以比城裡孩子還要早熟，我死死地盯著那個雪白的東西看，生怕錯過了一點，直到她消失在門裡。&lt;br&gt;我不知道那個是不是方老師，但我總強迫自己去認為那就是方碧如老師，這樣總讓我有種莫名的滿足感，我迷迷糊糊地回了家，那一夜，我遺精了，遺了很多。&lt;br&gt;第二天上課的時候，我一看到碧如老師就心跳加快，我不自覺地總想起月光下那個雪白的屁股，那個人就是她，那位尊貴而美麗的老師，她的裙子下就裹著那個迷人的屁股，我不敢再想，但又不由自主地要想，我多麼渴望天天都能見到她，我甚至渴望能和她……慾念一旦爆發，就無法收拾了，我開始失眠了，我幾乎每天晚上都要跑到她的院牆上去窺探，那怕是颳風下雨，如果看到，我將渡過一個美妙的夜晚，而如果沒看到，我將徹夜難眠，院牆上的窺視竟成了我生活中的一部份。&lt;br&gt;當然，是要付出代價的，我的成績一落千丈，上課時我總時打不起精神，我目不轉睛地盯著老師那豐滿的屁股看，腦海裡總浮想連篇，根本聽不進老師的講課。&lt;br&gt;方碧如老師也敏感地察覺到了，她找我談過話，但我總是支支吾吾，於是她決定自己採取行動。&lt;br&gt;這天晚上，我又悄悄地來到了熟悉的院牆上，其實她已經從我離開家門的時候就開始跟著我了，可惜我太興奮，沒留意到，當我爬上泥牆時，她從黑暗中走了出來，我驚恐地望著她。&lt;br&gt;她只是看著我，一言不發，我知道她一定很生氣，她的眼神很複雜，我一點都讀不懂，我可能愣了有一分鐘，然後一扭頭，飛也似地逃了。&lt;br&gt;第二天我沒敢去上課，我跑到田野里，讓誰也找不著我，直到晚上才回家。&lt;br&gt;她就坐在我家裡，可能等了很久了，我愣在門口，她走了出來，只是拍了拍我的頭，柔聲地說道：「小明，你要好好學習，不要想別的，你要為你爸媽爭口氣，為南山村爭口氣，你知道嗎？你是個聰明的孩子，你會有出息的。&lt;br&gt;明天一定要來上課，不要遲到。」&lt;br&gt;說完，她微笑了一下，就走了。&lt;br&gt;我的鼻子一下酸了。&lt;br&gt;我回到了課堂，但還是專不下心，我強迫自己去聽課，但那種莫名的慾望卻總是佔了主導地位，我的成績有所回升，但是沒有以前那麼好，慾念和理念在交織，對於一個正處在青春期的孩子來說，這太難了。&lt;br&gt;九天之後，我終於忍不住了，我又在晚上回到了那院牆上，但院子里已經沒有人會在晚上出來小便了，碧如老師已經在防備我了！一種破罐破摔地念頭由然而生，情急之下我變本加利，在院子東頭她們的洗澡房的泥牆上鑿了一個小洞，這樣我在夜幕降臨後就到小洞後偷窺三位女老師洗澡，雖然夜色下不可能看到太多的內容，但我還是憑藉著那潺潺水聲以及那隱約可見的肌膚來發揮我的想像，我彷彿又看到了那雪白的屁股。&lt;br&gt;在碧如老師來洗的時候，我會把我那堅硬陽具從褲子里掏出來，反覆地的搓著，直到獲得那一剎那間的快感，將精液噴到黃色的泥牆上。&lt;br&gt;女人是有直覺的，有一天當我再到泥牆的時候，我發現小洞被人用新泥給堵住了，我驚恐地看著四周，害怕又會有人從黑暗中走出來，還好沒有，我趕緊落荒而逃。&lt;br&gt;第二天我膽顫心驚地去上課，碧如老師像往常一樣，沒有什麼異樣，我稍稍安了點心，會不會是她為了不讓別的同學恥笑我而裝作沒發生呢？年輕氣盛的我並不把碧如老師的好意當回事，我找準機會又鑿了一個洞，但兩天后小洞又給堵上了。&lt;br&gt;我知道一定是碧如老師，因為如果是別的教師的話，我早被告發了。&lt;br&gt;只要有一個人躲在那裡，根本不做任何防備的我一定會被逮個正著，而且結局是可想而知，但沒有。&lt;br&gt;所以我知道一定是她，她一定是想讓我默默的退縮，回到課堂上，成為一個好孩子。&lt;br&gt;我也想，但我總是做不到，我像吸毒上了癮一樣，無可救藥了。&lt;br&gt;只有等到真正解脫的那一天。&lt;br&gt;那一天終於來了。&lt;br&gt;一個沉悶的初秋的下午，大暴雨要來了，全村的男男女女都被組織到地里去搶收，如果不趕在暴雨之前收完的話，這半年的辛苦就白費了。&lt;br&gt;村裡一個人影也沒有，我偷偷地溜了回來，我要在洗澡房上再鑿一個洞，這一次我更大膽，我要到洗澡房裡看看，尋找更有效的方法。&lt;br&gt;於是我終於第一次進了那個洗澡房——碧如老師的洗澡房，我緊張地在牆上搜索，搜索一個不容易被註意的地方。&lt;br&gt;終於我找到了一個我認為是她們肓區的地方，我開始掏出工具來鑿洞。&lt;br&gt;就在我正幹得熱火朝天的時候，碧如老師回來了，也許是我幹得忘形了，我居然沒有發現，等我轉頭的時候，她已經站在我身後了。&lt;br&gt;我愣愣地看著她，她捂著手指，左手的食指上纏了一個布條，她一定是搶收時弄傷了所以回來包紮的，她也看著我，眼睛里充滿了一種複雜的感情，或是悲傷，或是憐憫，或是憤怒。&lt;br&gt;我不知道。&lt;br&gt;但是她不說話，我突然間不知哪冒出來的一股勇氣，我大聲地說：「老師，我是來這上一下廁所的！」說著我就背對著她，解開了褲鏈，掏出我的東西，開始撒尿。&lt;br&gt;我真的擔心我會撒不出來，在老師面前丟醜示弱，但我用力頂了一下，還是撒出來了，撒完尿，我長出了一口氣。&lt;br&gt;我拉好褲鏈，轉過身來，看也不看她一眼，抬著頭就走，其實我的心跳得很厲害，我真的不知道以後該怎麼辦才好。&lt;br&gt;但是我才剛剛走了幾步，就聽到碧如老師在後面嘆了一口氣，一陣幽幽的聲音傳到了我耳邊，「小明，你是我的學生，我有責任照顧你，為你所做的一切負責。&lt;br&gt;」我一下站住了，回過身來，看到碧如老師雙手就放在胸前，正在解她襯衣的扭扣，雪白的脖子露了出來，我的腦海裡一下閃現出月光下那潔白的屁股，我只感到腦子裡「嗡」地一下，熱血全湧上來了，我快步衝過去，一把碧如老師按倒在了洗澡房裡那濕潤面柔軟的沙地上。&lt;br&gt;「不要，不要，小明，不要在這裡，不要……」。&lt;br&gt;她急急地喊道，但是聲音很低，在我聽來彷彿像是在呻吟，我已經顧不上那麼多了，我有一種很急迫的感覺，我手忙腳亂地去扯她的上衣。&lt;br&gt;她本能的想要阻止我，但又不敢太用力，我們推推搡搡的，弄了好一陣子，她可能意識到這樣會耽誤更多的時間，於是，她的抵抗弱了下去，我終於可以扯開了她的襯衣。&lt;br&gt;潔白的肚皮和一件白色繡花的胸罩呈現在眼前，我的陽具一下就硬了起來，把褲子頂得高高的，我也不知那來的力氣，一下就把她的胸罩給扯斷了。&lt;br&gt;她「啊……」地驚叫了一聲，雙手本能地護到了胸前，我粗暴地扯開了她的雙手，一對豐滿而白晰的乳房一下跳了出來，這是多麼美麗的一對乳房啊！雖然已經有點塌下，但看起來還是那麼的飽滿，尤其是那兩顆暗紅色的小乳頭，讓人恨不得一口吞下去，這可是我第一次這麼清楚地看到一個女人的乳房，我艱難地咽了一下口水，馬上伏了下去，咬住了一顆乳頭，貪婪地吮吸起來。&lt;br&gt;「小明，不要，這，這會被人看見的，不要，老師給你，我們到裡邊去，別在這，我……」可我根本管不了這些了，那種禁忌的快感已經讓我忘記了一切，我趴在碧如老師的身上，吮著她的乳房，手還急不可耐地在她身上亂摸，她掙紮了幾下，終於無功而返，她就慢慢地平息了下去。&lt;br&gt;我的右手趁機探入了她的長褲中，用力一扯，褲頭就被褪到了腰下，我坐起身來，抓住老師的褲頭，用力地往下拉，老師把自覺地把屁股抬了起來，整條長褲一下就被我拉了下來，露出兩條修長的大腿，她的腿很白，皮膚泛著光澤，雙腿緊緊地夾在一塊。&lt;br&gt;我死盯盯地看了她的長腿幾眼，咽了下口水，馬上又彎下腰去，抓住了她身上僅存的那條紅色底褲。&lt;br&gt;就在這時候，她忽然緊緊地抓住了我的雙手，不讓我再動一下，我試著用力拉了一下，沒拉動，也不知她哪來這麼大的力，我急紅了眼，喘著粗氣，直勾勾地看著躺在地上的老師。&lt;br&gt;</content></item></essay>