<essay><item><title>畢業旅行</title><author>床上伴侶</author><content>&lt;br&gt;專科熬過了四年，班上已經休學、退學了9個人，只剩下三十幾個人。最後有空能去畢業旅行的也只有二十幾個人，已經算是很少人了！在機場集合後，我們愉快的搭上飛機飛向我們的目的地———-澎湖。&lt;br&gt;當時和我們同機的還有一大群，好像也是要去畢業旅行的女生。一下飛機後，放眼就是一大片綠油油的草坪，讓人的心情為之開朗。令人驚喜的是，沒想到和我們同班機的那群女生，竟然也是和我們同一家旅行杜！，也意味著這幾天我們的行程全和她們一樣，一聽到這個好消息，全班已經開始蠢蠢欲動。&lt;br&gt;第一天出了機場坐上了游覽車直接到港口，一大片觀光的人群在排隊買票等船，心裡想著：「這麼多人不曉得要等到什麼時候？」&lt;br&gt;，六月的夏季又熱的要命，結果導游帶著我們，直接繞到浮動碼頭上，一艘嶄新白色游艇就停在我們眼前，令人為之一亮，導游自豪的說：「這是未來兩天我們的交通工具」&lt;br&gt;這艘船下水沒多久，性能好、安全性佳，好像在介紹跑車一樣，天花亂墜講了一大堆⋯⋯。當別人還在排隊曬太陽的時候，我們的“愛之船”已經鳴著汽笛快樂地出航了，大家和岸上的人熱情的揮手道再見，才一回頭就發現康樂股長已經和女生開心的寒暄了起來，妳們是那所學校的？我們是X商的，這麼剛好我們是X工的。&lt;br&gt;哎呀∼才差一小段路，很近嘛！以前沒跟妳們辦聯誼真是一大損失⋯⋯⋯。真是全班公認最有服務熱誠的股長，口才不錯、辦事效率也挺快的！沒想到後面一大票同學手腳更快，已經開始連署打算讓他連任了，上船後，男生也很主動的，找自己認為不錯的女生對象聊天。&lt;br&gt;這船長以前不是暴走族就是開市公車的，出港口沒多久就狂飆了起來，整艘船在海面上跳躍，迎面的水滴打在臉上都還會痛，一開始，還很多人在甲板上吹風聊天，漸漸的全走下來到船艙裡面避一避，很奇怪過沒多久，人又漸漸走出去了，走回來後全白著一張臉，原來全是暈船出去吐的，受不了船艙那種令人窒息的空氣，我趕緊上到甲板上吹吹風，果然精神好了許多，我好奇的想去看看船是怎麼開的？一走過去，只見我們的導游和船長在聊天，仔細一看，原來船長一邊喝著高梁一邊開船，我哩咧「酒後開船」&lt;br&gt;難怪船會像逃命的飛魚一樣，弄得一半的人，胃都快吐出來了！其實我也很想吐，只是我想吐血，回想到交往了兩年的女友玫君⋯⋯她是一個蠻外向又很漂亮的女孩子，是在一次聯誼中認識的，在我揳而不舍辛苦的追求下，才願意和我交往，我知道之前她有過其它的男朋友，也發生過關係，不過畢竟誰沒有過去，我沒有很放在心上，以後我除了唸書的時間外，幾乎都是在陪她，我們有過一段不算短的快樂時光，後來我也和她有了親密行為，我的第一次就是給了她的。&lt;br&gt;她35C、26、34的迷人身材，總讓我愛戀不已，我自己覺得我倆的感情算蠻穩定的。沒想到二個星期前她打電話給我，向我提出分手，前一陣子因為快要期末考，我忙著應付考試的確是忽略了她，我追問她原因，她支嗚其詞的說：「覺得和我已經沒有感覺了！」&lt;br&gt;再說什麼都沒用了，我才剛說：「好吧！」&lt;br&gt;一說完，她在另一頭就掛了電話，從分手的那晚，到現在我還是無法釋懷她對我的現實、無情⋯⋯⋯。想著想著，握著圍桿的手也不自覺的越握越用力，直到一陣水花濺到臉上才回過神來，環顧四周，除了船緣站了幾個人還在對著大海猛〝灌溉〞外，我前面不遠還站著一位女生，只有她一個人還站在甲板上，其它女生都躲到船艙里去了，她留著長頭髮，白色的長袖襯杉，藍色的牛仔褲，一頂草織的遮陽帽掛在她的背後，因為我只能看到她的側面，所以我無法看清她的長相，我充滿好奇的研究著她，猜想著，到底她會是什麼樣個性的女孩呢？&lt;br&gt;過一會兒，遇上一個大浪，船身一個大顛簸，她一時沒留神向後跌了過來，還好我離她不遠，不過我倒成了她的肉塾，被她一撞換我向後跌了出去，她捉住了欄桿穩住了身子，我卻跌個四腳朝天像只烏龜一樣，我好像聽到她的笑聲，她不好意思的問我有沒有事？我爬了起來拍拍屁股，想罵罵這個冒失鬼！可是當我抬頭迎上她的臉，「喂！妳是不會小心一點喔！」&lt;br&gt;這句話就吞了下去，變成「喂！妳有沒有受傷？」&lt;br&gt;蠻佩服我自己，轉的還真是快。她長的一副瓜子臉，柳葉眉，一對清澈明亮的杏眼，小巧的櫻桃嘴，看起來很清秀，只是臉上沒什麼表情，冷若冰霜的，她說聲：「沒有，對不起！」&lt;br&gt;就走開了，我才覺得手肘有點痛，一看剛纔去撞到地板破皮流血了，真倒楣！才剛失戀又犯血光，過幾天到天后宮一定要去拜一下！第一站：【桶盤嶼】，是個很小的島，導游大力的推薦要我們去喝一下當地新鮮的魚湯，我因為之前心情不好就沿著大路，環島走一圈，島實在太小了，十分鐘就走完了！我四處走走帶著相機、腳架，順便拍一些照片，作畢業紀念冊的時候也可以當背景用，我很晚才回到船上，快上船時我看到賣魚湯的小販偷偷塞錢給導游，哇靠！&lt;br&gt;這年頭連喝個湯也要抽佣金！難怪！這個鳥不拉嘰的小島，根本沒什麼好玩的，還好心的放我們下來！從此，我對導游的印象就很差了，他之後建議那裡有什麼好吃好玩的，我就偏不去。上了船後又到第二站【虎井嶼】，夭壽的導游又說這裡賣的特產比本島的便宜，大家可以考慮看看要不要先買？我聽他在放屁！&lt;br&gt;我把剛纔看到導游A錢的事跟些好同學說，他們都覺得有點被欺騙了！我們和一些女生，就一起去找好的景點拍照，當然就由我來執鏡了，我剛好也是畢冊的主編之一，澎湖的小島大多是火山玄武岩，長得很像是一塊塊黑色的豆乾疊起來的樣子，我們走到島的最高點，我先幫每人拍張海天一色的獨照，最後再來張團體照，女生裡面有個很胖的，我們幫她取個外號叫“壯哥”，她也不以為意，我覺得她蠻好相處的，她要我把她拍的漂亮一點瘦一點，我開玩笑的說：「沒問題！把人拍的像顆個綠豆大，什麼缺點都看不出來了！」&lt;br&gt;她恐嚇我：要是我把她拍的像綠豆大，她會把我的頭捏的像綠豆一樣大！剛被拋棄的我，覺得有些漂亮女生是「人美心壞」&lt;br&gt;，反而不漂亮的女生，比較真誠好相處，那個撞到我又不多話的女生也在裡面，依我攝影多年的直覺，她笑起來一定很好看，可是她好像被人倒了會一樣，從頭到尾都是一張撲克臉，就算我再怎麼厲害，也沒法將死魚拍成美人魚。之後我們漫步到堤防上，坐在堤防上大家輪流介紹，互相認識一下。她說她叫：「靚靚」&lt;br&gt;，興趣是看書、聽音樂⋯⋯。我想靚靚的台語應該是〝惦惦〞，真準！果然真的不太愛說話，輪到我，我的外號叫：「阿嚕」&lt;br&gt;，不是因為我頭長的像魯蛋，臉長的像魯肉飯，而是因為我看起來比實際年齡小，班上同學就這樣叫我，我的興趣是攝影、看書、聽音樂，後面我故意學她跟她的一樣，看她有什麼反應？她抱著膝蓋坐著，抬頭看了我一眼，又把頭低了下去，拔著地上的雜草，集合時間快到了，回到船上，還真的有人大包小包的買上船，真是被他們打敗了！&lt;br&gt;今天的最後一站是【望安島】，才一上岸馬上租了小機車，又玩起了抽鑰匙的游戲，可是人數上男生比女生多一個人，我就自願退出成全大家，一個人騎一臺落得輕鬆，很好玩的是壯哥載一個我的同學阿志，因為她若是坐后座，機車可能會騎單輪，阿志一臉無辜的看著我，我也是愛莫能助！不過那樣子，看起來很好笑，很像是動物園裡的小獼猴抱著母獼猴一般。&lt;br&gt;到了今晚落腳的民宿，放下行李後，才下午四點左右，離晚餐還有一段時間，大家騎著車又出去逛逛了，島上騎車繞一圈不用多久，所以也不用怕迷路，因為就只有一條大路而已。&lt;br&gt;島上一大片的草地，還有牛隻在上面吃草，讓人心情也平靜了下來，我騎著車到一處空曠的地方，架好相機打算捕捉日落的景色，坐在草地上，眺望遠方的海面像是一張黃色和紅色的漸層紙，想到這樣的景色，我和玫君曾共渡過兩年快樂的時光，陽明山、竹子湖、淡水、白砂灣、基隆港、九份⋯都有我倆留下的足跡和剪影。如今景色依舊、人事卻全非了⋯⋯唉∼越想越鬱卒，不想也罷！&lt;br&gt;這裡的落日很特別，太陽像月餅里，那顆紅透的蛋黃，特別的大，跟都市比起來真是好看多了！&lt;br&gt;晚餐後有人提議去夜游，一行人又浩浩蕩盪的出發了，選了一塊比較高的空地，大家圍個圓圈一起說笑唱唱歌，當然不能免俗的也要合唱首「外婆的澎湖灣」&lt;br&gt;，也有人帶了吉他來伴奏，氣氛很融洽，唱累了，就躺在草地上仰望星空，這裡沒有光害，天空滿滿的都是星星，連銀河都看得到，有的人形容：「這裡的月亮像披薩，星星像貢丸」&lt;br&gt;，大的嚇死人！我旁邊躺的是好友阿良和小胖，他問怎麼我最近不太開心的樣子？我平靜的跟他們說：「玫君和我分手了。」&lt;br&gt;他們驚訝的問我：「怎麼會這樣？你們不是在一起兩年了？」&lt;br&gt;有什麼辦法！我怎麼跟人家比，別人開著車在校門口等她，還隨手附上一束鮮花，再甜言蜜語的哄個幾句，當然就跟人走了！我們只能騎個小機車，三不五時出去，還要忍受風吹日曬雨淋的，這年頭，西瓜都會偎大邊了，何況她又不是醜八怪，長得沒人要！小胖說：「媽的！看不出來，她會是這樣現實的人，說真的，你要看開一點！」&lt;br&gt;我已經看很開了，要不然船開到一半我早就跳海了，還能活生生的在這裡跟你們說話，小胖好心的騎了車出去，回來帶了幾罐啤酒，阿良說：「不用講太多啦！喝啦！喝啦！」&lt;br&gt;雖然我不會喝酒的，但此刻的心情，讓我想狠狠的喝上幾口，喝起來苦苦的，倒蠻符合我現在的心情，阿良和小胖左一句、右一句的安慰著我。那個靚靚好像也坐在不遠處，看著我們奇怪的Men’stalk這時候，才深深感受到朋友之間的友情。夜深了，大家也打算回去了，我早已不勝酒力連走路都是歪的，最後由其它人載我回去，隔天的宿醉讓我的頭痛的要命，阿良、小胖似笑非笑的看著我，跟我說：「昨晚你豔福不淺喔！」&lt;br&gt;我說那有？他們說昨晚是壯哥載我回去的，你還把壯哥抱的緊緊的。我哩咧！一定是那個死阿志，搶著騎我的車，好逃出生天，趁我神智不清時，硬把我推下火坑。這下樑子結大了，剛好我看到壯哥，趕緊不好意思的向她道聲：「昨天謝謝了！」&lt;br&gt;她大掌往我肩頭上一拍，害我差點脫臼，她說：「沒關係啦！一定是失戀了，正常啦！」&lt;br&gt;一大早昏昏沈沈的，我忍不住睡著了，船又往馬公本島開了回去。第二天到今天下塌的飯店分配房間後，又上了游覽車準備去踏浪去了，大家都擦了一層厚厚的防曬油，以免被曬傷，穿上厚底膠鞋就開始我們的踏浪之旅。&lt;br&gt;一開始水還蠻淺的越走越深，有時還會深到腹部，加上水裡許多石頭都生了青苔，許多人一不小心，就咚的一聲滑下去，整身就溼了，還有人一不作二不休的，把別人也給拉下水，結果就有很多養眼的畫面，加上夏季穿的少，很多女生身材的曲線全都展露無遺，有些進展不錯的同學，都已經牽起女生的小手，相互扶持一起踏浪，真是令人羨慕！如果此刻玫君能在我的身邊，我想我也是會很快樂的！可惜和她的一切都已經過去了，我只能默默在旁看著大家的快樂。&lt;br&gt;我身負拍照的重責大任，一手提腳架，一手提著等會大家要喝的飲料，脖子上還掛著相機，夏日的太陽又接近中午的時分，酷熱的令人難以忍受，壯哥好心的幫我拿走一袋的飲料，讓我空出一隻手比較好拍照，過不久，我看到那袋飲料輾轉到了阿志的手上，我看他這次是在劫難逃了他！&lt;br&gt;我把大家無意中的瞬間神情，都拍進相片里，男女有的已經手牽手，有的比較不好意思，只是走的比較近，還有些對女生沒興趣的人，四處捉弄別人，我想這些會是以後最美的回憶，靚靚跟她一個好友走在一起，她今天穿著寬大的米色短褲，咖啡色白色相間的T恤，露出一截白晰的小腿，戴著遮陽的草帽，一路上都是她的好友在講話，她都沒動口，要不是之前她有跟我說話，我會以為她是個聾啞人士，實在是有夠靜的！真不懂出來玩，幹嘛擺著一張喪考妣的臉，弄得沒有男的敢接近她？&lt;br&gt;之後，阿良發現水裡好像有很多黑色的水參，他把水參捉起來到處去嚇別人，那水參一隻大概都有三十公分以上，他把水參當成陽具，還幫它打手槍，弄得水參吐出白色的黏液，同學們都笑的東倒西歪，惹的有些女生直喊著：「你好下流喔！」&lt;br&gt;他也不以為意，反正是出來玩，大家開心就好了，到後來，水參被他打到連腸子都吐出來，嚇得他趕緊把水參給放生了，當然又惹的大家哈哈大笑！&lt;br&gt;我當然也不會錯過，這些真實的鏡頭，完整的用底片給紀綠下來，後來浪也比較大了，大家就玩起跳浪的游戲，一波一波的浪花襲來，大伙也手拉著手連成一排，玩的不亦樂呼！連靚靚也被拉下去一起玩，我捕捉到她微笑的神情，心頭也微之一震，她不是不會笑，只是不笑而已，說實話她的笑很天真、很迷人。&lt;br&gt;我對她越來越感興趣，也越來越好奇了，不自覺的快門也朝她多按了幾下。不一會來了兩艘小舢舨，把我們全接到一艘大船上，船上有很多的救生員，上船後每人發一件救生衣、蛙鏡、呼吸管，就開始浮潛了，海底的世界令人流連忘返，絢麗的珊瑚礁，各種顏色的熱帶魚穿梭其中，夾雜著不時閃爍藍色的海水反光，我悠閒的漂浮著，此刻所有的壞心情也沈到海底去了！我專心的看著海底的景色，漂著漂著，「叩」&lt;br&gt;的一聲，頭不知到撞到什麼東西，抬頭一看，原來是撞到前面人的頭，昨天才被個冒失鬼撞個手破皮，傷口還沒好，碰到海水都還會刺痛，現在又被人撞到頭，我真是火大了！痛的我馬上吞口而出「喂！你是不會小心一點喔！」&lt;br&gt;一個披頭散髮戴著蛙鏡的女鬼，出現在我面前，當她拿掉她的蛙鏡，才發現原來是靚靚，哇！我的形象毀了！她也痛得低著頭，不停揉著她的頭，還邊向我說：「對不起！我不是故意的！」&lt;br&gt;還好我戴著蛙鏡，一時也看不出我是誰，我趁她還沒發現是我時，馬上掉頭游入人群中，當她抬起頭時，我早已不知去向了，留下她一臉疑惑的在原地，摸了摸頭，哇！腫了一個包，別人專門在種草莓的，我卻是在種粟子的，痛死我了！&lt;br&gt;我想這女的八字一定和我犯沖，命中帶煞，每次靠她太近都會有血光之災，還是離她遠一點比較好！&lt;br&gt;想是這樣想，可是身體就是犯賤不聽話的會自動靠過去。晚上大家各自就在馬公市區里逛逛，不想出去的就在飯店的交誼廳里看看電視、聊天。我和阿良、小胖到街上逛逛，先去藥局買了一瓶紅花油，晚上好把頭上包包揉消一點，手肘上的傷口也該處理了一下，後來陪他們穿梭在各家藝品店，挑選禮物送給家人或是女朋友，我也挑了一條，我認為很漂亮的心型文石項鍊，衝動的買下來後，走出店外，看著精緻的包裝，才驚覺到玫君已經跟我分手了，我買來是要送給誰？&lt;br&gt;這條漂亮的項鍊，就這樣靜靜的躺在我漆黑的口袋里，或許它會有重見天日的一天吧？&lt;br&gt;回到飯店後，我洗完澡在交誼廳看著電視，沒出去的同學早就串門子串到女生的房間里去了，不時傳來打牌聲和男女的嘻笑聲，看來大家都打成一片了！我向領隊拿來醫葯箱，想處理一下手肘的傷口，剛好靚靚也無聊的出來看電視，她一邊看電視，一邊看著我笨拙的清理傷口，她有點看不太下去了，走了過來對我說：「我來！」&lt;br&gt;拿走我手上的棉球，蹲在沙發前，自顧自的清理起我的傷口，她不知道這個傷口是她的傑作！我趁這時好好的端詳她，白白凈凈的臉龐，長而翹的睫毛眨啊眨的，微翹的紅唇，真的是「認真的女人最美」&lt;br&gt;，她專心的神情讓我不禁看的入迷，她快速的包紮好傷口，她抬頭迎上我的目光，四目相接，一種異樣的情愫，瀰漫在四周，彼此沈寂了五秒，她說了一聲「好了！」&lt;br&gt;就逃開了，我跟她說了聲：「謝謝！」&lt;br&gt;她紅著臉坐回沙發上，我走到她身後，雙手就在她頭上摸索了起來，她嚇了一跳轉過頭，生氣的問我乾什麼？她以為我在對她毛手毛腳的！我叫她不要亂動，果然也摸到她頭上的一個包包，我倒了些紅花油，輕輕的幫她推揉了起來，她有點舒服的問我：「你怎麼知道的？」&lt;br&gt;我說：「根據牛頓第三運動定律，作用力和反作用力，大小相等、方向相反。」&lt;br&gt;她有點聽不懂的說：「什麼？」&lt;br&gt;我跟她說：「我頭上也一個，這下總該懂了吧！傻瓜」&lt;br&gt;她才知道，原來今天下午浮潛時，撞到的是我，她不好意思的又向我道歉，我說：「其實我也有錯，我也沒註意到，大家算扯平了！」&lt;br&gt;其實我滿高興她的改變，至少她的個性不是真的冷冰冰！她問我：「你⋯你⋯剛失戀？」&lt;br&gt;我答了一聲：「嗯」&lt;br&gt;她問為什麼：「我就把和玫君從相戀到分手的過程，很快的講一遍。」&lt;br&gt;她聽的也入迷，我講完後她不發一語，一會兒，她幽幽的冒出一句：「我也和男友分手！」&lt;br&gt;我體貼的問她：「想聊聊嗎？」&lt;br&gt;她說和男友是在剛入學時認識的，男友是大她一屆同校的學長，長的斯斯文文的，在一起四年了，感情蠻穩定的，前陣子他生日，我為了要給他驚喜，故意跟他說我要準備考試，他的生日可能沒辦法跟他一起過，他有點失望的掛了電話，他生日的那一天，我翹了課，興衝衝的買了小蛋糕，到他家準備給他一個驚喜，我在他家門口，看到他的鞋子在，沒想到他已經在家了，我偷偷的走到他的房間前，「哇！」&lt;br&gt;的一聲打開門，我真不敢相信我眼前看到的，結果是一對赤裸裸的男女驚慌的跳起來！那女的還是和男友同班的學姊，男友急忙下床要我聽他解釋，我頭也不回的走了，臨走前我還把蛋糕丟向那對狗男女，後來他一直打電話到我家，還到我家門口等我，我就叫我爸接送我上下學，過幾天他也就死心了。她生氣的問我：「你們男生都有這種劣根性嗎？耐不住寂寞，一定要找人上床嗎？？」&lt;br&gt;我回答她：「或許，看人吧！」&lt;br&gt;聽她的口氣，她大概又要開始武裝起自己，變回那個冷冰冰的模樣了！我跟她說：「我可沒做對不起妳的事，可別把我算在內了！」&lt;br&gt;我問她：「接下來還有三天，妳打算繼續要這樣，不開心的玩下去嗎？」&lt;br&gt;見她有點遲疑不說話，我大膽的向她提議說：「我們來玩一個游戲！」&lt;br&gt;她有點好奇的問：「什麼游戲？」&lt;br&gt;我說：「剩下這三天我們就假裝是一對情侶！」&lt;br&gt;反正「同是天涯淪落人，相逢何必曾相識」&lt;br&gt;就這最後的三天而已，假期一結束，我們的關係也就結束了！妳敢不敢啊？她有點睹氣的說聲：「誰說我不敢！」&lt;br&gt;話才說出口，才發現自己好像中計了！我怕她反悔馬上說：「好！反悔的是烏龜喔！」&lt;br&gt;我開心的拍拍她的頭說：「早點睡，明天才有體力玩！」&lt;br&gt;我就回房去了，留下她有點反悔又不敢說的，留在原地，不久走道上就傳來我大聲的Yes！原來偶而當個壞男人，感覺也是不錯的。第三天今天的行程全由我們自己規劃，導游去帶下一團了，所以我們一早就去租了機車，老實說這種出租的機車，性能不是很好，載個人跑起來，時速能到60公里就謝天謝地了！當同學們還在努力的抽鑰匙，我已經載著靚靚，熱著車等著他們了。&lt;br&gt;她今天看起來不像前兩天那樣死氣沈沈了，大概是因為昨天跟她聊了很多，比較熟了！她穿著米色的八分褲，配上水藍色的細肩帶小可愛，看起來很有夏天的氣息，我稱讚她：「〝惦惦的〞妳蠻會穿衣服的！」&lt;br&gt;她臭著一張臉說：「幹嘛叫我〝惦惦的〞？」&lt;br&gt;我說：「靚靚的台語不就是〝惦惦〞」&lt;br&gt;她有點不情願的不想理我。我笑她：「妳該不會想當烏龜吧！」&lt;br&gt;她回給我一個不情願的鬼臉，我開心的笑了幾聲！我今天也是一身的休閒裝，腰上還綁了件薄外套，揹著相機和腳架，一路上，我一直試著跟她聊天，想多認識她一點，她雖然不會很冷默，不過也感受的出來，不是很放的開，對我還存有戒心，可是偏偏我就喜歡這型的女生，不會三兩句就跟別人混的很熟，一下就被人牽著走了，像玫君一樣。在和她聊天的過程中，我一直在解析她的個性，我的初步結論是：「她外表看起來漂亮，雖然給人的感覺有點冷漠，其實她的內心是個很單純的女生。」&lt;br&gt;早上的行程是到【沙港】看海豚，大家買了幾桶魚餵海豚，她也開心的學人家拿了條小魚要去餵，結果被海豚換氣時噴出的水噴了她一身，我靜靜的在旁邊拍下她的一顰一笑，阿良和小胖跑來虧我，喂！阿嚕，底片省著點不要一直拍女生！回去若沒有我們的照片，我們就把你抓起來像阿志上次一樣⋯⋯⋯⋯。&lt;br&gt;想到上次大伙約唱歌，阿志放大家鳥，隔天放學五點多被抬到椰林大道上眾目睽睽的〝阿嚕巴〞！學校固定在水泥地上的夜景燈被〝阿〞到搖搖晃晃的，燈光忽明忽暗，好像風中殘燭一樣，大家阿嚕巴！阿嚕巴！&lt;br&gt;的叫聲，加上阿志凄厲的慘叫聲，真像是人間煉獄！聽說阿志三天走路都合不攏腿，想到就打冷顫！我才趕緊對著大家補拍了幾張好交差。靚靚，溼了一身的走回來，我拿起面紙幫她擦了擦臉，安慰她說：「這邊的漁夫說，是美女才會被噴水，像我們這種人去，它會吐口水的！」&lt;br&gt;她被我逗笑了，直推著我要去試看看，我說：「不是我不敢去，我是怕它吐口水，吐到脫水。」&lt;br&gt;說說笑笑之間，她也比較瞭解我，比較沒戒心了，兩人距離又近了一些⋯⋯。接著又去【通樑古榕】一大片的榕樹氣根，交錯生長幾乎陽光都照不到地上，看起來有點陰森，到晚上一定很適合演倩女幽魂的。一路上我們漸漸的有相同的話題：星座、血型⋯⋯，聊的也滿開心的！她說：「她生肖屬虎」&lt;br&gt;，我有十二分之一的機會和她相同。她說：「她是射手座」&lt;br&gt;，我有十二分之一的機會和她相同。她又說：「她是A型」&lt;br&gt;，我有四分之一的機會和她相同。她說：「她的的月亮星座是水瓶座」&lt;br&gt;，我有十二分之一的機會和她相同。當她說完她的介紹，我嚇了一跳，天底下會有如此巧合的事！我算了算對她說：「如果我全都和妳相同的機率是1/6912」&lt;br&gt;就是說每6912個人當中，只有一個人會和妳有相同的生肖、血型、星座、月亮星座。我開玩笑的說：「真剛好，我都和妳一樣！」&lt;br&gt;她不信！直說我騙她，我深知射手座的人最禁不起「激將法」&lt;br&gt;。我說：「不信的話，來睹睹看！」&lt;br&gt;她馬上滿口答應，她的贏面有99.98﹪我卻只有0.02﹪那要睹什麼呢？她想了想說如果她贏，我今晚要請她吃宵夜！那我說如果我贏，我要妳一個吻！敢不敢？她考慮了一會兒，好！誰怕誰！我就先跟她說我是幾年幾月幾號幾點出生的，待會經過書局去翻一下星座書，查月亮星座，果然我的月亮星座也是和她一樣，接下來，我拿出我的捐血卡和身份證，她算了算，哭喪著一張臉，你是故意的！我說：「願睹服輸喔！」&lt;br&gt;在書店里，趁著沒人看到，她緊閉上眼嘟著嘴像只小章魚一樣，等著我親她，她直喊快點啦！免得被人看到！我跟她說先欠著吧！&lt;br&gt;我對一隻章魚沒興趣，她才悻悻然的回到車上。其實我也不太相信天底下有這麼剛好的事，不過緣分就是這麼的奇妙！大家都已經在渡海大橋前等我們了，大家在大橋的拱門前拍照留念，繼續往【西台古堡】前進。&lt;br&gt;之前聽人說西台古堡沒什麼好玩的，裡面還有尿騷味！而且裡面沒什麼好拍的，我就自願留在外面，幫大家看車沒進去，她倒蠻想進去看看的，我跟她說：「妳告訴我，有那對情侶是老公走東，老婆走西的嗎？」&lt;br&gt;她不情願的說了聲：「喔！」&lt;br&gt;也陪我留了下來，惹得她的同學都在笑她見色忘義！她對我說：「她的同學都在背後笑她像花痴一樣。」&lt;br&gt;我對她說：「過了今天就只剩兩天而已，以後妳就再也見不到我了，有什麼好怕的？」&lt;br&gt;我外表說的瀟灑，其實我內心更希望日子，能永遠停留在這三天內，不過這是不可能的！過了中午都還沒吃飯，連我這鐵打的男生都快受不了了！更何況是憐弱的女生，我牽起她的手往路邊的攤販走了過去，她想掙脫我的大手，我又作弄她：「妳告訴我，有這種不牽手的情侶嗎？」&lt;br&gt;她才像個小媳婦般，乖乖的讓我牽著。到了攤販前我點了炒麵和豬血湯、燙青菜⋯⋯⋯。我問她：「〝惦惦的〞要吃嗎？」&lt;br&gt;她大概是餓昏了，點頭如搗蒜！老闆再來一份，問她要加辣嗎？她搖頭像個鈴鼓一樣，真可愛！我以為我吃飯的速度已經算是很快了，沒想到她也吃的不慢，她吃完還看著我說：「這麼熱的天氣，再來碗銼冰就更好了！」&lt;br&gt;哇靠！看她瘦瘦的還這麼會吃，跟我有得比，真是「棋逢敵手拼高低，將遇良才展神通」&lt;br&gt;好啊！二話不說馬上到下一攤吃銼冰，夏天吃銼冰真是一大享受！吃完銼冰，來個飯後甜點！我想好久沒吃雞蛋糕，就去買個雞蛋糕來吃，沒想到她也搶著跟我吃，她說這是她最愛吃的零食，剛烤出來的雞蛋糕香噴噴的，每次看到人家在賣她就會去買，連最後一塊都是一人一半，我不禁佩服起她的食量，我們越來越像是一對真的情侶！我覺得她的內心很單純、可愛，不會像有些女生故作矜持，做作到令人想嘔吐。吃飽喝足了，坐在榕樹下乘涼、聊天，順便消化一下，她看到我皮夾里和玫君的合照，她說：「你女朋友蠻漂亮的！」&lt;br&gt;我感嘆的說有什麼用〝人美心壞〞，反正都是過去式了！我現在情願找個沒那麼漂亮的，但心地善良的女孩子。過了很久，大家才走了出來，每個都是一副餓死鬼投胎的樣子，聽大家抱怨說：裡面像迷宮一樣，還有尿騷味，早知道就不進去了！我和靚靚繼續聊天，等大家填飽肚子好上路。下午的時間就到【西嶼】的海邊玩水，大家捉彈塗魚、寄居蟹、螃蟹，撿撿貝殼，夕陽的餘暉下，她蹲在砂灘上專心的尋找著貝殼，她專心的神情總是如此的美麗，我調好相機的角度，喊了聲：「〝惦惦的〞」&lt;br&gt;她回過頭，我捕捉下她瞬間的神情，那應該會是張她蹲坐在砂灘上，手持著貝殼，長髮隨風飄逸，有點疑惑的表情！她說：「要拍也不早講，把人家拍成醜八怪你要負責喔！」&lt;br&gt;還有一個同學阿達，說要去海裡潛水，結果潛到天色都黑了還沒上岸，把大家嚇了一身冷汗，我們就像招魂一樣，在海邊一直叫他，結果找了半天都還找不到，害我們差點要去報警！原來他早就上岸了，在上面等我們，晚餐就在西嶼吃海鮮大餐，吃完才回去飯店，太陽一下山後，海邊晚上氣溫降的很快，我們又想快點回到飯店，所以也騎的有點快，我發現后座的她，已經冷得開始發抖了，我停了下來，把自已身上的薄外套脫下來要給她穿，她客氣的說不用，我穿就好了，她說：「有我在前面擋風，她在後面不會很冷。」&lt;br&gt;我騎機車這麼久了，後面的人會不會冷，我會不知道？看來我只好裝壞人了！我大聲的凶她：「叫妳外套穿上就穿上，再囉嗦，妳就自己走回飯店去！」&lt;br&gt;她嚇到了，乖乖的穿上外套，我不是真的要凶她，但如果不這麼做的話，依她的個性她是不會穿上的。&lt;br&gt;其實那外套是不透風的，所以穿起來至少身體比較暖和不會那麼冷，脫下外套後，我只剩一件露背T恤，反而是我開始忍不住的發抖，澎湖的日夜溫差實在是太大了，加上冰冷的海風吹拂之下，我凍的連鼻水都快流出來了！&lt;br&gt;我一直努力想剋制自己的顫抖，免得被她笑“英雄變狗熊”！&lt;br&gt;突然她雙手抱住我的腰，將整個身體緊靠在我的背上，一股暖流流進我的心中，我說的不是那種女生胸部碰觸的感覺，而是她知道我很冷，那種體貼的心意！我沒有對她說什麼，畢竟我們只是假的情侶，旅行結束一切也就跟著結束了！漸漸的我也不再覺得那麼的冷，一方面也是快進入市區，回到飯店後，很多人嘴唇都凍成紫色的，怪恐怖的！她脫下外套還給了我，感激的說：「謝謝你！都是我沒帶外套，害你冷的要死，對不起！」&lt;br&gt;，說完她就上樓去拿自己的外套，我穿著還留有她餘溫的外套，心裡也暖和了不少！聽飯店櫃臺人員說：「今晚廟口有廟會，可以去看看。」&lt;br&gt;晚上我們大家就去看廟會，我們在臺下津津有味的看著野臺戲，我和〝惦惦的〞坐著小板凳，身旁免不了幾包的鹵味、咸酥雞、蜜餞、珍珠奶茶⋯⋯。我坐在她的身後，自從剛纔的事後，她變得很信任我，幾乎是靠在我的胸膛上，當她看戲看的入迷時，我還得三不五時餵她吃東西、拿奶茶給她喝。她後來發現了，覺得很不好意思，說她自已拿就可以了。我又拿出我的口頭禪：「妳告訴我，那對情侶是這樣各吃各的？」&lt;br&gt;她知道我在跟她開玩笑，她也就繼續享受，「茶來吸一口、飯來吃一口」&lt;br&gt;的服務。其實能夠這樣的疼她、照顧她，我心裡比她更快樂！散場後，開始施放煙火，我和她在絢爛的煙火下，手牽手散步的走回飯店，她問我：「你對女生都這麼好嗎？」&lt;br&gt;我說：「只有女朋友而已。」&lt;br&gt;我不知道別人是怎麼想的，我的觀念是：「女朋友是交來疼的，老婆是娶來寵的。」&lt;br&gt;她有點憂郁，淡淡的說：「以後你的女朋友一定會很快樂，老婆一定很幸福的！」&lt;br&gt;我有點想說：「真希望妳是我的女朋友！」&lt;br&gt;不過還是忍了下來。氣氛就這樣凝重了起來，她想轉移話題，輕鬆的問我：「明天要去那裡玩？」&lt;br&gt;我說：「大概是風櫃、山水、鯨魚洞，可能會去玩水吧！」&lt;br&gt;轉眼間已經回到了飯店，送她到房門口，我親了她額頭一下，她說了聲晚安就落寞的進房去了。第四天早上遇見她，穿件黃色的T恤，中間印了一個大大的紅唇印，下半身穿了件黑色的緊身熱褲，不像昨晚有點哀傷的樣子，主動的向我說早安！令我眼睛一亮，忍不住對她說：「〝惦惦的〞妳今天吃錯藥了喔？」&lt;br&gt;她說：「你不喜歡喔？那我去換一件。」&lt;br&gt;我說：「不用了，我是開玩笑的，妳的腿很漂亮！」&lt;br&gt;妳快把其它女生都比下去了，她紅了臉說：「真的嗎？」&lt;br&gt;我越來越喜歡她這樣的單純、不做作！領隊喊著要出發了，我們也趕緊下去集合了，有的同學也對著她吆喝：「水喔！辣喔！」&lt;br&gt;阿嚕，這個讚喔！弄得她怪不好意思的，我跟她說：「說妳很漂亮還不信！」&lt;br&gt;我們就騎著車往【鯨魚洞】出發，今天她就很主動的摟著我，我也很開心她的改變，鯨魚洞是個被海水浸蝕的地形，她要我幫她多拍幾張照以後留作紀念，接下來要到【風櫃】聽濤，沿途都是一大片的天人菊，景色很美，大家停了下來各自拍照，我也立了腳架，設定自拍器來拍一張我們兩人的合照，我們站在天人菊的花叢間，我摟著她，當快要拍的時候，我在她耳邊叫了聲：「靚靚！」&lt;br&gt;她轉過頭看我，我就吻上她的唇，喀嚓的一聲，就把這一幕拍了進去，我跟她說：「不淮生氣喔！這是妳欠我的一個吻喔！」&lt;br&gt;她紅著臉跑了開，我收了腳架也跟了上去，不曉得是不是害羞？一路上她就靜靜的。到了風櫃，它的構造就像是個鼓風爐，潮水從岩石側面的裂縫灌進去，從上面的開口衝出來，形成一條壯觀的水柱，拍完照大家在旁邊的礁岸捉螃蟹、撿貝殼。&lt;br&gt;下午到了【山水】是個可以戲水的沙灘，大家幾乎都下水去玩，除了我要拍照以外，有的女生拿著塑膠袋提海水，在沙灘上玩堆沙，後來大家玩水玩累了，也都上岸一起堆沙，大家堆出一個大型的鹹蛋超人，大家都在鹹蛋超人的四周，擺出各種奇怪的姿勢，靚靚也學別人擺了些怪姿勢，害我邊拍邊笑，拍了一堆好笑的照片，大家還把小胖埋到沙里去只留顆頭在上面，還幫他隆乳，隆的一邊像大竹筍，一邊像顆茶葉蛋，惹得大家哈哈大笑，還有人幫他做了根十吋超大的陽具，蛋蛋像包子一樣大，他非常的滿意，後來阿達走過來，一腳把陽具踩扁，大笑：「有雞無人、有人無雞！」&lt;br&gt;阿良也來湊熱鬧，往小胖的蛋蛋踩下去，大叫：「蛋在人在、蛋破人亡！」&lt;br&gt;小胖跳了起來，左手和右手各夾住了阿良和阿達的頭，一起沖向海裡，大喊：「還我的雞∼蛋來！」&lt;br&gt;我都把這些爆笑的鏡頭全拍進去，後來大家看到我的身上還是乾的，就把搶了我的相機放到旁邊後，我就被大家像抬豬公般的扔到海裡去，後來大家輪流猜拳，輸的人就被扔到海裡去，結果有次靚靚猜輸了，大家追著她要抓她下海，她跑過來我這裡，要我救她！&lt;br&gt;好像真的把我當成她的男朋友。我說：「這麼多人，我救不了妳，最多我陪妳下海！」&lt;br&gt;我們兩個就一起被丟下去海了，換我輸的時候，我也要求她陪我下海。玩到天色快暗了，大家收拾東西才回去，和靚靚也越來越親密了。回到飯店後大家先去洗個澡，把滿身的海水、沙子洗乾凈，換上乾凈的衣服再集合，靚靚她換上紫色的短袖上衣，黑白細格子的長裙，看起來有點成熟的味道。大家吃完飯後有人提議去唱KTV，因為人太多人，就分成兩個包廂，靚靚點了首「EndlessLove」&lt;br&gt;她說這是她最喜歡的歌，我拿起麥克風準備要跟她對唱，她很懷疑的問我：「你真的會唱嗎？」&lt;br&gt;我說：「待會就知道！」&lt;br&gt;當音樂旋律響起⋯⋯M&lt;br&gt;My love, there’s only you in my life
The only thing that’s bright
My first love
You’re every breath that I take
You’re every step I make
And I I-I-I-I-I
I want to share
All my love with you
No one else will do…&lt;br&gt;And your eyes
Your eyes, your eyes
They tell me how much you care
Ooh yes
You will always be my endless love
唱完KYV後，散步在街上，她很懷疑的問我：「你不是只會攝影嗎？」&lt;br&gt;我說：「平常我也很喜歡聽英文情歌，只是不太敢唱而已。」&lt;br&gt;她開玩笑說：「看不出來你還蠻有內涵的，不是只會騙女孩子而已！」&lt;br&gt;我嚴重抗議：「原來我在妳心中，竟然只是個專門騙女孩的人！」&lt;br&gt;她天真的說：「對啊！」&lt;br&gt;我作勢要捉她，她就笑著跑給我追，我們就像一對情侶般打打鬧鬧的⋯⋯。後來，她要我陪她去逛街，她要買禮物帶回去送人，到了一家藝品店，她問我送男生什麼比較好？反正澎湖出產的，能送人的大概就只有各種的石頭吧！我說：「戒指吧！」&lt;br&gt;那以你男生的觀點那個比較好，我想她大概是要送她前男友吧！我不知道在吃誰的醋？故意挑個又黑又醜的黑膽石戒指，而且那種戒指戴久了，還會漸漸的沒有光芒，想不到她就真的聽我的建議，買了那個戒指。&lt;br&gt;回到飯店後，因為這是最後的一晚，很多人都不會乖乖的睡覺，大概都會玩到天亮，隔天在飛機上再睡。靚靚的那間房裡有些同學在玩牌很吵，她沒辦法睡，其它女同學的房裡也是一樣，不得已就跑來問我，房裡有沒有空位？&lt;br&gt;我說其它人還沒回來，妳先睡吧！每一間房都是四人房，有兩張雙人床，我們這間只有睡三人，就我和小胖、阿良而已，過了一會兒，阿良回來了，看到一個女生躺在床上睡覺，馬上說聲：真對不起！就走了出去，過一會兒又走了進來，喃喃自語的說：「奇怪！我沒走錯間啊！」&lt;br&gt;那時候，我因為唱歌流了一身汗，回來就去沖一下涼，我才剛從浴室走出來，阿良就問我那是誰睡在床上？我說是靚靚，她嫌她們房間打牌太吵，剛好我們也空一張床就給她睡了，阿良說：「我今晚不回來睡了，我去阿達那打麻將，我一定要讓他輸到脫褲子！」&lt;br&gt;他問我房間鑰匙是在我這裡，還是小胖那裡？我說在我這裡，他說那就好！臨走前還開玩笑的跟我說：「該戴的東西要戴喔！不要弄出人命來！」&lt;br&gt;剛好小胖也回來了，直說：「今天好累！想睡覺了！」&lt;br&gt;阿良一把就把他架了出去，順便把門帶上。走道上隱約傳來阿良的聲音：「你是豬喔！去別間睡，想當人家的電燈泡喔！」&lt;br&gt;沒想到靚靚還沒睡著，她都聽到剛纔的對話，她笑著說：「你同學真是有趣！」&lt;br&gt;我說：「同學四年了，大家處的還不錯，又住得近就變死黨了。」&lt;br&gt;她故作輕鬆的說：「日子過的好快，明天就要回去了。」&lt;br&gt;一想到明天就是假期的最後一天，兩人不免開始有點不知該說些什麼？她說：「明天就要走了，陪我聊聊天好嗎？」&lt;br&gt;我起身坐到她的身旁，兩人沈默了一下，她低著頭說：「謝謝你這幾天對我的好，有時甚至比我的男友對我還好，我會把這些美好回憶放在心裡最深處的，也祝福你和你女友早日複合！」&lt;br&gt;聽著她靜靜的說著，我心想這兩年來和玫君在一起，玫君從沒對我說過類似的話，好像我為她所作的一切都是應該的！其實我也很渴望玫君的回應或是回饋。而靚靚只不過和我真正在一起幾天而已，卻懂得情人間的相處是要互相的付出和心存感謝。如果我能早點認識靚靚的話，或許我就不用走這麼多的冤枉路，現在應該會和她過的很快樂吧！我強忍著心中的不舍，「我也要謝謝妳，陪我走過失戀的陰霾，和妳在一起的日子，我很快樂，我也祝妳早日找到妳的真愛！」&lt;br&gt;在我尚未說完，她已經開始掉眼淚了，我把她摟入懷裡，緊緊的抱著她，她主動的吻上我的唇，我也輕輕的吻著她，此時說再多安慰的話，也不如一個吻來的真實。她的雙手將我的上衣鈕扣一顆一顆的解開，最後脫掉我的上衣，我喘著氣，嘴巴離開她的唇，跟她說：「現在喊停還來的及！我不希望以後妳後悔！」&lt;br&gt;她眼眶泛著淚光，吸著鼻子，勉強擠出一個微笑，學我的口氣說話：「你告訴我，有那對情侶是不做愛的？」&lt;br&gt;她身上只有一件單薄的白色連身睡衣，我開始只剩下粉紅色的胸罩和內褲，我隔著胸罩愛撫著她的乳房，繼續吻著她的紅唇，咨意的吸吮她唇齒間的芬芳。我解開了她胸罩的扣子，尖挺白晰的胸部蹦了出來！她雖然只有B罩杯而已，但乳型相當美，我雙手覆上她的酥胸，輕輕的揉握。她被我吻住了雙唇只能「嗯⋯⋯嗯⋯⋯嗯⋯⋯嗯⋯⋯嗯⋯⋯」&lt;br&gt;表達她的舒服，我的吻漸漸的往下移到她敏感的脖子，雙手輕輕的夾弄她的乳頭，她「喔⋯⋯⋯喔⋯⋯嗯⋯嗯⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;的呻吟著，她解開我的皮帶，我配合她褪下我的長褲及內褲，她主動愛撫起我的陽具，她小手溫柔的套弄起我的陽具，我也對她性感的三角地帶愛撫起來，扯下她粉紅色的三角褲，我的中指深陷在她豐腴的陰唇間，規律的上下游移，惹得她嬌聲連連「喔⋯⋯⋯好舒服⋯⋯嗯⋯⋯喔⋯⋯好美⋯的感覺⋯⋯喔⋯⋯⋯」&lt;br&gt;原本不是很濕的陰唇，漸漸的流出透明的愛液，愛撫起來更加的剌激，我對著她的陰核快速的壓按數十下，她的叫聲也越來越大，「喔⋯⋯喔⋯⋯太快了⋯⋯喔⋯⋯我會受不了⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;我跪在床邊把她的腳扳開成八字形，放在我的肩上，我的頭埋入她的雙腿間，雙手也在她的雙峰上對著小乳頭輕捏、拉、按、揉，嘴巴吸吮著她的愛液，舌頭舔著小陰唇，弄得她快喘不過氣，雙手拼命的把我頭往陰部壓，「喔⋯⋯小乳頭⋯⋯好爽⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯舔太快了⋯⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;再來舌頭轉移目標，對著她早已腫成豆子般的陰核挑弄起來，「喔⋯⋯那裡不行⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯我會受不了⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;原來刺激陰核是她的致命傷，我就專門對她的陰核進攻，一陣又吸又舔又含，最後將舌頭伸入她紅嫩的穴口挑弄，手指拼命揉著她的陰核，她不一會兒「喔⋯⋯喔⋯⋯不行了⋯⋯喔⋯⋯快出來了⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯我要出來了⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;一陣短暫的顫抖，她像洩了氣的皮球，無力的喘息著，穴口充斥著她剛流出的愛液，我拿出放在皮夾里的保險套，打算要提槍上陣了，她起身說：「你躺好，休息一下，我來幫你戴！」&lt;br&gt;她一手接過保險套卻不急著打開，她用手套弄著我硬挺的陽具，害羞的對我微微笑，她突然張開櫻桃小口將龜頭含了進去，我驚訝的對她說：「其實妳不必這樣做，並不是每個女生都必須這樣做的！」&lt;br&gt;她嘴巴吐出龜頭還牽了一條細絲的口水說：「可是我想為你做！」&lt;br&gt;說完，她的小嘴又開始努力挑逗我的陽具，她專心的神情，令我覺得能讓她含弄真是一種滿足，我閉上眼享受她的小嘴帶給我的快感，她開始一手快速套弄著陽具根部，一手輕輕撫弄著陰囊，小嘴含住陽具快速的吸吮，舌頭在龜頭上打轉，我已經快到射精的臨界點，她停了下來，打開保險套將套子含進嘴裡，用嘴巴幫我戴上，看的我更加的興奮！&lt;br&gt;她雙腳張開跨坐在我的大腿上，扶著已經硬挺的陽具對準她溼潤的小穴口，她腰一沈，陽具慢慢的滑入陰道中，她的小穴肉緊緊的吸住了龜頭，當整隻陽具沒入小穴時，她忍不住呻吟了出來「喔⋯⋯喔⋯⋯好⋯⋯粗⋯⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;她慢慢的扭動腰，讓陽具在小穴內前後的滑動，她主動的握起我的大手愛撫著她的酥胸，她問我喜歡嗎？我點點頭！過了一會兒，她有點累，趴了下來抱著我的頭，對著我的唇一陣狂吻，「嗯⋯⋯嗯⋯⋯嗯⋯⋯好舒服⋯⋯嗯⋯⋯嗯⋯⋯肉棒⋯⋯好硬⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;腰也開始加速的抽送起來，陽具變成上下抽插著她的嫩穴，我雙手按著她的臀部，讓她每次的下沈都插到底才讓她抽出來，她的腰動的越來越快，我按住她臀部的手也越來越用力，啪⋯啪⋯啪⋯不絕於耳的交合聲讓她更興奮，她的喘息也越來越大聲，她在我耳邊「啊⋯⋯啊⋯⋯小穴⋯⋯會被搞死⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯」&lt;br&gt;激烈的叫著。「啊⋯⋯我會不行的⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯肉棒⋯⋯頂死我了⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯」&lt;br&gt;「啊⋯⋯啊⋯⋯快不行了⋯⋯啊⋯⋯太快了⋯⋯啊⋯⋯要去了⋯⋯啊⋯⋯⋯」&lt;br&gt;她摒住呼吸，小穴突然一緊，約過五秒，她陰道內傳來一陣痙癵，她鬆了一大口氣，劇烈的喘息著，龜頭上傳來一股熱流，穴肉劇烈的收縮著按摩著我的陽具，她又高潮了！她張著迷濛的眼神、酡紅的雙頰跟我說：「我不行了，我只會這樣而已！」&lt;br&gt;我疼惜的吻了她一下，將陽具抽出她的身體，讓她趴在床上屁股朝上，把她的雙腿張開成八字型，她的小穴微張閃爍著晶瑩的水滴，粉紅色的穴肉依稀可見，我提起陽具，送入她滿是愛液的小穴中，扶著她的腰輕輕的抽送起來，適應了她的小穴，漸漸的我也加快速度，用力的撞擊她的屁股，陽具每一下都沒入小穴中，一開始，她還能配合我「啊⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯好舒服⋯⋯啊⋯⋯好爽⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;的叫起來。到後來，她受不了這種剌激，已經叫不出來了，只能雙手死命的捉緊床單，有點痛苦的樣子。她大概真的是受不了了，我抽出陽具將她放在床上面對我，她好像有點累了，她不像玫君那麼有經驗，我若是再不高潮，她真的會被我插到昏過去，將她白晰的雙腿放在我的肩上，我重新提起陽具插入小穴，雙手撐著床，腰部就開始猛烈衝刺起來，她緊閉著雙眼，一手捉著我的胳膊，一手緊捉著床單，陽具次次見底，龜頭頂到她的子宮頸口，她失神狂亂的叫著：「啊⋯⋯啊⋯⋯太刺激了⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯太深了⋯⋯啊⋯⋯」&lt;br&gt;「啊⋯⋯求求你⋯⋯啊⋯⋯饒了我⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯求⋯求⋯⋯你⋯⋯」&lt;br&gt;「啊⋯⋯啊⋯⋯救命啊⋯⋯啊⋯⋯我會爽死⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯」&lt;br&gt;「啊⋯⋯⋯啊⋯⋯不要了⋯⋯⋯我不要了⋯⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯放過我吧⋯⋯⋯」&lt;br&gt;「求求你住手⋯⋯啊⋯⋯我真的不要了⋯⋯⋯啊⋯⋯⋯我會死掉⋯啊⋯啊⋯啊⋯⋯啊⋯⋯」&lt;br&gt;劇烈的抽送再伴隨著她的淫叫聲，我再也忍受不住，陽具往前用力頂進小穴底，她又是一陣痙癵，一波波的陰精澆在我的龜頭上，我爽到閉上眼，覺得馬眼一松，一陣濃熱的精液持續射出，這一次我覺得射了好久，我趴在她身上休息一下，等回神後把保險套取下，哇！&lt;br&gt;我從沒射過這麼多，她已經失神到有點昏過去了，我拿起衛生紙低頭幫她清理擦拭起來，沒想到，她的兩片大陰唇又紅又腫到合不起來了，小穴口也被撐大，穴肉都看得很清楚！愛液沾滿了整個外陰部，床單上還留下一小灘的小水漬，我擦拭乾凈後，幫她穿上內褲，親了她一下，她有點醒了，虛弱的抱著我溫存了一會兒。她輕撫著我胳膊上被她抓傷的抓痕，對我說：「對不起！還會痛嗎？」&lt;br&gt;我搖搖頭。她小聲的問我：「你會想知道，你是我第幾個男人嗎？」&lt;br&gt;我笑笑的反問她：「那妳想知道，妳是我第幾個女人嗎？」&lt;br&gt;她搖搖頭說：「我不想知道！」&lt;br&gt;我問她：「那妳幹嘛，問這個傻問題？」&lt;br&gt;她說：「你們男人不都很在意嗎？我從前的男友就問過我。」&lt;br&gt;我跟她說：「我們都玩過愛情游戲，在一起的時候，彼此真心付出就好了，其它的事就不重要了！」&lt;br&gt;她有點感動的，抱我更緊，她問我：「過了明天后，你還會記得我嗎？」&lt;br&gt;我說：「會」&lt;br&gt;她靜靜的閉上眼，纖細的手指在我的胸膛上寫下：SECOND。我看出她想告訴我，我是她第二個男人，我握住她的手跟她說：「那不重要！」&lt;br&gt;她滿足的在我溫暖的懷抱中睡去，她眼角一滴溼熱的液體，像流星般划過我的胸膛。從前和玫君做愛時，我滿腦子就想著要佔有她、征服她、搞死她，讓她以後離不開我！但現在和靚靚做愛時，我卻是想著要如何疼惜她，愛她，縱使以後我再也見不到她。&lt;br&gt;她臉靠在我的胸膛上，一手抱著我，一隻腳跨在我身上，好像把我當成抱枕一般。看著她均勻的呼吸，她天真、單純的模樣，真希望能永遠像這樣呵護著她！如果她真是我女朋友的話，我一定會好好疼惜她，只可惜現實中她不是。明天，當飛機飛回臺北時，我們又會是兩個國度的人了，她或許會回到男友的身邊，或許會在人海中遇到真正愛她的人，我是真心的祝福她，雖然我很想成為那個幸運的人！&lt;br&gt;一看表晚上十點多了，我臨時想到一件事，趕緊穿好衣服上街去，過一會，才又回來摟著靚靚睡去。第五天隔天，當我醒來枕邊已空無一人，靚靚已經回去了，我盥洗一番趕緊上街去，看到靚靚從飯店旁的藝品店走出來，我問她：「早啊！買東西？」&lt;br&gt;她神情緊張的點了點頭「嗯！」&lt;br&gt;，快步的走回飯店去，我走入藝品店，向老闆取回我昨晚送來的項鍊，只是上面多刻了一個小小的「靚」&lt;br&gt;字。今天早上的行程是去【天后宮】，因為是最後一天的行程，所以行李也都帶在身上，到了天后宮除了參觀古蹟、順便讓大家買買特產、名產帶回家，靚靚穿著灰色的短襯衫，黑色的長褲，是代表今天她憂郁的心情嗎？&lt;br&gt;我們都很有默契的，沒提起昨晚意外發生的事，一路上，我們也不像前幾天那麼有話說，就一直讓這種離別的哀傷氣氛，充斥在空氣中。快中午時，坐船到澎湖本島北方的一個小島【險礁】，這是我們最後的一站，大家就只有拍拍照、看看海鷗而已，大概也都玩累了，沒人下水去玩，有些女生拿起小玻璃瓶，把砂子裝進去瓶中帶回去做紀念。轉眼間，已經到了馬公機場，我跟靚靚說：「等一下會坐很久的飛機，最好先去上一下廁所！」&lt;br&gt;我先幫妳看著東西，她說：「那麻煩你了！」&lt;br&gt;就去上廁所了。我趁著她上廁所的空檔，用最快的速度，把那條刻著「靚」&lt;br&gt;的心型文石項鍊放入她的行李中。等她回來後，我也去上了一下廁所。在飛機上，我一直想著等會兒要跟她說些什麼？沒想到，飛機一下子就已經到達臺北了，看著她和同學離去的背影，我最後一次叫她〝惦惦的〞！她回頭說：「什麼事？」&lt;br&gt;我說「再⋯⋯保重！」&lt;br&gt;她說：「你也是！」&lt;br&gt;說「再見」&lt;br&gt;不見得就能再見面，倒不如不說的好！走出機場，回到現實中，畢業旅行的浪漫邂逅就這樣結束了，故事也就這樣結束了⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯嗎？一星期後回到家中，我把幾天換下來的衣服，全倒進洗衣機里，接下來的日子，就忙著洗照片將照片分類，分別寄給通訊錄上的人，收到的信件也都是要求加洗照片的人，卻都一直沒有她的來信！我常會想起那天，游戲的開始⋯⋯。「我們來玩一個游戲！」&lt;br&gt;「什麼游戲？」&lt;br&gt;「剩下這三天我們就假裝是一對情侶！」&lt;br&gt;反正「同是天涯淪落人，相逢何必曾相識」&lt;br&gt;就這最後的三天而已，假期一結束，我們的關係也就結束了！妳敢不敢啊？「誰說我不敢！」&lt;br&gt;「好！反悔的是烏龜喔！」&lt;br&gt;雖然當時只是個游戲，但游戲結束時，我似乎輸掉了我的心⋯⋯。我只能安慰自己：或許她已經和男友複合了，早已忘了我吧！其實回來的頭幾天有時做夢還會夢到她。我把所有有她的照片都加洗了一份，才發現我們的合照就只有一張，就是在天人菊田裡我吻她的那一張，除了這張以外，其它的我都寄給了她，這張就算是我的珍藏吧！我把以前和玫君的所有照片全丟掉，皮夾里的照片換上和靚靚的合照，只不過是反過來放，背面朝上，免得我常常看到，會忍不住想起她！&lt;br&gt;也不敢聽英文情歌，怕不小心去聽到Endlesslove這首歌，會讓我想起和她相處的片段。Itmustbeenlovebutit’sovernow.兩個月後轉眼又要開學了，我已經漸漸的不再常常想起那個曾叫她〝惦惦的〞的女生了。我把袋子里的雜物清一清，打算把袋子洗一洗，上課時剛好可以用來裝書，從裡面清出面紙、筆、太陽眼鏡、底片盒⋯⋯⋯。要丟到洗衣機里時，摸到底部鼓鼓、重重的，好像還有東西？夾層的拉鏈打開一看，是個小玻璃罐裡面裝了八份滿的砂子，這不是那天女生在裝的砂子？&lt;br&gt;裡面還有一張紙條，我好奇的打開罐子小心的取出紙條，上面字跡涓秀的寫著幾個字：「系我一生心、負你千行淚————靚1995.06.30」&lt;br&gt;老天啊！你是要懲罰我是不是？好不容易我才勉強自己，快要淡忘掉她了！我把紙條放回玻璃罐中，拼命把罐子塞到抽屜的最裡面，眼不見為凈！過幾天開學了，有的同學真的和女生成了男女朋友，阿良和小胖問我：「阿嚕，你和那個〝惦惦的〞進展怎樣了？」&lt;br&gt;我把事情的始末告訴他們，他們開玩笑的說：「你怎麼那麼悲情啊？」&lt;br&gt;後來，他們常常三不五時的跟我開玩笑，在走廊上大喊：「阿嚕，快出來啦！〝惦惦的〞來找你了！」&lt;br&gt;結果都是空歡喜一場，久而久之，我也被虧的習慣了！又過了一陣子，有天下課後，阿良跑來跟我說：「阿嚕，你那個前女友玫君，在科館前等你！」&lt;br&gt;我問他真的還是假的：「真的啦！你下去就知道了。」&lt;br&gt;我半信半疑的走了下去，真的是玫君！再見到她，我的心情沒有多大的起伏，她沒有變，還是像以前一樣的漂亮。我問她：「有事嗎？」&lt;br&gt;她說：「沒什麼，你過的好不好？」&lt;br&gt;我說：「普普通通啦！」&lt;br&gt;她好像一直在觀察我的神情。她裝可憐的說：「我過的不好，和你分手後我就常常想起你，好懷念我們以前共有的時光，我才發現，其實我真離不開你⋯⋯⋯⋯。」&lt;br&gt;她謹慎的問：「妳有交女朋友嗎？」&lt;br&gt;我搖搖頭沒說什麼。她表情有點竊喜的說：「讓我們再重新開始好嗎？」&lt;br&gt;她主動的牽起我的手。如果是以前的我，或許會傻傻的答應，但自從去了一趟畢業旅行回來後，使我對於感情的事，有了更成熟的認知和想法。如果她真的很想和我複合，早兩個月前就可以找我了，何必等到現在。一定是被馬騎爛了被甩了，想回來先找驢子騎，有機會再找更好的馬。我心想：「媽的！你真的當我是白痴啊！還想再給我一次綠雲罩頂！」&lt;br&gt;我外表平靜的對她說：「自從分手後，有些話我放在心裡，一直很想告訴妳。」&lt;br&gt;她滿心期待我接下來要說的話。我用我最大的分貝說出來，我想跟妳說的是：「去死吧！妳個賤女人！」&lt;br&gt;大聲到連樓上都聽得到。我們班的走廊已經擠了一些同學在看熱鬧，紛紛拍手，鼓掌叫好：「阿嚕！水喔！有氣魄！我欣賞你！」&lt;br&gt;說完，我厭惡的撥開她的手，走上樓梯就回教室去，她氣的臉都快綠了，抬頭瞪了我們班上同學一眼，跺了一下腳，就往校門口走去，同學還在上面故意學她跺腳：「人家不來了！」&lt;br&gt;她氣的狂奔出校園。回到家後，除了有種報複的快感外，不可否認還有落寞的空虛感。聽著CD，不知不覺的翻著翻著就把小玻璃罐拿出來把玩，看著小紙條發獃，「系我一生心、負你千行淚————靚1995.06.30」&lt;br&gt;署名的日期是假期的最後一天。（我的心註定一輩子為此牽掛，又要辜負你流不盡的眼淚。）&lt;br&gt;我想那時，她是喜歡我的！不知道她現在過的好嗎？我無聊的把玻璃罐里的砂子當海水般的搖來搖去，才發現砂子堆里有個不太像是石頭的東西，拿了出來一看，是一枚很眼熟的黑膽石戒指，我不敢相信的看著那枚戒指，獃住了好久！我才恍然大悟！&lt;br&gt;原來那天她是要買來送給我的，難怪會徵詢我的意見，我還很壞心的，故意挑了一個又黑又醜的，結果最後它還是回到了我手裡。我看到戒指內面用毫刻，刻了一些字，才想到那天早上看到她從藝品店走出來，原來是去戒指上刻字好送給我，我註意的看上面，刻的是一些英文字：ENDLESSLOVEFORM.B.LENDLESSLOVE是無盡的愛，但我一直在想M.B.L是什麼意思？不是我名字的縮寫，也不是我的綽號，想了半天還是想不出來。&lt;br&gt;隔天我去問阿良和小胖，阿良說：「依我的經驗M.B.L應該是萬寶路！」&lt;br&gt;我說：「去你的，虧你想的出來，我又不抽煙！」&lt;br&gt;何況她送給萬寶路幹嘛？小胖說：「這一定是她不好意思寫出來，或是怕被雕刻師傅看到的東西，才會用英文縮寫來表達。」&lt;br&gt;我說：「不錯喔，分析的有道理！」&lt;br&gt;我們開始拼命的聯想。過一會兒，小胖大叫一聲說：「我解出來了！我分析給你們聽。」&lt;br&gt;M是MAN，B是BIRD，L是LONG，合起來就是MANBIRDLONG她稱讚你雞雞長！你狗嘴裡吐不出象牙，她才沒那麼低級咧！阿良說：「戒指應該是送給情人或是愛人！」&lt;br&gt;所以L應該是LOVER那M不是ME就是MY，既然在前面應該就是MY了，只剩下B了。小胖說B應該就是BIRD了，這樣翻譯起來就很清楚了，MYBIRDLOVER就是〝我的砲友〞。我和阿良先把小胖K了一頓，不是雞雞長就是砲友！媽的，滿腦子黃色思想！那個正常的女孩子會刻個砲友送給別人，不要以為每個人都像你一樣低級，小胖怕被K不敢再講話了。我說那B應該就是BEST這樣翻起來就對了！原來是“我的最愛”。阿良說：「阿嚕，這個女孩子不錯！有機會要追起來。」&lt;br&gt;我說：「她大概已經和前男友複合了，或是有新的男友了。」&lt;br&gt;戒指我實在捨不得戴，聽人家說紅色的繩子代表姻緣，我就用一條紅色的中國繩把戒指綁在背包上。為了怕刮傷，我還把戒指塞進背包的小袋子里，期望有天還能再遇見她。開學也過一個月了，星期五的放學後騎著車回家，每當經過她的學校附近賣雞蛋糕的攤販，我就會騎慢一點，期待會有她的身影出現，只是每次總是懷著失望的心情回家！&lt;br&gt;今天不知道為什麼？突然懷念起雞蛋糕的味道，我衝動的騎到攤販前跟他買了滿滿的一包後，就從巷道里騎了出去，迎面遇到一個女孩子，是她嗎？我有點不敢確定！朝她多看了幾眼，沒想到，真的是讓我魂牽夢縈的靚靚！&lt;br&gt;她好像正要去坐公車回家，還是一頭漂亮的長髮，穿著輕鬆的便服，沒什麼表情的走著。我慢慢的騎過去，在她身旁問她：「小姐，要吃雞蛋糕嗎？」&lt;br&gt;她嚇了一跳，轉頭罵了我一聲〝變態〞！大概是因為我戴著安全帽，她看不出來我的長相，以為我是無聊男子吧！接著她就一直往前跑去，我騎車追了上去，我在她背後大聲的說：「妳告訴我，有那對情侶是這樣各自回家的？」&lt;br&gt;她越跑越慢，最後停了下來，轉頭看著我，我也脫下安全帽，她終於認出是我，她很高興的說：「你怎麼會在這裡？」&lt;br&gt;我說：「沒想到我在妳心中，除了是個專門騙女孩的人外，最近還昇格成變態了！」&lt;br&gt;她急著辯解：「不是的！我真的不知道是你，我不是故意的⋯⋯。」&lt;br&gt;她還是那樣的天真！常常會分不清，人家是在對她說真的，還是在開玩笑？我問她：「急著回家嗎？」&lt;br&gt;她用力的搖搖頭，我問她：「有空陪我走一走嗎？」&lt;br&gt;她笑笑的回答：「好啊！」&lt;br&gt;從行李箱拿出另一頂安全帽給她戴上，順便把熱呼呼的雞蛋糕遞給她，她開心的吃著，遇到紅燈時她也會餵我一個，結果大半包都被她吃完了。&lt;br&gt;我載她到陽明山文化校區附近，和她並坐在一起看華燈初上的臺北夜景，見不到她時，一直很想她，見到她時，卻又不知道該說些什麼？正是此刻心情的寫照！有點不知該說些什麼？只能閒聊一些最近好不好？學校課業緊不緊？⋯⋯⋯的話題。&lt;br&gt;其實真正想問的卻又是不敢問！最後鼓起勇氣，我不敢直視的問她：「妳男友有來找過妳嗎？」&lt;br&gt;她說：「沒有，聽說他畢業後去當兵了。」&lt;br&gt;還好，還有機會！我就大膽的直接問了：「那⋯那妳現在有喜歡的人嗎？」&lt;br&gt;她咬了咬嘴唇，點了一下頭。唉∼我的滿心期待全落空了，感到幸福在揮手向我道別了！我沮喪的說「那⋯先祝妳成功！」&lt;br&gt;她淡淡的說了聲：「謝謝！」&lt;br&gt;她問我：「那你呢？」&lt;br&gt;我說：「前陣子女友有來找我複合。」&lt;br&gt;那你怎麼說？她有點緊張的問我，我說妳不會想知道的。她說：「你說啦！我真的想知道。」&lt;br&gt;妳真的要聽？「對啦！你快說啦！」&lt;br&gt;我大聲的說：「去死吧！你個賤女人！」&lt;br&gt;，發洩後彷彿我也比較能釋懷，她已有喜歡的人了。她笑了出來！她說：「你怎麼那麼壞心？」&lt;br&gt;我說：「她又不是真心的愛我，況且我也不喜歡她了！」&lt;br&gt;她註意著我的手，看到我手上並沒有任何的戒指，她的神情有點怪怪的問我：「送你的禮物喜歡嗎？」&lt;br&gt;我不知道為什麼，有作弄她的衝動！我說那玻璃罐擺在書桌上很好看，蠻喜歡的！「那玻璃罐里的東西？」&lt;br&gt;她略顯緊張的問我。我騙她說：「妳說的是紙條啊！我有拿出來，結果不小心弄丟了」&lt;br&gt;她神情有點落寞！她失望的問：「那裡面還有的東西呢？」&lt;br&gt;我故意裝傻：「什麼東西？」&lt;br&gt;她臉上有點受傷的表情，生氣的說：「就是戒指啦！」&lt;br&gt;我說：「那個戒指蠻漂亮的，不過妳怎麼刻個M.B.L我又看不懂，我同學很喜歡我就給他了。」&lt;br&gt;她急著快哭出來的說：「那是我⋯我⋯就說不下去了。」&lt;br&gt;我問她：「是什麼？」&lt;br&gt;她說：「那是我⋯我⋯我刻錯了！」&lt;br&gt;我也不是故意要這樣刺傷她，我就是控制不住滿心的妒意，我真的很忌妒她心裡喜歡的那個人！過一會兒，她神情冰冷的說：「有點晚了，我想回去了！」&lt;br&gt;我就載著她，照她所說的路，載她到她家的巷口，一路上兩人都沒有再說話。過了這一段時間，我也比較冷靜了，陪她走了一段路快到她家，我停了下來面對她，我向她道歉：「剛纔我是故意惹妳生氣的，其實我真的很喜歡妳！」&lt;br&gt;我從背包中抽出那條紅色的繩子，把戒指和繩子放在她手上，她的表情有點驚訝！我說：「既然以後不會再見了，戒指妳就留著吧！免得以後我看到它就會想起妳，誠心的祝妳幸福！」&lt;br&gt;說完，她的眼眶有點紅紅的，她從領口中抽出一個東西，那是我送她的項鍊，沒想到她真的戴在身上！她從脖子上取了下來，放在手上，看了我一會兒，掉下幾行清淚。這樣的情景，讓我想到一首詞：「還君明珠雙淚垂，恨不相逢未嫁時。」&lt;br&gt;她抱住我靠在我的胸膛上，對我說：「對不起！我沒辦法還給你。」&lt;br&gt;我說：「沒關係！既然妳喜歡就留著吧！反正我已經送給妳了。」&lt;br&gt;接著她很小聲的說：「因為這是我喜歡的人送的！」&lt;br&gt;我想了一會兒，才明白原來她喜歡的人是我！都怪我！剛纔聽到她有喜歡的人，也不問清楚就大吃飛醋。我高興的緊緊抱住她說：「妳是故意在氣我是不是？」&lt;br&gt;她高興的流著眼淚，吸著鼻子的說：「你又沒問我喜歡誰？隔那麼久，你才想來找我！」&lt;br&gt;我說：「我怕妳已經有男朋友了，所以一直不敢找妳，那妳又為什麼不來找我？」&lt;br&gt;她說：「我想的跟你一樣！」&lt;br&gt;我笑她：「傻瓜！」&lt;br&gt;她說：「我如果是傻瓜，那你就是大傻瓜！」&lt;br&gt;我說：「看不出妳的小嘴巴也蠻壞的！」&lt;br&gt;她開玩笑的說：「都是跟你學的。」&lt;br&gt;「好吧！既然妳想學，那我可就要好好教教妳了！」&lt;br&gt;說完：「我吻上她的唇，將我這些日子的思念，化做一個火熱的吻⋯⋯⋯」&lt;br&gt;結果吻的太忘我了，沒註意到有個阿婆經過，隔了好久，我們才氣喘噓噓，不舍的分開雙唇。她親手將戒指重新綁回我的背包上，叮嚀我不准弄不見，也不准送人喔！我也親手幫她戴上項鍊，對她說：「以後，妳就是我女朋友了，不准被人追走喔！」&lt;br&gt;在幫她戴上項鍊的時候，我才發現她比印象中還瘦了！我疼惜的對她說：「妳瘦了不少？」&lt;br&gt;她說：「都是你！不早點來找我，害我常常吃不下飯！」&lt;br&gt;我說：「那可不行，我得好好檢查胸部有沒有餓壞了！」&lt;br&gt;我作勢要偷襲她的胸部。她急著緊捉著我的手說：「不要啦！沒有變小啦！我家就在前面，你不要害我啦！明天啦！」&lt;br&gt;我問她：「剛纔妳說什麼？」&lt;br&gt;她說：「我說不要啦！沒有變小啦！」&lt;br&gt;我說：「下一句？」&lt;br&gt;她說：「我家在前面，你不要害我啦！」&lt;br&gt;我問：「再下一句？」&lt;br&gt;她紅著臉說「明⋯⋯明⋯天啦！」&lt;br&gt;接著她又小聲的說：「可是你不要再把人家弄的跟上次一樣，害人家差點昏過去！」&lt;br&gt;我故意難過的說：「原來妳不喜歡！」&lt;br&gt;她急著辯解：「不會！不會！我很喜歡！」&lt;br&gt;話才說出口，才發現又被我設計了！她紅著臉說：「你怎麼那麼壞！每次都欺負我！」&lt;br&gt;我真心的對她說：「我就是喜歡妳的單純、天真！」&lt;br&gt;她的肚子在這時，不爭氣的叫了幾聲，我笑著問她：「妳肚子餓了？」&lt;br&gt;她說：「餓到小腹都快不見了！」&lt;br&gt;我摸摸她的頭說：「走！我們去士林夜市吃東西去！」&lt;br&gt;我來幫妳補一補，妳再這樣瘦下去不行的！女孩子太瘦不好看。騎上機車，她高興摟著我的說：「好啊！好啊！我要吃鐵板燒、生炒花枝、天婦羅、水煎包、青蛙下蛋、大餅包小餅、烤臭豆腐、還有⋯⋯⋯。」&lt;br&gt;後面遠遠的傳來阿婆的話：「夭壽喔！要親不回去親，怎麼現在的少年家都這樣！」&lt;br&gt;</content></item></essay>