<essay><item><title>畢業旅行(3)</title><author>床上伴侶</author><content>還有一個同學阿達，說要去海裡潛水，結果潛到天色都黑了還沒上岸，把大家嚇了一身冷汗，我們就像招魂一樣，在海邊一直叫他，結果找了半天都還找不到，害我們差點要去報警！原來他早就上岸了，在上面等我們，晚餐就在西嶼吃海鮮大餐，吃完才回去飯店，太陽一下山後，海邊晚上氣溫降的很快，我們又想快點回到飯店，所以也騎的有點快，我發現后座的她，已經冷得開始發抖了，我停了下來，把自已身上的薄外套脫下來要給她穿，她客氣的說不用，我穿就好了，她說：「有我在前面擋風，她在後面不會很冷。」&lt;br&gt;我騎機車這麼久了，後面的人會不會冷，我會不知道？看來我只好裝壞人了！我大聲的凶她：「叫妳外套穿上就穿上，再囉嗦，妳就自己走回飯店去！」&lt;br&gt;她嚇到了，乖乖的穿上外套，我不是真的要凶她，但如果不這麼做的話，依她的個性她是不會穿上的。&lt;br&gt;其實那外套是不透風的，所以穿起來至少身體比較暖和不會那麼冷，脫下外套後，我只剩一件露背T恤，反而是我開始忍不住的發抖，澎湖的日夜溫差實在是太大了，加上冰冷的海風吹拂之下，我凍的連鼻水都快流出來了！&lt;br&gt;我一直努力想剋制自己的顫抖，免得被她笑“英雄變狗熊”！&lt;br&gt;突然她雙手抱住我的腰，將整個身體緊靠在我的背上，一股暖流流進我的心中，我說的不是那種女生胸部碰觸的感覺，而是她知道我很冷，那種體貼的心意！我沒有對她說什麼，畢竟我們只是假的情侶，旅行結束一切也就跟著結束了！漸漸的我也不再覺得那麼的冷，一方面也是快進入市區，回到飯店後，很多人嘴唇都凍成紫色的，怪恐怖的！她脫下外套還給了我，感激的說：「謝謝你！都是我沒帶外套，害你冷的要死，對不起！」&lt;br&gt;，說完她就上樓去拿自己的外套，我穿著還留有她餘溫的外套，心裡也暖和了不少！聽飯店櫃臺人員說：「今晚廟口有廟會，可以去看看。」&lt;br&gt;晚上我們大家就去看廟會，我們在臺下津津有味的看著野臺戲，我和〝惦惦的〞坐著小板凳，身旁免不了幾包的鹵味、咸酥雞、蜜餞、珍珠奶茶⋯⋯。我坐在她的身後，自從剛纔的事後，她變得很信任我，幾乎是靠在我的胸膛上，當她看戲看的入迷時，我還得三不五時餵她吃東西、拿奶茶給她喝。她後來發現了，覺得很不好意思，說她自已拿就可以了。我又拿出我的口頭禪：「妳告訴我，那對情侶是這樣各吃各的？」&lt;br&gt;她知道我在跟她開玩笑，她也就繼續享受，「茶來吸一口、飯來吃一口」&lt;br&gt;的服務。其實能夠這樣的疼她、照顧她，我心裡比她更快樂！散場後，開始施放煙火，我和她在絢爛的煙火下，手牽手散步的走回飯店，她問我：「你對女生都這麼好嗎？」&lt;br&gt;我說：「只有女朋友而已。」&lt;br&gt;我不知道別人是怎麼想的，我的觀念是：「女朋友是交來疼的，老婆是娶來寵的。」&lt;br&gt;她有點憂郁，淡淡的說：「以後你的女朋友一定會很快樂，老婆一定很幸福的！」&lt;br&gt;我有點想說：「真希望妳是我的女朋友！」&lt;br&gt;不過還是忍了下來。氣氛就這樣凝重了起來，她想轉移話題，輕鬆的問我：「明天要去那裡玩？」&lt;br&gt;我說：「大概是風櫃、山水、鯨魚洞，可能會去玩水吧！」&lt;br&gt;轉眼間已經回到了飯店，送她到房門口，我親了她額頭一下，她說了聲晚安就落寞的進房去了。第四天早上遇見她，穿件黃色的T恤，中間印了一個大大的紅唇印，下半身穿了件黑色的緊身熱褲，不像昨晚有點哀傷的樣子，主動的向我說早安！令我眼睛一亮，忍不住對她說：「〝惦惦的〞妳今天吃錯藥了喔？」&lt;br&gt;她說：「你不喜歡喔？那我去換一件。」&lt;br&gt;我說：「不用了，我是開玩笑的，妳的腿很漂亮！」&lt;br&gt;妳快把其它女生都比下去了，她紅了臉說：「真的嗎？」&lt;br&gt;我越來越喜歡她這樣的單純、不做作！領隊喊著要出發了，我們也趕緊下去集合了，有的同學也對著她吆喝：「水喔！辣喔！」&lt;br&gt;阿嚕，這個讚喔！弄得她怪不好意思的，我跟她說：「說妳很漂亮還不信！」&lt;br&gt;我們就騎著車往【鯨魚洞】出發，今天她就很主動的摟著我，我也很開心她的改變，鯨魚洞是個被海水浸蝕的地形，她要我幫她多拍幾張照以後留作紀念，接下來要到【風櫃】聽濤，沿途都是一大片的天人菊，景色很美，大家停了下來各自拍照，我也立了腳架，設定自拍器來拍一張我們兩人的合照，我們站在天人菊的花叢間，我摟著她，當快要拍的時候，我在她耳邊叫了聲：「靚靚！」&lt;br&gt;她轉過頭看我，我就吻上她的唇，喀嚓的一聲，就把這一幕拍了進去，我跟她說：「不淮生氣喔！這是妳欠我的一個吻喔！」&lt;br&gt;她紅著臉跑了開，我收了腳架也跟了上去，不曉得是不是害羞？一路上她就靜靜的。到了風櫃，它的構造就像是個鼓風爐，潮水從岩石側面的裂縫灌進去，從上面的開口衝出來，形成一條壯觀的水柱，拍完照大家在旁邊的礁岸捉螃蟹、撿貝殼。&lt;br&gt;下午到了【山水】是個可以戲水的沙灘，大家幾乎都下水去玩，除了我要拍照以外，有的女生拿著塑膠袋提海水，在沙灘上玩堆沙，後來大家玩水玩累了，也都上岸一起堆沙，大家堆出一個大型的鹹蛋超人，大家都在鹹蛋超人的四周，擺出各種奇怪的姿勢，靚靚也學別人擺了些怪姿勢，害我邊拍邊笑，拍了一堆好笑的照片，大家還把小胖埋到沙里去只留顆頭在上面，還幫他隆乳，隆的一邊像大竹筍，一邊像顆茶葉蛋，惹得大家哈哈大笑，還有人幫他做了根十吋超大的陽具，蛋蛋像包子一樣大，他非常的滿意，後來阿達走過來，一腳把陽具踩扁，大笑：「有雞無人、有人無雞！」&lt;br&gt;阿良也來湊熱鬧，往小胖的蛋蛋踩下去，大叫：「蛋在人在、蛋破人亡！」&lt;br&gt;小胖跳了起來，左手和右手各夾住了阿良和阿達的頭，一起沖向海裡，大喊：「還我的雞∼蛋來！」&lt;br&gt;我都把這些爆笑的鏡頭全拍進去，後來大家看到我的身上還是乾的，就把搶了我的相機放到旁邊後，我就被大家像抬豬公般的扔到海裡去，後來大家輪流猜拳，輸的人就被扔到海裡去，結果有次靚靚猜輸了，大家追著她要抓她下海，她跑過來我這裡，要我救她！&lt;br&gt;好像真的把我當成她的男朋友。我說：「這麼多人，我救不了妳，最多我陪妳下海！」&lt;br&gt;我們兩個就一起被丟下去海了，換我輸的時候，我也要求她陪我下海。玩到天色快暗了，大家收拾東西才回去，和靚靚也越來越親密了。回到飯店後大家先去洗個澡，把滿身的海水、沙子洗乾凈，換上乾凈的衣服再集合，靚靚她換上紫色的短袖上衣，黑白細格子的長裙，看起來有點成熟的味道。大家吃完飯後有人提議去唱KTV，因為人太多人，就分成兩個包廂，靚靚點了首「EndlessLove」&lt;br&gt;她說這是她最喜歡的歌，我拿起麥克風準備要跟她對唱，她很懷疑的問我：「你真的會唱嗎？」&lt;br&gt;我說：「待會就知道！」&lt;br&gt;當音樂旋律響起⋯⋯M&lt;br&gt;My love, there’s only you in my life
The only thing that’s bright
My first love
You’re every breath that I take
You’re every step I make
And I I-I-I-I-I
I want to share
All my love with you
No one else will do…&lt;br&gt;And your eyes
Your eyes, your eyes
They tell me how much you care
Ooh yes
You will always be my endless love
唱完KYV後，散步在街上，她很懷疑的問我：「你不是只會攝影嗎？」&lt;br&gt;我說：「平常我也很喜歡聽英文情歌，只是不太敢唱而已。」&lt;br&gt;她開玩笑說：「看不出來你還蠻有內涵的，不是只會騙女孩子而已！」&lt;br&gt;我嚴重抗議：「原來我在妳心中，竟然只是個專門騙女孩的人！」&lt;br&gt;她天真的說：「對啊！」&lt;br&gt;我作勢要捉她，她就笑著跑給我追，我們就像一對情侶般打打鬧鬧的⋯⋯。後來，她要我陪她去逛街，她要買禮物帶回去送人，到了一家藝品店，她問我送男生什麼比較好？反正澎湖出產的，能送人的大概就只有各種的石頭吧！我說：「戒指吧！」&lt;br&gt;那以你男生的觀點那個比較好，我想她大概是要送她前男友吧！我不知道在吃誰的醋？故意挑個又黑又醜的黑膽石戒指，而且那種戒指戴久了，還會漸漸的沒有光芒，想不到她就真的聽我的建議，買了那個戒指。&lt;br&gt;回到飯店後，因為這是最後的一晚，很多人都不會乖乖的睡覺，大概都會玩到天亮，隔天在飛機上再睡。靚靚的那間房裡有些同學在玩牌很吵，她沒辦法睡，其它女同學的房裡也是一樣，不得已就跑來問我，房裡有沒有空位？&lt;br&gt;我說其它人還沒回來，妳先睡吧！每一間房都是四人房，有兩張雙人床，我們這間只有睡三人，就我和小胖、阿良而已，過了一會兒，阿良回來了，看到一個女生躺在床上睡覺，馬上說聲：真對不起！就走了出去，過一會兒又走了進來，喃喃自語的說：「奇怪！我沒走錯間啊！」&lt;br&gt;那時候，我因為唱歌流了一身汗，回來就去沖一下涼，我才剛從浴室走出來，阿良就問我那是誰睡在床上？我說是靚靚，她嫌她們房間打牌太吵，剛好我們也空一張床就給她睡了，阿良說：「我今晚不回來睡了，我去阿達那打麻將，我一定要讓他輸到脫褲子！」&lt;br&gt;他問我房間鑰匙是在我這裡，還是小胖那裡？我說在我這裡，他說那就好！臨走前還開玩笑的跟我說：「該戴的東西要戴喔！不要弄出人命來！」&lt;br&gt;剛好小胖也回來了，直說：「今天好累！想睡覺了！」&lt;br&gt;阿良一把就把他架了出去，順便把門帶上。走道上隱約傳來阿良的聲音：「你是豬喔！去別間睡，想當人家的電燈泡喔！」&lt;br&gt;沒想到靚靚還沒睡著，她都聽到剛纔的對話，她笑著說：「你同學真是有趣！」&lt;br&gt;我說：「同學四年了，大家處的還不錯，又住得近就變死黨了。」&lt;br&gt;她故作輕鬆的說：「日子過的好快，明天就要回去了。」&lt;br&gt;一想到明天就是假期的最後一天，兩人不免開始有點不知該說些什麼？她說：「明天就要走了，陪我聊聊天好嗎？」&lt;br&gt;我起身坐到她的身旁，兩人沈默了一下，她低著頭說：「謝謝你這幾天對我的好，有時甚至比我的男友對我還好，我會把這些美好回憶放在心裡最深處的，也祝福你和你女友早日複合！」&lt;br&gt;聽著她靜靜的說著，我心想這兩年來和玫君在一起，玫君從沒對我說過類似的話，好像我為她所作的一切都是應該的！其實我也很渴望玫君的回應或是回饋。而靚靚只不過和我真正在一起幾天而已，卻懂得情人間的相處是要互相的付出和心存感謝。如果我能早點認識靚靚的話，或許我就不用走這麼多的冤枉路，現在應該會和她過的很快樂吧！我強忍著心中的不舍，「我也要謝謝妳，陪我走過失戀的陰霾，和妳在一起的日子，我很快樂，我也祝妳早日找到妳的真愛！」&lt;br&gt;在我尚未說完，她已經開始掉眼淚了，我把她摟入懷裡，緊緊的抱著她，她主動的吻上我的唇，我也輕輕的吻著她，此時說再多安慰的話，也不如一個吻來的真實。她的雙手將我的上衣鈕扣一顆一顆的解開，最後脫掉我的上衣，我喘著氣，嘴巴離開她的唇，跟她說：「現在喊停還來的及！我不希望以後妳後悔！」&lt;br&gt;她眼眶泛著淚光，吸著鼻子，勉強擠出一個微笑，學我的口氣說話：「你告訴我，有那對情侶是不做愛的？」&lt;br&gt;她身上只有一件單薄的白色連身睡衣，我開始只剩下粉紅色的胸罩和內褲，我隔著胸罩愛撫著她的乳房，繼續吻著她的紅唇，咨意的吸吮她唇齒間的芬芳。我解開了她胸罩的扣子，尖挺白晰的胸部蹦了出來！她雖然只有B罩杯而已，但乳型相當美，我雙手覆上她的酥胸，輕輕的揉握。她被我吻住了雙唇只能「嗯⋯⋯嗯⋯⋯嗯⋯⋯嗯⋯⋯嗯⋯⋯」&lt;br&gt;表達她的舒服，我的吻漸漸的往下移到她敏感的脖子，雙手輕輕的夾弄她的乳頭，她「喔⋯⋯⋯喔⋯⋯嗯⋯嗯⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;的呻吟著，她解開我的皮帶，我配合她褪下我的長褲及內褲，她主動愛撫起我的陽具，她小手溫柔的套弄起我的陽具，我也對她性感的三角地帶愛撫起來，扯下她粉紅色的三角褲，我的中指深陷在她豐腴的陰唇間，規律的上下游移，惹得她嬌聲連連「喔⋯⋯⋯好舒服⋯⋯嗯⋯⋯喔⋯⋯好美⋯的感覺⋯⋯喔⋯⋯⋯」&lt;br&gt;原本不是很濕的陰唇，漸漸的流出透明的愛液，愛撫起來更加的剌激，我對著她的陰核快速的壓按數十下，她的叫聲也越來越大，「喔⋯⋯喔⋯⋯太快了⋯⋯喔⋯⋯我會受不了⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;我跪在床邊把她的腳扳開成八字形，放在我的肩上，我的頭埋入她的雙腿間，雙手也在她的雙峰上對著小乳頭輕捏、拉、按、揉，嘴巴吸吮著她的愛液，舌頭舔著小陰唇，弄得她快喘不過氣，雙手拼命的把我頭往陰部壓，「喔⋯⋯小乳頭⋯⋯好爽⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯舔太快了⋯⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯」</content></item></essay>