<essay><item><title>和表妹的不伦之恋</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我妹妹晴晴今年17岁高二生，身材D奶167公分52公斤，&lt;br&gt;算是有一点肉的女生，但不会太难看，我们从小感情乎好乎坏，&lt;br&gt;因为我比较皮常会欺负她，她会很不高兴，但平常就很不错~会一起玩电脑看书，&lt;br&gt;这次要讲的故事要回到我国三的时候，那时候她才小五，&lt;br&gt;那年暑假我爸妈都要上班，只剩我们俩在家，那时候放假在家不是打游戏就是上色情网站，&lt;br&gt;那天我正好也看片子边运动的时候，晴晴没敲门直接进我房，&lt;br&gt;把我吓一跳，我来不及收枪跟关片子就被她看见了&lt;br&gt;「哥~你在看什么啊?」&lt;br&gt;「别问啦~出去出去」&lt;br&gt;「吼~人家也要看啦」&lt;br&gt;晴晴就拿了一把椅子在我旁边坐了下来，仔细端详影片&lt;br&gt;「这不会就是A片吧….?」&lt;br&gt;「对啦….可以出去了没?」&lt;br&gt;「不要一直赶人家走嘛…这个东西我们班男生说也会看耶」&lt;br&gt;我国中才开始接触到A片，小五就有人在看了，会不会太早点了一点…..&lt;br&gt;「哥，他们这样弄尿尿地方感觉好脏喔，而且老师说做这个不是会生小孩吗?」&lt;br&gt;「这样做不会有小孩啦，要射精才会有」&lt;br&gt;原来现在小学就有在教这个了，我印象中也是我上国中才教的，还为了吓唬我们，&lt;br&gt;播了一堆堕胎的画面，可能想避免我们初尝禁果吧&lt;br&gt;「哥，那样真的很舒服吗? 我觉得我下面有点痒痒的」&lt;br&gt;「那我来帮妳看看」&lt;br&gt;她什么都还不董，看这个会有感觉? 我帮她脱下裤子之后，&lt;br&gt;那是我第一次看过女人的穴，那时候晴晴还没发育，还没有毛也没有胸部，&lt;br&gt;两片阴唇非常薄还是粉红色的，还有点湿湿的感觉，我用手稍微撑开&lt;br&gt;「好痛…不要这样」&lt;br&gt;可能我掰开太用力加上里面的处女膜还没破，里面全都粉红色的，&lt;br&gt;中间的洞口似乎还能看到一点点处女膜，我开始帮她舔&lt;br&gt;「不要舔那好脏………但好舒服喔….哥」&lt;br&gt;她一直在微微颤抖，还没用过的穴舔起来有点咸，&lt;br&gt;不怎么有腥臭味，我帮她舔了大约5分钟&lt;br&gt;「我想尿尿了….」&lt;br&gt;她就把我推开跑去上了厕所，可能是舔太爽要高潮了吧……&lt;br&gt;「晴晴，那我现在把我鸡鸡放进去好吗?」&lt;br&gt;「听说会很痛耶…..」&lt;br&gt;「不会啦，我会慢慢来」&lt;br&gt;我掏出我老二对准她的穴，我当初还在想能不能插得进去，&lt;br&gt;毕竟那时候晴晴的穴还真的很小，我龟头已经感觉有进去了&lt;br&gt;「好痛….不要了……」&lt;br&gt;「好啦，我慢慢来，你放轻松」&lt;br&gt;我又重新再进入一次，到一直都进不去，我在想可能是晴晴太紧张了….&lt;br&gt;加上我自己又是处男….，只好隔天再试试看了，今天为了能一口气进去，&lt;br&gt;我不断安慰晴晴告诉她别太紧张，痛完就会开始舒服了，结果很顺利….今天一次就进去了&lt;br&gt;「怎么样? 会痛吗?」&lt;br&gt;「一点点….但感觉很舒服」&lt;br&gt;我那时候觉得我鸡八快溶化了，里面又热又紧，我开始来回抽插，&lt;br&gt;「啊嗯…哥…好舒服喔….啊……啊」&lt;br&gt;那时候抽插没多久我想射了，可能是第一次做，比较难控制射精…. ，&lt;br&gt;但晴晴突然尿了，全身一直在颤抖&lt;br&gt;「妳怎么尿了………」&lt;br&gt;「对不起….太舒服了，我来不及就尿了」&lt;br&gt;我只好先把尿湿的床单撤走了，之后继续抽插晴晴，&lt;br&gt;第一次用了狗爬式真的有够爽…，不到我5分钟我射了，&lt;br&gt;「哥..怎么有热热的东西进来?」&lt;br&gt;「喔那没事啦….别紧张」&lt;br&gt;我抽出老二，看到晴晴的穴里面逆流出一堆精液还夹杂一点血渍…..&lt;br&gt;从那次以后我们都天天做爱，没月经当然不怕用内射&lt;br&gt;有一次还差点被妈妈发现，不过还好没事，这件事情一直到晴晴上国中以后，&lt;br&gt;有月经来之后就没再做了，那时候她脾气也变得有点暴躁……..&lt;br&gt;一直到晴晴高二时才有接触，有一天晚上我下班回去，&lt;br&gt;要叫她来吃饭的时候，我发现她房门没关，我从门缝偷看到她正在慰慰，&lt;br&gt;她把双脚放在椅子上，虽然看不到正面但知道她在做什么，&lt;br&gt;加上电脑萤幕又正在放A片….不知道她什么时候有这习惯的，&lt;br&gt;我偷偷把门移开，然后从她肩膀用力一拍，她吓一跳&lt;br&gt;「哇啊…..吓死我了…..靠」&lt;br&gt;她很急忙的把脚放下来，关掉电脑萤幕&lt;br&gt;「啧啧…妳自己玩多没意思啊?」&lt;br&gt;「要你管喔……」&lt;br&gt;「好啦~先下来吃饭」&lt;br&gt;晴晴跟我在吃饭的时候一脸尴尬，只能一直看着电视，&lt;br&gt;「欸….妳什么时候开始会自己玩的?」&lt;br&gt;「没有啦……最近才开始」&lt;br&gt;「那怎么会想要?」&lt;br&gt;「因为我朋友都有爱爱过…说那种事很舒服」&lt;br&gt;「那妳记得以前小时候我们玩过吗?」&lt;br&gt;「是记得啦…..但感觉都忘光了」&lt;br&gt;呃….看来只有我脑子比较清楚都还记得，毕竟那是第一次…..应该也很难忘，&lt;br&gt;「好啦，我吃完了，先去洗澡」&lt;br&gt;她放下餐盒去洗澡了，我拿起她刚刚脱掉的内衣裤，嗯…真的长大了，&lt;br&gt;内裤那边还有点湿湿的有点腥臭，内衣还有她的温度跟味道……&lt;br&gt;我老二硬了，毕竟那时候单身有段时间了，都只能打手枪解决&lt;br&gt;晴晴洗好澡之后，只包裹一条浴巾出来，她要上楼去穿衣服了，&lt;br&gt;我也偷偷跟着他上去，我趁她没注意的时候，从后面环抱住她，开始揉她奶子&lt;br&gt;「啊~~~~你在干什么啦」&lt;br&gt;「晴晴，给哥哥一次好不好」&lt;br&gt;「不要啦，放开我」&lt;br&gt;我没理她，一边把她浴巾抽掉，我感觉到她乳头硬了，&lt;br&gt;「有感觉齁?」&lt;br&gt;「没有…人家才没有……」&lt;br&gt;嘴上说没有身体倒是满诚实的，之后她也没反抗我了，&lt;br&gt;我继续逗弄她奶子跟乳头，顺便把手指伸进她穴里，发现已经湿了，&lt;br&gt;「啊啊….不要伸进去啦…..」&lt;br&gt;我受不了了，我掏出老二塞进她嘴里&lt;br&gt;「嗯咕…..好臭喔…..嗯…..呜」&lt;br&gt;我们用69式，晴晴毛还满多，难怪性慾这么强，两片阴唇有点大了，&lt;br&gt;但还满粉嫩的，应该还没被过度开发，我舔着她阴蒂，她也帮我吹&lt;br&gt;「嗯啊….好舒服喔….啊啊………」&lt;br&gt;我举着老二帮她换了一个姿势，从她背后用力顶了进去，&lt;br&gt;「好深喔…..啊….爽死了…..啊….啊啊」&lt;br&gt;她的淫叫声越来越大声，我想射了，&lt;br&gt;「你月经什么时候结束的?」&lt;br&gt;「啊….前天…..啊啊」&lt;br&gt;晴晴开始微微发抖，我加快了速度，那个叫声跟撞击声大概楼下都听的到了….. ，&lt;br&gt;「你….你怎么射里面啦…..」&lt;br&gt;「不会怎样啦~~」&lt;br&gt;「喔….」&lt;br&gt;看到晴晴穴逆流出大量精液，有一种说不出的爽感，她还躺在床上正在享受最后的高潮……&lt;br&gt;「哥….以后还可以来吗?」&lt;br&gt;「当然可以啊」&lt;br&gt;才说完我又硬了，那天晚上我爸妈睡了，我又去晴晴房间跟她做了2次，&lt;br&gt;那次之后又变的跟小时候一样，直到现在她快高三了，我都还每天跟她做爱…..&lt;br&gt;</content></item></essay>