<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(4)</title><author>床上伴侣</author><content>婚嫁自由，儿子可以带走也可以留给家里的老娘。&lt;br&gt;黄芳听到消息不亚于晴空霹雳，整个人都傻了一样，黄芳和马俊杰是初中同
学，初中毕业就嫁给了马俊杰，当时黄芳家里父母早亡，只有一个姐姐也嫁到了
外省，跟一个做皮具生意的去了广州，可以说嫁过来时，什么都没有要马家的，
自己收拾了东西就到南河村，简单的摆了几桌酒席就跟马俊杰睡到一个床上了。&lt;br&gt;黄芳不敢把这件事讲给腿脚不方便的老娘听，只能闷在心里，可哪里有不透
风的墙，回村的那几个出外打工的爷们，在村里把马俊杰的事情添油加醋的那么
一叨咕，再加上村里的老娘们一联想，就变成了马俊杰在省城被大官看中了，招
了驸马了，而且还约法三章，成了当代的陈世美。村里人在黄芳背后点点指指
的，黄芳越发沉默寡言起来，直到队里让自己去地质队做饭，丁建国才让黄芳慢
慢的开朗起来。&lt;br&gt;丁建国，油田勘探二队的技术员，由于设计改进了钻机的钻头工艺，公司准
备提拔他成为工程师，３２岁的年轻的工程师，这在整个油田系统都是少有的事
情。报告已经上报到管理局了，就等着这口探井打完，回到公司估计就能宣布
了。所以，丁建国此时正是春风得意的时候。因为总在外地勘探，自己的婚姻一
直没有解决，像他这样在勘探队３０岁没有结婚的大把，第一眼看到黄芳，丁建
国就被黄芳吸引住了，只有不到一米六的娇小身材，可是那硕大丰满的奶子，挺
翘滚圆的屁股，弹性十足的修长美腿，虽生过孩子，但那股成熟的女性美绝对是
那些青涩的小姑娘们所不具有的魅力。于是，丁建国总往食堂跑，给黄芳讲外面
的世界，讲ＢＢ机，讲４８６电脑，讲卡拉ＯＫ，讲蓝桥遗梦，讲云间漫步，这
一切在黄芳眼里都是那么的新奇，都是那么的不可思议。&lt;br&gt;黄芳被这个个戴着眼镜，白白净净的技术员迷住了。于是在一个夜黑风高，
不，应该是月朗星明的夜晚，俩人在村头河汊子里的芦苇荡里，成其了好事。&lt;br&gt;黄芳是过来人，食知其味，马俊杰又有近两年没有回来，被丁建国稍微一撩
拨便春心荡漾，黄芳的褂子扣子解开敞开着，丁建国双手捧着黄芳坚挺肥大的奶
子，拚命的搓揉着，舌头在奶头上滑动着，黄芳抱着丁建国的头，双手插进了丁
建国的头发里，一阵酥麻深入了心底，丁建国开始撕扯着黄芳的裤子，这种乡下
用绸带系着的腰带，丁建国从没见过，一不小心拉扯成了死扣，急的丁建国用力
的撕扯着，黄芳扑哧一声笑出了声，推开丁建国，三两下拉开了裤带，解开侧面
的扣子，稍微抬起了屁股，丁建国趁机一拉便将黄芳的裤子扯到了脚跟，用脚把
黄芳的裤子顶了下去，解开皮带，连着内裤一起退下。胯下的鸡巴已经坚硬如
铁。黄芳哪里见过这么粗大的鸡巴，马俊杰的已经算是不错的，可丁建国的鸡巴
粗如婴儿的手臂，青筋暴露，硕大的龟头紫黑紫黑的，黄芳不由的害怕起来，这
么大的家伙，自己能不能吃的下啊。&lt;br&gt;丁建国也不做什么前戏了，用手摸了摸黄芳的私处，已经淫水氾滥，丁建国
俯下身，一手握着大鸡巴，一手支撑着，鸡巴在黄芳的逼缝里揉了揉，轻柔的向
前挺动着。&lt;br&gt;「轻点，我怕痛。」黄芳已经认命了，弱弱的说了一声。&lt;br&gt;「娃都生过了，还怕痛啊，我慢点就是了，一会就好。」丁建国说着缓缓的
操进了馀下的鸡巴，然后更加慢的抽了出来，一直抽到龟头，再次慢慢的操了进
去，几次反复下来，黄芳已经不再觉得骚逼里面的胀满，而是随之而来的酥麻，
这股酥麻越来越厉害，直到浑身发抖。&lt;br&gt;「我受不了了，好汉子，快点干我吧。」黄芳双手后支着，屁股向前有节奏
的顶动着，不时左右摇摆着屁股，以丁建国的鸡巴为支点，黄芳的腰部就像一个
高速转动的马达一样，转着圈，丁建国哪里享受过如此高超的操逼技巧，以前谈
过的那个女朋友显得那么的青涩，跟条死鱼一样躺在床上，跟黄芳一比，简直是
一个天上一个地下。&lt;br&gt;此后，晚上村头的芦苇塘总能听见女人诱人的呻吟声，以及有节奏的啪啪
声。事情出在丁建国所在的勘探队准备回撤的前两天，丁建国知道要走了，可是
舍不得黄芳，这个女人是那种闷骚到骨子里的女人，能让男人心甘情愿搾干最后
一滴精液的女人。&lt;br&gt;这段时间以来，黄芳让丁建国知道什么才叫做爱的最高境界，知道了女人那
里在高潮的时候也会跟男人一样喷出水来，本来丁建国想着，一个村姑，操就操
了，等一撤走，过不了多久谁都不会再想起谁，这样的事情，在勘探队是常有的
事情，甚至有的搞大了肚子的，给个几百块钱就互不相欠的都有，可这次，丁建
国动心了，他觉得自己再也离不开这个娇小的女人了。&lt;br&gt;很多人都说，想管住老公，就要管住老公的胃，可是丁建国现在知道，想要
一个男人离不开一个女人，最高的性爱享受才是唯一能拴住男人的事物。可一
想，毕竟黄芳是乡下人，而且还有个两岁多的儿子，是否真的值得带回公司去，
油田基地可跟乡下不一样，孩子上学，分房子都是依据女方来的，也就是说，如
果女方的户口是随矿的，那么才能分房子，否则只能算是单身，只能住单身宿
舍。这天，丁建国本来想最后操一次黄芳，天一亮就有一趟送水的车过来，丁建
国行李都收拾好了，准备天一亮就偷偷的跟送水车走。&lt;br&gt;老天爷不愿意，注定今天要出事。&lt;br&gt;二傻子，４０岁了，是个老光棍，以前家里给他花了２０００块钱买了一个
媳妇，可在一屋睡了不到半年，媳妇就把家里值钱的东西一卷，跑了，有明白人
说了，这就是一夥专门假结婚骗钱的，二傻子气的不行，可人都跑了，哪里找
去。&lt;br&gt;这天，二傻子老娘想喝鱼汤，二傻子人虽然楞，可对老娘却是孝顺的很，二
话不说，就收拾了粘网，准备夜里到河里去粘鱼。夜里，二傻子走到河边芦苇
荡，就看到前面的芦苇丛摇晃的厉害，而旁边的芦苇微丝不动，二傻子一喜，这
肯定是个大畜生，在河边喝水，二傻子找了一根树杈子，轻手轻脚的走到那边摇
晃不停的芦苇丛边。&lt;br&gt;「建国，我受不了，你的鸡巴真好，日得我的骚逼舒服死了。」&lt;br&gt;「宝贝，你的骚逼真好，我的鸡巴也舒服的很。」&lt;br&gt;「建国，好老公，快点日，快点，用力日我的骚逼，我的骚逼都是你的。」&lt;br&gt;二傻子一下就愣住了，这不是大牲口在喝水，是有人在做那档子事，二傻子
觉得口干舌燥，悄悄的挪过去，想看看是谁。&lt;br&gt;「黄芳，我的鸡巴舒服，还是马俊杰的鸡巴操得舒服？」&lt;br&gt;「你的，你的鸡巴日得最舒服，他得鸡巴没有你的粗。」&lt;br&gt;二傻子听到这里，大怒，「操你妈的，黄芳，你在这里偷人。」&lt;br&gt;二傻子的心思自从知道马俊杰在城里不回来了，不要黄芳了以后，就活泛了
起来，他托人跟黄芳说过几次，可那时黄芳已经跟丁建国缠绵在一起，哪里还看
得上这个五大三粗又楞不拉及的二傻子，可二傻子没有死心，觉得黄芳是抹不开
面子，过段时间就会好了，慢慢的就能知道他二傻子的好了，现在黄芳却跟别人
在这芦苇荡里做这事，二傻子气的恶象胆边生，抄起胳膊粗的树枝没头没脑的象
丁建国抽去。&lt;br&gt;丁建国正在关键时刻，二傻子这声大喝，加上胳膊粗的棍子狠狠的敲在脊背
上，顿时阳关不守，一射千里。&lt;br&gt;黄芳也是一哆嗦，被丁建国的阳精一射，高潮了，可马上就吓得大叫一声，
正好二傻子第二棍子打了下来，黄芳也不知道哪里来的力气，把丁建国用力往外
一推，然后一把抱住二傻子的大腿，一下把二傻子搬倒在地，然后死死的抱住二
傻子的腿不放，大喊：「建国，快跑。」&lt;br&gt;丁建国一骨碌爬起来，拔腿就跑，二傻子被黄芳抱着，又不舍得踢开这个娇
柔的女人，只有大声叫骂着：「松开，你个小女人，操你妈的，狗鸡巴男人，别
跑。」&lt;br&gt;本来，勘探队的钻机平时轰轰的响着，谁都听不到这边的动静，可这时勘探
结束了，下面根本就没有油，是个干窟窿，所以机器早都停了，二傻子的叫骂声
在着乡下的夜晚传到很远很远，勘探队的巡查员听见动静，首先打开大功率射
灯，往这边照过来，接着就是村里的狗接连吼叫起来，村里的人也被惊动了。&lt;br&gt;在二傻子的叫骂中，大家伙知道了事情经过，这下可就不得了了，乡下地
方，拔灰、偷人的事情不少，可只要不被抓住现行，一般大家伙都心知肚明，最
多就是老娘们八卦一番，可要是被抓住了现行，那就就不得了，一个个风骚娘们
都变成了坚贞烈女，一个个淫荡满脑子色慾的男人都成了卫道士。&lt;br&gt;这件事，最终由油田的领导出面，做丁建国的工作，要么就娶了黄芳，要么
就停职，那到手的工程师的职称铁定泡汤了，丁建国跟黄芳一商量，最后决定带
着黄芳回基地去结婚。但是不愿意带二蛋走，二蛋的奶奶是个明白人，知道是自
己的儿子对不起人家黄芳，也就要黄芳一个人走，孩子，她这个老不死的还能拖
着带大。&lt;br&gt;这一晃就是十好几年，本来马大以为二蛋会在自己个身边，自己的干儿子，
能娶妻生子，然后给自己养老送终，可人家毕竟有亲爹娘，这不，找来了。&lt;br&gt;「娃啊，这事不能都怪你亲娘，你那个爹不是个东西，可你娘，这些年来，
虽然没有回来过，但是总会不时的邮点钱过来，你现在住的这三间房，就是你娘
邮过来的钱，我帮你攒着盖的。」马大，说道这里，歎了一口气，一包烟都给抽
完了，摸了半天，没烟了。&lt;br&gt;「娃啊，那封信，你没看完吧，你娘知道你大了，现在丁建国的学校在招
生，你娘让丁建国托关系，把你当做油田的职工子弟给招过去上职高了，这以后
你就是国家的人了，吃国家的饭了，是件好事，说明你娘还惦记着你，没有忘记
你。」&lt;br&gt;丁建国跟黄芳回去后就结婚了，可二傻子那一棍子让丁建国彻底成了软蛋，
怎么都硬不起来，每次都是软吧拉及的，也到很多医院去治过了，可一点用都没
有，所以这些年，二人也没有个一儿半女的，黄芳刚开始在油田基地后勤三产工
作，现在三产要分离出去，黄芳就承包了三产的手套和工衣厂，现在丁建国调到
了石油学院做老师，正好是个机会，两人就商量着把二蛋接过去，认做丁建国的
儿子，做为内部子弟招生进去。于是，黄芳就第一次给二蛋写信，而且准备这两
天就过来接二蛋到油田去。&lt;br&gt;「娃啊，我知道你心里闷得慌，我也就不跟你这了，你也大乐，能自己各决
定一些事情了，好好想想吧。」马大说完，歎了口气，站起来，推开房门，走
了。&lt;br&gt;二蛋依旧捲曲着，躺在床角，眼里流出一行晶莹的泪珠。&lt;br&gt;黄芳和丁建国一起来的，二蛋蹲靠在灶台边，看着火红的灶台，脑子里一团
浆糊。&lt;br&gt;打从黄芳和丁建国进门，二蛋就没跟他们说过一句话，甚至连正眼都没看过
他们一眼，黄芳鼻子发酸，第一眼看到二蛋，泪水就不由的流了出来。&lt;br&gt;终于二蛋还是跟黄芳和丁建国走了，走前，二蛋跪在马大和张秀花的面前，
彭彭彭的磕头，直到额头都磕出了血来，马大和张秀花怎么拉，二蛋都不起来。&lt;br&gt;「爹、娘，儿子有了出息一定接你们到城里住高楼。」二蛋磕完头后转身对
着张秀兰磕了三个头，「姨娘，谢谢你，我二蛋只要有了出息，绝对忘不了你的
好！」&lt;br&gt;张秀兰眼里含着泪水，这个跟自己同床共枕了三个多月的小男人，怎么能忘
记得掉哦，这是冤孽啊。&lt;br&gt;张秀花用衣角擦了擦眼角，眼睛通红的拉着二蛋的手，「娃儿啊，进了学校
好好的学，别让你娘难做人，有空啦，放假了，回来看看我这个娘吧！」&lt;br&gt;二蛋走了，离开了这个小山村，可故事刚刚开始，后面更加精彩！
（３）&lt;br&gt;马换丁姓改头面，年少轻狂血气钢。
子回母穴戏轮回，软脚虾米又抬头。&lt;br&gt;二蛋现在改名了，叫丁学斌。二蛋对姓什么，无所谓。自己就是自己，只是
跟着那个死鬼老爹姓马而已。现在改性丁，二蛋没有一点心理负担。可二蛋对马
大却真是发自内心的敬重，临走时那十几个头，二蛋磕得可是实心实意。没有马
大二蛋准成一个孤儿。&lt;br&gt;石油学院，以前是油田内部的职工大学，后来改制变成了现在的石油学院，
听说学校领导正在跑关系，想要改成石油大学。二蛋借着丁建国这层关系，到石
油学院附属的职业高中学钻前工程。&lt;br&gt;说到职业高中，还真是中国教育体系的特有产物，中国教育体系中的中专、
技校都属于初中后可报考的，其都有学分的限制，而职业高中，说白了，有分没
分都能上。油田的职业高中又跟社会上的职高不同，因为上职高的基本都是油田
内部职工的子弟，学分不够，甚至连普通高中都考不上，而在家待业成天无所事
事，除了打架就会闹事，而在油田上班，只要有把子力气，稍微有些技术就能上
岗，属于熟练工种。所以，学习好的都走了，学习不好的都上了职高，而往往油
田的生产主</content></item></essay>