<essay><item><title>女警官诱饵行动(4)</title><author>床上伴侣</author><content>此时男人已经将她的上身拉起来，他从身后绕到前面的手开始大力搓揉，女警官高耸的双乳在男人的手中被挤压成各种奇怪的形状；而在她的下身则被更加放恣地玩弄着，一只手指在她的阴道里做浅进浅出的快速抽插，一只手指不停地拨弄她已经开始充血的阴核，甚至连她的肛门也被时不时地玩弄一两下。&lt;br&gt;怎么样，女警官。被罪犯玩弄的感觉如何？&lt;br&gt;﹍﹍女警官吃惊地发现自己竟然在罪犯的凌辱下有了快感。&lt;br&gt;这是绝对不能出现的事！她在心中大声喊道，然而身体的反应是她无法控制的，那一丝丝奇特异样的感觉一点一点汇集起来，终于汇成了一道快感的洪流，在她的体内激荡。&lt;br&gt;她想夹紧双腿，然而在快感面前，她早已浑身无力，成了半靠在男人怀里的状态。为了不让自己堕入深渊，她只有咬牙关，拼命克制住自己想出声呻吟的欲望。&lt;br&gt;你不要再顽抗了，女警官。是不是非常有快感呀？&lt;br&gt;男人似乎看透了她的心思，但对于心高气傲的她来说，承认会在罪犯们的凌辱下产生快感是比死还难受的事，她用力摇了摇头。&lt;br&gt;还不承认，你看这是什么？男人将玩弄女警官下身的手抽出来，放在她的面前，中指上亮晶晶的粘着她下身流出的淫液。&lt;br&gt;只是随便玩弄了几下，连肉棒都没插进去就已经这么湿了，真是淫荡的女人。&lt;br&gt;不，我﹍﹍啊﹍﹍嗯﹍﹍羞得涨红了脸的女警官刚想强辩几句，但一张嘴，男人就将粘满了她淫液的中指塞进她的小嘴里。&lt;br&gt;尝尝吧，女警官。自己的淫水味道还是不错的吧？男人一边说一边用手指在女警官红润的小嘴里抽插起来。&lt;br&gt;当女警官发现罪犯仅仅用手指在她嘴里抽插都会令她产生快感时，她终于绝望了。&lt;br&gt;我完了，还是向他们投降吧。只是这样想了一下，她的呻吟声就从嘴里漏了出来，她完全瘫软在男人的怀里。&lt;br&gt;来吧，淫荡的女警官。男人的嘴凑到她的耳边轻声道，随后向她的耳朵里吹了一口气：让我们看看你的真面目吧。&lt;br&gt;他费力地拔出被女警官用力吸吮的手指，从前面绕到她下体又探了进去。&lt;br&gt;被男人从身后紧紧搂在怀里的女警官突然感到铐在身后的双手巾到一个坚硬的东西，她全身不禁一震，一种握住肉棒地冲动从她心中油然升起。&lt;br&gt;嘿嘿嘿嘿﹍﹍男人淫秽地笑道：按捺不住了吧？&lt;br&gt;他挺起身体，让自己的肉棒紧紧压在女警官的双手上来回磨擦着。那种冲动越来越强烈，终于女警官的精神防线在她的肉欲面前竖起了白旗。&lt;br&gt;算了吧，既然已经到了这一步，就把自己的身体交给这些恶魔处置吧。&lt;br&gt;她在心里叹息了一声，用铐在身后的双手拉开男人的裤子拉链，拽出男人那火热粗大的阳具，用手握住慢慢套弄起来。&lt;br&gt;被女警官柔软的手握住肉棒上下套弄的感觉令田忠无比兴奋：真他妈的舒服。他更加用力地用手指玩弄着女警官不停地分泌出粘液的花瓣。&lt;br&gt;啊﹍﹍嗯﹍﹍被罪犯疯狂凌辱的女警官的呻吟声回荡在地下宫殿里。&lt;br&gt;虽然她拼命想压抑住自己身体的反应，但快感有如泛滥的洪流，一经溃口便再也控制不住了，她的防线终于全面崩溃，开始配合着罪犯的玩弄扭动着她美艳的身体。四、炼狱&lt;br&gt;好了，让我们正式开始吧。&lt;br&gt;田忠看到已经差不多了，他放开女警官站起身道。&lt;br&gt;女警官跪在地上，全身瘫痪了一般。&lt;br&gt;田忠很快脱掉衣服，露出浑身的横肉。他坐到女警官面前的沙发里，向下移了移身体，呈半坐半躺的姿势。&lt;br&gt;过来，女警官。现在该解决问题了，坐到它上面去。他指了指双腿之间那冲天而起的阴茎。&lt;br&gt;终于要开始了，女警官甚至有一种迫不及待的感觉。她起身站上沙发，面对着田忠，双腿叉开分别踩在他身体两侧的沙发上。&lt;br&gt;男人直剌空中的肉棒就耸立在女警官的双腿下，她慢慢地坐了下去。&lt;br&gt;肉棒直挺挺地顶住她柔软的阴户，她稍微挪动一下屁股的位置，让肉棒正对上她那已经有些泛滥的肉洞口。&lt;br&gt;此时的女警官又清醒了一些，但伴随着清醒而来的则是屈辱和羞愧。&lt;br&gt;一想到自己在罪犯面前先是表演了脱衣舞催起他们的淫欲，然后又赤身裸体地摆出各种姿势任他们玩弄自己引以自豪的身体，现在还要亲自将罪犯的肉棒送入她的肉洞以完成对她的强奸，这种经历她一想起来就痛不欲生。&lt;br&gt;她也知道，事到如今已经没有后悔的馀地了，稍稍犹豫了一下之后，她坐了下去。&lt;br&gt;虽然女警官的肉洞已经很湿了，但仍然非常紧密，罪犯那粗大的阴茎在洞口遇到了巨大的阻力。她感到自己的身体好像被一根铁 硬撬开一条缝，男人那可怕的东西终于进入了她体内。&lt;br&gt;肉体和精神上的痛苦在这一瞬间袭遍她的全身，女人的矜持、尊严以及所有她曾经引以为傲的东西从这一刻起统统被残酷的现实摧毁了，眼泪再一次从女警官美丽的眼中流了出来。&lt;br&gt;真紧啊！你的肉洞是不是很久没有被男人插过了？田忠道。他粗大的肉棒只是刚刚插入一小半，就已经感觉到来自女警官阴道壁的压力。&lt;br&gt;继续坐下去呀！&lt;br&gt;女警官控制了一下情绪，又慢慢地向下坐去。男人那毒蛇一般的肉棒越来越深地进入到她的体内，一种巨大的充满感袭遍她的全身。&lt;br&gt;她感到似乎该坐到底了，但屁股却仍然没有接触到男人的身体。&lt;br&gt;她忍不住睁开眼低头一看，心中顿时剧烈地跳动起来，在黑色吊带袜、黑色的花丛和雪白的肉体的映衬下，一条乌黑发亮的粗大肉棒赫然插在她迷人的花瓣里，而且只不过进去了三分之二，这无比淫荡的镜头令女警官不知所措。&lt;br&gt;怎么了，停在那里想什么？&lt;br&gt;我﹍﹍我﹍﹍女警官支支唔唔道。&lt;br&gt;此时在她的脑海里闪动的念头是：如果全进去了，可能会把我的身体戳穿的，但这句话实在难于启齿。&lt;br&gt;她正在想着，突然男人的身体用力向上一挺，她眼睁睁地看着露在外面的那一截阴茎一下没入到她的身体里，同时她感到一阵强烈的撞击感从体内传来。&lt;br&gt;啊！她情不自禁地叫了一声，声音里包含着痛苦、无奈以及一丝快意。&lt;br&gt;现在可以开始了吧？性奴隶警官。&lt;br&gt;是，主人。答应了一声之后，已经被罪犯彻底占有了的女警官骑在他身上稍稍挪动一下屁股，调整好姿势开始慢慢上下晃动起来。&lt;br&gt;开始要慢一点，身体起伏的动作要大，要等肉棒马上就要出来时，再往下坐，明白了吗？看到女警官动作比较生疏，田忠指点道。&lt;br&gt;他半躺在沙发里，向上看着美丽能干的女警官屈辱地上下晃动的身体，如女明星般漂亮的脸庞上原来那股坚毅冷傲的神情现在已经荡然无存，如今她的脸上流露出混合着耻辱和快感的表情，那对令所有男人为之迷乱的高耸乳峰伴随着她身体的动作而上下晃动，玉峰峰尖上艳丽的乳头在他眼前来回飞舞着。&lt;br&gt;田忠伸出手托起她的乳房，用指头按住上面已经挺立的乳头。&lt;br&gt;虽然已经无法克制住自己体内熊熊燃烧的欲火，但在女警官仍然保持着一丝清醒：一定不能让罪犯们将自已的最后一点理智剥夺。&lt;br&gt;然而按照男人的命令大起大落的动作对她的冲击太大，每一次就好像重复一遍最初的插入过程，粗大的肉棒不停地在她体内做着长距离的活塞运动。肉棒和紧贴在其上的肉壁的摩擦产生的热量一点点熔化着她的理智。&lt;br&gt;已经大量泛滥的淫水充满了肉洞，溢出的淫液粘满了女警官和罪犯下身的结合部，伴随每一次肉体的接触而来的是咕吱咕吱的粘液声。&lt;br&gt;哦﹍﹍拼命压抑欲望的痛苦终于无法忍受了，女警官再次发出淫荡的呻吟声，一边呻吟着一边逐渐加快身体的动作。&lt;br&gt;由于双手被铐在身后，身体没有支持平衡的力量，不停加快的动作使得女警官原本就很费力才保持直立状态的身体愈发的摇摇欲倒。&lt;br&gt;让我来帮你一下吧，淫荡的女警官。一个淫邪的声音突然在已经接近迷乱的女警官耳边响起。&lt;br&gt;不知什么时候，李金贵已经脱光了衣服来到正骑在田忠身上不停扭动着的女警官身后。没等她反应过来，男人已经从她身后搂住她，双手环抱抓住她上下跳动着的双乳，喷着热气的嘴不停地落在她的耳畔、颈间、背上。&lt;br&gt;身体的性感被完全调动起来的女警官，对男人的玩弄已经不再产生抗拒的心理，此时的她全身上下都成了性感区域，男人的每一次亲吻、抚摸无论落在她身体的什么部位都会带给她强烈的刺激。&lt;br&gt;在无法抗拒的巨大快感的冲击下，她又一次感到浑身乏力，身体不由自主向后靠在男人怀里。&lt;br&gt;由于女警官还在田忠身上不停地上下晃动，身后的李金贵也随着她的节奏前后摇摆，他腿间直挺的肉棒，则在女警官的节奏中像鞭子一样轻轻抽打着她的屁股。&lt;br&gt;我怎么会变成这个样子？&lt;br&gt;虽然心里有着这样羞耻痛苦的疑问，女警官还是不由自主地用铐在身后的双手握住男人的肉棒，一边前后套弄，一边握着它不停地在自己身后屁股的那条深沟里来回磨擦。&lt;br&gt;看到女警官同时为两个罪犯提供性服务的淫荡样子，田忠兴奋地直起身，双手搭在她柔软的纤腰上，一口将在他眼前上下跳动的娇嫩乳头含在嘴里。&lt;br&gt;啊﹍﹍嗯﹍﹍已经变得异常敏感的乳头，突然间进入一个温热湿滑的环境，被男人吸吮着，乳头根部被用牙轻咬，同时乳尖遭到来自舌头的戏弄，这巨大的刺激令女警官失声尖叫起来，但随即又拼命克制住，只能苦闷地低声呻吟。&lt;br&gt;她的脸被身后的男人用力扭过来，看到男人凑过来的嘴，她主动张开嘴伸出舌头和男人亲吻起来。&lt;br&gt;地下宫殿里的人都默默地注视着高傲冷艳、智慧能干的女特别搜查官光着身子被两个罪犯有如三明治一般夹在中间疯狂奸淫的场面。&lt;br&gt;女警官压抑的呻吟声、罪犯不断加重的喘息声和已经浸透淫液的下身的撞击声越来越响，几种淫声交织在一起形成一幕奸淫狂响曲，在地下宫殿里回荡。&lt;br&gt;女警官已经无法控制自己的身体了，她骑在男人身上拼命地上下晃动，粗大的肉棒飞速地在她的身体里进进出出。&lt;br&gt;啊！女警官发出一声高亢的呻吟，一阵无比巨大的快感迅速传遍全身，她无力地瘫坐在男人身上。&lt;br&gt;我还以为能干的女特别搜查官是多么贞洁呢，被罪犯强奸时一定会痛不欲生，谁知竟然比我们还快，没等我们射精就自己先泄了，真是淫荡的女人啊！&lt;br&gt;﹍﹍女警官羞愧无比，对于男人的话她无言以对。&lt;br&gt;怎么办？女警官。刚才算是我们为你服务了一次，你准备用什么来报答我们呢？&lt;br&gt;主人，我﹍﹍我﹍﹍&lt;br&gt;你什么你，快点说你要怎么回报我们？&lt;br&gt;我会努力为主人服务的，请主人放心。&lt;br&gt;是吗？&lt;br&gt;是的，主人。&lt;br&gt;那还等什么？继续动起来呀！？&lt;br&gt;是，主人。女警官道。&lt;br&gt;她勉强坐直已经疲惫不堪的身体，重新开始扭动起来，然而只是上下动了几下，她又瘫在身后的男人怀里。刚才的高潮已经将她全身的能量全部释放，她已经无法作出任何动作了。&lt;br&gt;又怎么了？&lt;br&gt;主人，我已经﹍﹍已经不行了。&lt;br&gt;你不是说要努力为我们服务吗？和主人说过的话就一定要办到，否则就得受到鞭鞑的惩罚，明白吗？&lt;br&gt;我明白，主人。可是﹍﹍&lt;br&gt;没有可是，既然你做不到就得受惩罚，除非﹍﹍田忠看了看女警官漂亮的脸蛋，除非你向我们认错求饶，然后再求我们换个姿势继续奸淫你。&lt;br&gt;我﹍﹍我﹍﹍女警官迟疑道，男人的要求实在太难以接受了。&lt;br&gt;不愿意求饶，那就只有接受惩罚了。身后的李金贵将女警官依然靠在他怀里的身体推开，他用威胁的口气道：周丽丽，去把皮鞭拿来！&lt;br&gt;不！女警官脱口叫道。&lt;br&gt;在被罪犯们奸淫的状态下产生高潮，这个打击对原本心高气傲的她来说太大了，此时她变得异乎寻常的软弱，一想到被鞭鞑就会令她不寒而栗。&lt;br&gt;我错了，主人。女警官终于忍不住哭出声来：求﹍﹍求你们，饶了我吧。&lt;br&gt;哦，你终于肯求饶了，那你准备让我们怎么饶你呢？&lt;br&gt;﹍﹍请﹍﹍主人换个姿势﹍﹍这句话实在太令人羞愧了，女警官说到最后已经声音全无。&lt;br&gt;请我们干什么？和主人说话要把话说完，不能省去任何东西！&lt;br&gt;请主人换个姿势继续﹍﹍继续奸淫我吧！&lt;br&gt;好吧，既然你这样哀求我们，就先饶你一次吧，你先站起来。&lt;br&gt;在男人的帮助下，女警官颤颤巍巍地站了起来，田忠那依然耸立的乌黑肉棒随之从她的肉洞里拔了出来，上面亮晶晶的粘满了她的淫液。&lt;br&gt;女警官重新站到地上，李金贵和从沙发里站起来的田忠分别站在她两侧，两根直挺挺的肉棒就像已经被行刑的刽子手端起准备射击的枪，瞄准了它们的目标°°双手铐在身后赤裸着身体的女警官。&lt;br&gt;自己摆个姿势吧！田忠命令道。&lt;br&gt;女警官感到一阵晕眩，这是过度的气愤和羞愧导致的，罪犯们对她的凌辱超出了她的想像，这个地下宫殿对于她来说就是一个真正的炼狱。&lt;br&gt;刚才是我们两个为你提供的性服务令你达到了高潮，因此你得摆出一个能同时为我们两个服务的姿势，明白吗？</content></item></essay>