<essay><item><title>校园强奸(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章   公民老师&lt;br&gt;我叫落政尘身高172体重79，体重虽然79但是却没有一丝臃肿的感觉，因为我每天都在打篮球看起来只有50多公斤的感觉，我啊!只是一个成绩比较好一点的普通班学生，在意外中进入了次等好班「加强班」，我们上午都在自己的班上，而下午在一间叫做「社会科教室」的地方上课。&lt;br&gt;第一次上课，我跟着好友阿任一起背着书包走进教室，空荡荡的显然还没有人来然后陆陆续续有一些人到了，然后级导师(全年级最大的导师)到了(是一个老ㄚ骂)安排好坐位她就走了，然后有一位女老师走了进来。&lt;br&gt;那个女老师简直是极品，有着金色的头发加上那声音简直令人销魂阿!目测身高175~179之间、体重约48~54之间，脸呢简直比女明星还好看数百倍明眸皓齿的，在往下看 X!那胸部起码是E cup的吧!再往下平坦的腹部毫无一丝赘肉，细长的双脚洁白亮丽，由上到下没一处不是极品阿，真爽!是个美女阿!&lt;br&gt;她走到讲台将书本放下，拿起粉笔在黑板写下她的名字 张乃今(据说是舞蹈班的班导，舞蹈班和体育班是资优班) 然后微微一笑说:「我叫张乃今是你们的公民老师，你们的书在我的办公室，有没有两个人能到办公室帮忙搬」。她一说完我和阿任就举手然后，老师就很感激的点了头，我和阿任就去了办公室。&lt;br&gt;由于是上课时间办公室都没有老师，拿好书之后就飞快的回到教室，把书放在桌上回到坐位然后老师说要找人发书，我当然自告奋勇发完之后就开始上课。&lt;br&gt;上课一直盯着老师猛看加上一直转笔结果一部小心笔就掉了，就在我前面所以她弯腰帮我捡了笔只是过程中她的衣领没有遮好，被我看到了她穿着浅绿色胸罩而且规模大概是E-cup甚至更大，当然我是不会说出来的。&lt;br&gt;上课时一直想着她雪白的胸部幻想，一下课我就立刻跑去厕所解决了。&lt;br&gt;然后终于放学了背着书包和好友阿任聊着天，阿任是一个身高160几不会很高的男孩跟我超要好，但是他和我不太一样至少不会很色。&lt;br&gt;告别了阿任之后我走到了校门口，却意外的看到了公民老师 乃今她好像很匆忙的感觉，因为好奇心所以我偷偷跟在她后面，她一路走回了办公室之后开始东翻西翻好像在找东西，她的脸急得像潮红似的一直走动的情况下胸部一直晃动波涛汹湧阿。&lt;br&gt;这时候我走了出来看着老师说:「老师怎么了你在找甚么好像很急」我走到了老师旁边就闻到一股体香真是令人着迷。&lt;br&gt;老师抬起头求助般的看着我说:「明天要开会的东西不知道放在哪?」我看着老师回答「这样阿!那我帮老师找看看」说完老师点点头。&lt;br&gt;我一边假装找着一边偷偷着看着老师衣服下的峰峦，看到最后我竟然勃起了然后老师又在我旁边找不小心碰到我的龟头，我赶紧转身装作没事现在越来越晚了天色也都很暗了，这时我心中有了色色的想法但是被我压下去了。&lt;br&gt;然后我终于在桌子下面找到了老师要的东西，然后我拿起那个东西给老师看然后说:「老师是这个吗?」&lt;br&gt;老师一看很高兴的说:「是这个谢谢你。」然后我就走出了办公室。&lt;br&gt;晚上会在PO那才是重点&lt;br&gt;大概已经七点多了，我一个人也很无聊所以就到处逛逛，逛到了学校附近的公寓听说住的都是学校老师，有一台车从我旁边呼啸而过，那台车好眼熟!跟上去看看。&lt;br&gt;停车位离公寓有段距离而且偏僻昏暗，有个人从车上出来了!!是公民老师 乃今!!&lt;br&gt;突然间!有一个人冲了出来抓住乃今老师把她拖到角落去，「怎么了」我心想然后偷偷跟上。&lt;br&gt;我听到了一个男子的声音:「张乃今我之前就偷偷跟踪妳很久了，终于让我找到机会了，把衣服脱下来 快!」男子想伸手脱乃今的衣服。&lt;br&gt;乃今老师一直想挣脱但是没有办法，衣服已经被拖掉了只剩浅绿色胸罩，这时我急忙冲了上去一拳打在那男子头上，把他给打晕了。&lt;br&gt;我走到乃今老师旁边把自己的外套套在老师身上然后说:「老师没事吧?我陪妳回公寓吧。」&lt;br&gt;老师点点头然后带着我走到她的房间里，然后她说她要换衣服，她走到房间之后我也偷偷走到外面把门打开一个缝，她缓缓的把胸罩脱下来两粒粉红色的乳头露了出来，我看的慾火焚身把裤子脱了下来开始打手枪，然后老师也把内裤脱了下来一点阴毛都没有，看到这里我越打越快结果老师穿上了深紫色胸罩和深紫色内裤，走了出来看到我再打手枪。&lt;br&gt;老师马上走回房间说:「你在干嘛，政尘你一直偷看我换衣服。」显然老师很生气，但是我已经无法控制了，跑进老师的房间。&lt;br&gt;我把老师直接往床上推倒然后说:「老师对不起，可是妳实在太漂亮了，让我很想强奸妳而且我还是处男。」我把老师的衣服脱掉脱到剩胸罩和内裤，但是老师一直挣扎我脱不掉胸罩，我用舌头舔老师乳头的位置。&lt;br&gt;老师突然发出了:「不要舔~不要舔~政尘不要舔!嗯~不要舔。」老师整个松懈了下来，我就把胸罩给脱掉了看着两粒乳头我舔了乳头，然后用手捏一捏乳头然后把龟头放在两乳之间摩擦。&lt;br&gt;在摩擦的过程中我问老师:「乃今我的龟头大不大?」乃今很辛苦的摇摇头，我用力的捏了捏她的乳头然后再问一次，她马上点了点头。&lt;br&gt;我摩擦的越来越快我告诉乃今:「这叫乳交妳应该有和别的男生做过吧。」老师一直摇头，我心想老师应该不是处女吧，在学校有些传闻说老师已经有男朋友了，像这种极品应该都被破处了吧。
终于要射了我对着乃今说:「乃今我要射了。」白浊的液体从龟头射出，原本想说要射在乃今的嘴巴但是她一直抵抗，只好射在她金色的头发上。&lt;br&gt;乃今的脸和头发都充满我的精液，然后我的龟头软了下去但是不到一分钟又勃起了，乃今惊慌的看着我的龟头:「怎么会那么快又那个了。」她想说的应该是勃起。
我这次直接把我的龟头塞入乃今的嘴巴里开始摩擦，随着速度越来越快我忍不住大吼:「乃今老师，要射了喔!!」她一直挣扎但是徒劳无功，精液直接射进嘴里她一紧张都喝了进去。&lt;br&gt;他用很微小的的声音说:「怎么会那么腥。」她不太敢看我，应该是害怕我会有更色的想法。&lt;br&gt;我捏捏她乳头我都快把她的乳头捏肿了，我伸手把她的裤子给脱下来，她一反抗我就捏她的乳头轻松的把裤子脱了下来。&lt;br&gt;我是一个处男所以我对女生下面也是很好奇，我伸出手指抚摸她的阴穴然后老师抓住我的手说:「不要摸~求求你不要摸。」但是我越摸越快有液体从内裤渗了出来。&lt;br&gt;我把老师的内裤脱了下来然后说:「乃今!我喜欢妳!!今晚忘了妳是老师，把我当成妳的老公吧 。」我把龟头放在她的阴穴前面准备插入。&lt;br&gt;乃今吓到然后不停的挣扎说:「不行!!不要插进去~我是处女啊~~政尘你怎么可以这样，我的那里好痛。」在我插进去的瞬间我才发现她是处女，它的阴穴很紧还有血流了出来，因为我的龟头太大把她的阴穴弄得很痛，她就哭了出来。&lt;br&gt;我不断的抽插也不断的舔着她的乳头，然后她高潮了在阴穴里流出了很多淫水，到了最后乃今一直叫:「好舒服~嗯~好舒服!哦~~~~!哦~~~~!呼~呼~呼~。」她已经高潮三次了。&lt;br&gt;我越插越快也插得很深然后我捏她的阴蒂，她的阴蒂很敏感所以我就一直捏她的阴蒂，我也快射了我发出吼叫声:「乃今~乃今~~我要射了!」&lt;br&gt;乃今慌张的说:「要射了?!政尘快拔出去我还在危险期   啊~~~~。」她高潮的瞬间我也同时把精液射了出去，我故意射在她的阴穴里面，精子太多了连床上都是精液。
乃今无力的摊在床上哭着说:「政尘你怎么可以这样，如果我怀孕了怎么办!如果有了你的小孩我该怎么办。」我抓住她的手把她拖到公寓的走廊，她身体赤裸裸想反抗但是早就没力了。&lt;br&gt;走廊角落没有人我把乃今压在地上然后抚摸起她的乳头，她的乳头一下子就立起来了我跟她说:「没关系!妳已经是我的女人了，我刚才已经把妳高潮的照片拍下来了，如果妳说出去后果自行负责。」&lt;br&gt;说完我把龟头插进她的阴穴一直前后摩擦，还不时捏捏她的阴蒂没有毛的阴穴插起来就是爽，乃今受不了我快速的抽插叫了出来，突然有人走楼梯上来的声音，乃今吓到摀住嘴巴说:「政尘怎么办有人!你先停阿」我继续插但是我已经注意到了，想突破一个人的心防就得让她崩溃。
叩!叩!叩!声音越来越近了在前面有模糊的人影，因为太暗了所以趴在地上根本没人会注意到，只是乃今太害怕了根本不知道，那个人走了之后乃今就高潮了因为她太害怕了。&lt;br&gt;我这次大胆的说:「乃今老婆~我要射了。」我的龟头大力的插进里面深处精液大量射出，乃今大叫:「不要射在里面!我不是说过我在危险期吗?」她呈大字型躺在地上，我突然拿出手机照了她阴穴充满精液的照片。&lt;br&gt;看着她躺在地上我说:「如果我找人来轮奸妳，一个大概可以收三千吧。」乃今听到我说的慌张的说:「不要，光你一个我都快被操死了，拜讬不要找人来强奸我。」&lt;br&gt;看着老师的表现我知道就快成功了然后我说:「好吧!但是我要在妳家洗澡、吃晚饭，妳家应该没别的男人会来吧。」在我的威胁下她只好接受了。
我留在乃今的房间里然后告诉她只能穿胸罩和内裤，她说她要洗澡就跑去浴室了。&lt;br&gt;我把全身衣服脱光露出龟头然后走进浴室，乃今老师突然大叫我走进去就看到乃今老师在自慰。&lt;br&gt;乃今老师求饶的说:「你干嘛我要洗澡。」她羞红着脸说，我向她走近然后将她推倒在浴室地板之后说:「妳是我的女人洗澡的时候我就是想陪妳。」我换成后背式把龟头直接插进乃今的阴穴，我伸手戳她的屁眼她被刺激一下子就高潮了。&lt;br&gt;我把她抱到浴缸里一直亲她的嘴舔她的乳头，又在浴缸里做了三次我终于累了。&lt;br&gt;洗完澡她问我说:「落政尘!如果我怀孕了该怎么办，大家看我的眼光又会怎样?」我告诉她如果怀孕了可以生下来，但是要她养，在我的心中有了一个很邪恶的想法萌生……&lt;br&gt;&lt;br&gt;第二章  堕落的乃今&lt;br&gt;&lt;br&gt;我的父母从我小时候就因为车祸去世，留下了大笔遗产和保险金，叔叔伯伯们看了眼红所以想办法想骗走我的钱，让我对身旁的人充满怀疑所以我的个性很孤僻，也只有两三个好朋友。&lt;br&gt;明天星期六没上课所以我打算住在乃今家，我叫乃今在我去一个地方那是一家情趣用品店，我买了几粒 「威而钢」和一个按摩棒还有保险套N个，然后偷偷打给一个人。&lt;br&gt;回到家之后吃完晚饭我把她带到停车场事先我已经吃完威而钢。&lt;br&gt;一进停车场我就向旁边的人挥挥手，那个人给了我三千然后往乃今走去，我递给他一个保险套他把裤子脱下之后带上保险套。&lt;br&gt;他把乃今的衣服和裤子都脱下来把他的龟头插进乃今的阴穴，开始做起活塞式运动。&lt;br&gt;乃今一脸委屈和痛苦的脸看着我说:「政尘!你找人来强奸我!」我看着乃今回答她:「这是为了让你真正成为我的女人所想出的办法。」我把龟头插入乃今的屁眼。&lt;br&gt;乃今的屁眼还没被人插过，一前一后一直疯狂的抽插着。&lt;br&gt;乃今一下子就高潮了好几次，那个男的一下子就累了但是我却一点也不累，持续的抽插着让乃今一次又一次的达到高潮。&lt;br&gt;干完屁眼改干阴穴我和那个男人不断的插不断的插，他有戴套可是我没有精液不断射在乃今的穴穴里，从八点插到九点才回去公寓。&lt;br&gt;看着乃今我想大概快成功了我一整晚不停的干着乃今，她的阴穴有些肿肿的所以我就干她屁眼。
隔天起来我就看到乃今用她傲人的峰峦帮我乳交，我直接把精液射到床上然后叫她洗床单。
星期六早上在乃今家吃完早餐，她在看公民的参考书我偷偷走到她后面，掏出我的龟头把乃今压在桌子边边然后把她的裤子脱下来，直接插进去一阵狂插猛插之后把精液射在她的屁眼里。&lt;br&gt;突然有人敲门我慌张的躲在乃今的房间，有个女人进来了听她和乃今的对话，竟然是乃今的妈妈这下麻烦了。&lt;br&gt;我很小心的躲在房间的一个小角落。&lt;br&gt;门突然被打开了我心想:「糟糕。」我直接冲到门口，乃今她妈刚好开门。&lt;br&gt;乃今的妈妈看着我问说:「你是谁?怎么在乃今的房间里。」好险我说谎的功力不错跟她说我是乃今的学生，有问题要问乃今然后到乃今的房间拿书。
我趁着乃今和她妈聊天的时候我告别了乃今先出去吃饭，打了电话给阿任一起吃吃饭聊聊天，吃完饭去打打球打到五点。&lt;br&gt;打完球要回到乃今家的时候经过公车站，我看到了一个人好像是我很早之前的朋友 算了不去想!&lt;br&gt;反正现在可以每天都干 乃今就很爽了，我传了简讯给乃今确认家里没人之后买了半打啤酒。
趁她去厕所的时候在啤酒里加了一些春药，我找了一些猪朋狗友一起到一个海边，我把乃今给带上了。&lt;br&gt;在车上我看着乃今火红的脸颊我在她脸上一直亲，我想这次最后一次找人轮她了，这次之后她应该就会真正服从我。&lt;br&gt;我把乃今带到海滩的一角，有一群胖胖的人生大约四个跑了出来，我递给他们一人一个DLS(保险套)让他们戴上，我自己也把套子给带上了。&lt;br&gt;做好准备之后把乃今从车上拖出来到地上，一个白白胖胖的男人对我说:「尘哥，这女人真是极品ㄚ!!谢谢你愿意分享。」我对他点了点头，那胖子是一个地产大亨的儿子叫做小鬼结识了我，他有许多女人不过加起来也没有乃今好。&lt;br&gt;这时候全部的人都准备好了，乃今把我的龟头含了进去前后摩擦舔我的阴囊，小鬼舔了舔乃今的阴穴舔到乃今的小穴穴氾滥成灾，另外三个一个插屁眼另外两个在打手枪。&lt;br&gt;过了一分多钟那两个把精液射在乃今脸上，我也跟着射在乃今嘴里。&lt;br&gt;乃今昏昏沉沉的把我的精液吸光然后淫荡的说:「政尘我还要。」小鬼先把龟头插进乃今的阴穴我只好插屁眼，过了一下子抽插的越来越快瞬间达到高潮，一前一后射了出来只是有戴保险套所以没事。&lt;br&gt;做了整整两个小时我都射了五次我的体力比小鬼之类的好太多了不过也是会累，我把乃今带回她家告别了小鬼。&lt;br&gt;我在浴缸里放了热水把乃今抱到浴缸里给她喝了春药的解药，我自己也一起泡进浴缸里做了五次真的有些筋疲力尽的感觉，那也是我体力好小鬼那些才做了两次就不行了。&lt;br&gt;看着乃今疲惫的脸我轻轻揉着她肿起来的阴穴，她轻轻的呻吟了起来经过这一次她已经不再是当初那个纯真的老师，反到有些淫荡不过也只限于对我，她还是有老师的样子但是对我在私底下却像老公跟老婆一般。&lt;br&gt;要入睡之前我看着身旁的乃今，乃今对我着我说:「小尘!可不可以再插我，这次不要戴套子。」她显然把老师的职业抛在脑后。&lt;br&gt;我轻轻抚摸她的乳头跟她说:「今天太累了明天再说吧!不然我龟头给妳舔。」我把裤子脱下来把龟头放进她的嘴巴，一整晚她含着我的龟头入睡。&lt;br&gt;早上一醒来怎么感觉下面怪怪的一看 !!乃今再帮我乳交一下子把精液射在乃今的峰峦上，乃今真的变得有些淫荡了阿。&lt;br&gt;今天是星期日早上和乃今一直做爱不断变换姿势，做到了快中午想说一起吃个饭。&lt;br&gt;我们两个就一起到了附近的摊子买了吃的，就在摊子前面吃了起来吃完之后付了钱刚要走出去，有个老酒鬼走了出来抓着乃今的手不放然后说:「嘿!小妞一晚多少，你家在哪哥哥要好好疼爱妳。」那个老酒鬼一脸猥琐的脸看着乃今。&lt;br&gt;我一看TMD火气一上来往酒鬼的脸上揍，乃今又踢了酒鬼的蛋蛋结果酒鬼拿起酒瓶要砸乃今，我冲过去头上挨了一个结实，我一计回旋踢把酒鬼踢飞了出去，撞到东西晕了过去不过我情况也好不到哪去，头上流出了血我顿时间昏了过去。&lt;br&gt;在昏迷前看到乃今哭了，就这样我被送去医院昏迷了也不知道多久。&lt;br&gt;我过了很久之后悠悠醒来，一看是乃今在我旁边她睡着了现在竟然晚上七点了，乃今的脸上有泪痕该不会是因为我吧!&lt;br&gt;我的头上被绷带绑着好险不算很痛，我用手轻轻抚摸乃今的脸她醒来了。&lt;br&gt;她抱着我疯狂亲吻着亲了两分多钟，我忍不住了快速的脱光乃今的衣服把她压在床上。&lt;br&gt;乃今看着我说:「政尘今天你救了我今天让你插到爽。」她很兴奋的跟我说，我爱抚了她用手指挖她了阴穴，她的小穴都是淫水。&lt;br&gt;乃今双颊通红的说:「小尘!!快插我吧，我忍不住了。」我一听把龟头直接往乃今的小穴插，她惊呼了一声然后腰也跟着快速扭动，一下子两个都达到高潮我射在乃今的小穴里。&lt;br&gt;然后把她转过来屁眼对着我，我把龟头插进乃今的屁眼轻轻抚摸乃今的阴蒂，乃今用淫荡的声音说:「嗯~我的屁眼好爽!可是我的小穴削也想被插~小尘等等再来一次，好爽~小尘在插~~尘~~~。」精液射在乃今的屁眼里。
乃今被我插的没力了，但是我还想继续插所以我把乃今，这次她的腰已经没力了所以我更积极的抽插，以飞快的速度差到乃今一直淫叫。&lt;br&gt;乃今躺在床上一直叫着:「尘!我好爽已经去了三次，啊~又要去了。」我跟乃今说一起去吧，两个人同时达到高潮，我的精液射在乃今的小穴里。&lt;br&gt;</content></item></essay>