<essay><item><title>骚表姐粉红色的大阴唇</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;302宿舍的五个女孩中最淫荡的应属白爱了，她天生丽质，在宿舍带头手淫的就是她。&lt;br&gt;高窕的身材，一头乌黑秀丽的长发，她的双眼是迷人的桃花眼，性感的嘴唇让人见了就流口水，她的皮肤白晰而细腻，她是个爱笑的姑娘，整齐洁白的牙齿象玉一样。&lt;br&gt;丰满的乳房高耸在胸前，两瓣肥臀撑的牛仔裤紧邦邦的，好像随时都要裂开似的。&lt;br&gt;修长的双腿一点浮肉都没有，她是五个女孩之中唯一不是处女的，早在高中她已和她父亲的司机发生了关系。&lt;br&gt;其实最令她自豪的：是她床上的功夫，凡是和她发生关系的男人没有一个不被她搞的神魂颠倒，乐不思蜀的。&lt;br&gt;白爱的爸爸在她就读的大学所在的城市工作，是公安局的政委，舅舅有一个儿子就是白娜的表弟小她四岁今年刚好十六，叫小冯，在本市体校打篮球。&lt;br&gt;一想起表弟小娜心就痒痒的，想起小冯英俊的像貌１米８０的身高，强壮的肌肉和穿短裤时鼓鼓的下体时；小爱禁不住夹紧双腿，她早就想和弟弟进行鱼水之欢，但苦于有爸爸他们在一直没有机会。&lt;br&gt;又是一个周六的下午，小爱坐出租车来到位于公安局宿舍的爸爸家，她有钥匙开门进了屋，「爸爸，妈妈，爸爸，妈妈」，她边喊边在各个屋找，家没…人…不能呀？今天他们应该休息，不管了，先洗个澡。&lt;br&gt;洗后小娜躺在沙发上看电视，快六点了他们怎么还不回来？正在这时有人在用钥匙开门，啊回来了。&lt;br&gt;可是进门的却是弟弟小冯。&lt;br&gt;「哦，姐姐你来了…」「啊，小冯你爸妈呢？」&lt;br&gt;「他们回老家参加一个亲戚的婚礼…」「哦，什么时侯回来？」「明天是正日子可能要明天晚上…」&lt;br&gt;「哦，太好了」，小爱心想，今晚我就要和弟弟，凭我的身材他能不上勾，想着想着她激动不已…「姐姐，姐姐」「哦！什么事？」小冯的叫声打段了她的思路…「你等我一下，我刚练完篮球，等我洗个澡咱们去外边吃饭…」「好的你快去…」两人去附近一家四川餐厅吃饭。&lt;br&gt;在街上小爱紧紧搂着表弟的胳膊，两人像情人一样。&lt;br&gt;他们点了：麻辣豆付，水煮肉片，酸菜鱼。&lt;br&gt;晚饭后他们一起上了会儿网，就在弟弟的房间聊天。&lt;br&gt;「你有女朋友吗？」「没哦…」「怎不交一个，天天练篮球没时间哦…」「那也得交一个吗？」说着小爱随意的用细嫩的手指轻轻地在弟弟的大腿上划着…小冯浑身一颤抬眼看着漂亮的姐姐：由上往下看到表姐的衬衫，硕大的乳房并且随着身体的摇摆动作在左右晃动着。&lt;br&gt;小德不禁看呆了，喉咙不自觉的发出咕噜声，感觉他下体开始起了变化。&lt;br&gt;小爱斜眼瞥见身旁弟弟裤档开始澎起，粉脸煞红，她也知道小冯已被她的美貌所吸引。&lt;br&gt;就顺式倒在弟弟的身上，他不但没躲，反而顺手搂住表姐的细腰，一股刚阳的男性体温，传到小娜的身上，使得她全身不由自主的轻轻颤抖起来，并含情默默地看了小冯一眼。&lt;br&gt;得到表姐的默许和鼓励，他大胆的将搂着腰的手按着她的一边乳房上轻轻揉捏起来，小爱感觉表弟的手在乳房上揉搓，真是又兴奋又舒服。&lt;br&gt;她虽然现在不是处女，但从没和这么帅的男孩玩过，现在被弟弟这样挑逗，小穴里面好像是万蚁钻动，阴户也开始潮湿了起来。&lt;br&gt;小冯看她这副娇羞的模样，心中爱极了，手掌也就揉捏得更有劲。&lt;br&gt;「表姐你想不想呢？」小爱羞得低下粉颈，连连点了几下。&lt;br&gt;「你真的想吗？」小爱的粉脸更是红过了耳根地点点头…「姐姐我好喜欢你，我早就喜欢你了，我没交女朋友就因为喜欢你…」小冯抬起她的粉脸，吻着她的红唇，小爱被吻得粉脸胀红，双眼现出既兴奋又饥渴的神采，小穴流出一阵淫水，连三角裤都湿了。&lt;br&gt;小德一看她那浪浪的模样，知道她已经大动春情，急需男性的爱抚，于是伸出手去摸摸她的屁股，那种富有弹性而且有柔软感的触觉，使得小德心里产生震撼。&lt;br&gt;低头看看表姐小爱娇羞的看着他点了点头，于是小冯便开始用手轻轻地抚模起来。&lt;br&gt;小爱感到弟弟那温暖手抚摸在自已的臀部上有一种舒适感。&lt;br&gt;让小冯尽情去摸。&lt;br&gt;但是小冯越摸越用力，不但抚摸，更揉捏着的屁股肉，更试探地向下滑落，移到她屁股沟的中间，用手指在那里轻轻的抚摸。&lt;br&gt;「啊啊嗯…嗯…啊…哦…」小冯受到鼓励，索性撩起她的睡裙，把手按在她的粉腿上，轻轻地抚摸起来。&lt;br&gt;小冯一把抱起她的娇躯，放在床上，搂着她轻吻，一手伸入裙内挑开三角裤，摸到长长的阴毛，手指正好碰到桃源洞口，已经有点湿濡濡的了。&lt;br&gt;从他手掌压在阴户上所传出的男性热力，已经使她全身酥麻，浑身无力。&lt;br&gt;「请你…快…好痒…求求你…我受不了了…」她敏感的阴蒂被他的手指揉捏得更是麻，痒难当，小德继续的轻轻地揉挖着她的桃源春洞，湿濡濡、滑腻腻，揉着、挖着…小爱全身猛然一阵颤抖，叫道：「啊…我流出来啦。好弟弟，姐流流出淫水了。」小冯快速地将她的迷你三角裤给拉了下来。&lt;br&gt;在她的小穴旁长满了柔软细长的阴毛，小德再把她的臀部往上抬，将她的三角裤完全脱去，脱光她全身衣物，自己也脱得清洁溜溜。&lt;br&gt;小爱弓起雪白细腻的大腿，让阴部完全展露在小她四岁的男孩面前，「好弟弟，来看看姐姐的…」小冯兴奋的低下头看着漂亮姐姐的迷人小穴。&lt;br&gt;她的阴户高凸起，长满了一片泛出光泽，柔软细长的阴毛，细长的阴沟，粉红色的大阴唇正紧紧的闭合着，小德用手拨开粉色的大阴唇，一粒像红豆般大的阴核，凸起在阴沟上面，微开的小洞旁有两片呈鲜红色的小阴唇，紧紧的贴在大阴唇上，鲜红色的阴壁肉正闪闪发出淫水的光茫。&lt;br&gt;好漂亮的小穴…大美了！小爱的粉脸满含春意，鲜红的小嘴微微上翘，吐气如兰，媚眼如丝，一双硕大肥嫩的尖挺的乳房，粉红色似莲子般大小的奶头，高翘挺立在一圈艳红色的乳晕上面，配上她雪白细嫩的皮肤，白的雪白，红的艳红，黑的乌黑，三色相映、真是光艳耀眼、美不胜收，迷死人了。&lt;br&gt;这副情景看得小德是慾火亢奋，立即伏下身来吸吮她的奶头、舐这她的乳晕及乳房，舔得小娜全身感到一阵酥麻，不觉地呻吟了起来…「啊…啊…好弟弟…姐姐要看你的大鸡巴」「…好…好…」小冯边说边手又在揉捏她的阴蒂，嘴也不停地吸吮她的鲜红乳头。&lt;br&gt;小爱被小德搞得全身骚痒，不停地颤抖。&lt;br&gt;小娜跪在小德的两腿间，无比娇羞地对小冯说：「好弟弟，让我来服侍你」，她纤细的小手握住了小德的阴茎，上下套弄着。&lt;br&gt;他看着粗大的阴茎在美少女的纤纤玉指中变的越来越大，接着他看见姐姐低下头用性感的小嘴含住他硬硬的大鸡巴，「啊…姐姐在为他口交」，一股湿湿的软软的热热的感觉包围了他的龟头，那是一种他从未体验过的感觉。
小爱加快了套弄的速度，「啧啧」的水声响了起来。&lt;br&gt;他两眼盯着身边的美女，感受着女孩香甜的小嘴给他阴茎前所未有的刺激。&lt;br&gt;小娜的嘴唇和口包围和摩擦着他的阴茎，同时舌尖在龟头上快速的扫动和缠绕，以及偶尔坚硬牙齿的刮碰却带来了另外一种别有风味的快感。&lt;br&gt;他心怀感激地享受着美人儿的口淫。&lt;br&gt;歪头看过去，小爱鲜红的嘴唇正紧紧地含着他坚挺的阴茎，一上一下地套弄着，两只小手扶着阴茎的下部，也不停地抚摸着。&lt;br&gt;经过一阵口交他觉的是时候了，「好姐姐，让我为你…」「好…来吧」，小娜风骚地倒在床上，把小德的头按在自己的两腿间。&lt;br&gt;他迫不急待的吻了下去，他吻着姐姐的阴毛，然后向下，把她的阴唇含在嘴里吸允着，表姐的阴水流出来好多了。&lt;br&gt;他用嘴把她的阴唇分开，舌头舐着她的阴蒂。&lt;br&gt;姐姐把屁股向上挺动着迎合他的爱抚，口里开始发出了呻吟声「啊…好舒服…啊！」她的阴水越来越多了，都流进他的嘴里了，套全吞了进去，他的舌头伸进了她的阴道口里。&lt;br&gt;表姐更加用力的向上挺着，并大声的浪叫了起来：「亲爱的弟弟啊！你怎么这么会添我的穴啊！」「我都是从书上学的啊，今天是第一次实践呢？」小冯自豪的说道。&lt;br&gt;「姐都快被你搞死了！啊…啊…快快！…」小爱越叫越大声…看着小娜姐这么快活他好高兴，他双手抱着她如雪的屁股，埋头苦干。&lt;br&gt;他把舌头伸进她的阴穴里一进一出的用力抽送着。&lt;br&gt;她的阴水越来越多，几乎弄湿了他的脸，她大声呻吟，并用力把阴穴向他的嘴里送。&lt;br&gt;「亲爱的弟，快…姐要来了…要都高潮了…快用力吸啊！」他把整个头埋在她的阴部全力吸着姐的阴穴。&lt;br&gt;「快快…搞死姐…啊…啊！」他又一阵拚命的抽送舌头，小娜发出阵阵娇呻，「爽啊…啊…」一股阴液冲进他的嘴里，小爱拚命的扭动了几下就不动了。&lt;br&gt;「爽死姐了，我亲的好弟弟！」小娜娇喘不已，如花的脸上露出满意的媚笑。&lt;br&gt;「好弟弟，来搞姐姐…来…」说着就把双腿分开，阴穴充分的张开着，等待着他的阴茎。&lt;br&gt;看着玉体横阵的表姐，黑黑阴毛下如花鲜艳的阴穴，他都快急炸了，他急不可待的对着表姐的阴穴就插下去。&lt;br&gt;可是太急了一时没插进去。&lt;br&gt;「看你急的…」小爱一把握着他的阴茎对着她的阴穴口插了进去。&lt;br&gt;阴茎一下就齐根入了她的阴道。&lt;br&gt;阴茎在阴穴里的感受真是大不一样啊！表姐的阴穴好温暖好紧凑哦。&lt;br&gt;他立刻抽动了起来。&lt;br&gt;小爱看着他的阴茎在小娜的阴穴里进进出出，他和她的阴毛时分时合，他血液沸腾了，她也用力的摆动着她丰满的屁股向上迎合他的冲刺，阴穴一紧一松的，小冯可真的高手。&lt;br&gt;他拚命的抽动着，她在他的抽送之下呻吟之声越来越大了，「啊…哦…啊爽啊…插我…亲爱的弟快插…好快…」他看着身下如花一样的面容，脸上红红的，妖艳的神情，动人的荡叫。&lt;br&gt;迷人的胴体，简直就是人间尤物啊。&lt;br&gt;他一边抽插，一边用手揉捏她的乳房，她在他的身下越来越骚了，她疯狂的向上迎合他的冲刺，口里仍然大声的淫叫着。&lt;br&gt;「亲爱的，快插…啊…啊我要死了…啊哦…」「来…好弟弟，咱换个姿势」说着她扒在床上，雪白的屁股对着他阴水横流的骚逼全部呈现在他的面前。&lt;br&gt;他握着阴茎从她的后面插进了她的迷人骚逼。&lt;br&gt;他全力抽送她在他的抽动下已经是荡叫不已了，并前后扭动浑圆的屁股抽动着。&lt;br&gt;她的阴水随着他的阴茎的抽动，顺着他的阴茎流了出来流到了他的大腿上，「姐姐可真是淫荡，好姐姐你真浪呀…」「啊…啊哦…快快…姐要来了…啊…」「我也要射了…姐…我要在姐的骚逼里射精了！」他兴奋的大叫起来。&lt;br&gt;「在姐的阴户里射吧，我亲爱的弟…啊…啊…都射进来…」「啊啊…啊啊…啊…」他大量的精液喷向她的子宫深处…「啊…啊…爽啊…」他和她同时大声的浪叫起来，两人…同时达到了高潮。&lt;br&gt;他把阴茎从她的骚逼里抽出来。&lt;br&gt;精液混合着她的阴水流在了床单上，湿了好大的一片。&lt;br&gt;「姐…你的阴水好多哦！」，他笑着说。&lt;br&gt;</content></item></essay>