<essay><item><title>我的天体生活(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「大学全日制本科或以上学历；英语四级水平，六级尤佳；无遗传病和传染病史
、无不良嗜好；女性优先考虑……」&lt;br&gt;看着这则《招租启事》，心里在嘀咕着：「靠！这是在招租还是招聘啊？」&lt;br&gt;可是近几年市政府一直在进行大面积的旧城改造，城中村越拆越少了，外来
者想找自己租得得起的房子已经越来越难，去看看吧？而且招租启示上写着的那
租金低得确实让人难以置信，于是我照着地址来到一栋半旧的出租屋。&lt;br&gt;这栋房子的一楼是一间小卖部，此时里面只有一个女人在看铺，小卖部门口
上方一块蓝色招牌印着一枚百事的商标，旁边还有四个大字——「强记士多」。&lt;br&gt;「嗯，是这里了。」&lt;br&gt;我抬步跨进去，向那个女人咨询。&lt;br&gt;原来那女人就是这强记士多的老板娘，而那《招租启事》正是她张贴的。&lt;br&gt;就在我不知该如何称呼她的时候，见有一个跑进来要买「奇多」&lt;br&gt;的小孩叫她「琼姨」，于是我便跟着这样称呼她了。&lt;br&gt;琼姨估计已经四十多岁了，可是身材却丝毫不显得走样，风韵犹存，脸上虽
不施粉黛，可是容颜也还尚算俏丽，不难看出，年轻时她一定是个迷死男生的大
美人，高耸的酥胸居然把松垮垮的衣服高高地隆起两座小丘，一套宽松的印花棉
质居家服照样把琼姨成熟丰腴的身材衬托得煞是诱人。&lt;br&gt;整体看上去，琼姨给人的感觉就是一个很正经、很守本分、很温柔贤惠的庭
主妇。&lt;br&gt;虽然琼姨给我的第一印象很不错，可是接下来的谈话就……琼姨呀，这到底
是房东跟租客在协商租房事宜还是Ｈｒ在面试求职者呢？在整个过程中琼姨就跟
面试官一样，「简单介绍一下自己」、「什么时候毕业」、「学的是什么专业」
、「四级过了没」……就差没有要求带简历了。&lt;br&gt;郁闷啊！这是搞什么啊？莫名其妙！不过通过谈话我也知道了琼姨的一些情
况：琼姨是大型国企的下岗职工；他老公（后来他让我叫他「强叔」）是物流公
司的货车司机，经常全国各地到处跑，一个月就回来那么几天；琼姨还有一个女
儿叫心怡，今年十四岁，在一间省级重点中学读初二；因为女人过了四十岁就很
难再找到工作了，而强叔跑车一个月少说也能赚五六千，如果业务好的话一两万
袋袋平安也不成问题，而且夫妻两人还有这栋楼可以收房租，生活可以说是不用
愁了，所以琼姨就索性留在家里料理家务，同时开了这间「强记士多」，不为帮
补家用，只是让琼姨打发一下时间而已，所以琼姨很自由的，高兴就开铺、不高
兴了就关门休息，生活倒也惬意。&lt;br&gt;唯一让琼姨烦心的是，她的女儿心怡的成绩最近一直在下降，老师都已经通
知她去过几次学校沟通了，琼姨也千叮万嘱心怡要好好学习，争取将来能考上这
省重点的高中部。&lt;br&gt;可是劝是劝过了，谈心也谈过、骂也骂过了，可是心怡的成绩依然不见起色
，有几次把心怡惹急了还使母女两人的关系闹得很僵，琼姨自己也是半文盲，想
教也教不了啊，于是就打算把房子租给一位有文化的大学生，让租客来帮忙辅导
一下心怡——哦！原来如此，怪不得那招租启示写得像招聘启示一样了，原来名
为招租，实则给自己的女儿招辅导老师。&lt;br&gt;嘻嘻！请辅导老师不花一分钱还有房租可收，琼姨还挺有生意头脑的嘛！跟
着琼姨走上楼去看看，这是一栋五层高的房子，一梯两户，一楼除了把其中一个
套间改成「强记士多」&lt;br&gt;以外还有另一间出租给别人，五楼就是琼姨一家人住的，把两边打通成一个
套间，所以有两套厨厕，客厅也特别大，三间睡房——琼姨和强叔住一间、心怡
住一间，剩下那一间就租给我了。&lt;br&gt;我看过房子觉得挺满意，于是当场就付了订金，回宿舍把东西都搬到这里来
了。&lt;br&gt;由小到大都习惯裸居的我跟房东太太住在一起肯定是有诸多不便的，可是为
了平时夜晚加班方便也只好将就了，至少搬到这里不用跟宿管大妈抓迷藏（其实
最吸引我的是房租确实很便宜）。
（一）&lt;br&gt;第一次见到心怡是在我搬进去住的第一个晚上，一个很甜美的女孩儿
，长得很漂亮，十四岁、正值豆蔻年华的她身体已明显发育出女性的性征。&lt;br&gt;哈！真是把她妈妈所有让人羨慕和垂涎的地方都遗传过来了。&lt;br&gt;琼姨向她介绍我，说我可以辅导她、她在学习上有什么不懂的地方都可以问
我。&lt;br&gt;可是心怡对我的态度并不友好，爱理不理的。&lt;br&gt;也难怪，正值青春期的青少年都是叛逆的，我在十三四岁时又何尝不是这样
呢？所以对她的无礼我也并不在意，一笑置之。&lt;br&gt;当晚，琼姨吃完饭就下去看铺了，只留下心怡和我在屋子里。&lt;br&gt;我走到心怡的房间门前，轻轻敲了敲门，门「嗖」&lt;br&gt;地开了，看到的是心怡异常不满的眼神和满脸的不悦，然后听到的便是冷冰
冰的声音：「咩事啊（有什么事啊）？」&lt;br&gt;我笑道：「心怡，功课做完了没？有哪里不懂的话随时来问我啊，要不然难
题越积越多那……」&lt;br&gt;「关你咩啊？喺度懒好心咁！（这跟你有什么关系？在这假装好心呢！）」&lt;br&gt;我还没反应过来，「砰！」&lt;br&gt;房门已经被用力地关上。&lt;br&gt;切！真是好心没好报，我还不愿理你呢！碰了一鼻子灰的我忿然回到房间，
准备洗澡。&lt;br&gt;在拿衣服的时候忽然想到，既然琼姨已经下去看铺了，那臭丫头又把房门关
得紧紧的，那这屋子里不就相当于没人了吗？想到这里，我决定不拿衣服了，反
而先把自己剥个精光再走到浴室去，等一下洗完澡之后也就这么赤条条地回房间
。&lt;br&gt;进了浴室，刚想把门关上，又转念一想：这层是把两个套间打通的，两边各
有一个厨房和浴室，我在这边的浴室洗澡那臭丫头就算走出房门，没什么事也应
该不会过来这边的。&lt;br&gt;于是我索性连浴室的门都不关了。&lt;br&gt;弥漫着芳香的洗发素、柔和滋润的沐浴露，还有那冒着水蒸气的花洒浴，舒
服得让我不禁轻轻地哼唱着最温情最惬意的歌谣。&lt;br&gt;直到我转过身去的时候才发现，那丫头正站在浴室外面目不转睛地盯着我看
呢！看着她痴痴地打量着我没有一丝一缕一片布碎遮挡而只挂满水珠的胴体——
光滑的后背、屁股、大腿，还有我转过身来之后的乳房、小腹、肚脐和私处的毛
丛都在一瞬间被她看光光了！我脸上顿时火辣辣的，都怪自己，刚才洗澡洗得太
忘形了，毕竟是在别人家里嘛！我用双手分别罩住自己的两颗乳头，很不好意思
地笑笑：「心怡，你要用洗手间吗？」&lt;br&gt;心怡愣愣地看着我的裸体、微微地摇了摇头，离开了——整个过程都不知道
她在想什么。&lt;br&gt;洗澡之前没有带任何衣物到浴室里。&lt;br&gt;洗完澡之后，我也没有给自己光溜溜的胴体围上浴巾——反正心怡也是女的
，而且刚才都已经被她看了个彻底了，那还有什么顾忌呢？于是我大大方方地就
这么全裸着走出去。&lt;br&gt;心怡还坐在客厅里，我从她身边经过时她稍稍有点呆滞的目光依旧粘在我一
丝不挂的身体上，好像我的裸体她少看一眼都是莫大的损失似的，我却装作没留
意。&lt;br&gt;就在我将要走进房门的时候，心怡叫住我了：「烟姐。」&lt;br&gt;我回过头来应道：「嗯？」&lt;br&gt;可是她却欲言又止，似乎有什么难言之隐在困扰着她——少女的心事啊，真
的很难理解，就连我这个大姐姐也不明白。&lt;br&gt;我依旧光着身子走到她身边坐下，她低着头眼睛却仍然盯着我的乳房看，我
自己也低头看了一下，自己白白嫩嫩的大乳房又挺又丰满，乳头上还挂着晶莹的
水滴，确实美。&lt;br&gt;哼哼！羨慕吧？臭丫头，这样的资本姐有的是！这时心怡开口了，原来，心
怡进入青春期后，发觉自己的身体在发生变化的同时，心里也有一些很微妙的感
觉和想法，越来越觉得穿着衣服很不舒服，很想脱去身上所有的衣服、解除掉身
上所有衣物的束缚，可是自己又觉得女孩儿家坦胸露背的成何体统？更别说赤身
裸体了，而且也担心妈妈责骂，所以越来越提不起精神、无法把心思集中在学习
上。&lt;br&gt;心怡眼中闪着泪光，她问我：「烟姐，我是一个坏女生吗？」&lt;br&gt;我伸手在心怡的后脑上轻抚着：「傻瓜，你怎么会是坏女生呢？」&lt;br&gt;心怡坚持着：「可是，我真的很厌恶穿着衣服的感觉，很想把身上的衣服都
脱光了。我不是一个正经的女孩子，我是那些不三不四不知廉耻的骚女人！」&lt;br&gt;说着泪水已经流了出来。&lt;br&gt;我说：「那又怎样呢？人天生下来就是全裸的，有什么不正经呢？」&lt;br&gt;不知不觉中我洗完澡后湿漉漉的身体已经基本上被吹干，都已经忘了自己是
一丝不挂地坐在心怡身边的了，我用手轻轻抹去还挂在乳房上的最后一滴水珠，
继续说道：「你不愿穿衣服啊，如果你脱去了衣服更能集中精神学习的话那你以
后在家里就不要穿好了。」&lt;br&gt;「可是……」&lt;br&gt;「你想啊，你爸爸全国各地到处跑，一整个月也没几天能呆在家，这么辛苦
还不是为了供你读书，希望你能考上好的高中、好的大学吗？姐陪你，以后姐就
跟你一起脱光光在家！」&lt;br&gt;心怡噙着泪水看着我，终于一下子扑到我不挂寸缕的怀里，死死抱着我完全
赤裸的胴体大哭起来，我只觉得自己两个乳房被心怡的身体紧紧地挤向了两边，
而胸前的肌肤已经沾满了心怡的泪水，暖暖的、湿湿的。&lt;br&gt;好不容易才让心怡止住哭泣，她又盯着我的乳房看了，还用手轻轻地沿着我
乳房坚挺的轮廓抚摸着，虽然被她摸得痒痒的怪难受，可是我没有阻止，任由她
的指头在我丰满的乳房上游走，乳房上随着手指的走势而凹陷的白嫩肌肤就像被
船桨划出一道涟漪的清柔水面。&lt;br&gt;心怡说：「好美的乳房！烟姐，你的身材真好！」&lt;br&gt;我笑了：「以你现在的年龄来看你也算发育得很不错了。」&lt;br&gt;平伏了心怡的情绪后，她便回到她的房间继续做作业，这回她并没有关上房
门。&lt;br&gt;我回到自己的房间正坐着梳头，「烟姐，这道题我不会，给我讲讲好吗？」
——这小妮子走路怎么没声音啊？两次都几乎被她吓一跳！就在我转过头去的时
候，我愕然了。&lt;br&gt;眼前的心怡正赤裸着全身站在门口，除了手里拿着一本习题册和白皙纤巧的
小脚上穿着一对拖鞋之外，身上完完全全一丝不挂！刚刚发育而微微隆起的乳房
、呈现出纯纯粉红色的可爱小乳头、纤细的腰身、平坦的小腹、小妹妹周围那细
细软软的毛毛、笔直修长的美腿……确实美！见我有点出神地看着她，心怡满脸
羞涩，低下头嗲嗲地说：「干嘛这样看着人家啊？」&lt;br&gt;我取笑道：「哎哟！怎么不穿衣服呀？不三不四不知廉耻的骚女人可不是正
经的女孩子哦！」&lt;br&gt;身上根本不着寸缕的心怡更是无地自容，脸红红地笑骂道：「切！你现在不
也没穿衣服吗？还好意思说人家！」&lt;br&gt;我笑道：「来，过来坐吧！哪里不懂？」&lt;br&gt;心怡吐了吐舌头，乖乖地过来坐在了同样没穿任何衣物的我身边，指给我看
，我也尽我能力给她讲解。&lt;br&gt;心怡听懂了之后才光着身子回到隔壁房间去继续做功课。&lt;br&gt;后来，我索性走到心怡的房间去，当她有不懂的地方我就直接教她。&lt;br&gt;全身光溜溜地坐在心怡的床上，拿着一本《新望》在翻看，我不时抬头看看
心怡，心怡赤裸裸的背影真的很美：一头乌黑亮泽的披肩秀发、光洁滑腻的美背
、苗条纤细的腰身、被椅子挤压得有点变形的白皙俏臀，还有那诱人的小腿，勾
勒出一个一丝不挂端坐在书桌前写作业的美少女。&lt;br&gt;看着心怡完全暴露在空气中让人一览无馀的美妙胴体散发着这个年龄段的少
女特有的青春气息，同时在享受着全裸的自由和快感的我也会心地笑了。&lt;br&gt;等心怡做完功课的时候我们一起光着全身、赤裸裸地躺在床上又聊了很久，
也谈到了很多。&lt;br&gt;原来，心怡并不是我想象中那么难以相处的。&lt;br&gt;经过一个晚上没有任何遮掩和隐瞒、「坦诚相对」&lt;br&gt;的谈心，我们成了无话不说的好朋友。&lt;br&gt;直到将近十一点我才在心怡的额头上亲了一下然后光着身子到浴室去洗漱，
再回到自己的房间睡觉——没有穿上任何衣物，一直以来我都习惯裸睡的，无论
在哪里过夜。&lt;br&gt;不知睡了多久，才迷迷糊糊地听见客厅好像有点响动，估计是琼姨回来了。&lt;br&gt;奇怪，琼姨怎么这么晚才回来啊，晚上真有那么多人要买东西吗？不过我也
没多想，翻了个身，光溜溜的身体换了个姿势搂着被子继续沉沉地睡了过去。
每天琼姨都会早早地起床给心怡做早饭，我知道自从那次之后心怡就
开始每个晚上都裸睡，可是早上却会穿得整整齐齐地才出来。&lt;br&gt;我问心怡为什么要这样——既然睡觉时都是全裸的，为什么在浴室里洗漱、
在客厅里吃早饭却要裹得这么严密呢？心怡说，她怕她妈妈接受不了、怕她责骂
。&lt;br&gt;我也只好学她那样每天早上都穿戴整齐才出来，这可苦了我——要在以前</content></item></essay>