<essay><item><title>我被体育老师的巨屌操了</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;时序很快的又到了仲夏，离开家到这里已经转眼三年，我的高中生涯就要结束，同学们已经开始准备大学考试。Joe无疑是要考体大，因为她的运动细胞发达，光看她在床上的表现就很清楚！而我呢？还在考虑政治或是社工系。&lt;br&gt;「May!大块头找妳谈体育成绩，他要妳去操场找他！」&lt;br&gt;体育股长高声向我吆喝，带着慵懒的身体来到炙热的操场边。&lt;br&gt;「喔！妳来啦！妳怎么总是病厌厌的？」&lt;br&gt;「妳应该多喝一些”豆浆”」大块是我们的体育老师，已经带我们两年的时间，他透着色胚的眼神望着我越发丰满的胸部，直盯着瞧！&lt;br&gt;「有啊，我有喝牛奶！」我无辜的回答。&lt;br&gt;「不是牛奶！是豆浆！我这边有一些”即将”做好的给妳嚐嚐！保证新鲜！」&lt;br&gt;「我可是看妳要毕业了才赶紧告诉妳，妳这样下去身体会垮掉！」&lt;br&gt;「现在就跟我来」说完便推着我向操场后的厕所走去！&lt;br&gt;「为…为什么要到这里？」我一看到那荒凉的厕所就开始发颤。&lt;br&gt;大块一看我像小白兔般的发抖，竟突然兴奋起来的迅速褪去体育裤露出他多毛具大黝黑的男性阴茎！还强拉着我的手去握住那恶心的具屌！具屌因为我细嫩皮肤的触碰竟跳动了起来！我很害怕的用力甩开。&lt;br&gt;大块阴冷的声音传来：「妳应该希望顺利毕业吧？如果是的话那就握住它，我的小老弟：大具屌！」&lt;br&gt;我的眼泪很快的滴了下来！&lt;br&gt;「妳越哭只会让我更加的兴奋的想要插妳的嫩穴，趁现在还来的及，我待会还有课，赶快把豆浆吸出来，我就放妳走！要不然…嘿嘿！妳的嫩穴可是会受不了这个具屌的！」&lt;br&gt;我只好忍住恶心赶紧握住那根具屌，他的具屌大约有20cm长，直径约4cm&lt;br&gt;加上暴凸的青筋更显粗大！&lt;br&gt;他的手用力的压我的头：「含住它，像吸阭棒棒冰一样的舔它！快！」&lt;br&gt;具屌被我塞入口里还露出了一大截，我的樱桃小口根本不可能整根呑下它！接着我的头便开始做起活塞运动。&lt;br&gt;「嗯…不错！马眼！帮我舔舔它！」&lt;br&gt;天啊！那个尿尿的小洞！我的表情苦涩！&lt;br&gt;「棒棒冰有这么难吞？给我好吃的表情！」&lt;br&gt;我伸出舌头开始绕着龟头画圆。&lt;br&gt;「嗯…舒服！」&lt;br&gt;然后他的手也开始不安份起来的伸向我的胸部，开始搓揉。&lt;br&gt;我：「嗯…不要…」&lt;br&gt;「也该让妳快活一下！」接着他一把将我抱起放在洗手台上，大手瞬间解开了胸罩的后扣，制服上衣也被掀得老高露出乳房！他腑身吸阭我粉色的乳头还不时的轻轻啃咬，令我酥麻震颤！&lt;br&gt;接着他一把撕去我的蕾丝内裤，掰开我的大腿便长驱直入！&lt;br&gt;「呜…」我作势推开他，大块却文风不动！我根本推不开他！&lt;br&gt;他的腰一挺便直捣花芯，然后又快速的抽出将近整根具屌，两三秒的时间后又用力插入到底！花芯很快的分泌出淫荡的淫水，淫水与我的经血顺着大腿流下。&lt;br&gt;他看见一股红还以为是处女膜：「乖乖！妳不是早就失身给Jon了吗？」&lt;br&gt;「虽然她是女人…哈哈！」&lt;br&gt;我：「那是经血！我正在经期！」我一脸窘！&lt;br&gt;「那更好！我可以直接”射”门得分！太好了！」&lt;br&gt;我气愤的：「你答应只要口交的！你食言！」&lt;br&gt;「忘记告诉妳，妳的服务太好，令我欲罢不能！所以就插进去囉！对不起啦！小甜心！」&lt;br&gt;随即吻住我的嘴还强迫我舌吻，那话儿也开始急速抽插！&lt;br&gt;「嗯…小甜心！上课时间要到了，快让我射出来！」&lt;br&gt;说着便紧抱我的屁股用力冲刺，噗滋..噗滋..噗滋..&lt;br&gt;他的电臀像电动马达一样的快速有力，几乎令我招架不住的淫水泛滥！&lt;br&gt;我只能紧抱住他的肩膀维持住身体，乳房不住跟着摇晃！&lt;br&gt;接着我感觉他的阴茎在我身体里跳动。&lt;br&gt;「嗯…要射了！我..要射了！」&lt;br&gt;他将大手紧紧的环住我，令我动弹不得，腰也用最后一丝力气插到花芯的最深处，一股暖暖的液体湧出射向花芯！&lt;br&gt;此时上课钟声响起，他顺间拔出软瘫的具屌，将我从洗手台抱下。&lt;br&gt;「帮我舔掉剩馀的豆浆，这对妳身体有好处！」&lt;br&gt;当我清完那话儿，他丢给我一条手帕：「把妹妹擦一擦后别洗，记得还给我，我要留念！还有，我会给妳的体育优等！」&lt;br&gt;</content></item></essay>