<essay><item><title>真人真事：出差时女同事主动示好(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;虽然大家在网上看文章或小说，经常会看到作者说这是真人真事，但我想大家也都是看看没当真吧！因为有些剧情真的太狗血太夸张了点，有的已经是自己的幻想或是创作…不过我还是想说把我的真实故事跟大家分享，至于你觉得是创作还是真实故事，就看你相不相信囉!&lt;br&gt;时间：2010年9月
地点：昆明台商博览会(我们参展)&lt;br&gt;先简单交待一下背景，台商在大陆有很多，而组成了不少台商联盟，经常举办一些展览招商。我们是一家台商工厂，受邀前往参加云南省昆明的台商博览会。由于此前我已经多次代表公司出外展览，所以这次也不例外的展览工作有我的一份。&lt;br&gt;在之前的展览时搭配的经常都是销售部门的经理，由于人员精配的关系，所以一般去展览都是两三个人就够了。但是谁也没想到已经去过无数展会的我，这一次竟然第一次遇上了可遇不可求的…..&lt;br&gt;在6月份的时候公司新招进了2个销售人员，这次进来的竟然都是可爱的美眉，一个长发一个短发，长发的年纪比较轻约21岁，短发的跟我年纪差不多，26岁。两个小美眉都很可爱也活泼，不过长发的有个很黏她的男朋友，两个人的感情很好。短发的也有个男朋友，不过家里反对的缘故，好像两人相处的不太好。&lt;br&gt;短发的美眉叫做小蜜，由于身材还不错的缘故，经常喜欢打扮的比较性感，因为公司没有规定穿制服的原因，所以可以经常看到她穿着迷你裙或热裤的养眼打扮，公司不少男同事都直盯着她的屁股跟白析析的腿看。有个男同事私下还说看她穿热裤时屁股的曲线都出来了，看得他跨下都硬抠抠，真想找机会跟她亲热一番，让她知道穿得这么性感是要付出代价的。可见她的惹火程度已经引起不少人的注意了。&lt;br&gt;平时里我跟小蜜由于是不同部门，所以平时交集比较少，没太多机会聊天。一直到这一次公司指派下来的展览任务，人员名单中除了我之外，竟然是小蜜跟她的主管(男的)一起，就这样我们三个人开始准备着参展的任务跟工作。&lt;br&gt;由于这次展览的地点远在中国的云南昆明，我们也是第一次去，而小蜜更是第一次坐飞机，显得异常兴奋。不过一路上她跟他的主管毕竟是同部门的，比较有话聊，所以我反而被晾在一边了，显得有点寂寞阿！
由于在中国搭的飞机比较小，他的主管又比较胖，所以我们让小蜜坐在窗边，而我坐在了中间，变成了夹心饼干。&lt;br&gt;此时小蜜才敢开始跟我聊聊天，她说她是第一次坐飞机，飞机到底安不安全阿？如果坠机的话会死掉嘛？
我就说原则上呢，是安全的，但是如果坠机的话，那我们坐哪里下场基本上都是一样的！
她被我这回答搞得有点好气又好笑，就忍不住笑了出来。由于我们是要先去广州机场中转再飞往昆明，飞行时间要一个多小时，说着说着小蜜就困了，拿起了太阳眼镜戴着。我心想这也太专业了吧，还记得带着墨镜来睡觉。&lt;br&gt;一开始时她的头靠着窗边，但不知不觉竟然靠在我的肩膀上了，搞得我有点脸红心跳，只好默默的看着我的书。结果他就这样一路上靠在我的肩膀上睡到了广州。&lt;br&gt;到了广州机场，由于要转另一班飞机，而临时没有停机棚就停在了靠外面的空地上，由一台机场巴士来接旅客进去机场。我们上了巴士之后，都觉得实在有够闷，小蜜被人挤着一直靠在我身上。然后车子终于开动了，我就跟小蜜说，这台巴士等等会直接起飞带我们去广州妳相信嘛？她一听就又笑了，说怎么可能！当然我只是逗逗她而已，而她也似乎觉得跟我聊天挺开心的。
由于这中间没什么比较重要的发展，所以就不累述~~直到我们展会的第三天晚上，这边说一下我们晚上是一人一间房间的。而这里的旅馆虽然也是台商在这边开的，不过似乎也有点那个阿，晚上会有人给你在门缝下塞一张名片，然后敲两下门后离开。当然那名片上的内容你应该可以想像得到，没错就是俗称的叫小姐名片！不同的是，这上面还有猛男的形象，意思是也有猛男可以叫…&lt;br&gt;突然门铃响了起来，我想说这个时间会是谁呢?结果是小蜜站在门外，又穿着那让人有股欲望冲动的小热裤。小蜜拿着云南百药过来，说是今天在展会上买的，听说很有名。其实主要是因为我这两天睡觉有点落枕，脖子不太舒服，小蜜才想说过来帮我按一下脖子。&lt;br&gt;按的时候我感觉到小蜜的手很柔软很舒服，然后我们又开始聊天，聊着聊着就说到了门缝塞名片的事情，小蜜笑说我是不是想打电话去找美眉阿，她也想找个猛男来看一下咧！&lt;br&gt;后来我们又聊到彼此的情事，感觉上我们从前几天完全不熟悉一下子变成了很熟悉的朋友。说着说着小蜜突然说要我抱一下她，说就抱一下就好了。&lt;br&gt;由于我们是坐在长沙发上，小蜜就直接侧坐在了我的双腿上，我的左手从后面环抱着小蜜，然后头靠着头，突然小蜜脸转向了我，然后又很害羞的避了开去。然后说自己心里现在好乱，不知道在做什么！我则是温柔的抱着她说，别想的太多，就顺其自然就好。然后偷偷地在她脸颊上亲了一下。&lt;br&gt;小蜜被我亲了脸颊之后，竟然直接来吻我的嘴唇，我们就这样深深地吻了好几分钟。吻着吻着小蜜的手开始不安分了起来，拉着我的手往她胸部按去，好像是希望我摸摸她的胸部。平时我们看小蜜打扮火辣，胸部目测有34D，结果没想到我今天竟然真的能摸到小蜜的酥胸，真是中头奖也没这么好运。&lt;br&gt;一开始我也只是隔着胸罩轻轻的摸着小蜜的胸部，但小蜜在情慾的催促下觉得不够，主动的把胸罩解了下来，让她的胸部脱离胸罩的掌控，然后把我的手从衣服下方伸进去摸她的胸部。她的胸部雪白雪白的，又嫩又大，我直接摸到了她的奶头上，轻轻的玩弄了起来，小蜜也轻轻的叫了几声。&lt;br&gt;后来小蜜把她的衣服往下拉，让她的胸部露出来，然后把我的头按上示意要我亲一亲。我当即就凑了上去，好好的品嚐了这对雪白的嫩胸，另一只手也按着另一边的胸部，不断的吸吮着小蜜那硬挺的奶头。而小蜜也看似很享受，不断要我用力的咬着她的奶头，我都好怕会咬的太用力呢…&lt;br&gt;而后小蜜就伸手向我的肉棒袭来，此时我的肉棒早已勃起，她一摸不自觉的惊了一声说好硬，然后手不停的摸着。由于我穿的是球裤，所以小蜜直接将我的裤管撩起，将我硬挺的肉棒拿了出来，在那一瞬间我的肉棒像是装了弹簧一样弹了出来，也吓了小蜜一跳。&lt;br&gt;小蜜看了一下，竟然直接把嘴凑上去开始舔起我的肉棒，不停来回的舔弄着。由于本人的包皮是属于有点长的，但还不至于要开刀切包皮的程度，小蜜说怎么我的龟头在里面不出来呢？我就说他害羞不敢出来阿！妳直接往下掰开头头就会出来了！&lt;br&gt;我以为小蜜会用手去把包皮往下掰开，没想到她竟然是用嘴巴跟舌头去努力的舔着包皮中间的小缝，然后一点一点的把我的龟头给舔了出来。不过她的技术还不是很纯熟，舔的过程中经常牙齿还是会碰到敏感的龟头，所以我的表情显得有点挣扎。&lt;br&gt;而她舔一舔后，有点抱歉的说对不起，我很少帮我男朋友舔这个…每次舔他好像都不舒服…所以舔的不太好。我则安慰她说没关系，这样已经很好了，我觉得很舒服。虽然牙齿碰到时有点痛，但一想到小蜜此时在舔着我的肉棒，就觉得一股热血上朝，肉棒更硬更挺了。&lt;br&gt;舔着舔着，我也朝她的小蜜穴摸去，由于她穿着小热裤，我只能隔着裤子在她的蜜穴摩擦着。后来我一把抱起了小蜜到了床上，开始帮她脱衣服，这时才完整的看到小蜜的34D酥胸，果然非常雪白且柔软，还有点香味，小蜜说她是洗了澡才过来的。我继续脱了她的热裤，今天小蜜穿了一件可爱的粉红色蕾丝内裤，而脱下她的热裤后，就看到她内裤上有湿湿的水痕。我见状就立即靠上前去用鼻尖来回摩擦着，品嚐这股少女气息。果然这蜜香没让我失望，然后才把她的内裤脱了下来，小蜜穴顿时出现在我的眼前。&lt;br&gt;小蜜这时用手来回套用着我的肉棒，我就干脆转过身去，跨在小蜜身上，形成了俗称的「69」的姿势，我们开始互相舔着对方的私处。我开始品嚐起小蜜蜜穴的蜜汁，带股天然的芳香，虽然小蜜已经不是处女，但是对我来说还是很有吸引力。&lt;br&gt;就这样相互舔了10来分钟，小蜜在我的舌头攻势下嗨了好几次，但她见我一直没有要射的样子，就把我的肉棒吐了出来，又开始说对不起她一直不懂怎么舔能比较舒服，她每次帮她男朋友舔，都没有舔到射过。所以就把我的肉棒拿出来，在她胸部上摩擦着，然后用双手不停的套弄着说，不然我用手吧，等等你射到我的胸部上或是脸上都可以。&lt;br&gt;我心想…挖赛！我长这么大还真的没试过把精液射在女生的脸上，这是传说中的颜射嘛！？心里却也在想她跟她男朋友平时到底是怎么性爱的阿？男朋友也太爽了吧！&lt;br&gt;我就说我从来没射到女生的脸上过啦..而且我觉得这样不太好，等等射到眼睛应该也会很不舒服，所以还不是不要颜射好了…&lt;br&gt;哈没想到我竟然这么轻易的就放过了颜射的机会，可能我觉得这样有点OVER吧！说起来今天能跟小蜜有这样的亲密接触我已经很满足了，当然不要作太OVER的事情囉！虽然这是小蜜主动提起的。&lt;br&gt;而小蜜可能觉得这一点上我比较绅士一点，也可能他男朋友总是要对她颜射，所以觉得我比较温柔体贴，就又把我的肉棒放进嘴里去舔了。&lt;br&gt;又舔了大约10多分钟，小蜜后来口手并用，后来又叫我在她胸部上自慰，我就在小蜜的胸部前开始DIY…后来就将我的亿万子孙全部射在了她的胸部上。射了之后小蜜又握着我的肉棒，似乎像让我射的更多，拿着我的龟头去摩擦她的奶头…她说我射的好多噢！是不是存了很多天阿？我说我很久没有性爱了阿！让妳见笑了哦！&lt;br&gt;虽然这一次我们没有做爱，但是我觉得很开心也很满足。后来我们一起去浴室洗澡，洗完澡就抱着她上床睡觉了。这一晚小蜜没有回到自己的房间，而是在我的房间里过夜。&lt;br&gt;隔天早上起来时，我发现被窝里怎么一直在动阿动的，原来小蜜在被窝里舔弄着我的肉棒，她说昨晚睡觉后，她半夜睡不着，还把我的肉棒拿出来玩了一下，放在她的奶头那边摩擦呢！我说我怎么一点感觉都没有，她说我睡得很好，不过肉棒还是硬了起来噢！哈哈&lt;br&gt;在她天真爽朗的笑容中，很难想像昨晚我跟她的一番情事竟是真的，而此刻她还在我的眼前舔弄着我的大肉棒，我也不甘示弱的捏着她的胸部，顺便舔一舔她的奶头，只可惜差不多要准备去展会忙了。小蜜说今晚还想要过来，叫我记得去买保险套。&lt;br&gt;我一听买保险套，脸都红了！我说真的假的阿！？我们现在这样还好，我是男生，妳对我这样是没关系，但你是女生，如果做爱的话，女生是比较吃亏的阿！妳要想清楚呐！&lt;br&gt;我可不是在装什么绅士或什么的，只是因为我也算爱慕她，不希望她一时意乱情迷就乱献身。而小蜜彷彿没料到我会这样说，害羞着就跑走了。&lt;br&gt;在展会上时小蜜还是一样亲切的笑着招呼客人，对我也是笑笑的，好像什么事都没有一样。我也不知道我到底该不该去买保险套呢？说起保险套，大陆这边的酒店里面一般是没有提供免费的保险套的，床头上是有保险套，不过都是要钱的，只要用了就会有消费纪录，到时候列在发票里面那可尴尬了！所以小蜜才会要我去外面买套子。&lt;br&gt;后来我还是没有去买，因为觉得做爱毕竟不比其他的，这事情要比较慎重。
到了晚上小蜜还是跑了过来，今天穿了套睡衣过来，一进门就扑进我的怀里，我们就直接热吻了起来。
马上我们身上就都一丝不挂，小蜜趴在我的身边舔弄着我的肉棒，我则轻轻的梳着她的头发，因为她留的是短发，头发很容易掉在前面挡住她的视线，所以我就一直帮她弄着头发，而另一只手则摸着她的蜜穴，不停的抠弄着，才弄没多久就湿湿的了。于是我就把她的左脚举起，跨到我的身旁，又开始帮她舔起小蜜穴，还不断地喝着她的蜜汁。&lt;br&gt;后来她似乎受不了了，就要爬起来，我紧紧抓着不让她逃开，舌头拼命的舔着她的阴蒂跟小穴，她身体越是扭动，叫声也越是大，一直想要逃开，后来似乎是高潮了，身体不断地抽搐着，小穴也不停的张合着。这时我转为温柔的方式，轻轻的用舌头舔着小穴的周边，轻轻的舔着，小蜜好像很舒服的在享受着。&lt;br&gt;后来她忍不住了，就要翻身过来，直接跨坐在我的身上，用小穴不断地摩擦的着我的龟头，想放进去却又不敢，而我也拼命的忍着她的挑逗，没有直捣蜜穴最深处。&lt;br&gt;小蜜突然问我说有没有买套套，我老实的跟她说没有，因为毕竟什么都没确定，我也不是那种随便玩玩的。她倒是很正经的说她也不是随便玩玩的，但她现在很想要那怎么办？我就问她说妳确定妳想清楚了？她好像理性跟感性在战斗着，最后感性战胜了，她咬着牙说是…我拿她没办法，就只好把床头那里的套套拆了拿来用。小蜜问说那到时帐单上不是会显示嘛？我就说这妳就别担心了，我明天早一点去柜台那里把这个套套的钱给付了就好了，就不会显示出来啦！</content></item></essay>