<essay><item><title>秘书的成长之路(4)</title><author>床上伴侣</author><content>「啊……嗯…嗯…嗯……嗯……」陈静的头用力向后仰着，雪白修长的脖颈抻得挺直，乌黑的秀发都垂到脑后，随身体晃动着。&lt;br&gt;「等……一下……啊……我撑不住了……啊！」陈静感到胳膊有些发酸，连忙出声说道。&lt;br&gt;杨诚听了连忙把陈静抱起来，放到办公桌上，继续大力肏干，每次都把阴茎拉到阴道口，又连根没入，长距离在娇嫩的阴道中抽送着。&lt;br&gt;「啊……啊！啊……太深了……啊……受不了啊……」陈静叉开的双腿屈着用了翘着，躺倒在办公桌上的身体也因男人的大力肏干前后晃动着，被如潮的快感刺激得头胡乱的左右摇晃，发出一声声浪叫。&lt;br&gt;随着阴茎的抽送，一股股的淫水流了出来，向下流去，但是被还穿在身上的小内裤阻挡、吸收，陈静感到自己屁股后面的小内裤已经湿了一片，两人交合处「扑哧～扑哧～」响个不停。&lt;br&gt;杨诚快速冲刺几下，把阴茎拔了出来。陈静只觉得心中一阵空虚，抬起头来，疑惑地看着杨诚。&lt;br&gt;「小宝贝，来，换个姿势！」杨诚拍拍陈静光滑的大腿，把陈静从办公桌上拉起来。&lt;br&gt;杨诚把陈静身体扳过去，压着陈静的腰让她俯下身去，手撑在办公桌上，圆滚滚的小屁股就翘了起来。&lt;br&gt;杨诚伸手把湿漉漉的小内裤向下拉去，陈静配合的抬脚把小内裤脱下。&lt;br&gt;黑色丝袜蕾丝花边上，是一截白皙圆润的玉腿，再向上是圆滚滚的小屁股，两瓣雪白的臀瓣骄傲地翘着，好似扣着的半个圆球，位于中间的是两片湿漉漉的粉色阴唇。&lt;br&gt;杨诚伸手摸上两瓣挺翘的臀瓣，大力揉搓着，挺立的阴茎在湿漉漉的阴门一下一下轻轻触碰着。&lt;br&gt;陈静被弄得心里直痒痒，可杨诚只是在玩弄自己的小屁股，不由有些焦急，扭扭自己的小屁股，开口说道：「快、快插进来！」说完羞涩的埋下头去。&lt;br&gt;「小骚货，受不了了吧！来了！」杨诚扶着陈静圆滚滚的小屁股，下身用力一顶，「滋…」的一声，粗长的阴茎消失在粉嫩的阴道中。&lt;br&gt;「啪！」小腹重重撞击在挺翘的屁股上，荡起一股醉人的臀波。&lt;br&gt;「啊！」陈静轻叫一声，被一下顶得双腿一弯，差点瘫软。&lt;br&gt;杨诚微微俯下身，双手捉住陈静吊着的双乳把玩，一边前后挺动屁股，在陈静粉嫩的阴道抽送着，小腹击打在陈静高高翘起的屁股上，「啪！啪！」直响。&lt;br&gt;「唔……啊……啊……啊……」陈静被冲击地直向桌面俯去，小脑袋微微仰起，忘情地呻吟，小屁股用了向上翘着，以更好地迎合男人的肏干。&lt;br&gt;杨诚双手紧紧扶住陈静的小蛮腰，抽送的速度明显加快，开始最后的冲刺。&lt;br&gt;「啊……啊……啊！啊！啊……啊！啊……」陈静的呻吟声，已变成一声声的轻叫，强烈的刺激让她感到有些疯狂。&lt;br&gt;终于，杨诚紧紧顶住陈静的小屁股，阴茎抵在阴道深处，在阴道的阵阵收缩中，射出一股股滚烫的精液。&lt;br&gt;直到将一股股的精液全部射进陈静的身体里，杨诚心满意足地拔出了阴茎。&lt;br&gt;陈静的身体也是软了下去，斜靠在办公桌上，裹着黑色丝袜的美腿蜷曲着坐在地上，黑色的套裙卷在腰间，雪白的大腿中间黑黑的一片阴毛，粉色的阴唇中间缓缓流动着乳白色的精液，套装的上衣半敞着，黑色的胸罩被推在上面，一对丰满雪白的乳房裸露着，通红的小脸满是汗水，眼睛微微瞇着，小嘴微微张开，伴随着粗重的喘息声，显是还没有从高潮的馀韵中恢复过来。&lt;br&gt;休息了一会，陈静才从地上爬起来，拿过手纸在自己下身擦擦，把乱糟糟的衣服整理好。&lt;br&gt;从地上捡起自己的黑色小内裤，发现湿了一大片，正犹豫着是否要穿上，已经收拾好的杨诚起身对着陈静的屁股拍了拍，说道：「小陈啊！走，先去吃饭！吃完饭带你去个地方！」说着转身向外走去。&lt;br&gt;陈静连忙把湿漉漉的小内裤装进自己手提袋里，转身跟了上去。&lt;br&gt;杨诚开车出来，载着陈静，在公司附近找到一家饭店吃午饭。&lt;br&gt;在这过程中，陈静的心中都是忐忑不安。毕竟自己裙子里面什么也没穿，尽管知道在裙子的遮挡下，别人什么都看不到，可自己从未有过不穿内裤行走于公共场合的经历，行走间风从裙子底下钻进来，下身凉嗖嗖的。&lt;br&gt;陈静总感觉周围的人似乎用异样的目光紧紧盯着自己，自己好似赤身裸体般暴露在光天化日之下，心里别扭得很。&lt;br&gt;吃完饭，杨诚开着车，却没有回公司，而是拐进了附近一个社区。&lt;br&gt;杨诚带着陈静走进一栋住宅楼，迳自来到一户房门前。陈静心中有些疑惑，不知道杨诚带自己到这里来干什么。&lt;br&gt;杨诚却从口袋掏出钥匙，推开门进了去。&lt;br&gt;一室一厅一卫的房子，却明显是豪华型的，面积很大，还带着阳台和一个小厨房。房子显然经过精心的装修，家俱电器一应俱全，陈静探头向里打量一下。&lt;br&gt;「小陈啊！以后你就搬这住吧！离公司近，上下班也方便！」杨诚把陈静拉进屋来，笑着对陈静说道。&lt;br&gt;「上班方便，让你干更方便吧！」陈静默默想到，同时心中有些明悟～～这大概就是杨诚为秘书准备的专用的住处了，只是不知自己是这里的第几任房客。&lt;br&gt;杨诚拥着陈静，推开卧室的房门，走了进去。&lt;br&gt;卧室面积很大，最显眼的是摆在中央的一张大床，床头摆着床头柜，贴墙立着高大的衣柜，比较奇怪的是最里面的一面墙上整个挂着一面大镜子。&lt;br&gt;「这镜子是做什么用的？」陈静不由好奇地问道。&lt;br&gt;杨诚一进卧室就开始扒起了陈静的衣服，两人身上的衣服一件件落下，很快便是赤裸相见。&lt;br&gt;「马上你就知道是做什么的了！」杨诚从后面抱着陈静赤裸的身体，双手从陈静腋下穿过，抓住陈静胸前高耸的乳房把玩着，勃起的阴茎顶在挺翘的小屁股中间，在阴门处一下一下轻轻触碰着。&lt;br&gt;「嗯…」陈静轻声呻吟一声，杨诚已是挺着阴茎插了进来。&lt;br&gt;望着镜子中两人赤裸相拥的情形，和阴茎插入自己身体的情形，陈静终于知道这镜子是做什么的了。&lt;br&gt;「嗯……嗯……嗯……」伴随阴茎的抽送，陈静轻声地呻吟着。站着做爱，虽然阴茎插入得不深，却有种别样的刺激，看着镜子中粗大的肉棒在自己娇嫩的阴道中进进出出，陈静更是兴奋异常。&lt;br&gt;杨诚抱着陈静躺倒在柔软的大床上，仍旧在陈静身后不紧不慢地抽送着，为了让陈静更好地看清楚，还把陈静一条修长的玉腿高高抬起，让两人交合的地方一览无馀。&lt;br&gt;陈静身体陷在柔软的大床中，身后男人有节奏的撞击，那根粗大的肉棒插在自己身体里面，在娇嫩的阴道中来回运动着，刮蹭着柔软的阴道壁，酥酥麻麻的感觉，让陈静身体微微有些颤栗，发出一声声猫叫似的呻吟，直挠的人心痒痒。&lt;br&gt;杨诚抽送一阵，将阴茎拔了出来，拍拍陈静的屁股：「小宝贝，起来！趴下！」&lt;br&gt;陈静立即听话的爬起身来，像条小狗似的跪趴在床上，雪白的小屁股高高地翘起，恭敬地迎接着男人的插入。&lt;br&gt;杨诚把陈静跪着的双腿往两边一分，跪在陈静身后，一手把着陈静的屁股，一手扶着阴茎，在陈静湿漉漉的阴唇摩擦几下，「扑哧」一声就插了进去。&lt;br&gt;「啊……太深了啊……」陈静被顶的身体整个往前晃了下，尽管觉得这样像小狗似的趴着有些屈辱，可粗长的阴茎插进来，强烈的刺激还是让陈静忍不住叫出了声。&lt;br&gt;杨诚抓着陈静的小屁股，两瓣圆润挺翘的臀瓣被抓在手里变了形状，杨诚挺动着屁股，阴茎在娇嫩的阴道中长距离地抽送着。&lt;br&gt;「嗯……嗯……嗯……嗯……」陈静被顶得舒服地轻轻哼着。&lt;br&gt;「小母狗，我干得你舒服不舒服？」杨诚一边抽送一边戏谑地问道。&lt;br&gt;陈静本来就对自己这姿势被男人肏着感到很不好意思，听到杨诚这样问，更加羞臊得不敢回答。&lt;br&gt;杨诚看到陈静不回答，却是把抽送的阴茎停了下来，一只手在挺翘的臀瓣拍了几巴掌，重复问道：「小母狗，快说，我干得你舒服不舒服？」&lt;br&gt;陈静感到阴道中运动的阴茎忽然停下，强烈的快感消失不见，心中一片空虚，不由得大是着急，却不好意思却回话，只好自己挺动屁股去套弄，却又被杨诚双手紧紧抓住，动弹不得。&lt;br&gt;陈静只感到阴道深处好似一只只蚂蚁不停爬过，搔痒异常，心中很是难过，只得闭着眼睛带着哭腔喊到：「舒服，小母狗被干得好舒服！」&lt;br&gt;「快说，喜不喜欢被大鸡巴肏？」&lt;br&gt;「啊！小母狗喜欢被大鸡巴肏！我要大鸡巴，快肏来小母狗啊！」陈静什么廉耻都不顾了，只是带着哭腔大喊！&lt;br&gt;杨诚满意地笑了，他喜欢这种感觉，一个又一个的秘书在他手中被调教成淫娃荡妇，这让他很有成就感。&lt;br&gt;听到清纯的女秘书如此淫荡的回答，他投桃报李，卖力地肏干起来。&lt;br&gt;「啊！啊……大……鸡巴……插得……太深了……啊……要被干死了……啊！啊！啊……」刚才那样的话都说了出来，陈静也完全不顾得羞耻了，放肆地喊叫着！&lt;br&gt;陈静跪着的双腿紧紧绷直，小脚用力向脚心勾着，小屁股高高得向上翘起，柔软细致的腰肢向下弯成一道优美的曲线，头用力向上仰起，露出修长的脖颈，双手撑在床上，抓着床单紧紧攥着，整个身体随着男人的抽送来回摇摆着。&lt;br&gt;「啊！啊……太厉害……了……我……不行了……啊……要来了……啊……我要飞了……」陈静无法抑制自己心中的兴奋，大声地浪叫，从一旁拿过一只枕头，紧紧抓在手里，头也深深埋在柔软的枕头里，终于在男人快速的肏干下阴道开始一阵阵地收缩，迎来一次高潮。&lt;br&gt;高潮后的陈静整个身体瘫软下去，陷在柔软的床垫之中，身体轻轻地抽搐着，发出一声声粗重的喘息。&lt;br&gt;杨诚的阴茎随着陈静身体的软倒，也从湿漉漉的阴道中滑了出来。&lt;br&gt;杨诚伸手将陈静弯曲的双腿拉直并拢，整个人趴到陈静身上，坚硬的阴茎从紧紧的屁股缝里挤进去，插入湿漉漉的阴门，却不忙着干，只是轻微地来回抽动，双手伸到陈静身下，捉住那对丰满的乳房轻轻把玩，伸头在陈静脖颈、耳后轻轻吻着，等着陈静恢复体力。&lt;br&gt;陈静粗重的呼吸声逐渐平静下来，体力也渐渐恢复过来，感受着身后男人的温柔，不禁回过头去，索起吻来。&lt;br&gt;两人热吻一阵，杨诚伸手把陈静的身体翻过来，让陈静平躺着，分开她的双腿，身体伏了上去，紧贴陈静的娇躯，将陈静胸前一对丰满的乳房压扁变形，下身阴茎顶在陈静阴门处，屁股一沉，粗长的阴茎再次插入娇嫩的阴道中。&lt;br&gt;杨诚耸动着屁股，粗长的阴茎不断刮蹭着娇嫩的阴道壁，如处子般紧凑的阴道将阴茎紧紧夹住，一层层嫩肉随着阴茎的抽送层层将阴茎包裹住，湿湿的、暖暖的，好不舒服。&lt;br&gt;杨诚低下头去，对着陈静鲜红的小嘴吻了过去，陈静也抱着杨诚的脖子，热烈地回应着。&lt;br&gt;抽送的速度逐渐加快，陈静的双腿抬起，紧紧在杨诚腰后勾着，被堵住的小嘴发出一声声含混的呻吟声。&lt;br&gt;赤裸的男女在宽阔的大床上交缠着，男人的身体压在女人柔软的娇躯上不断起伏，带动着身下的大床有韵律地晃动，「扑哧～扑哧～」的交合声，「啧！啧！」的亲吻、吸吮声响个不停。&lt;br&gt;杨诚恋恋不舍地松开陈静的小嘴，停止与陈静的热吻，把手身到陈静背后，把陈静整个身体从床上带起来。&lt;br&gt;陈静紧紧搂住杨诚的脖子，把头枕在杨诚左肩，双腿紧紧盘在杨诚腰间，身体在杨诚身上紧紧贴着，整个人像树袋熊一样在杨诚身上挂着，只不过，下身中仍深深插着男人的阴茎。&lt;br&gt;「小宝贝，咱们一起去洗个澡！」杨诚转过身，向外屋走去。&lt;br&gt;杨诚一边走，一边双手托住陈静的小屁股，随着步子的节奏把陈静的小屁股不停向上抛送着，又随着小屁股的自然落下，娇嫩的阴道在坚硬的阴茎上来回套弄着。&lt;br&gt;「嗯……嗯…嗯……」陈静紧紧搂着杨诚，头枕在杨诚肩头，抿着嘴唇，迷离着双眼，随着杨诚的脚步轻轻哼着。&lt;br&gt;杨诚推门进了卫生间，走到淋浴喷头下面，打开淋浴开关，温热的水流从喷头处洒了下来，将两人的身体打湿。&lt;br&gt;杨诚把陈静的身体抵在墙上，伸手托着陈静圆润的大腿，屁股耸动，阴茎在阴道中抽送起来。&lt;br&gt;「嗯……啊！啊……好舒服……啊！嗯……」温热的水流不断从头顶洒下，顺着身体流下去，湿滑的皮肤却好像变得更加敏感，带来一种别样的刺激。&lt;br&gt;不一会儿，陈静变得有些支持不住，身体不断下滑，杨诚便把陈静一条腿放下，让她用来支撑身体，却托着另一条腿的腿弯，用力抬高，更加用力的抽送。&lt;br&gt;「啊……顶的太深了……好美啊……啊！啊……」陈静被托在空中的一截细长的小腿随着抽送来回摇晃着，发出一声声勾魂的呻吟声。&lt;br&gt;杨诚抽送一阵，把阴茎退了出来，扳着陈静的身体反转过去，压着陈静的腰让她微微弯下身去，阴茎再次从屁股后面插了进去，抽送起来。&lt;br&gt;「啊！啊！啊！啊！啊！啊……」陈静发出一连串的呻吟，感到身后男人的抽送越来越用力，速度也越来越快，呻吟声也不禁越来越高，好像一声声轻轻叫出来一般，修长的双腿笔直地紧绷着，踩在地板上的一双玉足也是轻轻踮了起来，雪白圆润的小屁股用力地高高翘着，小脑袋也用力向上仰起。</content></item></essay>