<essay><item><title>肉慾的血脉(5)</title><author>床上伴侣</author><content>大大咧咧，那养孩子倒真也是轻松活。&lt;br&gt;小杨哥哥，你先出去吧，我很快就会……唔……会好的，让我一个人躺会。&lt;br&gt;你别开玩笑了，你这种感冒重的连路都走不了，要出点什么事，我怎么和你父母……哦！和你母亲交代啊。&lt;br&gt;哼！妈妈……她只要有男人就好了，我……对她才不重要，求求你了……出去……我……不想见人……&lt;br&gt;这么明显的逐客令说出来我也不好厚脸皮呆下去了，不过也可以肯定千雪是真的很讨厌我，我其实早就也应该发现的，当初小姑让她寄宿过来时，她那百般刁难不情愿的样子就很明显对我抗拒了，哎……亏我还自认为对女人有一套，家里面的妹妹却都接近不了，包括之前刚刚重逢的水莲，如果不是这次巧遇的话，我估计都不敢主动打电话去联系她。&lt;br&gt;刚好这个时候几个朋友打电话让我出去喝酒，心情不爽的我自然是应邀赴约，想把心里面的怨气用酒气给冲淡……&lt;br&gt;到了晚上……喝的快要醉的不省人事的我好像是被出租车送回来的，唔……&lt;br&gt;馨儿和雅缘这个时候肯定会在门口等我的，不过……总感觉好像我忘了点什么……唔……不行……脑子一片乱，眼前天旋地转的站都快站不稳了，赶快回床上抱着馨儿睡去吧，两人肯定已经把洗澡水放好了光着身子呢，打开门后肯定会是这样的场景的……&lt;br&gt;妈的……怎么竟然都没人来门口接我的？开门后有些失望的我歪歪扭扭的先打开了雅缘的房间，唔……床上躺着的那个是……不是馨儿嘛，怎么会躺在雅缘的房间里的？难道我走错门了？不管了，先亲一轮再说……&lt;br&gt;脱光衣服后我直接把身子倒在了床上，结果馨儿竟然想把我推下床，这孩子什么时候开始敢对我这样了……还是又想到了什么新玩法？呵呵，无所谓……反正我只想让鸡巴有个能插的洞就好了，呜……脑子实在太乱了，她好像在喊叫着什么，但我又实在听不清，反正估计又是些淫语吧，习惯了……&lt;br&gt;不过真是奇怪啊……馨儿的胸部今晚怎么感觉缩水了好多啊，平常应该又大又圆摸着很爽的啊，我想和她先吻一次，但她也总是把头歪来歪去不让我碰，可能嘴里的酒气真的很重吧，连她都讨厌我了，那接吻就算了吧，直接正戏……&lt;br&gt;但今晚的她不知怎么的一直都在反抗，要说新玩法也太过了点吧，我还真有些担心她声音太大会惊动周围楼里的人，一生气干脆直接把她的裤子也扒了下来，恩？好漂亮的白虎馒头屄啊……她原来是这样的屄型吗？唔……头好疼啊，管不了那么多了，鸡巴硬的太厉害，先插进去再说吧……&lt;br&gt;好爽！这紧度……这个被我开发了快两年的小骚屄竟然又变得和处女一样紧窄水嫩了，真是不可思议，究竟是我喝的太醉导致身体感觉有些不对头还是现在已经做梦了啊，不过两条小长腿一样在乱蹬有些碍事，估计就是在做梦吧，馨儿的穴虽然很紧但绝对不会有这么紧的，她也绝对不会这样反抗我的，唔……肯定是做了个强奸处女的美梦，呼……那我就不客气的上了！……&lt;br&gt;唔……似乎睡醒了啊，应该是早上了吧……该死……头好疼……昨晚果然喝的太多了，我这人就是这样，酒量差……酒品也差，如果不是人缘好的话真没几个人愿意找我出去喝酒。&lt;br&gt;不过记得昨晚回来后……似乎做了什么事，唔……只记得做了个梦，一个和馨儿长的一模一样的女孩躺在雅缘的床上，然后……然后我好像就把她给上了，哈哈哈……真是夸张啊，我昨晚果然喝多了，馨儿和雅缘现在不是在飞机上就是已经到了日本了，真是糊涂啊……竟然还指望昨天她们会等我回家……&lt;br&gt;想到这里的时候，我睁开眼发现自己真的不是躺在自己的床上，从光线和房间的布置来看这里就是雅缘的房间，我想起自己昨夜的那个美梦脑子里产生了一个很恐怖的想法……&lt;br&gt;这个想法让我赶紧坐起身来检查自己的床边，哈哈……哈哈哈……完了，果然如我所想，最糟糕的情况……千雪正衣衫不整的躺在我的旁边，眼角旁边还带着明显的泪痕，我都不用看她的下半身就知道那里会是个怎样不堪入目的景象，昨晚我竟然把她当成馨儿给强上了……好吧，说的直白一点，我把自己名义上的妹妹、实质上的侄女给强奸了……&lt;br&gt;人渣啊！还有什么更好的形容词能形容现在的我吗？在自己十六岁表妹发烧重感冒的情况下带着一身酒气把她强奸，她还是个刚刚失去父爱的女孩，呵呵……真是能想到的最差要素全都齐了，别说挖个洞钻进去了，现在的我真想直接到警察局自首算了！&lt;br&gt;正在我埋怨自己的时候，千雪也刚好醒了，看到我的第一眼……她就立刻缩到了床边的角落里，像一只无助的小猫一样用有些恐惧却又奇怪的眼神看着我，当然……这复杂的眼神很快就完全转为了恐惧，并伴随着眼泪让我再一次感觉到自己的罪孽深重，真是心疼死了，更让我心疼的是她始终没有骂过我一句，我都担心她是不是会直接打电话报警或者干脆偷偷去厨房拿把刀从背后刺我一刀……&lt;br&gt;不过她什么都没有做，虽然一直把手机拿走手中但也没有拨任何号码，只是在那一个劲的哭，我想要靠近安慰一下却只会把她吓得跑开，看着下床后她那凌乱不堪的下身，我首先想的就是让她赶快去把身子给清洗一下，然后再来把我的罪行给做个了结……&lt;br&gt;然而正当我的紧张神经稍微缓下来的时候，她却突然拿起手机想要打给谁的样子，虽然刚才我是有过自首的想法，但真要这么被警察给带走那还是算了，为了防止她报警我只能一个箭步冲上去抢过她的手机，同时把她紧紧抱在怀里，该死……我好像在犯罪的道路上越陷走越远了……&lt;br&gt;自然千雪又是一阵反抗和哭闹，还使劲挣脱出一只手给我脸上甩了一巴掌，说真的，给她打这么一下我心里到略微好受了点，起码罪恶感稍微小了些，当然……只是小了那么一点点。&lt;br&gt;千雪……你先冷静点，你等会要怎么揍我都随你，现在……先去洗个澡，我……我知道昨晚……我做了禽兽不如的事情，那个……也不指望你能原谅我，但麻烦给我个机会……&lt;br&gt;你这个混蛋……呜……呜呜……大混蛋！……强奸犯！……呜哇！……&lt;br&gt;额……我发现她越这么骂，我反而又开始变得更加冲动，这么一个性感幼嫩的娇小胴体被我紧紧抱在怀里，我的下体竟然丝毫没有因为罪恶感而老实下去，而是依然勃起硬挺在那顶着千雪的私处。&lt;br&gt;不行！忍不住……我竟然……会忍不住身体的冲动……不行！唔……千雪……太可爱了……太诱人了，我……我好想吻她……好想把这具肉体从上到下的给舔一遍，好想再插一次，啊……那美丽的白虎肉屄，太美了！天然白虎……啊……好想独占她！阴脣还是那美艳清纯的粉红色，这颤抖的身体也是那么惹人怜爱，只会让我想把她抱得更紧一点。&lt;br&gt;千雪……对……对不起！我……我好想要你！&lt;br&gt;我没有给她再说话反对的机会，彻底解放了心中的淫欲，把肉棒先插入她的大腿之间，那水汪汪的迷人双眸在雪嫩的肌肤上是那么的美，但还在发烧的她小脸又是那么的滚热，娇艳欲滴的樱桃小嘴在这样的印寸下显得尤为水嫩，我尽情的感受享用着她玲珑有致的身材在怀中的曲线，虽然称不上凹凸有致，但这就够了……这娇小而又媚人的可爱胴体不正是自己心中渴望已久的妹妹吗……&lt;br&gt;青涩白嫩的小乳球虽小但却挺而饱满，鲜嫩的粉色乳头和身体一样在恐惧或是兴奋之下微微颤抖着，而那圆润的粉臀在傲人的修长玉腿支撑下，依然让我的双手享受着那香软如玉的手感，丰满光洁的大腿交界处，如新生雪地一般无瑕的阴阜上没有一根毛发，三块微微凸起的饱满屄肉在中间形成一道粉红色的裂缝，让我再一次感受到女人的下体是多么的美妙……&lt;br&gt;你……放开我！我讨厌你！大混蛋！……别碰我！……别碰我啦！&lt;br&gt;对不起……千雪，你太可爱了……我……实在忍不住……你就当我是一个混蛋坏哥哥吧，但我……今天无论如何都想再要你一次……&lt;br&gt;呜……不要碰……碰我……你这强奸犯……我……我真会报警的……&lt;br&gt;无所谓了，能够得到一次你的身体，就算坐牢我也觉得值了，啊……真美！&lt;br&gt;你！……无耻！下流！……啊……&lt;br&gt;千雪的身体因为感冒还是很虚，刚才因为一生气加激动差点连站都没站住，之前才被她挣脱开的我赶紧又抱紧了她，这一次她似乎完全放弃了抵抗，我原来在夜总会里工作的时候曾经见过几次第一次接客的雏妓，她们当时那紧张害怕的表情就和千雪现在一样，不过也可能是我自作多情，千雪的表情里似乎还夹杂着些许的期待，当然……多半只是我想多了而已。&lt;br&gt;看着她一直在那哭个不停，我勉强忆起了昨晚对她的暴行，昨夜借着酒劲我似乎一直把她压在身下狠命地抽插，至于射了几次我是忘了，反正看她现在这愤恨的眼神我肯定是很不够温柔，现在那娇嫩珍贵的白虎肉屄还有些明显的红肿，我今天肯定是要避免一些粗暴举动了。&lt;br&gt;呜……你……小杨哥哥……你坏……坏死了……呜……小磊……&lt;br&gt;是啊……我是个坏哥哥，谁叫千雪你长得那么让人想犯罪呢，我一直觉得……你那男朋友……配不上你呢。&lt;br&gt;我和小磊的事不用你多嘴！&lt;br&gt;看她这么维护那个男朋友，我心里的嫉妒一下子涌了上来，双手一托直接把她给来了个公主抱，两条小长腿乱蹬乱动的样子让我想起了小时候去她家，小姑要帮她洗澡的时候似乎也是相同的景象，只不过那个时候这双美腿还没有现在这么妖娆魅惑，但相同的是……我现在也要带她去浴缸里洗澡。&lt;br&gt;来……千雪，洗澡前先把尿撒了吧，快……&lt;br&gt;我抱着她走进了气氛暧昧朦胧的浴室，因为这间浴室本来就是为了让我和馨儿还有雅缘寻欢作乐的地方，所以装修都弄的是情趣类型，粉红色的瓷砖，可变色的灯光，以及一些带着些许情色气息的小雕塑，这下子在千雪心中我的色魔形象估计更加稳固了吧。&lt;br&gt;我像抱着小孩子尿尿一样，双手托着千雪的两条腿，同时把她的阴脣架在我勃起上翘的鸡巴上面，催促着她赶紧尿出来。&lt;br&gt;我……我才不会用这种姿势尿！你这变态！大变态！&lt;br&gt;对我来说现在已经算是彻彻底底的放开玩了，反正本来就不怎么样的形象也完全崩塌，我于是自己先爽爽的开始撒尿，因为肉棒还是勃起的，所以我只能站的离马桶很远才行，而尿柱从巨大的肉棒里射出去的时候，我都能感觉到千雪的小肉穴那因为惊讶和兴奋而产生的一丝小小的痉挛。&lt;br&gt;不知道这是不是她第一次看到男人撒尿，但应该是第一次看到勃起状态下的阴茎撒尿的样子，这喷射的距离之远肯定让她的精神产生了某种反应，我虽然在后方看不到她的正脸，但侧面还是能看到那张本来因为发烧而红晕的脸颊变得更加通红可爱。&lt;br&gt;好了，千雪……我都先尿了，你也别忍着了，一晚上憋的肯定很辛苦吧。&lt;br&gt;呜……我不要……你出去……我才行……我就是……就是不要在你这个变态面前……小便！&lt;br&gt;我也不和她争辩什么，一边用肉棒在她的阴脣表面和股间轻轻的抽送摩擦，一边把舌头伸进她的耳洞里面轻舔挑逗，这样的姿势和状况下，她连一点反抗的力气都没有，只能任由我玩弄，而随着上下身同时传递给大脑的快感，那销魂的呻吟声也从这张之前只会骂我的水嫩双脣中喊了出来。&lt;br&gt;呵呵……变舒服了吧，看不出来千雪的那边还挺敏感的，哦……开始流淫水了呢，好热啊……全都流到我鸡巴上了，真舒服……&lt;br&gt;没……才没有！我才不会……流……流那种东西……你骗人！&lt;br&gt;用言语刺激挑逗她的同时，我偷偷的从下面把手伸向了她的阴蒂，充血反应的小阴蒂就好像女人身体的某个开关一样，总让男人忍不住想要去触碰，而当我这下用手指轻轻捏弄了下后，千雪一直憋在体内的那股热流瞬间失控，呲的一声全都从那细小的尿道孔里喷射了出来，因为阴部是架在我的肉棒上面，所以还有些许的尿液撒在了我的阴茎上，呼……感觉真好。&lt;br&gt;正好这时水也放好了，我抱着一直在哭的千雪走进了热水里，让她的背靠着我的胸前，可爱的嫩臀坐在我的肉棒上扭来扭去，但因为被我的双臂和双腿紧紧抱在怀里，所以也没地方能移动，加上热水的温度刚刚好，让她一直紧绷的身体也瞬间放松了下来，干脆也彻底把身子靠在了我的身上，摆出一副任我宰割的模样。&lt;br&gt;千雪的屁股……压着我的鸡巴真舒服，软软肉肉的……&lt;br&gt;我……我随你便了……现在……我没办法……等我……等我能出门……我一定会报警的……你……你这个变态……等着！&lt;br&gt;是吗……那我更要玩的爽一点了。&lt;br&gt;我说着把旁边架子上一直摆着的DV机给打开同时把镜头对准了我们俩，这个原本是拍摄我和馨儿雅缘的镜头用的，没想到竟然也会有给千雪拍的一天。&lt;br&gt;你……你拿这个……东西干什么？&lt;br&gt;你不是说要报警吗？我把我们一起洗澡的镜头拍下来好给你当证据啊。&lt;br&gt;你！……呜……呜哇……&lt;br&gt;从这无可奈何的哭</content></item></essay>