<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(9)</title><author>床上伴侣</author><content>双芊芊玉手撩拨着二蛋的二蛋，二蛋越
发坚硬。二蛋终于忍不住了，精华喷薄而出。温热的精液浸透了内裤，滑落到大
腿上，一片冰凉，二蛋惊醒了。丢人，二蛋懊恼不已，竟然跑马了。可那双芊芊
玉手？&lt;br&gt;二蛋一惊，怎么真的有只手在抚弄着自己的二蛋，二蛋突然想起对头而卧的
是杜薇薇。&lt;br&gt;杜薇薇听着李宏伟和刘娜的激情戏，浑身燥热难当，旁边又躺着一个男人，
顿时束手束脚的一动不动，可那股骚痒实在是难忍，正在天人交战时，二蛋的手
背轻轻的碰到自己的三角区域，杜薇薇顿时一股热浪直冲脑顶，更要命的是二蛋
居然翻过手掌在那里抓了几把，一捏一放间，杜薇薇再也忍受不住，居然洩了身
子，这是十八年来，自己从未体会过的感觉。&lt;br&gt;杜薇薇见二蛋抓了两把，就不再动弹，心里既想又怕，忐忑间也迷糊着了，
梦里，第一次做了一个奇怪的梦，梦见自己赤身裸体在树林里拎着个篮子采蘑
菇，突然看见前面一个伞衣足有自己拎着的小篮子大小，粗壮的根茎上满是凸起
的菇菌，忙快步过去抓住就拔，可这蘑菇着实的粗壮，杜薇薇用了全身的力气也
拔不出来，还搞得粗壮的根茎破皮流出了滋液，弄得满手都是，一着急放下篮
子，想要双手抓住了，心想这么粗大够吃好几顿的了，一定要拔出来。&lt;br&gt;杜薇薇想要双上都上，可一翻身，醒了，原来是大梦一场，可突然杜薇薇惊
住了，自己一手从二蛋的内裤裤边居然探进了二蛋的内裤，自己手里抓的是什
么？滚烫而又有弹性，不由用力抓了一下，粗壮的肉棒，还在自己手里一下一下
的跳动着，双手滑腻腻的，满是二蛋喷射而出的精液。杜薇薇忙伸回了手，双手
抱在胸前，脸上热得发烧。两人皆呆呆的一动不动。&lt;br&gt;最终，二蛋探出手去，抚摸到了杜薇薇的胯部，杜薇薇感觉到二蛋滚烫的手
掌贴服在自己的胯部，忙伸手去想要拨开，二蛋等的就是这时，杜薇薇的手刚碰
过来，二蛋翻手抓住了杜薇薇的手掌，抓的紧紧的，杜薇薇抽了几抽没有抽动，
便由得二蛋抓在手里。半响，二蛋的手指在杜薇薇的手背上轻轻抚摸着，杜薇薇
绷紧的手臂也慢慢的放松了下来，两个少男少女，在这满是绮丽的气氛中，渐渐
熟睡了。&lt;br&gt;第二天一早，李宏伟隔着被子大力的拍了二蛋的屁股一下，二蛋一下惊醒
了，忙翻身起来，杜薇薇和刘娜已经上班去了，几天她们是早班。&lt;br&gt;李宏伟嘿嘿的笑着，「你小子，昨天晚上爽了吧」&lt;br&gt;「操，你个狗日的，整那么大动静，我爽个屁啊，憋死了」二蛋裹了下被
子，重新躺下。&lt;br&gt;「我可告诉你，我可看得清清楚楚，你在杜姐的屁股上摸过来摸过去的，你
要负责」李宏伟点了根烟，靠在被子上，瞇着眼。「杜叔家里就这么一个女儿，
杜姐很不错的，人也漂亮，性格又好，我们小时候，杜姐带着我们一帮小子打群
架，哈哈，你小心她阉了你小子」&lt;br&gt;二蛋突的想起那片温热，心里不由得一荡，「杜薇薇」二蛋心里念叨着，一
股甜蜜的感觉布满心间。&lt;br&gt;「行了，你小子，别睡了，秃头那小子今天请我们吃饭，快起来，我们去三
中队」李宏伟说着就过来掀二蛋的被子，二蛋忙裹紧了被子，裤子拉链还开着
呢。&lt;br&gt;今天杜薇薇是彻底的失措了，整天满脑子都是二蛋的身影，听刘娜说，李宏
伟和二蛋今天要去三中队蹭饭，也不知他们今晚住哪里？天哪，自己难道恋爱了
吗？&lt;br&gt;杜薇薇今天特意去澡堂洗了澡，表叔过年送的那瓶「绿毒」自己从来没有喷
过，鬼使神差的竟然拿出来喷了一些，床单、被罩、枕巾也全部换了干净的。然
后静静的靠在床上，拿起看了一半的「巴黎圣母院」，脑子里一片空白，也不知
在想什么。&lt;br&gt;刘娜喜滋滋的剪着指甲，李宏伟可是偷偷跟她说过，想把二蛋介绍给杜薇
薇，这是刘娜偷眼看着魂不守舍的杜薇薇，心里憋着一股笑，在看到只要门口有
动静，杜薇薇便仰头看着背后的大门，再也忍不住了，咯咯咯的大声笑了起来。&lt;br&gt;杜薇薇脸腾的就红了，这个死丫头。&lt;br&gt;「李宏伟他们今天去了三中队，没准跟秃头他们喝高了，就住那边了，他们
走的时候就说了，不用等他们的」刘娜用锉刀锉着脚指甲。&lt;br&gt;「哦，不来更好，挤都挤死了」杜薇薇有些怅然。&lt;br&gt;「哈哈，杜姐，你是想床更小点才好吧」刘娜调笑着。&lt;br&gt;「你个死丫头」杜薇薇抓起背后靠着的枕头丢了过去，刘娜抓住枕头回丢了
过来，枕头大战开始了。&lt;br&gt;那晚，二蛋最终没来，但七天后，杜薇薇接到了二蛋的来信，看信时，刘娜
一把夺了过去，看到信里没有只言片语的情爱之词，刘娜丢回给给了杜薇薇。&lt;br&gt;整封两页纸的来信，都写的那日去三中队喝酒时大闹一场，跟旁边桌子的三
中队的子弟打了起来，而后跟秃头等人回宿舍接着喝酒的事情，但那股没有能回
到杜薇薇那里的失落情绪跃然纸上，杜薇薇想了想，铺开信纸，开始写上了回
信，第二天居然就接到了二蛋的回信，信里，对那天的事情道歉，说碰到杜薇薇
不是故意的，原来并非是回上一封信，而是对前一封信的补充，杜薇薇也马上回
信说没有关系，大家都不是故意等等，于是频繁书信来往开始了，慢慢的鸿雁传
书中，确定了二蛋和杜薇薇的恋爱关系。&lt;br&gt;这一日，刘娜喜冲冲的跑进了宿舍，告诉杜薇薇一个喜讯，原来，李宏伟他
们的井队将在自己照看的那口采油井不远的地方，开钻一口加密井。消息确实很
让人兴奋，这半年来，二蛋与杜薇薇通过书信往来，已经如胶似漆，甚至在书信
里已经将那晚发生的事情无限延伸，发展到了二蛋如果忍不住，爬过去跟杜薇薇
并头而睡该怎么办的程度。可二蛋他们的井队一直都在二连浩特，甚至很长一段
时间去了赛汗塔拉，除了书信，见面的机会实在是太少，现在可好，就在自己上
班的老井旁边，那最少可以一个多月的时间天天见到二蛋了。&lt;br&gt;俩女皆是开心不已，刘娜是久知肉味，杜薇薇却是蒙蒙统统，但那份女儿家
的春心已动，再难恢复到平静。于是二女天天期盼着，眼看着井架竖起来了，基
础摆好了，搬家队的车队来来往往的运送着设备，终于，半个月后，李宏伟和二
蛋一身油腻的工衣来到了杜薇薇的采油井上。&lt;br&gt;这晚，四人在李宏伟和二蛋的野营房里开心的喝着二锅头，油田的儿女，不
能喝酒的实在太少，屋外的气温已经很低，但房间里的暖气很热，还开着电炉
子，吃着火锅，四人皆是脱掉了厚厚的棉衣裤，李宏伟更是光着个膀子，二蛋穿
着个背心，两人都只穿一条衬裤，仍旧满头大汗，二女矜持了很多，虽然也都脱
得只穿着衬裤，但上身还是穿着毛衣。&lt;br&gt;油田的劳保福利发的那种纯羊毛毛衣，尽显两女曲线，刘娜稍显丰润一些，
可杜薇薇的纤腰一握，屁股挺翘，儿女皆是胸前丰满，刘娜虽略显丰大一些，但
杜薇薇的也不与多让。&lt;br&gt;这次喝酒已经跟上次完全不同，李宏伟和刘娜坐一边，二蛋和杜薇薇紧挨
着，二蛋的手还不时的在杜薇薇的大腿上抚摸一阵，开始杜薇薇还稍稍推拒，慢
慢的也便听之任之了。&lt;br&gt;井队的野营房是那种一个大门，左右各一个小房间的设计，二蛋和李宏伟各
住左右一房，可能是太热的缘故，两瓶二锅头喝完，四人又各自喝了一瓶啤酒，
方才尽兴。李宏伟和二蛋抽着烟，二女收拾好了桌子，又帮二人打水泡脚，两女
方自去洗漱一番进来，四人打起来跑得快。&lt;br&gt;不久，杜薇薇和刘娜毕竟是女孩子，熬不得夜，便哈欠连天起来，看来实在
是熬不住了。杜薇薇把牌一扔，说声，困了不打了，竟自起身去了二蛋的房间。&lt;br&gt;李宏伟和刘娜吃吃的笑了起来，看着想走又不好意思的二蛋，二蛋瞪了李宏
伟一眼，瞄了一眼正被李宏伟揉搓着刘娜的乳房，嘿嘿干笑两声，起身回了房
间。&lt;br&gt;杜薇薇知道今晚将要发生什么，两人发展到现在的程度，油田儿女爽快得
紧，干脆的脱了个精光，只留着一个文胸和内裤，但毕竟女孩子家家，有些害
羞，关了灯抓住被子摀住头上，被子里一阵阵男人的气息熏得杜薇薇只皱眉头，
这还是二蛋说的洗干净，特意换过的，这要是没换过的，该是什么味道哦。&lt;br&gt;二蛋进来，没有开灯，自顾脱了衣服，留条内裤便上了床。伸进被子，手腿
便感觉到一片滑腻，杜薇薇感觉到二蛋的靠近，身上一阵冷痱子冒起，二蛋，探
手伸到了杜薇薇的脖子下，搂着杜薇薇，便俯身下去，深深的吻到了杜薇薇的唇
上。&lt;br&gt;杜薇薇浑身紧绷，腿绷得笔直，都要抽筋了。慢慢的二蛋的舌头伸了出来，
轻轻的在杜薇薇的唇上滑动，麻麻痒痒的，杜薇薇扑哧笑了出来，二蛋趁机舌头
伸了进去，与杜薇薇的舌头交缠在一起。杜薇薇身上的温度渐渐升高，进而滚
烫。&lt;br&gt;二蛋隔着文胸搓揉着杜薇薇的乳房，杜薇薇的乳房丰满柔软，蕾丝花边的文
胸薄薄的根本就不当事。二蛋从上面探进手去抓住了乳房，轻轻的揉捏着。杜薇
薇嘴里发出了轻嗯声，两人的舌头交缠得更加起劲。&lt;br&gt;二蛋伸手到杜薇薇的背后，熟练的解掉了文胸扣，然后从两只手臂上分别取
下文胸，低头吻上两粒黄豆粒大小的椒乳乳头，杜薇薇一阵战栗，鸡皮疙瘩又起
了一身，二蛋知味的用手搓揉着杜薇薇的手臂，帮她消掉冷痱子，然后回手抓住
乳房，丰满滑腻的乳房在二蛋的手里不停的变换着形状。&lt;br&gt;二蛋开始沿着杜薇薇的胸口亲吻，舌头不时的伸出在光滑白皙的皮肤上打着
小圈圈，一手抚摸着乳房，一手慢慢的下滑，在杜薇薇的迷人三角区隔着内裤，
将整个手掌贴敷在上，轻轻的揉动着，杜薇薇在二蛋三重攻击下，早就丢盔弃
甲，嘴里发出了迷人的娇哼。双腿更是大大的张开，随着二蛋的爱抚，屁股轻轻
上扬，让二蛋的手掌更加贴进阴户。&lt;br&gt;二蛋渐渐轻吻到了杜薇薇的肚腹处，整个人更是爬到了床尾，二蛋的牙齿边
轻轻啃咬着杜薇薇的大腿内侧，边抓住了杜薇薇的内裤边缘往下拉扯，杜薇薇轻
摇臀部，二蛋借势褪下了内裤，不由分说，二蛋俯身吻了下去。&lt;br&gt;杜薇薇何曾受过如此挑逗，只觉得二蛋的一口热气喷到了骚穴上，接着一条
软滑灵活的舌头便探了过来，还不容得杜薇薇有些许反应，直接便在骚穴上滑动
亲吻起来，杜薇薇舒服的双手抓住二蛋的头发，屁股更是上翘配合着二蛋的舌
头，巴不得二蛋更紧密些，更用力些。&lt;br&gt;这时，隔壁传来阵阵呻吟声，李宏伟和刘娜已经大战了起来。&lt;br&gt;二蛋不由笑了起来，爬起来依着杜薇薇，把杜薇薇抱在怀里，杜薇薇如小猫
一般，头靠在二蛋怀里，手指头在二蛋的胸口划拉着，见二蛋笑个不停，大是不
解。&lt;br&gt;「你听，他们俩又干上了，真是急色色的」二蛋抚摸着杜薇薇光滑的肩头说
道。&lt;br&gt;「你个坏蛋，不许听」杜薇薇埋得更深，双腿更是缠绕上二蛋的大腿，一根
粗大坚硬的物事顶在在自己的小腹，伸手一摸，抓住了二蛋的鸡巴，不由得想起
第一次在梦中采的蘑菇。自己也扑哧笑了出口。&lt;br&gt;二蛋被杜薇薇抓住了鸡巴，忙配合的往前靠了靠屁股，将上面的腿往外分开
了一些，低头轻吻着杜薇薇的嘴唇，进而含住了杜薇薇的耳朵，杜薇薇怕痒，尤
其是耳朵，那股麻痒直通小腹，不由得哼出了声，手上更是加快了几分搓揉的速
度，虽然杜薇薇拿捏的不是很熟练，技巧也不是很舒服，指甲不时的会划到二蛋
的二蛋，但也刺激的二蛋心痒难搔。&lt;br&gt;二蛋终于忍受不住了，翻身上马，轻柔的分开杜薇薇的双腿，手扶着已经紫
黑闪亮的龟头，贴近了杜薇薇的小穴，那里早就水漫金山，龟头在杜薇薇的小穴
上轻轻揉按几下，沾满了淫水。正要骑枪而入，杜薇薇一缩屁股，双手支住了二
蛋的胸口。&lt;br&gt;「斌，轻点，我是第一次」杜薇薇惶慌的说道。&lt;br&gt;二蛋哪还顾得那么多，嘴里应承了，动作却一点不马虎，整个龟头已经挤了
进去。杜薇薇只觉一股撕裂般的胀满，惶急的用力推着二蛋的胸口，二蛋被推得
后仰，可箭在弦上，哪有不发的道理，用力往前一挺屁股，一下便到了底，杜薇
薇痛得大喊一声，屁股急剧收缩，双手抓住了身体两侧的床单，二蛋刚才只觉得
一层东西稍微阻挡了一下自己的进入，接着便是一股大力夹住了鸡巴，动弹不
得。&lt;br&gt;二蛋，慌忙俯身用嘴堵住了杜薇薇的大声喊叫。更是抚摸着杜薇薇的脸颊和
耳朵，慢慢的杜薇薇放松了身体，二蛋的二蛋也终于脱出了枷锁，试着稍微动了
一下，见杜薇薇没有反应，稍微拔出了一点，杜薇薇又痛得眉头紧皱，二蛋忙又
停下。&lt;br&gt;二蛋听黄芳说过，女人第一次破瓜会很痛，但一定要温柔体贴，不要着急，
慢慢的来。于是二蛋极尽所能，亲吻挑逗之下，杜薇薇终于眉头舒展了开来，慢
慢的进入了状态。&lt;br&gt;不久，杜薇薇在二蛋的轻提速入的冲击中，高潮了。&lt;br&gt;这一晚，杜薇薇被二蛋征罚了两次，终于知道了肉味，第二日杜薇薇那不协
调</content></item></essay>