<essay><item><title>被男人破处还怀上了他的种</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的第一次性经验是我在我高中的时候，而为我破处的是一个年轻但富有男人味的壮硕男子，那晚，他像只野兽一样，在黑暗的小巷中把我用昏然后绑走，醒来时，我们两个人身上早已没了衣服，虽然看得不是很清楚，但透过微弱的光线，可以看得出来这是一个高大壮硕的男人，他有着发达的肌肉，有力的手臂和修长的身材，散发着成熟男性的气息，我看着他慢慢把他那早已生机勃勃的坚挺大阳具掏出来，对准我的阴道口，开始摩擦那敏感又未经人事的小洞口，我知道接下来会发生什么事，也知道我快要被他破处了，他将会把他那粗长的男性性器官插入处女的阴道，戳破象征着纯洁的处女膜，成为我的第一个男人，但他那富有男人味的健壮肉体让我情不自禁的流出淫水，在经过了无谓的挣扎之后，我不禁抱住他满是肌肉的身体，突然，他身体往下一沉，我下身一阵剧烈的痛楚传来，他粗粗圆圆的龟头已经把阴道口撑开，接着，撕裂的感觉随之而来，男人的阳具突破了处女膜，一下子顶到了子宫口，原本他深黑色粗长的阳具已经被我的处女血染成了鲜红色，像个武器似的，毫不留情的破了我的处女膜，成为第一个撑开我处女阴道的男人，一步步往子宫颈最深处逼进，突然，我知道他的意图了，他想让我怀上他的孩子，他想把那浓浊的精液通通射进我的体内，使我受孕，为他传宗接代。&lt;br&gt;但我已经被他困在他强壮的身躯下，又粗又长的阴茎使我动弹不得。快速的抽插并没有使他疲倦，处女的阴道让他越来越有力，而那粗硬的阳具也让我领悟到性爱的乐趣，温热而且又粗又长又硬的大阴茎让我高潮迭起，在抽差了许久之后，他的声音变得低沉，壮硕的肌肉也变得坚硬紧绷，速度也越来越快，突然，滚烫的精液在我的子宫深处喷发，一阵阵温热的精虫流进我的体内，这男人的新鲜种子滑进有着卵子的输卵管，成千上万的优质精子被这强壮的成熟男人射入我的子宫，剧烈的精液腥味让我几乎昏厥，但他过多的种子流出早已被阳精填满的阴道和子宫，粉红色的液体慢慢溢出，混合了我的处女血和他又白又黏的精液，我可以感觉的到我已被这个男人成功受孕，怀了他的种，他的骨肉，而我也成为了一个真正的女人，一个刚被男人破处了的女人
男人角度版&lt;br&gt;我熟练的脱下她的衣物与胸罩，但还是处女的她却显得相当羞涩，她那无暇的肉体，粉红色的乳房，与未经男人抽插过的下体，令我的阳具急速涨大。&lt;br&gt;她拿下了我的领带，我哄她为我解开衬衫的扣子，脱去衬衫，她犹豫的看了看我那早已被阴茎撑起的西装裤，我拉着她的手解开皮带，拉下拉鍊，现在我只剩下一条像帐篷般被我高高撑起的三角裤，她惊讶于男人的阳具竟是如此庞大，我不耐烦的用她的手拉下我的内裤，这应该是她第一次触摸到男人的阳物，手有点颤抖，而我的阴茎早就生机勃勃的等着，包皮也早已褪下，我用力的将她推倒在床上，准备好帮处女破身。&lt;br&gt;虽然我的阳具早已兴奋的昂首挺立，但她那未经人事的处女地却似乎尚未准备好迎接她的第一个男人为她破处。&lt;br&gt;在几经龟头的刺激下，阴唇终于有了些许的湿润，我便着急的将我那早已涨得红通通的粗圆龟头，对准那通往令人销魂处的处女阴道。&lt;br&gt;正当我嚐试着将我硕大的龟头塞入那还没被任何男人撑开过的又紧又小的阴道口时，她开始害怕了，她看到我那又粗又长又硬的深色男根，还有包着两颗硕大睪丸的饱满阴囊，就知道自己那尚未被男人使用过的阴道，无法承受我那粗大的阴茎插入，她无法想像被男人硕大的龟头破处的痛楚。她后悔了。&lt;br&gt;但后悔也为时已晚，男人的本性驱使我一定要让这个女人怀上我的种。&lt;br&gt;我最后还是将我硕圆的龟头，抵在她那象征着贞操的处女膜前，我不理会她绝望的挣扎，兴奋地将粗长的阴茎往处女的阴道深处递送。&lt;br&gt;随着一声女人的凄厉哀嚎，我知道她已经被我夺去处女之身，薄薄的处女膜在阳具的抽插下，早已不复存在。从此之后，这女人就算是被男人上过了。这女人的落红比以前我上过的其他处女多。和以前为其他处女破瓜一样，原本呈现深棕色的大肉棒，被鲜红的处女血染成了深红色，有点像白刀子进红刀子出，但只我的男根不是要杀人，而是要『做人』，夺走的不是人命，而是这女人的处女贞操。&lt;br&gt;处女的阴道总是那么的紧实，我那涨大的阳根像是在开垦土地一般，一吋吋的撑开她初行人事的阴道，那处女独有的紧紧包复阴茎的感觉总是令我想起，当我还只是个男孩子时，第一次手淫时射精的快感，是男人无法忘记的。
她那无谓的挣扎只是带给我更加的欢愉，在男人本能的刺激下我开始用力的在这个女人体内耕耘抽送，而她也越来越习惯我那生机勃勃的巨大阳物充实阴道的感觉，硕大的两颗大睪丸在饱满的阴囊内撞击阴唇的同时，也让她体会到男女交欢的快感，她的腿随着她轻轻的淫声，慢慢的蜷上我的身体，她也不自觉的用手抚摸我满是肌肉的胸膛，缀在她那嫩白透红的胸部上的乳房被我的浓密胸毛磨擦的耸立起来，脸上的胡渣更是让她奇痒无比，她那柔软的小腹与我健壮的腹肌形成绝佳的互补。&lt;br&gt;一对壮硕的高大男人与身下娇小的女人激战着。&lt;br&gt;就这样，第一次性交的她高潮了许多次。&lt;br&gt;随着我的阳物涨到了最大，最粗，最长的状态，我知道关键的时刻即将来到，她虽然早已无力，确似乎感觉得出来接下来的受精。&lt;br&gt;早已失去理智的我无视她那不想被体内射精的哀求，男人的兽性使我一次次的将粗长的阴茎挺进阴道的最深处，确保精液会在离子宫最近处喷发。&lt;br&gt;最后，我再也按捺不住，射精了。&lt;br&gt;又浓又白的新鲜男人精液大量的从涨大的龟头一阵阵的射进我身下这女人的子宫，她似乎也感受到那强劲的喷发，阵阵的暖流正填满她的子宫，第一次有男人的精液射进她的体内，她显得有些慌乱，浓浓的精液腥臭味更使她喘不过气。&lt;br&gt;她绝望了，她清楚自己的子宫内有了成千上亿的新鲜精子，自己一定会被这强壮的男人的优质精液成功受孕，怀上他的孩子。&lt;br&gt;</content></item></essay>