<essay><item><title>淫乱生活(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫做陈裕廷，目前是国三生，成绩还算不错，老师们都认定我很有机会上国立高。虽然起来我是个大家眼中的乖宝宝，但是他们都不知道我有颗可怕的心，常常看到一些比较正点的女生，就会想抓来骑一骑。&lt;br&gt;「铃……」「哎呀！吵死人了！」我不耐烦的说。&lt;br&gt;天啊！早上六点，昨天没设定好太早起床了，反正都被吵醒就直接起床吧！&lt;br&gt;「早啊！裕廷。」妈温柔的说着。&lt;br&gt;这是我妈，叫做沈郁琳，也是我第一个女人，至于怎么到手的以后会有详细解说。她今年三十九岁，有个超圆的屁屁和丰满的巨乳，据我估计大概有三４Ｆ左右。&lt;br&gt;「早啊！妈。」「奇怪，你今天怎么了？这么早起床。」我一个箭步冲到我妈面前，一手抓住我妈丰满的大胸部：「当然是想你想到爬起来啊！」我露一脸淫笑。&lt;br&gt;「死小鬼，你昨天干得还不够啊？」「昨天才干四次而已，我怎么可能满足啊？」我的另一手慢慢地往臀部移动，突然，妈妈用力往我的手捏了下去，我痛了一下，马上把手收了回去。&lt;br&gt;「死小鬼，你昨天已经差点把我搞到虚脱，现在还想来，小心你爸知道把你打死！」妈妈笑着对我说。&lt;br&gt;「那也没办法啊！谁叫老爸常常出差，他该做的事只好我帮他做喽！」「哼！说得好听，我看是你比我还需要吧？油嘴滑舌！」这时我想，既然屁股攻占不下来也别想操穴了，只好用力地捏妈妈的胸部。&lt;br&gt;「嗯嗯……别再玩了，等等你还得上学呢！」妈妈边呻吟边说着。&lt;br&gt;「说得也是。」我突然用力地捏着妈妈的乳头。「啊……不要！」妈妈突然大声叫了出来，我连忙遮住妈妈的嘴，深怕把楼上还在睡美容觉的妹妹吵醒。&lt;br&gt;我妹叫陈敏蕙，妹妹她小我两岁，目前读国一。她可能没遗传到爸爸聪明的头脑，所以成绩不怎么好，常常要我教她功课，可是却遗传到妈妈傲人的身材，目前至少也有个三二Ｃ，而且还在继续变大中，我看妹妹以后会青出于蓝。&lt;br&gt;「要死啦？突然捏那么大力，要捏晚上再让你捏个够。」哼哼哼！捏个够？晚上一定把你捏到变形，捏到你求我！&lt;br&gt;「好了好了，别再玩了，等你放学回来再看你要怎么用，快去整理一下，顺便去叫你妹妹起床。」妈妈把我推开。&lt;br&gt;想了想反正还早，晚一点再去叫也没差，还是早来个晨间一炮吧！&lt;br&gt;我突然把我那巨无霸掏了出来，妈妈看了吓了一跳：「你想干嘛？我绝不答应！」妈妈很坚绝的表示不答应。&lt;br&gt;「不是啦！我是想既然妈妈不想要，我只好自已解决喽！」说着说着，我开始上下搓了起来。妈妈盯着我的大阴茎，看起来像是不相信儿子会在自已面前打枪。&lt;br&gt;「别再搓了，快去刷牙洗脸。」妈妈有点生气的说。&lt;br&gt;「我也没办法啊！谁叫它每天早上都要升旗！」这时我见妈妈放松了戒心，伸手把妈妈压住，「你……你要干嘛？」妈妈惊恐的说。&lt;br&gt;「还能干嘛，当然是干我娘啦！」心想既然妈妈不给我操屁股，那我只好操她的嘴喽！便把妈妈的头压到我的大鸡巴面前，妈妈大概也知道我想干嘛了，就直接含住我的鸡巴。&lt;br&gt;「妈，我们来点不一样的。」「什么不一样的？」妈妈边含边问着我。&lt;br&gt;「这次妈妈你不用舔，只要在我插进去时用力吐，我拔出去时用力吸就好。&lt;br&gt;这样应该会跟操阴道的感觉一样吧？」我是这样觉得啦！&lt;br&gt;「真搞不过你。好吧！要就快点，你们等等还要上课呢！」我开始抽插，妈妈也很配合我一吸一吐，时间都搭配得很好。&lt;br&gt;「乖儿子，我这样弄得你爽不爽啊？」「啊啊……好爽好爽！妈妈，就是这样……」我边操着妈妈的嘴边说着。&lt;br&gt;「不要叫我妈妈，以后在做时都叫我郁琳。」「好的，郁琳，嗯嗯……以后只要没人我都叫你郁琳。」我用力地操我妈的嘴，大概捅了四、五百下后，我开始有要的感觉了，「郁琳，我要射了，啊……你弄得我好爽，再来再来……」我抓着妈妈的头用力地抽插，渐渐地我越来越有想射精的感觉。&lt;br&gt;「乖儿子别忍住，全部都射到我的嘴里来，我要全部吞下去！」突然我用力一顶，滚烫的精液全部射到妈妈的嘴里。「喔……郁琳，真是太爽了！你把精液含在嘴里先不要吞下去。」妈妈也很听话，把精液含在嘴里，慢慢地享受自已儿子精液的味道。&lt;br&gt;「嗯嗯，你今天就这样含一整天吧！等我回来才准吞下去，知道吗？」「那……那我今天怎么吃东西？等等我还得去买菜呢！」妈妈边含着我的精液边说，精液都差点流了出去。&lt;br&gt;「那是你的问题，反正我今天回家要看到精液一滴不剩的在你嘴里。」妈妈拗不过我，只好点点头答应。&lt;br&gt;哎呀！没想到弄一弄一下子就七点了，再不快点，上课就来不及了。我赶紧跑上楼刷牙洗脸，顺便去叫我那可的妹妹。我一进她房间，本来想直接踢她一脚叫她起床，可是一进去看到她竟然只穿一件内裤和一件上衣，我心里想她会不会连内衣都没穿？就偷偷的摸到她床边，手不自觉地就往我妹妹的子移去。&lt;br&gt;「哇勒，没想到真的没穿！」我心想妹妹怎么这么大胆？&lt;br&gt;这时我就慢慢把妹妹的上衣往上卷，渐渐地看到乳房和粉红色的乳头，我一脸扑了上去，先用我的舌头舔妹妹的乳头，然后开始吸了起来，另一手当然也不会闲着，往妹妹的另一个奶子搓了起来。&lt;br&gt;「嗯……」妹妹发出了呻吟声，并且动了一下身体，「靠！这样搞也不醒，那看来能更进一步的玩弄了。」我心想，再来要怎么弄哩？&lt;br&gt;突然一阵响亮的雷声打破了这一切，「裕廷！你好了没？赶快！你们快来不及了！」妈妈大声的喊着。&lt;br&gt;靠！在这种时候喊下去，等等妹妹醒来我该怎么解释啊？我赶紧把妹妹的上衣穿回去，然后用力地踢了她一脚：「贪睡猪，起床了！你要来不及了啦！」「你干嘛啦？痛死我了！」妹妹生气的想冲过来踢回去，但想到自已穿成那样又缩了回去。&lt;br&gt;「呵呵，你睡得跟猪一样，不这样怎么叫得醒啊？」「哼！你最好不要睡得比我晚，否则你就死定了！你快出去啦！我要换衣服了。」这时妈妈又喊了：「你们到底还想不想上学啊？剩不到十五分钟了，你们还拖拖拉拉的！」妈妈生气的大喊着。&lt;br&gt;「你再喊啊，就不要给我掉任何一滴下来，否则今晚有你好受的！」我心想着晚上怎么玩到她趴在地上求饶。看了看时间，也真的快来不及了，我赶快书包一拿冲了下去。&lt;br&gt;「你们到底在搞什么啊？都快迟到了，快去吃早餐。」「喔！」看到时间来不及，我连回应都不想回，直接狼吞虎咽了起来。&lt;br&gt;「吃慢点，就算来不及也别噎着了。」「奇怪，妈你怎么都不吃啊？」我明明知道答案，还故意问妈妈。&lt;br&gt;「要死啦！你明明知道我嘴里含着你的什么，你还故意问我，你想害我滴下去啊？」这时，「砰砰砰……」妹妹冲下楼的声音打断了我和妈妈的对话。「小蕙，快去吃早餐，你哥哥都快吃完了。」妈妈催促的对妹妹说。&lt;br&gt;「哥，你要等我喔！」这时妹妹开始对我撒娇，一定是要我骑脚踏车载她。&lt;br&gt;「好啦好啦，你快一点喔！我只等你五分钟。」「我就知道哥你对我最好了！」哼！就只有现在才知道我的好，等到晚上一定又会变成凶巴巴的女孩。&lt;br&gt;「那我先到门口等你喔！」这时妹妹看到妈妈的早餐完全没有动过，就问：&lt;br&gt;「妈，你怎么都不吃啊？」「乖女儿，我等你们吃完出门再吃啊！」「奇怪，妈你讲话怎么怪怪的？你嘴里含着什么啊？」妹妹好奇地一直问下去。&lt;br&gt;这时我看时间一分一秒的过去，妹妹还在问，虽然我也想继续看妈妈怎么回答，无奈时间如流水，再拖下去连升旗都赶不上了，也顺便帮妈妈解围。&lt;br&gt;「小蕙，你再不来我要走喽！」我大声的喊着。&lt;br&gt;「等等，我马上来！」妹妹怕我真的丢下她不管，马上冲到门口，穿好鞋子跳上脚踏车。&lt;br&gt;「路上要小心喔！」妈妈不忘叮咛着。&lt;br&gt;「嗯，妈，那我们走喽！对了，我今天不用上晚间辅导，所以记得煮我的晚饭。」晚间辅导当然还是要上，但是妈妈更是要上。&lt;br&gt;「好好喔！妈，那我晚上可不可以不要去补习？」妹妹抱怨着说。妈妈这时露出一股冷冷的杀气，妹妹一看到马上就不敢再说话了。&lt;br&gt;「小蕙你坐好，出发喽！」话还没说完，我就以时速两百公里的时速冲向学校。突然一个红灯逼我紧急煞车，妹妹丰满的胸部也顺势撞上来，靠！真的是好软，好想转过去直接强干了她。&lt;br&gt;「哥，快来不及了！」一句话把我拉回现实中。我继续以两百公里飙往学校，终于在打钟前冲到校门口。&lt;br&gt;「哥，我先去教室了，掰掰……」妹妹一溜烟就跑了。靠！我怎么会有这种妹妹啊？我飙得要死，连水也不给我就跑了。&lt;br&gt;我心想：「不管了，先快回教室再说。」一进到教室，就听到吓人的声音。「陈裕廷，别躲了，我已经看到了！」卫生股长大声的喊着我的名字。这时全班都看着我，知道今天放学我要留下来最晚走。&lt;br&gt;我心想：「干你娘哩！我今天本来想翘掉晚上的辅导课，被你这么一喊，我还翘个屁啊？」我还真的非常想干她娘。卫生股长叫梁欣喻，长相普普，不过身材倒是挺不错的，而且也蛮有气质，应该是因为她有个当音乐老师的妈。&lt;br&gt;「好啦好啦，我赶快去做扫地工作就是了。」我心里非常不耐烦的回了她一句。&lt;br&gt;「嘿！我们的晚间值日生，你要我帮你定的数位相机已经拿到喽！」「是喔？我看看……哇塞！真的是超高画质，真是多谢你了！」刚刚的不爽总算平息了一点。到了下午五点，放学时间看到一、二年级的全部离开学校，本来我也可以一起走的，可恶的梁欣喻，总有一天我一定要讨回公道！&lt;br&gt;乖乖的上完辅导课，总算可以回家了，想想如果现在冲回家应该可以跟妈妈打一炮，因为妹妹去了补习班，至少九点半才有办法回到家。&lt;br&gt;我兴高采烈的冲回家，骑到我家附近的公园，突然看到妹妹在那里慢慢地走向家里的方向，手里还提着一袋衣服。靠！她该不会没去补习，跑去血拼啊？晚上公园没什么灯，所以也没人，心中开始浮出一股邪念。&lt;br&gt;我悄悄地往她方向走去，拿出一把美工刀，随便找个东西把脸蒙住，直接把她拖进公园里的小树丛。&lt;br&gt;「你……你是谁？你要干嘛？」妹妹惊恐的叫着。&lt;br&gt;「废话！我当然是要干你，不然还能干嘛？」「不要……你不住手我就要叫喽！」这时美工刀就上场啦！我用刀抵着她的脖子：「干！你叫叫看，叫出来我就给你死！」「求求你不要强干我，你要多少钱我都给你。」妹妹开始语无伦次的乱讲。&lt;br&gt;我心想：「你是有多少钱啊？能够换你的贞操吗？」「啍！我不缺钱，现在我只需要好好的打一炮。」「求求你不要，我今天生理期来，不方便……」妹妹开始边哭边求我。&lt;br&gt;「我管你什么来，反正你认命吧！今天我一定要跟你好好的打一炮！」说着说着，我开始脱掉妹妹的上衣，妹妹也开始反抗，我怕太用力扯破她衣服，回家妈妈一定会发现。&lt;br&gt;「他妈的！不想在脸上留下一道疤痕的话就给我放手！」我把美工刀轻轻的在她脸上划过去，我另外一只手开始把妹妹的上衣脱掉，而且直接用上衣绑住妹妹的双手，然后开始用两只手用力地搓那丰满的胸部。&lt;br&gt;「好痛！不要……我求求你，你要的话，我可以用手帮你。」我完全不管妹妹的求饶，直接解开妹妹的奶罩和裙子，「啊！」妹妹突然叫了出来。我这时用力地打了一巴掌下去：「靠！叫你不要叫你还叫，等等引来人怎么办？公园晚上可是有很多流浪汉，你是想要被轮干吗？想不到原来你是个骚女！」「哥，你在哪？快来救我！」妹妹边哭边期望发生奇迹。&lt;br&gt;嗯嗯，放心，我马上就来救你了，我会很快让你解脱的。「现在叫谁都没用了，你等着乖乖被我操吧！」妹妹的胸部被我搓到都快变形了，这时我开始用嘴吸吮她那粉红色的奶头，「嗯嗯……不要……嗯……我快受不了……」妹妹开始有呻吟声。&lt;br&gt;我心想：「没想到平常对我凶巴巴的妹妹也有这副德性啊！」我越想越爽，另外一只手闲闲的就直接伸到妹妹的私密处，「啊……那里不……不可以……」妹妹开始扭动。&lt;br&gt;「还说不要，你的身体好像不是不想要的样子吧？看，淫水都流出来了！」「噗滋……噗滋……」我静静地享受着身体发出的美妙声音。我怕妹妹受不了会叫太大声，就把她的内裤扯掉，塞到她的嘴里：「怎么样啊？自已淫水味道好不好吃啊？」看起来她大概已经认命了，回也不回的任我用，可是这样玩好像就失去强干的快感了，没办法，只好先弄到她有感觉再说。我直接把食指伸进去开始抠她的阴道，一下子又换成抽插。终于妹妹开始有反应了，「啊……不要……我感觉好奇怪喔！」妹妹开始有喘息声，而且越来越大。&lt;br&gt;我看淫汁流得差不多了，就把妹妹嘴里的内裤拿掉，掏出了我的大鸡巴顶到她嘴边：「你够爽了吧？现在应该换我爽了！」直接把鸡巴顶进去。&lt;br&gt;妹妹差点吐了出来，这一顶顶到了她的喉咙，「你应该知道怎么做吧？你敢咬的话，我就给你知道什么叫阴道的极限！」我看她都不动，就用力往阴蒂捏了下去，「嗯……」妹妹受不了叫了出来，然后只好乖乖的舔弄我的鸡巴。我的嘴这时也不是闲着，也开始帮妹妹的妹妹服务，就这样两人用六九式互相口交。</content></item></essay>