<essay><item><title>冒充专业摄影师</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;回说到我把上司奸了…….&lt;br&gt;后来发生了变故，我退职了，在此不多说，相信大家有兴趣的是的接下来的性爱纪录。&lt;br&gt;因为没有收入，我就四处拜讬朋友帮我找工作。最后高中的朋友大头给我找了一份摄影师助手的工作。&lt;br&gt;大头是个专业摄影师，有自己的小公司。我的工作就是布置场地，打灯光等等。工作蛮轻松，而且经常看到各个美女穿不同的性感妄服，令我挺享受。&lt;br&gt;「老板，这一次我们要到那里。」我已经收拾好东西，准备离开公司。&lt;br&gt;「哎呀，小齐，别叫我老板，叫我大头就好了，我们认识了这么多年。」大头和我走出走廊，说：「We are going to hotel 拍咱们公司的promotional picture。」&lt;br&gt;「是要让客户看的吗？」&lt;br&gt;「Yes，就是让他们看看我们的quality。」他忽然露出不怀好意的笑容，说：「今天那model挺漂亮的，要不是my wife和胎中的儿子，我可……嘿嘿嘿。」&lt;br&gt;「对了，你太太预产期是何时？」&lt;br&gt;真巧，我一问这句，大头的电话响起，原来他的儿子快要出生了。他都乐得疯了，把摄影器材交给我，自己狂奔去医院。&lt;br&gt;于是，我就到酒店，想不到那妞已经到了房间等我(们)。&lt;br&gt;大头本来吩咐我跟那妞约第二天再拍，可是当我打开门看到她，我话都说不出来。&lt;br&gt;她实在是太漂亮了。&lt;br&gt;我看着她，她也看着我，这样尴尬的画面维持了几秒……&lt;br&gt;她笑了，问：「你没事吧？」&lt;br&gt;「呀，对不起，你是黄纪馨小姐吧，你好，我是……..」&lt;br&gt;「我知道，你是Simon吧？」&lt;br&gt;我本来想解释的，可是她这一下动作，弄得我的鼻血都要出来了。&lt;br&gt;「对，我就是………」&lt;br&gt;「今天有甚么具体要求？」&lt;br&gt;色字头上一把刀，对不起，我真的要忍心对这位美丽纯洁的天使说谎，可是我的小弟弟抗议。&lt;br&gt;「今天要全脱……」&lt;br&gt;纪馨大吃一惊，问道：「甚么？你助手在电话里不是这样说的。」&lt;br&gt;「对不起，助手好笨，都弄错了。」不小心骂了自己………&lt;br&gt;她在犹豫，机不可失，我以退为进：「不如这样，只是内衣就好，我们的要求可能对你来说有点过份……」&lt;br&gt;「不，就依你说的。」&lt;br&gt;成功了！！！！！&lt;br&gt;纪馨还是有点犹豫。我就安抚说：「一步一步来就好，先脱外衣吧。」&lt;br&gt;她脱下外衣，银白色的胸围现了出来，深长的事业线也现了出来。两颗浑圆的乳球拖在那雪白的乳罩上，随着她的挣扎在左右晃动。我已经热血沸腾，她却有点紧张，双手护着胸部。&lt;br&gt;纪馨脱下了奶睪，乳头若现若现，她故意借取角度作遮掩。&lt;br&gt;我装作一下，拍了一张照片。&lt;br&gt;不知为甚么，纪馨笑了一下。&lt;br&gt;她还在遮遮掩掩。我就走近跟她说，「纪馨，你太紧张了，你要放松一点。」&lt;br&gt;我伸手出去，捏她的乳头。&lt;br&gt;我看纪馨没有反抗，得寸进尺。「你还是太紧张，让我帮你再放松放松。」&lt;br&gt;我抱住纪馨，把双唇贴上。&lt;br&gt;纪馨的阴部鼓起像个包子，没有阴毛，是一片大草原。两片肥厚的大阴唇呈鲜红色，穴口的肉鲜红嫩湿，阴唇很薄穴缝总是紧闭着，缝隙之间沾着一些湿亮透明的滑液，有些流到穴缝下面聚成一团片状。<我忍不住推得纪馨坐上椅子。我亲了她的阴唇。舌头不断的舔弄作她肉缝里面的阴啼，她的爱液给我越弄越多，爱液流湿了她的双腿。<阴核好像是等待已久葡萄，我摘了一下。&lt;br&gt;纪馨痛得大叫起来：「Simon，温柔一点……」&lt;br&gt;我再摘一次，她咬住手指，痛得跳了起来。&lt;br&gt;别叫我Simon，叫我哥哥。」&lt;br&gt;「啊~~~~~~哥哥，好痛」&lt;br&gt;「乖，我的好妹妹。」&lt;br&gt;我用手指来回拨弄着纪馨的阴唇，同时用手指小心的伸入她的蜜洞，但是到了两公分左右就进不去了，我能感觉到处女膜就紧紧的压住我，我小心的在这仅有的两公分轻轻的来回抽出插入，感觉好像这小女生的阴道正在不断的吸搾我的手指。&lt;br&gt;「啊~~~~~~好爽」这是她第一次喊爽，她爽得又再咬手指。「啊~~~~~~好爽~~~~~~好爽~~~~~~~~~哥哥~~~~~~~~哥哥~~~~~」&lt;br&gt;「你还想要吗？给我喊得大声一点。」&lt;br&gt;「啊~~~~~~我还要~~~~~~啊哥哥~~~~纪馨~~~~哥哥~~~~~我的好哥哥～～～～纪馨还要～～～～～～舒服～～～～～唔唔～～～纪馨～～～好痛～～～～～～爽爽～～～救命～～～～啊&lt;br&gt;纪馨终于高潮，淫液一泻而出，再也没法挡住。&lt;br&gt;纪馨还以舌头回应。&lt;br&gt;一会儿的休息后，纪馨跪下来，亲一下的的龟头。&lt;br&gt;「好了，现在就让我回报你。」&lt;br&gt;话刚说完，她自动地将头凑上来，张开嘴将整根阴茎含进口中。虽然并没有完全吞进去，但是露在里面的部份已经未几了。&lt;br&gt;纪馨开口稳稳地含着的的长枪。整支肉棒含进口里了。哇，哇，哇，太舒服了，这小妞吞棒的功夫真的有料到，轻轻抽插之馀头还会扭，不过可能肉棒太长了(哈！)，都无法含到根部，有点意犹未尽的感觉，所以我两手抓住她的头使劲的按下去，肉棒直插到喉咙去，爽啊！就这样对着喉咙快速抽插。&lt;br&gt;纪馨吻我的双睪一下。双睪忍不住教如其来的快感，颤抖一下。幸好我经验丰富，不然这一天可不能再乐了。但是这妞很有技巧，舌头犹像灵动小蛇，在阴囊处四处游走，唾液淋湿了我的基地。
/纪馨突用双乳帮我乳交。&lt;br&gt;乳肉又软又热，把我的金箍棒根部包起来摩擦，龟头又有纪馨的湿湿滑滑的唇舌服务，重点是有一位这样美丽的天使跪在我跨间替我乳交，这是我想梦也梦不到的人间天堂呀！&lt;br&gt;有这个纪馨美人胚子帮你做这事，实在是人生一大乐事。两眼看着她可爱的脸蛋和巨乳，乳头在我阴毛中进进出出，还有她的头发轻轻地摆动。&lt;br&gt;我快爽死了，马上把纪馨拉到床上。&lt;br&gt;纪馨站起身，张开双腿跨在我的腰间，紧紧握着我的小弟弟，缓缓坐了下来，一下子就骑上去了。&lt;br&gt;啊！都进去了，我干了天使。&lt;br&gt;这种姿势主要是纪馨佔主动。她耸动着身体，小穴里吞吐着我的阳具。我一手搂着纪馨的屁股，一手按在她的乳房上嘴里却含着她的另一只 乳房。&lt;br&gt;「啊~~~~~~好爽~~~~~~好爽~~~~~~~~~哥哥~~~~~~~~哥哥~~~~~好爽~」&lt;br&gt;骑马，给我无限的快感。再加上巨乳乱奔和美人的呻吟声，我快要爽死了。
看着纪馨的样子，我就知道她要高潮了。&lt;br&gt;我加紧跑动，用力的头上去，龟头不停的乱撞花心。&lt;br&gt;「好爽~~~~~~好爽~~~~~~~~~哥哥别顶~~~~~~~~哥哥别顶了~~~~~我要泄了~」&lt;br&gt;淫液乱泻，她爽得小腿不断抽搐。&lt;br&gt;接下来，就让我把你弄爽吧。」&lt;br&gt;我深吸一口气，腰部用力往前一顶，九吋长的肉棒已完全插入纪馨的小穴中，只见纪馨痛叫一声，对我说「啊……轻一点！不要那么用力。」&lt;br&gt;刚才那一下已经顶到了她的花心，也难怪她会受不了。随着鸡巴的抽动，我感觉阴道传来一阵阵奇妙的快感，无法言喻的感觉。&lt;br&gt;我清楚感觉到我的大鸡巴，把阴道撑得很开，阴茎表面紧紧摩擦着阴道壁，每动一下都传来非常舒服的感觉。&lt;br&gt;「我用力顶！」我大叫：「用力顶最里面看看。」&lt;br&gt;纪馨她用力往前一顶，我感觉龟头撞击到体内深处某个点，瞬间酥麻感从小腹一湧而出，彷彿爆走一般流窜到全身上下，让纪馨的手脚不听使唤地抽搐起来。&lt;br&gt;「啊……啊……好哥哥……我又来了…………好爽……好棒……啊……啊……受不了……太棒了。」&lt;br&gt;我把鸡巴掏回，让她休息一下。&lt;br&gt;想不到淫荡的她看到我掏出鸡巴，又想念了。&lt;br&gt;「对不起，纪馨，其实我不是Simon，也不是专业摄影师。」&lt;br&gt;纪馨摇摇头，说：「我早就知道了。你拍照的姿势很奇怪。」&lt;br&gt;「谢谢你，你还要吗？」&lt;br&gt;她点点头。&lt;br&gt;「我听不到。」&lt;br&gt;「我还要…..」&lt;br&gt;「我还是听不到…大声一点，不然我就走了。」&lt;br&gt;她听到我要走，就急了，说：「哥哥别走，我还要，我还…..要你的大肉棒。」&lt;br&gt;想不到她真的会说出这淫秽的话。&lt;br&gt;她紧握拳头的样子很可爱。&lt;br&gt;我再次插入。&lt;br&gt;肉棒被腔体所包裹……层层叠叠的摩擦……最后龟头顶到光滑的子宫口……所有感觉都是那么的美妙！那种快感，是无法言语的。一瞬间，我感觉那种快感让自己有射精的冲动。&lt;br&gt;所辛的是，纪馨已停止了运动，只有小穴包裹着肉棒，让射精的冲动慢慢淡去，转而细细体味肉棒被包裹的感觉……通过肉棒，我体味着自己的妹妹。&lt;br&gt;她看着她的下面，一阵脸红，真是淫荡！
「啊！」全身并震了一下，纪馨口中吐出一口气。<p align="left">「我开始来真的了！」&lt;br&gt;「啊！刚刚～～～～～的～～～～～都不是真的吗？～～～～～啊！～～～～～！」&lt;br&gt;渐渐的纪馨随着我抽插的节奏叫了起来。胸部上的乳房，也随着我腰部的摆动，像画圈圈的上下摇动。&lt;br&gt;「啊～～～～～嗯～～～～～啊！」我将肉棒插入纪馨少女的肉穴，只见纪馨此时似已能享受到的交合的乐趣，我更加在她的身上努力耕耘开发这块宝地，小小的肉洞内充满了湿热的液体。&lt;br&gt;「啊～～～～～啊！」我一边享受纪馨阴道带给我的快乐。&lt;br&gt;「啊～～～～～啊！」拂乱的长发，淫荡的神情，摆动的臀部，以及丰腴的双乳，这一切都使我感到无比的刺激。纪馨的身材实在太好了！每一次插入，都令我有想死在她小穴内的感觉。&lt;br&gt;腰部不停的在她的下体磨擦着，「啪！……啪！…啪！……！」的作响。&lt;br&gt;爱液将我的肉棒弄得湿润了，我将肉棒插入纪馨阴道，直抵子宫！然后就开始用力地前后抽送，一次又一次使她骨骼作剧响的穿刺，使得她全身几乎融化了「啊～～～～～啊～～～～～不～～～～～不要！」她如同哭泣一般的呻吟，回荡整间卧室里面。&lt;br&gt;「好美的肉穴啊！」我一边称讚着，一边奋力地冲刺。&lt;br&gt;「啊～～～啊～～啊～～～～啊啊～～哥哥，我要去了！！」&lt;br&gt;「纪馨，我也要来了！」&lt;br&gt;一阵触电的感觉传遍整个身体，我马上掏出肉棒，将体液射在她美丽的阴部上。&lt;br&gt;我们两人躺在床上，享受性爱的馀韵………&lt;br&gt;享受之间，我睡着了，辗转醒过来时，纪馨已经离去。
第二天上班，我给大头打个电话。&lt;br&gt;</content></item></essay>