<essay><item><title>六夜(2)</title><author>床上伴侣</author><content>
得更大声了。&lt;br&gt;回到房间的妈妈，伴随着隔壁淫乱的叫声，拿出那电动假阳具，开始抚慰自
己那寂寞的肉体。
第三夜&lt;br&gt;享受过冷豔阿姨的绝美肉体，时间总是过得那么的快，这一个多月以来，只
要是瞅准机会，这对淫男乱女就会想方设法的性交，他们就像是发情的狗一样，
在这个家里除了妈妈的卧室之外，在客厅、阳台、厨房、卫生间，在吃饭时，王
阿姨在默默地给儿子做着足交；在洗澡时，他们总能来一炮；在客厅看电视时，
在儿子自己的房间上网时，他们总能想到肏这件事。&lt;br&gt;妈妈则像是一个外人一般，有时候躲出去，有时候若无其事，更有时候躲在
角落暗暗地看着，情欲浓烈之时总能回房间拿出她那电动假阳具来安慰自己。这
种日子对于妈妈来说是很煎熬的，又矛盾的。&lt;br&gt;原来，妈妈请王阿姨来家里其实是因为想要看看儿子的阳具到底怎么样，搬
家什么的虽然是借口，但是真有其事，王阿姨至今单身，将近四十岁并没有什么
固定的房子，她喜欢游戏人生感觉，于是当生活中一个又一个的男人闯进来时，
对于那些男人来说，她仅仅是一位美丽的过客，但是欲望爆棚的她总是无法满足
下来，因为那些男人都是快三十或者是三十好几的事业型男士，并没有过多的精
力来应付王阿姨的如火热情，于是儿子就成为了她第一个诱惑上床的小男生。&lt;br&gt;王阿姨走后，儿子总是觉着心里空落落的，想着这段日子的激情，每每梦回
之时，总是浴火翻腾，不能自拔，但是这一切总会结束，当那一晚发生的一切，
让儿子所关注的对象发生了一些变化……这依旧是个平凡的夜晚，儿子老老实实
的在自己的房间里写作业和复习功课，妈妈则是在房间里对即将完成的书稿进行
校对工作。&lt;br&gt;马上就要到七月份了，天气越发的炽热，家里为了省电，所以一直没有开空
调，只是开着窗子，就是因为如此，这对母子的欲火才这么的大，因为儿子平日
在家就只穿着条内裤走来走去，那黝黑的肤色，精壮的身材，将近一米九身高，
帅气的面庞无时不刻在诱惑着渴望得到「爱」的妈妈，妈妈自己则是在家里只穿
着吊带睡裙，不穿胸罩，只穿着蕾丝性感内裤，白皙的皮肤，丰满的Ｓ曲线，修
长的玉腿，可爱的美足也是无时不刻在诱惑着自己的儿子。&lt;br&gt;「今天怎么这么热！都晚上了，一丝风都没有！」校对了几章，妈妈就觉着
汗如雨下，脑袋顿时觉着蒙蒙的，身上的汗液将她那身吊带睡裙都快浸湿了，胸
前的两颗可爱的、诱人的「小豆豆」凸显了出来。&lt;br&gt;「洗个澡吧！」妈妈这时候将文档存储关了电脑之后，脱光身上的内裤和睡
裙，放在床上后就进了房间内的浴室。&lt;br&gt;儿子这时候敲了敲门，喊了声：「妈妈，我有事找你！」「哦！你先坐一会
儿，我洗完澡再说。」妈妈回应道。&lt;br&gt;「好呀！」于是儿子就坐在妈妈坐的电脑跟前的椅子上，在等待着，百无聊
赖的他四周观察着房间内的一切，突然发现了放在床上的睡裙和内裤，它们都是
白色系的蕾丝，样子十分性感，内裤还有些半透明的样子，儿子这个时候好像想
到了什么不健康的内容，开始面红耳赤，呼吸急促起来，不由自主的将手伸向内
裤，拿起来后像拿着一件艺术品般端详起来，当看到内裤裆部有些湿湿黄黄的东
西，儿子更加的忍受不住了，开始忘情忘我的闻着、舔着，闻着妈妈淫屄的气味
清香迷人，舔着妈妈流出的液体甘之如饴……突然！浴室内有什么东西掉落到地
上，发出一声响，让在浴室外的儿子「惊醒」了，判断出是东西掉了儿子像是撞
邪般将内裤拿在手里，出了妈妈的房间，回到了自己的房间关好了房门。&lt;br&gt;当妈妈洗完澡之后，裹着浴巾准备要走出浴室的时候，才发觉儿子在外面，
于是露出了一种得意而带有一丝阴谋的微笑。&lt;br&gt;「咦！人呢？」当走出浴室，妈妈看到房间里一个人都没有，感觉十分纳闷，
她也没多想，于是解开浴巾，抹完乳液，准备要穿衣服时，发现内裤怎么不见？&lt;br&gt;刚才儿子的确来过，然后他发现了这里的衣物，然后……想通了这些，妈妈
微笑着穿好睡裙，走出了自己的房间。&lt;br&gt;来到儿子房间时，发现门关着，于是敲了敲门，这时就听到里面说：「等！
等一下！」儿子就在房间，藏好内裤，穿好自己的内裤，就说道：「进来吧！」&lt;br&gt;当妈妈穿着那天睡裙进来时，儿子有了一种事发落跑的感觉，不敢看着妈妈。&lt;br&gt;妈妈进门之后，坐在了床边，问道：「你刚才不是在我房间吗？」「我…我
想这其实也没什么大事，迟点再跟你说也一样。」儿子这个时候才回想到自己找
妈妈到底是因为什么。&lt;br&gt;「那你找妈妈是什么事呀？」妈妈接着问道，手伸向自己的儿子，摸了摸自
己儿子的脸颊，当出现这个动作的时候，儿子则低下了头，看到了妈妈那丰腴饱
满的玉乳没有戴胸罩，两颗可爱的「小豆豆」差点露了出来，自己神情呆滞了。&lt;br&gt;当妈妈发现儿子的眼神不对劲时，顺着眼光发现了自己接近春光外洩，不经
意的笑了笑之后，双手捂着自己的胸口，皱眉娇嗔道：「臭小子！在看什么？」&lt;br&gt;「啊！没…没看啥！真没！真ｍｅｉ（三声）！！」当儿子回过神来，矢口
否认时，他不知道自己刚才说的最后一个「没」字，则是成了「美」字。&lt;br&gt;「还没？还美呢！」妈妈这时候像小女生被怪蜀黍侵犯一样可爱的嗔怒道，
勾引自己亲生儿子的意味表露无遗，但儿子并没有发觉到这点，因为他大脑当机
了。&lt;br&gt;「那个学校要参加市里的篮球比赛，学校由于经费紧张，购置不了比赛服，
要我们报了名的自己掏钱，一共两百块。」这时候儿子转移话题，妈妈捂着胸口
的动作此时还没恢复到常态，并没有注意到自己的裙摆往上出溜着，自己没穿内
裤的美丽下体被儿子看在了眼里。&lt;br&gt;没有毛！绝对没有毛！不黑！绝对不黑，还粉粉嫩嫩的！两片薄肉左右分，
这两片肉也是粉粉嫩嫩的。这一切都被儿子看在眼里，儿子的眼神精光四射，像
发现新大陆一样，呆呆的盯着那里看。&lt;br&gt;妈妈这时候发觉到儿子的眼神看的部位是自己的淫屄，于是很快整理好自己
的衣服，回应着儿子刚才的话：「买比赛服？两百块？明天一早拿给你。」妈妈
说完，就若无其事的走出了儿子的房间，像是什么都没发生一样。&lt;br&gt;当妈妈走出儿子的房间，关好门之后，长长的舒了一口气，之后则是露出了
一个得逞的微笑，回到了自己的房间……儿子则是呆滞了一会儿之后，脱掉自己
的内裤，拿着妈妈的内裤，用一只手拿着内裤放到自己的口鼻之间边闻边舔，用
另一只手则握着自己早就膨胀到极致的大阳具套弄着，口里时不时轻呼着：「妈
妈！妈妈！」&lt;br&gt;&lt;br&gt;第四夜&lt;br&gt;由于儿子的目标转向了自己的妈妈，妈妈的心里有那么一丝丝心动的感觉，
更多的是得意，这时候在家里妈妈总是穿着暴露，无时不刻的勾引着自己的亲生
儿子。她相信，当什么时候自己的儿子将自己「强奸」了，什么时候自己的好日
子就来了，对此她十分期待。&lt;br&gt;为此她开始加码，于是乎这个晚上他领回来一个男人，三十来岁成功人士，
黄金单身汉的他拥有两三家实体企业，但是由于早年间丈母娘家觉着他没什么出
息，毅然决然的将他和他的前妻分开，对此他耿耿于怀，于是他更加努力的发展
他的事业，多年的努力并不是白费的，到了今天他成功了。&lt;br&gt;在一次聚会当中，这位黄金单身汉遇到了妈妈，妈妈的风情和气质，妈妈的
容颜和身材，迷倒了这位黄金单身汉，这位黄金单身汉开始搭讪妈妈，让妈妈觉
着这个男人才能让自己的儿子妒火爆发。&lt;br&gt;在聚会当中，二人推杯换盏，情意绵绵，你侬我侬的样子羨煞旁人，大家都
觉着，这个黄金单身汉迎来了自己人生中第二春，在大家异口同声的「在一起！&lt;br&gt;在一起！在一起……」当中，在聚会还没结束时，二人早已离开，聚会当中
的众人男的则是恭喜，女的却是失落。&lt;br&gt;当妈妈主动提议到自己家时，单身汉感觉十分兴奋，因为他觉着，这个晚上
必将终生难忘。在路上，妈妈坦诚她有一个儿子，单身汉则说他不在乎，妈妈又
说这孩子不知道能不能接受他，单身汉的答案很是笃定，他说他会努力当一个半
路爸爸。&lt;br&gt;晚上十一点半，回到家中，妈妈情欲开始泛滥，抱着黄金单身汉开始吻了起
来，单身汉也觉着妈妈这么热情其实是对自己的肯定，心底那掩盖已久的欲望好
像冲破了什么，也爆发开来，迎合着妈妈开始狂吻着妈妈，并且与妈妈进行着法
式湿吻。&lt;br&gt;「我儿子在睡觉，咱们就在客厅小声点。」暂时分开之后，妈妈提醒道。&lt;br&gt;单身汉点了点头，一切了然于心，妈妈脱掉了高跟鞋，黄金单身汉则是新娘
抱的方式抱着妈妈，抱到了宽大的皮质沙发上，单身汉急切的脱下了西装外套，
解下了自己的领结，衬衣、裤子、鞋子散落一地。妈妈则是缓缓地脱掉了自己的
抹胸式公主裙晚礼服，除掉了自己的胸贴，显露出自己性感的身子，今天晚上的
妈妈十分性感，除了脱掉了晚礼服和除掉胸贴外，还有带花纹的肉色长筒丝袜，
肉色吊袜带，白色的丁字裤。这装扮，让这名黄金单身汉的兽性激发出来，于是
抱着妈妈开始舔弄妈妈她饱满丰腴的玉乳，近乎疯狂地揉捏着、舔弄着，还轻轻
咬着和轻轻拉扯着妈妈她那嫣红娇嫩的乳头，妈妈这个时候不知道是疼痛还是舒
爽的娇吟起来。&lt;br&gt;玩弄了一会儿乳房，黄金单身汉唇齿往下开始舔弄妈妈平坦的腹部，抱着妈
妈她圆润挺翘的玉臀，手上感受着丰满，口里品尝着白皙滑嫩肌肤的清香气味。&lt;br&gt;妈妈这个时候觉着自己的下体淫屄湿湿的，像是忍不住尿就要尿出来一样，
十分的瘙痒难耐，口里的呻吟声开始不自觉地大了起来，但是一想儿子还在家就
又忍住了……房间内的儿子睡到半夜感觉尿意袭来，起夜的时候的开门声惊到了
客厅的二人，妈妈此时觉着自己的计划开始实施了，于是笑着轻声地对单身汉说
：「没事儿，他只是上个厕所，你先脱掉我的内裤，欣赏一下我的下面，你一定
不会失望的！」看着妈妈笃定的眼神，单身汉也放下心来，于是照着做了，轻轻
的脱下内裤，当看到妈妈的淫屄白嫩红润泛着水光，没有丝毫的阴毛没有毛茬，
两片嫩肉左右分开也是红红嫩嫩的时候，单身汉呆呆的看着这迷人的地方，忍不
住吞了一口口水，小声赞歎道：「你的这里真的太美了！我好喜欢！」「你…你
喜欢就舔呀！尝一尝这里的味道！」妈妈扭动着身体，让淫屄尽量靠近喷着热气
的单身汉的嘴唇。单身汉伸出舌头试着舔了一口，妈妈身子向上一弓，那种刺激
的感觉又来了。&lt;br&gt;上完厕所的儿子，这时候听到客厅有人在呻吟，那声音很像自己的妈妈，于
是好奇心使然，悄悄地走过去，当走过去时，发现了这么让他毕生难忘的场景，
妈妈在被一个男人在玩儿弄，这时候他内心很是愤怒，准备要打那个男的一顿，
可是顾忌着妈妈的尊严，又怕妈妈生气，只有躲在不易发现的角落当中看着妈妈
淫荡的行为。但奇怪的是，看着看着那愤怒的感觉渐渐消失了，转变成熊熊的欲
火，妈妈越淫荡，儿子越是觉着火大。&lt;br&gt;在这时，儿子看到妈妈脱掉了那个男人的内裤，那早已勃起的阳具暴露在空
气中，儿子心里在说：「还没我的大呢！就像搞我妈？你不配！」妈妈此时心里
也有一句话：「凑活着用吧！就这一晚，将就将就就行了！儿子的大鸡巴呀！」&lt;br&gt;此时儿子并不知道妈妈心里的真实想法，就是觉着妈妈太淫荡了，淫荡死！&lt;br&gt;于是将手伸到了自己的裤裆里，开始套弄起自己的粗长大阳具，心里有些得
意，又有些失落。&lt;br&gt;接着，当一切准备就绪的时候，那个男人的阳具插进了妈妈的淫屄当中，妈
妈这个时候发浪了，在单身汉眼里则是对于自己的爱，看在儿子眼里则是妈妈为
长不尊，但在妈妈心里，这一切都是给自己儿子看的。&lt;br&gt;不到十分锺的时间，黄金单身汉突然觉着自己忍不住了，连忙拔出了阳具稍
微套弄几下就射在了妈妈的小腹上，彻底的释放了自己，可惜的是妈妈并没有迎
来高潮。&lt;br&gt;儿子看到这里，就觉着已经完事了，挺着自己还勃起的大阳具回到房间，轻
轻地关着门，回想着刚才妈妈淫荡的样子，又继续套弄自己的大阳具。&lt;br&gt;在客厅里，妈妈有些幽怨的看着这个黄金单身汉，单身汉看着妈妈看自己的
眼神就觉着很惭愧，感觉自己很没用，但是那阳具再怎么样也不再勃起。于是两
人带着遗憾离开了，单身汉穿好衣服后离开了，就留下妈妈在自家客厅哀怨的歎
息着……妈妈休息了一会儿之后，再也没有了激情，洗完澡之后就早早睡了。
第五夜&lt;br&gt;自从妈妈这么做之后，儿子就觉着妈妈很不一样，就觉着妈妈已经不是那个
拥有母爱，让人尊重的妈妈了，此时儿子觉着妈妈是个女人，是个美丽的女人，
是个性感而美丽的女</content></item></essay>