<essay><item><title>慾海情魔(11)</title><author>床上伴侣</author><content>透过它，能看到覆盖在它下面的女性的性感地带。&lt;br&gt;「真漂亮呀！比我不知要漂亮几倍呢……」&lt;br&gt;与职员旅行那时所见到的脱衣舞相比的话，眼前，近在咫尺的夏绘的裸体，显得更加艳丽。雪白溜滑的玉肌，浅草莓色的乳头，紧绷绷勒进腰部的长筒袜吊带，紧紧地贴在屁股上的黑色小裤袜，使得雪白的肌肤，更加增添了刺激性的色彩。&lt;br&gt;清濑夏绘那充满了色情味的成熟的裸体，就这样跪在床上。秋川纪美子光着身子从床上跳了下来，站在夏绘的背后。&lt;br&gt;夏绘那充份显示出了女性肉感美的两个臀丘，在薄薄的黑色小三角裤袜的下边，被中间的臀沟分成了均称而又悦目的两半。纪美子用马鞭的鞭稍往夏绘的屁股上一蹭，夏绘马上激凌一下子，颤抖了一下。&lt;br&gt;「想让我用鞭子抽你的屁股吗？」&lt;br&gt;「嗯，想。」&lt;br&gt;双手被剥夺了自由的清濑夏绘，诚心实意地回答着。&lt;br&gt;「就用这根鞭子抽我吧，我会把什么事情都告诉你的。只要你愿意听，想知道，就连最难启齿的事情都可以讲给你听。唉，使劲抽吧！」&lt;br&gt;清濑夏绘一边说着，一边来回晃动着屁股引诱着纪美子。看来她正如她自己所说得一样，是个十足的被虐狂。&lt;br&gt;「那好吧，我可真的要抽了啊。」&lt;br&gt;亦身裸体的秋川纪美子紧紧地纂着鞭子把，气势威严地将它高举过了头顶。&lt;br&gt;「呼……」鞭子撕裂空气的声音。&lt;br&gt;「叭！」肌肉被着实地抽打的尖锐声。&lt;br&gt;「噢！……噢……！」清濑夏绘那鲜红的嘴唇里，喷出了极力忍受着痛苦的呻吟。&lt;br&gt;「看鞭子！」鞭子的声音还在响着，紧跟着便是像肌肉裂开了样的声响。&lt;br&gt;几鞭子下去，夏绘的屁股上立刻乳现出几道红色筋状的鞭痕。&lt;br&gt;「再抽！再使点劲！」夏绘一边晃动着屁股，一边对纪美子祈求着。&lt;br&gt;「我是个坏女人，你就使劲抽吧！」&lt;br&gt;秋川纪美子得意地晃动着鞭子。脸上湧出两片红晕，一丝异样的笑意挂在她的嘴角上。大概是解了下午恐吓之忧的原因吧，此刻的纪美子，越发显得妩媚，漂亮动人了。&lt;br&gt;「喂，夏绘，请你老老实实地告诉我，你是如何成了仓持专务的悄妇的？后来为什么又离开了他？」&lt;br&gt;仓持剑造，是在两年以前任该公司的专务的，他将清濑夏绘从一个任普通董事职务的副专务那调到了自己的办公室，担任他的私人秘书。&lt;br&gt;起初，剑造并不是被清獭夏绘那述人的女性魅力所吸引，只是对她专心工作的精神与办事的效率很赞赏。因为这家公司是私营性质的企业，所以，对剑造来说，到处都有敌对势力，稍不注意，在这个公司里就会站不住脚。就连夏绘这样精明的女秘书，起初他也认为是敌对势力的奸细，所以在开始一段时间里，剑造对她始终都保持着高度的警惕性。&lt;br&gt;然而，时间一长，剑造就看出来了，夏绘并非是敌对势力的人，她是属于那种閒事不闻，干活吃饭的人。因此，在很大的程度上，上司与秘书之间的关系变得逐渐地融洽了起来。然而，公司里的一些人们，却对这种日益融洽的气氛乱加猜测。他们常常背他说：「清濑肯定是被那个野兽样的人强奸了。」虽然他们背地里这样传说，而且也非常注意剑造与夏绘，却找不出任何越轨的证据来。&lt;br&gt;（他有夫人，难道就不怕有情妇之类的閒话传到他夫人的耳朵里吗……专务对性的要求究竟有多大呢？）&lt;br&gt;平日在公司里精力旺盛，坚韧不拔的仓持剑造，闲暇的时候都在想些什么？干些什么呢？他的家在世田谷区的濑田。虽然家就在东京市内，可他却总以事情多，工作忙为由，经常不回家，他在市中心区的一家大旅馆里包租了一套长期性的房间。&lt;br&gt;一段时间以后，清濑夏绘对在公司里董事们之间激烈的权力斗争中佔有明显上风的仓持专务，逐渐地关心了起来，这也许是他不断地向周围散发着超人的能量所致吧。在他周围工作的人们，不论男女，都觉得被他这种超人的能量所压迫和支配着。&lt;br&gt;但是，仓持剑造这个人，绝非只是一个专横粗暴的人。他在其他方面，也是个很有本事的人。他虽然相貌不佳，但却很有风度，他所穿的服装不但时髦且价格昂贵，无论在什么场合里出现，你都会觉得他的穿着是非常合适而讲究的。&lt;br&gt;作为一个美食家来说，他具有敏锐的味觉与嗅觉，对世界各地都出产些什么名酒，他知道的一清二楚。更今人惊叹的是，他还精通数门外语，尤其是英语，在接待从英美方面来的客人时，他不用翻译，与客人谈话应对自如。他出生在长野旦一个贫困的农民家庭里，全凭着自己的勤奋好学读完大学。&lt;br&gt;他丰富力知识和教养是在哪里练就的呢？&lt;br&gt;（真是个不可恩议的人物……）&lt;br&gt;一天，一个偶然的机会，使清濑夏绘意外的发现了上司的爱好。&lt;br&gt;从西德国际样品市场出差回来的仓持剑造专务，拜托夏绘将他带回来的有关资料整理出来。夏绘在整理资料时，发现旅行皮箱里有几本画报，好像是色情文学画报。&lt;br&gt;（呀！专务他也喜欢这个……？）&lt;br&gt;仓持专务把这件事情交给夏绘后，就出去办其他事情去了，现在专务办公室里就剩下夏绘一个人了，她非常迅速地将这些画报通览了一遍。&lt;br&gt;（哎哟……！）&lt;br&gt;清濑夏绘觉得自己的脸红了，心也在狂跳不已。一本画报在封面上刊登的人物，不论是男是女，每人手里都拿着一根鞭子。在封二这一面上，一个赤裸着的女人的屁股，屁股上有着明显的被鞭子抽打过的痕迹，连几道都能数的清清楚楚楚。&lt;br&gt;（这绝对是色情画册，这一本好像是专门用鞭子……）&lt;br&gt;成熟漂亮的女秘书，全身都躁热了起来，她心里边咚咚地跳着，迅速地翻看着画报。有一面上，全是特写照片，是许许多多的男女们祈求对方用鞭子油打自己屁股的淫邪的像片。这些人当中，有家庭教师与学生、主人与女佣、母亲与儿子、女主人与男仆、医生与护士……&lt;br&gt;清濑夏绘看着这些像片，大腿的根部潮热了起来，她又回想起了高中时代，那个叫吉川芳雄的家伙对她实施的，带有强烈同性恋色彩的私刑。&lt;br&gt;（我曾经四次被那个家伙折磨过，他也是特别喜欢打我的屁股，不过不是用鞭子，而用皮代或是拖鞋……）&lt;br&gt;夹杂着痛苦、屈辱和羞耻的回忆，使得清濑夏绘不由地颤抖了起来。吉川芳雄打她时，每次都要把雪样白的屁股，打得通红通红的，不达此程度，他是绝不肯住手的。不仅如此，打完之后，他还要在女孩子最羞耻的部位上尽情地玩弄非让你达到最奋兴的兴奋状态不可……&lt;br&gt;夏绘回想起了这些使她头晕眩的往事。&lt;br&gt;这时，夏绘翻看着画报的手停住了。在这一页上，一位金发的年青姑娘被一个粗壮的男人惩罚的一组照片映入了她的眼帘。这大概是上司在惩罚女秘书吧，她看了下面文了的说明，果然如此。&lt;br&gt;大概是女秘书做错了什么事，上司正在对她进行惩罚。体格粗壮得像熊一样的男人，把衫衬的袖子挽了起来，汗毛密布的手，在脸朝下，趴伏在他的膝盖上的金发美人－－女秘书的屁股上使的地拍打着。&lt;br&gt;女秘书的裙子被捲到了腰部，黑色的尼龙裤袜，被扒到了大腿下边。在白色的袜子吊带与黑色的小三角裤袜之间，雪白的臀部，整个地暴露了出来。&lt;br&gt;看上去是被强行按在上司膝盖上的，显得极为屈辱的全发美女，弓着她那苗条的身躯，咬着嘴唇，强忍看痛苦。&lt;br&gt;专横的上司看来还没有平息了怒火，在膝盖上打完了屁股后，他又将女秘书的裙子扒掉，让她面向墙壁站着，上司拿起了一根用厚木板制成的尺子，打着她那亦裸着的双臀，一道道宽宽地痕迹，凸起在金发美女的臀丘上。最后，上司把女秘书按倒在办公桌上，自己也脱光了衣服，趴在了女秘书的身上……&lt;br&gt;清濑夏纪不知不觉地同情起了画报里这个被上司打屁股的女人来，好像自己也陷入到了屈辱与痛苦之中。这时，桌上电话铃响了，夏绘这才从恍恍惚惚之中回到了现实里来。&lt;br&gt;可是她的性慾已勃发了，情绪异常的激动，裤袜的底部，被大量溢出的爱液弄湿了一片，虽然此刻办公室里就她一个人，但她却羞的面红耳赤的。&lt;br&gt;（专务他原来是个以打女人屁股为乐趣的性虐狂呀！）&lt;br&gt;所以他买回来了这样的画报。出售这种鞭打展览品的画报的地方，肯定是当地的夜总会之类的地方，夏绘对自己的推测非常相信。而且，她还相信，仓持剑造大概在那一地方得到了性倒错的快乐和满足吧。对独裁的，权力志向非常强的仓持剑造来说，具有如此的爱好，这简直是令人难以川信的事情。&lt;br&gt;（那么，专务平时是如何处理这种慾望和要求的呢……他是否也想用袖子挽到胳膊上的毛绒绒的手，去打穿着刺激人的裤袜的女人的屁股呢……？）&lt;br&gt;清濑夏绘就这样漫无边际的胡思乱想着，好像画报上那只手已经打到了自己的屁股上一样。这种胡思乱想，几个小时之后，却变成了现实。&lt;br&gt;翻阅了色情画报的，情绪已经激动的不能平静了的清濑夏绘，实在是难以忍耐了。由于专务办公室现在就她一个人，所以，她无所顾忌地将手伸到了裙子的下边。&lt;br&gt;她的手指插进了裤袜的底部，在那湿热润滑了的部位上抚弄了起来，完全陷入了忘我的状态之中。为此，她把一个重要的电话，一个老主顾让仓持帮他代办一项数额相当大的业务的大事情，忘得一点影儿都没有了。&lt;br&gt;临下班时，仓持回到了公司。他知道这件事后，立刻气得暴跳如雷。他对站在办公桌前，吓得战战惊惊的清濑夏绘大声训斥着。
『鬼剑』这个绰号，真是名不虚传。据说，剑造发怒的时候，特别厉害，曾有过把男职员吓得尿了裤子的传说。现在，夏绘亲身体验了这些传说。面对暴怒的上司，美貌的女秘书也禁不住地哭了起来。&lt;br&gt;「你以为你一哭，我就可以不追究你的严重失职的行为了吗？姑娘，这是办不到的！」&lt;br&gt;一般的男人，是禁不住女人，由其是年青姑娘的眼泪的，可剑造却不这样，这大概是由于他自身特有的那种虐待狂的气质所决定的。他有在对软弱的，而且是完全掌握在自己手中的人，施加彻底的狂虐的怪癖。就在他狂怒的时候，夏绘被他吓得神智有些错乱了，嘴里不知不觉地嘟吹出这么一句：&lt;br&gt;「专务，您别生气了，我请求您处罚我吧。」&lt;br&gt;在这一瞬间，狂怒的上司的脸色，一下子缓和了许多，不再怒吼了。清濑夏绘她被自己的话惊得脸红了。但已晚了，话己说出了口。&lt;br&gt;「你刚才说了句什么……？」仓持剑造以非常感兴趣的口气问着：「……嗯……的确，这样想还差不多，对自己的过失感到痛心，好请求处罚？那么你准备让我如何处罚你呢？」&lt;br&gt;清濑夏绘口齿不清地，用像蚊子嗡嗡一样的颤抖的声音答着：「那就……你就打屁股吧……」&lt;br&gt;「是吗？是屁股吗？真的吗？」&lt;br&gt;精力充沛的仓持剑造一听夏绘这么说，兴奋得两眼直放光，他脱掉了上衣，把衬衫的袖子捋到了胳膊上。像劳动者一样健壮的肌肉，手腕和平背上长满了粗粗的汗毛，夏绘见此情景，浑身都在战栗。&lt;br&gt;「喂，过来，到这来！」&lt;br&gt;仓持剑造指指自己的膝盖。提心吊胆的、漂亮的女秘书慢慢地挪到了上司的跟前，将自己啊娜的身躯伏在了上司的大腿上。这是一种典型的接受性虐侍的姿式，她那大波浪式黑黑的秀发、垂落到了地板上。&lt;br&gt;这天，清濑夏绘穿的是一条藏青色的紧身裙。专横的上司，将裙子捋到腰上边，漂亮姑娘那动人的下半身露出来。&lt;br&gt;「啊！您……！？」&lt;br&gt;毕竟还是感是到了害臊，夏绘用双手梧住了自己的脸。仓持剑造却毫不客气地，目不转睛地盯看自己的专职秘书那迷人的屁股。&lt;br&gt;「嗯……！」&lt;br&gt;由于夏绘个子较高，穿在合体的时装，显得更挺拨，囚此，她给人的印象是极帅的。仓持剑造也许对清濑夏绘－－自己的秘书垂涎已久了吧，这次可逮着能使他如愿以偿的机会了。现在，夏绘就趴在他的腿，而且裙子也己被他捋到了腰部。女秘书臀部的肌肉，使人感到非常满意的丰满。迷人的屁股，被肉色的连裤袜和淡兰色的尼龙制小三角裤袜紧紧地包着，充满了女人水凌凌的、刺激人的气氛。剑造被这两个丰满迷人弯曲的肉丘，和夹杂着高级香水与成熟女人肌体的气味，弄得有些晕眩了。&lt;br&gt;剑造望着那满月似的，将内裤撑得鼓鼓的，热乎乎的两个肉丘，片刻之间，似乎忘了自我。在无意识之中，他伸出了粗鲁的手。横暴的上司，在流着屈辱和后悔的眼泪的，鸣咽着的漂亮的女秘书的屁股上抚摸了起来。&lt;br&gt;「呀！您别……」&lt;br&gt;大腿上的美人，突然地颤抖了一下，一股更为浓烈的香味，钻进了剑造的鼻孔……仓持剑造对这种气味太敏感了，这是由于好色而决定的。他细细地观察着趴伏在他大腿上，飘荡着香气的女秘书的臀部，神情显得极为得意。&lt;br&gt;（这个姑娘正在发情呢……）&lt;br&gt;怀有强烈慾望的视线死死地盯着膝盖上那圆圆的臀部，透过肉色的连裤袜，他看到了比基尼式的小三角裤袜的底部，有一片被爱液弄湿</content></item></essay>