<essay><item><title>俏管家(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;拎着背包，跟往常一样的走向街角，却发现一堆同事挤在门口，有人叫骂，有人静坐，一旁还有几个男生点着烟，我走了过去，拉了拉领班的衣服。&lt;br&gt;「老大，这是怎么回事？」「大门贴着：餐厅倒闭，从今日起停止营业！」他叹气说着。&lt;br&gt;「怎么会这样？欠我们的薪水呢？」「谁知道？！一点征兆都没有，说关就关，这些老板一点良心都没有！」「那现在怎么办？」「我们这种不大不小的餐厅，员工就这些，谁会帮我们申张正义？！如果能够马上找到工作换跑道就不错了..」「既然是这样子，我想我该要赶快去找工作了！」「好！妳快去吧。」&lt;br&gt;「老大，你保重！」「Jane，妳也保重！」他抱住我，拍拍我的背。&lt;br&gt;毫不犹豫的就去应征另外一家餐厅同样的工作，却吃了闭门羹，原来有人比我早一步。&lt;br&gt;又去试了好几个不同性质的职务，但不是不合雇主的需求，就是已经有人捷足先登，还有一个职务根本就是跑业务。&lt;br&gt;这样子就浪费掉一整天，拖着疲惫的身心回到自己的空间，望着月历上，缴房租的日子已经逼近，如果再没有找到工作，最后就是被房东扫地出门，流浪街头。&lt;br&gt;「神啊！请帮帮我吧..」我跪在地上大声哭了出来。&lt;br&gt;「妳怎么了？」Rose住在我隔壁，是我『蕾丝边』&lt;br&gt;的伴侣，听到我的哭泣声开门进来，听完了我的事之后，她也急得不晓得怎么办。&lt;br&gt;「要不然就先和房东商量商量，看能不能先展延一点时间。」&lt;br&gt;她拉着我去敲房东太太的门，跟她说明之后，房东太太完全不理会，「..工作没了是妳的事，反正时间到付不出房租，那就是请妳走路！」这一夜辗转反侧，几乎根本没有睡，天亮之后，没有什么考虑，见到工作就进去应征。&lt;br&gt;「会不会炒菜做饭？厨艺怎么样？」在一个颇具规模的公司办公室里，这位祕书拿着我填写的资料问着我。&lt;br&gt;「会！应该说相当不错，我之前是西餐厅的二厨。」&lt;br&gt;「哇喔？！这个不错，妳在这里等一下，我找我们老板过来跟妳谈谈..」他拿着我的资料走出去。&lt;br&gt;不一会儿，这位秘书走了进来，「嗯..老板还有要事，他说既然是做过西餐厅，那么就没有问题，Jane，妳愿意接受这份工作吗？」我毫不考虑的就回答：「请给我这个机会让我试试！」「那么请签名，试用期1个月。」&lt;br&gt;他递给我一份合约，合约里说要住在别墅里，任期是一年，问了才知道，这位大老板不愿意管家熟悉太多，因为前面的管家偷走他很多值钱的东西，犹豫了很久，终于把名字签上。&lt;br&gt;依依不舍的告别了Rose，抱着她吻了好久，她说她要等我；也向房东太太结清了我的租约。&lt;br&gt;下午，我搬进了这个不小的别墅里，开始当这个大老板的管家。&lt;br&gt;按照时间烹饪好了晚餐，这位大老板－Jack，他也真的按照时间回家，见到我的第一眼，不晓得怎么回事，一直盯着我看。&lt;br&gt;他看起来是个中年男子，但是并没有什么大老板的架子，要我以后都跟着他一道用晚餐，聊着聊着才晓得：他年轻时就丧偶，不愿意再娶，事业有成之后仍然是孤家寡人一个，他也一直不愿意再去触碰情感上的事，所以之前请的管家都是男的，而且是2位，但前面的那2个管家别有用心，把这个别墅了解得差不多的时候，趁着他出国开会，内神通外鬼的把他值钱的东西都搬得一干二净，而这2家伙到现在还没有抓到；所以现在重新规定只用1位而且不再限制性别，男性女性都可以来应征，但是一年到期就换掉不再续约，而我竟然是第一位进到这栋别墅的女管家。&lt;br&gt;Jack除了对吃的喝的相当的讲就外，清洁打扫和杂七杂八琐碎小事根本就没什么，跟以前西餐厅繁杂的工作比起来真的是天壤之别，而且薪水比我以前多整整一倍，但很难让我忍受的是：这一年的任期是没有任何的假期；晚上Jack回家之后，如果要我到市区跑跑腿那就是我最自由的时间。&lt;br&gt;一眨眼试用期就过了，觉得虽然工作轻松，但是乏味的生活确实让我开始厌倦，而且如果做不满一年，那是什么都没有，这段时间我还不能随意跟任何家人和朋友连络，话言话语之中，我向Jack抱怨起来。&lt;br&gt;「明天是周末，妳帮我准备两人份的烛光晚宴..」他写下菜单，其中还有一样是红葡萄酒。&lt;br&gt;「喔！」看着菜单，「boss，那个红酒家里已经喝完咧..」「那明天妳叫采购送2箱，还缺哪些菜叫他们一并送进来，送多点。」&lt;br&gt;他还是目不转睛的在看着他的财经节目，我也不想去理他，回到房间就觉得全身无力，又拿出枕头下的双头龙，「也不知道现在Rose过得怎么样？」「咿咿..咿..咿..咿..」咬着毛巾拼命忍住不要让自己发出任何声音，「咿..咿..咿..」脑海一片空白，身体一挺，吼了一声，毛巾已经离开嘴巴「呵啊..」手已经不停，懒得再去把毛巾拣起来，「好想妳..好想妳的大咪咪..好想妳的浪穴..」我已经不知道我后面还说了些什么，「呵啊..呵啊..呵啊..啊..」洗完了澡，匆匆的走出来，原来他已经回房间去，但是客厅的灯还亮着，熄了灯，转身回房又继续拿出双头龙抽插，一直抽送到全身无力。&lt;br&gt;不太像周末的周末，Jack起床没多久就出门，出门前还从头到脚一直端详我老半天，看得我心里直发毛。&lt;br&gt;而从采购把我订的一个星期菜量和今晚烛光晚宴的东西送来开始，我的手就没有停下来过，先是把沉重的菜用推车推进冷冻室去，接着是那两箱沉重的红葡萄酒，这个是要放在厨房附近。&lt;br&gt;然后马上就要料理一部份今晚的菜色，中午过后，开始试吃一些晚上准备上桌的食材，接着就开始料理须要长时间烹调的鱼和牛排。&lt;br&gt;回忆着以前在餐厅，这些料理都是很多人合力完成的，今天却是要我自己独立完工，手忙脚乱不说，还差一点搞错时间，终于赶在他回家之前搞定，只见他独自一人，但是手上多了大包小包的东西。&lt;br&gt;「boss，晚宴好了，客人到了吗？」「她已经到了啊！」他把手上那一袋一袋的东西都交到我手上。&lt;br&gt;「是怎么？」「就是妳啊..快点去换衣服，如果不合身还可以马上换！」嘴巴张得很大，完全不知所措，直到他把我推进我的房间我才大梦初醒。&lt;br&gt;袋子里是一套漂亮到不行的晚礼服，那个标志我想任何女生都认得－Chanel！另外两袋里还有她们的香水、化妆品。&lt;br&gt;「你这家伙，应该是不晓得我..这些根本不是我喜欢的东西，送到Rose的手上，她可能会昏倒吧！唉..」不想辜负他的美意，也不想让他知道我的性向，无奈的把晚礼服换上，还真是奇怪，这衣服出奇的合身，原来早上端详那么久就是在看我的身材是吗？！剪了短发之后就不曾化妆的我，随意的把一些化妆品往脸上乱涂乱画，随意喷了几下香水就走出去，更夸张的事在我眼前，Jack也换上西装打领带，把手抬起来，这意思就是：我真的就是今天的『女主人』。&lt;br&gt;「boss，你今天到底在玩什么把戏啊？」我扶着他的手。&lt;br&gt;「今天叫我Jack！」我们开始吃着这些今天我花了很久时间烹调的料理，其他的菜都还不错，尤其是我最拿手的牛排，但是烤鱼就很糟糕，吃第一口连我自己都不好意思，赶忙想要阻止他，但是他还是把他的量都吃完。&lt;br&gt;高脚杯跟他碰杯好几次，一整瓶的红葡萄酒已经空了，他拉我起来，把客厅的音响开启，邀我跳舞，不胜酒力的我已经有些天旋地转，刚站起来椅子都被我撞翻，被他带着跳舞没多久就晕头转向，还差一点摔跤，他一把就把我扶住，突然，他捏着我的下巴，唇不客气的就吻了过来，许久没有肉慾生活，我的身体马上就有反应，嘴就狠狠啃了回去，但是没多久就回神过来，我用力挣脱了他，一直退到墙边，他也一直近逼，他的唇就在我的唇正前方，那样子似乎已经准备好再吞我一口。&lt;br&gt;「Jack！别..别这样，我不是你想的那个样..」我的手挡住他的身体，阻止他再向前。&lt;br&gt;「不然妳是哪个样？」他的两只手已经搭在墙上，瞪着我的眼睛在冒火。&lt;br&gt;「好吧，我老实告诉你，我是『蕾丝边』&lt;br&gt;，是不可能会爱上你的！」「可是妳刚才明明跟我吻得那么起劲..」「那是假的..」「我不信！」「信不信由你。&lt;br&gt;」「好，敢不敢打个赌！」「赌什么？」「这星期只要我要亲吻妳，妳都不可以拒绝，而且要好好的吻回来，赌妳下星期这个时间一定会爱上我！」我问道：「那赌注是什么？」「如果妳真的不爱我，那马上放妳自由，还有妳该得的一年薪水。」&lt;br&gt;「嘿，还真是不错！」「听好喔，妳如果爱上我，那我要妳在我身边永远不分离！」确实对我来说是很大的豪赌，但是我应该有把握，就不过是接吻，我才不信他有那么大的魔力。&lt;br&gt;「好！我接受，从什么时候开始？」「当然现在就开始了啊！」他的唇马上就盖上来，舌头拼命的搅动我的舌，吻得我春情荡漾，但是仍然拼命克制自己不要去抱他，把手靠在墙上，只是享受他的吻。&lt;br&gt;「好了！晚安了..」突然他就放手走上2楼，吻得正起劲的唇突然被他放掉，心里竟然有些不甘，有些心不甘情不愿的收拾刚才的残局。&lt;br&gt;果然之后的日子，他只要一见到我的面，马上把我抱住，不客气的就吻起来，不晓得为什么，我开始陶醉在他的吻里，甚至有天他下班，我是自动小跑步过去跟他接吻，而且愈吻愈起劲，我真的愈来愈害怕，还好时间已经进入倒数。&lt;br&gt;到了周末的早晨，我起床做早餐，「哈！只要忍过今天我就自由了，耶！」按照平常的时间叫他起床，但是他竟然没有吻我，心中突然有些慌乱起来，吃完早餐他就出门，也没有吻我，这时我强迫自己镇定，「不怕！不怕！他应该已经无计可施了。」&lt;br&gt;虽然不晓得他最后这几个小时要做什么，但是我仍然按照他交代的，按时把晚餐准备好。&lt;br&gt;傍晚时他竟然带着两瓶香槟回来，晚餐之后，他要我开香槟，「现在开香槟是要庆祝什么？」「不管赢还是输，有一方都该好好庆祝的，不是吗？！妳再多拿些冰块过来，我们先干它几杯！」我不疑有它的到冷冻室里拿了一包冰块，回到客厅时他已经坐在沙发上，倒好一人一杯香槟，冰块丢进杯中，气泡马上冒起来，看了看时钟，「boss，距离时间截止只剩下3个多小时，我一点都没有喜欢上你，你输了吧？！」「没关系，先喝它两杯，来，干杯！」他碰了我的杯子。&lt;br&gt;我喝完之后，他又倒了一杯给我，照样一饮而尽。&lt;br&gt;然后他示意要我到他身边坐下来，坐下来以后，他要我躺在他的大腿上，我也没有怀疑，调整好位置，他便低头下来。&lt;br&gt;没错，那张火热的唇马上就压上来，舌吻没有多久，我突然觉得全身像是着火一般，呼吸急促了起来。&lt;br&gt;「热了吗？我帮妳解开..」解开了我衬衫的全部纽扣，胸罩的后扣也被他解开之后，轻揉了一下我的胸部，推开了我的胸罩之后，他毫不客气的开始吻着我已经尖挺的乳头。&lt;br&gt;「你怎么可以..怎么可以这样..」我已经开始喘气，拼命的想要起来。&lt;br&gt;「这是妳啊！」他指着我的小胸部，「我是在『吻妳』&lt;br&gt;，这有错吗？！」「不行..不..行..」我愈来愈没力。&lt;br&gt;他开始隔着短裤揉着我的蜜穴，才揉两下我的身体就狠狠的挺了起来，「不可以..你不可以..」我无力抵抗，然后他开始脱掉我的衬衫和胸罩，接着就是短裤和内裤，我连挣扎的能力都使不出来，这时已经是全裸的在他面前。&lt;br&gt;「小淫娃，」他摇着我半溼的三角裤，「溼了一大片，是不是爱上我了？」我拼命的摇头，「我不是小淫娃..不是！」他让我自己躺在沙发，两脚放在扶手上，接着把我的两腿一分，「不行..」我尖叫着，但是已经太迟，蜜穴已经被他强吻着，「这也是妳啊，不可以抗拒啊！」事实上我也已经没有抗拒的力量，而且身体愈来愈难过。&lt;br&gt;「Jack，停下来..求你..」才说完，他又回来吻着我的胸，但是手仍然不停的按摩着我的蜜穴，我已经疯狂了，如果这时候没有东西赶快来安慰我的蜜穴，那是比杀了我还难过，「Jack，我要..我要..」「小淫娃，告诉我妳要什么？」「我要你..我要你的..」我已经向是在乞求他，手伸向他的棒子。&lt;br&gt;「那么小淫娃是不是爱上我了？」我的身体在颤抖，想要摇头，但是身体却是在抗拒，没想到这时他又加重了力道，蜜穴已经忍耐不住，牙关紧咬，眼睛一闭，我豁出去了，含着泪用力的把头点了下去。&lt;br&gt;「说出来，honey！」「小淫娃爱上你了，Jack，快给我！」我说得很小声。&lt;br&gt;「我听不到呢！honey..」「我爱你..我输了！求你了！」我已经接近疯狂的喊着，眼泪都出来了。&lt;br&gt;他把我抱起来，走上楼梯，进了他的房间之后把我放在床上，我早已按捺不住，解开他的皮带，退下他的裤子，开始套弄他的肉棒，他脱完上衣之后，也已经是全裸，压到我身上之后，马上抓着他半硬的肉棒硬是塞进我的蜜穴里，「呜..」他并没有任何动作，我只好像无尾熊一样用脚夹住他的腰，手搂住他的脖子，自己开始做起活塞运动，「呵啊..呵啊..呵啊..」冷不防的被他压住，整个动作停了下来，「小淫娃这么饥渴啊？」「不要..不要停..我要..快给我..」他开始跟我舌吻，我全身已经紧紧的夹住他，慢慢的，他开始抽送，手轻捏着我的乳头，然后愈来愈快，「呵啊..啊..啊哈..」身体一挺，脑海是一片空白。</content></item></essay>