<essay><item><title>和服美女厕所的哀羞</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;契子&lt;br&gt;我也不清楚，为什么这样的事会发生，只是听同学们说，夜晚在这里会有很盛大的夜市集会。因为是节日，所以大家都会盛大打扮，来这个夜市聚集，晚上还会有美丽的烟火表演。所以一群好友就起鬨着，要一起去逛，最后依着同学们的决议，我跟好友们被逼着穿着正式的和服陪他们去逛市集。&lt;br&gt;不得以，我花了很多的时间打扮(比平常多很多)，让自己看起来更加的美艳大方，挽了一个发髻，别上一朵紫色的花，和服是大紫色，上面别着紫白色的花样，腰间的伊达带跟身后的大蝴蝶结，都是黑底上绣着金色的花样，上面依着传统系上红色的系绳。&lt;br&gt;夜晚当我出现时，不仅夺得了大家的讚叹，免不了的，拥挤的市集里，还是会引来许多目光的注视巴。&lt;br&gt;夜空下，晕暗的月光被市集的光辉点亮，果然，拥挤的的夜市满了逛街的人，有的是情侣，有的是家庭，在夜市里享受节期的欢乐气息，虽然路上有许多和服美女，但是不知道为什么，总觉得周遭许多目光，注视着自己，连身边班上的男同学，也有意无意的打量着我。虽然我也喜欢被人欣赏，但是被一群色狼围观打量的滋味却不好受。&lt;br&gt;紫，那里有章鱼烧耶，好久没吃章鱼烧了，快去~朋友拉着我的手，同时也把我的思绪拉了回来，因为我很喜欢紫色，名子里也有一个紫字，所以大家都方便的叫我紫，我跟着她去买了盒章鱼烧，一边吃着一边喝着刚才买的清茶。&lt;br&gt;逛着逛着，突然觉得很想上厕所。这时候才发现，这么大的一个市集，居然要找一个厕所这么难，我跟朋友说了一声，就独自离开他们寻找厕所，好不容易依着一个标示在离夜市偏远的地方发现一个公厕，因为身子的感觉催促着我，所以没有多想就走了进去，里面的隔间都十分的宽敞，但是4间厕所只有一间够干净到我比较能忍受的程度。&lt;br&gt;不过公厕的坐式马桶，我可不敢轻易尝试。所以一锁上门，拉开马桶盖子，我很小心的垫起双脚蹲在上面，双手撩起衣服裙摆，举的很高，因为我很担心这样高级的和服沾到厕所里的任何一个地方，裙摆底下当然没有穿内裤。&lt;br&gt;欧..我很小心的释放着尿液，让它们缓缓的流进马桶里，我现在的姿势，真是超不雅观的心里想着，竟然不自觉的脸红着，释放后的舒坦，真是难以言喻，我小心的用纸巾擦过后，又在里面整理了很久才拉开了锁要出来。&lt;br&gt;啊..就在这个时候，突然厕所的门被很大力的推开，我的头脑还没转过来究竟发生什么事，两个大男人提着一个手提袋闯了进来反手将厕所的门锁紧。&lt;br&gt;你们要干麻我的声音有一丝的颤抖，虽然这间厕所算是宽敞，但是三个人在里面还是十分的拥挤。啊…唔….没有回答我的话一个男子很快的捂住了我的嘴，另外一只手紧紧的搂着我的腰，让我的身子紧贴着他。&lt;br&gt;另一个男子打开了手提袋…，绳子…?是绑架还是..我的头脑混乱着，这个只有在宅男爱看的怪怪影片里会发生的事，今天会发生在自己身上?没多久绳子就缠上了我仅存能活动的双手，拉起来紧紧的绑在我头顶上粗大的水管，双手失去自由的我，加上紧身的和服双腿根本无法挣扎。我无意义的扭动着身子，男子松开了捂住小嘴的手，却很快的塞进了一个怪异的圆球，撑开了我的双唇，也撑开了我的上下颚，让我的牙齿咬着，挣扎的声音很快的只剩下了无意义的音节。&lt;br&gt;不…我不要….嗯…&lt;br&gt;没办法吞咽口水，我很努力的仰着头，让无法抑制的水分很努力的滑进喉咙，端庄的淑女，怎么能像一只狗一样任意的让口水流出来，哦..仰着脸露出的白皙颈子，很快的诱惑着男人的唇和舌头，放肆的的舔着我的颈子，异样的感觉，不断的从颈子上传了过来，软软溼溼的。&lt;br&gt;这样的美女真是难得见到…不要挣扎的好好享受我们俩的款待….大概是完全掌握了我的身子，终于愿意跟我对话。&lt;br&gt;身前的男子慌乱的解着我身上的红色系绳，一边用手在我身上摸着，外面的门我们已经锁起来了，外面也放了维修中的牌子，偏远的郊区，美女…安心的陪我们玩玩巴…身后的男子，下流的说着，双手隔着和服放肆的的探索着我的身子，一边嗅着我的发香，舔着我的颈子，我不得不承认，身后的男子，很有技巧的探索着我身子的敏感带，相较于身前的男子极俱威胁性。&lt;br&gt;啊…他不耐烦的从中间直接拉开我的衣领，把手探了进去温柔的爱抚着我的乳房。你可以叫我阿义…他在我耳边吹了一口气然后轻轻的含着我的耳垂，手指按上了我的乳尖，细细的摩差着。&lt;br&gt;唔….唔…我感觉着自己身子的颤抖，但是我怎样的挣扎，身体都无法离开他挑逗的双手，不断的把不该有不应该有的感觉传进我的大脑里，随着阿义大手的摆弄下，双乳有着怪异的感觉。&lt;br&gt;极品阿…阿义一手粗鲁的分开了我的衣襟，啧啧的用着嘴品嚐着我早已挺立的乳尖，唔…除了粗重的喘息和颤抖的身子，我没有其他的反应，阿义像是看出了我的反应，突然轻咬了一下我的乳尖，大手也加重了力道让我的乳房在他的手中变形着，接着让舌头快速的滑动着深深的吸吻着，在那痛觉消失前的爱抚带给我无比的快感。&lt;br&gt;下身…应该湿透了巴…&lt;br&gt;啊….啊..前面的男子像学会了似的，不再挑战难以解开的绳结，而是直接左右分开我和服的裙䙓，然后拉高塞进我腰间的伊达带不让它落下，虽然不够上提到露出女人最隐密的地方，但是修长白皙的双腿，却直接暴露在两个双色瞇瞇的眼里。&lt;br&gt;广，学着点，即使是强迫，也要让女人爱上被强迫的感觉..哈…哈….阿义对我身前的男子说着，一只手持续的侵犯我细嫩的乳尖，一手由大腿的外侧慢慢的摸进了内侧。&lt;br&gt;阿义，还是你厉害，这个美女的脸红的像什么一样，一定十分享受说着从手提袋里拿出取多的….跳蛋!?..&lt;br&gt;啊….啊…..啊在跳蛋处碰到我的乳尖时，低沉的呻吟忍不注的滑出了喉咙。广把我胸前的衣料更加大幅度的拉开，露出我的双乳，让跳蛋可以可以准确的在我两边的乳尖上颤动着，接着用胶带固定后，放由这两个歹毒的家伙侵犯着我敏感的乳头。&lt;br&gt;这时他们换了个位置，让我坐在盖起来的马桶盖上。阿义分开了我修长的大腿抚摸着，把头探近我的腿间。唔..虽然剧烈的刺激让我的脑袋不太能思考，但我也知道分开大腿的结果。但是我的挣扎在阿义的爱抚下却是这样的无力，没多久，他的手就已经按上了最隐密的三角地带。&lt;br&gt;啊…在他的大拇指轻磨着阴核，中指缓缓的探进我私处的时候，我不得不发出声音，摇着头，不行啊..我在心理挣扎着，阿义的手指是这样的温柔，在暖阳阳的密穴里缓缓的转动后轻轻的退了出来，牵着淫迷的液体。&lt;br&gt;这个美女，是极品阿，紧致的私处，敏感的身子…..&lt;br&gt;听到他的讚美，我居然会高兴，天呐，他是…啊….啊….啊….阿义没有等我有任何的表示，就让两根指头深入了刚刚的路径，由缓而急，由浅而深，抽插着。突然间我全身无力的摊坐在马桶上，摇着头，任由嘴里的液体流出，全身颤抖着，安静的厕所里只剩下我的呻吟声和大量爱液经过快速抽插所发出的声响。广则满意的看着即将失控的我，用他的双手不断的品尝着我的身子，终于他解开了我腰间的伊达带，也在这个时候，我的全身剧烈的紧绷着迎接了今晚第一个高潮。&lt;br&gt;随着腰带的滑落。整件和服几乎敞开，不设防的邀约着男人的侵犯，被塞进腰带里的裙䙓也随之滑落，不过阿义却一点也不在意，把我的身子翻了过来，翻开了和服，双手扳开我的双臀，让他露出来的凶器在我的下身摩擦着。&lt;br&gt;我的姿势像是趴站着，但是双手被绑在头顶，所以全身的重量几乎都由双手，跟阿义扶着我腰间的双手承受。很想要这个巴…阿义说着，火热的下身，顶着我湿嫩的穴口，唔…唔…啊…我摇着头，广的手在我的上半身玩弄着。哈…我听到你的请求了…突然一阵火辣，粗大的饱足感一下子塞进了我的下身。&lt;br&gt;被玩弄过后的身子，整个湿润的阴道顺利的包裹着阿义的硕大的男根，随着他的抽插，刚冷静下来的身子又再度被挑动。&lt;br&gt;原来被强迫做这种事…也能…我怎么能这样想…嗯..啊..我在心里不断的苛责自己，但是下身的冲击却是越来越加的明显，阿义的双手享受着我双臀的触感，一边有技巧的转动着他的阳具，加深我的感觉，乳尖跳蛋的震动，也同时折磨着我的感官。&lt;br&gt;折磨….还是享受?我怎么…没多久，我又在阿义的抽插下洩了身。广拿开了我口里的束缚，这下却把我陷入更大的危机，我只能紧咬着双唇，努力的不让淫糜的声响从我嘴里跑出来，一边又要忍着快感求着他。&lt;br&gt;嗯…唔..求..啊哈…求..唔不要..里面…嗯….&lt;br&gt;哈哈…美女不该看的A片看太多了…不会的…今天不会….以后有很多机会可以射在里面…&lt;br&gt;当时我也没细想很多机会是什么意思，只因为不会这样怀孕，而稍稍的放了一点心，只见阿义抽出了他的凶器，任由白灼的精液洒在我的臀部上，我的身子刚瘫软下来，广却接着我的身子，让我坐在马桶上面对他，双手分开我的双腿，直接的从正面让他的阳具穿过娇嫩的花蕊，深深的再度插入。&lt;br&gt;义…真是爽翻了…哈…这样娇美的女人….喔….广才不管什么技巧，只是发出野兽般的喘息，在我的身子上尽情的发洩着。&lt;br&gt;不…不要…啊…啊…软弱的挣扎一点也无法阻挡眼前强大的侵犯。淫糜的夜晚，在那间公厕里，我的身子被任意的摆弄着。数不清自己高潮了几次，也数不清他们在我洁白的身子上射了多少精液，不断的换着姿势，不断的高潮。&lt;br&gt;最后一次是阿义坐在马桶上，抱着全身光裸的我，双手在我的大腿下环起，让我的双腿高举，两人的私处结合着，照理说这个姿势是唯一我比较能主动，也是最有机会摆脱的，但是瘫软的身子，散乱的秀发，紫花早就不知道跌落在厕所的哪个角落，几乎没力量起身，只能任由对方摇晃着身子，享受着下身传来的快感，直到最后一刻，阿义才抽出他的阳具，喷出最后稀落的精液。结束这场意外的表演。&lt;br&gt;我完全无法动，摊坐在马桶上，平常高潮两次就已经是极限了，今晚实在超过了我身子所能承受的劳累。&lt;br&gt;要干麻..看着他们拿着红色绵绳向着我逼近，我虚弱的问着，帮你穿上最后的衣服广回答着。他先用一个手铐铐住我的双手，之后绳子很快的缠上我的身子。&lt;br&gt;他们帮我穿上和服但是衣服底下却别有风光，密密麻麻的绳索在胸前形成一个网状。双峰在根部被紧紧缠绕，显得异常挺拔，似乎随时都会破衣而出。在腹部有一个绳结，分出三股绳子分别从腰的两侧和阴部绕向背部，绳索勒着女人最娇嫩的地方。&lt;br&gt;双手被拉到身后成Ｗ型，手肘以下用绳索紧紧捆在一起，在手腕处引出一条绳子将双手吊向颈部和前胸，绑在双乳根部。只要略作挣扎，双乳就会被向后提起，而另一股绳子从手腕处勒着阴部和前面腹部的绳结连结。&lt;br&gt;我修长的腿被分的很开，大腿上的绳子紧紧的连着小腿绑着，之后绑着膝盖的绳索连接着身上的绑绳，使的被分开的双腿无法并拢呈现M字型做在马桶上，另外在膝盖和脚腕处还专门缠绕固定，保证万无一失。接着阿义从手提袋里拿出许多的跳蛋，用手指分开了我的阴唇，一个接一个的推了进去，这个过程让我冷汗直流。&lt;br&gt;你..不要..求求你…不…放了我..我除了哀求，这个被紧绑的身子完全无法做什么。&lt;br&gt;会放了你的…你手上的手铐定了时间…一小时之后就会解开…然后这把小刀…我放这里…&lt;br&gt;为什么..?不大方一点直接放了我….啊…广突然打开了跳动的开关，一下子10多颗跳蛋剧烈的震动了起来，在细嫩温暖潮湿的密道里，刺激着平常触碰不到的地方。&lt;br&gt;不….啊….啊….啊….关掉…阿….我感受着大量的刺激从女人最敏感的地方传来，身子剧烈的颤抖着，我拉扯着身上的绳子，但是除了更大的刺激从身子的各处传来外，丝毫无法撼动那身紧缚衣。&lt;br&gt;只能说这是命令，不过你不用知道这么多，你还是想想怎样度过这1小时巴，等一下我们会把门打开，维修中也会变可使用，很多急着想上厕所的人…哈哈…&lt;br&gt;说着他们就离开了厕所，体贴的为我锁上了这间厕所的房门，留下我一个人蹲坐在马桶上，咬着牙忍受着…&lt;br&gt;事后，朋友说那天他们先回去了，因为他们接到我的短讯跟他们说我身体有一点不太舒服，先自己搭车回去了，对不起，明天聊，之后不管怎样回拨都找不到我，所以认为我真的先回家。他们也只能解散。但是只有我自己知道我怎样瘫软的离开那间厕所，找了计程车回到家里。&lt;br&gt;</content></item></essay>