<essay><item><title>OL惨操不明人士强暴(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;夜深了，今天下班已经10点了，依旧往常的回到自己租的小公寓套房，忘了自我介绍!&lt;br&gt;我是希娴，大学毕业了三年，今年25岁，开始步入轻熟女的阶段了!&lt;br&gt;今年考上了某一家银行，也就在那一间知名银行柜台开始当起了银行柜台小姐!&lt;br&gt;虽然离自己家有点远，所以为了省下车钱只好打算在公司附近租一间小房子噜，索性银行薪水给的还不算太低!&lt;br&gt;今天是去看房子的日子，顺便是银行教育训练日，服装得穿得很正式，这家银行的服装很特别，是连身的短旗袍装，搭配着黑丝袜和平底黑鞋。加上我接近170公分的身高，体重48公斤，整个套装穿起来就是很合身。&lt;br&gt;提早下班，也就顺便跟房东约了下午六点的时间。&lt;br&gt;我租的房子是一个小型社区，有一个值班到12点的管理员。男管理员大概40几岁，中年头发有点微凸!&lt;br&gt;管理员:「戴小姐，今天又来看房子喔!」&lt;br&gt;「嗯，没有，我今天是来跟房东签约的，我已经打算住进来了!」我笑笑的跟管理员说，可能是因为要做银行柜台的关系，课程上都有教怎么微笑跟应对，已经慢慢陷入有职业病的情况了!&lt;br&gt;管理员:「你可以上楼了，房东已经在里面等妳了」&lt;br&gt;「喔喔!好那我就先上去了!」&lt;br&gt;叮咚!我按了门铃。&lt;br&gt;房东马上来开门。&lt;br&gt;一看到我似乎愣住了……陈先生从头到脚把我打量了一遍….这种感觉似乎不是挺舒服。&lt;br&gt;陈先生:「挖，戴小姐，妳今天要去约会后，不然怎么穿的这么漂亮又化妆!」&lt;br&gt;「没有辣，我今天去上课，要穿的正式一点!」&lt;br&gt;陈先生:「来来来，请进。」&lt;br&gt;「陈先生，我们可以签约了吗?」我问着陈先生「嗯，可以呀，房子坪数，租金，妳确认过后没问题，麻烦在这里帮我盖章签名」&lt;br&gt;我拿起合约一一的再确认过，拿起了印章并且签下了今天日期。&lt;br&gt;「陈先生，这间房间的钥匙，只有我这里一副吗?」我问着&lt;br&gt;「那当然!我做房东的当然不会侵犯房客的隐私噜!」陈先生笑笑的回答并且关上帮我关上门，把房子交给我了!&lt;br&gt;没想到，当我签下这份合约的时候，却是噩梦的开始!&lt;br&gt;当我住进第一个月的时候，其实也没有什么异状，每天一样上下班，今天回到家已经八点多了，一如往常的洗完澡，躺在床上看电视。踢小腿!&lt;br&gt;十点多我就准备睡觉噜，走进阳台正在准备晒衣服，一直听到门外有奇怪的声音!却也没有想太多。&lt;br&gt;当我走出后阳台却发现有一个男的戴着头套的闯入我家!背了一个包包。&lt;br&gt;我随即大喊「你是谁…干嘛闯入我家」我心中其实很害怕，但是故作镇定，希望邻居听得到我的声音。但是黑色头套男并没有理会我，只朝我一步一步走过来!&lt;br&gt;当下我灵机一动，我先跑到房间把门反锁。在打手机求救就好!&lt;br&gt;当我冲入房间的时候，头套男似乎意识到我想干嘛，当我把门要关起来的时候，却被他一手档下。&lt;br&gt;我心里慌了「要是门没关上就死定了!」我用尽所有的力气想把门关起来并且反锁，却不敌他的力气。&lt;br&gt;最后，头套男，用力一推，门被他推开了，我则跌坐在床上。&lt;br&gt;头套男:「妳这么想关门，那我就帮妳关。」门马上被头套男关起来，并且反锁!&lt;br&gt;头套男:「小妞儿，妳不知道一个人在外面租房子是很危险的事情吗?哈哈哈，陪我聊聊天吧，至少还可以留下妳一条命呀!」&lt;br&gt;我不敢抵抗他，我只好坐在床边，头朝下看的期待这场恶梦赶快结束。&lt;br&gt;头套男，手马上就不安分的放在我大腿上说「皮肤真白皙，怎么，做银行的是吧!」&lt;br&gt;我没有回答他。&lt;br&gt;「说!」头套男语气很凶狠!&lt;br&gt;「嗯…」&lt;br&gt;头套男:「听说你们银行的制服很好看，我今天特地找一个行员来跟你们亲密接触!就找到妳了…&lt;br&gt;怎么样…有没有觉得很兴奋!」&lt;br&gt;「没有….」我小声的说。&lt;br&gt;头套男:「没有?那我今天让你兴奋好了」&lt;br&gt;「不要!不要碰我」我开始喊出声音!&lt;br&gt;头套男抓着我的手，看了看又说:「这手好漂亮，指甲彩绘的更是可爱!」&lt;br&gt;头套男点点头!「嗯…不要碰吗?」&lt;br&gt;头套男用力的把我推倒在床上，对我说「老子他妈的让妳命令的吗!叫我不要碰就不要碰吗?&lt;br&gt;臭婊子!今天我干定妳了!」&lt;br&gt;头套男从衣服口袋拿出了一把15公分的水果刀!我则是靠在床上的角落边!&lt;br&gt;头套男看了看!看到桌上有我准备好明天穿去上班的衬衫加窄裙!&lt;br&gt;「穿衣服!去穿妳上班的衣服!」头套男说着，并且把刀指向我桌上的衣服!&lt;br&gt;我毫无反应….只朵在床角快哭了出来!&lt;br&gt;「马的!叫妳穿就穿，还有那么囉嗦的吗?!是不是要他妈的老子帮妳穿」头套男非常的愤怒咆哮!&lt;br&gt;我依旧没有反应…&lt;br&gt;头套男突然冲上了床来，大喊一声「马的!」瞬间抓住了我的头发!两个耳光以迅雷不及掩耳的速度打了下来!&lt;br&gt;「痛……」我喊了出来….眼泪也从眼角不知觉得滴了下来!&lt;br&gt;「怎么样!还要我打吗?还是老子帮妳穿，穿一件他妈的让我干十次妳才爽是吧!」&lt;br&gt;「不….好….好我穿就是了!」为了不再挨打，只好满足头套男的变态制服慾望。&lt;br&gt;当我把白衬衫穿起，头套男则是拿了张椅子，在门口边坐着看着我穿衣服「短裤脱下，穿丝袜!」头套男一步一步的命令我!&lt;br&gt;我拿起了抽屉的深色一点点透肤的黑丝袜，坐在床上穿起来。&lt;br&gt;「把裙子穿上!然后上妆~就上妳平时上班的那种!」头套男依然没有把水果刀放下。&lt;br&gt;我也只能乖乖的按照头套男所说去做!&lt;br&gt;过了15分钟，我妆上好了。也代表我自由的时间过了…&lt;br&gt;头套男「手伸出来!动作快点」&lt;br&gt;头套男拿了绳子靠近我，把我的手反绑在我的腰后面，头套男很用力，绑得很紧!&lt;br&gt;接着就把我用力的推倒在床上边!&lt;br&gt;我现在看都不看头套男，我侧边的面对着他，只能任他摆布!&lt;br&gt;「现在是轮到我享用大餐的时间了吗?」头套男喃喃自语的说着。&lt;br&gt;手却拖起我的下巴，「好美的女人呀!我最喜欢猎物一动也不能动了….挣扎吧!」&lt;br&gt;话还没说完他却开始强吻我，我双唇必得很紧，却还是不敌他舌头熟练的技术依依的侵犯，我用牙齿将他的舌头档在外面，感觉一阵恶心!我想抵抗，却动弹不得~&lt;br&gt;想法还没想完，头套男右手马上捏住我的鼻子，我撑了3秒，受不了，终于张开嘴巴呼吸，但是他舌头马上侵犯近来~虽然很恶心，但也只有乖乖就范!&lt;br&gt;等头套男亲爽了之后，开始把我脖子全部吸允了好几遍「嗯……….不要…..」我开始身体扭动的抵抗，脖子是我的敏感带。&lt;br&gt;「不要吸那里…….很痒…….拜讬你」我哀求着头套男!但是他却没有理会我…..&lt;br&gt;他却吸了15分钟，把我整个脖子都种了草莓，任我苦苦哀求尖叫的求他，他都没有理会「哀…妙龄女子的身材就是这么吸引我!妳不知道多少女人已经被我侵犯了吗!」&lt;br&gt;头套男似乎在炫耀自己的战绩!&lt;br&gt;「变态，你这种败类到底只会欺负女孩子还会干嘛?」我大骂了出来实在不甘被侵犯「不要这么说嘛，妳看看，妳不是已经湿了吗……」头套男嘲笑着「…………………………….」我无言以对，他说的确实是事实&lt;br&gt;「快点放开我!快点~不然等下警察来你就死定了….」我想着还没被完全侵犯前能够脱逃，但头套男似乎不买帐。&lt;br&gt;「小妞儿，你以为这种伎俩下的倒我吗?如果有用我早就进监牢了!好了，废话不要多说，你还是安心的让我干吧!」头套男奸笑的!&lt;br&gt;头套男把我翻过去的背面，让我背面朝上，他也立刻坐在我的腰上。&lt;br&gt;我举起脚想要踢他，却被他用手捉住了我的两只脚!&lt;br&gt;「疑~这好像很好玩厚!」头套男马上拿了宽版胶带，在我脚踝上面迅速缠了起圈!&lt;br&gt;「你干嘛绑我的脚….你就这么喜欢绑人吗?」我继续骂到!&lt;br&gt;「嗯，你答对了…」头套男似乎没有理会!&lt;br&gt;头套男把我的膝盖承90度弯曲，两只脚心朝上，脚背朝下。一只大手接过反绑手的绳子。把脚踝的胶带跟反绑我手的绳子缠在一起，这样我既不能翻面，也不能侧身!&lt;br&gt;头套男把手放在我的脚心上，看着我的脚扭动，这似乎让他感觉到很兴奋!开始用鼻子贴在我的脚心上面闻。&lt;br&gt;头套男用手一一的翻弄我的脚指，并且拿了被水淋在我的脚上，让丝袜跟皮肤跟黏合。&lt;br&gt;接着开始舔着我的脚心。一开始没什么感觉，觉得无所谓，但到后来觉得越来越痒!&lt;br&gt;十只脚趾头开始在丝袜里面乱动。头套男一一从脚心到脚背全部舔了过一遍。&lt;br&gt;「不要，不要再舔了，很痒…..」我似乎没有力气在抵抗他「不行，脚趾还没舔到喔!」头套男开始把丝袜咬破，开始舌头直接接触我的脚指和脚心。&lt;br&gt;「不….不要……..拜讬了嗯……….嗯…………..」我忍着不笑，却一直发出呻吟声!&lt;br&gt;「痒才会湿，湿了等等我进去才不会痛呀，小妞儿!」头套男继续着玩弄我的小腿~&lt;br&gt;开始把我下半身全部都舔过了一次!&lt;br&gt;此时我脚上的绳子被解开，并且被翻到正面，妆已经掉了一半，我被迫接受头套男的玩弄已经长达了半个小时!&lt;br&gt;头套男从他的包包里，拿出了一颗跳蛋，硬是隔着裤袜塞在我阴道里面!&lt;br&gt;「不要，快…..拿出来………………」我说&lt;br&gt;「你在说我就再放第二个!反正让你湿到报~哈哈哈谁叫你要勾起我的慾望!希娴!」&lt;br&gt;「嗯………….嗯……..喔…………嗯….嗯」我尽量忍耐着不出声!&lt;br&gt;「爽就叫出来呀!干，说你淫荡还不相信~流这么多水~」头套男似乎感觉很好「……………………………………………………..」&lt;br&gt;头套男坐在我的肚子上，用力的把我衬衫左右一扯，乳房马上在他的胸前。&lt;br&gt;胸罩也马上被他扯下，他开始在我那雪白的乳房一阵乱摸一阵乱舔，似乎不给我喘息的空间「嗯嗯嗯…………………………………………..呜………….」「嗯嗯嗯…………………………………………..呜………….嗯嗯喔……….喔」我尽量不出声音，以防他的欲望更强烈，但他已经不像是舔了，又一阵又吸又舔!&lt;br&gt;「晤………………嗯…………………………………喔喔…嗯嗯」&lt;br&gt;过了10分钟，头套男似乎玩过瘾了以后，马上脱下裤子喝道:帮我口交「不要……求求你不要….」我哀求着头套男，我连我男友都不愿意帮他口交了，心里怎么可能又愿意为了这个下三滥呢「不要….求你，你要让我干什么都可以….拜讬你….」&lt;br&gt;「轮的到你做主吗?小妞儿，你现在是猎物，请你搞清楚你的角色!」头套男很凶的马上抓住我的头发，头发拉着!捏住我的鼻子，大肉棒马上塞进我的嘴巴，任他前后抽插他抽插的很用力!&lt;br&gt;我吐了出来，他又马上塞了进来!&lt;br&gt;他每一下都顶到喉咙，我很难过了吐了好几次………………………………..眼角流泪了!也终于知道AV女友里面的女优为什么常常口交的时候都流眼泪!&lt;br&gt;「嗯嗯………晤晤………………………….喔……………………喔喔…..」我眼角泛着泪。&lt;br&gt;他终于把肉棒拿了出来!&lt;br&gt;他又再一次粗暴的把我推倒在床上，这次等都不等的直接把我的裤袜扯破，把跳蛋拿了出来，分开我的大腿开始一阵吸允我的阴蒂!&lt;br&gt;「不要呀……………….不……………嗯…………嗯…………嗯………喔喔」我求着他，他却不理「臭婊子那么多水，让老子来好好的把你吸光，让你好好的爽一下!」&lt;br&gt;「晤…..晤………..不要呀!拜讬!」&lt;br&gt;「原来美女也是会求人的?是吗?」头套男说着继续吸允我的阴蒂，他像水蛭一样，吸着却不放开!&lt;br&gt;「好可爱喔」变态头套男说着「老子今天就是要好好的干你，你他妈的别吵!」头套男马上把他的大肉棒拿出来!&lt;br&gt;二话不说的插进去。「他马的好紧!」&lt;br&gt;头套男用力的抽插!边说:「妳男友一定不够大，不然怎么还那么紧!」&lt;br&gt;头套男除了抽插，开始吸允我的脖子，让我更敏感的流出更多水让他玩弄!&lt;br&gt;「嗯嗯嗯………………..喔喔…嗯嗯…喔喔…不要…..拜讬…..」&lt;br&gt;「不要….再抽插了!嗯嗯…..喔…….喔………求求你……」&lt;br&gt;「说:爽不爽?我干你干的爽不爽」头套男问着!&lt;br&gt;「………………………………………………………………..」我不回答!他却抽插的更用力!&lt;br&gt;「喔喔…….嗯………………….痛….」他似乎顶到了顶!&lt;br&gt;「爽不爽?说」头套男继续问!&lt;br&gt;「爽…………..」我很小声的说，为了他不要再对我粗暴!&lt;br&gt;「老子我也干妳干得很爽，小妞儿!」头套男气喘的嘘嘘!还是很努力的抽插!~&lt;br&gt;「不要了…………..不要，快出来!不要射在里面」我喊着「不….嗯嗯………………………………………呜呜……………..喔喔」&lt;br&gt;「……………………………………………干!爽辣」头套男直接内射在希嫌里面!看到阴道口&lt;br&gt;流出了一群白白的液体，但希娴也因为刚刚最后的高潮用尽了体力…..瘫软在床上无法起身。&lt;br&gt;</content></item></essay>