<essay><item><title>性爱魔术师女郎挑逗(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;高飞是当今世上手屈一指的性爱魔术师，他的演出香艳刺激、出神入化，每每有令人意料不到的新招，让观众看得如痴如醉，慾念高张。加上他年轻貌帅，拥有一副俊朗脸孔，深啡色的捲曲短发下，那一对充满磁性的棕色眼睛，祇要带着微笑向任何人一瞧，都好像对你放出了一股生电，令人全身发软，不敢直视。&lt;br&gt;世上的拥趸数不胜数，尤其是女影迷，每到一处，都追随而致，以能一看他的表演为荣。他不单在舞台上演出精彩，还将以前的表演录成录影带、或在电视上重播，在世界各地都收个满堂红。&lt;br&gt;今天，他的全球性巡回表演将在这个大都市的剧院作首场演出，门票一早便被人们抢购一空，向隅的祇能望门兴叹，或付出近廿倍的代价，与黄牛党购买炒高价钱的票子，也务求一睹为快。&lt;br&gt;傍晚，离开演出的时间还有半个小时，剧院门口早已万人空巷，衣香鬓影，名流绅士、贵妇名嫒穿插其间，其墟撼热闹场面比奥斯卡颁奖礼不遑多让，就连市长伉俪也到来剪䌽，热烈捧场。剧院门口的大街，名贵房车排成长蛇阵，记者的闪光灯此起彼落，令人目眩。&lt;br&gt;万人仰望下，演出终于开始了。&lt;br&gt;序幕一拉开，身材高挑、满面笑容的高飞在射灯下张开手走出舞台，像向台下的所有观众作一拥抱，答谢各位的莅临。他身上穿着一件镶满珠片闪光耀目的蓝色斗篷，在台上左右走了一个圈，然后用手解开了脖子上的蝴蝶结，「嗖」的一下斗篷便掉到了地面，祇见他内里一丝不挂，赤条条地将没一处赘肉的紮实身材，骄傲地暴露在观众面前。&lt;br&gt;在夹杂着口哨和叫嚷的如雷掌声中，他弯腰向台下鞠了一躬，准备作第一个表演。&lt;br&gt;他轻轻弹跳一下，小腹下的阴茎随即跟着上下抛甩，又长又大，正好配合他充满性爱的魔术表演。&lt;br&gt;他扬手先向台下招募一个志愿表演助手，在无数举高手的人丛中挑选了一个青春貌美的少女，当她高兴地走上台时，台侧也走出来一个男助手，手里拿着一个金属小圈，这时台上的电视大屏幕也将焦点集中在他的阳具上面。他先把那金属小圈递过给少女，检验没做过手脚，才叫她将圈子套上他阴茎上，把包皮捋高，并尽量将圈子箍到阴茎根部，然后再叫那少女用手将他的包皮不断前后翻动，又用手指在龟头上揉。&lt;br&gt;从背后的大屏幕上可以清楚见到，随着少女玉手的轻轻按摩，那龟头越来越大，而本来已不凡的长阴茎也慢慢地勃起来，在她手中不停跳动。&lt;br&gt;那少女再握着捋了十几下，阴茎已经布满青筋，紫红发涨，圈子在根部紧紧地箍着，深陷在隆起的包皮里，令阴茎越发坚挺，变得又粗又硬，不单包皮再也捋不动，连血管也隆得老高，像好几条墨绿色的蚯蚓缠绕在上面。&lt;br&gt;他吩咐那女观众尝试将圈子从阴茎上褪出来，她出尽办法也文风不动，别说褪出外，就算挪动一点点也不行。&lt;br&gt;他叫少女站开一点，双手握着阴茎在套动，好像打手枪的姿势。不一会，两手张开，祇见他一手拿着钢圈，一手提着鸡巴，不知用甚么办法，那小圈已经和阴茎分离，屏幕上此刻来一个大特写，可以见到阴茎仍然硬硬地勃得发涨，直径比圈子粗许多，但那圈子可就是玲玲珑珑给除掉出来。&lt;br&gt;他再招手叫少女过来，叫她试试把钢圈再套回阴茎上，这一趟，真替她为难，拿着小圈在上面滑来滑去，根本连套上龟头也不可能，如何再箍回阴茎根部？他笑了笑，接过小圈，连阴茎一同握在手里，套动几下，一松手，老天！清清楚楚地小圈又给箍在阴茎上，直看得所有观众目瞪口呆，掌声雷动。&lt;br&gt;他接着耍花样：两手在鸡巴上不断套动，一下手拿小圈，一下又箍回阴茎，循环变化，容易得好像那小圈子祇是在一枝小竹竿上套出套入，而不是鼓涨得像锣槌的肉条。&lt;br&gt;他接着右手在空中捞了一把，顿时五只手指缝中都夹着一个个同样的钢圈，他用左手捏着一个，往阴茎上一敲，一眨眼两个圈子便扣到了一块，右手再将全部钢圈向阴茎上敲去，真令人难以至信，所有钢圈都扣连在一起，像一条链子似地挂在阴茎上，他把腰摆了摆，链子也随着甩来甩去。&lt;br&gt;他用手兜起链子，和阴茎一齐握着，一放手，嘿！全部圈子都变成套满在阴茎上，一环接一环，把阳具箍得像一个银色的特大锣丝钉。&lt;br&gt;他挺着这怪模怪样的阴茎走到台前，给观众看过清楚，然后再双手握着阴茎……，当两手挪开时，阴茎上面经已空空如也，几个钢圈都握在他掌心。他向空中一扬，所有圈子忽然都不知去向，祇剩下一条鸡巴仍然往前直挺。&lt;br&gt;在掌声中他鞠了一个躬，微笑着左手一扬，后台走出了一个男助手，也是全身赤裸，祇有鸡巴在胯下摇来摆去，左手拿着一个安全套，右手拿着枝箱头笔。&lt;br&gt;他叫少女替他把安全套戴在阳具上，将阴茎包裹，可阴茎实在太长了，安全套捋尽了也还有一截露出外，他微微笑了笑，然后再请她用箱头笔在安全套上籤上自己的名字。此刻那男助手已经并排站在他身旁，阴茎也已用手捋得勃起，翘得高高，不停地上下点头。&lt;br&gt;他和男助手一人手拿一块丝巾，各自遮着自己的下体，口中喊着「一、二、三！」&lt;br&gt;一松手，没弄错吧？明明戴在高飞阴茎上的安全套，竟一下子变成戴在男助手的阴茎上面，而高飞的阴茎上却空无一物，干干净净地往前直树，周围除了乌黑而弯曲的阴毛外，没有其它任何物品。&lt;br&gt;女观众照指示到男助手跟前辨认，见他戴着的安全套上面，清楚地留着刚写上去的签名，不花不假，祇好点头承认。&lt;br&gt;在观众又一阵掌声中，两个男人再将丝巾挡在胯前，三声以后，丝巾一扬，不知使了甚么掩眼法，真不敢相信，那安全套竟然又紧紧地戴回高飞的阴茎上，随着阴茎的跳动，龟头尖端突出预留精液的小气泡也跟着一晃一晃。&lt;br&gt;高飞把安全套从阴茎上捲下，送给女观众作为纪念品，谢谢她的帮助演出，高兴得那少女如获至宝，小心翼翼地捧着，跑下台去。两个小把戏仅是开场的热身表演，却把随后的演出渐渐推向高潮……&lt;br&gt;绒幕再一拉开，舞台上祇有一张像妇科检验床般的小靠椅，两旁各有一个往外撑开的半圆搁架，背景也祇是先前的大屏幕。高飞和一个漂亮的女助手携着手一同出场，那女助手站在舞台中央，脱去了披在身上的外套，露出了雪白的一身肌肤，身材相信是经过千挑万拣，该肥的肥，该瘦的瘦，洁白的胴体完美无暇，两个混圆的乳房在胸口上一颠一颤，抛上抛落，让观众的眼睛吃尽了冰琪琳。&lt;br&gt;她两手一张，靠后往椅子上一躺，屏幕上的镜头扯近她阴部，影出了大特写。高飞走到她身旁，用手将她大腿分别搁上左右两边的架子上，变成了下体大张，肥白的阴户清清楚楚地展览在全场观众面前。&lt;br&gt;此刻后台走出来一个男助手，手里捧着一个盘子，上面除了盛着两串绿色和紫色的葡萄外，还有一些其他的道具。&lt;br&gt;高飞从盘子上取出两条小绳子，先用一条用手拉开，让观众知道这祇不过是一根普通的细绳，然后捲成一团，塞进那女郎的阴户内，祇剩下一小截留在外面，好像女人月经内塞棉条的拉带。从大屏幕上可以瞧见，她的阴户鲜红娇嫩，一根阴毛也没有，无遮无掩；两片小阴唇有如公鸡头上的鸡冠，嫣红皱折，由于双腿的大张而向两旁伸开，依稀可见顶端交界处一粒粉红色的阴蒂，羞羞地挺出头来。&lt;br&gt;如此美丽的阴户，当然也是万里挑一，最适合作这样的表演，骤然令台下的男观众坪然心动，小弟弟也不期然硬了起来。&lt;br&gt;高飞再拿过另一条绳子，同样拉长，让观众检验一下，然后也是捲作一团，但却不是塞到阴户里，而是塞进阴户对下的窄小屁眼中。可是屁眼此刻可干巴巴的，塞进去并不容易，高飞回身一笑，耸一耸肩，作出一个无奈的表情，跟着再回转身子，用手指撑住薄薄的两片小阴唇，将一只手指按在阴蒂上面轻揉。&lt;br&gt;随着那女子娇躯一挺一颤，不到一会，阴道口便流出了一些白色的黏滑淫水，越揉越多，顺着露在外面一截的小绳尖端，往舞台地上滴去。高飞此刻才用手中的绳子蘸满流出的液体，弄成一团滑滑的绳球，继续往肛门里塞。&lt;br&gt;这回果然不同，有了淫水的帮助，很顺利便把第二条绳子也塞进屁眼里。大屏幕上可以看到，她整个下体干干净净，就祇有两根绳子露出的一小部份，分别垂在阴道和肛门外边，除此以外，甚么也没有。&lt;br&gt;高飞拍了拍手，从盘子上拿下了两串葡萄，在上面随手摘下十几颗，有绿色的，也有紫色的，一颗接一颗地喂往那女子口中，她也慢慢嘴嚼，咽下肚里。&lt;br&gt;等她吃完了，高飞再从盘子里取出一个纸袋和十几条彩色的小丝巾，一条一条地甩开，给观众验过清楚，再全部放入纸袋中，然后接过助手递过来的一个打火机，从纸袋底部点燃，直到整个纸袋包括里面的丝巾都烧得变成了一堆灰。&lt;br&gt;高飞此刻站远一点，作势往空中一捞，再往那女子下体一扔，然后走回她身边，歪头向观众微笑着单一单眼。&lt;br&gt;他首先伸出两只指头，小心捏着垂在阴道外面的一截绳头，慢慢向外扯。&lt;br&gt;奇蹟来了，随着绳子的拉出，人们都不敢相信见到的一切，原来一粒一粒的葡萄串挂在绳子上，像一条彩色的项链，一颗颗地从阴道口憋出来，虽然给绳子穿过，但却丝毫无损，还一颗绿一颗紫地颜色相间，排列整齐。&lt;br&gt;间中一两颗还沾着一些白白的淫水，给拉成几条长长的黏丝，证明是刚从阴道里拉出，没做过手脚。&lt;br&gt;高飞把那串葡萄穿成的项链放回盘子上，还俏皮地在上面扯出一颗，放进口里细意品嚐，然后伸出舌尖在嘴角舔舔，露出非常好味的表情。跟着双手一拍，再伸出两只指尖，捏着屁眼口的绳端，和刚才一样往外面拉出来。人们看到的，是越拉越长的一连串彩巾，绑在小绳上，像轮船桅杆上挂满的万国旗帜，七彩缤纷，连续不断。&lt;br&gt;高飞作状又想往丝巾上咬，然后微笑着两手摆了摆，皱起眉捏着鼻子，把丝巾串轻轻扔到盘子里。女助手此刻也坐起身，和高飞手拉手，向观众弯腰深深行了一个礼，一同走进后台。&lt;br&gt;掌声中绒幕低垂，观众兴奋地交头接耳，明明看见塞进的是绳子，怎么转眼便变成葡萄项链和旗串，真是让人搔破脑袋，不由不衷心称讚高飞的魔术毫无破绽，炉火纯青。&lt;br&gt;红幕再升起时已经换上了布景，那是一个十八世纪欧州式的古堡，阁楼特意做成透明，让观众可以清楚看见里面发生的一切。一个穿上古装、公主模样的美人儿被关在上面，倚窗盼望着白马王子来打救。&lt;br&gt;不一会，她露出一副深闺寂寞的表情，双手在胸前抚摸着，力按在高耸的乳房上搓来搓去，口中发出低低的呻吟声，过了不久，又把手伸入长裙底下，作自慰状，嘴里的喊声越来越高，听得全场观众都陪她心儿蹦蹦乱跳，男观众心猿意马，女观众春情荡漾。祇见她抚着抚着，索性把裙子一把脱掉，光着身体躺在地上，大腿掰开朝向观众，用手指在毛茸茸的阴户上揉，一会撩拨阴唇，一会磨擦阴蒂，更将手指插进阴道内，一出一入地抽插，脸上一片舒畅美快的表情。&lt;br&gt;这时射灯特意集中照向她阴户，丝丝淫水被灯光泛照，出现一片反光，还看见阴道里的淫水不断往外继续地流。&lt;br&gt;这时高飞出场了，身穿古代王子衣装，骑着一匹白马，到了城堡脚下歇停下来，举头看见被关押着的公主，独守空帷，春意难耐，正等着心上人来哺喂，当然义不容辞，英雄救美。三两下把衣裳全部脱光，一枝特长过人的鸡巴在胯下勃得铁硬，一高一低向上面的公主招手。&lt;br&gt;忽然间，透明阁楼竟向前移动，原来那不过是一个立方玻璃箱子，四周镶上钢边，活像一个特大的金鱼缸，顶端祇用一条钢缆吊在舞台顶上，四面密封，她既出不来，但也谁都进不去。&lt;br&gt;公主见来了救命恩人，喜出望外，双手前伸，迎接白马王子的到来。&lt;br&gt;可是别说那箱子现正半天吊，就算放到地面，也没地方可以钻进去，观众都替高飞焦急，猜不出他用啥办法才能够和公主一完美梦。&lt;br&gt;这时助手把白马拉走，推出了一个木板屏障，树立在舞台前面，同一时刻，舞台上也徐徐降下了一块黑布，大小刚好挡住玻璃箱子，但顶上的钢缆仍然清晰可见，露出在黑布上头。&lt;br&gt;高飞跳了几个花步，走进屏障后面，差不多同时，那黑布像断了线的风筝，飘跌到舞台地面，露出整个玻璃箱子。祇见箱子里高飞已经和公主在颠鸾倒凤，紧抱着如花似玉的美人儿在互相慰籍，粗长的阴茎早已插进她的阴道里，正一出一入地抽动着，公主也演挺着下体在前后迎送。&lt;br&gt;他们两人在箱子里肆意放纵，尽情交媾，舞台大喇叭播出了公主被抽插得舒服畅泰的呻吟声，如果留神细听，还夹杂听到阴茎在阴道里出入时，淫水被挤迫和磨擦而发出的「吱唧、吱唧」声音。&lt;br&gt;听得全场观众脸红腮热，气喘呼呼。有的把持不住，女的伸手到裙底，用力揉擦，男的偷偷把鸡巴扯出裤外，用手套着阴茎来上下移动，解决心内被撩起的熊熊慾火。&lt;br&gt;大概过了一刻钟，玻璃箱子里的两个人搂拥一团，拚命颤抖，祇有高飞的下体仍然一下一下地在冲刺，发出两副肉体碰撞时，清脆的「辟啪、辟啪」声，激烈的动作令吊在半空中的箱子也东摇西晃，几乎掉下来。</content></item></essay>