<essay><item><title>与风骚姐妹销魂(2)</title><author>床上伴侣</author><content>我盯着晓娇癡迷风骚的样子，一面肏一面问：「晓娇……姐姐，弟弟肏得舒不舒服呀？」晓娇连连点头：「舒服……啊……真舒服……弟弟越来越行了！……啊……嗯嗯……啊……」&lt;br&gt;我改变肏到底再长长拔出的方式，改为用自己特有的粗大龟头在肉洞口内外短促抽送，能清楚感觉到龟头被窄小的肉洞口来回套弄的收缩力，一种紧迫、酸麻的感觉从龟头一阵阵传到全身，我自己也忍不住哼出声来。&lt;br&gt;晓娇的头随着身子的前后摇动也上下摆动，她看着我肏她，不时用手摸一下我的前胸，抚弄一下我的屁股，然后盯着我们两人的结合部位，张着嘴喘气。「弟弟……我的好弟弟……大鸡巴弟弟……会肏屄的坏弟弟……你肏姐姐的时候最…最…最帅！你瞧…瞧你那坏样……把姐……姐姐身上的水儿都肏……肏出来了……啊……啊……！」&lt;br&gt;由于龟头在肉洞口的磨蹭，「啧啧」的水声越来越响，弄得我都有点儿不好意思，晓娇也羞得不停地咬自己的下嘴唇，不知该怎么好。不过，她跟我一样，显然被这声音所刺激，因为她开始主动地向上抬起臀部，让肉洞迎凑我的大鸡巴。&lt;br&gt;我不由自主地向下去看晓娇的嫩屄，但我们的姿势使我只能看到我的鸡巴在一片湿漉漉的黑色阴毛里进出，只好又抬起头来。晓娇说话了：「嗯……嗯……哼……好弟弟……你……想看……看你的大鸡巴……是怎么肏……肏姐姐吧？来吧……姐姐……姐姐给你看……看个够……！」晓娇把大腿再向两边使劲分开到最大，上身完全躺了下去。&lt;br&gt;我赶紧将晓娇的两条腿抬起来，向她的上半身推过去，这样，晓娇大腿根部黑油油的阴毛、鲜红的肉缝和我的黑黑的鸡巴在肉洞口的进出就看得一清二楚。不知是因为这姿势使我的鸡巴肏入得更深了，还是由于被我看着抽肏玩弄而感到刺激，反正晓娇的呻吟突然又高昂起来。她试图抬起上半身用手摸我的前胸，可是被自己的腿挡着，根本够不着我，只好又躺下去，全身扭动，两只手四处乱抓，床单被扯得皱成了一团。&lt;br&gt;我一阵猛烈得抽肏后，感觉自己要射了，赶紧问晓娇：「姐姐，今天安全吗？」「安全！安全！」晓娇刚回答完，马上又喊：「先不要！先不要！」然后半坐起身来，用手伸到我下身，几个手指头捏住我的鸡巴根部，使劲掐，我先是感到涨憋，然后是闷痛，」哎呦「一声喊叫后，我要射精的冲动却下去了。&lt;br&gt;「我还得等……等一会儿呢！」晓娇浪浪地冲我撒娇，重新躺了下去。我只得重整旗鼓，继续肏下去。由于在此之前我可能有一些精液溢出来，留在阴道里，加上晓娇淫水的混合，屄洞口随着鸡巴的进出溢出白色的泡沫，啧啧的水声变成了搅动泥浆似的「扑吃、扑吃」的声音。&lt;br&gt;我慢慢将鸡巴拔出到肉洞口，然后猛地肏到底，腰部作圆圈式摇动，用鸡巴根部摩擦晓娇的淫屄阴唇，使阴毛不断刺激晓娇的阴蒂部位，同时，龟头也在晓娇的阴道底部四处摇动。动作虽不需很快，但体力消耗不少。&lt;br&gt;现在，我调整姿势，跪直身子，胳膊将晓娇的两腿抱住，轻轻往上拉直，那雪白圆滑的屁股就稍微离开来床面，然后向前挺腰将翘起的大鸡巴顶住晓娇合起的肉缝，一阵蠕动寻找后用力一顶，再次挤入肉洞。&lt;br&gt;晓娇头歪向一边，斜眼看着我忙碌，大鸡巴肏入后她又开始浪叫起来：「啊…好……大鸡巴又……又进来了……舒服……小骚屄好舒服……弟弟……你用力肏我吧……来呀……使劲吧！……」 看见我开始大力抽肏的样子，她抿嘴乐了：「瞧你的样子……啊……啊……真……真卖力呀……」她上下嘴唇紧紧夹着自己吐出的舌头，使劲耸动腰部迎和我的动作。&lt;br&gt;时间不长，晓娇不说话了，只剩下呻吟和喘气声，再过一会儿，这声音越来越急促，终于晓娇浪叫道：「受不了啦！」就要我放下她的腿，然后抬起上半身搂住我的脖子，大腿夹住我的腰使劲摇动自己的屁股，我感觉晓娇湿热的阴道抽搐似得紧握我的鸡巴，禁不住将晓娇一把推开，让她躺回床上，然后抬起她的大腿，大力抽送起来。我尽量将龟头抽到肉洞口，再猛地肏到底，而且速度越来越快。晓娇原来舒服的呻吟这会儿变成了哭似的浪叫，除了「肏死我吧！」一句话外什么也没有了。&lt;br&gt;终于，她向上弓起腰部叫着：「我来啦……我来啦……弟弟……弟弟也来吧！」然后全身一震，抽搐起来。我的龟头感觉到一阵灼热和晓娇肉壁的快速收缩，我用手拉起晓娇刚要放下的腰部，说：「等等！我马上来！」&lt;br&gt;然后一阵拚命抽肏，龟头的酸麻感觉快速传遍全身，当感觉到一股热流湧入鸡巴时，我闭起双眼，将鸡巴死死顶住晓娇的阴部，积蓄已久的精液射进晓娇的阴道，我的全身也一阵抽搐，由于精液的喷射，晓娇也随我一起哼叫不止。&lt;br&gt;两人紧紧搂着喘息着，很久才慢慢平静下来。我看看怀里这个风骚美艳春情荡漾的美女，吻着她湿润的嘴唇，手在她浑圆结实的屁股上揉捏着，她脸蛋红扑扑的，搂着我的脖子亲吻着，慢慢的手滑下来摸着我的乳头，轻轻的揉捏着，我也受到刺激，开始爱抚她的两个大肉球。随着相互的爱抚，她的喘息开始急促，我还肏在她阴道中的鸡巴也慢慢的勃起，她感受到了我的硬度，在下面慢慢扭动着臀部，低下头去含着我的乳头轻轻咬着。&lt;br&gt;等我的鸡巴完全硬起来，她翻身将我压在身下，趴在我身上，屁股有节奏的扭动套弄着我的鸡巴，一双丰满而有弹性的奶子摩擦着我的胸膛，口中也浪叫着：「好舒服……弟弟……大鸡巴……弟弟……好会肏……姐姐……好舒坦啊……小骚屄……美死了……啊……用力顶……啊……」 我在下面也用力顶着，很快两人一起达到高潮，这次都很累了，简单清理一下下体的秽迹就搂着睡着了。&lt;br&gt;由于是周末，晚上吃饭后晚上我就住在了晓娇家里，第二天早晨，我是被一阵吮吸鸡巴的快感弄醒来的，我睁开眼睛，看到晓娇正跪在床上翘着雪白屁股在舔我的鸡巴，真是个淫娃。我拉了她一把，她冲我媚笑一下，然后一直吻着爬了上来，当她吻到我脸上时，湿漉漉的小肥屄也贴在我的鸡巴上，屁股来回扭动着要吞吃进去。&lt;br&gt;她熟练的将我的鸡巴吞入淫液横流的小嫩屄中，她剧烈的晃动数下然后抬起身来，一边扭动着肥美的屁股，一边说：「哥哥，我好喜欢和你肏屄。」「你老公不行吗？」「他不是不行，而是老是在外面花天酒地的，回来的很少，其实他在床上也是蛮厉害的，不过没有哥哥你温柔持久。」&lt;br&gt;她喘息着爬到我身上，用丰满的奶子刺激着我健壮的胸膛，继续道：「但是我喜欢做爱，喜欢和有好感的男孩子上床，但我最喜欢和哥哥你偷情，和你之后没有和其他男人上过床。」我从背后抓住她，将她推倒在床上，将鸡巴顶在她那湿漉漉、滑腻腻的肥屄上，从背后用力顶进去，一边用力肏她，一边揉着她的奶子，才几下就把她肏的哼哼唧唧的呻吟起来。&lt;br&gt;我发现这种站立的背后姿势由于屁股蛋儿的挤压，阴道紧缩增强，使鸡巴感觉非常舒服。抽肏时碰撞柔软和富有弹性的屁股蛋儿，更增加了一种征服欲。我一开始还是短促、快速地抽送，淫水啧啧后改为长抽、猛送、四处搅动的肏法。&lt;br&gt;白天做爱有着另一种刺激，因而晓娇剧烈地扭动身子，真有将我的鸡巴吞进去的架式。她也不像夜里那样说话，只是一个劲儿轻呼重歎地呻吟，集中注意力享受被抽肏的快感。很快她就达到高潮，瘫软在床上，我压在她背后，用力肏了几十下经鸡巴深深的刺入她的屄心，用力挺动着射精了……&lt;br&gt;等休息够了她先洗澡，然后去准备早餐，我也好好洗澡，在浴缸里泡里会儿。等我出来时她已经和妹妹晓雯在吃早点了。晓雯的男友却没有在，看着晓雯打扮整齐的样子应该是在我洗澡之前就洗漱完毕了，那我们早上的做爱岂不被她听个真切？也许是开放，两个姑娘却没有什么异常。打过招呼，晓雯还主动和我握手并自我介绍，她抽回手时我感觉到她的手指轻轻勾了我的手心，我心里一荡，心想，好一对淫荡的姐俩。&lt;br&gt;这天下午开完会，说自由活动，可以在办公室打打牌聊聊天，如果有事也可以先走。我和晓娇一对眼，有几天没有玩了，于是我先找了各借口走了，在后门等她，过了一会儿她也出来了。我和她一起以最快的速度骑车回家，一进她家的门，我就搂住了她疯狂的吻着，整个人贴住了她的躯体，把她极富弹性的身子顶压在了墙上。感受着她软软的有弹性的胸脯一起一伏，我只觉得小腹热热的一阵发紧，忍不住用双腿把她的腿往两边分开，让下腹和双腿挤进她的两腿间，把她的双腿叉开，然后紧紧地贴着她柔软的躯体。&lt;br&gt;她被吻着的嘴里开始发出了含糊的声音，身躯也左右扭动着，开始用她的身体磨蹭着我。她的呼吸开始越来越急促，并开始夹着几声轻轻的呻吟，身躯也开始上下挪动。我一面吻着她，一面轻轻去抚摸着她臀部。抚摸一阵之后，我移过手掌去抚摸她的两腿间，我不住揉着，而晓娇发出骚呤。&lt;br&gt;我抓起晓娇的连衣裙下摆往上掀，企图脱下来。可由于连衣裙太紧，她的胸脯马上被提得高高地挺起，我用另一只手解开她的粉色胸罩，露出了她那两个光滑柔软的乳房，只见她两只乳房上的深色乳头已经如小枣般地挺立在那里。现在除了她的头部眼睛和举起的手臂被连衣裙包着以外，在我眼前的是一个只着有蕾丝边粉色小裤的丰满胴体。&lt;br&gt;我没有再解晓娇的连衣裙，让它套在她头上，而是俯下身来轻轻地褪去了她的小裤，而她的小裤已是湿了半条，真是个小淫妇！随着小裤褪下来，我发现晓娇神秘的销魂洞如一个馒头般白嫩丰耸着，我禁不住轻轻吻了上去……&lt;br&gt;晓娇并没有把裙从她头上脱下来，让它仍包在她头上，在我看来却是性感极了，我快速脱去了自己的衣服，把身体靠了上去，让两个身体没有任何阻隔地贴在了一起。我用身体下面已经涨涨的鸡巴贴着她，在她那丰满的小稜揉移着，她一阵阵地急促喘息着，然后丰满的臀部开始前后扭动，用她柔滑的小腹来挤擦着我身前涨大的鸡巴。&lt;br&gt;我一只手依然抓着她的两个手腕把它们举在她的头顶，让她的人好像被提在空中一样，身体紧紧贴着她，顺着她臀部的动作一起挪动。另一只手沿着她背部的曲线从她的小蛮腰上慢慢向下抚摸着，一直摸到了她丰腴的臀，手掌满满地握住了她半爿臀上那丰满的肉轻轻地上下扯动起来。&lt;br&gt;我知道，这样扯动会把她分开站着两腿间的肌肤也牵动起来，果然她马上发出了一声近乎颤抖的声音，脚尖开始掂起来，把臀部向前向前一下一下地抬着。&lt;br&gt;发现那里已经是湿漉漉的，大腿根部都被沾湿了一大片，我用整个手掌心贴住她那里温软湿润的两瓣嫩肉，然后这样用手提住她的两腿中间，开始提着她的身体，把她整个人一下一下向上提起一点又放了下去。她又是几声长长的呻吟，身体扭动得更厉害了，被高高举起按在墙上的手也开始扭动起来，似乎想挣脱束缚。&lt;br&gt;我用下面的那只手的手指拨开了她两腿间那两瓣柔软湿润的嫩肉，挪动身体把涨粗的鸡巴抵住了她已经湿湿的小肉缝，轻轻地问她：「想要么？」她近乎呻吟的说：「好……想……」&lt;br&gt;没等她把话说完，我已经将下体向上重重一顶，肏向她的两腿中间，把鼓大涨粗的坚硬鸡巴猛一下肏进了她温热湿润的肉缝里。两腿中间突然被猛地肏进了一条烫热坚硬的柱体，顿时她一下子被肏得扭动着头急促的」啊！」地喊叫了一声。&lt;br&gt;我不等她有反映的时间，把鸡巴抽出一些，又再猛地一下全部肏进了她两腿间的深处，我感觉晓娇的蜜穴水汪汪的，很容易就顶进去了，我直捅上去，直到鸡巴的根部紧紧抵在她那两瓣被粗大鸡巴撑开着的肉唇上。「啊……！」她被这一下肏得的嘴里失声长长地颤抖着叫了起来。然后我开始在下面用粗硬的鸡巴，一次次向上肏进她温热湿润的腿间蜜穴，由于两人是站着的，所以我的鸡巴不能全部肏入，还有一截在外面，但足够晓娇受的了。&lt;br&gt;随着下面两腿诏次次那根鸡巴的冲撞肏入，她被冲击得背脊紧贴在墙上，整个身体一下一下从两腿中间被顶起，自下往上耸动着。胸前两只柔软的乳房，也随之一上一下的跳动，随着粗大鸡巴在她两腿间嫩屄里抽动的节奏，发出了一声声颤抖尖叫声。&lt;br&gt;我的鸡巴被她的嫩屄紧紧包裹着，她那里温热、湿软又很紧，这感觉让我越来越快的将鸡巴在她的两腿诏下一下地深深肏入和拔出，同时把蒙着她头的连衣裙拉掉，放开了她的手，然后自己也脱光了。&lt;br&gt;我看着她如丝的眼睛微启的红唇，伸出一只手去握住了她胸口一只在上下跳动的乳房，只觉得一手满满的温软，那涨满我手掌的肉似乎被握得要从指缝里挤出来一般，顿时心中一荡，于是搓揉起这柔软又有弹性的乳房来。&lt;br&gt;另一只手在她后面抓住了她丰腴的臀拉动着，把她两腿间嫩嫩的肌肤牵扯得动起来，前后摩擦着我在她腿间抽肏的鸡巴。她两腿间包含着鸡巴的那两瓣软肉，一面承受着热热的坚硬鸡巴在腿间肏进拔出的上下摩擦，一面被我从她后面扯动臀部牵引着前后拉动，和湿漉漉嫩屄上口的小肉蒂一起擦着从她身前肏入的鸡巴。&lt;br&gt;她下身流出的水开始越来越多，叉开张着的两腿根部，被鸡巴抽动时从小洞里带出来的汁水打湿了一片，使鸡巴抽动的时候发出了」扑哧、扑哧「的声音。她的面腮和身体渐渐泛起了一片桃红色，嘴唇张开大声喘息着，嘴里一声接一声越来越快地发出了「啊……啊……啊……」的呻吟。不一会，突然她双手紧紧地搂住我，颤抖着喊了一声：「啊……要不行了……要来了……啊………………啊……」然后两条站着的大腿肌肉一阵阵激烈地颤抖起来。&lt;br&gt;我见状用双手提起了她的两条大腿抱在身侧，端着她将她的身体悬在空中，让她两腿间的嫩屄正对着我身前昂起的鸡巴，在她下身抽动的鸡巴猛地向上用力肏进她的腿间，用鸡巴把她人全部顶离了地面，开始加快了鸡巴对她的冲击，把粗涨的鸡巴一次次重重地直Ｈ进她腿间的嫩屄内，直抵她嫩屄尽头。&lt;br&gt;随着我的鸡巴在她体内越来越剧烈的抽动，她的两条腿突然猛地交缠在我身后盘住我，大腿紧紧箍着我的腰，用她的脚跟用力地将我向她身体地勾去，把我身前那粗涨坚硬的鸡巴深深的推挤进她自己的两腿中间。&lt;br&gt;我这时感觉到她下面那柔软湿润包裹着鸡巴的阴道猛然开始抽搐起来，她的嘴里「啊……！」地一声发出了一声长长的颤抖着的呻吟，被我端在空中的身体也一下子绷紧着使劲向后仰去，胸前两只乳房挺了起来。&lt;br&gt;她的整个人同时随着她两腿深处那阵抽搐，没有节奏地时快时慢一阵阵的颤抖起来。下面那两腿间那两瓣湿热的肉唇和柔软的肉壁，也在一次次地痉挛，夹挤着我正在她腿间抽动的粗热鸡巴，她的阴道剧烈地抽搐了六、七下后，她那绷紧向后仰去的上半身一下瘫软下来，然后趴在了我肩上。&lt;br&gt;我鸡巴深深地肏在晓娇嫩屄里，双手捧着她丰满的臀部。而她双臂抱着我的头，双腿夹住我的腰，两只大乳房贴在我脸上，一只乳头被我吮着，过了一阵，她夹骑在我身上那绷紧着的腿，也慢慢开始变得软绵绵的，然后她双手搂紧我脖子，把身躯紧紧地贴着我，看着我的那双弯弯眼睛里似乎柔得要流出水来，轻轻地在我耳边说到：「弟弟你……真……厉害……肏死姐姐了……」&lt;br&gt;我慢慢的蠕动着依然坚挺的鸡巴，在她高潮后异常润滑的阴道中滑动着，吻着她的乳房，让她充分享受了高潮的馀韵后才从她体内褪出来。她笑着说：「阿峻你越来越厉害了，姐都应付不了你了。我看啊，我得给你再找个女人了，要不迟早被你的黑鸡巴给肏死。」我笑着说：「肏死你我可舍不得，我还要好好玩陪你玩呢。」&lt;br&gt;她冲我媚笑一下，跪在地上，手握着我的大鸡巴套弄几下，鸡巴上沾惭她的淫液，她毫不介意的低头含入口中，用舌尖舔食着龟头的沟冠，用手轻轻的揉搓着我的阴囊，我舒服的靠在墙上，闭上眼睛享受着美女老师的口交，她将我的鸡巴含入口中做着深喉口交，并且用手指刺激着我的肛门。渐渐的她的喘息也急促起来，我睁眼一看，她的一只手已经开始肏入自己的阴道玩弄着。我抱起她走向沙发准备再次进入她的体内。&lt;br&gt;突然浴室的门打开了，我们都一惊，却见出来一个大美女身上裹着浴巾，眉目间与晓娇颇为相似，却年轻许多，晓娇一声惊呼：「晓雯，你什么时候来了。」是她的妹妹晓雯！&lt;br&gt;晓雯双颊飞红，却很大方的道：「我早就来了，刚洗完澡，你们就进来了，我还没来得及出声你就干上了，嘻嘻，姐夫不在家你就放开胆子了，小淫妇。」&lt;br&gt;晓娇也不生气笑着说：「你个小骚货，还好意思说我，是不是看着我们的表演，忍不住自摸呢？」晓雯媚笑着：「我自慰那也是被你这个偷人养汉的小淫妇给害的。」说着走到沙发的另外一侧坐了下来。&lt;br&gt;此时我和晓娇一丝不挂的，在沙发上还搂住一起，衣服脱得慢地都是，好不尴尬。晓娇突然把我推到晓雯的身边，荡笑着：「正好，我的好弟弟还没消火，你这个女消防队员帮他灭火吧。」&lt;br&gt;晓雯嘟囔着：「你自己点起来的火，自己不灭，让我帮忙，我有什么好处啊？还是你自己来，看你们玩挺有意思的，比看Ａ片强。」&lt;br&gt;晓娇走过，一把拉掉了晓雯的浴巾：「好处就是给你一管子精液，灭灭你的火。」晓雯夸张的惊叫一声：「你个疯婆子。」却也没有去抢浴巾。&lt;br&gt;晓娇笑着将浴巾裹在自己身上：「我先去洗个澡，你们两个互相灭灭火。」说着就进了浴室。我尴尬的看看晓雯，想去穿衣服，突然晓雯把手放在我的大腿上，腻声道：「你还有劲儿吗？」&lt;br&gt;我不知道如何回答，看着这个赤裸裸的性感美女来摸我，刚才被惊吓而有些萎缩的鸡巴又勃起了，她吃吃笑着骑上我的身子，然后熟练的套弄我的鸡巴，并牵引着靠近了她的嫩屄。&lt;br&gt;我的龟头很快就接触到两片湿漉漉火辣辣的肉唇，她的那里像是会吮吸一般，我忍不住一挺屁股，就将大鸡巴挺入她体内。显然她已经很动情，阴道滑腻紧暖，我和她都发出舒畅的呻吟。&lt;br&gt;她伸张着腰肢，如同驯服烈马一般在他的身上一窜一跳地驰骋着，在她极为疯狂的纵动中，她脸上的五官时而紧凑在一起，像是扭曲了一般呈现出可狰狞可怖的一面，时而却眉飞眼笑、轻舒绽放，表露出愉悦欣喜中惹人怜爱的一面。&lt;br&gt;「啊……啊……哥……啊……好深哪……好……好哦……」晓雯感觉阴道被完全胀满，可却是异样的舒畅满足，是她梦寐以求的美妙滋味，酸软酥麻传遍从嫩屄儿心全身，不由得四肢发软，她骚浪的说：「弟弟……快……你肏我……用力肏……姐姐的……小屄……」&lt;br&gt;我快速的和她交换位置，将她压在身下，晓雯的双腿紧紧的勾勒着我的屁股，没等我开始抽肏，就自己先挺动起来。我被她的浪态惹得鸡巴大硬，先抵死她的屄心，再缓缓的抽出，抽到只剩下大龟头含在屄口时，只听得」咕吱「一声，原先被鸡巴封堵住的淫水喷洒而出，延着晓雯的屁股缝都流到草地上了。&lt;br&gt;我又深深肏入，再次紧顶屄心，然后又退出到屄口，如此重复着，而且越来动作越快，屁股不停的扭动着。晓雯被肏得香汗淋漓，快乐的就要魂飞上天，也不管会不会有人听见，动人心魄的浪声叫唤起来。「啊……啊……亲哥……亲老公啊……我好舒服……美死了……你真会肏……再肏啊……好深哪……姐姐要死了……真舒坦啊……美啊……」&lt;br&gt;我用嘴唇封住她的小嘴，舌头和舌头纠缠起来，晓雯不能再出声，只是」唔唔「的发着鼻音，继续表达她的快乐。屄心深处的阵阵颤抖，让她无法不发出浪声，她恨不得可以大声叫喊，因为实在太舒服了。&lt;br&gt;当我继续抽肏，让她大洩了两次之后，她才真正尝到大鸡巴的威力，我丝豪没有疲惫或要射精的迹象，仍然坚强的挺进拔出，她的淫水湿透的身下的沙发，双腿终于自我的腰际无力的松下，脸上露出恍忽的笑容。&lt;br&gt;我这时有机会看清楚这个美女的骚样，她年轻美丽的脸庞正浮动着满足的红云，淡薄的嘴唇明艳动人，我忍不住又轻吻了她一次。丰满耸立的乳房正随着剧烈的呼吸上下起伏着,我兴味昂然的抽肏，看着淫水飞溅，两人的下身都是黏答答一片，大鸡巴将小骚屄撑的肥隆突起，而晓雯只剩下呻吟般的梦呓，我突然加快速度，发狠的进出不停。&lt;br&gt;晓雯又被舒坦醒了，而且这次是一种从来也没经历过的刺激感觉，小骚屄儿被肏得不停的收缩，阴蒂变得敏感异常，我每一个刺进拉出的动作都让会她悸动不停，花心乱颤，她觉得身体快要爆炸了一样。&lt;br&gt;终于，她高声「啊……！」的叫喊出来，高潮来了，而且一波接着一波，这是她第一次经历连续性高潮，她觉得自己几乎要死掉了，双腿又再勾上我的臀部，死命的勒紧，像要把我生吞活剥吃了一般。&lt;br&gt;我觉的大鸡巴被牢牢套紧，大龟头彷彿有一张小嘴吸着一样，感觉浑身酥软，我用力挺动几下，一阵短促抽肏后，我哼叫着将鸡巴顶在晓雯的阴道深处，任其猛烈抽搐将积攒一天的精液射入她的体内……&lt;br&gt;等晓娇洗澡出来时晓雯已经被我肏的浑身无力的躺在沙发上，双腿叉着，黑亮的阴毛上沾惭淫液和精液，一张一合的阴唇中淫水精液的混合物正缓缓流出。&lt;br&gt;</content></item></essay>