<essay><item><title>做直销的美女同学引诱我</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;身旁总会有几个朋友在做直销，如果是太急躁的直销人，见了面就推销，那么友谊关系应该就完蛋了，做得好的直销人，总能在关键时刻让你出手，阿弟就碰到了这样的直销人，，不过阿弟从她身上，学到了更多。&lt;br&gt;今年升大二的同学中，宿舍没抽到的只好搬出去住，北部的房价其实不便宜，阿弟辗转找了几间，总是不中意，一个没什么课的下午，阿弟和死党阿明、阿荣，一夥三人找到了一间位于市场，不太起眼的四楼平房，阿弟一看有些失望，但网路上说房东小姐很美，，，”叮当”，几个大男生按起门铃。&lt;br&gt;「租房子吗？」没想到一开门看见的脸孔有点熟悉，阿弟还在回想间，对方已经先说「你不是安娜的弟弟吗？我上毎月才去找过安娜和伯母耶，好巧哦」接着拉起阿弟的手就往屋子里面走，阿明和阿荣在后面傻傻跟着，只差口水没滴下来。&lt;br&gt;当初阿弟小学六年级，常跑到附近堂姐家玩，堂姐安娜总是跟安妮形影不离，她们总是有聊不完的天，说不完的笑话；而对阿弟来说，两个姐姐都很漂亮，而且胸部很大，那一次阿弟在姐姐房门口好奇她们在聊什么。&lt;br&gt;「隔壁班的ｘｘ，好乱哦，在宿舍房门外都会听到她在’那个’的声音耶」「什么声音啊？」，安娜好奇的问。「哦，哦，哦哦哦！」安妮突然大声起来，阿弟被吓了一跳，碰的一声房门推开。&lt;br&gt;「吓我一跳，哈哈哈！」，姐姐们反而笑成一团。「来，好可爱哦，姐姐抱抱～」&lt;br&gt;安妮的胸部贴在他脸上，好香啊，这对刚学会打手枪的阿弟来说，是个很好的题材。&lt;br&gt;女大十八变啊，现在安妮更漂亮了，也更会打扮自己，不变的是阿弟曾’间接’一亲芳泽的巨乳，晃啊晃的，，当天下午，三个男孩子的房事就顺利成交，阿明和阿荣住大间的双人房，阿弟住他们对面，因为前面的同学刚搬走，所以房间还干净，不过大家都惊艳阿弟怎么和美女房东这么熟，阿弟一下子变成班上人人称羨的’男人’。&lt;br&gt;更幸运的是，阿弟他们发现安妮姐姐住在同一层，就在后面的房间，门口堆满了Ｎｕ牌的产品盒和几双鞋子，这让他们有无限的暇想。&lt;br&gt;「哦，我刚看到安妮姐了耶，今天第二次，讚」，阿荣兴奋的说。「人家只不过去厕所而已，大惊小怪耶」，阿弟一定要泼点冷水让这只猴子冷静一下。「厕所耶，哦，好棒哦」。「是啊，阿弟，你不是和安妮姐很熟，靠你啦」，连阿明都在附和。「好啦，等一下我去打声招呼，大家认识一下，好吧」，阿弟一说完，阿荣投以’皇上英明’的眼神。&lt;br&gt;阿弟心里也是紧张的，他和安妮姐根本不熟，租房子的那天算是说最多话的一次，但既然放话，就要做到，这就是阿弟的本事，他一听安妮出了门口，他也开门来个不期而遇，这是个大胆的时间点，阿弟一看见安妮脸盆里露出的内衣带子，一下子耳根都红了，挤出了几句：「安，安妮姐，我的同学也想认识你」&lt;br&gt;阿弟话一出口又觉得不对，「放，放心，姐姐的朋友就是我的朋友，我会好好保护你的，你先放心去洗澡」&lt;br&gt;在房里的阿明和阿荣整个笑翻了，连安妮都感到不好意思，回说：「我知道，你们都是ｘｘ大学的大学生耶，都是懂事的孩子」这时阿弟只是傻笑，放空了，，说实话阿弟也不知道要保护些什么，或许是保护安妮的这一份美丽吧。&lt;br&gt;看着只穿一件小Ｔ裇准备洗澡的安妮姐，好身材藏都藏不住，阿弟下面有些难受，安妮也赶紧进了浴室。&lt;br&gt;当天晚上轮阿弟最后洗澡时，阿弟一进浴室，就忍不住冲回阿明阿荣房间骂：「靠，你们在浴室打手枪很臭耶，干」&lt;br&gt;后来安妮也真的到房里和大家再介绍了一下自己，她有一下子就和别人热络的本事，，那个晚上大家也对安妮有了更深一层的了解，例如没化妆的安妮姐姐也很漂亮！还有安妮根本不是房东，而是刚毕业不久工作不好找，男朋友又在当兵，所以干脆继续住下来，也兼差帮房东租房子，当然她也有提到自己在做Ｎｕ牌直销，但她不喜欢跟刚认识的人就推销产品，要让人真的了解产品的好，要从周边朋友的改变开始，像阿弟的堂姐和伯母就是爱用者，这时阿弟对安妮的举例连忙点头称是，「真的很漂亮」，他还想对安妮说些讚美的话，却吞了下去。&lt;br&gt;阿弟对安妮是一种纯纯的喜欢，甚至有些尊敬她，，这天阿弟晚上打工回来，星期三学校的课排得很满，晚上餐厅也很忙，回到家看见安妮，即使疲累，阿弟心里：「就像有漂亮的老婆在家里等我一样耶」&lt;br&gt;身体的辛苦马上被心里的满足抚慰「阿弟今天又去打工啰，真的好辛苦哦」「还好啦，缺钱嘛」「进来姐姐房间，我给你介绍个东西好吗」&lt;br&gt;尽管阿弟已经很累了，但下面却不听话，阿弟非得把包包盖在老二上才能不那么尴尬，第一次进去女人的香闰，扑鼻的清香迎来。「这是上次给你姐送去的ｓｐａ机」&lt;br&gt;安妮坐在床边，黑丝袜，翘着小腿比划着，阿弟只知道，盖在老二上的包包有点挡不住了。「阿弟你现在打工多少钱」阿弟嘴巴回答着，心里竟想着阿荣说的，出去玩３０００元一次哦。&lt;br&gt;「阿弟你知道奥运选手用什么牌子的产品吗，这边有一些健身搭配的高蛋白， 使用起来很，，，」阿弟心想精子就是由蛋白质和微量元素所组成。&lt;br&gt;在这’礼貌’的对谈间，阿弟只记得散发着光芒的安妮姐，嘴唇频频张啊张的不知道在说什么，身体散发着香气，手指翻弄着目录，还有一些不经意的接触，指头、肩膀、充满空气感的头发，，以及后来阿弟房间里陈列的一堆Ｎｕ牌产品。&lt;br&gt;阿弟无法抽身，不是因为参加他们高昂的大会，或什么狗屁的成功案例，他自己不清楚原因，只知道从安妮那拿的产品愈来愈多，只好带一些像基因ａｇｅｌａｃｋ产品回家孝亲，大部份还是成堆的叠起来。&lt;br&gt;但是关于安妮的流言也愈来愈多，大家都说安妮同时跟很多男人在一起，阿弟只是听听；直到一天晚上，楼梯间传来碰隆碰隆的声音，阿弟开门，看见他的安妮姐和一个中年男子，就在安妮门口，他们交缠在一起，扭动着，中年男子的手就在安妮的裙间翻弄，她瞄见阿弟，今天的安妮妆化得很浓。&lt;br&gt;「嗯，不要」「就让他看吧」&lt;br&gt;那个犯贱的男人根本不在乎，，他们进门了，对阿弟来说他们就像进了另一个世界，他默默回房里，什么也没做，只听见大约一个小时后，他们冲完澡，离开了租屋处。&lt;br&gt;那个礼拜五的晚上，大雨，崩坏了的世界，整夜没睡的阿弟，砸碎了那些贵得要命的产品，却感受不到一丝的舒畅。隔天，天晴，敲门声，阿弟好不容易去开了门，安妮姐出现在门口。&lt;br&gt;「我可以进去吗？」，她拎着一袋早餐。「你昨天都看到了吧？」，安妮问，阿弟径自吃着早餐。「报纸说八点适合做爱，我想试试」，安妮打破沉默，阿弟望向安妮，汉堡掉在地上，两个人都没有要收拾的打算，微笑，他们两个人抱在一起，然后阿弟只是哭，一直哭着。&lt;br&gt;安妮推开阿弟，帮他脱下上衣，阿弟对身材没自信，但靠着高蛋白饮食还是练出了胸肌，安妮用擦着透明指甲油的手抚摸。「脱下吧」阿弟自己脱下裤子，笨拙的亲了安妮的嘴巴。「我要跟你说对不起」&lt;br&gt;安妮头低下，不只是道歉，她含着了阿弟早已硬帮帮的老二。「身体倒是挺诚实的」&lt;br&gt;安妮抬头跟阿弟说了这一句，两个人都开心的笑了，在安妮的嘴里，阿弟很快的射出第一发，极短的时间内，人生的第一发，阿弟才想到论坛上教的那些要持久的问题，看着安妮嘟着嘴，吐出他的精液，好可爱，阿弟真的爱上了安妮。&lt;br&gt;安妮让阿弟躺在床上，她跨坐在阿弟的大腿上，脱下衣服，阿弟再度被眼前的景像震憾，白晃晃的一对巨乳，阿弟才想着’此景只应天上有’，安妮彿彷知道阿弟接下来要的，两只手撑在阿弟身旁，阿弟颤抖的手握住，让乳头从指缝中露出。&lt;br&gt;「嗯，用力点」&lt;br&gt;木瓜一样的乳房被阿弟捏得变型，安妮开始呻吟起来，她往前一口亲住了阿弟，一只手抓住阿弟又硬起来的老二，阿弟的世界再度被安妮姐覆盖，他伸出舌头的样子就像在挣扎着，但大人的世界不只是深吻，安妮用迷离的眼神，近视的阿弟都能清楚看见’她的欲火燃烧’，安妮说了一句开战的最后通牒「我要」&lt;br&gt;她直起身子，再度是迷离的腰身，抬起，她握住，一下子就没入花心。「嗯，好硬，嗯～哦～」安妮忘情的再度呻吟，阿弟不再是处男，他下体的刺激感让他触电一样，挺起上半身，「哦，安妮姐，我」「还不可以」&lt;br&gt;安妮只是用胸部轻触着，安慰着阿弟，阿弟下半身感受到温暖的包围，一鼓热流从安妮花心流出。「我还要，哦～」&lt;br&gt;安妮情不自禁的扭起臀部，她前后扭动，摆荡着，白里透红的巨乳，安妮找到了最舒服的点，开始从喉咙深处嘶吼。「哦～阿弟，哦，插我，用力插我，用力，哦～嗯哦～啊～」&lt;br&gt;阿弟的感觉也愈来愈强烈，因为安妮姐的嫩穴，他梦眛以求的小穴，正在收缩着，因为他而兴奋着，他正在和安妮交合着，安妮一阵强烈的收缩，她高潮了，浑身汗香的安妮再度趴在阿弟身上。&lt;br&gt;「阿弟你好强，年轻真好」阿弟突然愤怒：「比中年人的老二好是吗」抓起安妮的臀部，把她压在床下，又是一阵抽插。「哦～比他，哦～好太多了～哦，插我，插死我～快～」「我肏～安妮姐」&lt;br&gt;阿弟每一下就深深的撞入花心，啪嗞啪嗞，震声作响，安妮忘我喊着。「啊～啊～我快死啦，哦～我要～哦～」&lt;br&gt;</content></item></essay>