<essay><item><title>快餐店的极品阿(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;想不到竟在快餐店内遇到这么好的货色，面前的少女大约１７５公分高，甜美的样子真令人垂涎，胸前更是伟大无匹，依我的经验看肯定有四十吋，顶得她的制服里好像藏了两个小西瓜似的，雪白的肌肤配合着浅浅的化妆，令人感到无比青春气息。&lt;br&gt;长长的头发从后结成辫子，垂在背后，以亲切的笑容照顾着每一位客人，真想好好将她摧残。我看了看手表，现在是下午五时，我先回家准备一切，到今晚她下班时才好好将她玩弄。时间已是晚上十时，少女走在最后替食店关门，只见她向其他同伴作别，便独自往车站走去。&lt;br&gt;我当然从后跟踪，巴士来了，我慌忙跟她一同踏上车。我支付车资后，便跟着走到车子的上层，只见她坐在车子的靠窗位置，我走过去坐在她的身旁。少女也没多大注意，我留意到馀下的车程应大约还有一小时，我正好以这段时间计划一下。&lt;br&gt;可能由于工作了一整天，少女竟在车上睡着了，美人春睡，令我心痕难待，我以手肘轻撞她，测试她睡的深浅，只见少女全无反应。我心中暗笑，看来可先试试货色。我紧贴她坐着，手已伸到她的短裙上，轻轻揭开，手掌慢慢抚弄她的大腿，令一只手则隔着制服，玩弄她的双峰。车上的乘客大部份都已入睡，其馀的也没察觉我的动作。&lt;br&gt;我放心地加强抚弄，我停止在少女胸前的动作，手集中在她的腿上活动。我贪婪地摸着她的每一分肌肤，慢慢将手移到大腿内侧，她的大脾光滑而手感极佳，我将手慢慢上移，不一会已停到大腿尽头。手指隔着内裤玩弄着她的阴部，我怕弄醒她所以不敢用力，慢慢以手指在她的阴唇上不停打圈。&lt;br&gt;我以指尖挑起她的内裤一角，将手指伸到她的阴道口，内里已湿了一片，我用手指沾了一手她的爱液，缩回手，以舌舔我自己的手指，品嚐少女的分泌。不一会，少女也醒了过来，明显她也察觉到自已湿了一大片，却丝毫没发觉我做的好事，只见她羞的满脸通红，却不敢当着我的面前拿东西抹干，只好怪自己发什么春梦，车子到站，才不好意思的急急下车。&lt;br&gt;我当然不会就此放过她，也跟着一同下车，我察看四周环境，这里就只得一些平房，少女慢慢走进林内，村子的位置应该就在林中深处，这里人迹罕见，四周有大树挡着视线，是行动的好地方。我的性慾跟随高涨，其实这也不能怪我，美丽而好身材的少女，深夜独自在山间走着，这些加起来是什么？答案就是叫身为男人的我快去好好强奸她。&lt;br&gt;我拿出刀子从后追近，迅速以刀指着她，强行把她拖进树林，少女惊觉陌生男子意图强奸，慌忙挣紮，她的体力跟我差天共地，越挣紮我便捉得越紧。走了五，六分钟，我们来到一处无人的丛林，我以胶布封嘴，狠狠的给她两巴，少女痛得忘了挣紮，手抚脸颊不停哭泣。&lt;br&gt;我将她反手缚在身旁的大树上，却放松她的双脚，因我喜欢看到少女被奸污，双腿狂乱抖动的模样。我却不急于玩弄她，只在翻看少女的手袋，拿出她的证件把玩，少女原来叫李嘉雯，二十一岁，手袋里还有小许化妆品，却没有别的东西。&lt;br&gt;我故意叫着，竟然没有避孕套，看来只好打真军。嘉雯随即惊得面无人色，不停扭转身体挣紮。我走到她的面前。迫不及待？问着她，嘉雯慌忙摇头。妳想我不带避孕套，嘉雯仍旧摇头。&lt;br&gt;是了，妳要我不用顾虑全力一奸。说完便扯着她的头发，迫她点头，剧痛令嘉雯万分不愿的点着头，眼角却流下屈辱的泪水。这情景真的美极，我伸出舌头将她的泪水舐去，舌尖便顺势舔在她雪白的脖子上。&lt;br&gt;我吻着，舔着她的面颊，耳珠，颈项，嘉雯的脸上满布我的口水。我弯下身，扯下她的内裤，嘉雯的内裤是粉红色的少女型，早已因我车上的抚弄而湿透。我低下头吻落她的阴唇，问她，我在车上玩得妳很爽吗？嘉雯才发觉下身湿透原来是眼前禽兽所为。&lt;br&gt;嘉雯的阴户很美，两片粉红色的阴唇紧紧合着，我肯定她很少作爱，我以手指分开她的阴唇，近距离观看阴道内的情况，我很快便发现估计错误，嘉雯不是很少作爱，而是从未作过爱，阴道尽头的处女膜已证实嘉雯仍属处子之身。&lt;br&gt;很难得啊！二十一岁的美处女。我以言语剌激着嘉雯，对于被色魔发现仍是处女，嘉雯羞得面红耳热。没人替妳开苞吗？我吃亏些，就由我替妳破处开苞，我开苞经验丰富，保证事后妳有深刻回忆。我抓着嘉雯的衣领，双手一分，将她上身的制服硬生生撕破，露出了一件黑色的性感胸罩。&lt;br&gt;我随即脱下她的胸罩，双手品嚐嘉雯的乳质，四十吋Ｄ级，嘉雯无奈点头，她是我奸污过的少女当中最胸前伟大的，在她的身上充分表现了人类战胜地深吸力的成果。我一边一只揉动她的乳房，将嘉雯的乳头含进嘴入，以舌根挑逗，我充分感到嘉雯的乳头在我的嘴入硬涨起来，我不时以牙齿咬扯，吸啜，手指则大力扭弄着嘉雯的乳房。&lt;br&gt;我随即脱去嘉雯剩馀的衣服，取出相机不停拍下她的裸照，嘉雯不断扭动身体，却不知她越挣紮，拍出来的效果则越淫乱。是时候替嘉雯开苞了。我以身躯紧压着她，双手分开她的大腿，把她整个以直立式紧压树上，我的阴茎挻直，一部份的龟头插进嘉雯的阴道当中。&lt;br&gt;是破处的时候了，我对嘉雯说。然后倒数，五，四，三，二，一，随之一顶，鸡巴刚好停在处女膜前，我故意不一下轰穿她，要她嚐嚐被阴茎慢慢转穿处女膜的痛苦。经过数分钟的转插，嘉雯保存了二十一年的处女膜终于被我转穿，处女血沿着我的鸡巴滴下。看到那些血吗，这证明妳已成为真正的女人了。&lt;br&gt;一个给我操破的女人，我自从上次广未凉子一役后，对处女紧窄的阴道抵抗力大增。我轻易冲破嘉雯阴道肉壁的防守，阴茎迅速插进阴道尽头，不断抽插，连串快感令嘉雯抵受不住，以她的一双大腿紧紧夹着我的腰旁。享受快感的冲激。&lt;br&gt;我随即以空出的双手，大力捏弄嘉雯的巨乳，大力揉搓令她的乳房也变形，乳肉从手指间透出。是时候给妳纪念品了。我以阴茎加速抽插，数百下强而有力的攻击直接轰在嘉雯的子宫尽头，她的爱液混和着处女血滴在地上。我以妳一生体内也有我的精液。说完最喜爱的对白，我便将忍耐已久的火热精浆尽数洩在嘉雯的子宫深处。&lt;br&gt;我解开了嘉雯，经过了刚才的激战，她已无力的躺卧地上。我淫笑着对她说，便么快便无力了吗？刚才只是上半场。说完我便坐在嘉雯身上，以她四十吋的巨乳紧紧夹着我的阴茎，另一方面要她以舌尖舔我的龟头，四十吋的巨大压力果然不同凡响，嘉雯轻柔的舌尖来回刺激着我。&lt;br&gt;我兴奋的对她说，波霸热狗肠，舔得乖有奖。妳舔得我很爽，一于请妳好好品嚐我的精浆。话方说完，一道奶白的精液水柱便向着嘉雯秀丽的脸，强力射去，我迫着嘉雯舔回留在她自己面上的精液，享受着高潮的馀韵。我要嘉雯双手环抱大树，而我则以手扣锁着她，嘉雯现在已变成紧抱树干的模样，我想着各式各样的淫邪手法，想着如何去奸淫她，心里难以取舍，就决定肛交吧。&lt;br&gt;我对嘉雯说，嘉雯听到我还要操她的肛门，惊的全身发抖。放心，我会很温柔的，其实我一向也不喜欢这玩意，不过见妳的菊门很美，便在妳身上一试。说完我从袋中拿出一盒牛油，对嘉雯说，这是润滑剂啊，纯植物油，不伤人畜。我先把牛油涂在自己的阴茎上，然后用舌尖沾上牛油，舔在嘉雯的菊门上，当事前准备完成。&lt;br&gt;我从后紧抱着她，双手揉搓着她的巨乳，我双腿发力，强行分开嘉雯的双腿，阴茎已顶在嘉雯的菊门口，我随即奋力一顶，八吋长的巨大鸡巴已结实的插进嘉雯紧窄的屁道内。我急速抽插，嘉雯的屁眼竟被我操得流出血来，我以牙齿咬扯她的耳珠，双手大力揉动她的乳房，阴茎狠狠抽插她的肛门，强大衡力令嘉雯幼嫩的阴户在粗糙的树皮上不断磨擦，令初尝人事的阴户倍增痛楚。&lt;br&gt;红红的肿涨起来，嘉雯的屁道比阴道紧窄渝倍，我很快便将精液射进她的屁道内。我满意的离开嘉雯的身躯，长达两小时的玩弄已令嘉雯疲累不憾，无力跪倒地上，身心的摧残令她不禁流着泪。我用手拍着嘉雯雪白的屁股，以言语羞辱着她。&lt;br&gt;很痛吗，给色魔吃了处女猪的感觉如何，是否毕生难忘，不过妳的屁道比阴道好操得多，我的精是不是射进妳的屁眼内？屁股被不停拍打加上肛交令屁道还流着血，连翻痛楚令嘉雯双腿发震，竟在我的面前失禁。金黄色的尿液混和着血丝打在地上。&lt;br&gt;妳在干什么？原来我的好嘉雯被我玩到失禁。妳也忍了一整晚吧，妳看，量很多呢。我不停耻笑着她，然后以鸡巴对准嘉雯的脸，说道，妳解决完了，现在便轮到我小解。便将尿液朝着嘉雯的脸射去，看到嘉雯整脸尿液，我的奸虐心已充分得到满足，便收拾一切，悄悄离开。&lt;br&gt;夜，是我最心爱的时刻，因无尽的夜空能令我血液里的奸虐细胞全面醒觉，而化身为午夜奸魔。这里是市内的公共屋村，大约有三十多栋高楼，而且警力薄弱，是我的理想地点。现在是晚上７：００，我主要在车站守候我的猎物，突然，面前经过一个少女，看似赶着回家的样子，我终于找到对象了。&lt;br&gt;我悄悄地跟着她，沿途对她仔细分析，她身穿白色校裙，长发及背，大约十五，六岁，但身材丰满，腰细细而胸围最小也有３４吋，遥来遥去，令我慾火高涨。再看她的面容，眼大大肤色又白又滑，更令我难以忍耐。经过了十多分钟的路程，少女看来已到达目的地。一栋位于山边的大厦，我心里不禁偷笑，看来猎物已逃不出我的魔掌。&lt;br&gt;我们一同走到电梯大堂，少女对于陌生男子的跟踪仍毫不知情，而我却把握这空档好好打量着她，不知是否校裙太紧的关系，她的一双乳房比想像中更挻，待会我一定要好好品嚐。我和她一同走进电梯内，这里就只得我们二人，少女按了１７字，而我却把握机会伸出手擘，先用手擦过她丰满的双乳，再按在电梯的关门制上。她身体微微一震，却没有太大反应，而我却凭此动作充分了解她双峰的弹性。&lt;br&gt;我对选择猎物很仔细，不足一定条件我是不会动手，经我的观察，她的面容是Ｂ级，身材是Ｂ级，但神态举止却是Ａ级，看来她注定要成为我的猎物。电梯已到了少女的层数，我悄悄地尾随其后，看清四周无人，行动的时间到了，我亮出一把８吋长的尖刀，出奇不意地，先从后以左手紧按她的小嘴，再以右手的尖刀指向她的面颊。&lt;br&gt;少女先是一呆，跟着便猛烈反抗，苦于嘴巴被按却发不出半点声响，我当然不会让她逃脱，先以右手在她肚上轰上两拳，再在她耳边说声若再反抗便划快妳的脸，少女先是惊于我神拳之威，再被我恶言恐吓，只好乖乖听命于我。我先带她来到大厦的后楼梯，这里既无人烟，而且更方便逃走，是我行凶的好地方。&lt;br&gt;我先放开按着她嘴巴的手，然后命她双手紧握楼梯的栏杆，我终于可好好观察这美女，只见她双目紧闭，眼角却流下泪水，身体因不安与惊吓而发震，害怕吗？别紧张，我们先玩个游戏吧！说完我已一手按在她的膝盖上，我们现在玩问答游戏，我问你答，若答错的话我的手便会向上移，我们就开始吧。妳叫什么名字？慧仪，少女以微弱的声线答着。&lt;br&gt;很好，慧仪，妳多少岁？１６岁。那妳有没有男朋友？慧仪迟疑了一会，我的手移上了点。没有，慧仪慌忙回答。那么妳仍是处女吧？她点点头，我的手再往上升。妳没有回答我啊！还是，慧仪哭着回答。我的手在哪？我的大腿上，慧仪答。我一边问着问题，手却抚摸着她的大腿，她的皮肤很滑，手感也很好。&lt;br&gt;我一面享受着一面问问题，妳的胸围多大？３５D，我心中震惊手却已到了大腿边沿，一面抚摸她的内裤，一边问，妳的内裤颜色？粉红色，慧仪答道。我不相信，但手已离开她的内裤。现在拉起裙子证明给我看，慧仪那敢不从，于是慢慢揭起裙子，而我当然是在超近距离欣赏这幕。&lt;br&gt;我一面命令她揭高些，自己也往前移近。我以舌尖轻舔她的内裙，享受她的气味，然后说妳说谎，我要处罚妳。慧仪满心震惊，于是我命她脱下内裤，我接过她的内裤，看了看便放进袋中，其实她并未说谎，只不过是我希望好好虐待她。现在跪在我的面前，我站直身并从裤中抽出鸡巴来，我的鸡巴因刚才的连番抚弄已硬直起来，八吋长的巨龙在张牙舞爪。&lt;br&gt;我喝令慧俦伸出舌头，像舔雪糕一样舔我的鸡巴，慧仪看来全无经验，舌尖全舔在我的敏感地带，我一边享受着连番快感，一双手却从不閒着，隔着衣服一边一只地揉动着她的３５吋巨乳，我的鸡巴在慧仪的口腔内不停抽插。她湿润的口腔，温柔的舌头不断刺激着我的每一条神经，终于我将白浊的液体全数射进她的嘴内，我看着精液从这美女的嘴角不断滴下，达到前所未有的快感。&lt;br&gt;我当然不会就此放过她，我喝令慧仪转身手按墙壁，而我则一手伸进她的裙内，玩弄着处女的禁地，另一手则不停解开她身上的衣扣，并从衣领伸手入内不停摸索，慧仪拥有３５吋的巨乳，只靠一只手自然掌握不住，我只好以指尖夹着她的奶头不停来回转动，而另一只手则玩弄着她的阴唇，我再以舌尖吸啜她的耳珠，令慧仪全身沐浴在强烈的快感中，从她湿润的下体，硬直的乳尖来看。&lt;br&gt;是时候了，我心中喝了一句，然后粗暴地撕碎她馀下的衣衫，脱掉她的乳罩，现在这美丽的慧仪已全裸的站在面前，我从袋中拿出手扣，将她双手扣在她的身后。慧仪看来也明白将会发生何事，不断做着最后挣紮，但她的反抗不单白废功夫，反而更进一步刺激我的摧残慾望，我将她整个紧按墙边，低头吸啜她的乳尖，不时更以牙齿咬扯，而另一只手则紧接着慧仪的阴部，并以中指突入阴道内。&lt;br&gt;慧仪受着连番冲激不禁声泪驱下，我则继续以指头玩弄其阴核，慧仪乳香四溢，另我不禁一口咬下。我将手抽离她的下体，手上沾满了透明的液体，我将手拿到她面前。我亲爱的慧仪啊，看看，这是妳的爱液。我以舌头尝了尝，便把爱泪尽数抹在我的鸡巴上，我的鸡巴比先前更大更直，看来是时候了。&lt;br&gt;我将慧仪压在墙壁上，并以双脚强行分开慧仪的一双美腿，双手则化为鹰爪抓着她的巨乳不放，手指则夹紧她的乳头，嘴巴则强吻着她，舌头更伸进她的嘴内。慧仪双手被手扣扣着，对我的攻击根本豪无还击之力，我的舌头则吸啜着她的香舌不放，慧仪的嘴腔内还残留着我精液的气味，这却令我更为兴奋，我那八吋长的鸡巴已顶在慧仪的阴唇上，部份龟头更插进阴道内，看来炮台已经装好了。&lt;br&gt;我在心里倒数，五，四，三，二，一，随之而来的便是奋力一顶，我的整条鸡巴便结结实实的插进慧仪的花蕊内，突然失去处子之身令慧仪痛得泪流满面，而我则痛快得难以形容。慧仪的肉壁紧紧包着我的鸡巴，抵抗着我的每一下攻击，而我的鸡巴却豪不理会，不断反复进进出出，将打桩机一样越插越快，越插越深，阴道口流出透明的分泌混和着处女的血丝。&lt;br&gt;可怜的慧仪早已哭得梨花带雨，而我丝毫没有理会，享受着破处的快感。我的鸡巴早已顶进阴道的尽头，火热的龟头紧迫着慧仪柔软的子宫，我享受着慧仪肉壁的紧压，子宫腔内传来阵阵收缩，越压越紧。慧仪的肉壁就像一个紧扣重重地锁着我的鸡巴。我向慧仪说，是时候给妳纪念品了，我的鸡巴更大更深的插入慧仪的子宫内，不停地疯狂插着。&lt;br&gt;就在我到达高潮的瞬间将鸡巴插进慧仪的子宫最深处，我对慧仪说我要妳这一生体内都带有我的精液，便将无数的精液尽数洩在慧仪的子宫内，连续的射精足足维持了四，五分钟，数量多得由慧仪的阴道口满溢出来，而慧仪则无力地倒在地上，看着一切发生。&lt;br&gt;我躬下身吻着慧仪的阴唇，将多馀的精液，慧仪的爱液和处女的血丝吸了一口，便往慧仪的嘴内灌，而她亦只得把这些混合物全数喝下。看着我美丽的杰作无力地倒在地上，我心里仍不满足，于是我坐在慧仪的肚子上，对慧仪说，妳的３５Ｄ乳房质数不错，可惜刚才我并没玩够，现在我们来继续吧。&lt;br&gt;也不理慧仪的反对，强行把她的３５Ｄ巨乳挤压出一条深深的乳沟，并把我的大鸡巴夹在其中。我对慧仪说这招叫波霸热狗肠，妳好好享受吧！便不停前后磨擦，看到慧仪痛苦的表情，却令我更为兴奋。&lt;br&gt;</content></item></essay>