<essay><item><title>OL女友(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;不免俗地，先介绍一下我的女友。玮怡，仅有１５４公分的娇小体型，却拥
有３６Ｆ这反差极大的魔鬼身材。虽然她不像最近杀很大的瑶瑶那般童颜，却也
常常还是被人误认为是高中生、大学生。先前在学校时还被小两三届的学弟告白
呢！&lt;br&gt;大学毕业以后，玮怡就来到现在的这间保险公司担任行销企划的工作。因为
工作内容与学校所学完全不同，玮怡为此也时常加班，想弥补专业上的不足，前
阵子一个紧急的专案，更是让女友天天都忙到半夜１２点前后才能回家休息。&lt;br&gt;一天，当我已经在床上躺平，准备入眠的时候，手机突然响起。&lt;br&gt;「老公，你还没睡啊？」&lt;br&gt;「没有啊，我快睡着了。妳还在加班喔？」&lt;br&gt;「对啊！经理明天就要看到成果，现在只剩我一个人而已……」&lt;br&gt;「那你来帮我一起做，好不好嘛？」&lt;br&gt;虽然已经快进入睡眠状态，但是心疼女友这么晚了，还自己一个人留在公司
里加班，说什么也要爬起来去帮忙，就算只能在旁边打打字、剪剪贴贴，也比起
让她一个人做好得多。毕竟这么晚了，自己一个女孩子待在办公室也很危险。&lt;br&gt;「好啊！那宝贝妳等我喔，我大概二十分钟后到。」&lt;br&gt;等我去到女友公司楼下的时候，整栋大楼黑漆漆的，只剩下女友那层还是亮
着灯的。楼下打瞌睡的警卫也被我的出现吓了一跳，心不甘情不愿地替我开了门
上楼。&lt;br&gt;见到玮怡时，只见她还专注地投入在桌上一叠叠的资料。我的陪伴似乎又使
她的精神振奋了一番，于是在我们两个人分工合作之下，终于在墙上时钟指针走
到３之前，把手边的报告整理到一个段落。&lt;br&gt;「喔！终于弄完了。老公，我们赶快收一收回去休息吧！」女友对我说。&lt;br&gt;『刚才帮妳这么多忙，待会可要妳好好来补偿我！』我心里暗暗地想。&lt;br&gt;为了不惊动到已经入睡的女友父母，我们决定先投宿在女友家附近的旅馆，
这样明天一早女友还可以回家换套衣服再去上班。&lt;br&gt;走进房间后，我的手开始不安份地在女友身上游移，把她的白衬衫、窄裙、
丝袜、内衣裤一件件地褪去。这完美的胴体，此刻只属于我一个人的。&lt;br&gt;女友丰满的双乳在眼前晃呀晃，我也不客气地直接含住吸吮，「宝贝，我们
好一阵子没有做爱了。」一边含着着乳头，一边试探性地问着。&lt;br&gt;「嗯～～可是老公，人家今天好累喔，可不可以不要嘛？」玮怡低头娇羞地
回应着。&lt;br&gt;「那可不行，妳把我从床上挖起来帮忙，现在要好好补偿我啦！」&lt;br&gt;「那不然老公，我帮你吸出来？」已经有些动情的女友，试图用仅存的理智
说服我。&lt;br&gt;女友平时很少主动替我口交，即便在做爱前，也只是顺着我的意思，把肉棒
含硬，好让我接下来可以好好地抽插。回想起上一次口爆的经验，恐怕是我们刚
开始交往的时候了。难得这次她这么主动，好吧，那就等到周末时再要玮怡在床
上好好弥补我囉！&lt;br&gt;我走到房间的大镜子前面，点头对女友示意同意她的请求。见我答应她的要
求，玮怡马上走过来，蹲跪在我面前，脱下裤子，一把握住闷了好久的肉棒开始
吞吐。&lt;br&gt;站在镜子前面，看着女友蹲跪在我面前，用她精致的小嘴卖力地来回吐弄我
的肉棒，心中充满着说不出的刺激感。口交的过程里，我最爱看的就是女友因为
用力吸吮使得脸颊凹陷变型，这让我觉得她们是很卖力、很淫荡地想要搾出精液
来。每回看Ａ片的时候，出现这种场景，总是让我特别兴奋。&lt;br&gt;看着胯下女友，胀成紫红色的龟头在她的小嘴中来回进出，沾满了女友的唾
液，更让整根肉棒是闪闪发亮。看着女友凹陷的双颊，这样的视觉刺激也激发起
我的兽性，我将女友的头发拨到耳后，双手捧起她的小脸，接管起进出的动作，
一下又一下，渐渐地越插越深，到最后，把整根勃起到顶端的肉棒完全送进女友
的嘴里。&lt;br&gt;看着女友脸上也是一副享受的表情，让我速度越来越快，终于将滚烫的精液
全部射进女友的嘴里。&lt;br&gt;「宝贝，不要吞下去，让我看看妳淫荡的样子。」&lt;br&gt;女友边张开嘴，露出我那浓稠的精液，边俏皮地对我说「嗯～～老公，你这
次出来好多喔！」&lt;br&gt;「对啊，因为我的宝贝实在是太棒了，人家才会射这么多呀！」&lt;br&gt;看看时间也不早了，明天一早还要上班，玮怡便把口中的精液慢慢地吞了下
去：「老公，我们赶快睡觉吧，明天还要上班呢！」于是我便搂着女友，昏沉沉
地睡去。&lt;br&gt;早上７点，被闹钟吵醒，女友心不甘情不愿地爬起来洗澡，准备回家换个衣
服，又要再去上班了。真是辛苦啊！因为昨天实在是太累，我还是赖在床上不想
起来。&lt;br&gt;玮怡临走之前，跑到我耳边说：「老公，人家去上班囉，周末老婆再来好好
弥补你喔！人家也好久没有爱爱了，下面也很想你呢！」说完以后，亲了我的脸
颊一下，便踩着高跟鞋回家去了。&lt;br&gt;我则是继续摊在床上，没办法，睡到一半被挖起来，总是要多一点时间补眠
嘛！更何况今天下午才要上班，多睡一点才有精神。&lt;br&gt;不知道隔了多久，背后墙壁里传来的声音把我从梦境里吵醒……
（二）&lt;br&gt;把我吵醒的，是隔壁「ㄎㄧㄎㄧㄎㄡㄎㄡ」的碰撞声。我揉揉眼睛，随手拿
起手机一看：『靠杯～～才７：５０而已，一大早是在搞什么鬼啊……』&lt;br&gt;昏沉的脑袋也不允许我想太多，把头埋进棉被里，打算瞇个一阵子再说。但
在棉被里吵杂的声音仍然相当明显，而且隐约中还可以听到女人呼喊的声音。&lt;br&gt;『马的！一大早就开炮是怎样！欺负别人女友不在身边啊？要是玮怡还在我
身旁的话，非跟你拼个高下不可，让你知道谁比较厉害！』不服输的个性让我在
心里暗自咒骂着。&lt;br&gt;『要是女友还在就好了，现在快活的就是我。而不是大清早就被吵醒，只能
自己在心里暗暗生气。』另一方面，却又有些许的失落感。&lt;br&gt;女友傲人的双峰、娇嫩的小穴和清纯的脸庞现在都不在我身边，陪伴我的只
有一床棉被，以及隔壁传来那阵阵「恼人」的声音。&lt;br&gt;就在我幻想着女友的同时，床开始前后地摇晃起来，彷彿有规律般地，跟着
「砰、砰、砰」的声音，一下又一下的摇动着。&lt;br&gt;「干！这旅馆的设备也未免太差了，隔音不好就算了，现在连床都跟着一起
动！是在搞什么鬼，要搞身历其境也不是这样子吧？」这下让我火气整个飙了上
来，拿起电话准备开骂。&lt;br&gt;电话一接通，便脱口而出：「干！这样很吵，你们知不知道？」本来想立刻
教训对方一顿，没想到话筒另一边传来的却是肉体碰撞以及女子不停的呻吟声：
「啊～～嗯～～嗯～～嗯～～嗯～～好棒……好棒……用力一点……深一点……
啊～～不行了……不行……要到……要到了……人家要高潮了……」&lt;br&gt;想必隔壁这位老兄不愿意被电话打断他的好事，索性直接把话筒拿起来，让
我知难而退；还是说他也有凌辱女友的这种嗜好，趁着这个机会想跟我分享呢？&lt;br&gt;抱着不听白不听的心态，我便按下电话的扩音键，躺在床上一起分享这只有
声音以及身历其境摇晃感的春宫秀。虽然只有声音而已，但这种临场的感觉却又
那样地真实，比起网路上的偷拍片，多了一种临场的刺激感。想着一墙之隔的床
上，一对男女正激烈地进行活塞运动，阴茎不停地进出着女生隐密的小穴，我的
肉棒不自觉地也硬了起来。&lt;br&gt;听着听着，总觉得哪里不对劲，似乎哪里怪怪的，却又说不上来。就在这个
时候，隔壁的「战事」也进入到最后的高潮。&lt;br&gt;「呃～～呃～～要射了……我射！射死妳这个小淫娃，让妳知道『葛格』的
厉害！」&lt;br&gt;虽然这位老兄自称葛格，但从声音中听得出来，应该也是有点年纪才对。另
外从他的语气听来，两人并非情侣关系。这也不出我的意料之外，毕竟先前就看
见过很多特种行业的女子在这里进进出出，只不过看上去也都有一点岁月的痕迹
在，年轻妹妹倒没见过几个。&lt;br&gt;「啊～～啊～～射给我……射给我……通通……通通射进去……热热……热
热的……让……让小荡妇帮主人……帮主人生小孩……」&lt;br&gt;这小姐也挺热情地回应着男人嘛！不过照这样子来看，他们应该没有戴保险
套才对，那还真是猛啊！现在性病这么氾滥。『大概是最近这阵子经济不景气，
小姐也想多赚些皮肉钱才有的特别服务吧！』我心想。&lt;br&gt;「啪！啪！啪！啪！啪！啪！啪……」肉体碰撞的声音越来越快，接着只听
到一声低吼，话筒里便只剩下两人喘息的声音而已。&lt;br&gt;「呼～～没想到今天运气真好，竟然叫到一个这么清纯、身材又这么火辣的
美眉。让我喘口气，待会还要好好干死妳这个小荡妇不可！」&lt;br&gt;听到这句话，果然证实了我的猜测，隔壁房间正在作性交易没错。&lt;br&gt;回想着男人最后说的几句话，突然间，我惊觉到刚才那股不寻常的感觉到底
是什么了。原来隔壁那小姐不只呻吟声跟玮怡很像，就连床上调情的淫声浪语也
是如出一辙，难怪刚刚就有一股熟悉的感觉。虽然每个女人在床上的淫叫声应该
都差不多，但就连调情话语也一模一样未免太过巧合了吧！加上那句「清纯、身
材火辣」，不禁使我担心起女友的安危，立刻拿起手机打给玮怡。&lt;br&gt;「嘟～～嘟～～您的电话将转接到语音信箱……」该死！女友平常上班虽然
很忙，但不管怎样都还是会想办法接我的电话呀！该不会……心里起了不祥的预
感。&lt;br&gt;『不会！不可能的！玮怡应该是正好在开会，才没有办法接电话，一定是这
样啦！』心中一边试图说服自己，另一边也不由自主慌了起来，想要再确认心中
的那个猜测，于是胡乱地拿起电话大吼：「玮怡，是妳吗？宝贝，是妳吗？」&lt;br&gt;天晓得电话另一头那里听得见什么，「干恁娘ㄟ～～囃西郎～～」随着突如
其来的国骂，电话也随即被挂上。&lt;br&gt;不管接下来我再怎么拨打，也都没有任何回应了，想必这家伙一定是把电话
线直接扯掉了。在无计可施、女友手机又一直联络不上的情况下，为了女友的安
危，我只好鼓起勇气，准备到隔壁房间弄个明白。&lt;br&gt;当我站在８０７号房前，想像待会要怎么跟人家拼命的时候，背后突然有人
拍了拍我的肩膀……&lt;br&gt;（三）&lt;br&gt;我回头一看，原来是旅馆的打扫阿姨。&lt;br&gt;「肖年仔，你这个样子不行喔！」阿姨一面笑着一面打量着我：「想找妹妹
的话，打电话到楼下跟我们柜台说一下就好了，你这样在别人房间外面偷听不可
以啦！」&lt;br&gt;打扫阿姨突如其来地出现，让我吓了一跳，一时间语塞，愣在一旁不知该说
什么。&lt;br&gt;见我没有任何回应，阿姨自顾自地说道：「我看你这身打扮也不像是什么坏
人啊！」&lt;br&gt;稍微回过神以后，我开口：「没有啦，隔壁房间一大早就吵死人了，所以我
想来敲门，叫他们收敛一点……」&lt;br&gt;当我还在思考该不该继续说下去的时候，「西阿捏啊，要不然『姐姐』今天
给你特别的服务好了。」阿姨带着诡异的笑容对我说。&lt;br&gt;我心想，虽然听着隔壁一阵阵妖精打架的声音确实让我的性慾也被激起，不
过阿姨啊，妳也看看妳自己的年纪还有身材吧，妳这个样子要我怎么吃得下去？&lt;br&gt;当我还在胡思乱想之际，打扫阿姨迳自往另一侧的房间走过去。眼下也没什
么比较好的方法，就暂时跟过去看看她葫芦里卖什么药吧！于是我也加快脚步地
追上去。&lt;br&gt;走进去一看，原来这是专供打扫阿姨们休息的房间，房里各种备品、清洁用
具一应俱全，但是吸引到我的目光，却是墙角边的一台电脑。&lt;br&gt;阿姨熟练地坐在电脑前移动着滑鼠，喃喃唸道：「８０７、８０７……找到
了。不要在那边发呆，过来这里看吧！」她挥手示意我过去接手电脑前的位置。&lt;br&gt;「小伙子这么想听的话，就让你看个过瘾吧！」打扫阿姨笑嘻嘻地说着。已
被萤幕画面吸引住的我，下意识地应着：「谢……谢……」&lt;br&gt;「我们为了怕客人在房间里面乱搞，老板特地请人在所有房间里都装了最先
进针孔摄影机，只要从这台电脑就可以掌握到所有房客的一举一动。」阿姨得意
地说着。&lt;br&gt;难怪现在网路上的偷拍光碟这么多，就是你们这群人搞的鬼啊！靠，那我昨
天晚上玮怡帮我口交的画面，不也全都被记录下来了嘛？&lt;br&gt;见我没有搭理她，继续说着：「好啦，旁边有按钮可以自动切换房间里的各
个角度，你就自己慢慢欣赏吧！」于是一溜烟地走出门外。阴暗的房间里只剩下
我一人，独自盯着电脑萤幕不放。&lt;br&gt;出现在萤幕上的是房间的大床，从这个角度来看，摄影机应该是装在电视机
上头的抽像画里，还藏的真隐秘，难怪不会被人发现。不过床上除了棉被外，并
没有任何东西，另外从床舖凌乱的程度看得出来，刚才这里的确经历过一场翻云
复雨的性爱才对。着急于女友安危的我，于是赶紧将萤幕切换到其它角落去。&lt;br&gt;当浴室画面出现时，我真的吓傻了。当长久以来的猜测突然成真时，人们反
而希望否定它的存在，这就是所谓的近乡情怯吧！不可否认地，当女友身影出现
在萤幕的那一刹那，我还真有点晕眩了。心里一股声音告诉我：『这不是真的，
这不是真的……』但画面的动作却又那么写实地摧毁我一丝的希望。</content></item></essay>