<essay><item><title>不准女友穿内裤</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我很喜欢女友不穿内裤出街，因为那种时常觉得女友可能会随时穿崩的感觉会使我突别兴奋，兼且没有内裤的阻隔，随时摸起她的屁股上来，也特别滑流，感觉得别兴奋。如突然有需要时，只要翻起裙子，就立即可以插入，内裤也不用脱，多方便。&lt;br&gt;记得有一次她穿着一条超短的迷你裙﹙那种一蹲下就见内裤那种﹚，我也不准她穿内裤就跟我出街。&lt;br&gt;上巴士时我特别跟在她后面，往上层时，从下面往上望，就立即能见到她的裙下春光。&lt;br&gt;两片肥美滑流的屁股在我眼前扭动，一摆一摆的，两腿中间更有一小撮毛透出来。我相信跟在我后面的男子也一定能够看到此一美景！我们坐定后，我把刚才的春光外洩事件告诉她，并指出刚才看到她裙底的人是谁时，她捋着我的大腿说：「你坏啊！」&lt;br&gt;然后在我耳边说：「我今晚想要呀！」&lt;br&gt;我在她耳边说：「不用今晚，一上公路我就给妳！」&lt;br&gt;她不依的说﹕「你好坏呀﹗」&lt;br&gt;我们专登拣选尾排来坐，可惜那一班车特别多人，我们不能有任何行动。一觉醒来，发现己到了九龙，还有四个站我们就要下车。&lt;br&gt;此时车上的人也陆续准备下车，结果上层乘客在尾二一个站头时全部下了车。&lt;br&gt;我立时将她裙子上的两个扭扣解开，此条裙子有点特别，它利用这两个扭扣就能把一片布左搭右搭变成一条裙。所以，当我把她的裙子扭扣全解开后，裙子立即就变成一块布垫在她屁般下。被浓密阴毛覆盖着的阴户立即出现在我眼前。&lt;br&gt;可能因为是在户外暴露下体，她羞得把头埋在我的肩头上。我手轻轻的扫过她的阴户，指尖停留在她的阴核上抚平，不出一会，已弄得她江河泛滥。她边喘着气边提醒我不要弄湿她的裙子，因为弄湿了裙后，若给人看见会很羞的。&lt;br&gt;我立即把她的〝那一片布〞从她身下抽出来，让她的屁般直接坐于椅子上。但手下却没有停下来。拇指按在她的阴核上继续一下一下的按弄，并由最初的用一只手指插入，变成三只。&lt;br&gt;只见她的淫水不停的沿着我的手指流出来，由最初的透明变成乳白色，再由我的手指流到椅子上。而她拥抱着我的手也越抱越紧，喘息声也越来越重，到最后变成喉头间的呻呤声，因为在巴士上，她也不敢太叫得大声。&lt;br&gt;最后，我干趣蹲在她的下面，把头埋在她两腿间，舔弄她的下体。此招一出立使她招架不住，虽不致于使她放声大叫，但其呻呤声也足以传遍整个巴士上层。幸好引击声够大，否则一定让司机听到。&lt;br&gt;此时巴士停在红绿灯前面，刚巧隔邻也停了一辆巴士。我女友一感到巴士停下来，立即警觉的张开眼睛，当她发现隔邻巴士上乘客的差异目光时，立时想把我推开﹕「有人呀﹗」&lt;br&gt;并想找回裙子。我随着她的目光望过去，只见隔邻的车上共坐了六个人，其中有三个是中学男生，一对与我们差不多年纪的情侣，与及一个单身女孩子。她们的目光均不约而同望着我们。四个男的不用多说，早看得眼睛也快跌出来了，几个女的也看得面红耳赤。&lt;br&gt;我对她说﹕「不用理会他们，由得他们看吧﹗」说完后，我继续埋首于她的胯下。&lt;br&gt;其实，天生淫荡的她，早就想尝试在众目睽睽之下做爱的滋味。经我再次舔弄下，她立即重投性爱的享受中。双腿更淫荡的交缠于我颈上，头向后仰，极度享受般呻呤着，彷彿要让邻车的乘客知道她是多么兴奋。腰更左右扭动着，甚至整个人侧身对着窗外，让她那淫荡的阴户向着邻车的乘客。&lt;br&gt;好不容易，车子再度开行。她已因高潮弄得整个人软软的摊在椅子上。而我则继续舔弄着她，她慢慢的回复过来，一面抚摸着我的头一面说：「豪，我够啦！」&lt;br&gt;我抬起头，看着她：「真的够了吗？」&lt;br&gt;她说：「够啦！真的很刺激呢！」&lt;br&gt;我狡诈的说：「我也知妳觉得很刺激呢！」每次她见到我这个表情一定知道我又有些点子作弄她。&lt;br&gt;她遂撒娇般说：「又怎样呀？」&lt;br&gt;我粒声不出，只用手指指了指她身下的椅子。她一看后立即满面通红，原来她身下的椅子全被她的淫水弄湿了，阴户对下的位置更与她的阴户一样，被一团白浆浆着。&lt;br&gt;她擂着我的胸口，不依道：「都是你弄的。快给会我的裙子。就快要下车啦！」说完后，她也不理下身赤裸裸的，就站起来走到前一排椅子上，用纸巾清理自己的下体！&lt;br&gt;我也拿着裙子坐到她身边，她命令般：「快替我穿上它！」&lt;br&gt;我要她站起来才给她穿上，她瞪我一眼后也乖乖的站起来让我为她穿上，就在我正想用那一片布为她围上时，刚好又有一班巴士在身边经过。我专登慢一点动作，让该巴士上的乘客也能一窍她美丽的屁股。&lt;br&gt;好不容易下了车。立即去祭一祭我们的五脏庙，可惜那餐厅太多人了，想跟她放肆一下也不能。&lt;br&gt;那一天我们也玩得很开心。可惜穿回衣服的她，又变回淑女一个，终日顾着自己的衣服，由其是没有底裤下的迷你裙。令我想暴露女友的意图一直不能成事。&lt;br&gt;直至我们尽兴而归，因为错过了尾班车，只好坐「亡命小巴」回家。因为小巴路线跟巴士不同，它不会直接驶入村，我们下车后还要走一段小路回家。虽然那段路也是入村的必经之路，但入夜后就比较少人行走。&lt;br&gt;因为太多人等小巴了，我们下车时已是凌晨两时多，沿着昏黄街灯下的石楷路而行。我一路上不停左右察看，以证明附近无人。&lt;br&gt;我女友见到我的举动，知道我又有什么点子在转，遂扭着我的耳仔说：「在想什么，『袒白从宽、抗拒从严』！」&lt;br&gt;我在她的耳边说：「我想在此把妳的裙子脱下﹗」&lt;br&gt;她问：「为什么？」&lt;br&gt;我说：「因为那会令我很兴奋！」&lt;br&gt;她说：「那你要帮我脱，不过你也要脱！」&lt;br&gt;我失声道：「为什么？」&lt;br&gt;她蚊滋般的在我耳边说：「因为那也会令我很兴奋！」&lt;br&gt;我苦着脸说：「但若突然有人出现，我很难穿回裤子！」&lt;br&gt;她想一想说：「那么就准你不用脱下裤子，只拉下裤鍊，让我捉着你的阳具回去。」&lt;br&gt;我立即照做，并替她也把裙子脱下，让她下身光脱脱的行回家去。她一手捉着我的阳具，拉着我向前行。&lt;br&gt;我失笑的对着她说：「到底是我带妳回家还是妳带我回家呢﹖」&lt;br&gt;她也笑着说：「谁的要害被握，谁就要听话。」说完后，还大力的摇了我的阳具几下。&lt;br&gt;一路上也没有遇到其他人，直至大厦楼下的篮球场。当我们以为可以安扺家门时，突然发现原来球场上另一边的看台坐了一对谈心的情侣，她们也发现了我们。俩对情侣均同时一震。我女友羞得立时往我的腋下钻去。&lt;br&gt;我也立即用裙子替她盖着暴露了的下阴。我可就惨了，顾得她来，自己的阳具却全暴露于那对情侣四只眼之下。&lt;br&gt;我突然担心起若果他们是警察就「大剂」了。&lt;br&gt;幸好当我再望清楚时就发现他们也正忙于整理衣服，那个女的半边乳房也露了出来，至于那个男的正忙于把阳具塞回裤中。&lt;br&gt;我在女友的耳边轻声说：「妳看，那对情侣正忙于整理衣服呢！那个女的乳房还几坚挺呢！」&lt;br&gt;我女友大力捋了我的阳具数下：「你坏呀，偷看人家的乳房。」&lt;br&gt;我把围在她下身的短裙再次松开，她紧张的问：「你想干什么呀？」&lt;br&gt;我说：「怕什么呢？他们跟我们不是一样吗！就让她们看一看我美丽女友的的屁股，反正这么远，我们也不认识对方。来给他们助助兴吧！」&lt;br&gt;我边说更边把她推向我的另一边，使她更接近那一对情侣。好让那一对情侣更能看清楚我美丽女友的屁股。&lt;br&gt;她擂着我的手臂说，不依的说：「你好坏呀！居然让自己的女友给人看！」但却没有走回我的另一边。&lt;br&gt;看着那对情侣目定口呆的看着我女友裸露的下体，真的觉得很好笑！&lt;br&gt;我与女友望着她们，只见那个男的看了我女友一会后，像扺受不了性欲的刺激，再次将他女友的外衣扭扣打开，埋首于她的双乳间。而那个女的仍然呆在当中，全不感到她男友正把她美丽的乳房暴露在另一对情侣的眼前。
我女友附在我耳边说：「你看那个女的，被我们的举动吓呆了！」&lt;br&gt;我只顾看着女友的坚挺乳房，全没留心我的女友在说什么，突然下身传来一下剧痛。原来我女友见我不留心她的说话，用指甲在我的龟头上划了一下。痛得我叫了一声。&lt;br&gt;她不满的说：「并非不准你看，但也要留心我的说话呀！」&lt;br&gt;我苦着脸说：「知道啦！」眼睛则继续回看那对情侣。&lt;br&gt;可能我那一声叫喊惊醒了那个女的，只见她一发现自己的乳房暴露在空气中，并被两个陌生人看着，她立即想推开男朋友，但那个男的像被性慾冲昏了头脑，一下只就将女的推倒在看台上，另一只手顺势翻开她的裙子。&lt;br&gt;可惜，此时我们己行到了转角处，看不到跟着的画面。&lt;br&gt;我本想捉着女友走回去藏在一边继续看。但她害怕这样光着身子会给其他人看见。遂捉着我的阳具往大厦走去。不许我再偷窍下去。殊不知我们行了还不出数步，就听到篮球场那边传来了一声清趣的耳光声。&lt;br&gt;我女友伸一伸舌头说：「我们累人被掴了一记呢！」&lt;br&gt;我说：「那还不快走！」&lt;br&gt;回到大厦楼下，她突然捉着我说：「我这样子怎进去呀？快给我穿回裙子，被护卫员见到，很羞的。」&lt;br&gt;我狡猾的一笑道：「就让他看个够吧！」说着还拉着她快步走向大门。&lt;br&gt;她发蛮的往回拉，但不够我大力。兼且因为她现在下身还是赤裸的，所以不敢大声抗议，只不停小声的说着不要。&lt;br&gt;就快走到大门时，我突然「顶了个靓弯」，往后楼梯走去。并掏出了铨匙，把门打开来闪身入内。&lt;br&gt;我笑问她：「刚才刺不刺激？怕不怕？」&lt;br&gt;她擂着我的胸口说：「早知道你不会让我出丑的！怕什么！」&lt;br&gt;我不让她有喘息的机会：「刚才为什么又把我往回拉，又『不要不要』叫呢？」&lt;br&gt;她叉着腰，神气的说：「若我刚才真的大声一叫，引得其他人出来，你不立即给我穿回才怪呢！」&lt;br&gt;我不甘示弱的一手往她阴户探去：「啊！为什么妳又吓得连淫水也干了呢？」&lt;br&gt;她不愤的拍打在我的阳具上：「我不跟你说！是呢？为什么你会有后楼梯的钥匙呢？」&lt;br&gt;我说：「是我在房署内的朋友配给我的，连天台钥匙也有呢！」&lt;br&gt;她咬咬下唇，道：「那么我们不就可以………..」&lt;br&gt;我接口道：「蓆天蓆地做爱！」&lt;br&gt;她羞得红着脸说：「我不跟你说！」说完就拾级而上。&lt;br&gt;我捉着她，说：「不如像上次那样……….」&lt;br&gt;她说：「你想吗？」&lt;br&gt;我点一点头，于是她就在我面前把上身的衬衫脱去，再解下胸围交给我。现在的她，随了脚上的一双凉鞋外，就已经一丝不挂。&lt;br&gt;我拥着她赤裸的身体往我的楼层去。一面行一面搓她的乳房，掏她的阴核。而她也回应我般，不停上下套弄我的阳具。行三了八层楼，她已气喘连连，行不了，回身拥着我说想要。&lt;br&gt;我回应她的动作就是把她转身，并压下她的上半身，将我的阳具全根插入她那泛滥成灾的阴户。可能刚才上楼梯时被她不停套弄，结果，插了不足廿下，就在她阴道内一洩如注。&lt;br&gt;她见我己射了精不满足的扭动着屁股，说：「我不够呀！我还要！」&lt;br&gt;我无力的应她：「回家后再给妳，好吗？」&lt;br&gt;她立即拖着我往上走，连阴户内不停往大腿下流的精液也不理。给果就这样给她带出了不知是否香港开埠以来，第一条「精路」！&lt;br&gt;好不容易回到家里，她就急不及待的脱下我所有衣服，埋首在我胯下。帮我吹起头后，二话不说就往阴道里塞。&lt;br&gt;</content></item></essay>