<essay><item><title>违反校规的处罚</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的名字叫绫子，是个现年十五岁、就读OO女子中学高中一年级的少女。&lt;br&gt;除了浏海外，我自小就没剪过短发，因此我留着一头前剪有类似妹妹头的复额浏海的褐黑色过腰长直发，同时大家都说我有着一张可爱的脸蛋、白皙细嫩肌肤以及完美到无法挑剔的身材，还说我的外表和动漫里那些很萌很可爱的美少女一样可爱，虽然我不想承认，但大家都这样说我，国中时，我还被公认为是学校的校花，看来他们说的应该是事实。&lt;br&gt;此外，我的胸部有H罩杯，从小学就开始长了，我觉得我的胸部有些太大，但我不想缩胸，毕业它天生就是这样，不过我真搞不懂为什么从小学开始，有些人就是喜欢玩弄我、欺负我、还喜欢动不动就摸我的胸部，这样实在很难受，他们难道不知道吗？我很生气地叫喊，但都没有用，他们还是常常欺负我；有些同学还说我高傲、自以为是，也缺乏同理心，他们说我眼睛都不看人的，但我真的不是故意的；此外，虽然从小学开始，老师和家长就都说我很聪明、很会读书，但他们也都说我非常地迷糊，常常忘东忘西的，连要缴的钱都会弄丢，他们都认为我是个呆呆的、令人不得不顾的女孩子。&lt;br&gt;这天是我高中正式上学的第一天，我对开学有些期待，我听说新的学校校规非常严格，因此我昨天早早就睡了，以免自己像过去一样迟到，因此我起来后，以最快的速度将制服穿上，并以最块的速度来到了学校，但没想到，我还是迟到了。&lt;br&gt;站在校门口的女教官对我说道：「把学生证拿出来。」&lt;br&gt;我翻了翻书包，但就是没找着学生证，于是我说道：「我‧‧‧我忘了带。」&lt;br&gt;教官说道：「妳好大的胆子，上学第一天竟然就迟到，还没带学生证，看妳要怎么办！」&lt;br&gt;我说道：「对‧‧‧对不起。」&lt;br&gt;教官道：「对不起有用吗？先不说这些了，妳叫什么名字？」&lt;br&gt;我有些胆怯与迟疑地说道：「我‧‧‧我叫绫子。」&lt;br&gt;教官道：「绫子，妳知不知道，按照校规堆定，凡迟道者，第一次要打十五下屁股，第二次以后要打二十下，而忘记带学生证的，也要打十下。」&lt;br&gt;我听了之后，当场愣住，我在上高中以前，从来没有被打过，没想道这学校竟然有体罚的规定！&lt;br&gt;然后教官看了我穿了白色运动鞋但没穿袜子的脚，又对我说道：「还有，虽然其他地方妳的服仪都没有问题，但妳忘了穿学校要求的白色过膝长袜，服仪不合格，这样也要打十下下。同时由于妳一次触犯多条规定故，按照校规规定，妳接下来的一整个星期，都必须罚站走廊一整天，请假一天的话，就顺延，并且加站一天，以儆效尤！」&lt;br&gt;我听了之后，完全吓到。话说我今天早上起来时，冲冲忙忙的，因此没有注意到自己没穿袜子的事，再加上平常在家时，我都习惯穿运动鞋不穿袜子，因此习惯成自然之下，自然更没注意到这问题；同时我今天早上要出门时，怎么找都找不到学生证放哪里，结果就出事了。&lt;br&gt;教官这时说道：「绫子，跟我走。」说完教官便拿出一副手铐，将我的双手给铐起，然后她将我带到了操场。&lt;br&gt;现在正是朝会时间，全校所有的学生都聚集到操场上听师长训话，而我则被带到了讲台上，讲台上除了师长讯话时站的台子外，还放了另一个空的台子、一块上有三个洞的板子和一根鞭子。&lt;br&gt;这时，那名抓到我违反校规的女教官说道：「各位，这位是一年一班的新生绫子，她由于同时触犯了三条校规之故，必须接受处罚，也希望各位学生不要像她一样，违反校规。根据学生手册的规定，迟到第一次者，要打十五下；忘记带学生证者，要打十下；服仪不整者，要打十五下。现在她开学第一天就迟到，又没带学生证，还不穿袜子，这样总共要打四十下；同时因为她一次触犯多条校规的缘故，她从今天待会开始，到星期五为止，都要在教官室旁罚站。待会要执行处罚，今天的朝会在对绫子的处罚结束后，才能结束。」&lt;br&gt;说完教官将我的手铐解开，然后将那块上有三个洞的板子解开，并将我的双手放到其中半块两侧的凹槽上，然后教官将我的脖子放在中间的凹槽上，之后教官将板子的另外半块给合上，并将板子锁起，我因而动弹不得。&lt;br&gt;接着教官将我的裙子给脱掉，我说道：「这‧‧‧这是要做什么？」&lt;br&gt;教官道：「根据规定，打屁股时必须要脱下裙子和内裤，露出屁股被打，反正现场的所有学生和师长都是女的，妳也不必感到害羞。」&lt;br&gt;我想抵抗，说道：「这‧‧‧」&lt;br&gt;教官道：「照校规规定，反抗师长第一次打五十下并罚站一星期，第二次打一百下、罚站一星期并留校察看，第三次打两百下并在罚站两星期后退学。」&lt;br&gt;我还是不太能接受脱内裤的事，不过我因为被木板固定住的缘故，动弹不得。在教官将我的裙子和内裤脱下后，她将板子栓上空台子上的铁链，将我固定在空的台子上，然后拿起鞭子，开始打我的屁股。&lt;br&gt;我感到非常地痛和羞耻，于是我哭了出来，但我没有办法抵抗，只能乖乖地接受教官的鞭打。&lt;br&gt;好不容易熬过了既痛苦又羞耻的处罚，教官将我的内裤穿上，然后将固定住木板的铁链解开，之后就把我脱到了教官室旁的走廊，并将我的木板固定在教官室旁的另外一条铁链上。&lt;br&gt;我说道：「为什么不让我穿裙子。」&lt;br&gt;教官道：「妳还真爱问啊？在这里，所有被罚站的学生都是不能穿裙子的。还有，不要想投诉，因为这是没有用的，不管外界压力再大，校方都是不会做出任何改变的。」&lt;br&gt;我听了之后，变得更加伤心难过了，没想到这学校竟有如此不堪的一面，一想到接下来的星期一到五都要这样，我就更加难过了，但这也是没办法的，更糟的是，每节下课，看到我的同学都捉弄我，还有人故意一直摸我胸部，直到上课钟声响起才停止，这些学生种种的一切，让我很想冲过去打她们，但因我被绑住的缘故，而拿她们没办法，我只能乖乖地忍受，虽然我罚站后不久就没在哭了，但疼痛和各种的屈辱，使得我的心久久不能平复，但我又能怎么办？只有下次皮绷紧一些，小心至上了。&lt;br&gt;我就这样双手和头被木板给铐着，尽管制服上衣穿着，没有露出胸部，但没有穿裙子、内裤暴露在外的感觉让我感觉很羞耻。不知不觉地，就到了午休的时间。&lt;br&gt;本来午休时间是大家去吃午餐的时候，也是我最期待的时间之一，但是那罚我站的教官不准我去吃午餐。&lt;br&gt;我问道：「为什么不可以？」&lt;br&gt;教官道：「这是学校规定的，他们说如果学生不能罚站的话，就不能生到足够的警示效果，如果妳真的想吃的话，必须找老师或同学买给妳。」&lt;br&gt;我说道：「这样啊？」&lt;br&gt;说完那教官就自己跑去吃午餐了。我感到既饿又累，但我还是必须站着，我站的地方旁边还有摄影机监视我的动态，我怕我跑掉的话会被摄影机拍到并被发现，因此即使教官不在，我还是得站着。&lt;br&gt;不过这时，有个同学来到了我面前，我一看见她，就感觉她是个长得可爱、身材很好的女孩子，她和我一样，留着前面剪类似妹妹头的复额浏海的长直发，而且她的头发绑成一只马尾。&lt;br&gt;那女孩子对我说道：「绫子，想必妳饿了吧，来，这是妳的便当，我分妳吃一些。」&lt;br&gt;我说道：「谢‧‧‧谢谢。」&lt;br&gt;那女孩子说道：「不用客气。」&lt;br&gt;我问道：「对了，话说妳是怎么知道我的名字的？」&lt;br&gt;那女孩子道：「我是班长啊，我的名字叫小华，以后也请多多指教。」&lt;br&gt;我说道：「这‧‧‧。」&lt;br&gt;就这样，她餵我吃了一些东西，而我的饥饿也得到了纾缓。&lt;br&gt;之后在我的请求之下，她每节下课都拿课本来给我看，帮我知道上课的进度。&lt;br&gt;接下来站到了下午五点放学的时间，我站到都铁腿了，我很想回家好好休息，不过因为高二和高三的学生要晚自习之故，因此我还不能走，按照规定，我必须等全校的学生都放学后，才能解开束缚，收拾书包回家。&lt;br&gt;好不容易到了晚上十点晚自习结束的时间，我终于是得以收拾书包回家了，由于双手和脖子被铐在木板里站了一整天的缘故，因此我一回到家，很快就睡着了。&lt;br&gt;接下来的一个星期，我都得一大早就到教官室旁，穿着学校制服上衣加内裤并将双手与脖子铐上木板罚站，并得站到晚自习结束才能回家，就连例假日时，我也因高三学生需到校上课故，而必须到学校继续罚站，本来不是说一到五的吗？&lt;br&gt;结果因高三生六日都得到学细的缘故，我也必须跟着他们在星期六日继续接受处罚。由于每天都罚站一整天的缘故，因此每天回到家时，我都很累，但很不幸地，因为我每个星期都有几天不小心迟到故，因此我经常被处罚，除了屁股常常被在大庭广众下打到红肿外，每天上课后，还都得戴着双手与脖子戴着那块拘束性的木板罚站，就如刚开学时一般，结果基本上没有上到任何的课，每天去学校就是去罚站，只有段考的时候才能回到教室考试，好在班长小华很帮我，因此我得以唸到书，而考试也因而得以保持水准，而我这样的状态，就一直维持到了学期末放寒假的时候，不过即使是寒假，也不能放松，由于学校有寒假辅导和暑期辅导的缘故，且高三的寒假辅导，和高二升高三班的暑假辅导是从寒暑假一开始时就跟着开始之故，因此因天性迷糊而一直迟到，且常忘东忘西的我，欠了学校许多处罚，必须在寒暑假持续，甚至在升上高二和高三后，这种状况也一直持续着，因此基本上我没有寒暑假和高中生活可言，而我在实际上也逐渐地习惯了这样的日子，甚至还开始在被束缚住和被打屁股时，升出一种莫名的快感；另一方面，也由于小华三年以来对我的帮忙，加上我似乎天生就对女生有兴趣，而对男生没兴趣，以及小华在学校也是个正妹之故，我竟不知不觉地，萌生了对小华的爱意。&lt;br&gt;在高三快结束前的某一天，在五月初夏的午后，我对小华告白了，这天，小华照例帮我拿书给我看。&lt;br&gt;我对小华说道：「小华，谢谢妳这三年来对我的照顾，但我发现，我已不自觉地爱上妳了。我爱妳，小华。」&lt;br&gt;小华听了之后，完全地被吓到，她不知如何是好，也不知该怎么回应，话说学校是禁止学生谈恋爱的，因此对我的惩罚，当然也少不了，而更糟的是，师长似乎认为这件事，小华也有责任，于是第二天，我和小华两人，都被带上了讲台，我们两人都被木板给铐起，并趴在讲台上的处罚台上，脱掉内裤，接受教官的处罚。&lt;br&gt;按照规定，凡谈恋爱的学生，不管和校内或校外的人谈，只要被抓到的，必须被打一百下屁股，且须罚站两个星期，之后其中一方必须离开学校，而小华也因触犯校规之故，被解除班长的职务。&lt;br&gt;虽然已经快大学指定考科了，剩下的一个多月也比较无所谓了，但对于告白害到小华的事，我还是感到很内疚。&lt;br&gt;话说在打完屁股后，我和小华两人，一起以被木板铐着、穿着学校制服上衣但裙子被脱掉的露内裤的姿势，在走廊上罚站。&lt;br&gt;我对小华说道：「对‧‧‧对不起，对不起，都是我害了妳，都是我害妳失去班长的职务并在此罚站的。」&lt;br&gt;小华说道：「没‧‧‧没关系的，这也是没办法的。谁叫学校的规定是这样子的。」&lt;br&gt;</content></item></essay>