<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(12)</title><author>床上伴侣</author><content>到炕上说道。&lt;br&gt;「开学不还早的吗？」二蛋有些奇怪。&lt;br&gt;「他要回家，要我先跟他回去，他从没有在外面过过年，家里人着急。」红
缨瞟了眼床单上已经干枯的印记，胯下一热，二蛋的鸡巴大，在村里是出了名
的，自己虽是女孩子，但也稍有耳闻。不由得看了一眼二蛋的裤裆。&lt;br&gt;二蛋听到红缨如是说，不由得也想起在油田的黄芳，自己回村里过年，不知
道黄芳和丁建国心里如何。想到这里，二蛋又想起三人在一起的旖旎，鸡巴不由
自主的粗涨了起来。红缨正好看到二蛋的裤裆一点点的凸起，不由看得癡了。&lt;br&gt;二蛋回过神来，抬头见红缨盯着自己的裆部，神态大窘，加紧了双腿忙转身
去找热水瓶，这姿势落到红缨眼里，吃吃的笑了起来。&lt;br&gt;二蛋更加尴尬，倒了杯水，蹭到炕边递给了红缨，红缨不接水杯只是看着二
蛋吃吃的笑。&lt;br&gt;「操，这丫头思春了，俗话说的好，抿嘴笑要发骚。」二蛋见红缨的摸样，
更是恼羞成怒，把水杯往桌子上一放，回身一把搂住红缨，把红缨扑到在床上。&lt;br&gt;红缨大急，用力踢打着二蛋，二蛋不管不顾，一张大嘴在红缨的脸上亲吻
着，双手分别抓书红缨的玉手，死死的压在床上，渐渐的红缨不再挣扎，睁着乌
黑的大眼睛，看着二蛋，二蛋亲吻了一会见红缨没有动静，奇怪的抬起头，看着
红缨。&lt;br&gt;二人都不说话，相互瞪视着，良久，二蛋歎了口气，起身坐到炕上，「对不
起。」二蛋苦笑一下说道。&lt;br&gt;红缨反倒四仰八叉的，完全放松了躺在炕上，「臭小子，你说什么，大点声
再说一遍。」&lt;br&gt;「缨子，对不起，我冲动了。」二蛋用手揉揉脸。&lt;br&gt;「听不见，再说一次。」红缨圈起秀腿，侧躺在床上，一手支着脑袋。&lt;br&gt;「我说，对不起。」二蛋有些急了。&lt;br&gt;「哈哈，哈哈，二蛋你终于认错了啊。」红缨娇笑着，「上初中你就摸我的
奶子，昨个你摸我屁股，今天你又亲我，我的豆腐都让你吃光了」。&lt;br&gt;二蛋一愣，还真是，可这丫头除了第一次以外，每次都是自己送上门来的，
难道缨子喜欢上自己个了？二蛋回头看着娇笑不已的红缨，那对丰硕的乳房随着
红缨的笑声上下抖动着，上学前就不小，现在应该更加丰润了吧，二蛋想到着，
小二蛋又有些意动。&lt;br&gt;「行了，三次，你道歉了三次，我就不找你麻烦了，你也要你负责了。」红
缨笑了半天，从炕上下来，站着拉了拉弄皱的大衣，「二蛋，我走了，终于听到
你道歉了，哈哈……」&lt;br&gt;红缨站起来，胸前的那对乳房更显挺拔，二蛋看着那对近在眼前，不停跳动
的丰乳，脑子进了水般的，伸手一把握住揉捏了起来。&lt;br&gt;「放手，你个臭流氓。」红缨没想到二蛋会来这一手，忙用力拍打二蛋伸过
来的魔掌。&lt;br&gt;二蛋嘿嘿一笑，「比以前还大。」&lt;br&gt;「你，你个臭流氓，坏二蛋。」红缨眼泪都快下来了，可二蛋刚才那一番搓
揉，手掌却如有魔力一般，让自己一阵酥软，差点再次躺倒到炕上。&lt;br&gt;「缨子，要不我再多说几句对不起，你让我再摸摸。」二蛋想到刚才自己的
窘态都落到红缨的眼里，不由得有些报复的快感。&lt;br&gt;缨子突的转过身来，盯着二蛋看了好一会，慢慢的走近二蛋，胸口前挺，
「好啊，你来摸啊，二蛋你个色狼，你来摸啊。」&lt;br&gt;二蛋见红缨如斗鸡一般的挑战着自己，不由得往后直退，一下躺倒在炕上、
红缨俯下身子，瞪着二蛋的眼睛，「小样的，量你也不敢。」红缨如斗胜的小母
鸡一般娇憨的哼了一声。&lt;br&gt;二蛋哪受过如此的男子汉的挑战，一把拉住准备抬起身子的红缨，翻身就压
在红缨的身上，一手解开一颗红缨大衣的扣子，探手就伸进了大衣里，隔着毛衣
二蛋能感觉到缨子的文胸没有衬着钢圈和海绵。红缨的乳房饱满坚挺，二蛋的大
手竟然不能一手掌握，二蛋用力搓揉起来。&lt;br&gt;红缨嘤咛一声，嘴唇微张，呻吟出了声，这次红缨根本就没有挣扎，反倒把
二蛋揉捏的那侧身子微微抬起，让二蛋更加方便揉捏。&lt;br&gt;「这丫头真的是动情了。」二蛋看到红缨的表情，哪有不知道的道理，既然
送上门来，管他那么多，上了再说。&lt;br&gt;想到这里，二蛋抽出手来，解开了红缨大衣剩馀的纽扣，手掌从红缨的毛衣
下部伸进手去，把文胸往下一拉，直接抓住了柔腻温热的乳房，红缨的乳头已经
挺起，二蛋有些奇怪，这么大的乳房，乳头居然这么小。&lt;br&gt;二蛋的手指在红缨的乳头上轻轻揉捏着，红缨舒服的呻吟起来。二蛋往前蹭
了蹭，靠近红缨的头部，俯身就吻上了红缨的樱唇，红缨嘤咛一声抬手抱住了二
蛋的脖子，热吻了起来。&lt;br&gt;二蛋从乳房上抽出手，慢慢下滑，想要从裤子里探进去，刚摸到一片毛发，
红缨忙伸手拉住二蛋的魔掌，「不行，好事来了。」&lt;br&gt;二蛋一听，有些洩气，回手再次抚摸上了红缨大得不像话的乳房，用力揉捏
了几下，红缨一痛，牙齿轻咬了二蛋的嘴唇一下，算是报复。&lt;br&gt;二人耳鬓厮磨湿吻了良久，红缨突地推开二蛋，「二蛋，你的家伙是不是真
的很大。」红缨虽不是处女，但说出如此话来，也是娇羞不已。&lt;br&gt;「大不大，你自己看嘛。」二蛋因为不能上马，硬挺的鸡巴正难受不已，没
好气的说道。&lt;br&gt;「给我看看嘛。」红缨娇羞的说道，嗓子有些沙哑。&lt;br&gt;二蛋横了红缨一眼，站起来，一把就脱下了裤子，粗壮如儿臂的鸡巴，挺翘
非常，龟头紫亮，鸡巴上青筋浮凸，红缨一看，吓了一跳，暗暗跟自己的男友比
较，这根本就不在一个级别上，这么粗大的家伙，如果塞进自己的骚逼里，红缨
不由得害怕起来。&lt;br&gt;红缨吃惊的摸样二蛋看在眼里，不由得一阵得意，见到红缨惊讶的微张的小
嘴，坏笑一声，一把搂住红缨的脖子，一手扶着鸡巴伸到了红缨的嘴边，一股浓
烈的气息直冲红缨的鼻子，让红缨一阵晕眩。&lt;br&gt;看着眼前的鸡巴，显得更加的粗壮，红缨不由得伸出手，在二蛋的鸡巴上捏
了两下，二蛋的鸡巴滚烫如火，坚硬如铁，红缨更是上下撸动了几下，二蛋忍不
住，一顶屁股就塞进了红缨的樱桃小嘴里，红缨也帮男友舔过鸡巴，可二蛋的鸡
巴一进嘴里，红缨的小嘴便被塞满了。粗长的鸡巴一下就探到了嗓子眼里，红缨
一阵干呕，忙吐出了鸡巴。&lt;br&gt;二蛋见红缨如此模样，突然想起满是省略号的那本书来，书里有一节讲到奶
炮。看看红缨那妖孽级别的乳房，二蛋心里一热。想到就做，二蛋一把掀起红缨
的毛衣，把衬衣从裤子里拉出来，捲了上去，然后抱起红缨，双手到红缨的背后
解开文胸扣子，一对硕大白润的乳房跳了出来。&lt;br&gt;红缨给男朋友打过奶炮，知道二蛋的意图，便坐直了身子，双手托住了乳
房，示意二蛋把鸡巴插进乳沟里来。二蛋一手握着鸡巴，先用龟头在乳头上来回
点动着，然后轻轻研磨着红润的乳头，红缨身子一抖，一股麻痒直冲小腹，忙左
右摇动身子，让两个乳头不停的在二蛋黑亮黑亮的龟头上扫过。&lt;br&gt;越是如此，麻痒感越发的严重。&lt;br&gt;红缨受不了这股麻痒，忙伸手抓住二蛋的鸡巴，伸嘴舔了舔二蛋的鸡巴，让
口水从龟头到鸡巴上布满，然后把二蛋的鸡巴塞到两乳之间，双手托着乳房一松
一紧的让乳房挤压着二蛋粗大的鸡巴。&lt;br&gt;二蛋如此粗壮的阳具，居然能被红缨的乳房完全埋在，可见红缨的乳房如何
的妖孽级别，二蛋感受到温热的乳房挤压着龟头，那股酥痒感觉又跟昨晚姨娘手
指捻动龟头不同，二蛋不由得呻吟出来。&lt;br&gt;这是二蛋第二次呻吟出声，以前操过张秀兰，黄芳，杜薇薇，从来没有呻吟
过，每次都是自己主动征伐骚穴，这次回村，竟然两次呻吟出声，而且都不是操
骚逼所致，二蛋心里不由得好笑。&lt;br&gt;红缨用乳房揉捏着二蛋的鸡巴，二蛋龟头上的滚烫感让红缨的双乳酥麻不
已，鸡巴的那种坚硬如铁，粗如儿臂的感觉，让红缨胯下瘙痒难耐，不由得加速
揉动着乳房，二蛋粗大龟头的边稜不时的挂拭着娇嫩的乳房，红缨竟然也娇哼出
了声来。&lt;br&gt;红缨发觉二蛋的龟头有些干涩，忙松开乳房，抓住了二蛋的鸡巴含着口水把
二蛋的鸡巴舔了几遍，再次用乳房夹住，得了口水的润滑，二蛋的龟头在红缨乳
房的滑动下，更是麻痒难耐。&lt;br&gt;二蛋不由得蹲低了些许身子，鸡巴从红缨的乳房下方快速的向上挺动起来，
二蛋粗大的龟头不时的埋入乳房，再钻出来，红缨低头伸出舌头，每当二蛋的龟
头出来，便含着口水舔舐一下，不一会，红缨的乳房上便湿滑一片，这更方便了
二蛋鸡巴的快速抽插。&lt;br&gt;二蛋的抽插速度越发快了起来，终于一股浓稠的精液喷射而出，竟然喷了红
缨满脸，还有一股直接射进了红缨张开的小嘴。&lt;br&gt;红缨一惊，忙松开乳房，用手去擦拭脸上的精液，二蛋抓住红缨的双手，
「这玩意美颜养肤还能美白祛斑，好东西可别浪费了。」说着，二蛋伸手把红缨
脸上的精液细细的涂抹均匀。&lt;br&gt;「哪有这样的事情，脏死了。」红缨想要躲闪，但终归没有倔强过二蛋，任
由他把精液涂抹开来。&lt;br&gt;回到家里，红缨忙跑进厨房，从灶里温着的铁锅里打出热水，倒到盆里把脸
洗净，用手摸摸脸蛋，还真的感觉紧绷光滑了许多，「这个色狼。」红缨想到跟
二蛋的荒唐，不由的面上发烧。&lt;br&gt;「臭小子，被自己骗了吧。」红缨伸手进到裤裆里，那里淫水氾滥，哪里是
月经来的情景。想到二蛋那粗大的鸡巴插进自己的骚逼里，红缨脸更红了。&lt;br&gt;红缨下午走的，二蛋站在马大家的门口，口袋里有张纸条，是红缨在省城的
学校住址和ＢＰ机号码，二蛋用手捏捲着纸条，在裤兜里蜷成一小块，红缨回头
看了二蛋一眼，眉毛一挑，嘴巴翘了翘，二蛋微微向前顶了下屁股，红缨见了脸
上一红，低头呸了一口。&lt;br&gt;红缨的男朋友，倒是帅气的很，戴着眼镜，身材高挑，穿一件风衣，围着围
巾，拎着瘌痢家给的一些土特产，不时的回头向送来的瘌痢家的道着别。&lt;br&gt;瘌痢套了辆马车，送两人去县城坐车。直到走远了，二蛋从裤兜里掏出纸条
丢到了门口。转身进了屋。&lt;br&gt;几天后，张秀兰和家里的男人孩子，来马大家拜了年，二蛋本想找个机会跟
张秀兰亲近一番，可一直找不到机会，随后的一段时间里，张秀兰也没有来鱼
塘，二蛋倒是去了次张秀兰的家里，可张秀兰告诉二蛋，亲戚来了，二蛋无奈便
拉着张秀兰到厨房，让秀兰舔了会鸡巴，草草的结束回家了。&lt;br&gt;转眼，二蛋也要回队上了。干娘帮着二蛋收拾东西，腊肉腊鱼菌菇萝卜干的
装得满满的让二蛋带回城去。&lt;br&gt;二蛋在村外学校门口，站了会，没有见到张秀兰，二蛋心里有些惆怅，二蛋
没有要马大送，而是自己满满的走去县城的，走到张秀兰家的村口，忍住了进村
的冲动，歎了口气，头也不回的走了。&lt;br&gt;转过一道田沟，是条结成了冰的水渠，水渠沟上有座小石桥，走到桥边，突
地一个人影站了起来，二蛋定睛一看，是张秀兰。忙惊喜的跳下水渠，张秀兰显
是在桥底等了会时间了，秀美的脸上冻得通红，二蛋爱怜的脱掉手套，用手捂着
张秀莲的脸，「姨娘，你在等我啊。」&lt;br&gt;「知道你今个要走，我又不好去姐家送你，只有半道上等着你了。」张秀兰
吐着白气。&lt;br&gt;二蛋紧紧的抱住了张秀兰，手臂收紧，不舍得放开，「姨娘，你真好。」&lt;br&gt;「二蛋，姨娘想你，快，我一会还得赶回去。」桥洞不高，两人只能弯腰站
着，张秀兰说着，就扶着二蛋坐下，桥洞下也不知是谁铺了一层稻草，旁边还有
烤过后吃了半拉的红薯，可能是村里的那帮野小子在这里烤地瓜来着。&lt;br&gt;二蛋坐倒在稻草上，张秀兰帮着解开二蛋的裤子，二蛋抬了抬屁股，把裤子
褪到了大腿上，鸡巴早已粗大异常，张秀兰弯着腰也解开了裤子，背对二蛋一屁
股就坐了下去。&lt;br&gt;张秀兰的屁股冰凉润滑，肥腻腻的，雪白一片，二蛋搂紧了张秀兰的腰身，
手扶着鸡巴，张秀兰微微抬起了屁股，二蛋顺着张秀兰抬起的屁股沟，把鸡巴送
进了张秀兰的骚穴。&lt;br&gt;张秀兰低哼了一声，猛力的坐了下去，整根鸡巴一下就套进了骚逼里去。&lt;br&gt;二蛋搂着张秀兰肥大的屁股，一手抚摸着张秀兰的脸颊，稍一用力，让张秀
兰侧过脸来，嘴唇找到张秀兰滚烫的红唇，痛吻了起来。&lt;br&gt;张秀兰的屁股飞快的在二蛋的鸡巴上挺动着，不时的左右研磨，让二蛋的龟
头死死顶着花心，反手抱住了二蛋的脖子，两人的舌头交缠在一起。&lt;br&gt;「姨娘，你就不怕人看见。」二蛋享受着张秀兰屁股的研磨，边调侃着。&lt;br&gt;「姨娘被你害死了，什么都不顾了，不怕人看。」张秀兰的屁股用力的后顶
了几下。&lt;br&gt;「姨娘，要是刘建国看见我们在操逼，他也要操你，怎么办？」二蛋调侃
道。&lt;br&gt;「不让他操，就让他看着，馋死他。」张秀兰的屁股突然加快了动作。&lt;br&gt;「可是，他已经来了，裤子都脱了，快，他</content></item></essay>