<essay><item><title>淫荡更衣室的秘密</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;又是个闷热的午后，每年夏天总是热到受不了。&lt;br&gt;这天依然是个艳阳高照的日子，不过却也是我最喜爱的日子。&lt;br&gt;因为，每每这个时候，总是可以一饱眼福。&lt;br&gt;我自己开了一家商店，卖一些女生喜欢的饰品跟服饰，我最大的乐趣就是看着监视画面。&lt;br&gt;因为，我偷偷在门口的地板及更衣室，都装上了影藏摄影机。&lt;br&gt;还为了角度及解析度的问题，更换过了无数次的设备，总算让我乔到了绝佳视野。&lt;br&gt;话说那天。&lt;br&gt;那天也是个炎热的下午，路上人潮稀稀落落，我还在检视我过往的战利品。&lt;br&gt;就在此时，门口的铃声响起。&lt;br&gt;叮咚，叮咚。&lt;br&gt;哇靠！进来一位超辣妹。&lt;br&gt;看他那短到不行的短裙，加上一件白色宽松的上衣，背部因汗水而湿透，内衣清晰可见。&lt;br&gt;双腿是那样的修长洁白，身材也相当均匀，只是因为宽松的上衣，并看不出上围是否丰满。&lt;br&gt;仔细一看脸蛋，看不出是高中生还是大学生，稚气的脸庞加上时髦的打扮，说真的最近高中生都很早熟实在不知道怎么分辨。&lt;br&gt;就在她慢慢逛的时候，我也没閒着，马上转到监视画面，看看刚刚进门的画面。&lt;br&gt;哈！果然清晰可见啊。&lt;br&gt;他穿着一件白色的小内裤，可能因为天气热，有一点点湿湿的，依稀可以看到黑黑的毛。&lt;br&gt;如此尤物让人实在按耐不住。&lt;br&gt;边看着，小弟弟也变大了。&lt;br&gt;实在忍耐不住偷偷在桌下打起了手枪，那种感觉真的超刺激。&lt;br&gt;比看Ａ片还爽，看着现场ＬＩＶＥ偷拍秀，爽到不行。&lt;br&gt;就在自己还在沉静天堂之时，突然，他走到面前了。&lt;br&gt;老板他小声的开口叫着那声音，噢差点害我狂洩出来。&lt;br&gt;偷偷把弟弟收了起来，我抬起头看了看他。&lt;br&gt;需要什么帮忙吗我忍住颤抖的回答着。&lt;br&gt;恩，我可以看看ＭＯＤＥＬ身上那一件衣服吗？他问着。&lt;br&gt;喔，当然可以啊说着我便起身去脱下ＭＯＤＥＬ身上那一件衣服。&lt;br&gt;我将衣服脱下后，转投拿给她，发现他头低低的，脸红通通的说。&lt;br&gt;我。&lt;br&gt;我可以试穿吗？当然可以！那边请我还不明白怎么回事，职业的回答了她。&lt;br&gt;这时候我才发现，我忘记把拉鍊拉上，小弟弟还涨涨的把内裤顶个天高。&lt;br&gt;心里正尴尬到一个不行，赶紧跑到厕所处理好才出来。&lt;br&gt;一出来，哇靠什么时候跑一堆女学生进来，鸡鸡查查的把店都挤爆了。&lt;br&gt;可能是返校日吧，附近有一间女校，每次到下客都会一堆人，也是我影片精华区的时段囉。&lt;br&gt;正在忙着处理这堆女学生，我也忘记了刚刚那个女生。&lt;br&gt;忙了好一段时间，这些人总算散去。&lt;br&gt;我正想偷偷把监视器掉出来，看看刚刚物色到的几个内裤的时候。&lt;br&gt;那个女孩忽然又出现了。&lt;br&gt;老板，对不起！她低着头小声的说着。&lt;br&gt;怎么了？我疑惑的回答。&lt;br&gt;我不小心把衣服弄脏了他说着。&lt;br&gt;我看看我伸手要把衣服拿过来。&lt;br&gt;啊！不用了，多少钱，我把他买下来！喔！那件喔！新版的刚到货，原价５０００，算你４５００就好了！我回答。&lt;br&gt;其实原价只要２００，我每次都会挑几件挂上ＭＯＤＥＬ然后乱开价。&lt;br&gt;嗄！这么贵喔她本来正要掏钱，一听到价钱有一点吓到的跳了一下。&lt;br&gt;不能算便宜一点吗？她开始有一点哀求着。&lt;br&gt;妈的！我最怕这种攻势了，所以我才要故意开高价，不然早就赔死了。&lt;br&gt;好啦！不然４０００就好了！我不耐的回答着。&lt;br&gt;可是。&lt;br&gt;我没这么多钱耶！她的声音越来越小，都快哭了出来！那你要怎样呢，不然我看看哪里弄脏了我看看能不能处理。&lt;br&gt;我回答。&lt;br&gt;阿，不用啦。&lt;br&gt;不然，老板我可以晚上拿钱给你吗，我回去跟家人要。&lt;br&gt;她突然又很紧张很大声的说。&lt;br&gt;那怎么行，你跑了怎么办我开始好奇她到底弄了什么不敢给我看。&lt;br&gt;那。&lt;br&gt;怎么办呢？她声音越来越低，开始啜泣。&lt;br&gt;店里的客人都一直在看，在旁边滴滴咕咕的论着。&lt;br&gt;好啦，那不然你把一张证件押给我，可以了吧！我说着。&lt;br&gt;好！我给你！我晚上一定会来还你的她爽快的说着。&lt;br&gt;记得，晚上１０点前啊！我１０点打烊喔拿了她的证件我补了一句给她。&lt;br&gt;好，１０点！她边应声边快步走出去。&lt;br&gt;老板啊一个阿妹大叫着。&lt;br&gt;又怎么了。&lt;br&gt;你更衣室怎么都是水啊，臭死了他不耐的说着。&lt;br&gt;我看看我回答。&lt;br&gt;干！怎么到处都是水啊，而且还一股骚味。&lt;br&gt;边清边想着，还好我有装摄影机，我等等一定要看看到底是谁搞的鬼。&lt;br&gt;可惜事与愿违，之后一堆事情让我忙。&lt;br&gt;就这样我也忘记了这件事情。&lt;br&gt;等到我想起来，已经９点多了。&lt;br&gt;对喔，我还没看到凶手是谁勒。&lt;br&gt;我把监视画面调了出来。&lt;br&gt;突然又想到今天那个妹妹有进去换衣服，顺便看看。&lt;br&gt;我调了时间，顺手把她的证件拿了起来看。&lt;br&gt;哇靠！果然是高中生！现在女孩是怎么回事，发育这么好！没多久影片调到了他把衣服拿了进去。&lt;br&gt;我看她抱着衣服急急忙忙的把帘子拉了起来。&lt;br&gt;摸着胸口靠在墙上，喘吁吁的。&lt;br&gt;哈！一定是看到我的大雕吓到了吧。&lt;br&gt;过了一会，他将衣服放了下去，开始脱了衣服。&lt;br&gt;妈的！明明有挂衣架不用，这些人喔正当我还在气，突然他的动作让我吓了一跳。&lt;br&gt;干，他在干麻我看他没把衣服完全脱掉，反而把胸罩给解开了。&lt;br&gt;另一只手，往他的下体摸去。&lt;br&gt;干！赚到啦！她在自慰耶我兴奋的的快跳了起来。&lt;br&gt;看他一手捏着奶子，一手摸着小蜜桃。&lt;br&gt;摸着摸着，慢慢的滑落坐了下来。&lt;br&gt;隔着衣服，实在看不到奶子，不过他双眼微闭，小口微开的样子实在太诱惑啦！她手摸着摸着，突然摸蜜桃的手抽了出来。&lt;br&gt;洁白修长的小手，上面明显著湿漉漉的。&lt;br&gt;小裤裤跟地板也都湿了，这下子我知道凶手是谁了。&lt;br&gt;突然间，她把内裤给退去了。&lt;br&gt;哇靠！真是难得一件的美物啊！稀稀疏疏的小森林下，透着两块粉嫩又晶莹剔透的小蜜桃。&lt;br&gt;她那小蜜核也是那样的粉红，阴道口伴随着呼吸，一张一开，美极了！她就这样坐在地上，双腿张开，闭起双眼，用小手一直按着小蜜核。&lt;br&gt;我也开始套弄着我的小弟弟了！没多久，她的呼吸突然变得急促，紧咬着双唇，右手加快了速度揉着她的蜜核。&lt;br&gt;突然，她两腿一直，浑身僵硬，一道彩虹宣洩而出。&lt;br&gt;干！这就是。&lt;br&gt;潮吹吗？我张大眼睛看着。&lt;br&gt;看她忽然全身颤抖，好像人家羊癫疯发作般抖动，不时蜜桃还喷了几次水柱出来。&lt;br&gt;原来衣服是这样弄脏的。&lt;br&gt;这时我才恍然大悟了。&lt;br&gt;抬头看看时间，妈的１０点半了。&lt;br&gt;说好１０点要来的，果然耍我。&lt;br&gt;没关系，看我把你的潮吹影片ＰＯ上网，我还附上妳的学生证，让你爽歪歪。&lt;br&gt;正当我这样想的时候，她出现了。&lt;br&gt;她穿着跟早上不同的衣服，一样是满宽松的上衣，短短的牛仔裤，头发有一些湿路路的。&lt;br&gt;可能是刚洗完澡吧，一股很香的香气袭来。&lt;br&gt;老板，我拿钱来了她说着。&lt;br&gt;喔！你来一下我说。&lt;br&gt;她有一点迟疑的看了看我。&lt;br&gt;我问你，你早上在更衣室做了什么怎么湿答答的？我假装很生气的问她。&lt;br&gt;我。&lt;br&gt;她低头不语。&lt;br&gt;你知不知道我清很久，而且里面到现在味道都还没消掉我把音量放大的问她。&lt;br&gt;她还是没说话。&lt;br&gt;你不要以为我不知道你做了什么，老实告诉你吧，我在里面有装摄影机我说着。&lt;br&gt;她突然很惊恐的抬了起头，张大了眼睛看我。&lt;br&gt;你不想你的影片在网路上流传吧，哈哈！我奸诈的笑着。&lt;br&gt;不要！求求你！她将近崩溃的求着我。&lt;br&gt;不要也可以我说着那你要答应我一件事情好！什么事！她急忙的答应。&lt;br&gt;帮我吹喇叭我说着。&lt;br&gt;我。&lt;br&gt;我不要她后退了两步，惊恐的说着。&lt;br&gt;好吧！那你等着让大家看你的影片吧我转头开始收店。&lt;br&gt;不行！你不可以这样她用极具颤抖的声音哭着说着。&lt;br&gt;那你就吹一下就没事啦我一派轻松的回答她。&lt;br&gt;我。&lt;br&gt;我不会她低着头小声说着。&lt;br&gt;哈！你放心，我会教你的！诡计得逞，我把门跟灯都关了。&lt;br&gt;我只留一盏小灯，拉了一张椅子在灯光下。&lt;br&gt;过来！我叱喝着我没多少时间等你，你要就动作快，等下弄得我不爽，我一样会把你公开不要不要！她急忙的靠了过来。&lt;br&gt;跪着！我说着。&lt;br&gt;要干麻她恐惧的回答。&lt;br&gt;废话！做就是了！我说。&lt;br&gt;你叫小娟是吧我问到。&lt;br&gt;嗯！她跪着低着头答到。&lt;br&gt;来把头抬起来这时我早已把巨棒抽了出来。&lt;br&gt;她一抬头刚好看到眼前一根巨棒，吓了一跳。&lt;br&gt;但是她的眼神突然不是惊恐，开始有一点好奇。&lt;br&gt;怎么没看过吗我问。&lt;br&gt;没有她回答的时候还是直直的盯着我的大肉棒。&lt;br&gt;亲她一下我说。&lt;br&gt;她看了看我，低头亲了一下龟头。&lt;br&gt;恩！继续，整只都要亲过我说。&lt;br&gt;她照做着，她的小嘴向蜻蜓点水般，碰了一碰。&lt;br&gt;我伸手把她的手给抓了起来。&lt;br&gt;抓这里我把她一左手放在我的蛋蛋上　右手抓着我的巨棒。&lt;br&gt;好！用舌头舔一下我边说着边教她套弄。&lt;br&gt;干！这小妮子的技术还不错，小手温温的很柔软，也很识相的温柔的摸着我的巨棒。&lt;br&gt;来把它吸进去像吸吸管一样，用力吸我边叫她动作，边抽动着巨棒，顺便用一只手按着她的后脑。&lt;br&gt;一开始还有一点卡，没两下小娟就抓到了绝窍了。&lt;br&gt;她越吸越大力，我手也没閒着开始往他的奶子摸去。&lt;br&gt;我看他也没拒绝的意思。&lt;br&gt;伸手把她的奶罩给解开了，两手顺势滑落到她的奶子上。&lt;br&gt;这一摸才发现，还真不是普通的大，两只手满满的奶子。&lt;br&gt;我用力了抓着她的奶子。&lt;br&gt;小娟口中塞着我的巨棒，一边发出嗯∼嗯∼嗯∼的声音。&lt;br&gt;忽然，我双手停止了动作。&lt;br&gt;因为，这小妮子越吸越带劲。&lt;br&gt;我双手扶着她的头，一边抽动着巨棒。&lt;br&gt;巨棒在她温热的小口中抽动，她不知道到故意还是不小心，一只舌头动来动去，顶的我的小眼爽翻天。&lt;br&gt;一阵抽动后，我狂洩了。&lt;br&gt;大量的精液灌在她的嘴里。&lt;br&gt;我整个人摊坐在椅子上。&lt;br&gt;小娟也默默的抽了几张卫生纸，擦了擦嘴。&lt;br&gt;突然，她抽了几张卫生纸，帮我的小弟弟也擦了干净。&lt;br&gt;我一把把她抱住，她低着头靠在我的胸膛，紧紧的抱着我。&lt;br&gt;我们就这样睡着了。&lt;br&gt;隔天一早，我睡起来，发现小娟已经不在了。&lt;br&gt;桌上留了东西，上面放了４０００元跟一张纸。&lt;br&gt;</content></item></essay>