<essay><item><title>女警官诱饵行动(5)</title><author>床上伴侣</author><content>看到女警官准备躺到地上，李金贵提出了更进一步羞辱她的要求。&lt;br&gt;女警官无助地抬起头看看众人，当看到连一边的四个女奴隶都用一种兴奋的目光注视她的时候，她死了心。&lt;br&gt;由于从来没有被两个男人同时奸淫的经验，因此她想了一会最后慢慢横着趴在身边的沙发上。沙发的扶手很高，她一弯腰近处的扶手就撑在她的腹部，而远处的扶手则支撑住她的肩，她的头和屁股分别在沙发的两侧。&lt;br&gt;姿势摆好了还得请我们才行呀？&lt;br&gt;请主人们来吧。女警官咬牙道。&lt;br&gt;请我们过来干什么？我们可不知道你准备用什么来为我们服务。你得说：「请主人让我用什么部位为您提供性服务吧」，明白吗？&lt;br&gt;请主人﹍﹍让我用下面﹍﹍为您提供性服务吧！&lt;br&gt;蠢货，下面有两个眼，让我用哪一个？是这个吗？&lt;br&gt;李金贵按住女警官富有弹性的屁股，肉棒直挺挺地顶在她柔软的菊花门上，用力就要向里推进。&lt;br&gt;啊！后庭受到来自肉棒的巨大压力，女警官惊恐地尖叫道：不要啊，不是那里！&lt;br&gt;不是这里是哪？&lt;br&gt;是﹍﹍是阴道。&lt;br&gt;蠢货，用这么难听的词，是「肉洞」！明白吗？&lt;br&gt;明白°°啊！&lt;br&gt;女警官的话还没说完，男人的肉棒就凶猛地插入到她那毫不设防的肉穴中去了，那种恼人的下身充满感再次冲击她的精神，她又忍不住叫了起来。&lt;br&gt;下贱的美女搜查官，你准备用什么为我服务呢？&lt;br&gt;啊！主人，请﹍﹍哦﹍﹍让我用﹍﹍嗯﹍﹍嘴为您提供性服务﹍﹍啊！&lt;br&gt;在身后男人的不断进攻下，女警官断断续续地道，当看到田忠那巨大丑陋的阴茎得意洋洋地出现在离自己脸如此近的地方时，她感到有些呼吸困难。&lt;br&gt;这上面都是你的淫水，先把它舔干净再说。&lt;br&gt;田忠抬起一只脚，跨过沙发扶手踩在沙发上，这样他的阴茎就完全处于女警官头部上方，阴茎下来回晃动的阴囊一下撞在她毫无思想准备而来不及躲闪的脸上。&lt;br&gt;没有办法，她只有用力向后抬起身子，整个身体呈一张弓形，她红着脸慢慢伸出柔软的舌头开始一点一点舔着罪犯的阴茎。&lt;br&gt;要把下面的肉袋一起舔干净，舔的时候得把它含到嘴里去。&lt;br&gt;按照罪犯的命令，美丽的女搜查官将罪犯的两个睪丸一个一个含到嘴里吸吮了一遍。&lt;br&gt;当她这样做时，身后的另一名罪犯则按住她的屁股不紧不慢地在她的肉洞里做深幅抽送，在他的抽送下她身体有节奏的摇晃着，沉甸甸地垂在两个沙发扶手之间的乳房不停地荡来荡去，其中一个乳房的尖端落到了田忠踩在沙发上那只脚的脚面上来回磨擦着，她感到了自己的欲火再一次在体内燃烧起来。&lt;br&gt;当她终于将罪犯的肉棒含到嘴里时，那淫欲之火已经烧遍全身。&lt;br&gt;田忠的肉棒过于粗大，虽然他只把它向女警官的嘴里送进了三分之一，她已经有些吃不消了。&lt;br&gt;没用的东西。田忠骂道，把嘴尽量张大点，要用力吸，记住不要用牙咬到它，否则有你好受的。&lt;br&gt;嘴里被塞得满满的女警官已经说不出话来。&lt;br&gt;看到不久前不威风凛凛地用枪制住他们三个的美丽女警官，现在却趴在自己的跨下拼命地用嘴为自己提供性服务，田忠心中充满了邪恶的满足感，他一手抓着女警官的头发，一手托住她的下巴，开始快速地在她的嘴里抽插。&lt;br&gt;而与此同时，他对面的李金贵也开始向女警官的下身发起冲刺。&lt;br&gt;前后同时发动的进攻令女警官的淫欲有如炸弹爆炸般在体内爆发。&lt;br&gt;尽管屁股被男人用力按住，她还是拼命扭动着以使在肉洞飞速抽插的肉棒能更猛烈地在她体内搅动，同时使劲夹紧双腿好让那种感觉更加强烈。&lt;br&gt;而她被巨大肉棒抽插了一阵的嘴已经有些适应了，她努力把身体扭成一个奇怪的姿势，以便肉棒能更深入进来，并尽力吸吮着以获得更大的磨擦感。&lt;br&gt;伴随着罪犯们的肉棒的抽插，她前面的红润嘴唇和身后的艳丽阴唇快速翻飞着，口水和淫水在肉棒的进进出出中不停地流了出来，顺着她雪白的脖颈和大腿缓缓向下流淌。&lt;br&gt;两个罪犯被女警官的淫荡配合刺激得无比兴奋。&lt;br&gt;李金贵首先按捺不住，他抓住身下的性感猎物纤腰上那刺眼的黑色吊袜带用力一扯，随着一声织物破裂的响声，吊袜带散落在女警官腰身两边的扶手上，李金贵则喘着粗气开始了最后的冲刺。&lt;br&gt;嗯！嗯﹍﹍李金贵手上的动作令女警官全身一颤，快感汹涌而至，无法在嘴里得到渲泄，只能由鼻子哼出几声撩人淫欲的鼻音。&lt;br&gt;田忠踩在沙发上的脚面上感到一种潮湿感，原来是顺着女警官脖颈的口水流到乳房上，又沿着发硬胀大的乳头流到他的脚上。&lt;br&gt;他低头看了看跨下的情形，感到一股热流涌向下身的突起物，他突然抬起脚将，整个脚底压在那已经流满口水的乳房上用力碾着，同时也在女警官的嘴里开始疯狂抽插。&lt;br&gt;感到嘴里和肉洞里的两根阴茎同时膨胀，那超出想像的异样充实感令女警官立刻再次达到高潮。&lt;br&gt;与此同时，那两根肉棒也开始了喷射，大量的精液随着罪犯们肉棒的每一次颤动，一股一股地射进女警官的嘴里、肉洞里。&lt;br&gt;在罪犯们仍然意犹未尽的零星抽插中，白色的精液不停地溢出，顺着原来口水和淫水流淌过的路线缓缓向下﹍﹍五、疯狂&lt;br&gt;在地下宫殿里进行的，对成为罪犯们俘虏的美丽女特别搜查官的奸淫，还在继续。&lt;br&gt;此时的她双手已不再被铐在背后，罪犯们将铐住她的皮手铐解开后，将她的双手重新在身前铐了起来，随后她被田忠和李金贵左右架着来到一直坐在那里的高龙面前。&lt;br&gt;好了，女警官，现在该轮到我和你了。在强奸你之前，我想先了解一下你的情况。我现在开始提问，所有的问题你都必须明确地回答，否则你会后悔的，明白了吗？&lt;br&gt;明白了，主人。&lt;br&gt;你的姓名。&lt;br&gt;我叫方菊，主人。&lt;br&gt;不错的名字。现在说说你们这次的‘诱饵行动’吧，是怎么计划的，什么时候开始，什么时候结束？&lt;br&gt;是，主人。方菊点点头道。&lt;br&gt;这次的‘诱饵行动’是Ｘ市警署策划的，由于以前的失踪案里都有比较漂亮的女人，怀疑是一伙专门劫持女性的歹徒做的案，因此就决定由一男一女两个警察装扮成夫妇，在曾经发生过失踪案的地方游玩，希望能引出罪犯。这次行动计划执行半个月，今天是行动的最后一天，结果﹍﹍&lt;br&gt;结果，你果然把我们引了出来。不过却和其他女人一样，成了我们的性交奴隶，是不是啊？&lt;br&gt;是，主人。&lt;br&gt;那为什么派你们来执行这项任务呢？&lt;br&gt;由于这次行动危险性比较大，在Ｘ市找不到合适的人选，于是Ｘ市警署署长就请我们特别搜查科出面，我们俩就被派来了。&lt;br&gt;你们两个住在一起的时候，有没有在床上干过？高龙突然问道。&lt;br&gt;没有，主人。方菊红着脸道。&lt;br&gt;是吗？为什么没有干？&lt;br&gt;不知道，可能是﹍﹍没有感觉吧。&lt;br&gt;是吗？是不是一见到我们就特别有感觉？&lt;br&gt;高龙仔细打量着刚刚被他的两个同伙奸污过的女警官，由于还没有从高潮中恢复过来，她仍然需要左右两边的扶持才能勉强站立。&lt;br&gt;乌黑秀美的长发披散在她柔美的双肩上，靠近脸庞的头发被汗水浸湿，一缕缕的贴在她漂亮的脸蛋上，脸上已经不见了往日的干练和智慧。&lt;br&gt;微微颤动的嘴角边还残留着白色的精液，顺着她嘴角一条蜿蜒的精液流淌的印迹向下一直延伸，她高耸的双乳上、优雅的肚脐里都满是精液的痕迹。&lt;br&gt;从嘴里涌出的大量精液甚至穿过她那经过精心修剪过的芳草地，和从她下身的肉洞里同样大量流出的精液汇合在一起，顺着她修长笔直的大腿向下流去。半透明的黑色长统袜有半截已经被浸透，精液的前端已经快流到她的膝盖处，这白色浑浊的液体在黑色的长统袜上一格一格地向下流淌，更显得触目惊心。&lt;br&gt;被李金贵粗暴撕烂的吊袜带由于和长统袜的联系仍在，因此吊在她的两条小腿之间来回晃动着。&lt;br&gt;这么美妙的样子，如果不让你的搭档仔细看看真是太可惜了。高龙道。&lt;br&gt;是啊！田忠和李金贵一想到能同时羞辱两个警察，不禁又兴奋起来。&lt;br&gt;女警官明白了罪犯们的意图后又羞又怒，她想奋力挣扎一下，但力不从心的她还是被男人架着拖到被绑成一个十字形的石飞面前。&lt;br&gt;男人将铐住她双手的皮手铐挂在一个铁钩上，铁钩上连着的绳索向上绕过一个悬挂在天花板上的滑轮，高龙慢慢向下拉绳子，将她的双手一点一点吊起来，一直到她的脚即将离地才将绳子固定起来。&lt;br&gt;虽然知道石飞刚才已经目睹了罪犯们对自己的奸污，但当自己粘满罪犯精液的身体这么近地暴露在她的搭档面前，女警官还是感到耻辱，她低下头不敢去面对石飞。&lt;br&gt;小白脸，看看你这位漂亮的同伴吧。高龙阴阳怪气道。&lt;br&gt;你们这群混蛋！石飞愤怒道。他还想再说点什么，但高龙却一伸手将早已准备好的从女警官身上扒下来的性感胸罩和内裤塞到他的嘴里，随即用一块胶布封住他的口，石飞只能用喷火的眼睛怒视着罪犯，嘴里发出唔唔的声音。&lt;br&gt;周丽丽，去弄一盆温水来，来给女警官洗洗身子。&lt;br&gt;不要，主人！听到罪犯要当着所有人的面给自己洗身体，方菊惊叫道。&lt;br&gt;高龙毫不理会方菊的哀求，他又从天花板上拉下一根事先准备好的绳子，然后对一旁兴致勃勃地看着的田忠道：来帮我一下。&lt;br&gt;说着蹲下来将方菊的左脚绑住，那边田忠也如法将她的右脚绑上，随后他们分别拉动绳子，在方菊的惊叫声中，她的双腿被向左右两边缓缓吊起，一直到和她的身体成直角才固定下来。此时她整个身体悬在空中，大张着双腿，将下身的一切都暴露在众人面前。&lt;br&gt;刘芸、蒋玟你们过来。高龙转过身指着石飞命令道：把这个小白脸的裤子扒下来！这家伙和这么漂亮的女人住在一起十几天，竟然都没有干过她，我要看看他那里是不是有点问题？&lt;br&gt;是，主人。刘芸和那个叫蒋玟的女人走到石飞身边。&lt;br&gt;石飞虽然用力挣扎，然而被牢牢绑住的他，只能稍稍晃动一下铁十字架。很快，他的裤子就被扒下来，一条尚未勃起的阴茎软软地垂在他的双腿之间。&lt;br&gt;这时周丽丽已经端来一盆还向上冒着热气的水放在方菊身下。&lt;br&gt;高龙从盆里捞出浸透温水的毛巾，将低着头的方菊脸蛋托起面对着石飞道：你看看她的脸，这么漂亮的脸蛋，你难道不想亲一亲吗？这么诱人的嘴唇，你难道不想享受一下她那巧妙的接吻和口交技巧吗？&lt;br&gt;他一边说一边用毛巾擦去方菊脸上的汗水和嘴角边残留的精液。&lt;br&gt;温暖湿润的毛巾擦洗脸庞令方菊感到一股似乎久违了的轻松，即使她的身体还被吊在空中，她不禁闭上眼睛享受一下这难得的轻松感觉。&lt;br&gt;高龙用一种异常温柔的手法擦洗着方菊的身体各处，先是乳房、腰肢，然后是大腿、后背和屁股。&lt;br&gt;伴随着温柔的擦洗，不停传入方菊耳中的则是他淫荡挑逗的话语，然而她还是逐渐在那种轻松的感觉中迷失了自我，在高龙温柔的擦洗和随后而来的巧妙玩弄下，若有若无的轻微呻吟声开始从她的唇间漏了出来。&lt;br&gt;石飞知道男人是特意用这种场面来羞辱他和方菊的，他告诫自己不能看，然而他的眼睛却像着了魔似的，一直随着男人的手在方菊美妙的身体上来回移动。&lt;br&gt;这本是他朝思暮想的肉体，现在就赤裸着张开腿展现在他面前。然而在这个身体上不停游走玩弄的手，却是属于一个本应被他们送进监狱的罪犯，原来在他脑海中模模糊糊出现的方菊被强奸的画面，现在清晰的在他面前上演着。不知不觉中，石飞的身体起了变化。&lt;br&gt;女警官，身为特别搜查官的你，以前一定也执行过比这次更危险的诱饵行动吧？高龙一边温柔地擦洗女警官那有些使用过度的肉缝，一边凑在她耳边小声道。&lt;br&gt;是的，主人。方菊毫不防备地回答道。&lt;br&gt;那以前你有没有失手被罪犯抓住过？&lt;br&gt;没有，主人。&lt;br&gt;那你有没有想过有一天会被罪犯抓住强奸？&lt;br&gt;没有，主人。虽然男人的问话越来越恶毒，但不愿放弃那片刻轻松感觉的女警官仍然闭着眼睛，她尽情体会着毛巾的柔软和温暖。在不知不觉中，高龙已经将她下身的两边娇嫩的花瓣扒开，仔细擦干净了里面粘满精液的肉壁。&lt;br&gt;是不是你以前遇到的罪犯都比我们高明很多？&lt;br&gt;是的，主人。&lt;br&gt;看着方菊在一步步地被罪犯带上淫途，石飞却一句话也说不出来，同时他自己也被高龙这种淫邪的意图刺激得兴奋不己。&lt;br&gt;那为什么以前面对比我们厉害的多的罪犯你都没有失手，却偏偏落到我们几个手中呢？女警官？&lt;br&gt;哦﹍﹍我﹍﹍不知道。女警官的呻吟声又一次在地下宫殿里响起。&lt;br&gt;一定是你听到我们要你做我们的性交奴隶，为了能被罪犯任意玩弄奸污，才故意被我们制服的吧？男人的意图终于显露出来。&lt;br&gt;不，不是的！女警官明白了男人的意图，然而已经晚了，她的欲火在温暖的毛巾和男人巧妙的玩弄手法下再一次被点燃。&lt;br&gt;还想狡辩？高龙猛地一下趴在悬在半空大大张开的女警官的双腿中间，用手扒开她的两片花瓣，一口含住她已经充血的阴核吸吮起来。&lt;br&gt;啊！方菊尖叫起来，令她恐惧的肉体的快感再次袭击了她的全身，在高龙持续的吸吮下，这肉欲如火箭般直冲云霄。眼看就要到达顶端时，下身那极其强烈的兴奋点却突然消失了°°高龙停止了吸吮，站直身体。&lt;br&gt;不，不要﹍﹍一种失落感从方菊心中油然升起，她不由自主地脱口喊了出来。就在停下来三个字将要脱口而出时，她控制住自己，然而此时她的淫水又如泉水般从秘洞中涌了出来。&lt;br&gt;看看这是什么？高龙伸手从女警官的肉缝中捞起一滩淫液：都这么湿了，还不承认自己是个淫荡的女人？！为了要当性交奴隶，而故意做罪犯们的俘虏。&lt;br&gt;我﹍﹍哦﹍﹍嗯﹍﹍想张口解释的方菊，嘴却被高龙用嘴堵住，她不由自主地伸出舌头，和高龙的舌头纠缠在一起。两人互相吸吮着，发出淫荡的啾啾声。&lt;br&gt;在热吻当中，方菊感到下身的肉洞再次传来对她来说已经很熟悉的充满感，似乎是终于等到了一般，她从鼻中发出一声长而舒适的哼声。&lt;br&gt;然而，很快她就感到了异样。&lt;br&gt;很失望吧？高龙恶毒道。他手里拿着一个黑色的假阳具，上面粘满了从方菊秘洞中分泌的粘液。是不是很想要我把肉棒插进去呀？&lt;br&gt;我﹍﹍我﹍﹍&lt;br&gt;把嘴张开。&lt;br&gt;美丽干练的女警官方菊有如着魔一般乖乖地将性感的小嘴张开，上面粘满她淫液的黑色假阳具深深地插进她的嘴中。&lt;br&gt;如果这个东西从你的嘴里掉出来，你就算承认自己是为了做性交奴隶，而故意当我们俘虏的下贱淫荡的女特别搜查官，明白吗？&lt;br&gt;唔﹍﹍唔﹍﹍可怜的方菊只能含着假阳具发出含含糊糊的声音。随即男人开动了假阳具的电动开关，方菊只有拼命用嘴含住它，好让它留在自己嘴里。&lt;br&gt;伴随着假阳具的进进出出，口水再次顺着她的嘴角流出来，慢慢地流过了耳朵，浸湿了她乌黑的长发。&lt;br&gt;现在可以好好玩弄一下你的身体了。高龙凑到方菊耳边小声道，随后开始了对她的长时间的玩弄。&lt;br&gt;对女警官方菊的玩弄已经持续了近二十分钟，在这段时间里，方菊多次被男人用手指和舌头带上的快乐的高峰，然而却总是在即将达到最高潮时停了下来。&lt;br&gt;无法得到渲泄的快感在她的体内积累着，那种肿闷的感觉在残酷地吞蚀着她的最后一道防线。&lt;br&gt;当高龙再一次在方菊即将高潮的时候将在她秘洞里挑逗的舌头缩回来时，方菊全面崩溃了。她拼命摇着头，吐出已经在她嘴里折磨了她二十多分钟的电动假阳具叫道：不要啊！主人，求求你饶了我吧！&lt;br&gt;你终于肯承认了吗？&lt;br&gt;我﹍﹍我﹍﹍方菊支唔着点点头。&lt;br&gt;你必须亲口说出来才算数。&lt;br&gt;主人，我是下贱淫荡的女警官。&lt;br&gt;还有呢？&lt;br&gt;为了成为性交奴隶，我故意当了主人们的俘虏。&lt;br&gt;为什么想成为性交奴隶？&lt;br&gt;主人，是为了能被罪犯们扒光衣服任意奸淫凌辱。&lt;br&gt;很好，那你现在想要什么？&lt;br&gt;我﹍﹍我想要主人的肉棒。&lt;br&gt;想要我的肉棒干什么？高龙毫不放松地追问道。&lt;br&gt;我想要主人的肉棒﹍﹍立刻插入到我的肉洞里去。&lt;br&gt;真是淫荡的女人啊！高龙道，他将吊着方菊双腿的绳子放了下来，然后又放下她的双手，他扶着几乎站立不稳的女警官来到光着下身的石飞面前。&lt;br&gt;看看你的搭档，他实际上非常想干你。可是和你扮了十几天的夫妻，最后插进你肉洞的，却是我们这些罪犯的肉棒，告诉他这是为什么？&lt;br&gt;高龙让方菊被铐在一起的双手握住石飞挺立着的肉棒，然后命令道：女警官，把你的屁股撅起来。&lt;br&gt;是，主人。女警官似乎是用尽全身力气将雪白丰满的屁股高高的撅起，露出微微向外翻开的肉缝，上面沾满粘液发出淫荡的光亮。&lt;br&gt;感觉到男人的肉棒顶住了自己的肉洞，方菊主动地将屁股向后移动，好让肉棒能进入体内，但男人的肉棒却避开她的迎合。&lt;br&gt;啊！方菊急不可耐的呻吟带着哭音。&lt;br&gt;快点跟你的搭档说明他无法得到你的原因。&lt;br&gt;啊，主人，饶了我吧。&lt;br&gt;不行！肉棒浅浅地进入了肉洞一下，又立即退了出来。&lt;br&gt;啊！主人，我说！方菊抬起头，看着石飞悲哀地注视着她的眼睛，道：&lt;br&gt;石飞，我知道你一直都想和我性交，但是却一直没有用对方法。我其实是一个淫荡的女人，喜欢被人强行扒光衣服恣意玩弄凌辱，最后用肉棒插入到我的肉洞里奸淫我，你明白了吗？啊！&lt;br&gt;她刚说完，身后的高龙就以迅雷不及掩耳之势将肉棒插入到她的体内，早已等待多时的肉洞迅速将罪犯的阴茎完全吞没。&lt;br&gt;女警官双手握住被扒光下身的男警官的阴茎，弯腰扭动着丰满的屁股，迎合着身后罪犯的强奸。随着男人抽送的节奏，她的身体前后晃动，而男警官那依然强劲勃起的肉棒，则在她的眼前有如鞭子一般来回抽打着她的脸蛋。&lt;br&gt;去含住它吧，淫荡的女警官。身后的高龙似乎完全看透了方菊的心思：我知道一个肉棒是满足不了你的淫欲的。&lt;br&gt;不！方菊在心中大叫道。&lt;br&gt;来吧！叫出来吧，你是淫荡的女警官，是下贱的性交奴隶。高龙一边叫一边开始了疯狂地抽插。&lt;br&gt;啊！随着一声高亢的呻吟，美丽智慧的女特别搜查官方菊的精神被罪犯们彻底摧毁了。&lt;br&gt;我是下贱的性交奴隶，我是淫荡的女警官，我﹍﹍唔﹍﹍嗯﹍﹍在大叫声中，她将石飞的肉棒含在嘴里。&lt;br&gt;女警官赤裸着身体撅起屁股，身后的罪犯那乌黑的肉棒在她迷人的肉穴中快速抽插着。而她则以被绑在十字架上的男警官的肉棒为支撑全身重量的支点，同时用嘴含住他的肉棒来回吞吐。&lt;br&gt;这个奇特的场面持续了几分钟，男警官石飞首先在方菊的嘴里射出精液。&lt;br&gt;此时的方菊已经完成进入疯狂状态，她一边扭动着屁股配合着罪犯在她身后发起的冲刺，一边将石飞萎缩的阴茎含在嘴里，一点一点将上面残留的精液全部咽进胃中，甚至连石飞的睪丸也一起吸吮干净。&lt;br&gt;随着高龙的一声吼叫，大量肮脏的精液在肉棒的勃动下，劲射到方菊的子宫壁上。&lt;br&gt;</content></item></essay>