<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(14)</title><author>床上伴侣</author><content>二人去巡查完后，二人往回走，这小子突然发难
了，抱住杜薇薇就按到了草地上，方圆百里无人，草原上又空旷的很，大声叫喊
离得稍微远点也没有半丝动静，杜薇薇哪里是个强壮的小伙子的对手，被他强奸
了。&lt;br&gt;油田男女，对性关系并不太看重，大多也并不在意，骨子里都是豪爽的性
格。但杜薇薇却想不太开，闷头回去痛哭了一场，几天没有吃饭，最后还是想不
开，割脉自杀。幸亏被人发现，抢救了过来，医院检查的时候却发现怀孕了。&lt;br&gt;那个大学生知道杜薇薇怀上了，便跟家里把事情说了，家里父母也都是老实
人，忙跑到医院看望杜薇薇，精心照料，并托杜薇薇厂里的领导出面，劝说杜薇
薇，既然已经这样了，不如便跟了自己的儿子。&lt;br&gt;杜薇薇泪水往肚子里咽，这时自己的调令又来了，杜薇薇知道是二蛋帮自己
办的，二蛋一天一封信，杜薇薇都不敢拆开来看，想到从此跟二蛋天隔一方，更
是痛哭不已，后来杜薇薇的父母也出面，看到小伙子是大学生，人也一表人才，
也就同意了他们的关系。&lt;br&gt;杜薇薇忍心写了不调动回内地的申请，再次痛哭一场。&lt;br&gt;二蛋呆呆的发着愣，难怪杜薇薇不给自己回信，难怪杜薇薇主动申请不愿意
调动回内地。他妈的这个鸡巴玩意，该死！&lt;br&gt;二蛋默默的举起酒瓶，把自己的酒杯倒满，然后依次给哥几个倒上酒。举起
杯子，一口把满杯白酒喝干，把嘴一抹，「哥几个，我要废了那个王八蛋，哥几
个够意思，就陪我一起去，不去，也不难为你们。」&lt;br&gt;哥几个毫不犹疑端起杯子，都一口闷掉杯中酒，彭的把酒杯砸到了地上。&lt;br&gt;第三天，终于到了队上，各自拆卸好了行李设备，趁着队上还没有开钻，休
息的空挡，哥几个从钢丝绳圈上，砸下来十几条半米来长的井架钢丝绳，用布一
圈一圈的缠绕好，找了辆送菜的车，搭着车便去了其它几个进队，跟哥几个同班
的和相互要好的哥们一说，呼啦啦竟然找来了四台槽子车，拉了一百多人，各自
缠好钢丝绳，戴上安全帽，穿上钢头的工鞋，浩浩荡荡的就奔采油厂去了。&lt;br&gt;四台车，先停在了采油厂大门外面，李宏伟先跳下了车，去了刘娜的宿舍，
刘娜一听干仗，兴奋的直跳，杜薇薇已经不住宿舍了，显然是怀孕的缘故，认命
般的住进了那个大学生的家里。&lt;br&gt;刘娜领着百十号人，浩浩荡荡的进了家属区，二蛋一马当先，到了大学生的
家门口，一脚就把木门踹了个大洞，再一脚单薄的木头门彭的就往里倒下。二蛋
冲进屋里，杜薇薇吃惊的站起来，吃了几瓣的桔子一松手滑落到地上。&lt;br&gt;二蛋看着肚子挺起的杜薇薇，鼻头一酸，泪水在眼睛里打着转。刚好大学生
听见动静从卧室里走出来，看见凶神恶煞的一屋子人，顿时发了懵。&lt;br&gt;二蛋走过去，一钢丝绳抽在大学生的背上，跟着一脚踹在肚子上，大学生只
觉一阵大力传来，蹬蹬蹬蹬连退了几大步，一屁股蹲坐到地上，二蛋随后过去，
一把抓住大学生的头发，拖着就出了屋。&lt;br&gt;大学生被二蛋揪着头发一路从三楼拖到了一楼，又从楼梯口拖到了家属院外
的职工宿舍楼，楼旁边是个篮球场，李宏伟几个人拿出绳子，把大学生的双手绑
了个猪蹄扣，挂在篮球架的横槓上，拉着绳子，把大学生吊了起来。&lt;br&gt;二蛋，什么话都不说，甩起钢丝绳缠的鞭子，一鞭一鞭的抽着。缠绕在钢丝
绳外边的帆布早就打烂了，钢丝绳的小绳股也劈了开来，一鞭子下去先是带起一
团布料，然后是棉花，最后是皮肉。&lt;br&gt;大学生痛得晕死了过去，球场边站满了人，厂保卫处也来了人，可百十号棒
小伙子围成一圈，挡住保卫处的人不让进来，油田的保卫处没有警衔，最多有根
警棍，当不得什么大用。以前保卫处处理的都是厂里的子弟们的打架斗殴，小偷
小摸。去把能抓住的的人带到处里，再喊各自的家长，罚点钱了事了，抓不到
人，也就大事化小，小事化了了。&lt;br&gt;可这次的阵仗，从来没有见过，一个个五大三粗的小伙子，人手一根钢鞭，
那架势如果硬闯进去，这帮家伙真敢一鞭子抽过来，这要是被踹一脚，那钢头的
工鞋不得踢废了才怪。&lt;br&gt;大学生的父母连滚带爬的跑了过来，几个人让开了通路让二人进去，两人扑
到二蛋的脚边，猛磕着头。求二蛋饶了孩子。二蛋不言不语，仍旧不停的抽打着。&lt;br&gt;「小斌。」杜薇薇的声音，二蛋停下了手，转身看着刘娜扶着的杜薇薇。&lt;br&gt;「小斌，是我不好，饶了他吧。」杜薇薇用手摸了摸肚子，二蛋看着杜薇
薇，杜薇薇抽泣着，眼泪满脸。&lt;br&gt;二蛋丢下钢鞭，头也不回的走了。&lt;br&gt;这件事情闹得挺大，以前出了这样的事情，因为是油田内部，最多各厂的领
导出面，由本厂的保卫处领人回去，写份检查就完事了，可这次采油厂的保卫处
不干了，原因是有个家伙不知好歹，非要冲进去，结果被李宏伟抽了一鞭，自己
个没躲过去，脚一滑摔了一跤，其他人见到，上去一顿猛踹，连刘娜也偷偷的踢
了一脚，兴奋了半天。&lt;br&gt;这家伙断了几根肋骨，躺在医院半个多月，非要把人交出来处理。而二蛋反
倒没了事情，大学生家里知道前后经过，大学生也只是受了些皮肉伤，也没上
告，就把事情压下来了。可李宏伟背了处分，二蛋到队上去找中队长理论了一
番，最后李宏伟的处分倒是撤了，但总得有人顶缸不是，于是二蛋被处以记大过
处分，留厂查看一年。&lt;br&gt;最终，李宏伟倒是好好感谢了二蛋一回，原因是刘娜顶了杜薇薇的名额，回
内地去了，为这刘娜还开心的亲了二蛋一口。李宏伟也摆了一桌，几个哥们大喝
了一通，这事也就慢慢过去了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;（七）&lt;br&gt;琴棋书画样样通，酸甜苦辣味味齐。
一怒挥鞭为红颜，黯然销魂续前缘。&lt;br&gt;年中，二蛋转正了，转三定四级。同一批转正的只有２０人，二蛋队上的还
有李宏伟和柱子。二蛋所在小队，一共有８个职高分配下来的实习生，得到通
知，三人很是高兴，可其他几个哥们却有些郁闷。晚上，哥八个抬了一件二锅
头，从外面让人把野营房门锁死，这１２瓶二锅头不喝完，不开门。结果可想而
知，地板上，床上全都是呕吐物，吐完了继续喝。&lt;br&gt;一连好些天，屋里都是一股酸味和酒味混合的怪异味道。&lt;br&gt;之前，二蛋在自己野营房门口写了一副对联。&lt;br&gt;上联是：琴棋书画样样通唯缺知己
下联是：酸甜苦辣味味齐只盼分配&lt;br&gt;第二天一早，二蛋郑重其事的把用油漆写的对联用汽油擦掉。&lt;br&gt;转正后第一月发工资，大家伙又喝了个大醉，几个中队的哥们都来了，在前
线华北楼摆了五桌。是在内蒙转正的９个哥们凑钱请客。&lt;br&gt;这帮家伙，喝完酒铁定会闹事，把华北楼给砸了，原因就是有个哥们没进到
卫生间就吐了，正好有个服务员从卫生间出来，吐了这小丫头满脸满身。小丫头
立马大喊大叫起来。&lt;br&gt;华北楼是油田服务处开的，经理也是公司的领导，出来一看，是老战友的儿
子，说了喝吐的小伙子几句，小伙子不敢吱声，可旁边的哥们不干了，看哥们不
敢吱声，经理说的话也有些重，纯粹就是老子教训儿子的语气。你算个鸡巴毛
啊，一来气，砸的就是你华北楼。&lt;br&gt;结果，经理看老战友面子，再说这样的事情几乎每天都有，赔钱了事。&lt;br&gt;一晃二蛋在油田待了有５年了，一起上学的很多哥们都结婚了，李宏伟也准
备这年年底结婚，二蛋还是孤身一人，黄芳和丁建国以及哥几个也帮二蛋介绍过
几个，可二蛋一个也没看上。&lt;br&gt;黄芳也给丁建国生了一个儿子，取名丁学文。小家伙长得虎头虎脑的，像极
了丁建国，丁建国成天抱着儿子，笑的嘴巴就没合拢过。&lt;br&gt;二蛋三年前就调到了一公司，因为是正式工，所以分了一套一房一卫一厨的
单身公寓，到了一公司后，二蛋很少回去，几年过年都是在队上过的。&lt;br&gt;一起分配来的只有李宏伟和柱子。柱子去年就结了婚，现在已经搬出了单身
公寓，女孩也是个正式工，在技校学的油气水分析，两人结婚后，公司给在新家
属院分了套小两居。&lt;br&gt;刘娜因为在采油厂，跟李宏伟不属于一个公司，油田住房又是按女方所在地
来分配的，所以分的房子在采油厂，采油厂其他待遇不如勘探公司，但住房条件
很好，是套三居房。幸亏采油厂和一公司离得不远，骑车二十分钟就能到，否则
这二人就该两地分居过上牛郎织女的生活了。&lt;br&gt;这天，李宏伟找调度要了辆值班的１３０，约好二蛋和柱子两口子去安庆市
里买结婚用品。司机是个女孩子经常给队上值班，也是职高生，不过学的是运输
专业。车转到采油厂接上了刘娜。六人说说笑笑就到了市里。&lt;br&gt;三个棒小伙，总算是服了这帮丫头们的逛街本事了。什么都看什么都试，应
了那句话，宁愿试过千衣，决不放过一件。&lt;br&gt;二蛋的腿肚子都开始转筋了，兔子和柱子也好不到哪里去，三人手里拎着大
包小袋的，远远的跟着依旧兴致不减的三个魔女。&lt;br&gt;三个女孩进了一家床上用品店，左挑右捡起来。二蛋三人总算可以喘息会，
在门口的石头长凳上坐下，边抽烟边捶打着酸麻的双腿。&lt;br&gt;「抓小偷，抓小偷啊。」急促而尖利的女声。&lt;br&gt;哥三可都不是怕事的主，站起来左右看着，一个穿皮夹克的小伙子飞快的跑
了过来，后面一个穿着红色羽绒服的女孩子边喊边追了过来。哥三对了一下眼，
很是默契的站好位置。&lt;br&gt;皮夹克很快就跑了柱子跟前，柱子一伸脚，皮夹克收脚不及，绊到柱子的脚
上，咧咧跄跄的继续往前跑，李宏伟脚抬得稍微比柱子的高点，横扫着就奔着皮
夹克的膝盖就去了，皮夹克的小腿骨猛力的磕在李宏伟的脚背上，腾空就飞了起
来，二蛋在最后，抓住飞起来的皮夹克的手腕，一扭腰一翻腕子，砰地一声皮夹
克结结实实的被二蛋一个大背跨砸在了水泥地上，当时就动弹不得。&lt;br&gt;「敢偷姑奶奶的钱包。」红色羽绒服女孩气喘吁吁的跑过来，高跟的皮靴咚
咚几脚就跺在皮夹克的肚子上，用的是鞋跟。蹲下从皮夹克的怀里摸出一个粉红
色的皮夹子，打开看了看，放进了手提包里。&lt;br&gt;哥三一耸肩膀，心里一抽抽，这女孩子可真够狠的。&lt;br&gt;「谢谢你们，咦，二蛋。」女孩转身喘着粗气，突然愣愣的看着二蛋说道。&lt;br&gt;二蛋定睛一看，我的个娘啊，怎么是红缨这个小妮子。&lt;br&gt;红缨冲着二蛋就过来了，伸手就抓住了二蛋的衣服领子，刚才还身手敏捷的
二蛋被红缨抓着无任何还手之力。&lt;br&gt;「臭小子，为什么不呼我？」红缨瞪着大眼睛凶巴巴的。&lt;br&gt;「我不会用ＢＰ机。」红缨给的纸条，二蛋早就丢掉了，哪里联系去。&lt;br&gt;「哼，你是故意的。」红缨不依不饶。&lt;br&gt;「二蛋，咋回事？」李宏伟和柱子走过来。&lt;br&gt;「没事，没事，遇见老乡了。」二蛋忙乘机拨开红缨的手，红缨看看李宏伟
和柱子，也不好意思起来。&lt;br&gt;柱子站在红缨背后，冲着二蛋在胸口比划了一下，那意思小丫头的胸可不一
般。二蛋瞪了柱子一眼。皮夹克看没人搭理他，爬起来一溜烟跑没影了。&lt;br&gt;二蛋和红缨聊起之前的事情。原来，红缨两年前结婚了，老公就是上次二蛋
见过的眼镜哥，眼镜哥大学毕业后，在市里分管建设的舅舅安排眼镜哥进了市建
筑局，现在已经是副科长，小伙子会来事，又有后台，前途无量。红缨也在市里
的电台上班，主要做编辑工作。&lt;br&gt;不久，三个魔女出来了，见多了一个美女，相互介绍之后，这下可好，本来
三个魔女现在又加上一个红缨，而且是一个超级逛街狂的魔女，不仅带着三个魔
女逛遍了步行街，而且之前逛过的地方重新再逛一遍，美其名曰帮着三人再去讲
讲价，把没买的再买喽。&lt;br&gt;哥三要疯了，正好路过一家湘菜馆，二蛋忙拉住红缨，魔女四人组看看也到
了吃饭的点，哥三这才能进到菜馆喝口热水。&lt;br&gt;四个女人叽叽喳喳的，三个大老爷们插不上话，李宏伟要车只要了一上午，
１３０下午还得在队上值班，所以吃完饭，几人就跟红缨分了手。&lt;br&gt;红缨塞给二蛋一张名片，然后给三女留了手机号码，当时手机还是稀罕物，
油田用手机的很少，家里安上部座机就了不起了，三女又分别给红缨留了家里的
座机号码，约好了下次再一起逛街。&lt;br&gt;哥三浑身发寒，打死下次也不来了。&lt;br&gt;这天，二蛋在宿舍打着游戏机，砰砰的有人敲门，二蛋忙暂停，起身去开
门。&lt;br&gt;开门一看，是红缨。红缨进了门，看到屋里乱成一团，合着一股汗味和酸酸
的味道，红缨一掩鼻子。&lt;br&gt;二蛋尴尬的把凳子上的内裤一把抓起塞进柜子里，不开柜子还好，一开柜子
一股霉味熏得二蛋忙关上。&lt;br&gt;「我不坐了，走，跟我吃饭去。」红缨皱着眉毛说道。&lt;br&gt;「去哪吃饭？」二蛋左踢右踹的把地上乱七八糟的东西踢到一边。&lt;br&gt;「刘娜请我吃饭，我特意来接你的。」看着二蛋的动作，</content></item></essay>