<essay><item><title>游泳助教(2)</title><author>床上伴侣</author><content>亚伦三人带着心虚胆怯的心情去练习，而司徒森就带着心惊胆颤去当他的助教，四人都担心程倩婷会将他们绳之以法，直到练习开始知道程倩婷没有采取行动，他们的心才定下来，但换来的是加强体能训练，这直接是要折磨他们；而司徒森也不能幸免，他经常被程倩婷指指点点，弄得他差点透不过气。&lt;br&gt;四人为求程倩婷不去报案，便只好默承受，而四人之中司徒森可算最占便宜，他总算有幸能够干上美豔的教练，这少少的痛楚也算值得。&lt;br&gt;这时程倩婷的心情也十分矛盾，虽然天盛离她而去，但还是十分挂念她生命中第一个男人，但现在她给自己的学生下药迷奸，若将来天盛回来找自己又怎样向他解释；但另一方面虽然是迷奸，可是到后来她在理智渐复的情况下让司徒森干着，使她得到造爱应有的高潮和感觉，在昨夜梦回时，梦境内现出一幕又一幕与司徒森造爱的情景，但最令她难堪的是这情景并不是为她带来痛苦的感觉，而是为她带来如沐春风的感觉，直至现在当她回想昨日的迷奸情景也不禁令她浑身骚软。连程倩婷自己也不知道如何抉择。&lt;br&gt;迷奸的事件很快便过了数天，程倩婷一来怕影响名声，二来怕事件弄大后会被银行和财务公司发现她的行踪，她这次回乡的目的是避债，所以由始至终她也没有想过去报案。司徒森、亚信、亚育和亚伦见程倩婷没有采取行动，他们终于收下心头大石回复正常的生活。&lt;br&gt;时间又过了个多月，距离比赛约有一个月时间，泳队在程倩婷的训练下整体成绩明显有所进步，各队员对比赛的心理及生理状态都作好了准备。&lt;br&gt;有一天，程倩婷于学校接到多个电话后，她便开始神不守舍，对泳队的管理更弄得一塌糊涂，幸好有司徒森这个助教为她善后，才不致出现大乱子。&lt;br&gt;司徒森见程倩婷忽然冷豔变成忧屈也猜知她有事解决不了，基于好奇他也想知道程倩婷遇到了什么事，但苦于并无借口，便无法探知内情。&lt;br&gt;直至有一天，于练习完毕后，他和程倩婷便在会议室内甄选出赛的队员及检讨所参加的项目，但他发现程倩婷虽不至放莫不关心，但她就连出赛的人选也弄错，于是司徒森便向程倩婷说：教练，你最近干什么？经常也犯错，是不是有困难？&lt;br&gt;程倩婷说：我说了你也帮不了我。&lt;br&gt;司徒森说：你不说出来又怎知道，就算帮不了你，说了出来或者也会舒服一些。&lt;br&gt;程倩婷经不起他的纠缠，也不知道为什么会向司徒森说出欠债的前因后果，在最近还给银行和财务公司发现她的行踪并致电到学校找她，并要她尽快清还所有债项，而天盛更致电给她要求程倩婷代他还债，而他亦决定远走外国一来是避债二来是希望可以另谋出来，这是对程倩婷一大打击才令致她神不守舍。当说出一切后虽然司徒森什么也帮不上，但她也感到好了一些。&lt;br&gt;司徒森说：这不成问题，我有多馀的钱可以帮你还债。你不要误会我不是可怜你，我只是不想你债台高筑无法自拔。其实他只想对上次的事件作出一些补偿，况且他确是有足够的金钱去帮程倩婷。&lt;br&gt;程倩婷听了虽然感激司徒森的帮助，但面对一个曾迷奸自己的人确是有一些顾虑，所以就算他提出帮助，也只好说：不用了，我会再想办法。&lt;br&gt;司徒森大概也猜知她的心思，说：你有办法解决也不用躲到这里避债，你不要担心我不会要求你干什么作为交换的条件，这笔钱我也不急用，到了你方便的时候才还钱给我便可以。&lt;br&gt;程倩婷说：虽然你帮了我，但我不知何时才可以钱给你，我不想欠你的，你就提出一个条件作为交换的条件。&lt;br&gt;司徒森猜知她意思，想了一想便说：你要求到，我要你做我第一套Ａ片女主角，如果你答应就是交换的条件，如果你不答应便乖乖地听我说。他不是乘人之危，只是以这个难题迫程倩婷答应他的帮助。&lt;br&gt;程倩婷听到他的要求也猜知司徒森真的想帮助自己渡过难关，但她确不想欠司徒森，同时她回想那次让司徒森欲仙欲死的情景，不禁双颊绯红，这是连天盛也从未给过自己的高潮。她想了一想，连她也无法解释的答案：就这样决定吧！&lt;br&gt;司徒森说：你听清楚没有，我是要你拍Ａ片。&lt;br&gt;程倩婷说：我已经决定做你Ａ片女主角。&lt;br&gt;司徒森想了一想，他从手提袋里取出多张Ａ片光碟给她，说：你决定了，我也阻止不了。你先看看我才拍摄。&lt;br&gt;程倩婷就将Ａ片光碟收好，而司徒森也不多说于整理资料妥当后，他便独自离开，不久程倩婷也跟着离去。&lt;br&gt;到了第二天，司徒森就拉着程倩婷到银行将那笔钱全数转给她，程倩婷对司徒森说：多谢你的帮忙。&lt;br&gt;司徒森说：你想通了就好了。&lt;br&gt;程倩婷又双颊绯红说：你决定了那时拍那些……那些……片，我已作好了心理准备。&lt;br&gt;司徒森听到程倩婷的话，这时到了他难以回答，他原本只想得此令程倩婷知难而退接受他的好意，但她却反先提出，他只好说：你不要后悔，如果你可以的就明晚泳馆内拍。&lt;br&gt;到了第二晚，在各人离开后，泳馆内只剩下司徒森和程倩婷，司徒森对程倩婷说：你现在后悔还可以！&lt;br&gt;程倩婷坚决的说：我决定了就不会后悔。&lt;br&gt;于是司徒森对程倩婷解释稍后拍摄的大概情形后，他便将一套黑色的比基尼泳衣交给程倩婷，并要她换上后才开始拍摄。&lt;br&gt;当程倩婷换好泳衣后回到泳池旁时，她见到司徒森将四部ＤＶ机安放左不同位置，他见到程倩婷穿上那套黑色的比基尼泳衣时，黑色的泳衣更衬托出她的肌肤更雪白，加上她美好的身段及一双修长的美腿，不禁喃喃自语：若她是我的女友，无论怎样也不会抛弃。回过神后他便说：现在先和你拍一些硬照来过热身。&lt;br&gt;刚开始时程倩婷还不知道该摆什么样的姿势才好，但是透过司徒森的指导之后，程倩婷开始学会扭腰，甩头发，甚至作出一些撩人的姿势，后来司徒森还要她翘起臀部拍摄。这样一来，还可以拍摄到程倩婷臀部的优美线条。当从上方向下拍，把她仰起的脸和乳沟表现得更加突出。而当程倩婷身体向前倾斜时，双乳看起来更是坚挺，每次当她一转换姿势，充满弹性的双乳都会不由自主的晃动着。&lt;br&gt;拍了数十张以后，司徒森和程倩婷走到了预设拍摄所地方，两人坐在一张滩椅上，他又向程倩婷说：你现在后悔还可以！&lt;br&gt;程倩婷说：不要说那么多。她便抱着他的头，让他的头埋在自己酥软的胸脯上，用手安抚着他。&lt;br&gt;司徒森伏在程倩婷起伏不定的胸脯上，感觉到她的心跳越来越急促，便开始拥吻着她。程倩婷没有避开他饥渴的咀唇，还热情的张开小咀，迎接着他湿暖的舌头。&lt;br&gt;司徒森一面吻着程倩婷，双手也不规举地在她身上游移。程倩婷感受到他的双手一时轻抚着肉背，一时轻拥着纤腰，一时又紧捏着美臀。程倩婷想扭动身躯去逃避，但当他的手移到敏感的酥胸上时，她便无力的任随他搓捏起来。&lt;br&gt;司徒森的咀巴开始离开她的樱唇，转而亲吻她的脸蛋，轻吮她的粉颈，再伸出舌头舔舐她的耳窝……&lt;br&gt;司徒森看着她婀娜多姿的娇躯，他哪还忍得住，便跟了过去把她压在沙滩椅上揉柔她的饱满粉嫩的美乳。&lt;br&gt;程倩婷摊软着身体任由司徒森抚弄着自己，司徒森则主动把咀巴凑近她的樱唇。程倩婷闭上了眼睛，两个人便热吻起来，两条舌头像久别重逢般的交缠在一块，谁都不愿意先离开谁。&lt;br&gt;司徒森抱着程倩婷不停亲吻着她娇嫩的俏脸，从脸庞一直到耳朵，从耳朵一直到她雪白的粉颈，就这样亲到了胸前。慢慢的程倩婷的俏脸开始现出红昙，浑圆的双峰随着喘息上下起伏。&lt;br&gt;程倩婷看着他的手掌不断搓捏着乳房，忍不住捉实他的双手，轻轻固定在胸脯的位置，不想他再搓弄下去，但也不想它们离开自己的嫩乳。&lt;br&gt;司徒森见状便挣开她的双手，又开始一面亲着她的脖子，一面把她身上的比基尼泳衣上围解下，一对充满弹性的雪白乳房便挺立在面前。少女般尖挺和嫩滑，加上她全身的肌肤都是白里透红，细致嫩滑，配合乳蒂上粉红色小乳蒂，实在美得令他爱不惜手。司徒森已忍不住垂下头去，开始用舌头在她的乳房四周游移，时而轻扫，时而舔弄，然后一口就吃上程倩婷的乳蒂。&lt;br&gt;司徒森的舌头不停的在动，程倩婷生出阵阵的美感，粉红小巧的乳蒂发硬起来，站立在浑圆的乳房上。司徒森细细的端详她细嫩的肌肤，手掌在另一只乳蒂上轻触着，程倩婷的乳蒂被磨动的感觉让她不断的喘气，骚浪的主动将乳房前凑，让他一把握实。&lt;br&gt;司徒森慢慢的沿着程倩婷的娇躯往下吻去，当吻至她的泳裤时，他发现小穴的泳裤已又滑又湿，他便隔着泳裤舔着她的小穴，程倩婷已不自主的闭上眼睛，享受男人温柔的服务。&lt;br&gt;直至程倩婷随着他舌头的韵律轻呼着，她便引领把玩着一双美乳的大手到她的裤头，司徒森也明白她的意思，于是他便把程倩婷的泳裤也脱掉。他接着便一口吻上程倩婷的小穴。小穴传来美妙的快感，使程倩婷一双大腿夹着司徒森的头，粉臀更挺着要他舌头可以更深入小穴里，让他舔个高兴。&lt;br&gt;司徒森的咀凑在程倩婷她的小穴上，一口又一口吃得很高兴，程倩婷美得淫水一波多过一波，流个不停。他伸出食指，轻轻的弹着程倩婷挺立的阴蒂，程倩婷承受不了，几乎要哼叫出来，她连忙捂住自己的小咀，并制止司徒森，轻声说：啊……别……别弄我了……我受不了……了……啊……程倩婷要司徒森躺在沙滩椅上，再骑到他的大腿上，用小穴对准龟头，往上就骑上去，随着大肉棒一寸一寸的插进，美妙难言的充实感令小穴畅快莫名，撑得饱涨的阴道紧紧裹着火热的阴茎溶汇为一体，使她感到单是插进去已经销魂蚀骨，抽动起来更觉快感连连。&lt;br&gt;程倩婷慢慢挪动娇躯，一上一下地套弄，阴道被大肉棒烫得酥麻万分，又被龟头擦得奇乐无穷，阵阵快感不断袭上心头，淫水顺着大肉棒淌向阴茎根部，再给阴唇黏带到阴毛上，把两人的生殖器官都浆成湿湿的一片。&lt;br&gt;司徒森的大肉棒插入了一个温暖潮湿的小洞，龟头被磨得舒服无比同时见程倩婷正蹲在自己身上，下体一耸一耸地高低套弄着，脸儿赤红仰得高高的，微张着樱桃小咀，舌尖在唇上左右撩舔，双手捧着一对粉嫩雪白的乳房又搓又磨，兴奋得像着了魔般一边动一边颤抖。&lt;br&gt;司徒森见程倩婷的浪样，便伸出双手托着她的粉臀，运用腰力将大肉棒就着她的频率也一下一下往小穴里戳去，大肉棒在又紧又窄的阴道壁夹得十分舒服，每一下都直至子宫口。但很快程倩婷受不了司徒森进攻，小穴里的温度不断升高，阴道壁的收缩既力度亦都不断咁加剧，接着程倩婷深身一震并趴在司徒森身上，淫水更失控的湧出。&lt;br&gt;司徒森没有继续挺动大肉棒，只是坐起来揽着喘息着的程倩婷让她稍息；过了一程倩婷稍息感到他的大肉棒仍插在她的小穴里，只知道司徒森仍未完事，而她爽了好几回，加上她和司徒森也不是第一次干这事，她便顽皮地用阴道壁夹一夹大肉棒，她却忘记了高潮刚过的阴道壁夹还是十分敏感，在她一夹之下，小咀不禁啊的一声轻叫。&lt;br&gt;司徒森还以为弄痛了程倩婷，正想将大肉棒抽出，但程倩婷反而紧紧的揽着他，并在他的耳旁细声所说：不要！我依你的。&lt;br&gt;司徒森双手环着程倩婷的腰，而她双手抱着司徒森的头，她不敢动因为她怕她一动就会变成她主动在跟司徒森做爱。&lt;br&gt;司徒森一手抱着程倩婷的腰，一手抚摸着她的头，并将她的头靠了过来，直接的亲了下去。在亲吻的时候，他的臀部扭了一下，让大肉棒插了她的小穴一下，程倩婷啊的一声双手抱住了他的头，将她的胸部紧靠在司徒森的脸上，他也不客气地再大肉棒用力地开始抽插。一边又吸又轻咬程倩婷的乳蒂，弄得她哦……哦……啊……叫过不停。&lt;br&gt;这时在泳馆里就只有他们两个人，整个泳馆里只听到啧、啧、啧和她小声嘤、嘤、嘤、嘤的哼着。司徒森一边用力抽插着，一边看着她红红的、闭着眼享受的脸。&lt;br&gt;突然程倩婷身体又拱了起来，小穴开始夹紧他的大肉棒，司徒森知道她的高潮来了，便用手抱着她更努力地抽插，因为她身体拱起来，反而让大肉棒更深入她的体内，一次又一次地顶着她的子宫口，直到她因为高潮而拱起身体为止才停了下来。&lt;br&gt;慢慢地程倩婷回复了身体的感觉，发现身体里依然有一根硬硬的东西抵住她的子宫口，她还用迷蒙的眼睛看着司徒森，这种春情荡漾的眼神让人忍不住想好好地疼爱一下。于是司徒森用力抱住程倩婷的腰再次进行抽插动作，她的叫声越来越大了。&lt;br&gt;司徒森经过一轮的冲刺已经快到顶点了，发觉自己的精子快要挡不住了，便紧紧地抱着她做更大力的冲刺。而程倩婷也紧紧地抱着他，更肉紧地一口咬到他的肩上，令司徒森肩上留有一道清楚的牙印。&lt;br&gt;终于，程倩婷高声啊……的叫出来，高潮来了，而且一波接着一波，这是她第一次经历连续性高潮，她觉得自己几乎要死掉了，双腿又再勾上司徒森的臀部，死命的勒紧，像要把他生吞活剥吃了一般。&lt;br&gt;这时司徒森再也忍</content></item></essay>