<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(6)</title><author>床上伴侣</author><content>，抡
起板砖就往二蛋头上扣去。&lt;br&gt;黄芳也看见了李宏伟抡起的砖头，拚命的冲过去，低头就往李宏伟怀里撞
去，二蛋要想躲过李宏伟的板砖简单不过，可黄芳赶巧冲到了跟前，如果二蛋躲
开，这砖头正好会砸在黄芳的后脑勺上。&lt;br&gt;二蛋眼睛都瞪圆了，「我操你妈。」二蛋大喊一声，一拳往李宏伟的手腕打
去。&lt;br&gt;「哎哟！」李宏伟的手腕一麻，不由的后退一步，砖头脱手掉了下去，正好
落到黄芳的背上。&lt;br&gt;黄芳被砖头一砸，又没有扑到李宏伟，力气用老失去了平衡，噗通一声趴倒
在地方。&lt;br&gt;二蛋眼睛都红了，跨过黄芳一脚就踹在李宏伟的胸口，李宏伟蹬蹬蹬往后退
了好几步，噗通就坐到地上。&lt;br&gt;二蛋红着眼，「我操你妈的，你敢打我妈，我整死你。」&lt;br&gt;李宏伟一惊，看着如凶神一般的二蛋，心里一怕，爬起来就跑，二蛋刚想追
上去，脑后一阵风响，一块砖头彭的敲在后脑上，砖头砸的粉碎，二蛋头一晕，
扑到在地上。&lt;br&gt;二蛋醒来的时候，用手撑着想要坐起来，可头痛欲裂，二蛋用手一摸头，头
上缠着厚厚的纱布，后脑闷痛难忍。不由得哼出了声来。&lt;br&gt;「小斌，快别动，躺下。」黄芳坐在二蛋的床边，满眼泪水的扶着二蛋，让
二蛋重新靠躺到床上。因为是后脑受伤，所以二蛋背后垫着一床被子，二蛋只能
靠躺着。&lt;br&gt;黄芳是又痛又喜，心痛的是二蛋头被砖头砸破了流了好多的血，人也晕了过
去，送到卫生所包紮。医生说没事，只是昏过去了，回家躺躺就好了。&lt;br&gt;丁建国把二蛋背回家后，直到现在才醒过来，喜的是二蛋看到黄芳趴倒在地
的时候，喊出那句话，二蛋终于叫她妈了。&lt;br&gt;「小斌，来吃点稀粥」黄芳扶着二蛋躺好后，赶忙到厨房把熬好的稀粥端过
来，舀了一勺送到二蛋嘴边。&lt;br&gt;二蛋张开嘴一口一口的慢慢吞咽着，黄芳看着二蛋吃粥，心里一阵满足，
「这孩子从小受了那么多的苦，自己这做娘的，一定要好好的照顾好儿子，不能
再让儿子受一点委屈。」&lt;br&gt;黄芳再伸过来一勺稀饭时，二蛋抬手挡住，微微摇了摇头，示意不吃了。黄
芳忙放下碗，用毛巾帮二蛋擦了擦嘴角，起身拿起碗，准备出去。&lt;br&gt;「背还痛吗？」黄芳定住了身型，儿子关心自己。&lt;br&gt;「不痛了，没事的，你别多想了。」&lt;br&gt;黄芳眼里的泪水不由的湧了出来。怕儿子看见，急急的走了出去。&lt;br&gt;黄芳收拾好碗筷，回屋看丁建国已经躺下睡着了，打了一盆温热水，又回到
儿子的门前，推门进去，二蛋睁开眼，见是黄芳进来了，又闭上了眼睛。&lt;br&gt;黄芳拧干了一把毛巾，细细的帮二蛋擦洗着脸庞，换洗了一把，又帮二蛋擦
洗双手，然后换了一条毛巾，探进二蛋的衣服里，帮二蛋擦洗了一下前胸，再换
洗一把，擦洗着二蛋的双脚。&lt;br&gt;二蛋闭着眼睛，觉得胸口发闷，一口气堵在胸口，鼻子发酸真想大哭一场，
但二蛋咬着牙忍着，可眼泪不受控制的流了下来。&lt;br&gt;黄芳抬头看见二蛋流泪了，慌忙用手擦着二蛋的泪水。&lt;br&gt;「小斌怎么了？是不是头痛了？」黄芳急的手足无措。&lt;br&gt;「妈！」二蛋再也忍不住了，一下钻进黄芳的怀里双手搂着黄芳的腰，痛哭
起来。&lt;br&gt;黄芳抱着二蛋，一手轻轻拍打着二蛋的后背，一边自己抹着眼泪，儿子喊自
己妈了。&lt;br&gt;「小斌，是妈对不起你，不要怪妈。」黄芳忍不住也抽泣起来。&lt;br&gt;许久，二蛋不哭了，无声的抽咽着，眼泪鼻涕都沾到黄芳的胸前，浸湿了黄
芳单薄的衬衣，慢慢的二蛋停止了抽咽，头在黄芳的怀里拱了拱，找到黄芳两乳
中间，把头埋在那里，睡着了。&lt;br&gt;黄芳不忍惊动二蛋，就这样抱着二蛋。二蛋从没有如此安逸的睡过觉，梦里
只觉得自己躺在云端，两朵棉花糖一般的白云围绕着自己，自己的脸庞依靠在柔
软的云朵间沉沉的入睡了，一切都是那么惬意，安详。&lt;br&gt;三天后，二蛋回到学校上课了。教室里本来闹哄哄的，二蛋走到门口推门进
来时，突然鸦雀无声，大家都直直的看着二蛋，李宏伟从最后一排站起来，走到
二蛋跟前。&lt;br&gt;「学斌，你他妈的可真猛，我们七八个都没干趴下你，行啊，以后我们就是
兄弟，今晚我请客，我们不醉不归。」李宏伟伸手去拿二蛋的书包，讨好的意思
表露无遗。&lt;br&gt;二蛋歪头看着李宏伟，李宏伟伸着手尴尬的笑着。二蛋翻手取下书包带，递
给了李宏伟，李宏伟开心的接过书包，一把搭住二蛋的肩膀，用力拍了两下，一
起走向坐位。&lt;br&gt;「学斌以后就是我兄弟，你们都听着，今天晚上我请客，你们都得去，不去
他妈的以后别见我。」边走，李宏伟边大声喊着。其它学生轰然叫好。&lt;br&gt;下午放学后，钻前工程班全体５０人都参加了这次的大宴，说是宴席，其实
就是一桌几盘小炒菜，从小卖店买了几斤开花豆，然后就是沧州白死命的灌。这
顿酒喝完，二蛋才算是真正的融入到了这个油田年轻人的社会中去了。&lt;br&gt;二蛋喝多了，吐得一塌糊涂，二蛋一回来就在厕所吐了一大滩，黄芳扶着二
蛋帮他脱完衣服，安置到床上没一会，二蛋又吐了满地，黄芳只有拍着二蛋的后
背，让他躺好后开始清洗着地板。&lt;br&gt;二蛋脑子迷迷糊糊的，两条腿无意识的踢腾着，手撕扯着胸口，想喝水，口
干的厉害。&lt;br&gt;「水，水。」二蛋呢喃着。&lt;br&gt;「小斌，来喝水。」&lt;br&gt;二蛋迷糊着抓过杯子大口大口的灌下杯子里的温水，觉得好多了，一支温热
柔滑的手按在自己的额头，二蛋一把抓住，「姨娘，我好想你，我要跟你睡
觉。」&lt;br&gt;一具柔软的肉体被二蛋拉到了怀里，二蛋伸手就握住了那对硕大的奶子，隔
着衣服就开始抓揉着，然后翻身压了上去，用力的撕扯着身下肉体的衣服。&lt;br&gt;身下的肉体抵挡着，挣扎着，二蛋现在力大无比，扯开上衣就埋下了头，在
两堆柔软的奶子间左右摩擦，「姨娘，你的大奶子好大。」说着张口含住了奶子
上的凸起。&lt;br&gt;黄芳觉得自己整个身体都在痉挛，被儿子含住的乳头一阵阵的酥麻，挣扎的
力量越来越小，随之而来的是一种销魂入骨的无力。黄芳呻吟了起来，好像自己
飞上了云端，整个人都飞飘了起来。&lt;br&gt;不行，这样不行，这是自己的亲儿子，虽然为了让丁建国能硬气起来，自己
口不遮掩的说想儿子的大鸡吧，可那毕竟是说说罢了，那天早上起来，看到门边
的凳子，黄芳就知道，自己的儿子头天晚上偷看了自己跟丁建国做爱，每天睡觉
前自己都会收拾好房间的，现在却出现了一把椅子，说明什么？黄芳当时就后怕
不已，现在自己的儿子真的如此，绝对不行。黄芳在快感和理智之间挣扎着。&lt;br&gt;突然，黄芳碰到一条坚硬而粗大的物品，不由得抓住捏了捏，天啊，好粗好
大，这就是儿子的鸡巴吗？上次看到和这次摸到的感觉完全是两回事，黄芳舍不
得松开，又捏了捏还隔着儿子的裤子上下撸了几下。自己不觉间陷入了一种粉红
色的旖旎场景之中不可自拔了。&lt;br&gt;二蛋感觉到柔软的手指在撸着自己的鸡巴，忙伸手褪下了自己的短裤，然后
又探手去拉扯身下女人的裤子，二蛋的鸡巴弹跳出来，黄芳这下直接摸到肉感但
坚硬如铁的鸡巴，裤裆里一阵热力冲来，流水了。这么多年以来，从来没有真正
意义上的享受过鸡巴的征罚，已经忘记了鸡巴的滋味了，三十如狼四十似虎，黄
芳正是如狼似虎的年龄，如何忍得住。微微抬起屁股，任由儿子把松紧带的凉裤
褪下去，紧接着，一根粗大的鸡巴冲到了自己的胯间，黄芳暗歎一声，伸手一把
抓住了鸡巴，对准了自己的私处，二蛋屁股一挺，黄芳不由啊出声来，逼里被塞
得满满当当，如处女般的痛感和阴道充实的快感一并冲击而来，黄芳不由得屁股
后缩，可又期盼着那种充实的麻痒，又向上挺动了屁股。&lt;br&gt;二蛋感觉姨娘的骚逼特别的紧凑，腰好像变细了，乳房也小了一圈，但更加
的丰挺。二蛋沉浸在疯狂抽动带给鸡巴的快感中，身下的姨娘紧紧的抱着自己的
屁股，随着自己的抽动，也在用力的抱紧着，同时姨娘的屁股也随着抽插上下挺
动着。&lt;br&gt;黄芳已经陷入了疯狂的状态，儿子鸡巴的耸动让自己这块方寸之地重新得到
了浇灌，随着儿子越来越快速的抽送，黄芳觉得骚逼里面越来越麻痒，这股麻痒
直冲脑门，脑子里一片空白，嘴巴张得大大的，可是一点声音都发不出来，只从
嗓子眼里发出毫无意义的啊，啊声。脑袋左右摇摆着，头发在枕头上因为大力的
摆动，无数根发丝断裂，留在了枕头上，黄芳现在只知道拚命的耸动着屁股，配
合儿子鸡巴的抽插。&lt;br&gt;儿子的抽送越来越快，黄芳腿张到了极限，黄芳用力的挺起了屁股，希望儿
子的鸡巴插得更加深入一些，两人的交合处，已经泥泞一片，突然一股滚烫的液
体喷射进自己的阴道，黄芳被这股滚热一冲，全身一抽，逼里的嫩肉紧紧的包住
了儿子的鸡巴，黄芳腰弓了起来，双手死死的抱住儿子的屁股，阴精不受控制得
喷湧而出，黄芳潮喷了。二蛋无力的趴在黄芳的身上，沉沉的睡着了。黄芳在儿
子身下一阵一阵的痉挛着，发着抖。从未有过的高潮让黄芳久久的处于高潮之
中。&lt;br&gt;虚掩的门外，一个黑影紧张的观看着屋里的母子床戏，手在裤裆里不停的摸
索着，「我行了，我的鸡巴又硬了。」丁建国兴奋的要命，推开房门急冲冲的走
到床边，伸手拉起黄芳的胳膊。&lt;br&gt;黄芳还沉浸在快感中，突然睁眼看见丁建国站在床边，还伸手来拉自己，大
吃一惊，刚想说什么，丁建国忙伸手按住黄芳的嘴巴，摇了摇头，然后拉着黄芳
的手探到自己的裤裆。&lt;br&gt;黄芳吃惊的瞪大了眼睛，手里摸到了一条粗硬的鸡巴，丁建国又行了，他的
鸡巴现在硬得如铁，火热如碳，忙指指二蛋，然后指指门口，丁建国明白，转身
走了出去，黄芳拿过毛巾帮儿子的鸡巴擦洗了一番，然后帮儿子穿上短裤，抓起
自己的衣服，轻手轻脚的走了出去，出门时关上了灯，关好了门。&lt;br&gt;丁建国在床上脱得精光，看着坚挺的鸡巴，嘿嘿的傻笑着，「马拉戈壁的，
老子又行了，这个二蛋可真他妈的是个福星，一来，老子的鸡巴就硬起来了。」&lt;br&gt;丁建国可不在意黄芳跟二蛋在一起操逼，也不在意她们是母子的关系，他完
全沉浸在黄芳那高超的操逼技巧和如小马达般的丰满屁股上，这么多年来，终于
可以再一次享受黄芳给予他的那销魂入骨的快感了。&lt;br&gt;黄芳推门进来，回身关上门，一下就跳到床上，抓住丁建国的鸡巴，大喜道
：「建国，你的鸡巴怎么好了？」&lt;br&gt;「还不是你的好儿子让我硬起来的，你们刚才可真是疯狂啊。」丁建国捏着
黄芳的脸颊。&lt;br&gt;「你不生气啊？」黄芳对丁建国的表现很是吃惊，别的男人知道老婆给自己
戴绿帽子，非跟人拚命不可，而且刚才还是跟自己的亲生儿子，可是听丁建国的
语气，不仅仅不生气，反而有种期待已久的窃喜。&lt;br&gt;「芳，我爱你，只要你开心快乐，我是不会生气的，这么多年，真的难为你
了」丁建国深情的说道「别说了，快来吧，我今天要操死你这个骚逼。」&lt;br&gt;「来呀，你个狗鸡巴男人，让我用骚逼夹死你。」黄芳说着低头张开嘴把丁
建国的鸡巴慢慢的吃进嘴里，丁建国舒服的呻吟出声来。&lt;br&gt;黄芳舔食着丁建国的鸡巴，抬眼瞟了一眼气窗，一道黑影闪到墙后。&lt;br&gt;黄芳更加卖力的舔了起来，嘴里还说道：「你的鸡巴好硬，跟二蛋的鸡巴一
样。」说着翻身跨坐在丁建国的身上，扶着鸡巴，对着自己泥泞不堪还留着儿子
精液的骚穴缓缓的坐了下去，挺动着丰满的屁股，借着低头亲吻丁建国乳头的机
会，侧头看向气窗，一双乌黑明亮的眼睛闪动着情慾的光芒。&lt;br&gt;黄芳嘴角露出一丝甜蜜的微笑。
（四）
将错就错母子情，二爹性喜三人行。
二蛋实习离亲人，海阔天空任其淫。&lt;br&gt;二蛋靠躺在草地上，嘴里叼着一根草根，瞇缝着眼睛看着天空不停变幻的云
朵。到内蒙实习已经快两个月了，这批职高生可真是赶上了，上学没两月就因为
各公司缺人严重，提前实习上岗了。二蛋被分到了内蒙的二连浩特。&lt;br&gt;「都说大地是母亲，那这钻杆是什么？」躺在旁边的李宏伟呐呐的说吧。&lt;br&gt;二蛋想了想，闷头笑了起来。这狗日的李宏伟满脑子都是这些玩意。&lt;br&gt;二蛋翻了个身，眼睛不由的望向了钻机的工房，钻井平台上，钻井工正用卡
钳卡住钻杆，对准钻井口，把丝扣卡死，然后一按刹车把，钻机轰鸣着，快速的
钻进了井口，随后起钻，架子工在二层平台上的井架工用吊绳绑住一根新的钻
杆，钢丝绳拉起钻杆，下面的钻井工重复上面的工序，卡死丝扣，再次对准井口
钻了下去。仔细想想，还真是出出进进的在那个小小孔洞间来回抽插。&lt;br&gt;二蛋想起了黄芳。&lt;br&gt;那次昏睡醉酒中，错把黄芳当成了姨娘之后，二蛋口干的很，迷迷糊糊醒
来，想着刚才似梦却无比真实的搏杀，苦笑一</content></item></essay>