<essay><item><title>崩溃的圣女(9)</title><author>床上伴侣</author><content>>接着，从早上一直穿着的黑色内裤被脱了。&lt;br&gt;呀！&lt;br&gt;还有馀的羞耻心，被脱时，一点儿抵抗的能力都没有，二个男人合力将她脱了下来。&lt;br&gt;客人们，眼见着从修长腿部脱下的内裤，竟附着巨大的管子。&lt;br&gt;「性变态！」「花痴！」的小声地自言自语。&lt;br&gt;「如此的发浪，身为人妻，不觉得羞耻吗？」&lt;br&gt;松崎边说着，用双手抚摸着双乳，揉着、揉着。&lt;br&gt;「呀！」&lt;br&gt;鲜烈的喜欢，同时伴随着无可忍受的羞耻，苏醒了一下，我真的是除了先生还在众人面前，全裸的站着，只为&lt;br&gt;那令人感到错觉的奇异般的爱抚。&lt;br&gt;但是羞耻感愈深，羞耻感引起的喜欢愈深、愈强大！&lt;br&gt;「我们来看看她的身体！」&lt;br&gt;「呀！别这样！」&lt;br&gt;「只是被看，就湿成这样，等待被摸已经很久了吧！那请各位来帮忙一下。」&lt;br&gt;松崎压着她，把香奈子移向客人们。&lt;br&gt;锁着双眉的香奈子，现在被人用吞食的眼神看着，全身的血已经都喷出来了。&lt;br&gt;「请！请摸我一下！」&lt;br&gt;颤抖的声音，却明确地告诉大家。&lt;br&gt;但是男人们，面对着香奈子那美色而来的威压，都无法出手。&lt;br&gt;仅是胸部、臀部的丰满，并不能说是性感，而手脚又修长，手、足又端正有气质，加上柔软的秀发，有三分之&lt;br&gt;一的脸被挡住了，但却显出一级棒的优雅而又有魅力。&lt;br&gt;「请别客气，这位太太虽是美人，但是如果注意一下，就知道她很色，如果没有试，是不会知道的。」&lt;br&gt;岩田说明的更清楚，又催促着大家。&lt;br&gt;「嗨！嗨！这样子吗？那我就不客气了！」&lt;br&gt;中年男子，看着香奈子的表情，毫不忌惮，将手指伸入了顶端的深处。&lt;br&gt;「呀！呀！」&lt;br&gt;让陌生人，在人们前摸着花唇，香奈子用双手掩面，但是在男子的抚摸下，香奈子在体内升起了热烈的欲情。&lt;br&gt;男子摸到如此美丽的年轻太太，只一直插着那深处。&lt;br&gt;另指无顾忌的抚摸，让忍不住的羞耻感，燃烧了起来。&lt;br&gt;接着，别的客人的手，一个个的摸着香奈子的身体。&lt;br&gt;有一个人摸着两个圆屁股，沿着股间，将手指插入了湿润的小花，另一个人随着花丛中去摘那花蒂。&lt;br&gt;与今早在电车上那时比较起来，是更愉快的官能，虽想抗拒，羞耻感都不在了，也完全消失了！&lt;br&gt;还有，别的手只在单方的胸部，轻轻的揉着，其他的手却强力地揉着。&lt;br&gt;这些不同男人的手，虽只是手指，但是都不相同，香奈子被虐待的心，在燃烧着。&lt;br&gt;大家都露着苦闷的表情，香奈子却滴着花蜜，轻轻的低泣着，没有停止的，全身都有不规则的颤抖， 流着。&lt;br&gt;在感觉上，香奈子已经多次地感受到高潮，只这二个月的时间，令人不可置信的是，如花儿盛开一般，成热的&lt;br&gt;身体，出生至今首度的感觉到欲情。&lt;br&gt;松崎攻向香奈子的臀部，如落雷般的袭击着。&lt;br&gt;上扬的声音，如激流奔驰，香奈子也突发着全身强烈的痉挛，魂魄也尾随着掉落在如地狱般的高潮中。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第四章　火热十字架&lt;br&gt;住在一间宽大的家中，香奈子吃完晚饭，在整理着。&lt;br&gt;那如魔性般的日子，从电影院以来，已过了一个星期了。&lt;br&gt;明天晚上，先生将从国外出差回来，与松崎们的契约期间也已经结束，现在的心情十分的开朗舒服。&lt;br&gt;从电影院后，香奈子的身心都十分的疲惫。&lt;br&gt;如果香奈子的朋友不在的场合，香奈子是松崎的妻奴，是岩田的女仆。&lt;br&gt;「把屁股露出来，香奈子。」&lt;br&gt;这种被命令的事，在办公室、在电车上，将裙子卷起来，露出屁股。&lt;br&gt;「把双乳露出来！」&lt;br&gt;如果如此说的话，在白天平常的咖啡厅中，也要将衬衫脱掉。&lt;br&gt;此外每天晚上洗澡时，都得如三温暖中的女子，做相同的服务。&lt;br&gt;洗椅子、洗垫子，不管是手脚，从手指开始到肛门的洞都舔过了。&lt;br&gt;但是令人担心的是，在香奈子的身体之中，被虐待的喜欢，并不是仅止于耻辱的时候，只要摸了屁股，股间就&lt;br&gt;会流出那种湿润。&lt;br&gt;愈接近先生的归国之日，松崎们的责难更为厉害，香奈子的身体更变得成熟。&lt;br&gt;玄关的铃响了，刚洗完澡想要睡觉。&lt;br&gt;走到玄关，从门上的小洞往外看，香奈子的表情愕然了。&lt;br&gt;到现在为止，松崎和岩田还没有到过香奈子的家。&lt;br&gt;开门之后。&lt;br&gt;「呀！香奈子，我们来了！」&lt;br&gt;松崎玩笑式的大声说着。&lt;br&gt;「这样不好吧！到我家来！」&lt;br&gt;「你在说什么呀？太太，我们也不想做那件事，那双色瞇瞇的眼我们看了都知道你在想什么了！」&lt;br&gt;岩田开始舔着香奈子的颈部。&lt;br&gt;「请等一下，我准备一下就出去！」&lt;br&gt;「没有那个必要，今晚不想与课长开别离的宴会。课长，与先生见面之前，很想要把这家伙拿开吧！」&lt;br&gt;松崎拿出贞操带的钥匙。&lt;br&gt;「我知道了！」&lt;br&gt;如果再吵下去，邻居都知道了。&lt;br&gt;拿出了拖鞋，走到起居室，将裙予卷往臀部的上方。&lt;br&gt;在家穿的当然不是迷你裙，而是打褶的长裙。&lt;br&gt;「呀！」&lt;br&gt;香奈子没办法拂去松崎的手，走到起居室，觉得在自己的家中做这种事，那种耻辱感是没有办法压抑的。&lt;br&gt;「还是课长的臀部最棒，而这样的贞操带，如此合适的臀部，别的地方是没有的。」&lt;br&gt;走到餐厅，岩田拿了椅子坐下来。&lt;br&gt;「太太，有没有喝的！」&lt;br&gt;香奈子点了点头，打开冰箱，香奈子自己不喝，但是冰箱中常为公婆们来玩时可以喝而准备着。&lt;br&gt;打开瓶盖，倒在岩田手中的杯子。&lt;br&gt;「真的不好意思，让太太如此的美人倒酒，喝起来味道一定不可思议！」&lt;br&gt;边说着手摸着裙摆，从大腿往上摸，贞操带。&lt;br&gt;「呀！」&lt;br&gt;一下子弄倒了啤酒。&lt;br&gt;「对不起！」&lt;br&gt;香奈子拿着抹布擦着桌子。&lt;br&gt;看到紧张，优美的侧面，岩田摸着那有肉的屁股。&lt;br&gt;又向松崎倒酒。&lt;br&gt;「这种好喝的酒真是久违了！」&lt;br&gt;「我们再喝一瓶后，就开始办事！」&lt;br&gt;对着步向冰箱的香奈子说着。&lt;br&gt;「等一下。」&lt;br&gt;站起来的岩田，在香奈子之膝前。&lt;br&gt;「有一点妻子的温柔气氛嘛！」&lt;br&gt;边说着将褶裙的扣子脱了，拉 往下拉。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;香奈子反射地将身体屈了，两手围着前胸。&lt;br&gt;松崎吹了一声口哨。&lt;br&gt;如西欧模特儿般的双腿，没有丝袜的装饰，羞耻的双膝紧缩着，只有微微之喘息声。&lt;br&gt;将裙子剥掉的岩田。&lt;br&gt;「喂！太太，酒！酒！还有做点下酒的小菜。」&lt;br&gt;所以全裸且羞耻姿势的香奈子，倒酒给岩田及松崎，锁着贞操带的臀部，就好像是自己的桃子一样。&lt;br&gt;「真是不可思议，每日看、每日摸，课长的臀部真是百看不厌。」&lt;br&gt;酒喝完了～&lt;br&gt;「好吧！开始吧！」&lt;br&gt;讲完，领着香奈子进了寝室。&lt;br&gt;房间中二张单人床，还汤漾着新婚的气氛。&lt;br&gt;「来！把剩下的衣服脱掉！」&lt;br&gt;在床上放置着袋子的岩田，拿出了道具排成了一列。&lt;br&gt;「怎么了，自已不会脱，我来帮你脱。」&lt;br&gt;松崎有点醉意，也伸出了手，香奈子退了一步。&lt;br&gt;「不必了，衣服还是由我自己来脱。」&lt;br&gt;很有精神的声音，自己脱掉了白色的Ｔ恤。&lt;br&gt;乳罩脱下来之后，隐住了双峰。&lt;br&gt;「手放到后面！」&lt;br&gt;边说着，很粗野的将香奈子的手腕绑起来，用绳子紧紧的绕了二圈。&lt;br&gt;「躺到床上。」&lt;br&gt;松崎将香奈子推到床上。&lt;br&gt;将贞操带拿开，从足踝将香奈子的脚好好的绑住，将身体二部份地折着。&lt;br&gt;弄成这样子，这是想做些什么呢？望着岩田，脸上露出不安！&lt;br&gt;准备结束后的岩田，朝着松崎的方向。&lt;br&gt;「如何！弄好了？」&lt;br&gt;点头的松崎，朝香奈子的肩膀压了下去。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;叫的时候，已经太迟了！&lt;br&gt;香奈子的身体仰躺在床上转动着，当然被绑的下肢，那丰满的大腿被大胆的大角度地张开，花丛顶处那是当然&lt;br&gt;，开发的新感性带，还有那小花蒂都给堂堂的看到了。&lt;br&gt;「不要！不要！请不要！」&lt;br&gt;香奈子知性的美貌，变得通红，头发也被弄乱了。&lt;br&gt;「又不是处女，这么大呼小叫的，今晚是课长你最喜欢的。」&lt;br&gt;单手摸在大腿的松崎，将那塑胶的栓松开，说是栓子倒不如说是大粗根的男性男根来的恰当。&lt;br&gt;「今天我们不再擦乳液了，我用唾液来帮你擦。」&lt;br&gt;讲完，松崎朝着大腿的根部，将头放入，发出声响的吻着被唾液弄湿的花丛，再用手指去摸。&lt;br&gt;「啊！啊！别这样！」&lt;br&gt;如同着魔一般的叫着，香奈子身体颤动着。&lt;br&gt;此时的香奈子那处有些微刺感，花园虽濡湿了，但身体中却燃烧着异样的光与热。&lt;br&gt;「喂！这样子，你爽吗？」&lt;br&gt;「接着是特别为了太太订做的！」&lt;br&gt;「这么粗又长，用的时候该没什么关系吧！」&lt;br&gt;「只要交给我们来做，不用担心！」&lt;br&gt;边说着，那二十公分长的管子，一公分一公分地伸入。&lt;br&gt;「不要动！」岩田用尖锐的声音命令着。&lt;br&gt;「否则弄伤的话，我是不管哦！」&lt;br&gt;香奈子全身停止，静静地等着。&lt;br&gt;「太太，好久没有洗肠了，请期待吧！」&lt;br&gt;当温热的药水流入那肠中，那种感觉让全身的紧张都解决了。&lt;br&gt;「如何！久违了的感觉。」&lt;br&gt;玻璃瓶中放着二百五十ＣＣ的药水，岩田望一下香奈子的脸。&lt;br&gt;「好难过，早一点将绳子打开好吗？」&lt;br&gt;隐藏住狼狈，香奈子的声音痉挛的叫着。&lt;br&gt;现在回想起来，恐怖又期待，与切不断的昂奋。&lt;br&gt;「喂！ ！刚开始而已，别一直鬼叫鬼叫的！」&lt;br&gt;对香奈子的叫声全然不放在眼里，又继续灌肠。&lt;br&gt;装着五百ＣＣ的水，去掉一半。&lt;br&gt;「太太，休息一下，还剩一半！」&lt;br&gt;「如果要洗肠的话，一次解决好吗？」&lt;br&gt;「好好！我们知道，太太你很喜欢洗肠，如果倒太快了，逆流的话，反而不好的。」&lt;br&gt;岩田将管子摇了一摇，压到那花瓣。&lt;br&gt;「啊！啊！好舒服！」&lt;br&gt;那腹部的弹力，引起双腿之间的快感。&lt;br&gt;「课长你真是幸运儿，先生不在，还有我们两个人的手来慰劳你！」&lt;br&gt;在床上的松崎，对绑着紧紧的胸部，用手掌去揉搓着。&lt;br&gt;「如何！你不想吗？如果你开口，我则如往常地吸吮你的乳头。」&lt;br&gt;完全与处女一模一样，淡色幼嫩的乳头，用指头转着，用嘴去吸着。&lt;br&gt;「啊…」&lt;br&gt;香奈子受到了快美的感受，想像不到她哭了起来。&lt;br&gt;眉根深锁的污辱感，香奈子都呜咽了，对于那唇，松崎已是着迷地压上去。&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;边吻着边再洗肠。&lt;br&gt;岩田手上的玻璃瓶，忽高忽低地流入那水。&lt;br&gt;这次香奈子发出高昂的声音，发出呻吟的声音。&lt;br&gt;「呀！已经承受不了了！」&lt;br&gt;美貌上泛着苍白，汗水中叫出悲痛的声音，如同一幕背景音乐。&lt;br&gt;事实上，如此洗肠的苦痛边喘着气，成熟人妻的肉体，被唇吸着，揉着乳房，边动着，无法想像的快感，燃烧&lt;br&gt;着，燃烧着！&lt;br&gt;「求求你，我想去厕所，已经忍不住了！」&lt;br&gt;已被灌了约一千ＣＣ左右的液体，异样的火热与昂奋袭击着。&lt;br&gt;「还早呢！太太！已经一个月没有洗肠了，如果不乐一下的话，不是太可惜了吗？」&lt;br&gt;讲完将手中的开关，如热水般的液体进入了花间狭处。&lt;br&gt;接着松崎舔着乳房，又用双手揉着乳头，管子又在那里抽动着。&lt;br&gt;全身已变得全散了，那令人慌恐的愉悦，香奈子如同野兽一般的咆哮着。&lt;br&gt;刺痛的感觉，快融化般的快感，那种如同通往地狱的快乐。&lt;br&gt;香奈子泛青的脸孔，看着将管子律动停止的岩田。&lt;br&gt;松崎将香奈子的足踝的绳子解开，马上就回来的岩田，在地毯上放着报纸，从浴室中拿出了洗面盆。&lt;br&gt;在报纸上将洗面盆放上去，拿到这塑胶袋的黄色容器，松崎插嘴了。&lt;br&gt;「已经一个月没做了，用这么小的盆子，如果流出来的话，就伤脑筋了。」&lt;br&gt;岩田将手放在躺在床上、汗流如注、全身栗动的美人课长的肩上。&lt;br&gt;「自己上吧！还是帮你忙呢？」&lt;br&gt;上身站了起来，但是却没有办法站直，他们才像抱小孩尿尿似的，两膝往后弯曲着。&lt;br&gt;就这样，抱到洗面器处。&lt;br&gt;「好了，可以轻松一下了！」&lt;br&gt;肠的内膜，有着异样的感觉，香奈子呻吟着，但是在那花瓣之中，仍有着那管子。&lt;br&gt;以前在公司的时候，不是排泄量多少的问题，而是强烈的连续发作，全身媚肉的痉挛，这位高贵美貌的人妻，&lt;br&gt;在那双成熟丰满的大腿根处开始，一条接一条又粗又大的果实流了下来。&lt;br&gt;此时松崎按上最快速的按键，香奈子在排便的同时，那种目眩的</content></item></essay>