<essay><item><title>不能说的秘密（在公司口交）</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;好几年了，距离那些深藏在我心里面的?密发生的时候，已经好几年了。每次在看过论坛里这么多大大发表的文章后，心里都会有一股冲动，很想把自己的亲身经历，以文字的方式说出来和所有人分享，也许故事中的女主角们，有机会在某一天的某一个时候来到这里读了这些文章，就请妳放宽心，因为我都是用化名，不会让别的同事知道这些事情的。&lt;br&gt;两岸三地我都有工作过的经验，而在工作的同时，很幸运地和很多美丽的助理及客户发生过关系，有些现在也都还有联络着呢。&lt;br&gt;废话不多说，就从刚出社会时开始讲起吧，先和各位看倌报告，我在文章里不会透露所从事的行业，仅说工作内容以便交代故事情节，以免有人看了对号入座。&lt;br&gt;话说几年前，我在一家公司服务，由于我年轻有冲劲，做了一年就升了业务主管，公司还配了一名助理帮我处理杂务，她叫敏萍，身高一百七十公分，是个腿细细长长，瘦高型的台妹，也就是那种你每天走在路上都会看到的，染着一头金发（不是很夸张的那种），短裙＋马靴的小美女。&lt;br&gt;说到这里不得不说明一下：很多女人都觉得很奇怪，男人为什么老爱和女助理有一腿？其实道理很简单，男人每天工作从早忙到晚，所看到的都是女助理，两个人一起为了业绩而打拚，业绩好时互相恭喜，业绩不好时互相加油打气，这朝夕相处所培养出来的革命情感是很坚定的。&lt;br&gt;而男人下了班之后回到家里洗个澡就睡觉，和老婆有互动的时间反而是少的，」日久生情」这句话您听说过吧？&lt;br&gt;回到故事里，一开始原本我和敏萍也相安无事，她有男友而我也有女友，我甚至和女友都住在一起，而她男友几乎每天都会开车来接她下班回家。&lt;br&gt;有一阵子我的业绩不好，每天晚上和敏萍开会都开到很晚才下班，两个人抓破头也想不出来有什么方法可以让业绩成长，公司高层最后给了我压力，业绩若再不好就一定要有人负责，让助理走是第一步，再不行连我也得回家吃自己。&lt;br&gt;那天晚上，我和公司高层谈完之后，走出办公室，敏萍正在教育训练室等我讨论明天的行程，那时也是冬天，敏萍穿着紫色上衣，围着一条围巾，穿着一条黑色短裤＋过膝深咖啡色长靴，那双长靴让敏萍的腿看起来更加修长了。&lt;br&gt;敏萍：智圣，你还好吧？老板找你谈了很久喔。&lt;br&gt;我不知道如何开口告诉她公司的决定，只是看着报表不发一语。&lt;br&gt;敏萍：智圣，是不是业绩不好，你被骂了呢？&lt;br&gt;我：敏萍，别问了，总之我们赶快把业绩做出来给老板看就对了，其他的说了也是白说。&lt;br&gt;敏萍：智圣，我有听到风声，公司高层有意思要替你换一个助理，是不是真的？&lt;br&gt;我：妳知道啦？&lt;br&gt;敏萍：其实我早有心理准备，但还是很舍不得这里的工作环境。大家都对我很好，尤其是你智圣，对我更是好得没话说。智圣，不管公司最后的决定如何，我都还是挺你到底，即使换掉我，只要你有需要我的地方，我也一定帮到底！&lt;br&gt;我看着敏萍坚定的眼神，很感动的握住她的手。&lt;br&gt;我：敏萍，有妳这句话就够了，我一定不会让妳被换掉，我要妳一直当我的助理！&lt;br&gt;敏萍：智圣。。。你真的对我好好喔智圣，我相信你一定做得到～&lt;br&gt;当时我也不知道哪里来的勇气，但接下来的事情却让我铭记在心，也开始了我和敏萍在公司里的淫乱情事。&lt;br&gt;我：敏萍，其实我很舍不得妳被换掉，因为。。。我很喜欢妳！希望妳可以一直留在我身边！&lt;br&gt;敏萍听了很感动，不发一语的看着我，让我握着的手也一直没有挣脱过。此时我起身走向敏萍，亲了她的额头，摸着她的脸，把嘴凑上去和敏萍接吻，敏萍有点被吓到，只是眼睛闭着，舌头配合着我的舌头缠绕着，我们停止接吻，我看着敏萍。&lt;br&gt;我：敏萍，我不知道怎么解释我现在的举动，但我就是想吻妳。&lt;br&gt;敏萍：我。。有点被吓到了，智圣。。。怎么你会。。。吻我呢？&lt;br&gt;我：我说了我很喜欢妳，所以。。。妳讨厌我这样子吗？&lt;br&gt;敏萍：。。。是不会，只是觉得很怪而已，毕竟你是我的上司，我们一直存在着是上司和下属的关系。&lt;br&gt;我：从现在开始，不只是上司和下属的关系了，妳愿意更进一步吗？&lt;br&gt;敏萍没说话，只是点点头，把头靠在我的身上。我们又开始接吻，但这次是很大胆的蛇吻。&lt;br&gt;〔妳男友等一下要来接妳吗？〕我一边把手伸进去抚摸着敏萍的奶一边问着。&lt;br&gt;〔嗯，他刚打了电话给我，再十分钟就到，我有叫他在楼下等我〕敏萍一边喘气一边回答着。&lt;br&gt;〔妳是什么罩杯啊？摸不太出来，Ｂ吗？〕我一边用整个手掌抓着敏萍内衣里的奶一边问着。&lt;br&gt;〔我是小Ｃ啦〕敏萍回答着，她似乎很享受奶被我抓的乐趣。&lt;br&gt;我很快速的解开她内衣的钮子，好让我两只手可以直接伸进去衣服里用力摸，大家想像一下，在教育训练室里，一个小台妹上衣和内衣都被我拉起，两个Ｃ奶就这样子露在外面，我吸住敏萍的奶头，有点暗色，肯定常被她男友用啦。&lt;br&gt;但这有什么关系呢？敏萍不断发出喘气声。我一手抓着奶一边吸着，另一手往下摸，好平好紧实的小腹和小蛮腰喔。而让短裤包着的小屁屁摸起来更是让人兴奋。&lt;br&gt;此时我把西裤的拉鍊拉下来，把我的老二露出，老二早已是肿胀的状态，现在露出变得更大了，我问着敏萍。&lt;br&gt;我：敏萍，妳会不会用嘴啊？我好想把我的老二放在妳嘴里，让妳用舌头舔喔。&lt;br&gt;敏萍：我。。。没有用嘴过耶，我不会啦。&lt;br&gt;我：妳男友都没有要求妳用嘴帮他服务吗？&lt;br&gt;敏萍：当然有啊，但我不肯，他也拿我没辙。&lt;br&gt;我：那，我现在要妳用嘴含着我的鸡巴，然后温柔的舔着，妳愿意吗？&lt;br&gt;我故意讲直接一点，看她的反应。&lt;br&gt;敏萍：我真的不会，不然你教我囉。&lt;br&gt;听到这句话，再笨的人也知道该怎么做了吧？我站着，鸡巴仍然从西裤的拉鍊开口露出，接着我做势要敏萍蹲下来，看着教室里落地玻璃的反射，一个一百七十公分的长腿台妹，穿着短裤和过膝长靴，蹲下来时那两条雪白的大腿～～～画面真的是很让人喷血吧？敏萍嘴巴的高度刚好在我的鸡巴那里。&lt;br&gt;敏萍有点害羞，只是用手套弄着我的鸡巴，等待着我下?指令给她。&lt;br&gt;我：首先，敏萍，冰其琳妳吃过吧？&lt;br&gt;敏萍看着我点点头。手仍在套弄着。&lt;br&gt;我：妳想像一下妳在吃冰其琳，用舌头舔冰其琳的方式先舔着龟头。&lt;br&gt;敏萍伸出舌头，一下接着一下，很不熟练地来回舔着。此时我的包皮已包不住龟头，龟头肿胀的程度比起以往更大，该是因为」野外露出」的刺激吧。&lt;br&gt;我：好，现在慢慢把嘴打开，像包皮包住龟头一样的含住它。&lt;br&gt;敏萍把嘴打开，含住我的龟头，那一瞬间我只能用爽翻天来形容了。接着敏萍只是含着，我抓着敏萍的头开始前后动着，我的鸡巴也开始抽插着敏萍的嘴。&lt;br&gt;我：舌头也要舔着，不要停。。。啊～爽！妳天分不错喔敏萍。&lt;br&gt;敏萍张开眼睛看着我，由上往下看妹帮你口交，这样子的画面相信有过这经验的人们肯定了解我的ＨＩＧＨ了。一会儿敏萍把我的鸡巴吐出。&lt;br&gt;敏萍：那是你教的好呀～&lt;br&gt;敏萍接着又把我的鸡把含住并吞吐着，虽然动作不熟练，但她努力的样子却也很赞。而且还时不时张开眼睛看我的表情，好像很怕我不舒服似的。&lt;br&gt;我：敏萍，这是妳这辈子第一次帮男人舔吗？&lt;br&gt;敏萍：嗯。〔边吞吐边看着我点头回答〕&lt;br&gt;我：那妳现在会了，若妳男友要妳含他的，妳会含吗？&lt;br&gt;敏萍吐出我的鸡巴说：我才不要咧，我只帮你含。&lt;br&gt;说完又继续含我的鸡巴。此时敏萍似乎掌握到要领，因为听到我的喘气声愈来愈大声，她更卖力吞吐着，舌头不断的蛇吻我的龟头。&lt;br&gt;而就在这个时候，敏萍的电话响起，来电大头贴是他男友的照片。&lt;br&gt;敏萍的男友来了。敏萍不管电话，仍继续含我的鸡巴，等到电话响完也不理她男友，接着她男友又打第二通来。&lt;br&gt;我：妳再不接，他只会一直打，妳就接吧。&lt;br&gt;接下来要请各位看倌发挥自己的想像力想像这些画面。&lt;br&gt;敏萍一边含着我的鸡巴，一边按下通话键。&lt;br&gt;敏萍：喂。〔喂完马上又开始含〕&lt;br&gt;男友：＊＆＄＃＠&lt;br&gt;敏萍吐出鸡巴说：我还在开会〔又开始含〕&lt;br&gt;男友：＊＆％＄＃&lt;br&gt;敏萍再吐出鸡巴说：你先在楼下等我，我好了就下去〔舌头伸出舔龟头〕&lt;br&gt;男友：＊＆％＄＃&lt;br&gt;敏萍：大概再十分钟，你别吵我开会，我赶快开完赶快下去〔我捏了捏敏萍的脸，她吐了一下舌头装可爱〕&lt;br&gt;男友：＊＆％＄＃&lt;br&gt;敏萍：好了，你再说我要生气了，现在是谁在担误谁的时间啊？〔有点生气，接着马上含住鸡巴继续前后动着〕&lt;br&gt;男友：＊＆％＄＃&lt;br&gt;敏萍：嗯〔应该是在回答她男友的话，但是嘴巴含着我的鸡巴回答，听得出来她男友一直在讲〕&lt;br&gt;男友：＊＆％＄＃&lt;br&gt;敏萍：嗯〔嗯完然后挂上电话，又开始舔〕&lt;br&gt;我：妳好坏喔，放妳男友一个人在楼下等妳，然后在这里含我的鸡巴。&lt;br&gt;敏萍：管他的，谁叫他最近惹我生气，让他在下面多等一下。〔说完更卖力含〕&lt;br&gt;我：敏萍，我有感觉了，想射了，快，我想射在妳嘴里好不好？&lt;br&gt;敏萍吞吐着鸡巴看着我，点点头。我一见如此，也加快自己抽插的速度，最后把一股浓精完全射入了敏萍的嘴里，敏萍只紧闭着嘴用力吸着，脸颊都凹陷了，直到我射完把鸡巴拔出来，敏萍才张开眼要从包包里拿卫生纸处理。&lt;br&gt;我看她吐出来好多，嘴还牵丝，她把嘴擦了擦问我舒不舒服？我跟她说超爽的，她笑了笑抱着我。&lt;br&gt;我说：敏萍，妳对我真好，我保证我一定会把业绩开出来，让妳一直留在我身边。。。。为我服务～&lt;br&gt;敏萍：你好讨厌喔～你好色喔～～～你。&lt;br&gt;话没讲完电话又响了，敏萍接起电话马上变了另一个声音。&lt;br&gt;敏萍：刚开完，我就下去了！〔马上按切断键〕&lt;br&gt;我们又再度相拥，蛇吻着。&lt;br&gt;我：敏萍，妳有丁字裤吗？&lt;br&gt;敏萍：当然有啊！&lt;br&gt;我：那，明天穿来给我看好吗？&lt;br&gt;敏萍：嗯，好，明天穿来给你看！&lt;br&gt;我：好乖，那我期待明天的约会囉。&lt;br&gt;敏萍笑了笑说：没问题，明天见！&lt;br&gt;我和敏萍一起下楼，在电梯里我问她&lt;br&gt;我：敏萍，妳刚帮我口交，我还射在妳嘴里，等一下妳会用这样子的嘴和妳男&lt;br&gt;友接吻吗？&lt;br&gt;敏萍：哎哟，你好变态喔你。&lt;br&gt;我：若他就是要和妳接吻呢？&lt;br&gt;敏萍：那就接啊，管他的呢。&lt;br&gt;我：妳啊。。真是的。&lt;br&gt;</content></item></essay>