<essay><item><title>禁忌的情人(10)</title><author>床上伴侣</author><content>个计划。就
今天晚上，他心说。汤米不能再等下去了。&lt;br&gt;当苏姗洗澡时，汤米准备好一切。他拿出一个拼字游戏板放在地板上，旁边
放着一个冰桶，里面镇着一瓶苏姗非常喜欢喝的葡萄酒。汤米坐在地板上看见他
的妈妈从楼梯上走下来，她身穿着一件长长的睡衣。当她走进客厅时，他注意到
她没化妆，头发上还湿湿的。&lt;br&gt;汤米注视着他的妈妈，心猛地一跳。就好像他是第一次看她这样。不知怎么，
她今晚没有化妆，也没有穿性感惹火的衣服，而且头发还湿湿的，她看上去竟更
漂亮。&lt;br&gt;这太危险了，不知道她能不能保持住她和她儿子最后的界限。&lt;br&gt;她和汤米一边玩拼字游戏，一边聊天，他们玩得很开心。苏姗感觉到工作带
给她的紧张不再有了。不管她工作得怎样紧张疲惫，汤米总会令她放松下来。&lt;br&gt;她坐在地板上看向她的儿子。他长得真快。很快他就会有自己的孩子。苏姗
叹息口气，想像汤米当父亲，和他的孩子们一块玩耍。她想他一定会成为一个好
父亲，好丈夫。在她心里萌生一股自豪感。&lt;br&gt;「嗯……妈妈，该你了，」汤米说道。&lt;br&gt;「噢……对不起。我溜号了。我们今晚玩到这吧。」&lt;br&gt;「好吧。我给你肩膀按摩按摩啊？」&lt;br&gt;「好啊！」&lt;br&gt;汤米将拼字游戏图版移到一边，跪在他妈妈身后。他将双手放在她的肩膀上，
用力揉按起来。「哇?，你肩膀的肌肉好紧。」&lt;br&gt;「嗯……我知道。你捏得我真舒服，亲爱的，」苏姗说道，在他强力揉按下
身体放松下来。&lt;br&gt;「我直接按摩你肩膀啊，」汤米说道，将柔软的睡衣往下扯动，暴露出她的
肩膀。她的肩膀看起来都这么兴奋，汤米心说，他的双手继续揉按起来。&lt;br&gt;「哦，汤米，真好！」&lt;br&gt;很快，苏姗感觉非常的放松，她感觉她好像要睡着。她的身体跟随着他的双
手前后微微的晃动。这时，她感觉到汤米的双手由她的肩膀向下抚摸，逐渐摸向
她的胸部，她不由得微微的一笑。她向后将身体靠在他身上，任由他的双手抓向
她丰满的乳房。&lt;br&gt;汤米没有再浪费时间，双手一把抓在两个乳房上。他从苏姗的肩膀往下注视
他的双手，它们就像揉按她的肩膀那样，用力的揉按她的两个乳房。但是这里并
不是紧张的肌肉，而是柔软而有弹性的乳房。&lt;br&gt;在他手指熟练的揉捏下，苏姗很快就呻吟出声。这时，她感觉到乳头被他的
手指捏住。然后，他将它们向上拽动，连同她的乳房也被拽起。她一声呻吟，赶
紧将她的胸部挺向他的手指。苏姗的乳头总是非常敏感，好像有一条神经线连到
她的阴户。她紧紧的将双腿夹在一起，身体忍不住的颤抖起来。&lt;br&gt;一会儿之后，汤米起身将所有的灯关掉，只留下一盏光线柔和的灯。然后他
从沙发上拿过来几个枕头。他伸出一支手臂紧紧搂住他的妈妈，使得两个人的胸
部紧贴在一起。他们一起慢慢的躺下。在这完美的时刻，汤米一翻身将他的妈妈
压在身下，并且亲吻向她。这是他们激情的接吻当中最激情的一次。&lt;br&gt;随着他们亲吻逐渐变得激烈，两个人的身体也慢慢的变得炽热起来。这令汤
米解开她睡衣的腰带，脱掉它暴露出她曲线的身体，一切叫人看得是那么的自然，
而不突兀。汤米惊奇的注视着眼前的胴体。似乎它每被他看过一次，它就越发的
好看。&lt;br&gt;汤米已经知道他妈妈身上所有的兴奋点。这是她教会他最好的验证，她无法
忍受他对她的挑逗。他温柔的亲吻了一下他的嘴唇，然后亲吻到她的脖颈上，带
给她阵阵颤栗。然后，他将舌头舔触在她的耳朵上，沿着耳廓，留下一道湿湿的
痕迹。&lt;br&gt;他温柔的亲吻了一下她的嘴唇，然后嘴唇转移到她的脖颈上，带给她阵阵的
寒颤。然后他将舌头舔触在她的耳朵上，沿着耳廓，留下一道湿湿的痕迹。汤米
知道他妈妈身上所有的兴奋点。现在她被他挑逗得难以忍受，身体在他身下扭捏
蠕动。现在他所做的，都是她教给他的。&lt;br&gt;「我爱你，妈妈，」汤米从她的脖颈往下亲吻着低声说道。他的舌头轻触着
她的肌肤慢慢的向下滑动，来到她丰满的乳房。他从乳峰底很温柔的一直亲吻到
峰顶，但是这时，他不再需要温柔，他立即将早已在等待他的乳头含入口中，用
力的吸吮，而她的另一个乳头则在被他的手指摧残蹂躏。&lt;br&gt;接下来，汤米的舌头一直舔抚到她的腹部。&lt;br&gt;汤米跪在她双腿之间，并且将它们抗在自己的肩膀上。他亲吻着她柔软颤抖
着的大腿，慢慢吻向她的阴户。他知道她很想他亲吻吮吸她的那里，但是他迟迟
不去，相反，他身体向后挪动又往回亲吻，一直吻到她的脚趾。他还把它们含到
嘴里吸吮，他注视着她的面颜，知道她的忍耐已到达极限。&lt;br&gt;最后，他将她的两条腿尽可能往两边分开，然后他停下，低头盯看她抽动的
阴户。他可以肯定她刚刚刮完阴毛。她饱满的阴户白白净净的展现在他眼前。汤
米嘴里几乎流出口水。随着他一声哼吟他将头凑向她的胯间。&lt;br&gt;「哦，天啊，汤米，啊……啊……」苏姗呻吟道，她感觉到他的舌头在舔弄
挑逗她的阴户。他的舌头再用一点力，就会舔进阴唇里面，触到她敏感的小阴唇。&lt;br&gt;但是，它就是在阴唇外舔抚而过。&lt;br&gt;汤米直起身，对他的妈妈微微的一笑。他看见她的眼睛里有一种乞求的目光。&lt;br&gt;他伸手轻轻分开她的阴户，暴露出正在颤动的阴蒂。他低下头对那个小肉揪
呼出一口热气，看见它一抽动。&lt;br&gt;「哦，天啊，汤米，求你了，」她乞求道。&lt;br&gt;汤米没有回答。反而，他将她的两条腿向上推压在她的胸上，将她整个阴部
暴露给他。他能够看见她的肛门在抽动，好像在对他眨眼睛。他的妈妈从没有给
他讲过这地方什么事情。突然，他感觉很想亲吻它。他立即将头低头，在她还没
有阻止他之前，他将嘴唇亲在那个小洞上面，他感觉到它往里一收缩。&lt;br&gt;「哦，天啊，汤米，」当苏姗感觉到他的舌头抵在她的后庭，不停的挑逗时，
她大声尖叫道。「汤米……汤米……你在做什么？」她惊呼问道。&lt;br&gt;汤米好像没有听见她问话。他舌头一舔那个小洞，他就感觉到他一收。然后，
突然他将舌头挑逗进里面。&lt;br&gt;「汤米……」苏姗将她的臀部迎合着汤米的舌头，猛地向上一挺。她从没有
过这样的感觉。她觉得这太过淫秽，但是这也令她非常的兴奋。「啊……啊……
啊……」&lt;br&gt;汤米很高兴。他自己找到了一个他妈妈身上的兴奋点，这里她没有跟他讲过。&lt;br&gt;当他用舌头抽插起她的肛门时，他的阴茎在他的短裤里兴奋得一抽动。他唾
液流淌到他妈妈的肛门上。汤米觉得这个小洞的感觉很好，他以后一定再来尝试
它。&lt;br&gt;但是，汤米现在另有打算。&lt;br&gt;此刻，汤米已使得他的妈妈慾火中烧，很想去帮助她。他压在她的身上，低
声说：「妈妈，我可以用我的鸡巴在你的骚穴外面摩摩吗？」&lt;br&gt;「哦，汤米，我……我……天啊，求你了，我也不知道，」她语无伦次的答
复道。&lt;br&gt;汤米认为他的妈妈答应了他。他迅速脱掉身上的衣服，在他妈妈的身边站了
片刻，任由她盯看他的阳具。他的阴茎跟随着他剧烈的心跳一翘一翘的，而马眼
处正在往外渗洩着腺液。他伸手抓住他的阴茎慢慢的撸动起来，而另一只手抓着
他的睾丸。&lt;br&gt;「哦，汤米！」当苏姗看见她的儿子淫秽的在她眼前手淫时，她忍不住呻吟
叫道。&lt;br&gt;汤米走到他妈妈双腿之间跪下，他一只手支撑着身体，另一只手引导着他的
阴茎，将龟头抵在她流淌淫水的阴户上。接着，他绕动他的阴茎，使龟头上的腺
液涂抹在她的阴户上。然后，他将龟头抵在她的阴唇间上下来回滑动，他的龟头
和她的阴户都得到了刺激。当他感觉到龟头碰到她的阴蒂时，他停了下来，用龟
头轻轻的刺激她身上最敏感的神经中枢。&lt;br&gt;「啊……」苏姗呻吟叫道。&lt;br&gt;这时，汤米慢慢的将他的阴茎向下滑动，突然，龟头几乎毫无察觉的滑进小
阴唇。&lt;br&gt;「哦，汤米，不要，」苏姗赶忙道，并且将双手把在他的屁股上，不让他再
往里插入。苏姗大口大口的喘息着，在她残存的理智思维意识下，她双臂虚弱的
将他向外推动。&lt;br&gt;但是，他妈妈说话的语气，还有手上几乎没有一丝力气，似乎都不是在让他
停下。汤米推断她并不是真的想叫他停下，所以他继续向前挺身，非常非常的慢。&lt;br&gt;汤米低下头看向他们身体的连接处，看见龟头现在完全没进她身体里。她美
丽光滑的阴户被他的阴茎向外撑开。他感觉到龟头在她体内胀大。反作用他妈妈
的阴户包夹他的阴茎更紧。&lt;br&gt;苏姗嘴里哼哼呀呀，头摆来摆去，好像是在说「不」，但是她嘴上却没有说
出来。她双手上最后一丝力气也松懈下来。&lt;br&gt;汤米冒着危险将身体往前微微一挺，他的阴茎又插进了一点。突然，汤米感
觉到他好像要射精。不能射，要不所有的一切都会破灭的，他心说道。这时他想
到他的妈妈教过他这时候应该将注意力转移，直到射精的冲动慾望平息下来。他
抓紧他阴茎的根部，静静的等了一会儿，他去想关于足球和篮球，等等跟性无关
的事。当那股威迫感忍过了之后，他身体又往前微微一挺，他的阴茎又进入一点
他妈妈的身体。他能够感觉到他妈妈的阴道里很暖和，并且还在蠕动着吮咬他的
龟头。&lt;br&gt;苏姗睁开眼睛与汤米凝视在一起。他们眼睛之间好像闪出一道闪电，打在他
们身体连接处。&lt;br&gt;从他妈妈慾火燃烧的眼睛里，他能够看出她对他深深的情意。他立刻知道爱
和性是不可分割的。&lt;br&gt;当一波波舒爽的电流袭过她的身体时，让她这样长久的睁着眼睛对她来说简
直是在折磨她。「不要，不要，不要，不要，」她连续低声说道，但是她并没有
去阻止他。&lt;br&gt;汤米松开他的阴茎，将手支撑在他几乎神志不清的妈妈身体的另一侧。此刻
他用手掌和脚趾支撑着自己，只有他的阴茎连接在他们的身体这间。他的阴茎已
经进入她身体里几英吋。他从没想过里面会有如此美妙的感觉。里面很紧，很湿，
而且还很温暖。他能够感觉到他妈妈的阴道在抽动，柔软的阴道壁一收一收的，
好似在催促他的阴茎赶紧插入。&lt;br&gt;当汤米身体支撑在那，没再将他的阴茎进入一步插入时，苏姗睁开眼睛。她
看见汤米低着头任然盯看着她的阴户。此刻，房间里只有墙上时钟秒针走动的滴
答声，和他们咚咚的心跳声。苏姗知道如果此刻再不阻止他，那么之后她不可能
再拒绝他。他们将会变成一对真正的母子情人。&lt;br&gt;苏姗的阴道本能反应，紧紧收缩她儿子的阴茎。她强忍着要将臀部一下挺向
他阴茎的慾望。不过，她的臀部开始晃颤的有一点点微微的动作。&lt;br&gt;汤米等待着。他很希望他的妈妈同意他将他的阴茎插进她的体内。但是，他
不想她事后认为这是他强迫她做的。时间滴答的逝去，母亲与儿子的眼睛相互对
视着，他们最后的界限差一丝就要突破。&lt;br&gt;「哦，汤米，求你，」苏姗低声乞求道。&lt;br&gt;「求我什么？」汤米问道，想听到她说出它。&lt;br&gt;「求你，求你了，」苏姗再次乞求道，她的大脑一片混乱。她知道他想听到
她说出来，但是她并不想说出。那是一个错误，简直大错特错。&lt;br&gt;汤米将他的阴茎轻轻的往外拔出，好像要将它完全褪出似的。苏姗立即抓住
他的臀部，把持着他，没有让他的阴茎褪出来。&lt;br&gt;「你想我做什么，妈妈？」汤米问道，再次迫使她做下决定。&lt;br&gt;「我……我……天啊，汤米！我想……天啊……我想你干我！」苏姗终于说
出口。&lt;br&gt;「你确定？」汤米问道，但是他心里知道就算她说不，他也不会再停下。&lt;br&gt;「哦，是的！快干我啊！」&lt;br&gt;汤米微微的一笑，他在这次感情战役中获得了胜利，并且现在他能够取走他
的战利品。他慢慢的将身体下压，迫使他的阴茎一点一点的进入他妈妈的身体里。&lt;br&gt;他的阴茎深深的整个插进去，睾丸也挤压在她光滑的臀部上。他将身体压在
她的身上，感觉到她的肌肤火热发烫。&lt;br&gt;苏姗手臂搂住她儿子的脖颈，臀部向上挺着身体一阵痉挛。她将嘴咬在他的
肩膀上，没有将喜悦的尖叫声喊出来。她已经很久很久没有感觉过男人的阴茎插
进她那里。然而，这个男人不是什么其他人，而是她儿子。她在跟她的亲生儿子
做爱！她的脑袋里大声尖叫。&lt;br&gt;汤米努力的控制，将心里再次生起的射精冲动压抑住。他从没有过这么美妙
感觉。他妈妈温暖的小穴紧紧包夹着他的阴茎。&lt;br&gt;他喘息口气，看向她美丽的面颜。然后，他情不自禁的亲吻向她。他的舌头
像他深没在他妈妈阴户里的阴茎，深深的挑逗进她的口腔里。他能够感觉到她柔
软的乳房，在她吃力的呼吸下对他的胸部一顶一顶的。他们的身体此刻上下紧紧
贴在一起。&lt;br&gt;他抬起头，说：「我现在要干你，妈妈。我的鸡巴现在已经深深的插在你美
丽的身体。我要把我干得高潮迭起</content></item></essay>