<essay><item><title>游泳助教(4)</title><author>床上伴侣</author><content>扣子解开；而她一边吻着司徒森的咀，一边配合着扭动身体，让他脱掉乳罩。&lt;br&gt;司徒森见一对雪白乳房在没有承托下一跳一跳的暴露在眼前，便伸出双手把又挺又翘的乳房赤裸裸的包起来，用掌心压着婷婷玉立的乳蒂不断搓弄。程倩婷全身上下被刺激得疯狂不已，小咀娇呼着，粉臀扭动着。&lt;br&gt;司徒森又低下头一口吻在她的乳房上，另一只手则肉紧地抓着另一只乳房不停捏弄，弄得程倩婷双手不断抱着他的头呻吟起来。司徒森不断吸吮她粉嫩的乳蒂，程倩婷便忘我地急喘着。&lt;br&gt;司徒森的右手这时亦开始向下移动，伸进她的短裤后再直进内裤里，抚摸她迷人的小穴。司徒森感觉到她那里很湿润，小穴不停的流着淫水。司徒森的手指拨弄她的阴唇，又轻轻捏着她的阴蒂，让她咿咿呀呀的叫个不停。要不是司徒森用力揽着她，她一定会软倒地上。&lt;br&gt;司徒森见程倩婷已双腿发软，便让她双手按在书桌上，弄得她雪白嫩的粉臀翘起。他站在她背后，一手将她的运动短裤和内裤也脱掉，司徒森接着低下头去舔她的屁眼。他细心的用舌尖绕着程倩婷的屁眼，由外向内画圈，轻轻佻着她的菊花门，或是将她的屁眼整个含在咀里，轻轻吸着，粗糙的舌头磨擦着洞口，一道又一道的电流震得程倩婷浑身发抖。&lt;br&gt;程倩婷这时才发现自己的屁眼竟是最敏感的部位与阴核不相上下，很快就让她弃兵卸甲，呻吟过不停：啊…啊…啊啊…喔…喔…啊…啊啊啊……没多久，程倩婷终于抵受不住这样震撼的刺激，小穴深处一阵酸麻，程倩婷呻吟的叫着：啊……啊…小色狼…啊啊……一阵阵淫水狂泻而出。她从来不知道自己会泄精得如此销魂！&lt;br&gt;程倩婷软弱的坐到地上，以撩人的眼神望着司徒森娇嗔的说：你很过份，竟然这样对我。说完便赤裸裸的爬上床，又以浑圆的粉臀向着他。&lt;br&gt;司徒森那能忍受这诱惑，他揉着程倩婷浑圆的粉臀，突然将大肉棒对准洞口，利用淫水的润滑，慢慢将大肉棒直插到底。&lt;br&gt;程倩婷舒服的快虚脱了，还没开始抽送已叫她销魂，司徒森将大肉棒抽出五分之四后，狠狠的一插，再一次直底花心。使程倩婷整个人就像是突然被抛到九霄云外，这是她不曾遇上滋味。&lt;br&gt;司徒森重复着同样的动作，一抽、一插，速度越来越快，一股股前所未有强烈的快感流窜程倩婷全身，弄得她淫水好像泛滥一样流个不停。&lt;br&gt;司徒森也在这时从后欣赏程倩婷优美的曲线、纤细的柳腰、又圆又嫩丰满的粉臀，还有一对晃动着的乳房，不论视觉还是触觉都是一大享受。&lt;br&gt;司徒森接着又把大肉棒用力往阴道深处挤，用龟头去磨擦她的子宫口。使程倩婷手软脚软，又舒服又难受，哎哟喂呀！叫过不休，令她需要更强的抽插才能弥补那股空虚感。&lt;br&gt;司徒森也知程倩婷的需要立刻又恢复抽插，他插的更用力，行程更长，每次都只留下龟头在阴道里，然后狠狠的一插而尽，小肚撞在她的粉臀上发出啪！啪！啪！的作响。&lt;br&gt;程倩婷的小咀也忙着呻吟以渲泄体内积压的快感：啊…啊…爽…爽死了…啊啊…啊…啊…轻一点…啊啊…不行了…啊…太…太舒服了…啊啊…要…要泄了…啊…啊…饶命…啊啊…啊……太厉害了…姐姐…太…太爽了…要死了…啊…啊…又来了…泄…泄了……&lt;br&gt;司徒森抽插了六、七分锺左右，程倩婷又在一阵痉挛中达到高潮了。程倩婷全身都虚脱了，只能任他摆布。她只能打开双腿，粉臀向后翘着以迎合他的大肉棒。司徒森又开始抽插，小穴中的大肉棒不断撞击子宫口，程倩婷的小咀又再忙着呻吟：啊…啊…啊……程倩婷不断扭动纤腰，让粉臀在司徒森的下身不停前后蠕动。这个姿势可让大肉棒尽情深入，硕大的龟头一直顶在子宫口不断磨擦着，使两个人同时得到最大的刺激。&lt;br&gt;司徒森见程倩婷雪白坚挺的乳房不停的摇晃着，就直接握着乳房捏弄。这时嘉绮渐渐抵受不住肉棒深入的磨擦，经历了多次高潮后，小穴变的敏感万分，不自主的又阵阵收缩起来。程倩婷自己不能再撑下去，便鼓起最后一口气，使劲的摆动粉臀，并跟司徒森说：我又受不住了……不要再忍吧……喔……喔……司徒森早已被程倩婷弄得飘飘欲仙，再经她猛力摆动下，一阵晕眩的感觉冲着而来，终于啊……啊……的大叫起来，把精液便疾射而出，直喷在子宫里。&lt;br&gt;程倩婷看着司徒森气喘如牛的样子，小咀得意的一笑，便靠向司徒森的耳边低说：死了没有？她见司徒森已没好气的回应，便又淘气的扭动粉臀，再要司徒森难受。&lt;br&gt;程倩婷带着胜利的微笑，渍一声便把肉棒和小穴分离，潺潺的淫水混和精液不断从穴口流出来，程倩婷便淘气的一把坐在垂死的肉棒和司徒森的大腿上来回抹擦，然后笑着站起身子，扭着粉臀的走进浴室。&lt;br&gt;司徒森被程倩婷气得半死，无奈的爬了起身，挂着半软的肉捧一摆一摆的往浴室与程倩婷共浴。&lt;br&gt;当沐浴完毕后，司徒森抱着程倩婷回到房内，她看见床上湿了一大片，她也惊讶喷了那么多淫水，立刻羞红了脸，躲到司徒森的怀里。&lt;br&gt;司徒森便将她轻放在床上并为她盖上溥被，程倩婷知他不想自己离去，在想了一想后说：你还想干什么？你何时才放我走？&lt;br&gt;司徒森说：我也不知道，因为我有很多疑问需要你去解开！&lt;br&gt;程倩婷说：你也不知道，我便给你一点时间。说完她便拿起电话致电回家，向电话里的人说：我今晚和同事有事要商讨，所以今晚不回家。说完她便放下电话。&lt;br&gt;司徒森知道她向家人说谎，在她放下电话便向她说：你给我一晚时间。&lt;br&gt;程倩婷说：傻瓜！你时间无多。&lt;br&gt;司徒森说：我是不是问什么也可以？&lt;br&gt;程倩婷说：那就要是什么问题？&lt;br&gt;司徒森说：首先我在电脑里的影片，我肯定已完全删除，你相信吗？&lt;br&gt;程倩婷说：我相信！&lt;br&gt;司徒森说：但为什么会结你找到那段影片？&lt;br&gt;程倩婷笑笑的说：你只要去看看光碟盘会知道一切。于是司徒森便打开光碟盘，一看便见到是他给程倩婷那片光碟。&lt;br&gt;司徒森说：学姐！你为什么要这样做？&lt;br&gt;程倩婷笑得更甜的说：只是想看看你这个傻瓜的反应。原来是一只胆小的小色狼。&lt;br&gt;司徒森给程倩婷取笑一番后，便钻入被内将程倩婷压在身下，说：那你为什么穿回那晚的泳衣。&lt;br&gt;程倩婷说：今天是泳赛，到泳池当然是穿泳衣，而今天的天气又热了一点，穿那套泳衣有何不妥。&lt;br&gt;司徒森说：那你屁眼是不是你敏感的也方？&lt;br&gt;程倩婷给他问着这问题，顿使她尴尬万分，便说：这是私人问题与你无关，我不会回答。&lt;br&gt;司徒森说：那你做我女友好吗？这问题与我有关，你应该可回答。&lt;br&gt;程倩婷想了一想才说：你是我第二个男人，你满意吗？&lt;br&gt;这无菱两可的答案，使司徒森也猜不这是答应还是不答应，于是他便以行动去找答案，他将程倩婷大腿一分，低头就一口吻上她的小穴上，当占据小穴后，继而就直取屁眼。原本程倩婷也想阻止，但身下两个要塞同时给司徒森占据，只好逆来顺受，况且司徒森所给予的快感是从前和天盛一起时所没有的，渐渐地是程倩婷享受着司徒森所提供的服务。&lt;br&gt;一条灵巧的舌头不停他在程倩婷的小穴和屁眼舔弄，使她的小穴不停泄出淫水，尤其当舌头用力钻进她屁眼时，小穴的淫水湧得更汹，程倩婷更轻摆粉臀迎合司徒森的口舌服务，这样司徒森便证实了程倩婷的小穴和屁眼是其极敏感的部位。&lt;br&gt;程倩婷被司徒森弄得泄了一次又一次，她也数不清泄了多少次，到后来她爽得只能软软的躺在床上任他胡作非为；而司徒森也看到她已被弄得筋疲力尽，所以他也停下来再爬在她的身上，他看见闭上双眼的程倩婷脸上展现出幸福和满足的微笑，不禁被眼前的美人儿所吸引。&lt;br&gt;当程倩婷张开双眼便见到司徒森看着她，使她不禁羞羞的躲入他的怀里并撒娇的说：讨厌！人家不回答你的问题，你就这样对我，这是对学姐应有的态度吗？而且还给你发现人家的秘密，注定我以后也要给你淫辱！这多少也暗示接受了他。&lt;br&gt;司徒森笑说：对学姐当然不是这样的态度，但对女友这样的态度有何不可你刚才不是很舒服吗？&lt;br&gt;程倩婷说：我不依，你连学姐也取笑。说完便转身用玉背向着他。&lt;br&gt;司徒森说：小婷婷乖！我是诚心想做你的第二个男人。但程倩婷没有回答他，于是司徒森从后将他紧紧的抱着，说：如果你不回答便是答应做我的女友。&lt;br&gt;程倩婷正想回身答复的时候，她的小咀就被司徒森吻上使她不能出声，而她也像着了魔般任由司徒森吻着，在他放开程倩婷的小咀后，司徒森不给她任何反驳的机会，便说：这样你就是答应了。&lt;br&gt;程倩婷羞羞的说：小色狼！你好狡滑，你究竟引诱了多少女生和你上床？&lt;br&gt;司徒森说：我也数不清，但你将会是最后一个。&lt;br&gt;程倩婷说：我知道你是说谎，但骗无论怎样都多谢你这番美丽的谎言，我知道你在毕业后会移民外地，到时你会舍我而去，但我不会忘记在这几天你所带给我的回忆。&lt;br&gt;司徒森说：我会用行动说明我不是说谎……&lt;br&gt;程倩婷阻止他说下去：不要说吧！就在未来的数月我做你的短期女友，你就为我在这段时间谱上快会的光景好吗？&lt;br&gt;司徒森说：我会改变你对我的观感。说完他又再拥吻着她，程倩婷还热情的张开小咀，迎接着他湿暖的舌头。&lt;br&gt;司徒森一面吻着程倩婷，双手也在她身上游移。程倩婷感受到他的双手一时轻抚着肉背，一时轻拥着纤腰，一时又紧捏着美臀，当他的手移到敏感的酥胸上时，她更无力的任随他搓捏起来。&lt;br&gt;漫长的热吻持续了十多分锺，程倩婷才挣开司徒森的癡缠，说：你下面的东西顶着人家。&lt;br&gt;司徒森说：这样性感的美又儿在身旁怎会没反应。还有我以后可以叫你婷婷吗？&lt;br&gt;程倩婷说：小色狼！还不放开我，你爱怎样也可以。司徒森便放开她，但程倩婷的一只玉手却握着他的大肉棒套弄起来。&lt;br&gt;司徒森说：你这样我会受不了！&lt;br&gt;程倩婷说：你给我看看是否真的受不了。&lt;br&gt;司徒森便站起来，而程倩婷也慢慢的坐起来，刚好一根完全勃起的大肉棒便在她的面前。程倩婷便再为他套弄一会后，她更尽量挺起她浑圆的双峰，把肉棒放在她乳沟里，乖巧柔顺地用双手压住自己的乳房，一上一下的套动。程倩婷的肌肤是那样纤细滑嫩，在乳沟间磨蹭的感觉，直让司徒森有股让人说不出的快感。&lt;br&gt;程倩婷轻轻的含住司徒森半颗龟头，小舌灵活的在马眼上舔弄打转，接着又慢慢的遍及了整颗龟头，最后才缓缓的整个给含了进去。她的香唇和美舌软滑的忽轻忽重，上下吸吮着。在纤细滑嫩的美乳频频挤压冲击下，司徒森感到十分兴奋。&lt;br&gt;虽然程倩婷的吹奏技巧不是十分出众，而她不时以诱人的眼神望向司徒森，再加上他未尝试这种只在Ａ片出现的情节，使他处说一个极度兴奋的状态，很快司徒森就到爆发的边缘，他便向程倩婷说：呀……我要来了……还准备将大肉棒抽虽时，程倩婷反抱着他的臀部并加快吞吐的速度，同时司徒森再也忍不住将一股一股的精液射入她的小咀里，而她也将精液全部吞下后才将大肉棒吐出，并坐在床上向司徒森娇嗔的说：讨厌！原来那些东西那么难吃！&lt;br&gt;司徒森说：你为什么会吃那些东西？&lt;br&gt;这时程倩婷才说出她和天盛造爱时，他只顾干程倩婷的小穴，而前戏也只是抚摸她的身体，其他一律欠奉，更不要说口交，所以在司徒森替程倩婷舔穴和屁眼时，这新鲜的剌激也使她兴奋莫名，同时她才发现到自己的敏感部位。而早前司徒森给了她多套Ａ片参详，她才发现在性交时有这么多花式；而这次程倩婷也是第一次替人口交，故此便依据Ａ片里的女主角模仿。&lt;br&gt;司徒森听后但笑着向程倩婷说：婷婷！这只有在Ａ片里的女主角才会替人家吃那些东西。&lt;br&gt;程倩婷被司徒森取笑便娇嗔的说：你取笑学姐，我不理你。&lt;br&gt;司徒森立即把程倩婷一抱说：婷婷！我陪你一起吃吧！说完他也不嫌自己得精液脏，便吻着程倩婷的嘴，顺便捧摸着她的乳房。他亲了一会儿，用面纸替程倩婷清洁俏脸。&lt;br&gt;司徒森说：婷婷！你不要生气吧！&lt;br&gt;程倩婷没有回答他便走下床并在运动袋内取出内衣裤，司徒森见这样的情况，又把赤条条的程倩婷抱在他的大腿上，说：你不要走吧！&lt;br&gt;程倩婷说：人家整天也没吃东西，现在肚子也快饿穿了，你还不陪我去吃东西。司徒森听见便取去她手中的内衣裤为她穿上，当然在穿内衣裤不免又她身上抚摸一番，在穿上内衣裤后，程倩婷说：你答应我以后也不替其他女生穿内衣裤，我便原谅你。&lt;br&gt;司徒森说：这完全没有问题，但我也请求你，千万不要穿那套比基尼泳衣上训练课。&lt;br&gt;程倩婷说：你这头小色狼已难应付，我当然不想去招惹其他人，所以从现在起我要穿得保守一点。&lt;br&gt;司徒森说：那么这套内衣裤也数保守吗？&lt;br&gt;程倩婷才醒觉整套粉红色的蕾丝内衣裤，乳罩是半罩式令乳蒂也若隐</content></item></essay>