<essay><item><title>小阿姨强盛性慾,我把她插的..频频发出消魂的叫春(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这件事情发生在我大学一年级，那时我才18岁，长相继承了父母的优点，是个帅哥。阳光的笑容让我已经有了个可爱的女友。我这天早上起床之后，看看时钟已经是快要十一点了，想到昨天晚上因为爸妈出国了，所以就找了一票死党出去玩，搞到凌晨才回家睡觉，也难怪这一睡就到了现在。想想今天的课堂，实在没有什意思，而且，我也很有把握可以顺利过关，所以干脆就不准备去上课了。来到客厅，打开电视，只有一些无聊的节目可以看，毫无意识地坐在电视前面，任凭时间就这样过去。&lt;br&gt;看看外面艳阳高照，看看墙上的温度计，已经30度了，难怪我一身的汗，干脆就先去洗个澡，再来打发其它的事情吧。当我洗完澡之后，我就只穿了条内裤，然后来到客厅里面，我突然想起前几天跟同学借了一卷录影带，据说是欧美辣妹演出，而且没有任何马赛克，这时候就赶紧拿出来，放入录影机里面，然后让自己舒服地躺在沙发上面，准备好好地欣赏。当我看得正性起的时候，突然电话响了，我先将录影机暂停，然后接听电话。&lt;br&gt;。原来是小阿姨打来的，因为，妈妈出门的时候，还是担心我一个人在家里不会照顾自己，就要小阿姨来照顾我。这个小阿姨跟妈妈差了十几岁，她只比我大五岁左右，人长得很漂亮，原本担任空姐的工作，但是最近辞职下来，然后跟她男朋友结婚了，只是她老公工作很忙，常常东奔西跑，所以她经常来我家里打发时间。小阿姨跟我说她已经在我家楼下了，而且买了东西，准备过来弄给我吃叫我不要到处乱跑，我胡乱地应了之后，就挂断电话继续看我的辣妹性爱镜头，当然都是令我老二翘得老半天。&lt;br&gt;等到小阿姨来了之后，我暂停下录影带，然后过去开门。今天的小阿姨一头长长的秀发，整个给人一种神秘、秀气的美感，身穿了一套衣服，Ｖ领的西装上衣，非常贴身，再加上那超薄柔顺的面料，把她的上半身更是把玲珑浮凸的身材完全展露出来；下身是膝上２０公分的窄裙，和上衣配套一样面料的裙子紧紧地绷着屁股，露出她纤细的小腿，和一部分丰腴、白晰的大腿，把她的３４吋丰满圆润的翘臀显现出来。由于这套衣服太薄了，那对丰腴３６Ｃ的奶子只有穿上黑色蕾丝透明的胸罩，只是把乳头盖住而已，丝质白衬衫从第三个钮扣扣起，上两个钮扣未扣，露出雪白的丰胸和乳沟。尤其是那道乳沟，因为紧身的西装上衣和衬衫的强烈挤压她的豪乳，而显得极深。&lt;br&gt;尤其是走起路来，紧绷的臀部左右摇动，丰满的胸部则上下晃动，好像随时会挣脱束缚，夺衫而出，他妈的，太迷人了。没有穿丝袜，穿了一双粉色的高跟鞋，这样的打扮，让她走起路来，臀波摇摆，彷彿连内裤也看得见，真是迷死人。&lt;br&gt;让她整个人看起来很亮丽，而且加上她的身材高佻，接近170的身材，我知道当初想要追这个小阿姨的男人可真是不少耶。当时小阿姨在进门时脱鞋弯腰动作无意间把裙子被拉的更短，露出了一双修长的大半截雪白圆润的大腿，就能由大腿缝中看到腿根部迷人的方寸之地，内裤也随即露了出来，看到黑色的内裤是性感的蕾丝丁字裤，在私处是半透明的遮住蜜穴的细蕾丝带肉缝紧护着，而且没有一点毛髲跑出来，看似黑白相间成了明显对比，难怪小阿姨立即用手放在大腿上防范我看到裙下春光。&lt;br&gt;内裤里的大肉棒早就一柱擎天了。我两眼一直落在她雪白坚挺的酥胸上，几乎转移不了视线。小阿姨进来之后，看到我只穿了一条内裤，而且还顶得高高的，她轻轻地拍了我一下，说：小鬼！自己一个人在家里穿得这样啊？&lt;br&gt;没想到她这样一拍，却让我的肉棒从内裤前面的开口弹了出来，一条25公分长的大家伙，昂首挺立，呈现在她的眼前，紫红色的龟头还略微地跳动着，小阿姨或许没有想到会这个样子，但是她的眼神却是没有办法离开我的肉棒，我知道她一定没有看过这样大的家伙，所以这时候我就故意用手握住自己的肉棒，然后套弄起来，也就是说我当着小阿姨的面前打起手枪！「小明，你…男孩子不可以这样手淫，容易伤身体！」&lt;br&gt;「可是人家很兴奋啊！而且小阿姨你刚刚那样拍人家的小弟弟，人家忍不住吗？除非…」&lt;br&gt;「除非怎样？」我看到小阿姨用一种很淫荡的语调及眼神对我说这些话，我停下动作，告诉她「除非，小阿姨你让我体验真正的性爱快感，我就会不需要手淫啦！」小阿姨或许没有想到我会这样直接，而楞了一下！但是她马上就蹲下身，张开她那性感的嘴巴，含住我的龟头，然后用她灵巧的舌头，开始舔弄我的龟头，并且她的双手也将我的睪丸弄出内裤之外，轻轻地搓揉，那时候我只感觉到一阵阵的酥麻感觉袭上心头，我的双手不自觉地伸出，扶住她的头顶，然后闭上眼睛，好好地享受这种难得的口交服务！看看小阿姨，她也显然同样春情发作，娇态十足。我还注意到，她的一只手也放在裙底下，隔着内裤骚抠淫穴的样子，右手中指指腹贴着自己的阴部缝隙，而且正在上下移动磨擦阴蒂和肉缝，已经兴奋得湿了，小阿姨也跟我一样露出快要忍不住的陶醉表情。&lt;br&gt;「嗯…嗯…嗯….」小阿姨慢慢地将我整根肉棒都吞进她的口里，虽然可以感觉到她那热温暖的口腔正含着我的鸡巴，但是她的舌头却没有办法像起先那样来刺激我的龟头，所以我要求她继续舔弄我的龟头，小阿姨抬头往上看着我，吐出我的肉棒，淫荡地笑着说：「小鬼，今天小阿姨绝对会让你玩得痛快，别这样心急嘛！」&lt;br&gt;不等小阿姨把话没说完，我突然吻住了她呼气如兰的小嘴，不让她说下去，她羞怒的挣紮，我把舌尖吐进她的檀口中，手已经熟练地往她领间滑进去……在她的犹豫迟疑中，我的手直接抚住一只坚挺娇软的豪乳玩弄起来，一面还问道「行不行？」看小阿姨那副千娇百媚、美豔媚浪的美貌，我知道今天她已逃不出我的手心。&lt;br&gt;我一手搂上小阿姨如织的纤纤２６吋细腰，一手仍在她胸间抚搓揉弄……同时，他饥渴的湿吻猛力吸吮她鲜红诱人的饱满香唇。小阿姨一时间愣愣地坐在那里反应不过来，任由我的手在她衣内捂住一只高耸坚挺的玉乳又搓又揉……直把她弄得芳心慌乱，好半天说不出话来。&lt;br&gt;不一会儿，小阿姨羞涩地感觉到下身又开始湿润了……而我口含她娇软香甜的柔舌，鼻闻这小阿姨浑身上下那一阵阵如兰似麝的体香和汗香，不由得也欲火狂升。我又搓揉挑逗了好一会儿，但见小阿姨已是如星丽眸含羞轻合，瑶鼻娇哼细喘，桃腮晕红如火，丽艳娇羞不禁的浪淫样儿。&lt;br&gt;这对大乳房的捏揉搓摸玩弄下，胴体一阵阵酥麻，不由发出微微的颤抖和轻声的呻吟，双手也不自觉的把我紧紧搂着，我双手在小阿姨乳不知不觉中顺利的把她的套装衬衣解开了剩馀三两纽扣，在小阿姨几声轻声制止中插入她的黑色蕾丝透明的胸罩里，把小阿姨的乳房捏入手中，丰满而细腻的感觉让我顿时不忍放手，不时拨弄她已经变硬的粉嫩红色乳头，让小阿姨发出一声声压抑的呻吟。&lt;br&gt;我握小阿姨乳房的手放在她的黑色蕾丝透明的胸罩内，细嫩如脂的大乳房在我掌握之中，小阿姨开始闷声的呻吟，她的乳尖已经硬如圆珠，我的嘴离开她性感的红唇去隔着蕾丝透明的胸罩吸住她的乳尖。伸舌玩弄着她早已变硬的乳珠。&lt;br&gt;我们迫不及待地边亲热边向卧室走去，我轻轻的把小阿姨放坐在床上，额头、眼睛、鼻子，到嘴巴、耳朵，我一边吻小阿姨，一边用手解开小阿姨的衣服，大大地张开双腿，把手伸到她胯下，我感觉到小阿姨下面越来越湿了。&lt;br&gt;我双手往下滑，在她那又软又滑的臀部上摸索着，然后我老实不客气地把手伸到她胯下，摸起她的淫穴来。虽然还隔着黑色性感的蕾丝丁字裤，但摸着摸着，我感觉到她那儿已经有几分潮湿，原来小阿姨的阴户已氾滥成灾！陷入肉缝里的薄布片立刻沾上淫液。从后面拉开丁字裤拨在一边，挖向她的阴道处，已经湿淋淋了，我捏住她的阴道口上的小豆，她的呼吸这时开始急促，因此，我用手拨开骚穴摸到滑润的阴唇，又用中指挖插着阴道和捏搓着阴核。随后改用三指合并在一起后，猛力出出入入的奸插小阿姨的淫屄。她从喉中发出断断续续的「唔……唔……嗯……嗯……」声，她的身体更热了，甚至微微发着抖。&lt;br&gt;我把小阿姨剥得只剩下内衣后，瞪大了眼睛死死地看着小阿姨，眼里燃烧着熊熊烈火，被我如此地注视，小阿姨转过头去不敢看我。&lt;br&gt;黑色蕾丝有点透明的胸罩，若隐若现的可以看到乳头，我将她雪白浑圆修长的玉腿分开，在大腿间私处是黑色蕾丝半透明的的内裤，隐隐约约可以看到她的光滑骚穴及两片的阴唇向外两面微微分开，已有些少的淫水流了出来，阴核也竖起来了。这时候我才注意到小阿姨应该是蛮风骚的，因为她把自己下体的阴毛全部剃得精光，摸起来真的好爽！&lt;br&gt;我突然用嘴整个的复住了小阿姨整个骚穴外翻的阴唇，不断地亲吻阴核起来。我把嘴对着她的下身骚穴，我看见了她红润的阴处，光滑微微隆起的小腹阴阜处有一条滋润的细沟。&lt;br&gt;然后，俯身拉开蕾丝丁字裤遮住骚穴的细蕾丝带，用手撑开她那神秘两片肥厚阴唇拨开露出小阴唇，洞口徐徐打开，阴道壁粉红的嫩肉不紧不慢的收缩。我把舌头伸去就舔食起肉缝来了。骚穴里面已经有点猾腻了，我吸啜着她勃起的阴蒂。腹下那神秘的所在好像已经有淫水流出，黏住了她沟下的本就无毛耻丘，那神秘的阴唇片间，红润之极。伸长舌头在小阿姨的骚穴外翻的阴唇上由下至上舔过，舌尖略带腥味，还有一股淡淡的咸味。我不是第一次舔女人的阴部，但这可是小阿姨的骚穴味道啊！舔起来好爽！而这招方式果然奏效，因为朋友曾经跟我说过，淫荡的女人是无法拒绝男人的肉棒的。&lt;br&gt;「嘤~，好舒服，亲爱的。」我发现小阿姨全身都泛起了微微的红色。&lt;br&gt;「啊-」小阿姨轻叫了一声，两手下意识的紧紧扶住了我的头，要我停止。小阿姨娇喘说:「这样好了，反正今天要好好地玩，那我们先去洗个澡，然后再开始如何？」&lt;br&gt;我听了之后，喜出望外，本只以为可以体会一下真正性交的快感，没有想到小阿姨似乎比我更有兴致，当然马上同意小阿姨的建议。&lt;br&gt;我跟她先脱光衣服，然后她要求我抱她进到浴室里面，我的体格绝对可以应付她的需要，所以我就把她横抱起来，她也双手环抱我的脖子，用一种极为挑逗的眼神示意我俩该进到浴室里面去了！当我俩到了浴室之后，她用莲蓬头帮我二人冲洗身体，在冲洗的时候，她那坚挺硕大的乳房不时地在我身上摩擦，引得我实在忍不住地想捏下去，小阿姨似乎看出我的欲望，她在我耳边低声地讲「刚刚那样猴急大胆，现在真的要给你玩，你又不敢玩？！」&lt;br&gt;我听到她这样讲之后，就双龙出海地抓住她的奶子，并且学色情影片里面的动作开始吸吮她的乳头，我用力地吸，小阿姨不停地咯咯地笑着，我要她把莲蓬头放好，然后扶着浴缸双腿分开，我蹲下去，用舌头去舔她的小穴，她双腿分得更开，并且指引我如何地去取悦她，我开始手口并用地玩弄着她的光滑小穴，舔起来真的好爽！&lt;br&gt;我一次又一次地用舌头舔过她那诱人美丽的裂缝，而且我的手指也毫不客气地插入她那神秘的小穴里面搅拌抠弄她的秘肉，她也指引我吸吮她那早已充血涨大的阴核，一时之间，整间浴室里面，都充满了我在玩弄奸淫她的声音以及她饱受挑逗后所发出的淫荡呻吟……「啊…啊…你这小鬼…真是天生的大色狼…做爱的好手…小阿姨快要被你舔死了啦…快点把你的大家伙插进来…好让小阿姨舒坦舒坦…啊…啊……」&lt;br&gt;小阿姨不断地用一些极为淫荡低级的言语挑逗着我，搞得我更是欲火焚身，站起身来，我握住鸡巴先用那大龟头在小阿姨的小穴穴口研磨，磨得她骚痒难耐，看着小阿姨骚媚淫荡饥渴难耐的神情，我把鸡巴对准穴口猛地插进去「滋」的一声直捣到底，大龟头顶住小阿姨的花心深处。就将整根肉棒插入小阿姨的美穴里面，她啊的一声低呼，但是我可以看得出她的眼神中充满的愉悦的神情，知道我这样插入，让她感觉到非常地舒服，小阿姨的小穴里又暖又紧，穴里嫩肉把鸡巴包得紧紧，真是舒服。「啊！」然后我就双手扶住她的纤腰作为支柱，使小阿姨的小穴突挺得更高翘，毫不留情的使出「老汉推车」猛插猛抽，插得小阿姨娇躯开始颤抖起来！&lt;br&gt;小阿姨小嘴频频发出些轻微的呻吟声：「嗯……嗯……」「啊…嗯…啊…小…小色鬼…你干得我…我难受死了…你真坏…」&lt;br&gt;小阿姨被奸得痒入心底，阵阵快感电流般袭来，高翘的肥臀不停的扭动往上挺、左右扭摆着，双手紧紧抱住我的头部，发出喜悦的娇嗲喘息声：「啊…小色鬼…我受不了了…哎呀…你…干得我好舒服…我…我要…要泄了…」我猛地用劲抽插湿润的穴肉。小阿姨的小穴一股热烫的淫水已像溪流般潺潺而出，她全身阵阵颤动，弯起玉腿把肥臀抬得更高，让我更彻底的干她。&lt;br&gt;「小色鬼…你…你坏死了…小小年纪就会这样子玩女人…你可真可…我…我可真怕了你啊…」「别怕…好小阿姨…我会给你更舒服和爽快的滋味尝尝…让你尝尝老公以外的男人……」「…小…色狼…害我背夫偷情…以后可要对小阿姨好…」我抽出鸡巴用那大龟头在嫂嫂的小穴穴口研磨，磨得小阿姨骚痒难耐，不禁娇羞呐喊：「…小色鬼…别再磨了…小穴痒死啦……快…快再把大鸡巴插…插入小穴…求…求你给我插穴……你快嘛…」&lt;br&gt;「喔…美死了…」因为淫水的润滑，所以我抽插一点也不费力，抽插间肉与肉的磨碰声和淫水「唧唧」声再加上席梦思被闪动弹簧发出的「吱吱」声，成了疯狂的乐章。我不断的在她的酥胸上打转，最后张开嘴吸吮着她的乳头。我每次抽送，都会让小阿姨低低地呻吟，而且她的身体也因为我与她的肉体撞击，而呈现有规律的扭动，相对地也带动着她那对美丽的乳房来回地摆动，看得我是有点眼花撩乱！&lt;br&gt;而且她这时候双眼含春、小口微启、双颊满是红晕，令人忍不住地想要把她整个人吞下去才会心满意足！我把我的鸡巴继续不停的上下抽送起来，直抽直入。她的屁股上逢下迎的配合着我的动作，淫水如缺堤的河水，不断的从她的穴门深处流出，一直不停的流到床上。「小色鬼，让我……在上面。」小阿姨要求道。我抱紧小阿姨翻了一个身，把小阿姨翻到了上面。&lt;br&gt;小阿姨先把鸡巴拿了出来，然后双腿骑在我的身上，用纤纤玉手把小穴对准那一柱擎天的大鸡巴。「噗滋」，随着嫂嫂的美臀向下一套，整个鸡巴全部套入到她的穴中。小阿姨肥臀一下一上套了起来，只听有节奏的「滋」、「滋」的性器交媾声。小阿姨款摆柳腰、乱抖酥乳。&lt;br&gt;她不但已是香汗淋漓，更频频发出销魂的娇啼声：「喔…喔…小色鬼…小阿姨好舒服…爽…啊…啊…爽呀…」上下扭摆，扭得胴体带动她一对肥大丰满的乳房上下晃荡着，晃得我神魂颠倒，伸出双手握住小阿姨的丰乳，尽情地揉搓抚捏，她原本丰满的大乳房更显得坚挺，而且小乳头被揉捏得硬胀如豆。小阿姨愈套愈快，不自禁的收缩小穴肉，将大龟头频频含挟一番。香汗淋淋的小阿姨拚命地上下快速套动身子，樱唇一张一合，娇喘不已，满头乌亮的秀发随着她晃动身躯而四散飞扬，她快乐的浪叫声和鸡巴抽出插入的「噗滋」、「噗滋」淫水声交响着使人陶醉其中。我也觉大龟头被舐、被吸、被挟、被吮舒服得全身颤抖。用力往上挺迎合小阿姨的狂插，当她向下套时将大鸡巴往上顶，这怎不叫小阿姨死去活来呢？&lt;br&gt;我与小阿姨真是配合得天衣无缝，舒爽无比，大龟头寸寸深入直顶她的花心。足这样套弄了几百下，小阿姨娇声婉转淫声浪叫着：「唉唷…我…我要泄了…哎哟…不行了…又要泄…泄了…」小阿姨颤抖了几下娇躯伏在我的身上，一动不动，娇喘如牛。我又来了一个大翻身，再次将小阿姨压在身下，用双手托起她那光滑雪白的肥臀，轻抽慢插起来。而小阿姨也扭动她的柳腰配合着，不停把肥臀地挺着、迎着。我用九浅一深或九深一浅，忽左忽右地猛插着。&lt;br&gt;点燃的情焰促使小阿姨暴露出了风骚淫荡本能，她浪吟娇哼、朱口微启，频频频发出消魂的叫春。「喔…喔…小色鬼…太爽了…好…好舒服…小穴受不了…小色鬼…你好神勇，嗯……」我又几十次抽插后，小阿姨已颤声浪哼不已。&lt;br&gt;「……唔……啊！小色鬼你再……再用力点……」我按她的要求，更用力的抽插着。我愈弄她，她的神情愈淫荡，也相对地带领着我的欲念跟着抽送的动作而高涨，终于我忍受不住，我知道我快要射出了！「啊…小阿姨…我要射…射了…」「没关系…小阿姨这几…天都很安全…你可以…射在里面…啊…」听到小阿姨这样讲，我彷佛再也忍受不住似地精关一开，热呼呼的精液倾泻在小阿姨的体内深处！「……啊……我不行了！……我又洩了！……」小阿姨抱紧我的头，双脚夹紧我的腰，「啊！……」&lt;br&gt;一股淫水洩了出来。小阿姨被插得欲仙欲死、披头散发、娇喘连连、媚眼如丝，香汗和淫水弄湿了一床单。我俩的身体都因为这个缘故而抖动起来！我俩略事休息，我将已经略为软化的肉棒从小阿姨的穴里抽了出来，我那些精液也慢慢地从穴里流了出来，我看到那些精液慢慢地沿着小阿姨的大腿流下，心中有一种莫名的兴奋！但小阿姨接下来的动作更是让我冲动，她居然用手去沾弄那些精液然后放入她的口里，而且慢慢地吸吮她的手指，再用一种极具诱惑力的淫荡眼神看着我，那种眼神令我的肉棒再度站立起来，小阿姨咯咯地笑说：「年轻人就是有体力，这快就可以再来一次，忍着点，我们到房间去玩，好吗？」或许是因为刚刚已经射精过一次的缘故，所以我还可以忍耐，点点头之后，我俩再度清洗一下身体，然后来到我的房间里面。一进到房间之后，我从她背后抱住她，然后双手握住她那诱人的乳房，用力地搓揉起来，她仰头靠在我的肩膀上，而且双手大张，让我可以尽情地玩弄她的乳房！&lt;br&gt;我看到她的乳尖因为我的搓揉而渐渐地坚挺站立，我用力地揉捏，她忍不住地呻吟起来，我赶紧停下动作，小阿姨笑着说：「傻瓜，女人的这里就是愈痛愈爽快，别管我，用力地玩吧，这样我才会爽喔！」我继续地玩弄着她的乳房，甚至我用力地握着，让她的乳房从我的指间跑出，那种感觉令我更加的冲动！我要小阿姨躺到床上，然后我一边揉捏她的乳房，一边插入她的小穴然后开始抽送，这时候的我完全像野兽一般的奸淫着小阿姨，而她也淫骚浪荡地配合着我的动作任我奸淫她，这次的交合虽然动作很单纯。&lt;br&gt;小阿姨款摆柳腰、乱抖趐乳。她不但已是香汗淋漓，更频频发出销魂的娇啼叫声︰「喔……喔……小……小色鬼！……小阿姨好舒服！……爽！……啊啊！……爽呀！……」上下扭摆，扭得胴体带动她一对肥大丰满的乳房上下晃荡着，晃得我神魂颠倒，伸出双手握住小阿姨的丰乳，尽情地揉搓抚捏，她原本丰满的大乳房更显得坚挺，而且小奶头被揉捏得硬胀如豆。小阿姨愈套愈快，不自禁的收缩小穴肉，将大龟头频频含挟一番。「啊啊！……美极了！……小阿姨一切给你了！……喔！……喔！……小穴美死了！」&lt;br&gt;「喔……亲……亲丈夫……小阿姨……被你插得好舒服！」小阿姨的小穴被我又烫又硬、又粗又大的鸡巴磨得舒服无比，暴露出淫荡的本性，顾不得羞耻舒爽得呻吟浪叫着。「嗯……嗯……你真行啊！……喔……小阿姨太……太爽了！……唉唷！」小阿姨这时已被我挑逗得心跳加剧、血液急循、慾火烧身、淫水横流。她难耐得娇躯颤抖、呻吟不断。&lt;br&gt;我用嘴唇吮着轻轻拉拔，娇嫩的奶头被刺激得耸立如豆，挑逗使得小阿姨呻吟不已，淫荡浪媚的狂呼、全身颤动淫水不绝而出，娇美的粉脸更洋溢着盎然春情，媚眼微张显得娇媚无比。但是却足足持续了快要一个钟头，她也因为我的射精，累得趴在床上，我也温柔的拿了卫生纸，帮她擦拭身体。事后我们躺在床上，她还一直深情的看着我，羞怯而低声地说︰「嗯，小阿姨好舒服。你可真厉害，小阿姨真要被你玩死啦。」小阿姨羞得粉脸绯红。在我俩卿卿我我中时间不知不觉都到了四点多，我对我小阿姨说：小阿姨，你不饿吗？我可饿死了，快去做饭给我吃，要不然我会把你给吃掉哦！&lt;br&gt;她恍然大悟地说：啊，都四点多了，我赶紧做去，姪子你休息休息。说完赶紧站起身赤裸地走向厨房，我则舒舒服服地靠在沙发上，把电视打开看了起来。&lt;br&gt;一会儿，我听见厨房里传出锅碗瓢盆的交响曲，接着一阵炒菜的香气传了出来，我扔下电视遥控器走进了厨房，看见我的小阿姨赤裸的身体围着一件围裙站在那炒着菜，丰满浑圆的屁股随着身体扭动着，我不禁走过去把手插进围裙抓住她肥大的乳房揉了起来。&lt;br&gt;哎呀，臭小鬼你别闹了，一会儿菜要糊了，你快到厅里等着去，听话。小阿姨手忙脚乱地轰着我，我只得回到厅里继续看电视。&lt;br&gt;不一会儿就听我的小姨子喊道：姪子吃饭了！&lt;br&gt;我来到餐厅，手艺不错嘛，这么快就准备了三个菜，还有一瓶红酒，我坐下后拉过我小阿姨让她坐在我的腿上，左手搂着她的腰，右手又攀上她的乳房说：&lt;br&gt;老婆，我要你喂我。&lt;br&gt;乖姪子，来，把嘴张开。她听话地喂着我吃饭，不时地含一口红酒喂到我的嘴里。&lt;br&gt;在这香豔的场景中，我们很快地吃完了饭，我抱起小阿姨回到了厅里，她乖乖地搂着我的脖子，把头幸福地靠在我的肩上。&lt;br&gt;小阿姨，今晚不走了好吗？&lt;br&gt;真的？她惊喜地抬起了头，热切地看着我：你没骗我吧姪子？&lt;br&gt;我怎么舍得骗你呢，真的！&lt;br&gt;她听了娇羞地靠在我怀里，搂着我的脖子腻声地说：姪子，我就是你的，你搂我睡觉那不是天经地义嘛，我们先睡一会儿吧，晚上我还想……&lt;br&gt;</content></item></essay>