<essay><item><title>女生的单人宿舍</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;深夜，我潜伏在学校宿舍外围的树林中，紧张的注视着宿舍走廊上的动静。&lt;br&gt;现在的时间是子夜２３点整。&lt;br&gt;通常在每天晚上的这个时候，宿舍管理员就要开始查房了，如果我不能在此时之前赶回宿舍，那等到明天早晨的时候，学生科老师就一定会把我叫去谈心……我相信在这所中学里的任何一个学生都不愿意享受这种待遇，当然我也不会例外。&lt;br&gt;但是，如果当我翻墙入舍的时候，正好被那该死的管理员逮个正着的话，这个丑可就丢大了！那样的话，我甯愿选择明天早晨去趟保卫室。&lt;br&gt;由远及近的脚步声渐渐传来，我的心也慢慢的提到了嗓子眼上。&lt;br&gt;当罪恶的灯光从楼梯口那边的方向投来。&lt;br&gt;我一脸懊恼的皱起了眉头——该死的，还是晚了一步。&lt;br&gt;心灰意冷的在树林里躲藏了几个小时，我在脑海里一遍又一遍的诅咒着那个该死的管理员。&lt;br&gt;操他妈大爷的，要是老子明天被保卫室叫去的话，看我不日死你们全家未婚女性！呼啸的冷风刹那间的吹过，这一刻我不由自主的打起了寒颤~管理员的女儿不正是我们学校的学生吗！？我非常清楚的知道，她现在正是读初二学期，教室就在我们班的隔壁~就连做课间操的时候也是和我们班排在一起。&lt;br&gt;她的身材非常高挑，发育得十分健美。&lt;br&gt;每次看到她在我身边做操，那蹦蹦跳跳着尽展曼妙身姿的样子，我就忍不住的想要留口水。&lt;br&gt;更要命的是，她仗着自己老爸是学校宿舍管理员的便利，硬是在女生宿舍一楼占了个单间，我们班上的女生每每一说起此事，常常都是羨慕不已。&lt;br&gt;宿舍里的那帮家夥一定是在幸灾乐祸了，我知道那些烟鬼不到子夜２４点之后是不会睡得着的。&lt;br&gt;如果我现在就这么回到宿舍里去，说不定会被那帮垃圾怎样嘲笑呢，哼！我可不去丢那个人。&lt;br&gt;都怪那个该死的宿舍管理员，我们宿舍那７杆烟枪整夜整夜的把宿舍里搞得乌烟瘴气的，他都不管不问，而我这个烟酒不沾的老实人为了躲避烟雾，被迫在外流浪~深夜才归。&lt;br&gt;他却每次都要记我的大名！操他妈的，要不是看他那副当兵出身的五大三粗的身板，老子早就想揍他一顿了。&lt;br&gt;操他妈？他妈都有七老八十的了，老子可没兴趣，要操，也应该操他的女儿才对！Ｓｏｙａ！（日语：「是啊」的意思。&lt;br&gt;）她的女儿不正是在我们学校住校吗？而且偏偏住的还是单间！干！你不是让老子今天晚上无家可归吗，俺今天就去操你的女儿！当，罪恶的脚步，一寸一寸的迈向了女生宿舍的那个方向时，我的心也在开始剧烈的颤抖着。&lt;br&gt;手机，早已经被设置成了静音状态。&lt;br&gt;做案工具也都已经准备好了！我都不知道自己怎么就有胆子敢做这样的事情，用打火机焚烧略沾水份的海绵~然后用塑料带将燃烧出来的气体收集起来。&lt;br&gt;我知道海绵燃烧所产生的化学气体有着极强的致晕效果，人一旦吸入了一定量剂的这种气体，就会在短时间内立刻进入昏迷状态。&lt;br&gt;别问我这些物品是如何弄到的，这些东西在校园里，特别是宿舍附近的区域很容易找到。&lt;br&gt;蹑手蹑脚的走近了管理员女儿的宿舍，我屏住呼吸，四周仿佛只能够听见我自己心跳的声音。&lt;br&gt;轻轻的去推那扇充满着诱惑的房门，微弱的阻力~淡淡的夜色之下，眼前敞开的那道黑暗的缝隙正在慢慢的扩张着。&lt;br&gt;这个笨丫头居然晚上睡觉也不关门的！一瞬间我简直欣喜若狂。&lt;br&gt;接下来，我迅速的闪进房间，然后小心翼翼的将房门关好，锁上。&lt;br&gt;四周一片黑暗。&lt;br&gt;我可以听见流淌在身边的少女那均匀的呼吸，已然沈入梦境之中的她，根本就不知道危险已经降临。&lt;br&gt;借着幽暗的光影，我准确的找到了少女的位置。&lt;br&gt;她就在靠窗的下铺位置。&lt;br&gt;女生宿舍里的窗户常常都是被报纸给遮挡得严严实实的，因为女生通常都害怕自己在换衣服的时候被对面男生宿舍里的色狼用望远给看到。&lt;br&gt;这个宿舍也不例外。&lt;br&gt;同样的，现在，在这里，接下来将会发生什么，只要不闹出动静出来，外面的人就不会发现。&lt;br&gt;当然，在这个时候应该也不会有人出现在这个房间的窗外。&lt;br&gt;于是我壮起胆子，向床单上熟睡着的少女伸出了罪恶的双手。&lt;br&gt;「呜……」有气无力的轻轻哼了一声，然后，一切又都回复了甯静。&lt;br&gt;至少要持续一分锺的时间！我是这样估算的。&lt;br&gt;于是在６０秒种过后，我撤掉了作案工具，开始检验效果。&lt;br&gt;轻轻的拍打少女的脸颊，没反应！我柔柔的抚过少女的玉颈，依然没有发现任何异常的动静。&lt;br&gt;深深的呼吸了一口，我用双手撑着床单，俯在少女的身上，并且尽量不让自己的重量压着她，慢慢的靠近。&lt;br&gt;蒙蒙的夜色下看不清少女沈睡的脸庞，但是那张近在咫尺的樱唇，已经在我的眼中回荡着令我无法抵御的诱惑。&lt;br&gt;轻轻的吻，我把自己的嘴，印在了少女的唇上。&lt;br&gt;再慢慢的减轻手臂支撑床单的重量，我把自己的身体，一点一点的压在了少女的身上。&lt;br&gt;当我的双手离开床单的那一刻，我的心中湧起了一片狂喜！Ｙａｄａ！（日语：「太好了，成功了，」的意思）我一把掀开床单，将自己的身体和少女一起投入到这床被单的包裹之中。&lt;br&gt;手机的光芒在这个小小的空间里闪亮着，我如癡如醉的欣赏着眼前这幅醉人的美女春宫图。&lt;br&gt;由于现在还是盛夏，我们身上的衣服都不是很多，沈睡中的女孩，那穿得就更少了，我很容易的就把我们两个人的衣物全都脱得个精光。&lt;br&gt;在这张充满着淡淡粉色花香的床单之下，映入我眼帘中的一片略显青涩的娇小玲珑。&lt;br&gt;床前摆放着折叠整齐的初中校服，沈沈昏睡在我身下的这个青春少女，正用她自己的曼妙身体在诠释着上帝造物主的鬼斧神工。&lt;br&gt;我贪婪的抚摸着，亲吻着每一片柔软温腻的如雪肌肤。&lt;br&gt;手机摄像头的快门在不停的闪烁着。&lt;br&gt;迷一样的光芒，亦从少女那紧致粉嫩的玉洞里散射开来。&lt;br&gt;它在呼唤我了啊！我感觉到自己的阳物，已经开始在变得前所未有的强大。&lt;br&gt;这一刻，游走在我身体里的，那股最原始的欲望，也在随着自己性器的渐渐膨胀，而在不断的爆发着。&lt;br&gt;汇聚在我口腔之中的，那份贪婪的液体。&lt;br&gt;我将它们慢慢的注入到女孩的私处，和我的阳物之上。&lt;br&gt;我不想让今天，这个美妙的夜晚，留下一丝遗憾。&lt;br&gt;我想用这一生的时间，来记住这完美一刻。&lt;br&gt;开始吧~我脱起少女的玉臀，将自己暴怒的阳物，抵在了女孩的私密之处。&lt;br&gt;一点~一点。&lt;br&gt;我慢慢的加力。&lt;br&gt;尽管事先已经用唾液与少女的密汁，将那条爱的粉色通道浸染得湿润无比。&lt;br&gt;但是，我依然感觉到这条通道比我想像的还要紧致。&lt;br&gt;我耐心的，一遍又一遍的向前推移着。&lt;br&gt;在尽可能不惊醒女孩的情况下，我极尽所能的享受着这份如仙似幻快乐。&lt;br&gt;一波又一波的快感，从我们二人结合的部位开始向我的周身散发，我感觉到在这一刻自己浑身的每一个细胞，都是无比的舒服。&lt;br&gt;「啊~」我不禁的呻吟了起来。&lt;br&gt;腰腹不由自主的一个用力，就感觉到我的分身仿佛一下子穿透了一个什么阻碍似的，一下子贯穿到底。&lt;br&gt;「已经~全部都进去了？」在我这一惊慌之刻，一种熟悉的感觉漫遍全身。&lt;br&gt;糟糕~要射了。&lt;br&gt;我暗暗恼恨自己的无能，然后抓紧时间开始大力的抽插起来。&lt;br&gt;我要在最快乐的时候达到高潮，我要让自己一生都记住这样一个夜晚，我要让这一刻永远不留下遗憾！我贪婪的享受着爆发之前的这段快感，用我最喜欢的节奏，无所顾及的发泄着自己的欲望。&lt;br&gt;然而，就在我以为自己马上就会一泻如注的时候，奇迹发生了！那股令我无比沮丧的熟悉感觉，仿佛一下子就消失得无影无踪了一样。&lt;br&gt;而我的身体，却还在眼前的这具娇躯之上不停的抽插着。&lt;br&gt;天助我也！真是天助我也。&lt;br&gt;我满心欢喜的享受这，这份如梦似幻的快活，这一刻，我感觉到自己的整个世界里，像是被灌满了蜜一样的甜。&lt;br&gt;终于，在二十分锺过后，临界的终点到来，我将自己的身体死死的顶住少女的玉门，刹那间，体内积蓄的所有精华，一股一股的被射进了少女的体内。&lt;br&gt;</content></item></essay>