<essay><item><title>高傲而优雅的背后</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;作者：负水东南&lt;br&gt;薇薇姐绝对是办公室的「女神」。她是总经理助理，工作上极其能干。气质
上佳，举止优雅。她有着高挑的身材，秀美的头发，丰满的臀部总是紧紧的包在
紧身的职业套装里，高翘的胸部，黑色丝袜，标准的白领。&lt;br&gt;刚来这个对外贸易的公司时，就时常听到有同事在背后议论她，言语中露出
豔羨的神情。她总是得体的周旋在男人之间，不远不近，让人又爱又恨。我喊她
薇薇姐，她喊我俊弟。&lt;br&gt;有天吃饭时，王哥一脸淫笑的过来说：我好像看到了薇薇露出的内裤了，好
像是个丁字裤呢！&lt;br&gt;我说，你怎么知道？&lt;br&gt;他口水都快流出来了，淫笑着说，弯腰捡东西的时候看到的。没想到她还穿
丁字裤，这个骚货！啧啧啧，好想喂她的屁股吃竹子呀！不知是什么滋味……&lt;br&gt;我说：你就意淫吧，她怎么会看上你？她职位可比你高哦！&lt;br&gt;王哥说，那是因为她出身好，她爸爸是市委的，才省了不少事！我还没日过
白富美呢！我要是有钱了就好了，肯定泡她！你看她穿着高跟鞋的骚样啊，操起
来不知会有多爽呢！&lt;br&gt;我连忙打断他的意淫：你整天凑上去，人家也不屌你啊。&lt;br&gt;王哥眼中一下闪耀着兴奋的光芒：女人嘛，脱光了都一样的！就得狠狠的操！&lt;br&gt;往死里操！抓住她头发从后面操！像拍马一样打她的屁股！你知道吗？平时
越高傲的女人，越风骚哦……&lt;br&gt;回到我的办公室，发现裤裆早就鼓起来了。王哥的话好刺激，是不是越高傲
冷豔的女人，被干起来就真的越骚？她的那里长什么样子？我得有所行动啊！可
是薇薇姐那高不可攀的样子，又怎么能被我小职员泡到？&lt;br&gt;1、窥秘&lt;br&gt;某一个周末，大家都没来工作。我有点事，于是自己在办公室处理。&lt;br&gt;累了之后，就出来走一走。不觉间走到了她工作的楼层。有什么声音从VI P
会客厅里传出来。是男人的笑声。我心里很奇怪，明明他们也没有上班呀！&lt;br&gt;我静悄悄走过去，搁着窗户往里看，窗户的百叶窗没有关，于是我看到了如
下的一幕！&lt;br&gt;那个穿着黑丝撅着屁股的，不就是薇薇姐嘛！&lt;br&gt;她在一前一后的被两个男人操着！&lt;br&gt;坐着的，就是李总了，出口部门的总经理。她的头上下动着，吮吸着那根鸡
巴。好卖力！后面的是没有见过新客户，他捧着薇薇姐的屁股，一阵阵猛烈的冲
刺。弄得她的奶子前后晃荡着！真是太香豔的画面了！看起来像是临时起意肏的
她，衣服都没有脱完。薇薇姐小声的哼着，就像在忍受着。&lt;br&gt;我掏出手机，调成无声的模式，照了下来。鸡巴已经勃起，但我还是忍住没
有冲进去。&lt;br&gt;原来她就是老板用来联系客户的性工具啊！可是她结婚了啊，她有丈夫的！&lt;br&gt;怎么什么都可以？&lt;br&gt;2、要胁&lt;br&gt;周一的中午休息时，我在QQ上和她聊天：&lt;br&gt;我12：03：36&lt;br&gt;在啊？上周末过得开心吗？&lt;br&gt;Lucy12：04：03&lt;br&gt;还好，呵呵。&lt;br&gt;我12：04：44&lt;br&gt;在家陪老公？&lt;br&gt;Lucy12：04：49&lt;br&gt;嗯……&lt;br&gt;我12：07：32&lt;br&gt;你不是来办公室谈生意了吗？&lt;br&gt;Lucy12：07：56&lt;br&gt;哦，是。就办了点事呢&lt;br&gt;我12：08：07&lt;br&gt;呵呵，用哪个嘴谈的？&lt;br&gt;Lucy12：08：12&lt;br&gt;sorry ？&lt;br&gt;我12：08：40&lt;br&gt;是用下面的嘴谈的吧？李经理的鸡巴操得你怎么样？&lt;br&gt;Lucy12：08：46&lt;br&gt;你什么意思？&lt;br&gt;Lucy12：08：50&lt;br&gt;好无聊！&lt;br&gt;我12：09：02&lt;br&gt;什么意思？看这个是你吗？&lt;br&gt;Lucy12：09：11&lt;br&gt;你想做什么？&lt;br&gt;Lucy12：09：15&lt;br&gt;你什么意思？&lt;br&gt;我12：09：59&lt;br&gt;你不是贤妻良母吗？怎么出轨背叛丈夫？&lt;br&gt;Lucy12：10：17&lt;br&gt;你想怎么样？谁拍的？&lt;br&gt;我12：10：24&lt;br&gt;想知道吗，那就去楼梯口见我！现在！&lt;br&gt;我按捺住激动的心情，起身去楼梯。那里很少有人能去。只见她穿着套装匆
匆赶来，看得出来是很着急。满脸通红。见面着急的问我：「俊，你想怎么样？&lt;br&gt;是你偷拍的吗？你想威胁我吗？「&lt;br&gt;「你老公想得到你在这里做这种事吗？没想到你这么骚，这么开放，随便找
个客户都可以干你？」我拿着列印出来的照片，坏笑着说，「你这么服侍过你老
公吗？他有没有见过你这样？恩？你看，还掰着屁股被人日……」&lt;br&gt;薇薇姐脸通红，快哭出来了，说，「求求你别让别人看好吗？」&lt;br&gt;我说，「那要看你乖不乖了。把那天给别人做过的，再给我做一遍！就这里！」&lt;br&gt;她的脸一下红了，小声说，「不要……这里会有人来的。」&lt;br&gt;我小声喝道：「快点！想让所有人欣赏下你的骚屄吗？别人还都以为你是御
姐呢！给我看你上周六被那男人插过的地方！」&lt;br&gt;她急忙攥住我的衣袖，说，「你小声点儿！……在这儿你要怎么看？」&lt;br&gt;我说，「你扶着楼梯，撩起来你的裙子，褪下你的内裤，再把屁股给我掰开！」&lt;br&gt;她说，「那……你可不可以把照片还我？」&lt;br&gt;我说：「那要看你的表现了。」&lt;br&gt;她想了下，咬了咬嘴唇，像下了很大的决心，慢慢的拢了拢头发，转过身对
着我，慢慢的撅起了屁股！我的心砰砰跳着，穿着套装的妙龄熟女，平时一本正
经的高傲美女，难道马上就要向我展示私处了吗？&lt;br&gt;我急促的命令道，「你自己把裙子弄上去，把内裤脱了，掰屄给我看！」&lt;br&gt;她把手伸到身后，慢慢的把丝袜褪下来，又白又嫩的大屁股一览无馀的展现
在我面前！&lt;br&gt;「让你用手掰开你的屁眼，没有听到吗？！用力！」我肆意羞辱着薇薇姐。&lt;br&gt;薇薇姐已经没有了反抗的能力，只好用手使劲分开了自己的美臀。私处的风
光一下映入眼帘。粉嫩的肛门，和湿的一塌糊涂的阴门，阴道口一根毛都没有。&lt;br&gt;果然是白富美啊，原来在羞辱下她会湿，真是个好用的性工具！&lt;br&gt;不久前高不可攀的女人，我朝思暮想的高傲女人，现在把最羞耻私密的地方
给男人看。那个视觉冲击力真的如此的强烈，让我的阳具剧烈的勃起。我心里想，
骚货你也有今天，平时装得这么好，今天你终于成了我胯下的玩物！&lt;br&gt;「薇薇姐，你的屄好嫩啊，被多少男人操过了？」我开始坏坏的羞辱她。&lt;br&gt;「可以了吗？你看够了吗？」薇薇姐回过头来怨怒而羞涩的看我一眼，但马
上就把目光收了回去。这个表情，就好像一个大姐姐在包容任性的弟弟！&lt;br&gt;哼，这就够了，你也太小看我了吧？看我今天怎么侮辱你！于是喝道：快回
答我！&lt;br&gt;薇薇姐不敢动，一直掰着自己的屁股，小声说，我不知道……&lt;br&gt;「很多人肏过了吧？你的屄这么湿了？」我取笑着薇薇姐。说着手指摁住了
她的阴道口，湿滑的触觉传来，这骚货已经氾滥了。我再也克制不住，猛的把右
手粗长的两根手指捅进薇薇姐的阴道里，「呀……」薇薇姐忍不住小声的叫了出
来，然后马上就用左手捂住了嘴，她浑身颤抖着，身体承受着我手指肆意的侵犯。&lt;br&gt;她想叫出来，但怕隔壁的同事听到那就惨了。我想这时的刺激还来自极度的
羞辱。&lt;br&gt;啪！用力的打了下薇薇姐的屁股，她的屁股本能的就翘起来了！我骂道，贱
屄，我让你用手掰开屄，不许放回去！她只好把左手放了回去。&lt;br&gt;我变本加厉，用手指在她阴道里钻着，扩张着，抽插着。整个楼梯间回荡着
噗嗤噗嗤的抠屄的声音。薇薇姐身体软了下去，向前走了几步，右手按在了楼梯
上，我马上跟上去，就像是我插着她的屄在爬行一样！而且她还必须得保持用手
分开屁股的姿势迎合着我的手指。&lt;br&gt;通通通……&lt;br&gt;突然传来脚步声。薇薇姐慌乱的直起身，迅速的提上内裤和丝袜，放下裙子，
整理凌乱的头发看着我。「有人来了。」她哀求的看着我，「我再不回去李总就
要找我了。」&lt;br&gt;想到她被李总那老男人随便操的样子，心中反而更加生气，把湿淋淋的手伸
到她的嘴边，她默契的张开嘴含住，为我舔干净了她自己下体的淫水。看着我的
眼神中竟然掺杂了一丝的兴奋的光彩。&lt;br&gt;「薇薇姐你真是个骚货，你的屄水什么味儿？」我笑着问她。&lt;br&gt;薇薇姐小声说，「俊弟，没想到你这么坏！」&lt;br&gt;「那你就先回去吧。下了班等我。」&lt;br&gt;薇薇姐她如蒙大赦，红着脸往楼上走去。我也整理了下撑得很痛的阳物，回
到了办公室。简直不敢相信，一切来得这样快！&lt;br&gt;3、耻辱的吸精&lt;br&gt;回到办公室，欲火再也难以制止得住。我要现在使用她，让她用身体给我把
精子吸出来！&lt;br&gt;还没有想完，就响起了敲门声。薇薇姐进来了，她关上门，媚眼如丝嘴角含
笑的看着我，说，我都按你说的做了，可以把照片还我了吗？你个小流氓。&lt;br&gt;我站起来，我倚在桌上，看着她坏笑着，「你说呢？薇薇姐，没想到你平时
装得这么正经啊？」说着指了指自己的裤裆，说，「我好几天没发洩了，听说对
身体不好，你给我吸出来！」&lt;br&gt;薇薇姐脸更加红了：你好过分，在上班呢！&lt;br&gt;我说，「这不就是你这个骚货的工作吗？我就要在你身上发洩出来，现在是
上班时间，没有太多时间，骚货你用嘴给我吸出来！」&lt;br&gt;薇薇姐款款的走过来，慢慢的，跪在了我的面前！纤纤玉手往上抚摸着我的
腰，解开了我的裤子。动作好熟练。&lt;br&gt;「啊……」她掏出我挺立的大阳物的时候，双眼一下睁大了，叫了出来。&lt;br&gt;鸡巴从内裤中弹了出来，弹在她凝脂般的俏脸上。&lt;br&gt;「我的大不大？和你老公比哪个大？」我急速的呼吸，问道。&lt;br&gt;「俊弟的大好多呢……」说完她用小嘴嘴含住了我的龟头。我差点没有叫出
声来！多么湿热的小嘴！以前我的女友可不会这么为我口交！突然，她的手指轻
轻的抚摸了下我的蛋蛋，那个感觉好销魂！这骚货不知道伺候过多少男人呢！而
且我的鸡巴好几天没洗了，都有味了！薇薇姐难道喜欢这个味道吗？&lt;br&gt;慢慢的她跪坐在地毯上，用嘴含着我的阳物，卖力的吞吐着，眼睛往上妩媚
的看着我。&lt;br&gt;「贱骚货，当时你不是很高傲吗？你想到也会跪在我面前吃我的屌吗？」我
抓着她的头发问道。&lt;br&gt;因为她跪坐着，所以我的阳物是垂着的，这样她仰着头可以把龟头捅到嗓子
眼。但我很不舒服，因为我的阳具勃起时向来是挺立的。&lt;br&gt;「跪直了！」我命令道。&lt;br&gt;她听话的抬高了身子，跪得直直的，头发开始向下吮吸着我的鸡巴。我能感
到她的舌头，上下的舔着我的龟头，弄的我快感阵阵袭来。我抓住了她的头发，
用力的王我裆下摁下去！同时把她的头仰起，死命的往她小嘴里插着。&lt;br&gt;呕呕……呕……办公室里响起了薇薇姐干呕的声音，她的眼泪流了下来！真
是太有征服欲了！她用力的吸着，用嘴模拟着阴道。也许是时间紧，她想尽快的
为我把精液吸出来。可是我不是那么容易射呀！&lt;br&gt;把湿淋淋的大肉棒猛的拔出来！薇薇姐喘息着，嘴角还带着粘粘的爱液。&lt;br&gt;啪啪！我左手提着她的头发，右手狠狠给了她两个耳光！趁着她张嘴的时候，
马上又把大鸡吧塞进她嘴里！&lt;br&gt;就这样，在我的办公室里，薇薇姐用嘴巴把我的精液吸了出来！也许怕我射
她身上，最后她含住了我的大屌，让精液一股股全喷进自己嘴里了！&lt;br&gt;</content></item></essay>