<essay><item><title>地狱学校(9)</title><author>床上伴侣</author><content>「行呀，老弟，现在我能感觉到你的鸡巴还插有硬度的，咱们两人的龟头都快能碰到一起了呀，哈哈。&lt;br&gt;「那是，有这样嫩的小丫头玩，咱们的大鸡巴能不硬吗？」&lt;br&gt;随着主任和这个兄弟的话语，两人也开始了重新在小女孩体内的动作。&lt;br&gt;也许是小女孩下体这两处洞穴实在太紧了吧，两条鸡巴要是同时插入小女孩体内深处，就都会感到深深的挤压感，甚至于两人的鸡巴都有一种被紧紧地勒住的感觉，这感觉并不让人太舒服。&lt;br&gt;但主任和他的兄弟却有着深深地默契。&lt;br&gt;两人的大鸡巴好象事先商量好的一样，只有你的大鸡巴向小女孩阴道深处挺进，我的大鸡巴马上就会开始从小女孩的屁眼里向处退出，就这样两人的大鸡巴在小女孩体内一进一退，隔着女孩体内那阴道和屁眼的隔膜，两人的大鸡巴也感觉到了紧紧地摩擦。&lt;br&gt;而他们在做这一切，却从来不会管这个被夹在中间的小女孩的感觉的。&lt;br&gt;两条大鸡巴同时插入体内，对这个才十三的小女孩来说，是多么大的痛苦呀，那种被撕裂的的涨痛，被挤压在两人中间的酸痛，被揉搓小乳房的爆痛，还有那插入体内后仿佛两条大鸡巴从中间撕开的那种难以铭状的痛苦，无时不在折磨着小女孩。&lt;br&gt;而此时，对于小女孩来说，也许才是开始：在两人抽插了一些时候，身后的兄弟灵机一动，又想出了新的玩法。&lt;br&gt;「老兄，咱们换种玩法如何？」&lt;br&gt;「什么样的玩法？」处在最下面的主任新奇地问。&lt;br&gt;「咱们两个站起来插这个小丫头怎么样？把这小丫头的两腿弄成辟叉的样子，然后，咱们用咱们的两条大鸡巴从这小丫头下体的两处洞穴中把这小女孩支起来，让她也尝尝用咱们两条鸡巴当两条腿的滋味如何？」&lt;br&gt;听到兄弟这样新奇的玩法，主任当然乐意了。&lt;br&gt;于是，小女孩身后的兄弟先把鸡巴从女孩屁眼内抽出来，让主任抱着这个小女孩，而且是在大鸡巴继续插在女孩阴道内的状态下抱起来，然后主任站了起来，两只抱着女孩小屁股的手也用力的向两边将女孩那小巧柔嫩扬汤止沸屁股扒开，让缝隙中的小菊花再次露出，这时，刚才玩女孩屁眼的那个兄弟也站在了他的对面，默契地将大鸡巴再次插入了女孩的菊花内。&lt;br&gt;等到两人的大鸡巴全部顶入女孩体内最深处后，两人分别托住了女孩的两条白皙的小腿，这样女孩的全身重量就都落在了主任和他兄弟的两条大鸡巴上。&lt;br&gt;这下小女孩可彻底给整惨了，全身的重量全部被两个插在自己下体两个洞穴中的大鸡巴支撑着，而且随着主任和他的兄弟将小女孩两条腿不断的抬起放下的动作，小女孩的身体也被动地将插入体内的两条大鸡巴插入体内的更深部位。&lt;br&gt;将近半个小时的抽插，直到他们两个将那浓稠的精液全部都射入女孩体内后，两个大男人才象随手丢开一个小玩具般地将这个小幼女抛在了床上。此时，小女孩的下体已经被他们玩的惨不忍睹了：本来紧紧闭合的小菊花，此时已经被主任兄弟的大鸡巴插的咧开了一个大大的洞，从外面可以看到里面的直肠深处，而且在直肠深入刚刚被射入的那滩白花花的精液分外显眼，小女孩的肛门周围的肌肉已经被撕裂了，张开的小菊花犹如一张小嘴般，只不过这嘴唇四周由于被强行插入的大鸡巴的抽插而浸出了丝丝的鲜血；小女孩的阴部也被主任操的肿涨起来，本来小幼女没长阴毛的的阴阜就象一个丰满的桃蕊，随着主任大鸡巴的侵入，那紧紧闭合的桃蕊也张开了，两片原来闭合的阴唇的张开，隐藏在里面的女孩的桃花洞也完全暴露无遗，才十三岁的小女孩，阴道也就男人的拇指大小，但此时却被主任的大鸡巴插的足足有茶杯口大小，而且，连阴道最深处的宫颈入口也能清晰地看到。&lt;br&gt;此时的女孩已经被操的无法站立，也无法躺在床上，只有将小屁股高高地翘起，才能减轻痛苦。&lt;br&gt;高高翘的小屁股间，被两个男人操的阴道和屁眼此时形成了两个巨大的洞穴。&lt;br&gt;此情此景，又让主任有了新的玩法。&lt;br&gt;只见主任将刚刚抽完的烟蒂随手丢进了小女孩张开的菊花内，然后又拿来一小瓶药用醋酸，对准小女孩的屁眼就倒了进去，那醋酸将小女孩肛门周围被大鸡巴撕裂的嫩肉蛰的引起了一阵阵颤抖，让女孩本能地收缩起肛门的肌肉，于是，刚才还是张得大大的小屁眼，此时却迅速恢复的菊花的原状，只不过，那主任刚才丢进女孩屁眼深处的烟蒂已经留在了女孩直肠内，那肛门四周被撕裂的肌肉所渗出的鲜血，此时也如同一颗颗鲜红的露珠，飘洒在女孩的小菊花上。&lt;br&gt;就这样，主任和他的兄弟们也只让小王佳休息了一个多小时后，又开始了对这个小女孩的性攻击。&lt;br&gt;直到清晨，昏死过去的王佳佳浑身像被泡在了这些男人的精液里，小小的阴道和紧紧的屁眼已经被四个男人操玩的全部大大地张开着，嘴角上还流着丝丝的白色的精液。* 一个晚上的时间，王佳佳被他们四人轮奸了十多次，而且是在他们吃下强力春药的状态下被操玩的，可以想见，小女孩承受了四条大鸡巴多么大的攻击清晨，主任第一个从睡梦中醒来。&lt;br&gt;此时，王佳佳还爬在他们四个人身上昏睡。&lt;br&gt;原来，昨晚主任和他的兄弟们玩够了这个小女孩后，竟然想到了让小女孩爬到他们四个人的下体部位去睡觉的法子，他们四个并排在床上躺好后，将已经被操玩昏迷过去的小女孩象盖被子一样，将王佳佳拖到了他们的下体部位，把小女孩弄成爬着的形状，爬到了四个人的阴部。&lt;br&gt;「喂，丫头，醒醒了，他妈的，我们哥几个把精力都发洩到你身上了，一晚上了还在懒睡吗？」主任一边嘟弄着，一边拍着小女孩的脸颊。&lt;br&gt;因为主任睡在床边，小佳佳的脸正好伏在主任那黑乎乎的阴毛丛中，红润的小嘴唇正好对着主任那已经软了下来的大鸡巴。&lt;br&gt;「 随着主任的拍打，小女孩也被主任弄醒了。&lt;br&gt;经过一夜的休养，主任的精力已经得到恢复，昨晚那已经软下来的鸡巴又开始复活了。&lt;br&gt;看到就在自己嘴唇边上的主任那条大鸡巴又开始一抖一抖的，女孩明白，自己还要继续为主任做完最后一遍服务的项目。 于是，刚刚睁开眼睛的小女孩顾不上别的，又急忙将嘴边的大鸡巴又含在嘴里，轻轻地吸吮起来。&lt;br&gt;显然，王佳佳对这样的服务已经心领神会了，在舔弄的过程中，女孩那舌头尖还仔细地围绕着主任的龟头来回旋转，并将舌尖伸到龟头顶部的马眼内轻轻地吸吮着。&lt;br&gt;过了大概两三分钟的时间，主任终于有了排尿的感觉，便用左手拍了拍小女孩的头部，明白主任意思的小女孩立即停止了对鸡巴的吸吮，象婴儿吃奶般将鸡巴紧紧地裹在嘴里，只感觉主任马眼一松，憋了一晚上的尿如同喷泉般湧入了小女孩的口腔内，而小女孩也乖乖地象吃奶般将主任的尿液一丝不落地全部吞食到自己的肚子里。&lt;br&gt;为主任做完这一切后，王佳佳又为自己身体下的主任的其他几个兄弟也做了同样的服务，象一只小玩偶般蹶着小屁股，挨个吸吮着几个男人的大鸡巴，直到把这几个男人的尿液全部蚕食到肚子里才算最终服务到位了。&lt;br&gt;此时的王佳佳尽管从昨晚到现在还没进食过任何食物，可是昨晚主任和他的兄弟们每人都在自己嘴里射出了两次浓浓的精液，而且早上又饮进主任他们四个男人每人一泡的的尿液，小肚子已经涨的鼓鼓的了。&lt;br&gt;做完这最后的服务，王佳佳才按照主任的要求，穿上了那少得可怜的一点衣服，低声低气地询问主任是否可以走了。&lt;br&gt;说王佳佳所穿的衣服少得可怜，一点也不夸张：那小的如眼罩般的乳罩刚好盖在小女孩才发育起来的小乳头上，丁字型的小裤衩是主任为这些小女孩特制的，前面一小块三角布料刚好盖住小女孩的阴唇，而整个下体阴部却无法遮盖住，三角的下端只有一条丝线从小女孩的套过，那丝线紧紧地嘞在女孩的阴唇内和屁眼上，穿上乳罩和裤衩的王佳佳又披上了主任为她们定制的几尽透明的长长的纱衣，此时的小女孩无论从远处还是近处看，都和没穿衣服一样。&lt;br&gt;「行了，一晚上把你操的也累了，今天回宿舍先休息一天，明天再回教室上课吧。」&lt;br&gt;听到主任的吩咐，小女孩拖着累累伤痕，一跛一拐地乖乖地走出了这座别墅，回到了自己的宿舍。&lt;br&gt;在这个学校，每一个小女孩都有一个单独的宿舍，所谓宿舍，小的只能放下一张床而已，这也是主任管理这些小女孩的一种方法，让这些学校的女生都单独住一个房间，就是为了防止这些小女孩夜晚睡觉时相互在一起出什么不服从管教的坏主意，同时也是防止她们知道那一个女生被主任带到别墅里去操玩次数，而且，有时候也方便主任心血来潮，在晚上的时候随便走到那个女孩房间里去奸玩这些女生。&lt;br&gt;王佳佳走了以后，主任和他的兄弟们才开始从床上坐了起来，稍微收拾了一下，就准备吃早餐了这时，按照主任的安排，四个年纪大约只有十三、四的漂亮小女孩分别端着一只盖着的精美陶瓷盘子，走着怪异的步子来到了别墅里服侍他们早餐。&lt;br&gt;虽然这四个小女孩年龄不大，但身体发育却超出了她们的年龄阶段：小女孩们个头不高，小脸蛋儿却是潮红潮红的，一看就是那种处在发情的阶段的小女人，柔嫩白皙的皮肤中也透着红润，当四个男人把这些小女孩抱在怀里时，明显感觉到她们体温升高，抚摸小手心都是湿湿的，虽然只有十多岁小女孩的身高，但小胸脯却高高地向外挺立着，把紧绷的衬衣更加在胸部向外突出，而且胸脯乳尖位置还有着湿湿的痕迹。&lt;br&gt;明眼人一看，就明白这些小女孩是被主任长期喂服催情药的结果，特别是衬衣上部小乳头的部位那一小片湿湿的痕迹，明显就是溢出的奶渍，而这些小女孩的年龄根本不会有这种现象出现，只是在被服用催情药后才能被强行催奶出来。&lt;br&gt;小姑娘们手里端着的盘子里就是他们哥几个今天的早餐。&lt;br&gt;盘子里盛着十多片鲜嫩的刚刚烤好的面包，旁边还有一些乳黄色的奶油，只是缺少了下饭用的咸菜瓜条和牛奶。&lt;br&gt;「我说哥哥呀，这早餐怎么吃呀，少了下饭的食物，能咽得下去吗？&lt;br&gt;看到早餐这么简单，主任的兄弟们开始抱怨起来。&lt;br&gt;「兄弟们别着急，一会这些东西都会有的，还待着干嘛，还不赶快服侍首长们吃早餐。」&lt;br&gt;主任一边安抚着几个兄弟们，一边恶狠狠地对着被几个兄弟们抱在怀时的小女孩命令道。&lt;br&gt;只见几个小女孩马上挣脱了抱着她们的男人，然后又重新站在这些男人面前，乖乖地脱光了全身有衣服，走到了这些男人餐桌旁边，将小胸脯挺立到这些男人们的脸边。&lt;br&gt;「哎，喝什么牛奶呀，我这里有现产现挤的羊羔奶呀，这几个小姑娘是我专门培训训练出来的产奶的小羊羔哟，每天早上可以现吃现用，一对小乳房里的奶正好够一个男人早上享用的。」- 说着，主任便拿起盘里的面包，一边吃一边扭头把嘴伸向站在他旁边的小女孩的乳房，叨起那颗小小的乳头便用力吸吮起来。&lt;br&gt;「这样的羊羔奶多新鲜呀，不比什么牛奶强吗？」主任边吃着早餐边向哥几个解释着。&lt;br&gt;小乳头被主任含在嘴里使劲地吸吮和撕咬着，那种难以茗状的疼痛让小女孩裂起了嘴唇，皱起了眉头，但却不敢动一动，还是顺从地站在主任面前，不敢发一点的声音和响动。&lt;br&gt;幼女的初乳真的太美妙了，那种香醇、甜美、嫩滑无语论比。&lt;br&gt;一大口幼女的初乳下去，主任嘴里的面包也吞咽下去了。&lt;br&gt;主任吃下第一口早餐后，又拿起盘子里的餐叉，将奶油均匀地涂抹到女孩的肚脐四周，然后用面包仔细地将奶油蘸上去。&lt;br&gt;这样的吃法被主任称做女孩面包。&lt;br&gt;因为这些小女孩来到别墅服侍他们早餐前，全部都已经将身体洗干净了，包括这些小女孩的肚脐眼、阴道、腋下以及屁眼里的直肠也全部清净干净了，这样才能保证这些小女孩用身体做成的早餐的洁净。&lt;br&gt;随后，主任又把盘子中馀下的奶油全部塞进小女孩的嘴里，这些奶油按照主任的规矩，是不准小女孩们吞下的，要一直含在嘴里，由幼女口中的津液彻底搅拌匀称后，直到服侍的客人用舌头再把她们嘴里奶油再吃下去。&lt;br&gt;做完这一切以后，主任又弯腰下去，用左手拍了拍女孩两条白皙的大腿，女孩听话而顺从地将两条腿向两边叉开。&lt;br&gt;原来，这个女孩的阴道内竟然被主任塞进去了五、六根用来佐餐的细细的柠檬瓜条，这些都是提前淹渍好的，每个瓜条都有５０毫米左右长短，粗细也在３、４厘米，加在一起有小孩子胳膊大小，把小女孩细小而紧绷的阴道都快地撑坏了。&lt;br&gt;怪不得这些女孩走路的姿态有些怪异，原来是下体阴道内被主任塞进了佐餐的瓜条。&lt;br&gt;主任将一根瓜条从小女孩阴道内用力的抽出来，津津有味地吃了起来。&lt;br&gt;这些瓜条是前一天晚上就被主任塞进去的，在这些女孩幼小的阴道内整整塞了一晚上，这样才能让女孩阴道内的幼女体液可以充分滋润好这些瓜条，这样吃起来才能大补身体。&lt;br&gt;主任一会低下头在女孩肚脐上舔食着奶油，一会又把手伸下去从女孩阴道内掏出瓜条来吃，一会又让女孩张开嘴，把嘴里的奶油一点一点地吐到自己嘴里去吃，一会又把嘴贴到女孩刚刚鼓起来的乳房上，咬住小乳头吸吮着女孩的初乳。</content></item></essay>