<essay><item><title>终于领教到离婚性饥渴的女同事－王淑媛</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;王淑媛是我们湖南 常德市单位 办公室的大姐，人很漂亮３０多岁，离婚一年多了。身材丰满匀称。经常穿些火辣 的衣服，平常经常跟我没大没小的开玩笑。&lt;br&gt;我常呆呆的看着她的背影不自觉想像她的圆圆的大屁 股包住我的阴茎的感觉。&lt;br&gt;那天我们开完会已经11点多了，她借故要我陪她回家。到了她家她问我要不要上楼坐一下。我当然说好囉~&lt;br&gt;进到了她的房间，她说她想先去洗澡，要我泡个咖啡等她出来。  我不疑有她…&lt;br&gt;洗完澡她开浴室门的时候让我吓了一跳，天呀~ 她竟然全身脱光光出来…一点都不害臊!!!&lt;br&gt;我不好意思的说：「王姐，妳….妳的身材蛮漂亮的~」&lt;br&gt;她说：「废话，你王姐天天上健身房做SPA能差吗？」&lt;br&gt;她笑着看我一眼说：「你想不想摸一下啊?~」 她说完就把她的两只巨大的乳房「ㄉㄨㄞ! ㄉㄨㄞ!」的扶了起来! 抓我的手去摸&lt;br&gt;我边摸… 边看着她下面什么都没穿!!!! 好浓蜜的阴毛大鬃刷子….&lt;br&gt;干~看来这骚货早就准备让我干她了。&lt;br&gt;我二话不说，扒开她的大腿，趴在她两腿之间就开始拼命的舔，浓黑的阴毛下面盖着棕色的肥肥的阴唇。&lt;br&gt;这时她根本就不推我了。开始闭眼享受起来，我一边用下巴摩擦她的阴唇，一边用舌尖挑逗她的阴蒂。&lt;br&gt;「啊~~~啊~~~~」她一边抓住我我头，一边大声呻吟。果然很好搞，我一边想，一边用手来回的爱抚她的奶头。&lt;br&gt;我正舔的起劲，她突然说：「别舔了~ 上来！快点」我抬起头来：「怎么了？」&lt;br&gt;她抓住我的手臂把我强拖上来：「快点，阴道内痒痒的不行了！」我本来还打算好好舔她一阵，心想反正长夜漫漫，没想到她一把脱掉我的裤子。&lt;br&gt;甩出涨得粗大的阴茎。她喘着气催我：「快点~插进来!! 快插进来!! 我受不了!!!」&lt;br&gt;我刚趴到她身上，她就用手握住了我的阴茎把龟头对好位置，唰的一下就自己把我的龟头塞进去了她的阴道，&lt;br&gt;她大叫一声「啊! 好粗的鸡巴喔~」&lt;br&gt;她的阴道里面滚烫象个火山一样，我开始抽插起来。 「啊……啊。啊啊……臭小子，，，你好会干喔……」&lt;br&gt;我亲吻她：「王姐，妳下面好紧啊」（其实真的不紧，我日行一善才这么说的…）&lt;br&gt;她笑着说：「夹断你的大鸡巴。」&lt;br&gt;我笑说：「那你来啊，使劲夹啊。」我把阴茎顶到尽头，我感觉到她的阴道突然一收缩，果然比刚才紧多了，我再行善一次：「王姐，你好会夹啊，啊……小弟弟要断了……轻点（其实刚刚好）」&lt;br&gt;「谁叫你敢来欺负你姐……啊」她得意的说。 我立刻加大了活塞的起伏，猛的往里一捅，她惊呼「小坏蛋……啊」&lt;br&gt;老手就是老手，我每顶一下她就「啊」的浪叫一声，我知道这样下去不成，抱住她，说「姐，起来」&lt;br&gt;我让她做在我的身上。她顺从的起来：「小东西，你是不是早就肖想这么一天了。」&lt;br&gt;我皮着说：「对呀~我每天性幻想妳打手枪哩~今天终于让我得到妳了!!!!」&lt;br&gt;她轻轻的打了我一下，熟女还装口爱：「早知道…你不是好东西……」没等她说完我边开始抱着她的屁股套弄起来。&lt;br&gt;「姐，因为我每天看到你的翘屁股就受不了啊~~」我一边抱紧她的大屁股一边说「啊……啊……姐……也……喜欢你……」她一边说一边跟我的节奏上下晃动，两只大乳房左右震动，我把头凑近咬住她的乳头。 「啊……啊……」她每坐下来一次就叫一声，声音狂大，让人兴奋。&lt;br&gt;「啊，啊，嗯，嗯，喔！」我们互相配合着全身摇动，她不断地发出喘息声，突然发抖好像乩童被鬼上身一样晃得超大力的。&lt;br&gt;我觉得被她夹得快射精了…叫:「王姐…我，好像快要出来了……」&lt;br&gt;「快出来…射到我体内!!! 快。我…我也也快要有了」我可以感觉她的小穴突然紧紧地收缩了起来!!!!&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」她全身抽搐在我的身上颤抖，然后像洩了气的充气娃娃缓缓的趴在我身上。&lt;br&gt;我满腔的浓精也大量地灌入王姐的体内。那晚~ 我们连续干了五次… 我完全虚脱!!!&lt;br&gt;后来，我问她为何这么饥渴…??&lt;br&gt;她点了一根事后烟… 缓缓的告诉我  原来她前夫阳痿好几年了，离婚前她已经守活寡很都年了!!! 所以她才会那么饥渴…&lt;br&gt;我接下来两年内…就自动成为她洩慾的工具，天天干她!&lt;br&gt;后来公司来了个更年轻的壮男, 体专刚毕业的…. 就取代了我的地位…&lt;br&gt;</content></item></essay>