<essay><item><title>办公室荡妇(2)</title><author>床上伴侣</author><content>不过她却很快的适应，不在太用力的上下抽动。&lt;br&gt;这时她不断的发出︰啊～啊～好深喔～从没有过这么深的感觉～啊～～而我却偶尔提高屁股，让她不自觉情况下，撞到她的最深处。&lt;br&gt;她也越叫越大声，真怕她会吵到隔壁的房客。&lt;br&gt;就在我这样担心时，她却喊着︰不要停～用力点～飞了～我要飞了～飞了～～飞了～～就在她喊“飞了”的同时，我就知道她的高潮要来了。&lt;br&gt;于是我配合的将屁股往上抽送的更快更用力。&lt;br&gt;过没几秒钟，就见她深深一吐长气，头由原本的后仰，变成慢慢的往前低下，最后趴在我的胸口上不断的呼吸着。&lt;br&gt;我见她高潮刚过，不想让她休息，于是起身将她反过来，换她躺着，我在她的上面。&lt;br&gt;我双手按在床上，提起屁股，然后再将小弟弟往前插进去，有拔出来，由低速转为快速。&lt;br&gt;她再度的又复活起来了，不断的叫着，且双手拉着床单，状似很痛苦，其实是非常的舒服。&lt;br&gt;这时的我想要让她更刺激，并让她瞧瞧我的厉害。&lt;br&gt;于是将她的双脚提高放在我的肩膀，然后我在利用整个身体的重量将她的脚往前压，小弟弟再一上一下的抽插着。&lt;br&gt;她开始受不了了，不过我却看不出是受不了，还是很舒服。&lt;br&gt;因为她很痛苦的叫着︰啊～～啊～，然后又说︰用力点。&lt;br&gt;这时我问她说︰舒不舒服呀！她说︰舒服。&lt;br&gt;我又问︰喜不喜欢被我干？她说︰喜欢。&lt;br&gt;我又再问︰那要不要我把你干死？她说︰用力点，把我干死，快点。&lt;br&gt;这时，我暗地的想，结过婚的女人就是不一样，偷起情来就好像一只恶狼。&lt;br&gt;不像未婚的女生，还装清纯，明明很想却又不敢说。&lt;br&gt;不过佳蕙也是我第一个碰过有夫的女人，说真的她的外表真的不像在床上的她，她做起爱来很主动，会自己变换姿势，而且还很会找她自己敏感的地带。&lt;br&gt;在我不停干她的时候，她的双腿由我的肩上慢慢的话落到我的手肘上，此时我更是用力的抽插着。&lt;br&gt;过没多久我再度听到她喊着︰不要停～用力点～飞了～我要飞了～飞了～～飞了～～此时我发现她来了第二次高潮，我也慢慢的放慢我的抽插速度，但却并未停止。&lt;br&gt;只见她好像很疲倦的样子，躺在那急促的呼吸着。&lt;br&gt;这时我正想将她侧身翻着，好换一种姿势。&lt;br&gt;却见她顺着我的手势，自己整个人转趴过来，并说︰快，从后面干我，我喜欢这种姿势。&lt;br&gt;我心想︰她好主动喔，好猛喔，好饥渴喔！会要这种姿势的人，是很想要强暴的感觉。&lt;br&gt;于是我说︰我来了。&lt;br&gt;我也跟着她同样的姿势趴在她的背上，双脚微微的弯曲，跨再她双腿外，然后将小弟弟给滑了进去，因为她的淫水从开始到现在几乎都没有停过。&lt;br&gt;此时我再度提起我的屁股，将小弟弟往佳蕙的穴穴抽送着。&lt;br&gt;不过由于佳蕙的屁股很圆有肉，故这种姿势是没办法将整根小弟弟插进去，只能插进去三分之二，所以佳蕙会痒的受不了，一直叫喊着︰喔～啊～～好～痒～喔～此时我的头也与佳蕙的重叠，我将嘴巴移到她的耳朵旁，问她说︰妳喜欢这种姿势，是不是喜欢有被强暴的感觉。&lt;br&gt;她回我说︰嗯，我想要妳强暴我。&lt;br&gt;于是我将小弟弟抽出来，将双腿蹲在她的臀部两侧，然后将佳蕙的双腿拉到最开，再将我的小弟弟下压插进去佳蕙的骚穴里。&lt;br&gt;这时她的叫声就不一样了，更大声了，且不断的叫喊着︰喔～哼～啊～～好深喔！其实我研究过，这样的姿势最能将整根小弟弟都插进去的，如果再将自己的身体往后仰，会插的更深，且更能骚到她的敏感地带。&lt;br&gt;过没多久，我慢慢的将身体往后仰，佳蕙果然叫的更加大声了，而且是很爽的叫声。&lt;br&gt;果真过的不久，她的高潮再度来了。&lt;br&gt;不过我却不放过，反而用双手搂住她的臀部位置，将她的臀部拉高，再配合我的小弟弟猛力的抽送，她似乎快受不了了，因为她的高潮刚过，我却没停下来，她再度又飞上天了，有来了第四度的高潮。&lt;br&gt;这种姿势目前为止没有任何女人受的了的，我使出所有的力量，猛了的一直抽插，我的手也一直拉高她的臀部。&lt;br&gt;好让我的小弟弟插的更深。&lt;br&gt;她这时真的受不了了，向我说︰我受不了了，你能不能不要了。&lt;br&gt;我知道我这一停就前功尽弃了，所以我不理会她，我依旧一直往前冲。&lt;br&gt;直到她第五次高潮快来时，我也快受不了了。&lt;br&gt;我也发出︰喔～喔～的叫声。&lt;br&gt;我又再说︰我受不了了，我要射了。&lt;br&gt;她向我说︰你不能射里面，要在外面射。&lt;br&gt;我好像没听清楚，将她的话听成︰你能射里面，不要射外面。&lt;br&gt;于是我叫的更大声，她也叫的很大声，最后再她的第五次高潮中，将我的热滚滚的精液射入她的穴穴最深处，与她的淫水相互结合，在她体内产生一股又一股的热流。&lt;br&gt;就这样我最后趴在她的身上，而她也趴在床上气喘如牛。&lt;br&gt;这时她突然问我︰你射了吗？我说︰对呀！射在里面了。&lt;br&gt;她突然大惊的说︰我不是说不要射在里面吗？我说︰是吗？我听成要我射在里面……她停顿了一下说︰算了，没关系，如果有了，在说吧！我心想︰已婚的女人真是什么都比较不怕，反正有了不是赖给老公，就是拿掉。&lt;br&gt;这时，我为了感激她，轻轻的抚摸起她的乳房，嘴唇也轻吻她的脖子与背部，她也被我的轻吻骚动之下，微微的转过头来，对准我的嘴唇深情的热吻起来。&lt;br&gt;我也再度发现她的舌头好滑好甜。&lt;br&gt;就这样我们深吻了一刻钟后，我们起身一起到浴室冲洗囉！在冲洗时，我问她︰舒服吧！下次还有没有机会为妳服务呀！她说︰很舒服，当然还会有机会呀！我才舍不得放过你呢。&lt;br&gt;她又说︰其实说真的，我的第一次使给我老公，我一直都没有碰过第二个男人，所以也不知道什么叫好；什么叫不好，更不用说高潮是这么的舒服与快乐，我好希望天天都能这样。&lt;br&gt;我说︰真的吗？那以后我们就常常偷情，让你更加舒服。&lt;br&gt;她说︰可以吗？这样有点对我老公过意不去，心中有点内疚感。&lt;br&gt;我急忙的说︰不，那是你老公不懂得疼妳。&lt;br&gt;也许他在外面也有别的女人，才会让你觉得一直以为舒服就是高潮，所以你应该放心的好好享受。&lt;br&gt;我又说︰其实性交并不罪恶，只要不滥交。&lt;br&gt;而且这是一种两个人心灵与肉体的结合，能够追求自己的快乐才是幸福，这样老了才不会遗憾。&lt;br&gt;经过我的一番安慰，她似乎比较不会有罪恶感。&lt;br&gt;否则我还很担心以后在也没机会了。&lt;br&gt;冲完澡后，我们一起回到床上，我从她的背后搂住她而睡，双手还不断的在她的胸部上揉着。&lt;br&gt;她开口说︰其实我很喜欢更刺激的做爱姿势，只是我老公都不太愿意那样做。&lt;br&gt;我常看A片的动作，自己也满想嚐试的，只是一直都苦无机会。&lt;br&gt;我安慰她说︰没问题，以后你要怎样我都配合你。&lt;br&gt;怎样，喜不喜欢到野外做，或到车上做。&lt;br&gt;她说︰想呀！下次我们就在车上做吧！我好喜欢你的粗暴，这样我就更兴奋囉！就这样我们聊着聊着最后就一起睡着了。&lt;br&gt;然后隔天回台北后，在公司就好像什么事也没发生过一样。&lt;br&gt;******************************自从上一次台南出差回来后，佳蕙就以经嚐到甜果了。&lt;br&gt;回来的隔天我们一起与同事吃午餐，用完餐后回公司的路上，我们走在一起聊天。&lt;br&gt;他问我说︰今天晚上我们一起去走走好吗？我说︰好啊！去哪边。&lt;br&gt;她说︰随便，都可以。&lt;br&gt;不然我们早一点离开公司，然后在路上在想。&lt;br&gt;我说︰好啊！那就下午三点，假装要去客户那，你在大马路上的7-11等我。&lt;br&gt;她兴奋的说︰好。&lt;br&gt;下午三点一到，我拿着包包往公司大门离去。&lt;br&gt;而佳蕙其实早就离开办公室了，因为她是业务，所以常不在公司。&lt;br&gt;我开着车子往7-11过去，看见她撑着洋伞正在门口等着，我一停好车她迅速的上车。&lt;br&gt;我也迅速的踩下油门离开公司范围。&lt;br&gt;在车上我问说︰现在要去哪？她说︰都可以，晚点回家都没关系，因为我老公常加班到晚上10点左右才会回板桥家。&lt;br&gt;我想了一下大胆的说︰那去你家好了，反正现在才三点多，而且妳老公决不会在这时候回家，我们只要在约六点左右离开就好啦！佳蕙想了一下说︰好啊！一想到要在她和她老公的床上干她，心中又升起了熊熊的慾火，小弟弟也不禁的硬了起来。&lt;br&gt;进了板桥四川路她家，是一间二房二厅的大楼住宅，客厅摆设着双人沙发与一张茶几，主卧房还算满大的，除了一张双人床外，有化妆台衣橱等等，和一张摇椅。&lt;br&gt;是一个两人世界的好窝。&lt;br&gt;佳蕙带着我进到她的卧房，衣架上还掉着她和她老公的衣服。&lt;br&gt;然后佳蕙说︰我们先洗个澡好不好，因为刚太阳很大，全身都是汗，黏黏的。&lt;br&gt;我回说︰好啊！接着我们就在卧房内脱去自己身上的衣物，放在他们的床上，一起进入浴室内洗澡。&lt;br&gt;在洗澡的时候，我用了沐浴乳擦片她的全身，还故意在她的乳头上一值得柔捏着，接着又将手放在她的穴穴上，不断的上下搓揉着。&lt;br&gt;她痒的受不了说︰不要啦！我则说︰不行，女生那边容易积污垢，我要帮你洗干净，等会我要好好品嚐。&lt;br&gt;他听了后手就不在抵抗了，任我不断的搓揉着，嘴巴还不断的发出︰啊～～啊～～哼～～的声响。&lt;br&gt;过了一会我们将身上的泡沫冲洗掉后，她突然的蹲下身去，嘴巴张开将我的小弟弟含了进去。&lt;br&gt;我被她突如其来的动作也吓了一跳，不过明白她的用意后，就也慢慢的享受起来了。&lt;br&gt;其实佳蕙的吹＊＊夫还满不错的，相信她也常帮她的老公作这样的服务，因为她口帮我含时，手还会不断的搓揉着，就像A片一样。&lt;br&gt;于是我问她说︰妳是不是也常帮妳老公含呀，不然妳怎么这么厉害，含得我都快射了。&lt;br&gt;她抽出小弟弟说︰才没有，我从来都没有帮我老公含过。&lt;br&gt;因为我以前都觉得含小弟弟很脏，而且我老公也不主动要我含，我都是从A片上看来的。&lt;br&gt;我说︰啊～这么厉害，都是从A片看来的，那你看很多A片囉！佳蕙说︰还好啦！不是很多。&lt;br&gt;你是我第一个嚐试含小弟弟的男人，其实每次看A片时都很想试试，但就是没有勇气。&lt;br&gt;不过遇见你我却忍不住的想试试，果然感觉很不同。&lt;br&gt;佳蕙又说︰我老公常常都很晚回家，所以偶尔会上往下载一些A片来看，他回家后洗完澡看个新闻就要睡觉了。&lt;br&gt;而我早已经睡死了，所以我们顶多在假日做爱，一星期最多也不过三次。&lt;br&gt;我说︰这么可怜，没关系，有了我以后一星期就不只三次了。&lt;br&gt;反正我也没有女友，我可以每天都给你。&lt;br&gt;佳蕙“嗯”了一声又将我的小弟弟含了进去。&lt;br&gt;佳蕙吸了一会我真的有点受不了了，只好将小弟弟抽了出来，让小弟弟降温。&lt;br&gt;我则将佳蕙拉起身，然后将她转身背向我，一只脚抬起放在浴缸边上，然我蹲下去开始舔她的嫩穴。&lt;br&gt;舌头刚触碰到佳蕙的穴时，她微微的颤抖一下。&lt;br&gt;而我却不知是舔到刚刚冲洗的水，还是她的淫水，觉得那个水一下子沾澌了我的嘴。&lt;br&gt;我奋力的舔着，也慢慢的将舌头深入她的穴内左右的搅动着，只见佳蕙开始不断的轻叫着︰嗯～哼～～啊～～而我也感觉到有一股暖暖的液体慢慢的流出，滑滑香香的，我受了这一股淫水的冲击下，更不断的舔着吸着。&lt;br&gt;佳蕙也开始扭动起她的屁股来，似乎已经在我的吸舔下，慢慢地进入淫荡状态。&lt;br&gt;我随着她扭动的屁股，双手抓住她两片的屁股，想要她尽量的不动，她却越动越厉害。&lt;br&gt;舔了一会后，我起了身子，左手握起我的小弟弟，往佳蕙的嫩穴用力的插进去，她叫了一声后，随即就发出舒服的“嗯～啊～”声。&lt;br&gt;我抽插的速度逐渐的加快，她的喘息声也越急促，叫的声音也越快越大声。&lt;br&gt;然后我将她转过身来面对我，我在从前面插她的穴穴。&lt;br&gt;过了一会我将她抱起来，她的双腿环扣在我的臀上，小弟弟还差在她的穴穴上，就这样的将她抱到卧室的床上。&lt;br&gt;我将她压在床上，双腿直直得拉高并张开，让小弟弟能够直冲她的穴心。&lt;br&gt;佳蕙不断的叫着︰啊～～啊～～我听到她的叫声，更加的用力，连小弟弟撞到佳蕙的穴心都有感觉。&lt;br&gt;过了一会，她开始喊着︰我～要～飞了～～飞了～～我知道她的高潮来了，更是用力的干着她的穴。&lt;br&gt;直到她慢慢的没声音后，我将她转身后，臀部靠在床沿，上半身则握躺在床上，我采用后插式，将小弟弟不客气的用力插进去，并用力的抽插着。&lt;br&gt;佳蕙又再度的大叫起来喊︰好～深～喔～～～啊～～啊～～而小弟弟抽插着佳蕙的穴时，也不断的“啪啪”做响。&lt;br&gt;我一边干着佳蕙的穴，一边想起我在她老公的床上干着他的老婆，不禁的更加的兴奋。&lt;br&gt;她老公绝对想不到，此时此刻正有人在干他的老婆。&lt;br&gt;我慢慢的俯下身子，趴在佳蕙的背上，嘴巴靠近佳蕙的耳朵对她说︰有没有被强暴的感觉呀！佳蕙说︰有～，快～强～暴～我……我又问︰是谁被强暴？佳蕙回说︰是我～我说︰你是谁？说出名字呀！佳蕙说︰是XX佳蕙被强暴～～我又说︰那你喜不喜欢被强暴？佳蕙说︰喜～欢～我问︰多喜欢？佳蕙说︰好～喜～欢～我说︰你知不知道你在哪被干呀！佳蕙说︰在～我～家～我说︰不，在你老公的床上，我现在在替你老公干你。&lt;br&gt;佳蕙说︰嗯～那你～要～好好～的干我～我将她的头微微的抬起，看着墙上挂的结婚照说︰你看，妳老公正在看你被干，看你在偷情，感觉怎样啊！她低下头说︰很兴奋，真的好想让她看见我被干的样子。&lt;br&gt;我听到他这样一说，心想她心中已经没有罪恶感了，完全埋没在淫慾的慾海中。&lt;br&gt;于是我又问她说︰那妳想不想让别人看我们做爱的样子。&lt;br&gt;她说︰不要啦！这样很丢人耶！我说︰有什么好丢人，如果他受不了也可以加入我们呀！她说︰啊～可以～吗？我说︰你真的想吗？如果妳想我就找人玩妳。&lt;br&gt;她不说话。&lt;br&gt;我又说︰要不要吗？她说︰好啊！不过你也要在喔！我说︰我当然会在，怎么会让你一个人让别人玩呢。&lt;br&gt;在我听到她如此的放后，我更加的用力干着。&lt;br&gt;过没多久，佳蕙又来了第二次的高潮。&lt;br&gt;我趁她慢慢停下来后，将她拉起来往客厅走去。&lt;br&gt;她吓了一跳说︰不要啦！窗帘没拉会被看见啦！我说︰没关系啦！妳家在九楼这么高，客厅又是暗的，外面那么亮，看不见里面的。&lt;br&gt;她听我这一说，才问︰真的吗？我说︰当然是真的，何况妳刚刚不是也说想要被人看吗？怕什么。&lt;br&gt;于是我坐在沙发上，她背对着我坐了下来，我的双手不断的摸着她的乳房，偶尔还捏着她的乳头，让她“啊～啊～”的作响。&lt;br&gt;佳蕙一上一下越作越用力，淫水声也不断的“吱吱”做响。&lt;br&gt;这时佳蕙一不小心，臀部提的太久了，让小弟弟跑了出来。&lt;br&gt;于是我示意要佳蕙转身过来，双脚蹲在沙发上，面对着我坐在小弟弟上。&lt;br&gt;这样一来我的手可以抚摸着佳蕙的丰满臀部，我的嘴巴还可以吸着佳蕙的乳头。&lt;br&gt;她一上一下的让我的小龟头忽然的暴涨，我为了要缓和一下暴涨的紧绷，将佳蕙侧躺在沙发上，抬高她的一腿放在我的肩上，然后我采用跪姿的姿势，跨在她的另一腿上，在将小弟弟插入她的穴穴内。&lt;br&gt;这样的姿势，也可以插到最深处。&lt;br&gt;我不断扭动我的腰，使小弟弟一前一后的抽插着。&lt;br&gt;而佳蕙却是不断的尖叫着直喊︰不要～～啦～太深～了～一直重复的叫着，我置之不理，还是不断的干着佳蕙的穴。&lt;br&gt;果真，这姿势太猛了，没有只下，佳蕙又高潮了。&lt;br&gt;当她高潮过后，我将她扶正坐在沙发上，双腿张开。&lt;br&gt;我则跪在地上，小弟弟的高度刚刚好对着佳蕙的穴穴，我再度的插进去，且不断的冲刺着。&lt;br&gt;佳蕙也不断的叫喊着我将嘴再贴到她的乳头，用力的吸起来。&lt;br&gt;佳蕙的淫水流遍了大腿及沙发上，到处都是淫水湿掉又干掉的痕迹。&lt;br&gt;过没多水，佳蕙又再度的呐喊着︰我～要～飞了～～飞了～～佳蕙又来了一次高潮。&lt;br&gt;但我也快要差不多了，已经到了快喷发的状态了。&lt;br&gt;此时我更加的用力插。&lt;br&gt;佳蕙的叫声从没有停过，一值得呐喊着。&lt;br&gt;最后我问佳蕙说︰我快射了她说︰快～射进来～～我～那天～算过～日子了，在～过几天～我的～MC～就来了，我想～应该是～安全期。&lt;br&gt;我则说︰我不要射里面，我要射妳的嘴内。&lt;br&gt;她毫不考虑的说︰好～来～射我嘴里～于是我再度用力抽干着佳蕙，到的最后射精的关头，我牙根一忍将小弟弟抽出来，站到沙发上，将小弟弟整跟往佳蕙的嘴巴送进去，龟头一放松，存放在龟头内满满的精液，有如“千钧万倾”之识，喷射在佳蕙的喉咙内。&lt;br&gt;我的小弟弟不知射了多少，似乎满多的，因为小弟弟一直不断的在抖动着，每抖一次就射一次。&lt;br&gt;等小弟弟抖动次数越来越少后，我正要慢慢的将小弟弟从佳蕙的扣中抽出时。&lt;br&gt;佳蕙居然开始舔我的小弟弟，但却不见佳蕙将我的精液给吐出来。&lt;br&gt;佳蕙卖力的舔着每一滴精液，用舌头头龟头，又用手前后挤出我的精液，然后又含住我整跟小弟弟。&lt;br&gt;好像很怕浪费任何一滴精液一样似的。&lt;br&gt;而我却被她舔的痒的受不了。&lt;br&gt;最后好不容易佳蕙停了下来。&lt;br&gt;这时我才问她︰妳把精液吞啦！她说︰对呀！我说︰那不是很腥吗？妳应该将她吐掉的。&lt;br&gt;她说︰我不知道耶！因为A片都是这样演啊！而且味道很好呀，并不会腥呀！我说︰其实吞下去是不会怎样，不过我没吃过，所以总觉得很腥吧！我又说︰如果以后妳不喜欢可以将她吐掉，不用吞下去。&lt;br&gt;她说︰喔！不过味道还不错耶！这时我看了一下手表说︰啊！都快五点半了，想不到我们还干满久的。&lt;br&gt;佳蕙搭着说︰对呀！你真的很强，居然可以玩这么久。&lt;br&gt;我说︰哪里，哪里。&lt;br&gt;我又说︰下次我就找个人好好干妳。&lt;br&gt;她急着说︰不要啦！我只要你就好了。&lt;br&gt;我说︰不行，这样你就不知道3P的乐趣了。&lt;br&gt;她说︰妳玩过呀！不然妳怎么会知道有乐趣。&lt;br&gt;我说︰就是没玩过，才想玩看看。&lt;br&gt;她接着说︰那怎么不找个女的来玩3P呢？我说︰哪有女生愿意和我们玩啊！找男生还比较快。&lt;br&gt;不然你去找，妳找得到我就玩给你看。&lt;br&gt;她说︰好啊！我去找，如果被我找到，妳就得玩。&lt;br&gt;我说︰我不玩要花钱的喔！像援交或妓女我不要，还有来路不明的也不要。&lt;br&gt;她说︰我才不会找那种勒。&lt;br&gt;我又说︰好，看谁先找到，就先玩。&lt;br&gt;她说︰哪有这样的。&lt;br&gt;我也先声明，太丑的不要，来路不明的不要，年纪太大的不要。&lt;br&gt;我说︰哇！要求这么高，哪里找。&lt;br&gt;她接着说︰找不到，那就不要囉！我说︰好！我就找一个年纪比妳小，外表又清秀的小帅哥跟你玩总可以了吧！她笑着说︰妳找得到我就玩。&lt;br&gt;我内心偷笑着说︰其实我就有一个这样的朋友，不过在高雄，到时我再设计妳一起玩。&lt;br&gt;妳逃不过了。&lt;br&gt;我马上又接着说︰你说的喔！不能后悔喔！看她脸上表情，似乎有点后悔，可是又不敢说出来。&lt;br&gt;直嚷着说︰好啦！我们去冲洗了。&lt;br&gt;要赶快出门了，不然被发现就遭了。&lt;br&gt;</content></item></essay>