<essay><item><title>风骚的女友小叶(2)</title><author>床上伴侣</author><content>洩，想遮也遮不住，
所以楼梯下聚集了一些人在「乘凉」，大多数都是猥琐的大叔。&lt;br&gt;我拉着小叶走上楼梯，小叶扭捏着不想上，我就在她耳边说：「怕什么？你
又不是没有穿内裤，他们想看就让他们看你的小内裤吧！」小叶脸一红，又不敢
跟我说她的内裤在公车上被两个民工脱下拿走了，只得硬着头皮，装作很自然的
走上去。&lt;br&gt;才上去两个阶梯，我就发现下面人眼睛都瞪直了，我估计他们也没有想到，
如此清纯可爱如仙女般的小美女的超短裙下居然什么也没有，柔嫩的小穴和淡淡
的茸毛整个都暴露出来。小叶还要装着不知情的走上去，自然不能做任何遮掩的
动作了，下面的大叔、大伯个个眼睛一眨不眨地盯着小叶的下体，将原本只能给
我一个人欣赏的私密部位看个清清楚楚。&lt;br&gt;终于走完了楼梯，我故意选了一个中间的位置，对面正好有一个座位，不管
谁坐在那，都将能近距离清楚欣赏到小叶的小穴。&lt;br&gt;果然，我们刚坐下，就马上有一个胖子坐了上去，哟，不正是刚才在楼梯下
「乘凉」的人其中一个么？&lt;br&gt;胖子大约也是我们这年龄，二十岁左右，满脸的横肉，五个手指又短又粗，
相貌极其猥琐。他坐下以后眼睛就直直地盯着小叶雪白的大腿看，看得小叶下意
识的夹紧粉腿。&lt;br&gt;这时海盗船开始摇晃了，幅度不大，小叶下意识的用手压着裙䙓，不让风将
自己的短裙吹起来。随着幅度越来越大，小叶开始害怕了，开始双手紧紧抓着甲
板，小叶的双手一离开裙䙓，超短裙立刻被风吹得掀到大腿根，一双被太阳反射
得刺眼的洁白大腿整个暴露了出来，连跟小叶并排的我都能看到小叶那淡淡的茸
毛，我想那个幸运的胖子肯定连小叶的小穴都看清了。&lt;br&gt;我伸出脚，把小叶的腿分开一点，小叶只是闭着眼睛，毫不知情。我想小叶
那微微湿润的小穴肯定被对面的胖子看得一清二楚，他眼珠子都快掉出来了，近
距离地欣赏美女的小穴秀，他回去要好好打一天手枪了。海盗船已经停下来了，
小叶才回过神来夹紧大腿，整理自己的短裙。&lt;br&gt;我们下了海盗船往草坪上走，胖子也跟来了，我故意让小叶靠着灌木边的一
棵树坐着，然后自己去买水喝。我往外走了几步就一个箭步躲进灌木丛。&lt;br&gt;胖子见我走了，就色急的跑过来，这时候小叶正分开腿靠在树上休息，胖子
跑过去，粉嫩的小穴又再次印入他的眼球，小叶连忙坐正并夹紧双腿。&lt;br&gt;「小叶，我们又见面了，不穿内裤在我面前显露你的小可爱，是不是又想让
我上你啦？」胖子的第一句话就让我吓了一跳，难道他们之前认识？&lt;br&gt;「你走开，我男朋友等下就回来了。」小叶低下头，不敢正视胖子。&lt;br&gt;「什么，那个男的就是你背着我找的小白脸？」我靠，哪个是小白脸？小叶
好像是我女友吧？&lt;br&gt;「我根本就没有跟你在一起过，什么背着你？」小叶极力否认，我悬着的心
才算是落下。&lt;br&gt;「小叶，我好想你，你甩掉他，我们继续吧！」&lt;br&gt;「不要，我有男朋友了，他对我很好。」&lt;br&gt;「那我们做地下情人。」&lt;br&gt;靠！这死肥猪，这种要求你都提得出。&lt;br&gt;「我才不要什么地下情人。」小叶准备站起来。&lt;br&gt;胖子忽然冲过去抱住小叶，张着大嘴就贴上小叶的小嘴，小叶还没有反应过
来就已经被一个男人紧紧搂住并且热吻起来。&lt;br&gt;「唔……」小叶努力想推开胖子，胖子撬开小叶洁白的贝齿，肥大的舌头像
蛇一样窜进小叶的小嘴里与小叶可爱的小香舌恶心的纠缠，还把小嘴里的津液都
吸到自己嘴里，再把自己恶心的口水全灌进小叶的小嘴里。&lt;br&gt;「你最好乖乖的当我的地下情人，不然的话，我就把我们以前的甜蜜恩爱事
跟你的男朋友扯扯。」死肥猪终于露出了本性。&lt;br&gt;「不要，不要告诉他！我依你，都依你。」这句话对小叶似乎很奏效，小叶
立刻放弃挣扎并向胖子求饶。&lt;br&gt;「那好，先让我们好好回味一下以前的温存。」死肥猪说完就把臭嘴贴上小
叶小巧粉嫩的嘴唇。&lt;br&gt;我知道小叶的体制非常敏感，像舌吻、爱抚、视奸这样的情况都很容易让小
叶兴奋，小叶一兴奋起来了就会不顾环境的需要人来干她。果然，小叶挣扎的力
气越来越小，最后竟慢慢地顺从起来。&lt;br&gt;胖子与可爱的小叶舌吻了一分钟以后才松开，松开的时候两人的嘴边还连着
一根液丝。&lt;br&gt;「小叶，这么久不见，你还是这么可爱，小嘴还是这么软。」胖子又伸出舌
头，开始舔弄着小叶的粉颈。&lt;br&gt;「唔……当初是你自己逃学走了……」小叶半睁着眼睛，眼神透出慾望和迷
离。&lt;br&gt;「妈的，不是你作死的叫，我们当初的欢爱就不会被发现了，我也就不用跑
了。」说到这胖子似乎有点气愤。我就更不明白了，我小叶难道以前跟这个胖子
有不清不楚的关系？怎么以前小叶的品味都这么低？&lt;br&gt;「我当然要叫了，谁叫你强奸我！」小叶推开胖子，又慢慢坐下去。&lt;br&gt;「你是我女朋友，我们之间叫做爱，不叫强奸。」胖子也蹲下来，眼睛却一
直没有离开小叶毫无遮拦的下体。&lt;br&gt;「我根本就没有答应你，是你强迫我的。」小叶压低了裙䙓，试图挡住胖子
淫色的眼光。&lt;br&gt;「挡什么挡，以前又不是没有看过，不但看过，我还吃过呢！好吧，我的小
叶，我们既然这么有缘又相遇了，就重新开始吧！」胖子伸出猪蹄一样的肥手将
小叶的双腿分开，柔美的小嫩穴又暴露出来，满是肥肉的手掌还贴着雪白光滑的
大腿肌肤来回地抚摸。&lt;br&gt;「不要，我已经有男朋友了，我很爱他。」小叶甩开胖子的肥手，准备站起
来。胖子忽然低下头，整个猪头样的脑袋钻进小叶的裙里，肮脏的大嘴贴上小叶
稚嫩的小穴，粗糙肥大的舌头伸进小穴里舔弄。整个动作一气呵成，似乎以前练
习过成千上百遍。&lt;br&gt;「噢～～」小叶顿时浑身无力，双腿一软又坐了下去。胖子十分了解小叶的
弱点，一下子就正中要害。只见他抱着小叶的粉臀，脑袋毫不留情地就往裙子里
钻。我眼睁睁地看着一个猪一样的男人津津有味地品嚐着我女友的柔软蜜穴，鸡
巴却没出息的坚挺起来。&lt;br&gt;「啊……不要……你怎么还是这么坏……那里……不可以……噢～～」小叶
的身体对性爱的抵抗为零，只要一点刺激就能让她忘乎所以，忘记自己的处境而
全身心的投入到性爱里去。不出所料，她不停颤抖的雪白美腿已经慢慢分开，好
让胖子能吃得更彻底。&lt;br&gt;这时胖子抬起头，嘴离开了小叶的小穴，小叶却翘起屁股，似乎在寻找那张
让她销魂的嘴。「唔……还要……」这话刚一说出口小叶立刻后悔了，底下头，
脸红到了脖子根。&lt;br&gt;「想要的话我们进去玩吧，你也不想让你男朋友发现不是？」胖子忽然温柔
地说。小叶只是红着小脸，低着头不说话。胖子也不等小叶给出答复，就一手穿
过小叶双腿，一手抱住小叶的后背，将娇小可人的小叶抱起往灌木丛里走去。&lt;br&gt;「啊……你要带我去哪？我男朋友会来找我……」胖子抱着小叶往灌木丛深
处走去，我也只好不远不近的跟着。胖子走了一分钟，似乎觉得这个位置差不多
了，就将小叶放下来，二话不说扑上去将大嘴贴上可爱的小嘴，舌头伸过去跟小
香舌纠缠，还不时地将可爱的小舌头吸进自己嘴里细细品嚐。&lt;br&gt;胖子的手也没有閒着，一只猪蹄手伸进小背心的衣䙓，贴着小叶平滑的小腹
慢慢往上游移，直到抓住一只柔软圆润的娇乳；另一只手伸到下面掀起超短裙的
裙䙓，肥腻的手掌贴着小叶光滑雪白的大腿肌肤不停地抚摸。然后又抓住小背心
的衣䙓往上掀，小叶开始还不肯脱，然后肥猪贴着小叶的耳朵悄悄说了句话，小
叶的双手无奈地高举，胖子便很顺利地将小叶上身唯一的一件小背心脱下。&lt;br&gt;胖子的臭嘴离开了小叶的小嘴，开始舔弄起小叶雪白的脖子，然后又移到不
住颤抖的粉肩，一路上像蜗牛爬过一样的留下一道浮水印。胖子一手搂着小叶光
滑的后背，一手抓着一个富有弹性的娇乳揉捏，臭嘴就在毫不客气地舔食着可爱
的肩头，有时还深吻着小巧精致的锁骨。&lt;br&gt;「嗯……啊……」小叶在胖子身下不停地颤抖，一双娇嫩的小手搭在胖子的
肩上，一会儿推开，一会儿搂住，不知道到底要怎么做才好。&lt;br&gt;在公园角落的一处草坪上，一个上身赤裸、雪白晶莹的娇小美女正被一个肥
猪一样的男人压在身下，像Ａ片场景一样的任由肥猪男人享受品嚐自己完美无瑕
的娇躯，问题是这场Ａ片的女主角却是我貌若天仙清纯可爱的小叶小叶。一个让
全校男人为之神魂颠倒的小美女，居然跟一个最丑的、任何女人都不屑靠近的肥
猪一样的男人在公园角落尽情偷欢，而身为这个小美女的男朋友的我却躲在一边
的灌木丛里欣赏这一出不伦不类的交欢。&lt;br&gt;「小美女，才刚开始就这么卖力，等不及啦？」胖子一边享受着小叶光滑幼
嫩的肌肤，还一边用语言淫辱我可爱的小叶。&lt;br&gt;「啊……不是……我……唔……」小叶渐渐忘记了理智，开始享受起胖子的
服侍。胖子似乎也不着急，正在用肥厚的猪蹄手慢慢游遍小叶的全身。&lt;br&gt;胖子这时坐起来，将自己的衣服脱掉，满身肥肉尽现，简直就像一头重量合
格可以屠宰的肥猪。「小美女，把哥哥的裤子脱掉，拿出你最喜欢的宝贝吧！」
胖子将小叶白嫩的小手放在自己裤子隆起的部位，示意要小叶帮他脱裤子。&lt;br&gt;笑话，我再怎么不济，也比你个死肥猪强，小叶从来就没有帮我脱过裤子，
会帮你脱？我正这么想的时候，小叶居然慢慢伸出小手，拉住肥猪的腰带用力一
扯，再抓着肥大的裤腰往下一拉，那根又粗又长的大鸡巴立即弹了出来。&lt;br&gt;我跟小叶都惊呆了，这家伙，比我的足足大了两圈，平时我的东西钻进小叶
那娇小紧窄的小穴都要费一番工夫，这家伙怎么进得去？龟头又大又圆，上面还
有些白色的霉斑，棒身黑不溜秋，仔细看还有些脓疱疙瘩，这死肥猪是不是从出
生开始就没洗过澡？&lt;br&gt;小叶红着脸不知所措，呆看了三十秒后才吐出两个字：「好大……」&lt;br&gt;「怎么样？爱上它了吧？以后你男朋友餵不饱你，你来找哥哥。」肥猪得意
地抓着小叶的小手就往他那大萝卜一样的鸡巴上蹭。「好臭！」小叶立刻用雪白
的小手捂住了鼻子，但是眼睛里流露出的不是厌恶，而是淫荡和迷离。&lt;br&gt;「废话，老子半年不洗澡，你又不是不知道。来，帮哥哥含。」肥猪用力压
着小叶的头，将狰狞的龟头伸向小叶可爱的小嘴。小叶摇头不肯，肥猪晃晃那恐
怖的鸡巴，脸上露出威胁的表情，小叶犹豫了一下，还是伸出小舌头在龟头上舔
了一下，然后张大嘴巴将一半龟头含了进去。&lt;br&gt;「怎么样，舒服吧？比上次大了吧？」肥猪得意地看着可爱的小叶含他的龟
头，扭过身子靠在树干上，瞇着眼睛慢慢享受。&lt;br&gt;小叶则蹲在他身下，全身就穿着一条超短裙和一双运动鞋袜，光着清纯可爱
的身体，一双洁白的小手抓着一个跟树枝一样粗大狰狞的鸡巴像吃冰淇淋一样的
舔弄着，还不时地用充满诱惑的眼神看看肥猪享受的表情。肥猪的龟头太大，小
叶尽全力也不能整个含进去，就只能用小巧的舌头一遍一遍的舔刷棒身和龟头。&lt;br&gt;「够了，你上面的嘴巴含不进，就用下面的嘴巴含。」肥猪双手搂着小叶纤
细雪白的腰肢，小叶顺势趴在肥猪身上，一双雪白的小手轻轻搭在他的肩膀上。&lt;br&gt;「不要……我有男朋友了……我们就到这为止吧……」小叶用残存的一丝理
智拒绝胖子的挑逗。胖子不理睬小叶，他用双手控制小叶的小纤腰，慢慢引导小
叶的小穴去摩擦狰狞的龟头。&lt;br&gt;「唔……嗯……」小叶闭上眼睛享受着敏感稚嫩的小穴摩擦龟头的快感，雪
白的身子也无力地靠在肥猪的肩上，一双坚挺圆润的娇乳紧紧贴着肥猪满是胸毛
的胸口。&lt;br&gt;这时肥猪忽然一松手，小叶的身体自然下落，微微分开的嫩唇被粗大的龟头
强迫分开，整个龟头都挤进了小叶娇小的嫩穴里。「噢～～」小叶忽然紧紧抱着
肥猪，雪白的身体不住地颤抖，两人的交合处喷出一股股爱液，种种迹像表明，
小叶高潮了。&lt;br&gt;「才进去一个龟头就高潮了，等下不爽死你啊？」肥猪笑着让小叶躺下，然
后将整个长满肥肉的身体压下去，粗大的龟头抵住小叶的小穴，然后屁股一沉，
又粗又长的鸡巴挤进去了一大半。&lt;br&gt;「噢～～」小叶娇小的嫩穴怎么受得了如此巨物的侵略，只见她用力咬着牙
关，头猛地后仰：「太大了，要死了……要死了……」&lt;br&gt;「你才不会死，这么多水。」肥猪才不管小叶的死活，他慢慢退出鸡巴，然
后又狠狠一沉，这一沉，粗大的鸡巴便整根没入小叶的小穴。&lt;br&gt;女友的小穴跟处女一样又紧又窄，平时我的小弟弟进去后都会被裹得很紧，
这次进去的是比我大了足足两圈的巨型家伙，不用看那肥猪的表情就知道，他已
经爽翻天了。&lt;br&gt;「噢……要死了……好大……」小叶猛地仰起头</content></item></essay>