<essay><item><title>淑琴之新婚前夜(2)</title><author>床上伴侣</author><content>内部攻击。&lt;br&gt;淑琴只觉得下身一阵疼痛，差点「哎呀」出来。可是她生怕惊扰到哥哥，硬
是忍住了差点出口的痛叫，反而更加紧紧的抱住哥哥。&lt;br&gt;肖岳放开乳房，把妹妹的双腿分开，放在自己的肩膀上，然后附身从背后抱
住自己的妹妹，湿漉漉的黏满淫液的手掌反扣住她的肩膀。再趴在妹妹的胸前，
让自己的胸口挤压着妹妹的乳房。&lt;br&gt;淑琴顿时觉得胸前乳房被哥哥的胸膛大力挤压，原本引以为豪的大乳被哥哥
强壮有力的胸膛挤压的几乎扁平，但是两粒殷红的乳头却没有被压扁，反而更加
的挺立，顶在两人之间，并随着两人的颤抖和摩擦不断的摇晃，更加挑逗着兄妹
两人。&lt;br&gt;肖岳被妹妹抱住，下身不由自主的用力，让龟头一步步的突破入口，向内插
入。只觉得那里狭窄无比，几乎完全不能突入，就本能地向内一冲，硬是破开入
口，把龟头塞到阴道口中。&lt;br&gt;淑琴只觉得下身撕裂一般的疼痛袭来，好不容易才忍住没叫出，生怕打断哥
哥的兴致，也怕惊醒楼下的父母，但是双手指甲已经深深地扣在哥哥的背后，嵌
在肌肉中。心里想的却是：「好痛，是不是哥哥已经破开我的处女膜了呢？可是
感觉才插了一点点啊，不会这么浅吧？」&lt;br&gt;未经人事的少女虽然看过一些科普材料，但是含羞半掩的了解里，哪里会知
道其实这只不过是阴茎最前方的龟头插入自己的阴道而已，后面还有十馀厘米的
巨物尚未容纳。&lt;br&gt;两人都喘息了几口气，肖岳是因为用力过度，打算休整一番。而淑琴是因为
阴道被侵入，疼痛难忍。过后，肖岳低头咬住淑琴的耳垂，用舌头慢慢的舔舐，
同时还一丝丝的向妹妹的耳孔中吹入气息。淑琴顿时觉得一阵酥麻湧上来，难以
形容的快感传到脑后，下身也不再那么疼痛了，只是淫水却越发的多了起来，但
是却被龟头顶在阴道口，无法流出，只能挤压在阴道中，越来越觉得下身挤涨无
比。&lt;br&gt;肖岳并没有停止他的动作，一边轻吻一边吹气，一边还用自己的胸膛摩挲着
妹妹的胸前双乳，直把她碾压的全身发抖，喉咙里面发出含混不清的声音。这声
音落在肖岳的耳中，那简直就是催阵的战鼓，克敌的金角。顿时下身用力，把自
己的阴茎大力推入。&lt;br&gt;淑琴的阴道未曾开发，何等的狭窄！被阴茎这一推，顿时双方都感到不堪忍
受。淑琴只觉得下身撕裂一般，她虽然已经做好向哥哥先生的准备，也自觉刚刚
两人的挑逗已经把自己的身子做好了最佳的准备。可是万万想不到自己的阴道将
要容纳的是怎样的一个巨型凶器啊！而肖岳却是被紧紧的夹住，感受到下身强烈
的挤压，有一些疼痛，但是却是更多的快感，让他觉得如在云端下坠。又因为感
受到阴道内传来的越来越大的阻力，激起了他征服的欲望，便更加的奋力挺枪直
捣黄龙。&lt;br&gt;只是苦了他身下的女子，如在浪尖，如临深渊。快感袭来，如同飞跃浪尖，
一层一层，舒爽酸麻，四肢百骸都觉得快乐无比。剧痛湧过，如同前临深渊，一
波一波，撕扯破裂，下体痛处不堪。就这样的交织着感觉。&lt;br&gt;随着阴茎的更加深入，那约莫有二十厘米长的凶器终于插入了一小半，叩关
入隘。淑琴已经痛的说不出话来，只能尽量放松，任由自己的哥哥折腾。而肖岳
在插入这一段之后，突然感觉到前方的龟头隐隐抵触到一个阻碍。虽然他已经欲
火高涨，但是还有一丝理智，知道这就是妹妹的处女膜了，自己不应该坏了她的
身子，就准备慢慢把阴茎退出妹妹的下身。&lt;br&gt;哪知才向后一用力，还没拔出一丁点，就被淑琴抱紧，说：「哥哥，别…
…」&lt;br&gt;肖岳强忍着自己的本能，说：「好妹妹，就到这里吧？哥哥也爱你，但是你
要嫁人的，要是夺走了你的处女，你的丈夫知道你失身会不高兴的。」&lt;br&gt;「我已经和他说我不是处女了。」&lt;br&gt;肖岳听了无语，他本来就是克制着自己的欲望，现在又听见妹妹这么说，顿
时就被说服了，再也无法抑制自己的欲火，就不再试图把阴茎拔出阴道。只见他
胸口贴住妹妹的乳房，碾压着她的双乳和殷虹的乳头，轻轻的扭动下身，让已经
插入到妹妹阴道里面一小半的阴茎活动了一下。&lt;br&gt;把阴茎左摇右摆了一会儿，肖岳刮擦着妹妹的阴道周边，让自己的龟头棱沟
尽量的扩张通道，然后继续用力，顶上妹妹的处女膜。淑琴只觉得阴道的疼痛更
加剧烈了一些，下身内部似乎有什么东西被顶得绷紧了起来，哪里还不明白这次
才是真正的处女膜被凌辱到了呢？&lt;br&gt;肖岳轻轻的顶了一下，看见妹妹虽然没有叫痛，可是脸上的表情已经明白的
告诉自己，这样很疼。很是怜惜，就缓缓地后退了一些，直到整个阴茎推出阴道，
仅仅留下龟头在妹妹的身体里面。&lt;br&gt;淑琴感觉到他的退出，心里着急，以为哥哥又要打退堂鼓，正要说话，却感
觉到刚刚退出大半的阴茎又在哥哥的用力下插入。这次肖岳插的比较快，因为前
半段已经被插过一次，开发的有些松动，所以不需要太大的力气，淑琴也没有觉
得太剧烈的痛处，反而有一波快感袭来，不由自主长绵地「嗯……」了一声。&lt;br&gt;龟头很快深入，迅速越过刚刚的界限，顶在了淑琴的处女膜上面，稍作停留，
就顶着处女膜往前深入。淑琴又觉得下身剧痛起来，心想，这次应该是真的破处
了吧？&lt;br&gt;却没想到哥哥的龟头深入了一会儿，只是把她的处女膜撑开一些，又缓缓放
过那层薄薄的屏障，退了出去。&lt;br&gt;淑琴不明就里，也不询问，就忍着疼忍着快感，任着哥哥的分身在自己的身
体中抽抽插插。闭上眼睛，仔细体会着哥哥给自己带来的从未体会过的感觉。&lt;br&gt;淑琴只觉得下身火辣辣的痛楚一阵紧似一阵，但是每次都在她疼痛到即将叫
出，全省紧绷的时候熄灭下来。阴道里有个滑鼠那么大的锥形的物体，后面带着
一条稍不那么粗的滚烫肉棒，正在里面前前后后的出入。淑琴知道那个前面的就
是龟头，后面的就是阴茎了。&lt;br&gt;「我知道的真多……」她心里开心得想着，手上抱得更紧了。&lt;br&gt;每次的插入，都会撑开外面的阴唇，把阴道口扩张到几乎极限，然后亮晶晶
湿漉漉裹着一层自己的淫液的哥哥的阴茎就会缓缓的捅到里面。前行一会儿，就
能抵触到里头不远的处女膜了。然后龟头继续前行，压迫处女膜，撑开，撑开
……直到似乎再深入一些就要关隘失守，才一分一分收兵麾下，缓缓退出。&lt;br&gt;而每次抽离自己的，在哥哥的阴茎上就会带出自己阴道里面分泌出的大量清
清亮亮的淫水。顺着自己的股沟，顺着哥哥的阴茎，汩汩流下，打湿了一整片的
床单。&lt;br&gt;就这样抽插了十几分钟，淑琴感觉下身麻麻酥酥的，已经不是那么疼了，就
渐渐放松下来。肖岳看在眼里，知道妹妹的阴道前半部分已经被自己开发的差不
多了，剩下的就是那最后一击。就顺手把妹妹的下身抬起，拉过一个枕头垫在妹
妹的屁股下面。&lt;br&gt;然后紧紧抱住妹妹，准备来个最后的冲刺。他也知道自己的阴茎似乎有点太
大，给妹妹破身的时候可能会让她失态，所以反手在淑琴背后，把自己和妹妹尽
力贴在一起，以免破身时的剧痛让妹妹挣扎过度。&lt;br&gt;缓缓的呼吸一口，肖岳挪动下身，再次把，自己的阴茎深入到妹妹的阴道里
面。这次他很快就触及到了她的处女膜。和之前的抽插一样，他依旧用力的顶开
金枪前的那层护盾，用力地深入。淑琴在他的身下，没有感觉到多少不同，还以
为哥哥正要继续挑逗她，便还是放松，只是隐隐感觉有些不同，觉得那杆凶器似
乎更加用力的顶在自己的下体中，看起来这次并没有退出的打算？&lt;br&gt;淑琴不及细想，微微分开在哥哥臀部的双腿，以便让压在自己乳房上的哥哥
能更方便的深入自己的体内。肖岳得到空档，也当仁不让的向里横冲直撞。不过
还好他还有一线理智，知道不能蛮力给妹妹破处，因此虽然长驱直入，却也保留
了一些分寸。在妹妹的爱液的润滑下，乘风破浪，直顶入她的阴道，瞬间就到达
那最后的关口。再略一用力，处女膜顿时凹陷下去，一分一毫地向内塌陷。&lt;br&gt;淑琴被顶得张口结舌，樱桃小嘴娇豔欲滴，脸色羞红，两颊若霞，只觉得下
身胀痛异常，体内似乎有什么东西正在抗拒着哥哥的插入，心里有些埋怨自己：
「不要抵抗，不要抵抗啊，我正在把自己交给哥哥，这是很美好的事情呢。」&lt;br&gt;肖岳的阴茎现在已经深入了大约一半，也把淑琴的处女膜撑到极限，稍微再
突入一些就会破裂。淑琴感觉到体内最后一道防线已经丢盔弃甲，也紧张的抓紧
了哥哥。却遮遮掩掩，希望不要被哥哥看出自己的紧张。毕竟她到现在为止还是
处女啊，下一刻就要变成女人，怎能不紧张呢？&lt;br&gt;感觉到妹妹微微的颤抖，肖岳爱怜的吻着淑琴的嘴唇，下身不再犹豫，继续
向妹妹的阴道里头突刺。只觉得自己的龟头在已经撑得薄薄的处女膜上纠结了一
个瞬间，就刺破了妹妹的处女膜，借着下身压入的馀力，深深的插入到阴道中，
连根没入，把淫水挤的四处纷飞，甚至溅射出妹妹刚刚破身所留下的斑斑血迹。&lt;br&gt;阴茎扣关长驱，直达淑琴阴道的最深处。肖岳感觉到自己硕大的龟头一个猛
冲，穿过了淑琴刚刚被撑开的，尚非常狭窄的阴道，闯入了一个新的空间，还因
为太大的棱沟，一下子卡在那里，能入不能出。&lt;br&gt;可怜的淑琴，她其实还没完全做好身体上的准备，就这样被哥哥一枪刺入，
破掉了她保留了２２年的贞洁。下身传来剧烈的疼痛。淑琴这才发现，原来刚刚
处女膜屡次被压迫的疼痛，根本就比不上现在被破身时来的深刻。不由得娇吟一
声，无法抑制的叫了出来。&lt;br&gt;更何况这次哥哥的阴茎深入非常，直接把龟头卡在了她的子宫口，真是痛楚
无比。而肖岳又试图把阴茎抽出，牵动了处女膜的伤口和子宫的入口，更加的让
她娇啼涕泣。&lt;br&gt;肖岳看着不忍，却也明白不能长时间把龟头卡在子宫口，虽然自己觉得舒畅，
但是不能让妹妹如此痛楚。横下心来用力拔出，再开始从缓慢到快速地抽插起来。&lt;br&gt;巨大的阴茎在淑琴体内前后摆动，就好像是一头活动的蟒蛇一样摇头摆尾。
淑琴未曾体会过如此强烈的触感，阴道阵阵收缩，淋漓的淫液和破处的鲜血混合
起来，随着阴茎的抽插不断喷湧而出，把白色色的传单染的处处斑斑点点，好比
雪地红梅。&lt;br&gt;肖岳快感袭来，开始奋力抽插，紧一阵慢一阵，除了上下抽插，还不时左摇
右晃。淑琴疼痛渐渐的褪去，快感袭来，掩盖了破身的苦楚，开始渐渐的配合起
来，也跟着哥哥的节奏一上一下一摇一摆。两人亲密无间，配合默契。&lt;br&gt;就这样抽插了数百下，淑琴突然觉得身体内越来越热，只觉得下身传来的快
感已经不是一波波的袭来，而是突然连绵不断的湧上后脑，忍不住紧紧扣住肖岳，
嘴里说着：「哥哥……好奇怪，身体要化掉了呢……」。&lt;br&gt;肖岳知道妹妹的高潮来了，感觉放开克制，加速而且比之前更用力更深入的
抽插，每次都完全通过妹妹的阴道，直达子宫口，甚至有好几次都插的太深，直
接把龟头捅到子宫颈中，惹得身下的女子轻轻痛叫，却更加让人血脉贲张。&lt;br&gt;如此抽插了一会儿，肖岳感觉自己也要高潮了，就悄悄的在淑琴耳边说：
「妹妹，放开一些，我要射在外面。」&lt;br&gt;哪知淑琴闻言，反而抱得更紧了，双手双脚紧紧的抓住他，就不让他把阴茎
拔出自己的阴道。肖岳无法，在高潮下也不能克制，终于在深深的冲刺中，阴茎
再次深入，龟头又一次卡在妹妹的子宫口，然后就觉得睪丸一阵阵收缩，阴茎和
龟头再次膨胀起来，从马眼中喷出大量的精液，直接射入妹妹的子宫当中。&lt;br&gt;淑琴也达到了高潮，迷糊中还记得一件事情：她要完全属于自己的哥哥，所
以一定要哥哥射在自己体内。而且她偷偷的算过，这几天正好是她的排卵期，她
希望能为自己爱的哥哥怀孕。她感觉到了肖岳的高潮，知道自己的阴道已经被哥
哥完整的开发了，整个阴道被阴茎完全贯穿。也能感觉到哥哥的龟头完全突破自
己的子宫口，卡在了宫颈上面，虽然有点痛楚，但是后面哥哥的整个阳具却还在
膨胀，几乎把她刚刚破身的阴道和子宫口撑裂，同时随着膨胀的感觉，在哥哥插
在自己子宫里的龟头处，淑琴感受到了阵阵的喷射，几乎无穷无尽，一阵喷完了，
没过一两秒又是一阵，足足喷射了有２、３分钟才停下来。这时她完全感觉到自
己的体内已经充满了哥哥的精液，如果不是因为阳具还紧紧的堵住她的阴道，估
计可能都要直接喷射出来。&lt;br&gt;两人同时到达高潮，就这样抱在一起。肖岳快感过后，有些愧疚，但是不知
道说什么好。淑琴看着哥哥，心里想的却是，这样应该就可以为哥哥怀孕了吧？&lt;br&gt;良久，肖岳的阴茎终于软了下来，自动脱落了妹妹的阴道。肖岳刚刚要说什
么，就听见妹妹先开口：「哥哥，我后天出嫁，明天是我最后一晚在家里了，我
还要你这样对我！」&lt;br&gt;肖岳刚刚想拒绝，就听妹妹接着说：「反正我已经是你的人了，再多一次也
没关系嘛……你就答应我嘛，好不好？」&lt;br&gt;想来也是，于是肖岳就点头：「那就只能再一次哦。」他并不知道妹妹希望
为他怀孕，还直以为妹妹只是想要这份快乐，所以一口答应下来。&lt;br&gt;淑琴听了，很是开心，就穿上衣服下楼去了。&lt;br&gt;第二天晚上，淑琴又趁夜来到哥哥的房间里面，和心爱的哥哥颠龙倒凤，再
次体验了一把哥哥的超大阴茎和海量的射入，把小肚子撑的满满的才下楼。&lt;br&gt;经过这两夜的交欢，淑琴终于心满意足，不但把自己的身子完整的交给了哥
哥，还体验到了也许以后也不会再遇上的快感。更重要的是，她是特地测了自己
的排卵期去和哥哥做爱的，也如愿以偿的两次都被射满整个子宫。&lt;br&gt;</content></item></essay>