<essay><item><title>妾侍的绳虐(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫容子，出生在贫困的日本佃农家庭。从6 岁起我就在本地的各个乡绅家里辗转做工，没日没夜干了很多年。白天黑夜就这样过去，托神的福，我还是长大到了17岁。虽然白天黑夜操劳，但脸蛋，身材，皮肤还都是不错。一个伯伯为我找了个人家，是神户一个富裕的武士，双亲已故，有一正室，想先买一个长相端正，性格柔顺又能干的女孩作妾。聘礼很是丰厚，在我们这种穷苦的地方，这些聘银足够全家人几年衣食不愁的了。只有一个条件：我以后不能跟娘家来往。其实大家心里都明白，像我们这种农民的女儿，说得好听是作妾，其实就是个使唤丫头罢了。只不过能在武士家里，吃穿不愁，就算是使唤丫头，这一辈子也有了依靠。像我们这种人家，即使是卖了女儿过去，还能有什么更多的指望呢。&lt;br&gt;于是在这一年的初秋，我跟着伯伯去了神户，我的婆家。&lt;br&gt;夫家果然不同凡响，不愧是武士家庭。住的几出几进的大房子，家里用着一男一女两个佣人。门口的院子里还有古老的石头香炉，高大的松树，一看就是祖上代代传下来的，真不知道他们为什么要不辞辛苦地从我们家那么偏远的地方买女人，这里的姑娘想进他们家做丫头的都应该会挤破头吧。&lt;br&gt;我的丈夫跟想像中的没什么不一样，三十多岁，是很高大威严的那一种，佩着腰刀，很神气的。元配夫人相貌端庄，一看也便知是贵族出身。向丈夫和太太行了跪叩的大礼之后，我算是被接纳了。&lt;br&gt;太太说，我进了他们家门，就要按他们家的规矩办事情。我自然毕恭毕敬回答，一切听您吩咐。于是她吩咐一个仆人把我领到正屋后面凸出来的一个小柴棚里，房间窄窄暗暗的，地上有些成堆的石子和干草，还有成卷的麻绳散放在地上。我正好奇的当儿，他突然说声「得罪了，这是老太太的吩咐」，马上动手把我剥得只剩最里面的小内衣，动作如此之快，我还来不及挣扎，他就已经把我两手反捆到了背后，又把我拖到一根柱子跟前，按坐在地上，把我的胸部绕了几绕，结结实实绑在了柱子上。我乱叫乱踢，他又把我的两腿分开，往后拉去，也绑在柱子上。这样一来，我的双腿只能分开着，脚尖勉强能碰到地面，但私处要不是有内衣掩盖，马上就全都暴露出来了。我想叫喊呼救，他又用布条绑住我的嘴。&lt;br&gt;这时一位老婆婆来到我面前。仆人退了下去。她拿出一把剪刀，把我的内裤剪破。这么一来，我的私处就完全暴露在她面前了。我羞耻地呻吟起来，不知她要对我做些什么。&lt;br&gt;她又取出一个盒子，打开盒子盖，这下我的呻吟从羞耻变成了恐惧。原来盒子里放着一整套大大小小的铜制阳具！她拿出一个中等大小的，用手擦了两下，就慢慢地往我的私处伸来！我极力扭动着身子想要避开这冰凉的东西，无奈身上的绳子束缚着我，怎么挣扎也避不开，只得眼看着这巨大的东西被老婆婆慢慢地伸进我体内。我的下面很干，涨得非常痛，婆婆在我的体内用力地鼓捣，我这才知道婆婆是在检查我是不是处女。但不管她怎样用力，我都没有血流出来。我自己也不知道为什么。当然现代的人可以说，是因为运动过度，或者有的人天生处女膜比较厚一类的话。但我那时候怎么可能知道。现在想想，可能是下地干活的时候用力过猛弄破的吧。我想申辩，无奈嘴被塞住了，只能发出呜呜的呻吟。老婆婆的脸色微微变了，收拾起东西就走了，只留下我一个人在那里，下身很痛，被绑在柱子上动弹不得，而且那冰冷的阳具还可耻地插在我的身体里没有拿走。我的眼泪止不住地流下来，我有着强烈的预感，接下来我以后的日子会变得非常艰难了。&lt;br&gt;我就那样一直被绑到第二天的晚饭后。丈夫终于铁板着脸向我走了过来，我渴望地看着他，希望他能把我解下来。他的确这样做了，但我还没来得及活动一下发酸的手臂，他又抓起麻绳，将我重新五花大绑了起来。他在我的胸脯上下紧紧地缠了几圈，在身上，脖子上也都纵横交错地缠满了麻绳。他的力气很大，下手毫不留情，我的乳房被勒得更加丰满鼓涨起来，乳头一下就变硬了，奇妙的感觉传遍全身。低头看我自己，虽然终年劳动，身体的皮肤还是很白皙的，发育得也很丰满。没有任何男女经验的我，在几乎还是陌生人的丈夫面前赤身露体跪着，耳朵都发烧了，不禁发出羞耻的呻吟声。&lt;br&gt;丈夫却一把抓住我的头发，一边向外面拖，一边嘴里骂着：「贱人，居然敢骗我们，不干不净的女人，还有脸进我们家门……」我好不容易才能开口辩解自己并没有跟别的男人发生过任何关系，他又怎么可能相信，昨天确实没有处女血流出也是事实，我有口难辩。他痛骂着把我吊到房樑上，绳子更紧地勒进我的肉里。忽然觉得身上皮肉撕裂的痛楚，丈夫手里拿了一根竹鞭，朝我身上狠狠地抽来。我拚命挣扎，口喊冤枉，他抽得却更重了。竹鞭毫不留情地落在我的胳膊和背上，腿上，有的还落在我被绑得鼓涨的乳房上，痛得好像要爆裂开来。我开始哀哀乞求他饶过我，但他充耳不闻，直到竹鞭啪的一声断成两半，他才暂时停下来。&lt;br&gt;这才听到一个柔软的女声：「夫君，算了吧，别跟这贱人计较了。我要跟她说几句话。」于是已经因疼痛和羞耻近乎昏迷的我又被粗暴地揪住头发，拖到我家主母的面前。我好容易才费力地抬起头，看清她的面容。她相貌姣好，仪态高贵，不愧是大户人家的女子。同是女子，我现在却是一副赤身裸体，伤痕累累的模样。我没有力气概歎人生不公，只是隐约希望她能有些同是女性的同情之心，可以在丈夫面前说句好话，免了我更多的皮肉之苦。&lt;br&gt;她凝目注视我好半天，终于开口说话了，声音很动听，但说出来的话语却是掷地有声的坚硬：「像你这种行为本来在我们家是应当被处死的，不会有人可怜你。不过我看在你年轻的份儿上饶你一命。你以后是下人的身份，可要好好听主人的吩咐，我们家的规矩要好好地学起来，不许乱说乱动。」&lt;br&gt;她每说一句话，就用手里的簪子在我的身上使劲扎一下。我已经痛得近乎麻木，也不觉得怎样痛楚。等她说到最后一句话，加强语气地在我的乳头上紮了一簪，这下触到痛处，我几乎要跳将起来，怎奈身体还是被紧紧绑缚着，头发又被主人有力的手揪牢，只是变成了不由自主的抽搐。&lt;br&gt;主母又对主人说：「夫君，反正她也是你的人了，我不会计较的。」&lt;br&gt;主人好像也有了慾望，就在主母面前把我推倒在地让我跪着。我能感觉他巨大的阳具冲进我的身体里。初次接触阳具的阴户还十分紧，我的下身好像要爆裂开来，而他还用手拉起后面的麻绳让我挺起身来前后摆动。我动弹不得，只能听任他在我身体里出出进进。等他终于发洩完毕松开牵着的绳子，我一下就软瘫在地上了。&lt;br&gt;主人吩咐男仆把我拖回自己的小柴棚里，不准给我解开绳子。初秋时分，夜已经凉了，在四面透风的柴棚里，自己还是赤裸着被五花大绑地倒在冰冷的地上，身上的伤口痛得彻骨，初经男女之事的下身也隐隐作痛。我明白这一辈子无论如何也无法在这个家里看到一丝希望了，不禁偷偷地又为自己的命运流下几滴泪来。&lt;br&gt;我被那样在柴房里绑了三天。饭菜每天给我送来一次，但并不给我松绑。我只有象狗一样地趴在饭盆边舔吃那些佣人吃剩下的残羹冷饭。到了第四天，女佣终于给我解开了束缚，命令我帮她做粗笨的家事。&lt;br&gt;我以为我现在也是佣人的身份，只要努力做好家事就可以平安地在这里生活下去。但我又想错了。他们花钱从远处买我，除了为主人解决生理需要，还有另外一个目的。这家的主母擅长人体彩绘，她发现我的身体还算丰满，皮肤也还可以，就拿我来作她的画布。偏巧主人又是爱好绳艺捆绑的，自然我又成了模特儿。&lt;br&gt;几乎每天，我都会被主母叫去，赤身裸体，双手双脚分开，呈大字形绑在两个专门的木桩上，先被泼上冷水冲洗干净，再由她在我的背上，臀部，甚至乳房涂抹油彩。等她创作完毕，有时候我会被一直吊在那里等主人回来亲自捆绑成他喜欢的样式，而更多的时候，我会被男仆按主母的指令捆绑在显眼的地方，等主人一回来就会看见主母精心给他设计的惊喜。一开始往往是我被五花大绑起来，口里塞了麻核被拴在过道的木桩上跪迎主人的回来。随着他们对捆绑的掌握逐渐增多，我也会被吊在房樑上，一条腿高高吊起，只能勉强用一只脚支撑自身的重量。后来对我的捆绑发展到了室外，我常会被绑起来浸在水里，或是绑在松树上，粗糙的树干衬得彩绘更加鲜艳，也更能激起主人的兴致。&lt;br&gt;逢到主人兴致好的时候，他还会把我更加仔细地捆绑一遍，除了例行的胳膊和胸部捆绑，还会在我的阴部也绑上有结的绳子，再以一定的姿势绑好，或者是吊起，或者是绑在松树上。主人这时会和主母一起饮酒，一边消遣作乐，一边观赏我被绑的身躯在绳子的作用下渐渐有了反应，阴部因为绳结的摩擦而慢慢溢出淫水，他们会肆意取笑我的「失贞」，我的「淫荡」 .而这些捆绑，一般都以主人当着主母的面把毫无反抗能力的我奸淫而告结束。&lt;br&gt;这样的日子，刚开始我自然是羞愧得无地自容，但到后来也就渐渐麻木了。绑就绑吧，像我们这种穷人家的女子，只要头上有个屋顶，能三餐为继，就已经很知足了。就算是每天被绑成羞耻的姿势，也比被迫在街头做暗娼，穷困潦倒要强些吧。转眼间秋天已经过去，漫长的冬天来临，主人在家的时间多了起来，我也不得不忍受更多的绳索加身了。&lt;br&gt;这一年的第一场雪来得格外早。这天过午的时候，主人看飘起了鹅毛大雪，兴致非常高，等不及主母在我身上彩绘就把我拖到外面剥得半裸，先是照平时五花大绑起来，用多馀的绳子绕过松枝，把两条腿从脚腕处绑起，用力一拉，我的身子就弯成弓形吊离了地面。雪下得很大，很快我的头发上就积起了薄薄的一层雪，松枝也很快变成了白色，我的红色衣服挂在身上，在雪地里很是抢眼。主人很满意他的杰作，回到屋里同主母一起，一边通过窗户欣赏我吊着的样子，一边饮酒作乐去了。&lt;br&gt;我被吊在那里，全身受束缚，衣服不能遮体。冬日的风虽然不大，但吹在身上依然刺骨。雪落到我的身上就化了，却带走了我身体的热量。不消半个时辰，我就已经冻得麻木了。&lt;br&gt;主人和主母还在饮酒插花，不一会儿风刮得更大了，女仆进去为他们关上了窗户。我听见他们的笑声从屋里传出来，却没有人来替我解开束缚。在风雪中，不一会儿我就失去了知觉。&lt;br&gt;等我再度醒来，已经是一周以后了。后来我才知道，我在鬼门关边上打了个转儿。那天大家全都忘了我还被吊在那儿，直到傍晚边男仆去关大门，才发现已经奄奄一息的我，替我捡回了一条命。托老天爷的福，总算连一个指头也没冻掉。&lt;br&gt;我醒了以后，又在床上躺了半个月才算恢复。那段时间我常常悲观地想，这样下去，估计要不了多久，说不定什么时候我就完蛋了，可能会被冻死，勒死或者淹死，都很有可能。与其这样，我不如再想点别的法子，比如，逃跑？&lt;br&gt;这个念头一冒出来，自己都大大地吃了一惊。这里不管算是我夫家也好，主人家也好，如果作为下人，一旦逃跑又被抓回来，后果是谁也预料不到的，很有可能甚至连一条命都赔进去。但是这个念头是如此不可抗拒，我开始留意寻找逃跑的机会。&lt;br&gt;一留意我才发现主家对我的看守并不很严。虽然我不被允许出门，但家里只有我一个人在的机会还是有的，门也并不是总是锁上，而且，我也并不是每时每刻都被束缚着，一般到了晚上，我的身体还是自由的。我要做的，只是寻找一个机会，可以让我有比较充裕的时间逃走。&lt;br&gt;机会很快就来了。家里的男仆新近同邻近一个饭馆女招待要好上了，常常晚上偷偷开了大门溜出去私会，到快天亮才回来。女仆睡得很沉，轻易不会醒，所以如果我在那段时间偷偷逃走，可以有宝贵的几个小时时间赶路。真是天赐良机，主母已经有6 个月的身孕，同主人一起回娘家省亲去了，要住三五天才能回来。这天晚上，我听得大门响动，知道男仆又出去私会了，听听女佣已经睡熟，有沉沉的鼻息声，赶快取出准备好的干粮和从主人那里偷来的几文铜钱，打了个小包裹，偷偷溜出大门外。也不知道应该往哪个方向去，凭着来时残存的一点记忆，往大约是家乡的方向拚命地逃走。&lt;br&gt;不停地走了几个时辰，天色已经蒙蒙亮了。估计这个时候他们还没发现我已经逃走了，而我已经走出了城市，走到乡间了。不停地赶路，我又累又渴，正好前面有个村庄，我便进去想讨口水喝。这时人们还没起身呢。我看见了一个早起挑水的女人，便走上前去向她讨水，并请教这里的方位。她慷慨地让我喝个够。趁我喝水的当儿，一双眼珠上上下下打量了我半天，突然问道：「你是从什么人家里逃出来的吧？」&lt;br&gt;这一下吃惊非同小可。我跳起来警惕地瞪着她。她爽朗地笑笑：「看来我猜对啦。别担心，我会为你守秘密的。你看看你，一个孤身女子，穿得不像流浪人，又走得那么匆忙，什</content></item></essay>