<essay><item><title>空姐的丝袜</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;空姐诱惑（丝袜篇）&lt;br&gt;２００６年的５月份我从北京坐飞机回昆明，在飞机上结识了一位空姐。我和她也不能算是朋友，因为她是高级妓女，收费不便宜的，相貌和身材都是顶级货。在飞机上谈好三千元过夜，我在酒店开好房后打电话约她，我要求她穿着制服过来服务。&lt;br&gt;我打完电话就去洗了个澡，出来等了十多分钟她就来了，进来时按我要求的那样穿着制服、拉着行李箱，像刚下飞机那样。&lt;br&gt;先说说这位空姐，身高１６５左右，长发、大眼睛、樱桃小嘴，化着淡妆，通过穿在身上的制服还是可以看出有一对丰满的乳房，蓝色的职业裙下翘翘的美臀，一双修长的美腿上还穿着那双透明的灰色丝袜，美脚换了一双高跟凉鞋（只有两条细带交差在脚背上的黑色细根型高跟鞋）。&lt;br&gt;空姐进来后把行李箱往墙边一靠，走到我面前问要不要去洗个澡？我摸着她的脸蛋说：「不用了，先做。」空姐推我坐在床上，解开浴袍，跪在地毯上，握住我的阴茎一口含进樱桃小嘴里吞吐起来，直搞到我的阴茎硬梆梆的。&lt;br&gt;空姐的口交技术真是一流，吹得我很是舒服，还用勾魂的眼神看着我，就像Ａ片里的老外那样，看着自己的阴茎在空姐小嘴里被吸吮着，太爽了！我帮着空姐一件一件的把制服脱掉，最后只剩下那双透明灰色连裤丝袜。&lt;br&gt;这个空姐在裤袜里面居然没穿内裤，但是她的那双丝袜裆部是免穿内裤设计的，就是阴道那里有一块圆型衬垫。这双丝袜非常薄，薄得好像没穿丝袜那样，而且手感极好，摸在丝腿上很滑很滑。&lt;br&gt;我问空姐：「你的这双丝袜怎么那么薄呢？而且摸起来很舒服。」&lt;br&gt;空姐回答说：「公司里有卖丝袜，可是质量很差的，穿上后又不透气。这双是我自己买的，要一百多呢！怎么样，喜欢吗？」&lt;br&gt;我说：「喜欢，喜欢，要是能穿着做就更好了！」&lt;br&gt;空姐说：「可以啊！把这里剪开（用手指着衬垫那里），不是就可以让你插进来了吗？」&lt;br&gt;我说：「这样不就弄坏了嘛！」&lt;br&gt;空姐说：「没事的，反正这双丝袜我也要丢了。」&lt;br&gt;心想：『乖乖，一百多块的丝袜看着还是新的就丢掉，怪不得做这行，有钱啊！』我说：「好啊，你有带剪刀没？」&lt;br&gt;空姐扭着性感的丝袜美臀打开行李箱找剪刀，我看到她的箱子里还有好几双丝袜和一些洗漱工具、内衣、便服之类的。我个人觉得美女配美腿，美腿配丝袜很性感，我最喜欢美女腿上穿着丝袜，当然还有高跟鞋了。&lt;br&gt;眼前这位空姐只穿着丝袜和高跟鞋，称得上是我的最爱，而且待会要通过剪开的丝袜用阴茎插她的小穴，想着就来劲。&lt;br&gt;空姐从一个剪指甲的套装盒里拿出一把剪刀递给我，然后躺到床上，双手插进裤袜里撑起袜裆让我剪。我小心翼翼地将衬垫剪掉，露出了空姐的整个阴户，空姐调整了一下开口处和阴道的位置，我扔掉剪刀，压到这个穿着灰色连裤丝袜和性感高跟鞋的空姐身上。&lt;br&gt;我俩亲吻着，为了能多玩弄一会空姐的丝袜美腿，我慢慢地亲到她的下体，看着露在透明丝裤外面的阴道、抚摸着这双极品丝袜美腿。看着连裤丝袜开口处的阴道，我有了想舔的冲动，因为平时叫鸡我从来不会帮她口交的，可是今天的这位空姐……&lt;br&gt;我吸吮起空姐的阴唇、舔着她的阴蒂，空姐爽得直呻吟。我搞了一会后空姐受不了了，叫我赶快上去干她，我爬上来跪在她的美臀旁，用阴茎摩擦着她的阴道口，空姐闭着眼睛、咬着嘴唇，把灰色丝袜美腿分得很开，呈大字型向上抬高着。&lt;br&gt;我用手捏住她的丝袜脚怀处帮她的丝腿抬高，空姐用手握着我的阴茎引导着插进她的阴道里，我腰槓一挺就顺利地插进了她的阴道深处。空姐的淫水很多，阴茎在她的阴道里感觉很滑。&lt;br&gt;当然是戴套的，刚才空姐为我口交时用嘴帮我戴上的。空姐的小穴有点紧，干起来满舒服的，她那穿着高跟鞋的丝袜美腿，被我高高的举着以慢慢地速度抽插着，空姐呻吟着自己抚摸她的大乳房，我每顶一下空姐都叫一声，听得出空姐不是装出来的。&lt;br&gt;我又把空姐的丝袜美腿搭在肩上，抱着这双性感丝腿抽插起来。这样干了一会后，我把空姐的性感高跟鞋脱掉，将她的一只丝袜美脚踩在我的胸口上，另一只拿到嘴边亲闻着，阴茎也不停地抽插她的阴道，我含啊舔的，把空姐的这只丝袜美脚都弄湿了。&lt;br&gt;过了一会，空姐提出让她在上面，于是我躺在床上，空姐扶着我的阴茎对准她的阴道坐了下来。我抚摸着她那穿着灰色丝袜的美腿和美臀，空姐一边干我一边勾魂的看着我，而后她跪着开始扭动起丝袜美臀。&lt;br&gt;渐渐地空姐的喘息声变得急促起来，我知道空姐的高潮要来了，我也很配合地双手帮着扭动她那穿着性感丝袜的美臀。不一会空姐压到我身上继续抽搐了几下就不动了，我翻身把她压到身下跪在床上，抬起一只丝袜美腿搭在肩上，嘴里含着一只丝脚，抱着丝臀快速抽插起来，空姐摸着自己的美乳呻吟着。&lt;br&gt;看着空姐的灰色丝袜美腿，含着她的丝袜美脚，我的身体开始充血。我要射了，便从空姐的阴道里拔出阴茎，摘掉套子，抓过空姐的丝袜美脚将精液射在她的丝脚上，空姐用她的丝袜美脚夹住我的阴茎帮我套弄着，将我的最后一滴精液也流到她的丝袜上。&lt;br&gt;空姐坐起身来抚摸着射在她丝脚上的精液，我站起身把沾有精液的阴茎放在她的嘴边，空姐豪不犹豫地一口含进嘴里，用力吸吮着残留在阴茎里的精液，吸到阴茎变软为止。&lt;br&gt;空姐把沾有精液的连裤灰丝袜脱掉后，我们一同来到浴室里泡澡。&lt;br&gt;空姐问：「你是不是很喜欢我的腿和丝袜？」&lt;br&gt;我说：「是啊！」&lt;br&gt;空姐又说：「和你做很舒服，你刚才干得我很爽，我还想要。」&lt;br&gt;我说：「好啊！但是你得穿着丝袜让我干，行吗？」&lt;br&gt;她说：「行，没问题，但是你要像刚才那样让我爽。」&lt;br&gt;我说：「好的，没问题。」&lt;br&gt;于是我们洗好澡在房间里休息了一会后，空姐从行李箱里拿出几双连裤袜让我挑，我看来看去选了一双非常透明的黑色裤袜给她。&lt;br&gt;空姐拆开包装将丝袜捲起，一只套到脚尖上穿到小腿处，又捲起另一只套到另一只脚尖上拉到小腿，接着拉着袜头左拉一下右拉一下，将黑丝裤袜穿到大腿处停下来，说：「你还等什么？」&lt;br&gt;我看空姐穿丝袜都看呆了，忘了要在丝袜上开孔，回过神后我说：「你先穿上，我想好好欣赏一下你穿丝袜的样子。」&lt;br&gt;空姐便将裤袜一直穿到了腰上，用不解的眼神看着我问：「你不剪开怎么插进来？」&lt;br&gt;我说：「我们先玩一下嘛！」&lt;br&gt;空姐又说：「不要了，赶快剪开嘛！人家等不及了……」&lt;br&gt;我要空姐把高跟鞋也穿在丝脚上，分开她的透明黑丝袜美腿，隔着丝袜舔起了她的阴户。空姐将手伸进裤袜里摸着自己的阴蒂，阴道里流出的淫液和我的口水把丝袜都弄湿了一片，这时我的阴茎也翘起来了。&lt;br&gt;我拿来刚才空姐脱下的灰色连裤袜套在阴茎上，让空姐隔着丝袜帮我口交，我们用６９式相互吸吮着对方的性器官。搞了一阵后，我还是拿剪刀把空姐的丝袜裤裆剪开，让空姐跪着趴在床上，将套在阴茎上的丝袜拿掉，戴上套子就插进空姐的阴道里抽插起来。&lt;br&gt;空姐一边呻吟着被我抽插，一边用手抚摸自己的阴蒂，我又把她翻过来躺在床上，边揉着她的双乳，边抽插着穿黑丝袜的空姐，她还是用中指搓揉自己的阴蒂，一副很淫荡的样子。我双手从她腿下绕过抱起黑丝美臀，她双手勾着我的脖子，两只穿着性感高跟鞋的丝脚悬在空中。&lt;br&gt;这时空姐的整个身体只有阴道成为受力点，而那里插着我的阴茎，这个姿势使得空姐无法动弹，主动权全在我的掌握中。我用双手摇动空姐的黑丝美臀，使我的阴茎在空姐阴道中呈搅动状态，龟头一下一下地拨动她阴道深处的花蕊，这招对于任何一个女人都是撒手鍊。&lt;br&gt;不到两分钟里，这位空姐就招架不住，紧紧搂着我的脖子大声地呻吟着达到高潮，还求着我说：「够了！够了！我不行了……停下，停下，求你别动……求你了……」我才把她放下，压在她身上慢慢地抽插着。&lt;br&gt;空姐在耳边对我说，她从来没试过这么爽的，这个姿势使得她很快就进入了高潮，而且高潮的时间很长。我让空姐换了个姿势，一只黑丝高跟美腿踩在地毯上，一只踩在床上，我从后面一手摸着乳房，一手摸着黑丝美腿干她。&lt;br&gt;这样可以看到阴茎是怎样在阴道里做着活塞运动，以及那透明的黑丝美臀，丝腿、丝脚、性感高跟鞋的全景有助于男性的视觉享受。&lt;br&gt;我快速抽插着空姐的小穴，她对我说：「不许你射在我的丝袜上，我要你射在里面，明天我要穿着这双丝袜去上班。」&lt;br&gt;这句话若得我兴致大发，便将滚烫的精液射进了空姐的阴道深处，空姐踩在地毯上的黑丝美脚被我顶得高高的踮起脚尖。&lt;br&gt;射完后我躺倒在床上，空姐温柔地把套子取掉，把沾着精液的阴茎又一次含到口中吸吮着，清理一阵后，空姐吐出我的阴茎笑着对我说：「我还要……」&lt;br&gt;我无奈的点着头说：「行，先去吃饭，回来再满足你。」&lt;br&gt;</content></item></essay>