<essay><item><title>淫荡女高中生</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;小蕙是个女高中生，由于学校的规定，所以她必须要住在学校里面。&lt;br&gt;而学校里的规定是都会安排不同年级的学生住在一起，这样可以让学姊教导学妹一些相关的事情，譬如：功课、礼仪、校规以及性爱这天当小蕙下课之后，同寝室的学姊美如就邀小蕙一起去学校的运动馆&lt;br&gt;里面打桌球，由于美如是学校校队的成员之一，球技本来就很好，所以当她跟小蕙一起打球的时候，是让小蕙疲于奔命，几乎没有招架的馀地。&lt;br&gt;两人打了差不多一个多钟头之后，小蕙已经是四肢痠软，就跟美如学姊要求休息。&lt;br&gt;美如带着小蕙一起来到浴室里面，两人各自选择了一间之后就进去冲洗。&lt;br&gt;由于这种浴室只有用门帘隔间，所以其实都可以透过门帘看到隔壁的人在做些什么？！这时候美如迅速地冲洗好身体之后，就拉开小蕙的门帘，这时候小蕙刚将头发冲洗好，当她听到有人拉开她的门帘时，回过头来，看见美如学姊赤裸裸地站在她的面前。&lt;br&gt;她下意识地用两手遮着自己的双乳以及三角地带，美如走过来，两手抓住小蕙的双手，轻易拉开，然后将小蕙推抵在墙上，美如的身材是34B-24-36 而小蕙则是，两人的身材都算是相当漂亮，然这时候美如相当有技巧地用自己的乳头去挤弄小蕙的乳头，小蕙感到一股电流从自己的乳尖袭向心头！因为她从懂事以后从来没有被别人碰触过自己的身体，虽然过去在洗澡的时候，因为抚摸所造成的快感也曾经体会过，但是从没有这样跟别人的肉体接触来得刺激！美如其实早就已经想染指小蕙了，而且她本来就是一个双性恋者！有着丰富的性爱经验，当她的乳尖碰触到小蕙乳头时，小蕙全身发颤的动作，她很清楚，小蕙将是很值得开发的对象，所以他就继续地挪动自己的身体来跟小蕙进行更密切的摩擦！小蕙的双腿被美如硬生生地分开，然后美如那丰腴的大腿抵住了小蕙的肉贝，来回地揉蹭摩弄，搞得小蕙媚眼如丝、娇喘连连，两手早就已经不需要美如的禁锢，而是自己主动地搂住美如的躯体。&lt;br&gt;而美如也利用空出来的双手，恣意地搓揉小蕙那对傲人的乳房，那对美乳在美如的搓弄下，扑噜扑噜地摆动着，而小蕙也主动地在美如的大腿上挪动自己的下身，来加强自己的快感啊就在一声欢愉的叫声之后，小蕙达到了人生第一次的高潮！自从在浴室与美如愉快的经验之后，往后只要美如需要，小蕙都蕙与美如两人找个隐密的地方，脱光身上的衣物，然后好好地让自己解放一下！而且现在的小蕙已经不再像第一次的时候完全地处于被动的角色，现在的她已经懂得该如何跟美如相互地取悦对方，而让彼此可以获得最大的快乐！这天，刚考完期中考，寝室中其他的室友都因为即将来临的三天连续假期而已经回家去了，美如和小蕙两人特地借故留了下来，而且连舍监都委讬两人帮忙照看这层楼的时候，两人知道今天晚上这里就已经只剩下她们自己了！这时候将是她们的天堂！当她们确定宿舍的人都已经离开之后，美如跟小蕙都迫不及待地脱光身上的衣物，然后躺在床上相互地以69的姿势舔弄对方的秘贝，小蕙已经非常熟练了，而且她的舌技已经纯熟异常，所以两人在不过五分钟的时间里面，就双双地达到高潮。&lt;br&gt;美如跟小蕙依然躺在床上，过了一会，美如将小蕙挪开，自己就这样赤裸裸地起来，然后从自己的橱柜里面拿出一条巨硕的条状物，然后放入口里继续地舔。&lt;br&gt;小蕙看着那条状物，似乎就是课本上面讲过的男性生殖器，但是尺寸却是大上许多！小蕙就询问美如，果然，这是一条专门让女孩子可以自慰使用的按摩棒，而且这时候美如把刚才舔得光亮的尖端插入自己的美穴里面，那不知道已被小蕙舔弄过多少次的美穴，在那条粗大的肉棒的插肏下，变成了一种极为淫媚的形状，而且小蕙是第一次看到女人的穴是如何地来接纳男人的屌，这时候她自己看到这样的景色，方才与美如相互爱抚的秘穴又变成热热的，而且自己的手指也忍不住地模仿美如的样子插入自己的小穴里面，这时候美如故意用力地插肏自己的小穴，然后忘情地呻吟；听得小蕙自己也是春心荡漾，忍不住向美如借那条家伙来试看看！美如将那条屌儿抽出来的时候，她自己的秘贝还在一张一合地吞吐着，彷彿方才的肏插还不能够满足，而小蕙拿到这条屌儿之后，迫不及待地就往自己的下身塞进去，或许是小蕙的处女膜早就在以前的时候玩破了，所以屌儿毫无阻碍地就长驱直入！她感觉到自己的秘穴里面有一种未曾嚐过的充实感觉，而且当屌儿的前端碰到自己的花心时，身体彷彿有一种被电流击中的感觉流窜全身，让自己的全身无力，却又期待下一回的来临，所以双手也很自然地就继续抽肏，那种感觉真的是舒服极了，但是可惜的是，自己的双手也没有办法让自己尽兴，这时候她就看向美如那边去，却发现美如走向门口，打开房门之后，发现外面站着四五个蒙面裸身男人！这时候的小蕙根本就没有想到自己是全身赤裸，她只想到了这些男人站在这里干嘛？！难道她可以跟这些男人做爱吗？美如跟着其中的两个人走出去后，另外的三个人就走进来，其中的两个将小蕙抓起来，然后用力分开双腿，小蕙期待的肉棒随即肏入她那已经湿润的秘穴里面，哪种感觉比起按摩棒更要舒服百倍，而且这个时候她发现抓住她的两个人熟练地伸出一手来玩弄她的乳房，这种感觉是过去和美如在一起的时候从来没有嚐试过的，这时候小蕙等于被三个男人同时奸淫着！她那副肉体已经变成了淫荡的性器，每当肉棒刺入的时候，她总是禁不住地全身颤抖，而且从乳房上面传来的快感也是让她畅快无比，她开始呻吟，而男人知道她爽快之后，开始放慢动作，让小蕙有一种搔痒难耐的烦躁感觉，她忍受不住，她需要肉棒狠狠地肏，所以就开始哀求这些人用力肏她，向母狗般地肏她，这些男人要她半趴在床边，然后两腿分开站好，这时候三个男人轮流地插肏她的美穴，每个男人插肏插不多两百下之后，就换另外一个人来玩弄她，而其他两个人则是继续地拍打她的屁股或者是揉捏她的乳房。&lt;br&gt;</content></item></essay>