<essay><item><title>班主任(7)</title><author>床上伴侣</author><content>小鬼就是嘴甜啊，来让娟姨好好尝尝。&lt;br&gt;说罢我们又吻在了一起，这个吻让我们彼此感觉到了一种超越肉体的爱，以
及一种幸福的味道。&lt;br&gt;你还没射吧？这次让娟姨帮你！&lt;br&gt;嘴唇刚刚分开，娟姨就翻身压在了我的身上，娇媚地看着我。同时一手握着
我的鸡巴一手分开湿淋淋的阴户以一种极淫荡的姿势坐了下去，我正好能看到我
的小兄弟进入的整个过程。&lt;br&gt;然后娟姨开始主动起来，上下移动着身子挺动着下身。美丽丰满的乳房在我
的面前摇晃，白花花的直晃眼。下身的阴唇随着我鸡巴的一进一出而不停翻动着，
一丝淫水沿着鸡巴流了下来。&lt;br&gt;我伸手抓住了她弹性十足的胸部，两只手指在乳头上一捏，敏感的娟姨就娇
呼一声，动作变得更加快起来了。&lt;br&gt;哦～娟姨真是太棒了！～您做得真好～～&lt;br&gt;我快要不行了，又要来了～小斌～跟我一起来吧～啊～好哥哥～&lt;br&gt;娟姨已经进入高潮前的阶段了，下身机械地挺动开始说一些无意义的话。&lt;br&gt;好～我们一起来～哦～&lt;br&gt;被眼前美景和下身美妙感觉包围的我早就要把持不住了，听了娟姨的话我马
上射了出来。滚烫的精液打在了娟姨的小穴中，将她也带上了再一次的高潮。娟
姨无力地倒在了我的身上，疲倦的我们拥抱着进入了梦乡～～&lt;br&gt;第二天醒来，娟姨已经做好了早餐在等我了。娟姨幸福地看着我吃着早餐，
而我也回以充满感情的眼神。此时无声胜有声，我们的关系已经升华，感情也到
了一个更高的全新的阶段。&lt;br&gt;好景不长，一个星期后我的母亲就要出差结束了。我也不能再和娟姨一起睡
觉一起生活了，不能正大光明地随时做爱了。而这一个星期里娟姨每天都会和我
做一次爱，她的房里每个地方都留下了我们爱的痕迹。
今天是妈妈回家的日子，娟姨特地烧了一桌子的好菜，准备和我一起欢迎妈
妈的回来。&lt;br&gt;事情忙完，我和娟姨面对面坐着，气氛有些低沉。&lt;br&gt;小斌，蓉姐回来以后你就不能跟娟姨住一起了。你要乖一点，学习也不能
放松，知道吗？&lt;br&gt;嗯。&lt;br&gt;我心里挺乱的，只能应了一声也不多说话。&lt;br&gt;娟姨看我这样子，伸过手来摸摸我的头，安慰我说：今天你妈妈回家，小
斌应该高兴才对啊！&lt;br&gt;可是我舍不得娟姨。&lt;br&gt;娟姨不就在这里吗？娟姨答应过不离开你的，你也说不离开娟姨的。这是
我家的钥匙，娟姨的门随时为你开着。&lt;br&gt;娟姨拿出了一枚早就准备好的钥匙递给了我，我接过钥匙，顺便用力握住了
她娇小温暖的柔夷，深情说道：娟姨，我～～&lt;br&gt;没等我说完，娟姨笑着用另一只手掩住了我的嘴，温柔地说：我什么都知
道，不用说出来。&lt;br&gt;不让我说我就做动作吧，我吻了吻娟姨的玉指，还促狭地伸出舌头舔了舔。&lt;br&gt;娟姨被痒地咯咯笑了起来：你这小鬼，舌头乱舔什么啊！&lt;br&gt;乱舔？哼！我让你看看什么才叫乱舔！&lt;br&gt;不由分说，我又探过头去向娟姨的香唇舔去——&lt;br&gt;正当我和娟姨打情骂俏，沉浸在欢乐中的时候，门铃响了起来。娟姨整整衣
服，用眼神示意我去开门。虽然舍不得娟姨，但很久没见妈妈了，我还是很兴奋
地一溜小跑过去开门了。&lt;br&gt;很久没见的母亲依然美丽且充满活力，俏脸上只带着些许旅途的疲倦。她看
到我马上眼睛一亮，激动地上前把我抱住：小斌！都快要想死妈妈了。&lt;br&gt;妈妈！我也想你。&lt;br&gt;拥抱着妈妈柔软的身体，嗅着那熟悉的体香，这些日子来我对母亲的思念之
情都爆发了出来，热泪打湿了我的脸庞，甚至还沾上了妈妈的肩膀。同样激动的
妈妈也是红了眼睛，一遍一遍地呼唤着我的名字。&lt;br&gt;站在旁边的娟姨也被我们的亲情所感动，上前将我俩一把抱住，三个人默默
地维持着拥抱的姿势。&lt;br&gt;最后还是娟姨先恢复过来，招呼我俩一起吃饭。&lt;br&gt;饭桌上，母亲向娟姨照顾我这么久而表示感谢，娟姨反倒红着脸夸起我来，
说我又乖又懂事，一点都不用操心。&lt;br&gt;我马上表示娟姨对我的照顾是多么地无微不至，边说还边用脚轻踢了娟姨一
脚，闹得娟姨更加脸红了，只得低头猛吃菜。&lt;br&gt;妈妈看娟姨的样子笑着说：小娟现在是越来越漂亮了，皮肤也光泽多了，
脸色这么好胃口也好，最近一定有什么开心的事情吧？说出来让姐姐听听。&lt;br&gt;娟姨更是不敢擡头，轻声道：哪有啊，我一直都这样的。&lt;br&gt;妈妈倒是不想放过她，继续说道：一定是另有新欢了吧？哈哈，这么多年
了，你是该再找个好男人过日子了。&lt;br&gt;这下可好，娟姨被弄得更加尴尬，心中的郁闷都发洩在我身上了。狠狠一脚
踢在了我的腿上。&lt;br&gt;啊～～&lt;br&gt;我惨叫了一声，妈妈马上关心地问我怎么了。随便找个借口打发了，妈妈也
没心情继续逗娟姨了。大家继续吃饭，虽然话不多倒是其乐融融，气氛轻松。&lt;br&gt;晚上睡觉的时候妈妈将我拉到了她的卧室，说很久不见，特别想我，所以要
和我同睡顺便好好聊聊。&lt;br&gt;我说了些最近的事情，特别是一些有趣的事把妈妈逗得直乐。当然我和娟姨
的事是要绝对保密的。妈妈也说了一些出差时的所见所闻。最后大家说得累了就
开始睡觉，我习惯性地将手搂住了妈妈。&lt;br&gt;以前和妈妈的亲密动作我都觉得很平常，可经过我和娟姨的事情后，我对男
女之事更加了解和敏感。轻抚着妈妈柔嫩的肌肤，埋在她的动人体香内，把我男
人的原始冲动都激发了出来。全身的血液好像都集中到了下半身，我的小兄弟硬
直起来顶上了妈妈的臀缝。&lt;br&gt;对于我身体的反应我十分尴尬，马上缩起下身并转了个身。可是下身如此大
的动作怎么瞒得过妈妈呢？她也转了个身一把抱住了我，在我耳边轻笑道：&lt;br&gt;我们家小斌原来长大了啊，到了要找女朋友的时候咯！&lt;br&gt;背贴着母亲胸前的嫩肉，感受着妈妈说话时喷到我耳边的热气，下面的小兄
弟更加肿胀起来。我只得胡乱应了一声，努力地把自己的思绪转移到其他的地方
去。妈妈看来是坐飞机累了，片刻后就传来平稳轻柔的呼吸声。可怜的我倒是翻
来复去难以入睡，心里老是想着妈妈柔软丰满的身体。&lt;br&gt;早上起床时又把我闹了个大红脸，原来我跟娟姨睡惯了，所以手老是随便乱
放，一只手攀上了妈妈的乳房，一只手贴上了她丰满的臀部。妈妈倒是笑笑，敲
了我一下脑袋说：&lt;br&gt;小斌现在睡觉越来越不老实了，下回和妈妈睡要绑住手了。&lt;br&gt;我涨红了脸什么也说不出来，任凭妈妈的取笑。唉，谁让我手贱呢？&lt;br&gt;日子平淡地过了几天，妈妈因为很久没见我，所以老看着我，让我都没机会
去找娟姨。搞得几天没有发洩的我很是烦恼，明天要英语考试了，可我一个单词
都背不进去，脑中满是娟姨在床上的娇媚模样。&lt;br&gt;受不了了，这样下去要憋坏的！我狠狠地扔掉手中的英语书，抱住了发涨的
脑袋。看着地上的英语书，我脑中一个念头蹦了出来，哈哈！对，就这么办。&lt;br&gt;英语考试后的一天，娟姨果然将我叫进了她的办公室。她狠狠地将考卷甩在
了我的面前：看看你这次考的是什么分数啊！都是我把你惯坏了！&lt;br&gt;我一点都不着急，回身锁上了办公室的门就笑嘻嘻地向娟姨身上贴了过去：
娟姨您别生气，慢慢听我说嘛！&lt;br&gt;娟姨一把拍掉我伸向她香肩的手：把事情说清楚，别油腔滑调的！&lt;br&gt;我老实地停下动作说：其实这次考试我故意考砸了。您想啊，到时候你跟
我妈妈一说，她还不得着急啊！然后你就说每天晚上都要辅导我英语，到时候我
们在一起的时间不就多多的了嘛！&lt;br&gt;娟姨板着俏脸听完，冰山终于解冻。她重重地拍了下我的脑袋说：&lt;br&gt;小鬼！真不知道你脑袋是怎么长的，什么希奇古怪的事都想得出来。不过
下次要动歪脑筋一定要先跟娟姨商量好吗？&lt;br&gt;我当然是连连点头答应，同时急色地抱住了娟姨，嘴唇重重地吻上了她的红
唇，手也开始在娟姨身上游走起来。&lt;br&gt;娟姨也是多日没有得到我的安慰，热烈地迎合着我的动作。拥吻了多时，我
的手开始向娟姨的下方探去，手指伸入裙中，隔着柔软的丝绸内裤感受阴部的美
好形状和火热湿润。&lt;br&gt;都来不及褪下娟姨的内裤，我拨开内裤的细条，正想提枪上马，却被她阻止
了：小斌，这里是学校啊，不行的！&lt;br&gt;可是很久没跟娟姨做了，我忍不住啊！箭在弦上，怎能不发？&lt;br&gt;可娟姨还是放不下心情，坚决不肯在办公室里做爱。&lt;br&gt;我只得挺着坚挺的鸡巴，满脸委屈地看着娟姨。娟姨看了我的可怜模样，娇
笑着白了我一眼：真是拿你没办法～～&lt;br&gt;说完便蹲下身来握住我的鸡巴，伸出细舌先舔去了我龟头上的透明黏液，接
着开始仔细地用柔软灵活的舌头服侍起我的小兄弟来。先是龟头再是整个阴茎，
甚至连睪丸都不放过都舔食了一遍。&lt;br&gt;看着一个美女蹲在你面前用一种性感虔诚的表情服侍你的鸡巴，我想这应该
是一个男人最幸福的事情了。&lt;br&gt;然后娟姨一口将我的鸡巴吞进了小嘴中，阴茎在香唇上进进出出，并且用牙
齿轻轻地噬咬，灵活的舌头不断地刺激着龟头。我撑着娟姨的办公桌，闭着眼睛
细细感受娟姨带给我刺激，嘴里发出舒服的呻吟声。&lt;br&gt;娟姨看我满意的表情，开始更加卖力地逗弄起我的鸡巴来，如此高级的服务
让我没坚持多久，随着一阵高潮的眩晕和舒爽感，我将滚烫的精液射进了娟姨的
小嘴中。&lt;br&gt;从高潮中恢复过来的我看到娟姨还蹲在地上，还处在失神状态，我微微笑了
笑，一把将娟姨抱了起来手往下一探。果然娟姨在帮我口交的时候自己也达到了
高潮，下面的淫水都湿透了内裤。&lt;br&gt;我将娟姨的内裤褪了下来塞进了自己的口袋，娟姨反应过来，忙想夺回去：
小斌，把娟姨的内裤抢走干什么啊？&lt;br&gt;我嘿嘿一笑说：都湿成这样了，还怎么能穿啊！还是由我保管吧，晚上你
辅导我英语的时候再还你。&lt;br&gt;娟姨自然是娇嗔着不依，我却不等她下一步动作，吻了下她的香唇就逃出了
办公室。&lt;br&gt;下午上英语课的时候，我伸手握着口袋内还有点潮湿的内裤，用促狭的眼神
看着娟姨，把她紧张得一节课犯了好几个错误。&lt;br&gt;旁边的胖仔偷偷跟我说：今天美女老师有点不对劲啊！上课老走神，脸还
红红的，该不是在想男人了吧？哈哈！&lt;br&gt;靠，这个胖子眼睛倒是很利啊！要是我现在把娟姨内裤拿给他看，肯定会让
他狂喷鼻血而亡吧？说实话，已经完全欣赏过娟姨里里外外的我，每次在脱她衣
服的时候也是每次充满着兴奋和新鲜感的。&lt;br&gt;看着讲台上美丽而充满高贵气质的娟姨，我笑着想，其实学校也是个满有意
思的地方。&lt;br&gt;放学回家，我坐在娟姨的车子上不顾娟姨娇嗔的目光，将手掌放在她的大腿
上揉捏，一边感受那透过黑色丝袜的修长美腿的温暖和弹性，一边想着这些天来
发生的事儿。&lt;br&gt;因为故意考砸了英语，再被妈妈臭骂一顿后，可以每天晚上去娟姨那里进行
补习，在快速写完作业和复习好功课之后就能和娟姨温存一段时间。而娟姨为了
让我能专心学习而不被其他事情所打扰，把我照顾得可是无微不至啊！水果夜宵
都是准备好了拿上来喂我，都不用我动一个手指头；累了就用娇手为我按摩，用
毫不吝啬的微笑和夸奖鼓励我；每次有了一点点小的进步就会得到她十分香豔的
奖励。我想随便一个男生能在学习功课的时候得到这样的服侍，一定都能考上名
牌大学吧。哈哈！&lt;br&gt;因为从母亲那里遗传过来的对外语的敏感和自如地把握，再加上娟姨对我的
辅导，我的外语水平早就到了高中的水平，可能高考英语也都不在话下。而娟姨
也利用她英语老师的身份特赦我不用完成英语的家庭作业，只需要每天读写和与
娟姨进行一些小对话就可以了。&lt;br&gt;而在对话的时候，我总是用早就准备好的华丽词汇对娟姨的美貌和性感以及
她对我所做的一切进行赞美，每次都能将娟姨逗得花枝乱颤，开心到不得了。赞
美得差不多了，我就开始和娟姨讨论性方面的问题，因为用的不是自己的母语，
所以这方面的尴尬会少很多娟姨会放得很开，什么都会跟我讨论，比如她喜欢我
去刺激她的哪些性感点啊，喜欢什么体位啊，喜欢什么环境什么气氛，甚至还毫
不忌讳地和我讨论关于乱伦的道德问题啊，肛交以及ＳＭ的事情。&lt;br&gt;在热烈讨论交流的气氛下，我们彼此的心好像又更近了一步，快到了如胶似
漆的程度了。而在英文夹中文的夹心饼干式的英语对话中，我的英语口语水平也
得到了很大的进步，现在都有信心去外国把个洋妞回来了。呵呵！&lt;br&gt;在交流的同时，娟姨对性的态度也在改变，变得更加开放，同我做爱的时候
也变得更加热情疯狂。在以前同娟姨肛交以及屁眼的调教中，我也发现娟姨有一
丝被虐的倾向，以后好好开发的话，我们的性生活肯定会有更多的乐趣。&lt;br&gt;（笑六言：其实在我同娟姨用英文交流性方面问题的时候，如果将对话都写
下来，效果可能会更好，但小六的英文水平实在是拿不出手。所以小六倒有个提
议，哪位看官有紮实的英文功底和写点小东西的热情，可以将那些对话写下，然
后可以加入小六的文章中去，彼此有所互动岂不美哉？）</content></item></essay>