<essay><item><title>公车上女友被小四眼上了(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;下班高峰的公车总是特别拥挤，我拉着女友好不容上车挤到靠前的位置，才
过了一个车站，又上来一批人，一个60来岁的老太婆顶着脑袋就往前面钻，力气
大的要命，愣是把我和女友挤散了，这时车里已经挤满了人，都可以说是脚踩脚
了，我没办法过去，女友也是无奈的对我笑笑，我则用口型对她说：「小心钱包
和手机。」&lt;br&gt;女友点了点头，我还想说小心色狼，可惜女友并不理解口型，不明白的晃了
晃脑袋。&lt;br&gt;公车摇摇晃晃的往前开着，道路堵得不行，停停走走，到了下一站，上上下
下的人特别多，挤来挤去的，我看见女友被挤得向前撑着车窗，前身完全的伏了
下去，两个肥嘟嘟的乳房就在身前坐着的老头头顶上晃动，老东西头上的几根发
丝都能感觉到女友胸部的柔软。&lt;br&gt;我看的心里痒痒的，真想挤过去把老头的脑袋摁下去。&lt;br&gt;「慢点，慢点，还有，还有。」有一个老太婆扯着嗓子，边吼边往外面挤，
我看见门口的乘客都被挤得东倒西歪，女友原本就已经不能保持平衡，再被这样
一挤整个人都往前冲去，两个丰满的奶子完全抵在老头的头上，女友连忙支起前
身，让乳房离开他的头顶，那老头竟然用手摸了摸自己的头，几根翘起来的手指
不经意的碰到女友的胸部，还在那柔软的地方划了划。&lt;br&gt;我气的真有宰了他的冲动，我看女友的脸已经涨的通红，那老头心里别提多
乐了，他还抬头看了一眼女友，34D的乳房看的他直流口水，不过老头找不到机
会了，总不能直接把手放到我女友的胸口上面去抓吧，那样子女友不叫才怪呢。&lt;br&gt;等下车的乘客都走后，下面又挤上来一大群人，我看见女友的身边除了那个
老太婆外，围着她的都是男人，我心里升起一丝警惕，女友虽然长得不算特别漂
亮，但身材却是很好，细细的柳腰、翘翘的臀，重要的是那对丰满柔滑的胸部，
加上夏天的穿着，前面白花花的一片，看的人都有忍不住上去抓一把的冲动。&lt;br&gt;女友向我这边看过来，我看着她露出疑问的眼神，她皱了皱眉头摇了摇头又
看向车外，我发现她原本有些红润的小脸并没有退下去反而更加发红了。&lt;br&gt;我心中突然一慌，忙往女友的身前看去，发现没有什么异样，难道是下面？
可是车子太挤了我根本看不到女友下身的情况，只看见女友扭动着身体，像是在
躲开什么似得。&lt;br&gt;「轰」的一下，我的脑中像是被雷炸了一下，整个脑袋嗡嗡作响，我知道女
友一定是遇上色狼，而且是在男友离得这么近的情况下，女友今天穿的是一条迷
你裙，只盖住大腿的一半，两条修长的美腿则是全部暴露在外，迷你裙里面也没
有穿什么保险裤，只穿了一条小内裤。&lt;br&gt;看女友的样子像是已经被人摸到了身上，是摸到了腿上…还是…屁股…不会
已经被人把手伸进裙子里面，揉上小穴了吧，我心里又气又急，但是又怕女友尴
尬不敢大叫，不知道该如何处理。&lt;br&gt;又到了一站，女友身前的老头像是到站了，他站起来，我心里刚一松希望女
友能坐上位置，可是她身边可恶的老太婆却先她一步坐了上去，而女友像是被人
拉住了似得，动都动不了，而刚才站起来的老头也在女友的身上挤来挤去，像是
在往外挤又像是在女友身上挤弄着，我看见他的手腕还抬起来碰到了女友的胸上
动了动。&lt;br&gt;看着女友被人欺负，我实在是忍无可忍，顺着下车的人潮我终于挤到女友的
身边，老头也已经下车，我看着女友红扑扑的脸说：「刚才那个老头是不是吃你
豆腐，有没有摸你哪里？」&lt;br&gt;女友白了我一眼，说：「没有，人家是下车不小心碰了我一下，才不是你想
的那样。」&lt;br&gt;哇靠，那死东西都下车了，你还为他解释什么啊，胸部白给那老东西碰了两
次，我生气也没办法，只得说：「如果有什么人吃你豆腐，就和我说，我教训他
。」&lt;br&gt;女友脸一红说：「没有啦，车子这么挤，碰到几下总会有的，你说出来人家
也不承认，多难为情啊。」&lt;br&gt;女友就是这样，特别的怕羞，吃了亏还不敢声张，这种性格最是让色狼有机
可乘，我也没有办法，看了看围着女友身边的几个男子，也不知道是那个人摸了
女友，又怕女友脸皮子薄不好声张，最后自己吃力不讨好。&lt;br&gt;不一会，又上来一大群人，这次我把女友护在身边，一只手放在她的臀部上
面，女友出奇的没有躲开，平时我要是这么做她一早生气别我眼睛了。&lt;br&gt;车子刚开，女友的身体又开始扭动起来了，我发现她的上身像是绷紧了似得
，僵直在那里，小嘴咬着下唇脸又开始红了起来，靠，妈的这色狼胆子太大了吧
，我这个人高马大的男朋友站在身边，都不放在眼里啊，我倒要看看是什么人。
怒火中烧的我扶住女友的小腰往她身边靠了靠，然后向下面看去，只见一个
瘦小的身体贴在女友的左侧，他的脸转向另一边我看不见，只看见他的一只手伸
入女友的下面，我看过去顿时吓了一跳，只见女友的迷你裙竟然已经被拉到了腰
上，小内裤也别拉扯的夹在屁股沟里，一对白花花翘挺挺的臀部完全暴露在外面
，幸亏车内挤得密不透风，而且小四眼用身体遮挡的很好，周围的人根本很难发
现女友身下的情况，不然女友的屁股不就被所有人看光了。&lt;br&gt;我知道女友不敢声张的理由了，自己的下面这样的露着怎么还敢和我说呢。&lt;br&gt;日啊，我的傻女友，你这样不是方便了这个色狼，现在你要我怎么办呢，我
抓住小四眼海扁一顿到是爽了，可是女友的面子岂不是丢光了，以她的性格以后
还怎么和我见面呢。&lt;br&gt;正在我左右为难一时想不出办法的时候，女友突然轻「啊」了一声，我见她
一手扶着把手前身向前倾了倾，另一只手则背到后面，我连忙扭头看去，操！小
四眼竟然在拉女友的内裤，已经把女友的半只屁股都露出来了，而女友的手则死
死的拽着内裤不让他得逞，小四眼见一时不能成功，竟然把另一只手也伸过来从
女友的屁股沟里摸进去，一下子就摸到了女友的下面，女友顿时全身一颤，小手
一松，内裤就被小四眼乘机拉到了大腿下面。&lt;br&gt;这时女友的脸已经涨的通红，不知所措的看着窗外，此时的她更不敢再对我
说些什么，而我也有些后悔，如果刚才出手的话，还能一下子把女友的迷你裙拉
下来，最多被人知道她被色狼吃了豆腐，具体摸了几下，摸了哪里，我们不说也
没人知道，但是现在的情况又不同，如果我现在出手的话，最多只能帮女友把迷
你裙拉下来挡住屁股，但是她的内裤不都被小四眼拉到大腿下面，悬在哪里，我
这样一动，女友肯定要弯腰拉内裤吧，这不是都知道了。&lt;br&gt;在公交车上被人把内裤都脱了，这浮想也太大了，这叫女友还怎么活啊。&lt;br&gt;「嗯…」就在我拿不定主意的时候，身边的女友竟然哼了一声，我慌乱的一
看，小四眼的手臂竟然已经完全伸入女友的胯间，而女友刚才的哼声不就是我们
做爱时，我进入她身体时欢乐的声音吗，我靠，不会吧，难道小四眼的手指进入
女友的体内，正在她的小穴里面抠抠挖挖，而自己漂亮的女友就在身边被一个猥
琐的四眼玩弄粉嫩湿滑的嫩穴？&lt;br&gt;我的脑中一团浆糊，放在女友腰上的手也无力的垂下，不知道该放在哪里。&lt;br&gt;女友一手撑着扶手，身体瘫软的向前倾着，一手不再背在身后，而是把手背
抵在小嘴前面，不让自己发出声音，她的秀眉蹙起眼睛微微的闭着，脸上无奈的
享受着，潮红让她白皙的俏脸更加娇艳欲滴，我呆呆的站在一旁，不知道该不该
打断女友的「享受」。&lt;br&gt;随着车子的颠簸，小四眼越发用力起来，我都隐约能够听到下面传来「啵啵
」淫水摩擦的声音，只听女友又是「嗯…」的一声，前身同时僵的笔直，抓着扶
手的手因为用力指关节都发白了，另一只手则死死的抵在嘴上。&lt;br&gt;我知道女友的小穴已经被小四眼的手指搞到高潮了，我胸口一痛，一股酸楚
顿时湧了出来，我看着满面潮红的女友全是无奈，事到如今再阻止也晚了，我只
能看着事情一步步发生，不知如何是好。&lt;br&gt;小四眼看着女友瘫软前倾的身体，他往女友的身后挤了挤，站到女友的后面
，整个前身贴在女友的背后，搞的她们两个像是恋人一般，而我却是个外人，小
四眼见女友已经无力抵抗，两只手开始不安分的伸入女友的衣内，从下面往上摸
去。&lt;br&gt;女友瞇着眼睛彷彿睡着了一般，根本没有去管小四眼的动作，这让他很顺利
的摸上女友的胸部，我站在一旁就看见女友胀鼓鼓的胸前T恤怪异的突起，小四
眼竟然就这样肆无忌惮的在车厢内伸入女友的衣服里玩她的奶子，这样的事我都
不敢想像，女友竟然会默许她这样做，如果是我的话一早就和我分手了。&lt;br&gt;这究竟是怎么回事，女友在想什么？&lt;br&gt;小四眼摸了一会，像是不太过瘾，竟一下把女友的罩罩往上一掀，罩罩的一
角都从领口冒了出来，女友也是一惊，根本不敢看我，只是用手遮掩，而小四眼
则是欢快的在女友柔软饱满的奶子上摸摸抓抓，不停的揉搓，还把头凑到女友的
耳边，在那里和女友小声的说着什么，她们说的很轻，我努力的听也没有听到什
么。&lt;br&gt;我只能看见女友的脸红的像是西红柿，还在微微的摇头，难道小四眼对女友
提了什么非份的要求！&lt;br&gt;没一会，小四眼就把手从老婆的衣服里退出来，一下就把自己牛仔裤的前门
拉开，掏出早就硬的发紫的鸡巴，我吓了一跳，心说不可能吧，这种地方怎么可
能插入，只要女友夹紧腿小四眼就无可奈何。&lt;br&gt;就见小四眼扶着鸡巴在女友的柔滑的屁股沟上蹭来蹭去，他又凑过头去在女
友的耳边说了什么，女友涨红着脸微微蹲下身子，竟然主动把双腿分开，「轰轰
轰！！！」我简直不敢相信眼前的一幕，整个脑袋就像是被大炮轰击了一般，震
得全身都无法动弹。&lt;br&gt;究竟…究竟小四眼在女友的耳边说了些什么，竟然让内向怕羞的女友在车内
这样公共的场合主动分开双腿。&lt;br&gt;此时的我能够清楚的看到小四眼，他那张猥琐到极点的脸，和那淫遂恶心的
嘴角，像是得意像是嘲弄的笑，他扶着鸡巴对准女友嫩嫩的小穴「噗」的一下，
粗大的龟头顿时挤进女友的肉穴，小四眼提着臀部，鸡巴不停的往女友的小穴里
挤着，直到全根没入女友的体内，才满足的开始抽送起来，就在这人流拥挤的车
厢内挺动着臀部，一下一下的抽插着女友的小穴。&lt;br&gt;天啊！女友竟然真的给他干了！！！&lt;br&gt;我无法接受眼前的事实，一个猥琐的小四眼就在公交车内，在我的眼前，上
了我可爱的女友，而我却只能呆呆的看着。&lt;br&gt;整个车内彷彿一下子安静了，我能够清楚的听到小四眼和女友的说话，他扶
着女友的小腰干着她的小穴，一手伸入女友的衣内抓玩着她的奶子，嘴还凑在女
友耳边说：「哇塞，美女，你的奶子又大又软，你男友是不是天天都玩啊，真他
妈爽死他了。」&lt;br&gt;女友说：「你…你不要说了，快…快一点，好了你就下车，不准让任何人
知道。」&lt;br&gt;「知道了，美女，能上一次你这样的美人也知足了。」小四眼淫笑的说：「
噢…美女，你下面夹的我好紧啊，我快不行了，要，要出来了。」&lt;br&gt;「不要，不要在里面。」女友像是感觉到了什么，慌张的扭动起臀部，试图
逃开小四眼的肉棒。&lt;br&gt;不过他怎么可能让女友如愿，又疯狂的在女友的小穴抽送了2，30下，小四
眼屁股用力一顶，同时「啊…」的一声，将鸡巴全根刺入女友的肉洞，「噗呲」
把一股浓精全部射入女友的子宫，感受着滚烫的精液，女友也翻着白眼又一次被
干上了高潮。&lt;br&gt;妈的，小四眼你个混蛋，竟然把精液都射在里面！我又惊又怒，看着可爱的
女友被人这样玩弄，下面的鸡巴却不争气的起立了。&lt;br&gt;休息了一会，小四眼把鸡巴从女友的阴道里退出来，上面还带着一些精液和
女友淫汁的混合液体，他帮女友把内裤拉起来后，才满足的对女友说：「美女，
怎么样，爽不爽？」&lt;br&gt;「你个无赖，你快滚。」女友生气的骂道。&lt;br&gt;小四眼坏笑着在女友的奶子上又摸了两把，才帮女友草草的把罩罩拉好，说
：「嘿嘿，别生气嘛，想你这样的美女谁都忍不住想要玩一玩的，呶，手机还你
。」小四眼边说边把一个手机塞到女友手里。&lt;br&gt;女友疑惑的看着自己的手机，小四眼笑道：「原本只想扒你的手机，想不到
你的屁股这么好摸，忍不住多摸了几下，竟然还能上了你这样的美女，现在也不
要你的手机了，噢，是了，我刚才已经存了你和你男友的电话，如果不想你男友
知道今天的事，记得接我电话哦。」&lt;br&gt;我草你十八代祖宗，你个四眼还敢拿这个威胁我女友！我简直气的七窍生烟
，但一时也想不到办法。&lt;br&gt;女友顿时急了，怒道：「你…你混蛋，你怎么能这样呢，刚才不是说好让你
那样就不再找我麻烦吗。」&lt;br&gt;「嘿嘿，美女，你是不是听错了，刚才我只是说你给我上一次然后我就下车
，不给你男友知道，也没有说以后不找你，嘿嘿，现在我下车了，不过你要记得
接我电话哦，想你这样的美女，我可真想在床上好好的玩玩，这样才爽嘛。」小
四眼又在女友的屁股上摸了一把，乘着到站一下子混入人群挤下车去了。&lt;br&gt;女友呆呆的站在原地，不知道将来要如何是好，难道女友真要受他的威胁，
让人玩弄她的身体吗？而我呢，又该怎么办，虽然女友的第一次给了我，可是今
天却在我的眼前被一个陌生人玩到内射，很可能将来在我不知道的时候被人胁迫
玩弄。&lt;br&gt;可是要我放弃她这我也做不到，怎么办，我的大脑空空荡荡，只是一再反复
问着自己这个问题，不知道过了多久，女友才拉着我下车，「阿包，你怎么了，
一天都心神不定，在想什么呢？」&lt;br&gt;「没，没有，可能是昨晚累到了。」我看着女友甜甜的笑，如果不是亲眼所
见，真不敢相信就在刚才，在人流拥挤的公车上，女友下身赤裸的被人干到高潮
。&lt;br&gt;女友的小脸红了红，说：「去你的，色胚，我们走快点，一会生日会别迟到
了。」&lt;br&gt;这节就写到这里，说实话，小包还是中意写凌辱女友的事，可能是心里变态
吧，哎，如果觉得不错就顶我，小包才能继续往下写，不然就黄了。&lt;br&gt;</content></item></essay>