<essay><item><title>班主任(3)</title><author>床上伴侣</author><content>好爽，好爽，娟姨我要射了！&lt;br&gt;啊，等一下。娟姨慌忙往旁边望去，想找个纸巾什么的接一下，可是已
经来不及了。&lt;br&gt;啊～不行了！&lt;br&gt;随着鸡吧的一阵脉动，大股的精液向娟姨喷去，沾了娟姨一头一脸，粘在上
边还往下滴。&lt;br&gt;看到这种情形，我马上红着脸向娟姨道歉：对不起，娟姨，我实在忍不住
了……&lt;br&gt;娟姨被这阵精液雨搞得呆了很久，听到我的话才反应过来，哦，不要紧，
娟姨理解的。&lt;br&gt;然后娟姨赶忙去了卫生间梳洗了一番才回来，我也趁这时间用纸巾把鸡巴擦
了干净。&lt;br&gt;小斌，以后你要是有了冲动就找娟姨帮你好了，娟姨帮你控制，要把心都
用在学习上知道吗？娟姨从卫生间回来后对我说道。&lt;br&gt;我明白了娟姨，每天你都能帮我弄吗？&lt;br&gt;你个小鬼还真贪心啊，哪有每天都这样的。不是娟姨不想帮你，这个弄多
了要伤身体的，知道吗？身体坏了娟姨可是要心疼的。&lt;br&gt;哦，我知道了，可我忍不住了还是要找您的。&lt;br&gt;好啦，好啦。娟姨答应你啦！&lt;br&gt;于是接下来的日子里只要我有需要，娟姨都用手温柔地帮我洩出，而我也努
力地学习来报答娟姨对我的疼爱。&lt;br&gt;这天晚上做完作业后，我坐在椅子上正享受娟姨的手所带来的温柔。她半跪
在我的面前，正对我的宝贝全心全意地照顾它。&lt;br&gt;一阵阵舒爽的感觉从我的下半身传到我的全身，让我处于一种半梦半醒的状
态。&lt;br&gt;小斌，今天怎么还不射啊？娟姨的手都酸了。因为我一直不射精，不停
套弄我阴茎的娟姨发出了抱怨。&lt;br&gt;娟姨，我也不想啊，可就是射不出来我也没办法。哎，别停呀。&lt;br&gt;你小子诚心跟我过不去啊？累死了，人家不干了！&lt;br&gt;好娟姨，这样不上不下的我难受啊。&lt;br&gt;你这样老不射我还能怎么样啊，人家手都揉酸了。&lt;br&gt;我听了这话，马上坐直身体，讨好般地握住了娟姨柔嫩的小手，用力帮她按
摩起来。&lt;br&gt;好娟姨，我帮你按按。保证你舒服！&lt;br&gt;好啊，用点力。&lt;br&gt;我一边按摩着娟姨的手，享受那不一般的柔软，一边想着怎么样让娟姨使我
射出来。怎么办呢？一个淫荡的想法出现在了我的脑中。&lt;br&gt;娟姨，我想到一个办法保证能很快射出来！&lt;br&gt;哦？你小子又想出什么馊主意啦？&lt;br&gt;你能不能用你的小嘴帮我弄啊？&lt;br&gt;听了这话，娟姨脸一红抽出了我手中的柔夷。&lt;br&gt;小色鬼，你就往死里糟践我吧！&lt;br&gt;娟姨，你就行行好，多疼疼小斌吧。真的很难受啊，好娟姨～&lt;br&gt;小冤家啊！娟姨轻歎一声，红着脸庞低下了头。&lt;br&gt;啊～我的宝贝被一种湿润包裹，那种舒爽的感觉让我忍不住叫出声来。&lt;br&gt;娟姨含了一下我的宝贝后，又吐了出来。一丝唾液挂在她的嘴角一直连到了
我的龟头上，那情形是相当淫糜啊。&lt;br&gt;娟姨也发现了那一丝唾液，竟然伸出香舌把它舔了回去。然后好像尝出了味
道似的在我的龟头上舔来舔去，有时还在上面不停地绕圈，做出各种动作来。&lt;br&gt;啊～啊～娟姨，你真好啊，舔得我好舒服啊。&lt;br&gt;娟姨听了我的话，像是生气似的轻咬了我的龟头一下。&lt;br&gt;哎呀，疼啊！我夸张地叫了起来。&lt;br&gt;小坏蛋，就是让你长点记性，看你以后还敢欺负你娟姨！&lt;br&gt;上帝做证啊，我怎么舍得欺负您啊，爱你还来不及呢！&lt;br&gt;别跟我嚼舌头，你个小毛头知道什么是爱啊！&lt;br&gt;什么是爱我不知道，但我知道我没有你不行，我要一辈子待在你身边！&lt;br&gt;听了我的话娟姨好像颇为感动，更加用心伺候起我的宝贝来。而我也被鸡巴
和娟姨唇舌牙齿之间的摩擦碰撞所刺激以及感动于娟姨的行为开始有了射精的冲
动。&lt;br&gt;娟姨，我快受不了了，你快拿好纸巾吧。&lt;br&gt;娟姨舔都舔了，还会怕你的精液啊！&lt;br&gt;话音一落，娟姨一口含住我的阴茎，努力想把它吞得更进入口腔。而她的手
指也不闲着，搔动我阴茎的根部和睪丸，让我感受到前所未有的快感。只觉得腰
眼一麻，一股滚烫的精液就流进了娟姨的口中。&lt;br&gt;娟姨见我射精，毫不犹豫地咽下了我的精液，然后又伸出香舌把我龟头的残
迹舔得一干二净，然后可爱地拍拍我的龟头娇声道：好！任务完成，娟姨回房
了，小斌也早点睡吧！&lt;br&gt;娟姨！我一把拉住了转身想离开的娟姨。&lt;br&gt;还有什么事吗？&lt;br&gt;娟姨，谢谢你。真的！&lt;br&gt;傻孩子～&lt;br&gt;娟姨爱怜地看了我一眼，竟然凑过脸来亲了一下我的嘴唇。哦，那样柔软。&lt;br&gt;我忍不住伸出舌头舔了一下娟姨亲到的地方，竟然是甜甜的味道。&lt;br&gt;（笑六言：靠，这有可能吗？难道是你自己的精液？）&lt;br&gt;第二天起床，感到浑身得舒服。果然是人逢喜事精神爽啊，哈哈！&lt;br&gt;洗刷好后来到厨房，娟姨已经在那里做早餐了。只见她穿着一件无袖的小短
衫，可爱的肚脐都露在了外边，下面只有一条堪堪遮住大半臀部的超短睡裙，丰
满的臀部露出了一条优美的弧线，隐约还能看到底下的小可爱。&lt;br&gt;如此情景立刻让我热血沸腾，快步上前从后边抱住了娟姨，整个身体都贴在
了娟姨的身上，下身的小兄弟也已经起立顶在了她的臀缝之中。&lt;br&gt;小斌起床啦？&lt;br&gt;嗯，娟姨早安。我爱你。&lt;br&gt;呵呵，我也爱你啦。&lt;br&gt;娟姨看来也受不了我对她热情的拥抱，气息也不稳了，血液流动加快，一对
红晕升上了脸颊。最可爱的是血液都湧上了娟姨的耳朵，通红地翘着十分可爱。&lt;br&gt;我忍不住伸出舌头舔了一下，想不到娟姨竟是叫出了声来：啊～小斌你讨
厌啊！&lt;br&gt;我讨厌？那就好好讨厌给你看看，哈！&lt;br&gt;我张开嘴，猛得含住了娟姨的耳垂。娟姨竟是象支持不住似的软在了我的身
上，如果没有我的支撑，看来是要直接倒在地上了。难道这是娟姨的兴奋点？嘿
嘿，那我就再加把力！&lt;br&gt;娟姨在我的舔弄下开始发出阵阵娇喘，小手也紧紧地抓上了厨房的桌子。看
着娟姨娇媚的模样，我忍不住将手抚上了她丰满的胸部。柔软，坚实，丰满，让
我的手流连忘返，在上面不停地摸弄着。而在我的玩弄下，娟姨的乳头也渐渐硬
了起来，看来她也很享受啊。&lt;br&gt;在我十指大动的同时，我的小兄弟也不闲着，隔着内裤用力摩擦着娟姨的阴
部，那快感并不比娟姨帮我手淫来得低。&lt;br&gt;受着身体上下异样的刺激，我终于忍受不住射了出来，而不知道是因为我不
断地舔弄娟姨的耳垂还是手或是下身的刺激，娟姨的身体也是一阵剧烈的颤动，
看来是达到高潮了。&lt;br&gt;射精后我还是紧搂着娟姨，享受高潮后的馀韵。过了一会，娟姨挣脱了我的
怀抱，转过身来正对着我，涨红了脸对我说：小斌，我不知道这么做对不对，
对你好还是不好。但是还是谢谢你。&lt;br&gt;娟姨，我知道你疼我，你做的事情都是为我好的。&lt;br&gt;小斌，你能这么想真好！&lt;br&gt;对了，娟姨你为什么要谢我啊？&lt;br&gt;听了这话，娟姨的脸涨得更红了。&lt;br&gt;小混蛋你自己明白！哎呀，下边好难受啊，都湿透了。你也是吧，赶快把
裤子脱了吧！&lt;br&gt;话音一落，只见娟姨转过身去当着我的面脱下了她湿搭搭的内裤，那有着优
美形状的粉嫩阴部和美丽的菊穴在我面前一闪而过，刺激的景色让我目瞪口呆，
差点又射了一炮。&lt;br&gt;小色狼瞎看什么呢！赶快换好裤子准备吃早饭上学去！&lt;br&gt;我的头又被重重一拍，看着娟姨走出厨房的优美背影，我不禁问上帝：为什
么受伤的总是我的头！
这天晚上，我手拿着一个精美包装的盒子站在娟姨书房的门口。送还是不送
呢？娟姨应该不会生气吧。&lt;br&gt;今天是娟姨的生日（我偷看了娟姨的身份证，嘿嘿）想着娟姨这些日子来对
我的种种关怀和帮助，就买了一份生日礼物给她。礼物很特别，是我亲自去商场
精心挑选的性感紫色内衣一套。想着娟姨穿着这身衣服站在我面前的样子，我不
禁癡了，傻傻地站在了书房的门口。&lt;br&gt;小斌，你在娟姨书房门口干什么啊？功课有什么不懂要问我吗？&lt;br&gt;没等我想好，娟姨倒是开门出来了。管他呢，送了再说吧！&lt;br&gt;娟姨其实是这么回事。您看！&lt;br&gt;我赶紧拿起礼品送到了娟姨的面前。&lt;br&gt;这是什么啊？是送给我的吗？&lt;br&gt;嘿嘿，祝娟姨生日快乐！&lt;br&gt;面队对精美的礼品和我诚挚的祝福，娟姨脸上显出惊喜和感动的表情，欢叫
一声扑进了我的怀中。如此豔福自然不能放过，我也把手用力搂到了娟姨的背上，
从而感受娟姨伟大胸部带给我的异样刺激。&lt;br&gt;小斌，这么多年了，你是第一个送我生日礼物的男人，娟姨太激动了！&lt;br&gt;听了这话，我也是一阵激动，娟姨竟然已经把我当成一个男人来看待了，嘿
嘿不错。&lt;br&gt;娟姨说着说着竟然整个人抽泣起来，我慌了，忙问：&lt;br&gt;娟姨你怎么哭拉？小斌做错什么事了吗？&lt;br&gt;没，没，娟姨只是心里感动而已。自从我丈夫死后，就没有一个人真正关心
我爱我了。那些臭男人围在我身边只是看上了我的美貌和家产，他们只会让我做
呕！自从小斌你来之后，我才有了温暖快乐的感觉，因为你处处敬我，爱我，全
心地投入而无一丝杂念，让娟姨好开心好感动。&lt;br&gt;我敬您爱您是因为娟姨你真心对我好啊，你对我的学习生活关怀无微不至，
宽容地原谅我的无理取闹，还总是答应我一些顽皮的要求。有这样的好娟姨，我
怎么会不爱呢！&lt;br&gt;小斌！&lt;br&gt;娟姨托着我的脸，大眼睛还挂着晶莹的泪珠直直地看着我，里面充满了深情，
轻轻叫了一声我的名字后竟然贴上来用嘴吻住了我。&lt;br&gt;柔软的双唇贴在我的嘴上，从她鼻孔中呼出的热气打在我的脸上痒痒地，很
舒服。经过开始一瞬间的震惊，我乖乖地闭上眼睛全身心地享受娟姨带给我的热
情。&lt;br&gt;经过双唇的摩擦后娟姨觉得还不过瘾，微张小嘴把舌头也渡了过来，开始在
我的口中灵活地翻动、摇滚，并且还和我的舌头纠缠在一起。我也不甘示弱，张
大嘴狠狠地吸吮娟姨的舌头以及娟姨口中香甜的津液，还主动把舌头送入她口里
捣弄。这时候我的心中只有一个愿望，那就是时间要是永远停在此刻就好了。&lt;br&gt;可惜天不如人意，在觉得好象过了一个世纪之久后，我和娟姨都用尽了体内
的氧气，只能分开来使劲地呼吸。看着娟姨急促地呼吸，满脸娇媚带着红晕，嘴
唇竟然被我吻得有些微肿起来，我觉得我已经是世界上最幸福的人了。&lt;br&gt;（笑六言：你还真是容易满足啊！）&lt;br&gt;过了一会儿，娟姨也慢慢恢复了正常，拿过我的礼物边拆变问我里面装的是
什么东西。&lt;br&gt;娟姨，这是我精心挑选的礼物，你自己打开看看就知道了，不过看了不能生
气，更不能怪我。&lt;br&gt;傻孩子，不管你送娟姨什么礼物我都高兴，怎么会生气呢？啊～这么漂亮的
内衣啊，小混蛋你鬼心思倒是不少啊！&lt;br&gt;你都答应不生气的，还叫我小混蛋！&lt;br&gt;娟姨没生气啊，不过你本来就是小混蛋嘛！嘿嘿。&lt;br&gt;娟姨用调侃的语气逗我道，还没等我争辩就用手按住了我的嘴巴。&lt;br&gt;好拉，娟姨回房把衣服换上，等下让你看个够好吧？在你的房间乖乖等我哦。&lt;br&gt;说着就拿着内衣走回了自己的卧室。&lt;br&gt;听了娟姨的话，想像着等下娟姨穿着这身内衣给我看的美妙模样，我的身体
一阵地发热，同时开始抱怨这时间怎么过得这么慢啊！&lt;br&gt;感觉过了很久的时间，娟姨终于敲门进了我的房间。&lt;br&gt;哇──娟姨你穿这样子看起来，更加的年轻美丽及高雅优美了，我的眼光果
然没错。&lt;br&gt;只见娟姨穿上了我送的紫色内衣，外面罩了一件几乎透明的睡裙，踏着优美
的步伐来到了我的面前。那身衣服穿在娟姨身上真是恰倒好处，把她的完美身材
体现地淋漓尽致，透过薄薄的内衣可以完全看到娟姨丰满乳房的形状，连小巧的
乳头也都突显了出来，而下面窄小的内裤只能堪堪包住重要部位，大半个臀部都
裸露在了外面，几根柔软的阴毛从内裤的边上调皮地跑了出来，彷佛在向我招手
让我过去一般。&lt;br&gt;谢谢，不过娟姨都是老太婆了，不再年轻美丽拉。&lt;br&gt;娟姨听了我的夸奖脸上带上了微笑，可还是低下头故作谦虚样。&lt;br&gt;怎么会呢，在我心里娟姨永远是年轻美丽的仙女一般的人物。&lt;br&gt;好拉，别再夸娟姨了。再讲娟姨骨头都要轻了。今天小斌这么乖，娟姨决定
好好奖赏你，今天无论你要求是帮你口交、手淫多少次，娟姨都会给你的。&lt;br&gt;娟姨你太好了，不过今天我还有一个小小的惊喜要给您。&lt;br&gt;哦，是什么啊？&lt;br&gt;以前一直都是娟姨您帮我达到高潮，而娟姨自己却是忍着情欲，因此今天我
想要用我的嘴和手帮您也达到性高潮。&lt;br&gt;小斌，娟姨真的是太感动了，你能这样的为我着想。其实──娟姨每次帮你
高潮的时候自己也很兴奋，下面难受得要紧，心力早在想要是你能用你的嘴来舔
我的身体该是多好啊──唉呀！──讨厌，娟姨说不下去了啦。</content></item></essay>