<essay><item><title>令狐冲后传(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「不戒大师，请你和～～～婆婆去找找那两个道士，以婆婆的轻功定能打探到此妖术的破解之法。」&lt;br&gt;「如果不行，自己的安全是最重要的，千万小心。」&lt;br&gt;「仪清，明天你带领大家分组，化装下山，到杭州会合。」&lt;br&gt;「盈盈，烦你带上几个人去寻访一下神教在逃的教众。」&lt;br&gt;「师娘，请你和我一起回华山求教太师叔。」&lt;br&gt;「今天大家各自挑选好人手后早点休息，明日一早出发。」&lt;br&gt;回到房中，我将盈盈抱入怀中，踌躇着把下午和蓝凤凰的事告诉了她。&lt;br&gt;「真的？」盈盈笑盈盈的说道：「这样好啊！自从你学了那本色书后每天把我折磨的要死要活的。我早想帮你再找几个女人，可又怕你不喜欢，何况我们成亲那天我就知道她喜欢你，不过有一点，将来不管你找多少女人都好，我可都是她们的姐姐。」&lt;br&gt;我心中一阵狂喜，一手探入她长裙中，笑道：「乖宝宝，相公要好好的奖赏你！」&lt;br&gt;说着将她的下裳褪到膝部，将她推坐在床沿，蹲下去分开两片蜜唇，用舌尖开始挑逗娇艳肉花中露出的小小蚌珠，盈盈压抑着呻吟轻轻的呢喃，搭在我肩上的双手开始颤抖起来，花道间转眼变的泥泞不堪。&lt;br&gt;我展开口舌功夫蓄意讨好了片刻，不一会儿，她的下身已变成一片水泽。站起身松开裤带露出玉茎，把她小裤拉到小腿，转身站到盈盈的身后，盈盈白了我一眼，跪在了床上，双手撑住身体的重量，雪白的臀部向上挺起对准了我，我双手扶住盈盈的臀部，将肉棒从后面插入了她的花道之中。&lt;br&gt;「哦……」才进入盈盈就发出了一声动情的呻吟，「相公，你的宝贝好像越来越大了。」&lt;br&gt;这段时间的调教令的盈盈的身体越来越敏感，也越来越不堪我的淫弄，我经常一个小小的动作就能让她陷入了迷乱。我开始边抽送边玩弄着盈盈垂下来的玉乳。&lt;br&gt;这时盈盈的乳房显得更加的凸出动人。&lt;br&gt;「咦～～好像还是盈盈的大啊！」我心中偷偷的想道，「找天让他们两人一起，好好比较一下。」想到这里，我更加用力的揉捏起来。&lt;br&gt;盈盈抬起了头，口中一阵的淫声浪语：「啊……好……好呀……真好……用力……啊……啊……嗯……嗯……太好了……啊……啊……爷，你要了我的小命了……」&lt;br&gt;我的双手放开盈盈的玉乳，扶住她的纤腰，用力的挺动着，肉棒一下下的深入，在盈盈的花道内带出一股股的淫水，在我的蓄意讨好下，阵阵的快感令盈盈狂乱起来。&lt;br&gt;「啊……爷……真好……阵舒服……好……妾身……真是……太……太舒服了……好……太好了……爷，…以后……要……要……经常……疼我……好……好舒服呀……啊……啊……嗯……嗯……」&lt;br&gt;我的龟头刮着盈盈花道内的嫩肉，盈盈不停的淫叫着，甜美酣畅的感觉也充满了我的全身。在我的抽插之下，盈盈一次一次达到潮，玉茎在花道内的不停的摩擦，使的她蜜壶不停收缩，一股股淫水奔湧而出。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……唔……唔……哎呀……呀……啊……啊……好……太好了……啊……我……我……真是……好……好死了……啊……啊……快了……啊……啊……啊……。唔……唔……不行了……啊……我……好……舒服……真的……啊……爷……女儿……要死了……要死了……啊……啊……太好了……啊啊……我……我……好呀……啊……啊……」&lt;br&gt;盈盈全身绷直，一股热浪冲湿了我的大腿。&lt;br&gt;「乖宝宝，今天怎么这么快就不行了啊！」我调侃着，心中却舒爽到了家。&lt;br&gt;盈盈已经无力的趴在了床上，一脸满足后的惬意。&lt;br&gt;「不是妾身不行，是相公太厉害了，我看蓝凤凰也满足不了相公的慾望的，我看相公把秦家妹子也收了吧，没看她一路上看相公的那崇拜的眼神。相信相公也蛮喜欢这个水灵灵的小丫头吧！」&lt;br&gt;「别胡说，秦师妹还小呢。」话虽如此可也不由的意动。&lt;br&gt;「色鬼，看你的表情我已经知道你想了。」盈盈翘起了小嘴，可眼里却满是爱意和笑意。&lt;br&gt;我伸手抚上她仍高翘的玉臀，在满是露水的花瓣上抹了一下，中指便借着淫&lt;br&gt;水探进了她的菊门。&lt;br&gt;「啊……相公，那里不要。」盈盈收紧臀肉将我的手指挤了出来，「人家明天还要上路呢！」&lt;br&gt;我嘿嘿一笑，知道盈盈的后庭不堪我玉茎的粗暴便不再坚持。&lt;br&gt;盈盈慢慢转过身子，伸手将玉茎握住，略显苍白的俏脸媚笑道：「相公，让盈盈用口服侍相公吧！」&lt;br&gt;我心中欢喜，将紫红的龟头挺到她的嘴旁，盈盈柔顺地伸出灵活的小舌清洁着玉茎上残留的爱液，粉嫩的俏脸上飞起两朵红霞。&lt;br&gt;我看的食指大动，将肉棒深深插了进去，盈盈展开被我调教后的口技，舔、含、吹、吸、咂，无所不到，舌尖不时刮过敏感的马口及龟头稜。一双玉手更是在我的肉袋上捏弄着，我不自主的发出了嘶喊：「宝贝娘子……你吸的相公爽死了……再深一点……」&lt;br&gt;盈盈更是卖力，不时将我的肉棒引向她的喉咙深处，快感一点点的在我的肉棒上爬升。&lt;br&gt;我开始象脔弄牝户一样脔弄着她的小嘴，盈盈肆意的任我脔干着。&lt;br&gt;在我的一声低吼后，喷发的精液全部打在了她的深喉。&lt;br&gt;盈盈努力的将其吞入，更蓄意讨好似的将仍然坚挺的玉茎频繁地吞入吐出，灵巧的小舌更是辗转缠绕，又把两颗肉丸含入口中轻轻抿吸。&lt;br&gt;我只觉的一时间精神气爽，拔出玉茎，「盈盈的小嘴比下面厉害多了，」说着把她拉了起来，笑道：「把身子擦干净了，我们睡吧。」&lt;br&gt;次日，我收拾好东西向师娘请安后和众人告别。&lt;br&gt;盈盈和蓝凤凰说了阵悄悄话后，将我的包裹交给了她：「路上好好照顾相公和师娘。」&lt;br&gt;蓝凤凰红着脸点了点头，跟着我和师娘下了山，直奔华山而去。**********************************************************************&lt;br&gt;由于是第一次写，为了加快故事的进程，很多Ｈ情节抄袭了影子武士大大的《武林启事录》在此向各位喜欢我的故事的朋友说声抱歉，更向影子武士大大置以十二万分的道歉。&lt;br&gt;在这里我要感谢指出我的错误的各位朋友，是你们让我认识到了自己的可耻行为，我向大家保证，以后不会再出现这样的事情了。由于在修改中，后续章节可能会慢了一点，在此再次向各位说声对不起。*********************************************************************&lt;br&gt;　之二　口供&lt;br&gt;一行三才到应县，便发现已经有一队军队驻紮在这里，心道侥倖，还好已经让众人离开恒山。不敢在这里都逗留，赶忙叫蓝凤凰去雇了一辆大车，匆匆离开&lt;br&gt;了应县。&lt;br&gt;「凤凰儿，上山的两个道士有多大年纪，武功很厉害吗？」眼看已经离开了军队的范围我才回头向蓝凤凰问道。&lt;br&gt;「嗯～～～说不上来，我们都没有和他们交手，他们上得山来，一人和我们说话，另一个人就在边上不停的丢符唸咒。不戒大师他们冲了几次都冲不到他们的身边，我放的毒虫走近他们身边就死了。」&lt;br&gt;我询问的眼神望向师娘，师娘也摇了摇头，「可能是他们道家的密术吧！没听说过有这种功夫。」&lt;br&gt;「哦～～～～希望不戒大师他们能打听出点什么来。」我安慰着我自己。&lt;br&gt;「车上的可是恒山的侠士吗？贫道有礼了。」&lt;br&gt;是车前传来的声音，我示意她们两人别动，一掀车帘向前望去，路中一人身材瘦削穿着一袭青色的八卦道袍，黄黄的脸色，瞇着眼睛正向车上看来。&lt;br&gt;「不错，我是恒山派的，道长有什么指教？」我跳下车向他走去。&lt;br&gt;「咦！」我刚跳下车他便不由自主的向后退了一步，双目腾光向我望来。&lt;br&gt;我寒毛陡然竖起，他是高手！仅仅一眼就让我心旌摇曳的岂能不是高手！自从学了《易筋经》后我自己知道已经跨入了武学的新境界了，纵然独斗东方不败亦不会败落，但是眼前的这个人，眼神好邪。&lt;br&gt;「大哥，就是他。」身后传来蓝凤凰的一声惊呼。&lt;br&gt;我不假思索，腾空拔剑向他的小腹挑去。&lt;br&gt;一张黄色的道符出现在他的手中：「天地乾坤，道法阴阳……」&lt;br&gt;呵呵！我大感意外，我的剑已经点在了他的小腹上。&lt;br&gt;「怎么这么差，和他眼神表现出来的差的太远了啊！」我暗暗皱了皱眉。&lt;br&gt;豆大的汗珠从他的额头滴了下来，全身就僵在那里。&lt;br&gt;「怎么会这么快？你是什么人？」他双手一放，似乎是放弃抵抗的意思。&lt;br&gt;「你们又是什么人？有多少人？怎么解我朋友中的法术？你的武功和你的眼神怎么会差那么远？」我一连窜的问道。&lt;br&gt;「放了我，不要杀我，我什么都告诉你。」&lt;br&gt;「唉！人都是怕死的！」我心道，顺手点了他的穴道。&lt;br&gt;「师娘，您看呢？」我转身向师娘问道。&lt;br&gt;「好，就这么办，救人为上。」&lt;br&gt;得到师娘的同意我，便道：「可不要骗我们喔！要不然……哼～哼～～」&lt;br&gt;其实我也没有什么办法来制约他，也只有用虚张声势的恐吓了。&lt;br&gt;「大哥，让我来问吧。」蓝凤凰跳下车。&lt;br&gt;好半响，蓝凤凰才回到了车上向呆立在路上的道士喊道：「灵心道长，一个时辰后穴道自解，委屈一下了啊！」&lt;br&gt;「好妹子，是有办法解救大家吗？」吩咐车伕继续赶路后，我见蓝凤凰笑嘻嘻的，和前几日忧愁的神情大不相同，忍不住急声问道。&lt;br&gt;「没有。」蓝凤凰回答道。&lt;br&gt;我和师娘都是一怔，蓝凤凰接下来的一番话却说的我和师娘目瞪口呆。&lt;br&gt;原来朝廷此番招安各大门派是当朝大太监魏忠贤的主意，他亲上龙虎山请出龙虎真人张天师，许诺成功后由龙虎真人一统道教，事成后封为国师，龙虎真人便带着十八弟子出山相助。&lt;br&gt;而这龙虎山道本是茅山道的一旁支，茅山道没落后，龙虎道却籍着一本在龙虎真人在古洞中无意得到的残书兴起，而他们的武功则是源自很久以前的一个道家门派《全真教》。&lt;br&gt;《种魔大法》本就无法可解，那是一种引发人本身魔性的一种法术，对那些越是杀人不眨眼的江湖人士越是有用。发作时也就是看见幻觉，从而做出种种怪异的举动，时间久了那些道力控制自然就会减弱，不解自解。&lt;br&gt;而他们对付各个门派的时候就是由他们用道术影响他们，让他们失去抵抗的能力。接受招安便罢，否则便大军开上。&lt;br&gt;像一些小帮小派根本就无法抵抗这些没见过的道术，而大一点的门派则是由他们师傅张天师亲自出马，还有他们重金请来的几个身怀异术的怪人，加上军队居然攻无不克。&lt;br&gt;自然他们也碰到了难题，就是日月神教，日月神教组织严密，教众又多，各行各业都有，还广布分坛。他们便想一举拿下黑木崖，怎奈黑木崖本倚天险，易守难攻，崖上储备又足，他们已经围了一个多月了，一点办法都没有。&lt;br&gt;倒是那个张天师很有些本事，那个灵心道士是他的第十一个徒弟，据他说他师傅的法力已经能够能请神，崆峒派就是被他师傅一人搞的全军复没的。&lt;br&gt;「至于他看你的那一眼，嘻嘻～～那叫镜眼，大哥看见的是自己的眼神啊！他自己的功夫也就和老头子他们差不多。」&lt;br&gt;「哦～～～」我长嘘了一口气，复又笑道：「原来我这么厉害了啊！」&lt;br&gt;师娘也嗤的一声笑了出来：「别自吹自擂了，方正大师也着了那个什么龙虎真人的道了，你还是小心点吧！」&lt;br&gt;「是，师娘。」&lt;br&gt;「对了，凤凰儿，你怎么知道他说的不是假话？」&lt;br&gt;「嘻嘻，我在他的身上下蛊了啊！他们可不是不怕我的毒和蛊，他们要施展什么《辟毒术》才能防御我的毒物。」&lt;br&gt;「对了，蓝教主，听说你和唐家大小姐十分交好，可否请他们唐家卖些剧毒的暗器给我们对敌？」师娘转头问道。&lt;br&gt;「对啊！」我一拍大腿，「他们武功不行，又怕毒，我们就用暗器，你认识唐小姐吗？」我又复疑道：「听说唐家的暗器可是从来不卖的啊！」&lt;br&gt;「是啊！可是现在可是关系到武林一脉的存亡，唇亡齿寒，相信唐家会改变主意的。何况据我所知蓝教主是唐小姐的闺中密友，唐门现在又是由唐大小姐主事！我相信蓝教主出马一定可以说服唐门的。」&lt;br&gt;蓝凤凰被我师娘左一声蓝教主右一声蓝教主叫的面红耳赤，「夫人，万不能再叫我蓝教主了，叫我蓝凤凰就好了，何况………」蓝凤凰说着偷偷的看了我一眼，「何况我是大哥的妹子，您这样叫我可不敢当。」&lt;br&gt;「哦～～～」师娘朝我看了一眼，「那～～～～我就向冲儿一样叫你凤凰儿吧！」&lt;br&gt;「噗嗤～～！」我一下子忍不住笑了出来。&lt;br&gt;蓝凤凰更是羞的头也抬不起来，倒把师娘弄了个莫名其妙。&lt;br&gt;好不容易忍住了笑，「这样吧！不管是否找的到风太师叔，我们都要去一次四川，就是时间不知道是否来的急赶回杭州。」&lt;br&gt;「这倒不妨，四川不用去的，回杭州就可以了。唐门有药店在杭州，我请他们传个信就好了。她知道是我急着找她，他会赶过来的。」蓝凤凰自信的道。</content></item></essay>