<essay><item><title>毕业旅行(3)</title><author>床上伴侣</author><content>还有一个同学阿达，说要去海里潜水，结果潜到天色都黑了还没上岸，把大家吓了一身冷汗，我们就像招魂一样，在海边一直叫他，结果找了半天都还找不到，害我们差点要去报警！原来他早就上岸了，在上面等我们，晚餐就在西屿吃海鲜大餐，吃完才回去饭店，太阳一下山后，海边晚上气温降的很快，我们又想快点回到饭店，所以也骑的有点快，我发现后座的她，已经冷得开始发抖了，我停了下来，把自已身上的薄外套脱下来要给她穿，她客气的说不用，我穿就好了，她说：「有我在前面挡风，她在后面不会很冷。」&lt;br&gt;我骑机车这么久了，后面的人会不会冷，我会不知道？看来我只好装坏人了！我大声的凶她：「叫妳外套穿上就穿上，再囉嗦，妳就自己走回饭店去！」&lt;br&gt;她吓到了，乖乖的穿上外套，我不是真的要凶她，但如果不这么做的话，依她的个性她是不会穿上的。&lt;br&gt;其实那外套是不透风的，所以穿起来至少身体比较暖和不会那么冷，脱下外套后，我只剩一件露背T恤，反而是我开始忍不住的发抖，澎湖的日夜温差实在是太大了，加上冰冷的海风吹拂之下，我冻的连鼻水都快流出来了！&lt;br&gt;我一直努力想克制自己的颤抖，免得被她笑“英雄变狗熊”！&lt;br&gt;突然她双手抱住我的腰，将整个身体紧靠在我的背上，一股暖流流进我的心中，我说的不是那种女生胸部碰触的感觉，而是她知道我很冷，那种体贴的心意！我没有对她说什么，毕竟我们只是假的情侣，旅行结束一切也就跟着结束了！渐渐的我也不再觉得那么的冷，一方面也是快进入市区，回到饭店后，很多人嘴唇都冻成紫色的，怪恐怖的！她脱下外套还给了我，感激的说：「谢谢你！都是我没带外套，害你冷的要死，对不起！」&lt;br&gt;，说完她就上楼去拿自己的外套，我穿着还留有她馀温的外套，心里也暖和了不少！听饭店柜台人员说：「今晚庙口有庙会，可以去看看。」&lt;br&gt;晚上我们大家就去看庙会，我们在台下津津有味的看着野台戏，我和〝惦惦的〞坐着小板凳，身旁免不了几包的卤味、咸酥鸡、蜜饯、珍珠奶茶⋯⋯。我坐在她的身后，自从刚才的事后，她变得很信任我，几乎是靠在我的胸膛上，当她看戏看的入迷时，我还得三不五时餵她吃东西、拿奶茶给她喝。她后来发现了，觉得很不好意思，说她自已拿就可以了。我又拿出我的口头禅：「妳告诉我，那对情侣是这样各吃各的？」&lt;br&gt;她知道我在跟她开玩笑，她也就继续享受，「茶来吸一口、饭来吃一口」&lt;br&gt;的服务。其实能够这样的疼她、照顾她，我心里比她更快乐！散场后，开始施放烟火，我和她在绚烂的烟火下，手牵手散步的走回饭店，她问我：「你对女生都这么好吗？」&lt;br&gt;我说：「只有女朋友而已。」&lt;br&gt;我不知道别人是怎么想的，我的观念是：「女朋友是交来疼的，老婆是娶来宠的。」&lt;br&gt;她有点忧郁，淡淡的说：「以后你的女朋友一定会很快乐，老婆一定很幸福的！」&lt;br&gt;我有点想说：「真希望妳是我的女朋友！」&lt;br&gt;不过还是忍了下来。气氛就这样凝重了起来，她想转移话题，轻松的问我：「明天要去那里玩？」&lt;br&gt;我说：「大概是风柜、山水、鲸鱼洞，可能会去玩水吧！」&lt;br&gt;转眼间已经回到了饭店，送她到房门口，我亲了她额头一下，她说了声晚安就落寞的进房去了。第四天早上遇见她，穿件黄色的T恤，中间印了一个大大的红唇印，下半身穿了件黑色的紧身热裤，不像昨晚有点哀伤的样子，主动的向我说早安！令我眼睛一亮，忍不住对她说：「〝惦惦的〞妳今天吃错药了喔？」&lt;br&gt;她说：「你不喜欢喔？那我去换一件。」&lt;br&gt;我说：「不用了，我是开玩笑的，妳的腿很漂亮！」&lt;br&gt;妳快把其它女生都比下去了，她红了脸说：「真的吗？」&lt;br&gt;我越来越喜欢她这样的单纯、不做作！领队喊着要出发了，我们也赶紧下去集合了，有的同学也对着她吆喝：「水喔！辣喔！」&lt;br&gt;阿噜，这个讚喔！弄得她怪不好意思的，我跟她说：「说妳很漂亮还不信！」&lt;br&gt;我们就骑着车往【鲸鱼洞】出发，今天她就很主动的搂着我，我也很开心她的改变，鲸鱼洞是个被海水浸蚀的地形，她要我帮她多拍几张照以后留作纪念，接下来要到【风柜】听涛，沿途都是一大片的天人菊，景色很美，大家停了下来各自拍照，我也立了脚架，设定自拍器来拍一张我们两人的合照，我们站在天人菊的花丛间，我搂着她，当快要拍的时候，我在她耳边叫了声：「靓靓！」&lt;br&gt;她转过头看我，我就吻上她的唇，喀嚓的一声，就把这一幕拍了进去，我跟她说：「不淮生气喔！这是妳欠我的一个吻喔！」&lt;br&gt;她红着脸跑了开，我收了脚架也跟了上去，不晓得是不是害羞？一路上她就静静的。到了风柜，它的构造就像是个鼓风炉，潮水从岩石侧面的裂缝灌进去，从上面的开口冲出来，形成一条壮观的水柱，拍完照大家在旁边的礁岸捉螃蟹、捡贝壳。&lt;br&gt;下午到了【山水】是个可以戏水的沙滩，大家几乎都下水去玩，除了我要拍照以外，有的女生拿着塑胶袋提海水，在沙滩上玩堆沙，后来大家玩水玩累了，也都上岸一起堆沙，大家堆出一个大型的咸蛋超人，大家都在咸蛋超人的四周，摆出各种奇怪的姿势，靓靓也学别人摆了些怪姿势，害我边拍边笑，拍了一堆好笑的照片，大家还把小胖埋到沙里去只留颗头在上面，还帮他隆乳，隆的一边像大竹笋，一边像颗茶叶蛋，惹得大家哈哈大笑，还有人帮他做了根十吋超大的阳具，蛋蛋像包子一样大，他非常的满意，后来阿达走过来，一脚把阳具踩扁，大笑：「有鸡无人、有人无鸡！」&lt;br&gt;阿良也来凑热闹，往小胖的蛋蛋踩下去，大叫：「蛋在人在、蛋破人亡！」&lt;br&gt;小胖跳了起来，左手和右手各夹住了阿良和阿达的头，一起冲向海里，大喊：「还我的鸡∼蛋来！」&lt;br&gt;我都把这些爆笑的镜头全拍进去，后来大家看到我的身上还是干的，就把抢了我的相机放到旁边后，我就被大家像抬猪公般的扔到海里去，后来大家轮流猜拳，输的人就被扔到海里去，结果有次靓靓猜输了，大家追着她要抓她下海，她跑过来我这里，要我救她！&lt;br&gt;好像真的把我当成她的男朋友。我说：「这么多人，我救不了妳，最多我陪妳下海！」&lt;br&gt;我们两个就一起被丢下去海了，换我输的时候，我也要求她陪我下海。玩到天色快暗了，大家收拾东西才回去，和靓靓也越来越亲密了。回到饭店后大家先去洗个澡，把满身的海水、沙子洗干净，换上干净的衣服再集合，靓靓她换上紫色的短袖上衣，黑白细格子的长裙，看起来有点成熟的味道。大家吃完饭后有人提议去唱KTV，因为人太多人，就分成两个包厢，靓靓点了首「EndlessLove」&lt;br&gt;她说这是她最喜欢的歌，我拿起麦克风准备要跟她对唱，她很怀疑的问我：「你真的会唱吗？」&lt;br&gt;我说：「待会就知道！」&lt;br&gt;当音乐旋律响起⋯⋯M&lt;br&gt;My love, there’s only you in my life
The only thing that’s bright
My first love
You’re every breath that I take
You’re every step I make
And I I-I-I-I-I
I want to share
All my love with you
No one else will do…&lt;br&gt;And your eyes
Your eyes, your eyes
They tell me how much you care
Ooh yes
You will always be my endless love
唱完KYV后，散步在街上，她很怀疑的问我：「你不是只会摄影吗？」&lt;br&gt;我说：「平常我也很喜欢听英文情歌，只是不太敢唱而已。」&lt;br&gt;她开玩笑说：「看不出来你还蛮有内涵的，不是只会骗女孩子而已！」&lt;br&gt;我严重抗议：「原来我在妳心中，竟然只是个专门骗女孩的人！」&lt;br&gt;她天真的说：「对啊！」&lt;br&gt;我作势要捉她，她就笑着跑给我追，我们就像一对情侣般打打闹闹的⋯⋯。后来，她要我陪她去逛街，她要买礼物带回去送人，到了一家艺品店，她问我送男生什么比较好？反正澎湖出产的，能送人的大概就只有各种的石头吧！我说：「戒指吧！」&lt;br&gt;那以你男生的观点那个比较好，我想她大概是要送她前男友吧！我不知道在吃谁的醋？故意挑个又黑又丑的黑胆石戒指，而且那种戒指戴久了，还会渐渐的没有光芒，想不到她就真的听我的建议，买了那个戒指。&lt;br&gt;回到饭店后，因为这是最后的一晚，很多人都不会乖乖的睡觉，大概都会玩到天亮，隔天在飞机上再睡。靓靓的那间房里有些同学在玩牌很吵，她没办法睡，其它女同学的房里也是一样，不得已就跑来问我，房里有没有空位？&lt;br&gt;我说其它人还没回来，妳先睡吧！每一间房都是四人房，有两张双人床，我们这间只有睡三人，就我和小胖、阿良而已，过了一会儿，阿良回来了，看到一个女生躺在床上睡觉，马上说声：真对不起！就走了出去，过一会儿又走了进来，喃喃自语的说：「奇怪！我没走错间啊！」&lt;br&gt;那时候，我因为唱歌流了一身汗，回来就去冲一下凉，我才刚从浴室走出来，阿良就问我那是谁睡在床上？我说是靓靓，她嫌她们房间打牌太吵，刚好我们也空一张床就给她睡了，阿良说：「我今晚不回来睡了，我去阿达那打麻将，我一定要让他输到脱裤子！」&lt;br&gt;他问我房间钥匙是在我这里，还是小胖那里？我说在我这里，他说那就好！临走前还开玩笑的跟我说：「该戴的东西要戴喔！不要弄出人命来！」&lt;br&gt;刚好小胖也回来了，直说：「今天好累！想睡觉了！」&lt;br&gt;阿良一把就把他架了出去，顺便把门带上。走道上隐约传来阿良的声音：「你是猪喔！去别间睡，想当人家的电灯泡喔！」&lt;br&gt;没想到靓靓还没睡着，她都听到刚才的对话，她笑着说：「你同学真是有趣！」&lt;br&gt;我说：「同学四年了，大家处的还不错，又住得近就变死党了。」&lt;br&gt;她故作轻松的说：「日子过的好快，明天就要回去了。」&lt;br&gt;一想到明天就是假期的最后一天，两人不免开始有点不知该说些什么？她说：「明天就要走了，陪我聊聊天好吗？」&lt;br&gt;我起身坐到她的身旁，两人沈默了一下，她低着头说：「谢谢你这几天对我的好，有时甚至比我的男友对我还好，我会把这些美好回忆放在心里最深处的，也祝福你和你女友早日复合！」&lt;br&gt;听着她静静的说着，我心想这两年来和玫君在一起，玫君从没对我说过类似的话，好像我为她所作的一切都是应该的！其实我也很渴望玫君的回应或是回馈。而靓靓只不过和我真正在一起几天而已，却懂得情人间的相处是要互相的付出和心存感谢。如果我能早点认识靓靓的话，或许我就不用走这么多的冤枉路，现在应该会和她过的很快乐吧！我强忍着心中的不舍，「我也要谢谢妳，陪我走过失恋的阴霾，和妳在一起的日子，我很快乐，我也祝妳早日找到妳的真爱！」&lt;br&gt;在我尚未说完，她已经开始掉眼泪了，我把她搂入怀里，紧紧的抱着她，她主动的吻上我的唇，我也轻轻的吻着她，此时说再多安慰的话，也不如一个吻来的真实。她的双手将我的上衣钮扣一颗一颗的解开，最后脱掉我的上衣，我喘着气，嘴巴离开她的唇，跟她说：「现在喊停还来的及！我不希望以后妳后悔！」&lt;br&gt;她眼眶泛着泪光，吸着鼻子，勉强挤出一个微笑，学我的口气说话：「你告诉我，有那对情侣是不做爱的？」&lt;br&gt;她身上只有一件单薄的白色连身睡衣，我开始只剩下粉红色的胸罩和内裤，我隔着胸罩爱抚着她的乳房，继续吻着她的红唇，咨意的吸吮她唇齿间的芬芳。我解开了她胸罩的扣子，尖挺白晰的胸部蹦了出来！她虽然只有B罩杯而已，但乳型相当美，我双手复上她的酥胸，轻轻的揉握。她被我吻住了双唇只能「嗯⋯⋯嗯⋯⋯嗯⋯⋯嗯⋯⋯嗯⋯⋯」&lt;br&gt;表达她的舒服，我的吻渐渐的往下移到她敏感的脖子，双手轻轻的夹弄她的乳头，她「喔⋯⋯⋯喔⋯⋯嗯⋯嗯⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;的呻吟着，她解开我的皮带，我配合她褪下我的长裤及内裤，她主动爱抚起我的阳具，她小手温柔的套弄起我的阳具，我也对她性感的三角地带爱抚起来，扯下她粉红色的三角裤，我的中指深陷在她丰腴的阴唇间，规律的上下游移，惹得她娇声连连「喔⋯⋯⋯好舒服⋯⋯嗯⋯⋯喔⋯⋯好美⋯的感觉⋯⋯喔⋯⋯⋯」&lt;br&gt;原本不是很湿的阴唇，渐渐的流出透明的爱液，爱抚起来更加的剌激，我对着她的阴核快速的压按数十下，她的叫声也越来越大，「喔⋯⋯喔⋯⋯太快了⋯⋯喔⋯⋯我会受不了⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯」&lt;br&gt;我跪在床边把她的脚扳开成八字形，放在我的肩上，我的头埋入她的双腿间，双手也在她的双峰上对着小乳头轻捏、拉、按、揉，嘴巴吸吮着她的爱液，舌头舔着小阴唇，弄得她快喘不过气，双手拼命的把我头往阴部压，「喔⋯⋯小乳头⋯⋯好爽⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯舔太快了⋯⋯⋯喔⋯⋯喔⋯⋯」</content></item></essay>