<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(21)</title><author>床上伴侣</author><content>开始打晃，二蛋背起她，送她回家，红袖迷迷糊糊的指
引着方向，还好，她还能记得家在哪里。&lt;br&gt;二蛋把红袖放倒在床上，帮她脱掉外套，盖上被子，然后到卫生间拿了一个
盆子，放在她的床边。二蛋歎了口气，本以为可以爽一把，随知道醉的不省人
事。&lt;br&gt;二蛋悻悻的关上她卧室的门，打开大门，一阵冷风吹来，看看表已经２点多
了，二蛋想想，还是不回家了，不行就在沙发上糊弄一晚。&lt;br&gt;二蛋重新关上门，靠在沙发上，点上烟，深深的吸了一口，打开电视，那个
小燕子叽叽喳喳的在那叫个不停，郁闷的浏览了所有的电视台，心里还是忍不住
阵阵的骚动，口发干，灌下的啤酒混合着下午喝的红牛鸡尾酒，直往头顶冲。&lt;br&gt;将近４点了，躺在沙发上，有点冷，二蛋坐起来，轻轻的走到红袖卧房的门
边，推开门，红袖睡得很沉，轻手轻脚的走到床边，慢慢的坐到床上，用手抚摸
了一下红袖的额头，入手滑腻，皮肤很是细腻。二蛋合衣躺上了床，轻轻的拉过
被子，盖在身上。&lt;br&gt;旁边红袖均匀的呼吸声，被子传来一阵阵幽香，女人的床确实不一样，二蛋
一阵迷糊，浅浅的睡了过去。&lt;br&gt;突然，红袖翻了个身，胳膊搭在二蛋的身上，嘴里唠叨着，「姐夫！」&lt;br&gt;二蛋一惊，醒了过来，缓缓的伸出右手，搂着她的肩膀，另一只手拉起被
子，帮她盖好，然后在她的背上抚摸起来。&lt;br&gt;红袖往二蛋怀里靠了靠，头埋进了二蛋的怀里，腿搭上了二蛋的腿，二蛋的
手慢慢下滑，探进了她的小内裤，抚摸着她圆润的屁股，并用力抓揉了几下。红
袖嘤咛一声，搂住了二蛋的脖子：「姐夫，我想死你了！」&lt;br&gt;二蛋低头吻住了红袖的唇，试探着说道：「你想姐夫的什么啊？」&lt;br&gt;「我想姐夫的大鸡巴，想姐夫的大鸡巴操我。」红袖梦语着。&lt;br&gt;听到这里，二蛋的鸡巴一下坚硬了起来，手从前面探进了她的内裤，抚摸到
了她的阴户，红袖的阴户饱满，阴毛稀疏柔软。二蛋轻轻的用拇指在她的阴户上
揉按着，一会，红袖的骚逼里已经泥泞不堪了。&lt;br&gt;红袖跟其姐夫肯定有一段故事，二蛋的好奇心让我想要深究下去。&lt;br&gt;「记得姐夫操了你几次了吗？」二蛋轻声问道。&lt;br&gt;「很多很多次，姐夫只要没人就操我的骚逼，你真坏。」红袖的屁股在用力
顶着，让她的阴唇更贴紧二蛋的手指。&lt;br&gt;「姐夫再用大鸡巴操你，好不好。」二蛋说着开始褪下衣服。&lt;br&gt;「好，快来操我吧，快来操我的小骚逼啊。」红袖扭动着身子。&lt;br&gt;二蛋亲吻上红袖的唇，红袖热情的回吻着，舌头交缠在一起，二蛋腾出手
来，帮她脱掉文胸，红袖一对雪白的兔儿跳跃了出来，低头咬住她的乳头，弓起
身体，往下脱她的内裤，红袖抬起屁股，配合的让二蛋脱下来，然后，二蛋自己
脱下了裤子，红袖突然一把抓住了二蛋的鸡巴，快速的橹起来。&lt;br&gt;感受着鸡巴上传来的一阵阵酥麻，俯身亲吻她的乳头，一只手下移，探进了
她的两片阴唇的缝隙，食指伸进两个指节，然后食指肚在她阴道里里面的Ｇ点轻
轻的挑动，一会，红袖的屁股开始扭摆起来，嘴里发出咿呀的呻吟声。二蛋加大
了手指震动的频率，红袖受不了了，用手来推二蛋的手臂，二蛋不为所动，更加
大了频率和力度，一会，红袖的腰部绷得紧紧的，屁股用力的往上挺起，双手更
是抓住自己的乳房用力搓揉起来。&lt;br&gt;二蛋跪坐着，另一只手伸到她的屁股下面，驮着她的屁股，插进阴道的手指
又多加了一根，并更加快速的抖动着，突然，红袖屁股上挺，啊的一声长叫，她
潮喷了。&lt;br&gt;红袖睁开了眼睛，看到是我，突然一惊，道：「怎么是你？」&lt;br&gt;二蛋忙俯身抱着她，亲吻她的唇，「是我，我没有走，担心你嘛。」&lt;br&gt;「我们不能这样，我结婚了。」红袖象征性的推了推我，二蛋亲吻的更加深
情。&lt;br&gt;「我爱你！」这句在平时骗谁都不信的情话，红袖好像很是受用，一会，便
开始回吻我起来。　　二蛋用腿分开她的是双腿，然后移跪到她的双腿之间，唇
慢慢的下滑，亲吻上她的脖子，胸口，乳房，然后轻轻的用双唇刮着她的乳头，
红袖一阵战栗。双手用力抱住了我的头，手指抓住了我的头发，用力的搓揉着。&lt;br&gt;我（后面都改成第一人称）的屁股慢慢的下压，蹦挺的鸡巴缓缓靠近她的骚
逼，然后轻轻的摇动屁股，鸡巴在红袖的骚逼上轻轻的触碰，红袖的屁股随着我
的鸡巴的触碰，一下一下的往上抬起，突然，她伸出手撰住我的鸡巴，然后屁股
上抬，阴唇用力的在我的鸡巴上摩擦起来。然后把我的鸡巴对准了她的阴道，屁
股用力上顶，同时伸出双手，抱住了我的屁股，我躲无可躲，只有轻轻的用鸡巴
在她的逼里浅浅的抽插了几下，然后猛然发力，整条鸡巴都深深的插进了她的骚
逼里。&lt;br&gt;红袖大叫一声，双腿缠上我的屁股，双手在我的背上无意识的上下抚摸，我
开始加快了抽插的力度，红袖这时整个人像一条八爪鱼一样，缠得我死死的。我
翻身躺在床上，与红袖成了男下女上式，红袖坐直了身体，双手搓揉着白皙圆滑
的乳房，骚逼用力的下压，让我的鸡巴深深的插进骚逼，然后有节奏的开始前后
摇动屁股。红袖的腰很是纤细，毫无赘肉，屁股摇动的频率很有节奏。我抱着她
的腰胯，感受着鸡巴摩擦她的宫颈传来的阵阵酥麻，我也低声开始呻吟起来。&lt;br&gt;「好爽。」红袖的操逼经验绝对丰富异常，她趴到我的身上，双手抱着我的
脖子，屁股快速的抬起压下，每次逼都抬到我的龟头部位，然后再准确的深深的
套进骚逼里。&lt;br&gt;我的龟头开始越来越麻痒难当，我忍不住抓住她的屁股，然后用力的往上挺
动屁股，我的鸡巴更是用力的操进她的骚逼里面。红袖的呻吟声越来越大，头部
左右摇动，一头长发在我的脸上扫来扫去，屁股更是用力的下压，骚逼紧紧的套
住我的鸡巴，然后屁股用力的左右摆动，我知道她又要高潮了，于是，我抬头含
住她的乳头，双手更是用力的抓住她的屁股，耻骨更紧密的贴合，我的腰绷得直
直的，屁股抬起，让我的鸡巴更深入的操进她的骚逼里面。&lt;br&gt;红袖逼里的嫩肉开始有节奏的吸住我的鸡巴，并剧烈的蠕动起来，我的龟头
感觉到红袖骚逼的深处一股热流浇灌下来，我的龟头一麻，精液喷薄而出。&lt;br&gt;这时，窗外已露出了曙光，楼下养鸟的人家，鸟儿欢快的呤叫着，红袖就这
样趴在我的胸口，我抱着她的屁股，鸡巴在她的骚逼里一抖一抖的，高潮的馀韵
还在延续。我们就这样搂着熟睡了过去。&lt;br&gt;我被刺眼的阳光惊醒，半边身子都暴露下三月的阳光下，暖烘烘的，翻了个
身，红袖已经不在床上，头靠埋在被子里，一股茉莉的清香灌进鼻腔。&lt;br&gt;起床，穿好衣服，帮红袖铺好床，看着揉成一团的床单，想起昨晚的疯狂，
不觉鸡巴又是一阵骚动。拉直了床单，走到客厅，餐桌上有一瓶牛奶，两根油
条，牛奶瓶下压着一张纸条。&lt;br&gt;「疯子，我上班去了，走时关好门。昨天我喝多了酒，忘记了很多事情，你
也不记得了吧。红袖」。&lt;br&gt;心里突然无由来的一阵烦躁。牛奶没有碰，三口两口吃了两根油条，随意在
卫生间用冷水洗了把脸，关好门，下楼。
（１１）&lt;br&gt;网络千里一线牵，手指传情文字间。
书中自有黄金屋，网络何愁没红颜。&lt;br&gt;之后的几天，在群里，红袖的话更少了，找红袖私聊了几次，那晚的事情，
好像根本没有发生过一样，红袖的表现极为淡然。&lt;br&gt;又是一次聚会，还是那个时间，那个车站，还是无聊的昏头的我，抽着万宝
路，白嘴的。标致３０７已经上市了，是否也该买一辆代步了，现在没车还真不
方便，泡妞就更不方便了，湖北佬那个家伙，买了辆大众小跑，每次聚会，女人
都愿意挤进他的车里，这个老家伙，有车的关系，以宵夜为名，不知拉了多少女
人上床。&lt;br&gt;这次聚会，红袖没有来，她已经连续几次聚会都没有参加，听说她的老公上
个月从国外回来了。&lt;br&gt;「你好！」&lt;br&gt;我回头，很是凑巧，竟然遇见了她。上次那个碎花裙、熊猫眼。不过，这次
妆淡了很多，还是那条碎花裙，少了黑色的毛衣。&lt;br&gt;「你好！有事？」我靠着站台牌问道。&lt;br&gt;「没，没有，我只是看你有些面熟，刚才在酒吧，也看到你了。」&lt;br&gt;「哦，不好意思，刚才只顾酒嗨，没看你，不好意思啊。」&lt;br&gt;「没关系，你身边那么多美女，哪里能看到我啊。」碎花裙抿着嘴说吧。&lt;br&gt;「你也是情缘群的？」&lt;br&gt;「是啊，我昨天刚进的群，被朋友拉近来的，今天就聚会，聚会的时候，我
有些事情来晚了，所以，很多人不认识。」&lt;br&gt;也是，估计碎花裙到的时候，大家都嗨疯了，没有了相互介绍的程序，也只
有介绍进群的人搭个话就了不起了。毕竟时间久了，大家都有了各自的圈子。&lt;br&gt;「你应该家就住这附近吧，上次见你老公送你。」我又点上一根烟，车还没
到，我左右看了看，没见到他老公。&lt;br&gt;「是啊，不过现在住我爸妈家。」碎花裙很是随意的说道，就如随口吐掉瓜
子皮。&lt;br&gt;「哦，哈哈，不好意思。」估计是夫妻闹了矛盾吧，女人在婆家不爽，最会
的一招就是回娘家。我有些尴尬。&lt;br&gt;「你群里叫什么？」我不想在这个话题上多谈。于是转换话题。&lt;br&gt;「我本来叫红袖添香，可群里有一个跟我一样的名字的，所以，改名叫添香
红袖。」&lt;br&gt;我心里莫名的一紧，她还好吗？&lt;br&gt;「你叫什么？」&lt;br&gt;「疯子，无聊疯子。」我心不在焉的答道。&lt;br&gt;「你就是疯子啊，她们说你在群里疯的很啊，都说你是从六角亭出来的。」
碎花裙惊呼着。&lt;br&gt;我看她一眼，可能因为兴奋，胸口剧烈的起伏着，就像看见心爱玩具的小孩
子一般。&lt;br&gt;最后一班５８８还是按时滑停在路牌边，我上了车，碎花裙也跟着上来。&lt;br&gt;「你也坐５８８？」我疑道。&lt;br&gt;「是啊。」&lt;br&gt;「是吗，我比你远几个站。」&lt;br&gt;车上很空，末班车，人不多，找个单独的位置坐下，因为前后的单位都有人
坐，碎花裙在我左侧后方坐下。不知怎么的，懒得说话，我摆弄着手机，几次想
给红袖发信息，可想到她老公回来了，于是按下这个念头，无聊的打着雷电，打
发时间。间或我回头看了看碎花裙，可能是喝酒的缘故，碎花裙已经在座位上钓
起鱼来。&lt;br&gt;到了站，我拍醒碎花裙，碎花裙抬头茫然的看看后，然后惊醒过来，起身下
车，下车前，冲我摇摇手，说了句，网上见，便下了车。&lt;br&gt;回到家，冲了个热水澡，倒了杯普洱，人家喝咖啡提神，我越喝越困，人家
说喝茶提神，我喝了照样想睡就睡，神奇得很。&lt;br&gt;习惯的打开电脑，登陆ＱＱ，有人加好友，点开一看，「红袖添香」。我一
愣，红袖不是在我好友里面吗？想想，摇头苦笑一下，是碎花裙，点击了同意添
加好友，在备注里写上「碎花裙」。&lt;br&gt;＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊&lt;br&gt;跟碎花裙的网络情就此打开。随着聊天的次数越久，更多知道了碎花裙的故
事。&lt;br&gt;碎花裙跟老公在１８岁的时候就在一起了，她老公大他１１岁，老公是水泥
厂的技工，是碎花裙老爹的徒弟，现在承包了水泥厂，效益还不错，感情刚开始
还不错，可随着时间日久，老公有些力不从心，所以总觉对她有些愧疚，甚至是
有些害怕。&lt;br&gt;以下是部分聊天记录。&lt;br&gt;疯子:对了，姐姐１８岁就嫁人了对吧&lt;br&gt;碎花裙:嗯&lt;br&gt;碎花裙:我高中毕业没考上大学&lt;br&gt;疯子:姐姐第一次做，是跟姐夫吧&lt;br&gt;碎花裙:嗯&lt;br&gt;碎花裙:我只有他&lt;br&gt;疯子:结婚前还是结婚后啊？&lt;br&gt;碎花裙:前&lt;br&gt;碎花裙:我进了我老爸的水泥厂&lt;br&gt;疯子:嘿嘿，痛吧&lt;br&gt;碎花裙:嗯&lt;br&gt;碎花裙:他本比我大１１&lt;br&gt;碎花裙:我从学校出来真的不懂事&lt;br&gt;碎花裙:好纯&lt;br&gt;疯子:嗯&lt;br&gt;碎花裙:他家里条件好，想他的女人也多&lt;br&gt;碎花裙:不知和他有缘&lt;br&gt;碎花裙:他特喜欢我&lt;br&gt;碎花裙:就那样我们交往&lt;br&gt;疯子:嘿嘿，在哪里搞的你啊？&lt;br&gt;碎花裙:他和别的女孩子早有那事&lt;br&gt;碎花裙:是在后山的玉米土里&lt;br&gt;碎花裙:但那次没有进去到&lt;br&gt;碎花裙:因为我害怕&lt;br&gt;碎花裙:痛&lt;br&gt;疯子:^_^ ，不会是衣服都没有脱光吧&lt;br&gt;碎花裙:我看到他的就害怕&lt;br&gt;碎花裙:没有&lt;br&gt;疯子:就只脱了裤子是吧&lt;br&gt;碎花裙:只脱了裤子一只脚「／害羞」&lt;br&gt;疯子:那确实没什么感觉的，后来真的做是在哪里啊&lt;br&gt;碎花裙:在他的宿舍里&lt;br&gt;碎花裙:因为是３个住一起&lt;br&gt;碎花裙:要等别人休班去了才行&lt;br&gt;碎花裙:那天下午我们正好有机会&lt;br&gt;碎花裙:哈哈&lt;br&gt;疯子:那次就脱光了日的是吧，嘿嘿&lt;br&gt;</content></item></essay>