<essay><item><title>大学刑法课(2)</title><author>床上伴侣</author><content>她边说着边转身背向同学们，接着除下了高跟鞋、扯下了丝袜、扭动着腰肢脱下了窄裙！&lt;br&gt;刚刚下课时间，她已经把上衣穿了回去，但就是上半身是穿戴整齐，下半身却仅剩黑色蕾丝内裤的突兀，才让人更觉得血脉贲张、不可思议。&lt;br&gt;正当同学发出声声惊呼时，她竟然又扭了扭腰，褪下了下半身仅剩的衣着─黑色蕾丝内裤！&lt;br&gt;我一时以为我在作梦，毕竟这是只有梦中才会出现的美丽场景。我又咽了下口水湿润干渴的喉咙，捏了捏我的脸。「你不是在作梦。」老师竟然猜透我的心意，知道我在测试自己是否在梦境。&lt;br&gt;「大家不要大惊小怪！」老师转了过来，下半身一丝不挂地面对着全班同学，丝毫没有一丝羞耻的感觉。&lt;br&gt;「我既然走进教育界，就愿意为了教育做所有的牺牲，我希望大家做任何事也要像老师般充满热情和冲劲。」她一脸正气凛然，一手捧着上半身的衣䙓，下半身却一丝不挂，正经地说。&lt;br&gt;我瞥见最后排那个说如果没有刑法要大胆睡觉，不肯说心中实话的伪君子，他的桌子正在规律地上下轻轻摇动，白癡也知道他在干什么好事。&lt;br&gt;此时老师竟然大喝一声：「后面那个打手枪的给我出去！」&lt;br&gt;我被老师吓了一跳，但是比我更惊讶的大有人在─竟然有十几个男同学都几乎跳了起来，我才知道竟然大半的男同学都已经在课桌下偷偷地打着手枪。&lt;br&gt;「老师是想让大家了解刑法的奥妙，并不是你们电脑里、网路上的写真女星！那些打手枪的都给我去弃选这门课！如果这门课是必修的，就不用来了，反正我也会当掉你们！」她杏眼圆睁，发出不称她冷艳外表的嘶吼。&lt;br&gt;喔，如果我不在讲台上，我也想在台下打手枪，我宁愿弃选、我宁愿被当！喔，天啊，这冷艳美女裸露下体指责学生的画面太震撼了，可惜我在台上啊，呜呜。&lt;br&gt;等那些公然在课堂上打手枪的同学一一离开教室，陈老师又接着说：「来，现在大家仔细看看老师的性器长什么样子。」&lt;br&gt;刚刚一阵慌乱，我只隐约瞥见老师的下体是淡淡的一缕黑丝，并没有仔细观察；现在老师主动要求，我如同班上其他同学般，假装镇静地盯着老师的下体。&lt;br&gt;只见一小撮阴毛柔顺地藏身在老师修长的双腿间。老师的阴毛不像某些写真女星的阴毛捲得丑丑的，也不是一大团盖住整个外阴部，只有一小撮，大约一百根如垂柳般的柔顺阴毛。&lt;br&gt;「啊，伤脑筋。」老师不知道怎么了，突然皱起眉头。&lt;br&gt;「你们这样看不到；尤其是小平，没看过女性性器，怎么可能学得好刑法第十条第五项呢？」〈这句话作者觉得很好笑。〉&lt;br&gt;「来，小平，你把椅子搬上讲台。」&lt;br&gt;我不知道她要干嘛，不过硬着老二搬课桌椅真的很不舒服。&lt;br&gt;「来。」老师轻盈地跃上了课桌椅，背对着全班同学，只面对我一个人，蹲着张开了一双大腿！&lt;br&gt;老师张开的双腿交错的终点，是一小块粉红的器官。柔顺的阴毛微微遮住老师的阴蒂，老师为了方便我观赏，一手背在背后，按在椅子上撑住身体；一手则是将阴毛往腹部拨。后来又不知想到什么，竟然把撑住身体的那只手也挪到阴部，用食指和中指将大阴脣内的两块小肉瓣极力往两旁分开，想让我看得更仔细，而肉瓣的中间则是清楚可见阴道襞。&lt;br&gt;老师的器官不知是因为我，还是天生就这样，此刻正彷彿呼吸般地一缩一张。现在想起有点懊悔，当时没有仔细观察老师是否还是处女，只顾着看老师的阴毛和外阴部，忘记看处女膜的开口是否已经曾经被男根被撑裂，我后来甚至看到呆住了。&lt;br&gt;我想起电影「爱情灵药」中饰演电视制作人的那位男配角，他老婆说看到男配角时有个音乐在脑中响起，我当时的脑海中也有一个音乐响起，不过我已经不记得是什么音乐了，可能是韦瓦第的四季「春之乐章」吧。当时感觉到鼻子一阵酸刺，喉咙干到不行，接着是老师提醒，我才发现我的鼻血已经沾满了我的衣襟。&lt;br&gt;白居易「琵琶行」中提到「座中泣下谁最多？江州司马青衫湿。」的情境，我想现在是「座中鼻血谁最多？李生小平内裤湿。」了吧。&lt;br&gt;走在路上，搭配老师姣好的外型，老师修长的双腿一定是众所瞩目的目标。如今双腿交叉处、那多少男人意淫的目标终点，竟然只为我张开，我感到一股前所未有的优越感。我听到教室门外，有人为了争睹这一幕已经打了起来。&lt;br&gt;「干，林北先来的啦！」「林北刚刚手枪打到一半，已经冻未条了啦！」类似的争吵声不绝于耳。&lt;br&gt;你们这些死老百姓，现在刑法学权威陈湘宜的阴部只为我而张开，全法学院只有我在此刻跟老师的小穴和屁眼「四目相接」。我上完刑法总则，下节课不上了，我要到厕所打手枪打到爽。&lt;br&gt;「好。」老师阖上了双腿，轻盈地又跳了下讲桌，俐落地穿上了所有刚刚脱下的衣着。&lt;br&gt;「现在，小平，你告诉我，老师的性器能侵入你的性器、肛门或口腔吗？」&lt;br&gt;我呆了半?，现在要赶紧唤起我仅存的良知，不然她连公然裸体都敢做了，如果我不会这问题，她会不会一刀砍到我半死、然后把我用水泥灌浆只露出半颗头、然后丢到曾文溪，我想是不用猜测。&lt;br&gt;「不行，老师的性器只能被侵入，无法侵入别人。」&lt;br&gt;「非常好！不枉费老师特别『照顾』你。」&lt;br&gt;「所以，各位同学要知道，解释刑法需要非常严谨，因为它是严格的强行法规，如果可以扩张解释、类推适用，那很多情形下都会变成掌权者剷除异己的手段。所以我们在95年七月一日即将施行的修正刑法，已经把原条文的『侵入』改成『接合』，那这样老师下次强奸小平时，就会落入强制性交的规范范围。」&lt;br&gt;「谢谢各位同学配合，现在下课！」&lt;br&gt;啊，她下次要强奸我，我该不该请假呢？&lt;br&gt;经过第一堂课的震撼教育，在同学争相走告、多方传颂后，今天刑总的教室听课大爆满，我几乎走不进教室；好不容易在隔壁教室搬了一张椅子，挤到最后面角落的位置才坐了下来。&lt;br&gt;「各位同学大家好，上次没来上课的、被我说要弃选的、可以不用来的，请出去。」陈老师一进来，就面带微笑赶走了全班百分之七十的学生。&lt;br&gt;「喵的！我说的话你们没听见吗？」话说完，两支白板笔飞了出去，分别打中躲在角落的两个男同学。&lt;br&gt;「你们上次被我说不用来了，还死撑？」今天她虽然穿的是白色连身长裙，有「风吹仙袂飘飘举」的感觉，但是我一点都不觉得她是仙子，比较像顽皮的恶魔。&lt;br&gt;喔，我有印象，他们也是上次在课堂打手枪的那些人其中之二，不过老师记性怎么这么好。&lt;br&gt;「不要忘记，老师智商有185。」彷彿在回应我的疑问般，用白板笔书写了几个字后，陈老师又开了口。死了，她真的盯上我了。「上次讲到罪刑法定主义的两个子原则，其他两个是『习惯法不得为发动刑罚的依据』和『绝对不定期刑的禁止』。这个简单，回家自己看，要注意这四个原则都有例外的学说喔。」&lt;br&gt;我想到「回家自己看」不是国中健康教育老师最喜欢用来搪塞，不第14章性教育的理由吗？现在她是叫我们回家自己看刑法，却在课堂上讲性教育；唉，真是沧海桑田、人事全非。&lt;br&gt;「今天老师心情好，来讲一个争议问题研究─『不能未遂的争议』；什么叫做不能未遂呢？未遂有三种：普通未遂、中止未遂、和不能未遂。」&lt;br&gt;「例如，小平出来，」哇，又是我，我无奈地走到老师的位置，讲台的左方。&lt;br&gt;「今天假设老师是性侵害犯罪的被害人，小平是性侵害的行为人。来，小平你把裤子脱下。」&lt;br&gt;我还犹豫着要不要脱，她话刚讲到一半，她自己已经脱到一丝不挂了。好像是不在同学意料之外，毕竟发生上周的事，大家大概都习惯了，班上没有骚动。不过男生只剩开学刚上课时的一半，其他都被赶走了。&lt;br&gt;「老师都为教育牺牲奉献了，你还在龟毛什么！」她突然又怒目相向。我永远摸不清她的脾气。&lt;br&gt;「好啦，我脱、我脱。」我才脱裤子脱到一半，她突然大叫「救命啊！强奸啊！」我吓了一跳，牛仔裤还挂在膝盖上。我真的猜不透妳啊，呜呜。&lt;br&gt;只见她突然正色转身走向讲台中央，不以自己裸体为耻，面对班上同学认真地讲解：「刚刚小平已经着手进行，任何人都认为是要侵犯老师的举动；不过因为有警察经过，老师尖叫，警察出现把小平制服，以致小平不能进行他的犯行。这就叫做普通未遂，也就是我们一般见到绝大多数的未遂型态，又叫做障碍未遂；也就是因为外在障碍而导致犯罪结果不能发生的未遂。」&lt;br&gt;「接着，小平你继续脱裤子。」她又转身向我嫣然一笑。&lt;br&gt;说实在的，此刻的我已经没有情慾的感觉，我的心情就像架上的鸭子任人宰割，于是我乖乖地脱了下裤子。&lt;br&gt;「喔，你这样不行喔！老师身材这么好，长得这么漂亮，在你面前脱个精光你竟然没有勃起！」说着她逐渐走向我，彷彿真的生气了般，先瞧了我软垂的阴茎一眼，然后注视着我的眼睛缓缓地摇摇头。&lt;br&gt;「哪，各位同学看，小平他有非礼老师的念头，他想要用阴茎插入老师性器官的手段来实现强奸的犯意，但是他的阴茎软趴趴地发挥不了功用，这样的强制性交手段虽然已经着手实行了，却因为现实上发生不了危险，所以是手段不能的未遂。」〈请参见新修正刑法第26条。〉&lt;br&gt;「不能未遂除了手段不能，还有主体不能和客体不能的未遂。例如：今天小平基于通奸的犯意和老师合意性交，不过因为他还没结婚，老师也还没结婚，所以是主体不符合的主体不能的不能未遂；今天小平如果非礼保健室的安妮人偶，则因为是客体不能，而不会该当刑法强制性交罪。」&lt;br&gt;听她讲得头头是道，我却觉得无比羞愧，虽然是裸体，如果我现在是勃起的，我还感觉好一点，不然以后被同学传出去说李逸平是阳痿男，我要怎么在这里度过四年大学生活啊。&lt;br&gt;不过羞耻归羞耻，我当时不知哪里来的勇气，竟然对陈湘宜说：「老师，妳裸着身子讲课要小心感冒。」&lt;br&gt;老师冷艳的外表突然有些许融化，露出了一点温暖，微笑道：「谢谢你，小平。老师就知道老师没看错人。」什么跟什么啊。&lt;br&gt;「接着老师再示范一种不能未遂的情况，加深大家的印象。」陈老师说着把上半身的白色胸罩戴了上，也把今天穿的连身白色长裙套了上去。但是她没有把那件白色少女内裤穿回去，似乎又有什么不轨打算。&lt;br&gt;「来，小平搬椅子。」我拉着牛仔裤，想把裤子穿回去再搬，却没想到她开口道：「不用穿了，等一下还是要脱的。」我的天啊，老天爷，你为什么要这样折磨我！&lt;br&gt;竟然还有续集喔。我看了看表，还有一小时多，看来我是劫数难逃了。&lt;br&gt;我把几张课桌椅搬到讲台上，依她的指示并排成一座小床般的平台。&lt;br&gt;陈老师撩起洁白长裙，露出那一小撮柔顺的阴毛，轻盈地跳上了那平台，接着竟然躺了上去，修长的双腿大开，用下体面对着全班，露出她粉红色的阴部！&lt;br&gt;面对这么诱惑的景象，我总算不由自主地勃起了。&lt;br&gt;「小平过来，假设现在老师是被你强压住，你来强奸老师。」她又提出荒诞至极的要求了。&lt;br&gt;不过我还是处男，所以我面有难色，不知从何做起，只是呆呆站着。&lt;br&gt;陈老师仰着头看我毫无动静，小声开口，用全班除了我，谁都听不到的音量道：「我知道你是处男，你尽管做任何你在A片上学到的手段。」&lt;br&gt;原来她早就知道我是处男，不知道她叫我演这一段有什么用意，是想羞辱我呢？还是单纯想要吃处男顾眼睛？&lt;br&gt;喔，既然老师都知道我的处境，还要我接着做，一定有用意吧，我就乖乖上了。&lt;br&gt;我双手袭上老师的胸部，轻轻扭动腰部想把阴茎插入老师的阴道；但无论我怎么努力，我的阴茎就是不听使唤，不乖乖地挺进老师的阴道。&lt;br&gt;我想到，A片男优常会用手扶着阴茎进入女性阴道，于是我便右手扶着阴茎，左手扶着老师的右腿，想把老师右腿往旁边挪，促使阴道开口大一点。&lt;br&gt;不过即使这样，我仍然不得其门而入，而是一下下用龟头顶住老师的阴道口和小阴脣，然后又倏地滑到阴蒂，以致阴阜、阴毛，不能一下贯穿老师的阴门。&lt;br&gt;接连十几下用龟头摩擦老师的阴部，好几次已经顶得老师阴部微微隆起，就只差贯串的那一瞬间，却又滑开。好几次徒劳无功，不能进去的紧张感，让我的额头上冒出斗大的汗珠。陈老师则很搞笑地仰头看着我的拙样大喊：「加油！加油！」&lt;br&gt;班上几个喜欢恶作剧的同学还在旁边瞎起鬨：「小平很逊哪，要不要我教你啊？拜讬，都几岁了还是处男。」他们愈捉弄，我就愈紧张，呼吸就愈急促，愈紧张龟头硬度就愈不够，终于在最后一下突刺的徒劳无功后，我竟然很丢脸地在全班和陈湘宜老师面前射精了，全班哄堂大笑。&lt;br&gt;我的精液既浓且腥，坐在第一排的女生纷纷掩上了鼻子。干，你们平常被男朋友干的时候就不嫌臭，闻到老子的精液就给我摆这张脸，我心中充满了羞愧和愤怒。</content></item></essay>