<essay><item><title>当兵奇孕记(2)</title><author>床上伴侣</author><content>一跳，这不就是我母亲吗?&lt;br&gt;妈咪看我瞧她瞧到都呆了，笑着的叫着我，我突然觉得脸红起来，我立刻靠近母亲叫了一声」妈咪，你今天好漂亮，害我都认不出来了」!
妈咪笑着说，真狗腿!&lt;br&gt;我和妈咪找了个地方坐下来休息，妈咪带了一些吃的给我，当妈咪在整理那些食物的时刻，我仔细看着妈咪，母亲今天穿了一件丝质的白色花边衬衫，袖口和衬衫的前面有两排类似蕾丝的花边很好看，今天仔细一看……&lt;br&gt;哇…果然妈咪的照片并不是幻觉，妈咪的胸部真的很丰满，合身的白色花边衬衫被妈咪的胸部挺的好高好丰满，我看妈咪八成有 F罩杯的身材，且衬衫的材质似乎很薄，在阳光的照射之下，从前面挺起的大胸哺，隐约可以看见母亲的衬衫里面是穿着雪白色的蕾丝花边胸罩，若隐若现的感觉，真是性感万分…没想到母亲的腰那样纤细，胸部却如此之丰满…又挺…真是棒透了…不知为何，当我此时确定妈咪的胸部真的如此丰满，我忽然觉得又高兴又兴奋……&lt;br&gt;母亲那内衣胸罩的丰满曲线紧贴在白色外衣丝质衬衫上，显露出来，隔着衣物所透出来的蕾丝，更使得我感到兴奋。就在我正盯着看母亲的丰满酥胸瞧着时，发现她也正在看着我，害我忽然不好意思起来，我赶紧看看周围的景色!&lt;br&gt;我心想，天阿，以前我怎么从来都没注意过，没想到自己的母亲居然有如此好的身材，到现在才深刻的发现..&lt;br&gt;后来当我正要看妈咪的短裙时，就被妈咪叫住，拿很多鸡腿，水果等等的要我吃，我索性的拿了炸鸡先来吃了，妈咪就开始和我聊起天来，我们就这样边吃边聊天，不知不觉也过了快两个小时，我和妈咪聊的真的很快乐，我们就像朋友一样的东聊西聊!&lt;br&gt;再此之前，我和母亲以前从未这样快乐的聊天过，但这之中我的眼光却一直被母亲那双美腿吸引住，妈咪坐在我的正前方，但桌子却在我们俩人的右方，因此我和妈咪算是有点距离的面对面坐着，但我们俩人之间并没有任何东西阻挡，妈咪坐在椅子上，我并不敢直接看着妈咪的短裙和美腿，因此这段期间我就一边吃着东西时，和母亲聊天的过程，趁机偶尔偷瞄一下母亲的短裙和美腿!&lt;br&gt;之后发现妈咪在看着四周风景时，我趁此机会赶紧仔细的窥视着母亲的短裙，妈咪今天穿着是白色丝质短裙，当坐下来的时候，母亲的丝质短裙能遮住大腿的部份，根本不到二分之一，因此虽然有着短裙覆盖着大腿，但还是有一大截的美腿露在外面，然后看着母亲的短裙下的那双修长粉腿，丝袜紧紧贴着母亲的美腿，透明丝袜配上光线折射的亮丽感觉，把母亲的那双粉腿衬托的更是迷人，再加上一双侧边绑有花朵点缀的细高跟凉鞋，将美丽的双腿表露无遗…真的好美………就算是自己的母亲，也不禁令人心动。&lt;br&gt;看了一下之后，赶紧吃我的炸鸡，当吃完之后，喝起饮料的时候，妈咪的美腿总是会三不五时的吸引我去偷看，妈咪的丝质翠花短裙轻飘飘的，且裙摆长度很短的，实在是盖不住妈咪一半的美腿，好性感，母亲的短裙，透明丝袜配上美腿，真的好迷人，看的我真是蠢蠢欲动，以前从未曾这样注意过妈咪，今天看见妈咪的娇美模样真是越看越令我动心!&lt;br&gt;渐渐的我偷看妈咪的短裙美腿和丰满酥胸越来越频繁，后来似乎被妈咪发现，当我又看着妈咪短裙粉腿一会后，我望向妈咪，发现她也正在娇笑着看着我，然后笑着对我说 :你吃东西很不专心哦! ((今天自从妈咪一出现，就让感觉像是女生的朋友来找我一样，加上刚刚愉快的聊天之下，我和妈咪越来越像朋友一般))&lt;br&gt;母亲明明知道我在偷瞧她的美腿和酥胸，却还这样摆明亏我，真的是好可爱…当母亲这样笑着说了之后，我也不甘示弱，我和母亲开玩笑一番，我紧跟着说，有这样一双美腿和酥胸的女人在我面前，哪个男人能专心阿!&lt;br&gt;母亲脸红的娇笑了出来说:你当兵之后，嘴巴越来越甜了，而且你信中不是说要期待着辣妹来看你吗!&lt;br&gt;话一说完，我点头说:今天真的是有一位我异想不到的美女辣妹来看我! 母亲听我这样说完之后，再次的娇笑起来，还用手轻轻的打了我一下!漂亮的脸庞还泛着红韵…………
今天我和母亲就这样慢慢的有点打情骂俏的感觉出现!&lt;br&gt;母亲的那双美腿时再太诱人了，真的忍不住想好好的仔细瞧瞧……………&lt;br&gt;之后我鼓起勇气在妈咪面前，此刻已经不管母亲是否正在看着我，在当她正视着我时，我就直接在母亲面前又再次把眼光看着母亲的美腿，妈咪的丝质翠花短裙轻飘飘的盖在性感的美腿上，因为妈咪的裙子很短又是坐姿，因此只剩下一小片丝质裙摆轻轻的遮掩住妈咪粉腿内的重要部位，母亲漂亮的小腿分开着，但双膝并拢，感觉很性感，真的好美好吸引人，加上跟母亲聊天时，她娇笑时的甜美模样，真的迷死人了，此刻的我慾火又湧了上来，而且忽然之间，我心想真不知在母亲短裙覆盖下的粉腿中间是穿着怎样款式的内裤，好想看看母亲的裙内春光……&lt;br&gt;军营的风很大，好巧不巧的，就在此时忽然有一阵强风吹来，母亲的丝质短裙立刻飘了起来，此刻我看见让我很难忘怀的景象，哇…母亲的短裙飘了起来后，那微微张开的粉腿下，立刻展露出母亲的性感内裤，因为光线很充足，虽然短裙飘起来的时间大概只有一两秒，但我已经很清楚的看见母亲那裙内春光!&lt;br&gt;天阿……好漂亮的雪白色蕾丝内裤…这……………这……实在太诱人了!&lt;br&gt;当裙摆飘起来时，母亲的短裙内是穿着一件雪白色的性感蕾丝内裤，看来是跟胸罩同一套，从蕾丝内裤两侧往上延伸的角度来看，母亲那内裤最两侧的系带位置，几乎已经是拉到母亲的腰部了，因此母亲短裙内的蕾丝内裤呈现一个很性感的 V型，让母亲穿着这蕾丝内裤的曲线看起来极为性感撩人，但那被风掀起的短裙裙摆并没有掀起的太高，所以内裤的最两旁位置太高而看不到，但能够确定的是母亲穿的蕾丝内裤两旁是细带高叉的款式，或许母亲穿的内裤款式两旁是用绑的那种性感蕾丝内裤，在内裤两侧打个漂亮的蝴蝶结也说不定 (可惜看不到，无法确定，但从内裤两旁延伸上去的款式来看，越往上面越窄，且能看见的部分已经很窄了，因此看的出一定是细带或是用绑的 )……但无论如何，虽然无法看到母亲短裙内的整件蕾丝内裤，但光看到母亲那性感蕾丝内裤下半部，就已经觉得极为挑逗，极为诱人了……&lt;br&gt;此刻母亲短裙内穿的那又紧又小的性感蕾丝内裤就这样呈现在我眼前，前面大半部分都是雪白色的半透明漂亮蕾丝，有着蕾丝编织的花朵与蕾丝网状的样式…………在漂亮母亲的短裙内看到如此春光，好美好性感…真的好美……&lt;br&gt;母亲浓密的阴毛透过雪白色的蕾丝下，乌黑一片，美艳极了，小小的一件性感内裤还因为妈咪穿着那透明丝袜而被勒的更紧，而且还清楚的看见母亲那紧小的三角裤底部中间凹下一条缝，将母亲整个阴户的轮廓，很明显的展露在我的眼前，不禁令我倒抽一口气，看得我是魂魄飘荡，阳具坚挺………欧…&lt;br&gt;天阿，母亲好骚哦…真的没想到母亲的轻薄丝质短裙内居然穿着这样如此诱人，如此性感亮的蕾丝小内裤，完全散发出成熟女人的性感魅力，一股慾火冲上我的脑袋，阴茎已经不能控制的挺翘着…………&lt;br&gt;妈咪此刻发现她裙内春光外洩，惊讶之馀，赶紧用手拉着短裙，但此刻妈咪发现我的下体已经涨起且跳动了几下，妈咪知道裙内春光已经被我看的很清楚了!&lt;br&gt;此刻妈咪的脸庞立刻红润了起来，我看着妈咪用手拉着短裙，看来娇羞万分，真是迷人极了，忽然又一股慾火冲了上来，我当下不知吃错了什么药，对着母亲说 :好美，好性感!&lt;br&gt;母亲红润着脸庞说 :讨厌拉，这里的风真大………&lt;br&gt;我立刻接口开玩笑说 :我真的希望风越大越好…，妈咪捏了我一下说 :你真是越来越皮了!&lt;br&gt;我和妈咪就这样笑了起来，解除了刚才妈咪春光外洩的尴尬，之后我们又开始说了一些日常生活的趣事，其实母亲今天穿的丝质短裙很容易曝光，因为短裙的材质轻又薄，而且又不是窄裙，所以群摆很宽松，因此坐久了，妈咪的短裙似乎有些越蜕越高，聊天之馀下，我又坐在妈咪的正前方，时时能看着妈咪短裙下的那双修长的美腿，在刚好的角度下，加上轻飘飘的裙摆被风吹的微微飘动着，让我都偶尔能从妈咪美腿与短裙中间看见妈咪的性感蕾丝内裤，虽然没有像刚才那样一览无遗，但从母亲粉腿中间若隐若现的瞧见短裙内的性感蕾丝内裤，却是别有一番滋味，真没想到母亲穿着短裙居然充满着挑逗的意味，而且裙子内还穿着如此性感的蕾丝小内裤，我原本心想母亲应该不知道我在偷窥她的裙内春光!&lt;br&gt;但好几次当我正窥视完妈咪的美腿和裙内春光或是盯着看她那丰满酥胸后，我眼光看着她，她也正在看着我…&lt;br&gt;之后妈咪很自然的动作，女生都怕会暴露自己的裙内春色，因此习惯性的用手按住裙子，但不自觉的将手压在双腿上的短裙上，会把裙子撑平，但因为母亲的短裙裙摆很短，更因此刚好让我的视线更能直接的窥见母亲的裙内深处，直接的窥见母亲的大腿根部，此时刚好让我能更看清楚妈咪最私密的地带，那短裙深处的性感蕾丝内裤，若隐若现，真是挑逗极了………&lt;br&gt;现在我想不论怎样，此刻母亲已经很确定在聊天之中，我看了好几次她的裙内春光和猛盯着她那双粉腿，还有偷瞧着她那把雪白色花边衬衫高高挺起的丰满酥胸了!&lt;br&gt;我猜想或许是刚才妈咪的性感内裤已经清楚的被我看到，后来好几次我发现当我再偷窥妈咪的裙内春光时，她虽然知道我从这个角度可以看见她裙内的性感小内裤，但她并没有刻意的移动大腿的角度或紧闭双腿来避开我偷窥的视线，甚至我们聊到很好笑的地方时，妈咪笑开来的时候，身躯摇摆的时刻，那双粉腿甚至还微微张开了好几吋，我当然更是不能放过这种好机会来好好欣赏母亲裙内的美景 !虽然这样有些没礼貌，但妈咪那样一双美腿配上短裙真的很好看，更何况短裙内穿的蕾丝内裤好美好性感，虽然是自己的亲生母亲，但真的让人忍不住，不知不觉的就会去偷窥!&lt;br&gt;我这时死盯着看着妈咪裙内春光，那蕾丝内裤下鼓账的阴户完全暴露在我眼前，尤其阴阜隆凸得像一座小山丘，那形状真是荡人心魄极了，当我正在盯着妈咪裙内看着时，这时望向妈咪，发现她俏脸泛红的也在看着我…&lt;br&gt;和妈咪相处了那么多年，以前从来都不会注意妈咪，但自从那天看了那三本母子乱伦小说之后，吸引我去注意妈咪，然而今天看到母亲如此迷人的模样，如此性感动人，我开始对妈咪产生一股异样的感觉，母亲的角色在我脑海中变成了一位让我想更加接近的女人!&lt;br&gt;但也因为如此我才发觉母亲的相貌和身材居然是这样的吸引人，今天这样注意之后，让我更加确定眼前的女人真是抚媚动人………………&lt;br&gt;但说实在的，此刻和母亲真的聊的很开心，而且好像朋友一样，以前从来都没有和妈咪这样快乐的聊过，我想是因为我内心渐渐的把妈咪当成老婆般的感觉吧!&lt;br&gt;好几次看她笑的好灿烂，真的越看妈咪就越觉得她好美，妈咪还聊到她和其他女同事去Pulb玩的事情，她还说有其他男士来跟她搭讪，这些事情真的都是我和母亲以前从来没有聊到过的，我们是越聊越开，无说不谈!&lt;br&gt;光这样和妈咪快乐的聊天之中渐渐的已经下午了，我和妈咪就到营区的凉亭下休息，因为今天只能探亲，不能外出营区，我和妈咪忽然安静了下来，妈咪走到凉亭旁看着远远的风景，我从各种角度看着妈咪，长长的秀发绑着马尾，苗条的身材配上丰满的酥胸，匀称的美腿配上透明丝袜和高跟凉鞋，真的是令我心动了!&lt;br&gt;再过一个小时就要收假了，经过一整天我和母亲真的感觉很愉快，但想着我今天这样色瞇瞇的，总是觉得不好意思!&lt;br&gt;我此时走近妈咪，对着她说，妈咪，对不起，你真的好迷人，所以我今天好几次都偷偷的瞧着你，希望你不要介意!&lt;br&gt;妈咪听我这样说，已经知道我指的是偷看她的丰满胸部和裙内春光，笑着说 :你已经长大了，对女人当然会感兴趣，妈咪今天短裙穿的比较短一些，你这样瞧着妈咪，妈咪以女人的立场来说，也是很高兴的，呵呵，对了，说起来，妈昨天和那些姊妹掏去百货公司逛街，她们虽然开放但也真是过分，明明知道我今天是要去儿子军营探亲，还要我穿着很性感的来看你，好像要去见男友一样，甚至连内衣裤都是新买的……&lt;br&gt;(妈咪就是这一点让我很欣赏，和她在一起的时候就像朋友一样)
一听到此，我立刻插话说: 那你今天穿的那件性感内裤不就是为我而穿的搂!&lt;br&gt;妈咪脸红了一下，娇笑但没有回答，妈咪接着说 :况且…你信中不是说要期待辣妹来看你吗? 此刻母亲的语气带着女孩子害羞的感觉，真是让人好想好好疼爱她…&lt;br&gt;我一听完妈咪这样说之后，此刻四下无人，我一股冲动再也忍受不了，立刻从背后抱着妈咪，妈咪好美好性感，我越</content></item></essay>