<essay><item><title>阿姨-荡妇</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;2007年8月一个月朗星稀的深夜，内蒙古呼和浩特市的一幢公寓里。少年苏永峰瞪着失神的双眼无论如何也无法入睡。他身边躺着一位三十多岁的少妇已经酣然入梦。少妇的一条腿压在苏永峰的身上，另一条胳膊还搂着他的肩膊。渐渐地苏永峰的呼吸急促起来。他推开女人的胳膊和大腿，悄悄地下了床，在客厅的茶几上摸起一把水果刀回到卧室，对着女人的胸膛狠狠刺去。女人惨叫一声陡然坐起，苏永峰见状往后退了几步，尔后转身冲出门外，留下女人一声又一声嘶喊… 黄毒伴他度青春。&lt;br&gt;苏永峰是呼市某中学高一年级的学生。2000年8月的这一天刚好是他过完17岁的生日第3天。据他的父母讲，这孩子从小性格十分活跃，头脑也很聪明。曾经连续几年都是班里干部，并多次被学校评为“三好”学生。父母对他也很少操心过。上了中学以后，孩子的性格渐渐地有所改变了。曾经活泼好动的儿子再也不那么“轻狂”了。言语也少了起来，每天放学回家除了躲在自己的小屋里学习，就是偶尔和其他同学聚一聚。其他的还真没有发现孩子有什么异常的现象。当时我们觉得孩子真的长大了，让大人操心的事越来越少了。我们对这孩子也更放心了，所以我们很少过问孩子的事。&lt;br&gt;如此“优秀”的孩子为什么会走上犯罪的道路呢？记者在少管所里通过对苏永峰的几次交谈终于找到了答案：&lt;br&gt;初一的时候，我就对女孩充满了好奇。并特别想看她们的裸体。由其是电影电视中男女那种亲吻拥抱的动作，更是想偿识一下。也是在那年我学会了手淫。到了初二我对男女的事懂得很多了。并读了很多街头卖的“黄色”小说。特别想做书中所说的事。记得有天晚上，我下晚自习回家，刚刚躺在床上，我就听到从爸妈的卧室里传来女人呻吟的声音。那会儿我就对这种声音特别敏感。我听出那并不是妈妈的声音。我觉得奇怪，就悄悄来到他们的卧室向里面偷看。他们没有将门插上，透过门缝我终于发现爸爸和妈妈正看黄色录相。电视里面的男女正赤身裸体地运动着。爸妈相拥在床上，也显然被里面的情节吸引了，全然没有发现我的偷窥。打那天起我才知道父母的卧室里有“那种”带子。我深深地被里面的东西吸引了。很快我就将他们卧室里锁着录相带的抽屉又复制了一把钥匙。等到家里没人的时候自己偷偷地看。那时我就觉得做“那种事”太过瘾了。所以常常想自己什么时候才能偿识一下。那时班里一些男生还在传阅一些爱情小说。我就对他们说：“看这玩意有啥意思，有机会我让你们见识见识刺激的！”同学们也知道“刺激的”是什么？有的同学也在录相馆里看过。一个周六上午，全校放假，我就悄悄地把家里的带子拿出去了，约好几个同学在另一个同学家里开眼界。同学们看得面红心跳。我清楚地记得那天看完，所有的人坐在那不敢动弹，因为他们的裤子里都支起了“帐蓬”。&lt;br&gt;爸爸弄回的带子越来越多，从最早的录相带到后来的光盘。可我却没有过多的时间逐一“欣赏”。因我们学习的时间一年比一年紧张。再说能够躲开大人看带子的机会很少。越是看不着，我就越想着里面男女做的那些事。我被里面的东西吸引得不能自拨。我利用一切可能利用的机会偷看那些带子和光盘，有时在观看时自己也跟着手淫…&lt;br&gt;　掉进了淫欲的陷井&lt;br&gt;初二后半年，我的学习成绩很不好。从过去班里的前5名一下子掉到20几名以后。以这样的成绩，我是无论如何是考不上重点高中的。我心里着急，也想拼命地搏上一年。可一进学校，心里就不在学习上。而是将注意力时不时地放在女同学的身上。并联想着很多“那种”事情。&lt;br&gt;我也恨自己下流。可是我真的没法控制自己的思想。升入高三后，成绩稍有好转。我狠下决心一定要好好学习，将心收回来。如果不是碰上那个女人，我也绝不会有今天这种下场。&lt;br&gt;那是个周六的晚上，我去理发店理发。找了两家我常去的店铺，不是没开门就是人很多。于是我就到了那家美容中心。我找个空位坐下，在我的身旁还有一个女人做美容。当时我并没有在意她对我的打量。在我理发的时候，旁边的这个女人就向我说了话：“小兄弟，哪个学校的？”我知道她是在对我讲话，因为这个店里只有我是个男的。我说出了我的学校名。“今年多大了？”我说：“十六了！”女人就笑着说：“正是好时候啊！”我说：“好什么好，学习差点把人累死！”就这样我们俩就算认识了，并很快地谈起来。她做完美容没有走，而是坐在旁边和我说话。很快我也理完发，她抢先为我付了理发费。那会儿我对这个女人颇在好感起来。&lt;br&gt;从她慷慨地为自己付出200元的美容护理费我就看出她是个很有钱的富姐。我和她一同出了美容店。她向我讲她读书时有趣的事情，我讲我现在读书的烦恼，我们似乎谈得很投机。走了一段路，她突然对我说：“去我家坐会吧？我家里只有我孤零零一个人，实在是太无聊了！”我毫不犹豫地同意了。说句心里话，打那一刻起我就意识道我们将要发生什么。从她那看我异样的目光里，我也有所察觉。毕竟我看到过类似的小说和电视太多了。&lt;br&gt;富姐的家是一幢装饰得十分考究的公寓。诺大的房子里只有我们两个人。富姐拿了一瓶葡萄酒给我倒了一杯。我推辞不喝，她硬让我喝了半杯。完后她就给我削苹果。苹果刚削了一半她就斜靠在我的身上。我股迷人的香味扑鼻而来。我的心狂跳不止。我从来没有这么近地接触过女人。下身不争气地支起了“帐篷”。刚好女人的胳膊也碰到了这个部位。她修苹果的手立刻停止了。将刀子轻轻地放到茶几上，脸就靠在了我的肩上。这会我已经把持不住自己了。但我还是害怕。我试探着在她的脸上吻了吻，她闭着眼睛没有反应。我就一把将她抱在怀里…&lt;br&gt;那一夜我没有回家。我打电话告诉我妈妈我在同学家里住了，妈妈没说什么，她对我还是很放心的。&lt;br&gt;可是我万万没想到的是从那以后，我再也没有摆脱过她的“魔掌”。&lt;br&gt;恐吓相逼　少年起杀心&lt;br&gt;女人姓冯。丈夫在北京做化妆品生意，长时间不回家一次。她曾经也是一家化妆品厂的会计，后来企业倒闭，回到家里再也没有找工作。她在繁华街道上有几间门房出租，靠着每年的租金过着十分富有的日子。她和丈夫有个6岁的男孩，长年在孩子的奶奶家里不回来。女人每天生活除了在家打麻将外就是去舞厅跳舞。自从和我相识以后就很少出去跳舞了。&lt;br&gt;打那天起，我的心思在学习上就越来越少了。每天都盼着早点放学到冯姐家去玩。当然每次去我都和她做那种事。和冯姐处了十几天后，她就给我买了BB机，她要我带在身上，如果她家里不方便的时候她会随时告诉我的。我知道她是怕她丈夫回来撞到我们。一开始和冯姐在一起感觉还挺好，时间长了就烦了。首先是我的学习成绩一天不如一天。看到过去不如我的同学学习成绩突飞猛进，我的心里就更不是滋味了。我的班主任对我的这些变化几乎是不屑一顾。因为以前我曾经让她出过丑。所以她一直对我耿耿于怀，我成绩的好赖她根本不放在心上。她越是这样对我，我越是想做出个样子给她看看。所以以前我的成绩始终在班里名列前茅。自从迷上“黄带”之后我的成绩就开始一度下滑。到了与冯姐相处，就更惨得一塌糊涂。一想起自己做的那种事和眼前的学习成绩，我就浑身冒冷汗。所以与冯姐处了几月之后，我就尽量躲避着她。时间也就相对轻松起来。以前为了和她幽会，总是想方设法找时间寻借口往她那跑，紧张的令人透不过气。一但离开她，就有种如获释重的感觉。可是这种好日子还没过几天，冯姐就频频呼我。我只好去她那里应付。有几次我在冯姐家中撞见了一些来找她的人。我们相处了8&lt;br&gt;一个多月，冯姐的丈夫终于知道了这件事，并毫不犹豫地提出离婚。冯姐也很干脆，爽快地和丈夫分了手。离婚后冯姐把我请到她的家中，给我做了一桌丰盛的菜。她告诉我她终于离婚了。以后我们就可以堂堂正正地相处了。她说这话时流露出一付很轻松的样子。可对我却不啻是一棒。这么说以后我更应该常往这跑了。我心里真是一百个不情愿。我对冯姐说我的学习越来越不好，我不能经常往这跑了。冯姐说没关系，你考不上大学，我可以资助你读自费。我就说如果再这样下去我连重点高中都上不去。她说那也没什么，我可以帮你读“议价”（旁听生）。我就告诉她，“冯姐我真的不想干这种事了！”“怎么？你想甩我吗？”冯姐问我。我说：“我不想再来了。”她说，“你敢！你破坏了我的家庭，想再我把我踹了，你想得美！”“那咱俩这样啥时候是个头？”我被冯姐的话吓得不知道该怎么办。冯姐说：“再说吧！你放心小峰，我不会永远缠着你的！”那晚她哭了。&lt;br&gt;打那以后，我和冯姐幽会的日子越来越多。如果有三天我不到她那里去，她几乎要呼爆我的BB机。后来我气得把呼机关掉。她就来我的学校门前等我，每次都是很气愤的样子。到了她家，她就警告我说：“你个小王八蛋再这样耍我，我就到你们的学校告你玩弄妇女！再逼急了我就把你送到公安局！”我终于明白了事情的严重性。也同时意识到眼前的女人有多么可怕。有几次我下定决心就是不去她那里。放学后我从学校的后墙跳着走。这样干了三天，她就真的找到了我的学校。她直接找到我的班里，敲响了我们班的门，要老师把我叫出来。当时我吓得几乎晕过去。出了教室的门她冷冷地问我，“你到底去不去？”我哪敢再说别的，连连答应她的要求。&lt;br&gt;她对我越来越可怕了。一想起她，浑身上就软得不行。可我来到她家里，又经不住她的诱惑。每次都能让她很高兴。做完事之后，我自己又后悔得不行。有种被什么东西压得喘不过气的感觉。&lt;br&gt;出事的那天晚上，正是我的署假之中。往年这时正是我最轻松最快活的时候。可是有了冯姐，我一点都不轻松。她甚至让我成天成宿地陪她。这天早上我刚吃过早饭，她就呼过来了。她叫我陪她去动物园散散心。我打电话告诉她今天我要和妈妈去姥姥家看看。她说她今天心情很不好必须要我来陪陪她。我就很不情愿地去了。我们逛了半天动物园，又走了几家商场，买回些吃的东西。到了晚上她还是不让我走。她又让我给家里打电话撒慌。我只好照办。睡前我俩喝了一些葡萄酒。我心情比较低落就喝了大半瓶。做那种事的时候“东西”有些不好使，折腾了好久才勉强应付下来。完事之后她很快就睡下了。可我无论如何也睡不着。我越想越气，越想越可怕。这种日子什么时候才能完呢？我突然意识到只有杀了她我才能彻底摆脱她，而且别人也永远不会知道我的事情。想到这我的呼吸就急促起来，于是我就下了床跑到客厅里抄起水果刀向她刺去。我没想到在我刺下一刀的时候她会坐起来，而且她的嘶喊声是那样的可怕。我吓得再也不敢动手了，脑袋里也清醒了许多，赶紧逃出了她的家中…&lt;br&gt;带给我们的不仅仅是教训&lt;br&gt;第二天苏永峰就被公安机关抓获。冯某腹部受重伤幸免于难，但她却为自己的行为付出了沉重的代价。而少年苏永峰将在3年的劳动教养中度过自己的高中时代。&lt;br&gt;</content></item></essay>