<essay><item><title>我不能说的秘密(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;还记得上中学时，一位隔壁班的女老师有此在我们课间在操场做广播体操时，穿了一件全白的透视连衣纱裙，她丰满的体型与黑色的内衣裤清晰可见，那时的景象在我幼小的心灵上留下不可磨灭的记忆。&lt;br&gt;（女老师具体情况未写那么详细，但我这辈子是忘不了了。）&lt;br&gt;Ps：本想写的是12岁的小正太与熟女少妇老师，写到一半突然想起要是被定义成幼文怎么办？所以查了遍版规，可没发现，明确说不能写啥，但还是本着稳妥考虑，修改了一下，把年龄上调，改成17高中生，与40多岁的熟女大战，如若是版规允许，或是有喜好的兄弟想要，短消息我，我发原文。&lt;br&gt;……………………………………………………………………………………&lt;br&gt;「哎！」又是星期日，好慵懒的一天。&lt;br&gt;妻子是个小学老师，大礼拜天的也不得休息，只留我一人在家，不过这样也好，少了很多唠叨，感觉像是出了狱。&lt;br&gt;今天是个特别的日子，2月22是我与妻子的结婚纪念日，所以昨天晚上特意把我家里的小淘气送到我妈那里看官，留下今天我们俩过二人世界。&lt;br&gt;「该做点什么讨她欢心好呢？」打吃完午饭，我就一直在想这个问题。&lt;br&gt;有了，突然我心中一动，妻子一直说要打扫出阁楼给儿子玩，可因为事物繁忙一直没略得空，不如就……说干就干，戴上我平日骑车用的防风眼睛、单位里的医用口罩、胶皮手套，甚至外加白大褂，全副武装有如科学怪人的我开始向年久不用的阁楼挺进。&lt;br&gt;奋战了2个小时，终于算是小有成就。&lt;br&gt;把灰尘四害扑灭，该仍的仍，该留的留，正准备凯旋的我，在要仍的一堆垃圾中发现一个闪光的小金锁。&lt;br&gt;好奇的我，走到近前，想寻宝一样，心中莫名的竟有几分激动。&lt;br&gt;「是它！」这不是一把普通的小金锁，而是一本带着小锁的日记本。&lt;br&gt;那里有我童年时的所有稚嫩的记忆。&lt;br&gt;我迫不及待的用力掰断那个弱小的我曾经看似牢不可破的坚锁，打开了那些关于我的童年中，绝不能与外人诉说的秘密：「XXXX年X月X日。&lt;br&gt;天气空，记得幼儿园时，看了丽的小鸡鸡，他与我的不一样。&lt;br&gt;XXXX年X月X日。&lt;br&gt;天气空，幼儿园，还有一次，在被子里与不知名的小男孩互亲了小鸡鸡，还扣了屁眼。&lt;br&gt;199X年X月X日。&lt;br&gt;天气空，今天大人不在家，对面屋的姐姐跑过来要与我玩医生与病人的游戏。&lt;br&gt;我同意了，她当医生，我当病人，我们脱光了衣服，她玩了我的小鸡鸡，我也要玩她的，可是我找不到，我哭了。&lt;br&gt;199X年X月X日。&lt;br&gt;天气雨，无敌，国王万岁！今天我当上了国王，娶了班里所有的女生当妃子。&lt;br&gt;199X年X月X日。&lt;br&gt;天气晴，激动！今天爸爸的同事来找录像带，找遍了没有，临走时我想起爸爸常放在衣柜上的一盘，于是我取了下来，给那位叔叔看了，画面很特别，我没看懂，叔叔说是科学片，然后走了，我继续玩游戏机，突然想起来不对，于是又找来带子看了，这次我看懂了，原来是两个没穿衣服外国大人，一男一女，女人正在吃男人的鸡巴，因为是特写的大镜头，而我从来没见过，所以先前没看出来，当时我心理好怕，又好紧张，好激动，心跳的好快，现在想想还是，明天还要看……」我粗略的浏览一下，从中找到不少豔事，傻事，囧事，多年不曾泛起波澜的心理也小激动了一下，薄薄的日记本就快翻到了尾页，在这：199X年X月X日。&lt;br&gt;天气晴，可是心情却好阴，搬家了，转学了，我死了。&lt;br&gt;看着这用铅笔书写的狂草字，我的脑中本尘封了的记忆又在次……高二时，爸爸单位里又分了新房子，我们家又搬家了。&lt;br&gt;离开了那个1室半的老房子，离开了我就读1年多的母校，也离开了我的小夥伴们，我成了另一个离新家很近的高中2年纪2班的一位插班生。&lt;br&gt;从来没想到我会成为插班生，望着满屋子的怪小孩，我欲哭无泪。&lt;br&gt;本来个性很活泼的我，一下子变成了沈默的小羔羊。&lt;br&gt;我不理任何人，看任何人都不顺眼，不想与他们说话，不想与他们有任何的接触，自然的也没有任何愿意来找我玩。&lt;br&gt;我的新班主任是一个看上去很严肃的中年女人，姓张，叫什么我已经记不得了，或许叫张敏也备不住呢！嘿嘿！她身高能快有170，也或许在那时候瘦弱的我看来是比较高，本身则没那高大，反正是绝对的膀大腰圆，现在我想，可能是体态丰满一些的中等身高女人。&lt;br&gt;经过一段时间，一般的小孩已经都能适应新的环境，想来她也以为我本是一个性格内向，沈默寡言的小孩，便不再管我，任我自生自灭下去，直到有一天，她发现了我一个秘密。&lt;br&gt;这秘密还要从我当时的同桌班里个子最小的女生说起，因为是新来的插班生，老师便要照顾一下，所以即便是我的个子在班里还不算是最矮，张老师还是把我安排在了第一排就座，而我的同桌就是小静。&lt;br&gt;小静也是一个性格内向的女生，可能是因为个子矮，样子也不突出，到了青春期的女孩总显得自卑，别的女生总有男生围绕在身边，只有她没有，也没有与其他恐龙女生组成侏罗纪战队，总是自己孤零零一个人，走路都要低着头贴墙角，就连上厕所也不会选在课间休息人多时，而是选在上课间没人的时候。&lt;br&gt;于是，某此上帝突然发现了这个可怜的小女孩，便派来同样没有朋友的我及时出现在了她的身边。&lt;br&gt;因为是同桌，我们接触自然多了起来。&lt;br&gt;那时的我除了是插班新来的缘故不爱与人交流，其实更大的原因是我已经深深陷入黄色影片的诱惑之中，因为搬了新房，有了自己单独的私密空间，爸妈又因为看我转学不开心，自己总是闷闷不乐，正好爸爸的单位要淘汰一批电脑，便从单位低价买了一台给我。&lt;br&gt;一台可以拨号上网的电脑，对那时候的我来说便是全部。&lt;br&gt;它不但可以播各种从地摊小贩买来的黄碟，还可以在色情广告满天飞的网页中找到大量震撼我神经的东西。&lt;br&gt;一天，同桌小静无意中发现了我因为怕父母发现藏在书包中用打印机复印出来的色情图片与小说。&lt;br&gt;我怕小静告老师，便耍无赖说她也看过了，没想到她竟然真的承认看过。&lt;br&gt;接来下来的事情发展的很自然，我与小静有了彼此共同的秘密，我再看什么图片与小说便不背着她，久而久之她也在耳睹目染中看了不少。&lt;br&gt;一次，张老师的自习课上，因为是下午，又刚上完了一节疯狂的体育课，张老师便让我们都趴桌子睡一节，于是班里的人都趴在桌上休息，而我与小静则分别埋头于我新下载的一部关于乱伦的色情小说中，我看的正起劲，不停的拿放在裤兜中的小手隐蔽的搓揉着自己的鸡巴，小静突然给我递来一张纸条。&lt;br&gt;我打开，上面竟然写着我高潮了，内裤都湿透了。&lt;br&gt;我突然感觉鸡巴瞬间又变又硬了许多，知道小静又是再与我玩文字做爱的游戏，便回了一句不信，你怎么证明。&lt;br&gt;不一会小静又回过来，上面写着不信你摸摸看。&lt;br&gt;就这几个的字弄得我心理怦怦直跳。&lt;br&gt;说实话，这么长时间了我与小静从来还没在身体接触过，那是因为我不喜欢她，嫌她长得又矮又不好看，但这次浑身的欲火击倒了我理智，我茫茫然然的伸手去摸了她的下体。&lt;br&gt;因为夏天我们高中女生的校服是短裙，所以我轻易的摸到了小静特意朝我这边敞开的下身，那里面却是湿的一塌糊涂，像山洪泄了一样。&lt;br&gt;「啊！」当我不满足的想要拨开已近湿透了的内裤的阻隔，摸小静的真肉时，她竟不受控制的叫了出声，吓得我赶忙收了手趴在桌子上不敢出声。&lt;br&gt;又过了一会，好像很平静，这功夫班里除了少数像我们这样自找有趣的，大多数学生还都是在乖乖睡觉，屋里很静。&lt;br&gt;我刚要擡头埋怨小静，突然感到右边裤袋里好像是一只小手伸了进去，并开始碰触我鸡巴。&lt;br&gt;不用擡头，从方位来讲，我知道肯定是小静的手。&lt;br&gt;第一次被自己以外的人碰触小鸡，那种刺激，让我不浑身僵硬，动也不敢一动，怕要是动了，就会失去一样。&lt;br&gt;为了方便上课一边看色情小说一边打飞机，我特意把右边的裤兜剪露了一个能容手伸进去的小口，小静的手比我还小，当她更过分更用力的碰触我的私处时，自然很轻易的就发现了那个洞口，随之毫不客气的钻了进去。&lt;br&gt;也就是当小静整只小手都抓满了我早已翻出内裤的大鸡巴努力撸拽时，张老师「啊」的呻吟了一声，我确定她发现了我们的秘密！因为那之后，我常常发现她会把目光游离在我身上。&lt;br&gt;终于有一天，因为张老师发现我在课堂看色情小说，她罚了我站，一直站到其他同学都放学了。&lt;br&gt;还记得那时候市里正搞活，有个名号叫应试教育改良实验高中，我新近的高中，就恰恰是。&lt;br&gt;高一高二的同学们都幸福的在下午3点锺就放学，所以我们放学了，可老师们并没下班。&lt;br&gt;于是她就把我带到教研室，一边批改作业一边继续罚站我。&lt;br&gt;「呦！这谁家的小孩啊，又惹你们老师生气了！」我站了一会，开始又其他的老师陆陆续续的也进来。&lt;br&gt;张老师笑了笑也不答，过会竟与其他几个女老师聊起上街购物的事，过会屋子里又安静里起来。&lt;br&gt;老师们又各顾各的批改着作业。&lt;br&gt;屋子里除了风扇刷刷的转动声，窗外传进来颇有节奏的知了的鸣叫声，外加老师们批改作业的笔动声，再别无它响。&lt;br&gt;偏是那烦人的知了，叫的我直想撒尿。&lt;br&gt;因为站了两节课，中间没有时间排泄一下，我实在忍不住了，便小声求张老师道：「老师，我想尿尿。」张老师擡头看了一眼穿着短裤的我，突然很严厉的道：「尿什么尿，站一会都不老实，站着吧！」我委屈道：「老师，我……」张老师给我了一个厉害的眼神，吓得我不敢再说下去。&lt;br&gt;其他屋里的老师怕是看管了这种事，没人有任何反应，也没人为我说话求情，我只好忍着尿意继续站下去，但却发现从这以后张老师不时擡看我，可能是看我是不是真的要尿尿。&lt;br&gt;「你过来，看老师批作业。」张老师依然专注的批改作业。&lt;br&gt;让看老师批改作业，这是老师常用的让辅导学生的一种手段。&lt;br&gt;我乖乖的来到她身旁，听话的埋头于她批改的作业。&lt;br&gt;这时，突然感觉短裤被谁拽了一下，我忙低头。&lt;br&gt;原来是张老师正用她不拿笔的左手在解我的裤带。&lt;br&gt;我不知老师要干什么，吓得不敢动弹，但绝对不会想到她是要给我打飞机。&lt;br&gt;不一会，我裤带被揭开，张老师顺势把那只作恶的手深入里面，居然抓了我的小鸡巴出来卡在裤外。&lt;br&gt;别看17岁的我长的瘦弱，个头还不到170，可小鸡已是不小，平时硬起来足有15，6厘米长短。&lt;br&gt;当我的鸡巴一下暴露在陌生的环境与陌生的人前，这使我非常非常的害怕，也异常的刺激，一下就怒挺了起来，本如刚出生未长灰皮的小耗子一般大小的小鸡巴，足足支起有一根小胡萝卜大。&lt;br&gt;「老师……」我更是害羞，更是害怕，连说话的声音都是颤抖着。&lt;br&gt;心中更是肯定她那次一定发现了我与小静在自习课中的行为。&lt;br&gt;「不准说话！」张老师面无颜色的又瞪了我一眼。&lt;br&gt;我不敢再说，只能眼睁睁看着张老师的左手不停的在我那还略显白嫩的小鸡巴上搓揉。&lt;br&gt;突然被平时在学生们看来高高在上神圣不可侵犯的老师摸弄，那是一种全新与不可思议的快感体验，真是无法形容。&lt;br&gt;那里面融合了惊慌与喜悦与不敢相信，简直无与伦比的快感一下一下的向我袭来，我本来就因为长时间罚站而算满的双腿几乎要站不住了。&lt;br&gt;张老师看我摇摇晃晃的，又严厉道：「别动，好好站着。」这会有几个老师，终于擡头看了一眼，可他们并看不住什么异样。&lt;br&gt;因为张老师的座位是在屋子里的角落，此时我又与她离得极近，致使她左手的粗暴动作只需要运动手掌就能完成，而与他对面的男老师有桌子与高高摞起的作业本的阻挡，与她位置平行的女老师又有我整个身体做阻挡。&lt;br&gt;张老师依旧在一边貌似专心的低头修改作业，一边则不停的在撸拽我的小鸡巴。&lt;br&gt;我则一下下弓着背，不受控制的来逃避那幼小的我还承受不起的刺激。&lt;br&gt;或许是我弓背的动作太大，给张老师对面的男老师发觉了，只听他道：「张老师，你看快憋不住了，让他去吧。」张老师擡头，先是狠狠白了我一眼，又转头对那男老师道：「王老师，他这小鬼可机灵了，把你给骗了吧，之前我都被骗了好几回了，他都去过几次了，一放走就准没影！」「哦！这孩子……」王老师摇了摇头，又继续忙他自己。&lt;br&gt;其他老师有完成的，准备下班了，边收拾起自己的东西，反正都是自顾自得，无人再看这边。&lt;br&gt;在这期间，张老师不断加大蹂躏我鸡巴的动作，像是在惩罚我让对面的男老师看出了异样。&lt;br&gt;我突然哈腰抓住张老师的手，颤声道：「老师，我真要尿尿了。」张老师看我样子真像是挺不住了，环视了下四周，突然低下头，拽着我的鸡巴吞入她那涂着红唇膏的大嘴里。</content></item></essay>