<essay><item><title>萤萤 淫荡女大学生的性史(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「啊～～～……啊～～……啊～～～～……唔……唔……唔……好哥哥……亲哥哥……你搞得…我……好舒服……好快活……啊！！……唔…唔……唔……唔……喔…喔……喔…喔……对……对！！……就是这样……唔……&lt;br&gt;唔……」&lt;br&gt;而原本观战的四男二女，也在我们性爱的助兴之下，忍不住地开始作爱！一时之间，房屋里面淫声大起，而且此起彼落，显得热闹非凡！合力奸淫着铃铃的两个男人，看起来像是兄弟的模样，他们两个一前一后，将肉棒插入铃铃的嘴巴和下身的肉穴里面，并且相当有默契地一抽一送！也就是当嘴巴那个人的肉棒抽出的时候，负责干她下半身的人就把肉棒插入她的体内，而反之亦然！而令我讶异的是，虽然那个男人的肉棒不算很粗大，但铃铃却似乎能够毫不在乎地让他在自己的嘴里抽送，显然她们被弄的快感！&lt;br&gt;至于分别干铃铃姐姐的两个男人，则是一个躺在地上，然后让铃铃的姐姐跨坐到他的身上，接着另外一个从后面插入她的菊穴，看来这也是喜欢同时多人插入的女人，果然很快地，她就已经彻底地浪了起来，而且不断地发出淫荡的叫声！&lt;br&gt;「啊！！！……啊！！！……好……棒……啊……啊啊……真是太好了……啊！！……啊！！……」&lt;br&gt;两个男人这时候插得更加卖力且开心，毕竟一个长得不错又很骚的女人，最能让男人发洩性慾！&lt;br&gt;刚刚射过精的阿泉反而变成在场男女唯一閒着的人，所以他也不甘示弱，过去到了铃铃姐姐的面前，加入奸淫她的行列！让她含吮自己的肉棒，变成了同时有三个男人塞满了她身上可以用来满足男人的洞穴！&lt;br&gt;而原本奸淫着铃铃姐姐的两个人，在阿泉加入之后，更快地攻陷了铃铃她姐姐，让她整个人在不断来袭的高潮当中晕死过去。但也有两个人在耗尽了体力以及先前酒精的作用之下，昏睡过去。阿泉就是其中一个，不过当我看到他在铃铃姐姐的脸上再度射出的时候，那种精液喷洒在脸上的模样，让我也达到了小小的高潮！！而不断地哀求干我的男人，也可以把精液喷洒在我的脸上。而刚刚奸淫铃铃姐姐还没有倒下的男人，听到了我这样的要求，一边套弄着自己的肉棒，一边向我走过来，我张开着嘴巴，对准着他的肉棒，准备随时用脸来迎接他即将喷洒而出的精液！&lt;br&gt;「快点……快点射在我的脸上吧……啊……啊！！！」&lt;br&gt;他终于忍不住地虎吼一声，然后把精液喷洒在我的脸上，他的精液不断地沿着我的脸庞往下滑落，有些滴在地上，而有些则是滴落在我的胸部！&lt;br&gt;铃铃这时候身边只有一个人，但是我看到她已经是半昏迷了，只是无力地让那个男人在她的身上发洩性慾而已！看到自己的好友这样，我也只好帮帮她，于是对着干她的那个男人抛媚眼要他过来一起奸淫我，他毫不犹豫地放下铃铃，让她躺在地上，带着甜美的笑容昏睡过去。他过来之后，三个男人很有默契地分别把肉棒插入我的体内，让我所有的洞穴同时都有肉棒插入，并且不断地挺送抽动，搞得我是开心得也说不出来！&lt;br&gt;三个人分别先后地射出，而我则是不断地进入高潮，但却一直坚持地不晕死过去，这是因为我看到了桌上有着一叠厚厚的钞票！&lt;br&gt;「啊～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～……对～～……对～～～……就是这样……唔…唔……喔……喔……喔…喔……太棒了……喔…喔……喔…喔……喔……唔……我…我……好像……要死了……唔……唔…唔……唔……啊～～～～～………啊～～～～～……我……要……丢……了……对……对……继续……用力……我～～……我～～～…要～……不～……行～……了～～……喔…喔…喔……喔…喔…喔…啊……啊…啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～……啊～～……」&lt;br&gt;弄我菊穴的男人已经忍不住地在我直肠里面射出，热滚滚的精液射入直肠里面，让我感觉好舒服！而另外一个原本不断干着我嘴巴的男人，则是过来尝试我的菊穴。继续这样地对我夹攻！我不断地收缩自己体内的肌肉，让他们可以在每一次的抽送当中，都可以感受到我的欢愉以及兴奋！！！&lt;br&gt;终于当所有的人都晕死过去的时候，我全身上下也都酸软无力，但是钱对我的魔力还是比较大，勉强打起精神，穿好衣服，然后抓起桌上的钞票赶紧溜走！&lt;br&gt;过了几天，铃铃打电话过来问我是否有看到那笔钱，但我当然是不会承认的！我点点那叠钞票，有四万多元耶！铃铃告诉我，那笔钱是大家一起的赌资，但是不记得后来怎样处理了，我想大概是大家都喝醉酒而且也纵慾过度的结果。&lt;br&gt;有了六万多元，我寒假剩下的日子就很好过了。我买了一只新手机，Nokia8210，然后也买了己件的辣妹装，现在的我愈来愈觉得可以吸引男人的目光是一种很刺激的事情，如果还可以赚一些钱的话，那就更棒了！&lt;br&gt;爸妈也发现了我的改变，但是毕竟我还没有作出什么太过分的事情，所以也就没有管我。而且我的衣服都是在他们出门后换上的，所以他们也没有发现我打扮的如此性感和妖艳，所以我还是可以继续扮演我的小天使以及小恶魔的身份。&lt;br&gt;肖老板帮我介绍的客人也都是多金的客人，我每次几乎都可以有上万元的收入。有些人很变态，像是我上次遇到的二人组，他们有再来过两次，但费用有提高，显然他们对我很满意。而另外一次，则是一个老先生，我光帮他口交，他就给了我一万，真是不错。只是他摸得我全身慾火难消，又不能真的给我快活，所以这样的客人，我还是不太喜欢！&lt;br&gt;之后，铃铃跟她姐姐有找我去Pub，她们说上次的男生就是从Pub钓回来的凯子。我想这样也不错，而且星期三，女生去Pub，不需要花钱，我就穿得比较骚辣，就出门了。&lt;br&gt;到了约定的地方，铃铃跟她姐姐已经在门口等了，两人上身都穿着一件短大衣，不是下身铃铃穿的是一条黑色的紧身皮裤，她姐姐穿的则是超短裙，脚上穿的都是跟有7.8公分左右的高跟鞋。原本身材和相貌都极好的两个，这样一打扮，更是让男人有了无限的慾望。不过从两个的打扮来看，这对姐妹花觉得可以说是这里的常客！&lt;br&gt;我们进去之后，铃铃就带着我，跟她姐姐分开坐下，很快地，我们的身边都有一些苍蝇飞了过来。这些男生，都是借口要请我们喝酒为开头，我当然很乐意接受邀请，但我也得挑一挑啊，总不能阿猫阿狗就可以上我吧？&lt;br&gt;这时候，有个帅哥向我走了过来，我坐在高脚椅上面，故意把腿伸长，让他可以清楚地看见我那修长的美腿，果然，他在我旁边停了下来。他坐在我旁边的高脚椅，然后点了一杯啤酒，看着我，说︰「小姐想要喝些什么？我请客！」&lt;br&gt;我说︰「你想请我喝什么呢？」&lt;br&gt;他点了一杯PinkLady给我，但是我知道这酒很烈，很甜，许多女人都是失身在这杯酒上！看来这家伙也是个老手，要不然不会这样聪明点这种酒钓我上钩。我接过酒，他邀我到旁边的座位上去聊聊，我端着酒杯，下了高脚椅，然后跟他一起来到旁边角落的座位。&lt;br&gt;他让我坐在靠里面的座位，而他则是挨着我坐，并且将我闭锁在一个狭小的空间里面，他的手很快地就不规矩起来，而我当然也是乐于他的抚摸，因为他手摸得我好舒服啊！他起先慢慢地抚摸着我穿着丝袜的大腿，然后将我的裙子即有技巧地往上推挪，虽然我的裙子很短，要不了两下，他就已经可以碰触到我的三角地带。但由于我穿着连裤袜，一时他也不可能摸到里面。&lt;br&gt;不过可以看得出他是高手，这时他的指尖开始慢慢地划到我袜裤口那里，然后往里面伸到我内裤里。速度很慢，从上而下慢慢地摸着，而他的双眼一直看着我，想要知道我会不会反对他这样作，很快地，他的手指已经拨开我的内裤开始直接抚摸我的身体了！天啊，我第一次遇到男人这样厉害，光是他的手指轻轻按揉，我就已经忍不住地想要让他插入了！这时候我整个人已经趴在他的身上，低低地喘息，双腿也主动地分开，让他可以更肆无忌惮地抚摸着我！&lt;br&gt;「我们到洗手间去，好吗？！」他小声地对我提出建议，我这时候毫不犹豫地点头答应！他抽回手指，然后放入嘴里，轻轻地吮弄起来，显得十分好吃的模样。我白了他一眼，然后就一前一后地走向洗手间。&lt;br&gt;来到洗手间，女用洗手间里面已经有人了，而男用洗手间里面恰巧没有人，所以我就跟他一起躲了进去。这对我来讲是一个很大的挑战与非常大的刺激！因为跟陌生人作爱，这已经是很大的突破了，而且居然还是在男生厕所里面，那如果被别人发现的话，不知道会有怎样的结果呢？！&lt;br&gt;但是这时候他已经拉起我的衣服，然后帮我脱下我的内裤和裤袜都推到了脚裸处，只让我的短裙留在腰间，反正这样也不会阻碍他要上我的意图，甚至还可以更具有诱惑力！我的上身穿了一件薄薄的白色细肩带上衣，薄的程度让白色的衣服看起来好像是肉色的，而且我里面根本就没有穿其他衣服，所以他打开了我的小外套之后，就等于直接看到我的身体！他笑淫淫地用手抓揉我的乳房，而且继续把手指插入我的下身抠弄起来！&lt;br&gt;我低低地哼着，穿着高跟鞋的双脚踩在马桶口边缘上面，人坐在了后面的盖头上。这时我的春光都在他眼前，他的手指更加方便地抠摸着我，这时候他放开我的乳房，然后自己掏出肉棒，开始搓揉起来，我看到他掏出来之后，就伸手过去轻轻地抚摸，而他也放开手让我握着。&lt;br&gt;我慢慢地帮他摸弄，让他的肉棒不断变大变硬，直到可以插入我为止！他要我下来，然后转身，双腿跪在马桶口上，双手放在盖子上，让臀部正对他的肉棒，开始的时候，他的肉棒滑入我的阴道里面，我的阴道早就已经又湿又滑了，所以他的肉棒很顺利地就滑了进来，并且也开始抽送起来。我配合着他的动作，不断地扭动身躯，并且让我的身体也往后顶，好让他的肉棒可以插得更深。&lt;br&gt;他一手搂着我的腰，一手把玩着我的乳房，然后腰部不断地用力挺送，搞得我很舒服！但是碍于这是男生厕所，我不敢发出太大的声音，只敢低低地呻吟。终于，他把热热的精液射进了我的身体里面，而且也把大肉棒完全地埋入我的体内，他一次接着一次地把精液注入我的体内，那种强力的冲击，让我的子宫产生了一股股的收缩抽搐，也让我觉得好舒服。&lt;br&gt;他这时候把已经软掉的肉棒抽了出去，然后要我整理一下。我便自行的把内裤和裤袜都穿好了，然后整理裙子也穿好，拉一拉上衣，然后把小外套套好。趁着外面没有什么声音的时候，他把门打开！&lt;br&gt;想不到这时候外面已经有三个人在哪里虎视眈眈地看着我俩！带头的那个人似乎有点名气，刚刚才上过我的帅哥看到他之后，低声地叫了声︰龙哥！！他点点头，说︰「滚！！！」那个男的如获大赦般地就冲了出去，只把我留了下来。&lt;br&gt;那个叫做龙哥的男人，向我走了过来。我说︰「他刚刚答应要给我三千元，被你这样一搞，我可损失大了！！！龙哥，只要有钱，都可以上我！可以吗？」我是在想，刚刚没有从那个男人身上捞到任何好处，现在就算要被轮奸，也得要收点钱比较合算！&lt;br&gt;龙哥拧笑着说︰「他还有钱付给你啊？！去把他给我抓回来！！」他身边的两个人，立刻就打开厕所的门冲了出去！而龙哥这时候向我走了过来，他将我再度押进厕所，让我靠在隔间墙壁上面，然后手就直接地揪住我的下巴，将我的头往上抬，然后开始用舌头去舔弄我的脖子，虽然情境让我不自觉地感到害怕，但是他细如蛇般的舌头，舔过我细嫩肌肤的时候，却又让我不禁地发出了充满欢愉的讚歎呻吟！&lt;br&gt;他慢慢的舔着，似乎并不急着插入我的身体！他的手指开始隔着我薄如蝉翼的衣服，揉捏着我的乳房！他呵呵地笑着︰「你这样的货色，只要三千块？那可真是值得啊！」他的力气之大，捏得我的乳房都在他的手指间变形，乳头却也因此而翘立起来。&lt;br&gt;「哟！！！你这个小骚货，连内裤也没有穿？！」他的手伸进了我的裙子里面，立刻就发现我没有穿内裤，然后摸了几把之后，就要我转身过去，我知道我即将要被插入了！&lt;br&gt;可是与刚才被玩有天壤之别！他却丝毫不以为意地在我身上发洩，很快地他就把精液射入了我的体内！他的手下这时候已经把刚刚那个帅哥抓了回来，我见状，立刻蹲在龙哥的面前，帮他吸吮肉棒，然后故意一边套弄一边讚美他说︰「龙哥真是厉害，我吹了这么久，都没有办法射出来，看来待会我可以好好地快活快活了！」&lt;br&gt;我帮他把裤子穿好之后，才让他转身过来，手下听到我这样讲，每个人都有点羨慕且忌妒的感觉。这时候龙哥将我搂着，让两个手下去那个帅哥身上搜，居然有七八万元！龙哥拿了两万元给我，然后剩下都放到自己的口袋，接着就搂着我走出了Pub！我在走出Pub之前，看了一下，铃铃跟她姐姐还正在跟其他男人哈啦，我也来不及打招呼，就跟龙哥出去了！&lt;br&gt;龙哥带着我回到一间公寓，带我进到房间之后，就要我帮他继续吮弄。我知道现在可不能得罪他，就乖乖地跪下，帮他吮弄肉棒，而且不断地讚美他的肉棒有多大，有多粗，又怎样的棒！&lt;br&gt;接着他将我压倒床上去，开始插入我的小穴，我不断地呻吟，表示他把我搞得欲仙欲死，但是外面的人都不知道他差不多只撑了五分钟就再度射了出来，接下来的四十分钟，都是我一个人演独角戏。&lt;br&gt;他把刚刚拿来的钱，通通赏给我，然后要我有事就Call他，我拿了钱，走下楼去，招了部计程车，就回家去了。&lt;br&gt;寒假过去了，我也开学了，要开始过学校的住宿生活了。男朋友送我去学校，这个感觉真棒，不过他并不知道我这个寒假是这样的淫荡。要是知道估计也分手了，也就不会和他结婚了。&lt;br&gt;这天整理好行李，他开车在我家下面等我，那天他开了轿车把我送去了学校，在学校里我看到了好友铃铃，她偷偷的告诉我，那次玩的开心吗？我也只是笑了笑。不过当我和男朋友吃好晚饭回宿舍时，宿舍里一个人没有，她们几个都不在，去那里了？我就打电话问她们在哪里。知道她们在那里后，我就打扮了一下，然后出发了。&lt;br&gt;到了约定的地方，却发现同学们都不在了，真实郁闷。我很无聊，所以一个人就在大街上閒逛。这天我上身穿了件细肩带的小可爱，下面则是穿了一件短裙，虽然不能说是迷你裙，但是膝上十公分也是很迷人的，衣服跟裙子之间，并没有办法连接起来，所以让我的肚脐若隐若现，而脚上穿了一双黑色的日本女袜，然后穿了双咖啡色的运动鞋。&lt;br&gt;走着走着，我看到一个工地，里面好像还在赶工，出于好奇的心理，我向里面走了进去，原来是还有四、五个工人在那里清洗现场，看着这些工人个个都是身强体壮，看起来似乎都很勇猛的感觉，我的身体带领着我在不知不觉中向他们慢慢地靠拢。&lt;br&gt;「小姐……这里不可以进来喔！」一个工人看到了我，放低手里的水管，向我走了过来。我这时候当然是站在原地不动，我哪里在乎他的警告呢？这些男人对我的诱惑实在是太大了！由于最近没有和男人上床做事，让我的下身总是有一种冲动。体内的饥渴慾念，已经累积到了一个程度，不加以纾解是不行的了！&lt;br&gt;这时候几乎所有的工人都注意到我，也纷纷放下手边的工作往我这边走了过来。我主动地往里面走去，这时候并没有任何人想要阻拦我，毕竟年轻貌美的性感女子，总是比较可以获得男人的喜爱！&lt;br&gt;我走向大楼的一楼，这里几乎已经都盖好的主体结构，我走到旁边，然后站好，几个工人走过来，围在我的身边，我主动地走向看起来最壮硕的那名男子，在他的面前蹲下，我相信这样的蹲姿，可以让其他人可清楚地看到我裙子里面的景色，而且我主动地伸手过去拉开他的拉炼，开始掏出他的肉棒，并且慢慢地含吮起来，这时候这些男人都只到了我的想法，并且也开始围了上来，一个男人将我的上衣拉开，然后双手开始不断地抚摸着我的乳房，粗糙的感觉，不断地磨搓着我的双乳，让我的乳头很快地就硬挺起来。&lt;br&gt;另外一个男人则是把我的下半身拉起，然后扯下我的内裤，开始把他的肉棒掏出来，套弄几下之后，就把肉棒插入了我那还算湿润的阴道里面，并且就开始抽送起来。他丝毫都没有任何技巧可言，但是肉棒相当地粗大，而且抽送的动作十分有力，每一下都会顶得我心慌意乱，几乎没有办法继续地帮我面前的那个男人吮弄肉棒！&lt;br&gt;其他的男人也开始利用我的身体来让他们获得快乐，粗鲁的动作以及各自为政的情况下，很快地就让我获得了高潮的喜悦！他们的体力比起一般人要来得更加充沛，虽然说是已经忙碌了一整天，但是看得出来，这丝毫无损于他们的性能力，光说那个在干我小穴的男人，他不断地挺送，至少也已经七、八百下了，但是根本感觉不出他有想要射出的感觉，但是我却已经达到了第一次的高潮，这种快感，是以前没有的，就算和轮奸的感觉比也是有过之而无不及！&lt;br&gt;终于，他奋力地把精液射入了我的体内，这时候我才注意到他们根本就没有戴保险套，而且今天是我的排卵期，也就是一般所谓的危险期，这样子直接把精液射入我的体内，我非常有可能会怀孕的！但是性爱的快乐，让这个念头再我的脑袋里面停留不到一秒钟，就已经消失不知道到哪里去了！&lt;br&gt;第二根肉棒接替地插了进来，而我面前的男人就是那根肉棒的主人，另外一个人接替了他的位置，但是却不把肉棒插入我的嘴里，相反地，他用我的双乳夹着他的肉棒，开始玩了起来，而他的屁股则是对准了我的脸孔，那种感觉，让我在兴奋中又感觉着有点厌恶，但是我并没有拒绝他们这样玩！&lt;br&gt;这条肉棒又比之前的肉棒要大上许多，而且非常粗，让我的下半身尝试到了前所未有的饱满感觉！他的挺送也是强而有力，让我的下半身不断地感受到一次又一次的碰撞感受，让我整个人再度地进入了高潮之中，而不断淫浪地喊叫着！&lt;br&gt;「啊～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～………啊～～……对～～……对～～～……就是这样……唔…唔……喔……喔……喔…喔……太棒了……喔…喔……喔…喔……喔……唔……我…我……好像……要死了……唔……唔…唔……唔……啊～～～～～……啊～～～～……我……要……丢……了……对……对……继续……用力……我～～……我～～～…要～……不～……行～……了～～……喔…喔…喔……喔…喔…喔……啊……啊……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～……啊～～……」&lt;br&gt;这时候不断地利用我双乳挤弄肉棒的人，终于放开了我的乳房，但是他可还没有爽够呢！他只是站起来，等着待会要来享受我的下半身，而另外一个人则是要我继续帮他吮弄肉棒，我当然是非常乐意这样做的，于是我就让他的肉进入了我的嘴巴，进而直达喉咙，他甚至就这样开始抽送了起来！&lt;br&gt;别的人接替了刚刚的男子，继续地抓揉我的双乳，他们非常地用力，甚至在我的身上留下了一道道的痕迹，但是这样的感觉反而激起了我的情慾，我太喜欢这样被奸淫的感觉，我不断地在他们的轮奸之下获得高潮，姿势也从躺姿，变成趴在地上，然后甚至是一前一后地被插入，当有第一个人尝试了我的菊穴之后，就有第二个、第三个人接替而上，我的前后都塞满了肉棒，来回抽送所产生的快感，让我整个人几乎都没有办法获得喘息的机会，高潮迭起，我整个人忘情地呻吟喊叫，就是希望可以让这样不停作爱的时间更加地延续下去！&lt;br&gt;不知道是谁带头开始，他们不再把精液射入我那已经饱含精液的前后穴，而是射在我的脸上以及乳房上面，估计每个人至少都设过两次到三次，我的身体，到处都有精液的痕迹，而且前后洞里面也都是精液，那一次真是太舒服了！&lt;br&gt;</content></item></essay>