<essay><item><title>我的大学生活(二)-大奶学妹</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这次来分享跟学妹的故事好了(前一篇是我跟淫荡学姊的那晚)&lt;br&gt;前情提要:&lt;br&gt;先跟大家自我介绍，我叫威承，错号阿承&lt;br&gt;我读台北某大学，大二(现在升大三)&lt;br&gt;很抱歉我会喝酒，但是我不酗酒、不灌妹、不捡尸体&lt;br&gt;这次这个学妹叫小玲，听说他有在跑夜店，他的奶子真的超级大的…&lt;br&gt;长像普普、肤色略白，很瘦小，160CM，奶子目测有F&lt;br&gt;真的不唬烂，身材比例有点不好，因为奶子太大了…&lt;br&gt;大学生嘛…不就参加宿营、玩玩活动，在台风来之前，每天都在练宿营&lt;br&gt;第一支舞、早操、营火、拜火舞等等的，白天练宿营，晚上没事就打打电动，喝喝酒，看看A片&lt;br&gt;升大三，接了系会干部，在这次宿营我是活动长(活动长要干麻我就不多说了，反正不是重点)&lt;br&gt;喔，对了!我平常没事会跟女生聊天，培养感情、或当酒咖&lt;br&gt;在台风来的前阵子某天晚上，某天练完宿营，被学长靠北完&lt;br&gt;心情有点差，就约了几个朋友还有干部晚上去小PUB喝酒&lt;br&gt;小PUB几张桌子，不像夜店都放夜店歌，里面有KTV可以点歌&lt;br&gt;8点回到家想说11点喝酒，洗个澡后开始找妹聊天，打打屁&lt;br&gt;我就看到小玲在脸书上…想说假借活动长之名关心关心&lt;br&gt;我:在吗?&lt;br&gt;小玲:在阿，怎?&lt;br&gt;我:哦，宿营还好吧?我们这样练习你们应该还吃的消吧&lt;br&gt;小玲:还好啦&lt;br&gt;…(系上＆宿营内容)…&lt;br&gt;看着时间差不多，想说该假公济私的要电话了…&lt;br&gt;要完电话后，我就说了，我要出门了掰掰，然后就去喝酒了，在喝酒的过程中我传了个简讯给他&lt;br&gt;我:「其实我们干部都有学长压力，很怕会把这种情绪传染给你们，如果练的不高兴再跟我讲」&lt;br&gt;小玲:「我们练的很快乐啦，放心放心，你还好吗?辛苦囉!!」&lt;br&gt;我:「不怎么好，哈哈，所以现在在喝酒」&lt;br&gt;小玲：「喝酒都不约的！！我今天也想喝耶」(抱歉老梗了，可是真的都这样…)&lt;br&gt;我问了一下在场的干部，能不能约他来，他们都没差&lt;br&gt;问了小玲要不要来后，我就驱车去载他来了&lt;br&gt;喝完后，走出PUB，小玲走路有点晃晃的，我才发现他有点茫茫(搞什么自己喝成这样…)&lt;br&gt;载他回家的路上，他整个瘫软在我背上，好软、好热、好大&lt;br&gt;虽然嘴上都跟他说，ㄟ你不要吐在我背上之类的，让他不要睡着&lt;br&gt;可是我都把注意力放在背上那对大奶…F奶真的超超超大&lt;br&gt;有载过大胸部的男生就知道，女生碰到背一定会有感觉，可是我这次感觉超大一片都是软软热热的…&lt;br&gt;到他家后，我扶着他，右手搂着他的肩膀，有点像男友搂着女友这样&lt;br&gt;他的奶子一直顶到我的胸膛，真的好大…我有点翘棒&lt;br&gt;我问他说要不要扶你上去，&lt;br&gt;小玲:不用不用，我可以自己走&lt;br&gt;我:你确定吗?可是你都走不太稳了，我扶你上去好了啦&lt;br&gt;小玲:嗯…&lt;br&gt;进电梯的时候，我就搂着他的腰了，蛮细的&lt;br&gt;他穿个T恤、小热裤、夹拖，脚趾蛮好看的…T恤有点宽松，可能怕奶子绷太紧吧&lt;br&gt;搭电梯的过程中，我就看着他的脚趾，搂着他的腰偷偷翘棒的享受…&lt;br&gt;把他放在床上，我便贴心的去厕所，要帮他用热毛巾&lt;br&gt;他没有睡着，他在跟我打屁，说他觉得这样好蠢，自己喝到茫&lt;br&gt;从厕所出来后，我发现他把胸罩脱了…放在他枕头的旁边(干真的好大= =)&lt;br&gt;我就把热毛巾放在他头上，然后亲了他额头一下&lt;br&gt;我:以后不要在把自己喝到醉了啦!笨蛋!今天是我人太好，其他人早就给你…&lt;br&gt;小玲:嗯…&lt;br&gt;我:我要走囉，掰掰&lt;br&gt;小玲:ㄟˊ…不要走，能不能陪我…&lt;br&gt;我就说声「怎么啦?」坐在他脚边，他叫我坐过去一点，然后躺在我脚上&lt;br&gt;小玲：其实我很喜欢你，可是我知道你有女朋友，你今天能在这陪我吗？然后他拉我的手过去放在他奶子上…&lt;br&gt;我心想干这不是只有色情小说才会出现的剧情吗?刚好今天喝了点酒…&lt;br&gt;我低下头去亲他，右手隔着他的衣服开始摸，真的好大，一只手无法掌握&lt;br&gt;小玲的奶子好大好软、好热，我用手不停的搓揉着&lt;br&gt;同时他嘴里也开始小声的声淫&lt;br&gt;嗯…嗯…嗯嗯…&lt;br&gt;弯腰边亲边摸，腰好痠喔，下面又已经硬了，我把学妹的头放到床上，想脱裤子&lt;br&gt;我穿的是球裤，所以下面硬起来很大一包，我本来想起来把球裤脱了，&lt;br&gt;可是看到学妹的嘴，我就直接把内裤也一起脱下来，并把我的腰往前挺&lt;br&gt;他ㄧ只手扶上我的肉棒，然后害羞着说，学长你的好大喔…&lt;br&gt;然后一口含了下去，我便坐下来靠在墙上，然后小玲趴在我的下面帮我吹&lt;br&gt;学妹吹的我很舒服，我的手也没閒着，右手开始往他的小热裤进攻，左手继续搓着他的大奶&lt;br&gt;我还没把小玲的衣服脱下，所以他乳头硬了之后隔着衣服摸很好摸，我隔着内裤摸着他的小穴&lt;br&gt;已经湿到连内裤都湿了，感觉热热的&lt;br&gt;我就用右手食指揉着他的私处，学妹「啊……啊……」的淫叫。&lt;br&gt;我越揉越快，学妹的叫声就越急促，而且整个内裤都湿黏黏的，淫水已经多到透出到内裤的外面&lt;br&gt;我觉得我的龟头被她的舌头不停地舔弄，舔的我好舒服，而且我的肉棒不小，可以让她一边舔弄我的龟头，&lt;br&gt;一边用手套弄我的肉棒，让我有双重的享受。而且她也没有放过我的睪丸&lt;br&gt;肉棒在小玲的嘴里不停的出没，他还不时飘一两眼，看着我的反应。&lt;br&gt;我的血液充塞着下体，他用舌头舔扫我的龟头，不时的用牙齿轻轻的咬龟头，&lt;br&gt;我忍不住的说:「嗯……嗯…好……嗯…再来……」&lt;br&gt;我右手的手指，开始慢慢的往内裤里面伸进去，小玲的穴真的好热好湿&lt;br&gt;于是我就把他的热裤跟内裤都脱掉，来一个69式&lt;br&gt;在我的头下垫一个枕头后，高度刚好在小玲的鲍鱼，我伸出了舌头去舔，&lt;br&gt;小玲的鲍鱼没有骚味，还有沐浴乳香香的味道，我的两只手便去摸他的F乳&lt;br&gt;我先在他的阴蒂上，由下而上一下一下的舔着，让他难耐的摆动臀部。&lt;br&gt;然后沿着阴唇，在那两片肉上吮着，偶而舌尖深入他的阴道，小玲边舔得我的肉棒边叫出高昂的浪声。&lt;br&gt;小玲的淫水又开始分泌出来，我将它们全部舔走，不停的攻击他敏感的阴蒂。&lt;br&gt;「唉哟……好舒服……啊啊……嗯……嗯……」，他还一直将鲍鱼朝我的嘴扭动&lt;br&gt;哎哟……啊……啊…停一停……这……我会受不了……啊……嗯…不要了…哦……不要了……」&lt;br&gt;我还逗了他一阵，才停下来，自己也满嘴淫水，小玲还尴尬的帮我擦去&lt;br&gt;我打算用传教士的正常体位，想说可以边干他边喝他的奶&lt;br&gt;我就把小玲上衣脱去，开始去舔他的巨乳&lt;br&gt;我的嘴巴向右边乳房上的乳头含下去，然后用舌头在乳尖上来来往往地舔扫着&lt;br&gt;我的左手摸在她的乳房转动着，用拇指和食指轻轻的捏着她的乳头转动着，小玲轻微的发出了「恩」的一声。&lt;br&gt;我像个小孩吸母乳似的舔着小玲的右奶，我轻轻的咬了咬她的乳头，小玲的身体抽了一下&lt;br&gt;又开始声淫了，啊…恩…嗯阿…嗯嗯&lt;br&gt;边吸着小玲的奶，我慢慢的将我的肉棒往他湿淋淋的小穴进去&lt;br&gt;那里早就淫水氾滥了，我的右手握着大肉棒，用龟头在我他穴口磨擦几下后，&lt;br&gt;往前一顶将龟头塞了进去，整支鸡巴全根没入，被小玲的淫穴吞没了。&lt;br&gt;好热，而且蛮紧的，应该不常打炮，有一种好温暖的感觉&lt;br&gt;嗯…啊…嗯…嗯哦…喔…学妹开始淫浪的叫起来&lt;br&gt;我:小玲舒服吗?&lt;br&gt;唉哟…好舒服…好…好棒…唉..你…&lt;br&gt;我趴下去边吸小玲的奶边干他，他一只手还压着我的头，好像叫我在吸大力一点&lt;br&gt;嗯哼…嗯..嗯..哼..哦哦…嗯…&lt;br&gt;整个房间充满了学妹的淫叫声，我突然想把学妹放到我上面摇&lt;br&gt;我:ㄟ 给你在上面摇，我要看看你的大奶&lt;br&gt;小玲就爬到我上面，右手抓着我的肉棒，慢慢的进去&lt;br&gt;进去的那一下，小玲大声的…嗯…一声，我就说奇怪又不是刚刚没进去过&lt;br&gt;小玲就笑了，并且趴下来跟我喇舌，舌头与舌头的交缠，我不只喇，还吸&lt;br&gt;而小玲的大奶就整个软软压在我胸膛，而他用他的腰的在扭阿扭的&lt;br&gt;嗯..嗯哼…嗯..哼..嗯嗯…哦…哦嗯&lt;br&gt;我还不时用我的腰向上挺，往上挺的那一下他就叫得特别爽&lt;br&gt;嗯…嗯…哦…好…里面…好…舒服&lt;br&gt;学长…你…好棒…哦…嗯嗯…哦…哼&lt;br&gt;我突然想起一件事，干我没戴套子，我:ㄟ小玲你这边有没有套子&lt;br&gt;小玲:人家…嗯…喜欢…嗯哦…不带…套…嗯…哦…嗯哦…而且…&lt;br&gt;他说到一半我就停了下来，小玲:你干麻停?&lt;br&gt;我:等你说完阿，哈&lt;br&gt;你很讨厌快点继续嘛，又朝我吻了过来&lt;br&gt;今天是安全期，可以射在里面，听到这句话我又继续用我的腰，往他的小穴深处顶&lt;br&gt;嗯哼…哦…学长…你好…利…害…人家…快到…了…嗯嗯…&lt;br&gt;人家喜欢从后面来，你从后面上我好不好&lt;br&gt;我二话不说把肉棒抽了出来，小玲就翻身把屁股翘高，等着我干&lt;br&gt;我便又把肉棒插了进去，从回他温暖小穴的怀抱&lt;br&gt;一开始试扶着他的腰，往前干着他，&lt;br&gt;嗯…哦…嗯嗯….哦哦…嗯哼…&lt;br&gt;我想说他的奶那么大不抓白不抓&lt;br&gt;我双脚成弓箭步，以支撑我的身体，双手便不客气的往前去抓他的大奶了&lt;br&gt;我发现…小玲叫得更激烈了&lt;br&gt;「哦…啊…这…这…感觉…哦…好…好…怎么这么…舒服…啊…啊…」&lt;br&gt;在这样的双重享受&lt;br&gt;小玲开始加速他的叫声，也开始说一些淫话&lt;br&gt;「嗯…嗯……你好棒……好厉害…啊…啊…你的……肉棒……干的…我…好…舒服&lt;br&gt;快……插…插…快一……点……用力……啊…啊…」&lt;br&gt;小玲「啊！……啊！……」&lt;br&gt;「啊……啊…我快到了……我到了…啊…」我感觉到小玲的小穴一紧，一阵暖流自他的体内湧向我的龟头，他高潮了&lt;br&gt;在那同时，我也忍不住了，开始加速抽插，&lt;br&gt;龟头开始更胀大，我努力的再插了大概十几下，浓浓的精液喷进他的穴儿深处&lt;br&gt;一直把肉棒往里面顶，好像飞射到最里面不可&lt;br&gt;我把小玲转了过来，给他深深的一个吻&lt;br&gt;很温柔的问他:小玲舒服吗?&lt;br&gt;小玲:嗯…人家好久没高潮了，你好棒&lt;br&gt;我们又吻了一下，才互相的清理身体，洗个鸳鸯浴&lt;br&gt;在浴室又调情了一下，毕竟他的大奶太迷人了，我的小头又有了精神&lt;br&gt;小玲吓到说，你不是刚射过吗?怎么那么快&lt;br&gt;我:有在练身体阿，哈哈，不然你以为是怎么满足你的&lt;br&gt;洗玩身体后，我便抱着他的大奶睡觉，摸着摸着又来了一炮，还有隔天早上精神太好又来了一次&lt;br&gt;</content></item></essay>