<essay><item><title>硬上严厉的女主管</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;她，在澳洲读企管硕士，香港人，28岁，大我1岁，是我的主管，称呼她may(妹)。&lt;br&gt;我们是一家国际企业公司，她当初是被挖角过来的，在台北，台中，台南，高雄，还有大陆主要城巿均有分公司。&lt;br&gt;她每天穿着上班族式的套装，长相像是个很严肃，很干练的陈意涵，但依然还是档不住她吸引人的外表，在公司成立新专案部门时我和她分别被调往该新部门，一年多来时常出差到台湾各分公司及大陆分公司作教育训练和开会，关系似敌似友，有时意见不同，有时则一致向外，有时下了班就找我去吃饭，有时是争执不下的下班，我想每间公司，每个同部门的人，都不难碰到这种情形吧。&lt;br&gt;这次，到了台南出差三天，第一天会程算还很有精神，下了班后，就跟分公司的人吃了饭，逛了夜巿，约九点多我和她坐计程车到已订好房的饭店，早上她坚持要用英文沟通，因为我是台湾英文，所以她就自己打去订房，可能因为只剩没房间了吧，所以只订到一间房，到柜台后，拿了钥匙，一打开门，噫～怎么是一张双人床，她气的跟我搭电梯下楼，在柜台用英文严厉的跟柜台人员交涉，后来因为没其他房了，所以饭店人员可是动员晚上不多的工作人员，大费周章的换了两张单人床，这时也折腾到11点多了，进了取得不易的房间后，她就先去洗澡，我则是很自然的看我的电视，由于太常出差了，所以我们两个也不会太拘束；但她何时洗完澡，后来又怎么了，我都不知道了，因为我早就看着电视睡觉了。&lt;br&gt;第二天，一大早我起床洗澡，只听到她在敲门，「你还要洗多久啊!」她敲着门问。&lt;br&gt;「干嘛，不会来不及啊」我回答。&lt;br&gt;「是我想上洗手间」她每个字都很用力的说。&lt;br&gt;「喔，那我把帘子拉起来可以吗」我问。
「好」她毫不考虑的回答。&lt;br&gt;我把门锁解开，拉上了帘子，「好了，进来吧」&lt;br&gt;我听到帘子外的开门声，及一些稀稀刷刷的声音，然后听到马桶盖放下来的声音，心想她现在应该把裤子脱了吧，男人一大早总是一柱擎天，再加身边正有一块熟悉的肉，当然免不了一阵轰轰烈烈的性幻想了，突然间听到冲水声，看来期望她渴望拉开帘子的幻想也破灭了。&lt;br&gt;第二天的会议，依然无精打采的进行着，终于在三点结束，接着就一堆人各别围着我们两个聊东聊西的，当然也只是公事，只是每次出差，总是会有许多男同事对我说，常常跟美女出差，赚到了喔，机会应该不少吧～
「是啦，意见不合的机会是不少啦」我转移话题，轻轻带过。&lt;br&gt;心想：「对啊，早上只要我帘子一拉，就是机会了」白痴的笑了一下。&lt;br&gt;没一会下班了，跟着分公司的人去餐厅吃饭，由于两天的主会议结束，所以同事也开始点了酒， amy当然不可能畅饮喝到饱，只是喝了一，两杯，意思意思，我也是浅嚐数杯尔尔，九点多回到饭店，她难得的还会边哼歌边走进房间，一进门她就靠在椅子上，似乎整个都放松似的，「听说喝了酒洗澡对身体不好，所以你先去洗吧」她冷冷的对我说。&lt;br&gt;「妳还真会害人不用刀啊」我边拿起衣服边走向浴室。&lt;br&gt;心想，我不是早上才洗过，还洗个屁啊，进了浴室脱光衣服，虽然偶而幻想肉棒翘了几次，但还是规规距距的洗完澡，走出来，她已经在椅子上睡觉了，「好了，换妳了」&lt;br&gt;她没回应，想必真的睡着了，我走近她身边。&lt;br&gt;「换～妳～洗～了」&lt;br&gt;「嗯」她边起身，边往床上走。&lt;br&gt;结果她就倒在床上盖上棉被睡了，我无趣的看了一下电视也上我的床准备睡了，但怎么也睡不着，因为精虫作崇，让我对性慾的思绪如泉湧般，在一阵半梦半醒之间，我听到了水声，整个房间都暗了，只有浴室有灯，我打开灯，望着她的床，人不见了，却看到她床上放着脱下的套装及一件没完全被外衣盖住的胸罩，心想，内裤会不会也盖着啊，这时精虫也起床了，而且愈来愈有精神，老二也来共襄胜举，这时她从浴室出来，一头湿湿的短发，套了一件饭店的浴泡，经过我的床前，「把你吵醒了啊」她头也没回的问我。&lt;br&gt;「没啊，一直都不太着啊」我翘着棉被里的老二回答她，香港女人的屁股都不大，但都很翘，至少我们公司的香港女人都如此，她绑着浴袍的腰带，整个臀部翘的明显，我现在只想知道，她浴袍里有没有穿，她坐在床上，翻杂志，有时喝个茶，我可是随时望着她，她里面有没有穿这件事，可在我脑里绕了好久，「这个男的眼睛有问题啊，这种女人也能当小三」她望着杂志叫骂着，香港人都爱看八卦吧，没一会，我故意起身，走向她，「我看看那不简单的女人长什么样子，能值得妳这么骂」我站在她右侧后方。&lt;br&gt;她翻回那一页指给我看，「可能重点不在长相吧」我回应照片里的小三。&lt;br&gt;「真不懂男人在想什么」她呢喃的说着。&lt;br&gt;我没搭话，在她身后站了一下子，看着她微湿的头发，闻着她身体的香味，性幻想又来找我了，当然压抑不住的老二也来凑热闹，「还不快回去睡觉啊」她严厉的说，同时突然转身，刚好手肘碰到我的老二，没有很用力，我的屁股马上往后缩，她望了一下我的裤档，然后马上又转回身去，更严厉的叫我回去睡觉。&lt;br&gt;心想：「唉，我都充血一晚了，该怎么善了呢」&lt;br&gt;不知那来的冲动，我突然两手将她的手及身体从后面一起抱住，「你在干嘛」她全身一缩，没太大反抗的说，我没说话，接着吻着她的后颈部，手也毫无目标的往她身上摸，这时她才开始大动作的反抗，而且声音也放大的叫我放手，在一阵挣札后，我吻着她的嘴，她一直紧紧的闭着，我把她整个压在床上，两脚夹住她的双腿，身体压着她的右手，一手拉住她的左手，一手抱住她的头，使劲的吻她的脸，嘴，颈及上胸部，她一直持续的反抗，但想叫又不敢叫太大声，因为我偶而会吻她的嘴，「放开我，别碰我」她有点激烈的反抗。&lt;br&gt;我依旧压着她的身体，忙乱中去解开她浴袍的腰带，接着马上又制服她的身体动弹不得，我用嘴由颈部往下吻到上胸部，然后用嘴去拨开浴袍。&lt;br&gt;「原来她有穿内衣」心想那是一件3/4蕾丝型内衣，丝质透明，我用牙齿咬住往下拉，露出了一点点乳头，我马上用舌头伸进去，舌尖探寻到乳头，开始舔，我的牙齿跟舌头配合的天衣无缝。&lt;br&gt;「不要，不要碰我」她似呼叫似喘息的说着。&lt;br&gt;我用抱住她头的那只手同时也去拉住她的左手，我空出了右手，将她右边的内衣给拉开，她约B杯不算大的乳房，但乳头微凸，搭配粉红色的乳晕，视觉上让我性慾倍增，我用嘴整个含住她的乳头，一手抚摸她的乳房搓着，然后再往下拨开她的浴袍，这平坦的小腹，让我慾望再冲高点，我手一直抚摸她的小腹，看到了搭配内衣的蕾丝内裤，让我更不能罢手了，我持续舔着她的乳头，她的反抗中喘息已大过呼叫。&lt;br&gt;我将她转身趴在床上，手压着她的背，人坐在她的腿上，然后一手伸进她的浴袍里掀开，接着使劲的脱下，她全身只剩一件内裤及松脱的内衣，真是好诱人的翘臀，在她的挣札中，这翘臀磨擦着我很硬的老二，真舒服，我拉开她的内衣，一手拉下她的内裤，白嫩富弹性的屁股露了出来，我的手一直抚摸着，然后也同时拉下她的内裤到膝盖，我将她微转侧身，她两腿依然被我的两腿夹着，我伸手顺着小腹去抚摸她的耻骨及阴毛，那种触感，就像快要中乐透头奖的感觉，伸出了手指，探到她的私处，直接抚摸她整个穴口，左右上下的动着手指，感觉到有点湿，但又不是太湿，我微微将手指插进去一点点，然后在她穴里勾动着，感觉她的淫水愈来愈多，当然现在只剩她的喘息，但还不忘提醒我。&lt;br&gt;「不要，我不要」&lt;br&gt;我见她战斗力下降，我乘隙脱光我所有的衣服，由背后侧躺着贴着她的身体，一手抚摸她的小穴，一手抚摸她的胸部，吻着她的脸及身体，老二则贴在她的翘臀上磨擦，她的淫水愈来愈多，现在只剩喘息声了，虽然还在反抗，但我已经箭在弦上不得不发了，我将她转正面，压在她身上，我用两脚撑开她的双腿，两手压住她的双手，她的头一直抬起来又放下去，来回数次想挣脱我，这时的姿势只剩最后一击了，我的肉棒正在她的穴口，我用龟头去碰了一下她的小穴，我的老二抖了一下，原本两片贴着的粉嫩阴唇，也已充血微张，粉红色的小穴，让人真舍不得不上，我将龟头在她穴口一直磨擦，慢慢的感觉龟头已经沾湿了她的淫水，我开始将肉棒插进去，她开始由喘息变成张开嘴的呻吟。&lt;br&gt;我持续慢慢的将肉棒插进她的穴穴，好紧的穴，穴里的嫩肉紧紧包复我的肉棒，我整根都插进去，然后又抽出来，又插进去，慢慢的磨擦她的穴里的嫩肉。&lt;br&gt;她现在只剩呻吟了，我这时趴在她身上，吻着她的嘴，但她又紧闭着嘴，害我舌头进不了，我不死心，一直吻着她的嘴，肉棒也持续插着她的穴，她本来咬着牙在呻吟，终于张开嘴，我趁机将舌头伸进她嘴里，那种温热的快感，搭配柔软的舌头，让我的战斗力又冲高了，她的舌头时而交缠我的舌头，时而又躲着我的舌头，但我的肉棒一直插她。&lt;br&gt;不一会儿，感觉她完全没反抗了，舌头也和我完全的交缠接合的吻着，接着我的注意力全在肉棒上，用力的插她的穴，她被我顶的全身一上一下的，也抱着我，双腿也自然张成M字型的迎合我，我的肉棒被她紧紧包复的小穴里，受到好大的刺激，好紧的穴，真让人很快就有快感，我感觉到她穴里快速的收缩，也给我肉棒极大的刺激。&lt;br&gt;「我不会射进去的，放心」我边喘边对她说&lt;br&gt;「今天是安全期」她边叫边说&lt;br&gt;我听了后，更用力的插她，愈插愈快，使出全部的腰力干她。&lt;br&gt;接着肉棒一涨一缩的，将热热的精液，快速的射到她的子官，随着我出来，她的穴也感受到极大的刺激，也同时达到高潮，抽搐的放声大叫，肉棒慢慢的在她穴里变软了，彼此的淫水也都沾到她的床罩了，来不及拿卫生，我在她穴里的精液已自她的穴里流了出来，好性色的画面。&lt;br&gt;我起身抱着她到浴室冲洗，洗完后，因为她的床已经都湿了，所以就抱到我床上，搂着她。&lt;br&gt;心想：这个严肃的女人，是我主管，脱了衣服这么性感，皮肤这么滑，乳头粉红色的，穴穴这么紧，上起来真爽．害我搂着她想着想着又硬了。&lt;br&gt;</content></item></essay>