<essay><item><title>邮轮之旅(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;由于儿女都已经从学校毕业，并且开始工作，芭儿和狄克两夫妻现在终于可以过着他们自己想要的生活了。&lt;br&gt;他们的第一决定就是来一次浪漫的邮轮之旅。&lt;br&gt;但他们对海上之旅并不熟悉，于是他们邀请了他们的好朋友──姬儿和毕普这对夫妇──同行，而且由姬儿对这次加勒比海的七天之旅和所有的额外活动作了必要的安排。&lt;br&gt;他们将会住在相邻的两间邮轮套房，而且可以分享所有的欢宴。&lt;br&gt;登上邮轮，以及卸下在海上十天航行所需要的行李，是非常累人的。&lt;br&gt;但当芭儿亲眼看到位于上甲板的他们的华丽的头等舱客房时，立即恢复了兴奋的情绪。&lt;br&gt;芭儿向狄克建议，他们应该先休息一阵子，然后再去跟姬儿和毕普会合。&lt;br&gt;芭儿说完后，马上脱下衣服，脱得只剩蕾丝裤袜，然后弯着腰，趴在小小的舷窗，观看其他乘客从他们窗外经过。&lt;br&gt;芭儿和狄克的性生活，一向很多彩多姿。&lt;br&gt;他们的孩子是最好的证人，在经过他们父母的卧室时，经常会听到房内传来他们父母做爱时发出的淫声浪语。&lt;br&gt;所以，当狄克现在看见他那位正弯着腰向窗外眺望的可爱的太太时，他马上发现自己的老二硬了起来，于是，他也跟着快速脱掉衣服。&lt;br&gt;他把身体贴住芭儿，让鸡巴顶在芭儿屁股后面。&lt;br&gt;芭儿感觉到，一根大鸡巴正顶住她的屁股，并且很兴奋地振动着。&lt;br&gt;芭儿虽然已经很累了，但也跟着变得非常兴奋。&lt;br&gt;狄克开始用他的鸡巴在芭儿屁股沟里上下摩擦，芭儿则把手伸到后面，抓住他的两颗小球球，温柔摩擦起来，但两眼仍然看着其他乘客不断从他们窗前经过。&lt;br&gt;她感到无比兴奋，心想，如果被外面的人发现他们正在房里干什么，那就糗大了，但她也很确定，这是不可能的。&lt;br&gt;狄克被芭儿摸得很爽，鸡巴也因此越来越硬。&lt;br&gt;这时候，他扶着涨得发紫的大龟头，指向芭儿那毛茸茸的可爱的外阴唇。&lt;br&gt;她的阴唇向两边张开，让狄克那伟大的男性象征慢慢滑进她那开始充满爱液的小洞。&lt;br&gt;在感觉到狄克的鸡巴已经插进之后，芭儿不禁摇晃起她的屁股来，一会儿向左，一会儿向右摆动，一会儿前进，一会儿后挺。&lt;br&gt;她可以感觉得到，他的东西一进到她的阴户内，马上就要去找到她那里面最神秘的一个小点，让他们这次性交达到完美境地。&lt;br&gt;狄克的大鸡巴往芭儿的小穴内插进，一下比一下有力，芭儿双手扶着窗子，浪到极点。&lt;br&gt;狄克接着变换他的抽插速度和方向，让他的进攻带来更大的快感。&lt;br&gt;芭儿的小穴天生就有很大的润滑度，经常是水汪汪的，并且会随着狄克的抽插而分泌出更多淫水。&lt;br&gt;在狄克的狂插猛抽下，芭儿再也忍不住了，她开始浪叫起来，身体猛烈抽动，这等于是在告诉狄克，她的高潮快来了。&lt;br&gt;「用力干，干死我吧，快点，再快一点，更深一点，再深一点，爱人！」芭儿大叫。&lt;br&gt;狄克虽然还没有射精的感觉，但他知道芭儿已经快到高潮，所以他决定加强攻击力道，让她的快感达到最高高峰。&lt;br&gt;狄克从后面用力往前一顶，芭儿发出吓人的尖叫声。&lt;br&gt;她爱极了狄克的大鸡巴一下插进她浪穴深处的那种极度刺激和快感，也很喜欢狄克的球球和卵袋猛烈撞击她的屁股的那种感觉。&lt;br&gt;她再也忍受不住，一面看着窗外逐渐变暗的天空，一面陷入近乎瘫痪的高潮中。&lt;br&gt;一波又一波的激情快感，向她袭捲而来，把她带上狂喜的峰顶。&lt;br&gt;当芭儿的高潮结束时，门上传来敲门声，并且听到维姬在门外大叫：「两位可不可以稍微克制一下？你们那样子大喊大叫的，害得我们在隔壁都无法安心休息。十分钟后，我们再来接你们，一起去吃晚餐。」&lt;br&gt;原来他们疯狂的做爱声，都被隔壁的毕普夫妇听到了，芭儿觉得很不好意思，但却又有点儿骄傲。&lt;br&gt;她不再理狄克尚未射精，转身就推开狄克，虽然她的小穴的淫水还在滴滴答答流着，她还是赶紧躲进淋浴间去。&lt;br&gt;狄克则站在原地，胯下的大鸡巴却还昂然挺立着。&lt;br&gt;不过，狄克知道芭儿一点儿也不自私，一定会尽快满足他的需要。&lt;br&gt;狄克知道，在他们在动身之前，芭儿特地去买了一些新衣服，但她从未在他面前试穿过。&lt;br&gt;当她从浴室里走出来时，全身从头到脚艳光照人。&lt;br&gt;他们刚结婚时，狄克一直很喜欢芭儿那头长长的乌黑秀发，但是为了某些原因，以及因为生活比较紧张的缘故，芭儿后来就把头发剪短了。&lt;br&gt;但现在她看起来就像一朵美丽的花朵，等着有缘人把她摘下。&lt;br&gt;她现在穿的这套新衣虽然不是特别性感，但仍然显示出她美丽的身材和秀腿。&lt;br&gt;狄克看着眼前的娇妻，真想再抱着她再大干一场，因为他刚才毕竟还未射精。&lt;br&gt;但门上却在这时传来敲门声，芭儿把门打开，让姬儿和毕普进来。&lt;br&gt;狄克看到姬儿穿的那件晚宴晚礼服时，几乎流出了口水。&lt;br&gt;姬儿身高大约五呎五吋，全身呈现出喜好运动的那种深咖啡色的肤色，因而使得她的深蓝色眼睛更为醒目。&lt;br&gt;她的领口开得极低，充份显露出里面那对傲人的稣胸。&lt;br&gt;她的衣服极其贴身，充分展示她的美丽胴体。&lt;br&gt;这两对夫妇享用了一顿丰盛的晚餐，并且喝掉了旅行社招待的一瓶美酒，所以，当他们离开餐厅时，已经脚步蹒跚。&lt;br&gt;他们察看了一下船上的娱乐设施，决定到交谊厅坐坐，顺便跳跳舞。&lt;br&gt;他们选了黑暗角落后面的一张桌子。&lt;br&gt;音乐开始了，第一对下场跳舞的就是姬儿和毕普。&lt;br&gt;姬儿长得娇小可人，毕普却是又高又壮，像个运动员。&lt;br&gt;他们两人跳得很亲热，身体几乎缠绕在一起。&lt;br&gt;芭儿对狄克说：「你看，毕普那双手一直在姬儿身上摸个不停，好像他当场就要干她似的。」&lt;br&gt;她说的没错，在跳舞的时候，毕普的手一直在姬儿身上爱抚着，这使得他舞者一直盯着他们看。&lt;br&gt;看到芭儿好像已经有点兴奋，狄克也带着芭儿走下舞池，并且也开始了他自己的挑逗行动，在跳舞时爱抚着芭儿。&lt;br&gt;芭儿知道狄克先前并未洩精，今晚回到房里后一定还会再大干她一场，因此，她也开始在跳舞时，用身体去挑逗他。&lt;br&gt;芭儿紧紧握住狄克的一只手，小腹顶住狄克的肚子，缓缓摩擦着，另一只手则伸到狄克背后，轻轻抚摸他的屁股，让狄克兴奋地扭动着自己的身体。&lt;br&gt;他们慢慢移动，避开其他舞者的眼光，芭儿把手从狄克的屁股移到前面胯下，感觉到他的鸡巴已经充血涨大，正等候她的调情。&lt;br&gt;音乐结束时，他们才依依不舍地分开。&lt;br&gt;芭儿故意走在狄克前面，以便遮住狄克胯下的勃起。&lt;br&gt;当他们回到桌子时，发现姬儿和毕普的脸上露出很吃吃惊的的表情，显然不知道他们的朋友原来是如此淫荡。&lt;br&gt;毕普转向芭儿，请她赏脸，和他共舞。&lt;br&gt;她以前曾经和他跳过舞﹐但今天的情况有点特殊。&lt;br&gt;她望向狄克，想看他有何表示。&lt;br&gt;但狄克当时正和姬儿聊得很愉快，并没有注意到她。芭儿只好握住毕普伸过来的手，和他一起走下舞池。&lt;br&gt;毕普舞投技高超，尤其最擅于跳那种浪漫的慢舞。很快的，毕普就把芭儿的娇躯紧紧搂住，贴住他的身体。&lt;br&gt;她起先有点儿吃惊，但是当她随着旋律，和他一起移动着自己的身体时，她终于安下心来。&lt;br&gt;她没有想到，和毕普跳舞，竟然能够如此浪漫。&lt;br&gt;她以前一直以为他是很粗鲁‵不解风情的，但从他现在的跳舞风格来看，她的想法显然是错的。&lt;br&gt;这时，很惊人‵但又很美好的一种情况开始发生了。&lt;br&gt;芭儿感觉到毕普下面有样东西变得越来越大，并且紧紧抵住她的小腹。&lt;br&gt;这个庞然怪物难道就是毕普的鸡巴？&lt;br&gt;当毕普随着音乐移动身体时，那东西也贴住她的小腹，上上下下地移动。&lt;br&gt;毕普显然十分自得其乐，根本没有警觉。&lt;br&gt;他显然没有注意到，这种情况是不是会引起芭儿的不愉快。&lt;br&gt;然而，她并没有生气。&lt;br&gt;置身在舞池里，而且四周都是一对对正在跳舞的情侣，在这种情况下被挑逗起情慾，其实是既刺激又兴奋的。&lt;br&gt;他们火热的身体，让他们沉浸在情慾的气氛中。&lt;br&gt;音乐结束，离开舞池时，毕普故意走在芭儿后面，希望不会被人看到他的大勃起。&lt;br&gt;但芭儿发现，这显然骗不过姬儿的眼睛。&lt;br&gt;因为姬儿正以可怕的眼光看着毕普下面。&lt;br&gt;在下一只舞的时候，姬儿和毕普又下池去了，重新开始卖弄夫妇俩的亲热艳舞，芭儿和狄克则坐着观看。&lt;br&gt;芭儿说：&lt;br&gt;「狄克，刚才我跟毕普跳舞时，出了一点状况。在跳舞时，他的鸡鸡突然勃起得好大，并在我小腹上摩来摩去。他不是你的好朋友吗？怎么可以像那样子用鸡巴在我身上摩？」&lt;br&gt;狄克很生气：&lt;br&gt;「那个王八蛋！以前他和我一起带着女朋友约会时，他总是会请我的女朋友跟他跳舞，然后也会那样子用他的鸡巴摩擦她们。结果，我的很多女朋友就是那样子被他干了！」&lt;br&gt;芭儿大吃一惊：&lt;br&gt;「我不敢相信，你是他最好的朋友，他竟然这样子对你。他难道有什么毛病吗？」&lt;br&gt;「哦，他是以拥有一根大屌出名的。他不但屌大，而且有洞就钻。妳刚才一定感觉得到，他那东西真的奇大无比。」&lt;br&gt;芭儿想了一下，觉得这事情真的有点儿离谱，她说：&lt;br&gt;「但我认为，他和姬儿的感情应该很好。」&lt;br&gt;「他们确实是很相爱。但在他们结婚之前，姬儿就被人传说她是个花癡，毕普才会看上她。有人传说，他们到处乱搞，在什么地方都可以做爱，有些地方说出来，会吓你一大跳。」&lt;br&gt;「你好像很了解姬儿的性癖好，是不是因为这个原因，你才会找他们一起进行这次海上之旅？」芭儿有点生气地问。&lt;br&gt;「不，不。我只是觉得，他们跟我们同年纪，人也满好的，又很风趣。告诉我，妳是不是还在想着他那根大鸡巴，也许他刚刚在跳舞时把你顶得很爽。」&lt;br&gt;「哦，你真是狗嘴里吐不出象牙，不要再说了，他们回来了。」&lt;br&gt;一直到了大约凌晨二点，这两对夫妇才离开交谊厅，不但有点儿醉，也急着准备要上床。&lt;br&gt;他们在房间外面分手，互道晚安。&lt;br&gt;一进到房里，芭儿和狄克马上脱掉衣服，搂在一起，先来个深深的法式湿吻，然后躺到床上去。&lt;br&gt;芭儿撒娇地说：「我知道你要什么，狄克亲亲。你要我吸你的大鸡巴，是不是？」&lt;br&gt;「哦，芭儿亲亲，你真好。但你不要忘了，你曾经答应要把我的阴毛刮干净，这样子一来，你在吸我的鸡巴时，就不会把阴毛也吞进口里。」&lt;br&gt;芭儿去拿来狄克的电动刮胡刀，和一把用完即丢的塑胶把手的刮胡刀。&lt;br&gt;她先用电动刮胡刀刮掉狄克鸡巴上的长阴毛，再用塑胶刮胡刀把短毛清理干净。&lt;br&gt;刮完后，她又拿来清水，把狄克的鸡巴和蛋蛋都洗干净了。&lt;br&gt;狄克的大鸡巴这时已经变得很大，并且高高举起。&lt;br&gt;她很欣赏狄克这根大鸡巴，并且经常在早上狄克上班前替这根大鸡巴吹上一吹。&lt;br&gt;她抓住了他那根一跳一跳的鸡巴，一手开始上下在那上面套动着，另一手则摸着他的蛋蛋。&lt;br&gt;在被芭儿这样子按摩了几分钟之后，狄克忍不住喘着气说：「老天爷，亲爱的，含着它吧，对了，含着它，把龟头慢慢吞下去，用力吸，用力咬！用力！把整根都吞进去，骚货，整根吞下去。」&lt;br&gt;对芭儿来说，要把狄克的整条大鸡巴全部含进嘴里，并不容易。&lt;br&gt;她一向很容易反胃，事实上，只有当狄克的东西未完全勃起时，她才能把它完全含进。&lt;br&gt;但今天晚上可不同了，她一直忘不了在跳舞的时候，毕普那条大鸡巴在她小腹上磨来磨去的刺激感。&lt;br&gt;每想到那条鸡巴一次，她就把狄克的鸡巴往内吞进一寸，最后终于把整条鸡巴都吞进她那可爱的喉咙里。&lt;br&gt;看到美丽的太太第一次把他完全勃起的大鸡巴全部含进嘴里，让狄克感到无比的满足，于是，他发出一声快感的呻吟，精门一松，大量精液如喷泉般射出，一股接一股地射进芭儿嘴里，而芭儿也把它们全部吞下。&lt;br&gt;芭儿往后躺在床上，对自己感到很满意，因为这是她第一次用嘴巴让她的丈夫得到完全的满意。&lt;br&gt;不过，狄克并不是自私的男人，他知道，芭儿并没有得到完全的满足。&lt;br&gt;突然﹐芭儿的阴唇感觉到一种柔软、温暖的爱抚。&lt;br&gt;狄克已经埋头在她两腿之间，并且试着要以这种方式带给她真正的满意。&lt;br&gt;他慢慢地移动他的舌头到她的阴蒂。&lt;br&gt;芭儿很幸运，因为她的阴蒂很容易就可舔到，狄克并且开始慢慢地吸她的阴蒂。&lt;br&gt;芭儿不禁呻吟起来，并慢慢地转动她的臀部狄克明白芭儿的意思，马上把他的舌头更往下移动，并且把舌头伸到最长，尽可能地伸进阴道的最深处。&lt;br&gt;芭儿这时已经发狂式地扭动屁股，并且几近尖叫。&lt;br&gt;狄克伸出一根手指，把它插进芭儿的肛门，并且开始拨弄她那好像玫瑰花蕾的小小</content></item></essay>