<essay><item><title>珍惜拥有(6)</title><author>床上伴侣</author><content>他一个人就往前骑去了，彦新也带头喊出发了，大家纷纷都催了油门上路了。我还在对阿达的话感到一头雾水时，突然一个女生就直接坐上我的机车后座了！她拍了拍我的肩膀说：「走啦！还不快跟上去，你还在想女朋友啊？」&lt;br&gt;我说了声：「才没有咧！」&lt;br&gt;就赶紧催了油门跟上队伍了，我只撇见后座的女生好像绑了一个长马尾。后座的女生关心的问我：「你心情不好喔！」&lt;br&gt;我还在想着阿达说这话到底是什么意思，所以没有回她的话。她又说了一句：「是不是因为你喜欢的女生没来？」&lt;br&gt;我随口就说出：「对啊！妳怎么知道？」&lt;br&gt;我以为她可能是上次跟我们一起去露营的其中一个女生吧！我记得上次好像只有小雪、小姗和小玉是长头发的，我就问后座的她：「妳是小雪、小姗还是小玉？」&lt;br&gt;她没有回答我，只是到后座不停传来银铃般的笑声，这时我才开始觉得奇怪，想从后照镜看看后座的她是怎么了？我心里在想：「她到底是羊癫疯或哮喘发作还是中猴？难不成是牙套妹！！」&lt;br&gt;不看还好，一看害我差点又要摔车了！！！后座的她高兴的笑着说：「你都猜错了，是我～小舞！」&lt;br&gt;我又惊讶又高兴的说：「小舞，怎么是妳！妳不是说妳不会来了？」&lt;br&gt;她开心的说：「我是说大概不会，又没有说一定不会，是你自己听错了。」&lt;br&gt;她说：「其实我也以为你不会来了呢！」&lt;br&gt;她问我说：「刚才我上车的时候，没发现到是我吗？」&lt;br&gt;我雀跃的说：「那时我正好在想事情，我看到后面好像是绑马尾的，我想应该就不是妳了。」&lt;br&gt;再次遇见她的兴奋让我差点忘了她是有男朋友的，一想起这个事实，我的兴奋当场就减去了一半。我收敛一下心情问她说：「妳是不是又跟男朋友吵架，所以心情不好又跑出来玩了？」&lt;br&gt;她顽皮的说：「你好厉害，你猜对了！所以我又来烦你了。」&lt;br&gt;我叹了口气说：「遇到妳，我真是倒了八辈子的楣！」&lt;br&gt;我心里明知道自己对她不应该这样陷下去，因为我们很难会有结果的，可是跟她在一起时，我就是无法控制自己不去喜欢她、呵护她、疼爱她，今天再次的遇见她，我想往后我又得花一段很长的时间去疗伤了，不过在伤心难过之前，至少我还能跟她共处一段短暂的快乐时光。&lt;br&gt;虽然我知道在快乐过后，我的所要付出的代价就是必须一个人默默承受伤心的痛苦！到达目的地乌来后，我们一行人就开心的四处走走、拍拍照。今天的她穿了一件蓝色的低腰牛仔裤，白色的细肩带小可爱，露出她略带骨感且白晰光滑的香肩，紧身的小可爱衬托出她浑圆饱满的上围，还露出一小段的小蛮腰，展现她身材的曲线美，从后面看，有时候还可以看见她腰间不经意露出来一小截的白色丁字裤，害我常常看到傻眼，她的穿着不会很暴露，但给人一种暇想的空间。&lt;br&gt;她明知道我在看什么却还故意回过头问我：「恐龙，你在后面偷看我什么？」&lt;br&gt;我好心提醒她说：「妳后面的白色小裤裤露出来了！」&lt;br&gt;她嘲笑我说：「这是今年最流行的穿法，你实在是好土喔！」&lt;br&gt;说完后她还刻意的把丁字裤拉了一点点出来，故意秀给我看然后问我：「这样好不好看？」&lt;br&gt;我摀着心脏对她说：「太辣了，偶心脏会受不了！辣属人了！」&lt;br&gt;我夸张的回答，让她开心的笑了起来，露出她两个可爱迷人的小酒涡。之后我们先去坐了观光台车，台车在山林中行驶，就像是小火车一样可以边吹着风边欣赏沿路的风景，还不时发出轧啦轧啦的声音。还去了山地民俗文物馆参观，看看台湾十个原住民族所使用的各种文物及文化，举凡：服装、饰品、工艺品…………连开山刀、长矛、弓箭这些都有。后来大家吵着要去坐乌来闻名的空中缆车，缆车到地面的落差有一百六十几多公尺，许多女生吓得都不太敢往下看，在缆车的行进过程中可以往下眺望号称「云来之泷」&lt;br&gt;的乌来瀑布，意思是指瀑布就像是从云端流下来似的，瀑布的落差大约有一百多公尺，水量丰沛，还可以看到瀑布下有一道小小的彩虹横跨在水面上。在居高临下的缆车上，小舞也害怕的不时尖叫紧紧的捉住我的手，我则在一旁嘲笑她是「恶人没胆！」&lt;br&gt;她气得脸红咚咚的，娇嗔的用手搥着我说：「死恐龙，你敢笑人家！你就不要让我回到地面上。」&lt;br&gt;每次她搥了我几下后又会害怕的紧紧捉住我的手臂，深怕缆车会掉下去一样。这时我就会故意欺负她，捏捏她圆挺的小鼻子、掐掐她粉嫩的小脸颊，仗着她不敢还手，她只能嘟着小嘴，鼓起脸颊生气的看着我，小舞她就是这么的可爱！下了缆车后，她说：「死恐龙，你刚才在缆车上欺负我。」&lt;br&gt;我开玩笑的说：「对啊！我就是喜欢欺负妳，难道妳能咬我吗？」&lt;br&gt;结果突然她就真的捉起我的手臂狠狠的就咬上一口，痛得我忍不住叫了出来〝啊！〞我一看手臂上真的有一个她留下来清楚的齿痕，只差没流出血来。我追着她跑说：「妳还真的给我咬下去，小舞妳不要跑！我一定要咬回来！」&lt;br&gt;她就边跑边恶人先告状的说：「救命啊！大恐龙要咬人啦！」&lt;br&gt;后来她被我捉到后，她以为我会真的用力咬下去，她害怕的瞇起眼睛，结果我只是象征性的轻咬了一口应该算是吻吧！因为我打从心底根本舍不得伤害她。我叫了她：「小舞！」&lt;br&gt;她一脸疑惑的问我：「干嘛？」&lt;br&gt;我捏捏她的小脸颊说：「告诉我，妳为什么这么可爱？」&lt;br&gt;她咯咯的笑着说：「我为什么要告诉你！」&lt;br&gt;不知道为什么我总觉得今天的她跟上次有很大的不同，可是我又说不上来倒底是那里不同！若硬要说的话，我想应该是她今天好像特别开心、心里特别放得开！彦新和小倩摇摇头说：「恐龙、诗纬，你们两个是吃错药了是不是？一整天精神这么好蹦蹦跳跳的。」&lt;br&gt;下午我们去云仙乐园里面玩海盗船、云仙飞车及各种游乐设施。还租了小船在湖中悠閒的划着小船游湖，我们还拿了鱼饲料在凉亭边餵起一条条肥大漂亮的锦鲤。后来我把饲料都餵光了害她最后没有餵到，她生气的追着我跑，还说要把我这只大恐龙推下去餵鱼。&lt;br&gt;晚上我们找了间小吃店，我们浩浩荡荡的三十几个人差点把人家的店给挤爆了！在原住民的老板推荐下，我们点了竹筒饭，没想到竹筒饭还分香菇、紫米、及椰子口味的，我们第一次吃到这么特别的饭，吃起来格外的清香、蛮有复古味道的，还有现杀的清蒸鳟鱼，肉质很嫩，吃起来也很鲜美，以乌龙茶叶来作为去油腻、增加香味的乌龙燻鸡，炒山苏、葱爆山猪肉金萱香菇、清炒桂竹笋、炸溪哥及乌来才吃得到的山胡椒鸡汤……………等。&lt;br&gt;老板知道我们是第一次来乌来的，又看在我们消费了不少的份上，热情的开了几瓶山地小米酒请我们，起初我们都不太敢喝，后来老板说晚上山上温度会很低，喝这个能御寒，身体不怕冷的！而且还说他们原住民都喝这个身体才这么强壮的，他还说男生喝了除了能强身外，晚上还会〝吓吓叫〞的啦！那女生喝了养颜美容、补气血的，我们原住民不会骗人的啦！听了老板详细的介绍及盛情难却之下，大家才开始半信半疑的一口一口嚐起来，小米酒喝起来香浓中带点甜甜的口感，不过后劲好像也蛮强的，没一会儿女生的脸上都昇起两朵红霞。&lt;br&gt;休息了一会儿，大家就带了泳裤及泳衣去泡露天的温泉，温泉就在溪边可以一边看风景一边泡汤，这边的温泉无色、无味，听当地的人说还可以治疗神经痛、胃病。刚好期中考刚过，前阵子每个人神经都绷得很紧，不来这里泡一下实在是对不起自己！泡汤时我就坐到小舞的旁边，她疑惑的问我：「你想干嘛？」&lt;br&gt;我说：「小舞，我们两个来猜拳，输的人要帮赢的人搥五分钟的背。」&lt;br&gt;她也很有兴趣的说：「好！」&lt;br&gt;结果第一次她运气不好就输了，她只好认命的帮我搥了背。我还故意挑剔她闹着她玩：「这边重一点，不是那边，再上面一点，笨丫头！妳到底会不会啊？」&lt;br&gt;她嘟着嘴说：「死恐龙，你很难伺候喔？」&lt;br&gt;可是后来风水轮流转，变成是我在帮她搥背，不过她的肌肤真的很光滑有弹性，摸起来很舒服，害我后来都有点舍不得赢了！她乐得说：「真是报应，终于也轮到你了，哈！哈！哈！」&lt;br&gt;她还学我刚才闹她的样子：「死奴才，连搥个背都不会，哎呦喂！这么大力，你是想把老娘搥死啊？」&lt;br&gt;她学我的样子不是很像但是很好笑！弄得其它在旁边泡汤的游客也笑了出来，小倩笑着说：「诗纬、恐龙，你们两个怎么这么爱耍宝，我怀疑你们两个今天真的是吃错药了！」&lt;br&gt;小雪开玩笑的说：「一个恐龙、一个美女，你们是在演美女与野兽啊？」&lt;br&gt;我想真正的原因只有我们两个才知道吧！泡完汤后，我们去茶艺馆里泡茶，泡汤后来杯甘甜香醇的茶真是人间一大享受，大家三三两两的各围成一桌泡茶、嗑瓜子、花生聊天打屁的，后来渐渐的男生、女生都围着阿噜及靓靓好奇追问他们认识的经过。说完后阿良及小胖故意吐糟阿噜说：「最后的那个晚上最精彩了，你怎么都跳过去没讲？」&lt;br&gt;阿噜紧张的说：「那有？才没有什么精彩的！」&lt;br&gt;阿良跟小胖说：「嘿…嘿…嘿！可是我们记得那一整晚你都和靓靓独处在一起喔！孤男寡女的？」&lt;br&gt;靓靓不好意思红着脸说：「没什么！我们真的没做什么！」&lt;br&gt;阿达在旁边故意作弄他们说：「我知道！他们是盖棉被纯聊天、脱衣服纯打～！」&lt;br&gt;阿噜紧张的问阿达：「打…打什么？你讲清楚！」&lt;br&gt;阿达说：「打牌啊！难道还能打什么？」&lt;br&gt;害得阿噜和靓靓也脸涨红得说不出话，一旁的大家也起哄说：「喔～原来是这样子的呀！」&lt;br&gt;泡完茶后，我跟小舞就一起到户外的环山道路散散步、透透气，两旁种满了樱花树可惜不是樱花开的季节，要不然满地的樱花花瓣会让此时此境更诗情画意的。趁着没有熟人时，我情不自禁的牵着她的小手，我有点意外的她竟没有拒绝我！我想我们对彼此都有着相同的感觉，只是碍于现实里她已有男朋友了吧！她微笑的对我说：「上次你送的花我很喜欢，谢谢！」&lt;br&gt;我装傻的说：「什么花啊？」&lt;br&gt;她说：「你别装了！我已经问过送花来的人了，她说是一个高高的又带着银边眼镜的斯文男生，衣服上还绣着北工的字样，不是你难道还有谁？」&lt;br&gt;我才说：「本来不想让妳知道是我送的，没想到最后还是被妳知道了。」&lt;br&gt;我问她：「如果现在妳没有男朋友的话，妳会接受我的追求作我女朋友吗？」&lt;br&gt;她说：「可是你又没有作什么，让我有被追求的感觉，所以我没办法回答你。」&lt;br&gt;我很正经的问她：「我没追过女生，那请问妳要怎样作，才会让女孩子有被追求的感觉？」&lt;br&gt;她假装认真的思考了一下子对我说：「譬如唱首歌给女孩子听啊！」&lt;br&gt;她暗示我说：「像现在这种气氛下，男孩子就应该主动的对女孩子唱首像Because I Love You.的。」&lt;br&gt;我说：「不好吧！这里有这么多人经过。」&lt;br&gt;她说：「算了！算了！原来你比我男朋友还没诚意，那不勉强你了。」&lt;br&gt;她起身打算要走了。我拉住她说：「好！我唱！我唱！If I got down on my knee and I pleaded with you……………。」&lt;br&gt;她才又坐了下来，目不转睛地专注的看着我对她唱情歌，我突然觉得自己好像被人设计了的样子，就算不时有路人经过对我们投以奇怪的眼光，她也不以为意。唱完后我有点不好意思的问她，这样妳有被追求的感觉了吗？她像故意似的说：「嗯…感觉好像还不是很强烈，你应该要再多表现一点，这时候如果来点甜言蜜语也是蛮不错的，你知道女孩子都很喜欢听这些的！」&lt;br&gt;我想了半天想不出一句可以说出来的话，嗯…嗯…我……妳……妳………我在心里也很着急，平常的我脑筋很好、反应也不慢，可是为什么一遇上她就不灵光了？她在旁边故意说着：「想不到你连一句都说不出来，原来你是这么没诚意，我男朋友都可以说上个半小时，唉～算了！算了！看来我太勉强你了。」&lt;br&gt;她作势又要起身走了。我急忙又拉住了她说：「等一下！我真的想不出来该说些什么？」&lt;br&gt;她特地提醒我说：「那妳可以说说看你对我的感觉啊？」&lt;br&gt;我想了想诚恳的说：「从第一眼看见妳，我就觉得妳对我始终有份吸引力，让我想去接近妳、认识妳，嗯…嗯…然后…然后………。」&lt;br&gt;她看着我笑着说：「然后呢？你要继续说，要不然我怎么知道你对我的感觉呢？」&lt;br&gt;我把我想到的通通一股脑的说出来：「上次的相处下来，我看得出内在的妳是一个单纯又执着、活泼又聪明、温柔又善解人意的女孩子，而且又长得很漂亮性感，有时还很可爱，令我很难不去喜欢上妳！我也知道妳已经有个在一起时间不算短的男朋友了，我感觉得出来妳对我并不是完全没有感觉的，而我之所以没有去追求妳，是因为我怕我这样自私的行为，会害妳背负道德现实上的压力，而且我仔细的想过，我和妳在一起的目的，是希望妳能过得快快乐乐的，我也不希望我的介入造成妳的为难，既然有人能代替我带给妳快乐、幸福，我愿意让那个人代替我来爱妳、照顾妳，但是如果他对妳不好的话，请妳记得，我会是最后还一直等待妳的那个人。」</content></item></essay>