<essay><item><title>美若天仙的晓佳小姨(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;小姨要结婚了，你跟我当她的伴郎伴娘好吗？&lt;br&gt;听到我女朋友晓佳在电话里这么说，我一脸惊讶。&lt;br&gt;什么？&lt;br&gt;妳小姨不是尼姑吗？&lt;br&gt;怎么可以结婚？&lt;br&gt;你少胡说八道，她是修女，什么尼姑？&lt;br&gt;晓佳有点生气的说。&lt;br&gt;修女可以结婚吗？&lt;br&gt;我这人一向喜欢打破沙锅问到底。&lt;br&gt;你少囉嗦！&lt;br&gt;到底要不要做伴郎？&lt;br&gt;晓佳个性干脆，现在懒得回答，但我知道她事后会解释。&lt;br&gt;好！&lt;br&gt;没问题……我跟晓佳就这么说定了，挂了电话，我想起了晓佳口中的小姨。&lt;br&gt;这要先由晓佳说起，晓佳个性上是一个又野又辣的女孩，却长了一张温婉动人的鹅蛋脸，一双水灵的大眼，微翘的鼻子，厚薄适中粉嫩的唇，笑起来很甜，凶起来可以把男人的胆子都吓破。&lt;br&gt;而她的小姨我从来没有见过，只听说是她妈妈最小的妹妹，年龄只比晓佳大五岁，是个大美人，因为大学时候，谈了一次没结果的恋爱，就去当修女了，没想到现在突然又要结婚？&lt;br&gt;我很好奇，同时也想看看她小姨，这位在她的家族中传闻已久的大美人到底有多美？&lt;br&gt;晓佳的家族称得上豪门世家，所以在婚礼的筹备上也讲究排场，我能当上这个伴郎，倒是晓佳妈妈提的。&lt;br&gt;因为她妈妈甄常就很欣赏我这个衣架子，加上我的气质斯文中却充满了男人味，上得了台面。&lt;br&gt;充当她们家族的伴郎，不失体面，而我当伴郎的代价除了一个大红包之外，还送我一套全新的名牌西装，何乐而不为。&lt;br&gt;这天晓佳要我带着数字相到到她妈妈朋友开的婚纱店去看她试伴娘的礼服，帮她拍照。&lt;br&gt;那是一家台北中山北路有名的婚纱店，我迟了二十分钟才到，着粉红色制服的美丽服务小姐将我引到二楼，晓佳正要试一件淡紫色的高叉旗袍，一见到我，劈头就骂。&lt;br&gt;都几点了，你现在才到？&lt;br&gt;是妳试衣服，又不是我？&lt;br&gt;我那么早来干嘛？&lt;br&gt;你少囉嗦，快帮我穿，小姨等一下就到了，轮到她试，就有得拖了……晓佳手中拿着一套粉红色旗袍，将一双银粉红色的细高跟鞋丢在我手上，推着我走入试衣间。&lt;br&gt;试衣间挺宽敝的，三面是镜子。&lt;br&gt;晓佳一进试衣间将旗袍挂在架上就开始脱衣，她今天穿的是淡粉蓝的丝质上衣，柔软的丝质衬衫贴着她３４Ｃ挺秀的双峰，雪白的乳沟隐现，看了让人心跳加快。&lt;br&gt;下身是约膝上十五公分的黑色迷你皮短裙，短筒细高跟马靴，肉色透明丝袜露出雪白修长匀称的美腿，在三面镜子反射下，将她１６５公分的美好身材映照得曲线玲珑。&lt;br&gt;因为要试的是旗袍，必须将外衣全脱掉，在此之前，我不是没看过晓佳脱衣，今天不知道怎么了，当我看到她脱下丝质上衣，上身只剩细带的淡紫色的薄纱胸罩，将雪白的乳房称得更加柔嫩，无一丝赘肉的２３吋纤腰，看得我血脉贲张，胯下的大阳具已经蠢蠢欲动了。&lt;br&gt;当晓佳拉下黑皮短裙的拉炼，露出丁字的淡紫色透明内裤，如一根细绳吊着的窄小丁字裤只能遮挡住微凸起的阴阜，晓佳浓密黝黑的阴毛由裤缝中露出了一小撮，诱得我蠢动的大阳具立即一柱擎天了。&lt;br&gt;晓佳发现了我生理上的变化，用力拍一下我已经快撑破裤裆的坚挺阳具：干什么？&lt;br&gt;你叫他给我老实点……哎呀∼妳轻一点行吗？&lt;br&gt;打坏了以后苦的是妳……我无奈的叫着。&lt;br&gt;哧！&lt;br&gt;我就是要打坏他……晓佳吃吃而笑，轻嗔薄怒，水灵的大眼透着一丝慧黠，粉嫩的柔唇微噘，我忍不住把她推到墙边压住她柔软的身躯，用我的嘴堵住了她诱人的红唇。&lt;br&gt;唔唔唔…不要……晓佳着急着试衣，推拒着我。&lt;br&gt;我不理会她的推拒，舌头已经伸入她口中，绞动着她的柔舌。&lt;br&gt;一只手已经拨开了胸罩，握住了她３４Ｃ的乳房，指尖捏着她的乳头轻轻柔动着。&lt;br&gt;敏感的乳头被我玩弄着，乳珠立时变硬了，与我深吻的晓佳喘气开始粗重，开始反手抱住我，柔滑的舌头伸入我的口中不停的翻腾，我啜饮着她口中的蜜冲，另一手悄悄的将长裤的拉炼拉开，将挺立炽热的大阳具掏出来，扶着坚硬的大龟头顶在晓佳丁字裤贲起的阴阜上，龟头马眼流出一丝晶亮的润滑液，沾在晓佳露出裤外的阴毛上。&lt;br&gt;晓佳这时全身发烫，双手抱住我的头，贪婪的张口将我的舌头吞入她温热的口中吸食着。&lt;br&gt;下面我迫不及待的伸手探入她窄小的丁字裤内，手指触摸到一团热呼呼的小火山，小火山口已流出热烫的浓浆，我立即将大龟头引导到火山口已经热烫湿滑无的花瓣，柔嫩的花瓣在我的大龟头推进中，已经像张开的小嘴。&lt;br&gt;唔！&lt;br&gt;不行！&lt;br&gt;现在不行…小姨马上就要来了…啊！&lt;br&gt;晓佳挣脱紧吸在一起的柔唇喘着气说，话没说完，我粗大的龟头已经插入了她浓浆四溢的火山口，粗长的１８公分阳具立时感觉到被一圈温热的嫩肉包夹着，而大龟头已经直接进入了子宫腔深处，马眼顶在已经硬如小肉珠的花心上。&lt;br&gt;呃∼你好野蛮，现在不行啦…呃啊…轻一点……呃…本来想推开我的晓佳，受不了花蕊被我龟头厮磨的快美，子宫腔突然以痉挛般的收缩，一圈嫩肉用力的箍住了我龟头的肉冠，我的龟头好似与她的子宫腔紧扣锁住了一样，一股浓浆由她的蕊心喷到我的龟头上，高潮来得好快。&lt;br&gt;呃∼用力顶我…我来了…用力戳我…快…快点……呃…晓佳这时擡起左腿搭上我腰部紧缠着我，两手抱紧了我的臀部，使我俩插在一起的生殖器接合的更加紧蜜。&lt;br&gt;我们上面的嘴紧蜜的接吻吸吮，我的手也紧搂着她翘美的豊臀，挺动下体用力的冲刺顶撞她的阴阜，粗壮的大阳具在晓佳的阴道中快速的进出，大龟头肉冠刮着她的阴道壁，肉与肉的厮磨，像抽水机似的将阴道中湧出的淫液抽了出来，亮晶晶的淫液顺着股沟流水般滴落在大理石地面上。&lt;br&gt;强烈的刺激使得晓佳形同疯狂，紧抱着我的臀部，狂野的挺动阴户迎合着我的抽插，忍不住大力的呻吟。&lt;br&gt;嗯哼∼好舒服…快点…用力肏我…用力…快点，我又来了…来了…啊呃∼……晓佳眼中泛着泪光，是一波波持续高潮的激动，两条玉臂像吊钟似的勾住我的颈部，一双雪白的大腿擡起绕上了我的腰际，柔嫩的腿肌在抽搐中像八爪鱼般的纠缠，我两手紧抱着晓佳的臀部，将她贲起的阴阜与我的耻骨顶得紧紧的，我感觉到她的外阴唇紧紧的咬住了我粗壮阳具的根部，使得我与晓佳的生殖器蜜实接合得一丝缝隙都没有。&lt;br&gt;本帖隐藏的内容需要回复才可以浏览废话！&lt;br&gt;要不然我现在打来干嘛？&lt;br&gt;晓佳没好气的说。&lt;br&gt;今天妳跟小姨回去之后，她…有没有说什么？&lt;br&gt;我紧张的问，真担心小姨把我这个伴郎除名。&lt;br&gt;都是你！&lt;br&gt;还敢问……晓佳想到被小姨看到她在试衣间看到她跟我狂野的交合，就一肚子火。&lt;br&gt;到底怎么了嘛？&lt;br&gt;她是不是很生气？&lt;br&gt;我想由小姨的反应增加对她的了解。&lt;br&gt;她没说什么！&lt;br&gt;只要我以后别这么大胆…还有叫我小心点，别怀孕了！&lt;br&gt;晓佳馀怒未熄的说。&lt;br&gt;谢天谢地！&lt;br&gt;小姨没开除我这个伴郎。&lt;br&gt;就说这么多？&lt;br&gt;说这么多还不够啊？&lt;br&gt;你还想要她怎么说？&lt;br&gt;晓佳气呼呼的说。&lt;br&gt;没事没事，我只是问问，妳小姨人真好……我偷偷伸了一下舌头。&lt;br&gt;废话！&lt;br&gt;她跟我年纪最近，从小就跟我最亲，当然好，今天要不是我，你休想看到她好脸色，小姨对男人一向是冷若冰霜，不假辞色的…哼！&lt;br&gt;晓佳说她是冰霜美女？&lt;br&gt;看到我们打炮穴里还不是浪水直流？&lt;br&gt;怎么样？&lt;br&gt;我小姨美不美？&lt;br&gt;我没骗你吧？&lt;br&gt;晓佳似乎以她们家族能出像小姨这种似天仙般的美女为荣，她要是知道我心里的龌龊念头，就不会这么问我了。&lt;br&gt;她啊！&lt;br&gt;长得还不错啦！&lt;br&gt;比妳差一点啦……这个节骨眼我要是说：是啦是啦！&lt;br&gt;妳小姨真的很美，是我有生以来见过最美的女人……。&lt;br&gt;那我一定是白癡。&lt;br&gt;哼！&lt;br&gt;你现在知道你有多幸运了吧？&lt;br&gt;这不用妳提醒，我早就知道能交到像妳气质这么好，又美得冒泡的女孩，是几辈子修来的福气！&lt;br&gt;我巴结的说着，虽然我心里想的是：我干过的女人没一个比妳差的！&lt;br&gt;少拍马屁！&lt;br&gt;快点把相片传过去，小姨在她那儿等着要看呢！&lt;br&gt;晓佳说完挂下电话。&lt;br&gt;我将小姨的名字登入了我计算机上的连络簿，上网开始传输相片，这时脑海里突发奇想。&lt;br&gt;我将计算机上一个专门储存男女性交图片的文件打开，精心挑选了几张拍得特别好，看了能让人亢奋的俊男美女打炮图抓下来，混在我拍的相片里，传输给小姨。&lt;br&gt;要是她看到那些令人血脉贲张的男女打炮图生气问起来，我顶多道歉说是传错了，如果她什么都没说，那就是她心里……心里怎么想，我也不知道。&lt;br&gt;管她的，挑逗小姨这种冰霜美女，一定很好玩！&lt;br&gt;相片已经传过去一个礼拜了，小姨还没有消息，她到底有没有看到我传过去的男女打炮图？&lt;br&gt;这一个礼拜中，我跟晓佳又打了五炮。&lt;br&gt;晓佳外表温柔动人，在床上可是火辣得让人欲仙欲死，每次跟她打炮的时候，我脑海里把被我插得淫声浪语鬼叫连天的晓佳当成是小姨，当晓佳高潮来时，缠在我腰上的那双雪白圆润的美腿，是小姨那双无瑕的美腿，心念及此，我我肏晓佳肏得更加起劲，幻想的阳具插的是像仙子般的小姨胯下的仙洞，使得晓佳每一次都享受到一波波持续的高潮之后，爱得我死去活来，体贴备至，她却不知她能享受到如此极乐，全拜她那美艳如仙的小姨之赐。&lt;br&gt;但我最想知道的是小姨看了相片后有什么反应，可是晓佳不提，我一个字都不敢问。&lt;br&gt;唉！&lt;br&gt;说不定我这伴郎已经被她除名了。&lt;br&gt;手机又响了，是晓佳打来的，莫不是这小妮子又想要我的大阳具去戳她又紧又嫩的小美穴。&lt;br&gt;餵！&lt;br&gt;帮我一个忙好不好？&lt;br&gt;什么事？&lt;br&gt;我们家司机今天休假，你当司机，开车陪小姨去她以前住的地方拿东西……我一下楞住了，没想到晓佳竟然派给我这么好的差事。&lt;br&gt;怎么？&lt;br&gt;不愿意？&lt;br&gt;如果你有事，我找别人帮忙好了……没事没事…我现在有空……我按捺着兴奋的情绪，假意无所谓的说。&lt;br&gt;好！&lt;br&gt;下午五点钟从我们家出发，到台中帮她拿东西，十一点以前要赶回台北！&lt;br&gt;下午五点会不会太晚？&lt;br&gt;要晚上十一点以前回到台北会赶回来很累耶？&lt;br&gt;我急冲冲的问。&lt;br&gt;你少囉嗦！&lt;br&gt;明天我三点有事，五点以前才能到家……我还待再问，她已经挂下了电话。&lt;br&gt;原来晓佳也要去，我有一股莫名的失望。&lt;br&gt;下午四点五十我准时开车到晓佳座落在阳明山的家，豪门的别墅气势就是不一样，那位跟我颇熟的俏女佣小梅（晓佳家从来不用菲佣，嫌菲佣太脏。&lt;br&gt;）打开大门，她家的林肯大轿车停在院中车道上，俏女佣小梅引我进入了华丽但不俗气的大客厅，奉上了茶。&lt;br&gt;小梅！&lt;br&gt;小姐回来了吗？&lt;br&gt;由进门开始，没看到晓佳，以往我来她家，她都是立刻出来的。&lt;br&gt;Ｘ先生！&lt;br&gt;小姐要我跟你说她有事赶不回来，请你陪姜小姐跑一趟台中！&lt;br&gt;哇！&lt;br&gt;晓佳没空，要我单独陪小姨，这真是天上掉下来的美差事。&lt;br&gt;我正心花怒放的时候，楼梯上传来高根鞋声。&lt;br&gt;小姨翟婷由楼梯走下来，一身素雅的衣，又直又长的秀发披在上身穿的丝质白衬衫上，下身是及膝的柔丝白裙，露出膝下那双圆润白晰的小腿，足下是一双粉白色的细高跟鞋，称得１６８公分的身材更显得修长。&lt;br&gt;完美的瓜子脸上脂粉未施，脸蛋上柔嫩的凝脂下似乎有一层晶莹的光采在玉肤下流动着。&lt;br&gt;向上微挑的细长浓眉下，那双如深潭般清澈的凤眼，看得人心如小鹿乱撞。&lt;br&gt;如精雕玉琢的挺直鼻樑，配上鼻下那嫩红的小嘴，我的天！&lt;br&gt;如此美女，能看一眼就此生无憾，要是能干到她的仙洞，立刻死都甘心。&lt;br&gt;小姨冷豔的凤眼看一下站在她面前有点不知所措的我，打开白色的皮包拿出车子钥匙交到我手上。&lt;br&gt;ＸＸ！&lt;br&gt;今天麻烦你了……她的声音佳脆中不失女性的柔婉，听在耳里如沐春风，在接过钥匙一刹那，我的手指碰到她如美玉般的修长手指，那轻微的接触，却让我胯下的大阳具大大的跳动了一下。&lt;br&gt;小…小姨！&lt;br&gt;您别客气，能帮您服务是应该的，我的荣幸！&lt;br&gt;我想我现在回答小阿姨的那种奉呈阿腴模样一定很恶心，原来在她面前我变得这么俗气。&lt;br&gt;在夕阳馀晖中，我开着她们家的林肯大轿车上了高速公路，小姨以前住在台中，不知道要去的地方是不是她以前待的修女院，她没说，我也不敢问。&lt;br&gt;小姨不愧是大家出身，并没有把我当司机。&lt;br&gt;她坐在前座右边，品流极高的香水及淡淡的女人体香散布在车内的空间，我强自忍着内心的怦然悸动，警告自己绝不能露出色痞的下流样。&lt;br&gt;我目不斜视专心的开车，只有在转头看车右后视镜的时候，偷看小姨那完美无缺的侧脸一下。&lt;br&gt;小姨一路上都不开口，但我看得出来她对我的驾驰技术挺满意的。&lt;br&gt;过了泰山收费站，小姨拿出一张ＣＤ放入车内的ＣＤ盘，柴可夫斯基的乐曲在车内回荡着，令人神驰的乐章中渗着丝丝的柔情，此时此刻，我希望这段车程永无止境。&lt;br&gt;车子甄稳的在高速公路上飞驰，不多时已经过了新竹。&lt;br&gt;对不起！&lt;br&gt;我不陪你说话，昨晚没睡好，我想瞇一下……小姨轻巧的用她那修长却柔若无骨的手摀嘴打了个哈欠。&lt;br&gt;小姨！&lt;br&gt;您别客气，您放心的睡，我会很小心开车的，等下了台中交流道我再喊您……我巴结的说。&lt;br&gt;嗯！&lt;br&gt;谢谢……小姨说着，将头靠在椅背上，身子放松的舒展了一下，闭上了眼睛。&lt;br&gt;她在休息，我可以放心大胆的转头看着身旁的小姨，艳丽如仙脸蛋，那双长长的睫毛盖着她那双令人做梦的凤眼，轻微的鼻息使我心跳加快。&lt;br&gt;下身那柔软丝质及膝裙遮不住她动人的身段，我看着她大腿根部交叉处，不知道裙下穿的内裤是什么牌子的，是透明的吗？&lt;br&gt;我脑子胡思乱想着，小姨这时微微侧了身子摆一个舒适姿势面向着我，我赶紧专心开车，目不斜视。&lt;br&gt;我似乎闻到由她鼻中吐出的气息，我胯间的大阳具这时胀得坚挺无比，忍不住斜眼瞄向她露在裙下的小腿。&lt;br&gt;那是一双未着丝袜洁白无瑕的匀称小腿，这双腿上要是着了丝袜，不但不能显其美感，反而会庸俗如比，如此美腿配上脚下的粉白细根高跟鞋，简直像极了做高跟鞋广告的美腿。&lt;br&gt;车行快到泰安收费站的时候，只见公路上车辆全部减缓了速度，最后竟然停了下来，是不是前面出了车祸，高速公路上大塞车？&lt;br&gt;放眼望去，只见车辆大排长龙看不到尽头。&lt;br&gt;本来预计往返台中五个小时尽够了，可以现在要在晚上十一点以前赶回台北，只怕不行了。&lt;br&gt;我一点都不着急，心里反而希望这大塞车最好塞到明天，不！&lt;br&gt;最好永明塞不完，我拿出手机关上，如果这时晓佳打电话来，那可是大刹风景。&lt;br&gt;窗外的夕阳这时已经落山，满天艳红的晚霞透进车窗，美国林肯大轿车的舒适甄稳是众所周知的，右座的小姨依旧沈睡如故，她那绝美的脸孔在晚霞映照下现出晶莹的神采，像极了不食人间烟火的仙子。&lt;br&gt;这么美的女人，怎么会去当修女？&lt;br&gt;难道她以前那段没有结果的恋情让她看破了红尘？&lt;br&gt;天底下又有那个傻瓜男人舍得伤她的心？&lt;br&gt;一连串的问题在我脑海里徘徊不去。&lt;br&gt;咦？&lt;br&gt;她那双如扇般的睫毛下怎么有一滴晶莹的泪珠？&lt;br&gt;小姨难道有什么伤心事？&lt;br&gt;她柔嫩的小嘴这时微微动了一下，轻轻吐出丁香嫩舌湿润一下嘴唇，那舌尖滑过唇缝，柔婉动人。&lt;br&gt;她略略蹙眉，檀口轻启，那整齐洁白的贝齿像贝壳一样的嵌在嫩红的柔唇上。&lt;br&gt;唇畔沾了一丝她口中的香津更显得佳艳欲滴。&lt;br&gt;哦∼如果我能吻一下这红嫩的小嘴，就不虚此生了。&lt;br&gt;天边的晚霞已经落幕了，车内暗了下来。&lt;br&gt;车外救护车及拖吊车由路肩呼啸着过去，柴可夫斯基的曲子在车内不停的回放着。&lt;br&gt;我猜小姨昨晚根本就没睡，否则怎么可能睡得这么沈？&lt;br&gt;她迷人的睡姿又调整了一下，太好了！&lt;br&gt;本来就裸露出圆润膝盖的白丝裙在她一动间掀到了膝上约二十公分处，露出了小姨雪白如凝脂般的大腿。&lt;br&gt;我看向小姨，她如扇的睫毛安详的搭在雪白细致的眼皮上，吐气如兰，睡得好安详。&lt;br&gt;我缓缓的靠近她的粉嫩绝美脸庞，闻着她吐出来的气息，婷香中带着无比诱人的女人体气，我胯下的大阳具这时已经硬挺得呼之欲出了。&lt;br&gt;我忍不住悄悄的将嘴贴近了小姨艳红柔软的唇畔，只要再上前一分，就吻上了她的柔唇。&lt;br&gt;她突然轻哼一下，吓得我赶紧坐好，只见小姨纤细的腰肢轻扭，玉腿擡动了一下，又沈沈睡去。&lt;br&gt;哇！&lt;br&gt;她的腰肢这么一动，将本已掀起的裙摆褪到了她雪白如脂的大腿根部。&lt;br&gt;哇！&lt;br&gt;小姨今天穿的是丁字裤，一条在阴阜贲起处是薄纱透明的白色丁字裤，隐约间看到贲起的薄纱下是一片教人血脉贲张的浓黑，丁字裤上端及胯下如绳般细窄的薄纱两侧露出捲曲乌黑油亮的阴毛，没想到像小姨如此美如天仙，端装如圣女般的美女居然会有那么多的阴毛，听人说女人阴毛越多，性慾越强，难怪试装那天，我帮她拍的照片中，看到她三角裤的胯间渗出了丝丝淫水，害我打了一夜的手枪。&lt;br&gt;晓佳说小姨的第一次恋情以失意收场，不知道那次恋情她的处女地有没有被那个王八蛋开垦过？&lt;br&gt;天哪！&lt;br&gt;我居然骂一个没见过面的男人王八蛋，我真的那么嫉妒吗？&lt;br&gt;晓佳要是知道了，只怕会剥我的皮！&lt;br&gt;小姨沈睡如故，绝美的脸庞，白皙的肌肤上是一片晶莹的光滑，轻启的柔唇吐出阵阵芬婷，我的心快要由口腔中跳出来了。&lt;br&gt;我舔着嘴唇，轻轻靠近小姨柔美的婷唇，她轻巧的舌尖又伸出唇缝轻舔了一下，这时我再也忍不住，将我的嘴唇盖上了小姨如樱桃般佳豔的柔唇。&lt;br&gt;我闭上了眼，一阵婷香甜美的湿润，如玉液琼浆般甜美的蜜汁流入了我的口中，啊！&lt;br&gt;翟婷……我这张吻过不下两百个美女的嘴唇竟然能吻上如仙子般的妳，享受从未有过的甘甜，她的舌尖是湿软柔滑的，我忘情的吸啜着翟婷小姨柔嫩的舌尖，贪婪的吞食着一股股玉液香津，下面的手情不自禁的伸入了她的跨下，触摸到她柔滑细腻的大腿根部，那种肤如凝脂的触感，使我如置身婷端。&lt;br&gt;</content></item></essay>