<essay><item><title>我的二女儿爱丽丝(4)</title><author>床上伴侣</author><content>，对我而言，那真是无上的快乐。&lt;br&gt;「这两天来妳一直在为我前夜在妳体内射精的事很不开心；我完全没有想到今夜妳会这样做。」我说。&lt;br&gt;「我的忧虑是怕会怀孕。这两天我反复思量了很久。爸爸，我实在很爱你，像拉提的女儿一样，我好愿意替你生个小宝宝。如果真已受孕，那么何妨我们再继续多做几次，享受这美妙的性爱。况且前天我月经才来过，现在应是安全期，可能根本不会受孕。」她说。&lt;br&gt;她对我的挚爱，甚至愿意为我生子，令我感动莫名。&lt;br&gt;我也真希望我能常和爱丽丝做爱，尽情肏爱丽丝的嫩屄，也让她得以尽情享受壮男能带给她的性爱乐趣。&lt;br&gt;「爱丽丝，我好感动，好高兴！我永远爱妳！」我说。&lt;br&gt;我俩全身都出了汗，她自我身上向一侧滚下，我们的性器在甜蜜的结合了近两小时后，终于分开。&lt;br&gt;我们已极端憩畅，十分乏力也无意要再去洗涤。&lt;br&gt;我们携手并头躺卧，很快的便进入了梦乡。&lt;br&gt;第四天，八月十三日，星期二。&lt;br&gt;我很早就醒来。&lt;br&gt;夜间我曾醒转，为爱丽丝和自己加盖了毛毯。&lt;br&gt;我六时许起身，但觉通身舒畅，精力充沛，可能是生理和心理都得到高度满足，夜来得以沉睡所以体能恢复得很快。&lt;br&gt;我去屋中淋浴洗嗽毕，穿了条短裤，便生火准备早餐。&lt;br&gt;昨夜的香艳情景不断出现脑海，我心中充满愉悦。&lt;br&gt;爱丽丝稍后起身，穿了件套头宽松的睡衣出帐，她向我作了一个有点不正经的微笑，我也报以微笑，她就走进屋中沐浴梳洗。&lt;br&gt;她洗毕出来，走到放存物品的硬纸盒堆前，开始弯下腰在盒中找寻什物。&lt;br&gt;她背对着我，圆圆的玉臀翘起，睡衣下摆上扬，我发觉她没有穿内裤。&lt;br&gt;她双腿分开，肥白无毛的嫩屄毕露。&lt;br&gt;我淫念立炽，瞬间鸡巴高昂膨涨。&lt;br&gt;我迅急将已焙就的火腿和马铃薯丝自烤炉中移至餐盘中，放在炉边保温。&lt;br&gt;我飞快脱下短裤，走到仍在俯身翘臀翻寻的爱丽丝身后，温柔小心的把龟头插进她的屄眼里。&lt;br&gt;她没有表示反对，我双手把住她的臀部两侧，耸动屁股，将鸡巴一吋一吋的插入。&lt;br&gt;全根插入后，我撩高她的睡衣，伸手她胸前握住她的一对玲珑的乳球，鸡巴开始在她的紧暖软滑的阴道中抽送。&lt;br&gt;她停止寻找东西，双手扶住面前纸盒堆，保持上身俯伏，臀部上翘的姿势，任我自她背后奸她的小肥屄。&lt;br&gt;我淫兴勃勃的，挺动鸡巴，不缓不急的抽送，下下肏至尽根。&lt;br&gt;我微俯在她背上，抽出一只手，伸到她的肉瓣中，挑逗阴蒂，觉得十分享受舒爽。&lt;br&gt;几分钟后，我逐渐加快抽送的速度，爱丽丝开始扭动臀部，发出梦呓似的呻吟，她显然已被肏出快感。&lt;br&gt;我觉得我完全有控制力，没有那要猴急射精的敏感。&lt;br&gt;我要等她到达高潮时再射。&lt;br&gt;又肏了好几分钟，爱丽丝还没有要高潮的迹象，但我不在乎这样的等待；我已完全佔有她的三点禁地，我可趁此多享受揉弄女儿的乳房，肏女儿的嫩屄的美妙滋味。&lt;br&gt;又过了几分钟，我觉得她的阴道在收缩痉挛，她已到达高潮。&lt;br&gt;我立即迅快的猛力抽插，将自己逼上高潮。&lt;br&gt;我将龟头紧紧的顶住她的屄心软肉团，噗哧噗哧的将浓热的精液，尽射女儿的屄花心里。&lt;br&gt;半晌射完，我拔出鸡巴，站直身体。&lt;br&gt;爱丽丝回过头向我这边看来。&lt;br&gt;她注视着我的稍稍软下，但仍十分粗硬的鸡巴，面上带着一丝顽皮的神秘微笑。&lt;br&gt;我穿回短裤，回到炉边。&lt;br&gt;爱丽丝站立起来，将被撩起的睡衣放下，走到炉边坐下。&lt;br&gt;我端起放在炉边保温的两盘早餐，她接过一盘，我又替她倒上热咖啡和冰橙汁。&lt;br&gt;我们开始用早餐。&lt;br&gt;「爸爸，我想你是很喜欢我的屄。」她一面津津有味的吃，一面说。&lt;br&gt;「岂仅是很喜欢，是喜欢极了！我想也许妳也喜欢我的鸡巴，是吗？」我回答。&lt;br&gt;「前夜我就已经告诉过你，我很喜爱你的大鸡巴。我从来不曾有过，它是我惟一的鸡巴。」&lt;br&gt;「我希望妳不会要其他别人的。」我说。&lt;br&gt;「爸爸，你说得好难听。我才不会要别人的。我只要你的！」她明确的说。&lt;br&gt;餐毕，我们起身迅速收拾餐具。&lt;br&gt;我看到爱丽丝身后睡衣下摆她方才坐下去的地方有一大片潮湿，我知那是我和在她早餐前肏屄留下的风流渍。&lt;br&gt;拿了大、小毛巾，我说：「我们去游泳。」&lt;br&gt;来到湖边，我脱光衣裤，进入水中。&lt;br&gt;爱丽丝看我游了一回，便脱下睡衣，裸体进入水中。&lt;br&gt;阳光灿烂，碧水蓝天，温度适中。&lt;br&gt;我们在清澈的水中游泳潜水，嬉戏谈笑。&lt;br&gt;我们有时拥抱在一起，她很喜欢我的热情拥抱。&lt;br&gt;游玩了一小时多，我们回到营地，穿上衣裳，出发钓鱼。&lt;br&gt;我带了用具和午餐、饮料，划船入湖心。&lt;br&gt;我们钓到好几条鲈鱼。&lt;br&gt;我们在湖上进餐饮酒，下午二时才回航，留下两条最肥大的鲈鱼作晚餐，释放了其馀的鱼。&lt;br&gt;到岸后我立即开始剖洗鲈鱼，割取净鱼肉。&lt;br&gt;爱丽丝走回营地，几分钟后回来时，她己全裸，艳阳下她全身雪白透红，细腰长腿，玉乳尖挺，阴户丰肥，她给我了一个妩媚的微笑。&lt;br&gt;我好想立即奸淫她，但我极力忍住慾念，快快洗就，走回营地，将鱼肉放入电冰箱。&lt;br&gt;我脱去上下衣裤，裸体走回湖边。&lt;br&gt;爱丽丝在离湖岸不远处仰泳，我注目欣赏裸泳中的美少女。&lt;br&gt;她看到我时便招手要我过去加入。&lt;br&gt;我们在碧波中游水潜泳，当然少不了我色迷迷的拥抱她。&lt;br&gt;她也很热情的和我相拥，闭目享受我的轻薄抚摸。&lt;br&gt;五时左右我回到营地生火准备晚餐。&lt;br&gt;我穿上短袖衣裤以防烹饪时荡伤身体，爱丽丝穿了件宽松的罩衫。&lt;br&gt;钓来的鱼十分鲜美。&lt;br&gt;我们饮酒饱餐后，迅快收拾妥当。&lt;br&gt;生了营火，我俩并坐唱了几支歌。&lt;br&gt;我调配了含酒成份很低的饮料，和好她慢慢饮用，谈些嬾无关重要的琐事。&lt;br&gt;爱丽丝斜依我怀中，她问：「爸爸，你有没有想过雪兰，想要肏她的屄？」&lt;br&gt;「爱丽丝，如果我告诉妳我没有想过，那是撒谎。我相信很多爸爸都很想肏女儿的屄，但大多数都未能如愿。我虽也很想肏雪兰，但我对妳从来就有一种十分特别的感情，那感觉是永远不会改变的。」我说。&lt;br&gt;「爸爸，对你我也有一种特别的感觉。爸爸，近几年来我有好多次幻想着你和我做爱，你温柔的抱我、亲我、热情的肏我，不断轻呼我的名字，告诉我你爱我。但我从没想到这幻想竟会成真。」她说。&lt;br&gt;天有点凉，九时稍过我们便进了帐幕。&lt;br&gt;我脱光衣裤躺下，爱丽丝也脱去罩衫，裸体仰卧我的右侧。&lt;br&gt;我面向她侧卧，向她靠近，她将脸转向我，向我脸移过来。&lt;br&gt;我们的嘴唇终于贴合，热情的吮吻。&lt;br&gt;我开始揉捏她的乳房和乳尖，鸡巴也已狂涨挺硬。&lt;br&gt;爱丽丝握住鸡巴，爱不释手的摸弄。&lt;br&gt;我伸手去她大腿间，她即将大腿分开，我抚摸她的阴户，我将手指捺入裂缝上下揉弄，并将中指插入阴道，被她的阴肉紧紧裹住。&lt;br&gt;她已很动情，肉缝和阴道内已一片淋湿。&lt;br&gt;我起了强烈要肏屄的慾望。&lt;br&gt;我腾身压在爱丽丝身上，「把妳的双膝抬起来。」&lt;br&gt;我告诉她。&lt;br&gt;她依言曲起双膝，玉腿外张，丰肥无毛的大阴唇左右微张，阴户好似一只因已熟透而涨裂的大白桃。&lt;br&gt;我很小心温柔的将龟头塞入裂缝下方的桃源入口，然后退一进二的，将整根八吋多长的粗鸡巴，插进女儿的又紧又暖的嫩屄里。&lt;br&gt;我用手肘和膝盖支撑体重，轻轻压住她，鸡巴开始缓缓的抽送。&lt;br&gt;每次都插至尽根，将阳具根部压住阴户，我的浓密性毛紧盖在她那微生几茎屄毛的丰隆阴阜上，臀部回旋磨研，用龟头顶压屄花心的每个角落。&lt;br&gt;真舒服，我觉我完全有控制，可以久战。&lt;br&gt;我不停的肏着爱丽丝的屄，抬起上身，一手支床，另只手轮流来回把玩她的两只白嫩的奶子和淡红的奶头。&lt;br&gt;爱丽丝的喘息加重，我知她快要高潮。&lt;br&gt;她轻哼了几声后，阴道便开始张合痉挛，一阵淫水湧出。&lt;br&gt;我感到十分畅滑，稍稍加快了抽插的速度……&lt;br&gt;她的阴道痉挛已渐渐停了下来。&lt;br&gt;我仍是很有控制的，很有节奏的抽插磨旋，继续肏女儿的嫩屄。&lt;br&gt;数分钟后，爱丽丝突然闷哼：「噢……啊……！不得了！」&lt;br&gt;她的阴道又再度强烈痉挛。&lt;br&gt;她似是全身瘫痪无力，断续的发出低声「啊……啊……」的呻吟。&lt;br&gt;她已是二度高潮！&lt;br&gt;我仍继续在她淫水淋漓的肉屄中进出抽送。&lt;br&gt;在她阴道痉挛停止后我便开始加快，大力提纵，快感渐渐浓厚。&lt;br&gt;爱丽丝在我的再一轮狂奸下，不住婉啭呻吟。&lt;br&gt;突然，她双腿向外伸直，挺起阴户，低声叫道：「爸爸！快射精，我需要你在我的屄里射精！」&lt;br&gt;跟着阴道再度猛烈收缩，然后一张一合的，吸吮我的生殖器。&lt;br&gt;龟头一阵酸痒，极强的快感袭来，火热的精液狂喷而出。&lt;br&gt;龟头一突，二突，三突，大口的将我的种子，深深射进女儿的屄花心深处。&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊啊啊啊……噢噢噢噢！……」爱丽丝大声的呻吟。&lt;br&gt;我紧抱住爱丽丝，全身贴压在她身上，用肘膝支撑着我的绝大部份的体重，享受这难以形容的交媾美快。&lt;br&gt;慢慢的，我的鸡巴在她的阴户中软了下来，它已完成它的使命。&lt;br&gt;「舒畅吗？」我问。&lt;br&gt;「是的，你呢？」她回答。&lt;br&gt;「美畅得不能形容。」我回答。&lt;br&gt;第五天。&lt;br&gt;八月十四日，星期三。&lt;br&gt;昨晚下了雨，有些凉意。&lt;br&gt;我曾醒来，替我俩盖上毛毯。&lt;br&gt;早上醒来，我挨近爱丽丝，她也已醒，投入我怀中。&lt;br&gt;这是我们露营的最后一日，明天就要打道回府。&lt;br&gt;我们互相拥抱，亲吻抚摸。&lt;br&gt;我的鸡巴又膨涨起来，但还不到立刻就想奸她的冲动状态。&lt;br&gt;「我爱妳，爱丽丝。」我告诉她。&lt;br&gt;「我也爱你，爸爸。」她回答。&lt;br&gt;「和我肏屄性爱，喜欢吗？」我问她。&lt;br&gt;「是的，非常喜欢，尤其是昨晚，我来了三次。我真希望我们可以一直留在这里。」她回答。&lt;br&gt;「我也这样希望……我们以后还可以来，或到其他的好地方。」我说。&lt;br&gt;「回家以后，我们怎办？」她问。&lt;br&gt;「我们可以继续，只是得很小心，不要让人发现，也决不要透露给任何人知道。我可以晚上到妳卧房来；或者如果妳喜欢，妳也可以来我的顶楼办公室。」我说。&lt;br&gt;这里我须补述一点。&lt;br&gt;近四年来我的投资利润已超过本金。&lt;br&gt;去年我用利润中的一部份，在离家不远的市郊工艺园区收购了一栋二十层高的建筑。&lt;br&gt;顶层阁楼留作自用，其馀各层照旧租出商用，委托一家信用良好房地产公司管理收租及维修。&lt;br&gt;一年来经营收入良好。&lt;br&gt;顶楼视野极佳，凭楼俯瞰，市郊尽收眼底。&lt;br&gt;因系私用，与十九楼锁门分隔，平日用专用电梯进入。&lt;br&gt;顶楼除了我的休閒办公室外，另有卧、浴、小厨及健身室，内有各种运动器材，惟因目的只在健身而非训练大肌肉的世界先生，所用举拉的重量均不高。&lt;br&gt;浴室有自动漩水大浴池，卧、浴及健身室均以明镜为墙，陈设新颖，屋宇宽敞。&lt;br&gt;顶楼设置完工之日，太太、雪兰、爱丽丝都曾经来参观过，但以后便没再光临。&lt;br&gt;「那真是一个好主意，你的办公室很优美，又很安全，没人打扰，最适合我们俩人。爸爸，我爱你！」她开心的说。&lt;br&gt;今天多云阴霾，气温不高。&lt;br&gt;我们梳洗早餐后，我穿上短袖衣裤，爱丽丝穿上内裤，未戴奶罩，换穿了件新罩衫。&lt;br&gt;我备就零食，午餐用三明治，酒，矿泉水和钓渔用具，我们便去湖上钓鱼。&lt;br&gt;今天来上钩的鱼很多，我们一会儿便钓到几条大鲈鱼。&lt;br&gt;我坐船尾，爱丽丝坐船中腰和我对面坐。&lt;br&gt;她没有扣上罩衫的胸扣，美丽的少女尖梃乳房不时露出。&lt;br&gt;「爱丽丝，妳的乳房真美！」由衷的讚美。&lt;br&gt;「谢谢你，爸爸。」她娇媚的说。&lt;br&gt;我们一面垂钓，一面进些零食和饮料。&lt;br&gt;爱丽丝问道：「爸爸，男人能不能射两次？」&lt;br&gt;「妳是说，在性交时，男人在射了一次后，马上再射一次？」我说。&lt;br&gt;「是的。」她说。&lt;br&gt;「不行。我想没人能马上再射，虽然我也不太能肯定。一般人都需要一阵时间才能重聚精液，恢复发射功能。有的人可较另一些人恢复得快些。另外，如果他的性伴侣能予以适当的挑逗刺激，也会有所帮助。」我解释说。&lt;br&gt;「那你呢，爸爸？」她问。&lt;br&gt;「我大概需要十五分钟左右，才能再次勃起性交射精。也许那天我们可以试试，看我一夜能连做多少次后，才无力再射。」我回答。&lt;br&gt;她面露神秘的微笑，但没有再说话。&lt;br&gt;我们在船上喝了</content></item></essay>