<essay><item><title>性爱成长手册(3)</title><author>床上伴侣</author><content>邓阿姨在……？&lt;br&gt;我悄悄的起身，轻手轻脚的走到客厅门外。&lt;br&gt;客厅里面一场让我喷血的肉戏正在上演。&lt;br&gt;只见电视机开着，是静音，里面正放着某国男女汹湧交合的画面，而邓阿姨
此时正侧面对着我，浑身上下一丝不挂，雪白丰满的肉体赤裸裸的在空气中晃荡，
她一手扶着沙发，另一手拿着自慰器对着自己的私处猛戳，嘴里还时不时发出一
些刻意压低的呻吟声，一股淫靡的气息弥漫整个房间。&lt;br&gt;我只觉得口干舌燥，没想到邓阿姨还有如此淫荡的一面。从我的角度望去，
看不清楚邓阿姨的表情，也看不清她的小穴到底长成什么美样，在昏暗的光影下，
只有一个粗大的棒子在那堆黑黑的草丛中来来回回的抽送，而那根棒子上更是沾
满了亮晶晶的淫液。&lt;br&gt;我鸡巴顿时一跳，高高耸起，真想扑上去品嚐品嚐邓阿姨小穴的味道，然后
掏出我的大肉棒猛插她的骚逼，狠狠的插到底，好好满足她。&lt;br&gt;越看鸡巴就涨的越厉害，即便是大一号的内裤也完全无法装下，我只能任由
它从三角裤的侧缝漏出。而这时邓阿姨手上动作加快，长长的呻吟了一声，丰韵
的身体猛的向前上绷起，彷彿到了高潮。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;邓阿姨重重的喘了几口粗气，胸前的两颗肉球随着呼吸上下浮动，还有些意
犹未尽的舔了舔嘴唇，我还看到邓阿姨的眉头微皱，似乎有些不满意。&lt;br&gt;看来自慰器还是无法代替大肉棒，如果是我的话……&lt;br&gt;眼瞧邓阿姨有站起身的迹象，我不敢再做停留，赶紧偷偷返回屋里，谁知，
在我离开的这段时间里，徐洋一个翻身滚到边上，霸佔了原本我睡的地方，没办
法，我只好躺到床中间，匆匆忙忙的将大肉棒勉强塞进内裤里，赶紧睡觉。&lt;br&gt;可是越着急，我就越睡不着，听着房间外的脚步声越来越近，我虚眯着眼偷
偷一暼，只见邓阿姨裹了件宽大的睡衣进了屋，径直走向床，顿时一股熟女的气
息扑面而来。&lt;br&gt;我赶紧闭上眼装睡，可是胯下支起的帐篷却没有半点消退的样子，听着脚步
声，邓阿姨应该是走到了床边，但是却没有躺上床睡觉，不知怎么，一种强烈直
觉告诉我，邓阿姨此刻正盯着我高耸的胯下看。&lt;br&gt;难道被看出来了？！&lt;br&gt;我身体一紧张，大鸡巴更是调皮的从内裤边缝钻了出去。&lt;br&gt;「啊！」邓阿姨一声低呼，不知道是被吓到了，还是吃惊我鸡巴的长度。&lt;br&gt;我只好继续死撑到底，还假意迷糊的翻个身，侧身对着邓阿姨，随后便一动
不动。&lt;br&gt;又过了很久，我只觉肉棒上传来一阵冰凉触感，有一只嫩手在我的肉棒上抚
摸，并轻轻的套弄着，爽得我差点叫出声来，但是我不敢，更不敢睁眼，直觉告
诉我此刻邓阿姨正盯我观察我的反应。&lt;br&gt;我仍然一动不动，邓阿姨也似乎确认了我已经睡熟，果然那小手放开了，正
当我松了一口气时，大鸡巴却被一个湿滑而温热的地方给含住了。&lt;br&gt;好舒服！&lt;br&gt;我偷偷眯眼看，发现邓阿姨正用她那樱桃小嘴吮吸着我的大肉棒，一条妙舌
不停的绕着肉棒游走。&lt;br&gt;邓阿姨竟然在吃我的大鸡巴，为我口交！！&lt;br&gt;时舔时吸，时缠时挠。&lt;br&gt;各种美妙的感觉不断刺激着我的神经，没过一会，一股强烈射精的感觉便湧
聚下体。&lt;br&gt;不行，要忍住！&lt;br&gt;我紧咬牙关，抵抗着这股原始冲动。好在邓阿姨也停下了嘴上动作，直起身，
灵巧的妙舌与大肉棒之间带起一条长长的香津。&lt;br&gt;我赶紧继续装睡，几个呼吸之后，一阵香风袭来，身旁的温度也上升了，我
能感觉得到邓阿姨此刻正躺在我的身旁，她那稍显急促呼吸更是直接喷到了我脸
上，里面夹着一丝丝淫糜的气息。&lt;br&gt;气氛太诡异了！&lt;br&gt;我好紧张，能感觉到身旁诱人的肉体越来越近，直到我的脸贴上一片温暖柔
软之地，还有一个小突点在我嘴边调皮的蹭来蹭去。这是奶子？&lt;br&gt;与此同时，我的大肉棒再次被邓阿姨握住，彷彿在往某个地方送。&lt;br&gt;毫无征兆之下，我的阴茎被邓阿姨直接塞进一处狭窄温湿的肉洞。&lt;br&gt;啊！&lt;br&gt;我心里一声呻吟，这感觉我太熟悉了，不久前我还在班主任的体内品嚐过。&lt;br&gt;那一层层柔软的嫩肉将我的阴茎一圈圈包裹，紧箍，还不断的往深处吸。&lt;br&gt;这…是女人的阴道，我梦寐以求的神秘花园。&lt;br&gt;太震惊了，我脑子里一片空白，急忙睁开眼。&lt;br&gt;只见邓阿姨正敞着宽大的睡饱，里面竟然一丝不挂，与我赤裸相对。邓阿姨
微扬起头，高抬着一条光滑肥韵的大腿，将整个女性的私处完全展露出来，同时
伸出一只手握住我那二十公分的大阴茎往身下送，我俩的下体几乎要成了零距离
接触。&lt;br&gt;尽管我很想看清邓阿姨小穴的全貌，但是从这个角度，却只能瞧见微微鼓起
的阴户和凌乱的芳草，不过望着自己的大肉棒一点一点的消失在邓阿姨的体内，
我知道鸡巴正插进邓阿姨诱人的逼里，脑袋传来的阵阵快感，舒服的让我差点真
的呻吟出来。&lt;br&gt;好在我的头是埋在邓阿姨的大奶子之中，她根本没发现我早已睁开眼，依旧
进行着手上的动作，用我的鸡巴插她的逼，或者说想用她的逼吃掉我的鸡巴。&lt;br&gt;龟头撑着阴道，一点一点在泥泞的洞里前行，我能感觉邓阿姨的逼好紧，比
李月英的逼还要紧十倍，看来邓阿姨的丈夫对这「老干部活动中心」的开发程度
还不够，怪不得邓阿姨三更半夜还需要自己动手。尽管邓阿姨的逼里早已泥泞不
堪，但是插进去依旧比较困难，硕大的龟头被阴道内的嫩肉一点一点的刮过，再
夹紧，再刮过，再夹紧，那美妙的滋味真是难以形容。&lt;br&gt;由于我俩交合的姿势不太对，我完全一动不动，只能是她主动迎合，最后我
的大鸡吧只能插进去二分之一，还剩二分之一露在外面，即便是这样，那也够我
爽半天了。&lt;br&gt;邓阿姨停手了，肥臀开始有节奏的轻轻蠕动，动作不敢太大，怕惊醒我，
（我偷笑），如此一来我俩下体的交合就不是那种大幅度的抽插，她的小穴在一
点一点的摩着我的阴茎，而阴道内则是又夹又吸，就彷如她用逼在咀嚼着我的大
肉棒。&lt;br&gt;这种快感和大力抽插完全不一样，这是我在李月英体内未曾品嚐到的，一种
另类的酥麻感觉爬上我的头皮，我慢慢享受着邓阿姨的特殊服务。&lt;br&gt;来来回回的磨蹭了十来分钟，渐渐的我开始不再满足于现状，毕竟还有二分
之一的阴茎露在外面，根本无法好好享受插穴的快感。同样是鸡巴的一部分，不
能只是前端享受，后端看戏，面对邓阿姨如此美味的鲍鱼，必须一起享用。&lt;br&gt;现在我和邓阿姨交合的姿势是这样，她左我右，侧着身子相对，她高翘着一
条腿，而我的头埋在她的胸脯里，就好像被她拥抱在怀里一样。&lt;br&gt;我灵机一动，嘴上假意叽叽咕咕说了几句梦话，手臂一捞，同时高高抬起左
腿，如同睡梦中想要翻身一样，往左一翻，大力的往邓阿姨身上一压，这一切都
显得很正常，小孩子嘛，睡觉时有些不老实，翻身时的动作大一点也在情理之中。&lt;br&gt;这样一来，原本平行的交合姿势被改变，变成邓阿姨大半个身子都被我压在
身下，我一直手搭在她的肩上，而刚刚抬起的左腿则夹住她那条高高翘起的大腿，
屁股一挺，巨大的肉棒更是狠狠的往里插进一大截，仅剩下四分之一还在外面。&lt;br&gt;「啊…………」&lt;br&gt;如此凶猛的一插，那种又痛又痒又爽的快感直接让邓阿姨翻了翻白眼，她的
小穴还从来没被又大又长的鸡巴插得如此深，如此猛，那种美妙的感觉彷彿升天
了一般，邓阿姨虽然极力压抑，还是舒服的浪叫了一声。&lt;br&gt;而我的情况也好不到哪去，先前小穴和肉棒不断的磨蹭早以让我的精神爽透
到了一个顶点，现在又凶猛的往邓阿姨逼里一送，腔内深插所带来的强烈快感立
马让我把持不住精关，突突，一连射了好几股浓精在邓阿姨的逼里。&lt;br&gt;我牙关一咬，强行刹车，及时止住了射精，好在此时邓阿姨也在享受这美妙
一刻，没有做过多的动作，不然的话，只要她那两片大肥臀上下一摇，小穴里再
使劲一夹，即便我再怎么刹车控制，还是不得不把全部精液统统射进去。&lt;br&gt;止住刹车，我呼吸急促了不少，下体也不敢乱动，生怕再次走火。下面不能
动，但是上身却可以，两颗松软的奶球不正压在我脸下吗，趁着这短暂的喘息时
刻，我故技重施，假装在睡梦中吧唧几下嘴巴，而嘴巴却「恰好」碰到红晕的乳
头，于是便顺势含住殷桃，吮吸起来。&lt;br&gt;这只是身体本能，不足为奇吧，我心里偷偷的想着。&lt;br&gt;事实上，我还是太天真。&lt;br&gt;也许前一次翻身还可以理解为梦中的无意识行为，但是后面的就掩饰不过去。&lt;br&gt;邓阿姨之前沉浸在性爱的快感中，没空思考，现在缓过神来了，哪还不明白。
且不说睡觉翻身的时机动作如此巧合，肉棒如此凶猛的对着自己的小穴猛插，熟
睡的人能干得出来？而且还有一股滚烫的浓液浇灌到小穴里又戛然而止，这分明
是忍不住射精而强行制止的情况，也是睡梦中？现在自己引以为豪的大奶子又被
如此吮吸着，还有明显急促的呼吸声，这一切联系起来，邓阿姨哪有不明白的。&lt;br&gt;不过邓阿姨也不点破，闹开了大家都尴尬，反正事实已经发生，干脆乘着这
个机会好好的品嚐性爱带来的快乐。邓阿姨的丈夫常年不在家，而她正处于一个
女人需求最旺的时候，自己本身也不是一个放荡的女人，没想过出去乱搞什么的，
最后解决的方法只能用自慰器，可是这根本是治标不治本，完全满足不了她体内
的饥渴。更何况丈夫的肉棒又小又短，还属于快枪手的范畴，她结婚十几年，高
潮是什么感觉都没体会过，如今这种美妙的机会就在面前，何不好好体会！&lt;br&gt;当然，这一切我并不知晓，此刻正在为自己的小聪明而偷笑呢。&lt;br&gt;嘴上吮吸着邓阿姨柔软的大奶子，而身下的美妙肉体也开始再次动了起来。&lt;br&gt;邓阿姨开始上下晃动大肥臀，屁股高高抬起，连同我一起悬空，又迅速落下，
而我就顺着身体落下的时候，一次一次将大肉棒往邓阿姨的逼里猛插，每次插入
都有一股强烈舒爽感传遍全身，令人心旷神怡。&lt;br&gt;「啪啪啪～～～」&lt;br&gt;一声声的肉体撞击声回荡在房间内，我也根本不担心徐洋会醒。事实上，这
个打雷都吵不醒的家伙根本没有任何响应，还在酣睡，殊不知他漂亮的老妈正被
我疯狂的插着穴，我自己都觉得有些禽兽了，不过面对如此美味的女人，该插的
还是得插。&lt;br&gt;我如同坐云霄飞车一般上上下下的飞了十多分钟，嘴里品嚐着可口的大奶子，
大腿上肌肤摩挲又传来滑腻丰满的肉感，胯下的肉棒更是插穴带起快感连连，我
感觉我要飞上顶点了，神仙般生活也不过如此。&lt;br&gt;正当我享受的时候，邓阿姨摇晃的速度慢了下来，我听到她开始喘上粗气，
看来是累的不轻，美丽的胴体上蒙起来一层层薄薄的细汗。可是现在停下来，弄
得不上不下，我只感到浑身都发痒。&lt;br&gt;等了好一会，邓阿姨也没再做大幅度的动作，看来是真的动不起来了，这可
如何是好？&lt;br&gt;我心里焦急难耐，最后心一横，算了，再来一次梦中翻身吧。&lt;br&gt;我再次假意翻身，殊不知这时邓阿姨终于舒了一口气：「臭小子，总算知道
动了，累死了，也该让阿姨好好的享受享受了。」&lt;br&gt;我手脚并用，非常顺利的完成整个翻身过程，最后整个人完完全全爬上了邓
阿姨的肉体上，将头深深埋进她的乳沟，双手抱住，下身自然也是顺势大力一插，
整个大肉棒完完全全的插进邓阿姨的逼里，将她小穴里那些未曾开发的洞户统统
顶开，一口气直插至花心，直至此刻我和邓阿姨才真正算的合二为一，无缝连接。&lt;br&gt;邓阿姨尽管有前一次的经验，做好了迎接冲击的准备，但是这一刻真正到来
的时候，那强烈的快感还是将她瞬间淹没，小穴被塞满满当当，这是一种前所未
有的充实感，而花心处又被重重的一撞，彷彿整个人都跟着颤抖起来，龟头刮过
阴道肉壁的时候，酥酥、麻麻、痒痒的，种种舒爽都是以前完全感受不到的，顿
时被快感淹没，身体一僵，花心喷洒出快乐的淫水，高潮了！&lt;br&gt;而作为受到直接冲击的我，也被这一股突如其来的淫水给浇得浑身一颤，差
点紧随其后，还好我意志力强，及时把住关口。&lt;br&gt;我缓了口气，提起臀部，开始缓慢的抽插起来，心里掩耳盗铃的自我安慰：
我没醒我没醒，这只是身体的本能反应。好像邓阿姨真的没有半分惊讶，看来我
这一招还真的成功。&lt;br&gt;我也没心思再去考虑整件事情有多么的不可思议，现在完全是用下半身主导
思维，既然已经这个地步了，干脆干个痛快。&lt;br&gt;初尝禁果的我，无时无刻不在回味女体的美味，现在有机会再一次品嚐，我
也不愿去多想。&lt;br&gt;我疯狂的扭动起来，疯狂抽插邓阿姨的逼，感觉她似乎也在迎合我，小穴里
面一阵一阵的禁锢，吸允着肉棒。太舒服了，邓阿姨的小穴原来还有如此妙处，
我甚至感觉我整个人都要顺着肉棒被她吸到里面，整个人都要死在她的逼里一样。&lt;br&gt;不行，我要反击，我要插烂她的逼！&lt;br&gt;我心里怒吼，丧失了理智，动作幅度加大，每次都将龟头抽到洞口处，然后
来个泰山压顶般的深插，「啪」的一声，每一次一插到底，然后再抽出，再狠插，
如此强烈的冲击下，每一次顶到花心时，邓阿姨都要情不自禁的哼了一声「嗯……」&lt;br&gt;「啪！！」&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;「啪！！」&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;……&lt;br&gt;我也记不清到底插了多久，插了多少次，而且不知道什么时候起，邓阿姨已
经是如同一只八爪鱼一般缠在我的身上，双手双腿都将我的身体缠绕起来。&lt;br&gt;最后一次重重插下时，我用尽全身气力插到最里面，彷彿要将整个人插进邓
阿姨的逼里，而邓阿姨也用尽全力，小穴里猛的收缩，彷彿要把我的肉棒夹断一
般。&lt;br&gt;这一次在疯狂的快感冲击下，我也再忍不住，低吼一声，龟头猛地涨大，在
邓阿姨逼里的最深处疯狂的射精，一股股浓稠的液体连续不断的拍打着花心，足
足射了一分多钟。而邓阿姨在如此精液强烈的射击，自然也是把守不住，一浪一
浪的爱液相呼应般的朝龟头喷洒而来。这一刻，才是真正的水乳交融。&lt;br&gt;我喘着粗气，浑身虚脱的趴在邓阿姨的身体上，她则继续保持着之前八爪鱼
的姿势，双手双脚缠住我，由于我个头小，要是从远处看，就好像我整个人都陷
入了这个丰满肥美的肉体之中，不得不说，这种感觉实在是太美妙了。&lt;br&gt;尽管整个造人运动都已经结束，但是我和邓阿姨谁也没说话，谁也没动，继
续保持着交合的动作，我现在连将肉棒从她小穴中抽出来的力气都没了，只想好
好的趴在她身上美美的睡觉。&lt;br&gt;又过了一会，就在我即将睡着之际，我感到身下的胴体动了。邓阿姨翻起身，
将我轻轻的放到床上，而我消退的肉棒也慢慢的从她的逼里滑了出来，还带出不
少粘稠的淫液。我能感觉到邓阿姨正在用嘴帮我清理着肉棒，每一寸每一分的细
心舔着，连蛋蛋都不放过，最后她还对红肿的龟头轻轻一吻。&lt;br&gt;「谢谢你，小坏蛋！」&lt;br&gt;邓阿姨在我耳边轻轻的呼出一句，我不知道她是在感谢我的大肉棒呢，还是
在感谢我，按想应该是感谢我的大肉棒吧，毕竟我现在可是在睡梦之中，所有行
为都是无意识的。&lt;br&gt;我闭着眼，能感到邓阿姨似乎起身，大概是去清理我残留在她体内的精液还
是什么的。在睡着的前一刻，我迷迷糊糊睁开眼，只见邓阿姨美妙丰满的胴体背
对着我，没穿睡袍，就这么赤裸裸的走在地板上，浑圆的翘臀左右扭动，而那片
微红的鲍鱼正随着她走动的步伐，将里面灌满精液与淫液的白色浑浊之物，一片
一片的洒在地板之上，形成一条连续的白色圆斑。&lt;br&gt;白得刺眼，不过感觉很美！&lt;br&gt;我爱这种感觉！&lt;br&gt;……&lt;br&gt;第二天，我醒来的时候，已经是正午时分，没想到睡了这么久。&lt;br&gt;这时，徐洋窜了进来，刚进屋就嘟噜上了：「你这个懒虫还真能睡，都太阳
晒屁股了！」&lt;br&gt;我只好抓头呵呵装傻。&lt;br&gt;徐洋又道：「本来想早点叫你起床玩的，谁知我妈妈却不让，说你昨晚太累
了，要多休息。真是莫名其妙，昨天我也玩得很累啊，也没见睡这么久。」&lt;br&gt;我心里蓦地一惊，不会吧？难道昨晚……&lt;br&gt;急忙问：「你妈还说什么了吗？」&lt;br&gt;「那倒没说。」徐洋见我发愣，便拉起我的手，「发什么呆啊，走，下楼吃
饭了！」&lt;br&gt;我心里却是乱作一团。&lt;br&gt;难道被发现了，邓阿姨报警怎么办，我要被警察抓吗？不会坐牢吧？我未满
１８岁，应该可以减刑吧？&lt;br&gt;也许没发现呢，邓阿姨只是随口说说，不过回想起昨晚的一切，这个可能性
连我自己都不信。&lt;br&gt;我浑浑噩噩上了饭桌，只埋头吃饭，根本不敢去看邓阿姨的脸，偶尔偷偷瞟
一眼的时候，却发现邓阿姨正微笑的望着我，彷彿什么事都没发生过，不过那眼
神里的却有别样的意味。&lt;br&gt;我不敢在邓阿姨家继续待下去，匆匆吃了饭就说要赶去舅妈家，无论邓阿姨
和徐洋如何挽留我都执意要走。&lt;br&gt;我换上洗好的衣物，邓阿姨亲自将我送到门口，又细心嘱咐一番，最后竟然
俯下身将我拥进怀里，我的脑袋再次埋进那对豪乳之中，耳旁响起似曾相识的话
语：「谢谢你，小坏蛋。下次再来睡觉玩！」&lt;br&gt;啊！！&lt;br&gt;小坏蛋？！睡觉玩！？&lt;br&gt;玩什么？！&lt;br&gt;</content></item></essay>