<essay><item><title>五毒浪子(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;前　言&lt;br&gt;我比较喜欢看那种能将故事与情色较好结合的文章。我认为，即使将二者分开，各自都能让人眼前一亮的文章才是好文章。本人自认为才智不佳，又是第一次执笔，还望大家给予批评指正。**********************************************************************&lt;br&gt;　序&lt;br&gt;五毒，顾名思义：吃、喝、嫖、赌、抽。&lt;br&gt;浪子，四海为家、潇洒不羁的人。&lt;br&gt;如果一个人被称为五毒浪子，那他一定是英俊倜傥兼风流多金的人吧？&lt;br&gt;错！他的长相只能说是一般人，是那种掉在人堆里就很难找到的人。&lt;br&gt;他也没有多少钱，他的钱都在风花雪月中消耗殆尽了。&lt;br&gt;他的名字叫李动，他是一个败家子，祖上积攒的诺大的家业被他在几年中就挥霍一空了，于是他五毒浪子的名号也就传开了。&lt;br&gt;第一章&lt;br&gt;腊月二十，金陵，明月居。&lt;br&gt;明月居是金陵最大的妓院，这里有全城最美的女人，最醇的美酒，最可口的饭菜和最周到的服务。出入这里的全部是达官显贵和风流巨贾。在这里你只要有钱，你就是皇帝，你就是主宰。堆砌在金钱之上的荣誉会让你有不白活一回的感觉。&lt;br&gt;已是熄灯时间，明月居的大红灯笼却显得更加明亮。八盏灯笼红得像要滴出血来，把大街和门两旁的石狮照得通亮。不时有华丽的马车在门前驻足，接送着一位位「风流」人物。下车的人神色中透出期待和兴奋，上车的人神色中透出疲惫与满足。&lt;br&gt;大街的尽头缓缓走来一个人，一身白衣，衣服上有一些灰迹，看来是几天没有换过了。来人中等身材，略胖，低着头，脚步缓慢而犹疑，好像内心中正在苦苦挣扎。一段不长的街道足足走了一盏茶的时间。路总有尽头，此刻，他来到了明月居的大门前。抬起头来，一张再普通不过的面孔呈现在门口的龟奴面前，年纪大约二十央︻。&lt;br&gt;「呦，李公子，有一段时间没来了，快请进。」龟奴边说边露出笑脸。但笑得很勉强，也没有任何手势。也难怪，无论谁都看得出李公子现在是穷困潦倒，怕是吃饭都成问题，又怎会来这里潇洒。&lt;br&gt;犹豫了一下，李动终于迈出了腿，踏上了石阶。好像已经做出了决定，脚步不再漂浮，整个人也突然精神了许多，李动好像又回到了以前。&lt;br&gt;就在李动要踏入红漆大门的一刻，一只手却拦住了他。不错，是龟奴。&lt;br&gt;「李公子，咱家的规矩您是知道的，您千万别让小的为难。」&lt;br&gt;伴随着一声冷哼，一锭十两重的银子出现在龟奴眼前。像变戏法一样，龟奴的笑容一下变得灿烂起来。龟奴马上把银子揣入怀中，人也变得矮了许多。&lt;br&gt;「李公子，您别和我一般见识，我是狗眼看人低。快请进，快请进。」笑容中透着亲切，话语里透着热情。&lt;br&gt;「您是找小红还是小莲？我这就吩咐下边准备酒菜，一会儿送到您房里。」&lt;br&gt;「等一下再说，去把你们老板找来。」说话间，李动已经走入大厅，找了一个角落坐了下来。&lt;br&gt;「李公子，真是稀客，有日子没来了，您有什么事吩咐一声就是了，何必这么客气。」说话的人五短身材，肥头大耳，说话间眼光闪烁，一看就知道在打歪主意。&lt;br&gt;「王老板千万别这么说。我现在是虎落平阳被犬欺呀，还好你的龟奴看在银子的份上还让我进来。您真是教导有方啊。」一句话说得王老板脸上一阵红一阵&lt;br&gt;白。&lt;br&gt;「哈哈，哈哈……李公子教训得是，我呆会一定教训一下他们。别说这些不愉快的事了，您有什么事需要我效劳的？」不愧是大老板，轻描淡写的几句话就把不愉快打发了。&lt;br&gt;「王老板能否借一步说话？」&lt;br&gt;「这边请。兰兰，去吩咐后面做几样小菜，再拿一壶女儿红，我要和李公子喝几杯。」&lt;br&gt;两人来到偏厅，分宾主落座。&lt;br&gt;「李公子您放心，这里没有我的吩咐，谁也不会打扰咱们。」待酒菜上齐之后，王老板说。&lt;br&gt;不愧是金陵顶级的妓院，只一袋烟的功夫，八样精美的小菜就上来了。&lt;br&gt;「王老板，真人面前不说假话。我如今是穷困潦倒，唯一的财产就是它了，您是识货的人，您出个价，如果合适，我就送给您了。」说话间，李动从怀里拿出一样物事，赫然是一只碧玉蟾蜍。&lt;br&gt;「啊？！这难道就是您祖传的碧玉蟾蜍吗？」王老板颤抖着双手接过蟾蜍仔细端详起来。&lt;br&gt;「不错，正是。唉，小子无能，只好做一回罪人了。您看？」&lt;br&gt;「李公子，您真的到这地步了？这样吧，我让帐房先给您拿一万两，等您有钱了再还，这蟾蜍您还收着。」&lt;br&gt;「王老板，您知道我的脾气。您的心意我领了。您还是出个价吧。」&lt;br&gt;「这个，好，那我就不客气了，您看五十万两如何？」果然是老奸巨猾，一只传世之宝就只给出了这么点钱，商人的本性暴露无疑。&lt;br&gt;「好，成交。」李动还真不是普通的猪脑。&lt;br&gt;「来，干一杯。吃菜。呆会您好好玩玩，我请客。」&lt;br&gt;酒过三巡，菜过五味。李动整个人就好像飘起来。在他的眼中，王老板也变得越来越可爱了。&lt;br&gt;「李公子，时辰不早了，您是找哪位呀？她们听说你来了，可都等着呢。」&lt;br&gt;「听说您这里总会有一些雏。我以前不好这口，今天就开开荤。您给找几个来。」&lt;br&gt;「这……」&lt;br&gt;「不就是钱嘛，屁！我知道，开个苞在你这里也得三五万两。我不会让你请的。你只管叫来。我这里不是还有你给的五十万两嘛。」&lt;br&gt;「呵呵，不好意思。好，我这就去吩咐。您在这等着。」王老板面上一红，起身离座匆匆步出偏厅。&lt;br&gt;只一刻功夫，老鸨就领着三个小妞进来。这三人一看就是清倌，一个个真是面红齿白，袅袅娜娜，不愧是明月居的姑娘。&lt;br&gt;「呦，李公子，您今天是怎么了？我原打算孝敬孝敬您，您却只顾着小红、小莲，今天还真让我措手不及，我给您找来了我最得意的女儿，您一会可得心疼着点。翠翠，瑶瑶，莉莉，快给李公子夹菜，倒酒。」&lt;br&gt;「不错，果然是妈妈调教出来的。去给我要一间上房，我们这就过去。劳烦您再告诉小莲和小红一声，一起到我房里。」说完话，脚步踉跄的被三位美女扶着向楼上走去。&lt;br&gt;明月居共四层，在四层有也仅有四间上房，是专门为位倾权重或挥金如土的恩客准备的。仅一夜的费用就要一千两。每间房的门口都站着两位妙龄女仆等候传唤。别看只是一般侍女，一个个也都有避月羞花之貌。&lt;br&gt;「欢迎公子光临。」两位侍女缓缓推开天子四号房的朱漆大门，映入眼帘的是宽敞的大厅和炫眼夺目的家俬摆设。&lt;br&gt;无暇理会，李动径直奔卧室走去，一头紮在宽敞的大床上。小红和小莲也迈着莲步走入房间，回手关上了大门。翠翠和瑶瑶已经到隔壁的浴室往巨大的木桶里放水，只见热水和冷水分别从一个竹筒里流到木桶里，只一会就注满了大桶。&lt;br&gt;莉莉已经和小红和小莲将李动剥得一丝不挂。小红和小莲可能是早已经熟悉了，只莉莉已经小脸通红，气息急促。三个人搀扶着李动来到浴室，扶着李动坐在了木桶里。水刚好到脖径处。&lt;br&gt;「你们也都脱了，陪我洗个鸳鸯浴。」李动睁着微醺的双眼，有些口吃不清的说。小红和小莲好像早已熟悉这阵势，转眼间也都脱得一丝不挂跳入水中，激起的水花打湿了其他三女的衣服，她们也不得不脱了。&lt;br&gt;只一会，六个人相拥着都坐到了桶里，三个雏都已满脸通红，一个个抱着胳膊，将诱人的双峰遮挡住。&lt;br&gt;也许使水汽让人清醒，也许是五女的美貌让人振奋。此时的李动看上去精神百倍，两只魔手在五女身上游移，惹来一声声娇唤，水好像煮沸了一样。&lt;br&gt;「公子，别闹了，赶快洗完我们去床上玩。」小红一边哄着李动一边冲四女使着眼色。&lt;br&gt;「小浪货，爷这些日子没来，下边有痒了吧？好，待我好好洗洗，一会保证杀得你们苦爹喊娘。」嘴上说着，手却早已在小红的双腿之间掏了一把。&lt;br&gt;「啊……公子真是坏死了。」嘴上不依不饶，脸上却是浪笑。&lt;br&gt;小红趁机抓住李动的左手，小莲则抓住了右手。翠翠和瑶瑶及莉莉则拿着毛巾沾着水在李动身上擦拭着。&lt;br&gt;望着眼前的乳波臀浪，李动早已两眼发直呼吸急促，下面的小弟弟也急速冲血，笔直的朝前立着，即使在水中，五女也看得清清楚楚。&lt;br&gt;李动虽然双手被抓，但头还能活动，将带着胡须的下颌在小红和小莲身上蹭来蹭去，惹得二女娇喘连连再也没力气抓住李动的手，于是一双魔手随心所欲的在五女身上揩油，一会在这个乳房上抓一把，一会又在那个肥臀上捏一下，真个是左拥右抱，忙个不亦乐乎。&lt;br&gt;当六个人躺在大床上的时候，时间已过了大半个时辰。&lt;br&gt;第二章&lt;br&gt;已是子夜十分，明月居天字四号房内却灯火通明烛光摇曳，但明亮的烛光与床上雪白的肉体相比却又黯淡了许多。&lt;br&gt;此时的李动舒服地躺在宽大的床上，五位美女环列四周。翠翠和莉莉分别抓着李动的手在各自身上抚摸，小莲和瑶瑶则分别跨坐在李动的腿上，嫩嫩的下体在腿上缓缓移动，偶尔坐在脚上惹得李动一阵肉紧。小红则倒跪在李动身上，一张小口早已含住李动粗大的阳具，两只粉乳在李动腹部轻轻摩擦，粉嫩的小穴则正好在李动的头上，那里已经是小河流水，潺潺欲滴。&lt;br&gt;虽然是明月居的头牌，但可能是保养得好或者是年轻的缘故，小红的嫩穴除了阴唇有些肥大，整个小穴依然是诱人的粉红色，完全没有性交过多的痕迹。李动再也忍不住，抬起头，伸出舌头舔舐起来。&lt;br&gt;不愧是五毒浪子，李动的长舌象长了眼睛似的专门在小红的敏感处留连，惹得小红一阵阵颤抖。长舌先在整个小穴上游走，将小穴更是弄得水淋淋的，只一会，小穴就张开了一个小口。好李动，整个脸埋在小红的肥臀之间，长舌更是深入小穴一伸一缩，偶尔还深深插入小穴在穴内搅动。&lt;br&gt;「啊，啊，好爽。」&lt;br&gt;为了消除浑身的酥软，小红更是卖力的吞吐起肉棒，整个肉棒象涂满了一层油，闪闪发亮，紫红的龟头差不多有鸡蛋大小，棒身是青筋毕露。小红的腰身是起起伏伏，两只肥乳更是时而压得扁扁，时而又像吊钟央︻晃动，肥臀也是央︻摇摆。&lt;br&gt;感觉到肥臀要脱离控制，李动想用双手抓牢肥臀，无奈两手早已被翠翠和莉莉夹在胯下，只好十指屈伸在两人胯下搅起滔天巨浪，引得两女浪叫连连。想屈&lt;br&gt;腿夹住小红不断摇动的娇躯，无奈两只腿已经成为瑶瑶和小莲解决性慾的工具，只好让头部更加劳累地追逐口中的美食。&lt;br&gt;六个人好像在进行角力比赛一样，各自使出浑身解数。一时间，房内淫声大作，此起彼伏。乳波香臀使烛花都摇动起来。&lt;br&gt;「啊，啊，我不行了。」小红一边娇喘一边更是卖力吞吐。&lt;br&gt;「我也是。」李动一边喘息一边拚命挺动臀部，肉棒象活塞一样在小红的小嘴内抽插。&lt;br&gt;「啊，啊，啊！」伴随着一声声高亢的叫声，李动浑身无力的躺倒在大床之上，满脸、满手、双脚都被淫水浸湿。小红也无力地趴倒在李动身上，从张开的小嘴中淌出白色的精液，顺着肉柱经过卵袋滴淌在床上。其他四女也慵懒的躺在李动四周。六个人胸膛仍在剧烈起伏，房间一片沉寂，只有摇曳的烛光伴随着阵&lt;br&gt;阵沉重的喘息。&lt;br&gt;五毒浪子果然名不虚传，只过了盏茶时间，李动又将小红抱起放在身边，翻身趴在了瑶瑶身上。&lt;br&gt;瑶瑶是五女中年龄最小的女孩，但却是五女中发育最成熟的。高高的乳房一手握不过来，两点嫣红如新剥鸡头傲然挺立在双峰之上，由于兴奋期还没过，乳头象葡萄一般。&lt;br&gt;纤细的腰身一看就是江南美人，配以浑圆的肥臀和鲜嫩的美穴，加上浅浅的阴毛，相信以后不知道有多少人会臣服于胯下。弯弯的眉毛，大大的眼睛，琼鼻小口，配以两个深深的酒窝，不知道要迷死多少男人，将来一定又是一位当家花旦。&lt;br&gt;李动早已被瑶瑶迷住，一张大口狠狠地吻在瑶瑶的小口上，长舌也在口中翻江倒海。双手更是不閒着，在双峰上又揉又捏，时而把整个乳房包裹，时而在嫣红之上摩挲。更要命的是下身在瑶瑶的下体上不住摩擦，阳具射精后虽然有些疲软，但大大的龟头不住亲吻阴蒂，刺激得瑶瑶浑身颤抖。&lt;br&gt;小丫头两手也不知道该放在哪里，索性紧紧抱住李动。两只大腿抬也不是，放也不是。腰身像水蛇一样扭动。&lt;br&gt;也许是李动天生异禀，只片刻功夫，小弟弟已昂然而起，似乎要择人而噬。由于刚刚射过，棒身变得更粗，更长，更硬。李动再也忍不住，将阳具的前端紧紧顶在了花瓣的入口处，一使劲，龟头已进入紧窄的花瓣之间。&lt;br&gt;「啊！疼！」瑶瑶由于突然的疼痛，忍不住娇呼出声，双手也放开了李动，紧紧的抓住了床单。看来在情急之中也没有忘记老鸨的教导。&lt;br&gt;「一会就好了。」李动一边安慰着，一边加紧用手刺激瑶瑶的乳房，更是伸出长舌在瑶瑶耳垂上舔舐。勒在肉棒上的花肉由于疼痛正在抽搐，爽得李动差点忍不住当场射出。赶忙将肉棒抽出，只留前端含在花瓣之中。待瑶瑶渐渐平静下来，李动用双手紧紧固定住瑶瑶的腰身，两腿一蹬，一鼓作气，长长的肉棒如出弦之箭整根没入瑶瑶的小穴之中。</content></item></essay>