<essay><item><title>淫乱生活(2)</title><author>床上伴侣</author><content>过了不久，开始觉得在厕所里好像不怎么有感觉，就把衣服和书包丢在厕所里，然后把妹妹拖出去公园的喷水池，看来晚上跟本没有人会想来公园，所以应该可以放心的干。&lt;br&gt;「这……这里会被人看到！」妹妹看看四周，双手抱在胸前。&lt;br&gt;我把妹妹丢到喷水池里，然后自已也下水。&lt;br&gt;「啊……好冷喔！不要在这，会有人来看……」我一巴掌往妹妹圆圆的屁股打下去，「啪啪啪……」打到屁股整个都红了起来。妹妹不停地哭叫，我听到妹妹的叫声，兽性大发，把我的阴茎对准了妹妹的穴。&lt;br&gt;「你要做什么？我求求你，我可以用手、用嘴和任何地方，就是那里你放过好不好？」我心想：「干！我管你哩！今天不干死你我就不姓陈！」「好，那我就先放过这。」说着说着，我先把妹妹的内裤塞回她嘴里，然后把我的大鸡巴顶到妹妹的菊花上。&lt;br&gt;我用力地把自已的大鸡巴插入妹妹小小的屁眼里，因为怕她一痛开始乱动，我一口气顶到最里面，感觉好像顶到了直肠，妹妹的肛门也被我的巨蟒给撑裂而开始流血。&lt;br&gt;「啊！」还好刚刚有把内裤塞回她嘴里，否则大概半径一公里之内都听到。&lt;br&gt;真是的看来第一次就玩肛交，对她来说是不是有点太了。&lt;br&gt;「是你说可以用任何地方的，嘴我操腻了，只好操你的小穴。」「呜呜呜……」妹妹的嘴被塞住，只能「呜呜呜」的乱叫。&lt;br&gt;「真是爽啊！你菊花是第一次被开苞吧？第一次就被插屁眼的女人，你应该是第一个吧？」真不愧是处女的菊花，操起来的感觉真不是普通的爽，我心想妈妈的屁眼应该也没被插过，今天晚上让妈妈也尝尝这种感觉。&lt;br&gt;妹妹因为第一次不懂得放松，所以非常用力地夹紧屁眼，这样反而会更痛，因为更痛又更用力地夹紧，而这样也让我插入有点困难，我也只好用力地操她，感觉也就更爽。&lt;br&gt;「嗯……嗯……」妹妹用力地想叫出声音却没办法，只能看着不知道的陌生人的生殖器不断地在自已的屁眼里一进一出。&lt;br&gt;「喔……喔……真是太棒了！操处女的屁眼真的是人生一大享受啊！」因为我太用力了，妹妹的肉壁都被我磨破，原本肛门的血加上肉壁里的血开始滴到喷水池里，染红了水。我看见妹妹不断地哭泣，完全没有同情她的意思，有的只有成功奸淫一个女孩的快感。&lt;br&gt;妹妹的小穴实在是太紧了，我插个一百多下就开始有感觉，所以我开始加快速度。&lt;br&gt;「喔……我要射了！喔……」我从后面用力地顶了一下，双手用力地抓着妹妹的大奶子，把全部精液都射到直肠里，「呜……」妹妹也痛得惨叫一声。&lt;br&gt;我全身突然放松直接压到她身上，妹妹也被我操到没力，受不了我的重量，「啪！」的一声，两个人全身都泡到水里。&lt;br&gt;「呼……」我满足的喘着气，一面看着刚刚才被我奸淫过的妹妹，妹妹的肛门不断地流出血丝，这让我更加兴奋。妹妹则是趴在水里不断地流泪，身体的疼痛和刚刚所受的心理伤害，让她脑中一空白。&lt;br&gt;就这样静静地过了几分钟，我开始又有了活力，原本没力的双手罩着妹妹的奶子，现在又开始不断地搓揉。妹妹也感觉到了异状，身体开始不断地扭动，想挣脱我的控制。&lt;br&gt;我想都已经这样，妹妹也应该认命了，就把她嘴里的内裤给拿下来。我二话不说把我怒勃的鸡巴对准妹妹的鲍鱼，直接贯穿处女膜，用力地顶到子宫颈。&lt;br&gt;「啊……」妹妹又是惨叫一声，但是因为刚刚先被我操过一次，已经没力气了，所以声音小了许多。&lt;br&gt;「你骗我！你不是说过不弄我那里吗？」妹妹愤怒的说着。&lt;br&gt;「刚刚都是你在说的，我可没说不插你的穴，我只是想先操你屁眼而已。」「怎么可以这样！」妹妹似乎绝望的念着。&lt;br&gt;「我不是早说过了，你乖乖认命，今天我一定会干到你。今天后你一定不会是处女，是个真正的女人了。」话说完，我又开始干我的亲妹妹，「啪啪啪……」这肉碰肉的撞击声音真是百听不厌。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……好痛！求求你不要再动了，我会死掉的……」妹妹哀怨的对我说。&lt;br&gt;「啪！」我又甩了一巴掌赏给她：「靠妖！我干过那么多女人，还没听过会有人才被干这一两次就死的，有些女人被轮干了几百次还不活得好好的，你这才第二次，叫什么叫！」「啊……」妹妹看起来已经认命了，把头扭回过去静静地等待我射精。我看妹妹都没反应，只好用力地捏她的奶头，然后不断地揉她的奶子，「嗯……」妹妹咬紧牙齿不想叫出来给我有满足感。&lt;br&gt;「这么能撑，我看你还能撑到什么时候！」话还没说完我开始加速，撞击着妹妹的Ｇ点，一手继续捏着奶子，另一手则开始抠妹妹受伤的肛门。&lt;br&gt;「啊……好痛！不要伸进去……」妹妹忍不住疼痛叫了出来。&lt;br&gt;「你说不要就不要啊？你以为你是谁啊？你现在只不过是我胯下的一条母狗而已！」我再把中指伸进肛门里更用力地抠。&lt;br&gt;「不要再伸进来了，我那里会受伤的！」「早就已经受伤了，所以怎么样都无所谓了。」我毫不在乎的说。&lt;br&gt;看着妹妹早已受伤的屁眼，因为我的手指不断地玩弄，原本止住的血又开始流了下来。&lt;br&gt;「看来时间不早了，我要加速喽！」我开始不再玩弄，专心地抽插妹妹刚刚才开苞的穴。&lt;br&gt;大约插了五、六百下之后，我渐渐地感觉快射出来了，这时我用力地抓住妹妹的头发往后扯，然后更加快了我的速度用力地顶进去。妹妹大概也知道是怎么回事了，「啊……不可以射……啊……啊……啊……在里面，我会怀孕的……」妹妹边叫边说。&lt;br&gt;「你怀孕关我屁事啊？你的第一次应该要划下完美的句点，绝对不可以半途而废，你应该要高兴才对，等等你就是一个真正的女人了。」其实我早就偷看过妹妹的所有资料，今天可是安全期。&lt;br&gt;「要出来了！要出来了！」我用力地一顶，把我的大鸡巴顶到子宫颈，然后把滚烫的精液射进妹妹的子宫里。「啊……」妹妹也受不了最后这一顶，大声叫了出来。&lt;br&gt;我紧紧地抱着妹妹，开始回复体力，妹妹则力不断地哭泣。&lt;br&gt;过了一回儿，我满足的站了起来，看着妹妹两个穴都流着血，我心中浮出了莫名的兴奋感。我拿出今天才拿到的数位相机开始拍了起来，妹妹只是看了看，完全无法反抗，我还不时地帮妹妹变换姿势，一下子就把记忆卡给塞满了。&lt;br&gt;「嗯嗯，你应该知道报警有什么后果吧？你想让全世界都看到你的身体就去吧！」说完我就把她拖进厕所，然后整理一下，头也不回的回家去了。&lt;br&gt;回家后门一开，就看到妈妈只穿着一件睡衣，坐在客厅里看电视。&lt;br&gt;「我回来了！」妈妈一看到我，马上冲上来抱住我，并且吻着我：「小宝贝，今天怎么这么晚？都已经快一０点了，妹妹都快回来了，我们怎么做啊？」妈妈像个深宫怨妇一样，不断地用大腿磨擦我的鸡巴。&lt;br&gt;「没有啦！今天老师有考试，所以比较晚。」我随便找个理由，不然总不能说我去强干我妹妹吧？&lt;br&gt;「对了，郁琳你嘴里还含着吗？」「那当然，小宝贝所说的话我哪敢不听？」妈妈吐了吐舌头，果然都还在，难怪我刚刚吻她时都是精液味。&lt;br&gt;「那现在怎么办？小蕙马上就要回来了，怎么做？难道又要等到半夜吗？」妹妹刚刚被我操成那样，看来不是一下子就能回复的，尤其她还是个处女，连续被开了两个苞，没个一时半刻她应该是回不来的。&lt;br&gt;「郁琳，我们到浴室里边洗边做好不好？」我搂住妈妈不让她跑掉，就算她不肯，我也会来硬的。&lt;br&gt;「这……那妹妹等一下回来怎么办？」「她的房间就有浴室了，不会来楼下的浴室洗，她回来你假装不在就好啦！&lt;br&gt;等她去洗澡时，你再去开个门，她就会以为你才刚回家而已。」「好吧！你尽量快点，不然被她撞见我们的关系，不闹得天翻地复才怪！」「那我先去拿衣服，你先进去等我。」妈妈进浴室后，就听到放水的声音，我则是先把妈妈的鞋子藏起来，然后回我房间拿衣服。&lt;br&gt;我一进浴室就看到妈妈站在浴缸旁，「乖儿子快来吧！我都快憋死了！」妈妈马上性欲大涨，用她那妩媚的声音和撩人的姿势勾引自已的儿子。我真不敢相信，两个月前还是个贤妻良母的女人，现在竟会变成这副德性。&lt;br&gt;「郁琳，我来了！」我直接扑向妈妈，把妈妈推到浴缸里。妈妈的衣服全湿掉了，紧贴着她那魔鬼的身材，我虽然刚刚才奸完妹妹，但是看到这幅景像，下面的鸡巴马上又举了起来。&lt;br&gt;「看来这次要速战速决，不然妹妹回来你就不能尽情地叫出来了。」心想要速战速决，已经没时间慢慢地调情了，直接进入最终阶段。我一把就扒掉妈妈的衣服，把我怒勃的鸡巴掏出来，因为有水当润滑液，所以也用不着先抠穴了，一口气将我的鸡巴顶到最里面去。&lt;br&gt;「啊……死小孩轻一点，那么大力想顶死我啊？」妈妈眼角泛着泪珠，看来真的是太大力了一点。&lt;br&gt;「对不起啦！我是太想郁琳你的小穴，又加上怕妹妹回来，才会想快一点的说。」「哼！」妈妈把头转过去不看我。&lt;br&gt;我把鸡巴插在小穴里，把妈妈的身体转过去，准备用后背式操她，妈妈也不反抗，随着我的引导转了过去。我全身趴在妈妈身上，然后两手捏着那雪白的乳房，「乖儿子，快！快！给我……」妈妈饥渴地呼唤着我的大鸡巴。&lt;br&gt;我当然开始用力地捅，妈妈的淫叫声充满了整个浴室，我才不管什么九浅一深，反正插到最后谁还会去记这个，都是不断地插、用力地插，妈妈的叫声更让我兴奋起来。&lt;br&gt;「郁琳，你真的是太棒了，完全看不出来没多久前你跟我说话是那么温柔，现在只有淫妇能够形容你了。」「对，对，我是淫妇，我是只属于你的淫妇……快！快！让我这个淫妇解脱吧！」就在这时候听到了钥匙打开门的声音，我心想：「靠！这个贱货早不来晚不来，偏偏在我最爽的时候回来。不管了，继续干下去，被发现大不了相片拿出来威胁她。」我不管妹妹，继续办我的事。&lt;br&gt;妈妈因为被我干到失神了，完全没听到妹妹的开门声，「妹妹回来了，小声点！」我马上捂住妈妈的嘴，下面当然也停了下来。妈妈好像完全失控的不管妹妹是否回来，屁股不断地扭动，嘴里也不断「呜呜呜」的叫，幸好妹妹好像失神似的走上楼梯。&lt;br&gt;「好了，妹妹走了，快点继续用力插我！插到底，不要对我温柔，粗鲁地对我……」妈妈像是几千年没被干过了，这么想要。&lt;br&gt;「好吧！我就给你！」话没说完我便更用力地操着妈妈的穴，妈妈也叫得比刚刚更大声。我用力地插着以前我出生的地方，妈妈也被我插得死去活来的，过了没多久，「乖儿子，我不行了，我要泄了……」妈妈的淫水像洪水般不停地涌出来。&lt;br&gt;「郁琳，你怎么可以只顾自已爽呢？」我有点生气的说。妈妈则是完全无力地趴在浴缸里动也不动，看来是被我插得失神了，我心想看来没办法了，只好赶快插一插结束了。&lt;br&gt;我渐渐地加快了我的动作，而妈妈竟然又开始有了感觉：「不……不行了，我快要被你给插死了……」我不管妈妈到底怎样，现在只想好好的打一炮。&lt;br&gt;「喔喔喔……我要去了……」接着我把滚烫的精液全部都射进阴道里，而妈妈也再次泄了一次身。&lt;br&gt;「呼呼呼……乖儿子，你可是越来越厉害了！」妈妈满足地喘着气，一面玩弄我的巨蟒。&lt;br&gt;「常常跟你一起练习，当然很厉害啊！」「是常常吗？我看是每天才对吧？我现在被你弄到每天早上都要去吃避孕药呢！」「说到这件事，我看你直接去结扎好了，这样我干你时也可以毫无忌惮地射进去。」「这我也不是没考虑过，只是如果你爸知道了怎么办？」「应该不会啦！爸那么久才回来一次，而且爸也不会想再生一个了吧？况且爸爸外面好像也有女人，他如果不原谅你，你就跟他翻脸，反正爸也没有再汇钱给我们。」「好吧！找个时间我会到医院去做的。」我起身拿起毛巾把身体擦干，穿上衣服然后跟妈妈来个舌吻就离开了。&lt;br&gt;上楼进房间后，我听到妹妹的浴室里的水声，也听到妹妹的哭声，虽然是我的杰作，但毕竟是自已的妹妹，还是有点不忍心。心里渐渐地有了一个计划，我先打开电脑，然后把那些写真弄到电脑里，再用我那高级的打印机印成相片，准备好一切。&lt;br&gt;听到妹妹好像洗好了，为了让妈妈不去看妹妹，我赶快跑去妈妈的房间，看到妈妈穿着一件紫色的睡衣，里面应该都没有穿，我的兽性马上又被勾引起来。&lt;br&gt;「小坏蛋，你又想来干嘛？」妈妈大概是以为刚刚我还玩得不够，想再来一炮。&lt;br&gt;我心想，只要再跟妈妈干一下，妹妹经过刚刚的折磨应该也累了，哭一哭大概就睡着了，这样妈妈顶多从房门外看一下，不会发现妹妹的异状的。&lt;br&gt;「当然是想你啊！而且明天是礼拜六，今天可以多做个几次。」我双手马上贴住妈妈的双峰，不断地搓揉。&lt;br&gt;「喔……要死啦？这么大力！我才不像你们两兄妹这么好命，我明天还得去加班哩！」「真是可惜，本来还想干个几炮的。」虽然表面上我看起来很失望，但我心里可爽着哩！也开始盘算明天怎么玩妹妹。</content></item></essay>