<essay><item><title>女友小露(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我们在一起已经三年了。&lt;br&gt;小露是一个非常乖巧的女孩，她长了一头柔顺的头发，微卷的头发一直蔓延到胸前，散发出淡淡的香味。小露还有一双迷人的大眼睛，因为家庭条件还不错，爸妈都把她当做掌上明珠，所以难免会犯些公主毛病。&lt;br&gt;每次犯了错，她都用那水嫩大眼睛装作楚楚可怜的样子祈求我的宽恕。我就算是火冒三丈，也被她变成了休眠火山。&lt;br&gt;小露每天都会打扮的光鲜亮丽，她那本来就非常迷人的嘴唇涂上了口红，淡淡的粉色透着光亮，每次我见到了，都有想把它吃掉的冲动。&lt;br&gt;这样的美女当然有着完美的身材。小露１６５的身高，５０公斤，有着一双瘦长的美腿。小露的腰很细，我一只手就能环抱住她，小露的胸不是很大，单一只手还是不能抓全的。&lt;br&gt;我和小露是高中时开始恋爱的，高考后小露的分数比我高了一些，我们商量了之后报了同一所大学。虽然进了同一所学校，可是我们被分到了不同的专业.&lt;br&gt;大学的生活就是安逸，一般就上午有课，所以丝毫不影响我们二人世界。&lt;br&gt;「铃、铃、铃……」&lt;br&gt;「亲爱的，今天下午我们做什么呀？」电话的另一头传来小露甜美的声音。&lt;br&gt;「当然是怎么和我的宝贝激情了呀！」我调侃道。&lt;br&gt;「我才不要呢，我们下午去教室看电影好吗？老样子。」&lt;br&gt;我笑着问道：「那谁带电脑呢？」&lt;br&gt;「你带吧，好重哦！」&lt;br&gt;「公主病又来了。」心里想到。说道：「那你待会的好好犒劳我哦！那宝贝现在就出来吧，我来接你了。」&lt;br&gt;「你是男人应该的，哦哦，好的，你来接我吧！」&lt;br&gt;挂了电话之后，我就从宿舍楼出发了，我们的宿舍楼隔得不是很远，５分钟我就到了她的楼下了。&lt;br&gt;过了一会儿，女友从宿舍楼里走了出来。女友今天穿的是我和她以前买的连衣裙，领口比较大，领子上有一圈白色的毛，不是很长，但很柔软，我非常喜欢，女友的乳房若隐若现。下身则是在我的要求下，穿了一双灰色丝袜。显得腿更加迷人了。&lt;br&gt;看着女友这样的打扮，我就不禁兴奋了起来。下面也开始硬了起来。&lt;br&gt;「你又在想坏事了，是不是？」一击重拳就打在了我的手臂上。&lt;br&gt;我揉着女友的小腰说道：「小露，你今天好漂亮。」&lt;br&gt;「我那天不漂亮了？」小露调皮的想我吐了下舌头。&lt;br&gt;「好那，好那，你每天都很漂亮，今天特别漂亮，行了吧？原来夸奖美女也是一门学问。」&lt;br&gt;「好吧，今天就放过你了，亲爱的，我们去看电影吧！」&lt;br&gt;去教室的路上，我们有说有笑，微风吹拂着女友的细发，显得格外的妩媚，我不少人回过头来看我的女友，我显得十分的骄傲。&lt;br&gt;都２１岁的人了，女友一路上还是又蹦又跳的，像个小孩子一样天真灿烂。却不知道多少男人真盯着她那垂着跳动而上下浮动的乳房！肆意的欣赏着美腿。我也不在乎，让你们看得到吃不着。却不知道真是自己的不以为然……&lt;br&gt;我们熟悉的来到了平时约会的教室，刚一进门我就迫不及待的抱住了小露，嘴巴肆意的侵犯这小露的樱桃小嘴，小露也很乖巧的把我舌头吸进了她的嘴里，柔软的香舌和我交缠在了一起，顿时柔滑、湿润、温暖之感涌上了我的心头。&lt;br&gt;「啊……」正在我享受时，我的手臂被小露狠狠的掐了一下。让我醒了过来。&lt;br&gt;「又欺负我，别闹了，快把门关上吧，等会别人经过看到了。」&lt;br&gt;关上门后，我们向往常一样走到了教室的最后面，我坐了下来，打开了电脑。小露则侧着身子坐在了我的腿上。我一只手楼这她的腰，另一只手这放在了她的腿上。&lt;br&gt;不一会儿，我就按捺不住了。我的手慢慢的往上移，从腿上转移到了肚子，然后继续往上，已经到了她那对坚挺的乳房上了。&lt;br&gt;我见小露看的认真，也没什么反抗，我就大胆起来！我慢慢的把裙子褪到了腰上，然后一只手从裙子下面进入慢慢往上，直到碰到了胸罩。&lt;br&gt;我开始亲亲的划过女友乳房的边缘，女友都乳房被胸罩保护着，但仍然可以让我感受的无比的柔软，「女人身上最软的地方就是乳房嘛，说什么事心？你是没摸过乳房呢？还是没被伤害，抛弃过啊！」&lt;br&gt;我一点点的把胸罩往上挪，心里无比的兴奋，小弟弟也慢慢变大了。涨的要命，幻想着和女友来上一炮。&lt;br&gt;突然，女友身体一扭，双手往胸前一挡，「你猜猜我今天戴的是什么颜色的？猜对了就让你摸。」&lt;br&gt;女友现在已经半个乳房在外面了，这一压，让我的手紧紧贴在了乳房上。身为一个专业的狼友，我又怎么会不知道女友今天穿的是什么颜色呢？我想了下，知道要是太轻易就答对，女友一定就会反悔。所以装作不知道到的样子，「这也太难了吧，给我三次机会吧！」&lt;br&gt;女友得意的说：「不行就一次，你要是猜对了，我随便你干什么，我也认了。」&lt;br&gt;原本只是想激一下女友，没想到她这么说，我就说：「那我猜对了，你可不许反悔哦！」&lt;br&gt;「嗯，骗人是小狗！」&lt;br&gt;我心中大喜，「今天可有的玩了。」但我还是装得想了一下，略带不确定的说：「黑色！」&lt;br&gt;女友显然没想到我会才对，脸上露出看吃惊的表情，「你怎么知道的？」&lt;br&gt;「我猜的啊，我猜对了哦，那我就不客气了哦？」我把小露的胸罩往上一推，两个乳房就像小兔子一样蹦了出来。我整只手抓看过去，用手捏了一下女友的乳头。&lt;br&gt;「嗯……啊……讨厌，人家敏感。」&lt;br&gt;「敏感我才喜欢呀，你看的你的小豆豆都凸起来了，哈哈！」我的手指在女友的乳房上打着圈圈，亲着女友的脖子，耳垂，嘴唇。&lt;br&gt;女友发出娇喘，「恩恩……啊……」&lt;br&gt;「舒服吗？」&lt;br&gt;「嗯……舒服，哦……轻一点！」&lt;br&gt;我见女友已经全身发软没有了抵抗了，就把手滑入了她的丝袜当中，原来女友已经淫水直流，把内裤都弄湿了一块了，我把女友的内裤拉到了一边，开始摸女友的嫩穴。我把女友的丝袜和内裤褪到了大腿上。我轻轻的拂过女友的嫩肉，女友娇喘连连，淫水也越来越多，我的手指滑入了女友的小穴当中。&lt;br&gt;女友像是触电了一样，整个人紧绷说：「恩恩……不……要……不要……太敏……感、恩恩……哦、啊……不要了。」&lt;br&gt;「你数不是说随便我怎么样的吗？」&lt;br&gt;「可是这个太敏感了，我不要了，这是教室，又不是什么地方。」&lt;br&gt;我看女友说话变严肃了，「就在一会儿，好吗？」&lt;br&gt;「好吧！就一会哦！」美女通常都是不知道怎么拒绝别人的请求的。&lt;br&gt;我的手指再一次进入了女友的小穴当中，「恩、嗯恩恩……啊……轻一点……哦……啊！」这时我抽出了我的食指，改换用中指。手指就在淫穴里抽插，耳边传来「啧啧……」的淫水声。女友的淫水也顺着我的手指往下滑。&lt;br&gt;我的食指开始跳动女友的阴蒂，分开女友的粉嫩的阴唇，食指触碰到了阴蒂，女友顿时惊叫了起来，身体一抖，「不要……恩恩……不要、那里……啊……不要那里！」&lt;br&gt;我问道：「那里怎么了？不舒服吗？」&lt;br&gt;「嗯……就是不要……太敏感了……不喜欢……啊……恩恩！」&lt;br&gt;手指一直在女友的嫩穴里抽插，女友的脸也慢慢的变红，两边脸颊出现了红晕。我知道女友快要高潮了，于是就更加用力的抽插起来。&lt;br&gt;突然门外传来了脚步声，教室的门被打开了，女友和我一下子都呆住了，「不好意思，我们想用这个教室开一个班会，你们能去一下别的教室吗？」进来的女人开始发话了。&lt;br&gt;「哦哦，好的。」女友反应过来，带着娇羞，慢慢从我的腿上下来。我的手指离开了，女友温暖的小穴。顿时感到凉凉的。&lt;br&gt;只见女友站了起来，因为我坐着的关系，所以能看到女友裙底的风光。丝袜和内裤都被褪到了大腿上，雪白的屁股露在了外面，小穴还流着淫水。&lt;br&gt;「我们换个教室吧！」女友用羞涩的眼睛看向了我。&lt;br&gt;「恩恩，好吧！」&lt;br&gt;女友始终没有提自己的内裤，可能是害怕被发现吧！因为内裤和丝袜的束缚，所以女友不能迈的很大，女友走着奇怪的步伐走出了教室。我看着，无比的兴奋，心中升起凌辱女友的快感。&lt;br&gt;来到教室外面，「都是你拉，差点都被别人看到了。」&lt;br&gt;「好那，好那，都是我的错，我向美女道歉那！现在我们怎么办？」&lt;br&gt;「我去厕所收拾下，然后我们去吃晚饭吧！」&lt;br&gt;我无奈的看着小露，「我们不玩了吗？我还没玩够呢！」&lt;br&gt;「你还敢说？都怪你。」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;「好了那，你挺好，我们下次再玩，好吗？我先去厕所整理。」&lt;br&gt;「好吧，你去吧！」&lt;br&gt;青春靓丽的女友又回到了我的面前，脸上的红晕依旧那样的诱人。&lt;br&gt;女友挽起我的手臂，「我们走吧！亲爱的。」&lt;br&gt;我们走过一个教室门时，突然发现这个教室门上面的玻璃被白纸贴了起来，我心中产生了疑惑：「为什么要贴起来呢？」女友瞪大了眼睛看了看我我拉着女友走到了后面，发现后门也贴了起来。但后门的玻璃比前门的大一些，所以白纸的边缘有缝隙。&lt;br&gt;我们就透过缝隙，往里面看去。一个男的正坐在一个座位上，表情非常的享受。在往下一看，一个女的正弯着腰，嘴里含着男人的阳具。女人正在上下套弄着黑色的阳具。阳具血脉凸起，口水附着在阳具之上……&lt;br&gt;「哦……好舒服，你真会舔……」男人压抑不住兴奋的喘息着。&lt;br&gt;「嗯……」女人继续卖力的舔着，嘴巴含着肉棒，手握着肉棒的根部上下套弄着。男的手从领口进入开始揉捏奶头，女人的喘息声慢慢加重。「恩恩……啊……」&lt;br&gt;「宝贝，你的口技怎么越来越厉害了，哦哦……舔的我好……爽，嗯……再深一点……」男的爽的眼睛都闭了起来，「嗯……噗滋……噗滋……那还不是你教的好……嗯……」女人把整个肉棒都含了进去。肉棒触碰着湿润的喉咙，不断的抽插着像是要把喉咙顶穿似的。&lt;br&gt;「咳咳……」女的好像受不了这样的深喉吐出了肉棒咳了起来。「咳、咳咳咳……太深了……卡到喉咙了……咳咳！」女人的眼睛都红了，看起来刚刚真的是很深。&lt;br&gt;「哦，嗯……」逍遥仙境中的男人因为没有了小嘴的温暖爽滑而回过神来，「老婆，你没事吧，刚才好舒服哦！」&lt;br&gt;「你还说刚刚差点卡死我，我都喘不过气了！哼！」女人虽然这么说，但脸上丝毫看不出生气的表情。&lt;br&gt;「宝贝不要生气嘛，宝贝不喜欢，那就不要了……」说完低下头看着自己昂首的肉棒。肉棒直直的指向天花板，上面沾满了口水，沿着肉棒一直流到了根部。不时肉棒还跳动一下，显然是还没有爽够，等待着爆发呢！马眼上流出的水和口水混到了一起，显得肉棒格外威风。&lt;br&gt;之前一直被含在嘴里没注意，现在在一看，原来他的肉棒足足有１６厘米呢！我又转向旁边，发现小露看的出神眼睛都没眨，脸上的红晕非但没有退下去，反而显得更加的耀眼。心想：「原来你这么喜欢偷窥别人啊！」我的手伸向了女友的胸部，开始楼捏起来。&lt;br&gt;「真拿你没办法！」教室内传出了声响，我应声转了过去，看见女的有弯下腰，伸出乖巧的舌头，在马眼上打转。「恩恩……哦……宝贝……」男人爽的说不出话来，身体也开始抖动。女人转而把肉棒含进了嘴里，看着肉棒慢慢的消失。我的手也不断的楼捏了起来。「恩恩……哦……啊……」女友也发出了迷人的娇喘，眼睛却还是直直的看着里面上演的激情戏，完全没发觉自己的娇乳正在被我偷袭呢！&lt;br&gt;男人的手开始伸向了女人的大腿部，不一会女人就娇喘连连：「恩恩……啊……好舒服……慢一点……哦……啊……」女人更加卖力的吮吸着肉棒，「扑哧…………扑哧……啧啧……」可以依稀的听见口水随着肉棒的进出所发出的声音。&lt;br&gt;男的手托着女人的肩膀示意女的抬起头来，然后男的有托着女的腰，让女的站了起来，女的皮带不知道什么时候已经解开了，男的把女的身子转正后，用手拉女的的牛仔裤。「要在这做吗？」女人红着脸问道，显然已经发情了。&lt;br&gt;「……」男的已经吧女的牛仔裤连同内裤一起拉扯到了膝盖处。双手扶着女人的腰，往自己的腿上坐。「不要吧！」女的虽然嘴上这么说，可是身体却顺从的坐了下去。只见肉棒昂首挺胸等待着蜜穴的到来，两片阴唇慢慢被肉棒撑开。&lt;br&gt;「恩恩……啊……慢一点……好舒服哦……嗯！」女的腰不停的扭动，呼吸声也越来越沉重。&lt;br&gt;「哦哦……你的小穴好紧哦……夹得我好紧……好舒服……哦……小穴好会吸啊……肉棒摩擦着你的骚穴……好舒服……嗯！」&lt;br&gt;女的坐在男的身上发浪的扭动起来，「哦哦……好深……好暖……用力干我哦……」女人做在男人的身上上下套弄着肉棒，连连发出呻吟。&lt;br&gt;男的手从衣服下面开始楼捏乳房，乳头，「你的大奶真有弹性，哦哦……捏起来好舒服……」&lt;br&gt;「啊……轻一点……哦……我要……你快点干我……」女的表情相当陶醉，奇怪，怎么觉得这个有点眼熟，之前女的一直卖力的弯着腰给男人吹箫，我也没注意，但现在一看，虽然只有半边脸，但我可以确定她是女友的室友——阳。&lt;br&gt;阳是小露的室友，长着一头乌黑亮丽的直发，一张能勾引所有男人的瓜子脸。和小露差不多的身高却又一对Ｃ罩大奶。&lt;br&gt;我转向小露，发现小露正挣着大眼睛看着我，「这不是你的室友吗？她怎么……？」&lt;br&gt;小露的脸一下子红了起来：「嗯，是阳…………」&lt;br&gt;「恩恩……啊……哦……」阳已经爬在了桌子上，男的正站着从后面抽插。桌子都被撞的「嘎子……嘎子……」男的呼吸声越来越重，加快了抽插的速度。我想男的应该快要射了。&lt;br&gt;「啊……好厉害……恩恩…………好舒服……啊……不要……」阳不断的呻吟着，身体开始抖动，嫩穴收缩，阳的高潮来了。男的有快速的抽插了十几下。抽出肉棒，精液也爆发了出来，直直的射在了阳雪白的屁股上！足足射了１０连发才结束！阳高潮过后，虚弱的趴在桌子上，小穴一张一张的，显得格外诱人！&lt;br&gt;我和小露换过神来，正准备离开，没想到贴在玻璃上的纸掉下来了一张。男的向这边看了过来，我连忙想拉着小露往前跑，但小露好像被这突发事件吓到了。愣在那没了反应，过了５秒后，小露才随着我跑开。&lt;br&gt;</content></item></essay>