<essay><item><title>下次作弊给我小心点(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是一间女子中学的教师，这次，和一群女学生来宿营，同行的还有爱美，丽莎，兰秋，柯莉和她的妹妹雯雯。&lt;br&gt;雯雯今年才十五，其他女孩子就十六到十七左右，本来我们都应该很快乐才是，可惜早两天考试的时候，我捉到那些女孩子作弊，我说过放完寒假之后就会处置她们，所以现在人人都没心情罗！&lt;br&gt;到目的地之后，我们轻易地去到我们预先订好的渡假屋，屋子有两层，四间房，我是唯一的男人，当然是我自己住一间啦，爱美就和丽莎住一间，柯莉和雯雯一间，剩下一间就是兰秋自已住。&lt;br&gt;我们放好行李之后，就去村口一间士多吃东西，吃完后，柯莉就提议去沙滩钓鱼，兰秋赞成，于是三个小妹妹就去买钓鱼工具，我和爱美及丽莎则回去休息。&lt;br&gt;我进房坐下还不到一分锺，爱美和丽莎就进来，她们坐在我的床上面，爱美说她们不想考试作弊事给家里人知道，如果我不追究的话，就随便我想把她们怎样都可以。&lt;br&gt;我都猜到她们的意思，但是我有心留难她们，故意说我不明白她们说什么。&lt;br&gt;爱美好像有些不高兴的望了我一眼，丽莎则十分不好意思的看着自己的脚。&lt;br&gt;这时候的爱美穿着一条连身长裙，脚上穿着一双凉鞋，爱美的脚指较短，圆圆胖胖的很可爱。&lt;br&gt;丽莎穿着一件背心和一条很松的短裤，丽莎的胸部似乎很丰满，脚上穿着一双小花袜，从外形看来，我猜她的脚指会比较修长，不再是小女孩胖胖那种，而是给人一种成熟、性感的感觉。&lt;br&gt;爱美突然站了起来，一言不发的伸手到背后，当她把双手再放回身前时，那件连身裙就被褪落地上了，她内里竟然是真空的。&lt;br&gt;爱美的皮肤很白，乳房不是很大，大约３３寸左右吧，乳头是小小的两点粉红色，下阴部分也不是胀满的那种，阴毛不多，可以看到那条微带粉红色的小溪。&lt;br&gt;她震震抖抖的向我走过来，这时我可以百份百肯定她还是处女，我可以嗅到她微微的香皂味，心想：真好，居然洗了澡才来。&lt;br&gt;当时我是坐在椅上的，爱美一步一步的来到我面前，然后口震震地说：你要怎么玩我们都可以，我们都还是处女，不过你放心，我们己经服食安全丸，不会出事。&lt;br&gt;她说完之后，便捉起我一只手，然后放到她左乳上面。&lt;br&gt;我轻轻地揉搓着她的乳房，感到她的呼吸越来越急越重，我把头倾前，然后张口把她一颗乳头含入口中。&lt;br&gt;我用牙齿轻轻地去磨她的小葡萄，她全身震了起来。&lt;br&gt;我往上瞟了她一眼，见到她正半合起双眼，不知是享受还是痛苦的表情，正好刺激起我的性欲，我于是改为用舌尖去舐，又不时用吸吮的方法。&lt;br&gt;我决定要挑起她的情欲，而且床上面还有一个丽莎，如果令到爱美痛苦的话，再玩丽莎时就会没有味道了。&lt;br&gt;这时爱美已经进入状态，除了身体不停的抖动，口中还不住呻吟：啊﹍老师﹍不要呀﹍大力些啜我啦是啦﹍是啦﹍啜我的奶头啦！&lt;br&gt;我知道差不多了，于是我的手就越摸越低，最后停在她的屁股上面。&lt;br&gt;我用左手留在她屁股上搓，右手则回到前面来，我先在她的大腿上来回轻抚，接着就把手指往她那两腿间尽头的小溪上摸去。&lt;br&gt;我用手指把她的阴毛拨到两旁，接着就在她的阴唇上来回轻磨，我发觉她已经很湿了，她全身发抖，已作出反应，于是放弃了她的乳房，把口不停的越舐越低，到达她的小溪时，就伸出舌头去舐她的那条裂缝。&lt;br&gt;可能是刚洗完澡吧！她的淫水很淡，带有一股微甜的香味，我不断用舌尖去挑逗她的外阴部，又用手指分开她的阴唇，好让我吸吮她的淫水，甚至把舌头伸入她的外阴道处打圈。&lt;br&gt;这时，她己经舒服得欲仙欲死，双手玩着自己的乳房，囗中不知呻吟着什么。&lt;br&gt;爱美初经人事，又怎能经得起这样的刺激呢！我知道她就快高潮，于是改为专攻她那颗小小的阴核，先用舌尖挑起那小豆豆，再用吸吮的方法一吸一放。&lt;br&gt;她大声叫了起来：不行啦﹍呀﹍呀﹍死啦﹍我要死啦﹍&lt;br&gt;接着全身打了一个大冷震，在阴道口却喷出了一大把淫水，喷了我一脸一嘴，她完全是倚着我才不至跌倒。&lt;br&gt;我把还未回过神来的爱美搂着在我大腿上坐好，然后低下头去吻她，我把舌头伸入她口中和她的香舌交缠在一起，吻了一会，我问她：怎样？自己的淫水好味道吗？&lt;br&gt;她立即低下头说：好坏呀！你整了人家，还要笑人。&lt;br&gt;我问她刚才爽不爽，她点了一点头，我拥着她赤裸的身体，手又在把的粉腿上来回抚摸，底下的小弟弟早已兴奋不己。&lt;br&gt;这时我向丽莎望去，见到她又怕又好奇的样子，于是我抱着爱美站起来，向床边走去，我先把爱美放在床上，而自已就靠着墙坐到她俩中间。&lt;br&gt;我叫爱美给我把裤子脱下来，我的小弟弟立即起立敬礼，她们望着我八寸多长的大阳具，又怕又好奇，我便叫爱美好像吮雪条那般去吮我的小弟弟，爱美并不聛意，但我说我刚才已经先给她舐了，她才无奈的点了点头。&lt;br&gt;她用手套着我的阳具，然后低下头把我阳具的前端含入口中，她还用舌头在我的龟头上打转，我舒服得不得了，差点就在她口中射了出来。&lt;br&gt;这时我把丽莎拉过来，先和她互吻了一会，又隔着衣服把她的乳房搓了搓了数把，待她有反应时，便叫她把衣服脱去了。&lt;br&gt;我问她有没有试过自慰，她含羞答答的点了点头，我便叫她自慰给我看。&lt;br&gt;我一边享受着爱美替我口交的快感，又一边欣赏丽莎手淫的娇态。&lt;br&gt;只见丽莎用左手拇食两指去搓着自己的乳头，而右手则在阴部顶端两片阴唇交接处打着圈子，淫水早已流了一床都是，脸上则是既痛苦又快乐的表情。&lt;br&gt;我看着看着，觉得不够味道，便叫爱美转过身来用屁股向着我，又叫丽莎把大腿放在我的大腿上，我用一只手去抚弄爱美的阴部，用手指把她的淫水沾上一些去抹在她的菊花口，再用小指轻轻去插入她的屁眼，有时又用手指伸入她阴道处撩动，弄得她娇喘连连。&lt;br&gt;我的另一只手则放在丽莎丰满的乳房上去揉搓，丽莎越玩越兴奋，一只脚提起来，在我的胸口处搓了起来。&lt;br&gt;我于是低下头去吻她的脚趾，把她的脚趾一只一只的放入口中吸吮，她更放浪得大声地叫：好坏呀﹍吮人家的脚趾﹍变态﹍&lt;br&gt;我知道是时候帮她开苞了，便示意爱美和她都起来，我叫爱美平躺在床上，然后叫丽莎伏在爱美两腿之间去舐爱美的下体，而我就跪在丽莎后面去舐她的阴部和屁眼。&lt;br&gt;这样子玩了一会，我便起身在丽莎后面站好，我先将龟头在她外阴唇处擦着，等到我整个龟头都沾满她的淫水后，便把小弟弟往她的鲍鱼里插。&lt;br&gt;她的阴道窄异常，我怕弄痛她，所以只是慢慢的插进去，还不时抽回一些，在有限的空间前后活动，待她习慢了些后才再前进。&lt;br&gt;我弄了起码五分锺，才将整支八寸多的家夥完全插了进去，我从她的反应知道她并不是很痛，于是我便抽送。&lt;br&gt;我先用慢的速度，到她把屁股主动地向我迎过来时，我便加速，她已很不自觉地配合我奸她的动作，虽然她仍然努力地舐着爱美的小淫茜，还是不时发出满足的呻吟声，&lt;br&gt;爱美一面用手搓着乳房，一面伊伊曳曳的乱叫，有时还伸手去涂一些自己的淫水和丽莎口水的混合品放入口中吸吮。&lt;br&gt;我们玩了十五分锺左右，先是爱美全身发抖进入高潮，待她平复过来后，我便叫她过来，要她倒转头躺在丽莎下面，一面用手去玩丽莎的奶子，一面用舌头去舐我和丽莎交合的地方。&lt;br&gt;丽莎那能抵受这种多重刺激，很快便来了高潮，我的阳具抽出她的阴精便落在爱美的脸上，我亦给丽莎的阴精一汤，把精液射入了丽莎的阴道内。&lt;br&gt;过了一会，我把阳具拔了出来，爱美立时把口吸在丽莎的阴道外，吸吮我们的混合淫液，我就把半软的小弟弟放入丽莎口中，要她试试这些淫液。&lt;br&gt;这时我们大家都有些倦意，便一同坐在床上休恁一会，我问她们以前的性经验，我看得出虽然她们还是处女，但从她们刚才的反应来说，她们一定曾经和人玩过，一定并不止是躲在床上手淫那么简单。&lt;br&gt;她们经不起我一再追问，才告诉我：原来因她们读的是女校，没有男生，所以不是很容易找到男朋友，校内很多女生便大搅同性恋。&lt;br&gt;其实她们并非真的同性恋，只是互相解决性需要而已，就像爱美和丽莎就是常趁家中无人时搅在一起。&lt;br&gt;但她们有时都会和其他女孩子一起玩，就是这次一同来的柯莉和兰秋都玩过，她们又说兰秋己不是处女，她曾经有男朋友，虽然只是做过两三次，但这种磨豆腐的玩意已满足不了她，所以她有数枝大小形状不同的按摩棒，有一枝还可让对手穿在下部，就像一枝男人的阳具。&lt;br&gt;兰秋很喜欢对手穿上后躺着，自已就骑上去淫乐，而假阳具的另一端是一个凸出的小圆球，在兰秋一上一下的耸动时，在下方的人亦可有快感和高潮。&lt;br&gt;最后她们还告诉我，柯莉和她的妹妹雯雯都有一手。&lt;br&gt;听到这里，我除了震惊这些平日清清纯纯的女学生居然如此淫荡之外，亦给这些言语刺激起我的欲火。&lt;br&gt;我便叫她们表演磨豆腐我看，起先她们不肯，后来我们三请求，她们才答应，爱美先和丽莎拥吻了一会，又互相抚摸对方的乳房，看着那四粒软软的小奶头在对方不断的又卒又吮下硬了起来。&lt;br&gt;接着她们更改成六九方式，互相为对方口交，两条小舌头在对方的阴唇上来回打圈，原本已干了的小溪又再次湿起来，我看得十分兴奋，就把躺在下方的爱美的一只脚托起来吻。&lt;br&gt;爱美的脚趾是属于小女孩那种，圆圆的很可爱，我把它们每支都放入口中吸吮，有时又舐她的脚趾缝。&lt;br&gt;我己有些忍不住了，便跪到爱美两腿之间，正在为爱美舐饱鱼的丽莎立即知道我的意思，她把爱美的两片阴唇尽量扳开，让我把小弟弟挺进去。&lt;br&gt;爱美的阴道并没有丽莎那样窄，我不用花太大气力便全根没入，不过再抽出来时便可看见血丝。&lt;br&gt;这时我把爱美双腿围在腰间放好，丽莎则起身跨在爱美头上，我一面奸着爱美，双手又玩着她的奶子，一面又俯前去吮丽莎的乳头，我由慢慢的一下一下的抽送到快速的疯狂大力去插，耳边又传来她俩的呻吟声，还有抽插时的水声，真是觉得像飞上了天一样。&lt;br&gt;我知道自己支持不了多久，再一轮狂插，把爱美再推上另一个高潮，丽莎突然说：&lt;br&gt;老师，射在爱美的奶子上吧！我想在她乳房上舐你的精液啦﹍&lt;br&gt;我把被爱美啜得紧紧的肉棒拔出来，对准爱美对乳房喷出今天第二次的精液，丽莎便俯下身在爱美的乳房上舐食我的浓精。&lt;br&gt;今天我己两度出精，那两个小妮子更各高潮了四，五次，大家都觉得有些倦，丽莎提议为了争取其他人回来前的时间，不如一起洗个澡。&lt;br&gt;我和爱美都说好，不过我虽然是倦，但和这两个十八都未够的小女孩一起洗澡，而且还互相替别人洗，我终于忍不住又在浴室里各插了她们一次。&lt;br&gt;由于她俩刚开苞，每人家泄一次身之后，终于吃不消，求我停下来，我便叫丽莎跪在我身前用手把两边奶子挤在一起把我的阳具夹在中间，我一面抽送时爱美就站在我身后用她那两粒仍然硬硬的乳头在我背上磨擦。&lt;br&gt;最后，当我射精时便叫爱美跪在丽莎旁边，轮流向她们的脸上发射，精液更落在她们的眼，口和鼻上我更要她们互相在对方的面上舐回我的阳精。&lt;br&gt;洗完澡后，我们便各自回房午睡。&lt;br&gt;晚餐由钓鱼回来的女孩子付责，饭后我们玩了一会纸牌，玩牌时，我是坐在爱美和丽莎的对面，她们大胆地把脚托在我大腿上，我当然不敢伸手去摸啦！她们的脚有时就互磨对方，有时就合起来搞我的小弟弟，令我差点儿出丑，好在当我就快忍不住时，牌局也完了，我便找借口回房休息。&lt;br&gt;刚关了灯躺下一会儿，我听见房门被人打开的声音，由于我是背向着门，所以不知道是谁进来，还想着：大概是爱美和丽莎其中一个，又或者是二人齐来，小妮子们一定是玩上了瘾，这么快又要了。&lt;br&gt;想着想着，那人已经上了我的床躺在我背后，一只脚己曲起来架在我的腰部，还在上下揉动，脚掌更在我的小腿上磨擦，而一只手更伸到我胸前，由胸口的位置一路摸到我的腰下，我又感到一张暖暖的嘴唇在吻我的后颈和耳朵。&lt;br&gt;我忍不住便翻过身来和她吻在一起，又摸她的乳房，但我还未能肯定她是爱美还是丽莎。&lt;br&gt;她奶子的感觉好像不一样，她仍是主动得很，越吻越低，把我的裤子脱下来之后，就用口含着我那己发硬的肉柱，她除了含着整根阳具上下套弄外，还不时用舌尖去撩龟头的根部，又用手去抚摸我的春袋，有时更吸吮我的睪丸，还用舌尖舐我的屁眼。&lt;br&gt;被她这样玩了一会，我把她的头按紧就在她口中射了，在我恢复清醒时，就立刻知道有问题，爱美和丽莎都是短头发的，而这却是个长发姑娘。&lt;br&gt;我大惊下立即伸手把床头灯亮起，刚好看到兰秋把由她小嘴中满溢滴了出来的精液用手接着，她先把口中的精液咽下，然后又把手上的吮干净。</content></item></essay>