<essay><item><title>王大伟的故事(3)</title><author>床上伴侣</author><content>得收缩发情他无能为
力，自己用手不停揉搓着软软的阴茎，我眼巴巴的看着他，哀怨的娇喘低吟，他
突然很用力的双手压住我的双乳，揉搓起来，不仅是乳房，在我全身揉搓着。把
我揉得浑身瘫软如泥，就像一根面条，在他蹂躏般的揉搓下我上气不接下气的低
吟着，好舒服，好刺激……可是，我需要你硬邦邦的火热的东西，来征服我！&lt;br&gt;　　我把张开的大腿在他面前晃来晃去心里默默呢喃着：「德亮，我是你的妻子
……我的身体只为你一个人绽放……可是你要来享受啊……」&lt;br&gt;　　终于，他放弃了，无奈的倒在我身边充满歉意的看着我，记不清有多少次都
是这样了，我没有说什么。对他说：「你太累了，今天早点休息吧。」&lt;br&gt;　　我坐在会议室里回忆着昨晚的事情，就觉得心里一阵揪心，丈夫这样可怎么
办？而我身体里羞于启齿的慾望不停的煎熬着我。这时候门开了，大家都到了，
我们的排练立刻开始，今天没有厂领导观看，我们都放开了，大家嘻嘻哈哈的很
开心。昨天熟悉了那种感觉，今天的我格外轻松，换下裙子穿了黑色的长裤，也
不怕再春光外洩，那个飞翔的动作越来越完美，而我心里却有意无意的期待着这
个动作，被小杨那有力的臂膀环抱着，让我由里到外都是软的，我悄悄的，悄悄
的，下面再次湿润了。&lt;br&gt;　　排练结束后，我跑到厕所褪下裤子，湿腻腻的下体热乎乎的，我拿出手纸轻
轻擦拭，一种触电般的酥麻浑身扩散开，好舒服，我忍不住用手轻轻揉着，心里
想到丈夫，一阵羞愧，却更加让我春情难耐。&lt;br&gt;　　准备走的时候，看见同事小李的丈夫来接她，两人亲亲蜜蜜的勾肩搭背走出
厂门，我在后面看到她年轻英俊的丈夫勾着她的蛮腰，她顺从的把脸倚在他老公
肩上，不知道为什么我竟然下贱的想起他两口在床上的情景！我又是羨慕嫉妒，
又是恨自己，怎么变成如此样子了？都想些乱七八糟的东西！&lt;br&gt;　　远远地看见德亮骑着自行车来了，我三步并作两步跑过去，故作亲暱的坐上
去，搂住他的腰，把自己的身体贴过去。在昏暗的路灯下，天气微凉，我身上的
汗还没干透，觉得凉凉的挺舒服，刚走进那段没有路灯的小路，远远的看见几个
小青年醉醺醺的在路边摇晃着，还有两个人大摇大摆的在路边撒尿！丈夫停下自
行车，有点胆怯的说：「等他们先过去吧，这几个人喝多了。」&lt;br&gt;　　我说：「咱们又没惹着他们，怕什么，走吧。」&lt;br&gt;　　丈夫无奈，骑着车硬着头皮走过去，刚到他们身边，一个青年正在提裤子，
对着丈夫喊了一声：「你他妈看什么啊，没见过尿尿的？给我站住！」我立刻紧
张起来，丈夫赶紧骑快想走，另外几个人已经拦住了自行车，后面还有个人抓住
我的胳膊就把我拉下来，丈夫急忙过来拉我喊着：「你们想干什么啊，住手！」
可是，丈夫怯懦的声音根本无法让这几个人感到一丝的威胁，只是他们随即放开
了我几个人围着丈夫，丈夫软弱的看着他们不敢出声，我虽然也很害怕，但是我
非常气愤，一是恨这几个人无法无天，二是恨丈夫软弱可欺，我壮着胆子大声说
：「你们要是找事我就喊人了啊！」丈夫也颤抖的说：「你们想干什么啊？我又
没招你们。」&lt;br&gt;　　那个领头的的青年说：「你他妈看什么啊，哥们儿在这儿撒尿你也看，你有
病啊？」&lt;br&gt;　　丈夫争辩着：「我没看啊……」这时候啪的一巴掌就打在丈夫脸上，几个人
看领头的动手了，一哄而上，两下丈夫连人带自行车就倒在地上，他们用脚踢着，
我大叫着扑过去想要拉开他们，可是被两人牢牢抱住动弹不了，他们也不是照死
里打的，踢几下见丈夫捂着头不动就停手了，可是抱着我的两个人却不老实的趁
机在我身上乱摸着，我觉得我快窒息了，那臂膀死死箍住我，一只手在我屁股上
揉来揉去的，我挣紮着叫喊着丈夫：「德亮！德亮！」&lt;br&gt;　　丈夫爬起来却不敢过来，只是喊着：「你们放了她，和她没关系！她又没有
看你们！」&lt;br&gt;　　那领头的走到我身前淫笑着说：「你要是看还行，想不想看？」说着就把身
体整个贴着我，这时候后面的人双手绕过来按在我的双乳上，用力捏的我生疼，
我呻吟一声奋力挣紮着，那摸着我屁股的手用力伸进了我的大腿中间，前面这个
领头的也紧紧贴着我我明显的感觉到一股酒气，还有下身被一条硬邦邦的东西顶
着，他说：「你看见了没有？嗯？」&lt;br&gt;　　我的阴部一下子被他的手按住了，我惊恐万分的喊着丈夫的名字。丈夫终于
过来了，可是那青年一回头立刻把他吓得站在原地不敢动了。任别人在我身体上
轻薄着，我双乳被揉着，腿间夹着那流氓的手，衬衣也掳了起来露出一截肚皮，
我瞬间绝望了，哭泣着大声对丈夫喊着：「德亮！他们在干什么，你没看到吗？」&lt;br&gt;　　就在这时候，一个声音从不远处传来：「干什么，都住手！」这个声音很洪
亮很有震慑力，几个人立刻停了下来，我一看是厂里的老高，今年40出头的老高
是个退伍兵，身体健壮，很有威严。他拿着手电照着那几个青年严厉的说：「干
什么？都活腻了？滚！」&lt;br&gt;　　几个人被镇住了，放开了我，领头的对老高说：「你哪的？管什么閒事？」
老高直接用手电照的他睁不开眼，大声说：「别鸡巴喝点猫尿就耍酒疯，我他妈
出来混的时候你鸡巴还是个雏！有种找事你摆个道，没种快滚！」那领头的悻悻
的说了句：「今天算我怕你，你有种！我走，你等着瞧！……」&lt;br&gt;　　看着几个流氓远去的背影，我悬着的心放了下来。丈夫拉着老高的手连声道
谢。我看着他的样子心都要碎了，这个男人竟然如此窝囊，看着自己的妻子被别
人这样欺侮，居然胆小的不敢上来阻拦！我也很感激老高的出手相救，我心里默
默的把丈夫和他做了比较，才发现，自己的男人根本没法和人家比，无论从身体
长相和性格，哪一点都不是我喜欢的那种，这是我第一次把丈夫和别人比较，不
知道为什么我觉得很羞愧。&lt;br&gt;　　回到家里我一直不和丈夫说话，儿子睡了，我进屋看着他恬静的脸庞，他越
来越大了，已经是个小夥子，我默默的想，我的儿子，我要培养他的性格，长大
了可不能像他爸爸一样窝囊。洗涑完毕我脱了衣物躺在床上，看着丈夫在用热毛
巾敷脸上一块淤青，心里一软就问了句：「你没事吧？疼吗？」他看看我摇摇头
说没事。然后上了床看着我半裸的身体，一只手轻轻放在我腰上，我厌烦的把他
的手拿开，我不想让他碰我，可是他很奇怪的眼神一直盯着我，我没好气的说：
「赶快睡吧，窝囊废！」&lt;br&gt;　　他却突然激动了，一把抓住我的手就放进他的腿间，我居然摸到了那硬硬的
勃起的东西，我心里一颤，虽然不是完全坚挺，但是他好久没有这样硬过了！这
样的硬度应该可以毫不费力的插进来了啊！热热的阴茎在我手里颤抖着，我的身
体开始发软了，轻轻的说：「你怎么了？」&lt;br&gt;　　丈夫压在我身上，温柔的摸着我的乳房，轻轻的在我耳边说：「玉梅，对不
起，今天让你受欺侮了……」我没有听他说什么，我瘫软着感受着他硬硬的东西
顶在我下身的感觉，浑身燥热呼吸急促，他接着说：「他们摸你了……」我喃喃
的说：「嗯，你个窝囊废，不敢吭声。」&lt;br&gt;　　丈夫突然变得像野兽一般，双手哗的扒下我的三角内裤，我吓了一跳，丈夫
彷彿回到了年轻时刚结婚时的状态，这让我心里一阵酥软，下腹热烘烘的。但是
我心里有种不好的感觉，好像有什么不对劲儿，丈夫的眼神中不是以往对我的恩
爱，而是一种说不清的兴奋，这种兴奋竟然来自我被流氓的欺侮。我还没回过神
儿来，他已经扶着半硬的阳具顶到我阴道入口处了，我自然的大腿一分，他一下
子就进来了，热乎乎的阴茎挤进我湿滑的阴道里，天哪，我舒服的闭目长吟一声，
好久没有这样的感觉了啊。&lt;br&gt;　　我热烈的回应着丈夫的动作，不停耸着屁股迎合他，追逐着令我瘫软甘美的
快感，很快我感觉到他的阴茎滑出来了，因为又软了，他又开始像以往一样自己
用手揉着，我摊开着大腿骚哄哄的阴道内不停氾滥着爱液，天，千万不要停下啊！
我心里默默喊着。&lt;br&gt;　　「他们摸你哪了？告诉我？」丈夫一边喘着气一边揉搓着自己问我。&lt;br&gt;　　我羞愧万分，但是一种莫名的刺激感却悄然湧上心头，这种感觉让我有种从
未有过的兴奋，但是我羞于回答他，只是扭着身体渴盼着。他的一只手放在我湿
润的阴道上方那个我最敏感的肉粒上，快速的揉着，我几乎要叫出声来，扭曲着
身体，他急促的说：「摸你的屄了没有？嗯？」&lt;br&gt;　　这是我第一次听到从丈夫嘴里说出屄这个粗俗不堪的字眼，可是我顾不得这
些了，我已经明白他需要这种刺激才能让他雄风再起，我低声呻吟着点点头说：
「摸了……哦……」&lt;br&gt;　　还没说完，我就感到丈夫的阴茎呼的就插进来了！那摩擦的快感刺激的我一
声哼叫，全身瘫软着搂着他，全身心感受着他的冲动，他激动的声音都是发抖的
：「玉梅，还摸你哪了？」&lt;br&gt;　　我迷乱的呻吟着：「屁股……」&lt;br&gt;　　「你的大白屁股也让他们摸了？」&lt;br&gt;　　「嗯，我全身被他们摸遍了……啊……哦……」&lt;br&gt;　　我说完这句话丈夫已经疯了，他用力在我身上驰骋着，脸部几乎扭曲，狂热
的用力抽动着，然后死死抵住我，插得好深啊，我知道他要射了，而我也被刺激
的下腹一股积蓄已久的热流就要喷湧而出，我用大腿死死缠住他，屁股耸起来接
纳着他滚烫的精液，我也达到了许久未曾有过的高潮。高潮的瞬间，我羞耻的发
现，我脑海里竟然浮现出我被那几个青年前后夹击全身被摸着顶着的情景……&lt;br&gt;　　第二天，没有排练任务，我下班比较早。可是丈夫还是来接我了。今天他没
有骑自行车，说是车坏了在修，走走路吧，我就挽住他的胳膊一路走回家。开始
我们都没有说话，走了一会儿丈夫说：「玉梅，今天晚上咱们还那样……」&lt;br&gt;　　说的我一阵脸红，娇嗔的看了他一眼说：「瞧你那窝囊样……」&lt;br&gt;　　其实我心里也有种期待，我们夫妻彷彿在平淡如水的生活中打开了一扇门，
看到了一个新奇的世界，就像孩子一般好奇着、向往着。那种感觉让我觉得羞耻，
但是那种夫妻之欢却令我无比向往。&lt;br&gt;　　路上，丈夫突然紧张起来，我一看，前面几个人好像就是昨晚欺侮我们得几
个流氓，他们吸着烟在路边坐着，我紧张的抓紧丈夫的胳膊，虽然我知道他根本
没有能力保护我，我说：「大白天的，他们不敢怎样，咱们快点走！」我们就快
步走过去，我心里怦怦跳着，我只听见自己的高跟鞋击打地面的声音越来越快。&lt;br&gt;　　这时候听见一个流氓嬉笑着喊着：「一二一！扭屁股！一二一！扭屁股！」
不知道为什么，我竟然跟着他们喊得节奏，脚步乱了。隐约听见有个人说：「嘿，
屁股可真够肥的！」&lt;br&gt;　　这时候前面老高牵着他家的狗出来溜了，看见他我就像看见了救命的稻草，
心里别提有多安慰了，急忙走过去喊了声：「高哥！你出去啊？」&lt;br&gt;　　老高笑着点点头，看看那几个流氓对丈夫说：「回来了，他们没找事吧？」&lt;br&gt;　　我连忙说：「没有没有，你有你在谅他们也不敢！」&lt;br&gt;　　回到家里，儿子吵吵的饿死了，我赶紧就去厨房做饭，宿舍楼里没有厨房，
我们都是再走廊里支起的灶台，一到做饭的时候，整个走廊里都弥漫着炊烟和饭
菜的味道。我家的灶台离公用水管很近，公用水管就在楼梯中间的一间水表房里。
我打开灶台的盖子让煤球烧着，拿着蔬菜就到水表房里清洗，我蹲下来接了一盆
水，把青菜放进去泡着，这时候，丈夫那这个小板凳过来了，说：「坐着吧」&lt;br&gt;　　我感激的看看他，抬起屁股坐上去，丈夫在我屁股上摸了一把说：「屁股真
肥！」&lt;br&gt;　　我一下羞得满脸通红，我知道他在学着小流氓说话，这时候的丈夫简直就像
个调皮的孩子一样，我羞羞的说了句：「肥了好不好？很难看？」&lt;br&gt;　　「不难看，好啊，又肥又软的弄着舒服……」&lt;br&gt;　　我羞耻的推了他一把说：「去你的，窝囊废，你又弄不成！」&lt;br&gt;　　丈夫急忙说：「谁说的，就像昨天那样，我怎么不行，弄死你！」&lt;br&gt;　　说的我心里一阵甜蜜，整个屁股都是酥酥的，我没有看他一边洗菜一边说：
「好啊，看你有没有这个本事，哼！」&lt;br&gt;　　说完我自己都觉得脸红，这话说的好浪啊。&lt;br&gt;　　丈夫回屋后，我看见自己坐在小板凳上，裙下的情景在水盆中倒影出来，粉
红的内裤肉色的丝袜到大腿上，腿间那个地方胀鼓鼓的，我的毛比较浓密，内裤
边缘居然丝丝绒绒的露出来一些……我羞愧的夹紧大腿，大腿内侧的肉体相互摩
擦带来一阵酥麻的感觉，想起昨晚的感觉，我把夹紧的丰满大腿悄悄的相互挤压
摩擦，心里想着，天赶</content></item></essay>