<essay><item><title>三姊妹 第一~五章 (长篇好文)(4)</title><author>床上伴侣</author><content>！协田发出哼声，因为括约肌开始强烈收缩。&lt;br&gt;呜……&lt;br&gt;喔……美香……&lt;br&gt;两个人的性感同时向上升。这时，被从肛门深深插入硬胶棒的藤森，由肉棒尖
端喷射出白浊的液体。&lt;br&gt;就这样玩到黄昏才休息。&lt;br&gt;趁协田和美奈子淋浴的机会，藤森走到美香的身边。美香身上的绳子已经解开
了，可是软绵绵的伸直四肢，像飘到海边的木棍一样倒在那里。连续几小时受到协
田的凌辱，光滑雪白的肌肤火热，已形成粉红色，而且全身都沾满汗或唾液发出光
泽。从后背到手臂留下红红的痕迹，和雪白的皮肤形成强烈对比，使人萌生很残忍
的印象。&lt;br&gt;美香，你不要紧吧？藤森轻轻说。&lt;br&gt;饶了我吧……美香无力的哀求，精疲力尽的样子。&lt;br&gt;不是他，是我。&lt;br&gt;……&lt;br&gt;藤森温柔的抚摸妻子的身体，从肩到腰部，然后到屁股。不由得看到红肿的菊
花蕾，翻开的样子像石榴，沾上血和精液，色泽有如草莓牛奶。&lt;br&gt;很痛吧？&lt;br&gt;呜……&lt;br&gt;听到丈夫温柔的话，美香恢复清醒，忍不住哭泣。回顾今天，从醒过来就受到
无法形容的凌辱。饭后又一面吹喇叭，一面接受残忍的浣肠，拼命忍受强烈的便意
和呕吐感，还要不停的舔弄协田的肉棒。精液射入嘴里后，几乎疯狂的冲入厕所里
排便。全身软绵绵的回到房里时，立刻被捆绑。&lt;br&gt;然后是肛门调教和有生以来第一次的肛门性交。而且，不知和阴门轮流被插入
多少次。&lt;br&gt;我想回去了……美香哭着向丈夫要求。&lt;br&gt;好吧，美香，我们回家。&lt;br&gt;藤森一面说，一面替美香按摩因为长时间捆绑，完全麻痹的手臂。&lt;br&gt;那个人太可怕了，我们究竟会变成什么样呢？&lt;br&gt;不用怕，不会怎么样的。&lt;br&gt;你说谎！美香大叫。&lt;br&gt;我被弄成这样……没有办法恢复以前了……你知道的，已经完全是那个人的
奴隶了。&lt;br&gt;美香，你镇静一点。&lt;br&gt;就在安抚美香时，协田和美奈子回到房里。&lt;br&gt;哦？藤森，你也想插入美香的屁股了吗？&lt;br&gt;协田一手拿罐装啤酒坐下来。&lt;br&gt;试试看，太妙了，我在这里观战。&lt;br&gt;露出他独特的笑容，同时抚摸美香的身体，好像美香是他的女人一样。&lt;br&gt;在充血肿起向两侧分开的阴唇上抚摸，轻轻碰一下膨胀的阴核时，立刻溢出粘
粘的蜜汁。&lt;br&gt;看吧。阴户是最诚实的，干的还不够呢。&lt;br&gt;嘿嘿，美香，偶尔也要尝尝丈夫的滋味吗？&lt;br&gt;一面说一面在性感的丰满屁股上拍打，然后发出淫猥的笑声，继续探索美香的
身体。本来受到长时间的折磨而精疲力尽，可是协田这样对待她时，美香的鼻孔发
出雌性的哼声。&lt;br&gt;藤森的脸色变了。&lt;br&gt;已经够了，我们想回去了。藤森忍耐怒火说。&lt;br&gt;嘿嘿，不要胡说，才五点而已。&lt;br&gt;美香已经累坏了。明天……我还要早起。&lt;br&gt;那么，你自己回去吧。&lt;br&gt;听的藤森发呆，然后怒火冲向脑顶。&lt;br&gt;你这是什么意思？&lt;br&gt;还不明白吗？我要留下美香。因为她还需要调教。有你这个丈夫在身边，她
不能专心。你要的话，就把美奈子带走。&lt;br&gt;不要胡说八道！藤森气的脸色苍白。&lt;br&gt;美奈子急忙跑过来：究竟发生什么事？&lt;br&gt;没什么。藤森有点初学者常有的苦恼而已。&lt;br&gt;协田毫不在乎的说。他还一面说，一面用手指巧妙的让美香的官能融化。不理
会愤怒的藤森，美香的呼吸急促，丰满的屁股苦闷的扭动。&lt;br&gt;好，好。这是你最喜欢的肉棒，让你好好舔一下吧！&lt;br&gt;抓住美香的长发，把她的头拉过来。这时美香露出兴奋的表情，忍不住的含在
嘴里。当协田抓住乳房时，从鼻孔发出性感的哼声。&lt;br&gt;藤森癡呆的看着那种光景。&lt;br&gt;走，我们到那边去吧。&lt;br&gt;藤森摇摇晃晃的站起来。一面向卧房走，美奈子一面向藤森不停的说话。现在
反抗协田的话，以前的一切就全白费了。就是痛苦也要暂时把美香交给协田。若要
三姊妹全弄上手，大家就必须要合作。&lt;br&gt;从这一天开始，交换夫妻又有新面貌。在美香的调教结束以前，美香要留在协
田的公寓，但把美奈子交给藤森。&lt;br&gt;于是藤森夫妻被分开。这样接受奴隶调教的不只美香一个人，藤森也在不知不
觉中经由美奈子的手尝到变态的快乐滋味。&lt;br&gt;协田在办公室和巨汉吴用电话联络明天的事。准备明天让美香和丽香见面，发
生同性恋的关系。&lt;br&gt;嘿嘿，太好了，终于能和那个高贵的太太性交了。吴发出兴奋的声音。&lt;br&gt;自从在协田的办公室看到美香以来，就迷上她了。几乎每天都催促协田，赶快
让他和美香发生关系。这个梦想终于要实现了。&lt;br&gt;就在你和丽香性交时，我就在别处猛干美香。把那个神气的女人，完全征服
后带回来，让两姊妹都变成色情狂，事情就更容易进行。&lt;br&gt;协田表示让姊妹突然见面，不如事先让她们理性麻痹，一切就比较容易进行。&lt;br&gt;藤森怎么办呢？&lt;br&gt;他好像也尝到变态的滋味了。到那个时候，美奈子可能把假阳具插入他的肛
门，让他痛快的呜呜叫吧。&lt;br&gt;哈哈，妙极了。&lt;br&gt;以后也让你尝尝走旱路的滋味。&lt;br&gt;饶了我吧，嘿嘿。&lt;br&gt;协田一面说笑，一面想像协田夫妻的肛门同时受凌辱的样子，露出淫笑。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三章　地狱的凌辱&lt;br&gt;&lt;br&gt;在著名的教会学校Ｓ学院附近的路上，停着一部乳白色的进口车。车里有两个
男人，看着放学的女学生，露出淫秽的笑容聊天。&lt;br&gt;那是协田和吴。&lt;br&gt;看，那个小妞真好。吴指着前面经过的一个女生。&lt;br&gt;真想干她，给她插进去。露出几乎要流出口水的表情。&lt;br&gt;不，比起优香来差多了。&lt;br&gt;真的吗？为什么还不出来？&lt;br&gt;只要看到喜欢的女孩时，协田就会说相同的话。因此吴已经非常急躁。究竟是
什么样的美少女？从美香可以幻想优香的美，可是吴还是心情不安的连连吸烟。&lt;br&gt;你要吸多少烟呀？协田皱起眉头。他不太喜欢闻烟味。&lt;br&gt;吴露出参差不齐的牙齿，嘿嘿的笑。这个光头的巨汉，正处于焦躁状态。自从
在协田的办公室见过美香以后，现在快要达成目的。而且还不只这样，今天还要让
美香和丽香见面，开始做四人行的游戏。&lt;br&gt;刚刚和协田商量步骤，回去时顺便看看下一个目标的优香是什么模样，才等在
车里。&lt;br&gt;你听说没有？藤森调戏过优香。&lt;br&gt;喔？没有。&lt;br&gt;嘿嘿，好像是一个月前的事，为她补习功课时，忍耐不住吻了她。&lt;br&gt;协田看着眼前成排的女生，露出冷笑。&lt;br&gt;听说利用优香不懂事故，花言巧语的骗她脱去外衣。&lt;br&gt;哦？&lt;br&gt;吴吞下口水。听说纯洁的优香受到姊夫的性骚扰，刺激了他的性欲。&lt;br&gt;后来呢？&lt;br&gt;大概太急躁了，他说让第一次接吻的女孩吞下他的口水，结果被打了耳光。
以后也见了他就躲。简直是无可救药的傻瓜，到那种程度就应该不管哭闹也要干到
底的。&lt;br&gt;啊！真危险，幸亏藤森那小子是笨蛋。&lt;br&gt;他大概想独佔优香，不把他交给我们。怎么会有那么便宜的事。&lt;br&gt;协田好像很气愤的样子。&lt;br&gt;调教处女和调教成熟的女人的快感是不能比的，这样的快乐怎么能让协田那种
人破坏。&lt;br&gt;就在这样讥笑协田时，高树优香从校门走出来。&lt;br&gt;终于出现了。协田用手指，吴探出上身看得出神。&lt;br&gt;在优香四周有三个同学，好像侍女一样。看到以后，吴能理解藤森着迷，协田
也念念不忘的原因。优香简直就是偶像明星，现在看来就有如拍片现场似的。&lt;br&gt;怎样？惊奇了吗？怎么……连肉棒也硬起来啦？&lt;br&gt;协田看到吴的裤前隆起，不由得苦笑。&lt;br&gt;大哥，现在就把她抢走。&lt;br&gt;吴的表情很认真，大概看到美少女就失去理性。&lt;br&gt;你疯了？&lt;br&gt;看到这样的女孩，实在忍不住了。&lt;br&gt;眼睛发出亮光，几乎要下车扑向优香，他是情急时就不能克制自己的人。&lt;br&gt;笨蛋，镇静一点。协田在吴的和尚头上拍了一下。&lt;br&gt;你想破坏我的安排吗？等一下我就不让你和美香性交。&lt;br&gt;然后又用力在光头上打下去。&lt;br&gt;吴眨眨眼才恢复清醒，露出难看的牙齿点头。&lt;br&gt;协田的公寓在大冢区。已经走上性奴之路的美香，在这儿让美奈子化妆。看起
来美奈子好像被迫和美香交换，但藤森上班时，她就回到这儿帮忙调教美香。&lt;br&gt;不久前才结束长达三小时的同性恋，所以美奈子的态度仍然带着淫靡感。用各
种化妆品给美香化妆，打扮的更美。不时还在美香的乳房和屁股上抚摸调戏。用红
色的细绳把双手绑在背后。留在协田的公寓已经一星期，一天中大半的时间都这样
用红绳或手铐捆绑。&lt;br&gt;化完妆后，美奈子让她站起来。&lt;br&gt;黑色的眼线，蓝色的眼影，深红的唇膏，脸上涂上粉红色的腮红。和美香平时
淡雅的化妆完全不同，在文雅的脸上发出强烈性感。这种化妆不适合社交场合，但
如果是想煽动男人的官能，可以说是最成功的化妆。&lt;br&gt;美极了。原来美香最适合风尘女郎的化妆，雪白的皮肤最适合浓妆了。&lt;br&gt;美奈子一边讚美，一边在美香身上喷香水。脖子上，腋下，乳房上，和最恼人
的下腹的黑毛上。充满性感的裸体定能刺激男性的性欲。&lt;br&gt;美奈子，告诉我，现在要做什么事呢？美香露出不安的表情问。&lt;br&gt;嘻嘻，还要问吗？当然是最快乐的事，也是你最喜欢的事。&lt;br&gt;（不知道她看到吴时会有什么表情？）美奈子在心里暗笑。&lt;br&gt;这样赤裸裸的未免太可怜，给你穿上什么东西吧。&lt;br&gt;美奈子在心里想，那样吴会更高兴，就在衣柜里寻找。&lt;br&gt;穿这一件怎么样？&lt;br&gt;不……不要那种……&lt;br&gt;美香的脸开始红润，那是像脱衣舞娘穿的有孔黑色三角裤。&lt;br&gt;比不穿好多了吧。还是其实你想露出阴户迎接客人？嘻嘻，当然不可以这么
没有礼貌了。&lt;br&gt;（啊……）&lt;br&gt;哟，这样真相配。&lt;br&gt;黑色的布勉强把三角地带掩盖，但上缘还是露出一些毛，屁股几乎完全暴露，
好像丁字裤的感觉。&lt;br&gt;嘻嘻，真奇怪，这样比完全赤裸还性感。&lt;br&gt;这样太难为情了，还是穿普通的内衣裤吧！&lt;br&gt;美香扭动被捆绑的身体哀求，美奈子当然不会答应。&lt;br&gt;乳房也掩饰一下比较好吧。&lt;br&gt;折叠黑色丝巾盖在乳房上，在背后打结。不过也只是盖住乳头的程度，和三角
裤一样，反而强调胸部的高耸，增加淫秽的感觉。&lt;br&gt;啊……不行啊……&lt;br&gt;走，到那边的房间去吧，要作乖宝宝。&lt;br&gt;突然让她和吴见面就没意思了。美奈子拉着美香进入六席大的和室。&lt;br&gt;没多久，男人们进来了。&lt;br&gt;太太已经打扮好，在隔壁等了。&lt;br&gt;嘿嘿……&lt;br&gt;吴发出淫笑声，迫不及待的想开门进去。但遭到美奈子的阻止。&lt;br&gt;傻瓜，你也脱光吧。那样进行起来才方便。&lt;br&gt;有道理。&lt;br&gt;吴就在客厅里脱衣服，虽然比以前瘦，但仍是满身横肉。&lt;br&gt;如果她过分抵抗，你就不客气的打她一顿，但不可以把脸弄伤。&lt;br&gt;协田这样说。因为吴太兴奋，多少有些不放心。&lt;br&gt;嘿嘿，放心，我是唯美主义者，绝不会伤害美女的脸。&lt;br&gt;吴高高兴兴的回答，同时脱的一丝不挂，黝黑的肉棒已经开始微微膨胀。&lt;br&gt;我要进去了。&lt;br&gt;好好玩吧！&lt;br&gt;协田和美奈子露出嘲讽的表情，看他走进和室。&lt;br&gt;哎呀！美香发出惊叫声。&lt;br&gt;这也难怪，一个光头巨汉摇晃着肉棒突然进入房里。&lt;br&gt;啊……不要！&lt;br&gt;哎哟，真惊人啊！&lt;br&gt;吴看到向往的美香，露出无比性感的姿态，眼珠快要跳出来。&lt;br&gt;啊……美奈子……快来救我……&lt;br&gt;嘿嘿，还记得我吗？&lt;br&gt;不要过来，你出去！&lt;br&gt;退到墙角的美香，因为强烈的羞耻和厌恶感，身体不断颤抖。&lt;br&gt;我们以前在协田的办公室见过的。在我面前，你好像很好吃的舔弄着他的肉
棒。&lt;br&gt;啊……&lt;br&gt;是那一次的男人，美香终于想起来，但也只能不停的眨眼。&lt;br&gt;从那一次以后就迷上你了。嘿嘿，今天过后，一定会更爱你的。&lt;br&gt;从美香的正面凝视梦幻般的美丽肉体。从丰满的屁股到紧绷的大腿曲线，性感
三角裤的边缘露出黑色的耻毛。&lt;br&gt;你看，因为你太性感了，我的老二已经这样硬起来。&lt;br&gt;神气的显示耸立的肉棒，向美香伸出粗大的手。&lt;br&gt;不要碰我！&lt;br&gt;你这个臭女人！在美香的脸上轻轻拍打。&lt;br&gt;啊……不要这样……梳理整齐的头发飞舞，美香开始哭泣。&lt;br&gt;你老公也已经答应了。&lt;br&gt;不，你说谎！&lt;br&gt;是真的。你们夫妻真前卫，享受交换夫妻，还要老婆作性奴隶。吴的身体
终于靠过来。我会好好爱你的。&lt;br&gt;喔……&lt;br&gt;两人的胸部紧紧相贴，美香感到呼吸困难。&lt;br&gt;不……要……美香的口气变的软弱。&lt;br&gt;嘿嘿，我</content></item></essay>