<essay><item><title>强奸女秘书</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;天前接到老总的电话，说他跟欧洲洽谈的合约有点问题要晚一个礼拜回来，要我这个刚上任的副总代替他去台北总公司开年度的检讨会议，相关资料已经mail给我的秘书，找时间核对一下金额跟报表有没误差就ok了…..&lt;br&gt;小文…麻烦将年度会议资料拿给我，顺便帮我泡杯拿铁，谢了…..&lt;br&gt;一身标准ol套装的小文拿着资料跟咖啡走进我的办公室，她是公司秘书部指派来当我的秘书，1米6的身高，充满朝气的脸庞加上流利的马尾，显现出绝对的专业，而套装下的苗条身材却又露出青涩的味道…..&lt;br&gt;副总…资料都整理好了，也有先对过一次，都没问题了…&lt;br&gt;嗯…那妳先去忙吧!机票订好了吗?&lt;br&gt;好了，明天早上11点的飞机…&lt;br&gt;嗯…那没事了，明天记得别睡过头…..&lt;br&gt;嘻…..才不会勒…..&lt;br&gt;看着小文笑着离开办公室，那有点淘气的笑容，让我在烦杂的工作中有了一点愉快的心情，或许这也是有秘书的好处之一吧…..各位旅客，飞机未停妥前请留在座位上……….&lt;br&gt;副总…等下车子会直接载我们去总公司开会，表定3点左右会开完会，下午5点20的飞机回高雄…..&lt;br&gt;嗯…好…..&lt;br&gt;接下来是高雄分公司的报告…..今年高雄分公司的营业额上涨0.43%…….而且还有几家订单还在洽谈中，预计还有0.26%的上涨空间…..&lt;br&gt;呼…总算开完会了，还好妳资料做得够详细，不然就被那些董事问倒了…&lt;br&gt;想不到副总也有害怕的时候阿…&lt;br&gt;我也是人好吗…等等回高雄一起吃个饭吧…&lt;br&gt;好阿，难得副总请客，我要吃日本料理…&lt;br&gt;呵..呵..妳决定就好&lt;br&gt;我带小文到之前跟客户吃饭的宫圆日本料理店，那里的料里满合我的胃口，价钱也很平价，我们选了一个开放式包厢的位置，点了一份"竹"套餐跟3瓶清酒…..&lt;br&gt;哇…..好丰富喔…!&lt;br&gt;试试看，这里的食材都日本直送的，味道很不错…&lt;br&gt;最好是啦…哈…哈&lt;br&gt;真的啊我还很无奈的付钱ㄟ….&lt;br&gt;哈哈好呆啊你..哈哈&lt;br&gt;下班后的小文满开朗健谈的，有些无厘头的回答也让我们开怀大笑，因为喝酒而脸色发红的小文，散发出一种诱人可口的味道，脑中酒精的侵略，让我有种想在床上干肏她肉穴的感觉，听着那圆翘的屁股发出啪啪的肉声一定很爽…..我脑中闪过要带小文回家做爱的想法…&lt;br&gt;等等先回我家，我开车载妳回去…&lt;br&gt;不用啦副总，我坐计程车就好了，而且喝酒不开车ㄟ…&lt;br&gt;不行!晚上妳一个人坐车那太危险了!&lt;br&gt;可是不太好吧，我还是自己坐车就好了…&lt;br&gt;没关系，亲眼看到妳到家我才放心…&lt;br&gt;喔…那…好吧…&lt;br&gt;嘿…嘿…小文此时不知将要面对我狂风暴雨的摧残，还一脸抱歉的看着我…..我迫不急待的结完帐，便带着小文回我家，到家后我叫小文在客厅等我一下，我假装要拿钥匙的走回房间，关上房门我便脱光衣服，把保险套套在肉棒上，这样就能无阻碍的快速插入小文可能没很溼润的肉穴，准备好我就对着房门叫小文:&lt;br&gt;小文…可以进来帮我找一下钥匙吗?&lt;br&gt;小文不疑有他的走进房间，我突然从门后把她推倒压在床上，小文的双手也被我扣在后面，小文用力想要挣脱的叫喊着:&lt;br&gt;啊……!副总!你要做甚么!!放开我!救…..呜…..呜….&lt;br&gt;我把我的内裤塞到小文的嘴巴里，让她无法叫出声音，低头在她耳边说:&lt;br&gt;小文…我受不了了，今天我要干翻妳…&lt;br&gt;我不管小文的挣扎，用力撕破那件丝质短裙，让那肉色的丝袜，清楚的展现穿着黑色丁字裤的圆润翘臀…&lt;br&gt;哈!小文…想不到妳也挺骚的啊…..还穿着丁字裤ㄟ，是有预感今晚会被我干吗?哈…..哈…..&lt;br&gt;听着我淫荡的语气，小文的眼泪配合着低鸣的哭声缓缓落下，我脱下小文的丝袜，把她的双手绑在背后，让她成狗爬式的趴在床上，轻拉着丁字裤那条细线，上下磨擦小文花瓣口跟阴核，手指沾着小文的眼泪说:&lt;br&gt;这是因为要被干肉穴而高兴流下的眼泪吗……??&lt;br&gt;呜……呜….呜……….呜…………&lt;br&gt;我拨开丁字裤那条细线，让狰狞的粗大肉棒顶住小文阴核，小文感受到阴核的挤压，知道我想要做什么，屁股用力的扭动，想让她的肉穴远离我的攻击，我双手抓着小文扭动的水腰，腰挺屁股紧缩往前用力一顶……噗滋!肉棒一股作气的捅入肉穴直达蕊心…..&lt;br&gt;干!!喔…..啊……..MD……….真……..啊……紧………喔………喔……….&lt;br&gt;喔…..喔……..插….到底…….了….啊…….小文…..喔………喔…….爽不…爽……….&lt;br&gt;呜…呜……..呜………..嗯……&lt;br&gt;小文被我这猛烈一顶，痛到抬起头，我拿出塞在小文口中的内裤，让小文发出淫荡的呐喊，我用肉棒大力尽情的干肏着小文的肉穴，一边说着淫秽的话语刺激着小文最后的防线…&lt;br&gt;小…文……喔…….喔………妳的……..嗯………机掰…………喔……好……….喔………溼………&lt;br&gt;啊……啊……..真是…….喔……..啊………畅…..啊………..啊………通………啊…&lt;br&gt;啊……….啊………痛……啊…….慢….慢点……..喔…..啊……&lt;br&gt;肉…啊…..啊…….穴会…..啊………肏坏………..啊……..&lt;br&gt;肏…啊……….翻………嗯呼………..妳的……….啊………..肉穴………….嗯…………啊………&lt;br&gt;啊…….呜..肉穴…….呜啊……..干坏…….啊………..啊……&lt;br&gt;我毫无理智激烈的快速抽插，肉棒直捅花蕊的快感，被强暴的异样感觉，不断冲击着小文的理智，小文的肉穴中传来高潮时的一阵温热收缩的感觉，我拔出肉棒欣赏着小文闭合的肉穴，跟抽蓄的屁股淫荡的说着:&lt;br&gt;靠….高潮了喔!妳也满享受的ㄟ，很爽吧……&lt;br&gt;啧…啧…妳自己看!淫水都流那么多出来…..&lt;br&gt;我粗鲁的把小文翻过来，将她的上衣内衣都扯破，让那对C罩杯的胸部，带着两粒激凸的奶头出现在我眼前，双手用力的搓揉挤捏…&lt;br&gt;哇……好尖挺的奶头啊!嗯……还有奶香ㄟ…&lt;br&gt;小文双眼紧闭的把头转向旁边，身体向后缩，双脚紧紧并拢的保护起那还流着淫水的肉穴，小文无助害怕的表情，让我更加的性奋，我张开嘴巴往奶头吸去…&lt;br&gt;小文…我要开始享用妳的奶头了喔…&lt;br&gt;嗯…..奶头…..嗯…..都舔到硬起来了…..啧….嗯…..啧………&lt;br&gt;小文疯狂的甩动身体，却无法让我吸附在她奶头上的嘴巴离开，我手掌从双腿缝隙中钻进去，手指上下摆动的抠着小文的肉穴，揉压着硬硬的阴核朝笑的说:&lt;br&gt;干!破麻!下面都流那么多的水了，还ㄍ一ㄥ屁喔!&lt;br&gt;明明就很爽，还装什么!?&lt;br&gt;我大力的掰开小文夹紧的双腿，那粉红的两片花瓣跟阴核，也一览无遗的在我眼前展现着糜烂的味道，我低头品尝着青涩的肉穴，手指也不断的攻击小文肉穴中的G点跟花蕊，渐渐的…小文从不甘受辱的绝望反抗，慢慢的变成享受般的迎合，翘臀也开始上下摆动…&lt;br&gt;呜……….呜….嗯………..呜……..嗯……&lt;br&gt;嗯…..嗯…….好多水喔……….嗯……..啧……..啧……….&lt;br&gt;很爽吧，想不想我用肉棒肏干妳的机掰啊…&lt;br&gt;小文的点头让我得到进攻的讯号，抓着小文的大腿，拿掉保险套把肉棒用力的插进小文发春的肉穴…&lt;br&gt;噗吱……啊….啊…..好深……..啊……好……..粗…..啊……&lt;br&gt;嗯…..啊…..子……子…宫…啊……….破………啊…….掉…….啊…..嗯………..啊…….&lt;br&gt;干!还装啊!….喔…..啊……..明明…….啊………就欠干…..嗯啊….&lt;br&gt;啊……..我…..啊……..欠嗯……….啊……….欠干…….啊……….啊………….&lt;br&gt;嗯……..嗯……用……..啊………..力…….啊啊………….干……..嗯………..干我………啊…….&lt;br&gt;不….啊…….啊……….不要………..嗯……….嗯…………停啊………..啊…………&lt;br&gt;靠!干到…….啊…….妳软……..啊……….脚……..啊………..&lt;br&gt;我拉起小文让她坐在我的上面，小文的水蛇腰就像劲量电池一样，前后左右上下转圈不停的摆动着，肉穴还不时的收缩吸允肉棒……&lt;br&gt;干……小……啊………文……….喔喔………..妳真…….会………啊………….摇……..啊………..&lt;br&gt;机………啊……..啊……….掰喔……….吸的……….啊……….我……….好啊………..爽…….啊….&lt;br&gt;嗯……嗯……….好……啊爽………..啊………&lt;br&gt;肉………喔………..棒……….嗯………好………..啊……….好硬……….啊……&lt;br&gt;啊…….啊……被……干……啊……啊………升……..嗯…………升天………..了……..啊…….&lt;br&gt;我把小文拉起来站着，从她的背后用力插干，单手将小文的双手往后拉紧，另一只手拍打着小文的屁股，每拍一下小文的肉穴就夹紧一次，小文抬头疯狂的叫喊，胸前那对C奶也不规则的摇晃摆动，我加快速度的用肉棒抽插小文的肉穴，啪!啪!不停的肉声，急促的叫床声，就像在介绍高潮要来的欢迎声…&lt;br&gt;啊……不嗯………行嗯……….嗯……….要……….啊…..死掉………啊……….啊……..&lt;br&gt;干………死…啊……….嗯………用……..啊…用………..力……..干啊…..我…….啊…啊……..&lt;br&gt;啊……..啊……….嗯………高………..潮啊…………了…………啊…………啊!!!&lt;br&gt;喔……喔要…………..射………..嗯…………..了…………啊………..啊!!!!!!!!!!!&lt;br&gt;啊………肉………….嗯啊……….肉……….穴…………啊………….&lt;br&gt;满……….嗯…….出…….啊……来了………..喔好….啊……好……….热………嗯……….&lt;br&gt;小文跪趴在床上激烈的抽蓄，脸神癡呆的流下口水，肉穴开关闭合的花瓣片也轻拍着我的肉棒，我放下小文拿起手机，先照几张小文高潮后的表情，在把我的肉棒塞到她的口中拍照，然后把小文摆成M字腿，从红肿带着黑洞的肉穴往上拍，刚好可以拍到流着精液淫汁的肉穴跟小文的表情，我满足的收起手机看着小文说:&lt;br&gt;</content></item></essay>