<essay><item><title>我的二女儿爱丽丝(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;首先我得再自我介绍，我名强利，是一位四十三岁的健康、也算得上相当英伟的男人，已婚，有两位漂亮女儿。&lt;br&gt;这里记述的事，发生在三年前（一九九六年），当时大女儿十九岁，小女儿十五岁，我那时刚四十岁。&lt;br&gt;大女儿雪兰身高五呎五吋，体重一百廿三磅，三围是３４Ｂ．２４．３５，棕发、眼球浅褐，甜美动人，但不艳丽，酷似她妈妈年轻时模样。&lt;br&gt;一九九六年六月，她已有孕两月。&lt;br&gt;（只有我一人知道我是这婴儿的父亲。）&lt;br&gt;小女儿爱丽丝身高五呎三吋，一百一十六磅，三围是３２Ｂ．２３．３４，金发、碧眼，十分美艳，当然这也许是我太喜爱她而生的偏见。&lt;br&gt;六月十六日星期日，那天，我决定要察看爱丽丝的身体，看她是不是如我的推测，仍是处子之身。&lt;br&gt;自从知道雪兰怀孕，我便开始观察并秘密记录爱丽丝的经期。&lt;br&gt;我知道这天是她月经过后的第二天。&lt;br&gt;今晚我要用与我在两月前复活节时迷昏雪兰的同样方法，让爱丽丝沉睡。&lt;br&gt;爱丽丝睡前习惯的爱喝一杯我为她调制的热巧克力。&lt;br&gt;这次我将迷药混置其中，她喝尽后便道晚安就寝。&lt;br&gt;我等到太太和雪兰都已熟睡后，便轻步进入爱丽丝的卧室。&lt;br&gt;她室中有小夜光灯，一切都可看得相当清楚，而我也特地带了手电筒来。&lt;br&gt;她仰卧着，只盖了薄被单。&lt;br&gt;我掀开被单，发现她穿了件套头的浅蓝睡衣。&lt;br&gt;我将睡衣轻轻向上撩起，看到她下身穿着比基尼式的小内裤；再向上撩，她的胸乳便露了出来。&lt;br&gt;她的乳房结实尖挺，上缀粉红的乳头。&lt;br&gt;我真想握住这对诱人的乳峰揉弄一番，但又怕这样会将她惊醒。&lt;br&gt;我轻轻将她的内裤往下脱，她没有任何要醒过来的反应。&lt;br&gt;她的阴毛首先出现，接着便是阴阜和肉缝。&lt;br&gt;阴阜肥突坟起，上缀一小丛稀疏短浅的捲曲金丝性毛。&lt;br&gt;下面浅红肉缝密合，左右大阴唇看来极其丰满，肥涨无毛。&lt;br&gt;我心旌荡漾，裤裆中的鸡巴立刻涨硬起来。&lt;br&gt;我将她的内裤完全腿下，丢置地毯上。&lt;br&gt;我将她双腿分开，她的阴户便全部裸露。&lt;br&gt;她的肉户和雪兰的不一样，近臀沟处的肉瓣特别丰满膨涨。&lt;br&gt;我扭开电筒，仔细观看她的女性禁地。&lt;br&gt;用手指左右分开肥嫩的肉瓣，露出桃源小洞。&lt;br&gt;阴道入口约有nickel大小（注：nickel为美国日用五分辅币，直径约１３∕１６英吋，或０．８１英吋），完整无损的处女膜清晰可见。&lt;br&gt;我心中昇起强烈要采爱丽丝处女花心的慾念，但我知今次决不能造次冒险。&lt;br&gt;灵机一动，我脱下衣裤，八吋多长的粗壮鸡巴立刻弹出，向上成四十五度翘起。&lt;br&gt;我侧卧在爱丽丝身旁，将腿伸入她的双腿下方，将她的右腿轻抬搁在我的腰上，我调整臀部的位置和角度，微挺臀部，鸡巴对正阴户。&lt;br&gt;阴道入口太小，大龟头不能进入，只好将它紧塞在阴道入口。&lt;br&gt;龟头接触到女儿的柔嫩屄肉，有十分奇妙的快感。&lt;br&gt;我极轻的握住爱丽丝尖尖白嫩的乳房，入手不是那种软绵绵的感觉，而是十分结实富弹性。&lt;br&gt;我将龟头紧紧压住她的小屄入口，自己用手上下抚弄阳具。&lt;br&gt;一阵阵快感传来，有了要发射的感觉。&lt;br&gt;我停止抚弄，立即用手指揉压会阴部，待那感觉降低，才再开始微耸腰臀，继续抚弄阳具……&lt;br&gt;这样重复做了多遍，快感愈来愈浓，好几次我都几乎想要挺动鸡巴，插入她的阴道，但都被我用极大的意志力量悬崖勒马的忍住了。&lt;br&gt;我增加微挺的速度，终于感到一阵酸痒，我将龟头紧紧顶住屄眼，一大股热浓的精液，狂喷而出。&lt;br&gt;紧接又是再一股，又再一股。&lt;br&gt;龟头仍继续跳突射精，但射量逐减，近一分钟才停止。&lt;br&gt;拔出已开始软化的阳具，立起身来，我迅速穿回衣裤。&lt;br&gt;爱丽丝仍在呼吸平稳的甜睡，我用电筒照射，仔细再察看女儿的阴户。&lt;br&gt;看来和我刚看到时几乎是完全一样，肉缝依然密合，只是肉瓣下方似较方才突出些。&lt;br&gt;我轻轻分开肉瓣，肉屄小洞中尽是白稠的精液，自小屄入口处缓缓渗出，流浸臀沟。&lt;br&gt;我心中很满足，我虽没有真个消魂肏爱丽丝的嫩屄，但我已在她屄里射精！&lt;br&gt;我轻吻她的樱唇、乳尖和肉缝，小心的替她穿回内裤后，拉下睡衣，盖上被单，才回自己卧室。&lt;br&gt;第二天早晨爱丽丝看来和平时一样，美丽清新。&lt;br&gt;她穿了另一件淡绿色的睡衣来厨室早餐。&lt;br&gt;我和她如常的轻拥一下，为她准备了丰富可口的早餐。&lt;br&gt;她表现得很正常，没提及昨夜有何异状，但我可确定她起身时已察觉到阴道中异常的大量液体，和内裤裤裆上的大片粘潮。&lt;br&gt;她定已把弄脏了的内裤和睡衣脱去，换上干净的内裤和睡袍才来用早餐。&lt;br&gt;虽知这是爱丽丝的安全期，但心中仍有些忐忑担心她怀孕。&lt;br&gt;她的卧室与雪兰的卧室相距不远，近来雪兰可能因有孕，常爱午睡，夜间则午夜过后才就寝，这便大大的减少了我去爱丽丝卧室偷香的机会。&lt;br&gt;我仍暗中察看爱丽丝浴室的清洁桶；七月的第二个星期，清洁桶中出现了月经绵，爱丽丝的月讯如期来临，这使我一月来的牵虑顿释。&lt;br&gt;每年八月我们全家都会出外去露营数日。&lt;br&gt;我爱好野外活动，常一人外出，一切野营用具周全。&lt;br&gt;数年前和四位过去服务在同一公司的同好老友（与我际遇一样，因公司股值上昇，现均已十分富有），在邻州一老地主家族处购得山谷千馀英亩适合野营林地，中有一湖，上下游山溪地质均系沙石，源头活水，湖水清澈。&lt;br&gt;因系私有地段，向无外人进入，湖中尽多鲜美肥大的鲈鱼（bass）及其他多种鱼类。&lt;br&gt;我们合资包工开路进入各自领域，自山下架入电源。&lt;br&gt;我又在湖滨包工构筑小屋，陈饰内部，可容六人进驻，并加空调、厨、浴、冰柜等设备。&lt;br&gt;利用地下水源，钻有一井，设家用小水塔，自动抽水机，饮水过滤箱，receptivetank（注：封闭式地下巨型容积混凝土箱，可容纳抽水马桶多年之排泄），并且备有小型发电机，贮藏足量油料，以备停电时用，如一极小型别墅，惟缺电话。&lt;br&gt;但因我携有行动电话，与外界联络，并无问题。&lt;br&gt;为了能在此享受天然「露营」之乐，特将小屋左近一处山林开闢整平，可在该地架设营帐，并在其旁叠石围炉，设棚堆积柴薪，以便烹饪，或升营火取暖，但浴厕则均用屋中设施。&lt;br&gt;为此，浴厕建构在小屋进门一侧，方便露营时出入。&lt;br&gt;老友们近二年鲜少光临，幽静山区，仅我一人常来小住，或架单人小帐篷露营，垂钓湖中，享受湖光山色，天然乐趣。&lt;br&gt;七月底我开始计划，拟定去这山区露营。&lt;br&gt;雪兰已怀孕四月，不想参加，而太太裘蒂决定在家陪大女儿。&lt;br&gt;但爱丽丝仍是十分想去露营，兴致极高。&lt;br&gt;对我和爱丽丝俩人照原定计划前往露营，裘蒂也没有反对意见。&lt;br&gt;原订八月十日起程，很凑巧的这也正是爱丽丝月经过后的第一天。&lt;br&gt;对只有我们俩人去湖边露营，爱丽丝觉得十分兴奋。&lt;br&gt;第一天。&lt;br&gt;一九九六年八月十日，星期六。&lt;br&gt;我清晨五时起身，一想到我可和爱丽丝单独相处，内心便充满兴奋。&lt;br&gt;我清点行装，事实上，我因常旅行外出或露营，驾轻就熟，主要物件平时都已准备停当。&lt;br&gt;爱丽丝六时起床，她对此次野营，也是极为向往，兴致勃勃。&lt;br&gt;我们七时卅分开车出发。&lt;br&gt;下午二时卅分我们到达目的地。&lt;br&gt;天气十分热，温度华氏九十馀近百度。&lt;br&gt;我虽携有大型野营用冰柜，内有可保冷一星期的干冰，但我只用其储饮料，仍将带来的肉类食物、生菜、水果、鸡蛋、牛油等存入小屋电冰箱中。&lt;br&gt;自车顶卸下独木舟，然后搭设营帐。&lt;br&gt;这是一座六人用帐篷，两人用时相当宽敞。&lt;br&gt;篷帐搭好后，爱丽丝便去附近林间、湖边随意张望探视，我继续自车上卸下携来物件。&lt;br&gt;我将两个气垫充气后，并拢排列；将两个睡袋完全展开，平铺其上；盖上大床单后，并排放上两只枕头，再复上被单。&lt;br&gt;舖尾脚下放置一条大毛毯，以备夜深温低时用。&lt;br&gt;帐中炎热非常，寝具排妥后，我便立即退出，已是混身大汗。&lt;br&gt;举目四望，我看到爱丽丝在湖边的沙滩上。&lt;br&gt;我大声叫她，告诉她可以去湖中游泳。&lt;br&gt;她马上回到营帐，我将她的旅行衣袋自车中取出，放置营帐中，爱丽丝便入帐换衣。强行克制住想要偷窥的心态，我继续自车上卸下装有各种用品用具的硬纸盒，整齐堆置在营地一侧。&lt;br&gt;爱丽丝从帐中走出，穿了件全新的「一件头」的白色泳衣。&lt;br&gt;我的眼神立刻被她平坦小腹下那圆突鼓涨的阴户所吸引，我只有尽力克制自己不去看它。&lt;br&gt;我告诉她先去湖边，我随后即来。&lt;br&gt;我内心很高兴她没有对我在帐中所作的「同睡一床」的寝卧安排提出异议。&lt;br&gt;我换上短泳裤，来到湖边。&lt;br&gt;爱丽丝已站在水深及她颈项的湖水中。&lt;br&gt;我走入浅水，脚踝着水，顿觉清凉舒畅。&lt;br&gt;爱丽丝向我这儿移过来，她那青春健康的少女身体逐渐自水中现出。&lt;br&gt;我惊诧的发现，她那泳衣浸水后变得完全透明，她的一对玲珑的乳房高高耸起，乳头因凉水的刺激，已自变硬突立，清晰显现。&lt;br&gt;她微笑着，继续向我走来……&lt;br&gt;她的肚脐……&lt;br&gt;她的阴户……&lt;br&gt;都逐一显现。&lt;br&gt;在那透明的泳衣下，她那肥涨的大阴唇，粉红的肉缝，尽呈眼底，连阴阜上的捲曲性毛，都历历可数，事实上与全裸无异！&lt;br&gt;她站在深只及膝的水中，双腿分开，那姿态好美，好诱人！&lt;br&gt;瞬间，我的鸡巴在泳裤中撑起帐篷，我不敢再停留，立即快快进入齐腰的水中，不让女儿看到我胯下的丑态。&lt;br&gt;我开始向湖心游去，我听到后面的拨水声，我知道爱丽丝跟在身后游来。&lt;br&gt;在离岸约卅码处，我停止前，回身蹈水，看着爱丽丝游近。&lt;br&gt;「很好玩，是不是？」我问她。&lt;br&gt;「好极了！真棒！」她高兴的回答。&lt;br&gt;我翻潜入水，来到爱丽丝下方。&lt;br&gt;水深约八呎，我立足水底，抓住她的双脚，将她向上抛起。&lt;br&gt;我随即浮出水面，爱丽丝自空中掉回水中，开心格格的笑。&lt;br&gt;我向岸边回游，在脚可踏到湖底，水深及肩处停下。&lt;br&gt;爱丽丝自后攀上我肩，企图把我的头压入水中；我则反身蹲下，捉住她的细腰，她用双腿夹住我的腰，我假作要推开她，好几次故意短暂的触碰她的乳房，她吃吃的笑着，她一再用力要把我压入水中，都没有成功，她的乳头变硬巍巍突起，我猜可能是被碰触到时的自然性感反应。&lt;br&gt;最后她停了下来，略谈几句，我便走出水面，回到营地。&lt;br&gt;我自冰柜中取出一罐啤酒自用，一瓶八盎司的小瓶瓶装的水果酒给爱丽丝。&lt;br&gt;从来只有在晚餐时，才会给爱丽丝少许饮酒，平时并不让她饮用酒类。&lt;br&gt;这次我除啤酒外，也特地带来了几打八盎司小瓶装（低酒精含量）的各种酒类。&lt;br&gt;我来到湖边，爱丽丝正坐在清凉的浅水中。&lt;br&gt;我将酒瓶递给她说：「妳的妈妈不在这儿，现在是由我作主！」&lt;br&gt;她微笑接过酒瓶，打开瓶盖，喝了两口：「这很好喝！」&lt;br&gt;我坐在她身旁，努力克制自己不要去盯看她的乳房。&lt;br&gt;我相信她明知她的泳衣浸水后是透明的，可是她似是一点也不在乎让我看到她那一向不让我看到的三点禁地。&lt;br&gt;她是在有意诱惑我？&lt;br&gt;还是在戏逗我？&lt;br&gt;我们不时低声谈话，尽量放松，徜徉在明朗的艳阳蓝天下，宁静的湖光山色中。&lt;br&gt;喝完冷饮，我起身回到营地。&lt;br&gt;现在已是下午四时，我便用些前时已备好的木柴开始生火，然后再拿了两份酒饮料，来到湖边。&lt;br&gt;爱丽丝已在深水中载沉载浮，见我回来便返身向岸，潜入水中，我站在齐膝的水中等待。&lt;br&gt;她露出水面，向我行来。&lt;br&gt;我眼睛无法离开她那明显呈现的肉屄和乳峰，我赶快递过酒瓶，急急走入深水，掩藏住我立时又高高撑起的裤裆。&lt;br&gt;我心中有强烈的慾望，要剥去她那透明的紧身泳衣，尽情揉弄她的美妙的三点。&lt;br&gt;我欣幸爱丽丝不能解读到我这深藏在心中想侵犯她的邪念。&lt;br&gt;我们喝酒谈笑，又再游了一回泳。&lt;br&gt;五点半左右，我回到营火旁。&lt;br&gt;燃烧后的柴木已成一堆红热的木炭，我用锡纸包了马铃薯，放在炭火堆旁，又重新加添了柴火，进屋取了两块Ｔ骨牛排出来，任其解冻，另将生菜、面包、刀叉等备就。&lt;br&gt;实在太热了，我又再回湖边水中消暑，爱丽丝也仍坐在水中乘凉。&lt;br&gt;十分钟后，我再回到营地，将牛排放在烤肉架上烘烤，几分钟就已烤就，我便招呼爱丽丝来用餐。&lt;br&gt;爱丽丝走回营地，我用意志强迫自己不要看女儿的明显可见的诱人的乳房和阴</content></item></essay>