<essay><item><title>捡来的AV女优(6)</title><author>床上伴侣</author><content>话，不过她的手机却很不给面子地在房间里响了起来。当我还在手足无措的时候，我听见有开门的声音，「杜蕾！」&lt;br&gt;我大叫，不管她手上还拿着东西，冲过去抱紧了再说。「妳去哪里了？我醒来发现妳不在，我多担心，妳知道吗？」&lt;br&gt;杜蕾银铃似的笑声响起：「不要紧张啦，我只是借了你的车去买早餐而已。」&lt;br&gt;她笑着推开过度紧张的我，扬扬手里的烧饼油条。这下真是糗大了。我不好意思地笑笑，接过她手上的早点放在桌上，「妳干嘛不留个字条，害我白担心！」&lt;br&gt;还是忍不住说她两句。「不用担心啦，我没事。」&lt;br&gt;杜蕾轻松地说着。「看着我，」&lt;br&gt;她扶着我的脸，要我直视她。「我没事，真的。」&lt;br&gt;她指的分明不是去买早餐的事，我知道。拨开她的手，眼光不敢再看她，如果再看久一点，我也许会欺上她那有着美好弧度的唇也说不定；如果再看久一点，我也许就会无法自制地对她说出「我爱妳」&lt;br&gt;了。「快吃吧！」&lt;br&gt;杜蕾忙着把袋里的早点拿出来，「趁热吃！」&lt;br&gt;我一边啃着烧饼，一边用眼角的馀光偷瞄她，她脸上已经看不到昨夜泪溼的痕迹，神色也和平常无异，害我想开口问她都不知道要找哪个缝下手。「昨天为什么哭？」&lt;br&gt;我想了很久，与其等待机会，不如开门见山说出来。杜蕾的神色僵了一下，眼睛看着地上，「没什么。只是累。」&lt;br&gt;「骗人。」&lt;br&gt;「你不信就算了。」&lt;br&gt;杜蕾冷冷地回着。我心里觉得不可思议。刚刚还好好的，怎么她的表情居然回到当初在楼顶谈话时的冰冷？为什么到现在才露出这种拒人于千里之外的神色？「反正是我多管閒事啦！」&lt;br&gt;听了杜蕾的回话，积了一肚子的疑问全都变成话语爆发出来：「是谁要我接送妳去机场的？是谁说希望下飞机之后第一个看到的人是我？是谁把我当成好朋友的？是谁昨天哭成那样啊？我多管閒事是吧？好啊！多管閒事就多管閒事，妳以为我爱管？我不管可以了吧！以后妳是死是活我都不管了！」&lt;br&gt;一气之下，我丢下吃了一半的早餐，抓起杜蕾放在桌上的车钥匙，套上鞋，夺门而出。&lt;br&gt;一路忿忿地回到家，啥事也不想做，倒头就睡；守了杜蕾一整夜，却又一大早就憋了一肚子鸟气，只有睡觉才能给我些许安慰。&lt;br&gt;狠狠睡了一觉，醒来的时候已是傍晚，哇咧～我的周末就只剩下不到八个小时了啦！把灯点亮，一个人坐到客厅里发呆。其实很希望自己别再去想杜蕾的事，可是脑袋就是很不争气地想个不停。&lt;br&gt;是我太冲动了吧！我真的很想知道她这次去美国的点点滴滴，但我想这只是为了满足我自己的好奇心罢了，而不是真的愿意听她说、了解她的心情……所以当我等了一夜，杜蕾却什么都不说的时候，才会让我那么火大吧！「打电话给杜蕾道歉吗？」&lt;br&gt;我迟疑着；「还是让她再休息一下吧！」&lt;br&gt;最后还是这么决定，如果杜蕾不愿主动跟我说，那我最好也不要开口问。无论如何，这是她自己必须去面对的问题，更何况，我在她面前还得装出「好朋友」&lt;br&gt;的模样。星期一进了办公室，直到十点多都还不见杜蕾进来，「怎么回事呢？」&lt;br&gt;我开始心焦，是请假吗？可是也没有听其他的同事接到杜蕾打电话来请假……「镫……」&lt;br&gt;我吓了一跳，原来是手机铃声响起，伟诚不只一次被我的「大黄蜂」&lt;br&gt;铃声吓到，我还笑他「没气质」&lt;br&gt;，不认得这首世界名曲，现在连自己都被吓到，看来铃声是该换了。「喂？」&lt;br&gt;「喂？张毓宁……先生喔？」&lt;br&gt;来话者的声音十分陌生，只听得出来是个中年欧巴桑的声音，而从她迟疑的声音，我知道我的名字大概又被别人以为是女的。「我是，您哪位？」&lt;br&gt;我客气地回着话。「喔，你认识杜蕾杜小姐吗？我是她房东啦！」&lt;br&gt;「杜蕾的房东？她的房东干嘛打电话给我？」&lt;br&gt;我一阵狐疑，「我……认识啊！有什么事吗？」&lt;br&gt;「喔……杜小姐现在在医院啦！」&lt;br&gt;房东太太似乎有些不好启齿。「啊？医院？」&lt;br&gt;我的音量不自觉地放大，唰的一声站起身，同事们看着我异常的举动，每个人都呆若木鸡。「那个杜小姐喔……就……爱困药吃太多了啦！」&lt;br&gt;「什么？」&lt;br&gt;脑子里一片空白。到底怎么回事？是自杀吗？还是不小心吃太多了？跟房东问了杜蕾所在的医院，挂掉电话、关掉电脑，急忙收拾东西，跟经理拿了张假条，经理刚刚听到我的鬼吼鬼叫，问我发生了什么事。「经理对不起！我阿妈过世了，我现在要回家一趟！」&lt;br&gt;唉呀，阿妈对不起啊！妳的不肖孙子是不得已的，只好请妳从坟墓里爬起来再死一遍啦！「喔，那真是……」&lt;br&gt;经理体贴地说着，「快回去吧！公司的事就不要担心了。」&lt;br&gt;坐上小黄一路冲到医院急诊室，问了柜台杜蕾的位置，拐过一个转角，连走带跑冲进去──杜蕾安详地睡在病床上，手臂上吊着点滴，床边坐着一位微胖的中年妇人，想必是刚刚打电话的房东太太吧。房东太太察觉身后有人，转过头来就看到我站在门口。「张先生喔？」&lt;br&gt;她走近我，把手指放在唇上，示意我不要太大声，做了个手势要我出去再说。「怎么回事？」&lt;br&gt;我真急了，才到走廊就忍不住开口。「我也不知道是怎么回事啦，」&lt;br&gt;房东太太看着我，「就我跟她有说好礼拜天晚上要去收房租啦，昨天要去找她之前我就打了电话给她啊，很奇怪呐，电话响很久才接起来啊，可是没人说话哎，然后我就听到好像什么东西摔在地上的声音，啊我就叫杜小姐的名字啊，可是她也没有回答啊！」&lt;br&gt;房东咽了口口水，继续说着：「其实喔……因为我家里之前有人也是吃爱困药差点没命，所以我比较警觉一点啦，我想想不太对劲，就跑去找她啦，啊按电铃都没人应，还好我有带那边的钥匙，一开门就看到她倒在地上啦，我才赶快打119把她送过来啦！医生说发现得早，没关系啦，洗个胃就没事了。啊早上杜小姐有醒过来一下下啦，我就问她有没有要通知谁啊，她就说你的名字啊，我就看她的手机，才找到你的电话咩！」&lt;br&gt;我心头一阵纠结，「如果是我害的……」&lt;br&gt;我自责着。「房东太太，真的谢谢妳，谢谢妳救她一命。」&lt;br&gt;我激动得差点要跪下磕头。「唉哟，没什么啦！」&lt;br&gt;房东挥挥手，露出很温暖的笑容：「杜小姐跟我租了好几年的房子，就跟我自己的女儿一样啦！照顾她是应该的啦！话又说回来，如果她真的怎么了，站在我这个房东的立场，我这个房子以后不是都租不出去了？是不是？」&lt;br&gt;「那医药费……」&lt;br&gt;我掏出皮夹。「唉哟，三八啊！不是就跟你说杜小姐跟我的女儿一样吗？女儿看医生，妈妈出钱是应该的啦，不要客气不要客气！」&lt;br&gt;房东太太按住我掏钱的手，很阿莎力地说着。「谢谢，谢谢。」&lt;br&gt;我除了谢谢，也想不到其他的话好说。「我是不知道你跟她什么关系啦，」&lt;br&gt;房东太太叹了一口气，「可是她这种时候会想通知你喔，就表示你对她很重要啦，啊有什么事好好说，不要这样动不动寻死寻活的……很不好呐！」&lt;br&gt;「我知道，谢谢妳。」&lt;br&gt;我点点头。「既然你来了，那我就回去了。记得啊，有事好好讲呐！」&lt;br&gt;房东太太说完，转身离开急诊室。我回到床边，杜蕾躺在病床上，脸色仍苍白着，我心疼地看着她，再次回忆起我们第一次在楼顶见面的情形。「如果没有好好地看着她，她也许会就这么消失也说不定……」&lt;br&gt;我自言自语着。杜蕾，妳可不可以给我一些答案，别净给我问不完的问题？杜蕾终于醒来，或许是还搞不清楚自己身在何处，双眼四处张望着，左看看右看看，终于把焦点定在我身上。「毓宁……」&lt;br&gt;她轻声喊着我名字。「我在。」&lt;br&gt;我握住她的手，「感觉怎么样？」&lt;br&gt;「这里是哪里？」&lt;br&gt;「医院。」&lt;br&gt;「我……好像睡了很久喔！」&lt;br&gt;杜蕾挣扎着要起身，我连忙扶着她坐好。「嗯。」&lt;br&gt;我点点头。杜蕾花了一些时间整理了自己的思绪，这才好像想起自己为什么在这里，她看着我，情绪激动起来，眼底渐渐盈满了泪。「我……」&lt;br&gt;「没关系，不用怕，没事了。」&lt;br&gt;我抱着她，好言安抚。「是房东太太觉得妳不太对劲，赶快把妳送到医院来的，早上她打电话给我，我才知道妳出事了。不过没关系，妳平安就好，没事了，没事了。」&lt;br&gt;其实比较需要安慰的是我吧！早上接到电话的时候，连魂都快要被吓飞，一心只想赶快到医院来，不但阿妈被我挖起来重死一遍，也忘了自己开车来，还白白花了坐小黄的钱，嘴巴得闭得紧紧的，否则心脏真的有可能直接从嘴巴跳出来。看到杜蕾平安无事，心上那块大石才真的放下。现在我比较担心的，是晚上睡觉万一梦到阿妈怎么办……「对不起！对不起……」&lt;br&gt;杜蕾的头枕在我肩上，不停地哭泣着，嘴里不停重复着「对不起」&lt;br&gt;三个字。「好了好了……没事。」&lt;br&gt;我的大小姐，别哭了，妳一哭我也很想哭哎！我放开杜蕾，拿出面纸擦干她脸上的泪水，「妳现在觉得怎么样？医生说只要妳自己觉得没事，就可以回家了。」&lt;br&gt;「我……」&lt;br&gt;杜蕾的声音还是有气无力的。「没关系，不要勉强，妳只要顾好妳自己就行了，其他的都不要管。」&lt;br&gt;我不再要求她什么，与其要尝到失去她的痛苦，不如像现在这样，能好好地守在她身边，对我来说就已足够；至于我想知道的那些事，现在对我已没有任何意义，除非杜蕾自己想说，否则对我就一点意义也没有。虽然我还是想知道，为什么她非得拿自己的生命来开玩笑。「我想回家，」&lt;br&gt;杜蕾摇摇头，「我很累，可是我想回家。」&lt;br&gt;「那就回去吧。」&lt;br&gt;我拿起她的鞋子帮她穿上，扶着她缓缓离开医院。回到她家，才发现我们两个身上都没有钥匙；我当然是不会有的，被抬上救护车的杜蕾自然也不会有，只好拨了电话给房东太太，请她跑一趟。我让杜蕾坐在路边停放的机车上休息，她的头就靠在我的胸前，我必须好好地抱着她，要不然她可能没两下就会摔下来。看着她闭上眼睛假寐，我的手轻轻顺着她的发，现在除了让她好好休息之外，我什么都没办法想。可是……「妳到底要教我怎么办呢？」&lt;br&gt;我无声地发问，想见我、想见我、想见我，她总是说得那么理直气壮，然而在她心底，我却「只不过」&lt;br&gt;是个好朋友，「忘了他吧！」&lt;br&gt;多少次我想这样对她说，但现实状况……又有太多的不允许。远远看到房东太太小跑步过来。「对不起，还麻烦妳跑一趟。」&lt;br&gt;我说。「没什么啦，」&lt;br&gt;房东太太依旧阿莎力，「啊杜小姐怎么样？好一点没？」&lt;br&gt;「嗯，好多了，等一下上去再让她好好睡一觉。」&lt;br&gt;我背起杜蕾，准备上楼。房东太太替我们开了门，我把又睡着了的杜蕾放在床上，小心地退了出来。「睡着了？」&lt;br&gt;看来房东太太也很担心。「睡着了。」&lt;br&gt;我点点头。「唉……这怎么说……反正活着就一定会有好事啦！」&lt;br&gt;房东太太说出了很讚而且很可爱的话，「我等一会回去给她弄点东西补补身体，你会一直待着吧？」&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;「那好，我晚一点再过来。」&lt;br&gt;送走了热血的房东太太，我走进房间在杜蕾的床边坐了下来。「忘了他好不好？他不值得妳对他好，也不是妳该爱的人。妳这样伤害自己，妳有没有想过，最难过的是谁？」&lt;br&gt;我细声轻语，尽管她听不到，却还是想当着她的面说出来；只是，说着说着，我忍不住掩面低泣起来。「妳到底把我放在哪里呢？」&lt;br&gt;傍晚，房东太太送来了一锅热腾腾的鱼汤，炖得骨肉分家不说，鱼香、薑丝香和酒香更是教人食指大动，光看就觉得好好吃。前脚送走房东太太，后脚杜蕾就从房间里踱了出来。「妳醒了？」&lt;br&gt;她的脸色明显红润了些，精神也好了很多。「嗯。刚刚房东来的时候我就醒了，只是不好意思出来跟她说话而已。」&lt;br&gt;杜蕾缓缓走向客厅，坐在沙发上。「喔。饿了吗？房东太太刚刚送来一锅鱼汤喔，看起来好好吃喔！吃一点好不好？不然妳都没有吃东西，身体会受不了的。」&lt;br&gt;我拿了一个汤碗盛了些送到她面前。「谢谢。」&lt;br&gt;杜蕾终于露出笑容，她吃了几口，忍不住要给他用力称讚起来：「好好吃喔！好久没有吃到这种妈妈的味道了！」&lt;br&gt;看着她笑得像个小孩，心上又一颗大石落下；我所熟悉的那个杜蕾终于又回来了。杜蕾迅速地「解决」&lt;br&gt;掉两碗鱼汤，想起什么似的，呐呐地开口：「那天……对不起……」&lt;br&gt;「那天？」&lt;br&gt;我开起她玩笑，「到底是哪天？妳对不起我的事可多了，到底是哪件事啊？」&lt;br&gt;「我……」&lt;br&gt;杜蕾被我一顿抢白，刚刚喝了热汤而红润起来的脸颊此时更显美丽。我起身走向她，在她身边坐下，再一次把她紧紧抱在怀里，「不要再有下次了，我真的快被妳吓死了；如果妳真的</content></item></essay>