<essay><item><title>女祭(重口味)(2)</title><author>床上伴侣</author><content>第二天：自虐之辱&lt;br&gt;到第二天起床时，明显看得出，玉卿身上的伤痕已好了很多，精神也饱满起来，她的体质确实耐得住摧残。&lt;br&gt;张猛告诉她：这三天，每一天都比前一天更痛苦。她也相信这一点，她暗暗命令自己，决不能退缩，一定要挺住，直至自己生命终结。&lt;br&gt;第二天一开始，张猛换了一种玩法。他先要两个女婢赤裸着躺在地上，自己坐在她们身上，他可以随意地在她们身上牙咬手掐进行虐待。然后盯着同样一丝不挂的玉卿，下达着一个又一个命令。&lt;br&gt;自己将自己的乳房钉在凳上。这是今天的第一道命令。&lt;br&gt;啊…玉卿大吃一惊：主人准备这样呀…&lt;br&gt;不行吗？！&lt;br&gt;当然行，主人尽管想新招折磨女奴，只要主人高兴，让女奴越痛苦越好。玉卿明白只有这样说，张猛才会高兴&lt;br&gt;她拣了两根五寸长的铁钉，拿着铁锤来到一个木凳旁。她先用手轻轻抚摸了一会自己胸前这挺拔雪白的双乳，想到这曾经让自己无比自豪的美乳将马上毁在自己的手上，心中一阵酸楚，眼中不由潸然泪下。她俯下身子，准备将双乳摆放在凳面上钉时，出现了麻烦：由于凳面高度问题，她如跪在地上，双乳就不够凳面高，如站起来，双乳又远离凳面，她只能以一种极不稳定的半跪半立姿势，才将双乳摆放到凳面上，然后左手拈着一根铁钉按住左乳，右手举起了铁锤。&lt;br&gt;张猛在一旁欣赏着这幅美女受虐图，兴奋无比，一边情不自禁地用手使劲捏弄着女婢的两个乳头，一边大声叫道：还磨蹭什么，赶快给我钉下去！&lt;br&gt;是，主人！玉卿慌忙回答。&lt;br&gt;她眼一闭，铁锤迅速用劲一击，澎的一声铁钉穿乳而过，钉入凳面上，将硕大的左乳钉成一个凹形。她啊——的一声惨叫，便痛晕了过去。&lt;br&gt;然而，没有几秒钟，由于身子失控歪倒在凳子上，拉动了被钉住的左乳，更强烈的痛楚又使她马上苏醒过来。她挣扎着用另一根铁钉按住右乳，又是一锤下去，于是两只乳房被扎扎实实钉在了凳面上，鲜血从钉入处汩汩流出，染红了凳面。&lt;br&gt;玉卿虽然事先已做好了自己的乳房将会受到严重摧残的思想准备，但今天这样的酷刑仍使她无法想像。&lt;br&gt;哈哈，太过瘾了。张猛狂笑不已。&lt;br&gt;玉卿就这样半跪半立在凳子旁，不敢动弹，因为稍微一动，必定扯动两乳的伤口，引来难以忍受的剧痛。但张猛却并没有让她拔掉铁钉的意思，他还要让她长时间处于这种不稳定的姿势下，一分一秒的忍受痛苦的煎熬。他一边欣赏着眼前的这幅美女受虐图，一边还不时提着皮鞭抽打着她的身体，这样一直延续了将近一个小时，直到她两脚发抖，不断的痛晕又痛醒时，他才允许她自己取出铁钉。而当把两根鲜血淋淋的铁钉取出后，玉卿再一次痛晕在地上。一个女婢迅速用创伤药水将她的伤口洗净。&lt;br&gt;将那铁球塞入自己的骚B里去！待玉卿刚醒过来，张猛又下达了今天的第二道命令。&lt;br&gt;玉卿掉头看见那摆在一张桌子上的铁球，有拳头大小，黑乎乎的，上面满是长短不一的铁刺，要将这东西塞入娇柔狭窄的阴道里，阴道将要承受多么大的痛苦啊。她把铁球拿到手上，沈吟了一会儿，然后跪下对着张猛说：&lt;br&gt;女奴斗胆乞求主人暂缓对女奴用这道刑。&lt;br&gt;大胆，敢跟我谈条件。今天你如说不出让我满意的理由，我就取消我们的约定！&lt;br&gt;玉卿吓得魂飞魄散，慌忙磕了两下头，说道：&lt;br&gt;女奴该死，女奴的意思是主人今天还没有享用女奴的骚B呢，如果塞进了那铁球，阴道扩大了，呆回儿主人要享用时，阴道就不能紧紧夹住主人的宝贝，让主人玩得舒服了。不如先将女奴干了，再折磨那里不迟呀。&lt;br&gt;哦，你倒替主人想得很周到啊。哈哈，是个好建议呢，就依你了。&lt;br&gt;玉卿闻言松了口气。她爬到张猛的阴茎前准备翘起屁股受奸，他却摆摆手：且慢。他拧着她那张粉嫩的脸蛋儿，站起来淫笑道：先用你那小嘴儿。&lt;br&gt;是，主人。玉卿赶紧仰脸张口一把含住他胯间的阴茎，卖力的吸起来。&lt;br&gt;还要深一些张猛命令。&lt;br&gt;唔…玉卿应答着，又努力将阴茎含得更深，深达舌头根部。然而，由于他那东西太长了，还仅仅只进去了一半。&lt;br&gt;张猛在她乳房的伤口处狠狠一掐。怒道：还不够深！&lt;br&gt;玉卿痛得差点晕过去，她又拼命地将阴茎往自己口腔里插，已深达喉咙底部，心里一阵作呕，差点呕吐出来。她努力控制住呕意，并尽力张大嘴，以便让他的阴茎在自己的口腔里肆意抽插。张猛低头望着胯下女奴美丽的脸庞，越抽越快，大约三百下后，精液终于喷湧而出，全部射进女奴的口中，玉卿几乎给呛住，她憋着气，一口一口地将精液吞下去，不敢遗漏一滴，最后还将阴茎舔得干干净净。&lt;br&gt;事毕，张猛照例喝了一碗七鞭大补酒，两个女婢捧着自己的奶子轮流给他餵奶，可能身体消耗较大，两样补品吃下去后，半响那阴茎还没有昂起来。张猛索性推开两个女婢，对玉卿说：给你十分钟时间，你必须想办法让我的山炮再立起来。&lt;br&gt;是，主人，女奴明白。玉卿应道。就爬到他身旁，一边用手轻柔地搓着阴茎，一边用温柔的舌尖舔着他的全身。同时嘴里发出撩人心魄的喘气声，不一会儿，他的阴茎果然又翘起来了。&lt;br&gt;他喊道：我受不了，快把骚B给我日。&lt;br&gt;是，主人请用吧。她赶紧叉开腿仰躺在地上，他全身压上去，习惯性的张嘴先咬住女奴肩上的一块肉。然后牙齿和阴茎一起用劲，阴茎立即进入，又在女奴的阴道里抽插了几百下后，精液再次把阴道灌满…&lt;br&gt;经过这两次奸淫后，接着，就该虐阴了。&lt;br&gt;玉卿重新拾起地上的那个铁球，抚摸着球面上的铁刺，想着这粗慥东西将塞进自己体内，不由得阴道一阵阵紧缩，全身发战，她深深吸了口气，对着正躺在女婢怀里吸乳汁的张猛跪下，说：主人，女奴可以开始动手了吗？，开始吧张猛挥挥手。&lt;br&gt;于是。她坐在地上，叉开两腿，拨开肥大的阴唇，将铁球往阴道里塞，球上的铁刺刚接触阴道口，，立即就引来一阵剧痛，鲜血也流了出来，，她心想：反正自己这阴部迟早会给糟蹋得不成样子，就拼命忍住痛吧，也没有别的选择了。想着，一咬牙，死命将铁球往里塞，阴道内顿时血肉模糊，用了几分钟的时间，铁球终于全部塞入阴道中，她痛得嘴唇发白，全身哆嗦。她流着泪说：主人，女奴已将铁球塞进去了，请您检查。&lt;br&gt;很好，张猛走进前，命令：让我踢骚B三脚，看看铁球踢得出来不。&lt;br&gt;阴道里塞进铁球已经剧痛难忍，还要给踢几脚，真是太残忍了，但也只能受了。&lt;br&gt;是，主人请尽管踢吧。玉卿艰难的抬高阴部以方便他出脚踢。&lt;br&gt;张猛抬脚对准阴部猛力一踢，将她踢出两尺远，她一声惨叫，之后不敢耽搁，又赶忙调整好身体位置，抬高阴部让他再踢，一连三脚，踢得她阴部和五脏六肺仿佛都要炸了。她再次痛晕了过去。&lt;br&gt;张猛重又坐回到由女婢肉身形成的肉椅子上，待她醒来后，说道：&lt;br&gt;女奴，听说你们山寨的女人都能歌善舞，对吗？&lt;br&gt;是的，寨里的女人从小就要练习歌舞…说到这里，玉卿心里一阵发毛：难道主人要女奴跳舞？&lt;br&gt;哈哈，你很聪明，你不会拒绝吧。&lt;br&gt;女奴不敢，女奴应该为主人跳舞唱歌，让主人高兴。然而，一个带刺的铁球在阴道里，跳起舞来，不单单是痛不堪言，铁球也随时会滑落出来呀。玉卿一时束手无策。愣在那里。张猛看出了她的顾虑：你是担心给我跳舞时，铁球会掉下来？&lt;br&gt;是的…&lt;br&gt;蠢东西，这还不好办&lt;br&gt;求主人赐教。&lt;br&gt;先让我赏你奶子十个巴掌，再自己打自己十个耳光，让你开开窍后，我再告诉你怎么弄&lt;br&gt;是，请主人赏女奴巴掌。&lt;br&gt;玉卿挺起了刚刚才受过虐待的伤乳。乳房还是那么挺拔性感，张猛对准乳房挥手狂扇了十个巴掌，接着，玉卿又自己认认真真抽了自己十个耳光，嘴角被打出了血来。张猛才告诉她办法：用针将自己的阴唇缝死。&lt;br&gt;玉卿闻言，脑子里一片轰响，，要在自己最娇嫩、最敏感的部位实施这样的酷刑，而且还要自己动手，她觉得这男人不是人，是魔鬼才想得出这样的酷刑，而自己居然也可以下得了手，也不是人，是妖怪。但是没有办法，因为两人的约定就是这样的，她必须无条件的服从他、取悦他。&lt;br&gt;她拣起放在刑具之间的一根大号钢针，穿上一根细麻线，开始缝起来。实在是太痛了，每一针下去刺穿阴唇，她都情不自禁的要惨叫一声，而女人的血和女人的惨叫更激起张猛的兽性，他口里喊着：给我刺进去，给我刺进去，两只手就在两个女婢的身上乱抓乱抠，使两个女婢也惨叫声声。&lt;br&gt;足足折磨了一个小时，其间，玉卿几次三番痛晕过去，醒来后又顽强的继续缝着，终于，阴道给严严实实的密封了，她再怎么跳动，那铁球只会在阴道里翻动而绝对掉不出来了。&lt;br&gt;然后，就该唱歌跳舞给他看了。&lt;br&gt;玉卿本是山寨身材最好、舞姿最美的女人，但现在她走路都非常困难，铁球在阴道里每动一下，就刺激着她淫水直流，痛楚难当，脸红耳热。但为了取悦张猛，她必须认真地去跳去唱。&lt;br&gt;她忍住剧痛，开始轻歌曼舞。&lt;br&gt;只见那细腰如杨柳迎风，玉脚如蜻蜓点水，嗓音如黄莺婉转，俏脸如西施转世，真是美到极致了。张猛还从来没有欣赏过这样的裸体豔舞，不由得深深的陶醉了，他心想，要不是此次机遇，恐怕他一辈子也难有这样的享受。然而，在给予张猛享受的后面，却是玉卿的无尽痛苦，是她用鲜血与泪水在歌舞…&lt;br&gt;残酷的虐阴终于结束了。然而更多的痛苦还在等着她。张猛不断的对玉卿下达着一个又一个自虐命令，他要充分享受着她的痛苦和屈辱：&lt;br&gt;——自己将图钉撒在桌面上，然后光着屁股坐上去，还要在小腹上压五块重重的石片；&lt;br&gt;——用一根长绳捆住自己的双乳，作为缰绳，然后四肢着地，让张猛骑在背上，她像马一样驮着他在房中转圈，张猛一手拉着缰绳，一手提着一根皮鞭，稍不如意，便可以通过拉扯连着双乳的缰绳或者鞭打屁股予以惩罚；&lt;br&gt;——将木棍插入自己的屁眼，还要在里面绞动；&lt;br&gt;——用钢针刺穿自己的舌头，再穿进一根线，让张猛扯着玩；&lt;br&gt;——用手将自己的阴毛一根根扯出，叫做理发；&lt;br&gt;——用开水烫自己的伤口，说是消毒；&lt;br&gt;等等。奇思妙想的虐术层出不穷，令玉卿苦不堪言，痛不欲生。&lt;br&gt;终于，天渐渐暗了，漫长的第二天熬到头了。玉卿拔去阴部等各处的刑器，照例被送去沐浴，然后敷上创伤药水，灌下两碗人参汤，进行调养与恢复。&lt;br&gt;这天晚上，张猛依旧很享受地枕着玉卿柔软的乳胸睡觉。但做了一个梦，梦中，他的哥哥张月浑身血糊，朝他呼喊：兄弟，我死得好惨啊，你要跟我报仇呀！，又怨恨的望着他说：兄弟，你是不是给那妖女人迷住了，不打算给我报仇了？，张猛急了，想说不是，但就是发不出声来…&lt;br&gt;第三天：女体之祭&lt;br&gt;早晨起床，昨晚的梦境依旧浮现在张猛脑海中难以消失。&lt;br&gt;他们兄弟俩从小失去父母，相依为命，感情极深。此次张月遇难，是因为他上山狩猎，误入了山寨的禁地：山寨专门用于埋葬与奉祭祖先的灵山。按照山寨的规矩，捉住必须杀了供祭祖先，否则，山寨将永无宁日。就这样，张月死了。他的一个随从侥倖逃脱，将恶耗告诉了张猛。张猛嚎啕大哭，发誓要荡平山寨，尽屠寨中老小，以报兄仇。然而由于他被玉卿的美貌与甘愿主动受虐的条件迷住了，一念之差，竟与玉卿定下了这三天之约，按兵不动已整整两天。既定下了约定，那是不能毁约的，否则会遭天雷报应，而且他在江湖上混，靠的也是重诺如命的名声。那么要报兄仇，就只有寄希望于玉卿自己受不住折磨，提出解除约定来。但通过两天的残酷折磨，玉卿依然挺住了，前两天只顾玩得痛快，还欣赏她的耐虐能力，但现在他感到心里发慌了，他没有把握保证在剩下的一天时间里能够摧垮这个女人超乎常人的坚强意志力。他今天要使出更残酷的虐术。&lt;br&gt;为了防止玉卿受不住刑中途死去。张猛特意吩咐给玉卿再灌两碗人参汤，并服下张猛自己珍藏的两粒牛黄大补丸和两粒天山雪莲丸。服下药后，玉卿浑身热烘，她明白这是难得的大补，更明白这是自己将要面临更痛苦虐刑的信号。就剩最后一天了，她要拚死捍卫两人的三天之约。以挽救山寨近万父老乡亲的生命。&lt;br&gt;小木房里，女婢已将刑具准备好，还烧起了一盆碳火。玉卿款款走到张猛的身边，脱去身上衣物，柔柔的说道：主人早安，女奴已经准备好了，请主人开始折磨女奴吧。经过调养，她又恢复了红润的肤色，伤口也都不再流血，两个乳尖依然翘翘的，阴部依然结实饱满而湿润，青发盘起的脸上依然如梨花带雨娇羞可人。尽管已佔有了两天，把她的全身都已玩遍，但此时望着这美丽的身子，张猛的阳物仍然忍不住又高高翘起。&lt;br&gt;知道我今天将要怎样折磨你吗？张猛捏着女人的脸蛋咬着牙说。&lt;br&gt;女奴是主人的，主人高兴怎样折磨就怎样折磨，女奴一定让主人满意。她的回答依然是那样可怜楚楚。&lt;br&gt;那么，我告诉你，张猛盯着她那美丽的大眼睛，一字一句狠狠的说道：将你全身的肉一刀一刀割下来。&lt;br&gt;你会很痛很痛的，你还这样年轻美丽，毁了多可惜，取消我们的约定吧，我放你回去，而且保证不杀你还有你的父亲，怎么样？张猛明知她不会同意的还是想试探一下。&lt;br&gt;玉卿闻言马上跪下来，带着哭腔说：主人一诺千金，恳求主人遵守我们的约定，您不会是不守信誉之人吧。玉卿故意用话语刺激他。&lt;br&gt;放屁，老子是那种人吗，只要你受得住大刑，我保证放过你们山寨。张猛嚷道。&lt;br&gt;女奴对主人不敬，请主人重重责罚。她又说：请主人尽管用刀割女奴身上的肉吧。这是主人的权利，您看先割奶子还是先割骚B？&lt;br&gt;哈哈，那就不要怪我不客气了。我告诉你，我今天还没有吃早饭，而你这全身的嫩肉又叫我眼馋，怎么样，你应该明白我的意思了吧？他咽了咽口水。&lt;br&gt;主人是想吃女奴身上的肉？&lt;br&gt;而且你必须自己割下来，烤熟了，记得放好佐料，，我可是很讲口味的啊&lt;br&gt;是吗…能成为主人的早餐食物，是女奴的荣幸…玉卿说着，全身忍不住颤抖起来：请问主人想吃女奴身上哪块肉？&lt;br&gt;嗯…张猛围着她身子转了一圈，指着她右腿根部说，：这里的肉一定很嫩，就吃这块吧。&lt;br&gt;这个部位曾给张猛咬下过一块肉，伤口依在，当时的剧痛玉卿仍记忆犹新。所不同的是，此次要自己动手割自己的肉。&lt;br&gt;她拣了一把锋利的尖刀，咬着牙，对准位置，一刀刺下，剧痛立即袭来，她啊的一声惨叫，痛晕了几秒钟，醒来不敢停下，刀锋一划，一块血淋琳、颤抖抖的肉就被生生切下来。&lt;br&gt;一个女婢赶紧跑过来，在伤口处敷上一些白色粉末状的药，血立刻就凝固了，这是一种特效止血药，是张猛今天特意准备的，准备每割下一块肉就给她敷上这药，他怕她失血过多而中途死亡。&lt;br&gt;玉卿捧着这块从自己身上割下的肉，还要把它烤成美味给张猛吃，心里别提有多难受。&lt;br&gt;由于过去经常在山寨烤野味吃，她知道怎样把肉烤成让张猛胃口大开的美味。她把自己的这块肉用一根细铁丝穿起来，然后蹒跚着走到炭火旁，认真地烧烤起来，不时将各种佐料洒在肉上，一会儿工夫，诱人的香味弥漫在小木房里。&lt;br&gt;张猛兴奋异常，馋像毕露：真香啊！&lt;br&gt;玉卿将烧好的肉递上，强颜作欢说：请主人享用女奴的肉，味道不好还请主人原谅。然后看着张猛一口一口津津有味的咀嚼着从自己身上割下的肉，吃的过程中，俩个女婢在一旁不时将乳房递上去让张猛吸一阵乳。&lt;br&gt;待他吃尽，玉卿又问他是否还想吃，再吃就再割再烤，一定让他吃饱。好让他有劲来折磨自己。说的都是虐待狂最喜欢听的话语。&lt;br&gt;我还想吸你的血，快给我吧！张猛吼道。&lt;br&gt;玉卿感觉好像在鬼魅张狂的恶梦之中，吃自己的肉还要喝自己的血，这在恶梦中才会遇到的厄运今天都活生生的降临到自己身上，她还不能反抗，必须无条件的满足恶鬼的需求。&lt;br&gt;她感到非常的无助。她又检起地上的尖刀，在自己的手腕上划了一刀，鲜血立即汩汩的冒出来，赶忙送到张猛嘴边，买乖地说：这血还是热的呢，请主人享用吧。&lt;br&gt;吃了人肉，又喝了人乳人血，张猛觉得心里一阵阵燥动，虐意更炽，他现在要自己动手来慢慢虐杀面前的这个美女，他要听见她更惨烈的喊叫，他一定要她痛苦难耐，屈服求饶。&lt;br&gt;他从刑具中挑出64把手指长的尖刀，他告诉她要把这些刀子全部插进她的体内。首先，他命令她伏下身子，四肢着地，翘起屁股，让他把将巨大的阴茎从她屁眼插入，他要一边享受奸淫的快感，一边开始血腥的屠宰。两个女婢帮他拿着刀子环伺在一旁。他在她光洁的背部下刀了。他像一个艺术家样精细作业，沿着背部的两侧将刀子从外向中间脊骨插进去，左一刀右一刀，每插一刀，她必定要痛得浑身颤抖几下，这正好牵扯了在她肛门内的阴茎，使他不用费劲阴茎就可以享受到磨擦带来的快感。最后，64把刀全部插了进去，使她背部两侧呈现出刀子编成的两个翅膀，闪闪发光。他也达到痛快的巅峰，将大量精液再次喷入她的体内。&lt;br&gt;两道酷刑下来，虽说令玉卿痛苦难挡，但她还是承受下来了，并且没有看出任何退缩后悔的迹象。&lt;br&gt;我还有的是酷刑，你就好好儿受下去吧！张猛有点心急火燎了。接下来的刑罚，他是把她往死里弄了。&lt;br&gt;把她两个纤纤玉脚用钢钉钉穿，然后钢钉上绑根绳子，把她倒吊在房梁上，用皮鞭对着赤裸的身子不停地猛抽了一个多小时，直至她长时间晕了过去。&lt;br&gt;命令她岔开两腿露出阴部，然后将烧红的铁棍插入阴道中，阴唇几乎给烤熟了，就用刀子把它整个切下来。&lt;br&gt;几次三番把她的头闷在水里，让她肚里灌满水，然后用脚踩肚皮，将水又从口鼻和肛门中挤出来。&lt;br&gt;把铁钩挖入她的肩胛骨中，用一根铁链连着铁钩，铁链另一端连着一辆车子，张猛坐在车里面，命令她趴在地上拉动着车子。&lt;br&gt;将她的脚指用铁锤一一敲碎。将她十个手指尖一一插进木签。&lt;br&gt;一连不歇气地在玉卿赤裸的玉体上施行了十多项惨无人道的酷刑。时间长达四个多小时。她已是几次死去活来。张猛虽然在虐待这美丽的女奴过程中感觉到极为销魂和兴奋，但她的不屈不挠又使他非常绝望，他用脚踩着她那张依旧美丽的脸颊，又一次发问：&lt;br&gt;怎么样，感觉还好吗？&lt;br&gt;主人真会玩，主人别歇气，再狠狠地折磨女奴吧…她说话的气力都快没有了，要不是早上吃下的那些补药，她现在肯定已经虚脱了。&lt;br&gt;混蛋，你他妈真不是人啊！听到这女人话语，张猛气得脸色发青，经过这么久的用刑，她还没有退缩，他已完全绝望了，知道在这个坚强的女人面前，哥哥的仇是没有办法报了。&lt;br&gt;他突然面对着山寨方向跪下来，呼喊道：哥哥啊，兄弟对不起你呀，不能给你报仇了。你惩罚我吧！他又望着躺在地下的玉卿，说道：哥啊，虽然不能灭了那山寨，但这个女人是山寨族长的女儿，也是你的仇人，今天…他咬牙切齿地说：就把这女人的身子给你做祭品，让她在阴间给你做牛做马吧！他喊声刚停，好像回应似的，天空居然响起了两声炸雷，狂风也一时大作，好啊，哥哥答应了，哥哥答应了。他认为哥哥已通过天雷转达了他同意的意思。&lt;br&gt;女奴，你愿意做我兄的祭品吗。&lt;br&gt;女奴愿意，女奴还将给他祈祷，到了阴间给他做牛作马，任他鞭打奴役。玉卿早已是痛不欲生，只求速死，能够作为祭品迅速死去，当然是她极愿意的事了。&lt;br&gt;那么，赶快把身子洗干净吧。张猛一挥手。&lt;br&gt;两个女婢马上把玉卿身上的刑具去掉，擦洗干净，伤口涂上创伤药水，并在身上洒了些香料，抹上口红唇膏，进行了一番梳妆打扮。完毕，玉卿犹如即将赤裸受难的圣女一般，被女婢搀扶着走到张猛跟前。张猛满意的点点头，心想，这也是位绝色美女，给哥哥阴间做伴，哥哥也不会寂寞了。&lt;br&gt;接下来，张猛要做的事就是把眼前这个祭品肢解焚烧，以便祭品能够迅速与阴间的哥哥会合。这肢解的过程也是让张猛虐待享受的过程，他当然要好好利用这机会。&lt;br&gt;女奴，在你死去之前，你还得做件事。&lt;br&gt;什么事，请主人吩咐。玉卿依旧跪在他脚下。&lt;br&gt;他俯下身子，拨弄着她的乳房：这么漂亮的大奶子，我还得要好好享用享用。&lt;br&gt;主人想怎样享用呢？&lt;br&gt;现在已是中午了，我肚子又饿了，我要吃下你一个奶子，另一个奶子留给哥哥吃，你必须像刚才那样替我将你这两个奶子做成一道可口的美味，让我们兄弟俩好好品尝，明白吗？&lt;br&gt;明白，女奴必尽力而为。张猛的命令是不能违抗的，况且自己已经是临死的人了，能够把自己的身子最后变成人间的一份菜，也算是自己为人世间做的最后一件事吧，但怎样满足他的这兽性般的要求呢，如果将乳房生生切下来，自己可能会因为受伤太重而无法完成烹调作业，玉卿寻思了一会儿，对张猛说：主人，让女奴做份‘炸乳’给您享用吧，保证主人会满意的。&lt;br&gt;好啊，你可得给我精细一点弄，我就等着吃你的‘炸乳’了。哈哈…&lt;br&gt;玉卿吩咐两个女婢如此这般准备了一番。然后，由女婢用两根绳子分别从她的颈部和大腿部绕过，让她乳房在下背部朝上地吊在房梁上，使两个硕大的乳房倒垂着，又将炭炉移到乳下，炉上架起一口大锅，锅旁是各种佐料、调味品等，玉卿随手可以拿到，两个女婢在一旁给她做帮手，可以不时根据她的指示将乳房沈入或抬出锅面。她准备就这样将自己的乳房放在锅里做成一道菜来，让张猛享用。&lt;br&gt;她先用温水将自己的双乳浸泡了几分钟，以便让乳腺充分张开，然后乳房离开水面，女婢加火将水烧沸，再将乳房放入沸水之中，沸水猛地灼烫着娇嫩的双乳，她顿时痛得浑身战抖，煮了约八分钟，双乳已是半熟，而这时，乳房神经已坏死，玉卿只觉得双乳麻木，反倒不觉得太痛了。&lt;br&gt;接着，倒了锅里的沸水，加入一锅茶油，烧沸，又将已是半熟的双乳放入沸油中嘟嘟地炸开来，不一会儿工夫，双乳炸得已现金黄色。这时，玉卿开始往锅中加起了各种佐料、调味品来，并不时将乳房翻转，以尽量炸透里面的肉，感觉双乳已熟透后，提出锅面，又动手将胡椒油、芥末、生粉、精盐等涂抹在乳面上，然后再次将双乳浸入油锅里滚了两滚提起来。此时，玉卿又痛又累，已快支援不住，她吩咐两女婢将她搀扶着来到张猛跟前，挺起胸前的两个金黄色的炸乳说：女奴已将主人的菜弄好了，请主人吃吧。&lt;br&gt;张猛凑近前用鼻子嗅了嗅，又用舌尖舔了舔眼前的这份炸乳，不禁叫到：好个炸乳，真是色、香、味俱全啊，能够享用大美人亲手把自己的奶子做成的这份美味，老子也算是活够了。&lt;br&gt;说完，一口上去，将右乳最娇嫩的乳尖咬下来，顿时香味满口，并感觉那肉质滑而不腻，辣而不烈，非常合他的口味，他左一口右一口大吃起来，乳房很大，一个乳房就足够他吃一餐了。&lt;br&gt;玉卿脚已残，靠着两个女婢的支撑才能够立在张猛面前，她低着头，静静的望着张猛一点一点的吞咽着自己胸前的乳房，乳肉咬离身体时，虽然不怎么痛，但仍感到身体在抖动，这是虚脱表现。&lt;br&gt;慢慢地，意识也开始模糊了，她知道自己已快不行了，这对于三天来受尽了虐待折磨的她来说，死无疑是一种最好的解脱。&lt;br&gt;她在心里呼唤着父亲、呼唤着其他的亲人，她想，能够用自己的身子换来山寨的安全，值了。&lt;br&gt;玉卿走了…她在心里最后向亲人呼唤了一声，头一歪，便玉殒香消了，而这时张猛也刚刚将右乳吃干净。&lt;br&gt;想到一个活生生的美女就这样被自己虐待至死了，让他享受到了他一生一世都难以享受到的快活，张猛也不禁流下了几滴感动的泪。他也敬佩玉卿的这种献身精神。&lt;br&gt;他动手将身子还没有完全冷下来的玉卿进行肢解，首先将左乳切下，然后将四肢切下，再开肠破肚，将里面的五脏六腑掏出来，最后切下头颅。&lt;br&gt;他命令在山顶上烧起一堆篝火，然后自己捧着切下的肢体来到篝火旁，将它们一一扔入火中，以祭祀自己的兄长张月…&lt;br&gt;随后几个月里，张猛老在睡梦中惊醒，因为他老在梦中梦见浑身伤痕被自己虐待至死的族长之女玉卿神情凄惨的立在自己的床头，又过了一年，张猛忽得暴病，只觉得全身似有万只蚂蚁穿肠钻心，痛不欲生，足足痛了三天，便脚一蹬，一命呜呼了。&lt;br&gt;而山寨的人，则把玉卿的灵位，供奉在灵山的最高处，四时祭拜…&lt;br&gt;</content></item></essay>