<essay><item><title>强奸浪女家教(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫杨露，大家都叫我阿露，大学英语系毕业，双学士学位（我同时主修日文）。二十岁大三那年，经过系上一位教授介绍，到他的一位老同学家里做英文家教。&lt;br&gt;回忆面试当天，刚开始对他家印象非常好，他们父妻俩原来都是大学工作的知识分子，后来共同经营一家中型企业，家境非常富有，两位老人都十分客气，彬彬有礼的不太像商人。&lt;br&gt;他们坦承因工作繁重，平时疏于照顾他们的十七岁的独子萧维嘉，只能在物质上尽量满足他。他们也知道儿子不是读书的料，四肢发达，头脑简单，课业一塌糊涂。去年好不容易初中毕业，走后门进了一间私立高中，读了一学期，除了体育外，全部不及格。&lt;br&gt;出于种种考虑，他们决定过一两年移民去加拿大，但担心儿子英文程度太差，无法适应国外生活，因此想替他请个家教，训练他必须的会话能力。他们并不指望家教能让他们的儿子英文突飞猛进，最主要是希望有人陪他唸书，能让他比较专心，不要到处游荡而学坏了。&lt;br&gt;听他们这样说，我就比较没有压力，加上他们付的薪水很高，每星期一、三、五上课，每次三个小时，一个月三万元，于是我便同意接下这个工作。谈好后他们便介绍他们的儿子给我认识。&lt;br&gt;老实说，见面后我便有点后悔，这个学生长得高头大马，我身高已经有１７０公分，却只到他的下巴，估计他至少有１８０公分以上，真难相信他只是高中生。而真正令我难以忍受的是他一头乱发，眼神桀骜不逊，微微上翘的嘴巴好像永远不屑理会别人，虽然很英俊，却活像个地痞。&lt;br&gt;他父母刚刚离开一会，立刻给我一个一个下马威，开口第一句话就是，「嘿，你就是杨露？我妈说你已经二十了，看上去怎么像中学生啊……」我打断他的抱怨，「从现在起，我是你的老师……」维嘉立刻跳起来，「我讨厌老师这两个字，以后我就叫你露露，算是给足你面子了。」&lt;br&gt;我一阵不快，差点给这家伙面门一拳，连最起码的尊师重道也不懂，真他妈没教养。可是我已答应他父母在先，只好硬着头皮开始我的家教工作。&lt;br&gt;仅仅教了两个星期，我便已经有了深刻的挫折感。他白生得一副好相貌，确是个十足的大白癡，刚背完一个英文单字，不到三分钟马上忘得一干二净。几个简单的时态，我解释得口干舌燥，他还一脸茫然。&lt;br&gt;两眼无神，好像永远没睡饱，只在我无意閒同他谈到一些时尚健身运动的时候，他的双眼才会甦醒一会，闪烁一点点的求知慾，问我一些关于球类运动的词汇和背景，问题是出国唸书要学习的不仅仅是这方面的内容啊。&lt;br&gt;正是夏天，房间里开了空调，可是这小子一点规矩也没有，上课时经常脱得只剩下一条短裤，赤裸着上身晃来晃去，不过他的身材是相当不赖的；更可气的是，有几次因为游泳以后来不及换衣服，穿着运动短裤和Ｔ恤急急忙忙来上课，他贼溜溜的双眼就会突然放光，闪烁着异样的光辉，不断在搜索我的脸、胸部和大腿。搞什么嘛，我又不是妓女。&lt;br&gt;常年的健身和游泳训练，我的身材是标准的健美匀称，绝对会让大部份女人嫉妒。尤其是又长又直的双腿，还曾经拍过运动鞋平面广告，因此我早就习惯有女人甚至男人盯着我的身体看，我对于他们深情的双眼一点也没有表现出不好意思。&lt;br&gt;去维嘉房间时，两个人坐在乱糟糟的桌子前，开了空调也很热，我也不得不脱掉外衣，只穿吊带衫，也懒得顾忌为人师表了，然而没有察觉已经在刺激这个正值青春期的小色鬼。尽管这臭小子的目光却让我感到十分不安，就好像是一只猛兽盯上猎物一样。因为疏于提防，该发生的事情终于发生了。&lt;br&gt;在一个没有课的炎热下午，出了图书馆，我无处可去，陪同学随便逛了一下书店，便提早去做家教。&lt;br&gt;到了学生家，按门铃没有动静，就拿他母亲给我的钥匙自己开了门，他父母照例又不在家，我便直接上楼到他房间。一边走，脑中还不时浮现刚刚在图书馆查询的几条资料，没注意维嘉的房门是关着。门也没敲，顺手就把门打开，一幅惊人画面顿时出现在我眼前。&lt;br&gt;我见到维嘉头带着耳机，内裤退到膝盖，一面聚精会神看着计算机播放的色情Ａ片，一面正打着手枪。&lt;br&gt;声音开的很大，我都隐约听到阵阵的淫叫声，火辣辣的景象看得我目瞪口呆，头昏脑胀，而真正让我惊讶的是，维嘉那根阴茎竟然又粗又长，（包括Ａ片）的优胜阳具同样粗大（我对健美的男人总有种莫名的好感）。黑黝黝的龟头泛着红光，沾满黏液，在灯光下闪闪发亮，异常吸引人。&lt;br&gt;我没预期会看到这一幕，整个人呆住了，一时竟然忘了退出房间。约莫过了１０秒钟，维嘉转过头来，看到我站在门口，明显的也吓了一跳。&lt;br&gt;这时我才回过神来，我只能耸耸肩，尴尬的想要转身离开，没想到维嘉扯下耳机，一个箭步冲到我身旁，将我拦腰一抱，硬生生把我拖进房间，并顺手将门锁住。维嘉一脸不在乎的样子，尽管粗野的目光中闪烁出几分焦虑，「露，别走，刚才的事你要保守秘密，你也知道，没有这种需要才怪？」&lt;br&gt;可是看他不客气地说话语气，我冷笑，「你这么性饥渴，干脆我做观众，你做给我看好了。」&lt;br&gt;我原来以为他会不好意思，没想到维嘉却一口答应，一边握住自己的阳具，一边说「好，让我Ｓｈｏｗ几招。」&lt;br&gt;说着将站起，故意坐在我身旁，就在我眼前３０公分不到，维嘉双手则用力搓揉自己的阴茎杆，维嘉下身长满了浓密的黑毛，两个大睪丸沉甸甸的悬在两腿之间，随着他不停的抚摸，从马眼渗出几滴透明的液体，使龟头变得闪闪发亮，维嘉的双手撸动的频率越来越快，看得我口干舌燥，全身发烫。&lt;br&gt;维嘉口里还不停叫着，「啊…爽…啊…啊……啊…好…爽死了……啊… 啊……」虽然我知道维嘉对性是很开放的，他外表是那么的粗野，没想到叫起来会那么淫荡。&lt;br&gt;我实在看得坐立难安，说实话，我这还是第一次看到别人在我面前打手枪，可能看出我心中的尴尬，维嘉忽然笑嘻嘻说，「怎么样，我的鸡巴大吧？」&lt;br&gt;「露露，我哈你好久了，天杀的！贱到简直可以作Ａ片的女主角嘛！以后的日子可幸福囉！今天刚好，让我爽一下！」维嘉边说边扯我的牛仔裤。&lt;br&gt;「放手！你太过份了！再不放手我要叫救命了！」我大吃一惊，马上严厉的警告他。&lt;br&gt;「你尽管叫，没人听得到。」没想到他一点也不在乎，已经解开我超短牛仔裤的钮扣并拉下拉炼。&lt;br&gt;「停手！放开我！小心我告诉你父母！」我开始惊恐。&lt;br&gt;「我才不怕，顶多被骂一顿，骂完一样没事。再说你好意思讲才怪？」&lt;br&gt;「维嘉，你…你不要做傻事，我报警你会去坐牢。」我越来越害怕。&lt;br&gt;谁要真枪实弹还不知道呢？维嘉嘴巴说不怕，但还是有点忌惮，四处看了看，灵机一动，将一块什么手帕往我嘴上一捂,一股甜香袭来，我头一晕，糟了，我身子一软，就在这时维嘉迅速脱下他的内裤，趁我张嘴喊叫时，将那条又脏又臭的内裤一股脑塞进我嘴里。这么一来，我连叫都不能叫了，只能发出「唔……唔……」的声音。&lt;br&gt;维嘉看我无法再呼救了，就放心再开始脱我的牛仔裤，不过在我的强烈挣扎下，要脱下我的裤子也不是容易的事。就这样僵持了两三分钟，他终于放弃脱我的裤子，而转攻我上半身。&lt;br&gt;他用力一扯，我衬衫上的扣子全部应声脱落，掉了满地。我才暗暗叫苦，他又使出蛮力一扯，竟从中裂开，一分为二，丰满的胸立刻一览无遗呈现在他眼前。维嘉两眼睁的大大的，喉头还发出口水吞咽声，眼睛眨也不眨地欣赏我的肌肉，及淡淡粉红色，花蕾般的奶头。&lt;br&gt;我又气又急，奈何中迷药后两人的力量实在相差太多了，我吃奶的力气都使出来了，还是挣脱不了那铁钳般的左手。我尝试用腿踢他，但彷彿蜻蜓撼柱，没踢几下就被他右腿一压，整个下半身动也不能再动一下。这时的我，双手被扣住，双腿被压死，嘴里塞了一条臭内裤，真正体会到什么叫待宰羔羊了。&lt;br&gt;因为他可以充分欣赏我健美的曲线。纤细的腰，又圆又嫩丰满的屁股，不论视觉还是触觉都是一大享受。维嘉欣赏够了，便伏下头含住我的右乳头，右手则搓揉我的左胸，手指还不时拨弄着奶头。&lt;br&gt;「喔……」我全身一颤，这小子显然不是初尝肉味，他亲吻抚摸力量用得恰到好处。尽管心里一万个不愿意，但会有的快感还是会有，五、六分钟后，两粒奶头都已高高翘起，快感充斥全身毛细孔，下身湿达达的，我知道这是慾望的前兆，但却无法控制。&lt;br&gt;维嘉看我抵抗力越来越弱，借着我失去警觉的机会，两手抓着我裤腰，用蛮力将我下半身整个抬起，又甩又扯的将我的牛仔裤一口气剥掉。我还来不及反应，他又扑了过来，七手八脚把我的衬衫也一并脱掉。我虽然有一点不好意思，但慾火已经被撩起，在轻微的抵抗下，就很快的被一件件脱得精光。&lt;br&gt;他脱下最后一件Ｔ恤，两人便赤裸裸地坦程相见。看着他硬挺的鸡巴，我的也更了。却说,「维嘉，你现在住手，我当什么没发生过，也不会告诉你父母。」&lt;br&gt;我拿掉嘴里的内裤，再尝试着劝他悬崖勒马。「废话！」他毫不理会，重施故计箝住我双手，又开始吸吮我的奶头，同时隔着内裤抚摸我的下面。「啊……」我再也忍不住了，淫水终于流出，而且一发不可收拾，没一会已沾湿了内裤。&lt;br&gt;维嘉有点惊讶我那么快就流出淫液了（他忘记几分钟前，我才看了一场他的真人表演），便放开我双手，转头准备脱我的小内裤。&lt;br&gt;嘶的一声，这小子真是有点变态，明明他可以轻易脱掉我那条短小轻薄的内裤，但他却硬是将它撕烂，只留下几片碎布挂在我腿上。&lt;br&gt;我惊惶的坐起来，双手慌乱的不知该遮上面还是遮下面，而他则淫笑着看我赤裸的身体，胯下的鸡巴则高高的翘起，「露你很想要了吧？那么湿！我的屌够大吧？一定可以干得你很爽！」，说着还不时跳动他那根超大鸡巴，好像在向我示威。&lt;br&gt;「下流！」我红着脸骂他。他丝毫不以为意，迅速抓住我的双脚，把我拖到他面前，用力打开我大腿，自个儿跪了下来，舔了舔我的淫穴。我感觉如触电一般，还来不及反应，他便含住我的阴核，猛力地吸吮着。&lt;br&gt;我只感觉一股飘飘然，又凑上嘴开始舔我的小穴,时而捏我的奶头。「啊……啊……」我拚命扭动着腰，想要挣脱，但他紧紧抱着我大腿，任凭我怎样用力，也不能移动分毫。 啊…啊啊…喔……淫水不听使唤的大量渗出。&lt;br&gt;这小子小小年纪竟如此精于此道，灵活的舌头在我下面来回滑动，还不时吸着我的淫水，强烈的快感刺激的我不知身在何处。终于在他的舌头刺进尿道的同时，我的理智完全崩溃了。&lt;br&gt;喔喔……我抓着维嘉的脑袋拚命压向我的下面，他的舌头系带搅动，天啊！太舒服了！我急促的喘气，这时我什么都不想，淫水也不断的冲小穴湧出，不停挺腰在维嘉的嘴里进进出出，只想狠狠插他的嘴巴。&lt;br&gt;在迷迷糊糊中，维嘉钻进我的胯下，将鸡巴送到我嘴边，要我替他吹喇叭，我没有选择馀地，只好含住他的鸡巴，头一上一下的替 他口交。&lt;br&gt;但维嘉的鸡巴实在太粗了，没几下我的嘴已经开始发酸，只好吐出他的龟头，改用手替他打手枪，缓慢而规律的上下移动，并用舌头舔他的马眼。&lt;br&gt;维嘉慢慢闭上双眼，接受我的爱抚，我吐了点口水，抹在他那褪去包皮保护的龟头上，用左手手掌内侧，缓缓摩擦，维嘉受不了这种刺激，呼吸开始急促，而我开始用力时，他甚至弓起背，像是全身通过电流似的开始呻吟。&lt;br&gt;随着他的呻吟声越来越急促，我底下的阳具也硬得受不了，我伸出舌头，舔起他和着淫水的龟头，有点咸咸的，还带着点他的汗味，但这种味道，却是我最喜欢的那种汗香味，有时光闻到这种味道，就能让我的老二翘着半天软不下来。&lt;br&gt;维嘉又开始呻吟了起来，两脚还微微的挣扎着，用嘴一口含住他的阴茎，上下吸允着他的宝贝，我认真的吸允着他的阴茎，我像是舔棒冰似的，舔着他那不算短的阴茎，我的舌尖细数着他阴茎的每一寸，每碰一次，他就哼一次，由上而下，我慢慢的玩弄起他的阴毛，突然一口将他的一颗丸含进嘴巴。&lt;br&gt;他大概没想到会有这种动作，全身震了一下，恢复平静之后，我开始用舌头挑弄起在我嘴理的那颗蛋蛋，左手挑弄着他的阴毛，右手上下起伏的挑动他的阴茎，由他的阴茎往上看，我眼角还看得见他那享受的模样，正随着他的呻吟声，左右摆动，他的呻吟声也像是响应因为除了他的呻淫声，他的手正轻抚着我的头，让我吸允得更迈力。&lt;br&gt;我的速度越来越快，越来越快，他的呼吸声也越来越急促，从原来的嗯嗯阿阿声，开始加入快点、快点、好舒服之类的字眼，音调渐渐高涨，在我嘴里的龟头也涨得更大了，「啊…爽…啊…啊…露露停…我要…爽死了……啊… 啊……」&lt;br&gt;「露，要不要试试更爽得？」这可恶的小子看出我的急切，还慢吞吞的吊我胃口。我涨红着脸，闭着眼睛不答腔。&lt;br&gt;维嘉嘿嘿笑着，把我翻成俯卧，让坚实的屁股翘的高高的,并且低下头慢慢由上而下，从我的唇，缓慢的向下移动，他的舌舔过我的颈，来到我的锁骨，舌头在我身上滑动时，两手还不忘环绕着我的臀部，时而紧，时而松的在我臀上留下抓痕，接着来到我的乳头，舔着舔着，终于到了重要部位，维嘉先拨开我两片屁股，对准我的屁眼，将舌尖轻轻刺入少许，「啊 ……」我好像突然受到电殛一样，全身一颤。&lt;br&gt;「露露，你的屁眼好像特别敏感喔。」居然被维嘉发觉了，这小子读书那么低能，做爱却颇有天份。维嘉不知道，其实屁眼是我最敏感的部位之一。我自慰时候经常自己玩弄屁眼，每次都迅速达到高潮。&lt;br&gt;维嘉找到我的弱点，便加紧进攻去舔我的屁眼。，才一会儿功夫，我就淫声四起，不由自主的扭动细腰，将屁股越翘越高，「维嘉…啊…啊…饶了…啊…好舒服…啊…可以了…啊…够了…啊… …啊…受不了…啊……啊……啊……」我浑身又热又痒，像千万只蚂蚁在爬，顾不得自尊心，开始哀求。&lt;br&gt;我的心砰砰的跳着，期待他那根粗大鸡巴插入的滋味，没想到插进来的却是他的中指，我正感到失望，他的中指已经快速抽插起来。但维嘉不但不开始干我，除了继续舔我的屁眼外，还用手指轻轻玩弄偶的阴道。双重刺激下，我更是溃不成军，淫水四溢。而维嘉则专心舔着我的屁眼，更将手指插入肉穴里抽送。&lt;br&gt;「啊…啊…啊啊…喔…喔…啊…啊啊啊……」但维嘉带来的刺激就又不同，他细心的用指尖绕着我的屁眼，由外向内画圈，轻轻佻着我的肛门，或是将我的龟头整个含在嘴里，轻轻吸着，粗糙的舌头磨擦着马眼洞口，一道又一道的电流震的我浑身发抖。再加上中指在肉穴内不停抽插旋转，很快就让我弃兵卸甲，不断浪叫。&lt;br&gt;在他最猛的一刻，我腰眼深处一阵酸麻，达到了高潮，「啊……啊…天啊…啊啊……」，彷彿喷泉暴发，一阵阵白色液体狂喷而出，一些洒在维嘉脸上。&lt;br&gt;不断地湧出我的小穴，一直到他再也含不住，他则是闭上了双眼，将满口的淫水吞了下去，然后一副自得的样子，问我满不满意他的解答。&lt;br&gt;我射精了！我从来不知道我会在别人口里射精！但生平第一次射精在别人口中，竟然是出自一个十七岁小鬼之手！&lt;br&gt;他把我的头转过来，与我四唇相接，嘴里感受的是他柔软温柔的唇与舌，要我品嚐自己淫水的味道，我自己都惊讶淫水的味道这么奇特，立刻羞红了脸，闭上眼不好意思再看他。&lt;br&gt;他揉着我圆润的屁股，也不管我是否已准备妥当，突然将鸡巴对准洞口，在我毫无心理准备的情况下，利用我的淫水和他龟头淫水的润滑，两手把臀肉往左右掰开，龟头朝准屁眼用力一顶，耳中只听见吱唧一声，一口气就把那根大鸡巴连根入尽直插到底。&lt;br&gt;我喔……的轻叫一下，妈啊！我心脏差点停了，好大！好粗！维嘉的鸡巴像只铁棒似的塞满我的肉穴，他还不断往里面挤，让龟头磨擦着我的肠壁。&lt;br&gt;「啊……啊……」，我舒服的快虚脱了，还没开始抽送就那么爽，等一下会不会受不了？维嘉很快就给我解答，将鸡巴抽出五分之四后，狠狠的一插，再一次直抵肠壁。「天啊！啊啊……」，太强烈了！&lt;br&gt;整个人就像是突然被抛到九霄云外。而维嘉显然有意卖弄，每种姿势都只插五、六十下，短短十几分钟已经换了七、八种体位，然后维嘉重复着同样的动作，在插入后不作片刻停留便马上开始抽送，吱唧、吱唧的声音又再次有节奏地响起，伴随着小腹与臀肉相碰撞而引起的一下下清脆的啪、啪声，再有就是两个人粗重的呼吸声，几种声音室内不断地交错回响。&lt;br&gt;一抽、一插，速度越来越快，一股股前所未有强烈的快感流窜我全身，搞得我淫水好像氾滥一样流个不停。&lt;br&gt;我自慰时很喜欢从后面插我的肛门，也很喜欢维嘉的冲刺，但是突然间，维嘉却停了下来，我以为他想要换姿势，但他却一动不动，我正狐疑着，就听到他说：「露露，你这样我很没劲。我的超级大屌干的不爽。」&lt;br&gt;「我怎样了？」我一头雾水。「露露你不要光哼，也要说点话啊！」&lt;br&gt;这个小色狼，原来是要我说一些淫秽的话，我当然知道是那些话，但我一个大人怎么说得出口呢？&lt;br&gt;他看我在犹豫，又把鸡巴用力往肉穴深处挤，用龟头去磨擦我的肠壁。哎哟喂呀！磨得我手软脚软，好舒服又好难受，需要更强的抽插才能弥补那股空虚感。「啪！」他用力打了我屁股一巴掌，「要不要说？不会我可以教你。」&lt;br&gt;「好…好啦！你…啊……小变态！」没办法，只好依他，真应了一句市井俗语：强奸还要人喊爽。维嘉看我屈服了，立刻又恢复抽插。&lt;br&gt;好像是要给我点奖励一样，维嘉插得更用力，行程更长，每次都只留下龟头在肉穴里，然后狠狠的一插而尽，小肚撞在我的屁股上发出「啪！啪！啪！」的巨响。&lt;br&gt;时而将我连奶头一起用掌心搓揉，时而又用手指箍我的小穴把我捋来捋去。「啊…啊…爽…爽死了…啊啊…不行了…啊…太…太舒服了…啊啊…要…要洩了…啊…啊……啊啊…啊…太…太爽了………」&lt;br&gt;我这才发现，要叫这些淫话其实很容易，真正困难的只有第一句，一旦喊出第一句，其它的就很自然的可以脱口而出。尤其在维嘉这种一流ＳＩＺＥ的鸡巴抽插下，不这样子叫，还真难宣洩体内积压的快感。&lt;br&gt;维嘉也边干边呻吟，「啊…啊………啊……啊…爽…干……啊啊…干…啊……」维嘉的鸡巴的确好棒, 太会干了,其实才干了六、七分钟左右，但我感觉好像被干了三四十分钟似的，就像溺水的人一样，我的双手疯狂的去抓一切可以抓到的东西：枕头、床单、衣服，最后紧抱维嘉的腰。&lt;br&gt;「露露，我们换个花样好不好？」「嗯。」我还能说什么，全身都虚脱了，只能任他摆布。&lt;br&gt;维嘉力气还真大，他将鸡巴留在我的肉穴里，扶着我的腰，慢慢的将我带下床，一步一步走到他的书桌前。我撑着书桌，打开双腿，屁股向后翘着以迎合他的鸡巴。&lt;br&gt;桌上的电脑还在播放着那片色情光盘，片中的女演员正被男人疯狂的干着，维嘉把耳机戴到我头上，片中女演员的叫床声立刻传入我耳中。&lt;br&gt;一切就绪后，维嘉又开始抽插，干得又快又狠，「啊…啊…啊……」看着萤光幕内的肉搏战，听着激烈的浪叫，小穴中还有一只特大号鸡巴不断撞击肠壁，我好像已经溶入片中，正加入他们的性交。&lt;br&gt;「啊啊…啊…啊……舒服…爽啊……好喜欢…好喜欢…和维嘉干…啊…啊………不行了…啊…啊…要…要洩…啊啊……」&lt;br&gt;在一阵痉挛中，我几乎又达到高潮了。但是我这次我努力控制自己没有射精。几乎同时，我的肛门因为使劲收缩，连带着夹紧了正在进出的维嘉，他再也受不了，也到顶了，达到了高潮的他匆匆拔出阴茎，把我转过身来，躺在他面前，「啊！啊～啊～！」一股股浓精适时喷出，像是一道喷泉，画个弧，全部落在我脸上。&lt;br&gt;维嘉深深的呼了一口气，露出满足的笑容，手扶着他那根还没变软的鸡巴，轻轻在我脸上画着，将白稠的精液拨到我嘴唇上，用力想挤进我嘴里。&lt;br&gt;</content></item></essay>