<essay><item><title>女警官诱饵行动(2)</title><author>床上伴侣</author><content>大约走了二十分钟，他们来到一个巨大的灌木丛前面停了下来。&lt;br&gt;从外表看，这个灌木丛没有什么值得注意的地方，然而瘦高个男人在灌木丛下面某个地方按了一下，立刻灌木丛一边的地面裂开一条缝，一个黑黑的洞口出现在众人面前。&lt;br&gt;男人们从行囊中找出手电点亮，原来这个洞口是一条阶梯向下的地道。&lt;br&gt;他们押着两个刑警走下了地道，最后下来的瘦高个又在地道里的某处按动机关，重新将洞口封死。随后，他又按了一个开关，立刻整个地道变得灯火通明。&lt;br&gt;这道阶梯非常陡，一行人一路向下大约走了二、三百米，算起来已经在地下三、四十米的深处了，这时通道开始变得平坦宽敞起来。&lt;br&gt;又向前走了几十米，一道石门挡住了去路。走在前面的粗壮男人扳动一边的机关，石门缓缓打开，前面豁然出现一间很大的房间。&lt;br&gt;「欢迎进入我们的地下宫殿。」瘦高个得意道。&lt;br&gt;众人陆续走进房间后，瘦高个将通道的灯关掉，最后关上石门，他们来到了一个完全封闭的地下世界里。这间大房间似乎只是个门廊，男人们只是将行囊放在地上，就押着两个刑警继续向里走去。&lt;br&gt;又进了一道门，两个刑警终于见到了地下宫殿的真正面貌︰一个极其巨大的房间，四周的墙壁都有各种精致的装饰，在灯光的照射下发射出妖异的光芒，在大厅正中是一个高高在上的台子，上面摆放着三张极其豪华的椅子，在高台上和四周都舖着厚厚的地毯。&lt;br&gt;在大厅周围还有几道石门，显然这个地下宫殿还远不止这一点。&lt;br&gt;「我们回来了！」粗壮男人高声道。&lt;br&gt;很快，从宫殿深处出来几个女人，她们一路小跑过来，伴随着小跑是「哗哗」的铁链声。&lt;br&gt;女人们来到高台边上，一齐跪了下来。&lt;br&gt;「主人们回来了。」女人们同声道。&lt;br&gt;她们一共是四个人。&lt;br&gt;女刑警对眼前的情形异常震惊，这是她做梦也想不到的场面，现在就活生生在她面前上演。&lt;br&gt;她依稀能够认出这四个人里有失踪的三个女人，都长得很漂亮，另外一个虽然不认识但也是相貌姣好的美女。&lt;br&gt;「很好，今天我们又带回来一个女人跟你们做伴。」瘦高个道。&lt;br&gt;「主人们辛苦了。」女人们道，她们纷纷向女刑警这边看来。&lt;br&gt;女刑警心里此时感到一阵悲哀，她不知道如果这四个女人知道她是来营救她们的警察，现在却和她们一样成了罪犯们的阶下之囚心里会作何感想。&lt;br&gt;「好，你们先去准备一些可口的酒菜，我们等一会要举行性宴！」&lt;br&gt;「是，主人。」女人们一个个退了下去。&lt;br&gt;罪犯们将两个刑警带到一个小一点的房间，在这个房间里摆满了各式各样稀奇古怪的刑具和性器。他们先把男刑警十字形绑在一个铁十字架上，又将女刑警绑到一边的石柱上。&lt;br&gt;「好了，你们先在这里想一想将来的命运吧。」瘦高个道。&lt;br&gt;粗壮男人来到女刑警身边，从一边随手拉过来一个黑色的钢制狗颈圈套到她的脖颈上。&lt;br&gt;「美女刑警，我去休息一下，马上就会回来的。」他小声道。&lt;br&gt;「一会我会让你好好尝尝我的肉棒的威力，你会欲仙欲死的。」说完他大笑着走了出去。&lt;br&gt;房间里只剩下两个被俘的刑警。&lt;br&gt;「真想不到竟然会有这样的地方。」经过一段令人窒息的沉默后，叫石飞的男刑警首先开口道。&lt;br&gt;「是啊！」女刑警随口道。&lt;br&gt;「刚才见到的那四个女人里有失踪的刘芸、江晖、周丽丽，另外一个女人不知道是谁？」石飞道。&lt;br&gt;「不知道。」女刑警摇摇头道︰「现在这些都不重要了，对于我们来说任务已经结束了，我们现在和她们一样成了这伙罪犯的俘虏。」&lt;br&gt;「是啊，我们也成了俘虏。」石飞喃喃道。&lt;br&gt;两人又都沉默了。&lt;br&gt;停了一会，女刑警问道︰「你的头怎么样？」&lt;br&gt;「没什么。」石飞苦笑道︰「不知道一会他们会怎么对付我们。」&lt;br&gt;「警察落到罪犯手中，生还是不可想像的，我已经做好死的思想准备了。」&lt;br&gt;「他们真的敢杀警察吗？」&lt;br&gt;「在这些罪犯眼里，根本没有『法律』这两个字，他们是一夥专门玩弄女人的暴徒。那些女人被他们绑架到这里一定遭到了他们的轮流奸淫，最后成了他们的性交奴隶，而原来和她们在一起的男人，几乎可以肯定被他们绑架到这里杀掉了。」「那你……」石飞话到嘴边又咽了回去。&lt;br&gt;「是的，很可能……不！百份之百他们把我抓回来是要我当他们的性交奴隶的，遭到他们的奸淫凌辱是没有办法的事。」女刑警道。&lt;br&gt;「真的会那样吗？」石飞自言自语道。&lt;br&gt;他抬起头，仔细看了看他那被绑在石柱上的漂亮的女搭档。一身黑色长裙的女刑警被罪犯们用白色尼龙带捆绑着，双臂背在身后被绳子捆得结结实实；绳索在她的乳房上下各绑了几道，将丰满的乳房勒得更加突出；腰上和腿上缠的几道绳子将她紧紧绑到石柱上；而她雪白的脖颈上则赫然套着一个黑色钢制狗颈圈，颈圈上铁链的另一端上一直连到绑着女警官的石柱最上端；在她周围则摆放着各种各样的刑具、性器。&lt;br&gt;一个平时只能在色情图片或色情电影中看到的场面，现在却活生生出现在石飞面前，女主角竟然是平日高傲冷艳的女刑警，而且她身上黑色的长裙和白色的绳索、黑色的狗颈圈和雪白的肌肤造成的强烈视觉反差，使这一场景更显得分外淫荡，石飞发现自己的身体竟然开始有些异动，他脑海里模模糊糊地出现了女刑警一丝不挂被罪犯们压在身下轮奸的样子。&lt;br&gt;女刑警没有再说什么，此时她感到极度的耻辱︰她实际上是Ｚ国警察总署最精锐的特别搜查科的特别搜查官，所谓特别搜查科，就是专门负责最危险、最困难的案件侦破工作的部门，里面的成员都是从全国最优秀的警察里面精挑细选出来的，而她则是特别搜查科中最优秀的特别搜查官。&lt;br&gt;她一直是Ｚ国警察总署的骄傲，总是被派去对付那些最高级的罪犯。&lt;br&gt;对于这一次的连续失踪案，一个不算太大的案子本来根本不需要特别搜查科插手，但Ｘ市警署的署长曾经是Ｚ国警察总署特别搜查科科长的上司，他出面相请，她的科长也无法拒绝。&lt;br&gt;这一次她是被Ｘ市警署当成救世主请到这里来破案的，结果却成了罪犯的俘虏。那三个家伙一看就知道是属于社会最底层的垃圾，没有什么头脑的家伙，但就是这三个乌合之众，她不但没能将他们捉拿归案，自己反而被他们抓到这个地下宫殿里，成了他们的性交奴隶。&lt;br&gt;这种奇耻大辱是心高气傲的女警官无法接受的。&lt;br&gt;「那你准备什么办？」石飞又一次打破沉默。&lt;br&gt;「没有什么办法。」女警官摇摇头道︰「现在只有忍耐，就算是遭到他们的奸淫也只有忍耐。一定要活下去，只有这样才能有机会逃脱。」&lt;br&gt;「你真的准备……」&lt;br&gt;「是的！」好像是要激励自己一下，女警官用力点了点头，「我已经下了决心了。」&lt;br&gt;「那真是委屈你了。」&lt;br&gt;石飞现在的心情他自己也无法捉摸︰他们俩都是Ｚ国警察总署特别搜查科派来执行这次诱饵行动的，两人装扮成新婚夫妇住在同一间房已经有十来天了。对于这位警察总署的第一美女，石飞和其他同事一样已经心仪多时了，这一次对他来说算得上是天赐良机。但他这位冷艳的女搭档一如往常地拒他于千里之外，每日面对着自己朝思暮想的女人却无从下手的感觉更令他茶饭不思。&lt;br&gt;「不知道谁能和警察总署里的第一美女做爱？那一定是一个绝对出类拔萃的人。」&lt;br&gt;这个想法不知在石飞心里打了多少次转了，然而当他终于见到这位美丽的女警官准备向男人敞开自己的禁地时，才发现并非如此，将把阴茎插入到女警官体内的男人竟是一夥专门玩弄女人的罪犯，他们只是把这位一向高傲冷漠的女警官抓起来绑在地下宫殿里，并没有使用暴力，甚至连一恐吓的话都还没说，而女警官就已经屈服，决定任由他们奸淫凌辱。&lt;br&gt;这种巨大的反差令石飞的思维一时混乱起来。&lt;br&gt;酒菜已经摆放好，三个男人洗过澡换了舒适的衣服坐在宽大的沙发里，四个脚上栓着镣铐的半裸美女跪在他们身边服待着，一场性的狂欢就要开始了。&lt;br&gt;「刘芸，去把新来的女奴隶带到这里来。」坐在中间的瘦高个男人命令道。&lt;br&gt;「是，主人。」一个女人答道。&lt;br&gt;这个叫刘芸的女人起身来到女刑警面前，先将栓在女刑警颈上狗颈圈去掉，然后解开绑在女刑警腰间和腿上的绳子。&lt;br&gt;「主人要你过去。」刘芸低声道︰「请跟我来。」&lt;br&gt;女刑警默默地跟着刘芸来到三个男人面前，她的双手仍然被铐在身后，紧紧勒住她双乳的绳子也还没有被解开。&lt;br&gt;「把她身上的绳子和手铐解开。」瘦高个男人道。&lt;br&gt;「高龙，把这娘们的绑绳松开，不怕她反抗吗？」右边的粗壮男人有点紧张地道。&lt;br&gt;「怕什么，我们身上有枪，难道还怕一个赤手空拳的娘们吗？」叫高龙的瘦高个得意洋洋地拍拍腰间道。&lt;br&gt;「我看田忠说的不错，还是保险点好，这娘们可是警察呀。」左边的鹰钩鼻子道。&lt;br&gt;「好吧，李金贵，那你就去拿一副脚镣给她弄上吧。」高龙道。&lt;br&gt;叫李金贵的鹰钩鼻子起身出去，一会拖进来一副镣铐，手里还拿着一个类似于套筒扳手的东西。他走到女刑警身边蹲下，很快将镣铐套在她的左脚踝上，随后用那个套筒扳手似的工具将镣铐上紧。&lt;br&gt;冰冷的镣铐铐在女刑警的脚踝上，她的心也随之凉了下来︰原来罪犯们虽然只是将她的左脚铐住，但由于这是一种特制的镣铐，不是用锁而是用粗大的螺栓上紧的，螺栓的两头都深深地埋在镣铐的钢环里，没有特殊的工具是不可能将它打开的。&lt;br&gt;女警官知道罪犯们一定会用镣铐之类的东西限制她的行动的，但她对自己的开锁技术很有信心，原来还抱着找机会将镣铐打开以脱身的希望，现在看来只不过是自己的一厢情愿而已。李金贵将镣铐上完后，站起身将女刑警的绑绳和铐住她双手的手铐松开，顺便捏了捏她富有弹性的屁股，然后重新坐回到沙发里。&lt;br&gt;双手获得自由之后，女刑警慢慢活动了两下胳膊。&lt;br&gt;她在心里飞快地估计了一下形势，尽管她对自己的徒手搏击技能充满自信，如果都是空手她完全可以将这三个男人一块制服，但现在她脚上有镣铐，罪犯们身上则有枪，她知道自己无法对抗他们。&lt;br&gt;知道她是什么人吗？高龙指着女警官道。&lt;br&gt;不知道，主人。四个女奴隶几乎异口同声道。&lt;br&gt;这个娘们可不是一般人，她和那个男的都是警视厅专门派来追捕我们的刑警。他们差一点就得逞了，不过最后还是被我们抓住了。&lt;br&gt;高龙得意忘形地说着：我们看这娘们长得不错，是一块做性交奴隶的料，就把她带回来，以后她就和你们一样了。&lt;br&gt;是，主人。奴隶们同声道。&lt;br&gt;女刑警，先来个自我介绍吧。叫田忠的粗壮男人道，他的眼睛死死盯着女刑警高耸的双乳。&lt;br&gt;我是Ｚ国警察总署派来的特别搜查官，叫﹍﹍女警官低声道。&lt;br&gt;什么？警察总署的特别搜查官？！没等女警官说完，李金贵就迫不及待地叫道：是不是从那个特别搜查科出来的？&lt;br&gt;是。女警官道。&lt;br&gt;真想不到啊！田忠也兴奋起来：原来我们竟然把Ｚ国最优秀的警察弄来做性交奴隶，这样的娘们玩得才够劲。&lt;br&gt;喂，女警官。你虽然是Ｚ国最优秀的警察，但既然被我们抓到这里来，就得按照我们的规矩行事，如果你不听话马上就会知道反抗的下场，知道吗？&lt;br&gt;明白了。女警官小声道，她知道罪犯们对她的拷问才刚刚开始。&lt;br&gt;那你是准备跟我们合作呢，还是反抗我们？&lt;br&gt;我已经想好了，要想活下去就只有一条路，我会听从你们的命令的。&lt;br&gt;很好，你明白就好。我可不喜欢干浑身是伤的女人。&lt;br&gt;我们这里的规矩很简单：在这个地下宫殿里我们是国王，其他的人都要完全服从我们的命令。地下宫殿里所有的女人都是我们的性交奴隶，奴隶见到我们要先跪下给我们请安，然后就是服侍我们，供我们玩乐。记住了吗？&lt;br&gt;记住了。&lt;br&gt;我们是你的主人，和主人说话要先跪下来，不管和主人说什么都不能忘了叫‘主人’，否则就得受到惩罚。&lt;br&gt;嗯。&lt;br&gt;明白了吗？&lt;br&gt;明白了。&lt;br&gt;那为什么还不跪下来回答？&lt;br&gt;是，主﹍﹍主人。女警官紧咬着牙关，用颤抖的声音从牙缝里挤出了这几个字，她慢慢地跪到地上。一想到自己即将受到的凌辱，她就有一种要发疯的感觉。&lt;br&gt;不错，学得挺快，不愧是Ｚ国警察总署的特别搜查官。看着不久前冷艳高傲的女警官转眼间变成了自己的性交奴隶，跪在地上随时供自己任意玩弄，三个罪犯都无比兴奋。&lt;br&gt;开始吧。田忠已经按捺不住了。&lt;br&gt;不要着急嘛，对于这么优秀的美女刑警，我们也得有点情调才对。高龙道。&lt;br&gt;女警官，知道你现在的身份吗？他继续拷问道。&lt;br&gt;知道，主人。&lt;br&gt;你知道什么，说出来。&lt;br&gt;我现在是﹍﹍是﹍﹍&lt;br&gt;是什么？</content></item></essay>