<essay><item><title>水货客在香港入境处吃破瓜大餐(2)</title><author>床上伴侣</author><content>br>「痛啊…………不要啦……求求你……不要……不要动呀………」&lt;br&gt;皱起眉头露出哀求的眼光看阿文。阿文觉得觉得非常有趣，更用力挺动屁股。&lt;br&gt;「无事呀……呀……」&lt;br&gt;阿文的大肉棒就像慢速的打桩机一样闯入她制服裙下玉门，「只有……有些痛……肚子痛……」&lt;br&gt;阿文一边抽送，他那双长满茧的双手在张允儿的大腿根处，轻轻爱抚起来。&lt;br&gt;张允儿的汗水开始在额头冒出，汗珠从雪白的脖子流到入境处的制服上，平时穿幼滑丝袜时经过的敏感处也会是让她的身体抽动了一两下，现在受到粗鲁的爱抚，那种感觉使她震惊，阿文肥大的手指，不时碰触张允儿充血勃起的小珍珠。&lt;br&gt;「我是一个执法人员，怎么在罪犯面前崩溃？」&lt;br&gt;这真是太可怕了，一阵阵的紧张刺激，不由自主在张允儿的双腿间产生，每一下顶入，都彷彿要将她的心从口中撞出来，而抽出时，少女之心猛烈跳动说不出话来，担心下次的进入可能会忍不住会叫露出马脚，张允儿无法忍受这种感觉不停的摆头，把手掌咬的留下齿印，暗怪自己的身体不争气，必须努力的控制着自己，想尽量把多馀的感觉驱散，以保持着她好女孩的自尊。&lt;br&gt;「要不要我拿些白花油来？」&lt;br&gt;「不用……」&lt;br&gt;从未有过这样的羞耻与委屈，张允儿也想过大叫，让禽兽得到应有的惩罚。&lt;br&gt;但是内心深处的羞耻感，还是让张允儿怎么样也不想被人当场知道自己正被奸淫着的事实。&lt;br&gt;她从小就是家中的掌上明珠，万千宠爱在一身，在入境处学堂训练里是杰出学员以第一名毕业，也是工作上备受期待，却失手被一个水货客强奸，事情曝光在入境处里可是抬不起头的，以后还怎么面对同事呢，晋昇希望也会成为炮影，只好强忍着自己，流泪承受着对方的蹂躏奸污，死死地咬着嘴唇控制着自己不要被强烈刺激得羞耻地失声吟叫出来。&lt;br&gt;「啊……不要……舔那里……不要再摸呀……」&lt;br&gt;张允儿的喉咙发出忍着的叫声，因为阿文正吸吮她胸前娇嫩的小乳头，在制服里抚摸她敏感的白滑后背，紧张之下放大的快感不停的自下传来，张允儿感觉到她的乳头开始硬起来。&lt;br&gt;她羞愧的低下了头，任由阿文用嘴用手去品嚐玩弄她身体的每一寸肌肤，强烈的快感开始从处女花径肉壁和阴蒂上湧起，张允儿拼命地捣住嘴想要阻挡自己的叫声。少女的矜持提醒她绝不能在这样的场合下流露出快意的表情。但是事与愿违，那种感觉不但不能消失，反而越来越强。&lt;br&gt;「嘿嘿，你的身体是这么的敏感啊，只是一会儿就开始硬了！」&lt;br&gt;阿文淫邪的微笑着，一边向上顶他用一双黝黑的大手将张允儿的乳房从下面托住，然后他的指头在她被刺激胀痛的乳头上里挑来拨去，誓要将美少女的理智一点点抺去。&lt;br&gt;在陌生人的面前裸露自己的身体，在隔邻厕格还有人在的情况下被怎么玩弄，张允儿感到了从未有过的刺激，在一双大手的摸捏下，慾望的火焰渐渐的燃烧了，阴户里流出少许淫水，口里忍不住想哼起来。&lt;br&gt;「唔……不用……好像好了一点了……」张允儿好困难才的说出这两句话。&lt;br&gt;此时，膨胀的龟头进入里面碰到子宫口轻轻的脉动着，张允儿呼吸几乎要停止，巨大的刺激，源源不断地向她湧来，心理大叫：「不要……拜讬……拜讬快一点离开吧。」她几乎想向阿文和外面的人请求。&lt;br&gt;「好吧，再不行的话就去看请假去看医生，不要强撑。」&lt;br&gt;张允儿那位好同事终于离开，看着在自己身上性虐的水货客，苦苦支撑的张允儿终于把忍耐已久的闷气叫了起来，羞涩万分而又无可奈何的知道，从自己的花房深处有一股热热的水湧了出来，这是她从来没有经历过的，也不曾知道。&lt;br&gt;「呜……」&lt;br&gt;高潮馀韵还未从张允儿下身消失，清澈的泪水已从美目奔湧而出，流过雪白颈颊，如断线珍珠般洒落在阿文的面上。&lt;br&gt;不久，张允儿的神志渐渐恢复过来，看着阿文，想到自己被夺走了贞操。心中的气愤、委屈一下发不出来，立刻用双手掩盖乳房。&lt;br&gt;「不行呀，不能再让他得寸进尺了，」张允儿为自己的可怜的身体再流出眼泪，并立刻再度挣扎想摆脱阿文的侵犯，呐呐地道：「现在你该满足了吧，放我走吧！」&lt;br&gt;「好啦，多事的人终于走啦，你可以放心吧？舒服吗？」&lt;br&gt;「不要啊……而且……你都知道这里再会有人来的，你……你就放过我吧，不然……我会报警的。」&lt;br&gt;阿文笑得更加淫秽，他的手从张允儿的腰后伸了过来，强迫着将张允儿的身体，翻了过来，「嘿嘿，很倔强的眼神嘛，我喜欢，只是不知道等妳习惯大鸡巴的滋味后还会不会报警的啊？如果你尝到多一次高潮之后……嘿嘿，一定会舍不得报警的，连男友也会忘掉。」&lt;br&gt;紧接着把张允儿整个人抱起，就站着携举抱住着她的屁股，「放松一点，你就不会感到很痛了。」&lt;br&gt;阿文走出了狭小的厕格去相连的更衣室，修长的丝袜双腿被扣在自己的腰间，龟头已经被张允儿的阴道吞到了里面，上下直进直出刚合上的阴户中，用自己胸肌感受着张允儿大小适中的娇嫩滑乳，对这个只在男女AV片的刺激姿势，体会到心理和生理的快感。&lt;br&gt;「唔………」&lt;br&gt;张允儿哼了一声，咬住嘴唇，感觉到一根粗大肉棒在自己嫩穴中再猛烈抽插。&lt;br&gt;「啊……轻点……啊……」&lt;br&gt;张允儿豆大的汗珠从脸上流了下来，昏昏沉沉地用双手圈住阿文的脖子，她及肩的长发飞舞，双腿紧紧缠绕男人的腰间，借以抬高自己想减轻重量带来的深入，但发现此举导致肌肉用力连带牵动阴道内的嫩肉，更加紧缚着穴内的阴茎。&lt;br&gt;「咦？……为……为什么？嗯……啊…不……不…」&lt;br&gt;强允儿这次没有再大喊，因为即使喊得人来，还有用吗？那只会更增加自己的羞辱。想到失身的命运，自己就是一只落入虎口的羊，身子无助的发抖着。只能认命地默默伤心绝望地悲泣着，开始浑然忘却了世间的一切，阿文阴茎的每一次插入自己体内，对她来说都是一次羞辱，她在绝望中不想知被他干了几多下，只有祈求这样的羞辱能快点结束。&lt;br&gt;这段路的痛苦彷彿是无穷无尽的一样。&lt;br&gt;到达了更衣室，见脚上一双系带高跟鞋使得张允儿原本就修长笔直的双腿更富诱惑力，阿文将其中一只高跟鞋脱掉扔在一边，露出了张允儿那只透明白色丝袜小脚，阿文将张允儿的小脚握在手里，顺着包着丝袜的脚底的纹路慢慢来回边嗅边吻道：「好滑好香……」从脚心到小腿再到大腿，隔着丝袜一路吻了上来。&lt;br&gt;张允儿强忍着从脚掌传来的麻痒的感觉，叫道：「你这个死变态佬，快放开我！」悲愤之馀，竟有一种受虐的快感湧上了心头。&lt;br&gt;「哼……」&lt;br&gt;就不顾她的抵抗，强行分开并拢在一起的膝头，将身体重心向她压了下去，同时双手紧紧地将她的修长的丝袜大腿抱到自己胸前，让她动弹不了。粗大肉棒狠狠插进阴户内，大肆抽插起来。&lt;br&gt;跟着阿文一边用手指，挑动张允儿的乳头，一边轻舔着她的耳垂，另一只手还伸到菊穴，不停的划着圆圈。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;女儿家最敏感的的几处地带都被这个男人不停地肆意撩弄，虽然尽最后努力提醒自己要清醒，但不到一刻，张允儿就觉得两腮炽热，心房绷绷乱跳，下身有一种无法形容的感觉，呼吸不由自主地越来越急速了，禁不住张开口一边喘息一边叫：「不要……啊……放过我……不要！」&lt;br&gt;不知道那里来的气力慌忙坐起身来，用手护住她的菊穴并想合上她的双腿，可是阿文站在张允儿两腿中间，根本合不住。&lt;br&gt;「啊……你……放开……我……我……要……让你……坐牢……呜……」&lt;br&gt;张允儿闭上嘴的原因，是阿文的嘴巴突然盖在了她嘴上。张允儿闭着嘴，不让他的舌头再伸进来。可是，乳头突然一痛，是他用力掐了张允儿一下。&lt;br&gt;「呜……」&lt;br&gt;张允儿忍不住张开了嘴，阿文乘机把舌头伸了进来。他的舌头捲住张允儿的舌头，她被动的和阿文接起吻来，阿文不时的吸住少女的舌尖，又轻轻舔她的牙床，还在她的舌根底下轻轻打转。&lt;br&gt;「啾啾……啧啧……」&lt;br&gt;这是入境处纯情少女张允儿这一辈子中，第一次被挑逗得这么全身心地的一次热吻当中。&lt;br&gt;顷刻间，阿文把那双仍缠着内裤和裤袜的美腿架在肩上，巨棒再次冲入她的嫩穴，对她发起了猛烈的冲击。张允儿下身的啪啪拍打声传了出来，坚硬的阴茎开始在她的下身高速地抽动起来。&lt;br&gt;张允儿还穿着着黑色的高跟鞋的左脚高高翘起搁在阿文的肩头上来回晃动，她身体再颤抖起来，双眼正好看到她另一只透明丝袜里脚趾，一根根的翘了起来。&lt;br&gt;「呜…好痛……啊…不要啊…………求求…… 你……了……」&lt;br&gt;「嗯，那以后让取代你男友这样子对你吗？」&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;「咕唧、咕唧、咕唧……」&lt;br&gt;张允儿双腿不由得分得更开，无意识的承受着。她低头一看，不但脸上，连脖子上也红了起来，第一次看到性交的画面，只见肉棒抵在自己的肉缝之上，然后狠狠的往穴内直冲，张允儿的小穴可真是小穴，阴户两边的花瓣，被阿文硕大的龟头直撑至极限，才总算勉强吞下了他整技肉棒。&lt;br&gt;两股羞耻感觉夹击，此时张允儿的里面又开始又涨又痒，让她的淫液不争气的流了出来。这也因为高潮刚过后的张允儿，变得触感特别的灵敏，甚至连阿文龟头处坚硬的伞状，还有他阴茎上的每一根青筋，彷彿都清楚感觉到了，充血的阴道壁捕捉到的讯息，嘴里不受控制地呻吟起来，分不清是想要更多的承受，还是想用疼痛抵挡那样感受……&lt;br&gt;「你男友还为什么不碰你呀？」手掌仍在玩弄她的仙女峰，腰身摩擦着那双美丽的丝袜，嘲笑的问道：「刚才海报上和你并排的俊男是你的男友吗？放着你这么漂亮的女友，可惜呀可惜，要是我，一定每天要和你做一两次，呵呵！」&lt;br&gt;只是转念想到男友，张允儿内心里又充满了重重的罪恶感，她想推开他，可是那力量就如隔靴搔痒，更没想到的是，这种无力感却反而刺激了张允儿，从下面传来的每一丝快感，却变得强烈起来。她竭力的控制着自己的身体，但是身体却不听她的指挥。&lt;br&gt;「不是啊……只是……因为我很忙，所以我们……不要……再来了……」&lt;br&gt;「叫老公！」&lt;br&gt;「不……呜……不要……啊……我要……死……了……」&lt;br&gt;「快叫，竟敢不听话，我插死你！你这个小贱货！」&lt;br&gt;「饶……呜……我……我……叫停……止……呀……呜……呜……老公……受……不了……」&lt;br&gt;「这才乖嘛，哈哈哈哈，再多叫几声给我听。」&lt;br&gt;「好……老公……好……公……饶……呜…………停……止……」&lt;br&gt;这时张允儿的鼻尖和鬓角出了微汗，脸上一片潮红，可怜得连话也说不清楚了，可是阿文并没有放过张允儿，并且他的上半身压在了她身上，嘴巴吻在了张允儿的耳根上，大阴茎又插了进来，这次不客气地全根没入，龟头深深顶在张允儿的子宫颈口。&lt;br&gt;「呜……」&lt;br&gt;一瞬间，来自被压制的快感，伴着丝丝疼痛的子宫口蔓延开来，阴道里开始痉挛，仿佛有一阵阵暖流，浇在阿文的龟头及阴茎上，爽得阿文把龟头更加用力的顶住，和张允儿的花心蠕动摩擦。&lt;br&gt;「你这个入境处小贱货，平时必定假装正经，哈哈，现在怎么不装了。」&lt;br&gt;在强奸开始的时候，张允儿只是觉得屈辱与愤怒，可是随着这种神圣制服下所展开男女之间的性行为，当那种愉悦开始让她察觉的时候，她才真正觉得自己背叛了男友！&lt;br&gt;阿文的话使想起她男友知道她这个样子，在别的男人面前，他会怎么样呢？眼前出现了他惊讶和悲伤的脸，看到自己的身体被奸得快感如潮，愤恨的对她喊道：「天啊！为什么？为什么被强暴你还会这么湿润？」&lt;br&gt;该怎么面对自己的男友呢！张允儿的变化被阿文一丝不漏的看到了。当然不会放弃这个机会，用尽一切手段使张允儿的快感更为扩大，一面咬吻她制服下微微露出并随着运动晃动的乳房，吮她乳头四周突起的颗粒，粗糙如砂纸的手掌抚摸结实的长腿，逐渐加快抽插速度。&lt;br&gt;「他妈的你才是一个变态，完全露出本性，像刚才厕格一样，越是凌辱越是露出本性。」&lt;br&gt;「你…… 我……没有……呜……呜……」&lt;br&gt;严肃正经，一副神圣不可侵犯的样子，海报上那么端庄的香港执法人员，平时叫鸡援交怎会有这样的货色？阿文凝视着眼前半祼的制服少女，冰肌玉肤，纯洁至极，不幸落入他的手中，任他玩弄。&lt;br&gt;这时张允儿隐隐约约地听见阿文说：「小贱货……给我把腰夹紧，我…要射了！」&lt;br&gt;张允儿脑海里突然清醒了少许，扭动着身子，想要让他的阴茎脱离出来慌乱地道：「不……不要射到我里面呀……求求你不要射在里面！求求你！」&lt;br&gt;阿文的阴茎突然又涨大了许多，他死死压住张允儿，「不行，不行……你实在太好干了………你让我射在里面我马上就放你走……我好想射在妳的里面……我还要把小贱货的子宫和阴道里全部装满我的精液！」&lt;br&gt;阿文一抽了出来停了下来，她喘了口气，他又顶了进来，又退了出去，紧接着又顶了进来，只是每次都要比前次更加深入一些，粗大坚挺的阳具在美少女的私处放肆的进出，二只在制服下年轻的乳房不停的摇动，喘息也越来越沉重。&lt;br&gt;「呜……我……真……的……受……不……了……啦…呜……」&lt;br&gt;知道男人快射精，「终于要来了，」张允儿悲哀的想道，「完了……今天是受孕机率最高的日子！」&lt;br&gt;张允儿认命地闭上了眼睛，手用力掐住阿文的背部，指尖戡入男人的皮肤，沉沦在凌辱中放纵的变态，脑海里已经没有了时间的观念，下体传来的快感让她几乎忘了之后的工作，双腿合拢着夹紧，像要把那个夺取自己少女之身的肉棒拉入在自己的体内，全身心地投入到这场让自己更贪婪的向高潮的顶点挣扎。&lt;br&gt;阿文和张允儿面对着面，看到对方弄得逆来顺受，长长的睫毛不停的振动，脸上还挂着泪珠，但却是有点欢悦的表情，发出的尽是婉转呻吟的声音，这样啜泣的张允儿实在美极了！&lt;br&gt;二十分钟前香港入境处里高岭上的花朵，能紧紧把她压在身下，污染着圣洁无暇的美女，让自己和她的身体交媾融合为一体，心理和生理都得到极大的满足！&lt;br&gt;「嘿嘿！开始夹紧了，现在求我啊，求我饶了你啊，哈哈哈哈……」&lt;br&gt;阿文嘴上也不饶她，一边用淫言秽语羞辱张允儿，一边用肉棒攻击着少女的玉体，决意要让这纯洁少女彻底屈服在自己的淫威之下。&lt;br&gt;「呜……呜……我难过……啊……好难过……啊……」&lt;br&gt;几乎不敢相信这样昂扬的女孩会发出恼人的声音，张允儿的身体像没有意识的跟随着抽插摆动，子宫腔内传来阵阵收缩，越压越紧。&lt;br&gt;阿文用耻骨抵着阴户不再分离，张允儿一阵颤动哀鸣了一声，龟头挤开了在连翻蹂躏下娇嫩的子宫口，在龟头旁作温柔的爱抚，紫红色的阳具受到引诱开始有力的一下一下，有规律地搏动。&lt;br&gt;张允儿下身感觉到了一阵阵火热的液体，喷洒在自己娇嫩的子宫深处，阴道好像相呼应似的夹紧，抽蓄的频率更加频密。&lt;br&gt;之后阿文不再压着张允儿，而是用包了丝袜的小脚，揉擦着自己的胸膛，细腻柔滑的丝袜质感和柔软的脚底，再令他的全身紧绷，刺激龟头又酸又爽的再喷洒出阵阵烫精，直到整个阴道都灌满了精液为止。&lt;br&gt;阿文畅快地舒了一口长气，积存一个月左右的浓精，张允儿的蜜壶也不能完全吸收，随着他阴茎的抽出，一股乳白带红丝的精液跟着从那未能合拢起来的阴道口那里倒了出来，流入股沟。&lt;br&gt;「结束了吗……」&lt;br&gt;接受阳精过后，张允儿很快就恢复过来，时间都不早了，她坐起身来，开始整理凌乱下体和衣装，准备把另一套刚洗好的制服换上。&lt;br&gt;默默走到自己的衣柜里，她把满是汗水的制服解下来，把穿在上身的连裤丝袜脱下，已经被撕扯得看不出是什么了。先洒上强烈的香水把身上淫秽的味道盖住，把乳房放进胸围里，调整胸围罩杯的位置，套上新的内衣内裤，并把透明丝袜穿好。&lt;br&gt;张允儿扣好制服上衣的全部扣子，阿文就帮她拿过了高跟鞋，把鼻子凑在入境主任的高跟鞋里深深的吸气。&lt;br&gt;「让我来帮你穿吧，呵，你整个真让人销魂啊。」阿文走到张允儿的面前，「好爽呀！让我再紧抱着你。」&lt;br&gt;阿文托起制服里那雪白充实的乳房，帮她把胸前的名牌调正，阿文一面留恋的搓揉，再用手指在制服面试找着挑起她的乳头。&lt;br&gt;这时的张允儿没有理他，轻轻地咬了一下嘴唇自顾自重新补妆，一头秀发又梳好一个整齐的髻，边穿起高跟鞋边看着他小腹下像一条软蛇似的阴茎，想到自己被生命中的第一次就是强奸还会有快感高潮，她感到了一阵阵的恶心和悲痛，更令她羞愧得无以复加。使劲将制服上的皱纹扯平发洩，默默的走出了厕所。&lt;br&gt;这可真是让张允儿快乐得要上天堂，而又痛苦得下地狱的性交经历，雪白的娇躯与黝黑的肌体纠缠在一起的体会不会一次就止。&lt;br&gt;那夜阿文把玩着张允儿脱下的胸围和丝袜裤，捧到脸上回味她的体香，丝袜上还有昨天他们大战留下的痕迹，上面沾满了张允儿的爱液。回想她更衣时打开一包未拆封的白色丝袜，拉起制服裙翘起玉腿慢慢穿上丝袜的撩人模样。&lt;br&gt;「他妈的，时间不够啊，加上的确答应内射完就放她走，否则就叫她……」&lt;br&gt;他正幻想强迫张允儿衣衫不整，白色胸围罩杯松开吊在入境处制服旁，脚上还穿着黑色系带高跟鞋，套着白丝袜的修长玉腿跪着。对一个不知口交为何物的少女，使劲地用龟头磨擦她的嘴唇。&lt;br&gt;「快，快张开嘴伸出舌头，伸长一些再伸出来多一点！」&lt;br&gt;幻想中阿文急促地要求，几乎是在喊叫了。&lt;br&gt;「要不要我到出面来报告看看呢？要不要告诉你男朋友？张允儿已经被玷污成为一位女人了，就在入境大楼被压在身下，而且身体里插着一个水货客的阳具呢？」&lt;br&gt;「呜呜…呜呜……不要…呜…呜呜…不可以……呜呜……这样……」&lt;br&gt;「男同事永远触及不到的张允儿，已经成功地抛弃了处女，子宫和阴道里全部装满我的精液，好叫大家都会死了心吧？」&lt;br&gt;「和入境处女同事来好好的分享入境处之花的在制服上献出自己处女的宝贵经验吗？告诉她们，性交就是女人柔软的阴道被又粗又大的阴茎狠狠的抽出插入，然后在女性最私密的地方进行性器的摩擦？」&lt;br&gt;此时的阿文也已经成功地令美貌的入境事务主任……口交，在他的威逼之下，张允儿终于把头埋在阿文的胯间，樱桃小嘴深深地吞进了流氓那根腥臭的鸡巴，伸出小巧的嫩舌尖，舔弄满是满红和淫水的茎身及龟头。&lt;br&gt;「别用牙齿，否则我打爆你的嘴！好的，吸它，并使劲；对了，太好了，使劲啜。」&lt;br&gt;阿文把阳具伸到张允儿嘴里肆意搅弄着的时候，她恨不得当场狠狠给他咬下来，可是理智告诉她这样做无异玉石俱焚！
阿文的手也不閒着，一面指导张允儿如何爱抚自己的淫具，着她缩紧面颊不停上下䙓动头部，自己用粗糙的双手捧着少女成熟的乳房和挑动幼小娇嫩的乳尖。&lt;br&gt;张允儿宛转承受，干呕了几下，眼里含着泪说：「别这样，我是第一次。你就饶了我吧！」&lt;br&gt;阿文开始摆动他的腰去干弄她的嘴巴，阴茎每次都抽出到最外面露出龟头，然后又齐根全部深入。张允儿整个口交的动作虽然幼稚，但很刺激。&lt;br&gt;「她真是一位含苞初放的美少女，是我终结了她的处女生涯，不知道有多少暗恋她的男人要伤心了，哈哈。那么我为人为到底，送佛送到西，一定要调教这么有气质，亮丽乖孩子享受男人粗暴侵犯的滋味。」&lt;br&gt;不论阿文把张允儿挑弄到什么地步，性交中在入境处制服上呈现出悲痛欲泣的表情和压抑情慾的呻吟，她自己又有多么的激动，「我知道，她高潮了，入境处男人心中的女神，被我操上了天堂，妙在不会表现出淫荡的样子，还保持着本能的矜持和抵抗。」&lt;br&gt;</content></item></essay>