<essay><item><title>慾体(2)</title><author>床上伴侣</author><content>才回来。多次相约杰克、彼得、美娜和爱琳吃午饭，我又会借故不出现。直至一个星期五晚上，我刻意安排和太太看电影，我还特别在Facebook贴了看电影前的相片。&lt;br&gt;看到中段，我说要如厕，外出时我用了刚开台的新手机发短讯给爱琳。那刻已经是十一时了，周末晚上，她定必是寂寞难奈吧。&lt;br&gt;我们的短讯来往大约是：&lt;br&gt;我：『爱琳，妳好，还未睡吧？』&lt;br&gt;爱琳：『还未，我没储存你的号码，你是谁？』&lt;br&gt;我：『你认识我的，但我不方便以真正身份和妳交谈。』&lt;br&gt;爱琳：『？？？？？？』&lt;br&gt;我：『爱琳，我只想和妳聊天．．．不需要知道我是谁。』&lt;br&gt;爱琳：『OK，有趣，那你想聊甚么？』&lt;br&gt;我：『今天到此为止，明天再谈。』&lt;br&gt;爱琳：『？！OK！』&lt;br&gt;为免吓跑她，我必须慢慢来，点到即止，便又跑回去看戏。&lt;br&gt;星期六晚，我知道她父母要到粤剧班，她要留在家中照顾小约翰，便又等到夜深人静时，太太睡了后，躲进书房，再发短讯：&lt;br&gt;我：『睡不着吧？』&lt;br&gt;爱琳：『又来了？！你也有点无聊吧。我真的认识你？！』她的自然保护意识很强呢。&lt;br&gt;我：『妳必定是知我是谁的话，那我们到此为止吧！』过了一会也没回复，三数分钟后爱琳传来短讯：『好吧，反正我也无聊，便谈谈吧。』所以说嘛，时间要找得对。&lt;br&gt;我：『平常妳也很正经，但是每天都要装起来，也很累吧？』&lt;br&gt;爱琳：『还可以啦，你呢，你为什么要躲在这里交谈呢？不见得光吗？！』又尝试找线索了。&lt;br&gt;我：『老实说，我有点喜欢妳，但是不可以让别人知！』我在想女性，尤其是熟女都喜欢别人喜欢自己，这样应该可以软化她的防守。&lt;br&gt;果然她说：『真的？喜欢甚么呢？』&lt;br&gt;我：『主要是身体吧，很喜欢妳现在熟女的曲线，比起那些十八廿二好多了！！女人要有女人味，像妳才是个迷人的真女人！』&lt;br&gt;爱琳似乎开始明白短讯的用意：『你也倒不转弯没角，喜欢我现在的曲线，那你认识我很久了，对吗？』&lt;br&gt;我：『还是算了！我本想给妳发洩的空间，但妳还是要猜便算了。再见。』&lt;br&gt;爱琳想了好一会才发出这短讯：『明白了，我不猜便是。我想我是明白你用意的。』&lt;br&gt;我：『妳是个有血有肉的真女人，是有需要的，对吗？』&lt;br&gt;爱琳：『当然啦．．．没办法，你也知道的』&lt;br&gt;我：『丈夫不在，我来帮妳吧？』&lt;br&gt;爱琳：『哈哈哈哈，怎样帮？！』&lt;br&gt;我：『我表演魔术给妳看！』&lt;br&gt;爱琳：『真的？！:) 』&lt;br&gt;我：『先，伸直妳右手食指和中指。接着掀起妳的睡裙，把手指放在阴唇前别动。』&lt;br&gt;爱琳没回复，我便再发：『现在幻想我在拿着自己的那处在拨弄，我正想着妳那对丰满的乳房，我正用舌头舔起妳的乳头呢，妳感觉到吗？开始痒吗？但手指不准动呀。』&lt;br&gt;『妳很香呢，乳头很好吃，我忍不住乱啜，我可以啜那里一整晚呢。那里硬了，挺起来了，我现在又舔另外的乳头了。我现在批准妳可以替我捏妳的乳头，先要温柔的揉搓，慢慢大力点，别停呀，我也在吃力地拨弄我的阳具呢。噢，我那里的味很浓呢，妳嗅到吗？！男人的味道啊！！』&lt;br&gt;爱琳终于开始投入了，看来也真的有按我的说话照做，她回复：『嗯！闻到了．．．很臭呢，但又很喜欢。』&lt;br&gt;我知道她回答了自己也会更投入，便加把劲：『我也要嗅妳那里，噢，妳已经湿了？！』&lt;br&gt;爱琳：『你怎么知道？！』&lt;br&gt;我：『因为我也很兴奋了，妳也闻到自己的味道吗？我很想吃妳。』&lt;br&gt;爱琳：『别这样说啦，那里很痒了，可以用手指了吗？！』&lt;br&gt;她开始听我话了，真没想到这样挑逗会有这么大的反应，看来她真的闷忍了很久，我发：『还未可以！我要妳先替我口交，来．．．好吃吗？！』&lt;br&gt;爱琳：『嗯，好吃极了！』&lt;br&gt;我：『妳喜欢男人的肉棒吗？！』&lt;br&gt;爱琳：『喜欢极了！但不是放进口中．．．』天呀！真想不到从前那个像同性恋的男人婆会说这话，真是淫乱呢，再想想这位平常总是十分端庄的妈妈竟然这么下流，我兴奋得差不多洩了，但还拿起手机，发：&lt;br&gt;『那放进哪里呢？！』&lt;br&gt;她：『放进我的阴户内，插进来！』&lt;br&gt;我：『好呀，那妳现在就用三只手指插进去，我批准了！』&lt;br&gt;她良久没有回复，我知她正再享受，无暇发短讯，我虽然也正努力拨着自己，但也不忙发出：&lt;br&gt;『啊！！很舒服呀～爱琳，妳那里又湿又暖，紧紧的夹住我的肉棒了，我这么大力插妳，妳感受到吗？！』&lt;br&gt;她终于复了：『当然感受到，我也很舒服呢！！』&lt;br&gt;我幻想着她光脱脱的模样，自己不断插磨那美妙的阴唇，肯定把手机都涂满了自己的淫水，不一会我便洩了，但我立即发出：『来了，宝贝，我全射在妳里面了，啊！！！！！！！！！！！』&lt;br&gt;我知道那些感叹号必定能推她向高潮，果然过了不一会，她传来：『我来了！』&lt;br&gt;我：『舒服吗？！』&lt;br&gt;爱琳：『非常舒服，很久没有这感觉了，整个人都放松了，谢谢你！』&lt;br&gt;我：『那便好了，我也很舒服呢。那，洗过澡后便快点睡吧，应该会睡得很甜，晚安。』&lt;br&gt;爱琳：『我也这么想。谢谢你刻意的安排，晚安。』&lt;br&gt;幸好爱琳是个懂事的成熟女人，不会觉得我有甚么变态的动机，反而明白我以匿名人身份和她这样，便不会那么内疚或有甚么感情尾巴。再说，和陌生人干这些，更能提高性趣呢。&lt;br&gt;那天以后，我过了一周也没再发短讯给她，是刻意吊她瘾呢。&lt;br&gt;为免嫌疑，我又再次出席同学间的聚会，这天我们相约了到开滩，因为小约翰很喜欢玩沙，我们两家人、杰克和彼得一起来到浅水湾。我开车接自己一家，爱琳便顺路接杰克和彼得。我们迟到了，来到沙滩已看见爱琳穿了泳衣和小孩在玩。&lt;br&gt;她虽然不是穿三点式，上身是太阳花图案白色底色的胸罩式上衣，下面是同款式的小泳裤，但外面还盖了一条红色透明长丝巾，若隐若现，在这个朋友组合下不会太暴露。但看在我眼中，她的每一吋白滑的皮肉都是完美性感的，就算是某些部位有轻微松弛了，看在我眼中却是熟女的极品，我不禁想：『这才是个真女人啊！』&lt;br&gt;我不敢瞪着，便立即照顾子女，分散注意力，太太更衣后，两熟女又喋喋不休，这才令我放松点，我倒不想下体在泳裤下膨胀起来。我找到杰克和彼得，见他们在欣赏『美景』，我也参与。这天阳光很好，不少三点式的少女来来往往，真的很好看，但我却对她们没兴趣，眼光望了一会后又不其然望回身后那位白得发光的熟女。&lt;br&gt;看她说话时那么正经，我真的幻想不到，那晚她发情时的模样，如果可以望一眼就好了，我想。&lt;br&gt;午饭时，我们更衣后便到了附近的餐厅吃饭，杰克要回律师楼工作，彼得也和他一同走了，只剩下我们两家人。点了菜后，我来到洗手间，拿出秘密手机，写了短讯给爱琳但刻意不发出：&lt;br&gt;『妳的身材真好，很想把头放在妳大腿间，味道应该很好吧。今天看到那么多躲在泳裤下的肉棒，有反应吗？』&lt;br&gt;回到座位后继续吃饭，直至女儿和小约翰闹着要看餐厅内的游戏机，我便拖着二人离席，来到游戏机前，我立即偷偷地拿出手机发了短讯，这么短时间内，她没可能猜到是我发的吧。&lt;br&gt;我依稀听到身后的手机传来『叮当』的短讯声音，我心跳加速，但刻意不回头，过了数秒才偷偷望回去，见爱琳神色慌张地看了后把手机放进袋中，面色也青白了，芬妮问：&lt;br&gt;「爱琳？！没甚么吗？妳干吗面色如此？！」&lt;br&gt;爱琳：「噢～没甚么，可能是累了。」&lt;br&gt;芬妮：「那我们走吧。」说罢便付帐，之后我们各自上车离开。&lt;br&gt;上车前，我感觉到手机有短讯来了的震荡，便对太太说我有点不舒服，要她来开，便躲在后座和小女儿坐。大儿子很懂得方向和道路，所以一向都是坐前面的。开车不久，我便打开手机来看：&lt;br&gt;『你这人坏透了，我以为你不再找我了，干吗在这时候来这个，这是示威吗？』&lt;br&gt;我：『妳恼了，那算了吧，我不找妳了。』&lt;br&gt;过了一会，她：『人家在开车子。不是恼你．．．坏东西！』&lt;br&gt;我看到她的打情骂俏和刚才的她完全两样，心中甜丝丝，便答：『都怪妳穿得那么性感，我差点按捺不住，在众人前强奸了妳，我很喜欢妳的屁股和那里呢．．．』&lt;br&gt;她一直没回复，过了半小时后，我也回到家中，子女轮着洗澡，太太便午睡了。我回到书房后终于收到爱琳的讯息：&lt;br&gt;『你弄得人家又湿又痒，差点发生交通意外了！』&lt;br&gt;我：『那妳现在回了家，对吗？佣人在替小约翰洗澡？』&lt;br&gt;爱琳：『你甚么都知，不是在监视我吧？』&lt;br&gt;我：『如果妳喜欢，我当然想监视妳了，那．．．我便可以清楚地看见妳自慰了！』&lt;br&gt;爱琳：『哎唷，别又说那些，人家刚干了。对了，你今天在沙滩，喜欢你看到的吗？！』&lt;br&gt;我：『别试探我了，我当然就在妳的咫尺，但妳却不知道是谁呢。』&lt;br&gt;爱琳：『我想我猜到你是谁了。』&lt;br&gt;我：『但不肯定，对吗？不知道．．．不是更刺激吗？！』&lt;br&gt;她想了一会，才复：『是。我已经关好门了．．．来，快给我，人家又湿透了。』&lt;br&gt;接着我们又以短讯神交，这次我们写的话都更露骨，爱琳的性慾比之前强多了，又不再避忌。我俩也过了个非常满足的下午，到最后大家的手机电池到用光了！&lt;br&gt;这天过后，我们的讯息频密多了，每天也短讯。由于她恐怕我像最初那次后失踪，当我没找她时，她也会主动发给我情慾短讯呢。&lt;br&gt;这样过了一个月，我们的对话除了是性慾外，也有很多是交心和关怀的说话。当然，我们每到夜间，都会像上了毒瘾般躲起来神交。当中的内容越来越放荡，她变得很主动，很解放。但见她越解放自己却好像令大家变得越饥渴，我俩就算洩了后，也觉不完全满足了。&lt;br&gt;这段时间，爱琳还是常常来我家作客，她对我的态度还是以往般礼貌和客气，就算只得我两人的时候她也会努力找话题和我说，我看着她说话时，心中总是想着她衣服下的胴体，当她跷脚时我彷彿能听到她内裤下的阴唇接合声。&lt;br&gt;试过有几次，我还会刻意在她在我家的时候发情慾短讯，她便会进厕所回复，像这天也是一样：&lt;br&gt;『哎呀，我在芬妮家中，不可以谈这些喇～』&lt;br&gt;我整个下午躲在书房内装忙，芬妮和她在客厅喝茶直至收到我的短讯，她才进了厕所。&lt;br&gt;我答：『妳湿吗？！可以叫芬妮替妳舔干呢？妳们以前不是做这些吗？』&lt;br&gt;爱琳：『胡说，人家是百分百的真女人，我只喜欢男人，要舔便你来舔好了！你快来呀，你知道丹尼的家在那里的。』&lt;br&gt;我看得热血沸腾，这个淫荡美人就在我隔壁的厕所内，我真的有冲动想闯进去吃过饱，但当然没有呢。&lt;br&gt;我戏言地写：『好吧，我现在就过来，一拼奸了妳和芬妮好吗，二女服侍我一男，我的精液公平地分给妳俩！』&lt;br&gt;她答：『贱格，你的幻想越来越过分了，给丹尼知道你便死了！』&lt;br&gt;她没对『三人行』抗拒，只是担心给人发现，我说：『妳怎知我不是丹尼呢？！』&lt;br&gt;她答：『因为他就在我隔壁的书房内，如果他要，他可以现在进来，我已经脱了内裤等着。』&lt;br&gt;她这样说，我真的输了，便答：『好了好了，妳赢了，妳回去吧，不要躲在厕所这么久呢！』&lt;br&gt;爱琳：『好吧，我们晚点在谈。被妳弄得兴起，老娘今天晚上要好好享受你呢！』&lt;br&gt;我放下电话，立即出了客厅坐下来也喝点茶，爱琳迟迟才出来，见她面红红的，应该也玩弄了自己一会吧，我想。突然她的电话又响起，看看来电显示，是她的丈夫，她便起来谈话，芬妮示意她可以进我的房间谈，她也照办了。&lt;br&gt;她以英语谈了很久，内容我听得不太清楚，但她的语气是很嬲怒的。她回来才对我们说，早前丈夫说好了下周来探望的事情，这个我也知道因为短讯中她想提及到自己的肉体快不行了，要好好操过够，希望丈夫可以早点来。&lt;br&gt;她眼红红地说，丈夫突然又被派到印度南部，那里的机楼遭水浸破坏了，要到那里看守住复修进度，可能要半年后才有空来港。芬妮起来拖着爱琳的手进了房间，我傻傻的没事便到楼下逛逛。&lt;br&gt;过了一会，我回家时才发现爱琳原来已经匆匆走了，芬妮说她很不开心，索性回家了。我俩心情也弄坏了，吃完晚饭便看看电视。十时正，我进书房看看手机才发现原来爱琳发了多个短讯给我：&lt;br&gt;『他不回来了，我决定不等他了。』&lt;br&gt;『独个儿在喝闷酒，幸好父母带了约翰回乡下，不用强颜欢笑。』&lt;br&gt;『你在哪？！很忙吗，想念你．．．哈哈哈哈，我连你是谁都不知道，反而想着你，多傻！』&lt;br&gt;我见最后的讯息是一小时前，便连忙答：『对不起，我没料到妳会</content></item></essay>