<essay><item><title>地狱学校(3)</title><author>床上伴侣</author><content>主任这时一边按住她的头，一边借着腰部的纽动让肉棒在她的小嘴里抽动起来。&lt;br&gt;本来佳佳那秀气的小嘴含住主任巨大的肉棒就很吃力了，在再加上主任每次抽动时都要把阴茎插入她的口腔深处，让龟头碰着她喉头的嫩肉才肯罢休。这种恶心感和窒息感是很让佳佳难受的。但是今天佳佳似乎非常的卖力，她不但努力的用自己的小舌头添着口中的肉棒，甚至几次主任想把肉棒抽出她的小嘴时，她还用力含住不放。在她的手口舌的动作下，主任感到一股难以遏制的快感传来，几乎就要射在佳佳的口中了。他忙从佳佳的口中抽出肉棒运气忍住了，心中也明白了佳佳今天如此卖力的原因了。他笑道：」佳佳，我说你今天怎么这卖力呀。你想要我射在你嘴里就不去插你下面的小穴了吗？「佳佳小声的说道：」你插那里的时候我真的好痛的。「主任说：」没用的，今天我是一定要插一下你的小穴的，别耍花招了。来躺到桌子上。「佳佳知道今天是绝无幸免了，只好噙着泪水躺上了桌子。主任站在桌子边上，分开佳佳修长的两条小腿。把粗大的龟头顶在她的小穴上，然后腰部用力向前一挺，肉棒就刺入了她的小穴之中了。佳佳感到下体象是被一根烧红的铁棒插进一样，口中发出一声惨叫，下身用力的扭动起来，两条小腿也无力的踢动着。主任双手牢牢的握住她的小腰，不让她挣脱出去。&lt;br&gt;同时阴茎也开始抽动起来。佳佳因为年纪太小的原因，小穴虽然被人插入了，身体仍不能分泌足够的爱液来润滑阴道，因此疼痛始终不能缓解。但是疼痛和哭叫挣扎很快的耗去了她全部的力量，她一会儿就象是陷入了一种半昏迷的状态，混身软瘫动弹不得。只是在主任全力的抽插中发出低声的惨呼。主任的每次抽插都全根而入又全根而出。这种抽插方式再加上佳佳紧密阴道的夹持，给主任带来了无比的享受。他一面欣赏着佳佳痛苦的表情，一面感受着她美妙的身躯。那股奇妙的感觉再次袭来，主任最后一次凶猛的插进佳佳的阴道深处抵住花心，把热淋淋的精液射在了上面。&lt;br&gt;过了一会儿，精液从佳佳的小阴道里溢了出来。主任让佳佳又去洗了一次澡后，再重新检查了一下佳佳的下身，确信她已经洗干净了，然后从办公桌里拿出了两颗大枣，让佳佳重新躺到办公桌上，自己用手把双腿抱开，主任将两颗枣向佳佳的小阴道里塞了进去，只到将两个枣塞到了女孩儿阴道深里最里面的花心里才放手，然后对小佳佳说，「今天不许撒尿，晚上再到我这里来，把东西给我吐出来。」阴道内塞上东西的小佳佳只好按照主任的命令就这样穿上了衣服。由于胆怯把自己阴道内的大枣掉出来，所以，小佳佳一天下来，小体时刻紧绷着，越是这样，女孩儿下体内分泌的阴精也越多，然而，又担心自己撒尿，所以佳佳一天也不敢喝一口水。总算到了晚上，来到主任的房间，这里正有一个比佳佳更小的，看到只有八、九岁的小女孩儿一丝不挂，正躺在主任的办公桌上，双手钩住两边膝盖把双腿分开向上举起。让自己的下体尽量的暴露在主任的眼前，正由主任从自己有的小阴道内向外掏塞在里面的东西，原来也是被主任塞进去了两颗大枣，大概也是塞了一天了吧，枣被小女孩儿阴道内的阴精泡的特别丰满，主任满意地掏出来后，当着佳佳的面吃了下去，然后得意地拍了拍女孩儿的屁股，说道：「今晚就让你休息一下，明天也好好保养一下，后天早上来我这里，继续为我做补药，记住，来的时候不许再喝水了。走吧。」女孩含着泪起身穿衣服，佳佳看到原来是二年级的美术课代表张蕊。张蕊早在八个月以前就已经成为了主任专门发洩欲望和滋补身体的工具了。&lt;br&gt;邓家华尝到了幼女妙不可言的滋味，决定要继续扩大战果，再找几个鲜嫩的换换口味。&lt;br&gt;但是，这些小女生有的还太小了，最小的只有八、九岁的样子，虽然这些小女生肉体比较鲜嫩，但邓家华终究怕这些小女孩柔嫩的身体低不住自己的大鸡巴的抽插。&lt;br&gt;怎么办？` 主任想了好长时间，才想出一个办法。&lt;br&gt;每天让学生食堂偷偷地喂食这些小女生性激素，以增强这些小女孩对男人的渴望感受。&lt;br&gt;于是，他把学生处管理学生食堂的处长叫到自己办公室，这些处长们都是自己的亲信，如此这般地吩咐了下去。&lt;br&gt;从那天开始，每天中午学生餐厅都有着丰富的饭菜内容，而且这些菜全部都具有增强性机能的功效，如羊胎肉炒青菜等，而且吃的主食中也被处长亲自加进了缓释的性激素，也就是慢性春药。&lt;br&gt;经过这般对学校女孩们的暗中催性，这些小女生们每天脸蛋都是潮红色的，而且下体也开始分泌淡淡的淫液，还有一些不到十岁的小女孩竟然被催性来了月经。而且这些女孩普遍开始胸部的发育，小屁股也开始紧绷绷的了，有了对男人的吸引力。&lt;br&gt;而且，女孩们也开始对男人们增添了好奇心。&lt;br&gt;主任的计划得逞了。&lt;br&gt;这一天，他借口检查学校教学质量，来到了初二年级四班，老师正在为学生讲代数。看到主任到来，全班一片惊慌，因此她们知道，主任在校园里是说一不二的人物，校长完全听命于他，在校园里，邓家华有着对这些女生们生杀预夺的大权，而她们只是在这座学校里被帝国进行强化教育的实验品罢了。&lt;br&gt;这一回，邓家华看到前排第二桌上有一对双胞胎姐妹长的非常鲜嫩，红扑扑的小脸儿，纤细白嫩的胳膊和一双修长的小腿，简单太可爱了。于是，他心里一阵狂喜，指着她俩直接对讲台上的老师命令道：「你，让她们下课后到我办公室，我有问题要调查她们。」说完，头也不回地走了。&lt;br&gt;邓家华美美地在办公室等着，果然，下课铃声一响，两个小女孩儿就怯怯地来到了他的办公室。「主任，您找我们调查什么？」&lt;br&gt;「先进来到里面的房间再说。」不容俩女孩再问，主任就命令道。两个女孩儿乖乖地走到了他里面的休息室。这个休息室装修的太豪华了，一张宽大松软的大床摆在正中央。「哼，让我调查调查你们的身体，能不能让我舒服了，把你们的衣服先脱掉，看看你们俩小嫩妞身材如何。」&lt;br&gt;「不要呀，主任，求您了！」两个小女孩儿衰求道。然而邓家华却不管这些，只是瞪了一下眼，说道：「不听话吗，想想六年级的小月下场。」一句话就彻底摧毁了两个女孩儿的心理。半年以前的一次大会上，主任点名说六年级的小月不服从主任领导，不听话，主任让她去办公室接受调查没有去。然后，当场让学校保安部的两个打手把小月姑娘抓起来送到了农场接受改造。一个月后，就从农场传出了小月惨死的消息。&lt;br&gt;两个小姑娘不得已，只好当着主任的面脱掉了外面的衣服。「脱，全部脱光，不许穿一丝衣物。」主任一边命令着两个女孩儿，一边问「你们两个叫什么名子，是双胞胎吗，谁是老大呀？」只见胸部稍稍发育一点的女孩儿含着泪回答道：「我是姐姐，叫林巧，她是俺妹妹，叫林惠。」&lt;br&gt;「哦，你先过来，让我看看你。」主任指着林巧命令道。&lt;br&gt;脱光后的林巧只得走到坐在旁边观看的主任面前，后面站着的妹妹林惠呆呆地站在那里，也许是吓晕了吧。这时，主任一把将走到身边的林巧抱在自己腿上坐好，两只大手就往女孩胸前刚刚发育起来的小山包上揉搓起来。坐在主任怀里的林巧吓得也不敢动一动，只是嘴里在衰求着：「痛啊，主任，求你放了我吧，痛啊，不要这样呀。」然而主任却一点也不在乎，仍就在做着自己的动作，只见他一只手揽住小女孩儿的光滑的后腰，不让试图挺胸挣扎的林巧挣脱出来，另一只手却在女孩白嫩的身体上来回地揉搓着，并且把嘴伸到了女孩儿脸上来回亲着，还把舌头伸到了女孩儿嘴里吸吮着小幼女口中的香液。过了一会，主任又一把将巧巧也拉到自己的另一条腿上坐着，这样，两个女孩儿同时被主任揽在了怀里玩弄着，两个小姑娘从来没有这样被男人玩过，全部都吓呆了，任由主任的双手和大嘴在自己的身体上来回游窜，玩了一会后，主任站起来，把怀里的两个女孩儿放到了中间的床上命令道：「乖一点，在床上躺着，不许动。」&lt;br&gt;两个女孩儿一起并排躺在床的中央，主任像欣赏两件自己喜欢的小玩具一样地来回地看着两个女孩儿，过了一会，又命令道：「爬起来，把屁股撅起来，让我看看双胞胎到底在哪不一样？」两个小妞儿只得含着眼泪听命于主任的安排，顺从地把白白的小屁股向主任撅起来，观察了一会后，主任终于发现了两个双胞胎在阴部上小小的不同。原来，姐姐林巧在柔嫩光滑的阴道和小菊花之间长了一个小黑点儿，而妹妹林惠却什么也没长。两个女孩的下体全部是光滑的，没长一丝阴毛，像两个丰满的白馒头，诱人垂涎欲滴。这样观赏了一会后，主任决定给两个小妞儿开苞了，因为他的阴茎已经在两个幼女胴体的刺激下已经一柱擎天了。&lt;br&gt;他从床头边拿来一个小瓶子，把里面的润滑油倒出一点涂摸到自己早已涨大的阴茎上，这样做到不是为了两个小女孩儿的下体受不了，只是为了方便让自己的阴茎能够顺利进入两个女孩儿的小阴道内，因为这两个幼女才十岁出头，身体还没有发育，小阴道还容不下一根筷子，哪能容得下主任那根有小孩胳膊粗的大阴茎呢。主任一把将最靠近自己的林巧拉到自己身边，把女孩儿的两条大腿分开，露出了女孩儿的私处。只见林巧的阴部光滑白净，小阴唇还没长出来，只有两片大阴唇丰满地合在一起，主任用左手将女孩的大阴唇扒开，让柔嫩的小阴道口暴露出来，又让林惠作着同样的动作。这样，两个小女孩儿并排躺在床上，分别用两手把腿扒开，面对着主任露出了自己最宝贵的私处。&lt;br&gt;主任趴下去，在两个女孩儿柔嫩的阴部舔了起来。直到自己的流出的口水把两个小妞儿的下体弄的有些湿润后，才挺出粗大的阴茎向两个女孩儿冲去。先上那一个呢，主任有些拿不定主意。只好再仔细打量一下身体下的两个小妞儿。直见两个女孩儿惊惶失措但又不敢动地躺在那里，只见林惠的小腿在颤抖着，特别诱人，于是，主任决定来一个一剑双雕，在先上惠惠的同时，还能玩到巧巧。&lt;br&gt;主任让惠惠先爬到床的中间后，又让巧巧脸朝自己，躺在惠惠光滑的后背上，然后，又让两个小女孩儿的屁股紧贴在一起，将两个女孩儿的腿向外扒了扒，两个女孩儿的阴部全部就暴露在主任眼前。只不过由于惠惠是爬在床上，屁眼在上，小阴道在下，而巧巧是面向主任，所以阴道在上，屁眼在下，两个姑娘下体的四个小洞全部在主任的大鸡巴的掌握之中。&lt;br&gt;主任爬到两个女孩儿的两腿之间，先搬起巧巧的大腿，将女孩儿的两只嫩的出水的大腿，向自己下身拖了拖，让惠惠的光滑无毛的阴部与自己浓密阴毛的下体进行了无距离的接触。这对儿双胞胎身体还没有完全发育，因此，主任怎么玩耍她们，她们也不起性，小阴道始终分泌不出淫液来。但主任却有办法，他从床上拿来一瓶润滑剂往自己的阴茎的龟头上摸了摸，做倒不是为了让小女孩抽插时有快感，而是为了让自己的阴茎能顺利捅进两个小女孩的阴道内。因为两个小丫头的阴道口只有一个小手指大小，根本容不下主任那粗大的阳物。&lt;br&gt;主任将直挺挺的阴茎对准了巧巧的小阴道，像一个顽强的鉆头一般就插入了进去。&lt;br&gt;鲜血从阴道内的流出，巧巧嘴里发出了哀号。&lt;br&gt;「闭嘴，再喊叫我把你们俩全部弄到集中营去。&lt;br&gt;听着主任的威胁，两个女孩儿再也不敢发哭出声了。但被主任大鸡巴插入的痛苦使女孩儿忍不住轻声地发出了呻吟声。主任在上面的巧巧身上插入了一会儿，看着小女孩儿咧着嘴痛苦的样子，自己也淫性大发，再用力往巧巧的身体内一顶，硬是将自己的大鸡巴强行塞入到了女孩儿小阴道底部的小宫颈内，便女孩儿小小的宫颈紧紧地卡住自己的大龟头，女孩儿的阴道还没发育完全，在主任大龟头插进女孩儿的宫颈中的时候，鸡巴还有一小半没插入巧巧的阴道里呢。&lt;br&gt;女孩儿痛苦地抓起旁边的枕巾咬在了嘴里，为的是不让自己发出撕心裂肺的叫喊主任看着巧巧的样子和她阴部流出的鲜血，这场面刺激的他更加用力地在女孩儿身体里做活塞运动了。终于，主任高潮来临，两手紧紧地抓住女孩儿没有发育的乳房，大鸡巴用力往女孩儿阴道底部一顶，一股股的精液便射入了女孩儿的子宫内。&lt;br&gt;被巧巧压在下面的惠惠大概也明白了主任正在对巧巧的暴行，害怕地抽泣起来。她感到主任可能已经强暴完了小妹，正要翻身将小妹放到床上，只听主任又对她命令道：「不许翻身，就这样呆着，如果巧巧从你背上掉下来，小心扒了你的皮。」&lt;br&gt;一句话，吓得惠惠仍旧保持着原来的姿势不敢动一下。&lt;br&gt;主任将稍软下来的大鸡从巧巧阴道内抽出来后，抓起旁边的枕巾将巧巧阴道口流出的处女鲜血擦干净，然后趁着自己的精液还没有流出的时候，拿来一块不干胶，将女孩儿的阴部紧紧地粘住。这样，主任刚才射出的精液就被封在了女孩儿的阴道内流不出来。&lt;br&gt;又过了一会儿，主任的大鸡巴又有了精神。大概是他刚才吃了性药的缘故吧，鸡巴又硬硬地挺了起来。</content></item></essay>