<essay><item><title>同班女同学</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是就读于某某高职部的三年级的转学生，因为父母离异所以妈妈出钱给我租房子，生活费就跟爸爸拿，转学过来已经二个多月了，自然认识了一些朋友。而对于长得普通的我依然没有女朋友，不过异性缘倒是蛮好的；小玲我们班的班花，是个课美术一流的女孩，长发披肩加上大眼睛无法阻挡的放电让男人都想把目光放在她身上，尤其是在上游泳课的时候，那丰满高挺的乳房挤成一条乳沟，随着她的走动而跳动震荡，小蛮腰下的圆臀高翘迷人，修长的美腿实在诱人，如果她是我女朋友的话，我一定天天干着她，享受她，加上她糊涂的个性更让人怜爱。&lt;br&gt;而她的死党美淑和思吟也长得不错，思吟外表很可爱，除了尖挺的乳房外就是她翘得很性感的臀部，美淑是个活泼有个性的女孩，条件也都不错，而皮肤黑黑的就是她的特色，班上总不能只有三个能看的吧!!&lt;br&gt;那我们班男生不是不用过活了，秋芳和琼怡似乎不是好学生类型的，时常到厕所去哈一根，看不爽的就找别班的男生来欺负我们班的男同学或女同学，秋芳留着像梁咏琪的短发，身材比起小玲来说更好，小玲属于粉嫩型的，秋芳则是健美型的，黝黑的肤色，留级的她是目前的大姊头，而琼怡是个非常酷不喜欢讲话的女孩，是属于冰山美人型，白嫩的皮肤的她如果不发狠还真像个好学生，越是如此越是有一种要征服她们。&lt;br&gt;好巧不巧我的房东刚好是美淑的爸爸，因此和美淑渐渐地熟了，进而了解了班上的事情和小玲的事，慢慢地跟小玲和思吟成为好朋友，才知道原来美淑她们三个要考大学，每周二、五都要去补习，而美淑有一个重考生追她追得很勤，思吟则是有一个固定的男友，就只有小玲依旧迟钝地不知道男生们的”哈”。&lt;br&gt;有一次我经过女厕前面刚好遇见秋芳在洗手台抽烟，她拿出十元要我去帮她买饮料，我甩也没甩她就走了，放学之后她竟叫一群男生围抠我，&lt;br&gt;【给我照子放亮点，叫你干什么就干什么!!不然下次就不只这样了~】&lt;br&gt;我被打得无力爬起，眼前发现一个站在那看着我，那就是酷酷的琼怡，我跟她四目相交了几分钟，她的眼神不是杀气是那股温柔的眼神，&lt;br&gt;【以后小心一点…】说完后她就走了&lt;br&gt;回到家附近遇见了美淑，让她知道了真相，结果晚上她跑来我房内帮我写课，还煮泡面餵我吃，而且是先自己吃再吻我餵我吃，我真是吓了一跳，我和她都没说话的等到吃完，&lt;br&gt;【你知道吗?从你转来我就知道你是我喜欢的人，我喜欢你….】她害羞地坐在床沿&lt;br&gt;「妳不是有一个很喜欢妳的男生吗?」我回答道&lt;br&gt;【他不是我喜欢的类型!!】&lt;br&gt;「那他…..」还没说完美淑就抱住躺在床上的我&lt;br&gt;【我真得好喜欢你，我可以给你我的全部，甚至..甚至我的身体..】&lt;br&gt;我想美淑一定是在发春了，如此性感小黑猫不上不是很可惜吗?她没有抗拒我脱掉她的T恤和热裤，她的苗条身材不是我说的，真是健美，当她自己把奶罩解开时，她的小乳房泛着粉红色的乳头，马上就落入我的手中，在强吻她之后顺着吻了下来到她的乳房，马上就将她的乳头含入口中，用齿舌来挑逗她&lt;br&gt;【呀呀….嗯嗯….】她敏感地抖动着身子，可以听到她吟声我往下舔顺着脱下她白色小裤裤，浓密的阴毛覆盖着她最迷人的阴穴，就在她的大腿夹紧我的脸颊我品尝了她的阴穴，舌头不时地伸进阴道内挑弄，她兴奋地按着我的头&lt;br&gt;【哦~~~~~嗯嗯~~~你好坏!!不要这样啦….】&lt;br&gt;「美淑，妳好美啊~妳是第一次吗?」&lt;br&gt;【嗯!!】&lt;br&gt;「妳的淫水好多，好喝!!」&lt;br&gt;【讨厌啦…】她满脸通红却不知道我已经掏出我的大阴茎抓着她的膝盖曲起她的美腿，阴茎顶住她的阴穴，用力强塞阴茎到她体内，&lt;br&gt;【啊啊啊啊啊~~~~~~~~~好疼~好疼~】&lt;br&gt;「好棒啊!!美淑我要开始了喔!!」强力抽插着她，一下慢一下快，她似乎难以招架..&lt;br&gt;【啊啊啊啊~~~~快停止!!啊~~~~啊~~~~喔喔…】她不停地抓扯着被单，最后抱住我的身体看见她那么的痛苦真是有莫名的兴奋，在三十分多钟之后她达到了她生涯的第一次高潮，&lt;br&gt;「妳要去了吗?高潮了吗?呼….」&lt;br&gt;【啊~~~~~~好棒好棒!!啊~~人家….人家不行了~】&lt;br&gt;「好….我也要射了~去…去了!!!!!!!!!!!!!!」&lt;br&gt;【啊~~~~~~~~~~嗯~嗯……….】&lt;br&gt;我故意在她的体内射精，同时她也达到高潮，在我拔出阴茎时她还享受着做爱后馀韵…在她回神时才发觉太晚了，必须要赶快回去而拒绝了我要求一起洗澡。&lt;br&gt;没想到美淑真的被我干到，如果能跟小玲和思吟的话…….&lt;br&gt;隔天，美淑她们去补习，等到了十点多她们下课之后我接到了美淑打给我的电话，她要求我去她补习班的地方，到了补习班那儿我遇见了她们三个女生，才知道思吟刚才和男朋友吵架，平常都是男朋友接送，现在吵架了没人接送，所以要我载她一程，在小玲搭她爸爸的车回去之后，美淑也赶上公车回去了。&lt;br&gt;我载着思吟也起程了，因为是五十CC坐位非常小，我和她是紧紧相贴的，在制服下的她，乳房大概有B不过却很尖挺，柳腰下性感的臀部最让我兴奋，修长美白的棒棒腿蛮诱人的，思吟家还蛮远的，我来到了郊外一座山路上，她说过了这座山就到了，但好死不死偏偏这时候摩托车故障，只好陪她用走的，但好运却没有来临，天上下起了大豪雨，我们俩跟本来不及躲雨就被淋湿了，此时我不管摩托车了扶着思吟的手臀向旁边一间破屋跑去，到了屋内我跟思吟早已溼得不像话了，思吟的制服溼得完全呈现她的身材，紫色的奶罩，想必蓝色短裙内一定是紫色的内裤，这时思吟拼命地咳嗽，我想她一定冷到了，就拿出我在童军会绝活出来，升了一个火堆，&lt;br&gt;「思吟~把衣服都脱掉了，比较不会冷~」&lt;br&gt;【这…..】&lt;br&gt;「妳这个小笨蛋~这个节骨眼了妳还在在意男女之间的事!!」&lt;br&gt;我一本正经地脱掉了所有衣服挂着，她害羞地慢慢脱掉了上衣，背着我脱下短裙，解开胸罩，这时这可爱的女生已经被我骗了，难道这是老天给我机会吗?我看着她不敢看我的屈坐在那发抖，&lt;br&gt;「思吟真的不要紧吧….」&lt;br&gt;【不….要..紧啦…】&lt;br&gt;「不行啦~妳渐渐失温了~来!!」&lt;br&gt;我抓起她，她的乳房白嫩尖挺赤裸在我眼前，&lt;br&gt;「让我的热能在注入妳的体内吧~」&lt;br&gt;【不可以…你不要这样啦~】她抱在胸前的两手被我拉开，马上就夺了她的薄唇，搂住她的腰，我的手顺着她的细腰而下穿进她内裤之中，搓揉她柔嫩的臀肉，不时滑进她的神祕地带，这时她慢慢陷入这舒服的快感之中，不一会儿她按住我的头吸允她的乳房及乳头，很快地她的乳头硬起来，&lt;br&gt;「不行啊…我爱我的男朋友….我不能背叛他….」&lt;br&gt;【真的吗?妳看妳乳头都发情了，下面也溼得很，妳爱他吗?嘿嘿…况且我的热能还没给妳呢?】&lt;br&gt;「你…..!!!!!不要~~~~~~」我硬扯下她的内裤，埋进她的两腿之间品嚐她的阴穴她的阴毛显得就比起美淑要来的少多了，真美的嫩穴啊~&lt;br&gt;【嗯嗯~~~~大色狼~~~~~~】她的声音高低起伏不定，好像很爽的样子&lt;br&gt;「很爽吧~小可爱~说啊!!」&lt;br&gt;【嗯.爽…….嗯~~】&lt;br&gt;「想我干妳吗?说啊~~~」&lt;br&gt;【嗯!!】&lt;br&gt;「大声一点我听不见啊~说啊用什么干妳?」&lt;br&gt;【讨厌啦….用你的大肉棒….干….我….】&lt;br&gt;「我每次打手枪都梦想跟妳这个姿势，今天终于实现了!!」&lt;br&gt;她趴在旧木桌上，打开她的腿扶住她臀，从她后面侵占了她的身体&lt;br&gt;【啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~】&lt;br&gt;「哇靠!!真紧啊~呼!!」&lt;br&gt;【呼….好疼啊!!人家不要了!!不要了!!】&lt;br&gt;我不理她开始干着她，速度可以说是每分钟四十几次，&lt;br&gt;【啊啊啊…..啊啊啊….啊~~~~~~~啊~~~~~~你好…..好坏…!!】&lt;br&gt;不到十分钟我就洩精了，一阵一阵的精液射入她的体内，&lt;br&gt;【啊…..呼~~~呼~~~~】&lt;br&gt;「还没结束!!」我的阴茎在她体内再度硬起来，一次之后她的阴道就比较好干了&lt;br&gt;【啊啊…..哦~~~~~~~喔~~喔~~啊……啊……】&lt;br&gt;这次我一边搓揉一边干着思吟，这一次她终于达到高潮了，不过我还没有&lt;br&gt;【我…受不了…好爽啊…你好棒~~】她拔出我的阴茎放入她的口中吹含&lt;br&gt;「哦~妳真色!!小色女~哦!!棒棒棒….啊!!!!!射了~~~~~~~~~~~~」我射在她嘴里，有的她来不及吃下就溢出来了，看她的样子真可爱，直到天亮彼此的衣服都差不多干了，我们俩找到机车后，因为是下坡，我载着思吟就滑下山去了，到了思吟家后，竟发现她男朋友在她家门前，所以我就没有过去了，她们小俩口好像和好了，听美淑说是她男朋友等了一整夜，所以…那天早上修理完机车就回家睡觉了。&lt;br&gt;当天我就没有去上课了，在睡饱之后下午跑去玩电动，晚上美淑就来找我了，问我没去上课的事，我当然没有说实话，轻易地带过去，她也就没有说什么了，好险思吟有去上课，也好险思吟什么都没说，这时候当然不能放过美淑了，可是她今天不舒服不想，不过为了爱我她可以帮我口交，躺在床两脚开开，美淑在那之间吹含弄着我的阴茎，这种感觉跟思吟是不同的，她的头上下的愈来愈快，同时我也快射了，她一点都不担心会射在嘴里，&lt;br&gt;「哦~美淑~~~~~~我…..我射了我射了….」阵阵的精液送进了她的嘴里，还有的溢了出来，&lt;br&gt;【你好坏~你都欺负我!!】&lt;br&gt;</content></item></essay>