<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(18)</title><author>床上伴侣</author><content>的布片轻轻的揉按起来。&lt;br&gt;黄丽的双腿分得更开，屁股向上挺翘着，二蛋整个手掌都贴敷在骚逼上。黄
丽的屁股顺着二蛋手掌的揉动，而转动着，一股潮湿的热力直透二蛋的手掌。&lt;br&gt;二蛋把那片布片往旁边一掀，一丛毛草首先显露了出来，二蛋用手指在草丛
中寻找着，一会，一条粉红鲜嫩的逼穴露了出来，二蛋用拇指和中指夹住阴唇上
部连同阴蒂一起快速的抓揉着，手指的频率越来越快，食指还不时的在阴蒂上刮
揉几下。&lt;br&gt;如此的挑逗，黄丽受不了了，不管不顾的大声叫了起来，屋里的黄芳和丁建
国对了一个眼色，知道外面已经干上了，偷偷的打开一条门缝，正好看见二蛋俯
身探出舌头在舔黄丽的骚逼，二人也不再隐藏，赤裸着身体搂抱着走到了沙发跟
前。&lt;br&gt;丁建国从沙发背后伸手就从黄丽的睡裙领口伸了进去，抓住丰满的乳房揉捏
了起来。黄芳则双手支着下巴，兴致勃勃的看着二蛋舔黄丽的骚逼。&lt;br&gt;丁建国帮着黄丽脱掉了睡裙，黄丽自己解开了文胸，一拉侧边的绳头，那一
片根本就等于无的小布片便分了开了。&lt;br&gt;二蛋也脱光了衣服，黄丽现在已经跪在沙发上，丁建国站在沙发头上，黄丽
一把抓住了丁建国的鸡巴，一口吞了下去。二蛋一腿跪在沙发上，双手掰开黄丽
雪白丰润的屁股瓣，舌头紧跟着就探了进去，整个脸都埋进了黄丽的大屁股里。&lt;br&gt;黄芳绕过沙发，站在二蛋后面，乳房紧贴着二蛋的屁股，二个紫葡萄般的乳
头在二蛋的屁股上揉动着，一只手绕过二蛋的大腿，揉起了二蛋粗大的鸡巴。&lt;br&gt;不一会，黄丽忍不住了，把丁建国的鸡巴吐了出来，一手抓住丁建国的鸡
巴，一手回身来够二蛋的鸡巴，黄芳知机的一推二蛋的屁股，二蛋就势跪直了身
子，黄丽一把抓住了鸡巴，屁股迎了上去，二蛋往前挪了挪身子，鸡巴便到了黄
丽的骚逼口上，那里混合着二蛋的口水和流出的淫水，湿哒哒的，如洪水冲过一
般。&lt;br&gt;二蛋双手扶着黄丽的滚圆的大屁股，鸡巴在黄丽的帮助下，找准了黄丽的骚
逼口，屁股一用力粗大的鸡巴扑哧一声就进去了半根，黄丽哪里受过如此粗大的
鸡巴，加之数年没有被操过，只觉得骚逼被撕裂的火辣辣的痛，屁股想躲开，二
蛋见黄丽要躲，哪里能容让她跑掉，双手抓住屁股，馀下的鸡巴直接挺了进去。&lt;br&gt;黄丽大声喔啊了一声，额头顶在沙发扶手上，抓住丁建国的鸡巴不由得用力
捏住，丁建国鸡巴被拉扯的一痛，忙跟着蹲低了身子。黄丽松开了手，丁建国摸
了摸被捏痛了的鸡巴，幸好没什么问题。有些害怕黄丽再次来抓，忙绕过去坐到
沙发上，抱着黄芳，让黄芳双腿分开，坐在自己腿上，鸡巴在黄芳的骚逼上揉了
揉，用力一拉黄芳的腰肢，鸡巴顺势操进了黄芳的骚逼里。&lt;br&gt;这爷俩暗中较着劲，操得黄家姐妹大叫连连。此时，黄丽已经瘫倒在沙发
上，二蛋让黄丽躺平，屁股靠坐在沙发沿子上，把黄丽的双腿搭在自己的肩膀
上，双手抱着黄丽的屁股用力的抽插了起来。&lt;br&gt;一边的丁建国老奸巨猾，搂着黄芳坐在腿上，鸡巴在黄芳的骚屄里，不急不
躁的慢慢顶动着，黄芳也慢慢的前后扭动着屁股，二人看着二蛋和黄丽的激烈战
斗，黄芳不时回头跟丁建国亲吻一下。&lt;br&gt;黄丽被二蛋粗大的鸡巴不停的征伐着，阴精一股一股的喷射而出，嘴里已经
嘶喊不出声来，浑身无力，任由二蛋的鸡巴在骚穴里进出。黄芳首先感觉到不
对，忙脱出丁建国的鸡巴，一把抓住二蛋的肩膀，把二蛋推开，抱起了黄丽，黄
丽现在面色酡红，胸口手臂大腿上的皮肤也是艳红一片，黄芳知道黄丽这是脱精
了，忙让扶黄丽平躺在沙发上。&lt;br&gt;「你大姨很久没做过了，你还那么狠干嘛，你个臭小子。」黄芳回头瞪了二
蛋一眼。&lt;br&gt;丁建国笑了起来，「没事没事，歇一会就好了，二蛋你跟你妈继续吧。」&lt;br&gt;二蛋尴尬的看着黄芳把剧烈喘息着的黄丽放平，躺倒到沙发上，「妈，大姨
没事吧。」&lt;br&gt;「没事，就是脱精了，休息会就行了。」黄芳回头看着二蛋坚硬如铁的粗大
鸡巴，用手抓住来回撸了几下，然后双手分别支撑在丁建国坐的沙发扶手上，高
高的撅起了屁股，回头看了二蛋一眼，「乖儿子，还是先操老妈的骚逼吧。」&lt;br&gt;二蛋也不废话，刚才操到一半，正难受着呢，一手抓着鸡巴，一手抓住黄芳
的屁股，鸡巴在黄芳的骚逼口上停住了不动，黄芳的屁股慢慢的转着圈，一点一
点的把二蛋的鸡巴吃了进去，随后屁股快速的上翻下落着，骚逼在二蛋的粗大的
鸡巴大快速的滑动。&lt;br&gt;二蛋一手扶着黄芳的屁股，感受着丰满的屁股传来快速的韵动，一手扶着自
己的屁股，让鸡巴更加前出。&lt;br&gt;黄芳低头含住丁建国的鸡巴，嘴唇随着屁股的韵律一下一下的吞含着龟头，
舌头不时的舔着龟头上的马眼。&lt;br&gt;黄丽心绪终于平复了下来，刚才二蛋粗大的鸡巴让自己一次次攀上了高潮的
顶峰，自己也是不争气，也是大风大浪过来的，可在二蛋的鸡巴下，居然这么快
就丢盔弃甲，这时，黄丽看着二蛋三人的鏖战，刚平顺的心绪又淫性大发，不过
想到二蛋那巨大的鸡巴，心里又怕怕的。&lt;br&gt;那股瘙痒实在忍耐不住，黄丽支起了身子，看了看红肿的私处，咬了咬牙，
走了过去，趴在丁建国的沙发边上，用手轻轻的套弄着丁建国的鸡巴，丁建国的
鸡巴跟二蛋的比起来明显的小了两号，虽然也硬挺有力，可跟二蛋那硬如钢铁热
似火炭的鸡巴来说，没法比。&lt;br&gt;黄丽不敢招惹二蛋，但私处的瘙痒又实在忍不住，丁建国的鸡巴刚好给自己
止痒。于是推了推黄芳，黄芳知机的弯着腰往后顶着屁股，二蛋双手抱着黄芳的
屁股慢慢的退到黄丽刚才躺着的沙发上，一屁股坐了下去，黄芳顺势坐到了二蛋
的腿上。&lt;br&gt;黄丽面对着丁建国，一条腿跪在沙发上，一条腿跨坐到丁建国的身上，丁建
国用手扶着鸡巴，黄丽慢慢的坐了下去，果真丁建国的鸡巴自己刚好承受，慢慢
的蠕动着屁股，快感再次渐渐的攀升，黄丽双手环抱着丁建国的脖子，屁股的动
作快速了起来。&lt;br&gt;丁建国抬头含住了黄丽的乳头，一只手扶着黄丽的屁股，一只手搓揉着黄丽
的乳房，黄丽的乳房比黄芳的丰满一些，因为没生过孩子没有餵过奶，乳头还是
粉红色的，丁建国爱不释手的抓揉着，黄丽的乳房在丁建国的手里不断变化着形
状。&lt;br&gt;黄芳整个身子都快要趴在二蛋的腿上了，屁股猛烈的翻滚着，二蛋用力的搂
着黄芳的腰，生怕黄芳摔下了沙发。这样一来，精神转移，鸡巴的快感便减轻了
不少。二蛋把黄芳放倒在沙发上，双手抓着黄发的脚踝，分得开开的，鸡巴找准
了骚逼口，屁股用力一顶，鸡巴再次深深的操了进去。&lt;br&gt;黄芳和黄丽几乎同时达到了高潮，二蛋有意让了让丁建国，在黄芳快要高潮
的时候，猛力的冲刺了几下，也射了，丁建国却是在黄丽痉挛般的战抖中射了出
来。&lt;br&gt;二蛋在家里住了两天，这两天四人交换做爱，洗完澡几乎都不着片缕，黄丽
竟然也能容纳下二蛋的粗大鸡巴了，当然还得靠黄芳接力，方使能满足二蛋的强
烈冲撞。&lt;br&gt;二蛋走前，几人商量好了，二蛋先回厂里，跟魏璇谈谈，最好是能得到魏璇
的同意，如果魏璇实在不同意，二蛋就先不去广州，黄芳先过去，把广州公司的
事情处理好。&lt;br&gt;二蛋，开着车走了，三人送二蛋到大门口。&lt;br&gt;一到市里，二蛋就给魏璇打电话，魏璇还在公司，正好魏璇的父亲也在，便
要二蛋把车送到公司去，晚上一起吃饭。二蛋把车停到停车场，坐电梯上了１２
楼，魏璇在办公司门口等着二蛋。二人一起进了总经理室。&lt;br&gt;魏璇的父亲身材高大，两鬓虽有些花白，许是在房地产这行混得时日久了，
黑白两道都有很多的交集，自然的散发出一股上位者的气势。&lt;br&gt;「爸，这是小斌。」魏璇拉着二蛋的手，走到坐在沙发上泡着茶的父亲身
前。&lt;br&gt;「伯父你好。」二蛋微微欠身，不亢不卑的对老人说道。&lt;br&gt;「小斌啊，坐，坐，常听小璇说起你。」老人大声笑着摆摆手，指了指旁边
的沙发，「来，喝一杯我泡的极品铁观音。」说着端过一杯烫好的功夫茶。&lt;br&gt;二蛋坐到沙发上，端起放到跟前的茶杯，在鼻子下来回移动了几下，一股清
香直冲鼻翼，二蛋一口把微烫的茶水喝干，那股甘甜的茶味混合着滚烫的热感直
达胃里。&lt;br&gt;「好茶，伯父，您这茶可不是一般的铁观音啊。」二蛋放下杯子恭维道。&lt;br&gt;「当然了，这可是我舅舅送过来的好茶哦，平时我爸都不舍得喝呢。」魏璇
也端起了杯，细细的抿了两小口，然后也是一口喝了下去。&lt;br&gt;「不错，不错，小斌啊，听说你学完了ＭＢＡ，还学了电脑啊。」老人给二
人续上茶。&lt;br&gt;魏璇忙接过茶壶，从旁边电水壶倒入了新鲜开水，接过了泡茶的工作。&lt;br&gt;「是的，ＭＢＡ已经通过考试了，是小璇帮的忙。」二蛋在老人倒茶时用手
指敲了敲桌面。&lt;br&gt;「哦，没少受这丫头的气吧，我这个女儿啊，从小就不拿正眼看男人，对你
可是一眼就相中了啊。」说着大笑着看着魏璇，显然，老人对二蛋还是比较满意
的。&lt;br&gt;「爸，看你。」魏璇害羞的推了父亲一把。&lt;br&gt;「小斌啊，老家是哪里的啊？」老人端起茶杯一口喝干。&lt;br&gt;「南河村的。」二蛋也喝干了茶水，魏璇忙给二人续上茶水。&lt;br&gt;「哦，南河村。」老人坐直了身子，「你们村的村长是不是姓马？」老人顿
了会，缓缓的说道。&lt;br&gt;「是啊，马俊仁，村里人都叫他马大来着。」二蛋想起马大，便想起了张秀
兰，心里一热。&lt;br&gt;「哦，」老人沉思起来，「你们村长是不是有个儿子？」&lt;br&gt;「是啊，有个儿子，都快上高中了。」二蛋奇怪魏璇的父亲怎么对村里这么
熟悉。&lt;br&gt;「才上高中，」老人缓缓的端起茶杯，想了想又放下，「他不是还有个干儿
子吗？」&lt;br&gt;「伯父，您怎么知道我们村的事情啊，我就是他干儿子。」二蛋更是奇怪。&lt;br&gt;「你？你不是姓丁吗？」老人死死的盯着二蛋。&lt;br&gt;「我本来姓马，后来跟我继父姓的丁。」&lt;br&gt;「你母亲是不是叫黄芳？」老人的神情既像听到二蛋拒绝，又像想听到二蛋
应承。&lt;br&gt;「是啊，我母亲叫黄芳，您是？」二蛋看到老人的表情，有些惶恐，心里七
上八下。&lt;br&gt;魏璇在旁边看到父亲的失态，不由得推了父亲一把，「爸，你怎么了嘛，看
你把小斌吓得。」说着把老人杯里的凉茶倒掉，续了杯新茶。&lt;br&gt;老人看了看女儿呢，又转头看了看二蛋，半响才道：「小斌，你先回去，
哦，不，你先去酒店住下，我打电话给你安排个房间，你先洗个澡，我还有点
事。」&lt;br&gt;「爸，不是说好了，一起吃饭的嘛，还有什么事嘛。」魏璇撅起了嘴巴。&lt;br&gt;「好的，伯父，那我就先去酒店了。」二蛋站起身来，微微冲着老人欠了个
身，走了出去。&lt;br&gt;魏璇想跟着一起出去，接过被父亲喊了回去。魏璇把车钥匙递给了二蛋，看
看二蛋，做了个没事的手势，进了房。&lt;br&gt;二蛋开着车到了酒店，洗了个澡，在洗衣机里把衬衣洗了甩干，晾在卫生间
里，打开电脑，打开了ｓｉｓ００１的网站，在里面浏览起来，二蛋上网别的没
学会，这找Ａ片的功夫可是有几成功力了。&lt;br&gt;大约两个小时以后，二蛋的手机响了，一看是个陌生的号码，二蛋接了电
话。&lt;br&gt;「小斌啊，我是魏璇的父亲，你过来吧，我们去吃饭。」打电话的是魏璇的
父亲。&lt;br&gt;二蛋应着，挂了电话，关了电脑，下楼开车又到了魏璇公司楼下。&lt;br&gt;一进门，便看见魏璇哭红的双眼。&lt;br&gt;「伯父，小璇，怎么了？」二蛋有些摸不着头脑。&lt;br&gt;「小斌啊，你坐。」老人指了指沙发，「我刚才详细的问了小璇，幸亏你们
还没有越过最后一步。」老人缓缓的说道。&lt;br&gt;二蛋惊讶的看了看魏璇，魏璇头埋在沙发扶手上，肩膀一抽一抽的哽咽着。&lt;br&gt;「小斌，我是你的父亲，我就是马俊杰。」老人一字一顿的说道。&lt;br&gt;「啊，不可能。」二蛋蒙了，这是怎么回事，「可小璇怎么姓魏？」魏璇的
哭泣声更大了。&lt;br&gt;「她是跟她母亲姓魏，小斌，你们恐怕不能在一起了。」马俊杰说道。&lt;br&gt;事情成了这样，是谁也没有预料到的，当初魏璇在酒吧见到二蛋的第一眼就
喜欢上了二蛋，所以托红缨帮着撮合，二蛋起初不同意，可魏璇通过自己的努
力，让二蛋慢慢的接受了自己，为了让家里能认同二蛋，魏璇先是让二蛋学电
脑，慢慢的学会上网，接触更多外面的世界，然后更是托关系给二蛋报了ＭＢ
Ａ。&lt;br&gt;魏璇的这种心理，在基因学上称之为遗传性性吸引，据说是从未见过面的有
遗传血缘的两个人，见面瞬间就为彼此所吸引，魏璇就是被二蛋那种同父异母的
亲哥哥的血缘关系所吸引，并深深的爱上了二蛋。&lt;br&gt;所幸在魏璇的心里，充满了浪漫情怀，虽深爱着二蛋，但坚持想要保</content></item></essay>