<essay><item><title>被催眠轮奸的少女(3)</title><author>床上伴侣</author><content>精液大量从阴道口泄出，地板湿了一大片。&lt;br&gt;琦琦眼楮迷蒙，无力的看向小刚，她不知道这场恶梦还要什么时候才会结束…咕哝…呜…。&lt;br&gt;喔～阿阿～呜..等…。&lt;br&gt;等一下..咕～呜呜..放学后的校园静得一踏糊涂，不过在校园某一角的社团教室内，却隐隐传出女生的娇喘、呻吟声，还有时候会发出的一些谈话声、笑声。&lt;br&gt;这几天来，琦琦每天放学都被迫留下来供班上男生们做一天上课下来的泄欲器，今天也不例外，一放学，男生们便簇拥着小刚两兄弟全部挤入小小的社团教室，过两分钟后，琦琦依照小正的命令乖乖的走进社团办公室，等不及的男生们两三下就把琦琦脱光，只剩下被改的仅能勉强遮住屁股的短裙，然后就开始像禽兽般轮奸琦琦。&lt;br&gt;此时的琦琦正努力弯着腰，一手握着面前男生的粗大阳具，用小小的嘴把整个阳具吞进去，直顶到喉咙深处为止。&lt;br&gt;琦琦后面也站着一个男生，抓住琦琦白纤细腰，将阳具插入琦琦阴道内用力摆腰抽插，琦琦的小嘴旁缝隙此刻不断渗出不知道是精液还是口水的液体，而两条流满了精液的腿，也因为数次的高潮而不断的颤抖着，要不是后面有人顶着阳具抽插，琦琦早就软倒在地上了。&lt;br&gt;琦琦身旁两个刚在她体内灌入精液的男生还意犹未尽的一左一右玩弄着琦琦的奶子，其他男生都坐在一旁休息聊天，有的甚至打起瞌睡来了。&lt;br&gt;琦琦面前那个男生突然低吼一声，琦琦感觉嘴里多了一股腥臭的液体，像是绝望似的将它吞下，此时琦琦感觉身后男生的抽插越来越快，越来越用力，「又射了～～男生喊了一声，就把精液全部射进琦琦体内，然后又套弄了几下，才将软掉的阳具拔出来，双手放掉琦琦的纤腰，失去支撑的琦琦整个人趴了下去，好像再也没有办法站起来一样。&lt;br&gt;小雷看了看表，已经是晚上７点半了，他们连续干了琦琦３个钟头，开口说︰好了～同学们！今天就到这里吧～把她操坏以后就没得操罗！男生们反正也都累了，就作鸟兽散，留下两兄弟和琦琦。&lt;br&gt;小刚蹲下身看着倒在地上的琦琦，伸手往她的淫穴，一边抠着琦琦满是精液、合不起来的阴唇，一边对她说︰看你！臭死了！全身都是精液，我们可不敢动你！还不快爬起来穿上衣服回去洗澡了！本来已经无力的身体忠诚地执行小刚的命令，站了起来穿起衣服，而琦琦很明显还处在意识不清的状态。&lt;br&gt;回到家之后，兄弟俩发现老爸已经回到家在客厅看电视，就带着浑身精液的琦琦进了客厅。&lt;br&gt;嘿～你们怎么把她操成这个样子阿！看他多脏！去去去！快带她去洗澡！父子三个带琦琦进浴室，脱光琦琦的衣服，也脱光了自己的，不久浴室里就传出了淫靡的声音。&lt;br&gt;男人把冲过水全身湿透的琦琦抱起来，把琦琦的一双腿分别搭在自己的肩上，然后把琦琦紧紧压在墙上，琦琦的大腿几乎要跟自己的肩膀密合了，接着男人把阳具对准琦琦的嫩穴，一个用力就整个刺了进去，「阿～琦琦感觉小穴里涨得满满的，男人一口气就顶到深处，由于大腿整个张开并贴住身体的关系，男人的阳具一下便顶到琦琦的子宫，琦琦顿时像触电般抖了一下，然后发现男人的阳具竟然还有许多在小穴外，琦琦吓了一跳，如果整根插到底的话，大概会被刺穿吧。&lt;br&gt;正在想的时候，男人突然开始抽插了，每一下抽插都把阳具拔出到阴唇外，再用力的刺进去，由于抽插的速度又快，琦琦感觉男人每一次插入都狠狠地撞击子宫壁，琦琦马上乱叫了起来︰阿～阿阿～喔..太..太深了～～快被刺穿了阿阿～～～叔叔..轻点..喔～～恩恩..嘿～嘿～怎么样～琦琦！用、用这种姿势干你～是不是、很爽阿～～呼、呼！不..不行了～～恩喔～～快..快去了～～阿阿阿阿～～～由于G点被不断撞击的刺激，琦琦很快就上高潮了，不过男人才刚开始，叔..叔叔，我、我真的不行了…喔～您、您饶过我..喔喔～要穿过去了！穿过去了阿～喔～喔～要死了…呜呜～恩..叔叔…会死、我会死掉阿～～～阿、阿！恩恩～～～要..又要去了～～喔喔～～～快去了～～～恩恩～～琦琦要到第二次高潮的时候，男人把阳具拔出来，竟就不再插进去了，只在琦琦的阴道口画圆慢慢磨着，琦琦顿时感到下体失去了满足感，开口喊着︰咦..咦！？不要..不要…恩～～怎么…。&lt;br&gt;琦琦意识到即将说出口的话会淫靡不堪，于是只发出一些抗议的呻吟，恩？琦琦阿～什么东西不要阿～？原来你不要我再继续干你阿～那就算罗～男人做势想把琦琦放下来，但是差一点到高潮的琦琦已经受不了了，她顾不了出口的话会有多淫荡，阿阿～～叔叔～不要拔出来…不要拔出来～～快…快插我～～我快受不了了～～小淫娃～真不知道老吴是怎么教你的，竟然教出一个淫荡的小娃儿～～小淫娃～你要什么东西阿？插进去～～？要插哪里阿～你要说清楚嘛～不然我可不知道！此时的琦琦已经顾不得羞耻了，他大声喊道︰「叔..叔叔～我要你的..你的大鸡巴～插进、插进琦琦的小淫穴阿阿阿～～～待在旁边看的两兄弟根本没想到这么淫荡的话竟然会从琦琦口中说出来，心中很是佩服老爸的手段，这时男人也再一次将阳具狠狠刺了进去，弄得琦琦又开始淫叫起来。&lt;br&gt;阿～～阿阿～～恩…阿、阿、喔～～好、好满..恩～～你这小淫娃…干死你！干死你..喔～～太棒了..要射了！都给你灌进去～～阿～～阿阿…烫…喔喔～呜喔喔～～～男人把精液全都灌进去琦琦的阴道内，琦琦被射得身体一颤，高潮也随之而来。&lt;br&gt;男人把琦琦放下到地上，一旁忍不住的小刚马上就扑了上去，琦琦的高潮馀韵还未完全消退，阴道里又有一根大鸡巴在抽动了。&lt;br&gt;琦琦扶着身上面正在操着自己小穴的小刚的腰，头被小正扭到左边用嘴帮他吸阳具，胸前一对奶子则让刚灌完浆的男人把玩。&lt;br&gt;呜呜…不..呜～～让..呜～让我休息一下..喔呜～～琦琦不断松开嘴里的阳具向小刚求着，不过小刚似乎完全没听见似的，对着琦琦疯狂的抽插。&lt;br&gt;男人双手握着琦琦一对大奶子使劲地左搓右揉，琦琦的一双大奶子在他的手中不断变换成各种形状。&lt;br&gt;这样的淫糜情景维持了二十分钟左右，小刚也射精了，他同样是将龟头抵住琦琦的子宫口，将精液一滴不剩地全部喷入她子宫里。&lt;br&gt;他爬起来后，三人换位，再继续下一个循环……整个晚上浴室里不断传出女人的呻吟和「噗滋噗滋的水声，已记不清楚被他们三人射过多少次精，琦琦也数不清楚自己到底去了几多次，此时小穴被他们操到又红又肿，没有了知觉，阴道口张得开开的，怎么样都合不拢，小穴里的嫩肉这时也被男人干的带进带出，还不断夹带出混浊浓稠的液体，嘴也因为吸三个男人的阳具而吸到麻木，小刚和小正早已累得坐在一旁，用着敬佩的眼光看着已经射在琦琦体内４次的男人，又在琦琦小穴里狂抽着，而琦琦已经剩下微不可闻的喘息呻吟声，没多久，男人低吼一声「又射了～琦琦彷佛已经绝望了，被射得全身颤抖，然后头无力的垂下。&lt;br&gt;男人将双手一放，让琦琦倒在地上。&lt;br&gt;这时她已被轮奸到筋疲力竭，连话都说不出来，像死了一样瘫躺在浴室的地上，源源不绝的精液由她阴道及嘴角不断地渗出，整个浴室充满了淫靡的味道。&lt;br&gt;ｘ的！最近的小孩子越来越没有公德心了，连饮料翻倒也不弄干净！学校的警卫兼工友张大山一边蹲在刚上完课的音乐教室擦着翻倒的饮料一边小声抱怨着，他不经意地发现乐器室里还有学生的说话声，正想过去骂他们发泄一下时，偷听到了让大山感兴趣的谈话︰「嘿～那个吴恩琦真是太棒了！这么多人每天干她的嫩穴还是那么紧..现在都超期待每天的放学～！还不多亏了小刚他们兄弟俩的催眠，才能让吴恩琦这么听话！恩阿！竟然能催眠到让吴恩琦完完全全听别人的话！嘘！小声点..小刚说过不要让除了同学之外的别人知道这个秘密的！安拉～大家都走了！这边只有我们两个留下来收器材的值日生阿！两人收拾完走出去之后，完全没看到躲在一旁的大山，正在心里计划着要怎么蹂躏那完全听话的美少女…按照惯例，琦琦在放学后被男同学们轮流泄欲灌浆，而小刚现在也习惯性的把那条带有假阳具的情趣内裤丢给被轮奸过后软倒在地上的琦琦穿上，要琦琦自己走去做公车回小刚家，两兄弟则是让男同学们轮流招待一顿晚餐才回去。&lt;br&gt;琦琦举步维艰地走过空无一人的办公大楼穿堂，此时却被一个男人叫住了。&lt;br&gt;吴恩琦！！你是吴恩琦吧～过来一下！琦琦转头看去，原来是警卫大山，原本不想去理睬他，不过身体却不自主的走了过去。&lt;br&gt;大山把琦琦带到了警卫室，倒了一杯茶给琦琦，这才盘腿坐下，心里想着她果然听自己的话来了，看来那两个同学没有唬滥，不过还是装着正经地对琦琦说︰这么晚了你怎么还不回去，留在学校里作什么？是…今天刚好是社团活动，所以才留这么久，非常对不起，我这就回去…琦琦说完起身就想走，不过大山拦住了她。&lt;br&gt;等等～别那么急嘛～我还有些话想跟你谈谈呢…小刚和小正回到家后，没有看到琦琦，心里有些奇怪，平常这个时候都应该已经依照命令回到家了，怎么今天还没回来？大概是公车误点吧…哥哥。&lt;br&gt;小正对着小刚说道，两兄弟也只好先进屋内看电视等了。&lt;br&gt;学校警卫室的茶几上，那杯倒给琦琦的茶翻倒在上面，弄湿了一大片的茶几。&lt;br&gt;喔…呜…别弄…警卫先生～～喔喔～～～顶到底了..阿阿～～你们是什么社团阿～嘿～怎么社团活动还要装这玩意儿？琦琦此时正躺在地上，面露痛苦的表情，大山面对琦琦坐着，把琦琦２只纤细的玉腿伸直分别夹在大山两边的腋下，大山则是把自己的一只脚顶住琦琦的下体，顶在情趣内裤的假阳具上，然后慢慢用力顶着那根假阳具。&lt;br&gt;喔…。&lt;br&gt;喔喔喔…到底了…别…停手阿～不、不要弄…欧～～～大山越来越用力，一直顶到无法在前进半分的位置。&lt;br&gt;阿阿…顶到..顶到底了阿～～～子宫…欧～～中了..不行..欧欧～～～琦琦被顶得不知道是舒服还是痛苦，开始胡言乱语了起来。&lt;br&gt;突然琦琦感觉子宫一松，才刚松一口气时，假阳具又用力的顶入了子宫，原来是大山又想出更变态的方法，把脚伸回一点，在用力顶进去。&lt;br&gt;阿阿～～～痛…不、不能这样…欧欧～～会被刺进去..会穿过去阿～～欧阿阿～～子宫连续的被强力撞击的快感，加上大山刻意的技巧性的回旋，琦琦很快就觉得快感袭身，阿～～阿阿～～欧欧…要、要去了～～阿阿～～去了阿阿阿阿～～～～～～～～～～～琦琦一阵狂叫之后就高潮了，躺在地上一动也不动，眼神迷蒙的望向天花板，泄出的淫水湿了一大片地板。&lt;br&gt;大山上前把琦琦的双腿张开，解开情趣内裤旁的蝴蝶结，慢慢地从琦琦湿得一踏糊涂的阴道抽出假阳具，又弄得琦琦一阵低声淫叫。&lt;br&gt;啧啧，泄了这么多，看来是个淫荡的女娃儿呢！刚刚老子让你爽了，现在也该你来服侍老子了吧！大山把琦琦拉起来，掏出硬挺已久，又粗又臭的肉棒，在琦琦柔嫩的小嘴唇上摩擦，要琦琦张开嘴巴把肉棒吞进去，琦琦才把嘴张开一点点，大山就迫不急待把阳具给塞进去做活塞运动。&lt;br&gt;唔…等..呜..等一下～～咕呜…嘶～～咕恩…咕呜呜～～～大山一点都不懂得怜香惜玉，粗大的阳具每次顶都顶到琦琦的喉咙，让琦琦差点不能呼吸，还好大山抽插了几下让琦琦的口水滋润自己的阳具之后，就把阳具给拔了出来，把琦琦推倒在地上，将琦琦的双腿高举过肩，然后充份运用腰部的力，把阳具大幅度地抽插，每一次抽出都把被淫水湿透了的阴道内壁抽了一点出来，而淫水更溅得满地都是；每一次推进都顶得她的子宫口又麻又痛。&lt;br&gt;阿、阿…放过我…欧～～不行…阿喔..太用力了..插得好深阿阿阿～～～妈的果然是骚货，随便干就叫成这样子！大山狂干了１０几分钟后，突然，他用力抓紧了琦琦的大腿，下身用力地把肉棒全部挤进了琦琦的身体里，没有再往外抽，琦琦感到塞满自己阴道的阳具一颤一颤地在抖动了好长一段时间，大山的精液全部灌进了子宫里，琦琦感觉子宫壁一烫，高潮也随之而来︰阿阿～警卫先生你..你射在里面..欧～～不行了～～阿阿阿阿阿～～～～～～～大山灌完浆后又抽插了几下，这才将阳具拔了出来，大山的精液和琦琦的淫水混在一起从小穴口缓缓流出，弄得琦琦的下身一片狼籍。&lt;br&gt;小刚看着墙上的时钟，都已经８点了，琦琦竟然还没有回来，两人开始担心了起来，但是怎么想也不知道被命令回家的琦琦会到哪里去，只能坐在沙发上等着，而小正则是打电话问同学们有没有人将她带回去。&lt;br&gt;欧！欧～让、让我回去吧…呜欧欧～～好深阿…这样子..更深了～欧欧～～晚上８点的教学大楼里，警卫大山正出来做例行巡逻，与平常不同的是，大山身上多了一个人，大山把琦琦抱起来，裸露着下体将阳具再次插入琦琦饱受摧残的小穴里，此时琦琦全身上下只剩下一条水手服短裙，不过早已被大山往上拉到了腰部以上，使得琦琦能完全看到自己的小穴紧紧咬住大山的阳具交合的情形，不过她已经顾不得害羞了，她的双手环扣住大山的脖子，双脚则是环扣在腰部，大山抱着她的大屁股不断用力推，这个姿势让大山的肉棒更深入琦琦的阴道里，琦琦壁起眼楮浪叫求饶，脸上的表情不知道是痛苦还是享受。&lt;br&gt;就这样巡视了几间教室之后，倒是大山也有些不支了，就在这排的最后一间教室的桌子上把琦琦放下，然后把琦琦的双脚往上推到膝盖几乎完全贴住一双大奶子，然后就整个人压到琦琦上方继续抽插，琦琦被压得双脚生痛︰欧、欧…痛、痛阿～～别..饶了我阿～～～欧、欧、不要…恩阿阿～～～～大山完全不管她痛苦的求饶，依旧是猛力进攻着琦琦的下体。&lt;br&gt;晚上９点多了，小刚和小正还是完全没有琦琦的消息，正想要不要报警时，电话响起了，小正马上冲去接起来。&lt;br&gt;喂、喂…欧～我是、是琦琦…阿阿～～等等..喔、喔喔…会死阿..欧..琦琦！你在哪里？你怎么了？是谁把你给带走的？我..欧、欧..我在..朋友家～阿..别、别担心..欧欧～～先停..呜…小正一听就知道有人正在奸淫琦琦，顿时怒气大升，急忙连问琦琦到底在哪。&lt;br&gt;不、..欧～～我、我在朋友家..阿阿～～阿…不、不行了…欧、欧～～琦琦叫完大山就把电话给挂了，琦琦正趴在教职员办公室的桌子上，大山则抱住琦琦的腰从后面狂操着琦琦的小穴。&lt;br&gt;琦琦也记不住这是今晚第几次的高潮了，只是后面的大山还没有要停止的迹像，大山这一次已经是灌了琦琦第３次浆，又继续奸淫琦琦。&lt;br&gt;嘿嘿～我想那两兄弟现在一定气的半死吧～不过他们可不知道我们在学校里阿～放、放过我吧..欧欧～这已经是..第4次了..喔阿～我快受不、受不了了..阿欧欧～～那可不行阿～呼～～我今晚可是一定要把你给干死，何况我休息的时候你也休息够了吧～哈哈！太久没动过女人的大山，一得到琦琦这美少女哪舍得休息，连续３次射精到勃起的间隔每一次都不到５分钟，这５分钟琦琦也根本没休息，大山在这５分钟都用手指代替阳具抽插琦琦的小穴，根本不让琦琦有喘息的时间，一勃起就又马上进入，只得整晚不断呻吟求饶。&lt;br&gt;喔喔～～好棒！要射了～射你第４次～哈哈～准备帮我生小孩吧！不、不要～我..我不要帮你..生小孩阿阿～～烫..欧欧～～不要射进去阿～～～大山哪里管她，一股股滚烫的精液直接喷入琦琦的子宫内，射得琦琦全身一颤，又丢了一次。&lt;br&gt;琦琦一动也不动趴在桌上喘息，刚刚灌进去的精液缓缓流出，沿着大腿往脚下滑去。&lt;br&gt;（没有力气了…要休息..）这样的念头只出现了几秒钟，大山就又把中指和食指并住插进去琦琦红肿的小穴里抽插。&lt;br&gt;恩…拜托～让我休息一下吧…恩…真的会死掉的～呜..又开始了..欧欧～～大山一只手伸到趴在桌上的琦琦胸前，把琦琦稍稍扶起来，开始玩弄琦琦的大奶子，一会而用食指和拇指搓磨着奶头，一会而又整个奶子抓着乱揉。&lt;br&gt;别..别这么用力…奶、奶子会痛阿～欧～～呜呜…唔…阿阿…听着琦琦淫荡的浪叫，很快的大山的肉棒又坚挺了起来，肉棒一对准小穴就再一次刺了进去，琦琦已经完全没有半点力气抵抗了，只有任由他进入，而大山又把琦琦抱起来一边走一边干。&lt;br&gt;欧～欧～阿阿阿…。&lt;br&gt;唔…恩喔～恩阿阿～～欧欧…阿…大山的阳具从琦琦小穴中带出来的淫水和精液不断的溅到地上，一路上隐隐约约留下一条水痕，等到大山把琦琦再一次抱回警卫室的时候，琦琦感觉全身好像快虚脱了，大山将琦琦缓缓放倒在塌塌米地上，阳具从来没有离开过琦琦的阴道，他将琦琦侧身转过，让琦琦侧躺在地上，琦琦不知道大山要干嘛，也没有力气阻止他，就任凭他翻动，大山将琦琦修长右腿的挂在自己的肩上，身体则是坐在琦琦左腿上，然后压下去继续抽插做着活塞运动，琦琦右腿被压的发酸，而小穴则是不断传来快感︰阿..别太用力..压得..痛阿～欧欧…欧..不行了…痛..欧阿阿～～～大山只是一直干着，完全没有理会琦琦的淫叫，小小的警卫室不断回响着“噗滋噗滋“的水声和少女的喘息淫叫声，大概再抽个百来下后，琦琦好像也快高潮了︰啊啊啊啊…我..不行了…啊啊..欧…不行了…啊啊～～快…欧欧欧…。&lt;br&gt;求..求你…。&lt;br&gt;啊啊～～啊啊啊～～～欧～不管干几次还是这么爽…我又要射罗～全部都给你～～～唔～～～欧啊啊..不行..射在里..里面…恩啊啊…。&lt;br&gt;不行了..欧欧～～阿阿～大山又把满满的精液灌进琦琦的阴道里，琦琦子宫一烫的也同时到了高潮，直接就在地上喘息，连大开的双腿都没有力气合上，还能清楚地看到精液不断倒流出来。&lt;br&gt;大山趴到琦琦身上，一边享受琦琦柔软的奶子，用嘴巴又吸又舔，一边用手指又挖又插着琦琦的小穴，可怜的琦琦直觉大山又要干自己第６次，但是自己已经没有丝毫力气抵抗了，正当大山又回过气来，抓住琦琦的双腿对准小穴又要直接一捅而入的时候，大山突然感觉腰部一痛，整个人就半飞了起来跌到一旁，只见小刚小正两兄弟目光如炬，一人手上都有一把路上检来的铁棍，然后警卫室连续好几十分钟不断传出哀嚎…（“哎呀！好恐怖..呵呵～）原来当琦琦打电话给小正的时候，小刚注意到家里电话的来电显示器显示是学校的号码，知道琦琦还在学校，马上就赶了过来，当大山被打的惨不忍睹，小正才来扶起琦琦，琦琦看到两兄弟后，心里一松就开始哭了起来，没多久就累得睡着了。&lt;br&gt;</content></item></essay>