<essay><item><title>慾火(2)</title><author>床上伴侣</author><content>红转成灰白，额头冒着
冷汗，媚眼泛白，并咬牙切齿着，好像是非常的痛苦。&lt;br&gt;林明堂一时被慾火冲昏了头，才猛力的插了进去，此刻听到吴丽珍的痛苦叫
声，才惊觉到吴丽珍是个处女，他如此猛力的插了进去，她如何能承受得住。&lt;br&gt;林明堂看到吴丽珍痛苦的样子，马上停止抽插，怜香惜玉的抱住吴丽珍，并
在她脸上轻吻着。&lt;br&gt;良久，吴丽珍只觉得小穴里，被一根火热热的大鸡巴插着，虽然有点裂痛的
感觉，但有股涨满酸酥麻的畅感，袭击在她的心头，使她羞愧得闭着双眼，并微
微的挣扎起来，微微的扭动屁股。&lt;br&gt;林明堂见吴丽珍在挣扎着，扭动着，知道她已经恢复过来。于是他缓缓地抽
动着大鸡巴，慢慢地一进一出的抽插起来，他的嘴巴也跟着去吮吸着吴丽珍的粉
乳。&lt;br&gt;不久，吴丽珍渐渐地感觉到那股裂痛已经消失，现在反而是有一股酸酸麻麻
的骚痒起来，她的粉乳被吻得心头酥酥麻麻的痒了起来。她骚痒得慢慢流出了淫
水，使得林明堂的大鸡巴更加容易的插插了。&lt;br&gt;林明堂的大鸡巴慢慢地抽出，缓缓地插入，渐渐地把吴丽珍插出味道，淫水
也跟着津津流了出来，把整小穴阴道流得湿淋淋的，滑滑的，使得林明堂感到大
鸡巴的进出很顺利，但他还是不敢大力的抽插，怕再弄痛吴丽珍的小穴。&lt;br&gt;此时的吴丽珍已是嚐到了抽插舒爽的滋味，林明堂的缓慢抽挥，不但不能制
止她的骚痒，反而有点难过。&lt;br&gt;现在的吴丽珍，是急需林明堂大力的抽插着她的小穴，才会感到痛快，可是
她又不好意思说出来，只得自己挺着屁股，扭动着屁股，让她的小穴里穴心，能
又快又大力的被大龟头顶撞着。&lt;br&gt;吴丽珍自己这样的扭动，不断的抬高屁股，把自己弄得骚痒难过，小嘴又忍
不住的淫叫起来：&lt;br&gt;「喔……喔……哥呀……你……真的……插进去……哎……唷……我……怎
么办……哎……哟……妹妹……是你的人……哥……哥……你……一定……要娶
我喔……喂……不然……人家……作鬼……也不会饶你的……哎……唷……」&lt;br&gt;林明堂抽插正在舒爽之时，听到吴丽珍说要嫁给他，叫他一定耍娶她，他高
兴的眉开眼笑说：&lt;br&gt;「哦……好妹妹，我一定会娶妳的，妳不用害怕，好好的跟我在一起，我会
好好的爱妳，我的好妹妹。」&lt;br&gt;「哎……唷……妹妹……既然……是你的人……嗯……哼……人家……要让
你……快乐……人家……要好好的……给哥哥玩……让哥哥玩得痛快……喔……
喔……好嘛……哥哥呀……你大力插吧……哎……喂……妹妹……就让你……插
个痛快……喔……喔……插吧……大力插吧……哦……呀……」&lt;br&gt;林明堂想不到吴丽珍会加此的爽快，使他喜欣若狂的大力地抽插起小穴，把
一个初经人道的吴丽珍，插得咬牙切齿地娇声淫叫着：&lt;br&gt;「哎……唷……哥呀……我的……好哥哥……尽量插吧……插死妹妹吧……
喔……呀……反正……妹妹已经是……你的人……随便你……怎样插……哎……
哟……最好……把妹妹……插死算了……哎……唷……喂……呀……好美……好
美哦……哥哥呀……人家……好……好爽快……喔……喔……」&lt;br&gt;「哎……呀……对了……就这样……就这样……哎……哟……我的……好哥
哥……亲哥哥……对了……喔喔……哦……插吧……人家……美……美死了……
哎……呀……爽……爽死了……哎……唷……喂……呀……」&lt;br&gt;「哎……哎……唷……亲哥哥……大力插吧……喔……喂……插死……妹妹
吧……哎……唷……喂……呀……妹妹……快死了……哦……呀……妹妹……快
忍不住了……快死……给你了……哎……哟……哎……呀……妹妹……死了……
喔……喔……丢了……哎……哟……丢了……」&lt;br&gt;小穴里一股强劲的阴精猛力地直射在林明堂的大龟头上，把整个小穴流得涨
满，并顺沿着小穴流出来，流得吴丽珍屁股底下床褥，湿淋淋地一大片血红色的
阴精，吴丽珍的人也舒爽得无力地瘫痪在床上。&lt;br&gt;这时正在起劲抽插的林明堂，见到吴丽珍出了阴精，软弱无力的躺在床上，
使他抽插起来，感到没有劲道，非常的乏味。于是他改以逸待劳的方式，慢慢地
去抽插着小穴，双手在吴丽珍粉乳上揉摸着，希望再度引燃起吴丽珍的慾火。&lt;br&gt;不久，软弱无力的吴丽珍，又被林明堂的挑逗，点燃起慾火，又有力气地接
受林明堂的挑战。她慢慢地又挺起屁股，扭动着屁股，双手紧紧的抱住林明堂，
对着林明堂的嘴，主动地伸出香舌去与林明堂热烈的亲吻着。&lt;br&gt;林明堂见吴丽珍又淫荡起来，激起了他的干劲，已是在埋头苦干着，猛力的
抽、大力的插，渐渐地把吴丽珍插得淫荡的叫起来：&lt;br&gt;「喔……喂……呀……明堂……我的……哥……亲哥哥……哎……唷……你
真能干……你插得……人家……美……美死了……哎……唷……喂……妹妹……
爱死……你了……」&lt;br&gt;一个初嚐禁果的女人，被她嚐到了两性作爱那股畅感及出了阴精那股乐昏昏
的快感。此刻的吴丽珍已经嚐知了味，现在她比第一次出了精还要淫荡。她不停
地用力的上下挺着屁股，不断地猛力去扭动着屁股，把全身的力量集中在屁股，
去配合林明堂的抽插。&lt;br&gt;林明堂见到平时文文静静的吴丽珍，想不到插起小穴来，会是这么的淫荡，
把他荡得周身神经起了畅感，这份畅感增添了他一股勇猛抽插的劲道，他已勇猛
的抽插着吴丽珍的小穴。&lt;br&gt;这时的吴丽珍是周身流满着汗水及不断的颤抖，双手紧紧抓住枕头，头部不
停的摆动着，全身也跟着不断大力扭动，小腿是在半空中飞舞着，小嘴中也淫荡
的大声喊了起来：&lt;br&gt;「哎……唷……我的……好哥哥……亲哥哥……喔……喔……你……你插死
我了……插得我……美……美死了……哎……哟……喂……呀……人家……好快
活……哥呀……我的……喔……呀……好哥哥……哦……哦……」&lt;br&gt;「哎……呀……人家……爱死……你了……哎……唷……亲哥哥……你……
插得……人家……爽……爽死了……喔……喔……人家……不能……没有你……
哎……哟……喂……呀……妹妹爱死……哥哥了……哦……喂……我的哥……我
的大哥哥……哎……呀……美死我了……」&lt;br&gt;「哎……哎……唷……明堂……好哥哥……哎……呀……妹妹……快了……
快不行了……妹妹……好爱你……哎……唷……喂……呀……妹妹……不能……
没有你……请你……不要……离开……妹妹……哦……哦……」&lt;br&gt;「喔……喔……妹妹……快了……快了……快要了……哎……哟……喂……
呀……要给你……插死了……我的……大哥哥……再用力……把我……插死……
算了……哎……呀……人家……真的……不想活了……快……快……用力……」&lt;br&gt;林明堂被吴丽珍大力扭动，及淫言淫语的娇叫声，刺激得周身神经，几乎快
要崩溃了，此刻他也舒畅得喊了起来：&lt;br&gt;「喔……妹妹……我的……丽珍……妹妹……我的……好妹妹……妳……好
淫……好荡……荡得……我……好美……好爽……好爱妳……我也……快了……
快丢了……等等我……让我……死在……妳的小穴吧……哦……呀……等我……
快了……」&lt;br&gt;「哎……哟……哥哥……妹妹……快不行了……真的……忍不住了……好哥
哥……你……哎……呀……快一点……妹妹……快了……哎……哟……不能……
等了……亲哥哥……哎……唷……喂……呀……妹妹……喔喔……我不行了……
哎……呀……出来了……哎……哟……我丢了……哦……呀……死了……哎……
哎……唷……丢死人了……」&lt;br&gt;又是一股浓浓强劲的阴精，冲击在林明堂的大龟头上，把正在紧要关头，正
在舒畅的林明堂，冲击得酥麻地整个崩溃了，彻彻底底的崩溃，忍不住的背脊一
凉，精关一松，喷了一股一股又浓又硬又烫的处男阳精，猛击在吴丽珍的小穴里
的穴心。&lt;br&gt;刚出了阴精的吴丽珍，被一股又一股的强劲阳精，猛击在她的穴心上，使她
整个人更加舒爽得乐了昏死过去。&lt;br&gt;第一次出了阳精的林明堂，也劳累过度的舒畅地，把着吴丽珍那身柔嫩的粉
躯睡了下去。&lt;br&gt;天色大亮之时，吴丽珍首先醒来，见到两人此刻赤裸裸的情形，直羞得脸红
耳赤，但是事情已发生了，只好面对事实，把林明堂摇醒过来。&lt;br&gt;林明堂正在甜睡中，被吴丽珍摇醒过来，迷迷糊糊地又抱住吴丽珍，双手在
她的娇躯抚摸起来。吴丽珍见林明堂又再胡来，在他的肩膀打了一下，并对他说
道：「喂！明堂，别再胡闹了，我有话跟你说，不要乱来了。」&lt;br&gt;「哦！好妹妹，是什么事，妳说呀，我听妳说。」林明堂嘴说着，双手并不
停的在吴丽珍身上抚摸着。&lt;br&gt;吴丽珍满脸愁容的对林明堂说道：「明堂哥！我们已发生了关系，你说我们
该怎么办呢？」&lt;br&gt;林明堂毫不考虑的说道：「好妹妹！当然是结婚嘛！还有什么办法可想。」&lt;br&gt;「哼！你说得倒方便，你又不是不知道，我父母反对我与你交往，现在你又
没有事业基础，想要与我结婚简直比登天还难。」&lt;br&gt;「哦！照妳这么说，我们该怎么办呢？」&lt;br&gt;「依我看来，你要去努力创一番事业，等你事业有成之时，我再与我父母游
说，我们的婚事才有希望。」&lt;br&gt;「哼！想不到妳父母是欺贫重富之人，不过为了妳及不愿被妳父母瞧不起，
我一定会努力的去创一番事业。」&lt;br&gt;「林明堂，对不起，其实我父母也是为了我好，他们怕我嫁一个穷老公，以
后会过着苦日子。不过我耽心你不知道什么时候，才会创出一番事业，又害怕你
有了事业之时，会把我抛弃不再爱我。」&lt;br&gt;「哎呀！我的好妹妹，妳在说什么嘛，我们交往已有五年了，难道这份感情
还不够深厚吗，今天我确实很爱妳，为了妳，不管怎样吃苦，我一定努力去创一
番事业，我可以发誓义爱妳的心永远不变，可是我也怕妳将来会变心。」&lt;br&gt;「唉！明堂哥！我的人都是你的，我怎么会变心呢？不过为了让你放心及不
要你对我猜疑，我可以对天发誓，如果我吴丽珍将来变心不再爱你，以后一定会
不得好死，坐车子一定会出祸而死。哥哥，这样子你可以放心了吧！」&lt;br&gt;「哦！我的好妹妹，跟你开玩笑而已，何必咒了这么大的重誓，听了妳这个
重誓，也表示妳对我的爱不会变，我一定会努力去工作，才不会枯负妳对我这一
番爱我之心。」&lt;br&gt;「哥哥！祇要你努力去作，我会好好等你成功的那一天，与你结为夫妻。」&lt;br&gt;「我会的，谢谢妳对我这么好。」&lt;br&gt;林明堂对吴丽珍的爱心，感激的紧紧抱住吴丽珍雪白柔嫩的粉躯，大力的抚
摸着，猛力的吻着，又把吴丽珍引起春心荡漾，整个人又骚痒起来。&lt;br&gt;不久，林明堂将吴丽珍侧卧，自己面对着她，右腿插入她的左腿下，微微向
上突，使她的小穴张开，移近身子，将他那根坚硬的大鸡巴，抵住在小穴的洞口
上。&lt;br&gt;大龟头这样有力的顶住了阴核，直把吴丽珍顶得淫水猛流，震得人二神经一
颤，周身发抖，紧紧拥抱，嘴唇相接，下体互相紧贴磨擦，两个人呼吸也渐渐地
急促起来。&lt;br&gt;「哥哥，吻我……」&lt;br&gt;接着香舌巧送不停的在少平口内动着。&lt;br&gt;「好哥哥……我心里痒死了……」&lt;br&gt;此时林明堂见吴丽珍春情发动，浪态娇媚，本已冲动得不能把持，但他仍沉
着气，像是无事般的挑逗着吴丽珍。&lt;br&gt;「我的好妹妹，妳哪里在痒呢？」&lt;br&gt;「哼……哥哥……坏死了……哼……我不来了……」吴丽珍像似生病般的不
停呻吟着。&lt;br&gt;「哦！妳说我坏，那我就拔出来吧！」&lt;br&gt;林明堂说完，将顶住阴核上的大鸡巴「滋」的一声抽出，并且反身平躺着，
眼眼看着天花板。&lt;br&gt;「啊……呀……哥呀……好哥哥……不行呀……难过死了……里面像是……
蚂蚁在爬似的……好痒哦……痒死人了……」&lt;br&gt;吴丽珍浪得满脸急迫的样子，银牙咬着下唇，一副饥饿难过的样子，也不顾
羞耻的，伸出娇嫩的玉手，就握住了七寸长的大鸡巴，两个丰满雪白柔嫩结实的
玉乳，在林明堂身上磨动。&lt;br&gt;「哎……唷……好哥哥……亲哥哥……给我吧……妹妹……难过……哎……
哎……唷……呀……」吴丽珍说到这儿，羞愧得说不下去。
慾火（３）&lt;br&gt;「妳说什么？叫我好听的。」&lt;br&gt;「哼……人家……已经……叫你……哥哥……啦……」&lt;br&gt;「不行，我还要听！」&lt;br&gt;「哎……我的……亲哥哥……快呀……」&lt;br&gt;「快什么呢？」&lt;br&gt;「哎……哟……我的……心爱……哥哥……小……妹妹……哎……呀……真
的……」&lt;br&gt;「哦！真的怎么样？」&lt;br&gt;「哎……唷……人家……说……不出口……」&lt;br&gt;「说不出口，我怎么知道知道？」&lt;br&gt;「哎……呀……妹妹</content></item></essay>