<essay><item><title>别再诱惑我了可以吗？（二）</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「嘿嘿……」这才第一天认识宁宁而已，我也不敢太超过，万一要是她生气了，这好不容易同居的美女可就要飞了。
宁宁抬头一直盯着我，好像很怕我会把她给生吞活剥一样。&lt;br&gt;「妳睡觉会开小灯嘛？」我受不了她的一直盯着，只好换个话题。&lt;br&gt;「不会！」&lt;br&gt;「Good～我也不开小灯睡觉的。」我竖起大拇指。&lt;br&gt;「嗯…随你。」她还是一直盯着我。&lt;br&gt;「吼！干嘛啦！一直盯着我，我……我不就偷看了一下乳沟嘛……」讲到后来我自己的声音都越来越小。&lt;br&gt;「不就偷看？那下一次还得了，不就偷摸？」宁宁把手身到我盖在被子下的腰，用力的来个「左三圈～又三圈～」。&lt;br&gt;「啊～～～～～～」宁宁搬进来的第一晚，大概整栋大厦都知道她来了，因为我那杀猪般的惨叫确实够凄厉。&lt;br&gt;隔天，我莫名的起了个大早，因为我一直觉得在睡觉的时候有东西在压我胸口。&lt;br&gt;「靠！鬼压床喔？」我一边喃喃自语，一边想要爬起来。&lt;br&gt;「嗯～」一声很甜腻的声音在我耳畔响起，激的我浑身起鸡皮疙瘩，我转头一看，宁宁把头靠在我头旁边，我都可以感觉得到她的呼吸频率。&lt;br&gt;但这根本不是重点，重点是我爽的要死啊！！！&lt;br&gt;那两颗我目前还无法「深入研究一番」的大奶就压在我身上，而且因为我下意识要起床的动作，似乎有些干扰到宁宁的睡眠品质，她摆动身体，左右调整了一下睡姿。&lt;br&gt;「阿斯～～～～～」我的老二已经擎天擎天在擎天。&lt;br&gt;就在我快要忍不住的时候，我发现一双大眼睛再看我。&lt;br&gt;对…宁宁醒了……。&lt;br&gt;「等等！别再捏我的腰了，妳看清现况再说，我两只手都在这样，是妳整个快要骑到我身上来的。」我赶紧伸出手解释，要不然「杀猪记」大概又要上演续集了，尽管刚刚我的手差点就忍不住往她的大胸部搓揉下去了。&lt;br&gt;「……。」宁宁没说话，只是静静的看着我。&lt;br&gt;可越是这样，我心跳的越快，这怎么看都是暴风雨前的宁静啊！
古人说：「山雨欲来风满楼。」
我深刻的体会这句话，因为我的背后凉飕飕了。&lt;br&gt;「我真的没对妳乱来。」我讨好的说。&lt;br&gt;「干嘛这么急着解释，我相信你啊！」宁宁终于开口了，却突然有些警惕的看着我，「还是…你其实是作贼心虚！刚刚真的有偷摸我或者乱来？」&lt;br&gt;「我滴姑奶奶啊！我真滴真滴没有乱来～～」我除了投降还能干嘛？&lt;br&gt;「嗯！」宁宁一脸胜利的点头，而后她居然也完全不避讳，继续保持这个姿势在我身上伸了个懒腰。&lt;br&gt;「喔……」我感觉到她的大奶磨蹭着，忍不住小声的爽了一声。&lt;br&gt;突然，她停止动作，愣愣的看着我，没两秒她脸都红到胸口去了，赶紧翻身把整个人往被子里蒙住。&lt;br&gt;我当然知道她为什么有这个反应，因为刚刚她伸展的时候大腿碰到我一柱擎天的老二，而且是硬到快要爆发的程度，被她的腿一蹭，我还真差点没忍住。&lt;br&gt;「嘿……」我干笑一声，「我觉得，我还是先去漱洗好了。」说完我马上往厕所冲去。&lt;br&gt;留下宁宁一脸胀红的躺在床上目送我去厕所。&lt;br&gt;－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－&lt;br&gt;「他妈的！什么小说电影都误导观众！漂亮女主角都又骚又美，一副超欠男人干的样子，真实情况根本不是这样嘛！」我在厕所小声的自言自语抱怨着。&lt;br&gt;「通常像我刚刚的情况，宁宁应该要脸红说没关系啊！然后就该那啥就那啥了嘛……」我一边持枪一边想像着在床上冲刺宁宁的样子，呼～～太有感觉了！！！&lt;br&gt;「你是好了没啦！刷个牙洗个脸要２０分钟！」门口突然传来宁宁的声音。&lt;br&gt;「靠！」已经进入意淫状态的我，听到这声音老二整个缩回去，「要了啦！我不能洗个头再冲个澡喔！」我随便找了借口后，三两下把衣服剥了，然后开水冲凉。&lt;br&gt;搞定这些「伪装」后，我悠哉的开门，看站在门口干等的宁宁说：「你也总得让我『冷静冷静』，对吧？」&lt;br&gt;宁宁白皙的脸又瞬间布满红霞。&lt;br&gt;「换我漱洗了啦！」她一把把我推开。&lt;br&gt;「妳也要冷静冷静对吗？」被她推出去后，我还不忘嘴贱的补一句，可惜回应我的是「碰」的一声关门声。&lt;br&gt;我奸笑着回到床上吹干头发，而后转开电视来看。&lt;br&gt;「其实仔细想想，今天才认识宁宁第二天而已，但相处起来却好像多年的好朋友了……」我眼睛盯着电视，但根本没再看。&lt;br&gt;「其实，她真的满漂亮的，精致的脸配上大胸部又有小蛮腰，还有那迷死人的翘臀，甜死人不偿命的声音，任何一个男人碰到都睡不着啊……」&lt;br&gt;「咦？我碰到了，而且昨天也睡着了，靠！难道我他妈不是男人？」&lt;br&gt;就在我胡思乱想的时候，厕所传来东西掉下去的声音，而且还不是一两件。&lt;br&gt;我用百米速度冲到厕所门口，原想破门而入，但又一顿，这样对宁宁似乎非常不礼貌。&lt;br&gt;「喂！妳还好吧？是摔倒了吗？」我在门口喊着。&lt;br&gt;「没……没有……」宁宁的声音在抖，「刚……刚恍神…撞到了….」&lt;br&gt;我下意识的认为一定是摔倒了，撞到？撞到而已声音会抖成这样？
铁定是摔倒，而且很痛的那种！&lt;br&gt;「妳开个门啦！妳这样我很不放心欸！」我是真得很担心，在厕所这种空间摔倒通常都很悲剧，要嘛撞到头、要嘛扭伤脚，更严重一点还有割出伤口流血的。&lt;br&gt;「不用不用！我真得没事……」听得出来宁宁似乎再忍痛，声音还是有点飘。&lt;br&gt;「唉唷～硬撑什么啦！」说完我握着握把想撞开门，结果手一转，门居然就开了……&lt;br&gt;回应给我的是一个火辣又让我狼嚎的画面！&lt;br&gt;宁宁坐在马桶上，双脚完全打开，一只手揉着她那不知道几罩杯的大奶，一只手在下体插着，整张脸通红，嘴里喘着热气，双眸微睁……&lt;br&gt;性感的小内裤被她随手扔在地板上，还有一堆瓶瓶罐罐也东倒西歪……地上还有几点水滴，我用屁股想都知道那肯定不是洗手台或莲蓬头的水……&lt;br&gt;我们两个同时对看，都愣住……一时间进入大眼瞪小眼的状态。&lt;br&gt;而后她「很慢很慢」的把手抽出来，然后双腿并拢，一张脸红的快滴血了。&lt;br&gt;我没讲话，翘着同样胀到快出血的老二向前走了几步。&lt;br&gt;她轻呼一声，身子向后缩了缩，满脸的紧张，但似乎……没什么恐惧的感觉。&lt;br&gt;我蹲下身来，把地上的东西收拾好，然后站起来，说：「下次…记得锁门……」&lt;br&gt;她突然整个人弹起来，我的目光也瞬间定格，她的奶随着她弹起整个上下晃动，整个差点跳出来，胸罩似乎包不太住啊……&lt;br&gt;－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－&lt;br&gt;</content></item></essay>