<essay><item><title>广告男〔第二部曲〕(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;＜第五章＞&lt;br&gt;事隔三年多，我和大姐的关系转淡了，她给我的『家访』要求亦停止了，对上一次和她欢愉已经是两年半前的事了。主要原因是因为她要常常出国，很多时候要到美国总公司直接汇报，听说蜕变了的她也效法奸妃，照办煮碗的跟老外搭上了，听说那人是马田的上司，那人极痛爱大姐，竟然为她和自己的太太离了婚，但大姐却只是钓着他，不肯和他真正一起。&lt;br&gt;我听到这消息很沮丧，但也不觉得突然，因为在她和老外一起前早已少找我了。这天早上，剑桥还当着所有人面前辞职了，继任人便是大姐，就连奸妃也于两星期前也转工了。据说大姐拿了些东西给她看后，奸妃便自动辞职去了。我想到自己在大姐家中多时，她复制了我手机中的短片也不足奇呢！
大姐终于搬入了主席房了，我偶然经过，她也会跟我閒聊两句，但她的面貌不知怎么不同了，眼角的春风变成了邪气，身材也变得更惹火。我一直渴望看见的一日来了，我多年来暗暗为她祈求，她今天终于如愿以嚐，却好像和我一点关系也没有，眼前这个和我共渡多个春宵的玉人竟变得如此陌生。&lt;br&gt;那天我看见她在电视中接受访问，说她是业界中最年轻的女总裁，问她的成功秘笈，她说：&lt;br&gt;「我勉励年轻同业要做好自己本份，不要理会那些人事政治，有麝自然香，有能力的人必定能出头的！」&lt;br&gt;这个人能说得那么诚恳，真的厉害，回想起来，她今天的成就也是我一手造成的，若然我没有和蒋雯一起，没有偷拍奸妃和马田，那晚没有『开导』她，她现在还不只是我们公司里的一个普通AD吧？！&lt;br&gt;想到这里，人轻松了。这个人已经和我没关系了，种瓜得瓜，她今天得到了所有，但又失去了甚么呢？&lt;br&gt;一年前，我和豹哥同时进升了成为AAD，这次我感受好得多了，因为这段时间我是靠着实力替公司赢了不少Pitch，又成功地令索尼这客户做了好几个夺奖的Campaign。但最重要的是这次我能够和豹哥一同进升，他虽然进升得比我慢但这次总算是可以一同庆祝了。&lt;br&gt;索尼这个客户是我主理的，作为助理客务总监我要涉及的东西很多，所以也很忙。幸好我的直属AE－小美娜也成熟了不少，处理事务也很妥善。豹哥主要处理唐尼另外的银行客户，而他的直属凯蒂当了三年多AE了，半年前也进升了AM。&lt;br&gt;这天收到索尼那边的通知，他们和微软在东京举行了个新视窗发报会，他们的PR公司希望我们出职讲解一下香港区早前夺奖的那条电视广告，我们当然必定要出席。&lt;br&gt;于是唐尼便对我说会和我两人一同前往，只会逗留三天，豹哥、凯蒂和美娜留守这里便足够了。&lt;br&gt;到达东京后，我们被安排到东京的文华东方酒店，那里是最高级的五星酒店，我们也很愕然，当PR人员在替我们准备入房的手续时，我说：&lt;br&gt;「唐尼．．．这还是我第一次来这里．．．听说这里房租是天价呢～」&lt;br&gt;唐尼见识比我多，但也看得眉飞色舞，说：「对．．．这里真的豪华呢．．．这是客户选择及付款的呢．．．否则大姐怎会批准！」&lt;br&gt;说到少筠，我面色一沉，但转眼又想通了，说：「他们对所有Agency都如此好的么？！」&lt;br&gt;后面的PR同事也是香港人，但精通日语，这时听到我说的，便边填写资料，边说：「当然不是啦，我们其馀的香港人都住在新富町的那家三星级银座首都酒店，听说你们是经特别安排的．．．」&lt;br&gt;我和唐尼你眼望我眼，摸不着头脑，突然后面传来熟识的声音：&lt;br&gt;「乐仔？你们到了！」&lt;br&gt;我们回头看，说话的是个白晢美妇，身穿六十年代黑色复古连身裙，是柯德莉．夏萍电影＜珠光宝气＞的那款，颈项上带着巨型珍珠颈链，长发束起，是个典型日本庄重的女性打扮，真的是眼前一亮，原来是蒋雯！！&lt;br&gt;「啊！！雯姐！！！好久不见～～」&lt;br&gt;其实我心中也知道蒋大姐必然会来，但多月来都只是跟她的下属和下属的下属共事，竟然忘了这个客户的香港区域总裁便是我这个雯姐。&lt;br&gt;「您好蒋小姐，我是唐尼．刘，是．．．」&lt;br&gt;「我知道，你是我们Agency的客务总监，少筠以前的位置，对吗？！」&lt;br&gt;「对对对～多多指教．．．」&lt;br&gt;蒋雯没有理会唐尼，只是对着我说：「乐仔，你大姐很厉害呢，短短三年间便由GAD升为主席，连剑桥也轰走了．．．她很好吗．．．」&lt;br&gt;自上次这两大美人和我一起到这刻，当中这么多的变化，真的不知从何说起，我面有难色地说：「很好．．．她很好呢．．．我想．．．」&lt;br&gt;蒋雯阅人无数，一看便知当中不简单，便笑笑说：「先别说那个，你喜欢我为你安排的住宿吗，乐仔？！」&lt;br&gt;「哇～～当然喜欢吧！！这．．．真的是太破费了．．．其实我们跟他们住同一地方也可以的呢．．．雯姐，不想麻烦着妳吧．．．」&lt;br&gt;蒋雯叉着腰说：「你怎可以跟他们比呢．．．你跟雯姐说话不是这么客气吧！！我真的不开心的呢．．．」&lt;br&gt;我慌忙解释：「不是这个意思．．．那．．．多谢了，我．．．们都很高兴呢！」&lt;br&gt;蒋敏却笑了，说：「跟你说笑而已．．．傻小子．．．」说着便向我行近了，亲热地说：「乐仔先休息，我这还有会议，我也是住在这家酒店，我们回来时再详谈，好吗？」&lt;br&gt;原来雯姐是住这家酒店，怪不得安排我们也住在这里吧，她定是想我们可以多点见面吧，真热情呢，便说：「好啊！！我等妳的Call！」说罢，她便急急脚地离开，到酒店门前，那里有两名日本男子很恭敬地和她说话并陪同她上了长房车走了。&lt;br&gt;唐尼心中不解，怎么这个索尼大姐会对他的下属如此要好，便说：&lt;br&gt;「阿乐．．．蒋小姐对你很好呢？你们很熟的吗？！」&lt;br&gt;我不知如何解释，便说：「对．．．我们很投契的呢．．．她把我当成弟弟般呢～」&lt;br&gt;「那你真是幸运了．．．」说着我们便各拿了门卡，原来雯姐预留了两间房给我们。我也为到唐尼刚才没面子而感到不好意思，所以也和他很恭敬地说：&lt;br&gt;「那我先回房间安顿好，再到你房间听你的安排？」&lt;br&gt;「这也好～」&lt;br&gt;下午我俩都忙着明天的演词，主要都是唐尼在台上解说，我还不过是安排资料和跟索尼的同事接洽，所以心情也算轻松。&lt;br&gt;还不到六时，房内的电话响起，唐尼接后便说是蒋小姐找我，但因为工作还未做完我也不敢离去，但奈何雯姐坚持要我去，唐尼便说：&lt;br&gt;「你还是先去接待客人吧，这里有我便可．．．她不用我陪更好呢，我可以安心准备演词，你去吧．．．」&lt;br&gt;我便只好应承了。离开前，唐尼还诚恳地说：「辛苦你了！」&lt;br&gt;「没有．．．不辛苦呢．．．」&lt;br&gt;转眼来到高楼层这边，我便按门钟，雯姐便邀请我内进，房内很大，看她的东西放满房间，看来她来了这边已久，房内散发着她的味道，我不其然想起那天曾尝过的香味，面上不禁红了。&lt;br&gt;蒋雯发现了，便说：「干吗这么害羞起来，没来个女生的房间吗？」我又随即想起少筠的房间，心中酸溜溜，说：&lt;br&gt;「不．．．不．．．咦，雯姐妳来了这边很久了吧？！」&lt;br&gt;「对呢！我们要预备明天的发报会，我来了这边一个月了，真的把我闷死了，后来我知道你会过来，心情才好些。」说着她拖着我的手要我坐在书桌椅上，她自己便跷着脚坐在床上。&lt;br&gt;我不敢乱有遐想，连她那对美腿也不敢看，眼光四处乱望，幸好她没发觉。&lt;br&gt;「乐仔，你有心事吧？！看你刚才的眼神，没甚么吧？你不喜欢看见雯姐吗？！」我一直为大姐的事心中不欢，所以表情看来很冷淡，但心中确实很念着眼前人，便立即热情地拖着她的手，来到床上和她并列而座，说：&lt;br&gt;「怎会呢？！！我是有点心事，但我其实很高兴见到妳呢．．．妳不知道我有多想念妳呢？！」&lt;br&gt;她轻轻地打了我一下，说：「甜言蜜语！！你若然想我，怎么从来没致电给我．．．那晚过后，你一个短讯都没发过给我呢！！」&lt;br&gt;这当然也是真话，但天呀！！妳是区域总裁，我是个小小主任，我怎敢乱来呢！我心想，但是却不能说出口，只是说：「我．．．我也．．．不知妳会怎想呢．．．」&lt;br&gt;她又突然转笑了：「跟你说笑而已！！你这傻小子干吗总是这么认真的呢？我当然知道你的难处吧．．．你定是想我只是拿你来寻欢吧？！」&lt;br&gt;「没有！！我当然没有那么想啦！！」&lt;br&gt;她笑说：「妳又来了！但不怕跟你说，自那次后，你的雯姐也是独守空帏呢？！」我看着眼前的雯姐虽然已经四十三岁，但保养得很好，怎会没裙下之臣呢？但想到少筠之前还不是一样．．．&lt;br&gt;「你又想到哪里去了？来来来，我们到别处谈谈心！！」说着雯姐便拉着我来到楼下，她以流利的日语对师机说了一会，我们便上车出发。&lt;br&gt;离开酒店时已经开始天黑了，我们开车一直离开市区，途中我们细说这段时间的事，都是些广告行来的事，原来『二妹』阿雪自从离开了我们公司后便往南韩首尔的『大行』支部工作两年多，两个月前被调回香港，现在跟随了回巢的奸妃，升了做AD（客务总监），她俩正在努力『追求』索尼这个客户。这也不足为奇，大姐那趟成功夺得索尼也是意外，她们若能为大行夺回这么大的客户，定能巩固在大行的地位。&lt;br&gt;路程大约一个小时，我们来到一个山脚的小镇，看看四周的烟务，这里必定是温泉区吧。这时正值十二月，天气颇冷，适合浸风吕。我们驶入了家小旅馆内，看见这里虽然是老式和风，但装修却很豪华，能令索尼高层光顾，这里的价格必定不菲了！&lt;br&gt;入内，穿着和服的接待员很殷勤，雯姐也客气地和她们交谈了一会，看她们的反应都很恭敬，像接待贵宾般，看来雯姐也常常到来吧。&lt;br&gt;接待员边带路时不停鞠躬，带我们来了三楼唯一的客房，推开和式门后，里面十分宽敞，分了五个室，最大的是大厅，连着小厅的便是一个半露天的室内温泉，非常华丽。&lt;br&gt;接待员先替我们打茶，她们又谈了一会，我们喝过两巡后，接待员便离去，把门关上。&lt;br&gt;这刻雯姐起来坐在我的侧边依着我，说：&lt;br&gt;「阿乐，喜欢这里吗？」&lt;br&gt;「我当然喜欢啦！这里很宁静，雯姐妳常来吗？」&lt;br&gt;「对呀～每次我回来东京，都必会来这里休息，来，我们浸温泉好吗？」说着雯姐便拖着我的手来到温泉室的玻璃门前，她先脱下珍珠链及手饰，接着便背向我，我便替她拉下黑色连身裙的拉鍊，我两年多来没接近女色，这刻竟然可以再看见大美人的肉体，心中兴奋。&lt;br&gt;她把裙子脱下，露出黑色胸围内裤，幼滑的黑色丝袜包至腰顶，把雪白的身材包得紧紧很诱惑，我忍不住伸手往她大腿摸去，但她却闪避，笑说：「小色鬼．．．不能这么心急呢．．．」&lt;br&gt;我望着端庄的美人半裸在眼前，下体已经有些微反应，她却对我说：「子乐，你也脱吧．．．」&lt;br&gt;我迅速把恤衫和西裤脱下，这时她坐在玻璃门前的小椅上，把美腿跷着，缓慢地轻抚了两下黑丝小腿，才脱下丝袜。我也不知道为何男生会对女生脱丝袜的动作特别喜欢，我瞪着时，雯姐更把速度放慢，瞇起眼睛淫笑，我才突然想到这天晚上我将会和大美人做爱呢，想到这里下体便完全勃起了，这令内裤凸了起来，她望了一眼笑得更是甜美了。&lt;br&gt;我性急想把美肉拥住，来到她面前，但她却把内裤和胸围脱下后，快速穿起早已放在桌上的浴袍，把美景盖着。她明显地挑逗着我，我也只好都穿起浴袍，但脱下内裤后勃起的肉棒却弹着弹着，从袍中露了出来。&lt;br&gt;看来她很喜欢我因她而有的身理反应，望着我，装作飞吻的表情后便开了玻璃门，拿起射出冰水的水管，把风吕缸中的温泉烫水冲暖。&lt;br&gt;外面这刻下着雪，很冷，我不忍心美人着凉，便跑出来，抢过水管，说：&lt;br&gt;「雯姐，我来吧，外面很冷呢，妳还是先回去，待水温好了，我再叫妳出来吧？」&lt;br&gt;我向着烫热的温泉水缸洒水时，雯姐不单没有进房里，反而站在我身后把我拥住，说：「这样便不怕冷了．．．不是吗？！」&lt;br&gt;我感觉都温暖而又柔软的乳房压住我，真的是从心窝中暖出来，过了一会我放手进缸中，发现水温已经适中了，便放下水管，转身望住雯姐，她把手伸直，示意我替她解开浴袍，我照着做，把袍打开看着那又白又滑的熟女胴体，我便记起雯姐的身材是如此完美，尤其是那浓密的阴毛。&lt;br&gt;她不待我细心欣赏，便把浴袍挂起，跳进那大型的浴缸中，她没有放下那束紧了的长发，在这角度望过去，水中的裸体若隐若现，和面上高贵的面容成强烈的对比呢。&lt;br&gt;「宝贝．．．快点下来吧．．．这里很冷呢．．．」她说着把肩膊也浸入水中。&lt;br&gt;我立刻把浴袍脱下，但肉棒还是勃起，便立即弹出来。我也跳进缸中，坐在雯姐的对面。这个风吕缸比起平常电视旅游特辑介绍的大多了，缸内是暖暖的云石作底，四周却是木制的围边，又尊贵又</content></item></essay>