<essay><item><title>琴姐(13)</title><author>床上伴侣</author><content>亢奋过后的小惠有些精疲力竭，浑身瘫软着趴在我身上微微的颤动。&lt;br&gt;我的肉棒仍停留在女孩的蜜穴里，随着女孩喘息的节奏，我能感到蜜穴在缓缓蠕动。&lt;br&gt;一旁观战的琴姐显得异常兴奋，凑过来用舌头在我们胶合一起的下体上不住的舔弄，这一举动令我更加兴奋起来，抱住小惠的纤腰扭身将女孩压在身下，舞动肉棒开始第二轮进攻。&lt;br&gt;经过近一个半小时激情澎湃的交锋，我周身的快意开始向跨下凝聚，抽插的速度也逐渐迅猛起来，此起彼伏的高潮让女孩近乎虚脱，浑身颤抖着双手无力的在空中摆动，琴姐看出我已濒临爆发，连忙爬过来撅起屁股对我说：「不要！~不要射在她那里…给我吧…都给我吧…求你…快！！」我知道琴姐怕女儿怀孕，便迅速抽出男根插向母亲的肉洞，由于过于激动没有对准目标，暴怒的阴茎一下子插进琴姐那紧紧闭合的菊花门中，突如其来的侵入令琴姐一声惨叫，紧闭起双眼咬住下唇强忍着疼痛。&lt;br&gt;无尽的快意令我失去理智，索性将错就错地继续着狂烈的活塞运动。&lt;br&gt;第一次和琴姐肛交让我倍加兴奋，柔嫩的环状肌将肉棒紧紧的包容，我再也无法抑制自己欢愉的冲动，一股股灼热的精液在琴姐的直肠里喷湧。&lt;br&gt;一通发洩后我浑身瘫软地倒在炕上，疲惫的阴茎仍在不住的跳动。&lt;br&gt;琴姐忍着疼痛回过身为我擦拭着肉棒上的粘液，小惠也凑过来乖巧地趴在我的怀中。&lt;br&gt;「你呀~真是不要命了…弄了这么久才出来…总这样下去身体受得了吗…又不是就这一回…以后还有的是机会…干吗这么玩儿命…弄得人家屁眼儿火辣辣的疼…讨厌！」琴姐充满柔情地埋怨着，小惠却红着小脸默不作声。&lt;br&gt;我轻轻扳过小惠的脸，深情地吻了一下她的嘴唇问：「怎么样？好妹妹~感觉如何？…」她羞怯地笑着把头扎进我的怀中。&lt;br&gt;「呵呵~刚才叫得那么起劲，现在又不说话了…装哑巴呀…哈哈~你看这炕上弄的…流得比我还多…」琴姐一边奚落着女儿一边擦拭着床单上的粘液。&lt;br&gt;「妈~！…」小惠被母亲说得更加脸红，不好意思地把头埋进我的怀里。&lt;br&gt;「好啦好啦~我去给你们热热包子…你们俩歇会儿就快起来吃吧…」说着琴姐一瘸一拐地下了地，光着屁股走进厨房。&lt;br&gt;我搂着小惠在炕上又亲热了一会儿，直到琴姐把包子端上来「行了…别腻乎啦~真是的…从昨天到现在还没腻乎够…快起来吃吧，一会儿就凉了…」说着她打着哈气爬到炕上「你们先吃吧…我得先睡会儿…实在抗不住了…五点再叫醒我…」说完盖上被子睡了。&lt;br&gt;整个下午琴姐睡得都很香，我和小惠都不敢弄出太大的动静，生怕把她吵醒。&lt;br&gt;晚饭的时候我让小惠从街边的小饭馆里叫了几个菜，等到琴姐醒来后才一起吃。&lt;br&gt;吃过晚饭后琴姐非要回医院去，我们极力阻拦了半天，她说怕医院的护士晚上不经心，执意不肯留下，临走时她不忘嘱咐我：「志强呀~如果可以的话今天晚上就还在这睡吧，也好陪陪小惠…不过…就…别再和她那个了…弄得太多你们俩谁也吃不消…以后有的是时间…留着以后用…」然后她又对小惠说：「你也该写作业了…晚上睡觉穿上衣服…别总在你志强哥面前光着身子…要不他又该来神儿了…你让他好好歇歇，明天还要上班呢…」说完她扭身要走，我恋恋不舍地将她拽住说：「琴姐…你一个人在医院我不放心…要不我陪你去吧…」「说什么呐~呵呵…医院里那么多人…有啥不放心的…你呀~还是帮我看好这个闺女吧…从今儿个起我可把她交给你了…有什么闪失我可找你算账，哈~」她的话令我心里一阵热乎，我猛地将她抱住深情地吻了起来。&lt;br&gt;她激情地回应了一会儿，便挣脱着说：「哎呀~你怎么又来劲儿了…快放开吧…又不是见不着面了…有什么话明天再说…」「琴姐…你对我真是太好了…我…真不知道该说什么好…我明天拿了支票就过来…你放心…不管花多少钱…我一定把小惠她爸的病治好…」我激动得有些语无伦次。&lt;br&gt;「嗨~！不用那么急…你也不用太破费了…这一切都是命里注定的…能不能治好也是看他自己的造化了…我也不抱太大希望…行了…一会儿医院就要关门了，我得赶紧走…你们也早点歇着吧…」说完琴姐走出了房门。&lt;br&gt;又是一夜的缠绵，直到早晨我和小惠一同离开这片低矮破旧的平房。&lt;br&gt;我先将女孩送到学校，然后便开车回到公司。&lt;br&gt;由于今天比平时来得稍晚一些，员工们都已经到齐。&lt;br&gt;一进门我便感到有些异样，所有人都用一种奇怪的眼光注视着我。&lt;br&gt;没等我闹清是怎么回事，从我的办公室里走出来几个戴大壳帽的家伙。&lt;br&gt;「你是吴志强吗？」「啊~…是我…怎么？」我预感到事情有些不妙，慌忙答应道。&lt;br&gt;「你涉嫌参与一宗骗税案件…我们是来请你回去协助调查…请跟我们走一趟…」说着上来两个家伙架起我就往外走。&lt;br&gt;经过一系列的审讯我终于明白了，原来是我和老邢的一笔退税业务出了纰漏，我深知后果的严重性，也预见到自己将难逃法网，但是心里却无时不刻地牵挂着琴姐和小惠，在这个时候她们最需要我的帮助，如果没有我真不知她们母女该怎么活下去。&lt;br&gt;整个收审期间我被断绝了和外面的一切联系，也不允许任何人接见我，我只有痛苦的等待。&lt;br&gt;精神和肉体上无尽的折磨，一时间令我开始万念俱灰，唯一的期望就是能再次见到琴姐母女，心里总是默默地为她们祈祷，但愿她们能过得好一些。&lt;br&gt;历经几个月的听审我终于等到了宣判前的接见，然而等来的却是妻子的律师送来的离婚协议书，怀着愧疚的心情我在协议书上签了字，我知道这已是无法挽回的事情。&lt;br&gt;两天以后我被看守再次带到接见室，出乎意料的是坐在里面的竟是柳红，我当时像是见到亲人一样激动万分，真想跨过桌子将她搂在怀中。&lt;br&gt;「怎…怎么会是…你…」我激动得不知说什么好，鼻子一酸眼泪差点流了出来。&lt;br&gt;看到我的样子她也激动得掉下眼泪，刚想开口却欲言又止，我看着她对看守妩媚的一笑，然后说：「我们可不可以借一步说话…」估计柳红已上下打点了一番，看守很痛快地答应了「好吧~给你们十分钟…」看守刚一出去，柳红马上越过桌子一把将我拥在怀里泣不成声，我真想紧紧地将她抱住，可惜手铐却阻止了我的行动。&lt;br&gt;柳红深深地吻了一下我的嘴唇，然后强迫自己忍住哭声。&lt;br&gt;「好了…我们的时间不多…我有好多话要说…」她擦了擦眼泪又回到座位上继续说：「我已经调查清楚了，这一切都是你老婆干的，她派人在公司里一直收集你的罪证，并把公司账户里的钱全部转走后才告发的你…」我当时犹如五雷轰顶一般愕在那里，听着柳红继续说：「…她以前也曾想收买我…但是被我拒绝了…这次的事情他们想判你为主犯…不过你放心，我正在托人想办法…我已经帮你请好了律师…只要你一口咬定是老邢骗你这么干的，估计不会判得太重…到时候我在想办法帮你办个保外就医，用不了多久你就能出来…」「你…你知道琴姐现在怎么样了？…」我迫不及待地问了一句。&lt;br&gt;柳红马上白了我一眼哼了一声：「哼！~直到现在你还想着她…真想不到你竟对她一片癡情…」我知道自己的沉不住气惹恼了柳红，便慌忙解释道：「…不是…那个…我只是随便问问…你别误会…我…」「好啦！~你也不用解释…我很明白…其实这次你出事也是她告诉我的…看来她也很挂念你…你出事没几天她就跑去找我…还跪下来求我帮你…」「那她现在怎么样？」「不知道…开始两个月她还总去我那打听你的事，但后来就再也没露过面…」「柳红…我知道以前我对不住你…我希望你不要记在心上…这次的事你能出头我很感激…至于结果如何我倒并不在乎…我现在只求你帮我一个忙，我想让你去找她…我进来之前他老公正得脑梗塞住进医院…你知道她们的生活很困难…所以我希望你能替我帮帮她们…」说着我从柳红那要了笔和纸，将琴姐家的地址写给了她。&lt;br&gt;「你还是顾好你自己吧…自己都是泥菩萨过河…还管别人…」柳红说着把地址塞进了挎包「行啦~这件事我会尽力去办的…你现在的事情是要想好怎么和法官说…过两天我会让律师来见你…到时候他会叫你怎么应付的…」「你现在过得怎么样？」直到此时我才想起关心她。&lt;br&gt;「呵呵~我能怎么样…凑合混呗…」随后柳红向我诉说了她离开我后的一番经历，原来她现在被一个台湾的富商包成了二奶，过着相当富足的生活，只是那个家伙经常在外地，所以一年也回不来两三次，即使回来也住不了几天，害得她每天独守空房、寂寞度日。&lt;br&gt;直到看守走进来宣称时间已到，我们才依依不舍的分开，我被看守带出了接见室，身后传来柳红的喊声：「你好好保重！~我会想办法…你要挺住…！」宣判的日子终于到了，我被认定为从犯，被判处两年徒刑。&lt;br&gt;服刑期间柳红来看过我几次，却始终没有带来琴姐的消息。&lt;br&gt;她告诉我琴姐住的那片平房已经被拆除，说是为了迎接奥运修建快速路，琴姐一家如今也不知搬到了哪里。&lt;br&gt;我也曾让她到学校去找小惠，然而带回的消息更加让我心痛，据她说小惠由于在校期间怀了孕并且还堕了胎，已被学校开除了。&lt;br&gt;回到牢房我心如刀割，痛恨自己毁了小惠的前程，我知道自己罪孽深重，也曾想过就此结束自己的一生，但一想到她们母女还在苦难中挣扎，赎罪的念头让我变得坚定。&lt;br&gt;一年以后柳红帮我办理了保外就医，临出狱看守让我清点入狱前没收的随身物品时，一个粉红色的小东西让我心情沉重起来，那是一个遥控器，对！就是琴姐身上那支跳蛋的遥控器，虽然由于岁月的流逝里面的电池早已腐烂，电池槽里也是锈迹斑斑，但拿着它往日的情景即刻浮现在眼前。&lt;br&gt;我迈着沉重的步伐走出监狱的大门，等待多时的柳红显得激动万分，她快步迎上来紧紧抱住了我，近乎疯狂地吻着我的嘴唇。&lt;br&gt;亲热过后她把我带到自己的车前，那是一辆红色的广本飞度。&lt;br&gt;一上车她问我：「怎么样？有什么打算？」「我…我想去找琴姐…」「哼！我就知道…不过我看你还是把自己安顿好了再说吧…我先带你去买衣服、洗澡，然后我们去吃饭…为你接风洗尘…」她看出我有些心事重重，便继续开到我说：「你呀~就你现在这个样子…即使找到她们又能为她们做些什么呢？还不如先想好自己的事情，等一切都稳定下来再去找她们也不晚嘛…」她的话倒是提醒了我，毕竟自己已经不是当年的吴总，以现在的力量我是无法改变任何事情。&lt;br&gt;想到此我对柳红说：「你…能先借我点钱吗？…」「你要多少？…」「不知道…我想先买辆夏利干出租车…至少那样能养活自己…」「开出租车很辛苦的，你能行吗？…要不我先帮你在别的公司里找个职位？」「不用了…我想还是自己干…」「好吧…嗯~一辆夏利有5、6万就够了，至于营运证嘛可能就要贵一点，估计需要十几万，这样吧，我先给你拿20万，如果不够我再去想办法…」「柳红…我真不知道该怎么感谢你…我会尽快还给你的…」「你少来~哈哈…以后多花点时间陪陪我也就够了…别老想着你那个老女人」在柳红的帮助下我开上了出租车，并且在离市区较远的地方租了一套旧式的一室一厅。&lt;br&gt;每天我早出晚归拼命地挣钱，很快就攒下了不少的积蓄。&lt;br&gt;然而我并没有忘记琴姐母女，开车的时候每天都在大街小巷里寻觅她们的身影，却一直没找到她们的下落。&lt;br&gt;直到半年后的一天，我正拉着客人去往火车站，柳红给我打来电话说有了琴姐的消息，我立即将客人赶下车，以最快的速度赶到柳红的住所。&lt;br&gt;一进门柳红的面色有些凝重，我迫不及待地问：「怎么样？有什么消息？」「你先坐下…我有话要问你…」看着她一脸的严肃，我也只好乖乖的坐到沙发上听她说。&lt;br&gt;「你是不是给小惠照过像…」我有些莫名其妙的点了点头。&lt;br&gt;「那你把照片都存在哪？」「我家的电脑里呀…怎么？…」「小惠现在精神失常了…」「什么？！怎么会这样？！」这消息一时令我无法接受，我差一点从沙发上跳起来。&lt;br&gt;「没错~这一切都要归功于你…是你让小惠怀了孕…也是你给她照的照片…你知道吗…你的照片已经被人放到了网上…学校和她家附近都传开了…学校因此抓住这件事不放，再加上她怀孕堕胎所以把她开除了，周围的邻居也都对她指指点点、说长道短，她爸爸刚好了一点，一听说这件事马上气得脑溢血死了…你说~一个女孩子能受得了这么大的刺激嘛…」「这…这怎么可能…我不信…我不信！~」她的话如同在我头上打了一个炸雷，我吼叫着从沙发上一跃而起。&lt;br&gt;「不信？！这是网址，你自己看吧…」我一把抢过写着网址的纸条，飞速来到电脑前，那是一个名为18p2p论坛的自拍区，打开网页自己的杰作立即映入眼帘，那上面不止是小惠的裸照，连琴姐被柳红绑在储藏室的画面也出现在屏幕上，我留意到发贴的是一个署名叫「苹果虫」的家伙，发贴时间正好是我刚入狱两个月以后。</content></item></essay>