<essay><item><title>地狱学校(2)</title><author>床上伴侣</author><content>主任狞笑着说：「想跑吗，你能跑到那去？这个学校可是我的天下。你不过是关在笼里的小玩物。」&lt;br&gt;说完主任把电棒往她的臀部一击，她只觉得下身痛不可挡，小便也不由自主的流了出来。主任拉着她的头发问道：「还要再来吗？」王珍连忙哀求道：「不要不要了。」「那你肯听话了吗？」主任又问道。王珍只有点头表示听话。主任却不满意，又举起电棒向她的臀部击落。王珍再次发出一声惨叫。主任说道：「我问你话你应该大声回答。再问你一次，你肯听话吗？」王珍连忙回答说：「愿意愿意。我愿意听话的。」主任这才放开她，要她站起来了。&lt;br&gt;主任命令她把衣服脱了，王珍只好把上衣脱了，让自己的上身裸露在主任的眼前。球裤却没有除掉。主任却也没再要求她把裤子脱掉，而是要她站在浴缸里去。主任打开水，一股温暖的水从喷头里流出来了。主任一手拿着喷头往她身上淋水，一只手却在她赤裸的上身抚摸着。特别是她那对少女特有的白晰坚挺的乳房更是让他爱不释手。他时而用手将整个乳房握住搓揉，时而用手指夹住淡红小巧的乳头玩弄。王珍面对这屈辱的场面，既不能逃避，也不敢反抗。只能闭着双眼僵立在浴缸里，任由主任摆布。心里祈祷着这梦魇般的经历快些过去。但显然她的祈祷没有什么作用，主任不但没有放过她，反而在脱去她的球裤了。王珍心里又急又怕，眼泪忍不住的掉落下来，但刚才电击棒的威力却让她不敢起反抗的念头。主任一除去王珍身上仅有的一条球裤后，马上把喷头对着她那有着乌黑柔软的阴毛下体喷水了，同时另一只手也伸进了她的两腿之间去抚摸那少女最隐密的地方了。&lt;br&gt;在主任巧妙的抚摸下，王珍被下身传来的一阵阵麻麻酥酥令人羞耻但又让人舒畅的感觉弄的是脸红身热心跳加速了。小穴中也不由自主的流出了一丝爱液。王珍正在品味着这说不清是痛苦还是欢乐的滋味的时候，一阵确实的刺痛从下体传来，原来主任的一只手指已经浅浅的刺进了她的小穴了。疼痛和害怕终于使王珍「哇」&lt;br&gt;的一声哭了出来，同时她的夹紧了双腿，并用双手阻挡着主任手指的入侵。她无力的阻挡并不能为主任手指制造多大的麻烦，反而更让他感到有趣了，但主任也并不打算就在这用手指破去她的身子。因此他主动的把手指移出来了。改用一种温柔的方法在她的阴私之处继续抚摸着。王珍的反抗也渐渐停止了。&lt;br&gt;好不容易主任关上了喷头，并用一块大浴巾抹干了王珍的身体。王珍长出一口气以为苦难就要结束了。但主任却一把将赤条条的她抱起，走进了卧室把她抛在了一张宽大的床上。王珍一时间仿佛傻了一般呆呆的倒在床上无神的看着主任。&lt;br&gt;直到她看见主任脱下了衣服裤子，一边用手撮揉着早已经高高翘起的粗大肉棒，一边上床向她爬来的时候，才回过神了。她不由的吓的魂飞魄散，急忙想向床边爬去躲开主任。&lt;br&gt;主任怎么会让她逃开，他抓住她的一只小脚用力一拉，又把她拉回了床中间。&lt;br&gt;并大声喝道：「怎么？又想试试电击棒吗？」一听这话，王珍仿佛真的又被电击了一般，混身一震后就不敢再动了。主任笑笑拍拍她的脸说道：「这才乖嘛。」&lt;br&gt;说完他拉开王珍的双腿，让自己的龟头顶在她的小穴的口子上。双手按住她的双肩，腰部用力向前一挺，整个阴茎就突进了她的小穴，刺破了处女膜，一直顶到了花心上。主任把阴茎插进去后，却不在抽动了，而是让自己的阴茎留在王珍那从没被男人进入的小穴中，一边享受着阴茎被处子的小穴紧紧夹着的快感，一边把身下早哭成泪人般的王珍搂进怀里，安慰道：「不要紧张，我很喜欢你呀，做我的女人不好吗？你放松一点就不会痛了，我会温柔点的。」说完主任果然只是轻轻的在她的小穴里抽插，王珍在破身的痛楚过去后只觉得小穴被主任的阴茎撑的满满的，随着他的抽动，那种麻麻酥酥的感觉比在浴室中时更强烈的袭来。&lt;br&gt;不一会儿她的小穴中已经大量的分泌出来爱液来，口中也发出一声声低低的呻吟，主任也感到了王珍的变化，抽动的幅度也逐渐的加大起来，但因为有足够的爱液的润滑并没有给王珍带来痛苦，反而给予了她更大的快感。后来主任在王珍的呻吟声里简直全出全进的的抽插了。每一次抽动都把身下的王珍同时送上天堂和地狱的颠峰。&lt;br&gt;疯狂结束后，主任拥着同样是精疲力竭的王珍沉沉睡去。等他醒来时外面已是满天星斗了。他觉得肚子有些饿了。回头看看王珍她还在沉睡之中，他拍拍她的脸把她唤醒，问道：「你饿吗？」被主任夺去贞的王珍在失去一切之后，倒不象开始那样害怕主任了，她点点头说：「饿」，主任微笑着说：’ 那穿好衣服吧。我带你去吃饭。&lt;br&gt;「王珍顺从的把衣服穿好，和主任一起来到客厅，由主任打电话要人送来精美的晚餐。在等饭送来时，主任把王珍拥进怀里，王珍略略的挣扎了一下，就任由主任去了。主任在她的耳边小声的安慰着她，并保证以后会很疼爱她。看着这个在自己怀中的美丽女孩，身体逐渐由僵硬变的柔软，在自己亲吻她的时候，她毫不抵抗的让自己的舌头进入她的口中，并有主动吸吮自己舌头的动作，主任知道自己已经成功的控制了她，以后可以随时的占有她而不用当心她会闹出什么事来了自从邓家辉主任成功的强奸了王珍后，他猛然发现自己身边拥有的最大的美女资源就是这２０００多名小女生，这些学生的家长大多都已经被帝国镇压了，还有少数幸存的也都在集中营里等死。&lt;br&gt;他们的亲属也大多不敢再和这些」叛乱分子「的孽种有什么联系了。而他们的生杀大权又全落在自己的手中，真的是上天无路，下地无门，只能任自己鱼肉了。想明白这些，邓家辉的眼睛就牢牢的盯上了学校中那些女学生了。但学生们怕他怕的要命，一见他就低头躲避，他又不想闹的影响太大（总不能一见女生就拦住她，查看她长的如何吧？）所以这段时间他到也没有找到合适的目标，只能把时不时的把王珍招来，或到李丽君那里去发洩发洩。&lt;br&gt;转眼就快元旦了，这天邓家辉主任正无聊的坐在办公室里考虑着是把王珍招来，还是去李丽君那的时候，校长来到了他的办公室里，和他商量学校举行元旦晚会的事。本来他对这是没什么兴趣的，但想到在晚会上表演的应该都是学校里的一些文艺骨干，而这些人应该长的都不错的。他就打起精神和校长认真商量起来了，并要校长一定要把晚会办好。&lt;br&gt;元旦那天晚上，主任早早的来到晚会的现场，坐在台下最好观看的位置上等着晚会的开始。不一会儿晚会正式开始了，各个节目都很精彩，看的出校长是下了一翻工夫的，邓家辉也发现了不少漂亮的少女，心中高兴的盘算着怎么去把她们搞到手。这时主持人宣布下一个节目是独舞，由初二的王佳佳表演。随后全场的灯光都熄灭了，只有一盏从幕后射向白色的幕布的灯，留下一个大大的光圈，在光圈中印出一个女孩的美丽身影，她的双臂随着音乐缓缓的伸开并舞动着，就象是一只蝴蝶幽雅的张开自己的双翅一般。简单的白光和黑影更把她玲珑的身材钩画的完美无暇。突然间灯光又全部亮起来了，几盏彩灯把光全部投向了台上跳舞的小女孩。她在灯光中伴着音乐欢快的跳着，做出一个又一个高难度而又美丽无比的舞蹈动作。邓家辉看的心动不以，只想把那美丽的小身体拥进怀里。校长见主任对这个节目表现出极大的兴趣，忙讨好的介绍到：」这个女孩的父亲原来是一个年青的市长，她母亲是很有名气的舞蹈演员。她从小就在她母亲的指导下练习舞蹈，要不是帝国成立，把她父母亲镇压掉了，她一定可以成为一个著名的舞蹈家的。「主任冷冷的看着校长说：」你这样说好象是觉得帝国不该镇压她的父母吗？「校长顿时冒出了冷汗，连忙说：」不不不，我不是这个意思。&lt;br&gt;我……「主任冷冷的哼了一声，起身离开了会场。他来到后台，找到刚刚卸了装的王佳佳，只见她有着一头乌黑柔软的长发，一张秀气美丽的脸蛋，虽然穿着厚厚的裤子但也掩饰不了她那双修长圆润的脚。主任拦住她说到：」你是王佳佳吗？「王佳佳害怕的看着主任点了点头。主任说：」你的舞跳的很好呀。今年几岁了呀？「王佳佳小声的回答到：」１３岁。「」这么小就这样厉害了呀，真的好厉害。我能亲请吃饭吗？我可是你的舞迷了呀。「主任笑着说道。王佳佳不知道该怎么办了，一时间呆住了。而主任则连哄带拉的把她带上了自己的小轿车。主任带着王佳佳开着车，驶出了校园，向市中心开去。半小时后他们停在市里一家大型的麦丹劳店门口。王佳佳虽然开始很紧张，但毕竟是个小女孩，在美味可口的食物和店里欢快的气氛的影响下也开心起来了，觉得眼前可怕的主任也不是那可怕了。他们两在店里快乐的大吃大喝着，临走主任还给王佳佳买了新年礼物。在回校的路上，主任一边慢慢的开着车，一边和身边这象天使般的小女孩说笑着。&lt;br&gt;走到市郊一条偏僻的小路上时，主任见王佳佳双腿绞紧，身子不安的扭动着，好象在忍耐着什么似的，就问道：」佳佳，你怎么了？「王佳佳小声的回答说：」&lt;br&gt;我想尿尿了。「原来她在店里喝了太多的可乐，现在憋不住尿了。主任在路边停下车，让她下去尿尿。王佳佳本来不好意思在主任边上小便的，但实在是忍不住了，只好脱下裤子尿尿了。当她尿完时站起来准备拉起裤子的时候，早在边上准备的主任一把抱住她，阻止她把裤子拉上去。主任对她说到：」佳佳，我给你买了那么多礼物，你也该给我一件礼物是不是呀？「佳佳被主任的举动吓坏了，连忙说：」我现在没礼物呀。「主任笑着说道：」你怎么没有？你这么漂亮，让我亲亲你，摸摸你就是给我最好的礼物了呀。「佳佳只是个还不懂人事的小女孩，随然觉得这样不好，但又不知道到底怎么不好，只好点头同意了。主任见她同意了就把她抱进了汽车的后座上。过了一会儿车里就传出了佳佳的惨叫声，看来主任并不是象他自己说的那样只是亲亲摸摸而已。&lt;br&gt;自从在元旦的夜里强奸了王佳佳以后，主任发现自己对这还没有发育成熟的幼女身体分外的迷恋。每次他把自己的粗大阴茎插进佳佳那还没有长出阴毛的光洁的下体时所感受的幼女又窄又紧的阴道，和佳佳发出的痛苦的哭泣和求饶声都让他感到特别的兴奋。这是在李丽君和王珍身上体会不到的。因此，主任决定要把王佳佳仔细的调教成自己的小性奴。他除了把她招来发洩外，也确实的向她传授性交的技巧。王佳佳也很快在主任的各种各样的」教育手段「下明白了，自己只有学会这些技巧才能少受些苦头。一月以后王佳佳就基本学会了主任教给她的各种性交技巧，也能准确的领会主任的各种不同的性需求。&lt;br&gt;春节前，主任离开学校去帝国诉职，约一个星期才回来。他一回来就把王佳佳找来，准备好好的在她身上发洩发洩了。不一会儿，办公室门口传来了轻轻的敲门声，主任让王佳佳进来后，就把门反锁了，对佳佳说：」佳佳，一个星期不见你了，我可是想你的很呀。把衣服裤子脱了，好好的和我玩一下，反正这里空调很暖和，不穿衣服也没什么关系。「王佳佳并不敢反抗，马上乖乖的把衣服裤子全脱了，一丝不挂的站在主任面前。主任拍拍自己前面的办公桌，说：」&lt;br&gt;来让我好好看看你。「佳佳顺从的向小狗一样爬在桌子上，把自己白白嫩嫩的小屁股送到了主任的眼前。主任用手捏揉着她的屁股，还拌开她的两边屁股把她的肛门暴露出来。佳佳不仅皮肤白晰，阴部光洁，就连肛门也没有色素的沉着，而是成一种可爱的粉色象一朵雏菊般的皱缩着。&lt;br&gt;当主任用手指轻轻的去碰佳佳的肛门时，佳佳混身一震，全身顿时紧张起来了。幸好主任并没有把手指向里插，而是顺着股沟滑向她的阴户。分开她那光洁的两片大阴唇，探近她那本还不应该就被男人抚弄的小穴口轻轻的触摸着。过了一会儿，主任的手指离开了她的小穴，拍拍她的屁股。佳佳知道这是主任下一步的要求，于是她翻过身来躺在来宽大的办公桌上，用自己的双手钩住两边膝盖把双腿分开向上举起。让自己的下体尽量的暴露在主任的眼前。主任双手扶着她的小腰，低下头用舌头去添她的阴部了。随着主任的舌头在自己的阴户和大腿根部来回的游动，佳佳也感到一阵阵痒痒的舒服感觉。然而好景不长，主任不一会就抬起头来，并放开了佳佳的小腰，脱下了裤子，把那早以高高勃起的肉棒放了出来。坐在椅子上对佳佳说：」来，该你了，要好好的伺候它呀。「佳佳忙从桌子上下来，跪在主任两腿之间。让主任的粗大肉棒柱立在自己的眼前。然后她按着主任教的先用双手去抚摸主任的阴囊和肉棒，随后伸出舌头开始添肉棒和阴囊。&lt;br&gt;主任一边享受着，一边教导着佳佳如何进行口交，他说：」佳佳我说了你几次了。你老是不注意头部，这里是最重要的。你再做不好我就要罚你了。「佳佳连忙双手握住主任的肉棒，伸着舌头去添着主任的龟头，并用舌尖抵住主任的尿道口，轻轻的划动着。主任感到一阵妙不可言的感觉从龟头上传来，不由的浑身一颤，口中发出了一声舒畅的轻哼，双手按住了佳佳的头部。佳佳知道这是主任的一个信号，忙深吸了一口气。张开了小嘴，吃劲的把主任的巨大肉棒含在了嘴里。</content></item></essay>