<essay><item><title>三姊妹 第一~五章 (长篇好文)(3)</title><author>床上伴侣</author><content>也没有羞耻感的女人，是色情狂，也可说不愧是协田的老婆。&lt;br&gt;（该回去了吧……）&lt;br&gt;看着美香的脸在心里嘀咕。美香也向他看。&lt;br&gt;受到那样凌辱的极至，一点也没有伤害到他高贵的美感。虽然是自己的老婆，
觉得还是非常有吸引力。不过，平时像星星一样闪亮的黑眼珠，现在好像蒙上一层
雾。&lt;br&gt;没事！！呵呵……&lt;br&gt;藤森探出身体想和美香说话，可是被协田阻挡。&lt;br&gt;让你喝我的荷尔蒙果汁，就算是餐后的甜点吧。说完就把美香的身体拉过
来。&lt;br&gt;身体被协田碰到时，美香立刻回复奴隶的表情。&lt;br&gt;这样硬梆梆的，很了不起吧。用双腿夹住美香的裸体。&lt;br&gt;啊……不要……&lt;br&gt;乌黑的肉棒耸立在美香的眼前。&lt;br&gt;快一点挤出来吧，喝下以后就要正式开始肛门的调教。&lt;br&gt;抓住美香发出美丽光泽的黑发，说出这样可怕的话。美香不能拒绝，美丽的脸
开始红润，用舌尖开始在阴茎上舔。&lt;br&gt;（啊……美香……）&lt;br&gt;藤森的心开始刺痛，但萎缩的阴茎反而开始勃起。&lt;br&gt;我随时都在最佳状态。嘿嘿，这个肉棒很好吧。&lt;br&gt;啊……协田先生……&lt;br&gt;美香露出陶醉的表情看勃起的肉棒，然后活动可爱的粉红色舌尖，从根部舔到
顶端。协田的脸上出现笑容，耀武扬威的看着藤森。&lt;br&gt;对了，要安排下一步骤。美奈子，准备哪个吧。&lt;br&gt;美奈子点点头，立刻站起来。在藤森的耳边悄悄说：要浣肠了。然后走进
隔壁的房间。&lt;br&gt;刚刚才吃完饭……&lt;br&gt;喂，这样太过分了吧？&lt;br&gt;没问题的，一切都交给我。协田根本不理会藤森的话。&lt;br&gt;可是……&lt;br&gt;你不要囉唆。事先就说好的，你不干涉我的调教。&lt;br&gt;这我知道。可是，对美香不要太过分……&lt;br&gt;藤森，你不满意我的安排吗？&lt;br&gt;协田做出不满的表情。在美香的嘴里不停抽插肉棒，同时像藤森瞪一眼。&lt;br&gt;不，对不起……他没有办法反抗教主。&lt;br&gt;协田说的安排，是指训练美丽的三姊妹变成性奴隶。对美香的肉体改造是和丽
香的调教同时进行，下一个阶段是训练美香和丽香的同性恋。最后是优香，当调教
还是高中生的优香时，要两个姊姊担任助手。&lt;br&gt;协田有这样远大的计划，不容藤森拒绝。对优香有野心的藤森，当然也无法抗
拒这种诱惑。&lt;br&gt;这时，美奈子拿来大型的浣肠器，和装有甘油溶液的洗脸盆等。&lt;br&gt;美香，这是你最喜欢的浣肠。&lt;br&gt;用手指挖起肛门专用的乳膏，眼睛发出妖豔的光泽，然后分开还在舔肉棒的美
香的屁股，让菊花蕾露出来。&lt;br&gt;哎呀！乳膏凉凉的感觉，使美香有强烈反应。&lt;br&gt;不要动！&lt;br&gt;可是……美香向左右摆动性感的屁股。&lt;br&gt;你是知道的，现在需要把肠子里弄干净。&lt;br&gt;为什么呀……&lt;br&gt;真笨，教主的肉棒沾上大便怎么办？&lt;br&gt;高兴的笑着拍一下美香的屁股。仔细揉搓肛门以后，用两百ＣＣ的浣肠器吸取
甘油溶液，然后管嘴对正菊花蕾上。&lt;br&gt;啊……啊……&lt;br&gt;乳房颤抖一下，美香的身体向上仰起。凉凉的液体在排泄器官里倒流，美香的
裸体开始痉挛。&lt;br&gt;嘻嘻，又不是第一次。永远像个千金大小姐&lt;br&gt;喂，要好好吹喇叭！&lt;br&gt;前后受到凌辱，美香的身体出现汗珠。用雪白的手指拼命揉搓大肉棒。&lt;br&gt;（啊……怎会这样……）&lt;br&gt;藤森看到这样淫邪的光景，肉棒很快勃起。&lt;br&gt;现在，你要专心舔肉棒。&lt;br&gt;把二百ＣＣ的甘油完全注入以后，美奈子还用指尖仔细揉搓肛门。&lt;br&gt;啊……受不了……美奈子又回到藤森身边。&lt;br&gt;嘻嘻，你终于回复精神了。&lt;br&gt;因是赤裸的，一眼就能看出他的反应。&lt;br&gt;我也要那样。立刻在藤森面前跪下，把肉棒含在嘴里。&lt;br&gt;喂！等一等……&lt;br&gt;快给我喝牛奶吧。&lt;br&gt;美奈子把肉棒吞入到根部，舌尖还在阴茎上舔弄，手指抚摸肉袋。巧妙的技巧
使藤森很快完全勃起。&lt;br&gt;身边的美香开始哭泣，大概是溶液开始在肠子里发生作用。&lt;br&gt;啊……好难过……&lt;br&gt;美香，怎么啦？协田笑嘻嘻的问。&lt;br&gt;啊……让我去……去厕所吧……&lt;br&gt;如果想拉大便，就快一点把我的精液喝下去。&lt;br&gt;唔……&lt;br&gt;脸上冒出汗珠，美香拼命的上下摆头。肚子发出咕噜咕噜的声音，同时生难
忍的疼痛，美丽的眉头打结。&lt;br&gt;啊……难过死了……&lt;br&gt;有一层雾的眼睛向协田哀求。全身偶尔遍僵硬，要用力缩紧肛门，不然会有大
便喷射出来。&lt;br&gt;嘿嘿，真的忍不住，就用那个洗脸盆。&lt;br&gt;不要……我不能……&lt;br&gt;不管怎么样，也不能在刚吃完饭的餐厅大便。&lt;br&gt;啊……唔……&lt;br&gt;雪白的裸体又猛烈痉挛。美丽的脸已经苍白，疯狂的用嘴上下摩擦巨大肉棒。
眼睛更朦胧，下腹部的压力增加，几乎就要冲破菊花门。&lt;br&gt;嘿嘿……嘿嘿……&lt;br&gt;美香的可怜模样，刺激协田的虐待狂，动作也更凶猛。抓住美香的黑发前后摇
动，毫不留情的插入喉咙深处。&lt;br&gt;喔……美香翻起白眼，全身都呈现痛苦状，但还是拼命弄下去……&lt;br&gt;当两个男人都射精后，转到客厅，立刻开始准备调教美香。&lt;br&gt;美香呆呆地站在那儿，裸体散发出浓浓的性感。因为长时间舔弄协田的巨大肉
棒，脸色红润，嘴角还有一些白色的液体。&lt;br&gt;美香，都拉出来了吗？&lt;br&gt;是……&lt;br&gt;总算让协田射精后，美香就立刻跑进厕所里排泄，然后淋浴，洗净肛门。从以
前的调教，已经学会这样的程式。&lt;br&gt;把手放到背后。协田拿出麻绳要求。&lt;br&gt;不要……求求你，千万不要绑我……美香在眉头露出厌恶的表情，把头转
开。&lt;br&gt;现在还说这种话！以前每次都有绑的，你不是最喜欢了吗？&lt;br&gt;从背后抓住乳房，黑黑的麻绳在柔软的皮肤上摩擦。&lt;br&gt;啊……不要这样……美香这样哀求时，快要哭出来。&lt;br&gt;嘿嘿……原来不愿意在丈夫面前这样被绑着吗？&lt;br&gt;单独两人在一起时，美香都受到协田的变态调教。可是，还没有在丈夫的眼前
被这样羞辱过。&lt;br&gt;美香，你是怕露出变态的本性吧。不用怕，你的丈夫已经完全知道。知道你
已经多次被浣肠，还用肛门棒使菊花洞变大很多。&lt;br&gt;啊……这……&lt;br&gt;喂，对不对？藤森。&lt;br&gt;嗯……&lt;br&gt;藤森暧昧的回答，表情僵硬。因为将要看到爱妻被捆绑的模样，心里有些恐惧
感，但也兴起淫邪的兴奋。&lt;br&gt;不久后，美香的双手在背后高高绑起。黑色的麻绳缠绕雪白的皮肤，由双手延
伸到乳房上。&lt;br&gt;嘿嘿……你太太最喜欢用麻绳这样捆绑乳房。&lt;br&gt;啊……听到协田的话，美香无力的摇头，黑发随着飘扬。&lt;br&gt;捆绑的工作终于完成，看的藤森都有些陶醉。从美香身上散发出和丽香完全不
同的性感。麻绳陷入丽香有如西洋人般丰满的肉体时，虽然有恼人的性感，但还是
比不上美香那种被虐待的淫靡美感。&lt;br&gt;这时，要美香弯下身体，脸靠在地毯上。丰满的屁股高高向后突起，从雪白的
屁股沟露出茶褐色的小洞口。协田用手指沾上润滑乳液，涂在小洞口上。&lt;br&gt;喔……&lt;br&gt;嘿嘿，很舒服吧？尤其在浣肠后这样揉搓。&lt;br&gt;啊……啊……&lt;br&gt;协田继续用乳液仔细的涂抹，并且轻轻的爱抚。&lt;br&gt;张开不少了。&lt;br&gt;中指滑进去，毫无抵抗的进入到第二指节。&lt;br&gt;你要夹紧才行。&lt;br&gt;唔……美香开始用力，括约肌收缩的力道几乎要夹断手指。&lt;br&gt;对，就是这样。嘿嘿，这样夹到肉棒一定是相当舒服。协田得意的笑。&lt;br&gt;藤森一手拿着酒杯，看着妻子受调教的情形。千金大小姐的美香，肛门受到凌
辱，不知道会是什么样子？不安和兴奋使他萌生奇妙的感觉。&lt;br&gt;你知道吗？美香后面的洞特别敏感。你一定会很惊讶。&lt;br&gt;美奈子靠在协田身上说。脸紧靠在男人的身上，用舌头舔。另一只手刺激自己
的阴核。她好像整天都要刺激性感，否则活不下去的样子。阴核已经突出，充血的
样子显得很淫秽。在美奈子执拗的要求下，藤森只好吻她。&lt;br&gt;我喜欢你……美奈子在藤森的耳边说，还用舌尖舔耳孔周围。&lt;br&gt;我可以摸你的屁股吧？&lt;br&gt;我没有那种嗜好。&lt;br&gt;真傻，男人的这里也是性感带，给协田插入假阳具会很爽的，让我摸吧。&lt;br&gt;美奈子用手挖起刚才给美香用的乳液。&lt;br&gt;终于开始调教美香的肛门，在发红又微微张开的肛门，插入相当粗的扩大用硬
胶棒。&lt;br&gt;啊……唔……美香发出呜咽声，有性感的裸体颤抖一下。&lt;br&gt;不要反应这激烈，这种程度的，以前不是用过很多次吗？&lt;br&gt;嗯……&lt;br&gt;这样会好得不得了吧？&lt;br&gt;硬胶棒已经有一半插入肛门里，还在旋转。&lt;br&gt;藤森呆呆的张开嘴。直径有四吋的硬胶棒插入妻子的肛门里，而且还向搅拌似
的旋转。以为她会很痛，可是，美香忍耐不住发出浪声。&lt;br&gt;还能进去吧？&lt;br&gt;唔……喔……&lt;br&gt;更深插入时，美香的浪声随着升高，腿手绑在背后的雪白裸体开始颤抖，挺高
的屁股忍不住的摆动。&lt;br&gt;嘿嘿……她的肉洞流出这么多淫水。&lt;br&gt;协田一面操弄着硬胶棒，一面用手指抚摸湿淋淋的阴唇。&lt;br&gt;喔……啊……&lt;br&gt;前后两个洞同时受到玩弄的淫邪感，美香的雪白皮肤出现油脂般的汗水。&lt;br&gt;差不多该给你插进去了吧。&lt;br&gt;协田对扭动着屁股，不断发出呻吟声的美香说。噗吱一声，拔出硬胶棒。
肛门张开，好像在需索什么东西似的蠕动。协田并没有把肉棒立刻插入肛门，而首
先插入湿淋淋的阴门里。&lt;br&gt;啊！唔……&lt;br&gt;连两片阴唇也带入肉洞里，强烈的快感使美香忍不住猛烈摇头。&lt;br&gt;不要这么高兴，这只是准备运动而已。&lt;br&gt;协田一面说，一面进入正式的抽插运动。同时抓住麻绳，把美香的裸体向上拉
。肉棒更深入的同时，抓住白桃般的乳房揉搓。&lt;br&gt;唔……&lt;br&gt;嘿嘿，藤森，怎么样？你太太是了不起的被虐待狂吧。一面从后面奸淫，
协田一面对藤森露出得意的笑容。&lt;br&gt;藤森用虚空的眼光看着自己的老婆。受到美奈子的巧妙诱惑，藤森也在不知何
时趴在地上。&lt;br&gt;用润滑乳液爱抚后，美奈子温柔的爱抚他的肉棒和肛门。&lt;br&gt;嘻嘻，真是一对好夫妻，一起这样张开屁股的洞。&lt;br&gt;你……不要胡说！&lt;br&gt;有什么关系，我最喜欢你的屁股了。&lt;br&gt;美奈子的手指插入肛门里，立刻开始毫不留情的抽插。&lt;br&gt;啊！&lt;br&gt;藤森发出哼声，生一种无法形容的奇妙感觉，肉棒抖抖的跳动。美奈子立刻
用左手抓住肉棒揉搓。&lt;br&gt;这样的感觉很妙吧。看，硬成这样了。&lt;br&gt;唔……&lt;br&gt;我会让你更舒服。&lt;br&gt;美奈子拿起刚才还插在美香肛门里的硬胶棒，轻轻对正藤森的肛门。&lt;br&gt;喂，我会痛的。&lt;br&gt;要忍耐，很快就会习惯。你太太不是也忍耐了吗？&lt;br&gt;不要！喂！美奈子！藤森红着脸大叫。&lt;br&gt;美奈子和自己的丈夫互看一眼，脸上出现胜利者的冷笑，更深插入硬胶棒。&lt;br&gt;妙极了，我们真是最好的交换夫妻夥伴。&lt;br&gt;分不出协田说的是真话还是假话。这时他拔出肉棒，上面沾满粘粘的淫液。&lt;br&gt;要开始贯通典礼了。&lt;br&gt;让粗大肉棒的背面，在美香的会阴部上面摩擦。在女人的丈夫面前给菊花蕾开
苞，就是身经百战的协田也感到非常兴奋。&lt;br&gt;龟头顶在松弛的菊花门上。&lt;br&gt;你要放松力量。&lt;br&gt;啊……我怕……&lt;br&gt;你肛门不要用力。&lt;br&gt;啊……不要了……&lt;br&gt;协田用一只手抓住肉棒根部对正目标，另一只手抱住美香的屁股，下体慢慢向
前挺动。巨大的龟头噗吱一下，看不见了。&lt;br&gt;痛……痛啊！美香发出悲叫声，黑发飞舞。&lt;br&gt;不要动，会更痛的。&lt;br&gt;哎呀！不要！美香觉得自己的屁股洞像要裂开一样。&lt;br&gt;要忍耐！&lt;br&gt;啊……洋一……救命啊……&lt;br&gt;流出眼泪，向丈夫求救时，看到丈夫的样子，使她掉入绝望的深渊里。和她一
样，屁股受到凌辱，肉棒还勃起的更大。又像癡呆似的从嘴角流下口水。&lt;br&gt;啊……洋一……&lt;br&gt;美香……啊……美香……藤森一面任由美奈子摆弄，一面叫爱妻的名字。&lt;br&gt;唔……&lt;br&gt;美香本来要回答，但一下感伤完全消失。停止动作的肉棒，又开始前进。&lt;br&gt;不要啊！&lt;br&gt;嘿嘿，这滋味真好。&lt;br&gt;几乎要夹断的感觉，使协田几乎受不了。同时慢慢开始抽插。&lt;br&gt;喔……美香把脸靠在地板上，还不停的摇头。&lt;br&gt;你会迷上这个滋味的。&lt;br&gt;我快要错乱了……&lt;br&gt;说话的口吻开始变化。在呻吟声中出现甜蜜感，哭声变小，呼吸时全身颤抖。
强迫刺入的激痛传到子宫，然后变成整个阴户受到震撼的快感。&lt;br&gt;啊……哎呀……美香涂上蔻丹的美丽手指，拼命抓地毯。<</content></item></essay>