<essay><item><title>大学刑法课(9)</title><author>床上伴侣</author><content>《LAST&lt;br&gt;SPURT》〈呜呜，我只玩过尾行2。〉&lt;br&gt;虽然陈湘宜惊愕的眼神告诉我她已经很吃惊了，不过我比她更吃惊。洗手间内除了我和陈湘宜外空无一人，如我之前所述，今天不到下午两点，五楼不会有其他人；而我打赌她也是这么想的，不然她也不会下半身一丝不挂、大刺刺地将右脚抬高，几乎成一字马地跨在洗手台边的墙上，用手掬起些许自来水，拼命地洗涤着下体！&lt;br&gt;她透过镜子看到我壮硕的身躯，我也透过镜子看到她姣好而性感的身形；不过我留意的是她那粉红色的、10分钟前不到还将我的老二放在里面一吸一吐，害羞地红了脸蛋的可爱阴部，她在意的则是我看她的眼神。&lt;br&gt;她看到我正直愣愣地盯着她的下体，而且我还忍不住地咽了口口水，她害羞地瞬间放下了右脚，双腿以内八字夹紧，用双手遮着阴部，撇过头来也盯着我瞧；而我则是呆呆地站在女生洗手间外，始终舍不得将视线移开陈湘宜的完美胴体上，直到她轻轻喝道：「小平，你干什么？」&lt;br&gt;我职业病地想起一个法条：「啊，老师对不起，我不是故意的；我这样有没有违反刑法315之1妨害秘密罪中的：『无故利用工具或设备窥视、窃听他人非公开之活动、言论、谈话或身体隐私部位』啊？」&lt;br&gt;「傻瓜，这一条必须要使用能增进视力的设备才该当构成要件；你现在虽然戴着眼镜，却只是让你恢复正常视力，所以不算是这一条所规范的范围。」她边说着边比手画脚，竟然忘情地将原本遮掩住下体的双手垂放了下来。&lt;br&gt;等到她发现我的眼神已经不再好学，而是贪婪地又盯回她的下半身，直瞧着阴毛和两腿之间刚刚被我搞到发红的红嫩女阴时，她又害羞地满脸通红地转了身过去，回过头来问：「你看够了没？你到底想干嘛？」&lt;br&gt;说实话，我原本要问的问题已经忘记了，我现在也只能呆呆地站着。&lt;br&gt;「那，老师，」我一定要硬挤出一点问题，不然就太对不起自己了。于是我假问问题之名，往前又站了几步，站到女生洗手间的门边问：「那我这样有没有触犯其他刑法的问题？」虽然嘴巴里问着问题，我的眼睛却是盯着老师年轻坚实的小屁屁瞧，又被激发的慾望使我口干舌燥，可惜无法望穿诱人的股沟，瞧见神秘的菊门。&lt;br&gt;「喔，如果光是像你这样看，顶多只是触犯社会秩序维护法第83条第1款『故意窥视他人卧室、浴室、厕所、更衣室，足以妨害其隐私者。』顶多罚6000元罚锾。」她歪着头想了不到两秒钟，又转过身来，露出教学式的微笑，一副要给学生信心、让学生听懂的表情，而且双手又忘记遮住阴毛和胯间微露出的性器了。&lt;br&gt;我想了一下，昨天刚领家教薪水，现在身上好像刚好有6000，不怕被罚啦，于是心一横，我竟然就打定主意，站在洗手间门口，完全没有离开的意思。陈湘宜看到我又开始盯着她下半身瞧，又害羞地转身，以白皙无瑕的背部对着我，且用一手遮住下体、一手遮住股沟。&lt;br&gt;「老师，我觉得这样不合理！那不就鼓励大家多?钱，反正钱多就不怕罚嘛；只要钱多就可以大胆偷窥，反正捉到顶多罚6000，行政罚又不会留下前科。」&lt;br&gt;「嗯，说得也是。」她说着又转了过来，而且几秒后又不小心忘了遮下面，真是可爱。于是我假借问问题的名义，却是直直欣赏了老师的下体达三分钟之久。&lt;br&gt;「好啦，你不要问了，老师要洗一下身体；你刚刚射了太多出来，老师要洗比较久，有问题等一下再问。」她终于不耐烦地关上了洗手间的门，又继续搓洗着她的阴部。&lt;br&gt;我失望地转身就要往楼下走，原本以为会有什么进展的，唉。&lt;br&gt;就在我心里叹了口气的当下，陈湘宜竟然打开了洗手间的门，下半身躲在门后，上半身则仅着胸罩，探出大半个身子问：「小平，麻烦你一件事好吗？」我心乱如麻，便随口答应：「好啊。」&lt;br&gt;「你帮我到研究室拿胸罩和内裤来。」于是她递给我了钥匙。哇，我鼻血差点喷了出来，那就是说我可以趁研究室没人，好好研究身为老师究竟穿些什么种款式的内衣裤、还可以拿老师的内衣裤来做一些很淘气的事了嘛。&lt;br&gt;不过眼看着时间就要赶不上下堂课，我只能随手在陈湘宜抽屉拿了套鹅黄色的少女内衣，也无暇欣赏其他款式的内衣裤，便直奔洗手间。我在洗手间外把内衣裤递给陈湘宜后，原本就要离开，谁知她又开了口。&lt;br&gt;「小平，刚刚你射精在老师体内，弄得老师下面感觉怪怪地；你，你，」她说到一半，便声如蚊语地羞红了脸、低下头去。&lt;br&gt;啊，一定是因为我都期待着刑总上课，所以平时很少打手枪，积了太多精液，精液太浓黏住了老师的子宫颈，我心忖道。不过，陈湘宜到底想说什么？&lt;br&gt;「老师刚刚很努力要洗干净老师下面，不过手指头太短抠不到里面；你能不能，你能不能，」奇怪，想要我帮妳通一通、刷一刷就说啊，不过妳平常作风那么大胆，怎么最近愈来愈害羞？&lt;br&gt;总算让我等到好康的了，于是我正气凛然地说：「老师，解铃还须系铃人；既然是我弄的，我有这个责任帮老师洗干净。」&lt;br&gt;于是陈湘宜上半身趴在洗手台上，下半身则是双腿分得开开地站着，示意要我从后面帮她清洗手指搆不到的地方。&lt;br&gt;不过，由于是我第一次尝试这个体位，坦白说，我甚至不清楚这个体位的阴道口在哪，所以我没有一次就成功把阴茎插进陈湘宜的阴道，而是不小心地滑开了，捅到了她的肛门；虽然一点也没有插进去，但那撞击仍然让她痛地闷哼一声：「呃！」&lt;br&gt;难得有机会看到老师皱着眉头、让人像母狗似地干着，我便心存捉弄地又再插了一下她暗红色的可爱菊门，陈湘宜果然又闷哼了一声。&lt;br&gt;「你干嘛啦！」说着她自己往后伸出手来捉住我的老二往她的阴道口插去，不过大概是体位不同的关系，这次进入陈湘宜的体内让我感到她阴道前所未有的紧窄，抽插没几下，这次性交让我很快地便进入了状况。&lt;br&gt;「老师，这样有弄掉那些精液了吗？」我边使劲地挺着下半身边问着。&lt;br&gt;「感觉不出来，只感觉到你的阴茎在里面撞啊撞地。」她忍住兴奋性爱下应该要发出的淫声，故作端装地将头埋在双臂中，彷彿真的只是为了清除掉子宫颈上的精液，而完全没有享受这个过程。&lt;br&gt;我看她一副爱吃又装客气的样子，心想：不好好捉弄她一番怎么行？&lt;br&gt;于是我叹了口气道：「老师，这样子是弄不到最里面的，我看书上说，一定要传教士体位才能把阴茎插入到女性的最深处。」&lt;br&gt;于是我抱起陈湘宜，让她躺在洗手台上，我则是以肩膀扛起她的双脚，趴在她身上狠狠地冲刺，巧妙地运用腰力，确实地把每一下插入都顶到美女老师的子宫颈。&lt;br&gt;看老师还死撑住不发出浪叫，于是我又骗她道：「老师，我好像有拨到一点刚刚我射在里面的东西了，我再努力一下。」接着我奋力地用阴茎在陈湘宜体内画圆圈，用龟头与冠状沟交接的那环较有角度的肉伞刮着她的阴道襞，时而9浅1深地抽插着，时而又加快频率换为3浅1深，再也顾不得到底是真的要帮她清洗阴道里面的精液，抑或只是单纯地享受性爱。终于，这个老师再也顾不得端庄的形象，忘情地大叫着：「啊、啊！小平！小平！」&lt;br&gt;我低头一看，我和陈湘宜性器交合的地方正磨出一丝丝白色的浓稠淫液，随着我的抽出，她的小阴脣也随着阴茎翻出；而随着我的插入，她的小阴脣又被狠狠地塞入，从原本浅浅的粉红色而加深颜色、直到充血成鲜红色，我拨开阴蒂上的包皮一看，陈湘宜的阴蒂也早已不客气地肿了起来，正随着我的插弄而抖动着。&lt;br&gt;而她突然双手用力地搂紧我的脖子，同时我感受到龟头上竟然有股热流往马眼直喷了上来；这难道就是网路小说说的「女性的阴精」？从第一次奸淫老师，只插6下就射精，到今天让老师高潮洩身，竟然只花了两星期的锻鍊。男性的虚荣心获得满足，延髓也催促着我射精来报答女方的真诚性爱。&lt;br&gt;于是我满足地叫着：「老师，我要射精了！」便抽出阴茎，射精在她的肚脐上，然后无力地瘫软在她香汗淋漓的肉体上，紧紧抱着陈湘宜，用我的身躯磨着她的胴体，把刚刚射出的精液完完全全地擦满老师滑嫩的小腹上。&lt;br&gt;「啊，好下七咖净了。」她娇喘连连地以气音发出这几个音节。我猜，大概是「好像清干净了吧」。&lt;br&gt;其实我猜想，不是什么精液黏在子宫颈上这么荒谬的缘故，而是她刚刚在课堂上没获得满足，却又说不出那是什么样的感觉，只感觉阴道需要男性填满的空虚感。简而言之，大概就是欲求不满的感觉。看到这个骄傲美女最近不知世事的表现和性爱方面的笨拙，我大胆猜测她绝对是处女。&lt;br&gt;于是我故意去套陈湘宜的话：「老师，我今天课堂上又不小心射精在妳体内，妳怕不怕怀孕？」&lt;br&gt;「老师那个快来了，今天是安全期。」她话一出口，我内心举起胜利的手势，而她则是知道自己说错话了，一时不知怎么接话。&lt;br&gt;我上次在研究室跟她初体验的时候，她才说她那个刚来；现在又要来了，可见她在说谎，我真的是她第一个男人！&lt;br&gt;「老师，妳上次、」「不要说了！赶快去准备上课，老师待会就去。」她收敛起刚刚高潮的愉悦神情，面无表情地约略洗了一下身体，便不发一语地穿起了衣裤。虽然我心中的疑问获得了最完美的解答，但是我却不知如何应对，只好失神地呆呆走回教室。毕竟，一个身经百战、不知玩弄了多少男学生的天才变态女老师，竟然在一次捉弄学生的过程中被夺走处女贞操，这说来确实是很不光采的事，而我却故意套话让她间接承认我就是她的第一个男人，唉，这怎么说才好。&lt;br&gt;「来，刚刚下课时，老师想到一个争议，这节课就先不上进度，我们来讨论这个问题。」&lt;br&gt;「同学，你们有没有听过『强吻是国际礼仪』的这个判决？」又换回高雅时尚的打扮，陈湘宜虽然迟到了几分钟，却仍态度从容，甚至算是神采飞扬，看不出刚下课的匆忙了。&lt;br&gt;废话，谁料想得到刚刚下课她又来了一次，当然神采飞扬。听说奥运期间，男选手为了避免脚软，通常都需要禁慾；而女运动员则是充分享受性爱后表现反而会更好，所以不需禁慾，大概就像这样吧。&lt;br&gt;「关于『强吻是国际礼仪』的这个判决，老师要跟各位澄清，之所以惹出那么多争端，主要是媒体的渲染。一、二审法院是提出『吻脸颊是国际礼仪』的看法，认为光是吻的动作不足以引起、发洩或满足性慾，所以不该当强制猥亵罪，顶多只该当强制罪。而不像那些狗媒体说的，什么『接吻是国际礼仪』。不过，这个判决仍然有争议之处。」&lt;br&gt;「猥亵的定义，在实务的一向立场是说：「除奸淫〈刑法修正后没有奸淫的说法了，应该说性交〉行为以外之一切满足自己性慾，或足以挑逗他人引起性慾之有伤风化之色慾行为，如客观上非基于色慾之行为，且不致引逗他人性慾，行为人主观亦不足以满足基本人之性慾，即非猥亵行为。」&lt;br&gt;「我们先讲什么叫做『满足性慾』。来，点名表上的田同学，小田出来〈为了感谢这位大大热情推文，特别让他客串；跟我同班的田同学，你也可以当成是在讲你；不过要重申一次，短期内已经没有助教的戏份了，不要再来邀约轧戏了。〉。」&lt;br&gt;「蓓君，妳来让小田『满足性慾』。」啊，可恶！我才想说想试试看苏蓓君嚐起来什么滋味呢，没想到竟然被别人捷足先登。唉，不知是祸是福，今天已经两发了，要是这节课再让我挑大樑，搞不好会出人命也说不定。&lt;br&gt;小田站在讲台上，苏蓓君则是蹲了下来，熟练地拉开小田的牛仔裤拉鍊，便开始仔细地舔着小田目前看起来垂软，等一下不知道尺寸如何的肉棒。&lt;br&gt;真不愧是经验丰富的混血儿，蓓君深知男性的心理，虽然立刻就迫不及待舔起男人的阴茎、嚐起男根的味道，衣裤却是一件件慢慢以最猥亵的形式脱下，而不是一味地脱光。&lt;br&gt;她边含着小田的肉棒，一边撩起紧身的浅蓝色T-shirt，露出纯白色的运动型胸罩，还刻意用D罩杯的胸部挤出深深的乳沟，接着还扭动着腰肢、除下了胸罩；蓓君双手不住地搓弄着自己浑圆的大胸脯，手指还有意无意地时而拨弄、时而轻轻夹住自己鲜红色的乳头，看起来挑逗极了。虽然小田还没完全勃起，不过大家都看得出他已经血脉贲张、快不能自己了。&lt;br&gt;看到小田的阴茎竟然没有因自己的卖力演出而挺硬，蓓君马不停蹄地褪下黑色西装裤，嘴里却也没有一刻疏忽对小田阴茎的照顾，还是用舌尖在小田的龟头上画着圆，时而以舌尖舔弄小田的尿道口。虽然蓓君没有脱下内裤，但她却很懂男人心地将右手伸进内裤、埋入胯下轻轻地抚弄着阴部，还发出淫声浪语。也由于她嘴里还含着小田的东西，所以那含糊不清的声音更充满遐想，也不知是说着「好大」，还是单纯喘息。&lt;br&gt;随着蓓君舌尖仔细地舔弄，小田的肉棒完全地勃起了，竟然是18公分的巨砲。蓓君见猎心喜，连忙站了起来、褪下了内裤，内裤还挂在左脚上便迫不及待将右脚微微抬起，挨近小田壮硕健美的身躯，用那肥美的阴阜去摩擦小田的巨大肉棒，磨了几下后，蓓君自己也分泌出了淫水，便以右手轻握住小田的阴茎，要将龟头塞进自己的阴道。</content></item></essay>