<essay><item><title>班主任(4)</title><author>床上伴侣</author><content>我完全明白了娟姨的意思，马上将她抱起，同时我的嘴就直接吻向娟姨，她
立刻回应着我的热情，我们的两条舌头互相的伸进彼此的口中交缠着。&lt;br&gt;就在热吻的同时，我也将右手在娟姨的丰乳上搓揉着，而我的左手则伸到她
的紫色内裤上轻轻的抚摸着。第一次抚上娟姨的神秘地带让我分外感动，全心地
感受着那里的柔软和燥热。就这么轻轻的摸着，娟姨肉穴中的淫液已不自主的湧
出来了，打湿了内裤还沾到了我的手上。&lt;br&gt;我的右手开始用力的搓揉着娟姨的乳房，并不时的搓捏着她硬挺的乳头，而
左手则开始伸进了性感的内裤，首先在阴毛处玩弄了一会，接着，就用手抚弄着
我整个肉穴。摸了一会后，就接着拨开两片淫肉，将中指插进肉穴阴道内进行手
指抽插，然后用其他的手指搓捏着娟姨的小肉豆──阴核。&lt;br&gt;娟姨的阴道里已是一片泥泞，我的手指在里面感受到来自四面八方的嫩肉的
挤压和摩擦，让我感到无比地舒适。&lt;br&gt;我这么的逗弄娟姨的身体，她早已被他弄得呻吟不绝了：&lt;br&gt;小坏蛋，从哪里学来的下流手段啊！～啊～可是又好舒服～好爽啊，不要停，
就这样～&lt;br&gt;嘿嘿，还不是我平时努力学习看书的结果啊。&lt;br&gt;正经东西不学，偏学这些手段来欺负你娟姨。～啊～&lt;br&gt;接着我就将娟姨的胸罩脱了下来，她那白嫩的巨乳就露了出来，见到如此刺
激之物我就开始用舌头舔弄环绕着整个乳房，并且用口吸着吃弄着乳头。娟姨的
乳头被他愈吸愈硬挺，她的叫声也是越来越高，越来越娇媚。&lt;br&gt;玩弄了很长时间，我开始向娟姨的下方前进，用两手伸到内裤两侧将娟姨的
内裤给脱了下来，然着怀着激动的心情张开她的大腿仔细往里看去。&lt;br&gt;娟姨那粉红的肉穴的嫩肉已经稍微地张开，并流下一丝一丝的淫水，而她的
阴核也已经涨了起来，由于电灯没关而且很亮，可以很清楚的看到肉穴的情形，
里面甚至好象还在冒着热气。如此完美的阴部，跟我在Ａ片里看到的那些女人的
完全不可同日而语，真是上帝的杰作啊。&lt;br&gt;小斌，别～别看那里啊，羞死人了。&lt;br&gt;娟姨被我动作吓了一跳，因为被我看到自己最隐秘地方的羞意，竟然整个人
都开始发烫，皮肤也变成了好看的粉红色。&lt;br&gt;娟姨你这里这么漂亮，把我都深深地吸引住了，真想一辈子都钻在里面不出
来呢！&lt;br&gt;小色鬼，说什么胡话呢！&lt;br&gt;我也顾不上娟姨讲些什么了，直接拨开她的两片淫肉，用嘴舔弄起那小肉豆
来。娟姨的阴核这样的被我舔，淫水自是不受控制的愈流愈多了，我不停地舔弄
并开始吸吮起来，那种酸酸的甜甜的味道真是人间极品啊。&lt;br&gt;啊～呀～不行啊，要～要泻出来了。&lt;br&gt;娟姨被我的猛烈攻击弄得晕头转向，双手紧紧抓着我的肩开始乱叫起来。&lt;br&gt;嘿嘿，娟姨我这样弄你舒服吗？&lt;br&gt;好～好舒服，好～爽啊！小斌好棒啊！&lt;br&gt;听着娟姨的鼓励，我更加卖力地服侍起娟姨来。没过几分锺，娟姨就到达了
美妙的高潮，她下身一阵抽搐，接着淫水从小穴里疯狂地湧了出来打在了我的脸
上和嘴里，接着就倒在我的床上一动不动，只剩下一阵阵短促的呼吸声。&lt;br&gt;我也爬上了床，躺在娟姨的身边，双手继续不规矩地在她身上游走。&lt;br&gt;娟姨转过头来深情地注视着我：&lt;br&gt;谢谢你小斌，今天生日你给了娟姨最大的快乐。&lt;br&gt;说完也不顾我满脸的淫水，凑上来就是一阵热吻。我被娟姨的刚才表现和现
在的热吻搞得欲火中烧，马上拉下裤子就用坚硬的鸡吧对着娟姨的下身一阵乱顶。&lt;br&gt;娟姨～我想要你，给我吧！&lt;br&gt;娟姨似乎对我的话毫无准备，愣了一愣后慌忙一把把我从她身上推了开去。&lt;br&gt;小斌，娟姨不能给你啊。我一个老太婆了怎么能害你呢？&lt;br&gt;娟姨～你知道我爱你，你也爱我的对不对？那为什么不能给我呢，你是我的
仙女！永远都是！&lt;br&gt;小斌，娟姨现在很乱，让我好好想想好吗？&lt;br&gt;哼，还说有多疼我呢！坏娟姨！&lt;br&gt;看到娟姨的犹豫不决，我故意说了句重话，然后坐到了床的一边背对着她假
装生闷气。娟姨果然对我很好，看我这副模样急忙从身后搂住了我。&lt;br&gt;小斌，娟姨现在心里还没相通，真的不能给你。不过，娟姨答应你把我的，
我的？？给你！好吗？&lt;br&gt;什么，娟姨你说得这么轻我听不见啊。&lt;br&gt;娟姨似乎变得非常害羞，开始用蚊子一样的声音更我说话。&lt;br&gt;我是说，把我的屁眼给你弄好吗？讨厌～一定要人家说得这么清楚。&lt;br&gt;什么？听了这话我的心里十分地震惊，屁眼？这个字眼让我一阵的激动，下
身的小兄弟也突然涨大了好几公分。虽然平时也看过这方面的东西，但是从我心
爱娟姨口中听到她答应我可以肛交，这种刺激真是无与伦比的。于是我用颤抖的
语气又向她确认了一遍：&lt;br&gt;娟姨你说的是真的吗？&lt;br&gt;讨厌，娟姨还能骗你不成？&lt;br&gt;虽然不能和娟姨真正地做爱，但光想想娟姨把她那小巧可爱的菊穴给我，也
兴奋地不得了了。&lt;br&gt;娟姨你真好！娟姨万岁！&lt;br&gt;娟姨背对着趴在我的面前，裸露出美丽的背部和高擡着雪白丰润的屁股，小
巧诱人的菊穴因为知道我的即将侵入而紧张地一张一合，下面粉嫩的小穴因为刚
才的高潮而沾着晶莹的淫水，散发出一阵淫靡的气味。&lt;br&gt;视觉上的刺激让我无法在忍耐下去，胡乱在坚硬的阴茎上涂了一些厨房里拿
的奶油就将龟头猛地向娟姨的菊穴刺去。&lt;br&gt;啊～痛啊，小斌，慢点来啊。&lt;br&gt;娟姨似受不了我的粗暴，转过头来皱眉说道。听到这个，我马上将插入大半
的龟头停住，向娟姨道歉。&lt;br&gt;对不起，娟姨，实在是你太性感了，让我忍不住嘛！&lt;br&gt;人家以前也就让丈夫插过两次而已，不适应拉，小斌慢慢来哦。&lt;br&gt;我赶忙答应一声，又把心思投入到娟姨的菊穴上去了。怕再次弄疼娟姨，我
开始将龟头慢慢地向内挤压进去，而娟姨的菊穴因为异物的侵入开始强烈地反抗
起来，肛门括约肌猛烈地收缩，似乎要将我的龟头夹断一般，强烈的刺激差点让
我忍不住要射了出来。&lt;br&gt;我深深吸了一口气，压了压射精的冲动。突然我灵光一现，对娟姨说道：&lt;br&gt;娟姨，你要深呼吸，这样可能会容易进去的。&lt;br&gt;好的，我试试看。&lt;br&gt;娟姨听了我的话，开始认真地做起深呼吸来，同时我感觉到她肛门对我龟头
的压力开始变小起来。来不及高兴，我马上挺起鸡吧向娟姨菊穴的深处前进起来。
这样弄了大概１０多分锺，我的鸡吧终于完全进入了娟姨的体内。&lt;br&gt;好辛苦啊，感觉有点累的我一下趴在了娟姨的身上，一双手环住了她美丽的
乳房，手指开始逗弄起那两颗小巧的乳头来。&lt;br&gt;娟姨也是深深地呼出了一口长气，侧过头来用一种沙哑性感的声音问我：&lt;br&gt;小斌，你都进去拉？&lt;br&gt;恩，娟姨你疼吗？&lt;br&gt;娟姨好多了，现在感觉有点痒了，你慢慢动动吧。&lt;br&gt;听了娟姨的话，我连忙直起身子来开始在娟姨的后面缓慢地抽动起来。我的
阴茎整个被娟姨菊穴中的嫩肉包裹住，里面一阵阵的收缩让我舒爽地呻吟了出来。&lt;br&gt;哦～娟姨，你那里好紧啊，好美～夹得小斌舒服死了。&lt;br&gt;啊～啊～小斌你动快点啊！娟姨那里好痒啊。&lt;br&gt;于是我慢慢开始用力抽插起来，房间里响起了一阵﹝啪﹞，﹝啪﹞的响声，
透着一股淫靡的气氛。而娟姨也似乎动了情，一只手伸到小穴那里开始翻弄起已
经充血的阴唇来，一只手指还插进了阴道内开始抽动起来。&lt;br&gt;娟姨，我不行了，我要射了！&lt;br&gt;射吧，射到娟姨里面吧！快～快～&lt;br&gt;听着娟姨淫荡的叫喊，我开始用最快的速度和最大的力气抽插起来，而娟姨
在小穴中的手也猛然加快了速度。随着一阵美妙的电流湧过全身，我终于把持不
住，一泡滚烫的精液射入了娟姨菊穴的深处。被我精液刺激后的娟姨也惨叫一声，
达到了高潮。&lt;br&gt;射精后，我无力地倒在了娟姨的身边，而娟姨又转过头来给了我一个激情的
热吻。&lt;br&gt;娟姨，我爱你。你对我太好了。&lt;br&gt;小鬼我也爱你。&lt;br&gt;娟姨爱怜地抚摸着我的脸和头发，一对水汪汪的大眼睛也深情地看着我。&lt;br&gt;感到娟姨对我的爱意，我感动地将娟姨用力搂住，将舌头又送入娟姨的口中。&lt;br&gt;就这样我们两人躺在床上互相抚摸了许久，又说了一会儿情话。然后娟姨才
站起身来，抓起丢了一地的衣服对我说：&lt;br&gt;小斌，时间不早了，快洗个澡睡觉吧。明天还要上学呢！&lt;br&gt;我却直直得盯着娟姨的下部，不有答话，原来娟姨站起来后我射入她体内的
精液从她被我操得有些红肿屁眼里流了下来，一下滴在了地上。&lt;br&gt;娟姨顺着我的眼光看了一下耻部，脸一下红了起来，娇羞地骂道：&lt;br&gt;小混蛋，害死娟姨了！&lt;br&gt;说罢就逃出了我的房间进了浴室。&lt;br&gt;我忙追了上去，敲着浴室的门对里面喊道：&lt;br&gt;娟姨，晚上我想跟你一起睡行吗？&lt;br&gt;好吧，以后你就跟娟姨一同睡吧。不过你要答应我一定要老老实实的。&lt;br&gt;好的，娟姨，我一定做个老老实实的乖孩子！&lt;br&gt;贫嘴啊你！&lt;br&gt;从那天晚上开始我就开始跟娟姨同睡一个被窝，与我的关系有了很大进展的
娟姨对我也根本没什么防备，经常脱光了衣服和我抱着睡去。&lt;br&gt;沉醉于温柔乡中的我当然是开心异常，每天都枕着娟姨伟大的胸部进入甜美
的梦乡。而出于对娟姨的尊重，我也没有越雷池半步。&lt;br&gt;之后的每天娟姨都会帮我口交或让我肛交一次，但为了我的身体绝不会让我
多来一次。每次我也会温柔地用各种办法让娟姨达到高潮。美中不足的是，娟姨
的菊穴被我弄了多次仍然保持禁闭的状态，每次进入都会让娟姨疼上半天。为了
解决这个问题，我决定开始对娟姨的屁眼进行调教行动，嘿嘿。&lt;br&gt;这天周末早晨，从睡梦中醒来，我的脑袋都快埋入娟姨的双乳之中了，一只
手搂着她的身子，另一只却捏在了她的臀部。因为今天休息，所以昨晚我跟娟姨
玩得很晚，因为规定我只射了一次，而娟姨却被我弄上了好几次的高潮，所以现
在睡得正香，美丽的嘴角带着一丝甜甜的微笑，大概是在梦里都梦到我了吧。&lt;br&gt;我小心的离开娟姨的床，回到房间拿出早就准备好的工具，决定开始实施我
的屁眼调教计划。&lt;br&gt;回到床上，我小心地掀开了被子，娟姨美好的下半身就暴露在我的面前。来
不及仔细欣赏，我用手拨开了娟姨的菊穴，将另一只手中的２５０ＣＣ针筒插了
进去，然后把里面的温水压进了娟姨的体内。拔出针筒后我又在娟姨的屁眼上塞
了一个小巧的肛门塞。&lt;br&gt;做完这一切后我就退到床边，开始欣赏娟姨的表演了。&lt;br&gt;只见娟姨脸上早已没有了笑容，反倒是皱起了可爱的鼻子，开始一阵阵地呻
吟，身体也开始翻动起来。又过了几分锺，她睁开了眼睛，用一种可怜兮兮的表
情看着我说：&lt;br&gt;小斌，娟姨的肚子好奇怪啊，怎么回事啊？&lt;br&gt;嘿嘿娟姨，这是正常现象，不用奇怪的啦。&lt;br&gt;噢～你这个小混蛋又对你娟姨做了什么羞人的事啦？不好好管教你是不行了！&lt;br&gt;娟姨，别生气啊，我这是为你好呢！&lt;br&gt;什么为我好啊？哎呦～难受死了，我要去厕所了。&lt;br&gt;看到娟姨想要起身去厕所，我赶紧一把抱住了娟姨，搂住她不让动。&lt;br&gt;小混蛋，在娟姨下面塞了什么坏东西？还不让我上厕所！反了你啊！&lt;br&gt;娟姨强忍着体内排洩的冲动，教训起我来。我还是笑嘻嘻地回答娟姨：&lt;br&gt;娟姨，刚才趁你睡觉的时候我帮你浣了肠，这样多弄几次以后你的屁眼就不
会象现在一样每次我要弄都会疼好久拉。&lt;br&gt;娟姨听了我的话简直哭笑不得，一只手又习惯性地拍上了我的脑袋。&lt;br&gt;小色狼！小坏蛋！想的是什么坏心思啊！想糟践死你娟姨啊。&lt;br&gt;好啦，娟姨您别生气。其实浣肠很有趣的啦，多试几次你就知道舒服了！&lt;br&gt;﹝啪﹞我的头上又挨了一下。&lt;br&gt;要死了，你小子还想多折腾你娟姨几次啊？早晚被你害死啊小混蛋！哎呀～
不行了，真的要出来了，小斌你就放过娟姨吧，好难受啊！&lt;br&gt;看着娟姨满脸媚态的请求，我的心马上软了下来，一把抱起娟姨就向厕所走
去。&lt;br&gt;我的行动吓了娟姨一跳，她使劲拍打着我喊道：&lt;br&gt;小混蛋你想干什么！&lt;br&gt;抱你去厕所啊。&lt;br&gt;我～我不要啊，我自己会走的，讨厌啊！&lt;br&gt;呵呵，这可就由不得你咯。&lt;br&gt;我几步跨进厕所，来到便池边象给婴儿把尿搬抱着娟姨。&lt;br&gt;你小子要死了，想羞死娟姨啊，不要啊～不要啊～&lt;br&gt;娟姨，你什么地方我还没看啊，有什么好害羞的，就让小斌帮你这一把吧。&lt;br&gt;说着，我就拔掉了娟姨菊穴上的塞子。娟姨刚想反驳，可下身的水流却不受
控制般地狂湧而出了，于是娟姨刚到嘴边的话就变成了毫无意义的呻吟了。&lt;br&gt;在屁眼排洩的同时，娟姨竟然连小便也失禁了，一道金黄色的水流喷湧出来，
合着大便交织在一块儿。</content></item></essay>