<essay><item><title>我的女友在护肤店上班1~5(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;01.        护肤店应征&lt;br&gt;我叫陈佑仁，大家都叫我阿仁， 我的女友谢佩茹小我一年，她是我的学妹，在上大学最容易追女生的方式就是教功课了，尤其是期中、期末考，明明自己课业也忙的焦头烂额，但是只要听到她的嗲音，总是会回答：我很閒～可以可以，这种自欺欺人的谎话。每次讲解完题目后，让她试着做题目，我的眼睛总是会飘移到她32D的胸部，纤细的腰，和穿着黑色丝袜的美腿。在我积极的追求下终于答应交往了。&lt;br&gt;四年后大学毕业也顺利退伍，我找到到了一份资讯工作在南部，说穿了就是打杂、买便当、帮老板开车的工作，女友陪我一起从中部搬到南部同居，有一天我下班回家，看见她在人力银行找工作，我问道：「小茹～今天有找到适合的工作吗？」&lt;br&gt;小茹仔细的看着电脑：「这里有一间护肤店在征美容师，工作待遇是月休四天，月薪四万～六万，薪水不错呢！阿仁～我想去应征看看。」&lt;br&gt;「我在公司打杂，尽干些鸟事情一个月也才从抠门的老板口袋领3万块」我心里想着，因为幕前只有我一个在上班，除了要付房租还担了两个人的胃，实在有点吃不消，便让小茹去应征看看。&lt;br&gt;隔日早上，小茹去护肤店应征，面试的时候老板说：「妹妹～我是这里的老板，我叫做〝张凯竹”，你可以叫我竹哥，先跟你介绍一下店里的运作，来店里护肤的几乎都是男客人，我们这里有分早、中、晚三班，都是一个礼拜换一次班别，底薪４万外加抽成，如果熟客另外约时间的也可以多多赚一点，这样能接受吗？」竹哥一脸和蔼的说着。&lt;br&gt;小茹很紧张的说：「可是我没学过护肤，可以请我吗？」
「不用担心我们店里都会请资深的美容师先带你实习，慢慢就会上手的」竹哥从容的说&lt;br&gt;「那太好了～那么我什么时候可以来上班。」小茹高兴的回答&lt;br&gt;「明天就行就这么定了，明天先上早班。」竹哥回道，便示意小茹面试就到这，准备明天准时的来上班，小茹跟竹哥道谢后便转身朝门离去，这时竹哥色瞇瞇的眼神盯着茹茹离去的背影，心理开始盘算着怎么把她吃到手。&lt;br&gt;隔天早上，小茹第一天上班，竹哥找了店里技术最棒的美容师〝张怡芳”，大家都叫她芳姐，让她带着小茹实习，小茹问芳姐有没有甚么比较速成的办法，芳姐笑笑着说：「这工作还是要靠经验才能让客人多多上门的～，不过呀～还是有办法。」&lt;br&gt;「芳姐肯教我，我一定会努力学的」小茹紧接着说道&lt;br&gt;「主要穿衣服，要让客人总觉得好像可以看到什么，但是却又看不见，这样若隐若现的，客人才会放松，就算被看到了，里面有穿内衣裤也不会少块肉呀，然后脸上该上妆的都得上」芳姐仔细教导小茹一些打扮的细节。&lt;br&gt;02.        推精油
今天要出门时，小茹穿着低胸小可爱，下半身搭一件到大腿一半在上来一点的短裙，腿上包着黑色透肤丝袜，原本她的眼睛就大，画上大浓妆，戴上假睫毛、放大片、完美无瑕的妆感，嘴唇擦上了唇蜜，我的下面硬了起来。&lt;br&gt;「阿仁，怎么突然呆住了呀～～在想什么阿」小茹在我眼前挥着手说
「呃…没事」我回过神来答道，小茹今天穿这样上班阿？然后对着我说「做美容师当然要打扮一下才显的专业阿」，然后小茹套了一件罩衫就去上班了&lt;br&gt;今天芳姐已经安排好要教小茹按摩的技巧，小茹换上了店里面提供的女顾客使用的肤色丁字裤，这种丁字裤本来就是设计给客人方便护肤的，是一次性的丁字裤，换好后拿了一调浴巾盖着，趴在按摩床上等她，过了一下子芳姐就进来了「小茹～那我们开始吧。」芳姐先从小茹的肩膀开始按压，然后一步一步的从上臂、下臂、手掌、手指头，在从手指头按回肩膀重复了数次，然后进入了精油阶段，芳姐拿起精油瓶，往小茹的背滴上去，小茹的脊樑突然一阵凉意，让小茹不自觉的叫出一声「嗯～」，芳姐把小茹整个背上满了油之后，芳姐站在小茹得头顶前，双手拇指贴着小茹的脖子，略带着力道，缓慢的一路往腰部方向推，小茹强忍着芳姐推油的舒畅感，推了几回之后芳姐便说：「小茹阿，舒服的话可以哼出来没关系，憋着对身体不好，没放松效果可是会大打折扣的。」小茹只发出微微的轻哼，但在芳姐高明的技巧之下，小茹的身体慢慢不再抵触的那种舒畅感，转而开始享受芳姐的按摩，嘴里渐渐的发出一阵阵的闷哼声。&lt;br&gt;芳姐说现在开始针对腰臀做护肤，把小茹的浴巾往拉到背上盖着，双手抓住小茹两脚裸，接着分开两脚，芳姐随即爬上去两腿间，推着小茹的腰与臀部，双手越推越靠近屁股，推了几回之后整双手变成只推小茹的屁股，小茹一边享受着一边想「原来推屁股有一种舒爽感」，就在小茹感到飘飘然的时候，芳姐说「接下来推腿」。双手推着小茹光滑细致美腿揉，从大腿滑到小腿、脚趾头，在从脚趾头滑回大腿，小茹逐渐的感到阵阵的舒畅感，心里渴望着永远不要停止，芳姐双手顺着小茹身体的反应，即缓缓的往大腿内侧推去，每推一次就越接近小茹的下体，越往下体靠近就越感觉到小茹身体阵阵的颤抖，小茹的大脑逐渐被这种若即若离的酥麻感佔据了。&lt;br&gt;芳姐要小茹将双手放两侧并且放松，双手贴着小茹的肋骨和腋下来回的推油，因为精油的关系所以磨擦力较小，皮肤受到的这种滑顺感是会上瘾的，芳姐的推到了乳房那种感觉更是无法形容，双手从乳房间推下，推回时从乳房下缘回到乳房的上缘，这样一连贯的画圈动作使小茹的乳头已经完全尖挺，凸起的乳头似乎渴望着被爱抚，芳姐有意的对着乳头快速的挑动，「啊～～～」小茹被这突然的刺激叫了出来，身体随着被挑动的乳头颤抖，芳姐一手捏住了乳头，一手抚弄着小茹下体，就在小茹已经忘我时，芳姐倒过来使两人成了69的姿势，撑开小茹的阴唇，舌头搅动着小茹的阴蒂，因为小茹身体已经推的很敏感，很快就在芳姐的舌尖下达到高潮。&lt;br&gt;03.女友被老板上了&lt;br&gt;隔天小茹上班，「芳姐…早…」小茹红着脸向芳姐问早
「小茹～早～怎么脸这么红阿～～～昨天还满意吗。」芳姐微笑的说
「嗯…可是芳姐…我们俩都是女生…客人如果是男生，我还是不太懂呢，而且没有实际练习过…我怕做的不好。」小茹低头细语问着芳姐&lt;br&gt;「竹哥说最近身体有点劳累，要不然帮竹哥做个护肤放松一下，顺便当做练习，妳看可好?」芳姐回道
「竹哥是自己的老板，如果做的不好应该没关系，好吧」小茹说&lt;br&gt;就在芳姐的安排下，小茹就在按摩包厢等着，小茹上班这间算是比较高档的护肤店，包厢里面有齐全的卫浴设备，透明玻璃围着的大型按摩浴缸、马桶、像百货公司的洗手台、豪华的磁砖。竹哥进来后向小茹说「芳姐说妳想要作练习，正好我累着呢，顺便帮我松松筋骨。」，小茹就按照着芳姐教的帮竹哥做按摩，当然重要部位都避开了，就在正面课程结束后，竹哥说:「小茹，功夫还是没到家，这样吧，我吃点亏亲自来教妳」。&lt;br&gt;「这样好像不太好…」小茹委婉的&lt;br&gt;「妳不相信我吗」竹哥一脸没好气&lt;br&gt;「不是这样的～竹哥对我们都像自己家人…只是」小茹紧张的回答&lt;br&gt;「我以前可是在做推拿师，我还有证照，很多客人被我推拿过，因为效果太好，每天预约都满档呢」竹哥拍着胸口说道&lt;br&gt;「来，衣服换一换」竹哥催促着小茹&lt;br&gt;小茹就这样半推半就的换好衣服，躺在按摩床上，竹哥拿起精油，顺着小茹的身体都倒一些，竹哥开始抹的时候，「竹哥你的方法好像跟芳姐不太一样」小茹问，竹哥说其实只要真的了解过程先后手法是没有差别的，竹哥顺着小茹的大腿一直往下抹到小腿，竹哥的动作很缓慢，与其说是抹油，感觉起来更像是爱抚，在满是油的腿上来回的抚摸，小茹的身体微微的颤抖，竹哥又在加了一些油往小茹的身上抹，竹哥的是从后面抹到前胸，因为是趴着，所以抹到的部位不算多，也摸不到乳房，小茹就默许着竹哥继续推。&lt;br&gt;竹哥的手法十分的舒服，但是小茹感觉到竹哥的手指一吋一吋的往下到臀部，因为店里提供的女故客按摩时穿的丁字裤，所以竹哥可以毫无阻碍的抚摸小茹光滑的臀部，当然芳姐当时也有推臀部，所以小茹不以为意的继续享受竹哥的推油，至少小茹现在还认为这只是按摩。&lt;br&gt;竹哥要小茹转过来按摩正面，小茹原本想拒绝竹哥做推正面，但是竹哥拿了一条毛巾给小茹，要小茹盖着，小茹这才同意竹哥推正面，躺好后竹哥推着肚子的两侧，但是双手一直往胸部的方向靠近，每次靠近，抚摸到乳房的面积就越来越大，毕竟竹哥不是女性，小茹紧闭着双眼但内心并没有办法完全接受竹哥的推油，随着的刺激度越来越高，小茹意识到竹哥每来回一次都是在试探会不会阻止他继续推，不断的超过界限，可是这种柔顺滑畅的舒麻感让小茹有种不忍心阻断的感觉，小茹知道该适时阻止竹哥的动作，但是却一直没有发出声音。&lt;br&gt;因为竹哥是男性又加上好像推油似的爱抚，使小茹身体全身发热，小茹感觉到有个火热的硬物顶在臀部的旁边，立刻知道那是竹哥的肉棒，这时小茹不但没有反感，反而希望竹哥可以插进他的下体，解决身体的需要，小茹自己会这样想，内心也为之一震，。竹哥看小茹内裤私处部位湿了，知道时机已经成熟，便将小茹胸口上的毛巾抽开，直接搓揉着乳房，「嗯～～」小茹已经浑身发软，想要出声阻止竹哥时，竹哥一手捏着的乳头，一手抚弄乳房，小茹不自觉得发出呻吟，随后竹哥开始一手揉捏乳头，一手搓动乳头，阵阵酥麻的快感直冲小茹脑门，小茹呻吟的更大声，就在竹哥不断揉捏小茹的乳头，直到小茹快陷入忘我的时候，竹哥突然爬上了床，轻轻的跨坐在她的身上把将自己肉棒掏出，像三明治般的夹在她的双乳间，因为乳房早就突满了油，竹哥快速的来回抽动。&lt;br&gt;「竹哥！不要这样」小茹面对这意外的举动，根本来不急阻止竹哥&lt;br&gt;「小茹，你的身体太美了，我实在忍不住」竹哥停下动作&lt;br&gt;「不行！这样已经太超过了，根本不是按摩」小茹生气的说，便将竹哥推开&lt;br&gt;「已经在兴头上，忍着很难过。」竹哥爬下床后说&lt;br&gt;小茹心想刚刚全身已经被摸过，而且得罪了老板最坏的打算只能离职了，便说：「那我帮你弄出来好吗？」&lt;br&gt;「好」竹哥知道不能逼的太紧，便先答应了再说&lt;br&gt;刚才因为小茹是躺着，角度的关系没有看仔细，现在一看发现竹哥的阴茎又粗又长，就在竹哥靠过来，小茹从自己胸口沾了一点油在手掌上，伸手害怕的抓住这根巨屌，小茹两手都还完全没办法掌握住，还露出一个大龟头，手发抖的握住巨大的阳具，开始一上一下的帮竹哥套弄，「竹哥的又硬又大，有多长呢」小茹一边套弄一边问道，「大概有25公分」竹哥直接就回答，使小茹不由自主发出惊歎，竹哥拉着小茹爬上床，自己躺在床上让小茹服务，过了30分钟后，竹哥的阴茎还是一样的硬，小茹手痠了便停下，竹哥开口希望小茹可以用嘴帮他吸，小茹便转过身来成了69的姿势，小茹在上面一口含着进竹哥的巨屌，与巨屌相比小茹的嘴实在太小了，连一半都吞不进去，竹哥也舔着小茹私处，被舌头挑逗的快感，让小茹几乎停止了帮竹哥套弄。&lt;br&gt;竹哥舔弄小茹私处的动作越来越大，一阵阵的快感冲向小茹的脑门，这样令人发狂的快感侵蚀着她的身体，就在小茹一阵的呻吟下，下体洩出一股洪流、全身一阵颤抖，就在小茹还在陶醉在极度的愉悦中，竹哥跪坐起来，巨大的阳具对准着阴道口，一挺便进去了一半。&lt;br&gt;「啊……轻一点……」小茹从来没有被这么大的阳具插入过，感到一阵的撕裂感。&lt;br&gt;「小茹…妳下面好紧」竹哥接着阴茎又持续的挺进，整根阴茎都进入小茹的体内。&lt;br&gt;「啊……啊……好舒服」小茹闭着眼睛感受粗大的阳具在自己的体内。&lt;br&gt;「啊…啊啊啊啊……啊…」就在竹哥开始抽动，让小茹又酸又麻但又不小要停下来，这是一种欲仙欲死感觉。
「叫的这么淫荡，爽不爽阿？」竹哥边抽差，双手玩弄着小茹的乳头。&lt;br&gt;「啊……好爽……好舒服……」&lt;br&gt;「喜不喜欢这样干妳？」竹哥说&lt;br&gt;「……喜欢……啊啊啊……啊」&lt;br&gt;「喜欢以后还要给我干吗？」竹哥&lt;br&gt;「啊啊…啊…我…以后都给竹哥干…啊啊……」小茹已经丧失理智，沉静在慾海中&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊啊……」竹哥的持久让小茹感到这种快感是没有止尽的，吟变成狂乱的呼喊&lt;br&gt;一直到小茹醒来后发现已经过下班时间了。&lt;br&gt;04.发现女友可疑的迹象 :&lt;br&gt;小茹回到家门口，看见我的鞋子在门口「阿仁，我回来了。」&lt;br&gt;今天出外勤所以比较早下班，今早女友打扮的，自然想早点回家与女友小茹翻云复雨一番，小茹进门后，就把小茹推到墙边搓揉着小茹的乳房。&lt;br&gt;「嗯…嗯…」小茹轻哼&lt;br&gt;双手抵着小茹的后脑，给小茹热情的深吻，将小茹转过墙上，抚弄着诱人的臀，左手滑到左边的乳房不停的揉捏，然后将小茹转回来，吸吮着诱人的双唇，右手伸进了上衣逗弄着小茹的乳头。&lt;br&gt;「…嗯…」小茹呻吟着，右手摸着我的右脸，小茹将舌尖伸入我的嘴里，与我的舌头缠绵，像是在回应我的渴望，一阵激情的舌吻，持续的抚弄着小茹上半身，我撩起小茹的裙子蹲了下来，右手摸着小茹的大腿内侧，伸到小茹下体隔着肉裤抠弄好几下，然后我站了起来，环抱着小茹转了个方相，我背贴着墙壁，双手直接抚摸着小茹的屁股，感觉有些油油的，在兴头上没有想太多，小茹随着屁股的抚弄身体律动了起来。&lt;br&gt;我转到了小茹的屁股，又让小茹回到了墙上双手撑着墙，拍了一下她的屁股 「舒服吗…」，接着脸往屁股贴了上去亲亲。
「舒服…」小茹闭着眼享受，一阵喘息。&lt;br&gt;将小茹转过来，脱下了小茹的内裤，挑弄了阴蒂，手指插进了小茹的下体抠弄带了淫水出来，我的手指浸湿了，插回下体持续的抽动，有了淫水的润滑，下体发出一阵一阵 「啧…啧…」声，不断的抠弄、抽插。&lt;br&gt;「嗯…嗯…啊」&lt;br&gt;「嗯…啊啊啊…啊…嗯」&lt;br&gt;「…亲爱的…嗯…啊…」&lt;br&gt;「…不行了……啊啊…」小茹呻吟着，我加快抠弄的速度。&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊啊……」小茹一阵喊叫，下体濆洒出好几滩的淫水。&lt;br&gt;我跪坐在沙发上，让小茹帮我吃阳具，小茹舔了舔龟头，含进了嘴里慢慢的前后活动，小茹站了起来弯着腰继续的帮我吃，「哦…」我叹着，我身体配合小茹的嘴，小茹往里面吸，我就顺着往里面顶，想要更舒服，我爬下沙发站着，让小茹跪了下来，把阴茎死死插进小茹的嘴顶到底，小茹喉咙一阵难受，我压着小茹的头将阴茎抽了出来，带出了很多口水，随即又插进嘴里插到底，小茹也很配合，插入时双颊吸的很紧，抽出去时双夹放松，这真的是非常舒服，我将小茹推倒了墙边，小茹知道我想插了，握着我的阴茎前后套弄了几下，我右手抬起小茹的左脚，让小茹自己的左手抬着自己的左大腿，我站到小茹的左边，接过小茹的左腿，把阳具插进小茹的下体抽插了起来，
「嗯…嗯啊啊啊…嗯啊……嗯嗯嗯…喝…嗯」&lt;br&gt;将小茹大腿抬的更高，架在我的左胸上，又是一阵抽插&lt;br&gt;「啊啊…嗯啊」&lt;br&gt;「嗯…嗯…啊」&lt;br&gt;「嗯嗯…啊」&lt;br&gt;放下左脚，让小茹撑在墙上，我双手抓着小茹的腰从后面插入
「啊啊啊啊啊…」小茹的呻吟，带着下体一阵啪啪啪声。&lt;br&gt;停下来，将小茹转回来亲了一下，我左手抬起小茹右脚，插了进去，每插一下小茹就哼一声来回应我，一阵啪啪啪之后我放慢了速度，开始大力的缓慢抽插，小茹的右手搭上来抓住了我的左肩，我马上知道小茹已经没力气，站不住了。&lt;br&gt;我放下小茹，带到了沙发旁随后我坐上沙发，小茹背对着我直接对准阴茎坐上来，小茹哼了几声，双手抓着我两边的大腿，我将小茹的上一脱掉，小茹开始前后的扭，我边把她的内衣解开丢一旁，享受着下体的扭动。&lt;br&gt;「啊啊…嗯啊……啊」&lt;br&gt;「嗯…嗯…啊嗯嗯嗯嗯……」&lt;br&gt;「哦…啊…嗯啊……啊」&lt;br&gt;「嗯吪…啊…嗯啊……啊」小茹开始上下的抽动&lt;br&gt;听着小茹的淫叫声，真的会让男人提早射精，我感到龟头一阵酸麻，想停止小茹的抽动，「快出来了…小茹停一下…还想在玩一回」我说着，将身体往下滑，背靠在沙发底，让小茹的背躺在我的前胸，右手伸到前面逗弄小茹的阴蒂，等要射精的感觉稍微回复，两人往左边一倒，把身体左侧躺在沙发上，让小茹右脚往后勾在我的双脚后才方便我抽动，接着又是一阵啪啪啪的肉体撞击声。&lt;br&gt;让小茹半躺在沙发上，将小茹的裙子脱下，用正常体位做活塞运动。&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊啊…」&lt;br&gt;「啊嗯嗯嗯嗯……」&lt;br&gt;「啪…啪…啪…啪…啪…」看着小茹预仙欲死的表情，不知道是难过还是舒服。&lt;br&gt;「要射了…」我喊道。&lt;br&gt;「啊…亲爱的…都射给我…嗯嗯…啊…把我射满满的…我要」小茹边呻吟边说&lt;br&gt;龟头一阵酸麻，我忍不住了，大力的顶了最后几下，赶紧抽了出来，射在小茹的乳房上，射完后贴过去小茹的嘴边，让小茹含进去舔干净。&lt;br&gt;小茹半躺在沙发上沉静在激情的馀韵，我也坐了上去把小茹靠在我身旁，男人射精过后大脑总是会回到理性，对于方才短暂经历过的事情总是会去回想，这时觉得为什么小茹身体上会油油的，发现自己身上除了小茹的淫水，还带着油油的感觉，这种润滑感不像是小茹的体液。&lt;br&gt;「小茹，刚刚发现妳身体上怎么油油的」我一手摸着小茹问道。&lt;br&gt;「蛤…」小茹吓到，身体震惊了一下&lt;br&gt;「哦…那个阿」&lt;br&gt;「…就是……哎唷…」小茹连忙应了几声。&lt;br&gt;「上班的时候，同事不小心打翻护肤品泼到的」小茹回答，因为还有客人要做所以没有清理，想说等回家在弄，其实小茹没想到回家时会直接跟阿仁做了起来。&lt;br&gt;听着小茹这样回答，心想如果是上班沾到的护肤品，但是怎么连身体都有，而且衣服上一点都不油，难不成没穿衣服被泼到，心中一直带着这个疑问。&lt;br&gt;05.女友小茹的改变&lt;br&gt;最近女友小茹总是比较晚回家，而我做资讯这行加班也是经常的事，平常和假日比较无法陪伴小茹，一天相处最长的时间就寝的时候，但是小茹自从做了美容师，我们的生活水准比起以往是大大的改善了。小茹每天打扮的漂漂亮亮的出门上班，看小茹做这份工作似乎挺快乐的，我的工作却是忙不完的烦恼。&lt;br&gt;说起女友的打扮，原来顶多只是浓妆，衣服还是女孩子的搭配，现在呢脸上的妆越来越多样式，大眼妆、猫眼妆、派对妆、烟燻妆，衣服不是马甲就是小洋装，连在家里也决不离身的各种丝袜，最基本的鞋子就是高跟鞋、长鞋靴、过膝靴，以前的平底鞋、娃娃鞋、布鞋早都扔掉了。&lt;br&gt;我曾经这么问过女友小茹
「小茹~ 之前应征的底薪不是写四万~六万吗?，妳也做一阵子了到底实领多少阿。」&lt;br&gt;「我们是有分的耶~ 比较没客人点阅的要轮班站柜台，薪水比较少~ 还有蓝牌、红牌，红牌薪水比蓝牌多，除了有底薪，我们做一个客人，一小时600低消是1200，跟店里六四分实拿760」小茹细心的说着。&lt;br&gt;小茹调皮的搭了我的肩膀说 :「因为我工作认真努力又踏实~ 所以是红牌，底薪就有5万」。&lt;br&gt;我非常惊讶的说 :「哇! 5万还有抽成! 那一个月不就有10万了!」。&lt;br&gt;「难怪你买的衣服、包包都那么高档，还买这么多」数落着小茹。&lt;br&gt;小茹消遣般的对我说 :「是啊~ 难怪最近你也都吃这么好」。&lt;br&gt;接着道 :「亲爱的不喜欢我穿漂亮一点吗」。&lt;br&gt;我反过来消遣小茹说 :「当然喜欢阿，喜欢妳穿着被别人看」。&lt;br&gt;小茹说 :「亲爱的，你变态啊你。」小拳捶了我手臂几下。&lt;br&gt;我立马抓着小茹 「好，我就变态给妳看。」吻了上去，自然又是大干一场。&lt;br&gt;后来才知道原来这间护肤店，之所以连店都装潢的特别高级是有原因的，它除了站柜台、蓝牌、红牌，还有分口妹、S妹。而且红牌是有淋巴排毒的，只是小茹对我隐瞒罢了。&lt;br&gt;从一个女孩变成一个女人，看见女友这种改变，不知道该高兴还是该难过，高兴的是女友小茹的打扮越来越性感，带女友出门总是焦点，吸引着路边别的男人的目光，在逛街、吃饭时女友也常常被偷瞄，我心里竟然不生气，反而喜欢被陌生人，被陌生人意淫，或许我也很享受着这种感觉。难过的是女友在护肤店上班，肢体接触知下难免会有触碰，有礼貌的客人可能会有意无意的触碰，偷偷的吃豆腐，会去护肤店的不是有钱人、就是从事比较劳动的工人，这些人大部分都会直接的吃豆腐，小茹这份工作可以得到较多的薪水，而对这种事情是睁一只眼闭一只眼的。&lt;br&gt;这天小茹是上晚班，因为明日要早起所以我准备就寝，我看了小茹穿了一件豹纹马甲，下半身搭了黑色蓬蓬裙加上黑色透肤丝袜，正在穿她的鱼口高跟裸靴。我便说 : 「这么晚了去上班穿这样啊」&lt;br&gt;小茹说 : 「还有外套呀」靴套好之后，拿起一件黑色短版西装小外套穿上。&lt;br&gt;我看着小茹 : 「好啦! 那自己注意安全哦。」虽然我已经见怪不怪了，口头上还是说一下。&lt;br&gt;接着说 : 「外面再下雨等等坐计程车去，淋湿了会着凉的」。&lt;br&gt;「好，亲爱的赶快去睡觉了，早上带早餐回来。」小茹随后就出门了。&lt;br&gt;在搭计程车的时候，小茹从后照镜看到司机从镜子一直在偷瞄着自己，小茹对着司机笑了笑，到护肤店旁下车时，小茹递了一张名片给司机，上面写了66号。&lt;br&gt;今天下雨所以客人比较少，小茹在茶水间装水，这时候竹哥正好近来看见小茹，竹哥自然的靠到了小茹的被后，一手环着腰一手摸着小茹的屁股，其实小茹跟竹哥发生过不止一次的关系，小茹说道 : 「竹哥~ 不要毛手毛脚的嘛，被别的同事看见人家怎么想啊 !」小茹嘟着嘴。&lt;br&gt;竹哥说 : 「人家才不会怎么想，因为人家早就知道了」打趣着说着。&lt;br&gt;小茹说 : 「又在胡说，不要嘛~ 今天难得客人比较少可以轻松一点」小茹喝着水。&lt;br&gt;竹哥说 : 「唉呀，有哪个员工会跟老板说客人少可以偷懒的啊~」双眉一挑。&lt;br&gt;接着说道 : 「怎么样…上次的钱用完了吗……」边说边搓着小茹的臀部&lt;br&gt;小茹说 : 「前天买了一个包包，才那么一点点钱一下子就花光了」放下了水杯。&lt;br&gt;「竹哥不要嘛…在这里有人会近来」委婉的拒绝竹哥。&lt;br&gt;竹哥说 :「就是随时有人会进来才刺激啊」，接着说用嘴巴帮我，等等我在拿一些钱给妳花。&lt;br&gt;小茹说 :「你们男人就是变态 ! 」一副没办法的表情，好像小茹就是竹哥包养的。&lt;br&gt;小茹转过来隔着裤子搓着竹哥的阳具，舌头互相挑弄，好像他们两个才是情侣，感觉竹哥的内裤里的阳具越搓越大，小茹蹲了下来拉开竹哥的拉练，把裤子拖了下来，看竹哥的内裤尿道口那位置，已经渗出一些前列腺液，小茹说 : 「竹哥真是变态，已经流出来了」然后把内裤脱下来，竹哥的巨屌弹了出来，小茹食指沾了一下尿道口的液体牵出了一条线，可见是非常的浓稠，小茹想了一下然后放到自己嘴里，小茹说 : 「有点咸咸的」，一手抓着竹哥的巨屌，伸出舌头从竹哥的会阴那里往上一路舔，经过了睪丸中间顺着阴茎缝舔上来，一直舔到龟头与阴茎交接的沟缝，仔细的舔着男人最敏感的沟缝。&lt;br&gt;小茹含了进去，以前是用嘴巴呼吸，在竹哥的长期教导下改用鼻子呼气，不会觉得恶心，反而可以做更持久的口交，小茹用力的吸，吸到尿道里的空气都被吸出来，让摄护腺也受到了刺激，同时手还轻骚阴囊，竹哥说 : 「小茹越来越厉害了喔」一下子就要把我榨出来了，说完更激励了小茹，小茹用上颚和舌头磨擦着龟头，让竹哥产生极大的快感，摩擦之后小茹头部主动的前后摆动，抽插的时候舌头顶紧，让竹哥的阴茎感觉到很好的包复感。&lt;br&gt;竹哥说 : 「喔…你这小淫娃好会吸…要出来了」背对着流理台，双手撑在上面头往后仰。&lt;br&gt;「嗯」小茹紧含着竹哥的阴茎抽动没办法开口，闷哼着一句&lt;br&gt;竹哥说 : 「射在妳嘴里」双手抵着小茹的头跟随着摆动，不让小茹吐出她的巨屌。&lt;br&gt;「嗯~~~ 嗯~~~」小茹一阵哼叫，想吐出阴茎却被死死抵着。&lt;br&gt;「阿…阿…阿」竹哥射精了。&lt;br&gt;口暴在小茹的嘴里，小茹嘴里一阵浓郁的腥味，想赶快的吐出来。&lt;br&gt;「吞下去我就放开」竹哥依然抵着头。&lt;br&gt;小茹眼睛向上看了竹哥，双眉皱了起来，带着难受且为难的样子。&lt;br&gt;「咚…咚…咚…咚…咚…」茶水间走廊传来一阵高跟鞋的声响。&lt;br&gt;小茹害怕被发现一心想赶快脱身，把竹哥的精液全吞了下去，赶紧的站起来整理一番，假装若无其事的样子装水。
近来茶水间的是小茹的同事，也是在这边认识的好姐妹“魏心怡”。&lt;br&gt;心怡看着小茹和竹哥说 :「竹哥和小茹都在这呀」发觉小茹红着脸，很像刚做完运动的样子。&lt;br&gt;小茹做贼心虚的说 :「嗯…是啊…进来装水刚好遇到竹哥」慌忙着装满水赶快的走出茶水间。&lt;br&gt;</content></item></essay>