<essay><item><title>大胆的女孩</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;火车在铁轨上平静的运行着，人们在微弱的灯光下，一个个都沈浸在甜蜜或恐怖的梦中。只有我，一个第一次独自离家的远行的我，睁大一双迷茫的眼睛，幻想着自己的未来，对我而言，未来意味着什么呢？&lt;br&gt;新的环境，新的面孔，新的语言，新的饮食……一切都是新鲜而陌生的。我几乎不能面对这一切，听着各式的方言，我以为自己到了外国，虽然大家也说普通话的，但总觉得很郁闷，所以我在学校外面租了间房子，因为学校在郊区，房子也带点田园风味，自己一个人过点清净的生活。&lt;br&gt;不知别人的大一怎么度过的，但对于我，绝对是一段悲惨的地狱之行。由于人生地不熟，而且刚离开家，离开我的女朋友，我觉得生活淡然而无味。幸亏我的屋子不远有一座山，山上青松翠柏，风景幽雅。山不高，但是挺陡。因此无聊时，我就爬山发泄过剩的精力，而每次在山上的眺望，都会让我暂时忘记生活的苦恼，算是那时生活中的唯一快乐吧。&lt;br&gt;大一时，功课不少，但是老师们考虑到我们刚升入大学，还没有适应大学内的生活，要求并不严格，这一切当然难不到有点小聪明的我。&lt;br&gt;因此，放学后，基本上就是我自己的天下。我或者吹吹口琴打发时间，或许骑车爬爬山出出汗，或者拿一本小说，在山风习习的山顶悠閒自在，日子也就在孤独和惬意中慢慢流逝着。&lt;br&gt;有一天，天气热的要死，屋子里电扇转的嗡嗡响，身上的汗还不停的流，我实在无法忍受这份酷热，就想到山顶去乘凉。&lt;br&gt;气喘吁吁，顶着中午的太阳，我以很快的速度爬到了山顶，在一棵古松下我坐了下来，眯起眼睛，享受着书影带来的寒意和山风送来的清爽。&lt;br&gt;突然我听到一阵呼呼的喘气和呻吟声，凭我的经验，绝对是男女正在性交到一定程度，不小心发出的。我感到十分好奇：谁竟敢在山上做这种事呀，我决定偷着去看看。&lt;br&gt;离我不远的一片树丛里，露出一段雪白的小腿，在正面，有一个大约十几岁的小孩子正以老汉推车的姿势，在向一片尚未长毛的女阴猛烈的进攻，我一时大意，竟然笑了出来。&lt;br&gt;小孩大概正在火头上，突然受了惊吓，抓起衣服，象受惊的兔子一样，飞快的跑了。而哪个女孩子竟然还躺在那里。&lt;br&gt;我走过去一看，见小女孩不过十几岁的样子，长的很清秀，虽然年龄不大，但一点都不怕我的到来。我拾起衣服，披在她身上，说：走吧，小心地下湿，会得病哦。&lt;br&gt;她见我说，对我说：那你拉我起来呀。我一时竟被着小女孩的大胆吓住了，迟疑了片刻，终于还是伸出了手，将她拉了起来。&lt;br&gt;小女孩也不避开我就穿起衣服来，然后问我：你是那人哦？&lt;br&gt;黑龙江的。我对小孩子都有好感，因此老实的回答到。&lt;br&gt;哦，那你是来读书吗？你住在那呀？小女孩不依不饶的问。&lt;br&gt;我回答了她的问题，然后指着山下远处的房子，告诉了她我的住所，然后，几乎是惯性的邀请她来玩。&lt;br&gt;小女孩让我低下头，在我耳边说：大哥哥，我晚上来看你，好吗？我家离你的住处很近。&lt;br&gt;我又吃了一惊，毕竟我是那种不算太开放的人，而小女孩赤裸裸的话里，明显在暗示着什么，怎么办？经过几分钟的犹豫，我还是同意了。&lt;br&gt;晚上，我做完作业，去附近买了点小菜，几瓶冰镇啤酒，然后坐在书桌旁看书，心内则忐忑不安的考虑着将会发生的事。&lt;br&gt;11点左右，我以为她不会来了，再说，我明天还要上课，我准备休息了。这时，我听到门上啵啵啵响了几声，那小女孩轻声的问：大哥哥，你睡了吗？&lt;br&gt;我一边回答一边开了门，让小女孩近来了。&lt;br&gt;明显，小女孩经过一番打扮，看去竟然有点妖娆。&lt;br&gt;说实话，我长这么大，还真没见过这么开放的小女孩。&lt;br&gt;小女孩笑着对我说：大哥哥，我叫梦梦，你叫什么啊。我怎么能叫一个小女孩吓到，因此我告诉她我叫鱼。&lt;br&gt;我们坐着谈了一会，小女孩说：小鱼哥，天气好热呀！&lt;br&gt;我忽然想起买的酒来，就取出说：你会喝酒吗？&lt;br&gt;当然会！我10岁就开始喝酒了！我哈哈一笑，找出两个干净杯子，我们对饮起来。&lt;br&gt;一会，小女孩的脸就在酒精的作用下变红了，灯光下的她，眼波流转似水，娇气的说：飞哥，人家真热啊，你帮我把衣服脱了吧。我自从她进屋就已经心火之冒，但受到道德的约束，总觉得对方是个小孩，自己要是上她，太卑鄙了。现在她竟然自己勾引我，我那里还能忍受。大步上前，我将她抱住了。&lt;br&gt;她实在有点小，才刚到我的肩头，但身体却非常肉感。我低下头，在她的嘴上，耳垂上，脖子里狂吻。手则不停的将她衣服在她身上抚摩。&lt;br&gt;她在我怀里喘着气，一边用手摩擦着我的档部，真刺激。&lt;br&gt;你多大了？我问到。我估计她大概有16岁。&lt;br&gt;14岁。我吓的一下放开她，怎么，你那么小啊！&lt;br&gt;她咯咯一笑你怕吗？&lt;br&gt;我竟然被她说脸红了，暗自想，就是和未成年少女性交，是她自愿的，怕什么呢？于是我走上前，又搂住她说；我怕什么呢！我是流氓哈！&lt;br&gt;我们接着吻，互相褪着彼此的衣服。不一会，就裸呈相对了。&lt;br&gt;我一下子把她抱起来，笑着说：先给你来个小猴蹲点。她抱着我的头，娇笑着不说话。我将她抱到腰间，将早就涨大的弟弟对准桃源洞口一点点望里挤。&lt;br&gt;哦，飞哥，你的太大了，慢点，涨死我了。&lt;br&gt;她那里真紧，毕竟她还小，发育不够。&lt;br&gt;我就不急着进去，抱着她在屋子里转，下体随着我的走动，一下一下的在她的阴道里摩擦着，她则兴奋的叫着：恩恩……真好玩……真痒……哈哈哈……&lt;br&gt;我被她的浪笑刺激的越发冲动，心中只留下野兽般的原始欲望。我将她放到我那张小床上，瞄准以后，狠狠的戳进去。&lt;br&gt;啊……她叫了一声，我将弟弟停住，一边享受那过紧的阴道壁夹紧与子宫收缩的一吸一送，一边打量她。&lt;br&gt;眼睛紧闭着，眼睫毛一颤一颤的，像是在熟睡；嘴唇紧闭着，好象很痛苦的样子；乳房显然还未发育完全，只有鸡蛋大，乳头就象两粒小花生米，挺挺的立着。皮肤洁白，就象一层牛奶，灯光下，好象还在流动一般；而她的阴部，由于还没有长出阴毛，就象传说中的白虎。&lt;br&gt;我越看越兴奋，将手复在她的乳房上揉捏着，下边则用力抽查起来。&lt;br&gt;啊……啊……好啊……好大呀……好涨呀……飞……我好喜欢你呀……好喜欢你的弟弟呀……她一边挺着臀部配合我的动作，一边浪叫。&lt;br&gt;一会，我就大汗淋漓了，她心疼的说：小鱼哥，让我伺候你一会吧。&lt;br&gt;我正巴不得歇歇，于是我躺下，让她在上边。&lt;br&gt;我这才知道，她经验还真丰富，只见她忽上忽下，忽快忽慢，一会快速抽查，一会又轻轻的磨，口中则发出陶醉的呻吟声。&lt;br&gt;忽然，我觉得她的内壁一阵收缩：啊……啊……啊……小鱼哥……啊……我……我要丢了……啊……&lt;br&gt;随着她兴奋的大叫，一股热热的阴精泼在我的龟头上，我被烫的哦哦叫着。&lt;br&gt;妹妹，让你见识我的厉害。见她不动了，我坐起来将她抱住，腰部用力，一下一下猛冲。&lt;br&gt;恩……恩……恩……哥哥……来哈……快点呀……快呀……我好爱你哟……&lt;br&gt;我见她越来越浪，就一翻身，让她爬在床上，从后面捅起来。&lt;br&gt;她将头一甩一甩的，完全陶醉在快感里。嘴里模糊的喊着：哥哥哟……快点呀……用力呀……将妹妹送到极乐吧……快哦……快……&lt;br&gt;见她那么急，我也用尽全身的力量，象野马奔跑一样，在她身上驰骋，终于我感到越来越兴奋，人象在云端漂浮，我知道快了，就更快更用力的操着。&lt;br&gt;哦……哦……哦……我觉得身子如遭电击，一下子射了出来，她则被烫的连连颤抖，又一次达到高潮，也射了。喜欢刺激吗？……那好，我们可以一同找找。&lt;br&gt;</content></item></essay>