<essay><item><title>奇想(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一、 天赐奇缘&lt;br&gt;我叫汪毅桦，我从小就长得天真可爱，妈妈对我十分疼爱，对我照顾得无微不至，凡事几乎都顺着我的意，得天独厚的我也常受到别的女性溺爱，不仅附近邻居的阿姨姊姊们，有时就连过路的妇女们都爱抱抱我、亲亲我的脸，但是在我幼稚的心眼里，不管多么美丽的女人，也都比不上自己的母亲。&lt;br&gt;我父亲是一个公务员在国税局上班，是一个小单位的主管，我的家境还算不错，因为我是家中唯一的独子，所以父母从小就对我十分疼爱，小时后父亲常开车带我出去玩，记得有一次与父母出外游玩，大概是在我幼儿园的时候，地点好象是一座山上，实际的地名我不知道，只记得坐车坐了很久才到，那时好象是快要中午了，父母亲正忙着准备升火烤肉，而我则在一旁玩耍。&lt;br&gt;我无意中在一处山凹石缝中，发现一株很奇特的小树苗，就在我眼前从石缝里长出新芽，随后很快的成长茁壮，才一下子就开花结果，那成长的速度有如看卡通片一样，这让我非常的好奇，就蹲在一边仔细的观察，我见那棵小树大约有我小腿那么高，树上计有几片的绿叶，在绿叶交合处长着一株拇指大小的圆果，果实迅速由翠绿变桃红色，一眨眼又变化成半透明鲜红色的果子，果实内隐约有种奇异的光线在流动，清甜的香味也随之散发出来。&lt;br&gt;我好奇的走进树丛内将红果采下来，原来想拿给父亲看，谁知道红果一落入我手中，就有如冰块般的迅速溶解缩小，一股热流钻入我小手掌心，我看着红果在手中消失，转看那小树也迅速的枯萎不见，一下子就什么也没了，好似没有这棵树存在过，前后才不到五分钟，只留下空气中一点淡淡的清香。&lt;br&gt;我急忙跑到父亲的身边，兴奋的将那棵树的情形跟他说，结果父亲却摸着我的头说：「小孩子是不能说谎的，他从没有看到或听过有长得那样快的植物」。我想一下抬起头说：「有阿！杰克与碗豆就有长那么快」。父亲笑着说：「那是童话故事，在现实环境是不可能有这种树木」。&lt;br&gt;我没有任何証据可証明，只有手掌心还有那么一点清香，我不死心又跑去跟母亲说，结果她也不相信我的话，为了想要証明我没有说谎，午餐后我又到那山凹石缝处，找寻那种奇特的小树，想也知道我没有找到。&lt;br&gt;那天我们很晚才回到家，不是玩的很晚而是因为在回来的路上，而是我突然感觉身体有点不舒服，从我手掌心一直发烫，经过小手臂一路传至全身，最后全身热得我很难受，就昏沉沉的在车上睡着了，母亲后来在半路上发现我发烧，连忙送我去医院急诊，所以才会很晚回到家，我的人生也从这天开始起了变化。&lt;br&gt;就这样子高烧不退我烧了二天，那二天这可把他们急坏了，双亲日夜轮守在我的身边，又因为医生找不到病因，我父母就带我到大医院住院治疗，在医院医生帮我做了许多的检验，那几天害我不知被紮了多少针，但检验结果又是一切正常，从那时起我是闻针色变见针就怕，还好我在入院第三天早上退烧了，一个星期之后我才出院。&lt;br&gt;说也奇怪就从那时起，我就未曾再生过病，感觉身体好象有点不一样，我不知道有什么不同，但和朋友游戏玩耍时，不管是要跑还是跳我变得从不输人，力气也变大而且还不容易疲倦，头脑也变得很清晰聪明，以前我不太懂得也都能了解，上小学后我从未去补习请家教过，在家里我也不是很用功，但我的成绩总能拿到前三名，奖状、奖学金我也拿了很多，国小、国中我都是学校的优等生。&lt;br&gt;转眼之间，十年过去了－－－－－－－－。&lt;br&gt;小时候可爱长大之后的我相貌依旧是好看，身高175、体重80、是班上最高最壮的男生，身强体壮的我平常就爱好运动，也曾经是国中篮球队的主要成员之一，那几年来的篮球训练生涯，让我全身充满了朝气，发亮的皮肤、紮实的肌肉，配上英俊的相貌，全身散发出一种与年龄不相称的成熟与潇洒，让我俱有一种独特的男性魅力，对女人依然有着致命的吸引力。&lt;br&gt;十五、六岁正是最好奇的年纪，尤其是对于来自异性方面的事，刚满十六的我自然也不例外，身处在这色情泛滥的社会，拜大众媒体之赐，让我了解很多男女之间的事情，不管是（硬件）还是（软件）方面，我早就了解懂的很多，只是未曾实际操作过还是个在室男。&lt;br&gt;我发育较早十二岁就会勃起，我也知道自己的男性的特征，比起常人要更为硕大，平常近四吋长的阴茎，兴奋勃起时长达八吋，而正常的男人大约五吋上下，足足大了将近二、三吋，并且在中间部位还长了几粒黑痣，黑痣并不很大约只有米粒般的大小，呈北斗七星排列方式于上方，记得小时后母亲曾带我去相命，根据相命的说这是大富大贵之相征，我并不太去相信他的话反而觉得很难看，但这十几年来看久了，也没什么觉得好奇怪。&lt;br&gt;还有一件事情让我很困扰，那就是在我十二岁的那年开始，每当我身理上稍微有点欲望的时候，身体自然就会散发淡淡的香甜的味道，而且随我的欲念越高那香味就越浓，尤其是我在偷看小本、写真集、A片兴奋的时候，还好那祇是香味而不是狐臭，要不然我可就惨了，但是这也造成我的不便，害我不敢与好朋友一起看限制级东西，生怕他们嘲笑我说擦香水之类的话。&lt;br&gt;纸是包不住火最后还是让他们发现了，这实在是我们的周遭环境有太多的诱惑，到处都有色情存在，想要避免那是不太可能的事，自然我也被他们取笑了，但久而久之他们也习惯我会如此，而我也比较无所谓了。&lt;br&gt;我一直以为那祇是一种体味，就好象是有些人有狐臭一样，只是香味与臭味之差别而已，但我却不知道它还有另一种用处，十六岁之后我才知道它也是种催情的武器，但是它对同性似乎无效对异性可就厉害了，你看过母狗发情吗？母狗发情时必会分泌一种体味，那味道会吸引一大群公狗前来，母狗再从其中挑选最好的公狗来交配受孕。&lt;br&gt;我的体香就跟那母狗的体味性质大致相同，但我的不止会吸引异性而已，还会让她们越闻越想闻，好似毒品一样能使人上瘾，并且还可以激起她们心中的情欲，闻得越久欲望也越强烈，最后会受不了急需要我来慰借怜爱，若问我为什么会知道？那就要从那一天说起。&lt;br&gt;&lt;br&gt;二、 意外惊喜&lt;br&gt;我就读公立高中一年级，能考上这所出名的公立学校，我的学业成绩自然也不会差，在班上的排名维持在三名之间，虽不是第一但总成绩却是全年级的前几名，这还是因为我不爱复习功课，回到家也很少看书的结果，否则拿下第一名对我来说也不是件难事，虽然如此我还是老师心目中文武双全的好学生，相貌好、头脑好、运动能力强、成熟稳健，自然我在班上也很得人缘。&lt;br&gt;我很明白自己本身优秀的条件，为此我总是能吸引一些女孩子的目光，对我也频频暗示好感，当然不只是我班上的女同学，别的班级也有不少，其实我在国中就已经是如此，那时情书也收到不少，只是那时我的心全都在篮球上，还没心去跟她们谈情说爱，加上密集的篮球训练，根本没有太多的时间去浪费。&lt;br&gt;我原本可以保送入学无需参加高中联考，可是地点比较远必须通车上学，并且它还是一所和尚学校，虽然它也是一所出了名的公立学校，要我每天一大早起来，再浪费许多的时间在通车上面，早出晚归这不是我想要的学生的生活，加上我对篮球的热情也退去，所以我放弃保送入学参加联考。&lt;br&gt;父母亲原先很反对我如此做，因为那所学校真的很出名，我将想法说给父母听才取得到他们同意，最后挑了这所离家最近的学校，当然它也是所不错的公立的学校，以我的联考成绩还可以到更好的学校就读，但是太远了我不愿意去。&lt;br&gt;国中时期我错过很多事情，上高中后我不再参加任何社团活动，所以我也变得非常的悠闲，太无聊就开始注意周围的异性，在这些女同学中我比较喜欢其中两位女性，一位是林怡香她是班上的模范生，功课好人也长得丽质天生，眉如远山横黛，目似秋水盈彻，唇若点丹齿若含贝，体态轻盈如细柳迎风，温柔高雅又美丽，属于古典美的那一型，是许多男同学心中思慕的对象。&lt;br&gt;另一位可以说是我的青梅竹马陈若兰，从幼儿园、小学、国中都同校，她决对不是很温柔的那型，同窗十年我太了解她了，小学时她在班上的外号叫做母老虎，男孩子大都被她凶过，胆小都怕她胆大的又斗不过她，国中没有和她同班比较不了解，那时我的心全放在篮球上，但是她的凶悍还是时有听闻。&lt;br&gt;三年没有注意她变了很漂亮，结实褐色光泽的肌肤，那对结实的大乳房在胸前，有如两粒火球一般的灼着人的心灵，为人热情豪放、直来直往，是属于较野性的那种美，她和我一样爱好运动，是学校网球队的队员，身材虽没怡香签细，丰满健美也另有一种味道，她二人都是校园十大美女之一，在学校就有许多男同学在追求。&lt;br&gt;这一天中午下课钟声响起、星期六最后一堂课结束了！又是学生最高兴的时候，校园中又充满着解放喜悦的吵杂声，学生们一窝蜂的走出了校园，而我们一、二班的学生，却为了这一次的课外教学还在开会，经过一番表决才在最后决定两天一夜，在梨山的武陵农场露营，来一趟生态保育之旅，当一切的细节都决定好的时候，已经是十五分钟后的事了，身为班上主办委员之一康乐股长的我，在两班的同学都走了之后，我和班长怡香在听白导师做最后的指导。&lt;br&gt;白瑾老师今年二十六岁未婚，曾经到过美国留学修硕士，就祇差一年就可拿到硕士学位，但是因为父亲的病危，身为单亲独生女的她，只好匆促的丢下学业赶回国，照顾病危中的父亲，为了就近照顾以及负担医疗费用，经过友人的介绍与征试，来到这所公立学校代课，一年之后老师的父亲因病去世。&lt;br&gt;那年她二十四岁，在校执教一年后升为正式老师，可是全校最美丽最年轻的老师，相貌姣好、三围均匀，皮肤生得细嫩雪白，浑身散发出成熟高雅的气质，像她这样年轻貌美高中女老师很少见的，更何况是在这种出名的公立学校，对我们学生来说，她也是一个很开明的好老师。&lt;br&gt;白老师从外表上看，比起实际年龄还要年轻一点，就像是我们的大姊姊一样，美丽动人的她，根据同学们之间的传述，白老师到目前为止，还没有任何男朋友出现过，很难想象她会没有男朋友，但是在学校却有几位男老师，正在努力的追求她，只是还未有任何音讯传出。&lt;br&gt;就在白老师向怡香和我说话时，她坐在学生的座位上，怡香面对她而我在她身侧一边，我居高临下的往下望去，一眼就望见白老师胸部衣衫内的乳沟，和她那白色蕾丝花边的胸罩，包裹着她令人遐想的双峰与深谷，衣领半开乳峰若隐若现吸引着我目光，她说了什么我没注意听，注意力完全被那儿吸引过去。&lt;br&gt;我心跳开始加速欲念蠢蠢欲动时，一阵淡淡的香气先在我四周散发开来，怡香与白老师互相以为是对方传出的香味，所以并不太在意，根本没有想到是从我这散发出来的，而我正在专注的撷取那美景也没注意，她不知道她不经意的春光外泄，正挑动起一位青年的性欲。&lt;br&gt;我试图要去牢记这令人遐想的组合，心理很想一探里面的春光，情欲之火已在心中燃起，香味也随之越来越浓，我刻意稍微移动一点，抓住更好的角度去欣赏，为了祇是想要看得更清楚一点，心理头很紧张又兴奋不已，根本完全忘了自己体香的事，更没注意她没在说话。&lt;br&gt;雪白漂亮坚挺的乳峰，在胸罩下若隐若现着，每每挑舋着我的克制力，使正值青春期的我看的血脉喷张，心中的那一点情欲之火，有如烈焰般的急燃起，香味自然也更加浓厚，香味浓厚的让我自己也惊觉到，我正心想要糟糕时，她二人也发现香味是从我这传来的，同时转头看向我这里来。&lt;br&gt;我正很尴尬看向她们时，才发现她二人的表情很奇怪，陶醉之中多了一份恍惚与渴望，双颊微红艳若红桃，眼眸里射出渴望奇异的光芒，口中浊重而急促的呼吸也很奇怪，贪婪地吸取香味，胸部急剧的上下起伏着。&lt;br&gt;毕竟其中一位是我的老师，光这一点就使我有些紧张，立时心中的欲火也消退不少，在看到她们表情动作奇怪，还以为是她们是身体不舒服难过，但接下来的情形才更让我惊讶，我没有想到平时高雅的她二人，会作出如此淫荡的行为，而且是在公共场所教室内。&lt;br&gt;在我极乐香逐渐地催逼之下，这是我后来为我体味所取的名字，白老师与怡香二人全身发热，全身上下还不停扭动着，双股之间像有无数虫子在爬行，虽说她二人被淫香刺激得欲念横生，但毕竟二人仍是处子之身，刚开始强烈的理智羞耻之心，还是让她们坚守着最后一点阵地，心智完全用在对抗心魔上，至于其它的事物就无法兼顾了。&lt;br&gt;我三人之间的沉默谁也没发觉，直到我第三次散发出更浓的极乐香时，她们内心的情欲妄想也被彻底的激发出来，她们最后的理智这时才完全的崩溃了，从开始到现在才祇有短短的几分钟而已，她们神志就已经完全淫乱了，可见得我体内的极乐香有多么的厉害。&lt;br&gt;这</content></item></essay>