<essay><item><title>小少爷和他的后妈们(3)</title><author>床上伴侣</author><content>明详见文倩，娇艳如花，浪态十足，不禁慾火上升，紧抱娇躯，拚命狂插，只见他屁股一起一落，快速无比。&lt;br&gt;由于淫水不断湧出，阳具抽送及更加快滑，一下下深抵花心。文倩被明详不断地疯狂抽插，只觉得浑身趐麻，舒服若狂。&lt;br&gt;「嗳……嗳……好……好舒服……喔……呵呵……姊姊……太……舒服……了……哟……噢……美……极了……要升天……了……快……快……快用力……啊……」&lt;br&gt;文倩渐达高潮，更需要明详加重抽送，才会过瘾。&lt;br&gt;「喔……弟弟……好……好……太好……了……姊……姊……美……死……太……鸡巴……又……粗……又硬……又……长……唉……插……得……真……好……舒服……真过瘾……快……快……要……丢了……说罢两腿用力一夹，浑身一颤抖，屁股拚命后挫。&lt;br&gt;一阵热流如汤的阴精，喷射而出，口中娇喊︰「哎……晴……上……天……了……美死了……弟弟……谢谢……你……给我……嗯……好……舒服啊……」&lt;br&gt;明详的大龟头被热精一洗，腰眼一紧，打了个冷噤。「噗叱！噗叱！」一股阳精冲出马眼，射进文倩子宫内。&lt;br&gt;两人这一次忘命大战，将近一个多小时，都达到了颠峰状态，忽而宣洩，便相拥而眠。&lt;br&gt;　（五）&lt;br&gt;一个小时后，文倩醒来，见明详睡得那么熟，不忍叫醒他，便自个穿好衣服走出西厢。&lt;br&gt;不久，四姨太手中端着一碗人参汤走进西厢，地想，中午明详喝了一点酒，直到现在还不见人影，本来约好一起去看龙舟竞赛的，可能有点醉意，这碗人参汤，可叫他解解酒。&lt;br&gt;一踏入房内，刹时定住，两眼猛瞪着，只见得明详全身赤裸裸一丝不挂地仰卧在床上，而那雄姿昂昂的阳具，直立在那儿，足足有七寸多长，还在那里一动一动地，像是在同她打招呼，看得她心猿意马，芳心跳个不停，面部通红，想走过去替他将被子盖上，可是两腿发软，浑身无力，好不容易，将手中人参汤放在地下，一步一步慢慢地走到他的身傍，坐在床沿。&lt;br&gt;「唔！好姊姊，你舒服吗？弟弟插得好吗？我的鸡巴好不好？」忽然间明详发着呓语说。&lt;br&gt;这一说，使得四姨太更加忍不住，淫水流得三角裤湿透透地，不由自主的伸出手来握住明详的阳具，一握之下，手几乎把握不住，足足露出大半节，心想，多年来，从没有被如此的大鸡巴插过，想不到明详小小年纪，竟有足够的本钱，如能尝尝它的滋味，那不知……想到这里，不由地自言自语︰&lt;br&gt;「唉！我是怎么搞地，六神无主地乱想！」&lt;br&gt;说罢正欲起身离开时，忽然明详一把将她抱住，并将她推倒，正巧脸对着他的阳具，那七寸多长的雄伟物正顶着她的脸，一颤一颤，马眼里含着粘液，接触着，一丝丝地沾着。&lt;br&gt;刚好明详此时醒来，在蒙TOP十三十三幼儿生个人空间发短消息加为好友当前离线2#大中小 发表于 2009-7-31 22:17          只看该作者    请检举违规、积分奖赏刚好明详此时醒来，在朦胧中还以为怀抱着文倩，就伸手去摸她的阴户，顺便扯下三角裤。&lt;br&gt;四姨太被明详抚摸着，刹时淫水流得更多、更急，两腿更是开张，双手紧紧抱住他的屁股，气喘喘地：「唔！嗯！哎晴！」&lt;br&gt;明详一只手在阴户洞里，插、抽、挖、捻、弄。一只手却去扯她的衣服，将地也脱得精光，刹时才发现不是文倩而是四姨太。&lt;br&gt;「呀！四姨是你！我还以为是……」&lt;br&gt;「宝贝！你以为是谁呀？」四姨太羞红地问道。&lt;br&gt;四姨太翻过身躯与明详并齐躺着，抱住他的脸频频吻着。&lt;br&gt;明详本来深怕四姨太责怪，但见四姨太这样轻浮，也就忘了恐惧，反而用手紧紧抱住她的身躯，与她热吻起来，过了一会儿，明详右手有如魔鬼般的往四姨太神秘处探讨去了，软绵绵的乳峰下有个滑溜溜的平原小腹，平原下长满了细细丝丝的草丛，草丛护盖着深沟，深沟里隐藏着一块嫩嫩的小石块，石块下的热流把明详整个神经系统给迷住了。&lt;br&gt;四姨太全身被明详抚摸戏弄着，更加慾火难耐，浑身颤抖，娇气喘呼呼地。&lt;br&gt;「宝贝，好宝贝，快用你这东西来……」四姨太一面说着，一面用手抓住他的阳具轻轻的拨弄。&lt;br&gt;明详如奉圣旨，翻身就起，一手拨开她的阴毛，一手扶着龟头，用力一挺，「叱」的一声，在淫水的润滑下，全根尽没了。&lt;br&gt;「喔！好舒服，宝贝，太好了，太棒了！！」四姨太从来没有这样舒服过。「快！快用力插吧！」四姨太舒服地浪叫道。&lt;br&gt;明详觉得鸡巴在她阴户里，滑腻腻地，淫水很多，非常舒服，不像文倩的，紧紧地包裹，使鸡巴有点痛，便不由自主的用力抽送起来。&lt;br&gt;四姨太两腿夹住明详的腰肢，屁股用力往上抬，配合着他的抽送。&lt;br&gt;「啪……啪……啪……」肉的碰击声。&lt;br&gt;「咕……吱……咕……吱……」淫水的搅动声。&lt;br&gt;这样的狂插了三百回合，两人全身酥麻，热血奔腾，慾火再度更加的升高。&lt;br&gt;于是明详耸动屁股疯狂抽送起来。真如出笼雄狮，饿虎扑羊，凶狂无比。&lt;br&gt;四姨太也施展全身招数，奋勇迎凑，战况空前紧张，只见屁股翻腾，臀浪如波，地动天摇，风雨急骤，大龟头把淫水括动得「咕嘟咕嘟」直响。&lt;br&gt;「喔……喔……宝贝……亲宝贝……好……过……瘾……呀……大……大鸡巴……插得……很好……哼……快……快……再……重……些……小浪 ……要要……升天了……快……」&lt;br&gt;且说四姨太年近三十一、二了，本在风尘中打滚，自被老爷看上嫁过来后，再也没被如此大的鸡巴插过，况且老爷又不常在家，就是在家也不能每晚都陪着她，何况老爷年老精衰，小小的鸡已，插不到十分钟就 身了，每每弄得她慾火难耐，久久不能成眠。现在好了，有了明详的大鸡巴抽插，而又这么会干，这么有力，哪能不便她浪态十足呢？如久旱逢甘霖，大地回春，娇媚万分。TOP十三十三幼儿生个人空间发短消息加为好友当前离线3#大中小 发表于 2009-7-31 22:20          只看该作者    请检举违规、积分奖赏　再说，明详自从同文倩性交后，虽已有点经验，但是像四姨太这样的沙场老将，配合着那么密切，那么巧，岂不令他更加卖力，再看到她那熟透的身体，全身白里透红，一颤一抖，丰满的娇躯使他垂涎，忍不住地慾火更加升高。&lt;br&gt;「喔……喔……好……宝贝……你真……能……干……嗯嗯……我……美死了……四姨……美……死……了……好宝……贝……真……行……哼……哼……小……浪 今……天……可 ……到……大……鸡巴……啦……小……淫妇……又……舒服……又痛快……啊……宝贝……小……我的……，亲……丈夫……亲哥哥……大……鸡巴……快……」四姨太浑身颤抖浪叫道。&lt;br&gt;忽然，一阵一阵的阴精湧出子宫口，四姨太忙叫道：「快……宝贝……快吸气……不要动，摒住呼吸，你就不会射精……啦……」&lt;br&gt;明详一听忙吸一口气，一动也不动的抵住花心，居然固定精关，没把阳精射出，这样过了一会儿。四姨太说道：&lt;br&gt;「宝贝，你累了吧？换我在上面！」&lt;br&gt;说着便抱着他翻过身子，两人上下交换，四姨太就在上面耸动起来。&lt;br&gt;这种姿态，男人最舒服不过了，不必动，阳具被套住，非常舒服，一边又可欣赏女人的曲线，弯着头可看到阳具在阴户里，一进一去地，明详得痛快，又伸手去把玩弄那二颗软软鼓鼓的奶子。&lt;br&gt;四姨太在那儿，闭着媚眼，双颊通红，两手扶着膝盖，屁股一上一下，忽浅忽深着，全身犹如盛开牡丹，艳丽媚人，阴户里的浪水，泊泊湧出如泉，顺着明详的大鸡巴，流到他的小腹，阴毛湿得一大片了。&lt;br&gt;「宝贝，这样……你……舒……服……痛快……吗？……」&lt;br&gt;「四姨，我很……痛快……你真……好……让我……感到……真舒服……四姨……你呢……」明详道。&lt;br&gt;「我……也……很……舒服……啊……你……可知……四姨……很久……很久……没……没这么痛快……地……被……大鸡巴…… …… 过了……哼……哼……」四姨太断断续续地浪叫着。&lt;br&gt;明详看见四姨太气喘呼呼地很累，业已套弄了将近四、五百回合了，娇躯通红，秀发如草，香汗滴滴，便怜惜地道：&lt;br&gt;「四姨……你……你……累了……要……不要……换我……」&lt;br&gt;说完便想与四姨太交换一下。&lt;br&gt;四姨太叫明详等一等，便揩干阴户，复在床沿，跷起屁股，要明详后面的屁股沟，插入她的阴户。&lt;br&gt;明详抱住她的小腹，从后面插入阴户里，大龟头住花心，揉擦几下。蓦地抽出阳具又狠狠插入，抵紧阴户用力磨擦一会。&lt;br&gt;这种插法，女人最是舒服不过，男人的阳具可以更深入，而且阴毛在阴户四周磨擦，发生电热作用，另有一种快感传遍全身，果然不一会儿，四姨太淫水如黄河缺口，一阵阵湧出，沾着大腿，流了一地。&lt;br&gt;明详更抱紧四姨太的小腹，狠狠抽送起来，每一下都探抵花心。&lt;br&gt;这样连续抽送了十几二十分钟，一下比一下狠，只插得四姨太娇躯一阵阵轻颤，阴户里骚痒得如虫蚁爬行，忍不住口中娇哼：&lt;br&gt;「嗳……噢……宝贝……亲宝贝……呵呵……好……好舒服啊……小王……子……大……鸡巴……真会……插得……四姨……美得……要……上……天……了……嗯……嗯……」&lt;br&gt;明详大展神威，疯狂猛插，一面喘呼呼道：&lt;br&gt;「四姨……真……好……好……你……真行……懂……懂得……这么多……这样……干……我也……不累……也很舒服……痛快……」&lt;br&gt;四姨太忽然深吸一口气，把阴壁收缩得紧紧的，吸吮着大龟头。颤声道：&lt;br&gt;「宝贝……四姨……用力……给……你……夹……夹……得……你……从来……未曾……有过……的滋味……」&lt;br&gt;「好……舒服……四姨……你真……有……一套……喔……喔……我……从不……知道……有……会……吸……鸡巴……的小浪 ……」&lt;br&gt;明详赶忙不顾命的用劲抽送不停。&lt;br&gt;四姨太浑身一阵颤抖，下面阴户，忽然不断摇动，屁股拚命后挫，一阵热流如汤的阴精，喷射而出，口中娇喊着：&lt;br&gt;「哎……唷……要上……天……了……美死了……谢谢……你……宝贝……给……我……痛快……嗯……好……舒……服……啊……」&lt;br&gt;明详的大龟头被阴壁一夹一吸，加上热精一洗，心神一头，腰肢一紧，猛然打了个冷噤。&lt;br&gt;「噗叱！噗叱！」一股热和和的阳精，喷进了四姨太子宫内。&lt;br&gt;两人精疲力倦，浑身无力，相拥地躺在床上，脸上均露出满足的笑容。&lt;br&gt;　（六）&lt;br&gt;四姨太自从与明详有了关系后，终日喜气洋洋，人也显得更加娇媚，生气多了。一日她到二姨太房话家常聊聊天。&lt;br&gt;二姨太长得像古曲美人的样子，瘦瘦的身子，瓜子脸，细细眉毛，大大的眼睛，钮小的嘴巴不时不大喜欢说话，倒是跟四姨太最好，没事时总是跟她在一起谈天说笑，今天见她来了，很是高兴。&lt;br&gt;「四妹，看你最近总是心境欣悦，也显得漂亮多了。告诉我，你是施什么法术？」&lt;br&gt;「二姊，哪有什么法术呢？你倒说说笑了。」四姨太回答道。&lt;br&gt;「你还说没有，前天晚上，到你那儿，你在睡觉，还说着梦话呢？」&lt;br&gt;「我说了什么？胡说！」四姨太羞红的说道：&lt;br&gt;「还说没有，我都不好意思听下去，什么大鸡巴啦！好舒服啦， 死我啦！快！用力啊！说，倒底你同谁好？」二姨太红着脸回答。&lt;br&gt;四姨太本来不想告诉她，虽然平时与她情同姊妹，但这事总不好意思起口。现在既然她已有点知晓，况且她也同自己一样，渴望着那种妙事，不如拖她一起下水，只是便宜了明详这小鬼，不过这样也好，肥水不落外人田嘛！&lt;br&gt;「我告诉你，可别让别人知道啊！是明详，你不知他长大了、成熟了，那阳具足足有七寸多长。怎样？想不想 ？」四姨太答道。&lt;br&gt;「真的啊？我很想知道，明详有多能干，能使你焕然一新，四妹，能让我见识见识吗？」二姨太虽然平时不喜欢讲话，但也是同四姨太差不多，近三十五岁了，自从嫁了老爷后，一直都得不到性的满足，现在一听有这种机会，哪能不急急问道。&lt;br&gt;「我现在就去叫他好了。」四姨太说罢就起身离去。&lt;br&gt;二姨太独自一人在房内忐忑不安的等待，一会儿，果然见四姨太带着明详来了，二姨太满面春风的迎上前去。&lt;br&gt;「二姨，听四姨说你有事找我？」明详问道。&lt;br&gt;「我有点事想问问你！」二姨太道。&lt;br&gt;这时候四姨太便推说有点事，出去客厅偷看她的发展。&lt;br&gt;「来！宝贝，坐在二姨的旁边，让二姨太好好的看看你。」说罢拉着明详一起坐在床沿上。&lt;br&gt;二姨太双手轻抱着明详的脸，眼神是那样的荡漾，秀脸赤红，一付思春的样子，而还不时瞟向他的胯下。&lt;br&gt;明详自从和四姨太有了一手后，早就想他能 二姨太的滋味了，现在跟二姨太紧紧地坐在一起，又见她如此这般，也就慾火渐升，双手不由自主地不老实起来，故意去碰她的乳房及小腹。</content></item></essay>