<essay><item><title>危险的透明丝袜美腿(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我以前有个漂亮的女友，叫做○文玲，今年20岁，身高160，体重47公斤，三围是34C、26、30。有一双大眼及一双细长的美腿，而当她穿上透明丝袜时，更为她的美腿增色不少，她又喜欢穿露趾的厚底凉鞋，当我看到那丝袜包着的脚趾，搭配凉鞋在路上走时，真令我的小弟弟忍不住勃起，真想蹲下去亲我马子的脚趾，并闻闻脚趾跟丝袜的味道。&lt;br&gt;而我马子也知道我有恋脚癖的毛病，所以都会配合我的兴趣，每次约会时都会穿的很性感，穿丝袜穿凉鞋加上迷你裙或是窄裙，露出那美美的腿及白洁的脚趾，脚趾甲又涂上指甲油，常常让我朋友或别人误会她是槟榔西施呢！由于她实在穿的太性感了，我常常在约会结束后都会把她带到比较暗的角落或是公厕里要求她帮我口交或是打炮，刚开始我和她会怕被人发现，不过几次之后我就喜欢上这种快感，虽然她还是会怕，可是也怕我生气，几乎每次都会配合。&lt;br&gt;她的外表让人很难联想她会那么色，刚追她时，她是一个处女很单纯，一些男女的事只一知半解，而一切都是我的调教，才使她变的比较色。而我也很有成就感。不过也因为我马子长的美、穿的辣，常常令人想入非非，以下便是我马子遭遇一些坏人的过程。
一、危险的美腿
那是发生在我马子19岁时，记得有一个礼拜日（哪一天我忘了），早上10点多，我正在我所租的房间里（我是租小套房，住三楼。）正高兴的等我马子来找我。而且电话里又叫她穿上新买的浅蓝色细肩贴身短裙及一双浅蓝色厚底高跟凉鞋（是用两条细绳绑在小腿上的凉鞋）。我一想到等一下就可以和她来一炮，并且玩弄她的脚趾，我的小弟弟马上就硬了起来，等我马子来到。说也奇怪，都已过了一个小时多了，从她宿舍到我家再慢也只要四十分钟，难道发生意外？就在我正想打手机给她时，我的手机突然响起，原来是我马子打电话过来，我接起电话便有点不高兴的说：「妳也骑太慢了吧！妳现在在哪里啊﹖」&lt;br&gt;我马子柔声的说︰「对不起啦！我机车骑到一半突然熄火了，还好遇到我国中同学，要不然就惨了啦！」&lt;br&gt;「现在机车正在修理，晚上才会好。我同学说要载我过去你家，你别担心，不说囉！拜拜！」&lt;br&gt;「喔！待会见。拜拜！」我想既然有人要当车伕，我也不用麻烦，于是便继续看电视。&lt;br&gt;过了十分钟，突然听到电铃声，我想应该是我马子来了。&lt;br&gt;我马上从三楼飞奔至一楼门口，打开门后看到我马子和两位男生。我很礼貌性地跟他们打了声招呼。&lt;br&gt;「谢谢你们送我女友来！」随后便介绍他们的名字，比较高的男生叫做小伟，另一个比较壮的叫做阿中，他们是我马子国中同学。之前有听我马子提起，说他们曾经追过她，跟我不是很熟，而且看起来像不良少年。&lt;br&gt;而我马子向我说刚刚机车发生故障的事情时，我发现其中那个叫小伟的男生，眼睛不停的瞄向我马子穿丝袜的脚，看他的眼神就知道他起了邪念，因为我马子的丝袜是完全透明的，使她十只白嫩的脚趾一览无疑，再加上性感的绑带凉鞋。连我看到我马子这种打扮，我的小弟弟早就快受不了了，何况是他呢！&lt;br&gt;我心想：「呵呵！看的到却吃不到吧！」虽然看到我马子被人用眼睛意淫一番，还满性奋的。可是却觉得他有点不怀好意的样子，于是我慌称有事告别他们，便拉着我马子回到我房间。一到房间，我马上跟她说：「那两个男生，看起来色色的，小心点！」&lt;br&gt;「不会吧！是你想太多了还是在吃醋呢？哈哈！有能比老公你色呢！」说完我马子便抱着我轻舔我的嘴唇。&lt;br&gt;被她这样挑逗，我如何能忍住。我马上搂住她，对准她的嘴唇亲下去，舌头也立即伸入她小嘴巴里，舔她的舌头，而我的手趁机在她胸部乱捏，并且伸到她内衣里，轻轻转动我马子的乳头，另一只手则钻进她的裙子里，用手指隔着丝袜和内裤来回摩擦她的下体。（我马子是那种只要摸几下，阴道就会开始分泌淫水，很容易性奋，常常连内裤都会湿成一片。）这时我马子早就〝啊．．．〞的叫着。我先把她的连身裙给脱掉，接着是内衣，此时的她只剩下透明丝袜及一件蓝色透明小内裤，我把她抱到床上平躺，开始亲吻她的胸部及乳头，
我马子的乳房就这样被我又亲又捏。&lt;br&gt;「啊．．．啊．．．」我马子开始愈叫愈大声。&lt;br&gt;「想不想我亲下去啊﹖老婆」我故意问她。&lt;br&gt;「嗯、、、好、、好老公、、、啊！！我想、、我想、、」
说完便把我的脸往下推。&lt;br&gt;我的舌头便从她的乳头舔到肚脐，接着我用手抓住她的脚踝把她两腿给抬起来，向外撑开，这时看到的蓝色透明内裤和透明丝袜，已经湿了一大片。&lt;br&gt;「妳的淫水都流出来了喔！还真好吃！爽不爽啊？」我一边舔着她隔着内裤的阴蒂一边取笑她。&lt;br&gt;「啊！啊！爽、、爽啊！老公！啊！在大力一点！啊啊！！」我马子性奋的叫着。&lt;br&gt;于是我用手指将我马子的裤袜上挖了一个洞，这个破洞刚好可直达小穴。我的舌头便从内裤旁边的空隙进入她的阴部上下不停的乱舔，一边闻她阴部的尿骚味一边吸她小穴所流出来的淫水。当我把舌头插入她的小穴时，我马子叫的更大声，并且将小穴上下摇动，配合我的舌头。&lt;br&gt;我问她：「想不想让我干啊？」&lt;br&gt;「啊啊﹗我想、我好想啊﹗啊﹗」我马子有点失神的回答&lt;br&gt;「那要看妳如何让我爽了？」我举起我的懒鸟对着她说。&lt;br&gt;我马子早就知道我的企图，因为每次做爱时，我都会叫她帮我吹喇叭、舔睪丸。于是她张开嘴巴含住我的懒鸟，用嘴唇剥开我的包皮再用舌头绕着我的龟头开始舔。&lt;br&gt;「嗯！嗯！爽！爽！再深点！」我一边享受一边指挥她。&lt;br&gt;这时我是躺着，我让她趴在我身上，屁股朝着我脸的正上方，我用手将她的内裤扯到一旁，让她的小穴露出，看她湿润的肉洞，就好像在呼吸一样，不停地微张微缩，好像在呼唤我的懒鸟赶快进入似的。&lt;br&gt;我一边舔着她穿着丝袜凉鞋的脚趾，一边用中指慢慢塞进她的小浪穴里，开始乱挖乱抠。「呀……不……不行……小力点！啊啊！好舒服！再进去深一点！啊！」我马子开始伸吟的叫着，并且兴奋的摆动屁股往后迎合我的手指，没想到我马子还真淫荡。&lt;br&gt;弄了四、五十下，淫水不断的从洞里渗出，我心想是可以干她的时候了。带上保险套后，我抬起她的屁股，剥开她的两片阴唇，把我的肉棒用力往她的小穴插下去。&lt;br&gt;「啊！」我马子叫了一声。我开始加速地上下摇动，再她的洞里狂抽猛插。&lt;br&gt;「哼……嗯嗯……哼……嗯……」我马子开始呻吟。&lt;br&gt;〝噗滋！噗滋！〞的声音一直从我马子的洞里发出。于是我把整根肉棒完全拔出来后又再整根插进去，直接顶到她的子宫，撞得我马子好像发狂一样的乱叫。&lt;br&gt;「好爽！好爽！啊！好老公！哦！好舒服！啊！老婆要被插死了，啊！！老公！老公！啊啊！！」&lt;br&gt;我一边加速抽动一边问：「妳这个骚货，叫那么大声不怕被听见啊？」&lt;br&gt;「啊！！谁叫你、、、顶到、、人家的G点吗！好爽啊！」我马子满足的说。&lt;br&gt;「嘿嘿！当初就是看上妳会是荡妇才追妳的。好了！快说一些淫荡的话，这样我才会让妳高潮喔！」&lt;br&gt;因为每次我和我马子做爱时，除了玩弄她的小脚外，我都会要求我马子说些淫荡的话，增加本身的快感。&lt;br&gt;于是我捉住她的右脚开始亲她的脚趾，隔着丝袜一只一只的吸，并催促她说。&lt;br&gt;「啊啊啊！我是妓女！我是淫荡的女人！我是只母狗！快干死我啊！插死我！我要大肉棒！啊啊！」&lt;br&gt;「真过瘾……再来……」说完我的速度愈插愈快。&lt;br&gt;我马子被我突然加速猛插，一时淫声大叫：「啊啊！好爽！再大力点！干死我吧！快！快！我的小穴好痒！啊！我要大肉棒止痒啊！求求你！干死我吧！啊啊啊！我要出来了！啊啊啊！」&lt;br&gt;插了将近二十分钟，终于忍不住了。「哦……啊！我不行啊！」说完便马上射出浓浓的精液来。&lt;br&gt;因为高潮的关系，当我拔出肉棒时，这时我马子全身无力的趴在我的胸膛上，好像再回忆刚刚的快感似的，脸上还露出满足的笑容。&lt;br&gt;看看时间已经下午一点多了，我的肚子开始〝咕噜咕噜〞的叫起来，该是吃饭的时候了。我提议先去闹区逛逛，顺便吃饭，晚一点再去牵机车而我马子也点头同意。于是我们开始穿起衣服。&lt;br&gt;「都是你啦！做爱时不把人家的裤袜脱掉，害人家现在裤袜上破一个洞，好丢人喔！如果被别人看到不知道会怎么想呢？」并且准备脱下丝袜。&lt;br&gt;我连忙的阻止，并开玩笑的说：「这样才性感啊！更让人想入非非啊！哈哈！」因为那裤袜上的破洞，面积差不多七公分左右，只要大腿一打开或是蹲下就会看到丝袜的破洞，假如没有穿内裤的话，整个阴部都会露出来，让人遐想。此时突然有个念头，觉得假如真的让我马子春光外洩，我想也满性奋的说。&lt;br&gt;正当我还在幻想时，我马子打了我一下说：「你又再乱想了！真搞不懂你，每次做爱都要人家穿丝袜、穿凉鞋，你才会满足。你呦！真的有够色的！」&lt;br&gt;「拜讬！妳自己还不是一样色，被我摸几下就湿了，而且妳本来就喜欢穿漂亮的衣服、丝袜及高跟凉鞋，露出美美的脚。不是吗？」我不服气的说。&lt;br&gt;「讨厌！那是跟你在一起才会湿的嘛！你也知道人家最爱你的。」我马子脸红的说。&lt;br&gt;「好啦，我知道啦！」我笑笑的回答。&lt;br&gt;等她穿好后，我和我马子一起下楼，我骑着机车高兴的载着我马子去市区。&lt;br&gt;结果我万万没想到我马子后来会被人设计。原因是后来大约是晚上九点半时，﹙九点半是约定交车时间﹚我载我马子去牵车。&lt;br&gt;而我马子机车所修的那家机车店，是在一条交流道下旁的一间小店面，附近没什么住家，距离一百公尺指有一间超商，我想也应该没生意吧。这家店前面堆了许多废弃机车，旁边是一片小竹林。这家店看起来就脏脏的，走到店里面，没半个人而地上堆满了零件，我马子的机车靠在旁边。&lt;br&gt;「老板在吗！」我马子往后面的房间叫去。过了十秒，没有回应，于是我马子又叫了一次。终于有一个肥肥的中年男人从房间走了出来。&lt;br&gt;「喔！是妳啊！不好意思！刚刚看电视看的太入迷了。」老板和气的说。&lt;br&gt;「请问我的机车修好了吗？」我马子着急的问。&lt;br&gt;「还没喔！我看看！好像有一些零件还没装上去。」老板边说边走到机车旁边并蹲下去说。我马子也跟着过去。&lt;br&gt;这时我烟瘾来了，于是我跟我马子说了一声便走出店里，坐在我机车抽烟。就再此时我发现老板的眼睛，竟然在偷瞄我马子穿丝袜及绑带凉鞋的脚，因为我马子是站在老板右手边，老板又是蹲着，而我马子根本看不到老板的眼睛在偷看她，还傻傻地站在那听他说她机车的毛病。&lt;br&gt;当我发现后，我却不生气，反而有种想看我马子被人吃豆腐或是被人用眼睛奸淫的强烈感觉，况且我自己也常常偷看路上美女穿丝袜及凉鞋的脚趾，所以并不很在意老板的行为。&lt;br&gt;最后老板告诉我马子说：「因为机车有一个重要零件还没送来，所以妳明天再来拿好了。不好意思！」&lt;br&gt;我马子着急的说︰「不行哪！机车是我同学的，说好晚上还她的。」&lt;br&gt;「可是、、没零件又不能修啊！」老板无奈的说。&lt;br&gt;「我跟我同学说好晚上十一点还她的，老板可不可以打电话叫人送零件来？」我马子着急的说。&lt;br&gt;「我问问看好了！」这时老板拿起手机拨电话给对方说︰「喂！是我啦！我订的零件到了没？客人在催了！」&lt;br&gt;「什么！没人送！」&lt;br&gt;「是喔！要不然我叫人去拿好了！」&lt;br&gt;我心想︰「找谁啊？不会是我吧！」没想到老板挂上电话告诉我马子说︰「他们店里刚好小弟不在，所以没人送货，除非我过去拿零件。因为到那家店骑车过去需要半小时，我如果去拿的话，恐怕会时间不够。况且我要先装部分零件，也需要时间。所以能否麻烦妳男朋友去拿，这样两边同时进行，等他拿回来就可直接装上了。这方法不错吧！」&lt;br&gt;我马子听了他的提议觉得很对，便转身拜讬我去拿。&lt;br&gt;「我哩勒！真的被我猜到！这个肥猪也太懒了吧！还要我去拿！干！」我心想。&lt;br&gt;本想骂出口，可是为了能早点修好，我只好咽下这口气。&lt;br&gt;于是跟老板要了地址，准备和我马子上车时，老板竟然叫我马子不要跟去，因为老板说怕我底下放零件晚上骑车，而我马子侧坐危险。而我马子也觉得有道理，便说要留在这等我。&lt;br&gt;我心想︰「你这个死肥猪，到底想干嘛？留我马子在这，想对我马子做什么？难道想继续偷看我马子的腿？这样我马子不就太危险了。」&lt;br&gt;随后又想︰「反正最多只是用眼睛看，不可能真的敢乱来吧。况且我马上就回来了！」于是我便骑上机车离去。&lt;br&gt;就这样我被设计支开，留下我马子一个人。&lt;br&gt;当我沿着马路一边骑车时，我一边在想︰「我马子穿的太骚了，有点后悔把</content></item></essay>