<essay><item><title>秘书的成长之路(7)</title><author>床上伴侣</author><content>期间有几个男的过来搭讪，都让陈静给打发了。&lt;br&gt;「美女，一起喝一杯？」身边又传来男人的声音。&lt;br&gt;陈静转过头去，不禁觉得眼前一亮，男人二十六、七岁的样子，或许说不上十分帅气，可满是笑容的一张脸，却让人感觉好像阳光照射着一般，陈静不由点点头。&lt;br&gt;男人在陈静身旁坐下，挥手又点了两杯啤酒，主动挑起话题，不说生活工作，只是聊一些社会上的趣闻。&lt;br&gt;男人说话很风趣，陈静好几次都被逗乐了，她很喜欢这样的谈话氛围，这让她感觉十分放松。&lt;br&gt;音乐停顿了一会，又换上一首新的曲子。&lt;br&gt;「美女，一起去跳一段？」男人发出了邀请。&lt;br&gt;陈静犹豫了一下，点了点头，男人拉着陈静的手就进了舞池。舞池里有些拥挤，一对对的男女彼此搂抱着，随着音乐舞动。男人也轻轻搂着陈静，陈静却呆呆地站在那里，完全不知道要怎么做。&lt;br&gt;「美女，怎么了，没来过这？」&lt;br&gt;「嗯…第一次。」陈静有些尴尬地回答道。&lt;br&gt;男人听了陈静的回答眼睛一下就亮了起来：「没事，很简单的，我教你！」&lt;br&gt;果然是很简单，在男人的带动下，陈静不一会就掌握了要领，男人双手环住陈静的腰肢，随着音乐的节奏扭动着身体。&lt;br&gt;曲子的节奏逐渐快了起来，陈静感觉自己与男人的身体越来越近，男人环在自己腰上的手也向下落去，摸在了自己屁股上。&lt;br&gt;陈静有些紧张，看看左右的人群，却发现那一对对搂抱着的男女姿态却比自己更加得暧昧，不由暗笑自己有些大惊小怪。可在人群环顾中与男人如此亲密，心里却是升起一股别样的兴奋。&lt;br&gt;曲子逐渐到达了高潮，陈静与男人的身体已经紧紧地贴在了一起，男人伸头吻住了陈静的小嘴，陈静也搂着男人的脖子热烈地回应，感觉男人的大手在自己挺翘的小屁股上，隔着短裙来回抚摸揉捏，小腹上也被什么东西顶着，那是男人勃起的阴茎，陈静觉得自己心中有一股火在燃烧。&lt;br&gt;当舞曲结束，男人附在自己耳边说「去酒店」的时候，陈静想也没想就答应了。&lt;br&gt;舞池里的人群散去，不少男女搂抱着向酒吧外走去，去做什么不言而喻。酒吧！本就是容易诞生激情的地方。&lt;br&gt;男人带着陈静来到附近的一家酒店，开了房间，几乎是冲着向房间走去。&lt;br&gt;一进房间，男人就迫不及待地把陈静搂在怀里，亲吻起来，陈静也伸出小香舌，与男人的舌头彼此交缠，彼此交换吞咽着彼此的津液。&lt;br&gt;男人已经把手伸进陈静的上衣里，在陈静的娇躯四处游走，一只手在陈静光滑的背部抚摸着，一只手却伸入薄薄的乳罩，扣住一只丰满的乳房，轻轻把玩。&lt;br&gt;陈静也伸手摸进男人的裤子，在男人那话上掏了两把，对男人的尺寸也很满意。&lt;br&gt;两人的呼吸声逐渐变得粗重，情慾之火熊熊燃烧起来……&lt;br&gt;男人拥着陈静向床上走去，陈静停止热吻，抬起头来说道：「等等，先去洗澡！」&lt;br&gt;男人愣了一下，不过马上兴奋的脱起了衣服。&lt;br&gt;两人很快赤裸裸地进了浴室，就着温热的水流清洗起彼此的身体来。&lt;br&gt;男人有些惊歎地盯着陈静精致的裸体，如同白玉般的娇躯是如此得完美，男人心中直歎自己今天真是艳福不浅。&lt;br&gt;男人的大手在陈静的娇躯游走，滑过修长的脖颈、瘦削的香肩、高耸的乳房、平坦的小腹、挺翘的臀儿，最后抬起陈静一条圆润的大腿，就准备提枪刺入。&lt;br&gt;「别……等会戴套！」陈静担心他有病，赶紧推拒着男人。&lt;br&gt;「放心吧美女，我没病！出来玩谁不注意安全啊！我跟其他人我都戴套的，谁让今天遇见你这个良家了呢！」说着挺着阴茎就插了进来。&lt;br&gt;「嗯…」感到下身刺入的坚硬与火热，阴道一点点地被充实，陈静不由舒服得哼了一声，心里却在苦笑，良家？自己现在还能算良家么？！&lt;br&gt;「真紧呐！」男人感到自己的阴茎被陈静如同处女般的阴道紧紧箍住，心道不愧是良家，果然够紧，深深地呼吸几次，才开始慢慢抽送起来。&lt;br&gt;「哼……嗯…嗯…嗯……嗯……」男人的抽送是如此的有力，每次都把阴茎拉到阴道口，再一下整个刺进来，长距离的抽送刺激得陈静的身体微微有些颤抖，嘴里也轻轻嘶着凉气。&lt;br&gt;「啊…啊！啊……啊！啊……啊！啊！啊……」男人抽送的速度越来越快，越来越有力，年轻的身体旺盛的精力果然不是中老年男人可以比拟的，下身的如潮的快感一波波地袭来，陈静无法抑制自己的兴奋，呻吟声也越来越急促，一声比一声大了起来，最后已变成一声声短促的轻叫。&lt;br&gt;只是陈静心中有些奇怪，男人明显是个玩女人的老手，怎么却像个毛头小子一样，一上来就不惜体力，就知道一味的猛干。&lt;br&gt;男人终于在一阵快速的抽送后，将阴茎紧紧抵在陈静阴道里，在陈静高亢的呻吟声中，射精了。&lt;br&gt;被男人射出的一股股滚烫的精液一烫，陈静浑身不由得一阵哆嗦，却有些失望地说道：「这就完了啊！」&lt;br&gt;虽然刚才男人的勇猛让陈静很是享受，也获得了很大的快乐，可陈静仍旧是不满足，夜可还长着呢……&lt;br&gt;男人把阴茎退出来，微微喘息几下，笑着对陈静说道：「放心吧！美女！射了这一管等会才更能好好玩，再说，你这样的极品就干这一次不是太可惜了，今天晚上保证不让你失望！」&lt;br&gt;两人洗完澡回到卧室，男人躺倒在床上，挺了挺腰对陈静说道：「美女，来给吸一下呗！」&lt;br&gt;陈静伸手握住了男人下身的肉茎，此时的肉茎早已不是刚才插在自己身体里时候的模样，粗大与坚硬都消失不见，只是软绵绵的，被陈静的小手整个抓在手里。&lt;br&gt;陈静俯下身去，小手扶着男人的阴茎，伸出舌头在龟头上舔了几下，然后张开小嘴把阴茎含入口中，舌头绕着阴茎打起圈来。&lt;br&gt;口中的阴茎很快就是勃起，感受着口中的阴茎一点点地变大变硬，陈静更加卖力地吞吐起来。&lt;br&gt;享受着美人温柔的服务，男人不禁惬意异常，起身钻到美人胯下，对着美人美丽的阴户吻了过去。&lt;br&gt;男人呼吸的热气喷到自己最隐秘的部位，让陈静有些痒痒，接着感觉到自己阴部被男人吻住，一个湿湿的、软软的东西顶开阴唇，钻了进来。&lt;br&gt;陈静不由得浑身打了个哆嗦，这是第一次有男人为自己口交。感觉男人的大嘴印在自己阴户上，阴唇被男人吻住，那根舌头在自己阴道中灵活地四处钻动，下身酥酥麻麻的。陈静感觉有些羞臊，却更多的是新奇的刺激。一股强烈的慾火在心中升腾起来，陈静迫切的需要男人的阴茎去填补自己的空虚。&lt;br&gt;感觉口中的阴茎已经完全恢复了其巅峰的状态，陈静有些迫不及待地起身跨过男人的身体，用手扶着勃起的阴茎，缓缓地坐了下去。&lt;br&gt;「嗯…」娇嫩的阴道再次迎来了曾经的住客，火热的阴茎顶开被男人口水沾湿的阴唇，执着地刺了进去。&lt;br&gt;感觉下身被男人粗长的阴茎一点点的填满，陈静满足地长出了一口气。&lt;br&gt;下身的充实让陈静感觉十分满意，她喜欢这种感觉。微微调整一下身体，把手撑在男人身上，陈静就骑坐在男人身上，扭动起身体，对着插在自己身体里的阴茎套弄起来。&lt;br&gt;男人静静地躺在那里，任由身上的陈静动作着，双眼盯着陈静扭动的身躯，欣赏着美人的春情。&lt;br&gt;强烈的刺激随着自己的套弄从下身不断传来，刺激的陈静更加的兴奋，更加疯狂地扭动起来。&lt;br&gt;男人有些吃惊地望着自己身上已经面色绯红，有些气喘吁吁但仍在疯狂扭动的陈静，没想到这个不常出来玩的女人居然也会如此地疯狂。&lt;br&gt;「啊…」终于，伴着一声满足的拉长了的呻吟声，陈静的身体瘫软在男人的身体上。&lt;br&gt;男人伸手扶住陈静，一翻身就把陈静给压在身下，却不忙着肏干，而是低下身去，在陈静满是香汗的脸上轻轻吻着。&lt;br&gt;陈静渐渐恢复了体力，感受着插在自己身体里的阴茎仍旧是那么火热坚硬，有些不好意思地说道：「你……忍得很辛苦吧？」&lt;br&gt;男人抬起头，冲着陈静笑了笑：「没事！」&lt;br&gt;接着又说道：「美女，把衣服穿起来怎么样？」&lt;br&gt;「嗯？！」陈静疑惑地看着男人。&lt;br&gt;「穿着衣服玩才更有意思，脱了衣服女人不都一个样了！」男人回答道。&lt;br&gt;尽管对于男人的说法有些不解，不过今天本就是出来玩的，也不在意多弄些花样，陈静从床上下来穿起了衣服。&lt;br&gt;看着陈静一件件地把衣服穿上，男人走到陈静背后，伸手按着陈静的腰部，让她弯下腰去，手撑在床上，陈静圆滚滚的小屁股就整个高高地翘起来。&lt;br&gt;男人伸手在陈静小屁股上抚摸一会，又把手伸进裙子里，在陈静挺翘圆润的臀瓣揉捏起来。&lt;br&gt;玩弄一阵，男人伸手把陈静的小内裤给拉了下来，褪到腿弯处，又把短裙卷到腰上，陈静白白嫩嫩的屁股和美丽的阴户就暴露了出来。&lt;br&gt;「滋～」男人把着陈静的屁股，坚硬的阴茎再次插了进来。&lt;br&gt;「啊…」男人的小腹击打在陈静的屁股上，「啪！」的一声，陈静的身体也整个往前一挺，嘴里发出一声轻叫。&lt;br&gt;男人弯下腰，手伸进陈静的上衣里，捉住陈静丰满的乳房，下身不紧不慢地抽送着。&lt;br&gt;随着男人的抽送，不断响起「啪！啪！」的皮肤撞击声，陈静也轻声的哼叫着，男人的肏干让她感觉很舒服。&lt;br&gt;男人双手把着陈静细细的腰肢，又是抽送一阵，让陈静仰躺在床上，分开陈静的双腿，又是插了进去。&lt;br&gt;男人压在陈静的身上，不断挺动着身体，伸手把陈静的吊带小衣拉下去，又把乳罩给推到乳房上边，捉住一只乳房拿在手中仔细把玩着。&lt;br&gt;「唔……嗯……嗯…嗯……」男人抽送的速度并不快，抽送的距离也并不长，但是，却好像每次都把阴茎顶到了阴道的最深处，陈静觉得自己的心也被顶得满满的。&lt;br&gt;男人跪起身来，抄起陈静的两腿，折在陈静的胸前，让陈静美丽的阴户突出起来，大起大落地抽插起来。&lt;br&gt;「啊！啊……啊！啊……啊！啊！啊……」强烈的刺激让陈静急促地轻声叫着，粉色的阴唇随着阴茎抽送中的拔出不断外翻，一股股的淫水也随着流了出来，陈静轻轻摇摆着脑袋，以释放自己无法抑制的兴奋。&lt;br&gt;男人再次把陈静身上的衣服扒光，让陈静跪趴在床上，换了个姿势继续肏干起来。&lt;br&gt;「刚才让穿上衣服现在却又给脱下来，男人的心理真奇怪！」陈静心中不禁如是想到，可是又不得不佩服男人的精力与持久，起码，自己以获得远超预期的愉悦与享受。&lt;br&gt;就这样，两人在宽大的床上赤裸交缠，不断变换着体位，激烈地交欢，终于不知过了多久，伴随着陈静的又一次高潮，在陈静阴道的一阵阵收缩中，男人再次射出了自己的精液。&lt;br&gt;之后两人都是感觉十分疲惫，相拥着在床上沉沉地睡去……&lt;br&gt;陈静睁开眼睛，发现窗外已经有了一丝亮光，就快要天亮了。&lt;br&gt;拿开男人复在自己乳房上的大手，陈静从床上下来，开始穿起自己的衣服。&lt;br&gt;穿好衣服，陈静向外走去，拉开房间的门，最后一次看向仍在床上熟睡的男人，昨夜的一场酣畅淋漓的性爱是如此的难忘，她不知道男人的名字，甚至不记得男人的样子。&lt;br&gt;不过，这些都不重要，因为，今天过后，两人再也不会见面，彼此都不过是对方生命中的一个过客而已……&lt;br&gt;陈静回过头，走出房间，听到身后传来带上的房门关闭的声音，终于义无反顾的离开了……&lt;br&gt;仍旧是那个办公室，仍旧是那张沙发。&lt;br&gt;杨诚大马金刀地坐在沙发上，整个人向后靠在沙发的靠背上，叉开的双腿之间赫然跪着一个美丽的身影。&lt;br&gt;陈静如同一个乖巧的女仆，跪在地板上，弯着腰，挺翘圆润的小屁股将套裙紧紧绷着，形成一道优美的弧线，上身伏在杨诚胯间，伸手去解杨诚的腰带，将男人的裤子内裤一并拉下来，男人胯下的那根肉虫就暴露了出来。&lt;br&gt;望着男人胯下软趴趴卧着的阴茎，想到这东西勃起后的巨大与狰狞，想到这东西曾经无数次进出自己的身体，在自己身体里面横冲直撞，给自己带来了无穷的快感，将自己一次又一次送到快乐的巅峰，陈静感觉脸上有些发烧，呼吸也变得有些急促，下身痒痒的，似乎有些湿了，时至今日，陈静对于性欲的抵抗力似乎越来越低了。&lt;br&gt;陈静伸出一双白嫩的小手，将男人的阴茎握在手中。小手随意拨动套弄几下，软趴趴的阴茎迅速在手中充血膨胀，变得坚硬挺立起来，陈静得意地笑了笑，对自己能够如此轻易勾起男人的欲望感到十分满意。&lt;br&gt;小手套弄一阵，陈静感觉手中的肉棒越来越热，越来越硬，已是初露峥嵘，粗长的肉棒上青筋凸现，顶端紫黑发亮的龟头，马眼里也渗出一滴透明的液体。&lt;br&gt;陈静吞了吞口中的唾液，低下头去，张开小嘴，伸出鲜红柔软的小香舌，在男人的阴茎上舔舐起来。&lt;br&gt;仔细地将男人的阴茎舔舐一遍，甚至连阴囊处也没有放过，直到口水将阴茎弄得湿漉漉的，陈静这才停下，伸出舌头在顶端的蘑菇头上打着圈儿，继而张嘴将肉棒吞入口中，前后吞吐套弄起来。&lt;br&gt;粗大的阴茎将陈静的小嘴撑得满满的，就连腮部也微微鼓起来，随着陈静的前后套弄在小嘴里面进进出出。虽然陈静已经尽力将阴茎往里面吞去，哪怕粗大的龟头直顶到自己的喉咙，可仍有一截阴茎始终不曾被纳入口中。</content></item></essay>