<essay><item><title>小淫贼奸女侠(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;是岁末，保定城出奇的冷，连城外那一道护城河，都结了层厚厚的冰，厚得你甚至可以毫不费事地赶着大车从上面驶过去。&lt;br&gt;雪停了，但是暮色却为大地带来了更大的寒冷，天上当然没有星，更不会有月了。&lt;br&gt;是以，大地显得格外地黑暗，就连雪，你看上去都是迷蒙的灰黑色。&lt;br&gt;保定城里，行人也还不如往常地多，除了达官贵人的豪华大轿外，谁肯冒着这么大的寒冷在街上走，就是有几辆大车，车上的帘布也是放得严严的，只剩下赶车的车把式，缩着头颤抖在凛冽的西北风里，喃喃地抱怨着天气的寒冷。&lt;br&gt;但是通往南城的南大街上，此时突然骑来一匹全黑色的健马，马上的骑士看打扮像是个书生，双眉长垂，目光中闪烁着光采，嘴虽不小，但也并不甚大，鼻子像是一根玉拄，笔直通向上额，竟是个漂亮人物！只是脸上挂着一丝沧桑，年岁大概有三十来岁的模样。马停在一家气派甚大的客栈门口，那人下了马，他衣履甚是华贵，所骑的马又是千中选一的良驹，客栈里的小二阅人多矣，什么人是什么样的来路，他一眼就看得出来，连忙跑过来巴结他说道：客官敢情是要房间吗？&lt;br&gt;“来间上好的单人客房，最好是无人打扰的！”那人声音虽然很好听，但语声却严厉得很，而且里面还有种冷冰冰的味道，使人不敢不听他的话。&lt;br&gt;“好的，您老就请好吧，这边请～～～”店小二急忙把那人让进去。此时，从旁边的阴影中闪一个矮矮的身形，是一个十五、六岁样子的精瘦少年，一双小眼却没有丝毫小童的天真，满是阴鬼之气。这个少年叫花似玉，别看他只是个大孩子，因为经常到妓院这种烟花之地厮混，居然做起来帮嫖客和妓女牵线的这种皮条客的行径来，男欢女爱的经验，不知多么丰富，小小年纪，居然在当地博得一个“小淫贼”的名头。（妈的，这客官明明是个娘们，干吗扮成男人？）花似玉心里想着，忍不住偷偷跟着进去。&lt;br&gt;刚走进房，那男扮女装的书生就挥手叫小二走开，一面关起房门来，略微拭了拭脸，就解自己的衣服，脱去外衣，丰乳隆股，果然是个女的。这一变故让守在窗外的花似玉的一颗心几乎要跳到腔口了，他料想到那人是个女子，却没有想她竟有如此美好的身材！他的裤裆立时支起了帐篷。再仔细端详这个男扮女装的女子，看样子已不是双十年华了，但天生丽质并未稍减，英武中不失清丽，俊爽中可见妩媚，举手投足反平添了出水芙蓉般的清淡风致，浑身散发着醉人的成熟韵味，真是极品女人！他心里嘀咕着：这个女子看起来岁数也不小了，身材却丝毫没有走样。朴素的装扮并没有减其姿色，布衣布裙也不能包裹住她的丰乳肥臀…真想冲进去把她按在床上好好干上一炮！此时他又听到屋内那女子喃喃话语：“若不把你们缉拿归案，我玉脚追魂梅蓉真是妄为人了！”，直吓得他腿脚发软。玉脚追魂梅蓉－－江湖四大名捕之一，近些年江湖上最响亮的名头；以鸳鸯追魂腿、心狠手辣闻名于世…要是让这么个主发现他在偷窥她，他花似玉有多少颗脑袋也要被她的鸳鸯追魂腿夹下来！花似玉越想越不妙，回头欲走。突觉身上一麻，整个人都动不了了。他一惊，正要大声求救。一只大手按上他喉咙，顿时发不出声来。耳边传来一阵细细的淫亵的笑声：“臭小子，敢和我们江南三淫侠来抢美妞，你好大胆子！”&lt;br&gt;“江南三淫侠？不是江湖上臭名昭着的玩、奸、卖三个色中淫魔吗？”花似玉念头至此，更是觉得心里七上八下，忐忑不安。梅蓉静静地躺在床上，她突然有种不祥的预兆。从接受了这次命令以后，她就有这种预兆，现在这种感觉越来越强烈了。但是，这次任务她是不可以推脱的。不仅是因为江南三淫侠作恶多端－－他们都是二十岁出头的男人，专喜好三四十岁的中年美妇，江湖上有名有姓的三四十岁的侠女和夫人竟有十几个人被他们设计擒住淫玩，玩腻了，就被卖到勾档里作鸡，更惨的，卖给出价高的江湖人物成为他们的性奴隶。更重要的是：上个月初，她的好姐妹剑湖女侠赵曼，被他们用三个歹毒的计策擒住，并将她轮番强奸，随后又把被俘的赵曼卖给了她以前的仇家，以致于侠名远播的女侠被敌人蹂躏摧残，陷入万劫不复的境地，现在仍未被解救！这样，与公与私，她都非把江南三淫侠那三个淫贼绳之于法不可！&lt;br&gt;以武功论，对付这三个人绰绰有馀。但他们都是狡猾的人物，不可大意。想赵曼武功远胜于他们，却也被设计擒住，想来他们定有些古怪门道和下流手段。不知怎么的，想着想着，梅蓉的眼前突然浮现出一张粗豪的脸来！唉，要是他在我身边就不会这么担心了！南宫世家的当家人南宫长天，这个性格粗豪的汉子对她梅蓉的一片心她是知道的，而他要求她嫁入南宫家的心愿梅蓉也是默许了的；如果不是好友剑湖女侠赵曼的遭遇使她立誓要亲手报仇的话，恐怕她梅蓉现在已经成为南宫世家的夫人了。现在为了自尊心，梅蓉回绝了南宫长天襄助的好意，她心里暗念着：长天啊长天，等我将这几个淫贼缉拿归案，我就和你…念及此，她的俏脸上泛起一阵红。梅蓉在屋内正自想着，屋外的花似玉却是另一番境地。他倒在地上，耳边传来三个人的对话：&lt;br&gt;“老大，看那玉脚追魂梅蓉，老倒是老了，却别有一番风味～～我真想进去干了她！”&lt;br&gt;“老二你急什么？！此番她自然逃不出我们的手掌心，不过听闻她的武功很厉害，是朵带刺的玫瑰呢！”&lt;br&gt;“老大说的对，二哥你别急，待我用“美女追情郎”让她喝下去…嘻嘻，管保她玉脚追魂梅蓉乖乖听话！”&lt;br&gt;这江南三淫侠是三个二十岁出头的男人，都喜好三四十岁的中年美妇，方才玉脚追魂梅蓉投店的时候，他们一眼便看出梅蓉是女扮男装的，他们好色闻名，手下不知坏了多少个中年美妇，此刻一见梅蓉那种成熟而妩媚的妇人风致，虽是穿着男装，已使他们色与魂授了。后来看出梅蓉身份后，却也不害怕，竟然计划起来如何采摘这朵肉身玫瑰来！他们说话声音虽小，然而梅蓉已然警觉，面色一变。“谁？！”&lt;br&gt; “哈哈，既然梅女侠知道了，我兄弟就现身了！”正面的门、两边的窗一起被破，三道黑影，已掠入房中，从三面将梅蓉包围了起来。&lt;br&gt;“赵玩、陈奸、铁卖，江南三淫侠这厢有礼了！”&lt;br&gt;“你们！”梅蓉强压住心中的仇恨，淡淡道：“我本要拿你们，没想到你们自己却送上门来了。”&lt;br&gt;“嘻嘻，当然了！你知道我兄弟的习惯，最爱熟女！那里有中年美妇，哪里就有我们的身影～～”老二陈奸淫笑着对她说。&lt;br&gt;“住口！”梅蓉脸一沉，右掌就立刻探了出去，出手之快实是这三人前所未见。陈奸虽然也非庸手，但连躲闪的机会都没有，便被一掌打在脸上，一口鲜血喷出。&lt;br&gt;此刻局面已了然，非动手不可了。铁卖人影晃动，一掌击出，然而突然确被梅蓉一脚蹬在左腿上，倒飞出去。&lt;br&gt;此刻，赵玩的剑已到。&lt;br&gt;剑快且准。然而，赵玩只觉得剑被一股极强的力量逼住，他奋力地将剑平带，只听得一声清响，剑身已断。形势似乎已明了，然而梅蓉却突然觉得有不祥的预兆，只见断开的剑中，一股迷雾扑面而来。&lt;br&gt;原来剑身竟是空的，里面藏着药物。&lt;br&gt;梅蓉急退，闭气，但是已有一部分吸入口中。她只退出三步，就觉得浑身发热。脚下一浮，摔倒在地。&lt;br&gt;然后，她就听到了铁卖的淫笑声。&lt;br&gt;“中了大哥的迷魂散，倒要看看鼎鼎大名的玉脚追魂怎么对付。”&lt;br&gt;梅蓉大惊。这三个下流的角色，居然使用下三滥的手段，而自己中的，居然是药力极强的迷魂散！头越来越晕，眼前的事物开始旋转…&lt;br&gt;当梅蓉醒来时，发现自己还在原来那个房间，可是…她的双手高高举起，被吊到拴在墙壁上一只一个人高的铜灯上！&lt;br&gt;她的双腿被分开向上折起，脚踝也被捆在这个铜灯两边，和手腕连捆在一起。她的后背贴着冰凉的墙壁，屁股向前贲起…这么难堪的姿势…不过还好，身上的衣服还没有少…&lt;br&gt;是谁把她弄成这个样子，把她以这种无比羞耻淫荡的姿势绑吊在墙上？！她的眼忍不住向四周看去－－&lt;br&gt;“嘿嘿，这个玉脚追魂梅蓉醒来了…梅女侠这模样真他妈的骚！”赵玩哈哈大笑。&lt;br&gt;“你！”梅蓉猛烈地晃动着身体，身子被绑得十分难受，这一挣紮，被绳索紧紧捆住的手足更是被勒得隐隐作痛。此时她发现自己居然身上软绵绵地，一点都使不上劲，心里不禁骇然：“难道这迷魂散竟如此霸道？”&lt;br&gt;铁卖道：“梅女侠，你认命吧。这迷魂散任你内力再深厚，也无法在十个时辰内克制它。否则我们三兄弟纵然用迷药一时能够制得住剑湖女侠赵曼，又怎么能让她一直被我们享乐用？哈哈哈！”&lt;br&gt; “你们这群恶魔，一定不得好死！”梅蓉忍不住张口骂道。&lt;br&gt;“不得好死？我倒要看看梅女侠是如何让我们不得好死的！哈哈，难道是用梅女侠的一双脚么？”铁卖淫笑道，眼睛一眨也不眨地开始盯着梅蓉的脚。这双脚上穿的虽只不过是双很普遍的青布软鞋，但样子却做得很秀气，使得这双脚看来也秀气得很。梅蓉也注意到他的眼神，不知怎地，着着青布软鞋的脚竟有一种被刺痛的感觉，她忍不住把脚往身后缩了缩。&lt;br&gt;“梅女侠号称玉脚追魂，一双玉足功夫自然了得，听说就连盘踞祁连山多年的大盗满天云也被梅女侠你一脚踢下万丈绝崖…这样一双脚我当然想好好看看了。”铁卖微笑着说。他五指一拢擒住梅蓉的脚腕，手势甚是儒雅，看似根本没有用力，但梅蓉却给抓得右腿高举，动弹不得。&lt;br&gt;“如今，少不得要梅女侠把一双玉足拿出来给我等兄弟看看！”说着，他抓住梅蓉的右脚不放，另一只手慢慢脱下她脚上的秀鞋。只见那只不大不小的肉脚套着薄薄的白色罗袜，被水打湿的袜子紧紧包裹出脚背、脚弓的优美曲线。火把照耀之下，铁卖见这只脚生得底平趾敛、肉丰骨柔，可能是紧张的缘故，梅蓉的脚背绷直，五趾齐攒，这诱人的样子几令他窒息。当下忍不住，“嚓嚓”几下，秀鞋罗袜尽去，只剩下一双天生秀美的白脚紧紧并着。&lt;br&gt;“啊！好漂亮！”江南三淫侠的目光齐齐地落在梅蓉刚刚赤裸的只脚上。梅蓉的脚在女性中间的确算是比较大的。五根微微弯屈的脚趾头长得很秀气，趾甲修剪的整整齐齐，还涂着粉红色的光亮的丹蔻；除了脚跟与前脚掌处有部分茧子，其馀部分依然光洁柔滑，令人有一种想把她们含在嘴里的冲动。&lt;br&gt;“妈的，名震江南的玉脚追魂梅蓉，这么大岁数了，倒长的一只小嫩脚！白白嫩嫩得连一个疤都找不出来；就算是足迹从未出过闺房的千金小姐，也未必会有这么完美的一双脚！”赵玩望着她的赤脚，忍不住咽了咽口水。&lt;br&gt;“是啊！…你说那大盗满天云是被这双脚踢死的吗？”陈奸也呆了。骄人的玉足赤裸裸暴露在这几名下三滥的淫贼面前就已经够让梅蓉耻辱的了，他们还当面对她的赤脚评头论足。梅蓉甘受其辱，无能为力，泪水在眼眶中打转；再一想，自己的身子落入这几个淫贼手中，叫天叫不应、呼地地不行；想到以后的凄惨下场，当下万念俱灰，泪水再也控制不住，刷刷地流了下来。见她无声地哭泣，那成熟美丽的面庞被泪水一打，恰似雨打芭蕉，风韵无限。赵玩、陈奸、铁卖三人最喜欢性格坚强的女人被折磨成这等悲苦无奈的样子，当下心跳加速，下边竟都开始硬了起来。既然欲望起来了，像他们这等淫贼自然不用客气了，如恶虎扑食一般扑向绑得耻辱模样的玉脚追魂梅蓉梅女侠！&lt;br&gt;“啊！你们，你们要干什么？！”梅蓉一惊，下意识地扭身挣紮，可武功全失的她却哪里敌得过三个淫汉？上来就被赵玩的一只大手摸了上去，迳直伸入她的胸衣之内。&lt;br&gt;“畜生！放开我！”&lt;br&gt; 梅蓉尖声大叫，她的一只乳房已经给抓在手里，羞得满面通红，双脚乱蹬拚命挣紮着。她虽然行过男女之事，却是十几年前的事情了，所以于男女之事少有阅历，她不知道在这种情况下，自己越是挣紮反抗、哭喊叫骂得厉害，对方就越觉得兴奋。赵玩几下就撕掉梅蓉身上的红绫兜肚，露出她的一对雪白丰腴大奶。两只坚挺高耸的乳房轻轻颤动，在雪肤投出要命的阴影，乳肚儿浑圆，峰端微微向上翘起，暗红色的娇嫩乳晕衬托得两粒褐色的肉葡萄分外圆润。未等梅蓉叫出声来，赵玩的两只魔爪将她两只雪白的乳房用力的揉搓着。&lt;br&gt;“他妈的，这娘们的奶子还不小，还好弹手呢！”&lt;br&gt; 他一边玩弄着梅蓉的乳房，一边调笑着。梅蓉羞得几乎昏了过去，骄人的前胸赤裸裸暴露在这几名下三滥的淫贼面前，男人手掌的磨擦令她汗毛直竖，尤其当他的手指不经意间扫过她那敏感的乳头时，她不禁打了个冷战。&lt;br&gt;“畜生！放开我！”她只能这样叫骂着。&lt;br&gt;明知逃脱不了，梅蓉还是拚命扭动着疲乏不堪的身体，捍卫着玉体的尊严。看老大在玉脚追魂梅蓉的奶子上如此“风光”，陈奸突然有些忿忿，忍不住伸出手来扯着素白绸裤档部两侧，一下就拉开了个大口子。陈奸将脸凑到梅蓉下身端详着，落入敌手的女侠羞得要死，哭着：“畜生&lt;br&gt;…不要看…不要…”&lt;br&gt;在梅蓉的惊呼中，陈奸大手已经覆盖在私处，隔着薄薄的亵裤抚摸起来。只见玉脚追魂梅蓉洁白细嫩的小腹下现出几丛疏密有致的乌亮阴毛…&lt;br&gt;“哈哈，小毛毛都遮不住！”陈奸哈哈大笑，伸手撚着梅蓉露出外面的几根阴毛轻轻拉扯着。&lt;br&gt;“啊…不要…”&lt;br&gt; 梅蓉含着泪继续挣紮着，但扭动的屁股扯动着给人撚在手里的毛毛，却又隐隐生疼。&lt;br&gt;“象你这样年纪的女人，性欲可是最强的时候，你看看自己的奶头，已经硬起来了呀！”听着她的叫声，赵玩很是过瘾。他的手一直用拨弄着梅蓉的乳梢，在纯生理刺激下，黄豆般大小的乳头巍巍的挺立了起来，比另一侧的乳头大了一圈。&lt;br&gt;“你－－你胡说！”羞辱的梅蓉大声反驳。&lt;br&gt;“不承认吗？哈哈！梅女侠，你的奶头翘起来了呀！给人这么玩法，真的有这么爽吗？”赵玩咧着嘴在梅蓉的耳根笑着。&lt;br&gt;梅蓉紧紧咬着牙，红着脸闭上眼去。&lt;br&gt;赵玩一对食指和拇指分别撚住梅蓉两只乳头，提了一提，笑道，”梅女侠这么漂亮，身材这么好，我还真舍不得杀你呢！看你的奶头多敏感，真是个适合给人操的好婊子啊！“&lt;br&gt;梅蓉咬着牙瞪着他，朝他脸上啐了一口，哑着声道：”你这淫贼，杀了我吧！”&lt;br&gt;“杀你？我们可舍不得！再来点刺激的，看看你有什么反应～～”说着，陈奸提着她白色内裤上端，用力一束再一提，遮住私处的部分顿时成了一条窄窄的白线，勒入肉缝中，油亮黝黑的细毛从白线两边纷纷湧出，浅褐色的肉唇象有些肥厚张开的嘴唇将白线吞入其中，虽然陈奸没脱去她的内裤，但阴部已与赤裸无异。&lt;br&gt;靠他怀中的梅蓉发着含糊不清的声音，象蛇般扭动起来，陈奸一手搂着她的腰，一手一上一下拉着内裤，那条白线在梅蓉的阴唇中间时隐时现，勒得象掰开肉包般阴唇令人眼花的颤震着。&lt;br&gt;“啊！啊…住手…”梅蓉没有想到自己会受到如此折磨，越是这样想越难控制住炽烈的情绪，结果所有人都看到那丰满乳房的鲜红乳头坚硬的勃起。赵玩戏虐地用两对食指和中指分别夹住她两只乳头，拇指在她少经人事的粉红乳首上轻轻搔了一搔。梅蓉又是一阵挣紮！几乎在同时，嘣地一声，陈奸用力过猛将梅蓉的内裤拉断，在尖叫声中，陈奸粗粗的食指替代了白绳，没入耻丘之中。手指比那绳子灵动百倍，加之陈奸更是个中好手，专挑女人最敏感的部位下手，梅蓉的呻吟更响了，身体的扭动幅度也更大。一旁的铁卖看着老大赵玩玩弄玉脚追魂梅蓉的奶子，二哥陈奸狂插玉脚追魂梅蓉的阴户，自己却插不上手，但心中欲火已起，无他法，只能将手伸向档下，自己为自己服务了。铁卖的手指捏在自己涨大顶端的根部，上下套动着，那知道这副场景居然落入第四个人眼内。不是别人，正是那刚才偷窥不成反被制住的小淫贼花似玉！花似玉身子虽不能动，头却可以随意转动，自然也看到江南三淫侠制服这玉脚追魂梅蓉的全过程，他们凌辱女侠的场景也让他尽收眼底，这场淫戏只看得他七窍生火，要不是动弹不得，他早就像铁卖这般自摸了！且不说花似玉在一旁忍住欲火如何辛苦，铁卖在一旁先忍不住了。他的色咪咪的眼睛盯上了梅蓉被绑吊在半空中的一双涂着豔红指甲油的玉足，“老大老二他们玩你奶子阴户，我只好将就用用玉脚追魂梅蓉的光脚丫了！”说着他淫笑着把鼻子凑到梅蓉泛着潮红的脚掌去闻。一股女人特有的温热的肉香飘进铁卖鼻子！玉脚追魂梅蓉的浓郁的脚香像春药一般深深地刺激了他的性欲，他忍不住将脸凑上去。铁卖他粗重炙热的鼻息喷在梅蓉柔嫩白皙的脚心上，使她只觉酥酥麻麻的搔痒由脚心蜿蜒而上直透心底――那感觉既难过却又有些舒服。梅蓉全身都已软了，又有哪个女人脚心不怕痒的。&lt;br&gt;“呀啊…不要…”梅蓉突然一阵惊呼！原来是铁卖用他的脸颊磨擦着梅蓉光嫩的脚底板！&lt;br&gt;“哼…嗯…”&lt;br&gt;</content></item></essay>