<essay><item><title>女警官诱饵行动(3)</title><author>床上伴侣</author><content>我现在是主人们的奴隶。&lt;br&gt;是什么奴隶？&lt;br&gt;是﹍﹍是性交奴隶，主人。面对男人恶毒的追问，女警官的心理防线在一点点崩溃。&lt;br&gt;性交奴隶是干什么的，你知道吗？&lt;br&gt;知道，主人。&lt;br&gt;知道就说出来让我们听听。&lt;br&gt;是供主人们随时奸淫用的，主人。&lt;br&gt;眼泪终于流了下来，这是剥夺自尊的拷问。&lt;br&gt;不错，现在主人们心情很好，先给我们表演一段脱衣舞吧。&lt;br&gt;回答主人，我﹍﹍我不会﹍﹍&lt;br&gt;他妈的，脱衣舞有什么会不会的？站起来，我让你怎么做你就怎么做，等把衣服脱光了就学会了。&lt;br&gt;是，主人。女警官知道凌辱就要开始了。江晖，去放一段刺激点的音乐。&lt;br&gt;是，主人。&lt;br&gt;叫江晖的女人起身来到房间一角的音响前，立刻整个地下宫殿响起了鼓点强劲、催人淫欲的音乐。&lt;br&gt;开始吧，美女刑警，先随着音乐扭几下热热身。记住！要不停地用手抚摸自己的身体。&lt;br&gt;是，主人。&lt;br&gt;美丽干练的女警官在淫荡的音乐声中，在一群罪犯的面前开始缓缓地扭动她诱人的身体，双手放在自己的纤腰上慢慢地来回移动着。&lt;br&gt;不错，继续下去。动作再大一点，手不要总在腰上摸来摸去，要上下都摸到。&lt;br&gt;一想到自己竟然不知羞耻的在罪犯面前跳起脱衣舞，女警官就感到无比的羞愧。再看到男人们那喷射出欲火的眼睛，不停地在自己身上打转，她只有闭上双眼。&lt;br&gt;在男人的命令声中，女警官一点一点上演了她平生第一场脱衣舞：原本盘在头上的乌黑秀发被解开披散着，已经扭动了一阵的腰身逐渐灵活起来，在音乐的节拍声中不再显得那么僵硬，乳房、大腿、屁股等性感地带也已一一抚摸过来。&lt;br&gt;慢慢把裙子脱掉。&lt;br&gt;女警官一边继续扭动着身体，一边动手脱着裙子。&lt;br&gt;她首先解开束腰的裙带，然后开始慢慢地、从上到下解开黑色连衣长裙的扣子，随着长裙的扣子一个一个被解开。女警官被乳罩托得高高的乳房以及双乳间那道令人迷乱的乳沟在半开的衣襟里若隐若现，然后平坦的小腹、修长的双腿也依次暴露在众人面前。&lt;br&gt;最后一个扣子也解开了，女警官深深吸了口气，用颤抖的双手拉住胸前已经半开的衣襟慢慢向两边分开。&lt;br&gt;停！&lt;br&gt;当女警官紧闭着双眼将身上的长裙完全拉开，正准备把双手背到身后将裙子完全脱下时，猛地听到男人的命令。&lt;br&gt;她下意识地停下手上的动作，睁开眼睛看着面前的三个男人。当她看到三个男人脸上那淫邪的笑容时，突然明白了他们的意图。&lt;br&gt;此时的她双臂向外分开，全身呈一个十字架状，由于唯一起遮掩作用的连衣裙已被她向两边彻底拉开，她那美艳成熟的身体除了剩下几件小的可怜的紧身内衣之外，整个身体的正面几乎完全暴露在三个罪犯眼前，而被她完全拉开的黑色长裙反而成了一个绝佳的背景，映衬得她洁白的胴体更显娇美。&lt;br&gt;看着美艳绝伦的女警官又羞又气的样子，罪犯们发出淫秽的笑声。&lt;br&gt;跳脱衣舞身体要不停地扭动，知道吗？就保持现在的样子继续扭！&lt;br&gt;﹍﹍羞愤欲死的女警官已经说不出话来，她开始后悔自己当初顺从罪犯以使自己能活下去的决定。&lt;br&gt;但事到如今，她已没有退路，只有咬紧牙关继续忍辱负重了。按照罪犯们的命令，她保持着这样尴尬的姿势重新开始随着淫荡的音乐扭动起来。&lt;br&gt;现在美艳的女警官身上，只剩下几件黑色的内衣，勉强遮掩住她那惹火的身体，然而她也知道那些东西，与其说起遮羞作用，倒不如说起撩人淫欲的催情作用。&lt;br&gt;黑色真丝吊颈乳罩的两片三角形遮羞布，只能刚好将女警官那丰满挺拔的乳房，下面一半罩住，剩下上面一半优美隆起的白色肉球暴露在外，甚至连两个乳峰上的突起物，也可以隔着乳罩清楚地看出形状。&lt;br&gt;黑色网眼状的吊袜带（不知道这东东倒底应该叫什么，反正就是围在腰上用来吊长统袜用的：-））围在女警官不停扭动着的纤腰上，笔直修长的大腿上是黑色半透明长统丝袜，脚上是一双暗红色皮鞋。&lt;br&gt;而最令人勃然大动的是她的黑色紧身内裤，形状类似于相扑手的行头，只是一条窄的不能再窄的细布条夹在她的双腿之间，吊着这根布条的是两根细细的绳子，在身体两侧左右各打了一个结，才刚好挂在她柔美的腰肢上。&lt;br&gt;他妈的，警察竟然会穿这样的内衣。田忠用力将一大口口水咽下去道。&lt;br&gt;喂，美女刑警，你一定是很想被男人干吧！不然，怎么会穿这么淫荡的内衣？李金贵嘶哑着声音道。&lt;br&gt;﹍﹍女警官还没有低头看自己的身体，但不用看她也能想到自己现在的样子是多么性感，对于罪犯们的拷问她无法回答，只有羞愧地把脸转向一边。&lt;br&gt;嘿嘿嘿﹍﹍说不定这是警察总署特别搜查科女搜查官的统一装束呢。高龙道。&lt;br&gt;随之而来的是三个男人的一阵狂笑。&lt;br&gt;美女刑警，到我们身边来，让我们好好看看Ｚ国最优秀的警察是怎么像妓女一样在她要捉拿的罪犯面前大跳脱衣舞的。&lt;br&gt;听到这个命令，女警官心中一阵狂喜，她甚至不敢相信自己的耳朵。只要能和罪犯们接近，她就有机会一举制服那个叫高龙的家伙，从他身上把枪抢过来就可以轻易地将三个罪犯全部制服。&lt;br&gt;她勉强控制住自己的情绪，开始慢慢地向罪犯们身边走去。&lt;br&gt;站住！李金贵道，他似乎猛然间想到了什么。&lt;br&gt;女警官的心跳似乎在这一刹那间停止了。&lt;br&gt;怎么了，阿贵？田忠不耐烦道。&lt;br&gt;我觉得这样太危险了，这娘们到底也是一个警察呀，而且是从警察总署来的特别搜查官，让她这样靠近我们会不会有问题？李金贵道。&lt;br&gt;高龙和田忠似乎也清醒了一些，他们对视了一下，不约而同地点点头：不错，这样确实太危险了。&lt;br&gt;高龙道：这个臭娘们一定就是这么打算的，先表现得无比顺从，等机会一到立刻就会反扑，是不是啊，警察总署来的特别搜查官？&lt;br&gt;女警官的心里一片冰凉，看来这场劫难似乎是命中注定的。&lt;br&gt;她摇摇头，死心道：主人，我会一直服从你们的。&lt;br&gt;把裙子脱下来。&lt;br&gt;黑色长裙无声地滑落在地上。&lt;br&gt;女警官一抬头便看到三双充满淫欲的眼睛似乎要用目光将她身上仅存的几块遮羞布扒光，她不由自主地想用手掩用自己的身体。&lt;br&gt;田忠再也忍耐不住了，他一下从沙发里站起来，从墙壁上挂着的刑具里找了一副皮制手铐来到女警官身边。&lt;br&gt;把手背到身后去，臭婊子！&lt;br&gt;女警官放弃了反抗的念头，默默地将双手背过去，任由罪犯将她的双手紧紧铐了起来。&lt;br&gt;好了，现在可以尽情地玩弄你了，美女刑警。男人在她耳边小声说道：现在继续跳你的脱衣舞吧！&lt;br&gt;双手被铐在身后，全身上下只剩几件撩人淫欲的内衣的女警官再次扭动起身体来，在罪犯们的逼迫下她慢慢来到他们身边，像一件展览品一样依次在三个罪犯面前扭动腰肢卖弄色相。&lt;br&gt;让我们看看Ｚ国最优秀的美女刑警双手铐在身后还会不会跳脱衣舞。&lt;br&gt;高龙对两个同伴道，随后命令女警官：娘们，先把你的奶子亮出来吧。&lt;br&gt;不行，主人。&lt;br&gt;为什么？&lt;br&gt;我没法解开﹍﹍&lt;br&gt;胡说，把手翻上去不就行了吗？&lt;br&gt;你难道敢反抗我们吗？&lt;br&gt;不，主人，我会﹍﹍我会尽力的。&lt;br&gt;女警官吃力地将被铐在一起的双手翻上去，摸索着找到胸罩背后的绳结，轻轻向下一拉，原来紧紧绷在乳房上的胸罩立刻松驰下来。由于是吊颈式的胸罩，因此解开背后的绳扣这个胸罩就像栓在绳子上的两块破布一样在女警官的胸前飘来荡去，而失去了束缚的乳房则随着她的呼吸微微颤动。&lt;br&gt;高龙从沙发里坐直身体，伸手握住站在他面前的女警官那丰满娇嫩的乳房揉弄起来。&lt;br&gt;这奶头真是妙不可言呀。他轻轻捏了捏女警官乳房上娇艳的乳头：不知道警察总署来的女特别搜查官的接吻技术如何？&lt;br&gt;高龙抓住仍垂在女警官胸前的胸罩，用力向下拉，将她拉得低下头脸面对着他，然后毫不客气地将嘴凑上去，压在女警官红润的小嘴上吻了起来。&lt;br&gt;脖颈上受到向下拉的力量，使得女警官不得不弯下腰，这样就自然而然地将屁股撅了起来，正好对着坐在一边的田忠，正在饶有兴致地看高龙凌辱女警官的田忠立刻目瞪口呆。&lt;br&gt;女警官的内裤从前面看是窄窄的一条，从后面看则几乎什么也没有，她身后优美的隆起着的两个浑圆的双丘中间是一道深深的山谷，那条细布条完全陷入那道深沟中，女警官的屁股实际上是完全裸露的。&lt;br&gt;当她弯腰撅臀的时候，深藏在谷底的秘境便暴露在田忠面前，那象征性的遮羞布只能刚好将女警官的肉洞遮住，而两片阴唇则在田忠眼前一览无遗。&lt;br&gt;女警官正以费力的姿势应付着高龙对她舌头的追逐，当男人最终捕捉到她的舌头吸吮时，她突然感到一只粗糙的大手按上她那最神圣的地方，她不禁惊叫起来。然而在男人的亲吻下，她只发出几声近似于呻吟的鼻音。&lt;br&gt;娘们，把你这条淫荡的内裤脱下来。田忠粗声粗气地道：快点！&lt;br&gt;他抓住女警官的内裤使劲向上一拽，遮盖在她肉缝上的内裤立刻深深地陷了进去。&lt;br&gt;嗯﹍﹍女警官难受地呻吟着，她任何没有办法，只有用铐在身后的双手摸索着找到内裤左边的绳扣慢慢解开，然后又解开右边的绳扣。&lt;br&gt;她可以清楚地感到内裤前面的那一半已经垂下搭在她的腿上，她不由自主地夹紧双腿。&lt;br&gt;把腿分开，女警官！&lt;br&gt;刚刚把腿分开，那条不起任何作用的内裤就被罪犯粗暴地抽了出来，女警官知道这一次她的秘境彻底地暴露了。&lt;br&gt;一边的李金贵也来到前后受辱的女警官身边，伸手托住她沉甸甸垂在那里的乳房轻轻捏了捏：弹性很好，从来都没玩过这么棒的奶子。李金贵赞叹道，接着不紧不慢地玩弄起女警官的身体来。&lt;br&gt;不错，你的接吻技术很好。高龙终于完成了历时几分钟的长吻：将来口交起来也一定是个好手。&lt;br&gt;好了，各位。&lt;br&gt;高龙道：我看差不多了，咱们该轮流来干干这位美丽能干的女特别搜查官了。&lt;br&gt;早就该这样了。田忠头也没抬，继续玩弄着女警官的下体。&lt;br&gt;他粗壮的手指已经伸进女警官的阴道，感觉到女警官温暖干燥的阴道壁紧紧箍住他的手指：妈的，可真紧啊，干起来一定很过瘾。他一边说一边开始抽插起来。&lt;br&gt;嗯﹍﹍哦﹍﹍下体被粗暴侵犯的感觉令女警官无比难受，她用力扭动屁股想摆脱男人的凌辱，然而男人的手指仍执拗地在她体内抽插着。&lt;br&gt;怎么样，爽吧？田忠把女警官身体的扭动理解成对他的玩弄感到快感后的回应，得意地问道，同时稍稍加快了抽插的速度。&lt;br&gt;高龙和李金贵互相看了看，高龙道：好，就让老田这家伙先干吧。&lt;br&gt;说着，他和李金贵起身分别到两边的沙发上坐下，一手端起一杯酒，另一手随便搂住跪在一旁侍候他们的一个女奴隶，心不在焉地玩弄起来，眼睛仍然盯在正被田忠凌辱的女警官身上。&lt;br&gt;女警官仍然保持着刚才那种弯腰撅臀的姿势，整个身体几乎呈一个直角。她以这种吃力的姿势接受罪犯们的凌辱已经快十分钟了，但更令她感到难堪的是她的身体竟然逐渐对男人不停地玩弄起了回应，在她体内抽动的手指现在已经不那么令人难受了。&lt;br&gt;骚娘们，只弄了几下就流水了。&lt;br&gt;田忠也感觉到紧紧包裹着他手指的肉壁变得湿润起来，更加兴奋了。他把手指从女警官体内抽出，双手放在她高高撅起的屁股上猛地向前一推，将她脸朝下推倒在沙发里。&lt;br&gt;由于毫无思想准备，女警官就这样身体呈九十度一头栽倒在沙发里，脸深深埋在沙发里使得她感到一阵呼吸困难。她扭动着身体想翻过身来，但身后的男人用手将她按住：就这样别动，这种姿势很好。&lt;br&gt;女警官知道自己现在的样子一定很狼狈，双手被铐在身后，全身上下只剩半透明的黑色吊带袜，脸朝下趴在沙发里，只有屁股高高地撅在天上将她下身的隐秘之处全部展现在罪犯们的面前，这种无比淫荡的场面竟然是由她这个号称罪犯克星的女特别搜查官表演的，她心中充满了无比的羞辱。&lt;br&gt;男人拍了拍她的屁股，命令道：把你的腿分开，让我好好看看Ｚ国最优秀的女警官的下身。&lt;br&gt;女警官艰难地将双腿向两边分开，随后就有一只粗糙的大手按上她娇嫩的阴户上玩弄起来。&lt;br&gt;被这样恣意地凌辱，女警官感到自己太低估了这伙罪犯。本以为轮奸只不过就是让男人一个一个将勃起的阴茎插入她的阴道，经过一番抽送，最后将他们肮脏的精液射到她的体内就算完事了。谁知这伙罪犯却是真正的玩弄女人的老手，刚过去的那令她羞愤欲死的二十多分钟对于他们来说只不过是个开始，她不敢再去想像自己今后的遭遇。&lt;br&gt;男人在女警官的侧后方，他一只手从她的腰边伸到前面抓住她丰满的乳房揉捏着，另一只手则恶毒地挑逗着她下身的各个敏感部位。&lt;br&gt;女警官感到自己的体内对男人玩弄的回应越来越强烈，这是屈辱中夹杂着一丝异样感觉的回应，而且随着男人持续的凌辱，那一丝异样的感觉在她的回应中所占的比例越来越大。在不知不觉中，女警官的双腿失去了支撑的力量，慢慢软下来，终于变成跪在地上的姿势。</content></item></essay>