<essay><item><title>广告男〔第二部曲〕(5)</title><author>床上伴侣</author><content>来是浩英，我以为他是刻意来恭贺我的，便邀请他进来说了几句，相约好午饭时再聚旧。但说了几句后，他便说明要开始倾谈微软的Pitch（夺标），我便带着豹哥、凯蒂和美娜到创作部他的房间内开会。&lt;br&gt;幸好豹哥也很专业，全程也很合作地安排部署，他虽然只是个AAD，但经验比我多三年，处理起事来总和我有不同的看法。我接过了唐尼的所有客户，除了索尼和花旗银行外还有几个较小的客户，我新官上任，人手又少了一个，要同时处理Pitch和现有客户会很吃力，所以把这个会议缩短了，并提议明天星期六再回来讨论。&lt;br&gt;回到客务部，我便开始分配工作，我把索尼交了给豹哥，花旗给一直处理着的凯蒂，而较小的客户全归美娜营运。我的做法和以前不同，不再是一长一幼的合作制，改为每人自负盈亏，赏罚分明，刹那间大家都好像安心了。
午饭时我和浩英来到一家高级日式餐厅吃饭聚旧，想到这数年间我的薪水不断上涨，今天过后我又加了接近一倍月薪，平常又没时间花费，渐渐吃的地方都变得豪华了。&lt;br&gt;浩英也有同感，说香港的薪金升幅很高，来到创作总监这职位竟然比美国那边还要高呢，所以也决定留港发展了。&lt;br&gt;说说些儿时记忆，又谈谈各自长大的环境，转眼间已经两时半，但我俩都贵为主管级，也不需要赶着回公司便继续谈：&lt;br&gt;浩英：「那你怎么会一直没拍拖呢．．．广告这行业都是美女呢，每天对着十多小时，有时还要一周七天的见面，怎会．．．你不是挛了吧．．．」&lt;br&gt;我心有苦衷不能说，难道说我上个女友便是我们的总裁不成？？只好笑说：「你留了长长的头发，像个妞般，怎样看都是你像挛吧？！！不是啦，我两年多前也有个女友．．．但过去了不想提了．．．」&lt;br&gt;浩英见我面有难色，说：「看来是中了招吧．．．唉～情伤呀！！！」&lt;br&gt;和儿时好友倾谈真的好，都是一句笑话，但心中却知道他的关心是真的呢！在广告行中，恐怕很难找了。&lt;br&gt;「哪你呢？」我问。&lt;br&gt;「我．．．哈哈哈，还差两个月便正式离婚了．．．和你一样，不想提了．．．」他拨着头发，弄弄须根说。&lt;br&gt;我也笑说：「唉呀～～情伤呀！！！」我俩同时大笑起来。&lt;br&gt;再胡说一轮后，我们又说到公事，他便说起美国和香港广告业的分别，他说：&lt;br&gt;「阿乐，你知道吗？你初升为AD，你知道AD和AAD最大的分别是甚么呢？」&lt;br&gt;我便说出功能和管理上的各众分别，最重要当然是薪金啦，我笑说。但他却认真地说：&lt;br&gt;「是网络。作为副手不需要网络也可以做得很好，但作为总监便不可！」&lt;br&gt;这句话倒是实话，我想如果不是大姐给我微软的资料，我就算再努力也不能无中生有的，再说，总不会有人自动给你报料的呢。&lt;br&gt;我俩便继续研究这个想法，他又说了些在美国时的经历，某某广告客务的巨星如何在三十五岁前当DCS，最后他说：&lt;br&gt;「我听你说你平常的生活，极其量是个文员的生活吧，但别忘记，你是广告人，怎可以没光彩的呢，来来来，今天是星期五，晚上我加洲的同事来了香港分部，她邀请我到四季酒店举行的酒会，我反正单身，你和我一起去吧？！」&lt;br&gt;我觉得有道理，看看自己身上穿着惯常的蓝恤衫灰西装，又真的一点也不像广告人应有的光彩，但问：「是哪里搞的呢？那家公司．．．」&lt;br&gt;浩英站起来，摘下五百圆在餐桌上，穿起外套，说：「我也不知道呢．．．但有甚么关系呢．．．总之是四季酒店，有美女和免费酒水，还不足够吗？！」说着便示意我们应该离开了。&lt;br&gt;我们还未叫结帐，但看见桌上的五百圆，必定足够，便说：「阿英，我们吃了三百多，不需要这么多呢，还是等他们找吧．．．」&lt;br&gt;他搭着我肩膊说：「这便是气派嘛！！百多圆的小费，你付不起吗？！试想想下次你再来时他们会给怎样的待遇？！又试想想如果你是和客人前来，他们把你当作贵宾，不是很有面子吗？再想想如果和你前来的是美女呢．．．哈哈哈哈，你连帐也不结走了，他们才会记得你呢．．．」&lt;br&gt;我再看看眼前的这个人，就连身为他旧同学的男性都觉得他很有风彩光芒，我真的很羨慕呢。&lt;br&gt;＜第七章＞&lt;br&gt;浩英来了的一个月内，我的改变真的不少。自从那晚跟他去了四季酒店那酒会后，我发觉我整个人都在改变。首先是外表，他来到我家中把我所有的衣物掉进箱内，到楼下给了清洁大婶，我当然气愤！！但随即他便带我到名店购买全新由内至外的衣物，我从未试过一天内花了十万在西装和皮鞋上呢！！&lt;br&gt;接着他又带我到他朋友的发型屋里剪发，虽然真的很好看，和歌星的造型一样，但要三千圆剪个发也太过份了吧，我想！&lt;br&gt;我们除了忙着月底的微软Pitch之外，其他的时间都是夜蒲。起初我们只会出席广告业的酒会，逐渐变成基金的酒会也会去，到现在我们基本上是隔晚便到兰桂坊喝酒。虽然我都只是主要到处结识朋友散心，但浩英却每次都总有收获。单是他的外表本来已经很吃得开，再加上他是著名广告公司的创作总监，又年轻，他的猎物的质素真的把我吓到。我肯定上周六和他到酒店的『陆小姐』其实不是六，是九，是那位公仔箱名星『苟小姐』！&lt;br&gt;我这个改造的项目还不止于此，一直以来我都是和父母住在太古城，但他却建议和我一起分租荷李活道的五层高的唐楼『永活楼』内的单位。我起初十分反对，但后来到那里看看，从窗门看出便能看到『聚贤居』，我便不知不觉地答应了。&lt;br&gt;便是这个原因，我原本早已忙得不可开交的这个月，还要加添装修这事宜。幸好，我和浩英每天见着的时间多，无聊时倒可以谈谈Pitch的事宜。&lt;br&gt;我的改变很明显，广告这行向来都是先敬来衣后敬人，我在公司里也发现不少女同事多了来和我閒聊。虽不知是为着我的职位还是外表，我也倒喜欢这被包围的感觉。就连媒体部著名的大美人『彤怡』，以往从不看我一眼的，那天在茶水间也主动和我交谈起来，还约会我吃饭呢。&lt;br&gt;我每周到大姐那里汇报时，近来都觉得她总是看着我，但我早已放下了，所以没任何反应，难道这反而会令她注意我吗？！不会那么肤浅吧！&lt;br&gt;这都可能是拜浩英所赐吧，我实在也很佩服他呢，以往我只懂得跟大姐那套方法做事，现在加了阿英的做法，出来的效果又真的很不同呢。但要说到佩服，还要说说我们到微软Pitch的那天了。&lt;br&gt;我们两组人，我带领的客务部有豹哥和美娜，浩英带着文编的慧玲和美术的占士，浩浩荡荡的来到微软总部做Pitch。到场的除了香港的高层也有美国来的代表，可想而知他们的重视程度。在巨型的会议厅中，我起来望着无数对质疑的目光开始演说。&lt;br&gt;心中当然紧张，这倒是我首次担大旗在这么重要的会议中演讲，但随着开始的数秒紧张时刻过后，我便按照原定计画地说清广告理念和效益，说了好一会现时竞争对手的方针和弱点后，客人的反应也是全无表情。&lt;br&gt;我望过去浩英那边，他松松肩膊的表情像在说『理他们甚么臭反应吧！！』，彷彿有个好友支持，便说得起劲来，到最后虽然反应还是不大，但作为客务部，一向都是作开场白的呢，客人是来看戏肉的，亦即是创作本身呢。&lt;br&gt;我把时间交给浩英时，心中都担心这次夺标机会不大，但随着他起来说话，一切便改变了。&lt;br&gt;首先是语言，他以纯正流利的美式英语解说，那些香港人都已经很仰慕，再加上他说Storyboard时七情上面，连男女声音也配上，广告片是美式的幽默，但用上的是香港名星，对．．．你想对了，女主角便是起用那苟小姐了，这不是巧合吧？！&lt;br&gt;他边说时，客人已经捧腹大笑起来，接着又说到平面的广告，他们更是叹为观止了。说过电台广告和室外巨型广告牌跟电视广告的衔接，各人更是鼓起掌来。&lt;br&gt;离开前，虽然微软的人员说，他们要些时间考虑再答复，但我们心中早知这趟成了。&lt;br&gt;回公司途中大家都既兴奋又虚脱，已经是整整四个星期没周末假了，我回到客务部便宣布大家可以放早休息半天。浩英也照样地让下属回家去，这便剩下我俩，留下来在我房间喝红酒。&lt;br&gt;我俩喝着酒谈及新房子装修的事宜，虽然那里只是租住但我们和业主签了两年的硬租约，以浩英的为人，他必然会大装修，他巧妙地先跟业主说好，会替他免费设计兼装修，待租约完了，无论业主是卖是租都必定能升价。业主是个退休公务员，知道我们是广告人，浩英又是得奖创作人，便一口答应便宜点租给我们，还加设有利租客选择的不加租延期多两年。&lt;br&gt;装修前天才开始，虽然装修师傅是浩英的酒肉朋友，也需最少一个月才完工，但其实那里只有六百多呎，两房一厅而已！！&lt;br&gt;差不多喝完一瓶红酒后，看看手表已经是四时多，这刻突然贵客来访，是总裁大姐，她看见我和浩英在喝酒，便说：「噢～Adam，你也在，那便方便了．．．」我见她面色凝重，再看看浩英，心觉不妙。&lt;br&gt;但大姐却突然转脸为笑，说：「恭喜你们！！微软选了我们！！」&lt;br&gt;我们立即松了口起，我便伸手在半空预备空中击掌，大姐兴奋地向前准备和我击掌前才发觉我其实是示意和浩英击掌的，三人同时高举了手掌停在半空，有点奇怪。大姐立即缩手让我和浩英先击了掌，她把手盘在胸前，面上兴奋的笑容多了些尴尬，我却不理甚么上前和她友善拥抱，说：「来吧！！！应该恭喜大家吗！！！」&lt;br&gt;浩英很懂得眉头眼额，见早前的尴尬，也立即起来和我们一同拥抱，三人轻轻拥贺，刹那间便缓和起来了。&lt;br&gt;大姐继续说：「但要快点庆祝了，因为下个星期便要到他们那里正式接Brief，第一个Campaign在月中推出，所以我们只有两星期工作。知道吗？！」&lt;br&gt;月多来的艰辛终于成功了，心中很高兴，我只是笑着点头，但看见大姐的神情却真的放松了不少，那也难怪，得了微软后就算索尼有甚么不测，影响也不会太大呢。怪不得早前她总是闷闷不乐呢，做她的位置压力也真不少呢！&lt;br&gt;大姐接着说：「你们都累了，早点回去休息，我明早会向全公司宣布这喜讯，你们通知下属，明晚星期五我们到友和那里吃饭庆祝，我已经安排包了整家餐厅，到时全公司的人都会出席，好吗？！」&lt;br&gt;我俩回答说：「很好，多谢大姐～」&lt;br&gt;便这样，我便和浩英一同离开了。浩英的精力总是用不完似的，他还说要回永活楼跟进装修，我却说太累要回太古城家去了。&lt;br&gt;回家途中，经过商场，碰巧遇见一个人把我的心情破坏了。要知道大行的办公室便是在太古城里面，这里是数家大广告行的地头。迎面而来的竟然是二妹－阿雪，真的是冤家路窄。&lt;br&gt;我本来也没刻意留意路人，但见迎面的女子身穿紧身鲜绿色包臀短裙，穿了超高跟，行路时摇风摆柳，单是看型态已知道是个自信的美女，我这才忍不住望了两眼，怎料原来是她。&lt;br&gt;我没有相认，因为这天的炭色幼条子设计式西装加上鲜紫式领带都和我以往的形象不同，加上新的发型，我猜她是认不出我来，便若无其事地行去，怎料她却停在我面前说：&lt;br&gt;「陈总监，这么巧呢？！」这刻的我升至AD和二妹是同级的，但我却年轻八年多。&lt;br&gt;「二．．．阿雪，妳好，刚见完客户？？」我说。看着眼前的她，比起东京时又瘦削了些，显得轮廓更明显，肤色又白了些，面容是以往的她但却每个部份都美多了。我忍不住上下打量了，她的胸、腰和腿都真的是完美的比例。&lt;br&gt;我听说过，略胖的女生减肥下来的形态是最美的，因为即使纤幼了还会剩下相当的肌肉和脂肪，不会过瘦。其实男性的原始性还是喜欢女生有些肥肉的呢，这是基本繁衍和下代生存率的自然关系，过瘦的体格反而变得很男性化呢！&lt;br&gt;二妹发觉了我的视线，便笑说：「喜欢吗？！我过往是禾杆盖珍珠吧？我给你和豹哥骂醒了，打扮起来我还可以吧？！」她满有自信的表情实在是讨厌，我怎会不知她的面容是经过改造呢，体胖可以靠运动纤幼，但眼睛和鼻子总不会自动放大和挺尖吧？！！&lt;br&gt;我没拆穿她，只想礼貌的道别，但她却继续说：「乐仔，你也不逊呢，不见个多月，你整个人都升格了，倒像个年青才俊呢！！」&lt;br&gt;我实在没心情和她聊下去，便说：「唔～谢了，那．．．好吧，再见了。」我在她身边行过时，她却说：「我刚刚才见过你的雯姐呢．．．你不想知道索尼的消息吗？」&lt;br&gt;我立即停了下来，只好再回头，问：「妳是说．．．他们把项目拿出来招标了吗？！」&lt;br&gt;二妹见我有反应，却又转过身假装离开，但口中还说：「听说，你们拿了微软，对吗？！大姐真厉害，连这些内幕消息都拿到，怪不得她能这么快当了总裁的！」&lt;br&gt;我心中也不禁佩服眼前的她，我们才刚刚知道夺标，她已经知道了，浩英说得不错，当我这个位置，消息是最重要，要消息便要网络了</content></item></essay>