<essay><item><title>与风骚姐妹销魂(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这天刚上班， 主任带着一个美女进来，拍拍手道：「大家过来一下，给你们介绍一位新同事，周晓娇同志，请大家欢迎。」我抬头一看，天啊！居然是晓娇，是我曾在少妇俱乐部里认识的那里的美少妇！她看到我也吃了一惊，但是随即便恢复了正常，我们装作不认识的样子互相问好。&lt;br&gt;中午吃饭时我在电梯的最里面，下了一层，人就拥过来了。晓娇则顺势站在了我前面，当电梯往下走时，我感觉到她柔软的小手隔着裤子抓住我的大鸡巴。我也实在是太色了，太敏感了，被她轻轻一抓鸡巴就硬了，她侧脸轻笑，然后用她丰满浑圆的翘臀摩擦我的大鸡巴，爽死了，这个小妖精！&lt;br&gt;很快就到了一楼，我的鸡巴翘着怎么办，大家都在往外走，我赶紧把衬衣从裤子里掏出来遮挡着。我故意走在最后，努力排除杂念让鸡巴软下去。她也慢慢走着，在进餐厅前低声说：「下班等我。」整个下午我都盼着快点下班，还好今天没什么事情，要不非出错不可。&lt;br&gt;下午快下班时，我们几个人在一起閒聊着，晓娇也很健谈，很快就和大家混熟了，大家随心所欲的聊天逗乐，可每次她躲着人看我的眼神，却那么火辣辣的，让我不由心神荡漾。&lt;br&gt;下班时我找个借口先溜了，在后门等着晓娇，果然过了一会儿晓娇推着自行车从后门出来。我们找个附近我常去的餐厅一起吃饭，一路上有说有笑，她给我讲着自己的事情。原来晓娇以前在城建局工作，最近走了关系调到了市委办公厅。&lt;br&gt;吃完饭，她要我送她回家，我骑着自行车带着晓娇边走边聊，两人正聊的高兴一辆宝马飞驰而过，把路边一小滩积水溅起来，把我们的衣服弄脏了。我骑快车说要和他飙一把，晓娇尖叫着：「好好，加油！加油，赢了有奖品。」说着紧紧搂着我的腰。我玩命的瞪着车子，谁知道那辆宝马的车主估计喝酒了居然撞上了防护栏，这下想不赢都不行了。&lt;br&gt;两人高兴的嗷嗷叫着，看着从宝马中出来的大腹便便的老头气急败坏的样子，两人哈哈大笑，一阵狂蹬，我也出了一身汗喘着气说：「我说，晓娇，你也来蹬会儿，累死我了。」&lt;br&gt;晓娇却将我的腰搂得更紧：「你好意思说，一个大男人，这么几下就不行了。」我说：「谁说我不行了，我力气大着呢，不过说实话，你是不是挺胖的？」其实晓娇身材不错，丰臀翘乳，细腰长腿，一点也不胖，我是故意逗她。 果然晓娇不依：「坏蛋，敢说我胖，我呵你痒。」两人打闹着，晓娇的丰乳就在我背上蹭来蹭去，搞得我心痒痒的。&lt;br&gt;本来今天被她挑逗的就有点上火，这下一股火冲了起来，鸡巴也翘了起来。晓娇看到我不说话问道：「怎么不说话了？这么小气啊。」我正在享受着她一对柔软而充满弹性的大肉球的摩擦，被她这么一问不由心虚，偏巧一辆车从岔道冲出来，急忙刹车，晓娇也哎呀的叫了一声差点掉下去，手不偏不巧的抓到了我的那根硬邦邦的鸡巴上，不由吃吃笑道：「坏小子，原来在想坏事。」 临了还有意无意的轻轻抓了一把，弄的我差点射了。&lt;br&gt;两人都有些暧昧，不在言语，晓娇仍把身子贴在我身上，让我继续享受着。到了楼下，我开玩笑的说：「你到底有多重，我看我得用公平秤秤一下才行。」晓娇打了我一下：「讨厌！不许说我胖，我老公不在家，上去请你喝杯酒，顺便上你秤秤看我有多重。」我笑着锁好车子，跟她上楼。&lt;br&gt;晓娇的新家还在装修，她不愿意和公公婆婆一起住，正好她的妹妹晓雯在本市上大学，就租了个房子和妹妹先住着。她老公整天花天酒地的，想起她了，就打电话让她回去住一晚，想不起了就乐的自在。&lt;br&gt;她租的房子两室二厅，是个新房子，屋里收拾的很俐落，干净别致。我不失时机的说着讨好的话，夸讚她有品位，把个晓娇哄的眉开眼笑。晓雯还没有回来，她给我到了杯红酒打开电视就去洗澡了。&lt;br&gt;我根本无法静下心来看电视，卫生间里哗哗的流水身搅得我心神不宁，我想像着喷头下晓娇白嫩丰满而又苗条的身子，水流从丰挺的乳峰流淌而过，流过平坦的小腹，在双股间滑落到地面……我感觉到自己的鸡巴勃然而起，紧紧地顶在自己的裤子上。&lt;br&gt;我几乎忍不住想要脱光衣服冲进去，我克制着不知不觉的喝光了一杯酒，又自己倒了一杯，正喝着，晓娇洗完澡出来了，她穿着一件短短的黑色半透明睡裙，映衬着雪白的肌肤，里面穿着仅能护住乳头的小奶罩，丁字裤，她一边走出来一边拿着毛巾擦头发，随着手动，一对大奶子也晃动着，我看的鼻血都快喷出来了。&lt;br&gt;晓娇看着我那副样子扑哧一笑：「傻样儿，没见过女人啊。」我脸也红了，我忙喝光了杯中的酒。晓娇笑着又给我倒了一杯，自己也倒上了，坐在我身边，她一头俏丽的短发就湿漉漉的贴在头上，浑身散发着浴液和体香的诱人气息。&lt;br&gt;晓娇在我身前晃了一圈：「你看我胖不胖？」我看到她雪白的大腿、丰翘的臀部几乎要冲上去了：「不胖，不胖，就是挺重的。」没想到晓娇却朴到我怀中，一双腿盘在我腰间，整个人悬空了，嚷嚷着：「重不重？重不重？」美人在怀，我哪里还忍得住？把她挤到墙上就吻了上去。&lt;br&gt;晓娇只是略微挣扎了几下就乖乖让我吻，当我把她的舌头含在口中吮吸时，她也忍不住了，双手搂着我的头回吻着，下身也不安的扭动着，感受着我火热硬挺的下身。足足吻了十分钟，我的手也没閒着，伸入她的睡裙中解开她的乳罩，将一对大奶子握在手中揉搓着。晓娇也咿咿呀呀的呻吟着。两人喘息着分开嘴唇，四目交视，晓娇脸红的像红苹果。&lt;br&gt;我刚想再吻上去，晓娇却推开了我，从我身上跳下来，我一愣，没想到她还能忍住。晓娇看到我失望的样子，不由扑哧一笑：「傻样儿，去洗澡去。」我不由大喜，急忙把衣服脱在晓娇的房间，光着身子就出来了，晓娇看到我的样子脸更红了，但是看到我跨下那跟大鸡巴，不由睁大了眼睛，惊喜多于惊讶，我得意的进入浴室。&lt;br&gt;我刚刚打开水龙头就听到外面的门打开了，一个叽叽喳喳的声音，夹紮着几分醉意。我忙凑到门前向外看。进来的是晓娇的妹妹，大一女生晓雯，她一头长发，将几缕染成暗红色，一张美丽的鹅蛋脸上醉意朦胧，穿着一件翠绿色的小背心，紧紧的裹着一对坚挺的奶子，她的乳房不像晓娇那样浑圆丰满，却也不小，玉笋型，没有带乳罩，乳头明显的突起，白色的紧臀低腰裤子，露出一段蓝色丁字裤的边，小淫娃真会穿。&lt;br&gt;与她一起进来的还有个少年，有点内向。晓雯嘻嘻笑着说要看看姐姐的新男友，晓娇与她打闹着，把她推回房间去，那个少年则不时的偷看着晓娇有些暴露的睡裙下时隐时现的肉体，我有些后悔刚才把她的乳罩脱了下来，便宜那小子了。&lt;br&gt;晓娇好不容易把他们推进房间，我也匆匆洗澡出来。我来到晓娇的房间，她已经躺下来，身上盖着毛巾被，背对着门，听到我进来，主动往里挪了一下。我躺上去，把手放在她的腿上摸着，这时候那边的房钝经传出了晓雯销魂的呻吟，也不知道是喝醉了还是天生淫荡，晓雯叫的很淫荡。&lt;br&gt;我轻轻摸了晓娇一下，她掀开毛巾被让我进来，身子也转了过来，一个光溜溜、温香软玉的身体钻入我怀中，抱着我吻起来，看到晓娇已经脱光了等候着，我当然不会让她失望。&lt;br&gt;我吐出湿软的舌头，探入她的口中东拨西挑，舌尖不断地挑逗着她的舌头。晓娇被我吻得仰头微喘，慾火在二人之间熊熊燃烧起来了！我将她的舌头捲了出来，不停地吸吮着，手又开始不规矩起来，在她那坚挺的乳房上毫无忌惮地搓揉，又缓缓地一路抚摸下去，细细地摸着她的腹部、肚脐、下腹部，最后用手指大胆地拨弄着草丛下的花唇。&lt;br&gt;晓娇全身一颤，修长的双腿急忙夹紧，可是我的手指宛如可怕的武器般，不断挑弄着她的嫩屄，整个部位渐渐地湿了起来，晓娇不安的在我怀中扭动着。顺着我的胸膛慢慢吻下去，身体也滑到了床尾，上半身藏在毛巾被下，雪白浑圆的屁股高高的翘起，跪在床上从我的小腹继续向下吻着。&lt;br&gt;她找到了我那杂草丛中的大树，用手握住我的鸡巴，用嘴巴吹吸起来。我摸着她的秀发香肩道：「你妹妹好浪啊，这么会叫！她知道你偷情？」她抬起头来，用手套弄着我的大鸡巴，媚笑着到：「好哥哥，上次我们回来告诉她和你在俱乐部做爱的事，她还直嚷嚷说我们不带她玩儿呢，那个小骚货，哥哥喜欢吗？」我把她的头按向我的胯下：「小骚货，哥哥我现在就只想肏你！」于是她用力的吹吸着我的鸡巴，我觉得太舒服了……&lt;br&gt;但是觉得好像鸡巴没有完全肏进她的小嘴，于是我包她的脑袋，用力的把鸡巴往里送。没想到，这样没有持续多久，她就把我的手拉开，身体又慢慢扭动着钻入了被子，并将身体转了过来，将毛茸茸的下体压在我的胸膛上，然后手扶着我的鸡巴继续的用力吹吸，我就用手抚摩她的乳房，好有弹性哦，我用力的捏住她的两个乳头，这时的她已经呜呜的发出些声音，并且把我的鸡巴从嘴里吐了出来，我感到差异，她站起来握住我的鸡巴，另外一只手捏住我的乳头，用力的捏了几下，我感觉，哇，好疼哦。&lt;br&gt;便叫了出来：「亲爱的，好疼啊，放放放放手啊。」她笑着说：「你捏着我的时候我就不疼嘛，哼。」我心想，也对哦，我连忙抱住她，轻轻的说：「对不起啊，亲爱的，我真的不知道。」&lt;br&gt;此时毛巾被已经被踢到床下，她笑了笑看着我，掉转身来，趴在我身上去套弄我的鸡巴，那白白的屁股沟就摆在了我面前。我从她的后面扒开两扇屁股，就看到了她被阴毛半遮半掩的嫩屄，我用手指沿着那粉红的嫩屄内侧滑动，在肉豆的另一端，我看到一个四周多皱折的小洞口，还没等去抚弄，就发现从里面出些许液体。&lt;br&gt;我伸出舌头，从上到下再从下到上顺着肉缝扫动，在大小阴唇的交合处停下来。那里是阴蒂的位置，比黄豆还要大的一枚肉豆饱满发亮，因充血而鲜红。舌尖每碰一次这个地方，晓娇就「噢噢」乱叫一通，屁股乱顶，大腿乱扭。舔我鸡巴的动作也渐渐没有了规律，已经神情荡漾了。&lt;br&gt;时间不长，阴液混合着我的口水就开始顺着晓娇的肉缝往床上淌，她抬起头来，手快速的套弄着我的鸡巴呻吟着：「好哥哥，妹妹不行了，快来吧……来肏我……啊……我要……」我的鸡巴造就暴涨欲裂了，听到如此的淫言浪语如何能忍受。&lt;br&gt;我把她平放在床上，看着这个赤裸的小美人不安的扭动着，水汪汪的眼睛勾魂的看着我，还不时的伸出舌头舔着嘴唇，一双手在自己的乳房上揉搓着：「好弟弟……快来……肏我……我要……啊……受不了了……」&lt;br&gt;我如老鹰扑小鸡儿一样压到晓娇身上，上面不停地吻着她的嘴、脖子和乳房，下面用腿分开晓娇的大腿，屁股一挺一缩地上下起伏，硬硬的大鸡巴不停地四处甩动，一会儿顶在晓娇的小肚子上，一会儿打在晓娇的阴部，发出「啪、啪」的响声。&lt;br&gt;晓娇有点儿像发烧似的脸通红，嘴里哼哼着，微睁开眼睛小声喊着：「弟弟！好弟弟！姐姐受不了了！……快……快……来肏吧！」看我不停止，她伸手忙不迭地攥住我的鸡巴，使劲往自己的屄缝里塞，我的龟头能清楚感觉到她的阴蒂。&lt;br&gt;我听到晓娇的声音突然高昂起来，有些喘不过气。她急速摆动我的龟头摩擦她的肉豆，发出啧啧的水声。我猛地将鸡巴一顶，龟头顺着肉峰滑下去，滑到肉洞时「噗嗤」一声就钻了进去。&lt;br&gt;「妈呀！」晓娇惊叫一声，挣扎着抬起上半身，用双肘支撑在床上，低头向下看着我的大鸡巴肏入她的小屄洞里。我两眼盯着她春情荡漾的俏脸，看她癡迷的样子，不由得就加快了抽肏的节奏，「啧啧」 的水声响起来，下身撞击晓娇屁股和大腿发出「啪啪」 的声音。&lt;br&gt;晓娇的喘息马上粗重起来，中间夹杂着断断续续的呻吟：「啊……嗯……嗯……哼……哼……啊……」。看着两个白嫩鼓涨的乳房在上下左右抖动，我忍不住伸手去抚摸，一触碰到她的两个挺得高高的乳头，她的哼声就拉长了许多，像得了重病的病人。我笑着说：「晓娇……好姐姐……你……你小点声，晓雯都听见了！」「姐……姐姐……不行……受……受不了……啊……嗯……嗯……弟弟……你……你真能肏啊！……啊……啊……」 晓娇的声音不小反大，似乎不在乎别人会听见了。&lt;br&gt;我有点儿急，赶紧用嘴去堵她张开的小嘴。「唔……晤……嗯……晤……」 晓娇声音变成了闷声，但头摇晃得更厉害。我将舌头使劲伸进她的口腔，马上就让晓娇滑溜的舌头捲了起来，深深地吸了进去。很快，两个人的口水搅和在一起，又不断溢出两人的嘴角，蹭得满脸都是，我们谁也懒得擦一下，相视笑一笑，只顾吻着。&lt;br&gt;一会儿，我将晓娇两只胳膊从我身后拉开，紧紧按在床上，然后伸直舌头，先从晓娇口中抽出，再猛地肏进去，一上一下抽送起来。我的胸脯紧紧压在晓娇雪白坚挺的乳房上，左右前后挤压着。与此同时上下抬压屁股，加快了鸡巴在晓娇肉洞里的抽送。&lt;br&gt;晓娇半是呻吟半是喘息地扭动了一会儿，两手使劲挣脱开我的手，然后抚在我已经出汗的脸上，将我的头撑起来，上气不接下气地呻吟着：「……啊……嗨……嗨……啊……啊……我的天！……弟弟……你真……会玩儿……好舒服啊－……哎哟……亲哥……你真会……肏屄……姐姐的……小屄……让你……肏得……美……美死了……啊……喔……用力肏……再……再深一点……啊……好……好爽…… 太舒坦了………啊……大鸡巴亲哥哥……再快一点………喔……喔……好…好美唷」我撑起身，用手帮晓娇拨开垂在额头的几缕让汗水沾在一起的头发，下身却一刻没停地继续肏她。</content></item></essay>