<essay><item><title>大学刑法课(6)</title><author>床上伴侣</author><content>靠，心机真重！不过即使因此旷课了一次，我心中仍然无法再对她产生任何不满，而只是满满的甜甜的感觉。&lt;br&gt;我一定会学好刑法的，以我刚刚失去的贞操之名，我向天发誓。「各位同学大家好。」今天的陈湘宜老师，下半身一袭白色牛仔裤，上半身则穿着短到不行的黑色细肩带上衣，还俏皮地露出一节目测估计不超过24吋的小蛮腰，把以往常紮的马尾放下，长发飘逸，看起来十分性感。&lt;br&gt;「刑法学的领域，在判断犯罪是否成立最重要的，莫过于故意和过失的概念；刑法总则，法典上只简单叙明：明知并有意使其发生，或是预见其发生而其发生不违背其本意，为故意；过失则只规定：按其情节应注意、并能注意、而不注意为过失，或是预见其能发生、而确信其不发生，以过失论。」&lt;br&gt;我专心地盯着老师，心想：不知道经过昨天跟她在研究室的事后，她对我的态度会不会有些许转变？不过看来似乎是我想太多了，她虽然面带微笑、神采飞扬地讲着课，却没特别瞧我一眼。&lt;br&gt;「老师讲得很清楚，然而，你们听得懂吗？」讲了一个段落，老师喝了口茶，问道。只见全班同学纷纷摇头，幸好我有预习，我大概知道是什么意思─尤其是过失强制性交的体验。&lt;br&gt;「唉，所以啦，不是老师爱用特殊的方式教学，实在是情势所逼；为了教育，为了大家好，那没办法了。」只见她嘟着嘴，一脸莫可奈何地左右摇着头。好啦，我知道了啦，又是我啦。虽然感觉有一点无奈，但其实我还有点期待，今天不知道又要玩什么花招。&lt;br&gt;「小─」一听到老师开口，我就乖乖地站了起身，准备往讲台走去。&lt;br&gt;「小─六法没带的那位同学出来。」啊？哪会安奈？身体介于站与坐之间的我，万分尴尬地半蹲在课桌旁边。&lt;br&gt;「小平，你干什么？」陈湘宜有一点忍俊不住，却又故做正经地问。&lt;br&gt;「我，我听说半蹲着上课，有益上课专心和帮助增加记忆力。」我绝对不能被大家发现，其实我已经有一点对这样的上课方式上瘾了，我连忙掰了一个借口。&lt;br&gt;「喔，那你要加油喔，你就这样上课吧。」陈湘宜挑了挑眉毛，一副十分肯定我好学精神的样子；其实我知道她一定在心里面偷笑。干，难得能好好坐着上课，我在干啥啊〈泪〉，我只好维持半蹲了。&lt;br&gt;小六法没带的，是一个看起来个子瘦瘦小小，不超过160公分，理了个平头，看起来比电车男还清纯的同学。&lt;br&gt;陈湘宜问：「同学你叫做什么名字？」&lt;br&gt;「我叫做徐小龟，乌龟的龟，英文名字缩写KS〈&lt;br&gt;218.170.140.6第33篇回应人：我也想当助教；《想尬一脚是吧，让你尬个爽》〉。」噗哧，全班瞬间笑了出来，但陈湘宜却展露出难得的稳重，竟然只有嘴角微扬，又问道：「小龟，你知不知道为什么你父母亲给你取名叫做小龟？」「因为他们希望我像乌龟一样长命百岁。」喵的，这年头还有人这样取名字，跟取「阿猫、阿狗、罔市、罔腰」有什么两样！&lt;br&gt;陈湘宜接着稍稍转为严肃问道：「你为什么没带小六法？」&lt;br&gt;「老师对不起，我是旁听生，我第一次上课没有准备。」哇，开学一个月了才第一次来上课，那你错过很多精采的了。&lt;br&gt;「喔，我知道了，法学院院长跟我提起过你，你一个月只来旁听一次，你是传说中的基隆小天才，11岁的徐小弟弟嘛。院长说你预计16岁要拿博士，加油喔。」&lt;br&gt;只见那徐小弟弟一脸害羞，脸颊红通通地呆站在讲台旁，而陈湘宜道：「希望你习惯我们的上课方式。」哇，我以为她会因为小龟只有11岁而放过他，没想到她连小学生都不放过，真是禽兽。不过11岁硬得起来吗？我等着看好戏。&lt;br&gt;「来，我们现在实例演练刑法总则第13、14条的两种故意型态和两种过失型态。」&lt;br&gt;「蓓君妳出来。」&lt;br&gt;因为这个苏蓓君平常都文静地不太讲话，一开口又盛气凌人，我一度以为她是不知世事的书呆子，直到上一堂课她对我「周到」的服务，我才知道原来她也是淫娃一只。&lt;br&gt;她是第一个用女性生殖器摩擦我阴茎还让我射精的女性，所以我多少对她有一点淡淡的依恋，今天更要好好把她的淫样映在我脑中。&lt;br&gt;平常陈湘宜都穿高跟鞋，所以看起来大约有175公分以上；现在我第一次能「安稳」地在座位上半蹲看苏蓓君和陈湘宜站在一起，才发现苏蓓君也有170以上的身高，而且她的轮廓深刻，身材丰满，加上上次那褐色的阴毛，我猜想她大概是混血儿吧。&lt;br&gt;徐小弟弟还不知大难临头，竟然还很有礼貌地向陈湘宜跟苏蓓君致意，还点头问好：「苏姐姐好。」&lt;br&gt;「蓓君，妳脱衣服。」除了徐小弟弟，全班都没有一丝惊讶。而小龟一听到老师要苏蓓君脱衣服，则眼睛瞪得大大地，不知如何是好。&lt;br&gt;等到苏蓓君一件件剥下衣裳，露出坚挺硕大的奶子、几乎要因宏伟上围而折断的小蛮腰，和结实紧绷的大腿，小龟的胯下竟然清晰可见地搭起了帐篷；也难怪，他毕竟只是一个年龄本来应该只唸小学五年级、人世不知的小朋友，苏蓓君35D的大奶和胯下的那撮褐色阴毛给他的刺激实在太大了。&lt;br&gt;如果不是我现在正在半蹲，我想我也会勃起。现在我的血液都集中在大腿和脑袋里，没有多馀的份量可以使我海绵体充血。干，腿好酸，下次要想一个好一点的理由。&lt;br&gt;徐小弟弟兀自瞪大眼睛盯着苏蓓君的裸体，陈湘宜竟冷不防地走了过去，一把褪下徐小弟弟的松紧带型休閒裤和内裤。接着，没在苏蓓君脱衣时有任何惊讶的全班，竟然在此时集体惊呼一声！&lt;br&gt;哇，小龟的小小龟可不小！我看了都瞠目结舌，大概有20公分吧。苏蓓君则夸张到边看着徐小弟弟的庞然巨物，边夹紧大腿，失态地微微扭动着。我则因为半蹲着的关系，专心所致，而眼尖看到她的大腿内侧有些许反光，苏蓓君大概是见猎心喜，淫水竟不由自主地分泌了出来，双腿也被自己的淫液弄得无法紧合，频频滑开，再也无法借由夹紧的双腿来假装端庄。&lt;br&gt;「蓓君，妳躺下。」陈湘宜一下完指令，苏蓓君就迫不及待地躺在讲台上几张桌子拼成的平台上，像上次我那样，还很自动地将双腿张开，用双手由下往上将大腿形成的M字型牢牢扣住，粉红色的生殖器还兴奋地微微收缩，淫水瞬间由桃源洞流到菊门，在下体形成一道银瀑。喂喂，妳太自动了吧，老师有没有说，要妳这样，要妳那样，要妳现在这个样；没有嘛，既然老师没有说，那妳干嘛做呢，怒，摔笔，停格20秒。&lt;br&gt;不过苏蓓君的举动倒是正合陈湘宜的意，她满意地点点了头，微笑道：「小龟，你往苏姐姐走去。」说完，她竟然做了一个很诡异的举动，从手提包中拿起两根香蕉，剥着皮吃。&lt;br&gt;徐小弟弟又惊又羞；惊的是老师要他走向苏蓓君这姿态动人的裸女，羞的是他第一次在这么多人面前裸身，还勃起，不过他不知道我们班上其他男生比他更羞愧，18、19岁的尺寸竟然比不上一个小学生。&lt;br&gt;当小龟总算股起勇气走了两步，陈湘宜这家伙竟然把手上的香蕉皮往小龟脚下一丢，小龟脚下一滑，竟然不偏不倚往苏蓓君身上跌去，随着苏蓓君一声浪叫，全班赫然发现，小龟刚刚那一跌竟然不可思议地将偌大的阴茎插入苏蓓君的体内，男根与女阴便紧紧地结合着。&lt;br&gt;哇，这就是智商185的实力吗？连丢香蕉皮都那么准，我看未免太虎烂。&lt;br&gt;「啊，本来老师只是要示范强制猥亵，没想到弄巧成拙竟然变成强制性交了。没关系啦，反正这就是人『蔘』啊。」陈湘宜在旁边懊悔道。靠，原来是没丢准啊。&lt;br&gt;苏蓓君一脸享受地抱紧徐小龟，徐小龟则一脸惊恐，挣扎着想爬起；奈何被软玉温香的女体环绕，小龟顿时丧失抵抗力，浑身瘫软。谁知道苏蓓君脸上的表情在短短数十秒间，由欢愉转成狐疑、皱起眉头，然后又转为不可置信，然后竟然变成愤怒地瞪着徐小龟，还一把将他推开！&lt;br&gt;「姐姐，对不起，我尿尿了。」只见徐小龟一脸抱歉地用双手遮着下体，苏蓓君则慌忙地弯起上半身，直看着自己红肿的私处，只见微带黄色的一股精液正缓缓由苏蓓君阴道中流出，漫延到股沟里，原来刚刚那狠狠一下竟然害徐小龟丢精了，而且还是色带微黄的陈年童子精。&lt;br&gt;原来小龟说的尿尿是指射精啊，也难怪他没经验，会把射精以为是尿尿。&lt;br&gt;正当苏蓓君连忙跟同学拿卫生纸擦拭着被那巨大阳具插红的阴部、而徐小龟在旁不住赔不是时，陈湘宜则一副什么都在她意料中的模样，在讲台上讲解：「刚刚如果香蕉皮早就在地上，小龟没有注意到地上的香蕉皮而踩到，所以不小心在违反蓓君意愿的前提下性交了蓓君，这样就是刑法14条第一项，所谓的按其情节应注意、并能注意、而未注意的型态，学理上又叫做无认识的过失，所以这是一次阴错阳差的过失强制性交。」&lt;br&gt;「不过，其实事实上那是老师的危险前行为─丢香蕉皮导致的结果，所以其实小龟此时只是老师的工具而不是行为人，是没有责任的，老师是强制性交蓓君的故意间接正犯。」&lt;br&gt;不过真的要认真说的话，这情形根本就不是强制，看苏蓓君她湿得咧。&lt;br&gt;小龟不愧是好学、16岁预计拿博士的天才儿童，即使刚刚裸身射了精的羞愧犹未释怀，仍然好学地回座抄着笔记，我想这次的经验应该比任何笔记都更能令他终生不忘吧。&lt;br&gt;「小龟，我没叫你回去啊。」哇，他都射精了妳还想怎么样？妳当小孩子就比较不会累吗，可以一堂课让妳直接故意、间接故意、无认识过失、有认识过失，玩四次？不过我错了，正当蓓君还坐在桌上双腿大开、双手不住擦着阴部、嘴里还不时喃喃道：「惨了，最近忘记吃药，不知道会不会有怀孕的危险。」之时，瞥见这一幕的小龟又勃起了。&lt;br&gt;也难怪啦，如果不是我已经在前几堂刑法课上历经大风大浪，我看到蓓君的诱人体态、和阴道口那不住逆流出的黄白液体的刺激，大概也会勃起。不过小龟真的太强了，又大又精力旺盛，我首席助教的地位会不会被抢走啊，ㄟ害。&lt;br&gt;「小龟，你现在知道了，即使走在路上，也有可能不小心就过失强制性交路人了吧。那你要不要走路小心点，不要再犯啊？」虎烂，那是妳的例子太极端了啦！&lt;br&gt;陈湘宜又出乎大家意料地丢出第2根香蕉的香蕉皮；小龟走到一半又因为踩到香蕉皮滑倒，而浑身飞了起来，又是往苏蓓君的方向飞去。&lt;br&gt;惨、惨、惨，又中了，苏蓓君才刚随着全班的惊呼把头抬起来看到底发生什么事，竟然又被小龟一屌插翻，两条肉虫便这样倒在桌子拼成的小床上。&lt;br&gt;「哪，小龟都已经预料到这样的结果可能发生，却确信它不会再发生，所以乖乖地走向前来，没想到又不小心踩到香蕉皮，又再次过失强制性交了。请程度好、有兴趣的同学，参照『刑法争议问题研究』〈蔡墩铭老师主编、甘添贵老师副主编〉收录的『过失犯成立连续关系问题探讨』〈柯耀程老师着〉。这样就是14条第二项，所谓预见其能发生，而确信其不发生，学理上又称为有认识的过失。&lt;br&gt;这一次，大概是因为小龟几分钟前才射精，比较不敏感了，他没有一下就射精；他正挣扎着爬起身，脚下的香蕉皮却又令他不小心往前跌倒；愈是想起身，就愈是找不到着力点往前跌，来来回回重复这个过程，却让苏蓓君爽翻了。只见她的神情由之前害怕小龟又体内射精的惊恐，渐渐转变为欢愉，却又不想让大家发现她骨子里的淫荡，紧紧咬着下嘴唇，不敢发出浪叫，只是皱紧眉头，静静地享受又酥麻又有一点痛、小龟拙到不行的一味抽插。&lt;br&gt;终于，在小龟第二十几下爬起又跌倒的瞬间，小龟又达到了高潮，瘫倒在蓓君的身上，不住地喘着气。而蓓君虽然只被插了二十几下，却因为是下下都是重重的突刺，竟在这短短时间内达到高潮，爽到全身泛起潮红、香汗淋漓，阴道不住收缩，全神彷彿被电到似地不住颤抖，M字型的大腿也颤抖着垂了下来。&lt;br&gt;「现在接着示范『直接故意』─明知并有意使其发生的故意。」哇，要是一堂课真的让小龟表演四次，那还得了，我首席助教的地位一定不保；尺寸都已经输人家了，如果耐力还输他，我面子怎么挂得住？于是我连忙自动请缨：「老师，小龟好像快不行了，换我来示范吧。」&lt;br&gt;不过我一开口我就后悔了；这时候的蓓君，红肿不堪的阴道排出小龟的大老二后，仍兀自流着黄黄浊浊的陈年童子精，看起来虽然诱惑，然而，即使在最无奈的打手枪的夜晚，要我把自己的老二插进蓓君现在那被干得稀哩呼噜的阴道，却还是让我裹足不前，用看的就够爽了；何况是现在要跟20公分的大老二比赛，还要众目睽睽之下让苏蓓君达到高潮，我实在没有把握。能不早洩就偷笑了，昨天干老师时也才插了6下就射精。&lt;br&gt;幸好，此时徐小龟挣扎着爬了起来道：「老师，我还可以，不用麻烦学长哥哥。」您真内行！太上道了！自己的烂摊子自己收吧，大老二死小鬼。&lt;br&gt;于是，陈老师简单讲解了一下直接故意的定义：「刑法上的故意，只要行为人知道自己将进行犯罪，并且想要进行犯罪，有知有欲，就算故意。至于他需不需要知道更深入的内涵，例如：故意的再提升─『意图』，则只有在特殊的犯罪下需要探讨，例如：光拿走别人的东西，只能算民法上不当得利或无权占有，不一定该当刑法上窃盗罪，除非他有为自己或第三人所有的意图。」〈有兴趣的同学请参照柯耀程老师相关着作，他是国内讨论意向犯的权威。〉</content></item></essay>