<essay><item><title>极乐游戏 (1-3)(6)</title><author>床上伴侣</author><content>做好几次竟然都不会累。」&lt;br&gt;「天生的。从十四岁开始每天至少打两次手枪。精液都不见少。对了。一会
拍个视频啊。」&lt;br&gt;张雅抬起头，吐了口唾液在他的龟头上。用手将唾液摸匀，继续套弄着他的
肉棒。「这几天拍都没见妳征求我意见。今天怎么还想起来问了？」说完，她低
下头直接将王勃的棒子含到嘴里没有吞吐而是轻轻的吸着。&lt;br&gt;张雅跟刘峰认识十几年了。平常的做爱很难有什么激情。所以她经常会给刘
峰口交。帮他硬起来。时间一长也就练的很不错。让王勃感觉十分舒服。&lt;br&gt;「因为今天要拍的比较特殊。」王勃坐到沙发上。拍拍张雅的头。张雅在王
勃的尿眼上舔了一下。起身坐在他身边。任由王勃搂着她。&lt;br&gt;「要拍什么啊？」&lt;br&gt;王勃拿起刚刚从张雅身上脱下的内裤。「能把它带在头上么？」&lt;br&gt;「妳变态啊妳。」张雅笑着拍了王勃一下。王勃笑着将内裤套在张雅头上。
她要不愿意的话，会直接说不要。没说不要，就表示她不会主动去做。但妳主动
她确不会拒绝。&lt;br&gt;第一个任务很轻易就完成了。张雅要做的就是光着身子将内裤套在头上转一
圈。&lt;br&gt;第二个任务也很容易。就是躺在床上用手把着双腿分开。把阴唇露出来。拍
个几十秒。然后翻身在拍肛门拍几十秒。这几天这样的视频都拍老多了。自然也
没什么难的。只是这次拍的更仔细而已。&lt;br&gt;第三个任务难度也不是很高。就是拍摄一段口交视频。女孩子都认为肉棒是
很脏的。所以通常都不愿意给人口交。但要是真心喜欢对方的话，确会为了让对
方高兴。而忍着去给对方做。所以钱多多才会觉得一个女孩愿意给这个男孩口交。
才能算是真正喜欢他。&lt;br&gt;当然，这是对没做过口交的女孩来讲的。做过一次，通常就会做第二次，然
后就是第三次，第四次。次数一多。妳不说自己也知道去含了。就像张雅一样，
两人好了七天之后，王勃都没说，张雅就很主动的在做爱之前给他含了。所以王
勃说要拍个口交的视频时，张雅也没怎么考虑就答应了。&lt;br&gt;随后的排泄，子宫口摄影也很轻松的搞定。虽然张雅老说他变态。但确并没
有拒绝他那些变态的要求。颜射和吞精液在王勃半个月的软磨硬泡之下，也勉强
拍了出来。&lt;br&gt;而且，在第一次的稍显不适之后，往后王涛再要射在张雅脸上或者让她把精
液吞下去。张雅也都没有在拒绝了。有几次王勃快要射出来的时候。张雅还很主
动的把脸凑到他的肉棒下面。套弄着他的肉棒往自己脸上喷精液。&lt;br&gt;终于，轮到最后一项。同时也是最难的一项。那就是饮尿。王勃跟她提过。
自然是被断然拒绝了。不过，他到也有办法。&lt;br&gt;这天，王勃如同往常一样。做完爱将肉棒放到张雅脸前面。已经高潮过的张
雅笑着闭上眼睛帮他套弄起来。王勃确将她的手给拿开了。&lt;br&gt;对此张雅也习以为常。毕竟怎么弄舒服只有自己才知道。有时候王勃急着往
出射就会自己动手。所以张雅一边搂着他的腰，轻柔的抚摸着他的屁股。一边等
他射精。不过，等来的确不是精液。而是尿液。&lt;br&gt;张雅扭着头想要起来。结果头却被王勃给按住了。用力推他也推不动。最后
只能无奈的在那里等着。直到尿完，张雅这才被王勃放开。&lt;br&gt;「讨厌死了妳。」说完，张雅急忙向浴室跑过去。王勃跟在后面一起进去了。&lt;br&gt;一进到浴室里面，王勃就楼住了张雅的身体。&lt;br&gt;「滚开。」张雅生气的喊着。王勃笑了笑。抱的更紧了。王勃笑着在张雅耳
边说到：「觉得难受的话，我让妳尿回来怎么样？」&lt;br&gt;张雅给了王勃一肘子。不过，随后也就不再生气了。转身就跟着他在浴室里
面拥吻起来。&lt;br&gt;七天之后，他开始拍摄最后一段视频。张雅斜躺在地上。将头枕在马桶上。
王勃双腿分开。跨着站在张雅身前。将肉棒对准她的脸。「要来了。」&lt;br&gt;听了王勃的话之后，张雅闭上眼睛略微将嘴巴半张开。一股金黄色的水流顺
着王勃的尿眼留出，洒落在张雅的脸上。略微调整一下角度。水流便流进了张雅
的嘴巴里。当然，嘴巴那么小也不可能全部尿进去。进去的只有一少部分。大部
分还是洒在了她的脸上。一部分尿液顺着脸孔流进马桶里。另一部分则顺着她那
白皙的脖子流到她的身体上。&lt;br&gt;等王涛尿完，张雅睁开眼睛看向镜头略微扬起脖子。让镜头能够看到她嘴巴
里的尿液。随后闭上嘴巴把尿液都喝了下去。在张开嘴巴的时候，里面已经什么
都没有了。抓起王勃的肉棒。将脖子略微往前伸，用嘴巴给他情理干净之后。张
雅笑着冲镜头摆摆手。而王勃也将摄影机给关闭了。&lt;br&gt;下午等张雅离开，王勃就开始对视频进行剪辑和修正。即便只留下规定内容。
视频确仍然有三个多小时。&lt;br&gt;晚上，钱多多接到视频之后，随意的扫了两眼。笑着冲王勃说道：「不错啊。
之前说要一年的。没想到，只用了九个月就完成赌约了。如今更是只用一个月就
让这女人对妳服服帖帖的。虽然给了妳一千万。但确像妳说的一样。只要五百万
就够了……甚至，连五百万都没有用完。看来，妳果然很会在女人身上花钱啊。」&lt;br&gt;说完，钱多多也传了个视频给他。「这是上次妳看到的那个女人。估计她可
能是妳这辈子见过的最漂亮的一个女人了。呵呵。便宜妳小子了。好啦，下面咱
们开始第二局吧。」&lt;br&gt;没几秒。钱多多便发来一张截图。照片中的女孩叫王雪。是他五个死党中陈
荣的老婆。依旧是从王勃空间中截下来的。&lt;br&gt;「这回难度可是有些加大了哦。怎么样？要多少钱多长时间能够搞定她？」&lt;br&gt;王雪跟张雅虽然同样都是大学毕业的。但张雅却是个大专生。所以只能找个
文秘的工作。而王雪则是个硕士生。如今在一家代理公司做营销经理。主要负责
的是外企营销。无论是收入还是文化都要比张雅高很多。不仅如此，王雪还是个
大美人。以前上学的时候虽然没当成校花。但确也是个系花。正因为样样都很强。
所以为人也有些孤傲。&lt;br&gt;陈荣跟王雪是邻居。从小就很喜欢她。可惜，即便如此，当初他穷尽心力，
用了整整十年时间去追求王雪，她都没搭理过陈荣。在上大学的时候，王雪很快
就跟一个有钱的二世祖交往了。即便如此，陈荣对她也不离不弃。&lt;br&gt;后来，那个有钱的二世祖移情别恋。陈荣这才在王雪最伤心难过的时候趁虚
而入。将美人拿下。两人交往到毕业。始终不离不弃。连吵架都没有过。最终修
成正果。毕业之后既步入婚姻礼堂。到如今，两年的婚姻生活始终都和和美美。&lt;br&gt;因为王雪曾经被有钱人抛弃过。在钱多多眼里，这种女人一定对有钱人深恶
痛绝。而且她跟陈荣的感情也十分坚定。所以才会说难度加大。&lt;br&gt;「同样的，五百万一年时间。」王勃想了想之后。淡淡的回应。&lt;br&gt;「看来，妳对自己很有信心啊。好，我也不差五百万。老规矩，一千万。一
年时间，每天向我汇报内容和工作过程。钱我明天打妳卡里。」&lt;br&gt;「多多。」看钱多多又要关视频。王勃急忙叫了一声。&lt;br&gt;「还有事么？我可是要抓紧时间看妳传来的视频了。妳也抓紧看我给妳的那
张吧。对了，最好叫上张雅。免得到时在强撸到灰飞烟灭。呵呵。」&lt;br&gt;「多多，我也不是傻子。妳激我。实际上也是跟妳自己有关吧？」&lt;br&gt;「怎么讲？」钱多多的表情变都没变。&lt;br&gt;「实际上，妳是利用我的方法，来追求其她女孩吧。上次我见到的那个。应
该就是吧？」&lt;br&gt;听了王勃的话之后，钱多多略微的笑了笑。「果然是聪明人。不错。妳猜对
了。」说完，钱多多的表情冷了下来。「第一眼看到她的时候，我就喜欢上她了。
不过，她那时也有了男朋友。无论花多少钱在她身上。她最后都没有选择我。」
说完，钱多多又笑了起来。&lt;br&gt;「当初我选择张雅，就是因为她们两人很像。果然，妳没有让我失望。现在，
妳得到了妳想要的。而我也得到了我想要的。不过，我还有想要的。妳也还有想
要的。所以，咱们还要继续下去。我很擅长赚钱。但确不擅长对付女人。妳跟我
正好相反。妳很擅长对付女人。可惜，妳却没有钱。所以，咱们俩正好可以互补
一下。」&lt;br&gt;王勃点点头。「跟我猜的果然一样。既然如此，一年的时间妳不会觉得太长
了么？」&lt;br&gt;「哦？时间不是妳自己定的么？」&lt;br&gt;「那是因为钱少的关系。钱少有钱少的办法。钱多自然有更好的办法。要是
能有一千万，我有七成的把握半年。能有两千万，我有五成的把握四个月。」&lt;br&gt;「那我给妳四千万，妳是不是就有十成的把握只用四个月？」&lt;br&gt;见王勃点头。钱多多继续说道：&lt;br&gt;「好，我给妳五千万。老规矩，赢了我就在给妳五千万。要是失败了。妳同
样只要跟我道歉就行。」「我不会失败的！因为，这个世界上就不存在买不到的
爱情。」&lt;br&gt;钱多多很开心到笑了起来。「妳知道么？我最欣赏的就是妳这份自信！」&lt;br&gt;结束跟钱多多的会话之后，王勃打开了钱多多发来的视频。果然就跟他想的
一样。美到简直让人无法想像。视频也不是很长。就是一个自慰的视频而已。但
确也让王勃看的是热血沸腾的。&lt;br&gt;「果然啊，有钱人遇到的美女都跟我不是一个档次的。」&lt;br&gt;***************************&lt;br&gt;经过半年多的发展。如今美容院每个月的客人已经比照刚开业时翻了一倍。
技师数量也翻了一倍。不过……客人是从第一个月的每月二十人增加到四十人。
技师数量增加则是因为实在是没什么客人。挡接待员还是当技师都是天天看着电
视白拿钱。于是接待员们便找到王勃纷纷要求转职当技师。王勃也就同意了。至
于接待……来客人的话轮到谁谁接待……&lt;br&gt;虽然美容院依旧是天天赔钱。但王勃确根本无所谓。而且还给技师和张雅都
涨了工资。如今技师每月六千块。张雅更是直接涨到了两万块。加上水费，电费
什么的。美容院一个月的消费高达十万块钱。虽然花费很高。但这个美容院对于
王勃来讲还是非常重要的。无论是现在还是将来，这家美容院都是很好的掩饰体。&lt;br&gt;所以，在钱多多上次汇来一千万之后。王勃就取出六百万在闹市区买了一个
单元的四层楼外带一个地下室和三个车库。其中每层的面积都达到三百五十平。
整个美容院的面积更是达倒了一千八百多平。随即，他又花费两百万用来装修。
再过一个月新美容院就装修完毕了。&lt;br&gt;第二天，王勃先去买了一张电话卡。随后就开始四处寻找出售美容品的企业。
一天时间来回找了八家。而且还向销售人员透露自己打算购买两百块以下美容套
装一万套，一千块以下美容套装一千套。同时还有保湿水，美白霜什么的。所有
东西合起来总价约有四百万。并且还有每半年交易一次的打算。&lt;br&gt;八家公司跑完，也就到了晚上。王勃取出手机，给陈荣去了个电话。&lt;br&gt;「喂，阿荣啊。」&lt;br&gt;「阿勃，这么晚了有什么事啊？」&lt;br&gt;「两件事。第一件是约大家周六出去吃饭。第二件是借妳家小雪用一下。」&lt;br&gt;「第一件没问题。第二件么……晚上我要跟小雪恩爱啊。实在没办法借妳。」&lt;br&gt;「放心，明天上午用。不打扰妳的。」&lt;br&gt;「哦……不是晚上用就好说。小雪，王勃找妳。」&lt;br&gt;没过几秒钟，那边就传来了王雪的声音。「喂，王勃，有什么事找我啊？」&lt;br&gt;「我打算去买辆车，妳对这个不是挺有研究的么。所以想让妳来帮我看一下。」&lt;br&gt;「哦……平常也就算了。不过，我明天有一笔非常大的生意要谈。实在是没
办法请假。真是不好意思。」「哦，工作要紧。那我自己去吧。」「不好意思。」&lt;br&gt;挂了电话，王勃并没有因为王雪的拒绝而生气。反而还微微笑了起来。王雪
自小便聪明，漂亮。可以说从小到大始终都是万众瞩目的焦点人物。为人十分高
傲。虽然跟陈荣结了婚。平日里大家聚会也会经常去。但实际上，她却从来都没
有将王勃他们几个放在眼里过。即便明天没有生意。她也会找别的借口拒绝的。&lt;br&gt;第二天上午九点左右的时候，王勃新买的手机响了起来。「喂，哪位啊？」&lt;br&gt;「您好，请问是王先生么？我是鑫发公司的营销经理。鄙姓王。」&lt;br&gt;「那个，请问您有什么事么？」「是这样的。听说妳打算购买一些美容品？
我公司是韩国著名美容企业香娜在中国地区Ｈ省的代理商。如果方便的话，希望
您能告诉我您现在所在的位置。我希望当面跟妳介绍一下香娜公司的美容产品。
只需耽误您几分钟时间既可。我……」&lt;br&gt;「行了，行了。那个，妳对车有研究么？」&lt;br&gt;「哦，有一点点研究。」&lt;br&gt;「我一会打算去营运车行买辆车。妳到这来找我吧。」说完，王勃就把电话
给挂了。&lt;br&gt;王勃差一站到地方的时候。对方的电话打了过来。「王先生，我已经到了。
请问您在哪里？」&lt;br&gt;</content></item></essay>