<essay><item><title>透明高校生　（一）公车上的若若</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章&lt;br&gt;早上7点，此时正是学生们出发上学的尖峰时段，公车站牌前，排出了长长一条人龙，充满着学生聊天嘻笑的声音。&lt;br&gt;何裕修静静地站在公车站牌旁，也不加入长长的排队队伍中，与一旁同样在等车的学生们相比，显得十分不合群。但奇怪的是，周围的学生对此似乎视而不见。&lt;br&gt;何裕修看了看手表，7:03分，看来公车是快到了，还有那个女孩。&lt;br&gt;哧──哧──&lt;br&gt;公车准时的停靠在站牌前，打开了车门，排队的学生们一一上了公车。&lt;br&gt;「干，后面的是在挤三小！」&lt;br&gt;「不是我，是我后面那个白目拉，操！」&lt;br&gt;「你骂谁啊？我刚刚也被挤了一下阿。」&lt;br&gt;忽然几声不协调的声音，打断了学生们上车的秩序。出声的都是几个在学校横行霸道的不良少年，因为没有看到有谁在推挤，所以其他上车的学生，也都当作是他们各自无聊的挑衅，不敢多言。&lt;br&gt;那几个不良虽然骂得大声，但最后风声大雨点小，还是各自相安无事的上了公车。完全没人注意到刚才的罪魁祸首也上了这台公车上。&lt;br&gt;车上已经容纳了前几站，还有刚刚上车的学生，所以可以说是非常拥挤的。何裕修环顾四周寻找了一下，蓦然眼睛一亮，锁定了他等待已久的目标。&lt;br&gt;毫不迟疑地从人群中挤了过去，周围的学生大多只是眉头皱了一下，完全没有人发现何裕修大胆无理的行径。&lt;br&gt;很快的，何裕修来到了那个女孩身后。&lt;br&gt;她是今年刚入学的高一小学妹──张依若。&lt;br&gt;155公分的身高，正好只到何裕修下巴。齐肩俏丽的短发，侧边还绑了个小辫子。最让人受不了的是她娃娃一般的容颜，搭配一双会说话的大眼睛与小巧的嘴唇，更是让人心生喜爱。&lt;br&gt;张依若一入学，便被封为校园十大正妹之一，追求者无数，不过目前还没有人成功过，大概是因为本人的个性十分害羞腼腆的缘故，私底下被大多数男学生暱称为若若（音同弱弱）。&lt;br&gt;何裕修此时已经整个人贴在若若的身后，肿胀的下身已经不知不觉贴在身材娇小的若若的腰间与臀部之间。&lt;br&gt;若若也感觉到一丝不对劲，但回头查看却是无半点异样。&lt;br&gt;这就是若若吗，如果是平常的状况下，根本不可能接近她的吧。&lt;br&gt;何裕修伸出双手，大胆的环抱住若若纤细的腰间，将若若整个人拥进怀中，舒服的感受若若柔软清香的身子。&lt;br&gt;「呀！」&lt;br&gt;周围的学生不禁把目光投射到发出声响的地方，若若见车上的目光都聚焦在自己身上，不禁羞地满脸通红，这样自己被抱住的丑态不就被大家看到了吗？&lt;br&gt;若若急地一边扳着腰间上的咸猪手一边回头查看。&lt;br&gt;竟然没有人！！！&lt;br&gt;若若顿时愣的张开小口。转过头见大家的目光仍聚集在自己身上，若若羞地想找个缝钻进去，自己刚刚的举动一定很可笑。&lt;br&gt;对于若若的突如其来的举动，车上的学生们虽然觉得奇怪，但也没有人说些什么，很快就移开了目光。&lt;br&gt;若若已经不敢在发出任何声音举动，唯恐车上的学生们又将注意力放到自己身上。虽然被人抱着的的感觉是如此真实，但……大概是这几天没睡好所产生的错觉？&lt;br&gt;何裕修见怀中的若若安分下来，嘿嘿一笑，将头凑上若若的头发，深深的呼吸着女孩清新的发香。接着又靠近若若的耳边，一边舔着小巧的耳垂，一边朝里面吹气。&lt;br&gt;「唔……嗯……」若若紧咬着嘴唇，尽力不让自己发出声音。这么真实的感受真的是错觉吗，若若的眼眶渐渐红了起来。&lt;br&gt;何裕修的一只手仍然紧揽着若若的腰，一只手隔着制服开始揉捏若若的胸部。若若的胸部属于那种未发育完全的类型，虽然不大，但却散发青涩诱人的气息。&lt;br&gt;若若清楚的感觉到一只大手正在侵犯自己的胸前，但低下头看却是什么都没有，这么奇怪的事若若从未遇过，不禁使她惊慌失措。&lt;br&gt;不管是错觉或是什么……拜讬快点过去吧……若若内心无助地想着。&lt;br&gt;何裕修的左手紧紧的抓捏住若若的右胸，右手则是离开了若若的腰间，向后掀开制服短裙的裙底，隔着若若的内裤，开始进攻右半边弹性惊人的臀部。内裤的布料比内衣要轻薄的多，所以臀部完美的触感完全掌握在何裕修的手中，何裕修恣意的玩弄着。&lt;br&gt;何裕修的头靠在若若的左肩上，还可以看见可爱女孩羞愤无助的可怜样，令何裕修不禁食指大动，伸出舌头，开始舔起若若的脸。脸上湿漉漉的感觉惊地若若不知如何是好。&lt;br&gt;「不要！」，若若感觉到刚刚自己的双唇被人给舔了一下，吓的她惊叫出声，马上偏过头去。只是这样的举动自然又是引起车学生们的一阵侧目，若若只好低着头咬牙不敢再发出声音。&lt;br&gt;拜讬，不要再玩弄我了，公车快点到站吧……若若低着头痛苦地想着，眼泪已经流了出来，但是她已经不敢再让其他人看到了。&lt;br&gt;何裕修如恶魔般舔了一下舌头，嘿嘿，还真是甜阿。公车已经快到站了，看来该进入正戏了。&lt;br&gt;何裕修正在玩弄若若臀部的那只手，忽然迅速将若若的内裤拉下，接着直接将手探入若若的股间，一边感受两边臀肉的温暖，一边玩弄刺激着若若那最羞耻之处。何裕修并没有将手指强行进入，他只是温柔的在洞口边，摩擦按压。&lt;br&gt;异样的感受令若若顿时瞪大了双眼，整个小脸瞬间变的红扑扑的。但她已经不敢再做出任何反应，连反抗都不敢，要是被人看到自己现在没穿内裤的模样，岂不会被当成变态。&lt;br&gt;何裕修看了下车外的景色，看来是时候了。&lt;br&gt;只见何裕修直接将自己的的肉棒从库子中掏了出来，抹上几口唾液，接着就直接插入若若的臀部之间。&lt;br&gt;真是温暖，真是舒服阿！何裕修的肉棒舒服的感受着，接着就在若若的臀部之间轻轻抽动起来。因为两人身高的差距，以及在车上姿势的关系，何裕修并没有真正进入若若的后门里面，只是抽动间，难免有时会顶到若若的洞口。&lt;br&gt;可怜的若若清楚的感觉到有人正在侵犯自己的后面，但非但不能阻止，反而还要配合对方的动作，将自己的身体站直，甚至将臀部向后迎合，否则自己的身体不断的摇摆晃动，势必会让周围的人发觉不对。&lt;br&gt;噗噗……一股浓白的精液喷射在若若的臀部里，有些还流了下来，滴落在内裤上。&lt;br&gt;满足过后的何裕修好心的将若若的内裤穿了回去，然后再隔着内裤，右手大力的抓着，还不断插进臀部之间……不错，湿了。&lt;br&gt;哧──哧──&lt;br&gt;此时公车正好到了学校，何裕修将若若的头转了过来，重重的舌吻一口。&lt;br&gt;最后在若若的耳边轻声说道──&lt;br&gt;我可爱的小若若，下次再来找妳玩……&lt;br&gt;留下仍在原地惊恐不已的若若，何裕修踏着愉快的步伐下了车，准备进去学校寻找更多的校园正妹……&lt;br&gt;</content></item></essay>