<essay><item><title>OL熟女教师的职场性爱日记(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;早晨是如此的宁静，可是主任办公室却传来了「啪啪啪啪」的肉体撞击声，原来是信慧正趴在主任办公桌，翘着屁股承受着阴茎在暖穴里的不断撞击。「信慧，妳这阴道还真暖啊！」，「嗯……主任你不要那么用力啦！」接着主任就往信慧深处一顶，信慧知道主任要射了，惊恐的说：「主任，不要射在里面啊！」但是主任完全不理会，就舒服的顶着信慧内射了。射精完后，主任就从后抱着，对着她的美背频频讚美，而信慧则娇羞的趴在桌上，感受主任的阴茎还在她阴道内跳动着、羞愧的不知该说些什么。&lt;br&gt;何信慧，芳龄35岁，兼具人妻及教师的她，有着一张妖豔脸蛋、娇滴滴的声音、诱人的眼神和D罩杯的好身材，在学校很受到同事、学生和家长的欢迎。射完精的主任抱着她长达二十分钟、吸够了她身上的香水香味，才满意的把老二抽出她的阴道。信慧娇羞的瞪了主任一眼，说：「要是有孩子怎么办？」主任不理她，信慧只好拿着香水面纸，拼命擦着冒出精液的阴唇，而后穿好她的紫色紧身蕾丝内裤及OL短窄裙，羞愧的扭着翘臀离开主任办公室。&lt;br&gt;一回到办公室，电话就来了：「信慧，校长有找。」信慧赶紧拿出香水，喷了一下刚刚被内射的阴道，扭着翘臀红着脸来到了校长办公室。这时校长帮信慧接见家长会长：「信慧，这是陈董，是我们学校的新任家长会长。」&lt;br&gt;陈董仔细看着信慧，雍容大方的态度却隐隐露出骚样，而D罩杯的好身材和身上的香水香味，告诉陈董她需要男人的「安慰」，这时信慧娇羞地看着陈董，彷彿有所暗示，一想到那美豔的画面，陈董的老二不禁慢慢硬了起来。信慧此时坐在陈董旁边，丝质OL衬衫却毫无自觉露出了乳沟，看到乳沟中隐隐露出紫色的蕾丝胸罩，陈董不禁看的两眼出神了。校长看到陈董的反应，不禁偷笑起来，识趣地说：「信慧，我出去拿个东西，你在这里陪陈会长。」&lt;br&gt;说完就把陈董跟信慧留在办公室里。陈董看到办公室只剩下两个人，又看到信慧娇羞的神情，于是试探性的搂住信慧的肩膀。原本以为信慧会表示厌恶的表情，没想到此时的信慧却是表现出害羞又不敢拒绝的模样，于是陈董更大胆地从信慧的侧身抚触奶子，信慧娇羞的叫了一声，陈董这时候就更大胆的往信慧的脖子闻了过去，信慧害羞地娇喘，虽然手有稍微推开陈董，但眼神却不断地传达秋波，于是陈董更加放心的闻起信慧身上的香水味，接着大胆的靠向乳沟，信慧的乳沟散发着浓郁的香水香味，陈董闻了之后老二就更硬了，不顾一切扯下了信慧的紫色蕾丝胸罩。信慧的两颗椒乳跳了出来，陈董见状就吸住了信慧的粉红奶头，由于信慧有在胸罩上喷香水的习惯，所以陈董尝了后觉得甜甜的，于是就更加津津有味的吸了起来，一边吸一边把信慧压在沙发上。虽然信慧不是第一次面对这种事情，但还是觉得很害羞，此刻陈董就脱下西装裤，并扯掉信慧的紫色紧身蕾丝内裤，扶着自己的龟头、不戴保险套就往信慧黏着黏液的阴唇插了进去。&lt;br&gt;信慧阴唇上的黏液当然是刚刚被主任内射冒出来的精液，因此陈董顺利的将阴茎插到阴道底。&lt;br&gt;陈董先让龟头抵着信慧阴道口，感受一下信慧内部的暖度，然后再慢慢抽插起来。信慧娇羞的张着樱桃小嘴，说道：「陈董，你不能一直插啦！」陈董听了反而更猛烈地抽插起来，而信慧的屁股也不自觉的迎合起了陈董的抽插。&lt;br&gt;看着这个妖豔美妇竟然挺着身体迎合自己的龟头，陈董就更大力的干起了信慧，而信慧被陈董这样用力一撞，也不禁啊啊啊啊的叫起春来。&lt;br&gt;陈董抱着信慧，下半身满足的插着嫩穴，眼睛直盯着信慧脸上的娇豔表情，忍不住吸住了她的樱桃小嘴，舌头还深入去搅拌小嘴里的丁香小舌，接着就吸允起了信慧的舌头。信慧被陈董吸的ㄨㄨ的娇叫着，陈董吸个过瘾后才停下来，仔细端详信慧的美豔脸庞，然后又转移阵地舔起了耳垂，并把信慧拉起来，让她坐在他的大腿上。这次陈董把吸允的重点放在信慧的耳朵及嘴唇中，且阴茎不停地插着信慧的嫩穴，信慧连忙挺着屁股，摇动腰部来满足陈董，美丽的椒乳也随着身体摆动而跳跃，此时的陈董被这样一顶，瞪着那对椒乳看的出神，竟然忘了抽插的动作，于是放开了樱桃小嘴和耳朵，专心的抓揉那对美丽的椒乳，干了一会儿再次重新端详信慧那娇豔且淫荡的表情，又忍不住深吻信慧，于是陈董就边干边吻，越吸着信慧嘴内微甜的口水，就越用力的干着那温暖的嫩穴，于是在淫哼声的情况下，陈董忍不住顶着淫哼声的阴道深处射精了，射完精后两人深情地看着，拥抱彼此并温存对方的体温，而后又一次狠狠地蛇吻，陈董才满足的将萎缩掉的老二抽出了信慧的阴道，信慧尴尬地前去校长办公室内的厕所整理了一下，起身前又对陈董回眸一笑，搞的陈董又想重振雄风，只不过这时校长也「刚好」拿了资料回来，陈董赶紧穿上衣服打理一番，又一副假正经的与校长谈论校务经营之事。这时候信慧刚好从厕所出来，校长看着美豔的信慧那一副刚被男人干过后的骚样，于是露出邪恶的笑容说：「信慧，待会请你留下来，我有公事要跟你讨论。」信慧娇羞地点点头……。&lt;br&gt;忙玩一整天，信慧带着回到了家，她那即将参加大学升学考试的侄子阿文早就在家等她了。信慧看到阿文坐在客厅看电视，说道：「阿文啊，等一下喔，舅妈马上去做饭。」信慧回到家通常会去厕所，脱下她的性感小裤裤，刚好阿文经过厕所，在洗衣篮发现他舅妈刚脱下来的内裤，今天信慧穿的是紫色紧身蕾丝内裤，看到那内裤，阿文的老二就硬起来了，于是拿起了内裤闻了闻，内裤还散发着浓浓的香水香味，于是阿文赶紧用内裤包着自己的老二，快速的打了手枪起来，且内裤材质光滑又留着馀温，打手枪打的非常舒服，过没三分钟就射了，之后若无其事的去客厅，等着舅妈做晚餐。&lt;br&gt;阿文其实早就想好好的抽插舅妈的淫穴了，但是辈份的关系使他退却，皇天不负苦心人，因为阿文的爸妈请求信慧当家教，阿文就趁机提议住进舅妈家，而信慧的老公长期在大陆经商，大概两、三年才回来一次，让阿文有此机会亲近佳人。&lt;br&gt;最近阿文想到了一个办法：阿文有一个同学家里开西药行，最近一直吹嘘家里进了一款强力春药，说什么烈女吃了马上变荡女，于是阿文就跟他同学买了一罐。阿文他同学还跟他解说药效，他说这款强力春药本来是给母猪吃的，所以药效非常强，吃了之后十分钟后即可见效，于是阿文打算大学考上后再好好的拿来实验。&lt;br&gt;阿文之后考上了一间国立大学，信慧看到入学通知单相当高兴，决定帮阿文办个庆功宴，原本阿文的爸妈要参加，但临时有事而无法前来，因此信慧决定在家展现厨艺来好好犒赏阿文。当晚阿文先把强力春药加入信慧的咖啡里，而在饭后他主动冲泡咖啡请信慧喝，信慧不疑有他的喝了下去。喝下不到十分钟，信慧感觉到身体发热，不由的扭动起了娇躯，阿文看着他那美豔舅妈在那边娇羞的扭着身子，老二开始挺立起来了，于是就大胆的坐到信慧身旁说：「舅妈，妳怎么了？是身体不舒服吗？」信慧还是继续扭着娇躯不回应，这时阿文撑住信慧准备扶他回房休息。看着那美豔小脸不自觉的闻上了脖子的香水味，刚开始信慧躲了一下，可是阿文看到她没有极力反抗，就更加大胆的朝脖子做第二次进攻。&lt;br&gt;这次信慧就没得躲了，因此阿文就尽情闻着脖子上的香水味，老二也硬的受不了，接着大胆的触摸了信慧的椒乳，这时信慧突然清醒了过来，吃力的挣脱了阿文的搂抱，跌跌撞撞的走到厕所里，阿文当然跟了进去，一进厕所阿文就从后用力抱住信慧，此刻药效开始发作了，加上被阿文这样一抱，身体就软绵绵的毫无抵抗能力了。阿文先把信慧的身体压在洗手台，这时信慧双手撑在洗手台上，屁股刚好对着阿文，阿文就把信慧的短裙掀起来，今天信慧穿的是粉色的透明内裤，阿文看了赶快把内裤脱下来，手指也轻轻触摸那粉嫩的阴唇，看到信慧的嫩穴吃着手指，阿文立刻扶着信慧的翘屁股，直接把老二插进那冒着黏液的阴道。信慧这时候理性的说不要，但阿文知道舅妈已经无力反抗，还故意的问说：「舅妈，我身边没有保险套，可不可以插进去？」这时候药效已经发作，因此丧失了理性，反射性的说：「不行，要戴保险套！」&lt;br&gt;阿文听了就邪恶的说：「喔，妳是说可以插进去ㄛ！」信慧惊恐的赶紧说：「不是，舅妈是说要戴保险套，啊~不是~啊~」原来这时候阿文已经把老二捅进信慧的阴道最深处，并且停着，让龟头顶着子宫穴口，享受这温暖的感受。&lt;br&gt;信慧感受到阴道有阴茎插了进来，自动让子宫穴口吸允起了侵入阴茎的龟头，阿文第一次干炮，就遇到这种名器，舒服的停着不动、想让舅妈的穴儿好好的服务着自己的阴茎。这时候药效完全发作，于是扭着屁股旋转着阿文的老二，阿文的老二被转的差点喷出精来，于是赶快收歛起心神，双手扶着信慧的屁股用力的往前顶了两下，这时信慧才停止旋转让阿文捅。阿文于是慢慢的撞击信慧的翘臀，传出「啪啪啪啪」的肉体撞击声，本来信慧觉得这种情况不应该叫出声音，但是被阿文大力撞了几下后还是忍不住叫了「啊~啊~啊~」的春声。阿文听着他朝思暮想的美豔舅妈终于被他干的叫了出来，于是就更有成就感的、规律的用力撞击阴道，就这样撞击了他老妈二十分钟，信慧被干到从张大着小嘴、到后来被干到露出了笑容。这时信慧回过头，媚眼含春的给阿文一个满意的微笑，阿文没想到舅妈会给他一个满意的微笑，一分心就想射精了，于是顶着他子宫穴口说：「舅妈，我想射了！」&lt;br&gt;信慧惊慌的摇着头说：「不要射在里面啊~」一说完阿文就把阴茎往阴道深处一顶，满意且舒服的顶着子宫穴口射精了，信慧皱着眉头，但是由于春药的药效已发效，所以还是享受的嘴角露出微笑让阿文射着精。阿文射了很多，射完之后，老二还插在阴道里、疼惜的从后抱住信慧并闻着她的发香，双手又不安份的揉起那坚挺的椒乳，信慧红着脸，羞愧的被姪子玩弄着娇躯。阿文闻完了信慧的发香，又转往闻起了脖子，信慧的脖子散发着阵阵香水香味，阿文闻的很起劲，等闻过瘾后，阿文满意的抱着被压在洗手台上的信慧渐渐的睡着……。
又到了忙碌的星期一早上，信慧家的厕所又传来了啪啪啪啪的肉体撞击声，此刻信慧正趴在厕所的洗手台，翘着屁股承受阿文的阴茎在嫩穴不断的撞击。自从阿文上次上了信慧后，对信慧是越来越大胆了，反正阿文的舅舅长期在大陆经商，大概两、三年才回来一次，所以阿文就更加无所顾忌。信慧刚开始有所反抗，但是经过阿文的温柔的言语和那强健的青春肉体的的吸引，渐渐的更加放荡去接受阿文的求欢，阿文也因此更加肆无忌惮，只要老二硬了就找舅妈宣洩，而信慧也毫不犹豫地用双手帮阿文自慰，而后再以樱桃小嘴对着阿文口交，最后两人才开始进行鱼水之欢，而阿文的年轻也深深吸引信慧，像今天就是如此，信慧才刚在厕所盥洗完，早上起来老二硬邦邦的阿文就进来抱住信慧，老二顶着信慧富有弹性的翘臀，一边用老二磨着信慧的睡裤，一边闻着信慧身上的香水味，虽然信慧大喊「不要」，可是阿文懒得鸟她，双手接着大力搓揉坚挺的双乳，信慧娇羞的叫了起来，于是阿文打铁趁热，赶快脱下信慧的睡裤。今天信慧穿的是豹纹内裤，阿文看了老二就更硬了，疯狂地扯下内裤，不顾信慧是否用手在阻挡的，直接从后面把老二插进嫩穴中。&lt;br&gt;一早信慧的嫩穴就阿文硬邦邦的阴茎插了进来，虽然皱着眉头，但是脸上却忍不住浮现出笑容且叫起春来，阿文从洗手台的镜子，看到舅妈那羞愧又美豔的表情，不由得更满足的干着舅妈的暖穴，干到信慧是忍不住带着笑容「啊~啊~啊~啊」的叫起春来。阿文知道舅妈还要赶着去上班，于是加紧速度干了十几分钟后，龟头顶着花心射精了！一早信慧就被内射，被精液烫的不自觉的浮现出了笑容，阿文看了很满意，拍拍信慧的翘臀，信慧这时才娇羞的把屁股往下沉，让阴茎褪出她的阴道，羞愧的回头用她的迷蒙大眼看了阿文一眼。阿文看他老妈那又娇又羞的美豔表情，差点又想再干一次，而信慧就趁阿文还没回神的时候赶紧走了，回到房间拿出香水面纸猛擦不断冒出白精的阴唇，接着再拿出香水猛喷阴毛、阴唇及屁眼。信慧所用的香水含有雌性费洛蒙成份，这是一种发情香水，可以让男人闻了产生性慾望，这种香水一般是八大行业的小姐为了绑住男客的心在喷的，信慧并不知情，是在市场摊贩介绍她就买了，大概信慧平时的妆扮有点火辣，所以摊贩才介绍她买的。&lt;br&gt;信慧喷完香水后就赶紧出门上班去，阿文看着舅妈背对着他，弯腰在穿她的性感高根鞋，不禁双眼一直钉着她看，又看到舅妈膝上二十公分的OL短窄裙，因为弯腰不自觉得露出了里面的豹纹内裤，看的老二又开始硬了，而且他还看到内裤贴着阴唇的部位有一条湿湿的痕迹，大概是冒出精液形成的痕迹，看的阿文真想给第二炮。信慧感觉有人在看她，回过头看到阿文一直看着她的屁股，娇羞的说：「阿文，舅妈去上班了喔~」说完就羞愧的面露微笑、扭着阴唇还隐隐滚出精液的翘臀上班去。&lt;br&gt;信慧一到学校，看到办公桌上留了一张纸条，上面提到班长志文身体不适在保健室休息，于是赶紧在美豔的脸蛋上补妆，并在身上再重新喷上一遍香水，赶紧跑到保健室探望志文。志文看到美豔的老师，再闻到她身上散发的淫骚香水香味，不禁出了神了，于是赶紧爬起来见老师：「老师，很抱歉我身体不舒服再保健室休息。」这时信慧坐在床边，娇羞的靠拢过去，轻抚志文的头发并问候他的状况。说着说着信慧直接坐在志文的大腿上，开始磨蹭志文的老二。&lt;br&gt;虽然志文老早想要干信慧一炮，然而身份的关系使他一直压抑这份冲动，而今天老师却是主动的坐在他腿上，毫不客气地闻着信慧脖子上淫靡的香水香味，信慧被闻的脸红了起来，接着志文又用手揉住了那对令人遐想的椒乳，此时白色衬衫内的豹纹胸罩隐隐露了出来，志文看了猴急地伸进里面搓揉奶头。为了不让志文得逞，信慧扭动着娇躯不让他看，志文一发狠就直接搓揉着信慧的肥奶，揉了一会后解开内衣扣，脱下碍人的豹纹胸罩并用手指揉起了奶头。信慧被志文捏着奶头，不自觉的叫了出来。揉了一阵子后志文说：「老师，我身体好热。」信慧知道志文的意思，因为她在学校工作十几年了，这种事早就不知道遇到多少次，于是娇羞的转过来，伸出她的纤纤玉指拉开了志文裤裆上的拉鍊，志文的阴茎就迫不及待的弹了出来。&lt;br&gt;信慧面带笑容的用小手套弄了一下志文的男根，接着在志文面前拉高了她的OL短窄裙，然后再害羞的脱掉了她的豹纹内裤，红着脸面对着志文爬上他的身体。志文故意不伸出手去扶她，因此信慧只好害羞的抱着志文，再用一只手握着他的阴茎，用手指捏着龟头并对着阴唇坐了下去。&lt;br&gt;</content></item></essay>