<essay><item><title>女友缴房租被房东(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫致，大学女友明桦身高１６３ｃｍ，漂亮的脸蛋，苗条的身材加上很不协
调９２ｃｍ的胸围，走在街上都会有很高的回头率。我们在大一的时候认 识，然后
我就开始追求，终于在第二个学期将她追到手。为了方便，我们在 学校附近租了一
间房，房子比较简陋，里面只有一张床一张老式书桌和几把 椅子，但对于我们学生
也只能将就，那里就成为我们周末幽会的地方。&lt;br&gt;接触久了我才发现女友的虚荣心慾望很强，每次上街都要打扮一翻，将新的衣
服穿出去，每个周末都要来四次以上，开始的时候我还能应付，但 很快我就招架不
住了，因为我还要踢球所以每周最多来两次，有时甚至只能 来一次。女友当然很不
满意，我就借口说这是保持激情的好方法。&lt;br&gt;我们的房租不是很贵，每个月四千五，而且可以月交，开始两个月都是我去找
老板交，后来明桦说要去讲价让她去交，我也就乐得多一事不如少一事了，至于降
价没有我也没去理会，反正每月还是给女友一百五，如果降了就当给她买零食了。&lt;br&gt;又到了交租的时候，我正在练习准备马上开始的系队比赛，明桦来到球场找我
要钱去交租。女友离开后比赛开始，刚踢了半个小时，天突然下起大 雨来，坚持完
上半场，雨还是没停，友谊赛没必要这么拚命，于是大家约好下周继续。我赶紧冒
雨跑回租房，感冒了可不好，就在我准备进大门的时候 ，我在门外突然看见明桦光
着身子从我们的房间跑出来穿过一楼客厅跑上老 板住的二楼。这是怎么回事？我悄
悄的跟进去，掩上大门，我要看看明桦究竟在做什么。&lt;br&gt;我来到二楼老板的房门外，外面下雨走廊里很暗，房间里面开着灯，透过窗户
中间两面窗帘的缝隙，我站在窗外正好可以看见里面发生的一切。&lt;br&gt;明桦躺在老板的床上，老板的一只手捏着明桦巨大的乳房，另一只手在女友分
开的双腿间摸索。&lt;br&gt;「别摸了，快点进去嘛。」女友对房东重复着对我说过的话&lt;br&gt;「别急，我再休息一下」说着老板就将的他的食指和中指伸进明桦的阴道中。&lt;br&gt;「你的水还真多啊」老板看着顺着他手指流出的淫水笑道&lt;br&gt;「讨厌，还不是被你的干出来的」女友故作生气的说到&lt;br&gt;「胡扯，你看」老板拎着女友的内裤「我开始还没干它的时候它就已经这么湿
了，是不是很想跟我干啊。」说着老板将整根手指完全伸进明桦的阴道并用力的搅
动起来。&lt;br&gt;「啊…啊……再进去一点，再深一点」女友扭动着圆圆的屁股浪叫道&lt;br&gt;「别急，等会再好好爽」老板笑道&lt;br&gt;老板低下头，盯着女友被插入手指的阴道口用力的分开插在阴道中的两根指头
，仔细的观察着阴道里面的状况。&lt;br&gt;「大学生就是不一样，我老婆生了孩子这里都已经松松的发黑了，你的又紧又
嫩」。&lt;br&gt;「你这不是废话吗，你老婆怎么能跟我朋友比」我在门外想道。&lt;br&gt;可能是为了看的更清楚，老板将手指从明桦阴道中拔出，然后用两只手的食指
和中指将女友的阴道口掰开足足有５厘米打量里面的情形。分的这么开，我真为女
友的肉穴担心。&lt;br&gt;就这样看了有２分钟，老板可能觉得累了才松开手。&lt;br&gt;「来，用口来」&lt;br&gt;说着老板站起来坐在床上，明桦也坐了起来，爬到老板身边，用手托起老板疲
软的鸡吧含进口中。&lt;br&gt;「这样不舒服，像昨天那样来」老板命令到。&lt;br&gt;「原来昨天还有」我吃惊之馀女友已经下了床。&lt;br&gt;老板坐在床沿上，分开着双腿，明桦蹲在地上，双手扶在老板的腿上，脑袋埋
在老板的腿中间，嘴里含着老板半硬的鸡吧不停的吞吐。老板享受的仰起头，毕竟
是他这个中年农民的鸡吧是含在一个漂亮的女大学生的嘴里，估计他以前都没有享
受过这么即有外在又有内涵的肉体。&lt;br&gt;「来全面一点的」老板说到。&lt;br&gt;说着女友将手从腿上拿开，一只手托起老板的睪丸，另一只手握住老板的鸡吧
，然后用舌头在老板的睪丸和龟头间来回舔食，还不时的将整个睪丸含进口里，看
她熟练的程度，决不是第一次这样为老板服务了（因为我并不喜欢口交）。&lt;br&gt;「还有后面别忘了，都服务到了我就干你」说着老板将腿抬起来分开放到床沿
上，女友蹲累了跪在了地上，吐出老板的鸡吧，用手分开老板的屁股，用舌头舔食
老板那黑黑的长着毛的屁眼，不仅仅是屁眼，屁眼的周围女友也一一舔到，还不时
的把舌头伸进屁眼里面。&lt;br&gt;「噗嗤」老板太爽了忍不住放了一个大响屁。&lt;br&gt;「你真恶心，又放屁，不是说好了我舔的时候不准放屁吗」。&lt;br&gt;「无耻，难道你舔就不恶心了」我在外面想到。&lt;br&gt;「少囉嗦，接着来」老板不耐烦的说到。&lt;br&gt;明桦继续舔食着老板的后庭，不时的将舔食的口水吐到地上。&lt;br&gt;「不要弄脏了我的房间，把口水吞进去」老板似乎很不满意&lt;br&gt;接着女友就再没有将口水吐出来而是全部咽下了肚子，我真惊异平时打扮光鲜
的女友竟能忍受这样肮脏的东西。&lt;br&gt;女友舔食老板肛门的快感很快就反映在了老板那勃起的肉棍上，这时我才发现
老板的鸡吧竟如此之长，看着女友的手握着它，我估计比我的长了至少有４厘米，
难怪女友会迷上这杆「长枪」。&lt;br&gt;看见老板勃起的鸡吧明桦迫不及待的站起身来，背对着老板，用手扶住老板的
鸡吧，对准自己的肉穴张开腿就坐了下去，顿时老板的鸡吧整根没入女友的阴道中
，老板从后面捏着女友的乳房，女友反手抱着老板的后背，借着床的弹性让肉棍顶
到自己的阴道的深处。&lt;br&gt;看着眼前淫荡的场景，我的老二也罪恶的硬了起来。&lt;br&gt;老板将明桦从身上抱起来，抱着她走到墙边，让女友的双手扶在墙上，屁股向
后翘起，然后挺起自己的阳具对准中间的肉洞干了进去。老板手扶着明桦的细腰，
屁股使劲的来回向前顶，女友屁股上的肉随着老板的抽插象波浪一样的湧动，垂在
空中的两个奶子更是不时的打到一起。&lt;br&gt;「啊……啊…。啊……啊，好深，顶到我的宫门了」房间里不时传来明桦的叫
床声&lt;br&gt;「怎么样，我的鸡巴不错吧，你的穴这么多水，看来你男朋友没有很好的满足
你啊」老板说着边干边将女友抱到了床上。&lt;br&gt;明桦躺在床沿上，两只腿被老板双手分开成Ｍ型翘向空中，阴道口也随着双腿
微微的张开，两片小阴唇因为兴奋而张开，老板站在中间，仔细的欣赏着眼前这淫
荡的女人和她的肉穴，接着将屁股压向中间，再次将肉棍干进那淫水氾滥的肉穴中
。老板用力的抽插加上整个下半身的重量将女友的屁股都压的扁平，明桦阴道里的
肉也被干的翻出来又被带进去，老板的每次抽插都让女友呻吟连连。&lt;br&gt;「啪……啪……啪……」房间不时的传出肉与肉撞击的声音。&lt;br&gt;「啊…啊…。，我又要来了」女友似乎有点语无伦次了，接着女友抱住老板的
屁股，将它使劲的压在自己的双腿中间，让鸡吧深深的插在自己的肉穴中，屁股也
因为兴奋而不停的颤抖，老板此时也停止了运动，只是用手使劲的揉搓女友的奶子
，拉扯女友兴奋膨胀的乳头。过了几分钟，女友的高潮终于结束，双手无力的摊向
两边。&lt;br&gt;「小骚货，该轮到我了吧」说着老板开始更使劲的抽插，更多的淫水随着老板
鸡吧被带出，顺着女友的股沟流到床单上湿了一大片。渐渐的，老板的喘气声开始
变急促，抽插的幅度也越来越大，我知道他要射精了。&lt;br&gt;「干死你这个小骚货」老板憋足了劲将自己的屁股紧紧的压在女友的腿中间开
始抽射，他的双手因为兴奋紧紧的抓着女友的奶子几乎快要将它捏爆。&lt;br&gt;「啊…啊…，好热，不要停，继续射…。」明桦兴奋的仰起头，紧紧的抱着老
板的腰，精液射进子宫的快感让她再度高亢，在坚持了几分钟后，老板才将他开始
疲软的肉棍从女友的阴道中拔出，大量的精液也随之喷湧而出
。&lt;br&gt;「他就这样射在女友的阴道里，难道明桦不怕怀孕」我又气又惊。&lt;br&gt;女友坐起身来，从床头拿过纸巾，开始擦拭不断从阴道中流出的混合着淫水的
精液，这时我才发现在床边的地上有一个使用过的安全套，里面还有不少乳白的精
液，原来他们在这之前就已经干过一次了，难怪老板刚才半天不举。&lt;br&gt;「第一次和你睡你说每月一次就可以抵房租，现在你随叫随到还要我买套子和
药，这周都三次了，省下来的房租还不够我买套子和药」女友说着从包里那出一粒
药丸吞了下去，我想那一定是事后服用的避孕药。&lt;br&gt;「现在什么都在涨价，我的房租如果涨了还不是一样，下回你把钱给我，我帮
你去买，我知道有便宜的好药，这样总可以了吧。今天晚上我老婆回 娘家去了，你
找个借口推了你男朋友过来和我睡，我买了正宗的『伟哥』，晚上再让你见识见识
好不好。」老板躺在明桦身边，双手仍玩弄着女友膨胀的奶子和奶头。&lt;br&gt;「射了这么多，你晚上也没什么力气了吧」明桦继续擦拭着阴道口不断流出的
乳白的精液。&lt;br&gt;「不会，我的能力你还不知道？头一回我们不就干了四次，前天也来了两次，
现在只怕你男朋友也没我来的多了吧？」原来他们已经干了这么多回，亏我被戴了
绿帽子还蒙在鼓里。&lt;br&gt;「再说吧，我来就打电话给你」说着女友就起身开始穿衣服。&lt;br&gt;看他们就要出来，我赶紧往外走去。刚回到宿舍，女友的电话就打了过来，她
说她寝室有一个室友病了，她晚上要照顾她不能和我过去了，女友希望我能理解还
特别指出要我晚上一个人不要过去，怕不安全，我当然知道她的真实目的，但我还
是答应了她。&lt;br&gt;看他们就要出来，我赶紧往外走去。刚回到宿舍，女友的电话就打了过来，她
说她寝室有一个室友病了，她晚上要照顾她不能和我过去了，女友希望我能理解还
特别指出要我晚上一个人不要过去，怕不安全，我当然知道她的真实目的，但我还
是答应了她。&lt;br&gt;到了晚上，我来到房屋外，门关了，客厅里有微弱的亮光，我来到窗台边，用
准备好的铁丝拨开客厅梭拉窗后面的窗帘，客厅里的电视开着，电视里放着Ａ片，
里面的女主角正被几个人轮流干着，客厅里不时的可以听见啪啪的撞击声和桌脚与
地面摩擦的声音。我从另一边拨开窗帘，小晴正被老板抱在饭桌上干着，老板用手
抱着女友的双腿，屁股用力的向前顶着，女友的衣服散落在地上，内裤则被老板戴
在了头上。看见电视里的女人正被人干着屁眼，老板似乎又发现了什么新大陆似的
眼前一亮，接着就将自己的肉棍拔出，将小晴反过来趴在饭桌上，然后用手掰开女
友的股沟，将龟头对准屁眼使劲的干了进去。&lt;br&gt;突如其来的插入让女友很不适应，连忙喊到「慢点慢点，痛。&lt;br&gt;「没关系，很快你就适应了，就像当初我干你肉穴时一样，你很快就会觉得爽
的」老板并没有理会，反而加快了速度和深度。果然，很快他的鸡吧就整根没入了
女友的肛门，而女友的不适应也很快消失，开始随着老板的抽插呻吟起来。&lt;br&gt;「啊…啊….你这个老色狼，这么快就把人家的几个洞全干了，本来还想多留几
天的，啊….啊…」女友一边呻吟一边说到&lt;br&gt;「你这个骚货迟早都是干，迟一天不如早一天，还保留，好笑」老板使劲的说
到&lt;br&gt;「你的屁眼好紧，我是第一个干它的吧」老板继续问到&lt;br&gt;「啊….是啊，除了肉穴，其他的你都是第一个。」小晴淫荡的说到&lt;br&gt;「他妈的，我最喜欢干的地方让别人先干了，我要多干几次才能干回来」&lt;br&gt;由于屁眼太紧，老板抽插的速度不是很快，但每次都是整根的没入，这也方便
了我观察。经过几十下的抽送，女友的屁眼已经凹了进去，很快老板支持不住了，
在女友的肛门里一洩如注，当他拔出时，乳白的精液混合着淡黄的粪水溢出流到了
桌子上。&lt;br&gt;「怎么这么快啊」女友还没有得到满足。&lt;br&gt;「没关系，我还没吃伟哥」说着老板就上楼拿了几颗药吃了一颗&lt;br&gt;这时我身后有灯光传来，我赶紧躲到屋后，要不被别人以为是小偷就麻烦了
。&lt;br&gt;等我再过来时，客厅里以没有人，我们房间的灯亮了，我知道他们换地方了，
我悄悄的进屋，来到我自己的房间外，这次他们门窗都没关，我小心的望进去，小
晴正骑坐在老板的身上，两个乳房上下晃动，老板不费力的享受着，不时的用手去
揉搓女友的奶子。&lt;br&gt;「下回我也多找几个人来向刚才录像里那样一起干你好不好」&lt;br&gt;「你这个老不正经，一个人玩还不过瘾啊，你不怕我不搭理你了」女友笑道&lt;br&gt;「这我到不怕，好东西大家分享嘛，我那些朋友都靠得住，比我还厉害，保证
干的你爽」&lt;br&gt;「再说吧」女友继续套弄着身下的鸡吧&lt;br&gt;「那我就安排他们下次过来了」&lt;br&gt;「他们？几个人，人不要太多了，加你两个就可以了，要不就算了」&lt;br&gt;「好，好，就两个，就两个」老板奸笑道&lt;br&gt;老板发亮的肉棍在小晴的肉穴中不停的进出，女友膨胀的乳房在空中剧烈的上
下晃动。女友不时的用力将屁股坐在老板的身上，让老板的鸡吧没入自己肉穴的深
处，然后开始扭动屁股，享受着肉棍冲击带来的快感，体外就只剩下老板两个黑黑
的睪丸。&lt;br&gt;我在房间外看到女友又来了一次高潮，老板接着也将他的精液射进了女友的子
宫深处，地上已经到处是用过的纸巾，在女友的的呻吟声中我转身离去，走到屋外
里面似乎又开始了新一轮的交合，我静静的听着，呻吟直到两个小时后才停止，我
不禁感叹洋『伟哥』功效的强大，也感叹于女友的淫荡，我开始重新认识女友了。&lt;br&gt;</content></item></essay>