<essay><item><title>风骚的女友小叶(5)</title><author>床上伴侣</author><content>r>小叶努力维持自然的表情，肥猪才不会罢休，他将小叶紧紧夹着的双腿微微
分开，又将按摩棒的速度调快。「噢……」小叶无力地靠在肥猪身上，敏感的小
穴内不停震动的按摩棒带给了小叶强烈的刺激，她已经顾不得矜持了，娇小的身
体紧紧贴着肥猪，微微颤抖的双腿慢慢地越分越开……&lt;br&gt;两个男生眼睛瞪得大大的，他们肯定已经看见小叶那插着按摩棒的湿淋淋的
小穴。&lt;br&gt;肥猪也不客气，手指抵着按摩棒底部，将稍微被挤出的按摩棒插得更深了。
「嗯……」小叶猛地仰起头，全身不住地颤抖，被插入按摩棒的小穴也喷出一股
透明的爱液，顺着雪白光滑的大腿滴落到大理石平台上。平时清纯可人的小叶居
然在陌生人的视奸下，被粗大的按摩棒带上了高潮！&lt;br&gt;肥猪关掉了震动，让小叶靠着自己休息了一会，然后又扶起小叶娇小的身体
站了起来，在大理石平台和小叶的粉臀之间拉扯出一丝爱液。&lt;br&gt;肥猪搂着我女友继续在走廊上走着，小叶学生短裙的后䙓已经被爱液沾湿而
紧紧贴着屁屁，小屁屁的整个形状都呈现出来。&lt;br&gt;这次肥猪尽挑僻静的小路走，经过几道夹墙，终于在两栋教学楼之间的一处
空地上停了下来。&lt;br&gt;这空地可能以前是规划用于草地，后来没什么人来，所以就慢慢变成堆放杂
物的地方了。我悄悄躲在两个箱子中间，此时肥猪和小叶都背对着我，小叶的身
体摇摇晃晃，显然已被几次高潮弄得全身乏力了。&lt;br&gt;肥猪让小叶像小狗一样趴在地上，一把扯开水手服胸前的扣子，衣襟大大的
敞开，雪白坚挺的娇乳就这么自然的下垂，肥猪扑上去抓着两只可爱的乳房就大
力地揉捏。这时如果只要有人来放东西或者拿东西，都会看着这出活春宫，说不
定肥猪为了封口，还会让他一起去干小叶。&lt;br&gt;看肥猪这么轻车熟路，肯定拉过很多女生来这搞，不过这一次他拉来的居然
是个天仙小美女。他自己也兴奋得把持不住，一把扯掉小叶小穴里震动着的按摩
棒，挺起自己粗大的鸡巴，一下子就一干到底。&lt;br&gt;「啊……」小叶本来还勉强能支撑身体，被肥猪这么粗大的鸡巴一干到底，
全身顿时无力，双手一散，整个上身就趴在地上。&lt;br&gt;肥猪直起腰，双手抓着小叶的纤腰，开始一下一下毫不留情地插入、抽出，
「啊……啊……」此时的小叶除了快感带来的呻吟，其它的什么也做不了，一双
被捏得发红的椒乳随着肥猪的抽插而不停地摩擦着空地干涸的泥土。&lt;br&gt;肥猪似乎从来都不知道什么叫怜香惜玉，每次抽出都要露出一半的龟头，而
每次插入整个又粗又长的肉棒都是全根没入。这么凶暴的武器，恐怕身经百战的
妓女都会怕，更别说这个清纯无邪的小叶了。&lt;br&gt;「真紧，每次干都跟处女似的，娶了你做老婆就爽了，天天干处女。」肥猪
一边狠狠干着女友，还要一边用语言来凌辱她。小叶只是将头埋到自己臂弯，现
在的她已经完全不是昨天那个让人看着就怜悯的小叶了。&lt;br&gt;肥猪的抽送速度越来越快，小叶的呻吟频率也越来越急，终于肥猪猛地俯下
身体，而小叶秀气的手指紧紧扣着泥土，两人全身同时颤抖了几下，然后无力地
趴了下去。&lt;br&gt;休息了一下，肥猪从口袋里拿出一个瓶子，从里面取了几粒丸子吃下去，又
扶起小叶原路返回。我立刻藏到箱子后，还好他们两个现在都有点迷糊，不然被
发现是铁定的了。&lt;br&gt;肥猪就这么搂着小叶的小蛮腰朝寝室走去，引来路上无数目光。&lt;br&gt;小叶水手服的衣襟自然地敞开，两只雪白柔嫩的椒乳各露出一半，粉红可爱
的乳头轻轻的掩藏在衣襟里，蓝色的学生短裙上沾满了不知是水还是爱液还是精
液而湿漉漉的。最让人喷血的就是，微微颤抖的大腿内侧有一道清亮的液体从短
裙里流出，一直顺着光滑雪白的大腿内侧流到泡泡袜上。小叶明显的已经虚脱无
力，只是在勉强支撑这个并不很重的身体。&lt;br&gt;我绕到前面，先跑到肥猪的寝室，发现里面居然还坐了两个人，一个又胖又
矮，跟墩子似的，正躺在床上看小说；一个又高又瘦，跟竹竿似的，正坐在桌子
边看小电视，还一边打着手枪。难道那个肥猪真的打算让他的室友一起轮奸我可
爱的女友？&lt;br&gt;我跑进旁边的寝室，发现这个寝室是空的，并且这两个寝室的阳台就隔了一
层木板，于是我掀开木板，猫到肥猪寝室的阳台上。&lt;br&gt;正好肥猪领着小叶走进了寝室，「死肥猪，做什么去……」两个室友的话还
没有说完，扭头看见了在肥猪身后的小叶，两个人顿时语塞。&lt;br&gt;肥猪一把将小叶扔在肮脏的床上，水手服的衣襟大大的敞开，白得耀眼的上
身全都暴露出来；短裙的裙䙓也已经被掀到小肚子上，淡淡的茸毛和一张一合的
嫩唇也失去遮挡而暴露在空气中。&lt;br&gt;「这妞是谁？看着挺水灵的，怎么被你干成这样？」&lt;br&gt;「以前认识的，想念我的鸡巴了，来找我干她。」肥猪哈哈一笑，踢掉鞋子
坐到小叶身边，左手贴着小叶粉嫩的大腿抚摸，右手抓着一只柔软的椒乳揉捏。
竹竿和墩子都停下了自己的事，眼睛不眨一下地盯着肥猪和小叶上演的活春宫。&lt;br&gt;「不要啊……有人在看……」小叶想挣脱肥猪的怀抱，肥猪低下头张大臭嘴
直接贴上小巧的樱唇。「唔……唔……」小叶弓起雪白的身体，穿着白色泡泡袜
的小脚剧烈地弯曲。&lt;br&gt;肥猪一手抱着小叶的小蛮腰，臭嘴下移贴着雪白粉嫩的娇乳又吸又舔，一手
钻进学生短裙里，手指顶着可爱的肉芽不停摩擦。墩子也扔掉小说，伸手抓着自
己的鸡巴开始打手枪。&lt;br&gt;「噢……别……别这样……」小叶穿着泡泡袜的可爱小腿不停地蹬着床单。
竹竿再也忍不住了，他也爬上床，扯下小叶脚上的泡泡袜，抓起一只雪白晶莹的
小脚，伸出舌头舔起了小叶的脚心。&lt;br&gt;「啊……不可以……噢……」敏感的脚心被竹竿舔弄，晶莹剔透的脚趾强烈
地弯曲。墩子也跳上床，捧起小叶的另一只脚，舔刷着匀称的小腿。&lt;br&gt;肥猪也不管他们，自顾自地拼命吸吮两只可爱的乳头。小叶无力地摇着头，
乌黑的秀发散乱的铺在床上。&lt;br&gt;「肥猪，让我干一炮吧，你以前欠我的钱一笔勾销。」竹竿脱掉短裤，又细
又长的鸡巴直直地抵着小叶的小脚摩擦。&lt;br&gt;「啊……不可以……我有男朋友了……」小叶拼命夹紧双腿。&lt;br&gt;「有男朋友了还来找我干你，你男朋友餵不饱你吧？」肥猪绕到小叶身后抓
着两只娇嫩的乳房，手指不停地挑弄着可爱的乳头：「你放心，今天我们好好的
餵你。」&lt;br&gt;「噢……」女友雪白的娇躯兴奋得猛烈地弓起，竹竿也不管这么多，抓起自
己细长的鸡巴，龟头在小穴口摩擦两下后，对准正在吐着爱液的小穴狠狠一插，
「啊……」小叶随即以一声满足的长叫作出回应。&lt;br&gt;竹竿的肉棒不粗，但是很长，这种长度想也不用想就知道肯定抵住了小叶的
花心。不一样的快感让小叶不由得浑身颤抖，一双雪白修长的美腿不自主地夹着
竹竿的腰。&lt;br&gt;「好紧！真是极品啊……」竹竿扶着小叶的纤腰一下一下地狠狠干着嫩穴，
大量的精液和爱液都从两人的交合处被挤了出来，床单已经湿了一大片。&lt;br&gt;「好深……轻点……噢……」小叶的思维已经被情慾所佔据，随着竹竿的抽
插，小叶也扭动起纤细的小蛮腰来配合。&lt;br&gt;「小妹妹，舒服么？」竹竿伏在小叶身上，轻轻的咬着小叶可爱的耳珠。&lt;br&gt;「啊……舒服……好深……噢……」小叶全然不顾旁边看戏的两个人，紧紧
搂着竹竿的脖子，小嫩穴内的媚肉不自主地紧紧缠缚着入侵的异物。&lt;br&gt;「妈的！太紧了，要射了……」竹竿加快了抽插的速度。&lt;br&gt;「不要……不要在里面……」小叶扭着腰想逃离，竹竿却抓着小叶的纤腰将
龟头深深的插入小叶的嫩穴，一声怒吼，将精液全部注入小叶体内。&lt;br&gt;「呜……不要在里面啊……」&lt;br&gt;「真没用，让开。」墩子一把推开竹竿，脱掉短裤，将自己粗短的鸡巴对准
小叶一张一合吐着精液的小穴，猛地一沉腰，「噢……」小叶和墩子两人同时发
出满足的呻吟。&lt;br&gt;「真紧……从来没有干过这么紧、这么嫩的穴。」墩子兴奋地抽动自己的肥
腰，粗大的鸡巴一下一下全根没入娇嫩的小穴，肥猪和竹竿的精液混合着小叶的
爱液都被带了出来。&lt;br&gt;插了十几下，墩子抽出肉棒，将小叶翻个身，让她趴在床上，提起雪白的屁
屁，掀起短裙，粗大的龟头撑开柔软的嫩唇，墩子深吸一口气，再次狠狠地全根
插入。&lt;br&gt;「噢……慢点……啊……」小叶此时已经全身无力，任由这个认识不到五分
钟、连话都没有说一句的陌生男人侵入自己雪白的身体。&lt;br&gt;墩子趴到小叶背上，双手抓住自然下垂的两只椒乳不停地揉捏，粗壮的腰像
打桩一样不停地一上一下起伏，粗大的肉棒也随着肥腰一下一下狠狠地侵略柔嫩
的小穴。&lt;br&gt;「噢……好粗……」&lt;br&gt;「舒服不舒服？」&lt;br&gt;「舒服……」&lt;br&gt;「想不想要更舒服的？」&lt;br&gt;「要……小叶想要更舒服的……」小叶撅起屁股，不停地扭动自己诱人的纤
腰。&lt;br&gt;墩子一把抓起小叶娇小的身躯用力一提，就变成了他坐在床上，小叶背对着
他坐在他胯上，粗大的鸡巴始终没有抽离小嫩穴。&lt;br&gt;「噢……好深……这样好深……」&lt;br&gt;墩子脱掉小叶的水手服衬衫，双手绕到前面抓着两只坚挺雪白的娇乳，用手
指捏着可爱的乳头不停地摇晃，长满胡渣的嘴紧紧地贴着小叶雪白光滑的背脊，
伸出肥大的舌头舔舐着柔嫩的背部肌肤。&lt;br&gt;肥猪慢慢靠近小叶，这时我才发现他手里居然拿着一部ＤＶ，小叶赤裸裸的
交欢过程已经全被拍了进去。&lt;br&gt;「啊……不要……不要拍……呜……」小叶似乎也是刚刚才发现，她焦急地
遮住自己的重要部位，带着哭腔努力反抗。&lt;br&gt;「乖乖的听话，不然把带子寄给你男朋友，让你男朋友好好欣赏欣赏自己可
爱的女友是怎么被我们餵饱的。」肥猪一边拍还一边调整角度。&lt;br&gt;这下完了！小叶被干了不说，居然还被拍下凌辱全纪录，这要是拿来向我们
勒索，或者以此威胁小叶做他女友，那我岂不是赔了夫人又折兵？&lt;br&gt;「求求你们……我乖乖听话……不要把这个给我男朋友看……」&lt;br&gt;「那好，」墩子放开女友：「你给我自己动。」&lt;br&gt;小叶红着脸，双手撑着床板，粉嫩的屁股一上一下帮助小嫩穴吞吐墩子粗大
的肉棒。这一切，都被真实地记录在了肥猪手里的ＤＶ内。&lt;br&gt;在昏暗的宿舍内，一个美少女双手支撑着自己的身体，不停地摆动自己的臀
部帮助一个男人粗大的鸡巴奸淫自己，昨天还如公主般清纯可爱的小叶，今天却
被三个肮脏丑陋的男人围在中间，任由男人随意地玩弄自己珍贵的娇躯，还被拍
成ＤＶ供这些男人以后要胁。&lt;br&gt;小叶的眼角泛着泪花，她无助地看着镜头，带着哭腔说：「对不起，风，我
已经不干净了，我不配做你的女朋友……」&lt;br&gt;我听到这些顿时闷了，小叶这么爱我，我还故意在一旁偷看她被凌辱而不出
面救她，我怎么配做她的男友？怎么配守护她一生？&lt;br&gt;「正好，你跟他分手，来做我们的女友吧！」墩子狠狠顶了两下后紧紧抱着
小叶，粗大的鸡巴一抖一抖地将精液都灌进小叶饱受摧残的小穴内。&lt;br&gt;「噢……好烫……」稚嫩敏感的花心被墩子的精液狠狠一烫，小叶忽然猛地
后仰，晶莹白净的脚趾强烈地弯曲，再次攀上了今天不知道第几个高潮。&lt;br&gt;肥猪将ＤＶ交给墩子，把浑身无力的小叶压在桌子上，掀起学生短裙，将肉
棒对准已被干得一片模糊的小穴，粗大的龟头抵着不停吐着精液的柔软嫩唇慢慢
摩擦。&lt;br&gt;我就纳闷了，这死肥猪的鸡巴是钢铁做的么？&lt;br&gt;「不要……让我休息一会……啊……」不等小叶说完，肥猪粗腰一顶，将又
粗又长的鸡巴全根插入，「噢……」小叶浑身一抖软了下来。&lt;br&gt;「想休息？等我们餵饱你了就让你休息。」肥猪毫不怜香惜玉地一下一下狠
狠干着小叶饱受摧残的嫩穴，粗大的鸡巴将嫩肉带进带出，嫩肉周围的精液和淫
水已被干得变成白沫，敏感稚嫩的娇乳紧紧贴着满是油渍的桌子摩擦。&lt;br&gt;「真紧，被干了一天的小穴还这么紧，这玩意是什么东西做的？」肥猪一边
狠狠操干着小叶，还一边和旁边看戏的人打趣，而小叶只是无力地趴在桌子上，
嘴里吐不出一句完整的话，只有「嗯嗯、啊啊」的呻吟声。&lt;br&gt;肥猪抽出肉棒，一个公主抱抱起小叶娇小的身体，竟然大摇大摆地从房门走
了出去。完了，他们要在大庭广众之下轮奸小叶？&lt;br&gt;他们出门后往左边走去，可是下去的楼梯在右边啊！难道是要去楼顶？我悄
悄的跟了出去，果然左边的楼梯可以通到这栋两层小楼的楼顶，我猫着腰趴在楼
梯上，伸出一个脑袋。&lt;br&gt;看到这个场景后我顿时喷鼻血：一个全身就穿着一件蓝色超短裙的可爱小女
生弯着腰、面朝球场伏在生锈的护栏上，一双雪白的娇乳自然地下垂，乌黑的秀
发像瀑布一样遮着女生的脸；短裙被掀到腰际，一双雪白修长的美腿微微的分开
且全部暴露出来，光着的可爱小脚直接踩在楼顶的水泥板上，而她身后是三个摩
拳擦掌、准备好好享受一番的猥琐男人。&lt;br&gt;肥猪骄傲地挺着粗大的龟头抵着敏感的肉芽摩擦，「呜……不要……」小叶
全身一阵痉挛，雪白的身体不停地颤抖。&lt;br&gt;「不要什么？不要肉棒了吗？」肥猪故意不紧不慢地摩擦着小肉芽。&lt;br&gt;「要……要肉棒……」小叶扭动着高挑的臀部去寻找肥猪的肉棒。&lt;br&gt;「说，要肉棒干小叶，小叶要被大肉棒干，狠狠地干。」肥猪还在摩擦小肉
芽，并不着急插进小穴里。&lt;br&gt;「小叶……要大肉棒干……要狠狠地干……你们干死小叶吧……」小叶含着
万分的羞耻说出这句话，得到的却是三个人的大笑。&lt;br&gt;「平时装清纯，干起炮来居然这么淫荡，还要我们一起干。」肥猪说着粗腰
一挺，粗大的鸡巴直直的插了进去，「噢……」熟悉的充实感让小叶发出了愉快
的呻吟。&lt;br&gt;肥猪就这么对着操场，让自己粗大的鸡巴一下一下凌辱着我可爱的女友，让
女友雪白的娇躯暴露在大庭广众之下。由于视角问题，我不知道操场下面已经有
多少人停下运动来观看这现场免费的Ａ片。&lt;br&gt;「啊……不要……好多人……」&lt;br&gt;「人多不好么？要不要他们一起来干你啊？」&lt;br&gt;「啊……要……一起来干我……」此时的小叶心里恐怕根本就没有矜持和羞
耻了。&lt;br&gt;肥猪哈哈一笑，将小叶翻过身面对自己，然后抱起小叶的身体，转过身自己
靠在护栏上，扶着小叶的屁股向下一按，把他朝天直竖的大鸡巴从下往上套入我
女友的小穴里。竹竿也走过去一把扯掉小叶的学生短裙，将自己细长的肉棒对准
那尚未被开发的小菊花，用力一挺，「噢……」两个敏感的肉洞同时进入异物使
小叶提起一双藕臂紧紧抱着肥猪的脖子，雪白柔软的身体不禁地颤抖，紧窄的小
穴一阵收缩。&lt;br&gt;「妈的，又高潮了，这丫头怎么这么容易就高潮？」肥猪一边骂着，一边提
起小叶的小蛮腰，然后又沉沉的放下。&lt;br&gt;「嗯……呜……不行了……」第一次两个肉洞同时被插入，从未有过的强烈
快感充斥着身体的每个角落。&lt;br&gt;「你们放她下来，让我也有个位置。」拿着ＤＶ的墩子在一旁抱怨。&lt;br&gt;肥猪和竹竿慢慢坐下去，墩子将小叶的脸扭过来，将自己复活的鸡巴塞进小
叶喘着粗气的小嘴。&lt;br&gt;我可爱的女友，只属于我的清纯小叶，在这个破旧的宿舍楼顶，被三个丑陋
的男人同时奸淫出连连高潮。三根有粗有细的鸡巴同时抽插着小叶身上凡是能插
进鸡巴的地方，而这一切的一切，身为小叶男友的我，却在一旁看得一清二楚。&lt;br&gt;三个男人抽插了足足二十分钟，竹竿才终于忍不住先抽出肉棒，将精液全喷
到小叶雪白光滑的背部。相继墩子也精关打开，将精液全数喷在小叶可爱的俏脸
上。肥猪将小叶压在肮脏的地板上又狠狠干了几下，抽出涨得紫红色的鸡巴，将
精液全喷在小叶柔软的娇乳上……&lt;br&gt;这一场肉戏到此终于结束，三个男人赤裸着身体抱着小叶回到寝室，然后几
个人全走进卫生间洗起了四人鸳鸯浴。&lt;br&gt;我找出肥猪的ＤＶ和手机，将它们放进了小叶带来的包内，然后走到楼下等
着。&lt;br&gt;大约过了二十分钟，小叶才穿着自己的衣服走下楼梯，拖着疲惫的身躯朝校
门口走去，我赶紧绕路先回到小叶的宿舍下。&lt;br&gt;</content></item></essay>