<essay><item><title>我的二女儿爱丽丝(3)</title><author>床上伴侣</author><content>弥漫营地。&lt;br&gt;爱丽丝穿了睡衣自帐中出来，她避免看我，仍似有些不便行走的，蹒跚进入小屋中洗嗽。&lt;br&gt;一会嗽毕出来，低头慢步来到炉边坐下。&lt;br&gt;看来她似相当不乐，心事重重。&lt;br&gt;「爱丽丝，为甚么不讲话？妳知道我爱妳，那是永远不能更改的。昨天晚上对我说来是最特殊的一夜，那令我心醉的欢快是无可形容的！我知道妳也觉到舒畅，也许没有我那样浓烈的感受，但我知道妳有到性高潮。我俩相爱，这并不是什么羞耻的事！」&lt;br&gt;她仍是低头不语。&lt;br&gt;半晌她抬起头，美目注视着我，平静的说：「爸爸……大家都说……女儿是不应该和爸爸肏屄做爱的！」&lt;br&gt;「为什么不可以？圣经中的那提（Lot）不是就和他的两个女儿肏屄做爱？我相信他们都很喜爱性交，享受性交的快乐，常常肏屄，才会生出许多的子女，后来族群繁衍，遍布各地。更重要的是，上帝非但没有用雷霆惩罚那提和他的女儿们，事实上更给了他们祝福。」&lt;br&gt;「可是如果我像那提的女儿一样的怀了孕该怎办？」爱丽丝问。&lt;br&gt;「如果真的怀孕了，到时一定会妥善处置……雪兰怀孕了，现在可不是很好吗？……可以想想这会是多么特殊的事，是妳和我的爱的结晶！……现在我们来用早餐吧，今天我们有许多好玩的活动节目！」我向她说。&lt;br&gt;她不置可否，默然不语。&lt;br&gt;我也决定，我定必尊重她的意愿，不要作任何造次。&lt;br&gt;我替爱丽丝做了炒蛋，加上bacon，倒了橙汁和咖啡，她沉默的慢慢的进餐。&lt;br&gt;餐毕，我要爱丽丝在帐中稍息，我迅快收拾清洁，将独木舟放在湖边，将啤酒、小瓶水果酒，汽水放在手提小冰柜中，放了些干冰。&lt;br&gt;又拿了几包零食，放置船中，取出钓杆、网鱼行头用具，挂在船侧。&lt;br&gt;我坐在舟尾操桨，将舟驶入湖心。&lt;br&gt;爱丽丝坐在船中部，开始吃零食，饮用瓶酒，渐渐的她恢复了原态，开始谈笑。&lt;br&gt;我们两人钓到好几条鲈鱼（bass），其中以爱丽丝钓到的一条最大，长达十六英吋，便留下这条准备作晚餐。&lt;br&gt;回到营地已近下午一时。&lt;br&gt;我立即开始清剖鲈鱼。&lt;br&gt;爱丽丝显已复原，行动如常，她换上泳衣，去湖边游泳。&lt;br&gt;这里不会有外人来，我本想告诉她我们不用穿泳衣，可以裸泳，但想想还是作罢，免她不安。&lt;br&gt;我割出两片净鱼肉（filet），丢弃其馀部份，将净鱼肉放置屋中冰箱中，随即也换上泳裤，在手提小冰柜中加放饮料，做了几份火腿、醃牛肉（cornbeef）、生菜三明治，放入冰柜，带了特大毛巾，提柜走向湖边。&lt;br&gt;我来到时爱丽丝正在深水中载沉载浮。&lt;br&gt;「喂，爱丽丝，这儿有三明治！」我高声叫她。&lt;br&gt;她向岸边游回。&lt;br&gt;我在沙滩上铺上特大毛巾，放上食物饮料。&lt;br&gt;爱丽丝面对我坐在毛巾上，无可避免的我的目光又落在她那透明泳衣下、清晰可见又特别肥突美屄上。&lt;br&gt;我尽力拉开目光，向她递过一瓶酒。&lt;br&gt;「你在想要把我灌醉。」她接过酒瓶说。&lt;br&gt;「我可没那么想。我也带来了汽水，妳想喝妳也可以喝汽水。我只是以为妳挺喜欢喝这种酒，我真的没有想要灌醉妳。」我回说。&lt;br&gt;「对不起，爸爸。我猜我只是对一些事情仍是有些不能确定。」她说。&lt;br&gt;我们慢慢的用午餐，随意聊些普通话题。&lt;br&gt;吃完我们坐进水中，出水日光浴一会，又进入水中游玩消暑。&lt;br&gt;下午六时，我回到营地准备晚餐。&lt;br&gt;我将鱼放在架上烘烤，便招呼爱丽丝回来晚餐。&lt;br&gt;鱼鲜美可口，我给她一大盘烤鱼、凉拌生菜，脆马铃薯片和一瓶苏打汽水，她接过吃得津津有味。&lt;br&gt;餐后我迅速清洗餐具，整洁营地，我们再去湖边游泳，天黑才回营。&lt;br&gt;今天温度远低于昨日，我升起营火，爱丽丝换上睡衣，我穿了短裤汗衫，围炉而住。&lt;br&gt;我们閒谈了一回，也谈到雪兰已怀孕四月，和一些无关重要的琐事。&lt;br&gt;十时卅分，我们准备就寝。&lt;br&gt;我让爱丽丝先去屋中浴室淋浴，她浴毕返帐我再去洗浴。&lt;br&gt;回帐时，爱丽丝已躺下，一如昨夜我作的安排，她并没有作要分床独睡的要求。&lt;br&gt;我脱去汗衫短裤，爱丽丝盯望着我那累累赘赘半硬的鸡巴。&lt;br&gt;「不要担心！没有妳首肯，它是不会碰妳的！」我告诉她。&lt;br&gt;「我知道。」她平静的回答。&lt;br&gt;我套上一条内裤，关灯躺下。&lt;br&gt;「爱丽丝，我爱妳！……如果觉得热，妳不妨脱下睡衣。」我说。&lt;br&gt;「我也爱你，爸爸。」她回答。&lt;br&gt;她没有动静。&lt;br&gt;隔了一会，她坐起来，脱去睡衣，下面穿着三角内裤。&lt;br&gt;她背向我躺下，我也转身背向着她侧卧。&lt;br&gt;但想起昨夜的风流情景，鸡巴立刻涨硬起来。&lt;br&gt;我赶紧收拾绮念，闭目睡觉，不知何时便已掉入黑甜乡。&lt;br&gt;第三天。&lt;br&gt;八月十二日，星期一。&lt;br&gt;我很早醒来。&lt;br&gt;去屋中梳洗修面后，便开始准备早餐。&lt;br&gt;爱丽丝出帐，已穿上睡衣，便进屋洗嗽。&lt;br&gt;事毕，她来到营火边住下。&lt;br&gt;她的神态，很清新自然，她和我谈今天的活动节目，面露微笑，十分兴致泱然。&lt;br&gt;我做了煎蛋，香肠，炒家常马铃薯丝。&lt;br&gt;餐后我驾轻就熟迅速清理停当，便准备出发。&lt;br&gt;今天预定目的地是湖对岸的山脊，那儿我曾去过，山岩中有几条紫色半透明石英矿脉，很是美丽，我想爱丽丝会喜欢。&lt;br&gt;我带了手提冰柜，中放啤酒，小瓶装酒，矿泉水，三明治等。&lt;br&gt;我又另带了轻便凿錾工具，将各物放在背袋中，换上越野便装，八时开始出发。&lt;br&gt;我们大致是绕湖而行，在树林中徐徐行进。&lt;br&gt;朝阳穿树梢透入，空气十分清新。&lt;br&gt;爱丽丝似乎一直在沉思，默不作声。&lt;br&gt;良久，爱丽丝说：「爸爸，这里似是与世隔绝，只有我们俩人。情景看来好像和电影蓝礁湖（Blue Lagoon）一般。」&lt;br&gt;我记得那是一部相当久以前拍摄的电影，故事是一对落难在孤岛上的幼年男女，相依为命，两小无猜。&lt;br&gt;年齿渐长，情窦初开，很自然的俩人开始男女性爱，因而受孕，后来少年爱侣终于回到了文明世界。&lt;br&gt;我没有立时回答，我在想她说的话，但不能确定她是何用意。&lt;br&gt;我们又再沉默的继续行进。&lt;br&gt;又走了一阵，我估计已走了一半路，便暂停片刻，休息饮水。&lt;br&gt;天有些热，我们俩人都在出汗。&lt;br&gt;行行复行行，我们终于到达目的地。&lt;br&gt;我找到石英矿脉，开始敲凿。&lt;br&gt;我成功的掘出很多块美丽透明的石英。&lt;br&gt;爱丽丝很高兴的拾起，收入手袋中，并说回去后她要选几颗送给她的好友同学。&lt;br&gt;我们大功告成，十分高兴，已近正午，我们坐在山顶石上享用携来的饮料和午餐，一面欣赏群山的景色。&lt;br&gt;回程时我们缓缓而行。&lt;br&gt;爱丽丝一直沉默，似陷入深思。&lt;br&gt;我也不知该如何启齿，也就不去打扰她，两人默默而行。&lt;br&gt;回到营地，把远足所得和工具收拾好，爱丽丝便要去游泳。&lt;br&gt;她入帐换上泳衣，我递给她一小瓶酒。&lt;br&gt;她离去后，我换上泳裤，带了小冰柜，放入多瓶水果酒和啤酒，走向湖边。&lt;br&gt;我来到时，爱丽丝在离岸廿码的水中，向我招手。&lt;br&gt;我在她放酒瓶处放下冰柜，发现她瓶中酒已喝了大半。&lt;br&gt;我走入水中，洗净因长距离远足而致的满身汁渍，顿觉清新。&lt;br&gt;我回到岸边，取了一罐啤酒，坐在浅水中。&lt;br&gt;爱丽丝微笑自深水向我移近，身体逐渐自水中露出，我注目欣赏她的诱人少女曲线。&lt;br&gt;她停在我面前数呎，深只及膝的水中，双腿美妙的分开，她的屄的高度与我的眼帘高度一样，正对着我。&lt;br&gt;透过薄而透明的泳衣，她的美屄纤毫毕露的呈现在我眼前。&lt;br&gt;心中慾念沸腾，我抬头看她的脸。&lt;br&gt;「这儿就是我们俩人的『蓝礁湖』！」她微笑着说。&lt;br&gt;「在『蓝礁湖』里，他们没有穿游泳衣。」我嘻笑着说。&lt;br&gt;「爸爸！」&lt;br&gt;她带着不满的语调说着，然后就走开去拿她的酒瓶。&lt;br&gt;我本想要向她说，她穿这样的着水就变成透明的泳衣，穿不穿也都一样，但我想想还是不说出口为宜。&lt;br&gt;下午其馀的时间，温度适中，我们游水，日光浴。&lt;br&gt;我啜饮数支啤酒，爱丽丝也喝了好几瓶水果酒。&lt;br&gt;在晚餐前，她虽没醉，但看来有些飘飘然，十分轻松。&lt;br&gt;天气较凉，餐前我们都已换上睡衣。&lt;br&gt;晚餐烤了牛排、马铃薯，还拌了沙拉生菜，我们远足游泳用了体力，味口奇佳，吃得很开心。&lt;br&gt;餐后爱丽丝依着我，坐在营火边细语。&lt;br&gt;她问我在十来岁的时候的经历，我也尽所能忆的告诉她。&lt;br&gt;她问我甚么时候第一次和女人性交，我告诉她是在我十七岁时。&lt;br&gt;「她那时多大？她是处女吗？」她问。&lt;br&gt;「她十六岁，不是处女……但妳妈妈和我结婚时仍是处女。」&lt;br&gt;我坦率的回答，但没有说出当时性爱的详细情节。&lt;br&gt;九时我们准备入睡。&lt;br&gt;爱丽丝先去屋中沐浴，我先进帐，脱去衣裤，仍如昨晚，只穿内裤。&lt;br&gt;她浴毕进帐，身披睡衣，躺在我身旁。&lt;br&gt;电池灯仍亮着，等待她关灯就寝。&lt;br&gt;她没有关灯。&lt;br&gt;「爸爸，可不可让我看看它？」她问。&lt;br&gt;我知道她说的「它」指甚么东西。&lt;br&gt;她这样的要求完全出乎我意料外。&lt;br&gt;我真高兴她会提出这要求。&lt;br&gt;「当然可以！」我回答。&lt;br&gt;我脱去内裤，鸡巴软洋洋的，我尽量保持冷静，不让自已动情。&lt;br&gt;她凑近来，问道：「我可不可以摸摸它？」&lt;br&gt;「当然可以。」我说。&lt;br&gt;她的手轻轻碰了它一下。&lt;br&gt;我一直在想要保持冷静，但不争气的家伙竟在她的轻轻一触下，一霎间便膨涨成一条八吋多长粗壮硬梃的肉棍。&lt;br&gt;「它好大！」她惊叹的说，用手指摸弄我涨得紫亮的菌状龟头。&lt;br&gt;跟着她双手轻握鸡巴的棒身，仔细观看，然后用手指摸弄我的肾囊中的两个肉球。&lt;br&gt;我的龟头马眼泌出了一些自然性润液，她一边玩弄阳具，面上带着一丝不含好意的诡密微笑，我以为她会用手重重的我捏痛我的睪丸。&lt;br&gt;她停止玩弄我的阳具，将她套头的睡衣拉去，我惊喜的看到她并未穿内裤，她乳峰巍巍挺立，但看不到阴户。&lt;br&gt;她立即跨坐我身上，面向着我，这时，我看到了她的肉屄，正在凑近我的鸡巴。&lt;br&gt;她用手抓住鸡巴，小心的将龟头塞入屄中。&lt;br&gt;溼热的阴道包裹住龟颈……&lt;br&gt;她慢慢的坐下来……&lt;br&gt;硬挺的鸡巴一吋一吋的没入她的阴户……&lt;br&gt;终于全条阳具都进入她的下体。&lt;br&gt;是那么的性感刺激，我忍不住发出呻吟。&lt;br&gt;「这样你可喜欢？」她半露洁白的贝齿嘻笑的问。&lt;br&gt;「啊，当然，真美妙极了！」我喘着气回答。&lt;br&gt;我有些迷惑，也喜不自胜。&lt;br&gt;我的美艳的女儿竟自愿和我淫媾！&lt;br&gt;我伸手握住她的胸乳，轻轻揉弄。&lt;br&gt;她稍微抬起臀部，再坐了下来。&lt;br&gt;啊！&lt;br&gt;肉棒被嫩屄紧夹的滋味真妙！&lt;br&gt;我一手捏着她的奶子，一手探入屄缝，揉弄她的阴蒂。&lt;br&gt;「啊！爸爸，你摸得我好舒服！」她兴奋的说。&lt;br&gt;她抬起臀部数吋，小屄仍紧紧含住鸡巴的前半段，再坐了下来，小屄重又吞下全根阳具。&lt;br&gt;她重复的做这动作，小屄一遍又一遍的吞吐套弄我那擎天一柱似的坚梃粗壮的鸡巴。&lt;br&gt;这样上下套弄了好一会，阳具上的快感也越来越浓厚。&lt;br&gt;坐下时她的臀部开始前后移动，渐渐变成优美的有节奏的旋磨。&lt;br&gt;她闭上美目，开始呻吟，而且加快了上下抬动和旋扭的速度。&lt;br&gt;看着自己的大鸡巴在女儿的美妙阴户中飞快的出没，我心充满快感，那要射精的感觉也愈来愈接近。&lt;br&gt;实在太性感了，在女儿主动的上下磨旋下，我无法停止阳具和阴道的的磨擦互动，我尽量忍住，支持到最后一刻……&lt;br&gt;终于……&lt;br&gt;「我要射了！」我低吼着。&lt;br&gt;我以为爱丽丝会移动阴户，让阳具脱出阴道，但她反将上身俯贴我的胸膛，让鸡巴全根深插小屄，玉臀更迅速的磨旋。&lt;br&gt;几秒钟后精液夺关而出，射入屄花心深处。&lt;br&gt;她也大口喘息着，阴道强烈痉挛，她的阴道中迅快的充满了我的精液和她的阴精的混合粘液。&lt;br&gt;「把妳的腿放在我的腿当中。」我告诉她。&lt;br&gt;她依言照办。&lt;br&gt;这样我们的生殖器便更紧密的接合着，我的阳具尚未软化。&lt;br&gt;「你喜欢吗？舒不舒服？」她问。&lt;br&gt;「太棒了！好舒服！」我回答。&lt;br&gt;「我觉得到你射精时龟头会涨大和跳突，也可感到你的喷射。」&lt;br&gt;她说，语气中没有不高兴的迹象。&lt;br&gt;可是我仍然向她表示歉意：「我很抱歉。但我曾警告妳，我即将射出。」&lt;br&gt;「我就是要你射在里面。我知道你在我屄里射精时你会很快乐！」她说。&lt;br&gt;</content></item></essay>