<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(20)</title><author>床上伴侣</author><content>r>二蛋手指在两个乳房间变换着，一边沿着胸口往下吻去，很快便到了小腹，
二蛋的舌头在魏璇平坦的腹部打着圈，随后在浑圆的肚脐上用舌尖轻轻的舔着。&lt;br&gt;魏璇只觉得一阵酥麻传来，双手用力的抓紧了床单，用力的搅动着，双腿更
是摩擦的厉害起来。&lt;br&gt;二蛋不敢去碰已经流出晶莹水珠的骚逼，忙把魏璇反过来，沿着魏璇的肩膀
慢慢的亲吻到丰满白腻的粉臀上。&lt;br&gt;一朵迷人粉红的菊花随着二蛋双手分开魏璇的丰臀，显露在二蛋的眼前，二
蛋伸出舌头在那朵菊花上舔弄起来。&lt;br&gt;一种异样的感觉，让魏璇不由自主的缩紧了屁股，二蛋的舌头居然被魏璇的
屁股瓣子夹住了。&lt;br&gt;二蛋用手抓揉着魏璇的丰满的屁股，舌头不再探进，而是在魏璇的屁股上喝
屁股沟里慢慢的亲吻，一会魏璇的屁股上满是口水。&lt;br&gt;「二蛋，我要你。」魏璇呻吟着，低声哼吟道。&lt;br&gt;二蛋早已色慾勃发，魏璇的这声呻吟，哪里还能忍得住，搂着魏璇的屁股，
让魏璇跪在床上，屁股高高的翘起，自己单腿跪在床上，用手沾满了口水，在鸡
巴上涂抹着，再用手沾满口水，在魏璇的屁眼上涂抹一遍，粗大的鸡巴对准了菊
花花瓣。&lt;br&gt;魏璇有些紧张，毕竟从来没有被人碰过菊花，以前跟二蛋亲暱的时候，也从
没有想过走旱道，现在网络发达，魏璇在网上也偷偷下载了毛片看过，也知道屁
眼可以操，所以就想出这么个主意，其实就是自欺欺人，无非就是自我给个安慰
罢了。&lt;br&gt;二蛋也是第一次操屁眼，二人均可说是第一次，有些手忙脚乱，操了几次都
没有操进去，二蛋无奈的躺倒了床上，魏璇翻身看着二蛋，这番折腾，二人均是
气喘吁吁的。&lt;br&gt;魏璇抓住了二蛋的粗大鸡巴，张嘴慢慢的吞了下去，魏璇的口交技术很是生
涩，牙齿不时的会碰到鸡巴，二蛋不忍让魏璇难堪，任由其在那又舔又咬的。&lt;br&gt;突地，魏璇倒爬到二蛋的身上，肥白的屁股直接凑到了二蛋的眼前，二蛋不
由分手双手抱住了肥白的屁股，舌头探向了魏璇的骚逼，那里早就湿滑一片。&lt;br&gt;魏璇浑身一抖，呻吟了出声，屁股用力的后坐着，让骚逼更加紧凑的贴在二
蛋的嘴唇上，并且左右摆动着丰满结实的屁股。&lt;br&gt;二蛋边亲吻着魏璇的骚逼，边伸出食指，粘着滑腻的骚水，慢慢的插进了魏
璇的屁眼，刚开始魏璇的屁眼紧紧的夹住二蛋的手指，随着二蛋更加用力的舔
吻，屁眼慢慢的放松了，二蛋的手指在菊花里轻轻的缓慢的抽插了起来。&lt;br&gt;魏璇只觉得屁眼传来一阵阵胀满的感觉，随着二蛋手指的抽插，居然生出一
股从来没有过的酸胀和酥麻的快感，不由得更加剧烈的扭动了丰满雪白的屁股。&lt;br&gt;二蛋不时的用手指沾上魏璇骚逼里流出的淫水，然后再快速的插进屁眼里，
刚开始只能插进一个指节，慢慢的整根食指都操进了魏璇的屁眼。&lt;br&gt;魏璇这时已经放开了二蛋的鸡巴，不再喊着舔弄，而是双手用力抓住自己的
屁股蛋，用力的掰开，让自己的屁眼分得更开，以方便二蛋的手指的抽插，那股
胀满感现在已经变成了让自己浑身酸麻的感觉，只希望二蛋的手指插的更深些，
更深些。&lt;br&gt;二蛋从魏璇的双腿间爬了出来，让魏璇按刚才的姿势换个方向继续跪好，魏
璇双手更用力的分开着自己的屁股蛋，菊花现在微微张开了一个小口。&lt;br&gt;二蛋再次用口水沾满的鸡巴，把粗大的龟头移到菊花洞口，慢慢的用力让鸡
巴缓缓的沉入了菊花洞口。&lt;br&gt;一股从来没有过的胀满让魏璇叫了出来，双腿不由得分的更开，让屁眼分的
更开方便二蛋的鸡巴进入。&lt;br&gt;终于，二蛋粗大的龟头没入了魏璇的屁眼，二蛋调整了一下姿势，双手抱着
魏璇的屁股，屁股用力，慢慢的更加多的进入了屁眼里。&lt;br&gt;当鸡巴进入一半时，二蛋再慢慢的往外拔出粗大的鸡巴。随后再缓缓的操进
去。渐渐的鸡巴在屁眼里行动开始自如起来。&lt;br&gt;二蛋抛开一切顾虑，双手抱着魏璇丰满白腻的屁股，鸡巴开始快速的在魏璇
的菊花洞里进出着。&lt;br&gt;魏璇随着二蛋的抽插，无边的快感慢慢的弥漫了全身，这股让自己飘上云
端，让自己忘记一切忧愁和烦恼的快感冲击着自己的头脑，让魏璇大声的呻吟起
来。&lt;br&gt;毕竟是第一次破开屁眼，魏璇的菊花有些痛疼，「二蛋，痛。」&lt;br&gt;二蛋痛惜的慢慢的抽出了鸡巴，然后站在床下，魏璇知机的跪在床沿，用丰
满的乳房夹住了二蛋的粗大鸡巴，双手抓住乳房用力的按摩着二蛋的鸡巴。&lt;br&gt;魏璇的乳交根本就满足不了二蛋，魏璇觉得屁眼稍微好了一些，便躺倒在床
沿边，双腿分得开开的，示意二蛋操进来。&lt;br&gt;二蛋不敢看魏璇芳草兮兮的骚逼，微微蹲下了一些，鸡巴找准了魏璇的屁
眼，轻轻的操了进去。&lt;br&gt;这次的感觉跟刚才又有些不同，二蛋的鸡巴毛不时的扫过魏璇的骚逼上面阴
蒂，魏璇不由得伸手在自己的骚逼上用力的揉了起来。&lt;br&gt;上下两个洞不同快感阵阵袭向魏璇，二蛋已经感觉到魏璇快要高潮了，动作
不由得加快。二蛋抽插的动作越来越快，紧凑的菊花洞，现在已经完全畅通无
阻，肛门里的助括肌强力的夹住二蛋的鸡巴，让二蛋从没有如此满足过。&lt;br&gt;随着二蛋快速的抽插，魏璇按揉骚逼的手部动作也越来越快，突然魏璇的手
指用力的插进了自己的骚屄里，几乎整个手指都埋进了骚逼。手指插进去后，留
在外面的手掌用力的揉捏着阴蒂。&lt;br&gt;猛地魏璇浑身痉挛，一股水箭随着拔出的手指喷射到二蛋的肚皮上，二蛋心
里一热，龟头一麻一股酥麻从后尾椎侵袭而来，滚烫的津液一股股的喷射进了魏
璇的菊花洞口的深处。&lt;br&gt;良久，交颈剧烈喘息的两具裸体男女，陷入了沉沉的睡眠中。这两个交织在
爱恨、亲情、爱情、伦理、道德之中的同父异母的男女，在掩耳盗铃般自欺自欺
人的状态中睡熟了。&lt;br&gt;二蛋走时，没有告诉任何人，连黄芳那里都没有回去，简单的收拾了一些行
李，便坐上了去广州的火车。
（１０）&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
写在前面的话：&lt;br&gt;用此篇去年参加比赛的一片来做为二蛋青春岁月的前篇的结束，总觉得有些
遗憾，但此篇确实应该属于二蛋的故事里的一部分，除了后面结婚的那一段，二
蛋实际上没有娶红袖，但当时为了单独成篇，所以写成了跟二蛋结婚。&lt;br&gt;这也正好以二蛋的结婚做为前篇的结束。&lt;br&gt;因为是以前的参赛作品，所以虽有些许修改，但此篇不计入整篇中的字数
了，只是单纯的做为结束篇章好了。
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;久未千杯独自饮，街头漫步影单斜。
举杯高呼月老儿，是否红线换酒钱。&lt;br&gt;一晃，二蛋到广州也有两年了，黄丽半年前就出了国，二蛋现在完全接管了
生意，去年过年黄芳来了一次，这次二蛋跟黄芳终于单独在一起，黄芳本就娇
小，脸又是那种俗称的狐狸脸，显得很是年轻，跟二蛋二人挽手走在上下九街
头，便跟情侣一般。&lt;br&gt;二人在一起一个多月，终日耳鬓厮磨，各种操逼的姿势都做过了，二人还在
上班高峰期跑去挤地铁，在地铁上黄芳背对着二蛋，二蛋粗大的鸡巴隔着裤子顶
在黄芳的屁股上，黄芳随着地铁的晃动，用屁股揉着二蛋的鸡巴。&lt;br&gt;黄芳走后，二蛋又是独子一人，现在公司走上了正轨，两家公司均有总经理
负责，二蛋几乎不用去管，直到月底看看传真过来的报表，清閒的很。&lt;br&gt;二蛋迷上了上网，在网上ＱＱ里取了个「疯子」的网名，在网上恣意妄为，
以敢说敢侃为风格，也聊了几个少妇良家。今天又是群中聚会，不去不好，每月
四次的聚会每次一百大元的份子，在二蛋看来小菜而已。&lt;br&gt;嗨完，散场，没有跟群里那帮红男绿女同车，突然想一个人走走。久没有在
广州的街头漫步，很久没有在华灯中细看红男绿女，二蛋点上一根白嘴的万宝
路，深吸一口，撩肺的烟雾让刚喝完枝江兑红牛的我清醒了稍许。&lt;br&gt;不知何时起喜欢上了这种喝酒的方式，跟以前在油田那种越烈越好的二锅
头，入口甜爽但过后上头的喝法，多了些许喝酒的豪气，少了几分温热的情绪，
很适合等级对等的谈判对手敲定些不为外人可知的协议。或是红男挑逗绿女的拿
手工具。&lt;br&gt;「你真的不想我去？」一个女人刻意压低的嗓音「不是不想你去，但……」&lt;br&gt;一个男人有些犹豫我转头看了看这对对话的男女，女人看得出是特意打扮
过，按二蛋混了服装界这段时间的专业眼光，女人有些泼辣，虽是精心的打扮，
但确实不敢恭维，黑色毛衣外套，灰色长裤袜，碎花短裙，也不知在３月的武汉
冷不冷，五官较端正的脸上红的太红，黑的太黑，熊猫的见了也会自歎熬夜不
够，眼圈不够她黑。男人一副如啤酒瓶底的眼镜，一件没有取掉袖口商标的西
装，显得有些佝偻。&lt;br&gt;「我跟他聊了快一年了，今天是第一次见面！」女人的语速加快了稍许，
「我跟他什么都没有，只是见了面，马上就回。」女人把盖不过膝盖的裙摆正了
正。&lt;br&gt;「那我等你，就在这里等你回来。」男人纳纳的言道，裤子的口袋不停的拱
起。可怜的男人，估计在家中不当道，有脾气也发不出来，只有握紧拳头又放
开。&lt;br&gt;「不用等我，我会早点回来的。」女人准备上停下的７０７，男人伸出手想
拉住女人，但又缩了回来。&lt;br&gt;二蛋掏出手机，１０：２５分，二蛋要乘坐的５８８还有最后一班车，探出
头看了看５８８开来的方向，还不见车的踪影。&lt;br&gt;二蛋又点上一根烟，盯住女人，女人在上车前回头看了一眼男人，偏头与二
蛋对视一眼，又转头看着男人，二蛋紧盯住女人，女人有些慌乱，转身回到男人
身边，伸手为男人正了正西服的领子。&lt;br&gt;「不去好吗？」男人的嗓子里有痰，发出的声音有些发颤。&lt;br&gt;「怎么跟你说不明白，只是去见一面，懒得跟你说。」女人用力甩开本在轻
抚男人衣领的手，转身往利济路方向走去，这次没再回头。&lt;br&gt;男人慢慢的在原地跺了两个圈，抬头看二蛋一眼，苦涩的一笑，摇了摇头，
往女人相左的方向慢慢走远，二蛋看着男人微微有些单薄的背影消失在街灯的尽
头。&lt;br&gt;车来了，很空，两元的硬币有一枚弹跳出来，司机叫住二蛋，二蛋尴尬的换
了一枚重新投进自动投币箱，今日看报，在街头设立了假硬币回收箱，何时有
空，该把这枚崭新的硬币投进那里去，二蛋坐在靠车窗的位置想到看了看车窗外
面，
那个女人站在路边的暗角中往来时的方向张望。&lt;br&gt;唉，没有耐性没有勇气的男人！不知怎么，突然想到了情人这个词。&lt;br&gt;人类的思维中，情人就是除法定的妻子（丈夫）之外的可发生性关系的异
性，多带贬意。&lt;br&gt;二蛋的思绪中，情人是个很美的词汇，情之一字，包含了太多的定义，知
己、爱人、老师、夥伴交织在一起才会真正产生情字，情人间没有家庭的琐碎，
没有孩子的葛绊，没有经济的纠纷，只为相互的依恋和珍惜，情之所至，水到渠
成，情人可以哭述衷肠可以相互守望，可以鼎立相帮，可以聚首欢笑同样也能承
受分离。&lt;br&gt;当然权利、金钱为引，威逼利诱而在一起的男女不配称为情人，最多是二奶
是奸夫，好听点也就是个情妇罢了，不在情人之列。&lt;br&gt;曾几何时，二蛋开始为了婚姻而发愁，为了寻找一个爱的女人发愁，很多
次，二蛋都认为自己找到了爱我且我爱的的那个女人，可一次一次的被命运作
弄。与其如此，不如找个情人度过馀生。&lt;br&gt;二蛋想起了杜薇薇，想到了张秀兰，想到红缨还有魏璇。&lt;br&gt;手机突然响了起来，二蛋看看名字「红袖添香」，是群里的网友。&lt;br&gt;「喂！」二蛋接了电话，挪了挪屁股，坐着的硬座椅有些搁屁股。&lt;br&gt;「疯子，到家没有？」红袖添香嗲嗲的声音。&lt;br&gt;「还没有，刚上二桥。」莫名二蛋的丹田升起一团火。&lt;br&gt;「那你来我这里吧，我还想喝酒，你陪我好不好。」她在电话那头伸了个懒
腰，娇怯的说道。&lt;br&gt;「还喝，我头还昏着呢。」&lt;br&gt;「就喝一瓶啤酒，我睡不着。」&lt;br&gt;「好吧，我过了海珠桥就转车。」二蛋挂了电话，男性的生殖器一阵骚动，
二蛋知道，今天有好戏可看了。&lt;br&gt;红袖添香，２８岁，在群里不属于很活跃的女人，每次聚会都静静的坐在角
落里，歌唱得很好听，自有两居房产，有车有房，老公在意大利一家海外企业当
负责人，现在菲律宾。&lt;br&gt;说是喝一瓶啤酒，结果，喝了一箱珠江纯生，红袖明显是喝多了一些，突然
俯在桌子上低低的抽泣起来。&lt;br&gt;原来，今天是红袖姐姐的忌日，红袖爷爷是老红军，生前在市里有一定的影
响力，双胞胎的姐姐嫁给了一个军人，有个男孩，在一次夫妻俩带着孩子回姐夫
老家探亲时，出了车祸，一家三口都死了。&lt;br&gt;红袖喝得醉</content></item></essay>