<essay><item><title>三姊妹 第一~五章 (长篇好文)(7)</title><author>床上伴侣</author><content>送入丽香的嘴里。感到姊姊的分泌
物，丽香发出哼声。美香不管妹妹的反应，把自己的唾液送入妹妹的嘴里。&lt;br&gt;啊……这样是不对的……&lt;br&gt;对不起……原谅姊姊吧……&lt;br&gt;啊……唔……&lt;br&gt;和男人的唾液不同，姊姊美香的唾液清爽，甚至感到甜美，下体不由得感到搔
痒。丽香连脑顶都几乎麻痹，也把自己的唾液送过去。美香吞下时还发出甜美的哼
声，表示内心的高兴。&lt;br&gt;好香……&lt;br&gt;啊，姊姊，美极了……&lt;br&gt;丽香用朦胧的眼睛看姊姊，觉得美丽的姊姊有如热恋中的情人。美香扭动身体
，膝头淫荡的顶在妹妹的下体上。丽香并没有拒绝。而且反而用自己的大腿在姊姊
的阴唇上摩擦，丰满的乳房也向姊姊的乳房压去。&lt;br&gt;啊……丽香……&lt;br&gt;唔……姊姊……&lt;br&gt;两个人的呼吸更急促。&lt;br&gt;好……好的受不了……&lt;br&gt;姊姊……我也是……&lt;br&gt;就在双手在背后吊起来，两个男人睁大眼睛看着的情形下，美丽姊妹的激烈欲
火猛烈燃烧。当两姊妹享受到禁忌的高潮后，男人才把她们放下。&lt;br&gt;全身无力，两姊妹都倒在地上。&lt;br&gt;可是，协田和吴毫不留情的大吼：&lt;br&gt;嘿！现在才正式开始！&lt;br&gt;喂！同性恋姊妹，没时间休息的！&lt;br&gt;啊……可以原谅我们了吧……美香呼吸都感到困难。从昨夜到今天，片刻
不停的受到协田和吴的凌辱。&lt;br&gt;混蛋！只有你们享受快感。&lt;br&gt;协田气呼呼的扑过来。看到姊妹妖媚的同性恋，肉棒已经兴奋到极点。&lt;br&gt;啊……唔……&lt;br&gt;凶猛的肉棒突然插进湿润的肉洞，美香被捆绑的肉体不由得颤抖。&lt;br&gt;嘿嘿，今天滋味又大大不同。露出得意的笑容，协田开始活塞运动。&lt;br&gt;另一方面，光头吴抓起绳子拉起丽香的上身，变成狗爬的姿势。在丰满的屁股
中间的沟里，露出绽放的淫花。菊花蕾已经张开口，露出里面正在蠕动的鲜红肉壁
。她的肉洞口也像成熟的花朵，好像在招蜂引蝶。&lt;br&gt;吴在后面的小洞口重新涂上肛门乳膏。&lt;br&gt;求求你，不要了，饶了我的那里吧……丽香不停的摇头哀求。&lt;br&gt;说谎！你现在想这个肉棒想得不得了了嗯，原来是因在姊姊的面前，所以
不好意思。&lt;br&gt;唔……没有……&lt;br&gt;嘿嘿，反正只要把这个插进去，你就露出真面目来了。&lt;br&gt;吴得意的用肉棒在丽香的肛门上摩擦。他也因为刚才看到姊妹的同性恋，和协
田一样兴奋。巨大的龟头对准肛门。&lt;br&gt;啊！不……&lt;br&gt;放松力量，你经验很多次了。&lt;br&gt;不管受到多少次奸淫，也无法习惯插入肛门的恐惧感。&lt;br&gt;痛……痛呀……&lt;br&gt;巨大的肉棒进入肛门里。&lt;br&gt;啊……我要死了……&lt;br&gt;肉棒一直向直肠深入。内脏好像变成气球似的压迫感，使丽香痛苦的哭泣。&lt;br&gt;不要啦！饶了丽香吧！美香哭叫着：我愿意陪你们……求求你们饶过她
吧……&lt;br&gt;从美香的位置能看到男人，但看不到妹妹。心里萌生极大的恐惧，怕妹妹真的
会被弄死，两个男人看到两姊妹狼狈的样子，得意的大笑。&lt;br&gt;嘿嘿，没想到美香这么疼爱妹妹。&lt;br&gt;噢！唔……&lt;br&gt;腰被抱住，肉棒插入到洞底，美香只有咬紧牙关忍耐。&lt;br&gt;喂，听见没有？我这边的好像已经好起来了。&lt;br&gt;被奸淫肛门的丽香，现在发出的声音已经和先前痛苦的哭泣有些微妙的不同。&lt;br&gt;丽香，怎么样？舒服了吧？&lt;br&gt;唔……嗯……丽香声音里只剩下欲望的感觉。&lt;br&gt;你应该感谢姊姊的爱心，至少要吻她才对。&lt;br&gt;不知何时，美香漂亮的大腿分开，就在丽香的眼前。这时的协田已经拔出肉棒
，改在美香的嘴里抽插。&lt;br&gt;你来舔姊姊的淫汁吧。&lt;br&gt;姊姊的性器张开红红的嘴，就在丽香的眼前。&lt;br&gt;（这就是姊姊的……）&lt;br&gt;丽香的脸通红，但还是伸出舌头舔美香的阴户。&lt;br&gt;姊姊……姊姊……&lt;br&gt;丽香好像很疼爱的舔着同胞姊妹的花瓣。这时候她也为生不可思议的兴奋，忍
不住深深插入舌头。美香嘴里含着巨大的肉棒，但还是发出沈闷的哼声。&lt;br&gt;哟，妹妹舔你的阴户，感到很高兴吗？协田一面说，一面挺出肉棒。&lt;br&gt;唔……激烈的口交使美香不停的扭动柳腰。&lt;br&gt;姊姊……我喜欢……&lt;br&gt;丽香的脸沾满姊姊的蜜汁，很陶醉的样子。看到两姊妹淫荡的反应，两个男人
都更加速肉棒的进出速度。
第五章　最后的猎物&lt;br&gt;&lt;br&gt;难得的美奈子来到协田的办公室。协田吃着爱妻送来的便当，研究彼此的调教
成果。&lt;br&gt;藤森最近都不去公司，这样早晚会被开除。&lt;br&gt;有什么关系，那样更容易让他和美香离婚。&lt;br&gt;是不错啦……可是，他整天留在家里，我外出都不方便了。&lt;br&gt;美奈子嘟着嘴说完，咬一口三明治。&lt;br&gt;那家夥不工作，整天在做什么呢？&lt;br&gt;坐在电视前面喝酒，不然就是突然疯狂的要求性交，露出膨胀的性器，嘴里
不停的叫美香，真是快气死我了。&lt;br&gt;哈哈哈……&lt;br&gt;协田发出愉快的笑声。暗中给藤森服用的药物，果真开始伤害他的神经。即使
是让美香回家，大概也不可能过以前的夫妻生活了。&lt;br&gt;不过，我会狠狠的处罚。用高跟鞋踩，或用鞭子打他的屁股。最近更变态，
舔我的脚尖，或是喝我的尿。&lt;br&gt;美奈子脸上露出残忍的表情。&lt;br&gt;不让他插入你的阴户吗？&lt;br&gt;不要，好恶心。&lt;br&gt;真不敢相信以前是对藤森那样讨好的。&lt;br&gt;在屁眼里插入肛门棒后，用手摸几下前面就会射了。嘻嘻，这时再取笑他一
下。&lt;br&gt;可怜的家夥，不久之后，他连那个东西也会硬不起来的。那个药会破坏内分
泌。&lt;br&gt;那是活该。&lt;br&gt;你也越来越坏了。协田露出很欣赏的眼光看着自己的老婆。&lt;br&gt;还不都是你教的。&lt;br&gt;嘿嘿。不过，在变废物之前，让他欣赏一次优香的裸体吧。他以前那样热心
的。&lt;br&gt;协田在饭后点燃一支香菸，好像很舒服的深吸一口。&lt;br&gt;你那边都安排妥当了吗？&lt;br&gt;差不多了。费了不少力量。&lt;br&gt;他说的是强迫美香打电话把优香引诱出来的事。借口是协田周末去旅行，一个
人感到寂寞，要优香来住一夜。好久没有看到亲爱的姊姊，优香高兴的马上答应。
当然作梦也没想到有淫邪的陷阱等着她。&lt;br&gt;所以这个周末，你和藤森到大冢去。如果觉得寂寞，就把丽香叫去玩同性恋
吧。&lt;br&gt;好吧，让丽香看看腾森那种癡呆的样子也很好玩。&lt;br&gt;美奈子微笑时露出雪白的牙齿，从协田的烟盒里拿起一根烟。协田替她点火，
同时仔细打量自己的老婆。&lt;br&gt;从红色的迷你裙下伸出有网孔的白色丝袜，娇小均衡的肉体配上短发，显出一
种可爱的感觉，看起来不像二十七岁的女人，更不会有人发觉她肉体里隐藏的魔性
。协田这样看时，觉得阴茎开始搔痒。最近忙着调教美香和丽香，好久没和美奈子
玩过。&lt;br&gt;（我们真是一对好夫妻。）协田在心里想。&lt;br&gt;说起来真难得能让美香打那种电话，明知可爱的妹妹会被糟蹋。&lt;br&gt;我不是随便调教的。&lt;br&gt;真不愧是淫魔教的教主。&lt;br&gt;每天晚上都被不停的奸淫，精神快要崩溃时，赤裸的和丽香见面。结果还被
迫和妹妹搞起同性恋，贤淑的美香夫人也完全驯服了。&lt;br&gt;协田笑眯眯的想起那个夜晚。&lt;br&gt;那一夜是继续前几天之后，对两姊妹进行第二次同性恋调教。&lt;br&gt;已经没有上次那样排斥，姊妹在他的命令下，不断互相深吻，雪白的两个肉体
互相揉搓。捆绑着的同性恋，让她们泄几次之后，就把手脚放开。的是要让姊妹
完成真正的同性恋。&lt;br&gt;在美香的下半身装上假阳具，要她奸淫妹妹。美香虽然这样的羞辱而颤抖，
但最后还是压在丽香的身上，刺入亲妹妹的阴户里。&lt;br&gt;姊姊……不要……&lt;br&gt;丽香……对不起……原谅姊姊吧……&lt;br&gt;啊……不能呀……&lt;br&gt;当假阳具侵入时，丽香用力摇动丰满的裸体。协田和吴一面喝着啤酒，一面看
一对美丽姊妹的淫秀。那种光景实在让人兴奋。两个女人的下半身向蛇一样的靠在
一起扭动，丰满的乳房互相摩擦，彼此吸引对方的红唇，舌尖伸入火热的嘴里。&lt;br&gt;以前就觉得美香比丽香更对同性恋积极，觉得奇怪的同时，也会煽动男人的情
欲。男人最后也忍不住加入，形成四人行的游戏。&lt;br&gt;那是非常激烈的淫交，姊妹们已经完全忘记羞耻和屈辱，轮班舔两个男人的肉
棒，最后肉棒插入她们的阴户时，好像在进行淫乱叫声的比赛。&lt;br&gt;协田在无比的陶醉感中，想起以前的同学藤森洋一。&lt;br&gt;藤森就是有这样的梦想，想同时和妻子和丽香性交。&lt;br&gt;（藤森，你放心吧。光头吴和我会好好疼爱美香和丽香的。嘿嘿，还有优香…
…）&lt;br&gt;这样玩过之后，又分开协田和美香，吴和丽香两对，分别再痛快的玩一场。&lt;br&gt;这时候协田发现现在单独和美香在一起时，美香的态度出现很大的变化。过去
虽然被迫成他的情妇，但偶尔还会对他露出厌恶和憎恨的态度，加上名门出身的
气质，不肯显出讨好男人的媚态。&lt;br&gt;可是，现在经过和妹妹的同性恋，有惊人的变化。靠在协田身上，主动说出淫
靡的话，发出甜美的哼声煽动协田的欲火。&lt;br&gt;啊……你真是可恨的人……让我这样疯狂……&lt;br&gt;躺在协田的怀里，在协田的胸部舔，轻轻咬乳头。有如白鱼的手指巧妙的逗弄
肉棒，爱抚肛门。&lt;br&gt;我现在一辈子都要作你的奴隶了。&lt;br&gt;这是让协田感动的话。&lt;br&gt;嘿嘿，没错，我以后还要更严厉的调教。&lt;br&gt;好的……我一定会忍耐……&lt;br&gt;不久之后，我会让你和藤森离婚。&lt;br&gt;是……&lt;br&gt;你是不是对他还有留恋？&lt;br&gt;怎么会……&lt;br&gt;美香，就是你有这个意思，也来不及了。他已经迷上美奈子的阴户了。协田说出恶毒的话。&lt;br&gt;你已经使我变成这样淫荡的身体，我没办法见丈夫了……我现在只有你一个人了……&lt;br&gt;说完把舌头伸入协田的嘴里，吸吮他的舌头。&lt;br&gt;让我舔吧。&lt;br&gt;嘿嘿，这样还不够吗？&lt;br&gt;因为……我真的很喜欢这个东西。&lt;br&gt;美香美丽的脸兴奋的红润。那种媚态使协田的肉棒忍不住弹动。&lt;br&gt;好，随你吧。&lt;br&gt;是……&lt;br&gt;这一夜虽然已经射精很多次，但肉棒仍然勃起。美香用敬畏的眼光看肉棒，&lt;br&gt;然后深深歎一口气，用舌头轻轻舔着龟头。&lt;br&gt;唔……真好……&lt;br&gt;好像很高兴似的扭动肉体，从根部有如欣赏肉棒味道似的慢慢向上舔。&lt;br&gt;协田躺着享受快感。&lt;br&gt;（没想到这么顺利……）&lt;br&gt;一定是和妹妹的同性恋让美香仅剩的自尊瓦解。&lt;br&gt;啊……我又想要了……&lt;br&gt;足足舔了三十分钟后，美香用陶醉的声音要求：好不好？给我插进来……&lt;br&gt;插入我淫荡的阴户吧……&lt;br&gt;美香连连说出让协田充满成就感的话。&lt;br&gt;还不行。&lt;br&gt;唔……为什么？&lt;br&gt;我有一个要求……嘿嘿。如果你真的是我的奴隶，应该就不是大问题。&lt;br&gt;什么事呀？说吧。&lt;br&gt;我想要你的妹妹。&lt;br&gt;在这么，美香的脸开始紧张。&lt;br&gt;丽香已经和我一样，完全是你的了。&lt;br&gt;嘿嘿，你知道我说的不是丽香，是优香。&lt;br&gt;干嘛那么惊慌？优香那么可爱，偶尔我也想吃一下那种高中生的可爱阴户。&lt;br&gt;不……不要吧……优香现在什么都不懂，不要做那种可怕的事吧。&lt;br&gt;如果是处女，我就更想要了。协田抱紧美香的肉体，抓紧雪白的乳房。&lt;br&gt;啊，唯有这件事……&lt;br&gt;你不能不答应，刚才你还发誓说你是我的奴隶。&lt;br&gt;压紧想躲避的裸体，把巨大肉棒插入淫洞里，然后开始猛烈抽送。&lt;br&gt;我想要你们三姊妹。&lt;br&gt;啊……不能……&lt;br&gt;嘿嘿，打电话给优香，把她叫来。&lt;br&gt;啊……唔……&lt;br&gt;你的阴户已经答应了，你肯不肯？协田抱紧美香，更深深插入。&lt;br&gt;美香发出绝望和快感混合的尖叫声，那种表情让协田的变态心理感到深深的满
足。&lt;br&gt;现在在美香的心里，想保护十七岁妹妹的愿望，和变态特有的毁灭欲望交缠在
一起。但是，何者能胜利已经很明白。像协田刚才所说的，美香的淫肉不停的收缩
，好像在表示对协田的服从。&lt;br&gt;不久后，有高潮的波涛出现。美香的身体挺直，但协田一发现这种情形，立刻
拔出肉棒。粘粘的淫液拉出一条弧线，好像留恋不舍的样子。&lt;br&gt;哎呀……为什么……从鼻孔发出哼声。&lt;br&gt;这也难怪，快要到桃源地前忽然失去充实感。&lt;br&gt;你打不打电话？&lt;br&gt;美香的肉洞有如金鱼的嘴般一张一合的蠕动。龟头挑逗的在肉洞口轻轻摩擦，
逼迫她回答。美香的肉体深处已经快要糜烂。&lt;br&gt;啊……我答应……照你的话做……快给我……快插进来吧……&lt;br&gt;很好，你不要忘记这句话。协田露出得意的笑容，用最大的力量插入。&lt;br&gt;星期六下午四点多，优香走出车站，向姊姊的公寓走去。这时，她心里有点紧
张，因为不得不想起姊夫留下的讨厌回忆。&lt;br&gt;那一天，有生以来的第一次吻，脑海里几乎变成一片空白。在不明就里的情
形下，被迫做热烈的深吻。嘴里被舔，吞下别人的口水。不仅如此，男人的手还伸
进她的胸罩里，揉搓刚刚隆起的雪白乳房。&lt;br&gt;那是很大的冲击，以前和男人连握手的经验都没有。姊夫对她显露出来的性欲
，使她受到很大的伤害，暂时失去食欲，连生理期都不顺了。本来想告诉家人，可
是想到那会使家人伤心，况且最近丽香姐的态度也变得很奇怪，家里的气氛变得很
沈闷。&lt;br&gt;优香判断，那天的事应该留在自己一个人的心里。&lt;br&gt;到姊姊家以后，无论如何都会想起那件事，但美少女的心里决定不能把这件事
告诉美香。&lt;br&gt;这时，藤森的家里正进行着最后的协商，如何使美少女优香陷入淫邪的
陷阱。成员有协田、吴、和美香。大概是想到美丽纯洁的妹妹就快要成淫魔的玩
物，美香的脸色有点苍白。&lt;br&gt;美香，你要想办法好好说服优香。我们也不愿意用暴力，强迫插入肉棒的话
，可爱的阴户会受伤的。&lt;br&gt;协田这样说时，吴发出淫笑声。&lt;br&gt;美香在一旁伺候，两个男人已经喝光几瓶啤酒。尤其光头吴特别急躁，不停的
干杯。&lt;br&gt;啊……我怕……美香的身体微微颤抖。&lt;br&gt;我还是做不到……不能对优香……&lt;br&gt;哼！当我的情妇，就要下决心！协田严厉警告。&lt;br&gt;你答应要为我做任何事的。抓住美香的头发用力摇动。&lt;br&gt;嘿嘿，是啊，你就在场为你的小妹流出鲜血变成女人作见证吧。&lt;br&gt;这个光头大汉，因未马上就能看到向往已久的美少女，陷入一种歇斯底里的状
态。酒精使他的眼睛充血，身上能感觉出强烈的淫欲。优香看到他一定会吓坏。&lt;br&gt;不过，在协田或吴的身上都看不到强奸丽香时的凶气，反而有轻松的感觉。大
概是因为没有把一个高中女生看在眼里，而且还有美香助阵的关系吧。&lt;br&gt;协田首先是用交换夫妻把美香弄上手，再以强奸的悲惨手段使丽香屈服。不过
对最后的猎物的优香，决定采取和过去不同的手段。&lt;br&gt;他们使优香陷入陷阱的剧本是这样写的：&lt;br&gt;最近丽香很憔悴的样子，是因为开车把身为流氓的协田的情妇撞伤的缘故。于
是，丽香被要求以身相代，受到凌辱。&lt;br&gt;流氓的情妇终于死亡。愤怒的协田和吴要在丽香的全身刺青，要她一辈子作妓
女补偿。丽香设法从流氓手里逃出，把一切情形告诉美香。&lt;br&gt;而现在协田和吴找上了美香，要三姊妹的身体做代价……&lt;br&gt;之所以采取这种麻烦的手段，是虐待狂的协田促成的。用暴力单方面奸淫处女
的优香，实在太可惜。慢慢的从心理上下手，逼迫她一步步陷入，终于不可自拔。&lt;br&gt;还有客人吗？优香在门口看到两双男人的鞋，询问姊姊。&lt;br&gt;是，是很重要的客人也要你一起陪陪他们。&lt;br&gt;什么样的客人呢？&lt;br&gt;是丽香……受到很多照顾的人。&lt;br&gt;是公司的同事吗？&lt;br&gt;美香没有回答。&lt;br&gt;知道姊夫不在家，虽然松了一口气，还是发现姊姊的情形有些不对劲。好像瘦
了一些，讲话的样子也有点奇怪。也许是处女的本能吧，心里感到紧张，跟在姊姊
身后走进房里。就这样和两个可怕的男人见面。&lt;br&gt;嘿嘿，这就是最小的妹妹吧？两个男人的脸上都露出可怕的笑容。&lt;br&gt;他们都是优香从来没有见过的一种人，不像姊姊丽香的同事。&lt;br&gt;（是什么人呢？为什么这个时候在姊姊家喝酒？）&lt;br&gt;学生制服……叫人流口水。&lt;br&gt;很像太太。太太在十年前也是这样纯洁吧。不过现在乳房和屁股都变得淫乱
了。嘿嘿……&lt;br&gt;男人们用淫邪的口吻说。同时用好色的眼光上下打量着穿着学生制服的优香。&lt;br&gt;姊姊……&lt;br&gt;对男人们的视线，优香忍耐不住的向美香求救，但姊姊没有理会。&lt;br&gt;他们是协田先生和吴先生，向他们打招呼吧。&lt;br&gt;……&lt;br&gt;嘿嘿，坐下来再说。你是叫优香吧？&lt;br&gt;光头巨汉叫她的名字，不快感使优香起鸡皮疙瘩。&lt;br&gt;你给他们斟酒。&lt;br&gt;优香几乎不相信姊姊会说出这种话，咬紧嘴唇用锐利的眼光看姊姊。第一次看
到姊姊的这种表情。在冰凉的美感中含着哀怨与认命的模样。&lt;br&gt;（姊姊，究竟你是怎么了……）&lt;br&gt;优香忽然觉得很想哭，在我们身边究竟发生了什么事情……&lt;br&gt;快坐下，你这样站在这里，人家会不高兴的。美香催促优香。&lt;br&gt;优香克制心里的不满和恐惧坐下来。&lt;br&gt;在正方形的餐桌四周，协田和吴，美香和丽香分别面对面坐下。少女用颤抖的
手给男人们倒酒。&lt;br&gt;嘿嘿，能让穿高中制服的女孩倒酒，真是妙极了。&lt;br&gt;老大，这个酒真香啊。&lt;br&gt;吴故意做出像流氓的样子，喊协田老大，把椅子拉到美香身边，紧靠在她身上
，伸手搂她的细腰。&lt;br&gt;太太，你也喝呀。&lt;br&gt;是……我陪你。&lt;br&gt;小姐，你也喝一杯吧。协田看着发呆的优香，劝她喝酒。&lt;br&gt;优香从来没有喝过酒，但这种可怕男人的要求无法拒绝，被迫喝了一口啤酒，
但立刻吐了出来。男人们痛快的大笑。&lt;br&gt;在这时，优香看到应该不会喝酒的姊姊，很快的把一杯酒喝光。&lt;br&gt;太太，你身体看来这样成熟性感，和丈夫每个礼拜干几次呀？&lt;br&gt;这……我不知道那种事……&lt;br&gt;美香扭动身体想挣脱吴的纠缠，但她的动作反而变成妖豔的挑逗行为。&lt;br&gt;难道一次也没有？嘿嘿，你说谎，要处罚。我要嘴对嘴的喂你喝酒。&lt;br&gt;啊……&lt;br&gt;美香的反抗非常软弱，男人厚厚的嘴唇立刻像水蛭一样吸到美香的嘴上。就在
少女的面前，男女的嘴密切结合。酒浆从男人的嘴里流进女人嘴里，姊姊雪白的喉
头上下蠕动。&lt;br&gt;优香把视线转开，脸颊通红像着火一样。&lt;br&gt;（姊姊……那样太过分……太肮脏！）&lt;br&gt;优香在心里大叫，几乎要昏过去。这究竟是怎么回事？那样贤淑，又有洁癖的
美香姊姊，竟然和丈夫以外的人淫邪的接吻。&lt;br&gt;美香的眉头皱在一起，从嘴角流出液体。第二次嘴对嘴喝酒后，直接开始火热
的深吻。男人肮脏的舌尖伸入姊姊的嘴里蠕动。&lt;br&gt;优香想起姊夫藤森洋一那次强吻她的情形。也是这样淫秽的吸吮她的嘴……不
久，从美香的嘴里发出恼人的甜美哼声。优香第一次听到姊姊这种淫荡的哼声，由
生理本能知道那不是讨厌或拒绝的意思。她忍不住在裙子里扭动自己的大腿。&lt;br&gt;喂，两位呀，真够热情。&lt;br&gt;好久没说话的协田开口说。他仔细的观察着在妹妹眼前热吻的美香，和凝视这
种样子的优香。两人显示的精神上的痛苦模样，使协田的虐待欲感到满足。&lt;br&gt;我们也别输给他们，来相好吧！协田的手伸过去搂抱优香。&lt;br&gt;不！不要！&lt;br&gt;嘿嘿，不要这么紧张。看你姊姊吧，揉搓乳房后，显出那样舒服的样子。&lt;br&gt;啊……&lt;br&gt;优香看到姊姊的样子，几乎要哭出来。巨汉竟然解开姊姊上衣的钮扣，从衬衣
上抓住乳房。在男人强迫性的热吻下，美香的脸颊红润，从鼻孔发出的声音越来越
高。&lt;br&gt;姊姊！不要这样！求求你……恢复清醒吧……&lt;br&gt;妹妹伤心的哀求，美香大概也听不进去。不停的摇头，和男人互相吸吮对方的
舌头，丰满的乳房已经露出一半，被长满黑毛的大手揉搓。&lt;br&gt;啊……姊姊……不要啦……呜……优香终于发出呜咽声，细弱的肩头开始
颤抖。&lt;br&gt;看到这样热情的场面，你的乳头也硬起来了吧，小姐……协田淫靡的抚摸
着优香的后背悄悄说。&lt;br&gt;学生制服下面是什么样子呢？&lt;br&gt;不要碰我！&lt;br&gt;嘿嘿，把你的领带解开吧。&lt;br&gt;就是老练的协田，也从来没有对付过这样的美少女。以清纯的高中女生制服坐
下酒菜喝酒时，萌生从没体验过的兴奋。另一方面，从热烈的接吻中解脱的美香，
竟然说出令人想像不到的话。&lt;br&gt;优香，你要听协田先生的话。&lt;br&gt;什么？&lt;br&gt;把你的胸部露出来吧。&lt;br&gt;为什么？我不要！姊姊为什么会说这种话……&lt;br&gt;用含泪的大眼睛看着姊姊美香。反抗敬爱的姊姊还是第一次。&lt;br&gt;嘿嘿，那是因为如果弄得我们不高兴的话，丽香就会发生很麻烦的事。所以
，你的美香姊姊只好任由那种看了恶心的男人亲吻。&lt;br&gt;老大，怎可以说这种话。吴露出苦笑。&lt;br&gt;美香应该也感到很舒服的。她可是很认真的在吸吮的哪。巨汉一面揉搓着
美香的乳房，一面继续说。&lt;br&gt;优香，求求你，照他们的话做吧。&lt;br&gt;两个淫魔笑眯眯的看着美丽的两姊妹。&lt;br&gt;大概是姊姊悲痛的声音感动妹妹，美少女红着脸慢慢解开胸前的钮扣。&lt;br&gt;这是女学生的色情秀吗？老大，这酒是越来越香了。&lt;br&gt;换点台词好不好？有够落伍啦！&lt;br&gt;两个男人一面说笑，一面瞪大眼睛看着优香隆起的胸部。能看出制服下面的肉
峰，因羞耻而上下起伏。&lt;br&gt;解开领带，美少女好像很不情愿的咬紧嘴唇，光亮的黑发随着摆动。制服的钮
扣一个一个松开，随着出现雪白的皮肤，少女的动作越来越慢。&lt;br&gt;你怎么了，是要我帮忙吗？&lt;br&gt;协田一手拿着酒杯问。优香急忙摇头，继续解开上衣，露出纯白色的衬裙。男
人们都歎一口气。&lt;br&gt;喂，不要隐藏了，看你姊姊多痛快。&lt;br&gt;听到男人的话，优香起头，看到眼前的光景，不禁倒吸一口气。不知何时，
美香的上身只剩下粉红色的衬裙。吴的粗臂从后面环绕过来揉弄乳房时，美香忍不
住的发出歎气声。&lt;br&gt;你的乳房真美，成熟的女人和女学生就是不一样。吴在美香的耳根和脖子
一面舔，一面说。&lt;br&gt;不，优香也会很快变那样的。&lt;br&gt;协田这样看当然不满足，伸手进入制服的上衣里。&lt;br&gt;啊！&lt;br&gt;美少女的身体跳动，虽然隔着尼龙衬衣，但确实能感到柔软富有弹性的乳房。&lt;br&gt;哎呀……不要！&lt;br&gt;用力挣紮使光豔的黑发波动，发香刺激协田的欲火。&lt;br&gt;要想救丽香，就不要大哭大叫。&lt;br&gt;你说的话是什么意思？优香一面逃避协田的手，一面大叫：究竟丽香姊
姊发生什么事？&lt;br&gt;真的想知道吗？让你看看很好玩的东西吧。&lt;br&gt;协田对吴使个眼色，吴立刻打开电视和录影机。&lt;br&gt;（嘿嘿，第二回合开始了……）&lt;br&gt;录影带开始播出。&lt;br&gt;看仔细吧，这就是丽香真正的样子。协田一面抚摸优香的黑发，一面悄悄
说。&lt;br&gt;优香无法挣开男人的手，只好紧张的看着萤幕。画面上突然出现裸体的男人坐
在椅子上，从毛茸茸的大腿间，巨大的肉棒耸天直立。&lt;br&gt;哎呀！&lt;br&gt;优香想逃走。有生以来第一次看到男人的性器，突然看到超过常人的巨大肉棒
，全身汗毛直立，而且连转开头的时间都没有。&lt;br&gt;看，你丽香姊姊要出场了。&lt;br&gt;有一个丰满的赤裸女人，跪在男人的股间，开始亲吻肉棒。陶醉的闭上眼睛，
好现很香的舔着肉棒。毫无疑问的是丽香。&lt;br&gt;这……是假的！&lt;br&gt;嘿嘿，自己看清楚，你们每天都见面的。&lt;br&gt;这也不能怪她。那样好强的丽香，竟然捧着老大的巨大肉棒吹喇叭呀。&lt;br&gt;吴一面和美香热情的调戏，一面用兴奋的口吻说。&lt;br&gt;丽香的手不停的揉搓勃起的肉棒，在龟头的鳃边用舌尖舔，做出淫靡的表情。&lt;br&gt;啊……快给我插进来吧……用力插进我的肉洞里吧……&lt;br&gt;你真是淫荡的女人。喂，光头，你再给她插进去吧。&lt;br&gt;画面上出现光头的巨汉。丽香立刻用热情的吻，使萎缩的阴茎再度直立。&lt;br&gt;已经第四次了，我的肉棒都有点痛了。&lt;br&gt;巨汉笑嘻嘻的抱住丽香的屁股，肉棒顶进去。&lt;br&gt;我不想看了……&lt;br&gt;优香用力摇头。协田抓住她的头，强迫把脸转向画面。&lt;br&gt;要开始出现性交场面了。你的丽香姊姊要用嘴和肉洞同时对付两个男人。&lt;br&gt;优香，你要看。&lt;br&gt;</content></item></essay>