<essay><item><title>小青的韵事好会肏(6)</title><author>床上伴侣</author><content>嘛！？」&lt;br&gt;小青既像「哀求」，却又含意模糊的、言不由衷地「说项」着。&lt;br&gt;男孩以怪异的眼光看着小青，然后，他伸手把刚刚退下来小青的那条紧身长裤拿到手里，持别将它裤裆那儿被淫液浸湿的印渍，呈到她眼前问道：&lt;br&gt;「张太太，妳瞧瞧，这是真的？还是幻想的？…」&lt;br&gt;说完，将裤子搁在小青的鼻头下，再又把手探到她的两腿子间，指头往三角裤阴户部位的凹槽里插下去，同时问：&lt;br&gt;「还有这儿，又黏又滑的…浸透裤子的湿润，也会是假的吗！？」&lt;br&gt;「…坎！你，就别再这样子…羞辱人家了嘛！」小青红着睑，两腿更夹紧了，将屁股再度「争扎」似的扭着说。&lt;br&gt;但男孩这时也就变得凶巴巴的说：「别跟我拉拉扯扯的了！张太太，把腿子打开！…大大的打开来！」&lt;br&gt;小青被吼得心中一悸，就真的「害怕」似地把腿子打开了…&lt;br&gt;「坎！…求你不要伤我！…请你不要…伤害我啊！…」哭丧了脸的小青，哀求的声音都彷彿颤抖着。&lt;br&gt;「傻女人！妳怕痛妳就乖乖的，让我佔有了，不就得了！？…我敢保证妳待会还会有享受不尽的乐子呢！…再说，妳或许会因为是被强奸的，而变得更需要被男人的…大鸡巴肏哩！」男孩讥讽似的说。&lt;br&gt;「不！…不！人家不会…不会那样啊！…」小青颤抖地反驳着。&lt;br&gt;「少噜嗦！…把两手自己巴住床头板！我不叫妳就不准放下来！」&lt;br&gt;男孩把小青两腕扯到床头，她听命抓紧床住它的横竿，吓坏似地点头说：「好嘛！…好嘛，可是…求求你，别伤害我…」&lt;br&gt;男孩不理会她，两手迅速地从小青腰际，剥下了她湿透的三角裤。&lt;br&gt;「啊！…天哪！」小青心里叹着：「啊！三角裤…终于脱下了！」&lt;br&gt;男孩的手轻轻在小青两膝间一拨，她就自动地张开腿子，脚蹬着床褥，拱起了屁股；而男的手指，在她水汪汪的阴户外一阵揉搓之下，小青就又忍不住地叫唤起那种消魂蚀骨的浪声了…&lt;br&gt;「啊！…喔～啊！…哦～……啊！」&lt;br&gt;男孩的手指在小青阴户的嫩肉上，扣扣挖挖的，而小青眼看着镜子中的自己，大大地张开了两条腿，扭着屁股的样子，不由得从身子里更觉骚痒难熬，而加大了扭动；还不时阵阵将屁股往上拱抬起来，凑合着男孩手指的动作…&lt;br&gt;不稍时，她的两片阴唇就被逗得又肿又大，向外撑了开来，活像一支娇艳欲滴的花朵，在饱含着雨露的滋润时，晶莹、鲜明地呈现出无比诱人的风釆了！&lt;br&gt;而男孩这才说道：「张太太！…瞧瞧妳自己！屁股扭得这么带劲，叫得也如此动听…妳还说妳不是个…欠肏已久的荡妇吗？…」&lt;br&gt;这种「肮脏的字眼」，听在小青的耳里，虽然已不是第一次，但却仍然充满了催情似的迷惑，令她不由得彷彿神智不清地，也喃喃呓着：&lt;br&gt;「唉唷～！…就是嘛！你…好要命的…指头啊！把人家弄得真的，就会要变成欠肏的…荡妇了耶！…啊！～啊！…天哪！宝贝！我里头简直是…骚痒得…难熬死了啊！」&lt;br&gt;小青的屁股愈扭愈急、愈甩愈大幅度了起来，到最后她终于像疯掉了似的叫了出来：「啊！…天哪！宝贝，我受不了了！…我真的再也熬不下去了！…宝贝！我实在是…要…要那个的啊！…」&lt;br&gt;男孩这才又笑了说：「是嘛！妳早就是要大鸡巴…肏妳的嘛！…妳早早承认了、叫了，不是就得了吗？…张太太，妳说对吗？」&lt;br&gt;「不要那样说我！…不要把人家讲得那么…不堪好不好嘛？」&lt;br&gt;男孩子一面带着笑容，却一面作出不耐烦、凶巴巴的模样，对小青吼道：「好了！！…少噜嗦了，张太太！妳根本就是…需要我强奸妳这只又骚又荡的…小浪屄的！还装个什么劲儿？…还不快快把两腿给我大大分张开来！？…迎接我的大鸡巴！」&lt;br&gt;说着时，他迅速地一翻身，跪在小青两腿间的床上，把牛仔裤扣一松，向下一扯，露出了他那一大条肉棒子，挺立在小青的眼前…&lt;br&gt;「啊！！…天哪！…你…你的，那么大啊！…」小青惊呼着。&lt;br&gt;男孩足足八吋半长，将近两吋粗直径的阳具，突然跳进小青的眼帘，令她立刻惊喜交集的反应，就是爱极了它、却同时也怕极了它无比的「钜大」，而连想到自己的阴道被它充塞、填满了时，那种撑涨到极点的感觉，想到它在身子里头一抽一插时，自己将会如何体验那种死去活来的滋味啊！&lt;br&gt;但是此时，她却还是叫着:「天哪！坎！…我不能！我不能啊！…」&lt;br&gt;男孩没有理会她，迳行将小青的两腿向外一拉开来，再一推着，就使她的双腿呈现为一个Ｍ字形的姿势；而她瘦嶙嶙的上身，由于两手原先就被令着抓在床头板的横竿上，未得男孩允许不准放松，以致双臂伸长而扯成了有如被缚着吊起来似的，纤毫毕露地呈着她双腋下的黑毛，在小青皓白的肌肤衬托下，无比的鲜艳触目了。&lt;br&gt;而最令人要目不暇给注视的，当然就是她奶罩被扯松掉了之后，垮落在她的腰肚上，以致于完全失去遮掩而展现出来的两粒挺举得高高的、触目的奶头、和她楚楚怜人的、细弱的双乳了。&lt;br&gt;男孩在小青分张的双腿之间，挺着他那根钜大的肉茎，以低声吼着：「妳这欠肏荡妇！…还要继续装下去？…还不要大鸡巴肏吗？」&lt;br&gt;小青的两眼紧紧闭了上，抿住的嘴，咬着薄薄的下唇，把头只顾一左一右地甩着，喉中呜咽似的，像拒绝承认般地嗯哼着，直到她分张的胯间被男孩热滚滚的大龟头触着，如被电击了般地颤抖起来时，她才又睁大了眼，瞧着男孩，有如哀求似地呼唤着：&lt;br&gt;「啊！不！…不能！不能啊！你的东西那么大！你的…太大了啊！」但她虽然这样叫，却把两条腿子主动地、更往外大大分张了开来。&lt;br&gt;男孩笑着不语，沉下腰，把硬大无比的龟头顶到小青水汪汪的嫩肉洞口，在那儿磨辗起来，磨得小青如神智不清般，喔、喔，啊、啊的，语无伦次的乱叫；而充溢着淫液的洞口，也被男孩的大龟头磨攃得竟发出了唧喳、唧喳的水声来了。&lt;br&gt;于是，男孩调侃般地说：「张太太，…妳自己说吧！妳是不是个需要被强奸的？…需要被男人用大鸡巴，霸王硬上弓的…荡妇呢？」&lt;br&gt;男孩的大龟头紧紧顶在小青淫液氾滥的阴户口上，他振着腰臀，让那又突又圆的大肉球在小青的嫩肉上阵阵磨擦，引得她禁不住也跟着将整个下体旋摇扭转起来…&lt;br&gt;「天哪！我…我求你…求求你不要再逼我…讲那种话了好不好！？…就算我是那种女人，我也不能承认啊！…你干脆奸污了我，宝贝！让我在无法抗拒之下，不得不接受事实；只有那样子…我才不会感觉到我背叛我先生，要背负让他…戴绿帽子的罪名啊！…」小青央求着。&lt;br&gt;小青终于道出了心中的真情。&lt;br&gt;但她这么唤着时，小青却睁开了眼，瞟着天花板上大镜子中的反影，彷若瞧着的不是自己，而是的另一个将要被强暴的女人似的…&lt;br&gt;一面凑合男孩龟头的摩擦而扭着屁股的小青，一面还又更楚楚怜人地说：「宝贝！但我…我唯一害怕死了的，还是你…你鸡巴的…钜大啊！我…每个男人都讲我…洞洞生得好小；…而你又是我所遇到的…最大的男的，我怕我一定容不下你…会被你强奸得痛死了啊！」&lt;br&gt;男孩低吼着一声：「肏妳的屄！…张太太！」&lt;br&gt;同时，两手用力撕开了小青的双腿，将钜大无比的阳具挺进了她空虚难熬的水源洞中…顿时，被龟头撑张得裂开了似的洞口肉圈，绷扯到从未曾有过的地步，极度强烈、被挣开了的感觉，急遽扩散到小青的全身，使她受不了，而放声啼叫着：「啊～喔～…！…啊！！…天…哪！…&lt;br&gt;「啊！…天哪！…你好大啊！…大得…撑死我了啊！」&lt;br&gt;小青连续的呼号，响彻了整个房间；而男孩也断断续续地低吼着：&lt;br&gt;「他妈的！…没想到妳这…小骚屄还果真是…满紧的啊！」&lt;br&gt;说着，他就又用力振腰朝小青的胯间一挺，把整个阳具的大头头塞进了小青水汪汪的洞中…&lt;br&gt;如被撑裂开来的激烈感，爆炸似地由阴户散开到她的全身，令杨小青忍不住地自动把两腿向外更大大张开，同时也更放声地高呼着：&lt;br&gt;「啊！！…太大了！…你的太大了啊！…我的天哪！你要把我整个人都劈开来了啊！…不！…不！！」&lt;br&gt;男孩沉着气，维持不动的姿势，只用两手压住小青双腿的大腿内侧，使她更形劈分开来，而呈露出她被大龟头撑裂开的、红绽绽、水汪汪、晶莹亮丽的嫩肉缝，夹在男孩钜大的阳具顶端，鲜艳夺目的展现着她有如大张的嘴，含着男人肉棒的两片又红又肿的小阴唇，和肥肥厚厚的、挤得像饱满鼓起来的馒头般的大阴唇，组成了一幅极度性感而诱人的画面；经那大片镜子的反映，清清楚楚地现在小青自己的眼中，令她也如看成人电影中，女人被强暴时，心中惊叹着：&lt;br&gt;「天哪！…被那么大一根鸡巴…插的女人，怎么受得了啊！？」&lt;br&gt;但男孩再度低吼着：「还说不？…张太太？妳这欠肏的…小紧屄，不就正像个荡妇一样，需要被愈大愈好的鸡巴…填得满满的，肏到欲仙欲死的吗？」&lt;br&gt;杨小青满脸涨得通红，挂着一幅极度不堪的表情，对男孩说：&lt;br&gt;「没有嘛！…我真的从来也没有…这样子，被你这么大的男人，进去过啊！…宝贝～！…你真的…太大了！…我里面，光这样被你头头撑着，就快要…受不了了嘛！…」&lt;br&gt;男孩又轻轻挺了一下，小青也又「呜～～喔！！…」地叫了，他才说：&lt;br&gt;「这才好呀！张太太，就是因为妳的屄，又小又紧，被大鸡巴强奸起来，才会有更强烈的反应，而妳在男人眼中，也才更有韵味啊！…」&lt;br&gt;小青睁开眼睛，瞧见镜中自己的两手紧巴着床头板，两腿被男孩劈分得大大张开，胯间如花的阴户，被他钜大的阳具只插入了一个龟头的模样，想到这有如「强奸」的景象，是自己一手所导演出来的，是自己早就背叛了丈夫，为了肉慾的满足，再一次作出的，红杏出墙的勾当，便不禁又百感交集，激动了起来…&lt;br&gt;「啊…啊唷啊！～天哪！…」&lt;br&gt;男孩沈稳地将阳具往小青的阴户里向前又挺进了些，小青只顾闭上了眼，猛烈左右左右地甩动着头，不能置信似的嘶喊着：&lt;br&gt;「我受不了，受不了啊！这辈子，我从来没被男人这样…强奸过啊！」&lt;br&gt;然而杨小青的心里，却欣喜若狂的高呼着：「啊～！…坎！我的宝贝！你伟大的鸡巴，终于插进我里面，真太美、太好了！宝贝！…插我！肏我吧！…我需要，我需要死了啊！」&lt;br&gt;男孩停止推送，对身下的小青问：「张太太，妳如愿以偿了吧？…被男人这样子强奸，早就是妳幻想已久，梦寐以求的吧？…」&lt;br&gt;到这时，经历了男孩初步的进入，小青才睁开眼，淫荡兮兮的瞟着他说：「唉！别这样问了嘛！…你坏死了，把人都强奸了，还要羞辱人家说是自己要的，你教人家…把脸往那放嘛！？…」&lt;br&gt;小青的媚态引得男孩更加兴奋，大龟头在她又湿又热的洞里更形鼓胀着，逗得小青禁不住又大声叹叫了：「啊～！…宝贝，你又更大了啊！…天哪！宝贝你…更要胀死我了啊！…喔～…喔～啊！可是我…我却又舒…服死了啊！…啊！羞死了，我羞死了！…」&lt;br&gt;小青不自觉地把被男孩捉住的双脚使着力，将自己屁股连连向上引动着，旋扭了起来。同时一面左右左右地甩着头，失魂般地嚷着：&lt;br&gt;「啊！我完了！…我终于完了！我一切的…身份、颜面，我的自尊、清白，都完了！…天哪！…原来被人强奸了，我也会这样有…性的反应啊！…」&lt;br&gt;男孩笑咪咪地，改以和蔼的口气对小青说：「张太太，睁开眼，瞧瞧妳自己吧！…身为上流社会里的贵妇，遭到了奸污时，妳却会有这样…活像个荡妇的表情，也可以说是相当少见的吧！…」&lt;br&gt;杨小青依言睁开眼，再度瞧着镜中身体姿势被强制着、楚楚怜人的自己，果真就像个荡妇般，脸上挂满了被大阳具充塞在体内时，那种难以言谕的表情；不禁心里又激动了起来，开始像梦呓般地、呜咽般地，阵阵唤着：&lt;br&gt;「啊！…啊！我真是不能想像，不相信…我会变成这样的啊！…天哪！…我怎么会！…怎么连被强奸了，都还会有那种感觉啊？！…喔～！噢～喔！…宝贝，宝贝啊！我真是…真的是…不要脸，不要脸到极点了！…天哪！…坎！你的大鸡巴，胀得我舒服得…简直要命死了！…啊！宝贝，宝贝！…强…奸我！强奸我吧！…把我像个荡妇一样强奸了吧！！」&lt;br&gt;男孩开始引动身体，将他的大肉棒子在小青的阴道里，缓缓抽送起来…&lt;br&gt;小青的眼泪也滚滚流下了脸颊；她猛烈地甩着头，泪珠洒到紫色的枕上、溅到了她张开着双臂的腋下……她抑扬顿挫地呜咽着、喘叫着、哀声地呻吟着、高呼着；语无伦次地低吟着、嘶喊着。…&lt;br&gt;而从被又粗又长的肉棒抽插的洞穴里，小青的淫液，也源源不断流了出来；那滑溜溜的液汁，沿着她的臀沟，淌到了底下的屁股肉瓣上，随着她扭动的臀，沾湿、浸透了床单…&lt;br&gt;男孩见到小青流泪了，并不惜香怜玉，反而更为暴力地、兴奋地加快了阳具的抽送，朝小青阴户里一次比一次插入得更深、更急促；而且一边插，一面还低声吼着似的说：&lt;br&gt;「妳哭！…妳哭吧，张太太，今天就让妳感动个够！…以后妳就会更记得，永远不会忘了…这样子被强奸的滋味了！…」&lt;br&gt;「喔～～！喔～～！！…宝贝！宝贝啊，我永远都不会忘记…这样子被大鸡巴…强奸了的滋味啊！…喔～！噢！…喔～呜～～！肏我！肏我吧，宝贝！！…强奸我，肏死我吧！」杨小青哭丧似地唤着。&lt;br&gt;她底下的肉穴，在男孩钜棒的加速抽戳下，整个大、小阴唇随着它而翻进又翻出地掀动；被掏弄出来的淫液，在男孩注目下，晶莹亮丽地闪烁着；而且还发出响亮、清脆的，噗啾、噗啾！咕唧、咕唧的声音；显示小青的身子，已经被男孩的「强奸」完全征服，再也难抑制那汹湧而上的性反应了！&lt;br&gt;「好性感喔！张太太，妳这样子，真的好性感、好诱惑人哪！…」男孩一面戳，一面对小青讚美着。&lt;br&gt;而杨小青也恍恍惚惚地睁开眼睛，往天花板镜子里瞧着自己，看那镜中女人的模样，果然正如痴如醉，沉溺于被充塞得半失了魂的境界；就不由自主以为自己在看成人电影时，以一种旁观者的身份，去想像、体会那镜中人的感觉似的，在心里惊叹着：「啊！天哪！…她被强奸的时候，原来也是这么享受的啊！」&lt;br&gt;但同时，小青的身子里，被钜棒塞满、抽插时，感官的兴奋，却又那么真实、直接地刺激着自己。便情不自禁地，变得就像成人电影里的女郎一样，将那感觉表现了出来，有如演出来给自己看似的。连连扭着、振着被半压制的身体，迎凑男人的戳弄；一面还更引长了颈子，高昂啼唱着那种女人在极度放浪形骸时，不绝唤出的淫声、荡语…&lt;br&gt;「啊！啊～～啊！…大鸡巴，大鸡巴啊！…肏我，肏我啊！…我欠肏死了！我需要死了啊！…坎！宝贝，宝贝啊！…我就是太久、太久都没有男人了，我才变得这么…性饥渴死的啊！喔～！…宝贝，宝贝啊，你肏得我…好美、好舒服啊！你这根大鸡巴，好会玩女人喔！」&lt;br&gt;男孩笑了，对身子底下的小青说：「张太太，妳真够骚、够荡啊！叫床都叫得这么动听，真会讨男人喜欢！…告诉我，妳在妳丈夫底下，也会这样陶醉，也是这么会叫床吗？…」&lt;br&gt;「啊，不！…插深一点！再深一点嘛！…宝贝，请不要问，不要问我先生的事吧！…我不要想他，在你的大鸡巴底下，我其他的…什么都不要，什么都不想了！…喔！…喔～！宝贝！…太好了！太美了！我…全身都舒服死了！啊～！…你的大鸡巴好深，好深啊！…我里头，从来没有男人到过的地方，都被你…弄到了啊！！…」&lt;br&gt;此刻的杨小青，一面体会着有生以来初次被洋人的大阳具插进自己从未曾被任何男人抵达过的深处，一面唤叫着那种人尽可夫的、荡妇式的淫秽的声浪，再同时看见镜中人的那幅身形与表情；不禁感到自己简直就像一个处女和荡妇的综合体，在性慾的浪涛冲击之下，忘形了！迷失了…&lt;br&gt;但是男孩子却不让她忘掉自己，偏偏一面插着小青，一面暧昧地追问道：「我偏要问，就是要问清楚，张太太，妳的丈夫为什么不能满足妳？…让妳这样性饥渴！？…害得妳饥不择食，要去找寻外遇？…妳说吧！妳说啊！…」&lt;br&gt;小青急死了，挣着两腿，主动勾到男孩的腰干上，把自己的屁股都悬离了床单，往他的身上迎凑着、旋扭着；一面就两眼更媚兮兮地瞟着男孩道：「宝贝，我说，我说就是了嘛！…但，求你，求求你别停下，别停止肏我！…好吗？！…」&lt;br&gt;男孩稳住速度，以半截阳具的长度在她洞穴抽插。小青这才断续地应着：「宝贝！…你是知道我先生，他经年在外作生意，很少回家的嘛，…那…就是在家时，他一年也难得跟我…才作几次；那…以我这样年纪的，女人的生理需要，是怎样也…无法满足的啊！…宝贝！」&lt;br&gt;听到她说这种话，男孩「嗯～！」了一声，未停下抽插，又反问小青道：「那…照理说，张太太妳久久才跟丈夫搞一次，反应就该会更兴奋，叫床起来也更热烈，更动听才对呀！？…」&lt;br&gt;「才不呢！宝贝，我先生他…除了能赚钱以外，什么都不会；就是在床上…连我的洞洞在那儿，都找不到！…其他的…就更别提了！…你想，跟这样差劲的丈夫作爱，我怎么可能兴奋？…还会叫床呢？宝贝，宝贝！…你才是个…真正的男人！才能让我兴奋，热烈的叫床啊！喔～！…喔～！好鸡巴，肏得我…好舒服啊！」&lt;br&gt;怪就怪在杨小青说这话时，她不但不觉得是一种分神、分心，反而特别感到一股奇妙的、令她想要讲淫秽、肮脏话的慾望和亢进。&lt;br&gt;她就更荡意十足地瞟着男孩说：&lt;br&gt;「坎！…宝贝，你知道吗？…每次一…被我丈夫踫到，我都…好恶心！恶心得要打鸡皮疙瘩呢！…尤其是他那根…尺寸还没有你三分之一大的…小鸡鸡，总是半软半硬的，挺都挺不直，害我每次还得用手去引导它，才能进去我里面；…那样一点都…感觉不到的性生活…你想想，我又怎么可能…满足呢！？」&lt;br&gt;男孩笑出声，脱口而出：「哈哈！张太太，妳果然够荡！够骚哩！…」&lt;br&gt;小青的两眼半瞇了上，裂唇露齿地也笑开了，嘴角勾魂摄魄般地挑动着：「是吗，宝贝？…我…每次都这样，一踫上只要不是我丈夫的男人，我就会变得好那个，好容易就会…忘掉了自己，变得好疯狂，好贪图床上的享受了！&lt;br&gt;「…其实我…我以前那个男友，他也是这么说我的，说我要男人鸡巴的时候，就跟荡妇似的耶！…喔～！宝贝，宝贝啊！…你的大鸡巴，好好喔！…好会肏喔！宝贝，你喜欢吗？…喜欢我这样…浪吗？」&lt;br&gt;「嗯！…喜欢！喜欢，张太太！没想到，妳被强奸了，居然还会有这么性感的反应啊！…等一下，我再鸡奸妳的时候，恐怕妳就要变得…更加倍疯狂了吧！&lt;br&gt;</content></item></essay>