<essay><item><title>地狱学校(12)</title><author>床上伴侣</author><content>这几个小女孩如同上午一般，依旧全身赤裸，洁白柔嫩的小身体泛着白灿的光渍，而且可能已经知道自己避免不了被惩罚的命运，所以个个吓的身体微微发抖，那样子如同一只即将被宰杀的兔子一般。&lt;br&gt;「先把上午输的最惨的春儿带过来。」主任威严的命令容不得一丝的反驳。&lt;br&gt;于是，那两个在场地边的马仔走了过去，拎起跪在地上的春儿，像拎一只小鸡一般一人抓住春儿的两条小腿，另一个抬着女孩的两只肩膀，将女孩抬到了主任面前。，「怎么样，小丫头，谁让你上午不尽心比赛，现在知道要受到惩罚了吧。」主任恼怒地向这个眼含委曲而又惊恐万状的小女孩问着。&lt;br&gt;主任，饶了我吧，我以后一定努力比赛，一定不会再让主任生气，饶了我吧。」&lt;br&gt;「不行，这次一定让你好好长长记性，要不，你下次比赛又该偷懒了。再说，谁让你输了呢，因此必须接受惩罚哟，呵呵。」主任淫笑地说道。&lt;br&gt;「第一次先来个拎公文包吧，一会再换另的方式。&lt;br&gt;听到主任的命令，旁边的马仔立即行动，拿来了一只硕大的双头橡皮阳具，而且这双头橡皮阳具又很特别，是可以充气的，只的充入气体，这两边的那阳具就会立刻澎涨起来，而且有着无限的张力，也就是说，这阳具可以涨到如同成年男人小腿粗细，这样尺寸的阳具，别说才十二岁的小女孩春儿，就是一个成熟女人也会受不了的。&lt;br&gt;而且，主任还要春儿接受公文包的惩罚，这样的惩罚到底是什么呢？&lt;br&gt;在马仔的摆弄下，这个才十二岁的春儿被摁在地上，将白嫩的小屁股高高蹶起，幼女两腿之间的隐秘全部暴露出来，那紧绷的小屁眼四周的皱褶如同菊花一般绽放着，由于是幼女，肛门四周的皱褶红润而鲜嫩，特别是那丰满白皙的阴唇紧紧地闭合着，幼女最隐秘的桃花洞就藏于其中。&lt;br&gt;这时，马仔们将小女孩按住，另一个马仔将那双头阳具折叠过来，形成两个同一朝向的阳具头，然后将这两个阳具头分别对准小女孩的那紧绷的屁眼和阴唇插去……&lt;br&gt;虽然这个双头阳具还没有充气，但也有正常男人的鸡巴粗细，而这个被称为春儿的小女孩才十二岁，她那幼小且尚未发育完全的阴道和屁眼能塞得下那两个粗粗重的大阳具么？&lt;br&gt;还是主任有办法。原来他已提前让这些马仔们准备好了润滑剂，用于松驰小女孩下身的两个幼女洞。&lt;br&gt;只见马仔们一开始还真的无法将那阳具插入幼女的下体，尽管他们一再用力，将小女孩下体阴阜部位捅的红肿了，也没有将阳具塞入。&lt;br&gt;这时，旁边的那个马仔拿来了主任准备好的润滑剂，将那尖尖的瓶嘴对准女孩的屁眼就插了进去，一瓶５００毫升的润滑液一丝不漏地全部注入了女孩的直肠内。&lt;br&gt;随后，他又如法炮制，将另一瓶润滑液也全部注入了女孩的阴道内。&lt;br&gt;女孩那短小的阴道那能盛得下如此多的液体呀，不一会，那注入女孩阴道内的润滑液除了直接注进小子宫内的一部分外，大部分都顺着阴道内臂流了出来，象滴滴甘泉，从女孩最羞于见人的洞穴中渗出。&lt;br&gt;大概这些马仔们早就这样整治过女孩，流出来的润滑液还未掉落到地上，就被他们用手全部涂抹到了女孩外阴部的阴阜和肛门周围。&lt;br&gt;这样一来，再将那双头阳具插入小女孩的阴道和肛门就顺利的多了。&lt;br&gt;也许是女孩真的太小了，身体特别是下体部位没有发育好，就是在被注入润滑液后，把那双头阳具塞入她的屁眼和阴道也费了这两个马仔不少劲，直到他们累的满头是汗，才终于将那折叠过来的双头阳具强行进塞入了小女孩的屁眼和阴道。&lt;br&gt;这个双头阳具明显是大号的，即使将两个阳具头全部塞入后，露在女孩体外的部分还是形成了一个大大「ｕ」字型，如同公文包上的那个拉手，正好让手持公文包的衣冠禽兽们紧紧地抓住。&lt;br&gt;做完这一切还没结束，另一个马仔又赶紧拿来了充气筒，将气门塞入阳具把手上的机关内，直接为这支塞入小女孩下体两个洞穴内的大阳具充起气来。&lt;br&gt;在充气的作用下，那塞入女孩阴道和屁眼内的两个阳具头就涨的如同骡马的大阴具一般粗细。&lt;br&gt;因为在旁边观看的主任和他的朋友看到了随着充气，小女孩平滑白皙的小肚皮陡然暴涨起来，而且鼓出了粗粗的一条如同骡马的阳具般的痕迹。&lt;br&gt;马仔们做好这一切以后，小女孩已经痛的昏迷过去了。&lt;br&gt;刚才随着马仔们的动作，小女孩一直在痛苦地呻吟和叫喊，然而这却丝毫不影响马仔们的操作程序和主任以及他的朋友们观看的兴趣。&lt;br&gt;「怎么样，现在公文包已经成形了，要不要拎起来试试看？」主任饶有兴趣地向他的兄弟们调侃着。&lt;br&gt;然后，主任走到春儿屁股后面，抓起那露在外面的阳具把手部位，象拎一只小兔子一样，将春儿拎了起来。&lt;br&gt;由于塞入下体两个洞穴内的阳具头经过充气，已经涨大了，如同两个卡锁，紧紧地卡在小女孩阴道和屁眼内部，这样才能确保抓住把手，将女孩拎起来而不会从女孩体内掉出来。&lt;br&gt;十二岁的小女孩，体重也就三十多公斤，但在主任的学校里，这些小女孩普遍都营养不良。主任只关心如何让这些小女孩更好地被自己操弄，该让食堂在这些女孩饭菜中加入催情剂的时候就加大剂量加入，对于女孩们的营养，他是不关心的。&lt;br&gt;因此，他学校里的小女孩，虽然比正常的女孩看着要妩媚，但是因为发育不良，体重却只及正常女孩的三分之二，象春儿这样的小女孩，体重才二十公斤左右，一个正常男人拎着那把手将女孩拎起来一点也不费力。&lt;br&gt;这就是主任惩罚自己学校的女孩这一种方法。&lt;br&gt;玩罢了这种游戏，主任还有更加刺激的对小女孩的惩罚方式。&lt;br&gt;「拿工具来，让这几个小丫头莲花盛开。」&lt;br&gt;一听到主任这样对马仔们的命令，这六个即将受到惩罚的小女孩早吓坏了。&lt;br&gt;因为她们见识过主任的这种方式，而且那一次就是采用这种方式惩罚其她几个小女孩，结果惩罚还没结束，就有两个小女孩当场受不了而悲惨地死在了惩罚的现场。&lt;br&gt;这是一种什么样的惩罚内容呀？&lt;br&gt;随着主任的吩咐，马仔们抬进来一个类似吊灯装置的东西，只不过这个装置有一个底座，上面插着一只长长的大铁棒，大铁棒活动着插在底座上，可是自由地来回旋转，在大铁棒一米左右处，分别向六个方向伸出了六只弯曲着呈现吊灯形状的东西，在这东西的顶端，却套着一个粗大的假阳具。&lt;br&gt;此时，马仔们将这六个被惩罚的小女孩的胳膊向后背方向绑好，又将女孩们的腿向后折起来，将小腿与大腿紧紧地折叠，也用绳索将女孩们的腿部绑好，然后面对面地抱起了已经被完全绳索绑好的小姑娘，并且将小姑娘们的两腿用力分开，向那装置走去。原来，主任是将这些小女孩放在那假阳具上，让假阳具深深地插进上女孩的阴道内，使小女孩完全悬空，全身的着力点全部在阴道内的假阳具上。&lt;br&gt;如此这般折腾一番后，六个小女孩全部被马仔们弄到了那装置上，准确地说，是那六只硕大的假阳具全部插进了小女孩的阴道内。&lt;br&gt;离地面一米多高的装置上，六个小女孩每个人都脸朝外，显露出无尽的痛苦，全身的重量都集中在了那插入体内的假阳个上了，六个小女孩组成了一朵莲花的六只花瓣。而且，随着那装置底座的转动，女孩们被插在上面还象走马灯一般地地旋转着，特别是那插入女孩们阴道内的那只连接着装置的假阳具，还象男人的大鸡巴那样，在女孩阴道内一深一浅地抽插着。&lt;br&gt;这六个女孩全身的重量都集中在了阴道部位，尽管那柔嫩的小阴道已经被坠的流出了丝丝的鲜血，但这一点也不影响主任和他的兄弟们赏玩的兴趣，他们要的就是这种刺激，特别是主任，不来些那女孩们的刺激，特别是玩这些幼女的刺激，自己怎么会主动向总统要求来管理这样的一所学校呢？看着这六个被弄到莲花装置上的小女孩象走马灯一样从主任和他的兄弟们面&lt;br&gt;前转过，特别是看到这些小女孩被插在那装置上，由于被捆着四肢，女孩们全身的重量全部集中到了阴部，让这些小女孩痛苦万分，被插入的幼小的阴道全部被插的流出了鲜血，竟然还有一个弄到装置上的小女孩在自身重量的作用下，被那插入的假阳具将阴部给撕裂了。&lt;br&gt;这个游戏下了，等待这个小女孩的，只有死亡，也许，死亡对这些生活在地狱般的女孩们来说，是最好的解脱。&lt;br&gt;一个下午，主任分别用了三种方式处罚了上午在比赛中输掉了女孩，真得让他的兄弟们开了眼界。&lt;br&gt;原来，这样处罚女孩还有这么大的乐趣呀。&lt;br&gt;就这样，主任的几个军队里的兄弟就这样在学校里好好享受了一周。一周时间里，主任为每个兄弟都安排了２０多个学校的女孩让他们玩耍。&lt;br&gt;走的时候，主任又在自己掌控的女孩中选了十几个小女孩，每个送了三个才让他们满意而归。上次主任听话自己的兄弟在师部把小女兵弄成小海豚来玩，自己也不禁淫心大乐，也想如此炮制几个来玩。&lt;br&gt;自己学校里的小女孩已经有几个被操的肚子鼓了起来，做小海豚是现成的，比如双胞胎的巧巧和惠惠被他操玩了三个多月以后，肚子已经开始涨大起来，一看就是有了身孕的样子，才一米三左右的两个小女孩现在挺着微鼓的肚子每天都要按时上课，并且每周还要每周到主任的别墅里接受蹂躏，看着两个肚子已经大了起来的小姐妹，主任感觉把她们两培养成一对双胞胎小海豚挺不错的。&lt;br&gt;还有，九岁的小周琴被自己开了苞两个月以后，也来了月经，上次在操玩了她一晚上后，月经竟然没有来，后经校医的检查，小周琴也被自己种上了种子，虽然还没有显怀，但主任想象着只有一米一左右的小女孩等到三个月肚子大了的时候，一定样子更加好看，这样的小女孩做成小海豚更有一种风情哦。而且自己把这样的小海豚玩腻了的话，放在礼品盒中送给自己的兄弟们当做礼物一定更能代表自己的心意，特别是总统，更是喜欢另类的性爱哟。&lt;br&gt;想到这里，主任不禁笑了起来。&lt;br&gt;然而，主任在训养小海豚玩具上还要有创新。；他还要再弄两个没有怀孕的小女生做自己的小海豚。但把谁做成小海豚还没想好，一定要没被开过苞的，然后自己亲自为训养好的小海豚开苞。等先把这三个小女孩弄成小海豚后再去学校挨着班巡视一下，看那个小女孩更适合培养成小海豚吧。&lt;br&gt;说做就做。&lt;br&gt;这一天，主任把医叫到了自己的别墅里，这个校医也是自己的心腹，如此这般交待了一通后，让他晚上再来自己的别墅里炮制小海豚。&lt;br&gt;然后，他拿起电话，打给了班主任，让双胞胎巧巧和惠惠还有小周琴晚上八点准时到自己的别墅来。&lt;br&gt;三个小女孩听到班主任的命令后，知道自己晚上肯定又要接受主任的蹂躏了，但她们绝没想到更悲惨的命运在等着她们。&lt;br&gt;别墅里有房间是现成的，主任卧室旁边的几间休息室稍加收拾就能成为训养小海豚的房间，而且，每天照料小海豚们的人选也想好了，李君丽就适合，这个小娘们已经完全对自己顺从了，而且主任让帝国监狱将她的老公弄死后，她对逃出学校已经死了心了，对主任更是百一百顺，虽然自己已经快一年没再玩这小娘们了，但每隔一些时间，主任都要去她家蹂躏她一回，不是将人造大鸡巴使劲插这小娘们下体的两个洞，就是将她吊起来虐待她的乳房和下体，每次都把这小娘们折腾的欲死不能。因为有小女生玩，所以主任再也不用大鸡巴插这个小娘们了，留着劲插小女孩多好。就这样，这个少妇虽然没再被自己操玩，但已经是自己忠实的性奴了。&lt;br&gt;晚上七点半，校医准时来到主任的别墅，随身带着的麻醉药品、截肢工具等一应俱全。&lt;br&gt;按照主任的吩咐，校医先躲在隔壁房间里。&lt;br&gt;不一会，主任房门又响起铃声。不用问，准是那三个小女孩按要求来挨操来了。&lt;br&gt;「门没锁，自己给我爬进来，像可爱的小狗狗一样。」主任声音不大，但每句话里都透着威严。&lt;br&gt;在门在听到主任的命令，三个小女孩早已明白了自己应该干什么。&lt;br&gt;于是，她们彼此望了一下，然后乖乖地先将自己的全部衣服在门口脱光，像小狗一样地爬到地上，用小脑袋轻轻地顶开房门，一步一步地爬着进到主任的房间里。&lt;br&gt;「先溜两圈，然后再站起来让我好好看看。」&lt;br&gt;按照主任的要求，三个小女孩乖巧地沿着诺大的客厅来回着溜着。&lt;br&gt;主任把这种游戏叫做溜小母狗。以前主任在别墅里摆弄这些小女孩时，经常有这样的前戏。，二百多平米的客厅，三个一丝不挂的小女孩真的如同小母狗一般在那里溜着。&lt;br&gt;主任自己坐在客厅中间的大沙发上瞇着眼欣赏着这三个小女孩的表演。&lt;br&gt;「叭」主任打了个响指，然后指着爬在最前面的巧巧。&lt;br&gt;小女孩当然明白主任的意思，于是乖顺地爬向主任，然后将白嫩小屁股朝向主任。&lt;br&gt;响指的意思是主任要为她们安装小尾巴，每次主任操玩她们前，都会为她们安装这些工具的。&lt;br&gt;小尾巴是一个人造的粗大的鸡巴，在鸡巴的另一头，主任专门从马场剪下了好些马尾巴绑在上面。</content></item></essay>