<essay><item><title>漂亮女医生给我高潮(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「舒服吗？」我问。&lt;br&gt;「很刺激。」&lt;br&gt;鼓励之下，我伸进了大部分的手指，并动了起来。她快乐的呻咛着。&lt;br&gt;服务员又走了过来：「你们轻点。」这是一家不错的茶市，晚上有小姐。&lt;br&gt;我一转念，趁机拉开了房门，让服务员彻底看清楚我们，「对不起，我要两快湿巾，再加点水。」&lt;br&gt;服务员红着脸走了，过了一会老板娘一个４０来岁的女人走了过来，手里拿着我要的东西说：「你们轻点，楼下都听到了。」我来过这里几次，她帮我拉过皮条，很熟。&lt;br&gt;「她是我朋友，没关系的。」我和女医生说。&lt;br&gt;「你好福气，你的女朋友很性感。」老板娘笑瞇瞇的说，看着我们做爱。&lt;br&gt;「我要射了。」&lt;br&gt;「等一下。」她把屁股挪开，用手来套弄我的阴茎。我也把手伸进了她的阴道。&lt;br&gt;「你们可真会搞。」老板娘看着我们手淫。&lt;br&gt;「我要高潮了。」女医生有些狂乱，她放开了我的阴茎，站在我面前用手使劲的搓自己的阴蒂，随后叫了一声，全身痉挛，倒在了我的身上。&lt;br&gt;我使劲地套着鸡吧，在两个女人的注视下，喷了出来。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;（三）&lt;br&gt;茶室的经历，给我留下很深的印象。这个女人是个真正的女人，她本体愿望强烈，喜欢尝试，兴趣来的时候什么都可以。我弄不清她还有什么令我感兴趣，使我热血沸腾的内容。人在正常的生活以外有一些令人激动的事，是一种幸福。好色，是我生活的原动力；尝鲜令我始终热爱生活。在正常的性生活以外，加入一些稍微有点变态的内容，总能让我心神荡漾。&lt;br&gt;我要把握好剩下的一个月。&lt;br&gt;不久，我接到她的电话，让我请她吃晚饭。我想，我懂她的意思。&lt;br&gt;晚饭地点选择在一个火锅店。我到的时候，她已经坐好了，身边还有另外两个女人。&lt;br&gt;「你好。」我故作姿态的打着招呼。&lt;br&gt;「嗨，我来介绍一下，这两位是我老家的好朋友，阿楚，阿环，下午刚到，我请她们一起来吃饭，不介意吧。」&lt;br&gt;「当然不介意。你们好。」&lt;br&gt;「我们不好，没你好。」阿楚说完咯咯大笑，笑声暧昧。&lt;br&gt;我仔细的打量她们俩。阿楚，约１米６８的样子，圆脸，皮肤白晰，胸部丰满，面容较好，和善；阿环，身材苗条，长相可以用美丽来形容，令人一看就喜欢，好像不爱说话。总之，是两个尤物。&lt;br&gt;「你们是好朋友，好到什么程度啊？」我问。&lt;br&gt;「李朝的事，我们都知道，我们的事李朝也都知道，你说好到什么程度？」阿楚笑瞇瞇的应道。女医生叫李朝。&lt;br&gt;「真的吗？」我问李朝。她说：「是的，都知道了。」居然还加了个了。我有点不好意思。「你别不好意思。」阿楚安慰我。&lt;br&gt;「嗨，我碰到了３个豪放女。来，敬３位一杯。」&lt;br&gt;「酒我喝了，但我可不是什么豪放女，她们俩是。」阿楚分辩着。&lt;br&gt;有女相傍，酒还是喝得很愉快的。到晚上９点央︻，我们已经聊得像是几十年的老朋友一样了。&lt;br&gt;「我们走吧。」酒足饭饱后，我提议。&lt;br&gt;「好的，也差不多了。到我那儿去坐坐吧？」李朝邀请我，她自己租了个小套。&lt;br&gt;我说：「好的。那她们呢？」&lt;br&gt;「她们住我那儿。」我很开心，我喜欢和她们聊天。&lt;br&gt;到了李朝的住处，几个人在谢谢上坐下，我旁边是阿楚，阿楚边上是阿环，李霞单独坐一个单人谢谢。&lt;br&gt;大家都有了点酒意，说话就容易了。&lt;br&gt;「嗳，你们说知道各人的全部，都有些什么啊？」&lt;br&gt;「什么都有，包括茶室的故事。」阿环笑着说。&lt;br&gt;「听说你很厉害的，是不是？」阿楚拍着我的肩膀说。&lt;br&gt;「没有了，李朝，你说了什么啊？」&lt;br&gt;「她们问我有什么故事，我就都说了。」&lt;br&gt;「我要上厕所，嘘嘘。」阿环站起身，扭向厕所。我突然发现，她的身段极诱人，从比例上看，屁股大的惊人，同时又很翘。我不由自主的摸了一下鸡巴。&lt;br&gt;「喂，李朝，他看了看阿环的背影就有兴趣勒。」阿楚在边上起哄。&lt;br&gt;「真的吗，想要？」李朝问。&lt;br&gt;「你把他带到房间里吧，他要憋坏的。」阿楚说。&lt;br&gt;「我要憋坏了，就强奸你。」我趁机摸了一把阿楚的胸部。「李朝，我们进去，谗死她们。」我起身去拉李朝。&lt;br&gt;「到哪里去？就在这里吧，我们好姐妹也可以看看。」阿环走了出来，边走边整理裙子。&lt;br&gt;我狐疑的看了看她们，「你们是不是同性恋啊？」&lt;br&gt;哈哈哈，她们笑作一团，互相看看了几眼。&lt;br&gt;「李朝，上啊。」阿楚叫着。说完，阿楚和阿环拉着李朝推到我的身上。&lt;br&gt;我赶紧抱住，嘴里说道：「你们别这样。」她们大笑。&lt;br&gt;「好了，开开玩笑的。」阿楚说，「热死了，我去洗个澡。」&lt;br&gt;「你们坐会，我到我朋友那儿去一下，等下回来。」&lt;br&gt;阿楚站起来走向卫生间，哼着小调，扭着屁股，同时还脱去了上衣，回过头朝我一笑，用一种故意淫荡的姿势和口气问我：「怎么样？」&lt;br&gt;说实话，真的很好，但我却故意说：「没什么啊，看不到东西，有种你把裤子脱了。」&lt;br&gt;「想看我屁股，没问题。」这个骚货真的把裤子给脱了，我操，背对着我，屁股又大又圆，她哈哈一笑，也不转身，进了卫生间。&lt;br&gt;我半天没缓过劲来，问李朝：「她怎么这样。」&lt;br&gt;「没什么了，你和我有过，她知道的，我们仨真的不避忌。你要喜欢，只要她愿意，你可以和她来的。」&lt;br&gt;我目瞪口呆，情绪激动，伸手揽过李朝，去摸她的大胸。&lt;br&gt;「我把衣服脱了吧，反正在家里。」&lt;br&gt;李朝站起身，在我面前脱衣服，一丝不挂。完了后，拿起衣服走向卧室：「我把她放好。」&lt;br&gt;过了一会儿，她出来了，边走边问我：「喝水吗？」&lt;br&gt;「好的。」&lt;br&gt;她弯身取水，乳房低垂，肥臀高翘。&lt;br&gt;「你热的话，也脱了吧。」&lt;br&gt;我想着里面的阿楚，指了指卫生间。「没事，她见得多了。一会出来她肯定没穿。我们在家老喜欢光着身子，习惯了，无拘无束的舒服。」她把水递给我，帮我解开衣扣，完了，把我的衣服也拿到里间。&lt;br&gt;我光着身体，阴茎勃起，看着她赤裸裸的在我面前走来走去。&lt;br&gt;电视上正放着小甜甜的演唱会片断，这是我喜欢的歌星，我对着她打过很多次飞机。其实，意淫的感觉也很好。&lt;br&gt;我不由自主的把手放在阴茎上，抚弄着。阿楚的脖子以下很像小甜甜，我心里想着她的屁股，手淫就有了点快乐。&lt;br&gt;后背感觉到有个柔软的物体，李朝在我身后抱住了我，同时用一只手来摸我的鸡鸡：「那么大了。我在家裸体的时候，我老公也这样，他的比你还大呢，我经常有高潮，他对我真的很好。」&lt;br&gt;「那你还和我乱搞。」我有点酸。&lt;br&gt;「这是两码事，他知道也不会生气。我这一辈子会对他好，不会和他离婚，但我需要快乐。」她搓着我的阴茎，「我老公的阴茎没包皮，硬的时候挺好看，特别是射精的时候，一跳一跳的，突然有东西出来，太有意思了，我经常让他当我的面射精，好在他也喜欢。」&lt;br&gt;「那你老公不是很惨。」&lt;br&gt;「不会啦，他是个工人，开车的，身体很棒，我是个大学生，长的也不错，你想，一个工人对着一个美丽的、有文化的女性性交射精，精神上的满足度有多大？我一发骚，让他干什么都可以，你说是不是？」&lt;br&gt;我没回答，反手去摸她的屁股，肥大得令人向往。&lt;br&gt;我转过身，与她正面相对，端详着她的一切。乳房肥大，有点下垂，但真实；腹部稍鼓；阴毛浓密，漆黑，大腿圆润，整体皮肤白晰，一切的一切，充满了肉慾. 我是一个喜欢大屁股的人，我享受阴茎和柔软的肥臀接触摩擦的感觉。&lt;br&gt;于是我转向她的背后，从后面抱住她，阴茎顶着臀沟，双手轻轻的抚摸她的乳房和阴部。我用手拔着阴毛，慢慢的滑向她的阴道口，有点潮湿，没流水，我用两根手指轻轻的伸了进去，缓慢的搅动着。她哼了一声，我的手指感觉到了湿滑。她转过头来吻我，我们接着吻，她的阴道更湿了。&lt;br&gt;「我们坐下吧。」她建议。&lt;br&gt;「好的。」&lt;br&gt;我先坐了下去，她还是背对我，分开了两腿，扶着我的阴茎，对了对位置，慢慢的沉下了她的屁股。阴道已经润了，进去比较顺畅，她把屁股上下央︻动了几下，以便让阴茎处于一个合适的位置，最后，完全坐下。&lt;br&gt;「我喜欢男人的阴茎插着的感觉，这样坐着聊天，看电视都很好，有多方面的享受。」&lt;br&gt;「我也喜欢。」&lt;br&gt;她扭了几下屁股，让我感觉到一些冲动。&lt;br&gt;「男人的东西在我里面，我觉得充实。」&lt;br&gt;我没说什么，心里愉快。&lt;br&gt;「你可以看着小甜甜，我来动，想像是在和她做爱。」她上下套动起来。&lt;br&gt;那一会，我真的以为是小甜甜的大屁股在套我的阴茎，而我手中捏着的是小甜甜的豪乳。我有点想射，赶紧在她的乳房上使了使劲。她停了下来。&lt;br&gt;「刺激吗？休息一会儿吧。」真的很善解人意。&lt;br&gt;「好的。」我也不想太早射出。&lt;br&gt;我们就这么插着聊着天。不时的她动一下屁股，我捏一下她的乳房和阴蒂。大家都乐在其中。&lt;br&gt;「吱」的一声，「热死了，」阿楚从卫生间湿漉漉地冲了出来，手拿浴巾，擦着身子。&lt;br&gt;「外面好舒服。」她边说，边擦着乳房走向我们。&lt;br&gt;「你们倒真的很享受啊，」看见我们插着的样子，她不以为然的说了句站在了我俩的面前，弯了弯膝盖，擦着阴部的水。&lt;br&gt;李朝站了起来，拍了一下她的屁股：「那我去受苦吧。」走向卫生间。&lt;br&gt;我的阴茎完全暴露在阿楚的眼前。&lt;br&gt;「不错嘛，」阿楚在我身边坐下，用手捏了一下我的阴茎，「挺硬的，还没射吧？李朝走了，自己搞定吧。」说完大笑，乳房乱颤。&lt;br&gt;我轻抚阴茎，侧身相望。这婆娘有点年纪了，约３６央︻吧，脸上笑起来有明显的皱纹，乳房巨大，下垂也明显，从身体全面看，非常成熟。问题是，这具成熟的女体，却沟起我强烈的慾望。&lt;br&gt;「看什么？想操我？我可没什么兴趣。」&lt;br&gt;「你不喜欢做爱？」我有点吃不准。&lt;br&gt;「这要看心情的。你以为我当着你的面光着身体就是要做爱啊？」她用浴巾继续擦着头发，乳房晃来晃去。&lt;br&gt;「怎样才会有兴趣呢？」我摸着自己的阴茎问道，电视上的布兰妮正在踢腿，扭臀。我加快了动作。&lt;br&gt;「你好无聊哦，当我的面手淫。」&lt;br&gt;「第一，我喜欢，第二，你身上肉多，性感，第三，你看着，我刺激。」我简明扼要的回答。&lt;br&gt;「变态。」&lt;br&gt;「不是变态。这是另一种感觉，不信你试试当我的面手淫有什么感觉？」我挑逗着。&lt;br&gt;「你以为我没试过？看好了。」她放下浴巾，将一只腿搁在谢谢上，往阴道里伸进了两个手指，快速的动了起来。「怎么样？看着过瘾吗？」&lt;br&gt;「不错。」我也加快了频率，精液呼之欲出。&lt;br&gt;「开门。」门外传来了阿环的叫声。&lt;br&gt;「你去开。」阿楚说道。&lt;br&gt;我拿起她的浴巾挡着下身，走过去开门。&lt;br&gt;阿环翩然而入，「有没有搞错？就这样了。你还挡什么挡。」她拉掉了我的浴巾，「阿楚，你怎么没有点新意？还是喜欢当着别人的面自摸。」&lt;br&gt;他妈的，原来是她引诱我。&lt;br&gt;「我喜欢，刚巧，他也喜欢，我们就一起切磋囉。」她毫无停息的意思，神情专注，双眼流离。&lt;br&gt;「要来了？」阿环问她。&lt;br&gt;「别吵。快了。」&lt;br&gt;「喔……」一声长叫，阿楚倒在了谢谢上，一动不动的喘着气，手指还放在阴道里。&lt;br&gt;「真是羨慕你，经常可以自己达到高潮。」阿环拿出一支冰棍舔着。&lt;br&gt;「怎么了？这么吵？阿环，你回来了。」李朝光着身走了出来。&lt;br&gt;「狗男女在手淫呢。阿楚又高潮了。」&lt;br&gt;我实在有点忍不住，拉过李朝说：「来一下吧。」就去插她的阴道。&lt;br&gt;「别这样，你用阿楚的吧，我刚洗干净。阿楚，帮个忙吧。」她把我推向阿楚。&lt;br&gt;「无所谓，来吧，借你用一下。」&lt;br&gt;阿楚的姿势没变，阴部大张着，我跪在谢谢前，轻易的就进去了。&lt;br&gt;我使劲的动着，她的阴道有些松，但却很滑爽，我觉得很愉快。&lt;br&gt;李朝和阿环笑着看我乱动，阿环隔着裤子在摸自己的阴部，李朝在我屁股上推了几下：「加油。」随即坐到阿楚的身边，去摸她的乳房。&lt;br&gt;我使劲的动着，快要射的时候说了声：「来了。」&lt;br&gt;这时，阿环叫道：「慢点。」随即她把我从阿楚的身体里拉了出来，用手握住我的阴茎：「我来，我来。」她用手使劲的套弄我的阴茎，并把龟头对准阿楚的胸部，「射在她身上。」&lt;br&gt;终于，在阿环的小手下，我临界了，我将手伸进阿环的裤子，捏住阿环的屁股，摸着她的阴毛，同是手指伸进阿环的阴道，一阵乱戳，阴茎在阿环的手上跳了几跳，对着３人，射了出来。&lt;br&gt;「好多啊。」阿环满脸兴奋，手不停的套着。&lt;br&gt;我精疲力竭，倒在阿楚的肥体上，脑子里想着：「被女人强奸真好。」&lt;br&gt;「阿环，你弄的我一身都是，我没力气了，帮我洗洗。」&lt;br&gt;「好的。」阿环脱着裤子应了声。我把头枕在李朝的乳房上欣赏着。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;（四）&lt;br&gt;用下半身思考，其实也很辛苦，请各位多多少少对我的不完善处给予宽容。&lt;br&gt;李朝的肚子很柔软，射精以后我侧身躺在上面，她的双乳刚好悬搭在我的脸上，感觉很香艳和舒适。她刚洗完澡，身上有一股香味，我脸的下方刚好是她的阴毛，蓬蓬松松，不时撩着我的脸颊，让我充分感受女性裸体的质感和诱惑。射精以后的阴茎是弱小的，斜歪着，有气无力。李朝温柔的捏揉着它，满脸爱恋。&lt;br&gt;「你的东西很好玩，大小相差那么多，大概有五倍吧？」她用手指比划了一下。软了的阴茎，包皮显得特别长，她俯下身体，仔细的把包皮翻了下来：「龟头很红啊，痛吗？」她用食指轻轻的碰着尿道口，又用另外一只手捏着龟头，使得尿道口张开，「很嫩，很好看。和我老公的不一样。」&lt;br&gt;「你经常这样看这东西吗？」我问。&lt;br&gt;「是啊，我是医生嘛。」&lt;br&gt;「那和你老公的有什么不同？」&lt;br&gt;「我老公没有包皮，他的龟头是黑的，而你的很红，像小孩的一样。」&lt;br&gt;「哪个比较好？」我摸着她的阴唇问，她的阴唇有些大，我拉扯着。&lt;br&gt;「都好。」她扭了扭屁股，「他的阴茎很黑，软的时候也很大，不过硬起来也长不了多少。比你的硬一些，他插我的时候可以不用手帮忙的，可以腾出手来摸我其他地方。只是有时侯会把我的阴唇带到阴道里去，那就会有点痛。」她一边说，一边摸，我的小弟弟有了点反应。&lt;br&gt;「那我的岂不是不太好？」&lt;br&gt;「没有啦，包皮长的阴茎，任何时候插进来都可以很好的工作，又不会痛。你要知道，女的在没插入之前并不是总会湿的，这样就不太滑，这时有了包皮做滑垫就会很舒服。所以做爱时阴茎有包皮对女的还是好的，只不过要洗干净。」&lt;br&gt;她的手轻轻的捏着我的睪丸，阴茎有些硬了。&lt;br&gt;「你要把我弄硬吗？」我在她的阴道里伸进两个手指搅拌着。&lt;br&gt;「你吃得消吗？」她笑道。&lt;br&gt;「你要想的话，我就吃得消。」我试图伸进三根手指，但有点困难。&lt;br&gt;「那我帮你舔舔，你玩我的下面，我喜欢你伸进去的同时再弄我的阴蒂，肛门也可以。」她在指导我，同时把我的头放在谢谢上，用６９的姿势一只脚放在地上翘着大屁股趴在我身上，她的嘴含住了我的阴茎，手摸着我的肛门边缘。&lt;br&gt;这给人的刺激很强烈，我感觉阴茎在她的嘴里明显膨胀了，龟头有点痛。她从嘴里拿出阴茎，翻下包皮，用舌头尖舔着尿道口和冠状沟，痛感减轻了些，取代的是快感。她嘴里轻轻的哼着。&lt;br&gt;由于含着阴茎的缘故，她的下面明显湿了许多。我再次试图伸进三个手指，很顺利地进去了，手指边缘感觉到了阴道的紧张。这女人的阴道弹性真的很好。我拉开了一点距离，欣赏着她翘起的大臀，像个满月，雪白，极漂亮。我忍不住去吻她的肥臀，触感柔软而有弹性。&lt;br&gt;这时，她用一只手摸了一下自己的肛门，我明白她的意思，将头靠近，伸出舌头去舔。她的肛门很紧，菊花状，干净无味。当我的舌头触及的时候，她的肛门迅速的收缩了几下。我拍了一下她的屁股，使劲的舔了几下，她叫了，阴道里水流成溪。&lt;br&gt;「来插我吧。」她从我身上爬下，躺在地上，举起双腿等待着。这个姿势很是淫荡，我没有马上上去，而是在一边欣赏。&lt;br&gt;「快点。」她催我。&lt;br&gt;「慢慢来，让我看看。」她的阴毛已经湿透了，粘在一起，整个屄散发着春意。这是一个骚屄，我心里想着，顺手拿过一个可乐瓶，将小头塞了进去。&lt;br&gt;「什么东西？我要你的屌。」她叫了一声，讲着粗口。&lt;br&gt;「先试试这个可以吗？」我温柔的问她，「我想玩一下你的屄。」&lt;br&gt;「好吧。」她有些无奈。&lt;br&gt;我用可乐瓶小头抽插了几下，拿出来换了一头，问：「瓶底进得去吗？」&lt;br&gt;「你试试吧，应该可以，只是小心点。」&lt;br&gt;我用手分开阴道口，旋转着可乐瓶，慢慢的，它真的进去了。&lt;br&gt;「感觉怎么样？」&lt;br&gt;「很涨，有点太硬了，不过还可以。」&lt;br&gt;「以前你试过吗？」&lt;br&gt;「没有，阿楚给我放过一个桔子，那比较软一点。」她回答。&lt;br&gt;「你和阿楚居然玩这个。」&lt;br&gt;「谁在说我？」这时阿楚从卫生间里出来了，还是裸体的，双乳晃来晃去。「你们又开始啦，你身体不错哦。」她走到我跟前，拉过我的头，在她的阴毛上摩擦了几下。&lt;br&gt;「一起来吗？」我问。&lt;br&gt;「你玩你的可乐瓶吧，李朝喜欢的，我看电视。」她坐在我边上两腿大开，阴毛浓密的阴部很是肥厚。&lt;br&gt;「哇，又来了。」阿环也裸着身体走了出来。她的身体和容貌我最喜欢，身材匀称，全身上下没有多馀的肥肉，阴毛稀少隐隐可见略微有点外翻的大阴唇。我一见她的裸体，顿时就极兴奋，拿出李朝屄里的可乐瓶就趴了上去，李朝赶紧用手将我的阴茎塞进了她的屄里，扭起了身体。我上下快速的抽动着。&lt;br&gt;「阿环，来，坐我边上，我们看电视。」阿楚招呼着阿环。阿环坐了下来。两腿盘着。&lt;br&gt;我和李朝在她们前面运动着，不时调换着姿势。&lt;br&gt;「你们俩别乱动好吗。影响我们看电视。」阿楚叫道。&lt;br&gt;「那就看我们好了。」李朝嘴里乱哼，淫荡的说着。&lt;br&gt;「有什么好看的，还不如自摸呢。阿环，你来摸我好不好？」阿楚拉过阿环的手放在自己的阴部。&lt;br&gt;「我们自己摸自己吧。」阿环眼睛盯着我和李朝的交汇处，抽回了手，放在自己的阴部揉了起来。&lt;br&gt;「还好姐妹呢，自己摸就自己摸。」阿楚将两只脚都放到谢谢上，半蹲着，眼睛看着自己的阴部，用手分开阴唇研究了起来。「我的屄怎么这么黑啊？」&lt;br&gt;「你玩太多了。」阿环搭着腔。「成天自己搞自己。」&lt;br&gt;「真的，阿环，我现在不知怎么回事，就喜欢手淫，上星期日我在家搞了四次，老公回来操了我一次后，在他面前我又自摸了一次，完了后，看看阴蒂都红了。李朝，你是医生，你说我是不是有病啊？」&lt;br&gt;李朝翻过身体坐在我身上，上下套动，一边也拿出一只手自摸自己的阴蒂：「应该没病的，你是到了这个年纪了。上次你给我弄了以后，最近我也喜欢边做爱边手淫，特别舒服。」李朝使劲的扭着屁股，揉着阴蒂。&lt;br&gt;「那就好。」阿楚说着，拿起了李朝用过的可乐瓶往屄里塞。&lt;br&gt;「你怎么什么都往里塞啊，不难过啊？」阿环停止了自摸说道。&lt;br&gt;「你没试过不懂的。」阿楚应着，可乐瓶的底部已塞进了有两厘米。&lt;br&gt;阿环侧身看着阿楚的阴部：口子大张阴道口紧绷，「你不痛啊？真变态。」&lt;br&gt;「人各有志，阿环别管她了。」李朝喘着气说，「阿环，好舒服哦，阿环，哦，哦……」&lt;br&gt;「你叫我干嘛？你叫你底下的呀。」阿环站了起来扭着身体走向厨房，「我去拿棒冰。」她的背影阿娜多姿，屁股的扭动幅度故意大了很多，配上柳腰的摆动，我突然有点忍不住的感觉，赶紧抓了一下李朝的肥屁股。李朝停止了扭动屁股，但继续搓着自己的阴蒂问我：「怎么样，忍不住了吗？我不动，我不动。」&lt;br&gt;「换个姿势吧，我歇会。」&lt;br&gt;「好的。」李朝从我阴茎上退出，拔出时，带出了淋漓的水。&lt;br&gt;我坐回到谢谢上，让李朝背对我坐了上来，摸她的奶。&lt;br&gt;李朝继续摸她的阴蒂，「你别动，忍一会儿，我自己来。」她用摸阴蒂的手指慢慢的伸进自己的阴道，指腹朝上，摸索着。我的阴茎在这种情况下很紧。&lt;br&gt;「哦，哦，我要来了。」李朝大概手指触到了Ｇ点，极其兴奋，随着「啊」的一声，我的阴茎感觉到她的剧烈收缩，她大腿紧绷，全身僵硬。&lt;br&gt;「李朝来高潮了，你快插她。」阿楚乱叫，屄里的可乐瓶加快了频率。&lt;br&gt;「不行了。」李朝瘫倒在我身上，这是我第二次看到她高潮的样子，虽然她有手淫，但却也有我的功劳。我感到有些满足。&lt;br&gt;「搞定啦。」阿环走了过来，阴毛在我面前飘动。&lt;br&gt;「你还没射啊？第二次是要长一点。你来吧，喜欢我摆什么姿势？要不我把你弄出来？」李朝问我。&lt;br&gt;「你跪着吧。」我的阴茎感觉到她的阴道已经松了下来，跪着会紧一点。&lt;br&gt;我在李朝的后面努力着，阿环站着看我们，阴毛还在我的眼前飘着；阿楚的大黑屄随着可乐瓶耸动；空气中弥漫着阴道的味道，眼前的香艳无法尽述。我感觉充满了活力，阴茎似乎比平时硬了许多也长粗了许多，性交的美好滋味在这时得到了充分的体现。&lt;br&gt;阿环对我是有吸引力的，我喜欢看女人的屁股，我对阿环说：「阿环，你能不能转过身体，让我看你的屁股？」&lt;br&gt;「我的屁股好看吗？要不要看我的小屄屄？」她曲膝用手扳了下阴部，红红的在我眼前一闪。我的阴茎紧动了几下。&lt;br&gt;「你自摸我看好吗？」我要求。&lt;br&gt;「我又不是阿楚，自摸狂。我不要，要不你来弄我吧。看你们搞了半天我也&lt;br&gt;有些兴动了。」她建议。&lt;br&gt;「可以吗？」我问李朝。&lt;br&gt;「去吧，反正我也有过一次了，我歇会。」李朝不在意的说。&lt;br&gt;我拔了出来，走向阿环，抱起她的一条腿站着就往里插。&lt;br&gt;「等等，先洗一下，都是李朝的东西。」她拖着我走向卫生间。我只有强忍着跟了进去。&lt;br&gt;她打开莲蓬头，试了一下水，就拿过来对着我的弟弟冲了起来，一边还用手帮我搓洗着。我抱着她的脖子，摸着她的阴户，心里感歎着人生。&lt;br&gt;阿环是美丽的，这种美丽使得我的被李朝和阿楚所激起的肉慾减少了很多。就好比嫖妓，你对一个鸡的满意程度大体是因为她的肉体，比如乳房和屁股，这没错，但你决不会喜欢上她。而阿环给我的感觉是我可能会爱上她，这令我有人的感觉。&lt;br&gt;阿环在用肥皂洗我的阴茎，我摸着她的身体，想把手放进她的阴道，但又怕冒犯了她。&lt;br&gt;「你的东西很硬，很大，比我以前弄过的都强。」阿环的话把我拉了回来。&lt;br&gt;「你有很多男朋友吗？」&lt;br&gt;「没有啦，除了老公外，只有三个。」&lt;br&gt;「李朝说她老公的比我大，我还以为我的算小的呢。」&lt;br&gt;「她老公的是很大，也很黑。」&lt;br&gt;「你见过？」我有点惊诧。&lt;br&gt;「见过，有一次在她家，还有阿楚。但我没试，阿楚试了，后来还老说要再试。」&lt;br&gt;「李朝可够放荡的。」&lt;br&gt;「其实李朝人挺好的，她老公没什么文化，我有点看不起，所以没兴趣。李朝对她老公还真的不错，她只是生完小孩后性慾有些强，我们仨在一起的时候，她老和阿楚互相玩，还要我在边上看。」&lt;br&gt;「你们经常三个人和男的玩吗？」&lt;br&gt;「怎么可能啦？就一次，还是和李朝的老公，我都不算参加者。她老公当时特别想上我，我可没兴趣。不过我在旁边看着，她老公显得特别勇猛，把阿楚都弄傻了。」说完她忍不住笑了。&lt;br&gt;我心里很开心，这意味着她愿意和我性交，至少是接受了我。我揽过她的头和她接吻。她脖子僵硬了一下，接受了，闭着眼睛，很陶醉。&lt;br&gt;「你来舔舔我好吗？我从没试过。就在这里吧。」&lt;br&gt;「好的。」我怎么可能说不好的呢？&lt;br&gt;她把我冲干净，用手不停的玩着：「我喜欢玩这个，还喜欢看它射出来。这点李朝和我一样。上次她让她老公在我们三个面前手淫呢。」她又红了红脸。&lt;br&gt;「你把腿分开。」我把她抱上洗脸台，分开她的腿，看了起来。她的阴户特别的嫩，阴唇是粉红的，我忍不住先亲了一次。「你没生过小孩？」我问。&lt;br&gt;「没有，做爱也不多。我老公不行的，奇怪的是我也没很大兴趣。你是个例外，可能是被她们俩激发的。哦，哦……」&lt;br&gt;我把舌头伸进了她的阴道，尽管舌头很酸，但我还是努力的搅动着，因为她的哦声说明了她的喜欢。我又去舔她的阴蒂，每一次都令她一激灵。这是个敏感的女人。&lt;br&gt;「你进来吧。」她摸着我的头说。&lt;br&gt;我抬起头，只见她双眼迷离，面颊粉红，非常的可爱。我插了进去，随即抱起了她，下身使劲。&lt;br&gt;「我们出去吧？」&lt;br&gt;「随你。」&lt;br&gt;我插着她的屄，抱着她走了出去。厅里的女人欢呼了一声：「阿环，终于被我们看见你做了。」&lt;br&gt;我相信，阿环在里面和我说了真话。我将她放在谢谢上，将她的双腿搁在我的肩上，带着对阿环的爱怜，对着她粉红的私处，奋进。身边的两个女人，搂抱着，互相的手在对方的阴道里抽插。&lt;br&gt;这一夜，我精疲力尽。&lt;br&gt;</content></item></essay>