<essay><item><title>危险的透明丝袜美腿(4)</title><author>床上伴侣</author><content>可爱的阴毛喔！让我摸摸看！」小伟说完便伸手开始摸我马子的阴毛及紧闭的阴唇。而阿中也大力的捏着我马子的屁股及大腿内外侧，他们两前后夹击，弄得我马子不停地扭动下半身，并且求饶的说：「啊、、你们别再摸了、、不行、、你、、不可以、、摸、、下、、面、、不行的、、」&lt;br&gt;虽然我马子用力地夹着大腿，不过却还是被小伟的手指钻了进去，开始在我马子的下体来回的搓弄。此时我马子下体受到手指的搓揉，开始有点受不了，大腿有点打开不再用力夹紧。这时小伟发现我马子有感觉了，便加快速度再我马子下体的那条细缝继续玩弄，边弄还边对着阿中羞辱我马子说：「阿中！你看这骚货的小穴，被我抠了几下就湿了，而且自己还想打开大腿想要呢！呵呵呵！」&lt;br&gt;「真的啊！没想到妳这么想要男人啊！嘿嘿嘿！」阿中取笑着我马子。&lt;br&gt;「啊、、不是、、我、、才、、没有、、啊、、啊、、啊、、别、、弄了、、啊、、」我马子的小穴被小伟抠的舒服却又急着否定的说。&lt;br&gt;这时小伟立即伸出沾满淫水的手指摸着我马子的脸笑着说：「嘿嘿！妳自己看！小穴都湿成这样了！还怕别人知道啊！骚货！」&lt;br&gt;我马子则羞的将脸转向一旁虚心的说：「我不是、、我、、不是、、你们说的、、骚货、、」&lt;br&gt;「是吗！等会妳就别求我们插妳喔！嘿嘿嘿！」&lt;br&gt;「我才不、、」这时我马子话还没说完，小伟突然将我马子的上衣向上脱掉，而阿中双手从两旁架住我马子的双手，然后向后一倾，我马子和阿中一起跌坐在沙发上。这时小伟抓住我马子的脚踝，同时大笑的说：「嘿嘿！精采的来了！」随即用力地将我马子的小腿向外张开，我马子因为重心向后的关系，双脚没有支撑力，所以整个大腿很轻松的跟着小腿一起被打开来，露出整个下体，我马子急着想夹紧大腿，却被阿中用他的手抓住我马子两边大腿，将我马子的双腿用力往外固定住，弄得我马子张着大腿紧张的求饶说：「不要看、、不要、、放开我、、拜讬、、别这样、、、」&lt;br&gt;这时小伟不理会我马子的求饶，眼睛一直盯着我马子的下体说：「妳的阴唇颜色真美！」接着轻轻地用手指揉着我马子薄薄的两片阴唇，使我马子忍不住地呻吟起来。&lt;br&gt;「啊、、啊啊、、啊、、别弄、、啊、、不、、」然后小伟慢慢的剥开我马子的阴唇，使我马子的湿润的小穴完全暴露出来，并且靠近闻了几下，淫笑的对我马子说：「嘿嘿！真好闻！」接着伸出舌头开始舔我马子的小穴。&lt;br&gt;我马子的小穴被小伟这样一舔，整个身体像是被电到似的一震，接着开始不自主的吟叫着。&lt;br&gt;「啊啊、、啊、、别、、啊、、我会受、、不了、、啊啊、、啊、、啊、、不行、、、不、、啊、、啊、、」小伟听到我马子呻吟，知道我马子身体很敏感，小穴不断流出蜜汁，边舔还边羞辱我马子说：「妈的！真是淫荡啊！舔几下淫水就忍不住流出来！羞不羞耻啊！贱货！」&lt;br&gt;「哈哈哈！爽到连乳头都挺起来了！我看她天生就是个骚货，想要男人玩她、干她。」阿中也跟着取笑说。&lt;br&gt;而我马子只能一直摇头说：「我不是、、我不是、、啊、、」&lt;br&gt;「干！明明肉洞已经湿成这样，还装圣女啊！妈的勒！我马上让妳变荡女！」说完小伟用食指插入我马子湿滑的肉洞内，开始来回抽送起来。&lt;br&gt;「呜呜、、呜、、不要啊、、不要啊、、呜、、呜、、住手、、别再插了、、、住手、、呜、、、」可能是小伟太粗暴了，或是肉洞被别人插入的羞耻，搞的我马子哭了出来。&lt;br&gt;这时阿中用舌头舔着我马子的脸颊及耳，并且淫笑着说：「爽吗？小骚货！嘿嘿嘿嘿！」&lt;br&gt;「干！阴道内又湿又紧！干起来一定很爽！嘿嘿嘿！」小伟边插还边用拇指揉我马子的阴蒂。&lt;br&gt;不一会儿，我马子又开始忍不住大声呻吟起来，「啊啊啊、、啊啊、、、啊啊、、、啊啊啊啊、、、、」而且身体不时再抽慉冒汗，我知道我马子的理智已经性慾掩盖过去了。&lt;br&gt;「喔！这骚货愈叫愈大声了！竟然爽成这样！哈哈哈哈！」小伟大声的笑着。「对啊！真是淫荡啊！叫的这么爽！哈哈哈哈哈！」阿中竟开始转圈般的揉着我马子的奶子。&lt;br&gt;而阿中的手已经没有继续抓着她的大腿，我马子仍旧闭着双眼、张着大腿的伸吟，让小伟的手指在她洞里胡搞抽送，享受冲击带来的快感。在一旁的我只能叹息的怪我自己怎么把她的身体调教的那么敏感，害她被人玩得不已乐乎，我突然觉得有点心疼，正当我正犹豫要不要阻止他们时，没想到小伟突然拔出手指淫笑说：「嘿嘿！让妳嚐嚐我的大肉棒！」说完便趁我马子还没回神时，将肉棒对准微开的洞口，向前一顶，就这样整只肉棒塞进我马子的肉洞里。&lt;br&gt;「啊！」我马子大叫了一声，想移开下体，却被小伟用手抓着腰，眼睁睁地看小伟的大肉棒在洞里冲刺。&lt;br&gt;「啊啊啊、、啊、、你别插了、、啊啊、、别插、、啊、、求求你、、、放过我、、啊啊、、啊、、不要啊、、求你、、不要、、、啊啊啊、、」我马子只能不停的求饶。&lt;br&gt;听到我马子的淫叫，让我又硬了起来，心想：「唉！竟然已经来不及阻止，我马子被上都上了，就狠下心继续看下去好了。」&lt;br&gt;「你娘的！有够爽的！终于还是给我干到了！嘿嘿！妳要我放过妳是不可能！妳就认命吧！况且我都已经插进去了，要是妳男友知道妳的小穴还让别的男人的肉棒干过，妳想他还会要妳吗？嘿嘿！所以妳只要乖乖的听话，我们是不会告诉他的！好好享受吧！知道吗？」小伟威胁着说。&lt;br&gt;听了小伟的话，我马子犹豫了一下竟放弃抵抗，闭上眼睛像是告诉他们随便你们玩吧。小伟知道我马子已经就范，便二不说将我马子腰部挺起，让肉棒能插的更深。&lt;br&gt;「呼、、好爽啊！妳的小穴又紧又热，干起来真爽！」小伟性奋的叫着。&lt;br&gt;这时在我马子后的阿中，从沙发上站了起来，抓着我马子的头，靠近他的肉棒命令她说：「骚货！给我含进去！快点！」&lt;br&gt;我马子只能认命地张开嘴巴帮阿中口交。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿！爽！爽！技术不错喔！我看一定是常常帮男人口交，才会这么熟练！哈哈哈！」阿中爽到不行笑着说。&lt;br&gt;就这样我马子上下两个洞，都被肉棒所佔领了。而这时的我却忍不住开始打手枪了。&lt;br&gt;不一会我马子的小穴被小伟的大肉棒搞出很多淫水，并且发出〝噗吱〞〝噗吱〞的声音。就在此时，阿中也加快速度抓着我马子的头，用他的肉棒来回地在我马子的嘴里抽送，嘴里不时对我马子说着：「快、、贱货、、再快点、、吸大力一点、、嗯、、嗯、、对、、就是这样、、嗯嗯、、」&lt;br&gt;看到阿中的表情，我心想：「再继续下去，他一定会射出来的！」因为我马子的口交技术真的不赖，她知道舔哪边男生会爽，有时不小心就会被她吹出来。&lt;br&gt;真的不一会，阿中开始呻吟着：「嗯哼、、嗯、、嗯、、你娘咧、、被妳吸的都快要射出来了、、喔、、喔、、不行了、、」说完阿中身体突然抖了一两下，我马子由于被小伟干得很爽，嘴巴只能认命地套弄阿中的肉棒，完全不知道阿中要射精了。结果一大堆滚烫黏稠的精液，全部射到喉咙里。&lt;br&gt;「咳、、咳、、」我马子被阿中的精液呛的一直咳，有一部份的精液从嘴里咳了出来，而阿中再一旁笑着说：「呼、、呼、、好吃吧！这可是憋了二个礼拜精华喔！嘿嘿嘿！真爽！」说完便坐在一旁休息，并跟小伟说：「这骚货真不错！看来这次赚到了！哈哈哈！」&lt;br&gt;而小伟接着就将我马子的一只脚抬高，边干还边舔我马子的脚趾，并且满足的说：「我最喜欢舔女生的脚趾了！真是太爽了！脚趾好嫩喔！真好吃！滋！兹！」一脚舔完再换另一脚，舔的不亦乐乎，抽送的速度也愈来愈快。&lt;br&gt;我马子被他干得两粒奶子不停地晃动，两手紧抓着沙发，双脚被架到小伟的肩膀上、而嘴里竟忍不住发出「啊啊啊、、不行、、了、、、啊啊啊、、啊、、受、、不了、、啊啊、、好、、痒啊、、啊、、啊啊、、快、、死、、了、、啊、、我、、不行、、啊啊、、」愉悦的叫声。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿！我的肉棒大不大啊！贱货！嘿嘿！是不是插的妳很爽啊！」小伟一边干一边问我马子。&lt;br&gt;「大、、大、、啊啊啊、、啊啊、、我、、会、、死啊、、啊啊、、、求、、求你、、啊啊、、啊啊啊、、」我马子被小伟干的连话都说不清楚，几乎快要高潮了。&lt;br&gt;结果小伟突然停止抽送跟我马子说：「嘿嘿！是不是很爽啊！贱货！是不是快到了啊！想不想我再大力点让妳高潮啊！说啊！」&lt;br&gt;「想、、、」我马子喘的小声的说。&lt;br&gt;接着小伟笑着说：「贱货！既然想高潮就求我啊！求我用肉棒干妳啊！不说我就要拔出来了！嘿嘿嘿！」&lt;br&gt;「不要、、拔、、出来、、我说、、我说、、」我马子为了要达到高潮，竟然不顾羞耻地不要小伟拔出来，连忙答应。&lt;br&gt;「求、、求、、你、、用、、肉、、棒、、干、、我、、、」我马子羞耻地一字一字的唸出。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿！妳还真是贱啊！那说请我干死妳吧！快啊！」小伟继续逼我马子说些下流的话。&lt;br&gt;「请、、你、、干死我吧！干死、、我吧、、、」为了满足生理的需求，被迫说出如此羞人的话，我马子羞耻的将头垂到旁边去。&lt;br&gt;小伟很得意的笑说：「嘿嘿！没想到这样的美女，竟会说出如此下流的话！真是下贱啊！不过既然妳都求我干妳，我怎会忍心拒绝呢！嘿嘿嘿！」启动下身，再无停顿的继续奸淫我马子来。&lt;br&gt;我看到小伟两只手把我马子的奶头夹在指缝中，掌心上下搓揉着我马子白嫩的奶子，还很熟练的扭着屁股干我马子。&lt;br&gt;「啊啊啊、、啊、、啊啊、、」而我马子爽的将双脚勾在小伟的腰部，将小伟紧紧的抱住，屁股还会不自主地抬起来迎合小伟的肉棒。&lt;br&gt;小伟看到我马子自己动了起来，迎合着每一次的插入，笑着跟阿中说：「呵呵呵！你看！这贱货还自己动起来！那么欠干！真像个妓女！对不对啊！」&lt;br&gt;「对对对！从没看过这么欠干的女人！不是妓女是什么！被人强奸还那么爽！妳这个婊子，真是贱啊！哈哈哈哈！」在一旁休息的阿中也跟着羞辱我马子。&lt;br&gt;「啊啊啊啊、、、我、、不行了、、、啊啊、、啊啊、、不行了、、、啊啊、、快、、快、、啊啊、、、求、、求你、、、、大力点、、、啊啊、、、啊啊、、啊啊啊、、」我马子发起浪来的说。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿！我干的妳爽不爽啊？贱货！有没有比妳男友厉害？说啊！」小伟笑着问说。&lt;br&gt;「有、、有、、、有、、、、」我马子竟然不知羞耻的回答。
「那妳爱不爱我啊？贱货！」小伟接着问。&lt;br&gt;「爱、、好爱、、啊、、、、」&lt;br&gt;「妈的！妳这个淫娃，干起炮来连妳男友都不要啦！真是随便啊！我看啊妳以后就当我们的马子好了！让我们可以尽情的玩！好好地干死妳！干死妳！哈哈哈哈哈哈哈！」小伟性奋的笑着说。&lt;br&gt;就这样小伟狠狠地干着我马子，持续不到五分锺时，听到小伟急促的说：「呃、、这小穴干起来实在是太爽了、、、我要射了、、、、、唔、、、」说完大叫一声，将热腾腾的精液射进我马子洞里。&lt;br&gt;「啊啊啊啊、、不行、、射在里、、面、、、啊啊啊啊、、、、不行了、、啊啊啊啊啊、、、、、、」我马子连推开的力气都没有，竟也跟着达到高潮。&lt;br&gt;「呼、、呼、、真爽、、、」小伟拔出湿淋淋的肉棒，用卫生纸擦了几下，开始穿起衣服。而我马子则屈着身，全身赤裸地躺在沙发上喘息，随后便难过的哭了起来。&lt;br&gt;「可恶！竟然射在我马子里面！干！要是怀孕就死了！」我内心正骂着小伟。
这时阿中突然从他的小包包里拿出一台数位相机，跟小伟打了个眼色，再跟我马子笑着说：「嘿嘿！该拍照了喔！」&lt;br&gt;我马子还搞不清楚状况时，便被小伟用手拉开了大腿至胸前，使整个下体完全一清二楚，连屁眼也被看到，甚至还有一些精液从洞里缓缓流出。&lt;br&gt;我马子急的想闭紧大腿，却因为刚刚的高潮全身虚脱，半点力也使不上，任由小伟控制，只能哭着哀求说：「不要这样、、、我不要拍照、、、我不要、、、求求你们、、、放过我吧、、、、」&lt;br&gt;「你娘冽！干都被干过了！妳还怕拍裸照啊！妳放心！我一定会把妳照的美美的！嘿嘿嘿！」阿中正调着相机焦距笑着说。&lt;br&gt;「呜、、不要、、我不要再拍照了、、、你们说话不算话、、、我都已经被你们给玩了、、、你们怎么能骗我、、、你们是禽兽、、、、呜、、呜、、你们不是人、、、放开我、、、」我马子哭着骂他们。&lt;br&gt;「少囉唆！妳最好乖乖配合！否则、、、嘿嘿嘿、、、脸受了伤可是很丑的喔！知道吗？」小伟拿出一把美工刀抵着我马子的脸威胁她说。&lt;br&gt;我马子被小伟一吓，动都不敢动，任由阿中开始拍照。&lt;br&gt;「啪！啪！啪！」听到快门的声音，我马子羞的将头转到一边，阿中先近距离的从我马子流出精液的小穴拍起，接着是屁眼，再往上拍我马子的奶子，并且强迫拍下我马子脸部的特写，最后再拍我马子全身上下。&lt;br&gt;我心想：「完蛋了！我马子又被拍下裸照了！我马子岂不是又要受他们的控制！」虽然嘴里这样说，但生理方面却不这样想，小弟弟还硬梆梆的。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿！OK了！该走了！」阿中淫笑着将相机收到包包里面，接着小伟也放开我马子，并且警告我马子说：「刚发生的事，妳最好别报警！否则妳的裸照将会被公布在报章杂志上，让认识妳的人知道妳被人强奸还被拍裸照，这样妳还有脸见人吗？哈哈哈！」&lt;br&gt;「呜呜呜、、、别再说了、、、我不要再看到你们、、、呜呜、、、你们快走、、、」我马子哭着赶他们离开。&lt;br&gt;「对了！这是上次妳被我们迷晕所拍的照片及底片。看妳可怜，我就还给妳啦！就当作给妳的补偿好了！哈哈哈！」阿中将照片跟底片放在桌上，跟小伟准备下楼。&lt;br&gt;「哈哈哈哈！我们走囉！别送啦！」这时小伟和阿中像个胜利者似的笑着下楼，留下我马子一人在沙发上大哭。&lt;br&gt;而躲在一旁的我想出面安慰，又怕出面后她会怪我故意不救她。这时我马子哭着穿上被脱掉的内衣内裤，拎着上衣短裤慢慢走进她的房间。&lt;br&gt;此时我只好偷偷地下楼，带着性奋的心情离开她住的地方。&lt;br&gt;</content></item></essay>