<essay><item><title>极乐游戏 (1-3)(4)</title><author>床上伴侣</author><content>结束之后。她就立即向卧室跑了回去。&lt;br&gt;随后，王勃在进内衣的时候，就有意的进一些情趣内衣。不过，张雅并非什
么样的内衣都穿。比如那种胸前只有两个五角星，或者两颗心的内衣她就不穿。
前面只有几根带的内裤她也不会穿。但后面露出比较多的内裤她却不会拒绝。但
每次拍摄结束之后，她都会跑着回卧室。&lt;br&gt;半个月之后，王勃又玩了一把狠的。&lt;br&gt;这回他选了一件后面透明，只在中间有颗红心的内裤。&lt;br&gt;张雅依旧穿了。不过，出来的时候脸却红红的。很快跑到墙壁的位置，摄影
结束自然是又很快的跑回到卧室。&lt;br&gt;同之前一样，一回生，二回熟。头几次张雅都显得很不好意思。不过，次数
一多，她也就没像之前那么不好意思了。回卧室的速度也越来越慢。开始是跑，
后来是快走，然后是普通步伐。最后，就跟穿普通衣服一样，慢慢的溜跶回去。
虽然说起来很快。但王勃却足足等了一个月。才等到这种效果。&lt;br&gt;这天，张雅又穿着一件镂空的内裤。这回后面是彻底的镂空。一点遮挡都没
有。但摄影结束之后。张雅却是慢慢走回去的。走的时候屁股一扭一扭的，让王
勃在后面吃了半天的冰淇淋。&lt;br&gt;又过一周左右，张雅开始集中穿起情趣内衣。把之前落下的都给补上了。反
正只拍摄胸部。也看不出个所以然来。又过了两周时间。张雅的内衣也出现了镂
空的。&lt;br&gt;「不行，别人不知道是谁。但我知道啊。看到会不好意思。」&lt;br&gt;「这……那妳摄影的时候就用手挡着点吧。把关键地方挡上，到时就什么也
看不到了。」话说，王勃也不希望让更多人看到张雅的身体啊。&lt;br&gt;「王勃，该不会是妳想看，所以才找这么一件来吧？」张雅拿着胸罩黑着脸
冲王勃问道。&lt;br&gt;「其实我到也是真想看啦。不过，也确实有这样的工作。那么多衣服我也不
可能一个个选，每次签的都是一批批的。妳要是觉得不行，可以退回去。」&lt;br&gt;「切！」张雅切了一声之后，转身走回到卧室里。过了一小会。她还是穿着
那套完全镂空的白色内衣走出来。前面一撮黝黑的阴毛能够朦胧的看到。胸前两
颗黑色的葡萄也朦朦胧胧的。&lt;br&gt;总体来讲，就是不脱比脱了还诱人。张雅站到墙壁前面，双手不安的掐在腰
上。来回晃了晃身体，随即略微笑了笑的问道：「这得算裸模了吧？」她笑的很
羞涩。看的王勃下面的帐篷一下就支了起来。实际上，这段时间以来，他下面的
帐篷很少有落下去的时候。&lt;br&gt;当然，给王勃看是给王勃看。真正摄影的时候，她还是用手把胸部给挡上了。
至于下身，压根就没让照。当然，即使如此，照片王勃也没有往出发。全部都被
他给私自截留了。事后他从网上下了一张照片按了上去。&lt;br&gt;「这样会不会不太好啊？」张雅说是这么说，但却还是显得很高兴。显然，
就算没人知道，让这么多人看到自己的身体，对于她来讲也是很不好意思的。&lt;br&gt;「有什么好不好的。这么多照片呢。他也不可能挨个看。就算真看出问题来，
少这么一张也没所谓的。」反正老板就是他自己。只要他不反对，就一点问题都
没有。&lt;br&gt;「那个……」说道这里，王勃略微低下头，声音也变得急促一些。&lt;br&gt;「怎么了？」问的同时。张雅的脸也红了起来。&lt;br&gt;王勃看了看张雅，过了十几秒才说道：「那个…我想拍一部有关人体的片子。」&lt;br&gt;「妳……想让我给妳做裸模？」实际上，就算王勃不说。张雅也猜到了。&lt;br&gt;「嗯，说实话，虽然感觉有些不好意思。但这却是我的一个梦想，希望妳能
答应。」&lt;br&gt;张雅想了想。「外一被人发现怎么办？现在出了很多这样的事。」&lt;br&gt;「不一样的，他们是把照片发到博客里，或者放到网络邮箱里面。很轻易就
会被人破解。我则会把视频和相片留在Ｕ盘里。Ｕ盘会被我妥善保存起来的。就
算本事再大也不可能在没连接网络的时候，侵入到我的Ｕ盘里吧？」&lt;br&gt;「这……」&lt;br&gt;「脸也会进行ＰＳ。如果不行的话，也可以带面具。就算被发现也不会看出
是谁的。」&lt;br&gt;张雅并没有给王勃回复。只是假装没听到。过会儿就离开了。&lt;br&gt;第二天下午的时候，张雅如同往常一样，来到王勃的房间里进行摄影。她没
有提裸摄的事情。王勃也没有提。&lt;br&gt;第三天，跟之前不同。张雅上午九点多钟就上来了。王勃当时正在那给昨天
的照片进行ＰＳ。&lt;br&gt;「怎么？下午又要跟刘峰出去？不对呀，今天又不是周六，周日，刘峰得上
班吧？」&lt;br&gt;刘峰周六和周日的时候，有时会叫张雅出去玩。所以，有时张雅会上午来，
等到下午就下班去约会了。不过，这种时候比较少。刘峰结完婚之后，就很少带
着张雅出去玩了。一般都是在有应酬的时候才会叫她请假出去。&lt;br&gt;张雅搬了一把椅子坐到王勃身边。看着他在那里ＰＳ照片。等他Ｐ完一组照
片之后。王勃转头看向张雅。「现在开始工作？」&lt;br&gt;张雅摇摇头。「妳今天怎么了？」&lt;br&gt;过了几秒钟之后，张雅深吸了一口气。不过却依旧什么话都没讲。但她的脸
却红了起来。头也低了下去。王勃也不是傻子，自然是一看就明白了。&lt;br&gt;「来。」说完，王勃拉着张雅的手走到墙壁前面。随后他拿着相机站到张雅
对面。&lt;br&gt;「像往常一样就好。」说完，王勃拿起相机对向张雅。张雅在照相机前面转
了两圈。随后开始解开衣服上的钮子。把衣服脱下叠好放到沙发上。随后拉下裙
子放到衣服上面。随后，张雅就不在动了。只是双手环臂的站在那里。&lt;br&gt;王勃把相机放到一旁。走上前将手搭在张雅的肩膀上。随即微微用力将她的
身体转过去。&lt;br&gt;王勃并没有着急。他都已经等了整整九个多月。自然不差在多等这么一小会。&lt;br&gt;过了能有半分钟。等张雅低着头微微抬起来的时候。王勃这才终于动手。将
张雅胸罩后面的钩子解开。随后双手向上一推。张雅整个后背就暴露在王勃的眼
前。&lt;br&gt;张雅双手依旧把着肩膀。没有让胸罩掉下去。王勃也没有急着把她转回来。
而是蹲下身。将她的内裤以不疾不徐的速度褪下。拉到张雅脚边。随后王勃站起
身坐回到椅子上。&lt;br&gt;又过了一分钟左右，张雅抬起头连带笑容的转过身。同时松开手露出自己的
双乳来。同时，抬起腿撩起内裤跟内衣一起扔到了沙发上。&lt;br&gt;「怎么样？」张雅抬头看向王勃笑着询问道。随后又左右晃了晃。&lt;br&gt;王勃看了看，随后砸吧了一下嘴巴。「皮肤挺白的，就是乳头黑了一点。」&lt;br&gt;张雅笑着跑到王勃身前抬手打了他一下。「说什么呢。」&lt;br&gt;「是妳问我怎么样啊。我只是实话实说而已。」说完，王勃抬起右手，用食
指撩拨了张雅的乳头一下。&lt;br&gt;张雅抬手拍了他的手一下。「别乱摸。」&lt;br&gt;「到卧室来。」说完，王勃起身带着张雅进了卧室。当然并不是为了做什么。&lt;br&gt;进卧室之后，张雅坐到床上。「接下来怎么办？」&lt;br&gt;「把袜子和鞋也一起脱了吧。」&lt;br&gt;张雅点点头。把鞋子脱下。随后躺到床上把腿上的丝袜褪下。脱的时候她下
意识的把腿并拢起来。脱光之后。张雅团起身子坐在床上。&lt;br&gt;王勃取出一根红色的绳子系在张雅的眼睛上。「好了。躺下来吧。」&lt;br&gt;张雅听话的躺在床上。王勃坐到她身边。却什么都不做。只是在那里看着她。&lt;br&gt;张雅知道王勃坐在自己身边。正在看着自己的身体。但却不知道他究竟在看
哪里。所以始终都显得非常羞涩。整个身体不安的来回扭动着。王勃看的出，张
雅现在非常激动。因为她的乳头已经立了起来。而且始终都没有软下去的迹象。&lt;br&gt;女人的乳头就如同男人的肉棒一样。只有在兴奋的时候才会立起来。&lt;br&gt;为了让张雅感觉不那么尴尬。王勃开始跟她聊起天来。讲的都只是普通的事
情而已。并没有什么调情的话。目的一是让张雅放松警惕。二则是让她习惯在自
己面前暴露身体。&lt;br&gt;现在时最不能急的时候。只要有丝毫的不妥就会使得之前的努力全部付之东
流。所以，即使王勃的下体如何肿胀。他也没有扑上去。只是坐在旁边跟张雅閒
侃。&lt;br&gt;很快三小时就过去了。王勃解下张雅脸上的红带。裸体摄影的时间就算结束
了。下午自然是普通的拍摄时间。这回又遇到一套全身透明的衣服。还是肉色的。&lt;br&gt;张雅没有穿内衣，就那么穿着一身透明的连衣裙站在王勃面前。让他给自己
摄影。当然，拍摄可以。但张雅却绝对禁止王勃把照片发出去。王勃也根本不会
那么做的。&lt;br&gt;随后两天，上午的时候，张雅都是蒙着眼睛躺在床上。&lt;br&gt;第四天，这回不用王勃帮忙了。进入客厅之后，张雅便坐到沙发上脱起衣服
来。而且一点都没有停歇的脱光了身上的所有衣服。「王勃，今天我不用在继续
躺着了吧？」&lt;br&gt;「嗯。妳帮忙收拾一下屋子。然后在做点吃的吧。」&lt;br&gt;张雅自然不会反对。王勃在那里忙着整理照片。而张雅则光着身子整理房间。
做完饭之后，张雅坐在王勃身边，跟着他一起吃了下午餐。&lt;br&gt;第五天，张雅来了之后，王勃便将电脑给关上了。随后，带着她从密道来到
光线不好的那套房子的卧室里。光线不好的这套房子共有两个卧室。两人进入的
是小卧室。&lt;br&gt;卧室的布局跟之前两个没什么区别。只不过整体是一片粉红色调。把窗帘拉
上之后，一开灯，整个卧室都是一片粉红色的。&lt;br&gt;「这布景看着不像是拍照片。到像是拍Ａ片的。」&lt;br&gt;「妳这么想其实也没错。我的确是打算做视频的。不过，做完只会自己看。」&lt;br&gt;说完，王勃按照取出一个新的数码相机。按照说明调整好。虽然是叫数码相
机，但实际上是可以录像的。录像时间长短与内存盘大小有关。王勃用的比较大。
能够储存高清视频五个小时左右。「ＯＫ！准备完毕。」&lt;br&gt;「那个，我该做什么啊？」&lt;br&gt;王勃取出一件肉色的连衣裙。「嗯，把这件睡衣换上。」&lt;br&gt;随后，王勃打开相机对向张雅。由于是自己看的。所以，在摄影的时候自然
是没必要在把脸给剔除掉了。张雅起身脱下高跟鞋。先是把丝袜褪下。这才开始
脱起身上的衣服来。先是上衣。随后是裙子。接着是胸罩，内裤。等脱了个精光
之后，她这才把那件完全透明的睡衣穿上。随后，张雅把头上的发卡解开。让整
个头发都披散下来。随后躺到床上。&lt;br&gt;王勃转到张雅正面。张雅急忙把腿并上。挡住下面的风光。&lt;br&gt;「来，把腿抬起来。」&lt;br&gt;张雅摇摇头。不过，还是把腿给抬起来了。只是，她是直着抬起来的。也就
是说，腿还是挡在小穴前面。王勃举着相机爬上床。随后伸出空閒的手搭在张雅
的膝盖上。将她右侧的腿缓缓向下移去。张雅开始是拒绝的。不过，没过多久，
她便在王勃的控制下，将右腿放了下去。&lt;br&gt;同时，她也抬胳膊用双手把脸给挡住了。&lt;br&gt;王勃将张雅的睡衣的裙䙓向上撩起。让张雅的整个下体都彻底的暴露出来。
张雅依旧是之前的姿势。既没有主动迎合。但也没有拒绝。王勃随即把张雅的另
一条腿也给放了下去。&lt;br&gt;随后，伸出两根手指放到张雅的下体上。张雅的身体一个激灵。同时立即放
手把抓住王勃的手。双腿也并了起来。&lt;br&gt;「怕什么？又不是不好看？」&lt;br&gt;张雅笑了起来。恩，为了缓解尴尬的笑。同时侧过身子。「妳一碰就痒了。」&lt;br&gt;「那妳自己来？」&lt;br&gt;「还非要拍那里啊？」张雅说话的声音变得很小。而且还很甜。虽然平时她
说话的声音就很甜。但现在讲话的声音却变得更甜了。&lt;br&gt;「说实话，我还没亲眼见过女人的那里呢。」&lt;br&gt;「那里其实挺脏的。没什么好看的……」张雅一边说着一边推开了王勃的手。
不过，她却不是拒绝。&lt;br&gt;张雅转过身，再次平躺。随后把双腿向两旁曲起并分开。右臂挡在了自己的
脸上。左手轻轻在自己的阴唇上擦了一下。随后用食指和中指略微分开自己的阴
唇。露出阴唇里面的阴道口。&lt;br&gt;张雅的阴道长得十分普通。就像生理书上的标准阴道一样。如同蝴蝶翅膀一
般的红色阴唇挡在两侧。里面是一个细小的孔洞。在孔洞上面还有一个几乎看不
见的小孔和一个微微的突起。五，六秒之后，张雅松开手用手挡住自己的阴道。&lt;br&gt;「好了没啊？」&lt;br&gt;王勃笑了起来。随后推了推张雅的大腿。「这刚几秒啊？」&lt;br&gt;张雅没在说什么。而是继续用两只手指分开自己的阴唇。王勃伸手轻轻拿开
了张雅的手。&lt;br&gt;随后还是将自己的手指盖了上去。张雅再次将双腿夹紧。不过，很快就放松
的分开了。&lt;br&gt;王勃等张雅放松之后，这才用自己的手指分开张雅的阴唇。虽然王勃并没怎
么动。但张雅的阴道壁还是开始收缩。并且向外流淌出一些或透明，或乳白色的
液体。&lt;br&gt;看了二十几秒之后。王勃松开手。拍了拍张雅的大腿。「来，转个身。」&lt;br&gt;张雅听话的转过身。&lt;br&gt;「把屁</content></item></essay>