<essay><item><title>都有紧实小穴的熟女同事卉姐及她的助理小雅(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我二十九岁，在广告公司上班，因为还单身，就被公司派到上海支援大陆分公司两年，上海公司有三个台湾人，两女一男，分别是不同业务部门主管，负责不同产业的业务开发，我则是被派过去支援其中一组，主管叫刘琪卉，我都叫她卉姐，她现年三十五岁，未婚，身高160左右，体重约50公斤，脸不大，皮肤又好又白，但又让人有介于熟女及轻熟女OL的感觉，所以实在想像不出她的年龄，个性很开朗，很好相处，但因台湾和大陆的业务各自独立，所以虽然工作上偶而会连络，但还没到上海前不是很熟。在上海工作半年多，才知道原来卉姐工作很忙，而且工作时间又长，不但假日有空就到公司去，每天下班也都待到快十点才走，也有可能是她一个人在上海，无去可去，才会全心投入工作吧，生活倒是意外的单纯，跟她表现出来的个性不同，也许因为如此，才有喝酒的习惯，虽然她工作上态度及要求都非常的严厉，但私底下不工作时，却是很爱开玩笑，而且什么话都敢说，最记得有次下班后跟几个同事在吃饭，她就当场问了我和另一个男的，男人头发变白了，那下面的毛会不会也变白啊，我听了后突然不知该怎么反应，总觉得她是冲着我问的，因为我有少年白，结果看其他人似乎习以为常的样子，才知道她原来平常就如此，所以之后我也见怪不怪了，她虽然酒量不是很好，但跟她喝过几次，倒都是微醺即止，因此也无所谓失不失态。&lt;br&gt;这年冬天，上海连下了几天雪，那天星期五，我、卉姐和他的女助理小雅三个人由杭州赶回到上海，已是晚上十一点多，快入夜了，我和卉姐都住在同一个小区，因为太晚了，所以卉姐就叫她助理住她那，我们就一起到卉姐家，一进门，她一手打开暖气，一边看着我说，这时来点白酒，一定很棒，接着就转头叫小雅去买酒，我拿起外套，边穿边说，「这么晚，又这么冷，我去好了」。&lt;br&gt;在小区门口转角，除了买了白酒外，还买了不少下酒的小菜跟零食，当屋子里暖和了，大家围着客厅的茶几，开始边喝边聊天，慢慢的场子也开始热了，身体也回温了，聊天就愈聊愈开了，只是每次一到这个气氛，卉姐总是会聊到男女方面的话题，一下子讲一夜情，一下子又讲3P，一下又问头发变白了，下面会不会白，但她其实每次只要讲到这些事，都在重复这几个问题，而可能是我有少年白，所以她可能只要看到我就会问这事吧，每一次我自己也总觉得她是冲着我问的，卉姐边说动作也不少，一下拉手，一下扯腿，一下拍桌，一下笑弯到我腿上，真是疯狂。她穿着高领的紧身毛衣，虽然胸部不大，但衣服整个贴身的包裹她的身体，胸部的曲线极为明显，虽然我以前也曾幻想她自慰过几次了，但现在比较仔细的多看几眼她胸部的曲线后，突然有了性幻想，就在这种念头来回几次后，她的助理小雅，酒量不好，已经倒在地毯上呼呼大睡了，小雅23岁，身高165左右，体重看起来绝对不到50公斤，瘦瘦的所以胸部看起来不小，胸前曲线特别明显，江苏人，大学唸大传系毕业没多久，平常打扮还真不手软，眼截毛都可以当扇子，指甲也是各色各款，随着季节，心情做变化，但卉姐对小雅嘴上也是不留情的，总会拿她的打扮开玩笑，好了，话说回来，小雅醉倒后，只剩我和微醺的卉姐，她一样对着我拉拉扯扯，我也持续享受她这样对我，突然一阵子后，她看起似乎很认真，又有点茫的拉着我的手臂，然后脸往前的靠向我问：「你头发白了，那下面的毛会不会也白啊！」我一时还真不知如何回答，只是呆呆的坐着，她又好奇不减的再问一次：「说的啦，会不会啊！」&lt;br&gt;我开玩笑的说：「妳这问题从我来的时候就听妳问，这么久了都没人回答妳啊！」她突然边笑边抱怨说：「对啊，居然没人能满足我的好奇心，所以只好寄望你了，而且你又有白头发，不问你问谁啊」，说完她很满意的抬起脸笑着。接着又马上拉着我，看着我说：「会不会啊！」我突然一股气由腹部上来半开玩笑的回答她说：「不知道，不然妳自己看看啊！」&lt;br&gt;她用很俏皮又很贼的样子瞇瞇笑的回答我：「好啊」因为她刚好坐在我侧边，而且看她的样子似乎玩真的，我也骑虎难下了，边看她边慢慢的解开皮带，看她会不会说，是开玩笑的，结果她一样俏皮的笑着，一付期待的样子，我也只好边笑边解开裤头，我心想，好吧，玩这么大，就露个毛给妳看吧，我拉下拉链，然后将内裤慢慢的往下拉，慢慢的从肚脐下开始看到较黑的毛，我又慢慢的拉下内裤，她不时抬起头笑着说：「终于要知道答案了」我将内棒往下放，然后将内裤脱到耻骨那，露出了整个上半部的阴毛，我用两手将内裤往两侧拉开，让上半部的毛全露出来，她一直望着我露出来的阴毛，我却看着她，开始幻想着她，这时她说：「没有白啊！」&lt;br&gt;就在她讲出这句话的同时，我的肉棒慢慢硬了，我也打定主意了，我说：「下面一点才有」就在同时，我开始又将内裤往下脱，露出了肉棒的根部，然后我就将整个裤子慢慢脱下，而露出整个肉棒时，我的肉棒在她面前慢慢变硬的翘了起来，她突然有点收起悄皮的笑容，又有点害羞的看着我，她说：「你．．的好粗喔」我拉着她的手去握住我的肉棒，带着她的手搓着我的肉棒，之后我一手搂着她，一手去抚摸她的胸部，然后吻着舔着她的脸，唇还有舌头，她温热的舌头和灵活的舌尖，游走在我的舌头上及两嘴唇的内侧，还有舌头下方，我们激情的舌吻，她的手也一直搓着我的肉棒，我则已将双手伸进她的衣服里，隔着内衣抚摸她微硬的乳房，我将他的毛衣和卫生衣一次脱下来，露出了一件被我抚摸到凌乱的1/2罩杯的性感内衣，以及一付极尽妩媚又风骚的脸庞。&lt;br&gt;我拉下她的内衣，食指按着乳头绕圈圈的抚摸，她的乳头慢慢硬了，她的喘息也愈来愈明显了，这时我起身，她顺手脱下我的裤子，我也同时将上衣服脱去，全裸的坐在沙发上，她则移动身子坐在我两腿间，然后一手轻抚着蛋蛋，一手搓着我的肉棒，看着我说：「好久没被男人碰了，真舒服」说完她就张开渴望男人的嘴唇，将我的肉棒慢慢吞进她的嘴里，卉姐的乳房不大，罩杯约B+，乳晕是淡褐色，乳头则是较深一点的褐色，而且乳头没有很凸，感觉不常被吸吮或抚弄，我有时两手往后撑在沙发，挺着下半身，看着卉姐吸吮着我的肉棒，有时我的手会伸去抚摸她的乳房及乳头，感受那柔软的曲线，她则有时左右舔，有时唅进嘴里，有时又用双唇快速的搓着我的肉棒，完全让我感受到她对男人的渴望，我的肉棒跟蛋蛋被她吸吮的又湿又红，我则被她吸吮的有点受不了，所以将她拉起来，顺便脱掉她的裤子，让一丝不挂的她张开腿坐在我腿上，卉姐的小穴早已湿成一片了，用我的肉棒在她小穴口磨擦，然后用眼神示意她看旁边，我们两个在她助理旁就这样全身脱个精光，反而又多一份刺激感，我说：「我要让小雅看看，他老板有多骚」&lt;br&gt;我搂着卉姐的腰，用肉棒磨擦他已经湿到氾滥的小穴，将我的肉棒也都沾湿了，我将她的乳头整个用力的吸进嘴里，舔着，咬着，吸吮着，慢慢的她开始由喘息变呻吟，我张开腿，将她身子撑起同时也将她的双腿撑开，然后将肉棒对着她的小穴，让她坐了下来，肉棒才刚进入穴口时，她突然叫了好大一声说：「好粗，有点痛」虽然她的小穴很湿，但才刚插进去时我的龟头，可以感受到她的穴很紧，看来很少男人侵犯过她的神秘地带吧，这念头让我更兴奋，我的肉棒被她的小穴包复的好紧实，我开始微微往上顶，慢慢的插着她的小穴，她也随着我的一插一抽呻吟着，她的阴道插起来愈来愈滑，愈滑，我也同时加快速度，可能她真的太久没碰男人了，似乎一下子就进入状况，就在我才刚开始正常速度没多久，她整个人突然由呻吟变大叫，然后紧紧抱着我抓着我，我愈插愈快，就在她全身用力抱着我的同时，也伴随着她的嘶叫声，完全顾不得小雅就睡在旁边，极尽本能的叫着，她已经高潮了，之后慢慢的她放松一点，边喘息边低头吻着我，我说：「舒服吗？」&lt;br&gt;她说：「好爽」我说：「那就爽下去吧」我边说边抱着转身，我的肉棒完全没离开她的小穴，然后将她放在沙发上躺着，我一脚跪在地上，一脚跪在沙发上，然后将她的右腿挂在我肩上，左腿平放踏在地上，接着肉棒又开始快速的插着卉姐紧实又湿润的小穴，愈插愈用力，我一手拉着她的手，用力的插到最深，插到她的乳房一直前后的晃动着，同时也边插小卉，边转头看着睡在旁边的小雅，更有一种特别的兴奋感，卉姐微张着嘴叫着，那揪着的脸，有时还会微张着眼看我，整个风骚的样子，让我愈插愈兴奋，愈插愈用力，慢慢的开始有要射精的感觉，我说：「我的卉姐，妳干起来真爽」她边叫边回答：「我也好爽」&lt;br&gt;就在她说完后，我的肉棒开始一胀一缩，我说：「我要射妳的骚穴了」这时小卉也开始急促的大叫，我的第一波精液冲了出来，快速的射进小卉的阴道，接着开始一连串射精，同时伴随着我们两个的叫声，慢慢的我愈插愈慢，精液也愈射愈少，我的肉棒停留在她的小穴软下来，我抚摸她的小腹乳房还有身体的每个部位，她的手搭在我的手上，任由我抚摸她，之后我抱着她进她房间的浴室，在淋浴间里，温暖的水珠穿透我们身体的每一个部位，每一吋肌肤，一阵冲洗后，我们边淋着水边抚摸，这才仔细一看，卉姐全身的皮肤很好，而且也很白，我：「妳的身体好骚」她说：&lt;br&gt;「你来上海半年还没上过女人吧」我：「对啊，但妳应该更久没被男人上了吧」她说：「你管我，怎么样，姐姐上起来的感觉如何」我：「很爽，因为妳好紧，夹的弟弟我真受不了，妳应该不常用吧」她说：「去你的，那你就．．．．&lt;br&gt;让姐姐妹妹两个多用用吧」她边说，边抚摸我已经又勃起的阴茎，我也抚摸着她那湿黏骚穴，将中指插进她的穴里，整个阴道好湿黏，我手指边插着她的小穴说：「卉姐这么想要男人啊」她边喘息边说：「对啊，想再被你插」&lt;br&gt;我说：「我已经在插了啊」她边搓着我的肉棒说：「我想你用阴茎插我」她一说完，我抬起她的一腿，将她身体靠着墙，然后我微曲一下双腿，再往上站时，已将肉棒完全插进她的小穴里，说是小穴真没错，第二次再插进去，依然感觉到很紧实，跟第一次一样，完全紧实的包复着我的肉棒，我马上就正常的抽插着她的骚穴，她的人也随着我的抽插微微上下起伏，开始叫了起来，我愈插愈快，她愈叫愈急促，我说：「卉姐，喜欢被我干吗」她边叫边说：「喜欢你干我，好爽」&lt;br&gt;我愈插愈快，她似乎又快要高潮似的，我每一次插的更深，我说：「卉姐，妳真是骚货」她说：「啊～干我，污辱我」我更加快的插她的穴说：「卉姐妳真欠干，干妳，干妳．．．」她又慢慢开始全身用力，嘶吼的叫着，整个将我的身体紧紧的抱着，我同时也没有停下来的意思，肉棒一直用力冲撞她的小穴，在一阵高潮的叫吼声后，两个人身体完全贴紧，我仍然没停下来两手扶着她的屁股，肉棒一直朝着她的小穴插，虽然知道她的高潮结束了，但我的高潮还没来，我完全没有停的意思，一直插她，她也一直叫着说：「啊～好爽～好爽～受不了了～啊～」我抱着她到浴室的洗手平台上，让她身子趴在平台上，然后一手扶起她的下巴，在镜子里看着她，然后一手勾起她的右腿，肉棒则磨蹭着她的两个屁股中间，我用着很煽情的口气说：「卉姐，屁股抬高让小弟享受一下」然后我从后面将肉棒又慢慢的插进卉姐的小穴，在插进去的过程中，只见她露出各种揪在一起的表情，似乎又忘情又舒服的样子呻吟着，我开始有节奏的抽插，她叫持续叫着，我扶着她的肩膀及头，让她从镜子里看着我干她的样子及她自己的表情，我：「妳看，妳现在被干的样子更骚了」&lt;br&gt;她边呻吟边说：「你好坏，我喜欢」接着肉棒开始用力冲撞她的小穴，卉姐被我插到整个脸都贴在镜子上，整个人也前后的晃动着，我拉着她的手及肩膀说：「干妳骚货」她说：「啊～干我～快干我～啊～」我用尽所有的腰力，肉棒完全无保留的冲撞她的小穴，这时卉姐的叫声变大了，我维持抽插的速度，并同时抚摸她的乳头，希望再听到卉姐高潮的嘶叫声，就在卉姐开始嘶吼的同时，我的肉棒又开始一胀一缩了，接着整个精液又射进这骚穴里，混着我们两个的淫液，用力的插着她的小穴。我们两个同时都趴在洗手台上，似乎力气用尽的样子，从镜子里看起来好煽情，我们又回到淋浴间再互相冲洗后，走出浴室回到房间，她递一根烟给我，我接过烟来我：「我去把外面的衣服拿进来」她抽着烟同时点头的靠在床边，我光着身子走到客厅，才想到小雅还睡在客厅，刚刚我们几乎都忘了她的存在，所以连进浴室时，也没把房间关上，再加上卉姐那嘶叫声，还好小雅睡死了，我坐在沙发上边慢慢拿起地上的衣服，边抽着烟看着小雅诱人的睡姿，虽然肉棒现在太累了还没硬，但也满享受这种感觉，回到房间，我抱抱亲亲卉姐，我：「酒该醒了吧」&lt;br&gt;她说：「被你这样操，更醉了」我：「哈，还想再来吗？」她点点头然后伸出手作势要抱抱，我过去搂着她说：「放心，有的是机会，我要先走了，不然小雅醒了会被撞见」在同一家公司，这种事最好不要被发现，她说：「好吧，你自己出去，小心一点」我穿好衣服，走出客厅，边拿着我的包包，两眼还不忘多看着熟睡中的小雅几眼，我总忘不了之前很热时，在公司看到小雅穿着短裙时，那双修长的美腿，瘦而有肉，再加上她那青春的肉体，一直都在脑海中。过了两天的假期，星期一上班时，走在往公司楼层的走廊上，远方走来一个穿着紧身牛仔裤，外面套着一件连身到小腿的羽绒衣，近一点看打了声招呼，原来是小雅，跟她打了招呼后，错身而过，心中有种怪怪的感觉，总觉得那晚跟卉姐的事她都知道，应该是作贼心虚吧，哈。</content></item></essay>