<essay><item><title>班主任(9)</title><author>床上伴侣</author><content>我跟娟姨的真正关系当然是要保密的，只好对胖仔撒个小谎了。&lt;br&gt;可是我觉得她看你的眼神不对啊，她看我们都是很公式化的老师眼神，看
你却是一种开心的喜欢的眼神啊！&lt;br&gt;靠！这胖仔眼睛也太贼了点吧，这都被他看出来了。我不愿意在这个问题上
纠缠下去，马上开始转移话题：&lt;br&gt;这是你多心啦！呵呵！不过胖仔你妈妈也是个大美女啊，以前一定很多人
追的啊！&lt;br&gt;呵呵，这倒是。我妈妈可是……&lt;br&gt;说起胖仔他妈妈，他倒是很兴奋，什么赞美之词都用上了，足足讲了他妈妈
十几分锺的好话，最后总结道：&lt;br&gt;总之我妈妈是世界上最好的妈妈，在我心里永远的第一位，连美女班主任
也只能排第二。&lt;br&gt;胖仔啊，照你的样子是爱上你妈妈了啊！哈哈！&lt;br&gt;说完这话，我赶紧逃往一边，准备躲避胖仔接下来的愤怒。可是胖仔好像中
邪了一般，呆在那里也不动也不说话。&lt;br&gt;我上前用手推了推胖仔：喂喂，开个玩笑而已嘛，不用这样吧？&lt;br&gt;胖仔被我推醒，低下头去留下了眼泪说：被你这么一说我才明白，我这是
当局者迷啊！看来我是真的爱上我妈妈了。&lt;br&gt;因为我和娟姨的事情，所以我对胖仔的这份感情也没什么特殊的看法，以我
自己对娟姨之间的看法安慰了胖仔几句，终于让他开心了起来。&lt;br&gt;最后，胖仔将我引为他平生最大的知己，同时也正视了自己对母亲的感情，
在我的怂恿下开始了追母的行动。&lt;br&gt;过了一个星期，我又到了胖仔的家，却没有看到他妈妈。&lt;br&gt;情况如何啊？一见到胖仔我就开始问道。&lt;br&gt;唉！妈妈这几天都在公司里，她在躲着我。&lt;br&gt;啊？你对她表白了？&lt;br&gt;没！我哪有这脸皮啊？只不过暗示了一下我对她的感情而已，可惜却让妈
妈很惊慌，开始躲着我了。&lt;br&gt;看来是胖仔没有好好把握，太急了一点。&lt;br&gt;小斌，自从我感受到自己对妈妈感情那天之后，我天天想着她的身体，我
想跟他上床啊！&lt;br&gt;靠，你也太直接了吧！含蓄点好不好？&lt;br&gt;你是我兄弟，最知道我心的人！&lt;br&gt;还是让你妈妈知道你的心吧，我还是算了。怪怪的真恶心。&lt;br&gt;胖仔竟然脸上一红，看来他也明白了刚才话中的不妥之处。&lt;br&gt;好啦好啦，我是想让你帮我个忙。&lt;br&gt;什么忙？你尽管说，我一定帮你。&lt;br&gt;我想用药迷昏我妈妈，然后再￥＃─＊。&lt;br&gt;靠，你还真狠啊，可是你要我做什么呢？&lt;br&gt;我要你想办法让我妈妈回家啊，然后再想办法弄昏他。&lt;br&gt;这个事情好办，天才的我打了个电话给他妈妈说想吃她做的饭，然后轻松把
他妈妈搞定。&lt;br&gt;故事还是这么老套，胖仔他妈妈喝了加料的饮料之后推说身体不适就回房睡
觉去了。我和胖仔相对淫荡地一笑，走进了她美丽老妈的卧室。&lt;br&gt;呈现在我们眼前的是一幅美丽的睡美人图画：胖仔的母亲穿着一件雪白的丝
制睡裙躺在床上安静地沉睡着，看来是做了个好梦，美丽温柔的脸上带着一丝笑
意。被子只盖上了她的腹部，雪白的四肢和小半浑圆的胸部都露了出来；美丽的
乳房随着均匀的呼吸挺动着，不断地诱惑着我们的视线；下半身的睡裙因为睡眠
中的动作而变得凌乱，连白色的可爱内裤都露出了一个小点。&lt;br&gt;如此诱人的景像让我和胖仔如癡如醉，最后还是我这个见过世面的人首先清
醒了过来。&lt;br&gt;好了，事情我帮你办好了，接下来就靠你了。&lt;br&gt;我和胖仔紧紧拥抱了一下就走出了房间。身体太兴奋了，看来要让娟姨帮我
洩洩火气了。&lt;br&gt;第二天我去看胖仔，他却没有非常高兴的样子：我想我是做错事情了，我
不应该这样的，我应该让妈妈自己愿意做才做的。&lt;br&gt;这小子要求还真多，不过看来他是真的有所后悔了，话都说不清楚了。&lt;br&gt;那倒是，男欢女爱才是王道，再说用药对你妈妈身体也有影响。&lt;br&gt;可是我真的很爱我妈妈啊，我做梦都想让她接受我的。&lt;br&gt;好吧，我好人做到底，帮你追到你老妈。总好了吧？&lt;br&gt;真的吗？&lt;br&gt;胖仔还是没有反应过来，气得我狠狠拍了他的头一下：当然是真的啦！&lt;br&gt;小斌，你真是太好了。好兄弟啊！&lt;br&gt;晕啊，胖仔真是太猥琐了，不断奉承着我，差点就要跪下来了，我呕！&lt;br&gt;这几天真是为胖仔的事情头疼啊，在拜托了我帮助之后他就做了甩手掌柜，
什么事情都要我想。真的明白这追的是我妈还是他妈啊。&lt;br&gt;胖仔的妈妈性格偏向于温柔软弱，面对胖仔超出一般伦理的感情她总是选择
逃避而不是去积极解决问题。所以我提议胖仔对他妈妈用半强迫的方式先产生性
关系，因为胖仔家中只有他妈妈和他两人生活，他妈妈所有的感情都放在他的身
上所以我估计有了密切关系后他妈妈会向现实妥协，然后就皆大欢喜啦！&lt;br&gt;让我郁闷的是胖仔竟然有色心没色胆，一个人不敢上，非说如果用强的话一
定要拖上我一起。靠，我也想上他妈妈啊！可惜两个人一起上行不通啊，儿子强
暴了老妈还好办，带个外人一起那以后的戏怎么做啊？逼急了她老妈跳楼都有可
能啊！这世道最不能惹急的是老实人啊，一但逼急了什么事情都做的出来的。所
以我第一时间拒绝了这个看起来很有诱惑性的方案。&lt;br&gt;就算我是天才，这个事情还是很复杂很有难度的。这几天晚上为了想办法连
续好几天失眠，晚睡早醒快让我郁闷死了。今天早上也是如此，６点多就醒了。&lt;br&gt;老天啊，这可是暑假啊！&lt;br&gt;反正睡不着了，胡乱套了件衣服我就去家边的公园准备晨练一下。夏天的早
晨太阳出来得就是早啊，８点不到就晒得我浑身大汗，再也没力气运动了。&lt;br&gt;人生不得意事十有八九，家里浴室的水管也出了问题，连洗澡都不行。没办
法，只有上楼去娟姨那里解决了。&lt;br&gt;开门进了娟姨家她还没有起床，难道是我昨晚干得娟姨太厉害了吗？哈哈，
我不禁对自己某方面的能力洋洋得意起来。&lt;br&gt;走进娟姨的卧室，她趴在床上睡得正香，薄毯被不睡觉老实的她踢到了一旁
半挂在床边，身上只有一条紫色的连衣睡裙；挺实的臀部翘得老高，里面的纯白
内裤也露出了一角，毫不吝啬地向周围展示着无尽的性感；丰满的乳房被压在身
下，但重量挡不住它的春意反而将大半的胸部挤了出来，布料下明显的小葡萄证
明主人并没有戴上胸罩。&lt;br&gt;娟姨的脸上带着一丝美梦中的笑意，凌乱的头发遮不住天生的丽质。饱满的
唇边带着一线口水，并不会让人讨厌反而带着可爱的诱惑。&lt;br&gt;我带着爱意观察了一番之后就上前一屁股坐到了娟姨的身边，右手重重地拍
在娟姨的臀部：小懒猫起床了，太阳都要把屁股烤焦啦！&lt;br&gt;娟姨先是被我的动作一惊，但是听到我的声音之后也不睁眼，用手摸索着投
进我的怀里找了一个让自己舒服的姿势后继续睡了起来。&lt;br&gt;软香温玉在怀，我男人的象征不得不挺立起来，顶上了娟姨的身体。&lt;br&gt;讨厌，一大清早就在想坏心思了！娟姨用一种梦呓的声音说道，真是诱
人冲动的尤物啊，连声音也是如此性感。&lt;br&gt;我的手开始在娟姨的身上游走着，娟姨敏感处被我袭击，舒服得呻吟起来。&lt;br&gt;听觉、触觉、嗅觉上的多重刺激让我再也收不了了，脱下衣服就要和娟姨共
享合体之欢。&lt;br&gt;可是娟姨却阻止了我的下一步行动：小斌，你身上都是汗，黏都黏死了，
去冲个凉再准你上我的床。&lt;br&gt;摸了摸自己，我也觉得不怎么舒服，于是上前一把抱住娟姨就向浴室走去。&lt;br&gt;娟姨想不到我连她一起都抱到了浴室，在我怀中就挣紮了起来：小斌，快
放我下来啊！&lt;br&gt;我笑道：不是要洗澡吗？我们一起洗不是更好吗？&lt;br&gt;我不要啊！快放下我啊！我可要喊啦！&lt;br&gt;哈哈，你能喊什么啊？&lt;br&gt;娟姨被我一说，倒也不含糊，大声娇叫了起来：来人呐！强暴啦！快来人
啊！&lt;br&gt;现在娟姨的胆子真是越来越大了，什么话都敢喊出来。&lt;br&gt;呵呵，我就是要强暴你这个美人。你跑不掉啦！&lt;br&gt;说到强暴，我心中一亮，想出一个好主意来。胖仔不敢强暴他妈妈，我就让
他强暴娟姨，当然不是真强暴啦！想好了计划，我开心地将娟姨放到了浴室，全
身心投入到眼前的美女身上去了。&lt;br&gt;三下两下将娟姨脱了个精光，我淫笑着对娟姨说：美女，我现在就要强暴
你了，不过动手之前先要把你洗得赶干净净的，我喜欢香喷喷的女人。&lt;br&gt;也不等她答话，我抓着娟姨坐在了浴缸的边缘，让她向下趴在了我的膝上。&lt;br&gt;头向下而臀部向上高高翘起。这个让娟姨害羞的动作使她很是兴奋，一边娇
声抗议着，一边在阴户中流出了淫荡的液体。&lt;br&gt;我打开一边的淋浴器，将水量设为集中和最强，一股合成直线的强大水流冲
上了娟姨的下半身。&lt;br&gt;娟姨，让我来帮你好好冲冲，每个地方都要弄干净。&lt;br&gt;娟姨被下身的激烈水流冲得话都说不出来，只能发出一些无意义的音节和呻
吟。&lt;br&gt;我控制着手中的淋浴器，仔细地去冲洗着娟姨的阴户、大小阴唇、阴核、肉
洞……每个能引起性感的地方都没有放过。娟姨也被这种特殊的爱抚方式搞得高
潮叠起，整个身体都软软地趴在了我的身上，只懂得喘气和娇吟了。&lt;br&gt;低头看着娟姨紧闭的美丽菊穴，我不禁想到很久没有玩娟姨的屁眼了，手中
的水流也按着心中的想法冲上了她的后庭。&lt;br&gt;呃～～好奇怪啊！已经瘫软无力的娟姨被后面传来的奇怪感觉激得身体
一颤，双手也紧紧捏上了我的腰肢。看来娟姨后面还是那样的敏感啊！我伸出两
根手指将她的菊穴掰开了少许，然后继续冲水。&lt;br&gt;啊～～啊～～停啊！进去了……水～～水～～不要啊！&lt;br&gt;激烈的水流在我的引导下很容易地冲入了娟姨的后庭。我真是天才啊，这么
有个性的浣肠方法都想得出来。&lt;br&gt;冲了一会儿之后，娟姨激烈的叫喊变成了闷闷的呻吟。感觉差不多之后我就
停止了水流，将娟姨抱了起来。娟姨眼中带着泪光，表情很奇怪：难受和喜悦并
存。&lt;br&gt;我探出手去向娟姨下身一摸，除了清水，已经是黏呼呼的一片了。当我手指
碰到娟姨的菊穴之后，她浑身一颤，马上脸红着向抽水马桶小跑过去。在一阵杂
音之后，娟姨软软地坐在马桶上无力地喘息着。&lt;br&gt;我马上上前拿厕纸温柔地帮娟姨将下身擦净，然后抱着娟姨躺进浴缸休息起
来。&lt;br&gt;大概躺了十多分锺，娟姨才稍微恢复过来。她红着脸对我说：小鬼，老是
想些奇怪的花招！&lt;br&gt;呵呵，娟姨你不是很喜欢吗？&lt;br&gt;……自从我把身体都交给你以后，你就很久没动过我后面了。今天～～很
好～～&lt;br&gt;我早就发现娟姨对后面有特别的感觉了，可是最近沉迷于她美妙的小穴倒是
忽略了这个同样能带给我无比快乐的地方了。听到现在娟姨的话，我的身体马上
起了冲动，想马上就进入娟姨的后庭好好得感受一下。&lt;br&gt;娟姨，这只不过是小意思而已，好戏现在开始。&lt;br&gt;我在水下调整了位置，直接就把阴茎送进了娟姨的后庭。娟姨强烈地呻吟了
一下，头猛地向后仰了一下，眼中也再次流下了刺激和喜悦的泪水。&lt;br&gt;真希望就这样永远留在娟姨的体内，和她合为一体不分开。&lt;br&gt;今天我带着准备好的道具到了胖仔的家里，正式开始我们的行动。&lt;br&gt;他妈妈端上饮料和食物，陪我们聊了一会儿天之后就出了胖仔的房间。我就
慢慢向胖仔道出了我的计划：&lt;br&gt;我在前天想到了一个主意，就是要让你妈妈了解到你对性的冲动已经到了极
点。再没有发洩的地方你就要干坏事了。&lt;br&gt;胖仔晃了晃脑袋，表示对我所说的话全无概念：&lt;br&gt;什么意思？干什么坏事？&lt;br&gt;笨啊，就是说你妈妈再不让你干的话你就要去外面强奸女人了！&lt;br&gt;强奸？不好吧，是犯罪啊。&lt;br&gt;胖仔听了强奸之后显出害怕的神色，我真是被他打败了。这个人有色胆想干
他自己的亲生老妈，却在听到强奸的时候表现地如此差劲。&lt;br&gt;靠，假的啦。只要让你妈妈认为你有这种想法而且快要去实施了就可以！&lt;br&gt;胖仔听后嘘了口气，拍拍胸部说：&lt;br&gt;老大，麻烦你以后说话一次性讲完好不好。要吓着小朋友的。&lt;br&gt;我生气地拍了他脑袋一下：&lt;br&gt;去死！自己胆子小不要怪别人。&lt;br&gt;胖仔委屈地摸了摸脑袋上被我蹂躏的地方，继续问道：&lt;br&gt;那怎么才能让我妈妈知道我有这种强奸女人的冲动呢？&lt;br&gt;嘿嘿，这个我早就计划好拉。&lt;br&gt;我对胖仔淫笑了一下，从带来的包里掏出了准备好的道具。&lt;br&gt;胖仔看到我拿出来的东西很是惊讶：&lt;br&gt;这个？这个是女人的内衣裤啊。好性感的式样啊。&lt;br&gt;回答正确，而且这不是一般人的东西，而是我从我们的美女班主任那里偷出
来的内衣裤。而你这次准备要强暴的女人就是我们班主任。&lt;br&gt;呃～呃～&lt;br&gt;胖仔因为我的话而大受刺激，张大嘴瞪着眼睛看着眼前的内衣说不出话来。&lt;br&gt;我赶忙上前拍了拍他的背，说：&lt;br&gt;坚强一点啊，你连你妈妈还没上呢！不能死啊～～&lt;br&gt;胖仔回过神来，捶了我一拳说：&lt;br&gt;靠！哪有你这样的兄弟，还要咒我死的。不过，这真是班主任的内衣吗？我
要受不了了，我梦中情人的贴身物品啊。老大你真是强人啊，这东西你也能搞到
啊。&lt;br&gt;我嘴上不免谦虚了一下，心里想：这些还不是小意思，老子要多少有多少。&lt;br&gt;只要我开口，娟姨还不乖乖脱下来给我？&lt;br&gt;胖仔看来对娟姨很是爱慕，拿着她的内衣裤爱不释手。我拍了拍他的肩膀，
让他意识到还有正事要商量。他眼睛看向了我可手却抓着东西不放，真服了他了。&lt;br&gt;好啦，计划是这样的：傍晚你妈妈肯定会上来叫你吃晚饭，你就在那个时候
在房间里做戏，让你妈妈以为是自己碰巧遇上，以为你青春期冲动得不得了，没
地方发洩只好计划强暴班主任去。然后她一定会进来阻止你的这种想法，你就乘
机让你妈妈帮你发洩吧。好！大体就是这样，细节你自己把握。明白了吧。&lt;br&gt;有点明白了。小斌，只能说我服了你了。&lt;br&gt;明白就好，时间不早了。我就回去了，你自己好好把握机会吧。&lt;br&gt;胖仔听说我要走，立即慌了神：&lt;br&gt;小斌～老大～你怎么能走呢？你走了我怎么办啊？&lt;br&gt;什么怎么办啊？凉拌！&lt;br&gt;可是，我一个人实在不好做啊。&lt;br&gt;不好做？是不敢做吧！&lt;br&gt;胖仔被我揭穿了心中的想法，只得嘿嘿讪笑着。&lt;br&gt;小斌，计划是你想出来的，你就帮人帮到底，帮我一起做吧。&lt;br&gt;一起做？一起干你老妈啊？&lt;br&gt;是啊是啊，我知道你也挺喜欢我妈妈的，看她的眼神也是色咪咪的，不如和
我一起啦。&lt;br&gt;靠，真是没天理了。你妈怎么生了你这么个混蛋儿子啊，把你老妈都给卖了！&lt;br&gt;嘿嘿，你是我老大嘛。如果没有你的计划我也不可能得逞，如果没有你一起
我也没胆量实施计划。让你和我一起是我心甘情愿的。&lt;br&gt;晕啊，那你以后可别后悔！反正我也不会损失什么，谁怕谁啊。&lt;br&gt;不后悔不后悔，咱们可说定了啊。&lt;br&gt;好的好的，真没见过你这样的人。一心想把你妈给卖了！&lt;br&gt;接下来就没啥事了，和胖仔商量好细节就等他老妈上钩了。虽然我也很想和
胖仔的老妈发生点什么，可没想到是在这种情况下，而且还是得到了胖仔的同意，
真是有够荒唐的。&lt;br&gt;（中间插播声明一条：转载本文请注明作者笑六，首发龙门客栈。谢谢）&lt;br&gt;等到了晚饭时间，胖仔的老妈准时上楼叫我们吃饭。估计好时间我们就开始
大声地说话，声音从故意开了一条缝的房门中透出，不怕他妈妈听不见。&lt;br&gt;小斌，这些天我憋得很辛苦啊。真想找个女人发洩一下！&lt;br&gt;没办法，你就憋着吧。哪有女人让你上啊。&lt;br&gt;我打算豁出去了。看，这是我偷来的我们班主任的贴身内衣裤。那女人可是
个人间极品啊，要是能一亲芳泽真是死了也愿意啊。&lt;br&gt;班主任确实是美女啊，不过我们这辈子是别想了。&lt;br&gt;有什么不能想？她的生活细节我都查清楚了，我们可以乘机强暴她！。&lt;br&gt;什么？你胆子还真够大！这种事情是犯法的啊，要做牢的。要是被抓了你一
辈子就完了。&lt;br&gt;怕什么！到时候再拍上几张她的裸照威胁她，什么事情都可以解决。&lt;br&gt;能行吗？我还是有点担心。&lt;br&gt;放心，我都计划好了，照我说得做保证没问题。&lt;br&gt;好吧，我也是想女人想得受不了了。&lt;br&gt;我和胖仔的对话到了这里，这场戏的真正主角也正式出场了。&lt;br&gt;只见房间的门被猛地打开，胖仔的妈妈胸部起伏涨红了脸带着愤怒、惊讶、
羞愧的复杂表情瞪着我们两个人，优美的身体因为情绪的激动而颤抖着，玉指点
着我们都说不出话来。&lt;br&gt;为了缓解心中的激动，他妈妈深深地吸了几口气想平复一下心情。本来就很
伟大的胸部更是惊心动魄地抖动了几下，可以看出简单的家居服下她并没有戴上
乳罩。&lt;br&gt;小志！你这个混帐东西，你什么不好做想要去做犯法的事情了！你对得起我
这个辛苦拉扯你张大的妈妈么？你对得起你的良心吗？你～你真是气死我了！&lt;br&gt;胖仔装做愧疚的样子叫道：&lt;br&gt;妈妈～&lt;br&gt;但是他妈妈并没有给他机会说完，接着又教训起胖仔来。从一开始的声色具
厉到最后带着哭音，越说越气愤和委屈，最后竟然坐在地上哭了起来。&lt;br&gt;情况的发展对我们非常有利，老实的胖仔做出这种不好的事情让他妈妈受到
了很大的打击，又想到一个人抚养孩子的艰辛，心理上出现了极大的波动，变得
非常茫然无助。正是我们趁虚而入的好时机！&lt;br&gt;我走上前去双手搭在他妈妈的肩上，不经意地轻捏着：&lt;br&gt;阿姨，其实我们刚才也只是说说而已，只不过我们有点青春期的冲动而已。&lt;br&gt;他妈妈带着哽咽反驳我的话说：&lt;br&gt;可是这里的内衣裤，你们的话又说得这么真。我不相信只是说说而已，要是
小志真的做出这种犯法的事情怎么办，我该怎么办啊。&lt;br&gt;我对胖仔使了个眼色，他开始说话了：&lt;br&gt;妈～小斌说得对，现在我只是对女人很好奇，青春期的冲动没法发洩而已。&lt;br&gt;只要妈妈你帮我的话我就不会有这些不好的想法了。&lt;br&gt;胖仔说完就麻利地脱下了自己的裤子，一根已经近似于成年人的滚烫鸡巴挺
立在他妈妈的面前。&lt;br&gt;强烈的视觉冲击让他妈妈倒抽了一口冷气，我则蹲下身子在她的耳边轻声说
道：&lt;br&gt;阿姨，你帮小志发洩一下他就不会有这种不好的想法了。来，用你的手去帮
他吧，这样什么事情都解决了。&lt;br&gt;在心理出现缝隙，在先前强烈的视觉冲击前，在我近似于催眠的轻语下，他
妈妈竟然伸出手去抓紧了胖仔的鸡巴，并慢慢地动作起来。&lt;br&gt;胖仔惊喜地看了我和他妈妈一眼，开心地享受起下身的快感来。&lt;br&gt;我也赶紧趁热打铁，探过头去用舌头舔上她可爱的耳珠，双手也开始在她柔
软的胸部上活动。多年没有和男人亲密接触过的阿姨怎么受得了我从娟姨那里实
践得来的挑逗动作呢，虽然嘴上身体上有所抗拒，但却没有表示出彻底的拒绝，
而摸着胖仔鸡巴的手也一刻都没有停止动作。&lt;br&gt;阿姨，过去帮小志舔舔吧。&lt;br&gt;我又在阿姨耳边轻声说道，同时双手用力让她的身体向前方探去。胖仔的妈
妈已经完全沉醉在这一暧昧的气氛之中，身体的动作完全受我的控制。她探过身
去张开樱唇一口吞下了胖仔的鸡巴，让它机械地进出自己的嘴巴。她的眼睛已经
紧紧地闭上，像是沉醉于胖仔鸡巴的味道也像是在逃避现实。&lt;br&gt;现在阿姨的姿势完全像是一条美丽的母狗，她双膝跪地，上半身向前探出一
只手撑在地上一只手抓着胖仔的鸡巴控制着它在自己小嘴中的进出。丰满的臀部
向上挺出，不时还淫荡地扭动着。&lt;br&gt;看着面前美丽淫荡的阿姨，我的手也不闲着。一手刺激着她胸前的那团淫肉，
一手翻开裙子探入阿姨下身神秘的所在，隔着内裤玩弄着早已充血的阴唇和突出
的阴核。因为我的动作，阿姨的臀部扭动地更加厉害了，口中也发出阵阵呻吟声
来。&lt;br&gt;过了一会儿，胖仔向我打眼色说他快要忍不住要射了，示意我加快动作。我
赶忙脱下阿姨早就被淫水浸湿的内裤，自己也脱了个精光。同时将早已怒挺的龟
头贴上了阿姨的阴户，不断地摩擦刺激着她的小穴。&lt;br&gt;啊～啊～好难受啊。&lt;br&gt;阿姨不堪刺激，开始乱叫起来。&lt;br&gt;阿姨，你哪里难受啊？&lt;br&gt;下面～下～下面好难受，好痒啊。&lt;br&gt;那需要我帮你止痒吗？&lt;br&gt;好～好啊。&lt;br&gt;那我可插进来咯，阿姨你同意吗？&lt;br&gt;听到我的话，胖仔她妈妈心中的理智告诉她这只绝对不应该的事情，于是下
意识地拒绝起来：&lt;br&gt;不，不行。不要啊。&lt;br&gt;可是不这样的话我不能帮阿姨止痒啊。&lt;br&gt;我一边说一边努力刺激着她每一个兴奋点，好让身体的需要压过她的理智。&lt;br&gt;果然不过一会儿她就向我求饶，要求进一步的插入了。&lt;br&gt;对于美女的要求我向来是尽力满足的，身体一挺我的分身就进入了她温暖紧
凑的小穴。&lt;br&gt;啊～好大啊～阿姨好疼啊～～&lt;br&gt;阿姨的小穴很久没有人开发了，变得十分地狭窄，挤压的我十分舒服。听到
她喊痛之后我开始用最温柔的动作抚慰她干旱已久的小穴，力求让她得到最美的
享受，为以后让他成为我和胖仔的美丽性具打好基础。&lt;br&gt;下半身久违的美妙感觉让胖仔的妈妈好象飘上了云端，让她口中的动作变得
更加迅速。胖仔在他母亲剧烈的动作下马上达到了高潮，一股浓精射出，阿姨甚
至都来不及吞咽这大量的精液，粘稠的液体开始从她的小嘴中溢出。母子，阴茎，
淫液，勾勒出一幅淫荡的画面。&lt;br&gt;在胖仔射出精液后他妈妈停止了手中的动作，双手撑地开始全身心地享受起
下身我所带来的美妙快感。在拥有丰富经验的我的侍弄下，她多次登上幸福的顶
峰，淫水从我们身体的交接出喷湧而出，沾湿了我们身下的地面，反射着淫靡的
亮光。&lt;br&gt;这天，我和胖仔各在他妈妈的小穴中射了一次，吃过饭后我们又三个人一起
洗了个澡，洗澡的时候胖仔又一次迫不及待地插入，最后浴室中又出演了一幕超
越伦理的淫戏。最后阿姨身上的每个洞都粘上了我俩的精液，得到新的肉体的我
被不同于娟姨的新鲜感所打动，努力地在阿姨的身体上喷洒我的活力。&lt;br&gt;</content></item></essay>