<essay><item><title>静芬的单身日记一-静芬的制服 1-3(3)</title><author>床上伴侣</author><content>那男子听到这声音；更是得意的加快速度，爱玲的体液将床单弄湿了一大片。&lt;br&gt;爱玲湿透的嫩穴就这样被猛烈的抽插了几百下后‧‧‧男子趴下身，吸允着爱玲的唇，用舌头在爱玲的脸颊上舔了又舔，然后深深的在爱玲的颈根吸出一个吻痕，双手则用力的在爱玲的乳房搓揉。&lt;br&gt;听到爱玲的呻吟声越来越小，男子又开始使劲的抽插着爱玲‧‧‧过了不知多久，终于‧‧‧「喔，喔，要射了，要射了。」&lt;br&gt;那男子又准备要射在爱玲的体内，爱玲似乎不愿意，呻吟的声音越来越强烈。&lt;br&gt;「阿‧‧‧‧」无论爱玲如何呻吟，那男子只是发狂般的将精液狂洩在她体内。&lt;br&gt;男子抽出棒子，将爱玲的腿放下，爱玲的嫩穴缓缓流出白色的精液‧‧‧男子转身将盖在我身上的绵被盖在爱玲身上。&lt;br&gt;虚脱的爱玲眼角带着眼泪，已经昏睡过去。&lt;br&gt;绵被一掀开，我发现身上只剩下内衣裤，外衣和裙子早已经被脱去。&lt;br&gt;本来在绵被中发热的身躯，却越来越烫‧‧‧我的脸颊开始流汗，呼吸开始急促‧‧‧他喝了杯水，笑着看着我。&lt;br&gt;「妳刚刚看了一部活春宫，药效应该发挥的更快。」&lt;br&gt;他靠近我，直接用手抚摸我的私处。&lt;br&gt;虽然隔着内裤，但我发现；我的私处居然早已经湿成一遍‧‧‧「呵，这么湿，妳也是敏感型的。」&lt;br&gt;他将我抱起，再坐到我身后，让我半躺在他怀中，深深的在我的长发中吸口气。&lt;br&gt;双手不断的揉捏着我的胸部‧‧‧「嗯‧‧‧」我口中开始发出呻吟，虽然内心不愿意，但不知为何，他的揉捏却让我肿胀的胸部感到舒服。&lt;br&gt;他开始亲吻我的颈部跟耳朵，甚至将舌头伸进我耳里‧‧‧「阿‧‧‧」我受不了刺激，使劲把头转开，他见状后用双手抱紧我的头，狠狠的将舌头伸进我耳里舔了几回。&lt;br&gt;那感觉让我直接痒进了心里，整个人就像虚脱似的没有半点力量‧‧‧「呵，想反抗？」他脱去我的胸罩，开始玩弄我的乳头，我只剩下呻吟的力气，任他随意玩弄着。&lt;br&gt;捏，弹，揉，按，吮，咬，粉红色的乳头被他弄得红肿，他还假装心疼的用舌头舔上口水。&lt;br&gt;他见我已经不再反抗；双手将我大腿扳开，在内侧抚摸着‧‧‧「妳的腿真美。」&lt;br&gt;他在我大腿上来回抚摸了几遍，便将手伸入我的内裤中‧‧‧「阿‧‧‧」那早已湿透的私处润滑无比，使他手指轻易的就在阴蒂来回拨弄着‧‧‧不一会，我嫩穴渗出更多的体液，整条内裤都湿透了。&lt;br&gt;他让我躺下，将我的内裤脱去，拿枕头垫在我的臀下，我的私处就这样毫无保留的呈现在他面前。&lt;br&gt;我害羞的无地自容，但全身上下又滚烫的渴望着甘霖，我根本不知道怎么办才好。&lt;br&gt;「我们玩一点特别的，好吗？」我根本没有回答的力气，也没有选择的权利。&lt;br&gt;只见他起身一会，再上床时；手上拿了一个黑色手提包。&lt;br&gt;他从手提包中，拿出一个椭圆形的玩具。&lt;br&gt;「这是跳蛋，可爱吗？」他不等我的反应；直接将玩具的开关打开，我只听到恐怖的机械震动声音，他就趴下开始玩弄我的私处。&lt;br&gt;「阿‧‧‧阿‧‧‧」天哪，我的阴蒂被他像实验般的从各种角度刺激着，那发麻的快感一瞬间冲上头皮。&lt;br&gt;我不由自主的全身紧绷，嫩穴也开始收缩。&lt;br&gt;「哇，妳真敏感，阴道收缩了唷。」&lt;br&gt;他对我的身体反应感到兴奋，而我却是害羞的想死。&lt;br&gt;他开始把跳蛋塞进我的嫩穴，再用手指深深的推入。&lt;br&gt;「嗯‧‧‧」阴道才刚刚缩得紧紧的，他却放入这么刺激的东西，那震动的快感简直让我快要疯狂‧‧‧「阿‧‧‧阿‧‧‧」我的呻吟声越来越强烈，他反而没有一点要拿出来的意思。&lt;br&gt;他手上握着控制器，侧躺在我身旁，亲吻我的脸颊，还不时的揉捏我的乳房。&lt;br&gt;他故意让我体内的跳蛋时强时弱，然后在我身旁看着我的反应。&lt;br&gt;「阿‧‧‧」穴里的嫩壁被强烈震荡着，整个阴道都快麻痺了，灵魂就像是要被抽离身体一般‧‧‧终于；我崩溃了‧‧‧他满意的将跳蛋缓缓拉出，我的嫩穴流出一股体液，把床单染湿一片。&lt;br&gt;「哇，好多水阿。」&lt;br&gt;我害羞的闭上双眼，开始啜泣着。&lt;br&gt;他低头又从手提包中拿出一支黑色的按摩棒。&lt;br&gt;「妳看。」&lt;br&gt;他故意的把那按摩棒拿在我眼前。&lt;br&gt;天哪，那是一支上面充满颗粒的粗壮按摩棒，我的嫩穴怎么可能放的进去呢？我开始恐惧的哭出来，呻吟声开始夹杂着啜泣声‧‧‧「别怕，不会弄伤妳的，乖。」&lt;br&gt;他坐着将我的下半身抬起，直接抬高到他的面前，我身体被他弯曲着，双脚腾空，连我自己都能清楚看到自己的私处。&lt;br&gt;「阿‧‧‧阿‧‧‧」我眼睁睁的看着那按摩棒，插进自己的嫩穴。&lt;br&gt;越是深入，从按摩棒和嫩穴接触的细缝中，就挤出更多的体液‧‧‧而穴里的嫩壁也因为按摩棒上的颗粒，触感更是深刻。&lt;br&gt;每一颗颗粒刮过穴里的嫩壁，都让我欲先欲死。&lt;br&gt;「有看到吗？妳的穴很敏感唷。」&lt;br&gt;我害羞的啜泣着，只希望他能够放我一马。&lt;br&gt;但他丝毫不为所动，反而开始抽动手中的按摩棒。&lt;br&gt;「阿‧‧‧阿‧‧‧」体液早就充满我整个嫩穴，随着他抽动手中的按摩棒飞渐出来，发出：噗嗤，噗嗤的声音。&lt;br&gt;穴里收缩的嫩壁也被按摩棒撑的一开一合的，天哪！我就这么看着自己的嫩穴被他揉躏着。&lt;br&gt;他越抽动越快，阴道传来苏痲的感觉，直冲上大脑，简直让我快昏死过去。&lt;br&gt;「呵呵，试试这个。」&lt;br&gt;他转动按摩棒的尾端，这时；按摩棒居然开始强烈旋转起来‧‧‧「阿‧‧‧阿‧‧‧」我被这突如其来的感觉吓的不知所措，瞬间阴道里的震动让我全身紧绷。&lt;br&gt;我的嫩穴根本抵挡不住这恐怖的侵袭，穴里的嫩壁不断的被颗粒刮过。&lt;br&gt;我崩溃又崩溃，分泌的体液不断的溢出，延着我的腹部流到胸前。&lt;br&gt;「阿‧‧‧阿‧‧‧」随着那按摩棒旋转的声音，我已经陷入了疯狂当中‧‧‧他看着我恍惚的眼神，缓缓抽出按摩棒，我的嫩穴感觉一阵空虚，嫩壁不断的收缩着。&lt;br&gt;「嗯，现在插入一定很爽吧。」&lt;br&gt;原来；他的棒子已经从弄完爱玲后休息到现在，不知道何时；又雄伟挺立起来。&lt;br&gt;她将我的臀部放下，棒子挺进我的湿透的嫩穴。&lt;br&gt;穴里的体液被挤压出来，整支棒子上都沾满了我的体液。&lt;br&gt;我穴里的嫩壁更是紧紧的包夹住他的棒子。&lt;br&gt;「阿‧‧‧阿‧‧‧」他腰部开始晃动，用力的抽送着棒子，每一下都直插到底。&lt;br&gt;我呼吸急促的呻吟，感受着他棒子每一下刮过我穴里嫩壁的感觉。&lt;br&gt;正当我已经开始恍惚的时候，他拿起一旁的跳蛋，放在我的阴蒂上。&lt;br&gt;一面快速的抽插，一面刺激我的阴蒂。&lt;br&gt;「阿‧‧‧嗯‧‧‧阿‧‧‧」穴里的嫩壁，就像是要闭合般的紧缩起来，但他的棒子却还是不断的抽插着。&lt;br&gt;「哇，好爽，又滑又紧，妳的味道太棒了。」&lt;br&gt;我羞的要死，眼泪夺框而出。&lt;br&gt;「阿，我受不了了，太爽了，我要射了。」&lt;br&gt;他气喘嘘嘘的喊着，抽插的越来越快。&lt;br&gt;「阿‧‧‧阿‧‧‧」终于；我跟爱玲一样，嫩穴也流下白色的精液，然后昏睡过去‧‧‧也不知过了多久，我被爱玲叫醒，但恶梦还没结束。&lt;br&gt;爱玲告诉我：那男的在厕所，那男的说，我两都被拍了裸照。&lt;br&gt;我和爱玲的眼框都红了，不由自主的哭了出来‧‧‧过了一会，男子出来，见我两都醒了，从容大方的坐在沙发上抽烟。&lt;br&gt;爱玲哭着问「你到底想怎样？」男子冷静的说道：「底片可以给妳们，只有一个条件。」&lt;br&gt;「两人乖乖的听话，再跟我做一次爱。」
 静芬的单身日记三-恶作剧(上)
经过了上一次的教训，我和爱玲都学乖了，再也不敢小看男人，尤其是坏男人。&lt;br&gt;而那件事也成为我们心中的秘密，永远不再提起。&lt;br&gt;只是有时睡觉前，我会躲在被窝里；回想那些令人脸颊发烫的细节。&lt;br&gt;尤其是爱玲与我为了拿回底片，整整被那男子折磨了一个晚上的事‧‧‧我把它写在日记名为special的章节中。&lt;br&gt;爱玲的弟弟浩民正在金门当兵，放假时因为都在台北下飞机，所以有时会来借宿，隔天才搭车回老家。&lt;br&gt;反正三房两厅的公寓还空着一间房间，刚好让他使用。&lt;br&gt;浩民比我们小两岁，我在大学时常常到爱玲家玩就见过他，那时还曾听爱玲说；她弟弟暗恋过我‧‧‧不过事过境迁，当初我见到的「白目高中生」，现在已经是高壮英挺的下士班长了。&lt;br&gt;爱玲最近要参加公司的研讨会，每晚十一点才会到家，正巧又遇到浩民放假来借宿，下班后家中就剩下我和浩民两人。&lt;br&gt;我走进客厅，浩民正在看电视。&lt;br&gt;「浩民，你吃过晚餐没有？」我一边脱下高跟鞋，换上拖鞋，一边和他聊天。&lt;br&gt;「还没。」&lt;br&gt;「那你等等，我去做晚餐，我们一起吃。」&lt;br&gt;「对了，你这次一样休十天假吗？」我走进厨房，打开冰箱，看看还有些什么能料理。&lt;br&gt;「是阿，一样十天，不过我会在台北多待几天，我要帮学长办些事。」&lt;br&gt;「喔，你姊姊知道吗？」「知道，我跟她说过了。」&lt;br&gt;「喔，那你家里知道吗？」「‧‧‧‧‧‧‧‧‧‧」「你带的衣服够不够？」「‧‧‧‧‧‧‧‧‧‧」他没回话，我以为他没听清楚，我一面做着义大利面，一面又问了一遍。&lt;br&gt;「浩民，那你家里知道吗？」「我‧又‧不‧是‧三‧岁‧小‧孩‧子。」&lt;br&gt;我听了这句话，回头看着他，他依旧盯着电视。&lt;br&gt;我暗自的笑自己囉嗦。&lt;br&gt;我端盘义大利面给浩民，他站起身来接。&lt;br&gt;我一米67的身高，在他面前显得娇小，一身古铜色的肤色和厚实的胸膛，他身上的迷彩内衣被胸肌紧绷着，已经完全不像我印象中的高中生了。&lt;br&gt;我们边吃边看电视。&lt;br&gt;「浩民，你现在多高？」「一米85。」&lt;br&gt;也不知道为什么？浩民说话总是不敢看着我，老盯着电视萤幕。&lt;br&gt;吃完晚餐，我洗完澡换上了运动短裤和T恤。&lt;br&gt;平常家中就只有我跟爱玲两人，洗完澡到睡觉都是这样的穿着，稀松平常。&lt;br&gt;因为没穿内衣，我乳头的突出，在被乳房撑紧的白色T恤上清晰可见。&lt;br&gt;超薄的灰色运动短裤，包裹着我圆润结实的臀部，完全勾勒出我内裤的轮廓。&lt;br&gt;短裤下丰满的大腿，白皙细致，吹弹可破，裤口更是因为太短，一不小心就会让春光外洩。&lt;br&gt;我拿着毛巾走进客厅，坐在沙发上，将修长的双腿踩在沙发前的桌上，低着头擦拭着长发。&lt;br&gt;我将长发一甩，换另一边擦拭，可能是转头太快，居然让我发现浩民在偷看我。&lt;br&gt;浩民迅速的把视线转向电视，我依旧擦着头发，装作没发现，心理却暗自在偷笑。&lt;br&gt;浩民坐在L型沙发的独立位置上，盯着电视。&lt;br&gt;我擦完头发后，倚着头，侧躺在沙发上，故意将修长的双腿摆出撩人的姿势，放在靠浩民的一侧。&lt;br&gt;浩民的位置只要一转头，我一定能发现。&lt;br&gt;时间一分一秒的过去，没想到浩民居然头都不转一下，让我有些佩服，又有些想使坏。&lt;br&gt;「浩民，能帮我个忙吗？」我语带撒娇的向浩民问。&lt;br&gt;「什么忙？」他连回答都不肯转头，我心想：我有这么可怕吗？「今天坐了一整天，腰好酸，帮我揉一下腰。」&lt;br&gt;「‧‧‧‧‧‧‧‧‧‧」浩民没有回答，看样子是不敢回答。&lt;br&gt;「快嘛，爱玲在都是爱玲帮我揉的，当作晚餐的酬劳嘛。」&lt;br&gt;我话说完，看浩民将手表脱下放在桌上，我就抱着抱枕，转身趴在沙发上。&lt;br&gt;因为T恤太小，他的双手直接触摸着我的肌肤。&lt;br&gt;「这里吗？」「再下面一点。」&lt;br&gt;找对了位置后，他两手的四指和大拇指，开始揉捏着我的腰部，似乎很满意我腰部肌肤的弹性。&lt;br&gt;我从电视机的反光；见到浩民不时看着我下半身的双腿和丰臀。&lt;br&gt;「浩民，再下面一点。」&lt;br&gt;「这里吗？」「再下面一点。」&lt;br&gt;直到浩民一吋吋的将双手移到我的上臀部，我才停止。&lt;br&gt;就这样让浩民揉捏了半个多小时。&lt;br&gt;我怕他手酸了，想爬起身喊停。&lt;br&gt;没想到我一转过身，天哪！居然见到浩民的裤裆已经肿胀，他的棒子已经勃起。&lt;br&gt;他害羞的转过身，快步走进房间。&lt;br&gt;我看着他离开，得意洋洋的偷笑，心想：呵，外表再英挺都还是清纯小男生。&lt;br&gt;我将客厅整理好，见到桌上浩民的手表忘了拿走，于是拿起表到他房间交给他。&lt;br&gt;因为浩民的房间是育婴间，没有锁，所以我直接就打开了门。&lt;br&gt;「阿！」我一声尖叫，没想到浩民正坐在床边一手拿着相片一手握着棒子自慰。&lt;br&gt;浩民急急忙忙的穿着裤子，手中的相片掉在地上，那居然是我的照片 = ="我连忙把门关上，跑回自己房间，心中还忐忑不安的想：天哪，我居然是浩民自慰的对象。&lt;br&gt;过了不久，爱玲到家了。&lt;br&gt;爱玲招呼着我们出来客厅吃宵夜，我若无其事的看着浩民，他害羞的连视线都不敢和我接触。&lt;br&gt;浩民急忙吃完宵夜就回房休息，爱玲见气氛不对，把我拉进房间，问我怎么一回事？我跟爱玲是好姊妹，本来就没什么事不能说的；我把事情经过都告诉爱玲。&lt;br&gt;爱玲听了；一开始笑的要死，后来开始告戒我。&lt;br&gt;「静芬，别再玩我弟弟了，他还那么嫩。」&lt;br&gt;「好啦，好啦，知道了。」&lt;br&gt;我半开玩笑的应承爱玲，因为；她毕竟是浩民的姊姊，又是我的好姊妹。&lt;br&gt;没想到第二天早上吃早餐时，爱玲居然开门见山的在餐桌上说：「浩民，你别打你静芬姊的主意，她可不会爱上你，知道吗？」爱玲说完用手指往浩民的头上戳了一下，浩民整个人脸色都变了。&lt;br&gt;喂。&lt;br&gt;妳干嘛这样？」我阻止着爱玲，看着浩民，我心里满是愧疚。&lt;br&gt;爱玲的个性真是让人头痛。&lt;br&gt;我一整天上班心里都觉得对不起浩民，害他无端挨他姊姊骂。&lt;br&gt;下班后，我带着丰盛的晚餐回家，想跟浩民道歉，没想到浩民不在家。&lt;br&gt;我有些失望，又有些担心，我担心浩民会不会从此之后就厌恶我？我一个人吃饱后，洗完澡看着电视等他们回来。&lt;br&gt;稍晚，我听到开门的声音，浩民回来了，他一走进客厅，我就闻到他满身的酒味。&lt;br&gt;「你喝酒啦？」他没回答我，直接走进房间，我心想；他应该还在生我气吧。&lt;br&gt;突然间他打开房门，冲进厕所。&lt;br&gt;哗啦啦一连串恶心的呕吐声。&lt;br&gt;「你还好吧？」我连忙到厕所，只见他抱着马桶狂吐。&lt;br&gt;我吃力的搀起他，把他扶到房间，让他躺在床上，拿了条湿毛巾帮他擦脸。&lt;br&gt;「别，告诉，我，姊，我喝，醉，酒。」&lt;br&gt;他连喝醉都还害怕爱玲，真可爱。&lt;br&gt;「好，我不会说的。」&lt;br&gt;我坐在他床边，帮他擦拭着额头，我丰满的臀部和白嫩的大腿就在他面前。&lt;br&gt;浩民张大眼睛猛盯着看，满脸通红，就像想一口咬下‧‧‧我看着他，他居然没有闪避，还是盯着我的大腿看。&lt;br&gt;我心想：这倒是他第一次胆子那么大。&lt;br&gt;就这样；我也不动，让他看了许久‧‧‧我缓缓的说出一句：「想摸吗？」浩民没有回答，他呼吸急促，伸手便往我大腿上摸去‧‧‧他的手在我那丰满的大腿上揉捏着，不断的在我膝盖和短裤之间游移着。&lt;br&gt;他好像已经渴望很久了‧‧‧我那白皙的大腿，弹性十足，他那古铜色又粗糙的手就像是找到美食佳肴一样，贪婪的四处搓揉着，两只大腿的每一吋肌肤，他都不想放过。&lt;br&gt;过了许久‧‧‧「好摸吗？」我笑着问他，他点点头，他将手伸入我两腿内侧，开始往尽头摸去‧‧‧「不行。」&lt;br&gt;我握住他的手，阻止他摸我的重要部位。&lt;br&gt;他的手退回我的大腿，再缓缓伸入床和我的丰臀之间，揉捏着我的丰臀。&lt;br&gt;这感觉让我也开始变化，身体开始微热。&lt;br&gt;「静芬姊‧‧‧」浩民这时呼吸急促，开始唤着我的名字。&lt;br&gt;我感觉到床舖晃动着，往后一看，天哪！他另一只手正隔着裤子在自慰着。&lt;br&gt;「静芬姊‧‧‧静芬姊‧‧‧」浩民一脸痛苦的表情，让我有些同情，又有些犹豫。&lt;br&gt;我转过身，犹豫不决的将他拉鍊打开，缓缓拉下内裤。&lt;br&gt;巨大的棒子从内裤中弹跳出来，棒尖已经微湿，看来不解放是真的很痛苦。&lt;br&gt;我看着浩民的脸，纤细的手指在他棒尖微湿的小洞拨弄了一会。&lt;br&gt;「喔‧‧‧」浩民急促的叫着，似乎很舒服。&lt;br&gt;我手握住他的棒子，开始上下移动，我四指温柔的握着，大姆指轻抵他的棒尖，让他棒尖的小洞不断开合着‧‧‧这时浩民的手突然伸向我的胸部‧‧‧「不行，你摸的话就不帮你弄喔。」&lt;br&gt;浩民乖乖的把手放回我大腿上。&lt;br&gt;我的手上下移动越来越快‧‧‧「阿‧‧‧」浩民狂叫一声，一股浓稠的精液从棒尖射出。&lt;br&gt;但我并没有停止，手指还是不停的拨弄着棒尖的小洞‧‧‧浩民的棒子不断的抖动，像是在挣扎一样，每抖动一次，棒尖就排出些精液‧‧‧我一直拨弄到浩民的棒子完全射完最后一滴，不再抖动为止。&lt;br&gt;浩民射完后，整个人像是舒坦许多，深呼吸一口气，就乖乖闭上眼睡着了。&lt;br&gt;我整手精液，拿着面纸帮他收拾干净。&lt;br&gt;我心想：这事可不能让爱玲知道。&lt;br&gt;当晚；爱玲一进门，就完全发现浩民喝醉酒的事。&lt;br&gt;但看在浩民已经喝醉睡着的份上，没有当场发飙。&lt;br&gt;而隔天早上，浩民一早就被爱玲叫起床训话，直到我催着爱玲上班要迟到了，爱玲才放浩民一马。&lt;br&gt;我和爱玲出门前；浩民还笑着送我们出门。&lt;br&gt;聪明的爱玲也想不透，浩民被骂还那么开心的原因。&lt;br&gt;今天下班，一进家门，客厅桌上已经放着我爱吃的批萨。&lt;br&gt;浩民开心的帮我倒着饮料，和我有说有笑。&lt;br&gt;我心理偷笑；唉，这就是男人= ="我们边看电视边吃完晚餐后，浩民辛勤的把桌上收拾干净。&lt;br&gt;「静芬姊，今天腰会酸吗？」我一听就知道他想干什么‧‧‧「会呀，还很酸呢。」&lt;br&gt;我故意开玩笑的逗他，看他有什么把戏？「静芬姊，我在军中都是用热力膏，妳洗澡完我帮妳推一推，这很有效。」&lt;br&gt;「真的吗？」听他这么一说，我反而真的想试试，每天坐八小时，几乎每个同事都有腰酸的毛病。&lt;br&gt;我洗完澡换上一样的运动短裤和T恤，浩民在客厅迫不急待的要帮我推拿。&lt;br&gt;我一样抱着抱枕趴在沙发上，把T恤些许往上拉。&lt;br&gt;浩民的手开始在我腰上滑动着，涂抹的地方一开始凉凉的，越推拿就越热。&lt;br&gt;「舒服吗？静芬姊。」&lt;br&gt;「嗯，蛮不错的。」&lt;br&gt;「浩民，再往下一点。」&lt;br&gt;我催促着浩民往更酸痛的地方推拿，但浩民却不为所动。&lt;br&gt;我回头问她怎么不往下推了？「静芬姊‧‧‧下面有裤子。」&lt;br&gt;我这时才想到，原来是这个原因，哈。&lt;br&gt;我把短裤从我丰满的臀部微微往下拉，露出一小段股沟。&lt;br&gt;「这样呢？」「嗯，可以了。」&lt;br&gt;浩民开始往下推拿着，一直到推拿的地方都发热，才停止。&lt;br&gt;我感觉无比的舒服，真想就这样趴着睡着。&lt;br&gt;「静芬姊‧‧‧」「嗯？」「我‧‧‧我可以像昨天那样摸妳吗‧‧‧」浩民突然问出这句让我吃惊的话。&lt;br&gt;「你以为你又喝醉酒阿？」我拉起短裤，爬起身来，不客气的回答他。&lt;br&gt;浩民满脸失望，低着头，收拾着桌上的药膏。&lt;br&gt;「不过看你今天帮我推拿的份上呢‧‧‧」他听到这句话，眼睛一亮，像头野兽一样的扑向我身上。&lt;br&gt;「喂，我还没说完呢‧‧‧」「有些地方不许摸唷。」&lt;br&gt;浩民点点头，一手搂住我，将我压倒在沙发上。&lt;br&gt;他左手胳臂枕在我的头下，右手搂住我的腰腹，不停的亲吻我的颈部。&lt;br&gt;他的脸凑向我，我用温柔的唇向他吐口气，他一股冲动的想吻我，却被我手挡着。&lt;br&gt;「不行接吻。」&lt;br&gt;他失望的开始抚摸着我的臀和大腿，那超薄的短裤根本像没穿一样。&lt;br&gt;他的手掌滑过我下半身的每一吋肌肤，我刚洗完澡的香气，更是让他如癡如醉。&lt;br&gt;「静芬姊，不能摸，能看吗？」我看着他那双渴望的眼睛，像是乞求母亲要喝奶的婴儿一样。&lt;br&gt;「你想看哪里？」我缓缓的将T恤撩起，露出丰满的乳房，粉红色的乳头在他面前晃动着，我已经有被他袭击的心理准备了，不可能有男人会放过近在脸前，柔嫩白皙，香气诱人的丰满乳房。&lt;br&gt;「阿‧」我一声轻吟，浩民右手一把抓住我的左乳房，又揉又捏，嘴更含住我右乳房又吸又舔。&lt;br&gt;我被他舔的心神荡漾，身上开始发热，我抱着他的头，闭上眼开始呻吟起来‧‧‧浩民右手开始不断的拨弄着我粉红色的乳头，嘴也吸允着，用舌头挑弄着。&lt;br&gt;「阿‧‧‧」我的乳头已经被他弄的挺立，我呻吟的更大声了。&lt;br&gt;我的呻吟声似乎让浩民更兴奋，他呼吸急促，将脸埋在我香滑柔嫩的双乳中。&lt;br&gt;浩民的右手放回我大腿上，不断的往上摸去‧‧‧突然间他扯着我的短裤，要将我的短裤脱下‧‧‧「不行。」&lt;br&gt;我用手阻止他，他并没有停止，他孔武有力的右手，继续将我的短裤扯到大腿上，我粉红色的内裤完全露出来。&lt;br&gt;「不可以，浩民！」我双腿夹紧着，不让他得逞，没想到他开始要脱我的内裤。&lt;br&gt;他右手用力一拉，内裤已经完全被脱到大腿上，我私处的阴毛一览无遗。&lt;br&gt;「不要！」我双手奋力将浩民推开，往他的脸上打了一巴掌。&lt;br&gt;浩民吓一跳，呼吸急促的在沙发另一角呆坐着‧‧‧我一边将T恤和裤子穿好一边说：「那里，不可以‧‧‧」看着浩民脸上红肿的掌印，呆滞的眼神，我慢慢的爬向他。&lt;br&gt;在他脸颊上亲一下，便开始将他的裤子脱下。&lt;br&gt;我埋下身去，用手温柔的握住他那勃起的棒子，我抬头看了浩民一眼，便开使用嘴含住他的棒子。&lt;br&gt;他的棒子在我口中跳动着，我一手握着棒子，一手握着他的睪丸。&lt;br&gt;我左手温暖的手心将他的睪丸挤压，滑动着。&lt;br&gt;右手用纤细修长的手指，温柔的揉捏龟头突起的周围。&lt;br&gt;我温柔的舌尖，不断的拨弄着浩民棒尖的小洞，像想钻进去似的。&lt;br&gt;「喔‧‧‧」浩民全身紧绷，颤抖着。&lt;br&gt;我开始将他的整支棒子，吞入我温热的口中，我很想将它整支吞下，但我小巧的嘴却不争气。&lt;br&gt;我努力使浩民的棒子，每一次都能伸进我喉咙里，再吸允着抽出。&lt;br&gt;「喔‧‧‧」浩民双手放在我头上，腰部开始抽动起来。&lt;br&gt;棒子在我口中抽插着，我的口水将沙发弄溼了。&lt;br&gt;浩民的腰部越抽动越快，棒子越插越深入，让我喉咙呼吸困难，不小心被呛到好几次。&lt;br&gt;「喔！」浩民一声吟叫，棒子在我喉咙里射出又腥又浓的精液，我根本没法吐出，就已经全部吞下肚里。&lt;br&gt;棒子在喉咙里抖动了几下后，我温柔的将棒尖含在口中，用舌尖再拨弄着棒尖的小洞。&lt;br&gt;「喔‧‧‧」终于；浩民的棒子在我嘴中又抖动了几下，一滴精液都不剩了。&lt;br&gt;我站起身，拿起面纸擦拭着脸上的口水。&lt;br&gt;我心想；这家伙，这样就一定会乖乖睡觉去了。&lt;br&gt;</content></item></essay>