<essay><item><title>学校的性教育(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「哇，好硬喔」这位叫晓玲的女同学，一边搓揉着我的小弟弟，一边还不忘擡起头看着我的表情，好像是发现了很新奇的玩具，噗哧的笑了出来。&lt;br&gt;「呵呵」老师看着我紧张的表情，不禁笑了笑。&lt;br&gt;「好了，同学，时间已经到了，换下一位囉」听了老师的话，这位女同学就放开正在搓揉小弟弟的手。&lt;br&gt;然后擡起头，又对我露出她那一贯的笑容。&lt;br&gt;在那一瞬间，本来已经在加速跳跃的心脏，速度又向上提升了。&lt;br&gt;而这还只是第一位…刚才的女同学这一放开手，我的小弟弟就硬生生，直挺挺的立在半空中，而且在刚才的搓揉之后，粉红色的龟头几乎已经完全的露在外面，小弟弟不仅发烫，还会随着节奏不断的微微颤动，像是在和这群女生们打招呼似的…。&lt;br&gt;看到我的小弟弟变成这样，这群女生似乎显得更加兴奋，「迫不及待」这四个字，感觉已经完全写在她们脸上了…在前一位女同学刚往座位的方向走后不久，排在她后面的女同学就迅速的往前走一步，然后伸出她的魔爪，开始对我的小弟弟上下其手，就连下面那二袋行李袋也不放过…就这样，我的宝贝就这样，被一个又一个饥渴的女生连搓带揉的玩弄着，我想，我应该会是第一个，曾经被五十几个高中女生摸过小弟弟的男人…。&lt;br&gt;一个人十秒，一个结束就换上下一个，完全不让我有稍微喘息的时间。&lt;br&gt;就在我前方的女生，剩不到五个人的时候，我微微的吐了一口气。&lt;br&gt;心里正庆幸着，这场可怕的梦终于快结束了…突然出现了让我的心微微抽动的人。&lt;br&gt;对，就是她。&lt;br&gt;总是让我的目光停伫的女生－『婉绮』只见她目光微微向上，用她的大眼睛，怯生生的看着我，在这一瞬间，我只知道在这高频率跳动的心跳中，又微微的抽搐了一下，她并没有像其他女生一样，反倒是在我的面前，静静的低着头站着，迟迟没有把手伸出来。&lt;br&gt;「妳怎么啦？同学？」「后面还有其他人喔」老师发觉婉绮没有动作，提醒了她一下，婉绮缓缓把目光移到我脸上，徐徐的点了点头，感觉像是在对着我抱歉，然后才轻轻的用食指，碰了我的龟头一下。&lt;br&gt;『嗯…』我不自觉的发出叹息…这种感觉…好难形容…除了和之前女生们触碰的感觉相同之外，似乎还掺杂着什么，但就发生在这短短的一瞬间，连我自已都无法很具体的形容这种感觉。&lt;br&gt;不过可以肯定的是，比起兴奋这个形容词，这种感觉又更上一层了。&lt;br&gt;「啊…」婉绮擡起头，用着满是愧疚的表情看着我「抱…抱歉…」好轻柔的声音…这感觉…就像…就像是绵花飘落在空中一般…。&lt;br&gt;「时间到囉」就当我正想回话：」没关系」的时候，老师比我抢先了一步，提醒婉绮时间到了。&lt;br&gt;婉绮看着我，又对我稍微弓了身，然后转头，静静的往座位上走去，这种感觉，和台下吵杂的女生们，形成了强烈的对比。&lt;br&gt;不知道我有没有看错，婉绮在走回座位时，我彷彿瞥见，婉绮回过头来看了我一下…。&lt;br&gt;而在这之后不到一分钟的时间里，后面那几位女生终于研究完我的小宝贝高兴的走回座位上。&lt;br&gt;呼…终于结束了…正当我松了我一口气的时候，老师说话了…「同学们，相信大家都已经了解，也有了初步接触男性生殖器的经验了。」「不过，同学们知道吗？」「当男性的阴茎接触到比刚才更多，更大的刺激之后，阴茎原本的长度及宽度，会增加至原来的二倍大，甚至更大喔！」「例如说，持续性用手去磨擦，让视觉感观去接收更多的刺激等等，当然，关于刺激阴茎的方法有很多很多，一时也说不完的」老师一边微笑，一边轻松的说着。&lt;br&gt;老师话说到这里，台下的女生们又开始骚动了。&lt;br&gt;「好了好了∼现在有没有同学，想要来试试看呢？」老师话说完，马上见到台下有十几位女同学迅速的举起手「老师∼我要」「老师，我∼∼∼」『不会吧！』我转过头，张大眼睛，用着满是惊讶的表情看着老师『还没结束啊？』诸如此类的声音在台下，不断的徘徊着，闹哄哄的台下，完全没有人顾到我的感受…。&lt;br&gt;我现在，似乎能体会到，被关在实验室里的小白鼠的心情了…。&lt;br&gt;「嗯…就妳吧，晓玲！」老师对着第一排第一位同学招了招手，示意她到讲台旁，原来是她…那第一个把我的宝贝放在手中把玩的女生。&lt;br&gt;「晓玲，现在就让妳自由的发挥，好好的去刺激它吧。」老师笑着对她说。&lt;br&gt;「嗯！」她点了点头，笑容满面的看着我。&lt;br&gt;「那，帅哥∼我就不客气囉。」话一说完，她整个人就蹲在我的面前，然后一把就握住我小弟弟的身体，大姆指还不时的磨擦着我的龟头，然后整只手上下的抽动，而且，比第一次更加的激烈。&lt;br&gt;另一只手，还不忘玩弄着我的行李袋。&lt;br&gt;就这样，我的小弟弟就给一个素不相识的女生在手中尽情的玩弄。&lt;br&gt;『嗯……』我有点受不了这种刺激，不由得的发出了声，她似乎发现我哼了一声，擡起头，对我笑了一下，然后把手移到我的根部，然后把脸靠在我的小弟弟旁，然后用她的嘴把我的龟头，连着身体一股脑儿的含住。&lt;br&gt;一会儿，用舌头在我龟头的马眼上搅动。&lt;br&gt;一会儿，又把我整个小弟，像是要吞进喉咙似的含住。&lt;br&gt;好…好舒服。&lt;br&gt;『啊……』我又不自觉的叫了一声。&lt;br&gt;就好像是把手指头放进适温的水疗池，然后在水底下，用着数十道不同力道的水柱冲着我的手指头一样。&lt;br&gt;而被她含在嘴里吸吮的感觉，又比这种感觉更加的舒服，回神一看，她在我的前面，一上一下的吸吮着我的小弟弟，在她身后，则是一群不知道什么时候，跑来我们前面，前来围观的女生们。&lt;br&gt;「妳们看，他的脸涨得好红喔」一个女生，指着我的脸这样说着。&lt;br&gt;「是啊，他应该很舒服才对喔！」另一个女生也搭话了。&lt;br&gt;「同学，你现在有什么感觉啊？」还有一个女生就这样大喇喇的，直接问我的感觉。&lt;br&gt;面对着整群好奇的女生们的讯问，而自已的小弟弟，就当着她们的面，被另一个女生吸吮着。&lt;br&gt;通体的舒服，掺杂着丢脸，想用一个牛皮纸袋把自已的头套住的感觉，五味杂陈的心情，让我完全没办法用脑子清楚的思考，我只能傻傻的苦笑。&lt;br&gt;在这种情况下，和主人的心情成反比的它，似乎已经到了极点，整个小弟弟感觉非常酥麻，龟头在她嘴巴的吸吮之下，肿涨到极点的小弟弟，随着一阵阵的抽搐感，令我感到非常的舒服，但似乎，在这其中，似乎有什么东西想要从我的小弟弟里喷出来，这种酥麻的感觉传遍了我的全身，几乎快要站不稳的我，表情奇特的看着围观的群众，一边伸手扶住讲台，撑住不断摇晃的身体。&lt;br&gt;「晓玲」老师似乎见到我的表情有点不对，赶紧拍拍她的肩「这样就可以囉。」话一说完，晓玲就听话的把我的小弟弟，抽离他的嘴巴，顿时之间，我的小弟弟突然像是如获新生般，那种抽搐感及肿涨感，也随着她停止动作后渐渐的消退。&lt;br&gt;「呵呵，同学，你是第一次吧？」老师拍了拍我的肩，像是发现了什么事一样。&lt;br&gt;第一次？如果是指我的小弟弟被女生含住，那真的是第一次没错，平时对这种事情就没兴趣的我，也遑论我会和同学们讨论这些东西，更别说是曾经有过刚才那种经验了。&lt;br&gt;而刚从那位叫晓玲的女同学嘴里放出来，我的小弟弟也沾满了她的口水，看起来，湿湿黏黏的…。&lt;br&gt;长度，半径，也都变得比平时还大了一倍以上。&lt;br&gt;「哇，和老师说的一样，变得好大喔」「而且挺得好直，快要和他的肚子贴在一起了耶」围观的同学们，对着我的小家夥，你一句，我一句的讨论了起来，松了一口气的我，也没有多想什么只是不自觉的想要在众人里，寻找婉绮的身影，希望她对我，不要用什么特殊的眼光来看待我才好，奇怪的是，在短短的几秒钟之内，迅速的从众人之中一一确认之后，并没有见到她的身影。&lt;br&gt;于是，我就直觉性的往她座位的方向看去。&lt;br&gt;没错…她并没有跟着众人看热闹，而是静静的在座位上看着书。&lt;br&gt;「同学，你在这个班上，有没有什么喜欢的女生？」在我寻找婉绮的时候，在吵杂的嘻笑声中，隐约听到老师对我说了这句话。&lt;br&gt;不过我并没有直接回答老师这个问题，婉绮静静的坐在座位上看着书，似乎非常入神，我也静静从人群的缝隙中望着她，看着她那美丽而认真的神情。&lt;br&gt;在这刹那间，彷彿时间都静止了。&lt;br&gt;「呵呵呵」老师在我身旁，轻轻的笑了起来，像是在告诉我：我知道了。&lt;br&gt;「那个…」老师又提高音调，对着我望去的目标叫唤。&lt;br&gt;「婉绮∼」老师这一叫，打破了我那心中，刹时间的宁静，也惊动了正认真看着书的婉绮，婉绮收起书，擡起头，安静的看着老师，等待着老师说话。&lt;br&gt;眉间似乎有些微皱，像是害怕老师会出什么样的难题给她似的。&lt;br&gt;「麻烦来这里一下」老师招招手，示意婉绮站在我的身旁。&lt;br&gt;『老师，这次要干嘛…？』我开始感到不安。&lt;br&gt;「各位同学，现在要进入这门课的重点了喔。」老师并没有正面回答我的问题，反倒是对着围观的同学们说话。&lt;br&gt;「现在，要让大家看一下，我们人类是如何生殖的」「基本上，就是要让这位男同学的阴茎，放入女生的阴道内，进行类似活塞的运动，在阴茎及龟头接受到相当的刺激之后，就会射出一种叫作精液的液体，当精液被送到子宫最深处时，就会和卵子结合，变成受精卵。」「受精卵在女生体内，经过长时间的培养，就会慢慢形成胎儿。&lt;br&gt;当然，这也需要女生生理时钟的配合才行喔。」老师轻松的说着。&lt;br&gt;『老…老师！』我着急的看着老师，不过老师并没有搭理我。&lt;br&gt;「那…婉绮同学，请妳把妳的衣服脱掉」反倒是对着婉绮下达了这个命令。&lt;br&gt;「哇∼婉绮，妳真是幸福啊！」「真好，好希望是我喔∼」女生们在一旁瞎起鬨，反倒是婉绮面露难色，似乎是百般的不愿意。&lt;br&gt;「老…老师…」婉绮看着老师。&lt;br&gt;「可不可以…可不可以请其他同学…」老师摇摇头「婉绮，就决定是妳了喔。」&lt;br&gt;「婉绮，不要这么矜持嘛，快脱快脱」「是啊，难得老师准备这门课，就为大家当当教材示范囉」同学们一个个的劝着婉绮，只见婉绮低下头，愁眉深锁的她，好像是在想些什么，我想我大概是喜欢上…喜欢上一个仅只有几面之缘的她…当自已喜欢上一个人的时候…就不会希望看见喜欢的人，因为自已而感到为难…『够了！老师』我终于忍不住，出声制止老师『我不想当教材了！』『请不要再逼她了！』就在我的话说出口后，所有的声音都不见了，只见所有人都静静的看着我，好像在等着我说话似的。&lt;br&gt;「啪」『我…』正当我想接着往下讲时，突然听见一件衣服掉落在地上的声音，在鸦雀无声的场合之下，这种声音更是清楚，我直觉性的往我的右边看去，一件纯白胸罩，托着一对白晰的胸部的景像，马上映入我的眼帘，婉绮眼中泛着些微的泪光，深锁着愁眉，感觉非常的委屈。&lt;br&gt;她轻轻的将自已的裙子褪去，纯白的内裤、修长的腿，就这样毫无遮掩的露在我面前，我对着她摇摇头，用眼神告诉她：妳可以不需要这样…。&lt;br&gt;她则是用她那对泛着些微泪光的大眼睛看着我，又轻轻的点了点头，妳同意了吗？这时候的我，心里只有这句话，看见婉绮慢慢的褪去衣物，同学们又开始喧闹了起来，最后的一件胸罩和内裤都褪去之后，这时候的教室，又多了一个像我一样，和大家坦诚相见的人了。&lt;br&gt;只是没想到，这个人会是婉绮，我转过头看着婉绮，她那略显丰满的胸部，一对粉红色的乳头，显得格外诱人。&lt;br&gt;白净又细长的双腿，就这样完完全全的展露在我面前。&lt;br&gt;浓密的阴毛里，藏着一条小小的裂缝。&lt;br&gt;看到这里，原本就挺的直立立的小弟弟，变得更挺了、更硬了。&lt;br&gt;「婉绮」老师走到讲台前的桌子上，手放在桌面上「妳就坐在这里吧」婉绮看了我一下，然后就慢慢的走到老师所说的桌子旁，然后依照老师的指示，重心放在身后，用双手撑住身体，双腿微微张开，然后整个人坐在桌子上。&lt;br&gt;「同学」老师看着我，手则是指着婉绮的前方「过来这里」既使心里有百般的不愿意，但还是乖乖的听从老师的指示，往老师的方向走去。&lt;br&gt;「来，靠近一点」老师拉着我的手，把我推向婉绮身旁。&lt;br&gt;「现在请你用手，帮婉绮的阴蒂好好的按摩一下吧」老师用手，指着婉绮那小裂缝的前端，我照着老师所指的位置，轻轻的将手指放在上面，而婉绮的身体，就随着我触碰她的瞬间，颤了一下，我看了婉绮一下，发觉她不断的注视着我，楚楚可怜的模样，令我有点心疼，我轻轻对婉绮的阴蒂轻轻的施压，然后上下䙓动的替她按摩，不时还对着阴蒂前端那略为膨涨的小圆头来回的搓揉。&lt;br&gt;「啊…」婉绮皱着眉头，面带着羞色，因为我的时重时轻的按摩，轻轻的发出了声音，她应该很舒服吧？我心里是这么想的。&lt;br&gt;于是，我更进一步的弯下身，把头靠在婉绮的二腿之间，开始用嘴巴及舌头替婉绮的小圆头按摩。&lt;br&gt;随着她呼吸的节奏，一边用手翻开小裂缝，时快时慢在婉绮的小阴唇上搓揉，这个动作，持续了好一会儿。&lt;br&gt;「嗯…」像是刚运动完一样，婉绮的呼吸，在我的按摩之下，开始急促了起来，听了婉绮的喘息声，我竟然有了莫名的冲动，而这个冲动，很直接的反应在我的小弟弟上。&lt;br&gt;像是在配合婉绮的心跳，一阵一阵的暖流让它不自觉的震动着。&lt;br&gt;我翻开婉绮的二片阴唇，除了看到湿润的阴道口之外，还看见一片不完全封闭的一层薄膜，中间有几个小孔。&lt;br&gt;就正当我仔细的看着婉绮的私处时，老师轻轻的拍拍我的肩，然后把头靠在我的耳旁，对我说了几句悄悄话。&lt;br&gt;「同学，你很幸运喔。」我看着老师，一脸的疑问。&lt;br&gt;「婉绮和你一样，都是第一次喔。」『第…第一次？』我小声的发出讶惊的疑问句，老师笑而不答，只是把头偏开，然后当着大家的面前，对我下达指令。&lt;br&gt;「同学，现在请你把你的阴茎，轻轻的放进婉绮的阴道里，然后做来回的摩擦运动」语毕，教室内所有人的情绪，几乎HIGH到了最高点比之前更加的喧闹。&lt;br&gt;『我…』我看着婉绮，婉绮也注视着我。&lt;br&gt;一时间的四目相交，让我不知该对她说些什么，我握着我那已经硬到不像话的小弟，缓缓的放在婉绮的阴道口，上下的摩擦，让婉绮的爱液，沾湿了我的龟头。&lt;br&gt;我几乎可以从龟头感受到，婉绮她那发烫的下体。&lt;br&gt;『抱歉…』我注视着婉绮，然后缓缓的将龟头滑进婉绮的阴道里，然后移动一下身体，稍微将下半身往前靠，小弟弟就这样整根插入了婉绮的粉红色的小穴里。&lt;br&gt;好…好紧…好温暖啊…。&lt;br&gt;我的小弟弟，就这样被婉绮的小穴包着，我的体温，和她的体温，就这样的连结在一起了。&lt;br&gt;「啊…」就正当我的小弟弟整个插入时，婉绮惊叹了一声，我擡头看了一下婉绮，婉绮正偏着头，两眼无神的盯着讲台下的空地，隐约能看见她那涨红的脸颊，以及听见她，那轻轻的喘息，我轻轻的把小弟弟抽开半截，又轻轻的将整根小弟弟送入，插满婉绮的小穴，然后依照自已的感觉，进行来回的活塞运动好舒服…原来，原来这就是作爱吗…。&lt;br&gt;我竟然是在四、五十个女生的面前，在这种无奈的情况下，和一个，不曾对过话，仅是见过几次面，谈不上同学、朋友的女生作爱，而且这个女生，竟然会是我心目中，纯洁无暇的婉绮。&lt;br&gt;「嗯…嗯…嗯…」婉绮两眼无神的看着地上，配合着我下半身的抽插而发出声音，身体也随着我的抽插而微微摆动略带着一些些红色血丝的小弟弟，就在我的动作之下，在婉绮的小穴里摩擦而发出了声音。&lt;br&gt;「噗滋，噗滋，噗滋」插入的时候越是激烈，这种令人血脉贲张的声音就越大。&lt;br&gt;而婉绮的喘息，也随着我激烈的抽插之下，开始急促了起来。&lt;br&gt;就在加快速度之后没多久，从小弟弟传来抽搐的酥麻感，一瞬间传遍了全身，小弟弟…我的小弟弟里，似乎又有什么东西要跑出来似的，刚才那种快站不稳的感觉又出现了。&lt;br&gt;我看着婉绮的脸，婉绮也在二个人的摆动中，回过头来看着我。&lt;br&gt;『啊…啊…』我终于受不了这种舒服的酥麻感，忍不住的叫了出来。&lt;br&gt;「啊…啊…啊…啊…」婉绮似乎也快受不了了，和我一样叫了出来。&lt;br&gt;她现在的感觉，是不是和我一样呢？我双手扶住婉绮纤细的腰际，一瞬间加速了整个动作，在婉绮湿嫩的小穴里来回的抽插，然后用力的叹了一口气。&lt;br&gt;『啊！』就在我叫了这一声之后，我将小弟弟塞入婉绮小穴的最深处，婉绮身体也用力的颤动了一下。&lt;br&gt;「嗯！」然后在我之后，婉绮喘了一声。&lt;br&gt;就这样，我的小弟弟就这样停留在婉绮身体的最深处，随着一阵阵的抽搐，在婉绮的体内，射出了白色的液体。&lt;br&gt;原本坐在桌面上，用二手撑住的婉绮，在我的精液射在她的体内之后，终于也无力的躺卧在桌子上。&lt;br&gt;但无神的视线，始终都是停留在我身上。&lt;br&gt;</content></item></essay>