<essay><item><title>大学刑法课(10)</title><author>床上伴侣</author><content>蓓君吃力地挤了两下，终于，蓓君阴道口已经完全套上了小田的龟头，小阴脣也已经箝紧了小田的阴茎；而蓓君被那么大的家伙塞进体内，眉头也微微皱起。幸好蓓君身高够高，在小田龟头完全塞入蓓君体内的瞬间，蓓君的右脚也不用再抬得那么高，省去抽筋的危险，而是仅需两脚微微踮起便很契合地达成与小田的结合，且蓓君只需踮起脚跟再踏下，便帮助小田完成一次的抽送。&lt;br&gt;小田紧紧抱住蓓君丰满的小屁屁，下半身微微前后扭动着，还促狭地将蓓君两瓣屁屁往两旁使劲分开，露出暗红色的菊蕾，还伸进小指轻轻地抠弄，让蓓君下半身最柔嫩的几个部位都被填满、绷紧。蓓君背后的我们这些男生，无一不看得脸红心跳，恨不得也将阴茎插进蓓君的肛门玩起3P。&lt;br&gt;透过蓓君胯下，我看到她肛门下结合着的男女性器都已经兴奋到不行；小田的阴茎是暴着青筋正一下一下地挤进这丰满混血儿的阴道，而蓓君则是用充血的外阴来回应小田的抽插；阴道口绷紧的嫩肉紧贴着小田的阴茎，时而外露、时而又挤进自己的阴道。才抽插没几下，两人性器的接合处就已经溢出白色的春水，而原本只有两人厚重喘息声的教室，也开始有「噗滋、噗滋」阴茎插弄阴道所发出的淫靡声响。&lt;br&gt;终于，不到几分钟的光景，小田原本厚重的喘息声变成了射精前的言语发洩，他吼着：「臭婊子，好爽啊，我要干死妳！我要射精在妳里面，让妳怀我的种！」&lt;br&gt;蓓君原本几乎高潮、布满潮红的表情突然转变成惊恐，拼命地推着小田大叫：「不准你射！我只让能让我感到骄傲的人射在里面！」还拼命扭动着下肢想分离性器的结合。无奈小田力大无穷，不仅没有被她推开，还索性将她抱了起来、让她双脚离地，令她双脚找不到着力点，只能凭空挣扎着。眼看着又是一次后半段演变成强制性交的失控示范。&lt;br&gt;大概是常常搞到后来几乎变调，为了镇住骚乱，让陈湘宜不禁使出撒手?。她说：「老师调查过了，小田是「台科大」毕业的学士后专班学生喔！」&lt;br&gt;没想到，陈湘宜此话一出，全班竟然肃然而立！连我都不禁热泪盈眶，忘情地大喊：「天大地大台科大！台清交成我不怕！」&lt;br&gt;而听到陈湘宜所言，苏蓓君原本惊恐的脸转而变成惊喜，双手不再挣扎，而是紧紧搂住小田，充满爱意地说：「可惜今天我是安全期，不然如果我怀下你的孩子，我一定会努力生下来的。台科大万岁！」而在这一刻，蓓君原本欣喜的表情也转为微蹙眉头的用心享受，下半身更微微颤抖着，不住地向小田的下半身迎去，似乎也达到了高潮。台科大的威力真是高深莫测！&lt;br&gt;听到全班的礼讚，小田也满足地抱着性器仍然与他接合着的苏蓓君环场一周致意。不过，刚刚的性战显然太刺激了，他走到一半就已经眉头一紧，双手紧箍住苏蓓君的腰部，用力将肉棒往蓓君的阴道挺去，忘情地射了精，直直有1分多钟都没有动静。&lt;br&gt;而全班同学则是对这位台科大毕业的伟人射精那伟大的一瞬间行注目礼，直到他颓软的老二无力地滑出苏蓓君的阴道，还带出了一缕混合小田精液和蓓君阴精的白浊液体，牵出一条长长的白丝。许多女同学毕生没看过台科大的男生在面前射精，因为这壮丽的画面，还感动地相拥，忘情地哭了。&lt;br&gt;我谨记老师的教诲，不敢在课堂上做些成全自己私慾的举动。其实是今天已经两发了，虽然兴奋，却也打不动手枪了。不过，今天苏蓓君和小田站立位的性交太刺激了，有两个同学又开始不安分在课桌下抚弄着自己的阴茎，眼尖的陈湘宜一声大喝：「高义，你他妈杂碎！」&lt;br&gt;眼看着，这个班又有两个男同学要离开了。陈湘宜还故意模仿学校广播器的声音：「大会报告，大会报告，今天的阵亡者：2号高义、11号陈金城。截至目前，生还者：男生6号李逸平、15号小田、17号、23号、29号、37号，女生全员生还。」〈没看过电影BR大逃杀，也总看过漫画生存游戏吧。〉&lt;br&gt;「哪，现在大家觉得蓓君有没有满足小田的性慾？」全班异口同声答道：「有。」我看不只满足了蓓君，看那群女同学的骚样，搞不好下面也湿成一片了呢。&lt;br&gt;「那，蓓君，妳再努力让小田勃起一次。」哇，陈湘宜妳这变态，妳当他超人啊！&lt;br&gt;不过我的考虑是多馀的，苏蓓君这淫娃，竟然用不到3分钟的光景就又让小田勃起了。几乎全班女生都兴奋地两眼发光，盯着小田那深棕色沾满淫水的油亮阴茎吞着口水。&lt;br&gt;「强制性交都不以满足性慾为必要了，只要插入就已经既遂，为什么强制猥亵要达到满足性慾呢？你们看看，如果假设小田是强制性交的行为人，他射精完后的短时间内，在时间、空间的密接性下又再度勃起，那请问满足性慾的判断标准在哪里？」&lt;br&gt;「再说，如果是以射精为判断标准；如果今天有个可以一个晚上搞100次，但是每次都只抽插几次就射精的人强制性交了某人一整个晚上，我们能够说他是连续100次强制性交的连续犯吗〈连续犯已经在修正刑法中废除；原本连续犯是可加重其刑二分之一的〉？或者是数罪并罚，关他个合并宣判的上限30年？在美国的话，关他999年？这样会不会太过苛刻？所以，满足性慾的判断标准实在奇怪，也不客观，也难以计算。老师个人浅见，应该是足以诱发性慾就算是猥亵行为，毕竟男性的性慾是很难满足的。」她说着竟然对我的方向嫣然一笑。&lt;br&gt;「两位同学，为了你们接着能专心上课，请你们赶快完事，回到课堂。」说完，小田便迎着全班女生的贪婪目光，在旁专心地干着蓓君，没几分钟两人便又高潮了。&lt;br&gt;「小平你出来，裤子全脱掉。」啊，我不要搞苏蓓君那个被灌满精液的臭屄啊！拜讬不要！&lt;br&gt;「虽然说亲吻脸颊是国际礼仪，而且不足以引起性慾；但是本案中，行为人是强吻槟榔西施的嘴，而非吻脸颊。你来试试看吻老师的嘴，看你会不会引起性慾，先脱掉裤子才好判断。」&lt;br&gt;她这样一说，我才蓦然惊觉；我之前交过几个女朋友，虽然常常接吻，却未曾做爱；我跟陈湘宜虽然做爱过几次了，却是未曾接吻，实在是造化弄人啊。&lt;br&gt;为了证实老师的观点，我除了嘴之外，丝毫不敢触及陈湘宜的其他部位，怕一触及她软玉温香的娇躯，就要忍不住发生生理反应。于是我把嘴凑上她涂了唇蜜的粉嫩樱唇，轻轻地吸啜着她柔软的嘴唇，出乎意料地，她竟然完全不知如何应对，只是傻傻地微张着嘴。难道她连男朋友都没交过，我想这可能性极大，毕竟她的个性太变态、太高傲了，给人高不可攀的感觉。&lt;br&gt;为了让这美女老师体会接吻的美好，我把所有懂得的接吻技巧都用了上。时而轻啜老师的舌头，时而轻舔她的牙龈，几乎要舔遍她的口腔。就在此时，忍不防地陈湘宜竟然一把抓住我的阴茎，向全班骄傲地展示道：「你们看，光是接吻就让小平勃起了，你们说接吻能不能引起性慾？」&lt;br&gt;唉呀呀，我子孙根被人一把提起，身子也无可奈何地往前挺，向大家展示我的反应。此时我脱口说出：「又不是每次接吻都会勃起，只有跟自己真正喜欢的人接吻才会勃起啊。」此话一出，引起了台下热烈的讨论，我隐约听到许多赞同我意见的声音。而我回头偷偷瞄了一下陈湘宜，她的脸颊竟然微微红了两颗苹果。&lt;br&gt;我心想着要报复她接吻到一半突然抓起我老二的举动，我也没去深思到底她为什么脸红，于是我又道：「老师，光证明接吻会引起男性的性慾是没有实益的，也要证明接吻会引起女性的性慾，才符合客观上引起性慾的定义啊；毕竟女生也有可能是强制猥亵的行为主体。」&lt;br&gt;「嗯。」她说着，也不知怎么反驳。&lt;br&gt;「老师，要看妳下体的反应，才知道女性会不会因为接吻而引起性慾。」我说完，陈湘宜也无可反驳，不得已地扭捏着褪下了裤子和内裤，向我问道：「要怎么样才知道有没有引起老师的性慾呢？」&lt;br&gt;「最简单不过的方法就是─」我说着，便冷不防地伸出手来，往她胯下重重划了一下，她彷彿触电似地打个冷颤，轻呼一声：「啊！」，然后便双手摀住下阴往后跳了一小步，不可置信地睁大双眼瞪着我，正要质问我刚刚在干嘛。&lt;br&gt;我得意地将右手食指和中指分开，让大家看到我指间牵出的一条透明黏液所形成的黏丝：「刚刚在跟我接吻的过程中，老师的下面也湿润了起来，证明刚刚老师也引起了性慾。」其实，陈湘宜的生理反应比我预想中的还夸张，刚刚划那一下，甚至有淫水都因此沾染到了她的阴毛，陈湘宜那撮丝缎般的乌亮阴毛尖端，也因此悬垂着一小滴略呈白色与半透明间的液体。&lt;br&gt;只见陈湘宜害羞地低下了头，却又不失学术大家风范地道：「没错，我们应该诚实面对自己本能的感受，老师也承认在接吻的过程中确实会让人情绪进入一定程度的高昂，甚至下体分泌出黏液，准备做为性交的润滑剂，可见接吻确实是会影起性慾的。如同这个判决所说，吻脸颊是国际礼仪；然而，这个判决意见中故意忽略，接吻是会引起性慾。所以，强制吻他人的嘴，其实是该当猥亵所谓「引起他人性慾」的定义的，这个判决应该修正。」&lt;br&gt;「老师，我反对！」我得理不饶人又说：「老师，下体分泌出黏液，不一定就代表性慾的反应；除非实验证明男性阴茎能因为老师阴道的湿润而轻易地进入老师的阴道，并且老师阴道的湿润是有助于性交的，我才愿意相信接吻确实能引起性慾；否则光是下体濡湿跟诱发性慾似乎没有逻辑上的必然性。」&lt;br&gt;由于陈湘宜一开始便是站在捍卫女权的那一方发言，此刻为了捍卫自己的论点，也只好硬着头皮接着接下来的验证。&lt;br&gt;她无奈地躺在讲台上，双脚微张，示意要我试试能不能轻易地将阴茎插入她的阴道。&lt;br&gt;虽然我很想尽快享受到跟老师性器结合的欢愉，却又不禁心忖道，如果我阴茎一插进她的阴道里面，她就宣布验证完毕、不让我再玩呢？于是我假装性爱新手般地笨拙，一边假装不得其门而入地东戳西戳，还一边利用戳弄的动作趁机对着老师的完美下体打着手枪；偶尔轻轻顶到她的肛门，偶尔又只用龟头撩拨她的阴蒂和小阴脣，而不干脆地插入，这几下则让她的淫水又汩汩地分泌了出来，在阴部间氾滥成一小泓春水。&lt;br&gt;随着我的捉弄，她原本想要催促我动作快一点的小嘴也只微张了些，看来似乎也不太讨厌我这样玩她。不过我心想，最后还是要证明她的观点是对的，不能给她难堪，于是我便还算配合地只玩了几下，就把阴茎「噗滋」一下顶入了她的深处，让她因为男性的填满而微发出哼声。&lt;br&gt;我怕她突然中断这个过程，不等她接话，我就自顾自地插弄了起来，只听到她微弱地发出几个气音，似乎要开口中断我的抽插。她还微愠地张大双眼瞪着我，用眼神示意我不要再干她了，还拼命地摇甩着头，看来是真的想中断这次性交。&lt;br&gt;我一不作二不休，既然是要证明女性因接吻分泌的淫液足以便利性交的进行，我便用尽全力证明了这个观点，狠狠地在一分钟之内就抽插了老师6、70下，直到再也忍不住情绪的高昂，终究还是紧抱住她浑圆软嫩的可爱小屁屁，在她初经人事的少女身体内再次射精。看她那被干到无法完整说出一句话的无助，和无奈地被男人射精在阴道内的窘样，真是令人满足。&lt;br&gt;她吃力地爬了起身，有点无奈、又算不上生气地对我扁了扁嘴，接着虽然左手五指紧闭贴住胯下、摀紧阴户，却还是无力地边让精液和淫水由指缝间溢出、撒下滴滴水渍，边走向讲台中央向全班道：「大、大家都看到了，因接吻而产生的生理反应，足以便利男女间的性交。你们看，小平刚刚跟老师交合的过程，是不是比之前顺利，甚至干到老师说不出半句话？那就足以证明接吻是足以诱发性慾的，强吻槟榔西施案的那个判决应该全盘否定！」&lt;br&gt;「今天课上到这里，大家下课。」以往她下课时间也不会刻意看我一眼，然而经过今天的几番暧昧，她果然有意无意地，在下课时间回答同学问题时偷偷瞟了我几眼，一副欲言又止的可爱模样，不过我都装作不知道。今天陈湘宜临时决定要带全班校外教学，要旁听高等法院台中分院的一个刑事庭审判，而陈湘宜更担任了原告的辩护律师。没想到她连台湾的律师执照都有，真是出乎我意料。&lt;br&gt;这个庭要审判的是一个轰动全国的大案子，当事人之一，被告颜家仪，身世显赫，其父亲颜青彪因为绑架宗教领袖林莫娘，因而获得近千亿赎款，成为中部地区首区一指的富豪，并且颜青彪也是中央民意代表，暗地里更是中部黑道帮派的精神领袖。&lt;br&gt;本案被告颜家仪，被控强制猥亵与他同校的高中校花苏钰涵，他请到了国内最负盛名的失意政客─无良律师苏迎贵为其辩护，一审在地方法院获得了无罪的判决，举国譁然，检察官提出上诉。今天我们旁听的就是这案子。&lt;br&gt;下午两点整，我们全班挤进台中高分院的旁听席，屏气凝神地关心这个令人发指案件的审讯过程。&lt;br&gt;审判长开场揭示：「针对检察官的上诉，本庭要厘清几个争点：第一，颜家仪虽然搞大苏钰涵的肚子，然而颜家仪并没有强制性交或强制猥亵的行为，顶多只是公然侮辱；第二，其他共同被告强制罪成立，检座并无异议；第三，掰开苏钰涵阴唇的该被告强制猥亵罪成立，检座亦无异议；本案中并无任何人构成强制性交行为，检座仅对控告颜家仪强制猥亵被驳回的部份提出上诉，合先叙明。」</content></item></essay>