<essay><item><title>少女警花(2)</title><author>床上伴侣</author><content>一个男人这时出现在视野中。那男人赤裸着身体，奸污了张怡菲。整个影碟接下来都是张怡菲一次次惨遭玩弄奸污的淫秽场面。不光是阴户，就连小嘴和屁眼也没有逃脱被插的命运。特写镜头不断的将她的面部、阴部和肛门处的羞耻景象清晰的展现在大萤幕上。&lt;br&gt;接下来，就是张怡菲被毒狼团夥成员轮奸的画面，每一次插入，都像在看视频的公安局领导心上插了一刀。&lt;br&gt;电脑萤幕被切换到了毒狼拍下的张怡菲的裸照和被凌辱的照片，还有就是毒狼发来的一封E-mail:‘真无能’局长，精彩的视频看到了吧？很感谢您的手下把我们兄弟伺候得这么好，您所看到的视频和裸照我已经发到了国外的色情网站上，点击率空前啊，不仅我们赚到了钱，您的手下和你们公安局都出了名，真是一举三得啊，不过现在兄弟想在尝尝其他警花的口味，如果您能让林佳雯来的话，我保证放了张怡菲警花，不过听说苏晨警花和她是好姐妹，我估计她们会一起来的，这样更好不过了，她们要穿着AV内衣，外着警服，不要穿丝袜，一定要按我的要求做。我不怕你派武警来围剿我们，我们手上有张怡菲做人质，今天下午3点之前我要见到两位警花，否则，这些视频将会在C市广为流传，而且，你们会很快见到张怡菲的裸尸出现在公安局门口，我说到做到。地点就在北山仓库。&lt;br&gt;毒狼。&lt;br&gt;真是太嚣张了！李永和拍案而起，作为一个从警20多年的老员警，他从来没有感到这么耻辱，也没有犯罪分子感如此嚣张地和公安机关叫板。我建议成立专案组，调集重兵包围北山仓库，不能再让我们的干警付出牺牲了！可是他们有十多人，手上有刀枪，最重要的是他们手上有人质，稍有风吹草动，人质性命就不保了。甄梧能说道。那就让别动队的小姑娘们白白牺牲她们的肉体吗？李永和越说越激动。可是没有别的办法，只能按照他们说的做，我们让别动队队员们尽量周旋，争取时间，我们再周边布置警力包围，有机会立刻解救……甄梧能详细地说着，严波和周婉仪也觉得只能先这么行动再见机行事。这只能是肉包子打狗啊！李永和一再坚持却也不能改变什么，只好先行联系武警布置去了。&lt;br&gt;警校宿舍，张怡菲的事已经传到了别动队，警花们哭着要求解救张怡菲，周婉仪和大家强调了纪律，要求不要轻举妄动，姐妹们只能以泪洗面。林佳雯和苏晨被单独叫到了周婉仪的办公室，周婉仪把毒狼的E－Mail念了一遍，对两位警花说：现在局里认为只有照办才能有机会挽救张怡菲，可是你们……队长，我们，我们不怕，只要可以救出张怡菲，我们……苏晨泣不成声。这次有武警配合你们，你们自己一定要机智，和犯罪分子周旋，千万保护好你们自己……说到这里，她拿出了毒狼要求的AV内衣给林佳雯换上，帮她们换上警服，送她们上车。临走前，郑慧婷悄悄给林佳雯发了一条短信：注意安全，保住贞操，早点回来。谁想到她们再次相见竟然是在淫窝中呢？&lt;br&gt;北山淫窝，毒狼算准了甄梧能肯定会让林佳雯和苏晨来的，早吩咐手下准备停当。两位警花来到北山仓库，看了地形，这里处于山沟深处，地形复杂，不是本地人很难走出去，她们推开仓库门，刚要往里走，只听门上传来了毒狼的声音：哈哈，两位警花来啦？现在你们在我俩个摄像头监控下，一切按我说的做，记住，现在，先脱掉你们的鞋子和袜子，把身上的武器一起放在门后，快！她们抬头一看，真的有两个摄像头，只好按要求脱去了鞋袜，把手铐等一起放在了门后。接着往前走，每过一扇门脱一件衣服，门上都有摄像头，别耍花样。
毒狼得意洋洋地说到。两位警花含泪照办了。来到仓库正中央的时候，她们的身上都只剩下了内衣裤。她们站在仓库中间，不由倒吸一口冷气：仓库里装着16个摄像头全方位监控，独狼等12人或全裸或仅穿内裤，淫笑着看着她们，仓库一边一字排开7张大床，其中一张床上，张怡菲一丝不挂，呈大字型被绑在床上，正在被凌辱……毒狼哈哈一笑，说到：两位警花既然来了，那就快点吧，让我们鉴赏一下你们的胴体，刚才和现在你们脱衣服的全过程我们会记录下来留作纪念的，快点吧！不……要……呜……张怡菲刚叫了一句，嘴里就被塞进一个大JB。两位警花还在犹豫，毒狼手下加快了抽插张怡菲的力度，张痛苦的扭曲着身体。&lt;br&gt;不想让你们的战友太痛苦的话就快脱吧，她们含泪解下了自己的胸罩。两人的奶子各有特点，一个白皙丰满，一个浑圆挺拔，好，现在苏晨坐在那边那张椅子上，抬起脚自己脱掉内裤，记住你要让我们可以看到你的小穴……苏晨现在别无选择，含泪看了张怡菲一眼，坐下来抬脚脱掉了内裤。另一边，林佳雯也一丝不挂地站在了仓库中间，她们被迫作出各种淫荡的动作供他们拍照。&lt;br&gt;独狼的大JB早就坚持不住了，他走向了苏晨，苏晨虽然拼命反抗，但全身赤裸的她怎能敌过如狼似虎的独狼呢？她的双脚被分开到极限，此时的毒狼正压在苏晨香豔的裸体上啧啧有声地吮吸着她红葡萄般娇嫩的乳头，苏晨无力反抗，轻声啜泣着任由毒狼肆虐着她迷人的娇躯。姑娘身上散发着处女诱人的体香深深刺激着毒狼的性欲，他双膝着地跪在姑娘的双腿间，然后用自己的双腿撑住她的大腿，阴茎自然地顶在苏晨那已被毒狼舔得发红的阴户上。&lt;br&gt;龟头在挺进中将苏晨两片娇嫩的阴唇朝两边拨开，当龟头完全没入她温湿柔软的阴道里时，苏晨感觉下身一阵涨痛，不由得双手紧紧护住自己的乳房。毒狼已经感受到苏晨的处女膜对阴茎的阻力，他一阵兴奋，此时的苏晨浑身发抖，两腿无力地朝两边张开着，她紧闭着一双美眸，泪水顺着娇美的脸颊流下来，毒狼的龟头紧顶着她的处女膜，让她感到最后的恐惧。果然毒狼调整一下姿势，双手紧紧握住她尖挺的双乳，屁股先朝后退了退，然后下身用力向前一挺，?……地一声，整条阳具刺破苏晨薄薄的处女膜没根插入她紧密湿润的处女的阴道，直抵花心。&lt;br&gt;苏晨感觉一根坚硬如铁的东西仿佛要刺穿自己身体一样深深地插入自己的体内，同时一种从没有过的巨痛从她下身一直传到大脑顶部，她赤裸的上半身猛地向上一挺，好半天口中发出一声悠长的惨叫，昏死过去。&lt;br&gt;毒狼舒服地快叫一声，挺动着坚硬的阴茎在她窄小柔软的蜜穴里奋力抽插起来。苏晨的阴道比张怡菲的还要紧密，毒狼清楚地感受到苏晨娇嫩的阴道壁对阴茎的包围、抚摸、濡动和刺激，特别是当阴茎退至阴道口时，刚刚破裂的处女膜轻刮着龟头，好象柔嫩的小嘴在舔喂着阳具，令毒狼舒服无比……一想到能给这样漂亮的警花开苞破身，毒狼就格外冲动来劲，每一次抽插都是全根进退，每一次插入都猛烈撞击着她的子宫。苏晨紧闭着一双美眸，娇美的脸颊痛苦地扭曲着，长长的睫毛上还挂着两颗晶莹的泪珠。她软绵绵的两手摊在两旁的床上，双腿无力地张开着，昏迷中任由毒狼压在自己圣洁的胴体上发洩着原始的兽欲，苏晨两座高耸的乳峰伴随着毒狼疯狂的抽插而剧烈地颤动着，掀起阵阵诱人的乳浪。&lt;br&gt;毒狼粗重地喘息着，一边亲吻着苏晨凝脂般白嫩的大腿，一边用阳物依旧不知疲倦地摩擦着苏晨渐渐润滑的阴道，充分地享受奸淫而带来的快感。&lt;br&gt;另一边，十五分钟后，毒狼走向了一丝不挂的林佳雯。她一阵羞耻和惊恐，丰满的胸膛剧烈地起伏着，使劲扭动起裸露出来的迷人的下身。
毒狼用力迫使林佳雯玉腿大张，紧闭的阴唇被生硬的扯开，露出微裂的粉红毒阴道口，毒狼贪婪地盯着林佳雯裸露出来的下身，猛抓她丰满的屁股和性感挣扎的大腿，他将两只手指插进林佳雯官紧密娇嫩的小穴里放肆地转动起来。&lt;br&gt;粗糙的双指磨擦着小穴里细嫩干燥的肉壁上搅动不停，林佳雯感到一阵疼痛从下身传来，她裸露着的美妙性感的身体剧烈颤抖着，拼命想夹紧双腿。可林佳雯修长结实的双腿现在却怎么也使不上劲，接着毒狼用指尖将林佳雯的大阴唇拨开，粉红阴蒂在顶端交界处冒了出来，用舌头在小阴唇及娇嫩阴蒂上又咬又舔，变态的玩弄林佳雯的下身，林佳雯那两片小阴唇内受到强烈刺激，充血硬硬地向外张开。毒狼从林佳雯裸露的肉穴里抽出手指，狠命抓住林佳雯丰满结实的大腿向两边扯开，掏出早已经涨大变硬的九寸长的大肉棒来，在林佳雯的阴蒂处大力的挤压，林佳雯看见惊恐万状，感到一根火热粗大的硬东西顶在了刚刚被毒狼的手指蹂躏得疼痛的小穴上。她挣扎着酸软疲惫的身体想逃避，可浑身一点力气都没有，秀挺的鼻子强烈的呼着气，一条又热又烫的阳具，正在自己娇紧的阴部外顶来顶去，惊恐间，已感到阴道口失陷，林佳雯又羞又恨，竭力全身反抗，全身开始猛烈地颤抖。此时毒狼已疯狂至极，他要将这个漂亮林佳雯撕碎。&lt;br&gt;毒狼抱住了林佳雯官那圆润的臀部，"毒狼从自己嘴里吐了几口吐沫，抹在了自己粗大的鸡巴上，然后双手使劲按住林佳雯官丰满结实的大腿，把硬邦邦的大肉棒顶在了林佳雯官赤裸裸的肉穴上。粗大的阳具对准林佳雯的娇嫩阴部用力挺腰插进，娇嫩的处女阴部被粗热凶猛的阳具捅开，斗大的龟头随即突破障碍，插入花芯之中，林佳雯大声惨叫，毒狼左手搓揉林佳雯的玉乳，右手在林佳雯白嫩的小腹一按，屁股配合地往上一顶，毒狼毫不留情的开山劈石，捅开紧迫的阴道内壁，冲破林佳雯的处女膜，直抵子宫口。剧烈的痛楚由下身传来，阴道里像插入根红烧的烙铁似的，痛的林佳雯香汗直冒，两眼发直。美丽的林佳雯赤裸的身体猛地僵硬起来，发出凄惨的哀号，眼泪痛得夺眶而出，一根火热坚硬的大肉棒无情地戳进了她紧密娇嫩的肉穴，被残忍地强奸了。&lt;br&gt;毒狼在林佳雯身体里痛快而残忍地抽插奸淫着，双手大力地揉捏着林佳雯胸前两个丰满的乳房，腹部撞击的拍响声是他强奸所有女人以来最奇特的，她使他亢奋，彷佛这阴户是为他定做的一般，狭小而有弹性，且还会不停的抽搐。他拼命地抽送着，喘息得像牛一样，林佳雯的挣扎越是剧烈，他就越是满意。龟头毫不留情的撞在林佳雯的子宫口上，林佳雯阴道口的嫩皮裹住肉棒，随着毒狼的快速抽动，林佳雯感觉一阵阵火辣辣的疼痛从被奸淫的肉穴传来，浑身冷汗直流。&lt;br&gt;丰满的大腿和圆润的双肩无力地颤抖着，林佳雯羞愤地闭上了眼睛，眼泪不停地流淌下来。被强暴的林佳雯软弱地扭动着雪白的肉体，嘴里漏出阵阵悽楚的呻吟和悲啼，意识也渐渐变成了一片空白，在残忍的奸淫下几乎失去了知觉。随着阴茎的带入带出，一丝鲜红的处女血和滑滑的阴液流了出来，沿着阴道口流到大腿上，在雪白的大腿上留下长长的血痕，流了一地。过了不知多久，林佳雯忽然感到那插进自己身体里的肉棒猛地烫了起来，随着一阵猛烈而快速的抽插，一股火热粘稠的液体湧进了自己的身体。她一阵长长的呻吟，看到毒狼脸上带着满足的淫笑从自己身上爬了起来。&lt;br&gt;他的眼睛淫亵地欣赏着眼前这个被奸淫得奄奄一息的林佳雯，林佳雯的头软弱地耷拉在一边，紧闭着眼睛微弱地喘息抽泣着，美丽的脸上泪痕斑驳，裸露着的雪白丰满的双乳上布满了被蹂自己的手印躏的痕迹，两个娇嫩纤细的乳头已经被捏得红肿起来，修长的双腿软绵绵地大张着，迷人的下体完全暴露出来，赤裸着的下体一片狼籍，肉穴被干得红肿外翻，白浊黏糊糊的精液夹着一道血丝正从刚刚遭到奸污的肉穴里缓缓流淌出来，黏糊糊的精液及处女的鲜血糊满了林佳雯下体凌乱不堪的阴毛。刚被强奸过的林佳雯现在的样子显得说不出的凄惨和性感！毒狼刚射完精液，他满足地将自己鸡巴里残馀的精液抹在林佳雯的大腿上，淌了下来。&lt;br&gt;毒狼满足地在林佳雯的身体里射出来后，爬了起来，看了一眼被赤裸裸地软在床上、被奸得昏死过去的林佳雯，不禁露出了恶狼般贪婪邪恶的微笑。&lt;br&gt;张怡菲、林佳雯、苏晨每天被毒狼强奸至少三次以上，她们不知道自己流了多少体液，也不知道有多少精液射入了她们的体内。现在她们被蹂躏了不知多少遍的身体已经连动一下的力气都没有了，她们感到自己的小穴里好像已经被奸淫得失去了知觉，不断从下体流淌出来的精液把自己屁股下面垫着的枕头都湿透了，两个被那毒狼不停玩弄揉搓着的乳房也逐渐麻木起来。
四、幼齿警花
毒狼的下一个目标，就是田筱慧，他向来喜欢幼齿少女，对田筱慧早已垂涎三尺。于是，他用张怡菲、林佳雯、苏晨的手机分别给田筱慧发彩信，每一个小时发一条，内容都是张怡菲、林佳雯、苏晨被凌辱的照片，他知道田筱慧不仅长相十分幼齿，行事也十分冲动。终于，在第四条短信之后，田筱慧打来了电话。&lt;br&gt;毒狼，你……到底想怎么样？&lt;br&gt;怎么样？很简单，只要你到我这里来，把我们兄弟伺候得舒舒服服，我就放了她们3个。&lt;br&gt;你以为我是傻瓜吗？我独自去，那不是肉包子打狗……&lt;br&gt;你请示上级也可以，反正上一次他们派了那么多武警来，结果也不敢轻举妄动，你要是不来……毒狼把手机放在了三位警花的嘴边，三位警花被凌辱时凄惨的哭叫传到了手机里。那我就操死她们，让你永远也见不到你的战友们，哈哈哈……</content></item></essay>