<essay><item><title>淫乱生活(3)</title><author>床上伴侣</author><content>心想既然今天才刚试过妹妹的屁眼，现在也来试试看妈妈的屁眼好了，但是妈妈应该是不可能会答应的，看来只好先把妈妈操到失神再突然捅进去。&lt;br&gt;「郁琳，你先帮我吹一次吧！」我把我那雄伟的鸡巴顶到妈妈的脸上，「好好好，只要是宝贝说的我都照办。」妈妈竟然把我的鸡巴夹到她的乳沟里，开始帮我打奶炮。&lt;br&gt;「郁琳你什么时后学会这招的？我怎么都不知道？」「你不知道的东西还多着呢！为了你啊，我都去跟邻居几位太太问一些来帮你爽，你爸爸都从来没试过呢！」妈妈柔软的乳房不断搓揉着我的鸡巴、湿滑的舌尖轻轻触舔着龟头，这种感觉虽然没有插穴那种紧紧包住的感觉，但妈妈不断地搓揉和加上口技，也有另一种说不出来的感觉。&lt;br&gt;「喔……郁琳，好爽！好爽啊！」在这种情形下，我也不得不佩服妈妈，能让一个男人爽成这样，也算是一个成功的女人了。&lt;br&gt;在这种从未试过的爽中，我竟然不到两分钟就射了，而且是完全没有抵抗的能力。妈妈看到我突然射了出来，也吓了一跳，平常少说要弄个十几分钟还不一定射的我，今天竟然那么快。&lt;br&gt;「哇哇哇！宝贝今天怎么这么快啊？该不会是早泄了吧？」妈妈看到这种情况，忍不住开始取笑我。&lt;br&gt;突然我心里发出了一股莫名的火，我粗暴地将妈妈摔到床上，就像我第一次干她一样，直接撕开了妈妈的睡衣，用力地捏着妈妈的奶子，妈妈也被我这突然的举动给吓到了。&lt;br&gt;「儿子，不要这样，你弄得我好痛啊！」妈妈一脸痛苦的表情。&lt;br&gt;我也不知为什么，听到这我心里越有一种征服感，我开始控制不了自已，用力地打了妈妈一个耳光。妈妈被我打下去，竟然哭了起来，我也没去管，再度把又硬起的鸡巴塞入妈妈的穴里，快速地抽插。「呜呜呜……」妈妈什么都没说，把脸别过去，但还是听到妈妈哭泣的声音。&lt;br&gt;但没过多久，妈妈开始呻吟了，而且还叫得比平常大声，我想这大概就是人家所说ＳＭ吧？&lt;br&gt;「呵呵！你这个荡妇，没想到你喜欢这种的。」「对！对！快！快！再用力一点，操死我这个荡妇！」妈妈不断地摇摆着她的臀。我看妈妈竟然爽成这样，真是我始料未及的，我不断地用力掴打妈妈的屁股，然后用力搓揉妈妈的奶子，一般来说这样应该是很痛的，但是在妈妈身上全部变成了快感。&lt;br&gt;「郁琳，你真的是一个名符其实的荡妇，如果爸爸知道你的真正的样子，不知道会怎样？」我故意在这时提起爸爸，让妈妈有罪恶感。&lt;br&gt;「别在这时候提起他，赶快用力地把我插上天吧！」妈妈好像完全不敢说到爸爸，看来妈妈真的觉得对不起他。&lt;br&gt;「怎样，跟自已的儿子搞乱伦，应该会比在外面偷人还要严重吧？」这时我手伸向妈妈的阴蒂，不断地捏转，妈妈的淫水像是洪水一样不断地泄出来，而我则是看着妈妈的真正本性而生出了无限的满足感，且也因为这样，让我更有了感觉。&lt;br&gt;「太刺激了，再用力一点！再用力一点！啊……」妈妈几乎已经被干到失神了，手开始抓着床单，不断地大吼大叫，害我开始有点担心妹妹会不会听到。&lt;br&gt;插了大约两百多下后，渐渐地我的鸡巴也被妈妈的穴不断地挤压收缩而开始有了阵阵的快感，但就在我正开始加速时，「我不行了，我要泄了！啊……」妈妈竟然高潮了，淫水不断地从妈妈的穴里涌出来。&lt;br&gt;妈妈无力地躺在床上，静静地被刚有快感的我用力地操着，但也因妈妈动都不动的躺在那，让我少了兴趣，我想快速的结束掉，于是开始加足马力用力地操着现在像是充气娃娃的妈妈。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……我也要射了！」我也像是泄洪般的不断射出，大概是这次的感觉特别爽吧，这次射得特别久，最后精液还从阴唇两旁流了出来。&lt;br&gt;后来我也无力地趴在妈妈的身上，下面渐渐地流出淫水和精液的混合物，整间房间都充满着我和妈妈的汗味和体味。&lt;br&gt;过了好久好久，我和妈妈才回复了体力，我拿起卫生纸把鸡巴上的淫水擦去就走掉了，我应该是属于干完就跑的，后续要整理的就都留给女人。&lt;br&gt;我跑到妹妹的房间看了一下，妹妹看来也很累了，已睡着了。今天发生的事情让妹妹的精神和肉体都受到很大的轰炸，我想妈妈大概也没力气去看妹妹了，我直接回房倒头就睡了。&lt;br&gt;隔天。&lt;br&gt;阳光照到我的眼睛，刺得我醒了过来，我看了看时钟才七点半而已，本来想再睡一会儿，但想说既然都醒了，去看看妈妈在干嘛好了。我一下楼刚好妈妈整理好准备出门，看来妈妈并没有注意到妹妹的异状，妹妹的事情必须在今天就解决。&lt;br&gt;「你今天不是放假吗？什为么不多睡一下？」妈妈看到我连续两天早起，感到很惊讶。&lt;br&gt;「当然是想看郁琳你喽！」「油嘴滑舌的。妈妈我要去上班了，午餐记得不可以只吃泡面喔！」「好啦！郁琳你看起来好像没睡好的样子。」「还不都你昨天把我干得死去活来的，害我睡眠不足。」妈妈敲了一下我的头。&lt;br&gt;「可是你自已还不是不想停下来，像几千年没被干过一样。」「好了，我上班要来不及了。」妈妈又说了一些有的没的叮咛的话，转头准备出门。&lt;br&gt;「郁琳你忘了带东西了！」我突然想起妈妈忘了一件事。&lt;br&gt;「什么东西？快点，我要来不及了！」「那就是出门前的离别吻。」话一说完，妈妈连回话都来不及就被我吻下去了。&lt;br&gt;本来想说碰一下就好，没想到吻下去却没完，我的舌头不自觉地伸了出去，妈妈感觉到了，也伸出自已的舌头迎合我。于是两个人就在玄关上不断地吻，我的手也伸向妈妈的胸部搓了起来。&lt;br&gt;「哼……」妈妈开始有点受不了，发出了声音。&lt;br&gt;我突然用力将妈妈推开来，然后说：「快！已经迟到了！」「完蛋了，都是你啦！」妈妈一回神过来，转头就冲了出去。&lt;br&gt;妈妈走了后，屋子里就剩下我和妹妹，我坐在沙发开始思考，等等要怎样才能让妹妹再也不提被强干的事。想着想着，妹妹的房间好像有动静了，我也想到了一个妙计能让妹妹忘了那件事。&lt;br&gt;我跑回房间，把昨天印好的相片放到信封里，再用电脑打字把姓名印出来，贴在信封上，这时我也听到了隔壁有哭声。&lt;br&gt;我想到我在妹妹房间有装偷拍的摄影机和窃听器，是之前我有同学家是开征信社的，我花了不少钱和帮了他不少弊才让他愿意装的。二４小时连线连到我的电脑里，只要我打开程式，摄影机就打开，我把程式藏在作业系统还设了密码，怕妹妹在用我电脑时看到，这时正好派上了极大的作用。&lt;br&gt;「呜呜呜……为什么我会遇到这种事？」我看见妹妹在床上不断地哭泣，看得我也有点不忍心。&lt;br&gt;不过该做的事还是得做，我跑去妹妹的房间，敲敲门：「你这只猪，还要睡到几点啊？快下来吃早餐了！」我看妹妹房间里好像有声音，应该等等就会出来了。然后我马上跑回房间，把妹妹的照片全部装进信封，放到口袋里。&lt;br&gt;「砰！」妹妹好像出来了，往楼下走了下去，我马上也跟着下去，看见妹妹一个人静静地在那吃早餐。&lt;br&gt;「干嘛啊？脸怎么这么臭啊？」妹妹只是看了我一眼，然后吃她的早餐。我也不理她，跑出门外假装去开信箱，然后把我准备好的写真拿出来：「这里有封你的信，还限定一定要本人才能开，搞什么这么神秘？」我走过去把信放在妹妹的桌上，然后就回房间去了。&lt;br&gt;妹妹吃完后，拿着信也回房去了，我马上打开摄影机，看看她在做什么。妹妹坐在床上，把信拆开然后吓了一跳，昨天的每一幕又浮现在脑海里，不禁又痛哭了起来。&lt;br&gt;我假装跑过去她房间敲门：「小蕙，你怎么了？」妹妹没有回应，「小蕙，我进去了喔！」我进房间后，妹妹看到我马上把照片收起来。&lt;br&gt;「你手上的是什么？你怎么哭了？」我马上把妹妹手上的照片抢过来，看了看，心里想：「我的照相技术也不错，重点部位都照得很清楚。」妹妹则是不断地哭泣。&lt;br&gt;「不要看……呜……我求你不要看……」妹妹苦苦地哀求我不要看。&lt;br&gt;「这……这到底是什么？怎么会有这些照片？」妹妹还是不断地哭泣，我想等她冷静下来再说……过了大约十分钟，妹妹终于停止了哭泣。&lt;br&gt;「小蕙，你跟我说到底发生什么事了？」「哥，我……我……」「到底怎样了？你快说啊！」「我被强干了！」妹妹一说完又痛哭了起来。&lt;br&gt;「这……这是什么时候发生的？」我可是记得清清楚楚，是昨晚九点钟发生的。&lt;br&gt;「昨天晚上，在公园里……」妹妹说着，眼泪也不断地掉下来。&lt;br&gt;看到妹妹这样，感觉她非常可爱，也发出一种女人味。果然昨天的经验让妹妹一夜之间变成了女人，而不的还有稚气的女孩了。&lt;br&gt;「你有没有看到他的长相？」为了确定昨天到底有没有被看到，我还是问了一下。&lt;br&gt;「那时我眼睛被蒙住，什么都没有看到。」「走，我带你去警察局。」我拉着妹妹假装要带她去报案，妹妹则是一动也不动的坐在那，眼泪不断地流下来。&lt;br&gt;「我如果去报案，他一定会把照片公布……哥，我到底该怎么办？」话没说完，妹妹就把双手遮住脸，更大声的哭了起来。我看到这样心想，差不多该动手了，于是走过去把妹妹拉进怀里，同时不断地吻着妹妹掉下来的眼泪。&lt;br&gt;「哥？」妹妹心里疑惑着问了我。&lt;br&gt;「小蕙，你不要怕，哥哥永远会陪在你身边的。」突然妹妹用力地推开我，「砰！」我也被妹妹的举动吓到，一时反应不及，撞到床后跌了下去，头却撞到了床头，肿了起来。妹妹急忙跑过来：「哥，对不起！你有没有怎样？我……很脏，你不要碰我！」说完，妹妹又开始哭了起来。&lt;br&gt;看到这边，心想应该可以下手了，我这时用力地抱住妹妹，因为我可不想再肿一个包。&lt;br&gt;「不……不会的，小蕙你在我心里永远都是干净的。」接着我开始吻着妹妹的泪。&lt;br&gt;「哥？」妹妹也没有特别的反抗，只是把脸别过去，不敢看着我。只是把眼睛闭上，眼泪又流过了她的脸颊。&lt;br&gt;大概过了一分钟左右，妹妹也不再哭泣了，而我也停止了动作，看着妹妹，妹妹则是脸红的又把脸转了过去。&lt;br&gt;「哥，我……」妹妹好像想说什么话，但又缩了回去。&lt;br&gt;我心想时机应该成熟了，于是轻轻的把妹妹推到床上躺下，右手则是罩住妹妹的乳房，不过我还不敢捏下去，只是轻轻的揉，我怕妹妹一痛就功亏一篑了。&lt;br&gt;「嗯……」妹妹因为乳房被不断地揉而发出了呻吟声。&lt;br&gt;本来我以为妹妹还是个情窦初开的小 女孩，看起来跟妈妈一样是个不折不扣的荡妇。不过妹妹一点反抗的意思都没有，静静地享受她的第二次。&lt;br&gt;渐渐地我也越来越大胆，左手往下抓住妹妹的性器，「喔……」这一声让我意识到妹妹已经被完全征服了。&lt;br&gt;一开始只是隔着裤子爱抚，过了一下子就直接伸进内裤里，轻轻的挑逗着妹妹的小穴。「那里不行！」妹妹手伸了过来想阻止我，但郤拉不开我的手。我用食指和无名指轻轻的捏着妹妹的阴蒂，接着左右转动，妹妹被我弄得娇声连连，完全没有反抗的馀地了。&lt;br&gt;「小蕙，你开始有感觉了，下面都湿成一片了！」我故意说给妹妹听，而妹妹听了后脸更红了。&lt;br&gt;我的大鸡巴已经涨到想把裤子给撑破了，我想也差不多了，于是把我的衣服全都脱掉，接着也把妹妹的衣服也给脱了，妹妹害羞的把手遮住胸部和下面的鲍鱼，我慢慢地把妹妹的手移开，欣赏着妹妹漂亮的身体。昨天因为天黑，又急着干她，所以没有好好的看，所以现在要好好的看个过瘾。&lt;br&gt;「哥！不要一直盯着人家看啦！」妹妹害羞的把脸转过去，脸红得像苹果一样我摸着妹妹的脸庞温柔的说：「小蕙你好漂亮！」接着不等她回话，马上用我的唇把她的嘴封住，舌头也马上伸出去，妹妹感觉到也把自已的舌头伸出来迎合我，两个人的舌头不断地缠绕着。&lt;br&gt;接着我开始舔妹妹的牙齿，然后是牙龈，这时我的手也揉住妹妹的奶子，妹妹不断地呻吟，喘息声也不断地变快。不知道吻了多久，妹妹开始有点喘不过气了，我们才依依不舍地分开双唇，两个人的口水牵成了一条丝。&lt;br&gt;「哥，刚刚那个，是我的初吻哩！」这时我也想到昨天因为太紧张，所以都没有吻妹妹，只是不停地操她。&lt;br&gt;「可是昨天你不是被……」我突然停下，不敢讲下去。&lt;br&gt;妹妹的身体抖了一下，然后把脸别了过去：「昨天那个人没有亲我，只是不断地……」妹妹话没说完，眼泪又掉了下来。&lt;br&gt;看到这里，我开始有点后悔昨天强干了妹妹，而且看这样子，我跟本就可以直接上她，也不用让她受到这么大的伤害。但是事情都已经发生了，不过昨晚的那种刺激感是完全无法感受到的，所以我也只有做到底了。&lt;br&gt;「哥，你会不会觉得我很脏？」妹妹含着眼泪问我。&lt;br&gt;心想：「当然不会，你的第一个男人就是我啊！我怎么会嫌你脏呢？」看到妹妹这么痛苦，我开始出想要把昨晚发生的事全部说出来。&lt;br&gt;「现在不要再说这个了，先把昨晚的事忘掉好吗？」我也还拿不定主意，心想还是先再好好的操她一次再说。</content></item></essay>