<essay><item><title>令狐冲后传(4)</title><author>床上伴侣</author><content>「哎！」我不由的歎了口气，「我是师娘带大的。我是孤儿，师娘就像我母亲一样，我爱她敬她。可有一天，我看师娘就像看你和盈盈一样，觉得她好美。很想好好的『爱』她一下，可师娘她绝对不会允许这样的事发生的，刚才的事让我很兴奋，可以后再也不要这样了，刚才师娘如果醒来，一定会……我现在已经很后悔了。」我说完已经是冷汗淋漓，不由将蓝凤凰再搂紧了些。&lt;br&gt;蓝凤凰似乎还想说些什么，却也只是呢喃了一下，便不再说话。&lt;br&gt;次日清晨，我和蓝凤凰早早起来整理妥当。待师娘醒时，似乎也没感觉到任何的异样。在留下一锭银子感谢那不知名的主人后，我们三人继续向韩城行去。&lt;br&gt;天气和这座大山没有再作弄我们，才过中午，我们已到了韩城。稍作休整，我们便向华山进发，两天后，华山赫然便在眼前。&lt;br&gt;上得峰来，三人在过思崖找了很久，也叫了很久，一直到天黑了下来，也没找到太师叔的一点痕迹，这才失望的回到了「正气堂」。&lt;br&gt;望着梁间的「以气御剑」，两壁悬着一柄柄剑鞘黝黑的长剑，似乎还在告诉我以前的辉煌。我忍不住回头看了一眼师娘，师娘她已经是满面的泪痕了。我不想打扰师娘回忆，可更不愿见到师娘流泪。&lt;br&gt;「师娘，太师叔既然不在过思崖，我们还是快些赶回杭州，这几天赶路您也&lt;br&gt;累了，让凤凰扶您去休息吧。明天一早我们起程，您看好吗？」说着便向一旁的蓝凤凰打了个眼色。&lt;br&gt;「好吧。」师娘渐渐收住了泪水，「冲儿，你大了。师娘老了，往后不用再问师娘了，一切你拿主意吧，师娘这以后要靠你照顾了。」说着又向蓝凤凰瞥了一眼，「回到杭州你便和凤凰成亲吧，这没名没份的。虽说都是江湖儿女，可总是不好，瞧你们这一路上，也不知道背着我点。」说完，转身向后堂走去，娇红的脸上还挂着一点晶莹的泪珠。蓝凤凰也红着脸跟了上去。&lt;br&gt;我呆在原地，这几日好不容易压制住的对师娘的情思，被师娘这一番话又勾上了心头。望着师娘愈发柔弱的背影，一时不由癡了。&lt;br&gt;当我们回到杭州，恒山弟子早已到齐，黄伯流也斥巨资买下了西湖边上的几家红楼和客栈。更在进梅庄的路上兴土动木建了两座山庄，互成犄角之势，外表是两个富商的居处，内里却是别院众人和成高道长的精心布置，不止防卫严密，机关更是让人胆寒，除非是大军的强攻，先毁了这两个地方，否则可说是鸟也飞不进。&lt;br&gt;盈盈也派人带回消息说她已到了扬州，正在等候日月教八大长老的的来到，会晚些时候，让我不用担心。其他的却没有消息。&lt;br&gt;我安顿好师娘，便让蓝凤凰去联络唐家，一面召齐了众人，将我路上得到的口供告诉大家。「好了，大家以后就勤练暗器，以便日后却敌。外庄的兄弟以后就归黄帮主和成高道长统领，大家回去休息吧！」待送走众人，我回身对剩下的恒山弟子道：「以后大家进出小心，没事不要到外面去。特别是出家的师妹，你们都先住在后院吧！于嫂带着几个小师妹住在东院，照顾一下我师娘。」&lt;br&gt;「仪敏，」&lt;br&gt;「在，」仪敏听见我叫，慌忙站了出来。&lt;br&gt;「仪清上次犯了错，罚净衣一月，杖击三十。你带下去打了。仪琳，你去看着。」&lt;br&gt;仪清三人下去后，「大家不要怪我这样，我是要给外面的兄弟一个交代。强敌当前，万不可再生内乱。」&lt;br&gt;「师兄，我们知道。」仪和带头说道，众人也附和道。&lt;br&gt;「大家能体谅我就好，大家各自回去休息吧！」&lt;br&gt;遣散了大家，我慢慢踱回自己的房间，回身正要关门，院中一个俏生生的人影映入了我的眼帘，抬眼时已站在了我的面前。刹那间，满眼尽是温柔&lt;br&gt;　（四）如愿&lt;br&gt;我癡癡的看着眼前的玉人，心跳的如小鹿一般，本以为这是女儿家才有的感觉。「师娘，」看着师娘带上房门，站在我的面前，口干舌燥之下几乎听不出是自己的声音，「不知师娘有何吩咐？」&lt;br&gt;「我来问你，这是什么？」随着话声，一本发黄的旧书落在了我的眼前，正是不可不戒送我的新婚礼物《奇淫宝鉴》，我的脑袋轰的一下，一腔的柔情顿时化成了惶恐。这才想起，师娘现在的卧房正是我和盈盈的新房。&lt;br&gt;「这……这是……」我期期艾艾的说不出话来。心中把田伯光骂了个狗血喷头，「什么不好送，送我这么本书，唉！也怪我自己不小心收好。」&lt;br&gt;「这书……这书是我一个朋友送的。我也没怎么看。本想毁了的，可一时忘了……」定了一下神后，我开始飞速的转动我的脑子应付着眼前的危机，一边说一边偷偷的察看师娘的反应。&lt;br&gt;「咦……！」师娘的脸上并不是想像中的震怒，而是一脸的担心，夹杂着一点点的羞涩，「你的朋友是那个田伯光吧？他送你书的时候难道没告诉你练习会带来的后果吗？」&lt;br&gt;「什么后果？」我茫然的抬起头。&lt;br&gt;师娘转身避开了我的眼光，「书上的『固阳大法』你练了吗？」&lt;br&gt;「嗯，练了一点，也不是很用心思。」我应声道。其实这么好的东西我练的很是用功，可能都快练到第四重了。不过师娘怎么会知道这功夫的呢？要知道这可是书的最后才记的功法，若不是仔细看是不会看见的，以师娘的性子怎么会发现呢？我不由怀疑师娘不是第一次看这本书了。&lt;br&gt;「那你练到第几重了？」师娘似乎松了口气，随即又惶声问道。&lt;br&gt;「这……弟子也不知道……？」这下我心中的疑惑更深了，师娘似乎对这门功法知道的不少。&lt;br&gt;师娘转过身，盯着我看了好一会，似乎要从我的眼中看出些什么，直看的我又把抬起的头低了下去。好半晌，才听见师娘幽幽的歎了口气。&lt;br&gt;「没想到这本书真的在田伯光手里，唉……！」师娘又是一歎，「你师傅以前和我说起过这本书和这功法。说这功法看上去只是增加闺房的……乐趣，普通人也练不到第二重，可内力练至通二脉者便可将此功练将下去，据说练到第六重者不止在房中……勇猛非凡，内力更可以突破瓶颈，从而达到无坚不催，无往而不利。至于再练下去会怎样，你师傅也不知道了。你师傅以前一直在找这书，可是他的『紫霞神功』练不到二脉，又一直抓不到田伯光，无法知道他是否有这本书，还有可能是你师傅已经在打『辟邪剑法』的主意了，所以就放弃了。」&lt;br&gt;我听完这话，眼睛不由一亮，「那不很好吗？师娘你担心的又是什么呢？」&lt;br&gt;「哎……！你不知道的。这功夫十分的霸道，练过二重天后，便无法停止，要一直练到九重为止，否则将亢阳入体走火不治。而且……而且练到四重天后，练者的欲求将日旺，且如果无法令练者……练者……畅意的话，也将爆血而亡，而练到四重的人阳精极固，若无三五个女子是无法令练者……满意的。」师娘似乎费了好大的气力才说出了这一番话。&lt;br&gt;听着师娘断续的声音。虽然头上已经冒出了冷汗，可还是忍不住偷看了一眼师娘娇羞的表情。&lt;br&gt;「你自小就聪明，又蒙方正大师垂青，习的少林绝学『易筋经』，想来早已是打通了二脉了。那天在路上看你擒获那道士的一剑已远非我能想像的。原以为是少林功法的独到之处，原来是……唉……！看来你是早已练过了二重天了。告诉师娘，你练到哪里了？」&lt;br&gt;「嗯……这个……，可能……这两天就到四重了吧！」我不敢再瞒了，「我练的满勤的，和凤凰儿在一起进境也满快的，也许……今天，等凤凰儿回来我就知道了。」&lt;br&gt;「那……」师娘沉吟了良久。似乎在做一个决定。&lt;br&gt;「冲儿，你是不是……是不是喜欢师娘？」师娘的妖娆的声音在长久的静寂中象惊雷般击在我的心里。我看向师娘，似乎不敢相信自己的耳朵。&lt;br&gt;「在山洞里那天，师娘是醉了。可你对师娘做了些什么，师娘都知道！师娘也听见你后来和蓝凤凰说的话了。」&lt;br&gt;我的脑中已经炸成了无数块，每一块都瞬间都化成了师娘娇羞的模样。&lt;br&gt;「师娘原来都知道，师娘不怪我，师娘也是喜欢我的。」一把上前将朝思暮想的人儿拥在了怀中，对着那娇艳的双唇吻了下去。&lt;br&gt;师娘一下子软倒在我的怀中，全身就像是没了骨头。根本无力抗拒，任凭我的舌头叩开了双唇。一时间，我忘记了盈盈，忘记了蓝凤凰，什么都比不上我怀中的人儿重要。&lt;br&gt;当我抬起头，师娘晕红的脸颊已变得苍白，眼中的柔情像要把我化在当中。&lt;br&gt;「冲儿，当我再次活过来的时候，本以为可以放下一切，可独独放不下你。在路上见你和凤凰儿亲热时，总感觉心中酸酸的。那时就知道你在我心中的位置已不是徒弟这么简单了。在山洞里，你轻薄我的时候……我根本没想到要反抗，好像还在暗暗欣喜。你后来和她说的话更是让我感到高兴，我知道了你并不是贪图师娘的身子。」&lt;br&gt;「本我也害怕发展下去的后果，可刚才我进门时你看我的那种眼神，让我觉得我是世上最幸福的人，何况你又遇到了这样的事。可能这就是天意吧！上天让我活着就是让我做冲儿的女人吧！」&lt;br&gt;我不由的再次深深的吻了下去，情火开始慢慢变成了情慾之火。双手也忍不住在师娘的身上游动起来，虽是隔着衣裳仍然感觉到师娘双乳的硕大。师娘的鼻中也发出了微微的吟声。&lt;br&gt;我不耐慢条斯理的寻找师娘衣上的暗扣，一手运劲将师娘身上的衣物一下撕了下来，另一手扯下了自己身上的衣服，抱起师娘将她放在了身旁的圆桌上。&lt;br&gt;羞不可奈的师娘紧闭着双眼，两手遮掩着根本遮不住的羞处。我抓住那对绵软的玉足，伸出舌头顺着足尖舔舐着每一根足趾，再慢慢向上舔去。待我舌尖划过那紧绷的大腿时，随着师娘的一声娇吟，美丽的花道口布上了一层雾水，让我不由吻了上去。&lt;br&gt;「啊……！」师娘提高了音量叫了起来，不停的叫唤着我的名字，双手虚抓着。&lt;br&gt;我起身抓起师娘的大腿，将师娘的臀部拉到桌边。笔直的分身对准了粉红的花瓣，一下插入了大半。「呜……」师娘的脸一下变得惨白，似乎承受不了我的巨大。我不敢再动，只是伸手在师娘的身上抚摩着。好一会，看师娘的脸上再次泛起红霞，我才轻轻的在那温润的花道中抽动起来。&lt;br&gt;看着师娘渐渐的随着我的动作而发出动人的娇吟，我也开始加大我的动作，每一下动作都能让师娘提高音量。师娘的花道比不上盈盈的深邃，也及不上蓝凤凰的多汁，但花房深处的火热及伦常的错乱却让我感到一种异样的快感。放弃了所谓的几浅几深，只知道每一下撞击都用上我的全部气力。师娘的双手紧紧抓住桌沿，丰硕的双乳上下不停的晃动着。&lt;br&gt;「冲……儿，停……一下。」师娘开始用颤抖的声音求饶，双手已经扶不住桌沿，垂了下去。我并不理会师娘的哀求，紧紧抓住她的双腿继续冲刺着。师娘的高潮瞬间就迸发了出来，龟头就像被沸水给包围了一样，舒爽得我便想立时缴械投降。&lt;br&gt;就在我要爆发的时候，丹田湧出一股强横的内劲，硬生生的将我的阳精逼了回去，这可是我平时刻意施为才会出现的状况。而师娘已是脸色苍白，似乎连呻吟也只是鼻间发出的蚊吟，花房中也像是连蠕动的力气都没有了一般，似乎已经昏死过去。&lt;br&gt;我抽出肉棒，看着它愈加狰狞，心知自己已经处在「固阳大法」四重天中，若无法洩身，可能就会像师娘说的那样走火，可师娘如此模样，是万万禁不起我的再次驭动的。&lt;br&gt;我抱起师娘，将她轻轻的放在了床上。看着那近乎完美的躯体，心中的得意与爱怜已是无以复加。&lt;br&gt;师娘此时似乎缓过劲来，轻轻张开双眼，正迎上我深情的眼睛，不由柔情万状。&lt;br&gt;我不由再次伏身上去，吻上了她的小嘴。师娘热烈的回应着，香舌主动的探入我的口中纠缠着，并开始轻轻的吮吸着我的唾液。坚挺的肉棒在她的大腿根处摩挲起来。&lt;br&gt;师娘轻唔一声，分开双腿，准备再次承受我的进入。肉棒却沿着她的身体滑了上来，停在乳间蠕动起来。师娘又是讶意又是害羞，不知道我要干些什么。我拉过她的双手按向她的双峰，硕大的乳房紧紧的包住了我的肉棒。我开始挺动起来，紫色的龟头不时从乳间探出，乳间的干涩令龟头传来微微刺痛。&lt;br&gt;我手指伸向师娘的嘴中，师娘不自主的含吮着，任凭我的手指在她的口中搅动着。&lt;br&gt;我抽出手指划向龟头，目中流露出哀求的神色，「师娘……」&lt;br&gt;「师娘已是冲儿的女人了，还有哪里不是冲儿的呢？」师娘说完放开双乳，引着我的肉棒向她的红唇探去。师娘的动作生涩，只是轻含着。我一面缓缓的在她的嘴中抽动，一边指导着师娘如何才能让我舒爽。&lt;br&gt;随着师娘渐渐熟练的动作我的肉棒也越送越深，看着师娘的嘴边开始流出的口水，快感再一次凝聚到了马口。可丹田的那股劲力再次把我送回了起点。而师娘的口舌也已经酸楚起来。我颓然抽出肉棒，坐倒在床上，只觉得丹田之气开始有混乱的迹象。&lt;br&gt;师娘立时明白了我这时的状况，一手抚着我的肉棒，偎在了我的怀中，「冲儿，不用怜惜师娘。做了冲儿的女人，师娘就是死过去也是甘心的啊！何况师娘还行的……」</content></item></essay>