<essay><item><title>校长和2个双胞胎姐妹(3)</title><author>床上伴侣</author><content>　　罗张维看着眼前羞涩的妇人，心里暗自得意，指点着李静芷像吃糖葫芦似的舔棒身上的液体。&lt;br&gt;　「好好做，让婷儿也学会了，哈。」罗张维得意的说。&lt;br&gt;　　李静芷嘴在肉棒的一侧，吻在棒身上，不停的游走着，舌头随着舔着，将停留过的地方的污物一一舔舐干净。头也左右的移动着，围绕着肉棒转来转去。&lt;br&gt;　　罗张维双手抚摩着李静芷渐行渐快的头，胯下的美女刺激起他刚发洩完的性欲，肉棒也硬了起来。&lt;br&gt;　　渐入狂乱的李静芷感觉到嘴边的肉棒越来越长，嘴唇触处也不再是疲老的虚软，而是火热的刚硬，血管，筋脉也渐鼓起来，爬满棒身。&lt;br&gt;　　没有了皱皱的层层阻碍，硬直的肉棒使得李静芷舔的更加快了，小嘴吻遍整个棒身，将鲜血与精液一一舔舐干净。&lt;br&gt;　　「还有卵袋。」罗张维命令道，「含在嘴里。仔细点。」李静芷的头侧伸到肉棒下，含住黑皱的卵袋，嘴唇温润着干皱的皮肤，舌头划过每一个皱沟，无意中也拨弄着袋中的肉球，舔完后，在罗张维的指示下，努力的用舌头拨弄着口中的两个球状体。&lt;br&gt;　　轻微的撞击给罗张维带来麻麻的快感，使得罗张维的欲火更加高盛。他抓着李静芷黑缎的头发，迫使她抬起头来，挺立的肉棒捅进她微张的小嘴里。&lt;br&gt;　　「快舔！」粗大的肉棒撑的李静芷嘴张的大大的，龟头也深深的顶在喉咙深处，李静芷憋红着脸，舌头在棒身、龟头上慌乱的舔着，黑硬的阴毛刺进她的鼻孔，弄的她痒痒的。&lt;br&gt;　　李静芷胡乱的舔舐并没有令罗张维满意，看到李静芷大张着嘴，努力的讨好自己，心里倒也满足。高兴之下用手把着李静芷的头，前后拉动着，吞吐着自己的肉棒，「就这样，自己动。」罗张维閒下来的双手抚摩着李静芷光滑的后背，看着自己双腿之间的妇人笨拙的动作。&lt;br&gt;　　李静芷摇摆着头，吞吐着口中的肉棒。几次之后，感觉有些熟练，每一次进出尽量用嘴唇紧夹着棒身，往后撸着包皮，摩擦肉棒上敏感的皮肤，使罗张维充分的感觉到她小嘴里的温润。每一次的摆动都使得肉棒插到喉咙深处，鼻子的呼吸也越来越明显，粗重的鼻息打在裸露在外的肉棒上，麻麻的，痒痒的。&lt;br&gt;　　罗张维也摆动腰身，配合着李静芷抽插起来。每次插入，龟头被李静芷的喉咙卡得紧紧的，滑软的舌头从龟头到棒根依次划过，温润的嘴唇也紧紧的夹着棒身，压迫上面突起的血管和筋脉，尖削的下巴软软的撞击着卵袋，刺激着两个小球。&lt;br&gt;　　不加控制的欲望从罗张维的马眼里发洩出来，肉棒并没有留在口中，而是拔了出来，罗张维用一只手捏开李静芷的嘴，凑在龟头前，浓浓的精液直接射在李静芷的口中。挺动了几下，罗张维拉过旁边看热闹的方婷，并排和李静芷跪在自己面前，马眼也转移了目标，将滚热的精液射在母女俊俏的脸上，眉毛、眼睛、鼻子、嘴巴都粘满了白浊的精液。&lt;br&gt;　　母女的反应并不一样，李静芷只是安静的跪着，任由精液打在自己脸上，喉咙滚动着，咽着刚才射在嘴中腥臭的精液；而女儿方婷并不是被动的接受，她张着小嘴，让更多的精液射在嘴里，想品尝下味道，至于射在其它地方的，她本想用手擦去，谁知道越擦越多，一脸的精液，头发上都是白花花的。&lt;br&gt;　　射完精的罗张维望着眼前跪着的母女，心里一阵满足，从旁边拿起刚才李静芷脱下的内裤，温柔的替李静芷擦着，「好了，一切都过去了，以后乖乖听话，啊，乖。」替李静芷擦完了，就扔给李静芷，「你给方婷擦擦吧，我先歇会。」&lt;br&gt;　　说着，躺在床上，心满意足的看着身边裸体的母女。&lt;br&gt;　　李静芷先替方婷擦干净脸上的精液，然后拿自己的胸围擦方婷污秽的下体，看到方婷并没有怎么创伤，才放下心来。&lt;br&gt;　　方婷看着躺在炕上的罗张维，天真的问李静芷：「妈妈，你现在高兴了吗？&lt;br&gt;　　罗校长说，他这样能使你高兴。」李静芷窘的不知道什么好，通红的看了罗张维一眼，发现罗张维也正笑嘻嘻的看着她，连忙转过头去，接着擦方婷的下体。最后在方婷的追问下，才勉强「嗯」了一声，听见罗张维的笑声，脸更红了。&lt;br&gt;　　等李静芷给方婷擦干净了，罗张维让裸体母女分别躺在自己的身边，把自己的肉棒塞在李静芷的阴道里，一手搂着一个，先温柔的亲吻了母女俩一会，而李静芷似乎也明白不可挽回，只得刻意的讨好罗张维。&lt;br&gt;　　罗张维调笑着对李静芷说：「那还有方婷的破处血呢。」&lt;br&gt;　　李静芷躺在罗张维怀中，「嗯」了一声，小手偷偷的在罗张维的大腿上掐了一下，好象在撒娇似的，「这下老爷可高兴了吧。」&lt;br&gt;　　「高兴什么，不是还有方娉吗？对了，这床单也不要洗，等操方娉的时候再铺上，看看姐妹俩哪个比较好。」罗张维说出心中的打算。&lt;br&gt;　　「老爷……」李静芷心中惶恐，可是脸上却不敢表现出来，只是撒娇似的扭动着赤裸的身体，小手捶打着罗张维的胸膛。&lt;br&gt;　　「哈哈。」罗张维看李静芷如此媚态，心中高兴，转向方婷，调笑着，「小母狗你怎么不说话啊？」&lt;br&gt;　　「我…」方婷红着小脸看着罗张维和母亲。她是一个坐不住的人，刚才罗李二人说的话她也不懂，正想要是能出去玩或者像刚才那样多好啊，心里正回味着刚才种种的奇妙感觉，可是又不好意思说出来。&lt;br&gt;　　「你怎么了？」罗张维调笑着，「是不是又想让我操你了？」&lt;br&gt;　　「是啊，是啊。我正想你操我呢，你怎么知道的？」小姑娘惊奇的问。&lt;br&gt;　　罗张维怔了怔的，等他想清楚怎么回事，笑了起来，对李静芷说：「你女儿可真骚啊，比你还骚。」&lt;br&gt;　　李静芷听了心中难过，可又不能怪孩子，一个孩子她懂什么，有什么错（这句话怎么这么熟？），讨好罗张维似的娇媚的说：「是老爷太厉害了。」&lt;br&gt;　　「哈哈。」罗张维没想到李静芷突然变得如此媚巧，转头对方婷说：「晚上一定操死你，好了，咱俩亲个嘴吧。」&lt;br&gt;　　方婷高兴的爬到罗张维的脸前，粉嘟嘟的小嘴主动吻在罗张维的嘴上，头部努力的往下挤压着。两人亲吻了一会，方婷就坚持不住了，抬起头来，大口的喘息着，大大的眼睛大胆的望着罗张维。&lt;br&gt;　　「真是个小姑娘啊，」说着推了李静芷一下，「你做母亲的怎么也不教教啊？」&lt;br&gt;　　「啊？教什么？」看着女儿如此表现，李静芷不知道应该高兴还是痛苦，心想：算了吧，只要小婷自己喜欢就好。&lt;br&gt;　　「教她怎么亲嘴啊。当初老爷我是怎么教你的。」说着，把她的头推到方婷脸前，对李静芷说：「你做妈妈的说说怎么亲嘴吧。」&lt;br&gt;　　李静芷通红着脸，看着女儿好奇的表情，无奈的说：「先把舌头伸出来，舔……」接着说不下去了。&lt;br&gt;　　倒是方婷好奇的问道：「舔什么啊，妈妈？」&lt;br&gt;　　李静芷看了看罗张维，哀求着：「老爷……」罗张维看着她不说话，专心的揉搓着方婷小巧的乳房，一副「你自己看着办」的样子。&lt;br&gt;　　李静芷怕惹火罗张维，无奈的低声说：「伸出舌头，把舌头送到老爷嘴里，让他舔你的舌头。」说着，捂着脸，小声的啜泣着。&lt;br&gt;　　「……」方婷看着啜泣的母亲，不知道自己做错了什么。&lt;br&gt;　　「哭，就知道哭！」罗张维推了李静芷一下，「把手放下来，好好看着老爷怎么亲你的女儿的。」李静芷不得不放下手，泪眼朦胧的看到女儿伸出粉红的小舌头与罗张维露在外面的舌头挑拨着，缠绕着。&lt;br&gt;　　在罗张维的引导下，方婷的舌头渐渐伸到他的嘴里，然后含住粉红的小舌，用力的品咂着。鼻子近距离的感受少女嘴里呼出的清香，嘴唇夹着柔实的舌根，左右磨擦着，牙齿轻磨着粉红的舌苔，舌尖挑逗着方婷尖润的的舌尖。&lt;br&gt;　　少女的舌头第一次享受到如此全面而温柔的服务，刺激的方婷小脸通红，舌头在罗张维的嘴里四处乱搅，舌尖在罗张维口腔壁上划动。&lt;br&gt;　　罗张维品尝了一会儿方婷的新鲜的舌头，慢慢的吐出来，自己的舌头也随着少女的舌头进入她的口腔内。方婷也随着刚才罗张维的样子，舌头生疏的搅动着罗张维的舌头。而罗张维的舌头和方婷缠绕着，舌尖舔着洁白整齐的牙齿，然后再是粉红敏感的口腔壁。&lt;br&gt;　　罗张维的舌头在方婷嘴里舔来舔去，从李静芷看来，女儿的嘴里像塞满了食物似的鼓鼓囊囊的，脸腮上鼓鼓的突起一块，随着舌尖的划动而在光滑的口部滑来滑去。&lt;br&gt;　　两人长吻了好长一段时间才分开，缠绕着的舌尖拉出一条长长的银丝。方婷小脸通红，眼睛也有些迷离，鼻翼快速的翕动着。&lt;br&gt;　　罗张维静了静因亲吻而有些慌乱的心，重新搂过赤身的母女俩，对方婷说：「刚才是不是很舒服？」&lt;br&gt;　　方婷点了点头，热切的把头伸过来，「再亲会吧。」&lt;br&gt;　　「真是和你妈妈一样的骚啊。」罗张维看着有些不自然的李静芷，「果然是你的女儿。」&lt;br&gt;　　「……」李静芷只是在罗张维的怀中扭动了几下，撒娇似的打了下罗张维的胸膛。&lt;br&gt;　　「起来吧，时候不早了吧？」躺了一会儿，三人起身，李静芷正要给方婷穿上衣服边，罗张维阻止了她，从已经穿好的衣服兜里掏出上午的红枣，放在桌子上，「来，塞到你女儿的小穴里。」&lt;br&gt;　　李静芷看着枣子，解释道：「其实中午我是担心娉儿婷儿她们要回来才不肯的，老爷你……」&lt;br&gt;　　「我知道，算了，别提了。」罗张维装做很动情的样子，摩挲着李静芷的脸蛋，安慰着她，「你以后还是我的好宝贝，乖宝贝。」&lt;br&gt;　　「谢谢老爷。」李静芷乖巧的表现自己温柔娇媚的一面，她把方婷抱坐在炕边，阴部对着罗张维，伸手拨开女儿的阴唇，往两边掰着阴唇，把阴道口弄得大张着，露出粉红色的阴道壁，「老爷你给她放进去嘛。」&lt;br&gt;　　「真是个骚货。」相同的话，不同的语气。&lt;br&gt;　　罗张维抓起几个枣子，从大张的阴道口扔进去，然后把粗糙的手指伸进去，使劲的把枣子往里捅着，直到手指再也不能前进，才放下一个。后面的枣子在手指的作用下，推动前面的枣子更往里前进着。&lt;br&gt;　　罗张维耐心的把红枣一个个的塞到方婷的阴道里，直到把所有的枣子都塞进去才罢手，拍了拍她嫩小的大腿，「好了，小婷可要夹紧了，别掉出来喽。」&lt;br&gt;　　「嗯，」刚才罗张维的手指进出着阴道，方婷就感觉到身体传来一阵阵熟悉的感觉，不由自主的做出本能的反应。直到罗张维拍了她一下，才醒过来，羞红着脸点了点头，努力压制着心中对性的渴望。&lt;br&gt;　　李静芷下床给女儿穿上衣服，同时嘱咐她不要把这件事告诉任何人。然后给自己穿好衣服。&lt;br&gt;　　「好了，走吧。」罗张维塞给李静芷几件换洗衣服，还特意的把沾着方婷处女之血的床单也卷起来拿着，让方婷拿着他上午找到的「原料」，「还没吃午饭呢，先回去吃饭。」 一行三人走在安静的村路上，午睡的村民谁也没有注意到这奇怪的组合，或许陌生人看了也只会认为是一家人或者祖孙三人，最多感歎象罗张维这样的丑汉竟然有如此美丽的老婆和讨人喜欢的女儿。谁也不曾想到这两个美丽动人的躯体都曾经在所谓的丑汉跨下婉转承欢。&lt;br&gt;　　校园的前身–罗家俬塾在其创始人，罗张维的祖父开办时，为了读书的环境，特意的挑选了一个村边偏僻的山脚定居办校，因此方家和罗家离的很近，倒是两栋房子孤零零的坐落在村边不起眼的角落里，因此三人很短的时间就来到了方家。&lt;br&gt;　　进门的时候，方娉正在安心的看着课本，她和妹妹方婷不一样，温柔安静，如果让方婷单独在家呆这么长时间的话，她早已坐不住跑出去玩了；而姐姐芳娉只是静静的看着课本，耐心的等待母亲和妹妹的归来。&lt;br&gt;　　方娉听见门响，起身走出，发现母亲和妹妹回来了，还有罗张维，就礼貌的喊道：「罗校长好。」&lt;br&gt;　　「呵呵，方娉你好啊。」罗张维和蔼的笑着，很难相信他刚才还蹂躏着眼前少女的母亲和妹妹。&lt;br&gt;　　李静芷先把三人带来的东西拿到自己的卧室，然后从锅里收拾做好的午饭，「小娉你吃了饭了吗？」&lt;br&gt;　　「还没有呢。小婷你们在罗校长家吃了吗？」方娉帮李静芷拿着碗筷，问早已坐在桌边的妹妹。&lt;br&gt;　　「没有，我和妈妈在罗校长家……」方婷见到李静芷严厉的眼光，才想起母亲的嘱咐，才闭上嘴，咕哝着：「连姐姐也不能说啊？真是的。」&lt;br&gt;　　「哦，你妈妈和方婷在我家玩呢。」罗张维接过方婷的话，掩饰着，「来，吃饭吧。」四人安静的吃着午饭，只有方婷的大眼睛滴溜溜的转着，不时的看看母亲和偷偷给母亲夹菜的罗张维。&lt;br&gt;　　吃了午饭，李静芷看时间还早，就对姐妹俩说：「你们俩去睡觉吧，下午还要上课呢。」方婷吵着要和母亲一起睡，或许知道自己妹妹的习性，方娉并没有感到奇怪，笑着拉着方婷回到两人的卧室。&lt;br&gt;　　李静芷收拾碗筷回到自己的卧室的时候，罗张维坐在床上整理着刚才从家里拿来的他上午找的「原料」：几个细长的豆布袋、一些豆子、几块碎布，见李静芷进来，指着几块碎布说：「你先把这些布缝成小长袋，」提了提手中的小袋，「粗细长短和这个差不多，别缝的太紧，缝一道线就行了，线头留长点。」（偷偷解释几句，之所以这样做是方便豆子的膨胀，放进肛门后把线抽走或者抽断，布就会松开。偶也是才想到的。）&lt;br&gt;　　李静芷点了点头，拿起针线很快的缝好了，「这是用来做什么的？」&lt;br&gt;　　「嘿嘿，好东西，你很快就会知道了。」罗张维笑着，「老爷这也是为了你们好。做好了也是你们用，我也用不着。」一边往小布袋装着豆子，一边装做关切的问：「怎么样，里修的信里怎么说？」为了显示自己与秦忆本关系的密切，故意亲热的叫着。&lt;br&gt;　　果然，李静芷的脸上露出疑惑的神色，「里修？」&lt;br&gt;　　「哦哦，」罗张维恍然大悟的样子，「秦忆本，秦狱长。」&lt;br&gt;　　听到秦忆本的名字，李静芷的表情立马转愁，从桌上拿过信，递过罗张维，「你自己看吧，唉。」&lt;br&gt;　　罗张维接过已知道内容的信，装模作样的看了一遍，迭好，关切的安慰着，「没什么了，信里不是说他会照顾辉放吗？」&lt;br&gt;　　罗张维不安慰还好，李静芷一听就伏在炕上「哇」的哭了起来，嘴里说着：「我一想到辉放受那种煎熬，心里就难过。」&lt;br&gt;　　罗张维把她抱在怀里，安慰着，「别哭了，别哭了，让姐妹俩听见。」看着李静芷止住了哭声，小声的抽泣着，才接着说：「这就算好的了，比辉放差的有的是，要不说怎么叫监狱呢，你以为是在家啊。」&lt;br&gt;　　「嗯，」说的李静芷倒有些不好意思，渐渐的也就不哭了。&lt;br&gt;　　罗张维拿着一条毛巾，温柔的擦着怀中少妇粘满泪水的脸。&lt;br&gt;　　李静芷被罗张维轻柔的动作弄的有些感动，一脸的感激的看着他，轻声说：「谢谢你。」&lt;br&gt;　　「呵呵，傻丫头，谢什么？」罗张维看着自己的温柔攻势渐渐生效，心里直乐。使劲的搂着怀中娇软的身躯，「再说，你不是一直在谢我吗？」&lt;br&gt;　　李静芷被罗张维一说，又想起往事，小拳头又击打在罗张维的身上，「还说呢，中午真吓死奴婢了。」&lt;br&gt;　　「呵呵，」罗张维在心中骂道：「小骚货，不吓你行吗？」脸上却依旧乐着，「中午你吃我鸡巴的时候也怕吗？」&lt;br&gt;　　「老爷……」罗张维的一句话又招来一声娇嗔，「奴婢看到小婷那个样子，就差点吓死。」&lt;br&gt;　　「怕什么，老爷一直很温柔的。」说着，解开李静芷胸前的纽扣，右手伸进胸围揉搓着丰满的乳房，「小婷根本就没受伤。你没看她那么积极吗？」说完，手指绕着李静芷的一个乳房转着，「倒是你，奶子比以前大了啊。」&lt;br&gt;　　李静芷把通红的俏脸埋在罗张维的胸膛里，悄声说着：「还不是老爷你……&lt;br&gt;　　弄大的。」&lt;br&gt;　　「哈哈，」罗张维笑着，搂着李静芷的左手抚摩着她的秀发，「你这个小骚货……」&lt;br&gt;　　李静芷趁着罗张维高兴的时候，指着那些豆布袋问道：「老爷，这些是干什么用的？」&lt;br&gt;　　「哦，你不说我还忘了。」罗张维放开李静芷，拿起一个布袋，「你把裤子褪下来。」&lt;br&gt;　　李静芷在罗张维的指示下，把裤子连同内裤都褪到膝盖处，撅着屁股趴在床边，双手把白净的屁股往两边掰开，露出紧皱的菊蕾。&lt;br&gt;　　罗张维拿着一袋细细的豆条，先用手在李静芷的菊蕾周围揉了揉，「放松，放松。」然后伸进一个手指试了试，转动着扩张着紧凑的谷道，「还真紧呢。」&lt;br&gt;　　趴在床边的李静芷听到罗张维的话，脸红的都要滴出血来，嘴里也发出诱人的声音。&lt;br&gt;　　罗张维觉得差不多了，就把手指抽出来，趁着李静芷的菊蕾还没恢复原状，将手中豆条慢慢的挤进去，等布袋全部都进入后，把露在外头的线头抽了出来，以便让豆子自由的膨胀。&lt;br&gt;　　罗张维估计到晚上的时候可能时间太短，就往李静芷的肛门里倒了一些水，等水渗的差不多的时候，才擦干净，让李静芷穿上裤子。&lt;br&gt;　　「累死了，下午我还得上课，先得睡会儿。」罗张维躺在柔软的床上看着李静芷系上腰带，「宝贝，来，老爷搂着睡会。」&lt;br&gt;　　李静芷趴在罗张维的胸上，媚声道：「老爷，奴婢不睡行不行啊？我还要给小芊写封信。等到点了好叫醒老爷。」&lt;br&gt;　　罗张维见李静芷这么点小事情也要和自己商量，知道她已渐渐习惯了听他的话，「好啊，那老爷可要睡了。」&lt;br&gt;</content></item></essay>