<essay><item><title>美少女品尝会、SM(5)</title><author>床上伴侣</author><content>r>「好，让我也来玩玩医生游戏吧！你﹍﹍这些毛太难看了，而且有碍观瞻，
要铲除！」大哥Ａ冷笑道。&lt;br&gt;「对啊！我来帮手吧！」老师立时从主持人手上接过来一支剃毛膏，并挤出
了一大团泡沫涂在少女的倒三角地带上。&lt;br&gt;「你们干甚么啊？快放开我！」似乎还未明他们的意图，但为求脱身，翠仪
大力扭动着腰。&lt;br&gt;大哥Ａ这时把一支锋利的剃须刀拿到她面前：「为你好，还是别要挣扎，否
则会受伤的。」&lt;br&gt;看到危险的刀锋，翠仪立刻把双眼睁得大大，露出尤如受惊小羔羊的表情，
但果然便不敢再动了。&lt;br&gt;大哥Ａ手起刀落，便开始剃着翠仪的阴毛。&lt;br&gt;「喔喔﹍﹍」剃刀锐利的刀锋贴在下体，给予她很大的恐怖感觉，身体忍不
住颤抖着。&lt;br&gt;「好了！」最后，大哥Ａ用湿毛巾把残馀的剃毛膏泡沫抹去，立时一个光滑
无毛、犹如小学生般的私处便暴露了出来！&lt;br&gt;几人立刻凑近细看，一边看，一边口中在说：「这样的下体，才和你的嫩口
样子配合啊！」&lt;br&gt;「好美的粉红色，就像含苞待放一样！」&lt;br&gt;「中间的肉缝很小啊，你很少自慰吗？」&lt;br&gt;「呀呀﹍﹍别说了！别说﹍﹍呜﹍﹍」翠仪本来便是较害羞的性格，而自己
的私隐之地如此地任人欣赏品评，再加上三人的淫亵说话火上加油之下，翠仪又
再「呜呜」地哭了起来。&lt;br&gt;「不喜欢吗，那继续看病吧！」大哥Ａ不怀好意地说：「你的脸好Ｘ红，是
发热吗？探一探热吧！你要口探？」&lt;br&gt;「不！我不需要﹍﹍」&lt;br&gt;「那即是要肛探吧！没你办法。医生，借探热针给我！」&lt;br&gt;现在翠仪的仰卧姿势，由于双腿绑在高出的把手上，所以下面除了阴唇外，
就连阴唇下面的会阴、以至到咖啡色的肛门都是在暴露状态下。&lt;br&gt;而大哥Ａ似乎对肛门有特殊爱好，眉飞色舞地借来探热针，道：「先润滑一
下！」然后竟然用手扒开双臀，在露出的肛门口用舌头舔了一下！&lt;br&gt;「啊！」排泄的器官被碰，羞耻感令翠仪浑身一震。&lt;br&gt;「好可爱的肛门！好，要探热了！」大哥Ａ把探热针向前一推，把针头部份
推入了翠仪的肛门之内。&lt;br&gt;「不要！」肛门被外物侵入，本能地翠仪的直肠内作出收缩，欲把外物「排
出」体外，但这只令大哥Ａ更感有趣！他继续把探热针推进，肛门肌肉的力度根
本无可能阻止得了其继续内进。&lt;br&gt;「呜呜﹍﹍不要！拔走它！呜呜﹍﹍」&lt;br&gt;排泄器官被外物侵入，感觉是非常异样，由于探热针并不粗，所以并不会疼
痛，最主要令翠仪痛哭的是因为羞耻。所有女性最私隐秘密的部位完全露出的羞
耻、肛门被异物插入的羞耻，羞耻感强得她宁愿失去知觉、甚至宁愿死了更好，
这种种耻辱对这个１６岁娇羞少女来说，就是比死更要难受的痛苦。&lt;br&gt;但她不知道，如她这个小天使般的少女，当全身都因羞耻而在发出微妙的抖
颤、当她的幼嫩肌肤被羞耻泄成桃红色，当她的脸因羞耻而露出痛苦神情和汪汪
泪水不断从眼眶滚出来，这全都是能挑起嗜虐者兴奋因子的绝顶媚药！&lt;br&gt;终于，探热针插入了近三分之二进少女的直肠内才告停止。&lt;br&gt;但这时，三个色狼俱已忍耐到了极限，真正的「肉棒探热」才快要开始。根
据「品尝会」惯例，品尝的先后是由抽签来决定，而今次抽到幸运签的赫然便是
医生！&lt;br&gt;「呵呵，我又来了！」&lt;br&gt;看到了医生的脸，翠仪便想起了刚才疯狂的颜面责，脸上一片惊恐：「你想
﹍﹍干么？」&lt;br&gt;「经过一轮诊察，我们已得出了结论，你的病源是在－－这里！」医生用手
指贴在翠仪的阴唇上。&lt;br&gt;「你﹍﹍是说笑吧？这﹍﹍是大犯罪﹍﹍你们﹍﹍不会的吧？」&lt;br&gt;她也真是「无邪」得可怜，虽然在一开始已有怀疑，但她仍想着「或许」这
一切只是一场恶作剧。但当医生淫笑中把丑恶的阳具拿出来时，翠仪才真正的明
白，这一开始便是一个强奸陷阱。虽然也听过、读过有关女性被性侵犯的新闻，
但这种事发生在自己身上，做梦她也想不到。&lt;br&gt;医生把她幼嫩的大阴唇分开，露出了当中的小阴唇和缩在包皮里的阴核，肉
沟里的温暖感传到他的手指上，使他非常兴奋。而翠仪虽想挣扎，但在被束缚下
只能把身体作出无用的扭动，被麻绳束缚的少女身体，表现出被虐的气氛。&lt;br&gt;终于，挺着怒峙的肉棒，他插入了少女的身体，「啊啊啊！！痛！」少女发
出了凄厉的大叫。&lt;br&gt;处女的阴道，滋味是非常美妙的，不但紧迫、和暖，阴道的内壁更生出一阵
奇妙的痉挛，对男人的肉棒是很大刺激。&lt;br&gt;活塞运动开始，看着身下稚嫩青涩的少女被痛苦覆盖的脸，还有下方光滑无
毛而紧窄非常的阴道，令医生觉得现在自己像在强暴着一个幼女似的！这令他更
是兴奋，下身的抽插也越益激烈！&lt;br&gt;「好痛！啊﹍﹍妈妈！救命！」&lt;br&gt;「竟在喊妈妈？如此大个女也不知羞！」&lt;br&gt;但，实在是太痛了！如此幼嫩的阴道，被医生肥大的阴茎毫不怜惜地蹂躏，
立时破损流血。文静的翠仪，此刻却似疯了般，叫得如杀猪般凄惨！&lt;br&gt;「死吧！死吧！小雌狗！」&lt;br&gt;「救命啊！妈妈！救﹍﹍救﹍﹍救命啊！」痛苦令翠仪双眼开始反白，身体
也开始痉挛起来。&lt;br&gt;终于，有如无休止的漫长后，医生终于达到了高潮，一股股炽热的精液飞射
入翠仪不断抽搐着的子宫。&lt;br&gt;但行刑并未结束，在医生之后，大哥Ａ和老师也陆续上前，把这中四的女生
当成是泄欲工具一般。已是鲜血淋漓的下体，但众饿狼却无怜惜之心，继续在分
享着这只小羔羊。&lt;br&gt;如地狱的修罗场持续了超过一小时，到后来翠仪根本已如死人般一动也不动
的接受众人的肉棒大刑。双眼反白，只有痉挛的身体和嘶哑的叫声才令人感到她
仍是活人。&lt;br&gt;终于到了一切结束后，现场便有如剩下了一具被摧残破碎的肉体：稚气的脸
孔上残留惊恐痛苦交集的神情，泪和汗满布脸上；而有如小女孩的下体更如落英
般血迹处处，阴唇又红又肿，从撕裂的小阴唇中翻了一点出来的阴道内壁破损出
血，混着血丝、精液和阴道分泌的液体从中缓缓滴下来﹍﹍&lt;br&gt;翌日清晨。&lt;br&gt;港岛区某间医院。&lt;br&gt;当两个医务人员刚上班时，赫然发现一辆来历不明的救护车停在医院急症室
对出的空地的一角。两人打开了救护车的外门往内一看，「这是﹍﹍」两人赫然
发现在车中的地上，有一个身份外貌不明的「人」，在地上微微蠕动着。&lt;br&gt;奇怪的是，那人全身从头顶到脚尖，除了两处地方外，其它部位都被大量的
绷带重重地包裹着，简直如一具木乃尹般模样。而双手和双脚同样和身体扎在一
起，所以她绝无可能站得起来－－从她的身形和绷带下微挺的胸脯，可估计她应
是个女的。&lt;br&gt;其中一处没被绷带覆盖的是她的口，不过却被戴上一副怪异的开口具而一直
张开着，从口中发出「嗄嗄」的声音，一条透明的口涎从她嘴角直垂到地上已累
积成一小滩的口水上，而樱唇和下颚也一片湿濡。&lt;br&gt;而她另一处没被包扎的便是她的屁股中央部份，但却可见到在双臀中央插着
一支状似探热针的物体，形成非常诡异的画面。&lt;br&gt;少女虽然视觉完全被遮，但也从耳际隐约听到有人来到，她连忙尽最后一口
气发出「呀呀」的叫声，同时身体也拼命扭动。&lt;br&gt;两人连忙为她解开束缚，而这时，在车中折腾了一夜的少女也失去了知觉，
两人忙把她运送到急症室救治。&lt;br&gt;最后，警方公布受害少女是个名叫杨翠仪的１６岁少女，在一间「不知名」
的诊所中受到了三个「不知名」的  面汉轮奸，下体受创出血，经救治后情况稳
定。&lt;br&gt;「预备﹍﹍」&lt;br&gt;站在跳台上的美晶心情十分紧张，她深吸了一口气，告诉自己：「要胜利！
美晶，你不可以令校长、老师和同学失望，一定要为校争光啊！」&lt;br&gt;「砰！」&lt;br&gt;一下枪声后，美晶用尽全力跳下去泳池，然后拼命向前水，为了她引以为
傲的有名学校，也为了自己，她的心中除了「胜利」二字外，并无其它。&lt;br&gt;终于到了终点，美晶抬头一看－－嬴了！她得到了第一名！&lt;br&gt;穿回了外衣，刚从颁奖台上领完奖的美晶，心中的兴奋非笔墨可形容。&lt;br&gt;刚才自己学校的啦啦队给她的欢呼声和掌声，就是她人生的意义。对于她这
样一个学业成绩中下，在艺术、家政、其它陆上运动上也毫不精通的人，游泳便
是她唯一自豪的强项。&lt;br&gt;「这样便行了，我会受到老师称赞、所有同学认同﹍﹍而且还破了学界的纪
录，搞不好会被香港代表队选中也说不定﹍﹍」美晶步向更衣室途中，越想越是
入迷－－实在太入迷了。&lt;br&gt;前面转角不远便是更衣室，一转弯，突现眼前出现一个身影，然后嗅到一阵
刺鼻的气味。&lt;br&gt;「甚么﹍﹍事﹍﹍？」美晶突然觉得天地像反转了般，整个人身体一软，便
软软地倒入前面的男人怀中。&lt;br&gt;「这次我们的品尝对像名字叫郭美晶，今年十八岁，中六学生，就读的是九
龙区著名的女校－－德Ｘ。大家可能也会有所闻，这间学校学业上状元辈出，而
运动场上也是学界的长胜军；郭美晶正是这间学校的游泳队皇牌，刚刚才在学界
大赛中获胜，便在泳赛场地中成了我的获物。」&lt;br&gt;「难怪还穿着泳衣呢！」&lt;br&gt;「不错﹍﹍但除了游泳外，她似乎对其它事都不感兴趣﹍﹍而男朋友也是着
名男校的泳队主将，处女可能率是５０％。」&lt;br&gt;依然是在那间高尚住宅中，依然还是那四个人－－主持人、Ｒ医生、Ａ大哥
和Ｍ老师，他们依然用黑色头巾完全把脸  住。&lt;br&gt;不过他们已不是在那个地下室之中，他们身在大屋中的浴室。这个浴室外表
甚是华丽，面积足有半个篮球场般大，而位于室中间的浴池，也差不多有室中一
半大小，足可供三人共浴也不嫌挤。而在浴室的一角也有淋浴用的花洒，而在花
洒下方，则有一个失去知觉的少女正靠墙而坐。&lt;br&gt;相信大家也猜到，她便是故事一开始提到的美晶。中等长度的秀发仍是湿湿
的，面貌颇为秀丽，纤细的眉、挺直的鼻子、小巧而厚薄适中的樱唇，可说是个
美人胚子。&lt;br&gt;现在的她穿着深蓝色的一件头泳衣，把她高佻而成熟的身裁表露无遗，浑身
上下散发着１８岁少女的青春和刚成熟的气息，胸脯的发育相当的好，紧身的泳
衣下还隐约可见微突的乳头。露出的一双美腿也是令人垂涎欲滴－－不但修长，
而自由于勤于运动，所以腿部肌肉格外结实。&lt;br&gt;她的胸前被麻绳所紧缚着，而双手也被绑住了在背后。在颈项上还戴上了一
个黑色的粗大的颈圈，而颈圈连着一条链子，链子的另一端则紧绑在墙壁上一支
挂毛布用的把手上。&lt;br&gt;「大家别客气喔，请随便品尝！」主持人一宣布，三人立刻争先恐后地上前
「享用」这个不省人事的猎物。&lt;br&gt;医生不断吻着她的头发、额头、脸颊和鼻子：「脸部有一阵泳池水的气味，
头发则有柠檬洗发水的味道，好香﹍﹍」医生厚厚的嘴吻着美晶那紧闭的樱唇，
更伸出舌头去舔，在那樱花般的唇片上打转：「嘿嘿，好味道！」&lt;br&gt;老师双手在美晶的胴体上「摸索」，隔着泳衣也可感觉到下面身体的成熟和
美妙。女性泳衣贴着肌肤，用手按下去有着奇妙的触感和弹性，老师两手不住抚
摸，摸遍她上半身的每一寸。&lt;br&gt;而大哥Ａ则用一双乌黑的大手掌在一双修长美腿上搓揉：「好有弹性，肌肉
幼嫩之馀又有弹力，好Ｘ正，果然不愧是游泳健将！」&lt;br&gt;美晶比起上几次的品尝对像都要年长和成熟，１８岁的少女正是发育刚达到
完全成熟，一方面仍保留少女的青春味，另一方面又开始散发女性肉体的性感魅
力，可说是个奇异的年纪。而三个色狼不断地上下其手，肆意地玩弄着这具正值
妙龄的美少女的身体。&lt;br&gt;「唔﹍﹍喔﹍﹍这里是？」美晶逐渐回复了知觉，但一醒过来便看到三个
面怪客在自己身上乱模乱吻，立时惊吓得怀疑自己是在恶梦中！一双浑圆的美目
满是孤疑和恐怖。&lt;br&gt;「你们是甚么人？住手！」美晶的双手虽被绑得动弹不得，但双腿却仍可活
动，她连忙一下子弹起来，用身体撞开那几个男人。&lt;br&gt;（明明刚才还刚领完奖，现在发生了甚么事？这里又是甚么地方？最重要的
是－－这几个看来非常古怪和可疑的  面客，肯定是来意不善！﹍﹍）太多的问
题，令美晶不知从何问起。&lt;br&gt;这时候，一直在旁看着的第四个  面客走上前，开口说：「欢迎来到『美少
女品尝会</content></item></essay>