<essay><item><title>女秘书喜欢集体打野战</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;美芳是一间外资大公司女秘书，她十分健美，三围是三十六‧二十五‧三十六寸，据她自己用磅秤过，她一个乳房重一磅，两个波波就有两磅重。
她两腿修长，加上一头长秀发，真是男人眼中的尤物。不过，美芳的皮肤却不是白雪雪，而是「古铜色」的！&lt;br&gt;这是因为她爱运动，起初是游水，近日，就是玩打野战！&lt;br&gt;每个周末，她都和同事换上军服，戴上头盔，佩上气枪，在山野玩「攻防战」！&lt;br&gt;玩打野战是近日流行，因为军训可以令人更有团队精神。&lt;br&gt;这种用气枪互射的游戏，多数在新界西北的山野中玩，好像这天，美芳就和八、九个同事来到八仙岭附近，准备开火！&lt;br&gt;他们分两组，红军和蓝军，争夺山头，一边五个人，限三个小时！两军人马分别各据一方。&lt;br&gt;美芳玩这些游戏很投入，她以为自己是女「蓝波」！&lt;br&gt;每次打野战，美芳都不会戴乳罩，因为束住两个大奶房太辛苦了，她学足军人，里面只穿一件军队用的绿背心，外面是迷彩军服。&lt;br&gt;「要赢，一定要出奇制胜，美芳同阿超，两个人迂徊上山，我们牵制敌人！」队长讲出战术。&lt;br&gt;「好！」美芳和男同事阿超，就提着ＡＫ－４７气枪，摸上山顶！&lt;br&gt;气枪的胶弹，是可以打盲眼珠的，所以两人都戴上面罩。&lt;br&gt;「上！」美芳首先抢前：「我们必胜！」&lt;br&gt;阿超在她身后，蛇行上山。&lt;br&gt;半小时后，美芳和阿超已在山腰了，她们身后，隐约有射气枪的「卜、卜」声。&lt;br&gt;「我们快成功了！」美芳提着枪，，「敌人还没发现我们！」&lt;br&gt;阿超坐了下来：「我就预感到附近有人，要小心！」&lt;br&gt;「好，我先上！」美芳半跑带跳的，阿超就在她身后三、四米处前进……&lt;br&gt;草丛内，果然有对眼楮磴着她们二人，阿超的感觉是对的！&lt;br&gt;美芳又走了五分钟的路：「阿超！」&lt;br&gt;她回过头来，阿超不见了！&lt;br&gt;「阿超！」美芳有点惶恐。&lt;br&gt;她不敢再前进，回头沿路往下找：「你有没有出事呀？」&lt;br&gt;阿超失踪时是静悄悄的，一点声音也没有。&lt;br&gt;「阿超！」美芳走了几步，突然草丛扑出一个人，他亦是穿着迷彩军服！&lt;br&gt;「喔！」他身手好快，手臂一挥就箍着美芳。&lt;br&gt;「你！」美芳只觉对力的手，恰好抓着她一只乳房。她因为没有戴乳罩，所以他的手可以紧握着那团肉脂。&lt;br&gt;「你做甚么？」美芳挣扎，她想用力打他，但他用腿一夹，两个人就往草丛滚下。&lt;br&gt;「噢……你……」美芳滚了百多码，已经头晕不支，她的头盔脱落，面罩也甩脱。&lt;br&gt;她露出俏丽的面容。&lt;br&gt;「不要！」美芳想大叫「救命」时，他突然用手打她耳骨下的地方。&lt;br&gt;「噢……」这是正宗的军事搏击手法，可将对方打晕的！&lt;br&gt;美芳晕了！&lt;br&gt;他抱起美芳将她背在肩膊上，走上山腰。&lt;br&gt;美芳被背进一个山洞似的地方，里面有洋烛，地面上铺着胶布，看来是他所住的居所。&lt;br&gt;「好漂亮！我喜欢」他手颤颤的解开她的衣钮，他三十多岁，嘴上满是剃不干净胡须，身体很结实！&lt;br&gt;美芳身上千多元一套的迷彩军衣，给扔到一边。&lt;br&gt;她两只大奶，左右的垂了下来。&lt;br&gt;美芳的乳晕很大片，奶头则是红葡萄似的大粒，她的小腹平坦，贲起的阴户，上面的阴毛给她修剪得成长条形。&lt;br&gt;美芳因为常游水，穿起高叉泳衣时，如果露出阴毛是相当不雅的，所以她有剃毛。&lt;br&gt;「妈的腋窝也剃光了毛！」大汉喃喃自语。&lt;br&gt;「腋下无毛，就不性感啦！他拿起一条绳，将她的手举高及脚后屈反绑住。&lt;br&gt;「救命！」美芳醒转了，她第一声就大喊！&lt;br&gt;「哈……哈……」大汉反应很快，他将她那条ＣＫ牌三角裤搓成一团，塞入她小嘴内！&lt;br&gt;「呜……」美芳叫不出声了，她满脸惶恐，因为这个大汉不是她们玩野战的同事。&lt;br&gt;「我很久没有女人了，你要给我！」他的手一握，就握着她两只大奶！&lt;br&gt;「不……」美芳拚命想讲话：「放过我……我给钱让你玩妓女，我军服内有一千多元，全都给你……」&lt;br&gt;但因为嘴被塞着，她的发音变成了「呜、呜」声。&lt;br&gt;「啊……」她只感到，他两掌似「沙纸」一般，但掌心揩在她幼嫩的乳晕上时，令到她两粒小乳头微微凸起。&lt;br&gt;「腋窝无毛，但有香水……」大汉将头俯到她腋下，用鼻去闻。&lt;br&gt;美芳的腋窝是喷上止汗香水的！&lt;br&gt;大汉鼻孔喷出来的气息，烫在她的腋窝上，她觉得麻麻痒痒的。&lt;br&gt;「哎……啊……」美芳再一次呻吟，因为，他突然伸长舌头去舐她的腋窝。&lt;br&gt;她从来没有这么刺激。&lt;br&gt;「咸咸的……」大汉似乎很欣赏那种味道，他的舌头舐完又舐！&lt;br&gt;「啊……」她两眼翻白，不断喘气。&lt;br&gt;他抓着她两只乳房的手，用的力越来越大！&lt;br&gt;美芳觉得两乳被他搓得很痛，但，他粗糙的手板，又给她带来异样的感觉！&lt;br&gt;她的腋窝被他舔得痕痕的，但两只奶子，就给他搓得又红又疼。&lt;br&gt;「让我看看下面……」大汉双手突然按在她的阴户上！美芳打了个冷颤。&lt;br&gt;因为粗粗的手，摸在她两扇阴唇上时，刺激着她的每一条神经。&lt;br&gt;美芳两腿是屈曲张开的，大汉十指分开，左右的扒开她两扇阴唇！&lt;br&gt;「呀……呀双」美芳差一点昏迷了，她两扇阴唇被扒开后，露出鲜血的肉缝来！&lt;br&gt;肉缝是有一点湿的，中间哪个小洞，似乎有水分泌出来似的！&lt;br&gt;他的眼凑到她的阴道前，口鼻发出来的气息，直接喷在这条肉缝上……&lt;br&gt;「这里没有喷香水！」他喃喃的说，鼻尖几乎踫到她的阴唇，他深深的吸了几下，美芳大腿肉缝，是有汗渍的，汗渍混合阴道分泌出来的水，发出似腥非腥的气味。&lt;br&gt;女人这里不算太臭…不应该叫臭娘们……大汉的手指按在她的阴道上！&lt;br&gt;「你……你……」美芳猛摇头：「不要……不要……」&lt;br&gt;但他脏脏的手指，就已经塞人她的阴道内撩了几撩！&lt;br&gt;「啊……」美芳淌出泪来，她伤心被脏男人挖她的下体！&lt;br&gt;他的手指撩了一些透明，滑潺潺的黏液出来，这是女人的分泌。&lt;br&gt;他将沾有阴水的手指，放到鼻端前再闻了闻女人下边，他将手指放在她的阴毛上揩了揩，将那些黏黏液体揩在她的毛毛上！&lt;br&gt;「我已经硬啦！」他一边说一边除下裤子，这条迷彩军裤似乎不适合他的身材，它们小了一个码以上。&lt;br&gt;「啊！」美芳认得了，那是阿超的军服。&lt;br&gt;她打了个冷颤：「阿超……阿超给你杀了？」&lt;br&gt;但，她跟着又吓了一惊，因为他已经亮出那根肉棍！紫红色的阳具。&lt;br&gt;他的阳具很长，几乎有六寸长，龟头很大，但阴睫则不算很粗。&lt;br&gt;他的龟头有些白白的涎沫，看勃起的状态，可知道他已经十分兴奋。&lt;br&gt;美芳拚命摇头，她眼神露出求铙的神色，她喉咙发出：「不要强奸我……我给你钱……不要……」&lt;br&gt;但大汉已经坐下来，她两腿被绑又张开，只能接棍。&lt;br&gt;「呀……呀……」她惨叫起来。&lt;br&gt;他火辣辣的阳具，全部插了进去，将她贲起的阴阜弄得红红的！&lt;br&gt;「我这家伙不差吧！」大汉气喘喘的，他兜着她的腰，飞快的抽插了十多下。&lt;br&gt;「哎……哎……呀……呀……」美芳只能两眼翻白，不断呻吟。&lt;br&gt;他的阳具直插到她子宫头前，他抽送得快而急，她的阴户被他插得很痛。&lt;br&gt;「哎……鸣呜……哎唷……」美芳不断痛叫流泪。&lt;br&gt;大汉毫不怜香：「好滑……你哭了，想求铙？妈的，老子就是要弄……啊……啊……」&lt;br&gt;他再插了一、二十下，已经是强弩之末，他猛地拔出阳具，一道白浆就喷出，溅落在美芳的脸上。&lt;br&gt;另一方面，野战团的成员在山腰发现阿超，他的军服已给人剥个清光、只馀下一条内裤，他的嘴巳遭自己的臭袜塞着，光着脚板！&lt;br&gt;「怎么回事！」领队马上停止游戏：「通知那边，出事了！」&lt;br&gt;阿超被人用绳绑在树干上，他获救后：「有个好似大陆人，懂得军队搏击，在背后袭击我，我打不过他，前边美芳可能出事！」&lt;br&gt;那些队负收到讯息亦吓了一跳：「不要分散，大家一齐找美芳！」&lt;br&gt;近十人在山腰往上找，沿途大叫：「美芳！」&lt;br&gt;在山洞内的人汉隐约听到叫喊声了，他面色一变：「妈的，香港女人玩完了，老子看你们找到我不！」&lt;br&gt;他在一角拿起一个红白蓝胶袋，将洞内财产，包括阿超的鞋、气枪，头盔等塞了进去：「你们这些皮毛的功夫就去打仗？想当年老子入越南打卫国战争，单兵深入敌后七昼夜，那才叫打仗，哈！对不起！」&lt;br&gt;他拿着胶袋，窜出了山洞。&lt;br&gt;差不多天黑了，队员报了警，终于，在洞内找到花容失色的美芳！&lt;br&gt;「呜……那个坏人强奸我！」美芳大哭：「他……他朝北走了！」&lt;br&gt;警方的穿山甲部队，派出直升机搜索。&lt;br&gt;「那个人可能是偷渡客，准备来港做案，刚好见到你这漂亮女孩子，又遇上他性饥渴，所以……」探员初步判断案情。&lt;br&gt;美芳就哭得死去活来，她被松绑后，用毛毯裹着裸体：「我下边好痛……死喇……他干不干净……我不想有病……呜……」&lt;br&gt;美芳虽然被奸、但幸好没有生「花柳」，不过，她对打野战已有戒心，准备日后只是玩游水。&lt;br&gt;</content></item></essay>