<essay><item><title>慾海情魔(4)</title><author>床上伴侣</author><content>川纪美子把手都拍痛了。这种亢奋的急风暴雨过去之后，她好像是突然察觉到了甚么。&lt;br&gt;（呀！我、我的裤袜怎么了……？）&lt;br&gt;大腿的内侧湿漉漉的。&lt;br&gt;年轻而单纯的秋川纪美子，被清濑夏绘这种煽动性慾的脱衣舞激起了高昂的性慾……！！！&lt;br&gt;不出大家的预料，清濑夏绘再次的、无可非议的获得了大奖。除她以外，所有参加了演出的职员都获得了不同的奖励。秋川纪美子等三人获得了最优秀新人奖。&lt;br&gt;演出结束后，清濑夏绘从仓持剑造的手里接过了奖金，这时的她已经卸掉了舞台上演出时的浓妆，平时那种恬静、稳重的气度又回到了她的身上。虽然大家对她那技艺精湛的脱衣舞给予了很高的评价，但从她的脸上，却看不出一点儿欣喜的模样来。&lt;br&gt;联欢会结束了，大家纷纷离开了会场。&lt;br&gt;秋川纪美子急急忙忙的跑回了自己的房间，从随身的行李中匆匆的拿出了一条干净的裤袜，然后悄悄的溜进了厕所。她把穿在身上的裤袜拉了下来，裤袜的底部沾满了由于性兴奋而分泌出来的蜜状黏液，整条裤袜的下半部份就像小便失禁了似的给弄得湿漉漉的。虽然谁也没有发觉，可纪美子的脸却羞红了。在清濑夏绘表演那个挑情舞蹈时，纪美子都入迷了。甚至还产生了自己仿彿也在大家面前赤裸身子的错觉。情绪异常兴奋的秋川纪美子，感到有些不好意思了。&lt;br&gt;「噢……！」&lt;br&gt;她用柔软的卫生纸轻轻的擦她那湿污了的阴部，一种连全身的汗毛都要竖起来了的快美感，电击似的传遍了全身。她不由自主的喷发出一串甘美的呻吟。幸亏现在是在饭店的公共厕所里，要是在自己公寓的房间里，她肯定要用手淫来满足目前这高昂的性慾望的。&lt;br&gt;（她是不是被专务抛弃后，由于孤独而产生了逆反心理呢？她难道就真的一点都不觉得羞耻吗？）&lt;br&gt;假如事情要不是这样的话，那么，纪美子对清濑夏绘的这种超乎常人胆量的行为，是无论如何也不能理解的。&lt;br&gt;「纪美姑娘，部长叫我们大家都到仓持专务的房间去，去问候一下专务，你在哪里呀？……」一位一起演出的夥伴站在房间门口，冲走廊里喊。&lt;br&gt;秋川纪美子急忙换好裤袜，又急匆匆的将脏了的裤袜藏在了洗手池的后面，然后走出了厕所。&lt;br&gt;去问候仓持专务，这对于不太善于交际的秋川纪美子来说，感到很为难。何况现在身上还带有一股性兴奋后的体臭味，应该先去洗个澡才对，可是上司的命令又不好违抗，只好跟大家一道去吧。&lt;br&gt;秋川纪美子来到仓持专务的房间时，专务已经被许多女职员们包围了起来，正在眉飞色舞的跟女职员们说甚么。人群当中唯独看不到清濑夏绘的身影。纪美子同仓持专务打了个招呼，互相寒喧了几句之后，便悄悄的站到了一旁。&lt;br&gt;在公司里，秋川纪美子能与仓持专务见面的机会实在是太少了，只是最近才偶而的遇到他一两次，印象是相当淡薄的。只是听说他是个很严厉的人，然而眼前的仓持专务大概是多饮了几杯酒，又被这么多的女职员围绕，心情愉快的缘故吧，此刻一点也看不出来。然而她却能感觉到，在他那强健的肌体内部，好像有一台大马力的发动机，蕴藏无穷的力量。站在一旁的秋川纪美子似乎感觉到自己像是被一种无形的力量支配。纪美子觉得他此刻这种豪爽的态度，与人们平时在背地里议论他的那些事情，形成了十分鲜明的对比。纪美子觉得他是一个对工作认真负责，考虑事情十分周密，态度严谨，对部下体贴的称职的领导。&lt;br&gt;（真是一个不可思议的人，大家都认为是非常粗野的人，却有如此之细的地方……）&lt;br&gt;秋川纪美子就这样，对下期总经理的出任者从主观上抱定了这样一种不错的印象。&lt;br&gt;又有许多人来到了仓持专务的房间，纪美子她们课的人纷纷向专务告辞离去了。秋川纪美子回到了自己的房间，她对仓持专务那样无节制的饮酒却不醉感到十分佩服，他的酒量可真大呀！&lt;br&gt;纪美子觉得有点累了，同伴们都出去逛夜市去了，她一个人和衣躺在自己的床上想睡一会儿。然而一闭上眼睛，舞台上清濑夏绘的影子就会出现在面前，公司里人们平时对清濑夏绘的那些议论，也在她的脑海浬翻腾。她强制自己甚么也不想，努力的睡，可身体内部的兴奋劲，却使她难以入睡，她在床上翻来复去的折腾。也不知过了多久，她迷迷糊糊地睡了，可不到两个小时她就又醒了。&lt;br&gt;出去玩的同伴们不知是甚么时候回来的，她们躺在各自的床上香甜的睡了。&lt;br&gt;（挺困的，可怎么睡不呢……？）&lt;br&gt;黑暗中的秋川纪美子在翻了几次身之后，精神越来越兴奋了。这个时候要是在自己的房间里的话，那是一定要享受一下手淫的快乐的；但现在却是和大家一起，她是无论如何也不敢那样做的。&lt;br&gt;（对了，既然睡不着觉，还不如现去洗个澡，要是没人的话……嗯，马上就去。）&lt;br&gt;专供女性用的公共浴室整个一个晚上没有人光顾了，现在已经是午夜了，大概更没甚么人了吧。&lt;br&gt;秋川纪美子手里拿一条毛巾，悄悄的出了房间。不知从哪个房间里传出了一阵酒醉后的梦噫声，除此之外，所有的房间都很安静。在迷宫般的长廊里走了一会儿，纪美子便来到了公用浴室的更衣间。里面一个人也没有，纪美子刚要脱衣服，猛地发现靠近盆堂门口的更衣箱里，堆放一些内衣。是谁？！好像是有个人在里面泡热水澡。&lt;br&gt;（真讨厌！要是就我一个人多好呀……）&lt;br&gt;秋川纪美子一边想，一边动手脱衣服。突然，她的手停住了，她发现在更衣箱里的那件浴衣下面露出了一小块黑色的棉布片。&lt;br&gt;（这个，是不是……？）&lt;br&gt;黑色尼龙制的超小型三角裤袜，正是清濑夏绘跳脱衣舞时穿的那条漂亮的小三角裤袜。&lt;br&gt;（那么，现在泡在热水里面的人肯定是清濑夏绘了！）&lt;br&gt;难道她也失眠了？要不然干吗深更半夜的跑到这里来泡热水澡？&lt;br&gt;秋川纪美子仔细地看手上的这条用纤细的刺绣花边装饰的小裤袜。从这上面散发出一股香味来。不！不只是这些，还有一种像是熟透了的果子般的甜的、酸的芳香味。&lt;br&gt;秋川纪美子用有些发抖的手，将这勾人慾望的小三角裤袜翻了过来。&lt;br&gt;（唷！这上面……）&lt;br&gt;她用手抚摸覆盖女性魅力源泉的部位，这个部位是双层的，上面黏附很多胶状液体，纪美子惊讶的呆视。&lt;br&gt;这上面不仅有赤白带，还有和纪美子几小时前分泌出来的一样的东西，在性兴奋达到一定的强烈程度时，女性的肌体就会分泌出这种东西来，它像是融化了的蔓草一样，是略微呈白浊的蜜状液体。由于裤袜是黑色的，因此显得份外的明显，从新鲜的蜜状分泌物中，飘荡出一种情慾激发后、雌性的芳香味。这种味道在强烈的刺激纪美子的鼻子。&lt;br&gt;看这片小裤袜，纪美子的脸又发烧了，她觉得自己有一种好像是在窥视清濑夏绘的阴部般的强烈的罪恶感。虽是这样，但又舍不得把它放回去。&lt;br&gt;她悄悄地向玻璃门的里边望去，虽然看不清甚么，但却能听见里边的热水微微流动的声音。她觉得清濑夏绘并没有发现她，便转过身来把夏绘的小三角裤袜塞到自己的衣服里，轻轻的溜走了…….&lt;br&gt;职员旅行结束了，秋川纪美子回到公寓自己的房间时，她忍不住用钥匙将门从里面锁住，把所有的窗帘全都拉上了。&lt;br&gt;她坐在床沿上，一边拍自己的胸部，一边把手提包打开了。就像是一个盗贼得手后，检查她所盗得的宝物时一样，心里『登登』的跳，她把前天晚上偷来的夏绘的小三角裤袜拿了出来。&lt;br&gt;这漂亮、光滑的小尼龙裤袜上渗透了大量的蜜液，散发花样的芳香气味。秋川纪美子把裤袜翻了过来，把黏附糊状分泌物的裤袜的底部，放在鼻子下面嗅，融合高级香水和女人芳香的气味，强烈的刺激她的鼻腔。嗅嗅，纪美子就像血液倒流似的，不由自主的激动了起来。&lt;br&gt;「噢，夏绘，你让我好难受呀！」&lt;br&gt;情绪激动的呻吟……躺在床上的，有些受不了的二十岁的年轻姑娘，连揪带拉的将身上的衣服全脱了下来，光穿一条裤袜躺在床上，年轻娇嫩的肌体，就像是得了热病似的火烧火燎的。&lt;br&gt;（夏绘小姐，我真羨慕你呀！你在那样的场合下把你的身体全部亮了出来，在男人们那种淫邪的目光下，你就像橱窗里的陈列品一样，任人观赏，你的这种勇气是哪来的呢……？别看那些女人们口头上对你表示轻蔑，我敢肯定，她们的内心里肯定都被你那漂亮的裸体和精彩的演技所倾倒了。绝对没错，在你演那个令人陶醉的脱衣舞时，大腿根部湿漉漉的人绝对不只是我一个……！！！）&lt;br&gt;秋川纪美子光身子躺在床上，她一边嗅黏附夏绘的分泌物的小三角裤袜，一边用手抚摸自己小巧的乳房，粉红色的乳头已经充血膨胀了起来，而且非常的敏感，只要稍稍一碰，立刻就会产生一种快美的感觉。&lt;br&gt;「啊……哦……」&lt;br&gt;纪美子一边搓、扭自己的乳头，揉乳房，一边甘美的呻吟，赤裸的身子在床上扭动，她微微的闭上了眼睛，前天晚上在舞台上清濑夏绘那白晰漂亮的胴体，又浮现在了脑海浬。&lt;br&gt;「嗯……噢……」&lt;br&gt;纪美子把夏绘的裤袜放在枕头旁边，一只手紧紧地贴在覆盖她那光滑的下腹部的裤袜上，抚摸连她自己都感到惊奇的湿乎乎的阴部，她隔这层薄薄的棉布，用手指刺激充份充血膨胀了的那个极为敏感的、夹在两片大阴唇之间的小小的肉芽，一种触电般的麻木感，迅速的传遍了全身。&lt;br&gt;「嗯……嗯……哦！」&lt;br&gt;纪美子一边极为刺激人的呻吟，一边用手指隔裤袜加强了对阴部的刺激。&lt;br&gt;（夏绘呀夏绘，自己在屋里想干甚么不行呢？跳甚么脱衣舞呀！我真不明白你是怎么回事，看你那满不在乎的样子，一定是从中得到了甚么。对，肯定是得到了乐趣，这一点，从你的裤袜上就能证明。你被男人们那贪婪的目光任意地玩味，可你却始终都是乐悠悠的……！）&lt;br&gt;秋川纪美子躺在床上暇想，裤袜就像是尿了一般的湿淋淋的，她一刻不停的用手玩弄自己的阴部，湿透了的裤袜贴在光滑的柔肉上，一经揉搓便发出了一种像小猫舔水那样的『叭叽叭叽』的声音。&lt;br&gt;纪美子就这样玩弄自己的阴部和乳房，逐渐的达到了兴奋的高潮阶段。这回儿，她又改变了方式，她把手从腰部的松紧口处插了进去，直接的爱抚起阴道口处的黏膜来。秋川纪美子的手淫方式就是这样的，她加快了爱抚的速度。&lt;br&gt;「啊……嗯……！」&lt;br&gt;秋川纪美子的手指，夹在自己那两片花瓣似的小阴唇中间，自下而上地摩弄膨胀起来的、非常敏感的花蕾似的阴蒂，一种又难耐、又渴望的快感从肉体内迸发出来。她的腰部使劲的向上挺，赤裸的身子哆哆嗦嗦地来回扭动。&lt;br&gt;「哦……夏绘小姐，纪美子我真的要……」&lt;br&gt;秋川纪美子的全身抖动、痉挛，她已经达到了性兴奋的顶峰。这时，在她的意识表层中，还是清楚的感觉到她自己对清濑夏绘的做法只是欣赏，但她自己并不想，也没有这个胆量在大庭广众之中赤身裸体……&lt;br&gt;在职员旅行的联欢会上再度表演了脱衣舞的清濑夏绘，在回到公司后，又恢复了往日的神态。&lt;br&gt;「清濑小姐，你的洋舞可真够味呀！」&lt;br&gt;「清濑君，你的身段可太令人羨慕了！」&lt;br&gt;公司里的男性职员们，见到清濑夏绘时总要讨好般的奉承几句，夏绘对此已经是司空见惯了。每逢这时，她总是微微一笑作为回答，无论对谁都是一样。&lt;br&gt;总之，对于她连两年都表演了脱衣舞这件事，公司里的职员们大都对她产生了一种新看法，都认为她不是个普通的女人，肯定与公司的当权者有某种程度的关系，以至于不论是谁见了她，都会主动的与她打招呼，极力的巴结她。&lt;br&gt;秋川纪美子所在的总务课和清濑夏绘所在的营业本部不在一个楼层，工作时间能碰到一起的机会很少，职员旅行结束后，她俩只是在楼梯口处碰上了一次。&lt;br&gt;清濑夏绘依然是像往常那样面带笑容地向纪美子点头问好，可纪美子却羞得满脸通红的。因为纪美子是慌慌张张地与夏绘撞了个满怀，所以，她连正视夏绘一眼都不敢。&lt;br&gt;（我，偷了她的裤袜，并从裤袜上知道了她在……）&lt;br&gt;秋川纪美子的内心里，有这样一种负罪之感。&lt;br&gt;内衣，特别是覆盖女性最神秘部位的裤袜，在某种意义上，它具有和女性的阴部相等的价值，所以，有这么一部份人，他们千方百计地寻找、偷盗姑娘们的贴身裤袜，即使是污浊的，他们也要偷。女性的裤袜不论暴露在谁的目光下，对她们本身来说，都会有一种让男人看见了阴毛一样的羞耻感。&lt;br&gt;就说纪美子自己吧，刚搬到这里的公寓来时，也曾被别人偷去好几条裤袜。这些遮掩自己阴部的裤袜，不知落入了谁的手中。她那时经常感觉到人家正在仔细地检查她的裤袜，看看上面是否有什么东西，一想到这些，纪美子就感到羞得不行，一种厌恶感便油然而生。可是她却鬼使神差般地偷了清濑夏绘的小三角裤袜，并由此而知道了夏绘当时的情感如何，所以在楼梯口处碰见清濑夏绘时，她不敢正</content></item></essay>