<essay><item><title>绝豔武林(7)</title><author>床上伴侣</author><content>就在这时林红鱼林青鱼姐妹两来到大厅，一看之下还以为是风天烈在惩罚风致，不由大惊，二人大喊着：「不要啊！」&lt;br&gt;风天烈哈哈大学着收功，风致头顶的压力猛然消失，内劲无法自控，只见他双拳上举将劲力转移，然后身体向后翻跃在空中双拳对击，两股蓝色斗气相撞在一起发出砰的一声巨响，等他落地时蓝色斗气已经慢慢散回体内，在劲力末尾竟然有隐隐的红斗气！&lt;br&gt;风天烈高兴的拍着他的肩膀：「好孩子，真是奇才，将来的成就一定超过我了，不错，不错，我看你晋陞红斗气也是指日可待的事情了！等你大哥回来就一起练习凤烈决，哈哈哈，有此佳儿何愁霸业不成？哈哈」林氏两姐妹才放心。&lt;br&gt;而一旁的水清影含情脉脉的看着两父子，高佔则又是羨慕又是妒忌，自己6岁开始随着风天烈学武，二十四年也不过是蓝色斗气，想要突破却很难，没想道十七岁的风致就已经达到了蓝斗气，而且晋陞的趋势很明显，看来用不了多久就会超越自己了！而且师父要传授凤烈决却没有提自己的名字，显然是不准备教自己了，越想越气，脸色变得很难看。水清影看着他阴沉的脸色不由有些害怕，但他很快恢复了正常，笑着恭喜师弟，并向风天烈汇报帮中大小事务，水清影看到他的手在袖子里颤抖，知道那不是害怕而是强烈的怒气和妒忌，而他的脸色却那么平静安详，更让她害怕，经过昨晚一夜的抵死缠绵她以为了解了师兄，谁知道他的城府这么深！让她觉得有些担心，但又说不上来担心什么。&lt;br&gt;第二天风雷带着妻子丁嫚，妹妹风铃、风雪一起回来，这次出去不单是为外公祝寿，而且圆满完成了天雷帮进军江南的计划，已经在杭州初步设立了分舵，这几年天雷帮虽然名震江湖但势力范围一只集中在长江以北，在北方是天下第一，在南方并没有他们的生意。这次风雷去江南为外公祝寿，因为外公是江南四大世家花氏的主人，岳父是丁氏的主人，在两大世家的支持下，加上外公、舅舅、岳父的斡旋下，和江南四大世家丁氏、南宫、金氏、花氏，三大帮会盐帮、飞龙会、十二连环钨达成合作协议，正式进军南方。风天烈对风雷此次行动很满意，决定让他去主持南方事务，并正式宣布他为天雷帮继承人，还要将天烈决传授给风雷风致两兄弟，打破以前只有帮主才能练习天烈决的规定，但是没有传授给高佔，这让这个大师兄很难堪，心中暗怀怨气。&lt;br&gt;绝豔武林（全）六&lt;br&gt;当夜天雷帮上下欢聚一堂，庆祝进军南方的好开始。凤氏父子师徒在内院风天烈卧室外的院子里饮酒叙旧，酒意正酣的风天烈就将林氏姐妹带回房间自然又是一顿狂操，干得二女淫声浪叫高声叫床。风雷兄妹看到老爸将小阿姨也弄上了床，又听她们叫的那么放浪都暗暗好笑，丁嫚被这些淫声刺激的春心大动也带着酒意斜靠在风雷怀中，小手在桌子底下摸着他的大鸡巴，两只眼睛水汪汪的双颊绯红，春情盈然，风铃红着脸低着头，风雪却娇笑着：「大哥快带嫂子回房间吧，要不然她可要当场表演了，嘻嘻」丁嫚娇笑着说：「小妮子，懂什么呀！」风雪笑道：「我都十六了，有什么不懂的，在路上你每天叫的那么凶，搞得我和姐姐都睡不好！」风铃这个小寡妇脸蛋儿更红了，丁嫚摇摇晃晃的走到风雪面前用雪白修长的手指点着妹妹的额头娇笑着：「原来我们的小妹子长大了。开始思春了，想男人了，要不要嫂嫂和你大哥当场表演一下，教你几招啊？」说着伸手去摸风雪那鼓鼓胀胀的胸部，风雪笑着一把推开她：「浪嫂子，要发骚你也去找我哥啊，别拿我寻开心！」丁嫚已经不胜酒力，脚下一个趔趄跌倒过去，一边的风致连忙扶住她，手托着她纤细柔嫩的小蛮腰，丁嫚的手却在无意间按在了他的胯下，那早被林氏姐妹的淫声浪语刺激的勃起的鸡巴被丁嫚这一抓不由更加雄壮，丁嫚摸着他的鸡巴不由心里一荡：「好大的一条」竟然开始悄悄的套弄起来，丁嫚可是风致第一个性幻想的对象，此时被她握着鸡巴脑海里又浮现出以前偷看兄嫂做爱的样子，鸡巴胀的更大。几乎忍不住要将她按在桌子上狠狠操几下。风雷看不下去了：「好了小嫚别闹了，回去先歇着吧、」风致赶紧将嫂子扶好。丁嫚扭着性感的屁股走到风雷面前整个人贴在他身上腻声说道：「我要你陪我睡觉。」&lt;br&gt;风雷在她脸上亲了一下：「好了，我陪师兄师弟在喝几杯，你先睡。」&lt;br&gt;丁嫚一手搂着他的脖子，一手却摸向他的下体：「不嘛，我一个人睡不着，你要不去，我可真要当场表演了。」&lt;br&gt;风雷知道这个老婆美丽性感、风骚淫荡，在酒精的作用下恐怕真会来个当场表演。只好歉意的对师兄师弟说：「不好意思，小嫚喝多了，咱们明天在好好喝几杯。」说完搂着风骚已极的老婆向自己卧室走去，丁嫚已经把手插进了老公的裤裆：「哇，老公，好大。好硬啊，你今天怎么这么兴奋？」说着还悄悄向风致抛了个媚眼。&lt;br&gt;风雷将她抱起来：「还不都是因为你这骚货。」两人嘻笑着回到偏院的卧室。丁嫚这么一闹，又听着风天烈房中传来的做爱淫声，几个人都有些尴尬，风铃红着脸站起来：「师兄师弟，我有些累了，先去休息了。你们慢用。」说着拉着还不想走的风雪回去了，剩下的三个人也各自散去。&lt;br&gt;风致怎么也睡不着，悄悄来到师姐门口刚想进去却听到里面传来水清影的阵阵淫声，捅破窗纸却看到水清影手扶着桌子，将雪白的屁股高高翘起，而师兄高佔则站在她背后正用大鸡巴狠狠操着她的骚屄，显然她的淫水很多，鸡巴的抽插发出咕唧咕唧的响声，水清影紧闭着眼睛口中咬着自己的肚兜，不敢叫出声音来，脸上却是一幅顺畅满足的骚样儿。他看了一会儿感觉更加难受，鸡巴胀的发疼。却也只好离开，虽然对姐姐风铃，妹妹风雪也充满了慾望，但是一个是文静、冷傲的小寡妇；一个是天真可爱的小处女，让他无从下手。只好回去。但心里还有些不甘心，刚才嫂嫂用手套弄鸡巴的感觉好爽，看嫂子的风骚模样估计是大大有戏了，先看看也不为过嘛！&lt;br&gt;他悄悄来到大哥居住地院子，已经听到嫂嫂放浪地叫床声，却看到窗前伏着一个人在偷看，看那曼妙地背影，红色地裙子正是小师妹风雪，看来这个小妮子真是思春了，居然跑来偷看兄嫂做爱。&lt;br&gt;原来风雪也到了思春期，而这次去江南她最大地收获就是成为一个真正地女人，被表哥——花家少主人花逢春破处，那中蚀魂销骨的美妙滋味常常折磨着她，偷看偷听兄嫂做爱成了她归途的唯一享受，反正嫂嫂够骚，哥哥每天只好打起十二分的精神来应付她。风雪今天接受这么多性刺激，怎么能睡得着？就悄悄出来偷看兄嫂做爱过过眼瘾。只见屋子里灯火通明，哥哥躺在床上，嫂嫂一丝不挂的骑在他身上，粗大的鸡巴正在她的风流小骚屄中进进出出，鸡巴上沾满了嫂嫂的淫水，而她的淫水也将两人的阴毛、大腿弄的湿淋淋的在灯光下阴毛也闪闪发亮，嫂嫂就如淫乱的母狗，快速上下挺腰，两个奶子大幅度的震动，彷彿要自身上甩开。「喔…喔…好舒服…好硬的鸡巴…大鸡巴哥哥…我的身体快溶化了…喔…你好会插啊…喔…喔…快死了…我…我要升天了…大鸡巴哥哥，妹妹的小骚屄爽死了…喔…」&lt;br&gt;「嗯…喔…老婆…我也很舒服…妳的浪穴夹得好紧…」哥哥听她叫的肉紧，在下边屁股猛挺，狠狠操她的嫩屄，这几下猛干让丁嫚叫的更大声，散乱的秀发在空中飞舞，双手用力将坚挺的乳房揉捏出种种淫荡的模样，风雪看得慾火升腾，忍不住一手摸乳，一手已经插进裙内爱抚着淫液横流的小骚穴。她那许久未经男人滋润的玉门一经轻轻抠弄，就激起一阵阵的快感趐麻了全身，左手则是紧紧握住自己的乳房，又挤又揉，美如天仙的豔丽面容上闪现的是浓媚春情的饥渴神色，双目微闭，鲜红的双唇不时让丁香软舌资润的泛出水光，全身因欲焰燃身所发出的容光令人血脉沸腾。风致听着屋子里嫂嫂放荡的叫床声，看着美丽的小妹子在那里手淫自慰，如何还能忍受，忍不住上前去一手摀住风雪的小嘴一手已经伸入她的衣服，风雪心里一惊，却叫不出声音来，扭头一看却是义兄风致，同时感到一根粗大坚硬的肉棒顶在背上，不由心中一荡，自然而然的主动和哥哥亲吻。双手也环抱着风致的脖子，风致没想到这个妹妹怎么容易勾引，如此动情，当然不会在迟疑。他一边吻着妹妹，一边一手摸她超过同龄人许多的玉乳，一手已经探到她爱液横流的蜜穴，阴毛不是很多，但是娇嫩的阴唇却湿淋淋的滑不溜手，拨开阴唇在小豆豆上轻轻一按淫水就成股的湧出，将她的内裤自己的手弄的湿淋淋的。&lt;br&gt;在他的爱抚下风雪已经娇喘吁吁了，全身好像触电一般颤抖起来，身体软绵绵地，一点力气都使不出来，全身泛起一阵阵趐麻。风致把嘴盖上风雪微微张开喘气的小嘴儿，用力地吸吮挑逗，她的性慾已经高涨不已，产生强烈的愉悦感觉。当风致把她的手牵到自己鸡巴上的时候，她就毫不羞涩的隔着裤子用力揉捏套弄，口中喘着粗气，用舌头舔着他的脸：「哥哥，我受不了了…啊…嗯…啊…唔…我要…啊…」&lt;br&gt;风致笑着在她耳边说：「好妹妹，你要什么？」&lt;br&gt;风雪骚骚的说：「要这个。要你的大鸡巴狠狠操我！」风致在摸她的时候就发现她不是处女，没想到竟然说出这么骚的话，几乎要在这里操她了，他强忍着慾火，将风雪抱起来，在看看屋子里两人已经换了姿势，嫂子躺在床上，风雷将她的双腿架在肩膀上玩命般的操着她的骚屄，看着他们的样子风雪更加骚浪，将手插进风致的裤子里摸着他的大鸡巴低声说：「我要你像大哥操嫂子那样狠狠操我。」风致一听哪里还能忍耐，抱着风雪回到自己的房间。&lt;br&gt;一进门两个饥渴已久的人就发疯似的脱光了衣服，风雪饥渴的跪在床上将风致的鸡巴含在口中吮吸，舔舐，还用手摸着他的阴囊、屁股。不时的抬头骚媚的看着他，口中发出哼哼唧唧的呻吟。风致的双手就在她娇嫩的身体上四处爱抚，等摸到她的小蜜穴时发现她的淫水更多了，手指捣了几下，风雪就难耐的扭转动雪臀，他把手指抽出来，拉出一条银色的细细长线，真看不出这个妹妹竟然是玩过的几个女人中最骚，淫水最多的一个。这么小年纪就这么浪，那要是到了林红鱼的的年纪还不知道要给老公带多少顶绿帽子！风致胡乱想着，手上一直没有停止的刺激着她的蜜穴。而此时他的性慾也到了无法控制的地步。&lt;br&gt;风致抱起风雪摇摆的胴体，只见她浓密茂盛的阴毛底下，两片阴唇正自微微分合着，当中又滴滴着淫水，风致伸手往她阴唇入口一勾。「呵…呵呵呵…我…我…不要…哥哥…你…你…饶了我…那…快要…哥…请你…来…不…不要再逗我了…」&lt;br&gt;风致用力分开她的大腿，风雪已刻不容缓地握住了他的鸡巴，对准着自己的阴核一阵子地磨擦。风致双膝跪着，下体猛一用力，只觉滑漉漉地，出入自如，三两下冲挺，风雪恩叫连声，偌大的一根鸡巴已全根尽入。&lt;br&gt;「轻…轻点…我要…要…你抽…抽直…要…要…可以…用力些了…大鸡巴哥哥…我里面…哎呀…好…痒…」风致使劲抽送着，风雪也尽力将阴户上挺配合。片刻之后，风雪的情绪更趋猛烈了，小口在哥哥的肩上咬啃着，十指深深嵌入了他的背部肌肉。&lt;br&gt;「好大的…你的鸡巴…大…大的…使我…我…很舒服…的感觉…你…大…那个…顶得我…我那地方的…哎呀…」性慾的威力竟是如此强大，使风雪愈来愈近疯狂般放荡。风致的鸡巴被她那丰满的骚屄套着，也是一阵子的舒服感觉。&lt;br&gt;风雪猛力摆动着腰肢，阴道内不停地吸吮着风致的龟头，只见她双眼发红，娇喘连声：「快…快死了…我…不知…已经…又…又…又要来了…哥哥…你的…大的…我的…那个…死了我的…哎呀…啊﹍﹍噢﹍﹍哦﹍﹍哎﹍﹍好爽﹍﹍好舒服﹍﹍心肝宝贝﹍﹍快﹍﹍快﹍﹍再快点﹍﹍用力﹍﹍再用力﹍﹍多用力﹍﹍用力插我﹍﹍哦﹍﹍插烂它﹍﹍再快点﹍﹍啊﹍﹍我洩了﹍﹍噢﹍﹍心肝﹍﹍你好强壮﹍﹍你的鸡巴真是一个好宝贝﹍﹍啊﹍﹍哦﹍﹍我要飞了﹍﹍要升天了﹍﹍要成仙了﹍﹍」&lt;br&gt;风雪被操的欲仙欲死，无法抑制的娇呼着，一股异样的强烈兴奋与刺激如巨浪般从小腹下的蜜穴里传上来，她情不自禁的扭动着那雪白粉润的大屁股向上迎凑，粉嫩的肉体火烫灼热，阴道里被干得又酥又麻，整个丰满滑腻的玉体随着身上哥哥的动作而在剧烈地颤抖着。&lt;br&gt;「呀…大鸡巴哥哥…我不行了…你好狠…哟…你把我捣坏了…干翻了…大鸡巴哥哥…我吃不消了…大鸡巴哥哥…你真会干…饶了我吧…别再动了…不能再揉了…你的…大鸡巴…要顶死阿哦了…嗳…轻点…下面又流水了…喔…这下死了…真的…快停…」&lt;br&gt;经不住风致一阵的狠抽猛插，风雪已渐渐的被风致带到生命巅峰，全身起了抖颤，紧紧的把风致搂住：「喔…大鸡巴哥哥…下面…流了…」她两腿抖了抖，收紧又伸直，两臂一松，子宫口开放开来，一股炽热少女阴精，从她的子宫深处冒了出来：「喔…我…」&lt;br&gt;风致知道她已经洩了：「你出来了？」风致的鸡巴被她的阴精一浇，更加粗长，把一个龟头顶住子宫口，一个阴户被塞得满满的，既刺痛又快感一股酸麻透过全身，她不禁由昏迷中醒了过来，连连喘气说：「大鸡巴哥哥…你的…真怕人…害我刚才…好舒服…」</content></item></essay>