<essay><item><title>广告男〔第一部曲〕(5)</title><author>床上伴侣</author><content>知楼层，可否告知呢？」&lt;br&gt;「哇～李小姐很少这样子呢！！没关系，我可以带你一同上楼，但要给身份证留下记录呢！」我心想，我明明已经背着业主回来，为什么还要记录呢？难道是因为是单身女业主，怕不知名的人乘她喝醉，侵犯她？！这么貌美的女人，也难怪，我也只好照办。&lt;br&gt;来到大姐二十楼的住所，我在她手袋中找出门匙开门。入内后，我把大姐放在床上，但管理员却迟迟不愿离去，彷彿要等我一同离开才安心。我也只好说：&lt;br&gt;「没要紧，我会留下来照顾她，谢谢你．．．」&lt;br&gt;「噢？那．．．这．．．好吧，那我先到楼下等你，不会太久吧．．．」&lt;br&gt;我心里开始厌烦，便说：「我已给你我的身份证了，我又不是色狼，她是我的上司，你也不需要这么小心吧！！李小姐是个单身女性，她和我就算有甚么也不要你管吧！！」&lt;br&gt;管理员给我这么一喝，也觉得自己过了火，便连忙道歉及立即离去。&lt;br&gt;大姐这刻在休息，我也不忙地四处看看，毕竟我那天来是和一大群人的，没有细心看看这里的环境。聚贤居这个三房一厅的单位是一千呎左右，但月租便要６万多圆，单单是大姐独居，真的是大了点，但她薪高厚职，也是轻易负担得起呢。这里的装修很简约但又很整齐，没想到她一个人也把这里执拾得很干净，大厅的落地玻璃能看到苏豪区域，夜间的景色真是不错呢。&lt;br&gt;左手面的房间是客房，内里有些老土男女衣物，看来是留给大姐的父母从多伦多回来渡假时住的。另外的那间是间较细少的房间，改为杂物房。&lt;br&gt;我转右入大姐的房间，在想「女强人的寝室又是怎样的呢」？房内漆黑一片，我不想弄醒大姐，便只亮了书桌上的灯，发现房内比较乱些，书桌椅上挂了一条裤和一条短裙，还有一对穿过的肉色丝袜裤。桌上有很多文件及未开的书信帐单，书柜内很多书，挤得密密麻麻，床前的墙上挂了个电视，连接着木柜，上面有DVD 机和机顶盒，有趣的是我发现柜上有盒DVD，是套日本的四级情色片，盒内是空的，碟应该在机内吧？！&lt;br&gt;随着这个想法，我看到床头柜没好好关上，本不应侵犯私隐，但我对大姐的性慾却满有好奇呢！我轻轻拉出抽屉，里面有一支粉红色的震荡器，我拿在手，也不觉出奇，毕竟单身女生也有肉体上的需要吧！我将圆球震荡器那边放在鼻边闻，是很浓烈的淫味，我心中快慰，想着原来多年来日夜见面的上司，她的味道是这样的！！！再看里面是个大盒装未开封的避孕套，看看日期，已经过期了，心中一酸，想到怎么这么成熟盛放的女人竟然没有性爱，每天晚上都只有靠自慰来满足呢。我心想，这刻在这个城市内不知有几多个美豔女强人在自慰呢？！人类是进化了还是退化了呢？&lt;br&gt;我把东西放好，便到房内的厕所，拿了条毛巾清洗后加了点热水便去看看大姐。&lt;br&gt;这刻她躺在床上，高跟还未脱下，黑色连身裙掀起了，美豔的内裤和大腿尽露。我上前静心地看了两眼，便替她把裙盖好，跪在床前替她脱掉高跟鞋。大姐丝袜脚的味道很好，我也慢条斯理地脱，享受美脚在手的快感，出奇地她的脚底很柔软，没多厚皮，我多次想轻轻品嚐，但最后都没有。&lt;br&gt;我拉开被单，把大姐移高些，把头放在枕上，再把被单盖上。接着我便用热毛巾替她抹面，大姐稍稍醒过来，看见我在照顾躲在被单下的她，瞇着眼满口酒气地说：&lt;br&gt;「噢？！乐仔～干吗我们回来了？我们不是再去喝吗？！」我跪在她面前，把手巾放开，说：&lt;br&gt;「嘻嘻～大姐，妳在车上经已睡着了，我看妳真的太累了，我们找天再喝吧，届时我请妳好吗？」看着工作以外的她，我放下了对上司的礼貌，把她当作朋友的说话，眼前醉眼的少筠也很动人呢。说话时我把面靠近她面，温柔地说。&lt;br&gt;「我没事呢．．．难得这么开心，现在还早呢？」她说。&lt;br&gt;「不早了，已经十一时了，明天星期四还要上班呢～妳快睡吧，我待在这里一会便会走了。」说着便起来，绕过床的另一方，把书桌上的灯关掉，这样便只有房外的光透入了。&lt;br&gt;但是她还是说着：「不要喇．．．我．．．不想一个人呢．．．」我去年自己搬出来住，也明白心情差时，真的不想独个儿呢，便又坐在她面前，说：&lt;br&gt;「好吧好吧～我留下来陪你聊一会，待妳睡后我才走，好吗？」&lt;br&gt;躺在床上其实也蛮舒服的，大姐想了一会，说：「也好吧。」&lt;br&gt;于是我们便在暗黑中谈天，甚么也聊的，好像原来她和我一样是很喜欢小狗的，又例如她原来周末都会到郊外拍照的。这兴趣是她前夫所教的，那人是某知名的美术指导，二人都天生好胜，年幼的少筠甚么也不忍让，二人因为些小事便闹离婚了。这一切都是五年前的事了。&lt;br&gt;我也坦白地对她说那天晚上和索尼大这蒋雯在洗手间中干了，她说完全不知道：&lt;br&gt;「真的吗？！！你这小鬼这么厉害？！！人家比你大十六年多，好命的可以生得出你了！！！」看她听这些东西心情好多了，我也不介意多说。&lt;br&gt;「也不是呢，年龄不过是个号码吧！况且她怎样看都不像四十岁呢！」&lt;br&gt;「这个也是，但据说她喜欢和靓仔谈欢，但从不真来的呢，怎么会跟你．．．你们没有真的．．．那个那个吧．．．没有做足呢．．．」&lt;br&gt;我笑着说：「哈哈．．．我不应该说．．．但．．．我在她体内洩了．．．妳说是否做足了．．．但妳倒说得对，她很害羞，其实内里很保守的，那次之前她已经多年没做过了。」&lt;br&gt;大姐笑着说：「傻小子．．．每个女生都是这样说的呢！！哈哈哈．．．说笑而已，我也了解她，她应该是真的。况且，她有兴趣的男人都只喜欢少女吧，喜欢她的又未必敢高攀，所以其实机会也不多呢．．．」说到这里，我知道她也是在说自己，这样她的心情又变差了。&lt;br&gt;我轻轻把手放在她手臂扫着，示意我明白她的感受，她也苦笑了，接着说：「乐仔，你也是奇怪的，怎么会喜欢她这样的熟女呢，你年轻又英俊，创作部那边也不少女生仰慕呢．．．不是恋母情结吧？！」&lt;br&gt;我见她懂得说笑，也放心了，便陪她说：「怎么每个人都说创作部那边有女生喜欢我呢？？！到底是谁呢？？！！我怎会完全不知！！！哈哈哈哈！但认真说，我喜欢成熟的女生，因为她们没那些公主病，不会甚么都自以为是，情事方面．．．更是开放些呢．．．嘻嘻嘻。」&lt;br&gt;大姐说：「那．．．怪不得我们能夺得索尼这个客户了，因为我知道「大行」那边不知从哪里得知我们的礼金价格，它们准备给蒋雯五十万呢！！！」&lt;br&gt;「真的吗？？！！那．．．我也有功劳了！！！哈哈哈哈～」&lt;br&gt;「只可惜，一切也是徒然呢．．．始终还是给奸妃跨过了．．．这着，真的猜不透呢．．．是我算漏了。」&lt;br&gt;我见大姐终于说出心底话，这也好，说出来心中舒服些。我正处于分享的心情，觉得甚么事都可以和眼前人说，便道：&lt;br&gt;「唉～～那．．．有甚么了不起，她不过是明买明卖罢了！」&lt;br&gt;大姐不明我的意思，我便拿出手机，从头开始播放奸妃和马田在厕所内的录像，她第一时候的反应是叫了出来：「哇？！！！这是！！！」接着整个人坐立起来，还移开了位置让我也坐到床上一起看。&lt;br&gt;「你这个小色鬼！！！全程拍下来了，幸好没给发觉，你死了！！！」口中虽是这样说，但她的好奇偷窥心还不是和我一般厉害，目不转睛地看着那短片。&lt;br&gt;「打令，不要！！那里很脏呢！！！」片中正放着马田用舌头舔着奸妃的屎眼，又舔又吃。接着奸妃说：「噢．．．原来．．．很舒服．．．」&lt;br&gt;我们本是想批评那奸妃如何下流，但不知怎么，是剩馀的酒精效应，还是深夜时份的魔力，我们都全神灌注地投入了，俩人都不作声，房内便只有录像中的呻吟交合声。&lt;br&gt;「啊！啊！啊！啊！啊！啊！啊！好舒服呀！！！」我们看着半裸的奸妃在叫。&lt;br&gt;我能清楚听到大姐吞口水的声音，我下体也不受控地硬起来，心中越是想它软化，它却越是更硬，我装作怕冷，便掀起被单，躲进去，让被单盖过勃起了的肉棒。&lt;br&gt;大姐也很自然地让我进被窝来，还轻轻的依着我而坐，看似是友好的动作，感觉却是无限的想像，到底她是否．．．&lt;br&gt;继续地看片，逐渐到了戏肉，我俩不知是谁先主动，坐得越来越近，手臂本来已经是贴着了，但压力却从两方面逼紧，直至身体也是贴着而坐。手机中的奸妃脱下了丝袜，坐到马田的肉棒上，我见大姐双手拿着手机，摇间没有阻碍，我便偷偷把右手潜进被窝之中，假装不小心擦个她裙下的大腿。&lt;br&gt;我知道要十分小心，因为身边的是自己上司，若然有差池，往后天天见面会很尴尬，心中极力抑制自己的慾念，但酒精早已令我迷糊，我见她没反应，便再擦向她的黑丝肉腿。这次我却特别留意她的表情，发现她眼球轻轻转过我方，嘴角微笑，我胆更是大了。&lt;br&gt;我俩眼中耳中都是做爱的影音，一对成年男女半醉深夜在床上，实在没有更好的机会了，我心中想起平常时时刻刻望见高不可攀的上司，她藏在衣服下的胸部，偶然露出的美腿，我不知幻想过多少次可以任我玩弄，这刻她竟然就在身旁，我忍不住张手放在她的大腿上了。&lt;br&gt;起初我还假装友善地轻扫，但见她完全没有抗拒，我便再把身子靠近些，手指向大腿内侧伸展，把大腿肉抓实，这举动再没有别的意思了。指向大腿内侧伸展，把大腿肉抓实，这举动再没有别的意思了。&lt;br&gt;大姐身子开始发热，把头依向我，身子稍动，变成躲入我怀中般。我索性拿出右手绕过她肩膊，拥住她的腰间，她反应地只用右手拿着手机，左手放进被窝。起初我还不明所意，但数秒间我俩的关系便跨进一大步了。&lt;br&gt;因为她的手原来正放在我的裤裆上，试探我下体的状态，她发现我早已一柱擎天时，轻轻震了一下，眼睛张大了。我让她任意地抚摸，这动作很配合手机中的影像，竟然一点都不觉得奇怪。&lt;br&gt;她抚弄我的节奏是跟着片中马田和奸妃揪插的速度，我心中舒畅，右手移下轻轻抓住她的臀肉，左手也放肆地伸进被窝爱抚着她的丝袜大腿。这样暧昧地互相享受，过了好一会，影片也到高潮了，着突然放弃看片，回头望着我，我作乍醒，眼前的是我上司少筠来的，我不是来安慰她的吗，怎么会变成这样？！&lt;br&gt;我俩四目交投，甚么也没有说，但她的眼神是充满慾望，我口唇微震，心中明显是兴奋极了。这样地凝住了一分钟多，不说的话反而是再明白不过，她是在说她很需要性爱，我是说着我被她的肉体吸引住，忍不住要和她一起发洩了。&lt;br&gt;她的右手突然抛下手机，伸向我面颊把我拉向她，伸出红唇，我万分愿意地和她接吻起来。她虽然带着酒气，但还能清楚闻到这个熟女的独特气味。我被窝下的左手伸她的右腿把她整个人拉倒在我身上，她便拥抱着我和我疯狂湿吻。&lt;br&gt;我们拥吻着，在床上捲来捲去，其间我的手在她身上各处游走，每一处都是我幻想过但从未有幸触摸的，便这样我俩经已很享受了。两人都不是陌生人，所以接吻里带着很多意义，越是接吻久了，便越是承认双方是愿意，是渴求。&lt;br&gt;接吻变成湿吻，再变得激烈，我伸出舌头，大姐少筠便淫慾地出力含住，吸啜吸咄地把头前后摇摆，大家心里都知道这是她替我口交的前戏。&lt;br&gt;底线彻底崩溃了，再没回头的馀地，我索性掀起被单，起来亮了床头灯，让我们清清楚楚地干它一场。少筠完全没有那些少女的腼腆，自信地让我看她的叫春表情。&lt;br&gt;我终于说话：「大姐．．．我想先欣赏一下妳呢．．．」&lt;br&gt;少筠明白我意思，满面春风地站起来下了床，走到书桌椅旁把上面的衣服丢在地上，然后便坐下，把左脚性感地跷在右脚上，还说着：&lt;br&gt;「是这样吗？乐仔是想拆礼物吗？」&lt;br&gt;我坐在床上不断点头。她用手在轻扫那条黑丝大腿，说：「平常是看见这个我吗？」&lt;br&gt;我还只懂得点头，她便说：「哪．．．这个我呢？」&lt;br&gt;说着便慢慢把腿腿放回地上，再缓缓张开大腿。大姐总是喜欢穿这些很薄很透明的黑色丝袜，便在这灯光下，我也能看见她袜内的内裤，是早前见过的红色碎花内裤，但明显地中间已经变得深色了。&lt;br&gt;我说：「对．．．对．．．我便是幻想妳这个姿势呢．．．」&lt;br&gt;她用挑逗的声音说：「你这小色魔．．．不正经工作，总是想着上司的裙底！！」话虽然如此说，她却把腿张得更开，用手放在内裤前盖住。&lt;br&gt;这动作把我弄疯了，我这时脱下裤子，拿出了肉棒在勃弄，大姐却从远处欣赏，看见男性器官时，眼睛张大了，盖着下体的手变成轻轻地隔着丝袜内裤自摸了。我俩只是望着对方自慰经已很兴奋了，但心中的火却越烧越烈。&lt;br&gt;我忍不住爬下床，来到她跟前，先是抬起她的美腿在吻，这却令到她更发力地磨擦下体，我在下方能闻到她的淫味，嗅在鼻中是最天然的催情药。我放下美腿但双手还舍不得地爱抚那双又软又肥美的大腿。少筠腰下的身型</content></item></essay>