<essay><item><title>绝豔武林(2)</title><author>床上伴侣</author><content>红鱼喘息着享受着干儿子性交后的爱抚，渐渐恢复体力，她回报的抚摸风致的身体：「哎呀，小坏蛋还这么硬啊！」她媚笑着打了鸡巴一下。「都是干娘你太漂亮了嘛！」&lt;br&gt;「哼就会说好听的讨好我，你呀长的俊，嘴又甜，还有啊，嘻嘻，鸡巴长的又厉害，可要让女人害相思病了！」红鱼笑着用小手套弄他的鸡巴「老实告诉我，和几个女人玩过？」&lt;br&gt;「干娘，我这是第一次啊。」&lt;br&gt;「还骗我，那么会操穴怎么会是第一次玩呢？干娘又不吃醋，只要你喜欢找那个女人我都不反对，只要你－－别忘了我，就行了，干娘随便你玩。」&lt;br&gt;「我真是第一次，不过在大哥房间看过一本书，都是将那方面的事情的，所以就会了」&lt;br&gt;「你大哥从来不看武学以外的书，那一定是你嫂子看的了，小骚货，是不是熬不住了！」&lt;br&gt;「好干娘，你岂不更骚，看看我的鸡巴胀的好难受，在来一次嘛？以后做爱时我就叫你姐姐好不好」&lt;br&gt;红鱼在他的抚摸下早已春心在动，于是爬起来将雪白的肥臀高高翘起，摇晃着扭头骚浪的叫道：「乖弟弟，这一招你会不会啊？姐姐的穴儿好痒啊！来操我啊，大鸡巴哥哥！」这个荡妇被干儿子操的欲仙欲死连大鸡巴哥哥都叫了。风致惊喜的道：「好姐姐，连隔山取火都来了！」他跪在红鱼背后，小腹抵在她的丰臀上，一手按在她的屁股上，一手扶着鸡巴从她股下刺入她那粉红娇嫩如少女、淫荡骚浪赛荡妇的小骚屄中，顺着她那四溢的淫水操弄起来。&lt;br&gt;绝豔武林（全）（二）&lt;br&gt;「…啊…爽…棒…姐姐好舒服…风致…插姐姐…干姐姐…」红鱼淫叫声音一开始就停不下来。「…嗯…好…风致…好舒服…你…将姐姐的…塞得好满…好充实…嗯…」「姐姐，你说我的什么将你的什么…我没听清楚。」风致故意逗她，并且加快抽送。…啊…你…坏…明明知道…啊…好…」&lt;br&gt;「姐姐，你说嘛，你不说我就不玩了。」说这风致就停了下来。&lt;br&gt;「哎呀…你好坏…人家…好嘛…我说…你的…鸡巴…好粗…把姐姐的…小穴…插得满满的…姐姐好舒服…你不要停…姐姐要你…插…小穴…好痒…」&lt;br&gt;红鱼的淫叫声让风致更加疯狂的干她，他有时用抽插的插进小穴里，有时则摆动臀部让宝贝用转的转进小穴里。而红鱼也不时扭着屁股配合他的宝贝。红鱼还一面扭屁股，一面高声叫着说：「啊…好舒服啊…啊…啊…风致…啊…哦…啊…风致…酸…死了…你干得…姐姐…酸死了…」&lt;br&gt;风致的宝贝在红鱼的阴道里，强而有力、长驱直入的抽插，每一挺都直捣进了她肉道深处，将那大龟头重重地撞到她子宫颈上，令她不得不尖啼着高昂的呼声，而又在宝贝抽出时，急得大喊道：「啊…干我…大宝贝干…我啊…」同时红鱼阴道里的淫水，源源不断地狂洩着，被风致的宝贝掏了出来，淌到阴户外面，滴落到床单上，有的，则顺着大腿内侧往她跪着的膝弯里流了下去：「风致…你的好大…好大啊…插得姐姐…都要舒服死了…爽死姐姐了…啊…啊…啊…喔…舒服死了…姐姐舒服死了啊…姐姐…不行了…」风致趴在红鱼的背上，同时手也在她的乳房上又捏、又搓、又揉的，另一只手则在她那最敏感的地方用手玩弄。风致的手又捏、又搓、又揉、又扣、又挖，轮流交替的搞个不停；他用指头在她那颗早就肿肿的肉豆豆上，拨来拨去。风致在那最嫩的肉芽顶上，扣呀刮呀的。而红鱼的淫水，更源源不绝地，一直往外流。到后来，就像溢出来似的，沿着她大腿内侧淌下去，一直流，都流到她膝弯里去了！红鱼的底下潮水氾滥了，一直流、一直流出来，全都沾满在风致的大宝贝上。&lt;br&gt;「啊…插…吧…风致…你这样子…从后面干姐姐…会使姐姐更觉得你…真的好大…好大…喔…姐姐真的是…爱死你的这根…大…宝贝了…啊…啊…风致…用力…用力干姐姐…啊…嗯…」&lt;br&gt;风致从红鱼的身上爬起来，抱着她的屁股，扭动着屁股用力冲刺，红鱼伏在床上手紧紧抓住被单，口中发出令人欲仙欲死的美妙呻吟。&lt;br&gt;突然风致把大鸡巴从她小穴中抽了出来，她扭头急切的叫着：「给我，大鸡巴哥哥，我要你操我，快，不要停下来。」风致让她躺在床上将她的双腿夹在腋下，大鸡巴直捣黄龙，插入她的阴道深处，用力研磨数下，红鱼的淫水就不断的湧出，口中更是浪叫。「啊…真美死了…」大龟头抵住花心，红鱼全身一阵颤抖，阴道紧缩，一股热呼呼淫水直冲而出。双手紧紧抱住他，双脚紧缠着他的雄腰，扭着细腰肥臀。「宝贝…用力操…吧…姐姐的小穴好痒…快…用力插…我的儿子…大鸡巴哥哥…」风致被红鱼搂抱得紧紧的，胸膛压着肥大丰满的乳房，涨噗噗、软绵绵、热呼呼，下面的大宝贝插在紧紧的阴户里，猛抽狠插、越插越急，时而碰着花心。每次操到底就研磨数下才抽出。&lt;br&gt;红鱼的两条玉腿上举，勾缠在风致的腰背上，使她紧凑迷人的小肥穴更是突出地迎向他的大鸡巴，两条玉臂更是死命地搂住他的脖子，娇躯也不停地上下左右浪扭着「哦…我痛快死了…你的大宝贝又碰到…姐姐…的子宫里…了…」&lt;br&gt;「宝贝…我的好老公…你的大宝贝…插得姐姐…要上天了…好儿…再快…快…我要洩…洩…了…」红鱼被华云龙的大宝贝抽插得媚眼欲醉，粉脸嫣红，她已经是欲仙欲死，小穴里淫水直往外冒，花心乱颤，口里还在频频呼叫：「我的儿啊…我被你插上天了…可爱的宝贝…娘痛快得要疯了…好相公…插死我吧…我乐死了…」红鱼舒服得魂儿飘飘，魄儿渺渺，双手双脚搂抱更紧，肥臀拚命摇摆，挺高，配合风致的抽插。她如此歇斯底里般的叫着、摆着、挺着、使阴户和宝贝更密合，刺激的风致性发如狂，真像野马奔腾，搂紧了红鱼，用足气力，拚命急抽狠插，大龟头像雨点似，打击在红鱼的花心上，「噗滋」、「噗滋」之声，不绝于耳，好听极了。含着大宝贝的阴户，随着抽插的向外一翻一缩，淫水一阵阵地氾滥着向外直流，顺着肥白的臀部流在床上，湿了一大片。风致卯足气力的一阵猛烈抽插，已使得红鱼舒服得魂飞魄散，不住的打着哆嗦，娇喘吁吁。「大鸡巴亲老公…我…的心肝…不行了…我…好美…我洩了…」红鱼说完后，猛地把双手双腿挟的更紧，阴户挺高、再挺高。「啊…哥哥…你要了我的命了…」红鱼一阵抽搐一洩如注，双手双腿一松，垂落在床上，全身都瘫痪了。风致还在卖力的操着，红鱼迷乱的浪叫着「啊…好深啊…嗯…用力…风致…姐姐…爱死你了…啊…啊…姐姐…要洩了…啊…好舒服…好畅快…用力…对…再用力…姐姐…要洩了…啊…美死了…嗯…喔…嗯…」&lt;br&gt;红鱼的呻吟越来越微弱，风致想她已经高潮了，继续狂抽猛插，他只觉得红鱼的子宫口正在一夹一夹的咬吮着自己的大龟头，一股像泡沫似的淫水直龟头而出，流得床单上面一大片。风致也达到射精的巅峰，他拚命冲剌。宝贝在小穴里一左一右的抽插，研磨这红鱼的花心，风致叫道：「姐姐，我快要射精了…快…」&lt;br&gt;他用力的将红鱼雪白的大屁股抬离了床榻，下体向前没命地挺动了两下，把大龟头顶进干娘阴道深处的子宫，那剧烈释放的火烫热流一股股地击打在红鱼的花蕊里。红鱼让男人把大肉棒伸进自己子宫里射精的时候，此刻那种令她快活得死去活来的感觉让这位美妇迅速地又攀上比刚才更高的高潮里。「天呀……」男人的雨露滋润的她美眸迷离，娇哼着扭动着那诱人犯罪的雪白大屁股，丰满白嫩的肉体如八爪鱼似的缠紧了身上这位健壮的少年。&lt;br&gt;两人快活地颤抖着，喘着粗气，半晌后红鱼的魂魄才从天上回来，她细细娇喘着瘫软在干儿子的怀里，红透了粉腮，纤纤玉指理了理自己零乱的秀发，水汪汪的媚眼看着这个让他欲仙欲死的男孩：「宝贝，乖儿子，我在也离不开你了。」两人热吻着，用水冲洗着，风致初尝美味不禁又想来一次，可是红鱼的小穴已经承受不了了，无奈之下只好用乳房和小嘴满足了他一次，等他过足了瘾已经天光放亮，各自会房休息。&lt;br&gt;汪的美眸斜瞟了少年一眼。&lt;br&gt;自从和风致偷情以后，林红鱼的日子过得快活的不得了，夜夜春宵乐此不彼。以前一心想要老公出关好好享受性交的快乐，现在反而希望他闭关久一些，好让干儿子多操几次，虽然老公也是个性交高手可是毕竟不比偷情来得刺激，而且年轻人初尝美味，什么花样都想试，反而享受了从老公那里得不到的快乐。&lt;br&gt;这天妹妹林青鱼来看她，她有两个妹妹，青鱼27岁嫁改武当弟子白龙剑客叶天明，在她没成亲的时候除了和表哥陆卓文偷情以外，解决性慾全靠和妹妹磨豆腐，还有那个从云南带回来的双头假阳具，妹妹的处女膜还是她捅破的呢！小妹林银鱼20岁，还没有成家。&lt;br&gt;姐妹两有说不完的悄悄话，谈着谈着就谈道了夫妻的闺房之乐。&lt;br&gt;青鱼说：「妹自从结婚后，每天忙着履行妻子应尽的义务，不给你写信，深感抱歉，凭咱们的交情，你不会见外。其实妹的忙碌是种享受，孔夫子道：『食色性也』，（红鱼：「是啊，呢就喜欢被男人操」青鱼笑着打她）我老公对此道真是在行，可说是个中高手，妹真是快活死了，对于这美满的婚姻感到幸福。你不会忌妒妹的的幸福吧？妹不纺披露实情！我们的洞房花烛夜，幸亏在你那里实习了\"宝贝\"的技术，初次的异性接触，既不含羞，也不痛苦，光那晚上我们就来了三次呢！他那话儿真是好极了（红鱼插嘴道：「不就是大鸡巴嘛，每天都被操，还不好意思说），是啊他的鸡巴又大又长又有劲，而且他技术老到，可以支持长久，直到把妹弄到求饶为止，往往他达到一次高潮，妹可达到三四次呢！有一次，他那天心情特别好，他就这样一直弄隔天的早上还无倦意，你说他强不强？那简直把我弄得死去活来，欲仙欲死，连晚饭也舍不得吃，比起我们的\"宝贝\"不知强上了千百倍。」&lt;br&gt;红鱼搂着妹妹诱人的娇躯：「小骚货那可爽死你了！」&lt;br&gt;青鱼笑着说：「那当然了。姐姐尽管你那\"宝贝\"还不错，但被男人拥抱的滋味可是全然不同呢！靠在他厚实的臂膀上，听着他沈重的喘息声，背上渗出的汗水所散发出来的浓郁气味，可不是\"宝贝\"所作得到的，加上他在你耳旁轻声细语，含着耳垂说着挑逗的话，更是令人兴奋，他的技术又好，三浅一深，六浅一深，九浅一深，有时轻磨，有时深插，有时旋转，有时直进，十只手指好像各自独立一般，爱抚到我乳房及私处的每个敏感地带，舌技就更不用说了，吹弹勾舔碰更是样样直深入心坎里，真是妙不可言！」&lt;br&gt;「现在还每天和你做爱，真是羨慕你啊！」&lt;br&gt;「唉，最近他师父要他加紧练武，好参加下次的天下武术大会，已经三个多月没和我做爱了！」青鱼幽幽的说「和我那口子一样！不过看你不想是性慾不能满足的样子啊？老实告诉我是不是有野汉子？」红鱼坏坏的笑着。&lt;br&gt;「你也不想啊！你是不是有野汉子了？」青鱼反过来问姐姐。&lt;br&gt;红鱼一边去呵痒一边追问：「老实交代！快说，快」这是青鱼的死穴，一会儿就开始讨饶了：「好了，我全招了，我招还不行吗？」&lt;br&gt;原来叶天明有个弟弟叶天翔，今年17说，是老夫人最宠爱的孙子，和她关系也很好，谁知道他暗恋着自己的嫂子青鱼，一次在春游时就是这么和她闹着玩，把她呵痒呵的浑身瘫软，倒在小叔子怀中，被那股诱人的男性气息诱惑着，被勃起的阳具顶着软翘的屁股，她那久旷的小穴早就淫水潺潺，在加上热吻、爱抚他们就郎情妾意、一拍即合，早就和老爸的小妾偷过情的叶天翔就轻易的给哥哥戴了顶绿帽子！自此两人就时常偷情，最近好像公公有些警觉，她才借着看看姐姐的借口出来，分开一段时间。&lt;br&gt;「那么你呢？骚姐姐？」&lt;br&gt;红鱼也给她说了和干儿子的不伦性爱。两人说得都慾火中烧，不由搂在一起玩起玉女磨镜，红鱼将妹妹扒个精光，自己也解开睡衣移动身躯，慢慢的趴到床上妹妹的上面，用她那同样丰满坚挺的双峰贴在青鱼的丰胸上，用划圆的方式来达到双方的欢愉。两个美丽性感的女人呻吟娇喘，香汗淋漓，两对丰满的乳房摩擦着，使二人的乳头都硬硬的挺立着，阴毛已经被淫液浸湿，四片湿热的阴唇咬在一起，尽力的研磨，浪水如潮，青鱼喘息着：「姐姐，我好难过…，宝贝还在吗？」红鱼笑着下床从柜子里拿出那个双头的宝贝，先将一头在自己的小骚屄上研磨一番使他沾满了淫液，然后把那头放在妹妹的嘴边，青鱼一边揉弄着自己丰满的大奶子，一片将那个沾满姐姐淫水的假鸡巴含在口中吮吸着，看着妹妹的骚样红鱼也慾火更烈她向窗外看了一眼，然后将假鸡巴的一头慢慢搅动着插入妹妹的阴道中，接着跨上青鱼的身体，将另外一头慢慢纳入自己的浪穴中，随着她屁股的一下蠕动，两个人都发出舒畅的浪叫，红鱼双手按在妹妹的淫乳上用力揉捏将美丽的乳房揉的变形，同时屁股近似疯狂的扭动前后扭动着，操着妹妹也操着自己。青鱼就在姐姐的奸淫下陷入性慾的高潮狂欢中。&lt;br&gt;红鱼一边挺动着丰臀一边淫笑着说：「想不想试试我干儿子的鸡巴？小骚货」青鱼被假鸡巴干的正爽，于是淫声浪呼：「我要…我要你干儿子的大鸡巴，啊…用力…我要！」</content></item></essay>