<essay><item><title>娇妻和她的学生们(6)</title><author>床上伴侣</author><content>「我不在家的这些天，你们聚会了几次？」我问道。&lt;br&gt;「没几次，就２，３……」妻子低着头，红着脸回答，说话声越来越小，到
后来我都听不清楚了。&lt;br&gt;「２，３次？那还行，大约一个多礼拜一次，还不至于把我的小娇妻玩坏。」
说完，我搂住了她，问道：「下次什么时候聚会？我一定要参加。」&lt;br&gt;「大概下周吧。」妻子回答道。她暗松了一口气，她本来想说２，３天一次
的。&lt;br&gt;很快，几天过去后，又有聚会了。这次妻子没用黄毛来接她，她带着我直接
来到了郊外的厂房。我们一进去，发现里边全是人，粗略一看，至少有３０个男
生和４个女生。&lt;br&gt;我一惊，上次妻子说不是只有１２个男生吗？他们班级里也没有３０个男生
啊。「这些都是你的学生吗？」我小声地问妻子。&lt;br&gt;「不都是。」妻子也同样小声的回答我。&lt;br&gt;「那他们都是谁？」我问道。&lt;br&gt;「哎呀，你别问了。我也不知道。都是他们找来一起玩的。」妻子不耐烦道。&lt;br&gt;「都来玩我老婆的，凭什么不让我问。」我急了。&lt;br&gt;「不是还有其他女生吗？」妻子对我挥了挥手道：「我今天让你随便玩那些
女生，我不吃醋。」本来在来之前，妻子说不许我和其他女生做，一定要和她做。
现在为了我不打扰她，居然同意了。&lt;br&gt;很快，又来了几个人后，聚会就开始。大王先走到舞台上，大声宣布道：
「今天晚上大家随便玩，随便疯。但是要记住，只要离开这里，就不许去找其他
人。即使在外边遇到了，也不许说认识。当然，你们谁要是把这里的事洩露出去，
别怪我灭了他。」&lt;br&gt;底下有人问道：「我有朋友也想加入怎么办？」&lt;br&gt;「先把那人资料给我，我考核可以了，你才准把这里的事告诉他，才能带他
来。」大王回答道。&lt;br&gt;随着音乐响起，大家开始疯狂地跳起了舞。妻子是这里最受欢迎的女人，她
被一大群人围在中间，我根本挤不进去。一个微黑略瘦的女孩来到我身边和我跳
了起来，我知道她是小辣椒。&lt;br&gt;我跳着跳着，就听见欢呼声，扭头看过去。发现妻子的衣服已经被人脱了一
半了，她一边跳舞，一边配合着别人脱她的衣服。&lt;br&gt;「哼。她抢我的男人，我也抢她的男人。」小辣椒嘴里冒出这么一句话。然
后她对我说：「来，大叔，你也脱我的衣服。」&lt;br&gt;「什么？你叫我大叔？」我惊讶问道。虽然我比她年纪大了１０岁左右，但
是也不能叫大叔啊。&lt;br&gt;「我知道你是她老公。我这样叫你，可以把她也叫老一点。」小辣椒一指妻
子说道。&lt;br&gt;「我也知道你叫小辣椒，喜欢双插。」我回敬道。我一边跳舞，一边和周围
的几个小伙子把小辣椒脱光了。那边妻子还没有脱光，还穿着短靴和开裆的裤袜，
比全脱了还性感。绝大部分男人都围着妻子那边，其他４个女生身边也就只有２，
３个人围着。&lt;br&gt;看来还是熟女的吸引力比少女大呀。熟女知道怎么穿衣服怎么打扮才能吸引
人。而少女就欠缺点经验了。&lt;br&gt;自然而然的，５场盘肠大战开始了。为什么是５场？因为这里只有５个女人，
男人有３３个。其中的４个女人分别吸引了３个男人，而有２４个男人围在了一
个女人身边。那个女人就是我的妻子。而我，现在只能和另外一个男人使劲插着
小辣椒。&lt;br&gt;我干着小辣椒，注意力却全都放在妻子那边。耳朵听着那一大群男人发出的
喝彩声、射精时的低吼声，还有女人的呻吟声、高潮时的兴奋声。这些声音比眼
前的小美女更刺激我，在妻子发出一系列高昂的叫声后，我也一声低吼，在小辣
椒的身体里爆发了。&lt;br&gt;在我爆发时，小辣椒也高潮了，她不停地扭着自己的乳头，发出叫声。在小
辣椒身下，那个插着她后门的小子对我说道：「哥，你真行，还没有几个人让小
辣椒高潮呢。」&lt;br&gt;「是吗？」我心不在焉地答了一声，抽出了我的肉棒，对旁边的等候的一个
小子说道：「该你了。」然后急忙起身，挤进人群，去看我妻子的表演了。&lt;br&gt;一见之下，真是震撼人心啊。不管你是不是被震撼了，至少我的心是被震撼
了。&lt;br&gt;妻子身下躺着一个人，把大肉棒塞进妻子的后门。一个人骑在妻子的身上，
肉帮塞进妻子的阴道。还有一个人蹲在妻子的腹部，用两手挤着妻子的双乳进行
乳交。一个人蹲在妻子的头部，把肉棒塞进嘴里。还有两个人在两边，妻子的两
只手各握着一个。同时６个人在玩弄着我的妻子。&lt;br&gt;只要有人射了，立刻就有人换上去。始终保持着这个人数。就这样，性狂欢
晚上进行了４个多小时才告一段落。每个人至少射了２次。多的有射３，４次的。
当然，８０% 以上都是在我妻子身上或者体内射的。剩下的２０% 次数是在另外
４个女生那里射的。&lt;br&gt;我也射了３次，分别是我妻子的乳房一次，小辣椒的阴道一次，烂桃的嘴里
一次。本来我想射在烂桃的后门了，可是她被３个人射过之后就受不了了。只能
用嘴来满足我了。&lt;br&gt;中场休息时，大家都在聊天，聊的内容主要是我的妻子如何如何。「哥啊。
姐姐真是厉害呀。」小公主坐到我身边说道。我本来想到妻子身边的，可是妻子
躺在那里休息，周围都是人，我挤不过去。&lt;br&gt;「怎么厉害？」我问道。&lt;br&gt;「姐姐的身体厉害。她的那些玩法，我也都试过，可是每几下就不行了。」&lt;br&gt;「都有哪些玩法？」我问。&lt;br&gt;「我的阴道最多被５个人玩，我就麻木了，再继续刺激就感觉疼了。可是姐
姐，我们到现在也不知道她承受的极限是多少。你看吧，这里大约每个人都在她
阴道里射了一次，这就是３０次了。不过别忘了，今天的节目还没完呢，她还要
承受很多呢。」&lt;br&gt;「还有那些节目？」我最关心的是这个。&lt;br&gt;「别着急，一会你就看到了。我说也说不明白。」小公主的话很多。「以前
聚会没有姐姐，人数基本固定，也就是１０人左右。最近有了姐姐，每次聚会，
一次比一次人多。都是奔着姐姐来的。你看那个家伙，还有那个，自从姐姐来了
之后，就不碰别的女人了。平时也不出去玩妞了，就是憋着，憋到每次聚会射在
姐姐体内。」&lt;br&gt;「真的啊？」我惊讶道。&lt;br&gt;「当然是真的了。还有那个，和那个。那几个人啊，每次都射姐姐体内，不
是子宫里，就是大肠里。连嘴都不射，更别提体外了。」小公主一边说，一边指
着几个人。&lt;br&gt;「哥，听说你让小辣椒高潮了。一会你也让我高潮呗。哎呀，不行，我今天
可能承受不了了，下次我第一个就找你。」小公主一边笑一边说。说得我都心动
了。&lt;br&gt;又聊了一会，下半场开始了。下半场基本上都是妻子一个人的表演了。所有
人围成一个大圈，把妻子围在中间。「诸位，现在我们要开始每次聚会的保留节
目了。」大王拿着话筒说道：「我提醒一下新来的朋友，下面的游戏可能太刺激，
别犯了心脏病。」他说完，还冲我眨了眨眼睛。&lt;br&gt;我笑了笑，没有说话。除了几个核心人物，其他人多数是不知道我的身份的。&lt;br&gt;这时，一个男的上来，先躺下。他很胖，是最开始玩弄妻子５人组中的胖子。
妻子被人扶着，躺在他的身上，胖子的肉棒塞进了妻子的直肠。妻子扭头对胖子
一笑，说道：「躺你身上最舒服了。」&lt;br&gt;胖子也笑了：「姐，今天你好好享受吧，别怕压坏我。」&lt;br&gt;妻子答应了一声，然后问道：「今天都谁上？」&lt;br&gt;「我来。」一个小伙子上来，把肉棒插进妻子的阴道。然后又上来７，８个
男的，把妻子围住，多数是在头部和大腿。妻子躯干部分反而空了出来。两个肉
棒同时插进妻子的嘴里，妻子的两手也握住２个棒棒。４个男人的８只手握住妻
子的大腿，在上边又捏又掐。&lt;br&gt;这个时候４个女生都过来了，手里都拿着东西。小辣椒捧起了妻子的左乳，
拿一个亮闪闪的大头针，一点一点的刺了进去。妻子发出了呜呜的叫声，由于嘴
里被２个肉棒堵着，也听不清楚到底是痛苦还是快乐。&lt;br&gt;另外一个不知名的女生捧起了妻子的右乳，拿着一个特大号的铁夹子夹了上
去。夹住之后还用手不停的晃动，增加妻子的痛感。&lt;br&gt;小公主蹲在妻子的腹部，拿了一根细长的缝衣针，慢慢刺入妻子的肚脐。一
边刺一边用另外一只手捏妻子的肚脐眼。&lt;br&gt;烂桃和小公主是面对面蹲着，她先拿一个图钉按在妻子的小腹中央，子宫的
上方的位置。妻子雪白的肚子中间，那个图钉反射着闪烁的灯光，显得妖异迷人。
烂桃站了起来，用穿着细长高跟鞋的脚踩着妻子的肚子，一下又一下。渐渐的用
鞋跟把那个图钉给踩进妻子的肚子里。&lt;br&gt;我受不了了，想上前制止她。大王拦住了我，说：「哥。没事的。那图钉只
有１厘米长，伤不着姐姐的。以前也这么玩过，几天之后连伤口都看不见了。」&lt;br&gt;「几天能看不见伤口？」我顺嘴问道。&lt;br&gt;「２，３天就看不见了。我们每隔２，３天玩一次，每次玩都看不见上次的
伤口。」大王回答道。&lt;br&gt;「啊？！」我震惊了。原来不是一共玩了２，３次，而是每２，３天玩一次。&lt;br&gt;「也就假期能这么玩，开学了以后肯定要少玩的。」大王说。&lt;br&gt;我顾不得听他说话了，继续看妻子。只见烂桃用鞋跟把图钉钉进妻子的小腹
里，只剩下一个帽在肚皮表面了。她还继续用高跟鞋踩妻子的小腹，鞋跟的尖端
每次都落在图钉的位置上。&lt;br&gt;我再看另外几处地方。发现小辣椒手里的大头针已经消失了，只能隐约从妻
子的乳头那看见露出的尾端。她的手不断的捏着妻子的乳头，一滴深红色的血珠
被她挤了出来。妻子的乳房突然自己战抖了起来。&lt;br&gt;小公主手里的缝衣针也刺入肚脐大半，她正旋转着缝衣针，同时捏妻子的肚
脐周围的皮肤，让妻子雪白的肚子变得通红。&lt;br&gt;实在是太刺激了，我的心脏真的有些承受不住了。４个男人把肉棒塞进妻子
的体内，妻子还握着２个肉棒，同时还有４个男人揉捏着妻子修长的大腿。还有
４个女生虐着妻子的小腹和乳房。这种对别人来说是折磨的方法，对妻子来说却
是享受，因为我听到了妻子发出熟悉的声音，那种快到高潮的哼哼声。&lt;br&gt;「快，她快高潮了。你们所有人都加把劲。」麻杆在旁边指挥道。&lt;br&gt;所有人的动作都变得更快更猛了。在视觉上，烂桃的动作最震撼人心。只见
她每次都高高的抬起腿，重重的踩下去，鞋跟和图钉碰撞还能发出清脆的响声。&lt;br&gt;随着一声长达半分钟高亢的叫声，所有人的动作都癫狂了。当叫声停下后，
所有的人都停止了动作。纷纷说道：「实在是太紧张太累人了。」&lt;br&gt;妻子躺在那里喘着粗气，任凭周围的男人把精液射在她的身上或者体内。因
为刚才的表演太精彩了，那些男生们又兴奋起来。所以，每个人又都对她发射了
一次。发洩完了，小公主才过去把妻子体内的３根针给拔出来。&lt;br&gt;我赶紧上前仔细查看，发现问题不大，除了有些红之外，基本看不出来伤口。&lt;br&gt;休息了一会，大王又来到舞台上，说道：「下面一个节目，看看我们的姐姐
能不能破了上次的记录。」&lt;br&gt;「什么记录？」我问身边的小公主。&lt;br&gt;「子宫记录。」小公主顺口说道。&lt;br&gt;「子宫记录？什么意思？」&lt;br&gt;「就是能塞进去多少东西的记录。」&lt;br&gt;「啊，是这个啊。」我恍然大悟。&lt;br&gt;「姐姐，今天感觉怎么样？还用不用再休息一会？」大王问妻子道。在别人
面前，他们不叫她老师，因为怕洩露她的身份。&lt;br&gt;「没问题。我感觉今天状态很好，我能破记录。」妻子躺在那里笑着说道。&lt;br&gt;「好。大家去收集衣物。」大王吩咐道。「再过来２个人，帮姐姐倒立。」&lt;br&gt;「倒立？为什么要倒立？」我问小公主。&lt;br&gt;「塞东西之前先用啤酒灌洗子宫，这样能润滑一些。」&lt;br&gt;「哦。」我答应着，眼睛一刻都离不开妻子。&lt;br&gt;２个男生扶着妻子的两条腿，帮着妻子倒立起来。然后麻杆接过别人递过来
的啤酒瓶，口朝下的插入了妻子的阴道。妻子轻轻呻吟了一声，「好凉，好爽。」&lt;br&gt;我看那啤酒瓶上边全是雾，估计是刚从冰柜里拿出来的，肯定很凉。&lt;br&gt;「那酒可凉了。我是受不了那么低的温度。」小公主在我耳边说道。&lt;br&gt;「你也试过？」&lt;br&gt;「是的。我就被灌了一瓶啤酒，肚子就要抽筋了。」小公主一边说，一边按
着肚子，好象又被灌酒了。&lt;br&gt;那边，麻杆灌了一瓶又一瓶啤酒，连续灌了５瓶。虽说大部分的酒都流了出
来，但是还是有不少酒被灌进了妻子的子宫。导致妻子的肚子迅速的鼓了起来，
象怀孕了几个月的女人。&lt;br&gt;「姐姐，差不多了吧？」灌了５瓶之后，麻杆停下来问道。&lt;br&gt;「哦。肚子好凉，我的子宫都被冻成冰宫了。快放我下来。」听了妻子的话，
那两个扶着她腿的男生把她放了下来。&lt;br&gt;「你们快过来帮我暖暖肚子。」妻子躺在那里，大量的啤酒从阴道里流了出
来。即使这样，她的肚子还是很鼓。&lt;br&gt;周围的几个男生兴高采烈的冲了上来，七手八脚的来按妻子的肚子。那些手
一起按到她小腹的时候，子宫里的酒象尿一样被喷了出来。&lt;br&gt;「轻点，你们这些坏蛋，姐姐的肚子要被你们按暴了。」妻子嗔怪道。&lt;br&gt;「你不就是喜欢这样强烈的刺激吗？」有人怪笑的。&lt;br&gt;「讨厌。」妻子用手挡住了自己的眼睛。她居然不好意思了。&lt;br&gt;几只手在她肚子上按来按去，随着阴道里的酒大量湧出，不一会，肚子就平
复了。麻杆让那些人散开，他又用手压了妻子的肚子几下，又喷出几股酒液后，
再也压不出来酒了。&lt;br&gt;「我们可以开始破记录之旅吗？」麻杆问道。&lt;br&gt;「好吧，开始吧。」妻子躺在地上点了点头。&lt;br&gt;麻杆拿来扩阴器，先扩开妻子的阴道。然后接过大家递过来的内裤袜子等物
品，开始一件一件的塞了进去。大家都在旁边数数。&lt;br&gt;「１０件，１１件，１２件……」&lt;br&gt;「上次记录是多少件？」我问小公主。&lt;br&gt;「上次是１４件，最高记录是１８件。」小公主说道。&lt;br&gt;「你们怎么计算件数？」我又问。&lt;br&gt;「一个内裤算一件，一双丝袜算一件，因为丝袜体积小。一双普通的棉袜算
两件。」小公主一边掰着手指头一边说。&lt;br&gt;「你们４个女生，算上她，最多也就１５件啊。怎么能塞进去１８件？」我
奇怪了。&lt;br&gt;「笨啊，你。女生的塞完了，塞男生的呗。」小公主说。&lt;br&gt;「什么？男生的？」我简直和被雷劈了一样震惊。那些男生的脏内裤和臭袜
子都塞进过我老婆的子宫里？那我的肉棒以后会不会得脚气？&lt;br&gt;「你惊讶什么呀？」小公主不屑道：「那些男生哪个人没射过你老婆的子宫？
他们的内裤进去算什么啊。」&lt;br&gt;「他们的袜子没进去过吧？」我连忙问道。&lt;br&gt;「还没有。」小公主回答道：「哎，你这个真是个好主意，应该让他们塞男
生的袜子进去。」她一边笑一边说。&lt;br&gt;「你可千万别对她提。如果她的阴道里有脚气，下次我就把脚气传染给你。」
老婆的性格我还是知道一些的，如果这么提了，她肯定要尝试一下的。&lt;br&gt;「是啊。我忘了这茬了。我不跟她提。不过我感觉，只要我提了，她肯定会
要的。」小公主笑着说。她很爱笑，是个很可爱的女孩。和妻子比，她还少了些
成熟女人的韵味。&lt;br&gt;「１８……」在周围人大声鼓励下，麻杆终于把第１８件衣物塞了进去。&lt;br&gt;「来吧，再塞一件试试，我感觉我能行。」妻子对麻杆说道。同时她也扭了
扭胯，揉了揉小腹，准备迎接挑战。此时她的小腹已经高高隆起，平时的紧身裤
肯定穿不进去了。&lt;br&gt;这时候早就没有女生的衣物了，麻杆拿起了一条男生的内裤，那条内裤可是
穿了好久了，本来应该是白色的内裤，已经变成了灰色，上边的斑斑精液还清晰
可见。&lt;br&gt;「姐姐，看。」麻杆把内裤向妻子比画了一下，说道：「这可是老蔫穿了好
几天的内裤了。特意为你破记录准备的。他就知道你喜欢强烈的刺激，包括心理
上的。」&lt;br&gt;「讨厌，人家会不好意思的。」妻子先撒娇道。然后深深吸了一口气，又一
咬牙说道：「来吧，我今天一定要破记录。等一会我怎么挣扎叫唤，你都别手软。」&lt;br&gt;她又对周围的几个人说道：「今天我一定要破记录，你们几个过来按住我的
手和大腿，我怎么挣扎都不要松开。」&lt;br&gt;那几个小子上去按住了她。麻杆开始把内裤往里塞了。教鞭刚进去妻子的体
内，她就大声的喘息起来，她的额头青筋暴露，小腹的肌肉绷的紧紧的。麻杆的
手臂也是肌肉突起，使劲地把内裤往妻子的体内塞。他不能用的力太小，太小塞
不进去，也不敢太大，太大怕伤着妻子。&lt;br&gt;不一会，两人都是满头大汗。周围的人不停的喊着加油。这时候小辣椒走了
过去，拿起一根针一下就刺入了妻子的小腹。正是刚才图钉刺进去的位置。那根
针很长，至少有５厘米，她这一下就刺进去一半左右。妻子受到刺激，大叫一声，
同时身体向上一挺，只听噗的一声，麻杆把那个内裤塞了进去。&lt;br&gt;「啊，啊。好爽，好刺激。」妻子一边叫一边说。「我的宝宝，都这么大了。」
她轻轻抚摩着小腹，眼睛里充满了温柔。&lt;br&gt;突然她看见旁边有一条男式内裤，她一伸手拿了起来，递给了麻杆，说道：
「把它也塞进去。」&lt;br&gt;周围的人都惊讶了，全都看着她。她解释道：「这条内裤是我老公的，我一
定要让肚子里的宝宝是我老公的。」&lt;br&gt;这时周围爆发起热烈的掌声，大家都兴奋起来了。麻杆接过内裤，开始了最
后的冲刺。几个男生也按住了妻子的大腿和手。&lt;br&gt;「加油，加油。」随着加油声，那条我的内裤已经通过妻子的阴道，部分边
缘的布料钻进了子宫内。麻杆使劲的塞着，汗越淌越多，牙缝里挤出一句话：
「还差一点就都进去了。」&lt;br&gt;妻子混身都绷的紧紧的，一句话也说不出来，只是转头望向烂桃和她的高跟
鞋。烂桃领会了妻子的意图，快步上来，一脚跺在妻子的肚子上，把那根插入一
半的针给全踩进去了。妻子仰头高喊了一声，随着她肚子的一挺，内裤终于完全
进入了子宫。&lt;br&gt;「哦……成功了。」众人欢呼起来。&lt;br&gt;妻子抚摩着自己的肚子，微笑着，喃喃道：「老公，我终于怀了你的孩子。」&lt;br&gt;看见这么精彩的表演，我本来已经软下去的肉棒又直挺挺的立了起来。我看
了看周围，发现至少有一少半的人又坚挺如初了。&lt;br&gt;「今天实在太精彩了。今天的表演就到此结束。」大王宣布道。&lt;br&gt;「等一等。」妻子微弱声音响起。大王停止了讲话，把耳朵凑到妻子的嘴边，
听了一会，脸上露出了难以置信的笑容。&lt;br&gt;「你们几个过来一下。」大王对烂桃等４个女生说。她们４个过去了，听大
王小声安排。一会就准备好了。&lt;br&gt;「今天姐姐要表演一个从未演过的节目，大家请看。」大王又宣布道。&lt;br&gt;只见２个男生扶起了妻子，站在她的身后架住了她。不知名的那个女生手里
拿着两个带着粗大颗粒的按摩帮塞进了妻子的阴道和直肠，然后打开了开关。并
用手不停的往妻子的身体深处使劲。&lt;br&gt;小辣椒拿着教鞭，站在妻子的侧面，用教鞭一下一下地抽打着妻子的乳房和
乳头。&lt;br&gt;最高最壮的烂桃，站到了妻子的面前。她先把妻子小腹中间的那根针给拨了
出来。然后猛地一拳打在她的小腹最鼓的地方。妻子子宫里塞了２０件衣物，肚
子鼓出１０厘米高的大包，她这么一拳打下去，几乎在一瞬间能把那个包给打平。&lt;br&gt;妻子热烈的叫了一声。然后用眼神鼓励着烂桃和小辣椒继续折磨她。&lt;br&gt;烂桃使出全身的劲，左右拳连续击打在妻子的腹部，打得妻子嗷嗷直叫。但
是叫了几声之后，妻子就开始了呻吟。那是快到高潮的呻吟。&lt;br&gt;我看见妻子如此淫荡，早就一柱擎天了。这时候一个温暖的肉壁包裹了我的
龟头，那么的舒服。我低头一看，原来是小公主用嘴含住了我的阴茎。&lt;br&gt;我只看了她一眼，又抬起头看我的妻子。妻子快要到高潮了，头左右猛甩。
体内的两个按摩棒被那个女生使劲的往里塞，每塞一下，妻子的小肚子就鼓一下。
随后又被烂桃的重拳打瘪。连续几十次的强烈刺激，妻子猛喊一声，高潮来了。&lt;br&gt;我的肉棒在小公主的嘴里也快要爆发的时候，突然感觉小腹微微一疼，原来
是小公主把那根针刺入了我的小肚子中间。强烈的刺激让我再也把持不住，怒吼
一声射入小公主的嘴里。&lt;br&gt;射得小公主咳嗽连连。「哥，你，咳咳，你也射得太远了。咳咳。」小公主
说道。同时她把针从我的小腹拔了出来。「感觉怎么样？是不是在兴奋的时候，
疼都不觉得疼了，而是刺激？」&lt;br&gt;「是。」我连连点头道。同时看向妻子，妻子已经站不稳了，被大家扶着躺
了下来。&lt;br&gt;「今天真是个圆满的聚会啊。我宣布，今天的聚会结束。」大王说道。&lt;br&gt;这是我第一次参加这样的聚会，在以后的时间里，我参加了好多次。当然，
每次妻子都是聚会的主角，每次妻子都有所突破。最多的一次聚会差不多有５０
个男生，那次所有人都玩妻子一个人，而且不准体外射精，全射妻子体内。那次
妻子的子宫被灌满了精液，不用塞内裤丝袜，肚子都比塞了２０件衣物大。&lt;br&gt;那次结束前，麻杆给妻子带了一个子宫帽，堵住了精液外流。结果妻子的大
肚子一直持续了一个星期才慢慢恢复正常。弄得好多人以为妻子怀孕了。&lt;br&gt;我的故事到这里可以说是结束了。如果非要加一个结尾。那就是从那以后，
我们渡过了疯狂的３年。３年后，随着妻子的学生毕业，慢慢的也就停止了大型
聚会。&lt;br&gt;不过小型几个人的聚会一直持续到了现在。我们都有了孩子，妻子的学生们
也都有了孩子。可是我们偶尔还会聚在一起，疯狂一晚。可以这么说，无论什么
聚会，妻子始终是主角。&lt;br&gt;</content></item></essay>