<essay><item><title>秘书的成长之路(2)</title><author>床上伴侣</author><content>小腿与大腿几乎是一条直线，让本就修长的美腿更加修长，小腿纤细，膝盖处却看不出膝盖骨的突出，小腿与大腿完美连接在一起，大腿浑圆，并在一起几乎看不到缝隙。再向上就是包裹在连体丝袜里的小内裤了。&lt;br&gt;杨诚抓起腰部的丝袜缓缓向下褪去，让一双玉腿毫无保留的展现出来。褪去丝袜的玉腿比之之前毫不逊色，甚至犹有过之。一道白线沿着丝袜褪去处蔓延着，去除丝袜处的肌肤白皙滑嫩，光泽诱人，透过晶莹肌肤可以看到其下的血管，给人以惊心动魄的美感。&lt;br&gt;丝袜终于完全褪去，杨诚捧起手中那只可爱的小脚，拿在手中细细的把玩着。小脚不大，前面并排一只只可爱的小脚趾，足弓比较高，使得整个小脚呈现一种异样的美感。&lt;br&gt;杨诚将美足送到面前，轻轻一闻，没有异味，张口把大脚趾吞了下去，轻轻吮吸。挨个把五个脚趾吮吸一遍，可爱的小脚趾都是变得湿漉漉的。&lt;br&gt;杨诚把手中的美足放下，目光射向两腿尽头的小内裤。粉色的小内裤紧紧包裹着那美丽的秘密花园，在阴阜处有高高的隆起。杨诚伸手摸去，在陈静高高的阴阜处轻轻按压着，又用大拇指向下压去，感受着阴部的凹陷。终于，杨诚拉住小内裤向下拉去，最后的武装终于被解除。&lt;br&gt;杨诚紧紧盯着秘密花园的美丽风光，平坦的小腹向下延伸，阴阜周围是稀疏的阴毛，乌黑发亮的阴毛柔顺的复着，形成一个诱人的倒三角。再向下，雪白的大腿跟部是一对粉嫩的阴唇，阴唇部分却没有阴毛生长，干干净净，呈现诱人的粉红色，两片略显肥嫩的阴唇紧紧的合在一起，更像羞涩的姑娘招呼来客进入。&lt;br&gt;杨诚再也忍受不住，站起身来开始脱衣服，三下五除二把衣服扒光，挺着粗长的阴茎向着沙发上，被扒成小白羊的陈静走去。&lt;br&gt;杨诚将陈静的两腿分开，跪在陈静两腿之间，右手扶住阴茎，龟头在粉嫩的阴唇中间上下摩挲几次。终于，粗长的阴茎缓缓向前顶去，龟头顶开粉色的阴唇，缓缓地向阴道驶去。&lt;br&gt;阴茎插入阴道，杨诚不禁有些纳闷，原以为阴道会有些干涩，没想到里面却很湿润，插入的很顺利，初插入时还能感觉到阴道腔壁的温凉。杨诚愣了一下，正在插入的阴茎不禁停在那里。&lt;br&gt;阴唇被龟头顶开，阴道遭到阴茎的入侵，终于使陈静从浑浑噩噩中完全清醒过来，可感受到下体龟头顶入阴道的过程，却不知怎么生出这种想法来：好大！&lt;br&gt;好像比叶峰的大多了。&lt;br&gt;可毕竟意识清醒过来，想到自己刚才的念头，不禁有些脸红，马上就又开始挣扎起来，口中也喊到：「不要，别……别插进来……」&lt;br&gt;陈静正口中喊着「不要！」在那挣扎，却突然「啊！」的一声尖叫，整个人也停止了挣扎。&lt;br&gt;却原来是杨诚刚才回过神来，直接把阴茎退到阴道口，然后整个身体往前一顶，粗长的阴茎直没入陈静粉嫩的阴道中。&lt;br&gt;陈静刚才挣扎中猛的被杨诚这么一顶，一口气没喘上来，只「啊！」的尖叫一声一声，翻了个白眼。等回过神来，心中只是想到：好长，好粗，比叶峰的大多了。继而意识到清白不再，双眼又忍不住流出两行泪来。&lt;br&gt;杨诚一下将阴茎插入，不禁回味起刚才的美妙滋味来。龟头顶开阴唇，向前行进，里面的阴道腔壁却是湿润，软软的，凉凉的，紧紧包裹住阴茎，行进顺利异常。再向前行，只觉得龟头顶开一层层的嫩肉，后又一层层覆盖上来，将阴茎紧紧裹住。等到插入阴道最深处，只觉得龟头似触碰到什么，阴道深处似有一张小嘴，紧紧的把龟头吸住。&lt;br&gt;就这一下，杨诚却差点没爽得射出来。不过久历花丛，总算是忍住了。&lt;br&gt;杨诚舒服的歎了一口气，禁不住说道：「真紧啊！」抬眼却看到陈静正在流泪。&lt;br&gt;杨诚整个人趴伏下来，说道：「小宝贝，怎么哭了？」&lt;br&gt;说着，伸出舌头，将陈静脸上的眼泪吮去，继而又笑着说道：「小宝贝，没想到啊！你真是一个尤物，居然生的一个宝器。」&lt;br&gt;〝宝器〞是什么？陈静根本不懂。不过……马上！她也没心思去思考什么是宝器了。&lt;br&gt;因为，杨诚已经伏在她的身上，缓缓地抽送起来。&lt;br&gt;「嗯……嗯……」陈静感受着阴道中不断插入拔出的大肉棒，那是自己从未感受过的粗长与坚硬，不禁呻吟出声，继而有些脸红，连忙用手摀住小嘴，不让自己发出声音。&lt;br&gt;杨诚抽送的速度并不快，可每次都是把阴茎直退到阴道口处，再全根没入。&lt;br&gt;每一次插入，阴道中的嫩肉都层层裹上来，将阴茎紧紧地箍住。&lt;br&gt;本就湿润的阴道伴随着阴茎的抽送变得更加湿滑，却不复最初的温凉，变得温热，暖哄哄的。&lt;br&gt;「嘿嘿，有感觉了嘛！都出水了哦，舒服吧？！舒服就叫出来，别忍着！」&lt;br&gt;感受着阴道中的变化，杨诚一脸戏谑地说道。&lt;br&gt;身下的陈静却仍是默不作声，尽管下身阴茎长距离的抽送，每次都插到阴道最深处，好似直插到自己心中一般。可是陈静仍极力控制，不让自己叫出声来，不知道为什么，她不想让自己表现的那么容易屈服。&lt;br&gt;但是那绯红的脸颊，脸上沁出的一层细细密密的薄汗，遮挡在小手下被两排贝齿紧紧咬住的下嘴唇，以及紧紧皱着的眉头，在两条细眉中间蹙成一团，都显示出这忍耐是多么的辛苦。&lt;br&gt;下身的刺激是如此的强烈，以至于每次抽送陈静的身体都忍不住浑身一颤，胸前一对雪白的乳房也随之轻轻摇曳着。原本曲着的双腿也是翘了起来，紧紧勾在杨诚的腰间。&lt;br&gt;杨诚微微直起身，右手攀上陈静胸前，捉住一只白嫩的乳房，拇指食指捏住峰顶那颗粉色的小乳头，轻轻地搓动。左手却把陈静勾在自己腰后的左腿捞到身前，扛到自己肩上，左手在白皙光滑的大腿来回抚摸着，头扭过去，在搭在肩上的小腿上亲吻着，并不时伸出舌头轻轻舔舐着，下身却一直抽送不停。&lt;br&gt;「唔……唔……嗯……不……要……啊……啊……」陈静那里受过这样的刺激，终于忍不住呻吟出声。放在嘴上的小手终于拿开，小嘴张开，伴随着呻吟粗重地喘息着。整张小脸表情似乎都扭曲了，一会儿痛苦，一会又是欢愉。&lt;br&gt;「小骚货，知道舒服了吧！真爽啊！」杨诚一边抽送，一边感觉陈静紧凑的阴道在抽送过程不停的蠕动，每插到深处，里面都好像有一张小嘴将龟头含住。&lt;br&gt;一滴滴的淫水也随着阴茎的不断抽送流出阴门，顺着屁股沟流到身下的沙发上。&lt;br&gt;杨诚忽然用双手把住陈静的小蛮腰，向上一抬，陈静屁股离开沙发，阴门却正对阴茎位置。&lt;br&gt;杨诚双手托住陈静的小屁股，抽送的速度猛的加快，全力在陈静娇嫩的阴道中冲刺起来。&lt;br&gt;「哎呀……啊！啊……我……我……受不了……啊……啊……」无可抑制的快感如波浪般一波波地袭来，陈静再也忍受不住，轻轻地低声叫了起来。&lt;br&gt;阴茎在满是水的阴道中，不断的插入与拔出，发出「扑哧～扑哧～」的声音，一股股的淫水也之被带了了出来，阴囊撞击在陈静的屁股上，「啪！啪！」直响。&lt;br&gt;杨诚感觉陈静的阴道忽然剧烈收缩，似乎要把阴茎紧紧吸住，陈静的身体似乎也整个崩直起来，伴随着「啊！」的一声高亢的尖叫，猛地从阴道深处喷出一股水来，陈静的身体也剧烈的抽搐起来，失去力气般软了下去。&lt;br&gt;杨诚被陈静阴道夹的差一点射了出来，只好把阴茎紧紧顶在陈静阴道深处，总算把射精的慾望给憋了下去。&lt;br&gt;感受着身下陈静不断抽搐的身体，杨诚有些吃惊的说道：「小宝贝，你高潮怎么那么厉害啊！你不会从来都没有过高潮吧？！」&lt;br&gt;陈静的身体直抽搐了十几下才停了下来，整个人无力的躺在沙发上，胸膛剧烈地起伏着，嘴巴微微张开，发出沉重的喘息声，双眼迷离，红彤彤的脸上满是细密的汗珠。&lt;br&gt;过了好几分钟，陈静才是恢复过来。迷离的双眼微微转动，有了一丝神采。&lt;br&gt;身体轻轻挪动下，让自己躺得舒服些。&lt;br&gt;「小宝贝，我干得你爽不爽啊？！」杨诚笑着低头对身下的陈静说道。&lt;br&gt;陈静感受着仍插在自己阴道深处的阴茎，脸微微一红，轻轻扭过头去，羞涩得不敢出声。&lt;br&gt;杨诚伏下身来，对着陈静的小嘴吻了过去。&lt;br&gt;感到自己的小嘴被吻住，一条湿滑柔软的舌头顶开牙关，闯进自己嘴里，四处横冲直撞，陈静伸手搂住身上男人的脖子，把脸扭回去，伸出自己的小香舌，与男人的舌头彼此交缠，热切地回应起来。&lt;br&gt;杨诚将手伸到陈静身后，把陈静整个人抱起来，屁股挺动，插在陈静阴道里的阴茎又是抽送起来。&lt;br&gt;「啊……唔……唔……哦……」陈静没想到这样子也可以做爱，和叶峰一起的时候从来都是男上女下的，又哪里知道那么多花样。新奇的感觉刺激着神经，让陈静不禁呻吟出声，却又因嘴被堵着，有些含糊不清。&lt;br&gt;杨诚松开一直吻着的小嘴，听着陈静动人的呻吟声，凑到陈静耳旁说道：「小宝贝，舒服不舒服？」&lt;br&gt;「啊……嗯…嗯……好舒服……啊……啊！啊……」陈静伴随着阴茎地抽送摇晃着身体呻吟回答道。&lt;br&gt;杨诚双手滑过陈静光洁的后背，摸上陈静圆润的小屁股，轻轻揉捏，感受着那惊人的弹性，同时加快速度，大力地抽送起来。&lt;br&gt;「啊！啊……太深了啊…啊……轻一点……啊！啊……」陈静无法抑制强烈的刺激，放声地叫了出来。&lt;br&gt;杨诚快速抽送一阵，在沙发上躺了下去，拍拍陈静的屁股：「来，宝贝，你自己动。」&lt;br&gt;「怎么弄，我不会啊！」陈静有些手足无措。&lt;br&gt;「就是这样！」杨诚把着陈静的腰，屁股挺动几下，阴茎就在阴道中动作起来。&lt;br&gt;「哦！」陈静试着上下挺动，立刻感觉到阴茎在自己阴道里上下运动。&lt;br&gt;陈静不由有些新奇，便自己套弄起来。由于是自己掌握主动，使得阴茎抽送更加容易刺激到自己的敏感点，陈静不由一边套弄一边呻吟出声：「嗯……嗯…嗯……」&lt;br&gt;杨诚伸出手去，捉住陈静胸前随着身体上下不断跳动的兔子，握在手里细细把玩着。看着自己漂亮的女秘书在自己身上不断挺动，阴茎在女秘书粉嫩的阴道中进进出出，摩擦着娇嫩的阴道壁，心中实在痛快，大声呼爽。&lt;br&gt;套弄了一会，陈静已是娇喘连连、香汗淋漓了。陈静趴伏在杨诚胸膛上，无力地哼出声：「我……我没力气了！」&lt;br&gt;「真是没用！」杨诚抱起陈静，将她平放在沙发上，双手撑着陈静的腿弯，让陈静双腿向两侧曲起抬高，使阴部更加突出，又开始大起大落地肏干起来。&lt;br&gt;「哎哟！啊……啊！啊……哦……啊……啊呀……」强烈的快感袭来，陈静无法忍耐自己的兴奋，大声的呻吟。&lt;br&gt;肃穆的办公室里，浑身赤裸的男女在沙发上彼此交缠，喘息声、呻吟声、皮肤撞击的声音回荡，气氛说不出的淫靡。&lt;br&gt;杨诚将陈静的双腿扛在肩上，把陈静两条雪白的大腿抱在胸前，全力地冲刺着。&lt;br&gt;「啊！啊！啊！啊！啊！啊！」陈静被下身有力的冲击几乎颤栗起来，只觉得自己身体越来越轻，好似飞上天空，呻吟声也越来越高，好似叫出来一般。&lt;br&gt;「啊！啊……又要来了！我死了……啊！」&lt;br&gt;陈静拉长声音尖叫一声，阴道开始收缩，从阴道深处喷出一股水来。&lt;br&gt;杨诚感到陈静阴道一点点地收紧，把自己阴茎紧紧夹住，连忙快速抽送几下，将阴茎紧紧抵在陈静阴道深处。感到龟头被一股温热淋上，再也忍受不住，将一股股滚烫的精液，注射到陈静的身体里。&lt;br&gt;陈静感到抵在自己阴道尽头的龟头跳动几下，被滚烫的精液一浇，几乎又要叫出声来，可实在是没有力气，只得轻声哼了下，整个身体还在高潮的刺激下轻轻地颤抖，躺在沙发上一动也不想动。&lt;br&gt;杨诚射了精，微微喘息几下，慢慢把插在陈静阴道中的阴茎退了出来。&lt;br&gt;「噗～」的一声，尚未完全软下来的阴茎，从阴道中拔出来，不禁发出一丝声响。&lt;br&gt;伴随阴茎的拔出，边上两片粉嫩的阴唇向中间慢慢合拢，一股乳白色的精液从中间流了出来……&lt;br&gt;杨诚坐在一边，从茶几上拿过一包香烟，抽出一根点燃，整个人靠在沙发上，美美地抽着香烟，转过头去欣赏一边躺在沙发上美人高潮后的风韵，杨诚心满意足的笑了。&lt;br&gt;沙发上的陈静无力的平躺着，浑身香汗淋漓，发出粗重的喘息声，显然还没有从高潮的馀韵中恢复过来。&lt;br&gt;两条雪白笔直的玉腿张开着，露出两条之间美丽的秘密花园。稀疏黑亮的阴毛都被汗水粘附住，两片略显肥厚的粉嫩的阴唇微微闭合，一股乳白色的精液却从中间流了出来。&lt;br&gt;两只丰满雪白的乳房伴随着喘息上下起伏，上面俏立着两颗可爱的小樱桃。&lt;br&gt;红彤彤的脸上满是汗水，头发有些散乱，有些随汗水沾在了脸上。鲜红的小嘴微微张开，高挺的小琼鼻两侧鼻翼随着呼吸轻轻地翕动。一对杏眼圆圆的瞪着，却没有焦距，迷离的眼神显得那么地无助。&lt;br&gt;过来好一会，陈静眼珠转了转，迷离的眼神重新恢复了神采。&lt;br&gt;陈静从沙发上坐了起来，感到身体仍有些发软，下身粘乎乎的，她知道，那里浇灌着男人的精液。她抬眼看了下身旁坐着的男人，就是他，在这张宽大的沙发上奸淫了自己。</content></item></essay>