<essay><item><title>骚货小护士(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫韩花朋友都叫我花花，因为我和名模花花很像几乎同个模子印出来的，我右眼下方有颗销魂的美人痣，胸部也是比名模大一点的３４D，虽然不是特别的大，但水滴型的奶球和粉红色奶头让男人们讚不绝口。&lt;br&gt;目前是大学生的我目前在一家小诊所当小护士，我们的制服是粉色连身裙，裙䙓却只到臀部是很容易走光的，但我上班都穿黑色裤袜或是膝上袜，这样漂亮又只露出大腿，纤细的身材配上白皙丽质的皮肤，穿上这套制服让我看起来像是酒店工作的小姐。&lt;br&gt;不过天生淫荡的我有个变态的癖好就是喜欢暴露，因为这样让我遭遇到一连串的麻烦。&lt;br&gt;今晚下班时发现我的机车坏了诊所附近也没车行，只好搭公车回家但上公车才发现里面满满都是人，人好多喔希望等等不要真的遇上癡汉才好。&lt;br&gt;过了一站车上的人没有变少反而上来更多的人，我在角落也被挤得快站不住了人多热气也跟着多，我开始感到身体燥热也开始流汗了，闷热的空气使我有点晕眩，这时突然感觉到我背后有一双手，一只手扶着我的腰，一只手贴在臀部上，刚开使我以为只是人太多，但后来贴在臀部上的手开始不安分的游移在我的翘臀上。&lt;br&gt;「太乌鸦嘴了吧！我该不会真的遇到癡汉了？」&lt;br&gt;我一手拉着吊环一手提着包包根本没办法拨开那双手，人也多到我没办法转身瞪他，只能象征性的左闪右闪，这样的举动却让这双手的主人更加兴奋。&lt;br&gt;原本在臀部上的手，开始慢慢的往下移动，那只热热的手轻轻的抚摸我的大腿，不知道为什么随着那只手的抚摸我的身体慢慢的发热。不知不觉那只手已经摸进我的阴部，虽然有隔着内裤和裤袜，但是那股轻轻的搔痒感开始从我的阴部发散上来。&lt;br&gt;不敢大声斥折我只能咬着下嘴唇继续接受他的爱抚，在我腰上的那只手也开始往上移动，一转眼他已经在我胸部的下方隔着衣服骚弄我的南半球。&lt;br&gt;下面的手摸着我的阴部，上面的手捏着我的乳房，这种上下夹攻的感觉让我感到一点羞耻但也有一点兴奋，从没被性骚扰今天却在人这么多的地方被骚扰。&lt;br&gt;「嗯……」我不经意的叫了一声，好害羞。&lt;br&gt;阴部慢慢流出热液，因为羞耻让我感到兴奋和期待，在大庭广众之下我竟然有感觉了。&lt;br&gt;「呜……」在乳房下方的那只手突然握住整个左乳，握住了就开始向揉面团一样揉着我的左乳，掌心的奶头慢慢的硬起，似乎是在呼应着陌生人爱抚的对待。&lt;br&gt;好害羞太害羞了，在人这么多的地方抓着我的乳房不断揉捏着。「呼……」一股热气突然吹向我的耳根，这举动顿时让我头晕了一下双腿发软失去力气，我就向着身后的癡汉身上倒去，他很有经验的用脚卡在我双腿之间把我稍稍的抬起，在这没有重心之撑得情况下我就完完全全的靠在他身上，不但双腿被打开，紧身连衣裙也被往上推到腰中，湿湿的内裤和裤袜暴露出来了。&lt;br&gt;在我还没反应过来时他的手迅速的伸进我的裤袜里，粗粗的手指按在我的内裤上，饱满的淫水瞬间浸湿了他的手指，手指也开始抠弄着我的阴蒂，这动作使我身体更加的发软，因为这剧烈的快感让我不停的抖动，脑中一片空白身体不断的传来阵阵的酥麻快感。&lt;br&gt;「嗯……啊啊啊……」下意识的开始呻吟，快感瞬间侵蚀着我，该不会要被弄到高潮了吧，而且还是不认识的陌生人男人。&lt;br&gt;「嗯哼……嗯嗯……啊」手指不停的在我阴蒂打圈，左右左右的抠着，我的淫水不停的从小穴流出来，一阵阵痒痒痲痲的感觉慢慢的漫延上来。&lt;br&gt;我闭着眼靠在他身上咬着下唇默默的任由他玩弄，不知不觉我却已经在享受他的抚摸。&lt;br&gt;「啊……」忽然间在左乳上的那只手把我的连身裙往上拉想脱掉我的衣服。&lt;br&gt;「拜……拜讬……不……不要……脱掉我的衣服……嗯啊」我小声的向他求饶突然那只手停住了，难道他愿意听我的话？！&lt;br&gt;「小姐，我们来打个商量我建议你把包包放下，双手和身体向前靠着玻璃，我就不当众脱光你的衣服…嘿嘿」这根本不是商量是强迫。&lt;br&gt;我乖乖顺从他的话照做，用力把瘫软的双脚站直，双手向前靠在玻璃上。&lt;br&gt;做完才发现我的胸前竟然空出了一小空间让他的双手可以恣意的玩弄着我的双乳，他把双手伸进我的衣服内胸罩被他往上一推，34Ｄ的双乳立刻弹了出来。&lt;br&gt;「唔……你……你骗人……嗯嗯……啊不要摸……」那贪婪的双手不停的捏着我的双乳，他用力的捏着不断的搓揉连乳头也无倖免，被他捏住的一瞬间我身体抖了几下，下体又是一阵湿润。&lt;br&gt;「奶不小嘛身材保养得不错喔，皮肤柔柔细细的奶头也是粉嫩粉嫩的，是很少被吸吗？？哈哈」他说着下流的话语让我害羞低着头。&lt;br&gt;「唔……唔唔唔……」不想让自己发出声音我用力咬着下唇，但却苦没办法被他玩弄着。&lt;br&gt;「啊……」突然我的阴部突然被顶了一下，原来是他凸起的肉棒，我感受到龟头就顶在我的阴部。&lt;br&gt;「讨厌……啊啊……啊……不要再顶了……」他故意的又多顶了几下，我的淫水也被他挤了出来满满淋在他裤裆上。&lt;br&gt;天哪！他越顶我越兴奋，小穴不断流出淫水身体也越来越难耐。&lt;br&gt;他的阴茎不断的轻磨着我的阴部，双手也自由的玩弄我的双乳，那双手不断的搓柔还挤弄奶头，两颗小巧的粉嫩奶头被他粗糙的手指给捏弄着。&lt;br&gt;「哈小姐你好容易湿而且超湿的，你骨子里天生淫荡。」听到他说这句话，我实在害羞不敢在害羞了，但他的双手持续逗弄着我的奶头肉棒使劲的摩擦着阴蒂。&lt;br&gt;「既然吹一下你耳根就湿了，那……耳‧朵‧是‧你‧的‧敏‧感‧带‧吧‧」话一说完，他温温湿湿的舌头立刻舔了我的耳根含住耳垂。&lt;br&gt;「啊……嗯啊啊……好……好痒……不要……」这次我叫了出来，已经有几个男高中生往我这看，让我更加得脸红害羞，不但在公车上被陌生人抚摸，还被年纪比我小的高中生观看，实在是好丢脸，但是我全身瘫软发热又没办法脱离癡汉的魔掌。&lt;br&gt;「看吧！你身上的敏感带似乎还多着呢，我们要不要换个地方慢慢玩玩？还是你要在车上被我干到高潮，让那些高中生一起来轮奸你呢？！」什么轮奸我还要作人呢，怎么可以遇到这种事。&lt;br&gt;「小姐再不要想了……你其实很喜欢我的侵犯吧，不但不出声也不闪避，就说了你天生骨子很淫荡，就让我跟你单独的好好享受性爱的快感和美妙，只要好好配合我我就肯定不伤害你呀」他一边说一边把左手直接伸进我的内裤里抚摸着我湿透的阴毛。&lt;br&gt;「唔……」他这次直接伸了进来，毫无阻碍的肌肤之亲，那粗粗的手指在摸着我的阴毛，这举动也让我脸红害羞，他都知道怎样做会让我感到羞耻害羞。&lt;br&gt;「快点，在不决定我就要往下摸囉」湿透的手指捲着我的阴毛蠢蠢欲动着。&lt;br&gt;「要……要去哪？」&lt;br&gt;「这附近有家motel干净又舒服，我常常带着像你这种女生去……」言下之意他常常做这种事，而我只是他其中一个猎物。&lt;br&gt;「好……吧，但我跟你去吧，你先放开我……」我想先说服他再借机逃跑。&lt;br&gt;被他放开之后我马上整理了衣服仪容，但是被他推开的胸罩却被他趁机脱下，现在衣服里面是真空的，凸起的奶头磨擦着制服让我有点痒痒的感觉。&lt;br&gt;这时他的手突然又伸进我的内裤手指由下往上的在阴道口和阴蒂抹了一下，顿时我感觉我的下体一阵灼热感和一阵剧烈的酥麻感。&lt;br&gt;「嗯……唔唔……这……你干甚么……」好痒好烫的感觉瞬间由充满了全身，我用力支撑着逐渐发软的身体。&lt;br&gt;「没有啦，这是你等等不会走到motel就干掉的药，对身体无害你只会觉得很爽很湿而已」&lt;br&gt;说完他马上拉着我下车，下车时还不忘把我的黑色胸罩丢给那几个高中生，高中生笑笑得看着我们拿起刚脱下温温的胸罩闻了闻，好丢脸实在太丢人了。&lt;br&gt; 
骚货小护士（二）房间内的玩弄&lt;br&gt; 
走在街上，下体的灼热麻痒感不停的传上来，越走我越没力必须还要他紧紧的搀扶我。&lt;br&gt;「前面转角就到了，等等护士小姐你就可以舒服舒服了哈哈！！」这是我最后的机会在motel门口我就立刻跑开。&lt;br&gt;但就当我这么想的时候他突然把我公主抱了起来。&lt;br&gt;「你……你干嘛……放我下来」只见到他对着我笑了笑，这时我终于看清楚他的脸，他就只像是个普通的上班族，长相还算不错有点斯文。&lt;br&gt;我看着他发呆的时候，我们已经进motel了最后的机会也已经没了。&lt;br&gt;「少爷好！！」柜台服务生对着陌生男致敬，服务生的举动让我感到困惑。&lt;br&gt;进房间他一把把我丢在床上，这一震让我下体的酥麻感又重新的掌控了我的身体，错失逃跑机会又加上下体的灼热酥麻，让我只能灰心的闭着我的眼睛感抵抗瘫软全身的快感。&lt;br&gt;此时陌生男又有了动作，他上了床迅速把我双脚打开成左右各紧紧的绑在床角，绑完后压在我身上。&lt;br&gt;「讨厌……你干嘛……放开我……放开我……」我极尽全力的大叫抵抗，但是还是抵不过他强力的手臂。&lt;br&gt;「配合一下好让妳舒服。」这时他已经把我双手反绑在床头，原来这床有特殊机关。&lt;br&gt;「讨厌……把我放开……放开我……」&lt;br&gt;「我洗个澡妳就等我一下下，我想妳应该不用洗吧，反正我也想闻闻看正妹护士刚下班全身香汗淋漓的味道，尤其是腋下我最喜欢女人白白净净的腋下了，对了妳有没有刮腋毛我看看」&lt;br&gt;他把鼻子凑到我的腋下用力吸了吸「呜喔喔！！好香好香！！这太美味了，妳刚刚在闷热的车上一定流很多汗吧，这种酸酸甜甜的味道简直上品」他是个喜欢腋下的大变态。&lt;br&gt;他细细的舔起我的腋下，被他绑住的手臂又不能夹起来只能乖乖任他摆布，被他一舔又让我脸红兴奋。&lt;br&gt;「讨厌……变态……不要舔……不要……啊啊」&lt;br&gt;「呜喔咸咸的好香，妳知道吗一个女人的腋下就像是私处一样美味，其他地方我等等在品尝，先用点跳蛋让妳快乐一下」&lt;br&gt;他从他的包包拿跳蛋直接塞进我的内裤里，唔讨厌他又拿些奇怪的东西欺负我&lt;br&gt;瞬间刚刚车上那股灼热感又传了上来，这次却伴随了一阵一阵振动，让我感受到极剧烈的快感，从阴道延伸到大腿小腿脚底板，往上经过肚子胸部奶头双手到脑中，那股让人受不了的感觉又来了。&lt;br&gt;「嗯！啊啊啊啊啊……」我忍不住的发出声。&lt;br&gt;「爽吧！！这跟刚刚一下有涂过药喔，所以是特制的」嗯……啊啊……嗯……快感占领了我的全身。&lt;br&gt;「奶头我再拿两个专用跳蛋黏上去吧」说完又从包包拿出两个湿湿的跳蛋。&lt;br&gt;「唔唔唔……嗯嗯」天哪阴道已经有了一个，胸部上再放两个我绝对会受不了不行不要阿。&lt;br&gt;他的大手拔开我衣服上扣子，３４Ｄ的双乳就这么抖了几下弹出来。&lt;br&gt;「哇粉色奶头欸，我从没见过这样的极品妳全身上下无一处不是极品。」说完后又是一阵着搓揉舔弄着我的双乳。&lt;br&gt;啧啧啧……他不停的亲含着我的奶头，下体的快感加上他的舔弄让我的小穴又更湿了，一个穿着护士制服的正妹被绑在床上被人不断的侵犯。&lt;br&gt;「嗯嗯！！唔唔唔……」奶头被贴上跳蛋的瞬间我抖了好几下，一阵阵麻痒感侵袭着我的奶头，三点式的扩散快感不停的冲击我的身体，快感把我推上了高峰就迟迟达不到高潮，一直处在快高潮的感觉令我欲仙欲死，全身不断的抖动，双手紧抓床单双脚不停搓揉。&lt;br&gt;「美眉！！这药的药效不会让妳高潮只会让你想高潮而已，因为妳的神经被麻痺了，妳暂时只会处在这欲仙欲死的状态，好好享受快高潮的快感吧，等等我再好好开发妳的全身」他说完就丢着我在床上跑去洗澡。&lt;br&gt;躺在床上的这几分钟高潮感不停侵袭我的全身，我的身体不断的发热流汗，奶头和阴道的快感不断的传递着我的身体，小穴里的淫水不断流出，流满我整个大腿和屁股下方连床单都是。&lt;br&gt;「嗯嗯……啊啊啊……」（有点想……想要高潮……想要……肉棒……）&lt;br&gt;脑海慢慢浮现出和前男友们做爱的画面，男友的肉棒插入我的小穴，肉棒不断的在小穴进出，边插边和他们亲吻，他们的精液和口水不断的滑入我的身体，任何性爱姿势在脑海里不断的一遍又一遍的演练。&lt;br&gt;发热的身体让我理智开始崩溃（肉棒……想要肉棒……我想要……）&lt;br&gt;这时他又从浴室出来&lt;br&gt;「忘记放ＤＶ拍下妳的画面，顺便帮你拍下几张纪念照」&lt;br&gt;「唔唔唔……不要……不要拍我……嗯啊啊嗯」&lt;br&gt;喀擦喀擦，连续拍了好几张照片后他拿出几台ＤＶ放在我看不到的角落。&lt;br&gt;「对了，小姐妳叫什么名子？不讲的话我就把照片和影片发布网路上喔」陌生男拿着一台ＤＶ拍着我。&lt;br&gt;「唔……韩……花花」我害羞的不敢看镜头。&lt;br&gt;「哇呜果然人如其名跟名模还有点像呢，花花小姐妳的花蜜流的不少欸」ＤＶ对着我的下体特写，还用了手指抠弄阴部把更多的淫水挤出来。&lt;br&gt;「嗯嗯……讨厌……别弄……别弄我」快感仍持续不断的侵袭我。</content></item></essay>