<essay><item><title>我的圣诞节礼物-媺媺</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;媺媺是我公司新来的同事，亦是我公司唯一的女同事。&lt;br&gt;当她第一天上班的时候，已引起我们全公司的雄性动物哄动。&lt;br&gt;媺媺不太高，但标致的五官，一把长长的秀发，33C的上围。&lt;br&gt;再配上一身白色短裙的套装，一双修长的腿，再加上温柔的声线，我相信任何男士都想马上抱她上床大干一番。&lt;br&gt;果然，公司不论上层下层都打着媺媺的主意。&lt;br&gt;今天无意中收到工程部的明仔的消息，老板静静地命明仔在女洗手间和媺媺的辨工桌装上下很多微型监视器。&lt;br&gt;我们一众饿男知道后只有嫉妒的份儿，但明仔说他不会这样自私的。&lt;br&gt;所以他偷偷把监视器接上无线网络，好让大家一起分享请些精彩视像。&lt;br&gt;我们听后，简直把明仔封为我们第一偶像，明仔详细讲解我们怎样用视像电话接收监视器的讯息。&lt;br&gt;第二天，公司发生前所未有的情况，全部男同事准时回到办公室上班。&lt;br&gt;众人的目标媺媺亦准时出现上班，今天她穿了一身整齐的短裙套装回来，一众饥男差不多同一时间拿着手机忘于接收画面。&lt;br&gt;手机上已显视多格的画面，众人差不多都是选取她办公桌下的监视器，监视器对着媺媺坐下来的裙下春光。&lt;br&gt;画面清澈地看到媺媺的白色内裤，间中双腿分开的时候可看到两腿的尽头。&lt;br&gt;更期待的时刻到了，媺媺要上洗手间，众人已急不及待屏息以待地把视像转换到洗手间的监视器。&lt;br&gt;监视器是装在马桶后方的墙上，只见媺媺进入了厕格，双手把短裙拉高，跟着把内裤拉下。&lt;br&gt;媺媺屁眼和小穴的清晰影像差不多已传遍整间公司，低沉的呼吸声正在整间公司彼此起落。&lt;br&gt;跟着媺媺的整个如厕情况便被我们监视着地进行，自此以后，公司的士气提高了不少。&lt;br&gt;但却不是在工作上，以后每天，众人都很努力地欣赏着这办公室中唯一的尢物。&lt;br&gt;圣诞节快到了，老板说今年会在卡拉ok举行圣诞派对，我们当然举脚欢呼。&lt;br&gt;很快到了派对当天，我们全公司已到达早已预定的卡拉ok贵宾房，老板真的为我们切想。&lt;br&gt;他要求媺媺穿上一身圣诞老人的性感装扮，红色的低胸上衣，露出了深深的乳沟，下身一条红色的圣诞短裙。&lt;br&gt;媺媺稍一弯腰便露出内里的红色内裤，媺媺不停地派着圣诞礼物给我们，口中不停地以温柔而甜美的声线向我们说圣诞快乐。&lt;br&gt;我们亦争相地要亲近媺媺一起合照，派对开始，众人轮流和媺媺合唱情歌。&lt;br&gt;老板和一些同事更假借酒意地拥着媺媺合唱，媺媺给老板和我们灌了很多酒，很快便醉到了。&lt;br&gt;老板命人扶媺媺入贵宾房内的一间小房间，跟着老板便紧随着进内把门关上，我们全部看到这情况，顿时静了下来。&lt;br&gt;因为我们都知道老板正要干着我们朝思暮想要干的事，卡拉ok房内只有音乐声，但我们都没有心情唱歌，众人交头接耳着。&lt;br&gt;全场的人都有共同的视线，就是小房间的门口，我们脑内都是同一的想法，就是媺媺现在正被老板享用着。&lt;br&gt;时间好像变得很慢，过了不知多少时候，忽然，小房的门打开了，老板像很满足地行出来。&lt;br&gt;我们目光集中在老板的身后的媺媺，她正脚步栏栅地紧随着老板步出房内，很明显地刚哭了一场。&lt;br&gt;媺媺低着头往外朝着洗手间方向行去，老板则兴高彩烈地继续唱歌。&lt;br&gt;良久，我们知道媺媺已离开了卡拉ok了，众人已再没心情庆祝，很快圣诞派对亦草草完结，众人一一离开卡拉ok。&lt;br&gt;我和几个同事相约再往其他地方痛饮，我们一致讨论着媺媺刚才的遭遇，不知不觉，我们发洩完心中的闷气，各人便相继离去了。&lt;br&gt;我独自行着返家途中，忽然看到什么似的。&lt;br&gt;原来媺媺正在海边独自坐着，媺媺已换回普通衫裙，我行到媺媺跟前，我的出现令媺媺有点唐突。&lt;br&gt;媺媺顿了一顿，没精打采地说：“刚才你们都知是什么一回事，我还那有面目再面对你们”&lt;br&gt;我说：“这也不能怪妳，一切是老板的精心部储，妳才是受害者”&lt;br&gt;媺媺看着我，无奈地低下了头。&lt;br&gt;媺媺仍有点醉意，双额仍有点泛红，她说我可否陪她再去痛饮，她想尽快忘记刚才的事。&lt;br&gt;我说已那么夜，刚巧我就住在附近，不若我们往便利店买些酒到我家中渴吧。&lt;br&gt;媺媺点一点头，我们便一起前往便利店买了一些啤酒，再朝着我家进发。&lt;br&gt;我和媺媺入到屋内，媺媺无精打采地坐着。&lt;br&gt;我说：“不要这样吧，或许其他人不是这个想法的呢!”&lt;br&gt;我安慰着她，我们一起渴着啤酒，很快，媺媺渴得酣然大醉，横卧在沙发上沈沈睡了。&lt;br&gt;上天待我真的太好，眼前的人正是全公司朝思暮想的女神，现在正正酒醉地睡在我家沙发上。&lt;br&gt;我细意欣赏着她的睡姿，我轻轻地推着她，媺媺没有反应，我抱起她进房内去，轻轻地把她放在床上。&lt;br&gt;我再次试探着她，我把手轻轻放在她大腿上，慢慢向上移动，直到进入短裙内。&lt;br&gt;我隔着她的内裤抚摸着，媺媺像是没有知觉，我知她已醉得熟睡了。&lt;br&gt;我开始放胆伸手在她娇躯上肆意抚摸着，我的阴茎已汹湧澎湃，我脱下身上所有衣服。&lt;br&gt;我亦为媺媺开始解下身上所有，媺媺的肌肤很白嫩，我急不及待拥着媺媺吻着她。&lt;br&gt;我内心感到万分自豪，估不到我能把众人倾慕的媺媺赤裸裸地拥在怀中。&lt;br&gt;媺媺双峰长得很美，我已疯狂地吸啜着两点蓓蕾，媺媺仍醉得一动也不动，我细意吻着她身体上每一吋肌肤，慢慢地向下进发。&lt;br&gt;媺媺的耻毛生长得整齐，我把她两腿分开后，美丽的桃园洞已在尽我眼前出现。&lt;br&gt;洞外两周有点红肿，定是刚才老板的所为，我细意欣赏着，小穴其实仍很稚嫩。&lt;br&gt;我用手指拨着阴唇边的两瓣，跟着再轻轻地探入内，不一会，阴户里已开始流出的晶莹剔透的爱液。&lt;br&gt;这就是我们众人女神的爱液，我像品嚐着一支稀世名酒般，把舌头在媺媺的阴道不断地舔着。&lt;br&gt;穴水夹杂着我的口水沿着小穴一直流到屁眼的位置，我的舌头亦沿着她的屁眼进发舔着。&lt;br&gt;我兴奋得死了，眼前是我一生中前所未有的圣诞礼物，我决意今夜要尽情地好好享受她。&lt;br&gt;这时我心想，这个难得机会，我要留一个记录作为留念。&lt;br&gt;我取出照相机，把媺媺现在睡在床上的美态拍下。&lt;br&gt;跟着我再把相机固定后，我将要录下我和媺媺作爱的情况，作为我甜密的回忆。&lt;br&gt;我按下录影掣后，跟着爬回上床开始，我下身已储势待发，我把媺媺双腿提高分开，我的阴茎已在她穴口磨着。&lt;br&gt;慢慢地我开始进入媺媺体内，很快小穴已把我的硬物完全吞噬了，舒服死我吧!&lt;br&gt;温暖和湿润的感觉传到我脑中，简直如到达人间仙景，我慢慢有节奏地开始移动。&lt;br&gt;媺媺仍是紧闭双目地睡着，我紧抱着她，在她的迷人小咀上吻着，双手亦努力地在双峰上揉捏着。&lt;br&gt;我不断转换着姿势，我要清楚地拍下我和媺媺这夜的激情，我努力压抑着自己，希望能在媺媺体内停留多些时间。&lt;br&gt;但最后，我仍是忍耐不住，精液如排山倒海地射了出来，我终于能把自己的东西留在媺媺的体内。&lt;br&gt;一切静止过来，我仍拥着媺媺，我舍不得离开她半步。&lt;br&gt;过了一会，我爬下床关上照相机，精液仍在媺媺红肿的小穴口内流出。&lt;br&gt;我替她清理过后，帮她穿回衣服，跟着我步出客厅，睡到沙发上直到天亮。&lt;br&gt;早上，媺媺醒来后步出客厅，她看见我独自睡在沙发上，她轻轻地推醒我，猛然向我说对不起。&lt;br&gt;说昨夜打扰了我一整夜，我试探地问她今早觉得怎样，她说感到身体部分仍有点不适的感觉。&lt;br&gt;跟着双眼微红地说会向老板辞职不干，因她再没面目留在公司，我感到她好像不知昨晚和我所干着的事。&lt;br&gt;我心中暗喜着，并安慰着她说：“那也好吧，但我希望往后妳我能成为朋友”&lt;br&gt;媺媺看着我，点一点头，跟着我们一起出外吃过早餐后便分手了。&lt;br&gt;之后，媺媺离开了公司，我们初初仍有联络，但从她结识了新男友后，我们渐渐亦开始疏远了。&lt;br&gt;</content></item></essay>