<essay><item><title>幼儿园长(2)</title><author>床上伴侣</author><content>原来她如此骚浪她完事了，可我的鸡巴还是直挺挺的呢！&lt;br&gt;我将她的大腿分开，压在她身上，鸡巴准确地顶在她的屄口，借着她刚刚冒出的淫水的润滑，扑哧一下便捅了进去。酒意正浓、尚在高潮馀味中沈浸的她，小穴突然被粗大的鸡巴插入，不同发出一声啊的呻吟声。&lt;br&gt;只被丈夫一个男人的鸡巴偶尔地插过，而且还没有生过小孩的肉穴依旧如处女般的紧凑，象一只柔软的手紧紧地握住了我的鸡巴，让我舒服和刺激的差点一下子射出来。我深吸一口气，收缩腹下肌肉，紧固精关，保持一插到底的姿势，让龟头紧紧地顶住她的花心，一动不动，让自己习惯一下她的屄。&lt;br&gt;她的花心象婴孩的小嘴般蠕动并吸吮着我的鸡巴头，屄一紧一松地握着我鸡巴子.我保持着不动的姿势，享受着她屄的美妙.而她却渐渐不耐起来，腰腹一拱一拱地，擡离床面，大屁股象个磨盘似的，以我的鸡巴为轴，主动地旋转摩擦着我慢慢抽出鸡巴，只馀一个龟头还留在她的屄口处，然后再猛一挺腰，猛挺到底，再慢慢抽出，再狠狠插进.我每顶一个她的花心，她都不由自主地发出一声凄惨的呻吟.就这样顶了有十几次之后，我没有心思再逗她，双手撑在她的腰部两旁，膝盖将她的大腿牢牢分开成大字形，腰臀快速起伏，让鸡巴如梭般在她的鸡巴里抽插起来，一下一下，如打夯般每下都结结实实地顶在她的花心上她随着我的抽插一声接着一声地发出凄厉的叫声:啊~~~啊~~~哎呀~~~~啊噢~~~然后就淫词浪语不断地湧出口来：&lt;br&gt;哥呀~~~美死了~~你肏得妹妹好爽啊~~~~~~又顶得底了~~~~~&lt;br&gt;爽死妹妹了~~~妹妹从来~~~~~~没有~~~~这么爽过~~~~~~用力~~~~让妹妹爽~~~&lt;br&gt;鸡巴每一次抽出，都带出一大滩她的淫水，从屄口真淌下去，流满了她的屁股我每隔几十下，都慢慢减缓抽插的速度和节奏，并不时地把鸡巴抽出她的屄，用一只手的食中两指夹住根部，让龟头沿着她的肉缝，从上到下，再从下到上.顶在肉缝上端的肉豆上摩擦时，她的身体禁不住会颤栗几下;当龟头沿着肉缝滑下去，
顶在她的屁眼上揉按时，她的两瓣肥臀便会收缩夹紧起来，让我的龟头无法动弹，而她口中则发出骚浪难耐的哦嗯声看着她的骚样，我不禁想从后面干她，看鸡巴在她臀缝中出入抽插的样子于是我抽出鸡巴，跪到一边，将她的身体翻转变成背部朝上.我膝盖分跪在她屁股两侧坐在她的大腿上，一手分开她屁股，一手扶住鸡巴对准她的屄插将进去，前后挪动屁股抽插起来用这个姿势，当我的鸡巴抽出时，会紧紧地挑着她屄后壁，而每一次插入时，则会紧紧地顶着她屄的前壁直到花心，不时地顶住一个厚厚的肉突，貌似传说中的G点强烈的刺激让我心驰神荡，而她在这样的姿势下脸埋进枕头里，虽然看不到脸，但可以知道，她所受的刺激也非比寻常，因为随着我的干干，她口中含混不清的浪叫一句接着一句，一句高过一句好美呀~~~这样肏屄太爽了~~~~&lt;br&gt;哥真是太会肏屄了~~~~妹妹要被你肏死了~~~~~&lt;br&gt;你的鸡巴好硬~~~~肏得我的屄舒服死了~~~~~~&lt;br&gt;我俯下身去，把嘴凑到她耳边，问道：喜欢我的鸡巴肏你吗？&lt;br&gt;她嗯哦啊呀地，喘着气答道：喜欢，喜欢！&lt;br&gt;我又道：喜欢它什么？&lt;br&gt;喜欢它粗、长、硬，撑得我的屄好舒服，肏得我好爽！&lt;br&gt;还想吃吃它吗？&lt;br&gt;想，想，快给我，我要吃鸡巴。&lt;br&gt;我翻身从她身上下来，跪在她面前，硬挺挺的鸡巴象根烧红的铁棍般，一跳一跳地耸立在她的鼻子前。&lt;br&gt;她上身仰起来，用一只胳膊的肘部撑在床上，身体微侧，另一只手握住我的鸡巴，前后捋了几捋，便塞进双唇之间，用嘴紧紧地裹住，吸吮起来，舌头地龟头上打着转、绕着圈儿地舔来舔去，不时扫过马眼的部位，让我快感如潮。含着舔了一会儿，她又吐出它，歪着头伸出舌来，从龟头舔到根部，再把头转到另一个方向，从根舔到头，再从上舔到下，直舔到鸡巴下面的蛋蛋上。她用手将我的鸡巴压在我的肚皮上，将头歪着拱到我的两腿间，舌头在那松驰下垂的卵袋上左舔舔，右舔舔，舔着舔着，居然张嘴将一只蛋蛋吸进口中，象舔龟头那样含着舔起来，完了吐出来，又把另一颗蛋蛋吸入口里含着舔着。&lt;br&gt;我仰着头，大口地喘着粗气。真是太刺激了。这骚娘们吃鸡巴的技术真是没话说。我从来没有享受过这样高水平的舔鸡巴服务。&lt;br&gt;突然，我察觉到她停止了动作，就低下头来看。只见她擡着头向上看着我，满面红潮，双眼迷离，但却是直勾勾地盯着我的眼睛，还把舌头伸出来，沿着嘴唇舔了一圈，象是刚吃过雪糕清理嘴角似的。&lt;br&gt;她挑衅似地说：我舔得好吗？爽不爽？&lt;br&gt;我忙不叠地说：没想到你技术这么好啊！！爽，很爽！&lt;br&gt;现在该继续肏我了吧？&lt;br&gt;再舔会吧！让我再舒服舒服。&lt;br&gt;肏我吧！我屄里空虚得很。她目光中透着几分乞求。&lt;br&gt;我呵呵一笑：你很骚呀！没看出来。&lt;br&gt;骚不好吗？你们男人不都喜欢骚女人吗？她歪着脖子道。&lt;br&gt;当然喜欢了。只是没想到你这么骚。&lt;br&gt;喜欢那我就继续骚给你看，快肏我的骚屄吧！！骚屄里痒着呢！&lt;br&gt;恭敬不如从命。我又跪坐在她大腿上，一手分开她的屁股，一手插进去在她的阴户上摸了一把，湿淋淋地沾了我一手。我将手伸到她脸前，笑嘻嘻地说：看你的骚水，这么多。她没说话，张嘴伸舌就在我手上舔了起来。&lt;br&gt;抽回手来，扶住鸡巴对准她的屄，腰向前一挺，扑哧一声，直插到底。&lt;br&gt;她禁不住哦……了一声：好美，好充实！&lt;br&gt;我双手按在她丰满硕大的屁股肉峰上，运动腰部，鸡巴在她的骚屄里缓慢而有节奏地抽插起来。随着我的动作，她的浪叫声又如泉湧般一声高过一声：&lt;br&gt;你的鸡巴好美，肏死我了，好舒服，快肏，用力……&lt;br&gt;我是骚屄，是荡妇，我就要被你干，喜欢被你肏……&lt;br&gt;哦，又顶到花心了，好麻，好爽，鸡巴好硬……&lt;br&gt;听着她骚浪至极、淫荡无边的叫床声，我弯下腰，双臂撑在她的身边两侧，屁股离开她的大腿，腰部大幅度和用力地一上一下，让鸡巴加快了在她屄中抽插的频率和力度。我的腹部和她的大屁股快速地撞在一起，发出高分贝的啪啪声。我低头看去，她屁股上的肥肉被我撞得一湧一湧，状如波浪。&lt;br&gt;啊~~~啊~~~啊~~~她大叫着：你好棒~~好爽~~~~大鸡巴肏死我了~~~~~噢~~~~要飞了~~~~你肏得~~我~~~~高潮了~~~~&lt;br&gt;她的身体不断地绷紧，直到突然一下子双腿紧并伸直。她的脖子向后猛仰，螓首高高擡起并一阵乱摇，口中发出一声象要死去似的叫声：啊~~~~~~~~~~~~~&lt;br&gt;我只觉得她的屄紧紧握住我的鸡巴，嫩肉抽搐起来，有一股热乎乎滚烫的液体从花心湧出，浇在我的龟头上，让我差点精关不固，泄出来。&lt;br&gt;这是她高潮的症状。我加紧用力抽肏了几下。她终于头一低，身体一松，趴在那儿一动不动了。&lt;br&gt;她还有一个骚屁眼为了充分享受这个已经醒了几分酒而露出淫荡真性情的骚货的肉体浪穴，当她从高潮的馀韵中渐渐清醒过来的时候，我分开她的双腿，伸手揽住她的腰拉起来，将她从俯卧变成双手双膝着床，象狗一样爬着的样子。我则跪在她的屁股后面，扶着鸡巴对准高潮之后淫水淋漓湿漉漉的屄肏了进去，不紧不慢地继续肏她。同时，双手在她的臀峰上揉捏着，欣赏着她丰满肥厚的臀肉在我掌指间不停变化成各种形状来。&lt;br&gt;她高潮刚过，双臂无力，我只肏了几下，她便上身一软，贴在床上，只有双腿还保持着跪的姿势，一个大白肥屁股向上高擡。我的目光停留在她屁股缝里屁眼上。只见那状如菊花、满是褶皱的小洞随着我鸡巴的插抽和双手的揉搓，时而紧闭，时而微微张开一个小眼儿。&lt;br&gt;我伸手到鸡巴和屄交接处，抹了一下，捞了一些粘乎乎的淫水，用拇指按到那个小巧的菊花眼儿上慢慢地涂抹开来。被这突出其来的刺激吓了一跳，她的身体猛颤了一下，屁眼收缩了进去，形成一个陷下去的小坑眼，但她没有躲避，任我的拇指继续停留在那里。于是我继续涂抹着，当她稍微有些习惯了，身体又放松下来，屁眼恢复成原来的样子时，我借着淫水的润滑，力度逐渐加大地向她的屁眼里插进去。&lt;br&gt;呜~~~不要~~~~她有些抗拒，或者是不习惯，大屁股左右摆了摆，但没有大幅度地脱离慢慢侵入的指头。&lt;br&gt;我没有理她，直到整个大拇指全部插进去，才停住。下面的鸡巴则仍旧一下接一下地在她的屄里插出抽出。随着下面鸡巴的抽插，她的小屁眼也一紧一松地夹着我的拇指，让我不禁想早点体验一下鸡巴插入那里被夹的感觉。&lt;br&gt;于是我的拇指也随着鸡巴的节奏，慢慢地抽出，再插进去，对她的屁眼进行预热。渐渐地，她的屁眼习惯的被异物抽插的感觉，并默契地配合着我拇指的动作，当我插入时会放松开来，当我抽出时会紧紧夹住。&lt;br&gt;哦，哦，哦~~~~~舒服~~~~&lt;br&gt;噢，又顶到花心了……鸡巴好硬~~~~~&lt;br&gt;哥你真会玩儿，我的屄好爽，用力肏，肏我的骚屄~~~~~&lt;br&gt;噢~~~屁眼好涨~~~~~要裂了~~~~&lt;br&gt;屁眼好麻~~~好舒服~~~~~肏我的屄~~~~别玩那里~~~~&lt;br&gt;听着她的淫声浪语，我觉得要是插她的屁眼的话，她一定不会反对。于是我将鸡巴从她的屄里退出，用手捞了一把已经把她整个阴户淋漓得一塌糊涂的淫水，涂抹到她的屁眼上，然后双手牢牢摁住她的屁股两边并向两边尽量分开，让她的屁眼扩张开一个小洞，鸡巴头端顶在了那里，准备进入。&lt;br&gt;怎么出来了？她不由回头。&lt;br&gt;啊~~~~别插那里~~~~不能插那儿啊~~~~她肥臀乱摆起来，欲要摆脱我顶在屁眼儿上的鸡巴。&lt;br&gt;我死死摁住她的屁股，安慰她道：忍一下就好了，我会让你更爽的。&lt;br&gt;我一边说话，一边挺着鸡巴慢慢地用力向屁眼里进发。在她乱摇的当中，我突然用力，鸡巴一下子突破障碍，插了进去，等她啊的一声叫之后，龟头已经没入她的屁眼里，将她屁眼四周的褶皱完全撑平展了，她的括约肌紧紧地圈着我的冠状沟，感觉之爽，前所未有。&lt;br&gt;疼~~~别动啊~~~~她哀求着我。&lt;br&gt;我保持插入一个龟头的姿势不再前进，而她的身体微微颤抖着，肌肉紧绷，屁眼一紧一紧地夹着我的鸡巴，好半天才略微放松下来。&lt;br&gt;还疼吗？我问。&lt;br&gt;好点儿了。不让你插那里嘛，你非要插！她嗔怪道。&lt;br&gt;插屁眼也很爽的，你不想体验体验吗？我笑嘻嘻地道。&lt;br&gt;真的？&lt;br&gt;当然，现在什么感觉？&lt;br&gt;涨~~还有点疼~~~~&lt;br&gt;对于刚破处的屁眼儿来说，感到不舒服甚至是疼是肯定的事情。我除了表示理解之外，爱莫能助。但既然已经插入了，我就一定要将抽插进行到底，不会因为她的不适半途而废。&lt;br&gt;一会就好了，你忍着点儿啊！&lt;br&gt;嗯，那你动动看。&lt;br&gt;既然她让动了，我当仁不让，不再客气，立即动作腰臀，一点一点地让鸡巴向更深处进发。虽然她的屁眼很紧，但借着大量淫液的润滑和这大会半天的适应，不一会儿，鸡巴还是全根没入她的屁眼之中。&lt;br&gt;哦，噢~~~噢~~~~好涨~~~~~她粗喘着，呻吟着。&lt;br&gt;果然是个骚屄，插屁眼也有这么大反应。我开始缓缓地抽插起来，抽的时候将鸡巴只留龟头在里边，插的时候让鸡巴全根没入，腹部紧紧贴在她的屁股上，还以屁眼为中心旋转几下，用我的阴毛摩擦她的阴洞和屁眼儿。&lt;br&gt;好麻，好舒服，好爽~~~她的浪叫又一声高过一声。&lt;br&gt;没想到屁眼也可以干，也可以干得这么舒服，好美~~~&lt;br&gt;我问道：你以前没玩过插屁眼儿吗？&lt;br&gt;没有，我都不知道屁眼也可以干。她呻吟着答，又说：哥你真会玩儿，把妹妹干得好爽，好美~~~~~&lt;br&gt;快点肏，用力，屁眼好痒~~~&lt;br&gt;呵呵，那哥我就不客气了，现在开始猛干屁眼了啊！&lt;br&gt;肏吧，用肏干，肏我的屁眼，让我爽，让我高潮~~~~&lt;br&gt;我便加快频率和速度，让鸡巴在她的屁眼洞里快进快出，用力干将起来。&lt;br&gt;啊~~~美死了~~~~&lt;br&gt;肏屁眼真爽~~~~爽死妹妹了~~~~~&lt;br&gt;哥你干死我吧，肏烂我的屁眼，让我升天~~~~&lt;br&gt;啊~~~来了~~来了~~~~呜呜~~~~她由高叫变成低沈地呜咽，浪叫声从紧咬的牙关中发出来，象是痛苦至极的样子。&lt;br&gt;我只觉得她的屁眼突然一紧，抽搐起来，整个屁股，整个身体都打起摆子来，双腿只觉一热，原来是她的屄中喷出一股阴精，直喷到我的大腿上。&lt;br&gt;干她的屁眼也可以令她高潮，这倒让我感到意外。不过没等我细想，在她屁眼的猛夹之下，我的鸡巴上传来如潮快感，我加快速度猛干几下，马眼一松，一股滚烫的精液扑扑扑地喷射而出，一滴不剩地全部灌进她的骚屁眼中。我又抽插了几下，努力一点不漏地尽享受在高潮时的屁眼里射精的快感，直到鸡巴慢慢变软，叭嗒一声，被她的屁眼挤了出来。只见一股浓白的精液紧随而出，向下淌进肉缝里，流到她的浓密的阴毛上挂住，有几滴掉落在床单上。&lt;br&gt;她扑通一声全身趴在了床上，口中直喘粗气。连续三次的高潮，让她已经是浑身软绵绵的，象铺在砧板上的一堆白花花的肥肉。&lt;br&gt;尾声她穿好衣服坐在床边。我倒了一杯水端给她，她低头啜饮了一口头，说：其实我早就想跟你做爱了。&lt;br&gt;这时她已经是完全酒醒的样子了。不知道刚才干她的时候她那样的淫荡和骚浪，有几分是本性，有几分是醉意。&lt;br&gt;我很骚，很浪，很淫荡，是不是？&lt;br&gt;没有啊，床上是床上，不一样的。我替她辩解道。&lt;br&gt;你知道的，他不行，我经常是几个月没有夫妻生活，偶尔有一半次，不是我主动要求，就是我故意穿得暴露点，或者学着黄色小说和A片里的情节，做出骚浪的样子诱惑他才行。&lt;br&gt;是吗？&lt;br&gt;是的。可是他从来就没有超过两三分锺的时候，有时甚至还没进入就射出了。&lt;br&gt;有时候即使是这样诱惑他，他也没有反应，有几次，我甚至学着黄片里的样子给他用嘴吸，都不行。&lt;br&gt;唉！我歎气。&lt;br&gt;就象你说的，女人三十如狼，我其实是个性欲旺盛的女人，可从来……别说得到满足了，就连基本的频率都办不到。&lt;br&gt;于是我就从黄片上学会了自慰，学会了看着黄片或成人小说，用手指，用身边各种东西来自慰。&lt;br&gt;自慰的时候就想象，想象是在跟男人做爱，你是我最多的想象对象呢！&lt;br&gt;真的呀！！？？我惊讶。&lt;br&gt;真的，不骗你。&lt;br&gt;可是从来光想象，我连暗示你一下都不敢，更不用说表示出来了。&lt;br&gt;今天我其实是故意喝醉了来你这儿的，就是下定了决心要把想象变成真实。&lt;br&gt;嘿嘿！是这样啊！！我还以为你喝蒙了呢！我恍然明白，接着说：你何苦遭这个罪呢？别的忙帮不上吧，帮你解决个生理问题还是办得到的。&lt;br&gt;今天我的表现让你满意吗？&lt;br&gt;你太会玩了，我头一次这样放开自己，也头一次完全尽兴地享受到性爱之乐。说实话，你，肏得我象死了一样。她说这话的时候脸上飞起红霞，跟刚才满口淫词浪语的她象是换了个人。&lt;br&gt;</content></item></essay>