<essay><item><title>极乐游戏 (1-3)(7)</title><author>床上伴侣</author><content>到了。」&lt;br&gt;「哦，那我在门口等您。我今天穿的是一身蓝色的衣服。很好认的。」&lt;br&gt;过没一分钟，王勃就到了。看着门口那道蓝色的身影他再次淡淡的笑了起来。&lt;br&gt;「王雪！」&lt;br&gt;王雪转过头。「啊，王勃，妳怎么来了？啊，瞧我这记性，妳昨天晚上还说
今天要来看车的。」&lt;br&gt;「妳不是说今天要谈一笔大生意么？」&lt;br&gt;「是啊，那位老板说一会要来看车。我在这等他呢。」&lt;br&gt;「哦，哦，哦。」王勃点点头。「那妳不用再等了。我要是没猜错的话，妳
等的那个老板，应该是我……」&lt;br&gt;「妳？」王雪显得有些震惊。&lt;br&gt;王勃点点头，随后拿出手机看了眼屏幕上显示的电话号码。「不错，刚才妳
是用单位号打的吧。所以才没有显示妳名字。正巧我也是，最近老是有很多人联
系我。所以我也专门办了一张卡留着工作用。」&lt;br&gt;「……，妳要买四百万的化妆品？」王雪不确定的再次问了一句。&lt;br&gt;王勃点点头。「是啊，妳又不是不知道。我姑姑开了家美容院。让我暂时帮
忙看着。张雅就是店长啊。前几天我姑姑跟我说要把美容院扩建。现在已经装修
完一半。就在元江路。我买化妆品就是给美容院用的。」&lt;br&gt;「元江路……那个不算地下室就四层的美容院是妳姑姑开的？」&lt;br&gt;「嗯，以后那里就是总店了。之前的那个以后就当分店。不仅如此，我姑姑
还打算在迎宾路也开家分店。已经让我挑房子了。」&lt;br&gt;说着，两人也走进车场。「我对车子一直也都没什么兴趣。不过，我姑姑为
了让我能见人，非让我买辆好点的车子开着。」&lt;br&gt;「王勃，妳打算买个什么档次的车啊？」&lt;br&gt;「没定好呢。咱们先转转。」「好啊。」&lt;br&gt;王雪为王勃挑了九款价位在三十到五十万的车。结果都被王勃给ＰＡＳＳ掉
了。&lt;br&gt;「好不容易买次车。要买就买贵点的。咱们到百万以上的那边去看看好了。」&lt;br&gt;两人走入百万车场，虽然王雪很克制，但确总是不经意的把目光落在一辆银
色的兰博基尼跑车上。这辆车也是车场中最贵最华丽的一辆。两人看了没几辆。
王勃便带着王雪走向那辆兰博基尼。&lt;br&gt;「这是兰博基尼限量款跑车银弹。华贵而不显张扬的格调。子弹型的流线。
售价仅要七百三十万。是每个成功人士的首选。如今您能全额付款，我们将会给
您最优惠的折扣。只要七百万。保险和牌照什么的，我们就都能为您解决。」&lt;br&gt;王勃点点头。向身边的王雪问道：「妳觉得怎么样？」&lt;br&gt;王雪愣了愣回道：「样式很不错。就是价格高了一些。」&lt;br&gt;「价格高无所谓。只要开着舒心就行。」说完，王勃拍了拍面前这辆兰博基
尼。「就这辆吧。立刻提车可以么？」「付完款，您可以先开这辆车。等新车到
了之后，我们会通知您。」&lt;br&gt;王勃跟王雪来到门口。不一会儿，就有司机将车开到两人面前。&lt;br&gt;王勃看向王雪问道：「一会有什么事么？」&lt;br&gt;王雪笑着回道：「没什么事，我今天唯一的任务就是把妳的合同给拿下来。」&lt;br&gt;「呵呵，我对美容品说实话，一点都不懂。原本是就打算随便找家买的。既
然妳们公司有在卖。那我就跟妳们买吧。」&lt;br&gt;「那真是谢谢妳了。」「有什么好谢的。都是朋友，自然要相互照顾了。」&lt;br&gt;王勃拉开副驾驶的车门。做了个请的手势。「妳要没什么事的话，我到还有
件事要请妳帮忙。」&lt;br&gt;王雪坐上副驾驶。王勃走到另外一面时，王雪帮他把车门给打开了。&lt;br&gt;等王勃上车。王雪便向其询问道：「什么事我能帮上妳啊？」&lt;br&gt;「有车了自然还要有衣服。我打算去买几套过的去Ｄ衣服。要不然，穿这么
一身，人家还以为我这车是偷的呢。我找妳帮忙的事情就是希望妳能从女性的观
点帮我挑几套衣服。」&lt;br&gt;「哦，这没问题。」王雪将安全带带上之后继续说道：&lt;br&gt;「我知道几家比较不错的地方。我们可以去看看。」&lt;br&gt;车开动起来的时候，王勃悬着的心略微放了进去。剧烈的心跳也随着车的行
驶而渐渐平缓。&lt;br&gt;说实话，他也没想到第一个计策竟然真的成功了。&lt;br&gt;实际上，他早就知道王雪的公司在卖化妆品了。之所以在昨天跑八家公司，
目的就是为了让王雪的公司知道有一个客户要定每年八百万的合同。王雪所在公
司去年盈利总额王勃特意看过了。是四千三百万。相当于四亿元左右的代理销售。
一次四百万的合同正好是百分之一。&lt;br&gt;太多，必然会由老板亲自出面前来洽谈。太少，又得不到重视。百分之一，
正好就是这么一个处于中间的份额。既要重视。又没必要让老板亲自过来谈。那
剩下的人找谁？不用问也知道，自然就是王雪这个销售经理了。这么大的份额，
而且还很可能是长久项目。让一个普通业务员来跑。那不是瞧不起人家么？&lt;br&gt;而王勃之所以没有主动去找王雪。告诉她自己有这么大的一个合同。原因也
是有两个。第一是求人不如让人求自己。他上杆子找王雪，王雪知道生意必然会
谈成。即便热络，也不会太过放在心上。轻易得到的东西，没人会去珍惜。让王
雪反过来求他则不一样。对方求妳的时候，条件才更能容易开。对方也更能容易
同意。&lt;br&gt;第二，如果王勃主动找王雪，之后要是在跟对方有进一步的交流，那无论是
王雪还是陈荣必然都会认为他有什么企图。一旦对方生出戒备的心理。在想进行
什么计划，基本上就很难成功了。所以，王勃才没有主动去找王雪。甚至是主动
去找她们公司。而是采取这种费力的迂回方式。这个计策最危险的地方就在于他
们会不会知道这个消息。显然，对方知道了这个消息。而且还真的派王雪来找他
谈了。&lt;br&gt;除了这些之外，王勃在王雪之前的动作中还发现了很多东西。比如，王雪虽
然当初被一个有钱的二世祖给抛弃了。而且还跟陈荣结了婚。但曾经有过富裕生
活的她，依旧向往那种金碧辉煌的生活。只是因为感情受骗而让她不敢在去追求
这种生活而已。&lt;br&gt;王勃一路上始终都没消停。一直给王雪在那里讲些有关衣服首饰之类的事情。
车开了半个多小时。这才来到专卖高级服饰和商品的商贸中心。随后两个小时的
时间里。王雪带着王勃逛了好几家男装店。王勃也买了十套王雪说看着很不错的
衣服。虽然只有十套。但价格合起来却达到十六万！别说，衣服一换，王勃的气
质也有了翻天复地的变化。在开着银弹。看着就如同一个年少有成的企业家一样。&lt;br&gt;随后，两人又驱车前往国贸大厦，到顶楼专卖男士手表的地方。为王勃配置
一款手表。&lt;br&gt;王雪把目光都落在那些价值几万块钱的手表上。不过，王勃最终却选了百达
翡丽的一款复杂计时手表。打完折三百万。当王勃把这款手表选走之后，王雪当
时都被镇住了。&lt;br&gt;「说实话，之前还很少到这里来呢。没想到，竟然还有卖珠宝的地方。」&lt;br&gt;「是啊，只不过，这里的珠宝都很贵。所以平常也都没什么人。据说他们的
服务员，一个月里随随便便卖掉一款首饰，发下的提成就足够一个月的生活了。」&lt;br&gt;等王雪说完，王勃笑着转身站在一个柜台前面。服务员立即如同开火箭一样
的飞到王勃面前。带着自己最甜美的笑容说道：「先生，我们这里出售各种钻石
饰品。价格公道，每颗钻石都附有鑑定证书。保证货真价实。」&lt;br&gt;说完，服务员立即拿出一个钻石项链。「这款钻石项链由五十八颗小钻，八
克中钻和一颗大钻组合而成。中间以白金连接。中间附着的大钻为三点二克拉，
完美切工，无色无瑕疵。很多人一辈子恐怕都没见过这样的钻石。我敢拿生命保
证，这个世界上没有哪个女人能够摆脱它的诱惑。不信您就让尊夫人试试。保证
带上就舍不得拿下来。」&lt;br&gt;王勃接过项链看了看。「带上试试啊。」就在王雪要开口的时候。王勃继续
说道：「带一下也不收费。带带看看吧。」说完，王勃将项链递向王雪。&lt;br&gt;服务员也在旁边拚命点头。「是啊，是啊。带上试试也不要钱。」&lt;br&gt;王雪点点头。见王勃没有帮她带的意思。便自己拿过来带上。服务员也急忙
拿来一个镜子。让王雪对着看。不要说钻石项链了。就算是三百万放在手里，让
妳送出去，即便明知不是自己的，也会产生一种肉痛的感觉。何况是如此光彩夺
目的钻石项链。&lt;br&gt;王雪左右看了很长时间。这才把项链摘下来。递回给服务员。&lt;br&gt;王勃冲服务员台了一下下颚。「这个挺不错的。我要了。给我包起来。」
「诶……我这就包。」&lt;br&gt;随后王勃点了一条蓝宝石项链。「这个也给我看看。」&lt;br&gt;依旧是让王雪带着试了试。可惜，项链很好看。但王雪的衣服却不怎么样。&lt;br&gt;王勃抬手摸了摸王雪脖子上的蓝宝石。在他抬手的时候，王雪下意识的挡了
一下。看他摸向蓝宝石。这才没继续动。但手去没有落下去。&lt;br&gt;「妳知道吗？相传在很久之前。有一位勇士被海浪捲入大海之中。海神的女
儿不忍心让这位勇士就这样淹死在大海里。便救了他的性命。后来，海的女儿与
勇士相爱了。两人一起生活了几年时间之后。勇士想要回去看看自己的家人。便
告别海的女儿返回陆地。可是，命运总是残酷的。勇士的家乡遭遇战火。为了对
抗侵略者，勇士拿起武器英勇奋战。可就在即将胜利的时候。勇士却死在了战场
上。再也没能返回大海。海之女等啊，等啊，等啊。却在也没能等回心爱的勇士。
于是，每次太阳西落的时候。海之女就会一边想着勇士，一边默默的留下眼泪。
而她所留下的眼泪。在月光的照射下，就变成了我们现在见到的蓝宝石。」&lt;br&gt;「真的啊。」王雪也摸了摸脖子上的蓝宝石。&lt;br&gt;王勃心中暗道：「当然是假的。花我一天的时间来编呢。」&lt;br&gt;旁边的服务员到是很会察言观色。立即回应道：「真的，是真的。没想到您
先生不仅有眼光。有品位。而且还这么的博学多才。」&lt;br&gt;「这款也给我包起来吧。」「好嘞……」&lt;br&gt;两款项链，钻石项链三百二十八万。蓝宝石项链三百零七万。这两款项链同
时也是这里最贵的两款。其他的首饰就是一些几十万或者十几万的。王勃买了一
对三十万的镶钻手镯。四十万的脚镯，十条十几万的项链。还有价值四十万的白
金首饰。&lt;br&gt;两人离开首饰区的时候，王雪终于忍不住好奇的向他问道：「买这么多首饰
干嘛啊？」&lt;br&gt;王勃在心底叹一口气。王雪在不问他就要主动交代了。不过，对方问起来，
总比他自己讲更有震撼力。而且也更能隐蔽自己的真实企图。这就像骗子一样，
主动骗妳，那不算本事。而且也容易被识破。永远不会被识破的。不是主动去骗
妳，而是让妳主动过来被他骗的骗子。&lt;br&gt;于是，王勃强压住剧烈的心跳。装作不经意的回道：「给美容院里的那些美
容师们买的。平日里大家工作也都挺辛苦的。所以买点奖励给她们。」&lt;br&gt;「妳对员工可真好。我们老板要是能有妳一半就好了。」&lt;br&gt;王勃笑了笑。「钱都是她们帮忙赚的。还她们一些不很正常么。」&lt;br&gt;「唉，真希望所有老板都能像妳这么想。啊……眼看要到中午了。我请妳吃
个饭吧。」&lt;br&gt;王勃无所谓的点点头。「行，不过，还是我请妳吧。不是夫妻，就没有让女
人掏钱的说法。而且，妳跟阿荣的收入都不高。省点是点。」&lt;br&gt;王雪笑了笑。「没事，拿发票可以回公司报销的。」&lt;br&gt;「可我想去帝王吃饭。听人家说帝王够档次，但我还一直没去过呢。之前光
有钱也不好意思进去。现在有衣服，有车又有美女陪着。我也终于有机会进去看
看了。」&lt;br&gt;王雪愣了愣。帝王菜价就跟名字一样。平平常常一顿饭也得要上万。她们老
板能给报就怪了。&lt;br&gt;「认识这么久了。还没请妳吃过饭呢。所以还是让我请妳吧。吃饭的时候顺
便把合同签了。回去跟妳们老板也好有个交代。阿荣要没什么事，就让他一起过
来吧。」&lt;br&gt;王雪很随意的回道：「不用了。他工作忙，一般请不下假的。周六不就要聚
会了么。也不差这两天。」「问题是就咱俩去不太好吧。」「呵呵，妳想太多了。」&lt;br&gt;不是王勃想太多。而是王雪想太少了。帝王饭店距离陈荣上班的地方可是非
常远的。打车都要一个小时。更别提坐公交了。今天又不是休息日，哪可能为了
吃顿饭班都不上就折腾来的。就算陈荣肯。他那个吝啬老板也不会给假的。&lt;br&gt;「这不是去帝王的路吧？」帝王开起来的时候，王雪也去过。自然知道位置。
就算没去过。这么标致的建筑也不可能没见过。&lt;br&gt;「当然不是了。我是去商贸中心。给妳挑身衣服。」&lt;br&gt;王雪想了想之后。小声回道：「这不好吧？」&lt;br&gt;王勃听后乐了起来：「有什么不好的。又不是送给妳。只是借妳穿穿。吃完
就要还给我了。我有在做网络销售。到时可以挂在网上卖。」&lt;br&gt;王雪听了之后，露出一个哭笑不得的表情。随后大声笑着掩饰自己的尴尬</content></item></essay>