<essay><item><title>强奸女同学琦琦</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;从中一开始，我每天的性幻想对像便是琦琦。她身材十分可爱娇小，虽然乳房不大，但只要看到她圆圆的、粉粉红红的脸，大大雪亮的眼睛，略厚却又娇小鲜艳的樱唇，所有男人都会想把她压在床上大干一场。她也的确曾被不少人调戏过。我常常差点就忍不住印上她的嘴……..今天我终于忍不住，决定要强暴这个万中无一的可爱女孩了。&lt;br&gt;琦琦今天穿了一条纯白的连身校服裙，忙碌了一天后，只见她拖着疲倦的步伐从学校往家中走去。有一个我悄悄地从后跟踪，只见琦琦停在家门前，以钥匙打开门。千万不能让她关上门。我心里暗叫不好，便以高速冲到琦琦的身后，琦琦警觉身后传来脚步声，慌忙转身察看。&lt;br&gt;这时我已冲到她的身后，重拳无声地轰在琦琦的肚上，只见她痛得几乎连叫喊的气力也没有，只「嘤」地娇呼了一声，整个人倒在地上紧按着肚，我把握这良机随即把她拖进她的房内。&lt;br&gt;我把琦琦抱起放在床上，以胶布封着她的小嘴，以免因叫喊破坏我的好事。我将她的双手双脚缚在床上的四角，现在这美丽的琦琦已动弹不得，大字型地躺在床上，睁着充满恐惧的大眼睛，朦胧中认出了我好像是同班的我，但这也没用，她现在只好看着我将如何进一步对付她。&lt;br&gt;我却不急于玩弄她，从袋中拿出我为今次行动特别买的摄录机，架起对准床上的琦琦。琦琦察觉到我的报置，心里倍觉警慌，其实我确是早有预谋，今天就是取得回报的时候，我坐在床边，以手抚弄着琦琦细小的乳房。&lt;br&gt;很小啊！摸上去只得三十一吋。我问她，你想不到是我，对不对？想我不要强奸你，对不对？琦琦口舌被封，只好含泪点点头。说完便粗暴地撕碎琦琦身上的白色长裙，只见琦琦穿着纯白的少女乳罩，绵质的纯白少女内裤，令人感到一阵青春气息。琦琦拚命挣扎，但碍于手脚被缚，一切也无功而还，我用刀割破她的乳罩，扯掉她的内裤，深深吸着沾染在她内裤上的体香。&lt;br&gt;我把琦琦的内裤放进袋内留为记念。赤裸裸的琦琦已活现眼前。我拿出相机不停拍照，将琦琦的裸体尽数摄入照片中， 琦琦不断疯狂挣扎。我对她说:』你尽情挣扎吧，这摄录机会把你的一举一动全数拍下，留给我好好欣赏。』&lt;br&gt;琦琦无奈地放弃挣扎，我伏在床上，以鼻尖紧贴着她的少女阴户，吸着她的处女芳香。我以手指轻轻分开她的两片阴唇，观察着内里环境，琦琦的阴道非常紧窄，只有原子笔的粗幼，尽头有一块血色小膜。&lt;br&gt;凭观察我已肯定琦琦仍是处女，为确定答案我抬高头问她，琦琦点头答是，我又有机会表演我的开苞神功。我将舌头伸进 琦琦的桃园洞内，琦琦当堂全身为之一震，我以舌尖不断挑逗她的阴核，只弄得琦琦快感如潮，很快便从阴道流出透明的爱液来。&lt;br&gt;我以嘴巴紧贴琦琦的阴户，不断吸啜她的爱液，想着这是万人倾慕的琦琦的爱液，令我兴奋得无以复加。只见琦琦被我啜的不停抖动，看来她的身躯相当敏感。我脱掉身上的衣服，解开琦琦的双脚，把琦琦一双雪白嫩滑的大腿强行从中分开，一边一只托在我的肩膀上。&lt;br&gt;我双手抓着琦琦小巧幼嫩的乳房，以牙齿咬扯她粉红色的乳头，又以结实的身躯紧紧压着琦琦幼滑娇嫩的身躯。我没有说些什么， 琦琦已清楚我的意图，不断作出最后挣扎，可以这也没有用，琦琦的一双玉腿被我高高托起，肉体被我紧压着，根本无从发力。&lt;br&gt;我任由琦琦不断挣扎，因为琦琦每扭动一下身躯，就只会更进一步刺激着我的摧残慾望，最后琦琦放弃了反抗，软软的倒在床上，以悲哀的眼神看着我，眼角流下了泪光，一副任由处置的模样。我将少许阴茎插进琦琦的阴道来，等待着破处的一刻来临。&lt;br&gt;我倒数，五，四，三，二，一，跟着全力一顶，鸡巴以雷霆之势轰穿了琦琦的处女膜，直插阴道尽头，琦琦的阴道是我所遇过的众多少女中最为紧窄的，阴茎的每一下进出，都带来与肉壁的紧密磨擦，连翻快感剌激着我。&lt;br&gt;我以九浅一深的姿态不断抽插，琦琦的肉体很快便向现实低头，流出大量的爱液，支援着我阴茎的每一下抽插，看到自己的肉体被强奸得快感如潮，更令琦琦羞愧得无以复加，开苞破处的痛楚，惨遭强奸施暴的心理阴影，肉体上的玩弄，每一样都狠狠剌进琦琦弱小的心房，不争气的身躯却被玩弄得快感如潮，令琦琦倍觉心伤。&lt;br&gt;我知道琦琦的身体属于敏感型，于是加倍刺激着她的性感带，耳珠，颈项，乳头，腰间，屁股，大腿内侧，阴唇，我都以唇舌及手指一一玩弄。琦琦已兴奋得全身不停扭动，我立即扯下贴在她嘴上的胶布，强行将舌头伸进琦琦的嘴腔内，吸啜着琦琦的香舌。只弄得琦琦娇喘连连，「呀～唔好～啊啊啊！」香舌却任由我吸啜玩弄，琦琦的肉壁不断收缩，挤压着我的阴茎。&lt;br&gt;我对琦琦说，是时候给你纪念品了，便不断加速大力抽插。琦琦也被我干得忍不住娇喘呻吟「唔～嗯嗯嗯嗯嗯！」她娇俏的声音真是极度悦耳。就在我将要达到高潮的瞬间，我发现 琦琦已先我一步达到高潮。我紧抱着她，将阴茎插进她的子宫深处，对她说，我要你一生体内也有我的精液，便在琦琦的子宫深处尽情洩射。&lt;br&gt;琦琦无力地躺在床上，高潮的感觉畅快吗？我问琦琦。对于自己竟被强奸至达到高潮，琦琦羞得无地自容，我把她手上的绳解掉，便拖着她连同摄录机一同走进浴室。我要琦琦在自己的乳房上涂上洗澡液，然后磨擦着我全身，那种快感真令人神往。&lt;br&gt;随即我要她以唇舌为我的鸡巴作清洗，琦琦含着我的阴茎，以舌尖来回挑逗，令我快感如潮，很快便在她的嘴内射精。我坐在浴缸内，喝令琦琦背着我坐在我的身上，命令她以阴户对准我的阴茎坐下。琦琦迫于我的淫威只好乖乖听命。&lt;br&gt;我们以男下女上的方式坐着，在浴缸内以观音坐莲开始第二回合的交战。我从后揉弄琦琦的双峰，手指捏扯她的乳头，连翻刺激令琦琦不自觉地扭动腰肢，阴户扣着我的阴茎上下抽动，快感一浪接一浪，嘴里还是不停娇吟：「啊，唔好，啊，啊啊．．．」&lt;br&gt;琦琦就在这种情况下，接受了我的第三次射精，这场澡足足洗了半小时才结束，我更要琦琦用舌尖舔干我身上的水珠。我把琦琦拖回床边，要她双脚站着，而上半身则躺卧床上，我从后拉着她的腰肢，以狗仔式从后作第三度强奸。&lt;br&gt;琦琦已经被我奸污失掉处女贞操，不过她的阴道仍比不少处女紧窄得多，果然是天生的美人。我不停抽插玩弄着她，琦琦已显得无力反抗，任由我玩弄她的肉体。我很快便作出第四次射精，看着琦琦的美丽肉体，阴户因三次的强奸合共千多下的抽插而红肿，短时间不能再玩弄，可惜我的慾火仍未满足，仍用不同的方式奸虐着琦琦。&lt;br&gt;</content></item></essay>