<essay><item><title>温泉大战双姝(2)</title><author>床上伴侣</author><content>刚才阿华还未动用鸡巴就已使
自己慾仙慾死，那么用鸡巴插自己又是何等滋味呢！&lt;br&gt;阿丽也偷看过Ａ片，知道男欢女爱之事，但想不到阿华的床上功夫如此了得
啊，不用鸡巴就使自己连番泄慾。阿丽当然知道阿华的目标是自己的处女之地，
但见阿华已是过累慾睡，竟有点担心阿华还能不能作战下去给她开苞。&lt;br&gt;内心挣紮的阿丽竟无声无息地俯下身子，学着阿华刚才的做法，用被子盖着
自己，打开手机照明灯来观看阿华半硬半软的鸡巴。阿丽还是第一次近距离看阿
华的鸡巴，看着半软半硬的鸡巴，竟一时兴起，用手开始摸弄起来。阿华本是装
睡的，哪经得起阿丽的抚摸呢！没多久，鸡巴在阿丽的手中硬了起来。&lt;br&gt;阿丽看着鸡巴硬了，哪不知道阿华是在装睡呢！心中便窃窃偷笑起来。但令
她又惊又喜的是，想不到阿华的鸡巴竟是又粗又大，比她看过无码Ａ片的男主角
还要粗大。她看过Ａ片，知道什么是「口交」，为了「回敬」阿华，阿丽竟然学
着Ａ片的女主角一样含起阿华的鸡巴呢！&lt;br&gt;阿华想不到阿丽会为自己口交，可她的口技还很生疏，有时还弄得疼痛。但
阿华并不介意，忍受着痛楚，慢慢享受着阿丽的「贴心服务」。&lt;br&gt;就在此时，阿华忽然听到旁边传来一阵阵娇喘声，是阿芝那边传来的。阿华
感到奇怪，用手摸了阿芝一下，才发现阿芝的身体有点发热。这下阿华明白了。&lt;br&gt;原来阿芝一直都在装睡，刚才看见阿丽被阿华弄得慾仙慾死，性慾难耐的阿
芝竟玩起了「自摸」。&lt;br&gt;当阿华伸手摸向自己时，阿芝吓了一跳，也顾不了其他，还是侧着身子，背
对阿华他们一动不动，继续假装熟睡。&lt;br&gt;阿华此时已被阿丽的口交弄得慾火上升，也不理阿芝真睡还是装睡，伸出魔
手慢慢摸向阿芝的背部，然后向下延伸，一直摸向屁股。整个动作，阿华是故意
抬起大腿才伸手摸动的。目的是为了不让阿丽察觉，女人嘛！多少是有点小气的
啊，还是当心点好！在为自己的男人服务，却发现男人偷玩着别的女人，就算心
态再好，也是有妒忌心吧！&lt;br&gt;事情想不到如此顺利，阿丽没有察觉之馀，阿芝竟也没有作出反抗的动作，
一直装睡而任由阿华摸着自己。&lt;br&gt;今晚真是中奖了，还是连环中大奖。阿华当然是老实不客气，从屁股后侧一
直摸上阿芝的小穴。哇！阿芝刚才的自摸肯定已泄了一次，那些淫水都沾满了大
腿内侧，连内裤都湿透了，有些都流到了床单上。那淫水泛滥的程度比起阿丽是
有过之而无不及。&lt;br&gt;阿芝和刚才一样，一直只穿着一件乳罩和底裤睡觉。阿华也不理那条湿透淫
水的底裤，翻开内底直接摸弄着阿芝的小穴，他是想对比一下这两个尤物的小穴
有啥不同。但靠抚摸是分不清的，不过有一件事情阿华可以肯定，今晚是色起风
云连环中大奖了。&lt;br&gt;别看阿芝身材高瘦，样子甜美可人。可她的小穴阴毛长得却是特别浓郁，所
谓阴毛长、性慾强。这种女人只是被挑逗一弄，肯定是小穴离不开鸡巴，是男人
的都叫老公的淫娃荡妇。&lt;br&gt;果然，当阿华的手一触摸到阿芝的小穴，阿芝明显地全身一颤，那小穴的淫
水便开始湧流。&lt;br&gt;想不到阿芝如此淫荡，阿华乘机用手指伸入穴内，不过并没有预想中的连连
中奖，因为阿芝的小穴是畅通无阻的，已肯定不是处女了。&lt;br&gt;但阿华根本就不计较这些，他的目的是要彻底征服此女，等日后多添一名啊
「炮友」。&lt;br&gt;就在此时，鸡巴传来一阵疼痛。那是阿丽的牙齿再次咬疼了阿华的鸡巴。这
疼也使阿华清醒过来，因为今晚他首要的任务就是要先占领阿丽处女地。长夜漫
漫，阿丽是主菜，阿芝就等着宵夜吧！&lt;br&gt;虽然不舍，阿华还是抽回插在阿芝小穴上的手指。此刻那手指已是湿润无比
啊，完全沾满了阿芝的爱液。&lt;br&gt;阿华故意把那手指移近阿芝的鼻孔，好让她嗅闻一下那爱液的淫味。阿芝是
在装睡的，哪不知阿华这是在挑逗自己呢！立时羞得把脸深深地埋在自己的枕头
之中。&lt;br&gt;阿华偷偷淫笑起来，忽然又起了歪唸。他把手指放在自己的口中，竟然咀吮
起来，还故意发出吱吱的淫声。&lt;br&gt;听着淫声，阿芝羞得面红耳热，心口跳得比刘哥的跳栏还快，可心头却是乐
滋滋的欢喜。若不是阿丽在旁，阿芝恨不得立即翻开被子，与阿华大战三百回合
啊。&lt;br&gt;听见阿华的响声，阿丽莫明地从被子中钻出来看个究竟。阿华知道时候到了
啊，他把阿丽拉上来，把她翻躺在床上，然后深深地给她一吻。&lt;br&gt;与刚才一样，由上而下吻了起来：越过颈部，经过胸口之时不忘再一次深深
地吸吮着那对３６Ｄ的大乳，然后是肚腹，最后也是再一次深深的吸吮阿丽那啊
「贞贵」的处女地，还伸出舌头去摸索那处女「禁物」。&lt;br&gt;这是阿华要好好品尝阿丽最后的处女之「味」。阿丽当然明白阿华的意图，
闭着眼好好地享受着阿华给自己的一切。&lt;br&gt;「我要妳做我的女人！」吻完小穴之后，阿华在阿丽的耳边情意绵绵地说完
了一句。阿丽立时涨红了脸，幸福地回了一句：「哥，我就做妳的女人。妳就干
我吧！」&lt;br&gt;想不到文静的阿丽竟会说出这种淫话，鸡巴立时笔直地涨了起来。&lt;br&gt;阿华当然要好好地享受破处的滋味，他坐正身子，扶正鸡巴，对准阿丽的小
穴，然后慢慢插进去。&lt;br&gt;阿丽的小穴刚刚被阿华「深情」地咀吮过，现在还流着不少的淫液，虽有淫
液滋润着，可还未「开荒」的处女地根本是承受不了阿华那粗大鸡巴的插入。&lt;br&gt;小穴前所未有的涨痛立时使阿丽痛得满泪盈眶，额头上的汗珠如雨点般渗出
来。为了强忍疼痛，阿丽紧紧的闭咬着口唇，双手紧抓着被单，由于用力，口唇
竟被咬破出血。&lt;br&gt;阿华当然知道女人的第一次是很痛的，心性淫邪的他竟为了享受这破处的滋
味，要感受这女人一生只得「一次」的被破过程。阿华竟不顾阿丽的痛楚，只把
鸡巴慢慢地插入，他要全程慢慢感受处女膜被撕裂的感觉。&lt;br&gt;可能是阿丽过于紧张吧，小穴口一直处于紧缩状态。当鸡巴插入之时，感到
阿丽的小穴一直是那么的紧窄，不像刚才用手指插弄或嘴巴吸吮时的柔软。可阿
华就是喜欢这感觉，越是觉得艰难困阻，就越要占有征服。他知道阿丽这种文静
的女孩，只要是为了心爱的男人，什么痛楚都可以忍受的，所以阿华更肆无忌惮
随心所慾地享受这一过程。&lt;br&gt;阿华是坐直身子插入鸡巴的，一来是感受鸡巴插入的感觉；二来当然是要亲
眼目睹这一难得的过程。（阿华早已不理身旁的阿芝，打开床头灯，把灯移至近
前，好让他看得清楚）&lt;br&gt;阿华看着阿丽的小穴紧紧地「包裹」着自己的大鸡巴，那阴道内壁实在是意
想不到的紧窄，裹着的鸡巴竟有着难以形容的紧痛，而这种紧痛却又无比地刺激
着阿华兴奋的神经。&lt;br&gt;不知是不是阿华的鸡巴过于「粗长」，只是艰难地插入了四分之一，便感到
阿丽的阴道内有一「阻物」阻碍着前进。阿华的心情立时兴奋到极点，鸡巴更是
涨得前所未有的「硬直」。那就是阿丽的「禁物」，只要再往前推进，阿丽就完
全成为自己的女人了。&lt;br&gt;抬头望向阿丽，看见她的娇脸因疼痛而变得有点扭曲。这是自己的女人，为
了给自己最「贞贵」的一刻，竟可以忍受着难以忍受的痛楚，如何铁石心肠的男
人此刻也心软了。&lt;br&gt;阿华停止推动，把鸡巴轻轻地抽出些许，别让阿丽的小穴被插得那么逼紧。&lt;br&gt;然后双手用力地揉搓着阿丽的双乳，还趴上去用口舌撩吮着那坚挺突出的乳
头，希望以此分散阿丽的注意力。&lt;br&gt;良久，阿丽的表情似乎没有之前那么痛苦，双手紧紧地揽抱着阿华，准备好
承受一切的痛楚后，对阿华再一次轻声而说：「哥，妹准备好了，妳就插吧！干
我吧！」&lt;br&gt;不能再犹豫了，阿华急急再次扶正阿丽，把鸡巴慢慢地插入刚才那四分之一
的位置。看见阿丽的脸孔因疼痛再一次皱了起来，心痛的阿华为了不让阿丽再咬
破自己的嘴唇，只好趴了上去，紧抱着她，然后上身挺直，好让阿丽能咬着阿华
的肩膀用来转移痛苦。&lt;br&gt;这个动作，阿华只要抬起屁股，用力往下一插，便能夺取阿丽最「贞贵」的
「禁物」，可惜的是不能亲眼目睹这个过程。&lt;br&gt;此刻的阿华已兴奋得有点不能自控，他已被阿丽的「禁物」诱发出男人本能
的原始兽性，能不能亲眼目睹已是其次，现在想的就是要痛痛快快地「大干」一
场。&lt;br&gt;一切准备就绪，今晚最难得，最期待的一幕就要上演。阿华全神贯注，注意
力完全集中于龟头之上。终于「启动」下身，阿华「狠狠」用力地把屁股往下一
沉。阿丽立时紧皱秀眉，「呀」的一声，痛得她眼泪直流，忍不住狠狠地回咬着
阿华那宽厚的肩头。感觉到阿丽的「禁物」终于被自己的大鸡巴猛烈地冲开，最
后深深地停留在阿丽的阴道尽头，阿华心头充满着无比的喜悦和刺激。&lt;br&gt;不知是阿华的鸡巴实在过于「粗长」，还是阿丽的阴道天生就是浅短，鸡巴
竟然只插入了三分之二就到了尽头。这样更使阿丽觉得小穴无比的涨痛，双手紧
紧地揽着阿华，咬着阿华肩头的唇齿久久不能松开。&lt;br&gt;阿华明白阿丽的第一次肯定是充满着痛楚和忧虑。也不急着抽动鸡巴，一是
先让阿丽适应被插的感觉；二来也让自己感受一下处女紧逼的感觉。&lt;br&gt;良久，阿丽终于慢慢地松开咬着阿华肩头的玉唇，然后喘着气，娇声滴滴地
说：「哥，小穴好像没刚才那么痛了。妳就动一动，试一试吧！」&lt;br&gt;听见阿丽的劝说，阿华显得无比兴奋。他轻轻抽动鸡巴，然后偷偷抬头望向
阿丽，看见她并没有刚才那么痛苦的脸色，知道她开始适应被插的感觉了，可以
进行下一步的活塞动作。&lt;br&gt;不知是不是过于兴奋或刺激，此时的阿华突然想起了什么。他先把身体坐直
啊，打开了手机的摄像功能对着他俩交欢的汇合之处竟然录影起来。&lt;br&gt;然后慢慢地抽出他那粗大的鸡巴，在灯光的映照下，可以看见阿华那鸡巴已
被阿丽的「禁物」染成红色。再看阿丽的小穴，也被粗大的鸡巴打开了一个穴口
啊，看着有丝丝的血迹渗了出来，这就是处女之血，这证明了阿丽的禁物已被阿
华所破，阿丽终于成为自己的女人了。这「贞贵」的历史一刻当然要摄录下来才
行。&lt;br&gt;阿华挺着鸡巴，然后再重新插入，为怕阿丽还不适应鸡巴的插入，阿华只是
慢慢地抽插起来。由于阿华的鸡巴过于粗长，竟然只插进三分之二便到达子宫了
啊，顶得阿丽哼哼乱颤。一下、两下、三下……就这样抽了二十来下，阿丽的神
情开始从痛切皱眉而变得舒展悦色。&lt;br&gt;知道阿丽已开始感受到男女交欢的性乐，阿华不禁又喜又急。因为这二十来
下的「慢动作」真使他急切难受，背脊早已汗流如水，心头当然是想大干一场。&lt;br&gt;「哥，妳快点呀，妹穴痒得很！刚才是痛死我了，现在却是越插越痒。」&lt;br&gt;阿丽的催促声就像爆发的指令，终于可以一展所长，阿华调整了一下阿丽的
身体，挥动着鸡巴开始快速地抽插起来。&lt;br&gt;「嗯，爽……快干我吧，爽死了，哥！深……进点……大鸡巴好厉害哟，好
深……再来……不要停……好涨呀。」纯情的阿丽现在只是一名淫妹，已不顾身
旁还有一个阿芝的存在，淫意荡漾的她已被阿华干得语无伦次。&lt;br&gt;阿华已经停下了摄录，集中精力大干这个小淫女，开始的时候还是九浅一深
控制情慾，现在却是奔放自如尽情狂享。每干一下都深深地插进阿丽的穴Ｂ，有
时还故意顶着子宫旋转磨拭。双手也不闲着，一把抓按着她的两只大乳，一手一
只，时重，时轻，时圆，时扁，十只手指深深地印在上面不舍离去，更俯上身前
吸吮着那两粒粉葡萄。&lt;br&gt;突然被阿华豪情狂干热火朝天，初尝性欢的阿丽怎么受得了这炮弹式的轰炸
啊。&lt;br&gt;「呀……嗯……痛……轻点……用力……太深了……小穴被妳涨破了……痒
啊，好痒，不要停，老公，快干死我吧！」&lt;br&gt;面前的阿丽已完全放开了自己，阿华知道这个女人已逃不出自己的掌心，更
加随心所慾地操干着她。处女的感觉实在太好了，穴Ｂ操起来非同一般，虽然淫
水连连，可穴内还是紧巴巴的一点也不宽松，小穴的紧迫快感一浪接一浪，使阿
华不由得直喊过瘾，关口难忍。&lt;br&gt;正当享受着处女的快感之时，阿丽的双手突然一伸，紧紧地捉着阿华手腕情
慾彰显，又再一次高潮上湧了。&lt;br&gt;阿华抓紧时机俯前抱紧，鸡巴已极速之态猛操猛干，每次都是一插到底直顶
凤宫。阿丽哪受得了阿华猛烈的操插，双手抱紧他的颈背，疲软的身躯突然向上
一弓，穴Ｂ一泄；而阿华的鸡巴又再一次感受到穴内的突然收窄，一股激流火辣
辣地刺激着鸡巴的马眼，然后有节奏地由快而慢地一阵阵地收缩。&lt;br&gt;这一下阿华也顶不住了，马眼一松，精如潮湧地射向阿丽的穴Ｂ，很明显地
感觉到由于自己强烈的精射，阿丽竟然迎合着浑身一颤一</content></item></essay>