<essay><item><title>大学刑法课(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是一个平凡的学生，我想我生命中最庆幸的一件事，就是唸了法律；现在借着等待服役的几个月，我将跟大家分享我的大学刑法课程内容。&lt;br&gt;我唸的是中南部一所著名的国立大学，这所学校有一位号称刑法学权威的女老师。虽然听说过她上课有许多怪癖，然而，我抱着好学的精神，即使听说她每学期当掉很多人，我还是要选她的课；而且听说她是国家考试典试委员，没上过她的课，或唸过她写的书，保证考不上律师司法官。&lt;br&gt;与她接触的第一堂课，除了开头她说明了3分钟与刑法不相干的内容，从此两个学期6个学分，都让我的大学生涯时时与刑法相关，且充满了惊奇。&lt;br&gt;「各位同学好，大家能进来国立大学法律系就读，想必高中生涯都是成绩顶尖的学生，废话不多说，老师在进入课程前，先跟大家沟通一点上课的必要须知。」&lt;br&gt;她一进教室，也不管台下同学是否准备好了，就劈头讲了一堆。&lt;br&gt;等她说的逐渐在我脑中产生印象，抬起头来我才发现这个所谓典试委员，竟然出奇地年轻，而且姿色比起班上绝大多数女同学，更是毫不逊色。长长的睫毛，带着自信的眼神，白皙而冷艳的脸，就像小说中骄傲的OL上司。&lt;br&gt;后来我才知道，原来她从小便是资优生，16岁就拿到博士，即使现在已经教了几年书，也升任教授，还是比很多研究所学生年轻，看起来也顶多像大学部的学姊。&lt;br&gt;她穿着低胸浅蓝套装，衬托出她近170cm的身高和姣好的身材，从他露出约三分之一的黑色胸罩，我估计大概是B+的罩杯；隐隐约约看出她身体的曲线，令人不禁生起遐想。&lt;br&gt;「第一点，老师发现有人把老师的上课共笔提供给金笛出版社，严重威胁到老师教科书的销售量，所以老师要求大家，不准在上课录音，请大家把录音机、录音笔收起来。」这句话说完，虽然有许多同学面有难色，但劈哩帕拉地，真的五六十只录音笔都收了起来。&lt;br&gt;「第二点，上课内容的举例，纯粹为了帮助大家加深印象，请大家认真思考文字以外的刑法内涵，而不仅仅是案例的特殊性。」嗯嗯，我在台下点头如捣蒜，毕竟要活读书嘛。&lt;br&gt;「第三点，老师的上课内容十分特殊，不想听的请现在就离开，否则中途不准离席，也必须全程配合老师的上课方式。」基于老师的美色和对律师司法官的憧憬，全班都留了下来。&lt;br&gt;「好，今天老师要先跟大家讲罪刑法定主义；什么叫做罪刑法定主义呢？简单地说，就是法律没规定就不能处罚。」&lt;br&gt;「大家先思考一个问题，如果今天没有刑法，你做坏事就不会被处罚吗？举例来说，如果教室内是另一个世界，例如：像多啦A梦的『如果电话亭』，现在老师说了：『如果这接下来的三十分钟没有刑法规定。』请各位同学说说，你们想做些什么事。」&lt;br&gt;老师话刚说完，只见讲台下一片譁然，同学们无论男女，纷纷热烈讨论了起来。&lt;br&gt;「好，讨论一分钟。」老师露出迷人的浅浅微笑，撩了下马尾，低头轻轻啜着她的保温杯。&lt;br&gt;「请这位同学分享一下，如果这教室内没有刑法，你想做些什么？」陈老师点了一位坐在最后面，讲好听是举止端正，讲难听是做作假仙的男同学。&lt;br&gt;「呃，我会睡觉。」他说了一个再普通不过的答案。&lt;br&gt;陈老师浅浅一笑道：「即使有刑法，你还是可以睡觉啊，老师不会为难精神不好的同学，想睡就睡吧。」老师漂亮归漂亮，不过我觉得老师已经有点皮笑肉不笑的感觉。&lt;br&gt;「你呢？」&lt;br&gt;「啊？」我还在思考老师问这些话的用意，没想到老师竟然问到我的意见。&lt;br&gt;我一时想不到一个体面的答案，其实我内心最想的是把那么漂亮的老师给XX再给OO，不过这些话怎么能在课堂上说呢？&lt;br&gt;「我会拿走大家的钱，然后把我讨厌的人的书都撕烂！」突然有一个女同学开了口。她平常看起来文文静静，像是用功派的，没想到一开口造成气氛的反差，大大震摄到全班。&lt;br&gt;「很好！同学很敢讲，她的印象分数我加分，期末总分多了0.5分了。还有没有人要说？上我的课就是要勇于分享自己的想法，这样刑法才会学得好。」&lt;br&gt;「我要杀人！我要杀很多很多人！我要加入斧头帮！」&lt;br&gt;听到老师说要加分，全班彷彿举行盐水蜂炮似的祭典，气氛热络到不行。&lt;br&gt;「帅哥，你到现在都还没回答我耶，你不把老师放在眼里吗？」&lt;br&gt;突如其来的询问令我吓了一大跳，不过我仍然想不到一个好答案。&lt;br&gt;「我告诉各位同学，我之所以16岁拿到博士，是因为我有高达185的智商。我不仅仅是德国慕尼黑大学刑法学博士，我还是美国柏克莱州大心理学博士；在我一进来跟大家四目交会的瞬间，我大概已经猜到8成你们各自心里面的想法，欺瞒我就是不尊重我，那就没有再上课的必要，显然这位男同学还没进入课堂的状况，我们给他20秒，如果他再不说出他心里面的想法，我们就请他出去好不好？」&lt;br&gt;「20，19，18，17，16，」不等老师继续往下数，我已经承受不了内心的煎熬，老实说出我的想法，不过只是美化了一点─「我想非礼教室内最漂亮的女性！」&lt;br&gt;只听见教室一片譁然。&lt;br&gt;「安静！」老师突然大叫一声。&lt;br&gt;「喔？」老师眼中彷彿有光芒射出一般：「那你倒是说说看，教室最美丽的女性是哪位啊？」&lt;br&gt;「是，是老师你。」&lt;br&gt;「非常好！我需要的就是各位同学老实分享心中的想法，我才知道大家的学习遇到什么障碍。」老师接着神采飞扬地环顾全班，彷彿胜利者般地用眼神凌辱全班的尊严。&lt;br&gt;「我还想说我今天穿那么漂亮，如果你答案不是我，我要发飙咧。」&lt;br&gt;「开玩笑的，其实老师看到你看老师的眼神，就知道你一定会说我了。」美女真的都有怪癖，这样亏我是很爽逆。&lt;br&gt;「那接着，」她指向一位高大壮硕的男同学，「如果我是你的老婆，现在那位同学，你叫做什么名字？」她指向我，我心想：「妳还不放过我啊？」&lt;br&gt;「李逸平。」&lt;br&gt;「好，小平说要非礼你老婆，也就是我，你会怎么办？」干，小平是妳叫的喔。&lt;br&gt;「我打到他老妈都认不出他来！」那位同学恶狠狠地道。&lt;br&gt;「很好！就是这样！刑法的存在不是为了处罚，而是为了保障人民不被处罚。」什么碗糕啊？有够玄的。&lt;br&gt;「大家想想，即使没有刑法，为了保障自己的权益，大家还是会使用一切的手段捍卫自己的所有，那么为什么还要有刑法？」&lt;br&gt;「所以，刑法的存在其实是一些知识份子，为了保障人民不被擅断的掌权者、强势者处罚，才出现的产物。例如：虽然小平因为非礼老师而应该被处罚，但是我们需要用刑法来制式化、来节制这位壮汉处罚小平的程度。」&lt;br&gt;「那些知识份子，如李斯特、梅耶提倡的罪刑法定主义的精神，演变至今，发展出主要以下内涵：」&lt;br&gt;「老师不想太咬文嚼字，老师接着用一般大众也能了解的语言讲课，希望大家不要见怪─这也是不要你们录音的缘故。」如果能录音，妳早就被解僱和判刑了吧，死变态老师。&lt;br&gt;「溯及既往的禁止。」&lt;br&gt;「如小平说的，他很想上老师。」靠，我又没说我要上妳，我是说『非礼』。&lt;br&gt;我心中百万个干字，脸上更是羞得红通通的；看到女同学看我的暧昧眼神，我真的后悔来上这门课。不过听到这样的美女老师口中说出「我想要上她」这种话，真的因为反衬的感觉，让我觉得在羞愧外又带着一点兴奋。&lt;br&gt;「现在，小平你出来，接着你做的任何事，老师都不计较，不要忘记这三十分钟已经被『如果电话亭』中止了刑法的适用，你把你刚刚说想对老师做的事对老师做吧。」&lt;br&gt;「各位同学也不要觉得奇怪，不要忘记老师说的，愈敢说、愈敢做，期末分数愈高。」&lt;br&gt;我虽然真的在老师刚上课时，因为她的低胸打扮，曾经有非分之想；但是经过她的一番羞辱，我只觉得这个女的很恐怖，压根儿没了性慾。&lt;br&gt;见我没有动静，老师竟然刷地把外衣脱掉，露出只剩黑色胸罩、白皙的上半身，还朝着我俯身成45度角，刻意地将乳沟挤了出来，下半身的窄裙则因为老师俯身向前的姿势而绷得更紧了，内裤的线条隐约可见。&lt;br&gt;「小平，对不起嘛，刚刚不是故意凶你的，希望你不要怪老师。」哇，现在竟然使出林志玲娃娃音攻势。&lt;br&gt;我看班上同学好像也没特别意外的表现，除了几个猪哥还在看着老师姣好的身材吞口水外，似乎都已经习惯这个怪老师的任何举动了。&lt;br&gt;老子豁出去了，为了考上律师，为了考上法官，干！&lt;br&gt;就在我心中干字骂得最响亮的瞬间，我的右手已经袭上了老师的酥胸！不过因为我没交过女朋友，所以我似乎没有拿捏好力道。&lt;br&gt;第一次触摸女性的胴体，只感觉到意外地柔软，不像写真集上写真女星的胸部般看起来彷彿是两团结实的肉块，而是软绵绵地，彷彿会把手吸进女性身体似地，难怪有什么袭胸袭臀之狼，这玩意儿实在太引人入胜了。&lt;br&gt;老师料想不到我真的摸了，而且摸得还不轻，她像被袭击的虾子般往后弓了弓身子，一脸惊讶地看着我。&lt;br&gt;「我以为你只是有色无胆的小鬼，没想到你竟然真的摸了，我要对你另眼相看了。」老师只是一脸惊讶，并未有任何愠色，我心里则忐忑不安，不知道她又要来哪一套。&lt;br&gt;「好，现在『如果电话亭』的功用已经过了三十分钟，恢复刑法的适用，刚刚李同学〈怎么不叫『小平』了，我心想不妙，这母老虎一定又要出怪招！〉摸了老师胸部一下，所以要以强制猥亵罪移送法办！」我后来才知道，以当时的情况，我并不算犯法，因为老师同意我摸，所以不算强制；就算真要算强制，也是她比较可能。&lt;br&gt;不过当时的我听老师这么一说，真的以为她刚刚是在整我，要我触法，吓出一身冷汗。&lt;br&gt;「骗你的啦，小平。老师只是要让大家体会刚刚的情境，本来说不处罚的行为，如果后来变更要处罚，而追溯至之前的行为来加以处罚，同学会不会有动辄得咎的感想？对生活和法律没有信心？所以大家要体认，法律不能溯及既往。」&lt;br&gt;「你们看，刚刚说不处罚，所以小平敢摸；后来说要处罚，他吓死了，所以刑法的『罪刑法定主义』最重要的原则之一，就是不能突袭性地，像刚刚这样地溯及既往，同学了解了吧？」&lt;br&gt;「小平了解了吧？」&lt;br&gt;「不过我看他已经因为摸了老师的美胸，爽过头、心猿意马、心不在焉了，大家下课休息10分钟。」&lt;br&gt;下课期间，我看大家也没特别看我一眼，老师也忙着解答有预习的同学们的问题，并没有任何征兆要对我不利，心中的不安稍稍平息。&lt;br&gt;「接着，我们来讲第二个罪刑法定主义的子原则─禁止类推适用。」&lt;br&gt;「各位同学，没看过女性生殖器的请举手。」&lt;br&gt;因为我在写真书上看到的都只有露毛，没有露出生殖器，所以应该算没看过吧，我就举了手。&lt;br&gt;干！没想到全班只有我没看过，我想这是不是他们故意要阴我啊。&lt;br&gt;「喔，小平太配合了，老师还想说，现在资讯那么发达，找不到像你这种纯情小处男了咧。」老师彷彿发现新大陆般调侃我。&lt;br&gt;干，妳又怎么知道我是处男的！啊，她刚刚有说，她是心理学博士，又是智商185，用看的就知道了。&lt;br&gt;「那，小平，请你再到前面来。」喔，拜讬，又想怎样啦。&lt;br&gt;「请你唸一下，95年7月1日刑法新修正条文施行前的旧法，第十条第五项的规定。」&lt;br&gt;「喔，称性交者，谓下列性侵入行为：一、以性器进入他人之性器、肛门或口腔之行为。二、以性器以外之其他身体部位或器物进入他人之性器、肛门之行为。」&lt;br&gt;「那老师请问你，你用你的阴茎插入老师的阴道，算不算性交？」&lt;br&gt;干，我听到这句，鼻血差点就喷出来了。刚刚摸她胸部的馀韵犹在手上，现在她又讲那么猥亵的话；拜讬，妳用学术的讲法好不好？是性器进入，不是阴茎插入，这样太猥亵了。&lt;br&gt;「算啊。」我现在脑中只有性慾，不加思索地只能顺着她的话回答。&lt;br&gt;「那你如果违反老师的意愿，把阴茎插入老师的阴道，是不是强制性交？」&lt;br&gt;「是啊。」&lt;br&gt;「那老师如果违反你的意愿，把阴道套上你的阴茎，算不算强制性交？」&lt;br&gt;「算，算啊。」&lt;br&gt;我感到喉咙一阵干渴，不禁吞了几下口水。她一连串的这些发问，让我感到心痒难耐，阴茎也早就对这位作风开放的天才女老师肃然起敬；幸好我穿紧身牛仔裤，并没有被其他人发现我的生理反应。&lt;br&gt;「你错了，你违反了罪刑法定主义中的『禁止类推适用』原则！」老师说着，拿起厚厚一本林老师的刑法通论就往我头上拍了下来。&lt;br&gt;「啊？」我丈二金刚摸不着脑袋般地搔搔我的头，上面那个。&lt;br&gt;干，为什么我强制干妳就是触犯刑法221条强制性交罪，你强制干我就不算强制性交？&lt;br&gt;「你仔细看。」接着老师做了一件我一直希望她做，却没想到她真的会做的事。</content></item></essay>