<essay><item><title>被催眠轮奸的少女(2)</title><author>床上伴侣</author><content>记得用舌头不要用牙齿阿！琦琦看着眼前这根高挺的肉棒，不只她开始害怕了起来，连兄弟俩也自叹不如，男人的阳具不知比他们的要大上多少，琦琦的小嘴差一点就无法把这根东西给含进去，更不用说是从小穴进入的后果了。&lt;br&gt;琦琦努力憋住呼吸，将男人丑陋巨大的肉棒缓缓用自己的嘴唇包复起来，直到张到极限的小嘴好不容易将那鸡蛋大的龟头给含入嘴里，男人却已经忍不住开始抽送了起来。&lt;br&gt;男人每一次顶入都顶得很深，似乎硬要将整根阳具完全顶进琦琦嘴里一样，每一次都顶到了琦琦的喉咙，让琦琦几乎窒息，琦琦只有利用男人阳具稍微离开嘴巴时，含含糊糊地向男人发出抗议。&lt;br&gt;呜..叔叔..叔..呜..太进去..嗯呜..会..会不能呼..呜..呼吸…..等、等等..呜..男人似乎没听见一样，抓住琦琦的头发用力前后摆动，每一下都使男人的龟头顶到琦琦喉咙的深处，但是再怎么样也无法将整根阴睫塞入琦琦嘴里。&lt;br&gt;没多久，男人似乎放弃了，将琦琦的头用力往后一甩，整个人往后仰，琦琦被甩的头晕眼花的，还没开始喘口气，就发觉自己的双脚被男人抬了起来放到了他的肩上，然后男人一个用力，那大到吓人的阳具就整根没入了琦琦的阴道内。&lt;br&gt;阿阿阿阿～～～～不行、不行阿～～叔叔你的…太大！！会、会坏掉阿～～～琦琦感觉自己的小穴好像快被撕裂了，痛到尖叫起来。&lt;br&gt;男人每一次的进入都顶到琦琦的子宫，快速的抽插使琦琦觉得子宫快被刺穿了。&lt;br&gt;喔～里面..还真紧～像处女一样…喔呜～～～阿～阿～顶到、顶到子宫了…喔、恩恩～～会穿过去…会坏掉啦..呜～～男人的性欲和精力出乎意料的强出常人许多，兄弟俩站到脚快麻痹了，而男人阳具从琦琦阴道里带出的淫水，也在长时间的摩擦下变成了淫靡的白色。&lt;br&gt;呜…恩…喔、喔…..恩恩…..阿恩～～琦琦此时也已经被干到意识不清，连叫的力气都没了，只能发出无意义的呻吟。&lt;br&gt;喔～～恩～～要射罗～～哼…哼…男人低吼几声后，就把精液完全灌入琦琦的体内，琦琦感觉整个子宫好像被灌满了炽热的液体，虽然觉得不妥但是也无力抵抗了。&lt;br&gt;喔…叔叔…您射进去..我会..会怀孕阿…那好阿～最好是生个女孩子等你年纪大了就换她让我们玩阿～哈哈哈原来我们老爸的本性也不太好…此时小刚小正同时想着。&lt;br&gt;而琦琦知道自己可能一生都要受他们控制，只能绝望的流下泪来。&lt;br&gt;学校的开学典礼只上半天，在好不容易拒绝了阿州一起吃午餐再一起回家的请求之后，之前受命令下课后到某处的琦琦，身体又开始自己动了起来，朝向学校热舞社的社团办公室走去。&lt;br&gt;琦琦已经渐渐无奈的习惯了这种不受控制的身体动作，不管再怎么想拒绝，身体就像不是她的一样自己动作，这也是让琦琦绝望的原因。&lt;br&gt;正在胡思乱想之际，热舞社社办的门口已经出现在眼前，心里出现了不能进去要往回走的念头，但是手却把门打开了，脚和身体自己走了进去。&lt;br&gt;咦！？真的是吴恩琦耶！！「吴恩琦真的来了！！办公室里出现了一阵不小的骚动。&lt;br&gt;琦琦看向里面，除了小刚和小正翘着脚坐在椅子上之外，其馀班上的男生也全部都在办公室里，直觉不太妙，转身就要出去。&lt;br&gt;回来！想去哪里啊？乖乖来我的腿上背对我坐着！琦琦还没走出去之前，小刚就对她命令道。&lt;br&gt;琦琦的身体又自己动了起来，背对着小刚坐在他的大腿上。&lt;br&gt;很乖嘛！真的没有穿内裤，而且有点湿湿的了喔！果然是个淫荡的女人丫…小刚空出一支没在抽烟的手往琦琦的制服短裙里伸进去，肆无忌惮地玩弄琦琦没一丝阻拦的下体。&lt;br&gt;恩…等、等等..小刚～这、这边太多人..在看..恩…啧啧..很可惜，他们不是只来看戏的唷～小刚一边玩一边看着旁边包括他２１个同班男生说道。&lt;br&gt;不..不会吧..恩～～你、你想让这么多同班男生..喔..把、把我..嗯喔～对啊！我就是想让他们把你给轮奸，然后轮流都把精液全都射进你的身体里阿！你是不是很期待呢！？绝..绝对不行～～恩..班上所、所有的男生..一定会..会～喔..会有的～～！不过我和小正都很想看你被每个人射进去的样子呢～只好委屈你一下罗～琦琦！我..我不要..恩..住、住手阿～～喔喔…不要、不要抠里面..恩～～～吵死了！给我弯下腰去！我先干！小刚说完示意小正把琦琦的头压下去，制服短裙往上一拉，掏出阳具对准琦琦的淫穴就挺了进去。&lt;br&gt;阿阿～～～噢…～～恩…恩恩～～小穴突然被填满的感觉让琦琦叫了出来，而小正也顺势把阳具塞进了琦琦张开的小嘴里。&lt;br&gt;看到校花被一前一后的插入，周围的男生们开始骚动了起来，有些人已经忍不住开始打起了手枪。&lt;br&gt;哇～吴..吴恩琦真的被插进去了耶！我不是在作梦吧！而且还是前后２个洞都…等等我们也可以耶～此时的琦琦完全听不到旁人在讨论些什么，她的注意力全部集中在娇嫩敏感的小穴里，心绪随着小刚的抽插也一收一放的，要不是小正的阳具还在她的小嘴里，她早就放情地大叫了。&lt;br&gt;小正最先撑不住，琦琦感觉到嘴里的阳具突然有增大且发烫的趋势，意识到小正要射精了，赶紧想把头抽出来，不过小正却紧抓着她的头发不放，然后小正果然射精了，浓稠的精液全都射进了琦琦嘴里。&lt;br&gt;唔..咳、咳、…突然射进的精液让琦琦呛到，咳个不停。&lt;br&gt;此时一旁的男生迫不及待的想凑到前面去干琦琦的小嘴，小刚一边干一边制止了他们。&lt;br&gt;先、先别玩她的嘴巴，不要浪费，把…把精液都射进去这婊子的子宫里！既然小刚都这么说了，每个人也都强忍着高涨的性欲，等着琦琦下面的”嘴巴”空出来。&lt;br&gt;阿喔～恩、恩..阿阿～～呜..阿、阿、阿、～～喔～～爽～～要、要出来了～要射了！！不要阿～～不要射在里面…阿喔～～小刚不顾琦琦的无力哀求，将大量精液满满的喷在她体内。&lt;br&gt;当小刚把阳具从琦琦体内抽出来的时候，琦琦双腿一软，几乎就要倒下，一旁一个男生立刻迫不及待从后面抬高那浑圆紧绷高高翘起的白嫩美臀，龟头磨擦她被干成湿黏黏糊成一片的嫩唇，然后顺着小刚灌得满满的精液噗滋插入，噗滋噗滋猛干。&lt;br&gt;干，真是爽……小贱货……终于被我干到了吧……第一天看到你就想狠狠干你了……你长的还真是欠干…干死你…干死你…不、不要！！喔…阿阿～～拜托..停阿～不要…喔～～～平常一副欠干的圣女模样……干起来还不是一直叫……假清纯…被干得很爽吧……欠人干……干死你…干死你……在男生近乎失去理智疯狂的抽插下，琦琦不时发出娇柔销魂的声音楚楚可怜的哀叫呻吟，雪白纤弱的娇躯颤抖扭动，男生狠狠噗滋噗滋猛干，每次插入都将粉红嫩唇挤入阴道，拔出时再将嫩唇翻出，小穴周围的淫水已经被干成白稠黏液状。&lt;br&gt;好紧…嘴里说不要，却叫那么浪…叫大声点…腰真会摇嘛…用力摇…喔…喔…太爽了…干死你…欠人干的…好紧…干死你…干死你…男生忽然加快抽插的速度，干得琦琦几乎死掉，她松开双唇大声哀叫呻吟，觉得自己的纤腰快被凶猛折断似的。&lt;br&gt;太棒了～～我、我要射进去罗！！琦琦才刚想要反对的时候，男生已经将积压已久的精液整个灌进琦琦的体内。&lt;br&gt;不、不行！！噢…嗯噢..你…琦琦感到滚烫的精液喷入了自己的子宫内，但此时的她连站都成问题了，更别说反抗了。&lt;br&gt;男生拔出湿黏黏还勃起着的肉棒，完全不给琦琦喘口气的机会，另一个男生又补上来一口气把肉棒对准琦琦的小穴插了进去。&lt;br&gt;阿～等等、等等阿..让我休息一下…喔喔～～嗯、嗯、嗯…休息！？你没看到旁边还有十几个人在等我干完呢～大概要大家都干完你才能休息罗！嘿嘿..阿、阿、嗯～～唔…喔喔喔…不、不行..阿阿～～～小刚和小正就这样看着琦琦被所有的男生轮奸，当最后一个男生把精液射进琦琦体内后，琦琦全身再也没有半点力气的趴在地上喘息着，小穴张着嘴不断吐出白色黏稠液体。&lt;br&gt;男生们发现此时，琦琦的肚子微微凸起，像是怀孕了一样，知道是因为所有人的精液都灌在她的子宫里，他们还是第一次看到女人被精液灌的小腹凸起，不知道谁拿起相机就连同琦琦一片狼籍的下体拍了几张，每个人就起哄的要加洗几张起来作纪念，而琦琦则是羞耻地低下头掉眼泪。&lt;br&gt;小刚拿出了一条黑色皮丁字裤要琦琦马上穿上，由于琦琦连爬起身的力气都没了，只好让受指令的身体自己动作，琦琦发现丁字裤里竟装着一根条状物，不论大小和形状都和男人的阳具一样，琦琦转头望向小刚。&lt;br&gt;嘿嘿～那是我老爸搞来的ｓｍ丁字裤，穿上它足够让你再爽半天的～哈哈！琦琦无奈的把它套上，费了好一番功夫才把里面那根假阳具给插进不断流出精液的小穴里。&lt;br&gt;阿…阿..好、好奇怪的感觉..唔..假阳具挡住琦琦体内精液加上淫水的流出，把男生们的精液全都留在琦琦的子宫里。&lt;br&gt;本来已经有点累的男生们见到琦琦挺着微凸的肚子，阴道里又有假阳具挡着，不禁又兴奋了起来，有的比较快恢复精力的已经用眼神问小刚可不可以再让他们干一次，小刚当然看得出来，不过他只是摇摇头，说道︰别急！今天才刚开学的第一天，我们以后还有很多时间来好好的干这臭婊子，放心吧！男生们虽然有些失望，但是想到以后还有很多机会来干琦琦，这才纷纷向兄弟俩告别，依依不舍的看琦琦一眼，才走出社办离去。&lt;br&gt;好拉～也该回家拉！快起来吧～别在地上装死！小刚站起身来对着琦琦说道。&lt;br&gt;琦琦挣扎着从地上爬起来，才刚想要把那条ｓｍ内裤脱下来，小刚却阻止了她。&lt;br&gt;不用脱～你要穿着那条内裤！小刚阻止琦琦把内裤脱下。&lt;br&gt;咦…？但、但是这样我根本..根本不能走路阿…小刚不管她，拉着琦琦就往外走。&lt;br&gt;这一段短短的回家的路，可能是琦琦走过最难堪的一段，琦琦感到每走一步，阴道里的假阳具就乱顶一次，好像一边走路一边被强奸一般，顶的琦琦喘息连连，才走了短短１０分钟，琦琦已经高潮了２次，体内的精液还一直从阴道的隙缝中缓缓渗出，弄得琦琦大腿整个黏腻腻的，非常不舒服。&lt;br&gt;加上路上的人显然对一个肚子涨起，脸上还泛着潮红的美少女很有兴趣，每个经过的男人都在交头接耳，有的甚至还满脸淫笑，使得琦琦非常羞耻。&lt;br&gt;走到公车站牌，琦琦觉得自己好像快虚脱了一样。&lt;br&gt;不久之后，公车总算来了，不过整辆公车里挤的跟沙丁鱼似的，琦琦只好勉强挤在角落一群男人旁边。&lt;br&gt;公车门一关上，琦琦就感觉到有一只手摸上了自己的屁股，琦琦直觉认为遇到了色狼，琦琦看向小刚他们，却发现他们在前面，只有自己被挤到了后面的角落，琦琦着急的用手想去拨开那人的手，但是却手却被抓住，被强迫去摸另一个男人的肉棒，琦琦赶紧想把手抽回来，但是却怎么样也无法做到，男人的力气太大了。&lt;br&gt;没多久，一双手就从她水手服的下摆伸进去，直接握住她没有任何阻隔的一对大奶子，开始搓揉。&lt;br&gt;在屁股上的那一只手已经伸尽裙子里面，正在抚摸黏腻的大腿内侧。&lt;br&gt;小淫娃，下面怎么流这么多水阿～还这么黏，看来你那大肚子装的..是不是男人的精液阿～男人在琦琦耳边对她说这羞耻的话，说到精液时还特别大声一点，让其他男人都听到，琦琦只有羞耻的低下头。&lt;br&gt;其他男人也猜到琦琦微凸的肚子里装的是什么，更肆无忌惮地在琦琦身上上下其手。&lt;br&gt;突然，琦琦发现他手上的那根肉棒变的很烫，然后手上就多了一股又黏又热的液体，原来是阿个男人忍不住射精了，甚至射到琦琦的短裙上，然后琦琦的手又被拉去别根涨硬的阳具，此时那个在抚摸她大腿内侧的男人，更大胆的把手伸进琦琦那条ｓｍ内裤里，赫然发现里面有一根条状物正塞进琦琦的阴道中；「原来是骚穴塞了一根这么粗的棒子阿～难怪那些精液都流不出来，看来你很享受这种被灌满精液的感觉嘛～不..我..嗯～～没..没有..喔～喔～不要弄..嗯..不要弄它阿阿..男人把那根棒子露出阴道的部分扣着，然后开始乱搞，一会儿把它拔出来，一会儿又重重的塞进去，甚至顶到子宫，一会儿又绕圈，一会儿把棒子转来转去，弄得琦琦呻吟连连，一路上高潮了好几次，直到到站的时候，琦琦根本就已经完全动不了了，还是小刚来把她拉下车，不然她就不知道什么时候才能下车了。&lt;br&gt;一回到兄弟俩家中，琦琦就像再也站不住一般地跌跪在地上，肚子明显小了一些，因为被那男人玩弄那根棒子时，精液也流掉不少了，琦琦的短裙已经完全被精液浸湿了，其中不乏公车上的男人射在她身上的精液，小刚把琦琦的短裙翻起来，将内裤上的绑带轻轻扯掉，然后慢慢将棒子从琦琦体内拔出来。&lt;br&gt;嗯..喔～喔～…阿…阿阿..嗯喔～～呜..嗯嗯～～拔出来之后</content></item></essay>