<essay><item><title>明星记(4)</title><author>床上伴侣</author><content>，但并没有下堕的迹象，一双梨形的乳房勾勒出少女的线条美。粉
红色的乳晕不大不小，衬托着那两粒娇小的乳头。玉元阅女无数，但这么美丽的
乳房还是头一次见，他对那对娇美的乳房又舔又抓，用尽一切方法去享受这对乳
房。他的亢奋令他有点粗暴，陈蕙林吃痛，皱起眉头。&lt;br&gt;玉元玩完乳房后，向下身转移，他想脱掉陈蕙林的裤子，却被绳索所限。他
解开缚着陈蕙林双脚的绳索，陈蕙林立即一脚踢向他，但被他闪身避开。始终陈
蕙林上身被绑，又怎会是玉元的对手，未几，玉元用身子压着她，令她双脚不能
动弹。&lt;br&gt;陈蕙林挣扎无效，骂道：「色狼，你杀了我吧！我恨你，死了也化为厉鬼找
你报仇！」&lt;br&gt;玉元笑笑，开始脱下她的裤子，陈蕙林夹紧双脚，意图阻止，玉元用手指夹
着她的乳头轻拈。受到强烈刺激的陈蕙林力气转弱，「啊」了一声，两腿微微分
开，玉元乘机脱下她的裤子，一双丰腴雪白的大腿暴露在空气中。&lt;br&gt;陈蕙林全身本就体毛浓密，虽然时常修剪，但脚上还是有短短的脚毛。玉元
双手触及她的大腿内侧，令她感到一阵麻痒，她叫了一声：「不要摸，很痒。」&lt;br&gt;玉元隔着内裤搔着她的下阴，那是一条很性感的粉蓝色内裤，质料颇薄，有
几根阴毛从内裤隙溜了出来，玉元彷佛感到自己已触到陈蕙林的阴部。他是花丛
老手，懂得怎样挑动女人的情慾，经过他的挑动，陈蕙林的阴部越来越热，淫水
也流出来，弄湿了她的内裤。&lt;br&gt;陈蕙林被他弄得淫叫不止，突然发觉自己正被一个陌生男人玩弄，羞得赶紧
咬紧下唇，不敢作声，但下体的快感却源源不绝，忍得非常辛苦。&lt;br&gt;玉元暗笑，伸手去脱她的内裤，陈蕙林刚想说「不」，湿淋淋的内裤已在玉
元手上。他拿着内裤在手中把玩：「湿成这样，原来你都是一个淫妇。」陈蕙林
被他如此羞辱，急忙道：「我不是！你不要这么说。」&lt;br&gt;他此刻也脱掉了自己的裤子，阳物虽不长，但精神纠纠。陈蕙林看到这根肉
棒，吓得三魂不见了七魄，连声叫道：「不要！我还是处女，不要插我﹍﹍」玉
元听到这句话，更是兴奋，他原以为陈蕙林已不是处女，此刻有此意外收获，更
是兴奋若狂。&lt;br&gt;他分开陈蕙林的双腿，将阳物对准她的阴部，然后用力一顶。陈蕙林感到下
体像被撕裂般疼痛，她惨叫一声，双手紧握拳头来对抗这种痛楚。她清楚知道，
这其实只是开始，还有无止境的屈辱在等着她。&lt;br&gt;玉元将阳具插进陈蕙林的阴道里，龟头顶到陈蕙林的处女膜，玉元不急着穿
破它，他慢慢摆动腰肢，龟头传来一阵趐痒感。他捉紧陈蕙林的腰肢，不让她逃
走，陈蕙林肌肤那种滑不溜手的触感令男人觉得彷如抚着绸缎。他观察着陈蕙林
那个痛苦的样子，将要失身的屈辱感令她流下两行清泪，但一向的倔强个性却令
她不肯求饶，反正她知道再哀求也没用，只有咬紧下唇，偏过头去。&lt;br&gt;玉元压着她，在她耳边柔声道：「让我令你变成女人吧！」玉元腰部微微使
劲，龟头缓缓向前挺进，逐渐穿透陈蕙林的处女膜。&lt;br&gt;如此一来，却苦了陈蕙林。失身会有痛楚是意料之中，但若那个男人知情识
趣，懂得一插到底，那么虽然有一下剧痛，但不会痛太久，如今玉元明显是要让
她慢慢感受失身的痛楚和屈辱。陈蕙林只感到下身的铁棒逐寸逐寸向内挺进，她
感到自己的处女膜逐分逐分破裂，痛楚扩散全身。但比起生理上的痛楚，心理上
的伤害更是难以估计，她双拳狠狠捶在床上，一来是要发泄痛楚，二来是渲泄心
中的不忿。她做梦也想不到自己的贞操会在这种环境下失去，而且到现在还未知
道对方是谁。&lt;br&gt;她怨毒地盯着玉元：「你这个贱人，你不得好死，我一定会报仇的！」她借
着咒骂玉元来减轻身心的痛苦。看来好像颇有效，每当玉元大力插她时，她就大
声地骂他，激动处，连粗口也骂出来。&lt;br&gt;玉元被她痛骂，竟然也有些快感。他觉得陈蕙林的反抗会令他有一种莫名的
快感，所以他解开了陈蕙林双手的绳索。陈蕙林双手一松，立即激烈地反抗，但
经过一阵性交再加上开苞之痛，力气已经所剩无几。&lt;br&gt;玉元为了听陈蕙林的责骂，插得越来越大力。陈蕙林想不到自己的痛骂会刺
激到玉元狂性大发，心中暗暗懊悔。她被强暴着，根本毫无快感可言，下体的分
泌少得可怜，根本发挥不了润滑的作用，每一下抽出插入，都令她感到椎心刺骨
的痛。&lt;br&gt;玉元初尝陈蕙林的处女，又受到刺激，精关已有点失控，再被陈蕙林抛了几
下，龟头一阵麻痒，竟然在她体内射精。陈蕙林感到阴道里的肉棒开始喷射，她
妄图作最后的挣扎，尝试推开玉元，一直大叫：「不要，不要射在里面﹍﹍会怀
孕的，不要﹍﹍」当她知道挣扎已是徒劳，叹了一口气，绝望令她全身虚脱，瘫
在床上。&lt;br&gt;但玉元却并没有放过她，他将死鱼般的陈蕙林反转，软掉了的阳具在她雪白
的臀肉磨蹭。经过剧烈性交的陈蕙林，屁股的肌肤充血，白里透红，像一个蟠桃
似的。他的阳具在那滑滑的丰臀上磨擦，不久又硬了起来。玉元将阳具轻轻顶着
她的肛门，感受着那柔嫩的肌肤。&lt;br&gt;陈蕙林的肛门异常敏感，已经感觉到阳具迫近，发出热气。她意识到玉元想
插她的后庭，惊叫起来：「不要，这里不行，会痛死的﹍﹍不要，放过我吧！」&lt;br&gt;玉元今天要彻底征服陈蕙林，哪会理她的哀求？他抬高陈蕙林的小腹，令她
屁股高高撅起。玉元注视着陈蕙林那一收一放的菊花穴，呼吸不由得加速，下身
有股涨痛感。他用手指撑开陈蕙林的菊花穴，注视着那黑黑的洞穴深处，神秘的
洞穴彷佛在诱惑玉元进去寻幽探秘。&lt;br&gt;玉元再也忍不住了，急不及待地提枪上马，龟头对准小洞，用手扶正缓缓挤
入。陈蕙林的肛门紧窄异常，玉元的龟头虽不是特大，但也很难顺行进入，加上
陈蕙林又不停挣扎，玉元一时间也插不了进去。&lt;br&gt;但陈蕙林扭动一阵之后，已渐渐没有力气。玉元觑准时机，抓紧她的腰，勉
强将龟头硬挤了进去。&lt;br&gt;陈蕙林感到了比刚才失身还要难受的痛楚，那种撕裂感觉比刚才更加剧烈，
陈蕙林哭叫着，剧痛令她抛开了一贯的倔强。排泄器官被插入异物的感觉实在非
常难受，对陈蕙林来说，这是非常  心的，她拚命摆动着屁股，想甩开玉元的肉
棒，但玉元的肉棒已开始深入肛门，陈蕙林怎样努力也摆脱不了。&lt;br&gt;陈蕙林的直肠肉壁紧紧夹着玉元的肉棒，令玉元感到无比刺激。玉元刚射了
一次，这次又怎会像刚才一样快射？他掌握着节奏，不疾不徐地抽插着，肉棒有
射精的冲动时，他就放缓节奏。如此抽插了半小时，陈蕙林不断狂叫，叫得声音
也有点沙哑了。&lt;br&gt;终于玉元也舒服地叹一口气，由得精液向陈蕙林的直肠深处射去。陈蕙林混
身酸软，连反抗也没有力气，由得玉元蹂躏。玉元抽出肉棒，上面沾着陈蕙林的
大便，散发着一股难闻的气味，而且龟头有点浅棕色，非常淫靡。&lt;br&gt;玉元扯着陈蕙林的头发，将阳具贴近她的脸。陈蕙林看到那污秽的肉棒，心
中非常厌恶，想扭头不望它，但玉元却扯着她的头发。玉元冷冷道：「给我把它
舔干净。」陈蕙林怒骂：「你少妄想！」玉元淡淡应了一句：「是吗？」他捏着
陈蕙林的鼻子，陈蕙林被迫张口呼吸，玉元趁机将肉棒塞进她口中。&lt;br&gt;那股难闻的气味不断刺激着陈蕙林的鼻端，令她有点想呕的感觉。肉棒塞满
在她温暖的小口中，令她喘不过气来，她想用舌头将肉棒顶出去，但舌头只变成
在扫玉元的龟头，令玉元无比受用。口水因口部长期张开而一直下淌，构成一幅
淫秽的图画。&lt;br&gt;玉元将她的头紧紧按在胯下，肉棒缓缓在她口中抽插。玉元本来出精两次，
已经无力再战，但在陈蕙林口舌「挑逗」下，又再重振雄风。玉元的动作越来越
快，毫不怜香惜玉，陈蕙林感到口中的肉棒渐渐变得坚硬，而且越来越热，暗暗
心惊，她用手想推开玉元，但当然不成功。&lt;br&gt;终于，玉元将肉棒全根插入陈蕙林口中，龟头直抵嗓门，然后抽搐几下，咸
咸滑滑的精液浆满了咽喉。精液已没有上两次那样澎湃，只有缓缓流进她口中，
但量仍是一样的多。玉元将软掉的肉棒从陈蕙林口中拔出来，陈蕙林只感满口腥
臭，急急吐出来。残精沿着嘴角，流过雪白的乳房，在她身上聚了一滩黏黏的残
精。&lt;br&gt;这时，有人敲房门。玉元笑道：「进来吧！」房门打开，邹蕙敏进来，见到
两人赤裸裸的，淫淫的笑道：「玩完了吗？」玉元穿回衣服，笑道：「好了，也
知道你心急，就让你和她玩玩吧！可别玩坏了。」说完，玉元走出房间。&lt;br&gt;邹蕙敏带上房门，看着床上赤裸裸的陈蕙林，她缓缓地脱去自己的衣服，露
出完美的胴体。陈蕙林看到，心中惊恐异常，她不知道邹蕙敏会对她做什么，只
知道她既然是和玉元一夥，自然不会对她好。她平时也常看到邹蕙敏的表演，但
作梦也想不到她会是这样淫荡，而且自己还要亲身体验。&lt;br&gt;邹蕙敏灵巧地爬上床，手指像弹琴般抚着陈蕙林的肌肤，陈蕙林避无可避，
身子蜷成一团，心中惊惧无比。&lt;br&gt;邹蕙敏浅浅一笑，凑到她耳边说：「不用怕，我会教导你怎样做一个性奴隶
的。」陈蕙林哭道：「我不要﹍﹍求求你，放过我吧！」邹蕙敏也不答她，手指
游到陈蕙林的阴部。&lt;br&gt;邹蕙敏也是女子，对女人的敏感部位了若指掌，而且也不是第一次玩弄其他
女明星，她看见陈蕙林已不反抗，只是哭，凭她的经验，这样的女人最易驯服。
以前她面对过一个女明星，最感棘手，因为那个女明星自始至终一滴眼泪也没流
过，叫又不叫，任凭邹蕙敏用尽各种手段也没有办法。最后，玉元将那女明星卖
了给一个富豪，还为此狠狠责罚邹蕙敏。现在想起来，邹蕙敏对那次的责罚犹有
馀悸。&lt;br&gt;陈蕙林首次被同性触摸身子，有点不甚自在，但比起被玉元强暴，邹蕙敏的
温柔总令她更受用。阴部传来一阵似有还无的刺激，而且越来越热，陈蕙林除了
自慰，哪尝过如此温柔的爱抚？她不禁叫出声来。&lt;br&gt;邹蕙敏见她在叫，已知手法奏效。她其实在手指上涂了春药，现在她要做的
是挑起陈蕙林的情慾，消除她的敌意和恐惧。她在陈蕙林耳边轻声说：「蕙林妹
妹，舒服吗？姐姐的手指全是妹妹的淫水呢！」说罢，将沾满陈蕙林淫水的手指
伸到陈蕙林的香唇前。&lt;br&gt;陈蕙林突然觉得邹蕙敏并非如此可恶，至少比起那个玉元要好得多了，尤其
被她一句「蕙林妹妹」，更弄得心神荡漾。她感到自己意识开始模糊，看见邹蕙
敏的手指，她不禁将嘴凑前想舔。&lt;br&gt;但邹蕙敏却好像存心捉弄她，每当陈蕙林将要舔到时，就将手向后缩一下，
陈蕙林淫淫的叫道：「姐姐，给我，我要啊！」&lt;br&gt;陈蕙林星眸半闭，樱唇微张，双手胡乱地抓着自己的乳房，春药开始在她体
内发挥作用。终于她含着邹蕙敏的手指，吸吮着自己的淫水，而且将邹蕙敏涂于
指上的春药也吃下了。&lt;br&gt;邹蕙敏笑笑，拿起陈蕙林的玉手：「蕙林妹妹，要像我这样舔才可以啊！」
说着，将修长的中指含进口中，香舌轻扫每个指节，香唇紧扣中指的根部，多馀
的口水沿着陈蕙林的中指往下流淌。&lt;br&gt;陈蕙林学着她的方法舔着邹蕙敏的手指，中指传来的感觉令她性慾更高涨。
她吐出邹蕙敏的手指，叫道：「姐姐，快来！蕙林妹妹很想要。」&lt;br&gt;邹蕙敏用指轻弹她的乳头，下体摩擦着陈蕙林的阴部，笑道：「妹妹想要什
么？」陈蕙林上下受此刺激，神智更加狂乱，她狂叫道：「我要姐姐疼我，我下
面好空虚，好想要！」&lt;br&gt;邹蕙敏看着这具完美的身体，突然感到很厌恶。玉元对陈蕙林好像很迷恋，
她隐隐觉得这个女人将会取代她的地位，看着陈蕙林在疯狂地追求满足，只觉得
她像娼妇一样。&lt;br&gt;邹蕙敏突然下床，穿回衣服。陈蕙林突然失去刺激，急问：「姐姐，你去哪
里？不要走啊！」邹蕙敏看着她那欲求不满的样子，冷笑一声，向她啐了一口口
水：「贱人，你自个儿在这里吧！」然后竟然离开房间。&lt;br&gt;陈蕙林全身受春药煎熬，像跌进火炉。此刻她只有自己一人，立即像发了狂
的冲到房门，想冲出去找邹蕙敏，但房门在内反锁，怎样都弄不开。&lt;br&gt;陈蕙林回到床上，一手搓着丰满的乳房，食中两指插入娇嫩的阴户，熟练的
自慰起来。&lt;br&gt;在慾火焚身的时候，手指好像更加纯熟，没多久，她已经泄身。身体的炎热
好像稍减，但性慾依然高涨，她不断的自慰着，也不知弄了多少次，但每次泄身
后，稍为压下的炎热没多久又灸着她。下身的床单已经全湿，泛着一股淫糜的气
味。&lt;br&gt;邹蕙敏和玉元其实是在另一个房间透过电视看着陈蕙林的情况。玉元淡淡的
道：「看来她的情绪非常高涨。」邹蕙敏道：「这贱人看来受软不受硬。」玉元
冷笑道：「我就是喜欢硬的。蕙敏，我看你其实也不太喜欢她吧？」邹蕙敏惶恐
地道：「她是主人的性奴，我不敢。」玉元道：「在我面前不用装了吧！也好，
你就去修理修理她。反正她还没试过真正的性虐手段，你和她到刑讯室玩玩。」&lt;br&gt;邹蕙敏心中暗喜，就走去陈蕙林的房间。&lt;br&gt;她踢开陈蕙林的房门，陈蕙林一见到她，彷如久旱逢甘露，爬到邹蕙敏的脚
边，哀求道：「姐姐，请帮帮妹妹吧！」邹蕙敏用鄙夷的眼光望着她，但脸上仍
是留着那明星特有的灿烂笑容：「姐姐带你去一个好玩的地方好吗？」陈蕙林不
断点头，像哈巴狗般顺从。&lt;br&gt;邹蕙敏带着陈蕙林到刑讯室。那间房极为隐秘，平时入口隐藏在一幅落地玻
璃后，进了入口后，还要经过一条阴暗的石甬道。本来以玉元的财力，要弄得灯
火通明也不成问题，但他认为刑讯室还是阴暗一些好。甬道的尽头是一道厚重的
铁门，邹蕙敏用钥匙开了门，想起以前自己都被带到过这个房间，回想往事，不
禁欷  。&lt;br&gt;陈蕙林一路行来，已被那股阴暗的气氛所吓怕，看到刑讯室内，更是惊叫起
来。里面全是各种各样的刑具，陈蕙林以为只有古装片才会有这些东西，想不到
现实生活中也会遇到。她紧紧搂着邹蕙敏，呼吸不由得急促。&lt;br&gt;</content></item></essay>