<essay><item><title>与老婆好友偷情(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;结婚６年了，孩子四岁，说句实话，在有孩子之前，哥们那是一天不干个两炮是难以入睡呀，当然了老婆例假除外。后来有孩子了，老婆精力全到孩子身上去了，我工作上又特别忙，还有就是对老婆太熟悉、太了解的缘故吧，老婆又不肯玩点口交什么的花样，渐渐的对那种事提不起兴趣来了，经常一个月也就做个次吧次，而且基本就是应付差事，直奔主题，兴趣缺缺。&lt;br&gt;但是哥们遇到其他有点姿色的女人，却又经常蠢蠢欲动。想去找小姐找找刺激吧，怕得病；想找朵出墙的红杏吧，又不知道如何下手。看来哥们是太老实了。&lt;br&gt;后来哥们我来到了jjcao，阅览了无数兄弟姐妹的帖子，发现哥们状态不对呀，年纪轻轻怎么就这样了那，实在是对不起自己的小弟弟。于是哥们决定洗心革面，苦练内功。觉得还是先把自己的这一亩三分地种好，在jjcao论坛学习了Ｇ点高潮的方法，和老婆亲热的时候进行了实验。&lt;br&gt;我靠，没想到老婆反应强烈，竟然主动给我口交，不过她那水准实在是不咋地，弄的我很不舒服，没有办法，只有好好调教，告诉她怎么怎么弄，不能让牙齿碰到我，一段时间后，老婆水准渐长，干活的次数也逐渐增加，感觉性福时光又回来了，哥的欲望又重新培养起来了，又能夜夜笙歌了。&lt;br&gt;一次完事后，沉浸在高潮馀韵中的两个人在闲聊，老婆无意中说起她得一个好友王艳性生活不好，她老公平常很难起来，一般都是早上起来才做，王艳刚刚有点感觉，进入状态，她老公就完活了，把她吊在半空中上不来下不去的，所以平时王艳有欲望有需求她也都忍着，很少很少做。&lt;br&gt;我一听，嗯？神马个情况？看来有点意思，她老公看来是阳痿加早泄，王艳身高１７２厘米左右，前凸后翘的，身材绝对，而且脸蛋很漂亮，气质很好，我垂涎很久了，可惜一直有色心没色胆。经老婆这么一说，我觉得有点戏，可以针对这方面逐步进行，争取把王艳搞到手。这个可怜的漂亮女人，让哥来安慰你吧。&lt;br&gt;有了想法就要着手付诸行动，于是我平时找借口给王艳打电话，借口无非就是「我老婆现在没回家，是不是和你在一起呀？她手机关机了」、「你家的ＤＶ借我用用」之流的，先没事套套近乎，最起码混个脸熟，但这小娘们一直对我不冷不热的，感觉下手很难，人家直接看不上我呀。&lt;br&gt;而且也没有单独在一起的机会，很困难呀，搞的我很郁闷、很灰心，看来哥们水准太有限了。&lt;br&gt;今年７月份，机会来了。老婆带儿子回她娘家去了，带孩子去看看外公外婆，顺便让孩子体验下农村的生活，让他从小就开始接收贫下中农教育，相当于知识青年上山下乡了，估计要一个月才能回来。&lt;br&gt;我暗暗窃喜，这段时间哥们可以为所欲为了，有了充足的时间和精力，可以到别人的一亩三分地上偷瓜摸枣了。&lt;br&gt;王艳在医院工作，是个护士，穿着职业装，前凸后翘，楚楚动人，直接让我硬了又硬，打了好几次飞机，流失了无数子孙。为了能够泡上她，把她搞上床，狠狠的干上几炮。哥们决定下血本，把空调温度开得很低，光着屁股睡觉，果然没过两天哥们就把自己弄感冒了。赶紧的，到她们医院去看病，直接找她，让她给哥们挂水，怎么说也算是熟人吧，所以王艳对我很关心，一会过来看看是不是滴的快了，问我有没有不舒服呀，不忙的时候就过来和我聊天，我抓住这个千载难逢的机会增进感情，陪她东拉西扯，说话唠嗑，潜移默化种让她对我产生好感。&lt;br&gt;期间她谈起他老公要带孩子去旅游，她请假请不下来，很不高兴的样子，我一听高兴了，这ＴＭ真是缘分呀，看来上天注定让她在哥们的胯下呻吟呀。&lt;br&gt;几天后，感冒好了，我们关系也搞的不错了，我跑到她医院找她：「这段时间多些你照顾啦，给个面子，晚上请你吃个饭吧，感谢感谢，正好我也给自己补一补身体。」王艳想了想说：「不用啦，都是应该的，不用这么客气。」没有坚决拒绝，看样子有戏。我一再坚持不就是一顿饭嘛，又是朋友，她终于同意了。她穿着一套白底小碎花的连衣裙，该大的地方大，该挺的地方挺，惹得我直咽口水。&lt;br&gt;我挑了一家很有情趣的饭店，要了个幽静的位置，点上精致的几个菜，准备了两瓶红酒。吃饭期间对她照顾有加，嘘寒问暖呀，吹牛聊天那叫一个和谐融洽呀。看不出来她酒量还挺厉害，不过后来我看她也有点高了，城市里也开始华灯初上了，我看差不多了。
「吃好了吗？时间还早，要不咱们去看场电影？」我试探着问。&lt;br&gt;「这不好吧，太麻烦你了。」她还不好意思。&lt;br&gt;「你老公、我老婆都忙自己的事去了，咱们两个留守人员也去放松放松，看个电影又没什么，再说了，我们又都不是外人。」「好吧，那就去看看有没有好看的，好久没有进过电影院了。」去电影院的路上假装扶她，搂住她得腰，摸起来柔软细腻，她身体僵硬了一下，慢慢又放松了。没有拒绝，嘿嘿，距离目标又进了一步。&lt;br&gt;电影院人很少，电影也不好看，反正也不是来看电影的。开演关灯了，我凑到她耳朵边小声评论指点着电影上得情节，嗅着她得发香，越发的意乱情迷，难以自制。同时我感觉她心跳的厉害、脸红红的。胆子大了些，抓住她的手，她挣了下，没挣开，放弃了。嘿嘿，我当然不客气，慢慢的从手到腿一步一步摸起来。&lt;br&gt;慢慢的我把她搂在怀里，等她不挣扎了，开始亲她得脸、耳朵、脖颈，很嫩很滑，保养得不错。手先放在白色连衣裙的外面，揉着那一对丰满奶子，比我老婆的小一点，不过手感很好。上下齐手，她的呼吸越来越急促。&lt;br&gt;差不多啦，该重点攻坚了，一只手掀起裙子，摸向神秘三角洲，小内裤已经湿了，我也很激动，第一次偷情的兴奋让我不能自已。把内裤掰向一边，手指慢慢放进去，慢慢的扣弄，寻找着Ｇ点。直接就是春水流呀流，她得身体猛的一挺，就这里了，一紧一松的按压扣弄，慢慢的加大力度，就见她用手捂住嘴，身体不住颤抖，下面则猛的流出了很多水出来，我的手上全是水。&lt;br&gt;我知道，她高潮了。我很有成就感，把紧紧搂在怀里，开始亲吻，仔细的品尝着柔嫩香甜，把舌头伸到她的嘴里胡乱搅拌，她的小舌头和我的舌头不停的交织。过了大概五分钟，她在我耳边轻轻说：「我们出去吧，这里不好。」哈哈，ＯＫ！就等你这句话那。我说去我家还是你家？还是我们去宾馆？她说去她家吧，家里没人。多好的妹子呀，知道给我省钱。&lt;br&gt;在计程车上，她脸上的潮红还没有完全退去，给司机师傅说了她家的地址。到了她家，帮我把衬衣脱了，真像个乖巧的小媳妇。&lt;br&gt;她不好意思的说：「我先去洗澡，你先喝点水休息一下。」看来真的是被我勾起欲望了。&lt;br&gt;她拿着睡衣进卫生间洗澡，我一看哪能放过同浴的好机会呀，赶紧的咱也进去吧。看出她不习惯，嘿嘿，要得就是刺激呀。&lt;br&gt;帮她洗澡，涂抹沐浴露，清洗下面，现在才看到，下面看起来很好看，阴阜鼓鼓的，像个馒头。奶子由于生过孩子，有点下垂。不过，对生过孩子的人不能要求太高。&lt;br&gt;洗白白了，让她给我口交，看样子她没口交过，不肯。算了，先来别的。让她双手放在洗面台上，我从后面搂住她，让她翘起屁股，先把手伸进去慢慢扣弄，里面很快开始流水了，我挺起粗壮的阴茎慢慢的插入，感觉有点紧，估计很长时间没有做爱了。&lt;br&gt;终于插进去了、终于到手了，鸡巴上传来的湿润、温暖，让我激动的浑身发抖，偷香的感觉真的不一样。于是一前一后慢慢的抽插起来，她也开始低声压抑的呻吟，很是放不开，哥听的不是很爽。放不开是吧，没关系，哥给你加点料，于是哥双手抓住她的两个又白又大的奶子，用力的揉搓，捏扁搓圆随意而为，同时加快抽插的速度和力度，狠狠的撞击着她翘翘的大白屁股。&lt;br&gt;「啊……好……舒服……嗯……」叫得声音很好听，惹得我一阵一阵的快感。又把一只手腾出来揉搓她硬起来的阴蒂，这下这妹子更受不了了。「舒服……用力……嗯……别停……」抽插了一百来下，换个姿势。我坐在马桶上，让她坐在我身上，主动权暂时交给她，咱先歇一会，保持体力。她一会用力上下动，一会左右旋转，一会沉底摩擦，我靠！还挺会玩，害我差点没守住。赶紧让她起来，再弄哥就败下阵来了。&lt;br&gt;我说：「来，用嘴来给我吸一下吧，刚洗过，很干净的。」这次她竟然没有犹豫，直接跪在地上用嘴把我阴茎吸了进去，上面还有她嫩Ｂ里带出来的水。不过可惜的是，她不会弄，牙齿老碰到我，很不舒服，我耐心教了半天，她慢慢上路子了，终于开始享受口交了。&lt;br&gt;看着这个我一直垂涎的女人把我的鸡巴吞进去、吐出来，哥们精神上的快感远大于肉体的快感，真是感谢上天呀，原来哥们我也有这么性福的一天，怎ＴＭ一个爽字了得呀！最起码一千个爽字才ＴＭ行！
口交享受完了，我让她靠墙站好，用右手抬起她柔滑的左腿，面对面的插了进去，嘴也没闲着，看她乳头挺挺的，一会吸这个，一会吸那个，哥是忙活的热火朝天呀，慢慢抽插了几分钟，就开始猛冲猛撞，干得她不停大叫，估计她也从来没有体验过这么多姿势。&lt;br&gt;忽然感觉她阴道内温度忽然上升了一两度，感觉热热的，好爽！呻吟声也越来越大，我靠，看来她高潮要来了，而且阴道口一紧一紧的，像没牙的小嘴咬我鸡巴一样，还ＴＭ是个名器呀，哥们我赚大发了。&lt;br&gt;废话不说了加油猛干，又来了几十下。她头后仰，身体挺着大奶子猛的向前硬挺，身体僵硬，嘴里大喊：「啊……」的来，妥妥的了，哥们也不坚持了，又猛干了十几下，全身一哆嗦，一股一股的射到了里面，爽得我也大叫了一声。&lt;br&gt;我看她基本已经虚脱了，要不是我抱着她，估计都要摊到地上了。&lt;br&gt;稍微休息了一会，用水冲了冲，也不穿衣服了，抱着她来到卧室，躺在床上抱在一起，她开始用力的亲我。眼里流着眼泪，说她爱从来没有像今天这样舒服过，从来没有。以前还好，这两年多，她老公越来越差，每次都在半空中的感觉确实比较难受，今天我让她飞上了云端。&lt;br&gt;休息了半个小时，我把手放进她阴道了，开始扣弄，在Ｇ点上不停按压，一会功夫，她又大叫起来，Ｇ点膨胀的好像个大肉球，手指在里面都很费劲，抽插时没有这个感觉，看来单靠鸡巴是不能让女人达到Ｇ点高潮的。&lt;br&gt;「啊……好……舒服……嗯……别停……嗯……」又高潮了，同时喷出了一些水，不是很多，我手也不拿出来，两个手指继续在里面慢慢扣弄，几分钟后，我又用力加快用力上下扣弄，她又是一通销魂的惨叫，又是一通水喷了出来，女人果然是水做的呀。&lt;br&gt;也不能光让她舒服呀，那哥们也太吃亏了，咱也要好好爽爽。我坐到她奶子上，把鸡巴直接塞到她嘴里，让她裹紧，慢慢一进一出，就像干她下面一样，很舒服。又弄了点孩子用的润肤油，奶子上面涂抹满，让她双手挤着奶子，把鸡夹在中间，乳交开始，爽得哥们我是死去活来呀。本来哥们还想爆个菊花，可这妹子死活不同意，没办法，以后再说，以后哥们非给你菊花开个苞不行。&lt;br&gt;小嘴插了，奶子也插了，开始提枪上马，演练在网上、ＡＶ上学到的各种各样的新姿势、新花样，她也挺配合，反正已经这样了，她也放开了，把其他的都放在一边，好好的爽一把。&lt;br&gt;由于刚射了一次，故此这次时间特别长，搞到后来我都没力气了。已经上手了，以后还有的是机会，把她摁在身子底下，用最传统的方式，猛烈的抽插，在她的大叫声中，我们双双到达了高潮。&lt;br&gt;这次是ＴＭ太累了，抱在一起一动都不想动了，沉沉的睡去了。睡到半夜，感觉到有人摸我，一看，她在吸我鸡巴，我靠！真ＴＭ给力，再来，哥们不行今天喂不饱你。&lt;br&gt;这次我站在床下，她躺在床沿，我双手抱着她两条腿，把鸡巴塞进去狠狠的抽插，我发现这种姿势比较好用力，插得非常非常过瘾，干了她两次高潮，叫声不断。我还没有要射的感觉，哥们今天咋这么厉害？难道是喝酒的缘故？&lt;br&gt;那接着来，站在窗户边上，拉开窗帘，反正黑灯瞎火的，外面也没有人，只有几个上网的夜猫子的灯还亮着，估计也不会发现我们，再说了发现就发现吧，哥也不在乎，我站在她后面，搂着她的腰，把鸡巴塞进去猛插，那叫一个刺激呀，王艳也是紧张刺激的不行，虽然说没人看到，但还是那么紧张刺激，她又来了两次，哥们体力不够了，腰酸背疼呀，看来以后要多锻炼身体呀。&lt;br&gt;我躺在床上，让她坐上来，一手一个奶子，让她加油。可惜，一会她高潮了，高潮后她就不动了，这叫什么事呀？算了，自己动手，丰衣足食。哥们又亲自披挂上阵，把她摁在床上，鸡巴塞进去狠狠的干，终于在她的诱惑的高潮叫声中，哥们把万千子孙送到了她的体内。&lt;br&gt;早上醒来，又美美的干了一炮，又射进去无数子孙。她给我烧了早饭，上下两张嘴都吃饱了，精神饱满的上班去了，看来这女人就是需要男人的滋润呀。不过把哥们我累惨了，爽是爽了，但身体要紧呀，看来以后要节制呀，一天干个一两炮就行了。&lt;br&gt;此后几天，不是在她家就是在我家，反正没有一天晚上是闲着的，每天她爽得死去活来，哥们除了爽得死去活来，还ＴＭ累得死去活来。
她说，这段时间是她最性福的时间，是呀，也是我最性福的时刻，上别人的女人咋ＴＭ就这么爽呢？期间，她觉得对不起我老婆，我说没关系的，我老婆知道你性生活不好，心里也挺替你伤心的，再说了，我们都是过来人，这个也不会计较太多的，更何况这是我们两个人的秘密呀，她这才放下心来。&lt;br&gt;她又担心了，以后怎么办呀？她老公回来了，就不能这样搞了，我说以后肯定不能像现在这样了，你什么时候想要了，给我打电话，我们出去开房间，放心，有哥哥在，绝对让你吃饱，再也不会回到旧社会了。或者我想干你了，给你打电话，你就来让哥爽爽。但是平常我们不能联系太多，不能在大家面前表现出什么，免得引起别人的怀疑。&lt;br&gt;</content></item></essay>