<essay><item><title>女友和售货员</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;小姐，能和你做个朋友吗？这是女友听到最多的话。我的女友小玲２１岁，身高１６８ｃｍ，水蛇腰只有１尺６，胸部有８０Ｃ，双腿细长，皮肤白皙，因为大眼睛小嘴，相貌出众，在一家流行杂志当平面模特。&lt;br&gt;由于工作原因，她对审美非常注意，穿着很时尚。往往是国内人还没有见过的样式，她已经搭配起来了。她的穿着偏向日本风格，化妆也向日本的女优，所以经常吸引很多男人，每周都会遇到一些男人向她要电话。&lt;br&gt;我对此并不介意，因为我对自己的床上功夫自豪，而且小玲也很听话，所以我对她十分放心。&lt;br&gt;前不久，我和她一起去逛街，当时我们刚刚下班，到了商业街，已经是下午８点多了。这天气温又３５度，小玲褐色的头发烫成了大卷，穿了一件低胸的白色蕾丝边吊衫，乳沟深深地露在外边，下边是一条黑色的低腰裙，同样有蕾丝边，平坦的小腹露在外边，裙子的下边也仅仅挡住私处，两条腿展露无遗。从车中走出来，街上的男人都盯着她看个没完，让我心里痒痒的。&lt;br&gt;我们简单吃过饭，走进一家屈臣氏，由于这家比较偏，几乎没有什么客人。刚一进门，一个４０岁上下的男售货员就盯着小玲看，然后转而看着她的双腿。我想这小子一定很想摸一摸。&lt;br&gt;小玲打算买一个睫毛刷。我们找了很久，发现睫毛刷在一群货架的最下层。她蹲下身子开始挑选，而那个一脸色相的售货员一直跟着我们，不时假装整理一下货架。&lt;br&gt;亲爱的，你看这么多，那个好啊？&lt;br&gt;你挑吧，我也不懂这个。&lt;br&gt;人家让你挑嘛。&lt;br&gt;小玲其实很会撒娇，有时候会在马路上把我的手塞进她的衣服里或者裙子里，然后告诉我，老公，小玲湿了…小玲想要。如果我们在餐厅或者电影院，她直接跪在我前面用先嘴巴帮我口交，之后再去厕所去解决她的生理需求。&lt;br&gt;当我们正谈论着，我就注意到那个售货员一直站在我们的身后。有什么好看的，我想。我也站起来，绕到小玲身后，原来她蹲下以后，内裤露了出来，从后边可以看到她穿的粉色内裤，股沟也若隐若现。&lt;br&gt;这个色狼。我虽然心里骂，但是却又很兴奋。我和小玲做爱的时候，她曾经跟我说过，她在家中经常会自慰，有时候想着那些想认识她的人，有时候是不认识的，有时候甚至还有很多人一起轮奸她，这都让她非常兴奋。&lt;br&gt;我去看一下那边的剃须刀啊。我故意说的很大声，让售货员听到。我走到后边的柜台，售货员果然向小玲凑了过去，走到她的身旁，假装整理货架，眼睛偷偷看了我一下。&lt;br&gt;我也假装挑选商品，没有发现他。售货员大着胆子，看是从上向下看小玲。小玲的乳沟都展现在他眼前了，小玲今天穿了淡粉色的半包胸罩，蹲下挑选的时候不时挪动身子，胸部跟着颤动，乳头几乎要露出来了。&lt;br&gt;售货员看我们都没有注意他，把头伸得更低了，手在小玲胸前的商品晃动，似乎总想把手伸到小玲的胸罩里。裤子渐渐支起了小帐篷，舌头不停舔嘴唇。&lt;br&gt;我看的越来越兴奋。小玲，来一下。售货员赶紧收住了眼神，继续整理货。&lt;br&gt;怎么啦，亲爱的。小玲走到我身边。&lt;br&gt;那个男人一直在看着你。我指了指售货员。&lt;br&gt;啊，真讨厌。小玲皱着眉看他。&lt;br&gt;他可能很想摸摸你这里。我用手摸了一下小玲的胸部。&lt;br&gt;我停顿了一下，摸着小玲的腿说，要不咱们帮帮他？&lt;br&gt;怎么帮啊？&lt;br&gt;用这里啊。我的手伸进了小玲的内裤，果然早已经湿了，我猜她可能早就知道自己被看到了，甚至还故意给他看到。我把手拿出来，黏黏的阴水已经沾了我一手。我把手放在小玲嘴边，小玲开始舔起了我的手指，我趴在她耳边叫她如此这般。&lt;br&gt;好了，我先走了。我大声说道，然后转身出了屈臣氏。小玲向我挥了挥手，然后继续蹲下挑选商品。色狼售货员果然又走了过去，开始盯着。小玲突然猛地擡起头来，四目相对，售货员非常尴尬。我偷偷溜进去，在他们后边的货架观察着。&lt;br&gt;你在干什么！小玲厉声问色狼。&lt;br&gt;没、没什么啊……小姐，我整理货架呢。色狼售货员解释道。&lt;br&gt;骗人，你在偷看我！小玲说。偷看？偷看什么？售货员假装不知道。&lt;br&gt;这个！小玲拉开了上衣领子，售货员低头看着，乳房整个露了出来。他舔了舔嘴唇。&lt;br&gt;你还说没有，这个就是证据。小玲隔着裤子一把抓住了他的鸡巴。&lt;br&gt;你…你要干什么？售货员虽然嘴上害怕，但是手已经开始摸向了小玲的大腿。&lt;br&gt;叔叔，你也怪可怜的，人家现在被你看得很兴奋，很想做爱，你要负责啊。小玲爹声爹气的说。&lt;br&gt;售货员听到这里，二话不说，拉起小玲走向了仓库。其他店员都在偷懒，没有在意，我悄悄跟了过去。所谓仓库不过是楼内一个２米多宽的小道，里边堆满了各种大小纸箱，其他三面围墙。售货员把小玲拉到箱子后边，一只手伸进了小玲的内裤了。&lt;br&gt;啊……叔叔……你真坏……&lt;br&gt;你已经湿啦？售货员蹲下来，掀开小玲的裙子，拉下她的内裤，把舌头伸了进去，上下舔了起来。&lt;br&gt;……嗯……叔叔……人家好舒服哦……喔……嗯……听到小玲的呻吟，售货员更加的卖力，想让她更舒服，舌头还不时在阴核与阴唇间来回。&lt;br&gt;嗯……好叔叔……快……人家不……行了……啊……小玲抓住售货员的头，不停的把他的头向自己的下体压，屁股也不停的扭转，好让售货员更深入。&lt;br&gt;嗯……嗯……我……的好……叔……叔……人家……不行了……嗯……嗯……叔叔……你的舌头在人家的小穴里呢。小玲闭着眼睛。&lt;br&gt;真骚啊，小妹妹，你是干什么的啊，这么骚，是不是鸡？&lt;br&gt;人家不是……人家是模特……一股电流从下体传到大脑，弓起了身。&lt;br&gt;……啊……来……了……小玲突然高潮了。售货员感到一股热水往自己的脸上喷射出，整脸都是小玲的淫水，好象在洗脸，知道小玲已经得到了高潮。看着小玲满足呻吟，内心说不出有多快乐。&lt;br&gt;售货员突然站起来，脱下了小玲的上衣，怪不得这么好看，你是不是喜欢别人看你的瘙样啊？&lt;br&gt;是的，我喜欢，叔叔，你可以干我吗？小玲边说，边开始脱他的裤子。售货员的鸡巴弹了出来，又粗又长，散发着腥臭味。&lt;br&gt;好大！放不进去的！小玲吓了一跳。&lt;br&gt;售货员笑着说：那就用嘴巴先试试吧！&lt;br&gt;小玲赤裸着身子，服务员的鸡巴早已快胀破了。小玲握住他粗长的鸡巴，上下套弄。因叔叔的龟头太大，嘴巴无法吞食，只好在鸡巴边缘亲吻。他一把把小玲按了下去，把鸡巴塞进了小玲的嘴里。&lt;br&gt;呜……呜……小玲嘴巴被塞得满满的，说不出话来。&lt;br&gt;给我好好尝尝！售货员开始抽插。小玲的头跟着动了起来。小玲用手抓着鸡巴，舌头舔着龟头。小玲又开始吸起了卵蛋。&lt;br&gt;爽死我了！售货员闭着眼睛。售货员身体一抖，精液虽然没有射，但是漏进一些在小玲的嘴巴里。&lt;br&gt;呜呜……小玲张不开嘴巴，只好全部喝了进去。我在箱子后边看着，不禁打起了手枪。&lt;br&gt;售货员一把拉起小玲，把她按到墙上，小玲的屁股正对着他。他搂住了小玲的腰，另一手将小玲擡起的脚向外提起，小玲就像一只母狗的模样，让他这只老癞皮狗从后面插进来，如路边交配的狗只一样。&lt;br&gt;不要……你还没有带套！小玲开始有些挣紮。&lt;br&gt;这时候突然从不远处传来走路的声音。闭嘴，不然让别人看到了！售货员在小玲耳边说，接着用手捂住小玲的嘴，就把鸡巴粗鲁的塞进了小玲的小穴。&lt;br&gt;呜！小玲的身体翘了一下，头向后仰，眼睛翻了起来。&lt;br&gt;放的进去吧？售货员低声笑着。他没有停顿，立刻开始抽插。&lt;br&gt;啊……啊……叔叔……太大了……小玲晃动着身子，声音从售货员手指间的缝隙中传出来。&lt;br&gt;售货员的双手分别罩住小玲已可盈握的双乳，慢慢的拨弄着，玲玲的乳头因激情而坚硬了起来。她深锁的眉头，慢慢的舒解开来，售货员的手松开了，却游向了小玲的屁眼。&lt;br&gt;啊……小玲忍不住叫了出来。喜欢叔叔摸你的屁眼儿吗？&lt;br&gt;叔叔……你强奸人家……你强奸……小玲闭起了眼睛。&lt;br&gt;骚货喜欢我强奸你啊！好，那我干死你！他加快了抽查的节奏。&lt;br&gt;啊、啊、啊小玲配合起来。售货员的手指渐渐插入了小玲的屁眼儿，小玲兴奋地扭动着屁股，突然身体抖动起来。&lt;br&gt;售货员感到龟头被小玲的阴精一烫，知道小玲已经高潮了。小玲颤抖身体，转过身子向后仰，正好乳房对准自己的嘴，售货员一口含着小玲的大乳。小玲高潮后，无力的把双腿大开在地上，淫水不停的向外，滴到地板上。售货员把小玲的双腿擡到肩上，腰一挺，鸡巴又插了进去。&lt;br&gt;啊……叔叔……顶穿……人家的肚子都被你的鸡巴顶穿了！小玲像是被折似的，脚被倒过来，正好碰到地上。&lt;br&gt;售货员的鸡巴不停的进出。售货员看着小玲的阴道随着鸡巴进出好象被吸出来又挤回去，淫水不停的流出。&lt;br&gt;啊……叔……叔……人家好舒服……干我……喔……一阵阵的快感激荡着脑海，售货员干着小玲，也跟着叫：……骚货……骚货……的穴，干的好舒服哦！小玲又一次的高潮。&lt;br&gt;售货员把小玲抱起来，边走边插。啊……嗯……叔叔……你要……干什么……啊？<小玲急死了心想：再下去，我可真的要被他干死。>&lt;br&gt;卜滋、卜滋……，小玲已满身是汗，售货员把小玲放到地上，拉开小玲的腿，鸡巴又再次进入小玲的体内。售货员边干边看着小玲。小玲因过于兴奋不停的高潮。&lt;br&gt;呜……嗯……好叔叔……人家……啊……快不行了！阴道异常的收缩，小玲的阴道夹的售货员好舒服，子宫紧咬着售货员的龟头不放，使售货员动弹不得。&lt;br&gt;小玲身体一紧，好象抽筋一样。……啊……我要死了……最后的阴精射了出去，售货员被感到龟头一烫，脑筋一片空白，下体一股热精直射进小玲的子宫。&lt;br&gt;舒服了吗？售货员满身大汗的说。&lt;br&gt;舒……服……了……好……舒服……小玲全身瘫在地上，手还不停摸着自己的小穴。&lt;br&gt;我还没舒服呢！起来，好好伺候我！售货员把小玲拉起来，自己躺在地上，让小玲坐在这集的身上。&lt;br&gt;自己放进去！售货员叫道。小玲颤抖着把他的鸡巴塞进了自己的小穴。&lt;br&gt;啊……小玲叫出了声。售货员把小玲上半身放在自己的大腿上抱住，开始玩弄她的两个乳头，在他轻揉软抚她越来越挺立的乳头时，小玲的下半身则不断地扭动着，两脚时而不时地用力夹紧一会儿又松开，全身好像不断地想往下坐，却又因屁股悬空而不得其便，只能用淫秽的闷哼声来表示她的不满与欲望。&lt;br&gt;售货员以不是很快的速度慢慢地、一进一出地坐着活塞运动，强烈刺激感使售货员陷入疯狂。&lt;br&gt;小玲也开始一哼一哈地叫了起来，啊……啊……跟……跟刚才……不一样……好深……好深…不…不要…不要啊……呀啊…我不行了…要泄了…要泄了啊…救…救命啊！呀啊啊啊啊……………！&lt;br&gt;小玲全身僵直，脑中一片空白，不停地抽搐着达到了极至的高潮。售货员也在这时达到顶点，同时又将浓厚的精液大量地射入了小玲的子宫里，彻底地在小玲身上发泄了自己的兽慾。&lt;br&gt;啊！随着小玲的一声淫叫，两个人都瘫软了下来。售货员用手捂摸着小玲的乳头，问道：以后还可以干你吗？&lt;br&gt;</content></item></essay>