<essay><item><title>饭店之旅 女友的呻吟声(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今年的寒假我们全家决定一起去温泉区渡假，我爸妈也偷偷的示意我将女友
一同带去。&lt;br&gt;玩了一整天，终于到了今晚要住宿的饭店，我们一行人都分到了一楼，我爸
妈一间，姐姐和我一间，可怜的是我漂亮的女友，竟然得跟一个看起来不是很好
相处的老头住在同一间。&lt;br&gt;当下我立刻向导游反映，但导游先生却说今天不能换了，因为床位都已经排
好了，看来只能明天再改了。唉～～真是可怜她了，希望到时候老头不会对她摆
臭脸才好。&lt;br&gt;晚餐过后，我把女友带到饭店旁的凉亭聊了一下天，一直到了八点才不舍地
让女友回到她和老头的房间。可是我一回到房间就担心了起来，一直坐在床上想
着我可爱的女友，便决定去他们的房间看看。&lt;br&gt;「姐，我去附近的全家福买一下饮料喔！」我向正要进去洗澡的姐姐说了一
声，就带着零钱跟手机出门了。&lt;br&gt;女友的房间就在我们的隔壁，我走近了门口转了一下门把，竟然锁住了，我
忘了饭店的门都是自动上锁的。算了，不打扰她了，不然进去还要被那老头瞪。
我走出了饭店才想到我们就住在一楼，那去女友房间的窗户偷瞄一下就好了，这
样我才能安心。接着我走到了他们房间后面的窗户，从窗帘的隙缝往内看。&lt;br&gt;女友正在她的床上整理着行李，而死老头正在看着某政论节目。&lt;br&gt;「伯伯您好呀，我们今晚要住在同一间哟～～」女友礼貌的向死老头问好，
一边整理着行李。&lt;br&gt;「小美女呀，妳叫什么名字呀？」老头一副和善的样子。&lt;br&gt;「噢，我叫琳琳喔！伯伯您呢？」&lt;br&gt;「小美女叫我张伯伯就好囉！」&lt;br&gt;「伯伯真爱说笑，人家才不是什么美女呢～～」&lt;br&gt;「不！琳琳真的长得很漂亮呢！」&lt;br&gt;「呵呵～～」女友被死老头逗开心了。&lt;br&gt;「琳琳是和谁一起来的呀？」&lt;br&gt;「我跟男朋友他们一家人一起来的啊！」&lt;br&gt;看来他们相处得还不错嘛，都还有聊天，死老头也一直笑瞇瞇的。也难怪，
女友长得那么漂亮，老头大概也没想到跟自己同房的是这么漂亮的年轻女孩吧？
看他一直盯着我女友的身体不放就知道了。尤其我女友今天还穿了牛仔短裙，又
趴在床上看电视，一双白白细细的大腿再加上那翘翘的小屁股，都被死老头尽收
眼底了，这实在让我有点小小的吃醋了，可是心里却有点希望老头去偷摸我女友
的翘臀跟白嫩的大腿。&lt;br&gt;好啦，偷看也偷看了，我终于可以放心的回房间了。就在我起身要离开的时
候，老头突然问了我女友一句：「嘿！张伯伯要去洗澡了，琳琳要不要也跟张伯
伯一起洗呀？」&lt;br&gt;「伯伯不要开玩笑了，人家可是女生耶～～」&lt;br&gt;「有什么关系？洗完就可以一起泡浴室里的温泉了呀！日本的温泉也都是男
生女生脱光光一起泡的呀！」老头坐到了床边拉着我女友的手，硬是要把她拉起
来。&lt;br&gt;「说得还蛮有道理的……」我女友也太单纯了吧，死老头说没几句她就犹豫
了，该不会真的答应吧？&lt;br&gt;「走啦！陪张伯伯聊天啦！」老头边拉着女友的手，另一只手还真的趁机去
偷摸女友的大腿：「来啦！不然张伯伯就要生气了喔！」&lt;br&gt;「这……好吧……」女友卢不过顽固的老人家，只好跟着老头进了浴室，随
后连浴室的门也关上了。&lt;br&gt;这可不妙了，我女友很害羞的，连我这个男友都还没看过她裸体的样子，现
在竟然要被死老头抢先一步了。想到这里，我赶紧把耳朵贴在窗户上，仔细听着
浴室里的动静。&lt;br&gt;「伯伯你怎么那么快就脱到只剩内裤了啦？」&lt;br&gt;「不会啦！妳看！」&lt;br&gt;「啊……伯伯你不要突然脱内裤啦！」&lt;br&gt;「哈哈哈……」&lt;br&gt;听着浴室里的打闹声，我的心实在是好酸啊！可是脑里又想着女友和老头在
浴室里的画面。&lt;br&gt;「琳琳，妳也赶快脱衣服啦！」&lt;br&gt;「好啦……」&lt;br&gt;「哇！妳的大腿好白好细哟！真想摸摸看啊！妳的腰也好细好细啊！让我搂
搂看好不好？」&lt;br&gt;「你太夸张了啦！伯伯，我都还没脱光衣服耶～～」&lt;br&gt;浴室里突然安静了下来，我知道死老头应该正在屏气凝神地看着我女友脱着
衣服。&lt;br&gt;「啊～～」突然从浴室里传出了我女友的轻叫声，不久后浴室的门就被打开
了一点点，从里面丢出来的是我女友的内衣裤，接着门又虚掩了起来。我似乎在
那瞬间看到自己的宝贝女友被死老头压在地板上，难道真的让这死老头得逞了？&lt;br&gt;接下来又安静了十分多钟，只听得到浴室里的喘气声，突然浴室门打开了，
只见老头横抱着我光溜溜的女友走了出来。&lt;br&gt;「琳琳，妳的处女小穴好温暖、好香呀！」老头在似乎已经迷茫的女友耳边
说着，说完又舔了她红扑扑的小脸一下。老头的下面竟然已经硬挺挺的了，似乎
迫不及待要插进我女友的身体里。&lt;br&gt;「琳琳，我们来爱爱吧！」死老头将娇小的女友放到了她的床上，现在我才
真正的看到我女友完全的裸体，果然很迷人啊！&lt;br&gt;「琳琳，我要好好的帮妳开苞了！」老头打开了我女友纤细的双腿，然后跪
到了女友的屁股前，把她的玉腿挂在自己的肩膀上，一手扶着自己硬梆梆的阴茎
在我女友的阴唇上磨着。&lt;br&gt;「啊啊……不要再弄那里了……」女友无力地叫喊着，但老头可不管她，只
管把肉棒往女友的身体里插。「琳琳的下面好紧啊！」老头的龟头被女友的阴唇
紧紧包复着，想必一定很爽吧？尤其女友还是这么可爱的小美女。&lt;br&gt;「伯伯……不要……」女友推着老头的身体，但这哪挡得住老头的深入呢？&lt;br&gt;怎么办？我该看着女友被老头糟蹋吗？可是心里的兴奋却压过了醋意，于时
我又静静地看了下去。&lt;br&gt;「琳琳，这就是妳的处女膜吧！」老头的肉棒插到一半突然停住了，看来是
遇到了障碍物。&lt;br&gt;「不要……不要……」女友开始挣紮了，摇着她的翘臀跟水蛇腰，但这反而
让老头更爽了。&lt;br&gt;「妈的！好会扭，受不了了啦！」看来老头是被女友摇得忍不住了，要动真
枪实弹了。我强忍着心中的醋意，眼睁睁地看着女友被老头硬上。&lt;br&gt;「干死妳！」老头的屁股突然往下一沉，阴茎的一半都插进了女友的处女小
穴里，似乎已经插破了女友的处女膜。&lt;br&gt;「啊……伯伯～～好痛！」女友突然紧紧抓住老头放在她大腿上的手，看来
好像很痛苦的样子。&lt;br&gt;「干！终于帮妳破处了。今天知道妳跟我住同一间的时候就爽死了，没想到
还可以干到妳呀！」老头边说边享受着女友处女小穴的紧实感。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」老头又把屁股往女友的身体上压去，剩下的肉棒一
寸一寸地插进了女友的刚被破处的小穴里。&lt;br&gt;「好爽！整根都插进去了！妳的阴道里好温暖啊！」老头享受着整只阴茎都
被女友初经人事的阴道包着的舒服感，整整停了一分钟才开始抽插。&lt;br&gt;我不敢相信自己竟然会这样看着亲爱的女友被死老头开苞，看着他们两人的
性器交合在一起，老头每一下撞在我女友的身上，都提醒我这是最赤裸的真实。&lt;br&gt;「欸！琳琳妳流血了！」老头插了十几下之后渐渐带出了女友鲜红的处女血
丝，还兴奋地用手指抹了阴茎上的血迹给女友看。&lt;br&gt;「啊……我的第一次是张伯伯的了～～」女友看着自己的处女血，应该是没
想到自己的初夜竟然会被这老头夺走了吧？&lt;br&gt;「伯伯是不是很棒啊？」老头扶起了女友的水蛇腰，好让自己能更加顺利地
抽插。&lt;br&gt;「张伯伯你好坏啦～～」单纯的女友似乎对老头半强迫式的强暴并不是很在
意，看来她对这老头可能也有些好感。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……啊……」女友的小屁股腾在半空中，被老头的粗壮的
身体撞着，发出了肉体碰撞的声音。&lt;br&gt;「第一次被干就叫成这样，你男朋友不早一点帮妳开苞真是可惜啊！」老头
狠狠地干着我刚破处的女友，压在她娇小的身子上不断地挺动屁股。&lt;br&gt;「啪！啪！啪！啪……」女友和老头淫糜的交合声响遍整个房间，就好像一
对真正的情侣在做爱一样。&lt;br&gt;「嗯嗯……伯伯……好棒喔～～」&lt;br&gt;「那伯伯跟妳男朋友比呢？」&lt;br&gt;「我男朋……啊……啊……啊……」&lt;br&gt;老头一听到这个答案又把我女友压下去干翻了，我还真担心女友的小穴会被
干穿。&lt;br&gt;「嗯……嗯……啊……当然是伯伯您呀！不然我的初夜怎么会给您呢～～」&lt;br&gt;「哈哈……看妳就像个小母狗一样！」老头把女友的身体翻了过来，要她像
只狗狗一样趴在床上。&lt;br&gt;「伯伯怎么可以这样说～～」&lt;br&gt;「啪！」老头往女友的翘臀一干，发出了清脆的碰撞声。&lt;br&gt;「啊……啊……好深……好深……」看来老头是一次就干进了女友将来要怀
孩子的子宫里。&lt;br&gt;「琳琳，伯伯是不是插进了子宫啊？」&lt;br&gt;「啊……啊……对～～」女友努力地撑着上半身，但是性交的快感快让她撑
不住了。&lt;br&gt;「啪！啪！啪！啪……」&lt;br&gt;「喔喔喔……我快要射了……」老头把女友的上半身往床上压，好让她的屁
股能翘得高高的：「琳琳，让我射在里面好不好？」&lt;br&gt;「不好啦～～人家最近好像是危险期呀！」&lt;br&gt;「不管，伯伯就是要让琳琳怀我的孩子！」老头微微的站了起来，利用身体
的重量能干得更深更大力。&lt;br&gt;「啪！啪！啪！啪……」&lt;br&gt;「呀……呀……呀……伯……伯……好……好厉害……」看来女友已经被老
头弄得忘我了，嗲声的叫了起来。&lt;br&gt;「哼哼……啊啊啊……」&lt;br&gt;「啊……啊……好啦～～琳琳要怀张伯伯的孩子啦～～嗯嗯……」女友大声
的叫着，难道不怕被隔壁的人听到吗？刚好我姐就在隔壁，希望饭店墙壁的隔音
够好。&lt;br&gt;听到这句话，老头似乎也到了最后的高潮，把整个身体的重量都压到了女友
身上。&lt;br&gt;「啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪……」&lt;br&gt;「喔喔喔喔喔……我射了！」老头紧抱着女友的水蛇腰，一抖一抖地把精液
灌进我女友的子宫里了。&lt;br&gt;「呼～～好爽！」老头累得倒在我女友的身旁，两人就这样躺在床上躺了三
分钟。看来女友的第一次就这样结束了，在外面的我心里百感交集，有女友被破
处的兴奋和失落。&lt;br&gt;「伯伯，我要去泡温泉了……」我女友尴尬的站了起来，决定躲进浴室里好
好的冷静一下。&lt;br&gt;「等一等！琳琳，伯伯也陪你一起泡吧！」&lt;br&gt;看到这里，心情复杂的我赶紧回到了自己的房间。&lt;br&gt;「弟，怎么去那么久啊？」我姐光溜溜的在衣柜前换着衣服，一点都不在意
我这个弟弟。&lt;br&gt;「没，我只是四处去乱绕而已，我也去洗澡了。」我也躲进浴室里冷却着自
己的心情，而我女友现在也在只有一墙之隔的浴室里和老头一起泡着温泉。&lt;br&gt;「心情不好，在想女朋友吼？」我姐又在外面自嗨了，我决定暂时不理她，
满怀着期待又怕受伤害的心情把耳朵贴上了浴室的墙壁，希望能听到一些声音。&lt;br&gt;「伯伯又要来了啦！」隔壁又是男欢女爱的交合声，还听的到我可爱女友的
呻吟声。&lt;br&gt;「快！琳琳扶着墙壁吧！伯伯要干你了！」&lt;br&gt;「啪！啪！啪！啪……」隔壁的声音还有回音呢！&lt;br&gt;「啊……啊……我男友可能在隔壁洗澡啊！」&lt;br&gt;「没关系，让你男友听听妳淫荡的叫声吧！」&lt;br&gt;「嗯嗯……啊……伯伯好讨厌～～」&lt;br&gt;听到女朋友的声音，我可以知道她现在所扶的墙就是我正在偷听的这面，我
甚至可以想像女友被老头从后面干的样子。&lt;br&gt;「喔喔……射了一次果然更持久，今晚可以多干妳几次了！」&lt;br&gt;「讨厌～～那琳琳今天不就要很晚睡了？」&lt;br&gt;「难道被张伯伯干不好吗？」&lt;br&gt;「不是啦～～琳琳最喜欢被伯伯干了！」&lt;br&gt;「叩！叩！」我姐在浴室外敲门了：「弟，我要先睡了，你等一下安静一点
啊！」这下我放心了，又继续听下去。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」&lt;br&gt;「琳琳，我要把妳抱起来干了！」&lt;br&gt;「呵～～伯伯抱得我好舒服……啊！」&lt;br&gt;「是不是干得很深啊？」&lt;br&gt;「啪！啪！啪！啪……」这次的交合声似乎比刚才更大声了，看来老头是把
女友抱在半空中，用女友身体的重量来干她。&lt;br&gt;「啊啊……伯……伯～～我每次都被你撞飞了！」&lt;br&gt;「啪！啪！啪！啪……」&lt;br&gt;「这样干我也好累，琳琳换妳自己来，我要躺在地上了。」&lt;br&gt;「伯伯，我要坐上去了喔～～」&lt;br&gt;「噗滋……」我可以听到很细微的插入声，这死老头的花样还真多。&lt;br&gt;「喔喔……嗯嗯嗯嗯嗯……」&lt;br&gt;「啊啊……琳琳，我要射了！」&lt;br&gt;女友和老头就这样搞了半小时才听到老头射精的叫喊声，看来死老头还真持
久啊！&lt;br&gt;就这样过了半小时……&lt;br&gt;「琳琳，我又硬了，伯伯要再来好好的干干妳！」&lt;br&gt;我想女友今晚是不能睡了。&lt;br&gt;「啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪……」&lt;br&gt;我带着复杂的心情离开了墙壁，随便洗了一下澡就离开浴室了。&lt;br&gt;</content></item></essay>