<essay><item><title>广告男〔第一部曲〕(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这故事是我在广告业当中的一些离奇豔遇。&lt;br&gt;首先一些简短背景，我叫子乐，任职于一家 4A 国际级广告公司，原本是个客务主任。
公司算是颇有名的，客户都是全球最大的牌子，所以利益关系是非常重要。正因为公司出名，而且进升机会好，加上广告这行头又五光十色，入行的都不乏俊男美女。总而言之，广告业是非常黑暗，只要你愿意卖，甚么都有人买！&lt;br&gt;言归正传，故事发生于数年前，我记得那年我二十四岁，某个星期五，我上司叫了我入房谈话。我上司「少筠」是客务总监Account Director，三十六岁，女性。这天「大姐」（广告业通常以兄弟、阿公相称～有点像黑帮似的），惯常的穿了火红色紧身套装、黑丝袜、斗零高跟鞋，束起了马尾，银框眼镜，非常紧张的叫我静静坐下来听她说：
「乐仔，大姐平常对你怎样？」
「姐～很好呢！到底甚么事呢？」
「你知道林太刚刚辞了职吗？」
「没听到～」
「你这阶层，没听到亦不出奇～总之，林太GAD（Group Account Director客户群业务总监）这一职我是誓必得到的，倘若我上了去，你和我「马房」的人都必定得势，知道吗？」
「知道，大姐，我当然是撑妳的！」
「那就太好了～」说着大姐便起来行到我坐着的小沙发，坐了在我身旁，她把左脚跷在右脚上面，在静寂的房里，丝袜磨擦的声音在我脑内产生很多幻想。&lt;br&gt;她在我旁边轻声说：「你知道我们正在拉拢那日本电子品牌为我们的客户吧！」&lt;br&gt;大姐惯了用非常浓烈的名贵麝香香水，这刻好比迷魂烟似的，我开始有点魂不附体地答：「但这个项目不是「奸妃」那边负责的吗？」&lt;br&gt;「正正因为是那个臭婊子的项目，我才更需要把它抢过来。你知到吗～「素尼」每年的广告费用多达八千万元，总公司那边说谁能把它拿到手，谁便是新任一姐！」
「乐仔，今晚我约了素尼那边的大姐私下吃饭，只要她开声说要换人，下星期的推销会便必然会是我作主，功劳亦全归我部门了。」
「大姐，这我都明白，但为什么要我去呢？你若需要帮手，「豹哥」或「二妹」职位、资历都比我高．．．」
「乐仔～这件事，他们二人都帮不到忙的！况且事关重大，我只可以让最心腹的人知道，你愿意帮我吗？」
「愿意．．．．．．」&lt;br&gt;入夜，我们坐计程车到了市中心的国金大厦，乘昇降机到顶楼，原来那里有个私人会所，怎么我从未听说过。大姐在广告业打滚多年，曾成功夺得不少超级合约和跨国客户，在上流社会也有些面子，又有谁会想到她是来自屋邨的呢？&lt;br&gt;「少筠姐！很久没见～怎么妳又美豔了？」会所的经理说。
「多谢～对了，雯姐到了没有？」
「刚好到了，她在大房那边～」&lt;br&gt;素尼的「蒋雯」又是一个人物，十八岁时在日本留学时参加选美，大热倒灶，因为她毕竟是华人。但却得到素尼其中一位高层赏识，请了她当「秘书」，很多人都以为她只是花瓶，怎料她不断向上爬，最后还比那高层职位更高。数年前，素尼高层变动，她又被閒置了，所以便申请回这里当区域总裁。&lt;br&gt;刚刚四十岁的她，传闻真的听过不少，真人倒没见过。&lt;br&gt;推开了日式内庭的房门，终于见到蒋雯，谁也没想到她一点也不像四十岁，极其量只能说像三十岁头。雯姐皮肤白得如雪里透红，非常细嫩，有点像年青的「林青霞」。这晚她穿了一条白色无袖连身短裙、高跟鞋，没穿丝袜的小腿竟然白滑如丝，我也忍不住望了几回。&lt;br&gt;她起来跟大姐打招呼，这刻两大美人，一红一白，陪伴我用膳，何其幸福！！！当然．．．其实我才是配角呢～&lt;br&gt;晚饭时，大姐亦开门见山地说清价目，只要蒋雯应承，她会先付二十万元，待成功后再付二十万完入她个人户口。&lt;br&gt;饭后，雯姐主动说要到卡啦OK唱歌，看看手表已经十一点左右，我本想说要回去了，但雯姐受日本文化多年，好像觉得我们不给面子，大姐亦示意要我必定要去。&lt;br&gt;后来我才知道原来以往素尼的广告公司，都要派俊男员工跟她玩乐才换得一切顺利，亦听说一般都只是喝酒唱歌、点到即止。&lt;br&gt;私人会所的顶层就是卡啦OK，落地玻璃，尽览维港夜景。雯姐酒量了得，先先是喝米酒，数瓶过后便是红酒，喝过两瓶后便是威士忌，雯姐开始放松，起来唱歌。&lt;br&gt;摇摇晃晃地，雯姐点了一首日本情歌，歌词她都全记得，面红红的她望着我温柔地唱。这时她背后落地玻璃投射外面的灯光，白色的短裙彷似透明～里面内裤的线条清晰可见。&lt;br&gt;她一面唱一面摇着身子，背着我，我看到她那圆润的屁股，充满成熟女性的曲线，一下子我下面有了反应。我紧张地望向少筠姐那边，幸好她已醉倒躺在沙发上。看见她已除去高跟鞋，那对性感的小腿紧包在黑色丝袜内，从这角度还隐约见到大姐的黑色内裤。这时，她轻轻的把热烫的双脚放在我的大腿上休息。一个表示信任和感情的动作却为我带来无比的扩奋。&lt;br&gt;我这刻想，现今的职业女强人真是太辛苦了，抑压着的情感和性欲，只能在酒醉后发洩，如果我可以，我要令她们两人得到彻底的兴奋和高潮！只是如果．．．&lt;br&gt;想到这里，雯姐看见我望着大姐的美腿，竟不被自己所动，那潜意识的好胜性格在酒精下放大。雯姐脱下高跟鞋，一步一步行近我面前，继续以性感的声线唱着情歌。&lt;br&gt;来到我面前，她彷彿只是在投入歌曲的情景，在台上表演一样，意态撩人的扭到蛇腰．．．虽然我听不懂日语，但从雯姐性感的声线，她叫春般的挑逗是不能更明显的。&lt;br&gt;歌曲完了，雯姐亦收起那表演的情绪，穿回高跟鞋，这时我才发现雯姐那对修长的小腿原来比起大姐的更滑嫩，当中带些成熟的曲线，那十跟充满诱惑的脚指在高跟凉鞋里是多么的吸引！男性脑里自进化而来，设计了对女性胴体，纤腰、臀部、小腿曲线的渴求是多么的原始，多么的自然，就正如飞蛾扑火般无法抗拒。&lt;br&gt;雯姐发现我呆了的望着她的高跟鞋，彷彿为到刚才火辣的表现而感到尴尬，于是坐在我的右旁，跟我谈天说地起来。&lt;br&gt;「乐仔～你今年多大了？」
「二十四～」
「结婚没有？」
我傻笑地说：「还没有，分了手多年，现在没有拍拖呢！」
「你不是骗雯姐吧～你这样俊俏的小子在广告行怎会没女友！你不是想打老娘的主意吧！嘻嘻嘻。」虽然雯姐只是说笑，但被她说中心事，我一下子也不懂得反应：
「．．．没有，当然没有啦．．．怎会呢，妳也不是我那杯茶啦哈哈哈～」我面上通红了，幸好我喝了很多酒，面红是应该的呢。
「真的吗？那你刚才为什么偷望我的小腿呢？」雯姐倒是喜欢斗气的。
「我哪有呢！我只是觉得你的高跟鞋设计很精美罢了～当然．．．雯姐的小腿真的是很美呢～」&lt;br&gt;「来来来．．．再喝吧～」大姐少筠睡梦中突然说了出来，之后又再次醉倒了。雯姐见大姐醉了，渐渐坐近了我，直到我们的大腿贴着了：&lt;br&gt;「是吗？只有我的小腿才美？！」
我感到自己整个人都在发烧似的，心里跳得蹦蹦蹦蹦不停：「才不止呢？妳．．．妳身材比起所有我认识的女人都好呢，妳的容貌更胜那些甚么名星、模特儿啦！」
雯姐听得心花露放，便拿起大酒杯说：「真懂讲说话～来干杯！」&lt;br&gt;转眼间我们来回干了数杯后，我的酒量其实也不俗，但比起她还差得远呢。雯姐整个人都放松的依偎着我，她把头轻轻的贴着我的肩膊，却没再加以行动。想到这个叱咤风云的女强人这刻还要如此自我保护，我便说：&lt;br&gt;「．．．我想不少人会十分敬佩妳的成就吧～我也是呢．．．如此年青已经这么成功，又有美貌．．．但我猜，妳可能需要的其实是些简单的东西吧？」
这句话彷彿说中了她心底话，她收起了刚才的豪气及风情，变得柔软地说：「当然每个女人最后都其实需要同一样的东西呢，无论她是总统或是村姑，对吗乐仔？」&lt;br&gt;这么近距离，雯姐呼出的香气当中夹杂着酒精味，把我整个人吸住了。我忍不住地轻轻在她面上吻了一下。我见她无有抗拒，便下意式地伸手把她搂住。我们二人轻轻抱了一会，我便伸手去轻抚她短裙下的大腿，渴望了整个晚天，我到终于可以摸到那双雪白的玉腿了。那感觉多好，真的是又和暖又滑嫩呢！&lt;br&gt;雯姐彷彿也在享受那感觉，她闭起了双眼，我便往她嘴唇吻下去。雯姐的口好味道很甜，她起初也没抗拒，直至我把舌头放进她口里，她突然起来把我推开说：
「．．．够了～我只可以到此．．．」
「．．．对不起．．．雯姐～我．．．做错了．．．真的对不起！！请妳原谅我．．．我只是一时．．．」
「不是．．．乐仔这样．．．我也喜欢，只是一直以来我跟陌生人玩乐只可以去到这样，我不会完事那样，明白么？」
「但是我不是那种．．．为了讨好你呢，我是出于真心呢～」
「嘻嘻，他们都这样说呢．．．」说着雯姐便走进房内的洗手间。卡啦OK套房内的洗手间房门比例薄，所以我听到她在里面轻声地哭。
我等了好一会，见没反应，便走到门前说：「妳开门吧？我不会那样了～真的对不起呢。我们谈谈天，真心交个朋友可以吗？」&lt;br&gt;「咯」门锁开了，但没打开。&lt;br&gt;于是我打开了门进入。洗手间里面也颇大，雯姐坐了在马桶上面，脱了鞋，跷着腿，双眼通红，我上前在她面前：
「怎么喇？！」她见此刻只我们单独二人，语气变得温柔：
「这么多年来都是我一人，要时时刻刻保护自己，总是有些人要从你身上得到利益，无论是金钱、权力或是性爱，我真得很倦了．．．真的真的很倦了。我已经不记得多久没作过那事儿了．．．」说着雯姐下意式地望了我下面一下。&lt;br&gt;在她面前，这个角度，我可以清楚看到雯姐的内裤，是条肉色的传统款式，想不到性感的外衣底下竟然是保守的装扮呢？雯姐发现我瞪着她下面霎时笑了起来，在我面上轻轻打了一下：「啊！你这个小色鬼，怎么在这个时候还贪人家便宜～」&lt;br&gt;「啊～哈哈哈，对不起，妳实在是太吸引我了．．．」说着我把双手放在她大腿上，轻轻地按，在说：
「美人啊～其实是不是妳想多了，究竟是人家贪了妳美色，还是妳去放松地享受人家呢？」说着我变把雯姐整个人抱起来，把她的大腿绕着我腰，实实的搂抱着，在她颈上吻起来。&lt;br&gt;这举动吓了她一跳，她反应地说：「不要啦～我不要呀，放开我吧！」我听她语言轻柔，便完全没有理会她，反而往她耳珠吻了下去，我把舌尖在她耳珠玩弄，雯姐整个人好像触电似的。&lt;br&gt;「．．．不．．．不要啦～乐～放开我啦～」明显地，雯姐反抗的力度开始软化。于是我把舌头慢慢伸到她的耳孔里面，不停撩拨，雯姐双腿紧紧的把我腰夹住。心中快感但口里却依旧说：「算我求你喇～不要．．．」我还未待她说完，突然往她嘴唇接吻。只听到她：「唔唔唔～啊～」&lt;br&gt;这刻我强行地用舌尖挑抖她的舌头，不断地交换口水，续渐雯姐的舌头也和应起来和我的捲动起来，又主动跟我接吻。竟然轻轻的吸啜着我的舌头，好像在哀求甚么似的。我继而把右手伸到她的乳房。隔着胸围及外衣，她乳房并不太大但却很坚挺。这样的抚摸竟也给雯姐无比的快感。看来她真的是久旱逢甘露了。&lt;br&gt;接吻慢慢变得激烈，每次我想停下来透气，她也彷似饥饿的小狗般望着我，眼神是多么的绮丽呢。随着右手不断的揉搓她那对奶子，我的左手终于伸至那神圣的地带。我为到即将可以冲破这个女强人的最后防线而感到兴奋。个多小时来的挑逗和调情，加上酒精的催化，我已经忍无可忍了。我隔着她内裤而食指轻轻触摸她的阴核。&lt;br&gt;内裤那里早而十分湿润，待手指一触及她阴户，雯姐整个身子都被释放了。「噢！！！这～～～～」此刻的蒋雯已经完全忘记了甚么女贞，坐到洗手盆那边，劈开了双腿，闭起双眼雯姐的面红耳赤，是酒精还是淫慾再也分不出来了。面对这个“欢迎”的M字姿势，我跪在地上把头伸向她下体来配合。&lt;br&gt;蒋雯内裤早而全湿透，我大力的嗅了一下，强烈的熟女味道直冲我大脑神经，那种又香又臭的味道难而形容，只知道身体自动地想把肉棒放进去。&lt;br&gt;「宝贝～别嗅喇～那么难为情！！味道很臭呢～」
「雯雯～怎会呢！味道不知多香醇呢！」
「嗯～「雯雯」我喜欢你这样叫我！」我这刻一下子把那条湿透的内裤脱下抛在一方，在阴唇上狂吻，蒋雯抵挡不了刺激，腰部向后弯起来，咬紧下唇，差点叫了出来：「嗯～嗯～嗯～嗯～嗯～」每一次我把舌头伸进她阴户内，她都轻吟一声，我们二人彷如奏乐一样。&lt;br&gt;其实这时我的肉棒在裤内早已一柱擎天，还好今天穿着西裤，如果是紧身牛仔裤便糟糕了！我一边喝那香浓的淫水，一边脱下长裤和内裤抚慰着自己肉棒。蒋雯慢慢习惯下体的快感，将开眼睛看见我自己在弄便说：&lt;br&gt;「宝贝，我来帮你～～」说着便从洗手盆下来，要我站立，用右手捉紧那条钢根，打开包皮，说：「这．．．这东西．．．是这么巨</content></item></essay>