<essay><item><title>我给人家作了一晚洩慾工具(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;大约半年前，我和几个旧同学相约聚旧时，当晚她们带了一些朋友一起出来，其中一个就是伟明，第一眼看到伟明的时候，感觉很普通，但整夜相处过后，发觉他除了健谈之外，原来还有很高的学历和一份不错的工作，但始终他是我旧同学的朋友，所以我们全晚只是间中寒暄几句吧了，在这之前，我也曾有个几次恋爱经验，但一般大约维持一两年后便分手收场，上一个男友于半年前分手后，直到现在还未交上新男友，和伟明断断续续地在同学聚会中才见过三数次面，而且还是一大群人在一起，但不知怎的，近来脑海中经常无原无故地会想起他，什至乎，间中还会想到下体湿漉一片，真该死。&lt;br&gt;这天，我正在面对着沉闷的工作期间，旧同学美仪来电，说明晚周未我们又有旧同学聚会，我的心即时又再想到伟明，不知伟明明晚会不会到来呢?我的心不知不觉又跳得急促起来，面上一阵阵微热，糟糕，我估我已暗恋着伟明了，晚上，我居然烦恼着明晚应穿什么衣服，我心底里是多么希望伟明会特别注意到我。&lt;br&gt;第二天，我很不容易才等到中午下班，我飞快地回到家里梳洗一番后，再换上昨夜已准备好的衣服，一件白色丝妨的恤衫，一条粉红色紧身半截短裙，由于裙太紧身，我不想裙外露出内裤的边痕，所以我内里只穿了一条黑色厘士花边的丁字裤，再加上一对黑色半高跟鞋，我在房内的全身镜不断照着，上身薄薄的丝妨恤衫隐隐透出我内里的半杯款式的胸罩，我把胸前的衣钮解开，露出了深深的乳沟，跟着对着镜作了一个翘起屁股和咬手指状，真白痴，我傻笑地扣回胸前的衣钮后，便满心欢喜地离开家门。&lt;br&gt;大约到了晚上六时许，我已到达预约好的餐厅内，其他同学差不多到齐了，几个见过数次面的男性友人都已到达，唯独不见伟明，我内心不其然有点失落，但面上仍装作若无其事，生怕被其他同学发现和取笑，聚会过了一半时候，我们互相閒谈着之际，一把期待已久的声音响起，原来伟明因公事未完成，所以迟了到来，我心中暗喜之际，伟明四处探头，像是找寻可坐的位置，忽然他向着身旁的我说，我不挤入去了，不介意我坐在此处吧，伟明指着我身旁的位置，我当然求之不得，我把坐椅稍微移开，跟着侍应生拿来一张椅子放到我旁边，伟明便坐到我的身旁。&lt;br&gt;还是第一次和伟明并排而坐，这夜，我和伟明谈得不亦乐乎，彼此亦更加了解对方，晚饭完结后，伟明居然细声地在我耳边说，一会儿我们往街里走走吧，好吗?我微笑地看着他，跟着点一点头，和同学们分了手后，我俩在街上走着，这时我反而有点拘谨，不知说什么好，伟明似乎很欣赏我这身衣着，总算不枉我昨夜的一番心思，我俩漫无目的地走着，我不知何来勇气，突然轻轻拖着伟明的手，伟明亦同时把我的手捉紧，此刻我俩就像情侣一样地行着，行了一会，伟明突然向我说，我家就往在附近，有没有兴趣到来一坐?我的心已沉醉在这晚的感觉，加上已有点意乱情迷，我心想与其在街上走着，到他的家坐坐也好，顺道也可看看他的住处是怎样?我的好奇心躯使我点头说好。&lt;br&gt;过了两个街口后便到达他家的门前，抬头一看，是一座高级的住所大楼，伟明领着我入了大楼内，跟着我们乘升降机到了二十五楼，很快便到了他的家里，入到屋内，我被屋内倘大的窗吸引着，我跑到窗边，窗外一片维港夜景，海面上零星的船只灯光，对岸的华灯初厦，真是极度美丽，我被窗外的景色吸引着之际，伟明突然从后把我抱着，跟着在我的面额上吻着，伟明，太快了吧，我们才刚开始熟络不久，不要这样吧….，伟明已一手抓到我的胸前大力地捏着，另一只手已掀起我的短裙探到我的胯下摸着，伟明，不要，啊，….啊!&lt;br&gt;我努力紧夹双腿及试图推开他在我胸前的手，但我已被伟明捏得全身酸软，我捉着伟明抚摸着我的手，伟明的手指不断撩着我的下阴，我感到下阴开始湿漉一片，伟明已感到我下阴的状况，在我耳边细声说，我们进房的床上吧，我被他弄得已有点需要，但又有点羞愧，伟明二话不说把我抱起进入房内，他温柔地把我放到床上，再慢慢脱去我身上的衣服，妳真的很美伟明看着我一丝不挂的模样地说，跟着伟明亦把自己的衣服尽脱，我看到他胯下的硬物真的很大，比我以往的男友们更大，伟明爬到床上拥着我，我们互相吻着，他的手揉压我的乳房，伟明的下身已开始把我双腿挤开，我感到他的硬物已碰到我的缝隙磨着，我要放进去了，我闭上眼咬着下唇地点头，跟着伟明下身一挺，啊………………&lt;br&gt;一阵充实和涨满的感觉从下身传来，我已半年没有再做这回事，再加上伟明真的比较大，所以这时有点紧和痛的感觉，伟明开始抽插着，而我阴道的分泌亦开始比较多，所以慢慢开始习惯了，我开始感到很舒服，我闭上眼享受着伟明的抽送，伟明和我胸贴胸地拥抱着，我们吻得两舌交叠着，想不到今夜的此时会给伟明佔有着，想到这里，我开始感到高潮要来了，啊…….啊…….啊，我要来了，下身一阵久违了的抽搐和子宫收紧的感觉再次湧现，我喘着气地紧紧的拥着伟明，我已虚脱得躺着，伟明这时开始把动作加快，跟着我体内感到一阵暖流，硬物亦在我体内颤抖着，我们彼此满足地相拥着，这夜，伟明入夜后和我再来一遍，我索性在伟明家里睡着，直到第二天早上我才离开。&lt;br&gt;经过昨晚的浪漫一夜，我已爱上了伟明，比起以往的男友，我感到现在更加幸福，我拿起电话，想约伟明今夜往那新开的法国餐厅共进晚餐，怎么找不着伟明，我打了整天电话给他，电话总是留言，我致电给我的旧同学小微，伟明就是小微带出来给我们认识的，小微说，伟明在今天下午已乘飞机回到英国老家了，他来香港只是公干六个月吧，干吗找他那么急?我呆了一呆，怎么我那么蠢，自动往人家家里去作了一晚洩慾工具。&lt;br&gt;我给人家作了一晚洩慾工具(男性角度版)&lt;br&gt;(作者心声:忽发奇想，想用另一角度去睇同一件事，所以选了这旧故事再改写一次，希望会有另一个感觉)&lt;br&gt;飞机终于到了机场，久违了的地方，久违了的感觉，我推着行李步出机场，公司已有专车正等候着我们，车子发动后，朝着公司为我们安排的居所进发，大学后，我进了这间跨国公司做事，两年后，公司派我到英国总公司受训，跟着便留在英国工作至今，士别多年，香港真的变了很多，我拉着行李进了一座高级的住所大楼，升降机朝着二十五楼进发，经过整天的舟车劳动，我终于可以舒舒服服的休息一晚了。&lt;br&gt;第二天开始，我便要投入公司在香港新设的办事处作打点的一切，忙碌了一整天，我忽然想起一些旧朋友和同学，我翻开了电话簿，随意地找着一些名字和致电给他们，到了致电旧同学小微的时候，刚巧知道一班旧同学在两天后会有聚会，这正好顺道和他们聚聚旧也不错。&lt;br&gt;小微在大学的时候和我很谈得来，虽然当时我俩没有正式拍拖，而且各自也心有所属，但很多时我俩也会一起温书，上街和看戏，什至乎在某一次大家情到浓时还发生过关系。&lt;br&gt;记得当年某一个夏天，我和小微为了一篇大学论文，要到离岛搜集一些资料作补充，当天我们顺道带了泳衣到海滩畅泳，当小微换上了一套白色的比坚尼泳衣后，立刻把沙滩上众人的目光吸引着，一双丰满的乳房在那小小的比坚尼泳衣内随着走动而跌荡着，纤瘦的腰肢下是一双那么完美的长腿，直把当年血气方刚的我弄得生理即时有反应，小微已察觉到我的异样，跟着骂了我一句色鬼后便往海里游去，我随着她到海中游着，忽然，我看到小微有些不妥，只见她在水中像挣扎着似的，我急忙往她的方向游去，原来小微下水前未有作一番热身活动，所以腿部正发生抽筋的现象。&lt;br&gt;我游到她的身旁，小微急忙把我抱紧着，我抱着小微边游边拖地向着岸边游去，小微的胸部紧贴着我，虽然当时我游得很吃力，但胸口的刺激令我下身胀得顶着泳裤，我们是那么地贴近的，小微在水中亦无可避免地触碰到我的位置，终于游到浅水位置，小微的大腿处仍有抽筋现象，看到她一睑痛苦状，我连忙给她作些松筋动作，按处正好是大腿偏内侧，忽然，我发觉小微双腿有点不自然地摆动着，丰满的胸部随着急促的呼吸而起伏着，面上痛苦夹集着羞涩的表情，但这时，我又何尝不是汹湧澎湃着，我的手这时是多么接近她的胯下之处，真的舍不得离开她的大腿，终于，我俩已就此弄得意乱情迷下，赶忙到了附近的渡假屋发生了超乎同学关系的行为，虽然如此，但事后我俩仍有默契地继续和各自的另一半交往着。&lt;br&gt;到了同学聚会的晚上，我到达预约的法国餐厅去，我找了很久也找不到她们，我致电给小微，「对不起，我们正赶着来，但应该已有其他的同学到了吧!」&lt;br&gt;我朝到餐厅一角方向，我看到有一张很长的台，但只坐了三数个女子，其中一个相貌比较标致，我上前问道，「妳们是否小微的同学们?」众人冷冷的打量我一番，可能今天我的衣着比较普通，头发也比较凌乱，而她们却像悉心打扮似的，其中一个女子不屑地操着港式口音的英语向我说话，我心中不禁一笑，文法和句子也错误百出，但我听到她向我说:「你究竟知不知这台是大学同学的聚会，看你连我们也不认识，你应该是找错地方，或许试试到附近的平民餐厅找找吧!」&lt;br&gt;我乍作不懂回应，众人顿时对我不削一顾似的，忽然，邻台一名外国人和日本人发生了一点争执，外国人误会日本人不小心碰跌他的外套，但我看到是他的外套跌在地上，刚巧那日本人经过，而产生误会，两人言语虽然不同，但却互相骂得面红耳热，因我在英国总公司时，间中亦需要面对日本客户，所以我也懂我得一般的日语，我上前分别用日语和英语为他们作个调解，最后，外国人知道是自己的不是，向日本人赔个了罪，跟着再握手言和着;我瞄了那三个女子一眼，只见她们目定口呆，这时，刚巧小微一行人来到，只见她朝着那三个女子的台步去，跟着再为我介绍着其他不同班别的大学同学，这晚，我和其他的人都有说有笑，唯独那个自以为是的女同学不敢再在我面前献丑。&lt;br&gt;转眼间大家已快将三十岁，小微亦已是一子之母，但同台共坐一些师妹则比较年轻，印象比较深刻是刚来餐厅时看到相貌比较标致的那个，在自我介绍时知道她的名字是秀丽，果然人如其名，虽然首次的印象不太好，但整晚相处下才发觉她本是比较沉默寡言的那种类型，如是者经过数次的聚会，大致上对各人已有点印象。&lt;br&gt;不经不觉我已在香港工作了一段日子，刚收到总公司的指示，香港办事处的运作大致上已上了轨道，我们需在月底便要返回英国的总公司，终于到了最后一天，这天下午，小微来电说今晚又有旧同学聚会，问我会不会出席?我告诉小微明天便要回到英国了，但今天之内我需要把所有工作完成，所以我不能向她作实，到了晚上八时，我终于完成了所有工作了，明天下午我便要登上飞机回到英国，我看看手表，还有时间出席旧同学的聚会，跟着我便朝着约定的餐厅方向进发，到了餐厅，小微看到我后向我招着手，「伟明，这一边!」&lt;br&gt;聚会似乎已进行了一段时间，我上前向各同学赔个不是后，发觉已没有座位了，我随意地说着，「我不挤入去了，不介意我坐在此处吧!」身前的同学稍微腾出一些空位，侍应生随即拿来一张椅子放下，因感到有点饿，坐下后我赶紧吃了点东西后，才发觉身旁的原来是秀丽。&lt;br&gt;怎么我发觉秀丽今夜和以往几次聚会有点不同，打扮上好像比之前较刻意和漂亮，一件白色丝妨的恤衫，一条粉红色紧身半截短裙，上身薄薄的丝妨恤衫隐隐透出内里的半杯款式的胸罩，面上化着淡淡的妆，这夜，难得和她共坐一起，我和她不断谈论着大学中的往事，秀丽原来也很健谈，只是性格比较被动一点而已吧。&lt;br&gt;不知不觉，聚会要结束了，我和秀丽正谈得兴起，我向她说:「一会儿我们往街里走走吧，好吗?」秀丽微笑着点一点头，跟着在餐厅门口处和同学挥手道别后，我俩便一起在街走着，不知是否只剩下我俩，这时秀丽显得比较沉静和拘谨，只见她沿途上总是微微低着头地行着，心中像是想着什么似的，此时，我细看到秀丽其实是很漂亮的，标致的五官配合着一把长长秀发，胸前若隐若现着的双峰，紧身的半截短裙下包裹着丰满的臀部，完全是会令每一个男人看到后都想把她抱在怀里似的感觉，不知不觉我们行了一段路程，忽然秀丽出奇不意地拖着我的手，我本能地亦把她的手捉紧着，我感到她的呼吸有点儿沉重，想是已股起了很大勇气才这样做，我们一边拖着手，一边行着，期间偶尔把手碰到她充满弹性的臀部，想到明天我便要离开香港，心中不其然怨恨着怎么要留待最后一天才发生这种事，这时，我发觉已行到我家的附近，我向身旁的秀丽说:「我家就往在附近，有没有兴趣到来一坐?」秀丽想了一想，跟着带点娇羞地点一点头。&lt;br&gt;到了我家后，秀丽四处打量一番后，跟着被我屋内倘大的窗吸引着，只见秀丽双手按着窗台俯身看着窗外景色之际，我站在她身后，同时亦正欣赏着另一更美好的景色，此刻秀丽的背影是多么的诱惑，那丰挺和翘起的臀部正微微地摆动着，臀沟位置在紧身的半截短裙下微微凹陷着，我看得开始喘着气，心跳亦逐渐加快，血液已开始湧到我的头上和身下，终于，我已忍不住上前从后把她拥抱着，秀丽被我这举动吓得大惊地说:「伟明，太快了吧，我们才刚开始熟络不久，不要这样吧….!」我已顾不了那么多了，我一手抓到她胸前揉捏着，咀巴已吻在她的面额上，另一只手已探到她的裙内胯下摸着，秀丽有点儿挣扎着，口中说着不要，但摸了一会后，我感到她已被我摸得全身发软了，秀丽的胯下已被摸得湿漉一片，我在她耳边细声说:「我们进房的床上吧!」&lt;br&gt;我抱起秀丽进入房内，温柔地把她放到床上，我压在她身上拥吻着，双手已开始为她解去身上的衣服，眼前的秀丽已身无寸缕，一双丰满的乳房竟长着两颗粉红的蓓蕾，我看到后不禁说真的很美，我也开始把自己的衣服尽脱，灼热的硬物正笔直地挺立着，我爬到床上拥着秀丽深深的吻着，我抚摸着秀丽身上每一吋的肌肤，吸啜着这两颗美丽的蓓蕾，下身不断在她的缝隙上扫着，秀丽正闭上眼地享受着这些感觉，穴水已泛滥得令我的冠顶轻易地滑进她的缝隙内，是时候了，我在她耳边说了一声:「我要放进去了!」跟着腰下一挺，一阵温暖而紧迫的感觉从下身传来。&lt;br&gt;秀丽皱起眉头捉着我的双臂地迎接着我的冲刺，秀丽每一个反应和表情都令到我振奋非常，下身因此而更加卖力地向她抽插着，穴水令到抽插过程发出吱吱地响，丰满的乳房正剧烈地摇荡着，我拥着秀丽，深深地吻在她的咀上，我俩的舌头正互相交叠着，我继续卖力地冲刺着，秀丽的呻吟声开始愈来愈大，「我要来了，啊…..啊……啊…….!」很快，秀丽已瘫痪地躺着，我也开始加快速度，渐渐地，我的呼吸也开始急促，精液已像万马奔腾般射进秀丽体内，秀丽这时紧抱着我，静静地感受着我在她体内留下的温暖感觉。&lt;br&gt;想到明天便要离开了，我紧抱着秀丽，我真的舍不得这刻的感觉，这夜，我再次和秀丽进入另一次的高潮，直到天亮，怀中软肉温香的秀丽仍在熟睡中，我呆望着天花板，想着我算不算是欺骗着秀丽呢?我拿着床边矮柜上的手表一看，已经十时许，还差两小时我便要上飞机离开，这时，秀丽也开始醒来，跟着甜丝丝地对着我微笑，唉，这样子我的心更难受，我轻轻地吻着秀丽，我假装对她说一会我要回公司工作，着她先回家去，秀丽好像很依依不舍地抱着我，终于，我俩一起往浴室清洗过后，秀丽便离开了我的居所了。&lt;br&gt;</content></item></essay>