<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(2)</title><author>床上伴侣</author><content>到那种柔腻，但那股细白在一整个晚上都在眼前晃
动，跨里不由顶了起来。&lt;br&gt;大黑狗好像是不知疲倦的耸动机，虽然它的抽动稍微有点减缓，但看上去根
本不愿意从阿花身上下来。阿花好像也正在舒服，牢牢地站在原地不动，任凭大
黑黄狗怎么折腾，它就是不移窝，好让所有的力量都集中在两条后腿中间。&lt;br&gt;马二蛋看到张秀兰的脸涨红涨红的，不知是热的，还是憋的，她还把手伸到
了下面，放在两腿中间磨蹭着。&lt;br&gt;马二蛋觉着也不太舒服，稍稍动了动身子，结果弄得黄豆秧一阵晃动。张秀
兰警觉地朝这边看了看，马二蛋的心要提到嗓子眼了。不过还好，一切都是虚
惊，张秀兰很快就把目光投向了大黑狗。但稍微过了一会，她便站了起来，朝马
二蛋藏身的黄豆地旁边的玉米地里走来。马二蛋摒住呼吸，就怕被张秀兰察觉
到。可是张秀兰只顾扭头看着大黑狗，根本没在意马二蛋这边。张秀兰探腰进了
玉米地，在第二行玉米秆下停住了，她放下锄头，将斗笠摘了下来放到地上，然
后朝斗笠边上一坐，伸开了双腿。&lt;br&gt;这个角度一点都不耽误马二蛋看她，而且因为离得近，还更清楚了。张秀兰
眼睛还直盯了大黑狗那出出进进的家伙，忍不住又将手放到了两腿之间，来回揉
磨起来。&lt;br&gt;这时的马二蛋，身上就像有一万只蚂蚁在爬，在加上十足的闷热，简直是要
窒息了，但他不能动弹。张秀兰此时完全已经到了忘我的地步，手上的揉搓不断
加速，嘴里也开始「哼哼唧唧」地发出了声音。&lt;br&gt;难道她在自己搞自己？马二蛋心头一颤，这可是个好机会！&lt;br&gt;张秀兰的头开始后仰了，眼睛也瞇了起来，叫声也越来越大，那叫声就像锥
子一样直钻马二蛋的耳朵，锥得马二蛋浑身的血要冲了出来。&lt;br&gt;「不行，得上去，哪怕摸摸张秀兰的大奶子也好！」马二蛋不断对自己说。
此时马二蛋已经憋住了，再加上黄豆地里蒸笼的效果，马二蛋就像火山爆发一
样，「呼」地一声从黄豆地里跳了出来，直扑向玉米地里的张秀兰。&lt;br&gt;张秀兰显然是惊呆了，眼睛直直地望着马二蛋，半天说不出话来。倒是马二
蛋先开口了，「姨，我……我想摸你！」&lt;br&gt;张秀兰回过神来了，一下把手从两腿中间拿开，「二蛋，你什么时候来
的？」&lt;br&gt;「刚……刚来一会，我看到你在这里，忍不住就跑过来了。」马二蛋支吾
着，走到张秀兰身边蹲了下来，「姨，……我实在忍不住了，你太让我着迷
了。」马二蛋说着，伸出手朝张秀兰的胸前摸去。&lt;br&gt;「二蛋，这可不行，你老实点。」张秀兰扭着身子，抓住马二蛋的手说。&lt;br&gt;「姨，我求求你了，给我摸一下吧，我做梦都想摸你！」马二蛋又伸出了另
一只手，一下按在了张秀兰的奶子上。&lt;br&gt;「啊！」张秀兰一声轻呼，「二蛋你……你不学好……」&lt;br&gt;马二蛋哪里听得进去，只顾揉着张秀兰软中带着韧劲的奶子。张秀兰似乎失
去了劲头，马二蛋又将另一支手抽了出来，两手同时摀住了她的两个大圆球，
「姨，你的奶子可真好……」&lt;br&gt;张秀兰闭着眼，「你个小驹子，昨晚没摸够啊」。说着呼吸非常急促。马二
蛋越摸越起劲，力气越来越大。张秀兰被推得要坐不住了，只好伸出两只胳膊撑
在身后。这下马二蛋就更得意了，干脆把张秀兰捲起来的两腿拉直并拢，然后坐
到了她的大腿上。&lt;br&gt;「二蛋……」张秀兰嗫嚅着，「亲亲姨娘……」&lt;br&gt;声音很轻，但马二蛋却听得真切，一下一下解开了张秀兰衣服上的纽扣，看
到了粉红色的奶罩子。马二蛋急呼呼地扒着奶罩子向下拉，「姨，你的奶子真
白，又大又白……」&lt;br&gt;扒了半天，奶罩子还没下来，张秀兰提醒了下，「后……后面有扣子，得解
开它。」&lt;br&gt;马二蛋慌忙把两手抄到张秀兰背后，磨蹭着解纽扣。此时马二蛋的嘴巴刚好
拱在张秀兰的奶子中间，「阿姨，你身上的味真好闻。」&lt;br&gt;张秀兰并不答话，见马二蛋半天还没解开扣子，便探身将马二蛋向后推了
推，自己直起腰来，把手伸到背后，只一下，奶罩子的纽扣就开了。马二蛋很容
易地就将奶罩拉了下来，他看得口水都流出来了，猛地伸头张开嘴，含住了近在
眼前的乳头。就如婴儿般吸了起来。&lt;br&gt;张秀兰啊地一声，又将两手撑在了身后。马二蛋就像小野猪进了红薯地，那
个一顿好拱，拱得张秀兰不断甩着头，咬着嘴唇。&lt;br&gt;马二蛋也拱得忘乎所以，浑身的劲好像都在嘴上了。马二蛋站起来一下解开
裤腰带，扒弄出他那勃然大怒的大话儿，俯身贴着她的耳边轻声说了句，「姨
娘，我想睡你一下！」&lt;br&gt;张秀兰身子一颤，胸口起伏着，不说话。「你不说话那就是同意了啊。」&lt;br&gt;马二蛋放开张秀兰的身子，伸手摸向她的裤腰带。&lt;br&gt;张秀兰惊慌地抓住了马二蛋的手，「二蛋，你……你还小，不能这么做。」&lt;br&gt;「我小？」马二蛋皱着眉头直起了身子，伸手扶住他下面，「小么，不小
啊？」&lt;br&gt;「不是，我……我是说……」张秀兰看着马二蛋，欲言又止。&lt;br&gt;「行了，阿姨，我说了，就一下。」马二蛋解开了张秀兰绸布腰带的活结。&lt;br&gt;「嗳。」张秀兰微歎一下，由着马二蛋摆弄。忽然，马二蛋不动了，屈腰站
了起来。「二蛋，你要干嘛？」张秀兰问。&lt;br&gt;「我弄点玉米叶子铺在地上，你躺下来，要不怎么睡，难道还学大黑和阿花
跪着啊。」马二蛋「哗啦哗啦」扯起了宽大的玉米叶子。张秀兰嘴角一歪，「小
东西，满脑花花点子。」&lt;br&gt;话音刚落，马二蛋已经扯了一大抱玉米叶子铺了起来。情慾的驱使下张秀兰
似乎有些不自持，自己将上衣脱下来，铺在了叶子上。&lt;br&gt;张秀兰躺了下来，马二蛋开始扒她的裤子。裤子扒到小腹下面，还是白花花
一片，「姨，怎么还没看到黑毛毛？&lt;br&gt;「闭上嘴，不允许你说，再说就不给你睡了啊。」张秀兰脸一红，伸手抓住
了裤子，不给马二蛋继续往下扒。&lt;br&gt;「好好好，我不说，不说行了吧。」马二蛋拿开张秀兰的手，扒了一下没扒
动。这时张秀兰一抬屁股，马二蛋「唰」地一下，将她的裤子褪到了大腿下面。&lt;br&gt;「啊！」马二蛋眼睛再次瞪圆了，原来张秀兰下面一点黑毛毛都没有。他在
那本省略号书上看过，说这种女人叫白虎。&lt;br&gt;「让你不说了，你还说！」张秀兰睁开有些迷离的眼睛看着马二蛋。马二蛋
捂着嘴巴，连连摇头。张秀兰又闭上了眼睛……&lt;br&gt;二蛋跪在张秀兰两腿间，褪下的裤子还挂在张秀兰的左膝盖上，剑拔弩张的
大鸡巴上青筋凸起，龟头因为充血，发出油亮的光泽，马眼里挂着一丝白线。二
蛋趴下身子，双手用力的揉搓着张秀兰的乳房，张秀兰嘴里发出轻轻的嗯声。&lt;br&gt;「姨娘，我想要！」二蛋的大鸡巴在张秀兰的大腿根一跳一跳的，就像打桩
机在找洞口一般。把张秀兰的阴户顶得生痛。&lt;br&gt;张秀兰抬了抬屁股，伸出手去，一把抓出了二蛋的大鸡巴，来回撸了几下，
然后用鸡巴头在骚逼缝隙处揉了揉，让龟头沾上早就泥泞一片的骚水，屁股上
挺，让龟头找准位置，阴唇包住了油亮的龟头，双手抱着二蛋的屁股。&lt;br&gt;「慢慢的进来，嗯……」张秀兰发出一声长长的呻吟。随着二蛋猛力的捣
入，只觉得一条烧红的铁条深入了阴户，将整个阴道都塞得慢慢当当。&lt;br&gt;二蛋感觉自己的大鸡巴被一团柔软而富有弹性的息肉包裹着，而且有着节奏
的一吸一放，吸时好像要将整个鸡巴深深的吸入，放时又如沐浴在温柔的水流
中。龟头一阵阵入骨的瘙痒，从龟头直达尾椎，胯骨一阵阵的麻痒，然后向上直
冲脑门。二蛋咬着牙，从牙缝里挤出一声高亢的「啊」声。张秀兰忙抬头用嘴堵
住了二蛋的嘴巴。「小祖宗，小点声，别让人听见。」&lt;br&gt;二蛋感觉那股酥麻越来越厉害，屁股飞快的顶动着，张秀兰在二蛋凶猛的抽
插中什么都不顾了，也高声叫喊起来。&lt;br&gt;当马二蛋松软地翻下身来的时候，张秀兰已经像烂泥一样了。「二蛋，你让
姨真正做了回女人。」张秀兰喘息着说。&lt;br&gt;「你以前不是女人？」&lt;br&gt;「小毛孩子，你不懂。」张秀兰摇摇晃晃地站了起来，提上裤子，「不过你
可把姨给害惨了，我怎么可以这么做，真是糊涂到家了。不过你姨确实快乐了一
回！」&lt;br&gt;「姨娘，我还想要。」二蛋撸着仍旧青筋暴突的鸡巴。&lt;br&gt;「你……」张秀兰低头看着一柱擎天的大鸡巴，惊讶的捂着嘴。年轻就是好
啊。想起刚才的酥爽，看着二蛋期盼的眼神，张秀兰不禁一阵心软。&lt;br&gt;「你这个冤家，姨娘是上辈子欠你。」张秀兰踮起脚，向四周看了看。正午
的阳光刺眼，拚命似的往大地上散发着热量。周围一个人影都没有。&lt;br&gt;张秀兰，重又脱光衣服，垫在玉米叶子上，跪在二蛋腿边，俯下身子，张开
肥厚的双唇，鸡巴慢慢的一点点的消失在张秀兰的双唇之间。&lt;br&gt;二蛋感觉到龟头顶到了张秀兰的嗓子眼里，在满是省略号的书上二蛋看到
过，这就叫「独龙探海」。二蛋单手抓住张秀兰的脖子，那里水淋淋的满是汗
水，二蛋的鸡巴用力往上顶了几下，张秀兰一阵发呕。张秀兰忙用手推开二蛋的
鸡巴。二蛋用力的按着张秀兰的脖子，让她再次含着自己的鸡巴。张秀兰头发披
散下来，头发粘贴在满是汗水的额头，二蛋伸手帮着张秀兰把头发拨开，更清楚
的看到自己的鸡巴在张秀兰的嘴里进进出出。&lt;br&gt;「姨娘，我想跟大黑刚才一样。」大黑和阿花做完事在互相私处舔着，二蛋
眼前一亮。&lt;br&gt;「唉，真是欠你的，来吧。」张秀兰爬起来，跪在地上，肥大的屁股高高的
翘起来。&lt;br&gt;二蛋一骨碌爬起来，双手抚摸着肥白的大屁股，不停的抓揉着，让肥美的雪
白大屁股不停的变换着形状。从这个角度看过去，张秀兰的屁股肥大柔软，腰部
纤细，两个大奶子吊着，左右摇晃，二蛋再也忍耐不住，单腿跪在张秀兰的屁股
后面，抓着鸡巴，龟头在张秀兰的屁股缝里摩擦着，一股白色浑浊物，从张秀兰
的腿缝里慢慢的滴落下来，二蛋明白，那是刚才射进去的精华。&lt;br&gt;张秀兰的屁股开始左右摇晃起来，想要二蛋的大鸡巴快点入巷。二蛋突然起
了玩弄之心，张秀兰屁股后顶，二蛋的鸡巴便后缩，当张秀兰屁眼收紧时，二蛋
的鸡巴又快速插进骚逼里一个龟头，几次下来，张秀兰已经被挑逗的娇喘兮兮。&lt;br&gt;「二蛋，姨娘受不了了，快点进来吧。」&lt;br&gt;「姨娘，你刚才说，让你做了一回女人，是怎么回事啊。」二蛋念念不忘刚
才姨娘说的。&lt;br&gt;「你这个毛头小子，你姨爹他的鸡巴每次都是软趴趴的，没几下就完事
了。」张秀兰无奈的说道。边说，边回过身往后探出手，抓住二蛋的鸡巴，用手
捻了捻，又从龟头撸到鸡巴根，抓住鸡巴，用手掌揉着二蛋的二蛋。&lt;br&gt;「快点吧，别来人了。」张秀兰说着，抓住二蛋的鸡巴，靠近自己的屁股，
用手固定住，转动着屁股，让龟头分开阴唇，然后屁股慢慢的后顶，旋转着把二
蛋的大鸡巴一点点的吃了进去。二蛋一手抱着张秀兰的腰，一手抚摸着光滑浑圆
的屁股瓣，直直的跪着，任由张秀兰的屁股后顶前收，整根套着自己的鸡巴。&lt;br&gt;「姨娘，姨爹总在县上，一年也回不来几天，你平时就不想啊？」二蛋享受
着张秀兰主动的抽插，边调侃着。&lt;br&gt;「想啊，怎么不想，这不就被你个小混蛋给偷吃了嘛」。张秀兰不服气似
的，用力顶了几下。&lt;br&gt;「姨娘，你跟姨爹操过，还跟别人操过没有啊？」二蛋坏心又起。&lt;br&gt;「你当姨娘是什么人啊，只有你姨爹一个男人。」停了会，又道，「没想到
被你吃了。」&lt;br&gt;「姨娘，你骚逼痒痒的时候，怎么办啊？」&lt;br&gt;「自己扣呗，要不怎么样。哦，受不了了，你个坏东西。」二蛋趁着张秀兰
说话的时候，用力顶了几下。&lt;br&gt;「你自己扣时，有没有想别人的大鸡巴是什么摸样啊？」二蛋想起自己梦里
梦见的仙女们，虽然模糊，看不清下面摸样，但总归是想着女人。&lt;br&gt;「……」。&lt;br&gt;「有没有啊，姨娘。」看张秀兰没有反应，二蛋抱着张秀兰的细腰，用力的
往前顶起了屁股。&lt;br&gt;「哦，舒服，好舒服，二蛋，快点，不要停啊。」张秀兰顾不得什么，大声
的叫喊起来。&lt;br&gt;「姨娘，有没有想别人的鸡巴啊？」二蛋故意停住抽动，鸡巴深深的操在逼
里，用力收缩肝门，鸡巴更加膨胀起来，挤得张秀兰的逼里满满的。&lt;br&gt;「有，有想，二蛋，你个坏东西，你就别折磨姨娘了。」张秀兰只觉得逼里
一阵胀满，从未有过的充实感，让她的骚逼一阵阵发紧，阴道口都像要撑裂一里
般。&lt;br&gt;「都想谁的鸡巴了？」&lt;br&gt;「想你姨爹的鸡巴。」&lt;br&gt;「姨爹的鸡巴软软的有什么好想的，还想过别人的鸡巴没？」二蛋开始使
坏，鸡巴的抽动越来越慢，往往抽出来半天才用力深深的操进去。&lt;br&gt;「想刘老师的。」张秀兰已经一阵迷糊，连自己说些什么都不知道</content></item></essay>