<essay><item><title>五毒浪子(3)</title><author>床上伴侣</author><content>大街上远远行来一位老者，破烂的衣服佝偻着身体，一只手拄着一截竹竿、一只手端着一只破碗，原来是一个乞丐。只见乞丐亦步亦趋的来到楼下，消失在李动的视野外。自己是否也会有这么一天？&lt;br&gt;楼下有几声惊呼，似乎还有争吵声，出什么事了？李动不由得走出雅间，顺着楼梯看下去。只见先前看到的乞丐，正在大门前不断地鞠着躬，嘴里好像还在说着什么。&lt;br&gt;一位店小二模样的人，对着他好像在责骂着什么。店小二的声音越来越大，引得食客都侧目观瞧。似乎店小二的耐心用到了尽头，一抬腿，老丐便仰躺在门前，竹竿和破碗飞了出去，破碗再也禁不起折磨，四分五裂。众食客看到如此场景竟然哄堂大笑，然后又各自开始觥酬交错，好像什么事也没发生一样。&lt;br&gt;李动本也是想看看热闹，但下意识地喊了店小二一声。&lt;br&gt;「去把那老人家扶上楼来，再去叫其他夥计去买一身像样的衣服，剩下的就算赏钱。」说完，李动递给店小二一锭银子，十两。&lt;br&gt;店小二瞪大了双眼，像看怪物似的瞪了好一会，直到发觉李动的面色很难看才点头哈腰地下楼去了。一会功夫，店小二扶着老丐来到李动的雅间，那神态象扶着自己的亲爹。&lt;br&gt;李动下意识的想摀住鼻子，但奇怪的是，老者身上并没有乞丐身上的臭味，而且身上的衣服虽然破烂，但明显经过浆洗，只有刚刚摔倒时沾上的灰尘。老者的脸上更是干净，不像乞丐那样蓬头垢面。老者自进入雅间后，就一直盯着李动看，丝毫没有受宠若惊的神态，和卑躬屈膝的反应，好像李动所做的一切都是应该的。&lt;br&gt;勉强压抑住心中的好奇，李动请老者坐在对面。&lt;br&gt;「老人家，今天晚辈给您压惊，您想吃什么就随便点。」&lt;br&gt;「如此，多谢公子了。小儿，来五斤老酒、一碗醉虾、一盘东坡肉、一只盐水鸭，鸭子要太湖的，一盘鳝丝、一盘卤牛肉。」&lt;br&gt;老者如数家珍一样，转眼间就点了五样菜，看样子以前也是好吃之人。店小二颠颠的下楼了，不大功夫就让桌面堆得满满的。&lt;br&gt;老者也不客气，自顾端起酒壶一饮而尽，然后就见满桌子都好似手和筷子，不大一会后，上的五样菜就见了底。&lt;br&gt;吃饱喝足，老者才发觉失态，对李动微微一笑，对李动抱了抱拳。&lt;br&gt;「多谢公子盛情款待，无以为报，老朽为公子看看相可好？」&lt;br&gt;「哦？老人家会看相？也好，那就烦请老人家了。」&lt;br&gt;「公子现在处境艰难吧？」&lt;br&gt;「正是。」&lt;br&gt;「公子以前应是大户人家，现在家道中落。而且，据我看，您现在似乎无家可归，对吗？」&lt;br&gt;「对，对，您可是真神。」&lt;br&gt;「公子只孤单一人，而且公子偏好风花雪月，虽然好赌但手气很背，几年下来应该输了几百万两不止。」&lt;br&gt;李动已经惊讶得说不出话来。&lt;br&gt;「公子对周边的事情充满好奇、喜欢冒险，但公子喜欢后悔，不过总能找到使自己快乐的理由。公子对自己今后的打算仍没有着落；公子喜欢随遇而安；公子您命犯桃花，至今应该与很多女人有过肌肤之亲，但大多为风月女子。」&lt;br&gt;李动呆了半晌，然后起身恭敬地冲老者深鞠一躬。&lt;br&gt;「还望老丈能给晚生指点迷津。」说完抽出五万两银票递到老者面前。&lt;br&gt;老者只看了看，并没有接的意思。李动又抽出五万两递了过来。&lt;br&gt;「你误会了。公子今日对老朽已然不薄，为公子做一些事情自是应该，怎好还要公子破费。」&lt;br&gt;「老丈客气了，这只是晚生一点心意。您如果能为晚辈指点迷津，那就是我的再生父母，这点心意您千万要收下。」&lt;br&gt;「既然如此，老朽就不客气了。只不知道公子是否肯吃苦？」&lt;br&gt;李动犹豫了一下。&lt;br&gt;「肯。」&lt;br&gt;「好，今晚子时，西郊土地庙会有一位异人在那里收徒授艺，只要公子通过考试成为其徒，那公子以后的日子就会惊险刺激、风流快活了。」&lt;br&gt;「多谢。」&lt;br&gt;「公子，告辞。」&lt;br&gt;看着老者离去的身影，李动陷入了一片沉思。思考了良久，李动似乎做了决定，一口饮干了杯中酒，起身离座，结帐而去。
第五章
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
由于出差，加上电脑当机，所以第五章才出，抱歉。
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt; 腊月二十一，亥时，西郊&lt;br&gt;为了在子时能赶到土地庙，李动早早地来到了西郊。一手提着灯笼，一手拄着木棍，深一脚浅一脚地走在小路上。由于土地庙早已破败，前去祭奠的人越来越少，本就窄窄的小路早已荒芜，加上下午下了一场大雪，将小路早已盖得看不到了，李动只好照着小路，踩着脚印往前走。&lt;br&gt;不对，雪是半个时辰前停的，怎么小路上会有这么多脚印？看来拜师学艺的人还不少，自己得动些脑筋才行。&lt;br&gt;正在东想西想之时，远处似乎有轻声的呻吟声，时断时续，若有若无。李动朝声音处赶去。远远地看到前面有一黑黑的物体还在挣扎，声音正是从那里发出的。走近一看，原来是一年轻男子痛苦地在地上挣扎，右腿和左臂已经被砍去，满地鲜血，右手还抓着一把匕首。&lt;br&gt;看来是有人先下手为强了，自己得小心。青年已经进气少，出气多了，看来是活不成了。李动仔细的搜了搜，除了那把匕首就再没有什么了。李动将匕首收入袖中，扔下青年，熄灭灯笼，进入小路旁的树林，借着月光小心地一步一步向土地庙走去。&lt;br&gt;走了大约两炷香的工夫，远远听到有金铁相击和呼喝之声。看来前面正有人在厮杀，还是绕道赶路为妙。李动决定还是少惹事。刚走了几步，耳畔响起清脆的叱喝之声。难道打斗的人里还有女人？强烈的好奇心让李动重新返回身子，朝打斗之处走去。为了怕人发现，李动猫着腰，脚步放得极慢，落脚也极轻。&lt;br&gt;在树影婆娑中，李动看到一白一红两个身影正在你来我往，兔起鸢落，两个人斗得难解难分。白衣人身形高大，虎背熊腰，手中一口单刀舞得虎虎生风。红衣人身材娇小，婀娜多姿，双手短剑也是舞得密不透风。两个人一边交手一边互相斥责。&lt;br&gt;「师妹，你好卑鄙，为什么暗算我？」&lt;br&gt;「师兄，你也别怪我，自从你我叛逃师门，我哪一次不是顺着你？但我得到了什么？刚刚你也从他们口中得知了『欢喜天尊』此次收徒的条件，即使我不杀你，你难道就不会杀我吗？」&lt;br&gt;「呸，如果不是你引诱我，我怎么会叛逃师门？这几年过得提心吊胆，担惊受怕，还不是因为你？虽然『欢喜天尊』此次只收一个徒弟，但即使我死了，他还会收你这个女徒吗？」&lt;br&gt;「那老家伙是出了名的好色，他怎么会不收我？师兄，你也太笨了。」&lt;br&gt;「贱人，看我毙了你。」&lt;br&gt;「咯咯，师兄，你别费力气了，还是赶快找个郎中吧，你中了我的五毒散，再耽误一会，就算我不杀你，你也没命了。」&lt;br&gt;「就算死，我也要带着你走。」说完话，大刀更是招招直奔要害。&lt;br&gt;女子似乎也知道师兄的厉害，不敢硬碰，只是游斗，心里很是焦急，看来五毒散虽然霸道，但发作起来却缓慢。&lt;br&gt;李动听得直冒冷汗，浑身发抖。看来今天弄不好要小命不保。想打退堂鼓，看了看天色，差不多马上就到子时了，远远的看到土地庙的轮廓，心里还不想放弃。看到打斗之处四处散落着不少人体，看样子都是被那对师兄妹联手干掉的，心里还真是害怕。&lt;br&gt;正在犹豫不决进退两难时，一声惨叫和一声闷哼惊醒了李动。再看那两人，女子盘膝坐在地上，胸膛急剧起伏，男人则倒在雪地，一动不动。&lt;br&gt;李动突然计上心来。看样子不会再有人来了，那男人估计是活不成了，女的似乎也受伤较重，如果将她杀了，那自己不就是当然的人选了吗？&lt;br&gt;打定主意，李动开始注意女子的动静。女子盘膝坐了一会，胸膛的起伏已经不明显，她想站起来，但只摇晃着朝男子走了几步就又跌倒了。李动把手插入袖中，牢牢攥住匕首，小心的来到女人扑倒之处，刚想拔出匕首，女子却突然坐了起来，吓得李动大叫一声，浑身象筛糠一样抖动起来。&lt;br&gt;女子只是瞅着李动，并没有出手的意思，盯得李动象被定住了一样。&lt;br&gt;只见她年纪大概二十四五岁，皮肤白皙，丹凤眼，柳叶眉，鼻子很挺很直，嘴唇很薄，紧紧抿在一起，一身红衣，衣服由于刚才的打斗有几处已经划破，隐隐约约露出雪白的肌肤，由于刚才突然起身引得胸部又剧烈起伏，使得本就傲人的双峰显得更加坚挺。仔细看还真是一个美人，难怪有人为了她背叛师门。女人的美丽和带给李动的恐惧交织在一起，令李动产生一股莫名的兴奋。&lt;br&gt;似乎看出李动不会武功，女子稍稍放松了警惕，也呼出了一口浊气。&lt;br&gt;「你是谁？深夜来此是非之地，不知意欲何为？」&lt;br&gt;「小，小的叫李动，金陵人士，只是一落魄举子。今天申时，有一老者给了我五十两银子，让我在子时到土地庙，领着里面的人到…」说到此时，却好像说漏嘴一样马上打住了话头。&lt;br&gt;「领到哪里？」&lt;br&gt;「这个，我不能说。既然姑娘没事，小的这就告辞。」说完，转身欲走。&lt;br&gt;「慢着，不瞒公子，我半个时辰前就来了，我和师兄已经将其他人等都送走了，师兄也去了，此时此刻只有你我了，我就是你要找的人。」&lt;br&gt;「多谢相告，不过，我还是亲自去看一看较好。」说完朝土地庙方向走去。&lt;br&gt;「你这人怎么这么迂腐。好吧，你要去就去，不过，我们一起去行吗？你又不会武功，说不定我还能帮忙。」说完露出一丝牵强的媚笑。&lt;br&gt;「劳烦公子扶我一把。刚才真气消耗太巨，您扶我走一段，待我恢复了对你我都好。」&lt;br&gt;「好吧。」李动心里暗自高兴，一边扶着美人前行一边想着接下去怎么办。&lt;br&gt;美女可能确实是损耗过巨，行进中不时停步，而且整个身子几乎斜靠在李动身上，身上的肉香不时飘进李动的鼻孔，惹得李动不时偷眼观瞧，恰恰美女的衣衫已经破烂，雪白的肌肤忽隐忽现，刺激得小李动已经充血。美女也似乎发现李动的异样，但没有避讳，反而更加显得慵懒无力。&lt;br&gt;两个人各怀心事地走进了土地庙，这一路倒是花了不少时间。待进了庙，各自也都想好了对策。&lt;br&gt;「没骗你吧？」&lt;br&gt;「噢。」李动明显露出了失望神色。&lt;br&gt;「公子怎么了？」&lt;br&gt;「那老者说，我的消息可以卖个几十万两，以后就不用读书了，可以娶个美人，做点买卖，安渡馀生了。我看姑娘应该满足不了我了。所以小生有些失望，姑娘莫怪。」&lt;br&gt;「呵呵，你倒坦率。这么说你是不想告诉我了？」&lt;br&gt;「哪里。我只是失望，况且姑娘又这么美丽，小生今日一见，惊为天人，我当然会告诉你的。不过，姑娘此一去，怕是我们就再也见不到了，我就想留个念想，不知？」&lt;br&gt;「呵呵，你不用说我也知道。也罢，你帮了我这个忙，我又怎么会不领情，唔。」&lt;br&gt;不待姑娘说完，李动一把搂住姑娘，一张大嘴已经吻在姑娘嘴上，两只大手则在姑娘后背游走，不一刻落在了肥臀之上，又抓又捏。姑娘也顺势抱住李动，整个身子象蛇一样在李动怀里扭动。&lt;br&gt;只是站着已经不过瘾，李动抱起姑娘，走到供案前，将供案上的东西扫落一地，将姑娘放倒在供案上，三把两把将美女剥了个精光，自己将裤子一褪，举着小李动一使劲，阳具就进入了已经潮水氾滥的私处。&lt;br&gt;李动不管不顾地一阵猛冲换来美女的阵阵呻吟。&lt;br&gt;「啊，真舒服，太棒了，使劲。」&lt;br&gt;「快呀。」&lt;br&gt;「爽。」&lt;br&gt;压在身下的美女配合李动的抽插不时抬起粉臀，时而晃动，时而收缩阴部，让李动整个人舒服得差点飘起来。&lt;br&gt;一口气抽插了三百多下，李动已经浑身大汗，本想脱去衣服，想到袖中的短匕还有用处就打消了念头。美女也只是想让李动尝尝甜头，所以就想早一些让李动完事，也就没有让李动脱衣的打算，只是闭着眼，嘴里发出销魂的呻吟。&lt;br&gt;李动一边挺动一边将袖子里的匕首抽出紧紧抓在手里。&lt;br&gt;「小郎货，快夹紧。」&lt;br&gt;「哥哥真行。」&lt;br&gt;「啊，要出来了，夹紧。」&lt;br&gt;「我也要来了。哥哥使劲。」&lt;br&gt;「啊。」&lt;br&gt;李动浑身一哆嗦，一汩汩精水打入美女阴道深处。美女的小穴也一阵收缩，夹得李动一阵酥爽。&lt;br&gt;「啊。」一声惨叫，然后叫声嘎然而止，一阵血雾升起在李动眼前。李动早已一骨碌滚出老远，只见一把短匕已经深深地插入姑娘的咽喉。美女只来得及叫了一声，生命就随着叫声和血雾流逝了。&lt;br&gt;第六章&lt;br&gt;**********************************************************************&lt;br&gt;每次写新章节前，我都会认真看网友的回复，目的是为了更好改进自己的写作。谢谢大家的支持，也看到有网友说看着累，是因为排版还是别的就不是很清楚了，希望大家以后能写清楚一些。**********************************************************************&lt;br&gt;腊月二十二，子时，土地庙&lt;br&gt;「哈哈哈哈。」&lt;br&gt;伴随着一阵刺耳的大笑，一个人影穿窗而入，正是李动下午见到的老丐。&lt;br&gt;「师父在上，请受弟子一拜！」说完，李动恭敬地给老丐磕了三个响头。&lt;br&gt;「且慢，我还要考考你。」&lt;br&gt;「弟子愿受教。」&lt;br&gt;「古有八口之家，有女貌若西施，一人常在尔畔，挣得方寸之地，二人同音同德，双匕割月为证，天鹅飞去同喜，男女百年相依。打八个字。是什么？」&lt;br&gt;「只要你过得比我好。」&lt;br&gt;「不错。你认为什么样的武功最好？」&lt;br&gt;「弟子不知。弟子觉得只要能胜得了对方的的武功就是好武功。」&lt;br&gt;「如果为学得一身本事，你要在不见五指的黑暗中待上三年，你愿意吗？」&lt;br&gt;「弟子愿意。」&lt;br&gt;「如果你喜欢的人背叛了你，你怎么办？」&lt;br&gt;「我会让她痛苦一辈子。」&lt;br&gt;「如果一个万人唾弃的人救了你，你会怎么样？」&lt;br&gt;「我会一辈子报窗‥的恩情。」&lt;br&gt;「好。我收下你了。」&lt;br&gt;「多谢师父。」&lt;br&gt;「知道我为什么收你为徒吗？」&lt;br&gt;「还请师父点拨。」&lt;br&gt;「我的外号叫『欢喜天尊』。知道为什么吗？因为我只做我觉得高兴的事。在我的眼里，没有什么世人所说的对与错。我可以喜欢任何一个人，也可以杀任何一个人。我的好恶就是我的标准。所以，我既不是大侠，也不是恶魔。因此我几乎没有朋友。&lt;br&gt;现在我老了，想将一身所学传下去。你曾经大富大贵，如今穷困潦倒；曾经饱读诗书，如今荒废学业。所以你既不迂腐，也不势利。你做事情既莽撞，又能适时调整，你的反应也够快，做事情也有一股狠劲。这一切与当年的我很像。还有一点，也是最重要的，你有一副好根骨却又不会武功，所以你不会有一般练武之人的偏见，教起来可能会事半功倍。&lt;br&gt;其实，世上本没有什么稀世绝学，仅就招式而言也都差不多。比武其实并不是比谁的招式漂亮，而是比谁的招式实用。一个好的武者要有聪明的大脑、锐利的眼光，强壮的身体、准确的反应。比武其实就是比谁更快、更准、更强、更忍耐。」&lt;br&gt;「弟子明白一点，但还不透彻。」&lt;br&gt;「不急，慢慢来。这也是我多年来总结的一些经验。我的武功没什么特别，只是让你在极限状态下做出极限动作而已。当然，你可能会吃很多苦。」&lt;br&gt;「弟子一定不会让你失望。」&lt;br&gt;「好了，咱们走。」&lt;br&gt;春去秋来，转眼间三年匆匆而过，现在的李动如何了？&lt;br&gt;腊月二十，午时，天池&lt;br&gt;虽然是午时，但塞北的寒风早将正午的阳光带来的一点暖意吹得踪影全无，在天池的冰盖上，一位青年舞动着手中长剑，片片剑光晃得人眼都睁不开，虽是严冬，但青年身上却冒着热气。一位老者盘腿坐在冰面上，不时的点着头。&lt;br&gt;青年将全套剑法舞完后将剑深深插入冰中，然后纵身跳入旁边的冰窟之中，过了一会儿，一条条鲜鱼从冰窟中被抛出，一袋烟的工夫，老者四周的冰面上就布满了上百条鱼。&lt;br&gt;当鱼数升至二百时，青年从水中跃出，同样盘腿坐在老者对面，一股股热气升腾而起。待到身上的水汽消失之后，青年慢慢睁开双眼，期待地看着老者。&lt;br&gt;「不错，动儿，这三年来我们的心血终于没有白费，你总算可以出师了。」&lt;br&gt;青年正是李动。此时的李动已是魁梧的汉子，浑身肌肉虬结，皮肤是健康的古铜色，眼神中透着刚毅。此时的李动与三年前已经是判若两人。&lt;br&gt;「动儿，我们来到这冰荒雪地已经三年了，你总算没辜负为师的一片苦心。明天，你就自己下山闯荡去吧！」&lt;br&gt;「多谢师父栽培。若不是您老人家悉心教诲，孩儿我怎么会突飞猛进呢？幸而三年来孩儿不辱使命，总算对师父有所交代。孩儿这里谢过了。」说完叩了三个响头。&lt;br&gt;「我只是传授了一些基本的东西。你的体质已经发生了很大变化，师父的那些花架子你也学得差不多了。但不可沾沾自喜。为师让你独自去历练江湖，就是要让你自己去领悟武学的真谛。江湖上人心险恶，变故颇多，正是你的好去处。你切不可张扬，要慢慢磨练一段时间，待武功真正大成时才可以创名立万。」&lt;br&gt;「弟子谨记教诲。明日师父不下山吗？」&lt;br&gt;「我也走。在这鸟不拉屎的地方呆了三年把为师也憋坏了，我也该好好出去玩玩了。不过，我就不和你走了，你独自玩吧。这是一万两银票，你拿着，以后的钱你自己想办法吧。这是《毒经》，是以前一位朋友为了感谢我救命之恩给我的，你拿着慢慢研究吧。还有，这是三年前江湖上的一些情况，不知道这三年怎么样了，你先看看吧。这三年来我不让你抽烟是为你好，估计你也戒了，以后也&lt;br&gt;不要抽了，至于其他的，以不损害身体为宜。好了，你自己收拾收拾去吧。」&lt;br&gt;「是。」&lt;br&gt;腊月二十一，卯时，长白山脚&lt;br&gt;</content></item></essay>