<essay><item><title>【轮奸高潮】女大学生在电影院被群奸(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;【轮奸高潮】清纯女学生被调教成淫娃&lt;br&gt;小雨在电影院被王哥等四人轮奸后，被拍下了不堪入目的照片和影片，他们以此威胁，要求小雨接下来要乖乖满足他们的性慾。&lt;br&gt;电影院事件过后三天，小雨正准备要出门去上课，手机突然振动起来，打开简讯一看，是那四人中的阿健传来的：&lt;br&gt;『今天晚上七点，XX捷运站一号出口。穿丁字裤和短裙过来。今晚哥哥好好疼妳。』&lt;br&gt;小雨又羞又气又怕，脸都红了，恨不得把手机摔在地上，装做没看见，但又不敢不听他们的话。&lt;br&gt;接下来一整天，小雨上课都心不在焉的，老师说什么都没听进去，满脑子都想着今晚会发生的可怕事情。同时，那天晚上在电影院里被男人奸淫的回忆不断湧现，彷彿下身又被侵犯了一次一样。她紧紧夹着腿，深怕被别人发现自己的秘密。&lt;br&gt;小雨没有丁字裤，她也不知道附近有没有卖－－就算有卖，她也没那个脸去买，只好穿一件比较薄又比较小件的内裤，不知道这样合不合格。挑内裤的同时，她几乎要掉下眼泪，她居然在衣柜前挑着今晚要去被群奸时穿的内裤，还得配合的穿上短裙。这几天她对短裙有点抗拒，因为那天在电影院里她就是穿短裙，才那么轻而易举的被男人侵犯。&lt;br&gt;手机又振动起来，她害怕的看着手机，颤抖着看简讯，果然又是他们传过来的，内容让她羞愤欲死：&lt;br&gt;『改成六点，老子等不及要干妳了。』&lt;br&gt;如果有时间让她好好哭，她可能会当场哭出来，但是时间不够了，只好赶快换装出门去。&lt;br&gt;一路上，身边男人的视线对她来说都像一种侵犯，好像所有的男人都化为他们四人的身影，用眼神和压力奸淫她的神经，她紧紧抱着胸部，彷彿这样就能多获得一点保护，然而脑子里不断重复着男人的粗喘和粗鲁的下流话语，还有自己情不自禁的呻吟……&lt;br&gt;她感觉到下腹有点热，接着有一点点液体从下体流出。她居然溼了！？小雨自我厌恶的咬着下唇，泫然欲泣，自己怎么会这么淫荡，她明明很讨厌被强迫……&lt;br&gt;捷运很快就到站了，她到一号出口，每一步都带着踟蹰，远远就看见阿健站在那等她，她一对上他的视线，立刻低下头，不敢再看他。&lt;br&gt;阿健迎上来，「想死我了，这两天想着妳的身体都能让我痛快发洩，妹妹想不想哥哥啊？」说着一手搂住她的腰带她出去。&lt;br&gt;小雨被他搂的心慌，「不要在这里说……会被别人听到。」她想甩开他的手，又怕惹怒他，只能小声说：「放开我。」&lt;br&gt;想不到阿健反而捏捏她的腰，笑说：「干都干过了，摸两下有什么关系。」&lt;br&gt;小雨反射性的夹紧两腿走路，光听到那个低级的字眼，都会让她的身体产生反应。&lt;br&gt;「不要说了……」&lt;br&gt;阿健朗声大笑，「不说不说，用说的不如用做的。今晚兄弟们会好好伺候妳，让妳舍不得离开。」&lt;br&gt;两腿间的湿润更令人难以忍受了，小雨紧紧捏着衣角，几乎希望这是一场梦。&lt;br&gt;两人没走多久就到了一栋公寓，门一打开，看到里面的景象，小雨就倒退两步。王哥、小梁和阿国打赤膊在看电视，一见到她就露出暧昧的笑容，朝她走过来。&lt;br&gt;「不要……」她不想进门，却被硬拉进去，大门在她身后关上，喀搭一声，并不大声，却宣告着她将面临悲惨的一晚。「拜讬你们…….」她害怕极了，已经快要哭出来。&lt;br&gt;男人们看她一脸害怕，反而更加兴奋，王哥拉住她的手，不顾她的挣扎，把她带到沙发上，自己和阿国贴在她两边。&lt;br&gt;「放轻松，今晚妳是来享受的，这么紧张怎么行？先看一下电视吧。」&lt;br&gt;搞不懂男人葫芦里卖的是什么药，小雨全身紧绷，努力缩起来不想碰到王哥和阿国的身体，暗暗希望他们电视能看久一点。&lt;br&gt;谁知道才刚看两秒，她就差点尖叫起来，他们放的不是别的东西，正是那天晚上她在电影院的厕所里，被他们四人轮流操干的耻辱影片。&lt;br&gt;『啊啊……啊…….不行了…….要死了……』影片中的女孩全身赤裸，前后各站着一个男人，前面的男人抬起她的右腿干她，后面的男人用阴茎在她的臀部上磨蹭。她身上被喷了不少精液，看起来十分淫乱，嘴里胡乱呻吟着，大概自己也不知道在喊些什么了。『好爽……好爽……哦哦……..』&lt;br&gt;小雨看着自己被凌辱的影片，立刻忍不住想站起来，却被阿国和王哥硬压回原位，「怎么不看？拍的很精采啊，妳看，妳的小骚穴紧夹着我老二的部分都拍的好清楚，嘿嘿，妳老实说，那天被我干的很爽吧。」阿国摸着她的大腿淫笑。&lt;br&gt;小雨含着眼泪摇头，羞愤交加，推着他的手不想让他碰。&lt;br&gt;影片中的淫叫突然大声起来，女孩显然又被推上一次高潮，『啊啊啊－－』&lt;br&gt;『小骚货，爽不爽？』&lt;br&gt;『爽死了－－啊啊－－爽死了－－哥哥－－』女孩紧紧攀着男人的肩膀，看起来已经爽得不行了。&lt;br&gt;小雨不愿看自己不堪入目的影像，捂着耳朵闭上眼，却还是阻挡不了自己高昂的淫叫声传进耳里。&lt;br&gt;那天她是这样被男人们玩弄，好几个小时没有停顿的一直被强奸，他们享用她柔软的肉体，得意的淫笑……&lt;br&gt;「就算妳不承认也没用，那天妳被我们干的多爽，还一直求我们操妳，真是淫荡到不行。」阿国拉开她的手，故意在她耳边吹气，一个字一个字的说。&lt;br&gt;「不要…….不要再说了…….」小雨轻声啜泣着。&lt;br&gt;「妳听，妳喊的多开心啊，还说自己喜欢被强奸，叫我们不要停，我听妳的话，努力干妳好几次，连声谢谢也没有啊？」&lt;br&gt;「我没有…….」&lt;br&gt;像是故意反驳她一般，影片中的小雨淫贱的扭着腰呻吟：『不要停啊……好哥哥……求你继续干我…….啊啊啊－－好大！哥哥的大鸡巴－－插进来了－－啊啊－－』&lt;br&gt;「还说没有？嗯？」王哥扳过她的头，强迫她看自己被奸淫到狂乱不已的影片，说：「给我仔细的看，要是敢闭上眼睛，等一下就把妳带到外面去当着众人的面操，让所有人都看你大喊自己喜欢被强奸。」&lt;br&gt;小雨不知道他说的是不是真的，但她不敢违抗，只能忍辱看影片，好几次想别过头，都因为王哥的警告而不敢。&lt;br&gt;『啊…….嗯……..啊啊…….』&lt;br&gt;听着自己不知羞耻的呻吟声，小雨悲哀的发现自己的下体又开始溼了，而且不像稍早时只是一点点，她的淫水已经开始氾滥，连包在胸罩里的乳尖也挺起来，有种不满足的感觉。看着影片中自己的乳房被男人又吸又舔，她的乳头变的更坚硬，还回想起被男人吸吮时的快感…..她摇摇头，告诉自己只是错觉，浑然不知自己小脸红扑扑的，眼神迷离，暗含春色的神情被四个男人看在眼里。&lt;br&gt;色狼们看她的眼神越来越淫邪。他们轮奸过的美丽女孩正看着自己被强迫拍的影片，一边发情，是个男人都受不了这种刺激！&lt;br&gt;但是今天他们已经决定要稍微慢一点。那天在电影院，因为不是自己的地盘，又有时间限制，他们只急着发洩。从现在起，他们要慢慢调教她，让她彻底变成他们的玩物，所以即使他们都巴不得立刻拉开她的腿狠狠的操，还是忍了下来，只摸摸她的大腿，把步调放慢。&lt;br&gt;一开始小雨还不情愿的让王哥和阿国摸她粉嫩的大腿，双腿紧紧并拢，渐渐的，她开始放松，双腿回复到正常的姿势，微微张开。两人心中暗喜，狼爪每次来回抚摸都摸得更里面，又摸又捏的。小雨敏感的身体受到这样不轻不重的刺激，下意识的缩紧最秘密的穴口，偶尔放松，刺激感就更加强烈，她开始扭捏起来，大腿不安分的动着，整个人也软下来，靠在沙发椅背上，微微喘息。&lt;br&gt;乳尖已经肿胀的受不了，她几乎忍不住自己伸手揉捏乳房，但硬是忍了下来，她闭上眼睛，排斥感渐渐减弱。她理智仍清醒，自己也知道身体的变化不妙，不过本来今晚她就是注定要让人玩弄，不……也许不只是今晚…….   　来到她面前的小梁掀开她的裙子一看，说：「不是叫妳穿丁字裤来？妈的，竟敢不听话。」惩罚性的抓住她丰满的玉乳，大力揉捏。&lt;br&gt;「唔嗯！」小雨闷哼一声，脸更红了，终于，胸部终于得到一点解放了。可是还不够，乳头只是被手压住，受到的抚慰不够……&lt;br&gt;「奶子被玩的很爽吧，小骚货。不过我看妳好像还不满足的样子，想要哥哥怎么做啊？」小梁故意避开她的乳尖，不给她最想要的抚触。他知道小雨的奶头一定已经胀的发痛，在蕾丝胸罩下昂然挺立，光是想像那淫猥的画面就让他硬得不行。&lt;br&gt;小雨不肯说，忍耐着不上不下的刺激，这种感觉比还没被小梁揉弄的时候更难受！&lt;br&gt;「不说？那就算了。」出乎她意料之外，小梁爽快的放手，留下她不满足的皱眉喘气。&lt;br&gt;好想被摸…..&lt;br&gt;小梁转移阵地，隔着内裤在她的阴蒂上轻轻搔刮。&lt;br&gt;「啊…….不要摸那里…….」小雨的身体弹了一下，努力想并拢双腿，却被王哥和阿国拉开。&lt;br&gt;小梁不间断的轻刮她的阴蒂，脸凑在她腿间，轻轻呵气，她本来就已经湿润不堪的下体立刻如春江氾滥，嫩穴情不自禁的收缩着。&lt;br&gt;「啊啊……啊…….啊………」小雨本想捂住自己的嘴，却被沙发后的阿健将她的双手拉到头顶，呻吟便无法阻挡的自她粉嫩的唇间流洩。「不要摸……」&lt;br&gt;「为什么没穿丁字裤？是想让我们惩罚吗？」小梁满意的看着她痛苦扭动身躯的模样，继续用让人发疯的轻柔力道玩弄她已经向男人投降的小果粒，「难道是上次被我们操上瘾，想来点更刺激的？」&lt;br&gt;小雨连摇头否认的力气都没有，腰臀不由自主的摆动，模仿着性交的动作，上身弓起，加上双手被往上拉，丰满的胸部以诱惑的姿态挺在男人面前，彷彿无言的说着：摸我吧！&lt;br&gt;他们都知道小雨此刻巴不得被男人吸舔自己的胸部，只是因为矜持和自尊才不吭声。坐在她右边的阿国故意缓慢的解开她衣服的釦子，偶尔「不经意」的轻碰到她的乳尖，引起她急促的低喘。&lt;br&gt;今天小雨穿的是深色的胸罩，边边还缀有蕾丝，衬的她的一双玉乳更加白皙诱人。&lt;br&gt;阿国将她的胸罩往上推，胸罩边缘的钢丝狠狠擦过小雨敏感肿胀的乳头，她叫出声，难耐的皱起眉头，嘴唇微张，神情饥渴。&lt;br&gt;「已经完全硬了嘛，是不想很想哥哥帮妳吸？」&lt;br&gt;「没有……我没有……」她口是心非的说，随着小梁刮她阴蒂的动作上下起伏，阿国看准这点，故意把脸凑到她右胸旁，每当她往上挺的时候，乳头就会碰到阿国的嘴唇。&lt;br&gt;小雨见他这样逗自己，羞得满脸通红，努力忍着不动上半身，但是小梁实在弄得她太舒服了，在他一次特别用力的按压小果粒的时候，小雨猛地大幅度挺身，乳头正好碰到阿国伸出来的舌尖。&lt;br&gt;「啊啊……」小雨忍不住叫出来，敏感的乳尖被舔到的感觉太舒服，她再也无法忍耐，再次随着小梁的动作晃动身体，让阿国一下一下的舔她。要不了多久，她食髓知味的越动越快，让阿国更频繁的舔到她，「哦……啊啊…….不要…….」&lt;br&gt;她嘴里喊着不要，嫩穴却流出大量的淫水，把内裤都弄湿了，还用力挺着胸部，想让男人吸舔。&lt;br&gt;阿健见状，邪恶的放开她的双手，小雨立刻抱住阿国的头，把他拉向自己的玉乳，「啊…….」&lt;br&gt;阿国却不张嘴，任她拉着自己往她柔软的胸部凑，却不采取行动，急得她快哭出来。&lt;br&gt;小雨看到阿国带笑的眼神，明摆着是故意不满足她，自从上次在电影院……以后，小雨已经知道他们的作风。不亲口要求他们，自己是不会好过的。&lt;br&gt;她羞耻的咬着唇，最终还是忍不住，「舔我……舔我……」&lt;br&gt;阿国如她所愿的舔了一下，让她爽得颤抖，但就只舔一下。&lt;br&gt;难道是说的还不够？小雨快被逼疯了，小梁在她身下的动作又越来越挑逗，不只是搔刮她的小果粒，还用另一只手按摩她的阴唇，偶尔轻轻戳刺不断流出水的穴口，随着下面带来的快感升高，她胸前两点就更疼痛，她顾不得尊严，抽泣着吟叫：&lt;br&gt;「好哥哥……请舔我…..吸我……妹妹的乳头好痒…….想被用力吸……」&lt;br&gt;阿国满意了，不客气的张嘴含住她粉红色的乳尖，用力吸吮。&lt;br&gt;「啊啊－－啊－－」快感直冲脑门，小雨尖叫起来，更死命的按着阿国的头，「吸我－－吸我－－」左边乳房的空虚让她主动寻求王哥的爱抚，「好哥哥……求你……」她一手拉过王哥，两个男人在她胸前大肆吮吸，像要吸出奶一样，「啊－－好爽……啊……好爽啊－－」她用力仰起脖子，两手按着男人的头，腿间的溼意甚至染到沙发上，「要去了－－我要去了－－啊啊－－」&lt;br&gt;本来就已经被小梁玩弄得舒爽不已的小雨，在王哥和阿国的吸吮下，不到几十秒钟的时间就投降了，小梁看准时机，拉开小雨的内裤，两根手指插入嫩穴，加上持续按摩她的阴蒂，小雨喷出大量的阴精，大声浪叫着达到高潮。&lt;br&gt;「不行了……啊啊……要死了…….」这次的高潮又强烈又持久，在小雨达到极顶的时候，男人们对她的刺激始终没有停，拉长了她的高潮时间，逼的她又哭又叫，「我要死了……不要了……啊啊……」&lt;br&gt;淫水还在流，不只流得小梁满手都是，连沙发都溼了一小片。「哦哦……要死了……不行啊…….啊！啊！啊！」&lt;br&gt;小雨的大腿不时抽搐一下，看的出来真的快被折磨死，男人们更加恶质的用力吸她的奶头，或者用牙齿咬住乳尖轻扯，小梁则是快速的舔着她的阴唇，同时用大拇指指甲反复抠她的阴蒂。&lt;br&gt;「饶了我啊……啊啊－－不要啊－－要死了……」小雨抽搐的力道不减反增，还没真正被干，已经耗去了大半的体力，胡乱叫着，爽得两眼翻白。&lt;br&gt;「都还没操妳，竟然就爽得要死了，等等岂不真要被操上天堂。」阿健淫笑，一边调整摄影机，这么棒的A片可不能漏拍了。&lt;br&gt;小雨脑子一片空白，只觉得全身最敏感的三个点都又酸又麻，到了无法忍受的地步，只好借由淫叫的方式发洩，但是叫着叫着，倒有种越叫越爽的感觉，竟巴不得死了算了。&lt;br&gt;「好爽……爽死了……好哥哥……妹妹不行了…….」小雨越叫越小声，力气渐失，最后终于瘫软下来。&lt;br&gt;等到高潮渐渐褪去，还处在馀韵中的小雨终于恢复一点思考能力，心里暗叫不妙，才第一次高潮就这样激烈，今晚过后她焉有命在？&lt;br&gt;待她稍微平复后，身前的小梁直接跪上沙发，让小雨双腿大张的坐在他大腿上。小雨的下体早已溼透，小梁直接对准位置便把自己的大肉棒捅进她又紧又热的淫穴里。&lt;br&gt;「爽！夹得真紧！」小梁爽得闭起眼睛，享受被弹性极佳的阴道包裹住的快感，缓缓的抽插。&lt;br&gt;「嗯……」刚高潮完不久的小雨已经放弃所有的抵抗，乖乖让小梁把性器插进自己的嫩穴。他缓慢的进出，正好适合刚剧烈高潮过的她，带给她适度的快感，却不至操之过急。&lt;br&gt;小梁看着眼前白嫩的丰乳被自己干的一晃一晃，忍不住双手罩住，抓着她的大奶子画圆，「小骚货，被干得爽不爽？」&lt;br&gt;「爽……爽…….啊……..」被小梁的大鸡巴一下一下顶着花心，小雨又开始舒服了，下腹再次酸麻起来，配合的摇起臀。「被哥哥……干得……好爽…..啊啊……」&lt;br&gt;小梁四人的阴茎尺寸都不小，小雨被他一插，体内被撑得满满的，想逃也无处可逃，被插个几下，腿就软了，只能无力的随着男人的动作晃动。&lt;br&gt;「啊……不要了…….呜…….」小雨欲迎还拒，被小梁吻住小嘴，一阵舌吻过后，嘴边流下一丝唾液，看起来格外淫乱。「哥哥……不行啊……啊啊…….」&lt;br&gt;小梁坚硬的阴茎被她的嫩肉紧紧夹住，甚至像吸盘一样收紧，再也无法耐着性子慢慢来，开始加快速度，反复进出。&lt;br&gt;「啊啊……太……啊…….太快……..啊啊……..」小雨喘着吟叫，眼前已经看不清楚，近在咫尺的小梁的脸也一片模糊，只剩下越来越多的快感，「好快……啊啊……还……还要…….啊…….」她的腰以淫荡的姿态摆动，让小梁每次插入都更加深入，狠狠的顶到她的花心，嫩穴就越缩越紧，夹得小梁更加爽快，接着更大力干她，如此良性循环，两人都气喘吁吁，渐渐朝向极乐境地。&lt;br&gt;「不行了……啊啊…….爽…….好爽啊…….」小雨摇着头大叫，两条美腿被小梁架在手上，小腿挂在他的手上晃动，看起来淫靡至极，阿国等三人的阴茎都硬得发疼！&lt;br&gt;「想不想高潮？」&lt;br&gt;「想……想……啊啊……要去了……啊……我要去了……哥哥…….」&lt;br&gt;「夹这么紧，是不是想要哥哥干死妳？」&lt;br&gt;「是…..啊啊……想要……哥哥……啊…….干死我……妹妹要被干死了…….」小雨爽得语无伦次，恨不得他更用力操自己的浪穴，无意识的收紧窄穴。&lt;br&gt;「贱人！我操死妳！」小梁被她这么一夹，差点就射精了，奋力忍过后，恼怒的狂插，插得她哀哀叫，「我干死妳！干死妳淫荡的小穴！」&lt;br&gt;「啊啊－－要死－－啊－－干死我了－－哥哥－－不要干了－－」小雨可怜的求饶，但小梁还是又快又猛的操干她淫水氾滥的紧穴，撞得小雨几乎受不了下半身传来的酸麻感，哭叫着扭腰摆臀，「慢点…..慢点…..啊啊－－要洩了－－要洩了啊－－」&lt;br&gt;这次的高潮来得太急，小雨几乎要被逼疯了，如强烈电流一般的强烈快感直冲下腹，接近疼痛的程度，「啊啊－－洩了－－不行了－－」&lt;br&gt;小雨脑中一片空白，就这么被操上天堂，嫩穴一缩一放间，淫水如潮水般狂洩而出，全淋在小梁的鸡巴上，爽得他停一下后提起腰狂干起来，已经受不了极致高潮的小雨被他一阵猛插，差点被插晕过去。&lt;br&gt;「哦哦……不要…….不要再干了…….」连着两次高潮的小雨气若游丝，无力的哀求，小穴还不时抽搐着，吸得小梁好满足！&lt;br&gt;「哦……我要射了……小贱货，通通射给妳好不好？」&lt;br&gt;小雨慌张起来：「不行……不可以……射在里面……」她想挣扎，但浑身无力。&lt;br&gt;「哈哈，别傻了……老子要全部射进妳的小骚穴…..干，真的好爽…..我要射了……」&lt;br&gt;「不行！不行！不要啊…….」小雨虚弱的叫着，无能为力的被男人插到最深处，全数释放在她温暖的体内，「好烫……好烫……呜呜…..我就说……不可以射在里面…….好烫……啊啊…….太多了……啊…….」&lt;br&gt;「连被内射都可以让妳这么爽，果然是喜欢被男人操的骚货。」小梁痛快的在窄穴里射精，感觉到小雨因此而绷紧身体，显然是又达到了小小的高潮，轻蔑的用言语羞辱她。&lt;br&gt;</content></item></essay>