<essay><item><title>大学刑法课(13)</title><author>床上伴侣</author><content>等到我渐渐恢复意识，我满足地望向我和宜吟结合的部位，才赫然发现，干！这哪是宜吟的肛门？我插错洞了，我15公分的大阳具正插在宜吟紧窄的处女阴道！&lt;br&gt;我回想刚刚的过程，可能是因为我在宜吟的肛门涂抹太多淫水，导致肛门太湿滑龟头难以着力，宜吟阴道又已经湿润到轻而易举就能进入，加上我刚刚白目插得太用力，眼前视线又被吴宇森式的白鸽档到，才导致龟头一滑，竟然没有进入肛门，而是进入了比肛门易于进入数倍的阴道。&lt;br&gt;很多男生也有这个经验吧，想要玩狗爬式、背后位，却一再被女朋友抱怨，插到肛门而不是小妹妹。&lt;br&gt;刚刚叶宜吟已经三令五申说，不准插破她的处女膜，现在我15公分的阴茎已经完全插进她的嫩穴，我想她要保全处女膜完整是不可能的事了。惨了，又是一次过失的强制性交，会不会因为我，而在下次修法将妨害性自主罪章增列过失犯啊。&lt;br&gt;不过，从插入到现在已经那么久了，宜吟竟然一点反应都没有，会不会是气晕了，我连忙俯下身来看看她的表情。&lt;br&gt;出乎我意料的，她不仅没有生气，之前冷若冰霜的表情竟然春雪初融般温暖，闭紧的眼眉也微微有了温柔的弧度，似乎是在细细品味、享受阴道被男性阴茎填满的美好。&lt;br&gt;陈湘宜没有发现我插错地方，只从我背后约略看到我的阴茎已经进入叶宜吟体内，竟然还下令要我抽插几下。&lt;br&gt;我扶着宜吟的腰肢，摆动着我的下半身，轻轻干了宜吟几下，发现她的阴道跟陈湘宜的一样紧窄，每当我想抽出阴茎，却又一下下将我阴茎吸入，让我满足地直想射精。&lt;br&gt;「大家仔细看，小平刚刚抽插了宜吟五下。假设这次的交合是违反宜吟意愿，这五下是不是强制性交？是啊；但是我们能不能将这五下看成五次强制性交？不行嘛，这样小平关到反攻大陆成功了都还未必能出狱。」&lt;br&gt;「小平，你再继续。」陈湘宜在讲课时，我表面上是专心地回过头来认真听着，胯下却是紧紧贴紧宜吟的屁屁，让我的阴茎整根没入她体内，深怕别人一时眼尖看出我刚刚干的不是宜吟的菊花蕾，而是货真价实地正干着她的处女阴道。要是被其他男同学知道了，我不被公干、剥包皮才怪。想到这里，虽然阴茎还是绝爽的状态，我额头上却冒出不安的冷汗。&lt;br&gt;「小平，你再抽插几下。」陈湘宜又下命令道。&lt;br&gt;好、好，我巴不得多干宜吟几下，却又很矛盾地怕被识破，只好拼命加快抽插的速度，想要用残像拳迷惑全班的眼睛。&lt;br&gt;「好，好，不要那么多下。」在陈湘宜下令停止的瞬间，我又插了宜吟十多下了，她毫无愠色，反而是不断配合着我的突刺，在我插入的瞬间发出声声愉悦的哼声。&lt;br&gt;「那现在能说小平又进行一次强制性交吗？不行嘛，他干宜吟一下，不能就遽论为一次强制性交，那干五下呢？干十多下呢？都不能嘛，一定要性器分离，而在没有时间空间密接性之下，才能判断是结束一次强制性交嘛。」&lt;br&gt;「而且，小平从头到尾只侵犯一个法益，也就是宜吟的性自主权，所以论刑也只论一个强制性交。总而言之，如果小平把阴茎插入宜吟的肛门后，始终没有进一步动静，那就是一个显然的继续犯，论罪只论一个；如果他抽插了，而客观上完成一次性交，则也只是一个多次举动的接续犯，论罪也只论一次，端看犯罪的类型决定追诉和罪数的问题，难以一概言之。」&lt;br&gt;一边听着陈湘宜讲课，虽然我停下了抽插，但阴茎在宜吟体内被阴道襞温暖地环绕着，阴茎根部也被小阴脣狠狠箝住的感觉，令我的快感未曾消退。&lt;br&gt;「至于客观上一次强制性交犯罪的完成，除了就时间空间来看之外，也有人以射精为衡量标准；不过老师不喜欢这样的衡量标准，如同上次说的，如果有人很会射精，一个晚上插100下、射100次，就要论人100次强制性交，似乎也言之过苛。」&lt;br&gt;「不过，在一般情况下，以射精作衡量标准倒是不错的判断。」陈湘宜说着转过头来对着我道：「小平，你就射在宜吟的肛门里面，让大家判断这样的衡量标准合不合适吧，反正射在肛门里不会怀孕嘛。」&lt;br&gt;哇，大姐妳不要害我啊，这门课这样搞下去，我会多出很多小孩的啊。我和宜吟面面相觑，却又不敢让大家知道，我干的其实不是她的肛门，而是她的阴道；宜吟大概也不想让大家知道，她的处女童贞是在这种情况下失去的，竟然微微点头，也用眼神示意我放手干吧。&lt;br&gt;看我面有难色，不肯进行下一步动作，陈湘宜不禁催促：「喂，一堂课时间都被你用完了，你快一点啦，让你射精也是方便你下节课专心上课，不要不识好歹了，怎么？怕精液被盗用啊。」&lt;br&gt;不是啦，我，唉，都已经到了这步田地了，我还能怎么样呢？于是我认命地让自己的阴茎在叶宜吟的下体一进一出，一下下随着阴茎翻出她最隐密的嫩肉、再塞回她的蜜穴，全班同学只顾抄着笔记，陈湘宜也低头准备下节课的上课内容，竟然没有一个人注意到，我此时不是正在肛交，而是货真价实的奸淫啊！&lt;br&gt;偷偷做坏事的紧张感，加上阴茎身处处女体内的舒适，我抽插没几下就射精了，不比平时示范时的持久。全班也料想我不会那么快射精，正埋头抄着笔记，准备等会再看看所谓性交以射精作为结束是什么情况呢！&lt;br&gt;因此，我是在没人留意的情况下，偷偷将精液大量射在宜吟体内的；而我射精后也很聪明地将手紧紧摀住宜吟的阴道口，将汩汩流出的精液和不甚明显的处女落红完全接住，然后偷天换日地抹在叶宜吟的肛门上，然后若无其事地退到一旁，让全班欣赏精液由宜吟深红色的肛门往下直向阴阜横流的美景。&lt;br&gt;看到后面那几个男生都因为宜吟的美臀、秀气的菊蕾和若隐若现的阴部而瞪大眼睛，我男性的征服慾不禁获得满足。你们慢慢羨慕吧，你们一定很羨慕我能射精在叶宜吟的肛门里，不过更让你们吃惊的是，其实我不仅是射精在她体内，还是射精在子宫里面，而且还夺走了她的处女贞操啊。&lt;br&gt;虽然心理层面上，成功隐瞒一次意料外的射精是非常令人兴奋的，但不能尽情地将阴茎留在刚刚性交过的女性体内，直到它完全瘫软滑出，却又徒添一丝伤感。不过，来日方长，相信我的老二总有旧地重游的一天的。&lt;br&gt;「体会了接续犯、继续犯、状态犯的区别，大家休息一下，等会再上第二堂课。」
大学刑法课番外篇&lt;br&gt;&lt;br&gt;才刚摆脱处男之身，就连续两天都跟美女性交，实在让我有点吃不消；星期六在家睡了整天，周日就到街上逛书店，偶尔也该用功囉，不要整天光想着性爱。不过，怎么才能持久地享受性爱，倒是困扰着我的问题。&lt;br&gt;其实我对陈湘宜愈来愈好奇。虽然说男生往往都是得到了就不珍惜，不过只插六下算得到吗？上了一个月刑法课，看她虐待了不少人、也不小心跟她打了一炮，却更令我好奇私底下她到底是怎么样的一个人？这也许是我可以姑且称做是反处男情结的一种心境吧─对夺走自己童贞的人总有一种莫名的依恋。&lt;br&gt;好，我要努力，不仅要学好刑法，更要想办法了解这个变态美女的成长历程；起码在两学期刑法课后，我要了解夺走我童贞的是怎样的一个女人。&lt;br&gt;把机车停在垫脚石书店门口，白看了两个多小时的书，才刚想说去吃个饭，就瞥见对面的屈臣氏门口有一团红光闪耀，仔细看了下，竟然是一个上半身披着红色亮皮短皮衣、皮衣里面是微露出乳沟的白色上衣、下半身却是白色亮皮窄裙的少女。拍A片啊，穿得那么骚。&lt;br&gt;好奇心不只是杀死猫，还杀死精虫喔；我不过是好奇多看了两眼，竟然就被那皮衣少女认了出来；该说是有缘千里来相会，还是冤家路窄、狭路相逢呢？竟然就是陈湘宜！靠，这城市还真小。不过我住的地方真的很小，升格省辖市那么多年了，市中心还是一样大，人口也没成长。&lt;br&gt;不过并不是单单她一个人，她还跟苏蓓君站在一起，好像是在等人的样子。&lt;br&gt;陈湘宜看到我，兴奋地直挥手，示意要我过去：「小平，这么巧啊！」是啊，这么爽。&lt;br&gt;「你在干嘛？」&lt;br&gt;「我刚刚在逛书店。」&lt;br&gt;经过课堂上的交流，原来老师跟苏蓓君私底下也常常一起约出来逛街；也许就像我星期四在研究室也跟老师「课外辅导」一样吧。&lt;br&gt;「那老师妳们在干嘛？」人家都问我了，总要客套一下反问一下。&lt;br&gt;「喔，蓓君她片片用完了，我陪她出来买啊。」苏蓓君虽然在课堂上身体已经被看光光，甚至也表演过被干到高潮和失禁，却还是很害羞地拉着老师的手，叫她不要再说了。「听说女生相处久了会互相影响，连那个也都会一起来耶！老师自己的好像也快来了。」&lt;br&gt;真白目！女生都叫妳不要讲了，妳还拼命说。不过她自己说完最后一句，却脸色微微一变，似乎发现说错了什么话。虽然这变化很细微，我却眼尖注意到了，可能是因为我很在乎她吧。&lt;br&gt;我心中一凛，『妳的也快来了？』大前天在研究室，妳被我搞了之后，下体流血，你说妳那个刚来，现在又要来了，怎么那么奇怪？&lt;br&gt;看来智商185也还是会说错话嘛，现在我觉得我跟老师更接近了一点，不再是平常人跟超人的差别。&lt;br&gt;这时候我假装心不在焉地盯着她们两个，心中却自忖，难怪我觉得陈湘宜的阴道特别紧；徐婷的嫩屄看起来已经很紧了，让我插不到几十下就射了精，陈湘宜的却更是紧到彷彿要夹断我阴茎的等级，那天搞完她后竟然还流血，她一定是处女！我一定要弄清楚这件事。&lt;br&gt;聊天中我才知道，原来陈湘宜也是南部人，放假就没有特地回家，而是多半待在研究室充实自己或偶尔陪学生逛街，也没有男朋友相伴，平常都是跟学生玩在一起。&lt;br&gt;陪她们聊了几分钟，一辆Altis停在我们面前，苏蓓君便急忙地上了车，开车的是一个有染发的帅哥。哈，虽然我不帅又没车，但是我看过你的马子被搞的&lt;br&gt;LIVE秀，还用龟头摩擦过她的嫩穴门口，还射精在她身上过，我在心中做出胜利的手势；而且刑法课还很多堂，我总有一天会嚐到把阴茎干进苏蓓君的阴道是什么样的滋味；然而，现&lt;br&gt;在我身边有第一志愿在，我就没想太多。&lt;br&gt;「那，换小平你陪老师逛街吧。」哈哈，与妳这穿得那么辣的大美女一起逛街，满足男人的虚荣心、激起群众的嫉妒感，真是求之不得，不过我脸上一副不置可否样。&lt;br&gt;搭公车前往衣蝶百货的路上，因为是假日、人潮汹湧，公车上一位难求，我和陈湘宜便分开坐着。看到几个老先生老太太没位置坐，我便想起身让位。巧的是，在我起身的瞬间，她也站了起来，把位置让给站在她旁边的老太太。我的心中其实不太意外，像她条件那么完美、加上一点心理变态的美女，应该是连道德上都有某些程度的洁癖的，这样的完美美女就正陪着我逛街，我在心中微笑了。&lt;br&gt;不过她就是个性古怪这一点相当令人头痛。她才刚让完位子，竟然就对不远的两个少女发起了飙：「妳们是看不懂『博爱座』三个字是吧！是要妳们让给需要座位的人！」看她一副跟对方有深仇大恨的模样，拜讬，没必要吧；而且真的打起来，妳穿那么小一件的窄裙怎么踢人啊？就算妳跆拳道100段也施展不开啊。&lt;br&gt;不过，幸好那两个女生没说什么，只是窃窃私语不知在靠背三小。哼，亏妳们长得不错，清清秀秀的，竟然那么不知廉耻。&lt;br&gt;逛完衣蝶，深刻体会到老师原来也有少女的一面。看她穿得那么性感─根据本人的说法，那是可爱─唉，如果在日本穿这样，妳第一个被AV星探搭讪；又每看到可爱的玩意儿就蹦蹦跳跳地跑去，窄裙下的春光若隐若现，令我不禁幻想，如果是她男朋友该有多好。不过，也要我活得过她的虐待和古怪脾气招惹来的磨难吧。&lt;br&gt;话刚说完，她提议要走回去我今天遇到她和苏蓓君的地点，顺便运动一下。阿娘喂！十几公里耶！没必要玩这么大吧！我每天从校门口走到法学院就已经够我累的了。拗不过她的耍赖，我只好乖乖地提着全部都是她买的大包小包，还要陪她走这漫漫长路。不过，能陪令每个男人都心动的女生在路上逛着，客观上足以令人以为我是她男朋友，这样的虚荣感作祟之下，其实也算是求之不得。&lt;br&gt;走不了多远，我后悔了，未免太远了吧！衣蝶没事盖离市中心那么远是找架打喔？干！眼看着剩大约5公里，我却是再怎么样也走不动了。&lt;br&gt;看看手表，现在大约是下午4点，路边刚好有一间电影院，于是陈湘宜便提议在戏院看一场电影，顺便休息。&lt;br&gt;现在刚好是国际影展拿下多项大奖的名片正在播出，那部片子是台艺大毕业的大导演黄宗翔进军好莱坞的代表作─『黄宗翔之杀戮终极战，燃烧的小宇宙番外篇─决战断背山的逆袭。』哇哈哈，大家要好好爱护他喔，他是一个很有才华的人。大学时代就时常以学生作品参展，老早就显露出导演天份，而且他跟李安都一样是台南人。&lt;br&gt;一进戏院，刚安稳坐下看了几分钟，才刚演到李拳教教主李庆骅，正与冲车帮帮主邱疫互舔屁眼演出内心戏时，我转头看了一下陈湘宜，发现她竟然感动到掉下了眼泪。</content></item></essay>