<essay><item><title>性爱成长手册(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫汪小波，名字普通，样貌身高也很普通，浑身上下唯一算得上亮点的就
是学习成绩好和还有老二比普通人的要长，当然第二个「特长」我也是后面才发
现的。&lt;br&gt;我学习成绩从小就很好，小学到高中连跳了２级，而且上学时间较早，所以
到我高中毕业之时，我也才１５岁的年龄，加上个头偏矮，总给人一种小孩的感
觉，虽然和帅酷两字沾不上边，但是却带有几分小孩子特有的可爱，童真的感觉，
让别人不由得放松警惕，容易亲近。&lt;br&gt;从小我很听大人的话，给周围人一种乖宝宝，好儿童的感觉，其实只有我自
己清楚，这是我性子太弱，不敢和大人们强而已，每个人都有叛逆期，我也不意
外，内心中常常有种莫名的躁动，总是想方设法的偷偷摸摸去干大人们所严厉禁
止的事。&lt;br&gt;在这个网络普及的年代，没有什么东西是神秘的。而不知从什么时候起，我
最大的爱好就是偷偷躲在网吧的角落里，一个人偷偷的浏览着各种——１８禁的
东西。&lt;br&gt;通过网络，我终于看清楚了女人，让我热血膨胀的女人。&lt;br&gt;丰满的大奶子，黝黑的阴毛，肥美诱人阴户，淫靡的爱液，疯狂的抽插，忘
情的浪叫声，还有从一张一合的小洞中涓涓流出白色液体的场景，都让我面红心
跳，热血沸腾，高耸挺立的阴茎更是难受得让我恨不得马上找个熟女狠狠的插进
入。&lt;br&gt;对的，是熟女，也许是想法阴暗，也许是心理报复，总之，我对那种三、四
十来岁的成熟女性一种无法抗拒的性幻象，简单说，就一个「干」，但是由于我
性格软弱，根本不敢去敢违法犯罪的事，就注定这种疯狂的念头只能是在我脑子
里想想而已。&lt;br&gt;但是没想到时，在我高三快毕业的时，这种机会竟然真的让我碰上了。&lt;br&gt;临近高考，即便我学习成绩好，也逃避不了天天补课的命运，自然而然我也
就没时间再接触到网络，整整三个月，简直快把我憋疯了，好在总算熬过来了。
还有３天就高考了，学校为了让学生放松心态，也终于放假了。&lt;br&gt;一大早我就迫不及待的躲入网吧，点开熟悉的成人网站，疯狂的浏览着，直
到阴茎涨的发痛，才依依不舍得离开，没办法，下午还得去班主任家一趟聆听教
诲。&lt;br&gt;我的班主任叫李月英，教英语，三十来岁，一米６左右，样貌属于中等之上，
有点小漂亮，不过却有一对木瓜般的豪乳，李月英平时喜欢化化妆，穿些时尚的
衣服。每次上课我都偷偷盯着她看。柔软饱满的红唇，微微上挑的黛眉，水汪汪
的媚眼，加上一袭大波浪长发，尽管上课时，穿的很正经，但是那饱满高耸的乳
房，成熟的芳香还是让我不由自主的迷上了她。&lt;br&gt;由于我是班上的尖子生，再加上离班主任家比较近，所以免不了常常被她叫
到家里去教导。我磨磨蹭蹭的走向班主任家，阴茎好涨，我这时还不懂怎么叫打
手枪，只是本能的去抓捏，又耽搁了很久，直到阴茎消下去不少，至少穿着大裤
衩看不出来，这才轻车熟路的继续前进。&lt;br&gt;刚到班主任家，正好碰到他丈夫要出门，李月英的丈夫是个生意人，经常全
国各地出差，由于我高中三年间经常到班主任家里补课，倒也见过他不少次，因
此他对我很熟悉。&lt;br&gt;「呵呵，是小波啊？来找李老师的吗？」李月英的丈夫似乎很高兴，热情的
问道。&lt;br&gt;「是啊，叔叔，老师让我来的。」我立刻恢复了乖宝宝模样，老实回答。&lt;br&gt;「哦，那你自己进去吧，叔叔赶时间，先走了。」&lt;br&gt;说着，他便绕开我，急匆匆下楼去了。&lt;br&gt;有这么好的老婆在家不陪，却还要到处跑，真是想不通，我心里不由得腹诽。&lt;br&gt;慢吞吞的进了屋，关上门，一看客厅里居然一个人没有。&lt;br&gt;「李老师？」我轻轻的喊道。&lt;br&gt;在客厅转了一圈，没人，于是我便往卧室方向走去，刚到卧室门口，往里一
瞟，顿时我血压急速升高，心脏扑通扑通狂跳，刚消下去了的阴茎猛的弹了起来，
将大裤衩支起一个大帐篷。&lt;br&gt;这是怎样一个场景！！&lt;br&gt;只见班主任只穿着一件薄薄的吊带睡裙平躺在床上，正静静的睡着，而短短
裙子刚能够到大腿根部，大片雪白的美肉露在外面，而这睡姿却是一条腿伸直，
一条腿弯曲，整个下面完全展现出来，裙子里面是一条薄薄的黑色丁字裤，而此
刻丁字裤恰好被大阴唇拨到一边，整个女性的神秘地带完完全全的暴露在我的眼
前，刺激着我的神经。&lt;br&gt;这，这是怎么她回事？我脑袋一片空白。&lt;br&gt;而事情就是这么巧合，我不知道的是，今天班主任李月英起床之后便觉得头
痛，浑身无力，可能是升学的压力大长时间神经绷紧，骤然松懈导致，由于头痛
无精神她自然而然就忘了叫我来的这件事，吃过午饭后她便换上睡裙休息，还特
意喝了几片安眠药，一个人回到卧室昏昏沉沉睡去。&lt;br&gt;而他丈夫也没注意，吃完饭接了一个生意上的电话，一聊便是一个多小时，
生意谈成，聊得很高兴，也没注意李月英的情况，还以为她穿的是便服，刚挂上
电话便急冲冲离开，正好在门外碰上我。&lt;br&gt;眼前淫靡的景象让我不由得浑身轻轻颤抖，气喘如牛。&lt;br&gt;在那片浓郁的阴毛下面是两片肥大的阴唇，一圈不规则的粉肉之中还有一个
若隐若现的小洞，似乎还随着呼吸轻轻的开合着，向我传达着一股原始性爱的信
号。&lt;br&gt;太美了，我觉得的鼻子里似乎有两行血湧出一样，不由自主的被吸引过去，
眼睛死死的盯着那片销魂地带，这神秘的女性生殖器正活生生的在我眼前。&lt;br&gt;我轻轻走到床边，打着颤音唤道：「李……李……老师？」&lt;br&gt;没反应。&lt;br&gt;又看到床边放着的半杯水和剩馀的安眠药，我似乎明白了。&lt;br&gt;于是我再次稍稍提高了音量：「李老师？！」同时用手轻轻推了推。&lt;br&gt;心里面却是大声祈祷，不要醒，不要醒。&lt;br&gt;似乎上帝真的听到了我的祈求，李月英真的没有半点反应，依旧睡得很香甜，
我甚至能听到她那轻微的鼾声。&lt;br&gt;我慢慢将手伸向那对半隐半现的豪乳，薄薄的纱衣根本无法遮挡春色，突起
了两处粉点我甚至都能看清楚。&lt;br&gt;啊，好软，好大！&lt;br&gt;即便是隔了一层衣服，我仍然能够体会到这对乳房的妙处，我不由得揉捏起
来，用两根手指玩弄那樱桃般的乳头。&lt;br&gt;好性奋，我慢慢加大捏拿的力度，而班主任仍然没有任何反应，真是天降横
福，我顿时热血上头，脑袋里只回荡起一个念头「干她，肏她！」&lt;br&gt;我深吸一口气，说做便做。但毕竟我还是个小处男，此刻只想本能的将胀痛
的阴茎给释放，根本再没心情去欣赏班主任美妙的阴户，只想要插进去。心里很
急，但是我还是怕动作太大，将班主任惊醒，至于惊醒的后果，精虫上脑的我却
没空再去想。&lt;br&gt;我飞快的脱去大裤衩，高昂的阴茎顿时弹了起来，爬到了床尾，轻轻的抬起
班主任的一条美腿，扛到肩上，跪坐到她的两腿之间，女性神秘的下体完全展现
出来，连阴唇的肉褶我都看的清清楚楚。此刻我涨得发痛的大阴茎正好对着她那
粉红，肥硕的阴户，这种场景让我极度亢奋，阴茎不由自主的弹跳起来，好涨。&lt;br&gt;干她！肏她！&lt;br&gt;我涨红着脸，紧张而性奋的握着阴茎送下那洞中，龟头刚接触到嫩肉，阴茎
不由的弹了一下。好软，继续对着洞中插去，但由于润滑度不够，再也无法前行
一步，怎么也无法插进去，试了好几次却始终无法将我的大龟头塞进阴洞里。&lt;br&gt;怎么会这样？&lt;br&gt;我有点不知所措，还好平时的上网在视频里学到不少，我很快便找到了问题
的关键。&lt;br&gt;我将丁字裤拨到一边，让美丽的鲍鱼完整漏出来，整个脸埋进班主任的阴户
之中，一股难以形容的腥臊味在我的鼻尖环绕，颤抖的剥开两片大阴唇，当我的
舌尖在那光洁的鲍鱼和洞间滑过，一股腥涩味弥漫在舌尖，我的肉棒仿若爆裂了
一般，涨的发痛。&lt;br&gt;这种感觉太奇妙了，我忍不住来回的用舌头搅弄那两片肥美的鲍鱼，水花四
溅的靡靡之音渐起。在我的舌头攻击下，洞里慢慢的溢出一股腥腥的透明液体，
而李月英的身体也不由得蜷缩骚动，这吓了我一大跳，好在只是她身体本能的行
为，并未醒来，但却提醒我时间不多了。&lt;br&gt;于是我再次抬起李月英浑圆的美臀，将她的雪白的美腿扛到肩上，握着阴茎
杵到洞口，此刻大阴茎已经是涨的发紫了，我抹上一些淫夜，又弄了些唾液，往
前一送，终于挤开了狭窄的阴道口，将硕大的龟头完全塞了进去。&lt;br&gt;龟头传来的压迫感舒坦得让我不由抽了一口冷气。&lt;br&gt;我不敢太用力，一点点继续将龟头往里送，随着阴道内壁被龟头一点一点撑
开，湿润燥热的嫩肉慢慢将我的阴茎一层层的包裹起来，麻酥的感觉也从后脊樑
阵阵向大脑传去，越来越强烈。&lt;br&gt;眼看着还剩三分之一的阴茎露在外面，我一口气迅速插了进去，直接顶到了
花心处。&lt;br&gt;「啊……！」&lt;br&gt;我难以自主的呻吟了一声。&lt;br&gt;快速的一插，顿时一股难以用言语来描述的感觉瞬时湧进了我的脑海，下体
有种说不出的舒爽，彷彿进了天堂一般，以致在阴道嫩肉挤压下的肉棒不由得一
阵抽搐。&lt;br&gt;「啊～」&lt;br&gt;毕竟我还是个处男，如此通透的舒爽感让我根本无法抵御，只感到一股一股
的液体不受控制的从马眼，一阵一阵向班主任的阴道深处射去。看了不少『科普
知识』，我知道这就是男人的射精。&lt;br&gt;好舒服！！这就是射精的快感吗？&lt;br&gt;尽管射完了，但是我的阴茎仍然没有消退的迹象，我任由它插在班主任的阴
道之中，体会那温湿的感觉。缓了小会，满脑子的冲动才稍稍降温，这时我将班
主任的睡裙往上卷，两个滚圆的大奶子顺势弹了出来，我迫不及待的揉捏起来，
好大，一只手根本握不过来。&lt;br&gt;而这时我才有机会来好好欣赏眼前这美妙的景色。&lt;br&gt;一个成熟的美少妇脸颊微红，气息微喘，此刻正半裸的躺在我的眼前，高耸
的豪乳在我双手的把玩下被揉捏成各种形状，平滑而洁白的小腹之下，是一片茂
密又湿漉漉的黑森林，顺着微微发红的阴核再往下看，景色更迷人，肥硕的两片
阴唇之间正夹着一根粗大的肉棒，原本该是迷人的阴道口处正被这根大肉棒插得
严丝合缝，塞得满满的，浑然天成，这根大肉棒正是我汪小波的，而且阴道里面
还灌满了我那浓浓的精液。&lt;br&gt;看到这一切，顿时一股邪恶的成就感油然而生。&lt;br&gt;哈哈，李月英，你看到了吗？哪怕你平时多么正经，现在还不是仍由我摆布，
还不是让我给干了！&lt;br&gt;想着想着，开始消退的阴茎再次坚硬起来，李月英的阴道又再次被我的肉棒
撑满。&lt;br&gt;真正的插穴时刻才刚刚到来！&lt;br&gt;我扛起李月英的美腿，腰部开始缓慢的抽动起来，美妙的快感再次袭来，一
进一出，动作越渐熟练，每次都带起阴道嫩肉外翻，随着我越来越快的抽插，里
面的淫水混着精液不断被带出，我俩的大腿之中毛丛丛都被弄得湿漉漉，开始发
出下体交合时所特有的「啪啪」之声。&lt;br&gt;尽管班主任还昏睡着，但是她身体渐渐本能开始配合起我的抽插，我感觉肉
棒在阴道之中慢慢的被阴道壁肉来回挤压，彷彿在开始吮吸我的肉棒。&lt;br&gt;我来回抽插了四五十次，最后几次甚至抬起李月英的双腿和屁股，提起身体，
将龟头抽到洞口处，然后再整个人狠狠压上去，阴茎一插到底，连根尽没，直抵
花心，如此大幅度的抽插，快感连连，李月英也被干得不由得轻声浪叫起来，而
即便是这样，她仍然没醒来。&lt;br&gt;可是我已经不再满足这种姿势，知道今天这种机会实在太难得了，必须要玩
个高兴。&lt;br&gt;于是我将大肉棒慢慢抽离李月英的阴道，甚至能感受到阴道壁疯狂吮吸，非
常不舍，当龟头抽出之时，彷彿发出「波」的一声，而那一张一合的洞口，彷彿
饥渴难耐的小嘴，向我贪婪的渴求着。&lt;br&gt;我微微一笑，「小宝贝，马上再来喂你。」&lt;br&gt;我将李月英整个人抱了起来，不得不说，虽然我个子小，但是气力却不小，
很轻松的就将她抱到床边的沙发处。&lt;br&gt;我抱着李月英，她整个人背对着我，而我像掰着她两条大腿，一起坐到沙发
上，从前面看完全就想抱小孩撒尿的样子。&lt;br&gt;李月英呼吸开始急促起来，身体无意识的瘫软在我的身上，修长的玉腿此时
分摊在大腿上。&lt;br&gt;「来了，宝贝」，我让肉棒对准洞口，抬她的屁股，顺势往下一放，「噗呲」，
淫水四溅，肉棒再次塞满李月英的阴道。&lt;br&gt;「哦……！！」&lt;br&gt;一声无意识的的浪叫在李月英的喉咙中闷响。&lt;br&gt;老师，你此刻肯定被我插得很爽吧，那我一定好好满足你。&lt;br&gt;我亢奋起来，开始疯狂的抽插，而这种情况也确实会让人亢奋。&lt;br&gt;一个熟美风韵的少妇，此刻被一个矮上半个头的小子掰开双腿抱着，雪白丰
满的肉体一览无馀，而少妇的小穴正被小子那粗大的肉棒紧紧的堵住，肉棒来回
的抽插着，水花不断外溢，淫靡</content></item></essay>