<essay><item><title>小青的韵事好会肏(3)</title><author>床上伴侣</author><content>又没再说下去，害得小青更羞赧得几乎讲不出话了…&lt;br&gt;过了好一阵子，她才由内心的羞惭中抬起头来，对男孩笑着说：&lt;br&gt;「讲话讲得都忘了，你的行李还没搬哩！…要不要开始搬呢？」&lt;br&gt;「对…对！差点都忘了，不过我一人就行，妳歇着就好啦！」&lt;br&gt;坎迅速跑出去，开始把他行李搬进屋里时，杨小青就到厨房去张望，看见冰箱上贴着屋主留给男孩的短笺，叫他「尽量享用屋里的设备」，要他把草木、盆栽等照顾好，和记得餵鱼。&lt;br&gt;小青拉开冰箱，见里头还放了好些水果、蔬菜、冷饮等等的，心里想他们刚离开，还记得留点吃的给男孩，也真是好人。而她在餐桌旁坐下，一面听到男孩搬东西的脚步声，一面就想到等下他很快就搬完了行李，一定会累得流汗，不如就为他弄些吃的吧！&lt;br&gt;她抓出水果，预备弄个水果盘沙拉，便在台边洗洗切切的，坎搬东西时，还问她干嘛？她笑着叫他别分心，搬好来厨房就是。这时，小青的手抓着那一把香蕉，想到前天自己在电话上，对坎说她是吃香蕉哽住的那一段，不禁身子里都发热了。&lt;br&gt;她香蕉还没切完，男孩子气嘘嘘的进了厨房，见小青在弄沙拉，就一屁股坐下，开心地说：「好棒…还有吃的啊？！」&lt;br&gt;杨小青由台边扭转身看着男孩笑了，说：「开心吗？…累吗？」&lt;br&gt;「开心！可一点也不累！张太太，妳…妳那么问，好像…」&lt;br&gt;「像你妈一样的…照顾你？…」小青瞧着男孩反问，又接着说：&lt;br&gt;「看你这样，一人要在这新居住，就想成你是…我儿子，好想照顾你，而这么大屋子，又像少了个女主人似的…」&lt;br&gt;说这话时，小青的眼光，禁不住就溜滑到坎的牛仔裤当中，瞧见他那儿，鼓鼓肿肿、大大的，一包隆起，不觉潜意识地，她握住一根香蕉的手心，都发痒起来了…&lt;br&gt;按耐住身子里的冲动，小青切完了香蕉，拌好水果盘，捧到男孩面前，又给了他一把叉子，然后就坐下瞧他狼吞虎咽似的吃着。&lt;br&gt;「对了，坎，你屋主留下条子说要你餵鱼，怎没见到…鱼呢？」&lt;br&gt;「喔！…鱼啊？！鱼缸在他们主卧室里，要不要去看？」&lt;br&gt;「好哇！…把鱼养在卧室里的，倒也不多见呢！」&lt;br&gt;小青好奇的想知道，这家主人的卧室，是什么样子。&lt;br&gt;主卧室里，落地窗帘是紧紧合拢着的，里头因没开灯，还是暗暗的，只有在一大面墙所嵌的大鱼缸后面，有那因水波动而晃着的淡淡的灯光，照着缸里游着的、大大小小的热带鱼。&lt;br&gt;小青惊讶而兴奋地倾身把脸贴上了玻璃缸，注视那鱼群的来往…脑子里想到在卧室里的鱼缸、男女主人的床、和鱼水之欢的比喻…不知不觉，她向后微微翘起了臀部…&lt;br&gt;刹那间，小青的屁股，突然被一双有力的大手掌抚住了…在她紧身长裤外的抚摸，震撼到她的心都要跳出来了！…那双手，像导了电似的，由触着的臀上，穿透了小青薄薄的长裤，和底下的三角裤，直通到她身子里的最深处；令她立刻止不住全身颤抖…令她要好大声的「啊！～啊！」地叫了出来。&lt;br&gt;但是她却忍住了，咬紧了唇，猛抽着气息「嘶～！…嘶～…」地并发出声来。在混乱的、激动的情绪下，杨小青知道她终于被男孩子弄到肉体上了！…&lt;br&gt;隔着那条紧身长裤，她敏感的臀瓣，被热呼呼的手轻轻摸着、缓缓揉着、阵阵捏着…然后又一轻一重地，分剥开，再被挤紧着…&lt;br&gt;小青的心中，狂喊了：「啊！～啊！…天哪！天哪！…我的屁股被你摸得都好个喔！…啊～！我…快忍不住了啊！…」&lt;br&gt;她的薄唇龇开了，紧咬着牙「嘶…咻～！嘶…咻～！」地喘着，因为她实在叫不出那种淫秽的话语，她只有强制着，挣出一句：&lt;br&gt;「你…你干嘛呀？…」&lt;br&gt;「跟妳一起…看鱼啊，张太太！」&lt;br&gt;男孩的手，并没停止。那种「触弄」，引得小青实在忍不住地，把屁股往后挺着，款款地扭摆起来；同时体会到，在自己的腿子当中，淫水已经开始氾滥着了…&lt;br&gt;「喔！…好看吗？…我是说这鱼…好看吗？」她娇声地问。&lt;br&gt;「嗯…好看！的确是好看，妳也爱…看鱼啊，张太太？」&lt;br&gt;男孩的手，往上移到小青长裤顶端，两手执着她纤细的腰肢，抓稳了后，轻轻压着，小青就不由自主将屁股更翘起来了…&lt;br&gt;「呵～！是啊，是啊！…我也爱！」她的声音热诚而急切，但她又说：&lt;br&gt;「这些鱼…是好看，我我真爱！…爱看它们…享受的样子！」&lt;br&gt;杨小青也不知是否自觉地，把她翘着的圆臀，像游鱼般地，一左一右地，扭动了起来…&lt;br&gt;「果然，瞧它们那样扭呀扭的游法，倒真像是在享受哩！」男孩说着。&lt;br&gt;「嗯～！嗯～…喔！你瞧！这一大一小的两条，追来追去的，啊！…大的还一直逗那只…小的哩！」小青屁股扭得更凶了。&lt;br&gt;男孩的身体，靠紧在小青的屁股上，她感觉到，被触及的地方是一条大大的、硬硬的，像根肉一样的东西…她都快疯掉了！&lt;br&gt;「是真的吗？…我不是幻想吧！那么大的棍棍是真的吗？」&lt;br&gt;小青在心里，难以置信似的问着，屁股却拱到男孩的阳具上，左左右右地摇着、磨擦着它；男孩轻轻迸出了哼声，引得小青更激动地旋扭着圆臀，心中狂喊着:「啊！大鸡巴…大鸡巴啊！太美了！这真是太美妙了！」&lt;br&gt;杨小青此时的姿势，整个脸颊都贴在鱼缸上了，她的两手，紧巴在玻璃缸的上缘，手臂挂着她娇小的上身，腰儿被男孩两手紧抓住，臀部后挺、高翘着，往男孩小腹下的巨大的隆起物上，猛烈地扭摆；隔着两人的衣裤，磨擦着他的坚硬…&lt;br&gt;在激动之中，小青的脑海里，浮现了自己此刻的形象，和她在这姿势下，呈现在身体后面男孩眼中的模样；不由得感觉到在她体内深处，更难耐不堪的、高涨的性慾了！&lt;br&gt;她听见男孩说：&lt;br&gt;「不过，张太太！…妳看到的，是大鱼逗小鱼，可是怎么我看到的，是&lt;br&gt;小鱼在逗大鱼，而大鱼才追着小鱼…要跟它好呢！？」&lt;br&gt;「噢～！…噢～呜！对…你说的也对！…那条小鱼，一定是用它的扭动…在诱惑大的那条吧！」小青的话，已经明显得不能再明显了。&lt;br&gt;水缸里的鱼儿在纠缠，这主卧室里的一对男女，也愈演愈烈地玩在一起，仅管他们两个都还是碍于面子，不能撕下了道德的假面具，而是一面玩，一面还装腔作势的「交谈」；但骨子里，两人的慾火都已凶猛燃烧着，现在就只看他俩要怎样面对彼此，打破禁忌，进行下一步的肉体交欢了…&lt;br&gt;终究，还是男孩先采取了行动，他把小青上身的薄绸衫由她裤腰间抽了出来，一手伸进了衫下，开始在她背脊光滑的肌肤上抚摸着，一直探到她胸罩背后的带上，用一手的手指，熟稔地将钮子钩给解了；小青的乳罩立时松开，往下掉落，而男孩的手，就更自由大幅地触摸、游走在她背上了。&lt;br&gt;小青不能自禁地一阵哆嗦，迸出「啊呵～！…」的呼声。&lt;br&gt;男孩问道:「喜欢吗？…张太太！妳喜欢了啊？…」&lt;br&gt;「啊！…是！…是喜欢了！」她叹出声来，屁股也扭得更浪了。&lt;br&gt;可是她还是加了一句说:「看这些鱼儿，真的好开心喔！」&lt;br&gt;男孩的手，绕到小青胸下，触摸着她小小的乳房…&lt;br&gt;「啊！～！…啊～！…」&lt;br&gt;「它们开心，而妳呢？…妳也开心吗？」男孩追问着。&lt;br&gt;「嗯～！…开心！也好喜欢！…好爱，好爱了！」&lt;br&gt;「那，就把屁股往我的…大家伙上…磨吧！」&lt;br&gt;小青的心里狂喊着：「好嘛！…好嘛！…喔～！宝贝！」&lt;br&gt;她就像那天晚上，在卧室的厕所里，对镜幻想时一样，摇摆着屁股，想像着男孩的阳具，抵在自己的臀后，拱着、擦着的情景。同时在心里叫着：&lt;br&gt;「喔！…坎！喔～坎！我底下…骚痒、难熬得那种水都忍不住，湿透了三角裤！…宝贝！你一定很清楚，知道我的需要吧！…宝贝！你每次看着我的那种眼神里，是不是也看穿了我？…看透了我身子里那种需要男人的…性饥渴呢？…宝贝～，喔！…坎！抱紧我！抱紧我吧！把你那根大…宝贝，压到我的…屁股上面，拱我的屁股吧！…喔！喔～！…」&lt;br&gt;杨小青的幻想，在这水波荡漾的鱼缸前，比她在家里的镜子前面更绮丽、更具有挑逗的气氛，而她也更迅速、更剧烈地亢奋了…&lt;br&gt;「啊！宝贝！你…你好硬、好大喔！…我都要忍不住的…那个了！喔～！宝贝，你喜不喜欢我？喜不喜欢我的…宝贝！…拱我吧！拱我的…屁股吧！啊…啊！！快！…快用力弄我的屁股！拱到我屁股沟里去吧！…啊！坎！…坎！」她心里的喊叫，好大声，好大声的。&lt;br&gt;说来也真怪，杨小青心中的呼唤，就像被男孩听见了似的，他一手扶着大阳具，移到小青翘起的圆臀中央，在她紧身裤包不住的曲线凹陷处，一阵阵压着，令小青顿时大喜过望，疯狂了似地把屁股猛扭着，同时真的大声叫了出来：「啊！…啊～！……」&lt;br&gt;「对啦！张太太，就是这样，妳这样扭的屁股…真美啊！」&lt;br&gt;听男孩这么说，小青的脸红了，她不敢回头看他，只能应着：&lt;br&gt;「是！…是嘛！我为你扭屁股，磨擦你的感觉真是美极了！」&lt;br&gt;但小青狂扭着的屁股底下，她阴户里的淫液，已经浸透湿了三角裤，氾滥到她两腿间，令她那儿的肌肤麻痒难耐至极，禁不住连连颤栗，两脚支撑不住地弯曲着，而上身也就全靠两手紧巴着鱼缸而成为吊挂的姿势了。&lt;br&gt;于是男孩再度将小青的纤腰持住，将她的圆臀拉向自己，然后叫她不要再巴着鱼缸，叫她将两手放到鱼缸前窄沙发的靠背上撑着，把腰肢下弯，屁股挺翘起来。小青迅速照作了，心中急迫地呼唤着：&lt;br&gt;「啊！…是！…我翘屁股给你看，你也就…把我裤子脱了吧！」&lt;br&gt;好像应着她心中的呐喊，男孩手指勾起小青紧身裤腰的松紧带，轻轻挑着一拉，就将她长裤由翘着的圆臀顶上，往屁股后方剥了下来，一直拉到小青的大腿中段。而她仅着细窄的三角裤、和那两片又白又嫩的臀瓣，就完完全全，毫无遮掩地，暴露了出来。&lt;br&gt;「啊！天哪！…你连脱女人的…裤子，都这么会呀！」&lt;br&gt;小青心里禁不住叹叫了！……&lt;br&gt;原来这家庭教师搬来往的地方，是他一个「朋友」的独院大宅。由于两夫妇出国一年，找他来「看家」，并免费让他住的。杨小青事前不知，以为会和他在小公寓的小房间里，和他「作那种事」，现在一见坎的新居竟是这样豪华舒适，不禁大喜过望；与他四下参观各房间的时候，便在屋主卧室里的大鱼缸前，一面「欣赏」游鱼，一面两手巴着窄沙发的靠背，将屁股向后高高翘起，摇摆着圆臀，任由男孩在后面「欣赏」，「爱抚」…&lt;br&gt;而最后，当他熟稔地以双手剥下小青的紧身长裤，露出那件细狭窄小的性感三角裤，和她的两片白臀时，小青终于忍不住在心中叹叫了：&lt;br&gt;「啊！…天哪！你…你连脱女人的…裤子，都这么会呀！」&lt;br&gt;但小青却叫不出口，她只能乖乖将暴露在男孩眼前的白臀，高高挺举，让他以两只大手掌，在光净滑嫩的肉瓣肌肤上，摸着、揉着、搓弄着…而自己的整个身子，也禁不住一直颤抖。当她体会到男孩的手指，勾起细窄的三角裤，将它所遮掩的，自己最隐密的臀沟，屁股眼，暴露在外时，还是控制不住叫了出来：&lt;br&gt;「啊！…坎！…你…你干嘛啊！？…」&lt;br&gt;「干嘛？…张太太，妳看鱼儿互相挑逗，看得出神，也就变得更好看、更美得动人了！…所以，我也就乘机欣赏欣赏妳啦！」&lt;br&gt;「天哪！…你…」&lt;br&gt;小青本以为男孩会三下两下把她衣服剥光，在窄沙发上就将她「干了」，却未料，他却仍以「欣赏鱼儿」为借口，继续大胆无比地挑逗自己…&lt;br&gt;「人家…人家这样，有什么好看嘛！？…」她只得这样应着。&lt;br&gt;「极好看呀！张太太，妳看鱼儿的模样，就像是个小女孩哩！」&lt;br&gt;「唉唷～！…说什么呀！？人家年纪都…一大把了，还…」&lt;br&gt;「妳知道的呀！我就是爱…年纪大些，成熟、懂事的女人呀！」&lt;br&gt;听到男孩的话，小青心里禁不住一阵欣喜，不觉把屁股翘得更高耸，像故意要男孩看得更清楚似的，挺举在那儿；而男孩也就用手指头，嵌在她股沟上，顺着它中央凹陷的那一道优美的曲线，轻轻刮着，一直划到了小青的肛门眼上…&lt;br&gt;「啊！噢哦～…！…坎！你…你这样逗我，逗得好过份啊！…」&lt;br&gt;虽然小青嘴上这么「抗议」，但她却主动把双膝缩起，弯曲跪到了窄沙发的边缘，使自己的姿势变成更曲折的三角形，同时也将她更高高翘起的、赤裸裸、浑圆、皓白如雪的丰臀，完完全全暴露出来了。&lt;br&gt;而小青扒下的上身，两手抓着椅背，一头零星的黑发下，她仍然面向着鱼缸的脸颊，侧在玻璃缸边。即使她两眼紧闭着，在脑中却还映着她睁眼所见的，那摇曳闪动着的水波、淡淡的灯光，以及缸里遨游追逐的鱼群…&lt;br&gt;小青的肛门，被男孩的手指压着，指头尖，扣在那菊花瓣状的肉上，顿时感觉到无比的酥痒、难耐；她再也忍不住了，由喉中迸出异样的哼声：&lt;br&gt;「哦啊</content></item></essay>