<essay><item><title>绝豔武林(6)</title><author>床上伴侣</author><content>原来经过长时间的闭关修炼，风天烈已经领悟了大部分天烈决，但是最近练功虽然每天又精进，可是体内真气越是充沛，就慾火更烈，几次都差点走火入魔，估计是体内阳气过甚，不能阴阳调和的缘故，又想起妻子那骚媚放浪的床上表现更是难忍，就提前出关了，谁知在房中没有找到妻子。也没找到徒弟水清影，就来洗澡，谁知却听到女人放浪的呻吟，一听之下那个男人却是义子风致。胸中的慾火就被挑逗起来，更让他吃惊的是那个骚货居然是小姨子林青鱼。他看到两人一丝不挂的样子，满脸通红，不由哈哈大笑：「好了，人不风流枉少年，风致没想到啊，你哦﹍﹍你﹍﹍手段不错。」说着却死盯着林青鱼美妙的身段，俏丽的脸蛋还有那掩饰不住的骚浪，真是妩媚动人风情万种，胸前那对肥嫩的乳房，圆溜溜颤微微的，上面嵌着一粒葡萄般的奶头。浓密的阴毛上沾满了淫液，迷人的风流洞穴散发着淫秽的气息。他的肉棒不由自主的胀大了，将裤子顶的老高。林青鱼被发现和风致偷情已经很羞涩了，看到姐夫勃起的样子不由扭过了身子，红鱼躲在木桶中，求助的用手指了指门口，然后左手圈起来，右手手指向圈内插，做了个交合的动作。青鱼和红鱼姐妹一场，又同性异性的绞在一起，当然心意相同了，给她一个媚眼。转身毫不回避的看着姐夫。&lt;br&gt;风天烈的一双眼睛充满了慾火，盯着小姨子的裸体，林青鱼其实早就喜欢姐夫，风天烈天生勇武，充满了男子气概，正是她这种骚妇说喜欢的类型，更何况现在要帮姐姐掩饰。她故作羞涩的说：「姐夫我﹍﹍」&lt;br&gt;风天烈笑着说：「好了，我看得很开，不会对你姐姐说的。」说着转身出屋，毕竟也有些不好意思，再说这么长时间没碰过女人，在看几眼恐怕会忍不住的。青鱼忙从地上捡起衣服披在身上，然后把下面红鱼的衣服踢到木桶后，给风致使了个眼色，追了出去喊道：「姐夫，」风天烈刚停下来她就从背后抱住风天烈：「姐夫对不起，都是我不好，是我淫贱，乘姐姐下山勾引了风致，让你蒙羞了，你惩罚我吧，我对不起你。」她赤裸鼓胀的乳房在风天烈的后背上摩擦着，手也慢慢向下滑，握住他勃起的鸡巴，轻柔的抚摸着：「姐夫，无论你怎么惩罚我，我都心甘情愿，求你一定要原谅我，千万别对我老公说啊！」&lt;br&gt;说着更是淫荡的把手慢慢伸进了他的裤子，风天烈少年时也是风流成性，好色如命，现在又是慾火正旺的时候怎么能忍受小姨子如此露骨的挑逗，在加上这层亲戚关系，更是刺激着他的性神经。他转身把手插进青鱼敞开的衣服里揉捏着她的嫩臀：「小骚货，你要我怎么惩罚你？」青鱼骚浪的把头埋在他怀中：「姐夫，随便你啦。」风天烈哈哈笑着将她抱起来，向前院的卧室走去，穿过前厅时看到水清影和高佔刚好从外边回来，二人一看忙道：「师父你出关了？恭喜师父神功练成！」风天烈正抱着林青鱼，手则在她的肥臀骚屄上揉捏，把个小骚货扣弄的娇喘连连，伏在他的肩膀上，长长的秀发垂下来遮住了脸。就笑着对两个徒弟说：「好了，不用多礼，明天在说吧。」说着一边往里走一边狠狠的用手指在青鱼小骚屄中捣了几下，青鱼被这几下刺激弄得不由脖子一仰头发一甩发出顺畅的欢叫。两个徒弟这次发现原来那个女人不是师娘，而是林青鱼！两人吃惊的看着师父的背影。&lt;br&gt;绝豔武林（全）五&lt;br&gt;高佔笑着在水清影耳边说：「师父好厉害，一出关就搞上了美丽风骚的小姨子。」&lt;br&gt;水清影在他胯下捏了一把：「怎么你也动心了？」高佔嘿嘿笑着：「我的好师妹，别吃醋吗？今天我去你房里吧？」水清影风骚的在他头上拍了一下：「小坏蛋，我等着你。」&lt;br&gt;风致也和林红鱼手忙脚乱的收拾好，出门时风致搂着红鱼道：「干娘以后我们还能﹍﹍那个吗？」红鱼在他脸上亲了一口：「干娘怎么能忘得了你的好呢？以后我们小心点就是了，现在你乖乖的回去，我去捉奸。」&lt;br&gt;「捉奸？」&lt;br&gt;「是啊，先抓住你师父的把柄，他才不会怀疑我们呀，快回去吧。」两个人先后出来，风致会自己的房子，红鱼却从后门出去，绕了一圈装作是从外面回来的。&lt;br&gt;风天烈禁慾许久，此时美人在怀只觉的鸡巴胀的快要暴了，而风骚少妇林青鱼也被和姐夫偷情的想法刺激着，在他的爱抚下已经淫水如潮，迫切的想要大鸡巴操进自己的小嫩屄了。一进卧室两人都有些迫不及待地脱光了衣服，互相拥抱，热吻着，热情如火的燃烧着身体的每一个部分。林青鱼肌肤光滑而极富弹性，风天烈在她身上不停地抚摸、亲吻着。&lt;br&gt;「啊…啊…唔…唔…噢…噢…啊…啊…姐夫…唔…唔…噢…好美…好…好…美…哎哟…嗯…嗯哼…姐夫…啊…啊…」&lt;br&gt;林青鱼的兴奋使风天烈全身的热血沸腾，他用力的搓揉着玉乳，玉乳便不规则的摇摆。林青鱼的胴体不停的扭摆，香汗涔涔而下。她迷人的媚眼微闭，舌尖不时往外伸并围绕在双唇上下左右打转，更是迷人至极。&lt;br&gt;「啊…要…死了…噢…嗯…姐夫…啊…唔…唔…我…我…啊…要…你…你的大鸡巴…唔…哎…哎…」风天烈把林青鱼的大腿分开，那迷人的桃花洞便出现在她的两条粉腿顶间，淫水已流了一大片，他伸手一探湿淋淋的。尤其是那胸前双乳，又大又挺又白，粉红的乳头高高耸起，两股之间的蜜洞玉穴隐隐有水光闪动，青鱼那张美豔的天仙面孔红扑扑的，眼中发出热切神色，樱桃小嘴微张娇喘，配上鲜红欲滴的双唇，看的风天烈不能自己，双目冒火，跪在床上，一双大手将青鱼玉腿分开，露出那世人皆迷的玉洞，讚歎了一声道︰「真美！」&lt;br&gt;风天烈以双手托住青鱼浑圆滑润的无暇玉臀，令青鱼双腿环勾自己的腰间，毫不客气地将大阳具对准玉穴，滋的一声，狠狠贯了进去。&lt;br&gt;「啊…唔…唔…唔…哼…用…力…用力…唔…不…要停…不要…啊…要…要死…死…是…是…唔…唔…啊…用操…插…抽…啊…妹妹…好乐…唔…不要…停…」&lt;br&gt;林青鱼的小骚屄相当狭小，这令风天烈更加满意。风天烈再也忍耐不住，立刻起身将林青鱼的两条美腿放在自己肩上，随手抓一个枕头垫在她的嫩臀上，这样可以插得得深入些。&lt;br&gt;「快快…快等不…啊…好人儿…给我…唔…唔好姐夫…」林青鱼急着想他的鸡巴，催促着。&lt;br&gt;「噢…噢…啊…对…对…用力…用力…顶住…顶住…啊…天啊…唔…好样…啊…好大的鸡巴…啊…塞得…好满…唔…妹妹…好胀…好爽…唔…我要…咬住它…唔…嗯嗯…哎哟…抓抓我…我的奶…奶子…啊…对…用力…干…干死…我…干…顶…嘘…嘘…快…快…啊…呀…我…升天…升…天了…」&lt;br&gt;林青鱼被风天烈干的死去活来，昏昏沈沈，娇喘着，口中一阵狂叫，双手在他身上猛抓，他的汗水滴落在她的身上交织着一片美女出浴图，因为她的香汗也早已漓淋而出。「滋」、「滋」，「噗」、「噗」、「噗」、「啾啾」、「啾啾」、「滋滋」。鸡巴在她的骚屄内进进出，出使她更疯狂了。&lt;br&gt;正当两人操的不可开交的时候，门被推开了，只听林红鱼冷笑着说：「老公你真好本事啊？一出来就干了我妹妹！」&lt;br&gt;风天烈虽然不太在意男女关系但是被妻子撞见和小姨子偷情毕竟有些难堪，他红着脸翻身下床，林红鱼背对着他：「你要我妹子以后怎么做人？让他老公知道了怎么办？你太过分了，和自己徒弟搞也就罢了，毕竟还没嫁人，可是妹妹是别人的妻子呀！你…」她故意让风天烈知道自己早就发现了他和徒弟的好事，这让风天烈更觉得愧疚，脸红红的喃喃的不知该说什么好。&lt;br&gt;看着老公那幅做错事的样子红鱼也满意了推了他一把：「去把你的活做完，你要让我妹妹浪死啊？」说着噗哧一笑：「今晚我就把老公借给妹妹用吧！」说着要转身出去。林青鱼在床上叫道：「姐姐不要走，姐夫太厉害了，我一个人应付不了。」风天烈连忙将妻子抱上床笑道：「老婆你就大方些，今天我会让你姐妹两爽够的。」红鱼假意挣紮了几下就被风天烈抱上了床，青鱼也过来帮忙，两人一起把红鱼的衣服脱光。风天烈讚歎道：「老婆，你的身材更加性感了，好白，好挺的奶子啊。」&lt;br&gt;青鱼在旁边笑着说：「那你还不摸一摸？我都忍不住了。」说着低头居然就去舔姐姐的奶头，风天烈也兴奋的在红鱼的乳房上揉捏。两个人的动作刺激的林红鱼娇喘连连，憋了一天的慾火没有得到宣洩，刚才为了捉奸在门口看了好久才进来，小骚屄早就春潮翻湧了，此时更是淫水长流了。她喘息着：「死妹妹，你好坏啊，勾引我老公，还来欺负我，你真是个小骚货。」&lt;br&gt;「还说我骚呢，呢自己都骚淫水长流了，还装什么清高啊！」说着在她胯下摸了一把，果然手掌都湿淋淋的了。红鱼此时慾火中烧爬起来淫笑道：「我是对自己老公骚，怕什么，老公我要，你闭关那么久，人家的小骚穴都痒死了。」说着她伸手抓住风天烈的肉棍，抵下头把龟头含进嘴里。风天烈觉得她的小嘴很用力的吸着鸡巴，刚才在林青鱼身上尚未发洩完大慾火又被挑起来了。风天烈双手扶住红鱼的头，肉棍象插穴一样在她的小嘴里猛抽。&lt;br&gt;林青鱼看着自己的姐姐和风天烈，俩人的表演竟如此地疯狂，眼前的景象让她口干舌躁，心里蠢蠢欲动了，还未满足的慾火更加强烈，林青鱼忍不住向风天烈的身体靠过来，躺倒在风天烈的身边。&lt;br&gt;风天烈伸手把林青鱼抓过来，让她骑在自己的头上，风天烈的舌头开始钻探起她的水汪汪的嫩穴。经历这样美妙时刻的她，很快就浑身痠软，不能自持了红鱼见妹妹顶不住了笑骂道：「小骚货，这么快久不行了？」她站起身来，手抓着风天烈的大鸡巴对着自己春潮氾滥的浪穴慢慢蹲下去。风天烈的鸡巴就像一根火热的铁棒一样插进她的阴道里，一连串的美妙感觉从阴道里传了上来。红鱼一面上下起落着身体，伸出手扶着妹妹说：「浪蹄子，美吗？」&lt;br&gt;林青鱼满面红潮地点着头，她身子一歪，趴到了姐姐的怀里。红鱼紧抱着妹妹俩人胸前硕大的乳房挤压在一起。看着妹妹微张着小嘴喘息着，她忍不住把自己的双唇紧贴在了妹妹的小嘴上。&lt;br&gt;风天烈仰面倒在被子上，任她们姐妹二人在身上肆虐。红鱼和青鱼轮番交换着位置，几个人没了任何羞耻感，只有疯狂的肉约带来的快乐。姐妹俩淫荡地浪叫声毫不掩饰得飞出了卧室，传出很远很远。&lt;br&gt;竭力伸舌舔着她们阴道的风天烈感到嘴都麻木了，他翻过身说：「现在该看我的了，你们俩摆好了，让我狠狠地操你们一回。」&lt;br&gt;林青鱼和姐姐并排仰在那儿，俩人的大腿高高抬起来，把自己湿润的嫩穴完全暴露在风天烈眼前。当风天烈的鸡巴猛然插进红鱼的浪穴时。她叫了一声：「啊好凶猛啊，好老公，唔…唔…唔…好…好痛快…快…啊…唔…唔…好痛快…啊…快…乐死了…嗯…唷…唷…哼…喂…对…对…大鸡巴操重一点…吧…好舒服…啊…操死我吧，啊…唔…唔…好…好痛快，小穴被操开花了…好哥哥…太舒服…啦…唔…唔…唷…这…样…插得…好深…唷…大鸡巴哥哥…你…插得…好深…好紧…啊…你…你…舒服…吗…嗯…嗯…唔…唔…小屄太美了…太美了…啊…啊…好，小屄爽死了…用力啊…啊…啊…操烂我的骚屄…唔…唔…好…好痛快…」&lt;br&gt;听了红鱼风骚露骨的话，没了顾忌的风天烈挥动他的肉棍同她们姐妹奋勇鏖战，只插得红鱼淫叫连声，媚态百出。林青鱼更是被他操的接连昏过去好几回。经过几次狂风暴雨之后，风天烈的鸡巴顶着红鱼的子宫口，向里面浇灌了大量火热的阳精。把红鱼美的魂飞天外。然后风天烈有把鸡巴插进林青鱼的阴道里，给她最后的一击，让她享受到了女人最美好的快乐。&lt;br&gt;风天烈疲惫的躺了下来，红鱼和林青鱼一左一右躺在他身边。二女嫩白修长的大腿放在风天烈的身上，两条玉臂也搂在风天烈的身上。风天烈的双手仍爱恋的放在了二女嫩滑的阴户上。&lt;br&gt;风天烈闭关许久没有玩过操穴游戏，今天居然连风骚的小姨子都上了，心里十分爽，这一夜把两个骚货操的欲仙欲死、高潮迭起，不知洩了多少回，第二天早晨还又分别操了一次才精神焕发的洗澡去见帮中下属。&lt;br&gt;在大厅中风致脸红红的低下头不敢看义父，风天烈心想青鱼那个骚货又美又浪，风致和她缠在一起不知武功有没有荒废，他招了招：「风致过来。」风致走到他身前，他突然手掌一会按在风致的肩膀上，风致没敢反抗就顺势跪在地上，但风天烈却在四家压力用起新练习的凤烈决上的内功一团紫黑的气流笼罩在风致全身。风致自然而然的产生了对抗，全身笼罩着蓝色斗气，在压力之下斗气更甚，就在风天烈加大内劲之下瞬间达到了蓝色斗气，将那股紫黑斗气挡在外边。风天烈不由惊喜，风致真是学武奇才，居然小小年纪就达到了蓝色斗气的境界，而且似乎压力越大潜能越大，他不由想试试这个义子的潜能究竟有多大，登时双掌齐出，斗气猛然暴涨，强大的气流激起一阵劲风，吹得两人衣服咧咧作响，而风致也从师父讚许的眼神中看出是在自己的武功，心里一放心，专心对抗师父的紫黑斗气。竟然开始慢慢呈现隐隐的红色。</content></item></essay>