<essay><item><title>黑夜的雌马(2)</title><author>床上伴侣</author><content>理子老师，妳的嘴巴还满舒服的，虽然口交的技巧不怎么样，但是
还是让我鸡巴又站起来。嘴巴再吸紧一点，喔……好，我就在妳的嘴里，再来一
发吧！去啦……」&lt;br&gt;说完，又是一股精液，这次是在理子的口中爆发，理子默默地将精液吞了下
去。&lt;br&gt;「老师，我可是很期待明天以后的课后辅导。记得以后到学校一定要穿丁字
裤，两个人私下见面的时候打招呼就是从口交开始，不从的话妳知道会怎么样。
好好休息吧！明天见。」&lt;br&gt;说完，真一自行穿好衣服之后从容地离开了，只留下理子恍惚的待在女厕里
面。想到自己被学生奸淫，还受到威胁，不禁悲从中来，明天，又要面对这位色
狼学生，自己的内心也不知道是害怕还是期待。『明天的事情明天再说吧！』理
子这样的告诉自己。&lt;br&gt;距离上次被真一奸淫已经经过两个星期，在这期间之内，精力充沛的高中生
对美丽的女教师在肉体上的需求是惊人的，几乎每天都使用各种方法、体位来蹂
躏美女教师。&lt;br&gt;连在上课时他也不放过理子，因为真一的身材高大，座位在教室的最后面，
真一除了规定理子每天必须穿丁字裤，还规定不能穿长裤，只能穿着短裙，以方
便真一随时的需求。&lt;br&gt;像今天，真一对着正在上课的理子比个手势，理子一看到羞红着脸，坐到讲
桌后面，一手拿着讲课的课本，口里依旧不停地讲课着，但是谁能想到在讲桌后
面，理子轻轻地抬起屁股，左手伸进裙子里面，慢慢地脱下丁字裤。&lt;br&gt;理子感到全身的血液加速，虽然不是第一次，但是这样淫贱的事情说什么都
不会习惯，对着全班几十个学生脱下自己的内裤，脸上表情还不能有任何变化。&lt;br&gt;这样奇异的气氛，让理子也有点迷失，迷失在这种随时会被发现的风险中带
着变态的气息。等一下还要将丁字裤拿给真一欣赏，真是无奈，理子真是弄不清
楚自己复杂的心情。&lt;br&gt;理子将脱下的丁字裤放入上衣的口袋，缓缓地站起来，感觉到自己的阴户及
屁股一阵凉意。没有内裤的包复，让理子有点紧张，但是紧张的气氛中竟然也让
理子感到一点的兴奋，理子甚至可以感觉到阴户有点潮湿。&lt;br&gt;理子小心的走到真一的座位旁边，看了一下四周，确定没有人注意到，将口
袋里的丁字裤放到真一的桌上。真一看到内裤之后之后十分高兴，一手拿着丁字
裤放在鼻子上面嗅着，另外一只手毫不客气地伸入理子的裙子里面，朝着阴户轻
轻的掏着；中指插入理子小穴之中，食指跟姆指还捏着理子的阴蒂。&lt;br&gt;玩弄了几下之后，真一对着理子小声的说：「淫贱的女老师，下课之前，妳
必须用妳的淫水将这件丁字裤弄到全湿！现在穿回去吧！」&lt;br&gt;理子一听，当然知道真一要她做的是在课堂上手淫，虽然感到难为情，但是
距离下课只剩下大约三十分钟，不容理子浪费时间。理子拿着丁字裤想要放进口
袋中，回到讲桌前再将丁字裤穿回去。&lt;br&gt;真一看到理子的举动，立刻制止她：「直接在这里穿上就好了，不用这么麻
烦！」&lt;br&gt;理子一听连忙摇头，用着哀求的表情看着真一，但是真一不为所动，还严厉
地瞪着她。理子知道真一的命令是无可反抗的，绝望地拿起丁字裤，紧盯着所有
学生的背部，缓缓地将丁字裤穿好。&lt;br&gt;一穿好丁字裤，理子连忙走到讲桌后面坐下，双腿分开，手指伸入丁字裤里
面开始手淫。对着全班同学手淫，这是多么令人难堪的事情，偏偏表情不能露出
紧张的样子，这样的淫邪气氛，让理子完全无法招架，她怎么也想不到自己竟然
能够做这样的事情。&lt;br&gt;但是时间的限制让理子不能再犹豫，只能让手指一直往自己最敏感的地方搓
揉。渐渐地，理子自己都感到兴奋，体内的淫水慢慢地聚集，终于达到一阵小高
潮。但是理子知道这样还不能达到真一的要求，于是用颤抖的手小心地从袋子里
面拿出事先藏好的假阳具，深深吸一口气，将假阳具慢慢地插入自己的小穴。&lt;br&gt;「呜……」即使阴户已经潮湿了，但是假阳具既干又大，插入之后还是感觉
到一阵的小疼痛，但是又不能发出太大的声音，只能在心中暗暗叫苦，脸上表情
难免会有不自然。等到阴户逐渐的适应假阳具，理子才深吸一口气，开始抽动假
阳具。&lt;br&gt;『真丢脸死了，自己身为老师，竟然做出这样羞耻的事情……但是，真的好
爽喔……』理子在内心里面呼喊着，手里不断地让假阳具动着。理子可以感觉到
自己的嫩穴肉壁包着假阳具，而假阳具上面凹凸的颗粒，每一次进出都会刮着嫩
肉，让理子浑身起着哆嗦。&lt;br&gt;随着假阳具进出阴道的速度越来越快，理子也明显地感觉到排山倒海而来的
快感，一波波的淫水，终于在理子高潮时不断地湧出，沾湿了整件丁字裤。&lt;br&gt;理子几乎快要趴在桌上，双颊红润、呼吸急促，台下的学生也感觉到奇怪的
气氛。但是在理子休息之后没多久，放学的钟声就响起，学生在下课敬完礼之后
都争先恐后地离去，而真一当然是被留下来作课后辅导。&lt;br&gt;等不及到辅导室，理子等到学生都走开，立刻走到真一的身旁，跪了下来，
双手拉开真一的拉鍊，内裤已经凸出一大块，呼之欲出。在理子将肉棒解放出来
时，迎面扑来的是男人的性臭混着汗水的味道，侵袭着理子的脑神经，理子迫不
及待地伸出舌头，灵巧地在真一的肉棒上面挑动着。&lt;br&gt;经过十几天的练习，理子已经可以完全掌握到口交的技巧，加上刚刚手淫之
后的洩身，并未让理子满足自己的慾望，眼前的肉棒是让自己满足性慾的利器，
当然是要表现自己的热情，让肉棒更硬，自己也可以更爽。&lt;br&gt;「喔……老师……妳的舌头越来越厉害了……哼……差点……就要射出了！
来，脱下妳的丁字裤，自己坐上来吧！」&lt;br&gt;理子慢慢地脱下已经沾满淫水的丁字裤，将丁字裤交到真一的手上。真一看
到沾满淫水的内裤，十分满意，嘿嘿的淫笑着对理子说：「理子老师，刚刚在讲
桌后面手淫得很爽吧？这条丁字裤都可以拧出水来了。说说妳洩了几次？」&lt;br&gt;正在套弄真一鸡巴的理子，满脸淫慾地望着真一，下半身不断地上下摆动。
听到真一的问题，脸上还是带着羞意，不好意思的说出：「啊……自己的……手
指一次……假阳具……也一次……喔……顶到了……真一的鸡巴……干得我……
好爽……」&lt;br&gt;「嗯……想不到妳只不过……洩了两次，就有这么多的淫水，果然是淫贱的
老师！」真一卖力地往上顶，将自己的鸡巴尽根的捅进理子的小洞里面，干得理
子呻吟声音不断。&lt;br&gt;几百下之后，真一觉得还不够过瘾，将下半身赤裸的理子带到书桌前面，扯
开理子的上衣、拿掉碍眼的胸罩，让理子上半身趴在讲桌上，撅起白花花晃动的
屁股，双手抓着胸前的大波，将鸡巴捅入理子的小穴里面。&lt;br&gt;「怎么样，老师，在讲台上面……做爱，是不是更有感觉？」&lt;br&gt;理子说不出话来，十几分钟之前，自己还衣冠楚楚的站在这里严肃地讲课，
现在竟然衣衫不整地在同一个地方让自己的学生干，角色上的反差令理子感到十
分悲伤。但是，真一不顾一切的野性做爱，让理子感受到另外一种的充实感觉。&lt;br&gt;「真一……同学……在这里……好刺激……好棒……你真是天才……好好地
爱我吧……我好爽喔……啊……又要流出来了……太刺激了……洩了……」理子
一阵哆嗦，又再流出大量淫水，达到高潮，真一同时也将精液爽快地射出。&lt;br&gt;两人休息一下子，穿好衣服，时间上还早，真一对着理子说：「理子老师，
今天到我家来吧，我们再好好地爽一次。」&lt;br&gt;理子默默地点头。真一的提议让理子又兴奋起来，理子还有点期待约定时间
的到来，这一切的过程都让躲在暗处的广盛看在眼里。&lt;br&gt;当然广盛会躲在暗处也是真一告诉她的，广盛是理子的支持者，也是真一的
好朋友，既然广盛对理子充满遐想，真一自然是不会吝啬分享，今天晚上就是最
好的时机。&lt;br&gt;「想不到理子老师这么的淫荡吧？别看她平时一副道岸貌然的样子，只要摸
她的小屄几下，就流出一堆的淫水，干个几下就叫爹叫娘的，真是够劲！」&lt;br&gt;「真一，你说今天会让我跟理子老师爽的，可别黄牛喔！」&lt;br&gt;「广盛啊，我怎么会骗你呢？刚刚你也听到了。今天不要忘记提早到我家，
我们两个把理子干得无法走路吧！嘿嘿……」&lt;br&gt;两个色情学生，在理子离开之后开心地讨论着今晚的节目，『今晚一定是个
难忘的夜晚。』广盛开心的想着。&lt;br&gt;到了约定时间，理子来到真一的家中，事前已经知道真一的双亲出外了，今
天晚上只有真一在家。『真一约自己到他家中，一定会用尽各种方式狠狠地干我
的。』想到这里，理子阴部好像又有点潮湿，『最近总是特别敏感。』理子心中
暗暗的想着。&lt;br&gt;理子轻轻的按了门铃，真一很快的就来应门，真一看到理子的装扮，不禁吹
了几下口哨。紧身的上衣，突显出理子的好身材；合宜而时髦的装扮，让理子显
得更加的成熟美丽；下半身穿着短裙，短裙下的修长白腿，让人遐想不已。真一
当然知道，在短裙里面包复着阴户的内裤，是自己最喜欢的丁字裤，而且是今天
沾满淫水、充满女性味道的丁字裤。&lt;br&gt;真一开门让理子进入院子里面，却不马上带理子进房子，就在院子里面对着
理子说：「理子老师，就在这里先打招呼吧！」真一无耻地要求着理子。&lt;br&gt;门外虽然不是车水马龙，但是也是行人不绝，只隔着一道门，真一竟然要求
理子在这里进行口交，理子差点昏了过去。但是，理子不敢拒绝，慢慢地蹲了下
去，将真一的鸡巴掏了出来，塞进自己的嘴巴里面。&lt;br&gt;今天已经舔了好几次，年轻的鸡巴很快地又站立起来，理子细心地使用丁香
小舌舔遍整根鸡巴，温柔地使用自己的口水润滑整根枪管，映着月光，还可以看
到反光。&lt;br&gt;「就在这里把衣服脱掉吧！反正这里也没有其他人，妳就一边舔一边脱掉衣
服吧！」&lt;br&gt;理子边舔边辛苦地将上衣的钮扣卸下，缓慢地将上衣脱掉，露出上半身傲人
的胸围。上半身只剩下一件性感的胸罩，夜风中不禁起了鸡皮疙瘩，虽然如此，
理子没有停止，双膝跪着，两手将裙子的裤带解开，扭动着下半身将裙子拉下，
露出丁字裤。&lt;br&gt;整个过程，理子的嘴巴既没有离开过真一的鸡巴，连舌头都不敢停止转动，
等到身上只上下一条内裤时，几乎全裸令全身感觉更加的敏感，刺激的兴奋感、
交错的感觉，让理子忍不住将右手伸入自己的内裤里面开始手淫。&lt;br&gt;「哼……呜……嗯……」沉浸在自渎的快感之中的理子，嘴里发出舒爽的哼
声，虽然嘴里有东西，还是阻止不了从体内发出的情慾声音，似乎不这样发洩，
自己的体内累积的情慾会让理子脑神经麻痺。&lt;br&gt;「嘿嘿……色情的老师，竟然手淫起来，既然要手淫，妳就一边舔着我的鸡
巴，一边让自己洩出来吧！」真一无耻地说着，舒服地享受理子的口交。&lt;br&gt;为了让理子方便手淫，真一抓住理子的头，把理子的嘴巴当作小穴前后的抽
动，而理子也迫不及待地将丁字裤前方的隙缝拉到大腿间，露出潮湿的阴户，手
指也同时插入小穴中卖力地前后扣弄。两个人就在院子里面进行着淫戏，各取所
需。&lt;br&gt;口交之后的凶器变得坚挺，每一次的进出都可以带出许多的口水，而手指也
自动地往敏感处抽动。这样的气氛让理子很快地又性感起来，全身火热，手指更
加的快速抽动，嘴里不断地发出呻吟声，终于从子宫深处流出一股股的淫水，达
到今晚的第一次小高潮。&lt;br&gt;真一知道今天的主角并不是自己，所以即使鸡巴已经坚挺，还是不打算在这
里就干上理子，所以真一穿上裤子，扶着有点无力的理子，手上拿着理子脱下的
衣物，头上还套着理子的小丁，进入自己的屋子里。&lt;br&gt;一进到屋子里，理子发现好像还有另外的人在客厅里，从迷离的眼神中，恍
惚的发现一个似曾相识的身影，霎时所有的理智一下子回到自己的身上。现在的
身体可是一丝不挂，如果被别人看到，尤其是被自己认识的人看到的话，不知道
该怎么办？&lt;br&gt;理子下意识地想要从真一的手上抢回自己的衣服，可惜并没有成功。在两的
人拉扯的时候，理子总算看清楚屋子里面的人，竟然是自己的学生——广盛君。&lt;br&gt;理子羞愧得无地自容，自己跟学生乱搞的情形，想必广盛已经完全看到，以
后在学校该怎么面对这两个学生？广盛会在这里想必是真一同学洩漏的，等一下
会发生的事情不用想也知道。&lt;br&gt;现在应该如何面对这样的情形呢？理子的大脑完全混乱了，跟一个学生发生
关系已经是很羞耻的事情，接下来还必须跟另外一个学生搞？&lt;br&gt;「真一君，你让我等得真久啊！刚刚听到你们在外面搞的声音，真让人受不
了，只好自己打打手枪发洩一下。喔……理子老师，妳好啊！妳的身材真是棒，
不愧是圣心高中的美女教师，现在的样子，才是最</content></item></essay>