<essay><item><title>大奶女友Ｘ淫乱笔记本~~热力垒球之小依小嬿共演(6)</title><author>床上伴侣</author><content>贴
切！&lt;br&gt;「怎么办…我根本打不到啊…我为什么要帮死阿毅擦屁股啊….」&lt;br&gt;江文兴对陈毅口中念念有词、但一想到育仁不像只是说说的恐吓言犹在耳让
他压力倍增！眼看两好球江文兴命悬一线之际，一颗失投的内角球让文兴像是看
到救世菩萨一样迎了上去！&lt;br&gt;「触身球！」&lt;br&gt;靠着不怕死、江文兴总算是上了一垒垒包，接下来就得靠育仁自己的表现了
。&lt;br&gt;「下一棒、背号1号T大投手育仁！」&lt;br&gt;面对满脸肃杀之气的育仁、我想任何一个后援投手都不敢与其正面交锋！不
如投坏球保送他还比较有利…但这样一来育仁不就没有好球可打？&lt;br&gt;『挥棒落空、好球！』&lt;br&gt;面对一个离谱的坏球、选球能力优异的育仁居然猛力挥了个大空棒！？&lt;br&gt;『好球、两好球！』&lt;br&gt;我这时看出育仁是故意乱出棒引诱投手投好球三振他的！不过似乎无人性没
有发觉育仁的企图、反而示意要投手直接跟他对决…&lt;br&gt;『锵~~』&lt;br&gt;『上钩了！』育仁的计谋果然诱拐到沉不住气的无人性！将这颗正中直球一
棒击成右外野方向的平飞安打！但因为右外野手守的很深的缘故、很快的就接到
了球，让育仁没办法一棒跟对手说再见！就在此时一垒上的文兴不知道是没注意
到三垒跑垒指导员的指示、还是脑充血只想立功，居然绕过三垒拔腿向本垒狂奔
而去？&lt;br&gt;「哈、这脑残小子想自杀、别跟他客气！快传回本垒！！」&lt;br&gt;无人性高喊要右外野手回传本垒、触杀跑垒判断上发生严重失误的文兴！&lt;br&gt;「来不及了、快扑下去、快啊！」&lt;br&gt;安全踏上一垒垒包的育仁对着跑到脸红脖子粗的文兴大声下达指示！&lt;br&gt;俗话说『人算不如天算』明明是传的又直又快的五星级雷射肩守备、就那么
刚好被文兴不偏不倚的扑在传球路径之上！一阵尘土飞扬、球最终并没有传到捕
手的手套中、而是K中了文兴手臂上的謢具…&lt;br&gt;『SAFE~~~~6:7GAMESET!!』&lt;br&gt;伴随着全场的欢呼声与无人性恶毒的咒骂、T大戏剧性的以再见失误逆转战
局！&lt;br&gt;简单的互相敬礼之后、无人性脑羞地想用最快的速度离开这个让他吃鳖的伤
心地，却被我出声喊下步伐。&lt;br&gt;「教练、想不想知道你为什么输球？我可以不弃前嫌告诉你T大百战百胜的
诀窍欧？想不想以后扳回一城啊？嘿嘿~~」&lt;br&gt;我在无人性耳边洒着让我的计画起死回生的致命诱饵…&lt;br&gt;******************************************************************
******&lt;br&gt;T大休息室那头虽然充满了赢球的喜悦，但无论胜败、赏罚分明一向都是球
队的传统，今天毫无疑问的育仁跟江文兴是赢球大功臣、那么谁又是今天比赛的
头号战犯？一提到抓战犯、大家不约而同的把眼光集中在陈毅身上！&lt;br&gt;「要是陈毅第四局那球有接到也不会失分！而且他那要命的双杀打差点害我
们输球！」&lt;br&gt;自己还不是失误连连的江文兴像是得了选择性失忆症、头一个对着陈毅落井
下石！&lt;br&gt;『死文兴你走狗屎运抢到功劳就算了、还想打落水狗是怎样！』&lt;br&gt;陈毅本想回嘴、但事实摆在眼前让他无从发难。&lt;br&gt;「他也不是故意的…请大家不要再责怪他了！」&lt;br&gt;套回背心的小嬿看着被众人责难的陈毅，也许因为小嬿自责间接害了他、同
情心油然而生。&lt;br&gt;既然小嬿帮陈毅求情、大夥也不便再说什么，最后只要求陈毅归还公有器材
与打扫体育器材室内外当作小小的惩罚作收。&lt;br&gt;「我襙、老天你真是太不公平了！」&lt;br&gt;文兴正愤愤不平的推着堆着满满器材的手推车、没想到这时背后突然被人拍
了一把！&lt;br&gt;「小毅毅~~公公来找人家之前就帮你打扫吧！」&lt;br&gt;要是知道小嬿留下来帮陈毅打扫、刚刚捉弄陈毅的队员一定会羨幕死了！几
乎全裸的青春肉体上只穿着一件”透视版球衣”、煽情养眼的程度几乎跟新婚裸
体围裙如出一撤！&lt;br&gt;「真的…真的嘛？小嬿妳人真好！」&lt;br&gt;陈毅原本沮丧到谷底的心情、如今有种塞翁失马的惊喜感！&lt;br&gt;「小毅毅、人家比你大一岁呢、应该叫人家姐姐才对！呵呵~~」&lt;br&gt;小嬿有个移民巴西的十六岁的堂弟、所以很自然的把小自己一岁的陈毅当成
弟弟照顾。但陈毅却不是这么想的…眼里只有小嬿的美乳翘臀、脑子里都是幻想
着如何跟小嬿来个爱的一发！让这两人同处一室到底会不会出问题啊！&lt;br&gt;开心閒聊的两人不知道此刻有两个黑影、正如影随形的紧跟在后…&lt;br&gt;回到球员休息室内。既然战犯是处罚完了、那说好的奖励也该要兑现了…&lt;br&gt;江文兴虽然内心是恨不能马上剥光芝依学姊享受『爱的奖励』、但看着迟迟
没有做出任何反应的育仁也只能憋在心里不敢越雷池一步。最后出人意料之外、
打破众人尴尬僵局的人居然是小依！&lt;br&gt;「那….那….学弟既然立了大功,说好的奖励也不可能不算！」&lt;br&gt;小依故作轻松的说。&lt;br&gt;「学弟你说,你想要什么样的奖励?」&lt;br&gt;全T大垒球队几十只眼睛盯着江文兴,文兴紧张不已,心里当然想要直捣黄龙,
攻破芝依学姐的本垒!但全队都盯着他,他实在不敢说出口,最后只得认命的说着
违心之论…&lt;br&gt;「那,…那请经理学姐,帮我按摩好了….」&lt;br&gt;「好…」&lt;br&gt;小依松了一口气,正想要去拿衣服穿起时,文兴又出声了.这次声音稍为大了
一点…&lt;br&gt;「可以请学姐就…就穿这样帮我按摩吗?」&lt;br&gt;煞时,全队乱成一团,有咒骂声,口哨声,尖叫声,欢呼声,育仁努力大声制止大
家,要大家别吵,也喝止文兴.但也许育仁充满阳光的男性声音勾起了小依还在痛
的心情,小依瞪着育仁,在四周声音稍歇时、小依清楚的回答。&lt;br&gt;「好,学弟,我答应你!」&lt;br&gt;小依身上裸着乳房仅用OK绷贴住乳晕,穿着一件白色比基尼小裤,大步向前走
.文兴像是中了头彩一样,三步并作两步往前冲.两人一前一后进了T大垒球队的
球员个人休息区、门后清楚传来『咖擦』牢牢锁上的声响！&lt;br&gt;瞬间,T大队员陷入狂乱中,各种讨论谈笑都有.只有育仁有种说不出口的闷..
..&lt;br&gt;「好了、除了留下打扫的陈毅之外的其他人先回宿舍，中午我请大家吃饭！
动作快！」&lt;br&gt;被小依当成空气的育仁很快的支开了大夥回宿舍、看着眼前的休息室内心五
味杂陈。&lt;br&gt;小依跟文兴进了休息区,小依面对着斗室只有一男一女,再度害羞了起来.方
才她的豪气答应只为了报复育仁,但此刻她又后悔了起来。&lt;br&gt;「学姐,我身上很脏,我先去洗澡!」&lt;br&gt;文兴知道此时自己身上是运动后的大汗,赶忙去冲澡,留下小依无奈的点点头
陷入沈思。&lt;br&gt;似乎没有沈思多久,文兴便出现在她的眼前。他全身只有下半身围着一条围
巾,上半身胸肌腹肌展现平常有在练健身的成果。&lt;br&gt;「学姐,我…待会就麻烦你了….」&lt;br&gt;这时他还是客客气气的跟小依说道。&lt;br&gt;「…..好…..那…..要怎么进行呢?」&lt;br&gt;小依无奈地问。文兴环顾四周,休息区有个旧沙发,他示意『就在那沙发上吧
!』不等小依回答,他就走过去,把浴巾一解、露出结实的臀腿线条，接着他把浴
巾铺在沙发上,就整个人趴下去等候小依的服务。&lt;br&gt;小依看着文兴的裸背,虽然害羞不已,但一男一女身在斗室,而眼前这位男学
弟又是肌肉线条可口的画面.她不禁脸红了起来,但箭在弦上不得不发.小依走过
去,侧跪在地上、开始按文兴的背部。&lt;br&gt;「学姐…」&lt;br&gt;文兴开口声音却有点颤抖。&lt;br&gt;「你这样不专业喔,按摩师都直接跪在被按的人的身上的.学姐那么瘦,不用
怕我会痛,坐上来吧!」&lt;br&gt;小依害羞的照作.她跪在文兴背部,膝盖压在沙发上,整个人往前倾,开始认真
的按摩背部。&lt;br&gt;文兴只觉得如梦似幻.这位财金系讨论度最高的女神学姐,此时全身上下只穿
着一件小裤裤,在我背上帮我按摩服务！？想到这里就已经爽翻天了,胯下的肉棒
硬到不像话又只能被压住埋在沙发里！他不禁回头一看、不看还好看完立刻脑充
血快昏过去！他看到的画面是小依的俏脸胀红着,而前倾的两粒硕大的巨乳,白嫩
嫩的像是木瓜一般,随着小依的动作而前后晃着…小依大腿因为跨跪着,呈倒V型,
隐约可以看到白色小裤裤,白色小裤底下就是朝思暮想的学姐的小穴…..想到这
里他再也受不了,一个翻身就俐落地翻到正面！&lt;br&gt;「你干嘛?」小依被他的举动吓了一大跳&lt;br&gt;「我……我想请学姐换压正面…」文兴说道。&lt;br&gt;小依再天真也不会不知道这是什么情况,只见文兴的肉棒直挺挺的跷着,怒勃
一跳一跳的.眼下小依她只能缓兵之计…&lt;br&gt;「你不是才刚按背部吗?怎么这么快要正面?」&lt;br&gt;「正面比较痠,包括胸部跟下腹部那边…」&lt;br&gt;文兴随口回答,眼神完全无法移开眼前小依几乎裸裎的巨乳。&lt;br&gt;小依只得依言开始按摩文兴的胸肌，文兴示意她往上按胸肌到肩膀部份,小
依往前倾了一些,而垂下的F级美巨乳此时摩贴着文兴的上腹肌！小依只觉得乳头
不停的摩擦着,而眼前的画面是自己近乎全裸的压在一个已经全裸的壮男身上按
摩,这画面太催情！小依只觉得乳尖开始不由自主的站起,而小穴似乎也有点湿湿
热热的…&lt;br&gt;『我不能这样想…这样好色….』&lt;br&gt;小依有点分神、努力拉回理智,但此时忽然觉得隔着内裤,有个硬硬的东西在
顶着自己的小穴！&lt;br&gt;『这是怎样????』小依心想。&lt;br&gt;用着眼角馀光,小依发现不知是有意还是无心,自己小穴现在正顶压着文兴硬
梆梆的肉棒！虽然隔着小裤裤不可能插入,但肉棒的龟头已经有点陷入两片唇瓣
之间,这种刺激当然不用说小依小穴已经湿的一塌糊涂了！她看文兴的表情,文兴
双眼半张半闭,正享受着上身被按摩、眼睛大吃冰淇淋,而肉棒又舒服的磨擦的感
受。&lt;br&gt;小依隐隐觉得这样不好,但又不知如何开口,而下体传来的感受太过强烈,愈
想压抑愈觉得偷情刺激的快感.这样矛盾的享受着,二十分钟过去、两人无声以对
。&lt;br&gt;小依只觉得小裤整个湿透了,心里的声音『好想被插,好想被插…』一直努
力的和理智交战。&lt;br&gt;文兴早察觉小依裤子湿到不行,自己视觉和肉体也一直在兴奋到顶点的状态
！本来觉得按摩偷偷来点福利,和自己性幻想的小依女神能有超过别人的肌肤之
亲就很幸福了，但现在情况似乎有愈演愈烈的趋势…文兴想起醉月湖畔,他和陈
毅目睹的那一幕,小依学姐淫浪的被育仁学长猛干狂送、失神的浪叫着,两个大奶
球晃个不停、像是剧烈不规则乱摇的水球！而这对大奶球现在正按压着自己的上
半身….想到这里、文兴再也受不了！他两手扶上去一抓、各手五指陷入小依的
F奶嫩肉中……&lt;br&gt;小依在半出神中忽然惊觉乳房被抓住,接着乳头ok绷慢慢被剥下来,再来就是
由轻到重的揉按,不时把玩乳头、阵阵快感传来！她赶紧出言制止…&lt;br&gt;「学弟,你…..」&lt;br&gt;文兴此时已经是无法再听的下任何话了。初步抢滩成功他火力全开,加重力
道两手不规则的按、压、揉、弄这对诱人至极的丰满乳房,不知道出现多少此在
文兴的性幻想中,而现在臣服在自己的双手下、那触感比任何春梦还真实、还爽
！他愈揉愈大力,只见小依满脸胀红,两手作势想推开文兴,但根本全身酥软无力,
任由文兴不停的揉弄她的性感带乳房区。&lt;br&gt;文兴再也受不了坐了起来,将小依推倒、变成自己跪着。小依双腿伸直在文
兴的臀部两侧,而上半身平躺着、两个白嫩的美乳软绵绵的摊平,这时文兴前倾、
继续把玩着这对销魂的大奶！&lt;br&gt;「学弟….不…不可以….」小依唔唔作声,气音说道。&lt;br&gt;文兴哪听的下去,他只觉得肉棒快要爆发了,一直顶着那件碍事的小裤.他手
一摸到几近全湿的小裤,意外发现腰际是绑带式的！他大手一抽、就把小裤抽掉
！&lt;br&gt;小依的小穴就这样裸露在他的眼前.只见两片粉色的蜜瓣一张一合的、湿润
娇嫩,那画面太淫乱、太诱人！文兴提枪上阵,把肉棒抵住小依的穴口。&lt;br&gt;「学弟….不可以…..」&lt;br&gt;小依最后一丝理智虚弱地请求着.但不自觉的小依的美腿此时已勾住文兴背
部,这让文兴兴奋指数再度破表！&lt;br&gt;「学姐….你好美,好让人受不了…..」文兴开口说道。&lt;br&gt;「可以….一下就好吗?」文兴不死心的追问。&lt;br&gt;「不可以…不可以插进来,我,我有男朋友….」&lt;br&gt;小依气音回答,这虚弱的回答更增娇媚。&lt;br&gt;「学姐,一下下就好,好不好..」文兴慢慢把肉棒头塞进小穴…&lt;br&gt;「不可以,不可以….你快拿出来….」小依手抵着文兴</content></item></essay>