<essay><item><title>毕业旅行(2)</title><author>床上伴侣</author><content>我对她越来越感兴趣，也越来越好奇了，不自觉的快门也朝她多按了几下。不一会来了两艘小舢舨，把我们全接到一艘大船上，船上有很多的救生员，上船后每人发一件救生衣、蛙镜、呼吸管，就开始浮潜了，海底的世界令人流连忘返，绚丽的珊瑚礁，各种颜色的热带鱼穿梭其中，夹杂着不时闪烁蓝色的海水反光，我悠閒的漂浮着，此刻所有的坏心情也沈到海底去了！我专心的看着海底的景色，漂着漂着，「叩」&lt;br&gt;的一声，头不知到撞到什么东西，抬头一看，原来是撞到前面人的头，昨天才被个冒失鬼撞个手破皮，伤口还没好，碰到海水都还会刺痛，现在又被人撞到头，我真是火大了！痛的我马上吞口而出「喂！你是不会小心一点喔！」&lt;br&gt;一个披头散发戴着蛙镜的女鬼，出现在我面前，当她拿掉她的蛙镜，才发现原来是靓靓，哇！我的形象毁了！她也痛得低着头，不停揉着她的头，还边向我说：「对不起！我不是故意的！」&lt;br&gt;还好我戴着蛙镜，一时也看不出我是谁，我趁她还没发现是我时，马上掉头游入人群中，当她抬起头时，我早已不知去向了，留下她一脸疑惑的在原地，摸了摸头，哇！肿了一个包，别人专门在种草莓的，我却是在种粟子的，痛死我了！&lt;br&gt;我想这女的八字一定和我犯冲，命中带煞，每次靠她太近都会有血光之灾，还是离她远一点比较好！&lt;br&gt;想是这样想，可是身体就是犯贱不听话的会自动靠过去。晚上大家各自就在马公市区里逛逛，不想出去的就在饭店的交谊厅里看看电视、聊天。我和阿良、小胖到街上逛逛，先去药局买了一瓶红花油，晚上好把头上包包揉消一点，手肘上的伤口也该处理了一下，后来陪他们穿梭在各家艺品店，挑选礼物送给家人或是女朋友，我也挑了一条，我认为很漂亮的心型文石项鍊，冲动的买下来后，走出店外，看着精致的包装，才惊觉到玫君已经跟我分手了，我买来是要送给谁？&lt;br&gt;这条漂亮的项鍊，就这样静静的躺在我漆黑的口袋里，或许它会有重见天日的一天吧？&lt;br&gt;回到饭店后，我洗完澡在交谊厅看着电视，没出去的同学早就串门子串到女生的房间里去了，不时传来打牌声和男女的嘻笑声，看来大家都打成一片了！我向领队拿来医药箱，想处理一下手肘的伤口，刚好靓靓也无聊的出来看电视，她一边看电视，一边看着我笨拙的清理伤口，她有点看不太下去了，走了过来对我说：「我来！」&lt;br&gt;拿走我手上的棉球，蹲在沙发前，自顾自的清理起我的伤口，她不知道这个伤口是她的杰作！我趁这时好好的端详她，白白净净的脸庞，长而翘的睫毛眨啊眨的，微翘的红唇，真的是「认真的女人最美」&lt;br&gt;，她专心的神情让我不禁看的入迷，她快速的包紮好伤口，她抬头迎上我的目光，四目相接，一种异样的情愫，弥漫在四周，彼此沈寂了五秒，她说了一声「好了！」&lt;br&gt;就逃开了，我跟她说了声：「谢谢！」&lt;br&gt;她红着脸坐回沙发上，我走到她身后，双手就在她头上摸索了起来，她吓了一跳转过头，生气的问我干什么？她以为我在对她毛手毛脚的！我叫她不要乱动，果然也摸到她头上的一个包包，我倒了些红花油，轻轻的帮她推揉了起来，她有点舒服的问我：「你怎么知道的？」&lt;br&gt;我说：「根据牛顿第三运动定律，作用力和反作用力，大小相等、方向相反。」&lt;br&gt;她有点听不懂的说：「什么？」&lt;br&gt;我跟她说：「我头上也一个，这下总该懂了吧！傻瓜」&lt;br&gt;她才知道，原来今天下午浮潜时，撞到的是我，她不好意思的又向我道歉，我说：「其实我也有错，我也没注意到，大家算扯平了！」&lt;br&gt;其实我满高兴她的改变，至少她的个性不是真的冷冰冰！她问我：「你⋯你⋯刚失恋？」&lt;br&gt;我答了一声：「嗯」&lt;br&gt;她问为什么：「我就把和玫君从相恋到分手的过程，很快的讲一遍。」&lt;br&gt;她听的也入迷，我讲完后她不发一语，一会儿，她幽幽的冒出一句：「我也和男友分手！」&lt;br&gt;我体贴的问她：「想聊聊吗？」&lt;br&gt;她说和男友是在刚入学时认识的，男友是大她一届同校的学长，长的斯斯文文的，在一起四年了，感情蛮稳定的，前阵子他生日，我为了要给他惊喜，故意跟他说我要准备考试，他的生日可能没办法跟他一起过，他有点失望的挂了电话，他生日的那一天，我翘了课，兴冲冲的买了小蛋糕，到他家准备给他一个惊喜，我在他家门口，看到他的鞋子在，没想到他已经在家了，我偷偷的走到他的房间前，「哇！」&lt;br&gt;的一声打开门，我真不敢相信我眼前看到的，结果是一对赤裸裸的男女惊慌的跳起来！那女的还是和男友同班的学姊，男友急忙下床要我听他解释，我头也不回的走了，临走前我还把蛋糕丢向那对狗男女，后来他一直打电话到我家，还到我家门口等我，我就叫我爸接送我上下学，过几天他也就死心了。她生气的问我：「你们男生都有这种劣根性吗？耐不住寂寞，一定要找人上床吗？？」&lt;br&gt;我回答她：「或许，看人吧！」&lt;br&gt;听她的口气，她大概又要开始武装起自己，变回那个冷冰冰的模样了！我跟她说：「我可没做对不起妳的事，可别把我算在内了！」&lt;br&gt;我问她：「接下来还有三天，妳打算继续要这样，不开心的玩下去吗？」&lt;br&gt;见她有点迟疑不说话，我大胆的向她提议说：「我们来玩一个游戏！」&lt;br&gt;她有点好奇的问：「什么游戏？」&lt;br&gt;我说：「剩下这三天我们就假装是一对情侣！」&lt;br&gt;反正「同是天涯沦落人，相逢何必曾相识」&lt;br&gt;就这最后的三天而已，假期一结束，我们的关系也就结束了！妳敢不敢啊？她有点睹气的说声：「谁说我不敢！」&lt;br&gt;话才说出口，才发现自己好像中计了！我怕她反悔马上说：「好！反悔的是乌龟喔！」&lt;br&gt;我开心的拍拍她的头说：「早点睡，明天才有体力玩！」&lt;br&gt;我就回房去了，留下她有点反悔又不敢说的，留在原地，不久走道上就传来我大声的Yes！原来偶而当个坏男人，感觉也是不错的。第三天今天的行程全由我们自己规划，导游去带下一团了，所以我们一早就去租了机车，老实说这种出租的机车，性能不是很好，载个人跑起来，时速能到60公里就谢天谢地了！当同学们还在努力的抽钥匙，我已经载着靓靓，热着车等着他们了。&lt;br&gt;她今天看起来不像前两天那样死气沈沈了，大概是因为昨天跟她聊了很多，比较熟了！她穿着米色的八分裤，配上水蓝色的细肩带小可爱，看起来很有夏天的气息，我称讚她：「〝惦惦的〞妳蛮会穿衣服的！」&lt;br&gt;她臭着一张脸说：「干嘛叫我〝惦惦的〞？」&lt;br&gt;我说：「靓靓的台语不就是〝惦惦〞」&lt;br&gt;她有点不情愿的不想理我。我笑她：「妳该不会想当乌龟吧！」&lt;br&gt;她回给我一个不情愿的鬼脸，我开心的笑了几声！我今天也是一身的休閒装，腰上还绑了件薄外套，揹着相机和脚架，一路上，我一直试着跟她聊天，想多认识她一点，她虽然不会很冷默，不过也感受的出来，不是很放的开，对我还存有戒心，可是偏偏我就喜欢这型的女生，不会三两句就跟别人混的很熟，一下就被人牵着走了，像玫君一样。在和她聊天的过程中，我一直在解析她的个性，我的初步结论是：「她外表看起来漂亮，虽然给人的感觉有点冷漠，其实她的内心是个很单纯的女生。」&lt;br&gt;早上的行程是到【沙港】看海豚，大家买了几桶鱼餵海豚，她也开心的学人家拿了条小鱼要去餵，结果被海豚换气时喷出的水喷了她一身，我静静的在旁边拍下她的一颦一笑，阿良和小胖跑来亏我，喂！阿噜，底片省着点不要一直拍女生！回去若没有我们的照片，我们就把你抓起来像阿志上次一样⋯⋯⋯⋯。&lt;br&gt;想到上次大伙约唱歌，阿志放大家鸟，隔天放学五点多被抬到椰林大道上众目睽睽的〝阿噜巴〞！学校固定在水泥地上的夜景灯被〝阿〞到摇摇晃晃的，灯光忽明忽暗，好像风中残烛一样，大家阿噜巴！阿噜巴！&lt;br&gt;的叫声，加上阿志凄厉的惨叫声，真像是人间炼狱！听说阿志三天走路都合不拢腿，想到就打冷颤！我才赶紧对着大家补拍了几张好交差。靓靓，溼了一身的走回来，我拿起面纸帮她擦了擦脸，安慰她说：「这边的渔夫说，是美女才会被喷水，像我们这种人去，它会吐口水的！」&lt;br&gt;她被我逗笑了，直推着我要去试看看，我说：「不是我不敢去，我是怕它吐口水，吐到脱水。」&lt;br&gt;说说笑笑之间，她也比较了解我，比较没戒心了，两人距离又近了一些⋯⋯。接着又去【通樑古榕】一大片的榕树气根，交错生长几乎阳光都照不到地上，看起来有点阴森，到晚上一定很适合演倩女幽魂的。一路上我们渐渐的有相同的话题：星座、血型⋯⋯，聊的也满开心的！她说：「她生肖属虎」&lt;br&gt;，我有十二分之一的机会和她相同。她说：「她是射手座」&lt;br&gt;，我有十二分之一的机会和她相同。她又说：「她是A型」&lt;br&gt;，我有四分之一的机会和她相同。她说：「她的的月亮星座是水瓶座」&lt;br&gt;，我有十二分之一的机会和她相同。当她说完她的介绍，我吓了一跳，天底下会有如此巧合的事！我算了算对她说：「如果我全都和妳相同的机率是1/6912」&lt;br&gt;就是说每6912个人当中，只有一个人会和妳有相同的生肖、血型、星座、月亮星座。我开玩笑的说：「真刚好，我都和妳一样！」&lt;br&gt;她不信！直说我骗她，我深知射手座的人最禁不起「激将法」&lt;br&gt;。我说：「不信的话，来睹睹看！」&lt;br&gt;她马上满口答应，她的赢面有99.98﹪我却只有0.02﹪那要睹什么呢？她想了想说如果她赢，我今晚要请她吃宵夜！那我说如果我赢，我要妳一个吻！敢不敢？她考虑了一会儿，好！谁怕谁！我就先跟她说我是几年几月几号几点出生的，待会经过书局去翻一下星座书，查月亮星座，果然我的月亮星座也是和她一样，接下来，我拿出我的捐血卡和身份证，她算了算，哭丧着一张脸，你是故意的！我说：「愿睹服输喔！」&lt;br&gt;在书店里，趁着没人看到，她紧闭上眼嘟着嘴像只小章鱼一样，等着我亲她，她直喊快点啦！免得被人看到！我跟她说先欠着吧！&lt;br&gt;我对一只章鱼没兴趣，她才悻悻然的回到车上。其实我也不太相信天底下有这么刚好的事，不过缘分就是这么的奇妙！大家都已经在渡海大桥前等我们了，大家在大桥的拱门前拍照留念，继续往【西台古堡】前进。&lt;br&gt;之前听人说西台古堡没什么好玩的，里面还有尿骚味！而且里面没什么好拍的，我就自愿留在外面，帮大家看车没进去，她倒蛮想进去看看的，我跟她说：「妳告诉我，有那对情侣是老公走东，老婆走西的吗？」&lt;br&gt;她不情愿的说了声：「喔！」&lt;br&gt;也陪我留了下来，惹得她的同学都在笑她见色忘义！她对我说：「她的同学都在背后笑她像花痴一样。」&lt;br&gt;我对她说：「过了今天就只剩两天而已，以后妳就再也见不到我了，有什么好怕的？」&lt;br&gt;我外表说的潇洒，其实我内心更希望日子，能永远停留在这三天内，不过这是不可能的！过了中午都还没吃饭，连我这铁打的男生都快受不了了！更何况是怜弱的女生，我牵起她的手往路边的摊贩走了过去，她想挣脱我的大手，我又作弄她：「妳告诉我，有这种不牵手的情侣吗？」&lt;br&gt;她才像个小媳妇般，乖乖的让我牵着。到了摊贩前我点了炒面和猪血汤、烫青菜⋯⋯⋯。我问她：「〝惦惦的〞要吃吗？」&lt;br&gt;她大概是饿昏了，点头如捣蒜！老板再来一份，问她要加辣吗？她摇头像个铃鼓一样，真可爱！我以为我吃饭的速度已经算是很快了，没想到她也吃的不慢，她吃完还看着我说：「这么热的天气，再来碗锉冰就更好了！」&lt;br&gt;哇靠！看她瘦瘦的还这么会吃，跟我有得比，真是「棋逢敌手拼高低，将遇良才展神通」&lt;br&gt;好啊！二话不说马上到下一摊吃锉冰，夏天吃锉冰真是一大享受！吃完锉冰，来个饭后甜点！我想好久没吃鸡蛋糕，就去买个鸡蛋糕来吃，没想到她也抢着跟我吃，她说这是她最爱吃的零食，刚烤出来的鸡蛋糕香喷喷的，每次看到人家在卖她就会去买，连最后一块都是一人一半，我不禁佩服起她的食量，我们越来越像是一对真的情侣！我觉得她的内心很单纯、可爱，不会像有些女生故作矜持，做作到令人想呕吐。吃饱喝足了，坐在榕树下乘凉、聊天，顺便消化一下，她看到我皮夹里和玫君的合照，她说：「你女朋友蛮漂亮的！」&lt;br&gt;我感叹的说有什么用〝人美心坏〞，反正都是过去式了！我现在情愿找个没那么漂亮的，但心地善良的女孩子。过了很久，大家才走了出来，每个都是一副饿死鬼投胎的样子，听大家抱怨说：里面像迷宫一样，还有尿骚味，早知道就不进去了！我和靓靓继续聊天，等大家填饱肚子好上路。下午的时间就到【西屿】的海边玩水，大家捉弹涂鱼、寄居蟹、螃蟹，捡捡贝壳，夕阳的馀晖下，她蹲在砂滩上专心的寻找着贝壳，她专心的神情总是如此的美丽，我调好相机的角度，喊了声：「〝惦惦的〞」&lt;br&gt;她回过头，我捕捉下她瞬间的神情，那应该会是张她蹲坐在砂滩上，手持着贝壳，长发随风飘逸，有点疑惑的表情！她说：「要拍也不早讲，把人家拍成丑八怪你要负责喔！」</content></item></essay>