<essay><item><title>车上口交戏院潮吹</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今天又是约定见面的日子，兴高彩烈的等待他来接我，时间一到他准时出现在
我面前，我也开车门上他的车，他不急不徐的开车。&lt;br&gt;我用一份快乐的心情与他聊天，车往高速公路前进，一边聊他不安分用手抚摸
我的大腿，我泛红脸羞涩看他，感觉很不自在………..。&lt;br&gt;忽然他伸手往车后拿一条大毛巾，要我盖在我的大腿上，我原不名就里，但也
折好盖在大腿上，他单手开车另一只手不安分的伸进我大腿内侧，轻抚我的大腿。&lt;br&gt;也许是大白天让我又紧张又刺激，我的子宫竟不断缩收，下体也分泌爱液，感
觉无法说是怎样，就整个颤抖起来，也自主的发出呻引声，我只能闭眼享受他的刺
激爱抚。&lt;br&gt;此时他突然停手，轻声问我愿意帮他口交吗？？，我傻傻的问怎做阿，大白天
？？他又问可以吗？？我说当然愿意，但是你在开车怎帮你口交？？&lt;br&gt;此时他把座椅稍微往后调，身体与方向盘大约有三十公分宽左右，他把大毛巾
拉过去盖在他下面。&lt;br&gt;我微笑一下我明白了，原来他准备毛巾的用意，我羞涩的用手拉下他的拉鍊，
再伸进裤子里面，他早已坚又又烫又热，我就用手把他的阴茎从内裤掏出来，用首
先帮他上下套弄。&lt;br&gt;抬头看他专注开车，深怕不小心怎样，我懂他的意思，轻轻抚摸他的阴茎，也
套弄龟头上下的抚摸。&lt;br&gt;此时他有点忍受不了，用手示意我帮他口交，我掀起毛巾扒在方向盘与他身体
中间，然后他单手把毛巾盖住我的头，我懂～我一手握住他的阴茎，用舌头舔他的
龟头，手也上下套弄，他也微微颤抖，我一边舔一边吸，感觉他的阴茎越来越硬，
越来越热～&lt;br&gt;我帮他口交之际，他一只手也伸进我的乳房抚摸我，我也很舒服的享受，时间
一秒一秒的流逝，我越舔越温柔，也吸的让他不断颤抖，手套弄他的阴茎越来越快
，知道他快射了。&lt;br&gt;我不停止继续吸允～套弄阴茎～终于他射入我的口中，又热又浓的精液，我全
吞进我的肚里，也用口在他射精后，继续用舌头帮他舔干净，并继续用口跟手吸与
套弄他的阴茎，我发现他双腿竟不自主的颤抖。&lt;br&gt;原来他射精高潮后，如继续帮他口交，他会不自主的颤抖，比射精的高潮还要
舒服，他轻轻的如此对我说，让我有点成就感，能让我的他满足。&lt;br&gt;车慢慢的抵达台中，我们牵手到新光三越看电影（彩虹桥），因是早场的一场
，又是上班日所以人很少，买了票进场发现人只有五～六个，我与他不按座位座，
选最后一排角落位子坐下。&lt;br&gt;电影上映关灯，他一只手有不安分的伸进我两腿中间，用手指挑逗我的阴蒂，
因刚刚为他口交，他爱抚我的乳房，我的阴户还很湿，所以在他手指碰触到我阴蒂
时，我就不自主颤抖，因为在戏院里，怕出声音被发现，只能忍住不能发出声音。&lt;br&gt;也许是怕被发现，所以在他不断的爱抚与挑透下，我竟然潮吹此时的我，真不
知道要怎办～内裤与椅子都湿了，我只好把内裤脱掉，然后稍为换一下座位，看他
一脸笑容，我捶他一下问他～怎半内裤湿了，现在没穿？？&lt;br&gt;他轻声在我耳边说一声，那就不要穿反正妳穿裙子，没有人会知道只有我知道
，我…..无言了。&lt;br&gt;就这样我没穿内裤看电影直到散场，此时的很尴尬的紧紧牵住他的手走出戏院
，我没好气的问他～妳真坏怎这样拉，他没说话只是笑笑～我也无奈跟他去开车。&lt;br&gt;上车我就捶他，怎这样拉～他却说会好好补偿我的，我也只能嘟嘴的份，就这
样他把车开出停车场，直接开到台中文心路欧Ｘ汽车旅馆。&lt;br&gt;我就知道他～，一进去他迫不亟待的吻我，加上我没穿内裤的关系，我马上就
又湿了，好像特别刺激与感觉，在他不断爱抚挑逗下，我竟然有高潮的感觉，他好
像也知道就停手，我确有一种空虚感。&lt;br&gt;下车进房一看，超级浪漫的房间，他一手又拉我吻上我，一边吻一边把我的衣
服一件件脱掉，我让他深吻我，让我全身赤裸在他眼前，他吻我颈慢慢的往下亲舔
吻，我只站在他面前让他放肆般的舔遍全身。&lt;br&gt;当他舔到我的阴户时，他的舌尖舔我的阴蒂，我～阿一声颤抖，用一只手只插
入我的阴户，舌头舔吸我的阴蒂，好舒服～我双手只能抱住他的头，让他肆忌的舔
我～阿～嗯～嗯～嗯～此刻的早已无力站住了。&lt;br&gt;他这时要我蹲下，我明白他的用意，我解开他的裤子，他脱掉上衣，当我脱掉
他的内裤时，他的阴茎早已青茎爆涨，又热又大坚硬在我面前。&lt;br&gt;当我手握住阴茎时，马上用口含住吸用舌舔，手一样前后套弄，，我往上看他
的表情，他闭眼享受我的套弄，他也微微颤抖～&lt;br&gt;这时他扶我站起，慢慢后退一起倒到床上，换他用手爱抚我的身体，吻我的唇
，我全身发热，我的阴道又分泌很多爱液，他爱抚我时我也握住他的阴茎继续套弄
他。&lt;br&gt;他知道我很湿，用一只脚慢慢分开我的双脚，用他坚硬的阴茎抵住我的阴户，
我很湿他不需用力就整之插入我的阴道里，我深呼吸～嗯～双手紧抱住他，他也慢
慢的活塞起来，我回以～嗯～嗯～嗯～真的好舒服。&lt;br&gt;在他活塞下我的阴道，也发出～噗滋～噗滋～噗滋～的声音，我口中也嗯～嗯
～嗯～嗯～一边抽插我还一边舔我的乳房，手也继续爱抚我的皮肤，做爱的快乐难
以形容。&lt;br&gt;在他不断抽插下，我第一次高潮来了，全身弓起紧紧抱住他，但他还没有射精
的感觉。&lt;br&gt;依旧不断用力抽插我，换体位姿势抽插我，噗滋～噗滋～噗滋～声音不间断，
我的回应也只有阿～嗯～阿～嗯～，并叫他的名子说我好舒服，用力插我～干我。&lt;br&gt;我与他做爱，他的技巧，让我疯狂～我喜欢他的抽插～我大声的回应，一波波
的冲击～阿～噗滋～嗯～阿～阿～噗滋～噗滋～嗯嗯～交织下，我高潮不只一次。&lt;br&gt;潮吹也有三次之多，我敏感的身体，早让他摸清楚，这时他又加快抽插动作。&lt;br&gt;</content></item></essay>