<essay><item><title>少女警花(5)</title><author>床上伴侣</author><content>郑慧婷猛然感到肛门一阵痛，毒狼为了试试她肛门的大小，把食指插入了菊花洞里。被侵入的感觉使郑慧婷感到痛的同时全身无力，她的双手无力支撑身体，一下倒在地上。&lt;br&gt;毒狼的目光在郑慧婷的裸体上瞄来瞄去。雪白丰满的乳房，用力捏的时侯好像会挤出你汁一样，充满诱惑感。欣长的双腿，充满了青春感，肌肤白嫩，好像用手指弹一下就会破开的样子。在大腿根部的草丛和雪白的肉体形成强烈对比，散发出神秘的美感。&lt;br&gt;毒狼来回地欣赏后，自言自语地说：真受不了，这样美的肉体。狼一样的眼睛好像已经疯狂地显出血丝。郑慧婷的呼吸开始变得急促，面颊开始潮红，紧闭的玉门也慢慢的随着毒狼手指的运动而开始张开，&lt;br&gt;强烈的羞耻和屈辱感，几乎使郑慧婷感到想哭。但郑慧婷知道愈是怕羞，愈会使毒狼高兴，郑慧婷只好装出很坚强的样子。&lt;br&gt;刚才插入你屁眼，感觉怎么样，是不是很爽？毒狼道。&lt;br&gt;你只会这样对待女人，你是最低级的男人，是禽兽！郑慧婷拼命地喊叫。对毒狼而言，郑慧婷的喊叫只是很悦耳的音乐而已，反而使他虐待狂的血液沸腾。&lt;br&gt;不管怎么说，你的屁股太美了。我喜欢你的臀波乳浪毒狼来到郑慧婷的身后，蹲下来看她的屁股。&lt;br&gt;因为不知毒狼会做出什么事的恐惧感，例如强行肛交，使郑慧婷的屁股僵硬起来。&lt;br&gt;毒狼看到郑慧婷雪白的屁股，几乎就要射精了。郑慧婷，你的身体很美，但是屁股又是特别美，丰满有弹性毒狼就好像得到珍贵的东西一样，用双手摸上去郑慧婷雪白的屁股，双手在享受肉感的同时，拇指用力，指头陷入肉里时，股沟立刻向左右分开。&lt;br&gt;郑慧婷拚命地想挟紧双腿，可是毒狼是从后面进攻，郑慧婷夹紧大腿也没有用，臀肉分开很大。自己的肉被拉开的感觉和空气的接触，使郑慧婷产生无法忍受的羞耻感。&lt;br&gt;泪水沾满了郑慧婷秀丽的脸，她的心在流血！&lt;br&gt;郑慧婷洁白无暇的胴体在痛苦的扭曲，众目睽睽之下的羞辱，使她处于崩溃边缘，毒狼很明白一个女人的心态，他要的就是让郑慧婷慢慢地接受最残酷的凌辱，她每一次痛苦的颤抖，每一次无助的呻吟都刺激他的神经，让他疯狂，让他兴奋。&lt;br&gt;毒狼把郑慧婷抱了起来，把她平放在屋子中央的床上，他紧紧的抓住了郑慧婷挺拨洁白的双乳，一下下的揉捏着，不时还在乳尖上咬一下。嫣红的两点在这种刺激下很快就变得通红涨大，就像熟透了的小蜜桃一般，等待毒狼去凌辱
，毒狼把手伸向了她的阴部，用手指翻开郑慧婷的蜜洞，露出粉红色的肉蕾。&lt;br&gt;阴核只有小颗粒的红豆大小，完全被剥开时，浅褐色的肉瓣也被拉起，阴唇微微张开，露出里面的状况。郑慧婷的阴唇也很小，肉比较薄，美丽的粉红颜色，看起来还是相当性感。&lt;br&gt;不愧还是处女，小洞还真紧，看起来要插进还得化很大力气。毒狼用手指在郑慧婷的阴道口摸了一下。&lt;br&gt;郑慧婷只有忍耐，听到毒狼的卑猥淫语，恨不能把耳朵堵起来。强烈的耻辱感使郑慧婷的脸色通红，愤怒和羞耻混和在一起使全身血液沸腾。&lt;br&gt;毒狼的手指把郑慧婷的阴唇向左右分开，粉红的肉缝在白光灯下发出光泽，是很够刺激的粉红色。周围的男人有的已经忍不住把手伸进了裤裆内。郑慧婷覆盖着浓密细毛的大阴唇被毒狼大大分开，在毒狼的手指拨弄下，刚才郑慧婷微张的阴道口已经洞开，洞内两三公分处，清晰可见郑慧婷浅粉色的处女膜，中央有个直径一公分左右的半月形小洞口，屏障般抵御着外敌入侵。神秘小洞内黑洞洞的似乎深不可测。&lt;br&gt;我的大鸡巴马上要插入你的蜜洞了，怎么样，在告别处女时候，美丽的女警官，有没什么想说的？虽然毒狼已按捺不住湧动的欲火，但仍想让郑慧婷慢慢地等待，这是最痛苦的。&lt;br&gt;你这个畜牲，你会有报应的。郑慧婷没有屈服。&lt;br&gt;他妈的还装什么正义，你下半辈子天天都会被我强奸，这就是你的报应。毒狼脱去衣服，解开腰带，连同内裤一起拉到膝盖上，这时候跳出已经勃起到极点的阴茎。&lt;br&gt;龟头彻底膨胀，炮身几乎贴在肚皮上，又粗又长，比一般人大得多。&lt;br&gt;毒狼发现郑慧婷的阴部仍十分的干燥，以他的经验，这么粗的阴茎是很难插入她的体内。于是他开始在三角地带上抚摸，欣赏阴毛摩擦的感觉，确认肉缝隆起的弹性和耻骨的形状，然后顺着大阴唇的阴毛轻轻抚摸，让手指认识那柔软的感触。&lt;br&gt;对付女人，毒狼很有一套，他用食指轻轻放在郑慧婷的阴唇上，从下向上滑动，到达阴唇的顶端，把阴核从肉缝里剥出来。&lt;br&gt;虽然很小，但那种肉质和感触都很像龟头，用指甲轻轻摩擦时，郑慧婷的的下半身开始蠕动。这并不是说郑慧婷有了性欲，这与同膝跳反应一般，是一种纯生理性的反应。&lt;br&gt;毒狼弯腰从上衣口袋里掏出一个小瓶子，这是一种非常强烈的性药，直接搽在女性的身体上，可以使女性产生非常强烈的性欲。&lt;br&gt;毒狼从瓶内倒出少许液体，抹在郑慧婷的乳房与阴部，同时用沾满药水的手指压在阴核上，然后像画圆圈一样旋转，压迫阴核的力量也忽强忽弱，同时观察郑慧婷的表情。&lt;br&gt;没多久，郑慧婷感到胸部与下体开始发热，身体里有一种说不出的难受。虽然她的表情仍没有变化，但她的肩微微颤抖，全身更加绷紧，尤其在花蕾上增加强烈振动时，郑慧婷身上开始微微地扭动。她的乳房开始膨胀，乳头开始坚挺，性药在发挥着作用。&lt;br&gt;毒狼的右手玩弄郑慧婷阴核的同时，左手向柳条般的细腰摸过去。&lt;br&gt;不要控制你的感觉，这样只会让你更加痛苦。毒狼用温柔的动作开始抚摸郑慧婷的乳房。&lt;br&gt;郑慧婷的阴核已经完全充血，比刚才膨胀了一倍，毒狼拉动薄薄的肉瓣，阴唇是软软的，意外的能拉开很长，内侧的颜色是较深的粉红色。&lt;br&gt;这样把花瓣拉开，手指伸入裂缝里，压在尿道口上刺激着那里，同时把食指在阴道口抚摸。&lt;br&gt;虽然性药已在郑慧婷的体内发生着作用，但郑慧婷还保持清醒的神智，阴道还没湿润。&lt;br&gt;毒狼用食指轻轻插入郑慧婷的阴道，觉得里面的肉壁夹住手指。手指尖感到有硬硬的肉球，轻轻在那里磨擦时，更把手指夹紧。&lt;br&gt;毒狼把嘴唇压到阴核上，用牙齿轻轻咬，含在嘴里吸吮时，发出「啾啾」的声音。&lt;br&gt;郑慧婷雪白的肌肤微微染上樱花色，脚尖向下用力弯曲。阴道在毒狼的唾沫下开始湿润，毒狼闻到了一股处女的味道。&lt;br&gt;把你的腿分开，让我的大肉棒进入你的身体。毒狼压在了郑慧婷的身上，坚挺的阴茎已戳在她的桃源洞口，跃跃欲试。&lt;br&gt;毒狼的目光注视着郑慧婷，他很希望她大声求饶或痛哭求饶，但他很失望，郑慧婷的眼神还是那么地清澈，除了有一丝悲哀、少许恐惧外，有的却只是愤怒的火焰，这或多或少使毒狼有些失望。虽然有些失望，但并不阻碍毒狼湧动的欲火，阴茎几次企图进入郑慧婷的身体，但处女的洞口实在太小，几次都滑在一边。&lt;br&gt;郑慧婷扭头看了看一边的战友们，放弃了进行最后反抗的念头，此时的反抗是不能改变被毒狼奸污的事实，反抗只会让眼前这个禽兽更为疯狂。毒狼像毒蛇一般的阴茎在郑慧婷的阴部蠕动，每一次的冲击都使她心一阵抽紧，女性的尊严将被眼前这个人剥夺得一无所有。&lt;br&gt;呵～～随着毒狼一声低沉的哼声，粗大的龟头挤入了郑慧婷窄小的阴道。他的阴茎又一次进入了她的体内，哎哟！住手！这猝不及防的猛烈暴力狠狠地落在郑慧婷身上最最娇嫩无比的地方，她如同被雷电击中一般，全身猛的一颤，接着因为惊恐万分，娇柔雪白的胴体不停的战抖起来。郑慧婷控制着自己，不再作无谓的挣扎，她闭了眼睛，绝望地等待着被毒狼强奸。&lt;br&gt;毒狼的肉棒撑开了郑慧婷欲开还合的玉门，撕裂样的巨痛立时将郑慧婷身体的每一个细胞都冰封起来。&lt;br&gt;求求你，拨，拨出来！郑慧婷忍受着下身巨大的疼痛苦苦哀求着，一双纤纤玉手紧紧的掐在毒狼粗壮的手臂上，优美的玉指因为用力而显得苍白。郑慧婷的身体无法动弹，但是仍然猛烈的战抖起来，柔顺的长发就像暴风中的柳枝疯狂的飞舞着，披散在她的肩膀、手臂和前胸上，乌黑的发丝紊乱的飘落在雪白的胴体上。她在哀求，她在悲鸣。&lt;br&gt;毒狼的双手已经不失时机的扶住了郑慧婷纤细的柳腰，固定住两条白生生的大腿，他的眼光狼一样的盯着郑慧婷赤裸裸的雪白胴体，眼光里燃烧着渴望、得意和愤怒和的邪恶之火，他所久久渴望的美女现在一丝不挂的倒卧在自己身下，毫无反抗力地任由自己摆布，这令毒狼感到得意非常。自己马上就是郑慧婷这娇美丽人的第一个男人了，郑慧婷的初夜权最终还将属于自己！毒狼的双手那么用力的抓揉挤压着郑慧婷胸前柔软雪白而极富弹性的玉乳上，细腻晶莹、吹弹得破的肌肤很快就在他的蹂躏下变成了粉红色；他使劲地揪住郑慧婷乳尖的浑圆两点上，手指捏、弹、拧、拨，一对鲜嫩的熟透樱桃很快变得通红发涨。&lt;br&gt;毒狼还不停的拍打黄郑慧婷丰裕而柔软的臀部，雪白的臀丘上出现了一片淡红的印迹。接着，他的手指又揪住了郑慧婷的柔软阴毛，一下下的往外扯。郑慧婷紧闭着她清亮的双眼，细密的汗珠偷偷的爬上了她光洁的额头、鼻尖。&lt;br&gt;郑慧婷那桃源远比其他少女要紧窄的多，才一被肉棒迫入体内，蜜洞内便似层层叠叠，本能地紧紧吸附缠绕上去，那滋味可真是深刻无比，毒狼一阵舒畅感直抵背脊，美的差点要当场喷射出来，他忙不迭地紧急停止，先暗地里深吸口气，稳定精关，一方面让肉棒贴紧桃源，泡在那暖热的蜜液当中，感觉那美滋滋的啜吸，一方面也让郑慧婷去体会那滋味。&lt;br&gt;一种难以形容的涨痛伴随着无比的屈辱传遍了郑慧婷的全身，她下意识的扭动着臀部，并竭力收紧阴道，刚进入不到一公分的阴茎被挤了出来。&lt;br&gt;刚想进行深入的毒狼不由大为恼怒，又一次地开始插入，接连几次都被郑慧婷躲开。&lt;br&gt;阴茎又一次进入了郑慧婷的体内，郑慧婷控制着自己，不再作无谓的挣扎，她闭了眼睛，绝望地等待着被毒狼强奸。&lt;br&gt;他妈的，还真紧！毒狼一边调整着身体的位置，一边开始冲击。阴茎的一小截已进入了郑慧婷的体内，敏感的龟头已经触到了郑慧婷的处女膜，他抓住郑慧婷的小腿，用力冲刺肉棒上传来了一阵突破重围的舒畅感，前面的障碍突然像被气球一样被戳破了，郑慧婷薄薄的处女膜终于抵受不住毒狼强力的冲击被撕裂成几片，毒狼的肉棒成功的突入到郑慧婷的体内，顿时被温暖而紧狭的秘道包绕起来，彷佛听到一阵撕裂声，一股撕裂般的剧痛有如心刺骨般猛烈袭来，郑慧婷秘洞之内的防卫终告弃守，伴随郑慧婷的一声惨叫，毒狼的肉棒猛然一伸到底。他只觉一层层温暖的嫩肉紧紧的包围住肉棒，毒狼得到了梦寐以求的郑慧婷的初红。&lt;br&gt;“啊──"郑慧婷发出一声撕心裂肺的惨叫，修长的双腿在空中一阵乱舞，尖利的指甲似刀一样划过毒狼的背部。与此同时，毒狼感到有一层薄薄的阻碍被他捅穿了。一下子，他完全走进了她，和她以最亲密的姿势融为了一体。他终于佔有了郑慧婷。&lt;br&gt;肉棒前进的阻力突然消失，毒狼知道自己已经冲破了郑慧婷的处女膜，接着一丝温热鲜红的液体从肉棒与秘道之间渗了出来。这处女地第一次被男人的肉棒所涉足，神秘园里虽然有一些湿润，仍然显得十分的紧逼，全力抵抗着毒狼的侵入，因此肉棒前进的速度并不太快。&lt;br&gt;啊！住手！哎哟！！！！郑慧婷突然感到了体内一下极其剧烈的疼痛，发出了惨呼。她知道自己的处女膜已经被无情的突破了，身心的疼痛令她痛哭了起来。&lt;br&gt;第一次的交合，加上没有充份的润湿，郑慧婷的阴道显得狭窄非常，毒狼粗大的肉棒被秘道紧紧的包围着，没有一丝的空隙，前进显得很困难。郑慧婷体外的玉门被极度的扩张，娇嫩的粉红色已经被一种砣红所取代了。&lt;br&gt;痛啊！住手！！郑慧婷激烈的摆动着上身，满头乌黑的头发紊乱的披散在胸前。&lt;br&gt;郑慧婷感到眼冒金星，耳边嗡嗡作想，阴茎直插而入的时候，极度档的紧张反而使她感觉到痛苦，她死死地盯着那布满青筋的黑色的阴茎进入她的体内。&lt;br&gt;忽然，一阵剧痛在郑慧婷身体最深处开始向她袭来，渐渐的，渐渐的，这种痛开始迅速扩散，如同一把刀插入了体内，而且在不断地搅动，插入最深处。&lt;br&gt;「不～～」郑慧婷发出一声尖叫，哪怕她的意志力是那么的坚强，此时也控制不住自己，她洁白的胴体如风中的落叶在发抖，这种颤抖在不断地加剧，变成身体的扭动，她竭力想在她身体内的异物离开身体，但毒狼有力的大手控制着她档的身体，她被抬离了床，全身凌空，双手则紧紧地钳住她的腰。&lt;br&gt;刺破了郑慧婷娇小紧窄的阴道那象征着洁贞的柔嫩处女膜。&lt;br&gt;毒狼终于和郑慧婷身心交融，哈哈，终于将她破宫了，当毒狼又一次狠狠地深深顶入那娇小的阴道时，终于顶到了郑慧婷阴道深处的花芯。&lt;br&gt;毒狼的肉棒顶入了郑慧婷阴道最深处，阴道与滚烫龟头紧紧吻在一起。毒狼一下又一下地不断轻顶速插，令郑慧婷连连娇喘，本已觉得阴道中的肉棒已够大够硬，现在那顶入幽深阴道中的火热肉棒竟然还越来越大越来越硬，更加充实紧胀着滑嫩阴壁，更加深入幽遽窄小的阴道内。&lt;br&gt;进入了郑慧婷的体内，感受到郑慧婷阴道的温暖和压力，肉棒险些就把持不住了。毒狼连忙忍住不泄，一鼓作气的将肉棒直插到底，然后开始用力的抽送起来，一边抽送一边用龟头磨压阴道壁的黏膜，红色的果肉在摩擦下流出了更多的蜜汁。随着他无情的挤压和有节律的上下抽送，郑慧婷的秘道终于不得不放弃了抵抗，开始迎合起他越来越猛烈的抽插，大量分泌的爱液混合着他强行进入时，处女膜破裂流出的鲜血从阴道内流出，慢慢滴到了床上，每次他的大肉棒抽送的时候都会发出哧溜的声音。&lt;br&gt;郑慧婷因为处女膜被突破时的疼痛，扣在毒狼股间的手指猛的刺入了毒狼后门的谷道。毒狼的谷道被郑慧婷的纤纤玉指突然的刺入，那强烈莫名的刺激，将他插在她阴道的大龟头逼上了亢奋至极的无上妙境。毒狼清晰的感觉到本来硕大无比的龟头，在郑慧婷的引导内欲发的膨胀，将她紧窄的阴道撑胀得像要爆开。&lt;br&gt;她的臀部上下左右的摇动，如果不看她的表情，郑慧婷完全像一个做爱达到高潮的女人。毒狼站着根本就不用动，就享受到了最高的欢愉，他顺着郑慧婷摆动的节奏，一次次把阴茎塞入最深处。郑慧婷平躺在床上，洁白的双腿张开，屈曲地固定在毒狼的身前。下身的剧痛令她生不如死，轻微的活动都会带来无法忍受的痛楚，在极度的惊栗和痛苦下，郑慧婷身体就像是冰封的一样。那巨大的肉棒还在体内不停地翻腾滚着，每一次的插入，都加重着疼痛的程度。&lt;br&gt;求……求求……你……不……不要再插……了，真的……很痛……痛！高傲与矜持也敌不过这撕心裂肺的痛楚，郑慧婷的双手紧紧抓在软垫上，连指节都屈曲得没有一丝血色，她连动都不敢动，只有胸部剧烈的起伏着。&lt;br&gt;毒狼还是没有说话，他用他的阳具，继续温柔的抚慰着郑慧婷柔弱的娇躯。郑慧婷感到体内肉棒的运动越发的纯熟起来，经过起初的热身，肉棒开始有节律的攻击她的身体：每次经过秘道的中间部份，肉棒都停下来来回的磨，郑慧婷就会被一阵迅猛的浪潮所完全淹没；然后肉棒迅雷不及掩耳的冲向秘道深处，直接吻在光滑的宫颈上，郑慧婷于是又会感到全身被狂烈的风暴所笼罩。郑慧婷尽管还在微弱的作着反抗，可是在旁人看来不过是身体的剧烈颤动而已。&lt;br&gt;毒狼的上身向前伏在了她身上，双手又一次抓住了她洁白的双乳，舌头也深入到她的口中四处的舔食。郑慧婷白皙的胴体上中下都处在了毒狼的控制下，更加的动弹不得。很快，她的肌肤已变得白里透红，乳间也渗出了细密的汗珠。&lt;br&gt;毒狼很快为身下的美娇娘变换了体位。他将郑慧婷翻转身，让她身体的重量都落在弯曲的双膝上，把她摆成跪伏的姿势。他仔细地看着高高翘起的浑圆雪臀，用力地将她们分开来，暴露出深藏在臀沟间的桃园，然后从后面继续着抽插动作。&lt;br&gt;他是天生的性机器，不知疲倦的高速运转着。就在郑慧婷痛苦的哀鸣声中，毒狼加大了两人身体间的压力，肉棒不再回退，而是紧贴在郑慧婷光滑的宫颈口上，毒狼更加狂猛地在郑慧婷那赤裸裸一丝不挂、柔若无骨的雪白玉体上耸动着。&lt;br&gt;毒狼更加狂猛地在这清丽难言、美如天仙的绝色少女那赤裸裸一丝不挂、柔若无骨的雪白玉体上动着，他巨大的肉棒，在郑慧婷天生娇小紧窄的阴道中更加粗暴地进进出出。郑慧婷只感到那根粗大骇人的肉棒越来越狂野地向自己阴道深处冲刺，她羞赧地感觉到粗壮骇人的它越来越深入她的幽径，越刺越深，又羞又怕地感觉到肉棒还在不断加力顶入。滚烫的龟头已渐渐深入体内的最幽深处。随着毒狼越来越狂野地抽插，丑陋狰狞的巨棒渐渐地深入到她体内一个从未有游客光临过的全新而又玄妙、幽深的玉宫中去。在火热淫邪的抽动顶入中，她不由自种主地呻吟狂喘，娇啼婉转。听见自己这一声声淫媚入骨的娇喘呻吟也不由得娇羞无限、丽厣晕红。&lt;br&gt;毒狼肆无忌怛地奸淫强暴、蹂躏糟蹋着身下这个一丝不挂、柔若无骨的雪白肉体。凭着他高超的技巧和持久力，将郑慧婷奸淫强暴得娇啼婉转、欲仙欲死。郑慧婷则在他胯下蠕动着一丝不挂的赤裸玉体，狂热地与他行云布雨、交媾合体。&lt;br&gt;这时两人的身体交合处已经淫乱不堪，爱液滚滚。他的阴毛已完全湿透，而郑慧婷那一片淡黑纤柔的阴毛中更加是春潮汹湧、玉露滚滚。从她玉沟中、阴道口一阵阵黏白浊的浮汁爱液已将她的阴毛湿成一团，那团淡黑柔卷的阴毛湿滑滑、亮晶晶，诱人发狂。毒狼粗大硬硕的肉棒又狠又深地插入郑慧婷体内，他的巨棒狂暴地撞开郑慧婷那天生娇小的阴道口，在那紧窄的阴道花径中横冲直撞。巨棒的抽出顶入，将一股股乳白黏稠的爱液淫浆挤出她的小肉孔。巨棒不断地深入探索着郑慧婷体内的最深处。&lt;br&gt;郑慧婷整颗头不停的左右摇摆，带动如云的秀发有如瀑布般四散飞扬。&lt;br&gt;毒狼又不失时机好好奖励了她一番，他吻住郑慧婷柔软湿润的鲜红香唇，轻缓地柔吮着那饱满、肉感的玉唇，又吻住她那羞答答的娇滑香舌，久久不放，直吻得郑慧婷娇躯连颤，瑶鼻轻哼。毒狼的嘴一路往下滑，吻住一粒稚嫩玉润、娇小可爱的嫣红乳头，一阵柔舔轻吮，吻了左边，又吻右边，然后一路下滑。&lt;br&gt;给他这样淫邪的撩逗、玩弄，郑慧婷又羞又痒，她的娇躯在他淫邪的吻下阵阵酸软。&lt;br&gt;毒狼一直将郑慧婷吻吮、挑逗得娇哼细喘，胴体轻颤，美眸迷离，桃腮晕红如火，冰肌雪肤也渐渐开始灼热起来，下身玉沟中已开始湿滑。&lt;br&gt;他这才抬起头来，吻住美眸轻掩的郑慧婷那娇哼细喘的香唇热热湿吻。毒狼俯身吻住郑慧婷那正狂乱地娇啼狂喘的柔美鲜红的香唇，企图强闯玉关，但见郑慧婷一阵本能地羞涩地银牙轻咬，不让毒狼得逞。&lt;br&gt;郑慧婷娇啼狂喘声，浪呻豔吟不绝。被他这样一下多点猛攻，玉女芳心又羞又怕︰她在他的身下尝到了男女的交欢淫合。&lt;br&gt;不到二十分钟，在郑慧婷的剧烈摇晃下，毒狼开荒的第一次这么快就射精了，毒狼的精液再也收藏不住，热力无比地狂放出来，一股浓浓的精液射入了郑慧婷的体内，毒狼与郑慧婷一起剧烈地颤抖，一个是痛苦到了峰，而一个是兴奋到了极至。郑慧婷仍被几个人抬着，阴道中流出红色处女的血与毒狼的精液。&lt;br&gt;郑慧婷纤手轻轻撑在床边，想要撑起自己身子来，偏偏却是一用力就全身发酸，每一寸肌肤都好像还没休息够似的，四肢都使不出力来，腰间、股内尤其酥软酸疼，提醒了她已被强暴破处了。&lt;br&gt;郑慧婷美眸轻合，柳眉微皱，牙紧咬进他肩头的肌肉里。高潮过后，赤裸的她在交欢的馀波中瘫软下来。郑慧婷娇软无力地玉体横阵在桌上，香汗淋漓，吐气如兰，细细娇喘，绝色秀靥晕红如火，桃腮嫣红，惹人怜爱。此时她的脑中一片空白，茫然忘却自己身在何处。&lt;br&gt;毒狼见雨露之后的郑慧婷更是美的惊人，一声怪叫，再次扑了上去，他的阳具很快就找到了桃花洞，由于自己的精液起了润滑的作用，毒狼的阴茎很顺利地再次挤了进去郑慧婷的阴道。&lt;br&gt;才定下神来的郑慧婷，身躯一挺，又发出了一声惨叫，刚才的两分钟，郑慧婷可以说已经失去了思考的能力，感觉到的只是肉体的痛苦，而现在的她已恢复了心智，心灵上的痛苦更加令人难接受。&lt;br&gt;郑慧婷虽然坚强，可是也无法再忍受心灵与肉体的双重摧残和痛苦，毒狼的侵犯，本能和疼痛使她的腹肌又开始一阵收缩，不可收缩可能还好一点，一收缩更痛得郑慧婷冷汗直下，如同刚才一样本能的保护使她开始反抗，虽然刚才按住她的几个人已经退到了一边，除了双手被绑住外，她可以扭动身体任何一个部位，但经过刚才一轮强暴，她反抗的力量已经大大减弱。&lt;br&gt;毒狼很有经验地骑在她身上，阴茎已深深地插入她体内，以他这种玩女人的高手当然不会轻易让她摆脱。郑慧婷娇弱无骨，又一次被男人粗鲁而且硕大的阴档茎进入禁地。这时候的毒狼已经全然不顾什么怜香惜玉了，他只觉得郑慧婷的阴户温润异常，肉壁紧紧地咬住他的粗大阴茎，在桃源深处隐隐可以感觉到有肌肉的抽动，像是一个小嘴在吸他的阳具一样。&lt;br&gt;他把粗大的阴茎在郑慧婷温润狭小的蜜洞里抽动了起来，那种感觉是他经历所有女人以来最奇特的，她使他亢奋，彷佛这阴户是为他做的般，狭小而有弹性，且还会不停的抽搐。他拼命地抽送着，喘息得像牛一样，体力充沛，加上已第二次干了，他随着他的抽动，郑慧婷阴户里处女的血也随着阳具流了出来，流了一地，她感觉下身像撕裂般的疼痛。&lt;br&gt;毒狼像一匹野马一样一下一下地撞击着她，他粗大的阳具胀得她的下身要爆开似的，她无法忍受这种痛苦，头拼命地晃着，全身徒劳地排扭动着，她哭喊着，救饶着：「不，啊……啊……，放了我吧，求求你，啊……」眼泪顺着她的面颊流趟着，她咬着银牙，双手拼命地徒劳地挣扎着。&lt;br&gt;毒狼好像从不知疲倦般地抽插着，一下比一下狠，阴茎也越来越粗，她觉得自己要死了，会被这样折磨死，一百下，五百下，一千下……郑慧婷的意识开始渐渐的模糊，下身也渐渐的麻木。&lt;br&gt;受到粗硬肉棒更深入的冲击后，郑慧婷的身子轻飘飘地好像要飞起来，陌生肉棒已经在她体内足足有十分钟种之久。&lt;br&gt;「喔……喔……嗯……」随着那小幅度的运动，那肉棒又更为深入体内，郑慧婷的臀峰和毒狼的腰已经接合在一起了，密密地接合在一起。&lt;br&gt;毒狼胜利了，对郑慧婷实行了梅开二度。&lt;br&gt;一轮鏖战过去了，毒狼心满意足地自郑慧婷的伊甸园里拔出了阳具。&lt;br&gt;不一会儿，毒狼已蓄势待发的巨炮再架上了郑慧婷湿漉漉的桃园入口，坚挺昂立的阳具已如箭直贯而入，一插到底。&lt;br&gt;郑慧婷的身体被动地忍受着这永无止尽的粗暴的折磨，很快毒狼在郑慧婷的菊花蕾内第三次射精。&lt;br&gt;三次被毒狼强暴后，郑慧婷虚弱得再也起不来了，和她得战友一样瘫软在床上。&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>