<essay><item><title>公开淫乱(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;２０６２，经历２０１２年地球洪水大清洗后的第５０周年，人类再次回到
了大地的怀抱，那仅馀的几百万人再次在一块全新的陆地上建立起自己的家园。&lt;br&gt;虽然地球上所有的物质已被洪水洗刷得一干二净，但是几艘诺亚方舟保存住
了人类所有的科技，人类的文明并没有因此而丧失。相反，由于人口的急剧下降，
剩馀的少数人口却坐拥诺大的地球，富侥的资源让人们过上了更胜从前的生活。&lt;br&gt;经过上一辈人的努力，人类再次拥有了自己的国度，人们为这块新生的大陆
起名叫" 重生国度".&lt;br&gt;清晨，在这六月的时节太阳起来得特别早，七点时分阳光已经洒遍整个重生
国度。&lt;br&gt;在重生国度中一个名为新镇的一个家庭中，一个年约十七岁的少女正趴在床
上努力的吸吮着一个跟她年龄相仿的男孩的肉棒。&lt;br&gt;只见那少女一边扶摸着男孩的阴囊，一边吸吮着男孩的龟头，舌头还不时的
伸出来舔舔马眼。&lt;br&gt;那肉棒早已是九十度站立，而男孩紧闭着双眼不愿张开，似很享受此刻少女
的服务。&lt;br&gt;这时，妈妈揣着一篮子刚洗好的衣服从房间门前走过，看见那依旧躺在床上
的少年，轻轻的皱了皱眉，问道：" 小舞，小辰还不愿起来啊？" 少女含着肉棒
" 呜" 了一声算是进行了回答。&lt;br&gt;妈妈放了衣篮走进房间，拍了拍少女的肩膀道：" 小舞，你先去洗脸吧，我
来叫小辰。" 少女吐出了肉棒，一丝唾液伴着肉棒从少女的嘴角滴了下来。&lt;br&gt;" 那麻烦你了，妈妈。" 少女擦了擦嘴道。&lt;br&gt;" 嗯，快去吧！" 伸手摸了摸少女那充满了青春气息的脸庞，感歎道这女儿
跟十七年前的自己一样那么的漂亮。&lt;br&gt;少女离开后，妈妈再次把目光转向了儿子的身上。&lt;br&gt;这个孩子什么都好，就是早上喜欢赖床。&lt;br&gt;目光移向儿子那七寸长的大肉棒上，想到昨天晚上儿子跟老公两人轮流着把
自己和女儿操得高潮叠起，脸上不禁露出了幸福的笑容。&lt;br&gt;收起了回忆，妈妈一头用手握住儿子的大肉棒快速地套动起来，一头伸出舌
头舔向儿子的乳头，不时地还舔向儿子的脖子上。&lt;br&gt;异样的快感瞬间转到男孩的脑海，浑身一阵激颤，肉棒暴跳了几下便射出来
精液。&lt;br&gt;妈妈急忙回头吮住龟头，把儿子射出来精液全部喝了下去，而后更是把刚刚
滴落在其它地方的精液全部舔进口中，一滴也不浪费。&lt;br&gt;这时儿子坐了起来，向妈妈嘿嘿地笑道：" 妈妈，早上好啊！" 妈妈嗔了儿
子一眼：" 每天早上总是要射了才肯起床，还不快点穿上衣服洗刷去，早餐已经
做好在楼下的餐厅了！" 说完，妈妈走出了房间。&lt;br&gt;" 啊……爸爸……好舒服啊……插到小穴最深处了……" 女儿的呻吟声从洗
手间传了出来。&lt;br&gt;" 爸爸！你怎么老是给我添乱，等下他们上学要迟到了！" 妈妈跺了一下地
板，娇叱道。&lt;br&gt;" 老婆，不好意思，我马上就下来。" 爸爸的声音从洗手间里传出。&lt;br&gt;" 妈妈……等会……让爸爸等会……我快高潮了……啊……爸爸……再快一
点……" 女儿似乎不愿意了。&lt;br&gt;听到女儿的话，妈妈无奈地摇了摇头，自语道：女儿越大就越像自己年轻的
时候了。不觉的想起了那住在城市另一头的爸爸，自己小时候不也是经常要爸爸
的肉棒操吗？想着想着小穴不禁地流出了爱液。&lt;br&gt;这时，儿子已经穿好衣服走出了房间，看见妈妈正站在门口发呆，男孩跑了
过去掀起妈妈那条洁白的裙子看向里面，一头说：" 妈妈，你今天穿的是什么内
裤啊？" 只见那裙子底下是一条透明的丝质内裤，窄窄的布料紧紧地包住妈妈的
阴户，一缕缕黑丝清晰可见，两片阴唇更是被内裤勒出一道深沟，一滴透明的爱
液从小穴处流到了大腿内侧。&lt;br&gt;" 妈妈，你的小穴痒啦？要不要肉棒帮你操操？" 儿子擡头向妈妈问道。&lt;br&gt;妈妈回过神来，在儿子的脑袋上轻轻地拍了一下道：" 死小鬼，快点去刷牙
洗脸，不然真的要迟到了！" 儿子朝妈妈做了个鬼脸，笑着跑开了。&lt;br&gt;" 啊……爸爸……女儿要洩啦……啊……" 侧所传来女儿高潮的呻吟声。&lt;br&gt;不一会，却见女儿像树袋熊一样挂在爸爸的身上被爸爸抱着走出了洗手间，
两人的下体依然紧紧地连在一起。女儿的口里还喃喃撒娇道：" 爸爸，抱我下去
吃早餐，我要一边吃早餐，小穴也要吃爸爸的肉棒。好嘛，爸爸！" 看着这对慈
爱的父女，妈妈再次无奈地笑着摇了摇头，揣起衣篮晾衣服去了。&lt;br&gt;终于等儿子洗刷好，一家四口其乐融融的在坐在餐厅吃早餐。&lt;br&gt;女儿小舞坐在爸爸的大肉棒上边吃早餐边扭腰，不时还发出了快乐的呻吟声。&lt;br&gt;坐在妈妈旁边的儿子拿起一块面包对着妈妈说：" 妈妈，我要吃你的蜜汁！
" 妈妈站了起来，双手拉起裙子，慈爱地对儿子说：" 自己来吧！" 儿子伸过头
来，在妈妈的小穴上用力地吸了一口爱液，然后把整个面包吞进口中不停的嚼了
起来。&lt;br&gt;看着儿子那狼吞虎咽的样子，妈妈嗔道：" 慢慢吃，别咽着了。" " 还是妈
妈的蜜汁好吃！" 儿子边嚼着面包边说道。&lt;br&gt;而一边的女儿终于再次达到了高潮，爸爸也把精液射进了女儿的身内。&lt;br&gt;一家人幸福的结束了这个愉快的早餐。&lt;br&gt;在地球洪水大清洗后，为了解决人口稀少的问题，政府大力推广多生多育。&lt;br&gt;由中央研究院发明了一种基因转变药济，可以改造人的某些基因，使用之后
近亲相奸所生下来的孩子也不会有崎形、弱智等遗传症，而且更是加强了人体对
性病的抵抗力，平均每年性病患者仅仅是两三个，所以人民相互之间爱的表现比
过去地球几千年的人类文明里对爱的表现都要更直接。&lt;br&gt;送走了爸爸和儿女，妈妈勤快地打扫起家里的卫生来。&lt;br&gt;在妈妈就快打扫完毕的时候，一个三十多岁的男人走进了家里，原来是邻居
的陈南。&lt;br&gt;" 小芸，在搞卫生啊。" 男人对妈妈说道。&lt;br&gt;" 哦，原来是南哥啊，今天怎么有空过来啊？" 妈妈转过身来看着陈南说。&lt;br&gt;" 嗯，今天难得休假，便过来看看你了。" 陈南回答。&lt;br&gt;" 南哥是想操小芸的穴了吧？说起来南哥很久没有光临妹妹的小穴了呢！"
妈妈道。&lt;br&gt;" 呵呵，还是小芸知性啊。" 陈南一边说着一边解下自己的衣服。&lt;br&gt;妈妈一把掀起自己的裙子，脱下那条沾满爱液的透明真丝内裤扔在沙发的一
角便翘起臀部双手扶在沙发上，然后说道：" 那还等什么呢，南哥快用你的肉棒
来操小芸吧！" 只见陈南脱光衣服走到妈妈的后面，在妈妈的小穴处用力的嗅了
一口，说道：" 等等，我先吃两口先，好久没有吃过小芸的穴了。" 说完，陈南
用嘴吻住了妈妈的小穴，芳香的爱液一下吸进了口中。&lt;br&gt;" 嗯……好甜的爱液，还是小芸的小骚穴好吃，啊芳（陈南的老婆）的爱液
虽然很香，但是没有小芸的爱液甜，我最喜欢吃小芸的爱液了。" 陈南边吃边啧
道。&lt;br&gt;" 呵呵……南哥刚刚吃蜜糖啦，嘴这么甜，这话要是让啊芳听到了她绝不会
饶了我的。" 听到陈南赞美自己，妈妈开心地笑道。&lt;br&gt;" 她不饶你又怎么样，又没长鸡巴来操你。" 说完，陈南伸出他那条比常人
长了足足一倍的舌头在妈妈的阴户上来回扫了几下，然后一下插进了妈妈的小穴
深处。&lt;br&gt;" 啊……南哥……你不用你的大肉棒操……却用你的长舌……好深……好好
哦……" 随着舌头在妈妈的小穴里做起了活塞运动妈妈也呻吟出声。&lt;br&gt;陈南一边控制着舌头在妈妈的小穴里抽插，一边还用手玩起了妈妈的阴核跟
阴毛。&lt;br&gt;不一会，妈妈又呻吟道：" 南哥，你好会玩……舌头插得小芸好爽……好舒
服……啊……人家受不了了……小芸要你的大肉棒……大鸡巴……小穴越来越痒
了……快……快点用大肉棒来操小芸……求你了……" 听到妈妈的哀求，陈南站
了起来，用手扶着自己的肉棒一下全根插入妈妈的小穴里。被肉棒突然全根插入
和肉棒被湿滑嫩肉紧紧包裹住的快感，让两人都情不自禁地呻吟了一声。&lt;br&gt;妈妈虽然生过两个孩子，但是身体恢复地很完美，小穴的紧密度比起许多的
少女都有过之而无不及；生育后的锻炼，让妈妈的全身上下没有一丝的赘肉，皮
肤紧绷而富有弹性，整个人像是二十七八岁迷人的少妇。&lt;br&gt;陈南抓住妈妈的小蛮腰，肉棒在妈妈的嫩穴里左冲右突、忽上忽下地抽插着，
像极了训马师在训练一匹野马。&lt;br&gt;虽然陈南的肉棒只有六寸长，但是高超的性爱技巧依然掀起一波波的快感洗
刷着妈妈，让她不断忘情地呻吟起来。&lt;br&gt;" 南哥……啊……南哥好棒……操得小芸好舒服……对……就是这样……再
……啊……再深一点……啊……" 在抽插近一千回合后，妈妈忍不住浑身一个激
灵，颤抖地叫道：" 啊……南哥……小芸要洩了……啊……快……再快一点…
…啊……用你的大肉棒操死小芸吧……洩……洩了……" 说完，从妈妈的小穴里
冲出一股爱液，妈妈终于洩了出来。&lt;br&gt;陈南的龟头被妈妈的爱液一阵洗刷，快感也被冲到了顶点，内棒在妈妈的小
穴里暴跳如雷。&lt;br&gt;感受到大肉棒在小穴里的跳动，妈妈知道陈南也快要射了，飞快的转过身来
蹲在地板上，一手撸着阴囊，一手握着肉棒将龟头对向自己伸出舌头并张大的小
嘴不停地套弄，眼眼深情地向上望着陈南的脸。&lt;br&gt;再也挡不住高潮的降临，只觉得双腿一软，一阵麻痹感传来，陈南终于将精
液全数射进了妈妈的口中。&lt;br&gt;陈南走了之后，妈妈整理好衣服后便走出了家门。&lt;br&gt;妈妈原本是研究院的博士，生完儿女后便辞去了研究院的工作，后来又被所
住的小区选到区委会工作。在妈妈征服本小区所有男人后，终于在区委工作的第
三年妈妈当选了小区主任。而小区的住户在妈妈的带领下，已经连续拿了九年的
全国先进文明小区的荣誉称号。&lt;br&gt;现在第十年的全国先进文明小区评选马上又要开始了，妈妈不得不更加好好
的注意小区的动静，不能让这第十年的荣誉称号飞走了。&lt;br&gt;走在小区的街道上，看见那被清扫得几乎一尘不染的地面，两边被修剪得整
齐而美观的花草树木，一缕清风夹杂着花香吹过，在这个六月的天空显得那么的
清凉和舒适。妈妈满意地点点头笑了笑，继续前行巡视小区。&lt;br&gt;一个个小区的住户走过妈妈的身边时都会向着妈妈热情地问候，而妈妈则露
出微笑点头回应。偶尔间，还遇到一些男女靠着街灯柱露天插穴，让整个小区充
满了爱的气息。&lt;br&gt;看到这一切，妈妈心想：今年的先进文明小区评选应该没有问题了。&lt;br&gt;走过小区啊强家的时候，屋子里传出两道年轻少女的呻吟声，而家门大开着
没有关上。妈妈好奇地转过头望向里面。&lt;br&gt;只见啊强和啊强的爸爸刘叔正在客厅里用老汉推车式奸淫着他的两个双胞胎
女儿小清和小凤，呻吟声正是由这对双胞胎女儿口中传出。&lt;br&gt;小清和小凤今年才十四岁，不是应该在上学吗？想到这里，妈妈嗔怒地走进
了啊强家。&lt;br&gt;阿强擡头看到妈妈走了进来马上感觉到事情不妙，停下了动作，右手在头上
挠了挠，嘿嘿地笑道：" 李主任，你来了啊！" 妈妈娇叱道：" 阿强你们怎么回
事，小凤和清清不送去上学却跟你们在家里操起穴来了？" " 嘿嘿，对不起啊，
李主任，今天早上吃完早餐后我和我爸一进性起，便……" 阿强不好意思地笑道。&lt;br&gt;" 那你们也不能拿自己的女儿来发洩啊，她们现在不读书将来怎么会有出息
呢？还有你，刘叔，你还不停下来！你们受不了可以来操我啊，怎么能担误小孩
子呢？" 妈妈双手叉在腰上娇怒的脸上泛起一抹红晕。&lt;br&gt;阿强和刘叔不好意思地放开了两个小萝莉，满脸的羞愧之色。&lt;br&gt;" 小清和小凤你们俩快去穿好衣服一会去学校。" 说完，妈妈解开了西服上
面的两个扣子，又把西服裙子拉起到腰间，露出被黑色丝袜包裹着修长的下半身。&lt;br&gt;做完这一系列动作，妈妈跪在阿强和刘叔两人前面，两手分别抓住他们的大
肉棒套弄起来，说道：" 我帮你们先解决一下，等会你们要送小清和小凤去上校
并给校长和老师道歉。" " 对不起！李主任，等会我们去到学校一定好好的认错。
" 阿强道。&lt;br&gt;在妈妈高超的手法配合高挑身材若隐若现的诱惑下，阿强和刘叔仅坚持了几
分锺便射了出来。&lt;br&gt;走出了阿强家，望着阿强三父女离去的背影，妈妈满意地笑了：又解决了一
个问题家庭。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第二回  婚礼狂想曲&lt;br&gt;不知道不觉地，妈妈将小区视察也一遍，又在小区内转了一圈，除了给一些
动作看起来较生涩的在街道边做爱的男女捎做指导外，并没有发生什么特别的事，
于是妈妈走回了家里。&lt;br&gt;走到</content></item></essay>