<essay><item><title>慾火(9)</title><author>床上伴侣</author><content>哎……唷……我从来没有插过穴，怎么知道去吃什么春药，哎……喂……
人家只觉得越插就越爽，越插人家就越来劲，越插就越骚痒，哎……哎呀……人
家……现在……真的……痒死了……哎……唷……哥呀……大鸡巴……爷爷……
快……快嘛……哎呀……喂……插我吧……把妹妹……插死吧……哎……唷……
喂……呀……快点……求求你……快点用力……插插我……」&lt;br&gt;林明堂见她实在骚痒难过，不忍心看她痛苦的样子，于是他又开始的卖力去
抽插她的小穴。&lt;br&gt;这时的王小姐，如久旱的稻田，遇到雨水般，忍不住的畅快欢呼淫叫着：&lt;br&gt;「哎……唷……我的……好哥哥……亲哥哥……喔……喔……妹妹……爱死
你了……哎……唷……喂……呀……我的爷爷……你把……人家……插得……魂
飞九天云外了……哎……哎……唷……我的天呀……我的大哥哥呀……」
慾火（９）&lt;br&gt;林明堂见到一个文文静静非常害羞的女人，被他插起小穴来，怎么会比一个
淫荡女人还要淫态，真是他少见的一个女人。&lt;br&gt;这时的林明堂，又被王小姐的娇美淫态，诱惑得干劲十足，大力的插入，猛
力的抽出，根根尽底。&lt;br&gt;王小姐被他插得头部猛摇，秀发散乱，周身猛颤抖着，那双修长的玉腿，张
得大大的，并不停的抖着，小腿不断地踢着，全身上下香汗淋淋，娇口中也淫荡
得叫出不堪入耳的淫言淫语：&lt;br&gt;「哎……喂……大鸡巴……大哥哥……喔……呀……妹妹的……情哥哥……
心肝……亲哥哥……哎……唷……喂……呀……小穴妹妹的……大鸡巴哥哥……
哦……呀……小穴妹妹……爱死了……大鸡巴……爷爷……哎……唷……呀……
妹妹……也爱死了……亲哥哥………哎……哎……哟……妹妹……不能……没有
你……大哥哥……我的爷爷……大力干吧……猛力插吧……哎……唷……喂……
呀……最好把妹妹……干死吧……喔……喔……妹妹……宁愿被……大鸡巴……
老祖宗……干死的……哎……唷……」&lt;br&gt;「哎……哟……喂……呀……亲爷爷……你……真能干……哎……呀……妹
妹……被大鸡巴……哥哥……插得……爽快死了……哎……哎……哎呀……我的
天呀……我的地呀……哎……唷……哎……哟……对了……就这样插……哎……
喂……对了……就这样大力插……喔……喔喔……快了……快了……妹妹……又
要……尿尿了……大哥哥……大鸡巴……爷爷……哎唷……哦……呀……再用力
一点……再快一点……妹妹……就快死给……亲哥哥了……哎……唷……喂……
呀……对……对了……喔……喔……呀……妹妹……又尿了……又尿出来了……
哎……哟……」&lt;br&gt;又是一股热烫的阴精冲烫着林明堂的大龟头，连续出了三次阴精的王小姐，
把她屁股底下的床褥流淋了一大片血水似的阴精及淫水，像是小孩子尿床一样，
但是并床见她因此俩停止抽插，反而此时更加卖力的挺高着屁股，在猛力的扭动
着屁股，与林明堂的大鸡巴迎战着。&lt;br&gt;林明堂此时见到已洩了三次阴精的王小姐，还是如此的淫态，不由得暗暗地
佩服了王小姐，有如此怪异的性行为，好像是越插越来劲，越洩越爽，永无止境
似的。&lt;br&gt;此时林明堂也确实够于劳累了，不得已对王小姐说道：「喔……妹妹……我
看我们换个姿式，由妳在我上面套动，我在下面挺着，我插了太久已有点累了，
让这样休息一下好吗？」&lt;br&gt;王小姐听了林明堂的话，才觉得林明堂这样卖力抽插她的小穴，确实是够劳
累了，自己也觉得过意不去，而且她觉得老是出他在上面抽插她的小穴，有点呆
板枯燥无味，也想试试在男人上面抽插的滋味如何？于是她满脸欢欣的对林明堂
说道：&lt;br&gt;「哦！我的好哥哥，对不起，妹妹让你太劳累了，好嘛！让妹妹在上面出点
力吧！」&lt;br&gt;于是两人互相抱着，一个大翻身，王小姐已把林明堂压在下面，并且一上一
上一下的套动起来，渐渐地她自己套出了滋味来了，不但大起大落的套动着，还
东南西北的扭着屁股，林明堂也在下面配合她的套动与扭动。&lt;br&gt;王小姐由于自己在上面套动，比较知道自己的轻重与痒处，她知道自己什么
地方骚痒，该插那骚痒的地方，她就这样套动得不亦乐而乎，套动得舒爽的，小
嘴又开始乱淫叫起来：&lt;br&gt;「哎……哟……哥呀……大鸡巴……哥哥……喔……喔喔……怎么会……这
么爽……哎……唷……喂……呀……比刚才……更够味……更美……美透了……
喔……呀……」&lt;br&gt;「喔……喔……呀呀……妹妹……快被你的……大鸡巴……顶散了……顶死
了……哎……哎呀……大鸡巴……爷爷……我的亲哥哥……哎……唷……喂……
呀……麻死人了……哦……呀……酸死人了……爽死人了……喔……喔喔……爽
得……人家……又不想……活了……哎唷……亲哥哥……哦……亲爷爷……」&lt;br&gt;「哎……呀……大鸡巴……爷爷……哎……唷……我的天呀……妹妹……又
快……不行了……哎……唷……喂……呀……又要尿……尿给……亲爷爷了……
哎……呀……快了……人家……快忍不住了……哎……唷……喂……呀……哥哥
呀……妹妹……要死了……死就死吧……喔……喔喔……妹妹……死给你了……
哎……哎……唷……妹妹……死了……丢了……」&lt;br&gt;又是一股热热的阴精，源源的湧了出来，此时林明堂在下面休息，已恢复原
来的体力，他见王小姐已经出了四次阴精，真不相信她是铁打的，能够一次又一
次的出精，一次比一次的更加有劲。他真不信邪，当王小姐第四次出三阴精后，
他马上把王小姐翻转到他的身下，用尽了吃奶的力量，故意猛力的去抽插着她的
小穴，抽插得小穴里面的淫水及阴精，在小穴中发出了强劲的「噗吱！噗吱！噗
吱！」水声。&lt;br&gt;林明堂这次的猛插，可真的把王小姐插得三魂七魄舒爽得飞上了天，那份畅
感使她周身像大地震般的动了起来，红润的嘴唇也渐渐地转变为灰白色，并且冰
冷到了极点，玉齿不停地在颤抖，娇口中更发出了淫荡的喊叫：&lt;br&gt;「哎……哎……哎唷……哥呀……大鸡巴……哥哥……哎……哟……喂……
呀……我的天呀……我的地呀……我的……老祖宗呀……喔……呀……你想把妹
妹……插死吗……哎……哟……亲哥哥……亲爷爷……哦……喂……这样会……
插死人的……哎……唷……喂……呀……」&lt;br&gt;「哎……呀……我的好哥哥……我的亲爷爷……哎……唷……喂……呀……
这一次……妹妹……真的……会被大鸡巴……祖宗……插死的……哎……哟……
哎……呀……大鸡巴哥哥……你饶了……妹妹……这一次吧……哎……哎……哎
唷……」&lt;br&gt;林明堂听到了王小姐的求饶声，知道她这一次真的不行了，于是用上了劲，
快马加鞭的再接再厉地横冲直撞起来。&lt;br&gt;可怜的王小姐，这一次真正被抽插得求饶不得，小嘴更是大声地淫言淫语的
哀叫起来：&lt;br&gt;「哎……唷……哎……哟……不行呀……哥哥呀……喔喔……大鸡巴……爷
爷……哎……唷……喂……呀……小妹妹……这一次……真的……不行了……妹
妹……求求你……哎……喂……小妹妹……叫你……爷爷……老祖宗……饶了我
吧……哎……唷……哎……喂……大鸡巴……哥哥呀……你死没良心……真的要
把妹妹……插死吗……哎……唷……喂……呀……好吧……妹妹……就死给你看
吧……喔……喔……呀……妹妹……会让妳……称心如意的……哎……哎……哎
呀……」&lt;br&gt;此时林明堂也正在紧要关头，抽插得正是舒爽的时候，爽快得忍不住对着王
小姐喊道：&lt;br&gt;「喔喔……哦……我的……好妹妹……哥哥……我……也快……要丢了……
哎……喂……好妹妹……亲妹妹……妳……等等我……让我们……一起丢吧……
哎……喂……哥哥……从来……没有……这样爽过……求求妳……做做好人……
等等我……让我……痛痛快快……的洩一次吧……快了……快来了……喔……喔
喔……喂……好妹妹……等我呀……忍耐一点……喔……」&lt;br&gt;「哎……哎呀……哥哥呀……大鸡巴……爷爷……小妹妹……不能等了……
哎……哟……哎……唷……亲哥哥呀……快一点呀……喔……呀……妹妹……真
的……不行了……你太会插了……插得……妹妹……忍不住的……要尿出来……
哎……唷……喂……呀……妹妹……尿出来了……喔……喔……丢了……哎……
哟……丢死了……这一次……真的……哎……呀……丢……死……我……了……
哎……唷……呀……」&lt;br&gt;「哦……呀……好妹妹……你的精子……喷得我……好酥……好麻哦……好
烫呀……好舒服……哎……哎……唷……哥哥……也……洩出来了……丢了……
喔……喔喔……死了……死在……妹妹……的小穴里……哦……好痛快……好爽
快……」&lt;br&gt;王小姐这一次像是真正的达到了最高潮，阴精是一股又一股的猛洩着，猛力
地喷在林明堂的大龟头上，把林明堂喷得酥酥麻麻热滚滚地，小穴里的内阴唇，
也在一夹一夹地夹起了大龟头，把林明堂夹得爽快极了，忍不住的精关一松，一
股股强劲有力的阳精，猛射在王小姐的穴心。&lt;br&gt;正在洩出阴精，洩得舒舒爽爽，出得乐陶陶的王小姐，此刻小穴中的穴心，
又被林明堂一阵又一阵强劲有力的阳精猛力冲击，把她冲击得彻底的崩溃了，把
她冲得魂飞九宵云外，全身像是轻飘飘的空中飘荡着，整个人爽死了，爽得昏了
过去，瘫痪在床上。&lt;br&gt;林明堂的大龟头，也被王小姐的内阴唇夹吻得爽歪歪地猛洩阳精、洩得他头
昏脑涨，晕头转向地，也紧紧抱住王小姐，昏昏沉沉地睡着了。&lt;br&gt;林明堂睡醒来，已是夜晚之时，一看身旁的王小姐，在昏暗的灯光之下，真
是美丽极了，也非常的诱惑，比起他以前的女友吴丽珍，要好上几倍。&lt;br&gt;他面对如此美丽端庄性感的佳人，本来一个冰冷的心，也微微的动了感情，
尤其是在床褥上，那堆血水般的阴精与淫水，证明了王小姐是处女之身，如果王
小姐能当他的妻子，真不知有多好。&lt;br&gt;林明堂呆呆的梦想着，忍不住的爱怜着，去吻起王小姐的樱桃小嘴，他的手
也爱怜地在王小姐的粉乳上，轻轻地揉着摸着捏了起来。&lt;br&gt;正在甜睡作春梦的王小姐，已被林明堂醒了，她睁眼一看，是林明堂正在抱
着她，不停地吻着她的小嘴，不断地在抚摸她的粉乳。王小姐此时对林明堂是有
点心动，她看林明堂不但长得英俊潇洒，而且体格健壮，尤其是他的那根如铁棒
似的大鸡巴，刚才把她插得欲飘欲仙地，醉生梦死似的舒爽极了，更何况她把宝
贵的处女，交给了林明堂，林明堂可说是她的第一个男人。&lt;br&gt;所以此刻的王小姐，深深的爱上林明堂，忍不住的问着林明堂道：&lt;br&gt;「喂！先生，对不起，说起来真好笑也真荒唐，跟你在一起作过爱，还不知
道你的尊姓大名？」&lt;br&gt;「哦！我叫林明堂，是ＸＸ大学毕业，今天很高兴地有缘的能跟妳在一起，
请问小姐芳名？」&lt;br&gt;「我叫王淑贞，看你的人长得不错，又是个大学生，怎么会做这种行业？」&lt;br&gt;「哼！我家境不好，从高中到大学都是半工半读，去完成学业。我在高中之
时交了一位女友，两人交往了六年，谁知她去美国学留，竟然变了心，另外与一
位博土结婚，所以我恨透了女人，想以此行业去玩弄女人，并且嫌一笔钱作为生
意的资本，免得穷得让人瞧不起。」&lt;br&gt;「哎！人生都有不如意之事，像我也是因为家父生意失败，欠了我这个死老
头不少的钱，我为了还这个老头的债务及维持家计，迫不得己才嫁给这个有钱的
死老头，谁知这个死老头子，根本不能人道，害得我每次被他玩弄得骚痒难过，
痛苦难堪。但是为了他这份庞大的财产，将来是我的，所以我也尽量忍耐着，处
处去讨好死老头，说起来我活着真没有意思，好像是为钱而活的。」&lt;br&gt;「哎呀！别再说了，这都是命运的安排，现在让我们再好好的享受插穴的滋
味吧！」&lt;br&gt;此时王小姐对待林明堂就像自己的丈夫，把她的情感融入地，与林明堂主动
热情放荡的插起小穴。林明堂也把王小姐当成自己的妻子般，有感情地与王小姐
猛烈的抽插。&lt;br&gt;俩人恩恩爱爱、如胶如漆的，抽插得天昏地暗、淫叫连连，几乎将床摇散开
来，直插到午夜时分，两人才心满意足，精疲力倦的睡着了。&lt;br&gt;王小姐已被林明堂完全征服，死心蹋蹋的爱着他，她一有机会，就偷偷地约
会林明堂，与他一起狂欢作乐。&lt;br&gt;林明堂也被她的美丽端正富有所迷惑，尤其被她那股作爱的干劲，及迷人雪
白的粉躯所诱惑，已是深深地爱上她，两人就这样妳侬我侬，卿卿我我地偷偷摸
摸的厮混在一起。&lt;br&gt;不久，王小姐的丈夫，因为心脏病发作而去世，这个老头子留下了一笔庞大
的财产，而王小姐是他的唯一继承人。&lt;br&gt;一夜之间，王小姐已变成了年轻的富婆，她并没有因丈夫的去世，而感到悲
伤，反面如同获得解脱一般的快乐。&lt;br&gt;在老头子去世半年之后，王小姐正式的与林明堂结为夫妻，享受她一生真正
的天伦之乐。&lt;br&gt;林明堂因被吴丽珍的始终乱弃，一时冲动的去当男导游，面认识了王小姐，
才能够娶个如花似玉的王小姐为妻，由于王小姐的富有，也使他人财两得，此时
的林明堂是某大企业的董事长，这真是使林明堂作梦也想不到的事情。&lt;br&gt;</content></item></essay>