<essay><item><title>双重强奸—人妻与美少女(4)</title><author>床上伴侣</author><content>心的感受是不同的。』野泽猛烈抽插，两人下体相碰发出清脆声响。
 
　＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
『这种时间在这里做啥？』　突然背后传来尖锐歇斯底里的声音。野泽一时间停止呼吸。这是教国文的老处女，她认为除学问外没有其他东西有助人格的发展，从野泽的角度看，是个顽固的女人。
〝被最可怕的人看到了……首先报告校长，然后教育委员会再是警察……〞野泽心里如是想。
抽插停止。
可奈子知道自己会被开除。
『哦！因为这学生太笨，今天是特别指导，哈哈！』肉棒仍在里面，使身体密接，发出开朗的笑声。
『啊！原来如此！』老处女没又追问，只是说：『学生的本份是学问，差不多该让她回家了吧！』老处女用手推一下深渡眼镜，瞪一眼野泽。
〝哼！大近视，得救了………………〞野泽松一口气，还故意噗吱噗吱的抽插，同时口中随意的回答：『知道了，马上让她回去，无论如何功课重要。』
『知道就好。』老处女露出严肃的表情走了。
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
『她要妳早点回家用功。』野泽扭动屁股，用龟头在子宫摩擦。
『唔……不要……』
『对了吧！妳是不要用功，喜欢性交是吧？』
『啊……教练……饶了我啊…………』
『那妳就说，我是较喜欢性交的女孩。」野泽一面揉搓一面抽插。
『啊…不要啦…不要这样…不要啊……』可奈子哼着，软弱无力的摇头。随肉棒进出，快感向全身扩散，可奈子虽然十分气愤，但同时向投降的时刻的确已经接近了。
『啊……不要啊……』
『妳不要假了，流出那样多的蜜汁，没资格说那种话。』
猛烈抽插时，强烈快感冲向脑顶，可奈子没办法只有口中无力的哀求：『不要……不要这样啦……』
『那妳说呀！』
『啊……不……我……是喜欢性交的女孩……』下意识的说出来，理性开始瓦解，产生新快感。
『啊……啊……不要……』可奈子皱起眉头，微张的嘴露出哼声，苦闷的扭动屁股。
『哦！妳嚐到滋味了！』野泽瞇起眼睛，改变成小幅度的抽插运动。心里得意的大笑：〝现在她完全变成我的女人…………〞
『啊……放了我吧……放了我啊……』
可奈子断断续缚的哼声在黑暗的球场边响起。第四章
捆绑强奸撕破学生制服
〝究竟发生什么事？〞看到无精打采垂下双肩，做出泫然欲泣表情离去的可奈子，冬美不由得皱起眉心中苦思着。
见她最近无精打采的样子，一定是有事，可是怎么问她就是不说。心中担心着好友的冬美实在不放心，这天放学后，悄悄跟踪她。
 
　＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
〝这是谁家呢？﹛–美看到可奈子出来的地方，不由得疑惑了，那是华丽的五楼公寓，可奈子进入二楼边间的房子里，二小时后才出来。确定四周无人，走向那房间，看到门牌上写着野泽。
〝这是教练的房间………﹛–美一直很紧张，所以有点失落感。
〝是被叫来骂的吗…………〞想到可奈子的球技没进步，所以可能被教练叫过来训斥，但又立刻觉得不是，如果要骂的话，在学校就可以了，没必要到自己的住处。
〝难道是可奈子有苦恼来找教练商量？﹛【奈子平时很少和教练亲说话，来找教练商量也是奇怪。
〝究竟怎么一回事？她为什么来教练公寓而且一待就是二个多小时呢？﹛–美想不出原因。　〝问教练就知道了………〞
冬美决心问教练，于是按下门铃。
 
　＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
片刻后野泽开门，天还亮着，野泽却穿着睡袍。
『对不起！打扰教练的休息……』冬美深深一鞠躬。
『哦！川路！什么事？』野泽疑惑地看着冬美。
『是这样的，关于可奈子想请教教练。』
『关于滨中吗？川路进来再说……』友泽立刻转移视线，以随合的口吻说。
 
　＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
『很漂亮的房间。』冬美坐在客厅沙发上，好奇地查看四周。
厨房两侧有四坪大的客厅和卧房，门是开着，家俱等都不错，但缺少家庭气氛，冬美感到奇怪。『妳说关于滨中的事，究竟是什么事？』野泽坐下来。
『她最近好像有苦恼。』
『什么苦恼？』
『我刚偶然看她从教练这出去，以为是来找教练………』
『嗯！妳是队长，要照顾每个队员，辛苦了。确实不久前滨中在这里。』野泽正经八百点点头。关心好友的情况，所以冬美非常关心，伸长脖子仔细的听。这动作实在是太可爱了，野泽心中一动。
〝嗯！这丫头也不错。〞野泽从冬美身上下打量，露出好色的笑容。留短发有点男孩的感觉，使人联想到电影里女扮男装的俏丽感。早就想打她主意，只是她个性刚强，怕遭报复，所以不敢采取行动，没想到自动送上门，下半身一阵骚痒。
『可奈子来这里做什么呢？』冬美问同样的问题。
『哦！她是来性交的！』　『什么？你刚说什么？』听得很清楚，但以为听错了，急忙又问一遍。
『妳聋了吗？我说她是来跟我性交的。』
『这……怎么会！』冬美几乎是惨叫的，第一次听到如此淫猥的话。
『我把肉棒插入她的阴户里，她高兴的快疯了。』
『不！』
『她还流出大量淫水，夹紧我扭动屁股。』
『我不信！可奈子不可能做那种事的。』冬美双手掩耳，猛摇头。
『可奈子是我的女人，她的处女膜是我弄破的。』野泽突然脱下睡袍。
『哎呀……』冬美尖叫向房门奔去。
睡袍下竟是裸的，且胯下肉棒耸立，虽有这种知识，可是第一次见到实体的冬美脑海一片空白。
 
　＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
　在冬美的手刚刚握住了门把时，就被随后追上的野泽一把捉起。野泽嘲讽地说着：『川路，都己经高三了，还装出乖女孩的样子。』
『哎呀！教练，要做什么！」冬美不由得叫出来。
 
　＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
野泽把冬美拖回客厅，推倒在地上说：『妳不是想知道可奈子的事吗？』跟着野泽露出淫笑，含着深意地继续说：『妳想知道的事我会告诉妳。』野泽抓住冬美的身体，露出得意的笑容说：『可奈子的阴户变成我专用的，知道了吗？川路！』
『不！我不要听！』
『妳不想听，但事实就是事实，当初可奈子也说不要，但到今天她都露出陶醉的表情了。』
『不要再说了！』
冬美以自己都不敢相信的力量推开野泽的胸膛。
对方是柔弱少女，心存大意的被推在地上，野泽火冒三丈，骑到冬美身上，用力打好几个耳光，同时口中高声的怒骂着：『可恶！好大的胆子敢推我！』
气愤难平的野泽回身走进了后面的房间，现场只留下发出『啊……』的惨叫声的冬美手脚无力的躺在地上好像虚脱了。
 
　＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
过了一会儿，野泽回来了同时手中拿来几条绳子，在把冬美的手绑在背后的同时警告的说：『下次再反抗我会勒死妳的。』
虽然现在冬美是陷入虚脱状态无法反抗，可是她个性倔强，虽然手被绑了起来，说不定还能做出什么对自己不利的行为，因此小心的野泽再用绳子连她的双腿也绑起来。
『教练！做什么～』捆绑的疼痛使冬美惊吓到了，怒视着野泽口中大叫着。
『这时候妳太太回来怎么办？』冬美自以为找到好借口。
『没有关系，这里是老婆也不知道的地方。』
他是郊外大地主的儿子，继承遗产，非常富有，这里是瞒着妻子，专门用来玩弄女人的地方。野泽脸上露出淫笑，欣赏地上的冬美。说不定她是比可奈子还要好的货色。
冬美是放学后来这里的，穿的是制服。
『和可奈子一样，好像有好味道。』野泽咕噜吞一下口水，肉棒浮出青筋，几乎要爆裂。
『不要……教练……』发觉野泽的企图，吓得冬美发出哀求声。
『在破可奈子处女时也是叫不要，可是现在十几次后，嚐到性交滋味，会露出陶醉的表情扭动屁股了。』
『那……太过份了……』冬美怒视野泽。可奈子刚满十六岁，面貌身体都还是少女，受到这种中年男人强暴，冬美心中感到一阵心痛。
『如果对我做那种事，我会向警察或教育委员会控告。』冬美以为找到好理由让野泽知难而退。
『那样不行啊！万一被逮捕就无法做最爱的性交了。』野泽好像担心了，但紧跟着却笑嘻嘻的说：『只好在你告以前多干几次存起来了！』
野泽抱起冬美，往房门走去………
抱着冬美的野泽兴奋的推开房门。
『不要…………不要……』
把她扔在床上，三坪的房间里，双人床显得很大，没有被子只有粉红床单，显得淫靡。
『不能这样！』冬美拼命动，想俯卧，这是唯一能做的，然而手脚被绑，连翻身都困难。
『为什么要做这种残忍的事？我们又没做错事！』
『妳和她都很美，很有魅力，所以才会这样！』
『这……这是……』
『如果是丑女人，我就不会下手了！只怪妳们自己太美，我可没罪过。』野泽一木正经的说道。〝他的精神不正常………﹛–美不敢相信会听到这样的话。
『冬美，难得妳自动送上门。』野泽看着冬美得意的笑了，现在已直呼冬美的名字了。
『不要这样叫我！』冬美冷冷的说，心想，不能给他任何可乘的机会。
『不要这样，妳特意来这儿，对我有意思吧？』
『不要胡说，我是不放心可奈子……』冬美口吻严厉回击。
但对野泽来说，这是前戏的一部份。野泽突然压在冬美身上，抱紧。
『哎呀！』冬美拼命挣扎。
『嗯！有思春期的味道。』野泽嘴压在冬美脸上，闻高中生新鲜气味。
野泽是赤裸的，冬美则身穿制服。
『唔……哎呀……』野泽嘴压在她嘴上，冬美闭紧嘴，想把舌尖推出去。
因为是女校且担任网球队长一直很忙，没机会和男生交往，所以连接吻都没过。从没有用这个方式得到这方面的知识，如今一旦面对还是很紧张，且又不是喜欢的人，更加想反抗。
因为她拼命反抗，野泽捏住她的鼻子。
『唔……』冬美痛苦的发出哼声，但仍拼命忍耐。
就这样窒息死了也不要和这人接吻。心里虽这么想，但无法呼吸却不小心张开嘴。瞬间野泽的舌头侵入。
『唔……』想顶回去的舌头被吸住。
〝她的味道好极了…………〞野泽兴奋到口水都流出来了。
〝唔……脏死了……〞男人的唾液流入嘴里，冬美皱眉。
〝不要……不要………〞决心不吞下这脏东西，但呼吸困难。
〝唔……难过死了………〞想吐出来却因嘴唇密接，无法如愿。
〝啊……要死了………﹛–美不由得张开嘴，同时咕噜一声吞了下去。
冬美猛吸气，舒畅的感觉使反抗松弛。野泽利用这机会破入冬美的舌尖。
『唔……唔……』被用力吸吭，以为舌头会断的冬美发出痛苦的哼声。　野泽继续吸吮冬美的舌尖，同时从制服上握紧乳房。
『唔………』冬美手脚被绑，只好扭动身体反抗。
『哦！感觉不错！』野泽嘴离开后，满意的时强时弱的爱抚乳房。
『啊……不要啊……』
『如果做到这种程度还有人会罢手，我倒想看看。』野泽抱起冬美把勃起的阴茎顶在她的大腿根上。
『啊……不要这样……教练……』
此时，野泽兴奋的达到爆炸边缘，面对第一次的女人，男人大概都会有此反应吧！无论如何先插进去再慢慢享受，所以松开了冬美脚上的绳子。
『哎呀！』松绑的刹那，冬美大叫，猛烈摆动双腿挣扎。
野泽想拉裙子的手被冬美推开，想压住双腿时，胸部却被踢了一脚，倒在地上。野泽非常生气，大叫着：『妳这丫头干嘛！」同时动手掌掴冬美　连打几记耳光，口中「唔唔…」连叫不停的冬美仍顽强抵抗，只见膝盖飞起击向了野泽的嘴唇，跟着男人流出鲜血。
『妳是无论如何都不给我，而我却是无论如何都要！』野泽恶狠狠的说着。
冬美倔强而野泽执拗，越遭反抗慾望越强，用力压住冬美，分别绳子固定双脚分开绑在床柱上。
『不要……不要……」双腿被分开但仍反抗到底。
〝好像不能用一样的手段………〞看样子决不能使用恐吓的手段了，对她最好是让她认清已发生的事实，所以不论如何一定要得逞。野泽压制住拼命反抗的冬美，将手和脚一样分别绑在床柱上。
只见冬美被绑成衣个Ｘ型，躺在床上。
『冬美，想反抗就反抗呀！』野泽得意的笑，把裙子拉到腰上，露出黄色尼龙三角裤。
『不能这样呀！教练……」
就在喊叫时，响起撕破布料的声音。『不要……』
三角裤变成布片飞离身体。
『我了解不被人看的心理，如此好的身体想自己拥有，不想让人看。』野泽目不转睛的凝视那个部位。不知是为了配合短发还是原来的体质，冬美阴毛短而少，中间的肉缝十分诱人。
野泽有马上插入的慾望，但勉强克制住，再仔细看看。
『啊……不要看……』发出悲鸣声，自己未看过，也未给人看过，如今却给可恶的中年男人看。因屈辱感，全身火热。
『冬美，妳阴户越来越好吃的样子。』
『啊……不能看呀！」冬美因强烈羞耻感，满脸通红。
『这样美好的东西，先让我嚐一下吧！』露出淫笑看着冬美，对这种女人用最下流的话是最有效的，让她在羞耻感的苦闷中逐渐失去理智。
『冬美，妳的阴户味道一定不错吧！』『不要说那样</content></item></essay>