<essay><item><title>大奶女友Ｘ淫乱笔记本~~热力垒球之小依小嬿共演(8)</title><author>床上伴侣</author><content>一副
被人狠狠摧残过后的满足表情！&lt;br&gt;「刚刚小毅的肉棒把人家插的腿都软了呢…人家还想再来一次…啊…讨厌ˋ
怎么有别人在…小毅毅还不请你队友先走….我们才可以再继续啊…啾~~~~」&lt;br&gt;小嬿这时的媚态让江文兴跟陈毅都张大了嘴巴、失了魂似的在原地罚站！&lt;br&gt;「知…知道我的利害了吧？还、还不快滚！我…我还要继……继续呢！」&lt;br&gt;被陈毅没头没脑的一吼、文兴只得带着满腹的疑问离开了球场。&lt;br&gt;「嘻嘻~~男生就是这么单纯~~~」&lt;br&gt;小嬿看着被她唬的一愣一愣的文兴、不自觉洋洋得意起来。&lt;br&gt;「小…小嬿…刚刚妳…妳是怎么一回事？」&lt;br&gt;看着小嬿神色自若的把衣物穿整齐，此时的陈毅还是一头雾水。&lt;br&gt;「小毅毅…人家刚刚只是想帮你出气所以才……嗯哼、你可别误会了欧~~」&lt;br&gt;看到陈毅看自己的眼神明显地起了变化，小嬿连忙澄清自己方才的痴女行径
全都是出自路见不平、要陈毅别多做联想。&lt;br&gt;「欧、我就知道…天底下哪有那么好的事！」&lt;br&gt;看着陈毅哀怨的模样、让心软的小嬿有点不忍。&lt;br&gt;「别伤心了啦、小毅毅！姐姐看你刚刚认真打扫的份上、给你一点小小的『
沙必死』吧~~来~~」&lt;br&gt;小嬿不害臊地把陈毅的一双手压在自己坚挺饱满的胸脯上当做奖励！不但如
此小嬿还在加码大放送…&lt;br&gt;「嘻嘻~~现在开始十秒钟内人家的胸胸给你无条件使用权！那…人家要开始
倒数了哟！10…9……」&lt;br&gt;当以为自己在作梦的陈毅意识过来、小嬿都快数到一半了！不过陈毅没有浪
费所剩不多的秒数，隔着球衣毫不怜香惜玉的用力东搓西揉着我女友的那双34D
美乳！&lt;br&gt;「嗯嗯..3…啊….2…嗯嗯…1…0时间到…该乖乖回去打扫了哟…呼~~」&lt;br&gt;由于时间有限、女友虽然被陈毅爱抚着大奶勉强还能维持理智，要是再多刺
激一会，小嬿恐怕会把持不住最后玩火自焚！&lt;br&gt;「小…小嬿…我要小嬿…我要小嬿…我要小嬿…」&lt;br&gt;不过吃到甜头的陈毅就没办法像小嬿那样冷静了！陈毅像是中了T病毒的丧
尸闻到了肉香、面目狰狞口中喃喃自语的硬是将小嬿逼到了墙边。&lt;br&gt;「不乖欧~~小毅、快清醒过来~~」&lt;br&gt;幸亏小嬿急中生智拿起水壶、直接朝陈毅泼了过去！&lt;br&gt;「呜啊~~~~」&lt;br&gt;陈毅被这一泼马上清醒过来，不过代价却是不小、被冷风一吹马上直打起喷
嚏！&lt;br&gt;「谁叫你坏坏的、这就叫做自作自受！人家可不会再同情你了！」&lt;br&gt;小嬿唸着脱下溼透衣物、只剩一条四角裤的陈毅，像极了姐姐训斥做错事的
小弟弟！&lt;br&gt;在陈毅心猿意马的分工合作之下、最后只剩下清扫器材室内的蜘蛛网就大功
告成。但是小嬿虽然伸长了长柄扫把又站在小板凳上、依然力有未逮地无法构到
卡在天花板上的蜘蛛网。&lt;br&gt;「可恶、连臭蜘蛛欺负人家矮！小毅毅、过来帮人家一下！」&lt;br&gt;小嬿心想干脆利用人高马大的陈毅身高、用骑马打仗的方式来构看看应该可
以办到。&lt;br&gt;「不可以偷看人家欧、就连一点点也不可以！知不知道?」&lt;br&gt;站在板凳上的小嬿蹲低着身子一手叉着腰、另一手抵在陈毅的额头上『警告
』着他不许乱来，不过除非是瞎子、要不然任谁都能轻易的透过垂下的领口中看
到小嬿那成完美半球、顶着绯红乳首的丰满奶子！&lt;br&gt;「当…当然好…」&lt;br&gt;陈毅嘴上这样说、心里却是想看的发慌！&lt;br&gt;我说傻小嬿啊…妳越说不能看、只是越是让人更加心痒难耐、越发抑制不住
偷窥的念头罢了！更何况现在两人衣衫不整独处一室的状况根本就是引诱人犯罪
，我想别说是偷窥春光了、陈毅兽性大发怒奸女友也只是时间上的问题！&lt;br&gt;小嬿跨上了陈毅的肩膀、靠着一双玉腿牢牢的夹住陈毅的脸颊，充满弹性的
肥美蜜桃整个压在陈毅的肩头！原本这淫乱的姿势就让陈毅快要理智崩溃了，雪
上加霜的是颈子上传来的如火炉般滚烫的女友私处体温、不知道陈毅这回还能忍
住多久不发作…&lt;br&gt;小嬿就这样摇摇晃晃的骑在陈毅肩上挥舞扫帚，没想到女友却突然感到一阵
酥麻的快感如排山倒海地袭来！&lt;br&gt;「嗯…嗯嗯…怎么…怎么会这样子的…啊…」&lt;br&gt;女友私处上的那块OK蹦不知何时早就脱落了，光溜溜的阴户就这样肉贴肉的
摩擦起陈毅的身体！而不久前才被嘉农狠狠襙过的小穴被这样一磨、此时又开始
有了感觉起来…&lt;br&gt;「晤晤…小毅毅你…你别乱动啦…人家身体好…好奇怪欧…嗯啊…」&lt;br&gt;小嬿气喘吁吁的连连娇喘、再加上如春梅般的优雅体香催化之下，惹的陈毅
头晕目眩、再也无法维持理性！&lt;br&gt;「你…你要做什么…」&lt;br&gt;陈毅粗鲁地将小嬿放置在一处与肩同高的置物柜上，扶着女友将小嬿的一双
玉腿将其用力分开！对着门户大开的赤裸耻丘、陈毅放纵他湿热的舌头毫不怜香
惜玉地疯狂舔舐！&lt;br&gt;「嗯啊…讨…讨厌…快…快点…放开人家啦…嗯嗯…」&lt;br&gt;陈毅好不容易才逮到小嬿的弱点猛攻、不管小嬿说什么都不可能会放过这机
会！&lt;br&gt;「嗯啊…不可以…嗯啊…不可以再…舔了…求求你…嗯嗯啊…」&lt;br&gt;小嬿被舔的浑身酥软只能任其摆布、与之前的高高在上模样形成强烈对比！
这时女友动情充血的肥美大阴脣被陈毅两手一掰分的老远，闪着蜜露光泽的小阴
唇上端，彭大的阴蒂如同皇冠上最璀璨耀眼的宝石吸引着陈毅的目光！&lt;br&gt;「晤晤…再舔下去…人家会尿…嗯啊…尿出来的啊…..不可以…嗯啊阿…」&lt;br&gt;阴核可说是小嬿敏感带中的敏感带！在陈毅舌尖的连番挑逗之下、即将为带
来猛烈的喷发！&lt;br&gt;「嗯嗯啊…不行了…讨厌…人家…真的不行了…要尿出来了呀…」&lt;br&gt;小指指甲大小的可爱阴核承受不了累积的连连刺激而猛然升天！&lt;br&gt;「喷了、真得喷了耶！小嬿真厉害啊！」&lt;br&gt;小嬿先是挺直了身子、肉缝间稍微渗出少许淫水宛如暴风雨前的宁静，接着
性感皱折突然开始猛烈的收缩让大量的浪蜜宛如洪水爆发狂泻而出！&lt;br&gt;被玩弄了一天的肉体终于得到解脱，但这对小嬿跟陈毅来说这还只是个开始
…&lt;br&gt;「嗯哼……」&lt;br&gt;喘着大气的小嬿被陈毅抱起放在跳高用的软垫上休息，而在先前的挣扎与拉
扯间小嬿身上的球衣早被弃在器材室的一角，看着小嬿微微颤抖瑟缩着身子的惹
人疼爱赤裸胴体，陈毅下一个目标就是女友胸前的那双可爱蓓蕾！&lt;br&gt;「哇、翘起来了、奶头一下就翘起来了！嘿嘿~~妳还真是淫荡啊！」&lt;br&gt;像是变魔术一般、沉睡中的奶头被陈毅伸长了舌头一舔，眨眼间由含苞待放
的娇羞转为豔光四射的妖艳！一对红嫩的乳头就这样高高地直挺了起来，被小嬿
细白如雪的水嫩肌肤一衬托之下更加妩媚动人！&lt;br&gt;「嗯啊…再用…用力一点……求你……啊啊…」&lt;br&gt;女友如今春情荡漾的淫贱模样、先前的大姐姐气势荡然无存。&lt;br&gt;「吸吸~~~嗉嗉~~~」&lt;br&gt;陈毅囓咬着小嬿的乳头、再顺势一路舔到饱满的乳房下缘，最后在靠近腋下
处留下了几个深深的草莓印！小嬿因为稍早阴蒂高潮的缘故浑身发着汗、散发着
一股浓郁厚重的淫糜感，现在更因为陈毅连番对乳房的爱抚刺激、让女友整个身
子就像火炉一样的滚烫！&lt;br&gt;拜小嬿平时练瑜珈、身体柔软度高之利，陈毅可以轻易地把女友腿拉到与肩
齐高
让火烫的肉棒像是打量着小嬿一般的在女友光滑平坦的小腹上跳动！&lt;br&gt;「不可以、你…晤晤…」&lt;br&gt;小嬿抗议到一半鲜红欲滴的红唇被陈毅的双唇紧紧贴上，在一番唇舌攻防之
后陈毅的大舌如愿的探入小嬿的口中探索着琼浆玉液，舌尖与舌尖的绵密缠绵让
高潮尚未退去的小嬿更是完全丧失了抵抗力、任由陈毅牵扯出无数条淫秽的涎丝
而不可自拔！&lt;br&gt;「呵呵、要插进去了哟~~」&lt;br&gt;陈毅得意洋洋地看着半失神状态的小嬿、早就硬梆梆的肉棒此时分开了湿润
的花瓣朝向禁忌的蜜穴叩关！接着『噗滋』的一声、顺利的插入我女友湿的一蹋
糊涂的嫩膣之中！&lt;br&gt;「靠、小嬿的小穴怎么这么湿、又这么紧！真的可以称得上名器了啊！」&lt;br&gt;在女友溼滑花径中狂野抽送的陈毅、对小穴蜜道宛若处女的紧实包复讚不绝
口。&lt;br&gt;陈毅要是知道小嬿才被嘉农那大钢砲野蛮撑开过能如此紧实，恐怕会更加震
惊。陈毅的肉棒虽然远不及嘉农粗大，但因为姿势的关系可以让耻骨彼此紧密结
合、让小嬿产生了被陈毅的阴茎深插到底的错觉！&lt;br&gt;「嗯啊…你不要这样…人家…啊啊…人家快受不了了…」&lt;br&gt;小嬿嘴巴上这样说、但腰身却被陈毅顶住穴底开始转动的肉棒牵引，不自觉
得主动迎合起陈毅的抽插！&lt;br&gt;「还说说不要？妳自己看看、是谁在像只发情的母狗一样主动的啊？」&lt;br&gt;陈毅停下了腰上的活塞运动、让小嬿看看自己是如何疯狂扭着腰吞吐起肉棒
的淫态！&lt;br&gt;「嗯嗯啊…不准你乱…乱说人家才…嗯啊..才没有那么饥渴…啊啊…你再说
人家就不…不给你插了嗯啊啊…」&lt;br&gt;人尽可夫的荡妇也是要点矜持当遮羞布，小嬿不甘被陈毅如此戏弄、小手推
着陈毅的胸膛抗议！&lt;br&gt;「啊…完蛋了…看到妳生气的俏皮模样、让我忍不住想射在妳体内啊！」&lt;br&gt;陈毅用力的插了进去小穴后身体开始不停颤抖、似乎就要发射在女友体内！&lt;br&gt;「嗯嗯~~~疑、不…不可以…嗯啊…还不可以…射出来….」&lt;br&gt;情慾高涨的小嬿正享受着抽插的快感、一听到陈毅这番话连忙娇嗔抗议！&lt;br&gt;「呼呼~~我是骗妳的~~我哪舍得这么快射、我还想多干一下小嬿呢！没到妳
腿软我是不会射的啦！」&lt;br&gt;陈毅嘴上吃足了女友豆腐之后、继续卖命地「埋头苦干」着胯下的小嬿！&lt;br&gt;「嗯啊….讨厌…你说的欧…嗯啊…在人家…人家…还没被干够以前…你的
肉棒不能拔出来…也…也不能射欧…嗯嗯…」&lt;br&gt;欲火攻心哪还顾得形象、小嬿的淫声浪语更加露骨忘形了起来！&lt;br&gt;「小嬿腿这样很痠吧？我们换个姿势继续干！」&lt;br&gt;陈毅干了女友有百来下之后、体贴让小嬿换了个姿势继续奋战。&lt;br&gt;小嬿高高翘着蜜桃般的翘臀、大大地分开那无数淫水漫流的臀部肉办，刚躺
过的软垫上到处可见斑斑的水渍！双手则是像缰绳班被陈毅由后方用力牵着、活
像只忠心耿耿的母狗！&lt;br&gt;「快来嘛~~你这样坏坏让人家心里头好痒…穴穴好想要欧！快来干人家嘛~~
」&lt;br&gt;小嬿居然不知羞耻地跟性侵她的陈毅撒娇、只为了满足被抽插的快感！小嬿
妩媚的摇着屁股不停地在陈毅的肉棒上磨蹭，被小嬿挑衅的陈毅迅速的反击、肉
棒稍为调整一下角度再次深深没入了小嬿的淫乱天堂。&lt;br&gt;「啊……好棒……好棒……」&lt;br&gt;陈毅感到比刚刚传统体位更加猛烈的收缩来自小嬿的花径，心想果然母狗就
是要用后背位干起来才更有味道！&lt;br&gt;「呼~~感觉超爽的！虽然好想立刻射爆妳的小穴…不过又想慢慢折磨妳…啊
……」&lt;br&gt;陈毅像是舍不得吃掉最喜爱口味糖果的小孩、但又无法抵抗慾望的挣扎着！&lt;br&gt;「嗯啊…不管啦…人家…人家…穴穴还想要….还想要肉棒..嗯啊啊…」&lt;br&gt;小嬿与陈毅立场互换由猎物转成猎人，而娇弱的被动可人儿摇身一变、成为
不榨干陈毅直到最后一滴誓不罢休的顶级痴女！&lt;br&gt;「好、看我怎么好好干死妳！」&lt;br&gt;陈毅岂甘愿受制于小嬿、连番『趴搭趴搭』的狂野抽送让小嬿只能连声喘息
。&lt;br&gt;『趴趴趴趴趴趴趴趴趴趴趴…………』&lt;br&gt;陈毅好歹也是受过一番精实训练、在一阵狂风暴雨般的加速抽送之后很狠地
击败了小嬿，陈毅像发了狂似的用嘴巴咬住小嬿的马尾当成新的缰绳，空出的双
手则是十指深深陷入小嬿比布丁还软Q的饱满乳房，还好小嬿是货真价实的34D美
乳、若是盐水袋真的会被现在的陈毅给捏爆！&lt;br&gt;「嗯啊…插的好爽…好爽…人家妹妹都快要要烧起来了…好热…好热…但是
好爽欧…嗯啊啊啊…」&lt;br&gt;小嬿高潮前的失神恍惚模样、让陈毅在也无法阻止用浓精占有她子宫的雄性
生物原始慾望…&lt;br&gt;「妳不要露出那种表情…我会受不了….欧欧….真的要射了…这次真的….
真的要射了…」&lt;br&gt;虽然陈毅咬牙苦撑了一阵子、但敌不过小嬿肉穴媚功连连即将弃械投降。&lt;br&gt;「嗯嗯…..那…人…人家要你射…射在人家里面…每一滴都要射在人家穴穴
里…嗯啊….」&lt;br&gt;这句媚言像是压垮陈毅的最后一根稻草，陈毅重重地压在小嬿臀上一股作气
深深插入从未到达的蜜穴深处，女友敏感至极的花心受到如此强烈的刺激、强烈
的肌肉收缩差点没让小嬿晕了过去！&lt;br&gt;「晤…射了！射的好爽、好痛快！」&lt;br&gt;陈毅激动到全身青筋暴露、享受在小嬿体内射精的无比快感！&lt;br&gt;「嗯啊啊啊啊……射…了…射在人家的小穴….里头了…」&lt;br&gt;女友小穴内敏感的黏膜哪经得起的短时间内连续被垒球队员生猛肉棒的强力
入侵，滚烫的浓精猛力冲击让小嬿感到一阵晕眩、下半身如遭受电击不由自主的
疯狂颤抖，像极了成人片中女优遭人下了强力春药的发作症状！&lt;br&gt;「啵…啵啵…」&lt;br&gt;干过女友的人对于小嬿号称『真空吸引』的肉穴收缩几乎都是讚不绝口，你
看陈毅的肉棒一抽出小嬿的肉穴，不但白浊黏腻的精液马上随之倾泻而出、让房
内弥漫着一股精液独有的浓厚腥羶味，还似乎可以听到空气瞬间灌入所发出的声
响！&lt;br&gt;「噗…噗…噗滋…噗滋…噗噗滋…」&lt;br&gt;与强壮男体分开的小嬿虚弱地趴在长凳上，任由大量的精液混着淫水随小嬿
不时抽蓄的小穴、像是打水帮浦般喷溅而出，不但让陈毅看的目瞪口呆、疲软的
肉棒更是被刺激到再次高高勃起！&lt;br&gt;「嗯啊…好多…射了…好多精液…晤…晤…晤…」&lt;br&gt;还不待气若游丝的小嬿回神、陈毅的肉棒很狠的塞入小嬿尚在喘息的小口中
！&lt;br&gt;「唧唧…咕…嗉嗉……」&lt;br&gt;愉快的享受事后口交的幸运小子陈毅、本没察觉窗外偷窥的我以及无人性两
人！！&lt;br&gt;「咕噜…咕噜…」&lt;br&gt;无人性可不是因为肚子饿发出怪声、而是看着沾满精液的女友阴部拼命的猛
吞口水！&lt;br&gt;「教练、现在你总算知道为什么打不赢T大了吧？人家有那么优的福利当然
肯拼死拼活地卖命啊？现在你还认为队上真的不需要个辣妹经理？现在后悔还不
迟欧~」&lt;br&gt;其实用不着我在无人性耳边那搧风点火、光看无人性挺的老高的裤档就知道
他心中的想法了！&lt;br&gt;「有…有搞头…垒球加辣妹…绝对有搞头啊…嗯…我就…『姑且』听你这一
回就是！就依你的建言请这位美眉…不对…是一定要她来队上当经理不可啊…」&lt;br&gt;无人性”性”致勃勃地看着陈毅与小嬿第二回合的疯狂交合，看来让女友进
入球队当经理的事可以成真了、不过深入虎穴的小嬿恐怕就凶多吉少噜…&lt;br&gt;隔日、无人性破天荒地在队员面前介绍众人期待已久的女性球队经理。&lt;br&gt;「HI~~大家好~~我叫彭阡嬿、很高兴由今天起担任球队的经理一职！大家以
后叫我小嬿就可以了！希望跟大家相处愉快！请多多指教欧~~~~」&lt;br&gt;无人性满意的看着小嬿的曼妙身段、以及与队员们亲切的互动，这虎视眈眈
的模样彷彿是伏击在灌木丛中的猛虎、正目不转睛地看着树林间不知下一秒即将
落入虎口的温驯小花鹿……&lt;br&gt;******************************************************************&lt;br&gt;三星期后、全国大专杯男子垒球冠亚军战前夕……&lt;br&gt;「听说最近学校的男垒又打进决赛了耶？是这个月第几次了？」&lt;br&gt;放学后两个女孩沿着校园慢跑健身，恰巧经过体育场时留着俏丽短发的女孩
好奇的问道。&lt;br&gt;「对啊…离上次校际杯到现在也不过三个星期左右、已经连拿3个冠军奖杯
了！不过…我是有听说最近流传有关于垒球队的一些桃色八卦哟…」&lt;br&gt;与她一同慢跑的马尾女孩带着一抹邪恶的微笑、神秘兮兮的说着。&lt;br&gt;「呼~~听说什么？我的好姐姐、拜讬您讲大声一点咩…」&lt;br&gt;跑的气喘吁吁的短发女喘着气求马尾女生别再卖关子了。&lt;br&gt;「嘿~~我听到的小道消息啦…垒球队之所以这么厉害是因为……」&lt;br&gt;马尾女说的活灵活现、让好奇聆听的短发女同学惊骇到忍不住摀住自己嘴唇
！&lt;br&gt;「恶…真的假的？好色欧~~~妳没骗我吧??太夸张了吧~~~~」&lt;br&gt;短发女生听了满脸通红、不敢置信的惊呼出声！&lt;br&gt;「啊~~就在那边、妳看…她们传的应该就是那个女生欧！」&lt;br&gt;马尾女远远指着穿着日本高校水手服、被无人性由身后一把搂住坚挺屁股的
漂亮美眉……正是我的女友小嬿！&lt;br&gt;那两个女孩看着小嬿的背影不知道又滴滴咕咕的说了些什么，最后两人的身
影随着落下的夕阳慢慢地消失在校园的尽头、只剩下垒球队员们雄壮威武的口号
回荡在校园之中。&lt;br&gt;『1~~2』『1~~2』&lt;br&gt;看来无人性并没有改变一贯的严厉风格、但是为何队上的气氛与先前有了18
0度的巨大转变呢？难道与那女孩所说的桃色传闻有关？&lt;br&gt;「全体集合！！听好了！等一下最快完成5K公尺加上200次挥棒练习的人才
有资格留下来享受『特别训练』、其馀直接原地解散！听清楚没有？」&lt;br&gt;「是的~~~~~教练！！！！！！！」&lt;br&gt;全体队员无不发出如雷般响亮的怒吼、到底这短短的三个星期之间发生了什
么事，让原本视训练为畏途的队员们现在居然变的如此斗志高昂？&lt;br&gt;「好~~那就开始计时……出发！！」&lt;br&gt;大夥听到指令乎是奋不顾身地以跑百米的速度勇往直前奔出！就在这时
一直站在无人性身旁的小嬿突然发出娇喘……&lt;br&gt;「讨厌啦…教练你又来了…人家会…会害羞啊…啊啊~~~」&lt;br&gt;原来小嬿水手服正面早被高高掀起、只有领结遮掩乳首的一双丰满肥嫩巨乳
早在操课时就这样几乎毫无保留地暴露在所有队员面前！更离谱的是白嫩大腿上
挂着一条不停淌着淫水的丝质内裤…女友与其说是球队经理、还不如说是垒球队
所养的一条发情母狗还比较贴切！&lt;br&gt;「哎哟~小妖精、现在就害羞了啊…等一下我跟同学还要在妳淫荡的身体上
『back to back』好好的打个『双响炮』呢…嘿嘿~~~」&lt;br&gt;</content></item></essay>