<essay><item><title>别戴套，射里面就好</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;小弟我第一次贴文，如果有看官不满意的地方还请多多包涵。&lt;br&gt;这是我个人真实事件，话说我大学的时候认识了一个系上的学妹，小我两岁，她皮肤白皙白皙的，个子不高，瓜子脸，在系上也算是个美人胚子了，而且胸部超大，他跟我说至少有Ｄ罩杯，为什么说至少呢？因为她说她现在的内衣就已经是Ｄ罩杯了，可是他觉得有点太小。估计应该有Ｅ以上了，因为我一手掌握不住啊！！&lt;br&gt;我们怎么认识的就不用再多说了，而那时我没有住在学校而是在外面租房子，但是他却是住在家里。因为是同系的所以我们有些课都会重叠到，所以我们常常下课后就一起吃晚餐。他家住的离学校不远也不近，骑车差不多也要３０～４０分钟左右，所以常常下课后她就会到我住的地方来”ＱＫ”一下，也正因为如此我认识他一个星期就把他给干了，不过每次做爱结束之后他都要急急忙忙的赶着回家，因为她父母亲还不知道她在学校交了一个男朋友。而且第一次做爱的时候明显的有些抗拒，第二次以后就没有了，而且还乐此不彼的天天来。但是也是因为这样才发现他已经不是处女了，不过我也不在意，反正我又没有处女情结；他也在做爱几次后比较放得开了，有时都会用手握住我的阴茎自己放到阴道里面，惊呼我的阴茎怎么会那么大，是他所看过最大的，很怀疑自己的阴道能不能容纳。&lt;br&gt;交往了差不多２到３星期，他就开始在周休的时候跟他家人找借口不回家了，因为她在系上还有一个女性的好朋友他父母亲认识，而那位好朋友正好是韩国的交换学生，他时常借口说周休他那位朋友人生地不熟的所以要陪陪她，其实都是跑来我这打炮。而他那个朋友跟我也互相认识，也知道我们在交往，所以我前女友用他来当幌子也由我们去了。&lt;br&gt;由于我们有几个科目都会一起上课所以考试或者交报告的时间都是一样的，有一科那位教授居然要我们这学期考两个期中考一个期末考还要几个平时报告当作作业，而在那个星期我们就整个超忙碌就为了交作业，也因为如此我前女友在那个星期三跟星期四都说要提早回家做作业因为星期五就要交作业了，并且承诺这个星期周末一定会住在我家的。因为这样我忍了两天的子子孙孙，打算全部都要发洩在这个周末！&lt;br&gt;就在那个星期五的晚上，我们按照惯例的一起坐在床上看电视，反正我心里想睡前我们一定会干个几炮就直接睡觉了所以我并不心急。然后呢，电视看着看着她就突然的跑去洗手间，而我因为在专心看着电视也没有太在意，不过没过多久她就从洗手间里出来了，我看了他一眼，心想：上厕所未免也太快了吧？谁知他走回床上的时候顺便把室内的灯全部关掉了。这个时候我就知道他想做什么啦！因为我前女友说她喜欢做爱的时候关灯因为这样比较有气氛，他关灯之后就慢慢的爬到我身上，双腿跨坐在我的腿上，并且向我索吻，吻到我耳边就轻声地说：&lt;br&gt;「老公，我好想要…」&lt;br&gt;而我这时累积了两天的精子也让我血脉喷张，我也尽情地回应了他的吻，双手不住在地在她姣好的身材上游走，等我摸到了他那坚挺的双峰时才发现他居然没有穿内衣，这时我才想到他刚才去洗手间干嘛了，原来已经受不了先跑进去脱内衣了这个淫荡的小妮子。我把他的上衣跟裤子脱了之后就开始在他身上狂吻。&lt;br&gt;「嗯…啊…老公我要…帮老婆种草莓…老婆最喜欢老公种草莓了…」&lt;br&gt;听到这里我吻得更加激烈，全身上下的狂吻。&lt;br&gt;「胸部…老公胸部…啊啊…别太上面啊…我家人会看到的…啊…」&lt;br&gt;然后我把它推倒到床上采取男上女下的姿势继续狂吻，突然间，他把我整个人推开到床的另一头，姿势瞬间变成女上男下，妈的哩，我被反压制了！瞬间，我的衣服被他整个脱光了，换他在我身上狂吻，而且越吻越下面，我感觉我的裤子突然被往下拉。&lt;br&gt;「你…不要偷看哦…」&lt;br&gt;这是第一次，做过那么多次爱，这是第一次他帮我口交，虽然技术不太好，但是或许看过A片知道用舌头去舔龟头的敏感部位，而且也没有让我感到疼痛。&lt;br&gt;「老公…你…也太大了吧…放不放得进去啊…」说着说着他就握住我的阴茎，跨坐在我身上，作势要把巨大的阴茎放入她那水濂洞。&lt;br&gt;「等等老婆！套子在桌上！」&lt;br&gt;「今天…不用戴…我安全期…」&lt;br&gt;「真的安全吗？」&lt;br&gt;「嗯…」&lt;br&gt;「我等等还是拔出来射好了…」&lt;br&gt;「不用…射里面就好…而且没有戴套子做爱…有没有射在里面其实怀孕机率都一样的…而且…我也想要老公的精子射在我的子宫里面…」&lt;br&gt;「那好吧」我心里已经是爽翻天了，居然可以让我中出！而且还是他自己提出来的！&lt;br&gt;「唧…」他握住的阴茎慢慢地进入了她潺潺流水的阴道里。&lt;br&gt;「哦…」&lt;br&gt;接着他慢慢地扭动他的上半身，让自己的身体慢慢习惯那巨大阴茎带给他的冲击。&lt;br&gt;「哦…好…爽…好爽…怎么这么硬…太爽了…啊…啊…啊啊…老公你稍微动一下腰嘛…」当他身体惯性要把整个阴茎吞没的时候，我就扭腰一顶，这一顶不得了顶到她的子宫口了。&lt;br&gt;「啊…慢点…太深了…慢一点慢一…啊啊…」&lt;br&gt;「老婆你还好吧？」&lt;br&gt;「老公你慢一点…顶到子宫了…老公换你动了让老婆舒服嘛…」&lt;br&gt;说着他就把整个身体趴在我胸前，而我就这样慢慢地扭腰往上顶。&lt;br&gt;「嗯嗯…深…好…深…子宫……子宫好舒服…」&lt;br&gt;这时我坏坏一笑，突然用力地给他顶上去！&lt;br&gt;「啊啊！老公你好坏…顶的超深的啦…啊…」&lt;br&gt;这突然的一顶把我女朋友整个身体往前一推，他一对大奶子就正好压在我脸上！&lt;br&gt;「唔…老婆我不能呼吸了啦…」&lt;br&gt;「呵…谁叫你…啊…爱玩..嗯嗯…啊…老公..吃我的奶…啊…」&lt;br&gt;「老婆妳的奶子好大哦！」&lt;br&gt;「你不喜欢吗？」&lt;br&gt;「喜欢啊！我最爱老婆的小穴跟大奶子了！」&lt;br&gt;「呵…这…这可是..啊啊…嗯…要给…嗯…要给我们…小孩..啊…嗯…以后吃的…啊…这样…啊..啊..啊…他们不怕…没奶喝…啊…」&lt;br&gt;「这样啊！那我先检查一下好不好吃！」说着就往我女朋友的敏感奶头用力的吸啊吸的。&lt;br&gt;「啊啊…老公..你..你好坏…啊..啊啊…老公…老公快一点…快一…我好像快了…快…去了…深一点…对..对..那边用…用小弟弟干…哦…老公…我不行了..」&lt;br&gt;接着他突然搂住我的脖子，他下身的摆动也突然加速变得很不自然。&lt;br&gt;「痒..老公…我小穴好痒…这里对…对…哦好爽…好舒服…这里…只有老公…的小…弟弟..可以…顶到…对…这里…啊..啊…对到..对到…舒服..的地..方了..啊啊啊…高…高…我高…高…潮了」&lt;br&gt;忽然他一阵抽蓄，我感觉到下身突然被一股温水淋过，原来，他洩了。&lt;br&gt;「老公…对不起…床单…」&lt;br&gt;「你要负责洗哦！」&lt;br&gt;「我就知道老公最疼我了！老公…我想换姿势…」&lt;br&gt;「什么姿势啊？」&lt;br&gt;「那个…我要你从…从背后来…」&lt;br&gt;「可是这个姿势会很深哦」&lt;br&gt;「没有关系…越深越舒服…我喜欢被插得很深很深…」&lt;br&gt;「那就来吧」&lt;br&gt;我快速的把他整个人转过来，翘臀对着我的阴茎，由于刚才他高潮过，所以阴茎很顺利的就滑了进去。不过我怕一下次太深入他会痛所以还留了大约三分之一在外面。&lt;br&gt;「嗯哼…」&lt;br&gt;「会不会太深啊？」&lt;br&gt;「不会…再深一点…越深越好…哦…」&lt;br&gt;「好」我用力一顶，整个龟头直达子宫口。&lt;br&gt;「啊啊啊…深啊…啊…好深…」&lt;br&gt;「这样舒服吗？」&lt;br&gt;「舒服！超爽的…老公…干死我…我想被你干死…」&lt;br&gt;「那我全部进去囉」&lt;br&gt;「啊…？刚刚还没有…啊啊…老公你…怎么…怎么这么长…我这样…我..很快…就..就会..高…高…高潮啊…啊好深…好深…老公..再…快一点…老婆..想要..被这样干…干死我…快..快..快…」&lt;br&gt;为了要让阴茎能够更深入我女友的阴道里，我把我女友的两只手往后拉，这样他的翘臀就紧紧地贴在我的阴部上，只要我的屁股往后，他的翘臀就会因此往后，而我再用力一顶，这样我的阴茎跟她的阴道就会紧密结合，以达到更深处。&lt;br&gt;「啪、啪、啪、啪、啪、啪、啪」&lt;br&gt;我用力的顶，感觉好像在阴道的深处某一个地方有一团肉包住我的龟头，每插入到最顶的时候就会被那一团柔软给包住。&lt;br&gt;「哦哦…这也…也太深了吧…太爽了…舒服…好舒服…怎么会…这么爽……老公…你花…招…好多…让我…好..舒服…啊…啊老公你…你顶到我..我的子宫颈了…好爽太…爽了吧…居然…老公居然…可以这么..深…啊啊我好..想要高潮…老公…啊…啊…我…可以高潮…吗..？」&lt;br&gt;「还不可以哦，我都还没有舒服呢！」&lt;br&gt;「哦…可是…哦…老公…我..啊..啊…我这样…啊..已.经..不行…啊…啊..老..公..你太强..了…啊啊..啊…我快不行了..啊..啊…老公…你.又..啊.啊啊..老公你好坏…嗯嗯嗯…嗯..顶…顶到子宫里面…啊啊里..面去了…啊.啊我..不行了..高潮了…嗯嗯嗯…」&lt;br&gt;「你又到了啊？」&lt;br&gt;「高潮…好舒服…嗯…」这时他已经被干道胡言乱语，傻笑着回答我，全身颤抖着，连奶头都变得超大颗。&lt;br&gt;「你这样不行喔，老公都还没爽到呢」&lt;br&gt;「老公..我现在好..好敏感…稍微休息…休息一下…好不好嘛」&lt;br&gt;「不行」二话不说，我立刻把那涨大的阴茎插入我女友的穴里，累积了两天的量也让我快达到了射精的边缘。&lt;br&gt;「啊啊啊啊……老公你…你太坏了…啊啊我..小妹…啊啊啊..妹..超..超敏感..的..啊啊..啊..我快死了…快被我..啊啊…的好老公..啊啊…啊..干死了…啊不…老公不要..嗯嗯嗯…那…里..超敏..敏…敏…感的…啊..啊..你又对…对…对到那里…啊啊快死了…老公…的小弟弟…总是会…会..对到小妹妹…舒服的地方…啊..啊…啊」&lt;br&gt;这次的姿势是标准的女下男上，我女友双腿大开迎合着我的阴茎插入，而我双手抓住我女友的腰部，我一挺进就把他的身体往后拉。&lt;br&gt;「啪、啪、啪、啪」&lt;br&gt;又这样抽插约数百下，女友她眼神开始涣散，双眼微张，即将到达高潮。&lt;br&gt;「哦哦..老公..啊..快..快啊..啊…快啊…老婆…啊啊…又要到…啊.啊..了..要..高..啊啊..潮了..啊啊…快快快…啊啊啊啊」&lt;br&gt;我女友这时双手放在我的屁股上以增加抽插速度，觉得速度够他高潮的时候他就开始抓着枕头大声的呻吟。而我这时也已经达到射精的边缘，双手抓着她的腰做出更快速的抽插。&lt;br&gt;「老公…啊啊…好快好快…我..唔…快了..高..唔…」&lt;br&gt;这时他已经爽到一只手抓着自己的椒乳，一只手则把食指伸进自己的嘴里含着，口中不知道呻吟着什么。&lt;br&gt;「老婆，我射了哦」&lt;br&gt;「好…老公好…快射吧」&lt;br&gt;「射哪里呢？」&lt;br&gt;「射在…老婆…下面」&lt;br&gt;「下面哪里？」&lt;br&gt;「老婆的…的…蜜穴里面啊啊…要射到最…啊..最..深哦…啊啊…」&lt;br&gt;我再也忍不住了，我一挺腰，把这几天 累积的精液全数射进了女友的子宫内。&lt;br&gt;「射了！嗯嗯嗯」&lt;br&gt;「高…高潮…啊啊啊啊啊啊……」&lt;br&gt;当我把精液射进去的刹那，我女友双腿紧紧夹着我的臀部，双手也搂着我的脖子，整个人头往后仰、胸部往上提，整个腰呈弓状。精子冲进女友子宫的时候，他嘴边还流着口水，叨念着：&lt;br&gt;「嗯嗯嗯…好多啊……也太多了吧嗯嗯…热热的直达子宫内部…太舒服了…嗯嗯嗯好棒…我一定会怀孕的…还在射…老公…你…你还在射精…嗯嗯嗯…都已经…已经装不下了…射的也太久太多了吧…」&lt;br&gt;高潮之后我趴在女友身上，在他耳边喘气，而女友他还在高潮的颤抖与被精液冲击的馀韵之中。&lt;br&gt;这时我要把阴茎从他的蜜穴里拔出的时候，女友却突然大叫：&lt;br&gt;「不！老公！不要拔出来！！啊啊啊啊！！！」&lt;br&gt;我往下一看，这一看不得了，原来我累积的这么多，一堆精液正从我女友的阴道口流出，而且看起来短时间不会停止的迹象，还发出「噗、噗、噗」的声音。&lt;br&gt;</content></item></essay>