<essay><item><title>大学刑法课(3)</title><author>床上伴侣</author><content>我的阴茎一下下地抖着，从坚硬到软弱，每抖动一下马眼就吐出一股精液，精液一股股地洒满了陈老师的阴毛和阴脣，有一些还刚好喷在阴道口正中央，如果害老师怀孕怎么办？不过当时我没想那么多，只是心想，如果连摩擦外阴都足以让男人爽到射精，那插进去的感觉一定爽到靠夭。&lt;br&gt;陈老师也顾不得阴部都是我白浊的精液，连忙轻盈地从课桌椅上跳了下来，走上了讲台，稀疏的黑阴毛上点缀着几滴精液白点，大腿间犹然有几滴精液从阴部沿着雪白的大腿往下滴。我在旁边看到这一幕，虽然生理上已经不行了，心里却无比兴奋，下一堂的法学方法论又没办法去上了，呜呜，又要在厕所打手枪度过两节课。&lt;br&gt;「各位同学不要笑，」「李同学到现在18岁或19岁？」陈湘宜老师望着我问，我回答「18岁。」「还是一个处男，这是相当难能可贵的。他长得那么帅，〈其实还好〉还守身如玉到18岁，这是值得佩服，而不是嘲笑的，你们应该好好反省！」&lt;br&gt;她正经地教训着全班，我在旁边对她的感觉五味杂陈，不知该敬佩她教学的「认真」或是该认真想想，她为什么恶搞学生到这样，都还没被捉去关。&lt;br&gt;「刚刚小平虽然很努力想强奸老师，〈是妳强奸我！〉但是因为实际上他是处男，没办法在这种情境将阴茎进入老师的阴道，依照修正前的旧法，他究竟应该是强制性交，〈刑法分则第221条，刑法总则第10条第5项，刑法总则第26条但书〉不能未遂中的主体不能，抑或是手段不能？」&lt;br&gt;「其实，根据修正后刑法，这已经是既遂，根据第10条第5项，只要达到生殖器『接合』就算，但是修正前刑法规定强制性交必须要『进入』，大家都看到了，刚刚小平怎样都不可能用他的阴茎进入老师的阴道，所以应该是手段不能。&lt;br&gt;「只要他不用手指先探进老师的阴道，确定阴道的开口方向，又没先滋润老师的阴道，光是这样瞎刺，是一辈子也不能插破老师的处女膜的。」我在旁边点头称是，心中却赫然惊觉，她说「她是处女」！骗肖耶，她这种教法，大概不到一个月就被搞烂了，还处女咧。&lt;br&gt;我在讲台旁低着头穿上了内裤和牛仔裤，记忆却一直停留在我射精射满老师阴部的那一瞬间的画面。「上星期为什么要跟大家突然讲深奥的不能未遂呢？只是想告诉大家，光未遂的种类就不只一种，不同种类未遂还有不同量刑尺度，如果要学好刑法，一定要非常努力用功。」今天陈湘宜一进来就说明上周那种上课方式的用意。干，我觉得妳只是单纯想嚐一嚐处男味道，想耍耍我而已。不过，上周的刑法总则课真的很爽。&lt;br&gt;「今天回归进度，跟大家讲一个深入一点的问题─行为理论。」她突然扬了扬眉毛，眼睛又发出狡黠的光芒。每次一这样，就是要对我不利，我心里又毛骨悚然了。&lt;br&gt;「简单说，以林山田老师教科书的说法，一个行为之所以构成刑法上行为，必须要是人意识支配下，具有社会重要性的举止。注意喔，举止包含作为和不作为。」&lt;br&gt;「先讲什么叫做作为和不作为好了；来，小平出来。」虽然我假装埋头看书，尽量不跟她四目交会，还是又被捉去当免费助教。&lt;br&gt;「来，你往老师屁股抓下去。」说着她转身背向全班。干，又玩这个。&lt;br&gt;「放心啦，老师有事先同意，所以不算强制猥亵，来吧。」她督促着我动手。如果不是在课堂上，我不只要摸妳的屁股，还要把手指一只只都分别插进妳的肛门和阴道，然后玩遍妳全身每一个洞，高傲的臭变态女。&lt;br&gt;我盯着她米色长裙下的翘臀，隐约可以看见内裤的颜色，是蓝白相间条纹的三角裤。穿得跟斑马一样是怎样，不过真的很诱惑，很有少女健康的气息。&lt;br&gt;我右手在老师屁股周围比划了半天，始终不敢动手。&lt;br&gt;突然间，她竟然把屁股一翘，硬是用她的屁股来迎合我的手，我右手一触及她软绵绵的屁股，便倏地缩了回来。&lt;br&gt;「各位同学，如果小平他直接往老师屁股抓过来，那就是作为犯，就是以积极的举动来进行犯罪。」&lt;br&gt;「现在呢，他没有积极的举动，而是老师的屁股去碰他的手，相对来说，小平是消极的不举动，所以小平是不作为；但是但是，他明知老师的屁股在这附近，还伸出禄山之爪，等老师屁股不小心靠上来，享受摸老师屁股这莫大的欢愉。」&lt;br&gt;等等，我露出无法置信的表情，妳这臭婊子太会ㄠ了吧，明明是你自己的屁股来碰我的手，我事先哪有想要摸妳的念头，我只有想搞妳而已，才没有想摸妳屁股咧。&lt;br&gt;「好啦，老师只是方便举例，老师知道你不是故意的啦，听老师说完嘛。」她对我点头一笑，示意要我不要生气。这女人真的不简单，她似乎能看穿人心；哇，我那些非分之想不就，唉，先不想那些吧。&lt;br&gt;「哪，如果小平明知有碰到老师美臀的可能，还故意在那边等老师屁股去碰他，那就是强制猥亵的不作为犯。」&lt;br&gt;虽然这些猥亵的话从美女老师嘴里说出来，对感官上很爽，但现在明明我才是受害人。&lt;br&gt;「而且呢，要强调一点，不作为犯的成立必须要有『保证人地位』。什么叫做『保证人地位』？大家回去看课本，有列举出所有类型，老师现在只举几个明确的例子。&lt;br&gt;「例如：现实上原本就在监督照顾的范围内。」&lt;br&gt;「来，我们再来玩『如果电话亭』的游戏好不好？」她突然合上课本，眼睛发亮地征询全班的意见。&lt;br&gt;全班似乎都没有异议，不过那是因为他们知道受害人一定又是我，所以不反对老师怎么玩我。&lt;br&gt;「各位同学，你们一定都没意见嘛，因为你们以为老师只会找小平对不对？如果老师找其他人来配合老师上课，可能会反对的，希望现在就考虑好，这门课你就干脆不要修了；如果要修，就不要把自己的学习成就和快乐建筑在某个人的痛苦上，这样对小平多不公平啊。」&lt;br&gt;哇，妳总算讲了句人话了；对嘛，每次都只ㄠ我一个，我相信接下来她会有不同的玩法。&lt;br&gt;「好，小平出来。」她刚正气凛然讲了一堆，现在我只觉得那些是废话，可恶。&lt;br&gt;「大家不要笑了，每次都点他出来当示范，可以想见他以后一定是班上刑法学得最好的同学，你们自愿放弃这个权利，以后没考上律师、司法官，可不要怪老师偏心。」&lt;br&gt;是啊，我想我刑法一定会学得很好；以后如果我没考上法官，就一定会是个专业的智慧型犯人或性变态。&lt;br&gt;接着，出人意表地，一个文静的女同学─就是第一节课时，那个说要烧同学书、偷同学钱的那一个，突然举起了手：「老师，这节课我愿意配合老师当示范。」&lt;br&gt;「哪，想学好刑法，就要配合老师上课；这位同学表现得很好！」陈湘宜微笑着捉着那个女同学的手臂道。&lt;br&gt;YEAH！这次换女的，看妳怎么玩，总算不干我的事了吧。&lt;br&gt;「妳叫什么名字？」「苏蓓君。」「好，蓓君，现在如果这教室内只有小平一个男人，他暂时不想跟任何人性交；而妳到了生物繁殖的季节，生物的本能驱使妳繁衍下一代，妳会怎么做。」干，还是要玩我。&lt;br&gt;「不要害羞，说出、做出妳的想法，想学好刑法一定要了解犯罪学；要了解犯罪学，用自己的经验做联结是最能心领神会的。」陈湘宜这死变态，根本就是教唆强制性交嘛。&lt;br&gt;「老师，」突然有一个带着口罩的同学举手发问，「老师，我叫做第8篇回应人：pp&lt;br&gt;61.230.49.79&lt;br&gt;，妳这样上课是很爽，但恐怕只能用强制性交罪举例，而且也不能一直教第十条吧！」&lt;br&gt;「谁说不能只用强制性交举例来上刑总？老师冲着你这句话，整学期都会用强制性交来上刑总。」陈湘宜充满自信，嘴角微扬道。&lt;br&gt;干，哪个好事的人乱发问！害死我了。我开学到现在才上第三次刑总，体重已经掉了三公斤了，一学期18次上课，你是想我死吗！&lt;br&gt;「好，废话不多说，我们继续上课。来，小平你自己脱吧，我不想多费唇舌了。」好、好，为了考上国家考试，林北脱裤尬妳拼！&lt;br&gt;「来，蓓君，妳想怎么对小平都可以。」干，妳要玩这么大喔。&lt;br&gt;我无辜地躺在讲台中央桌子拼成的小床上，像上次陈湘宜躺的那样，苏蓓君如同她平常文静的样子，动作也轻轻柔柔地，不过看来她还有所保留，只是轻轻地捧着我的子孙袋端详。&lt;br&gt;「哪，各位同学，现在蓓君如果是违反小平的自由意志，对他进行猥亵动作，其实已经触法；而基于老师应该保护学生的立场，大家觉得老师如果没有出手帮助小平，这样可不可恶？」干，我觉得非常可恶！不过同学们反应好像不大，似乎是对这个残忍老师的举动习以为常了。&lt;br&gt;「那，蓓君妳继续吧。」看到同学反应不大热烈，陈湘宜耸耸肩，一副无可奈何状，示意苏蓓君继续蹂躏我。&lt;br&gt;「妳不用顾虑太多，想怎么做就怎么做！」不要再火上添油了，妳这个神经病！&lt;br&gt;话说完不久，苏蓓君吞吞口水，似乎打定了主意，竟然一张开嘴就用她的舌头像变色龙猎杀昆虫般，把我的阴茎捲进她的嘴里。原本因为害羞而软趴趴〈谜之声：你也会害羞喔？我：一点点啦。〉的老二，也因为女生嘴里的温暖而逐渐变硬。&lt;br&gt;听说第一次口交的女生，会因为不小心用了牙齿，而使得男根发痛。此时苏蓓君竟然不仅没让我感到痛楚，甚至还有前所未有的快感。&lt;br&gt;她把我整只老二都放进嘴里，用舌头在我的龟头冠状沟环绕着舔着，偶尔还竭力以舌尖彷彿要撑开我的尿道口般舔弄着我的马眼。靠，看妳斯斯文文地，没想到已经有性经验了，不然不可能那么厉害；陈湘宜会答应她来当这堂课的助教不是没有原因的。&lt;br&gt;「那现在大家觉得老师不出手解救小平，可不可恶？」干，妳白问的嘛，他们这些没血没泪的狗同学只想看好戏，不等我狼狈射精，他们是不会善罢甘休的，难怪说法律系的同学间感情都不会太好。&lt;br&gt;「那蓓君妳继续吧。」陈湘宜又耸耸肩，摊开了双手，嘟着嘴故作无奈道。&lt;br&gt;虽然我正闭着眼睛享受着被口交的舒畅，却也听见了脱衣服的衣服摩擦声。靠，不会吧─这苏蓓君想真枪实弹来吗？我可是处男啊！我不想把童贞给这个外表做作的臭婊子！&lt;br&gt;不过似乎是我杞人忧天了，她似乎也不太敢让我的阴茎插进她的阴道，大概是我上次的早洩表现，让女生害怕我会一个不小心就体内射精吧。她只是脱下牛仔裤和淡蓝色的内裤，露出白皙的大腿和整齐的淡褐色阴毛，跨坐在我身上，用大小阴脣和阴蒂来回摩擦着我的整根阴茎。&lt;br&gt;我虽然是正在享受着苏蓓君提供的意想不到的爽快，心中却忍不住想起了陈湘宜的阴部，她的下体是我看过最可爱、最完美的。&lt;br&gt;我忍不住仰头看了一下我和苏蓓君阴部接触的地方，只见她的大阴脣紧贴着我的阴茎来回摩擦，我的龟头则是好几次顶着她的阴蒂和小阴脣的交接处，眼看着差点就要滑入她的阴道。&lt;br&gt;在她来回几次摩擦后，她的阴部起了神奇的变化，竟然颜色愈来愈红润，脸上也出现红晕。我依稀感觉到阴茎上有滑滑的黏液，阴毛上也沾染了不少淫液，反光起来像蜗牛爬过似的痕迹─干，一只恶心巴拉的褐毛蜗牛正在我阴茎上来回地爬。&lt;br&gt;不过其实这样感觉蛮爽的，一个平常也算很多人哈的女生，现在正在跟我进行体液分享的活动，一定有不少人羨慕我吧。&lt;br&gt;她拼命扭动着腰肢，她的屁股就像电动马达般不住地前后拼命扭动，虽然她没剥下上衣，但她的大胸部前后狂野地晃动，和她因为身躯扭动而披散的长发，一幕幕都深刻映入眼帘。这样感官的刺激没几分钟，我忍不住咿咿呀呀哀叫了起来，我又射精了。&lt;br&gt;我抬头一看，积蓄一整个礼拜份量的精液真是威力惊人。一下下抖动着的阴茎正发出无法在今天献上童贞的怒吼，一道道黏稠的白虹正放肆地洒向这个貌似端庄，骨子里却淫荡不堪的荡妇身上。有些精液喷到苏蓓君的上衣，有些还把她整齐的淡褐阴毛都沾染成一片白色；阴部的正中间、水水嫩嫩的阴道襞周围，也隐约有白色液体，都分不出是她自己的淫水或是我腥臭的精液了。我自己则深受射精的后遗症所害，整个小腹都是自己黏稠的精液和苏蓓君的淫水，彷彿就像造物主顽皮地用模型胶水黏住两只互不属于对方的生物一般。&lt;br&gt;我羞愧地无法面对班上同学，竟然又是这样，连阴道都没进去就缴械投降，高潮后的难过比平常时羞愧的威力更强大，我闭上了眼睛懊悔，为什么我会那么早洩？&lt;br&gt;而苏蓓君则是彷彿在刚刚的过程中也获得了一定的快感，下半身犹自跨坐我身上，上半身则瘫在我胸膛不住地喘着气。&lt;br&gt;「大家不要忘记，刑法规定强制性交的既遂判断不以射精为必要；相对地，也不以一方射精为犯罪行为终止。现在小平虽然射精了，他们仍然是性交中的状态，因为生殖器还是接合的，大家觉得老师该不该救救小平，不要再让他惨遭蹂躏？」总算，看了五分钟的活春宫，陈湘宜开口了。&lt;br&gt;看到我羞愧地都快哭了，同学们总算有点良心，这才点了点头说：「老师，可以救他了。」&lt;br&gt;「好，蓓君和小平，穿好衣服回到座位。」陈湘宜下了指示。我现在回想，我好像整学期没几分钟能安坐在座位上课。</content></item></essay>