<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(13)</title><author>床上伴侣</author><content>已经伸出来了，他要操
你的骚逼了。」二蛋感觉到张秀兰的激动，故意说道。&lt;br&gt;「来吧，来吧，一起操我吧，小白脸，你不是一直想操我的骚逼嘛，来呀，
老娘让你操个够。」说着，屁股飞快的转着，研磨着二蛋的鸡巴，随后双手按住
了二蛋的双腿，屁股更是猛力的后顶着。&lt;br&gt;二蛋一手搂着张秀兰的腰，一手抓揉着张秀兰肥大的屁股，「他在抓你的屁
股了，还想要你舔他的大鸡巴。」&lt;br&gt;张秀兰抬起头，回头看了一眼抓着自己屁股的二蛋，「好啊，刘建国你个骚
鸡巴。」&lt;br&gt;二蛋抬起靠在桥墙壁上的身子，抬手把两根手指伸进了张秀兰的嘴里，
「快，他的大鸡吧已经伸进你的嘴里了，快舔他的大鸡巴。」&lt;br&gt;张秀兰含住了二蛋的手指，舌头在手指上舔着，转着圈，嘴里发出啊啊的呻
吟，屁股挺动得更是快速。&lt;br&gt;「哦，我受不了了，我要洩了，我要飞上天啊，哦……」张秀兰很快就高潮
了，屁股死命的后顶着，双手隔着二蛋的棉裤抓得二蛋的双腿生痛。&lt;br&gt;二蛋也忍不住这股刺激，抱着张秀兰的肥臀屁股快速的在稻草上前后磨动
着，毛糙的稻草不时的滑过二蛋的二蛋，一根稻草不合时宜的竖起突然弹到了二
蛋和张秀兰的交合处，张秀兰一激灵洩了身子，二蛋被张秀兰阴道里喷出的那股
热水一浇，而忍不住喷射了出来。&lt;br&gt;二人穿好衣服，搂着亲吻了一会，张秀兰看看外面阴暗的天空，「二蛋，赶
紧走吧，要不晚了，赶不上车。」&lt;br&gt;二蛋紧紧的搂着张秀兰，闻着张秀兰头发上的那股肥皂味，舍不得松手。张
秀兰也搂紧了二蛋，良久两人才分开，二蛋先探出头，看看桥外没人，先走了出
去，冲还在桥洞里的张秀兰摆了摆手「姨娘没人，我走了」。说着一步一回头的
看着张秀兰，走了。&lt;br&gt;走出好远，二蛋回头，还能看见站在桥上的张秀兰，一狠心头也不回的快步
走远。&lt;br&gt;回到学院，二蛋得到了两个消息，一是黄芳怀孕了，黄芳、二蛋和丁建国都
知道，孩子铁定是丁建国的，除了第一次二蛋喝醉了，射到黄芳体内，而且都过
去那么久了，此外二蛋从来没有在黄芳身子里射过，所以，三人都知道肯定是丁
建国的，所以，丁建国很是高兴，四十好几了，终于有了孩子，虽然丁建国并不
排斥黄芳怀上的是二蛋的种，但毕竟是自己的，更加高兴不是。&lt;br&gt;第二件，丁建国走门路拖关系，终于把杜薇薇的关系转到了内地油田来，过
完年，杜薇薇就可以报道上班了。&lt;br&gt;这两件喜事，让三人很是开心，黄芳炒了几个拿手的好菜，做个一个羊肉火
锅，三人围坐着，丁建国和二蛋开心的喝了几杯。&lt;br&gt;黄芳怀上不到三个月，肚子还很是平坦，看不太出来，油田的暖气锅炉烧的
很旺，在家里穿件衬衣衬裤就够了，三人吃完饭，桌子也不收拾，都依靠到了沙
发上。&lt;br&gt;丁建国搂着黄芳，二蛋的头枕着黄芳的大腿，二蛋一只手搂着黄芳的腰，另
一只手轻轻的抚摸着黄芳的肚子。里面有个新的小生命，最好是个弟弟，这样丁
建国也会少了很多的遗憾，二蛋不由得想到。&lt;br&gt;黄芳的腿战抖了一下，二蛋刚才神游天外，手指竟然慢慢下滑，摸到了黄芳
的私处，黄芳被儿子的手指一碰，加紧了双腿，居然起性了。&lt;br&gt;丁建国感觉到黄芳的变化，看到伸进黄芳双腿间的二蛋手掌，哈哈笑了起
来，松开搂着黄芳的手，「芳，你今天跟二蛋操一次吧，我喝多了点，看你们
操。」丁建国今天高兴，喝得稍微多了一些。&lt;br&gt;二蛋听到丁建国如是说，便翻身坐了起来，直接脱掉了衬衣衬裤，粗壮的鸡
巴昂首抬头冲着黄芳敬礼。&lt;br&gt;黄芳这段时间因为怀孕，医生说，三个月以内比较危险，所以没有让丁建国
碰过，现在见到二蛋的粗大鸡巴，哪里忍得住，伸手就抓住二蛋的鸡巴搓揉了起
来。&lt;br&gt;二蛋知道黄芳能将自己的大鸡吧整根含进嘴里，所以，靠近了一些，鸡巴送
到了黄芳的嘴边。黄芳抬眼看了看二蛋，用手一撸二蛋的鸡巴低头慢慢的把二蛋
的鸡巴吞了进去。&lt;br&gt;整根鸡巴被黄芳含住，黄芳用哼儿哈儿的从嗓子眼里发出声音，让小舌快速
的弹动，一下一下的击打着二蛋的马眼。&lt;br&gt;二蛋只觉得鸡巴头上有只小手在快速的蠕动，立时麻痒难当，屁股更是前
挺，更深的插入黄芳的嘴里。&lt;br&gt;丁建国见到二人已经开始舔鸡巴了，靠着沙发脚抬起放到茶几上，点上一根
烟，含笑看着二人。&lt;br&gt;黄芳开始前后摇动脑袋，嘴唇成喇叭状，用唇快速的吞吐着二蛋粗大的阳
具，黄芳的嘴唇刮拭着二蛋龟头的边楞，并不时的用舌头在龟头上舔上几圈。&lt;br&gt;二蛋色急的把黄芳的衬衣脱掉，伸手握住没有戴文胸的乳房，黄芳的乳房没
有缨子的肥大，但白皙圆滚，乳头挺翘，乳晕有些发黑，但乳头粉红。二蛋爱不
释手的把玩着。&lt;br&gt;黄芳边舔着二蛋的鸡巴，边扭动着屁股，一只手把衬裤和内裤脱了下来，用
脚踩着脱掉。反身单膝跪在沙发上，一手扶着沙发椅背，一手抓住了二蛋的鸡
巴，送到骚穴口，然后用手垫在阴户上。示意二蛋进来。&lt;br&gt;黄芳知道二蛋鸡巴的粗大程度，担心二蛋用力过猛，操得太深伤到了子宫，
所以用手垫着，不让二蛋进入太多。&lt;br&gt;二蛋鸡巴稍微进了一点到黄芳的骚穴里，随后便开始转动起了屁股，让龟头
在黄芳的骚逼里打着圈圈，如此的挑逗，黄芳着实忍受不住，用手抓住了二蛋的
鸡巴，往后一顶屁股，二蛋的鸡巴立马进去了大半，二蛋不再挑逗黄芳，抱住了
黄芳的屁股，抽送了起来。&lt;br&gt;二蛋知道黄芳怀孕，也不太敢用力猛操，只进入了半根鸡巴，在黄芳的骚逼
里进出。黄芳开始发浪，二蛋粗大的鸡巴实在是让自己忍耐不住，骚逼深处瘙痒
难当，只想二蛋的鸡巴深些再深些，开始还垫着的手掌，不由得放松了开来，反
倒不管不顾的反手抓住了二蛋的屁股，想要二蛋更加深入的操进去。&lt;br&gt;二蛋忙屁股往后躲着，不忍进入太多，手掌更是抓紧了黄芳雪白娇嫩的屁
股，不让她太过往后顶动，黄芳身材娇小，因为骨盆的关系，骚逼很紧，二蛋粗
大的鸡巴在黄芳骚逼里就如在一条紧凑的狭小走廊里行走，而且只刚够一个人挤
着前行，鸡巴被黄芳骚逼里的嫩肉紧紧的包裹着，虽然黄芳骚逼里淫水溜溜，但
二蛋每次前进后缩都紧凑得很。&lt;br&gt;黄芳忍受不住这种折磨，站起来，让二蛋靠躺在沙发上，跨腿就骑坐了上
去，二蛋忙收回双腿，让黄芳靠在自己的腿上，屁股微微的下沉，这样黄芳便不
能尽根吞入二蛋的整根鸡巴了，黄芳哪里还管得了那些，套进二蛋的鸡巴，便开
始疯狂的扭动起来。&lt;br&gt;二蛋扶着黄芳的腰，感受黄芳因为快速的扭动，腰腹部带来的那股波动感，
黄芳趴低了身子，双手抓住了二蛋的肩头，如骑马般飞快的驾驭着，让自己不断
的向高潮攀登，越来越快，越来越高。&lt;br&gt;「天啊，我要死了，建国，我要死了，二蛋的鸡巴太爽了。」黄芳大声嘶吼
着，屁股更加猛烈的摇晃着，椒乳在二蛋的眼前晃动划着圆圈，二蛋抬头含住了
黄芳乳房，吸裹了起来。&lt;br&gt;黄芳只觉得快感连连，骚逼里火热难当，淫水沿着屁股沟流到了二蛋大腿
上，二蛋的鸡巴蛋蛋上都沾满了淫水。黄芳的手指甲都快掐进了二蛋的肩膀肉
里，屁股更是飞快的蠕动着，二蛋也忍不住了，但二蛋屁股更加的下沉，黄芳却
为了更加的深入，屁股也随之下沉的更多。&lt;br&gt;「妈，我忍不住了，我要射了，你快起来。」二蛋只觉得龟头麻痒难耐，就
快忍不住了。&lt;br&gt;「射吧，没关系了，快射进来，二蛋，快把你的骚水给妈妈。」黄芳俯下身
子，搂住了二蛋的脖子，拚命的亲吻着二蛋。&lt;br&gt;二蛋终于忍不住了，屁股一下挺了起来，但马上就收了回去，黄芳不干了，
用手推开了蜷曲起来的二蛋的双腿，让二蛋的双腿伸直，直起来身子，双手按在
二蛋的肚子上，屁股飞快的在二蛋的鸡巴上研磨着，二蛋的龟头明显的感觉到顶
住了黄芳的子宫颈，每次黄芳的研磨，子宫颈都会快速的在马眼上揉动，二蛋忙
抱住黄芳的双腰，不让她再次蠕动，一股精液射了进去，二蛋终于在比较清醒的
时候，将精液射进了黄芳的体内。&lt;br&gt;黄芳大叫着，左右摇晃着脑袋，高潮的快感已经让黄芳失去了理智，双手用
力的揉搓着自己的乳房，浑身战抖着，高潮的馀韵一阵一阵的袭来，黄芳被二蛋
的精液一激，居然连续高潮了两次。&lt;br&gt;春节假期很快结束了，二蛋却很是郁闷，年前开始，二蛋给杜薇薇写的信，
就一直没有回信，这是这一年多来没有的事情，以前几乎是每天都能收到各自的
信件，二蛋有些心慌，接连写了三封信，一并发了出去。&lt;br&gt;二蛋就要到队上去报道了，东西是黄芳帮着收拾的，二蛋所在的队今年的任
务还是在内蒙，二蛋心里憋屈得很，杜薇薇从内蒙调回来内地，可自己却又跑去
了内蒙大草原。&lt;br&gt;丁建国回来了，脸色有些不太好，黄芳去医院做体检了，还没有回来。&lt;br&gt;二蛋给丁建国倒了杯水，丁建国点了根烟，深深的吸了一口。「小斌，你那
个女朋友，重新申请留在内蒙，不回来了。」丁建国又抽了口烟说道。&lt;br&gt;「哦，怎么回事，我没有听说啊。」二蛋一愣，虽然今年又可以在内蒙见到
杜薇薇了，但以后怎么办，二蛋知道，杜薇薇失去了这次机会，以后想调动回
来，就难了。&lt;br&gt;「我也不清楚，今天管人事的老朱跟我说，是你女朋友主动申请不回来
的。」丁建国有些郁闷，托了老朱好大一个人情才办妥的事情，居然不回了，现
在的孩子们脑子进水了是咋的。&lt;br&gt;「爸，你先压着，我马上就去内蒙了，我去问问看，我也很久没有她的消息
了。」二蛋也很郁闷。&lt;br&gt;「嗯，我已经跟老朱说过了，让他先办调令再说，你去了好好问问，到底是
什么情况。」说着，丁建国用拳头敲了敲额头，显然有些头痛不已。&lt;br&gt;「学斌，学斌，」门口李宏伟彭彭的敲着门，「车来了，快走。」&lt;br&gt;二蛋打开门，一手一个包提起了行李。回身对丁建国说道：「爸，谢谢你，
我走了。」&lt;br&gt;李宏伟接过二蛋的一个包，探头往屋里看了看，丁建国站起身来，李宏伟忙
喊了声丁老师，便先下了楼。&lt;br&gt;「嗯，走吧，在外面小心一点，注意身体，多给你妈写信。」丁建国送到门
口说道。&lt;br&gt;「知道了，爸，我走了。」说着，二蛋下了楼，把心里往槽子车上一扔，扒
着车厢，翻身上了车。&lt;br&gt;槽子车就是老牌的解放车，到了队上，送人的大客上早已坐满了人，二蛋和
李宏伟及几个分到队上的学生，把行李塞进了库房，守着库房的库管忙关上门，
一把大锁锁死，指挥着吊车把库房吊起来放到了平板车上。二蛋几人上了大客，
找个空位坐了下来。不一会，大客启动了。&lt;br&gt;天完全黑了下来，车队已经到了坝上，今天要住在坝上招待所。队上各自交
好的哥们，三五一群的出去找小饭店吃饭了。&lt;br&gt;二蛋跟几个学生一夥，找了家火锅店，准备吃刷羊肉，六个人点了十斤羊
肉，还有冻豆腐，蔬菜啥的，哥几个开了两瓶老白干，慢慢吃喝了起来。&lt;br&gt;喝的差不多了，李宏伟递给二蛋一根烟，「哥们，有件事情我得告诉你。」&lt;br&gt;「啥事，别唧唧歪歪的。」二蛋端起杯子，「咱哥们还有啥不能说的，操，
来先喝酒。」&lt;br&gt;李宏伟把酒喝了，放下杯子，「哥们，我说了，你可别发火。」&lt;br&gt;「兔子，你咋这么黏糊，有啥话你就鸡巴直说嘛。」兔子是李宏伟的外号。
二蛋，再次举起杯子。&lt;br&gt;「是杜薇薇，」李宏伟看着举起杯子的二蛋，「她怀孕了。」&lt;br&gt;「啥，怀孕了，操，老子要当爹了，来哥几个，来喝酒。」二蛋先是一愣，
哈哈大笑起来。幸福来得太突然了点吧。可自己每次都没射进去啊。&lt;br&gt;「不是你的。」李宏伟一盆冷水浇了下来。&lt;br&gt;二蛋愣住了，几个举起杯子要敬酒的哥几个也呆住了，慢慢的放下了酒杯。&lt;br&gt;「我说了，你别生气。」李宏伟伸手取下二蛋干举着的酒杯。&lt;br&gt;「你说吧，我不生气。」二蛋深吸了口气。&lt;br&gt;「是这样，我家那位给我写信，说了这件事情。」李宏伟递给二蛋一根烟，
帮他点上。&lt;br&gt;原来，杜薇薇的站上分来一个大学生实习生，是杜薇薇所在采油厂的本厂子
弟，小伙子父母都在厂里上班，厂里把新来的大学生分到杜薇薇的站上，给杜薇
薇当徒弟。&lt;br&gt;杜薇薇所在的站是个小站，以前只有两个女孩子，和一个小伙子三个人，除
了杜薇薇，另一男一女是情侣关系，站上没有睡觉休息的房间，只有一间办公
室，每八个小时换一班，有交接班的大巴车接送，除此以外，方圆百里没有人
烟。&lt;br&gt;分来一个大学生后，由杜薇薇带着到各采油机巡查，开始还好，小伙子慇勤
的很，什么时候都抢着做，每次巡查，都抢着提设备。杜薇薇对他也是很照顾，
各个环节和注意事项都手把手的教给他。&lt;br&gt;这次，是夜班，轮</content></item></essay>