<essay><item><title>意外被朋友干了，竟然觉得好舒服好棒</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫小鱼，上个周末难得休假，早起床后跳跳郑多燕满身大汗，洗澡洗到一半要帮我修理电脑的朋友(少宸)这时来了，来不及擦干身体便急忙套上衣服帮他们开门，却没发现衣服沾上水汽早已曲线毕露，少宸早已偷瞄好几眼。领他到书房之后，我就到阳台晾刚洗好的衣服，晾完走进屋隐约听见呻吟声，原来少宸似乎是发现我之前下载的Ａ片，竟然直接看了起来；我不知该如何是好，正困扰着却看见少宸开始揉起被撑起的裤档，看得我心中突然搔痒难耐，有点腿软连忙躲回卧房激动的倒在床上。&lt;br&gt;回想刚刚的景象，小手不自觉地在身上抚摸，假想是少宸的手在我身上游走，不知不觉恍神。回过神才发现少宸真的就躺在我身旁揉着我34D的胸部，他见我回过神变对我说「小鱼坏坏，自己躲在房间里玩！」，然后粗鲁的吻住我，一手用力揉着我的屁股，我试着挣扎但酥软的身体根本不配合我，反而十分投入。&lt;br&gt;少宸把我剥光后蹲在我腿间玩弄我的小穴，「小骚货，穴看起来还蛮嫩的，小鱼被几个人干过阿？」，「只有前男友」我回答。他似乎满意我的回答，弯下身用舌头和手指又揉又插着小穴，弄得我无法克制的迎合着。&lt;br&gt;「啊嗯、别舔，啊啊、好痒，不…嗯啊啊、嗯、别、别舔那里、那里不行啊、啊啊、好、好羞人…」&lt;br&gt;少宸猛然吸住阴蒂，用舌头上粗糙的颗粒徐徐磨擦，「啊呀—」我全身发软，不自觉用双腿夹住他还在我腿间的头。&lt;br&gt;少宸掰开我双腿像Ｍ字一样张着，按着我的手指叫我自己插，并绕道我侧面抓着我另一只手扶着他的鸡巴塞进我的嘴里。&lt;br&gt;吃着比前男友大的鸡巴，小穴更痒了，我根本已无法思考，本能地加快手指的抽插，屁股也开始不断的扭动。舌头贪婪的舔着紫红的大鸡巴，吸吮的龟头还有学着Ａ片把舌尖往尖端那洞洞里钻，少宸：「干！骚货，差点被你用出来！」推开我的头，就把肉棒大力的插进我的体内，疼痛慢慢的转变成爽，身体不自觉配合的摇了起来。&lt;br&gt;少宸好坏，重重的干了几下却又把鸡巴全部抽出来，拍拍人家的屁屁说：「就这么欠我干吗？屁股在扭什么啊？」，「快叫我干你，快说啊！」我一只手伸下去自己揉弄着小穴，一只手抓着鸡巴想往里头插，对他喊着：「快用你的大鸡巴干我，用力的干我！」少宸的大鸡巴噗滋的一下插了进来，我闷哼了一声，少宸：「是这样肏妳吗？这样你爽吗？」，「嗯嗯~~好爽阿~~深一点~把你整个人压着，插到最深～嗯哼~你干用力一点啊！&lt;br&gt;玩玩我的奶奶和乳头，啊我好舒服~~啊好深，大龟头磨得好爽！阿~~」他一翻身躺下，抓着我的腰让我坐在他身上说：「想爽就自己动。」，我只好自己晃动着腰，想找回刚刚那令人酥软的感觉。少宸似乎觉得我自己动太慢，又顶弄着大鸡巴很狠的抽了起来了，啪！啪！啪！清脆的响着，我咬着唇玩弄着，瞇着眼看着少宸，忍受着那一阵阵快意的袭来，我：「宸阿，快，快点干我，我好舒服啊，快~~快~~快不行了。」&lt;br&gt;「哦~鱼你真的好紧，你前男友是不是不常干妳~嗯?快说」少宸故意地重重的撞了几下，要我回答。「我们应该做没超过十次吧。」&lt;br&gt;我说。少宸说：「那算他不懂珍惜，物尽其用！没关系，我不会浪费你的骚穴，我来教你好好玩好好享受吧~好不好啊，鱼？」说完便插得更深，还用龟头在花心磨来磨去。「啊~~好~哥哥教我玩鸡巴插小穴，啊~~好棒，好舒服。&lt;br&gt;我快要来了！快干我，快干我的骚穴，干深一点，干我的骚穴啊」。他摆弄着腰，肉棒在人家的小穴里搅弄着，我终于受不了，太刺激了，我：「嗯~~~嗯~~~啊~~~啊~~~我要死了啦~~~啊~~升天了~~啊~~啊~~~要洩了」，淫液就像洪水般汹湧而出，我的脑子整的一片空白。&lt;br&gt;哦~我的小美人鱼，你的骚肉穴好厉害啊，真像鱼嘴在呼吸，吸着我的鸡巴，洩的淫水又好烫，浇在我大鸡巴上，你叫我的鸡巴怎么受的了啊！」&lt;br&gt;说完少宸转而改为猛烈的抽插，速度越来越快，我：「不要，不要啊！人家不行了，小穴要坏了，啊~~」&lt;br&gt;我再也受不了，却只能强受着那快令人致死的快意，「我要干爆妳，干死我的小美人鱼，插烂你骚穴~~啊~~~」少宸重重的在小穴里冲撞得，一波更强烈的快意从我的肉穴里一直袭向我全身的每个角落。&lt;br&gt;少宸：「干！干！啊~~~来了~~来了~~」，感觉到他滚烫的精水有力的，一阵一阵的喷向我的子宫，我就像遭受电击一般，烫得花心好舒服，大鸡巴也在我体内收缩跳动着。少宸搂着我，舌吻我后舔弄着我的耳朵，「哦，鱼你真美，奶子和穴都好棒，穴好小又好会吸，下一次我会更努力的肏，让你更舒服，教你怎么玩得更开心！」&lt;br&gt;</content></item></essay>