<essay><item><title>丝袜姐姐培养计划(2)</title><author>床上伴侣</author><content>姐姐的下体清理干净。&lt;br&gt;「姐，你，你舒服么，刚才那个是高潮么。」&lt;br&gt;「啊，浩浩，你别说了，羞死人了。」&lt;br&gt;「姐，你怎么喷了那么多啊，我听说这是潮吹体。」「浩浩，不许再说了，不然，不然姐不理你了。」姐姐休息了几分钟后，我委屈的站在姐姐的旁边「姐，我下面好难受」「啊，坏浩浩，把它收起来，难看死了。」&lt;br&gt;「姐，我想和你做爱，你刚才舒服过了，我还没呢。」「什么？」姐姐可能是一下子没理解过来「做爱？啊，不行，我们是姐弟不能这样。」&lt;br&gt;「姐，我们不是没有血缘关系。」&lt;br&gt;「不要了好么，浩浩，我没准备好，我的心好乱。」「那我的小弟弟怎么办，好难受啊姐姐，我病都还没好呢。」「那你用我的丝袜自己来。」&lt;br&gt;「什么自己来啊。」&lt;br&gt;「就你昨晚那样的。」&lt;br&gt;「可是姐，我刚才都帮你了。」&lt;br&gt;「啊，啊，什么帮我啊」姐姐对自己的潮吹似乎很羞愧「我，我没」「姐你用嘴帮我吹出来好不好。」&lt;br&gt;「啊，你怎么可以提这么过分的要求啊。」&lt;br&gt;「我都帮你亲你下面了，姐，求你了。」&lt;br&gt;「多脏啊，我用手好不好」我知道如果坚持的话，姐姐可能会羞愧的跑路，于是装作很委屈的。&lt;br&gt;「姐，哎，行吧，用丝袜帮我打出来吧，姐姐，要薄一点的，嗯，黑色的丝袜。」姐姐从柜子里找了条黑色的超薄的丝袜，站在我的面前不知道该怎么做。&lt;br&gt;「姐，你帮它把丝袜套上去好不好」我抓住姐姐拿着丝袜的手，慢慢的将姐姐黑色的丝袜裹在了我的大肉棒上。&lt;br&gt;「哦，姐，好舒服的感觉，你摸摸」姐姐紧张的抓着我那被黑色透明丝袜包裹的肉棒，隔着那层薄薄的尼龙材质，肉棒在姐姐的手里不断的暴涨着，姐姐的丝袜十分透明，透过那层浅黑色丝袜的朦胧，肉棒上的青筋依然清晰可见。&lt;br&gt;「浩浩，丑死了。」&lt;br&gt;「姐姐，你要这样动，哦，嗯」我手抓着姐姐芊细白嫩的小手，教他上下帮我打着飞机。&lt;br&gt;「姐姐，轻点哦，你太用力了，哦，对，这样，哦嗯嗯。」「姐姐，你这样子好迷人」姐姐跪趴在我的股间，两只活蹦乱跳的大兔子随着姐姐的手上的动作上下跳动着，白皙的胸部如牛奶般丝滑。&lt;br&gt;「姐姐，趴在我身上帮我弄好不好，我很快就出来了。」「怎么弄啊，你要快点，姐这样都羞死了。」&lt;br&gt;「这样趴着，不对，嗯，这样才对。」我很快的将姐姐和我的体位摆成了６９。&lt;br&gt;「浩浩，这姿势好羞人。」&lt;br&gt;「姐，你就这样帮我打飞机，我帮你下面再清理下。」「啊，浩浩，姐姐这样难受，下面好痒。」&lt;br&gt;「姐，我快来，马上就射了」我抱住姐姐的丝臀，看着那之前被我舌头插出来的丝袜洞，深深的吸在肉缝中，被浅灰色超薄丝袜包裹的肉缝彷彿在催促我，用力的将舌头再次插进丝袜洞中。&lt;br&gt;「啊，浩浩，姐受不了，哦，啊，啊，不行了，哦」姐姐停住了握住我拿裹着丝袜的肉棒的手。&lt;br&gt;「啊，浩浩，哦，啊，不行了，哦，痒死了，哦浩浩，里面点，浩浩，还要进去点点，哦啊，啊，啊」我没听错吧，姐姐让我再用力点？这时候我无法再去分辨姐姐说的是要还是不要，使劲的将头埋在姐姐浅灰色丝袜洞中，隔着丝袜舌头从阴蒂扫过大阴唇，翻过小阴唇，再深入。&lt;br&gt;「哦，啊，哇，好爽啊，这，这是什么感觉」感觉到肉棒上猛烈的变化，一种湿软的包围，姐姐，姐姐居然，用她的小嘴将我被黑色丝袜包裹的肉棒吞入。&lt;br&gt;「哦，这，这太爽了」从龟头上传来了一种强烈的想要射的感觉，姐姐的嘴实在是太小了，或者说我的肉棒太大了，姐姐，勉强的将我的龟头含入檀口，紧紧的包裹着丝袜和我的龟头。&lt;br&gt;「　哦，爽，爽」我对姐姐迷人的丝缝从舔变成了带有一点点撕咬的啃，一只手紧紧抱住姐姐的丝臀，另一只手用力的抓住姐姐胸前乱跳的大兔子。&lt;br&gt;「啊，浩浩，你坏，姐姐要惩罚你。」姐姐，用力含住我被丝袜包裹的龟头，用舌头在丝袜上扫了一圈，然后上下摇晃起檀口，虽然插进嘴里的只有一个龟头，但强烈的满足感，和姐姐檀口的紧窄，让我，让我有一种马上就要喷发的状态，而且愈发强烈。&lt;br&gt;「姐姐，用力含住小浩浩，浩浩马上就要来了」感觉到姐姐紧绷的下体和嘴上湿滑程度的加深，我们相拥卖力的帮助对方进行最后的冲刺。&lt;br&gt;「扑哧扑哧」姐姐的潮吹又一次的喷射出来，而我「哦，姐姐，含深点，再深点，啊啊啊啊，啊啊啊」我的精液从龟头口隔着丝袜，透射而进姐姐的檀口，而此时姐姐的檀口已经将我被丝袜包裹的大肉棒深深的含进了喉间，当精液透过丝袜喷射而出的时候，姐姐已经来不及躲了。&lt;br&gt;「咳咳，咳咳」姐姐被喷射而出的精液吓了一大跳，「呛死我了，咳咳，你出来了怎么不和我说下，咳咳」精液从姐姐的嘴角滑落，落在的姐姐两条浅灰色的丝袜腿上，那点点的白斑是那样的迷人，我已经听不到后面姐姐在说什么，我只知道一件事情，姐姐帮我口交了，真的口交了，哈哈哈！&lt;br&gt;第三章&lt;br&gt;从那天之后，我和姐姐的关系就变的很微妙了，我用尽各种的方式逼姐姐帮我解决生理问题，虽然姐姐每次都不太愿意，但在我强力的逼迫下，姐姐最终都会答应下来，而我在那之后也渐渐的发现了姐姐身上有一种奴性，似乎就是天生的，而我对姐姐的态度也发生了点变化，在我强硬的态度之下，从今天开始姐姐在家里就只准穿丝袜，不许有任何衣物。&lt;br&gt;「姐，过来嘛」我躺在沙发上，对着全身只穿着一条超薄黑色透明连裤袜的姐姐，「浩，浩浩，求你了，不要老是这样对姐姐好么」「姐啊，你下面一碰就湿了，穿衣服不是更麻烦，这样不是很好么，而且浩浩就喜欢你这样的样子」&lt;br&gt;「浩浩，姐，姐真的不喜欢这样」姐姐都快哭了「姐，我喜欢这样」「浩浩，真的求你了」&lt;br&gt;「姐姐，你又不乖了，昨天就说好要听话的，以后在家只许穿丝袜，而且要听我的话，不然就打屁股哦」&lt;br&gt;「可是浩浩」&lt;br&gt;「没有可是」&lt;br&gt;「浩浩」&lt;br&gt;「昨天说了，不乖要打屁股，我要惩罚你」&lt;br&gt;我走了过去将姐姐几乎全裸的身体反趴在桌子上，用手用力拍了下姐姐那裹着黑色超薄丝袜的屁股，「浩浩，疼啊，疼死了，你怎么可以真的这样对姐姐啊」「你不听话，我还打你屁股」我用手又打了姐姐那美丽的黑色丝臀，说实话姐姐挺瘦的，1 米68才90多斤，不过胸部33D ，屁股也特别翘，两块肉臀和胸前的小兔子一样丰满翘立，手感非常好，在丝袜的包裹下，更显的淫靡，看到这种情况，任何人都会忍不住。&lt;br&gt;但是我知道现在想要干姐姐还有难度，虽然姐姐的奴性已经有所启蒙，但姐姐心里还是不愿意接受的，如果太用强，姐姐以后绝对会反抗，到时候我就悲剧了，得慢慢的引导。&lt;br&gt;「浩浩，你到底要姐姐怎么样啊，姐都用嘴和脚帮你那样了」「姐，我也不知道怎么了，可我就是停不下来，哦，你的丝臀实在是太漂亮了」拍打姐姐的黑色丝臀我居然也有强烈的反应，快感，对，就是快感，这太不可思议了，我加快了拍打姐姐黑色丝臀的力道和速度「浩浩，啊，浩，哦，轻点啊，哦，啊，浩浩」姐姐用力的夹住丝臀，透过浅黑色的连裤袜，姐姐圆润白皙的臀上几道浅红色的巴掌印清晰可见，透过丝袜传来的触感，和视觉感官更加刺激我拍打的节奏，「啊，啊，哦，啊，轻点，啊，浩浩，浩浩，我，我，姐不行了，我想上厕所可以么，啊，啊，不行了，啊，啊」我不理睬姐姐，一边拍打姐姐的黑色丝臀，一只手隔着丝袜不断抚摸着姐姐的包子穴，从上次我就知道了，姐姐这个肉洞是个名器，称为包子穴，这是个十分淫荡的穴，又称吸精穴，搞起来非常爽的。&lt;br&gt;「浩，浩浩，求你了，嗯，嗯，姐不行了啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊」感觉到姐姐突如其来的潮吹，淫液从肉缝中又一次喷射而出，乍一看，还真的有点像尿尿的样子，「姐，你真的好色哦，拍你屁股几下你就高潮了，好丢人啊，我听别人说这样的情况很变态的，这要让别人看见你就不要活了，全世界都会说你是个淫荡的女人的」&lt;br&gt;「浩浩，你怎么欺负姐姐？我不是你说的这样啊，呜，丢死人了，我怎么会这样，我没脸见人了，呜呜呜」虽然姐姐嘴上反驳着我，但我看的出来姐姐已经已经很害怕了，难道这是我的机会？&lt;br&gt;「还说不是，你看你喷这么多啊，这么淫荡，你这个坏姐姐，打几下屁股就高潮了」&lt;br&gt;「呜，哇，呜呜呜呜」姐姐真的哭了，眼泪哗啦啦掉下来了「额，姐，对不起，我刚才开玩笑的」看来有些过头了，我马上安慰着姐姐「呜呜呜，我，浩浩，我怎么会这样，怎么会这样啊」&lt;br&gt;「啊，姐姐，姐姐你别哭，别哭啊，浩浩刚才是开玩笑的，我才是坏人，我乱说话，姐姐，别哭了啊，你还有浩浩的，浩浩会疼你一辈子的，浩浩不觉得你丢脸，真的」&lt;br&gt;「浩浩，姐姐是不是真的很，很，哎，呜，这样都会，都会喷出来，呜，没脸见人了，太丢人了，连浩浩你都说姐姐是个坏女人，呜呜呜呜」「没关系的姐姐，浩浩不会嫌弃姐姐的，虽然姐姐的身体很淫荡，但，浩浩一定不会嫌弃姐姐，浩浩会一辈子陪着姐姐的，姐，你不会没脸见人的，别人又看不到，以后只要不接触别的男人就可以了啊，顶多以后浩浩娶姐姐当老婆」「浩浩，我是你姐姐，不能结婚的，而且，而且姐姐这样淫荡的身体真的配不上你」这个傻妞，我的心里都乐开花了，没想到这样姐姐就自卑了，要是换一个女人，就凭这个名器和潮吹，就能让所有男人疯狂了，更何况姐姐不但身材火爆，胸大屁股翘，脸蛋更是极品到没话说，毫无瑕疵的皮肤有如牛奶般白嫩细滑，绝美的脸颊透着无限的温柔和楚楚可怜，没看到姐姐的追求者从市中心都排到郊外十几里了么，拣到活宝了，别说姐姐不是我的亲姐姐，就算真的是我的姐姐，我也不可能放过这种极品！！&lt;br&gt;「姐，相信浩浩，浩浩一定会给你幸福，姐姐你这种淫荡的身体没人敢要，浩浩要，这个世界上就只有我最疼姐姐，姐姐你不许哭，哭了就不好看了」「浩浩，你对姐姐真好」姐姐抱着我的头眼泪还在往下掉「可是姐姐的身体有缺陷的」&lt;br&gt;「姐，不是这样的，相信浩浩，浩浩现在就要了你好么，你别哭了，乖，我们现在就做爱，我要证明姐姐的身体没问题」姐姐的身体突然一僵，或许是没想到我的要求，顿时脸红的和茄子一样「浩浩，不行，姐姐的身体有缺陷，我配不上你，你不要安慰我了」&lt;br&gt;「姐，你是我一辈子的亲人，姐姐你从小到大都疼我，浩浩也一直都爱着姐姐，浩浩怎么可能和别人一样嫌弃你呢，不管你变成什么样我都喜欢姐」我吻上了姐姐的眼颊，吻去眼泪，我真的有些心疼了，把姐姐骗的这么没自信，看来姐姐真的伤心了，但为了我自己的计划，我真的不能心软啊。&lt;br&gt;「浩浩，姐，姐姐」我看这样下去估计又悬了，没指望姐姐会主动，还是自己出击吧，把手伸到姐姐面前扶着姐姐「我们回房间，浩浩会证明姐姐的身体没问题的」&lt;br&gt;「啊，可是」姐姐低着头，不知道该拒绝还是答应，我可不管那么多，扶起姐姐回到房间，将姐姐放到床上，和姐姐一起躺到了床上，「姐，你真美」我吻向了姐姐双唇，「浩浩喜欢你，一辈子就喜欢姐姐一个人」「浩浩，你爱姐姐吧」姐姐似乎终于被我感动了「姐」「浩浩」&lt;br&gt;这个时候真的不需要多馀的语言来形容了，我从头到尾都光着身体，而姐姐也只全身只着一条黑色超薄的连裤袜，丝袜的裆部早已被潮吹的淫液打湿，此时不需要调情，我需要的只是将姐姐丝袜的裆部撕开一个口，我可没有自信隔着丝袜还能插入，先不说丝袜的韧性，我还在发育的小弟弟硬度也不够。&lt;br&gt;「姐，我来了」将自己的肉茎对准姐姐的粉红色肉洞前，用龟头磨蹭着姐姐的肉缝「浩浩，我怕，你真的不会嫌弃姐姐么？万一你」姐姐是个传统观念很强的人，谁破了她的处就一辈子是这个破处的人「姐，相信我」都骗到这地步了，我怎么可能放手「嗯」粗大的肉茎随着氾滥的淫水，慢慢的挤入了姐姐的肉缝中，好爽，姐姐的这个穴真的，太美了，才进了一个龟头就这么爽了，而且真的好紧啊，怎么好像有点插不进去了？&lt;br&gt;「啊，好疼啊，浩浩」我感觉到我的肉茎都已经突破了那层处女膜，但很奇怪的是，破了处还是插不进去了「姐，怎么回事，插不进去啊，你这个洞，太奇怪了，我听说别人都很容易进去的，姐，你放轻松点」「疼啊，浩浩，不要了，我们不做了，好么，好疼」难道包子穴这种名器还有这功效，防插入？我纳闷了「姐，不行啊，拔不出来也进不去，你下面太紧了，明明都是水了，怎么还连动一下都不行」&lt;br&gt;「那怎么办，呜呜呜呜呜呜」我紧紧的抓住姐姐那两条晃动的黑色丝袜美腿，不让姐姐挣扎「你忍一下，我用力插进去，都是疼一下就不疼了，很快，乖」「浩浩，你轻点」我将屁股微微向后，用力的一戳到底，「啊啊啊啊」这回不是我姐姐的叫声，是我叫的，龟头顺着肉壁，捅进了一个比较宽阔的肉穴中，好像碰到了什么柔软的东西，应该是姐姐花心，可是花心怎么会这样的，这这……&lt;br&gt;「啊啊啊啊，姐，姐姐，你你下面什么东西，咬住我了，啊啊啊啊啊啊啊啊啊」花心就像马蜂窝，被我捅了一下，就突然紧紧的包裹住我的龟头，貌似还在吸允我的龟头，虽然只是轻微的，但这感觉绝对不是很爽就能形容，是非常非常爽。&lt;br&gt;「浩浩，疼么，对不起，姐姐不知道，浩浩，我」「不是的，姐，好爽的，就好像被电了一下，太爽了，你呢，舒服么」插在姐姐肉缝中的肉茎动都不敢动一下深怕动一下就射了「姐姐也是，从来没有过这样的感觉，和你用舌头的感觉不一样，好美」&lt;br&gt;「姐姐，我要插了」我的肉茎缓缓退出姐姐的肉缝，突然感觉不对，花心居然跟着咬了出来，龟头始终被包裹在花心里根本拔不出来，咬着牙将龟头退到快到肉壁的地方，狠狠的撞向花心「啊，浩浩，好舒服，就刚才这样，哦哦哦」感觉到姐姐颤抖的两条黑色丝袜小腿紧紧的交叉裹在我的腰间，我没时间去理会姐姐的黑色丝袜小腿和我腰间磨蹭的舒爽感觉，因为这个花心太奇怪了，我有些害怕了，用力的拔出再一次的撞进去，感觉花心咬的更紧了，吸允的力道更加强力，龟头上被包裹的有点酥麻了，不管了，再次的准备撞击进去的时候，我突然感觉自己的精口已经打开，用力的将肉茎捅进姐姐的花心中，「哦，哦，哦啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊」射了，草，我说实话，就三下，只动了三下，真他妈丢脸啊！&lt;br&gt;遭了，龟头还被花心包裹着，我都射了，这鬼东西还不放过我啊，这回死了，救命啊！&lt;br&gt;似乎感觉到我的祈祷，「啊啊啊啊啊，浩浩，姐姐死了」从姐姐的花心深处喷出的一股股的淫液，姐姐潮吹了，花心终于松开了口，我赶紧将肉茎拔出，在拔出的那一刻，姐姐的潮液喷射而出，打湿了大半张床。&lt;br&gt;</content></item></essay>