<essay><item><title>被催眠轮奸的少女(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「阿、阿喔..恩..恩..我、我快不行、又要去阿阿阿阿…。&lt;br&gt;一个女子的淫声从房间内不断传出，很显然的这个女子正在享受..或是被强迫高潮。&lt;br&gt;房间内有二男一女，一个男人赤裸着下半身坐在房间唯一的床上，发出呻吟的女子此刻正坐在男人的大腿之间，高挑全裸的身躯正在不断上下摆动着，一头及腰的长发也随着女子的剧烈摆动而飞舞着。&lt;br&gt;女子赤裸迷人的小穴正把男人的阳具整根没入，阴道正因一次次的高潮而收缩紧夹着男人的阳具。&lt;br&gt;喔喔~她又高潮耶~想不到她听话到能一直高潮，一定很紧很舒服吧，哥哥？一个站在床边像在观赏Ａ片一般的男子向床上的男人说道。&lt;br&gt;呼、呼、喔～真紧ㄚ..干起来、真的、真的只有爽而已…那女子似乎一直在高潮，没二分钟就高潮一次，有点违背女人的生理。&lt;br&gt;女子叫吴恩琦，大家都以琦琦叫她。&lt;br&gt;正在干着琦琦的男人叫雷刚，而站在床边的是雷正，二个人是亲生兄弟，琦琦则是和他们一起长大的青梅竹马。&lt;br&gt;三个人一直玩在一起，连念书也是三个人同校，就连上了高中也是在同一个学校。&lt;br&gt;大约在国中二年级，琦琦开始发育，不但身高长高，胸部也从Ａ罩杯升级到Ｄ罩杯，甚至有朝向Ｅ发展的趋势。&lt;br&gt;而正值青春期的雷刚和雷正见琦琦出落的越来越吸引人，难免也有性冲动，只是琦琦一直不当一回事，小刚和小正碍于她父母也不敢硬上，只好每天压抑欲望打打手枪。&lt;br&gt;一个星期前，他们高二升高三暑假的最后一个星期，小刚和小正偶然在一本催眠书上发现一个"深度催眠术"，书上写只要催眠成功就能把被催眠者从浅意识催眠，变成一个百依百顺，什么都听的人。&lt;br&gt;兄弟俩在隔天立刻把琦琦找来家里当试验品。&lt;br&gt;兄弟俩完全照着书本上教的去做，可怜的琦琦还不知自己将成为实验品，乖乖听从兄弟俩的话坐在椅子上任二兄弟摆布。&lt;br&gt;小刚拿出一个小镜子做成的坠子放到琦琦的眼前，并要琦琦盯着看，琦琦在镜子里看见自己的眼楮，然后小刚把镜子慢慢摆动起来，琦琦的眼神也随着镜子飘动，接着意识越来越模糊，只隐约知道小刚重复说几句话，接下来的事她全都记不得。&lt;br&gt;催眠意外的成功！两兄弟兴奋不已。&lt;br&gt;当小刚拍一个掌，琦琦才惊醒过来。&lt;br&gt;她疑惑的看着两兄弟，不知道他们二个在搞什么鬼。&lt;br&gt;哥、我们快试试看成效如何ㄚ～！小正凑近小刚的耳边说道。&lt;br&gt;站起来吧！小刚对着琦琦说，同一时间琦琦也站起来。&lt;br&gt;再坐下！、「站起来、「向前走、「蹲下来…不管小刚说什么指令琦琦全都做出来，琦琦感觉自己的身体像不受控制般的跟着小刚所说的动作做，此时琦琦感觉到不妙…那一晚他们把累积多年的兽欲一口气全发泄在琦琦身上，琦琦被他们干得整整二天合不起大腿..而且小刚还下命令要琦琦不能告诉任何人，还要随传随到，完完全全变成他们的性奴隶。&lt;br&gt;一个礼拜以来，兄弟俩每天都把琦琦叫到家里轮奸，可怜的琦琦连吃便当都得被一边干一边吃。&lt;br&gt;这天小刚突发奇想，对琦琦下一个命令。&lt;br&gt;我们干你的时候，你要一直高潮！结果琦琦在接下来的轮奸之中，竟然真的不断地高潮，小刚随意的抽插，都能把她推向顶峰，高潮时阴道内的收缩，也让小刚爽到极点。&lt;br&gt;ㄚ…不要、等等、等等阿..小刚、又要、又要..喔阿阿阿～显然地，琦琦又即将高潮。&lt;br&gt;喔喔～又、又变得好紧ㄚ～不行～我、我要射喔～不、里面..里面不能..射在里面..ㄚ～会、会怀孕的ㄚㄚㄚ…..琦琦才刚说完，就感觉一股火热的液体喷向花心深处。&lt;br&gt;琦琦被射得意识恍惚，躺在床上喘息。&lt;br&gt;但小正似乎不给她喘息的机会，上床将琦琦无力的双腿分开放在自己的肩上，肉棒"噗滋"一声就马上挺入被淫水和精液浸濡的小穴里。&lt;br&gt;等、等等..小正..不要ㄚ、让、让我休息一下..恩喔…。&lt;br&gt;意识到小正的插入，琦琦惊慌地伸手想推开小正，然而无力的双手无法阻止小正的兽欲，小正又在琦琦体内抽插起来。&lt;br&gt;几乎不受控制地，琦琦在很短的时间又再次被顶上了高峰。&lt;br&gt;ㄚㄚ..恩、嗯..停、停ㄚ～拜托..又、又要了..ㄚㄚㄚ～～在琦琦高潮的同一时间，阴道又开始剧烈的收缩，将小正的阴睫紧紧包着。&lt;br&gt;喔喔～～呼..真、真的好爽ㄚ～好紧..喔～此时琦琦的双眼开始无神了，每一次的高潮都带去她大量的体力，小正沉浸在琦琦阴道的收缩，而小刚看到了琦琦的异状，不过他并没有阻止小正继续干，他想知道琦琦的极限到哪。&lt;br&gt;琦琦已经意识模糊了，她现在只能发出”ㄚㄚㄚ”的无意义的呻吟，而在这一次的高潮，琦琦发出一声”ㄚ～～～”的叫声后，就闭上了眼楮，小刚知道琦琦已经体力不支晕倒了，小正却还是奋力的抽插着，小刚本想阻止小正继续干下去，随即又想知道晕迷中的琦琦会不会高潮，也就任由小正继续搞。&lt;br&gt;没多久，本来只能发出喘息声的琦琦突然又发出了一阵呻吟，眼楮也无力的张了开来，显然地琦琦又要高潮了。&lt;br&gt;ㄚ…。&lt;br&gt;呜ㄣ…呜…..琦琦在发出这样无力的淫叫后，又晕了过去。&lt;br&gt;之后琦琦不断的因高潮而醒来，又因高潮而晕迷，小刚知道在这样干下去她可能再也醒不过来了，正想阻止小正，只见小正在发出一声低沉的吼声后，就把肉棒给拔了出来，一股白稠的液体也从琦琦的小穴里缓缓流了出来。&lt;br&gt;嘿嘿..哥，琦琦姐真的是极品阿，如果能干她一辈子的话不知道有多好！小正对着哥哥说道。&lt;br&gt;白痴！哪可能一辈子！等她上了年纪你还会想上她吗！？哈哈～也对！可惜第一个干她的人不是我们阿..真他妈可惜..原来琦琦上高一的时候就交了一个男朋友，他们的感情非常好，小刚和小正也认识，那是他们隔壁班的班长。&lt;br&gt;在他们坠入情网的时候，很快的琦琦就把第一次给了他，这让兄弟俩很吃味。&lt;br&gt;小刚和小正看着倒在床上，赤裸着美妙的体，小穴还不断流出兄弟俩精液的琦琦，想到以后的日子有一个这么美妙的性玩具，两兄弟忍不住对看着笑了起来。&lt;br&gt;疲累的琦琦睡到了隔天下午才被自己的手机吵醒，醒来时兄弟俩都不在房内，她拿起自己的手机一看，有１０几通未接来电，全都是琦琦的男朋友打的，琦琦赶紧打回给他，响没多久琦琦的男朋友阿州就接起来了。&lt;br&gt;喂～是琦琦吗？你昨天和早上的电话怎么都没接？我很担心你ㄚ！阿州在电话理着急的说道。&lt;br&gt;我不是故意不接的，我、我是被…。&lt;br&gt;琦琦听到阿州那么关心她，很想告诉他实情，不过就是没办法说出来。&lt;br&gt;小正这时正好走进房间听到琦琦的谈话，也知道是阿州打的，他悄悄的走近趴在床上全身赤裸的琦琦，此时琦琦正顾着跟阿州讲电话，根本没察觉有人接近。&lt;br&gt;我是、我是…唉..我只是忘记带手机出门..ㄚ！！！小正趁琦琦正在专注讲话的时候，将手指猛地插入琦琦露出的小穴，惊吓的琦琦不自觉地叫出了声音。&lt;br&gt;琦琦！？怎、怎么了？你还好吧？发生了什么事？阿州听到琦琦突然的叫声，着急的问。&lt;br&gt;继续说电话！别停！小正在琦琦耳边轻声命令，顺便将她的身体转过来，使小穴正对着小正。&lt;br&gt;没、没事只是看见一只蟑螂..恩～～等等..州你等等ㄡ..琦琦露出一脸哀求的神情求小正别再弄了，小正哪会理她，一手把肉棒掏出另一手将琦琦两片阴唇左右一分，露出了可爱的小嫩穴，小正肉棒一挺就整根没入了琦琦的体内。&lt;br&gt;小正故意把肉棒慢慢抽离琦琦体内，等到几乎整根都快抽出来时，再用力一口气顶入，空虚和饱满感的不断交替让琦琦不断想要叫出声音来。&lt;br&gt;州..我、我没事的你放心吧..喔～我、我等等就回去准备开学的东西..琦琦努力控制自己的声调听起来正常，但是却控制不了急促的喘息声。&lt;br&gt;琦琦！你听起来好像很喘，你怎么了？生病了吗？阿州听出了琦琦的喘息，连忙担心的问道。&lt;br&gt;没..我、我和朋友逛街走路走太累了..州..我这边收讯不太好、我们明天开学见面再说好吗？掰掰～琦琦说完就马上挂了电话。&lt;br&gt;琦琦姐～你男朋友还真关心你喔～感情真好阿..就算让他知道你被我们这样子干..他应该也舍不得跟你分手才对喔～！？小正一边说着，一边也加快了抽插的速度和力道。&lt;br&gt;别..别让他知道～嗯喔…拜、拜托你～他很、很会吃醋..喔～～他..他会不要我的…哼..琦琦姐你还真、真自私阿～被干成这样..喔～～还敢奢望人家要你～！还..还不是你们..嗯、嗯～你们强迫人家的～～我、我还是爱着他的…阿阿～～！哼～既然这么爱他的话，那你去找他干你吧～～小正听琦琦这样说，妒意一起，把正在抽插的阳具从琦琦体内硬是抽了出来。&lt;br&gt;唉…不、不要～～不要出去…阿阿阿～～我快要疯掉了阿～～！！阴道内突来的空虚感让琦琦忍不住叫了起来，夹住双腿不住的磨蹭。&lt;br&gt;怎么！？不是要装清纯！？臭婊子爱装清纯就去找你男朋友干你阿！！快、快点进来～求你了..我快要、要受不了了阿～～我是贱女人..快点干我阿～～为了满足生理的需求，琦琦只好不顾廉耻的说出了这些话。&lt;br&gt;哼！！口口声声说什么很爱男朋友的…结果还不是叫别的男人干你，真会演戏的婊子！！小正又一次把阳具对准琦琦的阴道口，一个用力又把整根给挺了进去。&lt;br&gt;阿～～～喔嗯…阿、阿…。&lt;br&gt;阴道内再一次被填满的感觉使琦琦开始大声淫叫。&lt;br&gt;靠..叫你上来看琦琦醒了没而已不是叫你上来干她！老妈今天加班不过老爸等等就回来了被看到的话看你怎么办！小刚突然站在门边对小正说道。&lt;br&gt;好、好啦..让我这次、这次爽一爽～～喔喔～～嗯！！！！一阵低吼过后小正把精液灌入了琦琦体内。&lt;br&gt;唉..你…你又射进去..等等真的会…惨了！老爸回来进屋了！小刚听到开门声，猛地说道。&lt;br&gt;二兄弟慌了手脚，反正只有愣愣的听着老爸上楼的脚步声越来越近，什么事都没办法做。&lt;br&gt;兄弟俩的老爸在一家不算小的贸易公司当总经理，所以时常出差或是加班不在家。&lt;br&gt;终于，兄弟俩的老爸看到了站在门边心虚的小刚。&lt;br&gt;小刚阿～老爸回来罗～老爸..你今天..今天似乎..比较早阿..是阿～今天刚好你那爱唠叨的妈要加班到很晚才回来，我特地早一点回家载你们上馆子，高不高兴阿～对了，外面的鞋子是琦琦的吧？叫琦琦也顺便一起去吧～琦琦和小正呢？男人做势要进房内，小刚也只有呆呆的看着往房间进去。&lt;br&gt;琦琦阿～不如你今天就和我们以起去吃饭…你们..你们在做什么！？男人似乎也吓了一跳，看着房内来不及穿上裤子的小正，还有裸着身子躺在床上的琦琦，白痴都知道发生了什么事。&lt;br&gt;说！！这到底是怎么回事！？男人对着站在门边的小刚问道。&lt;br&gt;老爸..对不起拉..我们、我们只是在玩..在玩催眠游戏而已…催眠游戏？！那为什么琦琦会被你们…因为..因为那是会让人听命于任何的的催眠..那是、是小正用的～不关我的事！小正！是你用的？对不起拉老爸..我也没想到会这么成功…小正心虚说道。&lt;br&gt;…。&lt;br&gt;琦琦，你先站起来！男人看着躺在床上的琦琦，沉思了一下后说道。&lt;br&gt;琦琦身体不受控制的自己站了起来，只有把一只手遮住正在缓缓流出精液的淫穴，另一只手则是挡在胸前。&lt;br&gt;走过来！..转过身！..把双手放在背后！…男人叫琦琦做了这一连串的动作后，琦琦整个身子背对了他，正再疑惑为什么男人要她做这些动作时，３４Ｄ的胸部突然传来被一双大手紧抓住的刺激感。&lt;br&gt;咦…！？阿阿～～叔、叔叔你怎么…。&lt;br&gt;不行～放开拉～～！！男人突然伸手往琦琦的大奶子抓了下去，琦琦想用手搬开男人的双手，但被命令放在背后的双手却怎么也无法离开身后，琦琦只能稍微扭动身子做些形式上的抵抗。&lt;br&gt;不只琦琦吓了一跳，连小刚和小正也对这突如其来的变化不知所措。&lt;br&gt;老…老爸你…..！？两个小兔崽子，有这么好事也不通知你们老爸，自己暗杠啊！成天对着你们那黄脸婆老妈，我都快腻死了..还是你们吴叔叔厉害，生了个这么标致的女儿，有这种机会不好好干她个１０次８次的岂不是对不起自己？原来觊觎琦琦的不只是兄弟俩，连兄弟俩的老爸也超哈。&lt;br&gt;听到这里，琦琦已经完全死心了，兄弟俩也庆幸还好自己的老爸也是个色鬼。&lt;br&gt;只不过二人还是不敢跟自己的老爸抢女人，只好站在一旁看着老爸玩弄琦琦的身体。&lt;br&gt;男人粗壮的身躯使他毫不费力的就将琦琦抱了起来，但却不怜香惜玉的将琦琦往床上丢，自己则是迅速脱下自己的衣服和裤子，也不在意自己两个亲生儿子就在一旁观看，马上就全身脱得精光上了床。&lt;br&gt;琦琦乖，乖乖</content></item></essay>