<essay><item><title>奴隶教师．香织(6)</title><author>床上伴侣</author><content>！看到了，看到了！」&lt;br&gt;「看到籐井香织老师的阴户了。」&lt;br&gt;「这是真正的阴户，不是照片。」&lt;br&gt;内野，佐佐木等伸出头看，并发出讚歎的声音，终于看到新任女老师的阴户了，在兴奋中仍不忘说出淫猥的话，使香织感到更羞耻。&lt;br&gt;「啊……求求你们……不要啦……」&lt;br&gt;「什么？不要了吗？这是因为老师得要求，我们才看老师的阴户，老师不是要我们学生把阴户看个够吗？」&lt;br&gt;「可是……求求你们……不要这样了……」香织的红唇颤抖。&lt;br&gt;「现在我们要拿找图片上女人们的阴户和籐井香织老师的阴户比较，老师，这样很有趣吧！」&lt;br&gt;「不要……不要做那种事……」&lt;br&gt;香织哀求的声音在教室里，得不到回应。&lt;br&gt;「我们都是第一次看到阴户，所以想拿每一次看着手淫的照片的阴户和籐井老师的做比较。」&lt;br&gt;内野和佐佐木从抽屉拿出色情杂志和照片，排列在课桌上。&lt;br&gt;「求求你们不要做这种事了。」&lt;br&gt;「老师的阴毛不多，而且阴户是粉红色的，比照片上的漂亮多了。」内野似乎很感动的样子。&lt;br&gt;「书上写着女人的阴户在玩过后会溢出许多淫水，山口，试试看吧！」压住香织双手的田中唆使山口。&lt;br&gt;「尤其是阴核特别有性感。」&lt;br&gt;虽然是看杂志说的，但看那样子应该是早已耳熟能详了。&lt;br&gt;「这个是阴核吧。」用杂志的说明图比较后，山口找到阴核。&lt;br&gt;「啊……」在这瞬间，香织发出轻微的哼声。&lt;br&gt;「喂！听到没有？老师发出声音了，一定是有性感了。」&lt;br&gt;内野睁大眼睛，吞下口水。&lt;br&gt;「杂志上说，吻阴核时，有的女人就会这样洩出来的。」丸山指着杂志说。&lt;br&gt;「还说从包皮露出阴核接吻就会很高兴。」&lt;br&gt;山口也故意念出说明的文章，然后向大家看一眼就蹲在香织的双腿之间。&lt;br&gt;剥开包皮，果然露出粉红色的阴核，发出美丽的光泽，像极了粉红色珍珠，山口伸出舌头在那里舔一下，没什么味道，只觉得是很贵重的东西，山口开始大胆的舔。&lt;br&gt;（求求你…………不要啦……这样我会……）&lt;br&gt;香织感到恐惧，脑海里一片空白。&lt;br&gt;（啊……不能有性感，可是，我快要不行了……）&lt;br&gt;仰起头，露出雪白的喉头，美丽的脸左右摇摆。&lt;br&gt;「老师，舒服了吗？」&lt;br&gt;对香织的反应产生信心，山口继续玩弄阴核。&lt;br&gt;「啊……啊……」香织吐出甜美的哼声。&lt;br&gt;「我来爱抚老师的乳房吧。」&lt;br&gt;「啊……放了我吧……」&lt;br&gt;不只是阴部，乳房也被玩弄，香织产生绝望感。&lt;br&gt;（身体要被这些学生玩弄……啊……怎么办……）&lt;br&gt;有过新婚生活的香织知道，再继续下去，因为吻了阴核产生性感的身体，一定会失去控制。&lt;br&gt;学生的手指和阴茎很可能把香织送到性高潮的顶点，受到学生轮奸时不可能全无感觉，如果产生飘浮在空中的快感……香织不敢想下去。&lt;br&gt;「阴核的形状知道了，该比较阴户了。」山口用舔过阴核的舌头舔一下自己的嘴唇。&lt;br&gt;「有很多照片，就拿这五个女人的阴户照片吧！」丸山把那些照片排列在课桌上。&lt;br&gt;「还不如检查老师的阴户性感度有趣吧，玩弄阴户时，不知老师会做出什么样的表情。」田中一面玩弄乳房，一面说。&lt;br&gt;「好，就这么决定了！要玩弄老师的阴户。老师可要发出好听的声音。」&lt;br&gt;山口在沾上自己唾液而发出光泽的花瓣上轻抚。&lt;br&gt;「啊……啊……」香织的头微向后仰，发出歎息声。&lt;br&gt;「嘿嘿，玩弄阴户就有性感了，也让我玩弄一下吧！」&lt;br&gt;丸山和内野左右剥开阴唇，粗鲁的剥弄着。&lt;br&gt;「啊……啊……唔…………」香织的歎息声逐渐变成啜泣声。&lt;br&gt;佐佐木用拍立得和单眼相机，交互拍摄阴户，还有一位瘦弱的学生，在山口的命令下用摄影机拍摄，从舖在香织身上的毯子和相机看来，这是一项有计划的行为。&lt;br&gt;「这个小洞是什么呀？」丸山抚摸尿道口。&lt;br&gt;山口立刻说︰「问籐井老师本人吧！」&lt;br&gt;「籐井老师这是什么洞呢？」&lt;br&gt;「啊……不要问那种事。」&lt;br&gt;「教育无知的学生是老师的责任吧，不说的话，只好散发这些照片了。」内野说。&lt;br&gt;「不要……照片……」&lt;br&gt;香织并不知道还在拍新的照片。&lt;br&gt;「刚才是谁答应照我们的话做的？」&lt;br&gt;「我说……所以不能散发照片……」香织知道现在反抗是没有用的︰「那里是排尿的地方。」&lt;br&gt;「哦！籐井老师也要尿尿吗？」&lt;br&gt;「这么漂亮的老师也会尿尿。」&lt;br&gt;丸山和内野捧腹大笑。&lt;br&gt;「那当然，再漂亮的美女也会尿尿。」&lt;br&gt;「还不止会尿尿，从下面的洞也会大便的。」在一旁看的女学生也忍不住插嘴。&lt;br&gt;「可是籐井老师的尿一定和你们的不同。」&lt;br&gt;「这样美丽老师的尿可能是香的，嘿嘿……」&lt;br&gt;内野和丸山发出淫笑，快乐的玩弄湿淋淋的花瓣。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」&lt;br&gt;手指的动作生硬，这样反而使肉体火热的燃烧。在学生们的玩弄中，香织露出难以忍耐的表情猛摇头，从自然张开的红唇中，发出啜泣般的声音。&lt;br&gt;「老师，我们这样玩弄阴户一定很舒服吧？」抚摸乳房的田中笑嘻嘻的爱抚香织的秀丽脸颊。&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;受到学生玩弄，香织忍不住发出欢迎的甜美哼声，虽非本意，但受到刺激的肉体把香织送到甜美陶醉的世界之中。&lt;br&gt;从想到我己不行的刹那，性感便突然升高，被学生玩弄的花蕊火热而湿热，还想追求更强烈的刺激。&lt;br&gt;（啊……要坚强……不可以这样就屈服了……）&lt;br&gt;偶然清醒时就感到羞耻，这样的感觉却又豪无用处，被带入性世界的肉体，早已将理智驱逐，一味的追逐快乐。&lt;br&gt;「我来了，我会让老师洩出来。」&lt;br&gt;山口取代两人，把脸贴在大腿根，在阴核和阴唇上吸吮。&lt;br&gt;「啊……啊……唔……啊……」香织忍不住发出啜泣声。&lt;br&gt;幼稚而粗糙的淫戏，比普通的技巧更能产生强烈的刺激感，现在被自己的学生强迫玩弄，还发出甜美的啜泣声，此种感觉，和丈夫在三个月里尝到的快感有何不同呢？原以为只有相爱的夫妻才会有性行为，因为彼此相爱才能露出肉体，而今，被暴力强迫的性行为竟发生性感，而且期待有性行为的女人。&lt;br&gt;（啊……虽然难为情……我已经不行了……）&lt;br&gt;「老师，用舌头让你洩出来，不如用这个东西更好吧！」山口用勃起的肉棒指向香织的胯下。&lt;br&gt;「啊……不……求求你……饶了我吧……」&lt;br&gt;要失去贞操了……香织官能的世界回到现实。&lt;br&gt;「啊……千万不可以……」&lt;br&gt;「老师，到了这个地步，能说不吗？阴户已经湿淋淋了，嘴里说不要，身体却痒痒的，希望插进来吧？」&lt;br&gt;「干啊！快干吧！」田中兴奋的煽动。&lt;br&gt;「好！我要插进籐井老师的阴户里了！」&lt;br&gt;就在此时，教室后面的门突然打开，田所主任出现在大家的面前。&lt;br&gt;「可恶！你们是在干什么！」田所大吼，走向躺在课桌上的香织。&lt;br&gt;坐在校长室的会客室沙发上的香织，尚未完全恢复清醒的状态。&lt;br&gt;受到不良少年的玩弄，几乎要被山口强奸时，田所救了她。&lt;br&gt;「这里的事我来处理，老师先去休息，这群学生太可恶了，幸好我来寻视，学生们会自习的，你不用担心。」&lt;br&gt;田所说完就走出会客室。（这种可怕的学校，不能再待下去了……学生竟然会那样……）&lt;br&gt;恐惧和羞耻，使香织的心仍一片混乱。&lt;br&gt;据说田所是柔道三段，那些学生不敢反抗。&lt;br&gt;「籐井老师，这真是一场灾难呀！」山田校长没有敲门就进来了。&lt;br&gt;「就坐在那里不要动了。」校长见香织准备站起来，赶紧阻止她说︰「听田所主任说了这件事了，真吓我一跳，我刚办完事回来的，你有没有受伤呢？」&lt;br&gt;「那是……」&lt;br&gt;「那些学生真令学校头痛，可是很想让他们能毕业，听说已经到很危险的边缘。」&lt;br&gt;山田在香织对面坐下来，豪不客气的打量她。&lt;br&gt;「因为……田所主任刚好来到……」香织觉得校长的眼神很色，但仍然很客气的回答。&lt;br&gt;「那些学生确实不对，可是，你也有造成这件事的原因。」&lt;br&gt;「我……」校长的话使香织感到意外。&lt;br&gt;「因为你太美了。哈哈！」&lt;br&gt;那种下流的笑声，不像是身为校长的人应有的。&lt;br&gt;「校长，我无力做老师了。」香织决心辞职了。&lt;br&gt;「籐井老师，这是什么意思呢？」&lt;br&gt;「我想辞职不当老师了。」&lt;br&gt;「不可以，不能那样做了。」&lt;br&gt;「可是我已经失去信心了。」&lt;br&gt;「你想辞职的心情我明白，可是被学生拍了这样的照片，就不能够轻易辞职的。」校长从带来得信封中拿出相片和录影带。&lt;br&gt;「啊……」香织的嘴唇颤抖，美丽的脸颊立刻苍白。&lt;br&gt;「这是用拍立得照的，也有用单眼相机拍的，好像已经拿去冲洗了，那班上有那里的团员，田所老师虽然没收了，但他们还是把底片藏起来了，如此一来，能看到性器的照片会在学生间传开。」&lt;br&gt;「太过份了……」香织泣然欲泣。&lt;br&gt;「籐井老师，你的三角裤呢？」&lt;br&gt;香织这时才发觉自己没穿内裤。&lt;br&gt;「这些东西和录影带都在学生手中，事情实在很严重。」&lt;br&gt;田所已经来到现场，怎么还会这样？香织感到疑惑，但又无从问起。&lt;br&gt;「校长，我该怎么办？」&lt;br&gt;「你放心吧！一切交给我，老师，到这里来。」&lt;br&gt;山田把香织带到长沙发上坐下。&lt;br&gt;「籐井老师，放心吧！」&lt;br&gt;山田的手放在香织的手上。&lt;br&gt;「真的没有问题吗？校长。」心里充满不安，不但没推开他的手，反而以哀求的眼光看山田。&lt;br&gt;「放心吧！一切都交给我，学生们都说籐井老师是优秀的老师，本校也有坏学生，但大部份是好学生，再坚持一下吧！」山田抚摸香织的手。&lt;br&gt;「难得达成老师的心 ，我也会支持你的。」&lt;br&gt;「是！校长，请多帮忙。」&lt;br&gt;「籐井老师！能不能答应我的请求呢？」&lt;br&gt;「那……」香织困惑的看着山田。&lt;br&gt;「看到你的照片我也兴奋了，一次就好，能不能让我看那里呢？」&lt;br&gt;「校……校长……」&lt;br&gt;「我会把这件事处理好，照片、底片、录影带，我会全部收回来，不然你就是辞职了，也会成为色情的对象，无法见人了，只有我能防止这件事发生。」山田说。&lt;br&gt;「可是……校长……那种事……」&lt;br&gt;「那么，你就辞职吧！以后发生什么事我都不管。」山田冷冷的说过，站起身准备离开。&lt;br&gt;「校长，请等一下。」香织以哀求的口吻说︰「但……只能看……而且照片和底片一定要……校长。」&lt;br&gt;说完后香织感到后悔，然已无法挽回。&lt;br&gt;「当然，看到后我会遵守诺言的。」山田伸出舌头舔嘴唇，然后咕噜一声吞下口水。&lt;br&gt;香织看到校长充满慾火的眼神，不由得颤抖，轻歎一声，脱下衬裙和裙子，三角裤已被不良少年拿走，所以下半身赤裸着。&lt;br&gt;「哦！太美了，阴毛长得样子很漂亮，阴户的肉缝更可爱，比照片，录影带上看到的美多了。嘿嘿……」&lt;br&gt;山田的脸贴近香织的胯下︰「把腿分开大一点，对了，阴核露出来了！」&lt;br&gt;山田伸出舌头吸吮或舔舐。随着山田的动作，雪白的大腿不停的抖动，屁股时而跳动。&lt;br&gt;「嘿嘿！舔了阴核有了性感，籐井老师，我会让你更舒服的。」&lt;br&gt;山田突然抱住香织，推倒在沙发上。&lt;br&gt;「啊……校长……饶了我吧！」&lt;br&gt;「噢！这就是籐井老师的阴户，粉红色的很可爱。」&lt;br&gt;山田发出兴奋的沙哑声，用舌头在阴核和肉洞口之间来回舔数次，发出啾啾的声音。&lt;br&gt;「啊……啊……唔……」&lt;br&gt;被点燃后未能满足的慾火，经过这样后，又开始猛烈沸腾，难以相信的快感从子宫掠过背脊达及脑顶，受到海涛般的性感袭击，香织陶醉在强烈的性感中。&lt;br&gt;「哦！这是多么芳香的蜜汁。」&lt;br&gt;山田突然将舌尖插入洞内。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」&lt;br&gt;「籐井老师，舒服了吧？」&lt;br&gt;「啊……是……啊……」&lt;br&gt;「阴户舒服了吧？籐井香织。」山田直呼名字后，就将舌头插入肉洞内。&lt;br&gt;「是……好……」&lt;br&gt;「你要说『阴户很舒服，籐井香织的阴户很舒服』。」&lt;br&gt;「阴户……籐井香织的阴户……很舒服……啊……」受到强烈快感的捉弄，香织终于说出令男人满意的话。&lt;br&gt;「很好，现在该你给我弄了。」&lt;br&gt;山田抱起陶醉在性感中的肉体，让她像母狗般的趴在地上。&lt;br&gt;「这……啊……唔……」&lt;br&gt;「现在要吸吮我的东西。」山田用手握住阴茎，用龟头在香织嘴唇上摩擦︰「我想不说你也该知道，不可以碰到牙齿。」&lt;br&gt;「啊……唔……啊……」&lt;br&gt;突然清醒的香织，想说这不合约定，可</content></item></essay>