<essay><item><title>班主任(8)</title><author>床上伴侣</author><content>在心中美美地将娟姨意淫了一遍后，我开始考虑起妈妈近一段时间的表现起
来。&lt;br&gt;妈妈现在好像把心思都放在了工作上面，每天早出晚归，时不时要被老板叫
出去加班。按她的说法，是老板看得起她的翻译水平，稍微大一点的交易都要她
陪老板一起去。可是我心里却是很不痛快，妈妈忙得都快没时间关心我、和我说
话了，同时她也开始注意打扮起自己来，总是很注意自己的形象。&lt;br&gt;种种的表现让我气愤，甚至有一丝吃醋和被妈妈背叛的感觉。难道妈妈在外
面开始与别的男人交往了？那男人是妈妈的老板？&lt;br&gt;真是越想越气，心中郁闷的我不禁加重了手中的动作，弄得娟姨连忙将柔夷
握住我的手阻止了我的动作，并娇嗔道：小鬼你想捏死我啊，用这么大劲！&lt;br&gt;回过神来的我见状连忙道歉，才将娟姨的不满打消下去。&lt;br&gt;现在娟姨面对我的时候越来越像个小女孩了，喜欢对我撒娇，老是要我把她
哄得开开心心的。那个成熟高贵的娟姨，只能在上课的时候才能见到了。&lt;br&gt;回到家里吃晚饭的时候，妈妈又接到老板的电话说有紧急的合同需要签订。&lt;br&gt;心中早有不满的我终于在这一刻爆发了，将手中的饭碗立刻砸到了地上。妈
妈被饭碗砸在地上的声音一惊，疑惑地问我这是怎么回事。&lt;br&gt;我气愤地回答：怎么回事儿？你还好意思问吗？这些天你都忙着工作、工
作，你把我这儿子都快要忘了吧？这几天你有好好陪过我吗？你有好好关心过我
吗？我是你儿子！现在在你心里的地位难道连你的老板都不如吗？&lt;br&gt;妈妈听了我的怒吼，脸上露出惭愧的表情，低下头去默默地整理着地上的碎
片。&lt;br&gt;一切完事后她调整了一下心情，不顾我的挣紮将我紧紧地抱住：小斌，妈
妈这些天是对不起你。可是妈妈和你刚到Ａ市，妈妈又没有什么积蓄，以后你还
要读高中读大学，这些都是要花钱的啊！你知道吗，我们还欠着你娟姨的钱呢！&lt;br&gt;如果妈妈不努力工作，我拿什么来供你读书？拿什么来还你娟姨的债？&lt;br&gt;妈妈，娟姨是自己人，我们可以先花她的钱，等以后我有工作了，可以慢
慢还她的呀！&lt;br&gt;可是妈妈是一个独立坚强的人，怎么能欠着你娟姨的情还欠着她的钱呢？&lt;br&gt;我老板知道我的事情，表示很同情，对我的能力也很肯定，所以给我开很高
的工资并给我很多工作的机会，所以妈妈一定要努力工作。小斌，你得理解妈妈。
好的，我是理解妈妈。可是我不理解你老板！他凭什么要帮你，难道他就
那么好心吗？他肯定是看中妈妈的美色。&lt;br&gt;听了我的话，妈妈先是一愣，然后就开怀大笑起来，笑到眼泪都出来了，全
身无力只好趴在我身上一颤一颤地。&lt;br&gt;我倒被她吓了一跳：妈妈怎么啦？你可别吓我啊！都笑成什么样啦？&lt;br&gt;妈妈笑着捧着我的脸对我说：哈哈！笑死我了，原来我们家小斌在吃妈妈
的飞醋啊。咯咯咯咯～～其实你完全误会了。哈哈！&lt;br&gt;误会了？我误会什么了？我皱着眉头问妈妈，可妈妈却是笑而不答。最
后她说要带我一起去公司，让我亲自去会会她的老板就什么都明白了。&lt;br&gt;我心中带着无限的疑问跟着妈妈去到了她的公司。公司挺大的，看起来挺正
规。妈妈和秘书打了个招呼就带着我进了老板的办公室。&lt;br&gt;办公室给我的第一感觉很奇怪，虽然结构摆设和装饰都和娟姨的办公室有所
不同，但我却感到它给我的感觉很又很像娟姨的办公室。它给我一种平和温柔的
感觉，而没有一般的老总办公室那样的嚣张和霸气。而等我看到这办公室的主人
之后我才恍然大悟。&lt;br&gt;原来让我吃了半天飞醋的老板是一个女人，难怪办公室的感觉和娟姨的如此
之像。我仔细打量眼前的女人：一套合身的白领职业装衬出一副优美的身材，美
丽的脸庞挂着柔柔的笑容感觉很容易亲近。成熟的美女！不同于娟姨的高贵优雅
和母亲的坚强倔强跟顽皮搞怪，我眼前的这个美女以她特有的亲和力将人吸引。&lt;br&gt;她就像邻居的阿姨，永远给人如沐春风的感觉，让人不由自主地放下心防想
要跟她靠近。&lt;br&gt;看到我的到来，她的微笑更加平和动人：你就是小斌吧？你妈妈经常向我
提起你，她很爱你！&lt;br&gt;嗯，对～～阿姨您好，见到您非常高兴。&lt;br&gt;蓉姐，你儿子很懂礼貌啊！蛮乖的哦！&lt;br&gt;妈妈对于我的表现也是十分满意，对我促狭地眨了眨眼睛，用眼神告诉我：
这下满意了吧？不会吃醋了吧？嘿嘿！&lt;br&gt;我脸上一阵发热，因为错怪了妈妈，也因为面前站着的美丽熟女。&lt;br&gt;她看我不说话，就主动和我聊了起来：你是ＸＸ中学的学生吧？我们家何
守志也是那里的学生哦！&lt;br&gt;我靠，不会吧？在我面前的美女竟然是胖仔的妈妈！这打击也太大了。真想
不到那胖子还有个这么漂亮的妈妈，原来胖子的可爱脸形就来自她这个美女老妈
啊！哈哈，明天一定要逗逗他去。&lt;br&gt;聊天时间过得很快，几分锺后妈妈就得和美女老板去跟老外开会签合同了，
我只好自己乘公车回家。不过这次倒是不虚此行，见识了同桌的美丽妈妈，明天
跟胖仔就有得聊聊了。嘿嘿！&lt;br&gt;叮咚～～&lt;br&gt;放学的铃声响起，我拎起早就收拾好的书包走出了教室。&lt;br&gt;到了停车场却没看到娟姨，可能有事情耽搁了吧。只好去办公室找她了。到
那儿一看才明白，原来是有几个同学单词没背出，被娟姨罚默写单词呢！&lt;br&gt;娟姨看到我之后就用眼神示意我耐心等一下。我左右一看，办公室的会客沙
发已经坐满了人，只好端了把椅子到大办公桌边傍着娟姨坐了下来。&lt;br&gt;当然也不能就这么傻坐着，我拿出英文书放到了娟姨面前：老师，这里有
些地方我不怎么明白。&lt;br&gt;我一边发问一边将手抚上了娟姨的大腿，慢慢地用手掌做着圆周运动。娟姨
看着面前的英文书当然知道我是醉翁之意不在酒啦，她娇嗔地瞪了我一眼，胡乱
地回答起了问题。&lt;br&gt;看到娟姨对我动作的默许，我的胆子更大了起来，手指灵活地翻开娟姨的短
裙，进一步贴上了她充满热量的阴部。娟姨脸上一红，伸过一只手来想要阻止我
的下一步动作。我哪能让她得逞呢，中指用力沿着娟姨下面的缝隙压了下去。&lt;br&gt;这下小刺激让娟姨顿时没了办法，一只手捂住嘴唇努力压下了快要脱口而出
的娇吟，停止了讲解用泛着水雾的美丽眼睛看着我。&lt;br&gt;我不禁得意起来，娟姨的身体我每天都在研究，她还能逃出我的手掌心吗？&lt;br&gt;我开始隔着丝制的蕾丝内裤进行抚摸，手指感受那里的柔软火热以及调皮跑
出来的柔滑阴毛。不多时娟姨就流出了兴奋的汁液，打湿了内裤的关键部位。&lt;br&gt;娟姨似乎在办公室里特别容易性感，而旁人在场的秘密活动好像让她更加容
易兴奋。我的动作让她话都说不出来了，可是戏还得要演下去。&lt;br&gt;我还是写下来给你看吧，比较容易理解一点。&lt;br&gt;娟姨说完就拿了只笔低头在一张白纸上胡乱画了起来，前面默写单词的同学
看起来是一副认真写字指导我的样子，而从我的方向看她是在默默地享受我的手
带给她的快感。&lt;br&gt;我也顺势向娟姨靠了过去，像是要看清楚娟姨写的内容一般。其实是调整姿
势让我的手更方便动作，同时也可以向下透过娟姨的上衣俯视她胸口那团坚挺雪
白的嫩肉。&lt;br&gt;我凑在娟姨耳边轻轻地吹气，娟姨整个耳朵都红了起来，身体也开始轻微地
颤抖。现在的娟姨已经完全忘记了所处的地方和情况，完全按照我的摆布和自己
身体对快感的追求来行动了。&lt;br&gt;小心地看看前面痛苦思考回忆单词的同学，他们的注意力都在单词上了。我
大胆地抓住娟姨的内裤，向外拉扯了起来想要把它脱掉。女性的矜持让娟姨有所
抗拒，可是在我高明的挑逗之下，她开始挪动大腿配合着我的动作。&lt;br&gt;将努力脱下的内裤塞进口袋，娟姨美丽的性器已经完全暴露在空气中了。手
指在丰富的淫水润滑下顺利进入火热的小穴，嫩肉从四面八方向我的手指挤压蠕
动起来。美妙的感觉让我想起了自己阴茎进入时的情况，娟姨真是让我永远都爱
不够啊！&lt;br&gt;随着我手指的缓缓抽动，娟姨的表情更加娇媚，身体也配合着我的手指慢慢
地动作着。因为不能靠着我，所以整个身体的重量都压在了拿笔的右手上，真担
心那支可怜的钢笔，看来笔尖是要报废了。&lt;br&gt;时间在不知不觉中流逝，几个同学都完成了手上的工作，开始询问娟姨下面
应该怎么办。在得到娟姨的指示后将作业本原地留下出了办公室。&lt;br&gt;门关上之后，娟姨转过头来在我肩膀上狠狠地咬了一口。&lt;br&gt;哎呦！痛啊！&lt;br&gt;痛死活该，随让你这个小东西欺负我！&lt;br&gt;娟姨嘴上说得强硬，可脸上的春意却背叛了她。我嘿嘿一笑，加快了手上的
动作。&lt;br&gt;我哪里欺负您啦，我只不过是要让娟姨高兴罢了。&lt;br&gt;有……有你这么让我高兴的吗？啊～～&lt;br&gt;娟姨刚才忍了半天，现在终于可以痛痛快快地呻吟起来了。&lt;br&gt;面对眼前的尤物，我忍不住凑上嘴去吻上了娟姨的香唇，娟姨也伸过舌头来
激烈地回应着我。&lt;br&gt;随着一阵柔媚婉转的尖叫，娟姨倒在我的身上攀上了性爱的高峰。我抽出手
指放到了娟姨的面前，一根晶莹的丝状物连着手指和她的下部。我得意地摇晃了
一下手指说：娟姨你看，漂亮吧？&lt;br&gt;眼前的淫靡景像让娟姨羞得擡不起头来，一双手洩愤一般地掐着我腰部的软
肉。女人真是狠啊，捏起人来不要命！&lt;br&gt;随后娟姨拒绝了我性交的要求，趁我不注意蹦跳着逃出了办公室，在门口还
示威一般地眨了眨眼睛，一副你能奈我何的调皮样子。&lt;br&gt;这女人不好好管管真是无法无天了！我大叫一声追了出去。&lt;br&gt;在娟姨的车上，我抓着她的手不让她开车。&lt;br&gt;小斌乖，别闹啦，回家吃饭去了。&lt;br&gt;不行，你刚才不让我插，我不高兴了。&lt;br&gt;呸，小色鬼说得这么粗鲁，看我不打你！&lt;br&gt;事实嘛！老夫老妻了，还害什么羞啊！&lt;br&gt;娟姨听了我的话很是开心，可是面子上还是挂不住，轻轻拍了一下我的脑袋
说：臭小子，晚上娟姨再让你……现在好好回去啦！&lt;br&gt;晚上让我干什么？我得意地反问道。&lt;br&gt;娟姨红了红脸，说：让你插！好了吧？&lt;br&gt;哈哈，娟姨你也蛮粗鲁的嘛！&lt;br&gt;娟姨听了这话，假装生气，回过头去发动了汽车，我连忙又抓住了她的手，
娟姨气道：你还想要怎么样啊小祖宗！&lt;br&gt;呵呵，死罪可免、活罪难逃啊！我要惩罚你。我带着唱腔说道，同时从
书包里摸出个圆形跳蛋来。娟姨下面除了裙子已经是完全赤裸了，我很容易地将
跳蛋塞进了她的小穴。&lt;br&gt;啊～～小斌，你这样我怎么开车回家啊？&lt;br&gt;就这么开咯！我很无赖地丢下一句话，就开始闭目养神起来。娟姨也知
道现在就算把跳蛋拿出来我也会再塞进去的，无奈之下只好乖乖开车回家了。&lt;br&gt;车速还真不是一般地慢啊，开了比平常多出整整一倍的时间我们才到家，这
时娟姨已经是浑身无力了，靠我的支持才走到了家门口，下面淫水都要流到脚上
了。我当然是好人做到底啦，擦干净了汽车的坐垫和她腿上流下来的淫液，可惜
娟姨的小穴却是越擦越湿，最后只能放弃了。嘿嘿！&lt;br&gt;妈妈早就在家中做好了饭在等我们了：&lt;br&gt;小斌，你们怎么这么晚才回来啊？&lt;br&gt;哦，娟姨今天身体有点不舒服。&lt;br&gt;小娟，你怎么了，要去医院吗？&lt;br&gt;娟姨听了我们的对话脸又红了起来（唉，娟姨怎么这么容易害羞啊），忙对
妈妈说不用了，只是有点累而已，最后连饭都不吃直接跑上楼去了。晚上我奉命
上楼探视娟姨，让她坐在我腿上喂了她一些食物后免不了又是一场美丽的春色。&lt;br&gt;日子过得很快，快乐悠闲的暑假开始了。因为我的学期成绩十分优秀，娟姨
更加放开自己，每天都有给我甜蜜的奖励。日子过得真是胜过神仙啊！&lt;br&gt;这天妈妈跟我说她的上司——也就是胖仔的妈妈很想念我，让我去她家玩玩
去。想想也有几天没见胖仔了，去玩玩也是不错，当然我也有点想念他美丽的妈
妈了。&lt;br&gt;到了胖仔家，他妈妈热情地上前与我寒暄一番。呵呵，她对我倒是很有好感
啊！胖仔带我去了他的房间之后，他妈妈留下些点心和饮料就自觉地出去做家务
让我们能好好聊天了。&lt;br&gt;胖仔还是像平常那样热情，招乎我吃喝，陪我谈天说地。&lt;br&gt;男人在一起说到最后话题都会转到女人身上，我们讨论了学校里的几个美女
之后又开始谈起了娟姨。&lt;br&gt;小斌，说起美女来还是我们班主任最有味道了，学校里那几个所谓的校花
跟她比起来就是几根狗尾巴草啊！&lt;br&gt;这话我同意。说得好！&lt;br&gt;小斌，你跟我们班主任关系不浅啊！你每天都是坐她的车上下学的吧？这
么好的关系怎么也不让哥们沾点光呢？我也想和他亲近亲近啊！&lt;br&gt;其实我们关系也就这样，她和我妈是朋友，我们都住一幢楼而已。平时跟
我话不多，老板着一张脸训我。</content></item></essay>