<essay><item><title>隔壁的姐妹花我来采(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;深圳三月份天气就开始变热了，我是一家公司的业务经理，最近准备把家搬
到离公司很近的地方，在搬进新家的第一天晚上，我就发现情况有点不一样，收
拾了一天东西已经累的不行，全身腰酸背痛，倒在床上，刚换了地方还是有点不
适应，所以有点失眠。&lt;br&gt;迷迷糊糊中突然听见隔壁的开门声，间中伴有两个女子的轻笑声，声音清脆
甜美，我一下子惊醒了，转过头看了看闹钟，已经凌晨一点多了，这个时候了还
打扰人睡觉？我心中咒骂着起身上了个厕所，很快，又听到了隔壁水龙头的洒水
声……&lt;br&gt;我住的是一室一厅，在福田区上梅林市场那边，大家都知道深圳最多的就是
农民房，价格也还适中，每月房租一千左右，农民房隔音的效果非常差的，以前
听朋友说他在厕所里洗澡，都能听到隔壁旁边洗手间里的ＭＭ嘘嘘声，不知道是
真还是假，但能肯定的是，隔音效果确实不好。&lt;br&gt;我躺在床上，眼前突然浮起前女朋友阿芳的动人肉体，食髓知味，回味着性
爱的美妙，睡意一时全无，我屏气凝神，张着耳朵倾听着隔壁的动静……躺在床
上听着隔壁的水流声，幻想着洗澡的一定是个青春美丽的女人，我的小弟弟一下
子进入了状态，这个时候突然很想找个女人，我要推倒她，哪怕她是罗莉，我要
进入她迷人的幽洞，揉碎她，让生与死的慾望尽情燃烧，让爱的火焰撕裂她道德
的束缚，让她在我的身下细声呻吟，我忍不住叫了一声，潮水退去，天地宁静，
我握着我那渐渐变软的小弟弟，眯着眼睛，沉沉的进入了梦乡。&lt;br&gt;当清晨的一缕阳光照在床头，我起身洗了个澡，修了下边幅，精神为之一振，
又是一个新的开始，今天会发生什么呢？下楼时意外的碰到了隔壁的一个女子在
锁门，（注：我住的农民房外面是道不锈钢铁门，里面外面都可以开锁。）看起
来二十六七岁的样子，一头披肩的长发，乌黑亮丽，大概有一米六七的身高，穿
着一套淡紫色的西服上装，洁白的衬衣包裹下挺立的乳房呼之慾出，黑色的侧开
岔筒裙，配上黑色的丝袜，显得格外性感。本来有点涨的肉棒更加膨大，从侧面
看可以感觉到她的胸部很大，很坚挺，最少也有Ｃ罩杯，把上衣撑的鼓鼓的，黑
色的丝袜让两条细长的小腿看来更加光滑、充满诱惑。“妳好，请问妳是隔壁新
搬来的吗？”在我看的正陶醉的时候，她转过头来问我，“哦，是的，我昨天刚
搬过来，妳好！”我回过神来，神情有点尴尬的道，看到她正面的样子楞了一下，
居然和我前女友阿芳长的有点象，弯弯的眉毛象一轮新月，可爱的琼鼻，粉色的
红唇闪着光芒，着实诱人。&lt;br&gt;“妳好！我叫小雪，能帮我把钥匙抽出来吗？我上班快迟到拉。”她有点急
促的说，然后侧过身让我过来抽出钥匙，可能因为心急一时没有抽出来，我转动
几下，就把钥匙拿了下来，放在她的手心里，接触到她嫩白的手指，心里一震，
仿佛给电到，“谢谢妳！我和我妹妹一起住在这里，希望以后能多多关照。哎呀，
我要迟到了，拜拜！”擦身而过时带起一阵香风，坚挺的胸脯不小心碰到我的右
手臂，让我的肉棒又涨了几分，“好软！”我的脑海里只剩下这个词，竟然忘记
说些客套的话，看着小雪的下楼的背影，我想以后的日子不会无聊了，一定要把
她推倒！唔，她还有个妹妹，姐姐这么漂亮，妹妹应该也差不到哪里去吧，嘿嘿！
不知不觉嘴角露出淫邪的笑容，看了看表，离上班还有半个小时，迈着悠闲的步
子朝公司走去，开始日复一日的打工生涯……&lt;br&gt;时间过的很快，转眼半个月过去了，在过去的半个月里，因为我刻意的接近，
渐渐的和隔壁的俩美女小雪和她妹妹小月已经很熟悉了，俩姐妹都是张家界的，
姐姐在联通上班，妹妹还在深大读大二，性格热情开朗，短短半月的了解，对我
她们已经没有了初时的警惕心，我也时不时的到她们家去蹭饭，一来二去我们也
打的火热，时而嘻戏打闹，但一直都没有找到很好的机会干这两个美女。今天是
周末，我特意找朋友要了点迷药，买了三瓶长城干红，都说酒能乱性，亦能壮胆！
准备实施我的迷奸大计！&lt;br&gt;因为去之前就已经跟小雪打了招呼，在她们家里吃火锅。回到住处刚进客厅
就看见小雪在忙里忙外，今天周末她穿的也很简单，上身一件宽大的白色Ｔ恤，
隐隐约约能看到白色胸罩的形状，下身只着了条牛仔短裤，使两条白嫩的美腿更
显修长……&lt;br&gt;“就妳一个人吗？”我跑到厨房里问小雪。&lt;br&gt;“小月正在房里换衣服呢，妳别挡着我啊，去客厅收拾一下去。”&lt;br&gt;我一听到小月在换衣服，小弟弟马上有了反应，走近房门，轻轻的把里面的
房门推开一条缝隙（没锁），转身把红酒放在桌上后，猛然发现从里面卧室中映
出了一个美丽的胴体。呀！小月正在换衣服呢。&lt;br&gt;我从玻璃的反射中清晰的看到小月麻利的脱掉了衬衫，两只乳房豁然挺立在
粉红色的乳罩中。两只玉手缓缓的解开腰间的皮带，“刷”一下裙子顺着美腿滑
落在地上。只见她从两边将拇指伸进肉色的连裤袜，一点点的将其褪到腿根，然
后一屁股坐在床上，高高的抬起两条腿，把丝袜一下推到了脚腕。雪白的双腿通
过窗户照亮了我的双眼，同样粉红色的底裤羞涩的遮盖着圆润的臀部，小月放下
两只脚，依然坐在床沿，两手从背后解开乳罩，“扑　”同样粉白色的乳房终于
摆脱了束缚跃然眼前，那娇小的乳头犹如尚未熟透的葡萄娇滴滴地站在峰顶。&lt;br&gt;哇！只觉一阵火燃烧着我的裤裆，真想马上扑上去啊！含着那葡萄，轻轻的
舔弄。回过神来，小不忍则乱大谋啊，忍字头上一把色刀啊，古人诚不欺我也！
我趁小月还没发现，悄悄把门合上，坐在沙发上开始倒酒，趁机把迷药倒在小雪
和小月的杯子里，并且摇匀，颤抖的手显示出我此刻的心情是无比的激动。&lt;br&gt;“开饭拉，小月，快点出来啊！”随着小雪的最后一个菜出锅，小雪在客厅
里还没看见小月，催促了一声。“来了，姐，我就出来，急什么嘛，我头发都还
没扎好呢！”等小雪和小月出来坐好后，看着眼前美丽的姐妹俩，我沉着冷静，
端起了杯子，“来，小雪、小月，今天李哥又来蹭饭吃拉，为了感谢老天让我遇
到妳们，干了这一杯！”我经常在外面陪客户喝酒，一些劝酒的句子早就练的炉
火纯青，不到一会儿，两瓶红酒就已经见底了，红酒后劲比较大，姐妹俩的小脸
早就喝的红扑扑的了，迷离的眼神忽闪忽闪，小月的舌头已经大了起来，“李…
…李哥，我……我不能喝了啊，再喝就……醉醉了……姐，妳怎么睡着了啊？”
“嘿嘿……醉了不就更好，迷药还没发作呢，等会李歌让妳和妳姐的浪穴爽个够！”
我暗想。&lt;br&gt;再看小雪，她开始喝的比小月多，现在已经倒在沙发上，不知道是睡着了还
是迷药发作了，兰色的短牛仔裤里从侧面还能隐约看见里面的白色内裤蕾丝边，
看的我慾火焚身。&lt;br&gt;“小月，我扶妳姐到床上躺一下吧。”我起身对小月说，小月现在也喝的差
不多了，嘴里随便哦了一声，就趴在桌子上了，我摇了她几下，又隔着Ｔ恤揉了
她几下乳房，通过手感感觉她刚才竟然没有戴上胸罩，Ｔ恤里面竟然是真空啊，
我又使劲捏了几下，还是没有反应，应该是迷药发作了。我长长的呼了一口气，
把门反锁，看着眼前沙发上的小雪和趴在桌子上的小月，我迅速的把衣服全脱光，
低吼一声，先把爬在桌子上的小月弄到里屋的床上，出来时顺手把门带上……&lt;br&gt;看着躺在沙发上的小雪，睡梦中的小雪看起来格外美丽，从侧面看有点象电
视《红楼梦》里林黛玉的扮演者，酒后的她随着呼吸她的胸脯一挺一挺的，偶的
小弟弟早在姐妹俩喝酒的时候就已竖起了帐篷，此刻脱了裤子更是硬的不行，我
手颤抖着抚上了她的胸部，只觉整个手心一阵柔软，我迫不及待的把白色的Ｔ恤
拉上去，推开白色的胸罩……&lt;br&gt;一阵洁白耀眼，一对嫩白的乳山屹立在我眼前，峰顶的乳头小且巧，我两手
一边抓一只乳房，啊！好柔软好有弹性啊，两座乳山在我手掌的揉捏下不断变幻
着形状，嘴巴早已凑上娇艳的乳头猛力的吸舔，香甜的感觉顿时爽在心头，我伏
在小雪身上，感觉她的衣服裤子有些碍事，立刻把她全身剥光，连性感的蕾丝内
裤都来不及欣赏。&lt;br&gt;只见红通通的脸蛋、泛光的嘴唇、优雅白嫩的脖子、粉红的乳房、纤细的蛇
腰、黑色的草地、白皙的大腿，我艰难的咽了口口水，从上面的红唇、耳朵、脖
子开始舔，继而到乳房、乳头、肚子，最后一直舔到藏在黑森林里面的阴唇、阴
核，如此美妙的肉体，我怎能放过。&lt;br&gt;我贴近小雪的私处，被眼前的景色惊呆了，只见红润的小缝紧紧的闭在两片
肥厚的阴唇中间，粉红色的小阴唇偷偷的露出一点边缘。用鼻子闻了闻，拱了拱，
一阵热气扑鼻而来，夹杂着女人私出特有的芬芳和些许汗味，我翻开大阴唇，看
着里面的一片诱人粉红，急不可待的伸出舌头努力的舔食着，感受着从小雪体内
羞涩的流淌出来的爱液，享受着舌尖传回的甜美的味道。我把小雪的嘴打开，将
早已怒发冲冠的肉棒放进她的嘴里，扶着她的头来回的抽插，看着小雪因肉棒抽
插有点变形的小脸，不由舒服的哼了出来。抽插了大概七八分钟就有点受不了，
还不能射，我强忍着把肉棒抽出来，用中指不停的抠挖着她的私处，不一会就感
觉到里面很湿很滑了，手指随即被流淌出来的淫水弄了个透湿，粉红色的小洞口
一张一张的吐着口水，顺着我的手背流淌下来。在视觉、触觉的双重刺激下，几
乎使我喷射出来，肉棒激动的跳了好几下。我直起身子，将她的双手分开，两条
玉腿曲起，然后把她的两膝尽量的向两侧拉开，使雪白的大腿最大限度的分开，
然后我调整好插入的姿势，手握着怒发的肉棒对着她迷人的小穴奋力地插进去，
“喔！……”我情不自禁的叫了一声。&lt;br&gt;太舒服了，感觉到我的肉棒在插进的途中，不断地与她的阴壁里那些突出的
小肉球摩擦着，仿佛她阴道内还有一股吸力，引导着我的龟头向远方前进，并紧
紧的包容着我的肉棒，前进的路上并没有碰到任何阻碍，应该不是处女了，但显
然作爱的次数不多，阴道确实紧，我极力的忍着要射的冲动！虽然小雪给我迷晕
了，但她身体还是有感觉的，随着我的肉棒的推进，新月般的眉毛皱在一起，还
没有醒，我想可能是女性身体条件反射吧，最要命的敏感点给插入肉棒应该都有
反应拉。&lt;br&gt;我左手捏着她的乳房，右手抱着她的一条大腿，肉棒使劲地进行来回冲刺，
看着美貌的小雪在我胯下任我驰骋，粗硕火热的龟头不断刺入她那那含羞绽放的
娇嫩花蕊，龟头顶端的马眼刚好抵触在圣洁美丽的她下身最深处的“花芯”上抽
插，看着随着肉棒进出外翻的红嫩阴壁，太刺激了！我暂时还不想匆匆结束，这
样极品的女人一定要好好品位，遂放慢了频率，改为长抽慢插，插入时的那种层
层剥开的消魂感觉，简直是妙不可言，就象妳慢慢的品尝一杯香浓的咖啡，慢慢
的品味才会回味无穷……&lt;br&gt;不知不觉抽插了十多分钟，这种体位很普通也很容易让男人射出来，所以我
决定换我最喜欢的老汉推车式，我把小雪翻过来让她趴着，然后我又拿了几个抱
枕塞在她的身下，我跪在地上抱着雪白的屁股，看着小雪刚刚由于强力抽插而显
得有点红肿的阴部，口水直流，扶着她的腰对准桃源洞再次抽插起来，每一次我
的小腹紧贴着小雪的屁股绵绵不断发出‘啪！啪！啪！’的碰撞声，而我深入她
体内的肉棒更是在里面干出“扑哧——扑哧！”的水响声，阵阵快感一波波的涌
出，我使劲揉着两只美丽的乳房，看着眼前雪白的屁股，疯狂的耸动起来，抽的
兴起时忍不住用手拍了几下屁股，快感如潮水般涌来，“啊……啊……”我舒服
的忍不住叫出声来，插入的动作越来越深入，下下直达花心，粗喘声、肉体撞击
声、“扑哧——扑哧！”的水声络绎不绝，肉棒给紧窄的阴道夹的一阵发麻，随
着一声低吼，我忍无可忍的开始发射起来，全身抖动连打几个冷战，下体紧紧的
压住小雪，一股股浓烈的白色粘稠液体射进美妙的肉穴深处，我呼出一口长气，
凝望着身下美丽的小雪，终于占有了这个漂亮的女人，火热的肉棒停留在她的阴
道内渐渐的变软……&lt;br&gt;回到房内，看着仰面躺在床上的小月，清秀的脸上还没有消除酒后的红霞，
宽大的Ｔ恤包裹着比她姐更加青春靓丽的火热侗体，小巧坚挺的乳房虽然没有小
雪那么大，但刚好我的手掌盈盈一握，我端详着她可爱的小脸，忍不住轻轻吻着
小月红润的嘴唇，伸出舌头进入她的口腔，卷起她芬芳的香舌不停品尝，闻着散
发着清香的体味，不知不觉中我胯下的肉棒又生龙活虎起来，刚沾满小雪体液的
肉棒在灯光下闪烁着淫光，因为刚刚泻了火，所以没有刚开始那么急色，凝视着
欺霜赛雪的肌肤，竟然比小雪的皮肤还白、还嫩，仿佛轻轻一捏就会出水一般。
我右手开始不安分的上移到小月的胸部，渐渐的捂上了小月娇嫩坚挺的酥胸，同
时双唇从红润的嘴唇开始渐次而下，一路吻到小月的酥胸，虽然隔着Ｔ恤，但我
仍然能感觉到那对玉峰的惊人的坚挺和弹跳力，不由得又揉又捏，更慾敞开美女
香怀，入内寻幽探胜一番。&lt;br&gt;终于我的另一只手再也耐不住寂寞，顺着美女Ｔ恤的衣领爬行进去，抚摸她
丝质润滑的裹胸，留恋忘返之馀更两指更是直接揉捏那含苞慾放的雪白玉峰，还
有那屹立在玉峰上的樱桃，更是上下夹攻，左右逗弄。只觉触手处温柔软滑，说
不出的过瘾，接着便再往上摸去，攀上了俏小燕那高耸坚实的玉峰，想来是她平
常勤练运动的关系吧！我只觉手中这个玉峰和以前摸过的女人都不一样，不单弹
力十足，而且又软腻又坚挺，还有一种说不出的嫩滑，简直让人爱不释手，忍不
住狠狠地抓了一下。&lt;br&gt;此刻我的慾火更是直线上升，用嘴直接叼开了Ｔ恤，漫漫地将整个樱桃含进
嘴里，同时用舌头在乳晕周围不停的打圈，牙齿轻轻撕咬，“嗯——”，鲜嫩娇
艳的柔软红唇间不自觉地呻吟出声……我能感觉到身下绝色美处女那柔若无骨的
娇软女体在自己抚擦她的稚嫩乳尖时紧张般地丝丝轻颤，还有那一对稚嫩无比、
小巧可爱的乳头犹如雪中樱桃，娇艳绝伦、媚光四射地在巍巍怒耸的柔美乳峰巅
上娇柔怯怯、含羞挺立……&lt;br&gt;我埋首于两只香软的美乳中不可自拔，舔的不亦乐呼！圆圆的乳头象两颗大
葡萄一样很快站立起来，舔了一会后我又把手搂住了她的小细腰，她的腰又比她
姐姐小雪的还要细，滑不溜手，接着我的双手不由自主的摸到了她的大屁股，感
觉真的好大好揉好性感啊……她屁股上套着一条浅粉色的小内裤，内裤上面还有
一只米老鼠的卡通动画，太可爱了，我的手隔着薄薄的布料开始触摸她那突起的
阴部，头又凑上去仔细的观察，发现有几根黑亮的阴毛已经不小心露了出来，我
用左手手指勾住内裤的一角往旁边拉了拉，最美的神秘花溪呈现在我眼前。&lt;br&gt;拨开小月的大阴唇，这里是鲜红色的，稍偏粉，很晶莹剔透的感觉，因为之
前的爱抚有了反应，爱液早已把这里滋润的娇嫩慾滴了。小月的阴道比较长，至
少有两厘米，已经很饱满挺直了，从稀疏的丛林地带探出头来，伸向湿润晶莹的
粉红峡谷。从滴水洞口蜿蜒流出的爱液已经流过了小小的菊花，爱液的滋润使小
菊花在淡黄色的灯光漫射下闪着放射状的光，非常诱人，根本联想不到这里是排
泄通道，而是一种洁净的美丽。&lt;br&gt;和我见过的其他女孩子不同，小月的爱液丝毫没有颜色，是透明的，使我觉
得很洁净，我情不自禁的亲吻起小月的花溪，舌尖轻轻从下向上挑动阴帝，同时
用右手中指在她的菊花处按动着，小菊花已经浸在一片爱液中很久了，按了几下，
我的中指很顺地滑进去了一个指节，小月的身体明显的颤抖了一下，发出了舒服
的呻吟，还没玩过后庭呢，现在应该是个好机会，我把舌头尽量的伸直，对着桃
源洞口开始象鸡吧一样用力的抽动，中指也跟着有节奏的在菊花洞里来回抽插，
这时我明显的感觉小菊花猛力的收缩了几下，此刻小月的呻吟似乎开始频繁起来，
身体慢慢开始扭动起来，我给吓了一跳，这才过去了一个小时啊，迷药药性就没
了吗？不管了，先干了再说，说干就干，把小月的大腿先曲起来，分到了最大，
我的肉棒很自然的划进了幽谷中，没有任何障碍，一下就滑进去了，我知道小月
已经不是处女了，但这个感觉好象反而让我更加的兴奋起来，小月的里面非常的
温暖，很紧，全方位的紧紧的裹着我，但我动到哪里又毫无障碍，好象这紧密的
温暖包裹始终在随我而动，这是一种在其他女人身上再也没有过的美妙感觉，我
慢慢的但是长行程的抽动了很长时间，因为我太喜欢这柔若无形的美妙刺激。&lt;br&gt;</content></item></essay>