<essay><item><title>广告男〔第二部曲〕(6)</title><author>床上伴侣</author><content>埋藏心中的厌恶，轻松笑说：「对．．．是拿了，妳有兴趣知道内容么？！」&lt;br&gt;她听到这句说话便停下来，回头笑笑，说：「哈哈哈哈．．．有趣，乐仔真的不是以前的傻小子了，值得和你交锋．．．你有我的电话吧，有空便找我吧。」&lt;br&gt;我让她离去，心中觉得不安，便放弃回家的念头，拿出手机，致电给雯姐，但响了多次都没接听，我知道她还是气着我吧。但我又怎会就此轻易放弃，便跳上计程车往尖沙咀索尼总部去了。&lt;br&gt;来到楼下，我才想到她是高层，我贸然跑上去也是没法子的，正在烦恼之际，电话响起，竟然是她。雯姐的语气不单只不气愤反而很温柔：&lt;br&gt;「乐仔？！你找我吗，我刚才在开会呢，不好意思．．．」&lt;br&gt;她肯接我的电话我已经安慰了，立即说：「当然没问题．．．我还担心妳不会接听呢．．．」&lt;br&gt;雯姐说：「那个．．．别傻了，上次事出突然，我才．．．先别说那些，你找我有事吗？！」她最后的语气显得雀跃。&lt;br&gt;我开门见山的说：「其实．．．也是关于那件事呢．．．」&lt;br&gt;她听后静了片刻，再说：「你现在在哪？！」&lt;br&gt;我答：「就在妳公司楼下的商场。」&lt;br&gt;雯姐便说：「唔～那里太多人了，你到停车场门口等我吧，我开车子接你到别处谈，好吗？」&lt;br&gt;我感激地说：「但妳方便吗？你若未下班，我可以等妳的呢．．．」&lt;br&gt;她笑说：「乐仔．．．你还是搞不清楚我是甚么人吗？！」我虽然不太明白她的意思，但她的语气关怀，我便照她指示等她。&lt;br&gt;她开了辆红色的平治小跑车，接了我后便开往九龙西的天玺，她的闺房去了。途中我们便开始交谈，她望着道路，彷彿更容易说话了：&lt;br&gt;「乐仔．．．其实雯姐要向你道歉才对，幸好你来找我，但其实你今天不找我，我也得找你呢。&lt;br&gt;东京那件事，是他们预早安排的，他们这么了解我的行踪和喜好，显然矛头是冲着我而来的，否则又怎会连京子都收买了呢！」&lt;br&gt;我答：「原来真的是她！！其实也没有别的可能性了。」&lt;br&gt;她说：「雯姐知道你没机心，正如你所说，若然你是知道的，又怎会出卖自己的色相呢，况且这件事件当中你们甚么也没得益，相反Jenvy她们却可以捉我痛脚。那天当我知道唐尼回港便辞职去了大行，我便把所有线索连成，知道一切了。」&lt;br&gt;我好奇地问：「那．．．到底是怎样一回事呢？！」&lt;br&gt;雯姐说：「其实唐尼和Jenvy一直都是有染的，他在美国时认识，他比她年长三年，是大学时代的恋人。后来二人各散东西，唐尼更结了婚生了小孩。直至唐尼回港工作，Jenvy便安排他进入了你们公司，表面装作不认识，但暗里却又胡搞起了。&lt;br&gt;直至两个月前，你们大姐进升总裁后，Jenvy便开始密谋过档事宜。大行愿意给她保持着DCS的位置，但条件是要半年内夺取索尼，她一口应承，因为她知道自己还有唐尼作内应。&lt;br&gt;接着她便招揽了莫雪儿，这一步是她直接和首尔办公室要求的，当然也是升职加薪的条件了。莫雪儿多年前曾经和你们大姐到东京和我开会，那时候我也带她们到温泉玩乐，你猜猜那时是谁招呼我们的呢？！」&lt;br&gt;我明白了，便说：「是京子小姐！二妹知道我和妳的关系，因此她们便知道我那次到东京，妳可能会带我到温泉旅馆。她们便事先收买了京子，拍下我们的照片。」&lt;br&gt;「这倒不完全正确，其实是她们联络京子时知道她的公公病重，需要到外国做手术，便用了五十万来引诱她，起初只要一些我俩亲密的照片，但怎料我们三人竟然会搞在一起。她知道这会更值钱，便拍下我们的睡照了。都怪你这傻小子要左拥右抱的睡觉吧！哈哈哈哈。」我知她在说笑，并没有真的怪我。听她再说下去：&lt;br&gt;「这些照片到了唐尼手中，他便把它故意放进广告片中，还装作故障般。她们知道在场的人士不认得你，所以只会构成桃色事件，但没人会知道这涉及利益关系了。&lt;br&gt;当然，她们隐藏这些就是要用来要胁我把广告代理重新招标，还要确保他们能夺标吧！」&lt;br&gt;我听得怒火中烧，但最担心的反而是：「那雯姐妳呢？公司没对妳怎么吧？！！」&lt;br&gt;「乐仔你总是关心我多些呢，这个我很开心。不要紧，那件事件对他们来看只不过是我的私生活给洩露罢了。我又没丈夫，没家庭，更不是日本人，在他们眼中我又不是圣人，怎会没性爱呢？！再加上总部的高层也和我是旧相好，虽然是很久很久以前的事，他还是不想传媒发掘我的情史吧。&lt;br&gt;在日本这种实属小事，我又不是甚么名人，报纸报导也不过是内业的最后小标题，根本没人发觉。总部的人只是对我说了句小心点形象外，也没有再说些甚么了。」雯姐说。&lt;br&gt;我稍稍皱眉，说：「但．．．但是一旦，奸妃她们把我的身份告知日本总部，那又会怎样呢？！」&lt;br&gt;「这．．．便麻烦点了，虽然日本贪污风气也不弱，但是我们毕竟是跨国企业，闹出利益输送便是国际大新闻了，所以这痛脚还是真的！」她说。&lt;br&gt;我听得更是担心，本想再问，但原来已经回到停车场了，我们便下车，乘电梯直接上高层89楼的住所。&lt;br&gt;开门后，这里是个千五呎的单位，全厅是落地玻璃，望遍整个维港。雯姐虽是一个人住，但这里装修得很辉煌。她带我来到客厅中坐下，这刻刚刚开始黄昏，景观真的是美极了，把我原本担忧的心情舒缓了许些。&lt;br&gt;「乐仔，红酒可以吗？！」她说。&lt;br&gt;我不久前在公司和浩英喝了一瓶，本不想再喝，但见雯姐早已斟了一杯给自己，我便说好吧！&lt;br&gt;喝着酒，对着美景，我望向眼前的雯姐，今年已经四十有三了，可能是近月来烦恼多了，东京时的豔丽变成了些微的疲态，眼角也起了浅浅的鱼尾纹。但怎看她都是个极上的美妇，尤其是这刻把裙下的大腿露出跷着，女人味泛滥！&lt;br&gt;美色当前，但是我心中又累又忧，再问：「雯姐．．．那现在，怎么办呢？妳是否真的把项目拿出来重新招标呢？」&lt;br&gt;雯姐喝了一大口酒，说：「当然不可啦，现在还能维持平衡关系是因为她们未得到所需的东西，若然给她们拿了，我便没利用价值，她们为了伤害你们的诚信便会把事件公开。」&lt;br&gt;我说：「对对对，这也是大姐的想法，亦正是我这天找妳要说的话呢！」&lt;br&gt;雯姐装作撒娇的表情，说：「你们大姐想到的，难道雯姐便这么蠢会想不到吗？！」我知道自己失言，便起来到她身边坐下，轻轻拍着她的大腿说：「我．．．我当然不是这个意思了，我只是担心妳．．．」&lt;br&gt;我这个举动彷彿有些效用，身体接近些，她说话语气也变得亲密些，说：「傻小子，不用为雯姐担心啦，我活了这么多年，所有的东西都是我一手争取建立回来的，难道我会怕了这三个小娃儿吗？！」&lt;br&gt;这刻雯姐踢开高跟鞋，把一对小腿放在我的大腿上休息，自己依着沙发的侧边躺着，拉着我的手放在她自己的小腿上，说：&lt;br&gt;「京子那边我已经处理好了，我私下接了他公公到加拿大的医院治疗，她吓得疯了，把所有的相片档案、储存卡和硬盘给了我，我已经消毁了。我知道京子只给了她们一张相片档案，幸好其馀的她们还未款，所以还未发送。&lt;br&gt;现在还欠香港这三个人，我还未想到如何处理．．．」&lt;br&gt;我边听边轻轻抚摸着她的小腿，我俩又和好如初了，心情好多了，思维清晰些，便说：「雯姐．．．妳说唐尼是奸妃的恋人，对吗？但他们不是认真的，对吗？！」&lt;br&gt;她放下酒杯，享受着我的按摩，轻声答：「Jenvy是唐尼的初恋情人，大学后因为Jenvy要到西岸发展才分手的，据说这件事把唐尼伤得很深，他没多久便随便找了个女子结婚，唐尼身边的人都说Jenvy是他唯一认真爱的人吧，这都是我找方杰查出来的。」&lt;br&gt;我说：「方杰？！哪个方杰？！」&lt;br&gt;她说：「是上环那个『情事侦缉社』的调查员，他的收费很贵，但办事却很妥当，分析向来都是非常准绳。」&lt;br&gt;我点头说：「对吗．．．怪不得唐尼会甘愿为她当内应，又丢下老婆儿子，独个回来吧．．．唔．．．看来我有方法了。」&lt;br&gt;雯姐坐直起来，说：「真的吗？！这么聪明？！来来来说给雯姐听听．．．」&lt;br&gt;我却二话不说把嘴吻在她嘴上，和她接吻，边说：「迟些再说．．．」&lt;br&gt;雯姐不料我的举动，但身体却很受用，心中也早是柔情万缕，便主动用纤手把我从颈部搂住，推倒我在沙发上，用身子压着我和我湿吻。&lt;br&gt;我捱了通宵，身心疲累，这刻和雯姐和好又喝了些酒，便对雯姐说我几天来有多疲累。温柔体贴的她带我进了睡房，把我的衣服脱光躺在床上。她在我面前扭动蛇腰把身上每件衣物逐一脱下，这把我的下体弄硬了。&lt;br&gt;她接着便爬到床上用口给我下体快感，她使出浑身解数，我过了十分钟后便洩了，全数射进美人的口中。洩后，我更是累透，雯姐便光脱脱的搂着我躲在被窝中睡去，这次在美人的家中，我知道必定是安全了。&lt;br&gt;＜第八章＞&lt;br&gt;星期五早上，经过在雯姐家里一晚休息后，我精力充沛，想起昨晚我们没有完整干那回事，除了睡觉外便是倾倾心事，吃了些她煮的食物，但感觉却更好呢。不禁令我想起两三年前和大姐的生活，我这刻好像终于痊癒了。&lt;br&gt;这天早会，大姐宣布了微软的消息，各人都兴高采烈，回到自己部门后大家都只是轻轻松松的谈各客户的项目进度，大家都已经准备晚上的联欢，心情愉快。我这天精神多，又穿了自己最喜欢的新造型，美娜都忍不住走过来讚美我，说我这天很有型，像年轻的梁朝伟呢！&lt;br&gt;我看看小美娜，这天星期五，一般各人都穿得轻便些，但她却穿了条粉红色吊带小短裙和白色冷外套，露出长长的腿，很青春呢！我也回礼对她说：&lt;br&gt;「小妞子，妳今天这样穿真美呢，平常可以多点这样的打扮呢！」&lt;br&gt;美娜说：「大哥，才不是呢！我想到今天晚上庆祝，打扮些逗逗自己开心而已。」&lt;br&gt;我望向她的鞋，是平底的，怪不得她站在我面前也不会比我高呢。她却以为我在打量她，便垂头在微笑。&lt;br&gt;我为免奇怪，便说：「别在这里傻笑了，快点去工作吧，否则今天晚上便不能去玩了！」&lt;br&gt;她说知道后，便以芭蕾舞步行回座位，很搞笑，但也令我想起她的芭蕾舞技是很高的呢！&lt;br&gt;这段时候都多和浩英一起，很少和豹哥交谈，这刻来到他位置前，他的心情不坏，我便和他閒聊，看来我进升那事件他已经看通了吧。&lt;br&gt;「豹哥，你有没有听到过二妹的消息？」&lt;br&gt;他可能是发现我进升以后和以往没两样，早已没戒心了，用回以前的语气说：&lt;br&gt;「我当然知道了吧．．．问题是你知道多少呢？」&lt;br&gt;我闹着玩，说：「我见个她真人两次，你呢？！」&lt;br&gt;他知道输了，便说：「真的吗，阿乐？那是否真的很不同呢？！」&lt;br&gt;我说：「真的很不同呢，若然她以往是六分，现在有九分了！！！」&lt;br&gt;「没可能！！！是哪种标准呢，还有谁是九分呢？」豹哥说。&lt;br&gt;「我们公司没有九分！！媒体部的彤怡才八分！！」我肯定地说。&lt;br&gt;豹哥立即往电脑去，上网到Facebook的网业找二妹的网业，原来那里早已换了她的『新造型』，照片是三七面手机自拍，加上低胸衫，真的漂亮得厉害。&lt;br&gt;豹哥惊叫：「这是Retouched的吧？！！！不可能啦，那对眼睛怎会这么又大又圆呢，还有那个鼻子，跟那个韩星是一模一样的呢！！！不不不，你说像不像那个甚么冼色丽呢？！」&lt;br&gt;我说：「对对对，真的很像，那你听到的故事是怎么的？！」&lt;br&gt;豹哥说：「我听说她离开了这里后也试过到别的广告行找工作，但薪水和职位都比这里低，她把心一横便飞了到首尔整容，听说花了三十八万多，还分开五次手术，面部和身体都做了，休息了整整半年。&lt;br&gt;其后她原本打算回来，但整容医生却说还有首尾要跟进，她便索性留在韩国找工作。碰巧那边的大行请人，她便在那里当个AE。那边的人对整容见怪不怪，她便放心边上班边完成手术。」&lt;br&gt;我听后说：「哦～怪不得她花了这么长时间在南韩啦，这么有耐性，必定是每个部位都做到最好为止吧！」&lt;br&gt;豹哥笑说：「二妹就是这样的啦，她除非不做，要做便做到最好、最尽呢！！」&lt;br&gt;晚饭时间我们这里和餐厅距离不算很远，这时天气稍凉，各人都分批的步行到那里。&lt;br&gt;我忙着处理我对付唐尼的大计，忽略了时间，直至小美娜进来敲门我才醒过来。&lt;br&gt;美娜：「大哥，我们已经迟到了．．．大姐致电来追问了。」&lt;br&gt;我立即存档关机，起来穿上外套，问：「知道了，快快快，走吧。但是妳为什么还在这里呢？妳应该先去嘛～」&lt;br&gt;美娜替我弄好衣领，我才发现她早已准备好一切，还背了个小小的粉红色手袋，很漂亮，我心中知道她是刻意等我的，心中虽然甜，但却觉得不妥呢。&lt;br&gt;全公司都没有人了，我便关上</content></item></essay>