<essay><item><title>极乐游戏 (1-3)(9)</title><author>床上伴侣</author><content>珊摇摇头。「上次给妳做的时候不是看到了么？」&lt;br&gt;「再之前呢？」&lt;br&gt;这回珊珊才遥遥头。&lt;br&gt;「真没想到，竟然还能招到一个处女。」&lt;br&gt;听了王勃的话，珊珊脸变的更加红润了。&lt;br&gt;毕竟是第一次。也不晓得怎么弄舒服。就是僵硬的在那里套弄着。然后就是
在张风摸她的时候发挥阿Ｑ精神。假装抚摸她身体的是空气。&lt;br&gt;一直套了一个多小时。王勃都没有射出来。而且，估计她继续弄下去也不可
能会射出来了。于是王勃便喊了停。让珊珊继续给他做普通美容。&lt;br&gt;接下来的几天里，雅清的母亲做手术，她都要在医院照顾她母亲。于是，这
几天晚上都得抽籤。只是，这回却再没有一个签被拿开。&lt;br&gt;人不患穷，但患不均。一个月六千已经完全足够她们平时花销用的。甚至，
还可以让她们过上很不错的生活。如果所有人每个月都是开六千，那她们就会觉
得自己是幸福的。可如果有人开出她们九倍的钱。却付出与她们相同的劳动。那
她们就会变得心理不再平衡。&lt;br&gt;８号是什么都没做。但别人并不知道。无论八号怎么解释。她们都认为八号
悄悄的给老板做了。只不过是按了按肉棒而已。钱就比她们多拿很多。技师们心
理自然不会平衡。就会开始想。如果我当时同意了。会不会这些钱就是我的了？
甚至还会想。其他人会不会以后也都同意。到最后就我没做，老板一生气，会不
会把我给开除了。&lt;br&gt;在别的美容院里，一个月累死累活才能赚四，五千。而在这里，整日看电视，
玩游戏，打扑克。甚至上班的时候公然逛街出去玩都没人管。老板还给送首饰，
福利又好，一个月还开六千块。这样的工作放谁会想着离开？&lt;br&gt;想一天或许还无所谓。但每天都在想，每天都在想的，时间一长就会从疑惑
变成肯定。就会觉得自己应该就这么做。所以，在第二轮的时候。就只有一名技
师拒绝了王勃。&lt;br&gt;不过，王勃一句：「既然如此，那妳就走吧。咱们美容院妳也知道。十个人
还是九个人实际上并没什么差别。所以，妳以后也不用在回来了。」一句话，对
方就自觉的帮王勃摸了。甚至还很主动的帮他亲了一下龟头。&lt;br&gt;说实话，如果不是已经有了正在交往达男朋友。对方也不会在开始的时候依
旧拒绝的。&lt;br&gt;所有人在遇到巨大的落差时都会去思考，去想。为什么我会这样，而她们却
那样。技师们会这么想。王雪同样也会这么想。当看到王勃美容院的技师们收入
都如此的高。张雅更是很轻易的就得到了一条让自己梦寐以求的昂贵首饰。就越
觉得自己老板真不是个东西。跟王勃比起来，简直就抠的跟铁公鸡一样。成天就
知道让自己跑业务，跑业务。却一点钱都不知道多给。至多也就是说些好听的话，
却连点实际的都没有。&lt;br&gt;每天都这么想，每天都这么想。她工作也开始变得越来越没有动力。人也觉
得越来越累。脾气也变得越来越不好。对工作也开始越来越应付。平日里总是丢
三落四的。业务自然也是办的越来越差。老板对她态度越来越不好。然后，就如
同一个漩涡一样，让她向深渊不断轮回……她之所以对工作越来越应付，对老板
态度也越来越差的最主要的原因，并非真的是她觉得自己公司待遇太低，而是觉
得自己可以随时到王勃那里去。&lt;br&gt;张雅一个大专生只是因为老公跟王勃关系好，就能混个店长。每月轻轻松松
就可以拿自己累死都赚不到的钱。自己一个硕士生。老公跟王勃关系同样好。凭
什么我就不能也当个店长？&lt;br&gt;张雅越这么想，就越觉得自己应该去找王勃。只是，她总是没有来的觉得王
勃对她有想法。或许会主动来找自己。所以才始终都没有给王勃打过电话。不得
不说，她的直觉真的很准。&lt;br&gt;可惜，王勃虽然是个光棍，一个女朋友都没混到。但他对女人却太了解了。
所以，王勃一点都不急。他知道王雪这种高傲的女人，一但心理产生仇恨的种子，
很快就会生根发芽。她想拦都拦不住。所以，任凭钱多多如何在那边叫唤，他也
没有理过王雪。&lt;br&gt;钱多多也真的很相信王勃。王勃耐着心思在那里等，他也就同样耐着心思等
着。即便心理如何想要得到。他也没有真的动手。甚至，对方终于忍不住的主动
来找他，都被他给打发走了。他不把对方打发走也不行啊。因为他根本不知道下
步该怎么做……&lt;br&gt;好在，王雪也没让他白等。又过了几天之后。终于给王勃打来电话。约他出
去吃点东西。&lt;br&gt;见面之后，王雪没有讲自己的事情。而且跟王勃閒聊一些无关紧要的话题。
吃了一阵之后。这才看似随意的问道：「美容店开起来了么？」&lt;br&gt;王勃点点头。「过几天就要开业了。等开业的时候，还请妳过去凑凑热闹啊。
免费给妳们几个做美容。想做多少钱的随便。」&lt;br&gt;王雪笑了笑。随后问道：「店长确定好是谁了么？」「当然了。张雅啊。除
了她还能有谁？」&lt;br&gt;王雪「哦」了一声。显然跟她想的也没什么区别。「那个……前几天，在谈
一个合同的时候，对方老板想要佔我便宜。我一生气就泼了对方一身果汁。然后
……我现在就没工作了。」&lt;br&gt;王勃知道王雪这是希望自己能请她到他的美容院去。不过，还是那句话，上
杆子的不是买卖。他求王雪不如王雪求他。于是，王勃叹了一口气道：「王雪，
不是我说什么。妳有的时候就是脾气太暴躁了。当时妳推开他就好了嘛，至少不
用被开除。现在工作可不是那么好找的。在找新工作。又得重头开始干了。」&lt;br&gt;看王勃没上道。也没有请自己的意思。王雪喝了一口饮料这才说道：「妳美
容院刚开张，需要招人吧？那个……妳看我去行不行啊？」&lt;br&gt;王勃打量王雪一阵。随后回道：「妳会做美容么？」&lt;br&gt;「张雅不也不会嘛？」「她是做店长的。会不会自然也都无所谓。」&lt;br&gt;「王勃，妳跟阿荣关系都挺不错的……总不能光便宜人家吧？」终于，王雪
抛弃了全部的伪装。已经开始带着央求的语气了。&lt;br&gt;「老店店长已经有人选了。新店的经理也都已经选好人了。因为妳把人家拿
下不太好吧？」&lt;br&gt;听了王勃的话之后，王雪愣住了。随后低下头慢慢摇着手里的吸管。她本来
以为王勃会很轻易就同意呢。却没想道，对方竟然没同意。&lt;br&gt;王勃也没有说话，继续在那里喝着饮料。他在等王雪。王雪是个聪明人，她
做了那么多年的营销经理。没点心机是不可能的。一但真的认定了什么事。便不
会轻易去放弃。这是她工作上养成的习惯。同时，也是她的美丽和高傲为她带来
的习惯。&lt;br&gt;甩了甩飘逸而又柔顺的头发。王雪忽然笑了起来。「王勃，妳之前说过自己
有在开网店吧？」&lt;br&gt;王勃点点头。「是啊，生意还很不错的。」「都卖什么的？」「主要就是批
发女装。」&lt;br&gt;「卖女装总需要模特吧？不如我给妳做模特吧。妳看，我身材提醒还有样子
也都挺不错的。」&lt;br&gt;王勃摇摇头。「这个……张雅已经在做了。」&lt;br&gt;「哦……我说妳怎么对小雅那么好。该不会她不但给妳做时装模特。还给妳
做人体模特了吧？」&lt;br&gt;王勃刚想说有，不过想了想急忙回道：「那到没有。不过，却有做过内衣模
特。」&lt;br&gt;王勃之所以刚开始想要说有。是因为他觉得如果说有，王雪有５０% 的可能
性会直接要求自己也做个人体模特。然后有半个月时间基本上任务也就完成了。
不过！同样有５０% 的可能性，对方会以这个为要挟。让王勃给她个职位做。不
过，无论王雪选择哪个。最后都必然会顺势做王勃的人体模特。那王勃为什么还
会不同意呢？&lt;br&gt;原因很简单。因为王雪有很大的可能性会把这件事告诉张雅。并威胁她离开
美容院。好把店长的位置让出来给自己做。张雅无论是只做人体模特，还是也顺
便做过别的。她都必然会为了不被刘峰知道而离开美容院。&lt;br&gt;虽然只是有这种可能性。但王勃也绝对要杜绝。虽然当初是有目Ｄ的接近张
雅。但现在王勃却已经离不开她了。而且，一天看不到张雅的小穴。他就会感到
全身不舒服。之前王勃出去跑化妆品那次，回家的时候张雅就已经下班了。当时
王勃就感到浑身不对劲。总是想着要见到张雅。于是愣是把张雅又给叫了回去。
看到张雅之后也没做什么。就是摸了摸乳房和阴道，然后让她给自己舔了几下龟
头。就让她回去了。回去之后，张雅还拍了张跟刘峰的接吻照给王勃发了过去。
当时刘峰还以为张雅是在跟王勃秀恩爱。还说她这么做不道义呢。却不知道。张
雅是让王勃知道，自己给他舔玩鸡巴之后，牙都没刷就跟刘峰接吻。&lt;br&gt;如果张雅真的因为王雪离开美容院。那王勃岂不是得不偿失了？所以，王勃
是打死都不会承认的。不过，这么难的的机会又不能浪费。所以，他便说只有做
过内衣模特。到时挑几个比背心都大的内衣让她穿上照几张。王雪就算有疑问也
不好从这里下手了。&lt;br&gt;「真的只做内衣模特？」&lt;br&gt;王勃自然很认真的点着头。王雪知道问不出什么关于他们两人的事情来。也
就不再继续问了。&lt;br&gt;过了一小会之后，王雪继续说道：「以后张雅有两个店要顾，可能没时间继
续给妳做模特了。不如，我兼职做一下吧。以前我也做过平面模特。要是最多只
拍内衣的话，我没什么问题。」&lt;br&gt;怕王勃不同意似的。王雪又加了一句。「略微有些露一点的。我也能接受。」&lt;br&gt;王勃没有立刻同意。而是点了点头。「我考虑一下吧。妳先回去。」&lt;br&gt;「我等妳消息。」说完，王雪笑着起身拿着包包走了。&lt;br&gt;每个老板在招收员工的时候。通常都会让对方回去等消息。到不一定是讬词。
有的时候就是为了显示自己这里的选择很多。让对方提心吊胆一段时间。这样在
说出对方已经被录取的时候。员工才会在工作时更加有动力。王雪自然觉得王勃
也是这么想的。王勃确实是这么想的。&lt;br&gt;不过，有这么一句话。不知道大家听没听过。「『我知道妳会这么做。』
『我知道妳知道我会这么做。』」现在王勃跟王雪就是这样。王雪知道王勃是这
么想的。而王勃则知道王雪知道他是这么想的。所以，王勃不会让王雪如意的。&lt;br&gt;跟王雪告别之后。王勃就好像忘记她一样。美容院开业了。可惜，张雅没当
上店长，店长是王勃找的一个对美容颇有研究的人。那里的美容师也是一样。都
是技术还算可以的正规美容师。同时，那里也没有固定工资，也没有五险一金什
么的。跟平常的美容院一样。就是按照工作拿提成。活多拿的钱就多。没活就没
钱拿。王勃也不指望着它能赚钱。但求它能自负盈亏。&lt;br&gt;本来他是打算让张雅去当店长的。不过……后来一想张雅可以换地方当店长。
但他却不行啊。如果他也跟着搬到新店楼上。刘峰会怎么想？所以，干脆就让张
雅也不走了。&lt;br&gt;张雅对自己的能力也很有信心。知道自己绝对不是当店长的材料。这从他们
这家店到现在都是技师比客人多这点就可以看出来了。所以，张雅也没想过要去
新店当店长。也就老实的在分店这里混日子。其它美容师也是一样。总店再好。
也不如分店赚钱多。每天还都没事做。&lt;br&gt;现在这帮美容师是变得越来越懒了。来客人做一次也不过才能赚到五十块钱。
给老板做一次相当于给普通客人做一百次的。所以除非练手。否则大家都懒得去
做。平时没事的时候。就会彼此做一下，免得那些美容品被浪费掉。&lt;br&gt;王勃跟张雅也是，每天依旧在做她们两人都热衷的事情。王勃是热衷于调教
张雅，而张雅则是热衷于让王勃调教。刘峰现在每周才跟张雅做一，两次。每次
都是几分钟就完事了。弄的张雅跟义务一样。反倒是王勃。几乎天天都要干她几
次。而且每次都能给她带来至少一次的高潮。有的时候性质来了，直接干出三，
四次高潮的时候也很平常。&lt;br&gt;这天也是一样，进美容院之后，在下面晃了一个多小时。看美容师们打扑克
的打扑克，睡觉的睡觉，做指甲的做指甲，确定不可能有人来找她之后。张雅便
上楼去找王勃。一见到他，她就十分主动的把衣服都给脱光了。&lt;br&gt;「老公。我的小骚屄又痒了。妳看看啊，水都流出来了。」&lt;br&gt;张雅一边说着，一边躺到床上把腿分开。&lt;br&gt;王勃爬上床靠近张雅小穴看起来。都不用王勃自己动手。张雅便用手指把两
片阴唇分开。让他能够看都更清楚一些。王勃伸出舌头把张雅留出的液体舔进嘴
里。&lt;br&gt;「在分开一点。」&lt;br&gt;「不要啦，看看小屄口就行了呗。」&lt;br&gt;王勃在张雅的大腿上轻轻亲了一口。「我想帮妳检查一下子宫口。」&lt;br&gt;「讨厌……」说是这么说。但张雅还是把手指伸到阴道里面。嘤咛一声之后。
把阴道分开。让王勃能够看到里面。她的子宫也不是很长。子宫口距离阴唇也就
一根指头的距离。看到也很容易。「总这么扯，阴道会变松弛的。到时妳插着不
舒服可别怪我。」&lt;br&gt;王勃笑着把手指伸进张雅</content></item></essay>