<essay><item><title>大奶女友Ｘ淫乱笔记本~~热力垒球之小依小嬿共演(5)</title><author>床上伴侣</author><content>球通过好球带、或
是被吊中狼狈地挥了个大空棒！几近完美的演出之下接连2个半局都让T大连吃了
两颗大鸭蛋，在阿昌接手的两个半局里六上六下、连一个人次都没给他站上垒包
过！&lt;br&gt;『好球、三振出局！CHANGE!!』&lt;br&gt;面对最后一个半局的反攻机会，全体队员在休息室内开起闭门会议。就在这
时家豪提出了一个惊人之举！&lt;br&gt;「大家听我说！所谓重赏之下必有勇夫！我想到最后一个办法、只不过要看
小依愿不愿意牺牲了？」&lt;br&gt;看家豪色瞇瞇的模样、小依马上联想到了他所指的『牺牲』一定跟上回的桌
球赌注有关！&lt;br&gt;孔老夫子说『食色性也』、投名状也说过『抢钱、抢粮、抢娘儿们』！古今
中外男人对性这内心最原始的慾望是让他争名夺利的背后动力、同时也是在灯枯
油尽时能起死回生的最后底力！现在唯一能逆转胜负的方法恐怕也只能够借助这
股野性的力量了！&lt;br&gt;家豪虽然跟阿哲在淋浴间曾亵玩过小依、但如此勾魂的美妙胴体确实是值得
再次回味的！也难怪会提出这个大胆的建议…&lt;br&gt;「我想到的激励规则很简单，现在开始我方每得一分就脱一件衣服！怎么样
很容易吧？」&lt;br&gt;要小依玩这种超限制级的脱衣陪酒游戏、家豪说的倒是轻松！&lt;br&gt;「这,这是什么烂提议!真的不能请大家吃顿大餐就行了嘛？」&lt;br&gt;小依无奈的看着大夥、却迟迟得不到任何人的支持…..&lt;br&gt;「我赞成小依说的….」&lt;br&gt;不出所料、举手反对家豪的只有育仁一个人！&lt;br&gt;「队长,你不了解！现在大家士气已经濒临崩溃，一般的刺激是无效的！只
有下猛药，才有可能激起心里的元气！你看电影巨乳排球就是这样，不可能普普
通通的诱因,就让大家振作的啊！」家豪三寸不烂之舌游说着.而天真善良的小依
听了也松动起来.&lt;br&gt;「那…好吧….既然是这样….那么……."小依犹豫许久,终究小小声地说,
“看要怎么样,我愿意！」&lt;br&gt;也许是不想让育仁辛苦了半学期的努力付之ㄧ炬、也或许是刻意想跟育仁唱
反调，总之小依最后是答应了家豪这个无理的要求！&lt;br&gt;「那个….那个如果可以…..可以激励大家的士气…..那人家愿意跟小依一
起鼓励大家！」&lt;br&gt;小嬿这时突然的发难！而小嬿一脸稚嫩又娇羞的模样、让休息室内所有男人
体内的那股淫念完全爆发！&lt;br&gt;「小嬿妳听我的、妳大可不用跟我ㄧ起任他们这群色狼胡搞瞎搞！」&lt;br&gt;小依拉着小嬿劝阻她不要意气用事、这只会跟着她一起陪葬。&lt;br&gt;「不行！我们是一起的、记得嘛？」&lt;br&gt;看着小嬿坚定的模样，小依叹了口气、也只能紧紧地握住彼此的双手表达对
小嬿的感激之情。&lt;br&gt;「好、这样最好！不过规则要改成不可重复制！简单的举例来说、要是小依
选择脱上衣….小嬿妳就得跟着脱上衣之外的衣物一件！看要是脱小裤裤还是奶
罩都可以！而打出胜利打点的人则可要求小依为她做一个『爱的鼓励』！不可以
拒绝欧？」&lt;br&gt;家豪还以为自己抽到了国王籤、为所欲为的出着各种花招！&lt;br&gt;我只能远远的看着他们却不知道他们在鼓譟些什么，不过等到看到他们的眼
神闪着异样的光火我就发觉事有蹊窍、似乎有些不太对劲！&lt;br&gt;「虽然不太清楚你们还有哪些压箱宝、就尽管放马过来吧！嘿~~」&lt;br&gt;看样子这一局得特别提防他们出奇招来个绝地大反攻，尤其千万别让育仁有
上场打击机会！正当我穿戴捕手护具要集合队员时、想不到无人性居然已经先开
始在场边指挥调度？这很明显的违背了我们之间的约定啊！&lt;br&gt;「教练、不是说好这场比赛是由我执教？现在比赛还没结束耶？」&lt;br&gt;我义愤填膺的质问起无人性、连正准备上场投球的阿昌都吓到了。&lt;br&gt;「嘿！我可没印象跟你曾经有过什么约定啊？充其量也只是随口说说、不算
数的！」&lt;br&gt;天杀的无人性居然过河拆桥、想作收渔翁之利！&lt;br&gt;「哼~~既然如此那我跟阿昌都退场了、大家走着瞧！」&lt;br&gt;我说吴大教练啊、如果你打的如意算盘就是想趁大势底定就耍无赖来接收我
的战果…那我想你真的是把T大看的太容易对付了！&lt;br&gt;无人性本以为T大只是强弩之末、没有我跟阿昌的助拳根本没差，不料他们
把握了后援投手刚上场尚未稳定下来的机会仔细选球争取上垒、又接连的敲出两
支安打顺利的追回一分！&lt;br&gt;『6:4』&lt;br&gt;靠着美色的诱惑T大队整个大复活，而依约队员们已经达到奖励标准，这时
大夥有点不怀好意的看着小依与小嬿接下来的一举一动…&lt;br&gt;「凹呜~~~众所期待的小奖励来了~~哈哈、大家要再加油欧~~」&lt;br&gt;在家豪带头鼓譟之下，休息室的气氛像快要煮开的茶壶般一触即发…&lt;br&gt;本来大家还在猜想两人会不会只是开玩笑、并不会真的履行承诺，没想到小
依眉头连皱一下都没有、毫不扭捏的就把上衣的扣子一颗一颗的解开！而小嬿见
状也几乎是同步地将手伸入背心、俐落地将运动胸罩给解下！在轻解萝衫后、小
依短上衣底下惹火的雪白比尼上衣被小依那对32F的巨乳给紧绷到了极限、处于
就要爆裂开来的危险边缘！不但如此、小依那匪夷所思的纤细腰肢与白皙肌肤更
是让所有垒球队员们鼻血直流、慾火高涨！而小嬿这边呢？女友小嬿那兴奋而高
高翘起的乳头结结实实地顶在球衣上撑出了两粒再明显不过的激凸痕迹！而透过
袖口若隐若现看到的浑圆乳房跟腰身勾绘出的火辣线条、同样让人肉棒猛然充血
、心猿意马！&lt;br&gt;「看来看台上的忠实观众也需要点小小奖励呢….嘻嘻….」&lt;br&gt;家豪不知是人来疯还是唯恐天下不乱、居然要小嬿把她刚褪下的乳罩当作礼
物丢上看台！&lt;br&gt;「美眉~~丢这边、丢这边！！」&lt;br&gt;看台上的观众早就因为大雨走了大半，留下来的人一定想不到除了有精彩刺
激的球赛可以看、还有热腾腾的『原味内衣』可以当作纪念品！就算抢破头也要
争抢拿那原属于女神最私密的贴身亵衣！&lt;br&gt;「喔呜~~~~好、好香啊~~~T大加油啊!!!!!!」&lt;br&gt;那位抢到小嬿运动内衣的幸运男同学嗅着还暖呼呼带着小嬿体香的奶罩、大
声的喊起口号！全场的观众也不分敌我的全都为T大加油！哈哈、被她们两个这
样牺牲色相一搞，气势开有有点转向育仁那边了！我看无人性要如何接招？&lt;br&gt;「喂~你仔细看、那女生露点了耶！」&lt;br&gt;三垒休息区上方几个眼尖的男生比手画脚的指着小嬿！&lt;br&gt;「靠……还真的耶！这妞也太淫荡了吧！」&lt;br&gt;蹦蹦跳跳的小嬿完全没有发觉到在汗水加上绵绵细雨的加乘作用之下，被球
场的灯光这么一打、紧贴在肌肤上的球衣让诱人的丰满胴体几乎是一览无遗！更
糟糕的是由于球衣底下真空了、没有束缚的一双美乳随着小嬿激烈的挥动拉拉棒
波涛汹湧的上下震荡不时还探出粉红小红豆来答谢观众！这相验的画面让心脏不
好的男观众恐怕要叫救护车了！&lt;br&gt;「不过你看、另外一个妞也很辣耶！也是超正点的啦！」&lt;br&gt;『加油、加油~~~T大GOGOGO！！』&lt;br&gt;毫不逊色的是小依被雨水浸濡的白色比基尼同样香豔诱人！透过透光的泳衣
让豔丽的乳头像是要迷昏观众似的画着圈圈！随着活力奔放的妩媚的摆动胴体的
两人获得全场观众的如雷喝采！&lt;br&gt;两队球员休息室两样情！虽然还处落后困境、但受到美色激励的T大队员们
卯足了全力为福利而奋战士气正高昂无比，而我方休息室虽然有领先优势、却因
为没有了我跟阿昌战力上完全打回原形而士气低落！&lt;br&gt;『锵~~~』&lt;br&gt;「老子跟你拼了、快上垒啊！」&lt;br&gt;接下来的打者何明虽然打成了不营养的小飞球却因为场地还是相当湿滑、幸
运的成为一支三不管地带的德州安打，同时还带着一分打点…&lt;br&gt;『6:5T大一分落后。』&lt;br&gt;连续拉近比数不但让比赛进入白热化阶段、也让T大休息室内的气氛HIGH到
了最高点…&lt;br&gt;「大家期待的奖励又来啦~~就是这样、大夥拼了啊！」&lt;br&gt;小依俏丽的百褶短裙又再一次的离开了它守护的翘臀，不过这次是不是由育
仁、而是由小依亲手解下。仅由同款式的一条白色比基尼小裤紧密的守着最后的
秘密花园，与上衣相同透光料子稍稍将小依性感的浓密耻毛透了出来。而小嬿虽
然把脱下的小热裤拿在手上以视完成使命、却遭到家豪的无理刁难！&lt;br&gt;「哔哔~~小嬿同学犯规欧、说好要脱不一样部位的耶？这样不行欧！」&lt;br&gt;家豪扮起了纠察队、看到小嬿手上的热裤而非脱去上衣或是内裤马上提出纠
正！&lt;br&gt;「可是….可是人家真的就只有穿这条热裤啊…..怎么办~~」&lt;br&gt;谁叫这小色女不爱穿内裤！但总不能要小嬿拉高球衣让大夥『验明正身』吧
….&lt;br&gt;「为证明小嬿没有说谎、我来确认一下！呼呼~~」&lt;br&gt;假公济私的家豪色瞇瞇朝自己的咸猪手哈了一大口气，也没待大夥同意便双
手一前一后的同时朝女友的下体伸出魔爪！这厮吃定小嬿不敢吭声、光明正大地
在我女友光溜溜的私处、滑不溜手的翘臀都狠狠地摸了一大把吃足了豆腐！&lt;br&gt;「呼呼~~对不起啦、现在我百分之百确定小嬿是真的只有穿这条热裤而已！
底下真的什么都没有~~嘻嘻、大家可以放心啦~~嘿嘿~~~这条裤裤我接收啦、哈
哈~~」&lt;br&gt;家豪低级地闻着小裤裤回味的恶心模样、让小嬿由脸蛋一路红到耳根子！&lt;br&gt;此时两人手上可打的筹码几乎都用完、再玩下去可就要担心被人检举妨害风
化啦！不过都已经来到只差一分的关键时刻怎么可能说停就停、也只能走一步算
一步了！&lt;br&gt;「想不到T大居然敢玩这么大….我看无人性这下输定了！」&lt;br&gt;透过针孔看到T大休息室那股狂热气势，对比无人性调兵遣将上的捉襟见拙
、我对比赛的最终结果心里早就有了结论。&lt;br&gt;T大现在像是打不死的蟑螂、一分一分的蚕食着比数，而阿哲补上的这一刀
则是把比赛带回了起点…&lt;br&gt;『6:6』&lt;br&gt;看到比赛回到原点甚至随时有可能翻船，白费心机的无人性激动到满脸胀红
像是快心脏病发作的模样、真是让人替他捏一把冷汗！&lt;br&gt;三垒上的何明英雄式的跑回休息室接受队友喝采，但更让众人期待的、则是
衣衫不整的两位美人活祭品！&lt;br&gt;『脱、脱、脱~~~~~』&lt;br&gt;「好了、好了…你们适可而止可不可以？不要以为人家不好意思拒绝就一直
得寸进尺！不许在这样为难学妹跟小嬿同学了！更何况看台上还有其他观众…」&lt;br&gt;也不知育仁是想帮两人找台阶下、还是不愿见其他男人分享小依的青春肉体
，连忙想阻止两人履行脱衣奖励的诺言！&lt;br&gt;「我想得寸进尺的人不只有他们而已、学长！」&lt;br&gt;面对小依话中有话的讽刺、育仁感到哑口无言。&lt;br&gt;「放心啦、不会露点的~~别担心、大家看我找到什么好东西？嘿嘿~~只要有
这个就没问题了！」&lt;br&gt;这时家豪跳出来接话并神秘兮兮的拿出他的秘密武器。&lt;br&gt;「ok….蹦！？」&lt;br&gt;小依与小嬿看着眼前的医疗贴布、不知道家豪的心里打着什么鬼主意！&lt;br&gt;「重要部位交给它贴上去不就搞定了嘛？也不用担心用手遮会不方便啊？是
不是？要不要我来帮忙小嬿贴啊？来~~~别客气欧！」&lt;br&gt;家豪食髓知味的看着小嬿、真是欺人太甚！&lt;br&gt;「不用了、我跟小嬿可以自己来！」&lt;br&gt;不过这次小依没让家豪有再对小嬿下手的机会，两人合作之下总算把『防护
工作』给完成，但当小依褪去比基尼上衣才赫然察觉、小小的OK蹦当然遮不住她
粉嫩粉嫩的粉红色乳晕！而这欲盖弥彰的香豔诱惑让众人看了口水直流！&lt;br&gt;小嬿的球衣被高高地拉到丰满的乳房下缘胡乱的打了个结！不但露出了喷火
的浑圆南半球、光溜溜的私处也只用了小小一片ok蹦遮住肉缝！比情色刊物上打
在第三点上俗称小海苔的黑条还小更引人遐想！只要动作稍微大了一点毫无遮掩
的小穴就得曝光了！！&lt;br&gt;只要再来一分不但比赛结果大逆转、还能得到女神的爱的奖励！不过接下来
的打者却是陈毅跟江文兴、让比赛依旧充满变数…&lt;br&gt;「现在没人出局一垒有人、我要来个一棒定胜负！这样小依学姐就是属于我
一个人的了….嘿嘿嘿~~~」&lt;br&gt;陈毅刚站上打区、就开始满脑子胡思乱想…&lt;br&gt;『锵！』&lt;br&gt;陈毅好死不死一棒打向游击区、刚好被策动一个6-4-3的双杀！&lt;br&gt;「哈！死的好！」&lt;br&gt;无人性在休息室内像是出了口怨气般的狂笑不已。&lt;br&gt;一下子就两人出局、陈毅面对众人责难的眼光像个做错事的小媳妇龟缩在角
落边，而下一棒的江文兴压力就更大了…&lt;br&gt;「听清楚了、你就算死也要上垒、不然我『绝对』不会放过你们两个人！」&lt;br&gt;文兴打击前育仁与其说是跟他耳提面命、倒不如说『恐吓』来形</content></item></essay>