<essay><item><title>游泳助教(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;市郊一所高中游泳场馆内，司徒森一边拿着摄影机拍摄，一边督促学内的泳队员操练，准备在三个月后的游泳比赛。&lt;br&gt;司徒森十八岁富家子一名，是这所学校的高中三年级生，父母早已移民外地只剩下他一人在故地，他只待完成高中后才随父母移民外地再完成大学课程。&lt;br&gt;司徒森见泳队内的队员大多未达到他的要求，简直可以用惨不忍睹来形容，原本校内的泳队要胜出泳赛不是难事，但大部份的主力队员都已毕业离校，再加上泳队内的教练亦因移民而请辞，令泳队的情况雪上加霜。&lt;br&gt;司徒森心想若是他有份落场比赛，胜出比赛可有八成把握，但他亦知道这是不可能的；虽然他也是这所高中的学生，也层是泳队的主力，但可惜他遇到一宗交通意外，虽不是令他伤残，但就令他的膝部永久受损，使他不能再参加游泳比赛。&lt;br&gt;由于泳队内没有教练，于是司徒森便以助教的身份暂代教练，他见泳队情况每况愈下也没有心情打理下去，现在他拿着摄影机拍摄并不是录影练习情形，而是拍摄泳队内女队员的出水芙蓉美态；他在交通意外后知道不能当运动员，原本也低沈了一段时间，但他很快就找到一个新的目标，就是要摄制一部出色的Ａ片，所以，他便借泳队练习时间希望找到理想的女主角，但可惜事与愿违女主角一直悬空，他现在只是捕捉女队员的走光片段。&lt;br&gt;正当司徒森聚精会神投入拍摄时，突然有人往后拍了一下他，弄得他差点弄得他跌入泳池，于是他发出怒哮叫道：那个混蛋骚扰我！正当他回头看看是那一个混蛋时，一把带有不满的声音在他背后响起，他一听便知道是全校最高的领导－－校长。&lt;br&gt;司徒森但不好意思说：校长！对不起！&lt;br&gt;校长说：你是不是对我不满……他便滔滔不绝的向司徒森训话一番，司徒森亦只好乖乖的受教。&lt;br&gt;当校长说了一大篇语重心长的说话后，才醒起这次来找司徒森的目的，说：司徒森！我知道你过了这年便毕业，我为了你不用分心在泳队上，所以，特别聘请了一位游泳教练回来。说完他便介绍身后的人，她是你的学姐程倩婷，以前也是校内泳队的选手，她今次回来是担任游泳教练一职，你要好好协助她。&lt;br&gt;校长对程倩婷的介绍司徒森一句也没有听进耳里，因为他眼中只有一位年约二十四、五，样貌与身材同样出众的美人儿，简直是ＡＶ女星爱田由的再版，他那里还有心情去听校长的介绍；他只知程倩婷不但是校花而且为泳队赢了不了比赛。&lt;br&gt;在校长又滔滔不绝的介绍后，说：司徒森！你就向程教练交待现时泳队的情况。于是司徒森向程倩婷交待一切，但她却对司徒森所说完全提不起劲而走了。&lt;br&gt;在夜深里，司徒森辗转反侧难以入睡，因为他一合上眼便见到程倩婷的芳容，并幻想着她是Ａ片里的女主角正在和他交合，于是他便在脑海中构思出一幕幕为程倩婷所编写的情欲戏，直至差不多天亮时他才入睡。&lt;br&gt;而另一边的程倩婷亦是辗转反侧难以入睡，但她并不是对司徒森的思念，而是担心她往后的日子，因为在她大学毕业后，原本在一间大公司里找到一份理想的工作，并邂逅到前男友天盛，认定他是终生伴侣，很快便共赋同居。&lt;br&gt;但很快一切便成为泡影，因为天盛在股市连番失利，为求尽快收后失地，于是便向银行及财务公司，但恶运始终还是跟着他，股坛内再遇滑铁卢；在银行及财务公司同时催收债项下，于是天盛便将现在的资产变卖来清还债项，但还是不能将全部清还。&lt;br&gt;天盛受不了银行及财务公司的连番催收债项，他就舍下程倩婷逃回家乡避债，由于程倩婷是他的担保人，所以天盛的债项全由她来承担；在爱情和生活上同时受到打击，她亦只好选择以天盛的方式来避债；当她回到故乡时，刚巧母校需要一名游泳教练，才透过以往的关系担当教练一职，同时兼任校务秘书。&lt;br&gt;到了第二天泳队练习开始，原本泳队内的男队员极之渴望有程倩婷这漂亮的女教练相伴，但程倩婷一来使施一个下马威，采取用强硬的地狱式训练方式，先要各人跑五公里，再游五公里，以增强各人的体能，虽然在万分不愿亦只好照做。&lt;br&gt;原本的理想换来痛苦的体验，当练习完毕后，各人只带着疲乏的身躯离开。司徒森在旁看着完本也为他们求情，但程倩婷却一口拒绝，司徒森见她的表现便知道是不能硬碰硬的便只好应和，这是一来不想开罪佳人将来可以多加亲近，二来这确是可以增强各人的体能。&lt;br&gt;一连数天的地狱式训练已引来队内的怨声载道，一些更要求司徒森向程倩婷求情减低运动量，司徒森见大家也是同学于是便免为其难向程倩婷说出各人的意愿，程倩婷说：比赛快要来临，现在还想躲懒。这说明地狱式训练继续。&lt;br&gt;地狱式训练下各人的体能亦有所提升，但队内的一些队员就极之不满，如亚信、亚育和亚伦三人就极为反叛，他们见司徒森也帮不上，便私下计划去教训程倩婷，并不让司徒森知道。&lt;br&gt;数天后，亚信、亚育和亚伦三人在训练后，偷偷的躲在泳池外的出口暗处，他们知道程倩婷每天也是最后一人离开，所以他们待所有人离开后，再溜入泳池的女更衣室；刚好这时程倩婷准备更衣离去，三人看准时机一上前从后将程倩婷捉着，并且往她的小咀里送上数粒催情药丸，直至程倩婷吞下为止。&lt;br&gt;药力很快便在程倩婷产生效力，使她浑身发热体内仿有一团火正在燃烧着使她骚软起来，极需要人拥抱便靠在他们三人身上，三人见平日冷豔的程倩婷，现在换上一脸媚态，便二话不说六只手就在程倩婷身上抚弄。这时程倩婷在药力及人的夹击下，使体内的欲火越烧越烈，虽是这样她的一点理智告诉她将要被眼前三人轮奸，于是她便以最后的气力作出反抵，但是欲火的煎熬下使下身的小穴不受控到的分泌出淫水，性感的小咀还发出呀呀的呻吟。&lt;br&gt;亚信首先将程倩婷放在地板上，亚育也急不及待的将她上身的运动外套脱下，但刚巧这时更衣室的大门给人推开，顿时吓得胆小如鼠的三人立即夺门而逃，没有理会这人是谁。&lt;br&gt;这人看见就是亚信、亚育和亚伦逃走后就发现一脸媚态的程倩婷躺于地上，这人走到程倩婷身旁轻抚着她的俏脸说：这也是你应有的报应。程倩婷看着轻抚着她的人竟然是她的助教司徒森。&lt;br&gt;司徒森原本早已离去，但刚巧留下了明天要测验的笔记，所以才返回更衣室取回，在经过女更衣室时听到有类似纠缠的声音传出，初时他也以为有女同学在内里鬼混，所以他已准备好心爱的ＤＶ机捕捉重要的时刻，但他一时不慎被亚信、亚育和亚伦发现才会有刚才的事情发生，这可算是将程倩婷拯救出轮奸的厄运。&lt;br&gt;司徒森看着眼前的美人儿，胸前一对美乳在Ｔ恤下随着急速的呼吸而起伏不定，又以媚丝细眼望着他，性感的小咀呀呀的呻吟着，以司徒森这个血气方刚的少年又怎受得这诱惑，况且程倩婷平常对他的态度也不大友善，于是他决定借此机会好好教训她一番。&lt;br&gt;程倩婷看着他犹疑了一会后，司徒森便将她的Ｔ恤拉高，而她的第一次也献给了男友天盛，当想到了负心的天盛弃她而去，不禁令她生出自暴自弃的心态，只得点点的理智很快便随着体内的欲火焚身而消去，由初时微微的扎挣，到后来任由司徒森将她身上的Ｔ恤和运动裤脱去，只剩下一套白色的性感蕾丝内衣裤。&lt;br&gt;司徒森看着程倩婷的胸口一起一伏有如波浪，两座肉峰胀满得差点把乳罩撑破，饱满的下体上面的小内裤陷进小缝里，成了一条不长不短的湿濡裂纹；他又将随身携带的ＤＶ机装好准备拍下这珍贵的情景。&lt;br&gt;当一切准备妥当，司徒森就赤条条的跪在程倩婷身旁，他一手向程倩婷的胸部袭去，握住她一边的乳房温柔的搓揉着，心想：胸部结实有弹性，真是极品喔！&lt;br&gt;司徒森又脱下她的乳罩，程倩婷这时上半身已经完全赤裸了，两颗嫩滑的乳房随着她的呼吸一晃一晃的，乳蒂也被他玩弄得变硬起来。接着他扑上去就乱亲，轮流把程倩婷的乳蒂含进咀里吸吮了一会，就去亲程倩婷的樱桃小咀，他还把舌头伸进程倩婷的小咀乱搅一通，双手则是搓揉着她的乳房，还不时伸进她的小内裤里乱摸，慢慢地司徒森也把她的小内裤脱掉。&lt;br&gt;接着司徒森擡起程倩婷双腿架在他肩膀上，一手压着她的乳房上，然后调整好大肉棒的角度，一口气就干进了她的小穴内，整根大肉棒转眼间已经完全捅入她的阴道里了，弄得程倩婷叫着：啊……不要……喔……好痛……好胀……轻点……啊……啊……两人下体紧紧地贴在一起，他那根大肉棒深深地埋入在程倩婷的体内，龟头已经戳到了她的子宫口。程倩婷的小穴从没让别的男人进去过，就算是天盛和她做爱也戴着套子，她现在就被司徒森没戴套就干了进去。&lt;br&gt;司徒森开始不断地在程倩婷下体中抽送，一双大手就不停地搓揉着她的乳房，灵巧的手指更搓着两颗泛红的乳蒂，程倩婷的声音也从哭泣痛苦转为呻吟：喔喔……好大～～轻一点……喔喔……程倩婷呻吟的声音甚至比跟天盛做爱时还要大，还要销魂，程倩婷已经被大肉棒征服了。&lt;br&gt;随着司徒森频频地抽送，程倩婷的表情由半推半就变为无可奈何，又由无可奈何转为热情洋溢，尽情地享受着性交的乐趣，她时而抓紧司徒森一双手、时而抚摸自己的乳房，双眼闭上，舒服地呻吟着、享受着……&lt;br&gt;接着，司徒森将他的大肉棒抽离了程倩婷的小穴，她流出的淫水小穴中汩汩淌下已经流到她的屁眼上了，程倩婷的情欲已经被他完全挑逗出来，心理和生理都充份配合他的奸淫了。&lt;br&gt;程倩婷经过大肉棒慰借后，她的理智已开始回复过来，身体告诉她刚才已经过了一次又一次的高潮，这时她见司徒森将自己的小腿放下，双手抱着她的腰将她翻转身，这是她跟天盛做爱时还未试过的体位，顿使她感到难憾，她知道又要被奸淫，准备接受司徒森从背后干她，但她感觉到不到大肉棒插入，只感到她的小穴和屁眼正被人舔着，她跟天盛同居了一段时间，但天盛从不肯为她口交，现在却给司徒森舔着，而且小穴和屁眼一起也被人温柔的舔着，使她体内的欲火再次加温。&lt;br&gt;慢慢地趴在地上的程倩婷不由自主地主动将粉臀微微翘起，司徒森看也差不多就靠到她后面，他看见程倩婷的小穴和屁眼尽是淫水，她双手掩脸，粉臀主动微翘，小穴还向上等着大肉棒去干她。而程倩婷在药力渐退下，她也不能告诉自己为什么这样淫荡主动去被奸淫。&lt;br&gt;司徒森把龟头在程倩婷小穴外面磨了几下，沾满她流出外的淫水，然后用力插入，啊……喔喔……程倩婷满足地叫了一声。她的小穴很湿，即使让这么粗壮的大肉棒一插而入，也已不再感到疼痛，反而转为舒服地享受着性爱。&lt;br&gt;你舒服吗？司徒森边抽动大肉棒，边玩弄着程倩婷的一双美乳问她，程倩婷居然点头。&lt;br&gt;约十五分锺的抽插，司徒森把大肉棒插到程倩婷阴道最深处，突然停了下来，程倩婷正舒服着，哪能忍受他停下来，居然自己摇起粉臀去套动他的大肉棒。&lt;br&gt;可是司徒森就不抽动，还促狭地问程倩婷说：拔出来好不好？她连忙摇头，粉臀依然努力晃动着。&lt;br&gt;司徒森又问：不拔出来会射在里面喔！要不要拔出来啊？程倩婷依然没有回答，只是闷着头不停摇动着粉臀。&lt;br&gt;司徒森说：不拔出来，那我就要射出，射精进你的子宫里了喔？说完后，程倩婷居然点点头。&lt;br&gt;在得到程倩婷同意后，司徒森慢慢抽出大肉棒，然后又是奋力一插，开始抽动让程倩婷继续享受着性交乐趣，只是司徒森越插越加快速度，程倩婷的叫声也越来越高亢，最后程倩婷双腿夹紧，喔……发出一声长长的吟叫，她已被干到高潮了。&lt;br&gt;而那司徒森也在这时射精，他狠狠地在程倩婷的小穴中使劲冲刺，大肉棒边插边抽搐着将滚烫的精液全射进了程倩婷的子宫。&lt;br&gt;司徒森射精完依依不舍地拔出他的大肉棒后，程倩婷的高潮还未完全平息，仍在不断喘着气，两腿无力地张开维持着刚才被干的姿势，白色的精液从她的小穴中缓缓流出来。&lt;br&gt;就这样，程倩婷高潮后由于太累了，便趴在地上休息，而司徒森也算有本心，他在收拾现场后还扶着程倩婷去淋浴，女生的心理很怪，觉得反正刚才已经被司徒森淫弄过，还怕什么，于是便让司徒森摆布，而他亦没有再去弄程倩婷只是为她穿回衣服。&lt;br&gt;当两人离开时，司徒森的手便借意的揽向程倩婷的纤腰，程倩婷便立即将他的手推开，接着给了他一说耳光，说：不要再碰我。&lt;br&gt;司徒森说：刚才不是很好的吗？&lt;br&gt;程倩婷愤怒的说：刚才若不是那三个坏蛋迫我吞了那些药丸，我和你……和你……那个，你只不过是乘人之危，今天的事我暂不追究，你以后也不要碰我。&lt;br&gt;司徒森说：你不怕我将刚才的影片公开吗？&lt;br&gt;程倩婷不在乎的说：你就将它公开，到时看你要坐牢坐多久。&lt;br&gt;司徒森顿时感到手上之影片变成指控自己的罪证，于是他在万分不愿大将那套影片交到程倩婷手里，当程倩婷接过后，便一声不响地离开。&lt;br&gt;到了第二天练习时，亚信</content></item></essay>