<essay><item><title>射击场的午后(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我喜欢全身心投入射击的那种感觉：一枪在握、平端瞄准、控制心跳、扣下扳机…&lt;br&gt;我有一个朋友，叫潘伟杰，他比我更爱枪。他的生活当中，没有什么快乐能超过枪械带给他的乐趣。&lt;br&gt;没有枪，他宁可不活。他每天必须看他收集的那些枪，摸那些枪、听那些枪的声音。一句话，他嗜枪如命。&lt;br&gt;他自己开了一个射击场，在西山脚下，请我过去玩儿。说了好几次，听得出来，他是诚心诚意。我还真有点儿心动了。我跟他，已经是多年的交情。我了解他。他那人不坏，要非说他有什么缺点，就一个字：shai（色）。&lt;br&gt;他在电话里老爱跟我说少林寺那句千古名训：“空即是色，色即是空。”&lt;br&gt;shai就shai嘛，解释什么？真是的…&lt;br&gt;我最近离婚了。摆脱了一桩沉重的姻缘，我感觉到前所未有的轻松。那天上午，我到了他的射击场。他带我来到射击训练场，让我戴上特制眼镜和耳罩。&lt;br&gt;他站在我身后，他的身体紧贴着我的身体，右手托着我往前平伸的胳膊，教我瞄准，左手摸着我的胸。果然shai，改不了，本性难移。&lt;br&gt;我每开一枪，他的左手都能感受到我的乳房在后坐力的撞击下震颤跳动。我知道他很激动，因为我很快就感觉到他的裤裆坚挺壮大。&lt;br&gt;他的大硬鸡巴顶着我的软屁股，他的左手手指捏弄着我的奶头，把我那对可怜的奶头揉得更硬更大。&lt;br&gt;隔离墙是透明玻璃做的，我俩这边互相挑逗的样子，旁边射击的人都看见了。他根本不在乎。场子是他开的，我是他请来的。那些人不是他请来的。他们可以不来。&lt;br&gt;喫饭的时候，他继续旁若无人地挑逗我、摸我。为我们上菜上茶的姑娘对他已经熟视无睹、习以为常了。饭后，潘伟杰关闭了场子，轰走所有练枪的。我说你要干吗呀？他说他现在要安静。他叫来老K，他俩是不错的朋友。我们仨来到贵宾室，冲了澡。&lt;br&gt;很快，我就躺在两个男人中间，一丝不挂，浑身清爽。我躺在老K大腿上，老K用他的大鸡巴喂我，好像在喂我喫奶，同时手也不老实，玩着我的乳房。&lt;br&gt;潘伟杰在我下边，分开我的两腿，手持一条英国造的韦伯利11.6mm口径的左轮手枪（我检查过，绝对没有子弹），把那冰凉的金属枪管顶着我细嫩的大腿内侧，坚硬的带准星的枪口顶住我柔软潮湿的逼逼。&lt;br&gt;老K继续玩弄我的乳房。潘伟杰捏弄我的阴蒂。我感觉下边湿润了，一股一股温热的粘液从我的子宫、引导坠出，失控地流到外边，弄得我整个外阴都滑溜溜的。&lt;br&gt;潘伟杰的手枪在加力。我明白他想干什么，就稍微扭扭屁股，算是帮他一把（也算帮我自己，呵呵）。&lt;br&gt;枪管进来了。凉凉的。不过没关系，一会儿我能把它温暖…&lt;br&gt;感觉很刺激…枪管很硬很硬，比鸡巴硬多了。枪管开始微微抽动，在我高温的逼逼里边和着大量粘液，发出咕叽咕叽的声音…我怎么这么湿啊？简直不像话了都…&lt;br&gt;我的激动程度让我自己暗暗喫惊。我是一个什么样的女人啊？我内心里边，我心底到底渴望什么样的激情？我以前没想过这些问题。&lt;br&gt;左轮手枪越娄越深了，枪口插到了我的子宫，外边的扳机圈顶在我的阴蒂上，蹭着我的阴蒂，摩擦着我的阴蒂，可怜的阴蒂越来越胀大，越来越饱满，痛苦地悸动。面对“敌人”的摧残，不屈不挠，倔强挺立…&lt;br&gt;老K把大鸡巴从我嘴里抽出，看得出来，他还舍不得射精。他想多享受一会儿。他专心地看着潘伟杰用手枪玩儿我。我被枪管插得舒服死了。&lt;br&gt;我忍不住呻吟出声：哦，你们这两个坏蛋，坏死了…&lt;br&gt;老K趴过来，捧着我的脸，亲我发红发热的脸蛋，说：你不知道你现在这样子多迷人…&lt;br&gt;我脸红、我心跳，我的心跳得很快很快。我说：我都被你们俩弄得变坏了…&lt;br&gt;老K说：怎么坏？有多坏？&lt;br&gt;我说：有时候，我感觉我比妓女还淫荡，因为妓女没有热情，我有热情。妓女图钱，我连钱都不要，我只要满足，要快乐，想要被好好弄，被彻底弄，被弄死…我是不是很坏？很堕落？我觉得羞耻，很羞耻…&lt;br&gt;老K说：什么叫坏？什么叫堕落？你要学着适当放弃从道德的角度审视你在做的事情。道德这东西是很坏的，很禁锢人的…&lt;br&gt;潘伟杰笑。&lt;br&gt;老K立刻意识到，对我说：咱俩该去北大哲学系，查资料、写论文、答辩。&lt;br&gt;我也笑了。我知道眼下该做什么了。我应该好好享受。我应该把注意力集中在自己的身体上，集中在身体感受上。&lt;br&gt;现在，我赤裸裸的，躺在两个男人中间，张开大腿，一条手枪的枪管出出进进我的逼逼，发出咕叽咕叽的声音，枪管上沾满我不断分泌出来的温热的粘液。我是一颗成熟的果实，鲜艳，芬芳，饱含着酸甜酸甜的汁液。&lt;br&gt;我觉得我自己的呼吸急促了。我全身发胀。我听见他俩的呼吸，也听见自己的心跳…纯粹是生理的欲望…&lt;br&gt;老K开始用嘴舔我的奶，像一个贪婪的孩子。微电快感汇集到我的“反应炉”里边。我的反应炉就在我的盆腔深处…我的反应炉开始发红，开始胀大…&lt;br&gt;我不再用大脑思考。人有时候需要放弃思考。想那么多有什么用？&lt;br&gt;我自自然然地分开嘴唇，发出我想发出的声音。那些声音听上去好像是：哦…哦…好舒服…哦哟…哦哟…弄我吧…&lt;br&gt;潘伟杰故意问：想让我们怎么弄？&lt;br&gt;我说：哦…怎么弄都行…想怎么弄就怎么弄吧…&lt;br&gt;老K问：还有呢？说出来。没关系。说出来。&lt;br&gt;我呼着粗气，红着脸，说：娄我…&lt;br&gt;潘伟杰一边继续插我，一边说：什么都不要想，做一个快乐的女人…&lt;br&gt;老K说：放松你自己。肉体快乐了，心也会快乐。&lt;br&gt;我要让肉体真正地快乐一次，真正地快乐一次。我说：好，好的…&lt;br&gt;我的全身充满欲望，我再也不用做作了，我为我自己，彻底地放松一次。我放纵着…我握着老K的雄壮有力的器官，感受那条滚烫的肉棍在我手里悸动。&lt;br&gt;他俩的话逐渐“硬朗”起来，我说硬朗，是因为我不觉得那些话粗鲁，我一点儿也不厌恶，反而（在那种特定条件下）听着很舒服。&lt;br&gt;我甚至应和着，也说了几句。说着那些话的同时，我的脸像在麻辣火锅上熏烤着一样，烫得不行，还发胀。&lt;br&gt;不过说了以后，感觉轻松了一点。我抛掉了头脑中一些沉重的东西。多年来那些东西快把我箍死了…&lt;br&gt;而且说出来以后，他俩明显激动起来，那种激动是很不一样的激动，那是彻底的激动。&lt;br&gt;老K说：再说一遍…请你再说一遍…&lt;br&gt;我忽然想起一部法国电影，叫做《女大学生》，是著名女星苏菲‧玛索主演的。其中有这样一场戏：苏菲‧玛索恋爱了，坠入爱河。她高兴极了，激动极了，她（和女友挤）在一个小电话亭里边打电话，甜蜜地微笑着，对着话筒说：再说一遍…再说一遍…再说一遍…&lt;br&gt;不知道别人看过之后是否被打动，反正那场戏我印像特别深。其实台词很简单。不过背后的道理很深远。有些话，我们就是听不够，就是要反复听。听到的时候，心底那种甜蜜、幸福，很难用语言表达。&lt;br&gt;潘伟杰也对我说：再说一遍你刚才的话好么？再说一遍…&lt;br&gt;我说：摸我…娄我…巧妙地娄我…温柔地娄我…强有力地娄我…野蛮地娄我…娄死我吧…&lt;br&gt;两个男人呆住了。我想，那个瞬间，他俩都被“捉住了”。&lt;br&gt;然后，忽然之间，他俩一起扑向我，抱住我，亲吻我，摸我…&lt;br&gt;我的脸越来越红…我的心跳越来越快…&lt;br&gt;我们三个人，一起往下坠落…快乐地坠落…&lt;br&gt;温暖的身体抱在一起，生机勃勃。我不由自主地发出甜蜜的呻吟。我真的感觉很甜蜜，又痛苦又甜蜜：啊…弄我…使劲…揉搓我吧…喫了我…&lt;br&gt;我知道，我的呻吟声诱惑着他俩。我身上的每一个细胞好像也被我自己激发起来…&lt;br&gt;我说：噢…嗯…噢…征服我…我喜欢。。。摸我…坏蛋…噢…我受不了了…你们这两个坏家伙…哦…喔…噢…嗯…嗯…你们好历害…我好性奋…噢…弄得我好痒…&lt;br&gt;老K摸着我发烫的脸，看着我，说：得承认，我喜欢动情的女人…&lt;br&gt;潘伟杰揉着我的阴蒂，说：对，动情的女人，是世界上最美的女人…&lt;br&gt;我说：哦。。。你们好坏…我里边好痒…啊…噢…嗯…嗯…舔我好么？舔我…哦…出声地舔我…&lt;br&gt;老K趴到我的下边，伸出热热的舌头，舔我肿胀的珍珠。他一边舔弄，一边吸吮，一边用舌尖挑逗我的敏感中枢。潘伟杰收藏的精品手枪枪管还在我的肉洞里边出出进进…&lt;br&gt;老K对潘伟杰说：拜托，伟哥，你稍微歇会儿成么？&lt;br&gt;潘伟杰慢慢抽出枪。枪管上满满的，全是我的粘液，透明的，拉着丝，闪着亮光。&lt;br&gt;潘伟杰把枪拿到鼻子下边，仔细闻着上边我的动情的粘液的气味…&lt;br&gt;他说：哦…好95啊…好95…&lt;br&gt;说完，他伸出舌头，一点一点地舔上面的粘液。&lt;br&gt;老K把一根手指慢慢插进我湿淋淋的洞洞，同时继续温柔地舔我珍珠。他舔啊，舔啊，舔我私处，舔我全身…他的舌头是那么灵巧，转动灵活，湿润温暖。搅拌、卷动、吸吮。在此同时，他用双手轻轻托起我的胸部，用姆指尖轻轻揉弄我硬挺的奶头，让我觉得十分舒服…&lt;br&gt;他用手指巧妙抚慰我的阴蒂。我开始呻吟起来。我的“珍珠”被不断磨擦着、关怀着、爱着，我更加兴奋，蜜汁又开始源源不断地洩漏出来，我又想要了…我洩漏了…洩漏得还很厉害…&lt;br&gt;什么都不管了！我开始释放，开始从禁锢中走出来…&lt;br&gt;他的手指按捏我的阴蒂，每次揉捏，都让我兴奋地发抖。&lt;br&gt;我躺在那里，一次一次被他推上高峰，推上山顶…我被搞到筋疲力尽…我快要燃尽了…在一阵强冲下，我达到高潮，然后瘫软。可老K不肯放过我，他来回摸我，来回蹂躏我、折磨我，推着我，推着我继续迈向新的高峰。我想起我做过的那个梦，在那个梦里，有一个胖胖的好男人带我去登山，上山的时候一直推着我的后腰，有力地推着、推着，鼓励我、帮助我登顶…
&~夜晚出现一道彩虹光照耀宁夜~&
&~欢迎您光临宁夜一起来分享喔~&
&~珍惜眼前一切所有美好的事物~&
UID148816帖子7591精华0积分199热诚13175原创15金钱15797自治组织阅读权限180性别男来自阴暗的角落在线时间800小时注册时间2009-1-9最后登录2013-3-17查看详细资料
感谢卡引用回复TOP
枫云扬
&***神出鬼没之吸血蝙蝠***&&lt;br&gt;宁夜区版&lt;br&gt;&lt;br&gt;&***恐怖恶心之灵异特区***&&lt;br&gt;&lt;br&gt;•个人空间•发短讯息•加为好友•当前离线
2楼大中小发表于2009-3-2407:56AM只看该作者我忍不住说：嗯…啊…啊…噢…我被你舔得淫心大动…嗯…淫水直流…。噢…好舒服…那地方好酸…里边好胀…想要你顶…顶…顶我…不停的…&lt;br&gt;潘伟杰过来亲吻我的脸蛋，说，一会儿我顶你。我跟老K轮流顶你，好么？顶死你…&lt;br&gt;我说：嗯…好，好的…啊…哦我流得好多…&lt;br&gt;潘伟杰说：是的，你流得好多。我喜欢。老K也喜欢。&lt;br&gt;我说：他…舔得我好舒服！他让我疯狂…哦…&lt;br&gt;潘伟杰说：是啊，他的舌头是相当不错的。好好享受。&lt;br&gt;潘伟杰温柔地摸我脖子、耳朵，舔我乳房。&lt;br&gt;我的身体在潘伟杰手中和老K的舌头下、手指下不停地扭动。&lt;br&gt;我说：嗯…我快不行了…&lt;br&gt;潘伟杰说：你不会不行的。你行。我知道你行。&lt;br&gt;我说：啊…对我说说话好么？说得越露骨…我越性奋…&lt;br&gt;潘伟杰说：我们会慢慢地弄你、折磨你、温柔地挑逗你、揉碎你、喫你、喝干你、要你、搅你、插你、舔你、操你、用力奸你、反复奸你…&lt;br&gt;我越听越兴奋。我说：嗯…我喜欢你的露骨…噢…舔得我好痒…嗯…&lt;br&gt;我的情欲被引爆了，还产生了连锁反应。我想放纵自己。我想跟他俩放纵，纵情，疯狂。&lt;br&gt;老K停下吮吸，手指轻轻拍着我的珍珠，温柔地捏弄，巧妙地掐…&lt;br&gt;潘伟杰在继续舔我的奶头，一只手滑到我下边，轻轻玩弄我早已湿透了的小肉洞。&lt;br&gt;我说：插我…&lt;br&gt;潘伟杰故意问我：插你哪里？&lt;br&gt;我说：我的…逼逼…&lt;br&gt;潘伟杰的手指慢慢伸进来，搅动，用力按揉我肥大起来的G点。电波一波一波激荡着我的神经。我的子宫和心脏同时尖叫着，都快达到耐受极限了…&lt;br&gt;我说：哦…你们弄得我…好舒服…继续…继续…摸我…插我…操我…啊…我想大叫…我好舒服。。。插我…继续…操我…操我…噢…好胀…穿透我…爱我插我操我吧，不要留情，不要舍不得…。粗暴地爱我。搞我。奸我。插我。操我。狠狠操我…&lt;br&gt;我真的动情了。我疯了。我几乎马上就要快乐地昏过去了。灵巧的舌头和手指，让我疯狂…&lt;br&gt;我说：让我疯狂好吗？啊…哦…嗯…跟你们一起疯狂…在我身上疯狂…哦好强烈…我的腰好酸…我好幸福…快乐…嗯！快！别！好！哦不！啊！…&lt;br&gt;我也不知道我要表达什么。我的大脑一片空白。我有点儿迷乱，不知身在何处。&lt;br&gt;第一个真正用鸡巴插我的是老K。老K是缓缓插入的。我专心体会，品尝他一分一毫进入我体内的那种涨满的快感。那种有些涨，又有些滑润的感觉，一环又一环的从我私处到体内，转成一股又一股的热流，从小肚子绕到后背，通过脊椎升到我的后脑里，激荡再激荡。我忘却了羞耻，我忘情的摇摆着我的臀部，我一次又一次的呻吟着，舒发我的快感，把我的快乐传达给他…&lt;br&gt;同时，潘伟杰抓住我的乳房。他好像知道我需要更强烈的压力、更“粗暴”的爱、更狂暴的激情，来更好地燃烧我体内澎湃的欲火。他用食指、中指夹着我的奶头，不停地旋转着…&lt;br&gt;他不停地吻着我，用力着揉搓，手指在我乳头上来回擦着。&lt;br&gt;老K的大炮在我逼逼里边肆虐，刮动我里边的皱褶、表皮。&lt;br&gt;潘伟杰在不断地玩弄我的一对乳房，好像永远没够。我的奶头兴奋到发硬，我兴奋地高声呻吟，这是我第一次有这么强烈的感觉…&lt;br&gt;私处一次又一次被撞击，每一次撞击都让我有一种失禁的感觉。一次又一次的撞击摩擦，不是给我杀痒，而是火上浇油，身上每一寸肌肤都都被照顾的感觉使我一次又一次放声大叫，嗯…。。好‧舒‧服‧啊…。&lt;br&gt;老K没命地进攻，奋力冲刺。在一轮强劲的疾风骤雨般的冲刺之下，我进入了高潮，全身因为兴奋而痉挛…&lt;br&gt;突然，我像孩子一样，全身抖动着，哭了出来，没有声音，只有抽泣。整个人不停地喘着气。眼泪和汗水，失禁般往外流。所有的委屈齐聚心头，所有的苦、酸、咸、涩、难，都湧进眼眶。我毫不掩饰自己的情绪，任所有体液往外湧。潮湧。我所有最强烈的情感，都在一刻喷发。全都喷出来…&lt;br&gt;足足三分钟后，我一直像弓一样绷紧的身体才终于瘫软下来。我销魂。我高兴。老K的勇猛有增无减，三分钟后，他也喷发了。他嚎叫着。我感觉他的嚎叫，多少有些绝望。后来我问他：你为什么叫？他问我：人什么时候唱歌？我想了想说：高兴的时候才会唱歌啊。老K说：对啊。&lt;br&gt;我这才明白，那不是绝望，那纯粹是快乐，是快感，是放纵，是反叛，是选择不压抑自己！&lt;br&gt;老K体贴地问我：你来了么？&lt;br&gt;我不太明白“来”是什么意思，虽然我差不多能猜出来。我还是很喜欢听老K说“坏话”的。&lt;br&gt;我故意问：啥叫“来”？&lt;br&gt;潘伟杰说：“来”就是“到”，“到”就是“爽死”。&lt;br&gt;老K微笑说：不完全是这样。我觉得吧哈，做爱当中说的这个“来”字，来源于英语的“come”，当然众所周知，在网络e文化当中已经从97年开始演变成为同音词“cum”，有射精的意思，有精液的意思，有女人的高潮的意思。这些语言学方面的微妙转变，始终被我严格监控着…&lt;br&gt;潘伟杰说：老K，拜托，你给我打住。你射完了，我还没开始呢。&lt;br&gt;老K赶紧说：OK，OK，我打住。&lt;br&gt;潘伟杰来到我的两腿中间，把我翻了一个身，让我四肢着床，趴着，对他亮出我的一切…&lt;br&gt;我扭动着我拥有的一切，挑逗他俩…我伸手握住老K的鸡巴。他的鸡巴湿淋淋的，居然还硬着，挺立着。老K来到我面前，鸡巴就在我脸前。我闻着他的鸡巴，闻着他鸡巴上他的精液和我自己的液体的混合气味。嗯，还不算难闻…反正很诱惑…都是性激素的味道…&lt;br&gt;我伸出舌头，温柔地舔弄着他仍然红肿的鸡巴。他很享受，呻吟着…&lt;br&gt;潘伟杰已经从后边插进来了…&lt;br&gt;哦！感觉比正着更强烈。我又领悟到了人生更高一层的享受。&lt;br&gt;以前，我老觉得我趴着，让老公从后边插我，这种姿势特别的“动物”…&lt;br&gt;今天，我知道了一件事儿，那就是，必要的时候，你就是要做动物，就是要降到动物的平面上，这样，你会得到更多的享受。&lt;br&gt;潘伟杰加重了力气，本来他的东西就很长，从后边进好像显得格外长。他在用力顶我插我，简直像要刺穿我似的，弄得我里边深处又麻又痒。&lt;br&gt;老K的手在我肩上不停的抚摸。我任他摸着。他摸得我心慌意乱。他的手来到我的阴户外边，轻轻磨转，摸着我的阴唇，同时摸着潘伟杰不断进出的大鸡巴。潘伟杰舒服得呻吟着。老K的手也弄得我欲火焚心，难以自制。一种无以名状的快感袭来，我不断地分泌着，分泌着，像一个可怜的海贝，不断从深处湧出粘液…&lt;br&gt;我的阴户早已溢满了淫水。潘伟杰抽插起来，发出卜滋、卜滋的声音。&lt;br&gt;他猛戳着，我随着他的动作在下面迎合：啊。。。好舒服呀…嗯…嗯…噢…用力…插吧…&lt;br&gt;我的呻吟喊叫声，引得潘伟杰淫性大发，一下一下狠干起来。他恶狠狠地扒开我的屁股。我心话说：哦，可别，别打坏主意。&lt;br&gt;其实，后来我明白了，我需要猛烈的爱，酷烈的爱。我太需要品尝（海鲜的）美味了。&lt;br&gt;我说：啊…快…。快用劲…唔…干吧。。。我要…要小便了…&lt;br&gt;他听我说要洩身，突地猛力一顶，在里面重重一转，我的妈呀！一阵阵酸酸麻麻的快感袭来。我春情动荡，难以自制。我又一次到高潮了！我再次被操到高潮了！我洩出了大量阴精…&lt;br&gt;（完了！这回就算我连着喫一个月的腰花，我的小腰也得酸痛。呵呵。）&lt;br&gt;接连又是一阵狠狠的猛攻，他射了。他喷射得好强！好多！&lt;br&gt;我是那么快乐，自由自在。我似乎有了勇气。我的心在歌唱，我在飞翔…&lt;br&gt;我热血奔腾，春心荡漾…&lt;br&gt;那一个安静的下午，他俩的热舌头在我身上到处游走。手枪、手指、鸡巴插遍了我身上的每一个孔穴…我心跳得好历害…我不停地收缩着、痉挛着、快乐着。&lt;br&gt;到了天快黑的时候，我发现我己经叫不出声音来了。我太兴奋了。我过度兴奋了，我嘴唇无力地松开，已经浑身无力，可是我的“反应炉”还在收缩，我因为兴奋而收缩。我还想喊叫，可我已经发不出任何声音。&lt;br&gt;我知道那场景很“变态”。可我被深深吸引。为什么我会被一些变态的东西所吸引？算了。不想这些纠缠不清的哲学问题。我要快乐！我要简单生活！我要简单纯朴的快乐…&lt;br&gt;其间，老K问过我的生理周期，潘伟杰让我选择我喜欢的避孕方式。真是两个体贴的坏家伙…&lt;br&gt;我配合着他俩的动作，不由自主…那个美好的下午，我流失了足足一水杯的粘液。我的腰酸死了。我高潮了无数次。我一次比一次快乐，一次比一次舒适。我很喜欢那种在云端连续飘飞的感觉，从这朵云，飘到下一朵云上…&lt;br&gt;我跟他俩一起，抛弃了一切禁忌。各种方法、各种姿势，分别的、同时的，凡是能想到的，都做了…我感到性爱的美妙…难以言说的美妙。这个时候，我不得不承认语言的局限。语言能充分、准确表达的东西太少了！&lt;br&gt;我现在只记得，那个下午，我感觉到了快乐，很多快乐，很强烈的快乐，惨烈的快乐。我从来没得到过的快乐。我想都没敢想的快乐…&lt;br&gt;我们都很狂乱。我从来没有那样过。&lt;br&gt;我抱着这个身体。一会儿，我又抱着那个身体。&lt;br&gt;车轮大战！后来，我干脆抱着他俩，紧紧地，在痉挛当中，抱着他俩…&lt;br&gt;在一些极致的瞬间，我真想让他俩把我揉烂、吞掉。&lt;br&gt;当然他俩不能吞掉我。不过我被快乐吞掉了。&lt;br&gt;H.W.INDERPAL在他留芳百世的作品《SURRENDER》里边写道：&lt;br&gt;要想幸福，就得学会妥协，就得学会屈从于快乐，屈从于肉体的召唤。&lt;br&gt;事后几天，我有点不安。我搬了家，换了电话，没有再跟他俩联系。&lt;br&gt;</content></item></essay>