<essay><item><title>官场淫霸(3)</title><author>床上伴侣</author><content>然而，当他知道自己当了官，居然一下找回自信，事实证明，他真的没有阳萎，他几乎和于海一样强壮。杨婷婷终于明白一个男人为什么不惜一切代价疯狂地攫取权力了，一旦拥有权力，他们的生理机能也会得到最大限度的调动。阳萎的何上进，没吃药没请医生，只是听到当了官，竟奇迹般地成了真的男子汉，权力的魅力真是无穷啊！&lt;br&gt;两人拥抱在一起，心与心贴得很近，彼此听得到各自的心跳。杨婷婷暗暗发誓，要结束自己的情人岁月，守着丈夫过属于自己的平淡生活，哪怕卑微得像棵小草，也决不出卖自己的肉体，使灵魂不得安定。&lt;br&gt;但是杨婷婷没有想到，何上进完事后，突然提出一件事：&lt;br&gt;「婷婷，带我去见见于书记吧，我想当面谢他。」&lt;br&gt;他当了副镇长，会在今后的许多场合见到于海，但是，他却要妻子带他去见于海。杨婷婷顿时一阵反感：&lt;br&gt;「要去你自己去。」&lt;br&gt;何上进嗫嚅道：「我不知道见到于书记怎么说，还是你带我去吧！」&lt;br&gt;杨婷婷吃惊地看着何上进想，你明知道我和于海的关系，难道真想吃软饭？自从认识了于海，才觉得拿得起放得下的才是一个真正的男人，能给女人遮风挡雨才是真正的男人。而何上进做不到！&lt;br&gt;过了几天，何上进再次提出，「我该怎样谢于书记呢？」&lt;br&gt;杨婷婷反问他：「你说呢？」&lt;br&gt;「这样吧，我买菜下厨，你出面请他。」&lt;br&gt;杨婷婷拉下脸子说：「你没那份诚心就算，我没那么大面子请一个市委书记。」&lt;br&gt;何上进犹豫半天，拨通于海电话。于海在电放里客气一番，满口答应，只是说最近太忙等有了时间再通电话，何上进有些怅然若失，不禁埋怨了杨婷婷几句。&lt;br&gt;其实这正中于海下怀，他早已腻歪了各种做爱环境和方式，就差没有在杨婷婷的家里获得性慾满足了。他发现自己对做爱环境的变化特别敏感，随着场合的不同，他会找到许多不同的新鲜感觉。&lt;br&gt;第二天他又叫杨婷婷到他的宿舍，俩人做爱之后于海问道：「我到你家是装着不认识你，还是一见如故？」&lt;br&gt;「是何上进谢你提拔了他，又不是我请你。下个星期我俩就要结婚了，你给我俩留点脸面，我俩以后还要过日子呢！」&lt;br&gt;「你俩不是已经结婚了吗？」于海诧异地问。&lt;br&gt;「我俩登记已经半年多了，因为没房子一直没有举行婚礼，这不你给搞的那套房子已经装修好了，我俩想下个星期就举行婚礼搬新房去住。」&lt;br&gt;「是这样啊，这么说他应该谢谢咱俩才对，不是你，我认得他是老几呀！给他搞房子？哼！」于海得意洋洋地说。&lt;br&gt;「咱俩？」听于海把俩人的关系说得比她和何上进的夫妻关系还亲密，杨婷婷生气地说，「你要是胡来，你去那天我可不回家了。」&lt;br&gt;于海慌忙答应杨婷婷，不会在那天叫她难堪。&lt;br&gt;真是天赐良机！于海心中一阵狂喜，这回真的要实现能让自己终身刻骨铭心的目的了！上次听宿舍门卫说有个年轻男人来宿舍找他，在门口徘徊半天又走了。想起那天杨婷婷的淫荡表现，于海判断是杨婷婷故意让何上进来「捉奸」的！不禁出了一身冷汗，但转念一想，杨婷婷找何上进这么一个卑微怯懦的小人物作丈夫，对自己却是好事。既然是他诚惶诚恐地请我，不是我贸然闯进他家，也不是他妻子引狼入室，那我就要在他的婚床上和他妻子做爱，最好能当着他的面，那样，哪怕到了地狱也会品啧这次难忘的做爱呢！&lt;br&gt;于海打定主意，一直不与何上进、杨婷婷联系，他俩也一直忙着准备婚礼的事，忘了要请于海吃饭的事了，就这样一直到俩人举行婚礼那天。&lt;br&gt;终于到了晚上，一对新婚夫妇送走了最后一拨客人，杨婷婷去放洗澡水，准备好好放松一下疲惫的身体。门铃响了，何上进打开门，于海喜气洋洋地站在门口。&lt;br&gt;「小何啊，我刚刚从省里开会回来，听说你和婷婷结婚就赶过来了，怎么样，欢迎不欢迎啊？」&lt;br&gt;「欢迎欢迎，那么多对新人结婚，有谁能请到市委书记呀？于书记没拿我当外人，与民同乐，我荣幸还来不及呢，能不欢迎吗！」&lt;br&gt;杨婷婷顿时感到目光失去了方向，无论投向哪儿，都被他的目光捕捉去。杨婷婷目示他，不要这样。但是，他似乎有意跟她作对，存心要让何上进看出来：看，你女人给我睡过，我一眼就能看到她的骨子里。&lt;br&gt;何上进明显还没有找到当官的感觉，或者说他还怵官。在于海面前手脚没处放，反主为客，不知所措，抢着去厨房里忙乎着沏茶倒水，扔下杨婷婷陪于海坐在客厅沙发上。于海不会放弃这个机会，把她搂过去，她用力推开他。&lt;br&gt;何上进沏好茶，端给正在卧室欣赏两人结婚照的于海，于海从自己的皮包里拿出一架崭新的「索尼」摄像机放在床头柜上说：「这是我送给你们的结婚礼物！小何啊，你真有福气，娶婷婷做老婆，你会幸福一辈子的。」&lt;br&gt;何上进和杨婷婷都对于海送这么贵重的礼物感激不尽，何上进说话开始天一句地一句的，不知道在说些什么。&lt;br&gt;「于书记你对我恩重如山，如再生父母。于书记，你就是叫我上刀山下火海，我也万死不辞。」&lt;br&gt;于海可能听这样热血沸腾的孝忠辞太多，麻木不仁，没有一点激动。只淡淡说：「知恩图报是做人的一个原则。今天我不要你上刀山下火海，就要你到街上买包中华烟来抽。」&lt;br&gt;何上进和杨婷婷才想起来，家里招待客人的烟都是「红双喜」，没有于海一直抽的「中华」，杨婷婷取了钱要下楼买烟，何上进忙说：「婷婷你陪书记坐一会儿，我去买烟。」没等杨婷婷阻止，何上进已经跑出门了。&lt;br&gt;于海哈哈大笑，搂过杨婷婷，把她抱到床上。&lt;br&gt;「别这样，他很快就会回来的！」杨婷婷拒绝道。&lt;br&gt;「你放心吧，我抽的这种极品烟只有外贸宾馆有，来回最快要四十分钟呢！」&lt;br&gt;于海边胸有成竹地说边脱光了自己的衣服躺在床上，杨婷婷听了也只好乖乖地脱光了衣服上床。&lt;br&gt;出乎于海预料的是，何上进的一个在烟草局上班的同学就在不远处住，何上进知道这种烟不好买就直接去了同学家，正巧同学家里有就拿了几盒回来了！一进门就听到从卧室里传来声音，仔细一听，竟是男女做爱的声音。他大吃一惊，悄悄走过去，卧室的门并没关紧，留了一条小缝，他往里面一看，一下呆住了。&lt;br&gt;只见于海正一丝不挂的张腿躺在床上，杨婷婷全身光溜溜的跨骑在于海身上，跟于海热情的拥吻着，于海毛茸茸的阴囊紧贴在杨婷婷浑圆的屁股挂在下面，杨婷婷的阴道口正接着于海的阴茎根部。只见那根粗大的阴茎正在来回挺！&lt;br&gt;何上进一时热血沸腾，推门冲到床前伸手去拉杨婷婷！杨婷婷吓得啊地大叫一声要从于海身上下来，可于海一紧张竟紧紧地搂住了杨婷婷的腰肢，结果三个人一起滚倒在床上。&lt;br&gt;还是于海见过大场面，首先反应过来，松开杨婷婷翻身坐起，沉着地说道：&lt;br&gt;「小何啊，你要冷静点，真的闹翻了脸，彼此尴尬事小，有失你的身份，失信于民事大呀！」于海任何时候都不会放下他的官架子。&lt;br&gt;何上进的手颤抖得像风中的弱柳。按说，他对面前的此情此景，不应该感到陌生。他早就应该在脑海里反复出现这样的场面，只是今天亲眼所见，因而显得不可思议。他嗫嚅了半天竟说道：「于书记，烟买来了。」&lt;br&gt;一听这话，杨婷婷是又羞又气又恨，挣脱了丈夫的怀抱，于海就势又把她搂在自己怀里。何上进见妻子挣扎着要起来，想要上前帮忙，可一看于海威严的目光不由得又停住了。&lt;br&gt;「你不知道男人是射完精之后才抽『事后烟』的吗？」于海用力搂住杨婷婷的上身，搓揉着她一对高挺的秀乳问道。&lt;br&gt;「可今天是我俩的新婚之夜啊！」何上进壮着胆子反驳。&lt;br&gt;于海见自己玩弄杨婷婷时何上进并没有反抗的意思，便进一步地夹住杨婷婷的下身，左手手指拨开她娇羞地抿在一起的阴唇，捻着她凸挺的阴蒂！然后盯着何上进口气和缓地说道：&lt;br&gt;「小何啊，你也知道，我经常和婷婷在一起，主要是我考虑要好好辅导她怎么享受性高潮的美妙感觉，哦，不，不，小何，我没有贬低你的意思……」&lt;br&gt;杨婷婷听了苦笑道：「怎么了，我的书记大人，你从来在会上一发言一个钟头都不拿稿的，怎么这么简单的意思都说不明白了？你不是巴不得天天和我做爱吗？」&lt;br&gt;于海尴尬地讪笑着。发现何上进羨慕地盯着自己的下身的目光，于海低头一看，原来套在自己那六寸长一寸多粗阴茎上的那只避孕套表面沾满了杨婷婷的爱液，在灯光下闪烁着绚丽的光泽。于海微微一笑，又恢复了平常那种颐使气指的语气：&lt;br&gt;「既然你提到今天是新婚之夜，我就给你们来一个中世纪欧洲式的婚礼吧！」说完下床打开摄像机，递给何上进一对导线并吩咐道：「小何啊，你就不方便在这儿啦，去连在客厅的电视上吧！」&lt;br&gt;何上进知道自已一旦和于海翻脸，不但靠山没了，自己的面子也没了，以后就再也爬不起来了。只好在妻子哀怨的目光注视下走出了卧室。他连好了导线。&lt;br&gt;只见电视屏幕上于海按着杨婷婷让她双手撑在床沿上趴在床边，何上进见妻子翘起的圆臀诱人地左右摇摆着，好像在邀请站在她身后的于海。于海两手掰开杨婷婷的两瓣圆臀，使她的阴阜分开后把自己硕大的龟头抵在她湿润的阴唇间，慢慢地插了进去。边插边现场解说道：&lt;br&gt;「来，我教你宣读爱的誓言！龟头必须插进『花心』，才能让你『发自内心』地说出心里话！」&lt;br&gt;杨婷婷娇呼一声，何上进知道于海已插到底了。于海扶着杨婷婷的圆臀帮她摆好体位，然后慢慢坐在床边让她挺起上身面向镜头。于海这时已经慾火中烧，但仍强作镇定地缓缓抽动着阴茎以便杨婷婷进行「热身」，他道貌岸然地大声问道：&lt;br&gt;「杨婷婷，你愿意嫁给何上进，做他的妻子吗？」&lt;br&gt;「哦！我愿意！」杨婷婷娇呼着宣告自己爱的誓言，原来于海这时故意把阴茎用力地插进她的阴道。&lt;br&gt;「你愿意一生跟随他，不管贫富、贵贱，都不分开吗？」&lt;br&gt;「哦！我愿意！」于海见杨婷婷刚一张口，又把粗挺的阴茎整根插进她的阴道。接着宣布。&lt;br&gt;「好！下面考验新娘的贞操！新郎要认真监督哟！」&lt;br&gt;何上进弄不懂是怎么回事，只好瞪大眼睛地盯着屏幕，只见于海抱住杨婷婷的圆臀摆好姿势说道：&lt;br&gt;「我要用力抽插新娘来提醒她在婚后生活中将要面对的各种诱惑，新郎要注意新娘的表情是否庄重！」&lt;br&gt;说完于海开始深入浅出地用力抽插，何上进看着妻子叉开的大腿间的羞处，只见于海每次抽出阴茎时都使龟头稍稍离开阴唇，让杨婷婷沾满爱液的阴唇能够润滑自己整根粗长的阴茎，然后再重新深深插进去。这样何上进就清清楚楚地听见伴随着每次抽插的三个美妙音符：于海粗挺的阴茎插入杨婷婷滑润的阴道时的「噗」地一声，杨婷婷在柔嫩的子宫口被滚烫的龟头灼烧时发自「花」心的「啊」的一声娇呼，硕大的龟头抽出紧凑的阴道口时两片沾满爱液的阴唇恋恋不舍的「啧」的一声吻别！&lt;br&gt;时间飞快地流逝，于海已经连续狠插了一百多下了，伴随着他的抽插何上进发现妻子吐气如兰的娇喘越发急促了，知道这尴尬万分的景象持续不了多久了！&lt;br&gt;于海发现杨婷婷开始扭动着腰肢将圆臀向后摆动着，迎凑着自己阴茎的抽插，便一边迅猛抽插一边亢奋地大声说出一个个淫荡的问题让杨婷婷回答。&lt;br&gt;「你是谁的老婆？」&lt;br&gt;「我是何上进的老婆！」&lt;br&gt;「你保证从今往后都忠于他吗？」&lt;br&gt;「啊！…我保证！」&lt;br&gt;「你怎么向他保证？」&lt;br&gt;「以后只跟他…啊！…做爱！」&lt;br&gt;听见妻子的回答，何上进浑身一震！于海却并不恼怒，拍着杨婷婷的圆臀讚赏道：&lt;br&gt;「不畏强暴，不媚权势，婉据诱惑，可真是个贞洁贤惠的好妻子呀！」接着于海边用力抽插边大声说出一个个让何上进倍感难堪的问题让杨婷婷回答。&lt;br&gt;「跟他做爱舒服吗？」&lt;br&gt;「舒服…啊！」&lt;br&gt;「过瘾吗？」&lt;br&gt;「……嗯……啊！…过瘾！」何上进担心地发现杨婷婷的回答含混起来。&lt;br&gt;「什么叫嗯…过瘾？说实话！」于海抓住问题不放。&lt;br&gt;「还可以…啊！」杨婷婷诚实地回答。&lt;br&gt;「每次是他先射精还是你先洩身？」于海猛攻突破口。&lt;br&gt;「…啊！…啊！」杨婷婷强忍着汹湧的快感拒不回答。&lt;br&gt;「快说！是他先射精还是你先洩身？」于海不依不饶。&lt;br&gt;「…啊！…我爱他！…啊！」杨婷婷顽强地反抗着。&lt;br&gt;何上进看着妻子忍受着强烈的快感，痛苦地咬着嘴唇拒不回答这关系老公名声的问题。他再也忍不住了，推开房门冲进卧室，泪水夺眶而出：&lt;br&gt;「于书记，您饶了婷婷吧！我…从来没让婷婷高潮过！」&lt;br&gt;三个人都惊呆了！&lt;br&gt;过了片刻，于海最先反应过来，搂着杨婷婷坐在床上，一边爱抚着她的娇躯，一边循循善诱地说：&lt;br&gt;「小何，既然事情已经到了这一步了，我看这么办吧，既然我辅导婷婷已经时间不短了，也该进行考核啦，只不过标准要严格一些，一会儿要是我先射精，那就说明我党性不强，还不够坚持原则，以后嘛也就不好继续辅导婷婷了，要是婷婷先达到高潮洩了身，就说明婷婷还年轻，不够成熟，需要继续辅导，小何你看怎么样啊？」</content></item></essay>