<essay><item><title>骚货小护士(2)</title><author>床上伴侣</author><content>铃铃铃……床头柜旁的电话响了，他答应了几句后就挂上。&lt;br&gt;「花花小姐我突然有事情要出去一下，你等着我一下齁」&lt;br&gt;「嗯……事情……你也先放……放开我吧……」&lt;br&gt;「嘿嘿，妳等等就知道了妳就闭着眼等着我回来吧……」话说完他又拿出道具眼罩蒙住我的双眼让我什么都看不见。&lt;br&gt;「嗯……你……干嘛蒙住我的眼睛……嗯嗯……」我有气无力的问他。&lt;br&gt;「没有哈哈哈妳就慢慢等着我回来吧……」&lt;br&gt;他离开后房间只剩下跳蛋不断震动的嗡嗡声还有我小小的娇喘声。&lt;br&gt;「嗯啊……啊啊啊……好累……我……快要受不了……了」全身还是不断的瘫软无力，酥麻快感由奶头阴部不断传来。&lt;br&gt;在几分钟的折磨后门慢慢的被打开了一阵阵脚步声走向床边。&lt;br&gt;突然……&lt;br&gt;「哇赛，就跟你们说下车跟着她们走一定有好康的」没听过的声音是谁？！有人闯进了房间，唔啊我还被大喇喇的绑在床上。&lt;br&gt;「嗯……是谁……你们是谁……」酥麻的感觉让我不能把话一次讲完。&lt;br&gt;「姊姊妳忘了我们啊，我们是想把妳的内衣拿来还妳的啊，没想到姐姐被绑起来，姐姐你这么得漂亮啊可不可以让我们看一下？」&lt;br&gt;原来是刚刚的高中生，完了他们有好几个人呢。&lt;br&gt;高中生Ｂ：「对阿，妳的男友似乎走远了，短时间是不会回来了」&lt;br&gt;「他……不是我的男友我不认识他，你们快放开我……」好害羞啊这么多人看着我淫荡发烫的身体。&lt;br&gt;高中生Ｃ：「什么！！他不是妳男友妳却跟陌生人做爱，我们也要啦姐姐」&lt;br&gt;「求求你们放开我，我一定不会去报警的……拜讬……」我使劲苦苦的哀求&lt;br&gt;高中生Ｂ：「干她要报警欸，怎么办我不想被警察抓」&lt;br&gt;高中生Ｃ：「干对阿，看一看就走吧就算了」&lt;br&gt;高中生Ａ：「我都硬了怎么可能这样就走，我想到了交给我吧」他们小声的窸窣几声，他们到底想干嘛，不过看他们坦小怕事的样子应该是不敢对我怎样。&lt;br&gt;高中生Ａ：「姊姊我们不想被抓但是肉棒又好硬，不然我们帮妳做一件事妳也帮我们做一件事好不好」&lt;br&gt;唔……年纪小小真是卑鄙，不过就算了顶多帮他们打打手枪看他们不敢真的对我怎样。&lt;br&gt;「好……你们先把我解开放开我……」&lt;br&gt;高中生Ａ：「好成交第一个条件，刀拿来」，我终于要被放开了，可是他干嘛握住我的衣服领口，他想干嘛……。&lt;br&gt;「你……想干嘛！！」&lt;br&gt;高中生Ａ：「姊姊别动小心被刀割到流血」小刀从领口一路往下割到裙尾，伴随他们的惊呼声，制服变了两半顿时我全身赤裸裸暴露在他们眼前。&lt;br&gt;「我说的放开手脚你干嘛剪开我的衣服。」讨厌全身都暴露出来给他们看了啦。&lt;br&gt;高中生Ａ：「姊姊你的奶好大衣服缠住妳了我是帮妳放松放松，好了姊姊换妳回报我们，让我们摸摸妳的身体过过瘾，这对大奶是我的。」&lt;br&gt;高中生Ｂ：「那我就中间囉！！」&lt;br&gt;高中生Ｃ：「美腿交给我了嘿嘿！！」&lt;br&gt;「讨厌放开我快放开我，你们别碰我！！」可恶被他们摆了一道……。&lt;br&gt;高中生Ａ：「姊姊别么凶嘛，妳身上的跳蛋算我附赠免费帮妳拿下来」&lt;br&gt;一个雪白皮肤的气质美女被绑在床上，全身只剩裤袜和内裤的被三个高中毛手毛脚，好丢脸竟然被年纪比自己小的孩子给玩弄于股掌，拿下了三个跳蛋反而却换来三个大男孩。&lt;br&gt;高中生Ｂ：「哇小穴流出好多水，而且她穿内裤好性感喔根本是个骚货破痲」&lt;br&gt;高中生Ａ：「干这骚货奶很大还是粉奶头而且身体好香，原来刚刚奶罩上就是这个味道」&lt;br&gt;唔好丢脸，全身都充满湿湿滑滑的口水，乳房奶头都被高中生舔咬着，Ｂ隔着内裤不停舔着我的小穴，全身上下不停得被舌头舔弄好痒好像好多只虫子不停的轻咬着我的身体，身体不停的发热，小穴也流出更多淫水。&lt;br&gt;高中生Ｂ：「干老二好硬，我们来干她好不好」&lt;br&gt;「啊啊……不要……你们快放开我……不然我会报警……」&lt;br&gt;高中生Ａ：「报警妳也没看到我们长怎样，姊姊我们这次真帮妳把双脚的绳子给割开顺便把‧小‧裤‧裤‧脱‧掉‧」&lt;br&gt;「啊啊啊……不要救命啊……」我尽全力的大叫想吓阻他们的动作但他们已经把绳子割开，裤袜和内裤被他们脱到脚踝，双脚也被他们用力压住根本无法挣脱。&lt;br&gt;「不要啊……求求你们不要强暴我……」我泪水盈眶的哭求他们&lt;br&gt;高中生Ａ：「好吵啊，Ｂ拿点东西堵住她的嘴，顺便拿放在床头柜的那些套套我们一人用一个」&lt;br&gt;高中生Ｂ：「哈哈拿我的肉棒来堵就好了啊，不过她这么泼辣我怕她等等咬我还是塞我的内裤好了」&lt;br&gt;「唔唔……唔唔唔」高中生脱下闷了一整天臭臭的内裤塞进我的嘴里。&lt;br&gt;高中生Ａ：「我先来尝尝她的小穴，做爱就需要的就是前戏了」说完Ａ把我的双腿抬起小穴毫无遗漏的暴露在他的眼前，当他的舌尖碰到阴蒂时一股电流电击了我的身体，舌尖由上往下的慢慢移动，阴地小穴大腿内侧都被他胡乱的舔了一番。&lt;br&gt;「唔嗯……嗯嗯嗯」忍不住Ａ的舔弄叫了出来。&lt;br&gt;高中生Ｂ：「她叫了耶她叫了耶」Ｂ边吸着的奶头边嘲笑我&lt;br&gt;高中生Ａ：「前戏做完重头戏开始了」三个高中生起鬨着，Ａ把我双腿扛在肩上，肉棒顶在小穴口不断的摩擦弄得我心头难耐，我感觉到他炙热又膨胀的龟头慢慢的进入阴道。&lt;br&gt;「嗯……嗯嗯」顿时小穴感受到龟头慢慢的没入，一根结实年轻又有力的肉棒用非常慢的速度进入了，好硬又好热我能感觉到小穴不停的收缩，正在努力的消化正在挺进的这根肉棒。&lt;br&gt;高中生Ａ：「嘶啊……好紧……小穴不停的吸欸……好爽啊……嘶」Ａ用力的挺进来。&lt;br&gt;高中生Ｂ：「这么爽喔，快点等等换我干」&lt;br&gt;高中生Ｃ：「我在网路上看过，听说这样又紧又会吸的穴叫做名器欸」&lt;br&gt;高中生Ａ：「果真名器……不骗你们……我的名刀都快撑不住了……」Ａ终于顶到底，但也用很缓慢的速度抽出去，这举动让我的小穴不停的发痒，这个Ａ高手还是新手弄得我如此的心痒。&lt;br&gt;Ａ插抽几回后开始加速的插抽我的小穴，肉棒越来越快，和Ａ的身体相撞不断产生「啪啪啪」声响，慢慢的我开始感觉到高潮的感觉，阴道传出一阵一阵酥酥麻麻的感觉，这感觉让我的脸慢慢的红了起来，呼吸也开始急促。&lt;br&gt;高中生Ｂ：「姊姊妳的脸红了起来耶，是不是觉得很舒服啊」一举一动都被他们监视着，不过小穴早有了感觉Ａ努力的挺着肉棒在小穴里进进出出。&lt;br&gt;过了几分钟我感觉到阴道里的龟头突然胀大整根肉棒变的很坚硬，突然一股滚烫的热液充满在肉棒的顶端，Ａ射了射在套套里。&lt;br&gt;高中生Ａ：「嘶吼……嘶……我射了……呼」射过精的肉棒带着滚烫的精液继续插抽我的小穴，那硕大坚硬的龟头慢慢的变小变软但然继续插抽的（这烫烫热热感觉好舒服……）&lt;br&gt;我双手微微握拳偷偷的享受Ａ的插抽，但Ａ突然把他的阴茎抽走，刚刚还饱满的小穴顿时空虚起来。&lt;br&gt;高中生Ａ：「呼……射的不少，这女人的穴太夸张了保证你们撑不过三分钟」&lt;br&gt;高中生Ｂ：「嘿嘿等好久，Ｃ我先来你没意见吧」&lt;br&gt;高中生Ｃ：「没差啊，不然我们一起来好不好」&lt;br&gt;高中生Ｂ：「要怎么一起来啊难道要两根一起插吗」&lt;br&gt;高中生Ｃ：「你没听过三明治吗？Ａ片里两个男生把女的夹在中间干」&lt;br&gt;高中生Ａ：「靠，玩这么大」&lt;br&gt;高中生Ｂ：「随便你反正我干正面小穴是我的，你想干屁眼就干吧」&lt;br&gt;高中生Ｃ：「呿肛交肯定也很爽你不懂啦，这边道具很多一定有润滑剂我去找找」&lt;br&gt;这群年纪小小的高中生竟然在打我后面的主意我从没被人侵犯过那里，连前男友们我都不准他们碰，顶多被他们用手指进入，今天不但被轮奸连后面的第一次也要弄丢了。&lt;br&gt;正当我很不愿意被肛交的时候我感受到Ｂ的靠近，Ｂ将我无力的双腿分开肉棒直直刺进阴道。&lt;br&gt;「唔嗯……嗯……」好痛……一点也不温柔……。&lt;br&gt;高中生Ｂ：「真的好紧……好爽……」&lt;br&gt;跟Ａ相比Ｂ只是乱冲乱撞弄得我好疼但小穴又开始痒了，Ｂ凶恶的肉棒比Ａ粗了些也还要充满着小穴可是只会用蛮力的插入。&lt;br&gt;高中生Ｃ：「欸我找到了，这个包包里有好多情趣用品我们等等一个一个拿来试试」&lt;br&gt;高中生Ｃ：「Ｂ你从她下面干啦，把她翻过来背对我这样我才好插」&lt;br&gt;高中生Ｂ：「囉嗦欸，好啦好啦」Ｂ把他粗粗的肉棒拔了出来。&lt;br&gt;他们三个人笨手笨脚的把我翻转半圈，我整个人压着Ｂ我的双乳也紧紧的托在Ｂ的身上，他的手也没放过这个机会不断的捏着我的乳房，肉棒也继续插进小穴抽动。&lt;br&gt;高中生Ｂ：「这样干也挺爽的，两颗大奶压在我身上软软的」&lt;br&gt;高中生Ｃ：「哼哼重头戏要来囉，屁眼先润滑润滑」C把我雪白的屁股给打开，将润滑液倒进我的股沟，凉凉的液体滑满了我整个股沟。&lt;br&gt;「嗯……」Ｃ的手指在我的屁眼上抹了抹又刺了进去，虽然不是第一次被人用手指进入但这痛痛痒痒的感觉让我的身体缩了几下。&lt;br&gt;高中生Ｂ：「喔，她刚刚缩了一下小穴也跟着吸了一下爽死了，你在多摸她屁眼几下」&lt;br&gt;高中生Ｃ：「就说吧，等我干进去的时候你就会体验到她小穴不停吸着你」Ｃ停止了润滑将下体贴近我的屁股。&lt;br&gt;高中生Ａ：「干你不带套直接插喔」&lt;br&gt;高中生Ｃ：「哪有人肛交在带套的，这样超爽而且直接内射也不会怀孕」&lt;br&gt;高中生Ａ：「感觉蛮好玩，等等我带套也试试看」&lt;br&gt;Ｃ将双手扶着我的屁股肉棒就顶在我的肛门上，我紧张的用力闭紧阻止他插入。&lt;br&gt;高中生Ｃ：「姊姊妳害不害羞啊被两根肉棒插入，就算你用力我还是插得进去的」&lt;br&gt;「啪啪」Ｃ用力的拍打我的屁股我受到惊吓一时闪神，一根异物就插进我后面。&lt;br&gt;「嗯……」龟头的一小段进入了我的后面，我用力的阻止他但反而让他越来越兴奋慢慢将一半的肉棒没入我的后面。&lt;br&gt;高中生Ｃ：「干……好爽她还用力的夹我……好爽……里面的皱折……好舒服」&lt;br&gt;「嗯……啊啊……」（啊……不要……不要啊……）&lt;br&gt;正当Ｃ准备将他的肉棒整根插入我的后面时，房门传来那熟悉又有点陌生的声音。&lt;br&gt;「同学们玩够了吧你们是不是该滚回家……」是那男人他救了我。&lt;br&gt;高中生Ｃ：「我……我还没进去欸……」Ｃ受到惊吓肉棒滑了出来。&lt;br&gt;「还不快滚，这间饭店都是我的人不想被揍就乖乖的离开」陌生人不急不徐的恐吓他们。&lt;br&gt;高中生Ａ：「走了啦，情况对我们不利」&lt;br&gt;高中生Ｂ：「马的……我才刚开始爽……」&lt;br&gt;「啊……」Ｂ用力的插了一下不服气把肉棒拔出来。&lt;br&gt;那群男孩们气冲冲的走掉了我心中的大石头慢慢的放了下来，陌生男也把我身上的绳子和眼罩拿了下来，那张熟悉又陌生的脸又出现在我眼前。  如果你觉得伊莉做得不错，那就不要再犹疑了。今天就赞助和支持我们，立即行动！我们需要你的一点力量喔。&lt;br&gt;&lt;br&gt; 
骚货小护士（三）立场交换的玩弄&lt;br&gt; 
「妳没事吧……门没关好让你遇到这种事……」熟悉的声音让我热泪盈眶，刚刚的惊吓也顿时湧现出来。&lt;br&gt;「呜……都是你害我被轮奸……连后面也差点被侵犯……看你要怎么办啦……呜呜」&lt;br&gt;他不发一语的从背后抱着我吻了我起来「唔……嗯嗯……」。&lt;br&gt;莫名的我也跟着他吻了起来，他湿湿滑滑的舌尖挑逗着我的舌头让我忘记刚刚的恐惧，他的嘴唇轻咬着我的双唇，他的双手不停搓揉我的双乳，他盘起脚把我大腿打开固定住，湿湿的小穴顿时暴露在空气之中，我的身体就像是接收到讯息一般起了反应，那阵阵酥酥麻麻的感觉又来了。&lt;br&gt;「嗯……好……好舒服……唔嗯」经过刚刚那些公车上和高中生的经历我的身体早已被情慾和性慾控制，就算这么简单的挑逗也能重重的挑起我的性慾，他比刚刚那些高中生温柔许多甚至比前男友们弄得更舒服，和他做爱似乎没什么不好。&lt;br&gt;「舒服吗？想不想要跟我做爱阿」他的手摸起阴蒂一阵轻搔一阵用力的抠着。&lt;br&gt;「嗯啊……好舒服……啊啊……我……我想要……」（好痒好舒服……啊有感觉了……讨厌……）&lt;br&gt;「想要什么啊」&lt;br&gt;「嗯……做爱……你……你的肉棒」（啊啊啊……好害羞我竟然说出这种话……）&lt;br&gt;「哈哈刚刚三根年轻的肉棒不喜欢吗，想要肉棒就来吧」&lt;br&gt;被我脱光到只剩内裤的他站了起来，我面对那凸起的四角裤看着，脸颊开始微红心跳加快。&lt;br&gt;「没洗澡有味道妳帮我含一含」他用四角裤下的肉棒顶着我的脸颊。&lt;br&gt;「嗯……」（好害羞……我竟然接受他的要求）&lt;br&gt;脱下了四角裤肉棒立刻弹出来，他的肉棒很长有点倒钩龟头很大，半软半硬的肉棒顶着我的鼻子我闻到一股尿骚味和男人的肉棒味，我脸颊胀红大口的把肉棒含了进去，尿骚味充满了整个嘴里。&lt;br&gt;「嘶喔……含这么大口很想要吗……」他缩着身体抖了一下。&lt;br&gt;口交是前男友教我的，用力吸着龟头在吞吐几下，舌尖慢慢的在龟头冠移动顺时针逆时针的转几圈，我感受的到他的肉棒不断的在口中胀大但我仍不断的继续吞吐着。&lt;br&gt;马眼慢慢的流出咸咸的液体，我故意用舌头舔弄他的马眼左手套弄他的长阴茎，右手轻揉他的睪丸，因为肉棒太长了不能全部含住。&lt;br&gt;「嘶啊……挺舒服的……练过唷……男友教的？」&lt;br&gt;「我现在没男友，是前男友教的……」我吐出肉棒害羞回答着他又继续含住。&lt;br&gt;「嘶……没男友喔难怪妳现在这么骚，来我充当妳男友满足妳……」他的身子又抖了抖，看来是被我含得很有感觉。&lt;br&gt;忽然我看到床边有一罐被打开的药罐，那应该是刚刚他拿来涂在我身上的春药，我偷偷的把手伸到他背后沾了一点药膏慢慢的抹在他的睪丸上，再沾一点慢慢的涂抹在他整根阴茎。&lt;br&gt;「嘶啊……怎么有点怪怪的……」我用力吸着他的龟头一边套弄阴茎一边在偷的抹了一大块药膏。&lt;br&gt;最后我偷偷摸摸的把沾满春药的手指手靠近他的屁股，在他分心瞬间迅速的插进他的肛门，插入非常的深，手指在最里面抹了抹再拔出来。&lt;br&gt;「痛痛痛啊……靠……妳干嘛戳我肛门」&lt;br&gt;「等等……靠……靠腰……这什么感觉……啊嘶……好热又好……脚怎么没力了」他的双脚不断的抖动最后跌坐在床上。&lt;br&gt;我趁机压在他身上拿起刚刚的药罐继续在他乳头、龟头上整个涂抹一遍。&lt;br&gt;「妳……嘶奥奥……妳拿我的药抹我……嘶啊…………靠……吼吼吼」他无力的瘫在床上不停的发抖，我拿起床头的绳子绑住他的双手。&lt;br&gt;「嘶怎么……换妳绑……嘶啊我」他不断的抖音害我大笑这画面真的太好笑，一个男人被自己的春药弄到无力的摊在床上发抖连讲话都不停的在抖。&lt;br&gt;「没想到这药好猛……嘶喔」换成这男人咬着嘴巴强忍快感。&lt;br&gt;「是啊，换本小姐来弄你」我握住他的套弄，突然他的变得又硬又大精液瞬间从马眼喷了出来，肉棒不停喷射了好几下。&lt;br&gt;「哈哈哈怎么这么快就射了，这个药用在男生身上好像非常的有效果耶」&lt;br&gt;「嘶……啊……拜讬……别……别弄了……好敏感啊……」&lt;br&gt;「不要再摸了……啊……又受不……了」&lt;br&gt;「哼先别射喔，刚刚被你们玩弄我还没高潮呢现在换我舒服了」我俏皮的拿起刚刚放在桌上的保险套撕开包装套他的肉棒上。&lt;br&gt;「哥哥我要上囉」我打开双腿跨过他的身体，手扶着阴茎塞进自己的阴道口慢慢的坐下。&lt;br&gt;「啊啊……好……好舒服喔……嗯啊啊」他那奇特弯曲肉棒进入阴道后不停的回钩着，不管是插入还是抽出肉棒都不停的磨擦阴道，我从没试过这种肉棒也不知道这种会弯曲的肉棒带来的快感，而且是种强烈的酥酥麻麻快感。&lt;br&gt;「啊……啊啊……小穴好痒喔……好痒……有点……快要了……」我疯狂的坐在他身上摇着身体，彷彿越是卖力越是能感受到高潮的快感。&lt;br&gt;「妹妹啊……妳才知道我的厉害齁……快快放开我……我让妳体验不断高潮是什么滋味……」&lt;br&gt;被他这么怂恿后让我心痒痒但是害怕放开他后我又被绑，现在这样子我高潮后还可以逃跑，不要到时候真的跑不掉要被他玩弄好久，不过身体却很老实的接受那根特殊的阴茎疯狂的插入。&lt;br&gt;「啊不……放开你……嗯你会把我绑起来玩弄我……」&lt;br&gt;「护士美眉我保证不骗你……你就放开我吧妳其实非常想要的吧……」听他这么一说我又害羞脸红了，嘴上说不要但是身体是很诚实的，快感慢慢的布满了我的全身。&lt;br&gt;摇累了我趴在他身上听着他胸膛传来的心跳声、闻着他身上的男性汗臭味，没想到他改变阴茎的节奏让我一时反应不急，我紧贴在他的胸膛上、阴部贴着他下体不断的大叫。&lt;br&gt;「啊啊啊啊……不行了……啊啊我要高潮了啦……嗯啊啊……」我用力的紧紧的抱住他，指甲深深刺入他的皮肤，纤细的双腿缠住他的腰让他不断撞击着我的阴部。&lt;br&gt;「嘶啊……妳的小穴好紧……来……过来……」他伸出舌头挑逗着我。&lt;br&gt;我顺从的将双手捧起他的脸和他舌吻起来，当我的樱桃小口接近时他却大口含住我的双唇，他舌头舔弄嘴唇两下后直直伸进我嘴里，情色贪婪的舌头不停的入侵我不断的挑弄我的舌根，他不断吸允我的口水在将他的口水吐入我的嘴巴，这情色的缠绵让我想离开又难忘无法逃离他的舌头。&lt;br&gt;「嗯啊啊……嗯啊……不……不要……啊啊啊」我在上下都被异物入侵的时候达到高潮，酥麻感不停的侵袭身体。&lt;br&gt;「啊啊啊……嗯啊啊……嗯嗯高……高潮了啊」他弯曲的阴茎仍不断的在我阴道抽动。&lt;br&gt;「臭女人……快放开我让我干死妳……」我感觉得到他那炙热的肉棒正在胀大不断的在我小穴中挺进。&lt;br&gt;「啊啊……快停……我受……不了……了啦……啊嗯」&lt;br&gt;「嘶吼……射了……射了……爽……好爽……」弯曲的肉棒在达到最坚硬的时候射了出来，热烫的精液使我小穴传来阵阵麻麻痒痒的感觉。&lt;br&gt;「嗯……不行……啊……这感觉……好麻……好舒服……嗯你的大肉棒热热的……」&lt;br&gt;正当我想离开他身体的时后他突然用脚把我夹住不让我离开，阴道里的肉棒不断带着滚烫的精液插抽我。&lt;br&gt;「不要……别在动了……我会……又会高潮……」力气敌不过他的我又发软的瘫软在他身上，任由他的肉棒摆布。&lt;br&gt;「这是我的复仇，不会让妳跑掉的……哼嗯」讨厌又要来了可是这感觉又让我舍不得的离开。&lt;br&gt;「妳趁现在放开我我还可能放过妳，不然现在由你受了」整个房间不断产生啪啪啪的撞击声。&lt;br&gt;「嗯啊……我……我才不是笨蛋……现在顶多给你上到高潮……放……放开你……我就没完没了了」&lt;br&gt;「好，敬酒不吃吃罚酒看我怎么干爆妳」笨蛋放开你我才真的完蛋了。&lt;br&gt;我又主动和他吻了起来，他接吻的技术真的很情色也很高超让我无法忘怀，小穴里的肉棒也很努力的取悦我的身体。&lt;br&gt;「嗯啊啊啊……啊啊……来了来了……啊啊啊……」&lt;br&gt;最后高潮同时也感受到他的阴茎正在我阴道里慢慢的缩小，我躺在他身上直到他的阴茎慢慢的从我阴道里滑了出来连带淫水也跟着流到我们的身上，累坏的我们默默的躺在床上享受这宁静的片刻。&lt;br&gt;躺在床上休息的这段时间我和他聊了起来，原来侵犯我的癡汉是这家饭店的少爷也等于是饭店老板，而且仔细一看这个房间感觉非常的豪华奢侈，果然有钱人都是心理不正常的性变态。&lt;br&gt;聊着聊我也累了想回家，但发现我今天穿的衣物不是破掉就是湿透了来穿都不能穿，我总不能全身光光的走在街上，于是我就和小少爷借了几件女生的衣服。&lt;br&gt;「你只有这些女生的衣服吗？有没有其他正常点的衣服」小少爷房间的衣柜里面不是情趣内衣就是ｃｏｓｐｌａｙ的服装，难道要我穿这些令我害羞难堪暴露的服装走在外面。&lt;br&gt;「我房间的女性衣物就那些了没有其他件你就挑几件不暴露的就好啦，等等我会叫女性计程车送你回家」没想到这个少爷还蛮贴心的，怕我危险叫计程车送我回家。&lt;br&gt;「对了妳要不要先把我放开，我被妳绑在这有点久了」&lt;br&gt;「不要人家怕你又对我乱来，」我调皮的戏弄小少爷彷彿忘记我是被他在公车上侵犯凌辱后才被带来这个地方的。&lt;br&gt;我选了件比较不暴露的学生服来穿但换好后照了镜子差点昏倒，纯白半透明材质的上衣让里面的白嫩乳房给暴露出来，镜中很明显可以看到我乳房和两颗小小的奶头。转身看背后，裙子短到翘臀都露了一半出来更别说是大腿了，两只白皙纤细的双脚都露了出来，连我自己都看到双颊胀红。&lt;br&gt;「欸妳这样很性感欸，要不要来床上我们在战一场」小少爷吹着口哨戏弄着我。&lt;br&gt;「讨厌……这已经是最不露了怎么还这样，在借我几件内衣裤和袜子啦……」最后我穿上情趣内衣和丁字裤，双腿套了双膝上袜，只要把包包放在胸前就不会把胸部给暴露出来但是短裙就没办法，穿了件丁字裤顶多让小穴不会直接暴露在外可是稍微动作一大底裤就会暴露出来。&lt;br&gt;</content></item></essay>