<essay><item><title>明星记(3)</title><author>床上伴侣</author><content>蕙林只弄了一阵，那条东西已昂首吐舌。&lt;br&gt;陈蕙林于是站起身，摸索了一阵，终于可以搂住那个男人的颈项，跨到他大
腿上。然后她缓缓坐下，直至阴道好像接触到阴茎，她才伸出一只手，确认阴茎
的位置，带领它进入蜜穴。&lt;br&gt;龟头进入了一小截，她用力坐下去，阴茎一插到底，直达花心，令她舒畅地
「啊」了一声。&lt;br&gt;她用一双乳房摩擦着那个男人结实的胸肌，但那个男人却没有伸手搓她的乳
房，陈蕙林更是奇怪：『难道他是残废的？』但此时的陈蕙林也无暇细想。&lt;br&gt;那条粗大的阴茎插了进去，撩起她的性慾，她不停上下耸动着屁股，阴茎在
她体内抽动，带来无比的快感。她不断淫叫：「啊﹍﹍呀﹍﹍舒服死了﹍﹍好粗
好大﹍﹍插死我了﹍﹍」陈蕙林已不顾仪态，只求满足自己的性慾。&lt;br&gt;那个男人虽拥有令女人折服的粗大阳具，但性能力却颇不济，插不了几下，
竟然已在陈蕙林的体内泄身。&lt;br&gt;软掉的阴茎滑出体外，令陈蕙林骤感空虚，无奈性慾已被撩拨起来，陈蕙林
只好用下阴磨擦着那个男人，希望他可以尽快重振雄风。但用尽方法都没有用，
陈蕙林于是躺在地上，一手挖阴道，一手捏乳房，忘形地自慰起来。&lt;br&gt;一直在旁观看的男人此时一下揭开陈蕙林  眼的黑布，突然的光明刺痛着她
的眼球，令她一时不能适应。她用手遮着双眼，良久视力终于回复正常，她向前
一望，一个赤裸裸的男人被捆绑着，口里塞住了东西。那个男人不是别人，正是
她自己的弟弟陈思瀚！&lt;br&gt;她想起刚刚才为他口交过，而且还卖力地和他性交，现在阴道里还汨汨地淌
流着弟弟的精液，满嘴里还是精液的味道，几乎要昏了过去。&lt;br&gt;陈蕙林一接触到弟弟那好像不能置信般的目光时，羞愧得无地自容，她本来
正在自慰中，现在什么性慾也没有了。在弟弟的眼光下，她立时意识到自己是赤
身裸体，她急忙用手遮掩着重要部位，低下头，偷偷饮泣。&lt;br&gt;男人走过去解开陈思瀚，然后奸笑道：「你们两姊弟好好聚聚吧！」&lt;br&gt;两姊弟间弥漫着一阵难堪的沉默，双方都不想说话，需要时间消化刚才的一
切。乱伦后的罪疚感，剧烈地谴责着两人的良心，他们都低下头去，不敢正视对
方。两人仍是赤身裸体，剧烈的性行为令两人都感到炎热，陈蕙林的皮肤显得绯
红，香汗淋漓，非常诱人。&lt;br&gt;陈蕙林想划破这难受的沉默：「你怎么会来到这里？」&lt;br&gt;陈思瀚答：「我今天在家的时候收到一个电话，说姊姊你在这里，要我过来
一下，有要事相讨，所以我便来了。但是一进入门口，我便被打晕了，到我醒来
时，手脚被绑，口被塞着，而且见到姐姐﹍﹍」&lt;br&gt;陈蕙林羞得低下头，嗫嚅道：「对不起。」&lt;br&gt;陈思瀚此时偷偷打量着陈蕙林的裸体。他小时候也试过偷窥姊姊洗澡，但都
只是玩笑性质；到了青春期，也试过幻想着姊姊手淫，但陈蕙林在家中一直高高
在上，对弟弟管教颇严，所以陈思瀚对她是又敬又怕。和姊姊性交，他是做梦也
没想过的，此刻梦境成真，他备受良心谴责，但刚才却又非常兴奋。这种矛盾令
他现在有点犹豫不决，不知道应该如何面对姊姊。&lt;br&gt;至于陈蕙林，更是羞愤欲绝。她万万想不到男人会迫她和自己的弟弟性交，
想起自己刚才如娼妇般的淫荡，将来又如何面对弟弟？她越想越羞耻，不禁哭了
出来。&lt;br&gt;陈思瀚毕竟对姊姊还是很爱护的，见到陈蕙林哭，他立即走过去，搂着她，
柔声地安慰她。这行为在平时当然没问题，但是此刻两人赤身裸体，陈思瀚一接
触陈蕙林的柔肌雪肤、耳边嗅着姊姊的少女体香，立即起了最原始的反应。&lt;br&gt;陈蕙林被弟弟一搂，也是全身一震，她反射性地推开他：「瀚，不要﹍﹍」&lt;br&gt;陈思瀚满腔爱护之情，现在却被陈蕙林拒诸门外，心中不禁有气。他盯着陈
蕙林：那浑圆挺拔的双峰、乌黑浓密的阴毛、修长洁白的双腿，该挺的地方如万
丈高峰，该平的地方有如一马平川。身材玲珑浮凸，皮肤白里透红，果真是绝世
尤物。他越看越令自己慾火焚身，下体越来越坚挺。&lt;br&gt;陈蕙林推开弟弟后，也觉自己太过份，抬头一看弟弟时，接触到他那双充满
慾火的眼光时，不禁吓了一跳，再移眼瞟到陈思瀚的下体时，更是害怕。&lt;br&gt;陈思瀚不禁向姊姊踏前一步，心想：『姊姊其实也不是什么圣女。刚才她不
是和妓女一样淫荡吗？而且看样子也不是第一次了。』他不断找借口来将乱伦的
罪名推落姊姊身上。&lt;br&gt;陈蕙林也感觉到弟弟不怀好意，颤声问：「瀚，你﹍﹍你想干什么？」&lt;br&gt;陈思瀚看着陈蕙林那无助的样子，性慾更旺：「姊姊，你其实是很需要男人
的。你刚才不是很淫荡的吗？你与其便宜别人，倒不如便宜我吧！」&lt;br&gt;陈蕙林惊讶于弟弟竟可讲出这些说话，面对迫近中的弟弟，她无助地叫道：
「无耻！这样的话也可以说出口，你还是人吗？你给我退后，别过来！」&lt;br&gt;陈思瀚脸带几乎发狂似的淫笑扑向陈蕙林，陈蕙林急忙闪开，但刚刚才剧烈
性交完，体力消耗殆尽，怎及得上陈思瀚血气方刚？追了一阵，便被陈思瀚压倒
在地上。&lt;br&gt;陈蕙林大惊，发疯似的摇头：「瀚﹍﹍放过我，不要﹍﹍我是你姊姊啊！」
她用手想推开陈思瀚，陈思瀚捉着她的手，按在地上，阳具在姊姊的下体摩擦。
陈蕙林心知弟弟已经失去常性，再劝也没用，只有偏过头，默默流着泪，等候接
下来的凌辱。&lt;br&gt;陈思瀚见她不再反抗，心中大喜，一手提起陈蕙林丰腴的左腿，下身用力，
整根阳具毫无阻碍地滑进了陈蕙林的阴道里。陈蕙林刚才本来正在自慰，阴道溢
满了淫水，所以即使陈思瀚的阳具全根尽入，她也不觉得痛楚，相反，还有一股
充实感，但是那种羞辱感却令她无地自容。&lt;br&gt;陈思瀚刚才泄了两次，今次自然没有那么快射精。插入姊姊肉体的刺激令他
极度亢奋，他抓着陈蕙林的一双玉乳，直把它们揉到变形，强烈的痛楚令陈蕙林
秀眉紧蹙。&lt;br&gt;陈思瀚觉得自己插着的，已不是他一直敬畏的姊姊，而是一个普通的女人。
他狂猛地抽插着，龟头享受着冲刺肉壁的快感。陈蕙林的身体一向敏感，被插了
一阵，下体也不自觉地传来快感。她暗骂自己怎么在这个时候还可以有快感，但
生理反应却是由不得她控制的，随着弟弟一下下的抽送，快感一阵阵地由阴道扩
遍全身。&lt;br&gt;陈蕙林刚才还可推说是因为被  眼才会干出乱伦兽行，但现在却是在双方意
识清醒下乱伦，心理上的罪恶感和生理上的快感互相交战。最终她想：『反正不
干都干了，为何不继续享受下去？况且瀚也说得对，与其便宜别人，倒不如让弟
弟享受一下。」一找到借口，陈蕙林便表现得放荡非常。&lt;br&gt;她按着陈思瀚的双手，带领他在自己乳房上缓慢地搓揉，陈思瀚不自禁顺着
她的节奏像揉面粉团般揉着。陈蕙林之后紧紧搂着他，和他深深一吻，双腿大大
张开，交叉夹在陈思瀚的背后，下身也主动迎合着他的一抽一插，口中的淫叫声
也越来越淫荡。&lt;br&gt;陈思瀚的情绪也慢慢地平伏下来，动作转趋柔和。当他知道姊姊不会再反抗
后，他也不需要再便用暴力。他凑到陈蕙林的耳边，深情的道：「姊姊，交给我
吧！我会令你很舒服的。」陈蕙林娇憨地点点头，吻了他一下：「你坏死了！姊
姊什么都给了你，还会不依你吗？」&lt;br&gt;深厚的姊弟情谊令他俩好像有坚实的感情基础，他们抛开了世俗的道德包袱
后，整个人都轻松开放了。此刻他们像一对热恋中的男女，在为对方奉献，双方
达到灵欲交流的境界，他们越来越卖力取悦对方。&lt;br&gt;到了高潮的一刻，他们搂紧了对方。陈思瀚叫了一声，在陈蕙林的阴道里射
出股股浓精；陈蕙林也享受到高潮，感到弟弟的阴茎正在自己体内源源不绝地发
射精液，她捉狭似地笑道：「瀚，你射了很多，你想让姊姊怀孕吗？」陈思瀚吻
了她一下：「姐姐给我生一个小孩不好吗？」陈蕙林像小女孩似的娇嗔。&lt;br&gt;云雨过后，两人相依相偎。陈思瀚抚着陈蕙林的秀发，笑问：「刚才姊姊舒
服吗？」陈蕙林羞得满面通红，捶了他胸口一下：「你还要问姊姊这些问题！」
陈思瀚笑了笑，然后又问：「姊姊，究竟你为什么会和那个男人﹍﹍」&lt;br&gt;陈蕙林幽幽地叹了口气：「说起来，那是我刚出道时的事了﹍﹍」她的目光
投向远方，思绪也回忆起往事。&lt;br&gt;那是六年前的事了。当时，陈蕙林刚刚从美国毕业回港，接拍了一个广告。
当时的陈蕙林已经明艳照人、身段诱人，广告一推出，已被众人认为将会是明日
之星。谁知，她出众的表现却为她招来祸劫。&lt;br&gt;男人看着陈蕙林的广告，他已看了不知多少遍了，每次见到陈蕙林，他都有
股想要征服她的冲动。他脑中想了一下，已经想到办法，不禁泛起一丝邪恶的微
笑。&lt;br&gt;一双玉手从后伸过来抚着男人的胸膛，一把柔腻的声音道：「玉元，又有新
目标了？」那个叫玉元的男人笑了笑，抚着那个女人的玉臂：「你看这个女孩如
何？」那个女人笑道：「真的不错，做起来一定很有劲。」&lt;br&gt;玉元抄起听筒，拨了电话，向自己的助手吩咐了一阵，他便舒适地躺在按摩
椅。那个女人爬上他身上，笑道：「你捉到那个女人后，能不能给我玩一阵？」
玉元笑一笑，一手捏着她的丰胸：「当然，不过现在我们先玩一阵。」&lt;br&gt;那个女人不是别人，竟是当时红透了半边天的邹蕙敏。她一直是玉女歌手，
但现在却像淫妇般缠着玉元。玉元的心思自刚才一直缠在陈蕙林身上，对于邹蕙
敏，他已有些厌倦，但生理反应仍是半分未减。他托着邹蕙敏的肥臀，将肉棒对
准阴部，邹蕙敏已等不及，自己坐了下去。玉元仍想着陈蕙林，没有什么兴致，
轻轻拍拍邹蕙敏的美臀：「你自己动吧！」邹蕙敏知他想着陈蕙林，心里不禁吃
醋，但又不敢发脾气，只有乖乖地摇动屁股，用「观音坐莲」式交合着。&lt;br&gt;晚上，陈蕙林刚拍完广告，累得要死。她独个回家，以前一直向往的明星生
活现在终于尝到，纵使疲累之极，但她心情仍是非常亢奋。她用手捶着有点酸痛
的肩膀，缓缓地走到家门前那条小巷。&lt;br&gt;迎面走来了两个穿西装、戴墨镜的人，陈蕙林感到有点奇怪，但也不多管闲
事，仍继续向前行。那两人突然拿出一支喷雾向她喷去，陈蕙林刚想躲避，但移
了一步，已感天旋地转，失去意识，跌坐在地上。两人抱起她，向一辆豪华轿车
走去，他们将陈蕙林放入轿车的后座，便专乘另一辆车离去。&lt;br&gt;玉元在轿车的后座，看着昏倒的陈蕙林。她当时还是短发，穿着牛仔裤，小
背心，一件皮外套，打扮颇为男性化。但是那高耸的乳房、芬芳的体香，却显示
着陈蕙林的女性魅力。&lt;br&gt;玉元吩咐司机先驾车回家，他并不急着佔有陈蕙林，反正她也逃不出他的手
心。车子缓缓驶进屋子，玉元吩咐司机将陈蕙林抱进屋，那个司机也时常见玉元
玩女明星，所以被他抱过的女明星也不在少数，但当那司机打量着陈蕙林，心中
也不由得一动。&lt;br&gt;司机将陈蕙林抱到玉元的卧房，玉元挥挥手吩咐司机离去。他将陈蕙林的四
肢分别绑在四个床脚，扯一扯绳索，确保陈蕙林不可能挣得脱，然后他又架设好
摄录机，预备将一会的「精彩片段」拍摄下来。&lt;br&gt;被捆绑的陈蕙林又有另外一番美态，美丽的面庞微微侧在一面，呼吸均匀，
胸部随着她的呼吸一起一伏；双腿时伸时缩，张张合合，显得非常诱人。&lt;br&gt;玉元并不喜欢迷奸，和一个完全没有反应的女人做爱根本毫无味道。他看看
腕表，迷药的效力应该将过，他将陈蕙林的外套除掉，又解开她裤子的钮扣，他
的动作很轻柔，像在玩弄一件艺术品。&lt;br&gt;陈蕙林隐约觉得有人在脱她的衣服，她微微移动一下，眼睛缓缓张开，看见
有一个男人正在脱她的衣服，不禁大惊，猛然睁开眼睛，叫道：「你﹍﹍你在干
什么？你是谁？」她正想用手推开玉元，但发觉手已被绑，吓得花容失色。&lt;br&gt;玉元也不理她，将手放在她的乳房上，慢慢搓揉。陈蕙林不断摇头，虽是隔
着衣服，乳尖还是传来一阵触电似的感觉。&lt;br&gt;玉元隔着衣服搓弄着陈蕙林的乳头：「舒服吗？」陈蕙林急得哭了出来，哭
叫道：「我求你放过我，别这样。」玉元掀起她的背心，露出紫色的蕾丝乳罩，
玉元伸手到她背后，想解开她的扣子，陈蕙林用力压着他的手，不让他得逞。但
玉元摸索了一会，最终还是解开了，陈蕙林一泄气，力气也减弱了。&lt;br&gt;玉元将手抽出来，解下她的乳罩，他将乳罩凑到鼻端，深呼吸一下，一阵浓
烈的少女体香湧入鼻端，那种带点汗臭的味道令玉元更兴奋。玉元嗅够后，将乳
罩抛到陈蕙林的面上，陈蕙林嗅着自己的体味，只感到一阵  心，想拿开胸罩，
但手又动不了，她只有不停地叫：「放过我吧，不要这样对我。」&lt;br&gt;玉元此时盯着陈蕙林那双刚解除束缚的美乳，陈蕙林的双乳本就挺拔不凡，
此时</content></item></essay>