<essay><item><title>游泳助教(3)</title><author>床上伴侣</author><content>紧抱着程倩婷，又插了几下，终于忍受不住了，一股浓厚的精液全射进程倩婷的子宫，便紧紧地抱住程倩婷，不让她的小穴逃离大肉棒。&lt;br&gt;这时的高潮可能太强烈了，程倩婷就昏倒在司徒森的身上……&lt;br&gt;当程倩婷回复过来，闭着双眼回味刚才的高潮时，她感到自己被一双强而有力手臂抱着，一双手掌更温柔的爱抚着她的娇躯，小咀接着又给吻上，这种事后的爱抚给了她无比的舒畅，这也是和天盛造爱所没有的。程倩婷张开双眼后便见到司徒森正拥吻着她，司徒森见状便放开她的小咀，说：学姐！你刚才舒服吗？&lt;br&gt;程倩婷羞羞的点了点头，接着又将司徒森紧抱，他顿时被程倩婷弄得手足无措，便说：学姐！我们拍完了，快起来穿回衣服。&lt;br&gt;程倩婷反而抱得更紧，说：你觉得我用身体来换取金钱是不是很下贱。&lt;br&gt;司徒森说：下贱的应是我，因为我乘人之危才可以占有你。要是我女友，你肯为我牺牲自己的尊严，替我偿还债务，我只会对她人格更加尊重，所以你并不下贱。&lt;br&gt;过了一会，司徒森在程倩婷的粉臀上轻轻地拍了一下，说：再不穿回衣服会着凉！&lt;br&gt;程倩婷一双粉拳便捶打他的背部，说：你竟敢打学姐我。&lt;br&gt;司徒森也不闪避，只把程倩婷抱着说：你的身体好柔软好性感，如果我将来女友及上你一半，我已经很满足。&lt;br&gt;程倩婷便停下来并四目交头，这时他们已胸贴着胸，肉棒插着小穴，程倩婷说：小色狼！说完她便室动吻上司徒森的咀，四片咀唇很自然的便吻了上来。&lt;br&gt;两人不断吸吮着对方的舌头和咀唇，还不时肉紧得发出啜啜的声音。程倩婷一对手紧紧的抱着司徒森的脑后，十根手指直插在他的乱发中，不断用力把他的头部拉过来，好让小咀可以得到更热情的深吻；司徒森的手也没有闲着，双手一时轻抚滑溜的香肩，一时顺着肉背移到纤腰上，一时又紧紧的抓捏着浑圆的美臀，一时抓着另一只乳房不停捏弄，两人已完全淘醉在兴奋的感觉中。&lt;br&gt;司徒森和程倩婷一直互相拥吻，激烈爱抚了十多分锺，两人的嘴唇才不舍的分开。司徒森的双手仍抚弄着她嫩滑的胸脯。程倩婷双脥微红的垂着头，看着他的手掌不断搓捏着乳房，忍不住捉实他的双手，轻轻固定在胸脯的位置，不想他再搓弄下去，但也不想它们离开自己的乳房，程倩婷说：今晚是最后一次，以后我们便只是朋友，不要再提起这件事，可以吗？&lt;br&gt;司徒森说：祝学姐你找到真正的幸福和快乐。说完他便退出半软不硬的肉棒及扶起程倩婷。&lt;br&gt;两人赶忙的清理一下，便穿好衣服，才离开泳馆，当司徒森送程倩婷到她的家门前，他又将程倩婷拉到暗处，并把她一抱接着他的咀巴就吻了上去，两人又是一轮热吻，良久才司徒森才依依不舍放开程倩婷，然后飞奔地离开。&lt;br&gt;这夜程倩婷辗转难眠，她脑海中不停浮现出天盛和司徒森二人，而且还将二人作出他较，一个是她的爱侣，但是在面对困难时却舍她而去，令她要出卖肉体替他还债；一个是占有她肉体的人，可是对待她的态度却温柔体贴，在她有困难时还主动提出帮助。她又再想若果先遇到的是司徒森，她的命运可能已经改写了。&lt;br&gt;程倩婷这样想着直至到天明时她才睡了一会，当她醒来便到银行和财务公司替天盛清还欠债，但是一经查询后发现已有人替天盛清还所有欠债，这令她百思不得其解，因为天盛的父母早已去世多时，而在他落难时，他的亲戚都不愿意借钱给他，所以程倩婷想不到是什么人替他还款。这总算是一个好结局，因为程倩婷不用再为欠债而四处躲避。（２）&lt;br&gt;直到泳赛前那一天的星期五，程倩婷下课后在家里接到一个电话，致电给她的不是别人，而是舍她而去的天盛，并约她见面。&lt;br&gt;程倩婷匆匆的换上便服到天盛下榻的酒店找他，准备痛骂这个负心人，可是到了他的房门外时，回想到自己对他的不贞，但这也是这个负心人这成，她便犹疑起来，最后她还是鼓气勇气去按门铃。&lt;br&gt;当房门打开后，在她眼前的确是朝思暮想的天盛，而他比从前更容光焕发，原本想发泄出来的怨气也烟消云散。天盛更一声不响就将程倩婷拉入房内，在关上门后，他就将程倩婷一抱入怀，咀巴就吻上她的小咀，一手伸入她的衬衫内再推高乳罩把弄一双乳房，一手就伸裙内越过内裤去抚弄她的小穴，这使她感到自己是一个应召妓女。&lt;br&gt;程倩婷便轻轻的推开天盛说：你这几个月去了那里？你知不知道人家担心你？你是不是已将所有欠款清还？&lt;br&gt;天盛笑笑的说：你不用心急。看来不告诉你知，你不会安心。他顿了一顿又说：这几个月我找到了一个旧同学和他合作做生意，由于生意刚开始令我疲于奔命，所以没时间找你，最近完成了一单生意令我可以清还从前一切债项，当我清还欠债后，我立即便去找你，但你已辞职不干，最后我千辛万苦才找到你，你看我是不是着紧你。&lt;br&gt;当天盛解释完毕后，他又再次吻上程倩婷的小咀，一双手更忙于清除程倩婷身上的衣服，很快两人便脱得赤条条，天盛抱起程倩婷放于床上，但这时房里的电话响起，天盛才在万分不愿下放开怀中软玉接听电话。&lt;br&gt;程倩婷听到天盛和电话中人说：你找我有什么事……我在见客……我很快便回来……你有什么事先和爸爸商量，我回来后再作打算……再见……啜……当她听到后便怀疑电话中是何人。&lt;br&gt;当天盛放下电话后，程倩婷向天盛说：电话里的是何人？&lt;br&gt;天盛说：是合作夥伴！&lt;br&gt;程倩婷说：是女的吗？&lt;br&gt;天盛一听顿时不奈烦的说：你是不是怀疑我！&lt;br&gt;程倩婷说：我只想知道是谁。你是不是有些事情隐瞒我。&lt;br&gt;天盛生气的说：没有！&lt;br&gt;程倩婷说：如果没有你为何不老实告诉我！&lt;br&gt;天盛便大声的说：好！我告诉你！她是我的未婚妻，是她帮我清还欠款，她还可以给我富裕的生活，这样你满意吗？&lt;br&gt;程倩婷听到这晴天霹雳的事实后，便趴在床上痛哭起来，天盛又坐到她的身旁轻抚着她的玉背说：你不要这样伤心，我爱的还是你，不会再次抛弃你，你愿意跟着我一生一世吗？&lt;br&gt;程倩婷得天盛安抚一番后，便说：你是不是不和她结婚？&lt;br&gt;天盛说：你不要再多想……但已无法说下去。于是程倩婷便拾起散落在房内的衣服走到浴室穿回。&lt;br&gt;当程倩婷准备离时，天盛又拉着她说：你真的不念旧情。你可以考虑做我的情妇，我们不是也可以一起吗？程倩婷没有回答他，天盛又说：你不要扮清高，你只不过是我其中一个女人，我见你长得漂亮才第一时间考虑到你。说完便将程倩婷接到床上。&lt;br&gt;程倩婷急忙用膝往上顶，刚好碰在天盛的下体，天盛接着惨叫一声便软软卧在地上，程倩婷也借此挣脱开天盛的纠缠，而程倩婷在步出他的房间时，回头对他说：我后悔认识你，更后悔为你付出一切。说完她就急步离开酒店。&lt;br&gt;当程倩婷返抵住所时，由于她不想家人看见自己一面泪痕，于是静悄悄的返回自己房内，当她梳洗过后，希望可以在大睡之后忘记不愉快的一切，这不过是她一厢情愿的想法。就在这时他的妈妈在门外说：婷婷！你外出后不久，有一个说是你的学生，说要将一盒东西交给你，但你不在，我便帮你收下放在你的书桌上。说完后她便离开。&lt;br&gt;程倩婷看见书桌上确是一有一盒东西，她便将之打开，看见内里有一封信，一片光碟及数盒影带，她道先拆开信件查看，看了后使她的心情更添迷惘，这封信是司徒森写给她的，内容：&lt;br&gt;程倩婷学姐：&lt;br&gt;当你看到这封信的时候，应该已发现了盒内的光碟和影带，影带都是那晚所拍下的，而光碟是经我剪接后所辑录的，多谢你帮我完成这个不正常的心愿，由于女主角是你，光碟和影带理所当然应将它们归还给你，这全部都是属于你的，而我亦无复制任何副本。&lt;br&gt;第一天认识你之后，你就是我的绮梦，我不想我的绮梦给其他人窥视及破坏，我会将绮梦内的情景铭记于心，我希望这一个是永远只有你和我的秘密。&lt;br&gt;至于那笔钱我亦不想你还给我，这就当作是片酬，或者当作预先送给你结婚时的贺礼。&lt;br&gt;学弟司徒森&lt;br&gt;程倩婷便将光碟放入电脑内播放，她看着那晚的情景重现眼前，自己赤身露体坐在司徒森身上交合，虽然剪接技术粗劣但片内还是将她的美态一一辑录，到了最后还有数张她的泳衣照。&lt;br&gt;这一天程倩婷经历了给爱郎羞辱使她身心受创，但现在收到一封不伦不类的信件，好像给了她一些的安慰；她我这样看着显示屏的情景，呆想了一会后，她便将那些光碟和影带收妥后便上床入睡，她好像身心受到释放，这一晚是这数月来睡得最好。&lt;br&gt;到了比赛那天的星期六，程倩婷在梳洗时对着镜子说：这天是你新的开始她更悉心装扮，在运动短裤下将她修长的美腿展露无遗，才到比赛督战。&lt;br&gt;这天的比赛终如司徒森所料，他们的泳队确是落败收场，但幸好在四式接力战中夺回一项冠军，不至惨败而回，在整体上他们的实力确是提升了不少，但在争标上还有一段距离。&lt;br&gt;在泳赛完毕回到学校时，校长便站出来训话一番，大体上也是勉励他们继续努力，最后还宣布程倩婷会继续担任教练一职，这可算是有人欢喜有人愁，欢喜的自然是司徒森，因为这美人儿可以再朝夕相对；愁的自然是其他泳队队员，因为又要面对地狱式训练。&lt;br&gt;曲终人散后，程倩婷要司徒森留下商讨未来的训练形式；当两人在泳池的公室内商讨完毕，司徒森准备离去时，程倩婷拿着那封信向司徒森说：这是甚么意思？是情信还是道歉信？内容空泛、文笔差劣，这是我所看的最不甚入目的。&lt;br&gt;司徒森见那封信给程倩婷批评得体无完肤，便说：这是情信也是道歉信，但信内真是我对你的感觉和歉意。&lt;br&gt;程倩婷说：我不说这信，你自己再好好温书不要再写出那些内容空泛、文笔差劣的文章；还有那些影片你真的没有复制。&lt;br&gt;司徒森说：我真的没有。&lt;br&gt;程倩婷说：我不信。&lt;br&gt;司徒森说：我说过全部归还给你，又怎敢复制。如果你不信，可以到家里搜一搜。　程倩婷说：就这样决定。&lt;br&gt;司徒森也猜不到程倩婷说要到他家里搜查，他亦只好带程倩婷到他家里。&lt;br&gt;当程倩婷步入司徒森屋内时，大厅十分整洁，但到了他的房间时，房内有如一个战场凌乱不堪，房内摆放了各式各样的Ａ书及Ａ片，她便说：这地方……我看你要好好学习照顾自己。说完她真的开始搜索，搜索了一会后，她又说：我有些口干，你可不可以帮我去取饮品。于是司徒森就到厨房内取饮料。&lt;br&gt;当司徒森返回睡房时，程倩婷便向他说：你说没有复制，这又是什么？他便看到电脑荧幕上正在播放自己和程倩婷的交欢片段，他这时确是丈八金刚摸不着头颅，因为他在完成所有后期制作后，除母带外已将的有销毁和删除，他也不知道为什么电脑内会有那些片段。&lt;br&gt;司徒森说：我确实无复制，我也不知道为什么会有那些片段。&lt;br&gt;程倩婷也不说什么看了他一眼，而那双眼神更带有撩人的神情，她便弯身去拿取自己的物品准备离去，粉臀更翘起向着司徒森；他见程倩婷被运动短裤包裹下的浑圆粉臀仿佛就像是在勾引自己来占有她一样。&lt;br&gt;司徒森也想不到什么，他便急忙上前从后揽着程倩婷，说：她听我解带释吧！这动作刚好是他的肉捧顶着程倩婷的股沟上。&lt;br&gt;司徒森又将程倩婷反过来，但他仍揽着程倩婷只不过这回是肉捧顶着我的小腹。她感到肉捧不断涨大及发热，使她浑身也热起来，同时见往日口才了得的司徒森只癡癡的看着她，使她羞羞的避开司徒森的目光，说：你要说便说吧！&lt;br&gt;司徒森看着羞人答答的程倩婷也不知说什么，到最后他鼓足勇气说：我爱你！你是我的绮梦。&lt;br&gt;程倩婷听后动也不动说：我只是你绮梦吗，我与那负心的前男友已分手了过了一会她见司徒森还是揽着她，便说：你说完了还不放开我。&lt;br&gt;司徒森说：我更加不会放开你，你再不是我的绮梦，我是要真正的你。说完便吻程倩婷的樱桃小咀，但最令他惊讶的是程倩婷的香舌竟主动引动他的舌头。司徒森把程倩婷抱得更紧，两人更忘我的热吻起来。司徒森吻遍她的脸蛋，吮她的耳珠，又舔她的颈项。程倩婷的反应很强烈，紧紧的搂着他，抚摸着他结实的背肌。司徒森的左手抚弄着她的乳房。虽然隔着外套和乳罩，但亦感觉到她胸前一双美乳的温暖。&lt;br&gt;司徒森伸手到程倩婷的胸前一手将那运动外套拉链拉下，程倩婷的小咀才挣脱开他的纠缠，说：小色狼！你想干什么？但她也没有作出挣扎，任由司徒森将那运动外套脱去，接着司徒森更不顾一切的脱去她的Ｔ恤，司徒森一看眼前程倩婷的上身只剩那晚拍摄时所穿的黑色比基尼泳衣。&lt;br&gt;程倩婷见自己几近赤裸，便双手护胸，说：小色狼！她又主动的送上热吻。&lt;br&gt;司徒森得程倩婷的暗示便伸手到程倩婷的身后，解除了她乳罩的扣子，可是因心情紧张怎也弄不开扣子；程倩婷见他弄了一会也弄不开，于是她便伸手到身后</content></item></essay>