<essay><item><title>透明连身裙(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是一个餐饮从业人员，今年27岁，己婚，有一个小孩，和妻子的感情很好，生活规律，我在一家大型餐厅上班，老婆小我四岁，她有两个姊妹。&lt;br&gt;两年前因为老婆生产之故，我们搬到她娘家暂住，因为她们有两间房子，她父母住前橦；&lt;br&gt;我们则和大姨子和小姨子住在后橦，平时大家就感情蛮好，所以起居也较随便。&lt;br&gt;我老婆叫怡情，是那种贤妻良母型，总是对我完全信任，凡事以我为中心；&lt;br&gt;我大姨子大我一岁叫怡雯，对我很好，也很关心我老婆和我，仍待字闰中；&lt;br&gt;我小姨子小我六岁叫怡华，刚出社会的新鲜人，对任何事都好奇，很依赖我老婆，和老婆的感情也最好，平时我也像疼妹妹一样对她，所以她也对我有好感，常说要找和我一样的男朋友。&lt;br&gt;有一回我因为人不舒服提前下班回家，回到房间倒头就睡，也没先开灯，可一下子就发觉旁边似乎有睡人，转头一看是小姨子怡华。因为她是上夜班，而只有我们房间有冷气，所以老婆会让她在我们上班的时间进我们房间睡。&lt;br&gt;起先不以为意，后来我看见床尾的放影机电源没关，就起身去关，我将片子退出来，发觉是我放在衣柜的A片，原来这小妮子趁我们不在在看这些，突然心里怪怪的，回头看她有没醒，发觉她只盖着一条薄被，从胸前盖到大腿根附近，脚微张开约30度，昏暗的光线仍能看到浓密耻毛，(啊！她没穿内裤) 心里惊叫着，心跳突然加快，顾不得她醒了有什么后果，悄悄地俯身向前，试探的把被子再拉高些，怡华仍睡得熟，轻轻将她的腿向外移动，趋前一些看，哇！处女的穴一览无遗，好湿的样子，连周围阴毛及肛门上都有淫水，她刚才一定手淫了，好想摸摸看，怕她会醒过来。静静躺回旁边，心想可能她下班洗完澡就光着身子到我们房间，偷看我平时藏在衣柜那几卷A片，边看边自慰， 也许累了就睡着了 正想着，突然怡华翻身侧睡，两条腿张得更开，棉被也滑落了，哇！&lt;br&gt;两个大奶子挤在一起，理智己荡然无存，所幸我也假装睡觉，外衣脱到剩条内裤，故意翻身和她相对，右手则放在她腰上，过了一会又往上移，心跳的好厉害，就这样一寸一寸地移到她奶子上， 不知要佩服我的动作细腻还是她昏睡的程度，我开始搓揉她奶子，一会儿轻轻掐弄乳头，一会儿平放在她奶子上慢慢旋转，过了一会抽手向下进攻，这时刚碰到她屁股时她就向另一头翻了个身；并拉起棉被盖上，我赶紧毕眼假装熟睡，吓了一身冷汗。&lt;br&gt;约莫过了30分钟，我拉起她的棉被，进去从后面抱住她，继续假装睡觉，感觉她似乎有稍微抬头看我一下又继续原来的姿式，我于是大起胆子慢慢用右手滑向她的小腹，慢慢地再向她的阴毛上滑过，湿湿黏黏的，刚才自慰的淫水还没干，当手指碰到阴蒂时怡华的屁股微微扭了一下，我用食指及无名指撑开她湿滑的小穴，用中指轻轻滑入，听见怡华轻哼了一声(嗯!) 中指更加湿润了许多，慢慢地进出小穴，怡华的臀部似乎也有规律地迎和着，我左手握着自己的肉棒上下套弄，右手不停加速及加重力道，时而旋转、时而揉插，怡华的浪叫声越来越明显。&lt;br&gt;啊~啊~哼嗯~&lt;br&gt;怡华的淫水流得我满手都是，我拉过她的手来摸我阴茎，它翘得很，又硬，也许是不好意思，马上就缩回手去。&lt;br&gt;我把她身子反转过来面对我，左手用力搓揉她的乳房；右手则不停地抚弄她的小穴，啊~~啊~~好舒服~啊~~不要~停下来~~&lt;br&gt;喔~嗯~啊~啊~&lt;br&gt;这时怡华接近高潮也顾不得女性的忴持，浪叫了起来，喔~快~好舒服~~不要停~~&lt;br&gt;啊~~啊~~好舒服~啊~快~&lt;br&gt;我抽送的速度越来越快，并俯身吸吮她的奶头，不久，她就高潮了，两腿用力夹着我的手，身体微颤，两手紧紧将我的头抱在胸前，姐夫~&lt;br&gt;怡华叫了我一声后，睁开双眼看着我，我们对望了一会，我褪去我的内裤，翻身压上，用龟头摩擦着她的两片湾湿滑不已的阴唇，嗯~嗯~嗯~喔~&lt;br&gt;姐夫!不行~&lt;br&gt;突然怡华将我人推开，整个人光着身子跑出房间，留下我愣在房里，翘着老高阴茎兀自肿胀，一跳一跳地在抗议着，只好打手枪解决了。&lt;br&gt;怡华~&lt;br&gt;经过那一次意外的乱伦，我似乎一直在，期待着下一次的机会，而且怡华看到我时，表情也较以往不自然，尤其有其他家人在旁时更甚，可是我发觉她在家时变得更[居家了]，因为她总是套一件薄薄的连身睡衣，里面空空如也，两粒小乳头突出，啊~好性感哪！有时候我和怡情休假在家，怡华在房里和我们一起看电视，她还会技巧的把双腿盘起，薄睡衣仅仅盖住一些，老婆总是坐在我的右边，怡华则坐在我的左侧的沙发上，那雪白的屁股不时裸现，因为老婆被我身体挡住视线，不然她会制止怡华的，就这样一晚的电视看下来，我的老二可受苦了，翘得腰好酸哪。我想怡华一定有意戏弄我，尤其当她转身向我方向，却将盘起的腿由膝盖带起睡衣，那小穴都看到了时，我便更加笃定了。&lt;br&gt;这一日我和老婆又休假在家，当我们在看电视时，怡华敲门进来，[你们在什么？]怡华问&lt;br&gt;[黄金夜总会]我说&lt;br&gt;[今天好冷喔！]老婆说&lt;br&gt;这时我和老婆是一同盖着一条大棉被窝在沙发上看的，[是啊！]怡华说&lt;br&gt;一边钻进我们的棉被，没错！&lt;br&gt;那座次就是你想像的那样，我在中央，怡华在左，怡情在右，我们看着看着，突然发觉怡华用翘起的膝盖有规律的轻撞我的脚，我转头看她，她则浅浅的媚笑着，我伸手悄悄的往她大腿摸去，她按住我的手，我的手停在离她蜜穴约五公分的大腿根上，我用小拇指玩弄着她的淫毛，一会旋转一会联合无名指夹弄，然我学毛毛虫的方式让手一步一步往小穴前进，我先用中指和无名指，在她两片阴唇上下滑动，再用食指和无名指将阴道撑开，用中指去探索阴蒂，当我开始捏弄阴蒂时，怡华将她两条腿张得更开，并放下右边的腿，只留左边的腿继续翘在沙发上，因为她的配合，我更能轻易的抚弄她的淫穴，[我们来看片好吗] 老婆说&lt;br&gt;我停下手上的工作，因这时黄金夜总会作完了，她想看我们租回来的VCD，[好啊] 我说&lt;br&gt;并起身离开我摸得正渐渐溼润的小穴，放片去了，[姐~我们把电灯关掉好吗？这样比较像在看电影]怡华说&lt;br&gt;[好啊！我们租的正好是恐怖片。] 老婆说&lt;br&gt;我放完片，去关了灯回座，[姐~我很困！如果我呆会看到睡着要记得叫我哦！] 怡华说&lt;br&gt;[妳是猪喔！看恐怖片也会睡着？] 老婆说&lt;br&gt;[好啦！人家昨天下班去唱歌嘛] 怡华说&lt;br&gt;[我会叫妳的]我说&lt;br&gt;这时我的手已经回到怡华的穴口了&lt;br&gt;有光线不明的掩护，我们两的动作更大胆了，我稍转身向怡华的方向，双手同时在她身上抚摸，淫水也沾得整个阴道口都是，她们家的女孩都这样容易溼吗？&lt;br&gt;好滑啊~用右手中指插入抽动，也许她太舒服，竟大胆的往我肩膀上靠，我深怕老婆查觉，转头查看，她正靠在枕头上舒服的享受电影，我加快抽送，及旋转阴蒂、阴唇的频率，怡华小声的在我耳边说[姐夫~]&lt;br&gt;[姐夫我好爱你~]&lt;br&gt;听得我软酥酥的，索性我拉过她的手，将我的肉棒让她握着，这次她不再回缩，而且还上下套弄着，喔~好爽啊~&lt;br&gt;啊~啊~~啊~~好舒服~啊~~~&lt;br&gt;喔~嗯~啊~啊~&lt;br&gt;怡华开始轻声在我耳边浪叫，由于我们为了要模拟电影院，所以把音乐调很大声，怡华的浪叫声，老婆是听不到的。&lt;br&gt;哦~~姐夫~慢一点~~慢…我会忍不住住的&lt;br&gt;啊~妳好坏~~喔~嗯~~&lt;br&gt;[怡华，等妳姐睡着我们继续那一天那个好吗？]我轻声说&lt;br&gt;啊~啊~啊~&lt;br&gt;姐夫~~好舒服喔~~不要停下来~~&lt;br&gt;我快来了~我快来了~啊~啊~&lt;br&gt;[怡华，好吗？]&lt;br&gt;嗯~嗯~啊~好~姐夫~好~&lt;br&gt;我要去了~啊~~&lt;br&gt;我拉着她的右手示意她要继续套弄&lt;br&gt;啊~~~&lt;br&gt;她的臀部扭动着，脚张的好开，左手按住我摸在她阴核的手旋转，屁股也跟着旋转扭动着，啊~~~姐夫~~~好爽~~我出来了~~我出来了~~&lt;br&gt;淫水流好多，沙发上也滴了不少，我放回她为我打手枪的手，她仍偎在我肩膀上，这时电影作到一半，要换片了，我轻轻放回她的头到沙发的枕手，起身换片，[她睡着了？]老婆轻声问&lt;br&gt;[对呀！]我撒谎说&lt;br&gt;[把她叫到床上睡。]老婆说&lt;br&gt;[让她睡吧，别吵她。]我说&lt;br&gt;[喔！] 老婆说&lt;br&gt;看完片，老婆先去浴室刷牙准备就寝，我则亲亲怡华的脸颊说&lt;br&gt;今天和我们睡？&lt;br&gt;她没回答，起身抱着我吻起来，我抱起她将她放在我们床上，也到浴室去刷洗，我从后抱住老婆，双手不安份的在她胸前及下体游走，老婆对着镜子娇骂道[别闹了！呆会被人看到]&lt;br&gt;回到房里，老婆见怡华睡在床上，也不疑有它，拉过被子把她盖上，[也不怕感冒！老公，她今天和我们睡好了，反正今天很冷。]&lt;br&gt;[好吧！]故作失望状，摸摸老婆的奶，[明天再来啦！嗯？]老婆浅笑安慰着我&lt;br&gt;毕竟睡觉是一件教敏感的事，所以老婆睡中间，我们分别在两侧，约过了1小时，我就听到两组沉重的呼吸声，我想她们都睡着了，因为怡华昨天和同事下班后去唱歌，很晚才回来，所以似乎睡慾战胜了爱慾。&lt;br&gt;我呢？则利用时间慢慢的将手从老婆的颈下往怡华的方向移动，老婆有枕着我的手睡觉的习惯，所以，这一小时里备感艰辛，我用手摸摸怡华的长发，顺着往下滑到脸颊，她略有所觉的用脸颊及肩膀夹住我的手，并微微的扭动着头，我想她大盖快被我吵醒了，左脚翻开棉被侧过身将脚跨在老婆的大腿上，左手加入进攻，从怡华的腰上慢慢用手指的力道将连身睡衣往上拉，伸手进入，好细好柔的皮肤，毕竟处女就是不同，贪婪的在她的小肚肚上厮磨，逗得她小蛮腰直扭，慢慢向胸部摸去，那饱实感令人爱不释手，搓揉了一阵，虽然天气很冷，但我已是满头大汗，因为太刺激了。&lt;br&gt;偷偷查看老婆的动静，所幸她和往常一样，都是一觉到天亮的深睡型，悄悄起身下床，来到怡华床下，钻进去将她的睡衣脱起来，再回到床下，用一只手伸进去摸索，先抚摸她的大腿，[啊!]她叫了一声，我赶紧卧倒在地，她查看床下时，我用食指在嘟起的嘴上比个一[嘘~~]她见是我，无神的笑了一下又躺下。&lt;br&gt;过了一会没动静后，再次伸手进入，从小腿到大腿再到大腿跟来回抚摸，拉下她一条腿吻着大腿内侧，微微的淡香扑鼻而来，继续亲吻着她的小腿肚，并一一舔着她每一个脚趾，也许是怕痒的关系，屡屡要缩腿回去，都被我硬是拉住了，慢慢的往上看，[哇~天助我也！今天怎么这样顺利啊！]心里暗呼着。我看见老婆是背对着我们方向侧睡着，心里阵阵暗爽。&lt;br&gt;我于是向怡华的嘴吻了上去，右手搓揉着她的乳房，捏弄着乳头；左手将自己的内裤拉下，并拉过怡华的手来握我的鸡巴，亲了一会我将她下半身拉下床，上半身斜着仰卧在床上，先用中指扣弄，怡华先前看电视时流的淫水还未干，湿淋淋的，手指滑动了几下，怡华将腿张得更开，我俯身吸吮她的蜜穴，酸酸滑滑的，逗弄着她的阴蒂，上下来回的不停的舔着，淫水夹杂着口水弄湿了一片，怡华两手按在我头上，腰臀不停扭动，有时又因快感强忍时，收缩着小腹微微颤抖。这时因不再有电视机的掩护，我们的行动都刻意的轻、慢、声音都压到最低，只为了这意外的偷情不要惹来风波。&lt;br&gt;为免老婆醒转，我决定快快达到我多日来期望的目的。抖抖怡华的手，示意她下床，让她仰卧在地上，我在上，右手扶着老二对准洞口，轻轻的滑动，怡华抖得很厉害，我俯身抱住她，腰渐渐下沉，[啊~好紧喔！]我忍不住小声的说[啊呀!姐夫我好痛啊~~嗯~]怡华说&lt;br&gt;[姐夫小力些！]于是又退到洞口，在阴唇及阴蒂间厮磨，[嗯~~嗯~~嗯~~]吻着她的小嘴，想不到虽说是处女之身，这舌技可不输那被我训练得不错的老婆，[怡华要进去了吗？]不停的磨着阴核，那淫水流个不止，怡华的腰扭得更厉害了，[嗯~我要~插进来~插进来~~啊~]怡华说&lt;br&gt;我三浅一深的渐进式慢慢抽送，再加上淫水很多，我没遇到多大的阻碍，已经整根没入怡华的小穴里了，[好舒服喔~妳呢？还痛吗？]我说&lt;br&gt;[我也...啊...啊...好舒服~喔~啊~啊~]&lt;br&gt;[好~好~好~啊~啊~啊~]&lt;br&gt;[姐夫~我爱死你了~我爱死你了~啊~啊~]怡华接连的浪叫，并用力的抱紧我，像深怕我会离去一般，[姐夫也好爱妳~我的宝贝~]我说&lt;br&gt;[啊~~啊~~喔~啊~啊~姐夫我要尿尿~啊!~~啊~我好舒服]&lt;br&gt;[出来了~~出来了~~哦呜~~哦呜~~啊~~嘶~~]怡华误以为高潮是要尿尿，整个人已经完全释放开来了，我用手摀着她的口鼻，以免吵醒老婆，她也意识到自己的失措，赶紧抿着嘴收声，由于本身怡华的阴道已经很紧再加上高潮，我的鸡巴被箍得紧紧的，[啊~好紧~好舒服~宝贝~我要射了~~]我说&lt;br&gt;[啊~~啊~~来~~来~~~啊!~~啊~我好舒服~~]怡华加速扭动着她的小蛮腰，不一会儿，我赶紧将龟头拉出，射在怡华的小肚上。&lt;br&gt;</content></item></essay>