<essay><item><title>美少女品尝会、SM(3)</title><author>床上伴侣</author><content>在下面的医生又用剪刀把旗袍开叉的部份向上直剪，直至掀开布
后能看到整条内裤为止。&lt;br&gt;「是Hello Kitty内裤，挺不错！」&lt;br&gt;看见魅惑的少女全身捆着绳，医生起了一个念头，他从旁边的架子上取来一
条麻绳，那条绳上每隔五寸左右便打了一个绳结。他把小琴的两腿稍为提高，然
后把麻绳从她两腿中间穿过，跟着用手捉住麻绳两端向小琴上半身一扯，麻绳的
中间部份立时紧贴在小琴的内裤中央的凹缝中。&lt;br&gt;「喔？唔﹍﹍」小琴下身也被拉得向上挺了一挺。&lt;br&gt;有着虐待狂的他用尽力地址，令麻绳简直是陷入凹缝般，就是隔着内裤也能
看见两片阴唇的形状和麻绳陷入正中的样子！跟着，医生更缓缓拉动麻绳，麻绳
移动时，间接磨擦着小琴秘部的中心部份，尤其每到了绳结位置，大而粗糙的结
更有如把较闭合的小阴唇也撑开！&lt;br&gt;「这不是日式ＳＭ中常用的股绳责吗？想不到医生你也精于此道！」一旁看
见的主持人道。&lt;br&gt;「不错，这样子就是圣女也会有反应！」&lt;br&gt;「唔唔﹍﹍」小琴何曾受过如此的刺激？立即双眼睁大，整个身躯也欲向上
弹跳而起！这时另外两人也暂停狎玩，只按着小琴令她身体不能弹高，然后看着
医生的「表演」。&lt;br&gt;医生把麻绳拉扯得越来越快，而敏感部位的官能刺激也越来越剧烈。可怜小
琴在浑身紧缚下无从发泄，甚至连口也被封住，只能够吐出不知所云的呓语。不
过，生理的本能反应，也令她内裤中心部开始湿了起来。&lt;br&gt;「有反应吗？风纪委员长原来是个淫娃啊？」&lt;br&gt;小琴摇着头否认。但此时下面股绳拉动的速度高速至极，医生像用尽了全身
气力去拉动般。这时小琴便只剩下腰肢可作出扭动，同时头儿也乱摆，但当然逃
不出这个股绳地狱。&lt;br&gt;终于，股绳地狱持续近十分钟，此时只见她满脸都是汗珠，睁大的双眼已开
始反白，而布条下的嘴边也不受控地流下口水。&lt;br&gt;终于，她再狂扭和闷叫了几声后，便整个人软了下来，同时也沉寂了下来，
而她的内裤中央已湿了一大片。&lt;br&gt;取下了辕辔的布条，并变态地舔了舔她嘴边的口水后，医生淫笑道：「你刚
才好兴奋啊，原来你喜欢被绑着这样玩？」&lt;br&gt;「别乱说，没这样的事！」羞得满脸通红的小琴连忙说。红扑扑的脸，再加
上滴滴汗珠，煞是可爱。&lt;br&gt;「比起和你的男友性交，我们干的事更好玩吧？」淫笑着的大哥Ａ道。&lt;br&gt;「都说不是了！你们究竟是谁啊？」&lt;br&gt;「这是『美少女品尝会』，即是将你这样的美少女给予我们品尝的聚会！」
老师道。&lt;br&gt;「甚么品尝会的？我不明白！」&lt;br&gt;「你这风纪委员这么蠢啊！那让我问你一个你一定懂回答的问题吧！你是不
是处女？」&lt;br&gt;「！！﹍﹍这不关你的事！」&lt;br&gt;「真不听话！看来不来点体罚不行了！」老师把小琴反转呈俯伏状，然后掀
起剪高了的旗袍，把内裤两边挟起，露出了下面雪白光滑的粉臀来。&lt;br&gt;「啪！」手掌用力地打在她的香臀上。&lt;br&gt;「好痛啊！你在干甚么！」&lt;br&gt;「不是讲了要体罚吗！」&lt;br&gt;「啪！」白白的屁股上留下了红色的掌印。&lt;br&gt;「说！是不是处女？」&lt;br&gt;「这种事﹍﹍」&lt;br&gt;「啪！啪！啪！」手掌打在幼嫩但极有弹性的屁股上，每一下击打在上面，
屁股便传来一下自然的反震力，再加上打在嫩肉上的声音，这种行为实在充满着
官能上的刺激！&lt;br&gt;「不老实的孩子！让老师教训一下你！」&lt;br&gt;「啪！啪！啪！」&lt;br&gt;自小就从未被打过屁股，被打屁股的屈辱，加上肉臀上火辣的痛楚，令小琴
不禁哭了起来：「不要！爸爸、妈妈啊﹍﹍」&lt;br&gt;「居然这样大了还在叫爸妈？真是太任性了！」老师双眼发光，竟像越打越
过瘾，而手上的力度也逐渐增大！&lt;br&gt;「啪！啪！啪！啪！」&lt;br&gt;「啊啊！饶了我！」&lt;br&gt;「啪！啪！啪！啪！啪！」&lt;br&gt;「不要！喔﹍﹍」&lt;br&gt;「啪！啪！」&lt;br&gt;「说了！我不是﹍﹍处女﹍﹍」&lt;br&gt;「你这一本正经的风纪委员长竟敢偷尝禁果？那你和人Fuck过多少次了？」&lt;br&gt;「啪！啪！」&lt;br&gt;「饶了我！一次！一次而已！」&lt;br&gt;「感觉如何？」&lt;br&gt;「这个﹍﹍」&lt;br&gt;「说！」&lt;br&gt;「啪！啪！啪！」&lt;br&gt;「好痛！说了！有点痛，但又有点快感！喔喔﹍﹍」受到如此的屈辱，小琴
已泣不成声了。&lt;br&gt;「答得好，便奖励你一下吧！」老师把她翻回前面，大力拉下她的内裤到膝
间，然后把绑住两腿的麻绳放松了一点，跟着再随手执起一支六寸长的电动假阳
具。&lt;br&gt;「这东西玩过没有？」&lt;br&gt;小琴生平第一次看见这种东西，阳具形的东西黑漆漆的表面散发着淫靡的光
芒，而后面拖着一条附着电动开关的电线。虽然她从未见过，但也心知这是件很
不妙的东西，当下立即大力摇头。&lt;br&gt;但老师当然不会留手，他把电动假阳具插入少女的肉洞中，然后开动了电动
开关。&lt;br&gt;「啊啊！﹍﹍」小琴随着电动阳具的震动而高叫起来。&lt;br&gt;一支淫靡的性玩具，插入了旗袍校服的尕辫少女那刚熟的肉洞中，更在一转
一转的旋动着，令大小阴唇和整个阴户也跟着在旋动，这种情景实在看得人血脉
沸腾。&lt;br&gt;「妈的！怎能让条女自己兴奋？何时才到我们了？」大哥Ａ看得忍不住了。&lt;br&gt;这时，一旁一直在看着的主持人突道：「我有个好主意﹍﹍」&lt;br&gt;「救命！快放我下来啊！」&lt;br&gt;现在地下室的正中央，有一个诡异的境况。&lt;br&gt;１７岁的尕辫子少女小琴，正头上脚下的被倒吊了起来。一双小腿紧紧地捆
绑住一堆麻绳，而由一条近手臂粗的、由天花上垂下的麻绳吊住，麻绳上面绕过
一个大型的齿轮。&lt;br&gt;小琴整副躯体就靠这条麻绳吊在半空，全身上下只有两条尕辫的发尾可触及
地面。她惊惶的脸孔，由于血液的倒流集中在头部而成通红色。&lt;br&gt;不着地的身躯，令她心生一种莫明恐惧，虽然全身都不敢乱动，但是随着室
内微弱的风，身躯还是在作出很轻微的摆动。&lt;br&gt;「有趣！他妈的好Ｘ有趣！」大哥Ａ上前轻搓揉她的胸一会，接着恶作剧地
推了她一下。&lt;br&gt;「呀呀！」倒吊的少女立刻在空中作出大幅度的摆动。&lt;br&gt;「哈哈哈！」&lt;br&gt;「放了我！放我下来，求求你们啊！」&lt;br&gt;「想下来吗？要先和我们做一件事！」&lt;br&gt;「喔！我甚么也答应，只要放了我！」&lt;br&gt;「你喜欢古典音乐，那一定懂吹箫吧？用口服侍一下我们的小弟弟，直至我
们全都满足了，便放你下来吧！」&lt;br&gt;「！！﹍﹍」&lt;br&gt;「怎样？」&lt;br&gt;小琴也知自己并没有选择的馀地，「口交」这事情她是有听过的，但她本身
是个有轻微洁癖的人，把排尿用的男人阳具放入自己口中，就算是男朋友她也不
肯去做，何况是这几个陌生的变态男人？&lt;br&gt;她张开了小嘴，紧闭着眼，露出了一脸厌恶的样子。&lt;br&gt;「喂！嘴张得这么小怎么行？我的宝具比你男友的要大Ｘ得多吧！」&lt;br&gt;「喔﹍﹍」小琴把嘴巴竭力地张大。&lt;br&gt;「差不多，算了！」大哥Ａ把早已坚硬胀大的阳具，缓缓插入她口中。&lt;br&gt;「喔！咕﹍﹍」比预料中更大的阳具，瞬即把小琴的口腔塞满了。想到这是
陌生男人的阳具，再加上鼻端传来一阵异味，令她心中一阵  心，眼泪不其然又
再次开始流下来。&lt;br&gt;被青春少女狭小、温暖而湿润的口腔包裹着，大哥Ａ的小弟弟感到一阵阵快
感：「别只顾含Ｘ住就算！不懂得口交吗？让我教教你！用舌头舔、用口腔内的
肉和牙来轻磨啊！」&lt;br&gt;「喔﹍﹍」&lt;br&gt;「不想干吗？你自己想清楚，越迟令我高潮，你倒吊和吹箫的时间只有越加
长久而已！」&lt;br&gt;小琴明白他说的也有道理，唯有强忍  心感觉地去照着他说话做。&lt;br&gt;「别大力咬！多点舔和磨擦！」&lt;br&gt;「唔唔﹍﹍」&lt;br&gt;大哥Ａ现在感到的是从未试过的享受，一边接受着１７岁的美少女用她的小
嘴笨拙但努力地去服侍自己，一边观赏着眼前的刚好对着倒吊少女坦露的下体私
处，鼻中嗅着少女下体的甘酸气味，真是「色香味俱全」！&lt;br&gt;过了近七、八分钟，大哥Ａ开始进入高潮了。他捉住小琴的头，大力前后摇
动，竟当她的口像肉洞般地抽插起来！&lt;br&gt;「唔！唔﹍﹍」小琴满脸痛苦表情，口中「咿咿唔唔」的，叫也叫不出声音
来。&lt;br&gt;终于，大哥Ａ把阳具深入直顶在喉咙，跟着一股浓精激喷而出！&lt;br&gt;「喔喔！」阳具顶在喉咙而产生的呕吐感，加上精液非常腥臭的气味，令小
琴如欲呕吐。她当然不会把精液吞下，小嘴一张，奶白的精液便和口水混在一起
直流出来。&lt;br&gt;不过，她为了尽快脱出苦海，立刻便再张口预备「接待」另一支阳具。&lt;br&gt;「这样快张口干甚么？用你的舌头先服待一下我的袋子吧！」&lt;br&gt;「这﹍﹍」&lt;br&gt;「不干的话，可不能令我满足喔！」&lt;br&gt;强忍着无比羞辱感，小琴自动伸出了丁香小舌，舔在医生的卵袋之上。&lt;br&gt;「再伸长点，对了！」看着少女拼命地伸出粉红色、又软又绵的小舌去服侍
自己，医生不禁满足地笑了。&lt;br&gt;在医生的指示下，小琴的舌头舔遍了医生的卵袋、包皮、龟头，全部都湿湿
的沾满了口水。终于，在小琴的舌头舔弄了他龟头前端的裂缝一会后，医生一阵
趐麻，竟立时便射精而出，把精液喷了她一脸！&lt;br&gt;不疑有此一着的小琴，不但脸上满是精液，甚至还有几滴射入了她的眼中，
令她苦叫连连，眼睛也睁不开来。&lt;br&gt;但并没有时间给她休息，又轮到Ｍ老师上了。而接着，三人还「意犹未尽」
地要每人再来多一次。&lt;br&gt;被倒吊了半小时有多的小琴，在血液长期积聚头顶下感到一阵阵的晕眩，而
渐渐令她已没有甚么思考和感觉般的，到后来只有机械化地拼命用舌和嘴去服侍
着眼前的男人，以求早日换取自由。&lt;br&gt;可怜这个中五女生，她简直成为了一具供男人发泄的人型射精用玩偶，到最
后，三个男人混在一起的精液涂满了她可怜又可爱的俏脸每一寸，甚至眼睫毛和
眼睑、鼻孔内都是，有少许奶白的精液甚至沿尕辫直流到地上。当然，最多的还
是在口腔，红色的唇一微张，白色的精液便从中流出来。&lt;br&gt;终于，在最后一人也满足了完事的同时，她也随即失去了知觉。&lt;br&gt;翌日早晨，一个公园中的淋花工人，在一棵大树的一支很粗大的树干下，发
现一个１７岁少女被人用粗麻绳半天吊呈水平状地吊在半空。她在腰部、两腿和
两条尕辫子上各绑了一条麻绳，麻绳另一端便绑在树干上。少女的身体也被麻绳
五花大绑的捆绑，双手被绑了在背后。&lt;br&gt;少女虽仍身穿宝蓝色的旗袍型校服，但那件校服已破又烂，胸前位置有两个
大洞，露出了一对尖挺的乳房；而下面的开叉处也被人剪高至腰部，令前端的布
向下垂，加上少女的内裤被人拉下至膝盖，故连下体部份也暴露了出来；而在下
体的肉丘正中，竟赫然插入了一支黑色的柱状物，那物件还在不断蠕动着，而湿
湿的汁液则从洞中沿黑色柱状物流下来。&lt;br&gt;少女一脸疲态，脸孔湿湿的，隐约可见一些奶白的液体残留在脸上。&lt;br&gt;「求你﹍﹍救我下﹍﹍来﹍﹍」少女的声音非常虚弱。&lt;br&gt;淋花工人连忙报警，警方到来把少女救了下来后送到医院，少女在休息了两
天后已无大碍。&lt;br&gt;仍是在那个地下室，不过今晚除了主持人之外就只有两个人在。&lt;br&gt;「今晚的美少女品尝会开始了！」&lt;br&gt;「甚么？但仍未见医生﹍﹍他今晚不来了吗？」&lt;br&gt;「不是，只不过医生昨天向我提议，说今晚想加点新意，想把品尝会改在他
的诊所中进行。」&lt;br&gt;「不是多此一举吗？那里玩不也是一Ｘ样吧！」&lt;br&gt;「或许他真的有点新构思吧！我们便去看看他干甚么好了。」&lt;br&gt;「那请各位跟我来，我驾车载大家去。」&lt;br&gt;黑色的宾士，以飞快速度在夜间的高速公路上奔弛着。车中除了主持人外，
其馀Ｍ老师和大哥Ａ除了头罩外还戴上了  眼罩，因为就算同是品尝会的会员，
彼此也不会知道对方的真正身份，所以要  住眼以令他们不知道Ｒ医生诊所的所
在。&lt;br&gt;「车程还有约十五分钟，或许我先介绍一下今晚的品尝对像吧！这次的玩物
名字叫杨翠仪，今年１６岁，在港岛区的某</content></item></essay>