<essay><item><title>捡来的AV女优(5)</title><author>床上伴侣</author><content>」&lt;br&gt;杜蕾甜甜地说着，「我只是很想听你的声音而已。」&lt;br&gt;「妳见到妳男朋友了吗？」&lt;br&gt;我小心翼翼地问着。「嗯。昨天他陪我去逛街喔！不过只有昨天而已，礼拜天跟今天他都没空；洛杉矶这边现在是星期二早上九点多，我们傍晚会一块吃饭。」&lt;br&gt;「喔……」&lt;br&gt;洛杉矶的时间比台湾晚了十五个小时，所以台湾虽然已经星期三，但美国那里还是星期二。「那妳前两天在干嘛？」&lt;br&gt;我还是忍不住要问。「就到处瞎晃啊、逛街啊，我还有去小东京跟中国城啦！不过美国的中华料理还真是不怎么样！」&lt;br&gt;她的心情听起来似乎很好。「没事就好。」&lt;br&gt;我稍稍松了一口气，开始有兴致开玩笑，「妳一不在啊，那些男人一个个如丧考妣咧！」&lt;br&gt;「真的假的？」&lt;br&gt;「骗妳干嘛？」&lt;br&gt;想起她打的是国际电话，「好了好了，电话很贵，不要讲了啦！」&lt;br&gt;「嗯，我只是想听你的声音，只是想跟你讲我目前为止还不错。」&lt;br&gt;「没事就好，那……Bye-bye。」&lt;br&gt;「bye！」&lt;br&gt;听到杜蕾挂掉电话，我才放下话筒。看看时钟，十二点多了，又睡了一身汗，怪难过的，只好再进浴室洗一次澡。不知道是刚刚睡了一觉的关系，还是杜蕾打电话来，还是洗了澡的缘故，我现在居然一点都不想睡！「哭夭啊！」&lt;br&gt;我咒骂着，明天又不是不用上班，现在睡不着，难道叫我明天带着熊猫眼去上班吗？强迫自己躺在床上培养睡觉的情绪，「靠～」&lt;br&gt;还是睡不着，这是怎样啊！心一横，换上了出门的衣服，决定去巷口7-11买两罐啤酒。喝了酒，总可以睡着了吧！再睡不着的话，干脆拿狼牙棒把自己打昏算了！拎着两罐啤酒走在夏夜里宁静的巷道中，一户户人家早已入睡，安静地教人难以相信台北也有这种时刻。&lt;br&gt;走着走着，不知道从哪里传来好像小猫还是小狗的叫声。循着声音寻去，发现在一处防火巷里有两个可疑的人影；我靠了过去，本以为是小偷的，仔细一看，居然是两个在「办事」&lt;br&gt;的人影。女生趴在墙上，臀部微微抬起，内裤褪至小腿，衬衫和胸罩的扣子都是松开的；男生从背后进入，腰部一面做着活塞运动，双手还不忘爱抚着女生的胸部。&lt;br&gt;两个人都压抑着自己的叫声，不过声音再怎么小，还是足以打破午夜的宁静，而且越是压抑，听起来越叫人兴奋。窥视了一会儿，下身开始有了反应，已经够热的身体现在更热；心里暗叫不妙，还是趁勃起前赶快回家自己解决算了。回到家，下身已觉胀痛，进入浴室脱下长裤，旗已升了一大半，我闭上眼睛用手套弄着，「啊……」&lt;br&gt;脑子里很快地掠过许多片段，不过我并没有去在意看到的是些什么。再加快手部的动作，「啊……啊……」&lt;br&gt;我兴奋地叫出声来，脑海里浮现出某个人的身体，只有下半身，我从背后进入她，就像刚刚那对小情侣的动作一样；我恣意地侵略着，用所有的感官去感觉她所有的反应，「啊……快了……快了……」&lt;br&gt;我低吼一声，白色的精液射在地上，把该清理的清理好，我回到客厅，拉开啤酒的拉环──等一下！我刚刚在想的，该不会是──把两罐啤酒一口气喝光，拒绝再去想刚刚脑子里浮现的画面。&lt;br&gt;喝了酒果然有效，很快地我又进入梦乡，一觉到天亮；不过早上起来还是有点睡眠不足，尽管不太舒服，但不意外。星期三、星期四、星期五……我发现自己居然在数着日历过日子，就连在办公室里究竟做了什么事、跟谁说了什么话都完全不记得，记忆力的长度大概只剩下一分钟左右。「啊……」&lt;br&gt;我双手支在桌子上叹气。怎么会这样呢？我知道自己在期待星期六，期待杜蕾回来；但是怎么会这样呢？我还没有一点点爱上她的感觉，为什么她一不在，我就开始想念她了？为什么她一不在，世界就突然变得好安静呢？「你又干嘛了？」&lt;br&gt;伟诚听到我今天不知道第几次的叹气，好奇地探头过来。「没事啦！只是觉得很烦。」&lt;br&gt;我挥挥手表示没事。「大哥，你已经哀很久了哎！是怎样？你大姨妈也来囉？」&lt;br&gt;伟诚大概真是听到烦了，忍不住呛我两声。「靠！什么大姨妈？你才大姨妈来咧！」&lt;br&gt;我挥手往他头上「巴」&lt;br&gt;下去。「很痛哎！」&lt;br&gt;伟诚摸摸头，「不是的话就不要乱哀嘛！要是我的程式里面出现什么奇怪的bug，那都是被你哀出来的知不知道？」&lt;br&gt;伟诚伸手做出要把我掐死的手势。「好啦好啦，」&lt;br&gt;我没好气地应着，「我会哀小声一点啦！」&lt;br&gt;「妈的，你根本没有在听我讲话嘛！」&lt;br&gt;伟诚一脸大便，不想再理我。下午找了个借口到顶楼喘口气，一些烟枪们在这里悠閒地抽烟，大家有一搭没一搭地各自聊着自己办公室里的八卦、偶尔不忘批评一下主管的猪头。我靠在围墙上，看着林立的办公大楼，心里湧起一阵无以名状的悲伤。&lt;br&gt;一直以为只要自己不去沾惹，那些复杂的人际关系或情感纠葛之类的就不会来找我，可是好像不管我如何努力地躲避，都无法完全置身事外。明明对自己说好要以观察者的态度对待杜蕾的，也以为我的计谋可以顺利地进行下去；可是杜蕾却没有照我的计画行事，她擅自把我当成她的好朋友，而且还是可以信任的好朋友，那我该怎么办呢？我这个「观察者」&lt;br&gt;的身份根本就无法抵挡她的「攻击」&lt;br&gt;，她用真实的情绪对待我，我当然也很自然地用真实的情绪回报她，但……那不是我想要的，我不要好朋友，也不要情人，我只要一个供我观察的对象，为什么杜蕾就是要来招惹我呢？前女友说过我的寂寞好像黑洞，其实我根本不懂她的意思。我此刻的心情是不是就是一种寂寞？这种刻意和人保持距离的心态，是否根本就是我的寂寞？看起来潇洒、帅气、率性、不为外物所困，但事实上我也许只是怕被伤害，怕自己的付出有去无回。我想起漫画《犬夜叉》里弥勒法师手上的「风穴」&lt;br&gt;，一旦开启，就会把所有东西都吸光。前女友说的其实就是这个吧！不开启时，还可以和世界和平共处；通道被打开时，就变成一个无底洞。「原来她说的是这个……」&lt;br&gt;我觉得胸口好痛。若我的本质是个「风穴」&lt;br&gt;，那么杜蕾也是。当我们面对面时，各自的力量可以保持某种平衡，一旦平衡不再，就有一方注定要被另一个人吞噬。「我们是同类……」&lt;br&gt;我自言自语着。这么想着，一切似乎都有了答案。对，我想念杜蕾、在意她的情绪、在意她恋情的发展……一切都因为我们是同类；因为是同类，所以可以理解对方的伤口和心态，所以会产生某种不同于一般关系的牵绊。我并没有爱上杜蕾，我只是能体会她的心情，只是能了解她心里的种种挣扎。我并不爱她。星期六晚上我早早就到了机场，看看表，足足早了一个小时，真不知道自己干嘛那么猴急。眼睛盯着记录着班机动态的看板，看着班机一架架由「准时」&lt;br&gt;变成「到达」&lt;br&gt;，终于，杜蕾所搭的那班飞机动态也变成了「到达」&lt;br&gt;。我心焦地朝出口看去，明知道从班机降落之后，还要等全部乘客下机、通关，还要提领行李、查验护照，少说也得半小时左右，不可能一下飞机就立刻出现在我面前的，可是仍忍不住死盯着一个个从出口出来的旅客，深怕漏看了什么。终于，看到她拖着行李箱出来。「杜蕾！」&lt;br&gt;我大叫她的名字，高举着手用力挥舞，穿过接机的人潮奔向她。「毓宁！」&lt;br&gt;杜蕾四处张望，终于看到我，行李箱也不管了，丢在一边，跑过来就紧抱着我。「怎么了？」&lt;br&gt;我被她吓了一跳，我们两个并没有要好到一见面就紧紧拥抱的程度吧！把手放在她肩上，感觉她身体似乎有些轻微的颤抖，发生了什么事吗？刚刚没有看清楚那一瞬间她的表情，让我完全摸不着头绪。「怎么了？」&lt;br&gt;我又问了一次。杜蕾只顾着把脸埋在我胸前，一句话也不说。「杜蕾……」&lt;br&gt;我轻声唤着她。好一阵子她才把头抬起来，表情是说不出的疲倦。「我好累。飞了好久好久才到，看到你来接我真的好高兴。」&lt;br&gt;杜蕾的语气平稳，听不出有任何异状。她就这么抱着我，一点也没有要放开的意思，看着人群从我们身旁一一走过，有种时间在我们两人身上静止的错觉。如果她希望，就这样抱着我到天亮我也不反对。过了好一会儿，她终于放手，「谢不起。」&lt;br&gt;我拍拍她，拉起被她「抛弃」&lt;br&gt;的行李箱，「走吧，我送妳回去！」&lt;br&gt;一路上杜蕾都没有说话，车子里只有收音机的声音；虽然心里早已等不及想开口问问她此次美国行的「成果」&lt;br&gt;，但看看她，一脸的疲倦，还是闭上嘴巴好些；希望她只是纯粹因为飞行和时差而觉得疲倦。一路无言回到她家，我帮她把行李箱拖上楼，这也是我第一次进到她家里。杜蕾的家有一种很冰冷的感觉，是家俱中大量使用钢材和玻璃的缘故吗？不管走到哪里，都看得见它们反射出自己的影子。虽然我和她都是一个人住，不过男人的房子和女人的房子毕竟不同；杜蕾的家再怎么说都比我干净两百倍。杜蕾倒了杯水，「谢谢你今天来接我。」&lt;br&gt;我从她手上接过杯子，「没什么。」&lt;br&gt;两个人坐在沙发上又是一阵无言。我看她真的不想说话，既然如此，不如让她休息算了。「杜蕾，妳回来一定很累，早点休息吧，我回去了。」&lt;br&gt;我站起身，走到阳台穿鞋。杜蕾没有说话，只是站起来看着我。把鞋穿好，才想回过身跟杜蕾说声再见，突然被人从背后抱住。「杜蕾！」&lt;br&gt;我的心跳一下子快了好几倍。杜蕾紧抱着我。她哭了。她的哭声从细碎的呜咽渐渐变大，我听到她用力呼吸和抽泣的声音，想回身抱着她，她却紧搂着我的腰不肯让我移动。「不要动！我哭的样子很丑……」&lt;br&gt;她哽咽着。「不要动啦……」&lt;br&gt;我看着她环在我腰上的手，这双手好细好小，看不出来是双可以写出复杂程式的手，这双手一直努力地想抓住属于她的幸福，为什么，这双手的主人现在却抱着我哭泣呢？「杜蕾……」&lt;br&gt;我试着叫她。「什么都不要说，拜讬……」&lt;br&gt;她的双手把我抱得更紧。看来她没有哭到累是不肯罢休的了。我把手复在她的双手上，才知道她的手跟她的家俱一样冰凉；任凭她哭了一会儿，察觉她的手在我身上的力量变小了，我转过身抱住还哭个没完的杜蕾：「有什么事明天再说，妳累了，去睡吧！我在这里陪妳。」&lt;br&gt;杜蕾点点头，被我推进房里在床上睡下，帮她盖上薄被，「睡吧！我不会走的。」&lt;br&gt;我说。她表情痛苦地闭上眼睛点点头，一颗泪珠又顺着她脸颊滑下。她终于睡着，小小的手还抓着我的手不肯放，我看着她安睡的表情，终于了解那时候闪过我心头的不好预感是什么。「唉……」&lt;br&gt;我长长叹了一口气。尽管我找出一大堆解释、一长串理由来让自己相信，但事实摆在眼前的时候，所有的说明都是多馀。我爱上杜蕾了。一个晚上无眠，只要一闭上眼，就看见杜蕾哭泣的脸。到底是怎么回事？那天打电话给我的时候，不是还喜孜孜地说着她和男朋友去逛街的事？不是还要在一起共进晚餐？发生了什么事吗？&lt;br&gt;男朋友提分手？还是被他老婆发现？还是被熟人撞见？搞不好是被自己的家人或以前的同事看到也说不定？我的脑子里一片混乱，她不是应该开开心心地回来吗？究竟是谁让她哭着睡着的？到底是什么回事？是谁欺负了她？&lt;br&gt;看着她熟睡着的脸孔，一派安详，也许只有在睡眠里，她才能忘掉一切的不愉快吧！手指轻轻滑过她的脸，感觉一下久违了的肤触；我是什么时候爱上她的？上次加班，她给我送宵夜的时候？迎新那天送我回家的时候？&lt;br&gt;还是隔天找我去吃早餐的时候？或者，她找我去顶楼「谈判」&lt;br&gt;的时候？还是更早一点，发现她和我是同事的时候？也许……她在pub里问我「一个人？」&lt;br&gt;的时候，我就已经被她吸引也说不定。太可怕了，我突然有这种感觉。&lt;br&gt;原来我自己一直在自欺欺人？不停地说服自己不会再爱上任何人，要求自己不再和任何人建立深刻的关系，只要心里有疑问就编结出一大堆理由来搪塞自己……但一切的防备却被杜蕾的一滴眼泪给彻底击碎。一切早是昭然若揭，只是我不肯承认。&lt;br&gt;发现自己爱上杜蕾对于眼前的状况一点帮助都没有。我只是爱上一个不爱我的人，不仅如此，我也许永远都无法让她知道我爱她，对她来说我只是她值得信任的朋友，尽管她脆弱时会想依靠我，但并不表示我有机会从朋友「升级」&lt;br&gt;成情人甚至伴侣。看着天渐渐亮起来，我实在累得快撑不下去，走到客厅坐在沙发上小小地瞇了一下；不知道睡了多久，我张开眼睛，看见身上多了条毯子，我立刻从沙发上跳起来，冲进杜蕾的房间。「杜蕾！」&lt;br&gt;打开房间的门，她不在！不在？不在！去哪里了？她到哪里去了？在房子内外找了一遍，她不在家里。「怎么办？」&lt;br&gt;想冷静下来好好想一想，可是想来想去还是不知道怎么办，「对！打手机！」&lt;br&gt;连忙拨了杜蕾</content></item></essay>