<essay><item><title>极乐游戏 (1-3)(5)</title><author>床上伴侣</author><content>。」&lt;br&gt;鬼使神差的。张雅自己都不晓得是怎么想的。但她却照着王勃的要求爬在床
上。把屁股给掘了起来。同时，脸也深深的埋到了枕头里。&lt;br&gt;王勃伸手左右摸了摸张雅的屁股。随后用力抓着左面的臀瓣向外掰开。露出
了张雅埋藏在双臀之中的黑色菊花。张雅叫了一声，随后迅速转过身来。同时还
用双手挡在了屁股两侧。&lt;br&gt;「怎么了？」王勃愣愣的看着张雅。难道，她生气了？&lt;br&gt;张雅红着脸，低下头。随后用一种甜甜的声音小声说道：「没什么。」&lt;br&gt;「那怎么不让我看妳屁眼啊？啊！」王勃刚说完，张雅就踹了他一脚。不过，
并没有使太大的力气。&lt;br&gt;踹完之后，张雅这才小声回道：「要看等明天。」&lt;br&gt;「为什么？」&lt;br&gt;张雅抬头瞪了王勃一眼。随后小声回道：「今天就看前面吧。」&lt;br&gt;王勃点点头。「好。」&lt;br&gt;张雅向上挪了挪。靠在床上弯起腿。看了眼王勃，随后用双手将自己的阴唇
掰开。&lt;br&gt;王勃大胆的伸手摸了摸张雅小穴上面的突起。「不要……」&lt;br&gt;预料之中的拒绝。「不好意思，头一次看所以有些激动。」&lt;br&gt;张雅笑了笑。小声说道：「其实也就那么回事。」&lt;br&gt;王勃没有在说什么。起身躺到张雅身边。随后用手指拨弄一下她的乳头。张
雅笑了笑。没有说什么。于是，王勃便将相继关上放到一旁。同时伸手盖在张雅
的乳房上揉了起来。&lt;br&gt;「好软啊。」&lt;br&gt;张雅没有说话，只是害羞的笑着看向王勃的手。一只乳房把玩结束之后。王
勃又揉了会另一只乳房。张雅闭上眼。侧躺在那里。任由王勃佔她便宜。王勃的
手并没有始终停留在她的双峰上。而是在她的身体上来回游走。耳朵，脸，脖子，
胳膊，手，手指，小腹，后背，屁股，大腿，小腿，脚掌，脚趾。三个小时的时
间里。王勃把张雅全身上下都摸了个遍。就连阴唇也在后来摸了几下。那时张雅
只是看了他几眼。却没有阻止他。&lt;br&gt;第二天，王勃依旧是利用三个小时的时间把张雅从上到下给摸了个遍。这天
张雅果然没有在阻止王勃看自己的屁眼。而且，不但不阻止，还在趴着的时候主
动分开了自己的臀瓣。让王勃能够看的更清楚一些。&lt;br&gt;第三天，摸的时候，张雅竟然睡着了。王勃笑了笑。遍搂着她一起睡着了。
一觉睡到下午两人才醒过来。醒的时候两人都笑了。&lt;br&gt;第四天，王勃来回摸了半个小时之后。便把手指移动到张雅的阴道周围进行
摩擦。见张雅没有反对。王勃便直接把手指插入到张雅的小穴里。张雅的阴道很
湿润。阴道壁上有一些褶皱，四周有细小的肉突。摸了几下之后，王勃就把手指
给抽了出来。张雅羞涩的看着他。而他则低下头，在张雅的嘴唇上亲了一口。&lt;br&gt;「呵呵呵……」王勃抬起头的时候，张雅笑了起来。王勃也笑了。随后，他
低下头又在张雅的嘴唇上亲起来。不过，这回亲的时间比较长。&lt;br&gt;ＫＩＳＳ结束之后。王勃将嘴唇落在张雅的额头上。并从她的额头开始，一
点一点的向下亲去。掠过脸颊，脖子，停留在她的乳房上。含住乳头轻轻的吮吸
着。另一只手则把玩着张雅的另一个乳房。过了几十秒之后，嘴巴换了个乳头。
又过几十秒再次向下亲去。&lt;br&gt;掠过小腹，大腿，小腿。最后停留在脚上。王勃捧起张雅的双足一点点亲吻
着。并且依次吮吸了张雅的十根脚趾。这才放下了她的双腿。又返回到张雅的双
唇上。&lt;br&gt;王勃很自然的脱下了身上的衣服。用自己的身体与张雅的身体不断摩擦着。
又过了一分钟之后。王勃又十分自然的脱下了自己的裤子。随后翻身将张雅压在
身下。&lt;br&gt;张雅低头看了看王勃那昂首的阳具。随后笑着抱住王勃。让他压在自己身上。
王勃搂了张雅一会之后。便再次将身体支起来。把张雅的双腿抱起环绕在自己的
腰上。一个挺身便将阳具插入张雅的阴道之中。张雅嘤咛一声。将双手搭在王勃
的肩膀上轻轻的抚摸着。&lt;br&gt;王勃下身不老实。上身也同样不老实。在抽插的同时，他还用手不断的抚摸
着张雅的脸颊，脖子和乳房。插了三，四分钟之后。王勃将张雅的一条腿抗在肩
膀上。让自己的身体跟张雅的腿充分摩擦。手自然是把玩着张雅的乳房。&lt;br&gt;这样插起来虽然很舒服。但张雅却会感到很累。所以差了四分多钟，王勃就
把姿势又给换回到正常式。慢慢的，张雅的感觉开始逐渐强烈起来。她迷离着双
眸看向王勃。又被插了几十下之后，她便用力的抱住王勃。让他压在自己身上。
「在用力一点。」&lt;br&gt;张雅的话让王勃的马力瞬间全开。王勃开始用生平最快的速度摆动起自己的
腰来。同时咬着牙死命忍受着来自于马眼的尿意。为了将来，王勃无论如何都绝
对不能先射！&lt;br&gt;快速的抽动果然很有效果。一分钟之后，张雅开始主动亲吻起王勃的嘴唇。
随着时间的推移，来自张雅双唇上的吸力开始越来越大。张雅的眉头也拧成川字
型。又过了九十多秒。张雅忽然松开嘴。紧紧抱住王勃。同时将头靠入王勃的怀
里。「别动！」&lt;br&gt;王勃立即停止抽插。「嗯……恩……」伴随着张雅的嘤咛。她的身体开始剧
烈的颤抖。阴道也彷彿一张小嘴那样。有规律的吮吸起王勃的阳具来。虽然这是
他第一次做爱。但是毕竟是生活在网络时代的青年。王勃自然清楚，张雅这是高
潮了。&lt;br&gt;高潮持续了十几秒中的时间。张雅呼出一口气。随后小声说道：「帮个忙。」&lt;br&gt;王勃愣了愣。「帮什么忙啊？」&lt;br&gt;「按我话做，来，把手指进去。」&lt;br&gt;王勃再次把右手的中指插入到张雅的小穴之中。张雅的阴道比较浅。王勃的
手指又很长。所以，手指没等伸到尽头，王勃便摸到了张雅的子宫口。「嗯…
…用手指快速摩擦那个小口。」&lt;br&gt;王勃急忙快速上下䙓动中指，摩擦张雅的子宫口。摩擦三十几秒之后。张雅
的身体再次痉挛。随着阴道壁的收缩，一股股轻微的热量喷打在王勃的手指上。
这次的高潮明显强于之前的。高潮持续了二十秒钟的时间。结束时，张雅整个人
都累的躺在那里不断的喘着粗气。&lt;br&gt;「别人都是摩擦Ｇ点有快感。妳到是真奇特。竟然摩擦子宫口。」&lt;br&gt;张雅有气无力的拍了王勃胸口一下。随后向前蹭了蹭。将头埋在王勃的怀里。
这才说道：「我小口被摩擦的时候，感觉很舒服也很强烈。」&lt;br&gt;十分钟之后。王勃摸了摸张雅的阴唇。「怎么样？能继续了吗？」&lt;br&gt;张雅略微点点头。随后转过身仰躺在床上。「那个，没带避孕套。能行么？」&lt;br&gt;「现在想起来没带套子啦？」王勃点点头。「刚才忍不住了。」&lt;br&gt;「哈，我要说不行，妳能不做吗？」张雅笑着问道。&lt;br&gt;「当然，以妳为主。」&lt;br&gt;「要是不让，刚才就不让妳做了。直接射进来吧。」&lt;br&gt;王勃点点头。将张雅的双腿盘在自己的腰上。便继续做起了活塞运动。&lt;br&gt;这次王勃没有刻意的忍着。不过。毕竟刚才停了很长时间。兴奋点多少有些
下降。所以，王勃也没有插几下就射出来。而张雅今天似乎又很有感觉。结果插
了十几分钟之后。她就又一次的高潮了。王勃照例的停下来。不过，张雅却让他
继续。又插一分多钟。王勃这才终于把精液射进张雅的子宫里。他也累的瘫倒在
张雅身边。&lt;br&gt;性爱结束之后，两人什么都没有说。只是相互拥抱着休息。一直休息了两个
多小时。张雅这才终于起来。王勃是没什么事。但她却还得下去跟员工们一起吃
午餐呢。&lt;br&gt;张雅起来，王勃也就跟着一同起来了。张雅起离开卧室。而王勃则留在卧室
整理床单。说是整理，实际上就是叠起来准备扔掉。&lt;br&gt;刚刚把床单叠好。那边张雅就又返回来了。回来的时候她依旧是光着身子的。&lt;br&gt;「坐好。」虽然不晓得是什么事。但王勃还是听话的坐到床上。&lt;br&gt;张雅从包中取出一张湿斤。伸手撸起王勃肉棒上的包皮。用湿巾轻轻擦拭着
他的龟头。&lt;br&gt;随后又取出几张湿巾把他肉棒和肉袋都给仔细的擦了擦。「好了。」擦完，
张雅拿着湿巾离开卧室。这回王勃也跟着一起出去了。将湿巾扔进垃圾桶之后。
张雅便到卫生间去洗澡。王勃把被单一扔。也跟着进去了。两人没有做别的。就
是洗澡而已。张雅帮王勃把肉棒洗了一下。王勃则帮张雅搓了搓身体。同时还帮
她擦了一下保养霜。&lt;br&gt;洗完澡，王勃继续ＰＳ照片。而张雅则下楼吃饭去了。下午正常摄影。&lt;br&gt;过了五天，又到发工资的时候。这次王勃给张雅５万块的工资。三万打卡里，
还有两万给的现金。休息一天之后两人继续上工。虽然张雅已经跟他好上了。但
为了避免对方发现什么问题。王勃并没有停止摄影的工作。&lt;br&gt;这五天时间里，王勃和张雅每天上午都会做几次。就连到下午正常工作的时
候。两人也会偶尔做一下。当然，都是王勃主动的。张雅只是没拒绝。&lt;br&gt;「妳拿着摄像机干嘛？学冠希哥啊？」&lt;br&gt;「诶？我不是说过要拍几个人体视频吗？结果最近都忘记了……」&lt;br&gt;「妳还真打算拍啊？」看王勃点头。&lt;br&gt;张雅笑了起来。「好。不过，我得带面具。」&lt;br&gt;面具什么的自然早就准备好了。谁知道钱多多会不会把视频放出去。要是被
认识的人看到了。他们两个非被刘峰砍死不可。&lt;br&gt;带上一个类似罂粟新娘的面具（没看过我也没办法）之后，张雅坐到床上。&lt;br&gt;「怎么做啊？」&lt;br&gt;「脱衣服呗。」王勃一边打开一万多块钱的数码摄像机。一边冲张雅说道。&lt;br&gt;张雅带着微笑缓缓脱下身上的衣服。很快便脱的一丝不挂。随后在摄像机面
前转了一圈。
第二章、王雪篇（上）&lt;br&gt;张雅的视频是做完了。不过，确并没有立刻给钱多多发过去。因为钱多多是
要拍摄他认为能够证明对方爱上他的视频。而不是普通的人体视频。王勃拍这个
视频实际上只是为了让张雅习惯。以便将来在拍摄更有深度的视频时，她也不会
反对。&lt;br&gt;拍摄完第一个视频的晚上。王勃如同往常一样联系了钱多多。&lt;br&gt;这回钱多多没有用打字，而是直接跟他视频。两人都在对方的微博上看到过
对方的样子。所以视频时也没什么好遮掩的。&lt;br&gt;「妳想要我拍摄一个什么样的视频来证明她已经爱上我了？」&lt;br&gt;「自从妳说已经跟她上床之后，我就已经在开始想。每天都想一点。记在了
一个文档里。一会我把文档发给妳。妳按照上面的要求去做就行。还有，把妳今
天拍摄的人体摄影和之前拍的那些裸照挑些好的发来。我直接把钱打给妳。至于
我要求的视频。一个月之内发来就行了。」&lt;br&gt;「妳不怕我拿到钱就不做了么？」看到钱多多竟然这么信任自己。王勃感到
十分的不可思议。&lt;br&gt;「呵呵。当然相信妳。因为我们之间的赌约才刚刚开始而已。张雅只是第一
个人。当妳把视频发来之后，我会跟妳开始第二轮赌约。我想，妳肯定也怕我拿
了视频不发钱吧。所以，我干脆大方一些。反正这点钱对于我来讲，不过就是几
个小时的收入而已。就算妳捲款潜逃，我也不过就是浪费几个小时而已。跟成天
听妳汇报比起来。这点时间根本不算什么。」&lt;br&gt;说完，钱多多将一个文档给王勃发了过去。而王勃则开始给钱多多传张雅的
视频和照片。&lt;br&gt;「这些视频可千万别传出去。否则，即便死，我也拉妳一起。」&lt;br&gt;「放心好了。我就是自己拿着欣赏。顺便靠它泻泻火。」&lt;br&gt;「妳这么有钱还自己打手枪？」&lt;br&gt;听了王勃的话，钱多多放声笑了起来。随后将镜头向下拉。只见底下一个赤
裸着身体的女孩正温柔的给他舔棒子呢。单看侧脸便知道是个世间罕见的美女。
看钱多多突然把摄像头调下来，那女孩尖叫一声便急忙把视频给挡了回去。随后
还说了些什么。不过王勃没有听清。&lt;br&gt;「好啦，好啦。他老婆都给我看了。我老婆给他看看也不算吃亏啊。」那女
孩又说了句什么之后。钱多多继续说到：「嘿嘿，那是妳大老公，我是妳小老公
么。来，好好舔，正舒服着呢。」随后钱多多看向王勃：「怎么样，我女人漂亮
吧。做为奖励。等妳把视频发来之后，我也可以给妳发一个她的视频。啊……放
心，我手上有他老婆视频。他不敢乱发的。让人看看也不会掉肉，怕什么？好啦，
今天就到这吧。」钱多多关闭视频的同时连ＱＱ也一并下了。&lt;br&gt;王勃点开钱多多发来的文档。「晕了。要想都拍下来，估计得找ＡＶ女优吧？」&lt;br&gt;接下来的日子，做爱和拍摄视频成了王勃和张雅每天都会做的事情。初尝女
人的他也每天都沉浸在张雅的温柔中不可自拔。&lt;br&gt;不过，该做的事情他还是没有忘。钱多多要求比较多，一天是不可能全部拍
完的。所以他依照难度分天拍摄。&lt;br&gt;与钱多多约定后的第七天。王勃开始第一个拍摄任务。&lt;br&gt;上午九点多。张雅如同往常一样，一上来就被王勃把衣服都给拨了下去。&lt;br&gt;张雅低下身子用舌头轻轻舔着王勃肉棒。同时笑着说道：「妳性慾还真强</content></item></essay>