<essay><item><title>慾体(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;先谢谢作者让我投稿，这是我第一次写作，我这份人无多创意，所以从来没想过要写故事，但经历了这件事，我又没法和人谈及，只好写下来，也和各位分享一下我的心得，若然你也有这种机会或是心痒痒想出轨，可以试试我这个方法吧？！&lt;br&gt;首先自我介绍，我叫丹尼，今年四十岁，是位眼科医生，在佐敦开诊所。我已婚十三年，有一子一女，他们已经就读中一和五年班了。太太是我在澳洲念大学时的同学，年轻时也算是位美人，我还记得结婚那时，我的亲戚和好友都说我是天下间最幸运的男子，取得位又美又能干的政务官为妻。
当然，我也是真的很幸运，太太「芬妮」自结婚后都把家里打理得很好，我们都是专业人仕，收入很好，所以也可以请佣人照顾小朋友和家务。太太也真的多时间打扮，所以虽然四十岁了，还算是位成熟美人。&lt;br&gt;奈何时间会把所有激情冲淡，加上她也花很多时间照顾子女，终日在家也难免会大吵大闹，所有的矜持和韵味都没有了。但是我还是个很忠心的丈夫，这十多年来也从没出轨，虽然我们已经甚少行房，我还是乖乖的靠打手枪慰借。&lt;br&gt;其实我这年纪的男人，性冲动不比年轻时少，有女人同床为何要自我解决呢？你问。但如果你是已婚的，你便会完全了解男人之苦了。当你日日夜夜都见着同一个人，她洗澡、大便、产子都见过后，没有了所有神秘感，性慾也就没有了。&lt;br&gt;我这个想法很差，我知道。所以我从不对人说这些。但是这却真真实实是我的心底话呢！我真的对自己太太完全没性趣了。我还是很爱她，但不是情慾的爱了。&lt;br&gt;但我知道，作为一个负责任的男人，在今时今日的社会，你还是要好好的当一位忠心的丈夫，幸好有网上色情片，和像我正在写的这些情色文学呢！&lt;br&gt;我平常的生活很刻板，每天十时到诊所，看症到一时便开车到中环和太太吃午饭，接着又回诊所，直至七时便又开车接太太下班。回到家里看看小女儿的功课，哥哥的功课已经有补习老师看管。接着是晚饭，看看电视，十一时上床睡觉，日日如是。到周末，便是接送子女到这里那里上兴趣班或是运动，晚上和太太到不同的餐厅吃饭，或许看看电影，或许回家看电视，周周如是。&lt;br&gt;这种生活已经重复了十年有多，我不是在投诉，因为我知道自己已经很幸运了。&lt;br&gt;但话说，年多前，生活有点变化了。因为子女开始长大了点，没有以往那么缠身，可以多点和大学同学好友，吃吃饭、聊聊天、聚聚旧。&lt;br&gt;我的大学好友，也有些还是单身的，但他们生活都比较精彩，所以不是每次聚会都会出席。看见他们，总是会让我羨慕他们的自由和可以有无限的选择。当然在他们眼中，他们相反是羨慕我们已婚和有子女了。&lt;br&gt;大学同学当中，只有一名未婚的女生「美娜」，她一向都最吸引我。因为她还要『觅食』，所以身材和样貌都要努力保养，而且衣着更是会很花心思，我有时候单单是看着她的小短裙，和那对成熟白滑的肉腿，我便可以回家自浊几遍了。可怜吗？！&lt;br&gt;但是，美娜有很多选择，她是当投资银行的，所以也不乏裙下之臣，我当然也不会在她眼内吧。每次和几位好友跟她多喝两杯后，她便会谈及自己的性事，我也是听得热血沸腾呢。通常这时候，太太都不会参与，因为她是个很古板的人，做事往往都要规规举举，可能这也是我们性事不协调的原因吧，她永远都要正正经经、清洁得干干净净才做呢。&lt;br&gt;我们通常都会五、六位同学一起外出，另外的两名未婚男生，一位是律师「杰克」，另外一位是电脑程式员「彼得」。杰克是城中的著名王老五，是兰桂坊的名人，每周总会到那里两三遍，为人风趣又疏财，懂得女性欢心，女友是换之不尽的，当中也有三线女名星，模特儿等等。&lt;br&gt;彼得相反是宅男，每天都谈着电玩、漫画、手机的四十岁大男孩，其貌不扬、收入不高，已经五年没拍拖了。&lt;br&gt;我们这个组合，和一切香港的事物一样，是有利害原因的。对，你猜对了，彼得是超级暗恋、迷恋成熟性感的长腿美娜，但美娜只当他是随时可以解决坏手机、电脑的好友。彼得当然不介意替她做各式各样的差事，包括连夜排队买新款智能手机等等．．．&lt;br&gt;相反，美娜却是暗恋着杰克，每次杰克出席聚会，无论多夜多忙，美娜都会赶来，就算只是相聚半小时，也毫不怨言。当然，美娜还会替杰克做很多事，送他礼物，但由于他俩自大学已经认识，所以她根本不在杰克的雷达之内。况且，杰克和我们男生私下常说，外面这么多美食，为什么要在大便的地方吃呢！&lt;br&gt;杰克其实也对美娜很好的，她喜欢看的歌剧，他总会要朋友给他拿来戏票，但永远他都只是送礼，自己是不会陪她看呢！&lt;br&gt;但．．．这都和我有甚么关系呢？你问。别急，故事的背景说好了，现在开始戏肉了。&lt;br&gt;大约一年前，「爱琳」也从澳洲回流了，她是我太太中学时的最好朋友，上大学时也是形影不离的，到后来芬妮和我拍了拖，便少见面了，直至我们回港后更是再联络了。她年少时很男仔头，我们常取笑她是同性恋的，但这可能也有些迹象吧，因为她知道我和芬妮拍拖后便很讨厌我，所有事总是和我对着干的。没所谓啦，都是陈年往事了。&lt;br&gt;据说，她早几年结婚了，丈夫是位洋人，她们生了个男孩，今年已经五岁了。因为他丈夫公司派他到印度分部做总裁，爱琳不想独自留在澳洲，便带着小孩回港和她父母居住。她的父母也是富有的，住在半山，所以有足够地方，丈夫也赚得来，请佣人和上私校，在香港是比较方便的。&lt;br&gt;我还记得那天我们聚会，爱琳刚刚回港，那天我们在跑马地吃日本菜。&lt;br&gt;美娜：「我真的不记得嘛．．．那时候你们常常到卡啦OK，我都不出现的，我又不懂唱歌。」&lt;br&gt;杰克：「怎会呢？！爱琳嘛～～妳怎会不认识爱琳呢！！」&lt;br&gt;美娜：「你不停重复她的名字，我也不会记得呢！哈哈哈哈！」&lt;br&gt;彼得偷笑后：「她又没有上Facebook，不知她还是不是王小虎呢？！哈哈哈！」&lt;br&gt;芬妮：「你不要那么坏呢，人家那时不懂得打扮，眉毛才会那么浓密呢，现在是妈妈了．．．」&lt;br&gt;我抢着说：「那便是更浓密呢．．．没时间修嘛！！！哈哈哈～我倒想看看『黑实大只男』的肌肉呢！！」&lt;br&gt;当然，接着的剧情你必定猜到了，但往往世事就如戏吧。就在那一刻，门外进来的是位长发女子，身穿粉黄色低胸窄身丝质短裙和同色高跟凉鞋，和雪白得萤光的肌肤衬托得十分漂亮。她眉清目秀，又长又捲的睫毛和桃红的樱唇，是个活生生的美人呢。消瘦了很多很多的她却还拥有着她著名的大胸，不过却没有以往的肌肉了。虽然她的五官不是大美人的材料，但雪白的肤色真的令她加了不少分呢。&lt;br&gt;我们几个男生看得目瞪口呆，女生却因我们吃掉自己的说话而高兴，尤其是芬妮，她立即挥手叫爱琳过来。&lt;br&gt;爱琳：「对不起，迟了，刚刚到了朋友的鸡尾酒会所以迟了～对不起呢！」&lt;br&gt;近距离看，才认得她的面貌还不是跟以前一样，只是这里清秀点，那里白净点，怎么整体会这么大分别呢？！&lt;br&gt;芬妮：「没要紧，我们也是刚来呢！！爱琳，好久不见，妳．．．很美呢！！！」&lt;br&gt;爱琳立即面红了，笑说：「嘻嘻，我这装束不太适合，对吗？！没办法，不够时间回家更换了！」&lt;br&gt;芬妮：「不是呢！我认真地说，妳美很多呢！！！！」&lt;br&gt;这时美娜伸出手，说：「妳看看这班男生的表情便知了，他们刚才还说妳以前怎样怎样，哈哈哈哈，妳好，我是美娜，也是UoM的！」&lt;br&gt;爱琳：「真的吗？！我怎么没见过妳呢？哈哈哈哈，妳好，我叫爱琳。」&lt;br&gt;杰克：「唔，那可能真的是我搞错了，我还以为妳们是认识的呢！嗳～爱琳，妳好吗？！真的是脱胎换骨呢！！」&lt;br&gt;爱琳：「你还是一点也没变，口花花，怎么也好，谢谢你啦！」&lt;br&gt;我一向和爱琳也没多好的，彼得是个胆小鬼，看见美女便会发呆，所以我俩都只是傻笑点头。怎料爱琳却坐到我身边，笑容满面地对我说：「丹尼！！你好呀．．．真的很久很久没见你了，好吗？！」&lt;br&gt;她的热情吓了我一跳，但我也很高兴，因为这么老的朋友不多了，便也热情地笑，说：「对呀，如果在街上碰到妳，我也必定认不出妳呢～」&lt;br&gt;爱琳轻轻打了我手臂一下，说：「我却认得你呢，你一点也没变，真好！！」&lt;br&gt;便是这样，我们又吃又喝，怀冕过去的趣事，渐渐那个爽直的爱琳又回来了，虽然外面的包装不同，她的内在还是那位傻大姐呢。&lt;br&gt;芬妮和爱琳很投契，除了以往的内容还可以大谈子女经，毕竟爱琳要安排儿子入学的事宜，芬妮对这方面的经验很多，说话滔滔不绝，到后来我们另外四人只好自己谈话了。&lt;br&gt;那天晚上很高兴，我们便约定要多点出来约会，还有另外没出席的两对大学同学夫妇，这样不是更热闹了吗。&lt;br&gt;这半年间，爱琳和我们变得很稔熟，差不多每个周末都一起，他的儿子很喜欢和我的女儿玩耍，一对好朋友又有很多共同话题。有些周末我要到诊所工作，但回到家里后总是会见到爱琳和太太在聊天。&lt;br&gt;我起初若无其事，但直至彼得对我说笑，要我小心太太给爱琳撬走了，还问我记不记得爱琳以前的外号。我觉得荒谬，但其实我对太太早已没有慾望了，心想若然爱琳喜欢和她搞搞，我不单只不介意，还倒想看看呢！！说笑而已，我心想。&lt;br&gt;本来一切都是好端端的，都怪Facebook惹的祸！近来，爱琳为了方便，终于上了Facebook，偶然还会贴上一些儿子的生活照、吃的东西和自己的心情等等。这天不为意地发觉原来她的丈夫在她回港前的半年前已经驻守印度了，那岂非没见面一年多？！她这几天又说自己的心情很差，可能是抑郁了，她会否和我太太．．．？？&lt;br&gt;这天在诊所留夜了，客人迟到，做完矫视手术已经八时多，幸好这天芬妮请了半天假，所以不需要接她放工，直接可以回家。&lt;br&gt;入了大门，发现家中很宁静，不寻常，来到房中才发现爱琳和太太围着电脑在看学校的资料，我问：&lt;br&gt;「小孩们呢？！」&lt;br&gt;芬妮：「明天放假，他们到了爱琳爸妈那里玩，待夜点送爱琳回家便一拼接他们回来。」&lt;br&gt;爱琳回头打了招呼，见她安好没事，我才稍放心呢。&lt;br&gt;家佣预备好晚饭，我们见这晚天色很好，秋高气爽，便在露台吃饭，我望着眼前的两女，虽然已经不是二八年华，但是四十岁的熟女却散发着浓烈的女人味。我心想，如果两个都是我的女人，多好，古人真有福呢。&lt;br&gt;爱琳已是我家熟客，自己起来到厨房添汤，经过我的时候，我在太太看着手机的时候，偷看了爱琳的背影，她这天穿了件粉红色T恤，下身是条短短的窄身牛仔裤，我望着她白滑肥美的大腿，心中泛起邪念。&lt;br&gt;饭后，我坐到客厅看电视，她们二人继续聊天，可能她们以为我听不到她们说话，渐渐二人说起些女性的私事，我从倒影中望着爱琳的紧身T恤，那对乳房真的是又大又圆呢，我太太生了两个小孩后，那里已经不复当年了。&lt;br&gt;芬妮：「可能是一时间太多改变，妳还未习惯呢．．．妳心情不好时便放下小约翰在我处，给自己些私人空间吧．．．」&lt;br&gt;爱琳：「哈哈哈哈．．．但是我越是有空间便越是胡思乱想呢．．．」&lt;br&gt;芬妮：「哪，妳为什么不过去找他呢．．．已经一年多了，总要．．．」&lt;br&gt;爱琳：「那妳呢，妳还有吗？！」&lt;br&gt;芬妮：「怎同呢？！我们老夫老妻了．．．」我知道她们说的话题，发现芬妮好像望了过来，我便假装看电视，大笑：「哈哈哈哈哈哈！！！怎会这样的！！！哈哈哈哈哈」&lt;br&gt;芬妮：「他喜欢看电视多呢．．．活像个大男孩～」&lt;br&gt;爱琳：「我知道应该是过度期呢．．．但他说那里很乱，叫我不要过去，他下个月来香港探我和小约翰．．．」&lt;br&gt;芬妮：「印度又真的不是太安全的，尤其是妳，妳看．．．妳现在这么索！！！」说着芬妮便拉一拉爱琳胸前的T恤，二人捧腹大笑。&lt;br&gt;这时，我叫她们一同来看电视，正上映全城都看的婆妈电视剧，二人也答应，便进来。我刻意坐在中间不让开，二人只好坐在我两旁。期间二人和我都有某程度的肌肤之亲，我也能闻到二人不同的体香。&lt;br&gt;这样，我已经很满足了，我幻想中多美满。&lt;br&gt;夜了，我原本主动建议独个儿开车送爱琳回去，叫太太留下，她不依，说由她送便可以了，况且她们有女性话题要谈，这反而留了我自己在家了。&lt;br&gt;我到浴室洗澡，独个儿幻想着爱琳的胴体，这个以前还是个男人婆的丑女，变成了性感的化身，我幻想她任我蹂躏，替我口交的模样，自渎了不一会便洩了很多很多。&lt;br&gt;这天可能真的很累，所以洩了后不久，还未等太太回来，便躲到床上睡着了。&lt;br&gt;梦中，一个邪恶的计划衍生了。&lt;br&gt;接着的两周，我都刻意避开爱琳，当知道她来了我家时，我</content></item></essay>