<essay><item><title>我的天体生活(7)</title><author>床上伴侣</author><content>所有人（包括服务生和游客）的目光都聚焦在我跟琼姐一览无馀的裸体上，已
经把全身一丝不挂的我们由头到脚看了个遍。&lt;br&gt;而此时我们都还赤裸着全身、像条母狗一样趴在地上把光溜溜的屁股撅起来
对着他们呢，倒垂在身下的乳房因为身体忽然停住而还在晃荡着，一时间还没来
得及停下来。&lt;br&gt;唉，都被人发现了还躲什么呢？身上不挂寸缕的我索性大大方方地站起来，
很不好意思地笑了笑，琼姐也只好光着身子跟着从地上爬了起来。&lt;br&gt;这时服务员走过来跟我们说：「小姐，有什么需帮忙吗？」&lt;br&gt;琼姐又害羞了，扭扭捏捏地躲在我身后，双手罩住自己的乳头。&lt;br&gt;我用手把挂在面前的一缕还湿漉漉的头发拨到耳后，说；「没有，谢谢。」&lt;br&gt;服务生似乎从没遇到过这种情况，不知该如何应对：「那——你们为什么—
—」&lt;br&gt;「不穿衣服？呵呵！」&lt;br&gt;我接过话头：「嗯——因为我们刚才不小心摔到泥潭里，把衣服全弄脏了，
所以索性都脱去，就这么回来啦，哈哈！」&lt;br&gt;琼姐也笑了，从我身后探出全裸的丰腴肉体：「对呀，就是这样嘛！」&lt;br&gt;「是吗？」&lt;br&gt;服务生半信半疑（其实是根本不信）：「那，需要给你们拿件衣服穿吗？」&lt;br&gt;我摆摆手说：「不用了，我们现在就回房间，谢谢啦。」&lt;br&gt;说完拉着琼姐就往楼上走。&lt;br&gt;给大堂里的人留下的就只有两个裸女一步一步走上楼梯的背影——赤裸裸的
背、光溜溜的屁股和匀称紧致的美腿，还有走到楼梯转角处时在他们眼前勾勒出
来那乳房侧面丰润的曲线。&lt;br&gt;我跟琼姐回到房间后，彼此赤裸相对，你看看我，我看看你，忍不住放声大
笑，然后我提议一起光着身子走进浴室洗澡。&lt;br&gt;经过这一次全裸出游，我跟琼姐的感情似乎又有了进一步的升华，在浴室里
相互为对方抹沐浴露、清洗身体、按摩，不分彼此。&lt;br&gt;边淋浴边谈论起刚才的全裸行程，我们兴奋的心情都还没平伏、还意犹未尽
。&lt;br&gt;浴后，我跟琼姐又相互为对方擦干身体，涂上润肤霜，这才想起我们连午饭
都没吃呢。&lt;br&gt;因为已经不想再出去了，我们便从行李中找出点干粮，依旧赤裸着全身坐在
房间里用餐，继续很自然很大方地在对方面前彻彻底底地暴露着自己身体的每一
个部位。&lt;br&gt;吃过干粮后当然就是紧拥着对方的胴体双双裸睡啦，我跟琼姐都有午睡的习
惯的，而且走了一整个上午，累都累死了，吃饱之后最幸福的就是能够一丝不挂
、美美地睡上一觉。&lt;br&gt;虽说这里环境优美民风淳朴，可是我跟琼姐并没有正正经经地充当过
一回观光旅客，一连几天都是要么光着身子偷偷摸摸、鬼鬼祟祟地出去探险，要
么留在招待所的客房里裸睡，而且生活起居极无规律，都是裸睡睡醒了就起床、
饿了就光着身子吃点干粮、无聊了就这么一丝不挂地溜出去玩，以至昼夜黑白几
乎全颠倒了。&lt;br&gt;那晚睡得特别不踏实，整个晚上都听到阵阵喧嚣的吵闹声从楼下大堂里传上
来。&lt;br&gt;过了很久才渐渐平息下来，回复了以往深夜里应有的甯静。&lt;br&gt;蜷缩在被窝里全身光溜溜的我抱着琼姐不着寸缕的胴体懵然醒来，天已全黑
了，也不知是几点锺，只觉得肚子已经饿得「咕咕」&lt;br&gt;叫了。&lt;br&gt;我放开琼姐的裸体离开了她赤裸裸的怀抱，从被窝中赤身裸体地钻出来想找
点东西吃。&lt;br&gt;可是翻遍了两个行李箱也找不到一丁点能吃的东西。&lt;br&gt;唉，不知不觉带来的干粮全都吃光了。&lt;br&gt;我光着屁股瘫坐在床上，很洩气。&lt;br&gt;这时琼姐也醒了，在被窝里掀起被子全裸着坐起来问我：「烟女，怎么了？
」&lt;br&gt;我歎了口气：「琼姐，我们带来的干粮全都吃光了。」&lt;br&gt;还裸身坐在被窝里的琼姐把被子抱在胸前：「呵呵，又饿啦？」&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;「那我们出去吃点东西好了。」&lt;br&gt;全身赤裸地坐在床沿上的我更是无精打采：「唉，琼姐你忘啦？我们现在都
已经没有可替换的干净衣服了。」&lt;br&gt;全裸的琼姐此时终于赤条条地从被窝里钻出来翻看了一下我们的行李。&lt;br&gt;果然，全都是穿过的脏衣服。&lt;br&gt;当初做计划时，我们本来打算第一天来这里游玩、第二天就走的，所以只带
了两套替换的衣服，可是后来流连忘返，临时决定在这里多呆几天，却忘了我们
根本没带够替换的衣服。&lt;br&gt;琼姐说：「那我们先把衣服洗了晾干，等天亮了再到外面的餐馆吃点‘农家
菜吧’，呵呵！」&lt;br&gt;确实，这里打着什么「田园风味」、什么「农家菜」&lt;br&gt;招牌的小餐馆比比皆是。&lt;br&gt;我们便光着身子把穿过的脏衣服抱在胸前走进了浴室，可是一拧开水龙头才
发现，居然断水了！全身赤裸裸的琼姐皱着眉头自言自语道：「没水了？哼，怎
么搞的？」&lt;br&gt;哦，看来刚才大堂里吵得几乎翻了天就是因为客房里断水所致的了。&lt;br&gt;于是我们也打电话到服务台去投诉，对方一个劲地道歉，并说招待所已经开
放了员工的公用澡堂分时段供顾客使用：晚上八点之前供男顾客洗澡、八点到十
点轮到女顾客、十点到十二点是招待所女员工使用的时间、而凌晨十二点之后就
只供男员工洗澡了。&lt;br&gt;我一看墙上的挂锺，都将近凌晨三点了，估计男员工们都早已洗完澡回去休
息了吧？我跟琼姐便把所有要洗的衣物都放到招待所提供的脸盆里，就这么光溜
溜地端着脸盆走出客房往员工的公用澡堂走去。&lt;br&gt;还没转到澡堂的入口已经听到里面「哗哗」&lt;br&gt;的水声，全身赤裸地端着脸盆的琼姐立刻停住了脚步：「烟女，澡堂还有人
呢！我们还进不进去？」&lt;br&gt;我挽着琼姐白皙的手臂轻轻一拉：「没事的，来吧！」&lt;br&gt;澡堂里面很昏暗，只有几盏几十瓦的电灯发出微弱的橘色灯光，里面大概有
十几个人站在浴头下面洗澡吧，一个个打着赤膊，清一色的男人。&lt;br&gt;有趣的是，这些男人洗澡时居然也穿着裤衩，怪保守的呢。&lt;br&gt;呵呵，你们大家都是男人，用不着这样遮遮掩掩的吧？见到他们这么保守，
我更加放心了，故意咳嗽两下以引起他们的注意：「咳咳！不好意思，请问我们
可以进来吗？」&lt;br&gt;那些男人原本只顾着自个儿洗澡，根本没注意澡堂门口有人看着他们。&lt;br&gt;忽然听到女子的咳嗽声都吓了一大跳，当纷纷回过头来看到站在澡堂门口的
是两个一丝不挂的女人时，更是一个个吃惊得张大了嘴都忘了合上，呵呵，就连
眼珠都瞪得凸出来了。&lt;br&gt;那些男人面面相觑，一时不知如何是好。&lt;br&gt;过了一会儿终于有人咽了一下口水之后开腔了：「可以呀，请进！」&lt;br&gt;我便一手把装着脏衣服的脸盆挽在腰际，一手拉着琼姐，一起在十几个男人
的目光下全身光溜溜地走了进去。&lt;br&gt;那些光着膀子浑身湿漉漉的汉子见我们两个全裸的女人真的就这么各端着一
盆衣服全身一丝不挂地并肩走进去，都纷纷让开一条道给我们经过。&lt;br&gt;其中有一位五十多岁的伯伯望着琼姐笑眯眯地问道：「靓姨，怎么这么晚才
来洗澡啊？现在已经是男员工专用的时间了。」&lt;br&gt;琼姐都不知道该如何回应：「哦，这……不是，我们不是……」&lt;br&gt;「呵呵！」&lt;br&gt;我接过话头说：「我们不是来洗澡，只是想洗一下这些替换的衣服而已。呵
呵，你看，我们都没衣服穿了。」&lt;br&gt;围在身边的那一圈男人又不由得上下打量了一下我和琼姐一览无遗的裸体。&lt;br&gt;另一个男人说：「洗衣服啊？那边有公用洗衣机，只要两块钱就可以了。」&lt;br&gt;身上光溜溜的琼姐笑了：「你看我们现在还有什么地方可以藏钱啊？」&lt;br&gt;又一个跟琼姐年纪相仿的男人马上说：「我有我有！来，靓姨拿去吧！」&lt;br&gt;说着已从兜里掏出了两枚硬币。&lt;br&gt;当时身上根本不挂寸缕的琼姐跟他对视着抿嘴一笑，从他手里拿过那两枚硬
币便跟我一起全身赤裸裸地端着衣服向洗衣机走去，而那个男人还愣在那里呢，
眼睛光盯着我们全裸的美背、隆臀和长腿看得出神。&lt;br&gt;打开洗衣机滚筒的门，把两盆衣服一股脑儿塞了进去之后把门关上，再投两
枚硬币并按下按键，这滚筒洗衣机便开始工作了。&lt;br&gt;而在这整个过程中，那些原本正在洗澡的男人已经急急忙忙擦干身子、换上
了一身干净的衣服，坐在那里的长凳上边聊天边看着我和琼姐一览无遗的丰满裸
体，眼睛一眨也不眨。&lt;br&gt;而有几个年纪较小的男生则一见我们全身赤裸裸地走进来便马上手忙脚乱地
冲掉身上的肥皂沫、穿上衣服低着头匆匆离开了，呵呵，估计是「青头仔」&lt;br&gt;吧？这时那些男人又向这边叫了：「靓姨、靓女，那洗衣机可要等上好一段
时间才能把衣服洗好呢，过来坐一下吧！」&lt;br&gt;琼姐应了一声便把空盆子摆到一边，身上不挂寸缕的她居然就这么大大方方
地边走过去边彻彻底底地展示着自己的裸体，那些眼睛发光的男人见了当然立马
腾出一个空位来啦！于是全身光溜溜的琼姐边在一群男人中间坐了下来。&lt;br&gt;真是美死这帮色男人了！不过估计琼姐也乐得在一大群男人的簇拥之下彻底
暴露着自己珠圆玉润的胴体，尤其是如此近距离地在他们眼皮底下无遮无掩地把
自己一对特别显眼的豪乳展现出来的这种莫名的快感确实挺让人享受的，我也深
有同感呢。&lt;br&gt;而同样是全身一丝不挂的我却没有跟着琼姐走过去那些色男人那里，而是走
到浴头下面拧开水龙头享受淋浴——反正房间里也停水了，既然来到公用澡堂为
什么不顺便洗个澡呢？我在这里光着身子淋浴，而在那边当赤身裸体的琼姐光着
屁股一坐到那堆男人中间，他们便纷纷靠过来你一言我一语地抢着逗琼姐说话，
一个个问这问那的，不时又故作幽默地说一些无聊透顶的烂笑话来惹琼姐发笑。&lt;br&gt;其中有一个四十岁出头、叫「福哥」&lt;br&gt;的男人最为健谈了，每说一句俏皮话都逗得全身赤裸的琼姐笑得花枝乱颤，
就连琼姐胸前那对白嫩肥厚的大乳房也似乎被他的段子感染着一起在琼姐娇骚的
笑声中抖动得欢快异常。&lt;br&gt;而在一众同样对琼姐玲珑浮突的肉体虎视眈眈的男人当中，能够脱颖而出以
自己了得的口才博得这位裸体佳人娇笑连连，福哥更是一直冲着一丝不挂地被围
在男人堆里的琼姐嬉皮笑脸的，好不得意！福哥长得并不帅，身材属于中等偏矮
，天性很乐观，给人一种很可靠很有亲和力的感觉，真没想到这么个其貌不扬的
男人居然那么会耍嘴皮讨女人欢心。&lt;br&gt;忽然有一个男人发觉自己只垂涎于琼姐暴露无遗的诱人胴体而冷落了我这独
自在一旁洗澡的另一个裸女，便问了一句：「你们是母女吗？」&lt;br&gt;我和琼姐相视一笑，一起哼笑着答道：「是啊！」&lt;br&gt;这时淋浴已经淋了个够的我赤身裸体地走过去，笑着把跟我一样全身上下暴
露无遗的琼姐从那堆男人的包围圈里拉了出来：「妈咪，我来给你搓澡好吗？」&lt;br&gt;琼姐马上心领神会地跟我一唱一和：「呵呵，乖！」&lt;br&gt;于是我便牵着琼姐的手，双双一丝不挂地走到浴头下面。&lt;br&gt;在当头淋下来的自来水不断冲刷之下，我仔细地给琼姐按摩、清洗身体，颈
项、肩头、手臂、乳房、小腹、私处、后背、屁股、大腿、小腿和足部，每一个
部位都给琼姐洗得干干净净，虽然用的只是澡堂里提供的劣质香皂，但全裸着胴
体享受我这同样赤身露体的「烟烟大美人」&lt;br&gt;独家搓澡服务的琼姐还是舒服得忍不住闭上眼睛轻声地哼出了阵阵无比销魂
的呻吟。&lt;br&gt;我全身光溜溜地站在琼姐的裸体后面，边给她揉着肩膀边笑着撒娇般问她：
「妈咪，舒服吗？」&lt;br&gt;琼姐依旧旁若无人地闭着眼睛，连说话的声音也显得懒洋洋的：「嗯，乖女
，妈妈好舒服呢！呵，还是生女儿好，要生了个小子，哪能有这般享受啊？」&lt;br&gt;此时的琼姐甚至似乎连自己丰腴肥美的肉体就在十几个男人眼前暴露无遗都
懒得再有丝毫顾忌了呢！我笑了：「妈，我给你按摩一下胸部好不好？女人的乳
房要经常按摩才不至于下垂呢。」&lt;br&gt;说着便从全裸的琼姐身后把双手伸到前面一把抓住琼姐那对饱满硕大的乳房
，轻轻地搓揉着。&lt;br&gt;琼姐并没反对，反而把自己全裸的肉体最大限度地放松了下来，闭着眼睛放
心地把自己的乳房交给我，任由我摸个够。&lt;br&gt;琼姐的乳房好大，我当然无法一手完全掌握了（恐怕连强叔那样的七尺男儿
也没这能耐），所以只能一点一点地来、小心翼翼地捧在掌心把玩着。&lt;br&gt;在把琼姐胸前那两团柔软而不失弹性的乳房揉捏成各种不同的形状时，那种
感觉就像小时候捏橡皮泥一样，想怎么捏就怎么捏、想捏成怎样就捏成怎样。&lt;br&gt;呵！真好玩，手感也一流呢——乳房的质感绝不是橡皮泥可以比拟的。&lt;br&gt;更何况现在我是赤裸着全身在众目睽睽之下给同样身无寸缕的琼姐做胸部按
摩呢。&lt;br&gt;呵呵，当着一大群男人的面把琼姐那对白嫩嫩、肉颠颠、圆鼓鼓的大乳房任
意捏造得奇形怪状，还真有点「引人犯罪」&lt;br&gt;的意味。&lt;br&gt;我们两个裸女在这里洗澡洗得旁若无人，那边那些男人也肆无忌惮地看得目
不转睛：「哎，你相信她们真的是母女吗？」&lt;br&gt;「一个‘捞妹’，一个听口音就知道是珠三角这边的人，有可能是母女吗？
除非那个大奶货被一个北方的‘有钱佬’包起后怀上了这么个私生女吧。」&lt;br&gt;「呵呵，果真是如此也说不定，你看那婆娘真的好风骚！」&lt;br&gt;「废话！你见过有哪个大奶货不风骚啊？不过我更喜欢那个‘捞妹’，清纯
甜美之馀又骚味十足的，奶子又大又坚挺！还有那对长腿，啧啧！真是……」&lt;br&gt;「年轻是没用的，结了婚而且人到中年的成熟妇女才有风韵够味道，那个‘
捞妹’的小蛮腰虽然好看，但我倒喜欢像那‘师奶’那种类型的，女人的身体要
有点肉摸起来手感才舒服嘛！」……虽然他们只是压低声音私下里交谈，但即使
在「哗哗」&lt;br&gt;不断的水声中每一句话我们都听得清清楚楚。&lt;br&gt;听着十几个色男人在那对我们的身材评头品足，还在花洒之下全身赤裸的我
跟琼姐两人对望了一眼，忍不住一起「哼哼哼」&lt;br&gt;地笑了起来，就连我们自己也说不清到底是兴奋还是无奈。&lt;br&gt;给琼姐冲洗干净身上的泡沫之后，我们的衣服也早已洗好了。&lt;br&gt;故作娇骚而又略带挑逗意味地跟那群早已大饱眼福的男人道别之后，我和琼
姐便分别端起自己的那盆衣服、依旧赤裸着全身返回客房。&lt;br&gt;当我们把盆子端在赤条条的腰际、扭着光溜溜的屁股走出澡堂时，还隐约听
到他们低声地在议论纷纷：「我靠！大城市里的女人真不知羞耻，在男人面前袒
胸露背也不当一回事！」&lt;br&gt;「就是，脸皮简直比她们自己那两坨屁股肉还厚！」&lt;br&gt;「所以我就说嘛！老杨，千万别让你女儿到大城市去读书啊！」&lt;br&gt;「对呀老杨，书读得好又怎样？迟早都要嫁人的。」&lt;br&gt;「嗯，这就是了，女孩子家读什么书啊？去到大城市被那些骚女人带坏了就
更麻烦。」&lt;br&gt;「哈哈！等到读完书以后如果她就这么光着屁股、抖着两个大奶子回来找你
，你都不知道还认不认这个女儿好呢！」&lt;br&gt;「哈哈哈……」&lt;br&gt;</content></item></essay>