<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(19)</title><author>床上伴侣</author><content>女之身，在跟二蛋的新婚之夜方使完全交讬给二蛋。&lt;br&gt;二蛋这下被打击得不小，自己的恋人转眼成了亲妹妹。&lt;br&gt;马俊杰倒是开心异常，终于见到了自己的亲身儿子，随着这么多年的打拼，
马俊杰早就比那个当初带自己入行的连襟强多了，当初的那个不得见前妻儿子的
承诺早就没有太大的约束力了。&lt;br&gt;晚上吃饭，马俊杰开心的喝了几杯，二蛋懵懵懂懂的脑子一团浆糊，魏璇反
倒是落落大方，一声一个哥哥的叫的很甜，可二蛋分明从魏璇的眼里看到闪动的
泪光。&lt;br&gt;晚上回到酒店，二蛋给红缨打了电话，半个小时后，红缨来到酒店，听到二
蛋所说，也是惊讶莫名，这红娘当得，介绍人家亲兄妹搞对象。&lt;br&gt;随后便问起二蛋以后怎么办，二蛋咬咬牙，说决定去广州。&lt;br&gt;这晚二人抵死缠绵，二蛋好似有无限的精力，红缨彷彿也是慾望无边，二人
操了多少次都记不清了，第二天，二蛋便回公司办理了停薪留职。
（九）&lt;br&gt;二蛋躺在床上，很久没有这么清静了，二蛋想起了这么多年来的是是非非，
一直被魏璇和红缨所左右，这段时间，二蛋觉得自己根本就不是自己，而是被两
个女人，不，应该还要算上黄芳所左右的小男人。&lt;br&gt;张秀兰这个自己第一个女人，让自己从懵懵懂懂的少年郎品嚐到了销魂蚀骨
滋味的女人，二蛋打心眼里依恋着她，张秀兰对自己的娇纵，对自己那份发自内
心的喜爱，二蛋心知肚明，可惜是自己的干姨娘，年龄相差太多，否则二蛋会不
顾一切的回去跟张秀兰在一起。&lt;br&gt;黄芳，是二蛋的母亲，亲生的母亲，但在二蛋的内心里，黄芳是一个别样的
女人罢了。从小二蛋就不知道自己的父母是谁，二蛋已经将马大当做了自己的
爹，张秀花就是自己的娘，而黄芳只是挂着母亲这个名词的女人，所以二蛋对跟
黄芳的性爱没有一丝的内疚之心。&lt;br&gt;既然黄芳都能引起二蛋的内疚感，那么黄丽更加不能让二蛋有什么好自疚的
了，黄丽就是一个熟透的果子，不采便会烂掉，虽然黄丽将会把国内的资产转给
二蛋，但二蛋觉得这些东西还是很不真实一般，二蛋对钱的多少没有太大的需
求，这也得益于油田到时间就发工资，而且消费也很少的缘故了。&lt;br&gt;红缨本是跟自己最有可能相处下去的女人，从小一起长大，而且红缨也喜欢
二蛋，对二蛋的一切都不排斥，可这个丫头不知道是什么心思，非要介绍另一个
女人给自己，二蛋寻思着，很有可能红缨确实喜欢自己，可二蛋目前的地位与红
缨相差太多，更有可能红缨只是通过自己来报复那个眼镜男罢了。&lt;br&gt;二蛋想到这里，翻了个身，拉过被子摀住了自己的头。可思绪依然不停。&lt;br&gt;魏璇，唉。二蛋心里歎了口气，自己的同父异母的妹妹，二蛋心里突然很烦
躁，伸手拉着被子把脑袋捂得更紧些。&lt;br&gt;二蛋的手机突然响了起来，二蛋捂着被子没动，手机断了又响，如此三次二
蛋心烦的甩开被子，拿起手机接通了电话。&lt;br&gt;「操，你小子干嘛呢，这么久不接电话。」电话是柱子打来的。&lt;br&gt;「刚才睡着了。」二蛋懒懒的应着。&lt;br&gt;「行了，过来我这吧，你要走了，兔子把家里的那瓶茅台拿来了，哥几个好
好喝喝吧。」柱子说着，有些意兴索然。&lt;br&gt;「行，我收拾一下就过来。」二蛋心里也有些堵。&lt;br&gt;「好了，赶紧来吧，都准备好了。」说着柱子挂了电话。&lt;br&gt;二蛋有些发呆，在油田这些年，二蛋真有些不舍得，这里有二蛋青春年少的
岁月，有自己的初恋，有自己的悲喜酸楚。二蛋心里浮现出杜薇薇，那声轻轻的
呼唤，二蛋现在还记得自己转身走时，杜薇薇眼里的那股依恋、不舍、不甘和痛
苦。&lt;br&gt;不知道杜薇薇现在怎么样了？&lt;br&gt;刘娜没来，李宏伟一个人来的，柱子媳妇做好了菜也走了，说是去老乡家串
个门。哥三倒上酒一口半杯的喝着，一瓶酒很快就干光了。&lt;br&gt;桌上的菜几乎没动，哥三也不说话，只是不时的举得被子，馀下二人跟着端
杯重重的一碰然后进了肚子。&lt;br&gt;二蛋眼角湿湿的，心里有股气憋着，如千斤重石压着胸口一般。&lt;br&gt;「你小子，可是接到天上掉下来的馅饼了。」柱子开了一瓶二锅头，刚才的
茅台已经见了底。&lt;br&gt;「就是，你是走了，在外头好好混，哥几个到时候都投奔你去。」李宏伟端
起空杯，让柱子把酒加满。&lt;br&gt;「对，对，听说广州那里美女多啊，对了，你那好像有很多的模特对吧。」
柱子给二蛋也满上了酒。&lt;br&gt;「靠，模特啊，那都是衣服架子，身材绝对棒啊。」李宏伟端起杯子。&lt;br&gt;「给哥几个先寻摸好了，到时候哥几个直接去推倒，来干。」柱子也端起杯
子。&lt;br&gt;「操，你们俩也不怕家里的母老虎，只要你们敢要，老子就给你们一人准备
一打。」二蛋举杯三人用力的碰了下杯子，又有半杯没了。&lt;br&gt;男人就是如此，说到女人话题便多了起来，三人本来沉闷的气氛慢慢的活络
了些。&lt;br&gt;这顿酒三人喝掉了一瓶茅台两瓶二锅头。&lt;br&gt;二蛋晃晃悠悠的叼着根烟，缓步往宿舍走，被柱子和兔子插科打诨的一整，
二蛋倒是想开了，心情也好了许多。&lt;br&gt;走到宿舍大门口，身后突然有汽车大灯闪了两下，二蛋回头一看，大众甲壳
虫停在宿舍门前的草坪上，是魏璇来了。二蛋愣了愣，摸出一个烟点上。深深吸
了一口，抬脚准备进门。&lt;br&gt;大灯急促的连闪了几下，二蛋挺住了脚步，心里暗歎一声，回身走向甲壳
虫。&lt;br&gt;二蛋拉开车门，坐到副驾驶座上，按下车窗，手上夹着烟，垂在车窗上。魏
璇双手扶着方向盘，直愣愣的看着前面。&lt;br&gt;二人沉默着，二蛋第三根烟抽完，甩手丢掉烟头，拉开车门准备下车。&lt;br&gt;「哥。」魏璇轻声叫了一声。&lt;br&gt;二蛋顿时呆住了，已经迈出的脚又慢慢收了回来，关上了车门。&lt;br&gt;「小璇，对不起。」二蛋良久才说道，心里那股憋屈的感觉又来了。&lt;br&gt;「其实挺好的，我也有个哥哥了，哥。」魏璇突然娇憨的抓起了二蛋的手，
闭上眼睛，拉着二蛋的手轻触到自己的脸颊，在自己的脸上缓缓抚摸着。&lt;br&gt;「小璇，我也很开心有个妹妹。」二蛋感受着手背滑过魏璇滑腻微温脸颊的
感觉。&lt;br&gt;「我喜欢你，我爱你。」突的，魏璇探过身来抓住二蛋的肩头，用力的把二
蛋搬过来面向着自己，睁着黑漆的双眼紧盯着二蛋的眼睛。&lt;br&gt;在魏璇的注视下，二蛋恨不得有个地洞钻下去，「小璇，我是你哥哥。」&lt;br&gt;「为什么，为什么你是我哥哥。」魏璇扑到二蛋的怀里大声痛哭了起来。&lt;br&gt;二蛋由得魏璇靠在自己的肩头，魏璇哏咽着抽泣着，二蛋抬手轻轻的抚摸着
魏璇的头发。&lt;br&gt;渐渐魏璇的哽咽声轻了很多，良久没有动静，二蛋低头一看，魏璇竟然靠着
自己的怀里睡着了。&lt;br&gt;「唉！」二蛋歎了口气，估计魏璇打知道两人的关系后，也是精神一直没有
放松过，难为这么年轻的女孩子了。自己一个大男人都憋屈的厉害，何况一个从
小到大都没有受过什么委屈的千金小姐呢。二蛋爱怜的继续轻柔的抚摸着魏璇的
长发。&lt;br&gt;二蛋今天也喝到了位，渐渐的困意袭来，二蛋也靠在车座被上睡着了。&lt;br&gt;魏璇，一直拧着身子趴在二蛋的怀里，脚有些发麻，睁开眼，看着熟睡的二
蛋，心里一痛，眼泪又下来了。&lt;br&gt;魏璇心里苦楚，想到认识二蛋，初识时这个有些木讷有些男孩子气的男人，
居然让那个一直眼高过顶的表嫂子神魂颠倒。红缨的苦楚自己是知道的，这个表
嫂对自己很好，两人几乎无话不谈。&lt;br&gt;二人在一起时，一说起二蛋红缨便会眉飞色舞的，魏璇现在还不知道这是因
为红缨在二蛋那里得到了女人最高的享受，获得了无与伦比的快感后，才有的表
现，这要到很久以后魏璇才会懂得。&lt;br&gt;魏璇跟红缨闺房私话时，说起红缨跟二蛋的关系，红缨很是坚决的表示，自
己跟二蛋是不可能的，红缨放弃不了现在的生活，更没办法离婚，红缨的家里因
为红缨的婚姻，而在村里感觉无比的自豪，如果离婚了，红缨的家人会如何，红
缨不敢去尝试。&lt;br&gt;红缨一个劲的夸二蛋是个好男人，说多了，魏璇便也有些心动，接触多了
些，知道了二蛋跟杜薇薇的故事后，对二蛋的真挚感情而感动，杜薇薇被别人强
奸而把肇事者吊起来打，但是在杜薇薇一声轻呼下，二蛋居然直接转身离开，魏
璇彻底的被二蛋征服了。&lt;br&gt;魏璇被二蛋的男人气概和男人野性而感动，被那种不考虑后果冲冠一怒的有
胆识、有担当、有情有义的好男儿性情而深深感动了。&lt;br&gt;红缨自告奋勇的做了红娘，可二蛋的那种无所谓的态度，让魏璇下定了决
心，一定要让二蛋爱上自己，要让二蛋改头换面，成为一个更加优秀的男人。&lt;br&gt;魏璇确实深深的爱上了二蛋，本满心以为找到了自己的真爱，可是就在确定
二人关系，让家人接受的时候，爸爸却告诉自己，二蛋是自己的亲哥哥，这个消
息，让魏璇精神快崩溃了。&lt;br&gt;红缨后来到家里，陪了自己整整半个月，却又听说二蛋要离开油田，去广州
了，这要真的一走，可真的是天涯两地了，得到消息，魏璇再也坐不住了，也顾
不得父亲的劝告，开车就来找二蛋。&lt;br&gt;魏璇慢慢的伸头，在二蛋的唇上轻轻的吻了一下，二蛋没动静。不由得双手
抱住了二蛋的脑袋，再次深深的吻了下去。&lt;br&gt;二蛋迷糊间感觉到一条滑润的香舌探进了自己的嘴里，一惊便醒了过来。&lt;br&gt;魏璇看到二蛋醒来，更加搂紧了二蛋，舌头试图跟二蛋的舌头交缠在一起。&lt;br&gt;二蛋忙用力推开了魏璇，「小璇，你干什么啊？」&lt;br&gt;「二蛋，我问你，你要老实的回答我。」魏璇不再喊哥，而是叫平时连红缨
都不喊的二蛋外号。双手抓住二蛋的肩头更紧了些，紧盯着二蛋的眼睛说道。&lt;br&gt;「行，你问，我回答你就是了。」二蛋在魏璇的注视下不由得低下了头。&lt;br&gt;「如果我们不是兄妹，你是不是真的爱我？」魏璇低头抬眼看着二蛋的眼
睛。&lt;br&gt;「会，我会爱你，宠你，可你是我妹妹啊。」二蛋突地声音大了起来。&lt;br&gt;「二蛋，我们都是成年人了，我们以前做了很多情侣间该做的事情，对
吗？」魏璇好似下了决定，语气坚定了很多。&lt;br&gt;「可，可那时候我们不知道是亲兄妹啊。」二蛋想起二人在一起的亲暱，脸
不由的红了。&lt;br&gt;「我们虽然没有做到最后那一步，但是，二蛋你亲过我，抚摸过我的乳房，
还……」说到这里，魏璇说不下去了，毕竟是个女孩子，瞟了眼二蛋，见二蛋没
什么反应，接着道：「还摸过我的逼。」话一出口，魏璇和二蛋都有些尴尬，气
氛突然变得有些暧昧起来。&lt;br&gt;「我还摸过你的大鸡巴，你还用鸡巴在我的嘴里射过，在我的乳房上射
过。」既然说出了口，魏璇不在有丝毫的顾忌了。&lt;br&gt;「如果我们晚段时间知道，那我们肯定最后一步也走过去了。」魏璇盯着二
蛋，低眼看了一眼二蛋的大腿根，想起跟二蛋做过的那些事情，心里火热起来。&lt;br&gt;「小璇，我们是兄妹，以前的事情就过去了好吗？」二蛋也想起了很多，裤
裆里已经了有了些许许反应，忙挪了挪屁股，用大腿稍微挡住了些裤裆。&lt;br&gt;「不用说了，二蛋，我想你操我。」魏璇抬起头，语言坚决的说道。&lt;br&gt;「不行，绝对不行。」二蛋忙摇着手，想要挣脱魏璇的双手去打开车门。&lt;br&gt;「二蛋，你听我说。」魏璇用力的抓住二蛋，不让二蛋挣脱。&lt;br&gt;「你听我说，我不要你操我的逼，你操我的屁眼好了，我无论如何要把我的
第一次给你。」魏璇死死的拉着二蛋。&lt;br&gt;二蛋有些犹豫了，「不行，这也不行。」&lt;br&gt;「你不答应，我一会开车就去撞树。」因为用力拉扯，魏璇的胸口剧烈的起
伏着。&lt;br&gt;二蛋妥协了，二蛋很是无奈但心里也有了慾望。真如魏璇所说的，如果晚几
天，没准真的什么都做了。&lt;br&gt;魏璇几乎是挂在二蛋的身上进的房间，二蛋的房间现在干净得多，床单、窗
帘都是魏璇帮着买了换上的，红缨也经常过来，两个女人把二蛋的房间彻底改变
了，不过这段时间二蛋没人管，房间稍微有些乱，但以前那种难闻的气味和丢得
到处都是的垃圾是看不到的。&lt;br&gt;二蛋把魏璇轻轻的放倒在床上，魏璇双手勾着二蛋的脖子拉着压在自己的身
上，二人热烈的亲吻着，双手各自抱着对方的脑袋，舌头剧烈的交缠着，口水在
两人的嘴里相互交换着。二人几乎同时开始撕扯起对方的衣服，很快二人便赤裸
相向。&lt;br&gt;二蛋一路从魏璇的脖子吻到了魏璇的胸口，魏璇的乳房坚挺，两粒小小的粉
红色乳头硬挺起来，魏璇的乳房虽然没有红缨的那么妖孽，但也算是丰满，起码
二蛋的一只手掌握不了。&lt;br&gt;二蛋的舌头在魏璇的乳头上轻轻舔弄着，然后换另一个乳房，一只手马上用
拇指和中指食指捻动着粘着口水的乳头，魏璇的乳头是性感区，一经二蛋的捻动
和舌头的亲舔，浑身发软，双腿不停的搅动起</content></item></essay>