<essay><item><title>私人秘书(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫李淑华，今年二十六岁，在一家广告公司里做秘书，和丈夫结婚已经三年。&lt;br&gt;丈夫是某间大酒店的项目经理兼总工程师，酒店是国际性的，尤其这几年公司发展大陆市场，在国内几个大城市开了多间酒店，所以这两年大部份时间都在大陆。&lt;br&gt;在家的时候，每天一早出门，晚上有应酬，十一、二点才回家，夫妻相聚的时间实在很少。我们家境算不错，居住的地方有１６０平米，四房两厅，我们还没有小孩，家里很多时候除了我之外，就只有一个三十多岁的菲律宾女佣，显得很冷清。最近公公（我丈夫的父亲），从加拿大回来，居住在我们家里。&lt;br&gt;公公和奶奶及他们女儿一家，很早就移民去了加拿大，两年前奶奶过了身，所以公公今年特意回来散散心。&lt;br&gt;公公今年５６岁，他保养得很好，看起来仍然非常年轻，大约１米８高，身材硕长，有一双很迷人的眼睛，挺直的鼻樑和坚毅的嘴角，全身充满着活力和自信，很有成熟男人的韵味和魅力。「爸！你去了加拿大那么多年，回来香港还习惯吧？」吃完晚饭后，丈夫和公公在客厅里閒聊。&lt;br&gt;难得我丈夫今天这么早就回来，陪他爸吃晚饭。「说真的，我还是挺喜欢香港的，繁华热闹，每个人都充满了活力，不像加拿大那样，死气沉沉的，」公公继续说︰「像我们住那边，人也不多见一个。」「爸爸，那就在我们这里多住些时间吧！」我从厨房出来说。&lt;br&gt;「哈！不怕我打扰你们的二人世界吗？」爸在沙发上回过头望着我说。&lt;br&gt;「他经常都不在家，难得爸你过来了，还有个人陪陪我呢！」我边说边走去向他们那里。&lt;br&gt;我发觉爸爸的眼睛一直就盯着我看，我今晚穿了一件很薄的丝质睡袍，里面只穿了套很性感的黑色通花「蕾丝」内衣裤。因为今晚难得丈夫这么早在家，我们已经很久没那个了，所以今晚特意的要诱惑他。&lt;br&gt;「对呀！爸，多住点时间吧！」丈夫的眼睛望着电视说。&lt;br&gt;我走到丈夫的旁边坐下，抬头见爸望着我胯间，我低头一看，原来我坐下的时候，睡袍的下摆翻了开来，整条黑色通花内裤现了出来，我马上把睡袍拉好。&lt;br&gt;「我明天又要上北京了，没时间陪你，让淑华开车，带你到处走走吧，香港比你去加拿大以前，改变了很多。」丈夫接着说。「是啊！以前香港属于英国，现在已经是我们自己的地方了。」我望着公公说。&lt;br&gt;这时菲佣切了些水果出来，我们吃着水果，又聊了一会后，我就拉着丈夫回房去了。&lt;br&gt;「老公，你很久没亲我了，我要你今晚好好的亲亲我。」&lt;br&gt;我一进房间把门关上后，马上抱着丈夫，把嘴唇送到丈夫的嘴边。&lt;br&gt;我今晚觉得特别需要，一来丈夫已经很久没和我做爱了，二来刚才在客厅，公公望着着我的那种眼神，就好像要把我脱光一样，望得我混身发热。&lt;br&gt;「早点睡吧，我今天很累。」丈夫很敷衍的在我唇上吻了一下说︰「明天我还要飞呢？」「唔……不嘛！」我把胸罩脱去，拉着丈夫的手放进我睡袍里，抚摸我的乳房，我的身哉算是不错的，上围３６」腰２４」臀部３６」，在街上走的时候，很多男人老盯着我看。&lt;br&gt;「我都说了，我明天还要上北京呢？」我丈夫推开我说。&lt;br&gt;「你是不是在上面有了别的女人？」我生气的说。&lt;br&gt;「你胡说什么呀！」他说︰「我上去只是为了工作。」「你自己说吧，你多久没和我做爱了？我是你老婆呀！」我大声的说︰「你就只会说工作忙，说累，你有想过我的感受，想过我的需要吗？」「我不是每个月都给钱你，买东西送给你了吗？」「你知道我要的并不是那些，我只要你陪我多一点，爱我多一些。」我哭着说。&lt;br&gt;「爱！爱！爱！你们女孩子就只会说爱，」他也生气的大声说︰「我不去工作，不去赚钱，每天就抱着你来爱好不好？」「我并不需要你那样，我只想你每次回来，能多关心我一些，吻我一下就已经很满足了。」&lt;br&gt;「我还不关心你吗？你要买怎么我马上买给你。」&lt;br&gt;「我说了，我不是要那些！」&lt;br&gt;「你不要再无理取闹了，我给你烦死啦！」&lt;br&gt;他说完后走去衣柜换了件衣服，走出房间。&lt;br&gt;「你这么晚还要去那里？」我拉我着他问。&lt;br&gt;「我出去喝杯酒，我给你烦死了。」&lt;br&gt;他甩开我的手，走出了房间。&lt;br&gt;「走吧！走吧！最好喝死了不要回来！」我追出客厅说。&lt;br&gt;「怎么小两口又吵架啦？」我回头一看公公站在我后面，我一个转身就扑到他身上，头靠在他肩膀上「哗」一声的就哭了起来。&lt;br&gt;公公两手抱着我，一只手放我腰间另一只轻拍着我的背，在我耳边轻轻的安慰我。&lt;br&gt;我的心平静了后，我感觉耳朵很痒很舒服，原来公公正在轻轻的咬着我的耳珠，一只手抚摸我的屁股，另一只紧紧的按着我的腰，把我的阴户压向他那已硬了的阳具上。&lt;br&gt;「不！爸，不要，不可以的。」我用双手推着他的胸，想把他推开。&lt;br&gt;他紧拥着我，把抚摸我屁股的那只手伸进我睡袍里，搓揉着我的乳头，我这时才发觉没带胸罩。&lt;br&gt;「啊啊……爸……不……」公公的手很粗糙，揉着我的奶头，我舒服得全身趐软，阴户内骚痒酸麻，好像有万蚁钻动似的，感觉到开始潮湿了起来，真想马上躺下让公公把阳具插进来。但理智告诉我，我不能这么做，「啊……啊……爸爸……不可以的。」我大力的挣扎了一下，把公公推开跑回房间去了。&lt;br&gt;回到房间，我躺在床上喘着气，手不其然的就伸到阴户上抠着自己的阴道，我的阴道除了丈夫的阳具以外，从没试过给别的男人进入过，虽然有时候我会幻想，有另外的男人，一些强壮、陌生又性感的男人，用裸露的肌肉和硬挺的阳具挑逗着我，我的，但真的要和一个陌生人做的时候，我心里又感到很害怕。&lt;br&gt;公公的挑逗使我的慾念又升了起来，抠着阴户想像着公公的阳具插进来，脑海里幻想着一幅乱伦的淫秽画面，感觉得特别兴奋，流出了大量的淫液后，不觉就睡着了。蒙蒙间，感到有人爬在我身上，抚弄着我的乳房，阴户里有点骚痒的感觉，吓得我马上睡意全消︰「谁呀！」「还能有谁呢？不就是你老公我吗？」原来是我丈夫，满身的酒味︰「对不起！老婆，刚才是我不好。」「唔，满身酒味，几时回来的？」我用手抱着他说。「刚回来的，见我美丽的老婆门户大开，所以就爬上来罗！」他用手指抠着我的阴户说。&lt;br&gt;「老公快我要！」我伸手下去捉着他的阳具套了几下，把它引进我的里，「啊……啊……老公……大力点……快……快……」我抬高双脚夹住他的腰，把屁股往上抛，顶向他的阳具希望它能深入点。&lt;br&gt;「啊……啊……我……不行……不……行……」他抽插了十来下，突然停住了，伏在我身上屁股抽搐着。「不！老公……不要那么快……」我话没说完，他就已经射了出来了。&lt;br&gt;「老公，我爱你。」我拥着他，吻着他的嘴说。&lt;br&gt;「我也爱你，老婆。」他说完后在我身上翻下来，倒在旁边睡着了。&lt;br&gt;我从床边拿了张纸巾，放在阴户上把倒流出来的精液擦干净。&lt;br&gt;躺在床上，伸手摸一摸丈夫已变软了的阳具，沾了满手的精液，我爬下去把它含进嘴里，帮它舔干净，也希望它能再大起来，「唔！别搞啦，很累了，睡觉吧。」丈夫把我的头推开。&lt;br&gt;抠着自己的阴户，望着身边这个大我五年的丈夫，一个事业心很重的丈夫，也不知道自己有没有嫁错人。物质上的享受真的很丰富，要什么有什么，但心灵上却很空虚。&lt;br&gt;他每天只知道开会、工作、赚钱，对于床第之间的事一点兴趣都没有，结婚这么多年都是这样，爬在我身上用手搓捏一下乳房，把阳具往阴户里抽十来下，就倒在我身睡着了，一点情趣都没有。&lt;br&gt;早上起来，在家吃完早餐，和公公说了声再见后，就开车先送丈夫回公司，他今天搭十点多的飞机去北京，我和他吻别后，接着就把车开回我公司去了。&lt;br&gt;我到这家公司上班才几个月，和丈夫结婚后一直都没工作，这几年自己一个人在家也太闷了，和丈夫商量后他也答应让我出来做事。时间过得很快，公公今天要飞回加拿大了。&lt;br&gt;公公在我们家住了也差不多两个礼拜了，我知道公公很想上我，但我总是回避着，虽然丈夫在性慾上一直都不能满足我，我也很想试一试丈夫以外的男人，但我总过不了自己那一关，觉得很对不起丈夫，更何况这个男人是丈夫的爸爸。&lt;br&gt;送公公上飞机的时使，我突然有一种很失落的感觉，我伏在公公肩膀上哭了一会。回到家里坐在沙发上，整个客饭厅静悄悄的只有我一个人，我感到很空虚和寂寞，突然心里很挂念丈夫，很想他现在可以在我身边，拥抱着我。我拿起电话拨了上北京。&lt;br&gt;「老公，老公，我很想念你呀。」我一听到丈夫的声音，就好像在茫茫大海中，突然抓到一条木一样，满心欢喜，我感到我有很多心里话要向丈夫倾诉。「干麻呢！有什么事吗？」丈夫一盘冷水泼了下来︰「我现在正在开会呢！酒店才刚平顶，很多室内装饰的活要开始，你有什么事快说吧！」「你几时能回来呢？」我只能这么说。&lt;br&gt;「快了！快了！事情安排完就回来了嘛！」丈夫很不耐烦的说。&lt;br&gt;「爸爸今天走了，整个家就只有我和菲佣，你知道我很闷吗？」&lt;br&gt;我说。「那你可以出去逛公司或叫你姐来陪你呀！就这样吧，我要回去开会了。」&lt;br&gt;他说完后就把电话挂上了。&lt;br&gt;我把电话挂上后，眼泪忍不住从眼角边流了下来。&lt;br&gt;我在这家公司上班已经三个月了，和公司的同事都混得很熟，老板也非常讚赏我的工作表现。&lt;br&gt;这家公司不是太大，除了老板Mr.Benson和我以外，还有一个业务接洽经理马家麒，我们都叫他小马哥，大约３０岁，未婚；一个会计梁淑贞３２岁，听说已离了两次婚；一个女文员，何秀琦２０岁；三个广告设计员，一个女孩，吴妙琴２３岁、两个男孩，李杰２５岁和林俊文２３岁及一个办公室助理梁建明，因为在我们之中，他是最小一个，所以大家都叫他小明。&lt;br&gt;我们老板是外国人，经常不在香港，这几个男同事整天都围着我，有时还趁机摸摸我的手脚，打一下我的屁股，其实我也乐意让他们围着我，因为这是女孩子的一种荣誉，他们经常有意无意的挑逗着我，想请我去吃饭或是看电影，但都被我拒绝了。&lt;br&gt;「华姐，今天晚上小马哥请吃饭，吃完后我们上他家玩，你也来吧！」今天下午快下班的时候，小明走到我面前跟我说。「有什么特别事吗？」我望着小明问。&lt;br&gt;「小马哥新居入伙呀！你不记得了吗？前天你还和我们一起凑钱，送了份礼给他呢！」小明解释着说︰「他家装修好了，昨天搬了进去，所以今天我们大夥儿一起上他家贺一贺。」&lt;br&gt;「那好吧！」我想，反正我一个人回家也无聊。&lt;br&gt;小马哥请我们在酒楼吃饭，吃完饭后，我们大家就一起上小马哥的新居。小马哥特意为我们调了一些鸡尾酒，大家在客厅一边喝酒一边唱「卡拉ＯＫ」及玩骰盅，闹了一会，每个人都好像很兴奋和有些醉意了。&lt;br&gt;「这次再输给你的话我帮你舔。」小明一直都输给淑贞，他很不服气的说。&lt;br&gt;「姑姑我只要说一声，那些臭男人排着队来帮我舔，才不用你来。」&lt;br&gt;淑贞在我们这班人中，年龄算是最大的一个，已离过婚，所以也是最粗野的一个。&lt;br&gt;「姑姑我现在有些尿意，输了你要帮我喝了。」&lt;br&gt;「好！我输了我喝你的，你输了你喝我的。」小明很豪气的说。&lt;br&gt;我以为他们在闹着玩，也没在意，坐在沙发上感到自己的心跳越来越快，面颊好像有点发热，尤其阴户里淫液一直渗出来很趐痒，可能酒喝多了吧。&lt;br&gt;我望了一下客厅里正在唱歌的妙琴，只见她正夹在两个男孩中间，身靠在俊文的怀里，一手拿着麦克风，一手插进俊文的裤里套弄着；俊文双手伸进了她衣服里，抚摸着她的奶；而她旁边的李杰，一只手已伸进她裙子里，有所行动了。&lt;br&gt;我很腼腆的站了起来，走进里面去参观小马哥的房间，才刚到门口，我就听到一些呻吟声。&lt;br&gt;我把房门推开，见小马哥坐在床边，裤子脱了掉在地上，而秀琦正跪在小马哥前面啜着他的阳具。小马哥见我推开门进来，抬起头向我笑了笑，我尴尬的马上把门关上。&lt;br&gt;回到客厅，见小明正站在淑贞的面前解着裤带，「你在做什么？」我望着他问。「贞姐输了。」接着把阳具拉了出来，淑贞伸手握住它说︰「哈！本钱还不小呢！」只见小明的阳具这时只是半硬的状态，但已有６寸长，说完后用手使劲的套捋着。&lt;br&gt;「哈哈哈！我想看看它到底有多大嘛！」&lt;br&gt;说完后就把它含进嘴里。「啊……咳……咳……哗！你想插破我喉咙吗？」&lt;br&gt;淑贞将小明的阳具吐了出来说︰「你到底尿不尿嘛！」&lt;br&gt;我一看吓了一跳，小明的阳具足有９寸长，我丈夫的才只有５寸多点。&lt;br&gt;「嘻！谁叫你弄大了它？」小明嘻皮笑脸的说︰「来嘛！贞姐，你含得我很舒服，别让它停嘛！」说完后又把阳具往淑贞嘴里送。&lt;br&gt;淑贞用手捉住它说︰「你可别使劲往里插呀，我快给你插得呼吸不了啦。」&lt;br&gt;说完张开口又把小明的阳具放嘴里去了。&lt;br&gt;忽然间我听到男女的淫声秽语在我旁边响起，我拧头一看，见妙琴正趴伏在咖啡桌上，裙子翻了上去翘起着屁股，俊人跪在她后面，正前后耸动着屁股在抽插着她的淫，而她的嘴里，还含着站在她前面的李杰的阳具。&lt;br&gt;我从来不曾经历过这样淫秽的场面，和这样清楚的看见过别的男人粗大的阳具，甚至是进入女人下体抽插的情景……我吓呆了的站着，感到喉咙干燥、面红耳热、心跳加速，内的淫液不断地渗出，趐痒难受。「啊！」忽然有一双手从我后面腋下伸过来紧握住我的乳房，我吓得叫了一声。回过头一看，原来是小马哥，他不知什么时候悄悄的出了来，全身赤裸的挺着他那条粗大的阳具，顶着我臀部在磨，双手捏弄着我的乳头，嘴吧贴着我耳朵轻轻的说他喜欢我。&lt;br&gt;「啊啊……啊……不……」我被他挑逗得没有办法反抗，全身酸麻无力，两腿趐软，不由自主的哼了起来。&lt;br&gt;这时下面又有另一双手将我的裙子脱去，把内裤掀住一边，用手翻开我的阴唇。&lt;br&gt;我低头一看原来是李杰，正伸着舌头舔我的穴。&lt;br&gt;「啊……不……脏……」我用手推他的头，我丈夫说女人那里最不干净，什么脏东西都藏里面，从来不肯帮我舔，而且我今天一天都没洗过。&lt;br&gt;「李杰……不要……脏死了……啊……啊……」李杰没有理我，继续把舌头伸在我穴来回的舔着，就像要用他的舌头帮我的穴清洗一样。&lt;br&gt;我感到全身无力双腿发软的，靠在正玩弄着的我乳房的小马哥身上，一只手按着李杰的头，另一只手被小马哥拉到他的阳具上。&lt;br&gt;小马哥的阳具很粗、很热，像一根烧红了的铁棒一样，尤其那龟头像颗大蘑菇，我很害羞的只是用手抓着。&lt;br&gt;李杰把我双脚抬起搁在他肩膀上，他把手指插进我里轻轻的抽动，嘴唇含住我的阴蒂，边吮边用舌头舐，我舒服得倚靠着在小马哥身上，全身发热抖颤。&lt;br&gt;可能女人的膀胱容量比较小，或者是我第一次让男人这样玩弄阴户，刺激得有点失调，虽然上小马哥家之前我已去了洗手间，但是现在我又想去了。&lt;br&gt;我很尴尬的推着李杰的头说︰「李杰……李……我……我想……」我实在说不出口。终于我忍不住了，尿道口一松，一大泡的尿从我阴户里直喷出来，「啊……啊……」我从来未试过小便会这么舒服、畅快。浅黄色的尿液由我阴道直射而出，喷得李杰满面都是，李杰愕了一愕，但他并没有离开，反而张着口让尿液直射进去，再从他的口边沿着脖子和衣服流到地上。&lt;br&gt;「哈哈哈！杰哥，华姐的尿味道不错吧！」小明这时和淑贞正在相干着，淑贞靠坐在沙发上双脚高举，小明跪在沙发前挺着他的阳具，正在进出着淑贞的阴道，边插边转头望着我说︰「华姐，我待会也要喝你的尿，禽你的穴。」&lt;br&gt;我羞得满面通红的没有作声。&lt;br&gt;小马哥抱我进他房间里，脱去我全部衣服，让我睡在床上，他伏下压在我身上，把舌头伸进我嘴，一手玩弄着我的乳房，一手在下面抠着我的穴。&lt;br&gt;我双手环抱着小马哥的脖子，吮着他伸进来的舌头，小马哥的阳具在我腿上磨着，一直都没插进去，我感到穴里很难受、很空虚，需要有点东西塞进去充实一下。&lt;br&gt;「小马哥，快给我。」我羞怯的轻轻在小马哥耳边说。&lt;br&gt;「给你什么呢？」小马哥问。&lt;br&gt;「唔……快给我，你的阳具。」我羞红着脸说。&lt;br&gt;「你自己去拿呀！」小马哥舔着我耳朵，在我耳边说。我不明白我今天怎么会这么淫荡，我只知道我的穴实在很痒，身体已不自主的展开强烈的需求，淫水已湿润整个臀部，连床单也湿了一大片，只想要一条大阳具塞进去解痒，我伸手捉着小马哥的阳具，引着它插进去穴里。「嗯……嗯……」我现在才真正尝到乐趣，小马哥忽浅忽深，忽轻忽重的，每深插进来的那一下，好像直捅进我心房一样，爽得我不断地抖颤，和丈夫做爱从未试过有洩出阴精的感觉，可今天小马哥已让我连洩了两次。&lt;br&gt;胀热的穴口，迎着他那粗大的阴茎插入我的淫穴里，让我感觉被丈夫以外的男人插，居然会有强烈的快感。他对我使力地插着，因对丈夫有愧疚感，所以我强忍着，不想在他面前叫出高潮的淫声。可是我的身体却不听话，被他插了不到十分钟，我就忍不住淫声四起︰「啊啊啊……啊啊……小马……哥……很……舒服……啊啊……插大……力……点……啊啊啊……」这时我见李杰全身赤裸地由洗澡间出来，阳具垂在胯间，他来到床边，跪在床上，把他那垂着的阳具放我嘴边。&lt;br&gt;我张开口把它含住，他耸动着屁股，在我口中做起活塞动作，阳具慢慢的在我嘴里变大了。&lt;br&gt;李杰把阳具从我嘴里拔出来，向小马哥打了个眼色，小马哥紧紧抱着我一个翻身，变成了他躺在床上，我在上面压着他，阳具仍然插在我穴里，李杰走到我后面，用手掰开我屁股，接着伸出舌头舐我的菊门。&lt;br&gt;「呀！……不行……脏死了……不要呀！」他舌头舐在我菊门上，我抖颤了一下，肛门肌肉不由自主的收缩起来，我今天上了一次厕所，一直没洗过，自己都觉得又脏又臭，现在突然有个男人伸出舌头去舐它，我尴尬得满面发红，扭动着屁股不让李杰舐，李杰双手按着我屁股，把舌头伸进我菊花蕾内。&lt;br&gt;「喔……不要……不……脏……臭喔……很舒服……不……要……喔……」我很舒服但也很尴尬，男人舔着我的屁股洞，给我带来了另一种从未试过的新鲜刺激感，屁股洞有一种愉悦的快感，又有一种麻痒难受的感觉，我尽量张开着屁股，希望他的舌头能深入一些。&lt;br&gt;李杰舐弄了一会后站了起来，向我屁股洞吐了一口唾液，用手在我菊门上擦了擦，我还未会意过来，阳具已经插了进去，一种撕裂般的痛楚从屁股洞传了过来，像被一枝烧红了的铁柱插进去一样，使我忍不住喊了起来︰「啊！不要，痛死我啦！」李杰站在后面按着我屁股，缓缓地抽插着我的屁服洞，小马哥在下面紧紧搂住我，一下一下地将阳具挺进我的穴内。&lt;br&gt;渐渐地屁股洞已不觉痛楚，取而代之是一种难以形容的感觉，我全身抖颤，大口大口的喘着气，汗水不断地渗出。阴道内突然射出大量的阴液，我紧紧地搂住小马哥，把舌头伸进他口里，阴户一下一下的洩出了阴精。&lt;br&gt;小马哥也同时抖颤了一下，一股烫热的精液，由他龟头射进了我穴内。&lt;br&gt;李杰见小马哥洩出后，将我从小马哥的身上翻下，让我仰卧着，将我双脚搁上他的肩膀，拿着阳具插进我的穴里，这时我的阴道正倒流出小马哥的精液和我的淫水，李杰的阳具很轻易的就塞了进去。&lt;br&gt;他很用力的抽送着，我被干得脑中一片空白……只是无力的躺在床上，享受着男人的抽插……没多久他又换了个姿势，把我翻过去从背后插入阴户，抽插了一会后他趴在我身上，又一股烫热的精液射进我阴道内，我累得只能趴在床上喘气。&lt;br&gt;李杰刚爬起，突然又有人伏到我身上来，把一条很粗大的阳具插进了我已被得一塌糊涂的穴里。&lt;br&gt;「华姐，我要插破你这臭穴，插破你的臭屁股洞。」小明一边插着我，一边在我耳朵边说着粗话︰「干得你屁股开花。」&lt;br&gt;我这么大个人从来没听过这么样的粗话，我听得面都发红了，但我又觉得很兴奋，我想我真的犯贱了，被小明边插边骂的，我的阴液又洩出来了。&lt;br&gt;「啊啊啊……你怎么……啊啊……可以这么粗口呢？」&lt;br&gt;我喘着气说︰「淑贞呢？」「她正被小马哥和李俊两人干着呢！」&lt;br&gt;小明说︰「华姐，你的臭穴比贞姐的过瘾多了，又窄又热的，我以后每天都要禽你的穴。」&lt;br&gt;「好呀，华姐以后都让你的大阳具干。」我真惊讶于如此保守矜持的我，怎么会有如此行径？更可怕的是，我竟然还答应他另一次的奸淫。&lt;br&gt;事后我才知道，原来小马哥在我的酒里下了媚药，我也不知该骂他还是该感谢他。&lt;br&gt;他让我尝到了性爱的快感，而且有些食髓知味的想继续跟丈夫以外的男人做爱，这点倒是我当初没想到的，我也像上瘾似的，让一个个不认识的男人来干我、抚摸我。此后每当老公不在的时候，我便外出寻找快乐。&lt;br&gt;</content></item></essay>