<essay><item><title>慾海情魔(12)</title><author>床上伴侣</author><content>。&lt;br&gt;「喂，你裤袜上的那一片，是什么呀？」&lt;br&gt;自己身上最羞耻部位的秘密，毫无遮掩地被上司知道了，清濑夏绘被羞耻袭击着，眼前一阵阵地发黑，她呜咽得更加厉害了。怎么这么巧，就被上司发现了呢。&lt;br&gt;「在工作时间内考虑性方面的事情啦？这样的话就更不能饶恕了，你实在是太不像话了吧！」&lt;br&gt;仓持剑造说着，将夏绘的连裤袜和小三角裤袜一起，一下子就扒到了大腿下边。&lt;br&gt;「不！专务，求求您别这样。」&lt;br&gt;剑造已经把裤袜扒下来了，而且看清了那个双层的裤袜底部，那里清清楚楚的粘附着一片从漂亮的女秘书的肉体里溢出来的白浊的蜜状液体。&lt;br&gt;「看来，你是个淫乱的女人呀！」&lt;br&gt;仓持剑造的一只手按住夏绘的后脖梗，举起了另外一只具有独裁性的、像征着权力、生硬的手。&lt;br&gt;「叭！」&lt;br&gt;丰满的，浑圆的屁股蛋子，被冷不防的打了一下。拍打皮肉的声音，在室内回荡着。这是一种使人心情舒畅的声音。&lt;br&gt;受到了殴打的女秘书那舒展的肢体，一跳一跳地颤扫着。可是仓持剑造却毫不留情地按着她，继续地打着。&lt;br&gt;「这儿！」&lt;br&gt;「劈！」&lt;br&gt;「噢……！原谅了我吧！」&lt;br&gt;「淫乱的妞儿，忍着点吧。」&lt;br&gt;「叭！叭！叭！」&lt;br&gt;「宽怨了我吧。专务……啊……！」&lt;br&gt;粗暴的手掌连续不断地、像疾风暴雨似的袭击着女秘书的臀部。那雪样白，绢一样光滑的屁股上，被打得通红，倾刻间，光滑细嫩的屁股上，布满了掌痕。&lt;br&gt;「啊！噢……！专务，您饶了我吧……啊！痛！痛呀……」&lt;br&gt;大波浪式的秀发被弄乱了。清濑夏绘一边痛苦地扭动着身子，一边哭泣着。仓持剑造在连续不断地责打的同时，将夏绘的臀沟扒开了。被艳丽的绒毛装饰着的阴唇，一下子闯入了他的视线。&lt;br&gt;「喔……！」&lt;br&gt;蜜样的爱液，从那婀娜的雌蕊般的秘孔里溢了出来。这种半透明的液体，甚至把大腿根的内侧都浸湿了一片。&lt;br&gt;（这妞儿，屁股都被打成这个样子了，居然还能流出这么多的爱液来，莫非她……？）&lt;br&gt;具有性虐嗜癖的仓持剑造，俯视着正抽泣着的女秘书，暗自讪笑着。在这同时，他忽然意识到有这样一种慾望，就是想将趴在自己大腿上的这个漂亮的女秘书的肉体佔为己有。&lt;br&gt;「清濑，你是不是喜欢被性虐呀？」&lt;br&gt;（啊！我，别再挺着了，既然淫乱女子的真面目已被上司识破……）&lt;br&gt;赤裸着颤颤微微的屁股，趴伏在上司膝盖上的女秘书，双手捂着脸。她一边绝望地哭泣着，一边还在糊思乱想着。&lt;br&gt;被打得通红的屁股，虽然一跳一跳地痛着，可不知怎么的，子宫里却荡漾着一种甘美的麻木感。从她那溢出的大量的，粘乎乎的爱液上，就能充份地证明这一点。另外，这种被强制的，羞羞答答的淫猥的姿式，无论什么样的男人见了，都会勾引起高昂的性慾来的。&lt;br&gt;「这可是你自己提出来的处罚方式啊，嗯？是这样的吧，哈哈……！」&lt;br&gt;剑造非常满足地笑着，又继续地拍打了起来。不过现在的责打，劲儿可是小多了：与其说是在责打，倒不如说在抚摸。&lt;br&gt;现在，下班的时间早己经过了，在董事室这一层楼里，一个人影也没有了，除了夜班的保安值勤人员，是不会有任何人到这里来的。剑造大胆地脱了自己的裤子，将生殖器露了出来，非常固执而且蛮横地让夏绘抚摸他的生殖器。&lt;br&gt;「清濑，你干脆就做我的性奴吧。」&lt;br&gt;不这样的话，仓持剑造就要把她在工作时间内搞手淫这件事，当做一件不能容忍的事来处以重罚，而且还要公布于众。面对上司的威胁，夏绘只有用哭泣作为回答，没有其他的选择馀地。仓持剑造一看夏绘似乎是默认了，立刻将她的上衣扒了下来，里面富土绢做的短罩衫扣子也被扯开了。再里边，没有了一般人了常穿的那种半截式背心，现在剑造眼前的，是蔷薇色的乳罩。罩着女秘书那对浑圆高耸的乳房的乳罩，是那种用丝织花边装饰着的海棉乳罩。这种乳罩的设计是着重了性感的。从乳罩的上边，漂出了一丝高级的朗科香水的气味。&lt;br&gt;「真碍事！」&lt;br&gt;剑造将短罩衫与乳罩一股脑地扒了下来，扔在地下，丰满、光滑、雪白的一对乳房，极为刺激人地展露了出来，那里边蕴藏着丰富的弹力性。剑造那黑毛遮盖，劳动者一样粗糙的手，按在了女秘书的乳房上，揉着。转动着，充份地享受着这种难以言喻的，使人兴奋的弹力性。&lt;br&gt;「喔……嗯……」&lt;br&gt;清濑夏绘毫无办法地呻吟着。剑造那大厚嘴唇，在夏绘那标准的八十七公分胸围的顶点，草莓尖似的小巧的乳头上吸吮着。一会儿，又用牙齿叨住乳头，来回地搓扭着。&lt;br&gt;「咦……呀！啊……」&lt;br&gt;丝丝痛感传遍全身，夏绘的上半身拼命地向后仰着，并用手去推上司的脸。剑造用他那健壮的胳膊，紧紧地扳着她，使她丝毫也动弹不得。&lt;br&gt;「别！别！专务，呀……！」&lt;br&gt;被咬痛了的叫喊声。苦闷的肌肤上，沁出了油光光的脂汗。敏感的部位，乳头被仓持咬吮着，虽然她感觉有些疼痛，但却激起了更加昂奋的性慾。美貌的女秘书，在上司的膝盖上，像陶醉了似的歪来斜去地扭动着。&lt;br&gt;实际上，当上司『性奴』这两个字一出口的时候，夏绘就有了非常明显的反应，在上司说时两个字的同时，她全身都在颤抖。&lt;br&gt;「就照我说的吧，从现在起你就是我的性奴了。不论在什么时候，不论在哪里，你对我都要言听计从，要绝对屈从我的嗜好，不能有一丁点不愿意的表示。实话告诉你吧，我早就想要打你的主意了，一是有些不太忍心，二是苦于一直也没有机会。既然今天你主动提出了处罚的请求，我正好借此来了结我的心愿。我刚才对你所做的一切，就是为了能让你成为满足我各种慾望的性奴隶。嗯？怎么样……」&lt;br&gt;被仓持剑造死命扳着的女秘书拼命地扭动着身子，并连连地摇头，然而仓持却不管这个。他的手，伸向了女秘书那裤袜被扒到了大腿下边的赤裸着的股间，在女秘书那湿漉漉的，花辨似的小阴唇上，粗暴地抠摸玩弄了起来。&lt;br&gt;「啊……！专务先生，你，啊……别！别！求求你了，别这样。」&lt;br&gt;「怎么？想不让我这样吗？嗯？给我住口！」&lt;br&gt;「啊。啊，痛。痛啊……」&lt;br&gt;屈辱的呻吟，痛苦的抽泣，不一会儿，夏绘便忍受不住地屈服了。&lt;br&gt;「……好，好吧，照您说的……」&lt;br&gt;「唉……这就对了吗。」&lt;br&gt;仓持专务以强硬的手段，使漂亮的女秘书屈从了。他把她身上剩下的最后一点布片，连裤袜和小三角裤袜，一股脑地扒了下来，让一丝不挂的女秘书面对面地骑坐在他的大腿上，将他那根早已挺立了起来的硕大的阴茎，插进了女秘书那溢出了大量爱液的秘密通路里。一次喷射后，剑造又把夏绘抱到写字台上干了第二回。&lt;br&gt;（４）&lt;br&gt;从那天晚上起，仓持剑造与清濑夏绘的关系，由上司与秘书，变成了主人与性奴。剑造对夏绘提出了如下的要求：在公司内，称呼他为『专务』；在公司以外的任何地方，都要称呼他为『主人』。更为苛刻的是，不论在公司内外，她都要随时满足他那时时都会迸发的野兽般的性慾。&lt;br&gt;仓持剑造还提出，要给他的身兼秘书与性奴双重身份的清濑夏绘制作一套特殊的服装，目地是要与公司里其他女职员有明显的区别。特别是内衣，要穿什么袜子吊带啦，比基尼式透明三角裤袜啦等等带有西方色彩的内衣。由此可见，剑造在对女人穿用什么样的内衣方面是极为感兴趣的。&lt;br&gt;「袜子吊带、超小型比基尼式裤袜这类的内衣你有吗？」&lt;br&gt;清濑夏绘摇着头。这类的东西，除非是大多数女性都用了，否则她是不会用的。但是，这些东西一旦用起来，你肯定会感到既舒适又方便的。&lt;br&gt;「嗯，不穿特殊点的制服，那可太遗憾了。」&lt;br&gt;仓持剑造准备给清濑夏绘订制几套特殊些的，较为高级的制服。然而，穿什么内衣，戴什么样的乳罩，穿什么样的裤袜等等，全都得听从他的。&lt;br&gt;（这下可好，成了上司的性奴，连穿什么样的内衣的内由都被剥夺了。）&lt;br&gt;漂亮的女秘书，忍受着不可言状的屈辱，跟着上司一起走出了办公室。他们俩上了拐角处的电梯，梯里已经有几个人了，他们都是些普通的职员，是常常需要靠加班费来生活的人们。电梯里，夏绘站在剑造的旁边，她尽量地做出一副若无其事的样子来，但她仍然感觉到电梯里的人们，似乎已经知道了刚才发生在专务办公室里的事情。她不由得羞红了脸，搭拉着脑袋。虽然她已将阴部与两腿之间自己的爱液与上司的精液混合液擦拭干净了，但她仍然觉得这种混合液还在向外流。&lt;br&gt;计时车载着仓持剑造和清濑夏绘奔弛了一会儿，到了一个叫岱官山的地方。&lt;br&gt;「喂，下车吧，到啦。」&lt;br&gt;他们下了计时车，来到一个陈列着许多女性内衣的大橱窗前。这是一个专门经营女性内衣和装饰品的商店，店名是《内衣俱乐部》。&lt;br&gt;「嘿！品种真不少呀！」&lt;br&gt;清濑夏绘望着橱窗里的东西，小声地自言自语着。&lt;br&gt;仓持剑造领着他的女秘书进了这家专营商店。之所以叫《内衣俱乐部》，这里面简直就是贴身内衣世界，是用品种繁多，种类各异，五颜六色的形形色色的贴身内衣装饰起来的花园。假如要是个守规矩的男人，在这里还真要感到不好意思呢，可剑造却显得很不在乎。看样子，他大概是常来这里。&lt;br&gt;「哟，您来啦，快请进。」&lt;br&gt;马上就要关门了，一个肯定不是店员，看起来有些像老板娘模样的，长得非常漂亮，肉感很强的中年女人走到剑造的身边。这个女人要说她是个电影明星的话，恐怕也不会有人否定的。看样子她与剑造是很熟悉的。&lt;br&gt;「给这位姑娘拿一套内衣，要全套的。」&lt;br&gt;那位老板娘似的中年女人说了声：「明白您的意思了。」冲着夏绘极为妖冶地笑了一下，随手将大门上挂着的一个写着『暂停营业』的牌子拿了下来。&lt;br&gt;「要一套性奴穿用的内衣。」&lt;br&gt;「啊……！」&lt;br&gt;清濑夏绘惊呆了，脸一下子红到了脖子根上。为什么要让她知道？&lt;br&gt;「哈哈哈……姑娘，别害怕，我是他的亲妹妹。我叫野野村牙子，请多多关照……sosing.com你肯定是第一次光临本店的吧？不过，你可是所有到过本店的人当中最漂亮的一个人。嘻嘻……来吧，快请到这边来。」&lt;br&gt;清濑夏绘被领到了店内的一个试装室里，这个试装室比普通的试装室要大得多，好像是旅店里的单人房间。&lt;br&gt;「喂，姑娘，请把衣服脱掉吧。」怀里抱着一堆各式各样贴身内衣的老板娘对夏绘说着。
夏绘显得有些畴躇。&lt;br&gt;「当了性奴，可就没有自由喽，他肯定打你了吧。」&lt;br&gt;老板娘牙子隔着裙子在夏绘的屁股上拍着。清濑夏绘有些像条件反射似的，立刻把身上的衣服都脱光了，光光地站在那里，整个艳丽的棵体，暴露在同性的老板娘面前。夏绘用双手捂着前面。身子在微微地抖动着。&lt;br&gt;「是被我哥打的？哎呀，都肿了……」&lt;br&gt;成熟的中年美女，冷不防地在夏绘那布满了掌痕的，圆圆的屁股上抚摸了起来。&lt;br&gt;「呀！您……？」&lt;br&gt;热辣辣的臀肌，因害羞而颤抖着。&lt;br&gt;「这身段太美了，太富于刺激性了，做为女人的我都……」&lt;br&gt;老板娘的话里，含混不清地带有一种同性恋的热忱。热乎乎的气息，直往夏绘的脖子里喷。剑造的妹妹，难道是个同性恋者吗？&lt;br&gt;牙子特意为夏绘选择了黑、红、白这三种颜色的内衣，都是有乳罩、比基尼式三角裤、吊带等这一种的。&lt;br&gt;「眼下，你想穿哪一种呢？」&lt;br&gt;「嗯……黑的吧……」&lt;br&gt;「哈哈……这可是妓女喜欢的颜色呀。不过，像你这么白的皮肤，倒可以起到更好的衬托作用呢。」&lt;br&gt;牙子兴致勃勃地帮着成了哥哥的性奴的夏绘穿着这些用黑色丝织花边装饰着的，小巧玲珑的内衣。不论是乳罩，还是三角裤袜，全都是透明的，穿着它就和没穿什么差不多，乳头和阴毛都能看得清清楚楚的。真是叫人一看，即刻能勾引起性慾的贴身内衣。&lt;br&gt;夏绘先将乳罩戴好了，然后，她的手伸向了三角裤袜。&lt;br&gt;「唉！慢着，你大概是第一次用吊带吧。」&lt;br&gt;「嗯，是第一次。」&lt;br&gt;「所以你不懂吗。应该先系好吊带，然后再穿袜子，最后才是裤袜。」&lt;br&gt;牙子动作麻利地将黑缎子做的吊带，紧紧地系在了夏绘的腰上。&lt;br&gt;（呀，勒的真紧啊，不过感觉还可以……）&lt;br&gt;清濑夏绘觉着弹力相当好的带子勒进了她的腰里，它刺激着第一次使用吊带的，有些羞羞答答的姑娘的官能。&lt;br&gt;接着，牙子又将绣有Ｄｉｏｒ字样的、黑色的、薄如蝉羽的尼龙长袜套在了夏绘的脚上。浑身散发着高级香水气味的野野村牙子，用非常利索的手，将长筒袜套在了夏绘那绷得直直的大腿上，顺便在那条优美的牛乳色的大腿上抚摸了起来。&lt;br&gt;「喂，穿上裤袜后，把吊带的吊纽，从裤袜里面穿过去。不然的话，裤袜可就</content></item></essay>