<essay><item><title>娇妻和她的学生们(5)</title><author>床上伴侣</author><content>「想知道，那还不容易。等一会我用扩阴器把老师的阴道扩开，让你们好好
见识见识。」麻杆说道。&lt;br&gt;「麻杆对付女人可是非常厉害的，这小子天生就有这方面的天赋。」黄毛说
道。&lt;br&gt;妻子这一晚上来了快１０次高潮，已经累的不行了。躺在那里一动不动，任
由他们摆弄自己的身体。&lt;br&gt;麻杆拿了一个扩阴器，很顺利的就塞进了妻子的阴道。因为那里早已经被精
液润滑过了。然后他慢慢的把扩阴器撑到最大，使妻子的阴道口大开，大家很容
易的就能看到妻子粉红色的子宫口。&lt;br&gt;麻杆拿出上次的那根教鞭，指着妻子的器官一个一个的介绍着：「看，这个
是大阴唇。这个是小阴唇，这个是阴蒂。这里是阴道，这里有点突起的地方是Ｇ
点。阴道尽头的圆球是子宫，那微微张开象小嘴一样的就是子宫口。」&lt;br&gt;「上次我都把鸡巴插进子宫里了，那真是爽。」老蔫在旁边说道。&lt;br&gt;「我们也要插进子宫里。」几个男孩同时也叫了起来。&lt;br&gt;「别急。」麻杆制止道。「上次我们把老师的子宫口给扩张了，这才能插进
子宫里。没扩张前，是插不进去的。我们如果每次都能把老师的子宫扩张一下，
我估计３，５次以后，老师的子宫口就能自己张开了，不用每次都扩了。」&lt;br&gt;「那还等什么，赶紧扩呀。」一群人又发现了新的玩法，兴奋的叫着。&lt;br&gt;妻子躺在那里，闭着眼睛，好象睡着了一样。实际上这些话她全听在耳里。
她没有制止他们，因为她很喜欢上次扩张子宫时带来的酸酸的感觉。&lt;br&gt;「怎么扩呀？」小公主好奇的凑了过来，问道。&lt;br&gt;「很简单。你去把老师的内裤和丝袜拿来，用教鞭塞进子宫里就行了。」麻
杆吩咐道。&lt;br&gt;「老师今天没穿丝袜。」小辣椒说道。&lt;br&gt;「哦。那先把内裤塞进去。」麻杆接过妻子的黑色蕾丝内裤，用教鞭一点一
点的塞进了妻子的子宫。&lt;br&gt;「不行哦。内裤实在太小了，还需要很多才能塞满子宫。」麻杆道。&lt;br&gt;「我的内裤和丝袜给你。」小公主把自己的白色内裤和丝袜递了过来。&lt;br&gt;麻杆又一点一点的塞了进去。塞完之后，大家轮流凑到扩阴器前去观看。只
见妻子的阴道被扩阴器大大的撑开着，阴道尽头的子宫口也略开了一点，粉色的
嫩肉中间露出一点白色的丝袜。&lt;br&gt;「哇，好漂亮好性感啊。」大家看完后都这么说。&lt;br&gt;「还是不够啊。」麻杆又说道。「烂桃和小辣椒，把你们的内裤袜子什么的
都拿来。」这时候大伙都兴奋了起来，也不管是不是丝袜了，把地上只要是女人
的内裤和袜子都拿了过来。包括妻子穿来的短棉袜。&lt;br&gt;在大伙的鼓励下，麻杆把这些东西全塞进了妻子的子宫里。开始的时候妻子
只是躺着不动，到后来的时候妻子不停的扭动身体来配合。最后，大家不停的为
妻子加油，每塞进去一件东西，大伙都喊：「老师好棒。」&lt;br&gt;最后，４个女人的内裤和袜子全都塞进了妻子的子宫，妻子的小腹鼓起了一
个大包。「哦，我的孩子，我的宝贝。」妻子一边抚摩着肚子，一边低声呻吟。&lt;br&gt;「老师，让我也摸摸你的宝宝。」小公主也去摸妻子的小腹。&lt;br&gt;「我也来，我也来。」大伙都去摸，开始抢了起来。一乱起来，就有人站不
稳了，一只手重重地按在妻子的小腹中央，妻子「啊」的叫了一声，声音中即带
着疼痛，又带着兴奋。&lt;br&gt;「咦，老师喜欢虐腹？和我的口味一样？」小公主听了出来。&lt;br&gt;「回答正确。」麻杆说道：「老师不但喜欢虐腹，还喜欢虐阴虐乳。第一次
和老师玩的时候，我就发现了。」&lt;br&gt;「我来，平时小公主想被虐的时候，都是我来的。」烂桃说道。烂桃和小公
主在一起租房子住，总互相玩弄，非常熟悉。&lt;br&gt;烂桃又高又大，小公主一犯贱的时候，她就用脚踩小公主的肚子，每次都让
她爽得死去活来。这次她抬起脚，一脚跺在妻子的小肚子上，妻子「啊」的一声
叫了起来，同时阴道里还喷出了点水和精液的混合物。&lt;br&gt;「贱人，还要不要？」烂桃一边踩，一边问道。&lt;br&gt;「不要啊，不要踩坏我的孩子。」妻子嘴里喊着不要，手却不阻拦她，反而
用手捏着自己的乳房。她一边被烂桃狂踩腹部，一边使劲揪着乳头，一边狂甩头。
没多久，又高潮了。&lt;br&gt;「老师比我想象的还好。这才半个小时，３次高潮了。加上前几个小时的高
潮，一晚上都过１０次了。太棒了，这身体。」麻杆歎道。&lt;br&gt;经过这么几次玩弄，天色也渐渐亮了。麻杆一看也差不多了。对着大家说：
「今天就到此为止，我们下次还有机会。」&lt;br&gt;「不行啊。麻哥。你看看我们。」一个小子指着自己坚挺的大肉棒说道。他
们每人都射了３次以上，小公主等３人被射的次数加起来还不到妻子的三分之一。
一共十二个男生，大约４０次的射精，那３个女生也就承受了１０次左右，妻子
能承受约３０次。本来他们这些男生早就精尽了，但是看妻子的几次表演，又兴
奋了。&lt;br&gt;「那怎么办？我怕老师的身体受不了。要不这样吧，大家让３个女生帮着用
手和嘴解决，最后都射老师身上。想射那里就射那里，自己找地方。」麻杆说。&lt;br&gt;「好。」大家都同意了。&lt;br&gt;３个女生各自负责２个男生，用手撸着。其他的６个男生自己撸。很快，他
们都开始射精了。他们各自挑妻子身体的一个部位射着。有人射在脸上，有人射
在头发上，有人射在胸脯，有人射在肚子上。妻子的身体被精液覆盖满了。&lt;br&gt;大家都发洩完之后，天已经亮了。这个厂房里有２个淋浴间，他们分别都去
洗澡了。等他们洗完，几个男生抬起走不动路的妻子去洗澡。&lt;br&gt;他们七手八脚地把妻子洗了一边，擦干了身体，才发现没有衣服给妻子穿了。
因为那些女生的内裤都在妻子的肚子里。一个男生拿过来小辣椒穿过的皮内裤，
就是前边带着狼牙棒的那个，要给妻子穿上。&lt;br&gt;一个人笑着说道：「老师穿上这个内裤，再穿上外裤，人家还不以为是人妖
啊。」也是，一个女人，如果裤裆里支出高高的一大块，实在是不雅观。&lt;br&gt;「那我们给老师反着穿上吧。」那几个小子把狼牙棒朝里，给妻子穿上了。
本来妻子肚子里的衣物就没有拿出去，再塞进去一个狼牙棒，妻子每动一步都要
忍受强烈的刺激。&lt;br&gt;「快拿出去，我不穿内裤了。」妻子哀求道。&lt;br&gt;「不行，麻杆说了，一定要让你的子宫和阴道塞的满满的。否则会影响这次
扩张的效果。」一个男孩说道。&lt;br&gt;「你们这些坏人。」妻子一边被他们架着走了出来，一边嘟囔着。&lt;br&gt;「老师，上来，我带你回去。」黄毛在门口骑着摩托车说道。&lt;br&gt;「啊？还坐摩托车？不行，我受不了。」妻子摇头道。可是她根本没有反抗
的能力，几个小伙子把她架到了摩托车上。&lt;br&gt;不等妻子坐稳，黄毛就发动了摩托，一溜烟的就跑了。妻子坐在摩托上，感
觉摩托的每一次颠簸都能使狼牙棒顶到心里去。一路上高潮了２，３次。&lt;br&gt;妻子回到家以后，我已经上班走了。她倒在床上整整睡了一天，到了下午４，
５点钟才起来。挣扎着去洗澡间把子宫和阴道里的东西拿了出来。那些东西拿出
来后，妻子本来想立刻洗，但是她实在是太累了，从子宫里拿东西的过程耗光了
她的体力。她爬回床上，想歇一会再洗，没想到又睡着了。&lt;br&gt;我下班回到家，发现妻子全身赤裸的躺在床上睡觉。阴道外翻，乳房、肚子
上全是红印，又看到卫生间里那４条粘满了精液的女式内裤。感觉不妙，急忙摇
醒熟睡的妻子，问道：「家里是不是来贼了？把你强奸了？」&lt;br&gt;妻子清醒过来，脸瞬间就红了。在我的追问下，把所有的事情都说了。我象
听天书一样听妻子讲述整个过程，我多年的淫妻梦已经被妻子实现了，只是我还
不知道而已。&lt;br&gt;妻子一边红着脸讲，一边偷眼看我。在我不停的追问细节下，我的肉棒也渐
渐暴长了起来。没等她讲完，我就已经进入了她的体内。一边抽插着她，一边让
她讲。&lt;br&gt;妻子的体内还有残留的精液，异常润滑，我的脑海里突然冒出一句话：「精
液是最好的润滑剂」。真的很对，在精液的润滑下，我长驱直入，纵横驰骋，很
快就一泻千里。&lt;br&gt;然后我搂着妻子，继续听她的讲述，很快又雄风再起。那一晚，我射了妻子
３次，分别射在３个肉洞里。其中的一个肉洞——后门，是我以前从来没进入过
的。&lt;br&gt;「老公，你不会生我的气吧？不会嫌弃我吧？」妻子在我的怀里温柔的问道。&lt;br&gt;「不会。不过你以后再有这样的聚会，必须带我去。」&lt;br&gt;「没问题。我是他们的老师，他们敢不听我的？」妻子爽快地答应了。&lt;br&gt;没想到，几天之后，我居然接到一个出差的通知。我这一出差，就走了快１
个月。这一个月期间，我经常和妻子通电话，我问她什么时候还有聚会，她一直
支支吾吾没告诉我具体的时间。&lt;br&gt;好不容易出差归来，妻子的暑假也快结束了。这天我是上午的飞机，快中午
的时候落地。妻子赶到了机场来接我。&lt;br&gt;我一出候机大厅，就看见妻子了。在那么多接机的人中间，妻子是那么的显
眼。她穿着黑色的背心，赫色的百褶短裙。露出了修长的大腿和一截白嫩的蛮腰。&lt;br&gt;我走了出来，她一把扑到我的怀里，不断地撒娇，说如何如何想我。我说：
「那怎么有几个晚上我给你打电话，你都不接？」&lt;br&gt;「我有时候出去玩，没听到呗。」她回答。&lt;br&gt;「你是在玩什么没听到？」我特意在「玩什么」这３个字上强调了一下。&lt;br&gt;「坏老公，我不告诉你。」她笑着掐了我胳膊一下。&lt;br&gt;「你这个裙子我怎么没见过？真是够短的。我估计你一撅屁股，后边的人能
看见你内裤。」我逗她道。&lt;br&gt;「新买的裙子。你当然没见过。」&lt;br&gt;「我怎么看这裙子不象是新买的。看起来象是穿过一段时间的。」我说。&lt;br&gt;「哎呀，你别问那么多了。我们回去再说。」她拉着我小步快走。&lt;br&gt;我们很快坐上出租车，在车里，我一搂她的腰，发现不对劲了。她的肚子很
鼓很鼓，好象肿了一样。「你肚子怎么了？」我惊讶的问道。&lt;br&gt;「别问了，回家告诉你。」妻子按住我的手，不让我继续摸她的肚子。&lt;br&gt;我带着疑问回到了家里。一进屋，我就问她肚子怎么了。她没有说话，只是
把裙子撩了起来让我看。只见她穿了一个皮质的内裤，内裤上净是铆钉，好象Ｓ
Ｍ女王一样。小腹中间鼓起一个大大的包，好象里边有孩子一样。&lt;br&gt;「这是……」我刚想问这是怎么回事，突然想起她对我说的。「难道你子宫
里塞满了内裤丝袜？」&lt;br&gt;「对。」她点点头。「来吧，老公。你来帮我取出来。我好想要你。」&lt;br&gt;我让她躺在大床上，先脱下了皮内裤。一脱下内裤，吓了我一跳。这个内裤
里边是一个又粗又大的狼牙棒，棒子直径有３、４厘米，长有１５厘米。上边的
突起非常硬且大，刺激肯定很强烈。&lt;br&gt;「这个给你。」妻子见我看着狼牙棒发呆，递给我一个扩阴器和教鞭。「快
帮我把子宫里的东西取出来。」&lt;br&gt;我先把妻子的阴道扩开，然后用手电桶照进阴道里，仔细观察着她的阴道和
子宫口。说实话，这是我第一次见到妻子的内部，比她的学生们要晚得多。&lt;br&gt;她的子宫口塞满了衣物，把子宫口撑得很大，大到塞进去一个龟头一点问题
都没有。子宫口露出的衣物有好多种颜色，至少也有７，８件衣物被塞了进去。
我用教鞭勾住一件，使劲一拽，拽出了一个黑色丝质物体。妻子「啊」地叫了一
声，然后不好意思地看了看我，脸色微红，说道：「继续拽，都拽出来。」&lt;br&gt;我继续使劲一拽，连带出很多件衣物，多数是丝袜，也有内裤和棉袜，其中
居然还有根鞋带。在我拽的过程中，妻子的胸口急促地起伏着，突然一拉我，说
道：「老公，快进来，我要你。」&lt;br&gt;我也忍不住了，飞身扑上，把憋了一个月的浓浓精液都喷射了进去。&lt;br&gt;激情过后，我搂着妻子躺在床上，手还在抚摩着她的身体。这才发现她的身
体上有很多细小的伤痕。我问她是怎么回事。她告诉我是昨天晚上聚会的时候弄
的。&lt;br&gt;「这怎么行？他们把我老婆的身体玩坏了怎么办？」我急了。&lt;br&gt;「没事，没事的。」妻子安慰我道：「这些小伤口，２，３天就好了。一点
也不会留疤。」&lt;br&gt;「真的？」&lt;br&gt;「真的，我们试验过。」妻子说完这句话，脸又红了。&lt;br&gt;「你们试验过？难道你们这么玩过很多次？」我听出妻子的话外含义。&lt;br&gt;妻子害羞地点了点头。「其实我今天穿的小短裙不是我的，是小公主的。昨
天晚上我们聚会前，我穿的是白色紧身裤。」&lt;br&gt;我想起妻子的那条裤子了，白色的７分裤，穿上去很紧，能紧紧地包裹住妻
子性感的臀部和大腿。&lt;br&gt;「今天早上聚会结束时，我的子宫里塞满了东西，我的肚子大到穿不进去那
条裤子了。没办法，我只好穿着小公主的短裙去机场接你。那个短裙全是褶皱，
肚子大了看不出来。」妻子说道。</content></item></essay>