<essay><item><title>性爱魔术师女郎挑逗(2)</title><author>床上伴侣</author><content>此刻高飞也仅是再慢而有力地多抽了十几下，便将下体力顶会阴，一洩如注。&lt;br&gt;虽然看不清，但每人都可想像到那阴茎上的龟头顶端，现正喷出一股股的烫热精液，用极高的速度射向公主阴道深处，而公主由于高潮而不停抽搐着的阴户，也正把他射出的精液照单全收，一滴不留。&lt;br&gt;在他们此起彼落的畅快呼唤声中，那黑布徐徐上升，再次把透明箱子遮住，当黑布又一次飘落地面时，在全场观众「哇……！」的惊叹声中，箱子顿时变得空空洞洞，两人已不知去向，祇剩下一个孤零零的空箱子仍然在轻轻摇晃，让人回记得几秒钟前春意盎然、扣人心弦的无边春色。&lt;br&gt;在观众还吱吱喳喳地讨论着，到底高飞和公主去了哪里的争执声中，射灯照向那屏障，高飞和饰演公主的女助手，紧拖高举的手，从屏障后走了出来，向观众鞠躬行礼，接受着历久不息的掌声。&lt;br&gt;在强力的射灯照映下，女助手大腿内侧闪着两条晶莹透亮的反光水流，不用解释也谁都知道，那是高飞刚射进她阴户里的大量精液，此刻再倒流出外，顺着阴唇淌落大腿所形成；高飞虽然发洩至尽，但软化后的阴茎还是得天独厚，保持着相当长度，毫不夸张，他软化下垂的阴茎，比普通男人勃起后还要来得长，怪不得他全球的女影迷，都将他当成心目中崇仰的偶像、膜拜的图腾。&lt;br&gt;在他接受影迷献上来的一束束鲜花的时候，其他的助手把屏障推着转了一个圈，让观众瞧瞧背后并没有机关，同时将白马拉出舞台，高飞一边抱着女助手跨身上马，一边向观众挥手答谢，拉着缰绳走落后台去。&lt;br&gt;下一幕又开始了，祇见舞台上平放着两张桌子，上面分别搁着一具长方型的箱子，两端各有一个圆圆的大孔，中间一条裂缝，把箱子分成两半。&lt;br&gt;音乐声中高飞和一男一女两助手走出场，高飞穿上一套称身的漂亮礼服，趁得整个人潇洒飘逸，俊朗超凡，但两个助手却恰恰相反，身上一丝不挂，赤身露体。&lt;br&gt;女的当然身材美妙，艳丽如仙，秀发和阴毛都金黄幼嫩。男的身材充满魅力，紮实魁梧，胸口的茸毛直延到小腹，和黑墨墨的阴毛连成一片，性感诱人。&lt;br&gt;高飞先打开一个箱子的掀盖，再把四面的围板放下，让观众可以看见里面甚么都没有，然后再把围板掀上。然后女助手走上桌子，躺进箱子里，两端的圆孔刚好够她把头和脚伸出箱外。&lt;br&gt;高飞把盖子盖上后再将另一箱子展示一番，让男助手躺进去后，也随手把盖子封上。&lt;br&gt;他推动两张桌子，头对头地横排着，男女助手转过头对观众微笑，两腿也动了几动，表示他们是真正躺在里面。&lt;br&gt;高飞此刻从地板上拿起了一副电锯，一通电源，便「嗖」地一声飞快转动起来。他首先走到女助手躺着的箱子旁，把锯片朝着中间的小缝插进，由上往下地锯下，在观众一片惊呼声中，箱子转眼间便被他锯成两半。&lt;br&gt;他用同样方式再对男助手的箱子照办煮碗，不一会，两个箱子就锯成了四份。他放下电锯，拿起四块黑色的小木板，每两块插进锯开的小缝中，把中间的裂口封密。&lt;br&gt;好了，他推开四个小箱，两个露出人头，两个露出人脚，团团转让观众看过究竟，然后再叫男女助手动一动头部，他们果然都转过来，朝着观众笑了笑，还唤一声：「嗨！」。&lt;br&gt;他再分别朝他们的脚板底搔了搔，两腿都有反应，痒得缩了一缩。他做完了这一切，便把四个小箱子大兜乱，然后再拼合在一起，可是却不跟原来的配对，而是男头对女脚，男脚对女头。&lt;br&gt;这时音乐声停了下来，观众都屏息以待，看他下一步弄甚么把戏。祇见高飞不慌不忙地手执一根魔术棒，分别在两对箱子上点了一下，然后把插在中间的两块小木板抽出，用神祕的眼神往台下扫了一遍，站到一旁。&lt;br&gt;「铮！」的一声，两副箱子的盖同时打开，一对肉虫仰身而起，从箱子里走出来，跳下地面，站到台前。观众席上一阵骚动，人们譁然四起，简直不敢相信自己的眼睛，因为所见到的景象实在令人难以至信，匪夷所思。&lt;br&gt;站在左边的人上半身肌肉硬朗，胸毛浓密，但下半身却是窈窕幼细、肌肤柔滑，毫不相称，像个人妖。&lt;br&gt;最滑稽的是，头部明明是粗豪的男子汉，下面两腿端却生有一个小小的倒转金三角，柔嫩的阴毛中露出两片鲜红的小阴唇，把上面的男人弄得一面尴尬神色，两手赶忙捂着下体夹紧双腿。&lt;br&gt;高飞用魔术棒把他的手拨开，叫他把腿张阔，用手把小阴唇左右拉扯，露出阴户内粉红色的阴道口和娇滴滴的阴蒂，让观众看到的的确确是一个如假包换的女儿身。&lt;br&gt;高飞再走到站在右边的人体身旁，糟！不知该叫「他」还是「她」，姑且就叫她吧！祇见她上半身长发披肩，曲线玲珑，一对乳房又圆又大挂在胸前，可是下体却完全不配，粗犷的两条大腿长满体毛，肌肉起块，最要命的就是胯下竟然垂着一条蠢蠢欲动的阴茎，深红色的阴囊清晰可见，四周围满乱七八糟的弯曲阴毛，延绵直上肚脐。&lt;br&gt;她照高飞吩咐，用纤纤弱手握着阴茎把包皮套动，竟然弄得那鸡巴勃了起来，向前硬挺挺地直树，把红通通的龟头凸现在千百双眼睛前。&lt;br&gt;一时间，她顿地羞得满面涨红，手足无措，忽地把手放开，腼腆地任由那勃起的阴茎在自个儿不停跳动，像毒蛇吐信。&lt;br&gt;全场观众都看得傻了眼，又疑惑又新奇，想不透高飞究竟用甚么方法移花接木，骗倒所有人的眼睛，看见世上绝不可能出现的奇景。&lt;br&gt;高飞叫他们两人转了一个身，再各自躺回箱子里，头脚仍然露出外面，然后拾回木板插进小缝，用力拍了拍，魔术棒点几点，两个箱子又再被分成四份了。他每个箱子都推了一转，再来一遍大兜乱，把男还男、女还女的头脚小箱对号拼接回一起，提着魔术棒在上面指指点点，故弄玄虚一番，然后走到台前，伸手向两个箱子一扬……&lt;br&gt;随着音乐声大作，两个箱子四周的围板同时掉下，桌子上净脱脱就祇躺着两副赤裸的男女胴体，当他们坐起跳下台上时，男人胯下的阳具和女人胸前的双乳都随着他们走动，一上一下地颠抖，回归原来所属的身躯。&lt;br&gt;高飞左右牵着他们的手，走到台前谢礼，领受一浪高过一浪的掌声。人们虽然明知刚才的一切，都是假的，但不知高飞用甚么光线折射原理，偷天换日，弄成真的一样，毫无破绽，让观众大饱眼福。&lt;br&gt;这时灯光转暗，男助手把两个箱子连桌架推进后台，祇剩下高飞和女助手在台上，背景投射出层层云彩的幻影，气氛如诗似梦，浪漫迷人，几道射灯的光芒聚集在两人身上，在舞台上投影出一个圆型的光圈。&lt;br&gt;女郎直直地站着，完美无瑕的一身皮肤雪白冰清，在灯光照射下，像一尊白理石雕琢的小天使。高飞张着十指在她眼前不断舞动，对她慢慢催眠，祇见她渐渐闭上双眼，身体越来越放松，高飞将她拦腰一抱，打横拥在胸前。&lt;br&gt;停了一会，他再把手放开，奇怪！那女郎竟然仍静静地躺在空气中，并没有因高飞双手离开而掉下，像有一个隐形的支架在她下面托住，又像在水面飘浮。&lt;br&gt;高飞伸出一指，指着她的身体，好像连着一条看不见的钢线，他指头提高，那女郎升高、他指头向下，那女郎降下，受着他的指挥。高飞把她的身躯渐渐提升，然后停留不动，自己再脚跟一提，往地面一蹬，身体也轻飘飘地离地而起，追随女郎而去。&lt;br&gt;在半空中高飞将身上的衣服一件一件脱下，扔到地上，赤条条地慢慢向女郎靠拢。观众抬头仰望，祇见眼前一切完全违反地心吸力的原理，他们像穿梭机上的太空人，飘浮着随意作出任何姿势，自由自在，任意翱翔。&lt;br&gt;高飞飘到女郎身边，双手握着她坚挺的乳房，轻轻揉捏，搓圆按扁，肆意玩弄，女郎受到她的挑逗，也睁开两眼，对他报以一笑，玉手微伸向前，探到他两腿之间，抄起他不成比例的大鸡巴，慢慢套捋起来。在无数双眼睛注视下，高飞的阴茎开始勃起，长得她两手握上也包不完，还剩下龟头和一截阴茎露出外。&lt;br&gt;此刻高飞的身体又开始旋转，头对着她脚，脚对着她头，两人的大腿同一时间往外张开，高飞低头俯到她两腿间，抱着她大腿，舌尖朝着她的阴户舔去，女郎也不甘示弱，一口将他的阴茎含到嘴中。&lt;br&gt;一时间，魔术表演变成了活春宫，一对肉虫用６９招式在半空中翻腾飞舞，巅来复去，上下飘浮，像一对白鸽子在云层里双双展膀舒翅。&lt;br&gt;高飞的阴茎虽然不能够全部塞进女郎嘴里，但也给她吞入吐出，舔得口沫横飞，「雪雪」发响；高飞投桃报李，鼓起如簧之舌，在她阴户上又撩又舔，还用嘴一会含着阴唇，一会含着阴蒂，不停吮啜，弄得她阴户淫水氾滥，再用舌头蘸回嘴里，吞进肚中。&lt;br&gt;有时又用牙轻咬阴唇，轻轻拉长，再放嘴让它像橡皮般弹回原处，把阴户弄得「渍渍」连声。女郎也有样学样，叼着他的阴囊，把两颗睪丸轮流含在口里，渐渐拉开，再猛地张嘴，让它「啪」地弹回腿间。&lt;br&gt;高飞索性再把她阴唇掰得更开，舌尖伸进她阴道里，一伸一缩，像阴茎般在里面进进退退，戏弄得她全身抽搐，颤抖不堪；她也变本加厉，将他龟头含在嘴里，深深吸气，啜得龟头鼓涨发大，棱肉硬挺，然后把口一张，发出「噗」的一声，整枝阴茎弹回小腹。&lt;br&gt;高飞又向她最敏感的阴核进攻，舌尖在上面一点一点，整治得她虫行蚁咬，淫水直喷；她也随即在高飞龟头的马眼上力点几下，又用舌尖在棱肉四周兜圈，作为回敬，几乎令高飞把持不住，将精液喷射出来。&lt;br&gt;观众都看得肉紧万分，神灵出窍，把自己代入到他们两人身上，男的当自己是高飞，炫耀着男性挡不住的魅力；女的当自己是那女郎，发挥着火热的媚劲，誓将钢铁熔化。&lt;br&gt;高飞和那女郎互相搂抱，翻来覆去，耍尽混身解数，决一高下，试看鹿死谁手。所有动作祇不过向观众显示：两人身上并没有吊上细钢缆，不然经过这一场难舍难分的激斗，身上不被细丝缠满才怪！&lt;br&gt;好像怕观众还不相信，这时后台走出一个助手，手里拿着一个大呼拉圈，穿过他们身子，由头到脚、再由脚到头，扫了一遍，证明全不靠道具帮忙。&lt;br&gt;此刻，两人已脸红身热，气喘呼呼，一阵阵抽搐加上一下下颤抖，美快的感觉不断由生殖器传往脑中，高潮忍不住山雨欲来。&lt;br&gt;高飞的阴茎在女郎的口中勃硬得像铁枝，红得像火炭，龟头一鼓一鼓，小腹肌肉发抖，精关大开，精液在体内沸腾翻滚；那女郎阴唇充血，涨硬勃挺，阴核鲜红演凸，不停抖动，阴道口又张又合，淫水滚滚而出，把会阴浆成白蒙蒙一片。&lt;br&gt;全场观众都紧张得拳头力握，气也喘不过来，汗珠从头上流到脸上也顾不上去抹，目不转睛地把视线都集中在两人的性器官上。&lt;br&gt;剧院的扬声器播着军队冲锋的密集鼓声，令表演更加紧张刺激，动人心弦。煞那间，两人身体像发冷般不停地颤抖，嘴也离开了对方的生殖器，大大地张开，喘着粗气，祇见高飞的阴茎像脉搏般一下一下跳动，霎那间，龟头一绷，一条银白色的精液浆柱往前飞喷，笔直地向女郎张开的口中射去，准确得像经过刻意瞄准，一点不留全都射进她喉咙里。&lt;br&gt;女郎闭眼「咕」的一声全部吞掉，还意猷未尽地将包皮继续套捋，把马眼里最后挤出来的一点一滴精液都舔干净，连阴囊上给溅黏着的三两点漏网之鱼也不放过，一一送进嘴里才罢休。&lt;br&gt;同一时刻，她的阴户也不断地抽搐，殷红一片的小阴唇像一对小翅膀，又张又合地不停搧动，阴道里喷出一股一股的黏滑淫水，洒得高飞满面都湿淋淋，高飞也不甘示弱，埋头猛舔，将她洩出来的所有蜜汁统统吞到肚里，再伸出舌尖，围着阴户撩了几个圈，舔得一干二净。&lt;br&gt;喇叭此刻转奏出一首轻音乐，观众也松呼了一口气，纷纷掏出手帕抹掉脸上的汗水，有些女观众还用纸巾偷偷伸到腿中拭擦，但抹掉甚么就不得而知了，祇知道一时间地上都掉满许多湿淋淋、沾着白色黏滑浆液的纸巾。&lt;br&gt;舞台上高飞和女郎这时慢慢地飘落地面，手拖着手走到台前，再三敬礼，尽管不断地鞠躬致谢，掌声还是停不下来，直到绒幕低垂，掌声才稍减。&lt;br&gt;节目一出接一出，令人目不暇给，紧张刺激，看得所有观众如痴如醉，祇希望表演没完没了，做个不完。&lt;br&gt;可惜最快乐的时光，也最容易渡过，不知不觉此刻高飞的演出已到了尾声，最后一个节目是他的压轴戏，也是最紧张最刺激的首本名牌，叫「阳具断头台」，来捧场的观众整晚都翘首以待，等着这吓破魂魄时刻的到来。幕还未升起，观众都黏在座位上，厕所也不愿去，怕错过了一分一秒的精彩片段。&lt;br&gt;红绒幕一拉开，祇见舞台上树立着一座古代的欧洲式断头台，下面是一张桌子，上面竖起两块夹在一起的木板，靠下中间位置钻穿一个两寸直径的小圆孔，一张阔阔的铡刀插在木板中央，背景黑沉诡祕，令人不寒而栗。&lt;br&gt;一道射灯光芒照向台侧，带领着高飞的出场，他全身赤裸，没有任何装饰，干净利落得让人们的视线，自自然然地全部集中在他胯下大摇大摆的阴茎上面。&lt;br&gt;他向观众弯腰行了一个礼，从助手手上接过一条黄瓜，走到断头台旁边，用黄瓜往铡刀刀锋上一抹，顿时粗粗的黄瓜齐口断成两截，掉到地下，可见锋口锐利非常，生人勿近。&lt;br&gt;这时助手扯动吊在铡刀顶上的绳子，将铡刀慢慢拉高，直靠木板顶端，然后把绳子的末端系在舞台地面的一口大钉子上。另一个助手拿出一件帆布做成的特制衣服，像精神病院里给有暴力倾向的疯子穿着，让他不能动弹的「疯人衣」，两边袖口分别有一根绳子，可以绑在背后，制止手臂的活动，另外衣背有几个松紧扣，一但扯扣上，衣服便紧包着身体，无论如何挣扎，也祇能将身躯摆动，双手完全发挥不出作用。&lt;br&gt;高飞伸出手臂，让助手替他把疯人衣穿上，并任由助手将他双手拐到背后，拉紧绳子，狠狠绑上几个死结，跟着助手又将背上的松紧扣一个一个扣紧，皮带勾扣穿到最尽头的小孔，将一件疯人衣收紧得像贴在高飞身上的皮肤，整个人被捆绑得变成像端午节的稯子般，连呼吸也感到困难。&lt;br&gt;此刻高飞站近断头台跟前，一个助手再在他身体围上一条铁链，缠绕几周后用大锁头锁上，令他活动越加困难；另外一个助手用手提起他的阴茎，穿过木板下的圆孔，在另一端用一根细绳绑在龟头下的沟上，打了好几个结，然后拉扯，将本来已经令万千人羨慕的特长阴茎，拉得更长，龟头给细绳勒着，充血澎涨，变得铁硬紫黑，根本不可能从绳圈中脱掉出来。&lt;br&gt;这时后台又有助手推出一块木屏障，上面有一个似足球场上的计时大钟，助手随即把系在龟头上的细绳扯直，用钉子钉死在木屏障上，助手们退出前还在高飞口中架上一把利刀。&lt;br&gt;观众们此刻都心跳加速，生怕那绳子负担不了铡刀的重量，忽地断掉，铡刀飞堕而下，高飞骄人的巨大阴茎，便会遭遇那黄瓜同样的命运，给一刀两断。好像特意令观众更加担心，再加点刺激，此时走出来一个美丽的女助手，举着一根火把，拿着一瓶电油。&lt;br&gt;她走到高飞身旁，伸出玉指爱怜地在他肿涨不堪的龟头上轻抚一会，再低头在龟头上轻吻一下，然后转身按下了大钟上的倒数计按钮，将电油泼上吊着铡刀的绳子上面，举起火把毫不留情地就点燃。&lt;br&gt;随着大钟「滴哒、滴哒」地倒数，观众的心脏也一下一下地蹦跳，两眼瞪得发麻，紧张得手心冒汗，心也几乎从口里跳出来。那绳子闪着熊熊火光，铡刀垂垂欲堕，大钟的指针慢慢地向尽头走去……。钟上刻度祇有三分钟，也就是说，三分钟内高飞还不能挣脱疯人衣的束缚，把阴茎从圆孔中退出，到时便会鲜血四溅、惨不忍睹，高飞没了生财工具，表演生涯也随即结束。&lt;br&gt;舞台上高飞正在拚命挣扎，将身体弯来曲去，想摆脱疯人衣的捆绑，可龟头又给细绳扯着，减少了身体活动的空间，增加了脱掉衣服的难度，左挪右缩，始终不得要领，像一个静静等待着行邢的死囚。&lt;br&gt;大钟指针一分一秒地向终点走去，绳子的烈火也越烧越旺，剧院里全场鸦雀无声，静得连枝针掉到地上也听得出来，有些心脏负荷不来的观众竟然晕倒在座椅上，要劳动到保安把他们抬出外，进行急救。时钟此刻已过了一半，高飞还是被困在那越挣越紧的疯人衣里。&lt;br&gt;忽然，人群一阵骚动，祇见那衣裳下端伸出高飞的五只指头，痉挛着辛苦乱抓，终于越伸越出，渐渐触到那些松紧扣了，他倒拐着手飞快地把扣勾弄脱，疯人衣和身体才有一些缝隙。这时离铡刀掉下的时间还不到一分钟，人们开始坐立不安，有些女观众发出尖叫声，有的索性用手遮住眼睛，不敢再看。&lt;br&gt;最后十几秒了，高飞的命运全系在这紧张一刻。祇见他不知用甚么办法，在缠绕满身的铁链锁头上摸了几把，就将锁头打开，然后连衣带链往上一提，像脱袜子般从头顶褪了出来，扔到地面上。还有三秒！短短的最后三秒！&lt;br&gt;透过绳子上的火光，清楚看见绳子就要被烧断，无情的铡刀转眼就将掉下，但高飞的阴茎还没脱险，龟头仍然受着那细绳的捆绑，横穿在圆孔里。一时间，观众的眼睛不知该注视那铡刀好，还是高飞的阴茎好，再没神去留意那大钟了！&lt;br&gt;祇见高飞不慌不忙从口中取过叼着的利刀，举手向拉扯着龟头的细绳扔去，像古时擅发飞镖的武侠高手，随意挥去，便百步穿杨。祇见那细绳应声而断，高飞也把下体一缩，将阴茎从圆孔中抽出，龟头上仍然绑着断掉了的半截细绳。&lt;br&gt;同一时候，电光火石之间，锋锐的铡刀从上而下飞堕而落，在龟头上掠过一阵寒风，把拴在上面还来不及完全抽出小洞的一段细绳切断。&lt;br&gt;在女人的高声尖叫声中，高飞提着阳具，走到台前，接受全场的如雷掌声，胯下的阴茎，骄傲地昂着头，庆祝脱离险境，更为主人的精彩表演讚叹不绝。&lt;br&gt;捂着眼睛的女仕偷偷从指缝中瞧出来，看见高飞的阴茎完好无缺，不禁捏了一把冷汗，庆幸他吉人天相，大步跨过，从没想他这一身功夫，是经历无数岁月，苦练而成。&lt;br&gt;全场观众肃然起立，不停鼓掌，感谢高飞带给他们香艳刺激、惊险万分的精彩一晚。&lt;br&gt;</content></item></essay>