<essay><item><title>名校校花的第一次(6)</title><author>床上伴侣</author><content>她不由自主地呻吟狂喘，娇啼婉转。听见自己这一声声淫媚入骨的娇喘呻吟也不由得娇羞无限、丽靥晕红。我肆无忌怛地奸淫强暴、蹂躏糟蹋着身下这个一丝不挂、柔若无骨的雪白肉体。凭着我高超的技巧和超人的持久力将小燕奸淫强暴得娇啼婉转、欲仙欲死。美处女则在我胯下蠕动着一丝不挂的赤裸玉体，狂热地与我行云布雨、交媾合体。只见她狂热地蠕动着赤裸裸一丝不挂的雪白胴体在我胯下抵死逢迎，娇靥晕红地婉转承欢，千柔百顺地含羞相就。这时两人的身体交合处已经淫滑不堪，爱液滚滚。我的阴毛已完全湿透，而小燕那一片淡黑纤柔的阴毛中更加是春潮汹湧、玉露滚滚。从她玉沟中、花园口一阵阵黏滑白浊的浮汁爱液已将她的阴毛湿成一团，那团淡黑柔卷的阴毛中湿滑滑、亮晶晶，诱人发狂。&lt;br&gt;我狂暴地在小燕那紧窄的阴道花径中横冲直撞┅┅就在这时，我猛地搂紧小燕纤滑娇软的细腰，下身紧紧地抵住美女贞洁细嫩的下体，肉棍狠狠地刺入小燕那娇小紧窄、湿滑不堪正火热地收缩、紧夹的处女阴道内……&lt;br&gt;美处女高翘的隆臀突然拼命的向上翘起，不断起伏的娇躯像被雷电击中一般，剧烈的颤抖起来，俏脸上浮现出销魂至极的迷人表情，享受在泻身的绝顶欢愉正如同旋风一般席卷着她迷茫的心灵。&lt;br&gt;滚烫浑圆的硕大龟头紧紧顶着小燕的子宫口……&lt;br&gt;…………啊…………喔…………小燕一声狂啼，银牙紧咬，黛眉轻皱，
两粒晶莹的珠泪从紧闭的秀眸中夺眶而出。这是狂喜的甜美至极的泪水，泪则全身仙肌玉骨一阵极度的痉挛、哆嗦，当我巨大的阳具狠狠插进她紧窄的娇小阴道内时，她总是又羞赧万般又火热无比地挺起洁白柔软的平滑小腹，迎接我的奸淫，迎接它的进入，而且雪嫩娇滑、修长优美的玉腿还羞羞答答地尽量分开，以便它进入得更深。&lt;br&gt;当我抽出肉棒时，她又不安地、娇羞怯怯地紧夹玉腿，将我紧紧夹住，似在恳求它别离她而去，请求它重新进入，快快直捣黄龙。紧紧交媾着的两个人终于又一齐迈上了性交的肉欲之巅。&lt;br&gt;小燕小蜜壶内的娇嫩膣肉不断收缩、紧夹住深入她阴道最深处的巨大肉棍一阵阵无序地律动、抽搐┅┅而膣内黏膜死死缠绕在棒身上，一波一波地痉挛。我将龟头深深顶入小燕的阴道最深处，死死顶住少女的子宫，直到将硕大的龟头插进子宫内。&lt;br&gt;天哪，我不光插了这处女，我还打开了她的子宫。我真是爽呆了。我的鸡巴２２ｃｍ，第一次打开一个美少女的花宫，过去从未有过。相信天下男人打开自己女人花宫的也不多见。&lt;br&gt;光滑赤裸的雪白玉体紧紧缠绕在我身上。水，是一个女人到达了男女合体交欢的极乐之巅、在啊…随着一声娇羞轻呼，一股乳白粘稠的处女阴精从她阴道深处的子宫内流射而出，顺着浸透在阴道中的肉棒，流出阴道，流出臀沟，沿着玉股，浸湿白洁中沾染着片片处女落红的床单。&lt;br&gt;肉棍一阵痉挛般地勃动，我的龟头深深顶入美处女小燕紧小的子宫，我亦不能再坚持，只觉后腰一麻，滚滚浓精如同溃水决堤般喷洒而出，点滴不剩的浇灌在小燕酥烂娇嫩的花芯上，顷刻灌入了美处女藏于深闺的处子花房中，把已然神智昏蒙的美处女烫得再度失声大呼，本已无力的修长双腿不由自主地缠紧了我粗壮的腰，柔顺的擡起圆臀，迎接我汹湧澎湃的冲击，红热的小蜜壶含夹裹吸，将那含蕴着生命种子的精液一股脑儿地吸入了花芯深处。&lt;br&gt;这股阳精烫得小燕心神俱醉，玉体娇酥，真的是欲仙欲死，魂游巫山……&lt;br&gt;温婉柔顺、美貌绝色、清丽妩媚的小燕在我的精心挑逗下，终于被强渡玉关、刺破花蕊而奸淫了……&lt;br&gt;也许由于体内那郁郁勃发的青春之源，我怎么也没想到，在与我认识不久，就从一个稚气末脱的清纯少女变成一个真正成熟的女人，并第一次尝到那销魂蚀骨、欲仙欲死的男欢女爱，并领略到那令她全身心都痉挛、狂颤的欲海高潮，虽然最初时并非自愿，但还是在那一波又一波令人欲仙欲浪的强烈肉体刺激的冲击下，展开了雪白无瑕、晶莹玉润、美丽圣洁的柔软胴体，献出了冰清玉洁的处子童贞。&lt;br&gt;经过数千下疯狂而有力的抽插、冲刺，终于，我深深地顶入小燕的阴道最深处
.巨大的男性阳具把少女那紧窄娇小异常的阴道玉壁的每一分空间都塞得又满又紧，硕大浑圆的滚烫龟头紧紧地顶住了清纯可人的美貌丫头阴道深处那娇羞初绽的柔嫩花蕊处女的阴核。&lt;br&gt;小燕那敏感至极的处女阴核被顶到，不由得一声哀婉悠扬的娇啼，啊。第一次与男人合体交媾，就尝到了那销魂蚀骨的快感，爬上了男欢女爱的高峰，领略了那欲仙欲死的肉欲高潮，一个刚刚处女破身，刚刚还是一个清纯可人的娇羞处女的身心都再已受不了那强烈至极的肉体刺激，小燕终于昏晕过去了，进入男女合体交欢、犹如小死的最高境界。&lt;br&gt;我经过这一番狂热强烈的抽插、顶入，早就已经欲崩欲射了，再给她刚才这一声哀豔凄婉的娇啼，以及她在交欢的极乐高潮中时，下身阴道膣壁内的嫩肉狠命地收缩、紧夹，弄得心魂俱震，我迅速地再一次抽出硕大滚烫的火热阳具，一手搂住小燕俏美浑圆的白嫩雪臀，一手紧紧搂住清纯少女柔若无骨、盈盈一握的纤纤细腰，下身又狠又深地向小燕的玉胯中猛插进去。粗大的阳具带着一股野性般的占有和征服的狂热，火热地刺进小燕的阴道，插进少女早已淫滑不堪、娇嫩狭窄的火热阴道膣壁内，直到花心深处，顶住那蓓蕾初绽般娇羞怯怯的稚嫩阴核。硕大浑圆的滚烫龟头死命地顶住少女的阴核，一阵令人欲仙欲死地揉磨、跳动一股又浓又烫的粘稠的阳精淋淋漓漓地射在那饥渴万分、稚嫩娇滑、羞答答的阴核上，直射入少女幽暗、深遽的子宫内。这最后的狠命一刺，以及那浓浓的阳精滚烫地浇在小燕的娇嫩阴核上，终于把美貌诱人的小燕丫头浇醒。&lt;br&gt;被那火烫的阳精在少女最敏感的性神经中枢上一激，清纯娇美的可爱少女再次哎的一声娇啼，修长雪白的优美玉腿猛地高高扬起、僵直，最后又酥软娇瘫地盘在我股后，一双柔软雪白的纤秀玉臂也痉挛般紧紧抱住我的肩膀，十根羊葱白玉般的纤纤素指也深深挖进我肩头，被欲焰和处女的娇羞烧得火红的俏脸也迷乱而涩地埋进我胸前，那一丝不挂、柔若无骨、雪白娇软的玉体一阵电击般的轻颤，从花心深处的子宫猛射出一股宝贵神秘、羞涩万分的处女阴精玉液汹湧的阴精玉液浸湿了那虽已鞠躬尽瘁，但仍然还硬硬地紧胀着她紧窄，阴道的阳具，并渐渐流出阴道口，流出玉溪，湿濡了一大片洁白的床单。&lt;br&gt;由于小燕那最后的淫滑粘稠的淫精的作用，我那渐渐威风尽失，开始变软变小的阳具慢慢地滑出了小燕的阴道。唔，小燕绝色娇靥羞红着一声满足而娇酥的歎息。&lt;br&gt;小燕和压着她一丝不挂的赤裸玉体的我，沈浸在高潮后的那种酸酥、疲软的慵懒气氛中。小燕还在低低地娇喘，云雨高潮后全身玉体更是香汗淋漓，满头如云的乌黑凌乱不堪，秀丽俏美的小脸上还残留着一丝丝醉人的春意，秀美的桃腮还晕红如火。&lt;br&gt;只见洁白柔软的床单上一片片处女落红，那刺目、鲜豔的处女落红仿佛在证明一个冰肌玉骨、婷婷玉立的清纯少女，一个雪肌玉肤、美如天仙的绝色丽人，一个冰清玉洁、温婉可人的娇羞处女已被彻底占有了圣洁的贞操，失去了宝贵的处子童贞。&lt;br&gt;只见凌乱的床单上，淫精爱液斑斑、处子落红片片，真的是污秽狼籍，不堪入目。&lt;br&gt;小燕双颊潮红，香喘息息，一想到自己竟让我由强奸变成了和奸，自己由反抗变到配合我的抽出、顶入而挺送迎合、缠绕紧夹，娇啼婉转，小燕更是丽色娇晕，娇羞无限，美豔不可方物的多情清纯的大眼睛，楚楚可怜地含羞脉脉，不知所措。&lt;br&gt;休息了好一会儿的我，从小燕一丝不挂的娇软玉体上翻下来，一只手在小燕羊脂白玉般光滑玉嫩的雪肤上轻柔地抚摸着，另一只手绕过少女浑圆细削的香肩
将小燕那仍然娇柔无力的赤裸玉体揽进怀里，同时，擡起头紧盯着小燕那清纯娇羞的美眸，一看到这样一个千娇百媚的绝色美女，国色天香、温婉柔顺的绝代尤物已自己彻底的占有和征服，我不禁飘然欲醉。&lt;br&gt;小燕那俏丽的小脸早就已经羞得火红一片，美丽多情的大眼睛娇羞万分地低垂着，不敢与我那色迷迷而又带有嘲弄的眼神相碰。&lt;br&gt;望着怀中这个小鸟依人般的绝色美女那吹弹得破的绝色娇靥上那一片羞红如火的豔霞，那一副楚楚含羞的醉人娇姿妙态，我心中不禁又是一荡，我俯首在她玉美玲珑的耳垂边低声说：丫头&lt;br&gt;小燕美丽的脸羞得更红了，小眼睛越望越低。&lt;br&gt;丫头，丫头&lt;br&gt;小燕无奈地张开乌黑的小眼睛困惑而娇羞地望向我，一望之下，又不禁连耳根子都羞得通红，乌黑清纯的大眼睛又赶快闭上，真的是娇羞无伦。&lt;br&gt;我越想越得意，轻声说道：丫头，你真小巧！小燕一张俏脸羞得越来越红，小脸也越来越烫，芳心娇羞无奈。&lt;br&gt;只听我又道：丫头，你开始怎么那样怕，后来却又哼又叫，又扭又摆啦？&lt;br&gt;小燕顿时羞不可抑，连洁白玉美的粉颈也羞得通红了，芳心又羞又气，也不知是生我的气还是生自己的气。那本来如小鸟依人般偎在我怀里的一丝不挂的娇滑玉体一阵忸怩挣紮，就欲翻身下床，我一面说对不起，一面箍紧手臂，小燕怎么也挣紮不脱，再给我用力越搂越紧，一股男人的汗味直透瑶鼻芳心，柔软的玉体又酸软无力了，她不但滑挣脱，柔若无骨的玉滑胴体反而被我越抱越紧。被我这样有力而火热的一阵搂抱，小燕的芳心又是轻颤连连，终于放弃了挣紮，由我把自己紧紧地抱在怀里，芳心娇羞无限，含情脉脉。&lt;br&gt;一个清纯娇羞的少女总是对自己的第一次开苞破身、云雨交欢有着难以磨灭的眷恋，同时也对干自己的第一个男人，第一个跟自己交媾合体的男人情深款款，哪怕我开始时是霸王硬上弓，强渡玉门关，强行奸污淫合
.只要我让她尝到了男欢女爱的销魂高潮，淫爱交欢的肉欲快感，就永生难以忘怀。&lt;br&gt;小燕现在就处于这样一种即矛盾又复杂的心情中，羞羞答答地任我把自己柔软雪白的玉体越抱越紧。不一会儿，我见她停止了挣紮，就又在她耳边低声问道：丫头，嗯，一声娇羞而轻如蚊鸣的轻哼，她总算开了口。&lt;br&gt;丫头，刚才舒服吗？&lt;br&gt;小燕顿又羞得俏脸通红，芳心娇羞无限，不知道该怎么说才好，只好含羞不语，粉颈低垂，看着她那副楚楚可人的娇姿美态，我更是得势不饶人，说嘛丫头，舒服不？。&lt;br&gt;小燕一张俏美如花的绝色娇靥羞得越来越红，还是欲语还羞。&lt;br&gt;我见她含羞不答，又欲挣紮起身，连忙用力紧紧搂住。&lt;br&gt;当她静止下来时，我那只本在小燕雪白柔软、娇滑玉嫩的细腰上抚摸的手开始不安分地游走起来，我的手沿着小燕洁白平滑的小腹向下滑去，很快就伸入，茵茵芳草之中。我的手指温柔地撚搓着少女纤细疏淡、柔软卷曲的柔柔阴毛。随着我的抚摸揉搓，小燕芳心不禁又羞又痒，那还没完全平息下去的肉欲淫火又冉冉上升。我感到了怀中这个千娇百媚的大美人那微微的轻颤和全身玉体的紧张，我高兴地一低头，就含住了少女的稚嫩椒乳吮吸起来，牙齿更是连连轻咬那粒玲珑剔透、娇嫩玉润的可爱樱桃。&lt;br&gt;少女被我一阵侵扰撩拨，一股熊熊的欲火又不由自主地燃了起来，那虽然还有点破瓜馀痛的蓬门玉壁又有点潮湿了。&lt;br&gt;小燕秀美的俏脸潮红阵阵，细滑玉嫩的雪肤越来越烫。&lt;br&gt;少女芳心娇羞无限，不明白一向端庄矜持的自己怎么会在一夜之间重又燃起熊熊欲焰。难道自己真变成了书中所说的淫娃荡妇？少女芳心又羞又怕，可如兰的鼻息仍随着我的爱抚而越来越急促、低沈。正当她又欲念如炽的时候，我却停止了抚摸，擡头盯着小燕那已蕴含着浓浓春意的美眸。&lt;br&gt;小燕娇羞不胜地望着自己的第一个男人，芳心楚楚含羞，不知道我又要干什么，哪知道我又低声问道：丫头，舒服吗？。&lt;br&gt;小燕俏丽的小脸顿时羞红得就象初升的朝霞，丽色娇晕忸怩，明豔不可方物，鲜豔柔美的香唇欲语还羞，少女又深深地低垂下粉颈，不敢仰视。我见她那欲语还羞的楚楚可人的神情，知道还得加火，我重又埋头工作，我一只手握住小燕饱满怒耸的玉乳揉抚着，用嘴含住小燕另一只玉美光滑的柔软椒乳的乳尖轻柔而火热地撩拨着那越来越硬挺的少女乳头。&lt;br&gt;另一只手轻抚着清纯秀丽、娇羞可人的少女那柔细卷曲的阴毛，插进小燕下身。四根粗大的手指顺利地插进小燕下身已开始湿润淫濡的玉沟，在那温润娇滑、淫濡不堪的柔嫩花沟中轻刮柔抚。随后，更把两根手指捏着阴唇顶端那豔光四射、柔美稚嫩的含羞阴蒂挑逗，另二根手指顺着那淫水泛滥的羊肠小道插进了小燕那虽然已有分泌物淫润但还是紧窄娇小的阴道，一阵淫邪的抽动、刮磨。&lt;br&gt;直把小燕撩逗得欲火如焚，一张俏美豔丽的小脸烧得通红，急促的鼻息已变成了婉转的呻吟唔……唔…唔，唔…你……唔…唔…你……嗯……唔…唔…你。嗯……唔&lt;br&gt;由于已处女破瓜，并在第一次与男人的合体交媾、云交雨合时尝到了甜头，当又一次更为汹湧的肉欲狂涛袭来时，小燕没有再试图反抗挣紮，而是轻启朱唇，娇羞而饥渴难捺的娇啼婉转，无病呻吟起来。</content></item></essay>