<essay><item><title>琴姐(15)</title><author>床上伴侣</author><content>我悄悄伸手绕过她的蛮腰，猛然一把握住了她的一双巨乳，她吓得失声叫了出来，一见是我才稍稍稳定。&lt;br&gt;「你吓死我了…怎么不多睡会儿…等饭熟了我再叫你…」我并不答话，而是把手伸进了她的衣襟，攥住了她那两只硕大的奶头。&lt;br&gt;「别闹了…一会儿小惠醒了看到又该犯病了…」虽然嘴上这样说，但她并没有闪躲，任我的手指在她的奶头上肆意的揉捏着。&lt;br&gt;我从后面把嘴贴近她的面颊，用舌头不住舔弄她的耳垂儿，并轻声问道：「想我吗？…」「…想…想得快要疯了…」她仰起脸把头枕在我的肩上，性感的双唇迎住我的嘴。&lt;br&gt;「我要看看你有多想我…」说着我的手沿着肚皮滑进了她的裤子，停在她那肥厚湿润的肉缝中。&lt;br&gt;「怎么会有这么多毛呀？…」「人家不知道…啥时还能见到你…已经好久没刮了…」她羞怯怯的回答着。&lt;br&gt;「还找借口~！不知道我最讨厌毛多的女人吗？！竟然不拿我的话当回事儿，别忘了你还是我的小母狗呦~！…」我装作生气地说。&lt;br&gt;听了我的话，她马上转过身来双手搂住我的脖子说：「还小母狗呢~我现在是小母狗她妈…屋里那个才是你的小母狗呢…呵呵~」说着她在我的嘴上狂吻了一通，然后充满柔情的看着我说：「你永远是我的主人…我也永远是你最忠实的母狗…只要能让我留在你身边…无论干什么我都愿意…」她的话令我倍受感动，我深深地吻了一下她的嘴唇说：「那就证明给我看…」说着我揪住她的奶头把她牵进卫生间。&lt;br&gt;来到卫生间，我迫不及待地扒光了她的衣服，然后让她坐到马桶盖上。&lt;br&gt;虽然两年多的困苦生活让她略显消瘦，但她的乳房依然饱满诱人。&lt;br&gt;我从镜台上拿出自己的剃须刀，蹲下身仔细地刮去她那杂乱的阴毛。&lt;br&gt;随着毛发的脱落，她那肥厚的肉唇和硕大的阴蒂毫不遮拦地暴露出来。&lt;br&gt;拨开两片肥厚的肉唇，我看到粉红色的阴肉和阴道口周围早已布满了晶亮透明的粘液，我忍不住伸出舌头舔了进去，她配合着向前挪了一下屁股，双手抱住我的头，闭上双眼仰过头去，静静享受着下体的快意。&lt;br&gt;我用舌尖顶了一下她的尿孔，随后便一口叼住她的大阴蒂玩命的吸吮起来，她触电般的浑身一震，身体亢奋地抖动起来，她的双腿紧紧夹住我的脑袋，两手揉搓着自己的巨乳，嘴里「嗷~嗷」的叫个不停。&lt;br&gt;当乳白色的蜜液不断从她的肉穴里湧出，我的脑海里突然闪出一丝邪念，便猛然站起身晃动着早已挺立的阴茎问她：「想要吗？…」她先是愣了一下，然后饥渴地注视着我脸色变得绯红：「想…」「那就爬过来…」说着我倒退着走出卫生间，她果然毫不犹豫地趴在地上像狗一样爬着跟了过来。&lt;br&gt;我引着她一直退回到厨房，然后用一只脚踩在她的肩上，她趴在地上抱住我的脚，并将脚趾一一含在嘴里不停的吸吮。&lt;br&gt;我低头看着她沿着大腿一路吻到我的阴茎，一种驾驭式的满足感油然而生。&lt;br&gt;她的嘴不住地在我肉棒上套弄吮吸，舌头缠绕着龟头令我倍感冲动。&lt;br&gt;我一把将她拉起来并撩起她一条大腿，站立着将男根插进她饥渴已久的肉洞。&lt;br&gt;我的小腹撞击着她的阴蒂发出清脆的响声，她丰硕的肥腰开始狂躁的扭动。&lt;br&gt;久旱的大地终于迎来了倾盆大雨，困饿的雌兽得到了渴望已久的大餐。&lt;br&gt;不出十几个回合琴姐嚎叫着进入了高潮，淫汁尿液洪水般破门而出，弄得厨房的地上一片汪洋。&lt;br&gt;我扭身将她放到橱柜上，然后撩起双腿开始又一轮进攻，这一次她的高潮来的更加迅猛，灼热的尿液疯狂冲刷着我的阴茎。&lt;br&gt;两次高潮过后琴姐显得有些力不从心，喘着粗气身体无力地扭动。&lt;br&gt;我板过她的身体让她趴在橱柜边缘，然后用手指蘸着蜜液涂在她的肛门上，她似乎明白了我的用意，紧咬着下唇撅起屁股等待着我的进攻。&lt;br&gt;我攥着肉棒缓缓的顶进她的屁眼儿，随后一点点加快了抽动。&lt;br&gt;后庭的感觉的确非同一般，弹性十足的环状肌紧紧裹住我的阴茎，顷刻之间我感到周身一阵酥麻，一股股浓郁的精液向琴姐的直肠里喷湧。&lt;br&gt;巨大的痛楚让琴姐流出了眼泪，她强忍着蹲下身用嘴为我清理着阴茎。&lt;br&gt;我拉起她并亲吻着她脸上的泪水，她一下子抱住我将头紮紧握的怀中。&lt;br&gt;「疼吗？…」我怜爱地吻了一下她的额头问。&lt;br&gt;「没关系…我忍得住…」她强颜欢笑的回答道。&lt;br&gt;她的表现令我倍受感动，我紧紧地搂住她激动地说：「琴姐…我们结婚吧…」「不要啦~姐姐这么老…哪佩得上你呀…」她偎在我的胸前喃喃的回答「不过…要是你不嫌弃…我想把小惠托付给你…我知道我这想法有些自私…这孩子现在这样也会拖累你…可是…她总归是我的女儿…除了你谁还会对她这样好…所以姐姐求求你…娶了她吧…姐姐会一辈子报答你的…」说着她的眼泪又一次流了下来。&lt;br&gt;看着她忧伤的表情，我心里顿时沉重起来，忙说：「你这是说哪去了…小惠今天这样还不是我一手造成的…这是我惹的祸就该由我承担…只是那样对姐姐你就太不公平了…」「没关系的…只要你对小惠好…姐姐我也就心满意足了…再说我们以后不是还能在一起嘛…区区一个名份能有什么用…当你丈母娘我看也挺好呀…这样我还是你长辈呢…呵呵~」「那样不就成乱伦了吗~？哈哈！~」「现在就不是乱伦啦~！你还笑…讨厌！…」她装作生气地白了我一眼，然后又贴到我的胸前一脸幸福的说：「乱就乱吧…反正又没有人知道…只要我们三个人能在一起…也就够了…」正当我和琴姐缠绵在柔情蜜意之中时，屋里传来了小惠的哭叫声，我和琴姐几乎同时跑进卧室，一见到我女孩飞快地跳下床，光着屁股一下子钻进我怀里不停的抽泣，我抚摸着她的后背安慰道：「没事~没事…哥哥在这…别怕…」琴姐也想走过来安抚一下女儿，但女孩看到赤身裸体的母亲，即刻情绪激动起来，并猛力将琴姐推开，然后死死搂住我的脖子，似乎不愿让母亲靠近。&lt;br&gt;看着女儿的反应琴姐有些尴尬，慌忙走出去套上了一件睡袍，然后很不自然的说了句：「我…我去做饭…你陪陪她吧…」便走进了厨房。&lt;br&gt;我搂着女孩坐回到床边，伸手托起她的小脸深情地吻着她的嘴唇，并将手放在她那圆润丰满的乳房上抚摸着。&lt;br&gt;女孩此时也稳定下来，伸出娇舌回应着我的吻。&lt;br&gt;渐渐的我感到刚刚疲软的肉棒又开始挺立起来，便搬过女孩的腿让她跨坐在我的肉棒上，就这样我们的私处紧紧交合在一起，但谁也没有动，只是静静享受着这份亲密交融的温馨。&lt;br&gt;直到琴姐把饭菜端进来我们仍保持着这个姿势相互拥吻，见此情景琴姐有些磨不开，刻意将视线移向别处说：「哎呀~快过来吃饭吧…都快长在一起了…真是的…」我顾不得说话，抱着小惠站起身，让女孩的双腿缠在我的跨上，阴茎仍停留在她那狭窄湿润的蜜穴里。&lt;br&gt;女孩的双唇紧紧贴在我的嘴上，丝毫没有放开的意思。&lt;br&gt;我只好用肉棒挑着女孩的下体坐到了饭桌前，女孩的舌头仍驻留在我的嘴里不肯离去。&lt;br&gt;琴姐为我们盛好饭然后坐在我的旁边「这死丫头~！还不放开…你这样占着你志强哥的嘴，让他怎么吃饭啊~！」听得出琴姐的话语间带着醋意。&lt;br&gt;我用一只脚在桌下踩了一下琴姐的脚，想示意她先不要管，没想到她用一双玉足把我的脚夹在中间，我感到琴姐正用柔软的脚掌轻抚我的脚背，那感觉无法言表十分的快慰。&lt;br&gt;我不禁伸手从桌下摸向她的大腿，她特意向前凑了凑最大限度的分开双腿迎接我的入侵。&lt;br&gt;我的右手在琴姐粘湿的肉缝里肆意摸索，怀里抱着小惠狂热地拥吻，此时此刻我的肉棒在女孩的蜜穴里越发的粗壮，左手的中指绕过女孩的纤腰抠进她紧闭的肛门。&lt;br&gt;在母女俩强大的诱惑下我又一次慾火中烧，忍不住勾着女孩的屁眼儿使她摆动起腰身。&lt;br&gt;女孩的蜜穴不停地按摩着我的肉棒，琴姐肥穴里的肉唇和阴蒂在我的手里不停的翻滚，一时间我好像步入了天堂，无尽的快意迅速传遍我的全身。&lt;br&gt;我发觉小惠的动作越来越快，淫荡的叫声也越发销魂，猛然间女孩强烈的痉挛起来，灼热的尿水犹如大雨倾盆。&lt;br&gt;就在此时我感到女孩的屁眼在不停的蠕动，一种软软热热的东西将我的手指拱出肛门，紧接着女孩的大便破门而出，而我非但不觉得恶心反而更加兴奋。&lt;br&gt;满屋的臭气让琴姐慌了手脚，她惊叫着冲进卫生间拿来了便盆「哎呀！~这…这叫什么事呀…！死丫头真是丢死人了！…快让她下来吧！~当心弄你一身…」我丝毫没有理会琴姐的叫喊，怀抱着屎尿横流的女孩忙站起身。&lt;br&gt;小惠的高潮依然没有过去，她抖动着身体仍不住的亢奋。&lt;br&gt;我此时早已热血沸腾，肉棒急速抽插着少女的阴门。&lt;br&gt;我的小腹在女孩阴蒂上猛烈的撞击，强大的冲击让女孩高潮频频，终于我的快愉达到了巅峰，浓郁的精液在女孩的子宫里狂喷。&lt;br&gt;欢愉过后我略显有些疲惫，抱着女孩依靠在墙边，肉棒仍驻留在女孩那充满粘液的嫩穴中。&lt;br&gt;小惠此时也已精疲力竭，四肢盘绕着我的身体不住的喘息。&lt;br&gt;琴姐蹲在地上为我们打扫着战场，嘴里依旧不住的嘟囔：「真是要命~！这还叫人怎么吃饭呀…恶心死了~」「呵呵~琴…琴姐…看起来你女儿可比你投入多了…哈哈…」我一边缓气一边都她说。&lt;br&gt;「你还笑！~还不赶紧去洗洗…脏死了…」她白了我一眼，然后继续用纸巾擦拭着地上的污物，并继续说：「你总这样弄她，迟早会让她怀孕的…要是再有了孩子可怎么办…总去堕胎可不是个事儿，那样她恐怕再也生不了孩子了…」「怀就怀呗~我正愁没后呢…结婚这么多年那个贱货连个屁都没下一个…唉！可惜上次我不在，不然肯定不会让我们小惠去堕胎…」说着我亲了一下怀里深情凝望着我的女孩，然后又坐回到饭桌前，对蹲在脚下擦地的琴姐说：「琴姐…我想让你也替我生个孩子…」她听后马上抬起头一脸惊异地看着我：「我？！呵呵~亏你想得出来…我都啥岁数了…还生…让人家笑话死…我可是戴了环儿的…」「戴环儿可以再去摘掉嘛…这是我们自己的事…管别人怎么说…我真得很想你替我生一个~你就答应了吧…算我求你啦…」看我一脸迫切的样子，她开始犹豫起来，我看着她轻咬了一下嘴唇，像是下了决心似的说：「好吧~我也豁出去了…过两天我就去医院摘环…行了吧？」「真的？！太好了…我真爱死你了…」「瞧把你给美的…等以后我和小惠都生了孩子…看你拿什么养活…」「放心吧~为了孩子，从现在起我会拚命赚钱的…哈哈~」晚上琴姐说什么也要睡在方厅，我拗不过她，只好帮她将单人床移到厅里。&lt;br&gt;琴姐怕小惠夜里会尿床，非要在女孩的身下垫块褥子。&lt;br&gt;由于折腾了一天，我们都已疲惫不堪，便相继睡了。&lt;br&gt;「还没起呀？！我早点都买来了…快起来吃吧…不然就凉了…」第二天早上，我被琴姐的声音唤醒，睁眼一看，小惠正趴在我的身上癡癡地看着我傻笑，我听到琴姐正在厨房里忙活，便搂住女孩又亲又摸了一阵，小惠似乎很喜欢我这样，非常温顺地趴在我怀里任我摆布。&lt;br&gt;直到琴姐走进来看到我们又纠缠在一起，便一脸无奈地说：「哎呀~！还没腻乎够呀…总这样下去你身体会吃不消的…赶快起来吧…」看到琴姐有些不高兴，我只好推开小惠乖乖地起床。&lt;br&gt;谁知女孩也跟着一骨碌爬起来，两只手紧紧抱住我的胳膊，像是怕我跑掉似的。&lt;br&gt;「唉~这哪成啊…她总这样缠着你可不行…你还怎么工作呀…得想个办法…」「没事的…我估计她适应两天就会好的…你不用担心…」其实说心里话，我倒很喜欢女孩的表现，这样会令我有种说不出的满足感。&lt;br&gt;我领着小惠走进卫生间，像对待小孩子一样先帮她洗漱了一遍，然后才忙活自己。&lt;br&gt;吃早饭时我依旧一边吃着一边给小惠餵食，女孩跨坐在我腿上，裆下的蜜缝紧紧贴着我的大腿，那感觉真是惬意极了。&lt;br&gt;琴姐在一旁看着我们一脸欣慰地说：「看你对小惠这么好…我心里真是…说不出来的高兴…这孩子能有你照顾…我也就放心了…」说着她开始抹起了眼泪。&lt;br&gt;「琴姐~你也别这样…我们现在不是过得挺好嘛…」我赶紧安慰道。&lt;br&gt;「是呀~是呀~瞧我这是怎么了…」她擦了一把眼泪，然后像是想起了什么说：「对了~你今天还出车么？…」「我想再多陪你们母女两天…一会儿我们三口出去遛遛…顺便给你们买几件衣服…」说着我用手捋了一下小惠的长发「我们小惠也该穿得漂亮一点呀…」女孩仍旧目不转睛的看着我，脸上露出了一丝笑容。&lt;br&gt;上午我们一起去了趟商业街，临出门时我和琴姐费了好大劲才哄着女孩穿上衣服。&lt;br&gt;一路上女孩摽着我的胳膊寸步不离，甚至连试衣间都要我带着她进去。&lt;br&gt;我给她们母女各自买了几身衣服，并领着她们到麦当劳大吃了一顿。&lt;br&gt;下午回家的路上柳红打来电话，说是想过来看看琴姐母女，我自然很高兴的答应了。&lt;br&gt;柳红的到来让琴姐诚惶诚恐，并把她待如上宾。</content></item></essay>