<essay><item><title>爆操母女花(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;操，该死的天气，ＴＭＤ都要蒸干了。方天禄抬头看了下天上的烈日，手里拿着刚买的冰镇饮料不停的擦着脸，心里咒骂着。&lt;br&gt;方天禄今年刚大学毕业，因为学的是建筑专业，所以毕业后找了份工地上的工作。对于刚毕业的方天禄来说，工地就是监狱，一个没有自由、女人、前途的监狱。他每天６点起床一直忙碌到晚上７点左右，中午吃个饭休息个把小时，有时候晚上还要通宵加班，方天禄时不时的蹲在工地上，嘴里叼着根烟，回想起那天堂般的日子：每天１２点起床吃早饭，吃完饭再睡个回笼觉，一个星期上个几节课，没事的时候坐在校园里看看美女，意淫下。&lt;br&gt;小方，到１# 楼１２层来下。方天禄脚边的对讲机里传来了他们项目部老大的声音，无奈的擦了下汗，拿起对讲机，脚步蹒跚的往１# 楼走去。&lt;br&gt;一会后，方天禄看到了脸上一片乌云的项目经理陆克，然后陆克对着方天禄一顿臭骂。对此，方天禄已经习以为常了，至从他进项目部的第二天起每天都要经受他的口水折磨。有时候他即使什么都没做都会让老陆一顿臭骂，为此他困惑了一个多星期。直到有天晚上跟他一个寝室的同事道出了原委，我开始同情起老陆，所以现在老陆发火的时候，我就当耳朵已经失效。&lt;br&gt;陆克，今年４０岁，工地上混了将近２０年，算是一个经验加学历双全的人才，收入不错，有房、有车、有老婆儿子。之所以每天要靠训人发泄怒火，只是因为他在家受到的窝囊气太让他郁闷了。&lt;br&gt;方天禄听说过好几个关于老陆气管炎的版本，有一点是大家都公认的事实，那就是老陆已经不行了。起因好像有很多说法，有的说是老陆年轻的时候在工地上太寂寞，每天出去找小姐，结果就上瘾了，等他结婚后继续在外面搞女人，结果导致肾亏；有的说是老陆那小体格（身高１６３ＣＭ，体重１００斤左右），非要找个身材极品的老婆，那帮同事一说到老陆的老婆时，眼睛里都冒着绿光，方天禄想了下觉得老陆的老婆应该是极品，因为这样，老陆夜夜春宵，结果没几年就不行了。&lt;br&gt;女人三十如虎四十如狼，老陆的老婆所以就变成了如狼似虎的女人，老陆因为无法满足她的需求，结果总是在家受气。&lt;br&gt;经过将近半小时的挨训时光，老陆累了，随便指派了个工作就要打发走方天禄。&lt;br&gt;方天禄看老陆火气下去了点，以询问的口气问道：陆经理，我想请两天假。&lt;br&gt;老陆喝了口矿泉水，擦了下嘴，带点沙哑的嗓音问我：请假干什么去？&lt;br&gt;学校让我过去办下户口迁移的事情。方天禄回道。&lt;br&gt;妳找下小宋，把手头上的事情交代给他，然后回去吧。老陆听说是办这个事情，也就开了绿灯，放了方天禄两天，并说事情麻烦的话，等事情办完了再来上班。&lt;br&gt;从工地出来后，方天禄回了宿舍清理了下身上的盐巴（被太阳晒了一天，身上都有一层盐了。），再换了身干净的衣服，准备找我的死党去潇洒下，方天禄上班至今没有休息过一天。&lt;br&gt;方天禄不停的给同城的死党播着电话，不过得到的回复都是在上班、很忙、或者晚上佳人有约之类的。一群人渣，见色轻友的败类，操！方天禄愤愤的想着，看了下时间觉得还早，然后出门往他母校走去，他心里盘算如果下午就能把事情办好，那就有２天的时间可以休息了。&lt;br&gt;星期一再来吧，今天星期天，没有老师上班，我只是值班的学生，抱歉了，学长！&lt;br&gt;等到方天禄来到他母校的学工部，得到这样的一个答复，心里哀叹着：监狱的生活真的能让人忘却很多事情。日了。&lt;br&gt;方天禄在学校出来后，在街上漫无目的的逛着。突然，方天禄的鼻子自然的抽动了几下，深深的吸了一口，脸上现出享受的神情。&lt;br&gt;牛肉面的味道，如此的熟悉！如此的诱人！方天禄嘴里喃喃的说到，然后转过身朝一家面店走进去。&lt;br&gt;老板，来一碗牛肉面，汤汁浓点，料下的足点，面条可以少点。哦……对了……别放香菜。方天禄进了面馆，边冲着老板说边找了个位置坐下。&lt;br&gt;呵呵，是小方啊，好久没来了，放心一定让妳满意。面店老板看了下，看到是方天禄以后笑呵呵的打着招呼。&lt;br&gt;没多久一碗热腾腾的面条出现在了方天禄的眼前，方天禄迫不及待的拿起双筷子就吃起来，因为太急了，被烫的哇哇叫。&lt;br&gt;呵呵，老板啊，还是妳的面好吃啊，爽啊，才几个月没吃到，今天路过这里闻到香味就被勾进来了。方天禄边吃边赞美道。&lt;br&gt;呵呵！老板笑了下，骄傲的继续说：那是！我的面可是祖传的。&lt;br&gt;这时又有客人进来，面馆老板继续忙碌的招呼起来。&lt;br&gt;呼！！！！&lt;br&gt;方天禄舔干净最后一滴汤汁，然后深深的呼出一口，准备起身结账走人。方天禄刚起身的时候突然感到眼前一亮，他的对面坐着一个娇小的女孩子，圆圆的小脸蛋，稍稍有点婴儿肥，一头卷曲的花花绿绿的头发，一双大大的眼睛，脸上略施粉黛，小小的琼鼻下一张可爱的小嘴，让人忍不住想上去咬一口。&lt;br&gt;天哪！极品萝莉~ 老子的鸡鸡硬了！方天禄心里感慨着。&lt;br&gt;此时，这个可爱的小萝莉一双小手正在她的钱包里翻找着，然后把钱包里的东西全部翻腾到桌子上，然后把钢镚集中到一起，然后数了起来，数完后，她小嘴一嘟，露出一副无奈的表情。&lt;br&gt;对于在工地上呆了几个月的方天禄来说，这个表情看在方天禄眼里，那是充满着绝对的诱惑。方天禄此时也知道这个可爱的小女孩已经没钱付账了。方天禄心里一盘算，脸上挤出一个绝对无害的笑容，开始朝那女孩走去。&lt;br&gt;方天禄微笑的做到小萝莉对面，然后开口问道：小妹妹妳好，有什么事情可以让大哥哥帮妳的吗？&lt;br&gt;呃？？小萝莉听到有人跟她说话，抬起头看着方天禄，歪着头看了方天禄几眼，然后对方天禄说：大哥哥，妳像坏人！&lt;br&gt;汗！方天禄看小萝莉看了他好久之后蹦出这样一句，心里狂汗，可惜心里并不死心，继续厚颜的说：小妹妹，我额头上写着坏人两个字？&lt;br&gt;小萝莉笑了笑，然后说：大哥哥，妳的神情就是坏人的神情，特别是妳笑的很坏，妳心里是不是在盘算的怎么欺负我啊？方天禄已经快哭了，心里想着现在的小女孩怎么什么都知道，嘴里还是继续和小萝莉磨着：不会啊，哥哥我很善良的。我只是看妳现在手头有点紧张，而我看妳这么可爱，所以想来帮帮妳，怎么就成了坏人。哎！！谢谢哥哥，不过小薰自己有办法解决。小萝莉的眼睛转了几下，然后拿起电话，开始拨打电话，不过马上回复了一副无奈的神情。&lt;br&gt;因为她用的是山寨手机，音量很大，方天禄听到她手机已停机的提示。&lt;br&gt;小妹妹，别难过，谁都有个手头紧张的时候，今天哥哥帮妳付了，当是认识个妹妹。呵呵！方天禄说完到老板那里付了帐。小萝莉坐在桌子上想了会，然后马上把桌子上的小物件都放进钱包，然后拎起她的小背包就向我追过来，嘴里喊道：哥哥，等等我。方天禄听到后面传来娇柔的喊声，停下了脚步，转过身，看到小萝莉跑过来，等到她近前，开口问道：小薰，有事？&lt;br&gt;咦？妳怎么知道我的名字？小薰诧异的问道。&lt;br&gt;呵呵，妳自己告诉我的。我笑了笑说。&lt;br&gt;小薰想了想还真是她自己刚才说话的时候道出了她的名字，于是一副恍然大悟状。&lt;br&gt;方天禄看着站在眼前的小薰，开始认真的打量起来，大概１５４ＣＭ，胸部发育的不错，８０Ｄ左右，小屁股蛮翘的，腰肢不够细，不过小女孩好像都这样，腰肢的弹性应该不错。小薰看方天禄的目光在她身上肆无忌惮的巡游，伸出一双粉嫩的小手，在他眼前晃悠，遮挡方天禄的目光。谁他妈的的伸手挡住老子欣赏美女。操！方天禄很自然的抓住了那只小手，然后往下拉，这时一阵柔腻的感觉袭上他的心口，捏了捏手里的小手，再看到小薰那瞪大的眼睛，才意识到小手的来处。&lt;br&gt;呵呵！小薰妳的手很漂亮啊！方天禄尴尬的笑笑。&lt;br&gt;哼，哥哥妳是色狼哦！现在心里想什么小薰可是很清楚的哦！小薰做出一副心知肚明的表情，手里挣扎了几下，看没办法挣脱方天禄的狼爪，也就放弃了抵抗。&lt;br&gt;哦？跟哥哥说下，我怎么不知道啊？方天禄继续拉着小薰的手，边走边说。&lt;br&gt;哥哥，把头弯下来点，嗯，就这样哦。小薰踮起她的小脚，然后把嘴凑到我的耳边轻轻的说了句：做爱。然后一脸得意的看着方天禄，仿佛在说：怎么样，本小姐猜的对吧！&lt;br&gt;嗡！！&lt;br&gt;小薰凑到方天禄耳边的时候，一股少女的香气从她身上散发出来，方天禄贪婪的吸了几口，当听到小薰轻声的说出做爱两字的时候，方天禄感到心里某一块地方被轻轻的触动，低下头准备看小薰时，一抹白色和一条深沟印入眼帘，方天禄感到他的鸡巴已经开始充血了，脸上马上红光泛起。呵呵，看来我猜对了哦，哥哥，妳的小弟弟硬了哦。吼吼！！小薰看到方天禄这样的表情，又偷偷的瞄了眼他的下体，然后又踮起脚凑到方天禄的耳边说。这时方天禄正低着头，而小薰又垫着脚往他身上凑，因此小薰的半个胸部再次印入方天禄的眼帘，方天禄觉得小弟弟要翘起来了，本能的想用手挡下，结果手一紧，抱住了小薰，并把小薰拉入了怀里，一对充满弹性的东西挤压在胸膛。啊……小薰轻呼一声，坏哥哥快放开我。然后用一双水汪汪的眼睛看着方天禄。&lt;br&gt;方天禄感受着环抱美女的快感，现在又看到如此一双大眼睛直勾勾的看着他，心里一阵冲动，低下头，对着那红润的小嘴印了下去。唔！！！！一声低闷的声音从小薰的鼻子里哼出。此时方天禄的双唇死死的压在小薰的双唇上，头部一晃一晃的，让彼此的双唇摩擦着。渐渐的小薰的一双小手环抱着方天禄的腰上，表情里露出一丝享受，不过还没有让方天禄的舌头进入她的嘴里。一会后，方天禄意识到现在时在大街上，抬起头，恋恋不舍的离开小薰的双唇。&lt;br&gt;方天禄由衷的感叹道：小薰，妳的嘴唇好香好甜啊！&lt;br&gt;小薰用小手擦了下嘴唇边的口水，瞪大眼睛看着方天禄说：坏蛋，妳欺负我，小薰的初吻啊！！然后小薰做出心碎状。方天禄无语了，感到９０后真的很牛叉，不过为了能把她弄上床，脸上继续露出无害的微笑：放心，哥哥会对妳负责的！小薰听到方天禄这样说，脸上马上露出一丝阴谋得逞的笑，然后拉着方天禄进了一间网吧，然后来到一个位置前，跟一个和她差不多大的小女孩说了句，妳去吃饭吧！，那小女孩起身后说了一句：我要回家了，小薰妳继续继续练级。然后背起小背包出了网吧。&lt;br&gt;回家干嘛？多无聊啊！小薰嘟哝了一句，手里握着鼠标就开始玩起了游戏。&lt;br&gt;方天禄问道：小薰，妳同学？&lt;br&gt;是啊，我同桌，漂亮不？小薰眼睛盯着屏幕嘴里说着。&lt;br&gt;呵呵！方天禄笑了声，然后低下头凑到小薰柔嫩的小耳朵边说：小丫头一个，哪有小薰漂亮啊！呵呵！小薰眯着眼睛笑了，然后转过头，装出一副可爱的表情，对方天禄说：哥哥，妳去网管那里帮忙续下时间，这台机器的时间快到了。呵呵。哥哥，妳也开台机器，就坐我边上，一起玩，我带妳哦！&lt;br&gt;方天禄摸了摸她的头，笑了笑，然后往网管那走去，心里想着：先通过游戏拉进彼此心里的距离，然后晚上再拉近身体间的距离，嘿嘿……&lt;br&gt;４个小时后，方天禄开始腰酸背疼了，而小薰却依旧玩的不亦乐乎。于是方天禄站起来走了走，然后到网管那买了两瓶饮料。&lt;br&gt;小薰，喝点饮料。方天禄递给小薰一瓶饮料。&lt;br&gt;小薰眼睛盯着屏幕，手里接过饮料，拧开瓶盖猛的吸了一口，然后继续点击着鼠标。&lt;br&gt;小薰，累不累？方天禄问道。&lt;br&gt;小薰心不在焉的回道：不累啊，今天只玩了１２个小时，平时我都要玩１７个小时左右的。汗！！方天禄的额头开始冒汗，心里想着，死丫头，妳要是继续玩下去，难道要老子在这里陪妳一晚上？操了，那老子的鸡巴晚上不是又要和自己的双手亲密接触？方天禄想了想，对小薰说：小薰，妳这样一坐就是一整天，对身体不好的，要劳逸结合。&lt;br&gt;嗯，知道了。小薰嘴里含糊的应了一句，然后继续玩着。&lt;br&gt;操，死丫头，妳他妈的就不能认真点和我说话，等老子把妳弄上了床，看老子怎么收拾妳。方天禄心里又砸了那台电脑的冲动，然后把小薰拉到一个角落里狠狠的强奸一百次。方天禄压了压心里烦躁的心情，继续对小薰说：小薰，妳看现在都１１点多了，早点下机吧，游戏明天还可以继续玩的嘛！小薰依旧看着屏幕，嘴里说着：哥哥，这妳就不知道了，现在这个游戏刚开服没多久，要连续作战的，要是停下了，等级就被别人赶超了，要再追上他们就难了，哥哥，小薰很厉害的，小薰要当努力练级，然后当行会老大。&lt;br&gt;操，死丫头，就妳这样玩游戏，还当行会老大？别以为老子刚玩这游戏，但是老子玩游戏时，妳这丫头片子还在穿开裆裤。就按老子专业的眼光看，就是老子对这游戏不感兴趣，老子玩１小时的效率比得上妳４小时的效率，就妳这样怎么当行会老大。操。方天禄心里已经接近愤</content></item></essay>