<essay><item><title>珍惜拥有(5)</title><author>床上伴侣</author><content>我们两个就像是迷失在浩翰汪洋里的旅人，努力的想要捉住浮木般那样紧紧的拥吻着，过一会儿我也掌握了些技巧，主动生硬的回吻她，惹得她轻轻的呢喃起来。&lt;br&gt;我猜想她大概是因为心情不好，所以才一时放纵自己在我身上寻求温暖，慰借她被男朋友所伤的心，她虽对我有好感，但她是不会因此而背弃她的男朋友的，女孩子总是比较念旧的！我清楚的明白我和她是不会有结果的，想到这里我更加激烈的吻着她，更希望时间能永远停留在这一刻。但过没多久，就听到远处阿噜和阿良小声急促的提醒我：「恐龙，有人来了！」&lt;br&gt;我和小舞才赶紧分开彼此的双唇，小舞红着脸赶紧整理了一下头发和衣服，我抬头一看原来是不远处牙套妹、小兰和小玉好像偷偷摸摸地正朝着我们走过来。而阿噜、阿良和小雪在钓完鱼后拿着钓竿和火把打算回去了，因此也慢慢的走近。阿良开口的第一句就说：「刚才我们什么都没看到！」&lt;br&gt;而一旁的小雪脸上却是一脸绯红。就像是此地无银三百两一样，反而让我和小舞心里都觉得难为情！牙套妹、小兰和小玉他们也拿了火把走了过来开玩笑的说：「我们就在想，怎么到处都找不到你们两个，还来是躲到这里来，说！你们在干嘛！该不会是在作坏事吧？」&lt;br&gt;一旁的小雪赶紧出面替我们解围说：「没有啦！他们刚才在听音乐聊天，对了！小兰你们要不要看，我们钓到一条小鳗鱼和三条鲶鱼喔！」&lt;br&gt;小玉他们兴奋的说：「在那里？在那里？我要看！很大只吗？」&lt;br&gt;阿良也很有默契的说：「走！我们到营地那里比较亮，我捉给你们看！」&lt;br&gt;结果阿良和牙套妹他们就一伙走向营地的方向去，还一路传来惊呼声：「真的吗？有这么大吗？」&lt;br&gt;阿噜临走前特地留了一枝火把给我们照明，开玩笑的说：「记得有时候眼睛也要张开看一下四周！」&lt;br&gt;当他们都走远了，只剩下我和她时，此时我气喘嘘嘘的，连胸口都还在剧烈的跳动着，她也是一脸潮红尴尬的说：「嗯…你学得很快，这样子才能叫作接吻。」&lt;br&gt;过了一会儿她想转移话题的问我说：「你刚才听的那片CD在那里买的？」&lt;br&gt;我说：「这是我最爱的CD，很久以前买的，现在妳去找大概也找不到了！」&lt;br&gt;她失望的说：「喔～真可惜！要不然还蛮好听的！」&lt;br&gt;我抽起了随身听里的CD片拿给她说：「既然妳喜欢，我送你好了！」&lt;br&gt;她有点怀疑的说：「可是这是你最爱的CD，你送给我的话，以后你想听就听不到了。」&lt;br&gt;我说：「没关系！我都听到会唱了，而且最爱的东西送给最喜欢的人也是不错的！」&lt;br&gt;她一副俏皮模样的说：「不知道早上是谁说自己看到女孩会脸红心跳、反应慢半拍、又不会说甜言蜜语，我看应该改成脸皮厚到不透光、反应像个鬼灵精，舌灿莲花的调情圣手才对。」&lt;br&gt;我假装生气的说：「小舞，妳是在说谁？」&lt;br&gt;她一副装傻的模样说：「谁？那有，我又没指名道姓的说是你，是你自己跳出来承认的！」&lt;br&gt;我追着她：「小舞，妳不要跑，CD还给我！我情愿留着当杯垫也不打算送给妳了。」&lt;br&gt;她边跑边回头装着鬼脸笑着说：「哈！哈！我才不要还给你！我要留下来作纪念。」&lt;br&gt;她的身后就不停传来我的声音：「小舞，妳不要跑！还给我！……………………。」&lt;br&gt;后来大家就围着营火泡茶，喝着坪林有名的包种茶开心的聊天直到深夜。隔天大家都睡到接近中午时分才起床，因为昨晚大家玩得太晚了，早餐简单的吃个土司夹果酱及烤香肠就开始清理场地及打包圾垃准备回去了，可是很奇怪的不知道为什么从早上起，大家一见到我就对着我笑，弄得我一头雾水？要回去时大家又抽了一次扑克牌，回程时我和小舞并没有像昨天刚来时那样的有话说，我想可能跟昨晚发生的事多多少少有点关系吧！&lt;br&gt;后来不一会儿她在后座也睡着了，我拉了她的手抱住我的腰，一路上我小心的避开路上的坑洞深怕会惊醒熟睡的她。下山后有人提议要不要顺路上乌来去玩，但女生说：「已经很累了想回家休息，而且也没多带衣服来。」&lt;br&gt;因此作罢，我们就将女生载到昨天集合的台北火车站。彦新说：「相信这次大家都玩得很愉快，也谢谢大家的配合，下次联谊我们找你们班再一起去乌来玩。」&lt;br&gt;小倩说：「好吧！就只好这样子，这趟玩下来真的好累喔！硬梆梆又凹凸不平的碎石子地。害我昨晚都没睡好，现在我只想回家洗个热腾腾的澡再好好的睡上一觉。」&lt;br&gt;其它女生也是和小倩一样的感觉。有些住得比较远的女生就自己坐公车回家，而住比较近的女生就由顺路的男生载他们回去。我问刚睡醒没多久的小舞说：「我送妳回去好了。」&lt;br&gt;她对我说：「这样会不会太麻烦你了，你不是住蛮远的，我想我自己坐公车回去就可以了。」&lt;br&gt;我说：「一点也不会麻烦，何况妳身体不舒服，我也不放心让妳一个人坐公车，还是我送妳回去吧！」&lt;br&gt;她说：「好吧！那就谢谢你了！」&lt;br&gt;到了她家时，站在她家楼下的铁门内我满心期待的问她：「如果下次再和你们联谊的话妳会去吗？」&lt;br&gt;她一脸疲累的说：「大概不会了。」&lt;br&gt;我掩不住满脸的失望问她：「如果我比妳男朋友还早遇到妳，妳会喜欢上我吗？」&lt;br&gt;她淡淡的说：「也许会吧！但时间却是不可能回到从前的。」&lt;br&gt;我和她就这样静静的对望着，我再也忍不住低头吻住了她，我紧紧的将她拥抱在怀里，直到她咸咸的泪水滑落到我的口中，一个深情的吻别后。我才不舍地离开她的唇，当我要骑车离去时，她在后头叫住了我！她红着眼眶说：「你会是个好男生，只是对我来说你出现得太晚了，答应我！如果以后你有幸遇到了一个好女孩，你会好好的对待她。」&lt;br&gt;我苦笑着对她说：「我想我现在就已经遇到最好的一个了，只是我没能有机会让我好好的对待她。」&lt;br&gt;望着她转身准备进入大门内的背影，我忍不住冲动的叫了她一声：「小舞。」&lt;br&gt;她缓缓地回头，我最后一次逗她说：「告诉我，为什么妳这么可爱？」&lt;br&gt;她没有像之前那样的对我说：「你发神经啊！」&lt;br&gt;而是难过得说不出话，刚止住的眼泪又再次滑落了下来。她急忙擦了擦眼泪，勉强的给了我一个微笑，挥挥手对我说：「骑车小心一点！」&lt;br&gt;我看着她转身缓缓的关上冰冷厚重的铁门，也关上了我初次悸动的心门，只留下一室的黑暗。浑浑厄厄的回到家后，我打开莲蓬头让强劲的水流冲掉一身的疲累，打算等会儿好好的睡一下，洗完后照镜子时，我才知道为什么今天早上大家看到我就对着我猛笑的原因了。&lt;br&gt;原来是我的脖子上有一块紫色的吻痕，我想这是昨晚小舞故意留下的吧！望着她留下的吻痕，我猜得出来她为什么要在我身上留下一块属于她的“爱的标记”的原因。我不禁有点欣慰，毕竟她曾经是喜欢过我的。&lt;br&gt;过一阵子翻开了我的日记本，看到上个月我所写下的日记：七月二十三日：阴雨，今天下午和小舞分开后，晚上我就想着小舞想到无法入眠，这是我第一次为了女生而失眠，一整天的坏心情我想我真的失恋了。七月二十四日：雨天，看到早餐店的厚片土司，让我怀念想起那天她亲手作给我的土司夹肉片！以及她捉弄小胖时的可爱模样。七月二十五日：雨天，洗澡时发现脖子上的吻痕颜色变淡了，由紫色变得像是红酒般醉人的酡红，就像是她每次不好意思时脸上昇起的那抹潮红。&lt;br&gt;七月二十六日：雷雨，今天刷牙时看着镜子，想起那天被她夺走了我的初吻，她还一副笑得很开心的模样，她今天好吗？七月二十七日：阴天，在夜市逛街时看到有人在钓虾，该死的！又让我想起那晚跟小舞一起捉虾的情境，我还不小心摸到她柔软的胸部，被调皮的她捉弄，害我在她面前像个白痴一样的一直道歉。&lt;br&gt;七月二十八日：晴天，脖子上的草莓已经变成像Pink Lady的粉红色，我暗自庆幸着再过没几天就会全部消失了，我出门可以就不用再遮遮掩掩了。七月二十九日：晴天，洗车时不小心看到机车上的刮痕，我想起那天摔车时她说的话：&lt;br&gt;「喔～你是不是因为内心害怕失去，所以你才一直抗拒女孩子去喜欢上你，对吧？」&lt;br&gt;现在的我愿意承认她是对的了。七月三十日：晴天，她种下的草莓只剩下一块黄黄的小印子而已，我竟开始担心它会不见了。七月三十一日：阴天，听着音乐时，突然想到一个名叫小舞唱歌会走音可爱的小音痴。八月一日：毛毛雨，她留下的“爱的标记”终于消失了，也意味着从今后我会渐渐的像忘记以前联谊对象般的忘记她，不再常常想起她，但为什么我心里一直有个声音叫我不要就这样的忘记她呢？随着暑假的结束，专五的新学期开始，阿噜拿了上次联谊时所拍下的相片给我看，阿噜特地拿出了一张相片给我说：「恐龙，我想这张你应该会想留下来作纪念的。」&lt;br&gt;他安慰我说：「可惜她有男朋友了，要不然我也觉得她是一个值得你交往的好女孩，而且跟你很速配。」&lt;br&gt;他同情地拍了拍我的肩膀开玩笑的说：「节哀顺变啊！」&lt;br&gt;我也开玩笑的回了他：「那现在我们两个算是同病相怜了！」&lt;br&gt;我拿起一看原来是那天玩游戏时，我跪下亲吻她的手被照下来的相片，相片中的她一手被我亲吻着，一手摀着嘴眼睛张得大大的，一副不敢相信的惊讶表情，这幅景象还真像是童话故事里王子跪下来亲吻公主的手一样，不过结局却不是王子和公主从此在一起过着幸福、快乐的日子！我在心底告诉自己：「我不会忘记在我二十岁的时候遇到了一位特别的女生，一个我叫她小舞的女孩子，她是我第一个喜欢上的女生，也是我初吻的对象，虽然她也让我第一次嚐到失恋的滋味。」&lt;br&gt;这天阿良对班上的人说：「小雪跟我说今天是他们学校的校庆及园游会，他们班邀请我们班过去玩，走啦！走啦！反正下午空堂就一起去嘛！去看美眉也不错啊！！」&lt;br&gt;我也被他们拉了去。不知道为了什么，一到了他们的学校后，我竟有点害怕会再见到她，应该说我害怕再见到她后，会让我往后必须花很长的时间去忘记她的一颦一笑。我在校园里绕了一圈，不经意的在一个卖花的摊位，无意中看到一束包装得很漂亮随风飘逸、鲜豔欲滴的粉红色及白色玫瑰花束，让我想起第一次见到她时，印象中的她好像就是穿着粉红色的衣服和白色的短裤，给人一种舒服又柔和的感觉，我想她应该会喜欢这束花吧！我买下了那束花请他们帮我送到她的班级给她，小卡片上我却什么都没写也没署名。我猜想着这束花应该会带给她一整天的高兴、快乐及好心情吧！我终于能体会「喜欢一个人不见得就一定要自私的拥有她。」&lt;br&gt;这句话的意境了！如果她和她的男友能快乐地在一起的话，我想我没有理由去打扰她的生活或是造成她的困扰，让她左右为难，我会在心底默默祝福她的！（虽然这种滋味很难受。）她应该不会知道是我送的，她也许会以为是学校里某个仰慕她的陌生男生送的吧！&lt;br&gt;结果隔天到校被阿良唸了一顿：「死恐龙，昨天半途就落跑，害我们以为你迷路了还找了半天！」&lt;br&gt;我说：「我对园游会本来就没什么兴趣了，我看了一下觉得无聊就走了。」&lt;br&gt;十一月期中考后，彦新去找了小倩他们班计划办个联谊，让班上的同学在考后能轻松一下，地点就是上次说定的乌来，也许是之前大家已经一起出去玩过比较熟稔了，所有的人还没到齐时，许多男生和女生都已经主动的聊了起来，而且上次我们和他们一起出去玩留给女生的印象不错，事后女生觉得我们班的素质不错也很君子，口耳相传之下，因此这次来的女生也明显的变多了。突然前面掀起了一阵欢呼，原来是阿噜带着他的靓靓一起出现了。小胖抢着说：「阿噜你〝惦惦吃三碗公〞！自首无罪，捉到双倍！还不从实招来！」&lt;br&gt;阿噜说：「没有啦！就前阵子在他们学校附近偶然遇到她的，我们才刚在一起就被你们发现了！」&lt;br&gt;虽然我也对阿噜和靓靓有情人能终成眷属感到高兴，但在心里不免也有点感叹自己的际遇！其它人也左一句、右一句的调侃着阿噜及靓靓，其实大家也都替他们感到高兴。靓靓也害羞地跟大家打起招呼：「阿良、小胖、彦新、阿男…………大家好！好久不见了！」&lt;br&gt;因为等会儿要骑长途的，我和阿达怕车子半途油会不够，向彦新说了声就骑了车去加油站加满油，没想到大家手脚都很快，扑克牌也抽好了，只等我们两台车回来而已。虽然明明知道小舞是不会来的，而我心里却还是存在着一丝丝的希望，就算能再看到她一眼也好。看看女生好像都有人载了也都坐上车，但里面并没有小舞的身影，我的希望彻底的破灭了！我打起精神对彦新说：「我们回来了，没问题的话那就走吧！」&lt;br&gt;彦新说：「等一下！还有一个女生去上厕所，你和阿达其中有一台要载人。」&lt;br&gt;我心情低落的对阿达说：「阿达，给你载吧！今天我不太想载人。」&lt;br&gt;过一会儿阿达突然骑到我旁边表情有点诡异的说：「恐龙，大家同学这么久了，别说我没照顾你！」</content></item></essay>