<essay><item><title>女大学生在露营区被轮奸得欲仙欲死(一)(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;刚放暑假，天气正热，我和好友小迎相约一起去某露营胜地露营两天，避避暑。也没有多约别人，两人轻装上路，带顶小帐篷和一点吃食就出发了。&lt;br&gt;我们预定星期天去，星期二回家，避开人多的时段，策略果然不错。我们刚到的时候营区人还很多，热热闹闹的，我和小迎也玩得很痛快，到了傍晚，人群就差不多都散了，星期天晚上露营的人毕竟不多。&lt;br&gt;因为早上帐篷还很多，我们的帐篷只能搭在边缘处，营区很大，我们离主要露营区有段距离，所幸离盥洗室不远，我们本来还在犹豫要不要挪位，想一想还是算了。&lt;br&gt;除了我们之外，还有零零落落几顶帐篷没拆，是几个跟我们差不多年纪的大男生，大概也是大学刚放暑假。&lt;br&gt;天气热，他们几个几乎都光着膀子，身材都还不错，应该都有运动习惯，肤色晒得很均匀。小迎偷偷瞄几眼，凑过来笑道：「不错哟，一群猛男耶。」被我笑骂回去。谁说只有男人爱看好身材的女人，女人不也喜欢看男人的肌肉吗？&lt;br&gt;不过我并没有把那群男大学生放在心上，忙着煮晚餐，小迎去捡枯枝落叶，说是想要烤地瓜。我本来嫌她孩子气，后来想想反正我一个人也忙得过来，就随便她了。&lt;br&gt;偌大的露营区只剩寥寥数人，四周安安静静，只有虫鸣声，对住在都市的我来说是种难得的享受。&lt;br&gt;晚餐煮好了小迎才回来，表情怪怪的，我关心的问了几句，她都说没什么，我只好作罢。&lt;br&gt;吃饱饭收拾好东西以后，我们休息一下，小迎一直心不在焉的，我心里也觉得有点闷，觉得没什么意思。既然她不想说出原因，我也不好多问，但是只有两人的出游，若是一个人不对劲，就彻底没戏了。&lt;br&gt;于是我提议去洗澡，她犹豫的一下，就同意了，我们一起到露营区的洗澡间，设施有点简陋，我向来不喜这种卫浴，只匆匆洗好澡，和小迎说一声就先回帐篷了。&lt;br&gt;我走在半路，突然觉得有点不对，四周本来没有声音，此时后头却多了几个人的脚步声。我回头一看，是那几个大学男生，三个人不远不近的跟着我。我感到不自在，但总也不好赶他们，只好加快脚步，想要回到帐篷里得到庇护。&lt;br&gt;突然，一只手从后面搂住我的腰，我大惊失色，正想大叫，嘴便被另一只大手捂住了，一副男性躯体从我身后贴上来，我被紧紧抱着，发不出求救声。&lt;br&gt;「别叫。」身后的男人道。&lt;br&gt;我当然不听，大力挣扎，一边呜呜叫，但效果甚微。&lt;br&gt;另一个来到我身前的略矮男子笑道：「她想叫就让她叫，反正也没人。」&lt;br&gt;我心下更慌。他说得没错，这里除了我和小迎外，就只剩他们六个人，四周昏暗，只有远处有几盏路灯，即使我能呼救，甚至挣脱，也是逃不了多远的。&lt;br&gt;第三个人身上有着淡淡的戾气，神情淡淡的，没有开口说话，只是示意两人换个地方，我被半拖半拉的架回营地，毫无反抗能力的进了他们最大的一顶帐篷。&lt;br&gt;捂在我嘴上的那只手一松开，我一改呼救的策略，求饶道：「拜讬你们，放过我吧……」&lt;br&gt;架着我来的那人哼笑两声，自然不同意，「你们两个女的自己来露营，还穿这么少，不就是故意勾引我们吗？今天还一直偷看我们，别以为我们不知道。」&lt;br&gt;我内心叫苦不迭，只能继续求饶，但完全不奏效。男人跨跪在我身上，两只手握住我一双丰满的巨乳，一脸兴奋，嘴里不干不净，「奶子真大，揉起来好爽…….」&lt;br&gt;「不要…….放开我…….」我伸手推他，但男人和女人的力气怎能相比，我明明使出吃奶的力气，却丝毫撼动不了他。&lt;br&gt;胸部被不认识的男人大力揉捏，我又羞又气，双腿直蹬，却似乎只是更添他兴致。&lt;br&gt;「放开…….啊！不要！」我惊叫，刚穿上的小背心和内衣被往上一掀，我向来最自豪的白嫩乳房便袒露在男人眼前。也不知是不是为了干这档事，他们竟在大帐篷里放了三个灯，我裸露的上半身被他们一览无遗，白晃晃的巨乳诱人无比，另外两人立刻一人霸佔一边，不客气的揉了起来。&lt;br&gt;「不要……..不要啊……..」两边乳房被不同人亵玩，力道不同，着力点也不同，忽轻忽重，时而敏感的右边乳头被粗糙的大拇指磨蹭，时而左边的乳头被轻轻柔捏拉扯，加上伏在我身上的男人转而向下攻，抚摸着我的大腿内侧，数个敏感处一齐被挑逗，过不了多久，我便感觉到身体软了下来，力气像被抽去一半。「哈啊…….啊……不要…….放开我…….」&lt;br&gt;他们三人似乎都很熟悉女人的身体，光是随便摸我两下，我就感觉到阵阵快感，忍不住仰起头，身体竟已经有些享受起他们的爱抚。我嘴上虽然还在求饶，其实已知今晚是逃不过了，哪怕小迎来救我，也敌不过他们。&lt;br&gt;想到小迎，我猛然惊醒，「你们，你们该不会…….」&lt;br&gt;玩弄我左边乳房的冷淡男子突然俯下身，一口含住我的左乳，把我原本想说的话截断，我立刻被巨大的刺激弄得惊喘连连，早顾不上先前的担忧，「啊啊啊──不要啊──啊、啊──」&lt;br&gt;我的性经验不多，在这样紧张的环境下被三个男人猥亵，快感一波波湧上，短裤也被脱下，下半身只剩下一件薄薄的小内裤遮掩，简直欲哭无泪。&lt;br&gt;玩弄我胸部的两个人拉过我的两只手，分别放在他们又硬又粗的巨根上，要我为他们手淫，我不肯，他们便更过分的玩弄我敏感的双乳，逼得我不得不屈服，只能握着两根粗柱，上上下下移动，耳边是男人舒爽的喘息，在小小的帐篷里，听起来格外淫靡。&lt;br&gt;「小骚货已经这么湿了，很想被干吧…….」下面的男人不知何时已经全身赤裸，粗大的孽根隔着已经湿透的小内裤磨蹭，像是要隔着内裤干进我的小穴一般。他握着我的纤腰，不疾不徐的调笑。&lt;br&gt;我被他磨蹭的又舒服又难堪，扭着腰臀做最后的挣扎，「不要…….啊…….不要……」他蹭得更加用力，有时还把龟头抵着我的穴口，轻轻戳刺，惹得我下身流淌出更多淫液，又麻又痒的简直快把我逼疯了。&lt;br&gt;「今天看到妳们两个小骚货，就想这么干了。」他连我的内裤也不脱，只是往一旁拨去，我还来不及羞怯，他跨下的慾根已经迫不及待的插进我湿润的肉穴。&lt;br&gt;「啊啊啊啊～～～～啊！啊！不要啊～～～～」我大声吟叫，敏感又脆弱的花穴被迫挤进一根粗壮的肉柱，还不断的进犯，尽管我内心不愿，生理的快感还是征服了我，「不要、不要再进来了、啊啊──不行──」&lt;br&gt;我的淫叫让男人更加兴奋，他不管不顾的插进来，直达我体内深处，一举顶到我的花心，逼得我又是一阵叫喊，「那里不行──啊啊……..哈啊……..太深了──啊啊～～～～」&lt;br&gt;「小骚货，随便插一下就这么爽，等一下不爽死妳。」男人淫笑道，开始不快不慢稳定的抽插起来，每一次的故意顶到我的花心，顶得我又酥又麻，魂都飞了一半，吟哦声越显娇媚，渐渐累加的快感驱使我摇晃起身子，情不自禁的迎合他操干我的频率。&lt;br&gt;「啊啊～～啊、呀啊啊──那里…….不行啊……..」&lt;br&gt;「嘴巴上说不行，屁股却扭个不停，淫荡的小贱货！」男人嘴里骂着，脸上却是满意的表情，我情不自禁的淫叫和配合大大取悦了他，他更加不遗馀力的操弄我的嫩穴。&lt;br&gt;「哈啊…….昂……昂……..啊…….」我发出甜腻的娇吟，昂昂直叫，爽得不能自己。&lt;br&gt;我感到一阵悲哀，被人强奸，居然屈服于快感之下，但是我从不曾经历过如此傲人的巨根，迎合之意倒大于反抗之心。&lt;br&gt;再这样被干下去，简直不像是被强迫的了。&lt;br&gt;「干！好爽！这嫩屄又紧又湿，真好操！」男人一脸舒爽，一下干得比一下还猛，像要把我捅坏似的。&lt;br&gt;他说得没错，我能感觉到自己的体内不断分泌出淫水，腿间溼答答的，比最淫贱的妓女也不如。每当他抽插之际，都会发出淫靡的水渍声，羞得我满脸通红，又无法捂住耳朵，因为我两只手还在帮另外两人手淫。&lt;br&gt;「嗯……..嗯……..啊啊……..」我被他插弄得越来越舒服，一双玉乳也不断被另外两人玩弄，挣扎和反抗已经是过去式了，现在我只能任由他们摆布，全心全意的投入这场性爱，这具淫荡的身体也已经不受我控制，欢喜的向陌生男人们献媚。「我快…….我快……..啊、啊、不行…….」我摇着头，感觉高潮快要降临，忍不住越叫越大声，再也没有任何矜持，「不行了、啊啊～～～～我要去了、我快要、昂啊啊～～～～住手……..」&lt;br&gt;「这么快就要去了，果然淫荡，看我不干死妳！」男人发狠道，用力扣住我的腰，大力戳刺，电动马达一般的健腰又快又猛的挺动，本来就粗长的巨根次次硬顶上我的子宫口，爽得我直翻白眼，嘴里胡言乱语，下身淫水直流，简直要如他所说的被干死了。&lt;br&gt;「昂、昂啊啊～～～～不行了…….好爽…….我要去了…….哈啊啊──我要高潮了…….啊啊啊啊～～～～」&lt;br&gt;「我干死妳！我干死妳！」男人狞笑，操干我嫩穴的速度丝毫不减，保持着同样的力道又干了我几十下，爽得我都快叫不出声来，偏偏又在我还能承受的范围，所以不仅没有叫不出声，反而叫得越发放浪。我也不愿，却因快感过剧，若不喊些什么，真要被逼疯了。&lt;br&gt;「不要、不要顶那里──啊～～啊～～顶死我了！啊啊……..快被顶死了！」&lt;br&gt;他大力撞击着我的身体，啪啪作响，若有人在外偷听，必定也会因为帐内动作之剧烈而脸红，我却已无暇顾及自己此刻淫荡不堪的模样，完全沉醉在强烈的快感中，连指尖都微微颤抖，等着迎接最后的高潮。&lt;br&gt;「不……..不要啊……..我、我──呃──啊啊啊啊啊啊啊啊～～～～～～～啊啊啊啊啊啊啊～～～～～～～～～」我大声尖叫，浑身止不住的抖动，一波一波电击般的快感席捲而来，爽得我连脚趾都踡缩起来，下肢抽搐，淫穴自主收缩，像只贪婪的小嘴大力吸吮在体内冲撞的巨根，「啊！啊！啊昂啊啊啊──」爽死我了！爽死我了！我几乎要崩溃了，第一次被男人操得欲仙欲死，居然是在被强奸的情况下，好爽，没想到被干居然能这么爽！&lt;br&gt;男人也被我抽搐收缩的肉穴吸得十分爽快，粗喘着气，肉根直顶到淫穴深处，享受我紧致绵软的身子。&lt;br&gt;「小贱货，淫穴好会吸，是想把我的精液都吸出来吧？」&lt;br&gt;我正在爽处，别说他大力抽插，哪怕是随便敷衍的插弄几下，我都能爽得一蹋糊涂，脑子一片空白，故而也没听出他言下之意，兀自耽溺于绵延不绝的高潮中。&lt;br&gt;「昂、昂啊啊啊啊～～～～～」我不自禁的扭动，浪叫不断，彷彿嘴里不这么叫着就要承受不住。&lt;br&gt;「好，那我就都射给妳，射到妳子宫里面好不好？」他不怀好意的笑着。&lt;br&gt;我平生没品嚐过这等程度的高潮，根本没听清他在说什么，没做任何反应，只顾着大声叫床。&lt;br&gt;「这么会叫，又这么会吸，干！好爽！小贱货！」他又奋力顶了一阵，让我完整的享受到完美的高潮，前前后后居然有数分钟之久，若我此刻清醒，必定十分惊讶，自己居然能够高潮这么长的时间，原来这些年来我一点也不懂性爱，真是白活了这些年。&lt;br&gt;「啊啊！啊啊～～～～」我猛得一个挺身，接着便瘫软下来，虽然没有真的被干死，但也像死过了一回。&lt;br&gt;「我也要洩了，吼！射给妳，通通射给妳！」他粗吼道，受到我高潮时抽搐吸吮的刺激，很快的他也要达到顶端了。我刚历经小小死亡般的高潮，身子软得不行，脑袋却稍微清醒了些，听到他要在我的小穴里射精，不由惊慌失措。&lt;br&gt;「不行！不行！啊……..不行啊…….」又湿又软的小穴持续被他插弄，酸得不行，我有点吃不消，气也喘不匀，「不能射在里面…….求你、啊啊……..」我和前男友做爱的时候都是有戴保险套的，这次被强奸，若还被男人在体内射精，简直不能活了。&lt;br&gt;男人不管不顾，丝毫不理会我的求饶，双目赤红的冲刺几回，接着迫不及待的猛一插，干到我深处，强硬的在我淫穴里喷发出来，一股一股的热流浇灌在我娇嫩的肉穴里。&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊～～～～～啊啊啊啊啊啊啊～～～～～～」我才刚刚高潮过，还没缓过劲来，又面临人生第一次的内射，不曾被男人精液滋润过的敏感嫩穴受不了这般刺激，又不自主的抽搐起来，「不要啊啊啊──不要射了！不要射啊啊啊啊──」我哀叫着，刚高潮完的身体再次被强烈的快感淹没，爽得我眼泪都流出来，忽而下身一阵酸软，喷出人生第一次的阴精。&lt;br&gt;「哈啊、啊啊啊啊～～～～」那是什么？我没反应过来，只觉得又酸又麻，简直不可忍受，叫得无助又放荡，隐隐感到害怕。&lt;br&gt;「洩了洩了！这小骚货洩了！干！洩了好多，哈哈！」&lt;br&gt;「待会换我干，保证干得比这次洩更多。」&lt;br&gt;「待会我先。」&lt;br&gt;「我先，我等不及了。」&lt;br&gt;他们三人看着我淫乱不堪的模样，调笑起来，对我的身体相当满意。&lt;br&gt;「啊…….啊……..」我的呻吟声渐渐减弱，彻底没了力气，整个人瘫软在地上。&lt;br&gt;短时间内高潮两次，都是我不曾体会过的极致高潮，我内心里却慌乱不已，不知自己的身体到了无比的爽处居然会洩阴精，这在我看来是淫荡无比的事。&lt;br&gt;「太走运了，竟然能遇到这么淫荡的骚货，奶子又大。」&lt;br&gt;干我的男人在我体内完全出了精以后才把肉根抽出去，精液混着我氾滥的淫水从粉嫩的穴口流出来，男人们乐得观赏美景，略矮的那个还忍不住把手指插进我还在淌水的小穴，又刮又抠的把里面的精水挖出来。&lt;br&gt;「啊…….不要…….」我微弱的抗议着，想把腿并拢，却提不起力气，只能双腿大张的任人观赏自己刚被强硬操干又内射的嫩穴，羞窘不已。&lt;br&gt;然而，被几个身材健美的猛男视奸也让我隐隐感到兴奋。&lt;br&gt;「这次换我。」矮男猴急的换位，他和冷淡男人都还没射精，孽根还直直的挺立着，又硬又烫。&lt;br&gt;「不…….等等……..」我连忙出声阻止，得到的回应却是被翻转过身体，面朝下的趴跪着，屁股被往上提，看来他是准备要从后面操我。&lt;br&gt;虽然知道今晚不只逃不过，还会是个荒唐的一夜，我还是忍不住慌了，希望能制止他。&lt;br&gt;「求你…….不要……..我才刚…….」&lt;br&gt;「明明很想被插穴，妳就别再装了。」矮男揉了我玉桃般的白臀两下，啧啧两声，跟先前男人相比毫不逊色的巨根便抵着我的肉穴口，龟头磨蹭两下，便不容分说的插了进来。&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>