<essay><item><title>正妹来打牌 一字排开的美穴及美乳(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这一天，我下班回到家里，就看到女友小雪跟她的好友雨玲、小洁、雅珍、惠芬五个人一边喝着啤酒一边打麻将。基本上我个人是不会打麻将的，但女友小雪却爱死了这个我们中国的国粹代表，所以只要到了周末她的姐妹淘一有空就聚到我这来打打卫生麻将解解手瘾。&lt;br&gt;本来我是不反对她们来这儿打麻将的，只是这礼拜每天都被公司里的业务搞的是筋疲力尽，每天一回家就累摊在床上，更别说能跟我美丽的女友温存一下了。&lt;br&gt;好不容易捱到了周末，本想好好的趁今天晚上好好的跟我女友大干特干的，好好的把我憋了一个礼拜的慾火给消它一消！只是无奈，这会儿这群小妞们聚到我这来打麻将还喝酒，看这情况，我今晚只要不用被赶出房间睡沙发我就上帝保佑啦。&lt;br&gt;我无奈的摇着头坐到了独自一人坐在客厅里看电视的惠芬身旁：「嘿！惠芬，怎么一个人坐在这儿看电视，不一起去玩？」&lt;br&gt;;惠芬噘着嘴晃着手中的啤酒：「没办法呀，输的下场休息囉，你看这会儿我只能在这喝喝啤酒看电视囉，哪像妳老婆，从上桌后就没下桌过，小雪今天的手气还真好。」&lt;br&gt;「呵。我倒是希望她赶快下场呢。」我无奈的接着话。&lt;br&gt;「嘻。你是不是想跟雪做爱啊？」惠芬一脸暧昧的看着我笑着。&lt;br&gt;「哪有。别乱说。」被看穿心事的我尴尬的不知如果是好只好硬着头皮否认。&lt;br&gt;「嘻嘻，还否认，那这是啥啊？」惠芬一手摸着老二称起的帐篷淫笑着。&lt;br&gt;靠说真的。惠芬那一对36E的大奶我早就想好好的给她把玩一下了。虽然今天我可免费，偏偏老婆在我身后打麻将，不然光凭惠芬今天这袭贴身热裤加上小可爱，那玲珑有致的曲线就让人有种想把她脱光了狂插她一个晚上的慾望。何况这女的还伸手摸着我的老二？不过女友在，我也只能说了一句：「妳喝多了。」然后起身准备走进房间。&lt;br&gt;不知道过了多久，女友终于下了牌桌走进房间里，当女友一见到翘着老二躺在床上看电视的我，便脱下睡衣跳到床上，一把抓起我的老二往嘴里送。&lt;br&gt;看着喝的微勳的女友，雪白的肌肤透着淡淡的粉红色，一张樱桃小嘴慢慢的吞吐着我那青筋暴露的阳具，我更加兴奋了！我将小雪翻过身来好将我的舌头伸进她那无毛的粉红色鲍鱼，我转动着舌头并不时的轻轻吸允着她的阴蒂。很快的等小雪那甜美的淫水一股股的流进我的嘴里，我贪婪的喝着。很多的女人并不懂的如何让阴道保持干净，所以舔起来总有一股骚味，可是我的女友小雪却不是如此。&lt;br&gt;她那肥厚的阴唇加上无毛的耻丘对我来说有着一股无法抵挡的吸引力。而且她很注意自己阴部的保养，所以她的淫水喝喝起来是如此的甘如蜜汁。每每看到她那粉红色的阴唇流着透明的爱液，我都会忍不住的将它一饮而尽。
「喔。嗯。老公。干我。我要你干我。」女友受不了我的口交，吐出了我的阳具大声的淫叫着。她摇着雪白的屁股，我伸进阴道里翻搅的舌头更感到她紧窄的阴道不断的收缩着。&lt;br&gt;我起身跪在床上挺起老二插入小雪的小穴用力的抽插着，我喜欢插入小雪穴小内的感觉，她那湿滑的阴道让我每次都能顺利的一插到底直闯她的深处，而且她那紧窄的骚穴总是一张一合的收缩着，这让我每次的挺进都得到满足的包复感，虽然跟小雪交往了三年做了无数次的性爱，但小雪的穴却依然的紧致的让我销魂。&lt;br&gt;「嗯，嗯，恩嗯，老公用力，用力的干我，啊，啊，好舒服。喔。喔。」小雪最喜欢我用狗爬式从背后干她，当我的大鸡巴用力的撞击她浑圆的屁股时不时的发出u啪！啪！啪！」的撞击声，湿滑的阴道更因鸡巴抽s插发出了「噗滋！噗滋！」淫声。&lt;br&gt;我双手握着小雪34D的美乳用力的揉捏，小雪的乳房是我喜欢的类型，雪白浑圆的乳房一手握都握不住，而且她的乳晕小巧精致，不会像其它大奶的女孩一样又黑又大！我放开双手让小雪趴在床上，继续从后抽插，其实跟用狗爬式干我女友，我更喜欢这种让她趴着，我从后干她更爽。因为这样的姿势每次抽差的过程中阴茎的尾部会被她柔软的屁股下缘夹着，就像鸡巴的尾端被奶子夹着而前端。&lt;br&gt;(正享受着她紧窄的阴道一样。真是双重享受啊。我爱死了这样的快感。)&lt;br&gt;我翻起小雪让她侧身让我干她，这样的姿势让小雪更加浪叫着：「啊。顶。顶。到底了。喔，老公，好爽。」我的每一次前进都直直的顶到她的子宫颈口。龟头不断着冲击着她子宫颈口的肉垫。小雪受不了我鸡巴的撞击，翻过身来正对着我紧紧的双脚夹着我的腰，双手紧抱着我全身不停的颤抖。我知道她高潮了。一股股的阴精顺着鸡巴流出，我加快了抽插的速度更狂暴的干着小雪。&lt;br&gt;我俯身用右手揉捏着小雪的奶子，将另一边的乳房放进了嘴里用力的吸吮：「老公，我又要，啊，啊啊。」小雪的叫床声越来越大声，我怕被外面的人听见连忙用唇堵住她浪叫的小嘴，双舌交缠的小雪还是忍不住的「嗯，嗯，嗯，恩，嗯。」的哼着。当然我跨下的鸡巴仍是不断的狠干着小雪的浪穴！喔我的鸡巴再也受不了了。一股射精的冲动袭遍全身，我抽出了阳具准备将我浓郁的精液洒在小雪的脸上。&lt;br&gt;怎料小雪却起身用她的大奶夹住我的老二打起奶砲来，这下我更受不了了，阴茎不断的抖动着。滚烫的精液随时准备喷发。&lt;br&gt;小雪一见我的鸡巴激烈颤抖着，她知道我快射了。她迅速的含住我的龟头手并玩着我的睪丸另一手的的食指竟浅浅的插入了我的屁眼！我再也忍不住了，滚烫的精液瞬间喷射在小雪的嘴里，看着小雪一口一口的吞下我的精液，过多的精液更是延着她的嘴角滴落。&lt;br&gt;「喔喔喔。老婆。」我兴奋的抖着，因为小雪不但吞着我的精液后还意犹未尽的吸吮着龟头跟麻眼。天啊。男生的龟头在射精完后是如此的敏感哪经的起她这样的吸吮。我按着小雪的头将鸡巴在她嘴里抽插着，我举起沾满口水的老二正插入小雪的后门：「啊。」小雪惊叫着，正当我觉得奇怪，又不是第一次干屁眼，干麻叫成这样时？我发现，雨玲正站在我的房门口看着我将鸡巴插入嘴角还残存着精液的小雪的菊花穴。&lt;br&gt;「呃……那个……小雪……换……换妳打了。」雨玲说完便满脸通红的跑了出去。&lt;br&gt;哇勒。靠。这下糗了。我和女友互看了一眼，没法了。我抽出了女友后门里老二叫小雪穿上衣服去打牌。「哎。看来得等到晚一点囉！」&lt;br&gt;我躺回了床上看着无聊的电视节目，忽然间我一阵尿意袭来。真糟糕。虽然真不想这时出去，免得尴尬！但真的忍不住了！我只套了件T恤跟短裤就出了房门好解决一下我的不便。只是当我一出房门我就傻住了。牌桌上的女孩们全脱的只剩内衣。而我的女友更一丝不挂的坐在牌桌上打牌。不行了。我赶紧跑到厕所解放一下，虽然我很想待在客厅里多看一下这少有的春光。正在厕所轻松一下的我却听到了门外客厅里疯狂的对话。&lt;br&gt;「哈哈。小雪。妳输啦。说吧。妳是要裸奔呢？还是跟妳老公演给我们看呀？选一个吧。」&lt;br&gt;「演。要我跟小雪演啥。」我不禁怀疑她们到底在说啥。该不会是完那种输的脱一件脱到没了就要照赢的一方的要求做的游戏吧？这这分明就是国王游戏加脱衣麻将的合综版嘛！我赶紧解决了小便的问题想出去阻止这群喝醉了的小妞们！却在一出了厕所就听到我的女友大声的说着：「哼。做爱就做爱。我跟我老公做给妳们看就是了。」&lt;br&gt;天啊。来不及啦。女友一看我张大了嘴站在厕所门外，便走了过来拉着我到了客厅，扯下了我的短裤就抓起我的鸡巴往嘴里塞，开始吸吮！只是吸了半天我的老二却怎么也硬不起来。&lt;br&gt;一旁的惠芬借着酒意嘲弄着「呵，大帅哥，你该不会不行吧？不然为何吹了半天也不见你站起来啊？」&lt;br&gt;靠，还说呢，任谁要在当众做爱都会紧张好不好？要不然妳们也都脱光了啊，看我等一下就连妳一起干。」我不屑的回着。&lt;br&gt;哪知惠芬竟二话不说的就脱下仅存的内衣站到我身旁挺起她的巨乳在我面前晃着：「来啊，你不是要干我吗？那也要你硬啊，看你这软趴趴的老二怎么插？」他妈的，我不管了，我也不顾小雪还含着我的鸡巴，我一把抓起惠芬的奶子就狠狠的咬下去、另一手伸像她的骚穴插入我的手指粗鲁的抠着。跨下的小雪发现我的鸡巴忽然间昂然挺立露出了可怕的青筋，便躺在地毯上示意要我干她。我挺起胀大的鸡巴就插入小雪的小穴、我将惠芬推倒在沙发上，撑开了她的大腿咬着她的阴蒂。&lt;br&gt;「啊，老公，干我，把我干的淫水直流，当着她们的面干我？好爽啊？用力干。」小雪歇斯底里的浪叫着。&lt;br&gt;「嗯，啊，你好会舔穴啊，舔的我好爽啊，啊。」沙发上的惠芬也被我舔的浪叫连连。&lt;br&gt;忽然间。琲尔A丸被人含进了嘴里，原来雨玲、雅珍跟小洁也受不了了。她们一丝不挂的走向我准备加入战局。小洁则趴到我身后吸吮着我的睪丸，而雅珍跟雨玲更是一人站到沙发的一边将我揉着惠芬巨乳的双手一人拉一只将我的手指插入了她们湿滑的肉穴之中。&lt;br&gt;我将小雪翻过来从后插入，却不小心插入了她的菊花穴。不管了、我也不想再拔出来，直接就狠狠的干着女友的屁眼，只是这样剧烈了抽插让女友是直呼吃不消，她大声的叫着：「干、干死我啦，老公，不要啊，我的屁股会被干坏的啦，老公，啊。」一声惨叫之下，小雪被我狠狠的干到尿失禁洒了一地的尿与淫水昏了过去。我举起还是硬邦邦的老二插入了惠芬的浪穴，看着惠芬的稀疏的阴毛被淫水弄的闪亮亮的，小阴唇更被我的大龟头插到外翻，我更兴奋了，我用力了干着惠芬，那对 36E的具乳更是不停的上下晃动着，我忍不住再次的抓着她的乳房大口的吮着。&lt;br&gt;「喂。别顾着吸惠芬的奶子。来舔我的穴。」小洁挺着浓密阴毛的下体要我帮她口交。靠远远的就闻到一股骚味。正当我还在犹豫时小洁竟一把抓住我的头就往她下体塞，还不断的扭着腰只。害我还吃了她不少根的阴毛，不过话说回来。小洁那肥厚的阴唇吃起来倒有一种说不出的口感：「干。老子等一下一定要操死妳这小贱货。」&lt;br&gt;「啊啊啊。你好厉害。要干死我了。射吧。把你又脓又烫的精液射在我的子宫内吧。」跨下的惠芬下体不断的喷出高潮的阴精弄的我的鸡巴滑不溜丢的，动作一大点就滑了出来，我抓起老二就往她的屁眼塞！想不到一插就滑了进去，看来这贱货早就习惯被差后门啦。&lt;br&gt;一想到这我就更加的不用怜香惜玉的狂插着惠芬的菊花，嘴里的阴核更是被我用力的咬着：「啊。好爽啊。」小洁被我用力一咬竟然感到一阵阵的快感，喷射而出淫水更是喷的我满脸。&lt;br&gt;双手各一边的小穴也是被我抠的是浪水连连：「啊，洩啦，啊，啊啊啊啊呀。」雅珍失神的叫着，另一旁的雨玲也好不到哪去，双手抓着我的手表面上是叫我别那么粗鲁的抠穴，实际上却扭着腰部享受着潮吹的快感，湿暖的阴精顺着我的手掌流的一地，的美乳更是因为潮吹的快感不断的抖动着。干！我最受不了这样的美景了。我抽出了手指，把将雨玲搂过来用力的咬着她的奶子。&lt;br&gt;喔。太爽了！我实在忍不住了，我放开所有的人抓着惠芬的豪乳揉着、咬着。大鸡巴也加速抽插，动作也加大了，过了一会儿我便抽出了她菊花内的鸡巴。&lt;br&gt;将我的精液喷洒在惠芬的脸上，惠芬张大了嘴像A片中的女优一样接着我的精液，她闭着双眼舔着嘴角的精液，还不断的将我的精液平均的涂在脸上并用手指捞起多馀的精液放进嘴里吞下。&lt;br&gt;「操！小骚货！等一下老子干完其他人在来操妳一次。」我将鸡巴抽了出来塞进了小洁的嘴里，并把雨玲跟雅珍两人搂了过来一边一次的咬着她们的乳房。&lt;br&gt;喔。想不到小洁的舌技是如此的零巧，她灵活的舌头不断的绕着我的龟头，优雅辽人的吞吐着我的老二，一双媚眼更不断的擡头勾引着我，她轻咬着我肿胀的龟头并吸吮我的麻眼，真爽啊。&lt;br&gt;「嘿，啊，帅，哥，干，我。」小洁柔声的浪叫着。&lt;br&gt;到手的肥羊焉有不宰的道理，我挺起老二就用力的挺进，「噗滋」一声的就一滑到底小洁失声的大叫：「啊。」我将雨玲抱过面前来叫她躺下便直攻她的花心：「嗯。」&lt;br&gt;呵呵，真不愧是刚大学毕业的小妞，雨玲满脸通红的压抑着自己想大声淫叫的慾望，紧闭着双眼轻咬下唇的羞涩感宛如A片里的清纯少d女一般，看她那样的表情让我加强了想好好的将她奸淫的慾望，我不断的将舌头绕着她的阴唇画着大圆然后轻吮着她的粉红色蓓蕾最后再用舌头进攻她的小穴来个鲈，大翻转，一次接着一次的进攻之下让雨玲再也坚持不住的淫叫：「啊呀，啊呀，啊，啊，干，干，干我，啊，我要你的，大鸡巴，大鸡等巴，啊。」&lt;br&gt;我右手一把将雅珍拉到我身后，喔，哇，哇哇，想不到雅珍这小妮子平时一副保险女强人的样子，想不到一作起爱来倒是淫荡至极。&lt;br&gt;雅珍俯下身去用小舌舔着我的屁眼，不时用手轻抚我的阴囊，最后她竟然撑开两根手指架在小洁的阴唇上好让我正在进出小洁淫穴的阳具感到更紧的包复感，我受不了了，我放开了雨玲的下体用力的吸吮小洁那对小巧玲珑的椒乳一阵阵射精的冲动充斥着脑海，我加快了抽插的速度准备喷发。&lt;br&gt;这时身后的雅珍将整个脸贴向我的臀部，娇喘的鼻息在我的屁眼前吸吐着，香舌不断的游走在我的根部与阴囊之间，手指更是揉捏着小洁因充血而挺立的阴核：「啊。啊。我。我要死啦。啊。喔。」&lt;br&gt;小洁失神的抖动着双脚，一股股乳白色的阴经喷洒在我的阳具上，受到这一幕的刺激我再也忍受不了：「喔。喔喔。」闷哼的一声我将我滚烫的精液一滴不漏的喷洒在小洁的淫穴深处。靠。累了，我趴在小洁身上喘着气，小洁双脚因高潮而微微颤抖着。&lt;br&gt;本想休息一下的我却被身后的雅珍用手抽出了还插在小洁穴里的鸡巴，雅珍仰卧着将整只湿漉漉的阳具吞了进去，我的鸡巴在这样刺激之下再度的恢复硬度，不自觉的上下的抽插雅珍的小嘴。&lt;br&gt;雅珍起身拉着我跟雨玲坐到一旁的贵妃倚上让我躺在上面，雨玲则是一屁股往我挺立的鸡巴上坐，「噗滋」的一声，我的阳具应声的滑入她的嫩穴之中，雨玲再也不像刚刚一样的娇羞，不断的扭着腰枝大声的浪叫「啊啊啊。好舒服喔。嗯嗯。你的大鸡巴桶的人家好爽喔。」&lt;br&gt;正想起身好好揉捏一下雨玲那34C的美乳时，阴茎根部传来一阵酥麻的快感，撇头一看，雅珍那荡女竟用舌头不断的在我跟雨玲的交合处舔着。「哇塞。被妳这样一搞，我看我不到十分钟就得卸甲投降啦。那怎么行。我还想好好的享受一下雨玲的嫩穴呢。」&lt;br&gt;心念一下，我起身坐了起来从后方，粗暴的把玩雨玲的双峰：「啊。啊。好痛。」雨玲毕竟经验很少，哪经的起我这样的蹂躏。我将雨玲翻过身来将她压在贵妃倚上强力的干着她的嫩穴，阴精混着淫水被我硕大的龟头给插翻了出来。我深深的吻着雨玲的双唇，刚开始她还不愿跟我深吻，禁不住我下体激烈的撞击及灵活的舌头双边的引诱，雨玲伸出了她滑嫩的香舌与我的舌头激烈的纠缠着，我双手搂着她，扭动着鸡巴进攻她的小穴，没多久我胸膛上的双乳便发出了颤抖，我知道她又洩身了，雨玲微睁着乌溜溜的双眼迷蒙的看着我不再淫叫，我想她以经爽到半失神的状态了。&lt;br&gt;我叫雅珍站到我的面前，我双手抓着她坚挺的丰臀，将她那微张的小穴狠狠的吻下去，雅珍的小穴跟我的小雪一样有着光滑平坦的耻丘，唯一美中不足的是她的小阴唇早被别的男人插的外翻下垂，我贪婪的吸吮着雅珍被干翻的小阴唇，雅珍忍不住的呻吟：「嗯嗯嗯。嗯。」&lt;br&gt;我顺着雪白滑嫩的大腿舔噬着雅珍小穴里流出的蜜汁一路往。上舔到花心，雅珍的小穴紧紧顶着我的嘴微微的抖动着，双手轻抓着我的头发呢喃着：「嗯嗯嗯。嗯。呼。」我淫念一起，伸起中指往她的菊花进攻。&lt;br&gt;「嗯啊。哈。哈嗯。啊。」雅珍大波浪的捲发一撩仰天娇喘的叫着，双腿无力的瘫软，我赶紧一扶，让她将早已湿润的美穴贴在雨玲丰润的双唇上。&lt;br&gt;雨玲无意识的舔着雅珍的阴唇，雅珍不断流出的淫水混着雨玲的口水延着雨玲微张的嘴角滑落，滴的雨玲的下巴跟胸前湿漉漉的一片，我用力的撞击着雨玲的下体，她却像个充气娃娃般的任我蹂躏，无意识的舔着雅珍湿淋淋的美穴，我想她已经失神了吧？现在的雨玲只是一副可任人抽插的性玩具而已，一想到这我的思绪里充满了邪念，我忽然想完全的佔有这个年轻幼嫩的肉体，我俯身吸吮着雨玲被我狂干而乱晃的美乳，跨下的阳具不断的狂抽猛送的直到我将精液射进了雨玲的体内深处我还不满足的继续抽送着，湿滑的阴道激烈的收缩着加上射精过后的龟头如此的敏感我很快的又射出了第二发的精液在雨玲的体内。&lt;br&gt;雅珍一看我射精完趴在雨玲的身上喘着，也不管我是否还有体力便一把把我推离雨玲，美腿一擡便站着将我还沾满精液跟淫水的大鸡巴吞进她的穴内，她抱着我扭着腰枝不断的收缩着阴道刺激我的阳具。&lt;br&gt;说真的，在干了那么多次的我当时鸡巴已快没了知觉只是一次又一次的刺激之下我的阳具本能的挺着，我只能说我几乎是靠着野兽的本能干着雅珍，没多久，雅珍抽离了我的鸡巴转过身去开始吸食着雨玲下体溢出的精液看她吃的津津有味的淫荡样，我的鸡巴再度的升起干她的冲动，我从后面插入了雅珍的骚穴干着，每隔一段时间我就改插她的后门，一次又一次的轮流插着，本来还吃着雨玲下身流出的精液的雅珍还只是：「嗯嗯啊啊。」的回应我，最后在我的双重攻击之下再也忍不住的翻过身来大声的浪叫：「啊啊啊。干我。干我啊。公。干死我？的小穴要你的大鸡巴用力的插啊。干我。求你干我。」&lt;br&gt;「呵呵。都叫我老公了。」我理所当然的加快了抽插的速度，就在出阳具将精液喷出的刹那间，小雪忽然从我身后双手扶着雅珍的腰身将我的鸡巴紧紧的顶进雅珍的穴内「射吧！老公！将你宝贵的精液洒进这骚货的穴内。」
「喔喔喔。」我精门一松将仅剩的精液一滴不漏的喷进了雅珍的子宫内。
我转头亲着我的女友小雪，却撇见惠芬笑淫淫的摀着下体朝我走来，小雪让我躺在地上轻声的在我耳边说着：「老公。喝掉惠芬穴内的补品吧。」&lt;br&gt;说时迟那时快惠芬便一屁股的坐在我的脸上，骚穴对着我的嘴喷洒出不明的液体，我闻到了酒味：「管它的，只要不是尿，老子怕啥？」把心一横便喝下她穴内的美酒，当我喝着惠芬用骚穴装着的美酒时，小雪开始用嘴套弄着我的鸡巴，不久之后，惠芬享受完我的口交便起身趴在我跨下吸吮我的阳具，这时我才发现小洁、雨玲跟雅珍都围在我的身旁淫媚的笑着，一个叫我舔着她们刚被我操的湿滑的小穴另一个便用口帮我恢复雄风，这样两人一组的淫秽游戏不断的进行着，直到我感到全身发烫，跨下的大鸡巴青筋暴露的肿胀挺立着，我才发觉刚刚小雪口中所谓的补品原来就是强力的壮阳酒。&lt;br&gt;「来。老公。先干我。然后。在干死我这群淫荡的姐妹淘吧。」小雪背对着我挺起屁股露出湿漉漉的美穴说着。&lt;br&gt;</content></item></essay>