<essay><item><title>奴隶教师．香织(3)</title><author>床上伴侣</author><content>看着三位美女排尿的场面，脱光衣服时被虐待的美感，使玩过无数女人的理事长也感到兴奋。&lt;br&gt;「田所主任，发出下一个指示了吧！」&lt;br&gt;柏古教头催促田所。&lt;br&gt;田所拿起麦克风。&lt;br&gt;「小岛典子老师，你在这里做什么呢？」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;在玻璃厕所里排完尿，露出舒畅表情的典子，听到突如奇来的声音不由得东张西望。&lt;br&gt;「小岛老师，我问你，现在在做什么？」&lt;br&gt;「我……是……那个……」&lt;br&gt;「不能说『那个』，你应该说『小岛典子在这里尿尿了』！没有这样说是不能及格的！」&lt;br&gt;「是……小岛典子在这里尿尿了……」&lt;br&gt;「很好，对下一个问题，你也要主动回答，有什么感觉呢？」&lt;br&gt;「是，尿过之后很舒服……」&lt;br&gt;「小岛老师，你的阴户湿淋淋的，想怎么样呢？」&lt;br&gt;「想……用卫生纸擦……」&lt;br&gt;「小岛老师想用卫生纸擦尿湿的阴户吗？」&lt;br&gt;「是……是……」&lt;br&gt;「那么，小岛老师，就请这样回答吧！」&lt;br&gt;「是，小岛典子想用卫生纸……把尿湿的阴户擦干净。」&lt;br&gt;「很好，小岛老师你合格了，虽然没有卫生纸，现在会把你的阴户弄干净，用手指分开吧。」&lt;br&gt;「啊……」典子发出细小的哼声，是因为有温水喷到阴户之故。&lt;br&gt;「很好！就以这样的姿势等待下一个指示吧，下一个是高野优美老师，已经知道要做什么了吧？」&lt;br&gt;田所要求说出淫语的要求以及典子的回答都由扩音器听见了。&lt;br&gt;（这种事……羞死了……）&lt;br&gt;肉缝因为尿湿还不能站起来的香织，听到对典子的指示心里充满着羞耻感，此刻的矛头指向优美，想到要轮到自己时就快要羞死了。&lt;br&gt;「高野优美老师，怎么样呢？」田所以稍严的口吻催促。&lt;br&gt;「是……我知道……」优美只好小声回答。&lt;br&gt;「高野老师在这个教室里做了什么呢？」&lt;br&gt;「我……尿尿了……」优美以几乎听不到的声音回答。&lt;br&gt;「声音太小，不过原谅你，下一个问题可要大声回答。」&lt;br&gt;「是……」&lt;br&gt;「尿尿后有什么感觉？还有，尿后想在哪里做什么事？按照小岛老师的方式回答吧！」&lt;br&gt;田所一面指示，一面拍马屁的偷看着理事长的表情。&lt;br&gt;「是……那样之后很舒服。」优美的回答还是很小声。&lt;br&gt;「这样不能算是回答，高野老师你要确实的回答。」&lt;br&gt;「是，尿尿后觉得很舒服。」&lt;br&gt;「很好，继续回答吧。」&lt;br&gt;「是！我要把尿湿的……求求你，原谅我吧……我说不出那种话。」优美泫然欲泣。&lt;br&gt;「高野老师不诚实，这项测验不及格，就不能从那里出来，那样可以吗？」&lt;br&gt;「那种事……太过份了……」&lt;br&gt;「高野老师，我没有说谎，是真的，这个厕所是从里面打不开的，如果永远在里面生活怎样？」&lt;br&gt;「这……这……」&lt;br&gt;优美的脸色苍白。&lt;br&gt;「说起来，你差一点就可以录取当老师了真可惜呀！太可惜了。」&lt;br&gt;「我 意回答，所以…………」&lt;br&gt;优美像是受到田所的刺激。&lt;br&gt;「那么，你 意像小岛老师那样坦诚回答吗？」&lt;br&gt;「是……」&lt;br&gt;「很好！请说吧！」&lt;br&gt;「我……高野优美，想把尿湿的那里……啊……」&lt;br&gt;优美掉下眼泪。&lt;br&gt;「说那里是不行的，要明确的说明是高野优美的阴户。」&lt;br&gt;田所指示时，秋田理事长探出身体，睁大布满血丝的眼睛。&lt;br&gt;「继续说吧！你快及格了！」&lt;br&gt;「是，高野优美尿尿后，想把尿湿的阴户……擦干净。」&lt;br&gt;优美终于说出淫荡的话。这种是担任老师的高野优美掉入淫魔陷阱之中，变成性奴隶的第一步。&lt;br&gt;对美丽的少妇籐井香织而言，也是新命运来临的前兆。&lt;br&gt;（怎么办？该轮我了……）&lt;br&gt;在小岛典子之后，高野优美被逼说出淫语时，香织简直吓昏了。&lt;br&gt;（无论如何也说不出那种难为情的话……）&lt;br&gt;香织不断的告诉自己，受到恐吓也不能屈服。&lt;br&gt;可是怎么会这样呢？&lt;br&gt;在高野优美屈服的同时，不只是优美，香织也同时有温水喷上来，把阴户洗干净。&lt;br&gt;（啊……这是怎么一回事？）&lt;br&gt;香织感到疑惑，但还是松了一口气。&lt;br&gt;籐井香织、高野优美、小岛典子三人得以立刻走出那个厕所，但此时，柏古教头也来到房里。&lt;br&gt;「你们都忍耐得很好，一定能成为本校的老师，关于此事，理事长会有正式的公告。」&lt;br&gt;「我们的……衣服……」&lt;br&gt;香织等人拚命的哀求，柏古都说这是最后的测验不予理会，因此她们只好赤裸着被带至理事长室。&lt;br&gt;从舖着紫地毯的阶梯一步一步向上走时，香织突然发现自己身体无力，走路摇摆，感到紧张，走在前面的小岛典子和并肩的高野优美一样走路乏力。&lt;br&gt;「我觉得身体很热……彷彿喝醉酒……」优美喃喃自语，先前苍白的脸变红润。&lt;br&gt;「嗯，我也是……」香织怕教头听到，小声回答。&lt;br&gt;「还有……那里……怪怪的……」优美难为情的说，声音很小。&lt;br&gt;（是呀！我也是……那里火热的搔痒……）&lt;br&gt;怕教头听到，香织向优美点头，表示自己也一样。&lt;br&gt;喝完加酒的果汁便有尿意。&lt;br&gt;（当时只想要快一点去厕所，可是后来用温水冲洗，然后又有温火吹干时，就觉得那里怪怪的……）&lt;br&gt;香织等人当然不知道，果汁中加入的是他们玩虐待游戏时使用的利尿剂和春药。&lt;br&gt;「我在这里要先说明，本校的理事长是有绝对的权利的。」柏古教头在门前说。&lt;br&gt;「要记住，会不会录用成为本校老师，完全由理事长决定。」柏古好色的看着她们，同时伸出舌头舔嘴唇。然后看一下三人的裸体，这才敲门。&lt;br&gt;「理事长，把准备录用的三人带来了。」&lt;br&gt;进去后，教头向坐在椅子上高傲的理事长鞠躬。&lt;br&gt;「就是这三人吗？」&lt;br&gt;「是的，你们快向理事长问候吧！」教头催促。&lt;br&gt;「我是籐井香织，请多多指教。」&lt;br&gt;小岛和优美也跟着香织打招呼。&lt;br&gt;「你们这是怎么一回事……赤裸着……」理事长故意露出惊讶的表情。&lt;br&gt;「在如厕的时候脱光衣服！可是她们希望就这样接受理事长的面试，所以这样就来了，是不是呢？三位老师。」柏古看着小岛典子问。&lt;br&gt;「是，是的，理事长。」典子配合教头的话回答。&lt;br&gt;「你是学体育的吧？」&lt;br&gt;「是，我在体育大学专攻体操的。」&lt;br&gt;「嗯，不但精神好，身裁也棒。」&lt;br&gt;理事长故意不理会香织和优美。&lt;br&gt;「小岛小姐，本校有很厉害的学生，你认为可以胜任老师吗？」&lt;br&gt;理事长围绕着典子的身体走一圈，还在屁股上摸一把。&lt;br&gt;「是，我会全力以赴的。」&lt;br&gt;「很好，有这样的斗志就不成问题，你好好的干吧！」&lt;br&gt;理事长说完，回到椅子上坐下。&lt;br&gt;「请问理事长，我被录用了吗？」&lt;br&gt;「你及格了！还有事要谈，你就留在这里。」&lt;br&gt;「谢谢理事长！」典子高兴的向理事长鞠躬。&lt;br&gt;「理事长，还有这两个人……」&lt;br&gt;「她们好像脆弱一点，行吗？」&lt;br&gt;「理事长，我会努力的。」优美急忙说。&lt;br&gt;「我也会努力的，请多多指教。」不能到这个地步还落选，香织感到不安，急忙向理事长鞠躬。&lt;br&gt;「好吧！从明天起，好好的干吧！」秋田理事长只看她们一眼，就开始看资料了。&lt;br&gt;「两位都录用了，我们回到那边吧。」&lt;br&gt;受到教头的催促，香织和优美走向门口去。&lt;br&gt;秋田看香织和优美美丽的肉体，心里产生强烈的虐待欲，可是享受她们的肉体留在以后，今天安排的是典子。&lt;br&gt;「小岛小姐，你的身体很棒，现在陪我一下好吗？」&lt;br&gt;「是，理事长。」&lt;br&gt;「乳房也不错，屁股也丰满。」&lt;br&gt;「啊……理事长……」&lt;br&gt;「不只是乳房，下面的敏感度好像也很高。」&lt;br&gt;「啊……唔……啊……」&lt;br&gt;从典子的声音即知，理事长对典子做了什么事，香织认为，那是典子个人的问题，于是跟着柏古教头走出去。回到那充满淫猥的房间。&lt;br&gt;「已经决定录用你们俩，可是理事长还有点不安，要你们在这个房间继续研修，在有通知之前，先维持原状吧。」&lt;br&gt;柏古说完，走出房间，同时锁上房门。&lt;br&gt;「又不能离开这个可怕的房间了。」优美看到柏古走出去之后，露出不安的表情说。&lt;br&gt;「不过，我们都被录用了，一切都忍耐吧！一定要坚强。」香织好像在自言自语。&lt;br&gt;已经交待要在这里继续研修，很可能还受到监视，香织和优美只好看着淫猥的照片向里面走去，不知为何，没有第一次看到时强烈的排斥感觉。&lt;br&gt;「这是说明现在高中女生们的实情。」&lt;br&gt;走到大型电视前时，立刻听到旁边的声音，出现影像。&lt;br&gt;「啊……」香织和优美同时发出惊叫声。&lt;br&gt;有三个高中女生脱去制服，其中一位躺在双人床上，另外两位互吻或爱抚乳房。&lt;br&gt;「怎么样？幸子，舒服了吗？」&lt;br&gt;「啊……唔……好舒服！」&lt;br&gt;「看幸子已经这样湿淋淋了。」&lt;br&gt;把幸子的双腿分开，看完全露出来的性器。&lt;br&gt;「幸子，可以吻吗？」&lt;br&gt;「嗯……真弓，吻吧！」&lt;br&gt;幸子呼吸急促的回答时，真弓的脸贴在大腿根上吻花瓣。&lt;br&gt;「香织小姐，我现在觉得怪怪的。」&lt;br&gt;香织坐在沙发上看时，优美撒娇似的把脸贴过来。&lt;br&gt;「求求你，抱紧我吧！」&lt;br&gt;优美闭眼，把嘴唇送过来。&lt;br&gt;「优美小姐，不可以这样。」&lt;br&gt;香织轻轻摇头，但下意识的拥抱优美，把自己的嘴唇贴在她嘴上。&lt;br&gt;「啊……香织……我很高兴……」&lt;br&gt;「优美……我也是……」&lt;br&gt;香织一面抚摸乳房，一面把优美的裸体推倒在沙发上，优美任由她摆布。&lt;br&gt;香织首先舔乳房，又把樱桃般的乳头含在嘴里，优美的身体微微颤抖？从半启的嘴里露出甜美的哼声。&lt;br&gt;「优美，舒服吗？」&lt;br&gt;优美轻轻点头，爱抚同性，还是生平第一次，在杂志上看到同性恋的报导，香织只觉得那是和自己无关的世界，现在却不同了，大胆的连自己也难以相信。&lt;br&gt;嘴唇继续下移。&lt;br&gt;「啊……啊……唔……」&lt;br&gt;找到敏感的肉芽时，优美的上半身用力向后挺，随着甜美的哼声，闭合的肉缝逐渐开启。&lt;br&gt;优美的这里真可爱……香织吻着的同时，发觉自己非常兴奋。&lt;br&gt;「啊……太好了……现在也让我给你弄吧。」&lt;br&gt;达到高潮的优美和香织交换位置，分开香织大腿后，在肉缝上热吻。&lt;br&gt;「啊……啊……唔……啊……」优美的舌头巧妙的从肉芽到肉缝，来回爱抚数次后，香织忍不住发出浪声。&lt;br&gt;「香织的这里太美了。」&lt;br&gt;每当优美的舌头巧妙的活动着时，香织的乳房便随之起伏，发出啜泣般的声音。&lt;br&gt;「香织我们一起来吧！」&lt;br&gt;优美骑在香织的脸上，采六九的姿势。&lt;br&gt;「啊……优美……」&lt;br&gt;香织伸出舌头，在肉缝上爱抚。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」&lt;br&gt;优美仰起头，但立刻就用力吻上在眼前的湿淋淋的花瓣。两个人同时像着迷似的一味口交，时间和地点完全抛诸脑后。&lt;br&gt;在隔壁房间，透过奇异镜，参观的山田校长和柏古教头意外的看到香织和优美演出同性恋，感到非常兴奋。&lt;br&gt;「春药很有效的样子，那样文雅娴慧的女人，竟然变成如此淫荡，真令人意外。」&lt;br&gt;「女人毕竟是女人，这次的货色还真好，雪白的肌肤，可爱的乳房，粉红色的阴户，只是这样看就受不了……」&lt;br&gt;山田和柏古都在揉搓自己的肉棒，在获得理事长许可之前，即使是校长也不敢乱动她们，尤其是理事长最感兴趣的香织，现在暂时只有看的份了。&lt;br&gt;「这时候典子大概在理事长怀里痛快的哭泣了。」&lt;br&gt;「让她吸吮肉棒然后玩弄阴户，最后典子会忍不住要求性交，理事长是有杰出技巧的虐待狂，此时的典子，大概陶醉得发誓要做女奴隶了。」&lt;br&gt;「马上就轮到校长品嚐典子的滋味了。」&lt;br&gt;山田听柏古如是说，用力揉搓肉棒。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三章 迎新会是阴谋的巢窠&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;籐井香织担任私立英爱学园的国文老师已经第三天，小岛典子担任一年级的体育，高野优美担任二年级的英文科老师，香织是担任三年级的国文。&lt;br&gt;第一天参加教职员会议，然后向全校师生介绍，也按典子、优美、香织的顺序致词，再由柏古教头带领，参观学校的设施，最后在校长室，由校长介绍学校概况后结束。&lt;br&gt;第二天根据学校的指导计划，制作一星期的指导纲要，教职员是按学年区分的，所以只有在校长室举行午餐会报时，香织才和典子与优美见到面。&lt;br&gt;优美对香织露出怀念的笑容，可是典子做出很神气的样子，好像能坐在秋田理事长的旁边很光荣的样子，秋田不断向典子说话，校长和教头都奉承理事长</content></item></essay>