<essay><item><title>淑琴之新婚前夜(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;河汉是一个沿海小城，小到普通一点的地图都不愿标注出来的地步。但是在
这个小城的九月里，即将发生一件对于当事人来说并不小的事情，也许还附带了
一些些别的动静。&lt;br&gt;从哪里开始说好呢？比如说主角？主角的名字叫淑琴，已经在这个小城里生
活了二十二年，除了少数几次机会外，基本上都没有出过这个城市，从某种意义
上来说也算是传说中的大门不出二门不迈吧。&lt;br&gt;哪怕是在茫茫十馀年的上学过程中，中学自然不必说了，到了大学，她的成
绩恰恰好上了本市的院校，毕业是作为一个女子，又未曾有过外出闯荡的想法。
在历练狭窄这个方面上，和她的哥哥肖岳倒是大相径庭。&lt;br&gt;肖岳是淑琴的兄长，比她早正好１１个月。任何听闻这个消息的人，多半会
在心里悄悄的盘算，似乎这个时间有点点……恰巧了罢？但是盘算归盘算，只要
脑袋不是有坑的人，都不会当面问出这个问题的，而问过这个问题的人，又大多
被肖岳揍过。&lt;br&gt;作为兄长，肖岳对淑琴很是呵护，从小到大都是如此。而淑琴作为妹妹，也
很享受的在大哥的庇护下经过了小学、中学，甚至大学。终于现在毕业了，这几
十年来，对一直能仗义为自己出头的大哥，她还是很感激的。&lt;br&gt;可是她终于要到了出嫁的年龄了。在当地，女子早婚是正常的。虽然不舍，
但是她也知道这事情抗拒不得，何况准夫婿也是一表人才，也就允了。&lt;br&gt;如今已是１０月，婚期就在后天。淑琴的父母连续几天忙着和亲家、亲戚打
交道，早已疲惫不堪，早早就睡下了。但是淑琴却了无睡意，她知道再过一天，
她就将离开这个家庭，虽然可以再回来，可毕竟从此会和她所敬爱的兄长有所隔
阂。因此她决定做一件大胆无比的事情，为了这件事情，她已经独自谋划了许久。&lt;br&gt;兄长的房间在她的楼上，而父母的房间在楼下。淑琴感觉到父母已经入睡，
就悄悄的爬上楼，推开肖岳的房间。她知道自己的哥哥从来都不可能在十点前睡
觉的，因此也不必敲门。&lt;br&gt;肖岳看见是淑琴，觉得很是惊讶，放下手头的电脑，询问：「小妹，你怎么
这么晚还没睡觉？后天就是你的大日子了，这两天可要养好精神。」&lt;br&gt;「嗯。」淑琴犹豫了一下，问，「哥，你舍得我嫁出去么？」&lt;br&gt;「当然舍不得了，这么可爱的小妹嫁出去我多伤心呢，巴不得妹妹一直在我
身边。」肖岳开玩笑的回答，但是又补充，「可是你总要嫁人的啦，虽然不舍我
也只好放手了，以后常回来看看。」&lt;br&gt;「我会的。」淑琴犹豫了一下，说，「哥，我知道这些年，你对我都很好，
我很感激你。」&lt;br&gt;「说哪里的话呢，我比你大，照顾你是应该的。」&lt;br&gt;「哥，答应我一件事情好么？」&lt;br&gt;「嗯？好啊，只要我能做到。」对于淑琴历来的要求，肖岳已经答应习惯了，
所以这次虽然有些疑惑，也一口承担下来。&lt;br&gt;「哥……」淑琴犹豫了一阵，终于开口，「这么多年来我最爱的就是哥哥了，
哥哥也是最爱我的吧？」&lt;br&gt;「当然了啊。」肖岳有点摸不着头脑。&lt;br&gt;「哥，我想和你做爱。」&lt;br&gt;「什么……啊？！」肖岳被吓了一跳，「你说什么？」&lt;br&gt;反正已经开口了，也顾不上飞云一般的脸颊，淑琴低着头一口气说下来：
「我不想把自己的身子给一个才认识没几天的人，哪怕以后他会成为我的丈夫。」
说完抬起头来，看着还在惊愕中的肖岳，继续开口：「我只想要给你。」&lt;br&gt;「这不行。」肖岳第一反应就是拒绝，开玩笑呢，虽然妹妹并不算是美女，
可是也出落的亭亭玉立，落落大方，身上没有什么特别靓丽的地方，但是却也在
中上阶级。这样的女子若不是妹妹，任何一个人开口他都难以拒绝，可是现在开
口的人却是他的妹妹，这怎么能行。「你是我的妹妹啊，何况你后天就要结婚了，
别胡思乱想。」&lt;br&gt;「可是你刚刚答应人家的……」&lt;br&gt;「这个不行。」&lt;br&gt;「……」淑琴无言，她今天鼓起勇气来见哥哥，就为了说出这几句话来，可
是却被哥哥直接拒绝，心里的委屈就湧了上来，眼眶立刻就泛起了微红，眼看泪
水就要出来了。&lt;br&gt;看见妹妹这样，肖岳也于心不忍，正要安慰些什么，却看见淑琴直接扑了上
来，紧紧的抱住他，带着哭腔说：「我不管我不管嘛，我就要你。」&lt;br&gt;淑琴抱的很紧，偏偏肖岳晚上刚刚漱洗完，身上只穿戴了一套睡衣，其薄如
缕。而淑琴精心准备了好些时间，自然也是穿的不甚严实，身上只有一件半长的
粉红睡裙，也是薄若蝉翼。两人抱在一起，紧紧地贴着，胸口顿时和没有什么阻
隔一样。&lt;br&gt;肖岳只觉得淑琴的双乳如此豪迈，他以前也看过妹妹穿睡衣的样子，可是从
未想到过如果这样抱起来会有这般巨大的压迫感。那胸前软肉，隔着两人的衣裳，
随着双方的呼吸起伏，一点一点的摩擦着自己的胸膛。慢慢的也有些心猿意马起
来。&lt;br&gt;可是肖岳毕竟还是清醒的，才抱了一下，很快就反应过来，抬手就想要把淑
琴推开。哪知道手刚刚抬起，淑琴就突然抬头，对着他的嘴唇，吻了下去，还生
涩的把舌头伸到他的嘴里，笨拙的寻找着什么。&lt;br&gt;肖岳顿时觉得有些无法克制，心想，亲一下应该没关系的，等她亲够了，自
然也就不会再有这般冲动的心思了吧？于是也就不再想推开妹妹，反而有些顺从
的配合她拥吻起来。而抬起的双手，自然就落在了淑琴的背上，慢慢的抚摸。&lt;br&gt;两人舌吻良久，双方都感觉到对方的热情，舌头纠结在一起，难舍难分。突
然肖岳的手不再停留在淑琴的后背抚摸，而是渐渐的移动到了她的前面，偷偷的
扣了上去。&lt;br&gt;肖岳只觉得入手一片柔软，别提有多舒适了。随着手心慢慢的挤开两人贴着
的胸膛，越来越近地向淑琴的乳房攀登，他的心里越发的有些惊讶，原来小妹的
胸器竟然如此惊人，以前怎么都没有发现呢？&lt;br&gt;手里的乳房有如一个倒扣的瓷碗，肖岳动作不停，很快就摸到了一粒恰如其
分的凸起，他心知这便是淑琴的乳头了。心想，既然亲了，摸一摸也没关系吧，
只要不和妹妹做爱，安抚下她也不算太过分。&lt;br&gt;淑琴被哥哥的手摸上了自己的乳峰，虽然已经有了心理准备，还是羞的满脸
绯红，嘴里嗯了一声，手里却悄悄的放松了一点，让自己和哥哥贴的不是那么紧
了，好让他的手可以任意玩弄。&lt;br&gt;肖岳得到这个信号，手里顿时动作大了起来，手在淑琴的衣服下肆意的捏揉
挑挤，直把淑琴的一边乳房捏个风生水起，又用两个手指抓住了她的乳头，轻轻
的一拧。&lt;br&gt;被这样一拧，淑琴顿时全身发软，再也抱不住肖岳。两手就顺着肖岳的后背
滑下，伸到了肖岳的腹部，只觉得触手处坚硬而有弹性，充满了男性的力量。她
抚摸了几下对方的腹部，手情不自禁的继续下移，寻找到了肖岳的裤头，就顺势
摸到里面去。&lt;br&gt;刚刚把手伸到内裤中的时候，淑琴只觉得手中摸到了一些捲曲的毛发，她知
道这个是哥哥的阴毛，就轻轻的梳理了一下。然后马上移过，双手下探，马上就
找到一个雄伟的突起物。&lt;br&gt;淑琴前几天刚刚认真找了一些材料，知道这个应该就是哥哥的阴茎了。而她
看过的那些东西告诉她，只要好好的按摩这个阴茎，它就会变得很大，而且男性
很难克制这种挑逗。她心想：「这样哥哥就不会拒绝我了吧？」&lt;br&gt;于是她就轻轻的摸着肖岳的阴茎，从根部开始，十个手指缓缓的握住了哥哥
的分身。心里有些惊讶，网上不是说亚洲人的阴茎一般是１２到１５厘米，为什
么哥哥的阴茎用两只手都握不住呢？&lt;br&gt;她想不明白，也不去想，只是轻轻的在肖岳的阴茎上抚摸，偶尔上下套弄，
同时感受着自己乳房上揉捏的力气，发现乳房被越来越重的挤压，而肖岳的鼻息
也越来越粗重，知道自己的方法见效了，心里暗暗高兴。&lt;br&gt;突然，肖岳放开抓住淑琴乳房的手，粗暴的向下直接伸去。淑琴一惊，却又
马上的克制住了推离他的本能，任由那只大手伸向自己的小腹。只觉得小腹上一
只略有粗糙但是温暖有力的手抚摸过去，再坚定的向下，摸到了自己的耻毛上面。&lt;br&gt;肖岳摸到了妹妹的阴毛，入手绵软，挠的他手心痒痒，心里也是痒痒，顺手
拉起一撮阴毛，轻轻的扯了一下。淑琴顿时「啊」了一声，脚下一个踉跄，差点
就扑在哥哥怀里，马上又咬着嘴唇，一声不吭。&lt;br&gt;接着她就感觉到那只手又向下摸去，插入到她的双腿之间。开始只是一根中
指，摸索着到了自己的阴道口，在阴唇上前后搅动，使得她的双腿一阵颤抖、战
栗。然后那根中指似乎找到了什么，停留了一下，就在阴唇前方的一个物体上点
了一下。就这一样，让她完全站立不稳，扑倒到肖岳的身上，知道刚刚哥哥摸的
地方一定就是自己最敏感的阴蒂了。&lt;br&gt;肖岳对扑到自己怀里的妹妹也有些抱不稳，就顺势把淑琴放到在自己的床上。
这时候他的双手，一只放在淑琴的下身，一只就解放出来，直接开始脱下淑琴的
衣服。这时的肖岳，已经欲望高涨，不过还有一点点清醒，想着：「不做爱就不
算什么。这样能让妹妹体验一把也……应该没关系吧。」&lt;br&gt;淑琴躺在床上，身下是平整柔软的床垫，双手依然握着阴茎不放，生涩却轻
柔的抚摸着，眼睛却看着哥哥。任由哥哥的手把自己的裙子除去，又除去自己的
小内裤。而下身的阴道和阴蒂正被他整只手覆盖住，其中的两个指头还捏着自己
早已充血变大的阴蒂打转。&lt;br&gt;睡裙一被解开，就看见一双巨大的乳房显露出来。雪白的乳房上一点殷虹，
有如雪峰初日，又有如云顶朝阳，令人炫目神迷。淑琴看见哥哥盯着自己的乳房
目不转睛，也觉得有些得意，毕竟她的乳房确实在周边闺蜜里面算是令人羨慕的
了。她外面买胸罩的时候，常常买不到相应的尺码，毕竟９５Ｅ的号码不是所有
的地方都有卖的。&lt;br&gt;未经人事的淑琴哪里经得起这样的挑逗，顿时下身渗出大量淫水，打湿了一
片阴毛和床褥。她强忍这颤抖的手，放开阴茎，把肖岳的睡衣解下。入目处只见
一身有力的肌肉，已经变得黑里透红，而下身的内裤上已经囊囊鼓起，似乎有个
巨大的物品束缚其中，正欲冲破牢笼打开禁锢，振翅高飞。&lt;br&gt;看了一会儿，淑琴双手抚摸上哥哥的下腰，捏住身上仅存的内裤，慢慢的拉
了下来。肖岳也配合她的动作，让妹妹更容易的把自己的阴茎解放出来。内裤一
脱，只见胯下的那个阴茎立刻露出狰狞的全貌。一根毒龙钻，粗细有如一个水杯，
前面的龟头高高耸起，马眼怒睁。龟头大如拳头。&lt;br&gt;淑琴有些心惊，没想到哥哥的阴茎居然这么大，而且还这么长。她悄悄的比
划了一下，发现阴茎比她的手臂都细不了多少，短不了多少。「这么长，等会能
插到我的阴道里面吗？」她心里有些忐忑。但是很快就放开了这个念头，「无论
怎样，今天我一定要把自己交给哥哥。」淑琴下定了决心。&lt;br&gt;于是她就慢慢的抚摸着阴茎，不但上下套弄，还不时的碰触一下阴茎下方的
一个肉袋子。虽然只是偶尔碰触，但是她也感觉到里面的两个肉球，椭圆而滚烫，
甚至还有些轻轻的跳动。「哥哥的本钱好雄厚哦」，她心想。&lt;br&gt;肖岳被她这样一折腾，手上无法停住，一手揉捏着淑琴的乳房，另一只手的
食指和拇指还在围着淑琴的阴帝转圈，不断的把妹妹的身体挑逗到一个又一个高
峰。同时还把中指轻轻地插入到那早已湿滑柔濡的阴道中去。&lt;br&gt;中指在阴道中摸索着前行，还不停的在阴道中左刮一下，右刮一下，让淑琴
本已高涨的情欲火上浇油。突然，肖岳感觉到他的指头碰到了一个阻隔，他停了
下来，知道这个是妹妹的处女膜，自己不该弄破……「至少不该用手指弄破吧？」
肖岳有些迷糊的想。于是他拔出了手指。&lt;br&gt;淑琴感觉到肖岳似乎有些打退堂鼓，连忙放开自己握着阴茎的手，抓住哥哥
的双手，放在自己的乳房上。肖岳得到这个鼓励，就更加卖力的揉捏起来，只见
一双乳房在手下不断变形，一会儿捏成一个乳鸽，一会儿捏成一个白玉，一会儿
就好像是冰激凌上带了一点草莓酱。&lt;br&gt;淑琴喘息不已，觉得下身氾滥成灾，心里回忆着之前看到的那些羞人的文字，
估摸着自己的身体应该准备好了，就把哥哥拉向胸口，任由他贴在自己的乳房上
肆意玩弄。之后摸向哥哥的阴茎，却发现入手的什物似乎比刚刚又大了一分，有
些心惊。但是她也不管太多，只是用双手引导着哥哥的阴茎，摸索着让龟头顶在
自己的阴道口上。&lt;br&gt;得到这个挑逗，肖岳再也无法忍受。就让自己的龟头在妹妹的阴道口摩擦了
几下，感觉龟头已经润滑，就缓缓的用力，试图把龟头插入阴道。&lt;br&gt;只见那龟头，在肖岳的用力之下，向淑琴的阴道口挤压下去。开始的时候，
由于阴道还未分开，两片阴唇也被挤压到中间。随着力度的增大，阴唇终于放弃
抵抗，向两边分开。肖岳的龟头黏着妹妹的体液，分开阴唇</content></item></essay>