<essay><item><title>崩溃的圣女(4)</title><author>床上伴侣</author><content>双眉，咬着齿。&lt;br&gt;「拜托你们，请到那边去，请了解一下我的感觉！」&lt;br&gt;「我们已了解，普通的女人，都不够忍受这种由男人拿便器来大号的，更何况是课长你这么高尚的人。」&lt;br&gt;「啊！松崎先生请将便器拿近些，再近一点！就要出来了，就要出来了！」&lt;br&gt;讲完的同时，药水溢了出来。&lt;br&gt;松崎捧着便器，感受着美人课长的那种重重的体液。&lt;br&gt;混着药水的东西流出的刹那，无用的空气也 出了声音。&lt;br&gt;咚咚！咚咚！流到便器内的东西如溶岩一般！&lt;br&gt;在旁的三人，此时对这一幕压倒性的情景，屏息地看着。&lt;br&gt;这时香奈子的理性、自制心，一而再地袭着自己，此时只有生理上排泄的欲求而已！&lt;br&gt;呀！这香奈子追的不是污辱的极致而已！更是令人目眩的解放感！&lt;br&gt;终于排泄完了，松崎看了一下！&lt;br&gt;「看！看见了吗？拉了这么多！」&lt;br&gt;「毕竟美人所拉出来的东西，也是一样的。」&lt;br&gt;悦子此时也改变了态度，笑着说：「太太，我也很喜欢你！」说完，在脸上轻轻地吻了一下。&lt;br&gt;化完 的香奈子，走到寝室的镜子前。&lt;br&gt;「明天穿这个来公司。」&lt;br&gt;昨日要回来前，他们的命令，岩田还为香奈子准备了短裙子。&lt;br&gt;「太太你该没有什么迷你裙吧？这件裙子借给你！」&lt;br&gt;带回来的红色短裙，今天看了之后真是吓了一跳！&lt;br&gt;香奈子穿了之后，发现竟是膝上三十公分。&lt;br&gt;香奈子一再地望着镜中的自己。&lt;br&gt;从裙摆而下，如大理石般的大腿很是美丽，由膝而上的腿内，坚实而美，没有一丝的缺点存在。穿上鲜红的短&lt;br&gt;裙，说是人妻，倒是很年轻的香奈子。&lt;br&gt;外出后的感觉更是不同，鲜红超迷你的裙子，爬楼梯及斜坡时已不同，走在普通的道路上，风一吹，臀部好像&lt;br&gt;快被吹起来一样。&lt;br&gt;走近了车站，那双白 没穿丝袜的双腿，引起了路人的侧目。&lt;br&gt;一直都是抬头大步的香奈子，今日真怕人家会看她，好在是第一班列车，时间还早没有什么人。&lt;br&gt;如果是第二班车的话，挤车的时间，身体都无法动弹。&lt;br&gt;在电车来之前，站在最后一个月台。&lt;br&gt;「早安！课长！」&lt;br&gt;听到这个声音，身体缩成了一团。&lt;br&gt;松崎站在香奈子的旁边。&lt;br&gt;「别那么不自在，不是都已经约定好了吗？」&lt;br&gt;说着说着，电车已经进站了。&lt;br&gt;「喂！走吧！」&lt;br&gt;松崎腕着香奈子的手，走进了拥挤的电车中。&lt;br&gt;这时那双魔手又来了。&lt;br&gt;被弄得全身僵硬的香奈子，被人从没丝梭、没内裤的裙下，开始摸索着。&lt;br&gt;这男的手，好像深知香奈子不会叫一样，堂堂地卷上了裙子，插入她的裙中。&lt;br&gt;香奈子愕然了，没有义务这么无声地被辱，而且望望身边的松崎，也不是他。&lt;br&gt;决定了，香奈子按住那只手准备叫了。&lt;br&gt;「不要做出这么丢脸的事！」&lt;br&gt;但是话到喉头，还没发出声来，岩田已经按住了香奈子的手。&lt;br&gt;「啊！太太，真是奇遇！」&lt;br&gt;边说着，露出卑贱的笑容。再次地将手插进了裙中，丝毫不怕地抚摸着双臀。&lt;br&gt;对方竟是岩田，香奈子只有乖乖地将身体交给了对方，好像是一只没有羽毛的小鸟。&lt;br&gt;岩田用手命令她将双腿张开，好进入更窄的地方。&lt;br&gt;脸红的香奈子，只好张大修长的腿。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;「课长！你怎么了！」&lt;br&gt;松崎望着香奈子的表情。&lt;br&gt;「没…没有，什么事都没有！」&lt;br&gt;周围的人也都是认为是电车摇晃的关系。&lt;br&gt;边说着，松崎的手也伸了过来，完全无防备的状态下，摸着香奈子的下腹部。&lt;br&gt;全部的裙子被卷了上来，不仅是松崎及岩田，正是旁边乘客的猎物。&lt;br&gt;此刻不可思议的是，香奈子裸露的下肢，那丰满的屁股，已有五个人在吃她的豆腐了。&lt;br&gt;（啊！啊！求求你们！）香奈子在心中喊叫着。&lt;br&gt;「啊！啊！」慢慢地，小声地叫着。&lt;br&gt;岩田的手指柔软地插入那花丛深处，一瞬间，香奈子在怀疑这是不是梦？&lt;br&gt;在这电车中，臀部被摸，花园深处被扰，这是实在的事吗？&lt;br&gt;如果在客满的人群中，有了便意那又是如何？香奈子浮起了昨日的事。&lt;br&gt;「课长！快穿好！」&lt;br&gt;扶着松崎的手，快把裙子卷好，前面的乘客相继下了车。&lt;br&gt;此间，下楼梯时！&lt;br&gt;「松崎先生，我到化 室一下！」&lt;br&gt;说完，好像用逃的一样，跑到了车站的的洗手间。&lt;br&gt;走进了保全部理赔科，来上班的社员，都将眼睛集中在香奈子赤红的超迷你裙上。&lt;br&gt;对香奈子会穿如此的迷你裙，眺望丰满的大腿，真的是难以相信。&lt;br&gt;「课长！有一些话想告诉你！」&lt;br&gt;香奈子走到最里面的桌子，但是松崎请她到会客室。&lt;br&gt;「今天早上如何？」&lt;br&gt;「别再那样了好吗？」&lt;br&gt;「啊！本来以为课长你会喜欢的！」&lt;br&gt;渗着笑容的松崎，忽然语调变了，变得野蛮。&lt;br&gt;「这玩意儿，请你收下，把裙子卷起来！」&lt;br&gt;「这！这是什么？」&lt;br&gt;「那超迷你裙没有裤子，为了课长，特别带来的。」&lt;br&gt;将裙子卷上的香奈子，看到松崎手上的东西吓了一跳。&lt;br&gt;那是金属性的贞操带。&lt;br&gt;「你是说叫我带边个！」&lt;br&gt;「比没有穿好吧！如果穿这个的话，还可以避免色狼！」&lt;br&gt;「首先，将臀部朝向那边！」&lt;br&gt;「那…那是什么？」&lt;br&gt;「别罗嗦，用了，你就知道了！」&lt;br&gt;臀向上，将贞操带穿到腰部，且上了锁。&lt;br&gt;「课长，你的排泄，将由我们来管理，如果要尿尿的话，这个小洞可以用，&lt;br&gt;如果要大号的话，则请告知，我将会把锁打开！」&lt;br&gt;讲完将钥匙放入口袋中，走出了会客室。&lt;br&gt;剩下香奈子一个人，已经忘掉了是该哭呢，还是愤怒，呆立在那儿！&lt;br&gt;这晚，香奈子作了一个奇怪的梦！&lt;br&gt;梦中的她被绑在木床上，四肢大开地被绑着。&lt;br&gt;而所在的地方，是今晚欢迎会的龟石。所有社员都对着她在喝酒，全然，&lt;br&gt;眼神中都没有她的存在，一个接一个地唱着卡拉ＯＫ！&lt;br&gt;「求求你们，谁来救救我！」&lt;br&gt;没人理她，有几个社员走近，用色瞇瞇的眼光望着她。&lt;br&gt;「美人课长的脱衣秀！」&lt;br&gt;有一个人将手伸进了她的裙中。一看！并不是松崎！&lt;br&gt;「放手！放手！」&lt;br&gt;「来！将她的衣服脱光！」&lt;br&gt;松崎的指示下把香奈子的衣服都脱了。&lt;br&gt;在哀叫声中竹光先生含着一支雪茄来了。&lt;br&gt;「呀！救救我竹光先生！」&lt;br&gt;但是竹光只见到穿着一件比基尼内裤的香奈子，然后说：「将它脱光！」&lt;br&gt;羞耻的心，让全身变得通红，泪濡湿了睫毛。&lt;br&gt;竹光先生安静地吸着烟。&lt;br&gt;「你是个很称职的课长，这是我们要送给你的礼物，请收下！」说完之后，&lt;br&gt;将烟头压到香奈子双腿之间那个高烽上。&lt;br&gt;「呀！」&lt;br&gt;光叫着的香奈子那蜂上的林丛已燃烧起来了。&lt;br&gt;数位社员将她压住，让松崎露出那男根，在她身上来回地蠕动着。&lt;br&gt;「呀！呀！」香奈子光是叫着。&lt;br&gt;「这是美人课长的性爱秀！」&lt;br&gt;「呀…」&lt;br&gt;一声大叫后，眼睛张开，才发现自己心跳急促，全身都湿透了，而且下体处也流出那滑润的蜜汁。&lt;br&gt;在羞愧的同时，对自己会做出这种梦境觉得相当的不解，而此种与性有关的梦也是头一遭。&lt;br&gt;香奈子站起往浴室走去，好像刚才的爱有似曾相识的感觉，那地方好像去过。&lt;br&gt;（对了！是喝醉不舒服时，松崎先生所带我来的地方！）&lt;br&gt;发觉了之后，那种羞耻，好像希望能够没发生这种事情一样。&lt;br&gt;脱掉衣服，打开水龙头，香奈子从头往下冲下来。&lt;br&gt;（虽然如此，但是酒精引起的睡意还是赶不走）&lt;br&gt;只是回想起来，平时多喝一杯也不会困的这个样子，竟然睡了三十分钟。&lt;br&gt;后来好像是松崎扶她去休息的样子，现在脑中也尽是如此。&lt;br&gt;穿在身上的衣服及内衣，就是觉得那里不对！&lt;br&gt;看着镜中的身体，结婚当初的自己，如同坚持的花蕾，继而盛开，现在已是成为成熟的果实了。&lt;br&gt;（虽然先生已不像新婚时，那么热烈。）这三个月，先生出差巴黎，这成熟的果实，&lt;br&gt;将无法忍受那空闺的寂寞！&lt;br&gt;香奈子将自己的双乳用双手往上扶，呀！揉了自己的乳房，再用食指与中指夹住乳头来回地转动着，&lt;br&gt;如先生一样地做着。&lt;br&gt;「呀！呀！」&lt;br&gt;双乳交互地搓揉着。&lt;br&gt;这一天终于来了，在门上夹着一封信，上面写着「栗原香奈子」亲展，&lt;br&gt;上面也没贴邮票，也没写地址，这是谁亲自送来的呢？&lt;br&gt;拿出来的照片一看，竟是那种男女性爱的照片，拿在手上都嫌脏，正想丢掉，第一张照片的女郎的脸…&lt;br&gt;此时好像被打了一巴掌一样，香奈子跌坐在沙发上，难到是有人找像我的人拍的吗？&lt;br&gt;但是照片中穿的衣服，却是我昨天穿的呀！&lt;br&gt;再看，那照片中的房间，是那料理店！&lt;br&gt;（那！梦是真实的了！）照片中的香奈子，右手揉着乳房，左手抚着那双腿间的深处。&lt;br&gt;激动的她，接着看第二张，双腿大字型地张开，那花唇如裂了的一般被照了下来。&lt;br&gt;啊！竟有一个不知的男子抱着她，而她的手竟握着那硬直的男根，她此时已全身麻痺了！&lt;br&gt;正呆然时！电话铃声响了。&lt;br&gt;「喂！栗原的家，找那位？」&lt;br&gt;「喂！是太太吗？」&lt;br&gt;很少听到讲话这么无理的人。&lt;br&gt;「怎么样，你好吗？」&lt;br&gt;「对不起，请问你是那位？」&lt;br&gt;「嗨！嗨！看了以后感觉如何？我们照的相可是一流的吧！」&lt;br&gt;「喂！你到底是谁？」&lt;br&gt;「我是帮你照相，还有和你讲电话的人呀！」&lt;br&gt;「你为什么要这么做？」&lt;br&gt;「有很多的理由啊！只是很想再抱抱像你这样的身体！」&lt;br&gt;「你到底那些照片要卖多少钱？」&lt;br&gt;「那见面再谈了！不过外出的时候，裙子穿短一点！」&lt;br&gt;「怎么？」&lt;br&gt;「不如此的话，我就将一样的照片加洗十几份，寄到公司还有你的邻居们！」&lt;br&gt;那种威胁的口吻，香奈子也无可奈何！&lt;br&gt;幸好！迷你裙再流行了。穿上淡蓝色的迷你裙，虽是迷你裙，也仅是膝上十公分的长处。&lt;br&gt;今早上班的脚步，特别的重，到公司要转三次的电车，&lt;br&gt;第二次转车时，十分的拥挤（那个男人，到底是谁？）&lt;br&gt;同时，香奈子也想到（呀！难到是与我一起照相的男人吗？）&lt;br&gt;想到这，香奈子心中一片乱，起了一阵鸡皮，一阵呕心！&lt;br&gt;再转第三次车的时候，在月台竟然想不到与松崎同车。&lt;br&gt;「酒醉好一点了没？」&lt;br&gt;「好了！谢谢你！」&lt;br&gt;香奈子笑得很勉强。&lt;br&gt;上了车，与腋下夹着新闻的松崎肩并肩地站着，到了下一站，已经很拥挤的车子，又进来了一堆人。&lt;br&gt;还好香奈子有松崎的保护，被挤到车子的一角，也与松崎站成了一直线，手也有个扶手拉着。&lt;br&gt;电车边走着松崎小声地说：「课长！我每天也可以来搭这班车！」&lt;br&gt;保险金课与其他课不一样，上班的时间没有一定。&lt;br&gt;电车开动了约一分钟，有人动手摸她的屁股，香奈子全身变硬！&lt;br&gt;「住手！」&lt;br&gt;今早的状况，对香奈子都不利，搭上一班那么拥挤的车子，一只手拉着扶手，另一手扶着信封。&lt;br&gt;而且现在又遇到色狼，这种事让在公司上班时，一直以色瞇瞇眼光的松崎知道了，那会是很丢脸的事。&lt;br&gt;见香奈子没抵抗，那人愈来愈大胆，用手抚摸着她的臀部。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;差一点就呻吟起来！&lt;br&gt;色狼用手卷起了裙子，直接在露出的大腿上爱抚着。&lt;br&gt;色狼好像深信香奈子不会回手，竟然将她的内裤拉了下来。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;拉下内裤后，那人将大姆指插入她的深处。&lt;br&gt;「你怎么了，课长！」&lt;br&gt;「没有！我还好！」&lt;br&gt;此时那人的手在她的花唇间一瓣瓣地轻抚着，香奈子全身燥热，双手出汗。&lt;br&gt;「课长，你会热吗？满脸都通红了！」&lt;br&gt;「呀！是有点热！」&lt;br&gt;此刻，那手指，毫不考虑地在花唇深处的果肉中扭转了起来，这样子的事，大约有十五分钟。&lt;br&gt;终于到站了，大家陆续下车，那男子才将手指拿开。&lt;br&gt;已经掉了一半的内裤，随时有滑走的可能！&lt;br&gt;走到剪票口。&lt;br&gt;「松崎先生，我到洗手间一下，你先走吧！」&lt;br&gt;「没关系，我在这里等你！」&lt;br&gt;「没关系，请先走，我随后就到。」讲完时，用信封来压住快掉的肉裤，快步地跑到厕所。&lt;br&gt;保险部保险金二课，就是俗说的理赔调查员。&lt;br&gt;有理赔请求时，都要经过这个手续。&lt;br&gt;一课是接受保险契约者的申请，二课是实际的调查。&lt;br&gt;午休之前，结束了与一课的会议，香奈子正准备回坐时。<</content></item></essay>