<essay><item><title>校园强暴秘录(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在台湾大学椰林大道的尽头，座落着活动中心，几十年来，这里借着多采多姿的社团活动，培养出许多优秀的人才！&lt;br&gt;就像现在，晚上七点，在女青年社的社团办公室里，七位千娇百媚的青春编辑们围着会议桌，正在开编辑会议，大家在为下一期的刊物脑力激荡，要找出既与时事配合，又与女青年社宗旨有关，而且还要耸动的主题！采访这个怎样？国中女生受不了升学压力，跳楼自杀！好是好；可是与我们的宗旨不合啊?！为我们女性服务啊！怎么不合？唉呀！我们应该专门针对大专女生嘛！要不然哪里管得完喔？！你们看报纸：成大女学生为情自杀… 成大在台南呢，又采访不到！你们先不要吵！我有个构想：听说大学女生被强暴的很多，要不要对这个做个专题报导？大家都静了下来，面面相觑… 怎么啦？你们这些时代新女性？这个问题那么难启齿吗?难道你们都被强暴过啊！！！&lt;br&gt;总编辑制止她：你不要胡说！这个议题相当好，谁去采访？她提议的，就她去吧！你怎么这样嘛！照你这样说，以后谁敢提比较刺激的采访题目呢？总编辑叫做张慈芬；说也真巧，她的神情相貌酷似华视那位明艳动人的主播崔慈芬！她明快地做了裁示:&lt;br&gt;我看，这个题目就由雪兰来做吧！白雪兰？！大家都吃了一惊可是她才大一,不是该跟个谁先见习见习吗？这个议题具有很强的爆炸性！需要采访很多人，要花极大的时间和精力！我看你们这些老骨头，万一陪男朋友的时间少了，不怕男朋友跑了！大家都笑了！&lt;br&gt;这是实情！这个时代啊，好的男生已经变成稀有动物！主动积极的女孩又那么多；如果万幸有个够水准的男友，一定要牢牢抓住才行！&lt;br&gt;雪兰，你还没有男友吧?&lt;br&gt;雪兰摇摇头；俏丽的马尾随着摇晃，晃动了一屋子的青春！她腼腆地说：我才刚进大学不到两个月呢！&lt;br&gt;好吧，那就这样决定！雪兰，关于这个专题，由我亲自指导，你直接向我报告！&lt;br&gt;啊！大家又吓了一跳！总编辑从高中开始到现在，六七年来，她一直是校刊的重要人物！虽然她还在读大学，但在艺文界已经小有名气！现在已经大三的总编辑，已经好久没有亲自指导新进的记者了，竟对白雪兰特别垂青… 慈芬对大家投以鼓励的微笑，结束了编辑会议：加油吧！让这一期的水准又超过以前！&lt;br&gt;(一) 芷如和蓓蓓的故事&lt;br&gt;第二天晚上，在总编辑的指示下，雪兰联络上一位饱受蹂躏的女同学，和她约在傅园。傅园，是台大第一任校长傅斯年的坟墓。傅斯年任内，正是整个台湾风雨飘摇的四十年代！他不仅对内提升了台大的学术水准，对外更抗拒军特的入侵！在他任内，不准任何一个军人踏进台大一步，从而树立了台大的尊严！&lt;br&gt;逝世后，台大当局遵照他的遗言，将他埋葬于校园内，盖了一个希腊神庙式的坟墓！&lt;br&gt;他的事迹代代相传，学生晚上在傅园一点都不觉得可怕，好像有他的英灵保护似的，只觉得亲切温暖！再加上种满了花草树木，显得既旖旎又隐密，所以，傅园早已成了男女同学，晚上幽会的好场所！&lt;br&gt;雪兰问：你什么系的?&lt;br&gt;图书馆系二年级。你能不能描述当时的经过？我们要做详细的报导，好让其她女同学不会再有同样的遭遇！当然 ，您的个人资料一定是保密的！&lt;br&gt;芷如深吸了一口气，脑海回到了那当时，眼神迷惘空洞… 你知道我为什么约你在这儿谈吗?&lt;br&gt;雪兰说：不知道耶！&lt;br&gt;因为事情就是从这里开始的！！！大约一年前吧，我刚进大学不到两个月，在登山社认识了一个男孩子。 有一天晚上，我和他到这里来约会 ：正雄在草地上舖上一条大浴巾，自己先坐下来，然后扶着芷如的臀部说：坐下来吧！&lt;br&gt;嗯！她应了一声，一屁股跌到他的怀里！&lt;br&gt;软玉温香在怀，正雄的老二渐渐充血膨胀，说：来，先香一个！急急忙忙地亲起她的脸颊来嗯哼…&lt;br&gt;芷如舒服地享受他嘴唇的抚摸！正雄接下来舔她的耳垂，并且轻轻地咬起来..&lt;br&gt;啊！啊！啊！她呼吸开始急促 ，全身扭动，春情荡漾，嘴唇微微张开来…&lt;br&gt;他捧着她的脸，嘴唇吸起她的嘴唇来，舌头深进去快意地翻搅勾缠！&lt;br&gt;唔… 她双手缠上他的脖子，也热烈地回应起来！&lt;br&gt;他一面吸吮搅弄，手一面从套头运动杉的下摆伸进去，直接滑进她的胸罩里面，搓揉起她的乳房来！&lt;br&gt;她更兴奋了！吸吮得更起劲了！扭动得更厉害了！&lt;br&gt;他抚摸她的膝盖，然后手从她夹得紧紧的大腿之间硬挤进去！&lt;br&gt;她短裙下的双腿，依然夹得紧紧的；不过那并不是抗拒，而是为了增添摩擦的快感！&lt;br&gt;他咬着她的耳垂，说着：我的小心肝！！！手指触上了她的私处！&lt;br&gt;她一阵颤栗，张开了双腿，好让可恶的手指头能为所欲为！&lt;br&gt;他手指滑进内裤里去，伸进阴唇和阴道内，回旋！抖动！嘴唇对着她的耳朵不断吹着热气！&lt;br&gt;到你的宿舍吧！?&lt;br&gt;她通体舒畅，娇喘连连，但却摇摇头，又摇摇头… 娇娇地说：不行啦！心里想着：才认识你不到一个月，让你这样已经很超过了；如果还让你… 那不是要被你看不起！你们男生啊，容易上手的就不重视啦！&lt;br&gt;他苦着脸说：那我怎么办？手指可毫不停留，继续挑勾她的密处！&lt;br&gt;她紧紧地抱着他的大头，害羞地小声地说：我帮你弄嘛！&lt;br&gt;呃… 你帮我？他有点迷糊…&lt;br&gt;她娇骂一声：唉呀！连这个都不懂！&lt;br&gt;你是说…&lt;br&gt;和你一样，用手啦！&lt;br&gt;说着狠狠地抓了他的小头一下！他看四周没人会注意，就坐到台阶上，张开了大腿…&lt;br&gt;她跪在他的面前，拉开他的拉链，将他的小头缓缓地拉出来，用手握住，温柔地上下搓揉起来…&lt;br&gt;啊 — 他快乐得喘起气来，双手撑在背后的地上，仰着头闭起眼睛，让她那娇嫩的小手，那冰冰凉凉的小手，在他的命根子上抚弄！！！&lt;br&gt;那种快感，比起自己搞，真有天壤之别啊！！正雄边喘气，边问：你怎么会的?&lt;br&gt;人家看录影带的嘛！&lt;br&gt;那… 你好人作到底，用嘴帮我吸出来好吗?&lt;br&gt;不要！&lt;br&gt;求求你嘛！轻轻的吸一吸就好！&lt;br&gt;她坳不过他，而且也有点想尝尝看是什么滋味；所以就闭起眼睛，真的把他的阳具含进嘴里，舔噬起来！&lt;br&gt;他爽得啊 — 啊 — 啊 — 地呻吟出声！！！&lt;br&gt;她受到他呻吟声的刺激，吸得更起劲了！&lt;br&gt;第一次被女生吸呢！他哪受得了这种刺激，大叫一声，玉茎急速抽搐，精液喷了出来！&lt;br&gt;她闪开了，用早就准备在旁边的卫生纸，帮他擦干净！再亲亲已经渐渐萎缩的小弟弟，把它放回原来的地方。她拉起还在一边喘气的男朋友，说：好啦，该回去了！公车最后一班快赶不上了！&lt;br&gt;他搂着她的腰，边走边涎着脸说：送你回宿舍吧！?&lt;br&gt;少打歪主意了！末班车快来了！&lt;br&gt;大一的少男撒起娇来：我想要你嘛！&lt;br&gt;不行！怀孕怎么办?&lt;br&gt;他看她语气有点松动，赶紧说：我用保险套嘛！&lt;br&gt;不要，不要！人家不要嘛！&lt;br&gt;这位单纯的年轻人，看到她发脾气了，不敢再说，乖乖地坐上最后一班０南走了。&lt;br&gt;唉！她何尝不想呢！每次被他弄得腰部以下充满了血，敏感得要死；没有高潮来宣洩，一整个晚上都会很难过的；但是，如果这么容易就给了他，他一定不会珍惜的！她目送他的公车离去，歎歎气，准备走回宿舍…&lt;br&gt;一个约二十五六岁的年轻男子叫住了她：这位同学，请你过来一下！&lt;br&gt;她狐疑地走近他 ：有什么事吗?&lt;br&gt;他把皮夹在她面前晃了一下：我是学校的校警！你刚才的行为我都看到了！&lt;br&gt;啊！！！她吓呆了！请你和我到校警室去一下！说着抓住她的臂膀，把她往大门口拖着走！&lt;br&gt;她挣扎！&lt;br&gt;他说：同学 — 难道你要我用手铐把你铐起来吗?！她闻言不敢再挣扎，顺从地随他走了！&lt;br&gt;你已经严重地违反校规，可以被记大过退学的，你知道吗！&lt;br&gt;我… 她芳心已经六神无主…&lt;br&gt;不过我可以帮你！&lt;br&gt;啊 —？她微微张开小嘴，眼神焦虑地询问他?&lt;br&gt;只要你照刚才你所做的，和我再来一次，我就不向学校报告！这时他们已经走到了大门口警卫室，他向里头的警卫点点头，警卫也向他点点头。他把她又带到离校门口不远的傅园里去。&lt;br&gt;怎样???&lt;br&gt;她低头不语，手指搓着衣角…&lt;br&gt;他冷哼了一声：少装了！一把把她搂过来，强吻下去！&lt;br&gt;她羞怒地挣扎！&lt;br&gt;他干脆把她整个打横抱起来，放到草丛上，扑在她的身上，由下往上掀起她运动衫，再掀开她的胸罩，大大的手掌毫不客气地搓起她细腻的乳房来！&lt;br&gt;她正张嘴要叫，校警的警车开过来了，警示灯闪烁不已…&lt;br&gt;他盖住她的嘴，在她的耳边威胁：你要被记过退学吗？这辆警车里都是我的同事，他们就是来找我的！&lt;br&gt;芷若不敢叫了，只敢象征性地微微挣扎。&lt;br&gt;他用嘴含住她粉红色的小蓓蕾，手掀起她的短裙，就往私处摸去！&lt;br&gt;她来不及抗拒，最隐密的地方就被他的魔掌佔据了！&lt;br&gt;他把手伸进她的内裤里去，发现她的桃花源早就湿透了，原来刚才和小男友的激情还没有消退呢！他野蛮地撕破她的内裤，解开自己的裤带，连裤子都不褪下,掏出自己的家伙，就要强渡关山…&lt;br&gt;她又不敢叫，只有苦苦挣扎！&lt;br&gt;他看她竟还敢挣扎，狠狠地就甩了她两个火剌辣的巴掌！&lt;br&gt;她又痛又怕，不敢再挣扎，只好哀求说：请你轻一点，我还没有过…&lt;br&gt;他听说她还是处女，更兴奋了！哪管她痛不痛怕不怕，猛烈地就刺穿了她的处女膜！&lt;br&gt;她痛死了！但又不敢哀叫，默默地流出眼泪来！&lt;br&gt;他一阵冲刺，很快就快乐地射精了，射精完竟吹起口哨来！&lt;br&gt;这时，一个大约三十岁，身材魁梧，相貌英气勃勃的男人，走近他们，大声叱喝：干什么！那个自称校警的男人抓着裤头，拔腿落荒而逃，留下草地上捲成一团，嘤嘤哭泣的芷如…&lt;br&gt;这个男人温柔地说：小姐，你不用怕，我是校警！我先送你回家休息，有什么事明天再说吧！&lt;br&gt;芷如在他的协助下，站了起来，整理整理自己的衣服，依偎在他宽厚的胸膛,泣声地诉说刚才的经过：他还说他是校警……&lt;br&gt;男人爱怜地抚着她的头发，歎歎气：你被他骗啦，我们校警队根本没有这个人！再说你和男友亲热，根本没有违反什么校规啊！&lt;br&gt;她伤心得哭的更大声了！&lt;br&gt;我送你回去吧！你住在哪里?&lt;br&gt;就在对面巷子里！&lt;br&gt;没住在家里啊?&lt;br&gt;和人合租的。&lt;br&gt;你室友在吗?&lt;br&gt;她今天回台南了。&lt;br&gt;喔 — 一面走，他一面问：你叫什么名字?&lt;br&gt;廖芷如。&lt;br&gt;哪个系的啊?&lt;br&gt;图书馆管理学系一年级。&lt;br&gt;家在哪里?&lt;br&gt;新营。&lt;br&gt;嗯，好地方！&lt;br&gt;很快就到了她的宿舍楼下，芷如对第二个自称校警的男人说：谢谢你，我上去了！&lt;br&gt;不！不！不！我一定要把你送到进门为止！万一那个色狼躲在里面怎么办?&lt;br&gt;你不要吓我！&lt;br&gt;我是说真的！他催促着：送你上去吧！&lt;br&gt;她们上到三楼，她用钥匙打开了门，他也跟了进去，仔细检查每一个房间，确定没有其他的人，并且了解了整个房子的地形地物…&lt;br&gt;她站在客厅，嚅嚅地对他下逐客令：那就… 谢谢你了！&lt;br&gt;他打量着她，突兀地说：刚才爽不爽啊?&lt;br&gt;她吓了一跳，你???&lt;br&gt;那个男人本来正气凛然的脸庞，霎时变得邪淫不堪！&lt;br&gt;小芷如啊！刚才我徒弟提供的是只开胃点心；我现在要给你的才是大餐呀！&lt;br&gt;芷如吓呆了！楞在当场，无法动弹…&lt;br&gt;他嘿嘿嘿地淫笑，向她走过去…&lt;br&gt;她一下有如大梦初醒，大叫一声，转身跑进房间，碰的一声，用力关起门来！并且把喇叭锁锁上，靠在门上喘气…&lt;br&gt;他并不追赶，东找西找，找到了几支工具，就开始拆锁，要从外面把整个喇叭锁拆下来…&lt;br&gt;她不知道要怎么阻止，电话又放在客厅，急得她手足无措！他一面拆锁，还一面心战喊话：小芷如！等我喔！我马上进来了！保证让你很爽，很爽的！&lt;br&gt;终于锁被他拆下来了！&lt;br&gt;她看到他推门进来，大声尖叫：我不要嘛！&lt;br&gt;男人有一百七十五公分高，抓起一百六十公分的芷如，好像老鹰捉小鸡一样的简单！他批哩啪啦一阵乱剥，剥掉她的衬衫，扯断她的乳罩，脱下她的短裙和内裤，把个一丝不挂的芷如丢到床上去！&lt;br&gt;她捲缩成一团，战栗发抖！&lt;br&gt;他抓住她的脚踝，用力一扳;&lt;br&gt;她吃痛，只好顺着他的势翻过身来，成为仰躺的姿势！&lt;br&gt;他用另外一支手，摩擦她的大腿内侧！他的手掌非常粗糙，被他抚摸，竟有着触电的感觉！他抚摸的路线和按压的地点，好像依循某种经络和穴道，让她起了强烈的快感！！！他的手越摸越往上走，眼看快要探到阴户了…&lt;br&gt;她一挣扎，脚踝就剧烈地疼痛；停止挣扎，脚踝就不痛了！她只好任由那奇异的怪手，在她的大腿内侧不断巡逡；任由她全身的快感，不断上升，不断增强！&lt;br&gt;他的恶魔之掌终于到达了她的下体，甫接触，就引出了她汩汩的淫液！！！他的手指头技巧地拨弄她的大小阴唇，在阴道口进进出出，仔细地寻找到Ｇ点，温柔地刺激它，让它膨胀凸现，使她沉浸在前所未有的愉悦当中！那种快感啊… 远远不是自慰所能比拟的！更不是那毫无经验的男朋友，所能想像得到的境界！！！这时他已经不用抓着她的脚踝了，因为她已经爽得不想挣扎了！他接下来使用口技，舌头温柔地回旋翻搅，竟然这样，就让她到达了高潮！&lt;br&gt;她对自己身体的反应非常羞耻，所以咬紧牙关，就算是到达了高潮，也忍耐着绝不呻吟出声！&lt;br&gt;他脱下衣裤，露出了阳具！它好像自己有生命似的，昂然翘首，巍巍颤动！通体布满粗粗的血管，竟足足有他男友的两倍粗！！！&lt;br&gt;芷如一看之下，魂飞魄散！&lt;br&gt;但在他的强力压制下，动弹不得，只好闭起眼睛，任命地接受命运的摆布！他非常温柔地进入，进去了三分之一后，又抽了出来；然后再进入三分之一，又抽了出来！这样非常轻柔非常缓慢地进出了九次，第十次，他慢慢地将整个阳具塞进去，停留在里面不动…&lt;br&gt;芷如一点都不痛苦，只觉得饱饱涨涨的，身心都好像很满足似的，嘴角竟然起了一丝丝的笑意！&lt;br&gt;他停留了好一阵子，看她咬紧的牙关旁边的嘴角，起了微微的笑意，他也微笑起来！把阳具缓缓地全部抽出来，很有耐心地重头再来一次：九次浅浅的，一次满满的；循环不断！他老是只进入三分之一就抽出来。&lt;br&gt;她渐渐感到空虚，感到不耐了！渐渐希望他每一次都送到底！&lt;br&gt;但是他怎么可能现在就满足她呢？！不调足她的胃口，怎能完全地掌控她呢！所以他一共作了整整十个循环，害得她几乎要抛弃一切的羞耻和矜持，出声要求他满足她！&lt;br&gt;终于，她的煎焦阶段结束了！&lt;br&gt;他用他那巨大的肉棒，冲刺她那已经彻底被唤醒的阴道，猛烈地全部抽出来,猛烈地又全部塞进去！猛烈地全部抽出来，猛烈地又全部塞进去！让她爽到飞上天去，又飞到太空，又飞到宇宙的尽头！高潮就是这样，一次比一次还要刺激，一次比一次还要爽快！淫液流满了两人的私处，流到了两人的臀部！每一次的冲刺，都发出液体唧叽吱吱的摩擦声！&lt;br&gt;欲死欲仙的感觉让她以为：今天一定要死了！&lt;br&gt;他让她爽够了，就把没有射精的阳具抽出来，自顾自地走到浴室清洗，把她茫然若失地留在床上！&lt;br&gt;他清洗完之后，回到她的房间，开始翻箱倒柜，把她的生活照拿了好几张，又取走她的学校同学通讯录，还趁她不留意的时候，拿走了她的钥匙！然后丢给她一千元新台币，留下一句话就扬长而去:&lt;br&gt;去告我吧！我马上公布给你的父母和所有的同学知道！&lt;br&gt;第二天，她足不出户地躺在床上一整天，让疲累不堪的身心好好地休息！心理实在是五味杂陈：他们到底是不是校警？该不该去控告他们？他怎会有那么棒的技巧？让我尝到无边的快感…… 一直想，想到傍晚五点… 有人用钥匙在开门…芷如躺在自己的房间里，出声问:&lt;br&gt;蓓蓓，你回来啦?！&lt;br&gt;没有回答！&lt;br&gt;蓓蓓?&lt;br&gt;还是没有回答！&lt;br&gt;只听到脚步声向自己的房间走过来！ 她紧张地心都要跳出来了！赶紧下床这时，房间门被打开了！是昨天那两个男人！&lt;br&gt;芷如脸色惨白，向后直退，歇斯底里的喊着：走开！魔鬼！走开！&lt;br&gt;三十岁的男人对年轻一点的那个说：照我教的作，绝对不可以猴急，懂吗？年轻的必恭必敬地回答：是，老大！&lt;br&gt;说完就向芷如走过去。芷如穿着宽松的连身睡衣，里头什么都没穿。这时已经被迫退到了床边，一屁股坐到床沿，露出了整条青春光洁圆嫩的大腿！&lt;br&gt;年轻的吞了一下口水说：芷如，你好漂亮啊！&lt;br&gt;芷如往床上缩，害怕得不知如何是好，快要哭出来了。年轻的学着昨天老大的手法，抓住她的脚踝用力一扳；芷如脚踝一阵剧痛，不得不仰着身体躺了下来！&lt;br&gt;年轻的分开她的腿，依照昨天他老大的步骤，手掌摩挲起芷如的大腿内侧来,芷如全身立刻泛起了快感！&lt;br&gt;他的手掌没有他老大那么粗糙，所以触电的感觉没有那么强，但是因为是第二次了，芷如的身体自己知道：好康Ａ马上就要跟着来了！春水就自动分泌起来，下体渐渐麻痒！当他肥厚的手掌抚上她的阴唇，芷如心里天人交战，眼泪像泉水般,静静地从紧闭着的眼角流了出来！但是同时，她的的身体却愉悦地颤抖起来！他改用舌头卖力地服侍芷如，他的老大则坐在旁边，随时指导！&lt;br&gt;名师指点之下，芷如很快就获得了今天第一个高潮！&lt;br&gt;年轻的看到芷如全身抽搐，脸上春潮氾滥，就脱掉自己的裤子，进行九浅一深的房中术！&lt;br&gt;芷如耳朵听着他老大不断的叮咛：慢一点！温柔一点！深呼吸！快抽出来！忍住，忍住！只如的下体，则舒舒服服地享受着他的服务！&lt;br&gt;他的阳具没有老大粗，但已经给予她相当大的饱足感了！最后，他也开始猛烈地冲刺，但冲不到几下就洩了，留下芷如满满的遗憾，和他老大严厉的责骂声！&lt;br&gt;老大又丢下一千元和两句话：明天晚上八点，乖乖地在宿舍等着；准备保险套！说完就走了。芷如开始痛哭失声！痛恨自己为什么这么的爽！害怕自己将会从此沉沦下去！唉！芷如才进大学两个月呢！还是个娇滴滴的闺女呢！&lt;br&gt;隔天下午，蓓蓓从南部回来了，匆匆忙忙赶去夜间部上课，没有注意到芷如的异常；芷如也不晓得该不该告诉她，或者要怎样告诉她，所以干脆什么也没有讲。晚上八点，年轻的又来了！这次他一个人来，除了技巧又进步了些之外，还加上了淫声秽语，让芷如脸红耳赤，却又增添了许多刺激和快感！&lt;br&gt;今晚，她为他带上了保险套！&lt;br&gt;接下来每天八点，也就是蓓蓓上课的时候，他都准时来，走的时候也总是丢下一千元！&lt;br&gt;两个礼拜后的一天，老大和年轻的一起来了；芷如非常怀念老大的技巧，心理偷偷地希望：今天是老大上；但是事与愿违，老大的金身哪是轻易出动的！只有在第一次，为了打开女孩的身体，让女孩尝到甜头，使她们不由自主地，习惯于张开双腿迎接陌生人，那时老大才会献宝！今天还是徒弟上罗！看到徒弟已经能够完全掌控：芷如的生理和心理的反应，两人做起爱来缠绵悱恻，淫乐无穷；老大显得非常满意！&lt;br&gt;当芷如在洗澡的时候，老大对徒弟说：验收通过！暑假快到了，可以叫她出去卖了！名门大学的学生呢，长得又这么标致可爱，每次最少可以收两万元！&lt;br&gt;徒弟问：为什么每次都要给她一千元?&lt;br&gt;老大深沉地笑着：一来让她拿钱拿得习惯；二来如果他告我们强奸，可以辩说是性交易啊！&lt;br&gt;喔 — 原来如此啊！老大，你手头上掌握了几个这种货色?&lt;br&gt;嗯，像这种国立大学的女孩子，还要脸蛋儿漂亮，身材好的啊，可遇不可求,培养又不容易！到现在为止只有十几个！&lt;br&gt;哇啊！！！徒弟吞一大口口水！&lt;br&gt;芷如就交给你管理了！你要每个月交给我十万元，如果达不到，你自己知道后果…&lt;br&gt;老大越说越阴狠，徒弟怕得混身发颤：是！是！是！&lt;br&gt;不料这些对话，通通被躲在门边偷听的芷如听到了！她吓得腿都要发软了：原来他们不只是控制我来洩慾而已，还要逼我去卖淫，替他们赚钱啊！&lt;br&gt;等他们一走，等她的室友回来，她马上把事情一五一十地向她和盘托出！芷如抓着蓓蓓的胳膊猛摇，哭丧着脸说着：怎么办啦？要怎么办啦？蓓蓓气急败坏地数落她：你怎么让他们奸淫你这么久？怎么不早告诉我？你到底怎么搞的吗你！真不想理你了！但是看到芷如慌张惧怕的模样，蓓蓓心软了下来，冷静地为她分析：每次的一千元你都收啦？你还帮他带保险套？而且又被她们奸淫了这么多次?！告他们强奸一定告不成了！&lt;br&gt;蓓蓓问芷如：他们明天还会再来吗?&lt;br&gt;年轻的八点会来。好，明天我请假，不要去上课，躲在床上假装是你，等他进来我就把他痛打一顿，然后抓到警察局去，告他企图强奸我！&lt;br&gt;芷如惶恐不安地问：这样安全吗?&lt;br&gt;放心，我跆拳道初段不是白练的！&lt;br&gt;隔天晚上八点，徒弟依然准时到达。今天他心事重重：他已经渐渐喜欢上芷如了，要怎样逼芷如同意卖淫呢？他走进芷如的房间，叫着：芷如！&lt;br&gt;说着掀开棉被…… 蓓蓓跳下担瑛对准他的下体一个前踢 * 哇喔！！！徒弟哀嚎出声，痛得弯下腰来！蓓蓓穿着跆拳道的服装，披肩的秀发绑成马尾，英气勃勃！一个抬腿下压，准确地压在徒弟的头上！徒弟头晕目旋，跪了下去！&lt;br&gt;蓓蓓脚跟用力一蹬，徒弟人仰马翻躺了下来！蓓蓓这才喘喘气，走到客厅要打电话，赫然发现：老大闯进来了！！！&lt;br&gt;原来老大正在楼下压阵，他听到楼上的打斗声，猛觉不妙，跑了上来，正好和蓓蓓打了个照面 * 老大阅人多矣，但看到玉树临风，英气逼人的蓓蓓，竟不禁心旌神摇，魂为之夺！浓的眉毛，大大的丹凤眼，黑白分明：黑的地方呀，好像暗夜的明星闪烁发光；白的地方呀，洁白纯净，一点杂质都没有！挺直的鼻子小巧可爱，樱桃般的小咀儿，微微翘起，充满了诱惑；青春活泼的胴体，亭亭玉立，婀娜多姿，活脱脱是奥运跆拳道金牌陈怡安的翻版！又帅气，又娇美，又甜蜜！&lt;br&gt;蓓蓓看着眼前这个男人，也受到了震撼！端正的五官，线条分明：眉宇间正气凛然，瞳孔深不可测；壮硕的身体，渊停狱峙，全身散发出不可一世的霸气！好一个阳刚的男人！！！因为芷如曾经仔细地描述过他，所以蓓蓓一看，就知道他是那个大坏蛋了！但没料到他会来，一时之间还想不到对策 *&lt;br&gt;但是老大没给她时间思索！他眼角一瞥，看到躺在房里地上，呻吟扭动的徒弟，心中雪亮，毫不犹豫地向蓓蓓走过去！&lt;br&gt;蓓蓓双手握拳站着三七步，出声警告：你不要过来！&lt;br&gt;老大哈哈一笑，双手探出，就要擒拿蓓蓓的双拳！&lt;br&gt;蓓蓓翻拳为掌，切开他的手腕，趁他中路门户大开，中段前踢结结实实地，踢中他的胃神经丛！踢中之后，她立刻缩腿后跃，双掌握拳，恢复戒备的姿势！一般人胃神经丛受创，必然痛彻心扉，弯腰呕吐！&lt;br&gt;但是老大巍然不动，深吸了一口气，再缓缓呼了出来，就把那万钧的前踢力量给化解了！他喝采一声：有胆识！再继续向她逼近 *&lt;br&gt;蓓蓓看准他的脚步：当他一脚抬起的时候，脚跟踹向他 — 在地上的那支脚的胫骨！这下如果踹实了，要叫他痛澈骨髓，暂时失去战斗能力！&lt;br&gt;想不到他脚掌一垫，竟向前滑行了一步，一支脚插进了她的双腿之间，右手就搂住了她的腰！&lt;br&gt;她有点慌乱，右脚膝盖向他的下体狠狠顶过去！&lt;br&gt;他用左支脚勾住她右脚弯处，两个膝盖紧紧的夹住了她的大腿，左手抓住她的马尾，把她的脸压向他的脸 *&lt;br&gt;</content></item></essay>