<essay><item><title>肉慾的血脉(4)</title><author>床上伴侣</author><content>的可怜虫，心里面多少好受一点，再说也就一个礼拜多而已，忍一忍熬一熬就行了，大不了跑远点随便找个学生妹玩玩也好，虽然我估计也很难找到看上眼的，但馨儿和雅缘难得出国一次，我也不好发闹骚，反正是学校组织的，也不会有什么问题。&lt;br&gt;之后两个小家伙就回房间上网去了，本来还想叫我一起进去的，但我昨晚加上早上射的次数有些多，再被她们榨下去的话身体可吃不消，便找了个借口出去閒逛了，看这天色也不是太好，以防万一我还带了把伞，临走的时候回头看了看馨儿的房间，这个小骚货竟然还把乳房紧贴着窗户来勾引我，艳红色的大奶头顶在玻璃上来回扭动，还时不时用舌头在玻璃上舔一下，这个笨蛋就不怕路上的人或者附近楼里的邻居会看到……&lt;br&gt;虽然是周末，但路上的人也不是很多，天气的情况说要下也暂时下不了雨，对我来说简直是最惬意的环境了，最近实在太过沉迷肉慾，都忘了出来放松放松，这样想着我也对馨儿和雅缘出国的事情彻底看开了，刚好趁这一个礼拜把身体和精神调整一下，不然真要被那两个狐狸精玩成废人了……&lt;br&gt;正在我感悟青春人生的时候，发现前面走来一个熟悉的人影，那苗条勾魂的身材曲线和骚浪的气质还能是谁，当然就是我的小姑南铃铃呗，估计又是来看千雪的吧，有时候周末她确实会过来看看女儿顺便蹭一顿饭，不过这次她旁边却多了两个人，而且其中一个还是我也认识并且许久没见的人。&lt;br&gt;小杨！&lt;br&gt;刚巧她也看到了我，老远就开始打招呼，而旁边的那两人经由这一喊也看到了我，不由得吃了一惊。&lt;br&gt;小姑，还有……水莲，好久不见了。&lt;br&gt;恩……小杨哥，好久不见。&lt;br&gt;小姑身边这个和她一样高挑貌美的少妇也是我的一个堂妹，南水莲，而她带着的小男孩自然就是她的儿子了，小家伙看样子挺怕生的，一直躲在她妈妈后面，不过我怎么说也是他的舅舅，还是得意思意思，于是随手从口袋里掏了十块钱当做零花钱给了他，总算是让小家伙笑了出来。&lt;br&gt;不过坦白说……这个小家伙的长相……说的好听点，有点对不起她母亲和我们家族的基因，说得难听点……就是有些难看了，估计相貌方面全都继承他父亲那边了吧，跟水莲这么一个大美女走在一起实在不像是一对母子，在这个独生子女的年代真是浪费血统……&lt;br&gt;这路上难得巧遇到家里人自然就聊了起来，水莲是我二叔的女儿，当初违背家里的意愿和男友私奔结婚后就一直跟父母关系不太顺，所以那段时间我见到她的时候都是一副郁郁寡欢的样子，但怎么说也是自己的女儿，二叔和二叔母终归还是只能承认这段婚姻，但当时却当着她丈夫在内的所有人面说她一定会后悔的，实在有些不给面子。&lt;br&gt;顺便说一下，因为水莲当初长的实在是太过可爱美艳，以致于连我这个堂兄都一直暗恋着她，所以对她的那个婚事我也是持反对态度的，虽然我知道自己也根本没可能和她在一起，但总归就是反对她和那个男人结婚，搞得她当时也很讨厌我，之后也没再怎么理过我，现在回想起来小时候的水莲光论长相完全不比现在的馨儿要差啊。&lt;br&gt;不过这么多年过来，儿子都长这么大了，水莲的表情却还是和当初同样闷闷不乐的样子，整个人也显老了很多，我不知道是不是只有今天心情不好才这样，但看着以前那么美貌动人的可爱妹妹变成如今这样的忧郁少妇，任谁都会心疼的，特别是那皮肤色泽暗淡的样子都快比我老了，按我多年的经验女人不到三十岁变成这样肯定是婚姻生活有问题。&lt;br&gt;那个……小姑，我想和小杨哥……单独聊聊，可以吗？&lt;br&gt;哦……没问题，孩子我看着，你们过去聊吧。&lt;br&gt;水莲着突然提出的要求让我有些莫名其妙，我们俩关系本来就因为那次她结婚变得不太好，这么多年下来互相也没什么联系，我甚至连她家里面的情况都完全不知情，有什么要单独说的话估计也就是钱的事了，难道说她们家的经济方面不太宽裕？&lt;br&gt;小姑也配合的带着那个孩子去超市买吃的去了，留下今天才和水莲重逢的我傻傻的和她站在那，因为不知道该说些什么，所以只能等着她对我提出要求或者问题……&lt;br&gt;然而更让我吃惊的是在两人独处之后她没有如我所料提出钱的事，而是直接抱住了我，什么也没说……就是这样紧紧的抱着我，那依然艳美如花的娇俏脸蛋紧贴着我的胸膛，让我一下子有些不知所措了……&lt;br&gt;水……水莲！怎么了吗？你这……&lt;br&gt;还没等我把话继续问下去，一阵让人心碎的哭声就传了过来，哭了……水莲她竟然在我面前哭了，当初全家人包括我那样反对她结婚的时候她都没有哭过，反而今天刚和我见面却这么容易就哭了，总不会还在怪我吧……&lt;br&gt;呜……呜呜……小杨哥……对不起，让我……让我再抱你一会，马上……马上就好……呜……&lt;br&gt;看她这个样子我也暂时别想问出原因了，只好任她抱在我身上哭个够，恩……我之前想的还是有些肤浅，这么大的一个人了……何况还是一个孩子的母亲，绝对不会是为了钱才跟我哭的，但我也实在猜不到原因，哎……要是能和大哥一样聪明点就好了。&lt;br&gt;小杨哥……你还记得……当时我坚持要结婚的时候，爸爸妈妈是怎么说我的吗？&lt;br&gt;哭了一阵后，水莲突然对我问了这么一句，而我当然还是记得的。&lt;br&gt;这个……是说你肯定会后悔的吧……&lt;br&gt;你还记得啊……呜……&lt;br&gt;这个嘛……你当初那么坚持，她们两人自然会说这样的气话了，现在你都帮他们生了个外孙了，就别在意这些事了，他们总不会还在怪你吧。&lt;br&gt;不是！那才不是什么气话！他们……他们说的都是对的……&lt;br&gt;水莲突然大声的对我喊了起来，让我吓了一跳，似乎是意识到了自己的失态，她很快就恢复了原本的少妇形象，但还是泪眼婆娑的看着我，让我再次想起了小时候的那个可爱堂妹，同时也想起了千雪……&lt;br&gt;爸爸妈妈他们……说的一点都没错，当时的我……就是个什么都不懂的傻丫头，我……果然如他们所说的后悔了，我……好后悔……那么早就结婚……呜……&lt;br&gt;到底怎么回事啊？你丈夫……对你不好吗？&lt;br&gt;能让她这么伤心的理由我也只能想到这个了，不过水莲这样的美人怎么想也都是被男人当成宝来呵护的，我还真不相信有男人忍心对她不好……&lt;br&gt;没……没有，我老公……对我很好，是我自己……的原因，都是我……呜……&lt;br&gt;这下子我又被弄的一头雾水了，既然她老公对她很好，家里似乎也没什么经济问题，和父母那边的矛盾也早就缓和了，身为一个女人还有什么好伤心的啊，总不会因为儿子不够可爱就在我面前哭吧。&lt;br&gt;然而水莲不仅没有松开我的意思，反而越抱越紧，这感觉让我想起馨儿和我见面的第一晚时，那种生怕我跑掉一样的力道，仿佛是用尽了全身力气把我给紧紧的箍在怀里。&lt;br&gt;小杨哥……你当初……也是反对我结婚的吧，我只想问问……你反对的原因。&lt;br&gt;唔……这个问题还真把我问到了，不过看她现在的样子，我觉得还是说实话比较好，反正也是小时候略带点不伦的暗恋感情，现在说出来她肯定不会在意了……&lt;br&gt;那个……我那时候……其实有些暗恋你，所以……当然不想你嫁给别人啦，哈哈……哈哈哈……就这么简单啦。&lt;br&gt;是吗……呵呵，是这样啊……谢谢……我……感觉好点了，那……实在不好意思……明明今天难得在街上见一面，我还这么不懂事……下次有时间……我再约你出来聊聊吧。&lt;br&gt;没想到最后她竟然莫名其妙的心情又转好了，那开朗的笑容真是美得让我又有些动心了，说起来……包括馨儿、千雪和小姑在内，我们家的女人不仅全都美得动人心魄，而且身材……特别是腿，全都修长挺直，比例完美，水莲虽然生过孩子那么久，但依靠这双美腿也依然是那么的诱人，哎……这也反应了一个很让人哭笑不得的事实，家里面的女人似乎都是能勾引我的类型，本来以为这么多年过来我已经彻底淡忘了当年对水莲的感情，但刚才有一瞬间我还是差点把持不住就……&lt;br&gt;呼……反正这次街边的巧遇很快也就结束了，水莲只是带着她儿子出来玩刚好遇到了小姑，又顺便陪小姑来我家接千雪遇到了我，我是不知道这里面有多少巧合或者其他的什么，反正和水莲分别的时候小姑脸上那狐媚的笑容让我觉得这里面肯定有什么其他东西，还有水莲为什么会要抱着我说出那些话，这些都完全搞不懂哎呀……小杨，别想那么多了，水莲只是那么多年没见你，心情有些激动所以才哭的，那孩子从小就多愁善感。&lt;br&gt;被小姑这么一说，我也懒得继续思考下去了，告诉她千雪今天陪男友出去玩了后，她却完全不在意，还要我陪她去逛街，这次我实在是没什么理由推脱，只好任劳任怨的把宝贵的散步时间用来陪她了，说起来她虽然情人那么多，但我还真很少看到她带出来的……&lt;br&gt;好不容易熬到回家，结果之前一直憋着没下的雨却在这个时候倾盆降下，唯一让我庆幸的就是还好走之前把伞给带着了。&lt;br&gt;一路小跑着往回赶，只想赶紧洗个热水澡的我，却在离家还有几条街的地方在雨中看到了一个瘦小却又妩媚的身影，那眼熟的身段让我不禁靠近了几步，却发现竟然是千雪在大雨中奔跑，看来也是想赶回家，不知道她男朋友为什么没有在这个时候送她回来，要知道下雨天和女友一起冒雨回家可是提升好感的机会啊。&lt;br&gt;我当然不能再让她淋雨了，加快脚步赶到她身边，把伞顶到了她头上，但她回头看到我时的眼神却是一种紧张和害怕的样子，让我有些受打击。&lt;br&gt;小杨哥哥……谢……谢谢……&lt;br&gt;好了，马上就到家了，你们俩也真是的，知道今天可能会下雨还不带着伞，你男朋友呢？&lt;br&gt;他……我让他先回去了，他家离得比较近。&lt;br&gt;千雪这孩子还真不把自己当女孩啊，要知道男人淋点雨没什么，但女孩可是真会感冒的，那小子也不知道先回去拿把伞把千雪送回家，竟然真的就直接回家不管不顾了……真是……那小子看着挺聪明的样子，在这方面还真有些缺心眼，不知道当初是怎么追到千雪的……&lt;br&gt;不过因为全身被雨淋湿，千雪的身子呈现出完全的半透明状态，胸罩都能直接透过外衣看到，我忍不住诱惑稍微瞟了几眼，让她露出了有些抗拒的表情，开始慢慢的远离我的身边，结果整个人又离开了伞的范围被雨继续淋着。&lt;br&gt;千雪，稍微靠过来一些，不然伞不够打的啊。&lt;br&gt;不要……我们离得太近……会被人误会的。&lt;br&gt;我说……这路上雨这么大，有谁会看到啊……再说我们是表兄妹，能误会什么啊……&lt;br&gt;我边说边主动把身子靠了过去，没想到这一举动好像刺激到了她的某根神经，刷的一下子开始狂奔，很快就消失在了雨幕中，我倒没想到她竟然这么讨厌我，一边加快脚步往家赶，一边也思考着是不是这么长时间的同居生活中有什么对不起她的地方，但想来想去也不知道，因为一直都是她在主动避着我，我就算想和她亲近也没有机会……&lt;br&gt;回家之后，馨儿和雅缘已经在门口焦急的等着我了，两人十分熟练的把我的身子扒了个光，似乎已经把洗澡水放好了，听她们说千雪回来后就直接上楼了，我实在有些担心她那样子冒雨跑回来身子会着凉，但又不敢再去主动找她，只能带着忐忑的心情和馨儿她们继续淫玩起来…………&lt;br&gt;果然……千雪在第二天感冒了，但就算这样她也不想让我们进她的房间，没办法……只能顺着她的想法，让她躺倒雅缘的房间里，主要是方便我们照顾，其实主要也是雅缘一个人去照顾，馨儿是不用指望了，这对同父异母的姐妹似乎天生八字相克，互相怎么都看不顺眼，我反正是放弃让她们两人先成为朋友再姐妹相认的想法了。&lt;br&gt;不过这么一来又有一个大问题了，千雪得了这样的重感冒，下个星期去日本的交流学习她肯定是赶不上了，虽然有些可惜……但这也实在是没办法的事，这样的身体状况别说出国，连出门都让人不放心，但反过来想刚好她也顺便放了个长假可以好好休息一下了。&lt;br&gt;虽然馨儿对于千雪会留下来的事情感到很不爽，甚至还说自己也不去日本要留下来一起陪我，应该只是担心我和千雪独处吧，吃醋的她多少也有些可爱，但这种担心我感觉真是多馀，别说独处了……千雪到时候能让我进房间给她倒水都算是给我面子了。&lt;br&gt;反正我答应了馨儿会把千雪送回小姑那边养病，才让她放心下来。&lt;br&gt;于是……在周日和周一两天的准备后，馨儿和雅缘在周二跟随学校的大巴前往了机场，而家里面暂时就只剩下我和躺在床上动弹不得的千雪了，感觉一下子安静了好多。&lt;br&gt;啊……什么？千雪感冒了？哎呀……真糟糕，我现在人在上海呢，暂时回不去，所以……小杨，麻烦你帮我照顾一下她吧，别看那孩子长的柔弱，其实身子硬的很，你也别太担心了。&lt;br&gt;总之……这就是我打电话给小姑……告诉她千雪感冒后得到的回话，真不敢相信……这种人竟然也能做母亲，如果做父母的都像我</content></item></essay>