<essay><item><title>小龙女之公孙止篇</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;小龙女自从被尹志平奸淫蹂，失去了冰清玉洁的处女童贞后，痛不欲生，从此一个人闯荡江湖。后来有一天，晕倒在山中，被公孙止救起，施以汤药，玉体渐渐康复，哪知公孙止后来竟以此邀功，强迫小龙女和他成婚，小龙女坚决不从。结果，一天晚上……&lt;br&gt;公孙止偷偷摸进小龙女的卧室，趁小龙女入睡后解开小龙女的衣衫、乳围，褪下小龙女的裙子和内裤，把小龙女脱得一丝不挂、玉体横阵后，重重地压在小龙女娇滑玉美、一丝不挂的美丽胴体上。&lt;br&gt;小龙女醒来后，羞得花??红，娇羞万般之际，怎奈大病初愈，无力反抗，怎样哀求也不能打动这只被色欲迷心的淫狼。&lt;br&gt;他张嘴含住小龙女雪白柔软的乳峰上那娇嫩嫣红的可爱乳头轻擦柔舔，一只手握住小龙女另一只柔挺饱满、娇软可人的美丽玉乳，挑逗着小龙女圣洁的“玉女峰”上那粒稚嫩红润、娇挺傲耸的少女乳头。&lt;br&gt;由于失去了冰清玉洁的处女之身，并在那一次云交雨合、破瓜落红时嚐到了男女交媾合体的销魂快感，再加上一根比尹志平还粗大的硬梆梆的“肉鉆”滚烫地顶在柔软的小腹上，小龙女被挑起了一股强烈的生理冲动，一种原始的肉体需要，令她娇羞万般地不由自主地含羞娇啼：“唔……唔……唔……嗯……你…… 唔……”&lt;br&gt;公孙止的另一只手伸进小龙女的下身，挑逗着小龙女那娇柔而卷曲的纤纤阴毛，然后也把手指插进小龙女那已渐渐淫滑、湿润的娇嫩阴唇中轻挖慢揉，直把小龙女挑逗得娇羞无限、花?晕红，柔美的樱唇间娇啼婉转：“唔……唔……唔 ……唔……啊……你……唔……唔……唔……你……唔……”&lt;br&gt;当小龙女的娇喘越来越急促，娇?越来越晕红，那含羞带怯的少女乳头也硬挺勃起，她下身玉沟中已变得淫滑不堪时，他举起肉棒，狠狠地刺进小龙女下身深处。&lt;br&gt;“唔……”一声娇喘，小龙女娇?晕红，星眸欲醉，娇羞万般，玉体娇躯犹如身在云端，一双修长柔美的玉腿一阵僵直，轻轻地一夹那“蓬门”中的“采花郎”，一条又粗又长又硬的大肉棒已把小龙女天生狭窄紧小的嫩滑阴道塞得又满又紧。&lt;br&gt;他已深深地插入小龙女体内，巨大的龟头一直顶到小龙女阴道底部，顶触到了少女娇嫩的“花蕊”才停了下来，当小龙女娇羞而不安地开始蠕动时，他就开始奋勇叩关，直捣黄龙了。&lt;br&gt;他的肉棒比尹志平的还粗还长，小龙女那娇小滑软的阴道本就紧窄万分，他插在小龙女的体内不动，就已经令小龙女芳心欲醉、玉体娇酥、花?晕红，再一抽插起来，更把小龙女蹂?得娇啼婉转、死去活来，只见小龙女那清丽脱俗、美绝人寰的娇?上羞红如火。&lt;br&gt;“唔……嗯……唔……嗯……轻……轻点……唔……嗯……唔……嗯……轻 ……还……轻一点……唔……唔……嗯……唔……嗯……轻……请……你轻…… 轻一点……唔……嗯……唔……”&lt;br&gt;最后，当他在小龙女娇小紧窄的嫩滑阴道内抽插了四、五百下后，他的大“ 肉鉆”深深地“鉆”进小龙女下身深处，硕大浑圆的滚烫龟头紧紧地顶住小龙女阴道最深处的子宫颈，把一股又烫又滑、又多又浓的阳精直射入小龙女火热深遽的子宫壁内。&lt;br&gt;小龙女雪白的胴体一阵轻颤、痉挛，那下身深处柔嫩敏感万分、羞答答的嫩滑阴核被他的阳精烫得一阵不由自主地哆嗦、酸麻，少女那修长雪滑的优美玉腿 ?地高高扬起，绷紧、僵直……最后娇羞万分而又无奈地盘在了公孙止的腰上，把他紧紧地夹在下身玉胯中，从阴道深处的“花芯玉蕊”娇射出一股神密宝贵、粘稠腻滑的玉女阴精。&lt;br&gt;“唔……”一声淫媚入骨的娇喘，小龙女花?娇晕、俏脸含春、桃腮羞红，香汗淋漓。少女芳心娇羞万分，沈浸在那销魂蚀骨的男欢女爱的云雨高潮中，小龙女下体淫精秽物斑斑，玉精狼借片片……&lt;br&gt;一个绝色倾城、清丽美艳、温婉柔顺、清纯可人的俏佳人再次被强行奸淫蹂 ?、采花折蕊，被一个老色狼佔有、征服了冰清玉洁、娇滑雪白的美丽胴体。&lt;br&gt;由于压着这样一个千娇百媚、温柔婉顺、清纯秀丽、娇羞可人的绝色少女那娇滑雪嫩、一丝不挂的娇软裸体，公孙止只休息了一会儿，那本已萎缩退出小龙女阴道的“大肉鉆”又硬梆梆地顶在了小龙女仍火热湿滑的下身，他又强行分开小龙女修长雪滑的优美玉腿，把“大肉鉆”深深地刺入小龙女紧窄的阴道，直捣黄龙，抽插起来。&lt;br&gt;“唔……嗯……唔……嗯……轻点……唔……嗯……唔……嗯……轻……轻点……唔……嗯……唔……”小龙女又被抽插得娇啼婉转，欲仙欲死。&lt;br&gt;由于已被挑逗起了狂热的肉欲淫焰，一种渴望被佔有、征服，渴望被充实、紧胀的原始生理冲动使小龙女又一次被迫和公孙止合体交媾、云雨交欢，小龙女又一次被奸淫蹂?得死去活来、娇啼婉转地含羞承欢、温婉相就，她挺动着雪白俏美的玉臀和修长玉滑的美腿迎合着他的抽出、插入……只见雪白的合欢床上一对一丝不挂的男女行云布雨、淫乱交欢，好一副春色无边。&lt;br&gt;公孙止走后很久，小龙女还是花?娇晕，俏脸羞红，娇羞无限。只见小龙女下身阴精秽物流了满床，淫水爱液狼借斑斑，不堪入目，小龙女只好羞红着脸支起还有几分酥软的娇躯清理着床单上那些羞人的淫渍秽物。&lt;br&gt;此后，由于本身武功不及公孙止，小龙女被软禁了起来，公孙止不准她离谷一步，梦想长期佔有这温婉柔顺、秀丽清纯的绝色美人那无与伦比、完美无瑕的美丽胴体，他常常不顾小龙女的反抗、挣紮和哀求，强迫小龙女和他合体交欢、巫山云雨，行那男女交媾之事，一旦小龙女不从，他就强行把小龙女剥得一丝不挂，压住小龙女雪白美丽的玉体，分开小龙女紧夹不开的修长玉腿，勇?叩关、直捣“花芯”。&lt;br&gt;由于生理上的自然反应，小龙女往往都被挑逗起强烈的生理需要，当他的“ 大肉鉆”直插入小龙女娇小紧窄的阴道内，粗野地抽插冲刺时，小龙妇也就只有羞涩无奈、娇柔婉转地含羞呻吟，半推半就地挺送迎合……直到被他奸污蹂?得死去活来，娇啼婉转地和他交媾合体、淫乱交欢。&lt;br&gt;</content></item></essay>