<essay><item><title>酒后和表姐</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;表姐和我同岁，比我大了两个月。从小刚懂男女之事的时候她就是我的梦中
人，只是因为那时候太小不好意思向她说明我的心事。&lt;br&gt;后来上了大学，她成绩不好只上了中专，因为大学里认识了一个不错的女孩，
慢慢的和她就不怎么联系了，因为乡下女孩没有城里人那么开放，虽然知道表姐
也挺喜欢我的，但她一直都没有正面和我说过话。我们认识这么多年就连手都没
拉过一回。只有在梦中才能梦到她，想像她那苗条可爱的身体。&lt;br&gt;过年回家碰上她了，我在外地工作两三年才回次老家。前面两次回家都没空
去找朋友玩，更不好意思找她了。因为她也有男朋友了，是个司机。人长得不怎
么样，但挺老实。我也挺为她高兴的。毕竟有个全心全意对她好的男人照顾她一
辈子我也挺开心。她也不知道怎么听说我回来了。估计是我一哥们对她说的。她
就在镇上邮局工作。很多人都认识她。&lt;br&gt;这么多年不见了，我们都大了，也当然没小时候那么内向了，她电话里说想
和我吃个饭，因为过几天我一走，又是两三年不回来了。一个电话把从小到大所
有的感情像放电影一样一下子在脑海中过了一遍。我和她约好了晚上在镇上找个
地方好好聊聊。&lt;br&gt;在一个挺安静的小酒吧里，我们聊着天，喝着酒，从来没有这么近的看着她，
她真的好美。江苏人独有的文静的气质加上一点点上脸后的嫣红。我不知不觉得
有点醉了。我是搞营销的。平常一瓶白酒都是小意思。这次三瓶的小支装啤酒就
让我有点大舌头了。掏心窝得和她说了平常作梦都不敢对她说的话。&lt;br&gt;她只是淡淡得笑着，看着我，听着我说话，慢慢的喝着酒。我头好晕，上了
个厕所出来。表姐外衣已经脱了。一件小Ｔ恤把胸部包得鼓鼓的。我不争气的咽
了口口水，她白了我一眼，轻笑：「小流氓！」怎么她喝得和我差不多，精神ＭＳ
比我好多了。我酒量太差了还是她酒量太好了？&lt;br&gt;她去了趟厕所后出来，一下把我吓着了。脸不是红而是白中泛青，眼神涣散。
衣服上还有吐过的脏渍。刚看到我，想要说话。一下就倒地上了。这下把我吓坏
了。赶紧把她扶起来，她强睁开眼，擡手摸了摸我的脸，不明不白的说了句：「
你真让我心疼。」就失去知觉了。&lt;br&gt;这下怎么办，刚还看她精神挺好的。怎么一不行就不行了？不能喝就少喝点
嘛，真是的。现在又不能把她送回她家，被骂死不说，还说不清楚。也不能带回
家。爸妈都睡了，一折腾还不是一晚上都别睡了？想了一会，打电话叫了辆的士。
先在边上酒店开了个锺点房休息下醒醒酒吧。&lt;br&gt;把她扶上了床，喂了点热开水给她喝了。感觉脸色红润了好多。终于可以安
静的看着她了，从小到大我心目中的女神。她均匀的呼吸着，饱满的胸部随着一
起一伏。我有点口干舌燥了，从小到大手都不碰过一下，现在就躺在我身边。我
忍不住伸手按了一下她的乳房，一点感觉都没有，因为完全因为紧张已经麻木了。
可能喝了酒的原因吧，我觉得我的血快冲到脑子里去了。&lt;br&gt;我伸嘴去亲她的嘴。好大的酒味。但她的脸红红的，真得好漂亮。我不是第
一次碰女人。但亲她的感觉让我好像小时候偷了人家的苹果一样心跳得快蹦出来
了。突然她挣紮起来了，想坐起来。我赶紧扶住她。说：「怎么，不舒服吗？」
她点点头，急着要起来，我刚把她扶站起来，她一下哇得吐了，然后急着要脱Ｔ
恤，嘴里说着：「搞脏了，要洗洗！」&lt;br&gt;我连忙说：「没事，你休息吧，一会我帮你收拾。」她懒懒得擡头看我一眼，
说：「你怎么在这儿，刚不是还在和你喝酒吗？」然后一头倒在了床上。我把她
擡上床，拿了块干净的毛巾，把她吐衣服上的脏东西擦了擦。突然一个念头闪了
一下，我帮她把衣服洗了吧。一会烘干让她穿上也舒服点。其实真实的想法想必
大家都知道。&lt;br&gt;我轻手轻脚的把她的Ｔ恤和胸罩都脱了。血一下就冲上头了。梦中才会出现
的情景让我一下感觉好不真实。我俯下身亲着她可爱的的肉色的小乳头。轻轻得
把玩着。像在品味一件珍贵的艺术品。突然，表姐又哼哼起来了，迷迷糊糊的想
起身，我连忙把被子盖在她身上。扶起她：「是不是想喝水？」她摇摇头：「我
要上厕所。」&lt;br&gt;我扶起她，被子一下掉床上了，她根本就没注意她上身没衣服，就想去洗手
间。刚走一步一下就往地上摔去，还好我一把扶住了。看来真是醉得不轻啊，她
不停得嘀咕：「好晕，好难受。」我说：「没事的，我在呢……」我扶起她，走
到厕所，麻烦事来了，这厕所不是那种大酒店的抽水马桶，是蹲式的。这怎么办？
我问她：「自己能上不？」她软着身子没说话。我把她靠在洗手台上。心一横，
去帮她解裤子，她半眯着眼也不知道是不是又睡过去了。&lt;br&gt;牛仔裤脱下来后。她穿着一条挺性感的有点缕空的内裤。粉红色的，挺可爱。
中间淡淡的黑色看得我差点流鼻血。我扶她坐上洗手台。帮她把内裤也脱了，到
了这时候我反而胆子大起来了。心里安慰自己：我这是在做不得不做的事。她还
是半眯着眼，头无力的搭拉着。我伸头到她的胯下闻了闻，淡淡的尿骚味还加着
体香，真好闻。我分开她的腿，轻轻得舔了下她的阴唇。她又挣紮了：「难受，
要上厕所。」我连忙说：「好好好，我扶着你……」&lt;br&gt;突然，脑子里出现一个只有在Ａ片里才有有场景。我一下激动的热血沸腾，
我仔细得看了看表姐……她真得醉得人事不省了。不然得话打死也不会这样子不
知羞得让我照顾她。我把她在洗手台上靠稳了，然后把她两腿擡到台上。把屁股
往外移出台面。然后我仔细得端祥起她那美不胜收的私处……那平常在梦里也梦
不到这么美好的粉嫩的下体。&lt;br&gt;我像哄小孩子尿尿那样轻轻得吹着口哨，对她耳朵轻轻说：「想尿就尿吧，
尿完舒服些。」她梦呓一样地呢喃：「好……」然后一股尿液从尿道口冲了出
来。我激动不已，情不自禁得把嘴凑了上去，一股咸咸的，热热的，有一点点
骚味和着酒味的尿撒进了我的嘴里，我大口的咽着，一点不觉得脏，她是我心
中的女神，一切是那么的美丽干净。她尿了好多。看得出来是完全放松得尿，
一点都没觉得不自在。尿完了，她还哆嗦了一下，可能有点冷。我把她阴毛上
的尿水都吸干净了。超有成就感。&lt;br&gt;她尿完了，长呼了一口气，我还在闻着她下体的味道，轻轻地舔着她的阴户，
接着，表姐肚子突然咕咕得叫了两下，「卟」得一声放了个小小的屁。她迷迷糊
糊得想蹲起来，我怕她摔着，连忙去扶她。&lt;br&gt;刚想抱她下来，闻到一股淡淡的臭味，低头一看，原来表姐她忍不住大便了，
淡黄色的大便有一点都落在洗手台上了。我连忙去拿纸，把大便接起来丢便池里，
只见她肛门口还有一点露出个头，估计她用不了力，排不出来，看着她绯红的脸，
好美啊。这真是我从小到大一直爱着的梦中情人啊！&lt;br&gt;我努力咽了口口水，伸出舌头舔了下她的大便，有点微苦，淡淡的便臭味，
但反而让我更意乱神迷了。我把那大便咬进嘴里，细细的品味，有点反胃，但我
忍住把它吞了下去。我就想像着这是我女神姐姐身体内的东西，别人是不可能得
到的。除了我以外。&lt;br&gt;然后我伸出舌头去清理她的肛门，轻轻得一碰它就往里缩，真可爱，一点都
联想不到这是个大便的出口，像个艺术品。可能是我的口水滋润了，她又梦呓地
歎口气，肛门一扩张，软软黄黄的大便又慢慢得出来了。带着那微臭却让我发狂
的味道。我用嘴接着，一点不露，带着表姐的体温的大便全进了我的肚子。
表姐终于舒服了，又歪头睡着了。我呆呆地看着她，低头亲着她的阴户，让
我魂牵梦绕的味道啊！我脱下裤子，把我早就怒气冲天的小弟弟掏了出来，抵住
那花儿一样的洞口，慢慢的磨着，感受着那温温的湿润。然后一下顶了进去，表
姐在昏睡中轻哼了一下，皱了下眉头。&lt;br&gt;我仔细地盯着她的脸，下面快速得抽动着，她终于这一刻是属于我的了。她
下面被摩擦得红通通的，白白我粘汁顺着我的阴茎慢慢得滴在了洗手台下面的地
砖上，我抽了出来，又低头把她的阴户舔干净，她眼睫毛不停得颤抖着，估计在
梦中也感受到了那下体传来的阵阵快感。阴道口不住得分泌出蛋清样的汁液。我
的阴茎硬得都有点发疼了，一边抽动一边盯着表姐不到一指近的美丽的脸，看着
她因为快感不自觉翕动的鼻头，我感觉快射出来了。&lt;br&gt;那可不行，不能射在里面，我连忙拔了出来。我想干一下她的肛门，我有这
个想法好久了，要干就干完全身，让她完全属于我。我把表姐从洗手能上抱下来，
把她上半身俯放在洗手台上，把她的屁股露了出来，表姐她个子比较高，有一米
七二，这样一放，能很清晰得看到她的股缝中淡褐色的肛门，我伸嘴过去亲着那
可爱的肛门，用指头往里插去，感受着括约肌对手指的握力。一会它就会这样握
住我的阴茎了。&lt;br&gt;我把手指抽了出来，放进嘴里尝了下那微苦的味道，一下子小弟弟像一端放
了东西的天平一样，一下就竖了起来。我扒开她的两片臀肉，把阴茎抵住那小小
的洞口，慢慢得用力往里顶，可能因为刚大便完，起到了润滑的作用，很轻松得
就进去了，表姐不自觉得哼了一下，脸上的肌肉明显得咬紧了，应该还是挺痛的。
从镜子里看着她的脸，我伸手把她的头发拉住，让她的脸擡起让我看得更清楚些。&lt;br&gt;我开始在她的肛门里抽插了，以前只在Ａ片里才看过这么刺激的性交方式，
今天在我的心目中的女神身上美梦成真了，我太兴奋了。抽了几下，她肠道内的
粪便就糊在了我的阴茎上，其实你们听着恶心，像Ａ片里那样搞半天ＪＢ还是干
干净净的那是因为事先洗了Ｎ次肠，真有过肛交经验的人都知道，哪有那么干净
哦？&lt;br&gt;不过我前面说过，只要是自己喜欢的美女，什么脏的臭的都已经不觉得了，
反而看着平常天人一样的美女被自己干得失禁心中好有征服感。要不是她喝成这
样，我想她就是小个便也不会让别人听到声音的。更不可能想像到现在被人大便
都干出来了。&lt;br&gt;我越来越大力的抽动着，肛门现在已经完全没有紧握得有点疼得感觉了，阴
茎上糊满了大便反面加强了润滑，干起来次次到底，我对着镜子中表姐的脸问道：
「姐，舒服吧？」鼻子中充满着便臭味，我终于在极度的亢奋中射了。我死命地
顶住姐的肛门，在里面尽情的发泻着。&lt;br&gt;姐的头也被我用力的拉成了９０度，她有点痛苦得哼了两下，我连忙把阴茎
拔出来，还好，她喝得太多了，估计感觉都麻木了，这样也没醒。随着阴茎的拔
出，白色的精液先流了出来，接着，稀稀的粪便跟着流了出来，肛门口扩得像个
鸡蛋那么大，一下子都没缩回去，看着二姐失禁的场景，真刺激。&lt;br&gt;</content></item></essay>