<essay><item><title>大奶女友Ｘ淫乱笔记本~~热力垒球之小依小嬿共演(7)</title><author>床上伴侣</author><content>道。&lt;br&gt;「可是学姐….你这样很舒服耶,对不对….」&lt;br&gt;文兴继续把肉棒送进去,龟头的三分之二已经没入小穴中…&lt;br&gt;「我…我…不可以,不可以….」&lt;br&gt;「可以啦学姐….学姐…」&lt;br&gt;文兴继续送,龟头整个没入小依湿热的小穴中&lt;br&gt;「不可以…学弟….我不可以对不起我男朋友…..啊…你快…快拿出来
..」&lt;br&gt;「可是学姐….」文兴扶着小依的细腰,继续送着肉棒。&lt;br&gt;「棒棒….整根干进去了耶….」&lt;br&gt;文兴腰部一送,整根肉棒插到底,顶到小依的花心.这犹如把一切防线掀开、
最后的开关被开启，小依再也无法自制地叫了出来！&lt;br&gt;「啊!啊啊啊….插…插进来了….」&lt;br&gt;「对呀,学姐,而且我还要一直插,一直插…」&lt;br&gt;文兴开始规律的活塞运动抽插着&lt;br&gt;「啊!啊啊啊啊啊….一直…一直插…..」&lt;br&gt;小依呓语着。被挑逗许久的春情终于在小穴被塞满时得到溃堤,所有理智都
被抛开.她只知道每下顶到花心都让她欲仙欲死.文兴扶着小依的腰,调整姿势,开
始全力的正面位抽插！&lt;br&gt;「学姐….这样干你舒不舒服?」文兴问道。「舒服….好…好舒服….」&lt;br&gt;小依方才的理智完全失去,此时她只享受着鱼水之欢的快感,两手搂着文兴的
脖子,脚勾着文兴的公狗腰,让每一下交合更为紧密,被塞的更满.文兴此时脑中也
一片空白,只知道腰部不停的抽插,肉棒被湿热到不行的肉穴紧缩夹着.他一直干
一直干,深怕这只是作梦、要把握这美好春梦的每一刻！&lt;br&gt;「喔喔喔喔喔喔喔喔喔!!!!!!」&lt;br&gt;文兴心里爽度破表到几乎吼出来.小依被抽插至全身酥软,双手再也抓不住文
兴,手一垂,狂乱的抓着一旁的沙发,文兴每一下抽插到最深都让小依背弓起来.&lt;br&gt;「学弟…好…好舒服…喔…嗯…好….」&lt;br&gt;小依被干的浪叫都断断续续,整个人不停弓起又放松,文兴只觉得湿热的小穴
不停收缩着,一恍神差点缴械.他赶忙停下来、把肉棒抽了出来。&lt;br&gt;小依喘着气平复着,一手摀着眼睛,似是不敢相信方才发生的事.文兴看着眼
前被干的秀发凌乱双颊潮红的美女学姐,真不敢相信自己现在置身在人间还是天
堂.更无法置信的是,在方才一阵兵荒马乱中,没人想到要戴套这回事,即使有想到
,一时大概也找不到套子,也就是他的肉棒正硬生生的生奸全T大财金的梦幻性幻
想对象小依学姐!&lt;br&gt;这种美梦成真当然不能让美梦幻灭.文兴再度提枪上阵,他把小依的双腿架在
自己肩上,让小依的屁股被抬起来.小依的美腿又长又细,白嫩光滑,文兴忍不住调
皮的伸舌舔一下右边的小依左小腿.接着就把肉棒对准犹自湿淋的小穴,毫无预警
的干进去！！&lt;br&gt;「啊!啊啊啊啊啊…..」&lt;br&gt;小依再度抓着沙发又放开,两个裸乳无支撑的不规则剧烈晃着.&lt;br&gt;「学弟…啊啊啊啊….你…..」&lt;br&gt;「学姐,这是我的大绝招,呼呼呼…」&lt;br&gt;文兴低声闷哼着,不停抽插.他可以感受到肉棒每一下都顶到软软的实体,而
每顶一下小依就会剧烈抽搐一下,小穴会夹的更紧,每一下都考验着他的意志力不
可以射出来.但偏偏这种感觉实在太爽了,他每一下都顶着小依的花心,也努力的
克制自己不要射精！&lt;br&gt;「学弟…你…」小依上气不接下气,「你顶到…顶到….啊啊啊….」&lt;br&gt;「学姐,爽不爽呀….」&lt;br&gt;文兴抓着小依的长腿继续奋力抽插！&lt;br&gt;「好…好舒服….啊啊啊啊…..」&lt;br&gt;「学姐,我想干你很久了…」&lt;br&gt;文兴更用力的抽插,每一下交合都啪啪啪啪的作响.小依的大奶晃的更剧烈,
她也似乎快晕过去了&lt;br&gt;「我,啊啊啊啊….我快不行了…..学弟….」&lt;br&gt;「学姐,是不是爽翻啦….学姐…」&lt;br&gt;文兴把小依的脚放下来,两手抓住小依的腰,让每一下交合可以更快速规律。&lt;br&gt;「我…啊啊啊啊啊啊…..我快死掉了……..」&lt;br&gt;「学姐,那就让你爽死吧….」&lt;br&gt;文兴更用力喘着气抽插着&lt;br&gt;「不行了….会被你…..干死…..要被干坏掉了……啊啊啊啊啊……
」&lt;br&gt;干!文兴一阵头晕目眩,T大财金气质巨乳美女学姐如今被自己插干的欲仙欲
死,还脱口出"要被你干坏了"这种淫荡不堪的字眼,文兴的耐力也快到极限,加上
小依紧实的小穴一直收缩夹呀夹的,文兴只觉得快爆了！他停了一下,准备作最后
冲刺…&lt;br&gt;文兴把小依的双腿交夹在他的背后,小依这时已经全身摊软任他摆布了.文兴
开始先慢慢抽插,两手抓揉着小依胸前白嫩的F奶.两个奶球被文兴抓揉的变形,那
触感像是软绵绵的水球,看着白楦透的乳嫩肉被自己黝黑的大手抓的凌乱变形,
而自己的肉棒又一直被夹个不停,抽插愈快速夹的愈快,文兴再也受不了了！&lt;br&gt;「学姐…..」文兴喘着气,「我想要,想要射进去…」&lt;br&gt;「啊…啊啊啊啊啊…..」小依胡乱的答腔&lt;br&gt;「学姐…可以射出来吗….」文兴加速至全力抽插！&lt;br&gt;「啊啊啊….学弟…..」&lt;br&gt;小依此时已经无心听答了,只觉得每一下都像是把她顶上高潮的天堂,小依全
身完全无法施力或反应。&lt;br&gt;「可以吗…学姐,要射给你….」&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊啊啊….射给我……啊……啊啊啊啊…..」&lt;br&gt;文兴再度差点晕眩,被这位巨乳美女尤物开口要求射进去,哪个男人受的了!
文兴再度全速抽插。&lt;br&gt;「学姐,我要射很多,通通射进去,射给你….」&lt;br&gt;「啊…啊啊啊啊啊啊…射给我…学弟….啊啊啊啊啊….」&lt;br&gt;「求我…学姐…求我射给你…..」&lt;br&gt;「啊啊啊啊…..学弟….你….好猛….啊啊啊啊啊…..给我…通通射
给我…..」&lt;br&gt;「射哪里呀?学姐….」&lt;br&gt;文兴放开小依的裸乳,改抓小依的双手,只见乳房被集中成两陀巨大的白嫩乳
球,剧烈的晃着成巨大的水波.&lt;br&gt;「射…啊啊啊…射进来…射进人家的小穴….啊啊啊啊….射的人家满
满的….啊啊啊…..」&lt;br&gt;小依此时已经完全失去任何理智,化身成为淫荡至极的顶级AV女优状态.&lt;br&gt;文兴再也受不了,他用尽全部腰力全力快速抽插,啪啪啪每一下都响在四周声
音.小依的大奶不停晃着,而小依的秀脸早已潮红呈现完全迷乱状态.文兴放开小
依的双手,再度用力抓住那对豪乳,嫩巨乳的触感和小依浪叫淫语到最高点的组合
让文兴终于毫无残念,马眼一缩,苦撑许久的精液源源不绝的喷发出来.&lt;br&gt;「喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔!!!!!!!」&lt;br&gt;文兴大声叫了出来,肉棒仍持续喷发着,他只觉得马眼一直痉挛着一直射,很
少有持续射那么久的感觉！他抓住小依大奶的手慢慢松开,许久,肉棒的喷发也慢
了下来.小依全身弓紧的身子也慢慢放松,文兴也感受到小依的小穴终于不再一直
狂猛的夹缩他的肉棒！&lt;br&gt;文兴慢慢抽出肉棒,只见小依的小穴口汨汨流出白浊的液体,流到沙发上…&lt;br&gt;文兴喘着气、起身到角落拿了面纸递给小依。小依先是擦了擦脸上的香汗,
再去擦拭下体持续溢出的精液。&lt;br&gt;「哎~~~~~哟~~~~~」&lt;br&gt;小依娇嗔道,此时她头发湿乱、双眼散漫,全裸着而小穴冒出白色液体却又可
爱的嘟起嘴的画面让人实在爱怜不已.&lt;br&gt;「你怎么射那么多啦~~~！」&lt;br&gt;小依撒娇的声音抱怨着。&lt;br&gt;「对不起,学姐….」文兴不停道歉着,「我实在太兴奋了,所以….」&lt;br&gt;「讨厌、讨厌、讨厌….」&lt;br&gt;小依娇嗔着坐起来,整理了一下头发。「还有、你干嘛那么大力？人家胸部
都被你抓红了啦！」&lt;br&gt;小依此时的裸巨乳的确被抓的又红又肿,白苇獶房上抓痕极为明显.&lt;br&gt;「对不起、学姐,sorry…」&lt;br&gt;文兴充满歉意的说.&lt;br&gt;「我、我不是故意的,真的太兴奋了…」&lt;br&gt;「你喔….」&lt;br&gt;小依对他吐了吐舌头。&lt;br&gt;「好啦、这次按摩算你福利够本了吧!」
「嗯,学姐,真的太棒了…」
文兴充满回味的说「不知道,学姐以后可以….再约吗?」
「喂,你想的美！」小依对他白了眼。「还有喔、今天的事不准说出去!知道
吗!」&lt;br&gt;「嗯、当然当然！」
文兴赶忙答应,但心里早就想好要怎么跟陈毅炫耀。&lt;br&gt;小依站起来正面对着文兴板起脸来。此时她胸前的巨乳依然挺立正对文兴,
但正色的她有种庄严不可侵犯的表情。&lt;br&gt;「我严重警告你…今天的事是擦枪走火、就当没发生过！如果给我听到任何
传言说你跟我有….作过…我一定找人对你怎么样、你信不信!无论在系上老师
圈里或学长圈里,你保证会后悔的~」&lt;br&gt;文兴这时也认真了起来,小依的恐吓应该是有所本！以小依的状态、要找到
打手来料理他一定是轻而易举！他才大一、可不想跟自己的前途或生命过不去…&lt;br&gt;「知道了,学姐…我如果讲出去、我发誓！我下面襒、还任人宰割、发誓!
!!!」&lt;br&gt;文兴认真道。&lt;br&gt;小依点点头,一张俏脸虽然还是泛红而且秀发湿乱,但仍不失威严。&lt;br&gt;「那你先出去，出去时把门带锁上！」&lt;br&gt;识趣的文兴心想既然他已经吃到了梦寐以求的芝依学姊、甚至还抢先育仁学
长一步内射在学姐紧到不行的小穴里也该知足了，还是听学姊的话乖乖闭嘴才是
上策。&lt;br&gt;文兴识相点点头,胡乱穿上衣服就出去了。&lt;br&gt;看到文兴走出了门、小依立刻虚弱的软摊在沙发上，希望刚才虚张声势的吓
唬文兴能够奏效、要不然志远如果知道的话…唉…心烦的事为什么越来越多！要
是没有听到家豪说的那些话…如果永远不知道真相…心里会比较好过嘛？越来越
多的念头在小依脑中翻滚、让小依有点无法招架…&lt;br&gt;「算了、先冲个身体冷静一下情绪好了…」&lt;br&gt;小依勉强撑起着虚软的身子、到方才文兴使用过的淋浴间简单梳洗。&lt;br&gt;『芝依……』&lt;br&gt;无奈中带点苦涩的语气、小依用不着回头也知道声音的主人。&lt;br&gt;「学长、请你出去好嘛？」&lt;br&gt;小依本想拉起浴廉、却被育仁给抢先一步阻止。&lt;br&gt;「妳刚刚跟学弟…该不会…做了吧！！」&lt;br&gt;看着小依诱人胴体上凌乱的抓痕与吻痕、育仁绝望的问着。&lt;br&gt;「你很烦耶、现在我不想回答这个问题！」&lt;br&gt;拉扯间育人看到小依双腿间残留的精液痕迹、让育仁再一次的受到打击！&lt;br&gt;「好、我是跟学弟做了！但我并没有因为生学长的气、所以才故意要跟学弟
做的！是我自己愿意跟学弟做的、这样你满意了嘛？」&lt;br&gt;说到跟文兴做爱小依脸上毫无所谓的表情让育仁崩溃大喊…&lt;br&gt;「我知道我骗了妳的事让妳很难接受、但请妳相信我…我不是故意要骗妳的
、我只是…」&lt;br&gt;育仁本还想做最后挣扎、但一看到小依哭红的双眼也只有沉默无语。&lt;br&gt;「这次装伤不是故意的、就连琳琳那次也不是故意的！到底怎么样才算是故
意的？你告诉我啊？学长！」&lt;br&gt;小依脸上早已分不出到底是泪水还是来自莲蓬头的水痕…&lt;br&gt;「对不起……真的…对不起…」&lt;br&gt;育仁满心愧疚牢牢的抱着小依、任由莲蓬头淋溼他的身上所有衣物。&lt;br&gt;『我也很对不起……再见了……学长…』&lt;br&gt;最后小依的内心似乎做出了决定、一个痛苦却又不得不下的艰难决定…&lt;br&gt;******************************************************************&lt;br&gt;「射进去了、射进去了…我把我亿万的子孙全射在芝依学姊的小穴里头了！
靠、真的有够爽的啦！啦啦啦~~~~~~」&lt;br&gt;文兴愉快的吹着口哨刻意的朝器材室走去，老远就看到还在忙着整理器材的
陈毅。&lt;br&gt;「靠、文兴你刚刚赛后检讨干麻跟学长他们一起针对我？算什么朋友啊！」&lt;br&gt;陈毅看到江文兴那趾高气昂的屌样就一肚子火。一想到没多久前文兴也只能
跟自己在湖边偷窥学姐打野炮，没想到文兴居然靠着卖肉跟狗屎运就能跟芝依学
姐有亲密接触的机会！这种完全被比下去的感觉实在让陈毅心理非常不是滋味！
不过要是让陈毅知道刚刚在休息室内所发生的淫乱戏码、怕是会忌妒到一棒砸死
文兴！&lt;br&gt;「不是我爱挖苦你啊~阿毅！谁叫你平时都不认真练习？不然今天的英雄有
可能是换你来当的欧？真是可惜了、哈哈…」&lt;br&gt;虽然文兴确实地遵守保密条款、不过文兴却没有因此少嘲讽陈毅几句。&lt;br&gt;「看看你、只能眼巴巴看着小依学姊这块肥肉却吃不到半口、嘿嘿~~真是辛
苦你啦！」&lt;br&gt;文兴标准的得了便宜还卖乖、让陈毅气的七窍生烟！&lt;br&gt;就在陈毅心里恨的牙痒痒、却拿伶牙利嘴的江文兴没辄的同时，小嬿酥胸半
露、像是腿软似的踏着跌跌撞撞的步伐由旁边的小门扶着墙走了出</content></item></essay>