<essay><item><title>大奶女友Ｘ淫乱笔记本~~热力垒球之小依小嬿共演(2)</title><author>床上伴侣</author><content>本能想要逃避却被育仁再度搂回怀中。&lt;br&gt;「晤….晤晤….」&lt;br&gt;舌尖上传来如电流般的酥麻感让小依的身子一摊、毫无抵抗地任由育仁继续
在其娇躯上攻城掠地，彷彿时光倒流到那个让人意乱情迷的湖畔夜晚，&lt;br&gt;「别….」&lt;br&gt;冰冷潮湿的空气触感像云雾般攀上了小依的光滑蜜桃、小依明白最后一道防
线此刻也已宣告弃守！要是这时再次沦陷恐怕连魂魄也会跟着沉沦再也无法自拔
！&lt;br&gt;「…怎么了、小依？」&lt;br&gt;育仁稍稍松开了小依、温柔地将手放在不停发着热的小依脸庞上。&lt;br&gt;「只是…只是….我会担心影响了你在球场上的表现….所以….所以….等球
赛结束…我们再….再继续好嘛…..」&lt;br&gt;这到底是是缓兵之计亦或是真心话恐怕连芝依自己都不晓得。&lt;br&gt;「呵~~那就比赛结束之后再跟妳一起享受胜利的果实这样好嘛？」&lt;br&gt;虽然只差临门一脚但育仁不想破坏了好不容易营造出的气氛、便答应了芝依
的请求。&lt;br&gt;「嗯…..一起….晤…..」&lt;br&gt;芝依像是说着梦话般晕沉、若有所思地将小脸依偎在育仁厚实的胸膛上。&lt;br&gt;正当他们浓情密意化不开、我可没那么好命的在体育馆前大们守着、静静等
待一位关键人物的出现。&lt;br&gt;「不好意思~~~这位同学…我是第一次来贵校、还想请教一下垒球场休息室
该怎么走？」&lt;br&gt;我守株待兔的策略果然有用，没多久就看到位身型圆润的胖女士朝我问起路
来。&lt;br&gt;「可以先请教您有什么事要到垒球场的休息室呢？」&lt;br&gt;虽然我心里大概有谱、不过还是先确认比较保险。&lt;br&gt;「呵~~别看我这样、我可是XX职棒队的随队防护员欧！贵校来讯请我在今天
的比赛里担任运动伤害防护的工作…」&lt;br&gt;OH~~YES!果然如我所料、她就是我所等候的目标了…&lt;br&gt;「啊….非常不好意思！我们后来改派本校体育系老师担任了！如果造成您
不便、还请您谅解！」&lt;br&gt;这晴天霹雳的消息让胖女士整个愣住、好像一时无法理解我说的话。&lt;br&gt;「可是…你看、你看这邀请卡上明明是聘我来当运动防护员的啊？」&lt;br&gt;只见胖女士连忙由皮包内拿出学校所发给她的邀请卡，指着邀请卡上的照片
跟名牌想跟我证明却有此事，不过我睁眼说瞎话的功力可是连指鹿为马的赵高都
得自叹不如的、所以我依旧能面不改色的继续唬烂下去….&lt;br&gt;「关于这点我也很抱歉….可能是学校碍于经费不足、所以临时取消了吧？
让您多跑这一趟可能是联络上出了瑕疵、下次我们会改进的….」&lt;br&gt;这时原本就是体型十分有份量的这位胖女士、突然如发了怒的河豚般整个人
涨大、以高八度的声调对我怒吼！！&lt;br&gt;「岂…其有此理！为了配合你们、我还特定搭第一高铁赶过来！现在说变卦
就变卦！我说你们学校怎么办事情的？真…真是….真是不可理喻！」&lt;br&gt;「对不起…真的很抱歉….」&lt;br&gt;虽然内心里是真的对她感到有一丝丝的愧疚、不过为了我着想也只好让她白
跑这一趟了！SORRY啦~~~&lt;br&gt;「育仁…你等死吧~~~~哈哈哈~~~~~」&lt;br&gt;人家特洛依屠城是献上只癡肥的木马当做伪装，我所安排的木马可是个天生
尤物的小淫娃！只怕身陷敌营的小妮子要是不小心露出马脚、被众多猛男给轮番
『伺候』就不知道是谁屠谁了！不过就算这样、淫女友成痴的我却也乐观其成！&lt;br&gt;「公公、早餐来噜~~~你的事情都办好了嘛？」&lt;br&gt;我早就先支开女友让她排队去买早餐、免得小嬿在旁心虚坏了我大事。&lt;br&gt;既然正牌的防护员被我打发走了、我也该带着冒牌防护员小嬿到T大休息室
拜访拜访了。&lt;br&gt;「到敌营之前我还有一件事要拜讬妳、也只有妳可以帮公公这个忙…」&lt;br&gt;「公还要人家帮什么呢？」&lt;br&gt;小嬿问道。&lt;br&gt;「必要的时候….请妳用妳最擅长的那招用力地电晕他们…妳知道我的意思
吧？」&lt;br&gt;我说的含蓄、但女友早有默契知道我要她施展美人计！&lt;br&gt;「人家早就有预感了、不过…色公公可别忘了奖励人家欧….」&lt;br&gt;小嬿娇滴滴的贴着我的身体撒娇、老实说没有男人可以抵挡这招…&lt;br&gt;「好、好！这有什么问题呢？呵呵~~」&lt;br&gt;嘻闹间、我们已来到T大休息室前。&lt;br&gt;「哟~~~这不是育仁嘛？咱们不动的四棒兼主力投手？」&lt;br&gt;看到在板凳上认真整理球具的育仁、我抢先过去打个招呼顺道观察一下敌情
。&lt;br&gt;「嘿~~原来是士杰、哈哈~~真是好久不见了呢！」&lt;br&gt;育仁一认出我、立刻放下手边的事热情地欢迎着我。&lt;br&gt;想当年我跟育仁在高中棒球界可是有着全国最猛的三四棒连线的美誉，虽然
自毕业后我跟育仁有些时候没见面了、但育仁依旧熟练的与我互击作着当年我们
专属的打气手势！就像是昨天还一起在球场上奋战般的错觉…&lt;br&gt;「虽然是老朋友、不过等会球场见真章！我可不会放水投红中给你打欧…『
前』全国最佳二垒手、到时候吃我太多老K！呵呵~~」&lt;br&gt;见到老朋友的育仁开心地大笑。&lt;br&gt;「去去~~到时候被我敲一之大的可别怪我？『前』全国最佳投手育仁哥！哈
哈~~」&lt;br&gt;当然我的嘴上功夫可不输人、立马呛了回去！&lt;br&gt;「老实说吧、你来这真正的目的是什么？我想应该不是打招呼这么单纯吧？
你该不会是来刺探敌情的吧？」&lt;br&gt;育仁应该是看过出赛名单了、对我阵前奔敌营的意图不免感到质疑。&lt;br&gt;「谁跟你这么心机啦…..说来说去还不都是你害我差点忘了来这的目的了！
其实我是带我女朋友来带路的！她可是有专业证照的运动防护员欧~~」&lt;br&gt;我指着站在走廊上、好奇地着休息室内东张西望的小嬿。&lt;br&gt;「大家有需要服务的地方可以找人家、千万不要不好意思开口跟小嬿说哟？
」&lt;br&gt;育仁集合了队员并让我有一小段时间介绍小嬿给他们认识。小嬿亮丽性感的
打扮与活泼奔放的热情性格、很快地就吸引起全体垒球队员的眼光，蹲在球场边
负责打杂的菜鸟陈毅跟江文兴不但看的出神、还不免要打个几句嘴砲！&lt;br&gt;「这防护员跟芝依学姐一样都是爆奶妹耶！等比赛完让她用奶子帮我全身按
摩一定爽翻天！」&lt;br&gt;文兴用力的捏紧手中的清洁海绵、简直像是把手揉在小嬿的34D美乳之上。&lt;br&gt;「我看搞不好还会作摄护腺保养呢！嘻嘻~~看她那骚样、在外头肯定有在卖
的！只是这种等级的极品不知道一次要多少….」&lt;br&gt;陈毅则是盯着小嬿白皙无瑕的大腿、一边调整因为慾望涨大而紧绷不已的裤
头。&lt;br&gt;「啊….小心……」&lt;br&gt;就在此时、一位抱着厚厚纪录表格的女孩跟没注意到有人经过的小嬿撞了个
满怀！此时满天的纸张在休息室内狂乱飞舞好不狼狈！&lt;br&gt;小嬿失去重心跌坐在女孩身上、往上掀起的的球衣让女友大大走光！不但让
休息室内的十多名男生把小嬿紧身短裤无法保裹住的两片屁股肉都给看个过瘾！
而受害的女孩也同样不好过，一双修长美腿摆成了超火辣放电的M字腿、紧绷地
让私处的轮廓明显浮贴在雪白色内裤上！两人无意上演一出双妹共演的情色戏码
让在场所有人无不一饱眼福、大吃冰淇淋！&lt;br&gt;「对不起….对不起…妳还好吧？有没有怎么样？」&lt;br&gt;迷糊爱闯祸的小嬿连忙起身连连跟女孩赔不是，而女孩在育仁的搀扶下也从
容的表示没有责怪小嬿无心之过的大方气度。&lt;br&gt;「没关系的、妳不要放在心上~~」&lt;br&gt;看到这女孩胸前深不可测的马里亚纳海沟、标致中带点媚气的脸蛋…我敢打
包票她一定是T大垒球的幸运女神陈芝依了！果然如传言拥有一双比小嬿还要饱
满的F级傲人巨乳！看育仁跟她亲暱的模样、这小子艳福倒是不浅！&lt;br&gt;「育仁你也真是的、干麻要让人家一次拿这么多东西啊？真是不体贴！」&lt;br&gt;我这张坏嘴不免亏了育仁一句。&lt;br&gt;「你误会了啦！队上原本还有另一位经理、但是今天身体临时有状况所以才
让小依一个人做两份事…」&lt;br&gt;育仁边帮忙收拾地上的资料、一边反驳我的指控。&lt;br&gt;「只要人家可以帮上小依忙的地方、请不要客气欧！」&lt;br&gt;小嬿也加入收拾的行列、热心的自愿当小依的助手。&lt;br&gt;「呵呵~~那再好不过了、我正愁今天会忙不过来呢！那我们先从这个表格开
始吧….」&lt;br&gt;小依仔细地跟小嬿讲解表格的纪录方法、而小嬿也很认真的靠在小依身旁学
习，看来这两个小美人相处的很不错，如果有机会便宜育仁那小子玩个一龙二凤
…也是我这个做朋友该尽的责任啦！&lt;br&gt;今天T大担任后攻队，看着赛前投手丘上认真练习的育仁、小依不觉出了神
….&lt;br&gt;「小依…刚刚妳说好球要怎么划记可以再跟人家说一次嘛？小依？？」&lt;br&gt;以女性特有的侦测雷达、小嬿一眼就看穿两人的暧昧关系。&lt;br&gt;「喉欧~~小依是不是喜欢那个投手葛格啊？」&lt;br&gt;小嬿用只有两人听得到的微弱声音在小依耳边说着。&lt;br&gt;「啊……嗯…但是…」&lt;br&gt;对于有话直说的率直小嬿、小依也卸下心防的轻声回复。&lt;br&gt;「但是？」&lt;br&gt;先前就说过好奇心可比猫的小嬿、只要她有兴趣的事物绝对是打破沙锅问到
底。&lt;br&gt;「那是因为…因为…我已经有男朋友了…..所以…..」&lt;br&gt;虽然小嬿与小依是头一次见面，但也许正因为是这样，比起同位球队经理的
佳芬、小依反而能无顾忌的与小嬿分享自己的心情与秘密。&lt;br&gt;「唉~~要是妳男朋友跟人家的色公公一样、那就没问题了说….」&lt;br&gt;听小依说到育仁为了挽回自己所做的傻事、小嬿无厘头发表的言论让小依摸
不着头绪不知道该如何接下去…&lt;br&gt;就在两人讨论着女孩悄悄话的时候、随着主审一声洪亮的『PLAYBALL!』
比赛也正式开始了！&lt;br&gt;随着先攻的我方第一棒踏上打击区，正式开始这场攸关哪一队能顺利晋级决
赛、与我跟无人性谁最后能笑出来的关键赛事！&lt;br&gt;『好球！』&lt;br&gt;看来今天育仁的状况相当不错、我本来还庆幸还好事先我有安插暗桩要不然
这下可不好对付了！但看着小嬿跟小依窃窃私语的专注模样、就怕小嬿把我交代
的重责大任忘的一干二净了！&lt;br&gt;『OUT！三出局CHANGE！』&lt;br&gt;无人性虽然依约默不吭声的坐在后排板凳上观战，但那嘲笑我似的挑衅眼神
实在让人感到不舒服…&lt;br&gt;「首局三上三下、应该是还没适应投手球路很正常啦！我看T大那边应该也
是一样…」&lt;br&gt;原本我还能大声的打着哈哈、没想到….&lt;br&gt;『锵~~』&lt;br&gt;一棒的打者阿哲真的很不给我这代理教练面子，一上场就给我敲一支ㄧ垒安
打当见面礼！看着阿哲轻松写意的在垒包上松开护具、对比惨遭三上三下的我方
，让我对比赛开始感到有一丝丝的不安。&lt;br&gt;「我先帮阿哲收一下护具、回来再聊欧~~」&lt;br&gt;这时小依正欲起身、却被小嬿拉住。&lt;br&gt;「让人家帮妳去嘛、看小依当球队经理好像很好玩呢！」&lt;br&gt;坳不过小嬿的小依只好让小嬿代替她担任球僮的工作，只见小嬿俏皮的戴着
安全头盔、小碎步跑向一垒上的跑垒员，丝毫没注意到全场的雄性动物都注视着
她那剧烈摇晃的一对奶子跟若隐若现的裙下风光…&lt;br&gt;「来~~辛苦了、请把护具交给人家！」&lt;br&gt;小嬿客串起球僮跑到一垒垒包、连忙取回阿哲身上的謢具。&lt;br&gt;「不要脸的小妖精！屁股都快被看光了、真不知羞耻！」&lt;br&gt;休息室内无人性心里是骂的可是狠毒、但眼珠子却老实的随着小嬿的衣角摆
动而上下漂移。&lt;br&gt;「球来了、当心啊~~~~~~」&lt;br&gt;看女友小嬿养眼的春光外洩秀看到忘我的可不只无人性一个人，一垒手石头
也因为看的太过入迷居然连球直直地朝他飞过去了都没发现！&lt;br&gt;这下可糗了「偷鸡不着蚀把米」、女友狐媚到的居然是自己人！后来接着包
括育仁在内的接连两支安打让T大先驰得点，一局结束后取得二比零的领先优势
。&lt;br&gt;『STRIKEOUT！CHANGE！』&lt;br&gt;如果是打击战一来一往两分差是没什么好怕的，不过接连两个半局我方别说
安打了、连个上垒的人都没能孵出来！这一面倒的气势要跟人打什么鸟….&lt;br&gt;『锵~~~』&lt;br&gt;但是育仁似乎对于领先两分还不满足，才稍微让我方喘息了一局之后，三局
下得理不饶人的趁胜追击、狠狠的敲了一支中外野的阳春全垒打！&lt;br&gt;『3:0』&lt;br&gt;看着无人性得意的比着『WATCHYOU』的厌恶手势实在让人不爽到了极点！明
明我的计画是没有任何失误的、难道真是天要亡我？&lt;br&gt;虽然目前还是落后劣势、不过这时终于有好消息传来！闷到不行的疲软打击
在我哥儿们阿昌的突破下、狠狠地给T大敲了一记反击！&lt;br&gt;『锵~~』&lt;br&gt;阿昌这球打的精彩、刚好越过了守的太浅的外野手家豪头</content></item></essay>