<essay><item><title>淫荡女老师来家访引诱老爸(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;上学的时候爸妈常常闹矛盾，吵架是经常的事了，其中原因无非是妈妈又跟
哪个男人走得很近了。其实这也难免，妈妈长得漂亮，生完我之后不仅没有磨灭
美丽，而且更是增添了成熟女人特有的魅力，当然会吸引很多男性了。有时候我
也很庆幸有个漂亮的妈妈，所以我遗传了妈妈的漂亮。&lt;br&gt;当时教我的一位女老师，叫贾红，长得虽算不上是美女，但是很有女人味，
中等的身材很匀称，丰满的胸部似乎可以把衣服撑破，翘翘的臀部，皮肤很白，
不到３０岁，一直都没有结婚也没有处对象。&lt;br&gt;不知道为什么，我倒是很羨慕贾红老师的身材，幻想着长大能够像她一样丰
满的身材，虽然我现在发育得已经很像成熟的女人了。贾红老师对我倒是特别关
注，被找谈话是经常的事，这次贾红老师找到我说要周末到我家进行家访。&lt;br&gt;周末很快就到了，就在周六的下午，我在自己的卧室里无聊的上着网，老爸
也在自己的书房里不知干着什么，「当当当……」几声敲门声，老爸走出书房开
了门，真的是贾红老师来家访了。&lt;br&gt;贾红老师今天穿着一身淡绿色的连衣裙，可是裙子很短，还没有到膝盖，腿
上包裹着薄薄的肉色连裤丝袜，坚挺的胸部衬托出优美的曲线，显得格外性感。
老爸在家里只穿着一条大裤衩子，看到我的老师来了，忙招呼着老师进了客厅，
随手套上一件外套：「思言啊，快出来，看看谁来了。」&lt;br&gt;我走出卧室，「哎呀，老师您真的来了啊，快请坐。」我招呼老师坐在沙发
上。我家的沙发有一个大得可以坐三个人的大沙发，还带有两个小的没有靠背的
沙发，贾红老师就坐在一个没有靠背的沙发上，一条腿搭在另一条腿上，由于裙
子有些短，坐在沙发上几乎整条腿都露了出来，隐约可以看见丝袜大腿根部深色
的部份，双手放在腿上，样子非常性感。&lt;br&gt;「思言，你是不是在学校闯什么祸了，害得老师亲自到家里来，一个女孩子
怎么不能老实点呢！」老爸边教训着我，边坐在了老师的斜对面处，我则坐在离
他们俩比较远的地方。&lt;br&gt;「啊，思言的爸爸，您别误会，刘思言在学校表现得很好，我来家访只是为
了更好的了解每个学生。」贾红老师忙说道。看到只有我和老爸在家，贾红老师
便问：「咦，怎么不见思言的妈妈，不在家啊？」&lt;br&gt;「哦，她妈妈出差去了，已经去了好几天。」老爸说着去洗了些水果过来。&lt;br&gt;「哦，这样啊，你们俩的工作都挺忙的吧？」贾红老师随便的问着。&lt;br&gt;「还好，还好，就是她的妈妈工作挺忙的，会时常不在家。我们再怎么忙也
没有你们当老师的操劳啊，真是感谢您对思言的照顾呢！」老爸客气的说道。&lt;br&gt;「思言的爸爸，您真是客气了，这都是我们的工作。」&lt;br&gt;老爸和贾红老师随便的聊着，怎么说老爸也是大老板，我挺佩服老爸的魅力
的，只和老师这么一会的谈话，我就感觉到贾红老师对老爸的欣赏，而且我也发
现老爸一直在不停地上下看着老师，眼睛都发直了。我见到老爸一直盯着老师的
大腿看，老师也有所察觉，但是由于裙子太短，也没办法，只是脸颊有些泛红。&lt;br&gt;老爸拿起个苹果递给老师：「贾红老师，吃点水果。」&lt;br&gt;「哦，谢谢。」老师没有拿住，苹果掉在了地上，老爸忙去捡起，不注意碰
到了老师穿着丝袜的美脚上，老师慌忙的缩了一下脚，脸更加红了。这时我发现
老爸的裤裆中间有东西顶了起来，气氛变得有些尴尬。&lt;br&gt;「叮铃铃……叮铃铃……」我的电话响了起来，是我的好姐妹刘茜，她说在
我家楼下，我和老爸老师说了声就回屋换衣服准备出门。&lt;br&gt;「思言啊，贾红老师来家里，你还要出去啊？」&lt;br&gt;「没关系的，让她去吧，小孩子嘛！」&lt;br&gt;「看看老师对你多好，早点回来啊！」&lt;br&gt;贾红老师真好，替我跟老爸请了假。通常老爸都知道我只要和刘茜出去就会
很晚回来，所以才嘱咐我早点回家。可这次刘茜只是路过我家想看看我，之后就
走了，我想起在家里的老爸和老师，不知道他们现在在干什么，便匆忙回了家。&lt;br&gt;悄悄地刷卡开了门，轻轻地穿过走廊到客厅门口时，我听见老师说：「好像
你们夫妻之间的感情也不太好啊？」两个人怎么聊到这个话题呢？真是奇怪啊！&lt;br&gt;「哦，不瞒您说，我们算是快要走到尽头了吧！思言的妈妈长得漂亮，总会
有很多男人献殷勤，而且我这工作有很忙，所以两个人时常见不到面。」&lt;br&gt;「原来是这么回事啊！这种情况两个人难免要对不起对方，我能理解你的，
思言的爸爸。」贾红老师这么说着，脸颊上有些害羞的泛红，略微低下点头。&lt;br&gt;老爸一听老师这么说了，本来就已经对老师着迷，再加上已经硬起的下体，
「哦，贾红老师，你能理解真是太好了。你的老公对你怎么样啊？」老爸问起了
老师。&lt;br&gt;「我啊，呵呵，我还没有结婚，也没有男朋友呢！」贾红老师微笑着说。&lt;br&gt;「那你一个人会很寂寞啊！都没有人陪你啊？」&lt;br&gt;「还好啦，也没什么的。我倒是很欣赏像您这样的男士呢！」贾红老师有些
脸红的说。&lt;br&gt;这时老爸抓起老师的手拉着她坐到了自己的身边，把手放到老师包裹着薄薄
的丝袜的腿上来回地抚摸。贾红老师有些慌乱，但是由于已经很长时间没有被男
人爱抚了，所以被老爸的这一举动弄得有些迷离，既有些兴奋又有些慌乱，下体
也有些湿润了，但老师还是轻轻推开老爸的手：「思言的爸爸，不要这样嘛，一
会思言该回来了，让思言看到不好。」&lt;br&gt;「贾红老师你就放心吧，思言得很晚才能回来呢！」老爸知道只要我和刘茜
出去便会回来很晚。说着，老爸更加兴奋的一手搂过老师，一手又放到了老师的
腿上放肆地抚摸起来。贾红老师这时也是全身发热，兴奋不已，呼吸开始急促，
老爸把老师压在沙发上，两人激烈的亲吻起来，舌头互相猛烈地缠绕着。&lt;br&gt;「贾红老师，你真是太迷人了，我控制不了了……」&lt;br&gt;「啊……啊……思言的爸爸，你好坏啊！」&lt;br&gt;两人边激烈的亲吻，边急促的说着。&lt;br&gt;老爸把老师连衣裙的拉锁拉开，露出被胸罩包裹的丰满的乳房，老爸疯狂的
解开贾红老师胸罩的扣子脱掉胸罩，两颗丰满挺拔的双乳露了出来，老爸一口含
住左边的乳房吮吸起来，一手揉搓着另一只乳房。老师此刻也把手伸到老爸的裤
衩里把它脱了下去，顿时老爸粗大的阴茎弹了出来，老师用手轻轻的抚摸着。&lt;br&gt;躲起来看着这一切的我不禁觉得身体也兴奋起来，内裤有了潮湿的感觉。&lt;br&gt;老爸把贾老师的连衣裙完全脱了下来，又连同贾老师的内裤和丝袜一起脱了
下来，他看着老师阴阜上浓密而规整的阴毛舔了舔嘴唇，就像一头饥渴的公狗用
手分开贾红老师的双腿，迅速的把头拱进了阴部。我的神情也激动起来，感觉下
体又热又痒，爱液不断地流出浸湿了我的小内裤。&lt;br&gt;老爸把舌头捲成卷状，用舌尖一次次的刺向贾老师的阴蒂。随着阴蒂被刺激
带来的快感，贾红老师也肆无忌惮的呻吟起来：「噢呀……咿呦……啊啊啊……
噢噢……」&lt;br&gt;贾老师的叫声更加刺激了老爸的慾望，他扒开了贾老师的大阴唇，舌头有规
律的上下舔着小阴唇及阴道口。这时我看见贾老师的阴蒂通红的膨胀起来，我知
道她已经到了极限，需要老爸的东西插入了。&lt;br&gt;老爸把自己粗大的阴茎放到了贾红老师的阴道口，说声：「我要进去了。」
贾老师看着老爸坚硬的大阴茎显得异常兴奋，双手不由得握住自己的双乳。然后
老爸身子往前一挺，「噗哧」一声，他那根粗壮挺硬的阴茎已经整根都插入了贾
老师那红嫩诱人的阴道里。&lt;br&gt;老爸开始抽插起来，随着每一次的插入，贾红老师都会兴奋的呻吟着：「呦
呀……啊呓……太爽了……思言爸爸……我……不是……淫荡的……女人……但
是我真的……太爽了……你就用力……插我吧……不要停下来……哦啊……」&lt;br&gt;老爸说：「哦呦……你的阴道……啊……太紧了……太舒服了……就是累死
我……也值得了……啊……」&lt;br&gt;从我这个角度看上去，正好能看见他们来回交合的下身，我看见每一次随着
老爸阴茎的插进和抽出，都带着贾老师小阴唇里的粉红的嫩肉跟着翻进翻出，那
情景真的是靡乱极了。&lt;br&gt;老爸好像是做得兴起了，他索性直起腰来，用力托住贾红老师纤细的腰肢，
狠命地开始大力抽送起来。被骑在身下的贾红老师明显被弄得快活极了，她的呻
吟声也因为身体的兴奋大了许多，在老爸的抽插中愉快的呻吟起来：「啊呦……
呀……求你再深点……插我……里面很空虚……不要停下来……太舒服了……你
就这样插到天亮吧……呀……啊……爽死了……你太厉害……了……我真的不想
活了……你就插死我吧……」&lt;br&gt;随着老爸在上面快速的抽插，贾红老师那丰满白嫩的乳房也随着他的进攻节
奏而剧烈地晃动着，而且，贾老师粉红色的乳头也慢慢地撅起来，直挺挺的立在
乳房上，显得格外诱人。&lt;br&gt;贾红老师逐渐响亮的呻吟和说不出来是痛苦还是舒坦的表情好像更加刺激了
老爸的性慾，他一边干着，一边腾出一只手捏住贾红老师的乳头，使劲地搓着，
不时还在上面狠狠的揉起来。&lt;br&gt;老爸的呼吸越来越急促，身体也完全压在贾老师的身体上，下体抽送的力量
和速度明显快的惊人，一对饱满的阴袋儿在我眼前来回晃动不止，晃得我眼花缭
乱。我看得不由得一只手揉搓着自己的乳房，另一只手伸到自己的内裤里抚摸起
我的小穴。&lt;br&gt;贾红老师的裸体被老爸紧紧地抱着，随着老爸的动作起伏，长发紊乱的散在
沙发上，下阴在不断的刺激下，饱满的身体益发妩媚，「啊……啊……嗯……你
要……弄死我了……用力啊……啊……好舒服……啊……啊……啊……」贾红老
师已经到达高潮了。&lt;br&gt;「啊……我要射了！」这时老爸也喊道，「不要射在里面啊！」贾红老师迷
离的说着。就在老爸要射的一刹那把阴茎抽了出来，巨大的龟头把精液全都射到
了老师的身上，样子显得特别淫荡。&lt;br&gt;看到老爸和贾老师要结束性爱了，我也整理好自己的衣服开门走出了家里。&lt;br&gt;高潮过后，贾红老师忙着跑去浴室里清理干净自己，出来穿好衣服说：「思
言的爸爸，你真是太厉害了，咱们折腾了这么长时间。一会思言该回来了，我也
得走了。」&lt;br&gt;「贾红老师，真是舍不得你走啊！」老爸刚这么说，这时我给家里打了电话
说我今晚不回去了，他连忙向老师挽留：「思言今晚不回来了，我看贾红老师你
也别走了。」&lt;br&gt;「啊？思言真的不回来了啊，那么……」还没等贾老师说完，老爸就迫不及
待的拉着贾红老师进了卧室，两人又一次激烈地亲吻起来。互相脱光了衣服后，
慾火再次熊熊燃烧起来，老爸把贾老师压在床上，硕大的龟头顶着她的阴道口磨
擦挑逗着贾老师：「叫我一声老公就插进去。」&lt;br&gt;「讨厌啊，老公，你好坏啊……你就快点进来吧，别挑逗人家了。」&lt;br&gt;老爸被这几句话激发了兽性慾望，「噗哧」一声插进了贾老师的小蜜穴中，
猛烈地来回抽插着，干得贾红老师迷离地浪叫：「啊……啊……老公……好老公
用力插……啊……啊……太舒服了……啊……啊……老公……你要弄死我了……
我爱你……啊……啊……啊……嗯……嗯……」&lt;br&gt;老爸猛插了一会后翻身躺在床上，把贾红老师抱了起来放在他的身上。贾老
师深情的看着老爸说：「这样太深了，我会受不了的……」虽然嘴上这么说，但
贾红老师还是用手扶起老爸的阴茎对着自己的阴道口坐了下去。&lt;br&gt;「呦……咿呀……好深呀……都顶到我的子宫口了……爽死我了……啊……
啊……啊……好粗……好……烫……呀……」随着浪叫，贾老师的身体不由地来
回晃动起来。&lt;br&gt;这时老爸的阴茎插已经完全插进去了，乳白色的淫水顺着贾红老师的阴道口
流了出来，老爸的阴茎整根被爱液包裹着，随着他们的抽插变成了密密麻麻乳白
色的小水泡，弄得他们俩的阴毛、阴茎、阴道口上黏糊糊一片。&lt;br&gt;半个多钟头后，贾老师裸体微颤，柔软的肉壁哆嗦着吸吮着老爸的阴茎，老
爸感觉贾老师已到了紧要关头，于是将龟头深深顶住贾老师的子宫口左右旋转起
来。温热柔软的感觉紧紧地包围着老爸的阴茎，那种舒服的滋味简直从所未有。&lt;br&gt;老爸满意地看着正在身上被自己奸淫的胴体，性慾高涨，双手十指力张，狠
狠地抓着贾红老师挺拔的乳房，用力地捏着，彷彿要把两团丰满的肉团扯下来一
般，同时对贾老师抽插还在肆无忌惮地继续。&lt;br&gt;看着贾红老师大声的呻吟和身体不停地抖动，显然贾红老师已经进入了第二
次高潮。老爸起身把贾红老师重新抱了起来，贾老师跪在床上高撅着屁股等待着
老爸的进入。老爸把阴茎对准贾红老师的阴道口后，双手掐住贾老师的细腰用力
向前一挺，只听贾红老师大叫一声：「啊……痛死我了！」老爸死死地把龟头顶
住贾红老师的花心不动了，双手一起抓住了贾红老师的乳房揉搓起来，贾老师嘤
咛一声说道：「你真坏！」&lt;br&gt;老爸似乎明白了贾红老师的暗示，开始了猛烈的进攻，抽插持续了大约四十
分钟后，两人的交媾进入了高潮，在「噗哧、噗哧」的抽插声音中，老爸气喘如
牛，下身涨痛欲洩，阴茎紧紧顶着贾红老师下体，松垮的阴囊用力地撞在贾红老
师诱人敞开的耻部，狂野地驰骋在贾红老师雪白的胴体上，尽情地发洩着他作为
征服者的力量。&lt;br&gt;急骤的慾望驱使老爸的感官世界飞到了云端，他快要失去对自己的控制，大
声的喘着气，抱紧了贾红老师年轻赤裸的肉体，迎接着高潮的来临。他紧紧地搂
住了贾红老师柔滑的纤腰，猛烈地抽动着坚硬的阴茎，进出着贾红老师的阴户。&lt;br&gt;再也数不清抽插了多少下，也计不清过了多少时间，老爸就这样不停地做着
反反复复的同一动作，直到把能使出的劲都用完。房间内，老爸粗大的阴茎在贾
红老师下体内抽送所带来的快感充斥着两人的身躯。&lt;br&gt;「我要你，做我的老婆吧！贾红老师，我要射进你的体内……」老爸猛烈地
抽插着阴茎，硕大的龟头每一次都狠狠地撞击着贾红老师的子宫口，直顶花心。&lt;br&gt;「啊……啊……好老公……全都射进我体内吧……嗯……我要……怀上……
你的孩子……啊……啊……」&lt;br&gt;最后老爸终于负荷不住了，才勇猛地抽送最后一轮，在十数次近乎抽搐的抽
插后，大量岩浆一般沸腾炽热的精液从龟头前喷洒而出，顷刻灌入了贾红老师藏
于深闺的花房中。&lt;br&gt;伴随着老爸冲刺中的几声唏嘘，那插入贾红老师下体狂暴的阴茎突然猛增大
了几分，撑开了贾老师紧闭着的子宫口，一股接一股的精液像飞箭一样从阴茎里
直射而出，灼热的液体高速从龟头射进贾红老师从未向别人开放的肉体深处，全
送进了贾老师还在一张一缩的阴户里。&lt;br&gt;十分钟过去了，老爸的躯体依然紧搂着贾红老师年轻的肉体舍不得分开，松
垮的下体紧贴着玉雪饱满的阴户。快感渐渐远去，老爸体内的慾火在情慾互通的
交媾中宣泻一空，只剩下一副疲累松垮的躯体，压在年轻的贾红老师的躯体上，
乳胸迭压在一起，合成一体。&lt;br&gt;就这样，这一夜两人又大干了好几次，最后疲惫的两个人相拥着睡着了。&lt;br&gt;第二天天亮了，贾红老师想到了昨天晚上两人的翻云复雨，对老爸说：「我
得走了，要是让你老婆回来知道了可怎么办啊？」&lt;br&gt;「没关系的，她现在还不知道在哪个男人的家里呢！再说了，你不就是我的
老婆吗？你忘了昨天晚上是怎么叫的了，还说要给我生孩子呢！」&lt;br&gt;「哎呀，讨厌，不许说了。」贾红老师害羞的忙用手捂住老爸的嘴，不由得
脸颊有些红晕。&lt;br&gt;「我的宝贝啊！」说着，老爸再一次把贾红老师抱在怀里亲吻起来，勃起的
阴茎又插进了贾老师的下体里抽插起来……就这样，两人在床上又操了很长时间
之后，贾红老师才穿好衣服不舍的离开了我家。&lt;br&gt;</content></item></essay>