<essay><item><title>地狱学校(6)</title><author>床上伴侣</author><content>「操，饶了你，谁让我过瘾呢？想的美，你就安心地让我痛快地玩玩吧。哈哈。」&lt;br&gt;「痛呀，捅死我了，求求您，主任，饶了我吧。」小女孩仍旧在撕心裂肺地哭喊着。&lt;br&gt;「痛快、痛快，只有你痛才有我快嘛，来到我这里，只有乖一点，听话一点才能少一些痛哦。」&lt;br&gt;随着女孩痛苦的呻吟和主任大鸡巴插入，女孩下体已经流出了大量的鲜血，鲜血流在了床罩上，像一朵盛开的令人心碎的牡丹花在床罩上绽放，而且这朵牡丹花也把主任的大鸡巴也染成了红色。&lt;br&gt;随着主任在小姑娘小阴道内的来回抽动，女孩白皙的小肚皮上也明显地暴出了一条鼓鼓的痕迹，那是主任的大鸡巴在女孩下体内顶出来的，这条痕迹明显鼓于小女孩的肚皮，而且由于女孩嫩嫩的小肚皮还很薄，甚至还能透过薄薄的肚皮隐隐约约看到主任那条黑黑的粗粗的大鸡巴在小女孩肚皮里来回抽插。&lt;br&gt;「啊——哼——嗯」此时女孩痛苦的呻吟在主任的抽插下已经渐渐微弱，已经有近一个小时了，再这样插下去，非把女孩弄死不可。&lt;br&gt;主任玩过无数个女孩，当然知道女孩身体的承受能力，于是他加紧抽插了几分钟，然后才将浓浓的精液深深地射入了女孩子宫里。玩过了娜娜、萍萍特别是惠惠和巧巧这些幼女们后，主任真正感觉到待在这个学校的好处了。原来一开始对元首安排自己到这个学校担任这个职务还有些不高兴，因为凭借他的能力和战功，应该去一个集团军当头才是呀。现在想起来，还是在这里好，这个学校的二千多名少女和幼女可以由自己随便玩，而且学校的经费全部有国家财政负担，每个元首还拨给他特别活动经费一亿美元，除出自己平常的吃喝玩乐的花费，剩下的足够自己两辈子用了，钱对主任来说是无所谓的，关键是在这个学校里能让自己的鸡巴享受到不同女孩的身体，这才是令主任最满意的。后来当有一次他去帝国汇报情况时，元首得意的私下对他说「怎么样，到那个学校比集团军要舒服吧？」&lt;br&gt;「谢谢大哥，比集团军强多了，在集团军还有打仗的任务，而且责任重大，在这里，简直太舒服了，说实话，我的鸡巴最少也尝过３０多个女孩的味道了，呵呵。」&lt;br&gt;主任和元首是哥们，在元首还没有发动政变上台前，主任曾在好几次战火中救过元首的命，所以，元首一上台后，为了奖励他，就让他当了这个学校的一把手，在这个国家里，校长要听命于政治主任。&lt;br&gt;国家实行军事管制，在各个城市分别建立了各类的集中营、工读学校、育才学校等监狱设施。集中营是关押那些与政府持不同政见的人，而工读学校则是关押那些持不同政见的人的男孩子，实际上就是一个强制劳动的工厂，而育才学校则是关押他们的女儿们，实际上就是让这些女孩，特别是少女和幼女们经过几年奴化教育后，培育成服务高层政界人士的性工具，而在学校期间，那些男孩和女孩的死活全部由政治主任决定，只要每年向参议院办公室送来５０名奴化好的少女供高层政界人士淫乐就可以了，是不是处女无所谓。所以主任在这个学校里可以为所欲为了。&lt;br&gt;这一天早晨，主任吃完饭后去校园里溜达，来到六年级教室门来后，看到一个扎马尾巴的小女孩站在教室门口。&lt;br&gt;原来是女孩在宿舍起床晚了，来到教室已经迟到，所以被老师罚站。&lt;br&gt;主任远远在站在一边观察着这个叫周琴的女孩：一米二、三的个头，两只大大的眼睛，小脸蛋红扑扑的，身穿一条白色的连衣裙，嫩嫩的小肩膀像一个刚刚煮熟剥了皮的鸡蛋般嫩滑，小女孩胸部平平的，只隐约在胸前有一点小小的突起，细细的小腿上套着白净的长筒线袜，脚上穿一双黑色的圆口半高跟布鞋，远远望去，像一只刚离开妈妈怀里的小鹿，低着头显示出羞涩的样子。&lt;br&gt;「这样的小幼女一定很好玩，而且身上还一定很干净卫生，插进去的话，一定舒服，一定很爽哟。」&lt;br&gt;主任看到漂亮的小女孩，就一定会想入非非，而且还千方百计地把小女孩弄到手，调教成自己的小玩偶 .冒出了淫乐的想法，主任就要付之行动。&lt;br&gt;于是，主任径直来到女孩面前，这时他才发觉，原来小女孩才有自己胸部那么高。&lt;br&gt;「你，过来，今天上课又迟到了，就要接受惩罚，现在你跟我到办公室去检讨。」主任话语间的威严容不得一丝的抗拒。&lt;br&gt;女孩乖乖地跟着主任走向了那座小女孩的人间地狱。&lt;br&gt;女孩还不知道自己将要面临怎样的摧残。&lt;br&gt;来到主任办公室，只见主任一把掐住女孩的脖子，把女孩往里面的卧室推去。&lt;br&gt;「告诉我，叫什么名字，为什么今天迟到？」&lt;br&gt;被主任把脖子掐痛了的女孩一边痛苦地皱着眉头，一边还要回答问题。&lt;br&gt;「我叫周琴，今天早上我起床后，因为去洗澡，耽误了吃早饭的时间，所以迟到了。」，^ 「哦，洗澡，那身体一定很干净了，你今年几岁了，要老实回答我。&lt;br&gt;「今年九岁。」&lt;br&gt;「九岁的小嫩鸡儿，父母叫什么名字，干什么的。&lt;br&gt;「我爸爸是钢琴家，原来在国家大剧院上班，妈妈是在国家美术馆，后来他们把我爸爸妈妈抓走了，说是爸爸作曲的一首歌有问题从小接受艺术熏陶的周琴面对主任暴虐的提问，虽然有些害怕，但也完整的回答着问题。&lt;br&gt;「把衣服脱光，让我检查一下是否身体洗干净了。」。在主任的淫威下，周琴不敢不服从。「只见小女孩战战惊惊地把自己的衣服当着主任的面一件一件地脱下来，犹如在剥一只鲜嫩的香蕉。&lt;br&gt;主任坐在宽大的老板椅上，而此时脱衣服的小姑娘站在他面前也只和他坐着一样高。&lt;br&gt;望着这个比自己女儿都小十多岁的小姑娘，想着一会就可以随便玩耍这个小尤物，主任心里开心极了。&lt;br&gt;小裸体完全呈现在主任面前。&lt;br&gt;「把这个吃下去。」主任将浓缩的开启女孩骨盆骨缝和性药成分的小药丸递到了女孩的面前。&lt;br&gt;在主任的淫威下，容不得小女孩有一丝的抗拒，虽然不知道让自己吃的什么，但也得强硬着头皮吃下去。* 不一会，女孩儿下体开始呈现出阵阵骚痒。&lt;br&gt;看到小女孩逐渐潮红的脸颊，主任明白药效开始发挥作用了。&lt;br&gt;「周琴，周琴，今天我要好好弹奏一下你这把嫩嫩的小提琴哟，哈哈。」&lt;br&gt;* 说着，主任一把将小女孩抱到怀里向那张摧残了无数个小姑娘的大床走去。&lt;br&gt;来到床边，主任也不管小女孩的感受，一下子将女孩从怀里丢到床上。&lt;br&gt;然后，当着女孩的面，将自己的衣服全部脱的干干净净。- 被主任扔到床上的女孩从小到大，从来没有看到过男人的裸体，特别是比自己爸爸还要老的男人的裸体，而且这个裸体的关键部位，还有一条比婴儿还有粗的大肉棒，这条肉棒在一簇黑黑的丛林中直直地挺立着。&lt;br&gt;看到主任和自己在这间屋子里全部都光光的，虽然女孩不知道一会将要发生什么，但她却明白准不是什么好事情。&lt;br&gt;想到这里，女孩羞怯的脸颊更加红润。&lt;br&gt;主任像一座大山一般向仰面躺在床上的小姑娘压了下来。&lt;br&gt;被压在身下的小女孩真的太小了。；小女孩的两只小脚只到主任的小腿部位，而女孩的头部也被主任长满黑毛的胸部紧紧地压着。&lt;br&gt;天哪，被压着的小女孩简直就像一只被猛兽即将蚕食的小猎物。&lt;br&gt;一点前戏也没有，只见主任顺手抄起一个瓶子，将里面的液体倒在自己手中，然后将液体分别往鸡巴上的龟头和身下的小女孩体胡乱地摸了几下。&lt;br&gt;这液体是做爱用的润滑油。当然主任这样做不是为了减少女孩被插时的痛苦，而是为了能让自己的大鸡巴顺利进入到小姑娘有嫩穴中。&lt;br&gt;然后，主任用左手将小女孩两只手放在头部摁住，不能让女孩动弹半点，两条腿却伸入到了女孩下体之间，用力地将女孩两腿从下体打开，让小幼女的阴部完全露出。&lt;br&gt;只见主任用右手扶住大鸡巴，将龟头对准小幼女那完全闭合的、没有长一丝阴毛的、白嫩嫩的阴唇中间寻找着那个诱人的洞穴。&lt;br&gt;大鸡巴将女孩儿闭合的阴唇挑开了，一个小小的洞穴口已经完全被大龟头堵住。&lt;br&gt;主任马上就要攻占那个洞穴了。&lt;br&gt;被主任大山般的躯体压的喘不过来的小女孩显然已经感觉到了危险。&lt;br&gt;因为两手被主任摁在头上的床边而不能动，而主任的右手却在自己的胸脯上来回地揉搓着，不仅这样，他的拇指和食指还掐着自己还没有鼓出来的小乳头，把自己的胸部弄的非常痛苦。&lt;br&gt;体被主任打开，而且那个大黑棒已经顶在了自己的小穴口，看样子，这个黑棒还要往里面插。&lt;br&gt;身体已经被主任压住，只有无奈地摆动着两条细嫩的小长腿。&lt;br&gt;「让我来好好弹奏你这只小提琴吧。」主任开心而淫笑着开始了进一步的动作。&lt;br&gt;只见他用力将下体向女孩贴去，大屁股用力向下一沉，那条大鸡巴就一下子进入了女孩的体内。&lt;br&gt;「啊——」&lt;br&gt;随着大鸡巴的进入，女孩嘴里发出了一声惨叫，随着大鸡巴的插入，女孩柔嫩的阴道被撕裂了，而且随着主任那硬硬的大鸡巴的插到底，小女孩的才保存了九年的小处女膜也被一下子捅碎了。撕裂的阴道、捅破的处女膜让女孩阴部流出了无数的鲜血将那张大床染出一&lt;br&gt;片桃红色。&lt;br&gt;而这叫声在主任听来，就如同弹奏小提琴发出的音乐那样美妙。 `主任就是要在女孩身上弹奏出这般乐曲，因为只有这样的曲子才有刺激。&lt;br&gt;可能是女孩还太小的原因，就在她发出撕心裂肺的那一瞬间，已经被主任插的昏厥过去。&lt;br&gt;而主任这时淫兴正浓，才不管小姑娘状态如何，只管插就是了。’ 一下一下地插，每一次都插入到小女孩子宫颈口才停住。&lt;br&gt;一下一下地插，每一次都将自己的大鸡巴全部插入女孩阴道内才算完事。&lt;br&gt;就这样，主任一直把小女孩插了四十多分钟才在小幼女宫颈口射出第一发炮弹。&lt;br&gt;主任射出第一发炮弹是十分讲究的，每当第一次玩一个小女孩时，他都要将龟头上的马眼对准小女孩的宫颈口，然后让炮弹直穿宫颈，完全进入小女孩的子宫，这样才能确保自己射出的炮弹不从小女孩下体流出，让自己的精液完全被小女孩的子宫吸收。，「小乖乖，醒醒！」&lt;br&gt;从小女孩下体抽出大鸡巴的主任这时已经躺在床上美美地吸了一只香烟了，但被他刚刚玩过的小女孩还在昏迷之中。主任这时有些不耐烦了，将香烟掐灭，用手在小女孩的脸上拍打着，想让小女孩醒过来。&lt;br&gt;「呜——」&lt;br&gt;在拍打之下，苏醒过来的小女孩终于发出了一声痛苦的叹息。&lt;br&gt;下体的剧烈疼痛仍在侵饶着琴琴这个才九岁的小姑娘。&lt;br&gt;「怎么样，小宝贝，小乖乖，等一会我再插你，以后你就要经常这样被我来插了，只要让我舒服了，才会有你的好果子吃哦。」&lt;br&gt;主任那威严而又充满威胁的话，让刚刚苏醒的小女孩又流出了无助的眼泪。&lt;br&gt;这一个晚上，主任将琴琴玩了五回，每一次都将小女孩玩的昏迷过去才算完事。&lt;br&gt;而且，每一次都要间隔４０多分钟，就是为了让自己射入小女孩体内的精液完全被小子宫吸收掉后才进行下一次的摧残。&lt;br&gt;因为主任知道，这个小女孩还没有发育，来月经也没来，他只是想试验一下让每没发育的小姑娘吸收男人的精液后，会不会发育的更加妩媚。&lt;br&gt;直到第二天早上，小女孩已经被摧残的不成样子了。&lt;br&gt;小女孩的下体此时已经被主任的大鸡巴操的红肿的像一个血馒头，还没有鼓起的小乳房被主任的大手和臭嘴吸吮的紫一块青一块，细细的大腿根部还有星星点点从小阴道里流出的少量精斑，原来紧紧闭合的小阴道已经被大鸡巴捅的微微开启，如同一张被强捅开的小嘴，仿佛诉说着无限的委曲。&lt;br&gt;小姑娘脸上的泪水昨天夜里就没有断过，直到此时还有着泪痕。&lt;br&gt;「好了，今天不用去上课了，回宿舍休息一天吧，记住，以后每个周三的晚上要过来服侍我。」主任对着周琴说完，便一脚将这个只有九岁的裸体小女孩从床上踢了下来。&lt;br&gt;被踢到地上的小女孩此时已经顾不得痛苦，赶紧穿上自己的衣服，然后一歪一扭地走出了主任的房间。&lt;br&gt;周琴已经被主任操的走不成路了。&lt;br&gt;日子就这样一天一天过着，主任每天的心思就是如何去玩耍这些鲜嫩的小女孩。&lt;br&gt;一年多下来，已经有五十多名小女生被主任开过苞了这些小女孩，最大的不过十四岁，最小的就是只有九岁的小周琴了。&lt;br&gt;在这些被主任玩耍过的小女孩当中，有几个小姑娘在开苞的当时就惨死在主任的身上，原因就是她们的小阴道太小了，根本容纳不下主任那条粗壮的大鸡巴，当时就被插裂了下体，失血过多而一命呜呼。&lt;br&gt;在这座校园里，主任就是上帝，对死一两个小女孩根本不在乎。第二天就让自己的亲信，也就是手的下班主任把小女孩的尸体弄到校园的后山埋了，连小坟包也不留，然后向为帝国教育部上报一分学生非正常死亡的报告就可以了。&lt;br&gt;几个小女生的被主任蹂躏致死的事情，在这座学校里是半公开的，而且已经在二千多名女生当中已经流传开了。</content></item></essay>