<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(23)</title><author>床上伴侣</author><content>过吗？&lt;br&gt;碎花裙
我在洗衣服他会过来就从后面就完了&lt;br&gt;碎花裙
我还在用手搓衣服呢&lt;br&gt;碎花裙
哈哈这个没有&lt;br&gt;疯子／ｚｔ
你们可真开心呢&lt;br&gt;疯子／ｚｔ
嘿嘿，以后想要了，我帮你&lt;br&gt;碎花裙
哈哈&lt;br&gt;碎花裙
帮我啊&lt;br&gt;疯子／ｚｔ
是啊，免得你只幻想跟老公，多些幻想好了，嘿嘿&lt;br&gt;碎花裙
哈哈，疯子&lt;br&gt;碎花裙
幻想给你啊&lt;br&gt;疯子／ｚｔ
好不好嘛&lt;br&gt;碎花裙
哈哈&lt;br&gt;碎花裙
我们没做过啊&lt;br&gt;碎花裙
只看过你昨晚一下&lt;br&gt;碎花裙
光胴胴&lt;br&gt;疯子／ｚｔ
哈哈，想看嘛？晚上接着给你看&lt;br&gt;疯子／ｚｔ
嘿嘿，才没有光光的呢，穿着内裤哦&lt;br&gt;碎花裙
哈哈&lt;br&gt;碎花裙
真的啊&lt;br&gt;疯子／ｚｔ
嘿嘿，真的&lt;br&gt;碎花裙
只怕不敢看&lt;br&gt;疯子／ｚｔ
我还没有视频上给别人看过呢&lt;br&gt;碎花裙
哈哈&lt;br&gt;碎花裙
告你&lt;br&gt;碎花裙
不敢看&lt;br&gt;碎花裙:怕&lt;br&gt;疯子:怕什么啊&lt;br&gt;碎花裙:我也没看过啊&lt;br&gt;疯子:怕它从电脑里跑出来，插你？&lt;br&gt;碎花裙:你还看过４个女人&lt;br&gt;碎花裙:我只看过我的老公&lt;br&gt;碎花裙:哈哈&lt;br&gt;疯子:那就让你多看一个男人的好了&lt;br&gt;碎花裙:你不害怕啊&lt;br&gt;疯子:不怕，面对自己喜欢的女孩子，有什么好怕的，再说了，你又不会拿剪刀出
&nbsp; &nbsp; 来剪掉我的，^_^&lt;br&gt;碎花裙:哈哈&lt;br&gt;碎花裙:要真能剪就好了&lt;br&gt;碎花裙:我老公不在时&lt;br&gt;碎花裙:就用你滴「／呲牙」&lt;br&gt;疯子:嘿嘿，那是肉肉，可成了死肉肉，没意思&lt;br&gt;碎花裙:哈哈&lt;br&gt;碎花裙:疯子真行啊&lt;br&gt;碎花裙:我还以为我老公优秀呢&lt;br&gt;碎花裙:你还是那么优秀&lt;br&gt;疯子:哈哈，谢谢&lt;br&gt;碎花裙:听你说你都在行&lt;br&gt;疯子:「表情」当然喽&lt;br&gt;碎花裙;要不，我要你看看我的包头逼？&lt;br&gt;（节选部分，太长，太多，有机会整理好再发）&lt;br&gt;终于，我们满足不了这种文字和视频的游戏，决定现实里来一次实战！&lt;br&gt;我们没有开房，而是选择了碎花裙第一次开苞的方式，野战。&lt;br&gt;由于有了心理准备，而且在网上文字和视频已经意淫多次，所以，没有过多
的废话，直奔主题。&lt;br&gt;海珠公园是所老公园，绿化和面积很大，现在已经被改成开放式，不需要门
票，我们找了一个湖边的树林，这里灌木比较多，我们是拨开灌木挤进去的，在
几棵树之间有一小块平地，灌木不多，刚够两个人面对面坐着，这个位置，是我
前几天就选好的，而且提前把一些粗大的灌木清理掉了，因为没有路，又三面环
湖，而且面湖的三面，都有矮小的灌木遮挡，很是安全。&lt;br&gt;用雷达向周围、地上尽情的喷射了好一会，铺好布垫，我脱下短裤，靠着
树，坐到布垫上，碎花裙趴在我的腿上，用湿纸巾先仔细的擦了手，然后换一张
湿纸巾，拨开裙子，天，里面没有穿内裤，在自己的阴部擦洗了几遍后，再换一
张湿纸巾，在我的鸡巴上又仔细的擦拭了一遍，冰凉的纸巾让我充血的龟头一阵
的收缩，随后，碎花裙用手轻捻我的鸡巴，俯下身子，温热的嘴唇慢慢的把我的
鸡巴吸进了嘴里。冰凉湿纸巾的擦拭马上又是温柔的口腔，冰火的感觉，让我鸡
巴一阵的跳动，更加膨大了。&lt;br&gt;碎花裙的口交技术很好，舔食我鸡巴的时候，先是慢慢的含进口腔，然后嘴
唇稍微用力夹包住整根鸡巴，缓慢的抬头，让鸡巴从口腔滑出，在龟头的稜角部
位更加用力的含紧，并来回晃动头部几次，让龟头一阵阵的酥麻。然后再慢慢的
吞进整根鸡巴，同时用手托着鸡巴蛋蛋，轻缓的揉动。&lt;br&gt;我忍不住呻吟了一声，龟头的酥麻直冲脑门，我探出手，伸进她的裙子，抚
摸着她圆润的屁股，她感觉到我手掌的湿热，屁股左右摇晃着，让我的手指能不
时的碰到屁股沟，我的手掌慢慢的滑下，从前面探进她的私处。果如她所言，整
个阴户像个隆起的小馒头，阴毛不多，稀疏的几根阴毛，摸上去显得光滑而细
腻，阴唇并不像大多人那样跟蝴蝶翅膀一样张开，而是微微内含，就如裂开口的
馒头，手指划过阴道时，能明显的感觉到她的肝门一阵收缩，阴道发出一股吸
力，想要把我的手指吸进阴道一般。&lt;br&gt;她头部上下摇摆的幅度越来越大，鸡巴越来越深的刺进她的口腔，我的手指
也适时滑进了泥泞的阴道，这种跪在我面前的姿势，很是方便我的手指在她阴道
里的震动，我中指插进她的阴道，整个手掌正好包住她的阴户，随着手指的轻柔
挑动，找寻着她的Ｇ点，大鱼际也恰到好处的揉按着她的阴蒂。碎花裙屁股摆动
的幅度也在慢慢加快，自我调整着，让我的手指更准确的触碰到她的Ｇ点和更紧
密的包住骚逼，挤压和按揉阴蒂。&lt;br&gt;碎花裙不时的吐出我的鸡巴，用舌尖跳动着点击我的马眼，就如吃雪糕一样
前后左右从侧面舔食着。揉动鸡巴蛋蛋的幅度也增加了，不再单一的揉着蛋蛋，
而是手掌更多的抚摸着会阴部位和肝门周围。不时的还抚摸一下我的胸口和腹
部。&lt;br&gt;我也不与多让，另一支手从衬衣口探进，揉捏着她不算饱满的乳房，偶尔还
用手指捏夹一下她的乳头。终于我们默契的调整姿势，碎花裙跪在布垫上，圆润
的屁股高高的翘起，在昏暗的月光下，一片晃白，我也跪在她两腿之间，右手拇
指对着屁股缝隙，其馀四指抓揉着屁股，左手抚摸着坚硬如铁的鸡巴，碎花裙从
腹部分出一支手，用手指分开了阴唇，我右手拇指稍微用力掰开屁股缝，左手引
导着鸡巴靠近她的阴道，当我的龟头触碰到她分开阴道时，碎花裙的手指拨动着
我的龟头，让龟头正确的寻洞而入。碎花裙更加向上翘起屁股，让阴道充分的暴
露在我的鸡巴面前，就如打开门扉迎接归家的游子一般。&lt;br&gt;鸡巴慢慢的深入，从龟头到青筋凸起的鸡巴，都仔细的体会着阴道内的柔软
和湿热。鸡巴终于到底了，龟头触碰到了子宫口，鸡巴蛋蛋也贴敷在双腿间的柔
软，稀疏的阴毛刮拭着蛋袋的皱折，阴道内一阵强力的收缩挤压，鸡巴敏感的感
受到四面包裹的软肉变成一股想要挤压和压搾的力量。&lt;br&gt;「哦……」我低吼一声，双手抱着纤细的腰胯，屁股后撤，紧跟着双手用力
往怀里拉回，屁股同时飞快的前顶，她圆润雪白的屁股在树林里透出的月光下，
震颤着，泛起一道闪亮。鸡巴从阴道口直冲进去，用力的撞击着子宫口，如赴死
的勇士，一往无前，不死不休。如此的动作不断重复着，越来越快，黑白分明的
皮肉撞击在一起，发出啪啪的音符，鸡巴在阴道内和水而出的是咕唧咕唧的诱惑
之声，嗓子压抑着，从胸腔发出的喔喔和鼻腔内交替的嗯嗯声，组合成一段诱惑
的交响乐，空气中弥漫着一股让人激素分泌旺盛，让人热血上湧的气息，此时好
像蛙吟虫语都已停滞了，紧张的等待着生命的喷薄。&lt;br&gt;「疯子，我受不了了。」&lt;br&gt;「用力操我的骚逼。」&lt;br&gt;「你的鸡巴顶到子宫了。」&lt;br&gt;碎花裙如期开始了淫语，随着刺激的越来越大，她已经不顾身处何地，声音
渐渐高亢起来。我忙伸出手，摀住她的嘴巴，一根手指伸进她的嘴里，她舔吸着
我的手指，不过，仍旧挡不住快感的呻吟，我只有让她翻转过来，放弃我最喜欢
的姿势。让她平躺在布垫上，分开她的双腿，稍微抬起屁股，让鸡巴找准阴道，
先用嘴堵住她的嘴唇，然后用力一压屁股，整根鸡巴再次全身而入。碎花裙发出
沉闷的嗯嗯声，屁股随着我的抬起下压用力的上顶着，双手更是抱住的屁股不管
部顾的用力掐捏着，我知道，她要高潮了。&lt;br&gt;我放慢抽插的动作，双腿回收，虚跪在她的双腿之间，膝盖托着她的大腿，
让我的肚子抬起，给她胯部留出活动的空间，然后双手抱着她的头，舌头伸进她
的口腔，热吻着。&lt;br&gt;果然，不一会，碎花裙忍耐不住那股瘙痒，开始频繁的抬起屁股，找寻着鸡
巴的更深层的进入，我调整着屁股的高度，让碎花裙的屁股抬起和落下不至于脱
出鸡巴，心里默默数着，碎花裙的屁股抬起。每到五或九次时，就随着屁股的抬
起用力的操进鸡巴。碎花裙果然受不了了，开始了高潮前的疯狂，头部开始左右
晃动，幅度之大，用力之猛，我的双手已经无法控制，我知道我的肩膀完了。&lt;br&gt;这一次的野战，换来的是从未有过的酥爽，同时留下的是双方膝盖的红肿脱
皮，以及我肩头的齿痕。这之后，每次聚会，我们都是不同往但都同归，每次都
会在馀家头公园里激情野战，当然装备更是得到了更新。由于时间越久，那块我
们开垦出来的炮兵阵地，不时的也会有其他鸳鸯佔用。于是，我购买了野外帐
篷、睡袋。预先放在她家的车棚里，然后带着装备到公园夜宿，直接放弃了那块
阵地，因为我们对地形的熟悉，偶尔我们也会偷窥一下别人的战况，并乐此不疲。
（１２）&lt;br&gt;佳人依窗木斑驳，流水无情花自落。
比肩齐飞仙人慕，喜结连理网媒婆。&lt;br&gt;随着与碎花裙的相处日久，群内的八卦也随之而来。虽然网络中对情之一字
看的比较淡然，但八卦的天性，哪里都一样。&lt;br&gt;一天，我挂着ＱＱ，喝着普洱，头像闪动，打开一看，「红袖添香」。这个
群内第一个的女人，终于在半年后跟我联系了。&lt;br&gt;「听说这段时间你风流快活的很哦。」一个吐着舌头的表情。&lt;br&gt;「唉，哪里有你那么风流快活啊，老公回来给你带什么好东西了？」我捉遐
道。&lt;br&gt;「我离婚了。」一个哭的表情。&lt;br&gt;「啊，什么时候的事情啊？」&lt;br&gt;「快三个月了。出来陪我喝酒好吗？」&lt;br&gt;我想了想，还是决定去赴约。这么久以来，虽然跟碎花裙抵死缠绵，但碎花
裙说的很清楚，她不会离婚，做个情人可以，但夫妻是不可能，而且，我也确实
忘不掉红袖，也许是男人的好奇心理作怪，对红袖跟她姐夫的那段故事，我好奇
的很。&lt;br&gt;「好吧，你选地方，我马上出门。」&lt;br&gt;这次是在名典咖啡，我们没有喝酒，而是一杯红茶，我们慢慢的抿着。&lt;br&gt;「为什么离婚？可以问吗？」我还是忍不住问出这个问题。&lt;br&gt;「我的签证办不下来，而且，他在国外也有了一个女人，是他导师的女儿。&lt;br&gt;其实这次回来就是要跟我办离婚手续的。」红袖撕开糖包，一点一点的倒进
茶杯里。&lt;br&gt;「我跟他，其实关系很好，上夜大的时候，他每天送我到学校，下了课，在
学校门口等我，送我回家，我总会使些小性子，他从没有任何的怨言，只是，我
总觉得跟他少了些什么，结婚这么多年，我们在一起的时间很短，除了刚结婚的
的那段时间以外，他就是看书，写论文，然后就是出国。」&lt;br&gt;我默默的听着，帮她杯子里加上茶水，我知道，现在不是我开口的时候，女
人是在发洩自己的情绪，如果女人不把心里的郁堵发洩出来，很容易肝气郁结，
导致疾病的发生，就如林黛玉一般。&lt;br&gt;「我嫁给他的时候，已经不是处女，而且生过孩子。」我有些惊讶，看她的
身材和皮肤，不像生过孩子的人啊。&lt;br&gt;「刚开始的时候，他就跟个书呆子一样，我说，是小时候练体操，不小心摔
着了，可能是那时候撕裂了，这样的话，也只有他才信。」红袖自嘲的笑着，端
起杯子抿了一口，可能觉得不够甜，又拿起糖包撕开了一包，慢慢的倒进杯里。&lt;br&gt;「说说你吧，听说这段时间，你跟群里的美女关系不错，成天出双入对
的。」&lt;br&gt;红袖举起杯子，放在嘴边，眼睛从杯口上看着我说道。&lt;br&gt;「是啊，一个跟你名字一样的女人，跟老公关系不好，现在住娘家，离我家
不远，所以每次聚会都一起回家。」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿嘿，我又没查你什么，说那么详细干嘛。」红袖甜甜的笑着，杯里
的水珠有些溅洒了出来，红袖放下杯子。探过头来，压低声音问道：「你们操过
逼没有？」&lt;br&gt;我脸一红，有些惊讶红袖会在这种场合问这么露骨的话。「有，有过几
次。」&lt;br&gt;「感觉怎么样？是她的逼爽还是我的？」红袖双手交叉，望着我的眼睛说
道。&lt;br&gt;「这个不好说吧，我……」我有些手足无措。&lt;br&gt;「肯定没有我的逼操起来爽。」红袖坐直身子。「女人出得厅堂，下得厨
房，还得上得大床，这才是极品，而且，那个女人，我看过了，没有品位，不适
合你哦。」&lt;br&gt;「我又不是娶她当老婆。」&lt;br&gt;「那你干嘛？找个跟我一样名字，做替代品？」红袖又探过身子，看着我说
道。&lt;br&gt;「你别臭美好不好，世界上又不是只有你这一个女人。」虽然这样说，但心
里确实有些唐突，难道真如她所说吗？&lt;br&gt;「哼，你们男人啊，得了便宜还卖乖，你觉得我怎么样，要不我娶你吧！」&lt;br&gt;「哈哈，你娶我？你有那个本事吗？我可是厉害得很啊，你受的了嘛？」我
也开始放开了，调侃起来。&lt;br&gt;「哈哈，美得你，我才看不上你呢。」红袖噘着嘴巴，靠在沙发上，「疯
子，我困了，我们回家吧。」&lt;br&gt;作为男人，送美女回家是天经地义的事情，何况这个女人只要是男人就不忍
拒绝找个光荣而神圣的工作。&lt;br&gt;进了房门，红袖换好鞋子，从柜子里拿了双凉拖给我，拖鞋上的商标还没有
撕掉，是双新的。我坐在客厅的沙发上，房间好像重新装修过，墙壁刷成了粉红
色，窗帘也换成了淡蓝色，沙发也不是我上次躺过的皮质沙发，而是布艺的。整
个房间透着一股女性的柔美和温馨。&lt;br&gt;「喝点什么，我这里有８６年的红酒。」红袖不等我答复，就启开了红酒瓶
塞，倒了两杯，递给我一杯，嫣红的酒汁随着轻轻的晃动，浓稠的挂着杯壁。&lt;br&gt;我们默默的喝着红酒，一会，红袖站起身来，走进卧室，一会换好了睡裙出
来，「疯子，你先看会电视吧，我去洗澡，我身上粘糊糊的，不舒服。」说完，
走进了卫生间。&lt;br&gt;听着卫生间里哗哗的水声，幻想着红袖那光滑细腻如绸缎般得肌肤，以及娇
柔的呻吟和疯狂做爱时的粗口，我心里不由得悸动起来，小弟弟不争气的崩了起
来。&lt;br&gt;一会，红袖歪着头，用毛巾擦拭着湿漉漉的头发，走了出来。很自然的坐在
沙发上，翘起纤秀的小腿，放在旁边的沙发靠背上。随手从茶几下面拿出乳霜，
在胳膊上涂抹着。&lt;br&gt;我看着电视，台湾的小黑哥，咧着大嘴巴，在那里嘿嘿的傻乐着，几个兔耳
朵的美女，在小黑哥的指挥下扭动着穿着比基尼的身体。&lt;br&gt;「疯子。」&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;「帮我擦下乳霜。」&lt;br&gt;我接过红袖递过来的乳霜，在红袖白腻的脖颈上擦拭着。&lt;br&gt;「帮我擦下背嘛！」红袖发嗲道，然后趴在太妃椅上，把睡裙拉取来，翻到
头颈处。她整个后背都显露在我的眼前，没有戴文胸，丰隆的臀部高傲的翘起，
屁股沟里只有一条细窄的黑色带子，黑白相间，更显得红袖细腻而白皙的皮肤，
有些晃眼，我的小弟弟膨胀了起来。&lt;br&gt;痛苦而刺激的过程实在太短，帮红袖擦完乳霜，借故在红袖丰满的肥臀上按
摩了几下，然后一拍她的屁股，说道，「好了，小姐，这样下去我会贫血的。」&lt;br&gt;「咯咯，咯咯，你个色鬼。」红袖翻过身来，拉好睡裙，「疯子啊，我跟你
说真的，愿意娶我吗？」&lt;br&gt;我看着红袖，「我有什么好的，你想我娶你？」&lt;br&gt;红袖爬过太妃椅，把头靠在我的大腿上，「疯子，知道吗，第一次见到你，
我就喜欢上你了，真的！」&lt;br&gt;我任由红袖抱着我的大腿，头在我的大腿上挪动着，找好舒服的姿势。我抚
摸着红袖的长发，还有一些湿，我的大腿感觉到湿气慢慢浸透的凉意。&lt;br&gt;「但是，我担心你不喜欢我，我是结过婚的女人，而且生过一个孩子，我怕
你嫌弃我，担心你不要我，但是我真的很喜欢你，因为你很像我的一个亲人！」&lt;br&gt;红袖喃喃的低语着。&lt;br&gt;我轻抚着她的裸露的肩膀，在肩膀上轻轻的按揉着，没有说话。&lt;br&gt;「疯子，刚开始的时候，我以为我喜欢你，是因为你像我的那个亲人，可是
后来，我发现并不是这样的，那次喝酒喝醉了，我是故意的，我想亲近你，想你
抱着我，想你亲吻我，想把我自己融化进你的身体里面去，那种感觉真的很舒服
很舒服！」&lt;br&gt;红袖又转动着脑袋，换了一个姿势，一只手伸进我的大腿下面，穿过大腿抱
住了整个大腿，另一只手伸出去，从上面抱着我的另一条大腿，湿气比刚才更重
了些，我知道，那不是头发上的水珠，而是眼泪。&lt;br&gt;我更加轻柔的抚摸着她的肩膀，右手下滑，轻柔的抚摸着她的身侧。&lt;br&gt;红袖睡着了，抱着我的双腿，枕在我的腿上，甜甜的进入了梦乡。&lt;br&gt;那天以后，我几乎每天都住在红袖的家里，她就像一个小媳妇一样，每天问
我想吃什么，想喝什么，然后她都会去买回来，晚饭一定要等我回来后一起吃。&lt;br&gt;这期间，我们操了多少次，着实记不清楚了，我们在她家里的所有场地都操
了一个遍，很多的姿势，红袖都是手把手的教我如何去做。而且红袖小时候学的
体操底子还在，身体柔韧性非常的棒，各种诡异所思的姿势，她都做得出来。&lt;br&gt;慢慢的，我通过操逼时的一问一答，也终于知道了，红袖跟她姐夫的关系。&lt;br&gt;红袖的爷爷是老红军，北方南下的干部，她的父母都是武钢的高层，她的双
胞胎姐姐因家族的理由，嫁给了爷爷的战友家的孙子。有一次家庭聚餐，姐夫喝
酒喝醉了，红袖的姐姐临时有事情出去，红袖照顾姐夫时，姐夫误认是自己的老
婆，将红袖操了，那时红袖还是处女，操了也就操了，姐夫高大帅气，红袖心里
也是喜欢姐夫的，可谁想就是那次，一炮中，红袖竟然怀孕了，这件事情，十月
怀胎，毕竟蛮不下去，最终被她姐姐知道，于是，姐姐假装成红袖，红袖假装成
了姐姐，红袖跟姐夫在一起一年，直到孩子生下来，姐妹俩才换了回来。尽量的
住在娘家，少回婆家，尽然没有人怀疑。可能从小锻炼的好，生完孩子后，红袖
又恢复的不错，红袖竟然没有在肚子上留下一条妊娠纹，就跟一个姑娘家一样。&lt;br&gt;孩子三岁的时候，红袖终于在家人的安排下，嫁人了。老公是父亲的同事家
的公子，两人倒也算得上是青梅竹马，可婚后不久，老公整年在国外，偶尔回来
一次，不是红袖来月经，就是红袖赶上病了，红袖跟老公竟然很少同房。红袖想
要操逼的时候，就会假装成姐姐，去引诱姐夫，据红袖讲，她姐夫操她的时候，
最喜欢把自己的老婆幻想成是自己的姨妹，谁承想，不仅真的操的就是姨妹，连
自己的儿子都是姨妹所生的。&lt;br&gt;我不以为然，自己的老婆跟小姨子都分辨不出来，那才叫见了鬼了，估计她
姐夫看老婆和小姨子都不明言，自己也乐得激情四射，小姨子是姐夫的半拉屁
股，哪个男人不想操小姨子？将心比心，如果是我，也会如此做的吧。&lt;br&gt;本来生活除了老公长期不在身边的遗憾外，并没有其他的憾事，可谁承想，
一次车祸，姐姐、姐夫，侄儿（自己亲生的儿子）都这么没了，冯导片子里有句
话，没了，才知道什么是没了！红袖痛苦着，苦闷着，发洩无处去，痛苦无处
发，上网打发时间和酒精麻醉自己成了唯一的选择。&lt;br&gt;知道了这些，我更加的痛惜红袖，儿子的父亲不能让自己依靠，原来的老公
又不能解决心理和生理上的需求，更没人劝解和听其诉说的女人，需要一个男人
的痛惜，需要一个男人的爱护和关怀，女人都是期望人来宠的，我愿意做这个男
人，宠她一辈子，爱她一辈子，何况的确如红袖所说，找个老婆，就该进得厅
堂，下得厨房，上得大床。红袖的女人魅力那是没得说的，做的饭菜也还算可
口，不论好吃与否，起码愿意随着我的口味而学厨，单一这点就是现在的女人很
难做到的，不让你伺候个舒坦，好像就不叫女人，就不叫女人顶着半边天，男人
要买车，买房，要会做家务，要能洗袜子，在外面要是皇帝，在家里她是太皇太
后，买东西要拎着，花钱要赶紧刷卡。靠，女人好像男人就是条狗，还是一条吉
娃娃般。&lt;br&gt;这些女人出了门就到处乱放电，好像世界上的男人都该围着她转悠，进了客
厅是荡妇，进了厨房是贵妇，上了床，他奶奶的就成了死鱼一条。&lt;br&gt;越想红袖越是我上天注定的红颜，越想觉得红袖越好，于是我主动提出要娶
她，红袖这次反倒看不出兴奋来，淡淡的说了句，你可要想好，想清楚，结婚
了，也就没有了后悔药。我们都给双方一点时间，好好的考虑清楚，好吗？&lt;br&gt;终于，在我们认识４年后，我们结婚了。我们婚后生活很是幸福，红袖的操
逼技巧越来越高，而且，每次操逼，她都要我假装是她的姐夫，但是，我知道，
红袖已经完全忘记了姐夫，对姐夫的那份情感已经没有了，之所以如此，完全是
为了闺房之乐，为了调剂我们的夫妻生活罢了。我们在厨房、卫生间、凉台、停
车场、公园，电影院，我们所能想到的地方，都操过。&lt;br&gt;两年后，可能是红袖基因的原因，我们有了一对双胞胎的儿子，为了照顾儿
子，我们忙得昏头转向，操逼的时间也少了很多。&lt;br&gt;现在好了，儿子们已经大了，丢给了爷爷奶奶带，我们的性福时光再次降
临！&lt;br&gt;</content></item></essay>