<essay><item><title>崩溃的圣女(3)</title><author>床上伴侣</author><content>起这欲望时，马上责备了自己。&lt;br&gt;初次的香奈子，被心中浮起却又不切实的兴奋，怎么都逃不去，身体内部的那一份栗动，更是难以按奈。&lt;br&gt;过了数十秒之后，体内的深处，犹如被融化的熔岩所吞掉一般，愈变愈热，让难以言谕的异样感觉冲击着。&lt;br&gt;一下子，好像痛感的感觉，一下子又伴随着刺痒的快美感。&lt;br&gt;这样子一秒又一秒的高低起伏，往那香奈子的全身处扩散开来，而香奈子也随着那些感觉而去。&lt;br&gt;好像，肉体的某一部份正慢慢地融化掉了，热热的愉悦中，含着搔痒感。&lt;br&gt;正在踌躇的时候，向岩日及松崎投以求救的眼光，此时的二人，正高兴的喝着酒。&lt;br&gt;（呀！呀！我到底怎么办呢？）&lt;br&gt;好想叫出来，一次又一次的，直到汗都弄湿了身体。&lt;br&gt;这样子也不知道经过了多久，抬起头来，差一点就出声叫他们了，望到她那种眼神，岩田说：「怎么样了呀！&lt;br&gt;现在有没有打算怎么做呢？」&lt;br&gt;香奈子将头侧过来，「呀！我很痒…能不能帮我一下。」&lt;br&gt;「所以呀！你要我们在那里，怎么做，希望我们怎么样，说清楚些，我们与你不一样，头脑笨笨的！」&lt;br&gt;香奈子左右地摇摇头，因为她已经…&lt;br&gt;「呀！胸…胸部，请帮我揉一下。」&lt;br&gt;嘴好像要喷出火一样，用羞耻的低泣声求着。&lt;br&gt;岩田故意的，「什么？清楚点，说大声一点！」&lt;br&gt;「请帮我把胸部…把胸部揉一揉。」&lt;br&gt;哀求之后，香奈子的体内浮起一阵热。&lt;br&gt;「哈！你是有夫之妇，我们这么做好吗？」&lt;br&gt;「啊！没有关系，请你…快一点！」&lt;br&gt;「已经都这么说了，再推辞就没意义了，松崎！那你就先来点乐子吧！」&lt;br&gt;「我先…好吗？」&lt;br&gt;「再怎么说，她是你的上司，表现好一点的话，考绩才会不错啊！」&lt;br&gt;讲究话，松崎坐在棉被旁。&lt;br&gt;「那课长，我就不客气了！」&lt;br&gt;「好！请快点动手，拜托！」&lt;br&gt;难捱的香奈子，咬紧了上唇，好像都快把绳子弄断一样。&lt;br&gt;松崎将手按在双乳上，好像包着她的双峰一样，轻柔地按揉着，此时香奈子从口中 出那种想不到的叹息。&lt;br&gt;「课长！那么有感觉吗？」&lt;br&gt;松崎的手，有律动地按揉着，香奈子的体内慢慢地涌起那一股难耐的波浪，一阵又一阵子。&lt;br&gt;「再怎么忍耐，课长！女人的身体是很老实的！」&lt;br&gt;双乳在松崎愈来愈热烈的揉按之中，已经充血，而且愈来愈硬了。&lt;br&gt;「你的乳头曾经有道么变化过吗？」&lt;br&gt;用食指与大姆指，将乳头来回搓着。&lt;br&gt;「啊！好棒，好舒服！」&lt;br&gt;上身已经开始扭动，鼻息也开始上扬，二腿根部的花园中也溢出了蜜汁。&lt;br&gt;「啊！拜托你！求求你！我好难受！」&lt;br&gt;体内涌起的那股不明的情欲，此时理性在摇晃中已丧失，从卷黑的头发、成熟而丰满的腰，让他们都摇了起来
。&lt;br&gt;「说吧！你希望我能怎么做？」&lt;br&gt;冷酷的一张岩田的脸，靠到香奈子的脸上，对着昂扬着热情的香奈子，用审问的口气说着。&lt;br&gt;「抱！抱住我！」&lt;br&gt;「喔！你是叫我插你了。」&lt;br&gt;闭着双眼的香奈子，没有回答。&lt;br&gt;「对！就是那件事。」&lt;br&gt;还留着一点理性的香奈子，在踌躇的同时，乳房在揉按之时灼热的愉悦，令人闷不住了！&lt;br&gt;「太太！你也难奈了，真的是想疯狂一下吗？」&lt;br&gt;边说着，岩田的手慢慢的抚到下腹部，轻轻的、慢慢的！&lt;br&gt;「啊…」&lt;br&gt;下腹部随着那抚摸，开始动摇，香奈子已经狂到开始摇头了。&lt;br&gt;「拜…拜托！请你插我…」&lt;br&gt;伴着喘息声，耳边听到的是想像不到的叫声。&lt;br&gt;「终于想开了，插你后，可别怪人喔！这可是你要求的，可别后悔！」&lt;br&gt;脱掉长裤、衬衫的岩田，「松崎你退到一边，现在重头戏要上场了！」&lt;br&gt;「松崎！拜托你到一边去好吗？」&lt;br&gt;「课长！对我来说，课长那种时候是什么样的表情，我很想听一下，也很想看一下，在公司没办法享受到，刚&lt;br&gt;好可以利用现在！」&lt;br&gt;说完话的松崎，就坐在香奈子的身边。&lt;br&gt;全裸的岩田，坐在香奈子的双腿之间，拖起香奈子的下巴。&lt;br&gt;「马上你就会忘掉一切，乐的很…」&lt;br&gt;说完之后，将唇压在香奈子的唇上，但是她头一转，岩田不勉强她，就从耳后用舌头来舔她。&lt;br&gt;此时的香奈子，被这感觉的爱抚，深深地感受着，而难忍的昂奋自觉着。&lt;br&gt;从香奈子的胸部、肩部、腋下，一寸寸的到了丹田，直到那花园中花蕊的花柱上。&lt;br&gt;新婚间也没有这样子做的丈夫，这般的热情、这般的粘溺，都没有过。&lt;br&gt;岩田的手触到尖端那稚蕾般的乳头，又用口含住了她，香奈子全身像是通了电流一般，大大地弹了起来。&lt;br&gt;「请别在折磨我了，拜托你！」&lt;br&gt;香奈子用饮泣的声音，求着！&lt;br&gt;「来！来！请快一点，抱住我！」&lt;br&gt;这种模样，已经没有尊严，也没有为人妻的那种审慎，岩田仍很固执的，将口靠到香奈子的耳边。&lt;br&gt;「是那样吗？太太，刚刚才教你的，又忘掉了呀！」&lt;br&gt;一瞬间，淡红染满了整个脸，香奈子马上「求求你插我，呀！求求你，我希望你插我！」声音已经痉挛地叫着
。&lt;br&gt;「等一下，现在就带你到乐园！」&lt;br&gt;岩田冷静的语调﹔岩田露出那下腹部挺立黑亮的男根，与在办公室完全不一样的感觉，那时是侵略，此时已是&lt;br&gt;拥有，看到香奈子那种情景，松崎嫉妒之心，油然而生。&lt;br&gt;低下腰来的岩田，探出那个位置后，插入，往上一抬。&lt;br&gt;「啊…」&lt;br&gt;香奈子情不自禁，声音从口中 出，身体也随之扭动。&lt;br&gt;再一次插入如处女般的、可怜的寂寞花园中，虽有小声的悲泣声在 流着，但是左右粘膜正在享受那蜜汁般的甜&lt;br&gt;水。&lt;br&gt;「看了是不知道的，真正做了才晓得！」&lt;br&gt;岩田将双肘放在香奈子的脸的两侧，岩田开始了充份的律劝。&lt;br&gt;全部的自制心及羞耻都给夺去的香奈子，身、心溶合为一的喜悦中，却混杂着身体深处响起的甜蜜啼泣。&lt;br&gt;实际上，这么深的、尖锐的欢乐体验，在香奈子来说是第一回。&lt;br&gt;当然是岩田这号人物所带来的威力，再加上四肢被绑着，旁边又有手下在看，这种异常，都带给香奈子官能上&lt;br&gt;的煽动。&lt;br&gt;岩田又再次的试着与她接吻，香奈子已经不再逃避。&lt;br&gt;「呀！来吧！求求你！」&lt;br&gt;这种兴奋的声浪，与先生在做爱时是同样的。&lt;br&gt;但是，此时的岩田突然停止了。&lt;br&gt;「怎样，呆会儿，会不会不理我了！」伏视着香奈子的脸，说着。&lt;br&gt;一瞬间香奈子濡湿的眼，伏向肩头。&lt;br&gt;「喂！回答我呀！」&lt;br&gt;经不起痛苦的香奈子，皱起双眉。&lt;br&gt;「怎么，对我全然没有感觉吗？如此这番的话，我就不玩了！」&lt;br&gt;说着，准备站起来时！&lt;br&gt;「等…等一下！」&lt;br&gt;体内已灼热的香奈子，叫了起来！&lt;br&gt;「太…太美妙了…实在…」&lt;br&gt;随口而出的香奈子，给自己说出来的话，吓了一下，真盼望有个洞，跳下去躲起来。&lt;br&gt;「如何！与先生比较起来，那一个比较棒！」&lt;br&gt;「不！不知道！」&lt;br&gt;发抖的声音，侧着脸！&lt;br&gt;「该是忘掉了那滋味了吧！」&lt;br&gt;说完，用口含那乳头，律动地做了起来。&lt;br&gt;「啊！啊！好棒！」&lt;br&gt;从香奈子的口中，甘美的低吟慢慢地流 着，此时岩田立刻停止了律动。&lt;br&gt;「讨厌！别停！」&lt;br&gt;「那！你要告诉我，我和你先生，那一个比较好！」&lt;br&gt;「这…」&lt;br&gt;虽说如此，身为人妻，已有三个月禁欲的生活，是长了一些！&lt;br&gt;「求求你！别让这气氛变怪了！」&lt;br&gt;狂乱的头发，美丽的鼻梁，面朝向肩膀，发出战栗的声音。&lt;br&gt;「好吧！你比较棒！」&lt;br&gt;「太太！这是最爽的！」&lt;br&gt;拖住香奈子下巴的岩田，将唇压在她的唇上吸着。&lt;br&gt;在这种律动下，岩田的姿势，并不是机械，在他之下的是香奈子白色、寂寞的肉体，是柔弱而无防备的。&lt;br&gt;终于！岩田确实的用强劲的律动，将香奈子上扬了起来，这刹那，自己不能动的身体，享受着那悦乐，全身都&lt;br&gt;惯满了快美感！&lt;br&gt;「啊！啊！我快受不了了！」&lt;br&gt;如同野兽般的声音！&lt;br&gt;同时，赤热的、热情的体液，碰！一下地跑到香奈子的子宫内！&lt;br&gt;（老公！请你原谅我！） &lt;br&gt;之后！经过了许久，香奈子犹浸在官能的馀颤中，但却被那不明的泪水流经鼻子。&lt;br&gt;「这样！就结束了。」边说着，抽出卫生纸，边压住那儿。&lt;br&gt;「太太！你的也都湿透了！」&lt;br&gt;拿起卫生纸，岩田也擦着如贝壳般的花唇。&lt;br&gt;松崎从厨房拿来了毛巾，及大的如注射器的器具。&lt;br&gt;「这样子好吗？」&lt;br&gt;「很好了！」&lt;br&gt;拿出如注射器的器具，残留的瓶内看了一下，岩田将其倒在洗面器中。&lt;br&gt;「你们要做什么？」&lt;br&gt;香奈子瞧见了松崎的脸，那种笑容，令人心寒。&lt;br&gt;「讨厌了吗？松崎这家伙，无论如何，一定要与太太你再试一次！」&lt;br&gt;拿起了注射器的沈肠器，在眼前看了一下。&lt;br&gt;「这！这是什么？」&lt;br&gt;「松崎先生，难道你…」&lt;br&gt;「嗨！嗨！课长你疲倦了吧！就把这当做是维生素吧！」&lt;br&gt;岩田与松崎将香奈予的双腿打开，将管嘴插入屁股之间的肛门。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;香奈子全身僵硬了起来，香奈子露出了恐怖的脸！松崎仍是轻松地慢慢地压下管中的水！&lt;br&gt;抽出管子，松崎又注入了一百ＣＣ。&lt;br&gt;「呀！不要了！」&lt;br&gt;香奈子的口中，流 出悲鸣！&lt;br&gt;「这样子好像不够，还可以再注入一百ＣＣ！」&lt;br&gt;「好了！」&lt;br&gt;松崎再次地插入，将剩下的药水全部注入香奈子的体内。&lt;br&gt;「啊！请饶了我吧！」&lt;br&gt;「什么感觉呀？课长，第一次的洗肠。」&lt;br&gt;注入了约三百ＣＣ之后，香奈子的脸已流出汗水了！&lt;br&gt;「求求你！将我的绳子解开，我想上一下洗手间。」&lt;br&gt;「还不能容忍一下吗？才刚刚注入的嘛！」&lt;br&gt;松崎慢慢地爱抚着香奈的腹部。&lt;br&gt;「我已经忍不住了！」&lt;br&gt;「想去上厕所吗？」&lt;br&gt;香奈子无言地点点头。&lt;br&gt;「很对不起，这里与你家不同，厕所不在室内，但放心，我们已经为你买了便器。」讲完！岩田走出了房间。&lt;br&gt;从柜子中拿出了便器，门开了，化着浓 的女人走了进来。&lt;br&gt;「喂！做什么？」&lt;br&gt;岩田的情妇悦子看着她。&lt;br&gt;「谁来了？」&lt;br&gt;边脱去高根鞋，看着地上放置松崎及香奈子的鞋子。&lt;br&gt;「你怎么那么早回来？那店里谁在做呀？」&lt;br&gt;「怎样嘛！不好玩，所以回来！」&lt;br&gt;粉红酒廊是悦子上班的地方，岩田想着躺在床上的香奈子，有贴结巴！&lt;br&gt;「喂！那你早退怎么跟经理解释呢？」&lt;br&gt;「告诉他我生理期呀！你们鬼鬼祟祟地在做什么？」&lt;br&gt;「喂！等一下！」&lt;br&gt;「你带女人回来？」悦子瞪着岩田。&lt;br&gt;「开玩笑！这里可是我的房子！」&lt;br&gt;说完，就往房子里冲。&lt;br&gt;「等…等一下！悦子！」话出口，已经太晚了！&lt;br&gt;「啊！松畸先生！」&lt;br&gt;等岩田拿便器来的松崎，对这突来的事，也呆住了！&lt;br&gt;香奈子望见这陌生的女子，一瞬问，尿意也全无了。&lt;br&gt;「喂！这个女人，她是谁？」&lt;br&gt;「叫栗原香奈子，是松崎的课长。」&lt;br&gt;「请你出去！」&lt;br&gt;「喂！这儿是谁的，请弄清楚！」&lt;br&gt;岩田拿出了便器。&lt;br&gt;「喂！太太，这家伙来了，你可以安心了。」&lt;br&gt;「呀！能不能让我的耻辱，别在这些人的面前…」&lt;br&gt;「太太！这就是我们想虐待你的，如果我们将绳子打开，那事前干嘛那么辛苦地把你绑起来！」&lt;br&gt;扶着香奈子的屁股，将便器放在下面。&lt;br&gt;「这样子是行不通的！」&lt;br&gt;「是行不通吗？对拿着这家伙的人是有点臭，是行不通，但是对太太好，可行不通吗？」&lt;br&gt;「求求你！」香奈子再一次地请求。&lt;br&gt;「喂！便器已放在你的屁股下了！」&lt;br&gt;悦子在一边﹔乳房的尖端已开始动了，令人惊讶的是，淡色的乳头已经变色了。&lt;br&gt;「看这女人，被洗肠了，乳头还在充血。」&lt;br&gt;「求求你们让我去厕所！」&lt;br&gt;「知道啦！但是谁会希望拿着这便器呢？」&lt;br&gt;「太太，你再不选的话，呆会儿可是有争吵喔！」&lt;br&gt;岩田彻底的将香奈子的身心都虐待了！&lt;br&gt;「想到了，告诉我们！」&lt;br&gt;一瞬间，犹疑了一下。&lt;br&gt;「松崎先生，拜托你了！」&lt;br&gt;最厌恶的人，但是此刻却无意识地叫了出来。&lt;br&gt;「课长！这是我的荣幸！」&lt;br&gt;表情兴奋的松崎，扶着便器，放在裂开着的臀部下。&lt;br&gt;「请不用客气！」&lt;br&gt;但是香奈子想着，这一刻被悦子的瞧见</content></item></essay>