<essay><item><title>令狐冲后传(5)</title><author>床上伴侣</author><content>我看着师娘那又是泪水又是口水的脸，又摸了摸那已微微肿起的花瓣，「师娘，这样可不行，我可是希望天天和我的师娘春宵呢！」&lt;br&gt;师娘轻啐了我一下，随即又担心的的问道：「那怎么办啊？」&lt;br&gt;「我可是要活下去呢。」看着怀中的可人儿我心道：「何况还有盈盈和凤凰儿呢！我怎么能就这样挂了呢？」&lt;br&gt;「对了，凤凰儿怎么还没回来，现在回来不是就解决了吗？要不……」我的心里陡然升起一个邪恶的想法，「仪琳……还有秦娟……还有这么多的女人在这院子里呢！」&lt;br&gt;我被自己的念头吓了一跳！怎么可以这样，我不由自责着。&lt;br&gt;「唔，」我的肉棒在此时再次进入一个柔软的腔体。师娘已伏下身将我的肉棒含入嘴中，摆动着螓首吞吐起来。我知道以师娘现在的口中技巧是无法让我射出的，便轻轻的将师娘翘起的雪臀拉到自己的眼前。由于我是坐着的，师娘为了迎合我的动作而将臀部翘的老高，我双手分开臀肉，那白白嫩嫩，光滑无暇的菊花呈现在我的眼前。我伸出舌头。舔向那紧闭的菊蕾。&lt;br&gt;「啊……！」师娘吐出我的肉棒轻呼道：「冲儿，脏……那里脏。」&lt;br&gt;「师娘难道不知道后庭花吗？」我笑道。一手在花道中沾了些淫液，在菊蕾上轻抹了一下，食指便向内探去。&lt;br&gt;师娘全身都颤动起来，肛门处传来的感觉似乎不比前面差，甚至还要刺激一些，连花道中也有一次火热起来。我也没想到师娘的反应是如此的强烈，开始用手指在肛道中挖弄起来。&lt;br&gt;后庭传来的快意令得师娘无法再含吮我的肉棒，只是呻吟着。&lt;br&gt;我抽出手指，起身跪在了师娘的身后，再次插入花道抽动了几下便移向了菊花蕾，「师娘我要来了！」涨痛的龟头向着菊花挺了进去。&lt;br&gt;才将龟头挺进，师娘就全身绷的笔直，张着口强忍着那种开裂般的疼痛。我也感觉像是被一张小口紧紧的咬住，涨的难受，却也不敢再动，只是双手开始在师娘的乳间捻动，待师娘慢慢放松才又向内挺进一些。如此这般数次之后，也已有大半没入了肛道之中，便开始慢慢抽动起来。&lt;br&gt;不久，师娘的菊花随着我的抽动开始蠕动起来，紧窄的菊道也像高潮中的花房般吮吸起肉棒来，火热的程度也毫不逊色。&lt;br&gt;师娘跪趴在我身前。狂乱的叫喊起来，异样的快感冲击着她的身体和意志。我的快感在瞬间爆发了，阳精象箭矢一般打在了师娘的肛道之中，像是要将师娘射穿了一样，一时间只觉丹田一片清凉，好不惬意。&lt;br&gt;师娘也觉得舒服到了极点，软软的趴在了床上。&lt;br&gt;　（五）反击&lt;br&gt;我试着将真气运行了一次，发现内息已经强大的令我不敢想像，心中很是欣喜。但这个远比不上得到师娘的那种心情。&lt;br&gt;师娘还趴在我身前，绽开的菊花还收缩着向外吐着我的阳精。「那是我的阳精，是我射在师娘的肛道里的，师娘今后就是我的女人了。」我心中狂喜着。&lt;br&gt;「师娘……师娘……」我将师娘搂入怀中叫着。&lt;br&gt;「嗯……冲儿。」师娘还在享受着刚才那种特殊高潮所带来的馀韵中，声音显得格外的媚惑。&lt;br&gt;「师娘……真的是你吗？我真的和你合欢了是吗？」&lt;br&gt;师娘一声轻笑：「都佔了师娘的身子了还说这话。」&lt;br&gt;「不是，我是怕这是梦，梦醒了师娘就又还是我原先的师娘，而不是这样的了。」&lt;br&gt;师娘轻轻的抚着我的鬓角：「师娘是死过一次的人了，什么都看开了，就是放不下你这个小滑头。本也只是想你有个宝宝。让我和你们一起享天伦的。可这段时间以来，渐渐发现，你不再是需要我担心的小滑头了，而是一个会照顾人的男人了，师娘那时就想，盈盈一定是很幸福的。」&lt;br&gt;「尔后这一路而来，你和凤凰把我的心思又撩拨起来了。在经过山洞那一夜&lt;br&gt;后，我就想啊：我不做冲儿的女人怕是不行了。何况……冲儿这么……勇猛。师娘从来没这么快活过，后悔没早点就让冲儿知道师娘的心思。」我喜的看着师娘只是傻笑。&lt;br&gt;师娘白了我一眼：「好了，师娘什么都和你说了。以后师娘就把下半生交给你了！不过在人前你可给我老老实实的。我可不想让人嚼舌。」&lt;br&gt;「哎！」我大声应道：「那在人后我就可以不老实了。」说着作势要将师娘按倒。&lt;br&gt;「别别……冲儿。」师娘刚板起的脸一下子变成了惊惶，「冲儿可要怜惜师娘啊！再……师娘会死的。」「我怎么舍得。」我重将师娘搂入怀中，爱怜的抚摩着。口中絮絮叨叨的说着不着边的情话。师娘更是敞开了心扉和我说起华山、师傅还有师妹。&lt;br&gt;我拖过被子给渐渐熟睡的师娘盖上。「凤凰儿怎么还不回来？别是遇到了什么麻烦了吧！」我心中不禁有些担心。起身正要穿衣，门环一响，蓝凤凰走了进来。&lt;br&gt;见我赤裸裸的坐在床沿急忙回身关上房门，口中说道：「主子也真是的，门也不关好，万一不是我进来，那主子可多尴尬啊！这院里可都是女人，大都还都出了家，主子皮厚无所谓，她们还不要羞死。」转眼瞥见了地上撕裂的衣服，眼珠一转向我望来。&lt;br&gt;我双手一伸，将蓝凤凰拉入怀中。蓝凤凰斜眼向床上看去。嘻嘻一笑，附在我耳边道：「果然是师娘，我就知道主子忍不住的。」我将我练的功夫的情况告诉了她后，便向她问起唐门的情况。&lt;br&gt;「唐大小姐现在就在杭州。她也知道朝廷整顿江湖的计划，正准备将她的二妹嫁给杭州将军的儿子。希望以杭州将军的威望或是势力逃脱朝廷的打压，更想借着这次的机会成为朝廷在江湖上的代言人。我见她如此心思便不敢向她说些什么，只是挑些无关要紧的事聊。这才回来想向主子要个主意。」&lt;br&gt;「先缓缓吧！毕竟她也要顾着她那一大家子，没理由让她冒这么大的风险，何况我们在这里也做的很隐秘。一时半会儿朝廷也不会知道。你继续留意他们的动向吧！来！」说着，我的手微微用力，蓝凤凰就乖巧的俯身含住了我的分身。&lt;br&gt;天快亮时，师娘被我和蓝凤凰激烈的动作吵醒。才张开眼，映入眼帘的便是一对交合着的性器。蓝凤凰正跪在她脸上，而我从蓝凤凰的身后脔干着。淫水四处飞溅，不时的落在师娘的脸上。「啊！」师娘立时涨红了脸。眼睛却还直直的看着我和蓝凤凰的交合之处。&lt;br&gt;师娘的轻呼让我知道了师娘已经醒来，却不揭穿，只是越发用力的脔干着蓝凤凰。&lt;br&gt;「主子……奴又要洩了……」蓝凤凰颤抖的叫着：「主子……奴要死了……啊……」随着蓝凤凰一声长叫，今天第五次的洩身让蓝凤凰再也撑不住了，软软的倒在了师娘的身上。&lt;br&gt;师娘被我肉棒抽出时从蓝凤凰体内带出的淫水浇了一脸，正失神间，我的分身已经抵入了她的口中，抬眼正迎上我的坏笑，娇羞的应着我的动作吞吐起来。我俯下身去吻向师娘的花瓣，蓝凤凰也挣扎的爬上来和师娘并头，舔舐着我的肉袋。我很快就爆发了，在师娘的口中爆发了，师娘努力承受着，吞咽着。我抽出肉棒坐倒在床上，看着蓝凤凰偎了上去，吻上师娘。&lt;br&gt;师娘微一抗拒，却迎上我鼓励的眼神，便任由蓝凤凰从她的口中将还未咽下的阳精吸去。两人口舌纠缠片刻，师娘已是不知所以，忘情的在蓝凤凰的身上抚摩起来。&lt;br&gt;蓝凤凰渐渐向师娘的身下舔去，一口咬上了师娘情动的蜜桃，开始专心舔舐起来。师娘也自然的吻向蓝凤凰的大腿根处。一时见只听的舌间搅动的声音，景象真是说不出的淫糜。师娘哪是蓝凤凰的对手，不一会儿就绷紧了双腿，败下阵&lt;br&gt;来。蓝凤凰紧贴着她的蜜壶，将喷发的淫液尽数吞了下去。&lt;br&gt;我起身穿衣，吻了吻还在喘息的二人：「师娘，您再睡会。凤凰儿，好好照顾师娘，我去杭州府看看，很快就回来。」也不待二人反对便走了出去。心中却是希望二人好好聊聊。以蓝凤凰现在的性格，一定能让两人亲密无间的。&lt;br&gt;走到前院，仪清正忙着打水洗衣。，仪敏却带着大家练剑。我一怔，才想起仪清正受罚，见她步履蹒跚心知昨天打的不轻。走到她身边，从怀中摸出一粒「小还丹」塞入她的手中。&lt;br&gt;「师妹，师兄这样做也是不得已。万望你能谅解。待强敌一去，师兄再向你请罪。」&lt;br&gt;「掌门师兄说的哪里话来，仪清犯戒自当受罚，师兄此举实是爱护于我…」&lt;br&gt;我见她明白，心下甚是欣慰，转头向仪敏道：「仪敏师妹，你带大家多练练剑阵。日后遇敌便七人一组，万不可各自作战。」说完，摆摆手便行了出去。&lt;br&gt;一路打听，行到杭州府衙，绕到后门一跃而入。一路小心才躲在了后堂的梁上，才稳住身形就听脚步声响，一行人走了进来。「五个人，没有高手。」我听的仔细，便探头向下看去，「咦！有六人，居然有一人的脚步我都听不见。是哪一个？」&lt;br&gt;居中坐着的自然是杭州知府，方正的脸上三缕长须。虽颇有官威，可眼色浑浊，一看便是体虚气弱。不是他。&lt;br&gt;身后一脸精干的想必是他的师爷。也不像。&lt;br&gt;上位是一个身穿铠甲的将军，看他的服色想必就是杭州将军李玉杰了，虽孔武却也不像。&lt;br&gt;「是他了，」看到李玉杰的下首，不由一惊。这是什么人？&lt;br&gt;宽宽的太师椅上缩着一个人。怀中抱着一件兵器，又像刀，又似剑。虽是缩着，可全身就像待发的弓箭。他不是中原人，这是我看他的感觉。虽然他并没有什么和我不一样的地方，可我总觉得他身上有些什么是和我不一样的。&lt;br&gt;「啊！是倭人！」我陡然记起向大哥和我说过的这个远在海外的民族。什么忍者啊！什么刀流啊！什么道啊的！还记得向大哥说过的：这个民族不可小视，他们不懂武功，却心志坚忍。将杀人的方法推向了高峰。是天生的杀手。&lt;br&gt;我收摄心神向左边二人看去，却是两个道士。看衣服应该和灵心是师兄弟，武功也似乎和灵心在伯仲之间。&lt;br&gt;「王大人，李将军。」一个道士站起身道：「小道灵骨，这是我师弟灵意，奉魏公之令前来询问二位，杭州城里的铁剑门是否已经归附朝廷。若没有是否需要我师兄弟相助。若已收服，便让我二人带着这位伊籐先生前往湘西，助我大师兄灭了排教。」&lt;br&gt;「道长，坐下说话。」这位王大人摆了摆手：「铁剑门不足为患，伊籐先生已经将铁剑门灭了。倒是近日唐门的大小姐欲与李将军结亲，李将军生怕其中有诈，想留伊籐先生帮个手。」&lt;br&gt;「这……」灵骨低头沉吟着。&lt;br&gt;我在樑上衡量了一下利弊，一跃而下，拔剑便向那个什么伊籐刺去。心想解决了他，其他的就不足为惧了。&lt;br&gt;「当……」果然是高手，在仓促间他居然架住了我的剑。可身下的椅子却禁不住我的力量，「哗」的一声碎了开去。&lt;br&gt;「什么人？！」李玉杰起身护在了知府的身前。&lt;br&gt;我更不答话，一剑紧似一剑向伊籐刺去。伊籐左挡右架，虽是狼狈万分，却也将我的剑尽数挡了下来。&lt;br&gt;「天地无极，万法乾坤……重。」随着话音。一张黄符在我面前飘落。&lt;br&gt;手上一沉，顺手的长剑突然变得沉重异常，刺到中途便向下落去。伊籐一见我慢了下来，立时回手一刀便向我眉间劈来。刀锋未到，刀气已直刺眼眉。我心知是着了两个道士的法术了，忙弃剑后跃，从怀中掏出一把制钱便回首向二人撒去。&lt;br&gt;「天地无极，万法乾坤……护。」我打出的制钱象长了眼睛一般，都打在了已经漫天飞舞的黄符上。我心知不妙，解决不了这两个道士再让他们施出什么古怪的法术可就大大不妙了。&lt;br&gt;我又撒出一把制钱挡住了追击而来的伊籐，回身便向外逸去。在花园里绕了个圈子，才摆脱了伊籐的追踪。&lt;br&gt;又在园里躲了片刻，决定再杀回去。想来他们也猜不到我还敢回去。何况不杀了那些人，事情迟早会连累到梅庄的众位兄弟。在地上拣了根树枝，又从怀中掏出一把制钱和一锭银子，悄悄的又潜到了后堂。&lt;br&gt;「再三剑，我死。」才靠近内堂就听见一个怪异的声音。该是那个伊籐吧！&lt;br&gt;「二位大人都不知道刚才的是谁吗。」灵骨问道。似乎两人都摇了摇头，又听见灵骨道：「杭州城有如此高手，还请李将军派出军中高手保护二位的安全。我和师弟先去京城找二师兄。他来了必能制住……」&lt;br&gt;我听好了大家的方位，似乎和刚才没什么改变。左足一点，跃向厅口，夹杂着银子的值钱向最近的灵意掷去，右足再一点地，手中的树枝闪电般的向灵骨喉中挑去。瞬间的巨变让灵骨连惊谔的时间都没有便被我刺穿了咽喉。&lt;br&gt;随身而来的刀锋让我没有时间拔出树枝，只有顺势前跃。刀锋也如影随行的跟了上来，竟让我无法转身。无耐之下只有顺手抓住英勇挡在知府身前的将军大人向后甩去，就势一滚才转过身来。&lt;br&gt;刹时间鲜血四溅。将军竟被一刀两断了，肝肠之物掉了一地。我忍住恶心看了一眼全场，定下心来。&lt;br&gt;灵意和他的师兄一样倒在了地上，胸腹凹进了一块，想来便是那锭二两的银子。「二两啊！不知道能喝多少酒啊！」知府大人和师爷早在角落大吐特吐，唯一的威胁就是眼前横刀浴血的伊籐了。&lt;br&gt;我抄起一张椅子将椅脚扯下握在手中，全当剑使。虽说粗了点，可也够了。&lt;br&gt;「哈……」伊籐一声断喝，举刀向我当头劈下，颇像拳脚功夫中的「独劈华山」，气势却是比开始弱了许多，也慢了不少。&lt;br&gt;我椅腿晃动，接连击中他的太阳穴。刀刃还未到我的头顶，人便倒了下去。&lt;br&gt;我俯身点了他的穴道将他拎在手中，这才回身道：「王大人是吧！」&lt;br&gt;「是……是……下官王文灿，大侠……有什么吩咐！」王知府颤声道。&lt;br&gt;「大人客气了。我今天来过的事我可不想让其他人知道。」&lt;br&gt;「大侠放心，下官万不敢向别人提起此事。」&lt;br&gt;「那这些人怎么办……」&lt;br&gt;「啊！！这个……两位道长已带了伊籐先生走了。至于李将军嘛……，本府派他外出公干了。」&lt;br&gt;「好……，王大人决策果断，定可加官进爵，长命百岁。」我见这个知府如此快的时间做出决断，不由也是十分佩服。&lt;br&gt;「不过……」我的眼睛望向早已晕厥的师爷。&lt;br&gt;「大侠再请安心，师爷的身家性命都在下官的手中。他是一定不敢说的。」&lt;br&gt;「哦…那在下就祝大人全家安康了，对了，这里可就要靠大人收拾一下了。哈哈。」&lt;br&gt;我说完就带着手中的伊籐，听着身后传来的狂呕声扬长而去。&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt; 有意见大家提啊！有了大家的关心小弟我才有进步啊！&lt;br&gt;我不会写那些口味重的。可能是我的个性使然吧！自己平时看到这些也是跳过不看。更别说写了。所以要让一部分兄弟失望了。&lt;br&gt;有兄弟催我快一点。呵呵！我也想快一点，可是小弟的思路常常卡住。故事大纲是早就写好了，可是他的感情部分特别让我为难。这是我慢的最大原因。&lt;br&gt;我不敢向大家保证多久出一章，只能尽量快一点。并保证一定不会做太监。&lt;br&gt;</content></item></essay>