<essay><item><title>崩溃的圣女(2)</title><author>床上伴侣</author><content>是说好，今晚不可以碰她一根汗毛的吗？」&lt;br&gt;「知道啦！只是舔舔那小穴都不行吗？」&lt;br&gt;松崎虽然心中有同样的想法。&lt;br&gt;「如果半途她醒来了，不是前功尽弃吗！」&lt;br&gt;「不用担心，这药这么贵，睡着之后，被怎么弄的，本人是完全不知道的！」&lt;br&gt;岩田边说边脱下了衬衫。&lt;br&gt;「如果你这个时候享一时之快，那我们全盘计划不都落空，只要我们把照下的相片做为手段，以那样的女人，&lt;br&gt;绝不会让自已的丈夫知道此事的！」&lt;br&gt;「你刚不也抱了她吗？」松崎很不满地抗议。&lt;br&gt;「好吧！那你先请吧，好好地共分享！」&lt;br&gt;松崎对香奈子已萌生感情，此时只有默认了。&lt;br&gt;脱去上衣，拉松领带的松崎，从脚尖慢慢地，如品 一般朝香奈子的脚尖吻过去，此时的岩田拿起了照相机。&lt;br&gt;「你想做什么？」&lt;br&gt;「再照一张做为証据。」&lt;br&gt;「这样子不好吧！」&lt;br&gt;此时岩田拾起了那内裤，叫松崎罩住头部，仅露出嘴巴，而松崎也不顾那气味从头罩下，&lt;br&gt;如岩田所说，只露出嘴巴。&lt;br&gt;「快点，只剩下五分钟了！」&lt;br&gt;虽仅有短短的五分钟，但是此时的松崎，对仅仅爱抚香奈子的肉体，心中的满足、欲望的满足，已无所求。&lt;br&gt;从香奈子的唇开始，此时耳边再次响起的相机声已不是大碍，对着香奈子的香唇，一而再、再而三浓烈的接吻&lt;br&gt;。再次抬头看着香奈子，心想着，此时我吻着的，真的是香奈子吗？&lt;br&gt;接着用手扶起那如贝的下额，用舌头在她的唇内滑动，再来用舌去舔她的鼻孔，但是限制的时间仅有五分钟，&lt;br&gt;此时穴分猴急地将手伸到她的丰乳，轻轻揉着揉着，在左右两边的乳头轻轻地吸着，很快地移到了她的双腿。&lt;br&gt;用舌头伸入她的花唇中，接触到那儿后，松崎已失去了理性，已疯狂了！&lt;br&gt;要不是岩田的提醒，松崎只想就醉死在这花丛中好了！&lt;br&gt;「轮你拍我了！」&lt;br&gt;将相机交拾松崎之时，岩田已是全裸的了。&lt;br&gt;「你准备做什么？」松崎不安地问着。&lt;br&gt;「放心！我只是想和这美人一起照相。」&lt;br&gt;「照到我的脸也没有关系！一直把底片照完就对了！」&lt;br&gt;岩田便向香奈子的嘴吻过去，另外手也向那乳房搓揉着，手从腹部直到腰部。&lt;br&gt;从镜头中，只看见一具白色、散发着光亮如大理石般肢体的美女，受到另一黑色男体在玩弄着。&lt;br&gt;此时如一高贵的兰花，受到一双黑色的魔手给揉坏了，那种欢乐之后的悲哀是令人婉惜的。&lt;br&gt;「这个角度最棒。」&lt;br&gt;边说着，将大姆指插入了她的花唇中。&lt;br&gt;接着又扶起香奈子，坐在她的前面，由背后吻着她的耳、她的舌，双手更由她的腋下伸过，揉摸着她的双乳。&lt;br&gt;又将香奈子的手，握住自己的男根，来回地搓着…搓着…&lt;br&gt;药效好像快过了，香奈子美丽的眉头动了一下。&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;薄唇也开口发出了轻微的声音。&lt;br&gt;「时间快过了！」&lt;br&gt;「好吧！照得也差不多了，赶快在她醒来之前，将她的衣服穿好。」&lt;br&gt;「我穿上面，你穿下面！」&lt;br&gt;好像在为一个洋娃娃穿着衣服一样，将脱掉的衣服都穿上。&lt;br&gt;最后的衬衫都扣好后，岩田发出了笑容。&lt;br&gt;「别高兴的太早，这只是计划中的第一步成功了而已。」&lt;br&gt;「反正一切都要慎重其事就对了！」&lt;br&gt;松崎这么说着，岩田也对于这么疑神疑鬼的松崎没折了。&lt;br&gt;「我知道了！」&lt;br&gt;此时千代子来了！&lt;br&gt;「都弄好，结束了吗？」&lt;br&gt;望着棉被中的香奈子，有一种可怜的心情在心中。&lt;br&gt;「对！再来就拜托你了。」&lt;br&gt;松崎站起来，拉直了领带，望了一下手表。&lt;br&gt;「我该走了，不然披她查觉就不妙了！」&lt;br&gt;岩田边把相机放入袋中，望着香奈子。&lt;br&gt;「真可怜，被奸了！自己什么都不知道！」&lt;br&gt;「那我走了！」&lt;br&gt;「走的时候从后门！」&lt;br&gt;「我知道！」&lt;br&gt; -&lt;br&gt;第二章　崩溃的圣女&lt;br&gt;看到松崎拿出来的照片，香奈子直以为这是梦。&lt;br&gt;这里是理赔课的办公室，身为课长，虽是午休，入口处的门边仍有几位调查员在。&lt;br&gt;松崎将手伸入裙中，爱抚着臀部。&lt;br&gt;「这次的调查案件…」&lt;br&gt;边说着工作上的话题，忽然很急着小声地说着「将脚打开」。&lt;br&gt;「嗯！拜托你，能不能到此为止！」用颤栗的声音哀求着。&lt;br&gt;松崎笑着，完全无防备地，伸入她花丛中的深处。&lt;br&gt;羞耻与污辱感让香奈子侧了脸。&lt;br&gt;「课长，如此就开始调查了！」&lt;br&gt;「课长！我们要出去了！」&lt;br&gt;门边的同事说着，猛抬头的香奈子只好强做脸色。&lt;br&gt;二人出去后，香奈子将松崎的手推开。&lt;br&gt;「把你的脏手拿开！」&lt;br&gt;颤抖的声音。&lt;br&gt;「我还没有干嘛呀！」&lt;br&gt;「我还不知道课长，你有不穿内裤的习惯！」&lt;br&gt;「你是那个岩田的伙伴吗？」&lt;br&gt;「对！这张照片就是我拍的！」&lt;br&gt;从看了照片之后，到实际听到松崎的话，香奈子都快疯了。&lt;br&gt;「真令人难以相信，课长有那么美丽的身材！」&lt;br&gt;「别再说了！」&lt;br&gt;「你到底是何居心？」&lt;br&gt;「没有啦！知道课长你先生出差，我们只是做做慈善事业，希望能够代替你的先生，免费为你服务。」&lt;br&gt;「别再开玩笑了！」&lt;br&gt;「不是在开玩笑，我们是说真的！」&lt;br&gt;松崎一张正经的脸。&lt;br&gt;突然，香奈子笑出来了！&lt;br&gt;「别说笨话了！」&lt;br&gt;「你还不明白吗？这些照片只要传到公司，或者是你的住处，课长你的地位，还有你的先生与家庭都会不见的&lt;br&gt;，像课长你那么聪明的人，该懂得要选那一个。」&lt;br&gt;「如果我不想如此做的话，那个岩田是会做的，那个人课长你也见过，他的下一步棋想做些什么我们都不知道&lt;br&gt;，所以最好别惹他！」&lt;br&gt;「那！我该如何是好呢？」&lt;br&gt;「很简单，首先将裙子卷起来，再用你的姓名立下誓言。」&lt;br&gt;「我知道了！」&lt;br&gt;在空无一人的办公室，在认识的社员面前，大开双腿，心中急急盼望着，同事们，有谁要早一点回来。&lt;br&gt;松崎仍是坐着，紧盯着裸露的下腹部看。&lt;br&gt;昨日在龟石一室中，香奈子那秘密的一处，直接用口来爱抚的记忆仍在，心中仍十分兴奋。&lt;br&gt;下腹的毛呈三角形的分布着，此时松崎要低下头去。&lt;br&gt;「快！发誓呀！」&lt;br&gt;「我栗原香奈子，绝对遵从你的命令，立下毒誓！」&lt;br&gt;讲完后，咬紧着唇。&lt;br&gt;「这是真的哦！课长。」&lt;br&gt;「是！是！」&lt;br&gt;「那！我现在做这事，你该不会抵抗吧！」&lt;br&gt;「拜托！别在这里，如果有谁来了！」&lt;br&gt;「好吧！那刚才发的誓不要忘了！」&lt;br&gt;香奈子走到弹子屋的二楼。&lt;br&gt;在信条上如松崎所写的鸟居悦子。&lt;br&gt;问到那女人的事，走出来是一位染着发，化着浓 的女人。&lt;br&gt;那女人穿着Ｔ恤与长裤，手抓着头发，把香奈子从头到脚看了一遍。&lt;br&gt;终于门开了。&lt;br&gt;「让你久候了，课长。」&lt;br&gt;看到了脱掉西装外套，穿着衬衫的松畸。&lt;br&gt;「本来以为你不来了，想打电话到家里给你。」&lt;br&gt;走近了之后才闻到一阵酒臭味。&lt;br&gt;今日，在办公室与香奈子那一阵玩弄后，说要出来办事，到现在还没有回办公室。&lt;br&gt;脱掉高根鞋，走入房中，岩田正在桌前喝着酒。&lt;br&gt;「来吧！太太！别站着，坐下来喝杯酒吧！」&lt;br&gt;香奈子坐了下来。&lt;br&gt;「拜托你们，把那照片还我，这里有二百万，请你们拿去！」&lt;br&gt;边说边拿出装在银行信封中的二百万元。&lt;br&gt;松崎与岩田两人都吓了一跳！&lt;br&gt;二人互看了一下。&lt;br&gt;「课长！这太见外了，好像是我们在强求你一样。」&lt;br&gt;「但是我们想要金钱买不到的东西。」&lt;br&gt;香奈子一直低头地哀求他们。&lt;br&gt;「求求你们，无论如何请收下这笔钱。」&lt;br&gt;颤抖的声音，苦苦哀求着他们。&lt;br&gt;「今早不是已经告诉你了，我们除了钱，还很怜惜你呀！」&lt;br&gt;「更何况松崎那么地暗恋着你！」&lt;br&gt;香奈子一抬头，望见了松崎，全身抖了起来。&lt;br&gt;「不必求我们了！」&lt;br&gt;「那到底要我怎么做呢？」&lt;br&gt;「很简单，只要你先生出差的时候，你跟我们一起玩玩就好了！」&lt;br&gt;「怎么样！太太！」&lt;br&gt;岩田喝下了杯中残馀的酒。&lt;br&gt;「我！我懂了！」&lt;br&gt;「但是，你们要如约定地将照片还给我！」&lt;br&gt;「当然，我们是男人，一定守约的！」&lt;br&gt;「那什么时候，照片才还给我呢？」&lt;br&gt;与松崎视线交往了一下。&lt;br&gt;「三个月，等你先生回来之后，那时我们对于你的身体如果厌烦了，自然会还给你的！」&lt;br&gt;此时松崎插嘴了。&lt;br&gt;「这个期间，课长，你的身体从头到脚，都得要听我们的命令。」&lt;br&gt;香奈子微微地点头。&lt;br&gt;「话说完了，把衣服都脱了吧！」&lt;br&gt;岩田这种讲话的口气，一直都是如此。&lt;br&gt;已经觉悟的香奈子，一点也没有踌躇地…&lt;br&gt;开始脱上衣的香奈子，岩田对她说：「脱光之后，到里面去！」&lt;br&gt;「好迷人呀！男人最痛快的，就是看女人一件件的脱光衣服，这比什么都来的痛快！」&lt;br&gt;再说什么也是多馀的香奈子，脱完上衣后，背对着岩田将衬衫的扣子也一颗颗地解开来。&lt;br&gt;在会客室的那一幕，又涌上了眼前。&lt;br&gt;这已是第二次看到香奈子脱衣的样子，但是松崎及岩田一点儿声音都没有发出来。&lt;br&gt;当裙子掉落在地上时，长又白的腿，展现出人妻的肉感，那线条更令人窒息。&lt;br&gt;「都知道会来这里，还那么专程地去买了内裤！」&lt;br&gt;「不用那么慢吞吞的，剩下的都全部脱掉吧！」&lt;br&gt;看到那栗动的身体，松崎及岩田又开始按捺不住了。&lt;br&gt;成熟的腰线，性感的大腿，与平时在办公室里的她，有如天地之别。&lt;br&gt;「接着，太太！」&lt;br&gt;「两手请放到后面！」&lt;br&gt;岩田用绳子将香奈子的手绑到背后。&lt;br&gt;「好了，今天是我们的洞房花烛夜！」&lt;br&gt;牵着绳子，将香奈子带到隔壁的房间里。&lt;br&gt;「喂！竹子和绳子拿来！」&lt;br&gt;卷起袖子的松崎，从袋中拿出绳子及一公尺以上的竹棒。&lt;br&gt;「你们到底要干什么？」&lt;br&gt;仰躺在床上的香奈子，两膝紧紧地缩着，发出不安的声音。&lt;br&gt;「放心，太太！你只要乖乖的躺着，一会儿，就会让你享受到如天国一般的爽快了！」&lt;br&gt;很自信的松崎，将竹棒架在香奈子的腿上。&lt;br&gt;「不要乱动！」&lt;br&gt;松崎命令着香奈子，边用绳子将香奈子的腿绑好，一腿绑好之后，又将另一腿张大后绑了起来。&lt;br&gt;「你们到底要做什么？」&lt;br&gt;香奈子查觉到的时候，为时已晚，二人已将腿用绳子紧紧地固定好了。&lt;br&gt;此时脱光衣服的香奈子，已经被绑成一个人字型，长腿的根处，那一片羞耻的花园，一览无遗。&lt;br&gt;香奈子紧紧地将双眼闭着，红着的脸朝肩部伏去。&lt;br&gt;「真的是愈见愈爱的女人！」&lt;br&gt;岩田感心地说着，全身被染成淡粉红色的香奈子，就这样赤裸裸地被看着。&lt;br&gt;上下都被绳子绑着，更显出那胸部的幼嫩与腰部的曲线，腹部那小小的肚脐，也凹得很是好看。&lt;br&gt;接着那熟透的双腿，那根处的花园里，处女般的口，紧紧地密合着。&lt;br&gt;「这样的身体却不拥抱，真的是海的那一边的先生的错。」&lt;br&gt;岩田嘴角浮起微笑，又从袋中取出一个白色瓶子，开盖后置于香奈子的双腿之间。&lt;br&gt;「这又是什么？」&lt;br&gt;「这是圣女贞德也会变成潘金莲的药。」&lt;br&gt;「这么有效？」&lt;br&gt;「这药是很难买到的。」&lt;br&gt;边说着，岩田的脸靠近了香奈子的双腿间。&lt;br&gt;「好可爱的小穴，太太，我现在就从这里开始涂了！」&lt;br&gt;从小瓶中用指头沾到乳液状物，仔细地从粘膜的切口到花园的深处，涂到十分的均匀。&lt;br&gt;从内侧的小粘膜的里侧开始，到那么狭小的切口处，到上端合着那花蕾为止。&lt;br&gt;「呀！你！你在涂什么呀！」&lt;br&gt;「太太先别紧张，或许现在连你都不懂，等这三个月，你食髓知味后，就会乐此不疲，流涟忘返了！」&lt;br&gt;终于乳液涂完了，岩田直接就躺在香奈子的腿旁，抱着她的如大理石般光泽的大腿，边抚摸着，唇接着触到她&lt;br&gt;的腰部。&lt;br&gt;这种爱抚，香奈子是初次感受到的感觉。&lt;br&gt;接着那感觉如小声的铃声，响起了甘美的旋律，但是香奈子的心一点没有动，用自己顽固的心去制住它。&lt;br&gt;可是岩田的爱抚与丈夫的比起来，又有技巧，又那么执拗！&lt;br&gt;此时如果是两情相悦，男欢女爱的话，那有多好。&lt;br&gt;但是可惜的是，没有一点爱，女性的弱点，一步一步地被探出来，香奈子的敏感部位，在那一处，香奈子…&lt;br&gt;（呀！如果一直这样爱抚的话！）&lt;br&gt;</content></item></essay>