<essay><item><title>真人真事：出差时女同事主动示好(3)</title><author>床上伴侣</author><content>在我认真的品嚐着小蜜的酥胸时，小蜜也开始进攻我的肉棒，此时肉棒当然已经是直挺挺的状态。小蜜用玉手一把抓住了肉棒，还是惊呼了一声，怎么还是这么大…又粗又硬…&lt;br&gt;就像打手枪一样，小蜜抓着我的肉棒不停的前后来回套弄着，似乎看见我舒服的表情时，小蜜也会很得意、满意的笑着。&lt;br&gt;就像情侣般很自然的，小蜜主动的把头靠了过去，开始舔起我的肉棒。舔着舔着她突然抬起头问说，今天该不会又想射三次吧？我说哪有可能阿，那次也是意外好不好，能有两次就不错了嘿嘿！&lt;br&gt;小蜜笑着说我坏蛋，又开始认真的舔起肉棒，由于我们出差时已经有过经验，所以小蜜已经很知道怎么让我的龟头露出来…就在她温热柔软的舌头不停的挑弄着我的肉棒，不时的还去舔了几下小蛋蛋，而她似乎对小蛋蛋很有兴趣，舔一舔又用手去捏一捏，当然是很轻的捏，要不然可是很痛的。&lt;br&gt;我也不甘示弱的去找了她的小蜜穴发动攻击，小蜜的阴唇肉肉的非常饱满，而且我还没怎么挑弄就已经湿湿的了。我当然忍不住就用舌头去吸舔那些珍贵的花蜜囉~以非常快的速度，就像好几天没喝水的人突然有水喝的情况一样，很饥渴的喝着小蜜穴流出来的淫汁…而小蜜看到我这样的饥渴似乎觉得非常的兴奋，淫水反而流的更多出来了。&lt;br&gt;此时小蜜把我的肉棒吐了出来，因为她实在忍不住我的舌头攻势了…就在那边不断地抽搐、呻吟着。我只好温柔的再舔舔旁边的地方，帮助小蜜缓和下来。小蜜重新帮我口交时，也学我非常快速的来回挑弄着，快速的进出口腔的方式感觉就跟做爱很像，一样的快感，而且还有一根柔软的舌头在那边舔着龟头，非常的刺激舒服。我没想到小蜜会来这么一招，一不小心就在小蜜口中射了出来…小蜜也毫不在意的继续的舔着，看她喉咙动了几下就知道她又把精液吞了下去了。&lt;br&gt;看到小蜜这样的举动真让我觉得幸福又刺激，大肉棒的没有因为射了精就马上软下去。小蜜很仔细的用舌头帮我的肉棒清理了干净，然后笑着跟我说：怎么这么浓..又积了很久吼？&lt;br&gt;我当即就把小蜜抱了起来，然后让她转过身去，没错，是我偏爱的背后的姿势
这次我先拍打着小蜜的屁屁，因为跪着的关系，小蜜的屁屁翘的特别高，从后面的角度看来非常的性感，而小屁屁中间挟着的蜜穴让我欲罢不能，太喜欢从这个角度欣赏小蜜的蜜穴了…非常的鲜嫩多汁，而且小蜜还摇着屁屁示意我赶快插进去…&lt;br&gt;我正准备翻身去找房里的保险套，小蜜这时拉住我的手说今天不用戴..我那个刚走..&lt;br&gt;我一听小弟弟都不知道有多硬了…这不就是表示说我今天可以…中出!?&lt;br&gt;我就管不了那么多了，直接把直挺挺的大肉棒缓缓的插进小蜜的嫩穴中…这一次没有保险套的隔阂，龟头第一次直接感受到了小蜜嫩穴中的包复…这滋味很难形容，但是绝对回味无穷…&lt;br&gt;尤其以背后的这个姿势做爱，每一下都能插的非常深入，小蜜每一次都深深的喘息着。后来我逐渐加快速度，不断地抽插着，小蜜的叫声也越来越大…&lt;br&gt;后来我让小蜜直接从跪姿势变成趴的姿势，而我的肉棒还在里面插着，就以这样的姿势没想到还是可以继续抽插，这种感觉很不一样哦！我可以说是趴在了小蜜身上，而肉棒还在小穴里进进出出的，别有一番滋味。&lt;br&gt;后来小蜜提议说要去八爪椅上面试试，我就把她抱起来，两人到八爪椅这边，让小蜜坐了上去。&lt;br&gt;有用过八爪椅的就知道，一坐上去那双腿是必需跨在两边的圈环上，而小蜜穴就会直接裸露在另一半的眼前，视觉效果非常的好，所以很受推崇…&lt;br&gt;我看小蜜的嫩穴这样的摆在我面前，就忍不住跪着上去舔了起来，此时小蜜因为是在八爪椅上，对她来说也是以另一种角度看我帮她口交着..也显得非常兴奋，还不时的抓着我的头。&lt;br&gt;舔了一阵之后，小蜜就说快把你的大肉棒放进来吧…我想要…&lt;br&gt;于是我又立即提枪上阵，直捣黄门！由于是在八爪椅上，有别于床上，椅子还会前后摇摆来迎合每一次的抽插，我只能说这椅子确实也是神器…很有帮助哦！&lt;br&gt;我们今晚就在这八爪椅上大战了两百回合…我跟小蜜两人做爱都做的汗流浃背，小蜜说如果想射的话就射在里面…我说真的嘛？她说没关系不会怀孕的，而且我好喜欢被你插的感觉…你好温柔又好体贴，不会那种猴急的粗鲁着…&lt;br&gt;我听了心里也挺开心的，就在彼此的淫声浪语中，我第一次将精液满满的射在了小蜜的嫩穴深处…一点也不剩的…不过射了之后我也没有立刻就拔出来，而是紧紧的抱住了小蜜，还把小蜜的双脚也放了下来，毕竟这样的姿势久了她也会不舒服的，我就把她抱回床上去，然后才把肉棒慢慢的抽出来。&lt;br&gt;而小蜜似乎还在回味着刚刚的快感，精液一点一点的慢慢从小穴里流了出来，就像A片里面演的那样…我就赶紧去拿了卫生纸帮她把精液给擦干净。&lt;br&gt;小蜜对我说我好体贴…没遇过这么体贴的男生…我心想这也没有什么吧?不过还是很开心听她这么说，虽然不管怎么说还是我佔了便宜才对呵呵..
后来我跟小蜜就变得比较要好，经常电话聊天，下班有空我就载小蜜回家，有时就会去摩铁做爱。&lt;br&gt;而突然有一天在电话里，她神秘的跟我说了一件事情。
这件事情又是后续的后续~~有空再跟大家分享交流~~预告下…这后面的发展跟21岁的小静就有关了&lt;br&gt;&lt;br&gt;6/24 Part 3 更新~~时隔这么多天，让大家久等啦！！主要这段时间都在出差，没时间上来写后续
好了~废话不多说，请看内容~~
话说到小蜜很神秘的跟我说了一件事情，我跟各位想的差不多，以为有什么好康的事情要发生，难道小蜜跟小静这么要好，要来找我一起研究床上的事情，一整个很期待她要说的内容。&lt;br&gt;而小蜜神秘的说，小静…跟她男朋友分手了！&lt;br&gt;……额，我还以为…这个有什么好神秘的阿？小蜜看我好像一脸失望的表情，却不知道我是为什么失望，而是以为我在为小静失恋而感到难过，反而还安慰我说没关系的，小静其实跟那男的不怎么样，见面也少，而那男的其实早就劈腿，脚踏两条船了，所以小静只是很自然的不再跟他联络了而已。&lt;br&gt;于是小蜜提议说找一天约小静出来一起去唱歌吧！&lt;br&gt;刚好周五时公司聚会，大家下班后就各自动身到餐厅去，而公司那些老干部们各各都很会喝酒，一直在餐桌上敬来敬去的，一下子就把一些女孩子给灌醉了。&lt;br&gt;酒过三旬之后，大家都喝的差不多了，就大家各自送一些同事回家。我由于要开车就没有喝酒，所以一些女生就比较想让我载，毕竟比较安全嘛！&lt;br&gt;不用说，这几个女生刚好就是小蜜、小静，还有两个比较年纪比较大的主管。所以我当然先送了两位主管回家，就剩下小蜜跟小静了。&lt;br&gt;小蜜喝的也不少，人整个晕晕的，但还不忘关心小静，问她跟男朋友分手后还好吧？小静说一开始有点不习惯啦，不过感觉好像有他跟没他也差不多，所以也没觉得有什么。&lt;br&gt;由于小蜜的家比较先到，所以我就先送了小蜜回到家，小蜜说小静喝的也不少，等等我送小静时要注意安全。&lt;br&gt;而当我送完小蜜回到车上时，发现小静跑到前座坐了。&lt;br&gt;我看她真的喝的不少，但还是问问她家该怎么走，她大概指明方向后我们很快就到了她家附近。当我准备下车帮她开车门时，她却突然靠了上来，一头栽进了我的怀里，不让我开门下车。我心想小静这是喝醉了吧，但又不想粗鲁的摇醒她，就让她在我怀里躺了一下。而小静因为侧身倒入我身上，她的领口就这样敞开在我的眼前，两颗雪白的乳房看得我是脸红心跳，不过不得不说虽然小静21岁，但她的身材要比小蜜更好，而且也比小蜜苗条。因为小静胸部比较大的关系，所以胸罩就比较紧绷，看不见里面的奶头…当我觉得又刺激又失望的时候，没想到小静好像发现我在看她的胸部，我急忙的把视线移开。&lt;br&gt;小静却把她的头抬了起来，直接吻了我！我被她这突如其来的举动吓了一跳，而其实我比较排斥喝了酒之后的接吻，一方面因为酒味太重，另一方面则是怕如果对方吐了怎么办…所以我下意识的稍稍避开，但小静更是直接的扑了上来。&lt;br&gt;但此时我发现好像小静的酒味没有我想像中那么重，也可能是冲动作祟，反正就是觉得可以接受囉！就不自觉的跟小静吻了起来，小静还主动的把舌头伸了过来，我们就这样蛇吻了一阵子。小静更大胆的直接把手往我的跨下伸去，当然经过刚刚偷看小静胸部后，我的肉棒早就硬了起来，小静似乎很满意的在那边摸来摸去…由于我穿的是牛仔裤，所以也没办法怎么让她伸进去。&lt;br&gt;更夸张的是，小静大概看我手閒着，就拉我的手往她胸部拉去，就像当时小蜜对我做的那样，我还真怀疑是不是小蜜告诉了小静什么呢！&lt;br&gt;因为很突然的她把我手拉去她胸部那，我感觉到热热的也软软的，不过毕竟隔了衣服跟胸罩，也没感觉出什么来，我就很机警的把手收回来说，小静妳对我这样没关系，反正我是男人不吃亏的，不过妳是女生，我摸妳的话就不可以了哦！&lt;br&gt;小静听了没说什么，又要把我的手拉去她胸部那里，不过这次我就没让她得逞。小静就显得有点悻悻然，就又开始来摸我的肉棒，虽然只能是隔着裤子摸，但是当下也感觉很兴奋。&lt;br&gt;后来我看实在也很晚了，就告诉小静说时间不早了，还是先回家去睡觉吧！小静一脸茫然的，也不知道该怎么样，只好说好…后来我就送她到门口了。
这时回头一想，才惊觉自己好像错过了什么一样！有点兴奋、有点紧张、也有点失望的感觉，不过总的来说，毕竟还是不要惹出太多事情来比较好，何况小蜜跟小静又是同部门的好姊妹，万一要是传了出去那不是太尴尬了！所以又庆幸自己没有做出傻事。
由于我是在外面自己租房子住，家里养了一只猫，上次出差去昆明展会的时候还没有养，是最近有个朋友托我养的，因为他家的猫又生了。平时倒是没什么关系，但是却又听到这次高层通知要去高雄参展，一去又要好几天，这就不得不担心起照顾猫的问题了。&lt;br&gt;小蜜这次没有被安排一起去展览，而我也问了小蜜能不能帮忙照顾小猫，小蜜说她们家禁止养小动物…所以没办法帮我了，让我去问小静，我心想上次跟小静在车上的事情，虽然小静是喝醉了，但不知道她到底怎么想的，也怕她尴尬。但为了小猫的问题还是去问了小静。&lt;br&gt;小静看起来没什么不同，一头的长发非常亮丽，而今天穿的是性感的短裙，还穿了膝上长袜，很日系的那种感觉。&lt;br&gt;小静一听说我的猫要讬人照顾几天，马上就答应了下来，说自己家里也养了好几只猫呢！所以把猫交给她绝对没问题啦！于是我们约好今天下班后就到我家来拿猫。
到我家之后，小静很快的跑去看猫，还不停的逗弄着猫玩。因为有点累，所以我就躺在个人的沙发上休息了一下，这沙发是平时我躺着看电视用的，所以坐起来很舒服，没多久倒有点想睡觉了！&lt;br&gt;而小静看到我在沙发上休息，就跑到我旁边跟我挤，说她也要躺躺看。我当然不给啦！我坐的好好的，哪能说起来就起来！于是小静拼命的挤阿挤的，后来实在挤不过我，竟然直接趴在我身上了！&lt;br&gt;我又被她这样的举动吓了一跳，问她想干嘛？小静腼腆的笑了一下说，想躺一下阿！然后就爬上来开始吻起我来。我心里也不想那么多了，就开始跟小静拥吻了起来，小静后来直接跨坐在我身上，由于今天穿了短裙，时不时的还可以看到小静今天穿的小内裤，粉红色的蕾丝…结果我裤档里就有了反应。&lt;br&gt;小静就坐在那个位置，马上就感觉到我的反应，由于刚好顶到了小静的小妹妹，小静就害羞的叫了一下。&lt;br&gt;后来小静问我能不能帮我脱衣服，我还没有回答，她就开始帮我解开衬衫的扣子，解到最后一颗钮扣后，就到了我裤头附近了，我以为她解完衣服就会停止，没想到小静又继续把我裤子的钮扣解开，拉开了拉鍊，然后她人滑到了下面，把我的裤子往下拉开，瞬间我就剩下一条内裤了，后来小静又继续跨坐在我身上，把我的衬衫也脱了。&lt;br&gt;此时由于我只剩下内裤，而小静穿着裙子，也是以内裤跟我内裤里的肉棒直接接触着，我看到小静脸上害羞的表情。&lt;br&gt;但小静像调皮的小孩一样，看到我比她还紧张时显得很开心，此时她已经按耐不住慢慢的把我的肉棒从内裤里拿了出来。而当她看到肿胀的大肉棒后，也暗暗的吃了一惊，不过随之而来的是调皮的笑容。手也不安分的握住了大肉棒，开始上下套弄着…由于小静还坐在我的腿上，还将我的肉棒拿去摩擦她的小妹妹，虽然是隔着内裤，但很快的可以看到内裤渐渐的就湿了…&lt;br&gt;小静问我有没有套套，我说我就一个人住，又没有女朋友，怎么会有套套呢？套着打手枪嘛？她听了哈哈大笑，不过听到没有套套时小静犹豫了一下，但手上还是不停的在套弄着。&lt;br&gt;而我此时也开始顺着她的头发抚摸着，慢慢的滑到了胸部附近的位置，我也学她调皮的问能不能把衣服脱掉呢？然后就把她的衣服给掀了起来，因为小静穿的是T恤所以还挺好脱的，露出了一对跟内裤成一套的粉色蕾丝胸罩。我的脸就贴上前去仔细的闻了小静胸前的乳香，还有一股淡淡少女的香味，非常的迷人。&lt;br&gt;后来就把手从胸罩下方偷偷地伸了进去，直接捏了两把，小静此时脸很红，但也在享受着。后来小静直接把我推倒，问我敢不敢跟她做爱呢？我一听，哇！这么直接！哪里受得了阿？不过也没办法直接跟她说什么，小静看我害羞没回答，竟然就更大胆了，把我的内裤直接脱掉了！然后也把她自己的内裤脱了下来…&lt;br&gt;然后调皮的看着我，用右手扶着我的大肉棒，左手放在我的胸膛支撑着，就这样小静直接将我的大肉棒坐了进去…我瞬间感受到小静的阴道非常的窄，基本上跟处女没两样…连我的肉棒都感觉有点痛呢！你说这阴道该有多窄呢？而小静似乎没料到坐进去会这么痛，直接一坐到底，脸上也随之变色！然后紧紧的坐着不敢再动了！&lt;br&gt;而我的大肉棒经过一开始的痛楚，也渐渐的适应了小静窄小的阴道，小静的阴道也在逐渐的被我的肉棒撑开，过了一会之后就没那么痛了…我问小静说妳的小妹妹怎么这么紧阿？…虽然有怀疑这感觉很像处女，不过看她这么主动实在不像是处女的行为阿！&lt;br&gt;小静不好意思的说，她大学时交了第一个男朋友，有跟他做过爱的，不过就做了几次，后来分手了直到今天已经有3年多都没做过了，之前那个男朋友也没有做过。所以小妹妹才会像没做过一样那么紧。本来也没想到说会跟我做爱的，是看我很绅士又很害羞，才想逗弄着我玩，没想到我都没拒绝，所以她就大胆的坐进来了。&lt;br&gt;这么说，我是被小静给强奸了吗!!??&lt;br&gt;小静将我的大肉棒坐进去之后，由于太久没做爱，显得有点痛，所以有点想要拔出来。我一看小静小要拔出来，我马上用肉棒顺势顶了上去，直接顶到了小静子宫的深处，顶到了花心，小静说那感觉很舒服、很爽…&lt;br&gt;我问小静还痛不痛呢？她咬着舌头说没关系…所以我慢慢的挺起屁股，又慢慢的将肉棒抽出一点，不断地进进出出，开始慢慢的插起小静这许久没有肉棒进出的小嫩穴。&lt;br&gt;渐渐的我感觉到小静的小嫩穴开始润滑了起来，没有先前干涩的感觉了，知道小嫩穴已经开始分泌淫水，所以我就一把抱起了小静，大肉棒当然还插在小静体内，我抱起她到了床边，让她躺在了床上，我就继续开始了男上女下的传统姿势开始干起了小静的小嫩穴。&lt;br&gt;小静的双腿上依然穿着黑色长袜，就像我们看A片里面女优穿得那样，这更刺激着我的性慾，何况现在我还没带保险套，直接插着小静呢！&lt;br&gt;后来我就把小静扶起来，让她背对着我跪着，我像欣赏小蜜的小穴一样的姿势欣赏着小静的小嫩穴，这两位美女的嫩穴都很漂亮可口，只是小静的由于3年多没有做过爱，看起来更诱人一些。&lt;br&gt;我欣赏了一下之后，就又提起了大肉棒继续挺进，背后的姿势总是让人可以很轻易的顶到子宫深处。我顺便在这时候边插着小静，一边帮她解开胸罩，此时她的两粒34D的大奶才正式的弹了出来…我从下方伸手过去握住了小静的胸部，双手捏着两边的奶头，不停的逗弄着，小静则是很舒服的小声的叫着阿…阿..阿..&lt;br&gt;后来我又把小静转回了正面，嘴上开始舔起了小静的胸部，两颗奶头小小的也硬硬的，带点粉色，一舔小静立刻有酥麻感，于是我嘴上不停的舔着小静的敏感带，下半身仍不停的抽插着小静。&lt;br&gt;小静再也忍不住的大叫了出来，然后拼命的吻我！一直叫着哦..哦..哦…好爽!!! 然后故意问说我们在干嘛？我说我们在做爱阿！小静说哦..快…小静好喜欢你的大肉棒…小静好爽..快干我，快干我!!&lt;br&gt;小静跟小蜜算是不同类型的，小蜜在床上时比较不会说话，但还是会舒服的叫着，而小静则是快高潮时会拼命的叫着，然后一直说一些很露骨的话，要来增加快感跟刺激感！&lt;br&gt;由于没有带套，加上小静的小穴又那么紧，我很快就要受不了了！不过想想第一次就给人家内射实在也不好，万一有个意外那就毁了，所以在快要射的时候，我马上把肉棒抽了出来，一滴不露的全部射在了小静的那对雪白的嫩乳上，小静竟然还配合的用胸部夹紧我的肉棒，就像乳交那样的姿势，害我一时之间射的更多了！还射到了小静的脸上。&lt;br&gt;当我不好意思的看着小静时，小静却一脸不在意的用手去抹了脸上的精液，然后放在嘴边用舌头舔了一下，说味道还好嘛..没有想像中的腥..然后又把我的肉棒拿了过去，开始舔了起来。&lt;br&gt;要知道刚射完时龟头是很敏感的，经不起小静这样的挑弄，一阵阵酥麻感弄的我倒是想求饶。不过小静却似乎舔上瘾了，我求饶的问小静说妳不是没多少性经验嘛，怎么乳交、口交妳都会阿！小静调皮的说这三年来我也会看看A片自慰的…然后就快速的舔了我的龟头，在小静这样快速的舔弄下，我竟然直接射了出来，这次直接射到了小静喉咙深处，但小静仍然不想停下来，还在继续的舔。我跟小静说，真的不行啦！龟头太敏感了！小静才终于将龟头吐了出来，笑着说爽不爽？&lt;br&gt;后来我带小静到了浴室去洗澡，小静这时抱着我说她当时在车上摸到我的肉棒时就觉得好像很大了，没想到把我内裤脱下来时才知道比她想像的更大更粗，当时她还真的没勇气坐进去呢！因为怕痛死了！我笑着说哈哈，是妳的小妹妹太久没有做爱了变得那么窄，以后多找大肉棒服务一下就会正常啦！&lt;br&gt;她打了我一下说我不正经！这种事哪能乱找人的！&lt;br&gt;我心想难道这是在暗示我以后还有机会在跟她做爱嘛？我当然喜孜孜的。&lt;br&gt;后来我们收拾好了猫的用品，就跟小静一起把猫送到了她家去。
如果你们要问我还有没有后续呢？我会跟你们说~~当然有啦!!!~~&lt;br&gt;首先还是感谢你们进来支持我的文章，不过故事写的太冗长，看久了就会腻了！所以下一篇，Part 4就是这个真实故事的最终章了！&lt;br&gt;</content></item></essay>