<essay><item><title>广告男〔第二部曲〕(2)</title><author>床上伴侣</author><content>br>在这半露天的浴室中，看着外面下着雪，四周都静得耳膜『喤喤』地响。我望着眼前的玉人倚着后方闭起双眼享受，我觉得很身心舒畅呢，多个月来的烦恼一扫而空。&lt;br&gt;过了一会，雯姐便开始和我谈话起来，问了很多我喜欢做的事，我也关心她工作以外的生活。原来她那次和我之后也尝试过找个男友，但她不愿意和工作有关的人谈恋爱，工作以外的男生都很害怕高攀了她，就连有胆识约会的人也没有。&lt;br&gt;我便说：「如果我不是那次认识妳，我想我也不敢约会妳吧．．．」&lt;br&gt;她笑说：「为什么呢？我平常认真的样子很吓人吗？」&lt;br&gt;「也不是呢，妳的外表又温文又贤淑，但妳毕竟位高权重，也会担心妳不会选择工作低微的我吧．．．」我扁着嘴说。&lt;br&gt;她缓缓地游到我面前，把乳房压着我胸膛，面贴我面地轻声说：「那．．．都只是我的工作吧，是糊口的方式吧．．．我还不只是个有血有肉的女人么？！」&lt;br&gt;我把她拥入怀中，在她耳珠上吻了一下，说：「真的是有血有肉呢．．．也有正常的需要吧．．．不是？？嘻嘻嘻嘻。」&lt;br&gt;她在我面上捏了一下，说：「你很久没了吗．．．干吗对老娘这么色．．．」&lt;br&gt;我把她搂得更紧了，两个人在水中旋转起来，说：「对呀．．．也很久了．．．但看见这样的妳．．．怎能不色呢．．．大美人．．．」&lt;br&gt;她听后很喜欢，便让我继续拥抱，还在我嘴上吻了一下，噢．．．她的嘴和口气都像少女般香甜呢。&lt;br&gt;我正打算启动起来，她却把我推开，接着便起来穿起浴袍，跑进里面，边说着：&lt;br&gt;「小色鬼，快点起来，男子不能浸太久的，影响能力呢．．．」&lt;br&gt;我便只好跟着起来，拿着刚刚又勃起了的肉棒，穿过浴袍入内了。浸过十数分钟温泉，整个人都烫起来，不怕冷了。雯姐也是一样，整个身子都变得白里透红，面上香汗淋漓，更是加添美豔了。&lt;br&gt;我一直跟着她，来到房间的另一边，是个花洒浴室，着脱光浴袍把玻璃门关上开始洗澡起来。我站在浴室内，隔着磨沙玻璃，看着美人的身影在里面动，心中有很多幻想。&lt;br&gt;她见我还在外面站着，便说：「傻瓜，进来吧．．．害羞甚么，来．．．雯姐替你洗身．．．」&lt;br&gt;熟女最可爱的便是知情识趣，甚么应该害羞，甚么应该开放都掌握自如，不会扭扭拧拧。我开门进入，看见满身湿透的美人用欢迎的眼神望着我，女人如果懂得的话真的能令男生完完全全臣服脚下呢！&lt;br&gt;她温柔地替我抹肥皂刷身，在我背后、腋下、胸膛、腿间和下体都乱磨起来。我的肉棒被她以泡沫拨着，不数下又硬起来了，我心中火已起，便回礼地把泡沫都涂到她身上，一只手抚摸她乳房，一只手拨着她的美臀。&lt;br&gt;她推开我的手，专心帮我清洁，说：「不准乱碰，是我给你清洗，不是你替我洗呢！！来．．．乖乖的，不要多手．．．晚点才可以给你．．．」&lt;br&gt;她又跪在浴缸内替我清洗小腿和脚底，是传统日式女性的美德，我从未试过被女生这样服侍，更莫说是全球最大的集团高层呢，我心中又爱又敬了，不理她反对把她拉起来吻了数下。她也没反抗，只是不一会又把我推开，笑着地继续清洗。&lt;br&gt;洗澡后，我俩都换过传统的和服，坐在大厅中，眼前的蒋雯穿起和服更是美得像幅画一般。但温文的外表都是盖不过她内歛的傲气，这点很快便显明了。这刻数名女服务员轮着搬运着个人餐桌和食物桌子，大大小小的餸菜摆好，其中中间的是个小窝，侧边是一些生吃的食材。最后所有的服务员都离开，只剩下一女子，她便开始替我们打开食物的碗盖和食具，但雯姐却用重的语气骂了那服务员数句。&lt;br&gt;那人很紧张地不断点头道歉，但雯姐还是不停地骂，这个威严的她虽然有点吓人，但同时我又觉得无比的吸引，想到这个人只是对我温柔服从，心中的虚荣感也不少。&lt;br&gt;女服务员再道歉一会便起来，哭着跑了出去，雯姐没解释，但很快店主便亲自来了，又道歉了一轮，接着另一个女服务员便赶来。&lt;br&gt;我听见雯姐叫这后来的服务员『京子』，店长说了很长的解释，我当然听不懂，但雯姐渐渐便没那么气愤，开始笑起来，还拖着京子小姐的手。雯姐叫店长离开，他便起来把门关上。&lt;br&gt;雯姐对京子很温柔，像在问她近况般。京子是个二十出头的女生，这刻穿着粉红色的和服，她的肤色很白很白像萤光般，颈上的肤色几乎和白色内衣领一般白，手指又长又幼。她面上涂了少许的胭脂加上粉红色的口红，和肤色衬托起来，好不甜美。&lt;br&gt;二人说话间，雯姐一直拖着京子小姐的手，二人说了好一会，雯姐终于介绍了：&lt;br&gt;「子乐，这位是京子，她是我专用的服务员，每次都是她照顾我的，我们住在这里一晚，所有需要的东西都直接找她吧，她在北京住过两年，懂得些少中文，但要说普通话了．．．」&lt;br&gt;后来雯姐解释，原来起初来的服务员搞错了，以为是自己是我们的服务生，当雯姐问她为什么京子不来服务我们，她还说不知道，当中语气不够礼貌，雯姐便骂她两句。到后来店长知道了，便立即叫京子从镇上赶回来。这几天京子都请了假期准备大学考试，但知道雯姐来了也立即回来更衣服侍她。&lt;br&gt;我见她们感情很好，便让她们交谈。但过了片刻，京子便把衫袖拉高，开始服侍我们进食。这晚吃的是这里最著名的怀石料理，每道菜式，京子小姐都很详细地用普通话讲解，又替我们煮火窝、添酒等等．．．&lt;br&gt;我们吃过大大小小的十四道主食和甜品后，都很饱满。京子叫人进来把食物拿走时，还接过其中一人手中的长盒子。&lt;br&gt;她先替我们再斟满清酒，我们两人喝了大半支清酒，我早已觉得面红红，醉醺醺了。这刻京子打开盒子，拿出一个日式琵琶，调了音后，便开始独奏。&lt;br&gt;这也是我首次听到日本琵琶演奏，是最传统的和式音韵，很清纯很幽雅，同时又有点忧郁的感觉。她的琴艺很高，独个儿弹奏却彷似数位乐手奏乐般丰富，我望着她弹着琵琶时多么吸引，再望望雯姐面红红地微笑，深觉眼前两个美人都只应天上有，我竟然有幸在此享受，真是此生无憾了！&lt;br&gt;这刻雯姐拿起坐毡来到我身旁坐下，倚着我，拿起酒杯和我干了一杯，我用手把她搂住，享受美妙的乐曲。她身体很热烫，是酒精作用，面上红红的，看起来一点也不像她的年纪，倒像个少女般美豔。&lt;br&gt;听了大约半小时后，雯姐鼓掌起来，我也附和，京子起来鞠躬便离开了。接着两个大婶进来，推开墙身的门，拿出睡榻，熟手地铺设在大厅中，这里当然亦是睡房吧。&lt;br&gt;我俩起来坐到偏厅喝茶，待她们完成后，我们才回到榻榻米上。&lt;br&gt;这刻京子小姐又回来了，我想是她来说晚安吧，她却更换了套鲜红色的和服，进房后便把窗帘拉下，点起小桌上的蜡烛，再把灯都熄了。&lt;br&gt;我也学日本人般鞠躬，多谢她所有的服务，她便起来到门前，但出奇的是她把门锁上，自己还留在这里，跪在我们前。&lt;br&gt;我回头望向雯姐，想问她究竟，但她却站了起来，去到京子面前，递了自己的酒杯给她。京子喝了一杯后，雯姐又再斟，来回间京子喝了五杯清酒。&lt;br&gt;接着的事便令我呆了。&lt;br&gt;雯姐轻轻拖着京子的手，把面靠向她，在她嘴上吻去。京子不单没有抗拒，让雯姐吻了数下后便改为主动，伸手搂住雯姐颈后，和她湿吻起来，这是我首次看见两女接吻，原来是这么美好的，一点也不觉得奇怪。&lt;br&gt;房里灯光幽暗，烛火影照下的两女越吻越烈，期间雯姐还把和服拉高，露出美腿，京子伸手抚摸起来。我看了一会，下体开始硬化，边喝着酒边欣赏这好戏上演。&lt;br&gt;雯姐伸出舌头和京子的舌头捲叠，京子发出轻微的呻吟声，是她开始动情了。雯姐伸手拉开京子腰间的绳带，逐渐脱下她的和服。红色外衣脱下，里面是白色的和色内服，但从这角度看，却能看见京子里面是真空的，没有胸围和内裤呢。&lt;br&gt;雪白的肌肤在这里亮了起来，我看见她的乳头又细又粉红，是少女的美乳。她俩起初全没理会我，只是尽情享受对方。但吻多一会后，雯姐的眼角看过我这边来，边吻边闪着瞇眼，挑逗着我。&lt;br&gt;我的下体经过早前多次的诱惑早已蠢蠢欲动，这刻更已是完全勃起。我见她们玩得兴起，便伸手到自己那里拨弄起来，真舒服呢。&lt;br&gt;突然雯姐在京子的耳中说了句话，京子便起来，行到我面前跪着，把和服完全脱下。我望着眼前的雪白玉人，也不知眼睛应该从那里先欣赏。她却主动捉住我的双手放在她双乳上。&lt;br&gt;软肉在手，京子的乳房虽然没雯姐的丰满，却嫩滑多呢！！我温柔地爱抚，她便闭上眼睛，露出享受的表情。我望过去雯姐那边，担心她起醋意，但她却瞇起双眼，温柔地说：「宝贝．．．不用怕．．．好好享受吧．．．」&lt;br&gt;待我再望回眼前的京子时，她已经来到我胯下，打开了我的和服，替我脱下内裤。内裤脱下，我便起来坐在矮桌上，把腿张开。京子跪在当中，抓住我充了血的肉棒，望着，还用普通话说：「唔．．．很大呢．．．比起日本人的大．．．含．．．」&lt;br&gt;说后便把肉柱放进口中，温暖立即覆盖我全身，我忍不住叫：「啊～～～～！！」&lt;br&gt;我用手替她解开头上的束发，轻轻弄松，再望向她，原来她的面貌真的很美呢！她边用手拨弄着我那里，边把头上下摇动吸啜，乐在其中。&lt;br&gt;我实在很久未尝此道，这刻还给这么美的陌生少女服侍，实在没法形容我的快感，只好轻轻按着她的头，摇着腰部接应她的吸啜。我的声音越来越大：「啊．．．啊．．．啊．．．啊．．．哇～～～～」&lt;br&gt;可能是我的声音驱使，京子也开始浪起来，边用手把垂下来的长发拨到耳后，边加速手上的拨弄，又用纤细的指头在我春袋上轻轻抓刮，舒服得我差点走火。&lt;br&gt;我立即转过姿势，要她坐在矮桌上，把一只美腿竖起，让下体展现出来，我把鼻子放到那里，是很不同的味道，日本人吃的东西不同所以味道也很不同。京子小姐的淫水味道很清香，但带点鱼腥味，很好吃。&lt;br&gt;我把整个口放到她的阴唇去，用手指震动她的阴核，又用舌头伸进她唇中，她很喜欢这个配搭，便叫起来：「噢．．．啊．．．啊．．．唔！！！！揭么滋呢！！！」&lt;br&gt;我边吃着边把手捏住她的屁股，她启动起来，把腿劈开，手中还抓住自己乳头。我忙着时望向上面的她，想不到刚才那么正经的才女乐师这刻会如此放荡，女人无论是谁都也喜欢性爱的．．．不对吗？！！&lt;br&gt;我好好吃了一会『日本餐』后，便站起来，又让美女可以吃吃肉棒，她自然地接手开始动起来。这刻她刚才的清酒开始起作用，见她本来雪白的面色变得红润，吃肉棒的表情变得很凶，又伸出舌头把龟头的边边舔干，表情淫秽。&lt;br&gt;我全情的投入，突然想起冷落了雯姐，心感歉意，望过去，却见她早把和服张开内裤脱掉，依着木门，用手指让下体享受了。雯姐望着我们交欢，自己却放任地在肉唇上乱拨，从我这边也能听到水声呢。&lt;br&gt;京子见我望了过去，心中竟然有点醋意来，便发劲地吸啜着我，我立时又给她迷住了。她以为我喜欢看雯姐自摸，便边含着我边用手插弄自己，又发出淫荡的呻吟声：&lt;br&gt;「噢～～噢～～唷～～唷～～啊呀！！！」&lt;br&gt;少女的骚叫把我下体弄得逼压起来，差点要洩了，京子也知道，便从和服袋中拿出安全套，用口撕开了包装，把套含在口中，连套把我的肉棒吃下，这样带套的方法我倒没试过，又暖又爽！！&lt;br&gt;京子吐出肉棒后，便平躺到地上，把腿张开，用手指拨开肉唇，满脸慾望，轻咬嘴唇。我用手把套再拉好些，望着地上最原始的诱人姿势，心想任何男性看见这个美女的姿势都肯定没法抗拒吧！！&lt;br&gt;我跪在京子胯前，再看看雯姐那边，她满头大汗，手指玩弄的下体早已湿透了，很多淫水滴在地上，面上表情辛苦，皱着眉但眼中的慾火焚烧，像在说，快点插她吧！！&lt;br&gt;我却突然转过身，快步来到雯姐身前，拉着她的小腿也让她躺卧下来，我轻轻推开了她拨弄着的手指，二话不说的把硬透的肉棒塞进她湿润的肉唇内，她还不及反应便叫了出来：「哎哟～～～～～～噢！！！！！！啊！！！！！！」&lt;br&gt;我整个下身都压在她身上，把肉棒直插入底，她深深感受到虚穴完完全全被填满，心中舒畅得不能掩饰，只懂得浪叫起来：「噢！！！噢！！！噢！！！噢！！！」&lt;br&gt;我又何尝不是舒服得体毛竖起，下身自然地动起来，望着躺在我下面衣衫不整的雯姐，我便和她接吻起来。她肉体饥渴着男性，把我的唾液当成美酒般吃下，还用舌头舔向我鼻子好让我能闻到她口中的味道。&lt;br&gt;我很喜欢熟女的体味，嗅下后，肉棒更是胀大，每下抽插都令她浪叫着。&lt;br&gt;京子不料我会走到雯姐这里来，这刻慾火烧起了不扑熄是不可能的，便爬过来从后搂住我，把湿淋的肉唇压在我小腿上，利用我抽插时的去势连带磨擦她的私处。&lt;br&gt;雯姐享受了片刻，便稍为回魂，见我在疯吻着她自己，便娇</content></item></essay>