<essay><item><title>秘书的成长之路(10)</title><author>床上伴侣</author><content>把郑经理的阴茎吞入口中，陈静终于也体会到了身体同时容纳两根肉棒的滋味。下身插着的粗大的阴茎不断在自己娇嫩的阴道中进进出出，男人有力的撞击让自己的身体也随之晃动着，强烈的刺激让陈静无法忍受，极力想高声叫出来，可小嘴也被一根粗大的阴茎填满，郑经理还前后抽动阴茎，直把自己小嘴当下身小穴般抽送，因此只能发出「唔唔」的声音。&lt;br&gt;偏生婷婷到现在还不安分，整个人跪趴在床上，一手抓着自己一只饱满的乳房揉捏，小脑袋垂在自己胸前，伸出舌头在自己另一只乳房乱舔，陈静哪里受过这样的刺激，可心中的兴奋此时却无从发洩，整个身体此时都忍耐地颤抖起来。&lt;br&gt;把陈静一对饱满的乳房狠狠蹂躏一番，婷婷恋恋不舍地抬起头，在陈静耳边说道：「陈姐，是不是很爽啊？！」&lt;br&gt;尽管心里千般同意，可陈静也只能发出唔唔的含混不清的声音。&lt;br&gt;似是明白了陈静的意思，婷婷嘻嘻一笑，然后换上一副可怜兮兮的表情，摇摇自己翘起的小屁股，抬头对着郑经理说道：「老板，你不要只顾着陈姐嘛，我待会就要去陪杨总了，好舍不得你啊！现在小穴好痒，你快来给我止止痒嘛！」&lt;br&gt;「小妖精，就你古灵精怪！」郑经理把阴茎从陈静嘴里拔出来，起身挪到婷婷身后。&lt;br&gt;嘴里堵着的东西被拿走，陈静不由张大嘴巴，深深地吸了几口气，这时，只见旁边跪趴在床上伏婷婷身体猛地往前一晃，婷婷高高的叫嚷声接着传来：「哎呀！插进来了！唔，好舒服！」&lt;br&gt;陈静知道婷婷后面的郑经理此时必然已经把阴茎插了进去，果然，婷婷的身体紧跟着有节奏地前后晃动起来，耳边再次想起婷婷放荡的呻吟声：「嗯……啊啊……好深啊……好老公……快……用力干我……啊啊啊……好舒服……」&lt;br&gt;婷婷被干的高声浪叫，却仍是不愿冷落了陈静，用一只手撑着身体，另一只手再次伸到陈静胸前，抓着陈静一只丰满的乳房把玩起来，有些奇怪地对着陈静说道：「陈姐，你怎么不叫啊？」&lt;br&gt;陈静此时被刺激地浑身颤栗，自然是希望放声大叫来释放自己无法承受的强烈刺激。可感觉身下的大床晃动的频率不光有着身上杨诚抽送的节奏，眼看着身旁近在咫尺的一对男女交合，陈静张了张嘴，却发不出一丝声音，一张脸憋得通红。&lt;br&gt;「老板，你不会快射了吧！别忘了你等会还要干陈姐哦！」婷婷扭过头去对身后的郑经理说道。&lt;br&gt;郑经理听婷婷如此说话，不由得使劲在婷婷身后挺动几下，自然换来婷婷几声尖叫。郑经理拔出阴茎，伸手在婷婷的小屁股拍了一巴掌：「小妖精，我看你是想让老杨干你了吧！」&lt;br&gt;婷婷跳下床，回头对郑经理说道：「哼！你不还是想着干陈姐！」&lt;br&gt;婷婷抱住仍然在陈静身上抽送着的杨诚：「好啦，杨总，我老板想干陈姐都已经忍不住了啦！我们去一边，不要打扰他们了！」&lt;br&gt;杨诚从陈静身上爬起来，挺着阴茎对着婷婷说道：「老郑忍不住了，那你呢？」&lt;br&gt;婷婷妩媚地对着杨诚一笑：「你说呢！」说着跳起来抱在杨诚身上，伸手抱着杨诚的脖子，双腿勾在杨诚腰间。等着杨诚也伸手把她抱住，婷婷把一只手伸下去，握住杨诚坚硬的阴茎，一抬屁股就把杨诚的阴茎纳入自己身体中。&lt;br&gt;婷婷舒服地长歎了一口气，回头对着郑经理眨眨眼睛：「老板，你还愣着干什么，我陈姐在那空虚得紧呢！」&lt;br&gt;郑经理立即会意，抄起陈静两条雪白的大腿，坚硬的阴茎就再次插了进来。&lt;br&gt;「啊、哎呀！」杨诚的阴茎刚拔了出去，陈静还没来得及体会到那种空虚的感觉，另一根坚硬的阴茎立即填补上来，强烈的刺激让陈静不由得张口叫了一声。&lt;br&gt;看到如此情形，婷婷不由得嘻嘻一笑，扭动身体在杨诚身上套弄几下：「杨总，我们不要打扰他们了，到旁边房间去吧！」&lt;br&gt;杨诚抱着婷婷向外走去，婷婷趴在杨诚肩膀上对床上的两人挥挥手：「两位，慢慢享受啊，我们走了！」&lt;br&gt;房间的门被出去的婷婷带上了，郑经理看着身下有些发愣的陈静，开口说道：「别在意，婷婷就是这样，爱玩爱闹！」&lt;br&gt;说着话，郑经理挺动几下：「好了，只有咱们两个了，现在咱们好好玩玩！」&lt;br&gt;郑经理拉起陈静的小手握在手中，下身挺动，粗长的阴茎慢慢在陈静娇嫩的阴道中抽送起来，嘿嘿笑道：「美人，今晚你是我的了！」&lt;br&gt;感觉自己的阴茎被陈静阴道紧紧箍着，低头看着自己阴茎在陈静迷人的阴户中进进出出，两片粉红色的阴唇随着阴茎的抽送不断外翻，郑经理心里大是满意，开口讚歎到：「真紧啊，小陈，你这个小屄真是极品！」&lt;br&gt;郑经理抽送不停，陈静也轻轻扭动屁股迎合着，微张的小嘴发出一声声销魂噬骨的呻吟：「唔……啊嗯……嗯嗯……唉……呀……啊啊……」&lt;br&gt;郑经理抽送的速度越来越快，陈静的呻吟声也渐渐大了起来：「啊……啊啊啊……啊啊……」&lt;br&gt;抽送一阵，郑经理把阴茎拔了出来，让陈静在床边趴下，自己站在地上，把着陈静圆滚滚的小屁股再次插了进来，继续大力抽送起来，小腹随着抽送不断撞击在陈静白嫩的屁股上，啪啪直响，配合两人交合处「扑哧扑哧」的声音，说不出的淫靡。&lt;br&gt;「啊……啊……嗯……我……受不了……啊啊啊……」强烈的刺激让陈静不由得放声呻吟起来，快感一波波的袭来，陈静觉得自己仿佛大海之中的一叶扁舟，随时都要被吞没。&lt;br&gt;郑经理此时也觉得自己快要射了，把身下的陈静翻过身来，把陈静两条修长的美腿扛到肩上，再次从前面插了进去，开始了最后的冲刺。&lt;br&gt;郑经理双手撑在床上，用整个身体的力量将阴茎一下下用力往陈静身体里顶着，陈静的屁股都已是被干得离开了床面，胸前一对雪白的乳房也随着身体的晃动摇曳着，小脑袋紧紧向后抵在床上，左右乱晃，口里也胡乱地叫喊起来：「啊啊……受不了了啊……啊啊啊……要被干死了……啊啊……好老公……用力……啊……」&lt;br&gt;终于，在陈静高亢的叫声中，郑经理把阴茎紧紧抵在陈静阴道深处，射出一股股的精液。&lt;br&gt;郑经理拔出射精后软下来的阴茎，拥着陈静躺倒在床上，把仍在急促喘息的陈静抱在怀里，一双大手从陈静腋下穿过，抓着陈静胸前饱满的乳房，握在手里细细把玩着：「小陈，和你做爱真舒服，以后跟着我怎么样？」&lt;br&gt;陈静的呼吸慢慢平复下来，听郑经理如此说，知道他不过开玩笑，因此没有回话。再说，就算郑经理说的是真的，她还能真的当真不成？假如真的被人包养起来，那真是一点自由都没有了，等过几年年老色衰了，能落到手里的有什么就真的不好说了，现在自己起码能把实实在在的金钱拿在手中，不比那强上许多？！&lt;br&gt;激烈的性爱过后，两人都很是疲惫，因此也没有多说话，就这样相拥着沉沉睡了过去……&lt;br&gt;火红的夕阳逐渐落了下去，夜色开始笼罩整个城市。&lt;br&gt;陈静站在小屋的阳台上，静静地看着外面的城市，心里一片茫然。&lt;br&gt;想起白天在办公室里，在一场激烈的性爱过后自己趴在杨诚怀里，小心的提出希望过年多放几天假，好回家探望一下时，杨诚痛快的答应。&lt;br&gt;现在已经是腊月中旬了，马上就要过年了，也就是再过几天自己就可以放假回家了，已经离家将近一年了，陈静自然无比思念家里的爸爸妈妈，可是，就在这马上回家的当口，陈静心中却满是矛盾。&lt;br&gt;想起自己这半年来的经历，想起自己从最初为了留在这个繁华的都市一步步的堕落，想起这半年里进入自己身体里的一个个的男人，虽然每一个男人都代表着自己银行卡里的一串数字，可是，此时的陈静心中却充满了无比的悔恨，实在不知道回家后应该怎样去面对自己的爸爸妈妈。一向传统的父母一旦得知自己的这段经历会是什么反应，陈静实在是不敢想像。&lt;br&gt;陈静心里一片混乱，实在不知道自己应该的未来在哪里。望着外面熟悉的城市，陈静却感觉越来越陌生起来，或许，这个城市从未属于过自己，过去是，将来也是。&lt;br&gt;身在这个南方的城市，即使是冬天，天气仍旧算不上寒冷，陈静不过穿着一件白色的长袖紧身棉Ｔ恤，胸前乳房部位高高的隆起，下身穿着一条蓝色的牛仔裤，丰满圆润的屁股被紧紧包裹着，微微上翘，一双美腿笔直修长，简单的装束却很好的勾勒出陈静完美的身材。&lt;br&gt;陈静就这样静静地站着，望着外面发起呆来。&lt;br&gt;忽然，陈静隐约听到身后传来轻微的脚步声，还不等回头去看，就感觉自己的身体被一双有力的胳膊给搂住了。陈静心里大惊，「啊」尖叫一声，扭过头去看，入眼的是一个应该不到二十岁的年轻人。&lt;br&gt;「你是谁？怎么进来的？你想干什么？」陈静心中大是惊恐，极力地挣扎着，开口厉声问道。&lt;br&gt;身后的男人却一点也不慌张，扬起一只手，晃动手上一串亮晶晶的钥匙：「怎么进来的？自然是用钥匙进来的！」&lt;br&gt;眼看陈静挣扎越来越剧烈，男人感觉放下手把陈静紧紧抱住，把头凑到陈静耳边说道：「至于我是谁？杨诚是我爸爸，这些知道我是谁了吧！」&lt;br&gt;听闻男人如此说，陈静的挣扎平复下来：「原来是你！你怎么知道这里的，快把我放开！」&lt;br&gt;男人却没有放开陈静，在陈静耳边继续说道：「嘿嘿，我当然知道这里！放开你？事情还没做完，怎么能现在就把你放开呢？！」&lt;br&gt;说着男人就把陈静的身体抵在阳台的半墙上，一双大手也复上陈静胸前的高耸，大力揉捏起来。&lt;br&gt;「啊！你干什么，快放开我！你不能这样做！你知不知道我和你爸什么关系！」陈静终于觉得事情超乎了自己想像，再次距离挣扎起来，可身体被身后的男人紧紧搂住，怎么也挣脱不开。&lt;br&gt;「哼！干什么，马上你就知道我要干什么了！什么关系，我当然知道你们什么关系！我怎么不能这么做了，我爸的哪个秘书我没有干过？！你以为今天我来这里我爸不知道么？！」&lt;br&gt;身后传来男人的话语如同五雷轰顶一般，陈静停止了挣扎，一张小脸变得雪白，有些木然地回过头去：「你说什么？！」&lt;br&gt;「嘿嘿，我说的你刚才不都已经听到了！」男人却是无暇顾及陈静的脸色，眼看怀里的陈静停止了挣扎，已是伸手去扒陈静的牛仔裤。&lt;br&gt;陈静木然地回过头，望着下面离的老远的地面，一颗颗滚烫的泪珠夺目而出，滴落下去，一点点消失不见。&lt;br&gt;陈静任由身后的男人解开牛仔裤的扣子，把牛仔裤连同内裤一起扒到自己腿弯处，感到一根滚烫的东西顶到自己屁股上……&lt;br&gt;「啊！」陈静皱了下眉头，男人的已是迫不及待地插了进来，陈静心里完全没有准备，尚未完全润湿的阴道传来一阵疼痛。&lt;br&gt;身后的男人已经迫不及待地抽送起来，陈静趴在阳台的半墙上，一脸木然，皱着眉头，任由身后的男人动作着，一声不吭。&lt;br&gt;虽然陈静心里不愿，可身体仍然自己做出了最忠实的反应，下身渐渐开始分泌淫水。娇嫩的阴道越来越湿滑，阴茎的抽送也越来越顺畅，最初的疼痛消失，一阵阵的快感直冲脑际，陈静紧紧抿住嘴唇，极力忍耐着，仍旧一声不吭。&lt;br&gt;男人紧紧抱住陈静的小屁股，在陈静身后用力冲刺着，小腹击打在陈静屁股上，啪啪直响，白嫩的小屁股被撞击的红了一片。&lt;br&gt;终于，男人把阴茎紧紧抵在陈静阴道深处，射精了。&lt;br&gt;射精之后，男人仍旧把阴茎插在陈静身体里面，把陈静搂在怀里，双手握住陈静胸前的双乳，慢慢把玩着：「真爽啊！你的小屄真够紧的！老爸眼光真不错，你这个秘书真是极品啊！」&lt;br&gt;看怀里的陈静没有一丝反应，男人也是心头火起：「肏！不知道让多少个男人干过了，装什么白莲花啊！」&lt;br&gt;说着把陈静拦腰抱起，一边向卧室走去一边说：「骚货，今天晚上一定把你干老实了！」&lt;br&gt;男人把陈静一下子扔到床上，扒光自己的衣服，挺着阴茎上了床。&lt;br&gt;男人把自己的阴茎送到陈静嘴巴：「骚货，来舔！」陈静别过头去，没有理会。&lt;br&gt;男人哼了一声，伸手把陈静的头扳了过来，掰着陈静的下巴就把半硬半软的阴茎插了进去。&lt;br&gt;陈静只觉得嘴里一股腥味，那是阴茎上面残留着男人的精液与自己的淫水的味道。&lt;br&gt;一插进去，男人就在陈静小嘴里面抽送起来，陈静摆头想把口中的阴茎让出去，可被男人紧紧制住，不能如愿。&lt;br&gt;男人的阴茎很快再次勃起，陈静只觉得口中的阴茎越来越长，越来越硬，男人的抽送也越来越深，直顶到自己的喉咙。陈静觉得自己渐渐有些喘不过气来，被顶得直翻白眼。&lt;br&gt;好不容易，男人终于把阴茎拔了出去，陈静连忙张大了嘴巴，大口大口地吸气。&lt;br&gt;「嗯」陈静闷哼一声，男人已经扒光了自己的衣服，架起了自己的双腿，再次插了进来。&lt;br&gt;男人高高架起陈静的双腿，粗长的阴茎在陈静娇嫩的阴道中长距离地抽送着，一边抽送一边喊着：「骚货，我干得你爽不爽？！骚货，叫啊，怎么不叫？！」&lt;br&gt;下身男人有力的撞击让陈静全身都跟着晃动着，粗长的阴茎一次又一次的前进仿佛直顶入自己心里，如潮的快感一波波地袭来，陈静几乎忍耐不住，却仍是满面涨红，极力忍耐，紧紧咬着嘴唇，一声不吭。&lt;br&gt;看到陈静如此表现，男人冷笑一声，继续一口气冲刺了几十下，却是把阴茎拔了出来，躺在陈静身边把玩起陈静胸前丰满的乳房。&lt;br&gt;男人的阴茎骤然拔出，陈静只觉得下身一阵空虚，仿佛心中什么东西给人抽走了，一片空落落的，阴道里仿佛一只只蚂蚁爬过，痒得难受，陈静只得夹紧了双腿，来回绞动，希望能稍做缓解。&lt;br&gt;可男人的大手在自己胸前肆虐，不断揉捏着自己饱满的乳房，男人还把头靠在自己头侧，冲着自己而后轻轻吐气。&lt;br&gt;陈静只觉得心中欲望的火焰熊熊燃烧着，似乎要把自己吞没、焚尽。陈静无法忍受强烈的欲望，不安地扭动着身体，迫切地需要男人的肉棒去填补自己的空虚，替自己来浇灭欲望的火焰。&lt;br&gt;看着陈静的表现，男人知道陈静已经忍耐不住了，起身挺着阴茎在陈静的阴门处一下一下轻轻触碰着：「骚货，受不了了吧！求我，求我干你！」&lt;br&gt;陈静无法忍耐越来越强烈的欲望，闭上眼睛喊到：「快干我，求你干我！」&lt;br&gt;男人终于得意的笑了，「骚货，来了！」说着「噗滋」一声，粗长的阴茎再次全根没入。&lt;br&gt;「啊……」下身的空虚终于被再次填满，陈静深吸一口气，满足地呻吟一声。&lt;br&gt;男人抱着陈静的大腿，再次抽送起来，这次陈静不在继续忍耐，张开小嘴呻吟出声：「啊……嗯嗯……嗯啊……啊啊……」&lt;br&gt;抽送一阵，男人抽出阴茎：「骚货，起来趴下！」&lt;br&gt;这次陈静立即听话地起身跪趴在了床上，把圆滚滚的小屁股高高翘了起来，男人跪在陈静身后，把玩了一会陈静的小屁股，这才抓住两瓣丰满圆润的臀瓣插了进来。&lt;br&gt;男人紧紧抓着陈静的小屁股，一插进来就开始快速的抽送，进行着最后的冲刺。&lt;br&gt;「啊、啊啊、啊啊啊啊啊……」强烈的刺激让陈静发出一声声短促的轻叫，身后男人有力的撞击让身体也随之来回晃动着，陈静渐渐有些支持不住，上半身一点点的向下低去，直到把头深深埋进柔软的大床中，只有圆润的小屁股还在高高的翘着，承受着男人的肏干。&lt;br&gt;终于，在一阵快速的抽送过后，男人紧紧抓着陈静的屁股，把一股股的精液射进陈静身体最深处……&lt;br&gt;男人心满意足地拔出了阴茎，起身穿好了衣服，看着床上跪趴着的陈静，伸手在那高高翘着的屁股上拍了一巴掌：「骚货，这下爽了吧，没事装什么纯啊！」说着向外面走去。&lt;br&gt;此时的陈静，整个人跪趴在柔软的大床上，脑袋深埋在床单里，雪白圆润的小屁股高高翘着，阴部一片狼借，两片粉红色的阴唇微微张开，一股乳白色的精液从中间的肉缝流出，缓缓向下流去。&lt;br&gt;听着男人的脚步声渐渐远去，陈静趴在床上没有动，直到听到房门开启又关上的声音传来，陈静才像失去浑身力气般，整个人瘫软在床上，抓过一只柔软的枕头，把头深深埋在里面，呜呜地哭了起来。&lt;br&gt;不知道哭了多久，陈静才把埋在枕头里的脑袋抬了起来，一双迷人的杏眼此时已经哭的红肿，可是眼神却是前所未有的坚定，今天所遭受到的一切终于让她明白，自己在那些男人的眼中究竟佔据着什么地位，城市的生活或许美好，可却是不属于自己的，在这里，自己永远都不可能有为了。或许，回到家乡，才是自己最好的选择……&lt;br&gt;</content></item></essay>