<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(16)</title><author>床上伴侣</author><content>双手抓紧了红缨的丰润柔滑的屁股，鸡巴在红缨的骚逼里快速的抽插
着，红缨剧烈的娇喘着屁股猛力的上挺配合着二蛋的抽插。二人交合处一片泥
泞。&lt;br&gt;二蛋很久没有操过骚穴了，有些忍不住，于是鸡巴顶在红缨阴道深处不动，
用手轻拨了红缨的大腿一下，红缨收回了双腿，二蛋微微右腿抬起，放在了红缨
腿侧，然后再次抬起左腿，双腿夹住了红缨的双腿，红缨双腿并拢，骚逼更加紧
凑的夹紧了二蛋的鸡巴，丰润滑腻的大腿缝轻轻的夹住了二蛋的二蛋。&lt;br&gt;二蛋双手各抓住了红缨的一只豪乳，屁股在红缨紧闭的大腿上快速前后挺动
起来。鸡巴在红缨的骚逼里随着屁股的挺动快速的刮着嫩肉，二蛋的二蛋随着二
蛋的动作在红缨的大腿缝隙滑动着。此时二蛋的姿势便如一个骑在马上的骑士，
双手紧握豪乳缰绳，鸡巴催动着母马急速奔跑冲刺。&lt;br&gt;红缨的骚逼里的嫩肉被二蛋粗大的鸡巴不时的带出回缩，粗硬的鸡巴毛刮着
阴蒂，阵阵快感袭来，红缨不管不顾的高声叫了起来。&lt;br&gt;二蛋慌忙俯下身子，用嘴堵住了红缨大张的嘴巴，舌头探了进去，在红缨嘴
里快速的搅动着，把红缨的叫喊声憋回了嗓子眼里，发出呜呜的呻吟。&lt;br&gt;红缨头部左右快速摇晃着，想要摆脱二蛋的舌头，好让自己能尽情呼号，可
惜二蛋嘴唇紧紧跟随，红缨被憋得面红耳赤。双腿环绕住二蛋的腰身，用力的搅
在一起，双手指甲更是用力抓挠着二蛋的背部，二蛋背部一阵火辣辣的痛疼，估
计是抓破了皮了。&lt;br&gt;二蛋忍着痛，鸡巴更为快速的抽动着，抓住乳房的双手更是用力，红缨在乳
房传来的痛感和阴道传来的剧烈快感之中高潮了，二蛋随着红缨身体的痉挛也将
津液深深的喷入了红缨的阴道。&lt;br&gt;二蛋象洩了气的皮球，一下子倒在红缨的身上，红缨酥胸起伏不已，傲然凸
立的豪乳，柔腻挺拔，被二蛋压了个满怀。二蛋下巴靠在红缨的肩膀上，剧烈的
喘息着。&lt;br&gt;红缨的一双星眸畅漾着迷雾般的春水，几缕由于激烈运动散落下来的黑亮秀
发汗腻腻地黏贴在细嫩的肩颈和丰满的胸脯上，让那娇润滑腻的肌肤更显出一抹
怵目的雪白柔滑。&lt;br&gt;强烈的快感之后红缨仍紧紧的抱着二蛋的背部，那双笔直修长、丰腻圆润的
大腿仍然亲暱地缠绕在二蛋的腰间，夹得那么用力，好像根本不舍得放开般。&lt;br&gt;激情之后的平静和温柔，正一点一滴地慢慢融入他们的心田，过了许久，二
蛋才艰难地抬了下身子，轻轻地抚摸着红缨柔软的秀发，红缨胸前那粒凸起还是
那么坚挺，虽然一对饱满的玉乳被他压在胸下，似乎仍能感觉到那两粒突起的柔
韧。&lt;br&gt;「缨子，你放松些吧，我的腰都快被你夹折了。」依然回荡在激情馀韵之中
的红缨稍稍回复了一些神志，滚烫的脸颊埋在二蛋的怀里。「噗哧」地笑了起
来，两条丰腻雪白的大腿放松下来，却又立即贪婪地用小腿绞住了二蛋的双腿，
根本不放他从自己身上下来，娇嗔羞喜的说道：「你个坏蛋，我的豆腐你是吃足
了。」&lt;br&gt;娇嗔甜蜜的语气中，柔软的嘴唇触到二蛋的胸口，红缨说话时喷出的滚烫气
流，弄得正处于敏感状态的二蛋乳头痒痒的，胯下的鸡巴腾的再次勃起，硬硬的
顶在红缨的小腹，红缨感觉到二蛋的坚硬，又喜又惊，翻身推倒二蛋，一抬屁股
便跨在了二蛋的大腿上。&lt;br&gt;红缨屁股稍稍抬起，把臀下的鸡巴抓了上来，低头细细的看着，二蛋的鸡巴
刚从红缨的阴道出来，鸡巴上还带着红缨的蜜汁，龟头紫亮鸡巴上的青筋如蚯蚓
般凸起盘绕在鸡巴身周。&lt;br&gt;如此粗大的鸡巴，刚才竟然能进入自己的小穴里，红缨不由的暗自佩服不
已，看来女人的骚逼是松紧带，不论多大多粗的家伙都能进出自如啊。&lt;br&gt;红缨往前一抬丰臀，握着二蛋的鸡巴对准了骚穴口，慢慢的再次插入进去，
屁股缓缓的坐下，那股充实的胀满感瞬时间弥漫全身。&lt;br&gt;二蛋一手抓揉着红缨的屁股，一手搓揉着红缨圆润丰满得不像话的乳房，拇
指和食指更是夹住了红缨的乳头轻轻捻动着。&lt;br&gt;红缨的骚逼感觉到二蛋的鸡巴在嫩肉里跳动着，那股难忍的瘙痒不由的让自
己屁股扭动，想让二蛋的鸡巴刮拭痒处，结果不仅痒未止住，更加酥麻的快感快
速传来。屁股摇摆得更加快速起来。&lt;br&gt;二蛋双腿微曲，双手抱住了红缨的丰臀，屁股快速的上挺，鸡巴在红缨的骚
穴里进进出出，红缨身子后仰，双手抓住了二蛋的双腿，屁股随着二蛋的顶挺前
后研磨不已。&lt;br&gt;二蛋抓过一个枕头，垫在自己头下，这样能清楚的看到自己的鸡巴在红缨的
骚穴里快速的进出，那对豪乳随着红缨的扭动，飞甩了起来，在空中划着圆圈。&lt;br&gt;二蛋探出手，一手搭在红缨的大腿上，一手的拇指粘上淫水，快速的在红缨
的阴唇上揉动，随后紧紧的贴在阴蒂上，红缨阴蒂上传来阵阵火热般的麻痒，屁
股更加快速的前顶，同时左右转着圈，让阴蒂在二蛋的拇指上紧紧的研磨着。二
蛋拇指开始快速的揉动起来，红缨的屁股随着二蛋的拇指揉动不时变换着屁股的
研磨方位。&lt;br&gt;引逗得红缨娇喘不已的，窃笑着看着纯情氾滥的红缨，红缨嗔怪的娇嗯一
声，扑到到二蛋身上，用拳头不轻不重的捶打着二蛋的胸口。&lt;br&gt;「你个臭小子，敢挑逗我。」说着一口吻上了二蛋的唇，舌头探进了二蛋的
嘴里，丰臀快速的在二蛋的鸡巴上吞吐着。屁股猛力的撞击二蛋的大腿，发出诱
人的有节奏的啪啪声。&lt;br&gt;二蛋激烈的回吻着，二人的舌头交缠在一起，双手抱着红缨的屁股配合着用
力上顶着屁股，让鸡巴更加深入的进入红缨的骚逼，手掌不时的拍打着红缨丰满
圆润的肥臀。&lt;br&gt;再次的高潮随之袭来，二人喘息着，交颈而卧，男人刚刚从极乐销魂中醒
来，总是有些疲倦懒动的。而这时候，偏偏女人的话也是最多的时候。&lt;br&gt;「二蛋，有没有想过娶我？」红缨头枕在二蛋的胳膊上，脸蛋埋在二蛋的胸
口，手指在二蛋的胸口无意识的滑动着。&lt;br&gt;「你都结婚了，还问这话。」二蛋被红缨的双腿紧紧夹住的大腿在红缨的骚
穴上揉了揉，那从茅草让二蛋的大腿痒痒的。另一条腿跨在红缨腰上，脚跟在红
缨的屁股沟里沿着屁股沟上下滑动着。&lt;br&gt;「唉，我这婚结的还不如不结婚了呢。」红缨歎了口气，搂着二蛋的双手紧
了几分。&lt;br&gt;红缨大学毕业后，便一直跟大学生同居，直到前年大学生要提干当副科长，
再如此下去不行，二人才领证结婚了。&lt;br&gt;大学生会来事，在局里溜须拍马很有一套，很招领导喜欢，很多事情都交由
他去处理，哪里有酒局，哪里有牌局都要带着大学生，大学生更是随叫随到，时
间久了，这夫妻间的关系慢慢的就出现了变化。&lt;br&gt;大学生长得也算帅气，局里新分来一个女的，老公在国外读博士后，是省里
某个领导的亲戚，风骚的很，大学生不久便跟这女的勾搭在一起，回家的时间更
少了，红缨几乎天天独守空房，这事大学生家里都知道，说了大学生几次，刚开
始还老实几天，可过后依旧我行我素。&lt;br&gt;大学生家里也盼着早点抱孙子，可总不在一起的两人怎么就能有机会怀孕。
有段时间那女的老公从国外回来，加上家里催得急，大学生也努力耕耘了一段，
红缨怀上了，可是却是宫外孕，医院检查红缨还得了性病，这下可就害苦了红
缨，输卵管坏死了一边，只有切掉。&lt;br&gt;性病是大学生传染给红缨的，大学生又是由那女的老公传给她又传给他，这
样一来，事情闹得有些不好处理，大学生家里觉得对不起红缨，也便不再催着他
们要孩子了。连带着对大学生也不管了。&lt;br&gt;俩人更是话都不说，要不是大学生家里原因，离婚面子上过不去，俩人早都
去办了手续。两人现在都不住一起，各过各的谁也不管谁。&lt;br&gt;「二蛋，我也不想你真的娶了我，只想你每个月能有几天陪陪我，好吗！」
红缨说着已是泪水涟涟，二蛋痛惜的搂紧了红缨，抚摸着红缨的翘臀，低头亲吻
着红缨的秀发，「嗯」了一声。&lt;br&gt;红缨开心的往二蛋的怀里钻了钻，轻轻的咬了一口二蛋的胸口，「有这份心
就行了，二蛋。」&lt;br&gt;二蛋心里一痛，突然想起了杜薇薇。&lt;br&gt;红缨在二蛋怀里躺了一会，起身坐了起来，「我回房间了，你睡吧。」说着
爬下了床，围上浴巾，俯身吻上了二蛋的唇，二蛋刚想回吻过去，红缨却张嘴在
二蛋的唇上咬了一口，然后吃吃笑着跑了。&lt;br&gt;二蛋摸着被咬破了皮的上嘴唇，有些癡了。&lt;br&gt;第二天，刘娜几人看着嘴唇破了的二蛋大笑不已，哥几个心里明白二蛋昨天
干了些什么，二蛋虽然尴尬，但也不去解释。&lt;br&gt;红缨送几人回油田，最后送二蛋到单身公寓，二蛋下车时，红缨拉住坐在副
驾驶座上的二蛋，从包里拿出一部手机，递给了二蛋，这是红缨一早跑去买的一
部摩托罗拉翻盖，电话卡已经安好了，教会了二蛋怎么用，二蛋打开电话薄，里
面只有一个号码。&lt;br&gt;「这是我的号码，空了就给我电话，记得第一次充电要充１２个小时。」红
缨凑过头去，二蛋左右看看没人，快速的在红缨唇上亲了一下，推开车门下了
车。红缨倒好车，冲二蛋摆了摆手，做了个打电话的手势，开车走了。&lt;br&gt;「二蛋，在干嘛呢？」几天后，红缨给二蛋打来电话。&lt;br&gt;「无聊，在打游戏呢。」二蛋按了游戏机的暂停键，接了电话。现在油田的
活越来越少，成天整改休息。&lt;br&gt;「你个臭小子，怎么不给我电话，非要我打给你。」红缨嗔怪着。&lt;br&gt;「我这不是不太会用嘛，再说了，我哪里知道你什么时候有空。」二蛋摸出
根烟点上。&lt;br&gt;「算了，不跟你小子说了，我一会过来接你。」红缨显然拿二蛋没办法。&lt;br&gt;「啥事？」二蛋想到红缨那妖孽般的巨乳和红缨丰满滚圆的翘臀，心头一
热，鸡巴立正了。&lt;br&gt;「好事，给你介绍个女朋友，你小子可别到时候媳妇娶进门，我这红媒丢过
墙啊。」红缨说的不像是打趣的话儿。&lt;br&gt;「啊，谁啊？」二蛋并未当回事情，介绍女朋友给自己的多了，不是自己不
想，而是心里放不下杜薇薇。&lt;br&gt;「魏璇。」&lt;br&gt;二蛋愣住了，那个眼睛大大的，身材高挑一头披肩长发看着清纯，却热辣得
很的女孩子浮现在二蛋的眼前。&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
以下不算字数：&lt;br&gt;有朋友对杜薇薇的情节不理解，其实，这是本人内心的一个痛，杜薇薇取自
我的初恋，里面的情节大部分是真实的，可遗憾的是本人当时单纯的没有真的上
了她，这里所说的没有真的上马，是说的生殖器官真正的进入。其它如全裸抚
摸，口交都有了。&lt;br&gt;吊打那段也是完全真实的。在油田的部分已经结束了，留下杜薇薇的回忆给
自己吧。
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
（八）&lt;br&gt;「小璇可是家里的小公主，你个臭小子，可不能欺负人家哦。」红缨喝了口
咖啡。&lt;br&gt;二蛋坐在沙发上，有些手足无措，这还是二蛋第一次相亲，以前跟杜薇薇是
在鸿雁往来中慢慢确定的关系，后来兄弟几个也介绍过，但二蛋都没去见面，这
次红缨从宿舍硬拽着二蛋过来，二蛋脑子里都还是空白一片。&lt;br&gt;按二蛋的想法，红缨跟丈夫关系已经到了如此地步，离婚是早晚的事情，自
己跟红缨从小一块长大，又有了那天酒店的事情，红缨只要一离婚，自己就会提
出来娶红缨，可也不知红缨是如何想的，非要介绍魏璇给自己。&lt;br&gt;「缨子，魏璇，我丁学斌就是一普通的工人，你们地方上不是讲学历吗，我
就是一职高生，魏璇家里环境好，我可配不上。」二蛋是豁出去了，说完点上根
烟，深深的吸了一口，在沙发上抻了抻紧张而有些发硬的腰身。&lt;br&gt;「你把我们家小璇看成什么人了。」红缨放下咖啡杯，坐直了身子，冲着二
蛋直瞪眼。&lt;br&gt;「再说了，你在油田有什么好的，成天无所事事，你知道现在地方上都变成
什么样了吗？」红缨瞟了一眼翻着时装杂志，小口喝着咖啡的魏璇一眼，「你会
用电脑吗？你会上网吗？」&lt;br&gt;「用那玩意有什么用，不顶吃，不顶穿的。」二蛋嘴里还挺硬气。&lt;br&gt;「不顶用？知道吗？不会电脑，就是一二等文盲，成天闷在那个一滩死水样
的圈子里，就知道喝酒打架，讲哥们义气，早晚成一废物。」红缨气哼哼的，胸
前那妖孽般的隆起随着剧烈起伏的胸口，一颤一颤的，二蛋看着眼热不已。&lt;br&gt;红缨抬头看见二蛋盯着自己的胸口，脸上一红，瞪了二蛋一眼，作势端起咖
啡，喝了一口，急了些呛得咳嗽起来。&lt;br&gt;「学斌，」魏璇放下时装杂志，精致如瓷器般的面颊有些微红，「是我托嫂
子跟你说的，我喜欢你，不为别的，就是因为你骨子里的侠义心。」魏璇正了正
身子，伏在咖啡桌上，紧盯着对面的二蛋。&lt;br&gt;二蛋被魏璇如此近的紧盯着，有些不好意思，摊靠在沙发的背脊不由得</content></item></essay>