<essay><item><title>和姐姐的朋友发生了性关系(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;开学后，因为我骑车上学的路上会经过姊姊的学校，所以几乎每天都顺路载
她去学校，以致她许多朋友都看过我了，虽然都只是停车时短短的见到几秒，但
是看的出来她很多朋友都是正妹阿，不对，应该说是正姐，因为都比我大一岁一
上。&lt;br&gt;不过没关系，年龄不是问题大概也是因为这样，所以到了中秋她们班要出来
烤肉的时候，老姐居然找我一起去，我那时候跟我们班的都还不熟，所以也就答
应该她一起去玩那天，也是一样，我骑着我的咘咘，载着姐姐去跟她朋友们会合，
在集合点我突然感觉到自己有种被利用的感觉，因为在那边几乎每台车都是成双
成对情侣档，只有少数几台是女生载女生的，难道我是被抓来当男朋友的吗？&lt;br&gt;在十台车都集合完毕之后，就浩浩荡荡的出发了，目的地是乌来在路上我观
察了一下，除了我们以外的九台车，有七台是情侣档，另外两台是女女配，但是
很可惜都带着口罩，看不清楚长相，不过有几个穿着短裙短裤的露出雪白修长的
双腿，也给了我无限的想象空间，更期待他们脱下口罩之后的样子。&lt;br&gt;刚开始路程内，原本还没什么动静，姐姐像平常一样的握着把手，但是在停
第一个红绿灯的时候，我们左右两边停了两台情侣车，年轻情侣骑车，通常都是
女的抱住男的腰部，男的在停车的时候手在女生的腿上游移，我们左右两台也不
例外。&lt;br&gt;而就在这时候，老姊原本抓的把手的双手突然转来抱着我的腰，整个人也趴
到我背上，看来老姊果然是把我抓来冒充男友机车再起动之后，我就问老姐「你
今天是找我来顶替男朋友吗？」&lt;br&gt;「你…你想得美勒。」嘴上虽然这么说，但是声音却让我感觉到她的心虚。&lt;br&gt;「真的吗？那我等下就叫你姐姐啰。」&lt;br&gt;「喂……」老姊因为被我抓包，有点尴尬，「你都知道了还要破我梗，帮你
姊姊演一下不行吗？」&lt;br&gt;「行行行。」我正得意中「那至少跟我讲一下来龙去脉吧。」&lt;br&gt;原来老姐虽然是读女生居多的护理学校，但大概因为太漂亮了吧，还是吸引
到许多外校的男生们前来追求，自从之前几次我载老姊去上课的时候遇到了几个
他同学，许多人就纷纷开始传说老姐交了男朋友，也很多人上老姊的网志、布洛
格去求证，老姐为了摆脱这些烦人的苍蝇，所以就宣布说他有男朋友了，而且感
情很要好，从此以后他身边的确少了许多苍蝇。&lt;br&gt;但在中秋烤肉这种重要时候，男朋友如果没来，这个谎言就马上破功了，我
是他亲弟弟这件事情，在场只有他一个麻吉知道，也就是其中一台女女配的驾驶
过了几个路口之后，又遇到红绿灯了，这时候我想到反正我现在在演戏，就给她
演的像一点吧，于是便伸手去摸姐姐的小手跟双腿姐也感觉到了，小声的在我耳
边说「连姊姊的豆腐也敢吃，不想活了吗？」
「呵呵！」我也小声的说：「听说我现在是你男朋友喔。」&lt;br&gt;姐被我讲的无法回嘴，但是她抱着我的手却突然用力的捏我肚子，还狠狠的
说「对阿！老公。」&lt;br&gt;接下来的路上我就安分许多了，骑了一个小时后，到了乌来的一条溪边。我
们把车停好，走下通往溪边的石阶，终于到达目的地了。这个时候大概是下午六
点左右，太阳已经快下山了，我们开始努力争取时间，希望在太阳下山前把火生
好幸好，皇天不负苦心人，我们在天色全黑之前把火生好，食料也准备好。&lt;br&gt;因为人数众多，所以我们分成三炉来烤，我们这炉有我、姐、姐的那个麻吉
和他载的、还有一对情侣档，我们六个就这样围着烤炉开始烤肉了这时候大家就
开始烤东西来吃了，在等东西熟的这段时间，大家开始自我介绍姐的那个死党姓
林，单名一个云，还真是有个性的名子，更让我佩服的是，穿着打扮非常男性化，
剪个到肩的短发（类似Ｆ４的长度）。&lt;br&gt;另一对情侣，男的叫小陈，社会人士，听说是科技业，长相穿着都颇老气，
但是一百九十公分身高，就足够让人对他另眼相看（足足高了我五公分）女生叫
郭郭，我姐的同学，有着一张可爱的圆脸和丰满的身材上面几个在以后的故事中
会再出现，现在只是配角，所以简单描述一下，接下来这位才是这集的女主角。&lt;br&gt;雅蓉，她有着一头栗子色的长发，标致的五官，性感的身材，而且重要的是
她穿着超辣，一件细肩带小可爱外面披着一套小外套，在配上超短的牛仔短裙，
加上黑色短丝袜，看了整个就是想喷鼻血。&lt;br&gt;在所有人都介绍完后烤盘上的东西也都差不多能吃了，我很有绅士风度的让
女生们先吃，姐姐这时也不时的拿些东西来喂我吃，在烤肉过程中我不断找话题
跟雅蓉聊天，想跟她多认识认识发现到她这个人满活泼的，很好相处，不过他似
乎只把我当成同学的男朋友，并没有什么特别的。&lt;br&gt;感觉大概过了一个多小时吧，我这时候突然想上厕所，所以就站起来，跟姐
说我要去找一下厕所。而在旁边的雅蓉，听到我要找厕所，就说她也想去，叫我
带她一起去，我当然是说ＯＫ啰。&lt;br&gt;就这样我们两个摸黑走上了石阶，在马路上就有一家餐厅，我礼貌性的问老
板能不能借个厕所，没想到老板居然说要收钱，一个人二十块，天哪！简直就是
趁火打劫。&lt;br&gt;这时候雅蓉手伸进口袋准备掏钱了，我看到后马上握住她的手，她疑惑的看
了我一眼，我对她摇摇头，暗示她不要付这种钱，这时候她脸上露出很急的表情，
也是在暗示我她快忍不住了，这时我牵着她的走就往外面走，走出店门口后她就
问我「现在勒？」&lt;br&gt;「刚刚我有看到公厕的招牌，走吧，我载你。」&lt;br&gt;我载着雅蓉穿过了漆黑的道路后就来到了乌来区公所前面的公厕，我把车停
在路边，不过呢，只看到招牌，完全没看到厕所在哪，我们两下车找了几分锺，
终于找到了，原来在一个停车场的最里面停车场里面空无一人，也没有管理亭，
走到中间的逃生指示灯发出幽暗的绿光，雅蓉往停车场那边看一眼后就说「阿杰，
我们还是回去好了」&lt;br&gt;我笑笑的看着她几秒，知道她一定是害怕了，想不到她这么胆小。「来！有
我在，别怕」说完我就牵着她的走往前走。&lt;br&gt;「走慢点啦，别走那么快。」雅蓉说着说着，整个人都贴到我身边，不知道
是不是故意的，她的胸部也刚好靠在我手臂上，让我感觉还满爽的我们两慢慢走
到了厕所，男生厕所的速度总是比女生快一点，我出来后决定吓她一下，就先到
阴暗的角落躲起来。&lt;br&gt;没多久，雅蓉出来了，她大概以为我还在里面，所以先在洗手台梳洗一下、
照照镜子，没多久她就发现不对劲了，怎么会这么的安静，探头往男厕一看，里
面居然没人，这时候他有点慌了，一个人摸着墙慢慢走到停车场看看「阿杰，别
闹了，快点出来啦，人家会害怕。」&lt;br&gt;雅蓉小声的说，并摸着墙前进当她走过我面前的时候，我才慢慢从她后面出
现，轻轻的拍一下她的肩「嘿！找我ㄚ。」&lt;br&gt;这个小动作却让雅蓉整个人吓了一大跳，她马上转过身来「喂！」边说边用
她的小粉拳垂我的胸口「你很坏耶，干嘛吓人家。」&lt;br&gt;「呵呵！开个玩笑的，别生气吗？」&lt;br&gt;「吓死我了啦！」她继续捶着我。&lt;br&gt;「对不起啰，我来补偿你一下吧」我说着。&lt;br&gt;「不用了啦，没关系，回去了吧。」她说完就很自动的牵起我的手来准备离
开。&lt;br&gt;不过这时我却把她硬拉了回来，这时雅蓉重心不稳整个倒在我怀中，我一手
握着她的手，一手搂着她的腰说：「不，一定要补偿一下。」&lt;br&gt;我说完就吻上她的唇，她被我突如其来的举动给吓的不知所措，傻傻的楞在
那边给我亲吻了几分锺后我才放开她。&lt;br&gt;「阿杰，你刚才在干什么？」雅蓉一手摸着自己的嘴唇，有点不敢相信个看
着我说。&lt;br&gt;「我在补偿你，跟你道歉ㄚ。」现在回想起来，我自己都觉得自己好无赖「
喜欢吗？」&lt;br&gt;「我…我不知道。」雅蓉依然很错愕。&lt;br&gt;「不知道？那就再来一次吧」说完我就马上把她搂过来在深深的一吻。&lt;br&gt;这次雅蓉依然没有拒绝我的意思，于是我就更进一步，让我的舌头钻进她的
小嘴内，她一开始有点抗拒，但没几下，她的小舌头也开始跟我打起舌战了，我
看她已经被我俘虏了，一手搂着她的腰，另一手隔着她的小可爱搓揉的她的胸部。&lt;br&gt;这时她也轻轻的呻吟了起来，我看时机差不多了，可以跟她来一场停车场大
战，就将她整个人抱起来，准备放到旁边那台车的后车箱上好好的肏一番只不过
没想到那台车居然装了警报器，我们俩一碰到那台车它就大声作响。&lt;br&gt;我们俩都被吓了一大跳，这时雅蓉恢复了理智，羞红着脸跑出了停车场，而
我呢，在触动警报器的那瞬间就已经软掉了，也只能摸摸鼻子的走了我到外面的
时候雅蓉已经带好安全帽坐上我的后座等我了，回溪边的路上她问我「如果刚才
警报器没响的话，我们会发生什么事吗？」&lt;br&gt;不知道她是天真或是白癡，还是在给我装傻「这个吗，很难说，我也不知道
耶。」要装傻？大家一起来。&lt;br&gt;「你常用这种方式跟女生道歉吗？」她又问。&lt;br&gt;「那可要看情况啰。」我说：「要看对方是不是个美女。」&lt;br&gt;「呵呵，所以说我是个美女啰。」她得意的说着。&lt;br&gt;「当然啰。」&lt;br&gt;就在我们简短的对话后，我们又回到了溪边从马路上看下去，很明显的看到
三团火光，不用问，就是我们的人了我们又再度归队之后，同伴们关心的问说怎
么去了这么久。&lt;br&gt;我们先是抱怨说上面的餐厅趁火打劫，再说公厕那边阴森恐怖，所以害我们
拖了这么久，至于后面在停车场那段，我们两个都很有默契的省略掉了。这时候，
大家也差不多吃饱了，炉火继续让他烧，就有人来提议讲鬼故事，男生们很兴奋，
女生们则说怕怕，但是没说不要喔。于是我们二十个人围成一圈就开始轮流讲鬼
故事了。&lt;br&gt;来的这几个男生除了我是学生以外，其他不是社会人士就是正在当兵，他们
讲的也不外乎军中鬼故事，女生们讲范围的就比较广，有医院、学校、宿舍，当
然最恐怖的是宿舍啰，因为毕竟是住的地方，就这样轮到我了。&lt;br&gt;「大家听了一个晚上的鬼故事，那有没有看过真的鬼呢？」&lt;br&gt;大家都摇摇头。&lt;br&gt;「小弟我呢，从小就有阴阳眼，可以感觉到一些普通人感觉不到的讯息，譬
如说，像我现在身边就有几位好兄弟。」&lt;br&gt;此言一出，引起现场的一阵哗然。&lt;br&gt;「不过大家别紧张。」我又接着说：「他们都是无害的」&lt;br&gt;「我现在来证明给大家看。」这时候我从口袋中拿出一副扑克牌，并对着一
个不熟的女生摊开来，说：「请帮我抽一张。」&lt;br&gt;那女生有点半信半疑的抽了一张「请给大家看一下你抽到什么牌？」那女生
拿着牌给其他人看，我又问：「抽到了鬼牌吗？」&lt;br&gt;这时大夥发出了一点惊讶声「你怎么知道是鬼牌。」&lt;br&gt;我说：「证明真的有好兄弟啦。」有几个女生双手抱肩。这时我又笑笑的说
：「开玩笑的，我刚是乱猜的。好请把这张牌放回牌堆中，并随意切牌。」&lt;br&gt;那个女生切了几次牌后，再把牌还给我我这时随一指一个男生「请站到我旁
边来。」那个男生手撑地，准备起来了，我又马上补充「不！我不是说你，我是
说你前面那位好兄弟。」&lt;br&gt;「请帮我找出她刚才插进来的牌。」我对着空气说，而扑克牌一整叠好好的在
我手掌心上，但是在这时却慢慢的分成了两叠，在上面那叠快掉到地上的时候竟
然停住了，并且有再度慢慢的回复成原状，只留下了一张牌。这段过程只有短短
的几秒锺，但是现场惊呼声不断。&lt;br&gt;这时候我再把外露的那张牌拿起来：「这张就是好兄弟选出来的牌，看看他
有没有选中。」我把牌翻过来，果然是之前选出来的鬼牌到了这边，几个男生知
道我原来是在表演魔术，就笑笑的给我拍手鼓掌，而女生们，有的跟着鼓掌，有
的发出害怕的声音，显然是真的被骗了。&lt;br&gt;「跟大家开个玩笑，其实这是个魔术表演，大家不要害怕。」我为了安抚那
些惊魂未定的人，免得等下有人怕的说想回家我表演完后。&lt;br&gt;又有几个来讲鬼故事，讲完一轮后已经十一点多了。大夥提议换个地点继续
玩正当大家讨论要去哪的时候，雅蓉却说她要回家了，因为如果再不回去的话她
就不能进家门了。这时候大家正在兴头上，被她这样突如其来的一搞，不免有点
不知所措。载雅蓉来的林云，理所当然应该载他回去，她也毫不扭捏的说：「好
吧！我送你回家。」&lt;br&gt;这时候反而老姊脸色变了，老姊当然不想她死党这么早就离开，于是她看了
看我：「等一下，阿杰，你不是也有门禁吗？不如，你先送雅容回家吧。」&lt;br&gt;我转头瞄向老姐，看到她在对我使眼色，我也不是笨蛋，这么好的机会，怎
么轻易放过，于是我就打蛇随棍上，附和着她说：「对阿！还是我送你好了，雅
蓉。」&lt;br&gt;雅蓉面无表情的点点头，看不出来是高兴还是不高兴我们一行人就这样再度
出发了，除了我载的从姐姐变成雅蓉外，其他人都没变，最后其他人是决定去碧
潭，我心中不禁在想：「这么晚去碧潭干嘛？找鬼吗？」&lt;br&gt;一路上我跟雅蓉有一搭没一搭的聊，知道了她有一个欣赏的学长，但是却不
敢跟对方表白，不！应该说她们连朋友阶段都还没达到，再到了碧潭的时候，我
们这车跟其他人道别了，继续往市区前进这时候我问雅蓉：「你门禁是几点阿？」&lt;br&gt;「大概十二点半吧」&lt;br&gt;「是可以进去，只是第二天会被骂很惨而已」&lt;br&gt;原来雅蓉也是南部人，上来台北住在亲戚家，而她的亲戚却很爱搞些有的没
有的规矩，而且当雅蓉违规，他们就会开始对她岁岁念，还在雅蓉父母面前把小
事给夸张化。这时我看看时间，说「雅蓉，我看你是没办法准时回家了。」&lt;br&gt;「恩。」雅蓉点点头，「被骂就被骂吧。」&lt;br&gt;「可是我现在也不能回家了。」我胡烂着说：「不如我们两个一起投宿到，
你觉得怎么样？」&lt;br&gt;「跟你这个大色狼吗？我要考虑考虑。」&lt;br&gt;「好啦。」我炉她，「我保证不会再做出不正当的举动了，这样可以吗？」&lt;br&gt;「真的？你发誓？」&lt;br&gt;「真的！我发誓」&lt;br&gt;「恩，那好吧，本姑娘就勉强相信你这次，地点你找吧」&lt;br&gt;我就在路上找了家ＨＯＴＥＬ，而且是那种一看就是给情侣开房间用的ＨＯ
ＴＥＬ，在柜台的时候，我们看着墙上各种房间的介绍，全部都是一张双人床的
房间（当然了，都说是给情侣开房间用的）。&lt;br&gt;雅蓉小声的叫我问有没有两张床的房间，大概她觉得不好意思吧，我就用同
样的问题问老板，这个老板是个中年男人，微胖，顶着个啤酒肚。&lt;br&gt;「老板，这有没有两张床的房间」我边讲，边对老板使着眼色老板似乎了解
我的意思了。&lt;br&gt;「喔，没有耶」老板有着台湾国语的音调这时候雅蓉拉拉我的手，暗示我再
去别家找，于是我也只好转身准备离开，但是在这时再度对老板使眼色。&lt;br&gt;「年轻人，不用去别家找了啦，今天到处都爆满，不然这样，算你们便宜点
好不好。」显然老板看懂我的意思了。&lt;br&gt;听到老板这么说，我跟雅蓉都停下了脚步，雅蓉回过头问老板：「附近真的
都爆满喔」&lt;br&gt;「真的啦，我干嘛骗你们，我们的房间也都快没了喔。」&lt;br&gt;「那……」我配合着说「就这家好了，我看他们装潢也还不错，而且要是等
下找不到，这边也租光，我们就要流浪街头了。」&lt;br&gt;雅蓉只好点点头ＣＨＥＣＫ- ＩＮ完后，老板带着我跟雅蓉就进房间去了，
没想到雅蓉一进到房间，原本有点不高兴的表情就全都不见了，这房间不大，但
是里面还满雅致的，舒服的地毯，充满弹性的床，柔和的灯光。&lt;br&gt;「哇！这房间还真漂亮。」雅蓉环顾着房间说。&lt;br&gt;「喜欢就好啦。」老板得意的说「那我先走了，你们好好休息吧。」&lt;br&gt;「老板谢谢啦。」我说，并在这时候偷偷塞一百块小费给老板老板却不收，
还小声的说：「不用不用，以后多来捧我的场就好了。」&lt;br&gt;「一定一定。」我跟老板同时发出会心的一笑「晚安啦。」&lt;br&gt;我们进房间安置好后，雅蓉就先洗澡了，她洗完出来的时候，身上只围着一
条白色浴巾，在我面前晃「换你洗了，快去吧。」&lt;br&gt;我慢慢走进浴室，过程中不断的偷瞄雅蓉性感的身材进了浴室，我的老二已
经胀到不行，真想当场就给他先打出来一发，但是想到漫漫长夜，要保留些体力
才行，所以马上冲冷水来消除自己的欲望，再来用肥皂随便洗洗就出去了。&lt;br&gt;回到房间后看到雅蓉已经躺在床上，她现在全身都躲在棉被里面，而她的衣
服都晾在旁边的椅子上，所以说棉被里面的她只穿着内衣了，我这个时候上身赤
膊，下半身围着一条浴巾，故意在雅蓉面前走来走去，让她看我半裸的身材，她
虽然故作镇定，但双颊已经红的像猴子屁股一样了「再不穿衣服小心着凉喔。」
雅蓉说着。&lt;br&gt;「没办法，我的衣服都沾满了烟熏味道了，穿了不就白洗澡了」&lt;br&gt;「那……就快点进棉被来吧。」雅蓉有点不好意思的讲着。&lt;br&gt;「恩，马上就来。」我说完站到床边，把围着下身的浴巾给扯掉，雅蓉大概
以为我里面没穿内裤，遮住眼睛叫了一声。&lt;br&gt;「我里面有穿啦，别紧张，我又不是露鸟侠」我说着，身体也钻进被窝里了。
雅蓉确定我没有露出不该露的后才放开遮住眼睛的手，我们两就坐在床上看电视，
遥控在雅蓉手上，她转到一台电影台后，被剧情吸引了，帅气的男主角，性感的
女主角，加上一点爱情和悬疑的剧情。&lt;br&gt;「我们就看这台好了，要不要。」&lt;br&gt;「好ㄚ。」其实这部电影我以前就看过了，再过十几分锺，里面的男女主角
就会开始有一场激情戏，而且激情的时间还满长的雅蓉这时也把遥控器放下，放
在我们俩的中间，就这样我们都没讲话，过了十几分锺后，激情镜头出现了，男
女主角热情的接吻，雅蓉那时候还没觉得怎样，后来男女主角脱光衣服互相爱抚。&lt;br&gt;这时候我看雅蓉，她好像有点坐立不安，呼吸加速，没多久，镜头上的男女
主角开始做抽插动作，但是并没有露点，这种镜头在洋片还满常见的我马上坐到
雅蓉旁边吻上她的唇，她这次意乱情迷，不但没有拒绝我，小舌头还主动出来和
我舌战。&lt;br&gt;我边吻一手把电视关掉，另一手则到雅蓉背后，准备把她胸罩给解掉，没想
到在她后摸一圈什么都没摸到，看来她摆明就是要来给我上了，所以才连内衣都
不穿我把我们身上的棉被都掀起来，嘴巴和双手转战到雅蓉的胸部，她胸部不大，
但是弹性却很好，这时候雅蓉却喃喃自语起来「杰，你…你…刚才答应过我什么
…」&lt;br&gt;「一男一女，全裸的躺在宾馆床上，发生关系是很正常的阿。」说完，我就
从她胸部往下面亲。&lt;br&gt;「你……你好赖皮。」我不理他，双手继续再她身上抚摸着，到了三角地带
的时候我没有马上帮她脱掉小裤裤，而是隔着小裤裤用舌头跟手指来挑逗。&lt;br&gt;「雅蓉，你好美。」我再回到雅蓉耳边轻声的讲，说完我就把她小裤裤给脱
到膝盖那边，雅蓉自己就用双腿摩擦把小裤裤给整个脱掉，看到她这样的欢迎我，
我也二话不说，把老二顶在她的穴口。&lt;br&gt;「雅蓉，我来了喔」雅蓉闭上眼睛，点点头，我擡起她的粉臀，老二慢慢的
往里面送，雅蓉的穴虽然已经湿了，但却非常的紧，再加上我的老二本来就又粗
又大，于是我用力一顶，整根插入到她体内。&lt;br&gt;「啊……别动……别动……」她蹙眉说：「太……太……深了……」她停住
了好半向，才呼了一口气出来，说：「你……好长哦……」&lt;br&gt;「这才舒服阿。」说完我就开始慢慢抽插我被雅蓉的小穴给紧紧包着，雅蓉
的分泌也相当很多，不停的从肉搏之地传来「吱吱」的水声，雅蓉的脸又羞又兴
奋，涨得像红透了的苹果，我使坏的将她的双腿举起，要她夹上我的腰，好让她
的阴阜更向上突出，我可以插得再深些。&lt;br&gt;「舒不舒服？舒不舒服阿？」雅蓉点点头「舒服就要叫出来，别憋着阿」&lt;br&gt;「我……唔……不……」&lt;br&gt;「不……啊……」雅蓉忍不住了：「嗯……哦……」&lt;br&gt;听到雅蓉发出了浪叫，我更是卖力抽插，「你……哦……哦……啊……我…
…我会死……啊……我……这次糟了……我……要来了……好酸啊……哦……你
又顶到……我那里了……啊……啊……」
我用力抱紧雅蓉，狂风暴雨似的摧残她起来，眼看她快要高潮了，双手紧锁
着我的颈子，浑身乱颤，屁股挺到老高，让我的鸡巴可以插得更深入点。「我快
要来了……啊……啊……天啊……要命……哦……完了完了……啊……啊……」&lt;br&gt;雅蓉下身一阵狂喷，把床都弄湿了这时候的我因为也快高潮了，于是继续用
力的肏她，没想到她又一次高潮，阴道膣肉压得更紧，所以同时也将快乐感染给
我，我的老二被不停收缩的子宫吮得难以忍受，终于急速膨胀，噗吱噗吱的在她
体内射出阳精。我趴在她的身上，满意的亲吻着她的脸颊：「雅蓉，你真是美呆
了。」&lt;br&gt;「我们…我们刚才做了什么…」她有点不敢相信。&lt;br&gt;「我们在做爱阿，小宝贝，舒服吗？」&lt;br&gt;「可是你不是有女朋友了？」雅蓉幽怨的说。&lt;br&gt;「偷偷告诉你一个秘密，她其实是我姊。」&lt;br&gt;「真的假的？」雅蓉眼睛突然亮了。&lt;br&gt;「当然真的阿，不过你千万不可以再跟别人说喔，不然我姐会宰了我。」&lt;br&gt;「那我就放心了」&lt;br&gt;「放心什么？放心做我女朋友吗？」&lt;br&gt;「做你女朋友？那还要看你够不够本事勒」&lt;br&gt;</content></item></essay>