<essay><item><title>琴姐(9)</title><author>床上伴侣</author><content>听了我的介绍，那两个女人很腼腆的冲我一笑，然后又开始小声嘀咕起来「她什么时候又多出个表哥…」「就是呀~不过看起来还是蛮帅的…」「好像还很有钱呢…」虽然离得较远但我仍能听见她们的议论，便故作大方的对她们说：「今天我想带表妹出去玩~如果你们有空的话不如一起去吧，也好和她做个伴…」听到我的邀请两个女孩立即欣喜若狂地跑过来。&lt;br&gt;「真的呀！~太好了！~小惠~你表哥真好…」一个女孩抱着小惠激动地说着，另一个围着我的车转了一圈，还不时惊异的讚歎：「哇！是别克君威耶~小惠！~你表哥真有钱…」被她俩这么一闹小惠反倒有些为难，她支支吾吾地想要推托着：「不行啊…我…我还要回家写作业…再说我妈也不会答应的…」「周小惠~！你不要这么扫兴好不好…今天是周末…作业可以明天再写…何况他又不是外人…和你表哥出去，你妈怎么回不答应呢？去嘛…我们好久没有出去玩了…求求你…给我们一次机会吧…」在她们两个的软磨硬泡下，小惠最终还是做出了妥协，很不情愿的坐上了车。&lt;br&gt;一路上两个女孩兴高采烈地在后面又说又唱，只有小惠安静的坐在我旁边一言不发。&lt;br&gt;「几位小姐~想去哪？」「随便！~一切听表哥安排~今天我们吃定你了~哈哈~！」一个女孩爽快地回答。&lt;br&gt;「那好！~那我们先去吃饭~然后去K歌~」「耶！表哥万岁！！」女孩们一下子欢呼起来。&lt;br&gt;我带着她们先到必胜客狠吃了一顿，然后又来到东方之珠娱乐城包了一个单间，并特意要了瓶红酒。&lt;br&gt;趁小惠不注意，我把预先准备得NT药片放进了她的杯里。&lt;br&gt;女孩们狂欢般的又唱又跳，小惠此时也好像来了兴致，抱着话筒唱起来没完，完全淡化了对我的反感。&lt;br&gt;认识她以来我还第一次见她如此高兴，脸上洋溢着少有的笑容。&lt;br&gt;直到午夜女孩们渐渐显出了疲惫，小惠在药片的作用下也开始发懵「太晚了，我们还是回去吧…我的头都有点晕了…」在小惠的催促下，女孩们不情愿的收拾起东西，依依不舍的离开了练歌房。&lt;br&gt;在车上小惠开始昏昏欲睡，两个女孩也不像来时那样兴奋，我先把她们一一送回家，然后带着昏睡的小惠来到了一个四星级的宾馆。&lt;br&gt;服务员帮我把她抬进房间，以免他多事我给了一百元小费。&lt;br&gt;此时房间里只剩下我们俩，我看着床上昏迷的女孩感到特别的欣慰，没想到一切进展得如此顺利，虽然小费周折但最终还是达到目的。&lt;br&gt;为了保险起见我拉上了窗帘，随后拿出数码相机并架好DV，等一切就绪后我来到床前，仔细观察着眼前的少女。&lt;br&gt;在柔和的光线下她的小脸清纯可爱，眉宇间散发着靓丽的光彩，我急不可待的脱去她的校服，少女那美玉般的胴体即刻显露出来。&lt;br&gt;她的肌肤白皙柔滑，棉制的胸衣围着一对迷人的山脉，白色的底裤紧紧裹住那圣洁的所在。&lt;br&gt;面对着无瑕的玉体我有些无从下手，索性端起相机从各个角度一通狂拍。&lt;br&gt;拍着拍着，女孩的身体微微动了一下，同时嘴里轻「哼」了一声，我立即敦促自己赶快行动，不然等她醒了就好事难成。&lt;br&gt;因此我快速脱去她的胸衣和内裤，顿时眼前暴露出最诱人的美景。&lt;br&gt;她的乳房丰满而富有弹性，粉红色的乳晕在雪白的肌肤衬托下娇艳夺目，尚未发育完全的乳头还只是两个幼小的乳尖，稚嫩得简直令人不忍心触碰。&lt;br&gt;我的目光顺着她那平坦的小腹掠向下体，顿时被那幼女般光洁的耻丘深深迷住。&lt;br&gt;她的阴阜圆润干净，连一根茸毛都没有，和母亲那黑乎乎的肉唇不同，她的肉缝颜色几乎和其他部位的肌肤一样白皙洁净，完全没有被侵犯过的痕迹，连肉缝里的阴唇都是嫩嫩的粉红。&lt;br&gt;我忍不住撩起她的两条玉腿，俯下身用舌头舔进她稚嫩的肉缝，少女那独特的芳馨令我沉醉，柔嫩的肉唇轻裹着我的嘴，此刻我的心情格外的舒畅，恨不得永远将舌头粘在那里。&lt;br&gt;我的舌头在小惠那稚嫩的肉缝中上下游走，并不是的舔弄她那娇柔的阴蒂，在我不断的刺激下她像是有了反应，呼吸略见急促蜜穴也泛起了潮红，为了不让她尽快醒来，我立即停止了舔弄，两手轻轻拨开柔嫩湿润的阴唇，仔细欣赏着少女那圣洁完美的肉缝。&lt;br&gt;她的阴蒂没有母亲那样肥大，娇小玲珑的隐藏在包皮之中，沿着包皮幼嫩的阴唇左右分开，鲜美的蚌肉晶透粉红。&lt;br&gt;细小的尿孔下被一层白色的薄膜覆盖，中间只露出黄豆大的小洞。&lt;br&gt;看着处女那神圣的领地，无尽的慾火在我胸中攀升，我极力克制着内心的冲动，端起相机记录下少女身体上每一寸胜景。&lt;br&gt;随着闪光灯不断的闪动，女孩闭着的眼睛似乎对强光有了反应，她皱了皱双眉把头扭到一边，我赶紧放下相机不敢再碰。&lt;br&gt;沉了一会儿见她仍没有醒来，我慢慢脱下衣服掏出耸立已久的阴茎。&lt;br&gt;然而此时我反倒犹豫起来，不忍心玷污处女的神圣。&lt;br&gt;但转念一想觉得自己真是可笑，难得的机会怎么轻易放松。&lt;br&gt;决心已定我攥着肉棒凑到跟前，龟头死死抵住薄膜上黄豆大的小孔，处女的屏障并不如想象的那样坚固，稍稍用力我的男根便顶进了狭小的肉洞。&lt;br&gt;强烈的痛楚使女孩猛然惊醒，她浑身一震瞪大了惊恐的眼睛。&lt;br&gt;事发突然我来不及多想，一手摀住她的嘴另一手死死按住她的胳膊，胯下用力将肉棒全部顶进穴中。&lt;br&gt;虽已甦醒但药效依然没有过去，女孩呜咽着扭动身体毫无意义地进行抵抗，另一只手无力地捶打我的肩膀，泪水顺着眼角浸湿了她的秀发，凄惨的表情显露出一丝绝望。&lt;br&gt;见她的反抗并不像预料的那样顽强，我的心才稍稍的稳定下来，缓缓的开始抽动自己的肉棒。&lt;br&gt;她的小穴紧紧裹住我的男根，每一次进出都令我无限的舒畅，我注意到下体已布满鲜血，强烈的冲动让我周身血脉膨胀。&lt;br&gt;不由得我加快了抽插的速度，少女似乎也停止了抵抗，我试探着拿开双手，她果然没有喊叫只是呜呜地哭泣，朦胧的泪眼露出呆滞的目光。&lt;br&gt;我此时再也无法控制自己的冲动，周身亢奋着将精液射进了小惠那尚未成熟的肉穴之中。&lt;br&gt;亢奋过后我渐渐恢复了理智，看这床上那楚楚可怜的女孩，我心里顿时感到无限的内疚，此时的小惠依旧瘫躺在床上，两只娇嫩的硕乳随着抽泣不断的起伏。&lt;br&gt;我拿出纸巾俯身轻轻擦拭着她精血模糊的下体，她呆呆的躺在那没有任何反应。&lt;br&gt;此时此刻我感到自己罪孽深重，怜爱地走过去将她搂在怀中。&lt;br&gt;「对不起…小惠…我真是个畜生…你打我吧…那会让你好受些…」我的声音已开始颤抖，她依然目光呆滞面无表情。&lt;br&gt;我紧紧地搂着她亲吻着她的眼泪，无限的自责和愧疚令我心痛。&lt;br&gt;「我想回家…」突然小惠在我怀里发出哀婉的声音，我托起她的脸看着她那伤感无助的表情。&lt;br&gt;「我想回家~！呜~呜~…让我回家…」她猛然号啕大哭着捶打我的身体。&lt;br&gt;「好的……好的…你先冷静…不要哭…冷静…」我手足无措的按住她的手臂，不知道该如何安慰眼前的女孩「我这就送你回去…只是你先冷静冷静…听我说…」我语无伦次地说着：「我知道做了对不起你的事…。&lt;br&gt;也没脸再见你妈…但是我真的很喜欢你…只要能补偿…你让我干什么都行…好妹妹…哪怕让我进监狱都无所谓…只要你能出气…别哭了…我不是求得你的原谅…我只是想让你好受些…」我的话似乎让她有所触动，她真的平静了许多，只是微微的抽泣着。&lt;br&gt;沉默了一会儿，她摸了一把眼泪，语调轻柔的对我说：「你送我回家吧…」见她的态度有所改变，我心里异常高兴起来，并慇勤地把衣服送到她面前，看着她一件件的穿上。&lt;br&gt;送她回家的路上，她一直保持着沉默，眼睛茫然的看着窗外，泪水仍不断的冲刷着她的脸颊。&lt;br&gt;我一时找不出任何宽慰的话语，也只好默默的开着车。&lt;br&gt;快到她家时已是凌晨5点，天色已微微见亮。&lt;br&gt;在距她家的胡同还差几个路口的地方，她硬要下车，我只好把车停住。&lt;br&gt;看着她远去的背影，我心里顿觉有些忐忑不安。&lt;br&gt;对于以后的事情我不敢去想，但我知道自己罪无可恕，所以不管什么后果都会从容接受。&lt;br&gt;如此一来我反而觉得是一种解脱，心情平静的发动汽车，向着回家的方向驶去。&lt;br&gt;虽然心里已有了最坏的准备，但还是有些做贼心虚，惶恐不安的在家呆了两天，直到星期一上班，见到亲姐并没有什么异常的表现，悬着的心总算放了下来。&lt;br&gt;我估计小惠没有让家人知道，想到这我莫名的感到一丝惬意。&lt;br&gt;临近中午琴姐走进办公室，心事重重地对我说：「下午要是没啥是我想请个假…去趟孩子的学校…」我第一反应就是和周五的事有关，便装作关心地问：「怎么？小惠出事了吗？」「没什么…就是…唉！~这孩子真不让人省心…前两天她放学一直没回家，把我们给急坏了…一直找了她大半宿…直到转天早晨8点才回来，问她去哪了她也不说，她爸气得差点背过气去…晚上我还看见她躲在被窝里哭，可我怎么问也问不出来，她光告诉我没事，叫我放心，我哪放心得下呀~这不，我打算去趟她们学校，问问老师到底有什么事…」听了她的话我心里更加内疚起来，我下意识地躲避琴姐的视线，并故作镇定的问：「要不要我送你去？」「不用…哪能再麻烦你呀…要是没啥是我这就去了…」说完她急匆匆地走了出去。&lt;br&gt;琴姐走后我的心又久久难以平静，独自坐在办公室里发呆错过了午饭时间。&lt;br&gt;我知道那女孩承受了多大的痛苦和压力，对此我又怎能无动于衷。&lt;br&gt;想到这我实在坐不住了，便起身前往小惠的学校。&lt;br&gt;一路上我不断琢磨一件事，为什么5点和我分手却直到8点才回家，这之间的3个小时她又去了哪里？在学校门前我停住车，静静的等待着。&lt;br&gt;过了一会儿我看到琴姐领着小惠走出了校门，便下车迎了上去。&lt;br&gt;看到我小惠先是吃了一惊，脸上立即泛起了绯红，然后她垂下头躲到了母亲身后。&lt;br&gt;「哎呀~您怎么来了？吴总…」琴接倒是没有多想，满脸苦笑着和我打招呼.「啊~我有点不放心…所以过来看看…没什么事吧？」我装作关心地问着。&lt;br&gt;「我问过老师了…可老师也说不知道…这不，我告诉她要是再不说实话就不让她上学了！…让她跟我回家…听她爸发落…」琴姐生气地抻了一下小惠的胳膊，女孩用哀怨的眼神看了看我，然后又把头低下。&lt;br&gt;女孩的眼睛里含着泪水，那眼神令我心如刀割。&lt;br&gt;「我…我看…你也别太生气，我相信小惠妹妹不会做出什么对不起父母的事，您们两口子也别太上火，有话坐下来慢慢说…要不我先送你们回去吧…」我愤恨自己竟如此虚伪，真的把自己当成了旁观者。&lt;br&gt;听了我的话小惠狠狠地瞪着我，令我愧疚地转过脸故意不去看她。&lt;br&gt;琴姐此时倒是有些犹豫，她凑到我耳边小声说：「你又想干嘛？别跟着添乱了…还想上我们家折腾啊？！」我笑着没有回答，强行把她推上车。&lt;br&gt;这一次她们母女都做到了后排，我瞟了一眼后视镜，发现小惠正死死地盯着我，那目光令我周身感到畏缩。&lt;br&gt;回家的途中琴姐好像想起件事，便扶着我的肩膀说：「一会儿你先送我去趟街办事处吧，我们家的低保补贴上个月给停了，我想去问问怎么回事…」我爽快地答应着。&lt;br&gt;来到街办事处琴姐下车走了进去，此时车里只剩下我跟小惠，我想率先打破尴尬，便回过头问她：「那天分手以后你去哪了？听你妈说你8点才回家，我很担心…」「你混蛋！！…流氓！！…」她突然破口大骂，然后便呜呜地痛哭起来。&lt;br&gt;这一举动顿时令我惊慌失措，我急忙下了车跑进后排坐到她旁边说：「别…别哭…好妹妹…一会儿你妈出来看到就麻烦了…」听我这么一说她真的止住了哭声，哽咽着说道：「…呜~呜…那天你走后…我在街上转了很久…真不知道该怎么和我妈说…我怕她听了会伤心的…我该怎么办啊~呜呜…」她的话让我感到一阵酸楚，我怜爱地把她揽在怀里，她没有反抗，只是不住地抽泣着。&lt;br&gt;我低头轻轻吻去她脸上的泪珠，她依偎着我身体不停的抽搐。&lt;br&gt;「要不我就跟他们明讲，说那晚你跟我在一起，随便他们怎么发落，我都认了…只要他们别再为难你…」我特意表现得无所畏惧，好让她有所宽慰。&lt;br&gt;但她马上挣脱出我的怀抱，急切地阻拦我道：「不要~！那会让我妈更伤心的…你知道我妈对你已经…要是让她知道你把她的女儿也…她会难过死的…算了…还是让我一个人顶着吧…我想只要我不说他们就拿我没办法…」听了她的话，我心里顿时感到无限的温馨，我知道此时她已经依附于我，成功的喜悦令我有些忘乎所以，便一把将她搂住亲吻她的嘴唇，但被她强力的挣脱了「你干嘛！~放开我！~会让我妈看见的…我还没说原谅你呢…」「那你迟早会原谅我的对不对？…这么说我以后还是有机会的囉…哈哈…」「美的你…你都跟我妈那样了…还想大小通吃呀…做梦！~」「不是已经大小通吃了吗？我们不让她知道就行了…呵呵~只要你对我好~我就会让你妈更幸福的…这主要看你表现啦…」「流氓！~无赖！…讨厌！」我们的嘴唇最终粘在了一起。</content></item></essay>