<essay><item><title>穿超热裤露屁屁甜美小美人业助</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;公司的外务员工作量大，精神紧张往往一回公司机乎就摊在座位上，于是老板要我找一位小妹，帮他们倒茶递毛巾，于是就展应征。&lt;br&gt;结果选中现在的小妹，长的挺标致的，平日穿着又很大胆，都穿超短热裤露出性感屁屁和细线丁字内裤、又喜常着半透明露脐薄上衣。&lt;br&gt;有一天，突然看到坐在第三张桌椅上的小刘，神情紧张表情激动的在坐位上身体似乎一直绷紧着，一会儿又露出笑容。&lt;br&gt;只见小妹从地上端了一个从茶杯站了起来，并且用手擦了擦嘴唇。&lt;br&gt;这举动引起我的好奇，下班后叫小刘到我房里来问话。&lt;br&gt;起先不讲，只好恐吓他再不说要扣薪水了。&lt;br&gt;于是小刘才说，小妹替他解除疲劳。&lt;br&gt;原来小妹很喜欢口交及喝牛奶，当然，大伙高兴精神好，我也不反对。&lt;br&gt;有一天工作实在很累，就叫小妹泡杯咖啡。&lt;br&gt;小妹端过来咖啡之后看我一脸倦容就说﹕主任我帮你消除疲劳好吗﹖&lt;br&gt;我笑着说﹕你如何帮我消除﹖&lt;br&gt;这时小妹很快的就蹲到桌子下面，将裤底拉鍊拉开，握着软绵绵的鸡巴用嘴含了起来。&lt;br&gt;没想到她的嘴功还相当厉害，一下子就让大老二翘的老高。&lt;br&gt;骇﹗比我老婆更行﹗&lt;br&gt;一支手一面搓着卵﹗另一支手配合着嘴巴的吸允套弄着鸡巴根部。&lt;br&gt;由于心里紧张的关系，不敢让小妹吸太久，以免同事们侧目，很快的加紧配合小妹的动作冲刺着。&lt;br&gt;快来了，快…快…再快…呀…要射了…快要射了…一阵快感从龟头湧向脊椎…阿…阿…射了…射了…小妹的嘴巴动作由快速转缓慢…并且轻轻的用舌头舔了又舔把所有射出的精液全部吃的干干净净的。&lt;br&gt;低头看着小妹，意外的她不只也抬头看我还轻微的张开双唇，露出射在她嘴巴里面的精子，然后再像吃巧克力一般的慢慢将精液往喉咙里吞了进去。&lt;br&gt;实在叫人爽快和感动，这时立刻对小妹说声谢谢，并且补上一句﹕下个月起帮你加薪。&lt;br&gt;小妹也会心一笑的端上咖啡。&lt;br&gt;上面提到小妹喝咖啡，给我很大的震憾，没想到不到一个星期又让我发现另一见叫人惊讶的事，真的很特别，请听我道来﹕&lt;br&gt;昨天一早出门经过7-11顺手买了一个饭团。想带到公司分给小妹吃。一进门竟然没看到半个人影，不信邪的四处张望，果然仓库的灯是亮着的。于是蹑脚着走到门边往里一瞧，&lt;br&gt;哈﹗总共有三个业务员，将小妹围着圈圈，而且正露出三根已经红通通的大鸡巴，&lt;br&gt;小妹正好把中间的一支含在嘴里，舔的渍渍有声，&lt;br&gt;两支手也没閒着同时搓着两支鸡巴，&lt;br&gt;喝﹗三个人还将臀部一前一后的摆动，小妹也很有韵律的随着前后三管其下。&lt;br&gt;这时我手中的饭团几乎快让我给捏扁了。&lt;br&gt;不一会儿，三人互相交换位子，还是中间吃肉棍，两边搓肉棒，小妹蹲着两脚成外八字，可以看出来底下的白色小三角裤中间已经有湿湿的快要变透明的了。&lt;br&gt;好想也加进去，可惜我毕竟是主任，只好夹紧腿忍耐了。&lt;br&gt;小妹双目微闭，正享受着今天丰盛的早餐。&lt;br&gt;看来我的饭团是派不上用场，三根大香肠够营养了。&lt;br&gt;随着不断的吸允及揉搓，三个业务员更加努力的干着。&lt;br&gt;突然，小妹头往后靠将中间的一根脱开嘴巴，两手也放开其它两支，三人正用力当中，被小妹这么一停，都满脸错愕。&lt;br&gt;小妹笑着说﹕今天早上还没吃早餐，不过我有带大亨堡，只是为了赶时间。竟然忘了拿酱包，所以希望你们一起来，如果有人太慢射出来，以后就不再为他服务了。&lt;br&gt;说完，从包包里拿出大亨堡，随手就放在膝盖上，并且把身体靠在墙壁上，准备大干一场的架式，三个业务员听后，立刻一起驱向前，恢复刚刚的位置。&lt;br&gt;于是三人加快动作，小妹也不客气的使出浑身解数，快速的动了起来，观察着三人，发现他们彼此暗示着，要一起达到最高潮，免得失去让小妹服务的机会。&lt;br&gt;套句小说常用的用词，说时迟那时快，三人即将达到顶点，于是小妹再一次退出，把大亨堡拿在手上，并且将中间夹着的热狗和已经划开的面包，用手掰开，放在前面，而三人更加紧自己打手枪。&lt;br&gt;不愧是我训练出来的手下，很有默气的一起将乳白而浓稠的精液，射在大亨饱里。&lt;br&gt;小妹这时准准也稳稳的将所有的热奶全部接住，末了还将留在马眼上的一滴滴补品，用面包两边收拾干净，更是立刻大口大口的吃的津津有味，全然不管他们三人。&lt;br&gt;我站在旁边目瞪口呆的看着她，以后一定要找个机会先买好大亨堡，换我的酱包让小妹，好好享受一番。&lt;br&gt;上回说到小妹让我爽，没想到小妹最近是变本加厉。&lt;br&gt;有一天午觉正熟，隐约听到茶水间传出很大的声音，于是起身一探究竟。&lt;br&gt;从门缝中窥视，不看还好，真正吓了我一跳，小妹敦蹲在地上替两位外务员一起口交，一嘴塞了两根大鸡巴。&lt;br&gt;平时就感觉小妹的嘴好像歌星一样，比常人大一些，没想到大嘴是用来吸大鸡巴的，两位外务被吸的喘气如牛，两支鸡巴显得又粗又红，害得我一时鸡巴也硬了起来，很想也一起加入行列，可是碍于主任的身份，面子总是得顾着的，只好忍下来继续看着。&lt;br&gt;小妹这时像吸食棒棒糖似的，然后一根一根轮流的戳吸着。&lt;br&gt;小张好像比较没耐力，看他的表情应该快要到达高潮了，这时看见小妹加快动作吸的小张脸红脖子粗，右手加快来回的拨弄鸡巴后的包皮，看来小妹的功力是不可等閒视之的，眼看小张就要喷出热精了。&lt;br&gt;阿…的一长声小张已经射了。&lt;br&gt;可是小妹却用五支手指紧紧的握住小张的鸡巴不让精液喷出来。&lt;br&gt;小张痛苦的表情让整个脸都扭区曲了。&lt;br&gt;我心想，小妹若不放松，小张可要受不了了。&lt;br&gt;突然小妹左手不知什么时后端着一只咖啡杯，很快的放到龟头马眼前，让小张所有的精液完全射进杯子里面，这时撇见杯子里早有半杯的咖啡在里面，几乎没有一滴漏出去。&lt;br&gt;最后，小妹还把留在鸡巴上的剩馀精液用舌头舔了一下。&lt;br&gt;真熟练，就那么一舔，小张的龟头干干净净，接着阿轮到黄。&lt;br&gt;小妹也是用同样的方法，再把阿黄的精液全部收集到杯子里面，然后把杯子放在桌上，替两人再亲一亲鸡巴，也用手抚摸着两人的卵子。&lt;br&gt;看的我真是血脉奋张，也打从心里佩服起小妹，真是温柔懂事到极点了。&lt;br&gt;任何人娶到小妹，那是前世修来的福气男人有这样的老婆肯定不必去偷腥。&lt;br&gt;只见小张和阿黄一脸满足的样子，看到这里，我差一点就快受不了，精神正要松懈下来时，小妹端起那一杯咖啡，眼睛对着两人望了一眼。&lt;br&gt;这时我快要平顺的心跳又猛然快冲了起来，心里猜着该不会…哇太刺激了…小妹除了端着杯子之外，又从篮子里面拿起一之汤匙，放进杯子里摇一摇。&lt;br&gt;正期待小妹感赶快下一步的动作，整个精神绷紧到了极点，一支手不知不觉的压着我快涨破的大鸡巴。&lt;br&gt;跟着小妹端着杯子的手举起，放在嘴边一口一口的喝下喉咙里，哇…鸡巴已经不听使唤了，射吧…射吧…虽然还没娶老婆，风月场所也不是没经验，没想到竟然会射在裤子里。&lt;br&gt;</content></item></essay>