<essay><item><title>地铁非礼后在弟弟旁边强奸学生妹(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;湾仔往金钟转去荃湾线的人群湧到了。眼前有一个大约中三、四的女孩，身穿真光旗袍服，紮着两条长长的马尾辫子，她身形不算太高，因为她用侧揹的袋而不是用背揹的书包，从后看她只见她的 pat pat 左右摇摆，而且旗袍令她的 pat pat更见丰满，我已决定将目标锁定了。&lt;br&gt;这班车很迫很迫，当然这正中我下怀，她只能迫到近车门的位置，而我则紧紧来她的背后。我的手，已经很不自觉想放在她的 pat pat 上了。&lt;br&gt;趁住行车时的摇动，我用姆指在她的 pat pat 上试探地扫来扫去，她好像察觉了，她的手放在她 pat pat 的地方，希望能隔掉我的非礼，但我又怎会让她成功？&lt;br&gt;我不去摸她的 pat pat，反而去摸她想的手，又是像刚才的来回抚摸，我见到她连耳根也红了，果然没错，她是一个很怕羞的人，我认定了她是会忍受而不会叫的了。&lt;br&gt;她看来不愿意我摸她的手，摸了一阵后，她缩开了，既然她已经知道我在搞她，我的动作更大胆了。&lt;br&gt;我这次一掌就盖住了她的 pat pat，不是静止的放在上面，而是不安份的轻力搓弄，我完全感受到她 pat pat 的弹性。&lt;br&gt;为配合一早已勃起了的下面，我扮企不稳整个下身贴着她的 patpat，我下面的感觉是柔软，大概同一时间，她的感觉是坚硬，不过我无暇去体会她的感觉，我下面不断的顶着她 patpat，随着地铁摇动左右磨擦，我慢慢将下面移到她 pat pat中间的屁股沟，左右郁动时磨擦到左右的股肉而份外兴奋。&lt;br&gt;本身放在pat pat的右手慢慢的移下，去寻找底裙的边沿，即使是隔着校服去摸底裙的边沿都会使我份外的兴奋。&lt;br&gt;而她，耳根已经完全红了，当我五只手指慢慢摸上她右边的大腿，只好低着头，默默的任我的手在她大腿抚弄，任由我下体在她屁股沟磨擦。&lt;br&gt;真光的旗袍服至少有一个好处，就是够贴身，当我右手摸她的大腿时，完全是有贴身的感觉，不似其他裙般可能折起了而减少手感。&lt;br&gt;最重要的是，她没有穿运动短裤打底，只有一条薄薄的底裙，我在她的大腿上由轻轻变成重重的压下去，太薄的底裙隐藏不了她底裤的位置，透过旗袍，我右手摸到底裤的边沿。在摸到底裤边的同时，也许连她都感觉到，我深深顶在她屁股沟的下体变得更硬了，甚至有想射的冲动。&lt;br&gt;「请小心车门……do do do do do …」&lt;br&gt;她没有下车，但身边却多了一个真光妹，她身形较为矮小，头发及肩，圆圆瓜子面且充满一份稚气，看似是中一、二的学生，不过我不打算向她下手，「坐这山，望那山，一事无成」嘛，当然要专心继续向这个紮孖辫的真光妹埋手。&lt;br&gt;我的下体贴着她的pat pat，车厢更迫了，大站份人都是背对住我，就连刚上车的真光妹都只是侧面对着我。&lt;br&gt;刚才趁着挤湧的人潮已静静的绕到她前面的大腿上，默默的等待着机会，当车门合上，我的五指山亦盖在她前面大腿位置，如今的情况就像环抱住她一样，她想挣扎这是没有用的，而且那个刚上车的真光妹亦发挥作用了，她们两个真光妹虽然不认识，不过她都不想同校同学知道自己被非礼吧，万一回到学校被人宣扬，这个怕羞怕事的紮孖辫女生可不愿意呢。&lt;br&gt;我的左手无声无色地逐渐掀起了她的旗袍，不过掀起的程度是不足以令我将手伸进去旗袍内，为防被她发现，我的右手要帮忙扰乱她，由她大腿逐渐滑去她的私处，她感觉到了，她左手抱着书，右手伸下来捉住我的右手希望我不要得寸进尺。&lt;br&gt;软软的就是内裤的质感，我中指与食指情不自禁去突然用力挤压，她也突然用力捉住我的手。她想别过头来，不过太挤迫了，她只能望着地铁车厢的窗门，我也反射望住已经被我弄得面红耳热的她。&lt;br&gt;另一个真光妹还很有閒情的去哼着调子，我右手的中指就跟着她哼出来的调子挤压她的私处，当她哼到轻音时我轻手些，而当哼到重音时，我挤得较大想力，但不到十秒，我已忍不住很大力的挤压，她只低着头望着玻璃，我在玻璃上彷彿看到她哀求的目光，而且显出半点无奈，因为她也知道，哀求都是徒然的。&lt;br&gt;左手的默默经营给右手制造有利的空间，我趁着地铁忽然摇动，她站得不隐，本身抓紧我的右手本能地扶在车门上，而我的右手即时钻进她的旗袍内，五指直接摸在她滑滑的大腿上，而且不断搓磨，她不能掀起自己的旗袍去捉我的手，只能隔想着旗袍压着我的手，以期制止我的非礼，但我想连她自己也清楚，这样又怎能制止我呢，这只算是一些无力的反抗而已。&lt;br&gt;快到佐敦站，为了不让她在佐敦站下车，我左手揽住她的腰，右手飞快地脱下她的内裤至大腿，她不可能在这个情况下走动。&lt;br&gt;但有很多乘客便湧入，只要她不大叫，乘客见到我这样揽着她，都以为我俩是一对情侣，更何况这个时间佐敦站湧入的多数是学生，我和孖辫真光妹竟然被一群女拔萃学生包围了，我们的左边是尖沙咀上车的真光妹，而前面和后面都湧来了四、五个女拔萃学生，其中一个穿女童军制服，孖辫真光妹的表情非常尴尬，怕事的她怕被人发现？&lt;br&gt;只见她低着头，默默忍受我的右手在她下体一下又一下的侵犯，当然还有我愈来愈硬的下体，虽然紧贴着她的屁股沟，但仍然要挤些空间出来左右磨擦，这样柔软的pat pat叫我不继续的非礼她简直就对不住自己，就算当众被捕我也无所谓了。&lt;br&gt;被围在众女学生面前非礼她的感觉份外兴奋，下一站是油麻地，很多人会在这个站转车，为免到站时给人看到她被除下内裤而知道我在非礼她，我趁这个时间先替她穿回内裤，但这并不代表我就此放过她呢。&lt;br&gt;我的手掀起内裤的一角，整张手伸进内裤入面，隔着内裤去直接抚摸她的下体，她在旗袍外压着我的手更大力了。&lt;br&gt;怎样？很紧张吗？我会令妳更紧张的，我将食指轻轻的插入她的阴部，我并不打算弄破她的处女膜，不会插得太深，但浅浅的抽插已令她吃不消。&lt;br&gt;愈来愈快的动作令她的身子突然软下来。刚才无暇去望周围的女孩，但除了见到前面的女拔萃学生都有讲有笑外，在我侧面的真光妹竟然都面红红的？莫非有另一人在非礼她？&lt;br&gt;原来她一直在玻璃门的反射下看着我的「好事」，难怪看得面红耳赤，既然有观众，我也要卖力些吧？&lt;br&gt;在旁偷看的真光妹当然看到我在干甚么，眼睛瞪大似是不相信在地铁上会遇到这样的事，不过当我左手重新揽着孖辫真光妹的时候，我就没有閒情再去理妳信不信了。&lt;br&gt;我的下体变得更硬，没有阻隔的在旗袍上面磨擦，毕直坚硬的下体就像柱子般顶着她的pat pat，深深的陷入。我的右手更快速地在她下体进行快而轻的抽插，虽然是被迫的，但她的确有生理反应了，我的手指，感觉到湿湿热热的液体流出，彷彿就是我的战利品。&lt;br&gt;剩下来的时间，是时候整理大家的衣物了。&lt;br&gt;已经到站，她很快的走出车厢，我也是和她同一站下车。我都漫不经心的出闸……行到上地面居然比给我看到那读真光的旗袍妹！&lt;br&gt;她一直向前行，头都无回，完全不知道我正跟随她。那里是一个旧社区，我正想她应该住在其中一幢旧楼。&lt;br&gt;步行中我见她正讲手提电话，可能是周边等马路很吵，她都讲电话时也提高嗓子，于是行前听她说什么。&lt;br&gt;「什么？你又任由小弟弟一个人在家中？好危险的嘛。好心你啦，妈妈你整天只想打麻将！小朋友只有5岁，在家中有发生事怎办！」&lt;br&gt;非礼她时惊到不敢向我的方向望，所以她是完全不认得我。我扮住客跟着她入升降机，佢按10楼，我按9楼，我是升降机内再望多她多几眼，在旗袍下包里着的身体好正，我估她应该大约是 33-28-34。最正是她的小嘴，想起迟些喂她吃肠，内心真是非常兴奋。&lt;br&gt;到9楼升降机门一开，我出门等关门后，跟着立刻跑去后楼梯，跑上10楼，刚刚见到她身影，已经离开升降机回家中。&lt;br&gt;她专心开门，我就扑过去，从后一手掩她的嘴，一手揽着她的腰，好恶的说：「不要大叫，我有刀呀，你一叫我就一刀捅死你和你家小弟弟的呀！」（其实我没有带刀，只是恐吓她）&lt;br&gt;她很惊，细细声的唔唔声叫着不要，整个人发呆不敢反抗。我说：「轻轻力关好门，不要吵醒你弟弟。」她很听话，一边被我揽着和掩着口，一边细细力关好门。&lt;br&gt;我揽着她的腰不断用手摸着她那个小蛮腰，下阳阳具隔着衣物顶着她的屁股，我已经觉得非常剌激。她一关门，我另一只手就由小腹摸上去，好滑，跟住我就在她的胸部上游移。&lt;br&gt;在家里厅中她不断扭着身子，想推开我只手，以唔唔声的叫着自己的不愿。&lt;br&gt;但她小小女孩子怎够我大力，我不停的搓揉她的乳房，恶恨恨的说：「你够胆子就大叫，你小弟弟一被你吵醒，我就一力捅死他！」她双手仍然用力想拉开我非礼她胸部的手，但就不再敢大叫，只好小声哭着般细细讲不要不要。&lt;br&gt;我见她不敢叫就不掩着她的口，两只手一齐抓着她的胸部。她的胸部不算很大，但是很有弹力和很圆！感觉她那对又圆又挺既乳房在蓝色旗袍下被我扭到变型。&lt;br&gt;她很想很努力的用手推我，但是我正企在她背后，双手从后伸向前揽实她，怎可能推得我开呢？她真的很害怕我会对她弟弟不利，整个过程她都只是细细声的叫不要不要微微扭动娇驱，双眼也不敢看我。&lt;br&gt;她的乳房实在太美妙，很结实好弹手，身上还是着旗袍校服，令我好想延续刚才地铁的非礼快感，我死命一手揽实她不让她动，另一手就拉开自己裤子。&lt;br&gt;阳具已经在裤子等了久耐，我先用阳具在她屁股左扫右扫，她感到后方的举动，害怕的自然用手伸向后想推开我扫着她屁股的阳具。被她多番触撞下，我的阳具越加发硬。&lt;br&gt;于是我捉实她的手掌，用阳具大力剌她手心，还用手迫她用上手指抓着我的巨阳。纯情的她感到手中的温热惊到身震震，喊住的说不要停啊，大力想抽走只手。&lt;br&gt;她被我迫她用手掌套弄我的铁棒并抽插，由于刚才在地铁到现在已经忍耐，加上现在看着自己正自由大胆的玩弄这个旗袍学生妹，所以插得几下子，已经忍不住射了出来……&lt;br&gt;射得她一手都是，她感觉到手上的精液，十分惊讶，结果她都忍不住吓到呀呀声的大叫了两声。&lt;br&gt;我怕她再叫给邻居知道，所以一边仍然捉实她的小手套套弄，等我全射清为止，一边恶恨恨的吓她：「你再叫多一次呀？叫醒你弟弟，等他一出来，我就一拳打爆他个头！」&lt;br&gt;她真的很爱护她的弟弟，她仍然流住眼泪小声哭着细细声的低头说：「不要啊……她病了……她没什么抵抗力……你不要打他呀……」&lt;br&gt;她很无奈的摇头，我心想今次太好了，有个学生妹任我玩。&lt;br&gt;一手好快速的除去她的红色眼镜，「什么？嗯……」我已经一下了吻着她的嘴，她因为近视，她突然看不清眼前事物不太懂反抗，只有用双手推我胸膛。&lt;br&gt;我已经双手揽实她，她没可回避下给我夹硬啜她的小嘴。刚才在地铁已经极想和她接吻，估不到真的可以如愿以偿。
跟住我双手用力一推，推到这个失魂落魄的旗袍妹跌低趟在梳化。我立即扑过去，双手捉实她的头，用射完软软地未回气的阳具扫她的面，她想推我并细细声叫着不要。&lt;br&gt;我好恶的说：「你又话听话？是否想我打死你小弟弟呀！」&lt;br&gt;她真是小了些挣扎，我就用软软的肠肠慢慢扫佢块靓靓的面，她紧紧的合实眼任我扫，完全不敢乱动。阳具将她整块面，由额头到面珠到眼到鼻到口到下巴，扫完后阳具已经硬了少许。&lt;br&gt;我送条肠去她的口，她初初都合实个口不肯，我就狂剌着她的嘴唇，只听到她咪着咀唔唔声的反抗。我好恶的说：「我的话你听不懂？！」&lt;br&gt;她很无奈的慢慢开口，一开少少我立刻夹硬送那条半硬半软的肠入去，她好惊的「唔唔唔唔」一声，已经被全送进去出不到声。她流着泪极不愿的表情下，慢慢收缩她的小咀来啜我肠。&lt;br&gt;「我一早见到你的嘴猪猪，就知你好钟意啜肠肠啦，好好吃呀？」她很委屈的拧头并吐出来，我再喝佢：「叫你啜呀！大力些啜快些呀！」&lt;br&gt;她真是听话，开始用力啜我肠，佢个口腔好暖，本身就是天生用来啜肠的嘛，我的阳具再变得更硬，一手按着她的头壳顶前后般抽插，另一只手都无停，隔住件旗袍不断捏她的胸部。&lt;br&gt;我一边抽插佢她的嘴，一边放眼四周，有一间房半开门，应该是她弟弟的睡处，再底头看看着孖辫真正妹正穿着旗袍为我口交，决定要由得她着住旗袍被我……我已经想到下一步会怎样做。&lt;br&gt;我突然抽回阳具，并用手扶她起身，她无意识的用手推我挣扎，我再企在她后面，用铁棒隔住旗袍插入佢的股间，她惊慌的用手伸去后面推我，细细声很委屈说：「不要呀……求下你放过我啦……」&lt;br&gt;我一边伸手去前面抓她的胸部，一面用铁棒插她的股间，并用龟头一下一下插向她两腿之间，一边再问佢：「你老实话我知，你刚才啜肠肠很好，你和几多个男仔啜过？」&lt;br&gt;「无呀……我唔呀……你放过我啦……」旗袍妹好委屈的拧头，细细声咁话。&lt;br&gt;「你不答我，是想我入房打爆你细路个头？」佢震了一震，细细声咁话：「不是…不要呀…我只是和我男友试过一次……」&lt;br&gt;我听落觉得极爽，平日问女性经验都无人会答我，她居然听话的讲我知，我再大大力的插向她股沟，又问：「那你是好享受食肠肠呀？」&lt;br&gt;她被我一下一下的插到个屎眼和碰到外阴，好痛苦的说：「呀…不要呀…不喜欢呀…呀…我觉得好臭呀…呀……不要再撞我啦……求下你啦……」&lt;br&gt;我无理会的感受向她再大力抽插，插到隔住旗袍都撞到屁股拍拍声。&lt;br&gt;「那么你还是不是处女？」我一边问她被我抽插，撞个屁股撞个人震下震下，好惨的说：「不要呀…不是啦…」&lt;br&gt;「你坏呀你，我要罚你呀。」&lt;br&gt;跟着我一下插实她屁股不再动，双手从后揽实她的腰不让她走，并慢慢推她行去她弟弟正睡着的那间房。&lt;br&gt;她很害怕不知我想怎样，用力向后撑想反抗不向前。她越向后用力，我的阳具就越插紧个西的门口，磨下磨下，我觉得她个西有好多水流出来。&lt;br&gt;「你干什么……你不要搅我弟弟呀…」她一边反抗，以为我搞她弟弟一边口震震好惊的讲。&lt;br&gt;她始终不够我大力，我慢慢已经推她去房门口。「哈，你回家那么久，无论如何，望两眼关心一下有无事都好呀。」&lt;br&gt;她当然知道我没那么好心，极力撑后的不想入去，但系都系无用。比我推下撞下我和她揽着一起的入了去。果然给我见到有个5岁大的豆丁睡在床，可能我们行入去的挣扎声实在不少，那豆丁好像已经醒来，慢慢把身体转过来。&lt;br&gt;我向后一缩，缩到刚刚好自己被门遮掩，而旗袍妹就看那个小弟弟见到少少。&lt;br&gt;「弟弟你醒啦，你病啊，快些再睡多一点啦。」旗袍妹好怕我真的对她弟弟动粗，立刻扮无事，但还是有少少口震。&lt;br&gt;那豆丁睡眼惺忪的说：「家姐，你干什么？」&lt;br&gt;「没什么……入来看看你……」&lt;br&gt;我见她假装无事发生，机不可失，立刻蹲下去，从下向上伸手入她的旗袍裙里，一手抓实她的小底裤，用力一扯扯到落她大腿上。因为那旗袍妹只是站在门边突出少少，她小弟弟完全看不起我对他家姐的侵犯。&lt;br&gt;她未及反应得来，我已经再极速起身，同时两手揭起浅蓝色旗袍的下摆，露出佢完美雪白的patpat。&lt;br&gt;她知道后大力向后撞我想撞出房，但是我企得好稳，只是撞出左少少。&lt;br&gt;「你最好继续扮无事叫你弟弟再睡，假若他一起身我一定一刀桶死他！」我好细声但非常凶狠的说。&lt;br&gt;跟着大力推她肩膀，她上半身跌回入房，然后我用手拉高她的一边大腿，她站不稳就变左狗仔式的伸直双手双脚，成张桌子般爬在地上。重要是上身在房入面给她弟弟见到，下半身给门遮住，我紧抓那揭开的旗袍下摆上的腰，不再给她再有机会反抗，铁棒对准她的小穴，猛然用力的一下插入去！一插到底！&lt;br&gt;她突然被我强奸的插她小穴，一定好痛，佢的小穴真系好紧。她痛到忍不住细细声的「呀」一声叫出来！&lt;br&gt;「家姐，为何吵醒我呀……」阴道正被开垦的她死命忍着扮无事，把声好紧的说：「无……家姐做运……呀（这个时候我大力插了一下）……运动之嘛……你…呀（又插）…你快些睡啦……呀（再插）……睡啦……」&lt;br&gt;这样的插法真是high，所以无停过的不断狂插佢，令她又想叫，又要死忍不得出声，真系好正好爽。&lt;br&gt;「家姐呀！你吵着我人地怎样睡呀！」&lt;br&gt;她极委屈的说：「对不……呀（睇着她重着住旗袍的模样死忍，我又大力插佢）…对不………呀（再插一野，血水不断的流出来）……家姐出……呀（又插）……会出去……呀（再插）……」&lt;br&gt;看到她的血，她刚才是说谎骗我她不是处女。她破处剧痛，再忍不住的想离开，用力向后撞，想撞我出去，那时我当然不会被她出去，她每次向后撞只会自动波的送自已的下体给我的阳具插，我还不需要用腰力更爽呀！&lt;br&gt;她本来双手按地，之后真的忍不住要叫，跟住单手按地，另一只手自己掩住自己的小嘴，尽量不让自己出声。虽然掩着，但是手指间都漏出细细声唔唔叫声。&lt;br&gt;这个真光学生妹毕竟是初试云雨的女孩，这次居然是在自己弟弟面前被人强奸，她强忍不呻吟，慢慢的闭上了眼睛，紧紧的闭上了牙关，忍受着这一切。&lt;br&gt;「家姐呀！你在我的房唔唔声啊，什么呀？」&lt;br&gt;她死命忍住想连唔唔声都无，但是我真是插得她好猛，她始终都忍不住，只有拧转头，一边用手掩住口，一边用好哀怨的眼神望住我，求我放她出去。我再用尽力，睇住她流泪哀求的样子再插多她几下，这样的在她弟弟面前强奸真正到想死！&lt;br&gt;跟着我一边插实她下体紧贴着，大力拉她向后，然后对着梳化就坐下去。由于一路插实和揽实她的腰，我一坐在梳化，我们好自然的就变成观音坐莲，她给我插着个西，失去重心一下子坐下来，我那铁棒直情插向上到她的子宫颈，顶到我龟头有些痛。&lt;br&gt;她因为已经出房，可以细细声的叫，她就呀一声的叫出黎。我听到真是很爽，我插实不再动。&lt;br&gt;「有得叫出声是否爽得多呀？」&lt;br&gt;她先头在弟弟面前扮无事，而家才哗一声哭了出黎，好痛苦的说：「你正一衰人，你无好死！」&lt;br&gt;旗袍妹妹越闹我我越兴奋，我大力捉住她的腰，迫她坐莲，然后大大力的向上抽插她，她又痛又high又怕吵醒她弟弟，上身好痛苦的左右摇晃，细细声不停闹我话我好贱格。&lt;br&gt;「痛……好痛呀……求求你，拔出……来……求……求你拔出来……」&lt;br&gt;「痛咩！若不是怎样插，你永远也不会成熟，快高长大嘛。」&lt;br&gt;「呀…停…轻力点，鸣……呀……呜……放开我……求求你……鸣……好痛……呀……！」&lt;br&gt;我双手跟着撕开旗袍妹上身的衣衫，扫开她校裙内白色既内衣，捏握她对正波，再看她双目紧闭，面上还有两行清泪，放弃抵抗集中意志熬过下身破处的痛楚，一份污辱纯真嫩滑的感觉不断由指尖传来！&lt;br&gt;旗袍妹一抬头看着书柜门上的镜子，只见中自己的倒影，头发凌乱，校服披散纷飞，裸露的双乳不断随着身躯的升降跳动不定，嫩白的乳房上还不时添上我新的抓痕。&lt;br&gt;更令旗袍妹无地自容的，是看到自己苦撑开双腿，不断被动地用自己的西在我的身上扭动套弄，西水带血不断浅出，这是一个纯洁的小女生吗？旗袍妹不想再想下去，但刚刚才停下的泪水，现在又不自觉地再次流下来。&lt;br&gt;「……妳奶味，真系好正……」我就一味埋首在旗袍妹胸部上温柔，吻索吸啜旗袍妹两边乳房，顺着旗袍妹胸口起伏，贪婪拥吻起来。&lt;br&gt;「我是否搞得妳好舒服呢？不用怕丑，叫给我我听。」&lt;br&gt;「呀……唔……唔好…呀……嗯……啊……呀……」&lt;br&gt;她破身的痛苦再变成毫无意识娇吟，双腿开始不自控把我的腰紧夹起来，下身嫩肉不断痉挛收缩。「嗯……唔…啊……呀……唔……呀…啊……」娇淫乱声中受着我的奸淫。&lt;br&gt;「来，和你一齐高潮。」旗袍妹一阵羞怜表情，狂性大起，我吻她的耳珠。&lt;br&gt;变成刚才响小弟弟房边强奸的狗仔式，手穿过旗袍妹胁下，抓住她对波不断用力急推，佢开始放任叫吟，以乎不怕会惊醒她弟弟，看见我俩丑事，更毫不理会她自已所叫的是高潮还是痛楚。&lt;br&gt;「……呀……嗯嗯……呀……唔唔……啊……唔……呀……唔……」&lt;br&gt;我再将她反身面向我，她回神一下，慾海回到被强奸之现实，双手再推开着我双肩，那时我再加强抽送。&lt;br&gt;她抵受不了，为求卸力之下，竟揽着了我后背承受我强行给她的刺激，持续不断舒畅快感，做成一浪接一浪波涛，旗袍妹内里的敏感肉粒，增生得更多更快。&lt;br&gt;「……好……酸……好……舒……唔……呀……」我不断推动进入旗袍妹肉璧深处。重叠一起，顶峰快感使她语不成声昏昏晕晕有气无力的张口叫着。&lt;br&gt;在我摆布下，旗袍妹挺腰相送，相互触发引起高潮，在一下强烈挺刺。&lt;br&gt;「……啊呀……」旗袍妹正激吟中。&lt;br&gt;之后我也忍不住低吼一声，大力一下向上插实她，就连我留在睪丸里的少少精液都内射出来，热腾腾的直接射入她子宫内！&lt;br&gt;她感觉我对她体内射精，她再度回到现实。&lt;br&gt;「不要…射入去呀……呜…」好委屈的摇着头，之后在高潮中晕倒过去。&lt;br&gt;刚发洩的我如死鱼般卧在旗袍妹的胸脯休息，看着旗袍校服上那泛红的桃花，知道自己夺去了一个纯真少女的贞操，一丝快感由心里升起，双手仍没閒着的玩弄着旗袍妹的双乳。&lt;br&gt;「……你可以走啦……」醒过来的旗袍妹衣衫凌乱不整，全身满是汗水，她只能如软泥般躺在梳化上，胸口起伏不断，呻吟喘息。&lt;br&gt;「开心完你就不要我呀？」我再抚玩她双乳奸笑，之后我就着衫走人……&lt;br&gt;</content></item></essay>