<essay><item><title>禁忌的情人(5)</title><author>床上伴侣</author><content>的生气自己
没控制住。是我的错，不能怨汤米，她心说道。我是大人，我不应该被他所引导。&lt;br&gt;她盯看着她儿子强壮的胸膛，一声叹息，目光向下，不自觉的注意到他短裤
的隆起处。&lt;br&gt;「你不是白癡，汤米。你是最棒的儿子，我非常非常爱你，」苏姗低声说道，
然后她挪动身体做到他的身边，并且将头枕在他的胸膛上。她的脸贴着他温热的
皮肤。她能够感觉到他的心咚咚的直跳。慢慢的，她放松下来，手掌放置在他的
腹部向下抚摸。她很惊讶他有如此结实的腹肌，侧脸看它们一楞一楞的。当苏姗
手掌抚摸到他的腰带时，她停下来，好像在做什么决定，然后，她两只手开始解
他的短裤。&lt;br&gt;汤米一动不动的躺在那，非常的兴奋，比他梦中时还要兴奋。「妈妈，」他
低声说道。&lt;br&gt;「嘘……」苏姗解着他短裤的钮子嘘声道，然后拉下它的拉链。她犹豫片刻，
手颤抖的伸进他的短裤，将他勃起变硬的阴茎抓在手里。&lt;br&gt;「哦……」他忍不住一声呻吟。&lt;br&gt;苏姗将他硬挺的阴茎从他的短裤掏出，将它暴露在明亮的阳光下。「哦！」&lt;br&gt;她盯看着她儿子的阳具脱口惊呼。龟头充血肿胀，并且马眼还往外渗洩着透
亮的腺液。她感觉他的阴茎在她手里烫手。当她开始上下撸动她儿子的阴茎时，
她感觉她好像掉进一个漩涡当中，身体一圈圈的旋转着往下掉落。&lt;br&gt;汤米身体一阵颤抖，他感觉到他的阴茎被他的妈妈用力一撸。一股透亮的腺
液从湿粘的龟头顶端滴湧出来。然后她将腺液涂满整个龟头，使得它在阳光的照
射闪烁出亮泽。她轻轻的撸动起他的阴茎，他不再控制，舒爽的呻吟起来，并且
一股接一股的腺液由马眼渗洩而出，它们往下滴淌，弄湿了她整个手。苏姗松开
他的阴茎，将她沾满淫液的手慢慢的颤抖的放在她的嘴唇边。此刻，从苏姗的嘴
到她儿子的阴茎之间连接着一条长长的透亮的腺液。她头贴他的胸膛慢慢的向下
凑去。&lt;br&gt;她不是……汤米感觉到他妈妈的头移动心想道。&lt;br&gt;苏姗知道她这么做是多么错误，多么疯狂，但是她并没有停下。她将他的腺
液涂满她的手掌，然后将他炽热的阴茎攥握在手里。她的头继续向下移动，眼睛
一眨不眨的注视着她的手，让人感觉那好像不是她的手。这不是真的，她在心里
对自己说。抓握在她手里的阴茎不是她儿子的。&lt;br&gt;突然，汤米一声惊呼，臀部猛地往上一挺。&lt;br&gt;当一股白色的精流由龟头射出，强有力的溅射在她的脸和脖颈上时，苏姗一
震惊。面对着迎面射来的精液，她兴奋得长声尖叫，精液顺着她的脖颈往下滴淌。&lt;br&gt;她立即又攥握住她儿子射精的阴茎，使劲撸动，精液溅射在她眼前，落满他
的胸部和腹部。精液就在她的面前。苏姗能够闻到它的味道。这时，她身体一阵
痉挛，她紧紧将双腿夹住。她也达到一次高潮，她的身体跟随着汤米射精的节奏
忍不住哆嗦。&lt;br&gt;一会之后，一切都安静下来，只能听到树林里小鸟叽叽喳喳的叫声，和这对
母子粗喘的呼吸声。这时苏姗抬起头，将身体仰躺在地上，她的胸部跟随着呼吸
一起一伏。她闭上眼睛，深深的喘息口气。天啊，如果他不射精，那我会做出什
么呢？她在心里问自己。&lt;br&gt;「我想我们该回去了，」苏姗说道坐起身。她低头看了眼他沾满精液的腹部，
身体不禁一哆嗦。她能够感觉到她脸上的精液变凉，并且开始风干。&lt;br&gt;「妈妈，对……对不起，」汤米说道，心里很惭愧，认为是自己没控制好将
精液射在了她的脸上。汤米害羞的盯看着他妈妈湿湿的脸颊，和挂着一道精液的
脖颈。&lt;br&gt;「拿起你的衬衣，我们走吧。」&lt;br&gt;汤米拾起他的衬衣，犹豫的看了眼他妈妈沾着精液的脸颊和脖颈。「你用这
个擦擦啊？」他手持着他的衬衣递向他的妈妈问道。&lt;br&gt;「不用，我没事，别把你的衬衣弄脏了，」苏姗说道。她感觉到从她脖颈流
淌下来的精液淌到了她的乳房上。这有点不同寻常，但是她喜欢这样。她不想擦
它们。鲍勃以前经常的将精液射在她的脸上，而且苏姗也不擦它们，让它们自己
风干。&lt;br&gt;他们走上下来的小路，苏姗摆荡她的手，故意与她儿子的手擦磨。她目视着
前方，一声不吭将他的手抓住，紧紧握住在手里。&lt;br&gt;汤米的心里终于松下口气。&lt;br&gt;他们手牵着手回到他们先前就坐的地方。他们收起毯子和他们的东西，默默
的开车往家赶。母子俩此刻都千头万绪。&lt;br&gt;这一周苏姗都非常的忙。她必须要工作到很晚才能回来，而且有时没完的工
作还得带回家。而汤米也抓紧时间将他新学校的足球史资料看完，所以他们还没
找时间谈论上周末在公园发生的事情。他们都不知道该怎么跟对方说，所以他们
都能借此机会各自思考。&lt;br&gt;苏姗对所发生的事情感觉很内疚。她感觉就好像她玷污了她儿子的清白。&lt;br&gt;汤米所关心的是，对于他和她的关系进展到这种程度，他想知道他的妈妈会
不会生他的气。但是她并没表现出很生气，并且他们餐间的聊天似乎和平常一样。&lt;br&gt;还有他对于他没有控制好将精液射在她的脸上，觉得自己非常幼稚。她还不
擦脸上的精液，并且拒绝他递给她的衬衣。&lt;br&gt;星期五的晚上，汤米鼓足勇气去询问他的妈妈是否想和他出去。但是，当苏
姗对他说他们该坐下好好谈谈时，他一下担心起来。&lt;br&gt;一顿安静的晚餐之后，苏姗将汤米叫到客厅来。&lt;br&gt;该来的，总会来的，汤米心说道。&lt;br&gt;苏姗坐在沙发上，对坐在她对面椅子上的汤米，拍了拍她身边的位置。她深
呼吸口气，凝视向她儿子的眼睛。「汤米，对于上周末发生的事情，我感觉非常
糟糕。」&lt;br&gt;「妈妈……我……我……恩……」汤米的话被打断。&lt;br&gt;「让我说，」苏姗说道，将她儿子的双手抓在手里。「对于在湖边发生的事
情我向你道歉。一位妈妈不应该对自己的儿子做出那样的事情。是我喝得太多了，
但这不应该作为借口。我所作所为不是一位妈妈应该做的。我……我……」苏姗
痛哭出声。&lt;br&gt;「妈妈，你没有什么对不起我的。都是因为我，你这样我会惭愧的，」汤米
说道将他的妈妈拥抱在怀里。&lt;br&gt;汤米抱着他的妈妈过了很长一段时间，他突然感觉他应该把他的感受告诉她。&lt;br&gt;「妈妈，无论是谁的错，我……我……必须告诉你，那件事是我人生所经历
的最棒的一件事情，」汤米说道伸出双手捧起他妈妈泪流满面的面颜。「我以后
不会，永远都不会再让你伤心……也不让你在流眼泪。」汤米再也控制不住眼泪
簌簌的流了下来。&lt;br&gt;「哦，汤米，我爱你。」&lt;br&gt;汤米温柔的亲吻了一下她的嘴唇。他直起身，双手捧着她的脸，用拇指擦拭
她脸上的泪水。「我答应你，我一定会更努力的控制自己，」他向她承诺道。&lt;br&gt;「我也要更努力的控制自己，」苏姗说道，脸上露出点笑意。&lt;br&gt;汤米也对她微微一笑，开玩笑的说：「但是你必须要记得我还是一个易兴奋
的小男孩。」&lt;br&gt;苏姗皱起眉。突然，她大声的笑出。汤米也跟着她大笑，他们几乎从座位上
笑得掉下。&lt;br&gt;汤米停下大笑，面带微笑对他的妈妈说：「我们再一起出去约会啊？」&lt;br&gt;「你呀，真是无药可救。」&lt;br&gt;「我知道。你就是爱我这点。咱们再一起出去约会吧，求你了！」&lt;br&gt;「好吧，但是你必须答应我你要规矩点，」苏姗轻声说道。&lt;br&gt;「我答应你保证做到，」他兴高采烈的答复道。&lt;br&gt;「等一下，我们约法三章。」&lt;br&gt;「没问题，一百章都可以，」汤米答复道，等待同意她一切规定。「快说啊。」&lt;br&gt;「我也不清楚，但是最重要的是我们必须要控制住自己。不要让事态有一丁
点变严重。」&lt;br&gt;「你是说你不再教我怎么和女孩约会了。&lt;br&gt;苏姗沉默了一会儿。她知道她正处在非常危险的境地。此刻在她理性的大脑
里强烈要求停止和她儿子这间的约定。然而，最终在她的情感方面没有过去。她
开口说道：「不是，我的意思是说我们在应该停下的时候立即停下。无论在你做
什么，那怕有多么困难，我说停，你立刻就停下。同意吗？」苏姗心里又有股兴
奋的感觉。&lt;br&gt;汤米一听，高兴得想要尖叫发洩。他想欢欣鼓舞。这是他完全没有想像到的。&lt;br&gt;他平静下他的心情，控制住他兴奋的嗓音，说：「这已经足够了，我完全听
你的指示。那就明天一起出去啊？」&lt;br&gt;苏姗深呼吸一口气，说：「那好，就明天吧。」&lt;br&gt;第二天的晚上，他们一起出去共进一顿晚餐，然后一起回家。汤米没有再要
求亲吻她，或者趁她又喝了葡萄酒对她做出什么事情。整个晚上他表现得很绅士，
除了他想看苏姗的裙底。&lt;br&gt;当苏姗的眼睛一与他的眼睛对视在一起，她就开口说：「规矩点啊。」从头
到尾他是很规矩，但是她内心有点失望。&lt;br&gt;这个六月的晚上，不合季节让人感到有点冷，所以汤米趁苏姗上楼换衣服的
当间，在炉壁里升起了火。然后他进厨房为他的妈妈取出一瓶葡萄酒，而且还有
一个空杯。他又回去给自己拿了一听可乐。接着，他打开ＣＤ唱机放出一首轻柔
的歌曲。他还在房间各处点燃了几根带香味的蜡烛。&lt;br&gt;他坐在沙发上，这时他看见苏姗从楼梯走下来。她身穿一套天蓝色丝质的睡
裤和上衣。她衣着的颜色与她美丽的蓝色眼睛生辉相应。汤米吹着口哨伸手递给
她一杯葡萄酒。&lt;br&gt;「跳舞啊？」汤米询问道。「我不是很会跳舞，但是我学得快。」&lt;br&gt;「好啊！但是我想你一点都不会吧？」&lt;br&gt;「我是一点都不会，」汤米羞怯的微笑道。&lt;br&gt;「好吧，我想这对你来说是很好的一堂课，」苏姗说道，迅速的吮吸一口葡
萄酒，然后将杯子放在桌子上。「你的父亲笨极了，但是他很刻苦，就在他学得
差不多时，他……」苏姗的声音有些哽咽。她向前迈步将她的儿子搂进她的怀里，
并且将她的头枕在他的肩膀上。&lt;br&gt;等了片刻，她意识到她不该缅怀过去。她抬起头对她的儿子微微一笑。「你
确实需要好好的上一课，」她讥笑道。「现在你第一个要记住的是不要踩你舞伴
的脚。」&lt;br&gt;「啊，妈妈，我知道了。」&lt;br&gt;他们跳了大约一个小时。苏姗教他该怎么把持他的舞伴，和应该怎么平稳的
移动脚步。汤米很聪明，他非常快速掌握了跳舞的窍门。最后，他们跳累，一起
就坐在沙发上。&lt;br&gt;「太棒了，妈妈，谢谢你。」&lt;br&gt;「不客气。」&lt;br&gt;「我能问你一个问题吗？」&lt;br&gt;「问几个都可以，亲爱的。」&lt;br&gt;「嗯……我……我身边的那些朋友经常谈论一些事情。你知道的，就是关于
女孩的事。他们……在一起……谈论……口交。」&lt;br&gt;哦，又来了！苏姗心说。&lt;br&gt;「我……我……只是好奇那些女孩真的喜欢那样吗……恩……你告诉我啊。」&lt;br&gt;汤米率直的向他的妈妈提出这个问题，他很紧张，说话开始变得有点结巴。
突然他停下来，脸刷一下子变得通红。「对……对不起，妈妈，我不该问你像这
样的问题。」&lt;br&gt;「你当然可以问。我也应该教教你一些其他的东西，」苏姗说道，突然感觉
自己像个老师。&lt;br&gt;汤米听到他的妈妈如此回答，他紧张的心情放松下来，所以他继续向苏姗半
开着玩笑问道：「我知道的就有许多女孩做过那个，但是她们真的喜欢吗？我意
思说……你知道的，她们喜欢吃下那些东西吗？」他学校里的同学经常谈论这个
话题，他只是好奇想知道女人是否真的喜欢做那种事。&lt;br&gt;「嗯……我想有一些女孩是喜欢做那个。你的爸爸和我……」苏姗打住话语，
不想将她的隐私说给她的儿子听。「我可以确定有些女孩是很喜欢，但是我并不
能确定她们是否都喜欢吃下那些东西。不过我认为就好像如果在你面前有一瓶威
士忌，你不会把它浪费掉吧。」苏姗停下片刻让他理解她所说的话。然后她继续
说：「这是一样的道理，所以她们当然也不会把那些美味的东西浪费掉的，你知
道了。」&lt;br&gt;「真的啊！我……我在电影里看过，不过我以为那只是拍电影，」他震惊的
说道。&lt;br&gt;「但是你要记住男女做爱，不能只顾着自己，」苏姗几乎生气说道。然后她
的语气软下来。「男人应该心甘情愿用他的嘴为女人口交，而女人也应该同样回
报于男人。男人善于口交，他将会交到许多的女朋友。」苏姗自嘲的笑了笑，身
体轻微一颤抖，一小股舒爽的电波从她胯间袭过。&lt;br&gt;汤米坐在那思考着，他感觉到他已经勃起的阴茎开始抽动起来。他所听到的
太有趣了。「妈妈，」汤米开口说道，然后犹豫停下。&lt;br&gt;「怎么了？」&lt;br&gt;「妈妈，你都已经告诉我怎么和女孩约会，你会告诉我……告诉我……你所
知道的有关口交的事吗？我……是说……那些女孩是怎么做的？」汤米冒着很大
危险询问他的妈妈。他以为他的妈妈会看穿他的心思。&lt;br&gt;苏姗坐在那沉默了一段时间。她手里抓着酒杯，眼睛顶看着</content></item></essay>