<essay><item><title>极乐游戏 (1-3)(2)</title><author>床上伴侣</author><content>电话。&lt;br&gt;「喂。我是王勃。」&lt;br&gt;「王勃，真是不好意思。我问了好多同事，不过还是没什么结果。」&lt;br&gt;「今天不是因为这事找妳。而是因为别的事情。」&lt;br&gt;「哦？什么事啊？」&lt;br&gt;「那个，妳周围有人么？」&lt;br&gt;「稍等一下。」&lt;br&gt;过了几十秒之后。张雅小声说道：「现在没人了。有什么事就说吧。」&lt;br&gt;「是这样的，我有个姑姑，之前在日本做生意赚了点钱。回来之后开了个美
容院。不过，没干几天她就又去日本了。走的时候让我帮忙照看美容院。那地方
是男士止步的。我一个大老爷们根本看不了。我想来想去。觉得还是找些信得过
的女人来。」&lt;br&gt;「妳是想让我帮忙妳找，还是……」&lt;br&gt;「我当然是希望妳来做了。大堂经理，一个月五千，早八晚八。三险一金。
签三年合同。」&lt;br&gt;「不是吧？！待遇这么好？」听了王勃的介绍之后，张雅显然都有些无法相
信。&lt;br&gt;「这里技师一个月打底还四千呢。我听说我姑姑她在日本也有一家美容院。
估计可能是按照那里的工资标准定的吧。妳觉得怎么样？」&lt;br&gt;「可我对美容什么的根本一窍不通啊。」&lt;br&gt;「到时候在学就行。主要就是管一下人。省得她们出纰漏。具体什么事也用
不到妳操心。」&lt;br&gt;「说实话，这条件实在是太好了。不过，妳怎么第一个就想到我了？」&lt;br&gt;「具体的等见面再说吧。」&lt;br&gt;「好。」&lt;br&gt;「妳今天有没有什么事？」&lt;br&gt;「我下午可以请假。」&lt;br&gt;「那就好。」&lt;br&gt;下午，两人在咖啡厅见面。点了两杯咖啡之后，王勃这才郑重的说道：「还
记得我上次跟妳说过的模特的事吧？」&lt;br&gt;张雅点点头。「当然记得。」&lt;br&gt;「我姑姑在美容院上面还买了三套房子。原本是用来给她自己住的。不过，
她离开之后这房子自然就空了出来。现在我住在里面。只要妳在美容院上班，每
天抽出三个小时来做模特就没什么问题了。算帮我一个忙，而且妳也能多赚一些
钱。」&lt;br&gt;张雅听了之后愣愣的。随后带着原来如此的表情点点头。&lt;br&gt;「一个月五千，一年六万。三年就是十八万。我现在想要赚十八万，起码要
十二年。」&lt;br&gt;说完，张雅点点头。「这回真是多亏妳照顾了。这次咖啡我请吧。」&lt;br&gt;王勃摇摇头：「还是我来吧。让人看到了该以为我小白脸了。」&lt;br&gt;「切，妳哪白啊。」&lt;br&gt;最终，张雅还是没跟王勃争。随后，王勃带着张雅看了看他的那个美容院。
除了位置不怎么样之外，基本上就没什么缺点了。「那个，不赚钱的话怎么办？」&lt;br&gt;「妳以为我姑姑为什么又跑到日本去啊。就是因为她开的这家美容院，根本
赚不到什么钱。之所以不往出兑，就是为了打个名号而已。过段时间说不定她还
要在开几家。这就跟那些名牌服装在外国开个不赚钱的场子。在中国却大赚特赚
一样。我姑姑她在中国开个连锁店。主要却在日本赚钱。所以说，她这美容院不
为赚钱，就为名号。」&lt;br&gt;「哦。」张雅又问了一些细节上的问题，也都被王勃天衣无缝的给圆过去了。&lt;br&gt;在看到房产证，美容院法人代表等一系列文件上的名字都是王勃之后。张雅
就彻底的相信了。之所以他能圆的这么顺利。最重要的一点就是，王勃之前一直
非常穷！他根本不可能自己买下一家美容院来。因此，张雅在潜意识里就相信了
这家美容院是王勃他姑姑的。而且，她跟王勃的关系也算不错。自然不相信王勃
会骗她。而且，她又有什么地方好值得人去骗的。&lt;br&gt;更主要的是，张雅此时的脑海中，认定王勃之所以找自己来当这个经理，为
的自然就是要自己做那个摄影模特。正因为她同意做模特，才有了这份工作。如
果她不同意，这职位自然就会落到其她同意的人身上。不就是穿着衣服照几张相
么。又有什么的？&lt;br&gt;虽然两人是熟人，但该签的合同也还是一样要签的。合同做的很细致。底薪
五千，加提成。这个提成实际上包括两部分，一部分是真正的美容院提成。另一
部分则是她做模特的收入。&lt;br&gt;当然，合同里是不会这么写的。签完合同，张雅就毫不留恋的辞掉了之前的
工作。跟刘峰汇报了这个好消息之后，便带着他来这美容院看看。当然，平时有
客户的时候，他是绝对不能进来的。因为在做全身皮肤护理和ＳＰＡ的时候女士
是不穿衣服的。&lt;br&gt;至于工资，她也没敢说五千。只说是一个月三千。主要是怕刘峰觉得自己赚
的比她少太多会在面子上挂不住。至于工作来源，她则没有撒谎，直接说是王勃
介绍的。照搬王勃的话给刘峰讲。刘峰也完全相信了。随后他们夫妻两个还请王
勃吃了一顿大餐表示感谢。至于王勃的住所自然也没撒谎。直接告诉刘峰是在美
容院上面。而且还告诉刘峰美容院晚上八点关门。这里比较偏僻。所以平常没什
么事的话，一定要过来接人。一切都表现得滴水不漏。让人抓不到一丝一毫的把
柄！&lt;br&gt;随后第二天，张雅便来到美容院上班了。她本来以为从上班开始就要帮王勃
做模特。不过，实际上却不是这样的。王勃让技师们给张雅做了全套的护理。当
然，钱是照算的。不能让人白干。随后又买了一些健身器材。让她锻鍊身体。&lt;br&gt;平时这美容院根本见不到客人。有的时候一天来一两个，有的时候整天都看
不到人。结果，美容院里的自己人反到成为了最大的客户。技师们虽然觉得什么
都不做就能拿钱感觉更爽。但閒着无聊的时候，也会帮自己人做做护理什么的。
反正化妆品有很多。而且不用很快就过期了……至于王勃。他似乎压根就没管过
这些。&lt;br&gt;一个月之后，张雅拿到了在美容院的第一份工资。底薪五千。奖金两百。&lt;br&gt;随即，王勃请众人吃饭。并且宣布第二天休息一天。反正也没人去，开不开
也没什么区别。第二天，在王勃看似不精心的授意之下。女孩们拉着张雅就购物
去了。一行人吃拿卡要的逛了一天。这才尽兴而归。说实话，这一天里张雅只花
了不到八百块钱。不过，对于她来讲，这却已经是一笔相当大的开销了！&lt;br&gt;不过，此时她的银行卡里，却还是存着一千二百块。王勃给张雅开了两张银
行卡，一张是底薪三千加基本提成的。另一张则是剩下的钱。也就是说，一张是
需要报账的。而另一张则由她自己存着。&lt;br&gt;王勃这一个月实际上也都没有閒着，他每天都在做两件事。第一是在淘宝网
上注册账户，建立网络商城。第二则是用自己的账户购物，刷积分。同时购买一
些看起来非常漂亮的衣服。&lt;br&gt;一个月下来，他一共刷起来大小账户四十馀个。虽然是自买自卖，但仍然花
进去十馀万元在手续费及运输费上。同时还花费三十万购买衣服，裙子，裤子，
鞋子等上千馀件。当然，他还买了三个高像素的数码照相机。由于这东西是最主
要的，所以照相机是他亲自前往电子商城够买的。而且还一次买了三个。这样就
可以避免关键时刻没相机可用的尴尬。&lt;br&gt;次日十点多钟。王勃以询问业绩的名义来到张雅的办公室。也就是经理室中。&lt;br&gt;当然，业绩根本不用问。一个月里顾客消费的总量还不如员工的工资高。所
以说百分之一万是亏损的。张雅也不是傻子，自然也明白王勃找自己是为了什么
事。&lt;br&gt;「准备今天开始摄影？」&lt;br&gt;王勃点点头。「准备的差不多。顾客也都联系上了。」&lt;br&gt;本来还以为张雅会多少在做下心理斗争的，没想到，她不但没挣扎，反尔还
松了一口气。&lt;br&gt;王勃想想也就理解了。她白拿了一个月的工资。自然会想着快点『报答』回
去。同时，她也觉得只有坐实模特的身份之后，才能把这份工作给好好的维持下
去。&lt;br&gt;「要不要我做什么准备？」眼见没什么话好说，多少还是有些不好意思的张
雅，没话找话的问道。&lt;br&gt;「准备等会再说。那个，咱们要是在一起呆时间长了，就算是为了工作也肯
定会有一些风言风语出现。所以我做了一些准备。」&lt;br&gt;说完，王勃带着张雅来到防止保险箱的柜子前面。随后他蹬上保险箱。又从
保险箱爬到旁边的文件柜上面。在文件柜上方第二块瓷砖的位置上拧了一下上面
的彩色灯（装修时很常见的那种）。里面露出一个钥匙孔。王勃取出一把要是插
进去拧了一圈。随后把瓷砖往上一支。一个小型的通道遍露了出来。&lt;br&gt;随后，张风把瓷砖放好，又把灯给拧回去。「这是我前两个月前找人做的暗
道。等到了下午一点多钟的时候，妳顺着暗道进去。别人就发现不到了。」&lt;br&gt;张雅带着难以想像的表情点着头。随后忽然说道：「我说经理室怎么选了个
没有窗户的地方呢。原来是因为这个原因啊。」&lt;br&gt;「经理室的门口有摄像头。而且门铃跟上面是相通的。要是有人来找妳，随
时都可以发现。好了，钥匙给妳，等到一点多的时候妳就上来吧。对了，妳打算
做多长时间？」&lt;br&gt;张雅想了想。「反正也没什么事，就按一天做吧。」&lt;br&gt;「嗯，一会妳找她们给妳做一下ＳＰＡ。把身上明显的特征都给画一画。免
得照片发上去之后在被人给认出来。」&lt;br&gt;又嘱咐一些事情之后，王勃离开张雅的办公室。没过多久，张雅也离开办公
室按照王勃的交代去做了。下午一点多钟。张雅如约潜入到白色调的房间里。密
道通的是卧室。&lt;br&gt;卧室很明亮。但却非常小。卧室的大部分都是一张双人床所佔据。床上铺放
这白色的被缛。床头放着一个梳妆台。靠门那边则是两个大衣柜。四周墙壁和天
棚都是白色调的。梳妆台上什么都没有。只有一面镜子。下面是一个放置物品的
小柜。两个衣柜都很大。而且是金色的。就在这时，王勃开门走了进来。「地道
有警报器。警报器开启的时候，有人碰地道它就会响。」&lt;br&gt;说完，王勃依次打开两个衣柜。第一个衣柜里面整齐的摆放着上衣，风衣，
连衣裙。第二个衣柜里面则摆放着各种裙子，裤子。随后他又打开梳妆台下面的
柜子。里面放着各种颜色和样式的丝袜，长筒袜和普通袜子。床下面的柜子里也
放满了袜子。&lt;br&gt;「外面的客厅是摄影的地方。这里是妳换衣服的地方。鞋在外面的鞋架上。
这些都是工作要用的衣服。一会妳从左边开始，一件一件的换穿。拍完一件换一
件。裤子和裙子也是一样的。袜子是配套用的。各种样式都要照一张。一会妳换
好衣服之后，各种样式的袜子都挑几个带出去。鞋也是，拍摄的时候换着穿。有
没有什么问题？」&lt;br&gt;张雅摇摇头。「没什么问题。」&lt;br&gt;「那好，我到客厅去等妳。」说完，王勃就走出去了。&lt;br&gt;张雅换好衣服之后就出去了。第一套是短衫陪中裙。由于是中裙，所以张雅
挑了一双白色的丝袜套上。其它种类的袜子她也都拿了一双出去。换个袜子而已，
自然没必要在卧室里。&lt;br&gt;进入客厅之后，张雅四下扫了一眼。虽然窗户在卧室和厨房。但由于阳光很
充足的关系，客厅也显得十分明亮。客厅不算特别大。北面是一张沙发，东面在
卧室门口旁边放着一张电脑桌。此时电脑是开着的。南面是一个水晶柜，柜子里
面放着杯子。上面则乘着电视。此时电视是开着的。不过，里面播放的并非电视
节目。而是她办公室外面的情景。要是有人来找她。她能在第一时间看到。&lt;br&gt;除了这两样之外，就只剩下沙发旁边，门口处放着的鞋柜了。打开鞋柜，里
面起码放了一百双各式各样的鞋子。简直比鞋城的种类还全！「这么多鞋？！」&lt;br&gt;「都是照相用的假货。便宜的很。而且穿不住。」这些鞋都是在地摊批发的。
要是都买真鞋，他可负担不起。&lt;br&gt;选了一双高跟鞋穿上，张雅的第一次摄影就开始了。在客厅中，西面的墙壁
是一片雪白的。正是王勃留着用来做背景用的。张雅在墙壁前面站好。王勃则把
数码相机跟电脑连起来。&lt;br&gt;「这台电脑不接网。是专门做ＰＳ用的。等把相片处理好之后，我会把有用
的留着，没用的删除。同时通过Ｕ盘移动到联网的电脑上。省得照片流失。而且，
为了避免出现意外，我每周都会重做一次系统。」等王勃说完，数码照相机也已
经连接好了。&lt;br&gt;在电脑上，出现一个视频框。同位播放镜头中出现的内容。&lt;br&gt;为了避免被人发现，相片自然是不露脸的。所以，张雅可以不用做表情。只
要做些简单的动作突出衣服就可以。王勃也不是专业的摄影师。自然不可能一次
就拍出多么漂亮的相片来。所以他用的是录像的方法。以每秒十张的速度拍摄一
百到两百张照片。然后从中挑选出好的几张进行ＰＳ。张雅感觉自己好像就只是
转了一圈而已。那边王勃就已经做出了ＯＫ的手势。&lt;br&gt;随即，张雅坐到旁边的沙发上脱下丝袜换上长筒袜。王勃则假装来到电脑前
面观看刚才的摄影结果。毕竟穿裙子的时候换袜子很容易把内裤露出来。虽然张
雅表现的似乎不是特别介意。但刚开始跟张雅合作的王勃。自然要稍微避下嫌。
而且，王勃很清楚，要是自己盯着看的话，张</content></item></essay>