<essay><item><title>大学刑法课(8)</title><author>床上伴侣</author><content>「既然老师今天要亲身示范，就顺便再跟大家复习一下刑法上行为的概念；所谓行为，必须是经过大脑思考后决定的行动或不行动，才叫做行为，现在大家看着。」&lt;br&gt;「小平，你躺到桌上。」像以往的示范教学一样，我全身脱了个精光，乖乖躺在讲台前几张课桌拼的平台上。&lt;br&gt;我躺上去后，陈湘宜竟然爬了上来，双脚大开、背对着我如劈腿般跨蹲在我身上，用大腿的力量撑着身体，还将她苹果绿三角裤那朦胧带点隐约黑色的神秘尖端对准着我的阴茎，只差几公分就要接触。&lt;br&gt;陈湘宜虽然姿态撩人，那浑圆结实的小屁屁也诱惑着我，不过她还穿着内衣裤，所以我还忍受得了这刺激，尚未到达勃起的阶段。&lt;br&gt;「大家不要忘记，刚刚老师强调，要经过大脑的思考才算行为。」&lt;br&gt;说完，陈湘宜竟然一把褪下她的内裤，让那小巧可爱的一缕黑森林的尖端轻轻撩弄着我的阴茎；而更刺激的是，陈湘宜那粉红色、几乎未经开发的性器官又展露在我眼前；随着她的呼吸，两瓣粉红而极富弹性的小阴唇也微微地颤动着。&lt;br&gt;没有想到今天她会突然这样玩，让我又重温旧梦，在没有心理准备的情况下跟我朝思暮想的完美下体见面，我一受刺激，阴茎便昂然而立；而且还在勃起的过程中，龟头不由自主地轻触陈湘宜的阴部，由阴毛而撩弄到阴蒂、阴脣，直到抵住她窄小的阴道口；随着阴茎的不断变大，龟头前端也自动地、微微地陷入了陈湘宜的阴道，而在此时她也忍不住轻皱眉头，嗯哼了一声。&lt;br&gt;「各、各位同学，」她轻轻地喘着气：「你们看，小平的阴茎跟老师的性器已经接触了，达到修正后刑法所谓性器接合中的接触程度；这样是不是已经该当性交的定义？」&lt;br&gt;「而且他也没问老师是不是愿意跟他性交，他就迳自把龟头约略伸进老师的阴道，这样是不是有强制性交中所谓违反当事人意愿的间接故意、未必故意？」&lt;br&gt;「赞成小平刚刚有强制性交行为的同学请举手。」话说完，全班有百分之九十九的同学都举起了手，只有一个虽然清秀，却带着厚厚近视眼镜的女同学没举。&lt;br&gt;「不对，老师，性慾的控制中枢是在延髓，举凡口渴、体温、睡眠、性慾等等的控制都不需经过大脑；虽然小平确实借由生殖器勃起奸污了老师，不过他的勃起是延髓控制的，充其量只是一种反射动作，所以不算是刑法上的行为。」哇，同学妳好样的，竟然这样帮我脱罪，有机会我用老二帮妳打一剂高蛋白营养针治疗近视。&lt;br&gt;「非常好！」陈湘宜爆出惊叹。「没有错！同学说的完全正确！勃起是反射，不算是刑法上行为。」&lt;br&gt;「同学，希望妳下次不只回答问题，也要常出来亲身示范，这样对妳刑法的学习会有相当的助益。」&lt;br&gt;「嗯，老师，我求之不得。」&lt;br&gt;又有新的可人儿可以搞，我也求之不得啊。&lt;br&gt;「那现在我们进行下一个实例演练。」&lt;br&gt;说完，陈湘宜便迳自将阴道与我的阴茎分离，跳下课桌拼成的平台，我的心中充满错愕和惆怅。&lt;br&gt;不过我没失望太久，陈湘宜马上就示意要我下来，换她躺在课桌上面。&lt;br&gt;我的心中才刚刚燃起一丝希望，她微翘的性感嘴唇中便说出我最希望的事：「小平，现在你基于强制性交和公然侮辱的故意，先跟老师性交，然后射精在老师脸上，用颜面射精来当着全班同学的面前侮辱老师！」&lt;br&gt;哇！阴道这么紧的美少女、外表艳丽高傲的刑法权威，竟然会说出这么猥亵的话，还知道什么叫颜射，真是令我大开眼界！&lt;br&gt;「你还在那边等什么！」陈湘宜已经双腿张开躺着，用正经的眼神示意着我快一点进行。&lt;br&gt;虽然我是一直都很想好好搞一次陈湘宜，不要像上次才干6下就射精，不过她用这种教学至上的口吻催促着我，却是令我心里有一点受伤的；以前我还以为她对我有特别的意思，才常常让我出来示范呢，没想到竟然真的是为了教学方便而看上我的早洩。&lt;br&gt;不过，即使气氛差了点，能搞她的事实是不会变的。看她上半身身着绮丽胸罩，包复着坚挺的白皙胸部；下半身不仅一缕未着，还双脚大开向全班展示她完美的阴部，顾不得刚刚的一丝不快，我仍然迫不及待地站到陈湘宜张开的大腿间，在右手手上吐了口唾沫，便将唾液抹上陈湘宜的阴部，还轻轻地以中指将唾液往她的阴道中推入。&lt;br&gt;接着，我不想浪费时间，挺起老二便要往她的阴道插去。不过出乎我意料地，这一次在我进入她的身体前，她竟然主动地由胯间伸出手来，握住我15公分长的肉棒，引导着方向而让我将我的阴茎缓缓插进她的阴道。&lt;br&gt;才刚把龟头整颗没入陈湘宜的蜜穴，我就感受到一股温暖而令人满足的包复；陈湘宜的阴道是那么地温暖而紧窄，随着我渐渐把老二塞入她的体内深处，她的阴道襞也充满生命力地绞弄着我的阴茎。&lt;br&gt;我满足地盯着陈湘宜完美的肉体瞧；那一撮整齐如垂柳般飘逸的阴毛下，是她粉红鲜嫩的小肉穴正一吸一吐着我的阴茎；随着抽插次数的增多，我也一下比一下干得更深入。每次略为抽出阴茎，就会扯出陈湘宜的两片小阴脣，而随着下一次的刺入，又会将两片小花瓣挤进她的嫩穴；而陈湘宜怕生理上的刺激使她不小心发出浪叫，玷污了学术的殿堂，正紧咬着下嘴唇忍住叫出声来的冲动。&lt;br&gt;比较起之前在课堂上干徐婷的经验，虽然徐婷的阴道也很紧，不过才抽插没几次就已经感觉到我已经干到了她的最深处、顶到了她的子宫颈。现在虽然已经经过口水的润滑，我却仍然无法顺利地将阴茎干进陈湘宜的最深处，而只是吃力地顶开一层又一层阴道襞的包围；我推论她要不是很少做爱，就是我真的是她第一个男人。想到这里，一股莫名的优越感油然而生，虚荣心也瞬间获得满足。&lt;br&gt;终于，在我的努力之下，我感到我已经成功地开闢了老师的阴道。我毫无技巧地一下下以龟头重重击刺着陈湘宜的子宫颈，彷彿要彻底占有她似地蹂躏她全身最隐密、柔弱、而敏感的地方；而此刻陈湘宜也一反之前故作庄重的模样，无法抑制地发出一声声的闷哼。&lt;br&gt;我得意地回头看了一下班上同学的表情，几乎无一不是目瞪口呆。他们想像不到我竟然能摆脱早洩的恶名，反而还将老师干到娇喘连连，连性器的交合处也发出「噗啾、噗啾」的淫靡交响乐。不过我特地留意一下刚刚那位发言获得陈湘宜讚赏的清秀眼镜妹，她竟然面无表情地低头猛抄笔记。哇，如果妳上成人论坛发表我的英姿，我可是要收版权费的啊。&lt;br&gt;不过，我刻意憋住射精慾望、想抽插久一点来满足陈湘宜的心态，却抵挡不了身体上这顶级的刺激；虽然持久度有了进步，却还是在抽插几分钟后，我又面临到射精的渴望。&lt;br&gt;虽然老师吩咐过，我这次的演出是基于强制性交和公然侮辱的犯意，除了干她一砲之外，还必须在她脸上射精，让众人看到她被颜射的窘态，达到公然侮辱的情境。然而，基于天生雄性的本能，我宁愿被她骂，也要狠狠地再次把精液射在她体内，向全班宣示我曾经这样地完全佔有她。&lt;br&gt;于是我毫不犹豫，以肩膀扛起陈湘宜的修长双腿，用尽吃奶的力气将我的身躯往她身上压，以便能干得更深入、且能将精液一滴不漏地注入她的子宫，然后我便毫不愧疚、理所当然地射精了。&lt;br&gt;正当我闭起双眼，享受又再次在美女老师的紧窄阴道内射精的快感的瞬间，陈湘宜竟然挺起膝盖将我重重顶了一下，还用双手戳了一下我的肋骨，这两下让我身体因吃痛而弹起，阴茎也无奈地与她的阴道分了开；我和陈湘宜性器分离的瞬间，还微微发出如真空包装的玻璃罐头被打开时的「啵」一声。&lt;br&gt;正当我因为射精中性器被迫分离女阴的错愕而张开眼睛之际，陈湘宜竟仰起了上半身，任由我的尿道口放肆地在她脸上、身上洩着精。我没预料到这意外的变故，一时之间也不知如何是好，只是呆呆地站着，看着我急洩而出的精液淋上了陈湘宜微泛潮红的漂亮脸颊、性感的双唇、飘逸乌亮的头发；精液还因为受地心引力的影响而往下徐流，在她身上画出一道道动人的笔触，彷彿在完成一幅绝世的艺术画。&lt;br&gt;我看得呆了，没想到自己的精液竟然这么争气，射了老师一身不说，还依依不舍地流过老师的身体，往下巴、乳沟、发梢流去，性感极了。&lt;br&gt;虽然没有完全射精在陈湘宜体内，陈湘宜阴脣之间的肉缝仍然挤出一丝乳白；虽然她随即站了起身讲课，使我只能看见她点缀了几滴精液白点的凌乱阴毛、和夹紧的修长大腿间露出的一部份红肿外阴部；但我知道，不只因为我的精液，陈湘宜一定也因为她自己分泌的淫水导致此刻的阴道口已经成为黏呼呼的肉洞了。&lt;br&gt;「各、各位同学，」她试着讲课，却掩饰不住气喘吁吁的神态，顾不得身上的精液还在用尽最后一丝能量往下纵流，也没空穿上衣服，先喝了口茶、喘了几口气才说道：「刚刚小平基于强制性交和公然侮辱的犯意对老师强制性交，而且最后还射精在老师的阴道里面、脸上和身上，客观上确实达成公然侮辱的效果；然而，他在射精的时候，射在老师阴道里面的姑且不讨论，他射精的时候其实是没有公然侮辱的故意的，所以在与老师性交之前的公然侮辱故意，并不能因为后面的公然侮辱的客观情状而发生故意的讨论。毕竟他射精的时候没有想到要射精在老师脸上，以达到公然侮辱老师的情况，老师可以证明。」&lt;br&gt;说完，她竟然又跳上课桌拼成的平台上，白色高跟鞋踩着桌面当着力点，面对着全班，蹲着便将一双屈起了的大腿往左右张开，露出她那如我猜测般，果真已经是一片狼籍、黏糊糊的粉红色紧窄肉洞。&lt;br&gt;「你们看，小平他其实是想射精在老师阴道里面的，事实上也射了不少进来；却不小心因为某个他不能掌控的情况，将一些精液射在老师脸上；所以，他公然侮辱的这部份，由于不具备故意，根据刑法309条、刑法12条，是不处罚的。」我在旁边忍不住吞了吞口水。我龟头在阴道里面明明只抖了两下，才射出那一点点精液，其他的白浊液体是妳自己的淫水吧，不要乱栽赃啊。不过，看她那么认真，香汗淋漓还露出刚刚才被我蹂躏完的可爱性器官讲解着课程，我也就不怪她了，你们说好不好？&lt;br&gt;「举正常一点的例子说，例如：你想杀仇人，筹画已久；开车外出时过失撞死路人，下车一看，刚好就是你的仇人；这样你的过失并不会因为你早就想杀这个人而变成故意。故意杀人是10年以上有期徒刑、或无期徒刑、或死刑，过失致死却仅仅只有2年以下的刑责。」&lt;br&gt;「综合言之，日本学者木村龟二老师总结：事前故意和事后故意都不是故意！故意必须在行为时支配行为人的举止才叫做故意。」&lt;br&gt;「老师去洗个澡换件胸罩，大家下课休息10分钟；避免等等上课时不能专心，想打手枪的同学可以打，但要小心过量；现在下课。」&lt;br&gt;我大概是本班男生下课十分钟里唯一没到厕所打手枪的，因为我已经在课堂上射了一发。在陈湘宜宣布下课的那一瞬间，我想起似乎还有一个观念没融会贯通，便急忙跟随着她的脚步，希望能弄懂再上下一堂课。&lt;br&gt;陈湘宜真的是女中豪杰啊。虽然说星期五早上的法学院还在上课的只有我们班，然而仍有一些三三两两来学校自修的学长姐会待在法学院附近；陈湘宜竟然没穿回外衣外裤，只穿回可爱到不行的苹果绿内裤，便抱着课堂中脱下的衣裤往楼上走，不在乎路上那一对对或惊讶、或贪婪猥琐的眼神。&lt;br&gt;虽然是懒得穿回衣服，但我知道陈湘宜还是有一点点害羞的，否则她不会走那么快，她170cm的身高撘配学过跆拳的长腿，走路的速度竟然连183cm的我都要小跑步才能勉强跟上她的背影。&lt;br&gt;毕竟是慢了一步，她搭上了上楼的电梯，我却因为跟不上她的速度，只好用跑的往五楼她的研究室跑去。然而，当我跑上五楼时，却瞥见她那仅着苹果绿内衣裤的背影正往洗手间转去。到了五楼，周围已经连半个人影也不见了，因为我们的教室区只在一到三楼，四楼是系办，五到八楼则是教师研究室。今天早上上课的只有我们班，所以连老师也不见半个。〈很会猜学校的那些人，你们再猜嘛，连我都不知道有没有这所学校，不要认真过度，OK？〉&lt;br&gt;对了，陈湘宜有说她要先去洗个澡，然后把沾上我精液的胸罩换掉；我想，若等她洗完澡、回教室上课，那今天我可能就没机会再问她问题了，于是我加快脚步，想要在她进洗手间之前拦下她。&lt;br&gt;我先说明学校洗手间的规格；洗手台是连在一起、坐落在大理石构成的平台上，而仳连在洗手台后方的，则是一面与墙壁等宽的镜子；如此，站在门外也能透过那一大片镜子看见洗手间内的情景。&lt;br&gt;我气喘吁吁地加快脚步，终于瞥见她的身影，不过她已经早先一步进了洗手间，而我也差两步就能看到女生洗手间内的情景。不过，从走廊将视线望进洗手间是很不礼貌的，于是我识相地停下了脚步，不过那为了停下跑步而煞车所发出的脚步声仍然引起了陈湘宜的注意；而我虽然煞了车，却因为牛顿第一运动定律的惯性而往前垫了几步，仍不小心望见了洗手间内的情景。〈干，这一段怎么那么像尾行系列。〉</content></item></essay>