<essay><item><title>飘飘欲仙（1-5）(3)</title><author>床上伴侣</author><content>在色心的冲击下，一不做二不休，我索性拉开拉链，把胀得滚烫的阴茎拉出来直接顶在颜菲的屁股上，她回头瞪了我一眼，又慌忙的向四周看，怕周围的人看见。我不顾一切了，用力往里顶，刚一接触到那里柔软温暖的嫩肉，立刻觉得血往上涌，阴茎突突的脉动，几乎射精。&lt;br&gt;我立刻停止动作，贴紧她的身体，定了定神，抑制住射精的冲动。双手从侧面抱紧她的屁股，身体前倾，全身贴在她背后，用身体把她裸露的屁股遮住，向四下观察，虽然不可能有人发现我的动作，但我还是确认一下才能放心。我探过头一边观察颜菲的表情，一边开始继续缓慢而有力的揉摸她丰满的屁股。充分感受着她光滑又充满弹性的皮肤带来的触感。摸到内裤侧边接缝处的时候，忽然发现两边都有绳结，哇，原来是这种内裤啊，一个更大胆的念头立刻冒出来。&lt;br&gt;本来我只想就这样摸几下算了，因为要脱掉她的内裤动作太大了，人群一动，这里的光景会被人发觉。可现在既然是这种内裤，我就即刻改变了主意，拉开绳结，内裤立刻松脱。&lt;br&gt;颜菲察觉到内裤被脱，立刻慌乱起来，夹紧大腿想阻止我的动作。此时的我怎肯罢休，我把脱下来的内裤也悄悄的塞到裤兜里。这时她外衣下面的身体已经是赤条条的了，把她的短裙拉下来，遮住我的双手和肉棒，伸到前面的手在她的阴部轻轻的捏弄，手指沿着肉嫩的裂缝来回摸索，挺起身体把滚烫的肉棒挤进她紧闭的大腿，双手用力向后拉过她的身体，阴茎在她屁股沟来回摩擦了一会儿。然后双臂抱紧颜菲的腰身，双手从前面伸进她紧闭的大腿根，摸到娇嫩的花瓣，立刻发现那里两片嫩肉湿漉漉的滑不留手……&lt;br&gt;哇！难道是淫液？从粘滑程度可以断定绝不仅仅是汗水，我用力抓紧她大腿内侧的嫩肉，企图向两边掰开紧闭的大腿，此时她努力的作着最后的挣扎，但我还是前后同时配合着把肉棒伸进了她的大腿中间，下一步就是抱紧她的屁股，转圈似的扭动腰部，肉棒紧紧被她大腿根的嫩肉夹着，龟头摩擦着柔嫩湿滑的花瓣。&lt;br&gt;我把身体向后移动少许，同时抱紧她的腰，使她的屁股向后突出，肉棒顶在开始向后张开的花瓣上，由于太滑，加上她的阴道口很细小，我几次努力想插进去都没成功，于是一手拦住她的腰，固定住她的身体，另一直手从前面摸索到阴部，用手扶助阴茎终于塞进了她窄小的阴道。目的达到后，我抑制住只冲脑际的快感，开始很小幅度的有节奏的抽插，虽然不能完全插入，但龟头被滑嫩的肌肉紧紧夹住的感觉还是令我兴奋的几乎昏了过去……&lt;br&gt;在车厢的摇晃中，我逐渐加大动作，一只手搂着她的腰用力向后拉，一只手从衣服下面抓紧她饱满的乳房，臀部向前用力，用力朝她身体深处插进去。颜菲丰满的屁股被紧紧地挤压在我的腹部，虽然隔着衣服，但还是可以感觉到柔软的臀肉被我压迫的变形。我注意着车厢的晃动情况，每当出现较大的晃动时，我就全身配合的快速做几次大力的抽插。如果两人都是光着身子的话，她的屁股一定会被我弄的啪啪做响吧！&lt;br&gt;我心里暗想，真难以想象，竟然有着等情况发生，在人流拥挤的公交车上，我正搂着我的学姐，一个漂亮女大学生赤裸的屁股……&lt;br&gt;车继续缓慢的向下一站移动。大约有五六分钟的光景，我断断续续抽插的次数也应该有几百下。不知不觉车上的报站广播响起来，下一站马上就到了，时间不多了。我开始不顾一切的加大动作，把阴茎尽力插进阴道深处，伴随着颜菲阴道的抽搐，我几乎叫出声来，快感传遍全身，用尽力气大力抽插了十多次之后我闷哼一声，精液喷射出来全数注进了她的阴道深处……&lt;br&gt;此时，我似乎听到颜菲也发出了竭力掩饰的呻吟声，由于车里车外声音嘈杂别人不会注意到她的呻吟声。与此同时，我明显感觉到她的阴道也在阵阵收缩，几乎要夹断我阴茎的感觉，我把身体紧紧压在她背后，享受着这种无与伦比的快感……&lt;br&gt;终于，车厢停止了晃动，随着沉闷的刹车声，车到市中心了。我迅速回过神来，赶忙抽出肉棒，还没有完全变软的肉棒离开她阴道的时候，我感到好像拔掉瓶塞似的，随着身体结合部位的脱离，发出轻微的噗的一声，阴道又似当初般紧闭。人流开始移动，我也迅速整理好衣服，当然也把颜菲的短裙拉了下来，她的内裤还在我裤兜里，没时间还给她了！等回去再说吧。&lt;br&gt;一下车她急忙的向前走着，不时的回头看自己屁股后面，看有没有干过的痕迹。我几步追上她，道歉说：对不起，学姐你太漂亮了，我忍不住……&lt;br&gt;她娇羞地，似笑非笑地推了我一下说：把内裤还我，快给我找个公厕，我那里面不能留下你的东西……&lt;br&gt;学姐显然没有责怪我的意思，我兴趣大发，搂着颜菲的腰，亲昵地问：学姐你有男朋友了吗？颜菲白了我一眼，怎么啊？你认为学姐会没有人追么？&lt;br&gt;我不是那个意思。我抓抓头傻笑，颜菲唇角露出淡淡的笑：那你是想甩了安琪和我好啊？&lt;br&gt;我傻在那里不说话，说句良心话，安琪可是比颜菲还要漂亮得多，而且最主要的是，她给我时还是个处女……颜菲见我不说话，从鼻子里哼了一声，脸上突然一红，低声说：快走吧，你的东西都流出来了。&lt;br&gt;看着她脸上羞红的红晕，我心中痒痒的，轻声问：学姐，我们以后……还可以吗？&lt;br&gt;坏小子，才迈进大学的门，就想着脚踏几只船啊！颜菲轻轻扭了我一把，避而不答我的问题，不过我看她脸红的晕红和笑容，便知道成为学姐男朋友是没什么希望的，但要和她做爱打炮，那还是有得商量。&lt;br&gt;我兴奋起来，搂着学姐一起走进了灯火通明的超市。&lt;br&gt;&lt;br&gt;正文 第三章 隔门窥淫的美女
好吧，我承认，男人好色是本能的，在开学第一天，我就泡上了美女系花安琪，并且在停电的课堂上捅破了她的处女膜，让她成为了我的女朋友，而且在下午，我又在公车上强行奸污了安琪的室友，高我们一个年级的漂亮学姐颜菲，并且她也答应了和我保持暧昧的关系。&lt;br&gt;可以说，在开学第一天，我就拥有了一明一暗的两个女朋友，并且都和她们发生了关系，这两个女朋友，都是漂亮得惊人的美女，但我还是有些不知足，我就像是一只飞进了花园的蜜蜂，被五彩缤纷的花朵们耀花了眼睛，虽然已经采摘了两朵最漂亮的花，但却想看得更多，也采得更多！&lt;br&gt;啊……啊……嗯……嗯……不要……不要啊……安琪的娇柔喘息，一阵阵淫声浪语从房间里传了出来，丝毫不顾忌别人是否会听见。席雅透过门缝，可以清晰地看见两具赤裸的肉体正在进行着盘肠大战。&lt;br&gt;席雅脸有些红，她没有想到，这个看上去漂亮清纯的安琪，居然在床上这么放浪，甚至连做爱都忘记了关上房间门——她当然不知道，那是我故意的。&lt;br&gt;我知道安琪的几个室友都是大美女，所以故意有空就跑来她的公寓和她做爱，席雅是被安琪声声娇啼婉转吸引过来的。门没有关严，留下了三四厘米的窄缝，足够让席雅看得很清楚。&lt;br&gt;美丽迷人的安琪仰躺着，一个很帅气的男生站在床沿，胯下长达18厘米的阳具不断出没在两片殷红的阴唇中，每次抽插都带出股股淫水。&lt;br&gt;哦……好舒服啊……啊……飘飘，你的……你的鸡巴太……太大了……把小穴都塞满了……嗯……好美……嗯…嗯……啊！泄了……要泄了……啊……安琪突然尖叫起来，浑身颤抖，纤腰一阵狂扭，大股的淫水急泄而出，随着大肉棒的抽送而被带出，弄湿了两人的阴毛，顺着屁股流到床单上。&lt;br&gt;我用龟头紧紧顶在安琪的花心上，感受着阴精冲击和阴道壁收缩的快感。待她高潮过后，才笑道：这么快就泄了，是不是很爽？是不是！是不是！我连说两声是不是，龟头也跟着连顶了两下。&lt;br&gt;啊！啊！安琪连叫两声，你……你坏死了……谁让你的东西那么大……啊……啊……你……你又开始了……啊……哦……就不能让人家喘口气么……啊……用力……再用力插……美死了……哦…好酸啊……快活死了……她很快又沉浸在无边快感之中。&lt;br&gt;我继续抽插起来，安琪的双腿被我压在了肩膀上，阴户更加高挺，龟头每下都狠狠落在花心上，淫水汩汩而出，顺流而下，很快流满了她的屁眼，接着又流到了地上，很快就形成了一个小水滩。&lt;br&gt;安琪的淫叫混着噗滋噗滋的水声，回响在整个房间内。也不断传进正在偷窥的席雅耳里，从第一眼开始，她就被这火辣的场面深深吸引。席雅也是才上大学的新生，哪见过这等激烈的阵仗，只觉得口干舌燥热血上涌，双腿之间一阵刺痒，竟然有水流了出来。&lt;br&gt;他们真是大胆啊。席雅叹息着摇了摇头，可是眼睛却舍不得离开分毫。&lt;br&gt;房中的两人依然忘我的挺动着，那个叫飘飘的男生的大腿不停撞击在安琪丰满的屁股上，发出啪啪的声音。安琪时而抬起屁股向上顶几下，但很快就被男生粗大的阳具插得两腿发软，浪叫连连：啊……老公……你……可真会干……干得我好爽……好舒服……啊……我要死了……&lt;br&gt;我边用力操她，边道：安琪儿，几天没干你，你就这么骚，还流出这么多骚水！说，你为什么这么骚啊，说！用力狠狠顶了一下。&lt;br&gt;啊！安琪尖叫了一声，雪白的大腿颤抖了几下，才回过气来，娇嗔地用拳打在我的胸膛上，你坏死了！你的家伙那么大那么硬，是个女人就受不了啊！&lt;br&gt;我嘿嘿笑了几声，继续往复抽插。只挺了几下，就觉得她小穴里微微颤动，淫水源源不绝好似小溪一样，知道她又要泄身了。我用龟头死死顶在花心上，左右研磨了十几下，又缓缓拔出，再用力顶入，接着旋磨……&lt;br&gt;啊……好哥哥……好老公……妹妹要被你干死了呀……啊……我……我又要泄了……又要泄了……安琪小嘴大张，疯狂地叫起来，双手紧紧抓住床单，屁股一阵乱顶乱摇。我只感到她的穴肉收缩起来，子宫口一下一下地咬在我硕大的龟头上，但我丝毫没有理会，反而更是狂抽猛插。&lt;br&gt;安琪短促而尖锐的叫声瞬时响彻整个房间，股股阴精随着一抽一插的间隙中直射而出、四下飞溅……&lt;br&gt;安琪泄了两次身子，已是浑身无力，头歪在一边，只有喘气的份了。但我被她小穴所包夹的那根阳具，却依旧是那么坚挺，而且比刚才更硬了。&lt;br&gt;我一直盯着女孩的脸，欣赏她高潮前后的表情变化，心中充满了得意，不仅从生理上，更从心理上得到了极大满足，安琪儿，你刚才的表情真是好淫荡啊，呵呵！&lt;br&gt;嗯……安琪无力说话，只能发出鼻音。&lt;br&gt;我满意地笑了笑，拔出了阳具，只见上面沾满了淫水正不断往下滴落。我抱起了安琪，把她的身子翻转了过来，使她上半身趴在床上，屁股则对着自己。&lt;br&gt;望着那雪白中泛出高潮嫣红的肥臀，我忍不住伸手啪、啪地拍了两下，肉呼呼的很是弹手。&lt;br&gt;安琪发出了娇慵的呼痛声，似乎预感到了我的下一步行动，微微挣扎起来，飘飘老公，饶了我吧，我真的不行了……&lt;br&gt;可惜，呓语般的求饶声，却只有让我更兴奋。右手一伸捞住了她的小腹，左手按在她的背上，胯下奋力一挺。滋的一声，肉棒一贯到底，不少残留在阴道内的淫水纷纷被挤了出来，安琪伏在床上，没有丝毫力气反抗，任由我在背后肆意奸淫着……&lt;br&gt;席雅此时的感受，只能用惊叹来形容，既惊讶安琪在床上是那么的放荡，跟平时清纯系花大不一样，也感叹于叫飘飘的男生竟有如此强的性能力，无论是尺度上还是持久力，都远超过了自己的认知。还有那种种火热的动作花式、安琪放浪形骸的淫叫、男生志得意满的神情……无不一一刺激着她的感官，令她血脉贲张。&lt;br&gt;想到这儿，席雅突然涌起嫉妒的感觉，自己同样也在这所大学里，怎么就没能认识这么帅的男生呢，她实在想不通，为什么和自己同样是新生的安琪，动作就如此之快，迅速地找到了男朋友并且开始享受放纵的淫乐生活，但自己虽然同样住在美女楼，但却仍色是形单孤影，虽然也有男生向自己示爱，但他们和安琪的男朋友比起来，无论是相貌还是个头甚至是经济能力，都差得太多了。&lt;br&gt;那个男生，席雅知道，不但也住的是豪华公寓，甚至在开学第三天，就带着安琪去采购了一辆宝马K1300R－NK街车版机车……那款宝马公司09年度出产的最新款豪华机车，至少都要一百多万，比一部汽车都还贵了！&lt;br&gt;女孩子之间本来就喜欢攀比自己的男朋友。同样是美女楼的一员，席雅可不愿意自己的男朋友低人一头，所以一直就不接受男生的追求，然而，今天这活色生香的一幕，却带起了她强烈的欲望，见到了女性高潮之后的畅美，带给她强烈的震撼。&lt;br&gt;正当她看得入神，突然只觉得胯下一紧，被人扣住了，一个身子贴在了自己后背，接着耳后响起了一声轻笑：席雅，看得是不是很过瘾啊？&lt;br&gt;席雅浑身一震，急忙回头，看到颜菲一边笑嘻嘻地看着她、一边在她脖子里呵着气。颜菲是高年级的学姐，是个性格很活泼的女孩，爱叫爱跳，也是席雅和安琪的室友。可就算如此，席雅也没想到，她会大胆到抓住自己的那个部位。</content></item></essay>