<essay><item><title>喝醉的房东小姐(2)</title><author>床上伴侣</author><content>到五岁，穿着相当时尚，身材算保持的不错，脸上的妆是有些浓厚，不过五官相当清秀；她正好要开她家的大门，却不时看着我和Miki。&lt;br&gt;「葛格，今天妹妹就算你半价吧，我们都开心～你什么时候还要约我呢？」
「疴…我…」&lt;br&gt;第一次遇上住对面的女邻居，就要被知道我叫小姐，这何其尴尬啊！我支支吾吾的，也注意到，那女邻居用极为不好意思的笑容对我打了个招呼，便关门熄灯。我真的是尴尬的无地自容，但Miki倒是的兴高彩烈，一副意犹未尽的样子，真是不知道谁是客人，谁是服务生。&lt;br&gt;「Miki…只要我想妳，就会找妳的，妳也可以主动找我呀！」&lt;br&gt;「摁～葛格，那我先走了，今天很开心，Bye Bye！」&lt;br&gt;「Bye！」&lt;br&gt;Miki在走廊得另一头跟我挥手道别，她离开后，我关上门，回头看着桌上的零乱，和沙发皮椅上的淫液，叹了口气。想着Miki、想着那位女邻居，想着…房东小姐。&lt;br&gt;数月后&lt;br&gt;那件事之后，我的生活逐渐趋向稳定，也开始上班生活，主管还真是不好混，每日披星戴月，早出晚归，更是疲劳倦怠。幸亏部门里的同事人人都相当不错，才给了我源源不绝的动力。我在这里渐渐把朋友圈子建立起来，外出还真是需要一些朋友的照顾，我努力的经营着我的人脉网络。&lt;br&gt;常常是同事下属，三五好友，唱K饮酒，交际应酬！不过外向的我，确实是着实的适合干这种事。我的下属里，有位大学毕业的新鲜人，长的是亭亭玉立，是其馀男下属眼里梦寐以求的对象，不过那位女孩，小琪，也凭着她亮丽的外表、聪明的脑袋、贴心的一举一动，努力的在赚钱，令我相当欣赏。&lt;br&gt;她们大夥儿也曾多次到家里来拜访，喝几杯是必然的，有时喝多了，就在家里过夜，这是我那儿多了两间空房的好处，原意是想有时可以让父母亲戚来拜访，如今因不同原因派的上用场，也是不错！还记得有次，那小琪喝了不少，男下属搀扶着小琪进房休息，两人在房里待了好一段时间，实在令我担心小琪安危。&lt;br&gt;那晚，我睡到一半正好有尿意而醒来，走向卫浴间，门开着、灯亮着，我蹑手蹑脚的过去一探究竟，门缝里，那浴帘只拉了一半，小琪站在浴缸里冲澡，背对着我，我看着她圆润的臀部，极为紧实，不愧是年轻的女孩！我看的出神，不过倒是没有性冲动，只是欣赏。不一会儿，小琪关了莲蓬头，开始用浴巾擦拭身体；浴巾绕过她纤细的小蛮腰，那紧实的臀部干了后，更显粉嫩，可惜的是小琪始终没有转过身来，看不见她的胸部。她用浴巾裹好身体，准备出来，我不慌不忙的退了几步。&lt;br&gt;「阿！　主管…你吓了我好大一跳！」&lt;br&gt;「哦，小琪阿，这么晚还没睡？」&lt;br&gt;我装的睡眼惺忪，好像在大半夜里巧遇她一样。&lt;br&gt;「我刚冲了个热水澡，不然头一直疼了起来呢…。」&lt;br&gt;「还好吗？　要不要吃个药。」&lt;br&gt;「呵，是不用啦，我还是赶紧睡个好觉吧！主管晚安。」&lt;br&gt;小琪真的很可爱，又是那样贴心。&lt;br&gt;不过就那夜瞥见了她的青春肉体，哪怕只是背部倩影，蜜桃翘臀，也早已心满意足，有时在公司看见她，还会浮现那画面，分心恍神呢！不过这么久以来，我付出最多努力的，还是房东小姐了。我们常常在网路上聊天，我对她早已如同挚友般了解；现在我都叫她Sara了，164公分，47公斤，都和我一见到她估的相当接近，就那年龄我没猜中，原来她早已年过30，迈向33岁了，这样的轻熟女，真的是调足我胃口！最令人垂涎三尺的，是她那34E的大胸；有时我和她聊到一些比较私密害羞的话题，她都会无言以对，样子可爱极了！&lt;br&gt;但她总是会和我分享，也包括和她先生的私密生活。或许是我自我感觉良好，我真觉得我成了Sara的地下情人了！&lt;br&gt;有时Sara和她先生来找我聊天吃饭，我跟她先生谈天说地，却不时跟Sara眉来眼去，虽然我知道Sara不是那种会偷情的女人，但我还是尽心想营造那可能性，我真的想吃了她！&lt;br&gt;一切事情都发生在那个晚上，那个台风夜。&lt;br&gt;台风来临的两天前，Sara告诉我，她老公到日本去开会，整整一个礼拜不会在家，那时我告诉她，反正无聊没人陪，都可以来找我，她只淡淡的回了我，好。&lt;br&gt;在台风吹袭的当天早上，放了台风假，她打了通电话给我，问我在不在家，她是想来，不过我知道她只是想找人陪伴，不想无聊，没甚么特别的意思，可惜遇到我醉翁之意不在酒，当然是先把她给邀来再说！&lt;br&gt;傍晚，外头风强雨大，我担心的打了几通电话给Sara，但她没接。我坐立难安，不一会儿，她来了，但全身湿透，头发还在滴水。&lt;br&gt;「Sara..妳还好吧？」&lt;br&gt;「外面风雨真的超大的拉..！！真讨厌～」&lt;br&gt;「先进来吧，妳应该没这么刚好带衣服在身上吧？」&lt;br&gt;「当然是没有呀… 」&lt;br&gt;「这样吧，我拿件球衣给妳穿，妳暂时先当连身衣挡一挡吧。」&lt;br&gt;我把球衣递给Sara，她的头发还在滴水呢，不过她穿了件黑色T恤和长牛仔裤，到是可惜了，不然以她一身湿，一定可以看见养眼的画面。接过我的球衣，Sara熟悉的走进卫浴间，毕竟这是她曾住过的地方。我在客厅看着电视，想像着Sara淋浴的样子；修长的美腿、坚挺的大胸、白皙的皮肤、纤细的水蛇腰….我竟是有些反应，摸了摸裤档里的小玩意儿，真的打个枪，可是Sara一下子就出来了，我跟本来不及。&lt;br&gt;「这球衣你常穿吗？不知怎么的，我这样穿还觉得真好看～」&lt;br&gt;「真的耶！想不到会适合妳穿，要不这件就送给妳吧，我很少穿。」&lt;br&gt;「真的吗？你真的要送我吗？谢谢你呀！！」&lt;br&gt;的确，我是故意拿球衣给她穿的。Sara穿起来是真的好看，尤其是…她只穿着内衣裤和这件球衣。她的水蓝色内衣从宽大的球衣袖口看进去，若隐若现，看得我心痒痒，不过Sara自己也知道，在这刮风下雨的夜晚，就我和她俩人共处一室，也是有些害羞，她的动作也显得有些扭捏。&lt;br&gt;「Sara..妳想吃点东西吗？我那儿有些不错的下酒菜，可以度度无聊。」&lt;br&gt;「摁..好呀！需要我帮忙吗？」&lt;br&gt;「不不不…你坐着休息下吧！我忙就好，等我一下。」&lt;br&gt;我精心的准备着酒菜，心里开始得意起来，心想，就赌这一餐了！我从未如此邪恶过，虽然之前也有这样和女生独处，请人家喝酒，不过我从未像今夜般如此故意；是说，我明知道Sara酒量不好。&lt;br&gt;「哇..！许先生，这么丰盛呀！这酒一定不错吧！如果被我喝光光，你舍得吗？」&lt;br&gt;「呵，Sara妳就别客气了，在这里住这么久，都还没正式向你说声谢谢呢。」&lt;br&gt;「摁…可惜我先生不在。」&lt;br&gt;也算是酒后吐真言吧，Sara小酌几杯后，讲了许多和先生有关的事，原来Sara有时也因先生工作忙碌，觉得无依无靠，只是她天性乐观开朗，再加上贴心善良，所以很少发这牢骚，就算是有，也只是一两句念一念。突然一阵心疼，这么好的女孩，原来也会委屈自己，我还这样对人家心怀不轨！&lt;br&gt;「许先生，喝呀！这么好的酒，怎么能只有我自己喝呢！」&lt;br&gt;「Sara..，好，喝！」&lt;br&gt;很明显的，Sara喝开了，一杯接着一杯，虽然不是喝快酒，但Sara的话愈来愈多，讲话的语气愈来愈激昂，就是个喝醉的小女孩，殊不知正一步步的踏入我设下的天罗地网。随着酒瓶里黄汤的高度递减，Sara说话的感觉开始变的无力，讲起话来支支吾吾，有几句根本就听不出来她在说什么，就是喃喃自语着。&lt;br&gt;「Sara，妳还可以吗，要不要休息了…？」&lt;br&gt;「许…先生，你可别…以为..我醉了哦..！」&lt;br&gt;「呵…没有啦，是想说时间也有点晚了，才…」&lt;br&gt;「哎呀！许先生…你在陪人家喝几杯嘛！是..是你说..无聊可以…来找你的耶！」&lt;br&gt;当然她喝的愈醉，我是愈开心，只是…房东小姐已经被我困住，她今夜已是我入袋的猎物、我的玩具！酒大概剩下两三杯，Sara已经一手撑在桌上了…她的眼神楚楚可怜，撑不到几分钟，突然啪的一声，Sara竟直接趴在桌上，阖上眼睛。&lt;br&gt;「Sara..！ Sara..，你还好吗？Sara..！」&lt;br&gt;「我….ooo…」&lt;br&gt;天阿，我没想过我能把Sara灌到这种程度，但我想，Sara也是因为相信我，才喝的这么不醒人事吧！可惜她错信我了，因为我这就准备要来侵犯她！我把Sara的一支手勾过我的脖子，扶了起来，往卧室前进，过程中颠颠簸簸，几度差点摔倒在走廊上。费了好大功夫，才让Sara躺在我床上。&lt;br&gt;「许先生….，不可以…」&lt;br&gt;Sara似乎知道我要做什么，但毫无招架之力。&lt;br&gt;「Sara..放心，我会很温柔的，妳先生这几天都不在，妳不是也想来寻个欢吗？」&lt;br&gt;我哄骗着她，一边解着皮带。&lt;br&gt;「不可以…我…..，不行..」&lt;br&gt;接着我把Sara扶起来坐正，她全身瘫软，想固定她还真难！接着我把她的球衣脱下来，整套水蓝色的蕾丝内衣裤，映衬出她白皙得皮肤，简直美呆了！我日想夜想的美体，就大辣辣的在我眼前。&lt;br&gt;「Sara小姐，这球衣全是酒味，我先洗干净吧，明天再给妳带回去，否则我也不好意思送妳。」&lt;br&gt;我随手把球衣扔在旁边，Sara再次倒下躺平，我毫不客气的把她的内裤给脱下来。哇！Sara平日一定有修毛的习惯，她的阴毛相当整齐，但看得出有几天没修了，外围都已长出短毛，我仔细的观察着，而Sara不停的用上身体所剩的力气想用手遮住阴部。&lt;br&gt;「Sara，妳还真可爱呢，我很喜欢妳的下面，我来帮妳修一修吧。」
「不要…」&lt;br&gt;我拿了我的刮胡刀，抹上刮胡泡，开始替Sara修毛，从阴阜周围，慢慢的刮，Sara缓缓的动着身体，极为性感，为了避免刮伤她美丽的阴部，我稍稍压住了她的腿，把整个阴部修的整整齐齐，而Sara尽管喘息着，娇滴至极。&lt;br&gt;修好之后，我将她擦干净，静静的看着她的美鲍，细细的阴毛、紧实的大小阴唇，这玉唇闭的很紧，也不见她流出淫液，可见Sara还没受到挑逗，我的手开始按捺不住，将食指和拇指伸了过去，缓缓的撑开她的阴唇，再慢慢的让她闭合，反复做了几次这个动作。Sara似乎睡了，一点动静也没有，和刚刚还有些挣扎已经不同，她现在就像具梦幻的充气娃娃一样。&lt;br&gt;我把嘴靠了过去，开始舔弄她的阴唇，用舌头把那两片闭合的玉唇给弄开，我左右搅和着，她的阴唇很有弹性，我都想用牙齿咬一咬。接着我把舌头插进阴道里，再沿着那细细的淫缝往上舔，刺中她的阴蒂，Sara的腰抖了一下，两膝盖往中间夹，我差点没被她夹晕，我把舌头拔出来时，舌尖还沾了一滴浓浓的爱液，牵了一条细细的丝；我品尝着，就像一个变态的大淫魔。&lt;br&gt;「摁～….」&lt;br&gt;Sara不自禁的喘了口气，我差点融化在她身上，我开始解下她的胸罩，那美丽的水蓝色蕾丝钢圈胸罩，我期待着34E的雪白大胸！不出我所料，Sara的胸型果然不需要胸罩的辅助，既坚挺又圆润，只是她那粉色奶头，却是在我意料之外！
「Sara..妳好美阿…」&lt;br&gt;「不要…」&lt;br&gt;我开始抓柔她的胸部，我还没玩弄过手掌无法掌握的胸呢！Sara的胸部真好，就像果冻一样弹力四射，我撚撚她的奶头，马上就坚硬了！我用两只手指头捏着，一齐把奶头往上拉，两个沉重的胸部就这样被往上拉了，只见Sara的眉头一皱，娇媚的叫了声声音。&lt;br&gt;「摁～」&lt;br&gt;我突然像被闪电击中一样，全身从脚趾头到脑袋贯了个鸡皮疙瘩，我开始变得浮躁，我用牙齿轻咬Sara的奶头，并舔着，不时把整个嘴唇盖住她的乳晕，吸吮着，用舌间在她的乳晕上画圈圈，舔湿她的奶头，Sara似乎在奶头这部位很敏感，她双腿的动作愈来愈大，还踢了两三下。我再也忍不住了，我把全身的衣服脱的精光，裤档里的小玩意儿早就变成巨龙，我跨过她的身体，屁股就那么不礼貌的坐在她的胸部上，那软嫩、那弹性，我还感觉到屁股被两个硬硬的点顶着，没错，是Sara的奶头；接着我把阴茎握住，一手扶起Sara的头，一口气把我的阴茎插入她的嘴里！&lt;br&gt;「不要…吾~吾~」&lt;br&gt;「Sara帮我服务吧！」&lt;br&gt;她说着不要，但小小的口腔被我的大阴茎塞满，只听见她吾吾的叫。来回插了几下后，我拔出阴茎，Sara像是被呛到，咳着，她的口水流沿着嘴角流向下巴，滴在脖子上，而我的阴茎也沾满她的口水，湿的发亮。&lt;br&gt;「不要…阿～」&lt;br&gt;「Sara不要怪我，你就今天借给我就好，就这一夜！」&lt;br&gt;我转了个方向，屁股仍然坐在她的胸部上，腰一弯，睪丸就贴在她的胸上了，再往后挪了几下，再次将阴茎插入她嘴里，我倾身舔着她的阴蒂，没错，Sara被动的跟我玩69式，但她的身体很兴奋，她的阴蒂比她的奶头还要敏感几百倍！&lt;br&gt;「吾～….阿～」&lt;br&gt;我真喜欢听Sara因为嘴被我阴茎塞满而叫出来的”吾吾”声，我舔她的阴蒂舔得起劲，突然，一道清泉喷进我鼻子里，又马上喷到我眼睛，一阵一阵的湧出来，我竟然舔的她高潮了！我马上用嘴巴把那湧泉盖住，我的口腔里感觉到一股一股温暖、黏滑的液体湧入，我也同时把腰一抬高，再次把阴茎从Sara的嘴里拔出来，对，我就想听听她的声音。&lt;br&gt;「阿～～阿…」&lt;br&gt;她的声音相当甜美，用来淫叫真的是再适合不过，我也感觉到，Sara好像渐渐没了抵抗，而是开始在享受我带给她的爽快！我回过身来，嘴巴一张，Sara的淫液从我嘴角溢出，全流在我的阴茎上，再滴到Sara的肚子和胸部。我起身，把中指插入她的阴道里，稍微一弯，又湧出一道小喷泉，流在床单上。抽插了几下后，我用很快的速度，用我的五只手指在她阴部上抹了几下，她舒畅的娇吟了一声，我拍拍她的阴部，准备要破门而入！Sara的身体依然瘫软，没办法自主行动，我把她的双腿打开成M字型，Sara的小穴害羞的露在外头，我握起胀到会痛的阴茎，让龟头再她的阴道口磨蹭，要入不入的，她的小穴好湿润，好滑好温热；慢慢的，我让龟头没入Sara的阴道，她的阴唇把我的阴茎贴的紧紧的，一插入，鲜嫩多汁的美鲍不停流出淫水，不知不觉得，我的阴茎已经整个插入Sara深深的阴道里了！&lt;br&gt;「阿…，不行…不可以…」&lt;br&gt;「Sara，我们来疯狂一下。」&lt;br&gt;我开始扭腰摆臀，干着她，动作极为轻巧，可能是眼前的美女太让人怜惜，怕一个不小心弄痛她了。我抓着她的大棉胸，她的双腿恰好在我腰间，我们的身体跟随着呼吸摆动，一前、一后。虽然我双手抓住Sara的胸部，但她的胸部还是晃的厉害！没多久，我竟然有点想射，一定是太过兴奋才会这么不持久！我把阴茎慢慢的抽出来，Sara的淫水浸湿我的床单。我把她抱起来，她双手绕过我的脖子，勾着我，我和她胸贴着胸，就像是两块气垫一般舒服的靠着，我从她的臀部扶着，把她抱上抱下，没错，我就站着干她，像母亲在哄婴儿那样的摇着，我这才仔细看见她的表情，似乎身体正在被什么东西侵略一样，她眉头紧皱，双眼紧闭，咬唇切齿，我看的心里得意，干的更是起劲！一会儿我累了，这样的动作真的需要有些臂力。我将她放下，想办法让她自己站着，虽然摇摇晃晃，对…她摇晃身体，还不忘共振那两球大胸部！我让她趴在我的书桌上，屁股翘得高高的，Sara的脸贴在桌面上，披头散发，就像流离失所的妇女被污辱着，狼狈至极。我一把捏住她的翘臀，再次插入她的嫩穴，我就像只发春的公狗，骑着一条母狗一样，使力的进进出出那早已溃堤的湿穴。&lt;br&gt;「许…许先生，快..停…」
「停？那就等我这一发喷出来吧！」&lt;br&gt;说完，我就让她身体侧躺着，抬起右腿，抬的高高的，我的胸贴着她的背，阴茎的位置正好和她小穴吻合，对…我们俩根本是天作之合！再一次插入，这次才顶到洞口就整根滑进去了！Sara已经快失禁了，但我不管，还是干着她，Sara简直变成一具会呼吸、有体温、有淫水、会淫叫的充气娃娃，除此之外别无他用！可是Sara还是没放开，她始终憋着声，吟在嘴边。&lt;br&gt;「摁…阿…」&lt;br&gt;可是Sara愈是这样，我兽性愈是大起！我就喜欢女生任凭我摆布，不过眼看我已经插了Sara这么久，她真的是累坏了，而且湿嫩的小穴从没干过，我把她纤细的腿放平，也让她整个人躺平，我准备把这所有对她的意淫，都送出来！&lt;br&gt;「许…先生…，不可…以，请你不…不要弄在…里…面..」&lt;br&gt;「放心吧，我会遵守的。」&lt;br&gt;我知道这事不能开玩笑，所以我确实没有打算要射在穴里。虽然也不会因为这样就被Sara原谅，随着迷奸Sara的时光快结束，我也开始浮现出事后Sara醒来的问题。但，这发淫兽之液没有喷出来，我是不会善罢干休的！&lt;br&gt;「Sara，我们来吧，一起高潮吧！」&lt;br&gt;「阿…阿～～」&lt;br&gt;Sara躺平，双腿架在我的肩上，我左手搓揉着她的左胸，不时捏撚她的奶头；右手快速的抚弄她的阴蒂，同时阴茎抽送着，一次又一次，这次Sara真的受不了了，我就知道她阴蒂够敏感，在加上她敏感的奶头被我捏着，Sara终于放声大叫！&lt;br&gt;「阿～～阿～！」&lt;br&gt;「叫吧！放声大叫吧！放开的大叫吧！」&lt;br&gt;「摁～～阿～阿..！」&lt;br&gt;「Sara，来啦！要来啦！！」&lt;br&gt;「阿…不可以…弄里面…阿～～阿～～～～～！！」&lt;br&gt;Sara身体抽搐着，叫的好淫好浪，好好听，我的肚子下方一阵骚痒，就是那感觉，要射了！！　我赶紧拔出阴茎，捏紧龟头，把阴茎架在她的阴毛上，根部还被她的阴唇包着呢！&lt;br&gt;「阿！　阿….」&lt;br&gt;「摁～～」&lt;br&gt;我手一放开，阴茎就像消防水管一样，射出强而有力的淫精！又浓又腥的精液直接喷射出来，从Sara阴毛的位置，喷到她的右胸上，阴茎还跳动着。&lt;br&gt;「阿….摁…」&lt;br&gt;Sara最后这声叫的真的销魂，我让她把脚放平，让她休息。她喘着气，胸部还随着呼吸一起一浮的波动着，那画面真美，不过我才注意到，Sara刚刚在我抚弄她阴蒂的时候，又再一次达到高潮，她的小穴被我插的红通通的，附近都是白浊的分泌液。&lt;br&gt;我在Sara旁边躺下来，摸着她的小耳朵，拨拨她的头发，我们俩害羞的全裸着，躺在一块儿，我抱着她，再一次摸摸她的胸部，感受那高品质，我们休息着，借着冷气降降身体的火热，我在她耳边细语。&lt;br&gt;「Sara…从今以后，妳就是我的了…开心吗？」
「…..」&lt;br&gt;Sara只顾着娇喘着，她双颊泛红，真的好可爱。真不敢相信我哪来这么大的胆子，居然上了我的房东小姐。我去浴室用热水拧了条湿毛巾，回房间把Sara胸部下方的浓郁精液给擦掉，把她还流着水的淫穴擦干。我拧了第二次毛巾，想顺便替她擦擦全身子；没想到再擦到胸部时，下体居然还有些反应，我盯着看，Sara早就熟睡了，我…居然不能控制我的手，抓了过去，一捏，Sara的奶头甚至从我的指缝间跳出来。我…失去理智，直接趴在Sara的身上，阴茎早已再次勃起，我决定再上她一次！但这次，我正常的和她性爱着，不讲究姿势、不追求情调、没有粗鲁的兽性，我认真的品嚐着Sara身体的每一个部位，动作极为缓稳，而Sara只皱皱眉头，偶尔摁摁的叫，她已经没什么反应了。最后一刻，我还真想把这第二发精液送进她的小穴里，但我不敢。我把阴茎抽出来，塞入她的嘴里，射了…。&lt;br&gt;「咳..咳咳…」&lt;br&gt;Sara被呛个正着，转过头去，吐出精液，她伸了伸舌头，精液从嘴角流出…。她躺在床上，就像躺在街口，像是个刚被强暴完的女孩，醉躺街头一样。我把Sara扛在背上，带她去泡澡，我们在浴缸里交叠，她坐在我身上，偶尔张张眼，眼神全是无辜，不过她还是没有醒酒。有那么几分钟，我的阴茎又勃起，不偏不倚的又插入她的阴道，不过我没有想再干她的意思，只是插在里面，感受那温暖。
浴罢，我拿了条浴巾裹住她，把她抱回卧室里，我换洗了床单，也把要送给她的球衣洗过了。我们，光溜溜的入睡了…。&lt;br&gt;翌日，我睡到自然醒来，天阿！居然已经中午，看样子昨日真的是筋疲力尽，才惊觉，Sara不见了，我赶紧起了床，穿好衣裤，才刚出房门就撞见Sara，我们相见时，愣住了，然后她头低下来，那场面极为尴尬，我真想找个洞躲起来。&lt;br&gt;「Sara..昨天…」&lt;br&gt;「不要讲了！」&lt;br&gt;「Sara…」&lt;br&gt;「我准备好午餐了，快来吃吧。」&lt;br&gt;我惊讶，Sara居然想装死，她居然没有对我大吼大叫，是不知道她心里是否有所委屈，但我感觉到，她似乎觉得，昨晚发生那样的事，她自己也有责任。&lt;br&gt;「Sara..我只是想弄清楚，我们现在的关系。」&lt;br&gt;「你对我做那些事？你还好意思问吗？」&lt;br&gt;「Sara，我..」&lt;br&gt;「拜讬，千万别让我老公知道，求求你…」&lt;br&gt;「Sara，我很抱歉，昨晚我们都醉了，我…真的不是故意的..。」&lt;br&gt;「是故意也好，不是故意也罢，事情都发生了，只能怪我自己不应该喝这么多酒，也不应该这么信任你…。」&lt;br&gt;我一副委屈样，想替自己辩解，想不到，Sara真的把责任推到自己身上 ，讲着讲着，哭了起来。&lt;br&gt;「真的很抱歉，我罪该万死..Sara，你就别再哭了..放心吧，我不会跟妳老公说的！」&lt;br&gt;「呜～　真的吗？　要答应我…。」&lt;br&gt;「当然阿！我说到做到！」&lt;br&gt;我当然不会讲，讲了还得了，看样子Sara昨天真的很醉，她可能完全不知道，当她醉倒时，我还是清醒的，她要是知道这点，可能会杀了我。&lt;br&gt;「我们现在..没有关系，你是房客，我是房东太太，好吗？答应我..。」&lt;br&gt;「我…Sara，我们不能成为..」&lt;br&gt;「许先生！　拜讬..忘了这件事，好吗？」&lt;br&gt;「我…，我知道了…房东..小姐。」&lt;br&gt;我们低头不语的吃着午餐，她眼眶还是含着泪，虽然我很同情她，但我却一点也不后悔我做了这样的事，我..真是个大恶魔。用完餐，我收拾着碗盘，Sara一个人坐在客厅，我想她没有跟我争吵，一定是她昨晚自己也很想要，却又不好意思，很难摆脱自己道德观的束缚，所以..我猜，她一定很满意我昨晚的服务。我洗好了碗盘，把晾干的球衣收好，递给她。&lt;br&gt;「这是..？」&lt;br&gt;「妳昨晚穿起来很好看，妳跟我要的。」&lt;br&gt;「我…谢谢你…。」&lt;br&gt;她抱着我的球衣，离开客厅，离开这个地狱，留下我一个人。每晚，我看着我替Sara拍下的淫照，有时看着看着，便打了一枪，实在舒服，这照片的事我没有跟任何人讲，只留给自己欣赏。&lt;br&gt;事发过后，我有时找Sara，她都避不见面，不过我想这也是正常的，就连有时候，她先生带她登门拜访我，她对我，也都只尴尬的笑，或是简单的讲几句回应的话..。她真的，很后悔。&lt;br&gt;</content></item></essay>