<essay><item><title>琴姐(11)</title><author>床上伴侣</author><content>「不想！~」「真的？好！~那我以后真的不来了…」我装作生气地不看她。&lt;br&gt;见我不说话，她扭过脸来看着我问：「怎么？生气啦？…哎呀！人家说的是事实嘛…你说万一让我妈~或是学校的老师看到，那我该怎么办呀…」「那我以后想见你怎么办？」「不知道…反正…反正你不能来学校找我…」她一脸为难的低下头。&lt;br&gt;看着她那诱人的表情，我忍不住一把将她揽在怀里，轻轻的吻着她的小嘴。&lt;br&gt;她没有抵抗，很顺从地把滑嫩的舌头递了过来。&lt;br&gt;我疯狂的吸吮着少女的香舌，无尽的慾火迅速在体内攀升，女孩也开始呼吸急促起来，柔滑的玉臂揽住了我的脖子。&lt;br&gt;我迫不及待的去解她胸前的纽扣，却被她一把推开。&lt;br&gt;「不行…外面的人会看到…」说着她脸上泛起了绯红。&lt;br&gt;「那我们去别的地方…」「不要！~我得回家了…不然我妈又会担心的…」「那！~那怎么办？你让我都快发疯了…」我的声音开始急躁起来。&lt;br&gt;看着我一脸焦急的样子她不住地笑了起来：「你不是还有我妈嘛~干吗非来找我呀？…」「你存心气我是不是？！我告诉你，明天你必须给我出来，不然我就去你家找你，当着你妈的面把你给拽出来，到时你妈会气成什么样我可管不了…」「讨厌！~你又要耍流氓那套了…行~行~行！我怕了你啦还不成吗…现在可以让我回家了吗？…」我们约好周六上午9点在她家附近的立交桥下见面，然后我开车送她回家。&lt;br&gt;如果说我对琴姐仅仅是为了寻求肉慾上的满足，那么小惠却真真切切地让我动情，我像个初恋中的男孩一样，兴奋地期待着与恋人的重逢。&lt;br&gt;然而事情并不如我所设想的那样如愿，我在约会地点干等了一个小时，最终小惠也没有出现。&lt;br&gt;我顿时觉得自己受到了耍弄，无名的怒火湧上心头，想不到那丫头竟如此大胆，看我今天不要你好看。&lt;br&gt;越想心里就越生气，便开车向琴姐家驶去。&lt;br&gt;进院后却发现她家的房门上了锁，我透过玻璃向里面窥探，床上的男人也不见了踪影，屋子里显得非常的凌乱，难道出事了？我心里顿时有种不祥的预感，询问了邻居才知道，原来头天夜里小惠的父亲的了急病，被120给接走了，直到现在他们一家三口仍在医院里。&lt;br&gt;问明情况后，我即刻赶往医院，一进观察室，就看到小惠的父亲躺在病床上，嘴上插着氧气管，胳膊上打着点滴。&lt;br&gt;琴姐呆呆的坐在床边发愣，小惠疲惫的趴在父亲的病床前，好像是睡着了。&lt;br&gt;见我进来，琴姐慌忙站起身，脸上露出了一丝惊喜「哎呀！~你怎么来了？…」母亲的喊声惊醒了小惠，她抬起头一见是我，马上变得拘谨起来。&lt;br&gt;「阿~我今天刚好路过你家，想进去坐坐，却发现你们都不在，问了邻居才知道你们在这，怎么…出了什么事？」「唉！~昨天晚上我就发现他不对劲，说话老是嘴里拌蒜，直到夜里我听到他哼哼，以为他是想撒尿，可是怎么喊他都没反应，吓得我赶紧叫了救护车。&lt;br&gt;刚才医生给他检查过了，说是脑梗塞…真是黄鼠狼专咬病鸭子…」琴姐边说着边给我让座。&lt;br&gt;这是一个护士走了进来：「4床家属…来办一下住院手续…」「你先坐会儿…我去去就来…」说完，琴姐跟着护士走了出去。&lt;br&gt;趁着母亲不在，小惠赶紧跟我解释：「我…我本想给你打电话的…可是我又不敢向妈妈要你的电话号码…你等急了吧…」看着她一脸的歉意，我的怨气即刻消失得无影无踪「傻瓜…都到这时候了还说这些…你一晚上没睡吧？」隔着病床上的男人，我握住了女孩的手。&lt;br&gt;四目相对了许久，我们同时会意地笑了。&lt;br&gt;过了一会儿，琴姐面色沉重地走了进来。&lt;br&gt;「怎么了？是不是有什么难处？我可以帮你…」我迎上去对她说。&lt;br&gt;她犹豫了片刻，才犹豫着看着我说：「你…身上有没有带钱？」「需要多少？…」「他们说住院先要交5千元押金…」我立即掏出钱夹「我这有三千块钱现金，还有两张卡，里面可能还有几千，我现在就去银行提出来你先用着，等星期一上班我再给你开两万块钱支票。&lt;br&gt;」她充满感激地看着我，两行热泪夺眶而出：「真…不知道该怎样感激你才是…你对我们的恩情…大姐恐怕这辈子都…报答不过来…」说着她竟然泣不成声的跪在我的面前。&lt;br&gt;我立即将她拉起，并安慰道：「你说得这是什么话，跟我还用这么见外？以后有什么难处尽管说…」然后我转过脸对小惠说道：「小惠~你先照顾下你妈，我去银行取钱…」说完我大步走了出去。&lt;br&gt;我从银行把卡里的四千多块全部提了出来，然后又买了一些水果和食物，便匆匆赶回医院。&lt;br&gt;我帮亲姐办理了住院手续，并陪着她们母女一直待到晚上7点，最后琴姐终于开口说：「志强啊~你能不能帮我把小惠送回去…她也一天一宿没合眼了…而且还有很多功课没做，这留我一个人就行了…不用都在这守着…」没等我说话，小惠却已悄然走到我身边，她脸色绯红的看了看我，然后低下头像是等待我一起离去。&lt;br&gt;我顿时感到机会来了，便安慰琴姐几句后，和小惠一起离开了医院。&lt;br&gt;一路上小惠一直默默的低着头，我以为她是因为担心父亲的病情，所以也没敢过于放肆，只是静静的开车。&lt;br&gt;最后还是小惠打破了沉静：「你…今天晚上还回家吗？」这句话对我像是极大的诱惑，但一想到她此时的心情，便极力克制住内心的冲动，故作关心地问：「你现在心里好受些吗？…」她听后噗嗤一声笑了出来，然后声音很小的说：「今天你去取钱的时候…我妈她…她跟我说了你们的事…」「噢？！」她的话立刻激起了我的兴趣「她都说什么了？」。&lt;br&gt;「她说…你是我们家的大恩人…所以…她一直想报答你…可是又怕报答不过来…所以…所以…她想让我替她…陪你…」她说完脸一下子红到了脖子，头也低得不能再低。&lt;br&gt;「啊？她真的同意了？」小惠深深地点了点头。&lt;br&gt;「那你的意见呢？…」我故意逼她说出自己的想法。&lt;br&gt;「讨厌！~你坏死了…明知故问…」我心里顿时感到无限的甜蜜，没想到琴姐竟然用这种方式作为回报，拿自己的宝贝女儿作为回礼，然而兴奋之馀我心里莫名的感到了一丝酸楚，默默地为这对可怜的母女感到惋惜，我伸手轻轻搂住了小惠，怜爱地抚摸着少女那光滑的手臂。&lt;br&gt;小惠毕竟是个未经世事的小女孩儿，虽然之前我们曾有过肉体接触，但那毕竟是在我的强迫下，她所感受的也只有恐惧和疼痛。&lt;br&gt;一进家门她便显出有些紧张，不知所措地站在那一动不动，低垂双眸一直不敢看我，脸上仍挂着羞涩的绯红。&lt;br&gt;为了让她真正体验一次欢愉的感觉，我极力抑制着内心的冲动，把自己最温存浪漫的一面展现出来，也好抚平她内心的阴影。&lt;br&gt;我轻轻把她拉到床头，让她坐在我的腿上，用一种极富柔情的语调问她：「你怕不怕？」她怯怯地点点头，脸色更加羞红。&lt;br&gt;「放心吧~我会好好对你的…决不会像上次那样…」「你还说~大流氓！…你坏死了…上次吓得人家好几天都做恶梦…讨厌！」说着她捶了一下我的胸口，然后把头轻轻靠在我的肩上。&lt;br&gt;我温柔的托起她羞红的小脸，嘴唇深情地印在她诱人的小嘴上，狂热地吻了起来。&lt;br&gt;她双臂环住我的脖子，两只乳峰紧紧贴在我的胸口，隔着衣服我能感觉到她的心跳在急速的加快。&lt;br&gt;我缓慢将她的衣扣一一解开，生怕自己的莽撞会把女孩儿吓坏。&lt;br&gt;小惠此时也非常的顺从，默默地垂着头羞怯地等待。&lt;br&gt;终于女孩儿的一双玉乳展现在我眼前，我惜爱地抚摸着这对尤物，柔滑饱满的手感甚是可爱。&lt;br&gt;我忍不住把嘴凑了上去，伸出舌头轻柔的舔弄着她那娇小的乳头，女孩马上咯咯的笑了起来：「呵呵~不要啊…好痒…你真坏！~」我终于按耐不住将她放倒在床上，迅速褪去她身上所有的衣服，少女那娇美的胴体再次展露出来。&lt;br&gt;我俯下身劈开她的双腿，将柔嫩光洁的肉缝小心翼翼地扒开。&lt;br&gt;经过上次的强行侵犯，女孩的处女膜已经遭到破坏，肉洞口周围残缺的隔膜像花瓣一样展开。&lt;br&gt;女孩的嫩穴已渗出了透明的蜜液，我用手指轻轻蘸了一下，拉出一根晶亮的银线举到她眼前说：「哇！~你都变成蜘蛛侠了~还会吐丝呀？~」她羞得用手摀住脸踹了我一脚说：「讨厌！~快拿开！坏死了~竟捉弄人家…」我一把捉住了她白皙的小脚，并将脚趾一一放在嘴里吮吸，她挣扎了两下想把脚缩回去，见我死抓着不放她也只好放弃。&lt;br&gt;我的舌头从脚趾缝一直舔到她的大腿根，最后停留在她那娇美柔嫩的肉缝里。&lt;br&gt;当我用舌尖舔弄藏在包皮里那娇小的阴蒂，女孩开始急促的呼吸，同时身体也微微振颤，嘴里也不住的哼哼唧唧。&lt;br&gt;我此刻也按耐不住心中的慾火，胯下的男根早已狂躁地竖起，因此我急切地站起身解去皮带，掏出怒爆已久的小弟。&lt;br&gt;「等等~！」看到我的动作小惠突然坐起身，把手伸进身旁的裤兜里「我妈今天还给了我两片药…嘱咐我让我提前吃…我差点给忘了…」「药？！什么药？…」「是…我妈从医院里拿的…避孕……药…」小惠说着脸更加的红润起来。&lt;br&gt;看着女孩把药片服下，我心里暗暗对亲姐产生感激，没想到为了报答我，她不但搭上了自己的亲生闺女，而且还安排得如此周密。&lt;br&gt;小惠见我若有所思，便跪起身双手搂住我的脖子笑道：「怎么一下子又发起呆了…想什么呢？」「噢~没什么…我只是想你妈真是心细呀…」我愣愣的回过神来，紧紧抱住女孩的裸体。&lt;br&gt;忽然感到自己挺立的肉棒正好顶在她的耻丘上，龟头分泌的粘液涂满女孩的嫩屄，似乎小惠也有所察觉，她红着小脸低头不语。&lt;br&gt;我冲动地拉过她的玉臂，将梆硬的阴茎强塞在她的手里。&lt;br&gt;这可能是女孩第一次接触男人的性器，她触电般的浑身一震，羞涩的把脸扭了过去。&lt;br&gt;此刻我再也无法克制自己的情慾，伸手把女孩拦腰抱起，并将她轻轻放倒在炕上，分开双腿用肉棒抵住女孩的下体。&lt;br&gt;少女的阴道口像含苞待放的花苞，娇嫩的肉穴早已淫水四溢。&lt;br&gt;就在龟头刚要挤进女孩蜜穴的一霎那，小惠「嗯~！」的一声绷紧了身体，我知道此时她仍然有些紧张，便告诫自己不能操之过急。&lt;br&gt;我攥着阴茎在肉缝里来回蹭了几下，让龟头不断的摩擦女孩那娇小的阴蒂。&lt;br&gt;强烈的刺激令小惠的身体抖动起来，大量的蜜液开始湧出粉嫩的小屄。&lt;br&gt;我估计此刻时机已经成熟，便重新对准蜜穴将肉棒缓慢地顶了进去。&lt;br&gt;女孩又一次绷紧全身的肌肉，娥眉紧皱屏住了呼吸，直到阴茎全部插进狭小的肉穴，她才稍稍舒缓身体松了口气。&lt;br&gt;柔软灼热的肉壁紧紧包容着我的阴茎，随着女孩的呼吸而张弛有序。&lt;br&gt;等她逐渐适应并接纳了肉棒的侵入，我才一点点将阴茎抽出她的身体。&lt;br&gt;就这样反反复复地深入浅出，我开始循序渐进地提高了频率，蜜穴周围的肉瓣在阴茎的带动下一张一合，像一张小嘴轻柔地吞吐套弄着我的小弟，此时女孩也逐渐进入了状态，嘴里哼着扭动起身体。&lt;br&gt;随着我抽插速度的进一步加快，女孩的反应也开始强烈起来，我挽起她的双腿，让肉棒每一次插入都能顶到她那尚未成熟的子宫，强烈的冲击使她再也无法矜持，身体更加剧烈狂躁的扭动，我知道她此刻已完全投入进来，嘴里也开始出现肆无忌惮的叫声，这叫声令我更加兴奋，胯下的动作也变得越加迅猛。&lt;br&gt;突然小惠的身体强烈的痉挛起来，随着一声撼动天地的叫喊，一股股灼热的淫水湧出女孩那娇嫩的蜜洞，面对女孩生命中的第一次高潮，我丝毫没有松懈自己的进攻。&lt;br&gt;不等她从亢奋中平复过来，我拢过她的双腿将女孩抱在怀中，然后飞身下地把她顶在墙上，站立着从下面插入女孩的肉洞。&lt;br&gt;女孩的双腿挎在我的肩上，后背依墙身体无助地悬在半空，我的阴茎由下向上不断的深入，小腹撞击着阴蒂「啪！~啪！~」有声，有生以来女孩哪承受过如此强悍的冲击，不到一会儿身体就再一次猛烈抽动，女孩的嚎叫也变得越发的凄惨，我感到小腹上一阵阵灼热，地上传来「哗！~哗！」的水声。&lt;br&gt;直到此时我仍没有罢手，抽插的动作也越来越猛。&lt;br&gt;而小惠此刻却已支持不住，求饶的话语间夹杂着哭声：「唔~！不要……呜呜~快停下…求你…啊~我受不了了…放过我吧~呜~哇！~…。&lt;br&gt;疼！~」然而狂暴的兽性已令我失去理智，无尽的慾火更令我欲罢不能，猛然间我感到周身酥麻，一股股浓郁的精液射进少女的子宫。&lt;br&gt;就这样我在小惠的惨叫声中达到了高潮，亢奋过后我才逐渐的清醒。&lt;br&gt;看着女孩那痛苦的表情我才有些后悔，慌忙放下女孩的双腿把她抱在怀中。&lt;br&gt;我歉疚地吻了吻小惠的前额把她抱到炕上，她抽泣着低着头默不作声。&lt;br&gt;「对不起~宝贝…我真该死…把你弄疼了…」我怜爱地抹去她脸上的泪珠。&lt;br&gt;「呜呜~…你讨厌！…那么粗暴…哼~呜~呜…」她呜咽着拍了一下我的肩。</content></item></essay>