<essay><item><title>强奸学生的老师</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;十岁那年让丽雯铭记终生。&lt;br&gt;学校教形体体操的是位三十岁左右姓扬的男老师。&lt;br&gt;他长的很英俊，为人幽默和气，很受女学生们的欢迎。&lt;br&gt;丽雯也很喜欢他，杨老师也很喜欢丽雯，经常给她吃小灶：—放学后单独给她辅导艺术体操。&lt;br&gt;丽雯喜欢杨老师辅导时抱着她的感觉，她身上的一些部位总让他摸的很舒服。&lt;br&gt;一天，杨老师又单独辅导丽雯。&lt;br&gt;突然，他痛苦的倒在地板上。&lt;br&gt;怎么啦？老师！你不舒服吗？丽雯惊慌失措的问。&lt;br&gt;我下面肿了很大一块，好痛啊！我想我快要死了！杨老师痛苦的呻吟。&lt;br&gt;不要！我该怎么办那？丽雯急的哭了起来。&lt;br&gt;别哭！你可以帮老师治病。&lt;br&gt;先把老师裤子脱下来！丽雯急忙按吩咐脱掉杨老师的裤子，露出下体，那里果然肿起好大一根肉棒和一块肿囊。&lt;br&gt;我该怎么办？丽雯不知所措，把肉棒含到嘴里，吸出脓来。&lt;br&gt;丽雯听话地抓起肉棒，低头含到嘴中。&lt;br&gt;一股腥臊气味扑鼻而来，令人做呕，肉棒的味道咸咸的，让丽雯感觉好恶心。&lt;br&gt;但为了治好老师的病，丽雯强忍着吮吸起来。&lt;br&gt;用手套弄，这样会快些！杨老师教着丽雯，丽雯用手快速的套弄着肉棒，小嘴使劲的吮吸着棒头。&lt;br&gt;杨老师痛苦的呻吟着，丽雯不由得加快了速度。&lt;br&gt;嘴里的肉棒越来越硬、越来越热，好象还涨大了许多，丽雯吓的吐出肉棒，看着红紫的的棒头惊疑不定。&lt;br&gt;看来用嘴吸不出来，到你身体里焐一焐，也许能焐出来。&lt;br&gt;到我的身体里？丽雯吓了一跳，吃惊的望着肉棒。&lt;br&gt;这怎么可能？丽雯心想。&lt;br&gt;你下面的肉洞又热又紧，一定可以把脓吸出来。&lt;br&gt;不要！丽雯惊恐的后退。&lt;br&gt;不要怕！那里生孩子都可以，何况这个肉棒。&lt;br&gt;呜！好难受，我不行了。&lt;br&gt;看着杨老师痛苦的样子，丽雯心软了。&lt;br&gt;为了救杨老师，自己还有什么好犹豫的呢？丽雯褪掉下裳，露出幼嫩的下体，战栗的挨近肉棒。&lt;br&gt;杨老师用唾液抹在肉棒上，扶助丽雯的腰，肉棒对准穴口。&lt;br&gt;丽雯的身体慢慢坐下去，粗大的棒头挤进穴口。&lt;br&gt;啊！丽雯感觉下身鼓胀，还有些撕裂般的疼痛，很不舒服。&lt;br&gt;杨老师扶着腰的手猛的将丽雯身体向下按去，啊！好痛啊！好痛呜！痛入心肺的感觉差点使丽雯昏厥，她的身体拼命上挺，杨老师死死按住丽雯的身体，防止她摆脱，然后用力向下再一按，肉棒全部插进丽雯小小阴户里。&lt;br&gt;哇哇！丽雯痛得大声哭叫，双手紧紧抓住杨老师的臂膀。&lt;br&gt;杨老师闭着眼，体会着棒身被又滑又紧的阴道强力套着的快感，啊！他舒爽的轻呼一声。&lt;br&gt;看到杨老师很舒服的样子，丽雯咬牙忍着剧烈的疼痛，轻声抽泣着，心情好了很多，她觉得自己遭受的一切痛苦都是值得的。&lt;br&gt;杨老师休息了半分钟，缓缓的抽出阴茎，每抽一点就摇动鸡巴一圈，丽雯紧咬银牙，吸着气忍受下身传来的阵阵疼痛，这表情出现在她的稚气的漂亮脸蛋上尤其让人感到冲动。&lt;br&gt;龟头退出特别紧窄的阴道口时尤其刺激，丽雯疼的脑袋后仰，上身几乎悬空。&lt;br&gt;杨老师的阴茎终于整个退出了阴道，丽雯放松的出了口气，他却下身猛力再向前一顶，巨大的鸡巴再次没根冲进紧窄无比的幼女阴道，丽雯尖叫一声，杨老师不容她反应，再把鸡巴抽出来再插进去，不断的重复着。&lt;br&gt;丽雯疼的连话都说不出来，只是尖声哭叫，用力扭动身体。&lt;br&gt;杨老师抓住她纤腰的双手牢牢控制着她的身体，不给她以丝毫的机会脱出控制。&lt;br&gt;下身拼命的抽插着，每次抽插都没根而入，全根而出，他一面欣赏丽雯痛苦的表情，一面感受她每一处娇躯的美妙，沾满鲜血的鸡巴更在她最宝贵的地方疯狂进出。&lt;br&gt;龟头顶在阴道尽头的子宫口上，感到子宫口微微的搏动，他用龟头前端重重抵着磨动，丽雯的阴道里面满布微微突起的颗粒，龟头被磨擦着酸麻万分，使他兴奋难挡。&lt;br&gt;他拚命抽插，把丽雯娇小的身躯撞得抛起来。&lt;br&gt;小腹拍打着丽雯的屁股，发出“啪啪”的声响。&lt;br&gt;丽雯的阴道因痛楚而收缩，龟头像伞状突起的菱边强力的刮着幼嫩的阴道壁，直把嫩肉擦破似的，随着阴道强烈的抽搐，龟头一阵酥麻直透脊髓，很快，一阵奇妙的感觉向杨老师袭来，他本想运气忍住，但看到丽雯痛苦的挣紮表情，痛不欲生的惨叫声，终于忍受不住，任由那强烈的快感传输到下腹，在达到顶峰前，他把鸡巴努力抽出丽雯的身体，再凶猛的冲破洞口一举冲到花心才射出精液，在丽雯的尖叫声中用力扭动她的腰肢，迫使她的花心摩擦着龟头，随即脱力的躺在地板上，把丽雯柔软的身体紧紧的搂在怀里。&lt;br&gt;鸡巴渐渐滑出丽雯的身体，丽雯的哭叫声慢慢的停了下来。&lt;br&gt;看着下阴，只见少许的鲜血混合着白色的粘液流出她的身体，丽雯心中感到非常的欣慰和无上的光荣，她终于吸出了脓水，救了老师的命。&lt;br&gt;从此以后，丽雯和杨老师的关系变得非常亲密。&lt;br&gt;他们的关系一直维系了三年。&lt;br&gt;学校单身职工宿舍内，主人的单人床上，一对赤裸的男女正挥汗如雨的进行着肉搏。&lt;br&gt;我怕！老师，你刚才好可怕啊！就像一只要吃人的野兽一样！我心绪好乱啊！丽雯吃笑着。&lt;br&gt;呵呵！你是只小野猫，我就得似只狂狮来应付你。&lt;br&gt;杨老师一边说着、一边在摸索丽雯的臀部及阴唇。&lt;br&gt;丽雯因为敏感而轻轻地扭摆起蛇腰来。&lt;br&gt;杨老师温柔、并如雨般地吻落在她红红的润唇上、粉颈子和香肩上。&lt;br&gt;味轻巧的舌尖抵住丽雯耳根，弄得她全身发烫，修长的双手紧拥住他的壮臀上。&lt;br&gt;杨老师轻撩起丽雯那稀疏的阴毛，她那细白嫩乳，便不自禁地在委眼前颤抖动着。&lt;br&gt;乳峰上是两朵红色的桃花，更是高高挺起。&lt;br&gt;杨老师吞了吞口水，猴急地就向花儿含去。&lt;br&gt;灵敏的舌尖明显地感觉到乳头和乳蒂的凸粒，并贪玩地向乳头画圆圈、吸吮着。&lt;br&gt;丽雯的乳房因为他的唾液和汗水，在窗帘间射进来的光芒下闪闪发亮着，更为动人。&lt;br&gt;丽雯全身不能克制的颤动，双腿亦不停地在床上摆动。&lt;br&gt;她胡乱地抚摸着、并按压着他身上的健美肌肉。&lt;br&gt;没过一回儿，丽雯竟突然地翻起了身来，意外地将杨老师重重推倒于床上，用双手握住他那男性象征，对着它吹气、并用唇瓣轻轻含住，舌尖在顶端来回绕圈子，紧紧地扣住深沟缝的部分。&lt;br&gt;原本软化的阴茎此刻又再次地膨胀至极点。&lt;br&gt;杨老师手指伸入了她柔软的头发内搔抓着。&lt;br&gt;他让丽雯为他口交了十数分钟后，便又再一把抱起她，双目直看着她的正面，朝她微微一笑，便低下头用嘴舌去拨开她那幼苗的青嫩小森林，接着贪梦地亲吻她双腿间的花瓣，并以舌尖摩啜着那爱的按钮。&lt;br&gt;嗯！好舒服啊！丽雯因为他的微妙技巧，囋叹着。&lt;br&gt;杨老师继续地疯狂吸舔着丽雯那已经流得氾滥成灾的润湿阴户。&lt;br&gt;他忘怀地又吸、又舔、又舐、又吮，连啜带咬地服务着丽雯。&lt;br&gt;突然，几根手指向他的脸抹了过来，只觉一滩湿滑的液体沾染于脸上。&lt;br&gt;看，老师，你的脸都舔弄得湿淋淋了，好讨厌啊！丽雯也递过自己的舌尖，舔了舔他的嘴角笑说着。&lt;br&gt;老师，可以放进了吗﹖她突起微声地问起，并呼出深情的热气。&lt;br&gt;当然，妳想要怎么样都行，婉全听妳的！杨老师一边说着、一边坐了起来，缓缓地分开她的大腿。&lt;br&gt;丽雯热切的期盼着，淫水湿遍了她的腿根。&lt;br&gt;杨老师温柔地把她细长的腿抬上肩，借着淫水的滑润，顺势地缓慢推进，他可以感觉得到丽雯阴道的紧切收缩，便开始了更深入的前进。&lt;br&gt;丽雯兴奋不己地晃动她的蛇腰，来迎合他。&lt;br&gt;嗯嗯嗯！杨老师奋力地前进、再前进。&lt;br&gt;只听粗壮的肉棒滋滋地在丽雯的阴道肉壁之间，进进出出地抽插着。&lt;br&gt;丽雯似着魔地，全身晃荡颤抖了起来。&lt;br&gt;小宝贝！好好的享受吧！杨老师一边在她耳边深情地说着、并一边用力再做冲刺。&lt;br&gt;小女生的体内，这一下陷入了另一波又一波的强烈高潮。&lt;br&gt;滚烫的男性肉肠在自己少女的子宫壁内烧灼着。&lt;br&gt;丽雯只觉得自己好像要被一股热流由内至外融化了，一涛涛的阴水直洒而出。&lt;br&gt;哦哦哦！杨老师也紧闭着双目，狂暴加速抽动了十数回，闷哼一声，涨大的阴茎湧射出了对丽雯的爱。&lt;br&gt;他们俩此刻满身都是汗水。&lt;br&gt;丽雯那娇嫩的小穴，红肿不堪的穴口，缓缓流出粘稠的淫秽液体。&lt;br&gt;丽雯脸蛋流露出疲备却又满足的表情，一切的忧虑都暂时抛弃脑后。&lt;br&gt;老师！你爱我吗？小傻瓜！我离婚几年了，没有再婚，不就是为了等你。&lt;br&gt;杨老师深深地吻住一身热汗的丽雯，微感觉到她正抽动不已。&lt;br&gt;丽雯的眼睛虽然紧闭起，嘴角微微的牵动一丝笑意。&lt;br&gt;星期天，丽雯旅游刚回来，就急不可待地到宿舍找杨老师，却扑了个空。&lt;br&gt;她沮丧地往回走，路过训练室，她趴窗向里望了一下，却看到了杨老师。&lt;br&gt;一个女孩浑身汗津津地练着体操，杨老师贪婪的眼睛盯住女孩裸露的雪白粉嫩的大腿。&lt;br&gt;这女孩刚转来不久，属于那种让人心痛的美。&lt;br&gt;杨老师上前辅导女孩动作，突然一把将女孩按倒在地板上，扑上去狂吻起来。&lt;br&gt;别这样，老师。&lt;br&gt;</content></item></essay>