<essay><item><title>主人和奴隶(2)</title><author>床上伴侣</author><content>只能依主人的意见而行了。&lt;br&gt;排泄完后，主人打开了淋浴装置，我的手臂还是被捆绑着，没有解开。温暖的水从高空淋下，洒在我的肌肤上，很是舒适。主人细心的为我檫试着，而我就如同玩偶一样，被动的接受着主人的服务，接受着主人的爱意。这种时刻，是我最幸福的时光，它令我深深的陶醉，陶醉于主人的手、掺和着温水流过我的全身。&lt;br&gt;早餐也是主人喂我而吃的，我端坐在餐桌前，脚上锁着不锈钢的脚镣，洁白的双乳和臂膀被红色的绳索捆绑着，高挺的脖子上戴着黑色的项圈，仿佛一个被俘的公主。而主人，坐在我的旁边，微笑着，很有风度的将早餐送入我的口中。象极了一个有责任的男人，具体的说，是一个情人、丈夫或者父亲，反正，我心中的男人，就是我主人这样的。&lt;br&gt;我本能的吞食着主人的餵食，那情形，乖极了。我知道，主人最喜欢的就是我乖巧的性格，于是，不论在什么时候，我都是一个乖巧的奴隶。主人看着我微笑，而我也在吞食的间隙，眯缝着眼睛，淫荡的朝主人撒着娇，并不时的伸出舌头，作出亲吻的神态。&lt;br&gt;主人笑了，将牛奶含在口中，凑到我的嘴前，我连忙抬起头，张开了我的小口，接受主人的恩典。香甜的牛奶流遍我的口腔，紧接着，是主人的舌头探了进来，同我的舌头交接在一起。幸福的暖流煞时流遍我的全身，只可惜，我的双臂还被捆绑着，不能将我的主人揽在怀里，我只能挺直着身子，用我的双乳摩擦着主人的躯体。&lt;br&gt;我跪坐在主人的身前，其温顺的就如同一条听话的母狗。主人怜爱的解开了捆缚住我双臂和乳房的绳索，然后，伸出双手，温柔的抚摩着我肌体上那捆绑后所留下的痕迹，其细心的程度，仿佛抚摩一件精美的玉器。然后，主人转到我的身后，伏下身子，将我脚上的脚镣也打开了扣着的锁，放在我的旁边。&lt;br&gt;主人摩挲着我的头发，问到：你真的愿意作二十四小时的母狗，没有怨言吗？&lt;br&gt;是的。我回答，我愿意作主人的母狗，没有任何的怨言。&lt;br&gt;主人说：作了母狗，将不再能站立的行走，将不再说人类的语言，你能做到吗？&lt;br&gt;我点了点头，说：奴隶能做到，奴隶喜欢做母狗，请主人给奴隶装扮。&lt;br&gt;主人先吻了吻我，然后拿出了两个小些的铜铃，用红色的丝线，细心的系在了我的两个乳头上。当主人的手给我的乳头系上铜铃的时候，我的两个乳房就开始发硬、变涨，我的体内，也莫名其妙的兴奋了起来，仿佛我天生就是受虐的本性，而这一切都是我所喜欢和期待的。&lt;br&gt;紧接着，主人又拿出了两个更大一些的铜铃，我知道，那是系在我脖子上的项圈上的饰物，也就是母狗的标志。我也知道，当我的项圈上系上了这两个铜铃之后，我的身份就是主人的母狗了，不论我的身体有任何的动作，这两个铜铃都会叮当的作响，提醒我母狗的身份。同时我更知道，当我戴上了这代表着母狗身份的铜铃之后，我的身份就由奴隶变成了母狗，我就将不再能站立的行走，不再能说人类的语言。&lt;br&gt;我将双手伏在地上，伸出我修长的脖子，任由主人将那两个叮当作响的铜铃挂在了我的项圈之上。当主人挂好之后，我摇了摇头，于是，那两个铜铃就欢快的响了起来，清脆而悦耳。主人拍打了一下我的屁股，说：还不谢谢主人的赏赐–&lt;br&gt;我摇动着屁股，口中汪、汪–的叫唤了两下，即使这个轻微的动作，都带动着项圈和乳房上的铜铃叮当的响着。主人哈哈的笑着，又拿过了拿了两个护膝，分别给我戴在左右腿的膝盖上，我知道，那是主人对我的爱，更是一种保护，这样即使我长时间的跪立、爬行，双膝也不会感到痛苦和不适。&lt;br&gt;那不锈钢的脚镣重又戴在了我的脚腕之上，只是这次不光我的脚上戴着脚镣，我的两个手腕上也被主人锁上了铁链，只不过手腕上的铁链要短的多，也不是多么的沉重。为着爬行的方便，主人又用一根铁链将手腕上的铁链，同脚镣上的铁链连在了一起。这样，当我爬行的时候，一抬手也就能扯动着脚上的脚镣前行。&lt;br&gt;最后，主人才拿出了我最后的饰物，一条真正的狗的尾巴。只不过这条狗的尾巴，被主人做了加工，前端是一段透明的矽体，其内镂空，有一个球体，既方便主人的插入，又不会很容易的滑落，况且镂空的结构，也不妨碍我体内气体的流畅。矽体的后边才是狗的尾巴，黑色的发泽，毛茸茸的。&lt;br&gt;看到那个物件，我的心里有着一种的恐惧。记得刚开始主人给我插上那个狗的尾巴的时候，每一次，我的屁眼都被撑的生疼，火辣辣的，行动也不是多么的自如。当然了，经过多次的插入后，我的屁眼已经能很方便的接纳它了，但过去的痛苦，还是使我对这个狗的尾巴心有馀悸。&lt;br&gt;主人将尾巴的矽体放入我的空中，让我叨着。然后，用手摸了摸我因为紧张而收缩和干枯的菊花蕾，朝上面涂了些甘油，即开始搓揉了起来。不一会，我的屁眼就在主人的搓揉下放松了，主人取下我口中叨着的尾巴，那尾巴上以沾满了我的口液。主人将它凑到我的肛门口处，很轻松和自如的插了进去–&lt;br&gt;当主人将尾巴插入我的屁眼的刹那，我还是习惯性的啊了一声，然后，我就觉得我的肛门变的充实，并且开始收缩。我伏在地上摇动着尾巴向主人表示谢意，同时，项圈和乳头上的铃铛也响了起来，其淫荡的情形无以复加。&lt;br&gt;主人拍打了一下我的屁股，说：好了，现在我们的母狗可以运动了。&lt;br&gt;我张开口，汪、汪–的叫了两声，然后，伸开四肢，拖动着手脚上的铁链围着主人转了两圈，那情形，就如同一条真正的宠物犬围着它的主人。只不过我这个装扮的宠物犬要显得更加辛苦，毕竟手脚上的镣铐要限制我的自由，增加我的负担。&lt;br&gt;主人看了看墙上的挂钟，说：好好的体味一下，明天的这个时候，就是你自由的时刻。&lt;br&gt;我也抬头看了看，汪、汪–的叫了两声，算是对主人的回应。&lt;br&gt;主人穿好了衣物，打好领带，潇洒的有如王子一般，将公事包夹在腋间。我知道，主人要工作去了，要离开我的视野，我不舍的将头在主人的腿边摩挲着，一付亲昵的姿态。主人拿了一块厚厚的毡垫，放在了书房的电脑桌前，将我牵到了那里，我知道，那里就是我的栖身之所了。&lt;br&gt;我斜躺在毡垫上，将手脚上的镣铐放好，象极了一头乖巧的母犬，我尽力的斜靠着，以避开屁股上尾巴对毡垫的接触。主人从书架上抽出了一本书，放在了我的面前，说：你是一只有文化的母狗，我不在的时候，看看书吧，也省得寂寞和想我。&lt;br&gt;我汪、汪的叫了两声，以回谢主人的关心。我知道，那是我和主人最喜欢看的李银河女士着的《虐恋亚文化》，其淡雅的封面里，隐含和许多的内容，尤其是后半部分附录的王小波先生翻译的《O的故事》，更是虐恋文学的经典之作。&lt;br&gt;主人蹲下了身子，吻了吻我的嘴唇后，用手拨弄了一下栓在我乳头上的铃铛，使它发出了好听的声音后，主人才露出满意的笑容，然后，主人才走出房间–&lt;br&gt;我看到主人的身材消失在门外，我听到主人锁门的声响，先是房门，然后才是钢栅栏一样的防盗门。现在，房间里就只有我一个人，不，是一条狗，一条披挂着铁链和铃铛的母狗了。我斜躺在主人放置的毡垫上，手中无目的翻弄着书页，心中怀念着主人–&lt;br&gt;主人是我的中学的同学，也可以说算是青梅竹马的朋友了。记得和主人的结识，也是一段巧合，就如同俗话说的那样：鱼找鱼，虾找虾。在茫茫的人海中，能得到主人这样的朋友作为终身的伴侣，也是我们的一种幸福。&lt;br&gt;上中学的时候，我就对被捆绑和束缚感到了着迷。那时，我就对电影和书本中的这些镜头和描写有了生理的感应，每每看到其中的镜头，我就感到身体发热，并且有着一种快感。我有时就幻想着那被捆绑和束缚的就是我，在漆黑的监牢里，在恐怖的刑场上，我戴着镣铐，被监禁着，被押解着–&lt;br&gt;于是，我自觉不自觉的总是喜欢将双手背在后边，仿佛被捆绑着，或者站在校园里的大树下，或者站在操场的旗杆下，尽情的想像着。我也总是能感到有一双眼睛经常的注视着我，仿佛我心中的秘密已经被他看穿一样。&lt;br&gt;这双眼睛的主人，就是我现在的主人，一个既文静又略显粗旷的男人。当然了，这是许多年后，我们都走上社会，重新结识后才彼此透露的秘密。仿佛就是上天的安排，才使我和主人彼此的结合，才使我找到了归属，也使主人得到了我这个乖巧的奴隶。&lt;br&gt;第一次到主人家里的时候，我还是一个腼腆的女孩，那时和主人牵着手走在街上，碰到熟人还会脸红。在主人的卧室里，我第一次看到一种杂志，好象是《香港重案》，彩色的封页上就是各种被捆绑的很漂亮的女人。当时，我的呼吸就变的急促了，我根本就没有想到，我心中的奢望竟然在现实中有真的显现。&lt;br&gt;主人的手扶在我的肩头，问：喜欢吗？&lt;br&gt;我没有说话，将书卷在手里，闭上了眼睛。这样的问题，我根本就不能回答，虽然我的梦中无数次的有过这样的情景，但我一直的认为，那只能是在梦中–&lt;br&gt;主人将我的头轻轻的捧起，一个吻就打跨了我所有的心理防线，我依偎在主人的怀里，其温驯的程度，就如同一只小猫。主人和我一起翻阅着那些彩页，翻阅着那些被捆绑的女人，在我的心里，我是多么的期待那些被捆绑的女人，就是我啊。&lt;br&gt;但是，当我的主人将嘴凑到我的耳边，轻轻的问：将你也绑起来，好吗？的时候，我还是矜持的摇着头，说：不，我害怕。&lt;br&gt;主人笑了，说：难道你不相信我吗？&lt;br&gt;我说：不，我相信。&lt;br&gt;主人又问：难道你不爱我，或者我不爱你吗？&lt;br&gt;我没有说话，转身和主人紧紧的拥抱起来，双唇也贴在了一起，热烈的吻着，那一刻，我的身体发热，眼泪也情不自禁的流了出来。&lt;br&gt;过了许久，我离开主人的怀抱，在主人的身前曲身跪下，将双臂向后边背去，咬了咬嘴唇，说：绑吧，我愿意–&lt;br&gt;主人也很是激动，他一把将我抱起，先吻了吻我微闭的双眼，然后将我背在后边的双臂拿到前边，用一跟绳索很是小心的将我的双腕捆在了一起，其小心的程度，就如同是捆紮精美的瓷器。而那，也是我第一次的真正的被捆了起来，我试着活动以下手腕，也没有不适的痛苦，只是往日可以自由的双手被限制住了自由，交叉在一起，被一条绳索所左右–&lt;br&gt;叮零零–电话的零声将我从回忆中唤了回来，我看了看墙上的挂钟，已经快到十点了。我从毡垫上欠起身子，拖带着身上的铁链，真的象一条母狗一样的向放置电话的书桌前爬去。从来电显示的号码，我知道，这是主人的手机–&lt;br&gt;我不敢拿起话筒，我知道，我必须时刻的保持一个母狗的状态，这个状态，不论主人在和不在的时候，都要一个样。我用鼻尖触动了免提的按键，然后汪、汪–的叫了两声。&lt;br&gt;主人笑了，在电话的那头问：是小昭吗？想我了吧？&lt;br&gt;我还是没有说话，只是又汪、汪–的叫了两声，然后撒娇似的摇晃着脖子，让项圈上挂着的铜铃的声音，传了过去。&lt;br&gt;主人哈哈的笑着，说：好了，好了，准许我的小母狗在接电话的时候说话，说，想我了吗？&lt;br&gt;蒙主人的恩准，我伏在电话上，说：想，想死你了。主人，你什么时候回来？&lt;br&gt;快了。主人说：我还有一点工作，马上处理好。对了，你想吃什么，我中午回家的时候，给你捎回去。&lt;br&gt;我摇晃着屁股上的尾巴，说：我想吃你，我还想吃肯德基–&lt;br&gt;放下电话，我舔了舔嘴唇，就摇晃着身子，拖带着手脚上的铁链，又慢慢的爬回了主人给我布置的狗窝。在我爬行的过程中，那栓挂在我项圈，和我的两个乳房上的铜铃，叮叮当当的响着，淫荡而又刺激。&lt;br&gt;我摇晃着插在我屁眼的狗尾，用戴着铁链的双手，扶弄着我的乳房。于是，铁链的声响和着铜铃的声响，令我春潮荡漾。我好想我的主人。想我的主人爱我，抚摩我，想我的主人用皮鞭抽打我的屁股，想我的主人用他的阳物插入我的阴部。&lt;br&gt;这时，我的阴部已经湿润了，但是没有主人的许可，我是不能手淫的，这也是主人给我定下的规矩。即使主人不在的时候，我也不能违反，因为我是一个很乖的女奴、母狗，不论什么时候，我都不能违背主人的话语。&lt;br&gt;于是，我只能臆想着，臆想着主人那温暖的阳物，正慢慢的插入我的阴部。而我，也只能在臆想中，达到我的高潮–也就是在那一次，在主人的家里，主人将我捆绑起来后，主人第一次佔有了我的身体，使我由一个少女变成了一个真正的女人。短暂的痛苦过后，男女交合的快感就湧满了我全身的每一个细胞。它是一种全新的感觉，象风雷、象海浪，使我达到了一种人生新的境界。&lt;br&gt;后来，我也知道了那也是主人的第一次，象我一样，主人也把他的童贞在那个晚上尽情的释放。看着被单上殷殷的落红，我的眼泪流了出来，那眼泪，有几分的伤感，更多的是欣慰。&lt;br&gt;主人看到我流出了眼泪，有点手足无措的想为我解开被捆缚住的双手。我</content></item></essay>