<essay><item><title>崩溃的圣女(7)</title><author>床上伴侣</author><content>！那个吗！那个的话已经结束了，离课长的先生回来还有一个月，现在起不做结束的话，不太好吧！」&lt;br&gt;「喔！原来如此。」&lt;br&gt;香奈子的眼神变得又深又沈。&lt;br&gt;「如此！还有什么重要的事吗？」&lt;br&gt;「没有！」&lt;br&gt;松崎便转身走向门去。&lt;br&gt;「等一下，请你等我一下。」&lt;br&gt;「这些做法都要停止了吗？」如泣如诉般的声音。&lt;br&gt;「这些作法，什么作法呀？」&lt;br&gt;松崎走到香奈子的面前，对着为人妻的香奈子盯着。&lt;br&gt;「我很喜欢课长，是不是这种作法？」&lt;br&gt;边说边撩起超迷你裙，正面堂堂地对准双腿的根部。&lt;br&gt;「啊…做…什…」&lt;br&gt;身体栗动了一下，香奈子成熟的腰，已让松崎毫无考虑地前后摇摆了。&lt;br&gt;「从此不会再说讨厌了吧！刚才下车，才到这办公室短短的时间，你也这么难按捺吗？」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;香奈子红着脸，脸微微地垂下来，实际上这无礼病态的爱抚，如果失去了，香奈子一下子也无可适从。&lt;br&gt;「我如此的一个人，优秀的课长竟然会如此的喜爱性交，我万万没想到！」&lt;br&gt;「我会如此，都是你们导致的。」&lt;br&gt;松崎用手指卷起了超迷你裙。&lt;br&gt;「课长，这下你爽了吧！」&lt;br&gt;「这…」&lt;br&gt;平常做事有效率、能干的香奈子，此刻如老师在教训做错事的女学生一样。&lt;br&gt;边做着这样的松崎，将长裤前的拉 拉下来。&lt;br&gt;「你喜欢这家伙，喜欢的不得了，对不对？」&lt;br&gt;看到那挺直的男根，香奈子狼狈地望着，反而说不出半句话来，只觉得全身的血都跃动了起来。&lt;br&gt;不…但是话到了喉头又说不出口来。&lt;br&gt;「还是你已经厌烦了，没有新鲜感了？」&lt;br&gt;松崎将那压回裤中。&lt;br&gt;「不要嘛！松崎先生。」&lt;br&gt;已经忘了自己叫香奈子，腿慢慢跪了下来，手伸向松崎。&lt;br&gt;「等一下，就这个样子。」&lt;br&gt;香奈子扶着松崎的手，慢慢的抚着自己的脸颊。&lt;br&gt;「对了，如果二个月前，我对你如此的话，可能马上受到开除，现在干脆我把这家伙切掉吧。」&lt;br&gt;这些话都是故意在打击，有强烈自尊心的香奈子紧闭着眼皮，抚摸着自己的脸颊。&lt;br&gt;紧锁着双眉，发出呻吟的声音，香奈子露出难耐的表情，全身昂奋，慢慢泛起红潮。&lt;br&gt;「说话呀！课长。」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;香奈子对于自己变得淫贱，而咬紧了唇。&lt;br&gt;「回答呀！」&lt;br&gt;松崎大声地叫着，将腰成圆形地转动起来。&lt;br&gt;「请别这样对我！」香奈子眼中浮着泪水，这么叫着。&lt;br&gt;此时的松崎犹如香奈子的上司一般的态度，用冷眼看着她。&lt;br&gt;瞬间，香奈子的表情都歪了，声音也战栗着。&lt;br&gt;「我想…我想口交…口交…松崎先生！」&lt;br&gt;说完，香奈子对于自己所说出来的话吓了一跳，同时身心犹如踏到另一个不同的世界一般，香奈子好像不是自
己在说话。&lt;br&gt;另一方，松崎也陶醉在征服感之中，对香奈子仍抱着怨恨、嫉妒，而又想像着拥抱着香奈子。&lt;br&gt;又再一次的口交。&lt;br&gt;「课长，你不老实说，我罚你不可以用手。」&lt;br&gt;松崎山中燃起了虐待心而命令着。&lt;br&gt;两手抚摸松崎臀部的香奈子，喷火似的欲情边压抑着，首先用唇压入那男根的尖端。&lt;br&gt;有一半被包皮覆盖住的尖端，香奈子头一偏，用唇将皮弄开，往下一推，露出了龟头。&lt;br&gt;剥开之后，眼看到那尖端部，一下子香奈子的情绪变得高昂而摇晃起来。&lt;br&gt;「怎么了！课长，今天早上在电车上还不够爽吗？工作也是要努力认真做的，否则是没有赞美的，对了！现在
用你最行的球碰球口交！」&lt;br&gt;锁着双眉的香奈子，将伸出的舌尖舔入那球之中，一口一口的含着，好像直到要将那绉纹弄平一样。&lt;br&gt;松崎一直命令她重来，从球到根部，从男根到尖端部，唾液流满了整个男根，口交前后大约花了三十分钟。&lt;br&gt;遵行命令的香奈子，使用这炽热的舌头，香奈子自己的性感也异常地燃烧。&lt;br&gt;松崎伸直了腰。&lt;br&gt;「都口交了，课长你的性趣也来了，索性就脱光衣服吧！」&lt;br&gt;听话的香奈子，不加思索，外套、衬衫都脱了，丢在一旁，此时要裸体，已不是一件难事。&lt;br&gt;站起来从腿部将超迷你裙脱下来，香奈子全身也仅剩下那白色的高根鞋。&lt;br&gt;看见裸体的这一幕，松崎也开始了强烈的欲望。&lt;br&gt;并非第一次看到她的裸体，但是感觉的是，对这女人，社内第一名的美女，如此露裸于面前，那种欢乐是不可
言谕的。&lt;br&gt;还有，香奈子的裸体经过了二个月的时间，身体更加成熟，肤色都散发出迷人的光泽。&lt;br&gt;还好，没有走样，那曲线美依然，那架势依旧。&lt;br&gt;「把这个穿上，课长！」&lt;br&gt;松崎从袋中拿出来一件黑色内裤。&lt;br&gt;「本来想要晚一点再拿出来，但是看到你的身体，马上想让你穿上。」&lt;br&gt;接过来之后，香奈子看了吓一跳，现在手上拿的，有附一根塑胶的小管子，说小也有男性左右的尺寸。&lt;br&gt;「这个滋味如果你 过后，你会欲罢不能的。」&lt;br&gt;望着香奈子的松崎，重重地将香奈子从胸部，大力地抱着。&lt;br&gt;「喂！快穿吧！穿好后好再口交，课长你最喜欢口交了嘛！」&lt;br&gt;另一手，在无防备的腿间，游走着。&lt;br&gt;「啊！啊！」&lt;br&gt;变红的脸，嘴角仍含着那男根，用舌头绕着。&lt;br&gt;「再…再往根部含去。」&lt;br&gt;巨大的男根，都已快插到喉头了。&lt;br&gt;舔着男根，通过长腿的根部，穿着附有男根的内裤，在腿间前后地搓动着，那种压迫感，超过想像。&lt;br&gt;「这种好像与性交爱好者的美人课长十分配合！」&lt;br&gt;松崎望着闪着光亮成熟美的裸体美女，身穿着一条黑色内裤。&lt;br&gt;这种刺激与全裸是不同的，香奈子也奇妙地感到羞耻而兴奋着。&lt;br&gt;「喂！来试试！」&lt;br&gt;松崎按上开关。&lt;br&gt;前面的粗管子一振动，香奈子发出想像不到的声音，两脚紧闭着。&lt;br&gt;「嗯嗯！不行了！」&lt;br&gt;受到想像不到的冲击，香奈子也快忍不住了。&lt;br&gt;电车中受到色狼的侵袭，一样的前后交攻，香奈子的理性也受到欲情的卷击而昂扬。&lt;br&gt;「如何了！课长！」&lt;br&gt;不意地将开关切掉，松崎在香奈子的背后发出了声音。&lt;br&gt;「喂！站起来，课长今天一整天就穿着这个工作吧！只要你略略动一下，就会有刚才那样的感觉，你就练习到&lt;br&gt;习惯为止吧。」&lt;br&gt;香奈子站了起来，松崎又按了开关。&lt;br&gt;「呀！呀！」&lt;br&gt;咬着牙，香奈子忍受着冲击，之后数秒，膝盖也就略略的颤动了。&lt;br&gt;再如何受挑逗，腰也不动的，大概受到了十来次的攻击之后。&lt;br&gt;「很想赞美你能够忍受得住，我就不信！」&lt;br&gt;坐在沙发上的松崎，将两腿间的那物，用手轻轻地套动着。&lt;br&gt;穿着黑色内裤的香奈子，看到那尖端泛着光亮的粘液，狂野地发出了喘息。&lt;br&gt;坐在松畸的腿底，长长的大腿与他紧紧地坐着，用两手捧着，慢慢的从尖端开始用唇来含住。&lt;br&gt;「喔！喔！」&lt;br&gt;边含着，香奈子的喉头深处发出了呻吟声，从身体的深处喷出了欲火之情，十分不舍的用舌头进行口交。&lt;br&gt;完全如同初夜的处女一般的愉快！热烈的甘美喜悦不停，在进入口腔之前，自己的地位，羞耻与自尊都全然抛&lt;br&gt;到脑后了。&lt;br&gt;此时，松崎马上命令香奈子停止，对着兴奋的香奈子摸着她的脸。&lt;br&gt;「很可惜，没时间了，再不出去的话，约会要迟到了。」&lt;br&gt;讲完，将男根放入长裤中。&lt;br&gt;「不！松崎！不…」&lt;br&gt;香奈子将头埋进了长裤中，发出了悲呜。&lt;br&gt;「如果没工作，在此混水摸鱼，让课长生气了就不好了！」&lt;br&gt;「不会生气的，如果工作迟了，再如何我会全权负责的。」&lt;br&gt;「十分的荣幸，但是领了薪水不工作，总是不好，这样好了，我们一起去，偶而与我们这些部下到外面见识一&lt;br&gt;下也是不错的。」&lt;br&gt;松崎站了起来。&lt;br&gt;「对！就这么办！」&lt;br&gt;香奈子伸手拿起脱掉丢在地上的乳罩。&lt;br&gt;「待一会，还有与课长更适合的内裤。」&lt;br&gt;松椅取出了黑色塑胶皮带。&lt;br&gt;「这家伙今晚将等着课长，来举上双手！」&lt;br&gt;讲完，首先将香奈子的胸部结实地绑着，接着腰也绑上了，再一条通过脖子再穿过胸部再与腰部的皮带连接，&lt;br&gt;剩下的穿过两腿之间在背后固定。&lt;br&gt;「这样完成了。」&lt;br&gt;「很适合你呀！现在这样子，色瞇瞇的美人课长。」&lt;br&gt;讲完，开了门就走了。&lt;br&gt;香奈子急着穿上衣服，追着松崎的背后。香奈子坐在松崎的车上，朝新宿方向开。&lt;br&gt;在车子里，没有振动的管子，代之的是坐在助手坐的香奈子，在满是编纹的超迷你裙上，松崎伸出了手，在那&lt;br&gt;丰满的大腿上爱抚着。&lt;br&gt;在红灯前，松崎的手在香奈子的二腿之间，二十分钟后，松崎在高层建 街的一角把车停好。&lt;br&gt;「把上衣脱掉，两手绕到后面。」&lt;br&gt;「要做什么呢？」&lt;br&gt;「别问了，如果想要口交的话别出声照做就是了！」&lt;br&gt;松崎都那样说了，香奈子也就没有抵抗。&lt;br&gt;将手绕到后面，松崎一样的绑上了黑色的皮带。&lt;br&gt;「好了，走吧！」&lt;br&gt;松崎下了车，也叫香奈子下车，且将外套披在她的肩上，手被反绑之事，从外观都看不出来。&lt;br&gt;被松崎牵着，朝向高楼街走去，许多男子都望着迷你裙下，伸展的曲线美及充满智慧、优美的香奈子的脸。&lt;br&gt;「如果要带着散步的话，还是要像课长这么有气质的美女。」&lt;br&gt;松崎用手揽住了腰，且紧紧靠着，用双手从迷你裙一直往上抚摸着。&lt;br&gt;香奈子脸红了，但是被梆的手，又不能动。&lt;br&gt;松崎马上又要将迷你裙卷起来，接着黑色的内裤露出的一半屁股。&lt;br&gt;「别这样，被人看见了！」香奈子将脸靠向松崎的肩膀，小声地要求着。&lt;br&gt;「你不会在意吧！我是想课长你有这个需求吗？」&lt;br&gt;用手拧屁股肉，香奈子混身颤抖了起来。&lt;br&gt;「求求你，松崎先生，可能随时都有人会出来。」&lt;br&gt;必死的恳求着。&lt;br&gt;「知道了，我有重要的工作要做，工作第一是课长的信条吧！」&lt;br&gt;讲完了，松崎走上了陆桥。走到了楼梯上。&lt;br&gt;「课长请在这里慢慢等，我要努力去工作了！」&lt;br&gt;「喂！松崎先生，不可以，请别走！」&lt;br&gt;香奈子请他拿掉手中的皮带。&lt;br&gt;「何必，我马上回来，你一个人先乐一下吧！」&lt;br&gt;松崎将那开关开了，那管子开始动了。&lt;br&gt;「啊…」&lt;br&gt;久候的冲击，让香奈子有种坠落的感觉。&lt;br&gt;「别被别人查觉喔！」&lt;br&gt;被松崎一说，香奈子又咬紧了牙，忍着。&lt;br&gt;「十分的性感喔！课长，等我回来，一定会带来课长你最喜欢的东西。」&lt;br&gt;讲完这话，松崎便下了楼梯。&lt;br&gt;一个人独处时，心想着，身体上被绑着塑胶皮带，而路过的人，都望着那超短迷你裙。&lt;br&gt;管子的冲击虽已习惯，但取而代之的是今早那种数度而不停止的猛烈冲击。&lt;br&gt;那管子的振动，让那二腿根处的花蜜，慢慢的泌出，而二腿的颤动也阻止不了那种喘息。&lt;br&gt;再加上，因为站在楼梯的第一阶，所以从下面上来的人，虽厌恶也眺望着那根处的大腿。&lt;br&gt;超迷你裙虽好，但是仍不能隐住香奈子的大腿最深处，男女的眼睛，都逃不过地想望望。&lt;br&gt;当松崎回来的时候，已经过了二个小时了。&lt;br&gt;「松崎先生，我已经忍受不了了！」&lt;br&gt;「知道了，但是与课长说好了，要送你最喜欢的礼物。」&lt;br&gt;松崎又挽着香奈子的腰下了楼梯。&lt;br&gt;香奈子想着可能会带她到饭店休息，但是松崎所选的却是小巷子内的纯 茶。&lt;br&gt;坐到椅子上后，松崎的手马上就伸到超迷你裙下去摸那大腿。&lt;br&gt;「嗯…」&lt;br&gt;仅是这样的动作，香奈子就受到甘美的痉挛的侵袭。&lt;br&gt;经过了一个小时，燃烧的火焰更感到强烈。&lt;br&gt;「将双腿再开一点！」&lt;br&gt;松崎将手压了进来，将香奈子美丽、充实的大腿左右分开。&lt;br&gt;「啊…」&lt;br&gt;虽然是间接的，但是受到男人的爱抚，香奈子全身的血都沸腾起来。&lt;br&gt;服务生走过来，香奈子两膝紧闭，全身变得紧张。&lt;br&gt;「别动，别怕，课长，我要可乐！」&lt;br&gt;松崎的手仍如薯饼般的柔软，在香奈子的大腿之间游走着。&lt;br&gt;身材高眺的服务生，将水倒入玻璃杯中，放在桌子上。&lt;br&gt;「嗯！嗯！可乐与咖啡。」满脸通红的香奈子轻声地说着。&lt;br&gt;那位服务生走了之后，松畸轻搔香奈子的耳朵。&lt;br&gt;「讨厌！别欺侮我！」&lt;br&gt;一副要哭的样子，香奈子摇了摇头。&lt;br&gt;「呜！今天会变成这个样子都是你的错！」&lt;br&gt;用着妩媚的语调，香奈子献上了自己的身体。&lt;br&gt;「我是要迎合课长的喜悦，而奉献上我自己，大腿当然是最美的，但是如果也看见美人课长的胸部，那是最令</content></item></essay>