<essay><item><title>轮奸女警周琳(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;周凌是刑警队一名年轻的女刑警，22岁，未婚，身高一米七，身材健美修长，面容豔丽，是分局有名的美女。在公安院校她就是高材生，并且是校武术队和排球队的主力，参加工作以来虽然不乏追求者，却始终对别人不加辞色，又被同事称作冷美人。从警以来虽然不过短短四年，参与过不下20次的专项斗争，在与盗窃、贩毒、赌博、嫖娼等违法犯罪人员的交锋中每次她都是以胜利告终。2002年夏季，在市郊一次缉毒行动中，她曾经单枪匹马擒下新疆贩毒头目。&lt;br&gt;这天，为了调查一个中学生打架斗殴的案子，周凌来到绿枫小区。早晨的小区里静悄悄的，由于是别墅区，更加幽深。到了9栋A座，周凌下车按了门铃。门铃响了很久，防盗门才姗姗打开。出来开门的是一个瘦小、戴着近视眼镜的学生，看年纪最多也就16岁。&lt;br&gt;你叫什么名字？周凌严肃的问。&lt;br&gt;李强。学生看着面前一身笔挺警服的女警，一时反应不过来，半晌才说。&lt;br&gt;你家长呢？我要找他们谈谈。周凌边问边径自走进去。&lt;br&gt;我爸妈都到广东做生意去了。李强连忙回答，想拦住周凌。但已经来不及。周凌通过玄关，已来到了别墅的大客厅，眼前的情景让她震了一下。&lt;br&gt;客厅里一台48寸的投影电视，正在播放日本的A片，两个和李强差不多年纪的男生看得津津有味，当他们转眼看到英姿飒爽的女警，也顿时惊呆了。&lt;br&gt;你们在干什么？周凌厉声问，都是哪个学校的？住什么地方？你们几个都跟我走！&lt;br&gt;李强猛的抱住周凌丰满修长的腿，不要啊！饶了我们吧！&lt;br&gt;不行！周凌感到一阵厌恶，起来！用力甩开。&lt;br&gt;这可是你逼我们的，警察阿姨。李强一字一顿地说道，口气变得异常阴冷，扭头冲两个呆若木鸡的同伴喊：还不动手？&lt;br&gt;两个男生象接到了命令，各自站起身，向女警扑了过来。这是年轻的女警没有料到的，这些小毛孩子居然敢反抗？警校学的擒拿格斗今天可以派上用处了。她突然身体一扭，并飞快地一脚踢出，踢向了李强，女警修长匀称的美腿准确地踢在李强后背上，李强唉呦一声，趴在地上！紧接着就是一脚踢在了另一个少年的肚子上，少年捂着肚子，滚到一边！周凌轻松地躲开第三个少年的拳头，顺势一记肘拳打中他的肋下！转瞬之间，三个不良少年倒在地上哀号不已。&lt;br&gt;起来！周凌怒喝道，由于愤怒和刚才的格斗，周凌面色微红，胸脯一起一伏。竟敢袭警？知道这是什么性质的问题吗？&lt;br&gt;别打了！……警察阿姨。饶了我们吧！我们投降，跟你走。李强显然没有想到周凌有如此身手，大声求饶。&lt;br&gt;好，拿上录像带，跟我走！ 年轻的女警显然对自己刚才这几下很满意。&lt;br&gt;李强挣扎着站起来，去关电视、取出录像带，然后回身。突然，李强左手扬起，一股白雾向周凌迎面扑来。周凌下意识地擡手一挡，只觉一股麻醉气体的气味窜进鼻子，周凌心里大叫：不好！擡腿将李强踢开，紧接着一阵晕旋，便失去了知觉，身体软绵绵地瘫倒在地上。&lt;br&gt;三个男生惊魂未定，气喘吁吁的站着，面面相觑。&lt;br&gt;李强说：现在我们已经没有退路。只能一条路走到底了。多亏这瓶麻醉气。快！把她的衣服扒下来！&lt;br&gt;他们先将女警官的鞋子脱掉，然后扒下警裙。李强解开女警官警服上钮扣，迅速脱下她的警服和衬衫，又解下乳罩。周凌赤裸着丰满雪白的上身，两支饱满的乳房充满诱惑地垂在胸前，两条雪白匀称的美腿完全暴露出来。&lt;br&gt;快！把她绑起来！三个少年怕这个身手不凡的美女警官马上苏醒过来，赶紧将周凌的双手扭到背后，用绳子将双手交叉紧紧绑住。然后将女警官纤美的双脚并拢，在脚踝上用绳索牢牢捆住。女警官周凌全身上下只剩下一条内裤，手脚被绑住躺在地上，看着这个身手不凡的美女终于落入自己手里，想到接下来可以对面前这个性感而丰满的美女警官任意蹂躏，三个少年不禁兴奋得难以自持。&lt;br&gt;快醒醒！臭婊子！李强看到局面已经稳定，将一杯凉水泼在周凌的脸上。女警官发出一声轻微的歎息，身体微微抽搐起来。&lt;br&gt;臭娘们，我看你还怎么凶？！一想起自己刚刚被女警官抓住，在兄弟面前丢尽面子，李强忍不住又恼怒起来，他骂着用脚踢着周凌赤裸的身体。周凌一声呻吟，慢慢地睁开眼睛恢复了知觉。&lt;br&gt;啊！你们！女警官一声惊叫，眼看着自己几乎一丝不挂的样子，她下意识地想起来，立刻发觉自己手脚已经被捆住。&lt;br&gt;贱Ｘ！李强骂着挥手抽了周凌一记耳光，接着将女警官身上仅存的白色内裤也撕了下来！&lt;br&gt;不要……啊！女警官徒劳地扭动着雪白的大屁股，尖叫着。形势瞬间发生了巨大的变化，刚刚还在教训三个不良少年的美丽的女警官，现在已经被剥光了衣服，赤身裸体地被捆绑着手脚，彻底落入了对方的掌中。&lt;br&gt;看着女警官那充满成熟女人魅力的丰满的裸体，李强心里湧起一种难以遏止的兴奋。周凌那圆滚滚的雪白的屁股、格外丰满的乳房和微微弯着的圆润匀称的双腿，还有披散在双肩上的长发和性感的红唇间断断续续漏出的呻吟，看在少年的眼里，激起了一股施虐的欲望。李强忽然抽出腰带，抽向面前那雪白性感的裸体！&lt;br&gt;啊！不要……啊！皮带落在女警官雪白的屁股和大腿上，立刻出现一道道醒目的红色伤痕！周凌翻滚着，挣扎着躲避李强手里恶毒的皮带，不断发出痛苦的惨叫。被扒光衣服抽打的羞辱，和来自肉体的疼痛混合在一起，周凌痛苦地挣扎着，随着阵阵悲鸣，屈辱的眼泪不停地流了下来。美丽的女警官赤裸着身体，毫无反抗能力地挣扎、哭叫着，周凌雪白的屁股和大腿已经被抽打得红肿起来，羞辱地哭泣着的女警官的声音也渐渐嘶哑。&lt;br&gt;抽了几下，李强停了下来。周凌也无力地呻吟着，身体轻轻抽搐着，伤痕累累的屁股和大腿在雪白丰满的身体上显得格外显眼及充满吸引力。&lt;br&gt;李强眼睛转了转，走到客厅里的一张不到半米高的矮茶几前，将上面的东西都搬开，然后对同伴说：阿进，阿川，你们把那骚货捆到这上面来！&lt;br&gt;阿进立刻面露淫笑，他和阿川擡起浑身瘫软的周凌，朝那矮茶几走去。&lt;br&gt;周凌意识到这三个少年要对自己做什么，可她现在不要说手脚被捆住，就是刚刚被拷打过的身体也一点力气也没有。她勉强挣扎着，悲哀地摇着头呜咽着哀求： 你们放开我！不要啊……你们……求求你们……饶了我吧！女警官的哀求更加激起少年施暴的兽欲，李强恶狠狠地说着：臭娘们，你不是很凶吗？怎么求饶了？！哼！你就等着我插爆你的贱穴吧！&lt;br&gt;阿进和阿川将周凌擡到茶几前，解开她脚上的绳索。&lt;br&gt;臭娘们，跪上去！！李强狠狠地踢着女警官那被抽打得微微红肿的丰满肥嫩的屁股。&lt;br&gt;不……你们不能这样！啊！啊……住手！周凌绝望地尖叫着，被少年擡起来，脸朝下按倒在茶几上。阿进按住不断摇晃悲啼的女警官的头，李强和阿川抓住女警官的双腿用力分开，强迫周凌跪在窄小的矮茶几上。&lt;br&gt;不许乱动！骚货！！阿进恶毒地骂着，揪住周凌的头发，使劲将她的头朝茶几上撞。女警官嘴里发出沈闷的呻吟，挣扎逐渐微弱下来。阿进赶紧趁机拿绳子分别在周凌的双臂上缠紧几道，然后将绳子再捆在茶几的腿上，将女警官的肩膀紧紧地抵在茶几面上，上身被牢牢固定住。&lt;br&gt;在女警官背后的李强和阿川也忙个不停，他俩分别抓住周凌一条腿，将她双腿分开摆到茶几边缘，用绳子在膝盖和脚踝处绕几圈后结结实实地绑在茶几的另两条腿上。&lt;br&gt;女警官周凌现在的样子狼狈极了：美妙的身体绻着跪在窄小的茶几上，两个雪白丰满的乳房被压在茶几面上，肥嫩肉感的屁股高高撅着，前后两个迷人的小肉洞毫无遮掩地暴露出来；双肩和双腿被绳子紧紧捆绑在茶几腿上，只有腰和臀还能活动，披散的长发下的头软弱无力地垂在茶几外面，小嘴里不时发出痛苦羞耻的呻吟。&lt;br&gt;看着这个美丽的女警官赤身裸体地被捆在矮小的茶几上，毫无抵抗能力地等待着自己凌虐，三个少年兴奋得不禁浑身发抖。&lt;br&gt;李强感到自己底下那根肉棒难以遏止地膨胀起来，他走到茶几前，女警官那肥厚的屁股中间，形状迷人的窄小浑圆的菊花蕾令他一阵激动，一边脱着自己的衣服，一边说着：贱人！刚才你竟敢踢我？！我现在要报仇！我要插爆你这个下贱的肉穴！！周凌刚才遭到李强的一顿抽打，现在又被扒光了衣服捆绑在茶几上，不禁浑身疼痛无力，脑袋里也昏沈沈的。听见身后李强恶毒的咒骂，要被三个少年轮奸的恐惧立刻使周凌惊慌地尖叫起来：放开我！啊！！别……别动啊！放开我！！感觉到少年的手开始在自己屁股上乱摸着，周凌一阵惊慌，使劲地摇晃着雪白的屁股，几乎把小茶几给晃倒了。&lt;br&gt;该死的！贱货！不许动！！李强骂着，挥手狠狠地拍在女警官肥腴的臀肉上，啪……啪……直打得周凌连声叫痛，头每打一下就仰起一次。&lt;br&gt;啊！不要……不要！周凌痛得浑身发抖，几乎就要哭出来了。雪白的屁股上立刻在刚刚被皮带抽打出的伤痕周围，又出现几个鲜红的手印！&lt;br&gt;女警忽然感觉有一只手开始摸她的大腿，然后慢慢向大腿根部移动……天啊！一只手在她茂密的森林间游走，慢慢的滑向了小穴。一种压倒性的绝望和羞耻感湧了上来，她声嘶力竭地尖叫起来！她再也顾不得矜持和骄傲，开始抽泣着哀求起来：不要，不！求求你，放过我吧！呜呜呜……&lt;br&gt;大美女，你还是老实一点，少吃点苦头吧！不知什么时候，阿进也脱了自己的衣服，走到周凌身后。他蹲下来，双手扶着女警官颤抖着的下身，脸凑到了周凌双腿之间，仔细地看着那似乎能捏出水来的娇嫩的肉缝。&lt;br&gt;周凌肉缝中前、后两个小穴的形状十分迷人，阴户周围那些黑色的卷曲的阴毛有些凌乱，两片暗红色的大阴唇十分饱满，微微张开着露出了里面娇嫩的壁肉，由于受到凌虐而羞耻的缘故，上面竟然有些微微闪亮的液体！淡褐色的肛门似乎在翕动着，浑圆的形状令阿进忍不住想把手指伸进去！&lt;br&gt;呸！不要脸的骚货！已经要流出水来了！！李强看见女警官粉红色的小肉穴周围那闪亮的淫水，不禁狠狠地骂着。&lt;br&gt;没有！啊，你们不能这样！不！羞辱万分的女警官拼命摇着头，她感到阿进似乎把舌头凑到自己的阴户上，轻轻地玩弄着鼓胀的肉珠。一阵电流似的感觉袭击上来，已经满脸发热的周凌嘴里抗拒着，身体却不由自主地摇摆起来。&lt;br&gt;李强朝自己手指上吐了点唾沫，然后狞笑着将手指慢慢插进周凌后面的小肉洞里。&lt;br&gt;呜！不！不要！啊……一种被凌虐的羞耻湧上来，混合着来自肛门的涨痛，那少年手指在屁眼里粗暴地转动着，使周凌难过得闭上眼睛，大口大口地喘着粗气，屁股轻轻地摇晃着，说不出的苦闷和难过。&lt;br&gt;啊！周凌浑身猛地一抖，感觉到一支有力的手掌粗鲁地抓住了自己被压在身下的丰满的乳房，使劲地揉搓着。全身的敏感的部位都落入少年粗暴的玩弄中，女警官觉得十分的羞耻和痛苦，明知已经难逃被轮奸的悲惨命运，可周凌还是无法接受身体被不良少年肆意蹂躏的事实。&lt;br&gt;周凌已经快哭出来了，她正闭着眼睛呻吟着，忽然感到一根火热的硬东西顶在了自己的脸上。周凌睁开眼睛一看，不禁轻轻哀叫起来。原来阿川也脱下了自己的裤子，走到茶几正面的矮椅上坐下来，将自己的肉棒凑到周凌耷拉在茶几外面的头前，轻轻撞击着女警官娇豔的嘴唇。周凌刚呀地惊叫着想扭过头，长发已经被阿川揪住，阿川一手捏住女警官的脸颊，不由分说地将自己的肉棒塞进了周凌微微张开的小嘴里。&lt;br&gt;唔！周凌被阿川的肉棒直捅进喉咙里，差点呛得吐出来。被如此凌辱使她实在难以接受，悲哀的眼泪立刻流了下来。&lt;br&gt;女警官，你就认命了吧！好好伺候我们吧！阿川说着，脸上挂着残忍和淫亵的微笑。他一手揪住周凌的头发，另一支手握着自己的肉棒，粗鲁地在女警官的嘴里抽送起来。&lt;br&gt;不……不要……不能这样！周凌在心里绝望地呼叫着，被少年粗暴占领的嘴里却只能模糊不清地呜咽着，羞辱痛苦的俏脸上满是斑驳的泪痕。身后被阿进用舌头玩弄着的肉穴里传来的阵阵快感，和肛门里李强手指转动带来的疼痛使周凌全身酸软，反抗的意志也似乎要被消磨掉了，只剩下凄惨的雪白肉体在不住地颤抖。她的牙齿似乎咬痛了嘴里阿川的肉棒，少年恼怒地将家夥从女警官的小嘴里抽出，揪着她的头发左右抽起耳光来！&lt;br&gt;贱女人！连吹箫都吹不好？阿川变得粗暴凶狠起来。&lt;br&gt;周凌被阿川的耳光抽得脸上火辣辣地痛，身后阿光的肉棒还在粗鲁地在自己的肉穴外乱顶着，一阵阵悲哀和羞辱袭来，她忍不住哭着哀求起来。&lt;br&gt;呜呜呜……你……你们要干什么呀！饶了我吧！别……不要！唉呦，啊！阿川看着美丽的女警官被他们蹂躏欺凌得痛不欲生、哭叫哀求的悲惨样子，更加痛快。他不停地抽着周凌耳光，嘴里还骂着：骚货！你还不老实？不许再动了！周凌已经被他们折磨得快精疲力尽了，浑身汗水淋漓，渐渐地也挣扎不动了。&lt;br&gt;看着美丽的女警官被剥光衣服捆在茶几上，丰满的身体颤抖着遭到野蛮的凌辱，阿川觉得自己的肉棒涨得难受，他又抓过周凌的头，粗暴地将怒挺的肉棒塞进正呻吟哭泣的周凌嘴里。肉棒在周凌的嘴里进出了一会之后，阿川将它抽出来，被周凌的唾液滋润过的肉棒前端在灯光下闪闪发光。&lt;br&gt;现在该用舌头舔了，特别是前面的那条缝，得舔仔细一点。&lt;br&gt;……周凌看着在她面前雄起的肉棒，在那丑陋的龟头尖端一滴淫水从裂缝中挤出，她感到一阵恶心，真想不顾一切将这万恶的淫根一口咬断。迟疑了一会，最终她还是认命地伸出舌头舔了起来。&lt;br&gt;看到一丝不挂地跪在自己面前的美女乖乖地按照他的吩咐，用舌头仔细地舔着他的龟裂，一种施虐的快感令阿川的欲火开始熊熊燃烧。阿川抓住周凌的头发，强行将肉棒再次塞进她的嘴里，开始大力抽插起来。&lt;br&gt;直插到喉咙的肉棒令周凌有一种强烈的呕吐感，但男人用手按住她的头，她根本没法回避。粗大的肉棒在周凌的嘴里飞速抽插着，就在即将射精的一瞬间，阿川猛然将肉棒从周凌的嘴里抽出来。&lt;br&gt;阿川声音嘶哑地命令道：把嘴张开！&lt;br&gt;肉棒突然从嘴里抽出，正在担心男人将污秽的精液射到自己嘴里的周凌一时没有反应过来，她下意识地睁开眼睛，并按照男人的命令将嘴张开。当周凌看到在她眼前怒起的肉棒正急速膨胀的时候已经晚了，随着肉棒强有力的一震，从尖端的龟裂中一股浓稠的白色液体飞射而出，啪的一声打在她的鼻梁最上端。没有思想准备的周凌头猛地向后一仰，罪犯的第二波精液便正好射进她张开的嘴里。&lt;br&gt;啊！周凌惊叫一声，射进嘴里的精液已经被她咽下了一部分。阿川紧紧按住周凌的头，将肉棒抵在她的脸上，将剩馀的精液全部射了出来。当他终于放开周凌时，周凌的脸上已经是白茫茫的一塌糊涂了。&lt;br&gt;李强将手指插进被蹂躏的肉穴里，两支手指一起转动起来，他感觉到女警官肉穴里逐渐湿润的肉壁缠绕着自己的手指，面前带着道道伤痕的肥大的屁股也左右摇摆着，似乎充满诱惑地在勾引着自己。&lt;br&gt;臭娘们！还真够下贱！！已经流了这么多水了耶！&lt;br&gt;李强擡起头，眼看着周凌被自己的唾液和羞耻的蜜汁弄得一塌糊涂的的阴户，慢慢将自己的肉棒挺了过去。&lt;br&gt;最可怕而屈辱的事情——被人强奸就要发生在自己身上，周凌再也控制不住自己的情绪，歇斯底里地哭叫起来，手脚和身体拼命挣扎：啊！啊！坏蛋！快离开……别动呀！啊！……随着噗吱一声，李强不理会拼死挣扎哀求的周凌，紧紧按住全裸的美妙肉体，终于将自己的肉棒对准不断翕动着的小肉穴扎了进去！&lt;br&gt;啊！……周凌发出一声长长的尖锐的哀鸣，一阵猛烈的裂痛伴随着被强暴的巨大耻辱感一起冲击上来，她终于再也支持不住了，头一歪昏迷了过去……&lt;br&gt;也不知过了多久，周凌慢慢苏醒过来，但眼前的场面却使她甯愿自己永远不要醒来。下体是粘糊糊的，肯定流满了三个人的精液——轮奸已经结束了。&lt;br&gt;欣赏一下吧。不然挺遗憾的。李强指了指电视机，一边用一条温暖的湿毛巾擦拭周凌的阴道。&lt;br&gt;周凌看过去，原来已经不是日本Ａ片，现在正在播放的竟然是刚才几个少年轮奸她的场面。一个男生在她体内抽插，阴部的胀痛告诉周凌这些画面是无比的真实。&lt;br&gt;李强说：我们决定现在再干你一次。因为我们担心一旦解开你的绳子，你有多馀的体力收拾我们。&lt;br&gt;无助的女警唯有默默地承受小流氓又一次的轮奸。这一次，她始终清醒着，悲愤之馀，竟渐渐有一种受虐的快感湧上了心头。&lt;br&gt;她清楚地感觉到几只手同时摸向自己的乳房，开始在少女敏感娇嫩的乳房和乳头上上下抚摸起来！他们有时轻轻捏揉，使周凌感到麻痒难忍，有时又捏住她的乳头，将它挤扁拉长，有时则大力地揉捏，周凌娇嫩的乳房被捏得变了型，被刺激得很快变硬。她使劲摇晃着被捆绑的身体徒劳地想躲避少年手的玩弄，但那几只手却不管她。渐渐一种令周凌难以形容的快感在湧起，她觉得乳房被摸得好不舒服，使她不禁浑身发抖。&lt;br&gt;李强站到周凌的大腿之间，两手移向了姑娘丰腴细腻的大腿和被分开的双腿之间娇嫩的小穴，很有技巧地在周凌敏感的大腿内侧和嫩红的肉唇周围轻轻移动，拨弄她弄密的阴毛，刺激着周凌失去保护的娇嫩的阴核，周凌年轻的身体不由自主地兴奋起来，一阵阵难以抗拒的快感传了上来，周凌紧咬着的嘴唇不由自主地松开，嘴里不停发出呻吟，浑身颤抖着，两只乳房变得发硬，两个娇小的乳头也涨大起来，被玩弄着的肉穴上渐渐渗出了晶莹的水珠！&lt;br&gt;李强将一个手指触到了周凌的阴户，周凌的屁股向上猛擡。李强将中指慢慢插进周凌的阴户，又慢慢在阴道中游走、抠着阴道壁，最后他找到了周凌阴户中的那颗小红豆，便集中手力去揉捏这一点。这奇妙的一点一旦被揉捏，强烈的刺激使周凌无法控制自己的身体，止不住浑身抖动起来。周凌为自己遭到玩弄而羞辱，眼泪充满了她的双眼，但生理上的变化不可遏止地出现了。她感到自己的意志在这三个邪恶少年的玩弄侮辱中渐渐崩溃，身体里的快感再也压抑不住，浑圆的臀部不由自主地擡起，捆绑着的肉体扭动着，两个小巧的乳房在胸前一起一伏，被反捆住手腕的双手手指在绳索一张一屈，力图挣脱，但绳子将她绑得如此之紧，双手毫无挣脱的可能。俏丽的女警开始大声的呻吟。&lt;br&gt;李强见周凌显然是性欲被挑起，但他还不急着把肉棒插入，而是加大了揉捏力度，他将两只指头插了进去，其馀手指翻弄、揉捏着周凌的大小阴唇和那颗小红豆。周凌几乎要哭出来，浑身冒着汗，她这时内心真渴望男人的肉棒能插进来，但强烈的自尊心让她说不出口，她使劲咬着自己的嘴唇。&lt;br&gt;他继续揉捏着、刺激着。由于被捆绑着，周凌完全没有办法运动身体来减轻刺激。惟一能动的只有头部。她只好把头左右晃动，又向后仰起，一头秀发也随之飘动。她红红的嘴唇张开着，似乎在喊我受不了啦，快给我吧。&lt;br&gt;看到周凌的两个脸颊如两朵红云，阴户中的淫水如喷泉般喷流，显然是把持不住了，李强认为时机已到，就将自己的生殖器顶在了周凌的阴户上。他先把生殖器龟头在洞口转着、磨擦着，又用手把周凌的大小阴唇向两边拉开，露出了鲜红的贝肉，他开始慢慢顶入。&lt;br&gt;李强开始慢慢抽插，肉棒的包皮磨擦着周凌的阴道壁，一进一出，周凌感受着那肉棒的运动，渐渐周凌感到阴道壁上传来火热的感觉，使她感到羞耻万分，又有些许舒畅的成份。李强的肉棒运动越来越快，周凌脑中一片混乱，整个人就像被抛进大海，随着李强身体的起伏而起伏，快感也越来越强。李强的速度越来越快，周凌的呻吟变成了不顾一切的大声喊叫，啊……嗯……啊……哼……啊……唉唷……喔……唉……喔……啊……哼……嗯…哼……痛苦和羞愤之中竟夹带几分淫荡。&lt;br&gt;深夜，一辆飞驰的警车在不平坦的路面上颠簸着。车门开了，一个一丝不挂的年轻女子从车上被推到了草地上，她的双腿之间满是白浊的精液，显然是被强奸过，她的双手被反绑在身后，而双脚也在脚踝处被绳索捆绑着。又有谁能够想到，这个被蹂躏过的女子居然是一位的武艺高强的女刑警。&lt;br&gt;其实我们想放了你。但你的文胸、内裤和袜子必须留下，原因不说你也清楚。李强淡淡地说，你当然不会把这件事情自己说出去的。一个警察让几个小混混绑起来轮奸了毕竟不是光彩的事情，再说我们还有现场记录。李强扬了扬手中的摄像机。&lt;br&gt;周凌绝望地瘫软在草地上，眼泪流了一面。&lt;br&gt;嘿嘿……来…做个纪念……&lt;br&gt;李强取出一根假阳具，打开电动开关，插进女警官湿湿的阴道里，然后把一副贞操带装到女警官的阴户上。可以了，我们走！他解开了周凌的双手。周凌此刻她几乎连站起来的力气都没有，已经无法向歹徒发起进攻，只能看着他们三个人扬长而去。&lt;br&gt;周凌勉强开车回到家，一路上显得十分狼狈，她甚至没有从被强奸的事实中清醒过来，这对她来说实在是不可思议，这样的事情居然发生在她身上，她真有点反应不过来。但事实还是事实。一路上体内的假阳具在不停地扭动，在她身体深处放肆着，弄得她心不停地砰砰乱跳，淫水不断地渗出来，在路上她还差一点到了高潮，羞得她无地自容。&lt;br&gt;</content></item></essay>