<essay><item><title>对丝袜美女尾随强奸</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今年以来的生活越来越无聊，天气渐渐暖和起来，可是心却依旧像严冬。&lt;br&gt;由于性格内向，已经独身做了好久好久的宅男了，又到周末，从网上蒐集了好多的ＡＶ准备打发孤独寂寞的夜晚。&lt;br&gt;近期丝袜主题的片子很多，渐渐的自己迷上了黑丝，真想亲自触摸下黑丝下的美腿，美臀和私密地带。看了好久片子，不知不觉天已黑了下来到了晚饭时间，决定出门去买点吃的东西。从超市出来之后忽然闻到一股香水味，一个很诱人的身影从我身边经过，不由得转过头去看，茶色的披肩发，一件可以隐约看到乳罩背带的白色Ｔ恤，牛仔短裙，再往下真的让我兴奋的不得了，是十分迷恋的黑丝袜，而且是我最喜欢的透明度很高的那种，我就这样目送着她的背影看她走进了超市。心里很兴奋，刚才看的片片的影像不停的在脑子里闪烁。身体不由自主地又转身跟她进了超市，一直在她身后大概５米的地方尾随着。&lt;br&gt;等她停下来选东西的时候，看到了她的侧面，比想像中还要漂亮的侧脸让我
不由得想看一下正面。这时她半蹲下来可能是找货架下面的什么东西，我于是借
机接近她，想近处些看得更清楚。半蹲下的时候，丝袜更加诱人，膝盖的地方变
得很性感。真想去摸一下啊，更想看一下牛仔短裙遮盖着的部分，就这样跟着她
看她买了一些东西，都是一些零食，在这个过程中不停的上下打量她的身体的各
个部位，心里扑通扑通的跳个不停，一个是怕目光和她相撞，被她发现我。一个
是兴奋的跳个不停。&lt;br&gt;这样下去人生太无趣了。想着最近的诸多烦恼，迷茫。再看着眼前这位除了
美腿丝袜，脸蛋也能称上Ｓ级的美女，虽然我不太在意女人的胸，不过她的那白
色Ｔ恤下的２个肉团也太惹火了。可能我其实在这些宅的日子里已经变态了，在
美女购完物走出去的时候，已经失去理智的我决定今晚要霸佔这个女人，能干这
样的女人让我死的无所谓。&lt;br&gt;尾随她走了好久，慢慢远离闹区进了住宅区，周围很静，已经只能听到她的
高跟鞋的声音，我尽量不让她发现我，十分小心的在１０米后跟着她，看着她走
进了一处单身公寓。等我走到入口，发现美女已经进了电梯上楼了。电梯指向１
７楼。我迅速乘另一处电梯赶上去。电梯在１７楼停下，我走出去仍然能听到高
跟的声音。美女正在走向楼道最尽头的一间房子，我佯装就在我眼前的这个门的
地方拿出钥匙开门，馀光也看到美女打开了最尽头的那个门走了进去。我的心这
时已经开始想像着压在她身上干她的感觉，等静下来才发现我和她之间隔着一扇
很是关键的一扇门。&lt;br&gt;隔在门外的我始终想不出进去的办法，心里火燎火燎的，却止于门外。正当
我犹豫之时忽然听到门口有动静，我无处可躲，硬着头皮去敲她家对门的门，然
后听到身后的门开了，她急急忙忙拿着电话跑出来说着：&lt;br&gt;「马上就下去了，稍微等我一下」&lt;br&gt;门都没有关就急着下楼了。我顿时心中狂喜，不知道发生了什么事情。不管
三七二十一转身进了她家的门。豁出去了也不管接下来发生什么事情，进去想先
找一个地方藏起来。可能我是愚蠢的，可是时候证明上天总是眷恋着愚蠢的我。
房间里并没有什么可以躲藏的地方，我抱着必死的心，就躲在了床下边。不出５
分钟，ＭＭ就回来了。能听到进门脱鞋的声音，然后是电话的声音：&lt;br&gt;「我已经回来了，谢谢你，改天一定来家里玩啊」&lt;br&gt;鬼知道是怎么回事。结果就是我现在进了ＭＭ的屋子，躲在了床下。而且现
在屋子里就我们２个人。我就开始在床下想接下来怎么办。这个时候其实心里是
十分恐惧的，但是却不知道恐惧什么。心跳的更厉害了。要不要就这样躲一晚上
然后第２天逃出去之类的想法也跟着冒了出来。这种犹豫，不安很快就烟消云散
了。我要改变我自己，我今天要佔有这个让我已经无法自拔的女人。&lt;br&gt;趁着MM上洗手间的短短的时间，我从床下出来，并拿了床上的一条枕巾，
藏在洗手间出口的背侧，她出来转向屋子的一瞬间我马上从背后冲上去一个手抱
住她并用枕巾使劲封她的嘴巴，开始威胁她：&lt;br&gt;「乖乖放老实点，不然要你的命。」&lt;br&gt;「唔…唔…」&lt;br&gt;她仍然再试图喊出声音，身体并不停的想要挣脱，见她仍然没有顺从我反而
更加的兴奋了。我直接将她就这样按倒到地板上，就这样让她背对着我。我的身
体压下去之后，她明显已经受制于我不能挣脱了。将毛巾从她嘴巴绕到脑后打了
一个结，这时我是多么的兴奋，她已经只能唔唔嗯嗯不能喊出声音，是叫天天不
应叫地地不灵了。而且我现在腾出了一只手，更能掌控局面了。&lt;br&gt;这时将她反转过来，用身体使劲把她压在下边，忽然都有射出来的冲动，一
张美丽动人的脸就在我近在咫尺的眼前，眼睛里泛着泪花，更是让我心生怜惜，
想要好好的疼爱。唯一不爽的是，她仍然在不停的尝试着挣扎，反抗。我这时可
是心急如焚阿，真想将小弟弟插进她的身体，狠狠地干上一炮。却苦于她的挣扎
没有办法下手，女人在全力反抗的时候，想要顺利的性交是很困难的。我于是将
她挟持到床上，用身体压着她，还要用手使劲按住她不停用力反抗的双手，女人
是柔弱的，任由她怎么扭动都只能在我身体的重压下无功而返，将她双手并到一
起我一只手便能控制住，另外一只手顺手扯了床上其他东西，Ｔ恤，小床单等等，
分别把她的双手固定到了床头，这下大功告成了，她已经完全处于我的控制之下
了。&lt;br&gt;先在她的脸蛋上爽爽的强吻了一番，然后迫不及待的去压住她的双腿，脱下
了她的牛仔短裙，黑丝袜刺激着我的视觉神经，我不停的上下摸着她的大腿，享
受着前所未有的兴奋，我一边摸一边开始用力撕扯丝袜，好滑的大腿，并开始慢
慢往上移，开始进攻她的性感地带，把手伸进她的内裤不停的挑逗她的下边，感
觉到稍微有点湿了之后，直接用中指无名指插到她的里边，开始抽插起来，我也
不知道为什么这么做，可能以前看得好多片子都是这样的吧。听着她被堵着的嘴
巴发出嗯嗯的声音，不知道是伤心还是舒服呢，我脱掉裤子取出已经胀的很硬的
阳具，很费力的塞了进去，以前都是打手枪，这还是第一次真正进到一个女人的
阴道里，感觉很舒服，我用力的把她压在身下，嘴巴亲吻着她的脖子和耳朵，闻
着她身上迷人的香气，并用下边不停的插她，插的很深，干女人的感觉真爽。&lt;br&gt;「干死你…操」&lt;br&gt;「唔…唔…」&lt;br&gt;「太他妈爽了，要射了，要射了」&lt;br&gt;真的是很刺激，并没有坚持多久我就射在了她里边，这让我有些意犹未尽。
看着眼前的美人，忽然很想吃她的奶子，把Ｔ恤往上撩起，诱人的乳沟尽显眼前，
扯去胸罩，真没想到一对奶子这么棒，又大又嫩，把手放上去极其舒服，不停的
揉搓不停的挑逗乳头，真是人间尤物啊。很自然的我就把头埋到了双乳中间，一
会嗦一下她的左乳，一会又去吃她右边。快感刺激的我的下边又有了感觉，这女
人太有魅力了，真想搞死她。将她翻了一个身，让她背对着我跪趴在床上，从后
边摸着她的屁股，扯去屁股那块的丝袜，我要继续干她了。&lt;br&gt;背后插入的感觉和刚刚的姿势简直天上地下，背后插入太刺激了，两个手扣
着她的小细腰，眼睛可以把每一次的插入都看在眼里，她已经挣扎的累了，现在
完全成了我的玩偶，任我摆布。&lt;br&gt;「干死你…操」&lt;br&gt;「骚逼…操」&lt;br&gt;「操」&lt;br&gt;「干死你」&lt;br&gt;可能是刚刚射了的原因，这次的时间比上次长了好多，抽插的我有些累了之
后，我就停了下来。爽死了，下边还是很硬，可是累得已经干不动了。躺着平静
了一会，然后掏出手机把她的样子从各个方位拍了下来，然后又拍了几张被撕扯
烂的丝袜的特写，还有她下边的特写，准备以后打飞机用。眼前的美人要是一直
都是我的该有多好，这次之后不知道以后还能不能再像今天一样，还能让我爽爽
的干。&lt;br&gt;回味着今天的一切，不由得觉得让我死掉都无所谓了，今天的享受太棒了，
太累了可能，居然就这样睡着了。不知道过了多久，我醒来，身边的美女还在哭
泣，我这会做了一个决定。到她耳边很认真的说：&lt;br&gt;「我不会把你的照片到处散布的，以后也决不再出现在你的生活之内」&lt;br&gt;「作为交换，你答应我一个条件」&lt;br&gt;我再等她的回应，可她还是只是哭。我感觉自己有点很无趣，正准备起身走
人，忽然她发出了一点声音，像是叫住我，并很真诚的看着我。&lt;br&gt;「伺候我舒舒服服离开这个屋子，以后我从此消失，怎么样？」&lt;br&gt;她好像默许了。&lt;br&gt;我将她的手解开，见她也不再反抗，于是把嘴巴的毛巾也取了下来。我开始
脱她的衣服，她迟疑了一下，然后乖乖的开始顺着我的动作，直到全裸在我眼前。
我其实累了，但是还是不想就这样走掉，就这样的放过这个让我销魂入骨的女人，&lt;br&gt;「让我射出来，游戏就结束了」&lt;br&gt;我抱着她，把任务交给了她，看着不知所措的她，我从床上站了起来，让她
半跪在我眼前，用很软的小弟弟去触碰她的脸，并在她嘴巴附近来回，示意她帮
我口交，她还是有些不太明白，可能还没有过这种经验吧，我让她用手帮我弄小
弟弟，这个倒是一教就会，她开始用手来回的帮小弟弟上下活动，那是以前自己
打飞机没有过的舒服，女人的手真奇妙，很舒服，小弟弟很快又大了起来。这次
我拿开她的手，将变大的阳具再次放到她嘴边，开始往里边插，她抬头很迟疑的
看着我，&lt;br&gt;「用嘴巴吸」&lt;br&gt;她慢慢的张开嘴，我没等她反应就硬硬的插了进去。然后用手按着她的后脑
开始抽插，她可能没有过这样，嘴巴不会吸，也不会动，真可惜她不会像ＡＶ里
的女人那样帮我舔。不过就这样僵僵的也不错，我就自己插。看着眼前漂亮的脸
蛋，还有含在她嘴里的我的小弟弟，那种感觉太爽了，&lt;br&gt;「骚逼…操」&lt;br&gt;「干死你…操」&lt;br&gt;我开始越来越兴奋，她就这样任我摆布，想怎样就怎样。女人的口交好棒啊，
尤其是美女的嘴巴，不行了，忍不住又要射了，我把小弟弟从她嘴巴里取出来，
直接射到了她的脸上，一种从来没有过的快感，让我超级的满足。我穿好衣服，
看了她最后一眼，履行我的承诺消失在了夜幕里。&lt;br&gt;对于她，一切都已经结束了。&lt;br&gt;对于我，一切才刚刚开始，我回家休息了一夜之后就开始寻找下一个女人了。&lt;br&gt;</content></item></essay>