<essay><item><title>穿校服的女教师(2)</title><author>床上伴侣</author><content>电话是校长大内打来的。&lt;br&gt;「差不多快完事啦！喂，你听一下她那得意的呻吟吧，是相当好的女子，稍加训练的话，就会更好！」久光言毕，便将电话的筒按在阳子的嘴边。&lt;br&gt;「啊……啊……唔～～」阳子摇头。她那烫成波浪式的发型，这时披头散发了。&lt;br&gt;「理事长……」大内校长倒抽了一口气，他想像着理事长此刻与阳子缠绵的情景，顿时也心情荡漾起来。&lt;br&gt;「现在开始做爱啦，你再听一下好吗？」理事长大声叫嚷起来。&lt;br&gt;「对介起—回头再见！」校长大内说。&lt;br&gt;「好呀，再见！」久光重重地放下了电话。然后他的手抚摸着阳子的胸部。&lt;br&gt;「喂，阳子，我们尽情地开心一下吧，你不要有顾虑，你要大声地呻吟才好哩……」&lt;br&gt;久光跪在阳子腿间，托起那根不文之物，将阳子的肉体对折起来插入。&lt;br&gt;「啊……」阳子拖长声音大叫起来，她一时热血涌向全身，兴奋得全身发震。当被理事长深深地插入时，阳子有某种压逼感，而且意识模糊起来……&lt;br&gt;久光仔细观察着阳子脸上的表情，腰身激烈地上下挺动着。他已兴奋得满脸通红，一时眉飞色舞，紧闭着嘴巴，屏息静气。当他那根不文之物在女人的体内一震，就在这一瞬间，他也停止了动作，上身倒在阳子的身上。&lt;br&gt;阳子紧紧地搂住理事长的上半身。她那搂住男人背部的手臂，抓起男人的衬衫时，久光理事长已达情欲沸腾的境界，就在阳子的体内发射了。&lt;br&gt;阳子捏着粉笔的手有些发抖。&lt;br&gt;学生的视线刺得她的背部发病，尤其是男学生的眼神，就像饥饿的野兽，都在贪婪地望着她，都想舐她一口似的。她的上衣下面只配戴了乳罩，乳罩还在胸部上留下一个阴影，若隐若现。阳子想若上衣底下再穿一件衫多好呀，她有点后悔。&lt;br&gt;这是上第五堂课了，昨夜的一番倾盆大雨，给今天带来难以令人置信的好天气，她的下半身像吞进了一个铅块，心情抑郁。上午她感到头脑发热、发胀。她在讲坛上到底都说过些甚么，连她自己也不知道了。&lt;br&gt;昨晚，在餐馆被久光竹夫理事长玩弄、侵犯了。等到故意避席的校长大内一成回到餐馆，阳子还是处于精神恍惚状态。&lt;br&gt;她为了逃离这两个男人，急急地跑进隔邻的房间，脱下校服，换上自己的裙子。校裙上黏着理事长发泄出来的污物，阳子虽然穿了内裤，但她的腿间还是流出很多久光射出来的东西。当她折叠好纸巾，准备擦拭下身时，餐馆女东家来叫她了。&lt;br&gt;女东家带领阳子去冲凉，女东家完全知道刚才发生了何事。不过她对着阳子绝口不提而已。&lt;br&gt;阳子觉得这样的女东家真是可怕，她对阳子说：「请去冲凉吧！」&lt;br&gt;阳子也只好跟她去！&lt;br&gt;研究校服果然只是一个借口，他们是为了占有自己的肉体。当两个男人叫她穿校服时，她之所以会照做，没有注意到豺狼所设下的圈套，也许阳子的心中是想对方多给她一点实习分数吧！因此，阳子不想得罪这两个男人，只想留给两个男人一个很好的印象。&lt;br&gt;其结果是，她根本不能喝的日本酒，也只好照饮，而且饮过量了。&lt;br&gt;阳子淋着热水浴，她用香皂从头上擦到脚，用毛巾拚命往身上擦，连肌肤都要擦破了。腿间特别花了好大工夫来清洗，想起自己被两个男人欺骗，阳子情不自禁地流下了眼泪。&lt;br&gt;阳子也曾想过要否报警，但是，若去报警的话，自己的一切也破灭了。不，首先是自己的家人，甚至是亲戚朋友也会成了受害者吧！&lt;br&gt;阳子将手指伸进自己的私处，又磨又擦，她要彻底洗干净久光留在她体内的污物。&lt;br&gt;若是自己守口如瓶的话，现在发生的事也许不是一件大不了的事吧——阳子突然冒起这一想法。想到这里，令她很理解那些被人强奸的女人的心理，其结果都是哭泣一番睡去了事。但是，现在的自己也开始想到要忍气吞声了，这是很恐怖的事件，只好将之忘却了。&lt;br&gt;阳子一边哭泣，一边继续淋浴。&lt;br&gt;女东家有点不安心，待阳子淋浴三、四十分钟，她探头偷窥了阳子一下。&lt;br&gt;阳子回到了喝酒的房间，再次被二个人劝她饮酒。只是淋浴了一下，她的醉意也很快清醒了。受过一次屈辱之后，阳子的体内也许培植了某种免疫力了吧，她不像刚才那样恐怖，也不那么紧张了。阳子反而只想教育实习能得到合格的分数就行了。&lt;br&gt;今次是轮到久光理事长自言要去冲凉而出去了。阳子也知道理事长说的是假话。但是，久光离开之后，将会发生何事，她也无法对付了。&lt;br&gt;阳子酒醉着，被带到隔邻的房间，在被褥上面被大内校长搂抱着。她像一具女公仔似的，投身到校长的怀抱，但最后她都抽抽噎噎地哭了。由于还残留着被理事长侵犯过的馀韵，令她再度有了性的兴奋。当她被校长从背后插入时，她发出了类似野兽在叫的声音，摇晃着全裸的肉体。&lt;br&gt;做爱之后，又叫她陪伴两个男人饮酒。&lt;br&gt;在豪雨之下，两个兽性男人叫了一辆出租汽车送她回家，回到家里已过夜晚十一时了。&lt;br&gt;阳子比以前更加愤怒，眼泪也哭干了。她钻进被窝也是不能入睡，她咒骂着两个男人。她一咒骂，神经也兴奋起来反而被男人性侵犯时的情景，又令她热血沸腾，欲念骚动起来。&lt;br&gt;（反正都已被你们强奸啦，你们再将我五体分尸吧。你们索性将我斩成一块块，连生殖器宫也不能再使，这不更好？）&lt;br&gt;阳子无意识地将手伸进自己的内裤里面，去刺激自己的阴道口，她愤怒的情绪终于爆发了。&lt;br&gt;（索性搞到不能再用为止才好！有快感反应是不行呀！挖破它，会流血才好哩！）——阳子一面这样含含糊糊地喃喃自语，一面用手指在阴道口转动，一面搔弄下腹部的肉缝深处。她的自慰终于与被奸没有甚么关系了，她感到自己浑身发热，欲火焚身了。&lt;br&gt;当她睡着时都快要天亮了，她沉迷于用手指自慰，直至精疲力尽为止。&lt;br&gt;她的醒来是由母亲叫她起床的。若母亲不叫醒她的话，到学校时她必然会迟到。&lt;br&gt;她的眼睛充血，皮肤也粗糙得起了皱纹，还似乎生疮了。因此，她只好浓妆艳抹一番。&lt;br&gt;当她进入学校时，她很留意周围人们的目光，她感到自己一个人飘飘忽忽的样子。&lt;br&gt;久光理事总是下午才到学校，校长大内一成虽然平时也会到教研室露面，但今天的他，一直躲在校长室，闭门不出。&lt;br&gt;（恐怕校长已意识到侮辱教育实习生的罪行了吧！因此他无脸来见自己，才躲避在校长室内，一定是啦。）&lt;br&gt;阳子这样思忖着，她自己也不想见到校长的面孔，若是见到他的面，自己一定会怒火中烧，这是不可避免的。她忽然怃摸了一下自己的胸部，这样才使心情冷静下来。&lt;br&gt;阳子上午有两堂课，下午有一堂课，这是今天分派给她的教学实习时间。&lt;br&gt;阳子站在讲坛上回过头来，学生们的视线一齐投向她。她不由得倒吸了一口气，她想抱紧自己的胸前，自己就像全裸地站在讲坛上似的，她感到害羞屈辱。&lt;br&gt;教室后方的门口，阳子的指导老师香川洋介坐在椅子上听课，香川老师是阳子升上高中那年从别的学校转调来的教师。因此，阳子也接受过他两年的课程。&lt;br&gt;香川老师穿着淡褐色的短袖上衣，交叉着双腿坐在椅子上。戴着深度近视眼镜，他那镜片后面的细小的眼睛，一直盯着阳子讲课。&lt;br&gt;「刚才我所讲的要点，归纳起来是这样的。」阳子放下了手中的粉笔。与香川老师四目相投。当她的眼睛俯视讲台时，下课铃声响了。&lt;br&gt;大概解除了在教室内的紧张气氛吧，顿时洋溢着喧闹气氛，直向室外扩展开去。&lt;br&gt;「好，今天的课就上到这里吧！」阳子说。&lt;br&gt;班长发出口令，全体学生起立，一齐向老师鞠躬致意。&lt;br&gt;阳子拿着教科书步出走廊，她感到疲倦，好像肩上挑着重物似的，全身都沉甸甸的。&lt;br&gt;「老师，请教授我们三年级的学生呀！」三个学生向她走近，站在她的前面阻住她的去路，身高一米六五的阳子，抬起头来看着这三个男生。&lt;br&gt;一股男人的体臭，扑鼻而来。&lt;br&gt;「喂，老师！你不能教我们课的话，请跟我们一起食饭呀！」&lt;br&gt;「很遗憾，我是担任二年级学生的课，你们都快要考大学啦，我还不够资格教你们哩！」&lt;br&gt;「那末，聊天也好呀，大学生活的各个方面我们都想听哩！」&lt;br&gt;三个男学生包围着阳子站在那里，而且每个身材都高过阳子，全都在俯视着阳子。身旁还有女学生在走过，三个男学生中，有个男生还伸手撩起女学生的裙子。&lt;br&gt;「唉呀！下流！」一个又圆又幼稚的女学生的脸，个子又矮，大概是一年级或者二年级的女学生吧！她瞪了男学生一眼，就小跑似地逃走了。&lt;br&gt;「你们开下流的玩笑呀！」阳子说。&lt;br&gt;「搞到这些女生哇地一声大叫，觉得很开心！老师也想试试吗？」&lt;br&gt;「请不要开玩笑！」阳子说着，从眼前的男学生旁边穿过去了。&lt;br&gt;「假正经！」&lt;br&gt;「有空闲时再玩呀！」阳子感到有点恐怖。但是阳子依然平静地说，并向他们扬了一下手。&lt;br&gt;回到了职员办公室。一到自己的席位前，先回到办公室的香川洋介就站在她的身旁。&lt;br&gt;「你作为一个实习生，还是挺神气，威风呀！今天那班学生开始对你有兴趣了吧，既惊恐又老实呀！」香川说。&lt;br&gt;「一登上讲台，心里一直卜卜地在跳，老实说，我也不知道自己在讲了些甚么！」阳子说。&lt;br&gt;「不，不！也许我说这件事会有失礼之处，可是，我知道高中时代的南小姐是比较老实的样子。与你的学生时代比较而言，今天的你完全像个老师了。」&lt;br&gt;这时，体育教师名仓芳男进来了，他是穿了运动服的妆扮，脸上的表情怪怪的。&lt;br&gt;「有甚么事吗！」香川问他。&lt;br&gt;「还是往常那样，个个学生都在画人体画，头脑空空，甚么也听不进去，南小姐，我再三提醒你要注意那班学生，这些家伙一看到朝气勃勃的女大学生便会眼睛发亮……」名仓穿过两人的身旁，满面怒容，步步有声，走到自的座位。&lt;br&gt;「你与学生之间，发生何事呀？」阳子压低声音问香川。&lt;br&gt;「经常都会有事，尽管你时刻留意学生举动，其中还会遇到反抗的学生！」香川说到这些话时，阳子的脑际立即想起刚才在走廊上包围着她的三个男学生的情景。&lt;br&gt;今天已开始上第六堂课了。阳子没有课。第六节课之后，她要到香川洋介任班主任的二年级二班去辅导课外复习。&lt;br&gt;她去洗手间回来，即到校园内去看看。&lt;br&gt;「啊，啊……」阳子打了个哈欠。她在校舍的背后，伸展着双臂，做深呼吸运动。&lt;br&gt;似乎这时校园内没有学生上体育课。见不到一个学生的影子。从音乐教室飘出学生合唱的歌声，乘着校园内的小风飘荡。&lt;br&gt;校园的旁边有一排属于运动部的小房间，宛如一列大杂院似的，还有好几扇房门。&lt;br&gt;阳子站在校水百旁边的一端，两眼望向她在这间母校读书时的羽毛球部练习室。忽然，一股怀念之情涌上了她的心头。她正想走近去看看时，她听到羽毛球室的最后面，传来细微的声响。&lt;br&gt;这时会有谁在面呀？现在正是上课时间，不会有学生在面吧！&lt;br&gt;羽毛球室的最面，筑有一道钢筋混泥土的隔墙，约有五米长。&lt;br&gt;阳子有点心慌意乱，心脏跳动很激烈，她摒息静气地想听个究竟。&lt;br&gt;谈话的内容听不清楚，但的确是有人在面说话。这一定是与学校无关的闲杂人员潜入羽毛球室了吧！&lt;br&gt;学生合唱的歌声依然可以听到，但是阳子的耳朵无意去听了。校园周围的空气像冻得凝固了似的，阳子顿时打了个冷颤。&lt;br&gt;她悄悄地探着上身，朝羽毛球室内偷看。她那乳罩面的肉球这时变得僵硬了。&lt;br&gt;「啊？！」阳子不由得叫了起来。她连忙用自己的手掌掩住自己的嘴，正想后退时，可是为时太晚了。&lt;br&gt;原来有两个男学生躲在面，像蹲下拉屎的姿势，蹲在那儿偷偷地吸烟。其中有个学生一发现是阳子来偷窥，像条牛反射似地起身，跳到阳子面前。抓住她的手踝，将她拖进了羽毛球室。&lt;br&gt;「你想干甚么？唔……」阳子的脖颈被搂住，嘴巴被人用手捂着。阳子拚命用指甲抓两个学生，扭动身体挣扎着。&lt;br&gt;「你是个实习生吧……安静一点呀！」站在他前面的一个男学生将烟头丢在脚边，用皮鞋踩了一踩。&lt;br&gt;两个男学生的身高都有一米八上下。两人都脱去了校服，只穿件衬衫。&lt;br&gt;「你不要多罗唆呀！」站在阳子前面的学生，将手伸进她的上衣面，抓住她的乳房。就在这一瞬间，这个男学生的目光充满了情欲。&lt;br&gt;「放手……唔……」阳子的鞋跟也扭脱了一支，跌倒在地。&lt;br&gt;「我不是叫你肃静吗？！」阳子的乳房被男学生又拧又捏，她的上半身感到火热般的疼痛。&lt;br&gt;「喂，明年，为了使阳子这个美女不再大喊大叫，就在这跟她做爱吧！」&lt;br&gt;「不会有不妥吗？做那种事……」&lt;br&gt;「反正是她自己摸上门的，只好用身体封住她的嘴巴了。而且，我好久没有尝过女人肉体的滋味，我那小弟都急得哭啦！」那个捏着阳子乳房的男生说。</content></item></essay>