<essay><item><title>慾火(3)</title><author>床上伴侣</author><content>死了……要哥哥……」&lt;br&gt;「要哥哥的什么呀？」&lt;br&gt;「嗯……哼……人家……要……要……要哥哥……哎……呀……哥哥的……
大鸡巴……啊……羞死人了……」&lt;br&gt;吴丽珍说完，已羞得粉脸飞红，脸猛贴近林明堂的胸前，头再也抬不起来。&lt;br&gt;林明堂怕真的羞着了她，一个挺身将吴丽珍压在身下，分开她两条玉腿，提
起大鸡巴，用大龟头在她的小穴阴核上磨动。&lt;br&gt;「哎……唷……心肝……哥哥……喔……好哥哥……嗯……哼……我要……
我要……哎……呀……人家……要你……插进去……」&lt;br&gt;林明堂这才拨开阴唇，慢慢的往里送，吴丽珍已迫不待急的挺高着小穴往上
迎去。林明堂感到吴丽珍小穴内热热的，紧挟着正向里挺进的大鸡巴，异常的舒
服，他刚插进去一半，吴丽珍像讚美似的呼了一口气，更加用力的抬高屁股住上
迎着大鸡巴。&lt;br&gt;「啊……呀……」&lt;br&gt;祇听她一声惊呼，原来刚才她用力的一抬，粗大的鸡巴全根尽入，直顶得她
的穴心微颤。&lt;br&gt;吴丽珍红着脸，望着林明堂媚眼含春的笑着，屁股又在下面转动起来，林明
堂见她如此媚浪，亦挺动着屁股，轻轻地抽插起来。&lt;br&gt;此时的吴丽珍，只乐得眉眼含笑，口角生春，小屁股不停的转动着，小嘴娇
笑着叫道：&lt;br&gt;「哎……唷……好哥哥……心肝……雪……雪……顶到了………妹妹的……
穴心了……玩得……人家……真舒服……哎……哟……人家……好美哦……」&lt;br&gt;林明堂见她淫浪得可爱，猛然的用力抽插，插得吴丽珍死去活来的叫着：&lt;br&gt;「哎……哎……唷……哥呀……亲哥哥……喔……喔……喂……妹妹……美
死了……人家……没命了……亲爱的……大鸡巴……哥哥……嗯……哼……」&lt;br&gt;「好……好……好舒服吗？」林明堂一边抽插着一边问着吴丽珍。&lt;br&gt;「哎……喂……舒服……妹妹……舒服透了……哎……唷……喂……呀……
小穴心……给顶住了……酥酥的……唔唔……麻麻的……酸酸的……哼……」&lt;br&gt;「喔……哥哥……也很舒服……妹妹……要不要……大力的插……快一点的
插……」&lt;br&gt;「要……要……要再重……一点……大鸡巴哥哥……插死……浪妹妹吧……
哎……唷……喂……呀……」&lt;br&gt;「好……那我就猛力的插了……」林明堂说完，将全身的力量，集中在屁股
上，非常猛力又快速的抽插起吴丽珍的小穴来。&lt;br&gt;「哎……呀……对了……哥呀……哎……唷……喂……呀……大鸡巴……爷
爷……就这样……就这样……哎……哎唷……我的……天呀……插死人了……」&lt;br&gt;吴丽珍小嘴淫叫着，小屁股也跟着猛摇着。&lt;br&gt;「哎……哟……好哥哥……这一下……可要……妹妹……的命了……喔……
喔……哎……呀……快停……快快停……大鸡巴……爷爷……哎唷……喂……人
家……快忍不住了……」&lt;br&gt;林明堂知道她耍洩了，忙用力的将大龟头紧紧顶住穴心。&lt;br&gt;「哎……哎……唷……妹妹……忍不住了……不行了……喔……喔……要丢
了……丢了……」&lt;br&gt;吴丽珍叹出一口气，像是洩了气的皮球，周身软绵绵了，挟着林明堂的玉腿
也软下来了，有气无力的躺在床上。&lt;br&gt;此时林明堂紧紧的搂住吴丽珍，大鸡巴感到小穴里面在一阵阵的抽动，紧吸
着大龟头，舒服透顶了。&lt;br&gt;良久，吴丽珍微微的张开美目，唇角微微地向上翘，露出了甜美的笑意，凝
视着俯在身上的林明堂道：&lt;br&gt;「亲哥哥，刚才太舒服了，灵魂像飞走了，在空中飘得太美了。」&lt;br&gt;「妹妹舒服了，那我怎么办呢？」&lt;br&gt;这时吴丽珍才感到小穴中有点发涨，那根坚硬的大鸡巴，还在小穴里面一跳
一跳的跳动着。&lt;br&gt;「嗯……好哥哥……你太厉害了，妹妹差一点给你插散了。」&lt;br&gt;「哦……妹妹，妳说我厉害，什么厉害？」&lt;br&gt;「哼……不来了……你又在羞我了……死像……人家……不知道……羞死人
了……」&lt;br&gt;「好呀！妳说不说？」&lt;br&gt;林明堂猛力的抽插了两下，大龟头紧紧地顶住吴丽珍的穴心磨动着，直顶得
她心裹发颤，忙大叫着：&lt;br&gt;「哎……呀……不要这样……我说……我说……」&lt;br&gt;「好！快说。」&lt;br&gt;「嗯……哼……是……是……是哥哥的……你的……那个……那个……坏东
西……就是……大鸡巴……厉害……哎……」&lt;br&gt;吴丽珍伊伊唔唔的说完后，粉脸通红，羞得忙闭上了眼睛。&lt;br&gt;「哼！妳还没有说完，妹妹怎么样了？」林明堂故意又抵着她，要她说。&lt;br&gt;「喔……喔……好嘛……我说。妹妹的……小穴……被大鸡巴……哥哥……
插散了……哎……呀……坏东西……故意羞人……羞死……妹妹了……哦……」&lt;br&gt;吴丽珍粉面通红的，但又经不起他的轻狂，终于说了出来，只乐得林明堂喜
喜的笑出声来。&lt;br&gt;吴丽珍被他笑得羞愧地，不甘愿的轻打他一下道：「哼！坏哥哥……你好坏
哦……坏死了……」&lt;br&gt;林明堂满意的笑了，又再度抽插起来。&lt;br&gt;这时的林明堂像脱疆的野马，发狂的上下抽动了一百多下，静止的吴丽珍又
再度泛起高潮。&lt;br&gt;「哎……哟……哥呀……亲哥哥……你又逗得……妹妹……又浪起来了……
好痒哦……重一点吧……喔……」&lt;br&gt;「好嘛！妳不怕死，我就重重的插了。」&lt;br&gt;说着林明堂大力猛插，大龟头在小穴中，猛烈的撞击着穴心，撞得吴丽珍周
身阵阵的发痒，全身的颤抖，又浪哼了起来。&lt;br&gt;「哼……呀……妹妹的……亲哥哥……这一阵……好舒服……哎……哎……
呀……我的……大鸡巴……爷爷……哦……」&lt;br&gt;林明堂知道她又要洩了，忙又重重的抽插。&lt;br&gt;这时吴丽珍的头发散乱在床上，头部在两边摆动，银牙紧咬，两倏玉臂缠着
林明堂的腰，一副饥渴的神情。&lt;br&gt;「哎……呀……喂……妹妹的……穴心……又被……妹妹的……小祖宗……
大龟头……撞到了……哎……唷……喂……呀……撞得……人家……美死了……
麻死了……爽死了……喔……喔……呀……我的……心肝……爷爷……快了……
快了……妹妹……快被撞死了……快要忍不住了……哦……呀……」&lt;br&gt;林明堂感到大鸡巴一阵酸麻，本想强忍着欲洩的阳精，但是眼看吴丽珍可怜
可爱的娇模样，及鼻孔哼出的浪声，真怕她会受不住，于是连挺了几下，只感到
不由自主的打个冷颤，一股强劲的阴精直洩喷着穴心，两个人软得像什么一样，
紧紧的搂住对方。&lt;br&gt;从此之后，两人一有机会，就偷偷地溜来别墅幽会，过着妳浓我浓，卿卿我
我的快乐日子。&lt;br&gt;可是好景不常在，他们俩人之事被吴丽珍的父亲知道了，她父亲非常生气的
把吴丽珍送去美国留学，而林明堂也去一家贸易公司做事，他们两人就这样分开
来，未曾有机会再贝面。&lt;br&gt;起先吴丽珍在美国二、三天就写一封情书，与林明堂互诉衷情，渐渐地改为
一个星期写一封信给他，再来改为二个星期一封信，慢慢的变成一个月一封信，
不到半年的时间，竟然音讯全无。&lt;br&gt;在台湾的林明堂，一直坚信吴丽珍是爱着他的，因为她曾对他发过重誓，如
果她变了心，会被汽车撞死，让刚出社会纯正的林明堂深信不疑，可能她是学业
繁忙或是发生什么意外之事，才没有写信给他。&lt;br&gt;所以在台湾的林明堂，怕她发生了什么意外，很着急的写了好几封信去给吴
吴丽珍看她到底发生了什么事？&lt;br&gt;隔了好久，吴丽珍才寄来一封信及一张照片。&lt;br&gt;当林明堂迫不待急的打开信看完之后，整个人像发疯似的痛苦地伤心大哭起
来。&lt;br&gt;原来吴丽珍寄来的信，告诉林明堂说，她的父亲极力反对他们的婚事，而且
依林明堂此时的困境，不可能一下子登天，满足她父亲的胃口，所以她再三的考
虑，长痛不如短痛，毅然的决定与他分手，现在已经和一位她父亲介绍的，年青
潇洒英俊有为的博士结婚，并寄了一张结婚照片给他，叫林明堂把以前的事情忘
掉，再去找一位贤淑的女孩子结婚，请他以后不要再写信去骚扰她的生活。&lt;br&gt;林明堂经过这一次的打击，曾经意志消沈了一段很长的时间，简直是恨透了
女人，心中已没有情感可言，把一个纯洁善良的他，整个人的思想与作法，作了
一百八十度的大转变，他现在已没有那种对女人纯纯的爱了，反而是想如何去玩
弄女人，去报复女人的心态。&lt;br&gt;※　　　　※　　　　※　　　　※　　　　※&lt;br&gt;某一天，林明堂閒来无事，在家中看报纸，看到报纸的广告栏上，有一则让
他感到好奇的广告。&lt;br&gt;报纸的广告上面印着：「诚征大学毕业、身体健壮、身高一百七十五公分以
上、英俊潇洒，未婚的男导游，无经验亦可，保证月入数万元。如有意者，请电
ＸＸＸＸＸＸＸ号连络。」&lt;br&gt;林明堂是个大学毕业生，身高一百七十八公分，他自信长得还可以，而且自
己还没有结婚，刚好符合报纸上应征的条件，何况那份优厚的月薪，深深的打动
了林明堂的心。&lt;br&gt;于是林明堂抱着姑且一试的心理，拿起了电话，依照广告上所刊登的电话，
打了过去。&lt;br&gt;电话接通后，对方传来了一阵甜美的女人声音说道：「喂，这里是ＸＸ旅行
社，请问你找谁？」&lt;br&gt;「哦！小姐，对不起，我是看到报纸广告，想要应征的。」&lt;br&gt;「喂！先生，你是要应征的吗？那么报纸上广告的条件，你有仔细看过吗？
条件你符合吗？」&lt;br&gt;「是的！小姐，我已详细看过，条件我都符合。」&lt;br&gt;「那好，你有诚意要应征的话，请来我们旅行社，当面详谈。」&lt;br&gt;「我是诚心要应征的，请小姐告诉我地址，我马上过去与妳详谈。」&lt;br&gt;「好吧！地址你记好，新生北路Ｘ段Ｘ２号ＸＸ大楼七楼Ａ室，记得带身份
证及大学毕业证书来。」&lt;br&gt;「哦！小姐，谢谢妳，我已记好住址，我会将证件带去，现在我马上过去见
妳，再见！」&lt;br&gt;「好！你马上过来，我等你，再见了！」&lt;br&gt;林明堂挂断了电话，马上换好衣服，骑着摩托车去到应征的地点。&lt;br&gt;他到了应征的旅行社，在门边按了电铃，里面一位小姐来开门。&lt;br&gt;林明堂进去之后，一看办公室的情形，整个人发楞起来。原来这办公室是小
套房式，里面摆了两张办公桌，一座沙发，这种不成样的办公室，能让他月入数
万元吗？他心底不由怀疑起来。&lt;br&gt;这时那位小姐请他坐下后，对林明堂说道：「先生，你是来应征的吗？」&lt;br&gt;「是的，我是来应征的。」&lt;br&gt;「好，请你先把身份证及大学毕业证书给我看。」&lt;br&gt;于是林明堂从身上拿出身份证及大学毕业证书，拿给了那位小姐。那位小姐
看过后，很满意的对他说道：&lt;br&gt;「林先生，你的条件很符合我们的需要，不知道你愿不愿意为我们旅行社工
作？」&lt;br&gt;「哦！看广告上的待遇那么优厚，我是很愿意去作，但是我没有工作经验，
不知道能不能胜任？」&lt;br&gt;「这个嘛！你不必耽心，祇要你愿意为我们工作，我们会教你如何去做，依
你的条件，我想待遇不止月入数万元。」&lt;br&gt;「哦！我到现在还不明白，不知道导游的工作性质是如何？为什么会有这么
高的待遇？」&lt;br&gt;那位小姐被林明堂这么一问，不由得好笑起来，并对他说：「你不要跟我开
玩笑了。你是真的不知，还是明知故问。」&lt;br&gt;林明堂满脸雾水的说着：「小姐，这有什么好开玩笑的，我是真的不懂，才
要问妳。」&lt;br&gt;那位小姐见林明堂说得这样认真，知道他是个涉世未深的男人，真正不知道
他们导游的工作性质，对他暧昧的笑道：&lt;br&gt;「林先生，对不起，我不知道你真的不知道导游的工作性质。现在我就告诉
你吧，我们旅行社男导游的工作性质，是专门陪伴一些有钱的寂寞女人去四处游
玩，如果她们想要与你作爱，你也要牺牲色相去满足她们的慾望。你陪伴她们的
代价很高，每天以万元计算，假如你能让她们满意的话，小费有时比陪伴她们一
天的代价还要多，所以说月入数万元，并不是夸张其词，这种工作性质，不知你
是否愿意去作？」&lt;br&gt;林明堂这时才知道男导游是一个比较好听的名词，说得比较难听的，应该是
男妓，是专门牺牲色，去陪伴女人作爱的男人。&lt;br&gt;这时的林明堂对女人是恨透了，又急须一笔创业基金。这种工作不但可以玩
弄女人，又可以以赚到不少金钱，做为他的创业基金，可说是一举两得。&lt;br&gt;于是他下定决心，要去做男导游，要好好的去玩弄女人，等赚到了他心目中
的创业基金，他就洗手不干。
慾火（４）&lt;br&gt;林明堂这时狠狠的下定决心，对着那位小姐说道：「小姐！我愿意去作男导
游，不知道要我如何去做？」&lt;br&gt;「这一点你放心，我们女老板会教你加何去做，不过……」&lt;br&gt;那位小姐对着林明堂说着，说到不过这两个字，又对林明堂暧昧的笑起，继
续的对他说</content></item></essay>