<essay><item><title>女中极品(3)</title><author>床上伴侣</author><content>不停都是些性爱影像，奇怪的是女生的体味逐渐变成女性的下体味道，这更燃烧着我心中的慾望。&lt;br&gt;好梦正甜，梦中是发情的呻吟声，那人的面目是模糊的，不断扭动着蛇腰，呻吟声越来越大，竟把我弄醒了，我张开眼睛，看到的竟然是他的小腹，原来我睡梦中转了侧，由背向他变成面向他那里，怪不得气味不同了。&lt;br&gt;我抬头望上去，发现他面红红的，竟在轻轻呻吟，原来并非梦中，他望向我说：「你这是搅甚么呢，你不是睡觉的吗？！」&lt;br&gt;我不知道他的意思，但想必是我在睡梦时把头压向他的私处，呼吸的热气喷向他那里，令他有了反应吧？！&lt;br&gt;我立即坐起来，连忙道歉，说：「啊！！对不起．．．我刚才真的睡着了．．．我没有做了甚么吧？！」&lt;br&gt;我望着这刻的他，双颊泛红，是因为月光反射，还是夜深迷乱，他腼腆的表情真的很美呢，这个『她』是个活生生的美人啊！&lt;br&gt;她把脚跷了起来，刻意遮掩着下身，用手微微压着，我知道她应该是有了反应。&lt;br&gt;她说：「没事～没事了，你刚才．．．嗯．．．我们还是坐着好些。」&lt;br&gt;我明她用意，看看手表是三时多，不一会天光了便会好了。&lt;br&gt;她不直视我，我猜他是发怒了，便靠近些，说：「淑美，对不起，我没恶意的．．．可能是自然反应吧，不要恼我好吗？！」&lt;br&gt;她却坐开了些，说：「不要．．．不要叫我淑美好吗．．．唉～～～你坐开点啦～」&lt;br&gt;我只好听命，心中幻想着自己刚才究竟做了些甚么呢。我再尝试逗她说话，她也不发一言。过了好一会沉默，我便起来说：「无论我做了甚么都好，是我错了，我给妳些空间吧。」&lt;br&gt;说着，我便步出凉亭，但外面还是下着很大的雨，我很行了数步，已经湿透了。她却立即起来，骂说：「你疯了吗？！！这么大雨，你先回来吧！！」&lt;br&gt;她紧张的表情很女性化，我很爱看，所以还是站在雨中，望着。她继续手舞足蹈的说：「你快点回来吧，着凉了这里没法求救的！！哎呀～～人家．．．不是恼你呢！！！」&lt;br&gt;我说：「那是甚么呢？！」&lt;br&gt;她说：「我．．．你．．．你先回来再说好吗？！」我望着她的表情，又急又羞，忍不住笑了。我瞪着眼望着她的双眼，彷彿明白她的意思，便步回小亭内。&lt;br&gt;她一直目不转睛地望着我，直至我入了亭内，我不明白为何单单是我们锁定的目光，却能令我心跳得很厉害，我差她也是一样？！&lt;br&gt;她没说话，用手替我拨干头发，喃喃地说：「你笑甚么？！傻瓜！！」&lt;br&gt;便单单『傻瓜』这两个字，出自她的口中，有了无比的变化，她的声音变得娇嗲，和平常的她完全不同，大大的触动了我的心弦，我忍不住把她搂住，用嘴压向她，也不理她会否推开或发怒了。&lt;br&gt;她被我突如其来的举动吓了，嘴巴是合上的，不懂得反应，还立即把我推开。&lt;br&gt;我后退两步，见她用手盖着自己嘴唇，接着说：「我是喜欢女生的．．．请不要．．．」&lt;br&gt;我知道是自己误会了，垂下头，再也没勇气说对不起，转身又离开小亭，这次她没再叫住我了。&lt;br&gt;正当绝望时，我听到后面传来急速的脚步声，我转身时她已经整个人飞扑到我身上，用嘴唇和我湿吻，我把她抱起来，两个人疯狂在雨中乱吻。&lt;br&gt;她的嘴很嫩很甜，但接吻时却像很饥渴般，还说着：「这．．．感觉原来．．．是这样的。」我们都像喝不厌对方的唾液般，同时又紧紧的相拥着，她又烫又软的乳房压在我胸前，我用手抱着她的臀部把她抱起来。&lt;br&gt;我见她短短的头发都湿透了，不忍她在雨中，便抱她回亭内，期间她更是闭目地享受着湿吻，舌头不断地和我捲动着，像隐藏了很多很多年的慾望要在一刻中爆发般。&lt;br&gt;在亭中，我放她下来，替她脱去湿透了的黑色上衣，她再不害羞，也替我脱去风褛，接着我们都自己脱下湿透的衣服，直至她只剩下白色的胸围和内裤，我也只脱剩内裤。&lt;br&gt;她这是第一次给男生看自己这模样，自然地用手挡着丰满的乳房，大腿也微微夹着，右脚跟轻轻离地。她倒不知道自己的站姿变得很诱人，这刻月光射在她半湿的身体上， 雪白的肌肤变得像水晶般晶莹剔透，白里透红。她平实的白色绵质胸围内裤湿透了，这刻都变得像丝般半透明了。&lt;br&gt;我傻傻的坐在石椅上，目瞪口呆，她见我的神情也瞇眼甜笑了，我说：「真的很美．．．很美．．．是我见过的女人中最美的！！」&lt;br&gt;她叉起腰，装恼地说：「胡说！！怎么可能～～我们在电视台工作呢，我这个男人头怎会是最美呢～～」说话时又娇又嗲，天呀！！怎么她转变起来比起任何女生都更温柔呢！！！&lt;br&gt;我认真的说：「真的．．．她们那些都是堆砌出来的，妳．．．妳才是真正女人的美！！」这句说话虽然很矛盾，她明明是个汤包，怎会是真女人呢，但你只要看到那刻的她，无论是外表、姿势、语气、神情，都是个大美人的模样。她听后也明白我的意思，点头甜笑呢。&lt;br&gt;接着她便张腿坐在我大腿上，她全身都烫着，真是又暖又软，她轻声在我耳边说：「和男生．．．我不懂呢．．．你要温柔些啊～～」&lt;br&gt;这句说话出自她的口中真的是最强的兴奋剂，我把她拥抱着，和她接吻起来，用手在她背后爱抚，她轻轻地呻吟，我便缓缓地解开她的胸围脱下，我把她轻轻推后，好让我可以欣赏她的乳房。&lt;br&gt;那里又圆又挺，她任由我观赏，她的乳头早已笔挺，原来她的乳晕也不小，是浅啡色，很有母性，谁会想到这个常以男生打扮的人内里有这么成熟的女体呢。&lt;br&gt;我忍不住往那里啜起来，这对她来说并不陌生，她很快便投入了，用手扫着我的湿发，由我任意玩弄她的软肉。&lt;br&gt;我两乳轮流吸啜又用舌尖挑逗她的乳头，听她说她从来都是当主动的，这刻可以被动地享受，原来是很舒服的。&lt;br&gt;不一会她开始心痒了，不其然扭起蛇腰来，其实淑美最性感的是她的腰部，因为她乳房和盘骨都大，但腰部却很纤幼，曲线很美。&lt;br&gt;我边吃她乳头，边用手搓揉她的臀肉，她不断地呻吟：「噢～～嗯！！噢～～嗯！！噢～～嗯！！」&lt;br&gt;我原本也以为今天晚上会有性爱，但却没想到竟然会是她呢！这刻经过一轮起伏和挑逗后，下体又再硬透了，这刻还顶着她的屁股，她感觉到，便说：「啊～我压着你那里．．．不会痛吗？？！很硬呢～～」&lt;br&gt;我装傻地说：「痛啊～～妳原来这么重的！呀～～」&lt;br&gt;她立即起来，蹲在我前面，隔着我内裤轻轻摸着我的肉棒，我顺势拉下内裤，肉朋立即弹了出来，把她吓了一跳。&lt;br&gt;阳具在她面前摇晃，她面立即红透了，但还细心地视察损伤，更说：「哪．．．哪里痛呢？！」&lt;br&gt;我指着龟头说：「这里～很不舒服呢．．．」&lt;br&gt;她说：「对吗？！对不起呢．．．那怎办？！！」我见她紧张的神情不忍再喜弄她，便笑说：&lt;br&gt;「妳试试用舌头舔舔．应该会好些～」&lt;br&gt;她这才放松些，还轻轻打了我大腿一下，说：「你这坏东西！！」我倒不知道她自己有没有发觉，她的说话方式完全变了另一个人般，这个才是真正内在的她吧，平常装作男生说话必定不好受呢。&lt;br&gt;她虽然这样说，但眼睛却还是望着我那里，我见她轻轻舔自己嘴唇，我便说：「我倒不是说笑的，那里．．．弊着很久了．．．」&lt;br&gt;她望着我瞪着眼说：「为什么呢？！为什么会弊着呢？！」&lt;br&gt;我见她不懂男生，便说：「淑美，妳很性感呢．．．妳这般实在太诱人了，我心中很痒．．．当然想洩呢～～」&lt;br&gt;她很喜欢这种讚美，便甜丝丝地说：「真的吗？！那．．．我帮你吧．．．」说着她便用手轻轻拿住肉棒，很小心用舌头在我龟头边开始舔起，第一接触，我像触电般跳了，事实我失恋后也很久没自慰了，这刻看着短发美人服侍自己，真的很爽呢。&lt;br&gt;她见我反应，却立即停下来说：「痛吗？！是我太大力了对吗？！」&lt;br&gt;「不是．．．是太舒服呢．．．别停呢～～」&lt;br&gt;她这才继续舔着，她肉棒四周舔着，像吃冰淇淋般，渐渐由害怕变得自在，再变成享用，她把那里舔得很干净，我更是早早把头向后，闭目享受了：「啊～～啊～～噢～～嗯！！！」&lt;br&gt;她果然是惯了主动，舔着舔着，她的手也伸往自己的下体，隔着内裤磨擦起来。&lt;br&gt;我那里虽然舒服，但还是期待着被包含的温暖，便说：「淑美．．．可否．．．含．．．」&lt;br&gt;她才刚刚懂得舔吃，突然听我的要求，有点不至所措，但见她其实早已发情，便张开口把我的肉棒含进口中，我立时爽得叫了出来：「噢～～～～～～～！！！！！」&lt;br&gt;淑美虽然未经人道，但色情片总是看过不少的，她见我的反应，心中满足，便放胆地上吞下吐起来，『卜唧』『卜唧』『卜唧』『卜唧』『卜唧』『卜唧』湿溼的口交声音不绝，我轻轻用手扫着她的短发，带动着她的吞吐节奏。&lt;br&gt;过了一会，我感到下面开始收紧，但心中还有无限慾念，便示意她停下来，刚好她也开始累了。我把所有衣服叠在一起放在石椅上，让她舒服地躺在上面后，我先和她湿吻，感谢她刚带给我的欢愉，再说：「噢．．．噢．．．现在到妳舒服了．．．我要带给妳从未有过的快感．．．」&lt;br&gt;人总是享乐的动物吧，她听到我这样说，也难掩兴奋心情，轻轻咬唇，但说：「不需要喇．．．你开心便可以了．．．」&lt;br&gt;我来到她大腿间，把头放在中间，先是享受她的味道，我出力地嗅，便说：「对了！！！便是这味道了，我在梦中就是被这味道吸引着．．．嗯．．．．很香呀妳～～～」&lt;br&gt;她却说：「你还说～刚才不知真睡还是假睡，在人家那里钻着，又嗅又吐热气，弄得人家那里湿透了．．．」&lt;br&gt;我边享受边说：「不是这样．．．怎把妳弄到手．．．」说着便一手脱下她的内裤，她下意识用心挡着，但给我拿开后，终于看到她的私处了，那里毛发很浓密，味道很强，我把她的大腿张开，她的肉唇早已布满浓浓的白液，真的很多，看来她的性慾是很强的。&lt;br&gt;我说：「妳流了很多呢．．．」&lt;br&gt;她说：「嗯～～那让我先抹干些．．．」但我不待她说下去已经把头埋进去，用舌头舔吃所有的爱液，她肉唇被舔，忍不住叫着：「啊～～～～噢！！！！！！！！！」&lt;br&gt;我把所有都舔进口中后，起来给她看。她见我满面淫液，口中很多白浆，便说：「啊～～啊～～吐掉吧．．．从来没人会这样呢．．．」我却在她面前把所有都吃进肚中，她轻咬嘴唇，又是害羞又是满足的神情。&lt;br&gt;我又躲回那又暖又湿的秘洞，这下子认真地舔弄着两张肉唇，又舔又挑又啜，她早已是是呻吟过不停了：「啊～～啊～～啊～～啊～～米高～～啊～～啊～～啊～～啊～～噢！！！！！！」&lt;br&gt;我开始用三只手指温柔地插入，这对她来说都是习惯，微微翘起下身配合着：「嗯！！嗯！！嗯！！嗯！！嗯！！嗯！！噢！！噢！！噢！！噢！！噢！！噢！！」&lt;br&gt;我的手指抽插速度开始加速，不时往她的G点推按，她更是浪叫起来：「啊！！！啊呀！！！对了，是那里了！！啊呀！啊呀！！你很厉害呀．．．对．．．对．．．．唔！！！！！！」&lt;br&gt;她闭气地享受，我知道她过往的女伴又怎会像我般主动令进攻，和懂得位置呢，于是不断加速还需要力气呢！！&lt;br&gt;她下身不断摇动，我知她要高潮了，便突然停下来，问：「呵．．．呵．．．妳要吗？！！！」&lt;br&gt;她咬着自己的手指不断点头，我再问：「淑美，妳要男人吗？？！！要我把妳变成真正的女人吗？？！！」&lt;br&gt;她点头得更狠了，我边说边脱下内裤：「要便说出来吧！！！」&lt;br&gt;「要啊！！！我要男人呀～～～米高！！！来把我变成真女人吧！！！快喇～～～～」&lt;br&gt;我的肉棒早已硬得不能再硬，我托起她的双腿，她张开眼望着我，满面慾火，我向前一顶，二人彻彻底底的结合了。&lt;br&gt;「啊啊啊啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」我俩大声地叫出来，因为深知这个岛上只有我俩，可以尽情地叫。&lt;br&gt;插入至没后，我停下片刻，享受完整的温暖，她面上的笑容没法形容，彷似是失而复得又像久旱逢甘的满足，我开始抽插起来，起初是缓慢但深入，每下都顶到她的子宫，她的叫声开始沙了：&lt;br&gt;「噢！！！噢！！！噢！！！啊呀～～～～～好舒服啊呀！！！！！！！！！！！！」&lt;br&gt;接着开始加速起来，不再温柔，换来的是大力的冲击，她又发出另一种呻吟声：「喔！喔！喔！喔！喔！喔！喔！喔！喔！噢！噢！噢！噢！噢！噢！噢！噢！噢！」&lt;br&gt;这个姿势做了数分钟，我俩都开始回魂时，我把她扶起，要她站到小亭的柱边用心按着，翘起屁股，月光射在美人全裸的身上真美。我从后插入，没下都碰撞她的肉臀，肉臀很冰凉但阴户却很热烫，感觉很好。&lt;br&gt;她偶然会回头望着我，我用手抓紧她的腰部不断地插，她的表情又像痛苦又像求怜。我只要想到眼前这个短发裸女是今早的那个恶相的假男生，心中便有征服的满足感，腰间有无尽的力气抽插她。&lt;br&gt;她被我攻陷了，呻吟中但哀求地叫：「啊呀！！啊呀！！啊呀！！啊呀！！啊呀！！很大力呀！！！啊呀！！不行了！！！！！」&lt;br&gt;我怜香惜玉的心神令我停了下来，她却说：「啊～～～但不要停啊呀！！！！」&lt;br&gt;她的性起了，便得主动地，把我推到石椅上躺下，她坐了上来，女上男下的，她主动地摇晃，每下都用下体的阴骨磨向我的肉棒底部，这把我迷了，没有了自主权，任由她不断磨擦，我兴奋得快了不行了，我叫着：「哇～～～啊呀！！啊！！！啊！！！啊！！！不行．．．这样会洩的．．．」&lt;br&gt;但她却同样被阴蒂磨擦的快感控制着，闭起双目，不断摇，呻吟声变成闷吟声，呼吸变得很急速：「唔！！！唔！！！唔！！！唔！！！唔！！！唔！！！唔！！！唔！！！唔！！！」我尝试分心，想着别的东西，但我见她放浪的表情根本没法冷静。&lt;br&gt;我没办法了，便抱着她起来转身，把她趟下，自己在上面继续抽插，她早已沉醉在高潮边缘，她的阴唇变得很紧，彷彿有吸力般，我知道自己要洩了，便说：「噢啊！！噢啊！！噢啊！！噢啊！！噢啊！！噢啊！！不行了！！！要拔．．．拔．．．」&lt;br&gt;我正打算拔出来时，怎料她用小腿把我紧紧夹着，还在急速的呼吸中说：「唔！！！唔！！！唔！！！不．．．要来．．了．．．不要停啊！！！！都射进来吧！！！！！我要啊！！！」&lt;br&gt;没想到她的气力这么大，但我听到她说可以时，我便甚么也不想，放心疯狂地抽插，她又享乐地叫了：「唔！！！唔！！！啊！！！啊！！！啊！！！啊！！！射吧！！！射吧！！！让我怀孕吧！！！！！！！！」&lt;br&gt;最后的说话是原始性的暗语，听到后把我推下悬崖了，我不由自主地冲：「啊！啊！啊！啊！！！啊！！！啊呀！！！！！！！！！！！」&lt;br&gt;我忍不住向前一顶，最后冲刺时淑美已不作声，面部表情绷紧，大腿紧夹，阴唇突然收缩，令我把热腾腾的精液源源不绝地射进她体内。&lt;br&gt;烫热的精液接触子宫，她的身体强烈地抽搐起来，阴唇乍松乍紧，令我又射多数次。这还是我第一次有这感受。&lt;br&gt;一切停下来，我把她搂住躺在椅上，她说：&lt;br&gt;「这是我首次躺在人家怀中，我惯了你的位置呢～～」&lt;br&gt;我轻轻吻着她，拥着又白又滑的软肉，说：「那．．．妳喜欢吗？」&lt;br&gt;「以往没想到．．．原来自己很喜欢呢～」&lt;br&gt;我这时伸手放进她的大腿间，说：「妳那里还在流出我的东西，真的不怕吗？」&lt;br&gt;她把头躲到我的怀内，说：「原本体内有别人的东西．．．感觉很好呢．．．不用怕．．．我才刚刚来过。」&lt;br&gt;我这才稍稍放心，说：「那妳刚才为什么说要我令妳怀孕呢？」&lt;br&gt;她说：「我也不知道，那刻自己说了出来自己才听到，可能是母性吧～」&lt;br&gt;我心中一直想着的问题终于还是问了：「哪．．．妳喜欢男生还．．．」&lt;br&gt;她没待我说完，便说：「我不答你～～呸」又是个少女的神情，我想这个问题是没必要问吧，那刻我想。&lt;br&gt;便这样，我们以衣服作被单，赤裸裸地拥着睡觉了。那觉我们都睡得很甜，是被水警轮的响号吵醒的。幸好，我们在小山丘上，他们还未及来到，我们已经穿好衣服了。&lt;br&gt;我还记得下山是，我俩是十指紧扣的，起初水警从远方看过来还报以奇怪的目光，但当淑美来到他们面前，他们才点头笑笑。这都看在她的眼中吧，因为登船后，她再也没拖着我的手了。我们回程虽然还有说有笑，但她的反应和语气都大大不同了。&lt;br&gt;你们大概也只听说到这里吧，TVB员工流落荒岛，对那报导起初还误报是两名男子，对吗？其实并非如此，是我和森美｜淑美的故事。&lt;br&gt;当然，故事并没在此完结。&lt;br&gt;回港后，淑美的妈妈来到警署把她接走，我们作别时，她还很热情的，但却带着称兄道弟的说话。而我，先是找慧芸拿回手机，她担心极了，重逢时她还把我紧紧的搂住，但我心中还是想着那人，所有对慧芸说要一切还是放慢些．她也明白。&lt;br&gt;回家后，我不断尝试找淑美，但她也没接听，我心中有数，也只好随缘吧。&lt;br&gt;奇幻的周末过后，我还是继续上班，同事间也没起疑心，当然嘛，两个男生在岛上一晚有甚么值得谈呢。但他们问及细节，我也把堕海、拯救和复甦等事如实报导，还换来不少掌声，尤其是慧芸吧。&lt;br&gt;后来莲达对我说，森美致电来辞职了，她们还想是他和安妮分手了又发生了这件堕海丑事，辞职是合理的。我心中却知道实情未必如此。&lt;br&gt;这样便过了半年，期间我和慧芸拍了一个月拖，但来到性事关头，我总是不依，女人对这些很敏感，便说我心中其实不多喜欢她，这可能是事实吧。&lt;br&gt;直至那天，我还记得是情人节，我和马强下班后，他坚持要我和他及他女友吃饭，说他女友有女生介绍。马强女友不就是舞蹈组的同事吧，便是游船河时一起的，我和慧芸刚分开了，真的不想再和舞蹈员一起了。但是盛情难却，我也勉强出席吧。&lt;br&gt;我还记得那天晚上他们订了尖沙咀某酒店的餐厅吃情人节饭，我来到才发现是六位，男生是到了，女生却只有马强女友，另外的男生是为银行家。另外两名女角未到，我们便閒聊，还未开始喝酒，两女终于来了。&lt;br&gt;前面的竟然是安妮，她穿得十分漂亮是条红色吊带短裙和高跟，我想我心中是喜欢的。但和她拖手前来的也不逊色。长长直发到颈边，雪白的肤色，幼眼长睫毛，鼻尖唇红，化了过粉绿色妆，跟穿着的露肩翠绿色窄身短裙，黑色丝袜和绿色超高跟，上身还穿了件白色针织小背心，真的是庄重中带性感。&lt;br&gt;我不知为什么对这人很有好感，她们还未来到桌前，我已经感激身旁的马强。我回头望他，他还报以满意的笑容。&lt;br&gt;我不想色迷迷瞪着失礼，便回头望着餐牌，那银行家起来接过安妮在她面上轻吻。我心中反而放松了，幸好他们不是撮合我和安妮。我们是男对女的坐位安排，这刻女生也坐下来在我对面，我才礼貌地望向她自我介绍。&lt;br&gt;这却吓了我一跳，在我面前的竟然是淑美，除了五官外，她根本是另外一个人。她望着我扁起嘴微笑，我却还是目瞪口呆。&lt;br&gt;马强说：「让我来介绍，这位是何淑美，他是张米高～」&lt;br&gt;我真的是又惊又喜，望着她说：「怎么会这样的？？妳．．．他们怎会知道．．．」&lt;br&gt;淑美温柔地说：「我是来亲身答你，我是喜欢男生多点．．．嘻嘻嘻」&lt;br&gt;坐在身旁的安妮，轻轻倚着淑美亲暱地说：「我们现在是好姊妹，她的心事，我怎会不知？」&lt;br&gt;我说：「那．．．妳怎么不听我电话呢？我一直找不到妳呢！」&lt;br&gt;淑美只是望着我笑，没回答。但安妮却代答：「你不知用甚么方法把我好姊妹弄直了，她妈妈说她总是躲在家中发呆，便以高层压力要我帮忙。我劝她只要自己喜欢，男女有甚么分别。原本我叫她早点找你，但这傻瓜说要自己外貌也变回女生后再找你，因为她怕你介意。」&lt;br&gt;我听后，便转头对马强说：「多谢兄弟的安排，感激你，但这餐饭我不吃了。」说罢，我便起来，众人都惊讶。&lt;br&gt;我伸手拖着淑美的手，也拉她起来，再说：「我相信你们不介意我们先走吧～」&lt;br&gt;这样，各人才松了口气，安妮笑着说：「不用那么早回家，我致电给你妈妈吧！！」说罢还向淑美单眼，淑美也回报灿烂的笑容，手中做出OK的手势。&lt;br&gt;我拖着淑美跳上计程车，立即回家，车上我俩早已忍不住互相爱抚，又湿吻。我想司机也料到情人节晚上这是意料之内，但总没想到还未到八时便开始这些吧！！&lt;br&gt;我们回到我家中，还未关门已经激吻起来，我很喜欢她这晚的装扮，尤其是她穿的黑丝袜和高跟，她把美腿刮得干干净净，看得我慾火焚身。便单单是她穿着丝袜和我干，也干了三次！！&lt;br&gt;当然，在自己家中床上舒服多了，我俩接着两天也没离开过家，吃的全是外卖！&lt;br&gt;听人说过，同性恋的，是很难会彻底变成异性恋，但我倒相信性爱是爱情中很重要的一环。当然二人相处也要协调，但性爱得到满足却真正能令双方愿意付出和包容吧。&lt;br&gt;直至今天，我的好淑美每天都越来越有女人味，她说当女人很好，当给男人痛惜的女人更好，自己要追回那些错失了的日子呢。我们下个月结婚了，淑美还刚刚怀了我的小孩，将来是怎样没人知道，但我知道我能发现了这个女人中的极品，真的是无上的福气。&lt;br&gt;</content></item></essay>