<essay><item><title>奇想(3)</title><author>床上伴侣</author><content>了口气。&lt;br&gt;我离开餐厅回到客厅沙发上，华姐处理好碗筷也跟着出来，在她坐下之后我想起怎么没看到她父母就问她，原来王伯父夫妻二人去喝喜酒，我在路上碰到华姐的时候，就是她送他们去搭车回来时候，这也就是说家里现在祇有她一个人，那我就可以试验一下我的极乐香的威力，是不是真如老师所说的那样子。&lt;br&gt;于是我一边与华姐聊天，一边想着与老师她们作爱的情景，很快我的四周围开始弥漫着一股香味，这时我也开始注意华姐，她正在说她在大学的生活，大概三十秒钟的时间华姐开始脸红有点气喘，但是她还能继续在说着她的事情，一分钟后说话有点停顿气喘加重，一分半钟开始有点茫然说不清楚，二分钟之后身体开始难过的移动着不再说话，这时四周围的极乐香已经很浓厚。&lt;br&gt;二分半华姐手掌开始在腿上时抓时放，玉腿也时开时合的移动着，三分钟后她再也不能忍受，从来没有经历过的奇异感觉笼罩着华姐，她恨不得用手拼命揉捏自己身体，想要撕掉身上多馀的衣服，那双清澈的大眼睛蒙上了一层湿气，她娇喘的对我说她好热好难过要我送她回房间休息。&lt;br&gt;我知道她还在做最后的理智挣紮，我半抱半扶着她走向楼上她的卧房，她太靠近我吸了更浓的极乐香，所以还没走到她在半途上就崩溃了，混乱的脑中早已没有了平日理性，来到卧室时她整个身躯都贴在我怀里，双手已经紧搂着我脖子不放，从嘴里发出诱人的香味覆盖上我的唇。&lt;br&gt;事情发生到这时我也就不客气了，我一边响应着她吻一边抚摸着她娇躯，并解除她身上的衣服，很快她就被我剥的一干二净，她在欲火的强烈催动下，原本洁白如玉的肌肤染上了一层粉红色，白嫩丰满的玉乳随着喘息起伏着，峰顶上两粒桃红色的乳头高挺起，让我马上兴起吸食的冲动。&lt;br&gt;这时完全陷在淫欲中的美华姐，难过得扭着凸凹玲珑的娇躯磨擦我身体，她感到浑身燥热难当忍不住的呻吟着，双股之间像有无数虫子在爬行，那感觉几乎快要让她发疯了，她那种娇媚诱人的神态，确实是诱人至极教我难以抗拒，我将她平放在床上才迅速的脱下自己的衣裤，又重新压上她赤裸的娇躯上。&lt;br&gt;我低头看着华姐玉脸通红，红唇大张吐出火热的香气，两眼射出难耐渴望的神情，她双脚盘住我的腰部玉臀拼命的耸动着，花瓣中渗出丝丝的爱液沾染了我的阴茎上，我知道她已经受不了，于是双手捧着玉臀对准花瓣缝隙插进去，阴茎在花瓣中逐渐进入湿热的花径之中，我没有停顿直接贯穿她处女膜到达深处。&lt;br&gt;我只觉得自己的阴茎被温热湿滑的嫩肉层层包裹着，插进去后好似被无数的肉环紧紧箍住一般，让我感到非常的舒服，我稍微停留一阵让她去适应一下，巨大的插入感让华姐产生一种颤栗充实的感觉，那些破裂疼痛根本不算什么，随着充实感觉不断的上升，她禁不住的发出了一声娇啼，四肢紧紧缠住我身体。&lt;br&gt;美华姐爱液真是超乎想象的多，当阴茎退出时带出她里面的爱液，我随即也看到丝丝血迹留在我的阴茎上，我一有动作她便开始呻吟，我见华姐在呻吟时也不是很痛苦的样子，而是满足带有点很舒爽样子，这让我很有成就感心理异常的兴奋，就开始加速摆动八吋长的阴茎进出她花径之中。&lt;br&gt;美华姐感到她花瓣深处，传来的阵阵酸痒酥麻的快感，每当炽热的大阴茎和花径的摩擦时，会给她带来更大的舒快感，她开始努力地挺着她的粉臀迎合我，我瞧着平日里端庄纯真的美华姐被挑起情欲后，竟然会变如此得这般地淫荡，挺起阴茎更是大力地抽送着，双手不停地揉抚着她丰满的乳峰乳头。&lt;br&gt;我的动作也随之加快，浅浅深深，又翻又搅，斜抽直插，我抽送三、四百下后想起还有一项试验，就将她的香臀稳稳的捧住，把阴茎深深地插进花径深处，龟头用力顶进花心深处后，然后深吸了一口气，摇晃着臀部让龟头直接磨揉着她深处里的花心，她感到自己的魂魄都快被他磨揉出来，那种滋味非言语可以表达爽得她全身直抖，她双手大力掐住我手臂几乎要被掐出血来了，不由得发出阵阵的淫荡的大叫。&lt;br&gt;她大叫之后美华姐终于达到第一次高潮阴精湧出，四肢紧紧缠抱着住我身体全身颤抖着，一道凉凉的感觉从马眼进入体内散布全身，我再次提肛吸气就有一道凉意进入体内，而她的全身就会又一次剧烈的抽搐，连续五次之后我就再也没有什么感觉，我又多试几次结果还是一样，但腹部内感到有股热气流动着。&lt;br&gt;这种方式是中午我与白老师作爱时发现的，那时我祇是想起以前看到书刊里面，教人如何忍耐不射精的方法，我就好奇的拿来一试，却没有想到会有股凉气吸入体内，那时只用了一次就没再试。&lt;br&gt;由于我太过专心这项实验，而没有发觉身外的异状，就在我提肛吸气第五次的时候，美华姐她就已经极乐的进入小死状态，四肢摊开成大字仰躺在我身下，但嘴角却含着极度满足的笑意。&lt;br&gt;我心中一动想到一个古怪的念头，难道这是否就是小说中所说的真气，我的意念一动那股真气就自动在身体内流动，我吓一跳心神一分它也随即缩回腹中，这时兴趣来了这好象在玩游戏，于是闭上眼睛平心静气的专心想着，小腹一股活泼温热的能量，又开始在身体内流动，我玩了好一阵子我才停止，全身舒泰的感觉油然而生，同时也感觉到身体有不同，是乎有无穷的力量在体内。&lt;br&gt;当我回神过来时才发现身下的美华姐睡着正香甜，四肢摊开成大字仰躺在我身下，但嘴角却含着极度满足的笑意，而我跪坐在两腿之间，什么时候阴茎退出来变成这样我也不知道，虽然我还未发泄想要继续，看她睡的那么熟也就不再吵她，下了床拿起衣物离开房间，走到二楼的浴室清洗一下。&lt;br&gt;我洗完澡之后又回华姐的卧室，在她的书桌上留了一张字条，告诉她我先回家了，要她醒来再给我电话，又帮她盖好被子我才离开她卧室，回到家看看时间已经快要五点了，平日这时候我已经写完作业出去打篮球，回到卧室原想先写作业的，但是现在我心理异常的兴奋，发生了那么多奇奇怪怪的事情，让我根本无法静下心做任何事，最后放下手中笔回忆今天所发生的事。&lt;br&gt;一想起体内的那股热力，自己也很头大就算它真如我所想，但我也不知道要如何使用它，心意才一动真气就开始在体内流动，心想既然自己作业无法做，那就先都不要去做，不如专心想想要如何使用这股力量，于是我专心的体会那股真气，不再去想身外的事情。&lt;br&gt;我专心的感觉真气的运行的方式，思考能否将真气纳为己用，但闭门造车那有这么简单，想了许多方法最后都无功而退，我越是想要操纵真气它越是不肯合作，最后气的我祇好放弃不想了，拿起桌上的笔想要继续写功课时，我看着手中已经断成两节的原子笔，我才恍然大悟是要去用而不是去想。&lt;br&gt;我又试了几次看手中已断成五、六节的原子笔，我只用了一半力量就将笔折断，这是我以前不可能做到的事，太高兴了终于想通了我不禁发声大叫，结果楼下母亲关心的问候声传来，我连忙说没事祇是想通了试题答案，她要我快点写完好准备下楼吃饭了，我这才注意到天色已经暗了。&lt;br&gt;既然时间不够写不完干脆不写先下楼吃饭再说，下了楼看见父亲我招呼了一声，母亲在厨房听到了我的声音就叫说可以开饭了，这时电话声响起父亲顺手接起来，听父亲说了几句话，我就已经知道是美华姐打电话过来，连忙跟父亲说美华姐自己一个人在家，一定也还没吃晚饭不如请她过来一起吃。&lt;br&gt;就这样我家的餐桌上多了一个人，美华姐是父母亲从小看到大的，小时候她常拉着我在两家之间跑来跑去，所以父母亲待她有如女儿般的疼爱，祇是后来她长大了才比较少来，今天她来访父母亲非常的高兴，看她碗里的菜一直吃不完居高不下就知道，她看我在一旁不但不帮忙还偷笑就瞪了我一眼，最后她求救的眼神我才出口阻止，餐厅里的气氛非常融洽，不一会大家已是酒足饭饱。&lt;br&gt;饭后美华姐要到厨房帮忙却被母亲赶出来，要我带美华姐到客厅休息但不准她回家，我和父亲美华姐就在客厅里闲话家常，一聊起我俩小时候的事情笑声更是不断，没多久母亲端了一盘水果出来加入阵容，一时之间，一阵幸福感湧上我心头，心想若美华姐是我的家人那有多好。&lt;br&gt;这一聊就聊到了十点多美华姐想要告辞回家，但母亲说什么也不放人，硬是要留美华姐在我家过夜，还搬出一个女孩子独自在家是很危险的烂理由来，因为从刚才闲聊中得知她父母亲明天才会回来，美华姐最后祇好答应母亲，这期间我听了是最高兴的人，什么原因你我都很清楚因客房就在我隔壁。&lt;br&gt;等待是让人最难过的时候，尤其是没有一定的时间性才可怕，我想要早一点过去又怕父母亲还没睡熟，去晚了又怕美华姐已经睡□了，这去也不是不去也不对的滋味还真不好受，还有我偷偷的跟她说门别上锁，也不知道她会不会听我的话，否则我去了也是白搭。&lt;br&gt;时间又一分一秒地过去，终于我热切祈盼的十二点到了，这已经是我忍耐最大的极限，我决定行动不再等待了，出了房间我小心翼翼的来到客房门前，明知这时父母亲已经睡了但心理还是很紧张，我轻巧的的转动门把将门打开，这时心理我才放下来她对我也是有情意的，这次不是极乐香引诱所得来的。&lt;br&gt;在微弱的灯光下隐约的看到她在床上，我很快的闪进客房将门关上反锁，我放轻脚步来到床边，看着几乎全躲进被子里的美华姐，她祇露出小半个头背对着我，身旁还预留一个位子给我自己睡在最里面，她这已经表示的很清楚不过我那还会看不懂。&lt;br&gt;我脱掉衣物后上床钻进被子里，从她的背后拥抱着她微微颤抖的身躯，这时才知道她半裸着身躯等待我来，我深埋在心底的感情有了响应，立刻激动的低声呼唤抚摸她，深情的对她述说这两年我的暗恋之情爱慕之意。&lt;br&gt;这是她有生以来首次获得的感情，也是一项大胆冒险的尝试她愿意接受，她颤抖的投入这爱的旋涡中，我是她的骄傲也是她的迷惑，她逃避过却阻止不了命运的安排，最后还是投入我的怀中而不后悔，她知道自己已深陷这爱的泥沼中。&lt;br&gt;她听着我深情的低语，两只手占有性的爱抚，她心陶醉了身也荡漾了，空气里弥漫着极乐香味道中，虽然现在我并不想这样得到她，但是我又无法阻止自己的体香外泄，这让她产生一种更加强烈的欲望需求，而身后我这小男人是她唯一的寄托之所。&lt;br&gt;她转过身来在微弱的灯光下，那张迷人红润的脸庞面对我说她也爱我，说完就激动的拥抱亲吻着我，像是要在我嘴唇烙下印记，我亦热情的响应她，我们舌尖相互的追逐纠缠吸吮着，有如热恋中的情人舍不得分离。&lt;br&gt;我持续的深吻着好一阵子之后，才沿着她的颈部向下移动亲吻着，最后来到了她那雪白而完美的乳峰，并且以乳头为中心在四周舔亲着，逗弄着乳头高挺起时才含住它，轻轻的用舌尖顶住牙齿轻咬着，当然双手也没闲着在其它部位游走爱抚着。&lt;br&gt;她娇躯颤抖粉脸含春双眼半闭，小嘴微张开发出娇喘呻吟声，乳头在那股轻咬吸舔逗弄下，是那么刺激舒爽令她有种难耐的快感，但身体下部像是更为空虚搔痒难受，让她有种对我屈服的欲望，祇要我快点充实她的空虚，嘴里不禁的喘息呻吟哀求！&lt;br&gt;我空出一手由下而上，顺延着光滑细嫩的大腿抚摸，来到她大腿根的尽头处，直接穿过柔质内裤直探她深邃的森林之所，拨弄着她卷曲柔软的体毛，轻抚着她隐密早已潮湿的私处，我的手指开始接触敌心重地，手指也揉动着花瓣中的花蕾，有时还在花径中探索一番。&lt;br&gt;美华姐在一连串攻势下早已经是溃不成军，感到越来越高涨的快感刺激，触电似的快感贯穿了她身体，由于太过刺激雪白的娇躯不停的扭动着，为了压抑着越来越高涨的快感呻吟声，只好轻咬着手指来忍住叫声而发出无病的呻吟，实在无法忍受时就摇头扭身来躲避，她浑身发热花径里内又痒又空虚，很期待着另一方面的慰借充实。&lt;br&gt;在我刻意的操纵下她乌黑的长发飘散着，目光散发出如饥如渴的眼神，嘴中娇喘混合着呻吟，她白嫩的乳房被我揉摸吸咬得发红，雪白的娇躯也不停的扭动着，花径在我充分爱抚下洋溢着粘稠的爱液，阴毛上还有一些露珠沾粘上，她那娇媚淫荡的神态激起了我满腔情欲，我知道她的身心完全被我征服了，已经完全准备好迎接我。&lt;br&gt;我挺起身脱下她的底裤分开她的双腿，让迷人的花瓣完全曝露在我眼下，挺起杀气腾腾的阴茎抵住她的花瓣中的细缝，缓缓往向里插入直到全根尽没，她的花径内壁还会不时的收缩，紧紧的包夹着我的阴茎，让我再次品尝到的那独特的美妙感觉，对她所有的爱欲幻想全在这一刻获得补偿。&lt;br&gt;美华姐她咬紧牙关双手紧紧抓着床单，感受到我坚挺的阴茎不断向内挺进，太过充实刺激扩张深入的感觉，而发出满足的呻吟声，臀部也开始自动的掀起迎合着我的深入，想要快点摆脱那空虚又搔痒难受的感觉，当全部进入时她身体颤抖忘情地娇吟低呼，语调中竟含着无限的满足感，那一点的涨痛感觉根本算不了什么，她这时候已经沉醉在情欲的刺激下。&lt;br&gt;我在她温暖紧缩的花径中稍做停留，享受那温暖紧迫爽快的快感，我双手在她玉体娇躯上游走爱抚着，尤其是她胸前涨红的乳峰让我爱不释手，但身体本能的又想要追求更大的快感，我开始慢慢移动阴茎向外抽出来，直到剩下龟头部位还在花瓣中，才又缓缓向里插入如此操作好一阵，逐渐的加快进出的速度。&lt;br&gt;美华感到粗大的阴茎像根火热的铁棒，开始不断地磨擦撞击她花径深处，阴茎上似有无数凸起的肉刺不停磨括她娇嫩的内璧，那种强烈的感觉让她简直无法言喻！只剩下对肉欲本能的追求，柳腰粉臀不住的上下摇摆，追求那销魂蚀骨的冲击快感，口中夹杂着阵阵诱人的呻吟声！&lt;br&gt;十分钟后在阴茎随即而来的攻势下，那体内不断传来阵阵的磨擦快感，她玉面泛着一股妖艳的红晕，整颗头不停的左右摇摆，带动如云的秀发有如瀑布般四散飞扬，娇躯奋力的摆动迎合着我的抽插，每一次进出她都能深切的感受到那逐渐升高的快感，脑中除了欲望的追求外就什么也没了。&lt;br&gt;她那淫荡的神态让我欲火狂升，遂掀起她的粉腿架高她的臀部，我进出的动作也随之加快加重，越插越深、越插越狠，直到她突然好象垂死的人在作最后挣紮似的，拼命的挺着、摆着、扭着，一浪接一浪的快感冲击下，美华终于忍受不住那股绝顶高潮，只见她双手抓住我手臂，全身肌肉紧绷挺起玉臀抬头叫道：「啊□□不行了□□啊□□□好□□啊□□我□□我来了□□」&lt;br&gt;她花径嫩肉一阵强力的紧缩，死命的夹着我胯下阴茎，我粗暴地再冲刺几下将她推上情欲高潮，一股热热的阴精洒在我的龟头上，我连忙将抵龟头住花心提肛吸气，吸收来至她身体的一道凉气，虽然我不知道这凉气是什么，但了解它对我体内的真气有所帮助。&lt;br&gt;高潮后的美华姐整个人瘫在我身下不停的娇喘着，她双颊浮起一层妖艳的红云，第一次体会到禁忌的情欲竟是如此甜美，娇躯仍不住的微微颤动，整个人还沈醉在高潮快感中。&lt;br&gt;我癡癡的望着身下还微喘的美人，她双眼微闭眉梢眼角间都含着掩不住的春情意，那是男欢女爱极度满足后的痕迹，我轻轻的爱抚着她滑润的娇躯，她的腰部的曲线很美，双乳房弹性极佳，我和她的汗水在她身上形成更加柔滑的触感，不禁的开口赞美称赞她。&lt;br&gt;女人是需要男人赞美的，尤其是来自她的另一半赞美，那会使她更加的快乐更加的美丽，美华也不能免俗，她听到我的赞美的话后，她感觉自己像是世上最幸福的女人，脸庞散发出花朵盛放般地甜蜜笑容，她柔软的玉手水蛇般缠上我的头颈，以缠绵至极的方式吻着我。&lt;br&gt;我俩的舌唇再次交接，渴求着彼此的滋润，交融着彼此的两颗心与肉体，她的一缕发香不断传来，挑逗着我那还未熄灭的欲火，使我忍不住又侵犯她尖挺的双峰，接着我轻轻地让我的腰开始划着圆圈，让龟头去抵磨在她的花心。&lt;br&gt;美华脸上刹时浮上一层红晕，她那堪我如此煽情的挑逗，花径又再次有如千万只的蚂蚁在爬动搔痒难耐，不由地挺起玉臀相迎，脸上是媚眼如丝的呻吟娇喘着，充分地显露又很渴望的样子，她这时候就忍不住地开始求我。&lt;br&gt;才不到十分钟，美华姐被我拨弄得娇吟不停，我以一种战胜者的姿态，欣赏着她淫荡的神态，她这次的反应特别地强烈，白玉般的香臀配合着我的揉磨，不断地左右的摆动着，而她的腿更是紧紧地勾着我的腰，嘴中淫声浪语的呻吟着！&lt;br&gt;我开始先来个轻抽慢送，偶而抵住她的花心转磨几下，并俯下身不时的亲吻着她嘴唇、脸颊、耳朵、颈项之间，双手也没闲着游走她全身上下，我又开始另一场的情欲之战，就这样我持续的让她泄了四次，最后一次在她的欢迎中才将子弹射入她体内，那时的她已经是爽得瘫痪在床上无法动弹了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;四、英雄救美&lt;br&gt;当第一道阳光从窗口射进来的时候，我才从静坐中回神过来，昨晚我从美华姐那里溜回来时已经将近三点了，回来后我没有睡精神好的很，我发觉每次与女人作爱之后，我的精神体力都非常的饱满，甚至比作爱前还要好，照说我付出的比她们只有多没有少，但结果却是相反，难道作爱会改变我的体质吗？我想若真是这样那就太玄了，再想其实这一天何止此事怪异，身体的体香味、腹内的热流，每一件事都超出人想象之外毫无科学根据。&lt;br&gt;我现在精神奕奕体力充沛毫无睡意，既然不想睡就玩玩体内的真气，我对它还是不太了解，现在祇知道它能让我更强壮有力，至于其它的就一无所知，所以我现在最想了解的就是它，我全神贯注的静坐在床上，细心的观察体内运行的真气，看是否能得到一些线索。&lt;br&gt;许久之后在我全神贯注观察下，我发现真气分为两部份一粗一细，若不仔细去观察根本无法察觉细的那道真气，而比较粗的真气正吞噬较细的真气，真气每运行一圈细小的真气就被吞噬一点，后来我又发现这两道真气，还有一个不同的地方那就是一热一冷，热的在吞噬冷的真气，许久后冷的真气终于消失不见，而热的真气更为活跃外就再无所获，当我从静坐中睁开眼睛时，正是第一道阳光射进来时候。&lt;br&gt;虽然我这一夜未睡，但我感到我的身体更加有精神奕奕，比静坐前的时候还要好，我起身活动一下筋骨，静坐了那么久毫无不适的感觉，我觉得我真的是在改变，而且改变的非常之大，只是无法用言语说明祇能去体会。&lt;br&gt;此时我的心中非常的兴奋，高兴的想要大声说给全世界的人听，我汪毅桦再也不是以前的汪毅桦，是一个身怀真气的超人类，新世纪中的武林大侠，但我真能这么说吗？我要真说了不被别人当成疯子才怪！&lt;br&gt;我实在是太过高兴了，兴奋的坐不住干脆就到外面试验，想看我跟以前有什么不同、差别又有多大，决定好换上运动服就冲出家门，我想就先试试体力吧！跑步是最简单的方法，于是我开始计时朝着社区外跑去。&lt;br&gt;我漫不经心的在街上快跑，保持一定的很快速的前进，街道上这时根本就没有什么人车，现在才早上五点多更何况今天又是星期假日，用不□上班上课谁还会那么早起床，除了极少数早起晨运的老人，就很少看到有年轻一代出现。&lt;br&gt;因为要测试体力所以我跑的很快，若是以前我大概只能支持十分钟左右，但今天我已经跑了二十分还不觉得累，我感觉还可以再跑个二十分以上，这时我已跑到一座山脚下，我干脆就往山上冲去，这样更能测出我的极限到那里，顺着山区道路我来到最高点，发现没路我才往回向山下跑去。&lt;br&gt;这时我已经有点气喘，我知道差不多快要到极限了，以现在的成绩我已经比以前进步四、五倍之多，我非常的满意这样的改变，为了保留一些体力我放慢脚步，轻松的在山路上慢跑着，直到我发现前面转弯处出了点状况为止。&lt;br&gt;一部红色拉风的跑车横在路上，在车辆的四周有六、七部重型机车围堵着，十几个头戴安全帽幪面骑士，正架着二名极力挣紮的女性走机车，她们的嘴被布揌住无法开口求援，其中有两个人正要帮她们戴上手中的安全帽，我一看到这情况就往他们那冲过去，我这时离他们还有段距离，也知道若是让他们上了机车，那就救不到那二位女性。&lt;br&gt;这时的情况太过紧急，我冲刺的速度决对可以打破世界记录，这些人也发现我冲过来，马上就有四、五个人手持木棍迎向我，其中之一还拿着小武士刀，我一瞧连忙停下脚步，这时已经离他们不到二十公尺，虽然我已经改变很多，可是要一个人对十几个人，我不知道我做不做的到，更何况他们还手持凶器，而我却是两手空空。&lt;br&gt;我立刻望向四周围，想要找些东西拿来当武器，但附近除了树木土石就什么也没了，对方几个人见我停下来，以为我怕死不敢过去，就嘲笑叫骂着要我回头不要管闲事，否则就要让我死的很难看，我一听火大了顺手捡起脚边的拳头大的石头朝他们丢过去，平常这么大的石头我顶多只能丢个三、四十公尺左右，而且速度慢很容易闪避，没有什么力道伤人。&lt;br&gt;但是现在的我不同了，只见石头快速的直线飞去，击中其中一人的腹部，他立刻哀鸣的倒在地上，对方其它人立即叫骂声势汹汹向我冲来，我立刻又丢出第二粒石大头，击中其中一名的安全帽上，他被撞击力冲撞倒在地上，但随后又马上爬起来没能造成他的伤害，但有点神智不清未再冲来。&lt;br&gt;</content></item></essay>