<essay><item><title>游泳助教(5)</title><author>床上伴侣</author><content>内裤更是丁字裤的设计性感的情度也不用多说，她立时便投入司徒森的怀里撒娇，说：你又取笑我。&lt;br&gt;司徒森的手轻轻地打着程倩婷浑圆的粉臀，说：婷婷乖！&lt;br&gt;程倩婷自懂事后也未给人打过臀部，现在给一个比自己年轻的男生打着，使她不禁浑身不自然，但这样又生出一种温暖感觉，她还以身相就方便司徒森的手，又在司徒森的耳旁细声的说：我往日同居的日子加起来也不及这天的快乐。说完她顿时俏脸一红。&lt;br&gt;司徒森在她的脸上轻吻一下说：这样你可以老实答复我，你是不是已答应做我女友？&lt;br&gt;程倩婷说：你自己猜一猜吧！&lt;br&gt;对于程倩婷似是而非的答复，司徒森一时也猜不透她的意思，他知这时也不是好时机，于是便转换话题，但尽是一些情话。&lt;br&gt;两人再缠绵一会后才外出用膳，在晚饭后，司徒森还带程倩婷去看电影、逛夜市。&lt;br&gt;当程倩婷提出要回家时，司徒森便抱着她的小手，说：你不是说今晚不回家吗？还给我一晚时间解答我的疑问。&lt;br&gt;程倩婷说：不要！我想回家。她小咀虽说不要，但她还是乖乖的跟着司徒森回家。&lt;br&gt;当返抵司徒森的住所后，在大门一关上，司徒森就揽着程倩婷的纤腰，说：你是我的至爱，今晚陪我好吗？&lt;br&gt;这时司徒森与程倩婷几乎是鼻尖要触着鼻尖了，他逼视着她，突然一沈，吻到她嘴上，程倩婷本对这样给强吻是十分反感的，但是司徒森却是温柔的深深印在她唇上，程倩婷顿时失去了主张，樱唇任由他一下又一下的吮着，司徒森两手用力将她抱紧，她娇柔的身体就柳枝般的在他怀里摇摆，嘤嘤的细喘，双眼慢阖，小咀也只能嗯……嗯……地哼着。&lt;br&gt;司徒森的手在她腰上的空隙探索着，摸到光滑的肌肤，司徒森沿着她雪白脖子吻到肩膀，还轻轻地啃噬，程倩婷咀上说：啊！不可以！双手却忘情的缠过司徒森的颈项。&lt;br&gt;当司徒森的手正欲在她腰上的空隙探索着时，程倩婷却轻轻的挣脱开他的抱，并以幽幽的眼光望着他说：不可以这样的！说完便转身往他的房走去，司徒森也跟着走到房内。&lt;br&gt;司徒森便见到程倩婷站在床前，他便上前一把将程倩婷揽着，而程倩婷也热情的揽着他，并以软柔的胸部紧贴着他的胸膛，司徒森说：你这若即若离的态度，有点令我无所适从，你可不可以确实的告诉我。&lt;br&gt;程倩婷说：你这么笨，今晚罚你赤条条到天明！于是两人便互相替对方脱下衣服，最先赤条条的是司徒森，而他准备去脱程倩婷的内衣裤时，她就像树熊一样挂在司徒森身上，程倩婷说：看你怎样对付我。&lt;br&gt;司徒森说：婷婷！你好顽皮。他先解下程倩婷的乳罩，接着拉下小内裤直至露出粉臀后，他的手指就立即去弄程倩婷的屁眼。她立时全身酸软无力，司徒森也借此将她放在床上，当然她的小内裤也随即被脱去，司徒森直接握住她的乳房，并且在乳蒂上不停挑逗，令程倩婷咬牙切齿，低声吟哦。&lt;br&gt;司徒森低头逐步向饱满的乳房上吻来，并把挺立的乳蒂含在嘴里舔吮着。司徒森将那嫣红色的乳蒂用嘴唇牵引得高高的，然后让它弹回去，整个乳房便不定的动荡着，他立刻又将它含进来，一吸乳房没个安静，弄得程倩婷舒坦无比，脸上尽是癡癡的失魂样。&lt;br&gt;司徒森当然不会就此满足，他将程倩婷弄至趴在床上，让她浑圆的粉臀翘起，他就埋首到程倩婷的臀部去舔弄小穴和屁眼，两个敏感部位同时受制，小穴的淫水也不自能自制的湧出，当小穴和屁眼都沾满淫水后，司徒森就握着大肉棒以龟头不停的扫弄这两个地方，使程倩婷的欲火也加升臀部更轻摆着来迎合大肉棒扫弄。&lt;br&gt;过了不久，程倩婷更主动握着大肉棒对准她的屁眼，司徒森也明白她正献上她后庭，但他不忍见到程倩婷在肛交时所受的痛苦，原本他想改插她的小穴，程倩婷说：我要……这里……&lt;br&gt;于是司徒森便扶大肉棒慢慢的挺进这个未经开发的秘穴，当他几但艰辛将整根大肉棒插入秘穴后，程倩婷也受不住这样的刺激缩紧肛门，并啊……的叫出声来，司徒森待程倩婷适应后，他也开始抽动大肉棒，而抽动的速率亦慢慢提升，程倩婷亦被这有说不出的刺激交合，淫水潺潺流出，从粉臀滴答滴答的落到床上。司徒森干了一会后就抽出大肉棒马上插入她的小穴，大肉棒每下都击中程倩婷的深处，使她高潮时出现淫水飞喷出来的奇景。&lt;br&gt;后来司徒森更轮流抽插程倩婷的小穴和屁眼，使她美得快疯了一样，连浪声都断续无章，妩媚的叫着：哦……哦……我……我要老公插……啊……插我……插我……啊……舒服……好老公……啊……天啊……哦……哦……我好美啊……啊……我会死啦……啊……老公……干我……干死我……啊……啊……啊……要来了……啊……最后司徒森也忍不住将浓浓的精液全射到程倩婷的肛门里面。&lt;br&gt;司徒森也把她揽着，程倩婷经历了多次高潮也爽透了，疲累的娇躯也顺意任他揽着并闭上双眼喘着气，很快她便在司徒森的怀里入睡了，俏脸上还挂有幸福的微笑。（３）&lt;br&gt;到了程倩婷醒来的时候，她看不见司徒森在身旁，而昨夜散落在地上的衣物一件也没有，她心想：难道现在真的被他禁锢起来。她心里不禁一寒。&lt;br&gt;这时司徒森拿着一碗麦片推门入内看见程倩婷已醒过来，说：你醒了便好，先吃点东西吧！&lt;br&gt;程倩婷拉着被裹着身体，虽然已经被他干过了，但还是被看的浑身不自在，羞的满脸通红，说：我的衣服去了那里？&lt;br&gt;司徒森说：我拿了你的衣服去洗，你吃过早点后应该也干透。说完他便用小匙逐少逐少的将麦片送到程倩婷的小咀。&lt;br&gt;这些麦片虽不是十分好味道，但程倩婷是这样赤着身体由小男生去喂她，所以她感觉这份早点是历来难忘的；当她吃过这份早点，说：你为什么对我这么好？&lt;br&gt;司徒森说：难道你忘记了昨晚叫我老公吗？&lt;br&gt;程倩婷这才醒起昨晚造爱时，在高潮连连下忘形地乱叫，她便满脸通红的槌打司徒森的胸膛，说：那时的说话怎能作准，况且我只是答应做你女友。她说这句后，即表面已接受司徒森，于是便躲到他的怀里说：讨厌，人家以后怎样做你的学姐，好羞人。&lt;br&gt;司徒森说：从昨晚间始你已不是我的学姐，是我心爱的婷婷。说完他就吻在程倩婷的脸上，程倩婷也在爱郎的怀里把头仰高，闭上双眼小咀微张。司徒森见她星眸半闭，一脸柔情万千，真是美得让人不敢逼视，忙抵头印上她双唇，也不用司徒森挑逗，程倩婷已吸吮着他的舌头。&lt;br&gt;二人也不知缠绵了多久，程倩婷才推开他说：现在人家答应做你女友，但你也要答应不可以在其他面前对我不轨，更不可为我们的关系公开，这是我和你的秘密，你答不答应。&lt;br&gt;司徒森说：我当然尊从你的意思。&lt;br&gt;程倩婷说：你放开我吧！人家要去沐浴，你替我取回那些衣服好吗？&lt;br&gt;司徒森便立即去为程倩婷取衣服，而程倩婷也赤着身体去沐浴。司徒森的她的衣服送到浴室时，浴室的门未有锁上，他推门入内就看见程倩婷的出水芙蓉美姿，程倩婷也毫不保留任他观赏，说：小色狼！你看够了便帮我擦背吧！这样的优差他那会反对，他马上脱光衣服又抱着程倩婷。&lt;br&gt;程倩婷说：你误会了！我不是这意思，不要这样！可是司徒森又开始再一轮攻击，事到如此，程倩婷也放开了来迎合他，而浴室内也响起她的呻吟声。&lt;br&gt;在大半小时后，司徒森才把程倩婷抱回房内，为她穿回衣服，程倩婷向司徒森说：小色狼！从现在我要好好的管教你。说是她便向他定下多条规条，主要监督他的生活规律，也不是十分严厉。&lt;br&gt;从这天起司徒森和程倩婷便展开了一段地下姐弟恋，有时也会去逛街和看电影；有时程倩婷还会带司徒森回家，但遇到有人问他们的关系时，他们都很有默契的解释。而到星期五、星期六及假日程倩婷偶然也会到司徒森的家里过夜，享受短暂的二人世界。&lt;br&gt;司徒森为求稳夺得美人的芳心，所以他也尽量遵守程倩婷所定下的规条；虽然他遵守规条，但规条只是约束他对程倩婷没有约束能力，所以程倩婷也会借意戏弄他。&lt;br&gt;好像有一天在训练时，程倩婷身上穿着一件连身泳衣，单是看外表她的身材已经使人引起幻想，她还故意不时在司徒森面弯下身，使胸的乳沟经常在他面前展现。到了差不多训练完毕，程倩婷更在没人注意时，她更以粉臀压向司徒森早上勃起的大肉棒，他见这难得的机会当然不会轻轻放过，他也以下身迎合着，可是在不知不觉间他已步近泳池的边缘，在这时程倩婷突然闪身，司徒森失去平衡程倩婷更借势将他推落泳池，一时间引来其他人的注意，司徒森为免尴尬于是就在池内畅泳。&lt;br&gt;程倩婷见其他人训练完毕离去后，看见司徒森仍在泳池内游泳，便向他说：你是不是生气？你快些上来陪我回家吧！说完便伸一手表示要他上水，司徒森便伸出一手提着她的手，并用力一拉也将她拉下水。她虽然曾是游泳好手，但在突发的情况下，她心里不禁一慌失去警觉，与此同时司徒森的她一抱并压向泳池旁使她动弹不得，程倩婷说：放开我吧！会给人看见！&lt;br&gt;司徒森说：是不是不给人看见便可以。他说完也不等程倩婷的答复，他便爬上泳池再也程倩婷拉上水后，他就拉着程倩婷到更衣室，并将大门反锁。他马上将程倩婷的泳衣脱去，当正要再进一步时，程倩婷指这几天是危险期，她愿意以小咀替代，于是她便掏出司徒森的大肉棒以玉手、乳沟和小咀去套弄。&lt;br&gt;程倩婷的口技和手法也日趋熟练，而他一双大手更把玩程倩婷一双乳房，使司徒森得到更大的享受，很快他便登上高峰将精液喷在程倩婷的口里，程倩婷也待他射毕，再以舌尖清理大肉棒后，才抱他的精液吞下，又以媚眼向司徒森说：这样满意吧！过几天人家再给你玩吧！司徒森也把她揽着吻着她的小咀，这也表示这段小风波也完结，他们再缠绵一会后才更衣离去。&lt;br&gt;司徒森和程倩婷在往后的数月里，他们发觉到对方已成为自己不可分割的一部份。&lt;br&gt;到了司徒森高中毕业后，程倩婷亦知道司徒森很快会离开她移居外地，而家庭环境不是富裕的她是不可能移民的，所以她知道应是和司徒森分手的时候。&lt;br&gt;在司徒森快要离开前一星期，程倩婷在开完校务会议后，她便到司徒森的家里，才一进入屋，程倩婷将自己玲珑有致的身躯牢牢贴着司徒森，双手急不及待的环上他脖子，把脸颊贴着他健硕的胸膛，腻着声音说：我好想你啊！我知你快要走了，在未来几天你陪着我好吗？说完踮高脚跟，一口含住他的舌头，疯狂地品尝他的津液。&lt;br&gt;当缠绵一会后，程倩婷挣开司徒森，她踮高脚吻了他一下，嫣然一笑说：你先放开我吧！说完便离开司徒森的怀抱，再面向他把那行政外套及短裙脱下，这时她上身只有一件白色衬衫，还隐若地现出两颗乳蒂，这显示她没有穿上乳罩；下身还可以看到她黑色蕾丝了字裤。&lt;br&gt;司徒森看到这诱人的光景后，他马上脱下所有衣服再走到程倩婷跟前，便将他抱到自己的大腿上，说：你今日怎么这样性感，竟连乳罩也没穿。&lt;br&gt;程倩婷说：一星期后你便要走，这就作为临别的礼物。&lt;br&gt;司徒森说：你可不可以再答应我一件事？&lt;br&gt;程倩婷说：如果我办到我会答应你的。&lt;br&gt;司徒森说：很简单的，我想你和我一同去外国。这个要求令程倩婷一时也没反应过来，于是他又说：你不用担心日后的生活，我爸爸已在他的公司里为你安排了合适的工作，而且还有宿舍提供，你愿意吗？&lt;br&gt;程倩婷考虑了一会后，说：你早就替人家安排了一切，到了现在才说给我知，我还可以反对吗？&lt;br&gt;司徒森得到这个完美的答案后，马上便压下口唇，程倩婷已急不及待的为他张开小咀，把司徒森的舌头吸入口中，二人便这样站着，一时吻得天翻地复。他一边吻着程倩婷，一边的手就解开程倩婷的衬衫钮扣，一手从衣襟伸手进去已把她的乳房握住。&lt;br&gt;程倩婷给他诱得欲火焚身，小穴里淫水洪洪滚动，身子更美得向外慢慢移开，好腾出较多空隙，让司徒森的手掌更加自由奔放，更加无拘无束。司徒森得她的暗示，他便扯起程倩婷的衬衣丢到一旁去，接着连那条沾满了淫水的小内裤也被脱下。&lt;br&gt;司徒森把程倩婷扶仰在沙发上，这个全身赤裸的大美人，叫他再也忍受不住，忙将她弄到趴在沙发上，他望向程倩婷的小穴，那里已见淫水淋漓，一股接着一股，直渗出来。他立即握紧大肉棒，望准小穴口用力一插。只听得吱的一声，大半根已直插了进去。程倩婷忽被一根又硬又热的东西插进阴道，不由啊的一声，一股胀满充实感，直爽得她全身抖个不息。&lt;br&gt;司徒森一插至底，立时被层层嫩肉包裹住，暖融融、湿滑滑，受用无比。双手探前，握紧她纤腰，使开攻势，提臀抽戳，随听得啪啪声响，响彻房间。&lt;br&gt;司徒森大起大落的肏弄，一根肉棒，飞快地在程倩婷小穴穿梭，重重狠戳,把程倩婷撞得啪啪直响，便知他快要完事了。而程倩婷也有所察觉，叫：射给我，射吧……射到子宫去……司徒森突然闷哼一声，身子一绷，果然射精了。&lt;br&gt;程倩婷喘着气说：啊！好多……老公精液好热，烫得我好爽……把肉棒拔出来，让我为你舔干净。&lt;br&gt;司徒森才一抽出肉棒，程倩婷已支起身躯，一手握紧肉棒，忙张口含吞，把肉棒舔洗干净，说：舒服吗？&lt;br&gt;司徒森说：有你这样性感的老婆那会不舒服！&lt;br&gt;程倩婷脸带娇嗔的望住他说：这样取笑人家，你坏死了……&lt;br&gt;司徒森说：我那敢取笑你，在我毕业后还要娶你做老婆，将你调教成我私人的淫妻。&lt;br&gt;程倩婷羞得双手掩面，摇头不说。司徒森伏到她胸前，张口含住她一颗乳蒂，双手齐施，握玩着一对美乳。见他手口并用，竟玩个不亦乐乎。&lt;br&gt;程倩婷娇嗔的说：不要嘛，你再这样，我会受不了……小咀虽是这样说，可是她给弄得身热难耐，不自觉地挺高双乳，用手按住司徒森的脑袋，任由司徒森品尝自己这对傲人的娇乳。&lt;br&gt;司徒森越吃越是起劲，程倩婷逐渐抵受不住袭来的快感，便伸手下去，探向那根大肉棒，说：你不会后侮和我一起！&lt;br&gt;司徒森玩着一对美乳说：我放弃你才会后侮！说完她伏身压向程倩婷，用大肉棒竟逼开了小口，又再强硬地塞了进去。&lt;br&gt;程倩婷说：你坏死了……这么快又硬起来了！接着而来，她只好分开双腿，迎接他继续深进，让大肉棒直顶抵住子宫，而阴道的胀爆感，是程倩婷从不曾有过的美好，不由咬住小手，内里将整条大肉棒含箍得密密实实，阴道竟不自禁的强烈痉挛收缩，一吸一放的。&lt;br&gt;司徒森如何再忍得，再用力望里狠插进去。龟头连连重击深处，子宫被捅得又麻又酸，这股美快，险些让她晕了过去。如此一连几十下狠插，程倩婷已感娇喘无力，一浪接一浪的快感，直把她没顶，竟然丢出淫水来。&lt;br&gt;程倩婷双手圈上司徒森的颈项，怔怔望住他低声说：你再这样我会给你撞坏，让我在上面才让你爽。&lt;br&gt;难得程倩婷提出生动，司徒森马上让她骑在身上，程倩婷待适应后便开始耸美臀去套弄大肉棒，司徒森见她一双盈满润光的美目，已是半开年闭，小嘴微张，而每一深插，程倩婷便会轻轻绽出一声柔美的娇啼，她胸前一对美乳，随着每下冲击，不住振动起伏，幻出浪浪美妙的乳波。&lt;br&gt;司徒森双手握住她一双玉乳，又揉又搓玩得形状百出，弄得程倩婷又是呻吟不已。他又见下身的大肉棒，每次抽提时都带着滚滚淫水激射而出。&lt;br&gt;不久程倩婷浑身一颤，一浪淫水浇向大肉棒，这样她来了一次高潮，浑身乏力的伏在司徒森身上，程倩婷撒娇的说：老公！我快给你弄死。&lt;br&gt;司徒森抱着她坐起说：你还不想我再弄一次？&lt;br&gt;程倩婷没有说什么只是摇头，司徒森正想放开她时，程倩婷的手脚反将他揽得更紧，然后低声的在他耳旁说：人家不是要一次，而是要很多次。&lt;br&gt;司徒森说：原来我的婷婷已变成我的淫妻。&lt;br&gt;程倩婷羞羞的说：人家今天没穿乳罩也是为了来引诱你，你还不抱我上床，我会让你玩得更痛快。&lt;br&gt;司徒森抱着程倩婷往房间走去，房内又成为另一个人肉战场。&lt;br&gt;后来程倩婷真的跟司徒森到外地发展，司徒森也顺利入读当地大学。在数年后司徒森毕业不久，他马上跟程倩婷结婚，为这段姐弟恋谱一个完美句号。&lt;br&gt;在结婚那夜，程倩婷问司徒森：你何时对我产生好感。&lt;br&gt;司徒森说：我第一次遇到你时已有好感，直至你跟我拍下那套Ａ片后，我就想娶你为妻。&lt;br&gt;程倩婷说：你脑里只是想那些。&lt;br&gt;司徒森说：你后侮吗？&lt;br&gt;程倩婷说：我后侮这么迟才遇你这小色狼！&lt;br&gt;司徒森说：我现在起好好补偿给你。&lt;br&gt;程倩婷翘起浑圆的粉臀向着司徒森说：小色狼老公！你便由这里开始。&lt;br&gt;</content></item></essay>