<essay><item><title>地狱学校(5)</title><author>床上伴侣</author><content>做完了这一切，主任又将自己龟头上也抹也些润滑油，然后开始直接用大鸡巴向女孩的下体发起进攻。&lt;br&gt;主任将女孩的两条白嫩的小脚丫向两边拉开，让女孩儿阴部完全敞开后，直接将自己的大鸡巴向女孩的小阴阜刺去。&lt;br&gt;一条如同大蟒蛇的黑硬的鸡巴刺向了一片圣洁的桃花地。&lt;br&gt;「痛呀，把我撕裂了呀，饶了我吧！」&lt;br&gt;娜娜的惨叫顿时充斥了整个房间。&lt;br&gt;随着娜娜的惨叫，只见她的下体已经被主任的大鸡巴完全插入，主任的龟头已经全部顶进了被爆裂的小阴道，处女膜已经被顶穿，女孩的鲜血随着大鸡巴的插入而流了出来，将主任的阴毛都染红了，而且娜娜也像一条被宰杀的金鱼，随着主任的插入而一挺一挺的，由于四肢被绑在床上而不动活动，柔嫩的身子只能无助地微微向上摆伏。&lt;br&gt;女孩的身体好紧，窄小的阴道就像一个婴儿小口，紧紧地吸吮着主任的大鸡巴，而且阴阜部位的小骨盆也像牙床一样吸吮着主任的龟头，在主任的大力抽插下，女孩的身体也随着主任大鸡巴的来回抽插而浑身颤动着可能是女孩太痛苦了，两只小拳头紧紧握着，小脸颊憋的通红，额头上冒出了汗珠，被主任大鸡巴撕裂的阴道流出了汩汩的鲜血。&lt;br&gt;大鸡巴在女孩体内抽插的同时，主任的两只大手也停地在女孩胸前玩弄着，由于女孩的胸部也没有发育成熟，只有刚刚突起的如同鸽子蛋大小的乳头，但此时却被主任两只大手掐弄着，不一会就红肿起来。&lt;br&gt;随着主任的大力抽插，女孩昏死了过去。&lt;br&gt;二十分钟的抽插，主任终于在昏死的娜娜体内射出了浓浓的精液后才瘫软地趴在女孩身上。&lt;br&gt;此时，已经软下来的大鸡巴还被女孩的阴道紧紧地包裹着。&lt;br&gt;女孩阴道内流出的鲜血已经染红了主任的半边床，而且把主任的下体也弄的血淋淋的，更增加了主任玩弄女孩的性趣。&lt;br&gt;不一会，主任又休息过来，疲软的大鸡巴又在女孩体内被激活了，主任再度上马，又在女孩身上驰骋起来。&lt;br&gt;这一个晚上，连续六个多小时的抽插，小女孩被主任弄的昏死过去五次，而主任的大鸡巴也在女孩体内射精七次。&lt;br&gt;直到天快亮时，主任才感到有些累，才把自己的大鸡巴从女孩体内抽出来后，搂着昏死的女孩沉沉地睡去。&lt;br&gt;「叮——呤」随着九点闹钟定时的叫响，主任才睁开睡眼，并且把怀里的小女孩也弄醒。&lt;br&gt;四个多小时的休息，女孩下体流出的处女血已经凝固，被药物张开的骨盆已经恢复原状，但阴道却被主任操的红肿如同一个小馒头，被撕裂和刺破的疼痛始终让女孩无法起身。&lt;br&gt;看到这种情况，主任拿起电话。&lt;br&gt;「张教导吗，是我，娜娜今天上午不去上课了，让她休息一下「哦，是不是主任把娜娜玩的动不了了呀，主任可要怜香惜玉呀，千万别把这个小尤物给玩坏了呀。&lt;br&gt;「废什么话，今天下午你把她给我弄走，让她休息两天。」&lt;br&gt;「好的，好的。」&lt;br&gt;放下电话，主任色瞇瞇地盯着床上的娜娜说道：小宝贝，算你福气，先休息两天，下午让张教导接你，以后每个周末都要过来陪我玩，只有听话，才能有你的好果子吃哟。&lt;br&gt;悲愤的泪水在娜娜眼眶里打转，浑身的疼痛却让她一句话也说不出来。&lt;br&gt;从此以后，每个周末，娜娜都在放假的下午被张教导员押到主任那所位于校园深入僻静的小别墅，那是主任每天玩弄和摧残女孩的淫窟，是这所学校里所有女孩的地狱。&lt;br&gt;而且，每个周末被主任玩弄和摧残一个下午和晚上的时候里，主任都用最无耻下流的手段，让小女孩生不如死。娜娜也是每次被主任奸淫后，就是旧伤未愈又加新伤，一个星期前被主任操玩肿的阴部才消肿，却又在这个周末被主任操玩的重新红肿。这还不算，每次主任玩了娜娜一个下午和一个晚上后，第二天被张教导员带回宿舍前，还要接受张教导员大鸡巴的洗礼，被他再蹂躏一个上午。+在这所学校，所有能让主任看上的漂亮小女孩都逃不过他的手心，在主任的眼里，学校里的所有女孩，只不过都是他的小玩具和小性奴罢了，操玩这些小女孩是天经地义的事情，而且操玩她们，也是看得起她们，因为至少被他蹂躏过的女孩就不会再次送到集中营里去，而这所学校的所有学生，就是毕业后，也最终会被送入集中营里，所谓集中营，就是帝国从肉体上消灭这些劣种民族的杀人场罢了。&lt;br&gt;李萍萍是小学五年级的新生，她的父母都因为敌视这场由帝国发支的战争而被关进了集中营，无依无靠的她被政府送到了这所学校。刚一开始，主任并没有注意到她，因为她刚来的时候，脸整天都脏兮兮的，黄色的头发像一团乱草，衣服也破烂不堪，活像一个小叫花子。可是经过在学校的一段调养，特别是穿上学校统一配发的校服后，小女孩就变成了白雪公主，虽然身体还没完全发育成熟，但１１岁小女孩的身材确实让人心动。&lt;br&gt;走起路来小腰细腻多恣，成年人两手一掐，就能把小姑娘的细腰全部握住，小屁股在走路的时候，更是风采迷人，李萍萍个头也就一米四左右，只到主任下巴位置，但她的身材的确是一流的，简直就是一个袖珍美人儿。特别是脸蛋长的风情万种，一双迷人的大眼睛像会说话，和任何人说话都会羞涩的脸红，而且还会在两侧的脸蛋上出现两个小酒窝，虽然头发还是黄色的，但完全没有了刚来学校时的枯黄，而是油光发亮，是一条小瀑布垂在脑后，她的皮肤像鸡蛋清那样柔嫩，仿佛一下子就能捏出水儿来。&lt;br&gt;发现了李萍萍这个小宝贝后，主任马上就起了淫性，恨不得立即将小女孩弄到自己的床上，而且巧巧和惠惠两个孪生小姐妹因为要让她们怀孕，所以这段时间不能再去玩了，但是每天主任必须有女孩陪他睡觉已经成为了习惯，假如一天晚上床上没有女孩陪睡，这一晚就不知道自己度过。&lt;br&gt;当天下午下课的时候，主任已经提前来到了李萍萍所在的六年级一班门口等着。&lt;br&gt;当老师刚刚要宣布下课，主任已经来到课堂上，当场将李萍萍反背着手拷住，然后对老师说，这个女孩有带走审查，因为她的父母还有许多事情要从她身上打开突破口。&lt;br&gt;其实，那是女孩的父母有问题呀，只不过是主任想用自己的大鸡巴从小女孩阴道中打开突破口罢了。&lt;br&gt;老师也不敢说什么，只能眼看着主任将萍萍连拉带拖地带到了办公室。&lt;br&gt;吓的不敢说什么的萍萍被主任带到办公室后，淫笑的主任问她：「知道为什么把你带来审查吗？」&lt;br&gt;萍萍不知所措而又惊慌失措地摇着头。&lt;br&gt;「操，这都不明白吗，来到我这里，就是让我好好操你，让你的小屄眼紧紧地夹着我的鸡巴，用你的身体侍候我，知道吗，只要你把我侍候舒服了，今后在学校里你就要什么就有什么。」&lt;br&gt;其实，萍萍早就知道主任一直以来在蹂躏学校的小女生，但她真的没想到，这一次终于降临到自己的身上。&lt;br&gt;萍萍明白，只要主任看上的小妞，没有一个能从他手里跑掉的，只的乖乖地被主任弄到床上任由主任来玩弄，反抗是没有用的。&lt;br&gt;她也知道，主任在学校里每天都要玩小女生，而且，他还会把手里的小女生整的死去活来，班上的一个女孩就是在上课时为主任在小阴道里插上了一根小黄瓜，到下课时再到主任办公室让主任拿出来吃掉，为此这个小女生每天在课堂上都被阴道内的东西塞的痛苦不堪。去，把衣服全部脱光。」主任威严的命令让女孩不敢不从。&lt;br&gt;随着小女孩逐渐的把衣服脱光，一朵嫩嫩的、含苞欲放的花蕾呈现在主任面前：只有１１岁的萍萍虽然身材还不到主任下巴的高度，但一米三的个头也足以让人看得出，她是一个正在待放的蓓蕾。&lt;br&gt;圆圆的小脸颊上，一双水灵的大眼睛仿佛会说话，小巧玲珑的鼻子犹如刚雕琢出来的碧玉，红润的小嘴唇性感而诱人，面部的五官摆布的恰到好处，而支撑这个漂亮脸蛋的，是一条粉嫩而圆滑的脖子。&lt;br&gt;当女孩惊恐而羞涩地背对着主任把衣服脱光后，主任也不禁咽下了口水，这个小女孩太美好，简直就是一个小瓷娃娃，有这样一个瓷娃娃做自己的性玩偶和性奴隶，那真是人生的一大兴事呀：女孩一头乌黑的头发像小瀑布一般从头顶上洒落下来，正好遮盖住粉嫩的小肩膀，紧紧绷着的小屁股坚挺地向上翘着，两条白皙的大腿虽然还没有发育好，但已是有泛着诱人的光泽，特别是女孩的小蛮腰，能让主任两手全部掐住，而且和上、下体比例是那样的和谐，虽然女孩还没长大，但黄金分割的身材却也足以让任何一个男人都垂涎三尺了。&lt;br&gt;「转过身来，让我好好瞧瞧。」&lt;br&gt;女孩无奈地将前身转向主任。&lt;br&gt;只见女孩儿低垂的脸上还挂着泪花，那委曲的神态更能让男人引起无限的诱惑。&lt;br&gt;女孩的两只胳膊冰晶玉洁，如同两只象牙雕琢的玉笋，两只小手上，纤长的玉指合拢在一起，低垂于下阴部，用以遮盖自己的羞处。&lt;br&gt;胸部才刚刚发育的女孩，两乳上刚刚长的乳鸽般大小，两颗红润的如同樱桃般鲜嫩的乳头点缀在上面。再往下看，女孩双手遮盖的私处，被两条诱人的大腿紧紧地绷着，此时却被主任命令把双手拿开。&lt;br&gt;女孩的私处完全暴露出来，鼓鼓的阴阜像一个白净的而丰满的鲜桃，上面一根阴毛也没长出，两边的大阴唇像婴儿的小嘴一般紧紧地闭合着，显示出足以令每一个男人为之着迷的桃花蕾，在女孩两只小巧的脚丫上，每个趾甲都涂着红润的趾甲油，足以上每个男人都为之神往和把玩了。；看到这样一朵鲜嫩的玩物，主任不禁淫心大乐「过来，给我脱衣服。」主任的命令威严而不可抗拒。&lt;br&gt;小姑娘只得乖乖地赤身裸体胆战心惊地走到主任面前，按照主任的要求跪下为他解开腰带。&lt;br&gt;「对嘛，这样才是听话的小乖乖，只要你让我玩的高兴了，就有你的好果子吃哟。」主任淫笑着对这个１１岁的小女孩说着。&lt;br&gt;两只纤长而白皙的小手此时正在解主任的腰带，随着腰带的解开，女孩正用颤抖的手将主任的裤衩从腰上裉下。&lt;br&gt;一条犹如黑色蟒蛇的大鸡巴随着女孩将裤衩的脱下，完全暴露在女孩脸前。&lt;br&gt;主任不舍得用自己的大鸡巴直接让女孩口交，其实他是想让自己的嘴巴先享受女孩的小嘴的。&lt;br&gt;这时，主任自己坐到了椅子上，然后一把将女孩揽在怀中，两只大手就直接抓住了女孩两个没有发育的小乳房揉搓起来，不一会，就伴着女孩痛苦的呻吟声，将女孩的小乳房揉搓的紫一片红一片的。&lt;br&gt;主任听着女孩的呻吟刚一开始还有些兴奋，后来也有些烦了，就将自己臭哄哄的大嘴贴在女孩红润的小唇上，然后用舌头强行捅开女孩的嘴唇，伸了进去，让舌头去探寻女孩口中的甜蜜。这样，既能吸到幼女的津液，而且还能用嘴将女孩的嘴给封上，不再让她叫唤，省得听着心烦。&lt;br&gt;赤身裸体的小女孩就这样被迫坐在主任的大腿上，而主任已经硬起来了大鸡巴已经顶在了女孩柔嫩的小小屁股的缝隙中来回抖动着。&lt;br&gt;女孩也许已经感觉到了屁股下面的危险，因为那个硬硬的大鸡巴总想插入自己紧紧绷着的屁股缝隙中，便在主任的大腿上来回不停地扭动，以躲避那蟒蛇般龟头的深入。&lt;br&gt;「乖一点呀，不准扭动，不然的话，把你的脖子拧断。」&lt;br&gt;主任威严的命令又让小女孩一动不敢动地直挺挺地坐在主任的大腿上，任由他的腥臭的舌头在自己口腔里来回游动，任由分的大手在自己身体的所有部位来回把玩，任游那个已经硬起来的大鸡巴在自己屁股下面自己的寻找目标。直到主任把小女孩口腔里的幼女津液全部吸到自己嘴里，直到把女孩身体的所有部位都把的满意，直到自己的大鸡巴已经感到憋不住了，他才将女孩抱起来，如同抱着一个小玩具一般走到自己的大床边，像扔一条小猫小狗般将女孩扔到了自己的大床中央。&lt;br&gt;被主任扔到床上的小女孩此时仰面朝天地躺在床的中间位置。&lt;br&gt;主任上了床，将女孩的两条腿用力地向外打开，让女孩的阴部全部露出来。&lt;br&gt;女孩，特别是像萍萍这样才１１岁的小女孩，身体的柔软程度是难以想象的，主任将女孩的两腿呈直线打开，就像一个体操女孩练辟叉一般，只不过是躺在床上而已。&lt;br&gt;然后，主任又将自己的早以忍不住的大鸡巴对准了小女孩两腿中间那紧闭着的一条肉缝，用力地向下插去。&lt;br&gt;小女孩的下体的那条阴缝紧紧地闭合着，让主任的大鸡巴根本不能插入，但他对付小女孩柔嫩的屄有的是办法。&lt;br&gt;只见他抬了抬屁股，将大鸡巴稍微离开了点女孩的阴道，然后用手将女孩阴部紧紧闭合的两片鲜嫩的阴唇向两边扯开，让包裹在里面的只有筷子大小的阴道口完全露出来，随后又将自己的大鸡巴上涂抹了点润滑剂，之所以这样做，根本不是考虑让小女孩在被插入时能够减少痛苦，而是为了使自己的大鸡巴能够顺利地插入小女孩的阴道。&lt;br&gt;做完了这一切，主任再一次将鸡巴对准女孩的阴道口，然后身体使劲向女孩趴去，随着整个身体的重心压在女孩的身体上，主任下身的大鸡巴也一下子全部顶进了女孩的阴道里。&lt;br&gt;「妈呀，痛呀，饶了我吧。」女孩的惨叫顿时充斥着整个房间。</content></item></essay>