<essay><item><title>舞女生涯花心发麻(4)</title><author>床上伴侣</author><content>秋惠在小林走了之后，依然躺在床上，疲累的睡着了。&lt;br&gt;将近九点时，她才幽然醒来，稍作淋浴，换件旗袍，化上浓粧，赶到舞厅。&lt;br&gt;到了舞厅时，其他的姐妹们在招待客人了。&lt;br&gt;舞池里有五六对舞客正搂着舞女起舞着。&lt;br&gt;秋惠一看又没她熟悉的客人，况且大班没叫她坐台子，她不禁嘟起小嘴，无聊的找了个空位子坐下，点了根香烟，一口接着一口的抽着。&lt;br&gt;不知过了多久，她忽然看见小林迎面走了过来。&lt;br&gt;小林走到秋惠的身边，便伸手拉出椅子，坐在秋惠的对面。&lt;br&gt;「宝贝！怎么一个人坐在这里﹖」&lt;br&gt;秋惠看到他便喜出望外的，撒娇说道：「人家又没客人了，你要是再不介绍，人今天又要喝西北风。」&lt;br&gt;小林笑笑的说道：「可以！马上给妳找个客人，但是妳的裤带可得松一点。」&lt;br&gt;秋惠瞪他个白眼，嘟着小嘴说道：「好嘛！为了捞钱，只好….」&lt;br&gt;「不过，人家今天都快被你折腾死了，要是今晚他….」&lt;br&gt;小林插口说道：「别耽心，今晚是朱老板，他长得是心宽体胖，只要好将我所教给妳的那些技巧施展出，保证他支持不了多久。」&lt;br&gt;秋惠不解的问道：「你怎么知道呢﹖」&lt;br&gt;「我怎么不知道﹖今天我可嚐到妳那骚媚的模样，妳那股浪劲一般男都会销魂的飘上天。」&lt;br&gt;说着，小林用右手在桌下，伸进她的高叉旗袍内，抚摸着秋惠那条滑腻光洁的大腿。&lt;br&gt;秋惠知道他又要吃豆腐了，芳心暗喜小林对她有兴趣，以后多给他甜头，那自己的客人才会愈来愈多，她娇嗔的轻叫着：「你好坏喔！就喜欢毛手毛脚。」&lt;br&gt;「好！宝贝！我不乱来了，可以吧﹖妳在这里等等，我去探朱忝板的口气，看他今晚是否有兴趣﹖」&lt;br&gt;说完了话，小林微笑地对秋惠使个眼色，便起身离开了。&lt;br&gt;过了一会儿，小林又走回来，但是身后可跟着一个胖男人。&lt;br&gt;那个男子大约五十多岁，长得得肥头大耳，头顶上祇有几根毛发，秃着头且身体肥胖，挺着个脂肪肥厚的肚子，一脸横肉快皱在一起。&lt;br&gt;此人就是开珠宝商的朱老板，许久以前秋惠看了他就讨厌，此时他和小林那个俊美的小白脸走在一起，更令她恶心不已。&lt;br&gt;小林和朱老板走过来以后，秋惠便装着笑嘴，起身迎接着。&lt;br&gt;「秋惠！这是朱大老板，以前妳就见过的，朱老板有意买妳六十个钟点台子，妳可要好好陪人家喔！」&lt;br&gt;小林摆着脸孔对秋惠说完后，便转身对朱老板久笑着说道：「朱老板，希望你今夜玩得开心，我还有事先失陪了。」&lt;br&gt;朱老板看她并没有真正的拒绝，连忙的说着。&lt;br&gt;「不过……」&lt;br&gt;秋惠假意的犹疑着。&lt;br&gt;她不是耽心他会强暴自己，而是在想着如何开口谈价钱。&lt;br&gt;毕竟秋惠很单纯，第一次以美色进行这原始的交易行为，她不知怎么说。&lt;br&gt;可是，朱老板却像明白她的心意。&lt;br&gt;他伸手在西装内袋里，掏出皮夹，数了一千元美钞，塞入秋惠的手里。&lt;br&gt;「这是给妳的见面礼，妳可以去买点东西，假如钱不够的话，以后尽管找我，我明天带个两三克拉的钻戒送妳，绝对让妳在舞厅时，使其他的舞女羨慕妳，这样好吗﹖」&lt;br&gt;朱老板说着时，右手塞钱给秋惠后，顺手在她的玉手上抚摸着。&lt;br&gt;这银弹的攻势，让秋惠高兴不已，她嫣然一笑地娇声说道：「朱老板！你真好，到我家去，我请你喝酒。」&lt;br&gt;就这样的各怀鬼胎的达成交易。&lt;br&gt;朱老板带着兴奋的心情，陪着秋惠返回她的住所。&lt;br&gt;进到客厅里，秋惠关上房门后，就招呼朱老板在沙发坐下。&lt;br&gt;「朱老板！你先休息一会儿，我去换件衣服马上出来。」&lt;br&gt;秋惠风情万种的娇说着，转身就走进卧室。&lt;br&gt;不久，秋惠便从卧室出来，两手还端着托盘，上面有瓶洋酒和两个酒杯。&lt;br&gt;这下子，直把朱老板看呆了，他目不转睛地盯着秋惠，口水差点流出来。&lt;br&gt;原来秋惠换掉旗袍后，全身只穿件短小的银色丝绸衬衣，薄如蝉羽的肩上两条带子挂着，雪白的粉肩，裸露出大部份的酥胸，挺耸的乳房在衬衣半掩下，现出一条深深的乳沟。&lt;br&gt;在透明的衬衣里，没穿乳罩，肉乳上两粒嫣红的乳头，突翘得如此明显，衬衣紧贴在玲珑剔透的胴体，有着美妙的曲线。&lt;br&gt;下面更是令朱老板看得火热，淫心大动。&lt;br&gt;只见那对白嫩如凝脂般的大腿根部，有着乌黑的三角地带，在柔软的衬衣里，若隐若现，充满神秘诱人的春色。&lt;br&gt;看得朱老板一脸色瞇瞇的模样，慾火高涨。&lt;br&gt;明知他的急色相，秋惠却故意要挑逗他。&lt;br&gt;当她走到朱老板身旁时，秋惠弯下身去倒酒，故意让朱老板从她的胸前坠缝中，看到那对雪白粉嫩的玉乳。&lt;br&gt;美色当前，朱老板冲动的性慾更加亢奋，对于秋惠这身喷火的胴体，始终觉得一千元美金花得值得。&lt;br&gt;秋惠盛好了酒，便近坐在他的身旁，两手各拿杯酒，妩媚地说道：「朱老板，这杯酒是你的，我敬你，干杯。」&lt;br&gt;她将左手的的酒杯递给他后，右手的那杯美酒便一饮而尽。&lt;br&gt;朱老板见她干杯了，便就很快的喝完手中的酒。&lt;br&gt;M后，禁不住秋惠美色的诱惑，忙将酒杯一扔，扑往秋惠的娇躯。&lt;br&gt;朱老板是个出了名的老色狼，老早就企图着秋惠美艳的姿色，但总是被她拒人于千里之外。&lt;br&gt;如今，秋惠正温顺地如同一只待饿狼扑宰的大肥羊，这风骚尤特美色当前，怎不令他失魂落魄呢﹖&lt;br&gt;他好似许久未嚐肉味般，两手抱着秋惠迷人的胴体后，手掌便不安分地，隔着轻薄的睡袍，在柔嫩的细皮嫩肉上，上下来回的抚摸着。&lt;br&gt;一张像猪哥似地大嘴巴，狂乱的在秋惠的粉脸上亲吻着。&lt;br&gt;令秋惠感到十分的恶心，讨厌，但是看在金分的魅力，她欲拒还迎地半推半就着，那股淫浪的媚态，万分勾魂。&lt;br&gt;「嘻….朱老板….别这样嘛….人家好痒喔….唔….」&lt;br&gt;秋惠娇声的轻唤着，那种如出谷黄莺般的声音，使朱老板听得陶醉，浑然忘我的楞了下。&lt;br&gt;就在这当耳，秋惠就趁机滑出他的怀抱，迅速站起身子。&lt;br&gt;「朱老板！到卧室来，人家等着你….。」&lt;br&gt;秋惠抛个媚眼给他，然后轻飘着娇躯，像缤纷的蝴蝶飞往卧室。&lt;br&gt;望着她玲珑剔透的曲线，光滑的粉背与浑圆凸翘的玉臀，在睡袍中若隐若现的波动，朱老板瞧得目瞪口呆。&lt;br&gt;「朱老板….人家在等你呢！你怎么还不进来﹖」&lt;br&gt;突然，从卧室传来秋惠娇滴滴的声音，使得朱老板，仿如梦中惊醒。&lt;br&gt;「唔….唔….哈！哈！宝贝，我马上来了。」&lt;br&gt;朱老板精神抖擞的，淫笑地回答着秋惠，托着那个肥胖的身躯，离开沙发，移动脚步，走向她的卧室。&lt;br&gt;一进入卧室，那室内的春色使他淫火亢奋，冲动万分。&lt;br&gt;乖乖隆地冬，只见卧室内透着粉红色的灯光，在软绵绵的席梦思床上，秋惠已全身一丝不挂，精光的玉体，伏在身上，两条白细修长的玉脚并拢着，向着卧室门口，雪白丰满的屁股，一头秀发散在光滑的背上，如丝绸般的艳丽。&lt;br&gt;秋惠侧着粉脸，回首望着朱老板，一双水汪汪的媚眼，半瞇着的斜睨着他，红艳的小嘴，微微的嘟起，真有股妩媚的娇态，和风骚的性感韵味。&lt;br&gt;朱老板看在眼中，性淫已热炽的燃烧着。&lt;br&gt;他再也沉不住气了，两手迅速的脱去身上的衣裤，口中却喃喃自语着：「好宝贝，真是活生生的迷人尤物，今晚非要干得痛快不可。」&lt;br&gt;脱掉衣服后的朱老板，真是丑陋无比，浑身圆滚滚的身材上身的肥肉多得可挤出油，前面挺着个鼓凸凸的肥肚子，下体乌黑的丛林中，却有根细小的鸡巴，长仅有三寸馀，粗如条小香肠。&lt;br&gt;那条小阳具却已硬得直翘着，突起在两条肥嘟嘟的大腿根间，那种模样真有说不出的可笑。&lt;br&gt;「啊….亲哥哥….快来嘛….人家的小穴早就痒了….」&lt;br&gt;秋惠看见朱老板那一无可取的身材，真令她心中跳跃不已，心想自己今晚祇要卖弄一下风情，相信便可将他解决的清洁溜溜。&lt;br&gt;为了速战速决，秋惠忙将诱人的胴体翻身，仰身躺卧着，两条修长的大腿张得大开，纤腰火辣的像水蛇般的扭动，娇声的叫着：「亲哥哥…. 来嘛！人家的小穴好湿，好痒喔…. 妹妹要你…. 快来嘛…. 快嘛…. 哥！你忍心要妹妹….痒死吗﹖….喔….」&lt;br&gt;一阵的淫声浪语传着，美艳的脸蛋与火辣辣的肉体蠢动。&lt;br&gt;秋惠故意的卖弄风骚，搔首弄姿的挑逗着朱老板的慾火和淫心。&lt;br&gt;朱老板虽然常涉足风月场所，但不曾遇过像秋惠那样热情如火，淫荡的浪娃，不禁使他兽性大发，慾念横流。&lt;br&gt;「浪宝贝！我来了，让哥哥好好享受一下妳的肉体。」&lt;br&gt;一声如野兽临死前的嘶喊，朱老板忙跳抖着满身的肥肉，扑往床上，如泰山塌陷股，重重的压在秋惠的玉体上。&lt;br&gt;「哎唷….哥….你要压死妹妹了….唔….你好狠….」&lt;br&gt;「哈！哈！好宝贝….别急….哥要吃妳的奶子….」&lt;br&gt;他得意洋洋的安慰着秋惠，就低下头张着嘴一口吻向她的酥胸。&lt;br&gt;肥厚的手掌一把就抓住秋惠又坚又挺雪白的乳房，用力的揉捏着。&lt;br&gt;更贪心不足地，用他已流出口水的嘴唇，不停在两粒圆翘翘的美乳点上，轮流的痛快地狂吸着。&lt;br&gt;就在他一揉、一捏、一吸、一吮的残摧下。&lt;br&gt;秋惠似痛苦万分的推拒着，但是，心念一转，为了钱不得不敷衍他，于是她就假意的放声浪叫着：「哎…. 好哥哥…. 妹妹的…. 奶子快被你揉散了…. 唔…. 轻点….喔….轻点嘛….喔….哥好会哦….妹爽死了….」&lt;br&gt;他听到秋惠一阵的叫好，得意一笑，左手捏乳房更用力。&lt;br&gt;然而右手却从肥涨的乳房，往下滑到毛茸茸，高凸丰满的阴户，轻轻的磨搓着，并要偭的逗着柔嫩的阴核。&lt;br&gt;秋惠受到这种经验十足的挑逗，她再也把持不住了。&lt;br&gt;她呼吸急促，浑身不止的哆嗦，娇嫩的粉颊上，泛起了一片红霞。&lt;br&gt;朱老板知已挑起她的春心，于是吸吮乳房得更卖力，搓揉得阴户更有劲。&lt;br&gt;「啊…. 好哥哥…. 你好会逗喔…. 我…. 我好痒…. 我要哥…. 唔…. 喔….哥！快干妹妹….唔….」&lt;br&gt;朱老板一面吸吮着乳头，左手在秋惠丰满浑圆的屁股上，不停的抚摸着，但觉滑不溜手，柔嫩的似以团绵花般。&lt;br&gt;右手搓揉着阴户，秋惠热情的自动将双腿分开，好让他摸得更贴切。&lt;br&gt;只觉温热湿润的小嫩穴，已春潮氾滥，淫水直流，四周一片柔软细致的阴毛已浸湿透了。&lt;br&gt;「哎…. 哥…. 别再摸了…. 你的手…. 逗得小穴浪得出水了…. 快…. 妹妹….要你的鸡巴….插….插嘛….」&lt;br&gt;秋惠淫荡的玉手往他的胯下直探，握着他硬而小的鸡巴，便是一阵套动。&lt;br&gt;这种要命的套动，直套得朱老板血脉更形暴涨，更加疯狂。&lt;br&gt;「好宝贝…. 套得好…. 唔…. 妳的小手又柔又嫩…. 唔…. 哥的鸡巴….好舒服….唔….快….快将鸡巴送入….送入妳的浪穴….快….」&lt;br&gt;秋惠小手灵活的在他的鸡巴上，狠劲的套弄，纤巧的玉指并不断绕着龟头，一圈圈的转着。&lt;br&gt;鸡巴舒服的享受着她玉手的抚慰，朱老板痛快的丹毋有股热气翻湧。&lt;br&gt;他知道自己快忍耐不住了，就在秋惠玉手扶着鸡巴，顶到阴穴口时，他急忙屁股一挺送，「滋！」一声，鸡巴便插入阴户里。&lt;br&gt;「哎呀…. 亲哥哥…. 你的鸡巴…. 好粗…. 好大喔！ 塞得…. 小穴的充实….好痒….喔….美死妹妹了….唔….」&lt;br&gt;其实朱老板的鸡巴，插在秋惠的肉洞里，就如同老鼠尾巴落在水缸里般，虽然他卖着老命抽送着，但对秋惠而言就如隔鞋抓痒，既不能止痛也不能止痒。&lt;br&gt;但是，为了取得朱老板的欢心，让他觉得花的钱很值得。&lt;br&gt;秋惠利用小林教她的那套媚功，反复的施展出来。&lt;br&gt;她媚眼半瞇，银牙轻咬下唇，粉脸显出那股骚媚的舒服模样，双手紧抱着他，口中娇呼不已，不停地对朱老板灌迷汤。&lt;br&gt;「唔…. 大鸡巴哥…. 你好会插穴喔…. 妹妹…. 爱死你了…. 唔….哥…. 你干得好….好猛….唔….浪穴….美死了….」&lt;br&gt;在秋惠的叫浪声中，朱老板获得高度的满足。&lt;br&gt;以前，他在玩女人时，都没有秋惠这种淫浪的表情，和销魂的叫床声，这一切使朱老板觉得自己是楚王再世，那么雄壮，耐战。&lt;br&gt;他两手紧紧握着两只肥涨的肉乳，屁股直挺，鸡巴在湿润润的阴户里，加速的插送挺进着。&lt;br&gt;「宝贝….哥….要干死妳….呼！呼妳这浪妇….」&lt;br&gt;「啊…. 大鸡巴…. 唔…. 浪妹妹要…. 要美死了…. 唔…. 唔….哥…. 你太壮了….小穴….好….好舒服….」&lt;br&gt;秋惠浪声不绝的刺激着朱老板，使得他更卖劲地抽送着。&lt;br&gt;但是毕竟他老而力衰，老牛吃不了嫩草，连连地干了四十馀下，已渐渐力竭，虽然仍来回抽送着，但已是死拉活拉了。&lt;br&gt;朱老板撑着大肚皮，上气接不着下气地道：「小宝贝，想不到妳年纪轻轻就这么耐战，我可真服了妳。」&lt;br&gt;秋惠嘻嘻笑道：「这并不是我耐战，而是我有一把好功夫，要不是我手下留情，你早就三两下子清洁溜溜了。」&lt;br&gt;朱老板听了真有点不服气一气咻咻地道：「好狂妄的口气什么三两下子，好吧！那我现在就不抽送了，妳可就无可奈何了吧！」&lt;br&gt;秋惠不应声，说时迟做时快，祇见她把双脚伸进他大腿的内侧，然后脚掌向上勾着，双脚一伸一缩着，这无形中就好像有个人在他的背后一压一拉似地。&lt;br&gt;这一来，朱老板的屁股不由自主的挺动，鸡巴随着一上一下而在穴里进进出出，其速度不亚于先前。&lt;br&gt;「卜卜」的肉击声，加上插穴「滋滋」之声，可谓响彻云霄。&lt;br&gt;这可把朱老板逗的合不拢口，频频点头讚道：「小妖精，真有妳的。」&lt;br&gt;秋惠可不经事，经不起称讚，而脚如踏水车似地猛勾着，使得他销魂似的。&lt;br&gt;也不知道是他本身家什的不管用，或者是真的老了，就如秋惠所说的三两下子，朱老板脸色已一阵青一阵白，双眼瞪的像铜铃，身体不住寒颤，鸡巴一厥一厥抖着，嘴里直呼着：「喔….我….我不行了….哎唷….爽死了….」&lt;br&gt;话声一落，他整个人瘫痪了，阳精随着「吱吱」地射了出来。&lt;br&gt;朱老板的肉棒虽不中用，但阳精可多的很，热呼呼的阳精直烫的她的花心发麻，也许秋惠过于轻放，受了精水的冲击之下，她的银牙咬的吱吱作响，身子不由的颤抖着，阴精如洪水般洩了出。&lt;br&gt;两股精水的交融，产生了无比推力，因为他的鸡巴细小，鸡巴和阴壁间不能紧密，因此鸡巴硬生生地被精水冲到洞口。&lt;br&gt;朱老板已很久不曾获得高潮这一刻，所以昏迷中仍喃喃低语：「唔…. 心肝….宝贝….妳可让我爽死了，值得回票价。」&lt;br&gt;秋惠看在钱的份上，两只小手在他的胸前轻搥着，且撒着娇说：「达令！你也让我爽歪歪，你可真行。」&lt;br&gt;这是违心之言，但让朱老板听了可心花怒放，双眉笑成一团，不由道：「宝贝，今后妳就不再下海了，妳的生活费用就全由我负责，好吗﹖」&lt;br&gt;这对秋惠而言，可真求之不得，她频频点头，同时送上一记甜蜜的香吻。&lt;br&gt;</content></item></essay>