<essay><item><title>肉慾的血脉(3)</title><author>床上伴侣</author><content>个澡，然后你在我屁眼里面多射一点，下午我去学校说好了要让雅缘帮我舔屁眼的，到时候她舌头钻的深一点就能尝到叔叔的精液了，给她个惊喜，嘻嘻……&lt;br&gt;馨儿那骨子里的S 性癖似乎在任何时候都会很明显的表现出来，而雅缘刚好是个受虐狂，难怪两人那么合得来，估计在学校里面她们只要一有机会就会玩这种女王和女奴的游戏吧，坦白说想想还真让我挺兴奋的，毕竟和家里面不同，在那种人多的地方做这些不耻之事总归有一种莫名的快感。&lt;br&gt;总之这样荒淫的生活对我来说倒是没有什么改变，本来以为千雪入住进来会有点影响的，但她不仅不怎么干扰我们三人的生活，反而还像是故意躲开我们一样，这个家对她来说大概只是一个睡觉吃饭的地方吧，但我真的很想和她重建一下兄妹之情的，虽然我们俩实际上也不算是兄妹关系了……&lt;br&gt;记得很久之前我们俩的关系其实很好的，那个时候只要我一去小姑家，千雪就会从房间里跑出来，抱着我不停地喊哥哥，不过小孩子总是会变的啊，不知从她几岁开始，就开始对我爱理不理的了，我想可能也是到了青春期的叛逆时期吧，特别是有了男朋友的小女孩，对家里的长辈冷淡的会更快。&lt;br&gt;现在的千雪除了嘴上还会喊我一声小杨哥哥，已经完全没有了从前那可爱乖巧的妹妹形象了，想要让她抱着我再喊我哥哥的话估计一辈子都不会有戏了吧，想到这我多少也能理解那些在漂亮女儿恋爱出嫁后的父亲们那落寞不甘的心情了。&lt;br&gt;千雪的事情暂时就先不管了，被她冷落的那股怨气我自然也只能对着馨儿和雅缘来发泄，特别是雅缘，不知道为什么……她的那对大屁股我越玩越上瘾，每天吃完晚饭等千雪上楼回房间之后，雅缘就会按照我的要求红着脸把内裤脱掉，换上我为她买的情趣开档裤袜，用肉臀磨着我的鸡巴。&lt;br&gt;发展到后来她干脆就像母狗一样趴在地上，馨儿和我则各坐在对角的沙发上，趴在地上做母狗状的雅缘前半身用小嘴帮馨儿吮吸着脚趾和手指，而大屁股则撅得高高的让我随意揉弄。&lt;br&gt;等到时间差不多了，可怜的小雅缘还得再把身子转过来，之前还在舔着馨儿美艳脚趾和手指的那张樱桃小嘴很快又把我的大肉棒含在嘴里吮舔起来，而被我揉弄拍打过的大红淫臀则面对着她之前的女儿馨儿，根据心情……馨儿有时候会和我一样对着大屁股拍打几下，有时候干脆就直接把还沾着雅缘口水的大脚趾插进对方的屁眼里，一阵抠挖搅弄后……经常能弄的小雅缘直接泄身，然后在雅缘气喘倒下之后，这个狐狸精般的小侄女再爬到我的身上夺走我鸡巴的掌控权。&lt;br&gt;母狗就要有母狗的自觉！叔叔晚上的头道精只能射在我的嘴里，知不知道！&lt;br&gt;是……&lt;br&gt;馨儿现在已经完全把雅缘当成自己的手下……或者说女奴了，但我看着雅缘被骂或者被凌辱时那快乐的表情，感觉对她来说，现在这样的情况应该就是最幸福的了吧……&lt;br&gt;接下来在回房睡觉前，雅缘还会很自觉的平躺在地毯上张开小嘴，馨儿则分开双腿横跨在她的脸上，然后就能看到我侄女那美丽细小的尿道里，一股骚黄的尿水直接射进了雅缘的小嘴里，这也是每晚的例行公事了，开始的时候两人还不太协调熟练，经常会尿到边上，现在雅缘已经完全成了一个合格的便所了，我绝对怀疑她们两个骚货在学校里都会这么玩。&lt;br&gt;谢……谢谢女主人赐尿！&lt;br&gt;恩……今天也没有漏出来，不错……晚上上楼和我们一起睡吧。&lt;br&gt;是！&lt;br&gt;对了……如果雅缘把馨儿的尿一滴不漏的全都接近了嘴里，那么她就能获得上楼和我们一起睡的权力，不过不能和我们俩睡在一头，只能一个人睡在另一头或者躲在被窝里面侍奉我和馨儿的床事，坦白说在把鸡巴插进馨儿那紧嫩多水的小骚屄里的同时，还有一条同样水嫩的小淫舌在我们俩的性器交合处来回舔逗，这感觉实在远非一般做爱能比，而且三个人能够玩出来的姿势和花样也是五花八门。&lt;br&gt;而且虽然馨儿不让雅缘和我们睡在一头，但其实每次第二天的清晨，两个小美人还是会一左一右的抱着我的身子，四条肉感修长的丝袜腿紧紧缠着我，我通常也不会急着吵醒她们俩，毕竟十六岁的少女睡着时那美妙的鼻息在皮肤上轻轻吹扫过的感觉可不是一般人能享受的到的。&lt;br&gt;馨儿那软嫩肥腻的大奶子就这么搭趴在我的胸前，雅缘的乳房相对来说就要小很多了，不过只能说是馨儿的发育太过超前，或者说整个黄种人里面也没几个能在生养孩子前长出这么养眼的挺翘美乳。此时一边舔着馨儿的小奶头一边摸着雅缘的大肉臀，我感觉自己真正成了帝王一般，难怪那么多的男人喜欢玩双飞，这左拥右抱的心理满足感只有亲身体会过再能了解。&lt;br&gt;这天又到了星期六，因为昨夜玩的有点疯，所以我和馨儿早上都没能从床上爬起来，小雅缘很自觉的在被子里面帮我舔起了鸡巴，似乎知道我特别喜欢玩她的大屁股，还特地摆出了69式，当我被下体那湿热感和香舌的刺激挑逗的睁开眼之后，一双嫩白的大肉臀就这么突然展现在面前，可爱粉嫩的小菊花一张一弛的好似在呼吸一样，勾引着我用手指在屁眼周围的皱褶处来回抚摸起来。&lt;br&gt;呀！老……老公……醒了啊……唔……屁眼……玩的轻点……啊……&lt;br&gt;下楼陪我先洗个澡吧。&lt;br&gt;是……啊！等等……那个……我先把郁馨的晨尿喝掉……&lt;br&gt;这个丫头似乎真的把自己当成馨儿的女奴了，一副丫鬟的模样把馨儿的双腿移到了床边，接着把头埋到了两腿之间的尿道口旁，在阴蒂和阴脣周围的敏感点四处按压轻抚，不过馨儿大概是睡得太熟，始终都没有尿出来，于是我伸手在馨儿的红润奶头上用力捏了那么一下，只看小骚货的尿道口瞬间喷泄出了骚味十足的尿液，而雅缘则心满意足的再次全都接近了自己的嘴里，这几乎已经成了每天的例行公事了。&lt;br&gt;雅缘，你没必要把馨儿一些不讲理的话也当真啊，每天喝她的尿什么的……&lt;br&gt;一楼的浴室里，雅缘和我共浴在浴缸里，小美人正帮我柔顺地清洗着大鸡巴，那精细入微的手法和温润如水的眼神，真是让人心醉，这孩子真是天生的贤妻良母啊，坦白说被我们叔侄俩这么糟蹋真是有些可惜了，但我还是忍不住把玩着她的小乳头。&lt;br&gt;老公……没关系的，不如说……我现在完全是自愿的了……在郁馨面前……我感觉自己就是她的奴隶一样，还有……老公你也一样，因为遇到你们……我才发现了真正的自己……我就是一个喜欢被人当做母狗玩弄的贱货，我现在只后悔为什么郁馨早两年没有找我，被她那双美腿踩在脚下的感觉……真好……&lt;br&gt;那个小骚货……真的是个魔女啊，连女孩都能勾引成这样……&lt;br&gt;在我感叹的同时，雅缘把乳液涂满了自己的身子，开始用那柔软滑嫩的肌肤在我身上来回摩擦，被全身滑嫩嫩的小女孩这样侍奉的感觉真是不错，以前在一些高档点的会所也享受过类似的服务，但还是那句话，出来卖的和雅缘这样的高中少女之间的档次差的可不是一星半点，看着小丫头一副痴迷的表情紧抱着我，我也忍不住双手紧紧箍住了她还算稚嫩的肉体，在水中的肉棒也直接插入了少女的阴道，在雾气蒙蒙的浴室里直接就开干了起来。&lt;br&gt;从浴室里换好衣服出来后，我们俩惊讶的发现馨儿和千雪竟然一起坐在餐桌上吃着早饭，虽然还是一句话都不说，但两个小家伙这么近的坐在一起真的就快和双胞胎一样了，不过千雪的发育倒是相对慢了一些，身高还有胸臀都是正常人的水平和大小，馨儿看起来倒更像是姐姐，不过按年龄来看她也确实是姐姐。&lt;br&gt;千雪今天不出去玩吗？还是回你妈妈那边啊？&lt;br&gt;不是……那个……小磊今天会过来找我，应该一会就到了，我在……等他。&lt;br&gt;千雪口中的这个小磊自然就是她的那个男朋友了，全名好像叫……徐洪磊，其实我个人感觉他是配不上千雪的，但既然是互相爱慕的话，也没什么好说的了，反正我看那学校里也没几个男生能配得上的，也是我和馨儿呆的时间太长了，都忘了正常的高中女生就应该是千雪这个样子的才对。&lt;br&gt;也许是不想和我坐在一张桌子吧，千雪很快就吃完离开了餐桌，因为男朋友会过来找她，所以她并没有如同以往一样的上楼回房间，而是坐在了沙发上看起了电视。&lt;br&gt;此时坐在我对面的馨儿好像解脱了什么一样，一脸淫笑的看着我，然后我就感觉到有两只软嫩温热的东西从短裤裤腿钻进了我的裤裆里，果然……是这个小骚货的两只淫脚，还穿着那好几天都没有换过的肉色裤袜，一股馨儿那独有的诱人脚臭味很快从下身飘了上来，不仅没让我倒胃口，反而还感到更加的饥渴，而坐在我旁边的雅缘被这股味道更是引诱的一副忍耐不住的样子。&lt;br&gt;叔叔……雅缘，两个人早上竟然在我睡觉的时候偷偷去洗鸳鸯浴啊，呵呵……这个好色的大鸡巴要用我这双臭脚好好惩罚一下才行啊……还有雅缘，我的屁眼好像有点不舒服呢。&lt;br&gt;馨儿对于我和雅缘早上的浴室幽会似乎心存不满，用千雪听不到的低沉嗓音对我们俩发着闹骚，当然我是很乐得享受这完美的肉丝足交，十根脚趾在薄柔丝袜的包裹下挑逗着我的鸡巴和龟头，看着短裤下她的两只小淫脚来回翻飞的样子，让我的心里也跟着激动不已。&lt;br&gt;而雅缘当然还是很听话的跪在馨儿的椅子后面，从木椅的镂空处伸出舌头帮女主人舔起了屁眼，这个小淫女即使没有化妆笑容都是那么的魅惑。&lt;br&gt;正在我享受着她那肉丝淫脚挑逗按摩的时候，门铃突然响了，千雪立刻起身跑去开门，而我们三人也适时的停止了淫戏，雅缘站起身来后还舔了舔舌头似乎在回味着馨儿的菊花淫味，而馨儿也用手指在臀缝里抹了一下放进嘴里，看来也想尝尝看雅缘的香津唾液。&lt;br&gt;啊……千雪，你在等我啊？不好意思。&lt;br&gt;没事，刚吃完饭而已，我们赶快走吧。&lt;br&gt;千雪的男朋友进门后一副上门女婿的样子，对着我点头弯腰的，不过我也实在挑不出什么毛病，虽然心里有些暗暗的不爽，但毕竟她只算是我的妹妹，这种不爽也只能暗藏在心里了。&lt;br&gt;那……南大哥，我和千雪就先走了啊。&lt;br&gt;啊……慢走，别乱跑就行了。&lt;br&gt;因为千雪名义上是我的表妹，所以这个小子喊我一声大哥也没什么不妥，我象征性的说了些家长该说的话后，就目送两个小家伙出门了，不过从他刚才时不时的瞟着馨儿的好色眼光来看，我也不禁有些生气，妈的都有千雪这么漂亮的女友了，还对别的美女有想法，这小子真是个不知足的货。&lt;br&gt;在小两口出门后我们三人当然也从窗口偷偷看了眼，果然这对情侣刚一出门还没出院子呢就开始激烈的舌吻起来，从千雪那漂亮的大眼睛的馀光来看，她明显也知道我们在偷看，看来这个吻是故意给我们看的。&lt;br&gt;好了啦，叔叔！那种低档次的吻有什么好看的，我们每次不都吻得比她要激烈啊。&lt;br&gt;哦……好啦好啦，不看了，对了！你们俩个今天不出去玩吗？&lt;br&gt;不想出去，那些男人的眼神让我受不了，还是和雅缘在房间里上网比较好，对了……上次我们拍的雅缘和我戴面具跳艳舞还有互相舔屄的视频点击超高哦。&lt;br&gt;真的假的？脸都没露也能有高点击？&lt;br&gt;嘻嘻，身材好就行了嘛，评论里面都说我的奶子又大又圆又挺，是最棒的美乳了，好多人都想花钱让我们把面具摘下来呢。&lt;br&gt;那你自己可别搞太大了哦，你这种脸蛋真要摘了面具麻烦的可就是我了，到时候估计求亲的电话都能把我们家给打爆了。&lt;br&gt;这个我有数啦，我是属于叔叔的东西……这点是永远不会变的……&lt;br&gt;馨儿边说边把雅缘的小脸压在自己的胯间，同时上半身向前吻住了我的嘴，我们俩之间的乱伦关系已经彻底陷入彼此都无法自拔的境地了，但我身为长辈还是得要保持一定的理智，不然的话我真担心将来我们俩即使在外人面前也会这样不顾一切的吻在一起……&lt;br&gt;对了！叔叔，我们班下个星期要到日本去交流学习一个多礼拜，那个……先提前通知你一下。&lt;br&gt;馨儿突然说出来的这个消息让我差点没吐血，去日本……还一个多礼拜，如果不是故意开玩笑的话那对我来说可真不是个好消息，现在的我如果没有这两个小妖精陪睡的话晚上连睡恐怕都睡不好，真要离开这么久不说，还是日本……这个……她们学校还真大气啊。&lt;br&gt;真的假的？为什么是你们班啊，还跑日本那么远。&lt;br&gt;我这话是对着雅缘问的，身为班长的她知道的可能会多一些。&lt;br&gt;唔……我们班是重点班嘛，所以会有一些特殊的活动和待遇，而且当初入学时候交的钱里面不也包括了出国学习的费用吗，南叔叔你忘了？&lt;br&gt;被她这么一提我还真想起来了，当初她们俩报到的时候学费交的出奇的多，好像也有人和我说过会有出国交流学习的事，不过我也没怎么在意，原来还真有出国的费用在里面……&lt;br&gt;就你们一个班？&lt;br&gt;恩……就我们班和另一个重点班去，其他班照常上课。&lt;br&gt;这么一说的话……我记得千雪的那个男朋友好像没考进重点班，唔……起码有个</content></item></essay>