<essay><item><title>丝袜姐姐培养计划(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章丝袜启蒙&lt;br&gt;&lt;br&gt;「叮。。。」下课了。&lt;br&gt;「耗子，等等我。」&lt;br&gt;「怎么了，小色狼。」&lt;br&gt;「啥东西」&lt;br&gt;「你看，昨天租的，日本的ＡＶ，里面都是真搞的，ＪＪ插进去都看的到，明天一定要还我。」&lt;br&gt;「真的假的，我还是不要了，不要了。」&lt;br&gt;「拿着拿着，我先走了，记得明天还我，８８。」小色狼人如其名，淫魔一个，观其全身，色气侧漏。我叫沈浩，是一中高一班一名非常不起眼的学生，长相不起眼，身高不起眼，学习不起眼，连体育运动也不起眼的一个孩子，就连在班上也是坐最后一排，我居然ＴＭＤ没有优点。哦不，说到特长，托小色狼的福，我知道了我唯一的一个特长，就是小弟弟特长，悲剧的是这个特长还真他妈的别人看不到，我总不能拿小ＪＪ到处晃荡吧。&lt;br&gt;其实我最骄傲的就是我的姐姐，姐姐叫沈若曦，从小到大一直都是所有人称讚的对象，学习成绩从来都是第一，个子都有１米６８了，我们学校的有史以来高中部最漂亮的校花，没有之一，曾经我很纳闷，姐弟两怎么长的一个漂亮一个抽像，后来才知道，我姐姐是我妈一个过世好友的女儿，然后果断不纠结了。你们肯定好奇为什么我说骄傲，因为我现在上初中了，我还和我姐姐一起洗澡呢，嘿嘿，看着姐姐那么多的护花使者，我就在心里狠狠的刺激他们，反正我姐姐的好身材你们都看不见，你们不知道我姐姐的身材是多么的好。&lt;br&gt;「姐，我在这，我们回家吧」远远的我看到了我的姐姐，还是那么耀眼，粉白相间的连身裙，正好盖住膝盖，裹着浅黑色丝袜的小腿在裙摆间闪闪发光，十分诱人，姐姐的腿是我见过的最细长最美的，笔直的腿，膝关节连接处没有任何的瑕疵，在丝袜的包裹下，显得完美无瑕。&lt;br&gt;「嗯，浩浩，我们走吧。」&lt;br&gt;我和姐姐一直是两个人住在一起，爸爸一直在日本，妈妈在香港，两人每个月就只回来一次，所以基本都是我和姐姐两个人住。在外面吃完饭，回到家后，姐姐就开始帮我复习作业了。&lt;br&gt;「浩浩，你这一题要这样做的」我的一只手不停的在姐姐裹着黑色丝袜的腿上抚摸着，哇，姐姐今天丝袜的质量真好啊，好滑，另一只手握着笔听姐姐的教导修改作业「知道了，姐姐，我改」一个小时后，终于结束了。&lt;br&gt;「哇，终于好了。」&lt;br&gt;「嗯，嗯，嗯，浩浩，你的手别乱摸啊，哦，哦，中间不能摸。」「姐姐对不起，浩浩又不乖了，可你的丝袜真的摸的好舒服，姐，你把上衣脱了好么。」&lt;br&gt;「浩浩，不要吧，你说你想姐姐穿丝袜给你看，姐姐就买了，你不能这样过分呢。」&lt;br&gt;「姐，求你了，我就亲一下，就一下。」&lt;br&gt;「就一下？」&lt;br&gt;「就一下。」姐姐无奈的脱下了自己的衣服。&lt;br&gt;「姐，你的胸部又变大了啊，去年３３Ｄ，好像又变大了」我吻上了左边的粉红色小葡萄，姐姐的胸型非常美，不仅大，而且还非常的挺拔，乳头却非常的小，像完美的两个小葡萄，十分的诱人，我埋在姐姐的胸前轮流啃着两颗小乳头「浩浩，可以了啊，不是就一下么。」&lt;br&gt;「姐，把内裤脱了好么」&lt;br&gt;「浩浩，不行，我们说好了，你不听话，姐姐以后不让你这样了」「姐姐，就让我看一下好不好」&lt;br&gt;「不行，你昨天洗澡的时候都差点把手指插进来了，你再这样以后姐姐不和你一起洗澡了」&lt;br&gt;「那好吧」我索然无味的回到了自己的房间，打开电脑，突然想起小色狼给的Ａ片，没想到还用的上，光盘放入，点击开始，里面的女主角也穿着浅黑色的连裤袜，男主将裆部的丝袜剪开然后插入，看的我顿时欲血沸腾，小色狼说过不穿丝袜的女孩是不美的，果然穿了丝袜那腿是真的太美了，突然想如果用姐姐的丝袜打飞机会怎样？立刻将片暂停了，我跑到姐姐面前，姐姐还穿着丝袜「姐，你把丝袜脱给我好不好？」&lt;br&gt;「你又想干嘛」&lt;br&gt;「就是你穿的丝袜，我有用」姐姐一脸纳闷的把丝袜脱给了我。&lt;br&gt;回到房间，我将丝袜放在桌子上，闻了闻姐姐丝袜的裆部，今天姐姐没上过洗手间么，怎么这里这么香，姐姐的丝袜居然没有任何的异味，还这么香丝袜独有的味道和姐姐体香让我陶醉了。&lt;br&gt;点击播放，小心翼翼的将姐姐浅黑色超薄的丝裤袜裹在了自己大肉棒上，好细腻的感觉，丝滑的裹着自己的肉棒，刚包裹上去就有一种想射的感觉了，一边看片一边用手套弄，「哦哦，姐姐，我要你，姐姐，哦哦」我的脑海里想的全是姐姐那美丽的身影。「扑哧扑哧」「哦，爽死了，用丝袜打飞机这么舒服，哦，哦，射了，姐姐，我射了」肉棒在黑色丝袜的包裹中不断的喷出白色的精液，哦哦，看着姐姐那黑色的丝袜被喷的白茫茫的一片，我的心中竟然湧现出一种莫名的快感，这真的是我么，我用姐姐的丝袜打飞机了，姐姐会不会生气，姐姐会不会以后不给我丝袜了，会不会不和我一起洗澡了？&lt;br&gt;第二章姐弟情深&lt;br&gt;用姐姐的丝袜打完飞机后，身体是满足了，可恐惧的心理让我的身体不住的颤抖，偷偷的将丝袜扔到脸盆里，将自己的衣服裤子盖住丝袜上，第一次一个人去洗澡了。这是我从小到大第一次没有和姐姐一起洗澡，麻木的任由冷水冲刷着头部，怎么办，姐姐是不是不喜欢我了，都怪小色狼没事给我看成人小说，又给我Ａ片，不然我也不会有这些想法。也是的，我长大了，姐姐以后不会和我一起洗澡了，可是，可是，眼泪就是忍不住的流下来，姐姐，都是我不好，姐姐一定是生我气了，等姐姐看到我把她丝袜弄成这样肯定会生气的，我又不会洗衣服，怎么办。我甚至连沐浴露都没用，随手用浴巾擦了擦身体，就回到了房间蒙上了被子睡觉了，不想了，不想了。&lt;br&gt;第二天早上，闹钟响了，要起来去上学了，而我却没醒过来，浑身无力，我发现我感冒了，身体的虚弱和心里的恐惧让我无比的脆弱，姐姐对不起，浩浩错了，你不要不理我啊。&lt;br&gt;「浩浩，你怎么了，你头怎么怎么烫。」姐姐温柔的声音在我身边响起。&lt;br&gt;「对不起，姐姐，你生我气么。」&lt;br&gt;「生气，当然生气，你怎么能让自己感冒，你这样姐姐会心疼的。」「姐，我把你丝袜弄成那样了，我好怕。」&lt;br&gt;「傻浩浩，姐姐没生你气，真的没生气。」&lt;br&gt;「姐你你说真的，我把你丝袜弄成那样，你一定看不起我了。」「没有，没有，浩浩，你别说话了，姐带你去看医生。」「不要，不要，姐，我吃点药就好了，我不要打点滴」「傻孩子，这么大的人了害怕打针，姐帮你请假，你乖乖的去医院，姐姐陪你。」&lt;br&gt;「我不去，我不去」&lt;br&gt;「你乖去医院，你不是喜欢姐姐的丝袜，以后姐姐的丝袜，都给你玩，乖，去医院。」&lt;br&gt;「姐，我，我。」&lt;br&gt;「去医院，没商量，顶多，顶多浩浩病好了，姐姐，给你看，看，姐姐的下面。」姐姐羞赧的转过她那美丽的面颊。&lt;br&gt;「啊，姐，你真的给我看？我去，我去。」&lt;br&gt;从医院打完点滴回到家里已经中午１２点了。&lt;br&gt;「姐，手好疼。」&lt;br&gt;「乖浩浩，已经到家了，不疼了，姐给你下面吃。」「姐，我不想吃，没胃口。」&lt;br&gt;「你不是想看姐姐下面，你吃饱了才有力气看，你不吃姐姐不给你看了。」「姐，谢谢你，这世界上只有你对浩浩这么好了。」「我是你姐，不疼你疼谁，乖，我去下面。」&lt;br&gt;半小时后。&lt;br&gt;「哇，浩浩把面都吃完了，姐姐香你一个。」&lt;br&gt;姐姐安静的坐在我的身边，穿着一条白色很薄的半透明窄裙，胸前那一对诱人的尖挺乳房高耸着，在白色的薄纱衣的掩盖下，朦胧的看到两块粉红色的丝质蕾丝胸罩紧紧的包住她那丰满的奶子，乳晕在衣上顶出两小个点。粉色半罩式胸罩似乎还不能完全掩盖丰乳，淡红色的乳晕从蕾丝刺绣的高级乳罩杯边缘微露，露出一条很深的乳沟。&lt;br&gt;她稍一扭动腰肢，白嫩的乳房即半露出来。哦，太迷人了！更让我心动的是姐姐下身的那双裹着浅灰色透明丝裤袜的修长玉腿，穿着浅灰色透明丝裤袜的脚上穿着双让我性慾骤起的黑色小高跟鞋。高跟鞋上踏着一双精致的美脚，脚背在透过浅灰色丝袜看起来越发迷人，可见那丝袜是多的轻薄无比。我抬起头慢慢地一路顺着她那美丽的脚踝看了上去，那细滑如丝的丝袜包裹的小腿曲线柔美无比，修长的大腿上被浅灰色透明丝裤袜紧紧包住，看不到一丝皱褶，似乎还闪着灯光的反射，无限诱惑。&lt;br&gt;「姐，你的腿真好看，我，我想看你下面，你不会生气吧，你早上说过的，姐。」&lt;br&gt;「浩浩。」姐姐心虚的说着。&lt;br&gt;「姐。」&lt;br&gt;「那，那姐给你看，不过你不许用手碰我。」&lt;br&gt;「那姐姐，我不用手是不是怎么样都可以。」&lt;br&gt;「反正你不许用手就可以了，不然以后不疼你了。」「嗯，姐姐，我一定不用手。」&lt;br&gt;几分钟后，姐姐将裙子内裤还有丝袜脱光了，我又些失望。&lt;br&gt;「姐，你把丝袜穿上好不好，不要穿内裤，我真的好喜欢你穿丝袜的样子。」「啊，穿丝袜？不是就看看么，不要了吧，穿丝袜不穿内裤有点奇怪」姐姐知道我喜欢她的丝袜，所以只是稍微抗议了一下。&lt;br&gt;「姐，我就喜欢，求你了。」&lt;br&gt;「好吧，就这一次，不许用手」姐姐穿上了刚才那条浅灰色的丝袜。&lt;br&gt;我叮着姐姐只穿着浅灰色超薄的丝袜的下体，咽了口口水，「姐，姐，你下面好美啊。」&lt;br&gt;我扶着姐姐坐在沙发上「姐，你躺着好么。」&lt;br&gt;「不要，万一你把手放进去怎么办。」&lt;br&gt;「姐，隔着丝袜，手插不进去的。」&lt;br&gt;「不要，我的丝袜很薄，怎么插不进去？」&lt;br&gt;「可是，姐，你不躺着我怎么看你下面。」&lt;br&gt;「那。」&lt;br&gt;「姐姐，我真的不用手，我就看看。」&lt;br&gt;「你不许骗人」成功的骗到了姐姐，我心里非常得意，开玩笑，不用手，我还有嘴啊，嘿嘿嘿。&lt;br&gt;「姐，你下面真美」我把脸凑在了姐姐的股间，姐姐的体香和丝袜的尼龙味道混合在一起，让我又些头晕目眩，姐姐的两片肉缝紧紧的包裹在一起，就像一个包子被刀子轻轻的割了一刀，好美！难道姐姐的蜜穴是传说中的包子穴。&lt;br&gt;隔着丝袜的朦胧是那样的美，我把鼻子凑向了那迷人的洞穴前，隔着丝袜粗重的喘着气，好香啊，姐姐下面一点异味都没有，而且还有穴香，一种清幽的迷香，让人心醉。&lt;br&gt;「浩浩，不要那么近，姐姐好痒」我忍不住想用手分开那两片肉缝看看里面有什么美丽的风景，就在我手快隔着丝袜碰到姐姐的肉缝的时候，姐姐突然伸手抓住了我不规矩的手。&lt;br&gt;「不许用手」「姐姐」我都委屈死了，本来想掰开那包子一样的肉缝，结果姐姐不肯。&lt;br&gt;「姐姐，是不是我不用手怎么样都可以，姐你不许骗我」「姐不骗你，不用手怎么样都可以」&lt;br&gt;「那」我张开嘴，隔着丝袜将姐姐的肉缝吸在了嘴里。&lt;br&gt;「啊，浩浩，不许亲啊」我用力的抱住姐姐的浅灰色的丝臀，嘴巴在姐姐的肉缝间轻轻的撕咬着，姐姐下面好香好甜。&lt;br&gt;「浩浩，停，停，下面脏啊，而且，你不能亲姐姐下面」「姐，你骗我，你说我不用手怎么样都可以的。」说完我的眼泪都快掉下来了，当然是装的，有这么个美丽的姐姐，学不会这招也别活了。&lt;br&gt;「浩浩，姐，姐，算了，就今天一次，以后不行了，不许用咬的」「嗯」将姐姐的包裹着浅灰色超薄丝袜的两条美腿折起来对称的压在姐姐的胸前，我的双手紧紧的抓住姐姐的两只乱跳的浅灰色丝袜小脚，舌头隔着在姐姐股间卖力的舔弄起来，将姐姐的丝袜小脚在自己脸上磨蹭着，丝袜的柔滑和姐姐那迷人的小脚在我脸上滑过的感觉，让我有种冲上云霄的感觉。&lt;br&gt;「哦，哦，嗯，浩，浩浩，哦」看来姐姐有点动情了，我更加卖力的用舌头隔着丝袜分开姐姐的两片蜜缝，姐姐下面的肉缝还真紧啊，我花了一分钟才好不容易将肉缝开了个小口，紧紧握住姐姐的丝袜脚，用力的将舌头插入姐姐的缝间「啊，浩浩，不行，你怎么把舌头插进来了，哦，哦，嗯，嗯，好痒」看姐姐没有拒绝的样子，我更加兴奋，将舌头用力的插入姐姐被浅灰色丝袜包裹的肉缝中，再快速的拔出插入，姐姐肉缝中不断喷出的潮液将裆部的丝袜湿成了一片，分不清是我的口水还是姐姐喷出的液体。&lt;br&gt;「浩浩，不要，不要，我不行了」姐姐修长美丽的丝袜小脚挣脱开我的手，两腿交叉的将我的头部压向了肉缝中「浩浩，姐姐，不行了，啊啊，啊啊，啊啊，啊」&lt;br&gt;扑哧扑哧，哇，突然间从肉缝深处喷出了大量的尿液，我被姐姐的两条丝袜腿紧紧的按住，没法躲开，喷出的液体基本进了我的嘴里。&lt;br&gt;「咳咳，咦，姐姐下面喷出的不是尿啊，好香啊，看来姐姐的这个洞真的是极品」而姐姐的双腿仍紧紧的扣住我的脑袋，抽搐的身体渐渐平复。&lt;br&gt;「姐，你没事吧」姐姐的脸色潮红，紧闭着双眼，似乎还在享受着高潮的馀韵。&lt;br&gt;「姐，我帮你舔干净。」&lt;br&gt;「浩浩，姐，姐没事，嗯，嗯」隔着丝袜</content></item></essay>