<essay><item><title>班主任(6)</title><author>床上伴侣</author><content>娟姨给我买了很多衣服和鞋子，自己却没买什么。&lt;br&gt;娟姨，你怎么不帮自己买点东西啊？&lt;br&gt;呵呵娟姨不缺什么东西啊，还是帮小斌多买点拉。&lt;br&gt;就我一个人买多没意思啊，娟姨你也得一起买啊，大家开心嘛。&lt;br&gt;娟姨听了我的话很开心，但故意板起俏脸说：&lt;br&gt;花的都是你娟姨的钱，你当然开心拉！&lt;br&gt;呵呵，现在我还小嘛。等以后我挣钱了就让娟姨花我的钱，好吗。&lt;br&gt;娟姨听了我的话，爱怜地拍拍我的头给了我一个娇媚的眼神。然后拉着我向
下一间店铺走去。&lt;br&gt;最后在我的努力下，娟姨只好答应我她自己也买几件衣服。不过他却带我进
一家女性内衣的专卖店，靠！还好仗着自己年纪小才跟了进去。&lt;br&gt;在店里娟姨很是大胆的拿着极其性感内衣在身上比来比去，还要我帮他参考，
在其他店员笑嘻嘻的注视下我是脸热心跳，什么都看不进去了。娟姨看我那样子
很是开心，继续逗我。终于有个店员肯出来打抱不平了：&lt;br&gt;这位小姐，这个小男孩是您的弟弟吗？好可爱哦。&lt;br&gt;恩是啊，很有趣的一个孩子吧。瞧他脸红的！呵呵！&lt;br&gt;娟姨拿了一件内衣带着一串银铃般的笑声就进了更衣室。旁边几个小女生店
员就围上了我的身边。&lt;br&gt;小弟弟，多大拉？发育了没啊？&lt;br&gt;我靠！够直接啊，还叫我小弟弟，摆明了都是性饥渴啊。娟姨您快点出来吧，
再晚点我可要被这群小姑娘给强奸咯。&lt;br&gt;看我涨红了脸站那边以沈默来抗议，她们倒觉得我好欺负了，纷纷伸出手来
捏捏我的脸捏捏我的胳膊。&lt;br&gt;小弟弟，你的脸好有弹性哦。呦～瞧这胳膊还真是结实啊。&lt;br&gt;一个大波妹更是夸张，搂着我的手臂就拿胸部往我身上蹭。这世道是怎么拉？
现在流行女色狼吗？没办法，小弟也只能逆来顺受了，一动不动随她们弄了。&lt;br&gt;心想，妈的有本事就当场解决我，哥哥我非弄个７Ｐ８Ｐ不可！&lt;br&gt;最后还是娟姨把我从温柔乡里拉了出来，她从更衣间探出头来向我招了招手
：&lt;br&gt;小斌，快进来帮我个忙。&lt;br&gt;听了这话，我忙一溜烟地跑进了更衣间，流下身后的一片娇笑声。&lt;br&gt;原来娟姨叫我进去是让我帮她把胸罩的扣子解下，举手之劳，熟门熟路的我
当然是马上搞定！完事之后娟姨马上想过河拆桥，要赶我出去。我当然是不肯拉，
外面一群如狼似虎的女色狼谁还敢出去啊。再说这里还能看到娟姨的性感模样，
当然是打死都不出去拉。&lt;br&gt;在我死缠烂打之下，娟姨只好让我留了下来：&lt;br&gt;好，那你老老实实待着，别乱动，也别乱看。&lt;br&gt;我当然是好好地答应了，但手和眼睛虽然生在我身上，但在娟姨的魅力下还
是不受我控制啊。&lt;br&gt;只见娟姨以一种极其优雅的姿势脱掉了身上了衣物，那光洁如绸缎的皮肤，
挺拔的丰乳和下面整齐的黑森林都将我的目光深深地吸引住了。&lt;br&gt;娟姨，让我帮你试穿内衣吧！&lt;br&gt;话音一落，我也不管娟姨答不答应，一手拿起一只刚挑的紫色蕾丝胸罩一手
搂过娟姨就开始帮她戴了起来。&lt;br&gt;娟姨轻呼一声，挣紮了几下后怕被外面那群店员听到什么动静也就倒在我怀
不动了。&lt;br&gt;我一边帮娟姨戴，一边也不忘占点小便宜。两手放在娟姨的胸前开始揉捏起
来，用心感受她胸部的伟大。同时也不忘用手指拨弄胸前的两颗小葡萄，不一会
儿，娟姨的胸前就硬挺了起来，呼吸也不开始浓重起来并伴着几声没有意义的娇
呼，她的皮肤也变成了可爱的粉红色。嘿嘿，我按摩的功夫果然是一流啊。&lt;br&gt;右手往下一探，手指拨开娟姨柔嫩的阴唇一摸，一丝粘粘的液体带着热气沾
上了我的手指。我擡起手来将手指放到娟姨的面前，淫液挂着一线银丝让气氛显
得更加淫糜了：&lt;br&gt;娟姨你看，下面都湿了耶！&lt;br&gt;讨厌拉，不好好帮人家试衣服，却来欺负人家！快帮我穿好衣服啊，这么长
时间不出去外边店员都要瞎想了！&lt;br&gt;让她们想好了，怕什么！&lt;br&gt;你个小鬼不要脸娟姨我还要脸呢！快点嘛！&lt;br&gt;最受不了娟姨的撒娇了，我马上投降，急急帮她试完穿好衣服出了更衣间。&lt;br&gt;娟姨将刚才试的衣服都打包买了下来，红着脸在店员们暧昧的眼神中走出了
这家内衣店。那群店员倒是嚣张，对着我们的背影还喊道：&lt;br&gt;小弟弟再见拉，以后要常来玩哦。姐姐们会想你的哦。&lt;br&gt;汗！还是再也不见的好，我可消受不起！&lt;br&gt;一直到了晚上我们才结束这次血拼准备回家。娟姨让我在路口等她，她去停
车场取车过来接我。&lt;br&gt;停车场才半分锺的路可是我左等右等却不见娟姨过来。有些担心我还是决定
跑过去看看究竟出了什么事让她担搁了。&lt;br&gt;果然没啥好事，３个小混混正在停车场围住娟姨动手动脚呢。&lt;br&gt;这事可不能善了了，虽然很担心娟姨但我却没有马上冲上去。浑身发热冒汗
的我心里却是十分冷静。按我的水平单挑两个这种成天打架闹事惯了的小混混已
经是极限了，三个的话是彻底没戏。盲目地冲过去只能找死，还救不了娟姨。打
电话找警察是肯定来不及的，最后还是要靠自己。打架这事我清楚的很，比的不
是体力而是气势，胆小的打不过胆大的，胆大的打不过不要命的，今天我就得豁
出去了。我转身向停车场外跑去————&lt;br&gt;你们不要乱来啊！快放了我，我男朋友马上就要过来了。&lt;br&gt;娟姨一边说着毫无帮助的话，一边无助地扭动身体来躲避小混混的咸湿手。&lt;br&gt;可惜她的动作更引起了混混们的冲动。&lt;br&gt;小姐，跟我们出去玩玩吧，保证你马上忘掉你那没用的男仔。&lt;br&gt;嘿嘿，我们老大可是有名的长街第一枪啊，保你舒舒服服的。&lt;br&gt;滚开啊，不要碰我！&lt;br&gt;靠，别他妈装清纯了，兄弟们给我带走。&lt;br&gt;关键时刻我总算赶了回来，左手一晃一只啤酒瓶飞去砸在了那群混混的面前。&lt;br&gt;乒！&lt;br&gt;一声巨响吓了他们一跳，没等他们回过神来我右手上另一只瓶子砸在了自己
身旁的柱子上，手里剩了半只瓶子。锋利的断口在灯光下闪闪发亮，配上我努力
装出来的的狰狞表情倒是蛮有几分气势。&lt;br&gt;谁敢动我的女人！今天就要他妈的见血！&lt;br&gt;带着急促的呼吸，睁大通红的双眼，我尽量把自己表现得象是快要失控了一
样。在吼完我的话之后，将酒瓶一下紮进了自己的左臂。&lt;br&gt;哦，真疼啊。剧烈的疼痛让我的脸都扭曲了。那三个小混混肯定是没见过这
种场面，脸都有点白了。甩下一句话掉头就走了。&lt;br&gt;靠，疯子啊。我们走！&lt;br&gt;娟姨顾不得自己，忙跑上前来查看我的伤势，并马上带我去了医院。&lt;br&gt;我运气很好，看起来可怕的伤口并没有伤到经脉和动脉血管。稍微包紮了一
下就可以回家了。娟姨倒是很心疼我的伤，买了很多营养品并且每天都亲自煮各
种补血养伤的汤给我喝。并且由于我的英勇表现和那句别动我女人的话让她感动
万分，终于下定决心要把自己的整个身心都交给我了。
手臂上的伤终于好了，娟姨带我去医院拆线。之后就带我去了一家西餐
厅说是要好好犒劳我一下。&lt;br&gt;小斌，真是没想到原来你还这么勇敢啊。当时娟姨都要被你的样子吓坏拉。&lt;br&gt;呵呵，那还不是装出来的啊。那时候我的腿都快软了，直想转身逃走呢？&lt;br&gt;那你怎么不逃啊？还傻傻地冲上来。&lt;br&gt;我可是要保护您一辈子的，这点小挫折哪能吓倒我啊。&lt;br&gt;我深情地忘着娟姨，目光中带着温柔说道。娟姨娇羞地看了我一眼，不敢与
我对视，低头端起红酒抿了一口。接下来气氛有点尴尬，我俩不怎么说话都专心
对付起面前的牛排起来。&lt;br&gt;晚上回家已经挺晚了，各自洗澡之后我们就躺在了娟姨的床上。闻着娟姨身
上的体香，拥着她柔软的身体，我们用眼神交流着彼此的感情。今天娟姨甚是主
动，凑过头来就把香唇贴上了我的嘴，一颗灵活的细舌也度进了我的嘴中与我的
舌头交缠在一块儿。&lt;br&gt;我贪婪地吞食着娟姨甜美的津液，同时不甘示弱地将舌头伸入她的小嘴中，
一只手抓上了她丰满的山丘，感受着那里的弹性和丰润。&lt;br&gt;我们好象吻了快半个世纪，一直到两人快要窒息了才依依不舍地分开。&lt;br&gt;小斌，让娟姨快乐吧！&lt;br&gt;娟姨的一句话让我们开始暴发，我用力扯下了娟姨的睡裙，舔上了她暴露在
空气中的丰满胸部，不停地逗弄她可爱的乳头让它在我嘴中变得硬挺起来。一只
手则钻进娟姨的小可爱抚上了她下身的神秘所在，柔软顺贴的阴毛，粉嫩的阴唇
和处在充血状态的小豆豆。&lt;br&gt;娟姨也将手抓住了我的小兄弟，技巧性地用手指和手掌挑逗起来。弄了一会
儿之后她还觉得不够，脱下我的裤子开始用嘴弄了起来。&lt;br&gt;下身传来的阵阵快感让我全身软软的，动都不想动。在我的方向正好对着娟
姨的臀部，能开到她流出的淫水都浸湿了小半条内裤，勾勒出阴部美妙的景象。&lt;br&gt;我将一根手指插进了娟姨的美穴之中，享受着里面的媚肉摩擦挤压的感觉。
娟姨小穴里开始流出更多的淫液，里面的热度也在上升，我的手指都有快要被熔
化的感觉。&lt;br&gt;接着我又脱下娟姨的内裤，在手指攻击的同时也加强了嘴上的进攻，用舌头
舔着她的阴唇和阴蒂，同时用空出的一只手去逗弄娟姨的菊穴。娟姨在我全方位
的服务下马上败下阵来，一阵泻身之后就倒在了我的身上不能动弹了。&lt;br&gt;娟姨你再弄一下啊，我马上也要射了。&lt;br&gt;娟姨懒洋洋地转过身来倒在了我的身边，手指一戳我的额头道：&lt;br&gt;小鬼，现在还不到时候。正餐还没上呢。&lt;br&gt;啊？什么正餐啊？&lt;br&gt;娟姨红着脸埋入了我的胸口，手指在我胸上一道一道地划着：&lt;br&gt;今天娟姨想要把所有的一切都给你。以前我觉得自己已经不干净了，不敢把
自己给你，可是看了你在我日记上的留言和你的英雄救美之后娟姨算是彻底向你
投降了。娟姨就想让你好好爱我，以后就当你的地下情妇，我要你好好陪着我。&lt;br&gt;小斌，娟姨是不是太自私了，只想把你栓在我的身边？&lt;br&gt;听了娟姨的话，我很是感动。从这一刻起她将心门整个地向我敞开，从此以
后她也只会是我一个人的。那汹湧的爱意是我所无法抵挡的。&lt;br&gt;娟姨，其实这也是我心里所想的啊。不过我不要你当我情妇，以后我要娶你
做我的妻子！&lt;br&gt;为了表示我的决心，我紧紧地搂住了娟姨，而倍受感动的娟姨也热烈地回应
我，并开始挑逗起我那一直昂首挺胸的小兄弟来。受到攻击的我当然是立即反击，
双手也开始在她身上游走起来。&lt;br&gt;娟姨终于忍受不了我的挑逗，开始哀求我的插入。我却故意逗起了她，龟头
在她的阴唇上慢慢地摩擦，就是不立即插入，惹得娟姨满脸难受地扭动着性感的
臀部。&lt;br&gt;娟姨，你要我干什么啊？&lt;br&gt;娟姨也是豁出去了，喊道：&lt;br&gt;我要小斌，我要小斌插进我的小穴，快来填满它吧！&lt;br&gt;娟姨已经是如此直接了，我也不再含糊。下身一挺就进入了娟姨的身体。也
终于实现了我很久以来的梦想。&lt;br&gt;啊～～　　　　我跟娟姨同时叫了起来，我是因为第一次进入的舒服和感动
而叫了起来，娟姨却是因为很久没人插所以有些不适。看到娟姨皱起了眉头，我
忙把阴茎停在了她的小穴内不敢胡乱动弹了。&lt;br&gt;娟姨，我弄疼你了吗？&lt;br&gt;娟姨笑了笑轻轻吻了我一下说：&lt;br&gt;那里很久没有做过了所以有点不适应，你——可以动一动了，下面怪痒的。&lt;br&gt;其实我倒是挺想动的，可是娟姨下面实在是太精彩了。就算我一动不动，可
她小穴里的媚肉却在不停地蠕动挤压着我的鸡巴，而且小穴深处有一股力量不停
地吸着我的鸡巴，如此地刺激让我都快要忍不住射出来了。&lt;br&gt;我只能将全部的心神都放在自己的会阴部，提肛吸气，好不容易才压下了射
精的冲动开始慢慢抽动起来。&lt;br&gt;娟姨也十分配合地挺动着她的下身并扭动着优美的腰肢，汗水流过美丽的额
头和紧闭着的双眼，脸上是舒服和快乐的表情，美妙的呻吟和呢喃在整个房间中
回荡。&lt;br&gt;小斌～好美啊，娟姨快要死了～～了～～&lt;br&gt;娟姨，想不到你的小穴是如此美妙。真想永远在里面不拔出来了。哦～&lt;br&gt;娟姨要你以后天天都给我，好～好～&lt;br&gt;遵命～求之不得！只要您需要，我时刻准备着～嘿～&lt;br&gt;两人之间的情话象是催化剂一般，我们的动作更加激烈起来。房间里，呻吟
声、下体撞击的水声、甚至床摇动的声音合成了一首交响曲，像是在庆祝我和娟
姨的第一次操穴。&lt;br&gt;在娟姨的一阵高亢的叫声中她迎来了今晚的第一个高潮，下面受到淫水撞击
的我为了不马上射精也停了下来伏在了她的身旁。娟姨充满感激和幸福地看着我，
用细小的声音说：&lt;br&gt;小斌，从今以后我就是你的人了。谢谢你带给我的高潮和被人爱的感觉。&lt;br&gt;其实我应该谢您才对拉，以前您就象一个仙女一般让我不敢亵渎，但现在我
们却有了如此亲密的关系。我应该感谢你给我这样的幸福才是！</content></item></essay>