<essay><item><title>秘书的成长之路(8)</title><author>床上伴侣</author><content>随着陈静卖力的套弄，已经勃起的阴茎愈发壮大，陈静小嘴里也不断发出含混不清的「唔唔」声，一丝唾液顺着嘴角流了下来，说不出的淫靡。&lt;br&gt;忽然，陈静感到肩膀被人拍了几下，抬眼看去，发现杨诚已经睁开眼睛，微笑着看着自己，一只手正搭在自己肩上，立即领会了杨诚的意思。&lt;br&gt;恋恋不舍地吐出口中的阴茎，伸出舌头在鲜红的嘴唇舔了一圈，将嘴角口水舔去，陈静站起身来，手伸进裙子里面，把黑色的小内裤拉下来，抬腿将内裤脱下去。&lt;br&gt;伸手将裙子卷起到腰际，陈静叉开腿跨到杨诚身上，手伸到下面，扶着杨诚挺立的阴茎，抵到自己已是湿漉漉一片的阴门处，身体缓缓向下坐去。&lt;br&gt;「嗯～」敏感的身体再次迎来熟悉的访客，男人的坚挺与火热将下身填补地是如此的充实，陈静不由得深深吸了一口气，伴着缓缓吐气中长长的呻吟一声。&lt;br&gt;经过多次的学习与实践，现在的陈静对此已是无比熟练，整套流程下来如行云流水一般，丝毫不见迟滞与晦涩，充分显示了陈静工作态度的认真与负责。&lt;br&gt;陈静扭动起自己的身体，继续认真完成着自己的工作，粉嫩的阴道对着粗大的肉棒不断套弄着，龟头一层层刮过阴道壁的嫩肉，一次次抵在自己身体最深处。&lt;br&gt;一阵阵的快感袭来，陈静的身体不由得轻轻颤栗着，一头乌黑亮丽的秀发随着身体的扭动来回摇摆，可爱的小眉头轻轻蹙着，一双杏眼泛着迷离的水波，两片薄薄的嘴唇轻轻抿着，发出一声声销魂的呻吟声。&lt;br&gt;杨诚端坐在沙发上，享受着美丽秘书细致周到的服务。看着在自己身上扭动着的妖娆的娇躯，阴茎浸润在一片湿润温暖中，被紧凑的阴道紧紧夹住，随着陈静的套弄不断冲入美人身体深处，这是自己可以随时享用的美丽肉体，这才是男人该有的享受。&lt;br&gt;杨诚有些心满意足，伸手攀上陈静胸前的高耸，隔着衣服抓了几把，才又去解上衣的扣子。&lt;br&gt;将陈静的上衣拉开，把薄薄的性感黑色乳罩向上一推，一对雪白丰满的乳房弹了出来，杨诚立即伸手捉住，握在手里把玩起来。&lt;br&gt;这样玩了一阵，杨诚示意陈静停下，伸手捉住陈静一条修长的美腿，拉到身体一侧，把着陈静的小蛮腰就把陈静的身体扳了过去，变成背对着自己。&lt;br&gt;「哎呀！」杨诚的阴茎并没有拔出来，随着身体的转动在阴道里旋转一圈，龟头在阴道深处的研磨让陈静身体不由得打了个哆嗦。&lt;br&gt;杨诚在陈静身体里用力挺动几下，扶着陈静的腰肢从沙发上站起来。由于阴茎仍然插在自己身体里，陈静只好踮起脚跟，弓着身体，翘着屁股，由着身后的杨诚推动小心地迈着步子向前挪动。&lt;br&gt;好容易挪到沙发侧面，陈静弯下腰去，双手扶在沙发的扶手上，小屁股立马高高翘了起来，做好了迎接男人新一轮肏干的准备。&lt;br&gt;果然，男人双手扶着陈静的小蛮腰，开始不紧不慢地抽送起来。&lt;br&gt;「啊……啊啊啊……啊……」男人的小腹不断击打到自己的屁股上，一次又一次有力的撞击带来强烈的快感，陈静不由得张开小嘴，发出一声声销魂噬骨的呻吟声。&lt;br&gt;「铃铃铃～」电话声忽然响了起来，杨诚有些恼火，伸手从茶几上拿过手机。&lt;br&gt;「喂？」杨诚接通电话，下身却仍旧抽送不停，陈静连忙伸手捂住小嘴，却仍旧从被捂住的小嘴里发出一声声含混不清的呻吟。&lt;br&gt;「哦，是周院长啊！你好你好！」&lt;br&gt;杨诚的话陈静也是听在耳中，原来是上次的那个周院长！&lt;br&gt;「已经定下来了，当真？！」不知道周院长电话里说了什么，陈静扭头看到杨诚已是一脸的喜色。&lt;br&gt;「好，我在公司等你！」&lt;br&gt;杨诚放下手机，一脸的笑容，看着回头望着他的陈静，兴奋地说道：「友谊医院的药品招标已经定下来了，是咱们公司。小陈，这次你功劳不小！」&lt;br&gt;听杨诚这么说，陈静又想起上次的事情来，连忙低下头去，只觉得脸上有些发烧。&lt;br&gt;杨诚却是没有注意陈静的变化，心中实在兴奋，伸手握住陈静的腰肢，就把陈静整个人翻过身来，将陈静的屁股放在沙发的扶手上，双手把着陈静的腿弯，将陈静美丽的阴户凸现出来，挺着阴茎重重插了进去，大力肏干起来。&lt;br&gt;「啊……啊啊啊……啊啊……」陈静仰躺在沙发上，屁股高放在沙发的扶手上，身体整个倾斜着，男人一次又一次的深入带来如潮的快感，冲击得陈静有些晕眩，放声地呻吟着。&lt;br&gt;「梆梆梆～」办公室的门忽然被敲响，沉浸在爱欲中的两人不由得一愣，继而杨诚醒悟过来，破口大骂道：「这孙子，到了地方才打电话！」&lt;br&gt;说完又低下头去，双手抓住陈静的小蛮腰，快速地抽送起来。&lt;br&gt;一口气冲刺了几十下，杨诚将阴茎紧紧抵在陈静阴道深处，射精了。&lt;br&gt;「快起来，收拾一下，我去开门。」杨诚抽出阴茎，一边提着裤子，一边向办公室门口走去。&lt;br&gt;陈静也顾不得浑身酸软无力，赶紧从沙发上起来，胡乱拿纸在下体擦一下，整理下乱糟糟的衣服，内裤却是来不及穿了，只好一脚踢到沙发底下，理一下凌乱的发丝，端坐在沙发上。&lt;br&gt;杨诚打开办公室的门，门外站着的果然是胖胖的周院长。&lt;br&gt;「周院长，快请进，快请进！」杨诚热情地将周院长领进来。&lt;br&gt;周院长一进来，一双眼睛就径直盯住了坐在沙发上的陈静，两眼直放光，仿佛要喷出火来。自从上次的春风一度后，周院长对这个极品尤物可都是一直念念不忘，此番再见，心中不由一片火热。&lt;br&gt;杨诚看在眼中，心中有数，领着周院长来到沙发处，又让周院长贴着陈静坐下。&lt;br&gt;「小陈，好久不见啊！」周院长一坐下，立即捉住陈静白嫩的小手，握在手里来回抚摸起来，一脸猥琐的笑容。&lt;br&gt;陈静把手往回抽了几下，无奈小手被握得太紧，试了几次没有成功，也就放弃了努力。&lt;br&gt;过了好一会，周院长才恋恋不舍地松开陈静的小手，拿过一旁的公事包，从里面拿出一叠文件，递给杨诚。&lt;br&gt;「老杨啊，这次招标，为了让你们公司最终当选，我可是费了好大的力气。来，这是合同，你看一下，没问题现在就可以签了！」&lt;br&gt;「那是，那是，一切全都仰仗周院长地照顾！」杨诚满脸笑容地伸手接过文件，打开仔细看了起来。&lt;br&gt;「３００万？！」杨诚睁大眼睛，有些吃惊地抬头看向周院长。&lt;br&gt;「没错，老杨，我看你人不错，这可是我特意向院里给你们公司争取来的。」周院长坐在沙发上，笑眯眯地说道。&lt;br&gt;「这……实在是太感谢周院长了！」杨诚心中万分兴奋，一时都不知道说什么好，原本预想只要能够打进友谊医院就十分满意了，哪知道居然还有这样的意外之喜。&lt;br&gt;「合同没有问题，现在就可以签！」杨诚拿着合同，走到自己办公桌后，打开抽屉看了一下。&lt;br&gt;「嗯？公司的合同章怎么不见了，我出去找一下。」杨诚起身向外走去，边走边说道：「周院长你稍等一会，小陈，好好陪着周院长！」&lt;br&gt;杨诚与周院长碰了下眼神，迳自拉开门出去了。&lt;br&gt;「砰」的一声关门声传来，周院长立即起身向身旁的陈静扑了过去，伸手在陈静身上胡乱摸了起来。&lt;br&gt;「小陈，我可想死你了！」&lt;br&gt;「啊！周院长，你干什么！」陈静尖叫一声，身体被周院长压在身下，饱满的胸部也被周院长的大手抓住揉搓着，不由奋力挣扎起来。&lt;br&gt;「干什么？当然是干你了！」对于陈静的挣扎，周院长浑不在意，低头在陈静鲜红的小嘴上啃了几口，才凑到陈静耳边说道：「装什么，又不是没干过！」&lt;br&gt;耳边周院长的呼吸弄得陈静痒痒的，可是周院长说出的话却仿佛雷劈一般，陈静心里疼得难受，一时忘了挣扎。&lt;br&gt;「这次的合同，你也能拿不少吧，好好陪我一次，你不吃亏！」周院长看陈静仍是有些不愿意，只好耐着性子开口劝道。&lt;br&gt;听周院长这么说，想着之前杨诚答应这次合同拿下来给自己的提成，陈静倒是觉得有些不好意思，有些迟疑地开口说道：「可……这里是办公室啊，杨总随时可能回来！」&lt;br&gt;「放心，他不会回来的，不然你以为他出去干什么！」情知陈静已经答应，周院长自然喜出望外，伸手往陈静裙子里摸去。&lt;br&gt;周院长的大手滑过裹着丝袜的圆润大腿，直接往双腿之间的禁区摸去。&lt;br&gt;嗯？没有穿内裤！意外的发现让周院长愈发兴奋，察觉陈静阴部湿漉漉、粘乎乎一片，用手指拨开柔软的阴唇，直接插了进去。&lt;br&gt;「嗯～」下身的刺激让陈静打了个哆嗦，有些不安地扭动着身体。&lt;br&gt;「小陈，这是什么啊？！」周院长把手放在陈静眼前，晃动着那只被沾湿的亮晶晶的手指，一脸的猥琐：「刚才你跟老杨在做什么？怪不得之前我在电话里听到有些奇怪的声音呢！」&lt;br&gt;周院长的调笑让陈静的脸一下子涨得通红，当周院长张着大嘴向自己印过来的时候，只得有些尴尬地闭上眼睛。&lt;br&gt;嘬住陈静柔软鲜红的小嘴，仔细品味了一番其中的芬芳，周院长又伸手去扒陈静的衣服。&lt;br&gt;把上衣的衣襟拉开，推开薄薄的乳罩，周院长伸手握住一只白嫩的乳房，低下头去，又把另一只乳房给吻住了。&lt;br&gt;胸前传来的刺激再次勾起陈静心中的欲望，让她呼吸变得急促，身体也不安地来回扭动着。&lt;br&gt;感觉吸吮在口中的乳头已经涨大变硬，抬头看着陈静一脸的潮红，周院长哪里会不知道身下的美人已经很需要了，他自己也是再也忍耐不住，三两下把自己裤子扒了，卷起陈静的裙子，勃起的阴茎就抵在了陈静湿漉漉的阴门处。&lt;br&gt;「美人，我来了！」&lt;br&gt;「噗滋」一声，周院长屁股一沉，粗大的阴茎就插了进来，然后迫不及待地开始抽送。&lt;br&gt;陈静的阴道里面很湿，加上之前没有擦干净的精液，让阴道里面更加滑腻，周院长感到阴茎被陈静处女般紧凑的阴道紧紧裹着，抽送起来却毫不费力，前端的龟头行进中顶开一层层的嫩肉，好不舒服，不由心中更是兴奋，更加卖力地肏干起来。&lt;br&gt;虽然对压在自己身上的男人有些看不上眼，甚至有些讨厌，可是阴道里传来的刺激却是如此真实，使得敏感的身体做出最忠实的反应，陈静不由得抬起屁股迎合起男人的抽送，阴道里也分泌出了一股股的淫水。&lt;br&gt;「嗯……嗯嗯……啊啊……啊啊啊……」陈静无法抑制心中的兴奋，一声声浪声叫着，叉开的双腿高高翘着，脚上还穿着黑色的高跟鞋，裹着黑色丝袜的纤细的小腿随着男人的抽送来回晃动着，在日光灯的照射下泛着诱人的光泽。&lt;br&gt;陈静的阴道越来越湿，伴随着男人的抽送，一股股的淫水流了出来，顺着屁股沟流到身下的沙发上，两人的交合处「扑哧、扑哧」响个不停。&lt;br&gt;抽送一阵，周院长拔出阴茎，拍了拍身下的陈静：「美人，换个姿势，起来趴下！」&lt;br&gt;陈静听话的起身趴在沙发上，高高翘起圆滚滚的小屁股，迎接男人的再次插入。&lt;br&gt;周院长伸手抓住陈静圆润挺翘的臀瓣，看着粉红阴唇中间微微张开的迷人肉缝，再也忍耐不住，「噗滋」一声再次插了进去。&lt;br&gt;所谓的出去找印章自然是借口，杨诚从办公室出去后就在外间陈静的办公椅上坐了，等着里面一场大战的结束。&lt;br&gt;估摸着时间应该差不多了，杨诚起身把办公室的门微微推开一条缝隙，眯着眼睛向里望去，看到了令人血脉贲张的画面。&lt;br&gt;只见陈静像只小狗一样趴伏在沙发上，小脑袋用力向上挺着，浓密的黑色秀发披散着垂下来，遮挡住了陈静秀美的脸庞，看不到此时的表情，下面上一截修长白皙的脖颈。黑色的套装上衣敞开着，薄薄的蕾丝乳罩被推在乳房上边，一对丰满的乳房正被一双大手握在手中揉搓着，黑色的紧身套裙卷在腰间，露出高高翘着的雪白圆润的小屁股，一根黑色的肉棒不断在屁股中间进进出出，正是身后的周院长挺着屁股在不停的撞击。&lt;br&gt;听着里面传来两人做爱的声音：周院长粗重的喘息声，陈静有节奏的喘息和呻吟，两人身体运动在沙发上扑腾扑腾的声音，性器摩擦「扑哧、扑哧」的水渍声，皮肤撞击「啪啪」的声响，杨诚只觉得下身的阴茎有些发硬，恨不能冲进去推开周院长把陈静压在身下好好肏干一番。&lt;br&gt;终于，周院长把身体紧紧贴在陈静屁股上，阴茎抵在陈静阴道深处，射精了。&lt;br&gt;周院长粗重的喘息着，拔出湿漉漉的阴茎，一股乳白色的精液立即从粉红色的阴唇中间流了出来。&lt;br&gt;周院长在陈静高高翘着的小屁股上拍了拍：「真爽啊！小陈，快起来吧，别让你们杨总等太久，还有正事要做呢！」&lt;br&gt;等到里面两人收拾的差不多了，杨诚才推开门走了进去，看着满脸潮红的陈静，杨诚对着周院长暧昧地笑了笑，心照不宣地对了下眼神。&lt;br&gt;前头有了如此盛情的招待，接下来的工作自然进行异常顺利，合同很快就签好，周院长也一脸心满意足地走了……&lt;br&gt;陈静坐在自己的办公桌后面，有些百无聊赖，已是黄昏十分，想着这一整天杨诚都没有叫自己进去「工作」，莫非是晚上要去自己的小屋留宿？！想着晚上可能进行的一场盘肠大战，陈静不由得夹紧了双腿，觉得自己下身有些润湿了。</content></item></essay>