<essay><item><title>主人和奴隶(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;没有任何的不适，我跪伏在主人的身前。这是我所期待和喜爱的，我的身体赤裸着，我的乳房袒露着，但是，在我的颈部戴着主人给我套上的项圈，那项圈是由黑色的真皮所作，同我白色的肌肤相衬，显得色彩的搭配非常的完美。一条铁链，自然的从项圈上垂下，每当我动作的时候，都发出悦耳的声音。&lt;br&gt;西边的墙上，有着一面硕大的镜子，我扭过头去，看到镜中的主人是那样的性感，是那样的柔情。主人穿着睡衣，端坐在椅子上，仿佛一尊塑像一般。主人的目光注视着赤裸的我，那目光，透露着深情，透露着爱意。主人的双手，骨骼舒展，非常的俊美，正抚慰着我的秀发，并不时的扭动我的头颅，以亲吻着主人那暴露在睡衣下摆外的阳物。&lt;br&gt;作为深爱多年的情侣，主人对我从来都是怜爱无比的，而我也是深深的爱着我的主人的。主人就是我的生命，就是我的太阳，就是我永远追随和侍奉的爱人。我收回我的目光，主人的阳物坚硬的高挺着，有如一尊勃起的冲天玉柱。我的舌尖轻轻的舔嗜着，并不时的用我的嘴唇吸润着，我能感受到主人阳物的温度，同样的，我也能感受到主人的欢愉。&lt;br&gt;品位着主人的体香，我的心里也是非常的高兴。随着主人阳物的抖动，我也加快了我吸润的速度，我的头不断的抖动着，那牵连着项圈的铁链也哗啦、哗啦的响着，仿佛是我们欢快交合的乐曲。主人推开了我的头，将阳物从我的口中抽出，我仍恋恋不舍的追随着，追随着那让我魂牵梦绕的对象。&lt;br&gt;主人笑了，说：小宝贝，你的下边也急了吧，我也该让你痛快、痛快了。主人牵着我项圈上的铁链，将我拉到那面镜子前，让我的脸对着那面镜子。我双手伏在地上，象一条狗一样的撅着白皙的屁股。这时，我的阴部已经潮湿的厉害，两片肥厚的阴唇一颤一颤的，正等待着被侵入，等待着被我的主人侵入。&lt;br&gt;主人站在我的身后，一只手牵着锁住我的铁链，一只手在我那潮湿的阴部抚摩着。我不由的呻吟了起来，那么一种麻酥的感觉令我难以抑制性的冲动，我仿佛感到自己行走在云雾中，飘然欲仙，这是我的幸福时光。主人的手仍有节制的运动着，在我那刮的白皙的阴部运动着，主人说：这刚刮过的阴毛，怎么又漏了出来？&lt;br&gt;我呻吟着，摇动着屁股，那情形，真的仿佛一只发情的母狗。我企求着：主人，请进入我的体内，我想和你合为一体。主人看到我急迫的神态，也笑了，将手从我的阴部抽出，轻轻的在我的屁股上拍打了几下，仿佛欲决的堤坝又被洪水冲击一样，我体内受虐的因数再次的提升我的性欲的快感，我呻吟的更加肆无忌惮了。&lt;br&gt;主人的阳物也坚挺异常，轻车熟路般的抵进我的阴部，而这时，我的阴部有规律的启合着，以接纳主人的进入。当主人的阳物完全的进入我的潮湿粘滑的下体时，我感到充实，不光是我的身体感到充实，同时，我的精神也感到充实。&lt;br&gt;主人松开了手中的铁链，双手伏在我的胯部，仿佛一个将军一样，而我就是将军所驱使的战马。铁链从我的颈部滑下，随着主人的进入和抽动，那阵阵的快感仿佛惊涛一样从我的体内不断的湧出，我大声的呻吟着，使劲的摇晃着头颅，那铁链也随着我的摇晃而抖动。我偏过头去，将铁链含在了口中，以抑制我的呻吟–&lt;br&gt;主人在我的身后剧烈的抽动着，我的阴部承受着主人不断的冲击。这个冲击，是一种爱，是一种人性的真谛。我喜欢这种冲击，就如同我喜欢爱一样。甚至于我希望这种冲击、这种爱，可以延续我的一生，永不终止–&lt;br&gt;依偎在主人的怀里，我感到幸福和塌实，感到有一种归属的自在。主人的肩膀宽阔而富有弹性，是标准的男人的肩膀，它隐含着力量和温暖。而我的肌体柔弱无骨，光洁若玉，经常的被主人形容为一条性感的美人鱼。主人的双臂搂抱着我，用他的话来说，叫作抱得美人归。&lt;br&gt;卧室里的灯光氤氲而祥和，那组合的音响中，正试有试无的放着清缓的音乐。当我和主人都双双的达到高潮，摊在地上的时候，我最喜欢听到的就是主人喃喃的话语：昭，我的小昭，我爱你。那是主人发自肺腑的声音，是绝对的没有掺假的表露。而我，只能机诫的回答：主人，我也爱你，我愿永远作你的奴隶。&lt;br&gt;盥洗过后，主人将我牵到了床上，解开了栓系在我项圈上的铁链。我看了看主人下体那已经耷拉下去了的阳物，用手轻轻的抚摩着，说：主人，还要把我捆起来吗？&lt;br&gt;主人低头亲吻了我一下，说：你说哪？&lt;br&gt;我跪坐在主人的面前，将双手倒背在身后，说：主人，请将奴隶捆绑起来吧。&lt;br&gt;主人从床上的枕头旁边，抽出了一根红色的绳索，看到那绳索，我的下体就有了一种发热的感觉，仿佛那绳索就是我身体的一个部分。主人将绳索从我的项圈后边的铁环中穿过，然后在我的上臂处，缠绕了两圈，打了个节后，拉到了前边，开始捆缚我娇小的乳房。在绳索的捆紮下，我的乳房开始挺起，有如两个隆起的山包。我低头看着，我的脸也开始发烫了，我能感觉的到，我的呼吸也急促了起来。&lt;br&gt;将我的乳房捆缚好了以后，主人即将剩馀的绳子拉到背后节好，而没有捆绑我的两只前臂和手腕。这是我的主人多次捆绑我后作的一种改进，这样，我的双手就还有着些许的自由，能尽可能的保持身体的平衡，况且，这样捆绑的话，经过一夜的睡眠，我的手臂也不会因为血液的不回圈，而变的麻木。&lt;br&gt;在捆缚我的过程中，我能感觉到主人的亢奋，主人的阳物也开始坚挺起来，并不时的摩擦到我的身体上。同时，我的身体也有了感觉，我眯缝着眼睛，口中轻轻的呻吟着，尽情的体味着被虐待的滋味。&lt;br&gt;随着哗啦、哗啦的铁链的撞击声，我知道，主人已经将我每晚必须佩带的脚镣拿了出来，那是一副不锈钢的脚镣，有九斤多重。主人的手捉住了我跪伏的脚腕，我能感觉到镣箍套到我肌肤上的凉爽，随着喀哒的声响，脚镣戴到了我的脚腕上，接着，是另一只–&lt;br&gt;主人仰躺在床铺上，笑眯眯的望着我，望着我这个被捆绑着，戴着脚镣的奴隶，那勃起的阳物也高傲的挺立着。我挪动跪着的双膝，拖动着脚上的脚镣，凑到主人的身前，弯下身，将我的小口凑到主人的阳物上，慢慢的润吸着，仿佛那就是我这个奴隶的美食。&lt;br&gt;主人闭上眼睛，尽情的享受着，不时的发出一两下呻吟的声音，我更加卖力的侍奉着，这是我，一个奴隶的职责。我知道，主人的幸福就是我的幸福，而同样的，我的幸福也是主人的幸福。主人愉悦的享受着，阳物在我的挑逗下也逐渐的变大，变粗。我偷眼看去，这时的主人全然没有了主人的尊严，仿佛一个初涉爱河的新生。&lt;br&gt;我笑了，想和我的主人开一个玩笑。我收回舔弄着主人阳物的舌头，用我的两排牙齿在主人的阳物上轻轻的摩擦几下–&lt;br&gt;随着我牙齿的磨合，仰躺在床上享受的主人夸张的叫了起来。我抬起头，有些幸灾乐祸的问到：怎么了，主人，你叫唤什么？&lt;br&gt;主人伸出了手，捏住我小巧的鼻子，说：你想谋杀亲夫啊，看我怎么收拾你。&lt;br&gt;我装出一副害怕的表情，极力的想挣脱主人捏住我鼻子的手，说：奴隶不敢了，奴隶不是有意的，请主人责罚。&lt;br&gt;好吧。主人说：那你说说，谋杀亲夫，将怎么定罪–&lt;br&gt;我的脑子转了转，说：依古代的律法，谋杀亲夫，将被判骑木驴游街示众，凌迟处死。&lt;br&gt;主人使劲的捏着我的鼻子，恶狠狠的说：那你说，我将会怎么责罚你哪？&lt;br&gt;看主人的神态，我不由的想笑，只是鼻子被主人捏得酸酸的，哪里还笑得出来。我仰着脸说：奴隶确实不是有意的，请主人原谅，如是主人想责罚的话，还请主人爱我，用你的阳物，使劲的侵犯奴隶的下体。&lt;br&gt;主人笑了，松开了捏着我鼻子的手，说：不羞，刚被插过，就还想。&lt;br&gt;我伏在主人的身上，用没有被捆住的手，握着主人那坚挺的阳物，说：不吗，不吗，奴隶就想，天天想，时时想，想着主人的大鸟插我。&lt;br&gt;其实，在我说这些话的时候，我没有任何的不适。主人就是我的最爱，而我就是主人的宠物，在主人和我的交往中，我们抛弃了任何的虚伪、任何的假面，我们沈浸在爱的游戏中，我们乐此不疲，心心相印。&lt;br&gt;主人说：没有规矩，不成方圆。你谋杀亲夫，死罪可免，活罪难饶。本主人就判你扮作母狗一天，以敬效尤。&lt;br&gt;我依偎在主人的怀里，摇晃着身子撒娇，说：奴隶接受主人的责罚，但是，今天晚上我想和主人睡在一起。明天，我再扮作主人的母狗，可以吗？&lt;br&gt;主人摇了摇头，对我的撒娇感到无可奈何，伸手将我揽在了怀里，说：好吧，好吧。我今天就搂着我的小奴隶睡。&lt;br&gt;看到主人答应了我的要求，我的心里非常的高兴，今天晚上又可以在主人宽阔、温暖的怀抱里入睡了，而不必象母狗一样拖带着铁链，倦曲在地下室或者主人的脚边。我伏在主人的胸前，伸出舌头，轻轻的舔着主人的胸部，温驯的仿佛一只猫。我知道，主人同样的喜欢我这样的舔嗜的。&lt;br&gt;果然，主人搂抱我的胳膊将我搂抱的更紧了，我抬动一下戴着脚镣的双腿，将主人的阳物夹在我的阴部。我喜欢这样的一种姿态，在我的意识里，好象主人的那件阳物本来就是我身体的一个部分，只有当它插入或者被我夹紧的时候，我才感到充实，感到愉悦。&lt;br&gt;主人的手轻轻的拍打着我的后背，那怜爱的情形令我感动。我在主人的怀里享受着幸福，同时，在我的心里，我也在暗暗的发誓，我一定要听主人的话，作一个好的奴隶。不论主人让我干什么，作什么，我都要去作，我要让主人高兴，让主人爱我。&lt;br&gt;想到主人明天将要对我的责罚，我的脸有些发红，同时，在我的心里，也有着一种期待。因为，我知道，主人每一次对我的责罚，都会更加的爱我一分。想到自己赤身裸体的，不能站立，只能象狗一样的起居，想到自己的项圈和乳头上将挂上叮当作响的铃铛，尤其是想到自己的肛门里将插上真正的狗的尾巴，我的下体又渐渐的湿了–&lt;br&gt;当我醒来的时候，主人已经起床了，我的旁边空荡荡的，只留下主人的体味。我用没有捆住的双手，撑住床铺，慢慢的抬起身子，下了床。兴许是脚镣的铁链，在地上拖动的声音，惊动了我的主人，主人在厨房里问到：小昭，睡醒了吗？你等等，我马上就好。&lt;br&gt;我走到厨房的门口，看到主人已经煎好了鸡蛋、热好了牛奶，摆放在餐桌上。我连忙说道：主人，这些活该奴隶来干的，怎么能劳动主人–&lt;br&gt;主人用毛巾檫了一下手，走到我的身前，吻了吻我，然后说：今天就破一回例吧。&lt;br&gt;我笑了，我知道，这一定是主人的诡计。每一次，主人准备惩罚或者调教我之前，都对待我特别的好，呵护备志，这一次也不例外。想到昨天晚上主人的话语，想到主人判我做一天母狗的决定，再看看主人现在的表现，我全都明白了。&lt;br&gt;我斜倚在厨房的木门前，摇晃着我被捆绑住的身体，说：还请主人为奴隶解开束缚，待奴隶从卫生间出来，再好好的接受主人的惩罚，作一个乖乖的母狗。&lt;br&gt;主人笑了，弯腰一把将我抱了起来，朝卫生间走去，我脚上的不锈钢的脚镣就自然的垂下，那铁链也发出了哗啦的声响。&lt;br&gt;在卫生间间，我挣扎着想从主人的怀抱里下来，谁知主人制止了我的挣扎，而是将我抱在了身前，两只手抄起我的双腿，于是，我就如同一个婴孩一样的被主人抱着了。我的头倚在主人的胸前，我的脸有些发烫，我能看到我的两条白皙的腿被主人平端的伸出，我能看到我脚上的铁镣晃动着。&lt;br&gt;主人，奴隶这样尿不出来–我羞愧的说。&lt;br&gt;主人没有说话，抱着我拧开了旁边的水龙头，水哗哗地流淌了出来，那水流的声音激起了我的便意，然后主人又吹起了口哨，轻轻的、柔柔的，仿佛我真的是一个不懂事的婴孩，被大人抱着小便一样。&lt;br&gt;尿液终于喷湧而出，如同一条银色的水注向前射区，我连忙抬起双腿，防备尿液射到脚镣的铁链之上。主人的手也向下摸去，摸到了我的阴唇，摸到了我的尿道，痒痒的、酥酥的。我强忍着，连忙说道：主人，不要，脏–&lt;br&gt;主人的手在我的下体处摸着，说：哈哈，怎么会哪？童子的尿，是人间的极品，怎么会脏哪，况且又是你这样的童女，更是圣品。&lt;br&gt;我羞孬的晃了晃屁股，对主人说：主人，好了，请放奴隶下来吧。&lt;br&gt;主人的手继续下摸，碰到了我的菊花蕾，将头凑近我的耳边，轻柔的说：这里还没有清理哪。&lt;br&gt;我摇了摇头，说：奴隶现在不想。&lt;br&gt;那怎么行，一会儿还要扮作母狗，这里要插上尾巴的，现在不清理干净怎么可以？主人的手一边继续的摸着，一边温柔的说。&lt;br&gt;我将头靠在主人的怀里，闭上了眼睛，说：主人，不插尾巴可以吗？&lt;br&gt;不行。主人说：你谋杀亲夫，本该骑木驴，凌迟处死的。现在本主人法外施恩，你不叩谢，倒还罢了，竟然讲起了条件。再说了，作一条秃尾巴的狗多丑啊–&lt;br&gt;看到没有通融的馀地，我也就没有坚持，反正一客不烦</content></item></essay>