<essay><item><title>小青的韵事好会肏(2)</title><author>床上伴侣</author><content>小青不觉心里飘飘然。&lt;br&gt;「不要这么客气嘛！坎，反正我也没什么别的要紧的事，…帮你这小小的忙，可以说是最微不足道的了！…是吗？我也是啊……这几个月来，就是因为几桩事情忙得，都没和你打招呼…还好现在总算是都忙完了……&lt;br&gt;「当然不是啊！…我还是一样对你关心啊！…什么？……你不要多想乱猜嘛！……我会，我会的啦！好啦！你放心好了，你是我信任的儿子的老师，我也是把你当我的孩子那样，关心啊！」杨小青说这话时，她心里明白，是违心的。但她真正的心意，实在是说不出口啊！于是，她就又画蛇添足地，对男孩解释着。&lt;br&gt;「你也是知道的，亚当他爸爸，为了生意，一年到头都在外面跑，在家时间不多，而我…我仅管在公司上班，也不是真的一天八小时，或者天天都得去。…所以也可以说是玩票、打发时间的啦…」&lt;br&gt;「……也不是那么多就是了，只几个而已，可是她们的时间不像我那么有閒、有弹性，要见面，都是得先约定好，所以也没那么经常啦。……你是说我们哪？…你跟我？…那…那你的学业，跟你们年轻人应有的社交活动……我可不愿你因为要…多陪陪我而受到影响啊！……真的，坎！…我是说真的，你的好意我明白，可是，可是我跟你…年龄相差那么大…都属于不同世代了，你还会对我有…有…」&lt;br&gt;小青说不下去了，双颊都通红了，可想而知，电话那一头的男孩，是如何说进了小青的心崁！&lt;br&gt;「……」听着坎的话时，杨小青已经紧握着电话筒，仰躺在床上，两条腿分张开来，把屁股在床单上像磨子般旋扭着，喉中仍像应着坎的话，断断续续地「嗯…嗯！」出声，而她的脸颊红得像被灼烧着，心里又羞、又激荡的交织着慾望和伦理的矛盾…最后才说：&lt;br&gt;「那…那我在你的心中，也是一个…对年轻人有吸引力的…女人吗？……」她听着坎的回答时，整个的脸都笑开了，细声应着：「我才没你想像得那么好呢！…你，不过你也真是嘴巴好甜…」&lt;br&gt;杨小青这时候裤子腰际的钮子已经解开，两条腿分得开开的，她一只手伸到胯间，揉搓着自己的私处；一面继续听着那头男孩的话，一面愈来愈激烈地自慰着，但是她还知道咬紧了唇，不让那种声音并发出来被他听到。&lt;br&gt;到最后，她的高潮上来了，她紧紧压制着那种忍不住的声音，急促应着:「我在…！我在这儿啊！…嗯！嗯～！」&lt;br&gt;高潮完了，杨小青才嘘出一口气，然后听男孩问她怎么了，她才说：「没什么啦，只是一时的，吃东西哽噎住了一下，现在没事啦！请不用为我担心…」然后听他又说了什么，她声音中就带着笑的应道：&lt;br&gt;「就是嘛，我就是常会…在吃东西的时候，好急性子的，一下子就哽住啦，或是…啊？什么？…吃的是…香蕉嘛！…嗳！嗳！别想歪了好不好！……好啦！…好啦！坎！…我答应，我答应你我会小心的…好吧！…那就留待下礼拜一，我们见了面时，再继续谈吧！…好！好，晚安！…」&lt;br&gt;挂上电话，杨小青开心的、满怀高兴地进入了梦乡…&lt;br&gt;为了礼拜一的事，杨小青在头一晚上就兴奋得坐立不安了。整个周末，她已经一遍又一遍地幻想了和这个大男孩子在一起的情景，想得她胯间的三角裤湿了干，干了又湿的，被淫液得黏黏的、滑滑的，不断地令她整个身体都又酥又痒的，好生难熬…&lt;br&gt;也因此，小青在这一个周末里，前前后后就自慰了不下五六次，搞得几乎要精疲力竭了，但是心里头还是亢奋得不得了。尤其是她想到，自己和坎真正在一起有接触的那回，是在八个月前，而那次，她也只触到了他的臂膀而已。后来的「挑逗」，也都止于偶尔的言辞、和互相交换的眼神，直到前晚的电话上，他们的「交谈」才进入状况，才变得有点色彩、直接、露骨些。&lt;br&gt;正因如此，小青不断回想到男孩在电话上说的那些话；说他喜欢的女人，是那种充满「成熟」的、有「风韵」的、和女性化的，年纪稍大的妇人；说他觉得小青正是在那种对男人最具吸引力的年龄；说他确信有不少男人都会对她极有兴趣的…甚至年轻的男孩，也会发现她「那种」吸引力，是格外具有挑逗性的。&lt;br&gt;而杨小青知道那些话，在电话上，她还能有「反应」，会进一步跟他像暗示着什么般地「挑逗」他，但到明天，两个人真的面对面时，不知又会不会因为尴尬、不自然，而说不出口，到最后又只能停留在「暗示」和「心照不宣」的层次，徒然叫心理、身体都被难熬的饥渴折磨不堪呢？&lt;br&gt;加上小青在礼拜天下午，为了跟坎的见面，跑到购物中心的亵衣专门店，挑了几件特别光豔的性感内衣，和狭窄得不能再小的三角裤，当然是希望在男孩面前，展现出无法抗拒的「诱惑的吸引力」，使他亢奋、激情，不顾一切的「上了」自己啊！&lt;br&gt;这许多的「暇思」和「幻想」，终于使小青在「前夕」的夜晚，在预期和盼望的心系挥之不去时，忍不住又在卧房里抓起听筒，拨电话给男孩了。&lt;br&gt;「喂～！…是我～…对，张太太嘛！…你打包都打得差不多了吗？…那就好了，我只是想，你一个人为搬一次家，样样都得自己打理，就觉得想要帮你收拾、整理，好像你也是我的儿子一样哩！…………不！不，我不是那个意思，我也绝对没有要探你隐私的意图。……坎！你别那么想嘛！好不？……什么？你的女友？…我是你…想像中的女友？…啊！？你怎么会这样想呢？」&lt;br&gt;「…………」&lt;br&gt;那边说了些什么，使小青的脸又胀红了，她感觉自己总是在「交谈」的关键，变得既要突破缚朿，大胆地讲出来，却又会因一种羞惭的约制像打了结似的，变得支支吾吾、语无伦次了。但是，她又十分明白这男孩说的，也正是她想要做，却无法真正做的事啊！&lt;br&gt;「…………」&lt;br&gt;听到男孩说的话，小青禁不住激动起来了，她好久才挣出一句：&lt;br&gt;「我也是…也是同样好那个喔！可是不管怎样，在别人的眼中，我们如果走成一对的话，就会被异样的视为…不道德、不可以的啊！……喔！坎！…别叹气嘛！至少…至少我们还有明天，是我们俩单独一起的啊！以后你搬到那边，离我家近了些，我还可以更常常到你那儿去呀！」&lt;br&gt;「…………」&lt;br&gt;「就是啊！你要不信…我明天，可以证明给你看啊！…………只要是我们两个单独在一起的，我都可以…让你爱怎么样，就怎么样…我都照作，都会心甘情愿的嘛！」&lt;br&gt;「…………」&lt;br&gt;「天哪！你…你会那样子…对我啊！？…………」&lt;br&gt;「好嘛！好嘛！…你要是不满意的话，那你就处罚我好了！」&lt;br&gt;小青听着男孩的话，同时在自己脑子里想像，以致她全身都打哆嗦似地颤抖着，但也更兴奋了！显然，坎的描述，令她产生了强烈的性反应。&lt;br&gt;「…………」&lt;br&gt;杨小青的两腿又分张开来了，双足蹬在床上，抬起屁股，款款旋扭；但她还是紧抓着电话筒，一面轻喘，一面以娇滴滴的声音应着：&lt;br&gt;「嗯～，好嘛！好嘛！…我尽量忍着…就是嘛！」&lt;br&gt;「…………」&lt;br&gt;「受不了的话，我求饶就是嘛！…喔！坎！你…好坏喔！」&lt;br&gt;「…………」&lt;br&gt;「你那样处罚我，我恐怕会…又难过、却又好舒服呢！」&lt;br&gt;「…………」&lt;br&gt;「啊！？要我叫…那种声音？…………现在就叫给你听？…&lt;br&gt;那我怎叫得出口呢？……哎哟～！在电话上叫，多羞嘛！…好啦！好啦！我叫，我叫就是了嘛！……啊！…啊！…宝贝！宝贝！啊哟啊～！…你弄得我…好痛，又好舒服喔！宝贝！…我被你弄得简直要疯了！要受不了了啊！…」&lt;br&gt;小青的叫声，既是叫给电话上男的听的，却也是发自她体内，真正的呼唤，伴随这叫声，她又将手探进自己的阴户手淫起来了。&lt;br&gt;「…………」&lt;br&gt;正当她感到高潮要上来之前的刹那，杨小青的手突然停止住了，紧紧扣在自己大张开的大腿肉上，全身不住地颤抖着，嘴巴大大张开来呼着:&lt;br&gt;「不！…啊！不要！不要啊！宝贝～！…我停不了，忍不住了啊！宝贝！…宝贝！！……我没有！没有再摸了嘛！！……我听你的话，已经停止…手淫了嘛！」&lt;br&gt;原来男孩在电话那头指挥着小青的动作，而她也乖乖的听命了。&lt;br&gt;「…………」&lt;br&gt;「好嘛！好嘛！…我不弄，我不再弄就是了嘛！……天啊！你真是太会捉弄人家了！」小青像呜咽似的答应着…&lt;br&gt;「…………」&lt;br&gt;「好嘛！好嘛！我明天也…一切都听你的就是嘛！」&lt;br&gt;「…………」&lt;br&gt;「是，现在好了，好多了…嗯！好，那就…明天见，我会的，好，晚安！」她依依不舍地挂了电话。&lt;br&gt;「天哪！他居然制止住了我的…高潮，那明天见到他，我要是被他一踫到，恐怕就会忍不住的…要来了啊！」小青昏沉沉地睡着之前，还这么想着。&lt;br&gt;这天清早一大早，杨小青匆盥洗完毕，交代了管家给儿子弄好吃的，就驾了厢形车上路，往坎的住处疾驶而去。路上，她瞥见放在邻座位子上的皮包，想到里头为了今天和坎的见面，特别多带着的两条三角裤、和那件性感亵衣；加上，又预期了可能会要用到的，那一条滑润油膏…&lt;br&gt;小青的两腿当中就不禁发热了起来，尤其是她这时己经穿着的那条细狭窄小的三角裤，夹在肉缝当中，又被外面的紧身长裤裹住，在自己两腿并夹着的胯间，不断地产生了难以形容的刺激……令她又要忍不住扭动屁股了。&lt;br&gt;所幸，男孩的住处很快就到了。小青还未停车，就见那公寓门一开，正巧坎提着两袋垃圾走出来，正看见她，便跑过来打了一声招呼，说他正要扔垃圾，门未上锁，她可以先进去。&lt;br&gt;小青熄了火下车，不想在门外被他邻居看到，便进了门，到坎的住处。她四下一望，只见坎的行李东西一共也没几件，大都已收拾好了，便不经意地朝一个未合拢的纸箱瞧了一眼…但她瞥见的，竟然是几本色情画册，看得小青的心立刻砰砰跳，却还是忍不住好奇，拾起来迅速翻了翻…&lt;br&gt;画册里男女交欢的照片，全是真枪实弹，打得如火如荼的口交、性交、肛交的；一对对的、三人的、和数人群交的场面，看得小青口干舌燥，心跳得更凶，同时也想到，原来这男孩也…也是这样的啊！听到坎由门外走回来的脚步声，小青赶忙把画册放回纸箱里…&lt;br&gt;男孩年轻力壮，东西搬得很快，两三下就顺利地装上了车，小青笑咪咪地观望，看着男孩灵敏的动作，和他仅着的Ｔ恤衫和牛仔短裤下所遮不住的肌肤、胴体…脑子里想的，自然就是自己和他作爱的情景了…&lt;br&gt;男孩对杨小青笑着说:「行了！…张太太，可以上路了！」&lt;br&gt;说完，他拉开车门，扶小青的手让她坐上驾驶邻座，小青笑着说了声谢，想着：「却还是个有礼貌的小夥子哩！」&lt;br&gt;大男孩坐上驾驶座，熟练地调整了坐位、视镜，启动开车，一面就对小青露齿笑着说：「我车子开得不错吧！张太太？」抿嘴对男孩直笑的小青点头应着:「嗯！是不错！」心里却想：&lt;br&gt;「如果你等下也这样会"开"我，我可就会舒服死了！」&lt;br&gt;当然，这种话她只能在心里那样讲，口上是绝对说不出的。&lt;br&gt;男孩开车又快、又猛，加速、刹车、转弯时，都紧急而却又不失灵敏，小青在座上被甩得、震得既惊心却又感觉满刺激的。&lt;br&gt;不稍时，男孩将车急急一转，就在一幢独院住家的车道刹车停了下来，小青惊魂始定，才讹异地问道：&lt;br&gt;「是这儿呀！？怎么…」&lt;br&gt;「对…这就是我的新居，主人刚走，就只让我一人住的哩！」&lt;br&gt;原来坎由他现住的公寓搬来，是为一个有钱人家出国一年，又不愿将房子出租而找人住进来「看家」的。坎解释完，跳下车，为小青开车门，扶她下车，小青的手，被男孩的下手掌握着时都已经发热了，以致她脚着了地，就不好意思把手抽回，又有点心急地对男孩说:&lt;br&gt;「谢谢，那…那我们就快进去…看你的新居吧！」&lt;br&gt;这整间大屋子里，都已经过精心布置好，充满十分舒服的家居情调，既宽敞又温馨，室内外都是植栽，从各项摆设和挂出的照片显示，男女主人还是白人娶亚裔妻子的一对异族婚姻呢！此外、电视、音响、沙发、酒柜、等等一概俱全，足应消遣娱乐之需…&lt;br&gt;有钱人家的小青见了，也不禁说:「满棒的嘛！」&lt;br&gt;两人四下环顾时，小青还是忍不住问了：「那你…睡在那间呢？」&lt;br&gt;「喔，就是那边的客人房…来看看吧！」&lt;br&gt;房间大小恰适，家俱齐全，紧邻浴厕，窗外绿荫茂密，是个充满憩静感的空间。小青讚叹道：「好棒喔！坎，你运气真好…」&lt;br&gt;「不错吧！…在这样的地方，我作功课就会更专心了！」&lt;br&gt;小青一听，马上说：「这么用功啊！？…我还以为你会说住这地方，以后可以常找朋友来…玩了哩！」小青话带着暗示…&lt;br&gt;坎听了却道：「可我已答应过屋主，不会带太多朋友来玩耶！」&lt;br&gt;小青一急，脸颊胀红了问：那一两个的…还是可以囉？…」&lt;br&gt;男孩双眼注视她，笑着道：「应该是…可以的吧！」<b</content></item></essay>