<essay><item><title>当兵奇孕记(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这个星期就是我当兵的日子，刚好也是父亲要去大陆出差的日子，再来大家就要各奔东西，在南部唸书的姊姊也赶回来相聚，妈咪也下班了，因此我们全家就先去大吃ㄧ顿!&lt;br&gt;几天后，很快的我终于去当兵了!
当兵已经将近一个月了，新兵的日子真是超级忙碌，连好好照镜子的时间都没有，心想看来也是要这样无聊的过两年当兵的日子了，但没想到在ㄧ个下午的出公差，却改变了我往后的日子&lt;br&gt;今天下午分派任务去整理一个无人居住的旧寝室，此刻只剩下我一个人在整理，而学长们都去打混了，当我在整理一个柜子时，突然眼前一亮，书本封面的煽情图片吸引住我，两三本色情书刊就在我眼前，之前当兵紧绷的日子，让我很久都没有想过情色的事情，这时突然一股慾火湧了上来，当下是二话不说，先拿来看看，基本上三本都是情色小说，里面也夹杂着一些图片，大约翻了一下，似乎这三本都是母子乱伦小说…&lt;br&gt;虽然我对乱伦没什么兴趣，但好奇之下，也拿来开始看了起来，我开始看了一会之后，小说内容写的非常淫乱且生动精采，母亲淫荡的叙述，配上做爱的图片和小说内容，里面母亲与亲生儿子做爱过程的写实描述，原本不喜欢看乱伦且对乱伦没兴趣的我，居然还看的我阴茎开始勃起!&lt;br&gt;这时真感激学长们去打混摸鱼，让我能一个人在寝室内静静的欣赏情色小说，看完第一本之后，没想到非常的好看，从来没看过乱伦小说的我，居然还看的我阴茎硬涨起来，慾火也随之高涨，我立刻把第二，三本拿来的阅读，第二本的封面写着」近亲相奸」四个斗大的标题，第一页有张图片，是一位女人盘着头发而前面留海发型，有着美丽的大眼睛看来很端庄漂亮的女人，第二张是那位女人穿着围裙在洗碗，从侧面拍照，感觉蛮漂亮贤慧的，很吸引人，第三张是那女人一样穿着围裙而在阳台晒衣服，手里拿着一件粉红色性感小内裤准备夹上衣架的照片，那女人的内裤还真小又漂亮，还对着镜头露出甜美的笑容，苗条的身材很棒没话说，看来这女人应该就是小说内的母亲了，真美!&lt;br&gt;除了漂亮之外，还带着成熟女人的抚媚………..&lt;br&gt;之后就开始小说情节，看了一段时间后，故事写的很精采很好，当里面故事情节写到母亲帮儿子粗大的阴茎口交到在嘴内射精，然后母亲让精液缓缓的从小嘴里流出的情节，之后就穿插了几张图片，图片中的那位母亲就是第一页那位看起来很漂亮的女人，有几张口交和嘴里流出精液的图片，前几张是那位端庄贤慧的母亲，依然是穿着围裙，然后小嘴里含着粗大的肉棒，可能因为龟头太大，脸颊还因此而鼓了起来，这样挑情的图片有好几张，后来几张是大量浓稠的精液从那漂亮母亲的小嘴里流出，然后从小嘴向下牵成一条乳白色精液的淫乱模样，还有几张是那母亲漂亮的脸庞上被射满都是浓稠精液的特写，这样端庄贤慧的母亲居然如此淫荡，但却又极尽挑逗，看的我直是双眼喷火，阴茎早就已经高高勃起!&lt;br&gt;不知是快一个月没射精了，精虫灌脑，还是久没打手枪慾火高涨怎样，对乱伦的事情原本排斥的我，也从没有想到过乱伦的情节，此刻终于了解为何会近亲相奸了，心想若是自己母亲像书本中这样如此性感撩人，身材又如此之好，就算是母子，在两情相悦之下，那自然就有可能像小说情节内这样与母亲激情乱伦做爱，而且似乎也是非常过瘾，而且书中的这对母子，平日生活也是母子关系，但两人两情相悦之下，偶而在家中做爱打炮，似乎也没有影响到他人，那有何不可………当心中有这样的想法之后，不知不觉中，我对母子乱伦居然开始感到兴趣!&lt;br&gt;连续看完三本母子乱伦小说后，我的肉棒已经挺翘到最高点，感到慾火焚身，阴茎硬涨的让我实在是很难受，同时四下无人的情况下，我实在有点受不了，我坐在寝室床上，先脱下裤子，让我挺翘的大肉棒得以解脱裤子的束缚，我看了自己那因为乱伦小说而如此胀大的阴茎，忽然想起我自从国中时就开始发现我的阴茎很大，以前常被取笑，后来高一的时候才发现，其实很多人都还在比大，因此我反而开始觉得骄傲，我以前还无聊到当阴茎勃起的时候，拿尺来量，足足有18公分，而且还蛮粗的，大概是用中指和拇指围绕起来才勉强可以围住，后来我才知道我那阴茎的尺寸算是很粗长的，但此刻也不管阴茎有多粗长，我赶紧再拿起那三本乱伦小说来!&lt;br&gt;我再次重复看里面的精采片段，其实我很久没打手枪了，精液已经囤积很多了，这时那小说里母子相奸淫乱的剧情，配上诱人的情色图片，小说内母亲那丰满坚挺的双乳中间还夹着肉棒，让我看的慾火真的涨到受不了，看着自己那高翘勃起的肉棒，不自觉的开始用右手一边打起手枪，一边看母子乱伦小说，可能是小说的内容让我很快投入里面的情节，就在我用手尽情的套弄肉棒龟头一段时间之后，太爽快的况下，为了增加快感，边打手枪边配合着母子乱伦小说的情节，我开始胡思乱想，一边用手套弄着肉棒，就在此刻……………&lt;br&gt;我做了一件连自己都吃惊的事情，也是我从来未曾有过的事情，我把小说主角当成自己，一边看着小说内近亲相奸的情节，一边套弄着肉棒，爽快之馀，心想要是真的跟自己的母亲的话………，二话不说，幻想看看好了，此刻心中的小说内母亲脸庞则变成了我的亲生母亲，我居然开始边打手枪边边配合着小说内乱伦的剧情，幻想起和自己的母亲做爱，这真是我破天荒的想法，以前打手枪的时候根本从未想过和自己的妈咪做爱，但今天下午我却拿着母子乱伦小说边看边打手枪，慾火高涨的情况下，我还幻想着和自己亲生母亲打炮做爱……&lt;br&gt;但真的没想到，我这时候初次的乱伦刺激性幻想，却让我套弄得肉棒更真是爽涨到顶点，但又担心学长们随时进来，以至于迟迟不能射精，但不能否认的，此刻现在第一次这样边打手枪，边幻想着跟亲生母亲淫乱的做爱，这种乱伦刺激的感觉却真的让我感到非常舒服，这种异样的快感，从来没有这样兴奋过……
欧，这样一边快速的套动自己的大龟头，一边幻想着大龟头正插在母亲小穴里做爱，好淫乱，好刺激…打手枪的经验很多次了，但这真的是第一次这样让我如此的爽快…真棒…欧…加上天气炎热，满身是汗的握着肉棒套弄着，犹如和母亲在床上打炮到浑身是汗的快感………&lt;br&gt;阿!天阿!好像外面有声音了!&lt;br&gt;后来果然听到一些远远有讲话的声响，我赶紧把勃起的肉棒硬是塞进裤子里且穿好裤子，还好这三本小说都是携带型，很小本，我赶紧把这三本乱伦小说收进裤子的口袋内，然后若无其事的继续打扫!&lt;br&gt;回营区的路上，我想着今天下午看着那么激情的母子乱伦小说和边幻想着和母亲做爱边打手枪的感觉，从没想过幻想和母亲打炮的性刺激感如此强烈，真是比我以前打手枪时想着其他女人的快感好上几百倍，以前居然都没有发现，想到若是真的和妈咪做爱的话………这时我的阴茎又开始要勃起，我赶紧想一些别的事情来消除下体的肿胀!&lt;br&gt;今天是星期一，莒光之夜，要写莒光作文簿，而这礼拜天刚好当兵满一个月，星期天也是探亲假，这时我开始恍惚的发呆，回想下午打扫营区，和那母子乱伦小说的事情，我拿起莒光作文簿，这时忽然想到有贴妈咪的照片，赶紧翻开前几页，之前有贴上两张我和妈咪的合照，妈咪因为早婚，高中毕业后，满十八岁就结婚且怀孕，所以妈咪今年也才三十几岁，以前都没有仔细看着妈咪的照片，这时候当我仔细的观看之后，发现其实母亲还真漂亮，一双迷人的大眼睛，美丽的瓜子脸，第一张照片是在公园拍的，母亲拿着洋伞，头发上戴着一双墨镜，灿烂的表情与笑容!&lt;br&gt;看了好一会，我发现母亲还真的蛮美的，又看了第二张，那也是在公园的水池旁拍的，妈咪坐在水池边，这一张是从侧面拍摄，母亲转过头来看着镜头微笑，也是好美，这时…我突然发现 母亲的胸部好像很丰满，以前是没注意过，但因为母亲在家都穿的较宽松的居家服，而这一张照片母亲是穿着紧身洋装，从侧面的角度拍摄，娇美的脸庞配上苗条细腰的身躯，然而合身的洋装似乎掩盖不住母亲丰满的胸部而高高的隆起…心中很气自己为何以前都没发现……这时我不禁再次仔细看个清楚……真的，照片中母亲的胸部好丰满阿!&lt;br&gt;哇，我忽然震惊了一下，漂亮的母亲居然有这样棒的身材，我心想为何我以前从来都没仔细注意过，此刻看照片才发现母亲有这样丰满的酥胸，心情顿时产生异样的感觉，好像发现宝藏一样，不禁让我联想到今天下午看的小说，此刻心想若像照片内这样，一样跟妈咪坐在水池边，从背后抱住她，搓揉着她的丰满酥胸的模样……&lt;br&gt;母子乱伦的情节又浮现在我脑海中，小说内艳母与儿子做爱剧烈晃动的丰满双乳……阿!&lt;br&gt;此刻心中不知不觉的又把小说内的母亲脸庞，套上了我的亲生母亲，想着母子乱伦小说内的剧情，心中不禁的开始又幻想着要是跟自己亲生母亲做爱时，那丰满双乳快速晃动时的淫荡模样…天阿，我的阴茎又开始要再度勃起………赶紧拿起信纸来写信，免除和妈咪的性幻想!&lt;br&gt;此刻心中有些罪恶感，越不想去这样想，但却越无法停止如此淫乱的母子乱伦性幻想!&lt;br&gt;没想到一个下午的变化如此之大，从未有乱伦想法的我，居然因为今天下午无意中发现三本乱伦小说，而且还边打手枪边看小说，之后当幻想成跟自己母亲做爱边打手枪，这种感觉好棒好舒服，却让我有前所未有的刺激快感…也许是因为没有射精，让我一直是处于慾火焚身的状态下，却让我开始对母子乱伦产生极大的兴趣，而且不但如此，我居然开始还对自己的妈咪产生爱意，甚至幻想和自己妈咪做爱……………&lt;br&gt;想到此处，我忽然不知该如何写信给母亲，不知如何下笔的我，又看了母亲的照片一段时间，觉得妈咪真是越看越美，想了十几分钟后，我突然有个特别想法，以前在家里母亲也常常提到说她和那些姊妹掏的事情，常听她说了许多男女的事情，母亲因为早婚所以到现在还很爱玩，其实母亲也蛮开放的，而我目前又没有女朋友的情况下，不如试着把母亲当成老婆般来对待，反正对母亲表达爱慕之情也不为过，先试试看情况怎样再说了!
而且说不定，经过这样的开始之后，也许以后会像小说情节那样的发展……………&lt;br&gt;想了一会之后，一开始总不能太露骨，因此我开始写一些称讚母亲的话语，嘴巴甜总没错，我写了一张多的信，内容都是思念妈咪的话语，同时后半段开始写出讚美妈咪有着年轻漂亮的脸庞与傲人的身材，还有穿着很迷人等等，当然我也不是凭空乱写，我也举例出公园池塘哪张照片等等，让我有这种感觉，相信妈咪也不会觉的我在乱写，看看妈咪如何回信就知道了最后我决定寄到母亲的公司，以防被调皮的姊姊放假回来时拆开来看!&lt;br&gt;两天后，母亲回信了，因为我以前从未注意过母亲的身材与穿着，也从来没有夸奖过，然而经过我上一次写信如此的讚美母亲，果然我这样写让母亲很高兴，她也写了一张多的信件，母亲说没想到我会这样的注意她，让她感到很高兴，信的内容母亲也告诉我说之前都去哪里做韵律舞来保持好身材等等，同时也说最近身材更好了，然后最近和姐妹掏们又去哪里玩啦，很多的内容都是我以前从未听母亲说过的，感觉很新鲜，似乎真的新认识了一个女孩子一般，我真的很庆幸能发现那三本母子乱伦小说，因为这样我却和妈咪有了更好的感情，因此我又再次回信，这一次我更是把母亲当成新认识的女孩子一样回信!&lt;br&gt;我感觉好高兴，自从那天下午之后，变化真的很大，后来和妈咪的通信中才发现原来妈咪还真的蛮可爱的……总觉得这几次写给妈咪的信，就好像要写给老婆一般的快乐!&lt;br&gt;但令一方面，却是从最近开始，睡觉前都会不自觉的幻想和母亲缠绵的模样，往往都是慾火焚身的入睡…但我真的不知道为何现在都会把母亲当成性幻想的对象，偏偏这样幻想却让我感到好兴奋…以前从未有这样的情况…但却又没机会打手枪，真是难受，星期五收到母亲的来信，这几封信件让我也开始感到母亲似乎把我当成朋友一般的聊天，母亲说星期天是探亲假，她会来看我，我一样回信和母亲聊了许多，最后我写说，我会以等待辣妹的心情迎接母亲!
二、美丽母亲~春光外洩
星期天终于来到，早上五点多我就起床了，当然是一般惯例的出公差，到了八点多，班长叫我出去，说有人来找我，还用一种色瞇瞇的眼光看我，我也不管他，我立刻飞奔出去，但看了一会并没有看到妈咪，倒是馀光喵到一位背对着我且穿着短裙的女生，从背后看来身材非常的好，苗条的身躯，还有那纤细的腰部，头发用蝴蝶结绑了个马尾，一双修长的美腿很令人着迷，薄薄的白色衬衫，从透过衬衫背后可清楚的看见那女生胸罩的带子，看来也是穿白色的胸罩，身材真的很棒，不禁让我呆呆的望着那女生………&lt;br&gt;后来班长说就是那位女生来找你啦，我立刻走了过去，那女生一转头</content></item></essay>