<essay><item><title>上了庙会在台上表演的女孩</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;12月14日，地点：台南车行工业区。&lt;br&gt;永康车行开天宫神农大帝庙清醮大典&lt;br&gt;节目已经快结束了，台上还有两个女孩，一个是小敏身材很好但是脸蛋部不出众。&lt;br&gt;另一个是小莉，不论脸蛋跟身材都是庙会表演中一等一的，就算在路上也不容易遇到。&lt;br&gt;看相干的，快靠过来。&lt;br&gt;快，要上来相干的举手。&lt;br&gt;我数到3….1…2…..3&lt;br&gt;不是我不要，是你们不硬喔。&lt;br&gt;我再算一次，1…2….3。结果…….&lt;br&gt;一个年纪50多岁的游民举手了。&lt;br&gt;上了台先坐在一边，等小敏一件一件先慢慢脱光。&lt;br&gt;等脱光的时候，女主持人把游民老头的衣服脱光。&lt;br&gt;因为身体很脏，所以他们用矿泉水冲他的身体。跟洗小鸟。&lt;br&gt;可能是因为天气冷吧！所以老头子就是硬不起来，结果主持人就叫小敏去帮他吸奶头。&lt;br&gt;结果弄了老半天终于硬起来了，小敏还因为恶心，在那边吐口水呢！&lt;br&gt;台上就真枪实弹的干了起来。&lt;br&gt;(不过干之前，老头又被用矿泉水洗澡)&lt;br&gt;可惜….老头好不容易硬起来….两三下..就被ko了…..&lt;br&gt;这个时候另一个漂亮的女孩子小莉也脱了。&lt;br&gt;(PS。这两个都没有满18)&lt;br&gt;主持了又问了，有谁也要上来?&lt;br&gt;没有人敢，拜讬，一堆人看，就算硬起来，也干不出来吧。&lt;br&gt;之后台上就剩下小敏跟小莉在台上跳舞。中间还有表演吃槟榔…..(还叫我帮忙椄槟榔)&lt;br&gt;这真是一幅美丽的画面，两个没有满18岁的女生，脱光在上面让大家看，几乎没有什么毛。&lt;br&gt;以我看庙会多年的经验，很多女生那边都黑的很，但是他们在我面前张开，几乎都是粉红的。&lt;br&gt;在他们把衣服脱光，给大家看完之后，他们就下台了。&lt;br&gt;这个时候故事才开始。&lt;br&gt;由于他们的年纪，加上给我的感觉，我觉得他们应该会援交。&lt;br&gt;(我很想上小莉)&lt;br&gt;我就跟着他们到他们的车子，跟他们要了电话，结果他们真的给我了电话。&lt;br&gt;因为他们不急着走，我就跟小敏跟小莉边吃东西，边看烟火边聊天。&lt;br&gt;才知道小敏是国中的辍学生现在正读远东XXXX…不就我学妹..我是二技耶QQ，小莉是大陆妹。&lt;br&gt;(不过为什么辍学生可以读远东的五专?…….不研究….)&lt;br&gt;我从他们口中了解，因为年轻爱玩又没有钱。加上觉得性很随便。所以就算给老头上给一堆人看也无所谓。&lt;br&gt;所以我就大胆的说，跟我上宾馆阿，敢不敢，旅馆跟消夜我请，等等我载你们回家。&lt;br&gt;好阿，他们异口同声的说道。不过你受的了吗?我们两个一起喔。&lt;br&gt;走了一段路，终于找到了汽车宾馆。靠，平常不需要的时候常常看到。现在却找了老半天。&lt;br&gt;进了旅馆，我开玩笑的对小敏说，你刚刚被老头子干过耶，虽然他才上了2下就射了。&lt;br&gt;但是里面一定都是老头子的腥味，快去洗澡澡。&lt;br&gt;小敏伸伸舌头，你可以干我的屁眼阿，哈哈。不然我也可以帮你吸阿。&lt;br&gt;我没好气的把她推进去浴室，(你洗不洗关我屁事，我是要上小莉啦)&lt;br&gt;这个时候就剩我跟小莉在房间噜。&lt;br&gt;小莉：不是想跟我做吗?…举不起来?要不要我服务?…我说：服务…老子我才22岁…又不是老头子&lt;br&gt;小莉，１７岁，，１６１公分，３５Ｄ．&lt;br&gt;２３．３４，４３公斤&lt;br&gt;我大胆的把手往里面伸！居然已经整个溼透了^^||。&lt;br&gt;没想到小莉居然也把他的手往我裤裆里面放！&lt;br&gt;他细嫩的手∼让我整个人的全部注意力都放在"懒把"上，&lt;br&gt;我把拉鍊轻轻的拉下！用眼神告诉他可以帮我含么∼&lt;br&gt;没想到他也很大胆的就蹲了下来，一口就把我的"懒把"含了进去，&lt;br&gt;不知道他在哪学来∼纯熟的技巧一吐一进的套弄着我的"懒把"，&lt;br&gt;还用手挑逗着我的蛋蛋，人生最爽也不过如此了！&lt;br&gt;呼，小小年纪，就这样强。干！我的老二已经硬的受不了了&lt;br&gt;我慢慢地脱下了她的上衣，我的动作非常的粗暴。一件精致的黄色胸罩出现在我的眼前。&lt;br&gt;解开小莉的胸罩，看到美丽尖挺的乳房赤裸裸的呈现在我的面前，右手很快的把那个碍眼的胸罩拔了下来!&lt;br&gt;一对丰满的奶子!36Ｄ的奶子！&lt;br&gt;虽然刚刚在台下已经看过，但是还是令我觉得惊叹阿。&lt;br&gt;她那天裤子里穿着一件鹅黄色的透明小内裤，我脱下小莉的裤子，我沿着内裤中间的凹沟上下地爱抚着，我的嘴当然也没閒着，继续对着她敏感的小乳头进攻，她紧紧地抱着我，我褪下了她的内裤，看着她最神秘的三角地带，一小撮黑色带点红的阴毛覆盖着她微凸的阴阜，扳开了她的双腿，两片湿润红色的阴唇紧紧地闭合着，她的小穴已经流出了爱液，更引起我的冲动。&lt;br&gt;我的妈，比我刚刚在台上看的更美，近距离看就是不同凡响。当我陶醉完的时候！&lt;br&gt;我戴上保险套，撑开她的双脚我趴在他的身上∼把我的肉棒顶在他的小穴！！&lt;br&gt;说完我就将小莉的双腿高高举起，并用力向外张开，接着我骑在小莉的身上。&lt;br&gt;我把我的肉棒来回的在小穴口移动着∼等到我龟头已经整个湿润的时候！&lt;br&gt;就粗暴的插劲他的小穴！&lt;br&gt;我丝毫没有怜香惜玉的心！一插进去就猛插到底！&lt;br&gt;使劲的干着他∼手也用力的搓揉着胸部！&lt;br&gt;！这时候他已经被我插到放声大叫了！&lt;br&gt;随着舒服美感的倍增，呻吟声也越来越大，表情越来越淫荡。啊…痛..痛…喔..好…好爽….喔..喔….妹妹要被干死了..啊…哥哥再快…快一点…啊…啊..要…要洩了….喔…..&lt;br&gt;啪~~啪~~啪~~啪~~的撞击声，加我的呻吟声，更让他性奋。&lt;br&gt;「啊~~~~~啊~~~~嗯~~~~」&lt;br&gt;这个时候我几乎快忍耐不住想要亲他，(他实在好美，好漂亮。可惜我有蛀牙，我不敢亲)&lt;br&gt;我的嘴一直吸允着小莉的乳头亲着小莉雪白的朣体，我的肉棒则是十浅九深的抽插着小莉的淫穴&lt;br&gt;「喔……嗯……好粗的鸡巴啊……顶得我……快不行了……啊……啊……好舒服……再用力点……啊……好爽喔……老公的大鸡巴插得我好爽喔！」&lt;br&gt;「嗯……轻一点……啊……插死小淫娃了……啊……救命……啊……我的小穴好痒……快点插我……啊……啊……求求你……快……喔……受不了……」&lt;br&gt;「小穴……快不行了……啊……插死我了……嗯……啊……老公的鸡巴……好大……插得我……啊……小穴要裂开了……」&lt;br&gt;啊……老公……太快了……啊……会受不了……啊……小穴……快不行了……啊……啊……啊……老公……啊……我快要高潮了…&lt;br&gt;…啊……啊……啊……」&lt;br&gt;喔……喔……老公的大肉棒……顶死我了……小穴不行了……要丢了……啊……啊……啊……」&lt;br&gt;我上过的女生不多，所以我也看不出来他是不是做做样子而已，不过他的小穴真的又紧又舒服。&lt;br&gt;(我怎么突然变她老公?)&lt;br&gt;努力的发洩刚刚看庙会的精力。&lt;br&gt;就在我跟小莉正在翻云复雨的时候。&lt;br&gt;小敏这个时候刚好洗玩澡出来，看到我跟小莉正在相干。&lt;br&gt;小敏：厚你们都自己先来，都不等我喔，我也想要阿。&lt;br&gt;我笑道….等下就轮到你噜，不知道是戴保险套的关系还是因为感冒的关系，迟迟射不出来经过了四十分钟终于射了。&lt;br&gt;小敏，１７岁，１６５公分，３４Ｅ。&lt;br&gt;２３．３４４２公斤，长发的冰山美人。&lt;br&gt;稍微休息一下，鸡巴又硬了起来很快的坚硬的阴茎又勃起，用手把小敏的围巾撩了起来，在她穿着丁字裤的阴部乱摸，一只手在她阴部抓丁字裤用力拉了下来，内裤扯碎了，没有任何前戏抚摸，我从口袋拿出那盒保险套，脱下裤子，露出粗大爆筋的鸡巴，正要用戴上保险到的时候，她伸手抓住我的手说：「我今天是安全期，不要用保险套」我心里暗爽了一下，她的意思是要我不戴保险套干她，直接插进了珊珊柔嫩的嫩穴中。&lt;br&gt;小敏两腿一下伸直了，撕裂般的疼痛之后是火辣辣的鸡巴和阴道肉壁的摩擦，我的鸡巴很大，一下就塞满了小敏的整个阴户，小敏只能用腿紧紧盘住我的腰，让我能插得更深。
「小辣妹，挺紧的。」我一边来回干着，一边喘着气说。&lt;br&gt;飘逸的头发也散乱在她脸上，那对又大又软的ＥＣＵＰ乳房，也在剧烈的抽插下不断上下跳动：「啊…嗯…好爽…啊啊啊…你的…啊…鸡巴好大……啊∼∼∼真的好大好粗…干的好爽，真的好爽……我受不了了啦∼啊啊啊
啊啊…嗯…啊∼∼∼∼∼用力地干我∼∼不要停啊」&lt;br&gt;「啊！好痛！老公∼你干的我……啊！好厉害！唔！好大……好硬……嗯！插得好深哟！」小敏一面呻吟一面哼道。只见小敏瘫软在那里，任由我的鸡&lt;br&gt;巴在她的阴道里猛烈抽插着，下体相互撞击的声音「啪！啪！」不绝于耳。&lt;br&gt;小惠：「好……深……好过瘾……啊……这一下……又……到底了……啊……好好哦……唉……怎么会……这么……舒服……天哪…&lt;br&gt;…我……怎么会……变成……这样……啊呀……好舒服啊……」&lt;br&gt;我也更往内顶，每次都顶到她的肉壁，好过瘾，她越叫越爽：「哦……哦……大鸡巴的老公……你好会干喔……对……哦……淫荡的伟哥和小敏……哦……好老公……用力呀……继续干小敏呀……狠狠地干死小敏……小穴快破掉了……插……插破了……我要出来了……你……射进来…射进小敏的小穴……快……射进来……啊……小敏去了……」&lt;br&gt;我知道我快射了，我抱紧小敏的肉体，更猛烈抽插，「喔……好……好爽……啊……用力干……喔……快插……插死我吧…&lt;br&gt;</content></item></essay>