<essay><item><title>风骚美丽的女教师(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;张丽敏是刚刚分配近我们学校的新老师，从她来报到的第一天起，她的美色就让我们学校的男生「昂首期盼」了，天生丽质的她，一头飘逸的秀发，俏丽的面容，配合着她那凹凸有致的魔鬼身材，一付清纯可人相,平时她总是把口红涂得很鲜艳,无论是穿窄裙还是套装高耸的胸脯总是令人心荡神弛，加上她一幅风韵有如空姐的样子,美丽中透着伶俐，温柔中又偶尔显现出顽皮。从见到她的第一眼，我就下定决心要一亲芳泽。&lt;br&gt;机会终于来了，这是一个周六，大家都整理自己的东西准备回家，我发动自己心爱的机车，准备在奔湧的车河中宣洩一下紧张的情绪，彪车可是我的爱好，我喜欢那种速度的刺激，刚出校门就看见对面的士站牌下，一个熟悉的身影，是她在等车，机不可失，我一拧油门，机车划出优美的弧线，优雅的停在她跟前。「老师你好，我可以送你么？」我主动出击。&lt;br&gt;「当然，如果不耽误你时间。」说着她低头看着我的车说「这辆车很漂亮，我早就注意到了。」「是么，那今天你可以体会一下了。」我看着她涂着均匀粉底的脸笑着对她说。「那好就麻烦你了。」说着她上了我的车，在她扶着我肩膀上车的时候，我闻到了她的发香，而我的眼睛也从她上衣敞开的领口处看见了白色雕花乳罩托着的大半个雪白丰盈的乳房。「去哪里呢？」，「市委北院知道么？」「知道，你坐好。」说着我松开了离合器，我感觉她的手轻轻扶着我的腰，我并不着急，驾车冲上了高架路，由于没有了交通灯，车速快了起来，她的手在我的腰上收紧了，高架路是机车友的乐园，不时有机车呼啸这驶过，每个车手都无一例外的用色色的眼神回头看着我们，「哇，老师你的回头率好高呀！」「别开玩笑了，叫我丽敏就行，我们的年纪差不多…」「遵命，那我们和他们彪车呀~！」我打断她的话。「好啊，我检验一下你的车技！噢！…」还没等她把话说完，我猛然提起车速，「好酷！」她在我的耳边说，我像受了鼓励，机车像一尾鱼穿行在车河中，时而急速超车，时而急刹摆尾…「你骑车的样子很帅呀！」她柔软的红唇附在我的耳边吐出的气息我吹进我的耳孔，我的弟弟忍不住撑起了帐篷，这时正好她的手往下移动，当她的手碰触到我的火炮的时候，她全身一颤，接着她紧紧的抱住我的腰，把两只丰满的乳房紧紧的贴在我的背上，我的炮身一下又冲动不少，竟顶到她的手臂，她隔着我的裤子轻抚了一下然后一把握住，我的弟弟在跳，车如一匹暴烈的野狼，冲出市区。&lt;br&gt;长河落日圆,出了市区，我载着丽敏来到了黄河游览区,在邙山的「听涛阁」停车。丽敏下了车用那双顽皮的大眼睛看着我,「你不是好学生！」我一手轻轻揽起她的纤腰,另一只手抚摸她翘起的臀部，然后把她的小腹压在我竖起的弟弟上「对不起,丽敏,因为你太漂亮了,让我迷了路。」&lt;br&gt;她羞涩的眨着大眼睛，挑逗的看着我，两朵红云飞上脸庞，竟比天上的云彩还要美丽，我再也忍不住低下头吸住了她的娇嫩的红唇…「恩…」丽敏一声莺啼，掂起脚尖主动把香舌送近我的口里，我们的舌头搅在了一起，她的津液有一股梨花般的清香。&lt;br&gt;此时此刻，星垂平野野阔，月湧大江流，江山如画，我不知道是陶醉在风景画意里，还是陶醉在丽敏可人的温柔里，丽敏的呼吸越来越重，因为我的魔手已经解她的套装和衬衫，伸进乳罩中把玩着她的一对滑腻的温香软玉，而丽敏的手也陶醉的握着我的弟弟，上下搓动，我双手捧着她动人的标致脸庞，亲了一口，把她的头往下压，她会意的跪在我脚下，抬起美丽的大眼睛看着我，然后张开嘴咬住我的拉练…丽敏十指纤纤，上下按摩着，我的手指嵌入她的秀发，她嫣然一笑，十指加快了摩擦速度，金枪传来了一阵酥麻的感觉，我的龟头怒涨，探索她的红唇，突然，一种温暖的感觉，原来丽敏腑下身子，张开红艳艳的樱桃小口，含住了我的龟头…我贪婪的享受着丽敏的俏脸和小嘴，她的红唇甜蜜地亲吻着，舌头甜蜜地舔着…从领口露出的雪白的肌肤和高耸的乳峰引诱着我的慾望，这是无比香艳的一幕，我的弟弟在颤抖，在膨胀，吐出透明的口水，随着她红唇的进出，混合着她的唾液涂满我的炮身。她白嫩的手指似弹琴、似按箫，或快或慢，或轻或重的挤压，一股暖暖的湿湿的惑觉传进我青筋怒涨的弟弟，我油然生起一股爱怜之心，紧紧的抱住她的粉颈…丽敏亲热地含吮着我的鸡吧，并用舌头轻轻地挑拨着我深深的冠状沟…我已感到一股兴奋，从背脊传导至脑门，我一面律动、一面托起她的下巴，她彷彿知道我的心意，从口中就感觉到那股变化，身体前倾、微启红唇，一下把我含进了整根含进，双手也同时在我的胯下活动着，「噢…丽敏！吸死我了！」我看着龟头在她玫瑰花瓣般的小嘴里进出和她天使一样的面孔，兴奋地抓住她如瀑布般流泻的长发，让龟头深深的探进她的喉咙，丽敏更加卖力吞吐着，我拚命克制…变了，变粗了，变硬了…她的红唇，火热、滚烫…她的舌头快速、灵活…我的腰愈动愈快，她的舌尖在我的最敏感顶端游移，我知道马上就要风起云湧，「我要出来了」，她点点头、我咆哮一声，第一次和第二次发射在她的嘴里。第三次抽送时，我射在丽敏打上粉底的细致脸蛋上，之后再次顶进她的小嘴，她体贴的裹着我的龟头，直到我射出最后一滴精才清洁了我的火炮吐出红唇。&lt;br&gt;「你是坏蛋」白稠的精液从她的面颊和嘴角滑至胸口，我心狂跳不己，看着星光下的丽敏，更有一种朦胧的美，我怜爱的把她再次抱进怀里，「丽敏，你好棒呀！」我一边揉着她的乳房一边用纸替她擦去脸上的精液，丽敏把发烫的脸娇羞的靠在我的胸前，含情默默的不说话。我的手滑进了她的短裙，「哇，小狐狸精你发浪了…」我伸着手给她看，丽敏一把抱住我，用她冰冷带着我精液气息的唇封住了我的口…她的手还在抚弄着我露在外面的弟弟「小毅哥哥，我想要你！」，「丽敏，我也要你！」我退去她的内裤，骑上摩托车，她还没有明白怎么回事，我就把她举起来，放在面前，我的手扶着她的小屁股，用龟头拨开她的两片阴唇，她醉眼朦胧的瞇起眼睛，我一下子全根末入她紧窄的阴道，「噢！小毅哥…」她的头发后甩，下巴高高仰起，这时我发动机车风驰电掣，晚风把她的头发吹进我的嘴里，掀起她的短裙…丽敏像一条美丽的八爪鱼盘在我的身上，她下面的小口也一吞一吐的玩着我的大鸡吧，「恩…哦…」随着山地道路的颠簸我们深深浅浅的交合着，丽敏一边舔着我强健的胸肌，一边忘情的哼着，我粗大的龟头细细品味着她鲜嫩的阴道和她有节律的收缩。&lt;br&gt;黄河迎宾馆巍峨的坐落在郑州市郊的绿树丛中，和绵延起伏的北邙相连，依山傍水景致绝佳，是当年毛泽东视察黄河的时候居住过的，明月当空，星辉满地，我拥着丽敏上了台阶，「丽敏，我们在这里过夜好么？」「嗯，我和毅哥哥，相爱在人境，而无车马喧…」呵呵，我笑了，在她耳旁低声说：「那一会儿，我就狂操小娇娘，相问深浅舒服不！」「呸，糟蹋文明！」&lt;br&gt;一进房门丽敏就靠在我的怀里，胸口两座小山上下剧烈起伏，她的手握住我仍硬挺雄壮的阴茎，我把她放在床上窄裙往上撩起，伸手寻入的花园开口。她的阴毛浓密早已湿漉一片，我再用龟头直接磨擦她的阴核，她咬着嘴唇，像是舒服又难耐，我正想长驱直入，「毅哥哥，你不想欣赏丽敏妹妹么？」我一阵感动，跨坐在丽敏身上，把她的衬衫脱掉，又摘掉她的胸罩，露出两颗雪白浑圆的乳房来，娇嫩的粉红的乳头挺立着。我握着她的奶子，「啧！咪咪很大哦！」接着就趴下去，舔起她的乳房来，「哦…」丽敏的身体象触电般轻颤，我用舌尖挑逗着丽敏的乳头，缓缓的绕着画圈圈，再从四周舔向中间桃红色的乳头，，另一手却慢慢的解开丽敏的窄裙，在她光滑的臀部抚摸着，在几分钟的时间里，丽敏已经一丝不挂露出她凝脂般雪白光洁的身体&lt;br&gt;我的舌头舔上了她的耳朵，拨开了她的长发，刚刚我已经知道那里是丽敏的敏感处，她的身体略略颤抖轻声的叫着：「不要！不要弄那里。」但身体却逐渐抱紧我，我们两人的身体紧紧相贴，我坚实的胸肌紧紧压着她的乳房,我拨弄她敏感的乳头更加刺激了丽敏的性慾。&lt;br&gt;「妳好很敏感哦。」这时候丽敏已经被逗得快受不了了，不停的扭动着身体，我的唇和手也在丽敏细嫩光滑的身体上摩擦着，让丽敏的全身都感受到刺激。「啊！小毅哥哥，妹妹受不了了。」丽敏全身都发热起来，呼吸几乎成了喘息，我的手慢慢的伸到丽敏的双腿之间，指头伸入了已经湿滑的肉缝中，丽敏猛的夹紧大腿，，指头按上了丽敏的阴核，丽敏喘息着说：「不要，不要！小毅哥哥你坏死了，欺负人家！」「算你说对了，打你分配来学校，从看你的第一眼，我做梦都在欺负你，你上课的时候就更不用说了，像一只诱人的冰激凌，我都想把你给舔化了！」　　我一边说，一边用手指在丽敏的阴核上搓弄。丽敏把屁股高高抬起配合着我的进攻一面娇喘着「我也…早…注意到你…蒙古包里的成吉思汗，…没想到它这么…伟大，今天妹妹…让你一次爱个够！」「哈哈，小骚货，一次太便宜你，一万次也不够！」听了我的话丽敏很快的就有了快感，她的牙齿紧紧地咬着鲜红的下唇，不让自己发出更大的呻吟声，可是随着我老练的动作，丽感觉到身体越来越兴奋，自己蜜穴里流出大量的淫水，发出难为情的声响，丽敏的脸越来越红，身体也变得火热，张大了修长的美腿，从娇艳的口中发出哦哦的呻吟声，美丽的脸不停的左右摆动。「不要了！求求你，毅哥哥，啊！我不行了！」话没有说完两腿中间的蜜穴湧出一股白色的蜜汁，她双眼微闭彷彿正在享受这一季的高潮。&lt;br&gt;「毅哥哥，刚刚在车上你插得人家妹妹里面好痒，现在有来折磨我，我爱死你了！」我见时机成熟就扶着自己的鸡吧，往丽敏粉色的皱褶开口挺去，她一阵颤动，我马上感觉到胯下美女的体热急剧上升蜜汁泊泊流出，我并未急于挺进而是碰触她的双峰，她暗红色的乳头已翘起，我再度品嚐她乳房柔滑的肌肤，她被我压着，美丽的乌发在脑后性感的晃动，我一面吮她乳头四周突起的颗粒，一面搓揉。她在我耳边细语吐气如兰：「快进来吧，小毅哥哥！」「是么？叫我老公！」「噢，啊…老公，嗯…老公，快操我呀。」「骚老婆，我来了！」说着我双手扶起她的臀部，她挺腰相迎，用她的小手握着我的大鸡吧，左手拨开她的阴唇，我用力一挺，只听见「噗叽」一声，顺利的契入她的体内。「哦」，她试着不出声，却还是忍不住闷叫了一下。「爽么？」我故意问她，「恩」她娇哼着同时用子宫使劲吸了一下我的龟头，「喔！，小浪穴，再来一下，好消魂呀老婆！」我由慢而快的抽送进入、退出、再进入。丽敏努力的用小穴吸着我的大龟头，她的洞穴很紧，我一面抽送、一面咬吻微微露出并随着简谐运动轻晃的右乳，「嗯嗯..我..快..」丽敏呓语起来，我用整个手掌爱抚她修长的大腿内侧，她两腿夹得更紧，我招招见底的抽送。「啊」她终于忍不住娇呼出来：「噢碰到G点了，收缩得好快哦..哦」听到她低沉却陶醉的叫床声，我不禁兴奋而抽送得更，快更深，「我的成绩怎么样？」我凑在丽敏的耳边说：「喜不喜欢？」「喔！好深哦！你那个好长又好硬哦。」丽敏喘了一口长气，感觉到火热的大龟头深深地埋在自己的体内，柔嫩的穴肉紧紧的包住我又硬又热的粗鸡吧，我的鸡吧一挑，火热的脉动透过从蜜穴直传到脑部，丽敏忍不住发出淫荡的哼声。「啊…人家…呜…被你操死了…」夹杂着浪叫的哼声，丽敏把头埋在我胸膛呢喃着，我双手绕过雅雯的膝窝，将她的双脚高高的抬起，向外分开，露出粉红色的小蜜穴，同时鸡吧有力的向上轰动着，随着我的抽刺，丽敏发出消魂的呻吟，身体高高抬起成弓形，头向后拚命仰起天鹅般美丽的脖子，她的乳房也因为兴奋涂上一层粉红色。我被她的骚态诱惑，龟头一跳，一下涨大一倍，丽敏被激得花心乱颤，整个身体在发抖，我看着她娇媚的样子，一口咬住她雪白的脖子，喘者粗气忍受她体内的又一次喷湧。&lt;br&gt;丽敏骚态似水地看着我，伸手下去抚爱把玩我的阴囊:「老公.好能干，好粗插到顶到妹妹的子宫颈了.」我更加速用不同角度狂捣，丽敏朱唇微张：「老公，老婆爱死你了，如果你需要，我什么都给你！」「舒服吗？换个姿势好不好？」我说着把丽敏的腿放下，把她翻过来，「好想从后面干妳！小荡妇。」。我双手扶着丽敏的柳腰，粗长的肉棒整个拔出后，又一下猛撞进去。「哦！…啊…老公呀，我会死掉啦！…喔…你好有力…啊…轻一点…老公…好老公…干死我了…老婆爱死你了…天啊！你好够力…我要你…！」&lt;br&gt;丽敏激烈的上下甩着头，满头乌黑的秀发在空中散开来，清丽的脸庞变成淫荡的表情，到达顶点的她不顾一切的大声浪叫，蜜穴更是犹如一张小口不停的收缩，夹紧我火热的鸡吧，我也勇往直前狠力的往前顶去。&lt;br&gt;我的鸡吧在她的体内不断跳动，涨大，如果她是我的老婆该有多好，我心里想着，一手攫住她飞散的秀发。一面往深处狂顶「哦老公，我喜欢这样.从后面」她早已香汗淋漓没有还手之力了「你好硬.你骑了我好久.你操得我好实..」。她香艳的小嘴里不断说着淫荡的话，我再也忍不住这种激情的言词刺激，将丽敏翻过身来，用正位再度操入她的深处，我一手抓住丽敏的头发，把露出青筋的肉棒塞进丽敏美丽的小穴。&lt;br&gt;粗大火热的龟头直顶到她的子宫，她被我顶得语无伦次连呼吸都困难「小毅哥哥，你搞死我吧」她的子宫不停的收缩，我的马眼被舔的酸痒难耐，「嗷！小骚货你好会夹，我要射了！啊！」正处在高潮的丽敏不停的颤抖着，发出呜咽的呻吟，大大的眼睛对我露出迷蒙沉醉的表情。我的大龟头猛烈的刺进丽敏的子宫深处，倾尽全力用我的硬棒摩擦丽敏粗糙滑嫩的阴道壁，「要射了！..」我感觉龟头迅速的张开，一道又一道火热的岩浆狂怒的喷射出来「哦…小毅哥哥，哦老公，我要你的精液，你射了！烫死我了，哦…我收缩了射死妹妹吧！」我紧紧抱住丽敏的纤腰，「啪」的一巴掌打在丽敏肥美的屁股上，硕大的龟头贴紧她的花心充满热力的岩浆激射到子宫壁上，丽敏只觉得天旋地转瘫软在我的身下，几乎要昏了过去，从她的体内湧出大量的蜜汁混合着我的精液一直滴到床单上，丽敏忘情的箍着我又到达一次的绝顶高潮。&lt;br&gt;</content></item></essay>