<essay><item><title>误闯女生宿舍(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;=上大学时女生寝室是不许男生进的，因此，女生们在寝室里就毫无顾及，记得是我上大二的时候，有一个星期天下午我喝了点酒迷迷糊糊中我走错了，走进了女生寝室，也不知道为什么，那天看门的大爷也不知干什么去了，我就这样进了女生寝室，因为夏天很热，我想到洗手间冲凉，刚到门口听见里面有女人说话的声音，我意识到我走错了，可是难得进来我也不愿就这样走了，于是我躲在一边偷看起来，里面一共六个女生在洗澡。&lt;br&gt;我仔细一看，我都认识，是美术系的小娜，张月，胡芳，刘文静，吴颖和张爽。我更来劲了，因为张爽和吴颖是美术系的模特，身材一级棒。我隐约的看见张爽的小乳头正对着我，阴毛也隐约可见，她那粉红的乳头太漂亮了，这是小娜也转了过来，啊，原来她的身材更美，乳房大而挺，乳头小的可怜，就听刘说起今天他们画男模特的事情，刘说的津津乐道，身体也摇摆起来，张月也随声附和，我的眼睛感觉不够用了，也不在听他们说什么，只顾看了，我的大鸡吧也大了起来，突然间没有了水声，我仔细一看，原来刘文静正用手抠自己的小逼呢。还不停的喘息，声音越来越大，张月也开始抚摩自己的乳房，一时间，房间里充满了淫荡的气氛。只见胡芳的小口开始吸小娜的乳房，吴颖也擡起腿来露出小穴让张爽来舔，因为浴室内有太多的水气，我看的不是很清楚，这个着急呀，我就想站在窗台上来看，可是一不小心脚滑了一下，虽然声音不大，还是被张爽听见了，她吐出吴颖的小逼开门出来，我躲不开了，被她撞了个正着，我还真不好意思呢，谁知张爽对我使了个眼色，我看出来她是让我进她们寝室，我赶快进去了。&lt;br&gt;没两分钟，他们六个都回来了，都是一丝不挂，看见我谁都没感到惊讶，看来张爽和他们都说了，我只好等着我被审判了，这是张爽开口说话了，她问我：你看的过瘾吗？，我不敢说话，低下头。胡芳拉着我说：走，找老师去，我下坏了，想着一定是要被开除了。&lt;br&gt;刘文静说：好了，姐妹们，别闹了。又对我说：我们不告诉任何人，不过你也要答应我们个事情。我连忙说：没问题。刘文静说：其实也算便宜你，今天你要让我们姐妹几个开心了，我们就放过你。我说：随你们吧，你说要我怎么做？，刘文静说：等会咱们开个房间，你要给我们每个人口交，还要和每个人做一次爱，要射的，还要每人一次肛交，怎么样？哈哈，这样的要求你说我怎么能不同意呢？&lt;br&gt;于是我们在附近开了房间，刚进门，他们就迫不及待了，六个人上来脱我的衣服，我就象被强奸的一样，不一会，我们七个人都一丝不挂了，看着张爽他们迷人的身体，我鸡吧开始肿胀。&lt;br&gt;我性欲来了，问到：你们谁先来？刘文静说：我来，说着把她的大逼擡了起来，其实刘文静的身材差的很，长的也不怎么样，可惜没办法，我只好乖乖得用嘴巴去舔她的大逼，我刚一舔到尿道口，她就一股阴精从阴道里流出来，我用舌头清清舔了一下，她的身体就开始抖起来。淫声不断，这下张爽可不干了，说道：阿风，你躺下。我只好躺下，刘文静又把大逼放在我嘴上，我只好又吸了起来。一股股淫液就这样流到我的嘴里，我没心情看她的逼，因为我实在不喜欢她。&lt;br&gt;这时有人把我的阴茎含在了嘴里，我透过文静的逼一看，是张爽在为我口交呢，一下子我就兴奋了起来。胡芳和小娜也走了过来，把逼放在我旁边，我赶紧用手去抚摩。好逼，一摸我就感觉到这两个逼要好的多，柔软，细腻，阴毛不多也不少。张月和吴颖也走了过来，与张爽一起抢起我的鸡吧来，好爽呀，我的舌头不由自主的顶住文静的阴部，来回的柔戳，弄的文静淫液不断，不久，文静高潮了，射在我嘴里好多阴精。&lt;br&gt;张月过？我的嘴上，我仔细看了一下，她的逼太美了。属于桃花穴，小阴唇被紧紧的包在里面，我用舌头挑开她的大阴唇，粉红的小阴唇漏了出来，太美了，阴蒂红的娇艳欲滴，我忍不住把它整个含在口里，细细品尝，两只手也插进了胡芳和小娜的逼里，弄的他们直打冷战，我更加放纵的用手指在里面来回转动，张月和吴颖抢着我的大鸡吧不停的聒，而我也开始用舌头来玩弄张爽的尿道和阴道。&lt;br&gt;张爽的淫液直流，屁股来回摆动，弄的我眼睛上都是她的淫液，几分钟后张爽也高潮了。&lt;br&gt;下一个是张月，她的逼狭长，毛很少，阴道口包裹不严，可以清晰看到里面，一会她也流了很多阴精，接着是胡芳和小娜，这两个被我手指插了半天的逼不一会就被我的舌头征服了，害的我都没来得及细看他们的逼究竟是什么样。&lt;br&gt;最后轮到吴颖了，她的小逼也流水了，看来等的着急了，一上来就自己拔开大阴唇，我用舌头舔她的小阴唇，又舔了阴蒂，最后把舌头放进了她的阴道里，吴颖高声喊着让我用力。在我几次努力之下她也满足的下去了。&lt;br&gt;这回他们把决定权给了我，让我选做爱的顺序。我知道我快要射了，所以我还是先和文静做了爱，这个我实在不愿意细说，痛苦的回忆，总之，不到五分钟我射了。&lt;br&gt;张月过来用舌头舔我的尿道口，张爽天我的屁眼，胡芳把小逼又放在我眼前，不一会我又能战斗了。&lt;br&gt;我拔开张月的大阴唇，仔细观察了一会，张月不耐烦了，我只好放弃了这美丽的阴部，挺起阴茎对准她的阴道插了进去，说实话，我本不知道张月是处女，我刚一进入，她就受不了了，疼的眼泪都出来了，阴道口也流除了处女之血。她起来了，用纸巾搽拭着，我看了很心疼，本想过去安慰安慰她，可是张爽又抓住了我的阴茎，并用口吸起来，本来经过刚才的意外之后软下来的阴茎立刻又硬了，我问他们还有哪个是处女，也好插入时注意，原来胡芳和小娜，吴颖也是处女，我不禁偷偷开心。&lt;br&gt;面对张爽的小穴我说不出的怜爱，她的阴部应该是这六个女人中最漂亮的，尿道口很小，阴蒂很红，勃起时还很长呢，我把她的阴蒂放在口中仔细玩味，只看见阴道处如细小的泉水一般漫漫流淌着爱液。看来她的要求很高，不过也相应的容易满足。我爬在她的身上，把鸡吧对准她的小口让她帮我口交，我也帮她口交，一会我放开了阴蒂开始亲吻她的尿道口，刚开始她身体就一抖，当我再次亲吻时她竟然不自主的尿了，尿到了我的嘴里，她有些不好意思的说：都怪你压着我肚子了。我知道不是那么回事，一定没有人亲过她的尿道，不过我也没说什么。还细细的品味她尿的味道。&lt;br&gt;谁知道这下可坏了，张月在那边叫道：你都把我弄出血了，也要喝我的尿。我没说话，好在别人没有这样的要求。在我舔过了张爽的阴道后，她再次兴奋了，轻轻的咬了我的阴茎，我忙转过身来，用阴茎对准她的阴道就插了进去，她的阴道很紧，看来性生活也不是很多。阴道里面热乎乎的，紧紧的攥着我的阴茎，我说不出来的舒服，狠命的干了起来，不过十几分钟的时间，我已经感觉张爽高潮了三次了。每次高潮时她的阴道收缩的很有力，攥的我的阴茎很紧，嘴里还说让我不要动。三次高潮之后张爽臣服了，要我换人，我不答应，说道：我还没射呢。，张爽求我说：大不了以后你什么时候想要我就什么时候给，现在饶了我吧。我的好老公。我满意的一笑放了她。&lt;br&gt;张月这时候缓过劲来又来到我身边躺下。我说：既然你是处女，你的阴道又很浅，你还是坐在我身上，我也坐着，这样你不会太疼。。她笑了笑顺从的坐在我的身上。我把阴茎放了进去，没敢放太深，虽然我不是很舒服，但我感觉张月还是很满意的。她的屁股在我身上不停的移动，慢慢的我的阴茎都被她的阴道吞了进去，看着她发骚的样子我好生得意。这样抽查了几分钟，我发现我错了。&lt;br&gt;张月的阴道深的很，于是我躺了下去，张月这下可是放开了，屁股一擡一放的，一会把我的阴茎吐出三分之一左右一会又全吞了进去。而我并没有碰到她的子宫，于是我擡了擡屁股，张月往下一坐，啊了一声，我感觉到我的鸡吧顶住她的子宫了，她开始出汗了，我翻身上马把她压在身下，不停的操她，她也不停的呻吟，轻声说道：操死我吧，老公，我爱你，快……不……要……停。我更来劲了，在不断的抽查中，她高潮了，一次。本来我们还想再干一会，可是胡芳等不急了，自己在那揉乳房，看着她那35B以上的大奶子，我急忙把阴茎从张月的阴道里拿出来，啊，原来外边这么凉快，我的阴茎上还有一丝血，原来刚才张月的处女膜没有完全破裂。&lt;br&gt;现在可是……&lt;br&gt;我走到胡芳那里，亲吻她的乳房，含住她的乳头。亲了几下，她就忍不住了，把我按在底下，没等我细看她的阴部就要上马，我可不干，因为我最喜欢欣赏女人的阴部了，特别她还是处女，我把小娜和吴颖也叫了过来，让他们两个也躺下，于是三个处女的逼就完全的展现在我眼前了，都是那么漂亮，我让他们每个人用手分开大阴唇，我仔细的看他们的小阴唇及尿道，阴道和阴蒂。&lt;br&gt;三个粉红的小穴各有不同，因我知道了他们都是处女，我就更加仔细的看他们的阴道口，胡芳的阴道口很紧，在我的指挥下他们自己分开阴道口，胡芳的处女膜很深，不仔细看很难看见，小娜的处女膜颜色较深，看起来象做手术后补上的，我开始怀疑她是不是处女。不过我没有问，当处女干吧。吴颖的处女膜则是清晰可见，薄薄的，晶莹剔透，我还是头一次这么仔细的看处女膜，而且一看就是三个。&lt;br&gt;在我正看的起劲的时候吴颖的阴蒂勃起了，我知道她想要了，于是我不在看了，对准她的处女膜轻轻的插了一下，没出血，我慢慢的把阴茎放进她的阴道里，虽然很慢，但还是出血了，我管不了那么多了，开始一点点的抽插。吴颖开始有感觉了。身体随着我的节奏不住的摇摆，我把鸡吧拿了出来放进了小娜的阴道，她没有说疼就这样破处了，在插了几下以后，我又插了胡芳，胡芳的阴道最紧，好在很润滑，插起来不费劲。吴颖又求我插她，我说：每人三十下再换。就这样三十下后我再插吴颖。&lt;br&gt;我正插的起劲的时候，张月和张爽躺在了我的头部，两个刚被我插过的小逼很平整的放在我的眼前，我不失时机的亲吻他们两的小逼，边操着那三个小逼，没被操的怕我不记得插了几下，还帮我查着数，就这样三十下换个人，嘴上还要不停的亲吻两个小逼，兴奋的我禁不住又射了，射在胡芳那，小娜和吴颖赶快过来抢我的精液，看着他们吃得开心，我当然很满足。&lt;br&gt;不过我也知道小娜并没有高潮，没办法了。&lt;br&gt;我正入神时候，一股尿液再次尿到我的口里，原来是张月，看来她说话还真算话，我舔了舔她的尿道口，把尿液喝了下去。我们六个人都躺在了地板上，这是才想起了文静，原来文静来月经了，我真开心，问道：一会你还要肛交吗？。文静很不好意思的说：免了吧，不然弄大家一身多不好，不过我要为你口交。我只能答应了。&lt;br&gt;过了大约十来分钟，我的阴茎又硬了，几个女孩子开心的围过来。文静在浴拿来了一瓶安利浴液，涂在我的阴茎上。又给每个女孩子的肛门都涂了一些。&lt;br&gt;然后她开始亲吻我的小弟弟，由于润滑的原因弄的我很是舒服，我也在手指上涂点唾液插进了张爽的肛门，她的肛门很紧，她说那里还是处女呢。另只手放进了胡芳的肛门，感觉很舒服直肠很热，很紧，刚开始是一个手指，然后是两个，三个，其实肛门要比阴道松的多，只要润滑的好，我让文静停止了为我口交，开始插胡芳的肛门，开始她还喊疼，因为我的阴茎比三个手指要粗，不过几下过后她就开始享受了。&lt;br&gt;张月的肛门又被我的手指占用了，她的肛门很柔软，我的手指放进去很舒服。&lt;br&gt;阴茎在胡芳的肛门里来回抽动，能感觉到她直肠的褶皱处，弄的我欲罢不能，吴颖和小娜也过来了，看着我们性交，吴颖把屁股擡的高高的，我知道她想让我亲吻那里，我当然不会反对。&lt;br&gt;看着他们四个享受得样子我很自豪，突然间我感觉我的肛门被人舔了一下，是文静，舒服呀，原来被人舔肛门是如此的舒服，小娜也开始舔我的肛门，两个女人舔你的肛门你一定没试过吧，太爽了，我也加紧干胡芳，小娜这时竟然把手指放进我的肛门，由于我的肛门没被润滑，还真疼，她也感觉里面很干，于是帮我润滑了一下，这会舒服多了。两只手也加快了速度插二张的肛门，终于，胡芳败下阵来，肛门不停的抽动，是高潮还是痉挛我就不得而知了，她把屁股挪开，我看见有一些大便被带了出来，我的鸡吧上也粘了一些，胡芳赶紧用毛巾帮我搽了一下，文静就把嘴凑过来为我口交。&lt;br&gt;接下来是张月和张爽，他们要求一起来，由于肛门都被我弄了好半天了，所以插起来不怎么困难，我嘴上天着吴颖的肛门，鸡吧放进了张爽的肛门里，她的肛门已经很湿了，这时我才知道原来肛门也[能分泌润滑液。还是每人三十下，就这样我在张月和张爽的肛门里肆无忌惮的发起攻击。直搞的他们两的淫声不断。&lt;br&gt;张月的肛门已经被我插的有些红肿了，于是小娜来代替她，而我的肛门就完全交给了文静来享受。小娜的肛门是最特别的，插进去后会感觉里面有好多弯，那种感觉真的是妙不可言，你会感觉她的肛门里很干净，夹的我也够劲，在张爽也退却之后。我没有招呼吴颖过来，而是专心的侍侯小娜，张爽累的趴在床上，我发现她的肛门被我干的有些外翻了。真过瘾。&lt;br&gt;就这样不知不觉中我高潮了，射的小娜屁眼里都装不下了，我还享受高潮呢，吴颖却不开心了，我说：老婆，让我为你口交加手指吧，直到你满意为止。&lt;br&gt;好在她同意了，因为我知道我要再干一次的话一定累坏了。于是我开始疯狂的亲吻吴颖的屁眼，她也按住我的脑袋，怕我不卖力气一样，我亲吻了几下就开始用力吸她的屁眼，直吸的她屁眼都张开了，我用舌头舔她屁眼的里面，文静也过来帮我，她用手指掰开吴颖的小屁眼，我看见里面粉红粉红的。好多褶皱，用舌头来回的舔，吴颖受不了了，叫道：老公，操我屁眼呀，快呀。，我连忙放进三个手指，来回插动，我也被叫的开心了，放进了四个，过一会变成了五个，三分钟后我把整只手都放进了吴颖的小屁眼里，不过不能攥成拳头，我刚攥她就疼了，我用整只手在她屁眼里来回拧动，我感觉到我摸到她的大便了，果然如此，是大便，我不停搅动，她实在受不了了，高潮了，真的是高潮，我把手拿了出来，手上代有些大便，看着她气喘嘘嘘的样子，我开心极了，特别是她那被弄的不象样子的肛门，在我看来简直是件艺术品，由于肛门不象阴道那样快的变紧，于是我做出了一件现在看来很变态的举动，可当时我并不这样想，因为我们都在享受性爱的美妙。其实我无非是在她的肛门里尿了点尿。&lt;br&gt;</content></item></essay>