<essay><item><title>英文女老师的诱惑</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这件事是发生在三年前，当时我还在台北市某高工餐饮科唸书，我家还算有一点钱，就算我不读 书也不用担心以后没工作、没钱花，所以我才会随便找个学校唸唸，那我会请她当家教只是是想多接近她，并没想到要和她发生性关系，毕竟人家已经结婚了，被她 老公知道就完了，所以我才会将这事情一直隐藏到现在。她起先并不愿意当我的家教，后来是我要求老爸多付些学费，她才终于答应的，每个星期两天，每次两小 时，这样一个月付她四万元，你们说贵不贵，不过这一切都是值得的。&lt;br&gt;到我家上课时，她的穿着一样是那么的性感，甚至比在学校更辣，像超短迷你窄裙或细肩带小 洋装，这是你们在学校没能看见的。当她坐下时那窄裙就会大腿根部缩，整条粉嫩的大腿就近在我的眼前，有时当她弯下腰去捡东西时，我就能看到她那对粉白的酥 胸，深深的乳沟实在诱人。有时当我在作习题时，她会坐到我书桌旁的床边上或靠躺在床头板上，露出一大节的玉腿，我根本无法专心啊！我第一次和她做爱是那阵 子我父母出国去了，只有我一个人在家，所以好几天晚上都在看锁码台。&lt;br&gt;那天她来上课，当我在写习题时，她说要到客厅坐，突然间传来一阵女性叫床的声音（英文的），这时我才想到我忘了将频道转开，这时她看到的应该是西洋的锁码 台。我不动声色走出房门，看见她仍继续看着锁频道，只是她把声音调小而已。画面中正有一个金发美女全身赤裸，脚底穿着一双很高的银色高跟凉鞋，双手撑在办 公桌边，身后站着一个白人正在插着她的屁股。&lt;br&gt;原来她也喜欢看这个啊！看她整个身体窝在沙发里，手里还拿着遥控器，双腿微微往外开，一副轻松自在的表情。我忽然从后面喊了一下：「老师」这时她才发觉我 已经站在她后面，但她并没有关掉电视，反而她走到我后面，从后面抱着我说：「Davie（假名）你老实说，我看你并不是很想学英文，那你为什么要花那么多 钱请我当家教？」「你可不可以告诉老师？」这时她已经主动将自己的身体紧贴着我背后，我能感到有两粒穿着衣服的肉球。&lt;br&gt;我没有回头，也没有回答。&lt;br&gt;「这样下去你的成绩也不会进步，你告诉老师应该怎么做，好不好！」&lt;br&gt;电视仍继续播着性交的画面。&lt;br&gt;我终于提起勇气，转过身去换我抱着她，我才刚要用嘴靠近亲她的嘴时，她自动地凑了过来，用她的嘴唇紧紧地将我的嘴封住，我也伸出舌头让她含着。&lt;br&gt;突然她用英文问我：「Did you have condoms?」&lt;br&gt;我真的楞了一下（这句英文我还懂），想不到她会这么开放，还问我有没有保险套。&lt;br&gt;可是我真的没有保险套，她问我敢不敢去买，我用英文回她：「Why not!」&lt;br&gt;「赶快回来，我等你喔！」&lt;br&gt;这时走回我的房间，然后说：「我先到浴室一下。」（我的房间是套房）&lt;br&gt;接着我跑下楼，还故意绕到远一点的7-11买，楼下的“全家”和我父母蛮熟的。&lt;br&gt;我选了一盒PLAYBOY还是颗粒型的，赶快跑回家。&lt;br&gt;进到房间，我看到她只穿着黑色胸罩和一件黑色花边丁字裤，那时我真的爽呆了，她真的好美喔！&lt;br&gt;她帮我脱下裤子，连内裤也一起拉下来，然后要我坐在椅子上，她蹲在我的跨下，用手搓弄我的阴茎，看着她的手指正在挑逗我的龟头，接着用她的舌头舔，整支阴 茎都沾满她的口水，她还吸我的蛋蛋，看她含着我的阴茎，不断的吞吐，我的阴茎也越涨越硬，她一面帮我口交，她的屁股还会摇来摇去喔。接着我站了起来，我像 个大男人一样命令她（电视学的），要她躺到床上去，反正是她自己先要诱惑我的，我就表现的大胆一点，我走到床边拉起她的一只脚，用她的脚掌按摩我的龟头， 然后又抓起另一只脚，将那诱人的脚拇指放进嘴里舔，龟头流了一些液体在她的脚上有些黏黏的，另一只脚的脚趾头被我一根一根的含在嘴里，第一次这么近看着她 的脚趾头，红色的指甲油沾满我的口水而发出晶莹的光彩，用我的舌头仔细地舔着她每个脚趾间的趾缝，左脚舔完了换右脚，左脚换按摩我的龟头。&lt;br&gt;她看我这么认 真，自己也开始发浪起来，她自己将两只脚的脚掌合并起来，夹着我的阴茎左右来回套弄，害我差一点就射了。接下来我侧趴在她的身上，从吻她的颈部一直往下，还不时向她的耳朵吹气，害她躲来躲去，接下来我就把她的 胸罩拨开，两个丰满的乳房迸了出来，这时她的乳头已经又硬又挺了，我用双手捏她的乳房，用嘴舔她的乳头还有乳晕。这时她的手也没闲着，她一只手还套握着我 的阴茎，另一只手则压着我的头，害我差点闷死在她的乳沟里。&lt;br&gt;我的嘴和双手继续往下移动，到了她的阴部位置，那时我还不会亲女生的阴道，所以我只是稍微在她阴毛的地方亲了一下（她的阴毛蛮浓的），接着脱下她的那件丁 字裤，用我的手指抠她的阴唇，好湿喔！整支手指都是溼溼的，一只手指、两只手指、三只手指，她的阴道口可以放进三只手指头。她真的很骚，外表只是看到其 一，真正和她上床你才知道她的淫荡。我才用手指插她的阴道而已，她就已经整个人都快要浪起来了，屁股擡得高高的随着我的手指摆来摆去，有够厉害。&lt;br&gt;接着她又用英文说：「Are you ready?」「Can you @@@@ me now.」&lt;br&gt;我知道她想要了，我拿了我刚买的保险套，撕下一个，然后递给她。&lt;br&gt;我故意说：「老师，我不会戴，你可不可以帮我戴？」&lt;br&gt;她用熟练的动作帮我套上之后，拉着我的阴茎放到她的阴道口，示意要我插进去了。&lt;br&gt;可是她看我没动，一面用娇滴的语气说：「Put it inside, please」，一面自己扭动屁股将我的阴茎套在洞里了。&lt;br&gt;暖暖的温度，够滑润的浪穴，我的阴茎很容易就被她的浪穴吞食了，我不断的做活塞动作，一面流了满身大汗，冷气都已经开到17度了，还是汗流浃背。她看我很 累要我躺下，起身面对我双腿跨过我的腰间，一只手握着我的阴茎，听到一声噗滋！就坐了下去，她一下用手揉自己的乳房，一下又用手撑在后面，让阴道和阴茎的 交合更激烈、迅速，我看到我的阴茎在她的穴里进去出来进去出来不下数百遍。&lt;br&gt;她会不经意用英文说：「Oh, yes Oh! @@@@ me yes @@@@ me, don’t stop」&lt;br&gt;这时我还可以看到她的脚掌，因为兴奋而将脚趾头向上弓起，每个脚趾也都撑得开开，好性感。&lt;br&gt;我一直注意她的脚趾动作，越看越兴奋，太爽了，就这样一不小心射精了，而她也因此打了个冷搜。&lt;br&gt;</content></item></essay>