<essay><item><title>按摩房内的暧昧(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我喜欢洗澡，就是通俗的泡澡，不过这些年想舒舒服服的泡个澡，还真的很难了。在我的家乡，泡澡是很流行的，年纪大了老人家基本上一天一把澡，票价还不算高，一个大池子，水温在４５-５０度之间，惬意的泡上一会，搓个澡，别提那份畅快和舒心，到现在我每每回家的时候还会经常去这种老浴池待上一会。&lt;br&gt;喜欢到浴池洗澡这个习惯一直跟随我东南西北，我来到这个省会城市已经快２０年了，也是看着这个城市的洗浴文化的变迁，从早间的老浴池，到后期的休闲会所，到现在的大浴场，我身在其中，无不感受着我们伟大的祖国在物质文明上的飞速发展。&lt;br&gt;记得在最早的时候，这个城市刚刚有休闲会所的时候，都是从别的城市来的按摩女，都说着我听不懂的方言，但是她们的手法和服务给我所在的这个城市带来了洗浴文化的革新，现在随着信息的发展和社会的进步，我市的洗浴文化已经有着翻天复地的变化，手推、胸推、毒龙、红绳、做爱床等等项目日益更新，让你目不暇给。&lt;br&gt;不过，我还是喜欢在池子里爽爽的泡上一会，找个正规按摩的舒舒服服的享受和放松一下，对这些服务有了解而已，为工作需要添加一些手段而已。我对这些职业的实在没什么兴趣，也许我的爱好是良家吧，呵呵……机缘巧合，我还是和一个桑拿技师搞到了一起，短短的几次性爱，也给我带来了不同的快乐……&lt;br&gt;我的工作很繁忙，也需要经常面对电脑，还经常开车出差，没有很多时间去锻炼身体，会弄得自己常常有疲劳感，头颈部的肌肉也有僵硬感，所以我在工作中空閒时，就经常会到我公司附近的足浴和一家桑拿会所按摩和休息。&lt;br&gt;因为我偏爱洗澡，去桑拿会所的次数更多一些，基本上每一两周都会去一次，去的次数多了，几乎里面的技师都给我做过按摩了，比较之后，就让１５号经常给我做按摩，知道她姓吴。&lt;br&gt;在这里要介绍一下这个会所的按摩项目，会所不大，价格也不是很高，做脚膜３０元是免浴资的，９８元是中式按摩，就是正规的按摩，１３８元的项目是按摩加上打飞机，就是传说中的手推。１９８元是胸推，只有这３个选择。浴场也有小姐，是另外一套人马，我没有找过，具体价格我也不是很清楚了。&lt;br&gt;我每次去的项目都是做一个９８的正规按摩，各位兄弟都知道的，有些技师就一直劝说你做更高价格的按摩，所以后来经常选１５号小吴给我做，是因为她从来不机车，话不多，手法也很到位，我去的目的就是休息和放松的，所以很适合我，次数多了，我们就交换了号码，她在的时候我再去按摩了，时间久了，就相互了解了一些个人信息，因为在房间经常接打电话，她大概也知道我是做业务的……&lt;br&gt;有一阵子，为了把一个大项目订下来，我出差很久，就在客户那里泡着，每天陪吃陪喝陪娱乐，做我擅长的三陪工作。&lt;br&gt;有天晚上到宾馆，接到她的短信。&lt;br&gt;[她：最近怎么没来会所啊]&lt;br&gt;[我回：怎么了？想我了么？]&lt;br&gt;[她：我说我想你也不信的]&lt;br&gt;[我：为什么不信啊，你说我就信的]&lt;br&gt;[她：是的，很久不见有点想你的]&lt;br&gt;[我：我出差了，我一回去就去看你啊]&lt;br&gt;其实，我知道，她无法是怕跑了一个老主顾而已，当然，因为聊天久了，多少也有些情感因素在里面的。过了几天，我出差回去，给她一个信息，确定她在以后，我来到桑拿会所，洗好后来到包厢，点锺１５号。&lt;br&gt;过了一会，她来了，对了，我要向各位介绍一下小吴的外表啊，长相还算正的，长长的头发，身材高挑，她们的制服是短裙加体恤，所以可以看见她的腿很长，皮肤很光滑，这是我喜欢的类型，按摩的包厢一直都是灯光昏暗的，所以也没有具体的看清什么，大概情况就是这个样子的。&lt;br&gt;不知道为什么，今天的按摩好像和以往不一样了，她的手在我的后背上一下下的按摩着，我的手有意无意的触碰着她的长腿，我的下身就有了反映，我不由的把屁股动了动。&lt;br&gt;她说：怎么了，不舒服啊？我也不好说什么，闷闷的嗯了一声。&lt;br&gt;她说：那你翻过来我给你按吧。&lt;br&gt;我也觉得趴着实在难受，就翻过来躺在床上，她的两只手按在我的大腿上，胳膊就碰到了我那已经向她敬礼的老二。&lt;br&gt;她笑着问我：你怎么啦？&lt;br&gt;我说：你说怎么了，给你摸得有反应了呗。&lt;br&gt;她说：胡说，我又没摸你那里。&lt;br&gt;我说：你魅力大，随便摸我那里，我都会有反映的。&lt;br&gt;我又说：今天我想做１９８的按摩。
她低下头。我说怎么了，你要是不想做就算了，她没说别的，默默的把上衣脱跟胸罩脱了，坚挺的乳房瞬间弹了出来！当时，我心中在想，你在这做按摩，天天都脱应该习惯了啊，在我这装什么清纯啊。&lt;br&gt;我躺在床上，说：陪我躺会。&lt;br&gt;她默默的躺下，我搂住她的脖子，让她侧面向我，她的乳房贴在我的身上，很烫，我伸出一只手把玩着她的乳房，她职业的把手放在了我那坚挺的鸡巴上开始揉搓，那一刻，我突然没有了性质，她也好像没有了表情，我不知道那里出了问题，我就轻声问道：怎么了？&lt;br&gt;她说：没什么，你要我怎么做我就怎么做呗。&lt;br&gt;我奇怪的问：你没做过１９８的胸推么？，&lt;br&gt;她说：做过，但我不想这样给你做！呵呵，我心中暗笑，这是跟我装纯呢，当然了，也保不齐对我有些女人的小心思罢了。不过我也不能把心中想的说出来啊，就只有胡言乱语下去，心中已有把她拿下的打算了…&lt;br&gt;我安慰了她一会，说了些男女之间的情话，说些我对她有感觉之类的甜言蜜语，她怀疑的说我不会喜欢上在这种场合工作的女人，我又是一番口舌打消她的疑虑。&lt;br&gt;当然，一边我们聊着，我的手还没有闲着，玩弄着她的乳房，哄了一会，我的手向下移动，隔着她的短裙，摸到了她的阴部，热热的，耻骨很高，我把手从内裤的一侧打算伸进去，她阻止了我的行动，看得出来。&lt;br&gt;她有些生气，说：你们男人都这样么，就为了搞那个事情？&lt;br&gt;我也故意做生气装反驳她说：靠，什么叫我们男人！&lt;br&gt;她说：你别胡说，我一直只做按摩，从来不和客人发生关系！&lt;br&gt;我不信归不信，为了上她，还得继续哄啊，就说了些动情动心的话，而且，知道这次没希望了，也不想逼她太紧，反而适得其反了。&lt;br&gt;我就说：我很久没有做爱了，又看到你这样躺在我怀里，情不自禁了…&lt;br&gt;她不说话了，我也不再摸她下面，只是不断的亲吻她，然后说：你帮我释放一下吧，亲爱的。&lt;br&gt;她的脸色缓和了一些，也不说话，开始和我舌吻，我用舌头灵活地逗弄她的小舌，吮取着她口中的柔软湿蜜，深深浅浅地舔弄着她，我松开玩弄她乳房的罪恶之手，翻身趴在她的身上，用我的两只手牵着她的两只手按在枕头上，俯下身有点疯狂的亲吻她的嘴巴，用我那坚挺的鸡巴隔着她的短裙摩擦她的阴部。&lt;br&gt;她的阴部很热，我想她一点也想要的，只是碍于面子和内心的保守。我俯首咬弄住她一只柔嫩敏感的乳尖，轻轻的咬着吸允着，她发出嗯、嗯的娇喘声。&lt;br&gt;薛总……放开、放开我！求你……不要这样……羞涩的红潮浮泛在她的小脸与双乳之间，我有些相信她的话了，看来真不是一个随便的女人。&lt;br&gt;但我不想停止，我在她耳边不停地说：我想要你，我想进去好好的让你快活……我下面好涨…等故意刺激她的言语。&lt;br&gt;她还是不停的说：薛总……求你……不要这样……，你等我考虑好，行么，今天不要……我心中暗自得意，知道这女人迟早是我身下俘虏，也就不再着急，但是这长久的欲火还是要泄出来的。&lt;br&gt;我就说：嗯，我不会强迫你做你不喜欢的事情的，我等你到那一天，不过今天我要弄出来，不然就憋坏了！&lt;br&gt;她坏笑道：我才不管，要弄你自己弄！房间的氛围缓和了很多，我知道，她慢慢接受我了。&lt;br&gt;我也不说话，继续亲吻了一会，下面鸡巴也在她下面不断的摩擦，两人又说了会情话，我直起身来，把身体向前移动，把鸡巴移到她的嫩乳上，拿着鸡巴在她乳房上摩擦，用我的龟头去触碰她的乳头，她害羞的闭上眼睛。&lt;br&gt;我玩了一会，从她的篮子里（大家知道的，桑拿技师都有个工具篮）拿出一瓶ＢＢ油，打开盖子挤了很多直接倒在她的乳房和我的鸡巴上，冰冷的ＢＢ油让她一阵惊呼，睁开眼睛大叫：什么东西？&lt;br&gt;我笑道：你不会以为我射精了吧，哈哈。&lt;br&gt;她想把油擦掉，我用手阻止她的动作，我把鸡巴放在她的乳房中间，两只手把她的一对嫩乳向中间挤压，包住了我的鸡巴，开始运动起来，她再一次闭上了眼睛。我运动一会，就让她自己用手托住自己的双乳，抱住我已经粗壮的鸡巴。&lt;br&gt;我一直手扶着床头，一只手碰着她的小脸，开始在她的双乳之间抽插我的鸡巴，看着我那红通通的龟头在她的乳房间穿梭，看着她闭着眼睛羞红的小脸，无比的刺激，ＢＢ油很好的润滑了我的鸡巴，她的乳房也包的很紧，一阵阵的快感让我的鸡巴越来越粗，抽插了几十下，我把身体使劲向前顶！&lt;br&gt;她也配合的用力压住了双乳，我咆哮着发射了，将浓浓的白液喷在了她的脖子上，头发上，还有脸上，她又是一阵惊呼，迅速的从我身下起身，大叫：可恶、很难清理耶！&lt;br&gt;我低头看着我还在抖动的鸡巴，笑道：我要进去你又不给我进去，只能这么着了……收拾了一下，又聊了会天，为我下次的阴谋做了些铺垫工作。&lt;br&gt;过了半个月我又去了两次，没有再提出跟她做爱的要求，因为以我多年的经验，不管什么女人，都不能太过心急，俗话说心急吃不了热豆腐么。不过她每次会主动地帮我解决问题，具体情节就不在表述了。在这个期间呢，我也会在工作之馀给她发些关心得短信，女人嘛，还是吃这一套的。&lt;br&gt;在短信中呢，我也会偶尔提到有做爱的想法，她一直半推半就着，说在考虑中……直到有一天，她主动给我发信息，说想我了什么的，我就开玩笑说，我也想你，可是不敢再见你啊，见到你就有想法，你又不给我，弄得我难受之极。她说：干吗非得做那个呢？&lt;br&gt;我说：谁让你有魅力呢，让我冲动呢？&lt;br&gt;她说：那你来吧。&lt;br&gt;我知道有戏了。我来到会所，洗澡，上楼到包厢，直接点了她的锺。她来了，显然，她也刚刚沐浴过，头发上散发着阵阵清香，让她跟前台报了锺，我就一把搂住她，两人翻躺在包厢里小小的按摩床上，我用嘴巴堵住了她性感的嘴巴，舌头伸进去吸允她的湿舌，她低声嗯了一声，两手想把我推开，我没有顾及她两只手的拒绝，再说，她的身体显然已经出卖了她的心，她渴望我的进入。&lt;br&gt;我的手大手拉下她脖子上的丝巾（她们会所的制服是仿空姐装），解开她的工作制服，我靠，竟然没有戴胸罩，就这样，没有任何遮蔽的饱满胸脯就出现在我的眼前。那是一对丰满尖挺的乳房，樱色的蓓蕾正勾引着我，娇豔欲滴，叫人想含上一口。&lt;br&gt;我毫不客气张口含住她右边的乳房，唔……她微皱着眉，半眯着眼看着我，我像个小孩一样吮着她的胸脯。&lt;br&gt;我先用唇磨蹭着她那柔软而细致的小蕾苞，再张开嘴巴含住那娇豔的小蓓蕾，以舌勾缠着那逐渐绽放的花苞，瞬时，她觉得浑身上下有一道电流通过，身体明显的抖动了一下，我轻声的问她：舒服么？&lt;br&gt;她像很多女人一样回答了一声娇喘的不，女人说不的时候，我想各位兄弟都知道我们该继续怎么干下去了吧，呵呵…&lt;br&gt;我含住她一边的蓓蕾，一只手也不忘抚慰另一边，舌尖不怀好意的轻挑着，让原本粉嫩的花蕾沾染了我口中的津液。她的体温在我的挑逗下也不断升高，原本白皙的皮肤也烘出了粉嫩的颜色。&lt;br&gt;唔……她的手主动攀上了我的颈，我再一次的将嘴巴含住了另外一边的乳房，小巧娇豔的乳尖被我完全含入口中吸吮，发出了令人害羞的声音，我的手移动到她另一边的乳房，虎口微收，将她另一边娇美的乳房挤压变形，再以拇指及食指拉扯着那娇豔的乳蕾，她不安的躁动着，双腿情不自禁夹紧了。
经过我的一番舔弄，她一对乳尖此时变得嫣红肿胀，上头满布晶莹津液，在我眼里就像两颗极为耀眼的红宝石。这时候，我胯间的鸡巴似乎也扬到最高点，胀得我有些难过。我开始想要进入她身体…&lt;br&gt;你好美……女人是一定要夸得，鸡巴的膨胀并没有让我忘记女人需要什么，更何况我对她的一对乳房也十分满意，我玩够了她的乳房，将我的魔掌移到了她的大腿之间，夹紧的大腿，被我的大手分开来。我看见那粉红色的底裤，蕾丝包裹着那柔软的阴毛，透过几乎透明的底裤，还能瞧见那诱人的细缝。&lt;br&gt;我的拇指一触及那敏感的细缝，她的身体就像窜过电流发出颤抖，我隔着的底裤压上那敏感的小豆，在上头轻轻的转动起来。&lt;br&gt;嗯……她轻咬着唇，低声的呻吟着，两条腿也不停地交叉着扭动着，我隔着丝薄底裤，不断揉弄娇嫩私穴，还不时轻压她的阴蒂，她的嫩屄已默默泌淫水。&lt;br&gt;我摸到她的淫水，手指便离开了那敏感的花豆，你的小屄淌水了我邪恶的低笑一声，轻声的羞辱她，她娇羞的闭上了眼睛。我脱去全身衣裤，我的鸡巴因为我解开了束缚，暂时也不再那么紧绷难过。我轻褪去她的底裤，我的手开始在小核上不断揉捏，好让她感觉双腿间传来酸麻的快意，啊……她的呻吟突然大了起来。
我笑道你不怕隔壁的小姐妹听到啊？&lt;br&gt;她低吟一声：讨厌！&lt;br&gt;用手轻轻的打了我一下，那一刻，房间里春意盎然。我扶起身来，向下移动，她湿漉的嫩穴展现在我的眼前，每次进入一个女人身体之前，欣赏她的阴户是我最大的爱好，今天也不例外，她的阴毛集中在耻骨之上，大阴唇和阴蒂清晰可辨，大阴唇不是很黑，有些褐色！&lt;br&gt;（我对论坛里很多兄弟们的干得多阴唇就黑的理论持怀疑态度，凭借兄弟我多年经验，阴唇的颜色和做爱次数基本无关）&lt;br&gt;阴蒂红红的露在外面，经过我前面的蹂躏，她的阴唇上都粘黏个透明的淫水。我欣赏了一番她的阴部，又看看她闭着眼睛享受我对她揉捏的样子，此情此景，让我性趣大增，一挺腰，鸡巴撑开她那两片贝肉，直没入了那湿滑的小穴，将穴道里头的爱液都搅弄溢出。&lt;br&gt;嗯，你的里面很暖和、好舒服。我轻声的说道。&lt;br&gt;我将她的大腿分得更开一些，更能清楚望见我的鸡巴进进出出她嫩穴的画面，两片褐色的阴唇给我的鸡巴带的一里一外的翻动着。她的阴道很紧，估计真的很久没干了，但我还是挑逗她道：你下面好紧，是不是很久没有人来疼爱你了啊。
她：嗯，有半年多没做了，好舒服…&lt;br&gt;我：那我多干一会，让你好好的过瘾啊。&lt;br&gt;她：讨厌…。我认为，当女人在床上说讨厌的时候，你只需要做两件事，第一件就是……插进去，如果你第一件已经做了，那么请做第二件事……加快你的速度和加大你的深度。毫无疑问，我现在只需做第二件事。&lt;br&gt;我双手抓住她的乳房，将我的胯部向前使她的双腿分开的角度加大，这样的姿势我能够冲到最深处，她紧紧的湿湿的小穴夹着我的鸡巴，我抽插着，看着在我身下的她，脸上洋溢着得春色却带给我兴奋的感觉，我们之间不是很熟悉，这种带着点点陌生感觉的做爱也是别有风味的！&lt;br&gt;她始终半眯着眼睛，享受着我带给她的快乐和刺激，她一定很饥渴，半年多没有性生活的她一定也渴望着有个男人来满足她，因为她不断溢出的淫水出卖了她的饥渴。&lt;br&gt;她的手臂一直在她身体两侧放着，在我不断抽插的时候，她慢慢把胳膊攀上了我的脖子，我觉得，这是女人一种被征服的前兆，我用胳膊搂住她的脖子，使劲一拉，她上身顺势而起，我坐在床边，她骑到了我的大腿上！&lt;br&gt;啊……她的声音几乎破碎，我用手托住她的屁股，一前一后的将她的身体送向我的身体，她的屄屄有节奏的跟着她的身体套弄着我的鸡巴，爽……我一声长啸。&lt;br&gt;我开始在她耳边不停地说些煽情的言语：小吴，你弄得我鸡巴好爽！你今天好多水啊，一点这段时间急坏了，我以后经常来找你，把你以前的都补上！&lt;br&gt;我言语的刺激，她更加觉得娇羞万分。她搂着我的脖颈，我托住她的臀部，她将头向后仰，长发垂下在我的膝盖上，我们的下身一下又一下分开又结合，开又结合。随着我的顶弄，她饱满的胸脯也不断的上下晃动，形成一阵又一阵的乳波，在我的胸前不断摩擦。&lt;br&gt;她下面的淫液也不断的流淌而出，留在了我托她臀部的手指上，我轻轻的划弄着，引向她后面的花眼，手指初碰的她花眼的一刹那，她肛门紧张的一收，将我食指的前端吸入夹紧，又很快的释放，在那一瞬，我明显感觉她身体一颤…&lt;br&gt;呵，她爱这个行动，我不断将她小屄里流出的淫水引向她的屁眼，很快，她的屁眼全湿润了，手指也能进入到食指的一半了，后面的刺激让她加快了小屄对我鸡巴的套弄，她主动加快了频率，我也像个愈战愈勇的战士，急于在她身上开拓更多热情的反应，于是食指整根没入到她的屁眼里，很紧很紧。&lt;br&gt;这里从来没有人试过么？我轻声问道。&lt;br&gt;她不在回话，只是不断的用她湿润的屄屄使劲的在我鸡巴上套弄着，她双臂搂着我的颈子，双腿则紧紧的夹住我的腰，穴里不断泛出蜜汁，紧紧包住我的鸡巴，胸前坚挺的乳房上两颗娇豔的蓓蕾也在我的胸瞠上磨蹭揉弄。&lt;br&gt;啊啊……她的身体似乎不是自己能控制的，双腿只能紧紧的夹住我，小屄屄开始不断的收缩着。&lt;br&gt;要到了么？我轻声的问。她无力的点头。我抱起她，转过身来，把她放在床上，我站在床下，双手抓住她的两个脚踝，将她的双腿分到最大的角度，开始凶猛的进攻，直往她最脆弱的地方进攻。&lt;br&gt;薛总，我不行了……她摇着头，紧咬着唇瓣，双手举到床的另一边，紧紧的抓住好稳定住自己，让我更好的冲击。终于，她无法再承受我的抽插，全身开始抽搐，声音也高尖许多。&lt;br&gt;啊……薛总，我要到了……再快点，我就要死了我不行了，我不行了，啊……噢……她的屄突然变的更紧了，而且开始不停的收缩…她达到高潮了。&lt;br&gt;见她达到高潮，我却还未满足，我放下她的腿，她无力的将腿垂在床边，我俯下身躯，粗鲁的将舌头伸进她的嘴巴，激吻着她，将舌尖猛烈地搅动、使劲地吮吸，很快地就再次把她的欲火点燃，她也热情的给予回应，我们两人互相汲取对方的唾液。&lt;br&gt;我的双手握住她丰满的双乳，一次次将我剧烈膨胀的鸡巴深深进入她的屄里，猛烈的攻击让她的娇躯弓了起来，可爱的乳房剧烈地颤动，口中不住娇呼，我抓住她的双乳，手指捏着乳头，开始我最后的冲刺。&lt;br&gt;我要射了，你个骚屄……今天干的太爽了…我干死你个骚屄…我一阵胡言淫语之后，咬着牙，脑门街上一股快意，低吼一声，屁股使劲的用力刺击几下，鸡巴圆端小孔激射出滚热的白液，在她紧紧的小屄里射了！&lt;br&gt;我们收拾了一下战场，聊了会天，也就是聊聊性之类的话题，我绕着弯子问她能不能帮我口交，她双腿屈跪地板上，学那草原上羔羊跪乳姿势，她的手握住热烘烘的鸡巴，就张开小嘴用舌尖轻舔龟头，不停用两片樱唇狂热地吸吮套弄着，纤纤玉手轻轻揉弄鸡巴下的卵蛋。&lt;br&gt;我眼看鸡巴被小吴吹喇叭似的吸吮着这般刺激，眼神挑逗式的向上看着我，太淫荡了简直！使我浑身酥麻，从喉咙发出兴奋呻吟：啊……妳好、好会含鸡巴啊………好、好舒服……&lt;br&gt;她如获鼓励，加紧的吸吮使小嘴里的鸡巴一再膨胀硕大。&lt;br&gt;哎哟………鸡巴受不了了………喔……好爽……我要泄了……她闻言才刚吐出了鸡巴，大量透明热烫的精液瞬间从龟头直泄而出，射中她泛红的脸颊后缓缓滑落，滴淌到她那雪白的乳沟上。&lt;br&gt;被这个骚货一刺激，我把小吴整个人拉了起来，让她坐在按摩床边缘，晃了晃硬挺的鸡吧就对准她的阴道，正面用力的顶了进去，这次我更加快速的抽插，这样的姿势我可以看着她淫荡的表情和因为急速呼吸张大的性感小嘴，我抱着她的两条长腿在肩上拼命抽动。&lt;br&gt;她的两个奶子被我顶的剧烈晃动，呼吸也更加急促，嘴里不停的说：薛总…用力……啊……用力…插死我…用你的鸡吧干死我…啊……&lt;br&gt;她一手握着自己的大奶子，另一只手不停的掐着自己的阴蒂寻找更强烈的快感，看起来更加的放荡！让我开始有了射精的感觉，开始了更加有力更加疯狂的冲刺，她的浪叫更加大声！我感觉到她的小穴紧紧夹住我的鸡吧，头向后仰起，身体开始颤动，疯狂的摇头！&lt;br&gt;随着她的一声大叫，我最后快速的插了几十下，最后用力一顶！将全部精液都射进了她的阴道，快感满足后的我喘息着趴在了她身上，咬着她的奶头，另一只手揉着她的奶子，依然把鸡吧留在她阴道里，享受着她淫荡的快感，她也缓缓的把一直立着的长腿放下来，过了一会儿喘息的说到：薛总…你好厉害……人家都快让你干死了…小穴都快干烂了……好久这么爽…&lt;br&gt;</content></item></essay>