<essay><item><title>喝醉的房东小姐(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;行李整理的差不多了，明天就要南下看房，准备两个月后的新工作。心里其实有些紧张，从小都在父母身边，已经踏入职场多年，只是第一次要离开自己熟悉的生活圈。
我是阿伟，今年已经35了，原本在新竹担任软体工程师，现在要南下到高雄当研发主管了，心理当然得意，是阿…相当得意，我既长得不错，高挺的鼻、深邃的眼蒙、端正的脸庞，身材又经一翻锻鍊，浅浅的人鱼线、厚实得胸膛、浮出的腹肌；又是事业小令人满足的黄金单身男，身边女人缘无由是相当不错，常常与同事出门逛街、唱K，也有过不少暧昧，但我就不想被女人给绑住，才一直迟迟不交个女朋友。&lt;br&gt;铃 铃 铃&lt;br&gt;「喂?」&lt;br&gt;「许先生吗?」&lt;br&gt;「是..我是。」&lt;br&gt;「许先生您好，跟您确认一下明天看房的时间哦！　时间是明天上午10点30，在楼下的书店等我好了。」&lt;br&gt;「好的，我知道，谢谢你。」&lt;br&gt;「摁，那就明天见了。拜拜。」&lt;br&gt;对方声音相当俏皮轻快，我开始幻想对方的模样，应该是位可爱的女孩。熄了灯，抱着怀疑的期待便入睡了…。&lt;br&gt;搭了早班的高铁，不一会儿就到高雄了，天气真的是热的可以，除此之外，街上的妹，穿着还真是辣，短到臀部都快露出来的小热裤满街跑，虽然也不是什么稀奇的画面，但对于一个没有女友的男人来说，眼睛还是会不安分的到处扫瞄。&lt;br&gt;按约定的时间，我在公寓楼下的书店里等着房东的电话，看着书店柜台的小姐忙碌着，双手完全没空去遮压那松垮的领口，那小姐很年轻，大概是在这里打工的大学生吧，她弯着腰在整理脚下一箱箱的条码，我从柜台侧边看过去，刚好朝着领口望入，一双稚嫩的胸部就这样挂在眼前。&lt;br&gt;这小姐的发育没有到很好，胸部并不是非常丰满，但小巧可爱，配上她清纯的脸庞，亦是无懈可击，我正在脑子里想着要过去搭讪时，口袋里的手机突然响了起来，我整个人吓了一大跳，好像做坏事被逮了个正着般跳了起来。&lt;br&gt;「喂?许先生吗? 我是陈小姐，你到了吗?」&lt;br&gt;「陈小姐妳好，我到了，我在柜台旁边，蓝色衬衫。」&lt;br&gt;「哦，我想我看到你了。」&lt;br&gt;她在门口跟我挥着手。&lt;br&gt;身高大约是165公分上下，体重不会超过50公斤，我猜她不满30岁。一付栓在头发上的墨镜，穿着连身的无袖小短裙，她站在门口。阳光映出她的身体轮廓，相当苗条，皮肤白皙剔透。&lt;br&gt;我想这大概是现今女孩的通样吧。她牵着一位比她高一些些的男生，看起来很绅士，和我一样穿着牛仔裤和衬衫，系着皮带，不过风格比我正式许多，没意外的话是她老公。
「许先生吗?　你好，我是陈小姐。　你比我想像的年轻耶！ 」&lt;br&gt;被可爱的女孩这样讚美，我不禁害羞起来。&lt;br&gt;「哪里，两位才是郎才女貌呢！」&lt;br&gt;「呵呵，你客气了，我们这就到上面去吧！」&lt;br&gt;「好。」&lt;br&gt;她勾着老公的手，俏皮的转了身走出书店，不难看出他们甜蜜小俩口的感情是难分难离。我们聊着天搭上电梯，原来她老公之前也在新竹工作，是因为结婚要和家人同居才回南部；至于她，我没看透，她的眼神魅诱，似锐利的银勾，正一步步勾住我的心。&lt;br&gt;「到了。」&lt;br&gt;不知不觉已经过长长的走廊，这公寓的格局很像饭店，住户却不多，我这户位在走廊的最末端，只是因为我回家不喜欢外头吵闹，所以选在最后一户，可以省掉不少从家门口呼啸而过的杂音，虽然无济于事。陈小姐递了一串钥匙给我，老公正在开着那两道厚重的大门，我则分心的注意到我对面的那户人家，鞋子全放在门口，其中还有双豔红的亮皮高跟鞋。&lt;br&gt;「恩…光线真好，客厅空间真舒适，看来内部应该是不太需要认真检视了。」&lt;br&gt;「呵呵，许先生你真是的！这里是我跟老公想要享受两人安静时的暂时住所，所以你大可放心。」&lt;br&gt;「是阿..不过你们还是很孝顺，选择跟家人住，没有两个人窝在这里。」&lt;br&gt;「所以阿，许先生，我们才急着让这房子有些生气，这种责大任可要交给你了呢！」&lt;br&gt;「那当然了，我看看其他地方吧。」&lt;br&gt;厨房、浴室、房间，都相当别致，设备也都算齐全，我想花这么多钱，这也是应该的。我们在客厅聊着天，顺便进行着签写合约的繁琐手续。
「哎呀，不好意思。」&lt;br&gt;我必须说我真的不是故意让笔给掉到地上的，不过就这么不巧，让我看见女房东的裙底风光，她双腿紧紧凑着，但就是那短裙实在起不了遮掩作用，死要往上滑，陈小姐的手不时的抓抓短裙的底边，想要往下拉。&lt;br&gt;我看得有些出神，隐约，看见白色小裤裤内那神秘的黑色，我竟开始意淫，好像手指渐渐往那白色的深处移去，好想从内裤的侧边撩开，慢慢的将食指滑入陈小姐的私处，感受那温热的黏腻。&lt;br&gt;「许先生？需要帮忙吗？」&lt;br&gt;嘣&lt;br&gt;「天阿！许先生你..你还好吧？」&lt;br&gt;「我没事，抱歉，我捡到了…。」&lt;br&gt;该死的"需要帮忙吗"，我吓出一身冷汗，头就这样抬起来，硬生生撞上厚实的桧木桌，这声响弄得她先生呵呵大笑，我不好意思的搓搓头，天杀的，真痛。&lt;br&gt;「老公，你很坏欸！还笑人家，不好意思啦许先生！！」&lt;br&gt;「不要紧的…」&lt;br&gt;她跟老公娇滴滴的对话，真是要人老命。她还俏皮的捏着她先生的鼻子。&lt;br&gt;「好了，那祝你在这里住的愉快，有任何问题欢迎随时找我或我老公哟！」&lt;br&gt;「恩..谢谢你们！」&lt;br&gt;要找，当然是找女的了，谁会想找老公。我看着空荡的客厅，回想着刚刚的种种，回想着她…，天阿，我完全被那可爱的小女孩迷住了。&lt;br&gt;「该死，这发慾火不赶紧灭掉，我今晚根本无法入睡。」&lt;br&gt;我打了通电话给新竹的朋友，他给了我一支电话。其实我根本不需要这样；我是说，如果我在新竹，真恨人生地不熟的第一天。&lt;br&gt;冗长电话号码的另一头，是个声音甜美的女孩。&lt;br&gt;「喂？」&lt;br&gt;「你好，我是小杰的朋友，我想说…」&lt;br&gt;「摁..我知道了，晚一点可以吗？大概十一点？」&lt;br&gt;「哦..哦！可以。」&lt;br&gt;「那方便说个地点吗？」&lt;br&gt;天阿…这女的也太熟练了吧！我先是有点畏惧，心想，这女的到底接过多少客人了，但裤档里的那把热火又不停的往上延烧，烧到脑子都快无法思考了。我报了住址后，她要我注意电话，便断了通话。此时内心突然有股黑暗的空虚感；想不到，一个人在外地的第一个晚上，是靠着叫小姐度过。&lt;br&gt;看着时间一分一秒的流逝，心里却随着时间流逝而忐忑，脑海里全是陈小姐的倩影，我自己心里明白，今晚我一定会把叫来的小姐当作女房东，真是要不得。&lt;br&gt;叮咚　叮咚&lt;br&gt;原来已经十一点十分了，那小姐没有打电话来，而是直接上门拜访。一位穿着相当运动风的女孩在门外，我替她开了门，热情的招待她进客厅。Miki，其实她是很优，今年才29岁，164公分、49公斤，有着34C的完美上围，属于海滩派肤色的阳光女孩。不愧是哥儿们推荐的，只是，就是少了那一点房东那种可爱俏皮的气质。&lt;br&gt;我们在客厅借红酒调了调气氛，聊天许久，也澄清了许多事，好比；她不是那种靠接客维生的小姐，就是有电话时，也要刚好Miki想要，才会赴约，说起来我运气还真好，这也更挑起我想上她的慾望。
已经深夜，桌上早已杯盘狼借，我们俩的脸颊都有些桃红，Miki开始主动起来，我想她也对我感到满意，我们俩蓄势待发，她在客厅脱去她的上衣，Miki的动作很淫荡，扭着腰，手抓着衣服，从肚子顺顺的向上撩起，马上一双傲乳就在我眼前，她的黑色蕾丝胸罩把胸部包的很紧，里头的乳房就像是迫不及待要往外攒出。&lt;br&gt;「葛格，来..说，你今天要我来，是要我做什么呢？」&lt;br&gt;Miki用极为专业的语气挑逗着我，实在很难相信她不是靠这行维生，又或者说…，她不干这行还真有点可惜。她身体靠了过来，我们在客厅的沙发上相拥，她只穿着内衣裤，侧身倒在我怀里，手指不停的在我牛仔裤的裤档拉鍊那儿绕阿绕；接着我开始动手，我一手抓过去她的左胸，一手隔着她的黑色小裤裤摸着她的禁地。&lt;br&gt;「摁～葛格好色，想摸妹妹的胸部呀？」&lt;br&gt;「是阿…妹妹给摸吗？」&lt;br&gt;「摁…葛格帮妹妹脱掉内衣嘛～不然这样妹妹都感觉不到葛格的热情～」&lt;br&gt;我拆解着她的胸罩，她同时拉下我的拉鍊，在她乳房弹出来的瞬间，我的阴茎也包着宽松的四角裤，从拉鍊的小缝隙弹了出来。&lt;br&gt;「哇…葛格这么硬呀！」&lt;br&gt;「呵…吓到你了吗？　快帮我降降温吧。」&lt;br&gt;我用食指和拇指挑撚着Miki的乳头，一下子就坚硬了；她倒是先把我扒的光溜溜，含着一口红葡萄酒后，再把我的阴茎含进去。阿～我的阴茎在她的口腔里，和着她已在口腔里温热的红酒，再伴着她搅动的尖舌，我差点没射出来！&lt;br&gt;「葛格，忍功不错嘛～妹妹看你能忍到什么时候！」&lt;br&gt;Miki把阴茎从嘴里拔出来，嘴巴还含着那口淫热的红酒，接着她和我面对面，张开她的双腿，坐在我的阴茎上，她内裤还没脱去；就剩那条内裤。我的阴茎被她隔着小裤裤压着，她张开双腿坐在我的大腿上，压的我阴茎相当胀相当不舒服，但我无力抵抗，Miki的功夫真的是太好了！她双手捧起我的脸颊，樱桃小口就这样和我吸在一起，在她尖舌突破我嘴唇的那一刹那，那口发烫的红酒也流进我的口腔，我抱着她的背，和她舌吻着，那口淫荡的酒就在我们俩的口腔间来回流窜。&lt;br&gt;「摁～葛格好棒呀！　弄得人家嘴都痠了。」&lt;br&gt;「Miki，这招还真厉害，来…让我看看那小裤裤底下是什么模样吧！」&lt;br&gt;其实我已经快忍不住了，我讲话时还不忘搓揉着她的胸部，那种绵密…。&lt;br&gt;「来嘛～来帮妹妹脱。」&lt;br&gt;她在沙发上躺平，我捏着小裤裤的边边，脱了下来。哇！她的阴毛还真是浓密，难怪一副性慾高涨不可抵御的样子。我把挺直的阴茎拿了起来，准备插入她的小穴，但Miki推开我，要我让她更湿一点，她真是个淫娃。&lt;br&gt;「别急～葛格可以帮妹妹口交吗～」&lt;br&gt;「我帮你？」&lt;br&gt;「摁～拜讬啦，葛格让妹妹舒服，妹妹才让葛格爽爽咩～」&lt;br&gt;Miki还真懂得享受，简直是收钱还赚爽，在她嗲气的语气下，我只能像个男奴般被控制着。我靠向她的阴部，浓密的阴毛中，隐约可见那条缝隙，Miki的阴唇很小，我先是把舌尖钻了进去，一股涩味回钻进我的嘴里，但我享受她。&lt;br&gt;「摁～葛格，好棒…」&lt;br&gt;看着Miki蠕动着，我心里不免成就感高涨，不一会儿，她的淫水就和我的口水混合着，从我嘴角溢出；她推开我的头，喘着气对我点了点头，我一个膝盖往前挪，直挺的阴茎刚好攻入Miki的禁区。&lt;br&gt;「摁～阿～～」&lt;br&gt;「怎样？舒服吗？」&lt;br&gt;「摁～～好爽…」&lt;br&gt;我搂着她的腰，开始大动作的攻势，Miki的胸部开始剧烈的摇晃，我看着那画面，更是起劲，一前一后，每个动作都扎实，每次攻击都插到最深处。Miki开始放声大叫，像是要叫给整层楼的住户都来观赏似的，不过她叫起来的声音够浪，听了真是让人大悦，更加卖力的撞她。&lt;br&gt;「阿～～等等..等等！！」&lt;br&gt;我动作渐渐慢了下来，把阴茎抽了出来，一道混浊的液体洩了出来，但我还没射，一定是Miki的爱液满出来了！！她喘了几口气，我把她扶起来，让她的臀部俏的高高的，面对着我，把阴茎在握起来，在她黝黑圆润的翘臀上打了打，再度滑入她的阴道内。&lt;br&gt;「Miki，可以射里面？」&lt;br&gt;「葛格，不行哟，但你可以射在我嘴里呢～」&lt;br&gt;她真的是超淫荡的，我开始加速，手捏紧她扎实的胸，让她无法随意晃动，她双手掌打开，压在沙发上，趴跪着任我冲刺。&lt;br&gt;「Miki，要来了！」&lt;br&gt;「阿～给我～阿～～阿～～～～」&lt;br&gt;「Miki！！阿～」&lt;br&gt;「葛格，我要，给我～」&lt;br&gt;Miki迅速的转回身来，张开樱桃小嘴，吐出可爱的舌头；我把阴茎靠了过去，龟头贴在她的嫩舌上，一股劲儿全爆了出来！！！！&lt;br&gt;「阿～阿！！」&lt;br&gt;「摁～～」&lt;br&gt;Miki握住我的阴茎，套弄着，想榨干我持续在爆炸的精液。但我在射精的过程中，脑子里，却全是房东小姐….。Miki还用小巧的嘴罩着我的龟头，小手套弄着我的阴茎，我已经被她吸干了，早就射不出东西，我只任凭我的大屌在那跳阿跳。她把阴茎从嘴里抽了出来，嘴一抿，精液慢慢的流出来，滴在她的胸部上，再往下坠滑，最后卡黏在浓浓的阴毛上。&lt;br&gt;「葛格，人家很舒服，而且葛格真壮呢…。」&lt;br&gt;「我也很舒服，Miki你真棒。」&lt;br&gt;最后我送Miki到家门口，她还整理着衣着呢！只是，碰巧遇见对面的邻居，是那双红色高跟鞋的主人，年纪看上去</content></item></essay>