<essay><item><title>小姨子的屁眼(2)</title><author>床上伴侣</author><content>…再说，我一个人在北京……也怪孤单的……女孩子大了……早晚要有男人的……便宜别人……还不如便宜你呢……谁让我嫁了个……大色狼呢……」妻子躺在我的怀里甜甜的睡了，我当晚兴奋的几乎一夜没有睡着。&lt;br&gt;第二天，我通过父亲的关系很快的和附近的一家中学联系好。校方很痛快的答应了，毕竟这只是一件小事。我从学校走出来，心情无比的愉快，脑子里想着小姨子娇媚的身体，柔软的屁股，我知道。我的幸福生活马上就要来临了……&lt;br&gt;北京的天气开始有些热了。妻子和几个生意上的姐们兴高采烈的准备到外地去旅游，自从结婚以后，妻子不再辛苦的做生意赚那几个小钱了，而是舒舒服服的在家做了太太。虽然如此，妻子并不是有了钱就六亲不认的人，对以往的朋友还是那么热情。&lt;br&gt;这次去旅游妻子承诺包揽了全部的费用，几个朋友自然乐得省钱了。我把公司里的事情交代好给下属，也准备好到妻子的老家好好休息休息。度度假。几个月的城市紧张生活让我有点精疲力尽的感觉。&lt;br&gt;我和父母告别的时候。费了九牛二虎的力气才打消了老妈也要跟着一起去的想法。这次我自己去，又是新女婿自然礼物是少不得的。&lt;br&gt;我在老婆她们出去的第二天。开着车出发了。现在我的心情是可以理解的。很有一种归心似箭的感觉。车子在飞驰着，比上一次足足少用了一个多钟头。&lt;br&gt;山里的空气凉爽宜人，绿油油的景色让人心旷神怡，我呼吸着清新的空气。颇有些羨慕生活在这里的人。我停车热情的捎带了两个顺路的人。坐在红旗车里的他们是那样兴奋，听着他们纯朴的感谢声。我比他们还开心。&lt;br&gt;我到了家已经是下午了。家里人对于我的突然到访难免有些措手不及。岳母赶紧为我做饭，尽可能的招待我吃好一点。家里这时已经是焕然一新了，虽然房子还是旧的。但是经过一番翻新和简单的装饰，暖洋洋的阳光照进了床明几亮的屋子里。让我觉得舒舒服服的。这自然是因为我对家里金钱的贡献起了很大的作用。小姨子还没有放学回来，让我心里感觉有点空荡荡的。&lt;br&gt;岳父和岳母笑嘻嘻的看着我。我掩饰起心里的失落和他们聊着。然后拿出妻子带来的东西和我父母给买的礼物。岳母嘴里虽然说着什么又让你们惦记着。家里人了还花什么钱呀。又不是外人呀之类的话，喜笑颜开的接了过来。然后又是问我父母身体怎么样，我们什么时候要小孩等等等等……&lt;br&gt;说话间，院子的门口跑进来我那朝思暮想的身影，小姨子见到了院子里停放的车，喜悦的大叫了一声跑进了屋里。半年多没见，小姨子的身体长高了一些。显得丰满了起来。很有点大姑娘的味道了，屁股也好像更圆润了。这时我才和大家说出了我这次来的真实目的，当小姨子听说我要接她到北京时，欢喜的几乎要跳了起来，岳父和岳母几乎没经过大脑的思考就同意了，毕竟这是一件好事吗。&lt;br&gt;小姨子一下紮进了我怀里，因为喜悦而开始有点抽泣。我迫不及待的在那魂牵梦萦的屁股上使劲拧了一把。在大家的笑声中，小姨子羞怯的破涕为笑了。&lt;br&gt;山里的天黑的早，所以晚饭也吃的早。岳母不顾我得劝阻，还是到村里买了些肉。我虽然刚刚吃过不久，但是看到心爱的小姨子，一时胃口大开还是陪她吃了好多。&lt;br&gt;吃过饭后，我提出想到外面出去走走，看看山里的景色，岳母当然是一口同意了，只是嘱咐我要注意安全什么的，聪明的小姨子自然明白我想什么，拉着我的手出了院子门口。她家的门口不远就有一座小山，我们走进了山上的松树林里。静悄悄的没有人影，我们迫不及待的搂在了一起。&lt;br&gt;我饥渴的嘴唇在她的脸上，唇上亲吻着，小姨子也显得很兴奋，把少女的羞涩丢到一边。搂紧了我的脖子。我的舌头伸进她的嘴唇里，手脱着她的裤子，小姨子一动也不动的任凭我一脱到底。&lt;br&gt;我的手不停的揉搓着温暖柔软的屁股。小姨子也渐渐的大胆起来。伸手到我的裤子里握住了粗长坚硬的大。我的手伸到了她的小腹下面。她的阴户比去年肥了许多，阴部的上方可以看到已经长了一小撮软软的黑毛。我的手指分开肥厚的大阴唇，里面的嫩肉已经是湿漉漉的了。&lt;br&gt;小姨子躺在了草地上，透过树林的夕照把她的大腿然成了红色，她的裤子被我脱到了小腿处，我把头埋在她的两腿中间，品嚐着少女阴部的芳香，我的口水弄湿了她的小绒毛，服服帖帖的粘在阴户上，我的舌头在她的肉缝里探索着，少女体内的液体不断的流到我的嘴里。&lt;br&gt;我抬起头看着小姨子那羞涩的脸，小姨子慢慢的转过身，乖巧的伏在地上，把她肥肥的圆屁股奉献给我。我深深的吸了一口林间带着野草味道的空气，然后解开了裤子。粗长的大已经迫不及待了，我把龟头对准小姨子湿润的屁眼。&lt;br&gt;小姨子慢慢的往后挺着屁股配合我的，我用力的一挺腰，在小姨子轻微的叫声中，我的慢慢的完全进入到她的屁眼深处，那难以言表的久违快感再次传遍了我的全身。&lt;br&gt;寂静的树林里偶尔传来不知名的野鸟叫声，幽幽的绿草地上，我扶着小姨子的屁股发洩着原始的慾望。小姨子轻微呻吟声更加的刺激着我。大的进出带动着她屁眼的嫩肉不停的里外翻动着。&lt;br&gt;「哦……哦……哦……姐……姐夫……哦……哦……」在一阵剧烈的撞击后。我的精液射入了她的体内。&lt;br&gt;久别重逢的激情过后，我搂着她躺在草地上，诉说着离别后对她的思念，小姨子也将她学校里的开心事告诉我，我们的笑声不时的在树林里响起。&lt;br&gt;天色暗了下来。她拉着我的手我们一起下了山。小屁眼刚刚又经过我的大洗礼，小姨子走路的姿势有点怪，看着我的笑脸，又羞又恼的在我身上捶了几拳。&lt;br&gt;进了村口的胡同，迎面来了一个挎着一篮子野菜的姑娘。年龄大约16∼17岁左右，身上穿了一身有些肥大的运动服，不知道是不是中学的校服。&lt;br&gt;小姨子看到她后很亲热的叫了一声：「小姑。」那姑娘很高兴的把手里拿着的几朵小黄花给了她，两个人聊了一会，小姨子才指着我：「这时我姐夫，你们还没见过吧。」随后又向我介绍：「这是小姑。」&lt;br&gt;我顿觉得一阵的尴尬，娶一个农村媳妇就有这个特点，村里人八竿子打不着的就是个亲戚，还弄不懂是什么辈分。我冲那女孩笑了笑，那女孩也觉得好笑，不好意思的低下了头。眼睛看着脚上穿的一双旧球鞋。&lt;br&gt;我趁着小姨子和她说话的功夫打量了一下她。她的身体不算高，但是身段极匀称，虽然生在农村，皮肤还是很白净的。我们和她分手后，小姨子告诉我。她也是我家的一个还不算远的亲戚，论辈分我应该管她叫姑姑。&lt;br&gt;现在乡里的中学读高中。和这里的村民一样，家里种了几亩山地，还有几颗果树就是家里的全部收入。因为是独生女，家里没有人出外打工。父亲身体又不好。为了治病借了不少债。连我留给小姨子的两千元也借去了，是村里的困难户。回到了家里，屋里已经聚集了来看我的几个亲戚。&lt;br&gt;我们坐下后，我少不得的又是一阵罗嗦，一阵热烈的马匹话从我的嘴里不断的说出，让大家听的受用无穷飘飘欲仙心旷神怡热血沸腾的。岳父岳母在一旁看着我这谦虚的女婿喜笑颜开。&lt;br&gt;一向过日子很细在我看来有点近似吝啬的岳母这时大方的拿出我带来的一些食品分给大家品嚐，在乡亲们的一致讚扬声中得意洋洋。好容易将众位乡亲们打发走后我才觉得口干舌燥的要命。端起不知哪位叔叔大爷喝剩的茶水一饮而尽。&lt;br&gt;休息的时候到了。我装出一副疲惫的样子。心疼我的岳母早就收拾好了小姨子的房间。可能是怕我一个人睡孤单，要小姨子留下来陪我。原先的担心一扫而空，我差点乐出了声，但是脸上还是不动声色的，小姨子撅起小嘴装出一副不情愿的样子。扭捏着上了炕，等岳母走了以后。我插好门。小姨子七手八脚的把自己脱了个精光钻进了被窝里面。&lt;br&gt;我躺在了久违的小炕头上，旁边是我娇滴滴的小姨子。我搂着火热的身体又是一阵的激动。小姨子乖巧的含住我的，在龟头上仔细的舔着。温柔的舌头给我带来说不出的快感，我让她的屁股伏在我眼前，眼睛看着少女最神秘的部位，翻开白嫩的大阴唇在湿润的嫩肉上亲吻着。&lt;br&gt;红红的屁眼被我刚才操的有点肿起来了。我爱怜的用舌尖在上面舔着，希望能减少些她的痛苦。为了回报我，小姨子更加的努力了。最后毫不排斥的将我射出的精液都吞下了肚。她在我的胳膊上躺好，柔软的手在我身上不停的抚摸，很快的轻松愉快的心情将我拉入了甜蜜的梦乡。&lt;br&gt;第二天我醒来的时候，小姨子已经上学去了。只有枕边似乎还留有少女的体香。我起来后，岳母早就做好了早饭，吃了一饱后，无所事事的我就在村子里閒逛。或者上山看看风景。&lt;br&gt;两天后是星期六，我和小姨子去山里玩了一个上午，等我们回来的时候。家里来了两位客人，一个是前两天认识的那个小姑，还有一个40多岁的妇女，介绍后我知道是她的母亲。是我的奶奶辈，一番喧哗后，我拿出了500元给小姑做了见面礼，晚辈居然给长辈见面礼，我也只好当作孝心了。小姑红着脸不肯要。在我的一再坚持下，怯生生的收下了。&lt;br&gt;我虽然再这里的日子很短，但也大概知道了一些事，这里过节或者喜事送礼的标准大约为20元，平时亲戚走动最常送的是一箱大约十多元的劣质方便面。&lt;br&gt;小姑的母亲的来意很快说明了，想请我到她家吃晚饭。我看了一眼俏丽的小姑，就一口答应了下来，岳母虽然没有什么文化，但很明白请我吃饭的目的，原本想替我回绝的，但看我答应了，也就不好再说什么了。接着岳母和小姑的母亲聊起了家常话，我先是礼貌的听了一会，实在是觉得忍受不了了。才退到了一边。让小姨子拿来了我的笔记本电脑。到旁边的屋里打起了游戏。马上，小姑的眼光给吸引了过来，悄悄的走到我们旁边看着屏幕。&lt;br&gt;我笑着问她：「会玩吗。」&lt;br&gt;小姑的声音怯怯的：「我们学校有一台电脑，我们上课时学过一点，可是我不会打游戏。」&lt;br&gt;我退出游戏把电脑推给她：「来。试试。」&lt;br&gt;小姑的脸红红的但是眼光显得很热切，虽然动作有点生疏，但是看得出来，她确实是会操做的。我对电脑的喜爱只是用于上黄网站，看色情图片小说之类的，看着俏丽的小姑这么喜欢。&lt;br&gt;我笑着问她：「喜欢吗？」&lt;br&gt;小姑眼睛盯着屏幕点了点头，于是我说：「好。那我送给你。」&lt;br&gt;小姑吃了一惊。漂亮的圆眼睛看着我。弄不懂我说的是真话还是开玩笑。小姨子在后面朝我的腰上捏了一把，我没有理会小姨子，只是很认真的看着小姑。&lt;br&gt;小姑明白了我说的是真话后，虽然摇着头，但是眼睛里却是惊喜已极的神色。小姑跑到了母亲身边。这时岳母和她母亲也听到我要送什么东西给她，一起来到了我面前，我扫了一眼有些嫉妒的撅起小嘴的小姨子，在她屁股上拧了一下小声说道：「回北京后，姐夫给你买两个新的。」小姨子的嘴角才见了笑。&lt;br&gt;我合上电脑送到了小姑的面前，小姑羞怯的躲到了母亲身后，岳母和她母亲根本不明白我送的是什么东西，他们对物品的价值只是以体积来衡量的，小姑母亲看到我很热情很高兴，岳母也张罗小姑收下。小姑慢慢的接了过来，两只手在怀里搂的紧紧的，好像怕它在从怀里飞走。&lt;br&gt;小姑母亲小心的说：「这也得好几百块吧？」&lt;br&gt;小姨子小嘴撇了撇：「最少也得一万多。」小姑母亲和岳母大吃了一惊。&lt;br&gt;小姑母亲连忙说：「妈呀，这么个东西要那么多钱呀。丫头……赶紧给人家放下。哪能要那么贵的东西……」&lt;br&gt;小姑顺从的把电脑恋恋不舍的放到桌子上。我见了赶紧说了一通客气话，又说电脑可以帮助学习提高成绩有益身心看扩眼界百病不生东方不败等等等等。&lt;br&gt;小姑拉着母亲的衣角，哀求的眼睛看着妈妈。小姑的母亲还是不敢收，最后我说那就先借给小姑学习用，等我下次来的时候在带走，满心要巴结我的小姑母亲最后怕我觉得没面子，终于同意小姑收下了。嘴里感叹着到底是城里的有钱人家，一出手就……&lt;br&gt;小姨子自然看出我的坏心眼，嘴角含着笑，看着我的眼睛里是一副我知道你是怎么想的我就是不说的神色。小姑又将失而复得的宝贝搂在怀里，爱不释手的在上面轻轻的抚摸着，岳母虽然有些替我心疼，但毕竟知道这东西对我来说不过是九牛一毛。况且，又给她挣了好大的面子，也就一笑而过了。&lt;br&gt;岳母是个心地慈祥的人，对小姑家里的情况一直很同情，以前对她家也是尽量的帮衬，见我有心要帮助帮助她们家自然也是很乐意的。&lt;br&gt;眼看到了中午，岳母热情的留她们母女俩吃饭，小姑母亲和岳母一起下了厨房，乖巧的小姨子也跟了进去，给我们留了一点空间。&lt;br&gt;我和小姑说了些话并问她明天有没有空，说想明天带她到县城帮她装一些学习软件，小姑自然一口答应了。我又和她说了些笑话，很快，我们之间已经没有了隔阂，我在她的脸上摸了一下，小姑虽然羞红了脸，但却</content></item></essay>