<essay><item><title>爱裸睡的贝丝(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一九九五年四月，我首度踏入乱伦的性爱旅程。我有一个女儿，名字叫贝丝（Beth），时年25岁，我的女儿长的很动人可爱，但平时并没有很多男孩打电话给她。她身材美而均匀，是一般人所称的“爸爸的宝贝掌上明珠”，而我也真的十分喜爱她。&lt;br&gt;四月初的一晚，已是深夜，我刚在电脑上写完一篇文件报告。我需要将文件转载到小磁片上，明天可带到办公室应用，&lt;br&gt;但刚巧我手头有的磁片都已满载了仍需保留的文件，我便想到贝丝最近新购了几盒磁片，我可借用。但磁片放在她卧室里，我从没有在深夜进入过贝丝的卧室，她妈妈又早已入睡，我只好自己到她卧室去取用。&lt;br&gt;我轻轻推间女儿的房门向内张望。她室内有小夜光灯，室内一切都可清楚看见。贝丝仰面睡着，薄毛毯只盖住下半身，而她腰部以上则是全部赤裸。我从没有看过女儿贝丝的乳房，她的玉乳巍巍耸立胸上，真美，霎然看到，真是眼福不浅。我进入她卧室，反身轻轻将门关上。&lt;br&gt;收起好奇心，我先在她的书架上面拿了两片我需要的磁片，然后走近贝丝床边，仔细地观看欣赏女儿的美妙乳峰。她的奶子不是那种所谓巨形的，大小很适中，尖挺挺的耸立着，像一对白瓷杯，倒复在胸口，她的乳房是那种“手握型”的，我只要伸开我的大毛手，便可全部盖住她的一只玉乳。&lt;br&gt;看着看着，我的鸡巴不觉便在裤裆中硬涨起来。我十分好奇的想看看她被毛毯覆盖着的下半身。我知道贝丝一向是熟睡难醒的，有好几次连闹钟也不能惊醒她。我轻轻地揭开毛毯，惊喜的发现她下身全裸，竟没有穿内裤！难道她一向是裸体睡觉的吗？（后来她告诉我，自她十三岁开始，她便已习惯裸体睡觉，觉得较舒畅自在。）&lt;br&gt;我看到了她阴阜上的一小蕞浅短的金丝性毛，和她的肉缝的上半部。由于她双腿是合并着，所以我不能看到她的全部阴户。&lt;br&gt;我的鸡巴实在涨得难受，我解开裤裆拉链，掏出我的生殖器。我的生殖器难和色情电影中男主角的十二吋巨棒相比拟，只有和常人一般的七吋来长。我一面注目看着女儿的肥肥白白的阴户，一面用手上下抚摩阳具，鸡巴越摸越涨硬，要射精的感觉越来越接近。我发觉女儿脱下的内衣裤正堆在床侧，我便随手取过她的三角内裤，双眼盯住贝丝的肉缝，一手摩弄着鸡巴，一手将女儿小内裤凑近面前，闻吸女儿裤裆上带有她阴户分泌的馥郁芳香。&lt;br&gt;一阵强烈的性感来临，我知道快要射精，便赶紧用手中女儿的内裤，包住龟头，收吸精液。待射完，才想到不能就这样把这染满了精液的三角裤塞回原处，或拿走这条，另外新换一条，那都会被贝丝明晨发觉有异。我抽身来到浴室打开水龙头，将三角裤上的精液冲洗干净，用力拧干，再走到荡洗衣间，用电熨略荡了几下，小而薄的内裤便干了。我回到女儿房间，将内裤塞回原处，替女儿下身盖上毛毯，回到电脑室，将文件抄上磁片后，才回自己卧室睡觉。&lt;br&gt;第二天看到贝丝，想起昨夜情景，不禁仍心旌荡漾。我赶紧收歛心神，试图忘却夜来的事。但无可抗拒的，接下来的几天，脑海中挥之不去的尽是贝丝那小巧尖挺的乳房和她那美妙诱人的肥嫩阴户。&lt;br&gt;第四天午夜，我实在忍耐不住，我起身先去浴室，拿了一条面巾，浸湿再拧干它；再拿了一条干净的毛巾，轻步进入贝丝的卧室，然后将门关上。这天很温暖，贝丝只盖了一层薄被单。她仰卧着，睡得很安祥。我轻轻的掀开被单，高兴的发现她玉体横陈，一丝不挂，大腿微张，整只阴户清晰可见。肥白无毛的大阴唇涨卜卜的突起，莲瓣微开，隐约可看到内里的小花瓣。&lt;br&gt;我将毛巾放在床边的灯桌上，掏出早已涨成木棍一般的生殖器，一面欣赏浏览十五岁女儿正在发育的肉体，尤其是她的肉屄，一面用力套弄阳具。真想将硬涨的生殖器插进女儿的嫩屄中狂奸一回，但又怕她会因此醒转，只有看着她的裸体手淫自慰。我的性感越来越强，终于又开始射精。&lt;br&gt;我用右手兜盛第一下突喷出的精液，左手拉过湿面巾包住龟头，接住继续洩出的精液，射完后，用毛巾将阳具略为拭净，便俯身接近贝丝的小腹，将手中兜盛着的精液，缓缓的，小心的，准确的倾放在贝丝阴户肉缝的最上方开端处。精液顺着屄缝流下，我再用手指在屄缝内上下轻擦几次，将半透明闪亮的精液均匀的涂抹在贝丝的肉缝里、阴蒂上、小花瓣和秘洞入口。&lt;br&gt;这是我第一次碰触女儿的阴肉，感到不能言喻的美妙和性感。贝丝毫无要甦醒的反应，我替贝丝盖回被单，走出她的卧室，将毛巾丢置浴室的盥洗篮中，回房就寝。&lt;br&gt;接下来的几天，浴室的清洁桶中出现了沾血的柱状棉条，我知道，贝丝的月经来了，整一星期没再去女儿的房间。（我家有四卧房，三套浴室。太太和我用“Master Bed Room”的专用大浴室，外面的浴室便成女儿专用。）&lt;br&gt;又是一个温暖的夜晚。我再度来到女儿的卧室，顺手将门关上。贝丝向内侧卧，只盖了条薄被单。我轻轻掀去被单。贝丝双膝向前上方曲起，小屄自雪股间突露，这给了我一个自她身后观赏她的屄儿的一个大好角度。我将脸尽量靠近她的雪白而又圆润的屁股，仔细观看她的阴户。慾念高昂，我好想佔有她的美妙小屄，抚摸它，亲吻它，舔嚐它，而最想的是将生殖器插进她的肉屄里，尽情的肏她的嫩屄！&lt;br&gt;我解开裤链，将膨涨铁硬的鸡巴请了出来。我在床边迟疑了片刻，便不由自主的和衣上了床，躺在贝丝身后的仅能容我侧卧的狭窄床沿。我轻轻的紧贴贝丝身后，缓慢将阳具前移，凑向女儿的阴户。当龟头碰触到她的肉缝时，我暂停了一会，害怕她会醒来。&lt;br&gt;十分小心翼翼的，我将龟头纳入她的屄瓣，半个龟头便没入肉缝。我轻轻耸动，享受顶弄女儿肉缝的美感。我缓慢而有规律的耸动着，一直担心会把女儿弄醒，但她仍呼吸平稳的睡着。我开始把龟头在屄缝里前后扪弄，向前时便顶揉她的阴蒂，向后时便顺势轻轻的将龟头滑进小屄入口。我重复的做着这动作，贝丝的屄缝也已十分滑润潮湿，我知这不可能仅是我的龟头泌出的自然润滑液所致，贝丝的阴户已在她不自觉中渗泌出了淫水！&lt;br&gt;慢慢的，我将鸡巴小心地一分一分的插入她的阴道，龟头终于碰到了贝丝的处女膜。顿时，我有了强烈要射精的感觉，我立即停止动作，直等到那感觉减低后，才又继续再动。我将龟头退出阴道，再度在肉缝中上下磨擦，然后龟头又进入阴道，待碰到处女膜时，才又缓缓退出……&lt;br&gt;我一遍又一遍的轻轻浅肏女儿的处女嫩阴，快感愈来愈高，我一直都在快要射精的边缘游走……我的鸡巴开始抖动，我的理智告诉我，我应立刻将鸡巴自女儿阴户拔出，但那肉体的舒快感觉太强烈了，慾念克制了那微弱的理智，我将鸡巴准确的对正阴道，硕大的龟头紧塞阴道入口，做着短浅的较急促的活塞运动。强烈的快感无可阻挡的袭入脑海，一大股热浓的精液自我的体内冲出，喷进女儿的的阴户，那美妙的感觉真无法形容。鸡巴没有软化，仍在突突的跳动，不住的射出许多小股的精液……&lt;br&gt;一分钟后，鸡巴仍在微抖，但已停止放射。&lt;br&gt;贝丝的呼吸没有异样，她似仍没有醒，但我仍然怕会惊醒她。我将鸡巴退出来，轻轻立起身，用带来的面巾揩拭干净，再用另一毛巾将贝丝腿间和小屄入口渗出的精液拭净，便离开贝丝卧室，回到自已卧室，脱去上下衣裤，睡在一直在酣睡的太太身边。我觉得十二分的酣畅，那在自己女儿阴户中射精的快感真太美妙！我并没有戳破贝丝的处女膜，不知这样她是否仍会受孕？&lt;br&gt;想到贝丝怀孕的后果，令我害怕，如果有孕，她和她妈妈一定会确定是我干的。但现在是她月经后的第一或第二天，应属安全期，该不致会受孕吧！想着想着，我很快的进入了甜蜜的梦乡。睡得好沉，次日一早醒来，只感身体轻快，精力分外充沛。&lt;br&gt;早上贝丝来到厨房早餐，看到我时她给了我一个灿烂的甜蜜微笑。这使我心头阴霾一扫而空，我原以为她醒来后一定会发现阴户中和腿股间回流出的大量精糊，她会断定是我做的歹事，会嚷闹不安。她那自然可爱的甜蜜笑容表示她并没有任何异样怀疑。&lt;br&gt;回想昨夜我的所为，我心中着实有好些罪恶感。这晚我没有心情去贝丝的卧室偷香，只是返复的想着贝丝，良知告诉我她是我最疼爱的掌珠，我要好好保护她，让她幸福快乐……但又不禁想起她那美妙的少女侗体，那白嫩尖尖的乳峰，诱人情狂的嫩屄……最后我又掉入了梦乡。&lt;br&gt;次日晚上，慾念再度战胜良知，我又进入了贝丝的卧室。她仍像上次那样向内侧卧，玉腿仍是折向前上方，不过这次她睡得较靠里边，床外边因此留下了较宽的空间。我揭去被单，她那诱人犯罪的裸体和那令我朝思暮想的阴户便呈现在我眼前！我心中充满了淫慾，鸡巴早已挺得铁硬。我深知我在女儿屄内射精会带来极大的危险，这次到时我一定要将阳具拔出，射在带来的面巾中。我一再告诫自己，这次一定要这样做！&lt;br&gt;我坐在床边，自贝丝身后伸手摸弄她夹在腿股间的阴户。我温柔的摸她的肉瓣，然后将手指探入肉瓣中，上下来回摩弄，不一会贝丝的肉缝便已全湿透了。我心中只有一个念头：我要肏她的嫩屄！&lt;br&gt;我飞快脱去全身上下衣裤，侧卧在女儿的背后，像上回一样，将龟头伸入她的沾滑的屄瓣肉缝中，上下来回磨弄……接着将鸡巴对正阴户入口，轻轻塞了进去，停止动作，享受温润紧暖的阴道包裹住龟头的快感……然后轻轻小幅抽顶几下，再停片刻，又再小幅度抽插……我真想全根插进，但又怕把她惊醒。&lt;br&gt;我将龟头紧压在她的处女膜上，轻轻再向里顶，逐渐加重力道。处女膜似被撑开了一些，我发觉贝丝的呼吸急促了起来。我立即停下，不敢再继续顶。贝丝没有要起身的反应，但我仍不敢动。&lt;br&gt;贝丝仍在睡吗？如果她已醒来，在这种屄中被插入异物的感受下，怎又可能保持静止不动呢？！&lt;br&gt;我维持侧卧的姿势，静候了几分钟，我继续把鸡巴放在女儿的嫩屄中，但又有些担心害怕。最后忍不住了，我又再次开始轻轻抽动，虽不是全根肏尽的大抽大送，但这在小屄洞口慢抽浅插的滋味同样令人蚀骨消魂。我不停的来回轻顶缓抽，快感愈来愈强烈，我真想在贝丝的阴户中射精，但又担心怕她怀孕……我努力忍住那要射的慾望，一直在随时要射的边缘徘徊。&lt;br&gt;心中突然听到一个强烈的声音：「别管他！这是世间最美最快乐的一刻，你要射就痛痛快快的射吧！」&lt;br&gt;我不再犹豫，频频快速的浅插轻抽，心中慾念澎湃，精液自龟头马眼中狂喷而出，一波又一波的全数射进女儿的处女阴道里！&lt;br&gt;射完精，阳具已得到美畅的发洩，渐形软化。我将之拔出，后悔不该又在女儿体内射精，但我当时不得不在她屄中射出，实在无从抗拒那超强的慾焰！&lt;br&gt;我起身下床，穿上衣裳，离开贝丝的卧室。心中一直想着贝丝明晨会发现我侵犯了她，她会向妈妈哭诉我在她身上做的不可饶恕的坏事，更坏的是，她可能会因此成孕……我回到卧室脱衣就寝，但忧念重重，久久不能入睡。&lt;br&gt;次日早晨，贝丝并没有表示出任何异样言词或行动。可是我内心充满了罪恶感。整天心中都无法脱离这罪恶感的阴影。下午回家途中，我特地走进一家珠宝店，选购了一对晶莹耀目而且相当昂贵的水晶耳环。这是贝丝老早就锺意的，我曾数次听到贝丝向她妈妈提起过，只是价格太贵，太太一直没有回应她。&lt;br&gt;回到家时楼下没看见贝丝，上楼后才发现她在她卧房中做功课作业。我将礼品盒递给她说：「这是我的一点心意，送给我最最特别的女儿！」&lt;br&gt;她微笑接过，打开盒子，把玩了一会。「谢谢！爸爸！它们真好看！很久以来我就一直想要有这样的耳环！」她一面说，一面起身投入我怀中，给了我一个热情的拥抱。我心中其实羞愧，像我这样变态兽行的爸爸是不值清纯的女儿这样拥抱的。但我掩饰了内心的歉愧，接受了女儿亲蜜的拥抱。&lt;br&gt;「妳近来觉得还好吗？」我含有深意的探问。&lt;br&gt;「是的。」她回答说。&lt;br&gt;那天晚上，太太和我单独在一起时告诉我，她已替贝丝订了一个约期去看医生。她说她替贝丝换床单时，发现床单上染有大片的污染痕迹，贝丝回说她不知是什么，也不知如何会有这污迹。因此太太便订了时间要带她去看医生。&lt;br&gt;我不再敢去贝丝的卧室。我一直在恐惧中等待，等待贝丝的月经到来。终于贝丝的月经来潮，这令我大松了一口气！我从没有这样的觉得如释重负。隔了几天贝丝看了医生。医生没有发现什么不正常，不过仍做了几个试验，以备万全。我太太虽放下了心，但因不得其解，仍有些担心。&lt;br&gt;隔了不久，旺盛的淫念复炽，我又想要再肏贝丝的嫩屄。我想，既然前几次在她屄中射精，她都没有怀孕，那么在和上几回偷香的相同月经周期的日子中肏她，即使在她屄内射精，她大概也不会怀孕吧。我十分想要趁女儿熟睡时再偷奸她的小屄，但仍很担心她会突然惊醒。<</content></item></essay>