<essay><item><title>残酷的激情(4)</title><author>床上伴侣</author><content>续撞击小洁的臀部，包厢中又再度响起阵阵啪啪声和抽插已经潮吹多次而淫水直流的肉穴声响。&lt;br&gt;忽然间蛇哥将小洁的双手向后拉扯，小洁被蛇哥拉至呈现挺胸状态，硕大的胸部跟着蛇哥的抽插上下激烈的起伏着，蛇哥加快了抽插速度，保持着阴茎持续深插在小洁肉穴中，猛烈~激烈~狂爆~无比的用力干穿小洁的淫穴&lt;br&gt;「哇啊~~~~~~~~~~~哇啊~~~~~~~~~~~不….哇啊~~~~~~~~~停呀~~~不要~啊~~~~~~~啊~哇啊~~~~~~~~~痛~~~~~~啊~~~~~哇啊啊啊啊啊~~好痛啦!! 哇~~ 呜呜呜 ~~啊~~~~~~蛇哥~~~~~~~啊~~~~~太快~~~哇啊~~~不…不要了啦!!! 呜呜呜~~~~啊~~啊~~~~~蛇哥~蛇哥~~~啊啊啊~~~~停~~~停~~~~再插…我..我下面要…要坏了~~~~哇啊~~~~~~~~~哇啊~~~~~天啊!!~~来了~~~哇啊~哇啊~又来了~呀啊~~我…我要疯了~~~哇啊~~~蛇哥~~蛇哥…..呀啊~我又要高潮了~~~~」&lt;br&gt;小洁不自觉地摆动身体向后去配合蛇哥的抽送。&lt;br&gt;「唔唔唔~~~~爽…..爽….了~~~~~呀啊~~~好痛但是又好爽呀~~喔呼喔喔喔喔! 肉棒…肉棒好爽呀!!~~~呀啊~~~~~要高潮了~~~啊~蛇哥~蛇哥~~我…哇啊~~~~~蛇哥~~~~~~好爽啊~蛇哥~~爽呀~~爽呀~~呼呼~~呼呼~哇啊!!洩了….我要洩了呀~~~~~~~喔~喔~喔~喔~喔~~~&lt;br&gt;蛇哥抽出阴茎到洞口极尽所有速度奋力一插深入子宫底&lt;br&gt;「爽呀~~小洁~~~」&lt;br&gt;「噗滋……噗滋……噗滋….」&lt;br&gt;「呼!呼啊~~呼啊~~蛇哥…有…有东西喷进我肚子..哇~..呼!呼!….好多….热~..热热的…啊~~.好爽~~好爽啊~…不行了..呼!呼!!…蛇哥~..我..爽…爽到..头..好..好晕呀!!!」&lt;br&gt;蛇哥紧贴着小洁肉穴不停的颤抖长达1分多钟~喷射了大量滚烫精液到小洁的子宫中&lt;br&gt;「帮我把小洁脚上绳子解开~」&lt;br&gt;蛇哥随之将小洁缓缓翻转过身，看着小洁毫无知觉失神的表情，被干至全身抽搐，无力地躺在桌上，&lt;br&gt;「呼~呼~哈~被…被我干到失神了..呼~呼~呼~呼~」蛇哥喘呼呼说着并抬高小洁双脚徐徐地拔出仍然坚硬的肉棒&lt;br&gt;「嗯啊~~~~哦~~~哦~~~唔~唔~~~」小洁虚弱的呻吟着。&lt;br&gt;「你们快来看看!!!」&lt;br&gt;阿中、阿本好奇的靠近观看&lt;br&gt;小洁原本的嫩穴已经被蛇哥干撑开了一个无法合闭宽达近5公分的淫洞，蛇哥慢慢放下小洁的双脚，浓厚的精液参杂着血色顺着子宫颈慢慢地流出到阴道穴口，整坨热烫的白浆寝巢而落&lt;br&gt;「哈~呼~哈~被我射满在子宫里了…呼~哈~~真是爽…爽阿!!」&lt;br&gt;小洁被插爆的肉穴终于在持续滴落着精液中结束了连续的摧残………&lt;br&gt;&lt;br&gt;第二章        人妻还债之无情调教的轮奸
前情提要： 蛇哥在生日派对上认识了阿中带来刚上班的酒店小姐小洁，小洁再被蛇哥餵食淫药后，被疯狂慛残一直高潮潮吹不断，最后蛇哥还将20公分粗屌狠狠的插入小洁子宫内猛烈中出……….，事后蛇哥支付了50万元给阿中，阿中当初给小洁来上班时预先借帮家中度过难关的钱，因为小洁被蛇哥巨屌操爆后，整整将近半个月无法工作，蛇哥干脆帮小洁偿还债务，另一方面也想把这个极品纳为己用，但小洁在医院复原时，竟然害怕再度被蛇哥奸淫而趁机脱跑了。&lt;br&gt;「干，这个忘恩负义的小丫头，要是被我给抓到，我一定叫一堆人一起轮奸她。」&lt;br&gt;蛇哥在小洁逃跑将近二个多月后，仍然非常气愤，有时突然想到还是忍不住破口大骂。很多人都想不透，蛇哥那么地有钱，干嘛在意小洁这个黄毛小丫头，随随便便花个小钱去酒店也可以找个身材姣好的小姐好好爽干一番，却要为了她气成这样。&lt;br&gt;「蛇哥，这是这个月的营运请你过目一下。」阿本拿来了这个月的营运纪录表。&lt;br&gt;「阿本，为什么这有笔呆帐二十五万元，这是从哪来的。」蛇哥气冲冲地说道&lt;br&gt;「蛇哥，那…那是你借给你朋友豪哥的钱，因为他也欠人一堆赌债，现在好像在跑路了，迟迟找不到人，所以我就把它列入呆帐中。」&lt;br&gt;「靠!! 马的勒!! 那才不是甚么狗屁朋友勒，想说套个交情先借点钱给他，看他家里有钱是个公子哥，应该马上就会还，真是看走眼了我，气死我了!!! 小洁就花了我五十万，现在又有二十五万拿不回来，这怎么行，等等下班跟我一起去他家，看有甚么值钱的东西就拿走给他搬光，少说也要拿些回来补这个洞。」&lt;br&gt;下班后，蛇哥、阿本出发去阿豪家中，阿豪原本也是个公子哥，爸妈过世后留给他一堆遗产和台北郊外一栋大别墅，也因为有钱很早就娶了个美娇娘，但是整天无所事事沉迷在喝花酒、赌博的世界中，常常把美艳的老婆冷淡地晾在家中，最后终于把积蓄给全部败光，房子也被银行给查封，现在不止蛇哥再找他，连道上兄弟也都在通缉他。&lt;br&gt;蛇哥一夥人才刚到别墅屋外，就看到黑黑的三个人影鬼鬼祟祟的走进别墅内。&lt;br&gt;「可恶!! 一定是阿豪欠哪些酒店、赌场钱的人也要来偷搬些值钱的东西走，快!! 我们可不能落人后阿!!」随即两人下车快步趋近别墅中。&lt;br&gt;「哇啊!! 你..你们是谁~?? 为什么跑来我家，你们想干什么?? 啊~~~ 呜呜呜~~别抓我啊!! 我甚么都不知道，我真的不知道阿豪他在那…，真的~~哇啊~ 别打我啊!　哇！！　不要呀！！　你们想干嘛！！」&lt;br&gt;「奇怪！ 怎么有女人的喊叫声 ?? 」&lt;br&gt;蛇哥进入别墅内一看，两个人高马大的魁武的大男人在一个女子旁，其中一个人狠狠抓着女子的头发向后拉扯着并将女子的双手紧紧的紧箍在身后，身上的衣物已经残破不堪。&lt;br&gt;「哇!!! 蛇哥!! 蛇哥!! 救我呀!! 救我呀!! 是我~~是我呀!! 我是宜珍~~ 阿豪的妻子呀!!」抓着头发的壮汉立即呜住宜珍。&lt;br&gt;蛇哥看到这一幕却不为所动，因为对方三个人正虎视眈眈看着他们，正当两个魁武大汉要靠近蛇哥他们时，沙发尽头处突然发出声音。&lt;br&gt;「等等~~」两个大汉停了下来。&lt;br&gt;「疑!! 这不是蛇哥吗，失敬失敬，我是豹哥的小弟阿昌，上回我们一起喝酒唱歌过你还记的吧!! 你们快退下，他可是豹哥的拜把好兄弟，别不长眼了，话说蛇哥怎么认识阿豪老婆勒，看她蛇哥、蛇哥叫的多熟，难道蛇哥真是来救她的。」&lt;br&gt;「我们不是来救她的，阿豪也欠我钱，我只是想趁机来拿些值钱的东西走，我没想到会在这遇见他老婆，我也没有要救她的意思，这骚婆可能被阿豪冷落久了每次看到我，好像都很期待我干她一样，你们要怎么处置她，我管不着也不想管，但如果想轮奸她，嘿嘿嘿，可别忘了算我一份。」蛇哥说完，眼看宜珍心都凉了，心想没人能救得了她了。&lt;br&gt;「哈哈哈!! 原来都是来讨债的啊!! 我在这派兄弟轮流站班好久了，想说阿豪会再回来，没想到兄弟通报我有人回来竟然是他的老婆，虽然不是阿豪，不过终于让我逮到了个可以问话的人，但我不让这娘们吃点苦头我看她是不会说出阿豪再哪的!!」&lt;br&gt;随后阿昌一个眼神，阿杰(壮汉之一)立即给了宜珍一个巴掌接着拉扯掉胸罩，宜珍的F大奶随即弹跳了出来，阿杰直接就捏起宜珍的双乳头来。&lt;br&gt;「哇阿!! 呜呜呜~ 呜呜呜~~呜呜~ 我不知道呀~~ 我不知道阿豪在哪里呀!! 呜呜呜~~ 他走后什ㄇ也没说，我被迫离开家里，今天只是想回来拿些私人物品而已，呜呜~~ 拜讬~放了我吧!! 求求你们~~ 放我走好不好!! 我真的..真的不知道阿豪在哪呀~~呜呜呜~~」&lt;br&gt;「你真的不知道?? 好!! 反正阿豪欠我哪么多钱，他还不出来妳就帮你老公赚钱还债吧，我看妳脸蛋是脸蛋，身材是身材，卖淫赚的钱应该可以比妳老公更快还我才对，看妳平常应该乖乖的没什么受到刺激过，今天就先好好调教调教妳好了，今天大家就先一起在这边一起轮奸妳让妳好好爽一下。」&lt;br&gt;「!!! 呜呜呜~~不要呀~~ 放开我~~放我走…放我走~~~」&lt;br&gt;「啪! 啪! 」阿光(壮汉之二)立即给宜珍猛烈的两巴掌。&lt;br&gt;「给我识相点，再给我乱喊乱叫，我就先打昏你后再强奸妳。」&lt;br&gt;「呜呜呜~~不~要~呀~呜呜呜~~」宜珍哭着不敢再随宜乱动….&lt;br&gt;大家立刻扒光宜珍身上所有的衣物，赤裸裸的身体完全展露出来，F罩杯的大奶、丰盈的屁股还有充满杂草的私密处，大奶摇摇晃晃的悬浮在空中，有人从后面抓着一边奶、有人吸着另一边粉嫩的乳头、还有人舔着污秽的下体。这时有个阿光拿来了一把刮刀，并叫宜珍别乱动，便把宜珍杂草般的肉穴毛剃的干净溜溜，宜珍不停的扭动但那拼的过各个彪形大汉。&lt;br&gt;「走!! 我们把她抓去他们做爱的卧室去，让她好好想念他老公干他的样子，ㄟ~快说!! 妳老公是在哪间房间干妳的呀!　快带我们去！！」&lt;br&gt;宜珍被胁迫带进主卧室后，马上被狠狠丢在双人Kingsize床上，不亏是有钱人家，卧室容纳六个还绰绰有馀。&lt;br&gt;「妳放心~我们会让妳有不一样的快感，让妳体会妳老公无法给妳的滋味! 哈哈哈!!」&lt;br&gt;蛇哥在一旁看着四个壮男脱下衣服露出了四根不同的大屌，有粗的、上钩的、弯曲的，细长的，几乎每个人的长度都有18公分长，这让宜珍看到害怕得说不出话来，想起阿豪的14公分短枪根本一点都不够看，两个壮男阿杰、阿本先行上床，阿杰抚摸揉捏着巨乳并用力拉扯，豪乳被手抓着不断的变型，随即跨坐在宜珍头上，双手用力抓着大奶紧紧的把阴茎放在中间打起奶炮来，阿本用手拉开大阴唇舔嚐宜珍饱满的阴户，感觉肉穴流出些许的淫水时，便将手指大量沾满蛇哥给的催情药膏插入宜珍肉穴中边舔着阴蒂边胡乱的抠弄涂抹。&lt;br&gt;「哇!! 痛啊!! 你涂了甚么东西在我阴道里面!!! 别这样乱抠!! 阴道会痛呀~~呀啊啊啊! 痛! 痛! 痛呀!! 」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿!! 我们只说要让你体会不同的滋味，可没说要让你“舒服”到爽唷!! 嘿嘿嘿~~，等等妳就会爽到上天堂的。」&lt;br&gt;阿本马上把宜珍换了个跪趴的姿势，阿杰便将肉棒塞进宜珍的嘴内抽插了起来，清楚的看着宜珍嘴边鼓起又消去….鼓起又消去，阿本则直接把龟头对准屁股翘着高高的阴道口上下磨啊磨的沾湿了龟头后，腰用力一挺把整根18公分大屌一口气直接狠狠的插进宜珍有点湿又还不会太湿的肉穴中。&lt;br&gt;「唔~~~唔~~~~唔~~~~痛咕唔~~唔~~~痛唔~~~~唔咕唔唔唔~~」阿杰根本不让宜珍嘴巴有离开阴茎话的机会，更加塞得更深起来。&lt;br&gt;阿本开始激烈干着宜珍丰厚的肉壁，粗鲁抽插让小阴唇被暴着青筋的大屌整个干出来又整个被干进去，外面厚实的大阴唇也紧紧包附着整个阴茎。&lt;br&gt;「哈哈哈哈~~你们看!! 我带什么来了!! 妳这个贱人今天不好好调教妳怎么行呢!! 我们要加把劲把妳给干翻掉。」&lt;br&gt;原来阿光从跑回车上拿来一堆情趣用品，“超粗的假阳具、双头龙、可变速的按摩棒、阴道撑开器、五颜六色的跳蛋等…”可以说是应有尽有，都可以开一家情趣用品店了。&lt;br&gt;「哇!! 棒呆了!! 给我润滑剂跟哪条双头龙，我来探探这骚婆的后庭花，嘿嘿嘿!! 这下子更刺激了!! 」&lt;br&gt;宜珍露出惊讶担心的眼神，平常阿豪就已经很少干她更别说用哪些变态的情趣用品，她恨自己当初干嘛要回到这个令他伤心的地方，想到这屁眼已经被淋上冰凉的润滑剂，阿本二话不说直接硬塞入那长达三十公分的双头龙，宜珍马上痛苦的呻吟起来」&lt;br&gt;「哈哈哈!! 我的阴茎在阴道里面感觉到隔壁肛门双龙头的龟头摩擦耶!! 喔~喔~~贱女人!! 爽了吗!! 哈哈哈!! 妳里面在紧缩了唷!! 夹的真紧!! 我来看看妳的极限吧!! 看妳肛门能插多深!!! 哈哈哈!! 」&lt;br&gt;阿本一边加快猛烈抽插一边硬将双头龙塞深进宜珍肛门深处，肛门从未被开发过的宜珍，随着双头龙越塞越深不断嘶吼呻吟，但阿杰的肉棒已把宜珍嘴巴塞的只能听到她”呜呜咕呜呜”的哀号声，阿杰顺手捏揉着宜珍垂落的F奶奶头并狠狠的捏拉它变长，害宜珍更加不断闷着嘴痛苦的呻吟，这时双头龙已被阿本塞了将近25公分。&lt;br&gt;「马的!! 越塞妳夹的越紧，喔!! 喔!! 不行了!! 要射出来了!! 嘿嘿嘿!!! 看我中出射爆妳子宫。」&lt;br&gt;宜珍感觉到阿本阴茎在肉穴内变得更粗大了起来，速度也逐渐的加快，要射精了!!!! 这怎么可以…怎么可以让除了老公的男人射精到</content></item></essay>