<essay><item><title>肉慾的血脉(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;【肉慾的血脉】（上）（续【我那美艳风骚的淫荡小侄女】）&lt;br&gt;&lt;br&gt;前情提要&lt;br&gt;我的名字叫南杨，三十岁出头，原本只是很普通的上班族，不过一年前我的大哥去世，所以继承了一比颇为可观的遗产，连带着收养了他的女儿……也就是我的侄女、南郁馨了，刚领她进家门后……我们俩就如同干柴烈火的发生了乱伦的肉体关系，并在之后又把她的同学兼好友，郑雅缘一同拉进了酒池肉林里。&lt;br&gt;很快她就升上了高中，在开学的第一天，我就在她的新班级里碰到了我的小姑南铃铃和表妹南千雪，考虑到一些原因，小姑打算让表妹千雪寄住在我家里，同时我也得到了一个让我差点吐血的真相，千雪的亲生父亲竟然就是我死去的大哥，也就是说这个名义上的表妹实际上还是我的另一个侄女……&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;今天是馨儿她们开学报到的第二天，不知为什么休息了一天，我把千雪要来寄住的事情和她们说了一下，雅缘当然没有意见，馨儿表面也没说什么，但那表情明显就是不情愿的样子，按理说她们两个是同父异母的亲姐妹，就算不知道彼此的身份关系也应该天生很好的，看来我想错了……&lt;br&gt;上午小姑带着千雪就直接过来了，不过并没有直接来家里，而是把我叫到了小区旁边的一个茶馆。&lt;br&gt;哦……这么说千雪果然还是讨厌跟我住啊。&lt;br&gt;不……不是讨厌小杨哥哥，只是……我觉得……突然住过去……不太好。&lt;br&gt;和她们母女俩刚一见面，千雪就说出了自己不愿意过来住的想法，昨天重逢时虽然看着很冷淡，但现在这可爱羞赧的样子……果然还是过去那个容易害羞的小丫头啊，而且……小杨哥哥，这个称呼我有好久没听到了吧，三十多岁了还会有十几岁的女孩子这样喊我，让人感觉一下子年轻了不少，不过我好想记得她以前都是直接喊我哥哥的，这样想的话关系还是疏远了很多啊。&lt;br&gt;你这孩子真是的，小杨是你的表哥，你住过来有什么不太好的……而且这里离你们学校那么近，再说不是还有郁馨嘛，有个女孩陪着你不更好了嘛。&lt;br&gt;你别管我！我就是不要！&lt;br&gt;小姑看来昨晚一直都在劝她的样子，一副无奈的表情，但毕竟在女儿十五岁的时候让她知道自己不是父亲亲生的，身为母亲的她被女儿这么冲了一句后，似乎完全没有了气势，只能向我投来求助的目光。&lt;br&gt;额……千雪啊，我知道你突然和我住肯定觉得有些不自在，不过我的房子是越层，上面那层现在都没人住，可以完全让给你的，到时候就和一个人住一样没区别的。&lt;br&gt;哎？那个……也不是啦，我只是……对了！小杨哥哥你说你住在高层，那应该很高吧？&lt;br&gt;恩……十八层，确实算比较高了，怎么了？&lt;br&gt;我……有恐高症，住不了那种地方。&lt;br&gt;千雪说完后还舒了口气，看来是觉得自己找了一个很完美的借口，而我看着小姑的表情就知道她是在撒谎，不过这种时候如果还去和她在恐高这个事情上纠缠的话肯定会没完没了，对这种脸皮子较薄的小丫头有时候要用点特别的招数。&lt;br&gt;是吗，那还真是住不了啊，既然这样就换个房子吧，其实我在你们学校附近还买了一个二层小楼，刚好一起搬过去住吧，那样就没问题了吧？&lt;br&gt;什么？&lt;br&gt;千雪在听到这个话后，一下子愣在座位上，而我则摆出了一副很无辜且想要真心帮忙的样子，看着她还想找借口却又什么都说不出来的样子，我知道她肯定已经不会再有什么其他理由了，因为为了她我连住处都说换就换了，正常人肯定是不好意思再推诿了。&lt;br&gt;其实我之所以也想让千雪住过来，多少是盘算着想让馨儿和她更快的熟识，毕竟她们是亲姐妹，只靠在学校里的那么些时间是弥补不了十几年来缺失的那份亲情的，何况按雅缘的说法……馨儿在学校里是个很孤僻的人……&lt;br&gt;总之后面的事情多少也有些麻烦，我把情况和馨儿以及雅缘解释了一下，总算连哄带骗让两个小美人也同意了搬家的要求，但看着馨儿越来越生气的小脸，我知道后面的补偿肯定是少不了的了。&lt;br&gt;其实我口中的那个二层小楼就是雅缘原来和她奶奶一起住的地方，一栋民国时期的老房子，单独坐落在一条林荫道的旁边，和周围的民居用围墙隔了开来，可以说无论风景视野还是环境位置都很好，所以当初陪雅缘一起来看她奶奶的时候，我就喜欢上这个有些古朴的小房子了。&lt;br&gt;因为这个地方不可能被拆迁，加上当时这里除了雅缘一家就只剩下另外一户住户了，所以我便花了不算多的钱买下了整栋房子，顺便喊了个装修队把里面精装修了一下，本来想着就算自己不住租出去也好，没想到才过了一个暑假今天竟然真的有机会住过来了。&lt;br&gt;那么……反正房间很多，你们想住哪间自己先挑着吧。&lt;br&gt;随着我这句话的说出，三个小女生开始在房子里四处转悠，寻找自己心仪的房间了……&lt;br&gt;对雅缘来说她这次等于是回家住了，加之原本的破旧老房子被重新装潢过了一遍，心情也是格外的好，直接就住回了自己原来的房间，顺便说一下……为了方便和千雪以及外人解释，雅缘的那一户房间名义上我还是留给了她，这样子对别人来说她只是在暑假出去玩了两个月，开学又回来了而已。&lt;br&gt;那……小杨哥哥，我想去二楼住，可以吗？&lt;br&gt;千雪这个笨女孩似乎都忘了才说过自己有恐高症的事，不过我也不想多问，给她安排了二楼靠南面的一个房间，而我和馨儿则住在了靠北面相邻的两个房间，方便晚上干些见不得人的事情。&lt;br&gt;我当初考虑租房给那些情侣，所以特地给几个房间都做好了隔音设施，窗户也都换了个遍，这个房子原本是可以住四户的，每层楼各住两户，就是那种厕所和厨房都是共用的老房子，我当然是让装修队彻底重整了一遍，一楼打通了几道墙，做成了客厅厨房一体式的那种大厅，每个房间也都装了淋浴间，当然……一楼还是搞了一个带有大浴缸的专用浴室。&lt;br&gt;看着自己原本破旧的故居一下子被地板地砖和壁纸重新描绘的焕然一新的样子……雅缘倒成了我们当中最高兴的一个，而千雪之前那有些抗拒的心情也消减了很多，明显对这里的环境感到很满意，便先回家去取行李了。&lt;br&gt;叔叔……你原来喜欢这种老房子啊，竟然自己偷偷买下来还装修过了，唔……都不告诉我的。&lt;br&gt;呵呵，馨儿喜欢吗？&lt;br&gt;还好啦……高层住的时间长了，住这种地方倒也不错，而且外面的墙上都是爬山虎呢，这个我喜欢。&lt;br&gt;馨儿说话的同时已经把我拉到了床上，开始脱起了衣服，两个去年还是粉红色的翘嫩乳头在我手指的一年多的搓揉下，已经变成了淫艳的朱红色，原本米粒般的大小如今也变成了嫩枣一般，水嫩红润的让男人发狂。&lt;br&gt;而两条原本已很火辣修长的双腿随着馨儿的身高长到了1 米65之后也变得更加性感傲人，大腿丰满肉感，小腿修长匀称，铺盖在两腿美腿上的白嫩肌肤也是完美如刚下了一夜的凌晨雪地，没有一丝污点，再加上现在穿着的这双肉色的薄丝袜，让这两条浪腿简直成了会把男人的魂给吸过去的魔性之器。&lt;br&gt;叔叔，你躺在床上……我用丝袜脚帮你按摩吧。&lt;br&gt;哦……这个好，我倒要来试试看。&lt;br&gt;馨儿又摆出了那副招牌式的魅惑淫笑，像个妻子一样帮我脱掉了裤子和衣服，虽然我们已经保持了一年多的乱伦关系，但看着我的裸体，她还是忍不住抱了上来用手指和丝腿在我的身上摸来蹭去。&lt;br&gt;叔叔的身子……好性感呢，跟爸爸一样……都有六块腹肌，唔……好喜欢。&lt;br&gt;哈哈哈……因为我和大哥都很注重身材嘛，不过听你这么说……大哥应该一直也都在锻炼身体吧，没想到还是会死的这么早……&lt;br&gt;哎……爸爸的生活很不规律，以前靠年轻硬撑着还行，但三十岁过后身子就开始有各种毛病，我也担心劝过他，但他根本就不理我，没想到会突然就死了，所以叔叔你也要注意哦，特别你和爸爸比起来还是个招蜂引蝶的男人，除了我和雅缘……其他女人最好都不要去理，知不知道。&lt;br&gt;是是是，再说有你们两个小妖精了，我哪还需要别的女人啊。&lt;br&gt;哼！叔叔你不去找女人，但女人可是会找你的。&lt;br&gt;本来还在对大哥英年早逝感伤的呢，这小丫头一下子又把话题歪到了我身上，看着她花痴似的从鸡巴一直舔到我腹肌，舌尖在六块腹肌之间的凹缝来回游走挑逗着，白皙娇美的胴体微微弯腰让性感的翘屁股又撅了起来。&lt;br&gt;不过不知道为什么，馨儿在说到女人会来找我这句话的时候，头却往千雪房间的方向看了一下，美丽的黑色眼眸也在那时染上了一层寒意，尽管很快就变回了那妩媚的眼色，但还是让我有些疑虑。&lt;br&gt;你知道吗？叔叔，我原来一直以为男人都是像你和爸爸那样有六块腹肌的，后来才发现……身材好的男人原来那么少，呜……世界有时候真的是不公平啊。&lt;br&gt;馨儿虽然长到了这么高，但对超过一米八的我来说依然是个小孩子模样，说着这些话不免有些让我想笑。&lt;br&gt;我们俩就这么摸摸弄弄的上了床，馨儿从行李里拿出了羊绒毛毯，盖在了两人的身上当做被子，而她则睡到了我的另一头，在看不到小美人的情况下，我只感到被子里的鸡巴被柔滑的丝袜腿紧紧地夹住，而两只带着淡淡脚臭的肉丝淫脚则直接伸到了我的胸前，在我的胸肌上来回的轻抚磨蹭，热嫩性感的脚趾熟练的挑逗着我的乳头，让我忍不住先抓住了一只丝足含在嘴里舔吮了起来。&lt;br&gt;啊……叔叔又舔我的脚了……哦……明明还那么臭的……好变态……啊……多舔一会……把馨儿的每根脚趾头都舔干净才行……&lt;br&gt;在被我舔了一会后，两只淫嫩的丝足又跑到了我的腋下想要咯吱我，虽然有些痒但坦白说，这样的感觉真的很舒服，馨儿那被丝袜包裹着的足趾在我的身体两侧上下游走抚摸，当游走到大腿时就又夹住我的鸡巴，用柔嫩的脚掌心上下套弄，还不时的脚后跟揉弄着我的睪丸，或用脚趾拨弄着我的马眼，脚法真是越来越专业了。&lt;br&gt;当小骚货用丝袜淫脚把我的前列腺液挤弄出来了之后，她大概也有些累了，把身子转了过来，迷人的双腿跪跨在我的腰身两侧，那张妩媚而又粉嫩的脸蛋依然狐媚而又深情的看着我，我也忍不住把盖在两人身上的毛毯掀了开去，欣赏起了小骚货的骑乘式……&lt;br&gt;只见馨儿把美臀微微翘起，湿漉漉的小肉屄照常准确的瞄准了我的大龟头，先用两根手指优雅的剥开自己的阴脣，露出了那粉红色的肉缝，就如同山间的泉眼一样不停地分泌出淫汁，另一只手紧握着鸡巴的棒身，然后让龟头抵住了穴口，慢慢地坐了下来。&lt;br&gt;啊……叔叔……啊……龟头永远都这么大的让我吃不消……啊……馨儿的淫屄……又要被叔叔的大鸡巴喂的饱饱的了……啊……&lt;br&gt;虽然我们俩已经做过那么多次了，但因为我的龟头奇大，所以很少有女人在生育前能够完全适应，加上馨儿的小穴在被我插了那么多次后还总是那么的紧，搞得每次做爱都像是破处那般的刺激。&lt;br&gt;不过馨儿阴道还有一个特点就是深，她也是和我上过床的女人中少数几个能完全把握的肉棒整根吞下去的人之一，不知道是天赋异禀还是适应性强了，我甚至感觉龟头每次都能直抵花心并且突入，不过只要她觉得舒服那就好，看着她在完全插入后不停扭动浑圆肉感的屁股，我也被勾引的慾火难耐，伸手握住了那已经发育成熟的圆润乳房。
馨儿的奶子……已经有D 了吧，刚来的时候明明还是那么小的呢。&lt;br&gt;嘻嘻……因为馨儿是叔叔的女人嘛……当然……要长的大……哦……以后……还要再大，大到能把叔叔的……大鸡巴给完全包起来……&lt;br&gt;馨儿说着淫语的同时，身体也开始上下晃动起来，那对软嫩如水、色艳如桃的美乳也随着腰身的摇摆开始上下跃动起来，阴道里的肉壁皱褶也比一般女人要多上很多，包裹鸡巴的爽感度完全不是外面那群货色能给与的。&lt;br&gt;我在她还在上下晃动着动人胴体的同时，双手开始在那光滑细嫩的肌肤上游走爱抚了起来，丰满玉挺的娇乳、纤细香滑的小蛮腰、还有那圆润光洁的丰臀，这个侄女的一切都让我无法抗拒，此时随着我的肉棒每次直插深处，龟头如同巨大的攻城锤撞击着那软嫩敏感的花心，那一声声的娇吟浪叫更是让我们两都再一次确认着对彼此的肉慾和爱意。&lt;br&gt;啊……啊……好爽……鸡巴好爽！叔叔……你也用力啊……&lt;br&gt;龟头每一次都直捣花心最深处，让馨儿的动作也变得越来越狂野，只看这个平时还有些清纯矜持的小丫头此时已变成了坐在男人鸡巴上疯狂舞动的淫女，不停摇摆着的腰臀让胸脯和屁股也跟着荡起阵阵的乳波臀浪，真的很难想象一年多前刚刚见面时那个还有些清瘦的小丫头此时已经丰满性感到如此魅惑众生的程度了。&lt;br&gt;哦……好棒！叔叔的鸡巴……啊……最棒了！馨儿的骚屄……被塞得满满的！啊……啊……爽……爽死了！啊……&lt;br&gt;随着馨儿的情绪越来越高涨，她的浪叫声也越来越大，蜜汁在</content></item></essay>