<essay><item><title>琴姐(6)</title><author>床上伴侣</author><content>直到下班其他人走后，琴姐才壮着胆子进来，她静静地走到我跟前，没有说话，只是默默地站在我身边，怜爱的轻轻拂着我的头发。&lt;br&gt;我此时像个受了委屈的小孩见到母亲一样，把脸贴在她的大胸脯上，她双手抱着我的头，俯下身在我的前额吻了一下说：「我去求她回来吧…那样你会好过些…」「不用了，我没事…我向她是不会回来了…」「我…可以告诉她…我会离开公司的，那样你们就可以重归于好了…」「不行！~你也不许走！~」我一把将她揽过来坐在我腿上，解开她胸前的纽扣，露出那对硕大的乳房「我更不想失去你…」说着我叼住她的一只大奶头吸吮起来。&lt;br&gt;她也顺势抱住我的头，把我的脸贴在自己丰满白皙的乳房上。&lt;br&gt;「可是…我也知道你需要她…毕竟她比我重要的多啊~」「不要说了…」我一边嘬着奶头一边含糊着说：「我决定了…啧啧…明天我就宣布…由你代替她的位置…啧啧…」她听后立刻扳起我的脸，一连焦急地说：「那怎么行啊~我会干什么…不要拿你自己的事业开玩笑了…再说人家的女秘书都找年轻漂亮的…你领个半大老婆子出去…别人会笑话死的…」「我不是开玩笑，不会干可以学，我都不嫌弃你，别人笑话管什么用…另外秘书的薪水比你现在可是要高几倍呀…」见我提到钱，她的脸马上变得严肃起来：「我知道你认为我只是为了钱…我承认我家里条件不好…一开始也是出于这个原因…但是…现在就算你一分钱不给，我也会跟着你的…除非你不想要我了…」说着她羞涩的垂下双眸。&lt;br&gt;她的话令我倍感温馨，我迅速推起她坐到板台上，并解开她衣服上所有纽扣，肥嫩的躯体又一次暴露在我面前，我的嘴从她的奶头慢慢滑向她的下体，她温顺的岔开双腿，两只手从腿下轻轻扒开自己两片肥厚的阴唇。&lt;br&gt;我揭去贴在阴缝里的跳蛋，把饱满的阴蒂含在嘴里，不停的吮吸起来。&lt;br&gt;「啊~唔~…怎么…一整天了你还没完够呀…~喔~」她一边颤抖着身体一边嘴里不停的叨咕：「…嗷~…玩太久了…对你…啊~对你身体不好呀…啊~」我根本不理会她在说什么，迳自舔弄着她那圆润光洁肥屄。&lt;br&gt;一会儿的功夫，她的肉穴又一次淫水氾滥，嘴里也顾不上说话，只是紧闭双眼一个劲儿的呻吟。&lt;br&gt;看到时机成熟我又一次翻身上马，肉棒在滑润的阴道里快速穿梭起来，她上下起伏地扭动着自己的肥腰。&lt;br&gt;不到五分钟的时间，她又一次绷起了全身的赘肉，双腿紧紧夹住我的髋骨，淫汁尿液再次狂泻在我的小腹上。&lt;br&gt;趁着她的高潮还未平息，我加速了自己的活塞运动。&lt;br&gt;并撩起她的双腿，让肉棒更深的插入她的阴孔，每一次进入我的龟头都顶到了子宫，强烈的冲击使她毫无喘息时间，连绵不绝的亢奋使她近乎虚脱。&lt;br&gt;最后在她第八次高潮的同时，我也攀越了情慾的巅峰，一股股浓郁的精液射在她的子宫口上。&lt;br&gt;我们相互紧拥着直到高潮的快意渐渐退却，两个躯体痉挛着缠在一起。&lt;br&gt;为了回报我带给她的无尽欢愉和满足，她的舌头深深探进我的嘴里，一通狂吻令我感到窒息。&lt;br&gt;她的四肢紧紧环抱着我的身体，像是让我的阴茎永远停留在她那灌满蜜液的肉洞里。&lt;br&gt;就这样保持了将近一个小时，她才依依不舍的松开双臂。&lt;br&gt;她用舌头为我清理了整个下体，并用纸巾擦拭着自己的肥屄。&lt;br&gt;直到街上所有的路灯亮起，我们才相拥着一同离去。&lt;br&gt;我把她送回家，由于是天黑的缘故，她这次同意我把车停到胡同口。&lt;br&gt;下车前她抱着我拥吻了很长时间，然后才依依不舍的离去。&lt;br&gt;胡同里没有路灯，我目送着她消失在幽暗的胡同里。&lt;br&gt;回到家已经8点多了，餐桌上摆着饭菜，妻子独坐在沙发上看电视，见我回来她没有任何反应。&lt;br&gt;「…那个…柳红今天辞职了…」我很不自然地坐在餐桌前向她汇报。&lt;br&gt;「是吗…」她的语气平静而且冷淡「你好像不是很失望嘛…」「你…什么意思？」她的话令我有些不安。&lt;br&gt;「算了吧…说穿了也没什么意思…」她的目光始终没有离开电视「不过…她走了也未必是什么好事，毕竟有她在你还能安分一些…她走了反而更让我担心…」她说着关上电视，起身向卧室走去，边走边说：「算啦~该发生的事毕竟要发生…随它去吧…我累了，吃完饭你自己刷碗，我去睡了…」我愣愣地坐在那，回味着妻子的每一句话。&lt;br&gt;妻子和我原是大学同学，他父亲离休前曾在国税局身兼要职，我开这间物流公司完全是他父亲一手资助的，凭着岳父的地位和关系，公司在报关退税方面有着得天独厚的优势，甚至很多大公司的都和我们有着业务往来。&lt;br&gt;也是因为这个缘故，我对妻子和她的老爸总是有种畏惧感，公司的大事小情我也从不向她隐瞒，就连当初聘任柳红做我的秘书也是经过妻子同意的。&lt;br&gt;妻子的话令我惶惶不安，莫非她早就知道我和柳红的事情，却有意不和我摊牌，那她这样做的用意何在呢？寥寥吃过晚饭，我忐忑不安的走进卧室，此时妻子像是已经熟睡，床头上只亮着一盏暗淡的壁灯。&lt;br&gt;躺在床上我久久无法入睡，脑子里胡乱地想着事情。&lt;br&gt;柳红的离去让我失落，妻子的表态更令我震惊，难道这里面有什么蹊跷，眼前的一切突然变得陌生，辗转反侧地折腾了好一阵，最后索性起身回到客厅。&lt;br&gt;坐在沙发上我点了只烟，思绪依然无法平静，不觉中脑子里出现了琴姐的身影，心里莫名地产生一丝想见她的冲动。&lt;br&gt;我看了看表已是深夜12：40，犹豫片刻后我毅然穿上衣服走出了房门。&lt;br&gt;再次回到那条胡同口已是凌晨1点多钟，整条街都显得异常的幽静。&lt;br&gt;站在车前我掏出跳蛋的遥控器，心里怀疑这东西是不是管用，即使距离有效她也不可能一直带在身上，那我匆匆地跑来岂不是一场空。&lt;br&gt;抱着试试看的态度我按了一下遥控器，然后站在车前静静地等，随着时间一分一秒地过去，我心里越来越感到落空。&lt;br&gt;正当我沮丧地丢下烟蒂转身要走时，胡同里传来一阵急促的脚步声，跟着琴姐就出现在胡同口，见到我显得万分的激动。&lt;br&gt;我注意到她上身穿了件宽带白背心，下身仅穿了一条宽松的花红内裤，身上披了一条毛巾被，光着白皙的小脚没有穿鞋。&lt;br&gt;她左右看看确定没人，便忽地一下子扑进我怀里，两手紧紧的搂着我，披在身上的毛巾被滑落在地。&lt;br&gt;「…你不在家睡觉…。&lt;br&gt;怎么这时候来了…」虽然她刻意压低了声音，但仍显出异常的兴奋。&lt;br&gt;「呵呵~想你呗…你不也是没睡嘛？」我故意逗她说「…对了…你怎么会知道我来了？…难道你睡觉也一直带着它？…」「讨厌~！不是你叫人家一直带着的嘛…」她十分羞怯的把头埋进我的胸口，故意不让我看到她的脸。&lt;br&gt;「你就那么听话…？不怕被家里人知道？…咦？！…你怎么就穿这个跑出来了…」我故意用话挤兑她，但心里却是非常的欣慰和满足。&lt;br&gt;「好啦~你别再羞臊我了…快上车吧，别让人看见…」说完她红着脸快速钻进车里。&lt;br&gt;我笑着拣起地上的毛巾被递给她，然后开车离开了这条幽暗的街道。&lt;br&gt;又是一个浪漫激情的夜晚，寂静的街道像是为我们清过场，见不到一个人影，偶尔一辆汽车驶过，把幽暗的大街划出两道亮光。&lt;br&gt;她依偎在我的肩上，聆听着收音机里午夜点歌的播放。&lt;br&gt;我一手扶着方向盘，另一手轻轻搭在她的腿上。&lt;br&gt;一切都是那样安详，我的心情也是无比的舒畅。&lt;br&gt;不知不觉外面下起了丝丝小雨，给炎热的夏夜带来少有的清凉。&lt;br&gt;我们漫无目的的行驶了一段时间，谁也没有开口，默契的保持这一刻的宁静。&lt;br&gt;过了一会儿，她率先打破了沉默：「你今天是不是心情不太好？…」「为什么这么问？…」「我知道柳红的事让你难过…所以你晚上睡不着才来找我…」我没有回答，只是默默的开着车，眼睛看着前面。&lt;br&gt;「好啦~别难过了~我们不如下车走走吧…」「外面下着雨呢…」「没关系，那样才有情调啊~来嘛~」在她的再三请求下，我把车停在了路边，这里刚好是一个街心公园。&lt;br&gt;她光着脚跳下了车，冒着雨跑进了公园里的一个凉亭。&lt;br&gt;等我关掉发动机追过去刚要搂住她，她却笑着躲开，并调皮着说：「不行~哈哈…先不许摸，只许看…看我给你表演…」她把我推坐在长椅上，然后退到我对面开始脱衣服。&lt;br&gt;虽是深夜，但借着路灯的光线，她白皙的胴体清晰地暴露在我面前。&lt;br&gt;我看着她扭动着肉感的身躯，嘴里哼着庞龙的《两只蝴蝶》，伴着依稀的雨滴声，光溜溜的在我面前翩翩起舞。&lt;br&gt;此时我的心情格外的舒畅。&lt;br&gt;她边舞边揉弄着自己丰满的乳房，不时摆出一些及其诱人的造型。&lt;br&gt;时而撩起大退露出肥嫩光洁的阴户，时而托起乳房用舌头舔弄自己硕大的奶头。&lt;br&gt;很快我的情慾被她挑逗得无比高涨。&lt;br&gt;舞了一会儿，她凑过来蹲在我面，仰头看着我说：「怎么样？还心烦吗？」我笑笑没有回答，伸手捋了捋她被雨淋湿的头发。&lt;br&gt;她见我没有说话，便拽住我的手，撒娇地说：「好啦~开心点嘛…别自己烦自己了…」她顿了一下然后诡异的笑着问我：「你想不想看我撒尿…」我知道她是想哄我开心，便微笑着点了点头。&lt;br&gt;见我饶有兴趣，她马上后退两步蹲在地上，脚后跟垫着屁股直起腰，双手捏着小阴唇把阴户扯开，粉红柔嫩的阴肉完全展现在我眼前。&lt;br&gt;我俯下身看着她娇嫩的尿孔蠕动几下，一条淡黄色的水柱喷射而出。&lt;br&gt;尿到一半她停下变换了姿势，两手撑地趴在那并翘起一条腿，用狗的姿势把另一半尿液排净。&lt;br&gt;看着她那可爱的样子我忍不住笑了起来「哈哈…真像只小母狗…」听到我的话她真的学着狗的样子爬到我面前，嬉笑着问我：「这样你喜欢吗？」我深情地望着她的脸说：「喜欢~你太可爱了…一条可爱的小母狗」。&lt;br&gt;她调皮的冲我皱了下鼻子，然后掉过头撅起白白的大屁股对着我，并扭过脸用一种娇滴滴的语气说：「小母狗现在都发情啦~主人也不关怀一下，你摸摸嘛~都流出来了…」说着她回手扒开自己的阴户送到我面前。&lt;br&gt;她的样子早已令我热血沸腾了，我伸手摸着她那肥厚的阴唇，指尖沿着肉缝上下滑动。&lt;br&gt;肉唇的周围已渗出了不少蜜液，粘粘的糊在阴道口上，摸起来非常爽滑。&lt;br&gt;我禁不住将食指探进她的肉穴，她收缩了一下肛门，温暖柔嫩的粉肉紧紧裹住我的手指。&lt;br&gt;「怎么样？是不是流了很多…」她红着脸轻声问我。&lt;br&gt;「呵呵~看来小母狗真的发情了…」「那主人还不快点安慰一下人家呀~」我愉快地答应着，并用双手翻开她的肉唇，伸出舌头从阴蒂一直舔到肛门。&lt;br&gt;当我用舌头轻轻拨弄阴蒂时，她的身体微微的颤抖几下，嘴里也开始哼哼有声。&lt;br&gt;我顺势将阴蒂含在嘴里不停的吸吮，她顿时产生了强烈的反应，浑身瑟瑟不停地抽动，说话都有些含糊不清：「嗯~吖~不行了~呜~受不了…哦~快…快给我吧~主人~小母狗快不行了…」她的话更加激起了我的兴奋，我猛地站起身掏出早已怒爆的阴茎。&lt;br&gt;见到阴茎她像个挨饿多日的乞丐忽然见到了香肠，忽地一下子扑了过来一口将肉棒叼在嘴里。&lt;br&gt;我的小弟弟被她舔弄得极其舒服，不一会儿我就有了射精的冲动，我强忍着将肉棒从她的嘴里抽了回来，扳过她的屁股对准肉穴猛插进去，她趴在地上哼了一声，肥腰开始不停的扭动。&lt;br&gt;由于是从身后的缘故，她的屁股顶着我的小腹，令我无法进一步深入，索性我拉起她面对面贴在一起，并让她的一条腿盘在我的腰上，肉棒从下向上顶进了她的肉穴，这样我每一次插入都能直捣黄龙。&lt;br&gt;强烈的冲击使她很快便亢奋起来，狂叫着浑身开始激烈颤动，顷刻间淫汁尿液洪水般狂泻而出，她全身绷紧僵挺住不动。&lt;br&gt;高潮过后她有些疲惫，搂着我的脖子瘫在我的怀中，我顺势抱起她上下颠簸，小腹撞击着阴蒂「啪！啪！」作声，不一会儿她的高潮再次降临，阴水氾滥的更加迅猛。&lt;br&gt;此时我再也控制不住欢愉的闸门，浓郁的精液一股股射入她的子宫。&lt;br&gt;一番风雨过后我们都已筋疲力尽，相互搀扶着回到车中。&lt;br&gt;不知不觉我们相拥着睡去，直到黎明被扫地声唤醒。&lt;br&gt;看到天光已经放亮她有些惊慌起来，焦急地对我说：「不好啦~家里人醒了发现我不在就麻烦了…快送我回去吧~我还要给孩子做早饭呢~拜讬~」看着她焦急的样子我有些好笑，但还是很快地把她送回家，此时天已经大亮，街上也开始出现了行人，我看着她慌慌张张的裹上毛巾被，光着脚飞快的跑进了胡同。&lt;br&gt;此时此刻我心里无尽的甜美，真希望这感觉能够永恒。&lt;br&gt;我没有回家，而是把车直接开到公司。&lt;br&gt;我在沙发上睡了一会儿，直到员工们陆续上班。&lt;br&gt;她今天来得稍晚了一些，脸上显露出一丝疲倦。&lt;br&gt;当我向所有人宣布由琴姐代替柳红作我的秘书时，写字间里一片哗然，人们开始交头接耳议论纷纷。</content></item></essay>