<essay><item><title>官场淫霸(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「你不要再提他了，再提我不来了。」杨婷婷不想让他取笑何上进。&lt;br&gt;「好，好，是我错了，来，你坐起来。」于海翻下杨婷婷的身体，坐在沙发上，把一丝不挂的杨婷婷拉坐到他的大腿上，「你从上面插进去。」于海扶着已是硬翘的阴茎对杨婷婷说。 杨婷婷大为惊异，心想还有这样弄呢，扭扭捏捏抬起屁股往上凑，笑着问道：「这样行不行啊？」&lt;br&gt;「保证行，很爽的。」于海抱起她的屁股，往阴茎上凑，「你把你那儿分开点，对，坐下去。」 杨婷婷一手扶着阴茎，一手分开阴唇，对准了，随即把身体小心往下压，感觉到阴茎一点点往里挤，一种别样的滋味湧上心头，心中不禁兴奋起来，用力一压，阴茎应声而入，直插到底，直觉插进花心深处，抵近了子宫口，好深啊，屁股忍不住动了动，她一动，阴茎就在阴道里动，搞得里面奇痒难耐，不由得越动越快。&lt;br&gt;「好，好，你很会弄嘛，上下动一动，对，就这样。」于海抱着杨婷婷雪白的屁股，扶着她一上一下地套动着。 杨婷婷套动了一会儿，就掌握了动作技巧，觉得这种姿式干起来，插得又深又能自已想让它往哪儿就往哪儿，主动权掌握在自已手里，强烈的刺激感湧上心头，双手按在于海身体两边的沙发背上，扭动着身体，不时变换着角度，让阴茎或上或下或前或后地从她阴道中进进出出，干到忘情处，不时摇头摆臀，秀发猛甩，胸前两个丰乳更是晃荡不已，乳波阵阵。&lt;br&gt;杨婷婷忘乎所以地挺动着身体，口中欢叫声越来越大。 于海看到美丽动人的杨婷婷放荡到如此程度，心中更是兴奋无比，屁股不停地上下挺动着配合她的套动，双手更是忙个不停，时而抓住她的双乳揉按，时而抱着她的屁股帮着提拉，加快套动节奏，时而搂住她的细腰，挺起上身吻吻她的红唇。&lt;br&gt;杨婷婷一阵猛套，很快就弄得香汗淋漓，快感如潮水般湧上来，很快就掩没了她，她大叫一声就倒在了于海的身上，阴道里爱液四溢。 于海刚洩了一次，这次却比较持久，一见杨婷婷不行了，立即将她压在身下，抬起她的一条腿，从侧面插进来，用力抽插着。杨婷婷虽刚洩了身，但女人就是与男人不一样，洩了马上就可以再来，她软软地伏在沙发上，娇喘着说：「到底有多少种姿式呢？」&lt;br&gt;「今天我演给你看三十六种。」于海说着把杨婷婷弄趴在沙发上侧身躺着，自已侧身从后抱住她，整个人压在她背后，从屁股后面插了进去。边抽插边说：「这样不同吧？」&lt;br&gt;「是不同。」杨婷婷笑着回头吻了他一下，「就你花样多，这样挺舒服。」身体也轻轻前后扭动起来。&lt;br&gt;「这样躺着在床上可以做一个晚上呢。」于海笑着说。&lt;br&gt;「吹牛吧？」杨婷婷反手搂着他的大腿。&lt;br&gt;「那什么时候我们试试。」于海握着她的丰乳揉着。&lt;br&gt;「别想了，今天随你怎么轻薄，明天以后你别想碰我。」杨婷婷头脑还清醒。&lt;br&gt;「好，好，我服你了。我说话算数，今天看来要把所有精力来对付你了，过了这村就没那店了。」于海猛地把杨婷婷抱起来，放在办公桌上，随手把床上的电话摘了，然后把她的双腿架在肩上，立在桌前卖力大弄。&lt;br&gt;整整一个晚上，于海变换着姿式玩弄着杨婷婷，把杨婷婷干得死去活来，让他过足了瘾。&lt;br&gt;入夜，杨婷婷离开于海的宿舍。刚走到街角，就看见何上进站在街角的路灯下。何上进看看表，又端详杨婷婷一会儿，她相信他一定看出自己苍白的脸上青一阵红一阵。这时，他如果暴跳起来，抽她几个耳光，她也许会更好受一些。然而，他没有这么做，他不会这样做，他会委屈求全，息事宁人。但是，杨婷婷同时更清楚他是一个非常细心的男人，善于察言观色，只是他把自己知道的事情全放在心里，从来不说。&lt;br&gt;何上进生怕跑掉似的紧紧握住杨婷婷的手，问道：「于书记怎么说？」&lt;br&gt;杨婷婷这才想起忘了说给何上进提职分房子的事了，心慌意乱地遮掩道：「他说慢慢来。」&lt;br&gt;何上进重重地攥紧她的拳头，说：「谢谢你！」&lt;br&gt;哦，我把一顶绿帽子不折不扣地扣在他头上，他还谢我？一个有良心的女人该会怎样地痛苦啊！杨婷婷在心里发誓：就这一次，下不为例，再也不跟于海来往了。&lt;br&gt;杨婷婷不知道，一个男人不会轻意放过他睡过的女人的，除非他死了。一连好几次，于海约杨婷婷幽会都被她拒绝了。&lt;br&gt;一天在会议上两人见面了，于海见附近没人往她手里塞了一样东西，低声说：「这是我宿舍的钥匙。」&lt;br&gt;杨婷婷像攥着一颗定时炸弹般攥着钥匙，惴惴不安。怎么办？把它扔掉？太容易了。可是，又觉得不应该扔掉，还是找机会还给他吧。杨婷婷把钥匙装进自己包里。&lt;br&gt;就在这天中午，何上进在食堂问杨婷婷：「我的事情有眉目了吗？」&lt;br&gt;「我哪里知道？」杨婷婷很生气。&lt;br&gt;「于书记的意见呢？」何上进接着问。&lt;br&gt;「于书记是我什么人，他会跟我说这些话！我是于书记什么人，我问于书记就行？！」杨婷婷大为光火。&lt;br&gt;「听说，最近要动一批干部。」何上进仍然平静。&lt;br&gt;「你是让我再去找于书记？」&lt;br&gt;何上进沉沉地点点头。&lt;br&gt;杨婷婷别无选择，当晚就去了于海宿舍。&lt;br&gt;第一次杨婷婷是蒙受着屈辱，接受于海的爱抚，甚至在此后一直悔恨交加，成千上万次地发誓，不再跟他接触。而今晚，她完全是心甘情愿送上门来，让他得到欢愉。&lt;br&gt;「你的皮肤真白，乳房怎么越来越挺了？」于海赤身裸体地伏在一丝不挂的杨婷婷身上，手口并用，在她那美到极至的肉体上尽情的摸着吻着，随着他的抚摸亲吻，杨婷婷发出阵阵销魂的呻吟，娇躯紧紧缠着他的身体。&lt;br&gt;「好爽，你浪起来真好看，比上次进步多了。」于海双手把她的大腿分开，把阴茎顶在了湿润的阴道口，在一旁的嫩肉上磨擦着，却不放进去。&lt;br&gt;「好痒，您插进去嘛。」杨婷婷被于海这个情场高手一番抚弄，已是慾火高涨，屁股直往上挺，想把阴茎吞进去。&lt;br&gt;「你叫老公我就进去。」于海对上次她不准他讲何上进犹有心结，打算这次要好好刹一下她的锐气。&lt;br&gt;「进来嘛，老公。」杨婷婷心想反正事情都做了，干脆放开点，让他玩高兴点，口里叫得更浪了。&lt;br&gt;「宝贝儿，我来了。」于海本来对杨婷婷就动火久了，现在见了她这样子，如何还奈得住，屁股用力一挺，七寸长的阴茎直插而入，一下到底，随后提着她的双腿压下去大干起来。 杨婷婷把双腿高高翘起，白色的高跟鞋没有脱下，随着于海的大力抽插，双腿不停地摇晃着，白嫩的小腿配着高跟鞋划出道道美丽的弧线。 久别的偷情滋味把杨婷婷刺激得每个细胞都兴奋起来，全身心投入到与于海的奸弄中去，你来我往，变着花样大干起来。&lt;br&gt;「今天要来几次啊？」杨婷婷与于海面对面地抱坐着，她双手抱着他的脖子，身体不停地起落跳跃，随着她的套动，美丽的丰乳像两只小白兔欢快地跳着蹦着。&lt;br&gt;「今天我要让你死去活来。」于海用力抱着她的白白鼓鼓的屁股，托着她上下套动着，阴茎在她的双股间进进出出。&lt;br&gt;「那你使出来啊。」杨婷婷浪浪地叫道。 两人直弄了二个多小时才完事，于海竟用了三个避孕套。&lt;br&gt;「我跟你说的事怎么办？」高潮过后杨婷婷双手吊在于海的脖子上，俏脸紧贴着他的脸，香唇在他脸上亲个不停，娇娇地问尽情把玩那对高挺美乳的于海道。&lt;br&gt;「我已经给组织部打过招呼。」&lt;br&gt;「干什么？」&lt;br&gt;「先把何上进的级别提上来。」&lt;br&gt;「哪里？」&lt;br&gt;「暂时没空，有空一定安排。」&lt;br&gt;「那真太谢谢你啦！」&lt;br&gt;「你怎么谢我呀？」&lt;br&gt;「我这不正在谢嘛！」&lt;br&gt;从此一发而不可收，于海和杨婷婷一日不见，如隔三秋。他一有空就打电话约杨婷婷，哪怕只在电话里调几句情，总之，他不放过任何一个机会。同时他也没有忘记给她好处，昂贵的首饰，漂亮的服装，有时干脆是一迭钞票。但是于海却始终没有解决提拔何上进的事，几乎每次杨婷婷都提出来，他也都没有拒绝。后来，在杨婷婷的一再催促下，于海想办法先为何上进搞了一套房子。&lt;br&gt;杨婷婷决定告诉何上进，自己给他戴了绿帽子。但用什么形式告诉他呢？她想，没有比让他亲眼看见自己跟于海做爱更能刺激他那麻木的神经了，同时还可以让他在羞辱面前胁迫于海提拨他。这样她离开何上进也就不算太内疚了。&lt;br&gt;这天傍晚，两人收拾完于海给搞来的新房子，杨婷婷掏出于海宿舍的钥匙把玩，在何上进的面前摇来晃去说：「这是于书记宿舍的钥匙。」&lt;br&gt;何上进突然涨红了脸，睁大眼睛问：「是吗？」&lt;br&gt;杨婷婷说：「是的，是他给我的，让我可以到他屋里去洗澡。」她没有说去做爱，因为她觉得说到一个男人那里去洗澡，会让何上进明白是什么意思。&lt;br&gt;但是，没想到，何上进「哦哦」两声，说：「对，家里太阳能刚装好还不管用。他那里二十四小时有热水，方便。」&lt;br&gt;杨婷婷逼近何上进，抖着钥匙说：「你说，我应该常去于书记那里？」&lt;br&gt;何上进避开她的目光，说：「是啊，有什么不可以的！」&lt;br&gt;杨婷婷急了：「你干嘛不问我，他为什么给我钥匙？」&lt;br&gt;何上进说：「我问那干什么，自寻烦恼！」&lt;br&gt;杨婷婷坐下来抱头痛哭，她原以为何上进会勃然大怒，马上去办离婚手续，虽然两人还没有举行婚礼，但毕竟办理了结婚手续在法律上就是正式夫妇了，但没想到何上进竟然明知道自己的妻子跟别的男人睡觉却说不想自寻烦恼？！&lt;br&gt;电话又响了，于海又约杨婷婷去他宿舍。杨婷婷洗了脸，补好妆，把钥匙交给何上进：「今晚，咱们到于书记宿舍好好洗个澡。」&lt;br&gt;何上进嘴硬说：「我不去，要去你去。」&lt;br&gt;杨婷婷问：「为什么？」&lt;br&gt;何上进反问：「市委书记的宿舍是随便谁去就去的吗？」&lt;br&gt;杨婷婷撒谎说：「他今晚不在。我先去，你马上就来！」&lt;br&gt;何上进说：「好吧，我一定去。」&lt;br&gt;于海放满一缸热水在等着杨婷婷。两人洗完鸳鸯浴，上床做爱。杨婷婷千娇百媚，嗲声嗲气，把于海撩拨得不能自持。于海也看出来了，今晚的杨婷婷无忧无虑，无牵无挂，特别欢畅。以前两人做爱，杨婷婷一直比较矜持被动，从未这么大声地叫床。&lt;br&gt;于海疯狂地抽插着，叫着：「我的小宝贝儿，叫吧！」&lt;br&gt;杨婷婷更加肆无忌惮地叫喊。目的是要让随后赶来的何上进听到，强烈刺激他那麻木的神经。如果他是个真正的男人，他会破门而入，向于海大打出手，直打得他跪地求饶，要什么条件他准会答应什么条件。哪个婚外情不是偷偷摸摸的？不是背理违法的？于海再大权在握也不会忽视她丈夫的存在。他可以拿让她丈夫知道来恐吓她，但是真正做爱时，他心灵深处一定惧怕她丈夫出现。&lt;br&gt;然而，杨婷婷终于没能等来何上进，她气愤极了。&lt;br&gt;天快亮的时候，她疲惫地回到新房子。何上进正起床，眼睛红红的，满脸倦容和泪痕。杨婷婷摔下包：&lt;br&gt;「你昨晚干吗不去？」&lt;br&gt;何上进委屈地说：「我去啦。」&lt;br&gt;杨婷婷上下打量他，「去了？我怎么没见到你。」&lt;br&gt;何上进说：「听到你大呼小叫的，我钥匙插进锁眼了又拨了出来，没敢进。」&lt;br&gt;杨婷婷还能说什么呢？这样的男人，她还能说什么呢？&lt;br&gt;杨婷婷调整一下自己的心态，情意缱绻地吻着何上进。&lt;br&gt;何上进感受到了少有的热情，怦然心动。然而，虽然他被杨婷婷撩拨得激动不已，却怎么也不能勃起。&lt;br&gt;杨婷婷说：「我在上面吧。」&lt;br&gt;「在他那儿学来的？」他好奇地问道。一下扫了杨婷婷的兴。当她发现他这句话是无意发问时，再温和地抚摸他，他却没有出现应有的反应，他痛苦地说：「我阳萎了！」&lt;br&gt;这不可能！尽管他不像于海那么粗暴猛浪，让她感受到男人强壮有力的美，但是他的轻轻爱抚每次都给她点点入谷的滋润。他从没有阳萎过，现在怎么会阳萎？莫非他有心理障碍。杨婷婷抓起他的手放在乳房上，用力给他几个热吻说：「不会的，你没病，你不会阳萎的，相信我，来吧。」&lt;br&gt;然而，不管杨婷婷怎么温存，他终于没有勃起。&lt;br&gt;半年后，何上进被破格提拨为全市最富的岗前镇的副镇长。 这是杨婷婷记不清多少次与于海交欢的回报。当杨婷婷听到这个消息时，心里像打倒了五味瓶，说不清的酸甜苦辣。&lt;br&gt;晚上，何上进伏到杨婷婷的耳边低声说：「我今晚真想那个。」接着他把她的手拉到他的裆部，他的阴茎果真硬起来了。自从上次他听见杨婷婷和于海做爱以来，他一直都像死猪似地倒床就睡。杨婷婷与于海偷欢回来，良心谴责她一个做妻子的责任和义务，给何上进温存，唤醒何上进的性慾。但每次都是徒劳的，他也明白一个做丈夫的义务，总是竭尽全力，但是，他心有馀而力不足，雄赳赳上来，哀声歎气下去。折腾来，折腾去，浑身大汗淋漓，气喘吁吁，也无济于事。他不得不诅咒自己，使劲抽自己的耳光。</content></item></essay>