<essay><item><title>公司等于后宫(1)贴身的秘书</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;先自我介绍好了!我叫荣，是一间公司的总经理，话说公司不大，大概就是一般台湾中小企业公司规模，很荣幸能担任这总经理的职务，但说穿了也就是人称的空降部队，谁叫亲戚开的公司呢?在家中没有任何子嗣的情况之下，很自然的想到长孙的我，而我就莫名其妙的成为这间公司的总经理了!&lt;br&gt;身为总经理的第一天，似乎是完全不能适应新的职务，以前担任业务简单许多，只需要把业绩做好，其它的时间皆由我自己发挥即可，但是担任总经理的第一天便是领叫到所谓不是人干的生活！&lt;br&gt;秘书：总经理早上９点布达典礼，10点要去现场巡视并且让现场人员都认识您，10点30招开主管会议，11点半业务报告，接下来12点…..&lt;br&gt;听到一长串的会议，报告，头都晕了！而报告的这个秘书，也是未来我所需要朝夕相处人：雅君！1983年出生、身高167CM，48KG的身形令人感觉略微纤细，但不晓得他的衬衫太小?还是因为他本身就是特别有料?胸口的部分感觉就快被她撑破一样，两颗扣子不断的在哀嚎，看了真的是春心荡漾！而她的报告在我听起来几乎不当一回事….&lt;br&gt;雅君:总经理！怎么了吗？总经理？是不是我哪里出了问题？不然怎么这样看我？&lt;br&gt;荣：没有！只是一下感觉要记太多会议让我觉得有点吃不消！没事！你继续报告！&lt;br&gt;身为总经理第一天的我，就如此失态！真是不应该啊，还好多年业务经验的我，临场反应够快！不然第一天就糗掉就真的难看了….就这样一天的行程就像疲劳轰炸的不断持续着，此时想起了我们伟大的总统，难道他跑行程都不累吗?&lt;br&gt;这样的生活在度日如年中，过了一个月，每天除了开会，拜访合作厂商及客户之外，相处最多时间的似乎就是我的贴身秘书雅君！而她似乎没有所谓自己的时间？每天早上７点半一定会跟着公司车到我家楼下接我，之后的每个行程她也不缺席，不论是与客户聚餐到1~2点！隔天她依旧准时早上７点半会在楼下等待着我！曾经我试着这样问过她：君！妳没有男友吗？怎么全天都以工作为主啊？就算没有朋友也该有亲人可以聚餐或者相处吧？平常假日都在干嘛呢？&lt;br&gt;她的回答其实蛮令人讶异的：我没交过男友耶，感觉交男朋友是一件很浪费时间的事情！在这个社会大家好像都只看重钱，所以与其寄望男人，我宁愿自己努力多赚一点！过我自己想过的生活，假日我也都在公司整理报表！礼拜一开会可以用到！总经理付我们钱总不希望我们领钱不干事吧？&lt;br&gt;听到这样都觉得汗颜，身为总经理之前的我，总觉得这个位置就是气宇轩昂，整个帅气度会增加百分之一万！只要盯着业务部的业绩就能领别人5至10倍的薪水，真正上任的我现在除了应酬客人之外，真的什么事情也没做过，反到是君她打点了一切，事情处理的井条有理，偏偏她的薪水却只有我的五分之一！&lt;br&gt;于是我笑骂到，照妳这么说我应该要帮妳加的薪水囉？而她是不知道听到加薪高兴？还是我开她玩笑高兴，露出了难得一件的微笑！哇！其实认真发现她笑真的是蛮漂亮的….&lt;br&gt;就这样相安无事的相处，也维持在某个平衡上，直到某天…我印象很深刻，那时在厦门有个重要的客户，需要我亲自接洽，平常滴酒不沾的我，在新客户面前也不免要喝上几口，与大陆的人做过生意都知道，酒只要开下去，会是一瓶接着一瓶，不把对方灌倒就不罢休！就这样…喝到几乎快接近满合的状态，他终于签字了！在君的搀扶下，我们回到了我的房间，而我因喝了酒，胆子似乎也大了起来，就直接往她唇亲了下去，而在我轻碰到她唇的同时，似乎是因为吓到而竟然用力的打了我一巴掌，狠狠的说到：我很用心在工作上面并不想让人说閒话，总经理，今天我是当您的秘书，请给我基本的尊重，希望您是无心的！&lt;br&gt;就这样她离开了我的房间，留下了一个被赏巴掌而觉得意外的我！在这巴掌之下的我也清醒了起来！看着盛怒的他，心中的一把无名火也冒了起来！装清纯是吧？改天我一定要干到妳！&lt;br&gt;隔天！她似乎是完全没发生过任何事情般的，在７点就给了我morning call，告诉我今日的行程，仿佛昨晚没发生过任何事情一样，标准做着属于她的事情！而我也第一次说出了自己的意见：今天班机取消，我们延后回去，我有其他事情交代给妳，妳也留下来！10点大厅等我  于是我不给他反驳的机会就把电话给挂掉，起来开始整理我的东西！10点一到到大厅发现，君已经在楼下等待着我，看着她套装依旧亮眼，还绑了个马尾，还真想不到她出手是那么的泼辣！&lt;br&gt;我们一日无语，除了去跟客户讨论相关事宜，就是晚上的聚餐，而此次的聚餐，也是由我刻意安排，昨天的我喝到胃其实已经很不舒服，所以我请君帮忙代喝！而我就以工作上需要不得不喝为由，要求君帮忙代喝，黄汤下肚酒后三巡，其实已经不难发现，君眼神已经涣散了，在刻意的安排下，君已经喝到了完全醉了，而这次回饭店就变成我搀扶着君了！&lt;br&gt;把君抱回房间之后随兴的把她丢到了床上，仔细的看了一下君，其实她也才20出头，淡淡的妆令人感觉她的皮肤真的还不错，绑着马尾的秀发，让她看起来很有朝气，拨弄着她的秀发从发尾轻滑到那粉嫩的肌肤，隔着白色的衬衫手指轻点酥胸，慾望的火焰渐渐的被点燃，先吻住她唇手也开始不安分的开始解开她的扣子，而她似乎因为酒醉而没什么反应，扣子一颗一颗的往下解开，终于最后的一颗扣子也被我解开了！原来她穿的是粉红色的内衣，搭配上她粉白的皮肤，堪称完美的组合，而且更完美的是她的内衣竟然是前扣式的，这是我最喜欢的内衣解法，想想能从前面就把内衣给解开，很像把胸部给解放一样，那种开礼物的心情真的是很刺激，把内衣退去发现她的奶头竟然是粉红色的，而且又小又可爱，这…看起来好像是没人开发过的吧?&lt;br&gt;手指轻抚那又嫩又小的胸口，那粉红色的小蓓蕾，因受到到刺激而慢慢的变大了起来，它的主人因手指轻挑嘴里出现了嗯~的声音，随着这轻声的呻吟，手也开始慢慢的把她的窄裙脱了下来不安分的朝着君的禁地摸去，当抚摸时就发现她一定是个处女(为什么这么说呢?原因很简单，触摸的感觉与平常摸老婆或其他女人的完全不同)，对着未经开发的小穴，实在是很想等她清醒时再让她转大人，可惜…妳不是我马子，妳不是我情妇，妳只是我的一个下属，而我是妳的上司，也是妳的第一个男人，挺起胸膛许久的兄弟已经巴不得能找个地方让它练刺枪术了，对于这未经开发的小穴有着特别的吸引力，当龟头轻碰那穴口的同时，双手轻柔那一对峰胸，雅君妳的第一个男人来了！&lt;br&gt;说时迟那时快，我那巨大的兄弟狠狠的朝着那微湿的蜜穴强力的撞击，君因瞬间的疼痛而脸色变得相当的狰狞，随即眼睛缓缓睁开，发现我全身赤裸的在她上面不段的来回冲刺，顿时间的无助立刻成为愤怒：总经理！你…啊!痛啊!不要动!总经理拜讬你不要动了，好痛！&lt;br&gt;此时的我背上已经充满了她的抓痕，而身下的她双脚死命的夹住我的腰不打算让我有所动作，但此时的我已经变成了一头野兽，只想满足慾望想直接满足在她那又紧又温暖的蜜穴中高潮，抓起她的双脚不断的向前冲刺！君可能因为酒醉的关系此时的他一点力量也没有，就连些微的抵抗都被我轻易的拨开，朝着花心不断的进攻！君也由本来的痛苦，渐渐得到了舒服，开始有了呻吟的声音！&lt;br&gt;君：啊！嗯～喔～！　　或许她未经人事所以她对性渐渐有了反应，或许她还很年轻，所以皮肤与身材是那么的好，高潮的感觉越来越浓，有种很久没有如此高潮感觉湧了上来！荣：小君！我要干死你，我要射在里面，我要妳怀我的小孩！哈哈哈！我要妳以后天天来服侍我！　　感觉似乎我从来没这么邪恶过，想拥有她，却不想为她付任何的责任，想呼之则来挥之则去！我想我病了，需要看个心理医生了！&lt;br&gt;</content></item></essay>