<essay><item><title>公开淫乱(3)</title><author>床上伴侣</author><content>知觉的单刀直入，顿时让妈妈吐出了口中的肉棒，仰头发出
一阵快乐的呻吟。&lt;br&gt;随着身后男人越来越快的抽插速度，妈妈口中更是呻吟出声：" 啊……好长
的大肉棒……大鸡巴……一下插到花心了……啊……好刺激……感觉小穴快被戳
穿了……快……用力……再用力操我这个淫妇……骚货……啊……把妹妹操死算
了……" " 啊……太太……你的小穴夹得我好舒服……肉棒像要溶化在小穴里似
的……好暖和……小穴里紧紧地吸住了我的肉棒……啊……" 身后的男人也发出
了断断续续地呻吟声，被妈妈小穴吸吮的快感刺激得他说不出一句完整的话语来。&lt;br&gt;妈妈再次吞下了刚刚被吐出的肉棒，双手里也不住套弄两根肉棒，妈妈再次
施展出她高超的口技和手法，舔、吮、吹、吸、套、抚、撸等动作时间把握得适
到好处，三根肉棒此时更加的青筋暴涨起来。妈妈的下半身不忘配合身后的挺动，
纤细的小蛮腰不住的摇摆，扭动着屁股迎后身后的男人。&lt;br&gt;不到五分锺，口中肉棒的主人和身后的男人几乎同一时间将肉棒拔离了妈妈，
飞快的冲上舞台。&lt;br&gt;还没等妈妈松口气，马上又两个男人补了上来，一前一后的将肉棒插进妈妈
的两个口中。&lt;br&gt;整个婚宴大乱交持续了一个小时左右，仅馀那么三两对男女还在交合之外，
其馀的人都回到了桌位上坐下，口中气喘嘘嘘。&lt;br&gt;整个过程中妈妈就像是一台性欲搅拌机，又像是子弹装填机，跟她交合的男
人几乎都撑不到十分锺便冲上舞台向新娘开炮。而在这一小时里，即便是妈妈的
性技高超，连续的使用后背位站着性交让妈妈全身感觉一阵虚脱。在经历了三四
十根肉棒的插入，不同的尺寸、不同的大小就有不一样的味道，使得妈妈也高潮
了三四次。只是短暂的操穴时间总让妈妈的心里有那么一丝的空虚。&lt;br&gt;舞台上的新娘此时已经被浸泡在精液里面，全身上下找不到一处没有被粘上
精液的地方，正闭着眼睛露出一脸幸福的笑容。下体处两片花瓣一张一合像是在
用力的喘息着，又像是欲求不满的在诉说" 我还要！" 新娘的身边不远处躺着一
条娇美赤裸的侗体，原来是那位漂亮的司仪小姐，被连续操起了五六次高潮和几
次中出后，浑身无力地被几个男人擡放到了舞台上，小穴和菊花处精液和爱液夹
杂着不时的从里面流出。&lt;br&gt;在最后两三对男女也达到高潮后，这个婚宴便算是圆满的结束了。&lt;br&gt;此时新郎新娘都站到了广场拱门旁边开始欢送来宾。&lt;br&gt;离席时，按照当今的风俗，男士要亲亲新娘的乳房，女士则要吻吻新郎的肉
棒，然后对新人说些祝福语方才离去。&lt;br&gt;妈妈走来的时候，新郎的肉棒已经被二十多位女性亲吻过，正在阳光下一跳
一跳的昂头挺胸，估计快要发射了。&lt;br&gt;于是，妈妈蹲下亲吻时却施展起口技，让新郎的肉棒在口中一阵暴跳后将精
液发射了出来。&lt;br&gt;待射精完毕后，妈妈" 咕" 地一声将精液喝下，然后站起来对这对新人笑说
道：" 表妹表妹夫，恭喜你们了！渡完蜜月后可别忘了到表姐家中坐坐。" 新郎
大度地笑道：" 一定，一定。"&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三回  儿子小辰的师生姐弟恋&lt;br&gt;明星学院是重生国度最顶级的大学，学院就座落在新镇。这个明星并非指一
些歌手影帝之类，而是每一个学科主任都是重生国度在该项目上取得辉煌成就的
拔尖人物。如性技科主任便是当今被誉为" 性爱女神" 的兰诺，生物科主任李耀
则是" 驻颜养生液" 的发明人。&lt;br&gt;曹雪年方二十四岁，一张白皙的瓜子脸上长着一双水灵灵的双凤眼，高翘的
鼻子、樱桃似的小嘴，笑起来的时候总让人感觉什么叫做" 妩媚" ！一米七的身
高，一双修长的玉腿估计有三十七八寸，配上那挺翘浑圆的双乳，美豔得不可方
物。&lt;br&gt;年纪轻轻的她却已取得了双硕士的学位，在国语与音乐双系上是重生国度的
一颗新星，曾经发表的一篇《吹箫与口交的完美结合》的论文红遍了整个重生国
度。而今被明星学院邀请到学院内教授她的专长科目。&lt;br&gt;早上的七点三十分至八点是学生早读的时间，不像上个纪元的大学那般随意，
重生国度的大学纪律严明，而明星学院这所全国高中生的理想学府中更甚。从早
上的七点二十分起，清脆的朗读声便从各间教室中传出，响遍整座教学大楼。&lt;br&gt;而今天的早读时间，阵阵的年轻女孩呻吟声不断地从校长室中传出，只听那
委婉的呻吟如歌似泣扣人心弦，只可惜传到走廊后便被阵阵的朗读声所掩盖。&lt;br&gt;" 啊……校长大人……你的肉棒好长……好粗……啊……又顶到小雪的最深
处了……操得小雪……好舒服……啊……请您再用力……狠狠地……狠插小雪的
骚穴吧……啊……" 校长室内，只见曹雪老师此时正趴在校长那张两米宽的办公
桌上，黑色的西装裙被拉到腰间，臀部高高地翘起，肉色裤袜和黑色的丁字裤被
褪到膝盖处，脚下的黑色高跟鞋将脚跟高高地垫起，使得浑圆的臀部更显突翘。
校长今年已经五十二岁，但长得魁梧的身躯更胜许多年青人，没有一丝白发，脸
上也很难找到一丝皱纹，整个人看起来像是三十出头的壮年人一般。此刻正抓着
曹雪老师的腰，肉棒不停地在她的小穴抽插着，原本见人就露出一张和蔼笑脸的
校长，现在却如洪水猛兽般拼命地操干着身下这位年轻的女教师。&lt;br&gt;随着粗壮的肉棒在穴中不断的抽插，年轻肥美的小穴也不停地流出爱液，顺
着肉棒流到阴囊，再滴落在光滑的木质地板上，只听年轻的女教师口中发出动人
的旋律：" 校长……校长大人……把小雪操得好舒服啊……全身都酥酥麻麻地
……啊……像要溶化一样……对……再用力……深点……好爽啊……小雪要…
…要升天了……校长大人……你好……好厉害……啊……" 练过美声的嗓子发出
的声音像九天的旋律，又像似雄亮的进行曲般催人振奋。&lt;br&gt;果然不愧是顶级学院的校长，在这命运交响曲之下非但没有洩，反而把女教
师翻过身来躺在办公桌上，抱起那对性感修长的大腿再次将肉棒全根插入，做起
了活塞运动。&lt;br&gt;" 叭、叭、叭" 肉碰肉的声音回荡在整个办公室，给这阳光明媚的早晨添加
了一丝丝淫荡的气息。&lt;br&gt;" 啊……校长大人……你好会操穴……把小雪操得好爽……好舒服……啊
……小雪忍不住了……要洩身了……校长大人……再快一点……小雪要你的大肉
棒……啊……洩……洩了……" 说完，曹雪只觉得脑海里一片空白，像是要掉进
那无尽的深渊，又像是升到了九重天外，只知道双手在周四处乱抓，却什么也没
有抓着。小穴紧紧地夹住校长的大肉棒，全身如鲤鱼打挺似地在办公桌上不住地
挺动颤抖，随着一股爱液像拧开了的水龙头从小穴中狂喷而出，直把校长的下半
身全部打湿，有些还溅射到了校长的脸上。&lt;br&gt;竟然是传说中万中无一的潮吹！&lt;br&gt;感受着肉棒被爱液强烈的冲洗，校长终于承受不住那强烈的快感，口中直叫
道：" 曹雪老师……你的小穴夹得肉棒好紧……好舒服……我也要……射……射
了……" 说完，体内的精液像是不服爱液的冲洗，来了一次勇猛地反冲击，深深
地射进了女教师的小穴深处！&lt;br&gt;射完精后，校长拔出了肉棒，整个人如虚脱了一样倒在一张沙发上，嘴里更
是气喘如牛。&lt;br&gt;休息了十分锺左右，曹雪双手用力地将身体缓缓撑起，一张一合的花瓣中流
出一股爱液与精液的混合物滴落在桌上。&lt;br&gt;校长这时也站了起来，看着那满脸潮红、妩媚得像神话中的狐狸精一般的曹
雪老师，校长露出了满意的笑容，对着曹雪点了点头。&lt;br&gt;走到办公桌前，从抽屉里拿出公章，用力的在桌面上的一份申请表右下角盖
了一个章，然后将申请表递给了曹雪，道：" 曹老师，恭喜你过关了！" 接过申
请表，曹雪脸上也露出了开心的笑容，之前的所有努力终于也得到了回报。&lt;br&gt;这是一份副教授岗位的申请表，除了本身的知识外，还需要得到五名教授对
其专业和性能力的认可并签章。为了副教授的职称及荣誉，曹雪一个月来不停地
在学校内几份资深的教授间来回奔波，现在，最后的校长签章认可也完成了，曹
雪的心里忍不住湧起一股激动之情。&lt;br&gt;回头在校长的脸上用力的吻了一个，笑道：" 校长大人，太感谢你了！" 说
完，又是一个用力的深吻。&lt;br&gt;跳下办公桌，将衣服整理了一下，也不管丝袜上粘得到处都是的不知道是爱
液还是精液，曹雪如兔子般蹦蹦跳跳欢快地离开了校长室。&lt;br&gt;看着这一切，校长怜爱而又无奈地摇摇头，嘴里喃喃道：" 这个丫头很有潜
力啊！" 说起来，曹雪虽然天赋非凡，但校长可是第二个能让自己潮吹的男人。
而第一个，是一个名叫小辰的小男生，也是曹雪所心仪的对象！&lt;br&gt;儿子小辰今年１６岁，这个年龄本应是高中二年级学生，但是家里有个博士
妈妈和大企业总经理爸爸，在家里的良好教导下，跟姐姐小舞连续的跳级，现在
已经是明星学校大二的学生了，而十七岁的姐姐小舞比小辰高了一个年级。&lt;br&gt;在重生国度中央政府对全人类普及了人体基因优化后，人类的大脑使用度普
遍达到了１０% ，智商也都达到了一百二以上。小辰和小舞因受到优良的胎教和
后天的家庭教育，智商更是达到了一百八至两百之间。&lt;br&gt;在家庭优秀的基因遗传下，小辰长着一副英俊的脸孔，健壮有力的身躯，一
米七七的身高，整个人看起来像是个二十出头的年青小夥子。&lt;br&gt;除了优异的学习成绩外，小辰平时很喜欢做运动，原本遗传白皙的皮肤由于
经常晒太阳而变成了健康的古铜色，很有上个纪元香港一位叫" 古* 乐" 的明星
的味道。&lt;br&gt;在妈妈、爸爸和姐姐的教导及训练下，小辰的性能力及技巧也是出类拔萃，
在大一的时候还曾经拿到明星学院年级性技大赛的第一名。&lt;br&gt;虽然在年龄上小辰比之大一的学生都要小上一两岁，但是依旧被很多的师姐
师妹列为心中的白马王子。不时的会收到许多女同学的小纸条，最厉害的一次收
到一份三十多页论文似的情书，对此，小辰总感觉很无奈！&lt;br&gt;在追求小辰的女生中不乏许多漂亮的女孩，但是，小辰心中向往的女神，是
现在教导他们音乐课的——曹雪老师。&lt;br&gt;在第一次上曹雪老师的课时，小辰被曹雪老师深深地迷住了！第一次被曹雪
老师叫到台上一起示范吹箫式口交技巧时，小辰直觉得含着自己肉棒的小嘴像是
圣母玛丽亚的光辉笼罩住自己，那般地温暖、舒适，而这位被许多同学誉为" 性
爱小王子" 的小辰竟然不到五分锺便射了出来。还好小辰马上调整好自己的状态，
肉棒射精后不但没有软下去，反而更加的暴涨起来。&lt;br&gt;在接下来的全班同学要求下，小辰如愿地插进了曹雪老师的小穴。为了一雪
前耻，小辰将爸爸妈妈传授地性技巧全部施展出来用在曹雪老师的身上，直让曹
雪老师在自己的身下婉转娇啼。半个小时的时间便让曹雪老师达到了三四次高潮，
最后一次小辰将精液注入曹雪老师的小穴时，竟然引起曹雪老师的潮喷！&lt;br&gt;从此，曹雪老师的心中也对小辰芳心暗许。&lt;br&gt;在那以后，每当中午休息的时间，小辰便去曹雪老师的寝室向曹雪老师请教
音乐和性的问题，而曹雪老师对这位心仪的小男生也给予了细心的教导。&lt;br&gt;这天中午，小辰吃过中餐后一如既往的来到了曹雪老师的寝室，刚一走进房
间，曹雪便迫不争待地关上了房门，然后抱着小辰在其脸上用力的吻了一个，露
出迷人的微笑乐呵呵地看着他。&lt;br&gt;小辰被这突如其来的举动搞得有些莫名其妙，问道：" 雪老师，什么事情这
么高兴啊？" 曹雪在小辰的身前欢快地转了一圈，然后双手将一份文件笑着递在
小辰的面前。&lt;br&gt;看见心目中的女神小鸟依人的可爱模样，和平日上课的高贵严肃完全相反，
小辰的肉棒忍不住高高地翘起。接过曹雪手中的文件，原来是一份明星学校副教
授职称任命书。&lt;br&gt;" 雪老师，你终于成功的申请到副教授的职称啦？" 小辰随着开心地问道。&lt;br&gt;" 这不是明摆着吗？你雪老师我成为了新纪元最年轻的副教授了！嗯，你今
天可以叫我雪姐姐！" 曹雪开心地笑道，说完，又忍不住像只欢快的小鸟在地上
转了几个圈。那欢乐的笑脸你阳光一样，能将深山积雪都给溶化掉。&lt;br&gt;" 耶……雪姐姐，那我们来好好的庆祝一下吧！为你这新纪元第一个最年轻
的副教授好好的庆祝！" 小辰被准许了叫曹雪老师姐姐后，更是开心地无以言表。&lt;br&gt;" 嗯，那要怎么庆祝呢？值得好好考虑哦！" 曹雪将食指放在嘴角一脸蛊惑
地说道，眼睛还向上不时的转动。&lt;br&gt;小辰的右手突然一把从下面伸进曹雪的裙子里面，在小穴上抓了一把，掏出
来时手上已是湿淋淋的一片。&lt;br&gt;" 看来小穴也兴奋的流出了爱液呢，</content></item></essay>