<essay><item><title>和警花的一夜情(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;快下班了，我漫无目的的收拾办公桌。在一本笔记本里，我看到了一张用餐发票，已经很旧了，看着上面的地点和日期，我想起了去年的和现在差不多的一个秋日。下班前，我给老婆打了电话，“老婆啊，下班后你接孩子回家吧，晚上公司里有应酬，不回家吃饭了。”&lt;br&gt;“那你可要早回家啊。”&lt;br&gt;“哦，对了，今天小李和我调了一个班，晚上我要值班的。”&lt;br&gt;“那你要少喝酒啊，可别喝多了误事啊。”&lt;br&gt;“放心吧，你和孩子也要早点睡觉啊。”&lt;br&gt;放下电话，我继续整理桌子。下班了，同事们纷纷往外走，“别弄了，该回家了啊。”&lt;br&gt;“哦，你们先走吧，我和同学有个聚会。”同事们都走了，我看看表，还不到六点，撒了一圈谎，我心里有些打鼓。其实一会我要去车站接个朋友。火车六点四十才到，我不到六点半就到了，站在出站口慢慢的等，心慌但不焦急。她是我半年前在网上认识的，在Ｓ市一个县里的一个警察，财务科的，２４岁，长的很漂亮，皮肤很白，我是在她发给我的照片上看到的。我们什么都聊，最后聊到了性，男女只要聊到性的话题，那发生性关系就是水到渠成的事了。前几天她发来短信说是要到省城来学习几天，顺便过来见见我，我兴奋的不得了，今天终于把她盼来了。到站了，人流湧出来了，我个子高，在等站的人群中鹤立鸡群，她也应该很容易看到我，在最后，我看到了一个穿浅色风衣的女子，背着一个黑色的包，就是她，我抬手挥了挥，她也看到了我，抬手回了一下。她在网上说她一米六七，果然身材很好，“路上很辛苦吧？”我问她。&lt;br&gt;“还好，人不是很多。”&lt;br&gt;“先去吃饭吧，我已经定好桌了，今天吃个川菜。”&lt;br&gt;我们就象老朋友一样很自然的随便说着，就打车到了我提前预定的饭店。我点了几个饭店的特色菜，趁她去洗手间的时间，我又点了两瓶啤酒，吃饭很随意，说话也很随意，我看看她，感觉真不可思意，二百多公里外的人，就坐在我面前了。我们每人喝了一瓶啤酒，就感觉吃饱了，结了帐，我顺便要了发票。我们打车来到我公司，我泡了茶给她，然后到外间给老婆通了会儿电话，主要就是告诉她，我在单位。然后我和她少坐了一会儿，我就提议我们去走走吧。深秋的夜有些凉了，路上人很少了，走到一处没有路灯的地方，我说：“我抱抱你，看你有多重。”&lt;br&gt;“呵呵，你能抱的动吗？”我弯了弯腰，两手抄到她臀部一下，一用力，把她抱了起来。“哈哈，你还真有劲。”&lt;br&gt;“就你这百十斤，小菜一碟。”&lt;br&gt;我放下她，但是手没松开，顺势把她抱在怀里，头一低，我的唇就对住了她的唇，她可能已经想到了，热情的回应我，我们的舌头交织在一起，稍一松开，我把她的头按在我怀里。&lt;br&gt;“整天在网上说要亲亲你，今天终于亲到了。”我在她脸上胡乱亲起来，她的风衣扣子没系，里面穿着毛衣，我的手也配合着在她身上乱摸起来。她穿着一条紧身牛仔裤，屁股绷的紧紧的，我的手使劲的很享受的在上面抚摩，她一句话也不说，只是很满足的和我接吻，我的手向她的屁股沟里滑去，手一摸到里面，她就很敏感的把腿分开，我就使劲在两腿中间用里摸，她的腿分开夹住了我的一条腿，阴阜部位使劲的摩擦着我的腿，我把手松了松，右手从后面摸到了前面，隔着牛崽裤在她阴部使劲的摩擦，摸了一会我又开始摸她的乳房，先隔着毛衣摸，我感觉到她已经面红耳热了。我把她的手放在我的弟弟上，小弟弟早就昂首挺胸了，虽然隔着两条裤子（我穿着衬裤，她好象也是），但是让她摸着也是很舒服的，她很听话的在我的弟弟上来回的摸。我的手伸进了她的毛衣，毛衣里还有一层内衣，但是比隔着毛衣的感觉又增强了一步，我喜欢慢慢的享受过程，其实很多事情都是这样，结果并不重要，过程才是最值得回味的.&lt;br&gt;“给我拉开拉链。”我对她说，我的手再次回到她的裆部，她身子又是一震,我自己松了一下腰带，她的手在我的裤子里虽然隔着衬裤，也已经能摸出我的阴茎的形状了。我把她的腰带也松开了，装进她的包里，从她的裤子里掀开了扎的紧紧的内衣，手顺着摸到了她内衣里，隔着她的乳罩，我摸到了她光滑饱满的乳房，用手指能感觉到硬硬的乳头。她一只手紧紧抱着我，一只手机械的在我的阴茎上来回摸着，我没有急于揭开她的乳罩，手顺着后背滑到了她的腰上，虽然裤子很紧，但是没有腰带的束缚,我的手顺利的到达她的臀部，皮肤真光滑，曲线真好，我的手顺着屁股沟就要找她的敏感部位，那是最令男人癡迷的地方，但是，裤子把我胳膊挡住了，牛仔裤可是很结实的。&lt;br&gt;“解开你的扣子。”她可能已经不能把持自己了，很听话的做了，还主动的把拉链也拉开了，我的手顺着屁股中缝往下走，天，里面早就泛滥了，滑滑的，粘粘的淫液早就把她内裤都湿了，我的手一摸她的阴唇，她身子一颤，发出了“恩哼”的呻吟。&lt;br&gt;“手摸进去。”我对她说到，她又是很听话的把手从我的衬裤上面插了进去，一把抓住了我的宝贝，我很享受的发出了啊的声音。远处驶来一辆车，车灯很亮，我抱着她往树后躲了躲，又把她往怀里抱紧了,用她的风衣遮住了我们的身体，象一对谈情说爱的情侣。我的嘴轻轻的咬着她的耳垂，不时还轻轻对着她的耳朵吹口气，据说这样可以让女人更快的兴奋。她已经完全不说话了。我的中指指头在她的阴部轻轻的画着圈，但是没有往里插，我要充分的享受这个过程。&lt;br&gt;我感觉她的心跳的更厉害了，我把手在她屁股上摸了几把，顺着脊背又滑了上去，在后面把她的乳罩解开了，手绕到前面，一把抓住了刚刚解放的两只小鸽子，乳房不是很大但很挺，乳头小小的。我的拇指和食指轻轻撚着她的乳头，乳头已经很硬了，“再摸摸这个，不然以后不一样大了。”我对她说。“坏蛋！”很久了，她才说出了两个字。我的大手在她的两个乳房上来回摸着，又用拇指和中指按住两个乳头揉了一会儿，把她的衣服往上掀了掀，我一低头，用嘴巴含住了一个乳头，“啊！”她很舒服的轻呼了一下，手在我阴茎上的动作也停了下来，我也不理会，把我的宝贝摸的好舒服，再使劲我怕我会提前爆发，正好让它冷却一下。我慢慢张大嘴巴，把她的乳房尽量的往嘴里咬，然后使劲嘬了一下，又慢慢吐出来，两个乳房来回亲，我的嘴亲着她的乳房，手又开始了行动。&lt;br&gt;手顺着她的胸部来到腹部，只感到了光滑和柔软，一点也没有生育后女人的褶皱和赘肉，我的手轻轻的往下探，在她的肚脐我画了几个圈，然后继续往下走，很快就到了她的阴毛区，毛不是很多，很柔软，被衣服压的紧紧贴在肚子上。我放慢了动作，食指和中指分开，顺着腹股沟往下走，两个手指碰到一起的时候，也就到了女人最敏感的部位阴蒂。我先用手对着这儿揉了揉，然后慢慢把毛分开，一个小的肉的突起就感觉到了，她的在我阴茎上的手用力握了一下，另一只手也抱紧了我。&lt;br&gt;我的食指拨弄着她的阴蒂，中指顺着往下一摸，两片阴唇中间淫液已经满了,又粘又滑的，她很配合的分开腿，我的两个手指开始蘸着她的淫水摸她的敏感部位，这样她才更兴奋，就象机器加满了润滑油，她的阴唇不大，感觉就象两腿之间裂了一条缝，但是在我的抚摩下，阴唇已经肿胀了。我用中指轻轻往里探着，每当我一探，她的两腿就会使劲一夹，好象拒绝，但是我一停，她就又分开，我明白，她很渴望我的手指快点进去，我又往里了一点，她夹的更紧了，我感到她的水也开始多了。&lt;br&gt;我一使劲，手指滑了进去，她哆嗦了一下，我的手进入了一个温暖的腔道，腔道的门卡的很紧，紧紧的包着我的手，里面很温暖，很滑腻，停了一会，我开始来回的抽查我的手指，她嘴里不停的哼哼着，浑身没了力气，也不知道让我也爽爽了。我真想把她放倒在地上，掏出家伙给她用上，这时，前面传来行人的说笑声,我赶紧停止了行动，从她的阴道里抽出了手，拍拍她的后背说，“来人了，我们回房间吧。”我们整理好衣服，往我预定的宾馆走去。&lt;br&gt;我下午就让单位的小刘给我预定了一个房间，小刘是专门搞接待的，和车站宾馆的关系很好，巧的是，她给我定的是我们当地的警官培训中心，我们这个小城市周边有几个风景区，各个部门基本上都有所谓的培训中心，其实就是接待内部和上级的接待处，也都对外开放。宾馆离单位很近。路上我对她说：“带证件没有啊？”&lt;br&gt;“当然带了啊，出门能不带吗？”&lt;br&gt;“我看看。”&lt;br&gt;“还怀疑我的身份啊！”&lt;br&gt;我连忙说：“不是这个意思，我还没见过警官证呢。”她在包里拿出一个黑色的带国徽的硬皮本子，（或者是棕色的，我忘记了）。我打开，里面是她穿着警服的一寸照片，里面还夹着身份证。“这下放心了吧？”&lt;br&gt;“是啊，万一有人查夜，就给他亮证件看，就说在办案。”&lt;br&gt;我笑着说。说笑着一会儿就到了。来到前台，我和服务员说了是谁定的房，没用登记就拿到了钥匙，我对她说道：“别登记了，万一被你的同事和同学看到就麻烦了，这里住的都是警犬。”&lt;br&gt;她轻轻的打了我一拳。来到房间，我四处打量了一下，条件一般，也就是两星的标准，但是很干净。我反锁上房门，看到门上还有一个门插，又把门插也插上了，看来警察住的地方也不一定很安全啊。我把她的手包接过来放在桌子上，帮她把风衣也脱了，我也脱了外衣，转身抱住了她，“坐车累了吧？”我轻轻亲了亲她的眼睛。&lt;br&gt;“还好。”&lt;br&gt;我抱起她放在床上对她说：“你先歇会儿，我去洗个澡。”&lt;br&gt;我脱掉外衣，只穿着内衣裤去了卫生间，热水器是通着电的，我快速的冲了一下，想着一会儿就要和她共度良宵，我的小弟弟已经开始蠢蠢欲动了。回到房间，她躺在床上在看电视，我对她说：“你也去冲一个吧，水很热。”&lt;br&gt;她也和我一样，脱了外衣只穿着内衣去冲澡了，她的内衣是红白条纹的，显的身材是那么的好看。一会儿，里面传来哗哗的水声，诱惑的我走到门口，想进去看看美女洗澡的情景，可是，一推门，发现她在里面反锁了。我又轻手轻脚的回到床上，两个床，我在靠窗户的床上躺着看电视，身体上盖着被子。一会儿，她洗完了，穿着内衣，学着我钻进了另一个床上的被子里。&lt;br&gt;“到我这里来。”我轻轻的对她说。她没说话，起身过来，掀开我的被子钻了进来，我转身抱住她，“是不是有些紧张啊？”&lt;br&gt;“恩。”&lt;br&gt;“别害怕，我不是坏人。”&lt;br&gt;她把头埋在枕头里，我把脸贴到她的脸上，舌头拨弄着她的耳朵，手抚摩着她的背，然后慢慢往下移到她的屁股上，隔着内衣，轻轻抚摩，到屁股沟里的时候，使劲往里摸了几下，又从后面移到前面，在她的阴部来回的摩擦着，手上稍一用力，把她的身子放平，我把腿插到她两腿之间，用膝盖来回的摩擦她的高高隆起的阴阜。手已经来到她的胸前，在她的乳房上乱摸着，虽然隔着衣服，但是感觉到她的乳头已经硬起来了，我用手把她的乳房捏起来，用嘴轻咬她的乳头，她抬起胳膊抱住了我。我掀起了她的内衣，乳罩她在洗澡的时候已经摘了，两只乳房解放了出来，她的皮肤很白，还没有结婚的她的小腹也很平坦，没有多馀的赘肉，我的手抓住了两只乳房，乳房不大但挺拔，乳头就象小的花生米。我低下头，用嘴吻着她的小腹，用舌头在她的肚脐周围划着圈，我对她说:“你皮肤真白。”&lt;br&gt;“你忘了我的外号叫晒不黑的。”她在刚毕业的时候在基层实习，其实就是在马路上值勤，就是马路橛子，风吹日晒的，都是黑不溜球的。但是她的皮肤却很好，于是同事们开玩笑说她是“晒不黑”，这都是以前在ＱＱ上她告诉我的。我的舌头顺着她的肚脐上方慢慢舔了上去，皮肤很滑，带着少女特有的香气。我用手把两只乳房往中间挤，形成一个很好看的很深的乳沟，把我的脸深深的埋在中间。&lt;br&gt;感受着异样的一种温暖。停了一会儿，我抬起了头，用舌头轻轻的来回的舔弄着两只小乳头，身体压上了她的身体，用右腿把她的两条腿分开，身体在她的下身使劲的蹭着。我想她已经感觉到了我的肉棒的硬度。我直起身子，把她的上衣脱了下来，也把我自己的衣服脱了，低下头，吻了吻两只乳房，顺着乳房中间慢慢的开始下滑，越过肚脐，停了下来。我跪在她两腿中间，看着躺在我面前的她，她不好意思看我，把头扭向了一边。我拉住她的衬裤两边，开始褪她的衣服，她非常配合的抬了抬屁股，衣服脱到膝盖处，我拉住裤腿，把长裤脱了下来。&lt;br&gt;她里面穿着一条淡粉的三角裤，蕾丝边，中间一朵小花。我俯下头，仔细欣赏着，她的大腿内侧是那样的白，真是肤如凝脂的感觉，我把她的小腿往上抬了抬，嘴唇忘情的在她的两条大腿内侧吻了起来。不时的，我会用鼻子和下巴碰一碰她的私处，她的淫液已经把内裤湿透了。我没有急于脱下她的内裤，我用手指在她大腿内侧的根部来回抚摩着，然后挑起了她的内裤一侧边缘，露出了她一半阴唇，我用舌头轻轻触了一下，她的腿猛的伸直了，然后又慢慢抬起。&lt;br&gt;我把她内裤掀到一边，这下露出了她整个的阴部，她的阴毛不多，很柔软的贴在阴阜上，阴唇不大，紧闭着，但是中间满是淫水，闪着光亮，并且往下流着。我的嘴唇贴了上去，嘴巴使劲吮吸着，好象吸着玉液琼浆，舌头在搅动着，她的两手不自觉的搬着自己的大腿，嘴里哼哼着。&lt;br&gt;我终于忍不住了，抬起头，把她的内裤整个脱了下来，用两手扒开她的两片阴唇，舌头使劲伸了进去，她的身体在扭动，我的舌头也在动，我的舌头刺激了她，她的扭动也刺激了我，我抬起了头，对准她的阴蒂处发起了进攻，小豆豆硬硬的，粉粉的，我的嘴唇对着她的阴部如同恋人间的热吻，再也分不开了。我的小弟弟可是受不了了，我把身体转了１８０度，她的头也正好在我的两腿之间了，我对她说：“把我的裤子脱了，让我也享受一下。”&lt;br&gt;她顺从的做了，我的小弟弟早就怒目圆睁。她迟疑的停了一下，也学着我的样子，先抓着我的大鸡吧用嘴唇亲了亲，然后用舌头舔了一下，就把大肉棒送入了她的口中，她没有经验，只是在嘴里用舌头舔着，不会来回套弄，我就在给她口交的同时，身体轻轻的上下起伏，我的家伙就在她嘴里来回的进出了，她渐渐的有些开窍，但是还是生硬的很。这个姿势是我最喜欢的，我的手不时托起她的屁股，嘴使劲的吻她的私处，舌头也使劲的往她的肉缝里钻。&lt;br&gt;我用手往她阴道里插了插，她渴望的配合着我，我把中指慢慢的插了进去，我感觉到了和生过孩子的女人完全不同的紧的感觉，这种感觉已远离我很久了。她发出了“啊”的叫声，同时停止了对我的肉棒的吸吮，把腿使劲的夹紧了，我把中指抽了出来，她的腿也自然的打开了，好象在等待我再次的进入，我借着她阴道的滑腻，中指在她阴道中来回的抽插，淫水不断湧出，我欣赏着这一幕，我喜欢欣赏。插了几十次，我把食指也并了进去，她再次夹紧了双腿。是时候了，我转过了身体，趴在了她的身上，她的脸颊通红，呼吸急促，我吻了她一下，“别紧张宝贝儿，我会让你舒服的。”&lt;br&gt;我分开她的腿，并且往上抬起，我的肉棒就顶在了她的阴部，感觉到一片湿滑，我手抓着我的宝贝，在她的阴部来回摩擦了几下，主要是为了多沾些淫水，减少阻力，然后对准她的阴道慢慢的但是很有力很坚定的插了进去。她不是处女，她告诉我的，她在警校谈过一个男朋友，经不住男人的软磨硬泡，在一个暑假的时候，在那个男人家里他们发生了关系，那个男人家在市里，她是在县里，但是最终和那个男人分手了，因为她发现他特别的花心，背着她还和几个女人有来往。因为毕竟是学生，都是住宿舍，管理也很严，所以和他发生性关系的次数很有限。&lt;br&gt;和那个人分手后，她对个人问题就很谨慎了，见过几个，但是都没有深入交往，她之所以和我见面也是考虑我是已婚的男人，都家庭也很热爱，相距又很远，对她以后没有什么影响，另一个原因，由于我们经常在网上谈性，对做爱已经很疏远的她也很渴望性的雨露，有一次，我们ＱＱ上打字调情，结果她达到了高潮，我也射精了。&lt;br&gt;</content></item></essay>