<essay><item><title>慾海情魔(7)</title><author>床上伴侣</author><content>r>「实在是对不起你，请多多包涵。」&lt;br&gt;秋川纪美子的脑袋塌拉着。&lt;br&gt;「没关系吗！只要你对我没抱什么恶意就可以，这个小裤袜又不是什么值钱的东西……不过，你可就知道了我当时是达到了怎样一种兴奋程度，那个小裤袜给弄得……」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;「唉……秋川君，我看你呀，真是个还不懂事的小姑娘，在那种风气的公司里，你怎么敢搞手淫？还偷我的裤袜？你简直是……」&lt;br&gt;秋川纪美子臊得将身子扭向了一边：「求求你了，千万不要对别人讲……」&lt;br&gt;「哈哈，想让这两件事成为永久的秘密吗？」清濑夏绘以一种稍稍用心不良的语气讯问着纪美子。&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;纪美子就像听上司的训话似的点着头。&lt;br&gt;「那么就惩罚惩罚你吧。喂，我说的话，你听着吗？如果你接受惩罚，这两件事，就可以为你保密。」&lt;br&gt;纪美子一点选择的馀地也没有。&lt;br&gt;「好吧……不过，怎么惩罚呢？」&lt;br&gt;「这个吗……首先，你得把你现在还穿着的我的小裤袜马上脱下来，就在这个地方！」&lt;br&gt;纪美子一听脸都吓白了。&lt;br&gt;「不，我……已经被我弄脏了……」&lt;br&gt;「没关系吗，不就是脏了点吗？」&lt;br&gt;「那么，我马上到厕所去脱。」&lt;br&gt;「不行！那就不叫惩罚了，就在这儿，在我的面前脱。」&lt;br&gt;「什么？你说什么？在这儿……？」川纪美子怀疑自己的耳朵出了毛病。&lt;br&gt;「对！就在这儿。不过没关系的，现在没什么人。再说，也不会有谁注意咱们的。」&lt;br&gt;清濑夏绘像是极为有趣地看着可怜的纪美子那绯红的脸蛋儿。纪美子无可奈何地抬起头来，四周看着。《圣母玛利亚》茶店的围板墙挺高的，供观赏用的植物对她门这个座位来说，也起到了非常好的隐蔽作用。再加上她们的座位又是在最里边，顾客与招待们，确实是看不到这里的。看来，夏绘是有意识地选择的这个位置。&lt;br&gt;「唉，我说，怎么样啊？」&lt;br&gt;「是……我就脱。」&lt;br&gt;总而言之，秋川纪美子耻辱的秘密被夏绘知道了，她的命令是不能违抗的。年青的姑娘把腰伸直了，手从下边伸进了裙子里边。她一边注视着周围的座位，一边悄无声响地往下脱着。她在桌子底下把皮鞋脱掉，紧接着，那条小三角裤袜也脱了下来。黑色的，极薄的尼龙布片，在纪美子的手里被揉成了一团。&lt;br&gt;「嗯，脱下来了。」&lt;br&gt;马上就要哭出声来了的纪美子，用颤抖的手，将这团还带着自己体温的布片送到了原物主的手里。夏绘接过来后，旁若无人似地将它在桌面上展开了。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;纪美子的脸在发烧，好像是自己的阴部，再次地显露在清濑夏绘面前。&lt;br&gt;「唉哟，这么脏呀……呀，我说秋川君，那会儿在文件库里，你的感受如何呀？是不是觉得很舒服呢？」&lt;br&gt;清濑夏绘将粘附着白浊色的粉状物的那一部份，非常显眼地铺开在桌面上，非常兴奋地笑着。因为都是女性，所以她对纪美子的生理现象是十分清楚的。&lt;br&gt;「像你这样一个招人喜爱的小姑娘，如果不是亲眼看见你在那搞手淫的话，是不会有人相信的。」&lt;br&gt;「不不！请你不要再说了……」&lt;br&gt;清濑夏绘向羞得面红耳赤的、低着头的纪美子婉然地一笑，然后把裤袜上蜜液粘附得最多的那一部份凑到了鼻子底下，深深的嗅了一下。这是富有刺激性的雌花般芳香的女性阴部，为了能杀灭杂菌而产生出一种酸性物，这种酸性物，通常指的就是分泌物，略带有酸味的芳香味。当它与蜜状的爱液在外阴部混在一起时，便会发生发酵反应，变成一种独特的、对男性极为刺激的香味——乳酪酸。从早上到现在，这条小裤袜上，已充份地吸收了这种乳酪酸，此刻，正在散发着强烈的气味。秋川纪美子发现，夏绘一嗅到这气味，脸上立刻就会出现了一种特别嗜好这种气味、被认为是变态的那种神态。&lt;br&gt;「真香……！太强烈了，真有点让我……」&lt;br&gt;清濑夏绘一面说着，一面紧盯着秋川纪美子的举动。她的脸上血往上湧，逐渐地变成了樱红色，瞳孔里闪烁着妖冶的神彩。她不由自主地咧嘴笑了笑。「秋川，你还是个处女吧？」&lt;br&gt;秋川纪美子两手撑着腮帮子，睁着大眼睛望着消濑夏绘。&lt;br&gt;「唉，说话呀，是不是？」&lt;br&gt;「就算你猜着了吧。」&lt;br&gt;「嗯，我想你肯定是处女的，从你身上散发出的气味上就能分辨出来……」&lt;br&gt;这之后，纪美子什么话也不说了。&lt;br&gt;「我很清楚，处女的芳香味中，含有很强烈的酸味，并非常富有刺激性。这么说吧，这种味，就和烈性酒味差不多。」&lt;br&gt;清濑夏绘像是非常惬意地将裤袜裹在手掌上，然后用这只手撑着脸，出神地遐想着。不知道的人看见了的话，一定会认为她在玩弄着一块手帕。夏绘不住地嗅着从裤袜上散发出来的味儿，纪美子感到羞耻已极，马上就要受不了了，可清濑夏绘此时的神态却显得非常婀娜。&lt;br&gt;「哟，你是不是感到很惊讶呀？唉，你换上我的裤袜吧。」&lt;br&gt;「啊，什么？」&lt;br&gt;在呆若木鸡的秋川纪美子面前，清濑夏绘把腰往上一挺，毫不在乎的把裙子向上掀了起来。因为她坐的位置，在店里不论从哪个角度去看都是死角，所以她胆子这么大。裙子掀起来后，露出来的是被深茶色的长袜包着的大腿，然后是金属制的吊带卡子。&lt;br&gt;（这个人平时也用吊带呀……！）&lt;br&gt;透过大理石般的乳色肌肉，似乎还能看到淡青色的静脉。&lt;br&gt;雪白的、非常刺激人的肌肉，使人一看见就想吻一吻。蔷薇色的尼龙裤袜覆盖在她的大腿根部和小腹部上。清濑夏绘以十分坦然的神态，把裤袜脱了下来。&lt;br&gt;「喂，这个时候就知道吊带的好处了。有了吊带，就好像又套了一条裤袜一样。」&lt;br&gt;清濑夏绘在桌子底下，将裤袜从她那双迷人的大腿上脱了下来。&lt;br&gt;「给你。」&lt;br&gt;玫瑰色的，颇具浪漫色彩的小裤袜，塞到了纪美子那光滑潮暖的手里。sosing.com漂漂忽忽的芬芳气味，从这个小小的布片上散发出来，这是一种混合着高级香水和成熟的女性所特有的芬芳气味。&lt;br&gt;「妙极了，好像是法国的郎科香水味……」&lt;br&gt;秋川纪美子不由自主地把它举到鼻子底下嗅着。这种掺杂着法国高级香水气味的雌性气息，是浓厚的，发酵了的枯草样的清香味。&lt;br&gt;「嘻嘻……」&lt;br&gt;清漱夏绘闪烁着她那一双就要喷火似的眼睛，满意地笑了。&lt;br&gt;秋川纪美子再次地把裙子提了上来，将这条蔷薇色的裤袜套在脚上，然后一直拉到屁股上。弹性良好的尼龙布片非常合适地套住了胯部，而且触感也好极，就和抚摸光滑的肌肉的感觉一样。秋川纪美子毫无意识地在自己的阴部抚摸了几下，清漱夏绘看见后，脸上立刻表现出了极为讚许的笑容。&lt;br&gt;「秋川君，你可真是个淫乱的小姑娘。告诉我，你是怎么染上手淫这个毛病的呢？」&lt;br&gt;「啊，不不……！」&lt;br&gt;清濑夏绘极为感兴趣地盯着纪美子，逼着她讲出自己的秘密来。&lt;br&gt;「喂，我说就别那么羞羞答答的，干都干出来了，还有什么不好讲的呢？再说了，手淫这样的事，大多数人都有过的。就说我吧，在公司也经常干。」&lt;br&gt;「你说什么？」&lt;br&gt;「真的，骗你是个小狗。在四十一层楼上，总经理办公室旁边，有一个现在已经禁止使用的女厕所，我一觉得不好受了，便要到那里去玩一会，但就是不敢呆得时间太长，更不像你，居然给人抓住了。哈哈……」&lt;br&gt;清濑夏绘兴奋地笑着，激动的拍着纪美子的肩膀。可怜的姑娘，羞得满面绯红，头也不敢抬起来。&lt;br&gt;「唉，秋川，我和你虽说不太一样，但我觉得我们俩也有极为一致的地方。从现在起，你应该充份地认识一下我了。」&lt;br&gt;「我从你进了这家公司，与你第一次见面时起，心里就有一种异样的感觉。不知怎么的，我总觉得你和我是属于同一类型的人，许多方面都很相似。」&lt;br&gt;「呀！瞧你说的，我怎么敢跟你比……」&lt;br&gt;「好啦好啦，别不好意思了。既然天命将你和我连在了一起，我们就是同伴啦！」&lt;br&gt;清濑夏绘从桌子上拿起了记帐传票。&lt;br&gt;「那么走吧，今天是你我相会的日子，应该纪念一下。走，去吃点什么。」&lt;br&gt;清濑夏绘叫了一辆记程车，带着纪美子一直来到了六本木的一家肃静的法国菜馆。&lt;br&gt;这是一家远离用市区，由一家单门独户的小院落改造成的西餐馆。店里是清一色的南欧风格的雅座。照明完全是暗淡的，每个雅座间里，都有一个银制的大蜡台，粗大的红蜡烛正往下淌着蜡油。这里的气氛，就和秘密的地窖差不多，在这里进餐，会把一切烦恼都忘却的。由于时间还不太晚，店里的顾客不少。夏绘似乎是对这家西餐馆非常熟悉，她们俩由侍应生领着，来到了最里边的一个雅座间。&lt;br&gt;「先每人来一双龙骨筷子，垫席的菜来点儿什么呢？来一盘有法国蜗牛的虾米色拉吧，再来个葱头肉汤……。今天吃什么最好呢？对！来一大盘鲈鱼吧，再来点儿调味葡萄酒。行不行？好，那就先来两杯吧。」&lt;br&gt;清濑夏绘非常老练地点着菜，不一会儿，菜上来了，还有两杯满满的，冒着泡的琥珀色液体。&lt;br&gt;「来！秋川君，为我们俩的相会干杯！」&lt;br&gt;俩个人面面相觑，一仰脖儿，杯里酒都喝了个底朝天。细细的泡沫，在舌尖上崩暴着，麻酥酥的，感觉非常舒畅。夏绘又要了一瓶香摈和两杯利久酒（一种香摈与荡葡酒等的混合酒），之后，俩人面对面的坐了下来。&lt;br&gt;清濑夏绘所点的这些菜真是色味具佳。可是纪美子的酒量太小，没喝多少脸就红了。她那双给人的印象极为深刻的大眼睛，此时也忽闪忽闪的极富挑逗性。&lt;br&gt;「我呀，从你一进公司那时起，就觉得你有什么地方和我一样，我一直在寻找机会。坦率他说，我也料想不到机会这么快就来了。真是天随人愿那……！」&lt;br&gt;晚餐即将结束时，清濑夏绘如此坦白地说道。秋川纪美子红着脸，低着头玩着自己的手指头。&lt;br&gt;「就是这样的吗！我自己也搞不清楚是怎么回事，可是……不过我可告诉你呀，在这个世界上，不学会对付男人可不行呀！」&lt;br&gt;「好啦。喂，我说我能不能在这儿当着那些男人的面搂一搂你呀？」&lt;br&gt;听到了夏绘这样露骨的语言，秋川纪美子觉得身上在发烧，子宫也在隐隐作痛。&lt;br&gt;脊梁上冒着冷汗的纪美子，怀着既恐惧又期待，但又不知所措的心情向夏绘问道：「夏绘小姐，你刚才说什么？男人……？」&lt;br&gt;清濑夏绘露出了她那雪白的牙齿，神秘的笑了笑。&lt;br&gt;「你大概也听说了我和仓持专务的一些什么事情吧……？」&lt;br&gt;「嗯，是听说了一些，所以我也觉得你在这方面，绝是不仅仅满足于自我的人，对吗？」&lt;br&gt;「以前是这样的，搞搞手淫也就满足了。不过这种事，还是和男人一起玩有意思。我第一次真正体验到和男人一起玩的乐趣，就是和仓持专务。然而，现在的我，已经变得更为随便了，不论是接受来自男的一方，还是女的一方的搂抱和爱抚，我都会感到舒服的……」&lt;br&gt;秋川纪美子越来越觉得眼前的这个清濑夏绘，与公司里那个高雅迷人的夏绘对不上号了，她原来是个如此放荡的女人。她真想抬腿走人，可是又不敢，谁让自己的把柄落到了她的手里呢？没办法，只得坐在这儿陪着她，任其发展吧。而且，平时纪美子就对夏绘感到好奇，总觉得她身上有许多秘密，何不趁此机会，探探她的底细呢？想到这里，纪美子又觉得心里坦然了许多。&lt;br&gt;「秋川君，你知不知道，我现在的嗜好，正在变化。」清濑夏绘有些含混不清地说着。&lt;br&gt;「嗜好？什么嗜好……？」&lt;br&gt;「嗯？你想听听吗？」清濑夏绘将她那挑战性的、热辣辣的目光射向了年青的纪美子：「告诉你吧，我是个被虐狂。」&lt;br&gt;「啊！？」&lt;br&gt;「你知道什么是被虐狂吗？简单的说，就是性虐待。不论是谁对我进行性虐或是污辱，我都会兴奋到极点的，这也许就是另外一种性变态吧？」&lt;br&gt;听了清濑夏绘的这番话，秋川纪美子感到自己的情绪也渐渐地激奋了起来，刚刚换上的裤袜又湿漉漉地贴在了光滑的柔肉上。&lt;br&gt;「秋川君，现在你该明白了吧，在职员旅行的联欢会上表演脱衣舞的女人很不一般吧？我让我的裸体充份地暴露在人们的面前，对此我是一点也不在乎的。实话告诉你吧，我当时甚至还产生过想让人们轮奸我的念头，这就是典型的被虐狂。让大家进行视好，这种事你能想像的出来吗？」&lt;br&gt;由于情绪激动，酒又喝多了些，夏绘的嘴吧，像是打开了的闸门，滔滔不绝地向秋川纪美子讲述了起来。&lt;br&gt;「害什么羞呀！不过是说说而已吗。我为什么会变到如此程度，你想不想听听？」&lt;br&gt;年青的纪美子抬起头来，迟疑了一下，然后轻轻地点了点头。&lt;br&gt;清濑夏绘，出生于横滨市。父母双亲都是教师，还都是基督教的忠实信徒，所以，他们对夏绘从很小的时候起，就管束的非常严格。到了上学的年龄，专门把她送到了一所非常有名的女子私立学校</content></item></essay>