<essay><item><title>白天是教授 晚上是禽兽(4)</title><author>床上伴侣</author><content>不过我实在没想到，相貌并不出众的丈母娘床上功夫居然出类拔萃！这哪里是在玩弄女人，分明是被丈母娘玩弄嘛。本想把丈母娘搞到云霄，哪想到自己倒败下阵来。&lt;br&gt;抽插了几百下，精关把持不住，只好宣布投降。于是拔出肉棒射在她的双乳上。丈母娘也被搞得精疲力竭舒服极了，也真想躺在女婿的怀抱里睡去。&lt;br&gt;但一想到大犯禁忌又吓出一声冷汗。只盼望我赶快睡去。哪不知我只是躺在那里喘气，丈母娘心中一遍一遍的求菩萨赶快把这个小冤家带进梦乡。她正战战兢兢的想着，猛然见我爬起来，把她吓得脸朝里大气都不敢出一声。&lt;br&gt;只听见我自言自语的说要上厕所，只有这个办法了。接着就走出房间。又过了一会听见隔壁的房门开了又关上，此时丈母娘才长长吐了口气：如此结局真是再好也不过了。&lt;br&gt;又磨蹭了个把小时，我知道丈母娘悄悄的把我的衣裤抱回，小心的放在我们房间。踮着脚尖摸回来躺在床上后这才想起清理我留在她乳房上的精液。浓浓的混浊精液一下又把她带进刚刚那些疯狂的场面上。&lt;br&gt;丈母娘的脸一边热一边享受着作爱后的馀温，一边骂自己守了三年的贞操就这么被女婿给破了。心想这事以后可千万不能再发生了，心情烦乱之极，很久才迷迷糊糊地睡着。&lt;br&gt;第二天，丈母娘一看到我们夫妻就心慌意乱，也许是感到十分羞愧。我知道她悄悄地观察我。我当然要装做似乎什么都没发生过，此时她才稍微心安。&lt;br&gt;但晚饭时却再也不敢喝多了，同时一直留意我会不会再像昨晚一样喝得乱性。&lt;br&gt;而我肯定今晚也不敢喝多，看来昨晚的事再也不会发生了。于是丈母娘一下安心下来，但又有点失望似的早早就回房安歇。&lt;br&gt;经过一个白天没发生什么事之后，我也算一块石头落了地。晚上躺在床上始终浮现出昨晚的事。肉棒无须刺激，光回想起丈母娘的丰满成熟的肉体就高耸如云。&lt;br&gt;偏偏妻子此时又俯下身来含住我的肉棒上下套弄。本就满脑子淫荡的画面此时一经刺激更是淫心大发，何不把妻子推倒在床上就狠干起来？我发胀的肉棒撞击老婆大小阴唇，发出「劈劈啪啪」的响声。&lt;br&gt;老婆好像很惊异自己丈夫今天的表现，抽插得十分狠近乎疯狂。好像从未被这么折腾过。这样美美地肏了一会，我的脑海里又湧现出昨天的场面：奇怪了！&lt;br&gt;怎么年纪３８的丈母娘给自己带来的快感竟超过正当妙龄的妻子？心里烦乱得说不出一种合理解释，我的动作越来越粗鲁起来。短短时间就换了几种姿势。&lt;br&gt;老婆桂花可惨了，本来就思想单纯，哪里知道丈夫想些什么？被丈夫的肉棒撞击得又哭又叫。我有意很大声喘着气，一次一次把肉棒插进阴道深处，但越插越糊涂：怎么昨夜的景象就是挥之不去呢？越是想不通下身越是用力，桂花的嗥叫声充斥房间，全身出汗泛红，受不了差点昏厥过去……我狠命的搞、大声的叫都是有意的，就是要让丈母娘在另一间房间能听到，此刻的她也许比在地狱还难受：心想，这女儿女婿是怎么了？平时可听不到这么大的声音啊？女儿的浪叫声似乎永不停息的传过。昨晚女婿在自己身体上蹂躏的情景又出现在脑海。那肉棒有力的抽插、直抵花心的快感……丈母娘双腿情不自禁的夹紧起来，可惜那里空荡荡的毫无一物。大腿内侧一阵凉意，手指一摸竟然是自己的淫水流淌出来。丈母娘羞得想找个地洞钻进去。&lt;br&gt;急忙把注意力转移到其他地方。&lt;br&gt;可女儿那叫床声实在受不了，浑身燥热。想起自己真是命苦，身体正值虎狼之年，却在家守寡。如今身体欲火难平生不如死。正在全力抵御欲火的时候，终于隔壁停止了叫床声。看来女婿已经泄了。&lt;br&gt;丈母娘摸了摸下体早已潮湿一片，心里七上八下的十分失落。本以为就此平息了哪料身体的燥热竟久久不能散去，翻来覆去就是睡不着。明明已经听不见任何声音了，心境仍是欲火焚烧。不禁怀疑自己是不是个荡妇。&lt;br&gt;妻子桂花经过我狠命折腾后倒头就沈沈睡去，有意思的是我居然还是睡不着。&lt;br&gt;心里十分烦乱，心想昨晚的事原来对自己影响那么大啊！&lt;br&gt;过了一会，突然听见隔壁的房门开了，明显听得出丈母娘小心的走到院子里，接着院门也开了。都这么晚了丈母娘要去哪里？会不会出什么事？我一时好奇起来，心里思索着跟着去看看。转头看看老婆睡得很沈，于是悄悄下床，穿起衣裤滑出房间。&lt;br&gt;天边没有云彩月光照耀下能清楚看到环境。远远的跟着丈母娘唯恐被发现。&lt;br&gt;一直跟到村子的小河边。只见她了停下来向四边周看了看没人，于是就开始脱衣服，吓得我连忙在河边的草丛里卧下来，一双眼睛睁得大大的。这一看可把我惊呆了！&lt;br&gt;丈母娘脱了个精光，月光照着白白的肉团显得格外好看，丈母娘还把头上的包布解下来，头左右一晃动，头发很自然地散开来，竟然到达脚后跟足，可能有一米六七之长。&lt;br&gt;在这家住了一年，我从未想到过或看到过丈母娘的头发那么长！昨晚肏这具肉体的时候头上仍包着布的！头发顺着胴体的曲线自然的垂在身后，晚风掠过不时露出些许肉体。&lt;br&gt;修长的大腿站在河水里，浑圆饱满的屁股示威一样微微上翘，半遮半现的胴体在月光照耀下散发出一种原始而又野性的性感。立即发现我的肉棒又开始坚硬起来。&lt;br&gt;原来丈母娘在床上满脑子淫乱画面，欲火迟迟不能熄灭，这才跑到河边欲借清水浇灭欲火。可哪里料到后面一直跟着个男人，而且是极度兴奋的男人。&lt;br&gt;当她一步步走进河里，冰冷的河水刺激着皮肤，激起一片小疙瘩，待水漫过腰部后她停了下来，双手捧着冰凉的河水一遍又一遍的浇在自己身体上的时候。&lt;br&gt;我心中的那股冲动一阵比一阵强烈。丈母娘由于常年劳动，因此身体较少多馀脂肪，肌肉结实紧崩崩的裹在骨胳上相当健康，完全有别于少女的那种美感。&lt;br&gt;丈母娘心想，都到了河边，干脆彻底洗一洗吧。于是低头弯下腰，把头发从脑后捧到水里搓起来。一对乳房因地心引力垂下来，虽然乳房有些松软，但从我这个角度看却又是异常性感。脑部热血上湧，此时什么禁忌全都跑到九霄云外。&lt;br&gt;赶紧扯掉衣裤，裸体就向丈母娘冲去。&lt;br&gt;刚踏入河水激起水声，丈母娘立刻察觉偏头，一看竟然是昨夜把自己弄得消魂的女婿！他来做什么？由不得多想便惊呼一声往河心逃去。胴体又往水面下沈了几分，这才双手护住乳房转过身来。一看却没有任何踪迹。正在疑虑中，猛然发现水下一个人抱住自己的双腿，接着一个头顺着胸脯钻上来面对自己。&lt;br&gt;俩人面目相距仅几寸之馀，这不是自己的女婿还是谁？她慌得六神无主，转过身再逃却被我一把抱住不能动荡。肉体拚命挣扎但不敢呼救：这事被村里人知道了可不是闹着玩的！况且大半个身子在水里也使不出力道。&lt;br&gt;我色胆包天，此时从丈母娘后面抱着，双手握着乳房揉搓，肉棒顶在屁股沟上乱戳。轻声调地哭喊着叫我住手，却又不敢发出太大的声音。现在的我哪里肯听，但也找不到什么理由说服丈母娘就范。肉棒坚硬无比不找个通道誓不罢休。&lt;br&gt;心想今晚说不通就只有强奸了。于是用力把她的身体扳过来面对自己，把嘴巴堵过去。丈母娘嘴巴被堵，只能发出哽咽声，拚命挣扎，誓死维护清白。但哪里是男人的对手？心想今晚可能是逃不过去了。屈服的心理才一产生，反抗的劲力立刻弱了几分。&lt;br&gt;我右手搂住丈母娘的腰身，左手擡起她的大腿，肉棒顺着另一只大腿就往上摸索。丈母娘左腿被擡起阴唇被迫打开不一会就感觉肉棒摸索一阵后刺入阴道。&lt;br&gt;「啊」的一声虽然嘴被堵着，但仍然张开牙齿。乘机把舌头送了进去，虽没有前戏，但拜河水所赐，肉棒轻松插进丈母娘阴道。肉棒一找到合适的通道立刻开始抽插起来。她身体站不稳，只好用双手钩住女婿的脖颈保持平衡。远远的只看见两个人头在水面上一起一落。&lt;br&gt;丈母娘又羞又恼，更恨自己的身体一点也不争气居然又有了那该死的快感。&lt;br&gt;身体被我的肉棒顶得上下起伏，舌头也被裹住。快感传递到全身，左腿不知什么时候脱离了我的手掌而主动钩住女婿的屁股。&lt;br&gt;手里握着丈母娘乳房揉搓，指尖不停的在乳头上划圈，嘴里呷着她的舌头添弄。长发漂浮在四周水面，随着肉体激起的水波起伏。这景象把我的性欲激发到顶峰，肉棒更加凶狠的撞击着宽松的阴道。&lt;br&gt;丈母娘的上中下三路被我夹击，守寡多年的肉体哪里经得住这般折腾喘息不止。另一只大腿也被我擡起来围在臀部，变成全身凌空。双手托住丈母娘肥美的屁股，借助水的浮力自下而上不停冲刺。可怜丈母娘被我干得娇喘连连，求生不能求死不得，心里恶毒的咒骂自己真是不知廉耻的荡妇。&lt;br&gt;说实话，我这才是第一次近距离打量丈母娘的脸庞：原来丈母娘是那么迷人啊。眉头紧皱却挡不住标致的五官，虽然额头和嘴角有些许鱼尾纹却多了一种成熟的娇媚，那种欲怒还羞的表情更加强烈地刺激着我。只好把浑身力气集中在肉棒下，毫不客气的疯狂糟蹋丈母娘的肉体。&lt;br&gt;过得片刻，感觉丈母娘双手使劲搂住自己脖子，指甲几乎抠进肉里。而她的双腿也紧紧缠绕着我的臀部，头向后仰左右摇摆，牙齿咬着嘴唇，全身乱颤喉咙发出粗重的喘息。丈母娘终于忍不住泄身了。看到这个女人被自己送进高潮，心中十分得意，肉棒刺进深处不再耸动，让丈母娘享受一下泄身后的快感。&lt;br&gt;丈母娘依在志文肩膀上，说不出是什么滋味。要说自己是被强奸吧，偏偏又到了高潮。而令自己达到高潮的，可是亲身女儿的丈夫啊！&lt;br&gt;我拔出肉棒，把丈母娘横抱在怀里，一步步向河岸走去。看着怀里丈母娘娇羞的表情，一双长腿在臂弯里一甩一甩的心里愉快极了。快步走到刚刚那个草丛中，放下怀里的肉体，把衣裤铺在草丛上，又把她放平在上面。&lt;br&gt;我灵巧的爬上丈母娘的身躯。她知道女婿一直没射，知道还要再战一场，心里十分复杂。竟会和女婿干出这等丑事。可那肉棒真是极品，把自己弄得通体舒适，真要离开了倒也遗憾。&lt;br&gt;我爬在丈母娘娇羞的身上舔着耳朵，事已至此还当没什么事看来已是不可能了。运用我的聪明才智与口才轻声安慰着，一点点打消她的顾虑，告诉她这事根本不会有人知道，天地作证。我永远不负母女俩。等等。&lt;br&gt;丈母娘本就没多少主意，只是觉得这事既荒唐又可耻。在我的一番劝说下也开始心动。心里思索，这事都发展到如此地步了，想补救是不可能了，不理会吧以后这家庭关系岂不乱套了。&lt;br&gt;她的面部表情看出，对方已动摇。以后大的变故估计不会发生，当下低头用舌头裹住丈母娘的乳头就舔起来。晚风过处，她的胴体又激起一片疙瘩，反而让我的肉棒更加坚挺。&lt;br&gt;成熟妇人的乳晕又黑又大，乳头在舌头侵略下硬得像颗花生。&lt;br&gt;我舌头灵巧的滑过腹部、大腿内侧，将嘴唇停留在三角地带。将丈母娘结实丰满的双腿往外打开，肥厚的阴唇翻开，露出整个阴道口。&lt;br&gt;借着夜色把舌头在阴道与肛门之间的会阴处轻轻按摩。丈母娘心中虽然还有顾虑，但快感却根本阻止不住，双手不自觉的捧着我的头往桃源洞探去。&lt;br&gt;我趁机叼开一片阴唇，舌头却探进阴道来回舔，只觉淫水泛滥顺着会阴流下来。下身骚痒忍耐不住，发出销魂的呻吟声双腿，夹住我的头不住摩擦。&lt;br&gt;爬起来仰卧，把丈母娘拉起来跨坐在自己的腰部，肉棒一耸再次刺进阴道深处。她坐在我的身上晃动着屁股，双乳被我揉搓着，半干的头发披散在前胸后背随风飞舞。&lt;br&gt;摸了一会乳房，捧起丈母娘娇羞的脸颊，看着丈母娘那种欲仙欲死又羞愧难当的表情十分刺激。屁股也乘她坐落下来的时候狠命上顶，每次都触摸到子宫口，俩人都沈浸在禁忌的刺激中。&lt;br&gt;大战数番后，丈母娘早已完全放开。此时淫荡无比，屁股扭摆着浪声四起。&lt;br&gt;又狂泄了一次。我已经发现她打开了心结心中大喜，想坚守在不泄的边缘。但精关把守不住，急忙将她掀翻在地跪在旁边，抓住丈母娘的头发拉过来将精液悉数射在她娇羞的脸上。&lt;br&gt;末了又把还没完全软化的肉棒塞进她嘴里抽送了几十下，心里虽然不愿意却又不忍拒绝，只好任女婿的肉棒在自己嘴里进进出出。&lt;br&gt;俩人清理好一切后已近黎明，赶快往家里走。我一路揽着丈母娘的腰肢，柔声安慰生怕她还放不下这两天的事。第二天，老婆什么也不知道，根本想不到这两天是何等的惊心动魄。丈母娘和我有了某种默契，似乎也不如第一次事后那么矜持了。我看在眼里喜在心头。&lt;br&gt;可惜之后的几天里一直找不到机会。当然我也不至于胆大包天再摸进她房里。&lt;br&gt;连和丈母娘说话的机会都找不到。最糟糕的是当我发觉丈母娘的床上功夫远超她女儿，那种快感在妻子身上根本找不到时，我狡猾的想：能够同时得到母女俩就最好了。&lt;br&gt;很快过了五天，家家户户又开始该干嘛干嘛。终于可以找到机会和丈母娘谈谈了。我也明显知道她的心头仍有疑虑，虽不拒绝在她身体上乱摸乱亲，但硬是不肯那根让她也极度渴求的肉棒插进浪穴。</content></item></essay>