<essay><item><title>别再诱惑我了可以吗？（五）</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;发现……没什么特别的发现，只是她又整个人贴到我身上来睡了。&lt;br&gt;奇怪了！这天气好像也没特别冷啊！&lt;br&gt;我把她原本塞在我耳朵旁的头轻轻移到枕头上。&lt;br&gt;「嗯……」她轻哼一声，皱了皱那飘逸的双眉，然后又把整颗头塞回我的耳朵旁。&lt;br&gt;「=.="」不要怀疑，在不吵醒她睡觉的动作下，好不容易移动了她的头，看到她又移回来，我的脸就是这个表情。&lt;br&gt;「算了，有个美女愿意这样对我，我该满足了，回去一定要对着神主牌来个三大拜三大扣，在花个一万块买堆金纸烧了，然后……＠＄＊（％＃Ｙ（！＠……」我发现认识房东后，我的思维开始有点不正常了……。&lt;br&gt;我跟宁宁就这样「相安无事」的相处了两个多礼拜，不过我们的尺度真的越来越大了。&lt;br&gt;但很奇怪的是，我居然都没有「越轨」！&lt;br&gt;这不经让我在某个夜晚思考我还是不是个正常的男人。&lt;br&gt;「我跟你说喔！等等我有个好姊妹要来，你裤子赶紧穿好。」她对着我的耳朵呼气。&lt;br&gt;靠！讲成这样！&lt;br&gt;不知道的人还以为我们两个约好在外面租房偷情咧！&lt;br&gt;「嗯..好啦！」她这样吹气外加挑逗的言语又让我肿胀得更厉害了。&lt;br&gt;「穿的休閒一点没关系。」她看到我又硬起来笑笑的说。&lt;br&gt;约莫过了半个小时，她朋友就到了。&lt;br&gt;「不是吧！？宁宁！妳还金屋藏帅啊！？」宁宁的朋友一进门看到我，略微往下移了墨镜，夸张的说道。&lt;br&gt;她朋友带着一副大墨镜，穿着时尚性感，好像很怕别人不知道她奶也很大一样，整个快掉出来的感觉。&lt;br&gt;「哼哼！怎样！谁说只有男人可以金屋藏娇！」宁宁的脸上写着胜利两个大字。&lt;br&gt;看着宁宁跟她朋友的对话，我只能选择继续把目光打量在她朋友身上。&lt;br&gt;不得不说，物以类聚这句话很对，美女果然都认识美女。&lt;br&gt;她朋友目测大约也有１７０，那双腿百分之一万秒杀众多男人，不仅修长又光滑白皙，盈盈一握的小蛮腰让我都忍不住搂一下，至于那对快掉出来的胸部就更不用说了，虽然比宁宁的小一圈，但也很可观了。&lt;br&gt;「喂喂喂！男人，把你的目光移到我身上！」宁宁瞪着眼睛看我，糟糕……打量她朋友太「彻底」了。&lt;br&gt;我尴尬的笑了一下。&lt;br&gt;「来，给你正式介绍一下！这是我的超级好姊妹外加高中同学，琳琳！」宁宁搂着琳琳的肩膀灿笑着。&lt;br&gt;「妳好！」我站起来，笑着伸出手。&lt;br&gt;「哈囉！」琳琳也笑着说。&lt;br&gt;简单的介绍后，我就直接被无视了……&lt;br&gt;她们很欢快的聊着网拍的事情，还不时说到我这个廉价的网拍模特儿……不！是廉价的网拍劳工才对！&lt;br&gt;听着她们的对话我才知道，琳琳似乎除了网拍外，还打算直接开店。&lt;br&gt;「真的假的！妳要开店了？」&lt;br&gt;「是有打算啦！反正钱也存的差不多了。」&lt;br&gt;「是喔……那……」&lt;br&gt;我听着也无趣，干脆一心二用，一边盯电脑一边看电视。&lt;br&gt;两个女的吱吱喳喳的聊着，连午饭都直接省略，一直到快７点才喊饿。&lt;br&gt;已经快饿昏的我听到要出去吃饭感动的眼泪都快飙出来了。&lt;br&gt;这期间我也不是没想过去买午饭来吃一下，但她们说：&lt;br&gt;「晚上一起去吃好料的，你就忍一下呗！」&lt;br&gt;很好，午饭就这么一句话泡汤了，什么？你说在家找零食饼干泡面之类的？&lt;br&gt;ＮＯ！ＮＯ！ＮＯ！我也想过存粮一下，但宁宁说泡面零食什么的不但不会饱，而且热量又高又没营养，这样不均衡，叫我不要买，要吃就吃一点健康的。&lt;br&gt;女人就这么奇怪，宁宁说热量高，可是她会拉着我去吃烧烤，说零食不营养，但我们一起逛卖场买日常用品的时后，她又会说想买小饼干吃。&lt;br&gt;好吧！总而言之，女人的思维可能连女人自己都搞不太清楚。&lt;br&gt;「我们去吃什么？」等了２０分钟后，宁宁终于换好了衣服，她选了一件黑色的低胸短袖连身长裙，圆领的，上面有黄色的花边，外面再套一件白色的小皮衣，整个人很艳丽。&lt;br&gt;但这时候我都快昏倒了，根本没心情欣赏，靠在墙壁上，饿到前胸贴后背的问。&lt;br&gt;「嗯……吃什么？」宁宁转头问琳琳，琳琳一个耸肩就算是回答了。&lt;br&gt;「天呐……」我手贴额头，过了那么久，她们居然也没想出什么。&lt;br&gt;「啊啊啊！我想到了，去吃火锅好了。」宁宁说。&lt;br&gt;「不要啦！今天天气有点回温，吃火锅很没ＦＵ欸！」琳琳说，「去吃烤肉啦！」&lt;br&gt;「欸！烤肉很容易胖欸！」宁宁反驳。&lt;br&gt;「不然我们去吃牛排好了。」琳琳又说。&lt;br&gt;「不要啦！去吃……」&lt;br&gt;「……。」我翻了翻白眼，直接打断她们，「就决定去吃火烤两吃了！有火锅有烧烤，牛排的话火烤两吃有，至于想吃蔬菜的，火烤两吃也有，沙拉的话就没有了，等等自己去７－１１买。」&lt;br&gt;她们互看一眼，异口同声的说了声好。&lt;br&gt;「终于……」我呼了口气。&lt;br&gt;好加在火烤两吃离我跟宁宁的家不远，走１０分钟就到了，不然要是她们又要计较店家，我可能会打算从１２楼跳下去。&lt;br&gt;走到楼下后，发现白天还温暖的天气一下子连降好几度，而且空气中的水气很重，似乎有下雨的可能，而且也微微起风了。&lt;br&gt;这样的天气虽然冷，但只要衣服穿的够厚，其实很舒服。&lt;br&gt;宁宁跟琳琳一左一右夹着我，我们用着轻松的步伐往火烤两吃店前进，这期间我们聊得很欢快，尽管我的肚子已经严重的向我抗议。&lt;br&gt;这种天气，再加上又晚来，火烤两吃店满满的都是人，身边带着两个美女，许多吃饭的男性都投来羨慕或忌妒的目光，让我满足了一把。&lt;br&gt;「哥哥我就是有艳福不然你们想怎样？嘿嘿！」我暗自偷爽。&lt;br&gt;「喂！想什么啊！这么邪恶的表情，快点找位子啦！」宁宁捏了我一下。&lt;br&gt;「是是是，美女大大。」我笑了笑，很快的找到了一个最外围的位置。&lt;br&gt;最外围的位置其实还是比较好的，至少外面的风可以吹散吃烧烤时的油烟味。&lt;br&gt;跟女生一起吃饭，通常男生都要负责把食材搞定，然后弄得香喷喷的放到女生的碗或盘子里。&lt;br&gt;没错！我又充当了一次苦工，忍着腹中的饥火，我迅速的把那五花八门的食物弄熟，然后放到两位美女的碗里。&lt;br&gt;「喂我。」宁宁瞇着漂亮的双眸，微嘟起嘴巴的对我说。&lt;br&gt;「！！！！！」我心里喀噔一声，然后我的肚子再一次悲鸣。&lt;br&gt;宁宁这个表情简直诱人到不行，让我忍不住想拖她回家扒光后好好大干一场，但饿到快找不到北方的我，理智还是强压慾望一头，听到要喂她，我就知道快可以进食的我大概又要在忍耐个好几分钟。&lt;br&gt;「啊…」宁宁张开小嘴，让我把烤的流油的肉片放到她的嘴巴，我看着她的吃，我也吞了口口水。&lt;br&gt;各位一定又想歪了，我绝对不是因为她张开嘴这个动作吞口水，而是肉片啊！！！&lt;br&gt;好不容易挨到我可以吃了，我立刻用打五档的速度，风捲残云的大吃大喝起来，不知道的人还以为是两个美女可怜路边的乞丐顺便带过来一起吃的。&lt;br&gt;宁宁跟琳琳看着我那夸张的吃饭的动作，都忍不住笑了起来。&lt;br&gt;「慢慢吃啦！」宁宁很殷勤的帮我倒了杯果汁。&lt;br&gt;「吃太快对身体不好喔！」琳琳也笑着帮我盛了碗汤。&lt;br&gt;然后我又感觉到附近有几道眼光闪电般的射来，怨恨的成分大概占百分之八百……
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
「嗝～」我打了个饱嗝，狠狠的犒赏了可怜的胃一番，然后往身后的躺椅舒服的伸了个懒腰。&lt;br&gt;「饿死鬼！爽了齁！」宁宁捏了我的腰一下。&lt;br&gt;「啊嘶～～痛痛！放手！」&lt;br&gt;「哼哼哼！」&lt;br&gt;解决了晚饭后，琳琳就回家去了，也吃撑了的宁宁跟我一起到公园散散步消化一下。&lt;br&gt;男女一起散步其实会让感情瞬间升温很多，我对这条准则一直深信不疑。&lt;br&gt;这是一种契合彼此心灵距离的好方法，当然，除了散步外，行走中的话题也是关键中的关键。&lt;br&gt;我们天南地北的聊着，好像这世界上所有的事情都可以拿来聊一样。&lt;br&gt;从刚刚吃饭的趣事，聊到最近的新闻，然后再说着彼此对哪个明星的看法等等……&lt;br&gt;「呼～走一走真的有点累，好久没这样小运动了。」宁宁坐在我右边，一边用手搧风，一边脱下她的小皮衣。&lt;br&gt;我整个眼珠都要爆出来，她脱外套的动作简直太诱人了，喔！不！是胸前太诱人了。&lt;br&gt;那件外套本来就是合身设计，宁宁脱下来后，胸部自然往前，那件圆领的黑色连身长裙整个被撑起来，我几乎都可以透过衣服看到内衣的边缘了。&lt;br&gt;「看哪里啦！」宁宁拍了我的大腿一下，红着脸说，整个人诱人到不行。&lt;br&gt;「还能看哪啊……」我故意不移开目光，说老实话，谁舍得移开啊！这么香豔的画面。&lt;br&gt;「吼！」这是她直接巴了我的后脑勺一下。&lt;br&gt;「嘿嘿！」我干笑。&lt;br&gt;她快速的脱了外套后，把外套抱在胸前，挡住那惹人眼球的大奶。&lt;br&gt;我暗呼可惜，但也只好跟她有一搭没一搭的聊，享受一下这晚间九点多的公园微风。&lt;br&gt;「我可以问妳一个问题嘛？」我点了根菸，看着前方。&lt;br&gt;「你……问啊！」宁宁看到我有点认真的样子，突然有点结巴，愣愣的看我。&lt;br&gt;「但是妳不可以生气喔！」我转头，笑着看着她。&lt;br&gt;「嗯！」她呆呆的点头，那模样可爱极了。&lt;br&gt;「妳……」我吸了口气。&lt;br&gt;「什么？」她也吸了口气。&lt;br&gt;「妳……几罩杯啊？」我憋着笑。&lt;br&gt;「靠！」她重重的捶了我一拳，「问这什么问题啊！！」&lt;br&gt;我一边施展以柔克刚来化解她的拳头，一边大笑。&lt;br&gt;一阵「过招」后，我们两个都有些喘。&lt;br&gt;「好啦！闹妳一下嘛～」我笑着看她。&lt;br&gt;「哼！」她转过头，脸上泛着运动后的红晕，让人忍不住想咬一口。&lt;br&gt;「喂…真的不说啊？」我试探的问。&lt;br&gt;「你！」&lt;br&gt;「好好好……」我举手投降。&lt;br&gt;「回家在跟你说啦……」她小声的说。&lt;br&gt;这次换我石化了，「什……什么？」&lt;br&gt;「回家在跟你说辣！」她红着脸看我。&lt;br&gt;我吸了一口气，她妈的，今晚说不定…..&lt;br&gt;她看了我一眼，似乎也想到什么，脸一下子红到脖子。&lt;br&gt;我忍不住用手搂住她的腰，她明显的抖了一下，但没反抗，就这样放任我抱着她。&lt;br&gt;这公园本来就挺大的，再加上这天气的转变，许多人都躲在家不想出来。&lt;br&gt;我抱着她的那只手，「很顺手」慢慢靠近她的胸部，她大红着脸抬头看了我一下，微瞇着眼。&lt;br&gt;我的手「很慢很慢」的朝她高耸的右乳摸去……&lt;br&gt;－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－&lt;br&gt;</content></item></essay>