<essay><item><title>都是Ａ片惹的祸(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;懒洋洋的周日下午，路上一片冷清，录影带出租店里也一样。老板张金利全身放松斜靠在柜台后的高背椅上。将近两三个小时，连半只小猫也没上门。&lt;br&gt;两年前，张金利还是一家贸易公司的小职员，在一次聚会中，听着着妻子同学的老公小杨，正口沫横飞、比手划脚的说着他开了录影带出租店的情况：「…真是有够好赚的…你知道吗…一支盗版的院线片，拷贝费只要一百元…自己再拷个三、五十支…一支录影带租个三、五十元…真是他妈的削爆了……」&lt;br&gt;说到得意处，小杨还３暑﹛G「尤其是Ａ片…不怕没人租…店里百分之八十的营业额，都是靠Ａ片挣来的……」这些有暴利可图的事，听得张金利心痒不已，也想在这行业里分一杯羹。&lt;br&gt;张金利动用了多年的积蓄，兴冲冲地投入录影带出租店的行业。果真，一开张就生意鼎盛，让张金利收钱收得几乎手酸发麻，不禁让他觉得自己真是精明过人。&lt;br&gt;张金利也蛮狠的，一口气购置了十部录放影机，放在家里让老婆专管，进了新片，一拷就是几十支，只要出租一轮，不但够本还有赚呢。尤其是Ａ片，简直是供不应求，张金利还特别在店里后面，隔了一处专门放置Ａ片、盗版片的小房间，为了担心临检，还安了电子锁，开关就在柜台下，若不是熟客不放行。&lt;br&gt;不过，张金利再怎么精明，却也有百密一疏的意外。或许，他不该让老婆专管拷贝之事。&lt;br&gt;当然，拷贝其他平常的带子没甚么问题；可是，监看着拷贝Ａ片或Ｒ片时，问题就大了，老婆总是看着看着就入戏地兴奋起来。刚开始，只是勤换湿濡的内裤，后来图个方便干脆不穿内裤，若要坐下来监看，就垫着毛巾，反正在自己一个人在家又没别人。&lt;br&gt;那一段时间，张金利突然觉得老婆好像特别喜欢吃凉拌小黄瓜、红萝卜炒蛋…因为几乎隔一两天就得吃一次，让张金利吃到怕了，还因此而发了好几次脾气。&lt;br&gt;唯一让张金利觉得蛮好的是，只要每天他往床上一躺，老婆阴户总是热烘烘的，活像刚出蒸笼的馒头似的，就会一直紧贴着他的大态蝶繲K着他的大腿磨蹭着。&lt;br&gt;张金利不需对老婆做任何爱抚、挑逗，很容易地就能把刚刚翘起来的肉棒，直直捣进她的屄穴里。老婆几乎天天的需索，让张金利得意着认为自己强得不得了，简直是充满男性的吸引力，不必吃『鸟头牌』就有令异性为之神魂颠倒的威力。&lt;br&gt;房间里的冷气机设定在二十一度，可是十几台正在忙碌工作的录影机，却热得发烫。林美美的身体也一样，只觉得口干舌燥，皮肤热烘烘的。&lt;br&gt;美美刚刚拷贝完两支港制的三级片，接着又开始拷贝这支日制的Ａ片。当十几台机器全部正常运作以后，美美嘘了一口气，斜躺在一旁的折迭式的凉椅上。柔软的粉红色丝质长睡衣贴着身体，衬托出她引以为傲的玲珑曲线；没扣齐的钮釦，让上身从雪白的颈部一直到小腹，显露出一个诱人的Ｖ字型。&lt;br&gt;『咦！』美美讶异地看着监视器，心想：『录影带也有广告啊！…这倒是头一次看到……』&lt;br&gt;「…我好寂寞…我需要你…请妳听我说…」监视器的扩音器传出充满诱惑的女声：「…你要更深入了解我吗…请拨０２０４……」&lt;br&gt;美美不禁以嘲笑对之，心想：『……男人也太无聊了…光听她嗯嗯啊啊的…最后还不是自行解决…既看不到、又摸不到…有甚么好玩…』想到这里，美美突然灵光一闪：「…既看不到、又摸不到…既看不到、又摸不到…」她喃喃地唸唸有词。&lt;br&gt;美美的嘴角微微翘着，露出狡黠的眼神，伸手拿起电话，随手拨了号码。几声『嘟～～』响后，电话的另一端传陌生男人的声音：「喂！」&lt;br&gt;美美捏着鼻子，娇柔无力，充满性感的声音：「…嗯…你一个人吗？」&lt;br&gt;「请问妳找谁？」声音似乎有点颤抖&lt;br&gt;「我找你！…啊…」美美开始揉自己的乳房。&lt;br&gt;「请问妳是谁……找我有甚么事？」&lt;br&gt;「…嗯…我现在…正在嗯…摸我…的乳房…嗯…好舒服…」美美极尽挑逗的发出舒畅的呻吟：「我捏得…好用…啊啊…力…舒服…嗯…」&lt;br&gt;「……」只听见电话的另一端发出吞口水声，及越来越浊的呼吸声。&lt;br&gt;「嗯…现在嗯…我要…摸我的…我的小穴…嗯嗯…它好湿…喔……」美美说着她平常说不出口的淫荡话。让她自己感到惊讶，因为说这些话时，她不但不觉得羞耻，反而觉得更增情调、更舒畅，彷彿借着这些淫声秽语，让她流窜在体内的淫慾稍得宣洩。&lt;br&gt;突然，电话的另一端传出远远的女声：「…阿原，谁打来的电话…」然后，在一声充满不舍及慌张地说：「…没有啦…打错的…『喀！』」电话就断线了！&lt;br&gt;『嘟～～～～』美美嘴角泛起胜利的微笑……话筒渐渐靠进自己的胯下……&lt;br&gt;「老板！」洪丽娜一面收阳伞，一面跟张金利打招呼：「有没有新片？」&lt;br&gt;「喔，洪小姐！有、有……」张金利连忙起身，脸上堆满笑容，连说了好几声「有」。张金利突然的这么兴奋，倒不是因为有客人上门，而是因为来的人是洪丽娜。&lt;br&gt;洪丽娜是店里的老客户，也是大客户。据张金利所知，洪丽娜结过婚，但丈夫在两年前就过逝了，听说还留下可观的遗产给她；目前是一个人单身独居，照她留下的登记资料，她住的那一带却是高级住宅区。单身的富婆，不论她是否结过婚，总是会蒙上一种暧昧的神秘感，让人好奇得引发无现的遐思。&lt;br&gt;不过，更令张金利好奇又百思不解的，是洪丽娜爱看Ａ片；店里的Ａ片、Ｒ片或三级片她几乎都租过，而且还曾经脸不红气不喘地跟张金利讨论观片「心得」，她说：「三级片演得好假喔！一看就知道重要的部位都没接触……而日本的Ｒ片又会喷雾或加马赛克，女主角又叫得太夸张了……Ａ片的话最好的是有剧情的……从头就是两人做到完，特写镜头又多，看了恶心……」&lt;br&gt;如果，是男客人跟张金利讨论Ａ片，他会顺着客人的话题侃侃而谈；可是，洪丽娜说着同样话题时，张金利却显得有些尴尬，只是『嗯嗯！哦哦！』不置可否地回应着。而且，张金利的心中总是不平静急速的转思着，他一直在试图解读洪丽娜说这些话的用意，是个性开放，无所不谈？是麻木于两性关系，无所避讳？还是心灵寂寞，借机挑逗？……&lt;br&gt;虽然，张金利并不是甚么善男信女或柳下惠之辈；但他也不是见色即忘我之流，他一向的作风是：『我张金利不做没把握的事！』所以，张金利在没确定洪丽娜的心思、用意之前，他是不会轻举妄动的。可是，洪丽娜就像一只正在捉弄猎人的狡狐，忽近忽远、时冷时热，弄得张金利有如丈二金刚摸不到头，恨得牙痒痒的。&lt;br&gt;所以，洪丽娜每次到店里来租片，张金利总是立即兴奋起来，然后借着一些露骨的话题，或是装作无意的身体碰触，试着试探她的态度。当然，现在张金利也不会放弃这大好的机会。&lt;br&gt;张金利从柜台下拿出三支录影带，展示片名给洪丽娜看，说：「这三支是我特地帮妳留的，这支『错爱』是日本的兄妹乱伦片、这支『粉红外星人』是丹麦的星际大战色情版……」张金利逐一介绍片子的内容，最后还说：「不但有剧情，而且剧情还蛮吸引人的！」&lt;br&gt;「谢谢你！」洪丽娜笑着说：「你都看过了吗？」&lt;br&gt;张金利几乎得意忘形的说：「我电里的每一部片子我都看过，看到后来，一看前面就知道后面的剧情将会怎么发展，搞不好哪天我会因此而当导演也说不定！」&lt;br&gt;张金利一面说着，把录影带放进袋子里递给洪丽娜，顺手摸一下她的手。洪丽娜不知是没感觉，或者不在意，她没缩手，也没拒绝，只是看一下手上的录影带，若有所指地说：「你看得这么多，不怕没感觉吗？」&lt;br&gt;张金利突然震了一下，他真的是有感觉……他感觉到洪丽娜正在挑逗他。张金利彷彿情慾即将崩溃，不顾一切的抓住洪丽娜的手，故作镇静缓气地说：「才不会呢，这种片子总是令人每次看，每次兴奋…」张金利抬头看着洪丽娜，企图更进一步的挑逗，狡黠地说：「妳说，妳会「安安静静」地看这些片子吗？」&lt;br&gt;洪丽娜保持着她那一贯的笑容，抽回被张金利握住的手，在转身离开之际，只丢下一句耐人寻味的话：「你说呢！」&lt;br&gt;张金利像只斗败的公鸡，缓缓地坐下来，想着：『…要怎样让她心甘情愿的跟我干一次…一次就够了…就算会死我也甘心…再这样下去我会疯掉的……』&lt;br&gt;几个小时过去了，接近傍晚来还片的客人让张金利忙了一阵子，直到将近八点，他才嘘了一口气，坐下来望着空荡荡的店里，心中自然又是饱暖思淫慾地想到洪丽娜。&lt;br&gt;突然，一阵电话铃声，几乎让心不在焉的张金利吓一跳。张金利心不甘情不愿地拿起话筒，有气无力地说：「喂～～第一！」他习惯性地报着店名。&lt;br&gt;「…嗯…我要…你摸我…啊快…喔…我受不了…了…摸我…嗯嗯…」电话里传出充满性感、诱惑的淫荡声。&lt;br&gt;张金利心中受到的震憾真是如遭电击，话筒几乎脱手掉落，脑海里只想到一个名字：『洪丽娜！？』张金利没说话，更侧耳仔细听，企图从电话中的声音确认出她到底是谁。&lt;br&gt;「…都是你啦…让人家看…这种片子…嗯嗯…人家都湿了…」从电话中嗲声嗲气的声音：「…看啦…湿透内裤了啦…害人家要脱掉它……我要你赔……」&lt;br&gt;张金利忍不住地用力按一下膨胀高凸的胯间，紧崩的情绪让他不知该怎么回答，竟然问个可笑的问题：「妳是谁……妳在哪里……妳要干甚么……」张金利也觉得自己突然精明尽失，笨拙得直调整问题，也懊恼着自己竟然这么沉不住气。&lt;br&gt;「…你这是明…知故问嘛…」娇柔的声中充满捉弄与嘲笑：「…你快点…把你那只…那根大肉棒…插…插进来…喔喔…我要…我要…我要你那一根……」&lt;br&gt;张金利不愧真有一套忍功，他深吸一口气，心想：『若不好好的套住她，她随时有可能挂上电话，到时可真是白白丧失这大好机会……』他顺着她的话，安抚地说：「好，要我怎样都可以！不过，妳要先告诉我妳现在在干甚么？」张金利这话真是高招，他企图让她火上加油，欲罢不能。&lt;br&gt;「…我在看Ａ片…」她果然上了张金利的钩：「…看到他们…干得好舒服…我也想要…嗯…我那里面…好痒…我抠…抠不到……」张金利确定她是洪丽娜没错，一定是下午那三支Ａ片，以及对她的挑逗的话发生作用了。张金利开始觉得像倒吃甘蔗般地渐入佳境，稳稳地说：「那你有没有摸妳的奶子啊？告诉我，妳怎么摸的？」&lt;br&gt;「…嗯…你真坏…人家要你摸嘛…」电话中娇柔的声音似乎也企图反客为主：「…现在你…那根鸡巴…是不是…胀得好大…好大…你是不是…想我…是不想要…干我……」&lt;br&gt;张金利真的再也按捺不住高涨的情绪，连忙急着说：「现在？好我马上来！」&lt;br&gt;「…嗯…这才乖…快一点喔…不要让我…等太久喔…」电话在夹杂着Ａ片里的呻吟声中挂断了。&lt;br&gt;张金利忙着挂上电话，立即查阅电脑，再确定洪丽娜登记资料里的住址栏，然后快速的收拾一下，就提早打烊了。张金利跨上摩托车，直奔洪丽娜家，心里想：『打铁要趁热，这女人心真是难以捉摸，若不快一点，让她有时间后悔，那可就白搭了……』&lt;br&gt;看着门禁森严的住宅社区，张金利不禁踌躇起来，他担心要是经过警卫通告，会不会让洪丽娜突然改变主意打退堂鼓呢！他越近警卫室，就越紧张起来。&lt;br&gt;「咦！张老板，这么晚了，你找谁啊？」警卫室里传出招呼声。&lt;br&gt;张金利一看警卫是老叶，也是店里的会员顾客，他这才放下心。但是张金利却不好意思说要找洪丽娜，免得节外生枝。他突然灵机一动，从机车的行李箱里取出两支录影带，那是今天刚进的新片，打算要带回家拷贝的，现在却成了他撒谎的道具。&lt;br&gt;张金利扬扬手上的录影带，说：「Ｃ栋八楼的洪小姐要我送新片给她看，我特地帮她送过来！」&lt;br&gt;老叶逗笑的说：「哇！你服务还真周到啊，难怪你的生意这么好！」他摊开访客登记簿，恭敬地递上一枝笔：「我知道你没问题，可是总要虚应一下，免得我不好交代！」&lt;br&gt;张金利懂得规矩，至少老叶没刁难他要扣留证件甚么的，所以欣然地接过笔，签了名，顺口说声：「谢谢你！」便往老叶指的方向──Ｃ栋走去！&lt;br&gt;在电梯里，张金利开始想着等一下要怎么弄她，一定要把她弄得服服贴贴的，就像被股市套牢一般。电梯门在八楼开了，张金利跨出电梯，调整一下充胀的肉棒，走向雕花木门，按了电铃。&lt;br&gt;洪丽娜半开着大门，露出又惊讶又狐疑的神色：「张先生，是你啊！有甚么事呢！」她很自然地抓拢敞开的前襟。但是，电视里传出：「啊啊啊……嗯嗯……」的声音却让她尴尬得脸上泛起羞涩的桃红。&lt;br&gt;张金利一见洪丽娜似乎在犹豫着是否要让他进来，他立即觉得不能错过这千载难逢的机会，遂粗鲁地推开大门，使得洪丽娜也顺势被推得退了两三步。张金利一个箭步便抱住洪丽娜，立即给她一个既热烈又疯狂的吻。张金在利动作中，头也不回地把门带上，他的眼中只是洪丽娜，那副连宽松的长睡衣，也掩盖不住的婀娜娇躯。&lt;br&gt;「…啊…干甚……嗯嗯…」洪丽娜被张金利突如其来的动作，惊吓的张嘴就要叫喊，但是随即被封住嘴巴，还有一条湿润、柔软的舌头，有如灵蛇般躜进嘴里。洪丽娜极力的挣紮着，张金利却有力地紧紧搂着，令她无法挣脱。张金利心中还暗暗骂着：『假正经！还不是妳先诱惑我的！』&lt;br&gt;惊惶失色的洪丽娜趁着张金利挪动嘴唇，正夹着她的耳垂轻咬时，机警地张嘴欲高喊求救；但是，耳垂的刺激让她只张了嘴却叫不出「救命」两个字，而变成了「呀啊～～」，因为从耳垂上传入脑海的是，那种似乎曾经尝过，却又沉寂已久的快感。一种酥痒难忍的感觉窜躜全身，让洪丽娜大口大口的喘着气，也让她一阵又一阵地寒颤着。&lt;br&gt;洪丽娜拒绝、自卫的心态，在张金利的手搭上她的丰乳时，就完完全全的崩溃了！她的理智告诉她要坚持到底；而她被勾起的慾望却在引诱她憎恶道德。因为，身体上的反应正赤裸裸地表现着她的慾望，她的身体在发烫；她的乳房在变硬；她的阴道里『咕噜！』作响……&lt;br&gt;「…啊…不要…这样…嗯嗯…不要…好痒…张先生…啊…」洪丽娜还扭动着身体；双手若推若抚地按在张金利的胸膛上，似乎在做着无力的抗拒：「…不可…以…啊…你不可…啊以这…样…」。&lt;br&gt;这些拒绝的呻吟，哪能让张金利罢手？！这只会更挑拨他的淫慾而已。张金利一面把洪丽娜的睡衣向肩侧分开，让它自然地慢慢滑落；一面用热唇在她的肩颈上磨蹭着。随着柔软的睡衣慢慢滑落，洪丽娜雪白的胸脯、傲挺的双峰、平滑的小腹、修长丰腴的打大腿……逐一显露。&lt;br&gt;只见洪丽娜的身上，祇剩下一件小得不能再小的三角裤，在一片雪白上更显出强烈的对比。一件黑色有花边、镂空花纹的高级货，把高凸的阴户紧绷的得彷彿随时有「脱颖而出」之势；两边遮掩不住的阴毛杂乱的捲曲着，看来活像是三角裤的丝边。&lt;br&gt;这时，张金利向下移动双唇，把脸埋在乳沟里，呼吸着阵阵诱人的乳香。张金利似乎看准了洪丽娜是冰冻的火山，只要一打开僵局，就是另一个柳暗花明的新境界。在怀中逐渐软弱无力的娇躯，更确定张金利的猜测，让他觉得现在可以随心所欲了。&lt;br&gt;经久未尝的性爱愉悦，逐渐一一浮现，洪丽娜闭着眼，一副陶醉的模样，享受着重温旧梦的喜悦。洪丽娜的身体持续地在发烫中颤抖着，呻吟的声渐渐盖过电视里发出『嗯嗯啊啊』的声响，一股深藏已久的慾望，被这一切疯狂的动作给挖掘出来摊在阳光下；所有的矜持与坚持，顿时如春阳融雪般逐渐烟消雾散，使得原本发生得这么突兀的事端，变得就是这么理所当然。&lt;br&gt;「…啊啊…不要…好痒…嗯嗯…」张金利脸上短短的胡渣刺激着柔嫩的肌肤，让洪丽娜在阵阵的寒颤中，发出断断续续的呻吟声。只是，洪丽娜虽然嘴上叫着：「…好痒…不要…」身体却被刷蹭得舒畅无比，双手还紧紧扣着张金利的后脑勺，让接触处更紧更密。&lt;br&gt;当张金利的双唇夹住坚硬的乳头时，洪丽娜只觉得一阵晕眩，软弱地瘫软在沙发上。一时间，洪丽娜的情慾彷彿已到最高点，几近粗鲁地拉扯着张金利的衣服，又有如旷慾多日的荡妇，呻吟似地说：「…嗯…好舒服…啊…好…嗯嗯…」同时还空出一只手，隔着裤子探索着张金利胯间的肉棒。&lt;br&gt;张金利三两下除去上衣，心想：『这才像电话中的妳』。他跪在沙发旁边，顺便扯掉洪丽娜的三角裤，把头一低，便舔拭着她的大腿，并且慢慢移向那长着稀疏阴毛的私处；一面解除自己的裤子，让肿胀的几乎麻木的肉棒重见天日。&lt;br&gt;洪丽娜很自然的叉分双腿，挺着下体配合着张金利的亲舔动作，她感觉彷彿时空又转回两年前，她跟丈夫正深情缠绵的的那一刻。张金利得舌头灵活地拨弄着阴唇缝隙上的阴蒂；一面把中指探入屄穴里，沾濡着滑腻淫液的屄穴，让他的探寻毫无滞碍，也让他嘴里积满酸涩的汁液。&lt;br&gt;张金利觉得手指在湿热的狭窄洞穴里被裹得紧紧的，在洪丽娜身体的扭动间，阴道壁也跟着蠕动，让手指彷彿是被咀嚼、吸吮着。只听见洪丽娜拖得细长的呻吟着：「…喔…深一点…啊啊…好…啊…好舒服…老公…嗯嗯…深一点…老公…」洪丽娜幻觉中正跟她的丈夫在嘻戏。&lt;br&gt;张金利调整一下姿势，俯在洪丽娜身上，凑近下体，把龟头抵顶着她的阴道口，转着臀部，慢慢沉腰。彷彿分解动作一般，龟头慢慢分开阴唇挤入洞口；包皮外翻，肉棒一分一寸地消失。&lt;br&gt;洪丽娜既像痛苦，又像满足，『哼～～哼～～』地叫着，渐渐感到屄穴被塞满的快感。她浮动着臀部摇摆着，让屄穴里的肉棒刺激着阴道壁上的每一个角落，并且感受着真肉棒跟假阴茎的不同之处。&lt;br&gt;「…啊…用力…啊啊…好…舒服…嗯…很久…啊…没尝到…这么棒…嗯…的…啊…」洪丽娜全身都动了起来，忽而弓身、忽而颤动；柔软的蛇腰带着臀部又顶又抛的：「…舒服…啊啊…极…顶到了…啊啊…顶到底…了…啊啊…」洪丽娜喘息不断，呻吟声越来越越淫荡，也越来越高亢。&lt;br&gt;张金利虽然是压在洪丽娜身上，但是洪丽娜身体激烈的反应，反而变得主动地在吞噬着他的肉棒。张金利的身体被顶起，他惊讶着女人的身体，竟然能把吃力的动作做得如此顺畅，令他几乎不必多花挺腰抽送肉棒的力量，就能享受到更高的性爱快感。&lt;br&gt;张金利感觉到洪丽娜的屄穴虽然狭窄，但却由于大量淫液的润滑，使得肉棒被紧紧裹着，还能顺畅的滑动着，再加上洪丽娜几近贪婪的需索，一鼓作气、毫不稍息的扭动着，让他很快的就达到高点。一阵酥酸难忍的刺激传至阴茎及阴茎根部，张金利虽然百般不愿就这么洩精，却也无可奈何。&lt;br&gt;张金利双手撑起上身，把全身的力道贯注在肉棒上，使劲地挺腰，做着最后冲刺地把肉棒送入屄穴的最深处。张金利急遽地喘着大气：「…啊啊…我来了…来了…全给妳…了…啊啊……」&lt;br&gt;洪丽娜很清楚地感觉到，屄穴内的肉棒正急速地在膨胀着，令她的舒畅情绪也跟着在膨胀。洪丽娜把双腿高高举起，盘缠着张金利的腰臀；双手也紧紧地环抱着他的上身，让两人的身体紧贴得密不通风、水洩不通。&lt;br&gt;随即，一股股浓郁的热精，如水柱激射般地，从龟头冲入阴道深处，跟子宫内滚流而出的热潮不期而遇，互相湧撞的结果，形成一种如浪的澎湃，激荡出性爱的至高愉悦。「…啊啊…嗯嗯…啊啊…」两人的呼喊声此起彼落地交织着。&lt;br&gt;张金利的身体在一阵僵硬的抽搐后，缓缓地松软下来；洪丽娜也在一阵阵激颤中，不由自主地把指甲掐陷在张金利背后的皮肤里，印出一条条微微渗血的抓痕，以及几处弯月型的印子。&lt;br&gt;「…沙…沙…」电视的画面只是一片黑暗，节目不知甚么时候结束的，喇叭传出刺耳的杂音，渐渐掩盖过他俩的呻吟、呼吸声；只是，他俩似乎没多馀的力气起来关掉它……&lt;br&gt;真是『人逢喜事精神爽！』张金利以食指转着钥匙圈；嘴里哼着轻快的旋律，踩着跳跃的脚步在自家公寓的楼梯间。他回想着离开前洪丽娜娇羞地说『…以后你要陪我看Ａ片……明天我就那些假的东西丢掉…它做得再像，也比不上你…』……还有，警卫老叶对他暧昧、若有所指的笑容……&lt;br&gt;张金利在打开家门前，突然担心自己是否有能力再应付老婆的纠缠。&lt;br&gt;「咦！」张金利看着黑暗的客听，顿时觉得有点儿不对劲，平常客厅总是亮着的，老婆也总是坐在沙发上等着，而现在……&lt;br&gt;「谁！」张金利突然觉得在黑暗中有沉重的呼吸声，连忙随手开了灯，这才看到老婆正坐在沙发上运气呢！&lt;br&gt;「怎么啦？」张金利走近，坐在老婆的身边。&lt;br&gt;「哼！」老婆噘着嘴：「你不是说马上回来吗？怎么让我等了将近三个钟头？从店里回家也不过三十分钟！而且我在打电话去催你，电话却一直没人接。你说，你死到那里去了？……」一连串的质询，如连珠炮一般。老婆又委屈、又生气地说着。&lt;br&gt;张金利刚开始还一团迷雾，当他慢慢搞清楚状况后，才恍然大悟老婆为何生气，但随即一阵寒意冷自脚底，窜上脑顶。从老婆的质询，张金利明白那通色色的电话，原来是老婆打来的，而不是洪丽娜。&lt;br&gt;张金利灵机一动，连忙顺着老婆的话说：「是啊！我本来是要马上回家的，可是突然有客人来电说，他家的录影机坏掉了，还卡住录影带，让我去帮他修一修，所以就耽误了！」&lt;br&gt;「真的吗？」老婆的口气松了。&lt;br&gt;「是啊！」张金利开始发抖、冒冷汗。&lt;br&gt;张金利回想着，阴差阳错的找上洪丽娜，要是当时她喊叫一声：「救命呀！」那自己现在可能回不来了。张金利不禁喃喃地对老婆说：「妳以后别再开这种玩笑了！会玩死人的！」&lt;br&gt;</content></item></essay>