<essay><item><title>崩溃的圣女(6)</title><author>床上伴侣</author><content>的那股便秘，实在十分不快。&lt;br&gt;「那！开始吧！」&lt;br&gt;岩田催促着松崎，拿开了贞操带，拿油膏在管子的表面涂了一下。&lt;br&gt;松崎面对着岩田。&lt;br&gt;「课长，可能不须要再涂这种油膏了。」&lt;br&gt;说完将插入的手指先抽出来，有粘液附在上面。&lt;br&gt;「我们那么努力地调教像太太你这像的人妻，这些是你该给我们的。」&lt;br&gt;「如何了！课长！」抓着香奈子头发的松崎，用嘲笑的脸对着她说。&lt;br&gt;「在办公室里，裸体的欺负你的屁股，被洗肠是什么滋味呀？」&lt;br&gt;香奈子咬牙切齿，脸朝向另一边，手插入头发中，头被强烈地摇动起来。&lt;br&gt;「说些话吧！喂！美人课长。」&lt;br&gt;「讨…讨厌…」&lt;br&gt;发抖的声音，只能睨视着对方。&lt;br&gt;「要怎么样，随你们了！」&lt;br&gt;如小花般的小嘴巴栗动了起来。&lt;br&gt;松崎露出了那排白色的牙齿。&lt;br&gt;「当然了，要怎样弄你，我是不会客气的，而课长生为美人，生为才女，生为女人的心，会不会感到后悔？」&lt;br&gt;松崎的手放开了头发，接着岩田的手按住那处。&lt;br&gt;香奈子从口中发出了如长叹息般的喘息，对那处又搓又揉，香奈子的体内好像有一种异样的火烧着，那种感觉&lt;br&gt;却伴随着甜密的味道。&lt;br&gt;塑胶管如蛇般地缠住，玻璃瓶内的药水慢慢地减少了。&lt;br&gt;「啊！啊！」&lt;br&gt;「喂！如何了？这种方法该是喜欢洗肠的太太最适合了！」&lt;br&gt;「嗯！嗯！请结束好吗？」&lt;br&gt;不停的水，一直流入香奈子白色的臀部中。&lt;br&gt;随着药水的倒入，香奈子屁股的高度，从三十、四十到五十公分地抬高。&lt;br&gt;但是到此时的压力也增加了，瓶中的药水也都流到这全裸的美人课长的肠子的深处了。&lt;br&gt;「啊！不要了，啊！啊！」&lt;br&gt;头发在肩部柔软地摇动着，香奈子却束手无策，冷冷的多量的水却流了一肚子如奔流一般。&lt;br&gt;「如何了！课长，觉得如何了？」&lt;br&gt;松崎将香奈子满脸通红的脸抬了起来。&lt;br&gt;黑眼里，冰冷的眼神中渗入了泪，鼻子也抽泣了起来。&lt;br&gt;大概将五百ＣＣ全部都放进去了，让香奈子从洗肠的地狱中解脱了。&lt;br&gt;「令人讶异，五百ＣＣ全注入了，太太的肚量很好呀！」&lt;br&gt;「那我们就期待下回的一千ＣＣ了！」&lt;br&gt;「呀！请饶了我吧！」&lt;br&gt;香奈子疯狂地摇头，悲痛地表现着，在上班时想上厕所时的便意，此时因为多量的药水而再之涌起。&lt;br&gt;「求求你们，我要去厕所！」&lt;br&gt;不久就是这种知性的美貌，渗着汗水的脸恳求着。&lt;br&gt;岩田含着不正经的笑容，从袋中拿出了一只大塑胶袋。&lt;br&gt;「喂！就在这里吧！」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;一瞬间，岩田的意图，让香奈子觉得怪异，只呆望着那只塑胶袋。&lt;br&gt;（难道，真的是…）还是他们真的是在试着我呢？&lt;br&gt;「你…你们在说些什么呢？」&lt;br&gt;「对于你这种脑筋这么好的人，好像没有必要再说明。」&lt;br&gt;「要不要用这只塑胶袋，是课长你的自由。」&lt;br&gt;二人说完后，冷笑地望着坐在桌上狼狈的香奈子。&lt;br&gt;「如此以上的耻辱，别再做了。」&lt;br&gt;「可是又没有东西代替便器，难道你要光裸裸地去上厕所？」&lt;br&gt;实际上，如果现在穿衣服，再去厕所，也来不及了。&lt;br&gt;把塑胶袋紧握在手中，回望了一会会客室，当便意又来时，香奈子走到屋内的一角。&lt;br&gt;然后蹲下来，将手中的袋子，接触着屁股。&lt;br&gt;「啊！啊！别过来！」&lt;br&gt;那二人走近后，围视着脸部表情弯曲的香奈子。&lt;br&gt;「如何了，课长，在我们面前大号又不是第一次，而且大在塑胶袋中，也不会有臭味啊！」&lt;br&gt;松崎边说着，看见香奈子惹人的背后，又将手轻抚了过去。&lt;br&gt;「喂！不要碰我！」&lt;br&gt;不经意地，全身如大理石般滑的裸身发抖了起来。&lt;br&gt;「 完了是吗？」&lt;br&gt;在叹息声中结束的同时，全部的药水都流了出来。&lt;br&gt;但，马上将袋口绑紧。&lt;br&gt;「出来了，美人课长的特大号大便。」&lt;br&gt;「真不愧是美人，大便的形状也很好看又可爱。」&lt;br&gt;松崎和岩田如在看热闹般的笑着。&lt;br&gt;排泄完后，岩田拿来了卫生纸。&lt;br&gt;「舒服了吧！用这个擦擦吧！」&lt;br&gt;「等！等一下，又来了！」&lt;br&gt;边说着，那白色的屁股露了出来，咚咚咚…又泻了出来。&lt;br&gt;「清洁溜溜，旧的大便都排的干干净净。」&lt;br&gt;终于发 完了，岩田和松崎要夺去香奈子双脚间的东西。&lt;br&gt;「还在摸什么，该将衣服穿好了，不然隔壁部的社员会觉得奇怪！」&lt;br&gt;松崎将手放在肩上，香奈子却低泣地摇动了身体。&lt;br&gt;「请你放开我，与我无关！」&lt;br&gt;抖动的声音叫着。&lt;br&gt;不知该如何的表情，松崎望着岩田。&lt;br&gt;（让我来）&lt;br&gt;用眼睛暗示了一下，拿起了衣服走向香奈子。&lt;br&gt;「呀！太太，到现在不忍耐一下的话，因一时的冲动，到现在的努力都会成泡影的。你那么深爱的先生，如果&lt;br&gt;此时好强的话，不是坏了整个大局吗？太太你是脑筋好的人，这些轻重你该知道的。」&lt;br&gt;令人想像不到的是，香奈子竟然乖乖地，服从了岩田所说的，慢慢地穿起了衣服。&lt;br&gt;（对付女人真有他的一套）&lt;br&gt;百闻不如一见，原来是要如此这般，松崎此时这样地想着。&lt;br&gt;岩田用橡皮筋绑住塑胶袋。&lt;br&gt;「这么拿着是不行的，放到这里面吧！」&lt;br&gt;穿完衣服的香奈子，接过纸袋，才发现很重。&lt;br&gt;如果万一掉落了就不太好了，香奈子很慎重地用两手抱住。&lt;br&gt;「再见了，今天晚上到公寓来的时候我们再温存温存了！」&lt;br&gt;最后用胜利的微笑，摸摸香奈子超迷你裙包住的臀部，岩田再收拾一下会客室后就走了。&lt;br&gt;接着松崎步出了门外，之后香奈子也接着走出来，当时有一位男调查员走近了香奈子。&lt;br&gt;「课长，本来要调查的事件，今早已有令人难以相信的结果了。」&lt;br&gt;调查员的眼睛，注意到了香奈子手中的纸袋。&lt;br&gt;「这件事情，你交给专务就可以了，那请你稍等一下。」&lt;br&gt;香奈子如逃命一样地冲出办公室到厕所。&lt;br&gt;在厕所中，将自已的排泄物倒入马桶中，那排泄物真是平时以上的量。&lt;br&gt;之后的一周，从他们而来的责难，比以往更不同了。&lt;br&gt;到此为止的洗肠，不再弄了。&lt;br&gt;取而代之的，原本的色狼行为，在上班的电车中，伸入超迷你裙中，没内裤没丝袜的屁股中，在那深处做出一&lt;br&gt;时、一刻也不停止的爱抚。&lt;br&gt;之外，在下车前一定将栓子栓上，如此每天的重复着，也因此那一处也慢慢变的肥大了。&lt;br&gt;在公司带着的，还是松崎的那件贞操带，被嵌在成熟的腰上，如此不变的上完一天的班。&lt;br&gt;再来就是一天必定有一次与松崎、岩田用口去爱他们，去吸他们那劣情的树液，这如同是义务一般。&lt;br&gt;用想的好像是在演戏一样，变成实际上的行为，那就很痛苦了。&lt;br&gt;松崎对香奈子是憧憬很久了，对香奈子那甜美的唇，如丝般的皮肤，用舌头去舔时的那种快感。&lt;br&gt;平常平均要花上一个小时才会发射，但是此刻用人妻的熟练技巧，与充满欲望的舌尖来行使了。&lt;br&gt;用口交的同时，也用那电动阴茎来配合，因此整个始末就更精彩了。&lt;br&gt;而饮用两人的男子精液，一天二次的性爱，持续着。&lt;br&gt;连续半个月，香奈子不难发现自已的肉体上产生了变化。&lt;br&gt;每日二次，达到女性的喜悦，对到目前的香奈子来说是超过了，而且是过度的性生活。&lt;br&gt;但在松崎与岩田凌辱前后，香奈子的身体也如别的女人一样，官能性都会如同开花一般的令人难以想像。&lt;br&gt;一日两回的性高潮，成熟人妻的她，对于电动阴茎已变得不能满足了。&lt;br&gt;在电动阴茎动的时候，香奈子实际上感受到的仅有那舌与唇的快感。&lt;br&gt;松畸与岩田如往常一般，但是香奈子却又不能开口，当然身为人妻，香奈子当然是没有说出此话的许可。&lt;br&gt;香奈子试着，只有等着松崎他们了解，只有口腔，那是不能够满足的。&lt;br&gt;二人，一日复一日地重复着罪恶的行为。&lt;br&gt;对松崎，现在只维持三十分钟的成果，为此原因，香奈子用舌头，在献身的时候，都是用两次、三次的挑逗。&lt;br&gt;此外，香奈子对电动阴茎所达到的高潮，积压又积压着，已经变成慢性的欲求不满。&lt;br&gt;因为如此，香奈子对于运用舌头的方法，也愈来愈热情，已经变成了贪婪。&lt;br&gt;松崎他们又开始新的调教阶段，此时只是那开始的第二周。&lt;br&gt;那一日如往常一样，搭早班的电车，松崎开了锁之后，就上车了。&lt;br&gt;电车开始发动的时候，站在侧边的松崎，摸着香奈子的屁股。&lt;br&gt;（啊！）&lt;br&gt;香奈子美丽的睫毛闭着，胸中经轻地叹息着，昨日饮完精液，穿上贞操带，她已经寂寞了一个晚上了。&lt;br&gt;是自已的部属，又是那么卑鄙的男人，但是肉体在此瞬间的渴望，是香奈子没法去否认的。&lt;br&gt;这件超迷你裙，如穿上外套，仅只有膝上三十五公分，是十分大胆的。&lt;br&gt;但是松崎他们所定的是膝上三十公分，比他们的指示更短，但是选择这仅包住屁股的大胆惹火迷你裙的是香奈&lt;br&gt;子自己。&lt;br&gt;会如此大胆的穿着，是为了挑逗松崎他们，对自己臀部的狂爱，他们一定会过来的，香奈子有此想法。&lt;br&gt;先在裙上抚摸，接着伸入裙内，完完全全的爱抚。&lt;br&gt;香奈子吞着呼吸，等待着松崎的爱抚。&lt;br&gt;但是松崎却没有很快地以焦急的手伸过来。&lt;br&gt;香奈子正觉得惊讶，转头一望松崎，手扶着车把的松崎与香奈子眼光交合的一刹那，浮出了好色的笑。&lt;br&gt;香奈子发觉自己想法被视破，转过身来，突然觉得在电车中没穿丝袜，露出整个臀部的事，十分的羞耻。&lt;br&gt;当臀部被摸的时候，那是在数分钟之后。&lt;br&gt;「呜！」&lt;br&gt;香奈子发出了呻吟声，以前香奈子是没有如此过的，但经过松崎们调教之后，香奈子的臀部，比一般人的敏感&lt;br&gt;性更高。&lt;br&gt;但是这只手却是伸至另一方，马上感到岩田也在车上。一个月以上，连日的爱抚，香奈子已经知道是谁摸的了&lt;br&gt;！&lt;br&gt;但是受到松崎们摸臀部以来，如今日般的状况，是第一次。&lt;br&gt;以前香奈子的话，又逃避、又反抗的。但是现在却是穿着超迷你裙公然上电车了。&lt;br&gt;香奈子的脸上露出了红晕，男人的手长约九十公分，对抚摸人妻成熟的屁股是足足有馀的，而手指也插入了那&lt;br&gt;花丛中的密虚。&lt;br&gt;香奈子全身僵直了，但是钥匙却没有开，香奈子十分的绝望，眼前展现出一片黑暗，刚那男人的手指停在那儿&lt;br&gt;时，那异物被打开了，终于解除了警报，那手指更深入内部。&lt;br&gt;香奈子的五官，此时进入了异般的赤热，如快燃烧一样。&lt;br&gt;如同被锁住魂般的震惊，此时又有别的男人的手从下腹部而来，在无防备之中从后方过来，香奈子没法抵抗，&lt;br&gt;只有允许男人的手进入。&lt;br&gt;一样的那手，在香奈子没穿内裤上，毫不忌惮的挑情起来。&lt;br&gt;（哇！）&lt;br&gt;香奈子快哭般的表情，腰部战栗了一下。&lt;br&gt;并不是渴望男人的手指，而是感觉没有办法去拒绝，却日渐无法满足的香奈子的身体，己经无法去抗拒男人们&lt;br&gt;这怪异的挑逗了。&lt;br&gt;香奈子的身体，喷出了热花液，男人的手指则在那深处圈转着，另一人则在那花蕾的裂口深处，前后地抽送着
。&lt;br&gt;香奈子紧握住皮扶手，上气接不了下气，脸部被头发垂下而挡住，和平常相反的，如同一般上班族一样，不知&lt;br&gt;所措。&lt;br&gt;香奈子的呼吸愈来愈乱，令人难以置信的，在那抽送之时，香奈子全身的肉如被揉搓一般的愉悦。&lt;br&gt;连耳根都变红的香奈子，在男人们的进攻之下，手指在花唇的抽送的男人，及一指在热濡湿润的粘膜抽送的人&lt;br&gt;！&lt;br&gt;（啊！好舒服，好舒服！）&lt;br&gt;到了公司，虽然坐在自已的位置上，但香奈子却望着坐在窗边的松崎。&lt;br&gt;超迷你的下半身，坐在椅子上，有些甜蜜的疼痛。&lt;br&gt;一直都是，只要松崎一松手，性欲的感觉就没有了，但是今天却不一样。&lt;br&gt;还有也开始期盼，每天早上举行的会客室之性爱。&lt;br&gt;但是，今天早上到了现在，松崎仍没有行动。&lt;br&gt;过了三十分钟，松崎站了起来，走向香奈子。&lt;br&gt;香奈子按捺不住，内心跳得快速，又努力装着平静没事的样子，看着桌上的资料。&lt;br&gt;「课长，我要外出去钢查Ａ大厦的保险事务。」&lt;br&gt;「喔！我！我知道了。」&lt;br&gt;香奈子拼命地隐藏自己，对着松崎说。&lt;br&gt;「等…等一下，我有事要问你！」&lt;br&gt;站起来，走向会客室。&lt;br&gt;松崎关上会客室的门，就看见香奈子在房间里走来走去。&lt;br&gt;「今天，嗯！不像以前一样吗？」&lt;br&gt;「像以前一样什么？」&lt;br&gt;「决定了不是吗？」&lt;br&gt;香奈子支支唔唔的说了出来。<b</content></item></essay>