<essay><item><title>上女同学时 让她叫给她男友听</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;小萱是我大学同学，在偶然一次喝醉酒的机会中，不小心跟她发生了关系，跟她做爱有种不一样的感觉，总之，造成之后我很想每天都能在上她，小萱是个皮肤超白的女生，161公分，46公斤胸围有33C左右，她算是穿很少的女生，夏天穿个小可爱就可以出门了，且重点是她讨厌穿裤子，因此每次看到她，都是那么性感撩人，可惜是认识她时，她是个有男友的人，她男友大她两岁，那时她男友已经在上班，每月赚的钱，都拿给他保管，根本就是有夫妻的那种感觉，且在外租房子一起住。&lt;br&gt;我长得不差，180公分74公斤，体格也还可以，最重要是女生都说我有个大鸡巴，应该大有人要，但那时至从上过小萱之后，我就一直很喜欢着小萱，在加上朋友鼓励我把她抢过来，现在想想真不值，过程超痛苦的，因为，你一开始跟他在一起，要忍受另一个男生的存在，感觉自己好像是被胎。白天我们一起上学，下课一起出去，但晚上带她回家后，她又是另外一个人的了，她始终没让我去过她住的地方，且她男友打给她，我还不能出声音。&lt;br&gt;想到就觉得当时自己是笨蛋。把她当砲友，但我又做不到，我对她已经放了很多感情下去，后来被她男友发现，有我这号人物存在，逼着她一定要离开我，他跟我试着说了好几次，希望跟我当普通朋友就好，我始终拜讬他不要，那时真的放不下去，且我还会连哄带骗，把她诱拐到旅馆或我家，干她一番，可能我床上功夫比她男友好，这招可以让她不提分手一阵子，但之后她理性又战胜感性，又会想离开我，我一直在想要怎样让她男友先放弃她呢？因为，我快要撑不住了，内心超难熬。&lt;br&gt;直到某一天的礼拜五&lt;br&gt;中午下课后，我骑着车带她去海边，这次来到比较远一点的地方，小娟跟我说八点前要回到家，因为，她要回去陪男友，我跟他说没问题，吃完晚餐，我带他到海边走着走着，这时他电话响了，不知是它有按扩音器，还是海边很安静，我居然可以听到那个男声的对话&lt;br&gt;男：「宝贝，你在哪呀！」&lt;br&gt;小萱：「我在外面逛街」&lt;br&gt;男：「跟谁呀！」&lt;br&gt;小萱：「跟一个朋友」&lt;br&gt;男：「是唷！那妳哪时要回来呢？」&lt;br&gt;以我的立场，我那时很希望他跟他男友吵架，吵到能分手最好，于是我故意开始唱起歌来&lt;br&gt;小萱：「大约八点会回去」&lt;br&gt;男：「这是甚么声音，妳是不是又跟那个人出去」&lt;br&gt;小萱：「恩」吱吱呜呜的说出来&lt;br&gt;男：「你现在给我马上回来」，男生很大声的凶了这句话，就把电话挂了&lt;br&gt;小萱马上很生气的叫我赶快带她回去，可见他很在乎她男友，但我心中窃喜，我要的效果达到了，由于从海边回到她家，会先经过我家，我在途中，心里在想，不能那么准时回去，要讬一下时间才行，我就跟小萱说我肚子好痛，小萱也知道我有肠胃炎的毛病，说只能给我五分钟回家上厕所，我一口答应，回到家，我把她包包拿进去，果真他跟着进屋子，没有在外面等我，小萱到过我家很多次了，所以她也并不陌生。&lt;br&gt;刚好家里都没人，于是我上二楼上厕所，其实，我是进房间把内裤脱了换短裤，心想等等一定要阻止小萱那么早回去，五分钟过后，我走下楼，小萱坐在客厅的沙发上，她看见我下楼了，于是起身说走吧！我说等等，她站在沙发前，很不高兴的说，你又怎么了，我说我拉肚子了，我要先吃个药先，于是他又坐回沙发上，我到厨房拿几个维他命及一杯水，走出来坐在她旁边，把药跟水放在茶几上，小萱这时跟我说，你快点吃啦！我快等不及了，我听到这句话，马上压倒旁边的小萱在沙发上，深深吻了她，小萱一直摆头，甩开我的亲吻&lt;br&gt;小萱：「你要干嘛啦！」&lt;br&gt;小萱：「你在这样，我要自己回家了」&lt;br&gt;我：「妳不是叫我看点吃妳吗？还说等不及了」&lt;br&gt;小萱：「我不是这样意思啦！我叫妳吃药，不是吃我」&lt;br&gt;这时我哪管的了那么多，这天小萱一样是穿着她爱穿的细肩小可爱及短裙，我右手顺势抓住小萱的奶子，小萱很大力的转身，挣脱我的压制，站了起来，准备要走出大门口，我顺势两手搂住她的腰，让她坐在我身上，并双手伸进衣服里，抓住她的奶子，并挑逗她的乳头，只见他一直摇摆她身体，试着想挣脱我，但随着她身体到处扭来扭去，我双手没离开他奶子，一直戳捏小萱的奶头，慢慢地小萱身体不在扭那么大力&lt;br&gt;小萱：「不要这样，我快受不了了，嗯！嗯！」&lt;br&gt;我早知乳头是小萱的敏感带，只见小萱开始发出淫声，自己心想成功了，于是右手离开胸部，开始伸进小萱内裤里，抠着她的小穴，左手继续摸着她的胸，舌头舔着她的右耳，只见小萱慢慢开始舒服的淫叫，屁股开始摇晃，磨秤我的鸡巴，我知道小萱开始讨干了，可能是我把内裤脱了，她今天特别有感觉吧！我当然不能让她失望，这天我没有让她吸我鸡巴，而是直接把她内裤脱了，让她靠着沙发椅背上，直接干着她。&lt;br&gt;当换其他姿势时，我看到小萱包包里的手机，心声起了坏念头，于是我让小萱趴在沙发上，双脚是跪在地上，而我也跪在地上，从后面插入的干她，我伸出左手拿起小萱包包的手机，由于包包在我斜后方，小萱根本看不到，我鸡巴不断地撞击小萱的屁股，小萱早就已经浑然忘我地，变成一个淫荡女拼命着叫着，我拿起手机，很快地找到通话纪录，重播给她男友&lt;br&gt;男：「唯，你到了吗？」&lt;br&gt;我：「我跟妳男友谁的鸡巴大呀！」&lt;br&gt;我很快把身体弯下来，右手抓着小萱的胸部，左手拿着手机放在小萱耳朵的斜后方&lt;br&gt;小萱：「嗯！嗯！嗯！当然是你的，我每次都被你插的好爽」&lt;br&gt;我：「我听不到，你大声再说一次」&lt;br&gt;小萱：「嗯！嗯！嗯！你的鸡巴最大了，我每天都好像被你插，快干我，用力」&lt;br&gt;男：「干！妳在做甚么」 声音超大声&lt;br&gt;小萱：「你再打给谁」 小萱回头看着我正再拿着她手机&lt;br&gt;我：「小萱真是个骚货，每天下课都跑来我家给我干，小萱你说是吧！」&lt;br&gt;男：「操，妳在干我马子唷！干，你有种现在给我出来」&lt;br&gt;小萱：「快点停止，你玩得太过火了」&lt;br&gt;只见小萱开始往前爬，穴穴已经离开我的鸡巴时，我当然不能放弃，于是又往前顶，右手抠着她的穴，左手把手机放在沙发上，握起小萱左奶子&lt;br&gt;我：「妳真的想要我停止吗？你淫水流到我手上都是了耶！」&lt;br&gt;我左右手没停下来，始终保持鸡巴撞及小萱屁股的状态，小萱迟疑了几秒钟&lt;br&gt;小萱：「嗯！嗯！嗯！不要这样子，让我回家啦！」&lt;br&gt;我：「妳真的要我停止吗？那我要拔出来了唷！」&lt;br&gt;我眼见小萱快又要高潮，说出这句话&lt;br&gt;小萱：「嗯！嗯！你好坏唷！不行，我要你继续插我」&lt;br&gt;小萱：「不要离开我，我不能没有你，阿！阿！阿！要到了，阿！」&lt;br&gt;男：「操，妳这个死贱货，居然给我戴绿帽」&lt;br&gt;我：「来，叫给他听，听听看，被我干时，妳有多爽」&lt;br&gt;小萱：「嗯……嗯……嗯……好爽」&lt;br&gt;男：「干！我们分手吧！」&lt;br&gt;我：「哈！小萱妳很爽吧！这时你要说甚么呀！」&lt;br&gt;小萱：「那……就……分……手……，我只要大鸡巴的人陪我，啊……啊……用力，用力」&lt;br&gt;</content></item></essay>