<essay><item><title>慾海情魔(2)</title><author>床上伴侣</author><content>仓持专务对她冷淡得出奇，甚么样的斥责都有。」&lt;br&gt;「怎么？清濑小姐和专务之间还有甚么事情吗？」&lt;br&gt;这可还是头一次听到呢。纪美子的眼睛都快瞪圆了。&lt;br&gt;「唉呀，你还不知道哪？这可是个有说头的话题呢！『鬼剑』当专务时，他最看得上眼的人就是清濑夏绘。他强行把清濑调到他的办公室做他的私人秘书。时间不长，夏绘就成了他的情妇，据说第一次佔有夏绘时，说白了的话，就是强奸……！」&lt;br&gt;「……？！！！」&lt;br&gt;秋川纪美子的心受到了强烈的冲击。&lt;br&gt;专务仓持剑造，由于在四年前把因巨大亏损而濒临倒闭的钴精器公司拯救了过来。因此，他不论是在公司里还是在外界，都是非常有名气的人物。作为前某钢铁公司的董事，他的企业管理水平和解决劳务争端的手段都使人非常的佩服。在以前的公司里，他被属下背地里称为『鬼剑』。是个可怕的专制人物。他进入钴精器公司后，毫不客气地进行了一系列的机构改革，使企业的管理机构趋于合理化，在不到两年的时间里，使公司的经济效益有了巨大的变化，各个部门全部达到了盈利。其铁一般的手腕，令人慑服。在激烈的权力斗争中，他的对手们一个个的败下阵来。据说现任总经理因病即将离任。仓持剑造，将成为总经理的最强有力的接替者。&lt;br&gt;他的外表与他的绰号『鬼剑』极为相似。胸部脂肪虽然多了点，但是精力非常充沛，黑红的大宽脸，浓密的短发，两道剑眉，眼睛里边时常放射猛禽一样的锐利光芒。个子不高，腹部正在向前凸出，强健的肌肉，一副典型的劳动者的强壮体格。&lt;br&gt;「那个野兽一般的仓持专务，居然把贤淑、漂亮的夏绘小姐搞上了手，并成为了他的情妇，我看就是凭他的权势和金钱吧。」&lt;br&gt;「所以夏绘到现在还过独身生活呢。别的男人还好说些，要是当了『鬼剑』的情妇，那他可是绝不会轻易的放手的！」&lt;br&gt;那些进公司早几年的女职员们，以非常兴奋的情绪，讲述夏绘的事情，对清濑夏绘，她们自己也说不清楚是嫉妒还是羨慕。&lt;br&gt;去年春天，不知为什么，清濑夏绘突然地从秘书课调到了营业本部的计划调查室，跟之而来的，就是对她各种各样的议论。&lt;br&gt;「好色、多情的专务玩腻了她了，对她已经厌倦啦。把她从自己的身边赶走了。夏绘对他的冷漠的态度绝望了，她很快就会辞去公司的工作的，并且今后再也不会进公司的大门了。」&lt;br&gt;在女职员们当中，执这一看法的人最多。的确，作为专务的私人秘书，不论在工作上还是在服装上，或者是其他方面，是享有一定的特权的。仅从她穿的用香草熏过的样式特别的制服上，就能和一般的女职员们区分开。这些特权被剥夺后，在公众场合下，她肯定受不了这样的屈辱，所以都认为她肯定是要辞职的。可实际上却不是这样，事实表明她连一点要辞职的意思都没有，在新的部门里，她像没事人似的继续工作，就像刚入社的新职员一样，上班来，下班走。对周围的一切都漠不关心，好像她不清楚所发生的一切都与她有关。&lt;br&gt;「这么说，仓持专务也看到她跳脱衣舞了？」&lt;br&gt;「当然了，我们猜测夏绘的目的是要羞辱仓持专务，大家都是这样认为的。你想想看，不论是谁，让自己的情妇，当全体部下的面脱光了衣服，他的心情能好受吗？不过，当时『鬼剑』的脸上的表情也看不出甚么来。好像很平静，可他的内心里又会怎么样呢？」&lt;br&gt;仅穿一片小小三角裤袜的夏绘给总经理及各位董事斟酒，斟到『鬼剑』面前时，知道内情的职员们都感到要发生甚么难堪事了。可是，仓持专务却以极为平静的神色，接受了原情妇的酒杯和从四周传过来的议论声。&lt;br&gt;职员旅行结束后，清濑夏绘的脱衣舞，成了公司里流行的话题，不论在哪都能听间人们的议论，对此事褒贬不一。随时间的推移，男人们对此事渐渐地淡忘了。无论是谁见到了夏绘时，也都绝口不提此事。&lt;br&gt;面对周围的议论纷纷，夏绘自己总是持一种无所谓的态度，好像是她站在舞台上脱光了衣服时，周围一个人也没有似的。&lt;br&gt;「是呀！你们不觉得她有惊人的胆量吗？假如要是在公司里，有谁看到了我的裸体的话，那我马上就辞职不干了。」&lt;br&gt;「……所以吗！清濑小姐最后被得出的结论就是，大家都说她是一个『暴露狂』。」女职员当中的一个，做了这样的概括性的总结。&lt;br&gt;「清濑小姐她，是一个暴露狂……？」&lt;br&gt;听了这番议论后，纪美子的心里感到特别的不安，好像是人们在说她似的，她觉得自己的耻部被人看见了，全身都是热辣辣的感觉，尤其是下腹部，弥漫一种更为强烈的热辣感。（不，不仅是热辣，而且还是潮湿湿的……）&lt;br&gt;秋川纪美子，听了这些关于夏绘的种种议论之后，不知不觉的裤袜的底部就湿了。怎么搞的呢？仅仅是听了听这些议论，大腿跟部就变的湿漉漉的……&lt;br&gt;职员旅行的日子就要到了。&lt;br&gt;「喂！喂！今年清濑小姐还会跳脱衣舞吗？」&lt;br&gt;纪美子她们围总务部这层楼，转来转去地到处打听消息。她们截住了庶务课长，非要看看这次旅行的联欢会节目单，庶务课长对这些调皮捣蛋的小姑娘一点办法也没有，祇得把节目单拿给她们看，果然，在清濑夏绘的名字后面，写『洋舞』两个字，不过，这次的顺序是排在最后边，是压轴戏。&lt;br&gt;「当然了，别人的节目要是排在她后面演出的话，肯定会使人觉得没有意思的。」&lt;br&gt;「不过，总经理不参加这次旅行，奖赏的决定权在仓持专务的手里，这样的话，今年的大奖可能就轮不到她喽，因为『鬼剑』现在最讨厌的人，恐怕就是清濑夏绘了。」&lt;br&gt;「不会吧？去年还不是总经理和『鬼剑』商量了以后，才决定的吗？」&lt;br&gt;「虽然是那样，不过我总觉得，总经理提了名，『鬼剑』怎么也不好当众驳他的面子的。他当时的心情肯定是不会好受的。自己的情妇，当那么多人的面赤身裸体，他能原谅她吗……？」&lt;br&gt;根据女职员们那些毫无顾忌的闲聊，男职员们便编造出了更加淫邪的事情，把一些一点事实根据都没有的传说，胡思乱想出来的閒话，当成极为肯定的事情来绘声绘色的加以描绘。然而，以这些好奇的、乌七八糟的议论为中心的清濑夏绘，却像是甚么也不知道，甚么都没听见似的，仍然是面不改色心不跳的在公司里工作。看她那副坦荡的样子，就像甚么事情都没有发生过一样。&lt;br&gt;清濑夏绘现在所在的营业本部计划调查室，在纪美子所在的总务部的下边一层，与纪美子见面的机会很少，自从听到了脱衣舞事件和夏绘与仓持专务的种种议论之后，纪美子便觉得对在楼下工作的清濑夏绘，存有一种很强的意识。自己也说不清是怎么回事。有时偶尔碰上夏绘，纪美子也总觉得夏绘对她跟对别人的态度不一样，夏绘总是要笑打个招呼，然后再说上几句话。每逢这时，纪美子都会觉得自己的脸是通红的。&lt;br&gt;就像是与初恋的情人幽会时的心情一样，心里感到非常的动荡不安，纪美子自己也弄不清楚这是为什么。&lt;br&gt;职员旅行的日子星期五，这一天终于来到了。在中午以前，一切工作都结束了，女职员们在公司的大楼前登上了公司的大型客车，今年的旅行地点是鬼怒川的温泉区。住宿选在当地最有名的一家观光饭店。&lt;br&gt;在前天下班后，纪美子专程到美容店去了一趟，把头发修剪得短短的，这使本来就很招人喜爱的纪美子越发更像个天真烂漫的小姑娘了。&lt;br&gt;「喂！纪美子，真不够意思啊，把头发剪得那么精神，是不是到时候光想显示自己呀？」&lt;br&gt;一位要和纪美子一道同台演出，又是一起参加工作的夥伴，以像是挺不满的口气数落纪美子。其实呢，这样剪发是美容师的主意，剪成短发对纪美子的头型来说是最合适不过的了，夥伴们的嫉妒显然是有些过份了。&lt;br&gt;大客车里，那些从既单调、又枯燥无味的工作中解放出来的女职员们，个个都显得兴致勃勃的，唯独清濑夏绘一声不响的、安安静静的坐在车中的一个角落里，两眼持续地眺望车窗外的景色。秋川纪美子坐在她的斜对面，两眼也始终没有离开过清濑夏绘。她们两人谁也没有被车内的这种热烈气氛所感染，就像她俩谁都不是这个集体里的成员一样。&lt;br&gt;大家唱啊、笑啊。忙了整整一年了，好不容易轻松了几天，谁也不肯放过这片刻的休閒。在这一片欢笑之中，不知是哪位尖嗓子，用一种听起来非常揶揄的语气说道。&lt;br&gt;「喂！清濑小姐，别光一个人在那里闷头看景呀。今年还能让我们再欣赏一番你那精彩绝伦的演技吗？真是痛快呀！」&lt;br&gt;「你说甚么？」&lt;br&gt;清濑夏绘以极其平淡的神态应付，她将头转了过来，用目光扫视车厢内的每一个人。虽然平时背地里议论她时大家都很有口才，可这时，面对夏绘那神圣而不可侵犯的目光，谁也不敢作声了。夏绘用眼睛慢慢扫视，当她的目光与纪美子的那显得有些迷惑的目光相遇时，夏绘会意的笑了一下后，又将目光转向了车窗的外面。鸦雀无声了片刻的车厢里又恢复了刚才那热烈的气氛。&lt;br&gt;在太阳还没落山的时候，大型客车便停在了本次旅行的目的地的那家观光饭店。一切安顿就续后，女职员们便都跑到公共浴室去洗澡了，只有纪美子没有到公共浴室去，一个人留在了房间里。她准备在房间里的卫生间里洗澡。纪美子不愿意到公共浴室里去洗澡的原因有两个：一是她觉得房间里的卫生间要比商业性的公共浴室干净；再一个就是因为她从小的羞耻心就比一般人要强，她不愿意将自己的身体暴露在众人的目光之下，即使是在同性的目光下她也会感到害羞的。&lt;br&gt;纪美子把浴盆里放好了水，然后跳了进去，泡在这热乎乎的洗澡水中，旅途的疲劳一下子就消失得无影无踪了。她闭眼睛，静静的躺在浴盆里，忽然，一个怪念头出现在她的脑海浬。&lt;br&gt;（夏绘小姐现在在干甚么呢？）&lt;br&gt;纪美子暗自揣摸，如果夏绘小姐现在出现在我的面前，那我该怎么办呢？仅仅是这么一想，纪美子的心里就扑通扑通的跳了起来。恰巧这时，不知是谁哗啦一下把门推开了，纪美子吓的赶忙用手捂住了自己的下身，弓起身子向外一看，原来是一个领孙子走错了门的老太太。&lt;br&gt;浴盆中的热水把纪美子雪白的肌肤都弄成了粉红色，她在浴盆里泡了足足有二十多分钟，然后她拧开花洒淋浴，从头到脚的仔细洗了起来。洗完了澡后，她从随身携带的行李中拿出了一套干净的内衣换上。乳罩、裤袜都是白色的纯棉布做的，这更显得她像是一个天真、单纯的高中学生了。但这样的内衣是绝对不能让外人看见的，至于像不像一个高中的学生，到时候让大家看看这身水兵式的校服就会知道了。&lt;br&gt;讌会在下午六点半钟准时开始了。公司的全体人员都已经来到了大讌会厅。讌会厅的正面，设置了供演出使用的舞台，并安装了音响设备，还专门配备了照明用的灯光设施。&lt;br&gt;今年年初，总经理患了轻微的脑血栓，由于到目前还没有完全恢复过来，所以他没有出席今天的盛会。现在，坐在往年总经理坐的位子上的是被认为很有可能是下届总经理的继任者仓持剑造专务。仓持剑造在司仪宣布讌会开始后站了起来，他手拿麦克风向大家致词，神态显得十分威严。在他的致词中，充份显示出了一个男人的自信心，其实，在大庭广众之下，也许他唯一的一招就是严肃吧。&lt;br&gt;仓持剑造致完词后，提议为大家的身体健康和公司的繁荣昌盛干杯。干杯之后，是一阵相互间的交杯换盏，大家热闹了一阵子之后，联欢会开始了。为了便于介绍，决定由今年刚参加工作的新职员们首先出场。在大厅后面的临时化妆室里，纪美子等人正在准备，她们穿上了清一色的水兵式校服，全都是半袖的白色夏装和白色的短袜，整个的装束显得很协调。果然，当她们登场后，大家都报以热烈的掌声。大家都认为秋川纪美子是三个人当中最漂亮的一个。&lt;br&gt;纪美子她们总务课的女生三重唱是第三个节目。自我介绍之后，三个人便一边跳偶像舞，一边唱起了校园歌曲，在众多目光的注视下表演她们的节目，别看纪美子在做自我介绍时显得很紧张，甚至是有些语无伦次，但唱起歌来却是非常的沉，而且舞也跳得极为出色，大家都在底下悄悄的酝酿下届『社花』是不是推选她。&lt;br&gt;坐在正中位置上的仓持专务，对纪美子她们的演出，一边嘴里不住的小声讚许，一边兴高采烈的喝酒。&lt;br&gt;站在舞台上的纪美子无意中发现了以非常端正的姿势坐在舞台一侧很近的地方的清濑夏绘，俩人的目光正好相对。夏绘像是很满意的笑了一下，纪美子觉得夏绘的这一笑给了她相当有力的支持。&lt;br&gt;当她们的节目演完之后，全场立即响起了热烈的掌声和欢呼声。&lt;br&gt;「太好啦！真棒！我们大家都很喜欢你们的节目，再来一个吧……」&lt;br&gt;上司总务课长也感到很高兴，他没有想到自己部下的演出竟然能受到如此热烈的欢迎。纪美子她们谢幕之后，回到了后边的临时化妆室，如释重负的松了口气，她们互相望，开心的笑。&lt;br&gt;「能这么顺利，真</content></item></essay>