<essay><item><title>相亲记 红肿的小穴(2)</title><author>床上伴侣</author><content>，我这一拳打得她直打滚。我想转身离开，一看，琳琳昏倒在地板上，我忙上前一看，原来刚才我推开琳琳时用力过大，琳琳的头撞到了茶几上昏了过去。我有些着慌，这个局面可不是我想见到的，我扭头就想赶紧走，这个事情要是闹大了，我可就吃不了兜着走了。我刚走了两步，忽然感觉脑后风响，我急忙侧头避闪，但是还是「砰」&lt;br&gt;的一声，我感到一阵眩晕，我好像被一块大钢板击中了，我摔倒在地上。我的头虽然很痛，但还算清醒，转头一看，一个没见过的、长得又黑又瘦的小姑娘拿着一个平底锅站在那里，她见我看她，又举起锅向我砸来，我侧腿一脚狠狠踹在她的肚子上，一脚将她踹翻。我翻身爬起来，看见这个黑瘦的小姑娘已经被我踹背气晕了过去，我刚松口气，擡头一看，那个叫晓明女孩的正趴在茶几上摸电话，我心叫不好，要是她报了警，这个场面对我可太不利了，我把心一横，一不做、二不休老子今天豁出去了！我几步上前，一脚踢向她的裆部，这下可踢了个结实，她「啊」&lt;br&gt;的一声惨叫翻下茶几昏死过去，我又抄起桌上的电话，在她头上狠砸了两下。我傻傻的楞在那里，看着客厅里这副场面，怎么会成了这样？俞姐还在外面等我，要是她知道了会怎么说？这些人醒了会怎么说？我可怎么办？正当我发楞时，我身后传来了俞姐的惊呼。我一看俞姐正站在门口，傻傻的看着客厅里的场面。「俞姐，不是我的错，是她们逼我的，是她们先动的手，我不知道是怎么回事……我只是挣紮了两下……我……」&lt;br&gt;我语无伦次的向俞姐解释。俞姐没有理我，急忙跑进来想叫醒琳琳，我看着俞姐不停地拍打着琳琳的脸蛋、呼喊琳琳的名字，我的脑子乱鬨哄的，这可怎么办？琳琳这个小姑娘对我还倒挺客气，可是她醒了呢，她会怎么说？她会帮我说话吗？毕竟那边被我打晕的可是她姐姐呀，我的脑子一团乱麻。「不能让她们醒了，不能让别人知道，这事不能传出去，就是俞姐也不行，我失去的太多了，我不能再失去什么了……」&lt;br&gt;一个邪恶的念头湧上我心头，就是俞姐也不能让她再走出这个屋子了，这个事情要是再传出去，我面临的至少是拘留，我已经快一无所有了，我不能连自由也失去了，我摸起刚才那个打我的平底锅，一下子打在俞姐的头上……我看着偌大的客厅里晕倒着的四个人，绝望的笑了笑，相亲怎么会是这么个样子？我不想这样，我只想过一个普通人应该过的生活。因为和家庭意见不和，我赌气离开了我的家、离开了我的父母，来到了这个城市，受尽了羞辱和白眼，经过我自己的努力，我总算有了个还算稳定的工作，有了自己的一份薪水，虽然我现在简陋的居所远远无法和我以前的家相比，但这毕竟是属于我的天地，是我自由的空间。这一切都是我自己辛苦努力得来得，我不能失去这些，我不能失去属于我那可怜的自由。&lt;br&gt;我厌恶的看着地上躺着的四个人，是你们逼我的，自从我来到这做城市就受够了你们这些人的冷嘲热讽，是你们把我逼到这一步的，既然已经走到这一步，我没什么退路了，你们也不会有什么退路了，大不了我们鱼死网破，我最多失去我仅有的自由或生命，而你们却要失去更多！我冷冷的笑了笑，一个邪恶的念头在我脑海里形成了。&lt;br&gt;我走出屋子把俞姐的车开进院子，将院门挡死，进屋后将房门和一楼的窗户全部死锁。现在好了，谁也别想走出这座别墅一步了。我探了探俞姐的鼻息，还算正常，我的心安了下来，刚才我非常担心我那一击会把俞姐打出什么事，毕竟在这些人里，我最不希望看到的就是俞姐受伤，也最不希望俞姐被捲进来，可是偏偏俞姐非要和我一起来，又偏偏在一个不合时宜的时候进来，虽然我感到很对不起她，不过为了我自己也只好这样了。&lt;br&gt;我四下找了一下，没有绳子，这可怎么好呢？只好找了几条毛巾用它把俞姐的手脚捆好，并堵死她的嘴，好让她行来不能发声。我看着躺在沙发上好像睡美人一样的俞姐，看着她那包裹在紧身牛仔裤下的浑圆结实的臀部，看着她那凸起紮眼的双峰，那股一直被压抑的慾火突然蒸腾起来。抑制不住的慾火沿着我的小腹传向我的下身，我的小弟弟又硬得难受了，想不到我每晚性幻想的对象竟要让我得到了，还是用这种方法得到的。&lt;br&gt;我抽出俞姐的腰带，解开裤扣，把她脚上套着的那双精巧的凉鞋脱了下来，俞姐那白嫩娇小的玉足被我那在手里细细把玩。俞姐的脚型很好看，白嫩的脚趾上轻点着彩色的指甲油，就像是彩色的花瓣，我把俞姐的脚趾含在嘴里用舌头轻轻拨弄着，我恨不能立刻把我和俞姐脱光了，让我好好享用这副一直让我幻想、企望的肉体，可是现在我却没这么宽馀的时间让我好好欣赏我的俞姐，我还是先把她们都绑好了再去用心享受俞姐带给我的快乐。&lt;br&gt;我没有找到绳子，但是她家的电话线可是够长也够结实，我扯断了电话线，反正留着电话也是祸害，用电话线把那个叫晓明的臭女人捆了个结实，这个臭娘们，太恶毒了，等会我要你好好尝尝我的厉害，叫你狠！&lt;br&gt;我本想用毛巾堵死她的最，可一想这太便宜了她，我脱下我的袜子，连同茶几上一块抹布塞进她的嘴里，又把她的腰带抽了出来，我这时才仔细观察这个天生和我过不去的女人。别说，这个小姑娘长的还真挺漂亮，就是和俞姐比也逊色不了多少和她妹妹琳琳比起来，这个小姑娘相貌上倒更想俞姐她朋友，要不是她这种恶劣的性格和那些不愉快的记忆，当我的女朋友还真可以。现在嘛，女朋友是不用当了，就等着当女奴吧！我狠狠的捏了她胸部两把，没戴胸罩，乳房弹性也很好，够辣，我喜欢。&lt;br&gt;我用两根皮带把琳琳的手脚捆好，又把她抱起来放在茶几上用我的皮带把她固定好，就还差一个了，用什么再去捆那个用锅砸我的女孩呢？这个不知名的小丫头可真狠，竟然用平底锅砸我，我可一定要好好招待招待她！我翻箱倒柜，找到了一大卷胶带和一把锋利美术刀，还有盒大头针，胶带这个东西也不错。&lt;br&gt;我把她靠放在椅子上，用胶带把她的双脚绑在椅子两跟腿上，将她双手反绑在椅子背上，用胶带封死她的嘴，好了，大功告成了。我在一楼客厅里转了两圈，发现了个地下室，嗯，这个地方关人不错，我又转了一圈，没有别人了，可我总觉得好像还少点什么，还少什么呢？啊，我猛然想起来了，是俞姐的朋友，不知道为什么她没有在家？我的冷汗顿时下来了，她在没在家？出去了吗？要是她出去了，什么时候回来，她在家为什么刚才这么大动静她都没有出来？我急忙逐屋寻找，一楼没有，我顺手在厨房摸了一把刀，小心翼翼的上了二楼，二楼面积也不小，有三间卧室、一间书房，还有一间堆放着杂物，另外还有间浴室，我小心的一间间找，都没有，只剩下那间紧闭的浴室了。&lt;br&gt;我小心的凑过去，把耳朵贴在门上细听，果然里面传来流水哗啦的声音，好像是有人在淋浴。是俞姐的朋友吗？还是另有其人？毕竟刚才差点打晕我的那个小姑娘我来时就没见到。不过她们家的隔音效果还真好，我在门外听都只能听到轻微的淋浴声，怪不得刚才一楼闹翻天，这里都没有听到。我试着旋动了浴室的门把手，哈哈！门竟没有在里面死锁，我轻推开门小心的闪了进去，里面云雾蒸腾，一片雾气茫茫，只能看见一个模糊的影子在淋浴。「琳琳，怎么不听妈妈的话，又不敲门就进来了。」&lt;br&gt;哈哈！是俞姐的朋友，她也没有离开，再也离不开了。想到这里，我得意的笑了。我的笑声惊动了她，「谁呀？滚出去，我喊人啦！」&lt;br&gt;俞姐的朋友惊恐的大叫起来。浴室里雾气太浓，她并没有看清是我。「阿姨呀，我才刚离开一会就不认识了嘛，可真健忘呀！」&lt;br&gt;我笑嘻嘻的打开换气搧开关，雾气很快消散了。俞姐的朋友惊恐的蜷缩在浴缸里，慌张地用双手遮掩着自己的身体，喷头掉落在她的脚边还在不停地喷水。她终于看清是我，胆气似乎壮了点，「滚出去，你再不走我就叫人啦！我报警啦！俞巍呢？俞巍！……琳琳！琳琳！」&lt;br&gt;她大声的叫嚷道。「阿姨，省点力气吧，不管你女儿琳琳，还有那个臭婊子侄女，都已经被我在楼下捆了个结实了，她们就是想动一动也困难，更不要说上楼来帮你了。」&lt;br&gt;我笑着对她说，一边得意地欣赏着她那瑟瑟发抖的赤裸娇躯。「你、你……你想干什么？……你不要乱来，我、我老公一会就回来……」&lt;br&gt;俞姐的朋友见没人来，紧张的说。「哦？你老公会回来吗？好像现在还没有从天堂或地狱回来的返程车票呀！我想干什么呢？我想干你，还有你的女儿和那个臭婊子。这就是我想干的。」&lt;br&gt;我一脸坏笑的说。我自己都很惊奇自己能流利地说出这些话来，看来我还是很有做坏人的天份呀！「别……别，你别乱来，我可以给你钱。你想要多少？我可以给你钱，你放过我们吧……我是俞巍的朋友，看在俞巍的份上不要乱来呀！」&lt;br&gt;她几乎在哭着哀求我。「我想要多少？」&lt;br&gt;我装出一副思考问题的样子：「嗯……我想要你们母女，还有那个臭婊子；俞巍姐嘛，看在她的面子上我就轻点干你，省点力气干你，毕竟她还在楼下被我绑着等着我干呢！」&lt;br&gt;我不想再和她废话了，看着这娇美的身躯是一种享受也是一种痛苦，毕竟下身的小帐篷这样一直撑着是件很辛苦的事情。「阿姨，你最好不要挣紮乱动，你家厨房这把刀可是很锋利的，我可不想一失手在你白嫩的肌肤上留下什么伤痕，更不想把阿姨那美丽的脸蛋给弄花了。」&lt;br&gt;我随手关死浴室门，步步向她逼近。她只是蜷缩在浴缸里，惊恐地望着我慢慢走近，漂亮女人总是很在乎自己的相貌，俞姐的朋友也一样，我的威胁不知道她听没听进去，反正她害怕得连叫喊都忘记了。看到她这副样子，我知道自己不会遇到多强烈的反抗了，手里这把刀反倒会碍手碍脚，或许一不小心反而会伤害她，我将刀扔在门口的角落里，这样她就不会接触到刀了。浴室太潮湿闷热了，加上我体内蒸腾的慾火，我只好把自己快速脱了个干净让自己清凉一下。「阿姨，浴室好热呀，我们一起洗个澡凉快凉快吧！」&lt;br&gt;我跨进浴缸，走到她身前。这时她好像才回过神来：「啊！不要呀！救命呀！放开我……」&lt;br&gt;她奋力推了我一下，想避开我那伸向她的双手，我早有准备，趁机抓住她的手臂，趁势反扭过来，膝盖一用力，将她顶翻在浴缸里。她那雪白的玉臀正好对着我，略成褐色的肥厚阴户加上浓密的阴毛，带给我强烈的感官刺激，我本已经硬得要命的肉棒现在更难受了，我原本想还和她继续玩猫捉老鼠的游戏好好玩弄一下这个成熟的美妇，可现在我实在无法忍耐了。我一只手扭住她的胳膊，用脚踢开她紧合着的双腿，深吸一口气稳住心神，大肉棒对准那微张的桃源洞口，挥棒直刺而入。「啊……」&lt;br&gt;我们几乎同时发出了叫声。我是满意的，而她则是痛苦和绝望的叫声。感觉太棒了！自从我赌气离开家后，我的女友也不像我想像的那样与我同甘共苦和我一起走，而是理智的选择了与我分手，我这大半年来也就没有女人可碰了，这下可好，我的小弟弟终于可以解禁出关了。「嗯……嗯……」&lt;br&gt;我一边用力抽插，一边发出满意的声音，感觉太好了，比我以前的女友感觉好多了。别看她已经生过小孩了，可是阴道的肉壁还是紧紧包裹着我的肉棒，可能她好久没有作爱了，阴道还比较干燥，虽然没有她淫水的润滑，却毫不影响带给我的快感。&lt;br&gt;经过我几十下抽插后，她的淫水慢慢分泌出来，久违的快感也阵阵袭向她心头，她的身体渐渐背叛了她的意志，她被我紧紧按在浴缸里，只能任由这份强加的快感去摧毁她的意志。慢慢地她的屁股不像一开始那样死命地乱晃阻挡我肉棒的进攻了，而是变成有规律的摇动，迎合着我肉棒的每一下抽插，原本还是低声抽泣的呜咽，变成了轻声的吟哦。我知道她已经快要让快感征服了，于是我松开紧扭住她手臂的手，让她双手撑住浴缸好舒服一点，我的双手则扶住她的腰部，让我的抽插更为有力。&lt;br&gt;随着我抽插的速度不断加快，她的叫声也逐渐清晰，我也在她渐大的叫声中达到了快乐的颠峰，我猛抽几下闷哼一声，把我炙热的阳精尽数射到她的花心里。她几乎同时也达到高潮，洪水似的淫水也迎着我的阳精湧了出来。&lt;br&gt;我得意地伏在她身上，听着身下玉人的娇喘，忽然想起一事，刚才光顾着干她了，连她叫什么都不知道。我起身扶起她让她靠在我身上，怀中的玉人好像还没有在刚才的高潮中恢复过来，脸上红潮仍未退去。我一边玩弄着她那有些松软的大奶子，一边搂着她在她耳边问道：「阿姨，刚才的感觉怎么样呀，是不是高潮的感觉很爽呀？守寡的滋味可不好受吧？没有精液和肉棒滋润的女人可是容易老得快呀！怎么样呀阿姨，刚才我服侍您还可以吧？阿姨小穴里的水好多呀……」&lt;br&gt;她终于在高潮中恢复过来，意识到自己的样子很羞耻，原本还发红的脸变得更红了，她用力扭动了一下肩膀想挣脱我的搂抱，却没有挣脱，我用力捏了她奶子几下，说：「阿姨，何必呢，刚才不是挺舒服的吗？不要装了，我们要不要继续刚才的快乐呢？对了阿姨，我还不知道你叫什么呢！」&lt;br&gt;她听见我要继续，用力挣紮起来：「不要……不要呀……放过我吧……不要呀……」&lt;br&gt;「不要什么？」&lt;br&gt;我有些恼怒：「不要肉棒吗？好！不要，我看你要不要？」&lt;br&gt;我又把她按在浴缸里，让她的屁股高高翘起，翻身骑在她身上，「啪、啪」&lt;br&gt;两巴掌打在她那肥嫩的大屁股上：「不要……好，我叫你不要……」&lt;br&gt;我拿起淋浴喷头把水流调到最大，微热的水流激射出来，我把喷头对准她的小穴和屁眼，让激射的水流冲击着她这两处敏感地带：「我看你要不要？」&lt;br&gt;「啊∼∼啊……难受死了……啊……求求你……求求你……不要再来了……啊……」&lt;br&gt;她发出了哀求的声音。「难受，还不要？好，我让你好受些。」&lt;br&gt;我拿起一块搓澡的刷子，在她阴户上磨了起来：「怎么样阿姨，感觉好些了吗？要不要我用力些呀？」&lt;br&gt;我逐渐加大了力气。「啊……不要呀……不要呀，求你啦，饶了我吧……啊……难受死了……」&lt;br&gt;她都哭出声来了。「阿姨，想不难受也行呀，可是刚才是阿姨说不要的呀，我为了满足阿姨的慾望，只好找其它东西代替了。想不难受就开口要呀，我的肉棒给阿姨的快乐阿姨又不是不知道。对了阿姨，你还没有告诉我你叫什么呢！」&lt;br&gt;我一边听着她「不要」&lt;br&gt;的哀求，一边为她擦洗着阴户和屁眼。「不要呀……啊……啊……」&lt;br&gt;我一听她还不要，恼羞成怒，没想到这个女人还挺顽强，恼怒的我倒转过刷子，用手柄抽打着她的阴户和臀部。「啊……啊…………不要呀……啊……痛呀……停下呀，别打啦……我……我叫……李凤吟……啊……」&lt;br&gt;她终于说出了她的名字。「李凤吟？名字不错，但不知道阿姨名字里的最后一个字是淫荡的「淫」&lt;br&gt;呢还是吟诗的「吟」呢？」&lt;br&gt;我也停止了抽打。「是……是吟诗……的「吟」。」&lt;br&gt;李凤吟上气不接下气的回答我。「哦，不过改成淫荡的「淫」&lt;br&gt;比较贴切。」&lt;br&gt;我的手指沾了点她小穴的淫水，说：「不过打了阿姨的小骚穴几下子，阿姨的淫水又出来了，还不少呢，阿姨是不是又想要了？」&lt;br&gt;「不……哦……哦……不。」&lt;br&gt;她慌张的说，看来是让刚才那几下子打怕了，这次没敢说「不要」&lt;br&gt;。我站起身来，肉棒在她面前晃了晃，说：「哦，阿姨还是不想要，不过阿姨的小骚穴淫水流得太多了，多不卫生呀，我还是替阿姨好好的清洗一下吧！」&lt;br&gt;我又拿起喷头，将水量调到最大，强烈的水流激到我身上，让我感到又麻又痒，难怪刚才李凤吟她这么难受，这种感觉的确不好受。她见我又把喷头打开了，惊慌的连忙摆手说：「不……不……不要呀！求你了，放过我吧……不……不要再来了……」&lt;br&gt;「阿姨，我已经多次重复了，想不要也可以，只要你开口求我呀，阿姨，不要再坚持了……」&lt;br&gt;我笑着抓起她的脚踝，分开了她那颤抖的双腿，柔嫩的小穴再次面对激射的水流。「啊……不要呀……」&lt;br&gt;在她的叫声里，我又开始了新一轮的清洗工作。没想到这个女人还挺顽强，不过我有的是时间，我到要看她能挺多长时间。半个小时后，李凤吟累得瘫倒在浴缸里，经过半个多小时的水涮、抽打以及灌肠的折磨，这个刚才还嘴硬的女人已经完全屈服了，她现在只能无力地躺在浴缸里，默默地忍受着也享受着那个男人火炭似的肉棒在她那已经红肿的小穴里肆意抽插，那根火热的肉棒不仅带给了她屈辱，也带给了她久违的快感。&lt;br&gt;</content></item></essay>