<essay><item><title>那个大我三岁的女人</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;本人平时常年在外出差，出差通过ＱＱ认识了ＭＭ，这个ＭＭ比我大三岁，
２８岁，目前还是单身。经常一段时间的交流，关系也日益加深，后来到了无话
不谈的地步。&lt;br&gt;回家后约ＭＭ出来吃饭，当时约好六点见面，五点多又在ＱＱ上聊了几句，
然后她说要去收拾一下，洗个澡，然后准备出发。听到她去洗澡，我突然心动了
一下，呵呵，算是自己意淫吧。６点我到了约定的地点，等了十分钟，她也到了，
见了以后不免有些失望，跟我印像中有些差距，只前只见过照片，自己想像的太
美好了。不过说回来，ＭＭ虽然长相中等，但身体绝对是一流，尤其是那傲人的
胸部，好像要把衣服撑爆一样。我之前交的女朋友胸部都比较谦虚，这样的身材
对我还是相当有吸引力的。&lt;br&gt;吃完饭，ＭＭ问接下来去哪儿，我说刚吃完饭，去散散步吧，然后找个酒吧
去坐坐。散步的时候路过我住的小区，我说：「现在去酒吧太早了，去我那儿坐
坐吧，抽支烟，聊聊天。」「好啊」，ＭＭ很爽快的答应了。当时自己心里还是
挺激动的，呵呵，没办法，自从跟上一个女朋友分手后，又一直在外面出差，已
经两个多月没有碰过女孩儿了。&lt;br&gt;到家后开始聊天，天南海北的，反正什么都聊，后来聊到了纹身，ＭＭ说自
己背部就有一个纹身，并且跟我讲了当时纹身的经历。&lt;br&gt;「让我欣赏一下吧。」我提出。&lt;br&gt;「不行，不方便」，她简单的拒绝了。然后我们接着聊天，说着说着又说到
纹身上了，我再次提出要看看，并用手累累的拉她的衣服，估计她也经不过我一
再恳求，终于同意了。她的Ｔ恤脱下来了，里面还穿了一件小背心。不得不说，
ＭＭ的皮肤很好，很白，也很光滑。我忍住激动，轻轻的抚摸着，后来又轻轻的
亲了一下，ＭＭ没有反应，我胆子开始大了起来，又亲了一下，这次力气大了一
些，ＭＭ也感觉到了，向外移了移，并且把衣服穿上了，继续聊天。我当时真是
已经没有心思再聊天了。交待一下，当时我们边聊天边看电视，我的电视在卧室，
我们是坐在床上聊天的。就这样有一句接一句的聊，我也有意无意的去碰一下Ｍ
Ｍ，也会尝试去抱她一下，她好像意识到什么，本来我们都坐在床上的，后来她
坐到椅子上了。&lt;br&gt;过了一会儿她说有点儿累，背有点儿酸，我说我帮你按摩吧，她没反对，我
就开始帮她捏肩，说你在椅子上不方便，坐过来吧，她没有动，我把她拉到床上，
然后帮她按，中间会趁机亲一下她的脖子，也会不经意碰一下她的胸部，很轻，
可能没有发觉。后来我实在忍不住，问她：「能不能亲你一下」&lt;br&gt;「不行，我就知道你想这样」，她不同意。&lt;br&gt;「就亲一下了」&lt;br&gt;「不行，不要这样，你是不是觉得我当时上来就是默许你了」，她还是不同
意，并且重新坐回椅子上。&lt;br&gt;「就亲一下，不会做别的」，说着我也不管她同不同意她不肯，直接上前抱
住她开始亲她，亲了一下她就把头扭开了，这时候我怎么能放弃，追着亲过去，
并且把舌头探入她口内跟她的舌头纠缠起来。慢慢的，她呼吸也急促起来，有了
反应，开始紧紧的抱住我。过了一会儿她推开我，说亲过了，不要再继续了。我
此时哪还听得进去，直接把她抱到床上，当时感觉自己力气挺大的，然后躺上床
上继续亲，同时把手也伸进她的衣服去摸她那对豪乳，真是舒服，她开始推我，
边推边说：「不要再继续了，要不我自己也控制不住了。」听到她这么说，我知
道她其实已经同意了，就没有理她，也没办法停下来。后来她也不反抗了，估计
也是想要了。&lt;br&gt;「你先等会儿，我把衣服脱了。」「我帮你脱吧」，我说到。然后快速的把
她的衣服脱掉，又把自己衣服脱掉，两个人就这样纠缠在一起了，ＭＭ的身体有
些肉感，但不是胖，抱着真是舒服。然后开始亲她的那对大奶，ＭＭ在来之前已
经洗过澡了，现在身上只是女人特有的香味。而且她的反应很强烈，这个时候她
也放开了，我亲她胸部的时候，她叫声很大，我还真担心外边听到，又吻回她的
双唇，不让她叫的太响，双又不停的抚摸她的双乳。过了一会儿，我离开她的双
唇，亲回她的双乳，然后把她的乳头含在口里，「啊““` 」，她突然大叫，我
不停的挑拨着她的乳头。然后分开她的双腿，把头埋在了她的双腿之间，当时灯
光有点儿黑，没看清楚，但能感觉到她的阴唇有些肥肥的，而且已经很湿湿了，
我看时机差不多了，我这时候也忍不住了，挺起小弟弟一下插进去了，她再次大
声叫了起来。我也不知道是不是真的有感觉，还是有叫床的习惯，我也顾不上考
虑这些，快速的抽插起来。每当感觉她叫声太大的时候就开始跟她接吻。&lt;br&gt;她是我经历的在做爱的时候反应最强的一个女孩儿，双臂紧紧的抱着我，身
体不停的扭动，跟我前女友真是盼若两人，跟前女友做的时候，做之前必须要亲
她下面，因为我的小弟弟大概有十六公分，不湿的话插不进去，而且亲一会儿就
来感觉，但感觉去的很快，然后她就开始没什么反应了，我插进去也没什么反应，
做的时候她一动不动，而且时不时还会笑出来，很让人扫兴，而且还不停的问来
了没有，后来就真的没什么兴趣再去做了。&lt;br&gt;现在跟这个ＭＭ做的，真是尽兴。就这样各种姿势进行了大概关个小时，也
挺佩服自己的，这么长时间没有做，还能坚持这么长时间，中间她的反应一直很
强烈，我也不知道是不是真的来了高潮，后来感觉是累了，估计她也累了。后来
射了，直接射到了她体内，射完又在一块儿抱了会儿，她就去洗澡了。这个时候
大家也应该有同样的感觉，就是失落，觉得挺没意思的。&lt;br&gt;洗完澡就开始催我去洗，洗完澡坐了会儿，然后就去酒吧了，喝了点儿酒，
又跟我一块儿回家，可当时是有点儿累，直接上床睡觉了。&lt;br&gt;大概两点多的时候，我醒了，可能是喝了啤酒，起来去上厕所，回来后看到
床上的她，一条腿露在外面，当时突然就来了感觉，但又不好弄醒她，就自己轻
轻的亲她，把能亲的地方都亲了一遍，亲她下面的时候发现已经湿了，知道她已
经醒了，这时候也不用再顾忌什么，直接分开她的双腿就插了进去。&lt;br&gt;那种让人感觉很爽的叫床声再次回响在我的卧室，也不知道抽插了多长时间。&lt;br&gt;「我要射了，射哪儿？」&lt;br&gt;「射里面吧……刚才你已经射过了」&lt;br&gt;「这次我要射你上面的口里」我边说边用力冲刺「啊……啊……，好吧，啊
……你想射哪儿就射哪儿」她也紧紧的抱住我，双腿盘在我的腰上，下面使劲的
挤压，彷彿要把我下面吃掉一样，突然她一阵颤抖，身边也软了下来，抱紧我的
双手也松开了，这时候我也控制不住，赶紧拔出来插到她嘴里，她此时也不动，
任由我射到她嘴里。&lt;br&gt;「吸一下，吸干净」，我不知道当时为什么会这样提出来她用手扶住，使劲
吸了两下，然后想吐出来。&lt;br&gt;「吃了吧」，我抱住她。&lt;br&gt;她看了我一眼，没说什么，一仰着全部吞掉了。&lt;br&gt;「你们男人是不是很喜欢女孩子这样啊？」&lt;br&gt;「这是好东西啊，美容的，不想你浪费了」我开玩笑说到。&lt;br&gt;「切」她没有再说什么，擦了擦就开始睡觉了，也没有去洗澡，估计是累了。
就这样一觉睡到十点多，醒了以后她还在睡，我去洗漱了，洗漱回来她也醒
了。光着身子就去洗漱了，看着那美妙的身材，我再次不淡定了，跟着进了洗手
间，她看我光着身子过来，冲我笑了笑。&lt;br&gt;「昨天晚上还没有把你精力耗尽吗」&lt;br&gt;「看到你，我就充满了力量」，我从后面抱住了她。她洗脸的时候我开始摸
她的奶子，亲她的背部。等她洗完脸我看也差不多了，让她屁股翘起来，看到那
诱人的屁股，我直接插了进去，说真的，我还是第一次这样做爱，到后来她也不
刷牙了，在那里哼哼的叫起来。从镜子里看着我们做爱，还真是挺刺激的，不一
会儿我就有了想射的冲动。&lt;br&gt;「我忍不住想射了」&lt;br&gt;「别……轻点儿……我漱漱口，你轻点儿」然后她开始漱口，我稍微停了一
下继续，刚才想射的冲动也没有了，就这样大概又插了六七分钟，我又忍不住想
射了，紧紧的抱住了她，同时加快了抽插的速度，她也知道我要射了，屁股开始
向后迎合我，我使劲的插了几下，终于再次射在了她的体内，她了趴在洗手台上
长长的松了一口气。&lt;br&gt;「累死我了，你也累了吧」她手在我身上摸了摸，出汗了。&lt;br&gt;「是啊，挺累的」，我抽了出来，看到精液顺着她的腿流了下来。&lt;br&gt;然后我们一块儿洗了澡，吃了早餐，送她回家了。&lt;br&gt;</content></item></essay>