<essay><item><title>好友骑我女友(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;最近，我沉迷了网咖游戏，每天一下课銕铚鉹銂，赊赫趖赶就跟爱玩线上游戏的同学，一同在网咖打通霄绸緆绻綩，幙币幕帻不过我跟他们不一样的地方是，我是个有女友的人悫慒恸慷，憀慁愬慇其他人都是标准的单身宅男。玩了1个多月之后，我发现女友小怡不太对近聚聝肇膉，绺缁綝綟原本每天都会固定吃个晚餐，慢慢地下课她都没打给我，反而变成我打电话给她，她会跟我说，叫我安心的继续玩游戏，说她在谁家或者是她正在跟她朋友逛街。一开始，我觉得还好，想说女友还不错，还会让我玩游戏，没来烦我，且我很相信自己好友只是用对待异性好友的方式在陪她。但连续几天，我越想越不对近，因为，她说她在阿伟家的频率变高了。&lt;br&gt;阿伟是我当时同班同学的死党，我追小怡时，他也帮了不少忙，我试图问了其他好友，问晚上有没有跟我女友一起出去，好友们的回答是，有时他们会集体出去逛街，有时就没有约，我问道那是谁载我女友，他们回答都是说阿伟载的呀！我心想完蛋了，事情绝对不单纯了，我心想他们两个关系该不会到达那种关系了吧！我心中好疑惑，想找证据，但不可能去质问女友，也不知要去哪里卖针孔摄影机，心里正烦恼。&lt;br&gt;隔天刚好是礼拜五，我要回家，因为爸妈管得很严，当时跟他们说好，我要在学校外面租房子住，爸妈不准，原因很简单，就是我家离学校骑车只要半小时就到了，只是从小就被爸妈绑住，我当然希望能呼吸到自由的空气囉！于是最后协商就是，我能住外面，但礼拜五一下课就要回家报到，所以到目前，我都没有例外过，准时礼拜五就回家，我这时心想，今天就晚点走，看看小怡在看嘛！&lt;br&gt;由于小怡是南部人，两个月才回家一次，每当六日，她不是来我家找我玩，就是跟其他同学出去。礼拜五，我比小宜早下课，于是我打给她说，我准备要回家了，问她要不要跟我一起回去，她说不要，这是她第五个礼拜拒绝跟我回家了，这更让我决定要晚点走，但自己想留在房间能做啥，应该是要躲起来偷看才对，看了四周，试着躲进衣橱、床底下，怎么看角度都不对，后来发现阳台还不错，我房间有个大阳台，当时租这个房子就是看中它有个大阳台，我原本就放了许多大箱子在阳台，自己心想躲在箱子里应该不错，试着坐进去，感觉很适合，箱子上刚好有两个洞，我可以清楚看到外面，可惜在里面挺热的，于是我脱了衣服，把窗帘拉起来，由于怕人家偷窥，我都习惯拉窗帘，只是这次特意没拉完全，留了一个手掌大的空间，我把外面的箱子，调一调，调成我要的箱子位置，视野可以看到房间的全部，当然不可能全部，但我已经试着调到视野最大的位置了。&lt;br&gt;五点一到，我脱到剩一条内裤，坐进箱子里，心想希望不要是我想的那样，过了十分钟后，完全没动静，心想小宜该不会先去吃晚餐了吧！我看看手表，坐到五点半没人来就放弃，下次再找机会。&lt;br&gt;就这样过了五分钟，小宜开门进房间了，我看见小宜开启衣橱，开始换衣服，连内衣裤都脱掉了，这时我发现，小宜胸口有个好大的草莓印，我心想完蛋了，那根本不是我种的呀！难怪前天，我想干小宜的时候，她居然说她经期来，不让我碰她。这时我心好痛，看着小宜，光着身体，在那边选衣服，不知要穿哪件，后来小怡从包包拿起手机接听，由于我坐在箱子里，阳台门我又是把它阖上的，我根本听不到里面的声音，只见小宜挂上电话，连内衣裤都没穿，抓起一件连身洋装，套到身上，走出去。&lt;br&gt;这时我挺想哭的，蛮难过的，但没有想起来的念头，是我不知道起来要怎么面对小宜，还是我在期待后面的事情呢？后来小宜开门又进来了，只见阿伟跟在后面把门阖上，走到房间坐在床上，小宜则是到衣柜拿起两件衣服，在那边晃呀晃，似乎感觉应该是，再问阿伟，她穿哪一件衣服比较好看，阿伟指了某件衣服，小怡笑嘻嘻的，把身上小洋装脱去，这时阿伟才发现，小宜里面根本没穿内衣裤，阿伟很快地站到小宜后面，抓起小宜那两颗有C罩杯的奶子，头迅速舔子小宜的耳朵。&lt;br&gt;耳朵是小宜的敏感带，似乎也被阿伟发现了，我这时看不到小宜，只看到小宜手伸到后面，抚摸的阿伟的头，我看着阿伟的手位置，是在小怡身上上下移动着，这时阿伟把小宜转身，靠在衣橱上，自己蹲下来，头往小宜穴攻击，还把小宜的右脚放在她肩上，我这时看见小宜，双手按着阿伟的头，眼睛闭起来，不断的喊叫，连我坐在箱子里，都可以听到微弱阿！阿！阿！的淫叫声，想必室内应该是超大声的。&lt;br&gt;后来阿伟走到，床中央坐在床沿边，小宜跟在后面，跪在阿伟前面把阿伟裤子脱了，开始吸他的鸡巴，我这时想着，你们做到已经有默契了唷！平常叫小怡口交，都是我脱裤子，在她面前，有点是硬塞的方式，桶近她嘴巴里，没想到她面对阿伟，却是大大的不同。且他们这个位置，就在阳台门口前了，我看得更清楚，阿伟鸡巴跟我差不多长，但没有我的粗。&lt;br&gt;吸了几分钟，小怡站起来，躺在阿伟右手边，哇！离我更近了，我房间的床离阳台门只有一小步距离，阿伟蹲了下来，把小宜两脚张开，双手开始玩起小怡的小穴，一边玩还不断舔几下，哇！自己似乎开始认为阿伟技术真的很不错，平常自己干小怡的时候，自己都很猴及，只想着快点把鸡巴插进去，前戏都没做多久。后来小怡坐了起来，把阿伟上衣给脱去，不断地在阿伟吸耳朵，我知道小怡已经受不了了，正在讨阿伟干她，我看着阿伟手不断抠着小怡的小穴，脸一副很想受的样子。&lt;br&gt;阿伟站起来，拿着它的鸡巴，在小怡脸上打了几下，小怡装可爱坐在那边傻交，不知阿伟说了甚么，小怡站起来，往右边走过去，阿伟也跟在后面，离开我的视线，刚好被右侧窗帘给整个挡住，我左手擦着我的汗，右手摸着早就勃起的鸡巴，心想得他们该不会去浴室了吧！浴室的门就刚好在那边，这时我看到小怡慢慢的出现，真的是很慢，原因就是小怡是弯着身体，双手往后被阿伟拉着，阿伟正从后面桶她，并慢慢地移动身体在走动，只见阿伟把小怡带到阳台门口，小怡双手按着阳台门的玻璃，阿伟还故意把窗帘打开一点，简直让我看得更清楚，我房间窗户外是面对着一个小学，我猜小怡心想着礼拜五，小学生下课都过了一个多小时，应该不会有人在校园了，所椅完全没想阻止阿伟拨开窗帘的动作，我坐在地上，刚好是看着小怡浓浓的黑毛，后面正被一根鸡巴在桶，我头往下移一点，朝上面看，则是看到小怡那两颗奶子，在哪边猛烈的摇动，这时小怡吟叫的声音，更大声了一点，这个画面，让我都已经开始在打手枪了。&lt;br&gt;后来阿伟把小怡转身，窗帘又回复到我原本调成一个手掌大小的细缝，我只见小怡的背部贴着玻璃，阳台门的玻璃，有在被撞击的感觉，阿伟把小怡双腿抬起，往床上走去，又离开了我的视线，被左半边的窗帘给挡住了，我完全看不到他们在做甚么，想看又看不到，很想离开箱子，站到窗户边看，自己不知何时有那么强烈的偷窥慾了，但最后深怕离开箱子会被发现，就忍着坐在那。&lt;br&gt;幸好只过了3分钟，我见阿伟走到电视机附近，拿起卫生纸盒，递给小怡，我知道阿伟已经出来了，这时小怡也出现，往浴室走去，我知道小怡做完，都有冲身体的习惯，可能怕怀孕吧！后来小怡穿上，阿伟指的那间细肩带可爱的连身裙，外面再搭个牛仔小外套就跟阿伟出门去了。&lt;br&gt;我走回房间里，看着床上宁乱的房间，垃圾桶还留着擦过阿伟精液的卫生纸，从性奋刺激的心情，转变成仇恨愤怒的心情，还亏我把阿伟当好友看待，以前我跟女友单独出去，他要跟，我都让他跟，没想到是想把我马子，小怡居然也还配合送给我一顶绿帽，我越想越气，这个女友不要也罢，那么容易就出轨了，但心中的恨意不能抹平，心想着分手前，要干她最后一次才行，于是我拿起手机，打给爸妈说，今天有同学生日，要夜唱明早在回家。之后我再打给小怡。&lt;br&gt;我：「你在哪呀！」&lt;br&gt;小怡：「我跟阿伟在巧锅，刚刚才点完菜，准备要吃晚餐了」&lt;br&gt;我：「刚刚爸妈告诉我，他们今晚不回家，我今晚去陪妳，好不好」&lt;br&gt;小怡：「不用啦！你玩你的游戏就好了，我等等还跟阿伟约好要去逛夜市耶！」&lt;br&gt;我：「到底谁是妳的男友，妳居然陪他，不陪我」 ，我蛮生气的讲说，可能我已经在气头上了，变成更容易易怒&lt;br&gt;小怡：「好啦！好啦！不要生气啦！我今晚陪你就是了」， 小怡有点被吓到讲出这句话来&lt;br&gt;小怡：「那等等半小时后，房间见，好吗？」&lt;br&gt;我：「不用啦！我去巧锅找妳们，我也还没吃饭」&lt;br&gt;小怡：「喔！那等等见」&lt;br&gt;挂上电话，由于巧锅就在附近，我骑车三分钟就到了，巧锅是间两层楼的餐厅，一楼是大厅型，摆了很多的桌椅，二楼是开放式的隔间包厢，我到了在一楼稍微看了一下，确定小怡没坐在一楼，走到二楼，由于是包厢式的座位，我无法一目了然看见全部的人，所以我就从右边要走一圈，我心想今天可能是礼拜五的缘故，二楼居然没啥人，平常这间餐厅，二楼可是爆满的，就当我走到最里面时，听到小怡的笑声，我马上停止脚步时，我左边是一座墙壁，而小怡笑声就在墙壁另一侧。&lt;br&gt;小怡：「哈！哈！不要这样子啦！好养唷！」 小怡持续笑着。&lt;br&gt;阿伟：「你刚刚说我的比妳男友细，这是真的吗？你再给我说一次」。&lt;br&gt;小怡：「开玩笑的啦！不要再骚我养了啦！哈！哈！」&lt;br&gt;这是我靠在墙上，头慢慢的伸出墙外侧，这里都是两张长沙发椅加一张桌子，围成一个小隔间，隔间跟隔间的中间，则是走道，原来他们坐在靠窗外的那张桌子，靠墙这一边还有张空的隔间，而隔间跟隔间则是用一块透明玻璃，玻璃纹面带点花纹来隔着，我看到小怡跟阿伟坐张同个沙发椅上， 但是背对着我，我只能看见他们两个人的头，但可以看见阿伟一直在骚小怡的养，两个人在那边打情骂俏。&lt;br&gt;阿伟：「你不要骗我唷！」持续搔着小怡的养。&lt;br&gt;小怡：「哈！哈！人家哪敢啦！要不然等等你又要修理我了，嗯！嗯！」&lt;br&gt;小怡：「阿伟妳好坏唷！干嘛摸人家乳头啦！嗯！嗯！」&lt;br&gt;阿伟：「妳不是叫我修理妳吗？我现在就来呀！」&lt;br&gt;我只见阿伟的头，头往下移，离开我的视线，好像贴在小怡的胸部前！小怡似乎摸着阿伟的头&lt;br&gt;小怡：「嗯！嗯！阿伟不要这样子啦！这里是公共场合耶！」&lt;br&gt;阿伟：「又没关系！没看到我们刚刚来，二楼半个人都没有」&lt;br&gt;小怡：「不行啦！况且我男友等等要来找我们」&lt;br&gt;阿伟：「妳当我不知道，他家离这里要骑半小时吗！」&lt;br&gt;原来他们认为我刚刚是在家里打的电话唷！阿伟这时站起来，抓起小怡的手。&lt;br&gt;阿伟：「我要去上厕所，妳也陪我一起去」&lt;br&gt;小怡：「不要啦！等等说不定有人上来」&lt;br&gt;阿伟：「妳害什么羞啦！这又不是第一次在公厕了」&lt;br&gt;我心想还不是第一次唷！赶紧走下楼，现在想，当时，为何不继续偷窥下去呢？我自己也不知道，当时第一个反应，就是赶紧走下楼，拿起电话拨给小怡，怕被他们撞见吧！还是不忍心自己女友又被插？&lt;br&gt;我：「我到了，你们不在一楼呀！」&lt;br&gt;小怡：「我们在二楼啦！你怎么那么快就到了？」&lt;br&gt;我：「太想妳了呀！我飙车过来的」&lt;br&gt;于是我走上二楼，看到不远处小怡跟我招招手，叫我走过去，我第一眼看到小伟，真的超想揍下去的，但心想要忍住，等明天找人来围殴你，我勉强还挤出一点笑容，阿伟还是跟小怡坐同一张沙发椅，我们平常好友们聚餐，大家都互相乱坐，避免有人搞小情侣，破坏大家聚餐的气氛，况且我还是后来才来的，就没要求要换位子，阿伟小怡也觉得没甚么，照样让我坐对面，他们两个坐旁边。&lt;br&gt;小怡：「老公，你看我这件细肩小可爱好看吗？」&lt;br&gt;哇靠！还敢叫我老公耶！我看小怡的外套，在我来之前，就已经脱在沙发椅上了，想必奶子不知被阿伟摸了多久，我还是笑了一下，回答说好看，在吃饭这段期间，我完全笑不起来，没甚么心情跟他们聊天，只见阿伟跟小怡有说有笑的，还打来打去，肢体动作超多的，甚至我弯腰捡东西时，还看到小怡翘着腿，左脚脱掉鞋子，在阿伟的脚上游移，我整段时间，几乎都是在压制自己火山爆发的情绪，要结帐时。&lt;br&gt;小怡：「老公，等等我们要去哪里玩」&lt;br&gt;我：「我想出去走一走」&lt;br&gt;小怡：「你怎么了，我看你今天话真的好少唷！」&lt;br&gt;阿伟：「对呀！我看你今天话真的好少，需不需要我陪你喝酒」&lt;br&gt;我：「不用」，我瞪着阿伟说&lt;br&gt;小怡：「怎么了嘛！那我陪你去走一走」， 于是小怡抱着我&lt;br&gt;阿伟：「我也陪你们去逛逛，反正我也没事」，阿伟看起来似乎担心小怡，主动要跟在我身边的样子。&lt;br&gt;我：「不必了，我今天想跟小怡独处」，以前我是会让阿伟跟的。&lt;br&gt;于是，我骑着车带小怡到处兜风，但一路上我并没讲甚么话，小怡试着要跟我讲话，但我都很简单的回答而已，可以让人很明显我在不高兴。&lt;br&gt;小怡：「老公！你是不是在吃醋」，我这次没回答他&lt;br&gt;小怡：「我就知道，我跟阿伟只是好朋友啦！你不要疑神疑鬼的啦！」&lt;br&gt;我心中骂着脏话，你明明就在说谎，我很想骂回去。&lt;br&gt;我：「那你以后可以不要跟阿伟单独出去吗？」 我凶凶的问他&lt;br&gt;小怡：「大家都是好朋友，为何不能单独出去，你不要逼我啦！」&lt;br&gt;我心想，你已经根本就离不开阿伟了嘛！我又不说话，把小怡载回房间。在房间根本就是一肚子的火气，但我又不想跟小怡吵架，我开启电脑，坐在电脑前，打开线上游戏，但我开着并没有玩，脑筋想着我要怎么跟她提分手，小怡坐在床上许久，看着我都不说话，似乎火气也上来了。&lt;br&gt;小怡：「你干嘛一直都会说话，这样我无法知道你在不高兴什么耶！」&lt;br&gt;小怡：「你不要那么怀疑我跟阿伟，可不可以！」&lt;br&gt;我还是沉默以对，因为我知道，我这时一开口，就会火山爆发的，会把我看到全部的给骂出来。小怡看我还是不说话&lt;br&gt;小怡：「你继续玩你的线上游戏好了，我要走了」&lt;br&gt;我看见小怡拿起外套，朝门口走去，我当时第一个想法就是，她一定会是去阿伟家，我赶紧起身，从后面抱住小怡，嘴巴靠在她耳朵旁&lt;br&gt;我：「妳可不可以不要走，我需要妳陪我」，于是我开始舔着小怡的耳朵&lt;br&gt;小怡：「嗯！嗯！人家那个来了啦！我改天再好好餵饱你，好不好！」&lt;br&gt;我心想你又在唬我，于是爽手开始抚摸小怡的胸部&lt;br&gt;小怡：「嗯！嗯！不要啦！老公，你今天乖乖听话，饶了我好不好？」&lt;br&gt;我：「不好」，我右手顺势，身到小怡的内裤里，抠起小怡的小穴。小怡知道我发现她那个根本没来，手开始抚摸我的头发&lt;br&gt;小怡：「老公，你怎么知道人家那个没来」&lt;br&gt;我 ：「算一下你经期就知道，且垃圾桶都没有你的卫生棉呀！」&lt;br&gt;小怡：「老公，你好聪明唷！那你可以跟我说你为何生气呢？」&lt;br&gt;我 ：「妳骗我，不跟我做，还整天跟阿伟再一起，怎叫我不生气」&lt;br&gt;不知为什么，我亲吻着小怡的耳朵颈子，手摸着小怡的胸部及穴穴，自己说这些话时，心情没那么气，反而变成好想赶快干她。照以往我会直接很快的干小怡，但今天看到阿伟，我学到了不能太快上&lt;br&gt;小怡：「那老公原谅我好不好？」&lt;br&gt;我没回答小怡，却马上把小怡的连身裙给脱了，把小怡推到电脑桌前，脱下她的内裤，把小怡右脚抬到电脑椅子上，自己蹲了下来，舌头开始舔着小怡的小穴，这时学会加上手指，又舔又摸的，只见小怡&lt;br&gt;小怡：「你怎么这样子摸人家啦！喔！喔！好爽唷！」&lt;br&gt;小怡：「阿！阿！阿！老公你的技术怎么不一样了，阿」&lt;br&gt;小怡：「你是跟谁学的，阿！阿！人家不行了啦！要到了，阿！」&lt;br&gt;我只见小怡屁股颤抖了几下，流了一些淫水出来，右手原本按着我的头，这时小怡双手把我头移开，她也跪了下来，迅速把我扑倒在地上，小怡感觉很饥渴的，把我牛仔裤解开扣子，硬是扯下来，亲了几下鸡巴，把我内裤脱下，开始吸允着我的鸡巴，小怡口技蛮讚的，可能跟阿伟在一起，经常再训练过，我舒服的躺着，闭着眼睛在想，原来我女友是个骚货，我以前居然不知道，还以为她不喜欢做爱，每次都有种被我硬上的感觉，我舒服到自己都发出了几声声音&lt;br&gt;小怡：「老公，人家好想要，我下面已经好难受了」&lt;br&gt;我站起来，学着阿伟，拿起自己鸡巴，在小怡脸上打了几下&lt;br&gt;我：「那么想吗？妳求我呀！」&lt;br&gt;小怡：「老公，老婆求你快点来干我」， 小怡躺到床上，双脚张得开开的，右手还摸着自己小穴，还摇把着臀部&lt;br&gt;小怡：「老公快来麻」&lt;br&gt;我当然忍不住，迅速的把鸡巴插进去&lt;br&gt;小怡：「阿！老公，你的鸡巴哪时变得哪变大」&lt;br&gt;我心想，操！我鸡巴从来没变过，妳是被阿伟插到，觉得我鸡巴小唷！一想到阿伟，我肚子又有气，更用力的插着小怡，还用理捏了几下小怡的胸部，这时胸罩并没有解开，而是我想到那里有个草莓印，想到就生气，但我发现我边干，捏小怡胸部的那刹那，小怡叫得更大声&lt;br&gt;小怡：「啊 老公好爽唷！人家又要到了」&lt;br&gt;小怡：「嗯！嗯！嗯！」小怡屁股又抖了几下&lt;br&gt;我知道小怡又高潮了，这是第二次了，我以前干小怡，做到后面偶尔小怡才会出现一次高潮，没想到我才刚干，就出现了第二次，于是我拉起小怡的双手，放在我肩上，我双手抬起小怡的双腿，用站姿干着她，但这种姿势，做久了好吃力，手臂好痠，我把小怡靠在窗帘上，这时窗帘早就被我合上了，我把小身体转身，小怡自动弯下腰，屁股对着我，正讨着我干，我当然直接插下去，但不禁脑筋又出现她被阿伟干的画面，毕竟那才刚发生不久的事情，越想越气，我桶的就比平常更加大力，不知是我桶太大力，还是窗帘太滑，只见小怡手一直往下滑，然后又抬起来。&lt;br&gt;我：「窗帘很滑是吧！我让你比较好趴一点」&lt;br&gt;于是我顺手把右边窗帘给拨开，把小怡身体往右移一点，让小怡双手是靠在阳台玻璃上，哇！外面漆黑的美景，呈现在我眼前，当然还有我刚刚待过的那个大纸箱，我把小怡的胸罩在这时解开，终于摸到小怡那两颗蛮大的奶子，小怡似乎被我干到，完全忘记她胸部有个大草莓印，我也暂时不点破它，可能是我桶的太大力，小怡一小步一小步的往前走，最后居然被我压在玻璃上，我看整个奶子挤压在玻璃上，就超爽的，但这个姿势无法让我臀部出太大力，于是我扭动着下体，右手又开始抚摸小怡的小穴，才刚摸阴蒂，我的手指头就全湿了，我都还没伸进去小穴里，可见她湿的不下话&lt;br&gt;小怡：「嗯！嗯！老公，你干面把人家压在玻璃上」&lt;br&gt;我 ：「你这样才爽呀！妳不是欠我干吗？」&lt;br&gt;我：「妳是不是小骚货，快说」&lt;br&gt;小怡：「是，我是小骚货，我要老公继续插我，好爽！啊！啊！」&lt;br&gt;我：「那被人知道你是小骚货，那我不是要戴绿帽了吗？」&lt;br&gt;我：「妳有没有趁我不在，被人家上呀！」&lt;br&gt;小怡：「没有，我只想给老公插，啊！啊！ 」&lt;br&gt;我一听到，又知道小怡在说谎，脑筋又联想到她被阿伟干的情景，右手摸阴蒂的力道就更快速&lt;br&gt;小怡：「老公不要再用了，我大腿上都已经湿了」，这时我也感觉到，自己的大腿内侧，都已经沾到小怡流出来的淫水，我内心更爽&lt;br&gt;小怡：「老公，不要啊！又要到了……，到了！啊！」&lt;br&gt;我感觉小怡屁股在我腹部抖了几下，我鸡巴从小怡小穴离开，这时看着自己鸡巴，全部都是小怡的淫水，似乎是很有成就感，还是有很大的兴奋感，我就是很想看到小怡在多留些淫水，于是我跨前一步，到小怡旁边，右手沿着小怡股沟，摸着小怡的小穴，还真是湿&lt;br&gt;我：「还想老公多插你一下吗？」&lt;br&gt;小怡：「要！要！」 小怡这时很明显险有需喘声&lt;br&gt;我二话不说，把小怡转身靠在玻璃上，右手狂抠小怡小穴，一头栽进胸部里，吸着小怡坚硬的奶头，小怡右手勾在我脖子上，左手压着我的头，不准我离开的样子，但我吸着奶头，眼睛却看到的是那个草莓印，近看更是大，我闭上眼睛想忘记一切，但怎么可能，心中的气又来了，手更是加速度的，抠着小穴&lt;br&gt;小怡：「啊！啊！啊！太太太快了，人家又要到了，啊！」&lt;br&gt;只见小怡屁股又抖了几下，淫水已经从我两指头，流到手腕这边来哇！我心想，才没几秒妳怎么又高潮了，于是我走到床上躺下，头看着小怡，小怡这时是坐在地上，身体整个是摊在玻璃上，还不断地喘息，想必应该被我用到腿软了，我看了她五秒左右，只见小怡抬头对我发出一个淫笑，站起走到我身边，抓起我的鸡巴，跨坐在我腹部上，自己开始摇摆，我眼睛闭起来，听着小怡的叫声，享受这种感觉，这时小怡大叫一声，我睁开眼睛，看见小怡好像身体软掉似的，但表情又很舒服的，慢慢往我身上趴下，我知道她又高潮了。&lt;br&gt;自己想接下来换我囉！我坐起身来，让小怡躺下，把她俩脚放在我肩上，我身体往下压，小怡说过她最喜欢我这种姿势，以前都是在这个姿势，她才会达到高潮，我鸡巴似乎也快到了，我慢慢的加速，这时我左手，也开始抠小怡的屁眼，我只见小怡被我干到，拼命的摇头狂叫着，手还用力抓着我的手臂，小怡又直说他要到了，她到时我也刚好射出。后来我们两个躺在床上，小怡的头是靠在我胸口。&lt;br&gt;我：「妳不去洗澡吗？」&lt;br&gt;小怡：「不要，等等我要老公一起陪我洗。」&lt;br&gt;由于射完之后，我冷静了下来，想说事情还是要处理&lt;br&gt;小怡：「老公你的技术怎么变那么好」&lt;br&gt;我：「这几天你都不跟我做，我每晚看A片学来的」&lt;br&gt;我：「我道是想问妳，妳胸口上怎么会有草莓印」&lt;br&gt;小怡顿了几秒回答：「这不是草莓印，是黑青，之前不小心撞到」&lt;br&gt;我：「我又不是三岁小孩，妳到现在还想骗我，」 我很凶着说&lt;br&gt;小怡这时离开了我身体，眼泪流了出来&lt;br&gt;小怡：「你每晚都在网咖，我只好到阿伟家玩，有一天半拖半就，就发生关系了」&lt;br&gt;我：「那妳到底跟他发生多少次了」&lt;br&gt;小怡：「3、4次吧！」&lt;br&gt;我心想妳又再骗人了，以我看到你们做爱那么有默契，应该是有3.、40次吧！但我不想再去追问&lt;br&gt;我：「我们还是分手吧！」我和平静气的说&lt;br&gt;小怡：「我不要啦！」小怡这时放声大哭&lt;br&gt;小怡：「人家就是因为很爱你，才一直没离开你」&lt;br&gt;小怡：「我不要离开老公啦！」&lt;br&gt;我看到大哭，有点心软，平常吵架，小怡也只是流眼泪啜泣，我还没看过她放声大哭的样子&lt;br&gt;我：「好！好！好！不要哭了」&lt;br&gt;我：「我答应妳，我不分手，妳也要答应我，以后不准再跟阿伟见面唷！」&lt;br&gt;小怡：「好」&lt;br&gt;说完像个小女孩一样，眼泪都没干，就高兴的抱着我，后来还真的拉我一起洗鸳鸯浴，在洗的时候&lt;br&gt;小怡：「妳怎么知道我跟阿伟的事情，感觉你在看到草莓印之前，就知道了」&lt;br&gt;我：「记得我打给妳，问妳在哪时，那时我人已经在房间里」&lt;br&gt;我：「我是看到垃圾桶，有像精液的东西，才断定的，」 其他事情我完全没说&lt;br&gt;我：「那妳觉得到底性能力是我好，还是阿伟好」&lt;br&gt;小怡：「当然是你好，阿伟顶多前戏让我高潮几次，之后就好快就洩了说」
跟我今天看的情形吻合，也相信他不是故意夸我&lt;br&gt;小怡：「今天我都不知道被老公干到几次高潮了，到后面我都已经爽到快抓狂了」&lt;br&gt;我：「有那么夸张唷！」小怡点点头&lt;br&gt;我：「我以前也很持久，为何妳没啥高潮的样子」&lt;br&gt;小怡：「你以前都那么猴及，人家下面都还没湿，你就一直桶，让我感觉有点痛，我没推开你就不错了」&lt;br&gt;我：「那可真是对不起你唷！那我得好好补偿妳囉！」&lt;br&gt;于是我们又在浴室开始………。&lt;br&gt;</content></item></essay>