<essay><item><title>舞女生涯花心发麻(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在香港，除了是购物者的天堂之外，另外就是阔客销金的好地方。&lt;br&gt;这个故事就是描写香港一位舞女的插曲，她并非特殊份子，而且一般的舞女大多是这种情况。&lt;br&gt;本地的舞女几乎都仰赖阔客的支持和养活，但在香港，不少舞女都有一辆私家车，凭她们真正算台钟的话，别说买车，供养一辆车也不够，可是香港偏有不少女舞小姐，都是轿车阶级，她们出来，比舞客还阔气，这是为什么呢﹖&lt;br&gt;就让秋惠来告诉我们这个原因吧！&lt;br&gt;这是一家灯光艳丽，布置新颖的舞厅，舞女的素质不错，音响也过得去，地点在市中心，场子算得宽舒，就是大班的作风不行，成为二流的场所。&lt;br&gt;秋惠是这舞厅的玉女新星，刚进场时，这家的生意旺，她的台子，总是来不及转，一是本身的条件好，学历高，谈吐有内涵，气质高雅，如名门淑媛。&lt;br&gt;再次是脸蛋很漂亮，一双凤眼，眼角微翘，水汪汪的眼珠子，轻轻送个秋波，有说不出的妩媚动人，慑人心魂。尤其那凸凹分明的身段，有着坚挺饱满的酥胸，奇细的纤腰，衬托出那高翘的玉臀更为诱人。&lt;br&gt;那股诱惑力，不论走路时腰肢扭摆，粉臀波动的姿势，或看人时秋波迎送的风骚样，样样都十分妩媚。&lt;br&gt;因此有不少舞客趋之若骛，大胆去追，使她一砲走红。&lt;br&gt;追求她的舞客虽多，可是她却有「姐儿爱俏」的毛病，对舞客有所选择。&lt;br&gt;年青俊挺的舞客，三五次的捧场过，会甜言蜜语，会奉承她，她就高兴，二次宵夜过，要和她做达令，她总是半推半就的被拖进旅社。&lt;br&gt;一阵的翻复雨，真是男欢女爱，春意浓浓。&lt;br&gt;年纪大一点的客人，她就看不入眼，有说不出的厌恶。&lt;br&gt;手在她身上碰碰，她也常耍大牌，负气之下，一走了之，反正她客人多，下次若不坐她的台子，少一个无所谓。&lt;br&gt;可是她祇做了三个月，碰到一个俊美的小白脸，两人便打得火热，天天紧缠在一起，亲亲我我地连舞客都不应酬了。&lt;br&gt;于是捧她的客人，大都散去，投在别的舞女怀里，究竟舞客都是现实的，能摸着，能亲吻着，总比只能看来的舒服。&lt;br&gt;那个子白脸倒不是阿飞之流，是个公子哥，在父亲的公司做经理，为了热恋秋惠，盗用公款被老子发现，在父亲的经济封锁辨法下，使他动弹不得，于是也绝足舞厅，更不敢和秋惠见面。&lt;br&gt;秋惠的经济至此得不到支援，于是她不得不再度的下海，可是以前的熟客，于今大都已落入别的舞女怀抱，加上社会经济不景气，场子也比以前清淡，这个一度走红的玉女，一天下来便少坐上三五个钟头，拆账也只有七八百元罢了。&lt;br&gt;她是不能怨大班的，好好的生意，都是自己搞坏的，祇顾贪恋一个年青公子哥儿，放弃别的客人，一个小姐出来做舞女，无论如何，是不能专做个痴情的女子，专一个客人，得罪其馀的人。&lt;br&gt;今日又和往常一般的清淡，场子里只有四五个客人正和几个舞女，在音乐的吹奏下，婆娑起舞，戏谑的嬉笑声，在舞池内迥响着。&lt;br&gt;秋惠她独自一人，坐在靠近墙角边的座位上，正无聊的抽着香菸。&lt;br&gt;「宝贝，怎么了﹖为什么一个人坐在这儿﹖」&lt;br&gt;突然，身边来个男子，秋惠忙抬头瞧瞧，原来是大班小林。&lt;br&gt;「哼！」一声，她斜睨了他一眼，嘟起小嘴，又低下头不理他。&lt;br&gt;小林自从任大班职务后，说真话，他对待秋惠亦不坏。&lt;br&gt;他人长得年轻潇洒，身材高挺俊拔，再加上一张漂亮的小白脸，在舞厅的脂粉丛中，左右逢源，能言善道，不仅舞客欣赏他。&lt;br&gt;连舞女们都争先巴结他，要取得他的好感，只要小林对谁好，那个舞女就能有新来的客人惠顾，腰包就能塞满绿色的钞票。&lt;br&gt;甚至有些风骚的舞女，愿无条件的奉献皎好的肉体，来拉拢他。&lt;br&gt;可是，秋惠却没有，不是她讨厌小林，而是当初捧她的客人太多了。&lt;br&gt;秋惠是这种若即若离的态度，实在令小林弄不清楚怎么回事。&lt;br&gt;于是他在秋惠的身边坐下来，拉着她的手问道：「到底怎么了﹖小宝贝！」&lt;br&gt;一向秋惠对他的印象很好，见他这么关心着，便开着口道：「最近都没有客人捧场……」&lt;br&gt;话说到一半，秋惠微偏着头，偷偷看着他的反应。&lt;br&gt;这些小林看在眼里，听在心底，便明白她的意思了。&lt;br&gt;他伸手搂住她的纤腰，微笑的说道：「这不能怪我！以前搭了几条线给妳，我没得到好处不说，妳却都没将他们瞧在眼里，祇跟那个小白脸经理打得火热，现在的阔客都被别人拉走了。」&lt;br&gt;秋惠一听到他提到的「好处」，心想着，以前的确是亏待了他，但是现在想要求他的帮忙，必竟须先给大班一些礼物。&lt;br&gt;什么礼物呢﹖秋惠立刻到了。&lt;br&gt;一种最简单又最好的礼物，这礼物秋惠常听同事姊妹间谈起。&lt;br&gt;它不但送者大方，且受者实惠，就是牺牲肉体，让大班销魂一番。&lt;br&gt;想到这里，秋惠不禁粉脸泛起一阵红晕，飘他他一眼，嘟起小嘴说：「可是人家现在坐台的时间又少，生活的开支又大……」&lt;br&gt;「好！有位姓朱的大老板，他以前捧妳二个月，手一碰妳，妳就骂他猪八戒，皮起面孔而走，又说什么妳还是一个处女。」&lt;br&gt;秋惠一想起那肥猪脑的朱老板，她便笑了起来。&lt;br&gt;小林他笑着说道：「亏妳说得出，妳是处女，除了是『后门』，至少『前门』，不知有多少小白脸走过了是不是﹖」&lt;br&gt;他一面说着，手一面在她的肥臀上抚摸着。&lt;br&gt;秋惠感觉屁股上有手在蠢动，便知小林对她已有兴趣。&lt;br&gt;身子便顺水推舟般，溜进小林的怀里，撒娇的说着。&lt;br&gt;「嗯！你好下流噢！」&lt;br&gt;美人在怀，真是软玉温香，小林心知今晚又有甜头了。&lt;br&gt;他虽然人很风流，但品行不坏，从未依持职务的方便，佔污那些舞女的玉体，倒是，只要有美女投怀送抱时，他是来者不拒。&lt;br&gt;在风流过后，对于她们的请讬，也一定负责，绝不耍赖，所以很得舞女的欢心和信任。&lt;br&gt;小林搂着她的娇躯，她的头依偎在他的肩膊，秀发传出一阵幽雅的清香，直沁入他的鼻中，令小林似陶醉了一般，很风流的笑道：「妳若是在朱老板面前，不再做处女，肯松松妳的裤带，那么我替妳搭线，祇要妳开个价，我想九仟到二万是不成问题。&lt;br&gt;九仟元，秋惠心中在想，这可付二个月房租，二万元，可以开支二个月。&lt;br&gt;秋惠想了一想，终于狠下心，点了点头，又幽幽的说道：「那什么时候﹖我希望……能快点！」&lt;br&gt;小林很詑异的又说：「怎么啦﹖妳最近很缺钱﹖」&lt;br&gt;秋惠站起了身子，伸手将吸管在果汁中摇一摇，才一字一句的说着：「自从我和那个经理分手后，他就没来看我，最近我的台子又冷清，生活上的开支已经不够，在以前我又不懂得存钱，所以……」&lt;br&gt;她说得好像世界上所有不幸的事，都降临在她的身上。&lt;br&gt;但是，她没说谎，毕竟她是新进场，仍然很纯洁，只是以前较不懂事，而实际上亦是如此。&lt;br&gt;小林从口袋里掏出一束皱皱的钞票，也不知有多少，便拉住秋惠的手，将钱塞往她的手心中。&lt;br&gt;「这些钱，妳先拿去用。」&lt;br&gt;秋惠手中握着这把钱，心中有说不出的感激。&lt;br&gt;激动的情绪，两眼都通红，水汪汪的眼珠子似含泪欲滴。&lt;br&gt;她很快的钻进小林的怀里，两条粉臂紧紧搂着他，口中直重复的说着：「谢谢你！小林，我不知如何报答你！」&lt;br&gt;小林微笑的将她的身子托起，潇洒的说着：「好了！别傻了，可别以为我对妳有企图，走，到休息间去整理一下，好好上班，朱老板我会替妳搭线，下班后，我陪妳去散散心！」&lt;br&gt;「嗯！」秋惠转悲为笑，愉快的回答小林。&lt;br&gt;舞厅下班的时间大多是午夜十二点半。&lt;br&gt;今天因舞客较少，在十二点时提早打烊。&lt;br&gt;小林正最后的叮咛服务生及其他舞女明天的事情。&lt;br&gt;秋惠已站在楼梯口等着他。&lt;br&gt;「走吧！对不起，让妳久等！」&lt;br&gt;不知何时，小林已来到秋惠的身边，歉笑的说着：「我先靖妳去吃宵夜，好不好﹖」&lt;br&gt;秋惠喜上眉梢，点点头，小林便搂着她，两人离开了舞厅。&lt;br&gt;吃过宵夜后，小林和秋惠相偕往公园的路上走着。&lt;br&gt;此时已一点多了，路上来往的行人稀少，夜色迷蒙，微淡的月光将两人的身影拉得很长。&lt;br&gt;「小林，自从那个经理离开我以后，我想得很多。」&lt;br&gt;秋惠偎在小林的怀里，边走边说着。&lt;br&gt;她感觉出他在想着事情，于是提议的说道：「时间太晚了，在街上走着也不是办法，到我的住所去，我好感谢你。」&lt;br&gt;话说完，秋惠的粉脸垂的更低，似不胜娇羞的模样。&lt;br&gt;「感谢我﹖……喔──喔……」&lt;br&gt;小林恍然大悟的笑着，笑得很潇洒，很浪子般的模样。&lt;br&gt;「也好！那笔钱就算渡夜费，以后妳就不必还了。」&lt;br&gt;秋惠听了，对于他的作风，令她心动，她对男人，是喜欢小白脸的，小林正是典型的男人。&lt;br&gt;到了秋惠居住的大厦，她住在六Ｏ八号的住所。&lt;br&gt;二房一厅，祇是秋惠一个人住，那是她和年轻经理打得火热时租下的，欧式的装潢，设备齐全，难怪她缺钱用，这么名贵的住所，不是一般人负担得起。&lt;br&gt;一进房后，小林立即把秋惠拉往怀里，火辣的嘴唇贴在香唇上，同时用手将她的旗掀了上来，顺手就要剥她的三角裤。&lt;br&gt;秋惠娇羞的，急忙身小往后一缩，粉脸微红的喘着：「你这样急做什么﹖」&lt;br&gt;小林吊儿郎当地笑着说：「妳不是要报答我吗﹖我最喜欢女人丰满的臀部。」&lt;br&gt;秋惠逗他个媚眼，可是小林还是把她搂过来。&lt;br&gt;两片火热的嘴唇紧合上，那条小得盖不住丰臀的三角裤，就在秋惠的半推半就下，被拉到了大腿上。&lt;br&gt;小林灵活的两手，各按在光滑白嫩的臀肉上，猛揪狂捏，恣意抚摸着。&lt;br&gt;此时的秋惠鼻息咻咻的，娇羞的扭动着腰肢，紧紧反抱着他。&lt;br&gt;突然，「拍！」一声肉击脆响。&lt;br&gt;「哎呀！你好狠！」&lt;br&gt;小林的手猛拍秋惠雪白的屁股一下，痛得她狂叫一声，挣脱小林的怀抱。&lt;br&gt;她鼓起粉颊，嘟起樱桃小嘴，瞪着他说着：「你怎么啦，打得人家屁股好痛喔！」&lt;br&gt;小林开心的笑着说：「小宝贝！快将衣服脱了，上床。」&lt;br&gt;说着，小林开了橱门，自管自取了衣架，把衣服挂好，然后一下把身子脱的精光，先跳上床。&lt;br&gt;一瞬间的速度，连秋惠都没看清楚。&lt;br&gt;她转身将房门锁上，熄了大灯，只留了盏红色的小灯泡。&lt;br&gt;秋惠走回睡房后，给小林个媚眼，便自动脱掉了旗袍，解下乳罩，丝袜，三角裤，全身一丝不挂地走到床边。&lt;br&gt;小林两手上弯，枕在头下，一双大眼睛死盯着那美艳的胴体，忍不住的吹了口哨，乖乖隆得冬，秋惠的苗条身材，真是天生性感的尤物。&lt;br&gt;一张成熟艳丽的脸蛋，在乌黑的秀发半遮半掩下，妩媚动人。&lt;br&gt;白里透红的肌肤，骨肉均匀，两只又坚又挺的肉峰，圆鼓鼓的，像两个雪白白的小馒头，虽不太大，仅一把抓，但是顶上两粒鲜红的乳头，是如此诱人。&lt;br&gt;光滑细腻的小腹，凹凸玲珑的曲线，浑圆修长的玉腿，延到大腿的根部。&lt;br&gt;稍凸的阴阜，乌黑一片，细柔的阴毛，在明亮的光线下，亮而微透着光泽，可惜大腿紧合着，无法见到迷人的桃源洞口。&lt;br&gt;秋惠看到他那付色瞇瞇的眼神，羞得粉面通红，微翘着小嘴，娇声滴滴着：「哼！看你这副色相，可真像动情的公狗般。」&lt;br&gt;她被他盯得浑身不自在，连忙右手伸下按在大腿根部的三角地带。&lt;br&gt;一阵妩媚性感的少女羞态，小林看得淫心大动，丹田有股热气，直流小腹，那小二哥儿便不安分的翘起，慢慢的塾血硬涨了。&lt;br&gt;他仰在床上，两手从头部下抽出，弯曲胳臂，愤起大臂肌，笑着说：「小宝贝！来欣赏一下男性美，我是样样好，我这样标准的男性身材，妳是很少见到的。」&lt;br&gt;小林的自吹自擂，秋惠听了，娇笑的看着他。&lt;br&gt;他有一付健壮的身材，结实的肌肉，虎背熊腰，的确很富男性的魅力。&lt;br&gt;当她往下打量时，不禁涨红着脸蛋，整个人都发了呆似地直盯着。&lt;br&gt;只见小林结实的小腹上，从肚子上部，延伸到大腿的根部，皆长满茸茸粗黑的阴毛，在乌黑的丛林中，有根粗大的肉棒竖立着，高翘硬涨的雄威，慑慑逼人，直瞧得她心鹿乱跳，目瞪口呆。&lt;br&gt;他看到她的神情，不禁大笅起来，出其不意，伸手一把将她拉到床上，翻身便压在洁白滑嫩的玉体上。&lt;br&gt;随着他那肥厚的嘴唇，就如雨点般直落在她的粉颊和樱桃小嘴上，直把秋惠吻的上气接不着下气。&lt;br&gt;一双大手也不老实，各握着乳房按按捏捏，逗得那两粒红葡萄硬的像龙眼核。&lt;br&gt;秋惠被这种狂野的刺激，挑逗得浑身酸痒。&lt;br&gt;那个久未受开垦的桃源洞，已不安的需求着，淫水已泊泊地自玉户口流出。&lt;br&gt;小林此时，面对着美艳的胴体，真是忙得不亦乐乎。&lt;br&gt;他低下头在她的粉颈，酥胸，每一个凹凸的地方，贪焚的吻着，两手狂摸乱揉乳房一阵后，分出右手滑下，把她浑圆的大腿分开。</content></item></essay>