<essay><item><title>给予女性的特别服务(8)</title><author>床上伴侣</author><content>会把
它删除的，我留着并没有用处。」&lt;br&gt;左秀芬擡起头，脸色已经好了很多，细声说道：「什么问题，只要我知道的
一定会如实告诉你的。」&lt;br&gt;我满意的点了点头，说道：「魏山倒了，这个你应该很清楚的，我感觉你并
不是很喜欢他，为什么还要和他上床呢？」&lt;br&gt;左秀芬听到「上床」两个字时，身体一震，神色又是一暗，说道：「经理你
也知道，我是从山里出来的，家里为了供我上大学已经倾尽了所有，前一段时间
我娘生病，需要一万块钱，这对我来说是一笔不小的数目，我只好先向魏经理预
支一些，谁知他趁人之危非要我的身体，我也是没有办法的！」&lt;br&gt;我听着左秀芬在诉苦，心中无限的感慨着，真是一分钱难倒英雄汉，左秀芬
涉世未深的一个小女孩儿，身世有这么可怜，我真的不忍心再伤害她。&lt;br&gt;于是把平板电脑又拿出来，左秀芬看到电脑后神情变的又十分紧张，我对她
说道：「那些照片都在这个电脑中了，其实我拍这些照片并不是针对你，你可以
看看其中的每张照片，并没有你的正面，现在把电脑送给你，你拿回去自己全部
删了吧。」&lt;br&gt;左秀芬用颤抖的双手接过电脑，正要走，我接着说道：「先别走，我还没问
完呢！」&lt;br&gt;左秀芬已经平静了很多，双手抱着电脑挡在胸前，无辜的看着我，我说道：
「以后你不要干前台接待了，我刚来也没什么认识的人，先来当我的秘书吧，工
资翻倍，这样你能贴补一下家用。」&lt;br&gt;这个小女孩儿先是被我吓的够呛，然后被我这么一哄，眼泪再也止不住从眼
眶中滑落下来，其实我这么干也是有我的用意的，我刚来这间公司人生地不熟，
一点业务也不懂，虽然员工们当面不敢说什么，但私下里肯定会有一些消极情绪，
并且我发现左秀芬以前是学会计的，能帮我迅速掌握公司的情况，别人又不敢相
信，先把她提拔起来再说。&lt;br&gt;我看她哭的梨花带雨的，递给了她一张纸巾，说道：「把眼睛擦擦吧，再哭
脸花的都能去唱戏了。」左秀芬听我这么一说又笑了出来，真是没有什么心机的
小女孩儿，我接着说道：「走我带你回家收拾一下，等会儿我带你去置办几套行
头，我的女秘书穿着前台的工装我会很没面子的哦！」&lt;br&gt;公司有经理的专用车，我也没叫司机，自己把车开出了停车场，左秀芬坐上
副驾驶的位置，公司的工装连衣裙其实还是挺短的，不知道是谁设计的，应该是
魏山这个色狼，不过这也满足了我的胃口，当左秀芬坐进车里的一瞬间，裙子向
上翻起了一点，我隐约看见了里面纯白色的小内裤，心中一荡，又回忆起初见谢
芳怡时的情景。&lt;br&gt;左秀芬看我紧盯着她的大腿，不好意思的叫了声「经理」。我这才缓过神了，
我挠挠头，这小妮子把短裙往下拉了拉，不过裙子太短了，怎么也遮挡不住她那
迷人的大腿。&lt;br&gt;开车到了左秀芬住处，我见这里的楼房陈旧的很，想必租金也不是很贵吧，
这小妮子还真的挺会过日子的。&lt;br&gt;左秀芬准备下车，看我还稳稳当当的在车上坐着，说道：「经理上去坐坐吧，
可能要等一会儿。」&lt;br&gt;我调笑了她一句，说道：「不了，我就在车中等你吧，万一上去了看见你换
衣服多不好意思。」&lt;br&gt;左秀芬小脸一红，也不再理我，逃命似的往家中跑去。&lt;br&gt;在车里等的时间还真的不短，足足有半个多小时，才看到左秀芬从住处出来，
我看她已经重新画了一次淡妆，把哭花的眼圈仔细的整理了一边，再也看不出来
哭过的痕迹，把工装也换下来了，下身穿了一件短短的热裤，搭配着上身的无袖
短衫洋溢着青春的活力。&lt;br&gt;我在车上紧盯着她，看的她有些不好意思，由衷的赞美道：「没想到你不穿
裙子显的更漂亮了。」左秀芬低着头玩着衣角并不接我的话茬。&lt;br&gt;由于我比较喜欢女人穿裙子，尤其是身材好的女人，在商场中为左秀芬买了
两套职业短裙，又买了几双丝袜，各种颜色都有，我会不时的想象着这些衣物穿
在她身上会是什么效果。&lt;br&gt;购物完毕，左秀芬拎着大包小包跟在我身后，小妮子被我时不时逗的眉开眼
笑，爱购物是女人的天性，不论穷富。&lt;br&gt;带着这么多的东西没法回公司，我只好再去左秀芬家中让他把东西放回去后
再跟我去上班，本来我还打算在车里等她，可是这小妮子死活都要我去她家坐坐，
盛情难却我只好跟她上去了。&lt;br&gt;她家房子很小，摆设也很简单，看不出有什么值钱的东西，不过屋子倒是很
干净，有一种很温馨的感觉，可以看出来这小妮子是个勤快的小女人。&lt;br&gt;家中连个沙发都没有，左秀芬不好意思的笑了一下，让我先坐在客厅的凳子
上，就进卧室放东西去了，很快就走了出来，我见她还是这一身，说道：「换身
衣服吧，下午我要去工地上看一下，你穿成这样有些不太正式。」&lt;br&gt;左秀芬听话的又回到卧室中，把门虚掩上，她的卧室门没有锁，想关也关不
上，虚掩上的门在她进去后又悄悄的开了一条缝，我坐的位置正好能看到里面她
在换衣服的样子，我顿时心头一热有种想进去的冲动，可是转念一想，刚刚树立
起来的良好形象在推开门后又要倒塌了。&lt;br&gt;我还是忍住了进去的冲动，当这个小妮子从卧室走出来时，眉宇之间似乎有
些失望，不过看见我的瞬间又高兴起来，她已经穿上了我给她买的那套职业装，
上身的乳沟呼之欲出，修长的大腿上配着一双黑色丝袜，看的我鼻血差点流出来。&lt;br&gt;我强忍着冲动走出了左秀芬的家门。&lt;br&gt;一晃来公司已经好几天了，来这里之前，跟马莉有过协议，每个月往她的账
户上打五十万，对这个公司来说五十万并不是什么难事，左秀芬并不是一个花瓶，
她做起事情来还是井井有条的，在短短的一个月时间帮我理了一遍公司的账目，
在做这些的时候，我发现了一件很奇怪的事情。&lt;br&gt;去年年底因为公司奖励，谢芳怡竟然得到一套房子，地址竟然是谢芳怡现在
住的那个小区，我让左秀芬去房产中心查询这套房子归属的时候，竟然显示的是
谢芳怡的名字，还有更奇怪的事情，直到上个月魏山走的时候谢芳怡竟然还领着
公司的工资，工资标准相当于公司的中层领导，这里面的事情不简单。&lt;br&gt;公司现在基本上是空壳公司了，每个月马莉老爸的钱从这里走一趟，再转出
去，不过公司好像支撑不了多长时间了。&lt;br&gt;我拿出电话给谢芳怡打过去，想晚上去问问她究竟是怎么回事，可是那边的
电话响了一声就被挂了，再拨过去就是关机的声音，我有些生气不再拨打了。&lt;br&gt;遇到这些情况，我有些挠头，魏山滚蛋了，丢下一屁股烂摊子，我得把这些
事情告诉马莉。&lt;br&gt;约了马莉晚上在咖啡馆见面，一见马莉，我就迫不及待的对马莉说道：「这
家公司很有问题啊，快被魏山给搬空了，我发现一处房产，很有问题。」&lt;br&gt;马莉搅了搅杯中的咖啡，说道：「你说的那处房产我老爸已经知道了，已经
派人把那处房产冻结了，不可能让他卖出去的。」&lt;br&gt;我惊讶的看着马莉，马莉接着说道：「我老爸把魏山赶走之后就安排人去查
账了，也发现了问题，问过我，我并不知道是怎么回事。」&lt;br&gt;我点点头，说道：「那怎么办？」&lt;br&gt;马莉笑了一下，说道：「他跟我老爸斗，还嫩点，你在公司好好干，我和老
爸不会亏待你的。」&lt;br&gt;我这才放下心来，这几天把我忙的有点晕，本想晚上和马莉温存一下，谁知
道在这里还没有坐多久，电话就把马莉叫走了，留下我一个人枯坐着。&lt;br&gt;一阵无聊，在脑海中想了一圈，想给左秀芬打个电话，还没掏出手机，手机
却响了起来，是个陌生的电话打来的。&lt;br&gt;「你好，请问那位？」我不慌不忙的问道。&lt;br&gt;「我谢芳怡！快来救我，我被关起来了。」电话那端响起谢芳怡焦急的声音。&lt;br&gt;「芳怡姐，你怎么了，你在哪？被谁关起来了？」我听她说的焦急，一连问
了他好几个问题。&lt;br&gt;谢芳怡焦急的给我说了地方，像是那边来了什么人似的，就匆匆挂了电话，
我这边一头雾水，不知道她是什么情况。&lt;br&gt;我也不在想什么了，知道谢芳怡说的地方在市郊，抓起衣服就往他所说的地
方赶去。&lt;br&gt;到地方我观察了一下，非常的偏僻，也不知道谢芳怡说的是真的假的，魏山
前一段时间好像跟她还有些来往，要是他们合起夥来整我，我可受不了，我给１
１０打了个电话，说这里有人被绑架了，让他们快点来。&lt;br&gt;做完这些，我心放下了一半，不过还是好奇谢芳怡是不是真的被绑架了，走
到她说的那栋楼下，发现上面有昏暗的灯光，四下看了一下，没有人，我悄悄走
了上去，趴在门口，听见一个女人在细声哭泣，正是谢芳怡的声音。&lt;br&gt;这时，一个男声响起：「你这个臭婊子，快说那五十万去哪了，我当初给你
钱就想铺条后路，现在我什么都没有了，你不说钱弄哪了，我就杀了你。」这说
话的人不是魏山还能是谁。&lt;br&gt;我听到这里，以为魏山要行凶，一脚把门跺开，看着魏山头发凌乱，一手拿
着刀，另一只手抓着谢芳怡凌乱的头发，谢芳怡身上好几处受伤了，伤口处殷着
血。&lt;br&gt;魏山见我一个人闯了进来，并不是很害怕，拿着刀朝我这边走了过来，哈哈
大笑着，说道：「你来的正好，你就是不来，我也要去找你。」说着就要朝我扑
来。&lt;br&gt;我退了一步，急忙说道：「你等一下，我知道那五十万的下落。」&lt;br&gt;魏山猛的来了一个急刹车，楞了几秒锺，问道：「你知道？快说，要不我就
杀了你。」说着晃着手中的刀。&lt;br&gt;我听着有些好笑，但不敢笑出来，对我们都说杀了，不知道真敢下去手不。&lt;br&gt;我接着说道：「钱都买出租车了，一时间还拿不回来。」&lt;br&gt;魏山冷笑了一下，说道：「这个小婊子也是这么说的，你们ＴＭＤ的都在耍
我，我劈死你。」说完，朝我劈了过来。&lt;br&gt;突然后面大喝一声：「站住，不许动。」&lt;br&gt;这声大喝把我也给吓了一跳，魏山也是像雕塑一样，举着刀定在了那里。&lt;br&gt;我扭头一看，我身边冲过来一个警察，拿着枪指着魏山，不一会儿，身边又
冲过来好几个警察，都是拿着枪指着魏山，看到魏山在那里不动，又是刚才那个
粗壮的声音：「把刀放下，双手抱着头蹲下。」&lt;br&gt;魏山不甘心的丢下手中的刀，蹲了下来，几个警察冲过去，反手扣着魏山的
双手，把魏山的脸贴到地上，魏山恶毒的看着我，我扫了他一眼后，脱了我的上
衣把谢芳怡包了起来，谢芳怡颤抖着身体还没有从刚才的惊吓中缓过神来。&lt;br&gt;回到了谢芳怡家中，她才彻底的放松下来，只是抱着我一直在那里哭，我看
着她狼狈的样子有些不忍，拍了拍她的肩膀，示意让她去梳洗一下，谢芳怡抹了
一下眼泪，也看了一下自己，自己这些天来都没洗过澡，浑身上下粘的难受，就
要起身去浴室洗澡，刚站起身来，就要往地上栽。&lt;br&gt;幸好我眼疾手快，早有预料，一把扶了上去，看她自己是真的洗不成澡了，
我脱下自己的衣服，帮她也脱了个精光，抱起她走进了浴室，我把她放在浴缸中，
刚才进来时我已经调好水了，我坐在浴缸旁，轻擦着她身上柔嫩的肌肤，虽然小
兄弟已经高高的翘起，但我内心中丝毫没有任何杂念。&lt;br&gt;谢芳怡看了一眼我翘起的小兄弟，对我苦笑了一下，我知道她的意思，说道
：「今天好好休息，其他的事情等你好了再说。」&lt;br&gt;只是把谢芳怡身上的泥垢洗掉，她身上还有挫伤，不能在水中泡的太久，我
把她从浴缸中抱出，用浴巾裹了起来，轻轻的放在了床上。&lt;br&gt;我看了她一眼，她身体并没有什么大碍，只是精神上受了刺激，把她安顿好
以后，我转身就要回家。&lt;br&gt;这时，谢芳怡用她微弱的声音说道：「别走，能留下陪陪我么？」&lt;br&gt;我知道她现在非常需要人陪，也不忍心离去，就在她身边躺了下来，很快，
谢芳怡的呼吸均匀起来，看来是进入了甜蜜的梦乡了，经过这一晚上的刺激，我
也有点疲惫了，慢慢的也进入梦乡了。&lt;br&gt;早晨，我被小兄弟上一阵阵传来的快感所吵醒，低头看了一下，谢芳怡趴在
我的下身努力的允吸着我的小兄弟，看来她昨夜睡的还不错，早晨起床就有了性
致，我任她舔了一会儿，把她拉过来，一阵云雨过后我俩都平静的躺在床上。&lt;br&gt;在床上躺了许久，谢芳怡给我讲起了她和魏山的真正关系，原来魏山早就发
现马莉对他开始不满，早早的就开始转移公司资产，和谢芳怡好了这么长时间，
虽然其间也不断和其它女人来往，但和谢芳怡还是有一定感情的，给谢芳怡的房
子就是为了转移公司财产，而谢芳怡找到我开始只是在利用我，魏山以购买原材
料为名转移了五十万，借我的手给了谢芳怡，谢芳怡看我跑前跑后为她联系出租
车的事情，开始并没有在意，可后来看我处处为她着想并不求什么，开始对我有
了些许好感，当魏山被踢出公司之后，来找谢芳怡要钱的时候，谢芳怡当然拿不
出来，就像他说明买出租车了，魏山当时方才大乱根本不相信她所说的话，他前
一段准备搞房产，知道市郊有一处废弃的民房，就把谢芳怡关在了市郊的偏僻之
处，一直在逼问谢芳怡五十万藏在什么地方，谢芳怡趁魏山不备，偷了他的手机
给我打了电话，魏山发现后有些狗急跳墙，后面就是我所知道的了。&lt;br&gt;我听她说完，看着她可怜兮兮的看着我，她已经知道我接管了魏山的公司，
这套房产早晚要被收回的，我对谢芳怡的感情有些复杂，我知道经过这些事情之
后，谢芳怡还是喜欢我的，最后想了半天，对她说道：「这套房子我是无能无力，
我也无法左右这套房子的归属，还要马莉说的老爸，到时真不行你就去我那里住
吧。」&lt;br&gt;谢芳怡激动的点了点头。&lt;br&gt;在跟谢芳怡腻味了两天之后，我又回到了公司，听到了一个让我震惊的消息，
马莉的老爸因为贪污被双规了。&lt;br&gt;这个消息令我担惊受怕了好几天，见并没有人来收缴这家公司，公司的一些
业务还是正常的往来。&lt;br&gt;马莉来到公司，她双目通红，呆坐在我面前，过了许久马莉在我面前痛哭了
出来，说道：「我爸这次估计永远出不来了，我去见她的时候他悄悄对我说这家
公司是他给我安排的退路，希望让我好好的经营。」&lt;br&gt;我听她这么一说也放下心来，把她抱在我身上。&lt;br&gt;</content></item></essay>