<essay><item><title>大乳牛护士长(3)</title><author>床上伴侣</author><content>在她温柔慈爱的哄声中，婴儿渐渐的安静了下来，不一会儿哭声就歇止了，闭着小眼进入了甜美的梦乡。&lt;br&gt;石香兰怔怔的望着儿子安详的睡相，泪水如断线珍珠般跌落到地上。被抓到这里已经半个月了，这十五天简直就像噩梦一样！她被囚禁在这间厅室里，吃喝拉撒都没离开半步，晚上睡觉就在铁笼子旁边打地铺。&lt;br&gt;恶魔始终不肯打开笼子，只允许她这个做母亲的隔着栏杆照顾儿子，就算是换尿布和擦澡都不例外，这令女护士长痛苦万分。但不管怎样，毕竟还能将心肝宝贝抱在臂弯里，还可以亲吻他的小脸蛋，总算令她得到些许的安慰。&lt;br&gt;不过就连这点小小的安慰，也是靠她牺牲自己的人格和尊严，屈辱的服从那些变态要求而换来的。恶魔和楚倩每天都会对她进行调教，除了挤奶之外，还逼着石香兰自己手淫，或者用电动阳具强行刺激她的生理快感，直到她泄出大量的淫水才肯罢休。&lt;br&gt;这根本不是任何一个正常的女人能够忍受的羞辱！要不是为了孩子，石香兰早就已经羞愤绝望的自杀了。然而母爱的力量就是如此伟大，支撑着她苦苦的忍耐了下来。&lt;br&gt;小家伙睡着了吗？阿威嘶哑难听的嗓音从身后传来，狞笑道，睡着了就放下他吧，你该跟我亲热亲热了！&lt;br&gt;女护士长凄然亲吻了一下婴儿，依依不舍的将他放到了摇篮里。&lt;br&gt;虽然她很想多抱一会儿孩子，可是却不敢多耽搁哪怕几秒。要不然天花板上的电锯就会立刻冒出来，铁笼子的哪个角落都在它的威力笼罩之下，想躲也躲不开。&lt;br&gt;按照规定，只要石香兰表现的好，每日早中晚可以各跟儿子亲密一个小时。不过刚才是因为婴儿哭闹了起来，只好让她这个作母亲的去哄安静。&lt;br&gt;——乖宝宝，为了你妈妈什么苦都能吃，什么屈辱都能忍受……女护士长默默的流着眼泪，内心中有个声音在不停的喊着，两手抓着栏杆舍不得松开。&lt;br&gt;脚步声响起，一只强壮的胳膊从后面伸了过来，搂住了她的腰肢，同时有张热烘烘的大嘴凑到了嫩滑的脸颊边。&lt;br&gt;这个小东西每晚都要吵闹，真是讨厌哪！打断我的兴致……&lt;br&gt;热气吹进耳朵里，石香兰痒的缩了一下头颈，苍白的俏脸上泛起了红晕。&lt;br&gt;刚出生半年的孩子，哪有不吵的……她用哀求的语气说，你要是觉得烦，就放我们母子离开吧……我保证不会去报案！&lt;br&gt;那怎么行？阿威笑的十分猥亵，双手沿着裸露的腰身向上滑动，插进了半截的小背心式护士装里，放肆的抓住了胸前那对极其丰满的巨乳，那两颗柔软滑腻的肥硕肉团真是令人爱不释手，我就算舍得你走，也舍不得你这对大奶奶呀……&lt;br&gt;女护士长在他的手掌下颤抖着，忍不住轻轻抽泣了起来：你究竟要把我们母子关到什么时候？&lt;br&gt;不是关，是圈养！像你这样的大奶牛可是稀有品种，我要把你当成宠物饲养一辈子！&lt;br&gt;阿威一边舔着她圆润的小耳珠淫笑，手掌一边揉捏着那对涨鼓鼓的大奶子，掌心压着温热乳肉上的敏感奶尖，感觉到那两粒突点正在逐渐的发硬，而且还有些汁水分泌了出来。&lt;br&gt;我是人，不是什么……奶牛！&lt;br&gt;石香兰涨红了脸申辩，心里充满了羞耻和悲愤。&lt;br&gt;嘿，你一天不肯承认自己是奶牛，我就一天不让你获得自由！&lt;br&gt;阿威冷哼一声，伸手将那对丰满到惊人的巨乳从背心里拽了出来，让那两颗雪白滚圆的大肉团暴露到空气中，肥腻的乳肉被衣领卡着，挤到上面来形成了一道深邃无比的乳沟。&lt;br&gt;啊……为什么你要这样折磨我？为什么……&lt;br&gt;女护士长耻辱的哭了起来，泣不成声。&lt;br&gt;谁叫你长了一对大奶子呢？奶大，就是女人的原罪！阿威的眼睛忽然烧红了，咬牙切齿的说，看看你自己！胸前挺着两个这么大的咪咪，每天还要穿着性感的护士服在医院晃来晃去……你这不是故意诱人犯罪吗？贱女人……我把你圈养起来是为民除害，省的你招蜂引蝶的勾引男人！&lt;br&gt;说着他用力一捏掌中的两个光滑巨乳，柔软而又富有弹性的乳肉淫靡的颤动着，奶孔里溢出了白白的乳汁。&lt;br&gt;石香兰的俏脸一下子红到了耳根，内心充满了悲哀。这些天她被禁止用母乳哺育婴儿，充足的奶水完全沦为了恶魔发泄兽欲的玩物，以往象征着母爱的圣洁乳汁，现在带给她的只是无穷无尽的屈辱和羞愧。&lt;br&gt;喔，怎么奶水这么少的？是不是奶头不通畅流不出来？&lt;br&gt;阿威故意做出诧异的样子，指尖深深的陷入其中一边的深红色乳晕，让那粒柔嫩的乳蒂更加坚挺的突出来，尖端的凹槽形的奶孔豁然扩大了一倍，能够清清楚楚的看见乳汁从里面分泌而出，形成水珠状的奶白色液体滴下来。&lt;br&gt;不是的！我今天已经挤满一大碗了……&lt;br&gt;石香兰羞的满脸发烧，扭过头不去看这淫荡之极的情景。&lt;br&gt;一碗怎么够啊？奶牛的产量应该不止这么点才对啊！&lt;br&gt;阿威喋喋怪笑，将女护士长的身躯扳了过来，让她正面对着自己，强迫她抬起那羞红的面庞。&lt;br&gt;听说发情期的奶牛泌乳最旺盛……他信口胡诌，还有，交配也可以增加奶牛的产量，不知道是不是真的？&lt;br&gt;石香兰的心骤然沈了下去，俏脸失去了血色。&lt;br&gt;被抓来之后，她本以为自己会马上惨遭奸污，谁知恶魔虽然每天都乐此不疲的调教她，用各种不堪的手段玩弄她胸前的那对巨乳，但却始终没正式占有她的肉体。很明显，在恶魔眼里她是块已经叼到嘴边的鲜肉，并不需要急着吞下去，等待的只是一个胃口最好的时机。&lt;br&gt;——听这个魔鬼的语气，厄运终于要来了……我再也不可能保住贞节了……心里闪过这个念头，石香兰全身都轻微的颤抖了起来，尽管对这一天的来到早已有心理准备，但事到临头仍然感到难以承受的恐惧。&lt;br&gt;我问你话呢！阿威怒喝一声，用虎口狠狠掐着掌中肥嫩滚圆的大肉团，快说！&lt;br&gt;石香兰痛的泪水直流，眼睛里都是羞愤之色，忍不住用哽咽的嗓音怒斥：你要强奸我，我反正没法子抗拒，还找那么多借口干什么？&lt;br&gt;你这头不懂礼貌的奶牛，竟然敢跟主人顶嘴！&lt;br&gt;阿威表面上凶霸霸的大发雷霆，其实心里却十分满意这种反应。&lt;br&gt;他知道，像石香兰这样洁身自爱的端庄女性，心理防线是不会那么容易被彻底摧毁的，也不可能一下子就完全打垮她强烈的自尊心。这些天她虽然在表面上屈服于自己的淫威，其实内心还存在很强的抵触意志，只是不敢表现出来罢了。&lt;br&gt;要把这样的女人调教成性奴，就要设法先将她潜藏的反抗意志激发出来，然后再用更厉害的手段击溃它！这样，她才能由单纯的表面顺从，进一步沦陷到连内心也彻底的屈服，再也没有任何反抗的意念，成为一个全身心都奴化了的精彩玩物。&lt;br&gt;大奶牛，看来我要好好惩罚你一顿才行！阿威阴森森的冷笑，转过头朝门口的方向高喊，倩奴，把机器推进来！&lt;br&gt;女歌星应声走进了厅室，手里推着一个安着轮子的活动平台，看起来像是架机器，上面装着些令人望而生畏的古怪装置。&lt;br&gt;过来！到这里来！&lt;br&gt;阿威大声吆喝着，连拖带拉的将石香兰扯到了平台旁边，强迫她爬了上去。&lt;br&gt;这……这是什么？&lt;br&gt;女护士长战战兢兢的蹲在上面，内心泛起不好的预感，惊疑不定的打量着这架机器。&lt;br&gt;阿威狞笑不答，对楚倩做了个手势。两个人一起动手，抓起平台上的铁链，不由分说的将她的四肢给铐上了。&lt;br&gt;你们……想怎么样？&lt;br&gt;石香兰颤声惊呼，被迫摆出了一个四肢着地的姿势，像母兽似的趴在了平台上。&lt;br&gt;她的衣领已经完全撕裂开了，那对极其丰满的雪白巨乳倒垂了下来，像是两个大吊锺似的坠在胸前，随着徒劳的挣扎动作沈甸甸的颤动不休。&lt;br&gt;这是我改装后的吸奶器，原来是国外养牛场里用的，现在就拿你这头大奶牛来试一试！哈哈哈……&lt;br&gt;猥琐的狂笑声中，阿威拎起平台上的两根透明的吸管，吸管前端各有一个狭长的玻璃容器。他左手抓住女护士长赤裸的大奶子，右手将玻璃容器啪的扣了上去，吞进了一小部分的饱满乳球，然后将另一边的奶子也如法炮制，把乳尖塞进了另一个玻璃容器里。&lt;br&gt;不！我不要用这种东西吸奶……不要……&lt;br&gt;石香兰惊恐万分，扭动身躯激烈的挣扎起来。&lt;br&gt;别乱动！楚倩站在后面，照着她摇晃的大屁股就是一巴掌，娇声喝道，你再动来动去，一不小心机器把你弄伤就糟了！&lt;br&gt;石香兰吓的面青唇白，果然不敢再动了，只好眼睁睁的任凭对方为所欲为。&lt;br&gt;阿威怪笑着将玻璃容器摆正位置，接着转动底端的旋钮，容器口边缘的钢丝立刻向里收缩，紧紧的箍住了那两颗肥硕浑圆的巨乳。&lt;br&gt;准备好了吗？现——在——开——始！&lt;br&gt;话音刚落，阿威伸手按下了吸奶器的开关，机器发出了低沈的轰鸣声。&lt;br&gt;不……我不要这样子吸奶！快把它关掉……不要！&lt;br&gt;石香兰悲恸的哭叫了起来，这种凌辱的方式真是完全超乎了她的想象，本来已经被折磨的有些麻木的羞耻心又复苏了，而且再一次的遭受到沉重的打击！&lt;br&gt;哇，奶子鼓起来了……鼓起来了！&lt;br&gt;楚倩瞪大了眼睛，像是个看到新奇事物的小女孩般直嚷嚷。&lt;br&gt;机器才一开动，吸管就抽空了玻璃容器里的空气，挤压在里面的柔软乳肉受到压力的作用，就像是气球似的缓缓膨胀了起来。只见扣在容器内的小半颗雪白的乳球越胀越大，似乎随时都有可能爆裂开来，连晶莹肌肤下的青色血管都隐约可见，扭曲变形的样子简直是淫靡不堪。&lt;br&gt;好痛……求你快停下……痛死了……&lt;br&gt;女护士长失声痛哭，不断的扭动着肥厚的大白屁股求饶。她只觉得胸脯传来撕裂般的疼痛，仿佛有一股巨大的吸力在强行拉扯乳尖，圆圆的乳晕足足扩大了一倍，两粒葡萄般的奶头像是种子发芽一样长长的凸了起来。&lt;br&gt;霎时间，全身的血液仿佛都集中到了乳尖，痛感也伴随着上升到了极限，跟着猛然间泄了出去……啊呀呀！&lt;br&gt;石香兰蓦地发出哀嚎声，两粒奶头像是弹簧似的一弹一缩，洁白的乳汁就如喷泉般狂洒到容器底部，片刻也不停留的被吸管抽走了。&lt;br&gt;叫声还没止歇，奶头又被长长的吸了起来，乳房上再次传来短暂的剧痛，然后在痛感消失的同时，又是两股奶汁被隔空吸走了。&lt;br&gt;哈哈……果然还有这么多奶水可挤啊，看来这架机器用对了！&lt;br&gt;阿威看的兴高采烈，拍着巴掌大笑起来，楚倩也跟着凑趣起哄，一起毫不留情的羞辱着凄惨的女护士长。&lt;br&gt;只见随着机器的有节奏震动，一股股雪白的奶汁接连不断的喷出，溅的整个玻璃容器上都是星星点点的斑痕。越聚越多的奶水汇聚成两道细流，沿着透明的吸管汩汩涌动着，全部流到了平台后方的一个采集箱里。&lt;br&gt;啊啊……恶魔！你太没人性了……呜呜……&lt;br&gt;石香兰羞愤交加的痛哭着，整个身心都被强烈的耻辱感占据。被机器这样子强行抽奶，她感到自己真的成了一头牧场里的奶牛，连做人最起码的尊严都荡然无存了。&lt;br&gt;阿威却兴致勃勃的欣赏着这一切，极度变态的心理得到了最大的满足。&lt;br&gt;这架吸奶器的功率十分强大，还没两分钟，女护士长的乳汁就渐渐枯竭了。&lt;br&gt;两粒奶头都已经被吸的又扁又长了，可却只能滴出极少量的汁液。&lt;br&gt;阿威这才停下了机器，把两个玻璃容器从乳房上拔了下来。&lt;br&gt;石香兰摇摇晃晃的跌坐在平台上，泪眼朦胧的望着自己饱受摧残的胸脯。那对丰满无比的巨乳顶端被勒出了两圈乌青，雪白的乳肉很明显的红肿了起来，柔嫩的奶尖处传来一阵阵火烧火燎的疼痛。&lt;br&gt;300cc……不错嘛！阿威拎起放在后面的采集箱，手指弹着上面的刻度咯咯怪笑，大奶牛，用了吸奶器才知道，你的产奶量原来这么惊人呀！哈哈……哈……&lt;br&gt;女护士长满脸涨的通红，内心的羞耻已经无法用语言形容，低下头不停的抽泣痛哭。&lt;br&gt;主人，我看这头奶牛的潜力还很惊人，训练好了也许能破世界纪录呢！&lt;br&gt;楚倩一脸幸灾乐祸的表情，嗲着嗓音靠进阿威怀里，惹火的胴体讨好的磨蹭着他的身躯。&lt;br&gt;说的对！阿威嘉许的拍了一下女歌星的光屁股，明天继续用机器给她吸奶，争取早日破纪录！&lt;br&gt;石香兰眼前一黑，差点晕了过去，只感到整个人天旋地转，仿佛跌进了一个看不见尽头的无底深渊……夜已经深了，石香兰依然翻来覆去的睡不着，在黑暗中睁大着眼睛。&lt;br&gt;她和往常一样在厅室里打地铺，就躺在铁笼子的旁边。四周围静悄悄的，可以清晰的听到宝贝儿子的平稳呼吸声。&lt;br&gt;没有风，尽管是光着身子睡在凉席上，女护士长还是感到无比燥热，赤裸的肌肤上汗津津的，令她难受的无法入睡。&lt;br&gt;更糟糕的是除了流汗之外，两个奶头还在不断的分泌乳汁！虽然只是渗出细细的少许，但却一直没有间断过，每隔一会儿就会将胸脯完全打湿。&lt;br&gt;－－完了，我真的成了奶牛了……石香兰一阵绝望，羞愧的真想哭出声来。&lt;br&gt;这些天恶魔变本加厉的折磨她，每天都用吸奶器强行给她抽奶。也许是产奶潜力真的被机器给开发出来了，她的乳汁产量一天天的飞速递增，仅仅半个多月的功夫就翻了两倍，昨天足足被吸出了一千三百西西的奶水，都快能装满一个小脸盆了。&lt;br&gt;每次使用吸奶器的时候，石香兰都羞愤欲死，觉得自己不是女人，简直就是一头专门提供奶水的母畜，身心所承受的痛苦可想而知。&lt;br&gt;特别是刚开始几天，强行抽奶的过程无异于一场kuxing－－真空吸管的每一下抽取，都令两粒娇嫩的奶头痛的要命，以至于抽完后都红肿了起来。&lt;br&gt;可是随着时间的推移，大概是逐渐适应了的缘故，痛感慢慢的降低了，取而代之的是一种很奇怪的感觉。每当奶水喷出去的时候，敏感的乳尖就会产生一种得到宣泄的轻微快意，而且渐渐的越来越强烈。最近发展到不但奶头传来快感，全身也都仿佛通电般麻酥酥的，甚至连子宫也随着吸奶的节奏一紧一缩的抽搐，那种滋味真是难以形容。&lt;br&gt;最夸张的是在前几天，吸奶器工作完毕后，女护士长突然察觉两腿间有些潮湿，伸手一摸，这才发现自己居然不知不觉的分泌出了淫汁！这真是太丢脸了，当场就把她羞的无地自容，面红耳赤的恨不得找个地缝钻进去。&lt;br&gt;石香兰不知道，这一切都是因为恶魔偷偷给她服食了大量的催乳药物。这种原产南美、现在已经被全面禁止的药物，尽管本身没有催情作用，但却改变了她的内分泌，使身体的敏感度大大的提高了，再加上奶阴相连的缘故，导致了她稍受剌激就很容易性趣盎然。&lt;br&gt;此外她每天还被迫体验种种快感，被逼着自渎以及使用电动阳具调教肉体，已婚女人的情欲被全面的激发了，下体经常不自觉的渗出淫水来。&lt;br&gt;而今晚又不知道怎么搞的，恶魔和楚倩竟一反常态的没有折磨她，好像把她给忘记了。石香兰内心深处虽然暗自庆幸，可是生理上却不由自主的备受煎熬，全身上下哪里都觉得不对劲。&lt;br&gt;－－为什么会这样呢？难道……我已经被调教出了渴盼受虐的倾向？&lt;br&gt;这个念头闪电般冒出来，女护士长羞愧的脸颊发烧，突然身体一颤，双腿间涌出了一股爱液。&lt;br&gt;她喘息着，抓起手边的一条干毛巾，摸黑擦拭着湿漉漉的阴部，很快就把整条毛巾都染湿了……短短一个小时之内，这样的湿毛巾已经增加了四条。有的是被淫水打湿的，有的是被乳汁打湿的。全身好像有股热流在不停的奔涌，非得找到渠道畅快的宣泄出去不可，否则就要把她憋的爆炸了！&lt;br&gt;黑暗中，石香兰脸烫如火，蜷曲的身体不断颤抖着，大腿紧紧的夹在了一起互相摩擦……时间已经是正午时分了，厅室里却还是相当黑暗，密不透风的窗帘将阳光完全遮住了，感觉就像是阴森的地狱。&lt;br&gt;女护士长的哭泣声又在地狱里响起。&lt;br&gt;她赤身裸体的跪在平台上，白皙的足踝被皮革牢牢的固定着，双臂则反铐到身后，丰满无比的胸脯被迫高高的挺了起来，姿势显得耻辱而诱惑。&lt;br&gt;从昨天深夜到现在，石香兰已经跪了将近八个小时，双膝早已从发痛到麻木了，双腕也都快磨破了皮。&lt;br&gt;然而更令她受罪的还是胸部，由于一天一夜没有挤奶，两个乳房被旺盛的奶水涨的厉害，好像有股热流在里面不停的蠢蠢欲动，那种难受简直无法用笔墨来形容。&lt;br&gt;－－啊，涨死了……我要涨死了……石香兰又羞愧又狼狈，真想马上把奶水全部挤出来，可是两只手偏偏动弹不得。她无意识的拚命扭动着身躯，仿佛这样可以减轻痛苦似的，胸前那对浑圆的巨乳颤巍巍的上下弹跳了起来。&lt;br&gt;随着双峰的跌荡起伏，涨的满满的奶水终于在惯性的作用下溢了出来，两粒突起的奶头里缓缓的渗出了极细的乳汁，一滴滴的淌到了平台上。&lt;br&gt;石香兰顾不上难为情了，本能的将胸脯抖动的更剧烈，丰满的乳房就像两个巨大的容器在摇晃似的，试图让奶水滴出的更多更快。&lt;br&gt;哈……不要脸的大奶牛，瞧你像什么样？一直坐在旁边观看的阿威哈哈大笑，故意羞辱她，被绑起来了还要摇晃奶子勾引男人，真是太淫荡了！&lt;br&gt;石香兰羞的抬不起头来，泪流满面的哭泣着，可是胸脯还是在不由自主的乱摇乱颤。&lt;br&gt;阿威站起身，手上拿着两个塑料夹子走了过来。&lt;br&gt;你……你又想干什么？&lt;br&gt;女护士长颤声惊呼，吓的全身都发起抖来，这个男人在她眼里比真正的魔鬼还要可怕，令她心胆俱裂。&lt;br&gt;没有我的允许，你居然敢随随便便的漏奶！哼哼……你既然会漏，我就帮你给堵上！&lt;br&gt;阿威狞笑着，左手抓住石香兰胸前一颗沈甸甸的饱满乳球，指头掐住柔软雪白的乳肉，使那粒色泽成熟的奶头最大限度的凸出来。&lt;br&gt;不，不……求你不要……啊呦！&lt;br&gt;凄厉的哀嚎声中，塑料夹子残忍的夹住了娇嫩的乳尖，痛的石香兰两眼发黑的几乎昏倒。&lt;br&gt;热泪刚刚夺眶而出，阿威已动作迅速的转向另一边乳房，将乳尖也夹住了。&lt;br&gt;呜呜……好痛……快把夹子拿开……呜……&lt;br&gt;石香兰面青唇白的哭叫挣扎，想要甩掉胸脯上的两个架子，可是却完全无济于事，只不过使自己显得更加凄惨而狼狈罢了。&lt;br&gt;阿威却兴奋的直拍巴掌，得意洋洋的欣赏着自己的杰作。只见那两粒奶头都被夹成了可怜的扁平形状，中间的奶孔已经无法通畅的溢奶了，再也淌不出一滴乳汁。&lt;br&gt;啊……求你别再折磨我了！呜呜，求你……&lt;br&gt;女护士长容色惨变，声泪俱下的苦苦哀求男人。&lt;br&gt;阿威嘿嘿一笑：只要你肯承认自己是奶牛，并且以后称呼我为‘主人’，我就马上放了你……&lt;br&gt;石香兰的俏脸刷的一下又涨的通红，这是她有生以来听到的最下流的话，只是听听都令她感受到莫大的屈辱，更别提要自己亲口说出来了。&lt;br&gt;不肯说吗？阿威冷哼，那你就继续熬下去吧！&lt;br&gt;他坐回沙发上，好整以暇的欣赏着这巨乳美女的痛苦，内心充满了变态的快意。&lt;br&gt;光阴一分一秒的流逝着，厅室里回响着女人的哀嚎哭泣声，很长时间都没有断绝……又过了半个多小时，石香兰连泪水都流光了。她感到自己的乳头完全失去了知觉，而奶水则涨的越来越厉害，胸前的乳房已经变成了两个无比肥硕的肿胀肉团，仿佛里面每一根血管流动的都是乳汁，身子稍微一动弹就引起钻心的剧痛。&lt;br&gt;身心俱疲的女护士长终于忍耐到了极限，所有的意志彻底崩溃了。&lt;br&gt;我承认，承认了……她不顾一切的哭叫道，我是奶牛！主……主人，我知道自己是奶牛了……呜呜……求求你放过奶牛吧！&lt;br&gt;哈，哈……这就对了，乖奶牛！&lt;br&gt;阿威兴奋的打了个响指，走过去轻轻抚摸着石香兰光洁的背部，就像是真的在安抚着一头家畜。&lt;br&gt;说吧，奶牛想干嘛？他进一步的诱导她。&lt;br&gt;啊！奶牛的……大奶奶好痛，主人……啊……求你饶了奶牛……&lt;br&gt;石香兰眼泪汪汪的哽咽着，说出了连自己也难以置信的无耻话。&lt;br&gt;阿威满意的笑了，伸手将她胸前的两个塑料夹子松开。&lt;br&gt;女护士长如释重负的喘了口气，可是胸脯依然痛的要命。那两粒娇嫩的乳头被钳成了凄惨的扁平形，好半天都无法恢复原状，奶水还是流不出来。&lt;br&gt;挤奶……挤奶，我要挤奶！石香兰语无伦次的哭喊，奶牛憋的受不了了！主人……求你快给奶牛挤奶……&lt;br&gt;她一边哭，一边急不可耐的摇着光屁股，那样子真是淫荡到极点，护士的圣洁高贵气质已经荡然无存。&lt;br&gt;阿威淫笑着抓住她胸前的那对浑圆巨乳，拇指和食指掐在乳晕周围，然后双手同时用力一捏。&lt;br&gt;石香兰的头猛地向后一仰，嘴里发出凄厉的叫声。积蓄在胸口的洪流终于找到宣泄的渠道，大量雪白的乳汁从两个奶头里狂喷了出来，如同喷泉似的射向四面八方。&lt;br&gt;这一瞬间她与其说是痛苦，倒不如说是一种解脱的畅快，憋的太久奶水酣畅淋漓的喷射了出去。强烈的刺激令她全身的肌肉都不受控制的痉挛着，在喷出奶水的同时居然失禁了，下体淅沥淅沥的撒出了一股淡黄色的尿液。&lt;br&gt;啊呀呀呀……&lt;br&gt;石香兰歇斯底里般哭叫着，全身都被释放的快感剧烈的冲击着，撒完尿水后还来不及歇一口气，下身紧接着又涌出了温热的淫汁，汩汩的全都流到了雪白的大腿上。&lt;br&gt;哇，真精彩啊……你这头不知廉耻的奶牛！&lt;br&gt;阿威只感到热血上涌，再也忍耐不住沸腾的欲火了，飞快的解开了女护士长足踝上的皮革，将她的人抱到了沙发上。&lt;br&gt;挤奶！别停……快给我挤奶……别停下来……&lt;br&gt;石香兰的神智显然有些不清了，过度的折磨已将她的理性和自尊完全摧毁。&lt;br&gt;她的双腕仍被反铐在身后，焦急无比的扭动着身躯不断哀求哭叫。&lt;br&gt;阿威抓住女护士长的腰肢，让她两脚叉开的蹲在自己身上，光溜溜的大白屁股悬在半空中，恰好对准了自己高高勃起的阴茎。&lt;br&gt;想要挤奶么，那就先把我的大鸡巴塞到你的骚穴里去……&lt;br&gt;话音刚落，石香兰就迫不及待的摇摆着屁股，很快将湿漉漉的肉缝对准了男人粗大的龟头，然后猛地向下一坐。只听哧溜的一声响，已经充分润滑的阴道立刻将肉棒吞噬了进去，长驱直入的一捣到底。&lt;br&gt;一股酥麻酣畅的快感沿着神经中枢直迫脑际，石香兰像久旷的怨妇受到雨露的浇灌，几乎是立刻就来了个高潮，子宫里狂涌出大量滚烫的汁液。&lt;br&gt;阿威也兴奋的仰天嘶吼，双手尽情挤捏着女护士长胸前那对圆鼓鼓的巨乳，粗大的阳具迅猛无比的冲击着她的阴道，发出淫靡不堪的肉声。&lt;br&gt;插……插死我了……啊啊……插死我了……&lt;br&gt;石香兰狂乱的哭泣着，脑子里一片空白，洁白的乳汁一股接着一股的从奶头里喷出来，洒的两人身上全都是湿滑粘腻的奶水，空气里充满了浓郁的奶香。&lt;br&gt;贱货！贱货……看你这对大奶子，就知道你是最淫荡的贱货！&lt;br&gt;阿威青筋毕露的狂吼着，眼前仿佛又浮现出了十三岁那年的情景。光着身子的母亲抖着胸前一对极其丰满的奶子，不知羞耻的迎合着姘头的抽插……他更加疯狂了，突然低下头拚命的狂吻石香兰的胸脯，一边将那两个雪白滚圆的大肉团捏的变了形，一边把娇嫩的奶头含进了嘴里拚命吸吮。&lt;br&gt;啊啊……别吸……别……&lt;br&gt;</content></item></essay>