<essay><item><title>巨乳姐妹双飞(2)</title><author>床上伴侣</author><content>搞她就把她拖到厕所里去搞！&lt;br&gt;一边摸着，老二又跷了起来，就把干姐用新娘抱抱进房间里，此时我故意走错房间来到萍萍的房间，将干姐放在床上，由于前几次都是用强硬的方式上了干姐，这次该好好挑逗一下干姐，大鸡巴跷的老高，但不急着插进去，用嘴在干姐，脸庞、粉颈、乳房、奶头来回的亲吻着，亲的干姐酥养难奈，两颊红润，嘴吧一路向下走来到干姐的跨下，亲吻着干姐的大腿内裤，干姐痒直发抖。&lt;br&gt;在阴唇上亲呼了一口气，干姐被呼的直发抖，两片粉红色的阴唇又开始红润了起来，一口吻上干姐的骚屄，舌尖在干姐的阴蒂上画圆挑着，舔着舔着，干姐的骚屄居然开始分泌出爱液，干姐开始发情的喊着：好弟弟，快～快给我，求求你，别再逗我了。&lt;br&gt;干姐被我挑逗的发浪了，骚屄想被干了，我将干姐的两腿抬起架在我的肩膀上，将龟头顶在干姐的阴道口沾了沾，利用干姐的淫水当润滑液，将我的大鸡巴干了进去。&lt;br&gt;干姐张大口喔的一声，一脸满足的表情，刚刚的慾望终于得到了满足，我也毫不示弱的开始挺枪猛干，干姐的骚屄淫水泛滥，溼溼滑滑的，刚开苞的阴道还非常有弹性，紧紧的包复着我的阳具，每次的插入，感觉将干姐的阴道给完全顶开，老二抽出后，阴道又富有弹性的紧闭，让我每一次的深入，都有劈山破石的快感。&lt;br&gt;两手紧握着干姐的大奶，满满一手，饱实的肉感，更刺激着我的感官。&lt;br&gt;干姐被我的出神，丝毫没听到开房声，其实这就是我的目的，此时的时间接近中午，我知道萍萍快要回来，所以故意将干姐抱到萍萍的房间，等萍萍回到家进房间时，一定会看到这场活春宫，这样，我就可以用怕萍萍告密为，将萍萍这只处女鸡给干了。&lt;br&gt;房门打开，干姐转过头看向房门口，看到萍萍一脸惊讶的站在门口，惊呼出声，我则不理会的继续埋头猛干，干姐两手摀着脸喊着：快停下，不要～不要再干我了～快拔出来。&lt;br&gt;萍萍冷着脸转身离开，我则继续埋头猛干，直到射精，干姐则是好像秘密被发现的紧张感，居然也达到了高潮。&lt;br&gt;干完后，干姐怨恨的看着我：你看，让我妹妹看到了啦！&lt;br&gt;怎么办，万一她跟我爸妈讲，我就惨了！&lt;br&gt;我说：怕什么，知道就知道，又如何。&lt;br&gt;干姐害怕的快哭出来了：不行啦！&lt;br&gt;如果被知道了，会被打死的！&lt;br&gt;我顺势而说：那～只好把妳妹一起给干了，这样她也有把柄在我们手上，就不怕她去告密了。&lt;br&gt;干姐很认真的想了想，勉强的点了点头，旋即又会意过来说：你这个死相，这该不会都是你算计好的吧！&lt;br&gt;想趁机把我们姐妹都给上了，是不是！&lt;br&gt;看着干姐有点点生气又有点无奈的表情，我说：没啊！&lt;br&gt;妳妹身材又没妳的好，我只想干妳而己！&lt;br&gt;把妳妹骑了，还不都是为了妳，妳不高兴，那我就不去动她就是了。&lt;br&gt;做势又要准备开始埋头大干，干姐连忙阻止：好好好～我相信你，今天别再干我了，我的下面都被你干到肿了，走路的姿势都不对了，会被看出来的，你快去搞定我妹吧！&lt;br&gt;免得她跑出去，就麻烦了。&lt;br&gt;我故做一幅很为难的表情：那好吧，我那就先去搞定妳妹囉！&lt;br&gt;干姐看着我又好气又好笑的：是是是，我的好弟弟！&lt;br&gt;待会你得轻点，我妹还是个处女，别太用力！&lt;br&gt;还有啊！&lt;br&gt;她裙子里只有穿丁字裤而已，可以帮你省些事。&lt;br&gt;我低头吻了一下干姐，起身挺着高跷的大老二走出房间，来到客厅，看到萍萍一个人坐在客厅沙发上看着电视，转头看到我光着身子，挺着大老二，冷冷的看着我不说话，我慢慢的靠近她，萍萍开始紧张起来，惊呼：你要干嘛，转身想要逃，我急忙扑上去，将萍萍按趴在沙发上，萍萍的高跷的屁股对着我，萍萍转过头冷冷的看着我：你要干嘛！&lt;br&gt;我按压着萍萍对她说：我刚刚破了妳姐姐的处女，还没戴套射在妳姐姐的体内了，现在轮到妳了。&lt;br&gt;萍萍略带害怕又有点点冷冷的说：你敢！&lt;br&gt;。&lt;br&gt;啍～我怎么不敢，掀起萍萍的裙摆，一件白色丝质的小丁裤映入眼帘，两片粉红的阴唇夹着白色丁字裤档，这种小内裤对于展现少女的体态是非常有帮助的，但对于保护少女的贞操，则是一点用处也没有，一手拉开夹在两片阴唇上的丁字裤档，两片阴后紧紧的宛如处女般的闭合着，我用龟头顶开萍萍的两片阴唇，寻找着阴道入口，两手扶着萍萍的腰，腰用力一摆，利用她姐姐的淫水当润滑液，噗滋一声，就干了个尽根。&lt;br&gt;萍萍转头，一脸不敢置信的看着我，没想到我真的干了她。&lt;br&gt;我将阳具塞入了她的处女阴道，我则沈浸在破处瞬间突破处女膜以及处女阴道的紧实感。&lt;br&gt;底头审视两人密合处，一棒大肉棒从股间深入，顶开两片阴唇，插入阴道深处，处女落血溅射而出，沾染上萍萍的玉腿及雪臀上，腹部碰触在萍萍富有弹性的屁股。&lt;br&gt;萍萍只感受到下体传来一阵强烈的撕裂感，一根火热大肉棒将下体顶的胀胀的，处女花蕊惨遭催残的悲痛感侵袭着萍萍的心理。&lt;br&gt;萍萍恶狠狠的瞪着我，面对这个高傲的处女，我打算用强力侵犯的方式来征服她，扶着她的腰也回瞪她说：敢瞪我，看我么干妳。&lt;br&gt;说完，开始用力的抽插。&lt;br&gt;每次的抽出，萍萍的阴道就好像一个真空的吸管，极力的吸着；但深深插入时，紧窄的阴道被我的大龟头给狠狠顶开，阴道壁紧紧的包复着整根阴茎。&lt;br&gt;萍萍只受到火烫硕大的龟头顶进自己的阴道深处，暴力的撑开自己的阴道，退出时，龟头的折花刮着阴道里残馀的处女膜，令萍萍疼痛难奈，但随即又是一阵被塞满的充实肉感，快感与痛感交互侵袭着萍萍的自信心。&lt;br&gt;萍萍渐渐屈服强暴的暴力，眼框开始飙泪求饶：好痛～求求妳，停下来，不要再弄我了，好痛～伸手想要来推开我。&lt;br&gt;我得意的瞧着她：敢瞪我，我说过会好好干妳，现在知道厉害了吧！&lt;br&gt;还敢不敢瞪我！边说边用力的开发着萍萍的处女地，萍萍别过头去，不敢看我，低声说道：不敢了，好痛～你快停下来，我快痛死了，我不瞪你就是了。我说：求我啊！萍萍说：求求你，快停下来！&lt;br&gt;啊～痛～。&lt;br&gt;听完，我将阴茎奋力的最后一刺，深深的插入萍萍的阴道，停止了阴茎的抽插动作，俯身趴在萍萍的背上，两手向前一抄去握住萍萍36Ｃ的奶子，在她耳边说：好～我那就先停下摸摸妳的奶子吧！哇～妳的奶子也不小耶～多大了啊！萍萍底头啜泣不理我，我两手握着奶子，下体又开始猛力抽插。&lt;br&gt;不理我是吗？那我就开始干妳囉！萍萍一发觉我又开始抽插了，急忙回答：36Ｃ        我说：什么东西是36Ｃ？停下了抽插动作，此时萍萍知道如果不顺着我的意，马上就会有一阵狂暴的抽插。&lt;br&gt;萍萍边啜泣边回答：我的胸部有36Ｃ。&lt;br&gt;我边搓揉着萍萍的奶子一边说：喔～有这么大啊！有没有骗我啊！让我看看没有骗我，来～把上衣脱掉吧！萍萍顺从的让我帮她把上衣脱掉，动作过程中，老二始终没有抽出萍萍的阴道，脱衣动作中，多少会让阴茎在萍萍的阴道里动了动，萍萍怕痛的放缓了动作。&lt;br&gt;看着跨下的女人在我面前脱衣，别有一番风味，萍萍把上衣脱掉了，露出白色的胸衣，胸衣的蕾丝边缘早已有点泛黄且松弛，从腋下依稀可见萍萍的乳球，魔掌从胸衣的下围攻入，一双魔掌肉贴肉的，触摸到萍萍的奶子，用食指与中指缝夹弄着萍萍的奶头，萍萍像触电般的抖动了一下。&lt;br&gt;娇嗔的喊着：不要，好痒。听到萍萍说不要，两手离开萍萍的胸前，扶着腰又开始活塞动作说：不要是吗？不给摸奶，又就干妳的鸡巴穴吧！开始猛插了几下。&lt;br&gt;萍萍又开始哀嚎说：不要～啊～不是，让妳摸，求求妳，让妳摸！我挑逗着问：让我摸，摸什么啊？边说边停下了插穴动作。&lt;br&gt;萍萍羞红了脸，低声说：让你摸我的奶子。我说：求我！萍萍：求求你摸我的奶子。我说：好啊～是妳求我的，那我就不客气了！两手又攀上萍萍的双峰，边摸边淫笑着，知道算是搞定这娃儿了，接下来就是把她挑情挑起来后，狠狠插完后，再把精液射进去，就算玷污了她，让萍萍成为我女人。&lt;br&gt;头从萍萍的腋下来到胸前，张嘴含住萍萍娇小粉红的奶头，不断的吸吮着，舌尖对着奶头不断画圆打转，舔的奶瓶开始伸吟，萍萍的骚屄也开始暖和起来，慢慢的有些淫水开始流了出来。&lt;br&gt;一手开始伸向萍萍的私处，抚摸萍萍的两片阴唇一掏，竟然是溼滑滑的，萍萍的淫水开始流出来了，手指经经的搓揉萍萍的阴蒂，萍萍的伸吟声又更大了，欲拒还迎的不知如何是好。&lt;br&gt;我在萍萍的耳边轻声说：奶瓶，想被干了吗？想被干的话就求我啊！我一手横抱在萍萍的胸前抓着她的奶，另一手则是在萍萍的私处，抚摸着萍萍的阴蒂，萍萍被挑逗的低声伸吟，两颊绯红，双眼迷蒙，低声说道：干我。&lt;br&gt;我故意装没听到：什么？听不清楚！&lt;br&gt;大声点！萍萍春情氾滥的说：干我，求求你～快干我！看来这骚货已经发浪了，接下来就要好好干了，我示意萍萍趴下去，我两手向前一抄握住萍萍的奶子，腰跨开始扭动，阳具也开始在萍萍的两片阴唇中进进出出的，多了淫水的润滑，让抽插的过程顺的多，感觉阴茎泡在一个溼溼软软的肉圈里，被紧紧包复着，温热的淫水冲击着龟头，让我非常的舒服。&lt;br&gt;看萍萍开始适应了，开始加快了抽插的速度，快速的进出着萍萍的阴道，淫水被干的白稠牵丝，萍萍低头闷声的伸吟着，猛干了一会儿之后，萍萍的阴道开始收缩抽搐，我知道这是女人高潮的前兆，就狠狠的猛力插了几下之后，将阴茎泡在萍萍的淫水里，享受着萍萍生平的第一次高潮。&lt;br&gt;萍萍高潮后无力的趴在沙发椅上，身体一抖一抖的享受高潮馀韵，这骚货爽到了，可我还没爽完，扶着萍萍的臀部，开始狂轰猛插，萍萍又开始发出高昂的伸吟声，眼睛馀光一瞄，看到干姐倚着墙站在旁，两腿交叉着，但刚射进去的精液还到从阴唇到流出沾染在大腿上。&lt;br&gt;我与干姐四眼对望，但下体依旧不停的干着她妹妹，这种情境还真是淫猥，狂干了百来插之后，终于用将军骑马式，龟头在萍萍的阴道里爆发，将精液射进了萍萍的阴道里。&lt;br&gt;享受着龟头的抖动之后，依依不舍的将阴茎退出萍萍的阴道。&lt;br&gt;萍萍的两片粉红色的阴唇，因为刚被大阳具摧残而无法紧闭，微微张着，刚射进的白色浓稠精液，倒流出来夹在两片阴唇中间。&lt;br&gt;我将萍萍用新娘抱起来，抱进她的卧室，示意干姐也跟进来，将萍萍放在床上，采用回魂针式，将又阴茎插进萍萍的阴道，而干姐则是趴在床边看着我，干着她的妹妹，萍萍则是双眼紧闭，享受着鱼水之欢。&lt;br&gt;二、三百插之后，与萍萍一同到达了高潮，萍萍阴道的收缩将我的阴茎好像海绵般的，紧紧压榨，将最后一滴精液都给挤了出来。&lt;br&gt;我示意干姐躺上来，很满意的搂着两人略事休息。&lt;br&gt;三人挤在床上略事休息之后，两手扶着两姐妹的腰来到浴室略做清洗她们被我糟蹋过的下体，两手当然不安份的在两姐妹的身上游移着，我坐在浴缸旁，示意两姐妹蹲坐在我跨下，准备为我口交，令秋秋开口含住我的大龟头，萍萍用嘴吸吮着我的懒蛋，两手捧着两女的大奶子，手掌传来充实的肉感，满满一手，令我爱不释手。&lt;br&gt;秋秋舔了一会儿，就换萍萍吸龟头，我令秋秋站起来，一手从干姐的背后环抱着她，将我脸埋入干姐的乳沟里，一手搓揉着干姐的阴唇。&lt;br&gt;龟头还插在萍萍的小嘴里被吸吮着，马眼一麻，一股阳精激射而去，萍萍感觉一股腥臭灼热的液体射向喉咙，惊讶的想要躲开，小嘴刚离开我的龟头，第二波的精液随即射向萍萍的脸上，萍萍闪躲不及，一股精液射在萍萍的脸庞，别过头两手推拒着，后几波的精液却射向萍萍的乳房，滴落在萍萍的乳沟里。&lt;br&gt;我对萍萍说：别怕别怕，这是上天财给女人的恩物，刚刚在妳底下的小口射出来的时候，也是这个样子的。看着萍萍脸上滴着精液的模样，令我有种欺负她的快感。&lt;br&gt;转头对秋秋说：干姐，来换妳含了，别像妳妹那样浪费了我的精液，这可以养颜美容耶，记得要全部吞下去喔！干姐一脸羞红的说：瞎说。说完便蹲到我的两腿间，两手轻轻的扶起我的小弟弟，整根含入嘴里。&lt;br&gt;接着令萍萍来到我身边，牵着她的手捞起滴落在她乳沟的精液说：来吞下去吧！&lt;br&gt;有丰富的蛋白质耶！萍萍闻了闻，还是觉得腥臭难闻，不敢放入嘴中。&lt;br&gt;我一手便掏向萍萍的跨下，中指插入萍萍的阴穴里，抠出一些刚刚射进去的精液说：来，快吃，如果吃不果的话，底下还有不少。萍萍一脸害怕的抗拒，我便不再欺负她，要她去清洗一下，我则专心的享受着干姐为我口交。&lt;br&gt;萍萍清洗完了之后，来到我的身边，我就像刚刚对干姐那样！&lt;br&gt;搂着萍萍的腰，将我的脸埋入萍萍的乳沟里，一手掏着萍萍的私处，再加上干姐的好口技，很快的就在干姐的嘴里发射，而干姐则是非常专心的吸吮着，将我射出的精液一滴不露的给吞下去了。&lt;br&gt;我笑着说：奶瓶，妳看，妳姐真厉害，精液一滴不露的全吞下去了，一点都没浪费，妳要好好学着啊！&lt;br&gt;之后便将两姐妹带到浴缸里一起洗澡，我让两姐妹服待着，为我擦背洗胸，我两手当然也不客气的在两姐妹身上游移着，弄的两姐妹咯咯的笑着。&lt;br&gt;洗完澡后，三人因为刚刚的大战，早已饥肠鹿鹿，便打电话外叫寿司来吃。&lt;br&gt;不一会儿，寿司送来了，寿司以及清酒放满了一桌，两姐妹依偎在我身边，准备开动了，三人早已饿到不行，吃了几个寿司后，我让干姐为我倒了一杯清酒，我拿起酒杯将酒倒进嘴里含着，将干姐拉过来嘴对嘴，就把清酒灌进干姐的嘴里，来个热吻，也顺便将干姐的初吻给夺走。&lt;br&gt;意犹未尽也对萍萍下手，利用灌酒的方式，也将萍萍的初吻给夺走！&lt;br&gt;此时想起电影里说的残废餐，便依样划葫芦，要干姐拿起一个寿司放在她的乳沟里，两手往胸前挤出一条深沟，深沟上放着食物，我张嘴吞下寿司，意犹未尽的舌头探索着干姐的乳沟。&lt;br&gt;一旁的萍萍也有样学样，也拿了一个寿司放在她的乳沟上，将我的头按向她的乳沟，吃完寿司后，舌头也在萍萍的乳沟里探索着，两手则是在两姐妹的跨下掏弄着，两女都换穿了丁字裤，阴唇上的布料非常的窄小，轻易的就抚摸到阴道入口。&lt;br&gt;就这样边玩边吃，吃完晚餐后，三人窝在沙发上看电视略事休息，但我的两手却没停过，一直在两姐妹的身上游移着！&lt;br&gt;</content></item></essay>