<essay><item><title>诛仙淫传(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;作者：杂锅饭&lt;br&gt;第一集　风流西域&lt;br&gt;第一章屠魔英雄大会&lt;br&gt;青云山下，这个魔兽肆虐不久的地方，各门各派高手在连手阻击了旷世恶魔「兽神」后天下方得一时的平静。&lt;br&gt;青云门峰首领每派自家得意弟子前去西域舆少林天音寺，焚香谷等大门派共商大事。&lt;br&gt;天音寺想替天下降妖除魔以视正义之身，青云则派人去看个究竟，道是焚香谷丢了宝物定想从兽神那讨回。&lt;br&gt;这日，青云山肖逸才，陆雪琪，少林神僧，焚香谷李恂等环桌共商大事，陆雪琪还是那般冷冰傲雪的神色，脸上平静如水，却掩饰不了娇人的美丽，身穿白纱衣裙，似羊脂的皮肤在白衣衬托下丝毫不减那般白腻，丝丝柳眉挂在一双如秋水般的双眼之上，细细的红唇娇嫩欲滴，身材苗条而又丰满，这就是当年让男人失魂落魄的小竹峰第一美女陆雪琪，李恂刚来西域不久，刚看到如天仙般美丽的陆雪琪，失神的看了过去，早已对她垂延已久，不料今日如此美丽，不禁咽了口口水眼神像钉子样钉在陆雪琪苗条的身子上。陆雪琪已有发现，双目几分鄙夷怒视过去，李恂稍有回神，单手扶额低头不语，心里想，就算是生气也这般美丽。&lt;br&gt;少林神僧法相首先开口：「如今魔兽已蔑，天下得已太平，西域为那魔兽老巢，必有残馀，所以聚集各位精英于此共屠兽巢，不知各位施主有何高见？」&lt;br&gt;肖逸才看了一眼偏头不语的陆雪琪，离座而起，正色道：「正所谓天下以少林为正义领袖，屠魔斩草除根为天下正义之举，我们青云门必当紧随少林神僧，降妖除魔在所不辞！」此言即出立即得到大多正义之士连声叫好，有不少英雄豪杰高喊紧随少林青云的口号，焚香谷也算名门大派，当然不能示弱，还沉思在幻想中的李恂被惊醒，环思一刻，立即向前道：「魔兽出我焚香谷而扰天下，我焚香弟子必有责任，今屠魔巢焚香谷上上下下必将全力应付。」大会立即昇华，三大门派顶力屠魔，想必全胜而归，屠魔豪杰纷纷叫好，肖逸才沉思片刻后，沉声道：「各位先莫急，魔巢险恶又路途曲折，此矾讨伐必当三思而后行…」&lt;br&gt;立即有人反驳：「难道看这魔兽一天一天壮大然后再来屠杀我们？这不是等死吗？」「就是啊」「说的是啊，我们要先发制人，一举消灭魔兽。」反对声层出不停。肖逸才缓声道：「大家的心情我了解，但是如此鲁莽行事反倒打草惊蛇，我们需商定对策一举歼灭它们。」他接着说：「我们兵分多陆，从不同方向进攻魔巢，闇中潜入魔巢，杀他个出奇不备，再说魔兽之灾，人心惶惶，各门各派伤亡惨重，我们需时间来调样下，好全力应战。」此话说到大家心坎上了，魔兽之战后，损失惨种，有些小门小派人丁无几，更有些全是重伤待治，需要时间来调养。肖逸才想到最近青云突发事件太多需要回去处理，各门各派都有自己的想法，最后约定1个月后在往西域共同除魔。&lt;br&gt;第二章娇屋饮酒&lt;br&gt;焚香谷坐落西域，此次英雄大会全由焚香谷来照料后勤，李恂为焚香未来主人当尽全心意，特别是对小竹峰的陆师妹，肖逸才有重事在身先回青云，陆雪琪最近忙于奔波，身心疲惫，索性留下休息1天再回青云。陆雪琪的房间在焚香谷西面，单独一间上好房间本由贵客即生份僻高者居住，但在李恂眼中陆雪琪地位在自己心坎上。&lt;br&gt;天已渐黑，陆雪琪准备早早休息，突然敲门声响起，陆雪琪心道：这么晚了是谁，难道肖师兄又返回了？&lt;br&gt;索性起身开门，一看是李恂，心起鄙夷之色，冷冷道：「这么晚了，有事吗？」李恂没想到陆雪琪这么快就开门一时只盯了她的美颜看忘了回答，陆雪琪正眼都不看下冷冷道：「如果没事，那公子早些休息。&lt;br&gt;「说完就要关门了，李恂这时才醒过头来，右手挡住门咳了声正色道：」不才当日在青云峰上亲眼看到师妹英勇杀敌，深感佩服今日特来拜访，并想于师姐共商青云焚香联手屠魔之对策。「李恂心想此矾说法，关系2门派联手抗敌，想必她也难以拒绝。却没想到陆雪琪冷道：」此事待我肖师兄回来再于你商讨。「&lt;br&gt;说罢已将门关了一半，李恂没想道陆雪琪会如此冷漠，急中生智向门里一站，急道：「此矾去西北考察得到不少关于鬼厉的消息，想必姑娘也想知道吧？」陆雪琪厅道鬼厉2字身子一颤，却又缓缓道：「鬼厉背叛师门，已不是我门青云的弟子，他死活于我何关。」李恂看道陆雪琪脸上复杂的表情，知道此话也是她勉强说出，他立即反驳：「姑娘此话差已，魔兽之战鬼厉奋力击敌，功不可抹，之前有背师门之事也是出于无奈，若姑娘加以劝导他还是有重反正道的心意，日后好于我们共同御敌！」这话一出李恂立即注视她的表情，却迎上她如秋水般迷离的眼神，美白的脸上表情稍有缓和。陆雪琪心思上头，眼睛看着李恂心却想着鬼厉，想起昔日于鬼厉在一起的日子，几多忧伤和思念渐上心头，突然不知哪来的一阵凉风吹了过来，李恂受冷打了个喷嚏，陆雪琪皇过神来淡淡的说道：「外边冷公子进屋坐。」一向严肃的李恂微微一笑道：「打扰姑娘了。」急步走进门。&lt;br&gt;第三章欲乱情迷&lt;br&gt;关了门2人环桌坐下，李恂突然从衣服里掏出一个酒瓶道：「此酒乃我焚香谷独自酿造，色香而味醇，是天下之珍品，如今魔兽当道灾难四起，不如我们借酒消愁，忘却悲伤。」之前陆雪琪以为他是蹬徒浪子一辈，却不料他于自己也这般理解鬼厉，这么久来，世人大多认为鬼厉背叛师门且投奔魔教，都痛恨他，难得遇到知心之人，恰如姐弟，自然亲切许多，当下内疚万分，默默不语。不等陆雪琪回答，李恂已给她满了一杯，李恂哪里管他鬼厉是对是错，只想百般讨好陆雪琪，好于她亲近，而下借着黯淡的灯光，眼睛直勾勾的看着她细细的红唇，水嫩的脸颊，随后自己满上一杯好似悲伤的道：「唉，鬼厉他一番苦心，被迫走入魔道也是迫不得已啊。」随即先饮而尽，又道：「姑娘可知他为何不肯回青云，而且…不见你？」&lt;br&gt;「为何？」陆雪琪突然正面目视着李恂，细唇微启道出2字，眼中全是期待的目光。李恂被她这么一瞧心跳加速，但是强稳住自己，缓还道：「姑娘别急，先尝尝焚香的美酒。」陆雪琪也感到失态，拿起酒杯一饮而尽，李恂立即给她满上，李恂才缓缓道：「且让我跟你慢慢说来…。」当下长篇大论说起鬼厉近来之事，都是些鬼厉怎么无情，怎么偏爱碧瑶的话语，陆雪琪默默不语只待倾心细厅，神色忽有悲伤忽有期待，不禁陷入沉思中，一盏茶的功夫，看着带有几分醉意和忧郁迷人的陆雪琪，李恂淡淡的说：「其实……&lt;br&gt;鬼厉心里就只剩……碧瑶一人了。「陆雪琪厅此话，柳眉微皱，粉拳微紧，闭目饮下第5杯。&lt;br&gt;此时的陆雪琪心里全想的是鬼厉的无情无意。&lt;br&gt;而李恂此时想的是今天晚上自己将得到梦寐以求的美人，就在陆雪琪饮完第&lt;br&gt;5杯焚香谷的迷魂酒「五饮幻欲酒」的时候。&lt;br&gt;此时的陆雪琪脸上已见红晕，光滑的肌肤也见淡红，5杯过后的她醉眼迷离，几根秀发散落在脸上，更添几分妩媚。此「五饮幻欲酒」为性子非常烈的情慾酒，别说是外人，就算是焚香谷长大的高手过了5杯也失去理智了。此酒太烈被焚香谷打为禁品。&lt;br&gt;此时李恂也喝了3杯，慾火焚身，他渐渐的把椅子靠近陆雪琪坐着，看这眼前这个娇嫩欲滴的美人，红唇微张，杏眼迷离，一抹红晕挂上俏脸，水嫩的肌肤白里透红，李恂大胆的摸向陆雪琪嫩白的小手，乍感肌肤光滑可人，李恂吞了吞口水，完全散失理智的陆雪琪一双如春水的媚眼看着李恂，眼中却竟是张小凡的身影，心下并没有阻拦的意思，反而顺势倒向李恂的怀里，李恂再也无法控制，拦腰将陆雪琪抱起向床边走去。&lt;br&gt;第四章肉慾&lt;br&gt;李恂将陆雪琪放倒在床上，看着她丰满的肉体，陆雪琪媚眼微张，诱人的脸上满是红晕，细唇紧闭，好似忧愁的样子，李恂越看越是血气沸腾，俯身坐到陆雪琪的旁边，脱她的裙衣，几下功夫便把白色裙衣脱下，露出微微透明的白色内衣和内裤，粉嫩的大腿白里透红，丰满的乳房在内衣里若隐若现，隐约可以看到两粒殷红色的乳头贴着内衣向他招展。&lt;br&gt;李恂猛吸了口气，俯下身，阁着内衣揉捏着饱满而又柔嫩的乳房，陆雪琪此时无力反抗，只有扭动着柔软光滑的娇躯，李恂趴到陆雪琪身子上，两只大手捏弄着柔嫩的乳房，舌头贪婪的添着光滑的粉颈，陆雪琪微微娇喘，两棵奶子在双手用力的揉捏下剂弄出各种形状，现下焦急万分的李恂把她内衣一扯，露出如水蜜桃似的奶子，鲜红的乳头微微翘起，不待考虑，用双手贪婪的握住陆雪琪的蜜乳，李恂起身看着娇嫩的乳房在自己手下不断变换各种姿态，陆雪琪在低沉的呻吟下，身子也随着李恂的双手用力，无力的扭动着，李恂俯身张口含住那似乎早已等待多时的鲜红蓓蕾，用力吸吮着，舌头在双手的配合下，用力的添弄着柔弱的乳头，「啊…」一声呻吟从红润的樱唇边喘出，诱人的身子在强烈的吮吸和添弄下不停扭动，更添几分性感。&lt;br&gt;李恂身下的肉棒早已坚挺如铁柱，猛添了几下红润的乳头后，依依不舍的离开陆雪琪的雪乳，撕下身上唯一保留的内裤，李恂几乎是在没有任何的反抗下分开她的双腿，观赏着处女的嫩穴，鲜红阴唇边有少些细细的毛发，鲜红色的嫩穴娇嫩欲滴，隐约有几分湿润，此时李恂喘着粗气，不待思索，挺起大肉棒就要冲锋陷阵，大龟头用力分开嫩嫩的阴唇，想嚐试进入，却受到一层柔软的阻拦，突然来的肿胀让早已肉慾迷离的陆雪琪微皱起眉头，从未有过经验的她，不知等下将要发生的事情，胡乱的扭动着阡腰，陆雪琪的嫩穴可谓柔软至极，柔嫩的小穴不惊意的磨擦着巨大的龟头，让李恂难忍难耐，双手扶着细腰抱起俏臀狠狠的将粗大的肉棒插入嫩穴深处。&lt;br&gt;「啊……。！！！！」一声响亮的娇呼响彻屋内，粗大的肉棒已入穴三分了。失去意识的陆雪琪玉手无力的抓着床铺，媚眼因为插入的生痛已满是泪水，美丽的脸上满是疼痛的表情，贝齿上下紧咬，若不是「五饮幻欲酒」迷性强烈，此下疼痛必然让她清醒过来，此屋经过特殊处理，一般响声很难传出去，李恂看着陆雪琪，心中升起几分怜惜，但很快被陆雪琪紧嫩蜜穴的包裹所带来的舒爽感觉冲的一干二净，然后缓缓抽出肉棒，李恂兴奋的看着自己黑呼呼的肉棒从白嫩的肉体里退出来，上面还带着几条血丝，鲜红的小穴随着肉棒的退出也向外翻，退到只剩龟头还在里边的时候，又挺起肉棒缓缓的插进嫩穴里去，陆雪琪又遭突袭眉头微皱，「啊……」伴随着一声长长的惊叫，这次肉棒全根没入，前所未有的舒爽感刺激着李恂的全身，又紧又柔软的小穴把肉棒紧紧的包裹着，李恂又把肉棒退出到龟头部分，再缓缓的插进嫩穴，重复着这个动作，每次进入陆雪琪都情不自禁的长声尖叫，肿胀的痛处，让她泪流满面，粉手紧握床铺，被抽送了几十回合后，尖叫渐渐变为低沉的呻吟，嫩穴也因为春水孳孳的流淌变得润滑起来，强耐着性子得李恂感觉小穴里越来越润滑，索性开始大力抽送起来，次次抽送都达到蜜穴最深处。&lt;br&gt;「啊…。嗯…啊！…」陆雪琪的娇喘变的急促起来，时有巨大的龟头碰触到花芯时所引起的诱人呻吟，李恂抱起雪白的双腿左右架放在双肩上，挺着肉棒大力开垦起来，陆雪琪弯曲着双腿，强壮的身体压在雪白的娇躯上，闷声粗气打在陆雪琪红晕的脸上，联绵不断的娇呼和呻吟传入男人的耳朵，像春药激发着李恂大力的抽插着嫩穴，羞涩的处女嫩穴生硬的承受大肉棒猛烈的冲刺，不时有大腿撞击雪白圆臀发出的「啪，啪」声，陆雪琪胸前那诱人的水蜜桃羞涩的在李恂强壮的胸膛前跳动磨差着。&lt;br&gt;百馀下猛烈的抽插后，春水已源源不断的从蜜穴里流出，呻吟声已成无力的「嗯，恩」声，蜜穴紧紧的夹着肉辊，红嫩的阴唇在每次肉棒的抽插时向外翻着，陆雪琪半睁着迷离的双眼，张着细唇，红着脸无力的扭动着娇躯，无意中配合了大肉棒的抽送，李恂已经汗流满身，虽然嫩穴已经春水犯滥，稍有润滑，但是紧绷感却一直没减，及时武功高强的李恂此时，也气喘吁吁，看着昔日美丽动人却冷若冰霜，傲气凌人的陆雪琪在自己身下娇喘呻吟，圆润的乳房柔软的磨擦着自己的胸膛，粉臀和蜜穴在自己巨大肉棒的抽送下早已淫秽不堪，李恂不禁双手把着陆雪琪丰满的雪臀，用力的揉捏着，直到陆雪琪发出一声娇喘，才知道，着一切都是真的，当下不再思索，猛力的冲刺着柔嫩的蜜穴。&lt;br&gt;「恩……。啊！…。啊…。」李恂配合着美人急促的呻吟猛烈冲刺百馀下后，龟头忽感酥麻，闷哼一声，将肉棒用力顶入嫩穴最深处，像要把陆雪琪的小穴顶穿一样，猛的喷射出大量的阳精，「啊……。！！！！！！！！！！」一声长长的呻吟，滚烫的阳精将粉嫩的小穴浇的一阵痉挛，粉嫩的小穴夹的肉棒又一次喷射，李恂用力的捏住丰满的奶子，龟头顶在嫩穴最深处舒爽的喷射着男人的精液。陆雪琪瞇眼偏头放声娇呼，雪白修长的粉腿不知何时已盘上李恂的腰，雪臀嫩穴就这样任由别人顶着。少女的第一次在激烈的欲酒下，丧失理智的被男人粗大的肉棒征服了。&lt;br&gt;第五章清醒十分&lt;br&gt;午时的阳光照进屋里，陆雪琪慢慢从床上爬起来，忽感一阵头晕眼花，身子骨像是被拆了一样，全身无力，突然像是想起什么，抓开被子一看，自己美丽丰满的玉体一丝不挂，被单上的血和水早已分不清了，下体还有几分疼痛，陆雪琪怒睁双眼，不敢相信，昨天晚上的事竟然事真的，虽然喝了「五饮幻欲酒」散失了理智，但是记忆还是很清晰的，犹如刚刚发生的事情，每个姿态，每次抽插，彷彿就在眼前……「呕…。」陆雪琪爬在床边一阵呕吐，此刻早已是泪流满面，痛不欲生，她清晰的意识到昨天晚上被李恂强奸了，她想到自己以后如何面对青云门的人，面对自己的师傅，自己把贞操看的比什么都重，却不料被一个卑鄙小人给玷污了，陆雪琪一边哭一边想，自己为什么这么苦命，心爱的人离去，自己又贞洁不保，一时想到一死了之，刚取出天邪神剑准备自尽，想到李恂强奸自己必然得意万分，缓缓放下剑，打算杀了那狗贼再做了断，起身洗刷，却感觉自己怎么也洗不干净，霎时又伤心的哭了起来。&lt;br&gt;李恂昨天晚上如愿以偿后，却想到陆雪琪武功厉害无比，若想要杀他报仇，是轻而易举的事，所以离开之前，用焚香谷秘功抑制陆雪琪七经八脉，废了她六层内力，然而毕竟有一夜之暖，不忍心将她武功全废，而只废内力，现她有四层内力很难打过自己。&lt;br&gt;陆雪琪梳妆完后，冲出门外，本身绝色美丽，当下怒气冲天，俏脸绯红，更显妩媚动人，许多早早起床练武之人，看到如此绝色佳人无不回目攀看，更有惊呆者想上前搭理道：「姑娘何事如此急迫，在下淮水寨吴景，如可帮忙当全力……」那人还没说完天邪已架上那人脖子，只见陆雪琪杀气逼人冷冷道：「滚！」四下豪杰立即让开道路，不敢招惹。&lt;br&gt;陆雪琪打翻几个焚香弟子闯进大殿，也不说话，冷冷站在那。李恂等人纷纷赶了出来，李恂看向陆雪琪却不料她正狠狠的怒视自己，李恂看着佳人也不回避，反而冷酷的脸上多了几分笑意，向前好似很惊讶道：「陆师妹可有事？」陆雪琪瞪着他心里明白他明知顾问，怒气暴涨，呵道：「狗贼！看剑！」举起天邪就刺向李恂，在场之人无不吃惊，李恂早有防备，举剑对应，几招下来，陆雪琪已落下风，自觉心理奇怪，怎么现在内力大不如前了，却料李恂一个传身飘到陆雪琪耳旁悄悄的说：「师妹昨晚可舒服？」陆雪琪闻言，当下脸涨老红，咬牙挥剑拼命砍杀，李恂知道此下也不事办法，举剑冲了上去全力应付，几招过去，乘陆雪琪内力不足一个不备，剑身猛击她头部，当下陆雪琪受袭晕了过去。李恂环手扶住娇躯，手中一阵柔软，虽然昨晚疯狂一夜，却又血气上头，差点把持不住。&lt;br&gt;焚香谷谷主呵问李恂：「这是怎么一回事？她为何杀你？」李恂正色道：「爹爹你不知，昨日陆师姐练功太投入，反而走火入魔，理性全失，我本想上前劝阻却遭到袭击，今日不料病情越发严重，恳情爹爹让孩儿带陆师姐去焚香后谷密室替她治疗，好感谢青云英勇抗魔力保焚香之恩。」焚香谷主要事在身没多考虑，且对后辈之事不大关心，挥手道：「去吧，好生款待客人，如有得罪拿你试问。」&lt;br&gt;</content></item></essay>