<essay><item><title>双胞胎姊妹(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;就在我刚进大学时，我就爱上了一个金发蓝眼、名叫简的娇小姑娘。&lt;br&gt;简只比我小一点，她那时刚好高中毕业，我们约会了好几次，并且对彼此的印象相当不错，可以说我们相爱了，甚至到了谈婚论嫁的地步。&lt;br&gt;我们并没有睡在一起，虽然简和我之间也有相互爱抚，但是再进一步就没有了。&lt;br&gt;我非常喜爱摸她那３６Ｃ的美乳而且我们呆在车上时，我也经常摸她软中带硬的屁股，但是她却不准我碰她的阴户（即使连看也不准），并不是因为她装正经，而是因为她怕怀孕而不得不奉子女之命成婚。&lt;br&gt;她的顾忌是对的，我们确实不应该那做。&lt;br&gt;简有一个双生的妹妹名叫桑达，她们的外表是一模一样的（只是桑达在她还是个初中生时就漂白了自己的头发），可是在某些方面她们却是完全相反：桑达好酒成癖，而简只是偶尔喝一点啤酒；简的成绩不是Ａ就是Ｂ，桑达则是差得不像话；简是一个处女，桑达……嗯，桑达则是滥交。&lt;br&gt;一个周末，为了庆祝这对双生子的１８岁生日，我从大学返回了老家。&lt;br&gt;那天相当特别，大家举行了一个盛大的庆典，然后我就带着简上了一家非常豪华的饭店吃晚餐。&lt;br&gt;在吃晚餐时，我给了她一只戒指，不是婚姻戒指，他们管它叫婚约戒指，并不是太贵，但是它代表某种心意。&lt;br&gt;后来，我们在常去的一个地方泊车时，正好车玻璃都被水蒸气弄得朦朦胧胧的，情调非常好，而且从外面也望不到里面来。&lt;br&gt;简对着我说：非常谢谢你送我戒指，它非常漂亮。&lt;br&gt;但是没有你漂亮。&lt;br&gt;我这样答她：我爱你。&lt;br&gt;我也爱你。&lt;br&gt;这样说完后，她爬到了后座，不说一句话就脱下了裤子，这让我吃惊。&lt;br&gt;脱掉你的裤子，到这儿来。&lt;br&gt;她命令着。&lt;br&gt;完全被惊呆而且内心的慾望被唤醒，我遵照着她的命令，脱下了裤子，铁硬的阳具在短裤内撑起了一个帐篷。&lt;br&gt;她让我压在上面，抓紧了我的屁股，把手隔着内裤爱抚着我的男根，她的短裤已经湿透了。&lt;br&gt;噢……天啊！宝贝，我为你而燃烧着，我不能忍受了。&lt;br&gt;她大喊着，而我则弯下腰去用嘴唇含住了她的乳头作出回答。&lt;br&gt;喘息着，她抓紧了我的屁股，死命地用阴户磨着我那被内裤包住的硬鸡巴。&lt;br&gt;突然间她尖叫着高潮了，如垂死般的尖叫，这是我从未看过的。&lt;br&gt;她把我的嘴拉向了她，舌头滑溜溜地伸入我的唇间，全压入我的口中。&lt;br&gt;这太刺激了，我也来了，把内裤打湿得就如同她一样。&lt;br&gt;之后我不得不脱下内裤去清理，简睁大了眼睛，什么事？我问着她。&lt;br&gt;她脸红了：我从来没真正看过你这里，但是它看起来非常可爱。&lt;br&gt;她格格地笑着。&lt;br&gt;我的鸡巴又硬了起来，而且是完全地勃起，我不知道它会变得这么大！注意到这一点，她称讚着：啊，真是大！除非你还想更进一步，我们最好还是把衣服穿上。&lt;br&gt;简看起来有点凝重：你真的爱我吗？我当然爱你！难道你以为我会为任何女孩买婚约戒指吗？当然不。&lt;br&gt;猛地，她压在我身上猛烈地吻着我，完全不顾忌我们半裸的事实。&lt;br&gt;我呻吟着，极力把持自己不要去看她硬起的乳头，还有那隔着湿透的内裤可以看得清清楚楚的阴户。&lt;br&gt;你下个周末有什么打算？你能不能再回来一趟？她问我。&lt;br&gt;我想大概可以吧，但是我首先得见过我妈。&lt;br&gt;不，那不行。&lt;br&gt;你能不能开快一点车呢？她边穿衣边神神秘秘地问着。&lt;br&gt;我想可以吧，但是为什么呢？星期五你径直来我家，我的家人不在，我想和你过整个周末。&lt;br&gt;这句语的隐意让我呆了好一会儿，我看着她漂亮的蓝眼睛：你确定吗？是的，我确定，我不能再忍受了。&lt;br&gt;我现在是个大人了，想要你就好像任何一个女人要她爱的男人般，我非常的迫切需要。&lt;br&gt;我不发一言，紧紧地抱住了她，让她的双乳压在我胸膛上，深深地吻着她。&lt;br&gt;在我强奸你之前，最好带我回家。&lt;br&gt;她调皮地笑着，我的鸡巴又在短裤内弹起来。&lt;br&gt;我送了她回家。&lt;br&gt;一整周我都有些魂不守舍，脑海里只想着我和甜蜜的简第一次在床上共渡周末的事。&lt;br&gt;星期五，我风驰电掣地驱车，幸运的是只碰上了两次堵车便来到了简的家。&lt;br&gt;我敲了敲门，她穿着一件非常迷人而且短的裙子来开了门。&lt;br&gt;嗨！甜心，我能进来吗？当然可以，你这傻蛋。&lt;br&gt;她笑着道。&lt;br&gt;你真的想要和我共渡周末吗？我走进了起居间。&lt;br&gt;是的，我们都这样想。&lt;br&gt;她的脸非常红。&lt;br&gt;好了，她深呼吸了一口气，试图去恢复镇静：这个邀请我绝对不会后悔。&lt;br&gt;我们进了餐厅，简已经准备好了烛光晚餐，为了这个特别庄重的晚餐，她可是花了不少心思。&lt;br&gt;我们拿出了她父母珍藏的美酒，这让我们能够解除紧张放松下来，也让我们的脸上多出一丝幸福的光晕。&lt;br&gt;我们去了起居间，播放了某些轻音乐并坐在椅子上听着。&lt;br&gt;几分钟后，我们的热情开始高涨起来，简的呼吸越来越重，而且脸也红得厉害，开始吗？她用着含糊不清的腔调说着，用手拉着我，把我领到了她的卧室。&lt;br&gt;我们关上灯，点燃了蜡烛。&lt;br&gt;她和她双生妹妹睡同一间房，两张床都靠在相对的墙上。&lt;br&gt;桑达去了哪儿？我有点不安地问道。&lt;br&gt;她周末出去了，和她那些狐朋狗友。&lt;br&gt;她有点厌恶：不要担心她，她要星期天晚上才会回来，那时其他家人也回家了。&lt;br&gt;她轻吻了一下我，让我坐在她的床上：先脱衣吧，我要去几分钟。&lt;br&gt;她关上门走了，而我则脱着衣服。&lt;br&gt;在几乎是有点紧张的情况下，我穿上了睡袍，坐在床上有点儿不安。&lt;br&gt;几分钟后，简穿着一身火辣地回来了，我站起来抱住了她：甜心，你非常漂亮。&lt;br&gt;我在她耳边诱惑着，充满激情地吻她，她也狂暴地回吻着我。&lt;br&gt;我把手滑入她薄薄的衣服中爱抚着她的乳房，简越来越投入并激情十足地吻着我。&lt;br&gt;我的阳具挺了起来，横在我俩之间，让我惊奇的是，简用手分开了我的睡袍，握住了我的鸡巴，我喘息着，鸡巴变得像铁般硬。&lt;br&gt;探入她短裤的松紧带中，我用手指挑逗着她的阴户，她完全湿透了，随着我手指的爱抚而大声地叫了出来。&lt;br&gt;我用力抱起她，把她放在了床上，让她躺下来，我脱下了她的睡衣，然后她起屁股好方便我将她内裤也脱下来。&lt;br&gt;解开了睡袍，我躺在她的旁边，我轻咬着她的脖子，接着是她的乳头，在我舌头的刺激下，它们很快就硬了起来，简呻吟着慢慢地扭动屁股。&lt;br&gt;我离开她优美的双乳来到了柔软的小腹和那处女的隆起处，我分开了她的大腿，把舌头探入她处女穴中，简苦恼地大叫着，用力地压着我的头，好让我的脸更贴近她，她扭动着屁股，把阴户在我的脸上厮磨着。&lt;br&gt;我把一根手指插入她的处女穴中旋转着我的鸡巴开路，在进入一段后，我碰到了障碍物，那就是她的处女膜，我心爱的简真的是个处女！她不能忍受这种刺激，全身绷紧突然地大叫起来：噢噢噢……啊啊啊……嗯……她尖叫着在床上翻腾，一波前所未见的超猛高潮来到了。&lt;br&gt;她用双腿夹住我的头，力道之大，甚至能扭断我的脖子。&lt;br&gt;很快她的高潮过去了，压着我头的手也放松了。&lt;br&gt;我吻着她的脸，尽管我脸上到处都是她新鲜的爱液，她仍然狂乱地回吻着我。&lt;br&gt;噢……天啊！甜心，我从来没感觉过这么棒！她急喘着，郑重地宣布这个事实，而她的手则抚弄着我硬硬的男根：现在把这大家伙放进去，一定会让我欲仙欲死的！她抓着我的龟头对准她那湿淋淋的阴户厮磨着。&lt;br&gt;很快她处女的门户打开了，我滑入了她体内，我并没有遇到障碍，一路滑入直到我碰到她的处女膜。&lt;br&gt;她的屁股旋转着，大声哼出声来：天啊！甜心，我不能再忍了，把它放起来……佔有我，现在就佔有我……干我……现在就干我的小穴……我稍微抽退了一点，然后再向前一冲，她处女的证明并没有多大的阻力，我轻易地就把它戳破了，我的阳具滑了进去；她也没尝到痛苦，相反地，充实的感觉令她更迫切地需要。&lt;br&gt;噢，该死的，我从不知道这感觉这好。&lt;br&gt;重重地干我吧！让我高潮吧！用你的精液填满我的阴户！我也不能再忍了，我是如此的兴奋，因而抽送得更快更卖力，更强烈地刺激她的阴蒂，她不断地大声咆哮着，咬住我的肩膊，她高潮了。&lt;br&gt;她咬着我，但是我只顾冲刺，完全没有注意到。&lt;br&gt;就在她高潮过去之后，我也高潮了：噢……简……我来了！啊……嗯……哈……大鸡巴干我！填满我！我又来了……我们猛烈地激吻着，把激情的大喊化作细小的呢喃。&lt;br&gt;我的阳具跳跃着，不断对处女地进行灌溉，精液从阴户中湧出来流经她的屁股，最终滴到床上。&lt;br&gt;我们慢慢地平静下来，享受着那馀韵的温存。&lt;br&gt;筋疲力尽，我们相拥而睡。&lt;br&gt;半夜里，我惊醒了，感觉有人在抚摸我的鸡巴，让它直挺了起来。&lt;br&gt;当我睁开眼时，简对着我说：嗨，用这种方法叫醒你是不是很美妙呢？我只能以呻吟作回答，并把她搂在怀里深深亲吻。&lt;br&gt;她挣脱了，看着我：我想要让你知道，我一直拒绝你，但是我却忍不住，虽然我想等待着适当的时机。&lt;br&gt;因为你对我的爱，我许诺，我永远不会对你说不，永远，永远，无论发生什么事，我都不会拒绝你，即使是在光天化日之下也是一样。&lt;br&gt;她停顿了一下：我愿为你做任何事，所有的一切，这就是我爱你和信任你的证明。&lt;br&gt;我震惊了好一会儿，毕竟，在几个小时之前简还是个处女，她甚至在约会时也不准我摸她的阴户，而一年前她才准我摸她赤裸的乳房，好了，也许她现在才意识到现实。&lt;br&gt;彷彿像要证明所说的话似的，简握住了我的阳具，开始舔吃起来。&lt;br&gt;这马上吸引了我所有的注意力，我爬了过去，跟她摆成６９姿势，我分开了她那几小时前还是处女的洞穴，把舌头伸了进去，我们互相舔吃着对方的性器。&lt;br&gt;我试着把脸更深地埋在她的胯下，而她则想吞下我整根鸡巴。&lt;br&gt;我集中攻击她肿涨的阴蒂，温柔的舔弄让简发出喜悦的呻吟；我也感觉到她舔吃着我的龟头并且让我的鸡巴深入直抵她的咽喉，尝试着想要用小嘴把它完全吞下。&lt;br&gt;我想让她更疯狂一些，所以我边舔弄着，同时把一根手指刺入她的穴中。&lt;br&gt;她活力十足地扭动着屁股，头也越来越快地上下摆动套弄着我的鸡巴，每一次都用着更强烈的激情。&lt;br&gt;我想让她发狂，把手指抽出冒泡的阴户，用拇指取而代之，然后再把那根湿透了的指头轻轻地沉入她处女的屁眼中。&lt;br&gt;这让她停顿了一下，但在不久后，她又再度吸吮着我的阳具，似乎是垂死挣扎般，动作也变得更激烈了。&lt;br&gt;我抽送着手指，感到我的鸡巴已经发射了，大量的精液从阳具里喷出来并第一次灌下了她的喉咙。&lt;br&gt;我想要让她体会到更猛烈的高潮，所以我的手指剧烈地磨擦着肉壁，同时我用舌头尽其所能地重重舔弄着阴蒂。&lt;br&gt;她的呻吟声变得越来越大，她甚至把我整根鸡巴都吞下了；我也大声地呻吟着，极力地舔着她的阴蒂。&lt;br&gt;猛烈的高潮到来了，她狂暴地将我的鸡巴吞咽得直到根部，把受到压抑的狂吟化成一段吐字不清的呜咽。&lt;br&gt;她把小穴死死地压在我的脸上，让我差点背过气去，我不得不用双手去推开她一点。&lt;br&gt;在此过程中，她粗野的扭动让我俩都掉到了地上，但是我们仍然继续着我们的口交。&lt;br&gt;我压在她的上面，用力地在她嘴里深深地挺动着鸡巴。&lt;br&gt;突然，我也射了，第一波精液有力地喷出击打着她的咽喉，洪流充满了她的口腔。&lt;br&gt;简吞咽着我发射的热流，但高潮仍在持续，一波又一波，她含着我的鸡巴沉闷地狂吟。&lt;br&gt;我射完了精液，滑下她的身体躺在一旁的地毯上，大口大口地吸着气。&lt;br&gt;简仰躺着，她也在喘息，但是她看起来仍有点不肯罢休。&lt;br&gt;她看着我，淫靡地一笑，把双腿压在胸部，露出了女穴并把阴唇极力地拉开：我要你再干我，越猛越深越好，让我高潮到我再也无力高潮。&lt;br&gt;尽管我们刚刚才用６９姿势来了一发，但是我的阳具并没有软下来，我很高兴地去满足我这个小甜心的需要。&lt;br&gt;我充足的荷尔蒙甚至够我和简过几次这样的周末，即使她是如此的饥渴，让我震惊但又十分高兴。&lt;br&gt;我把她的大腿压在她漂亮的乳房上，将我的鸡巴狠狠地顶了进去，简尖叫了起来：对，就是这样！用力地干我……要快！用大鸡巴好好地干我！我飞快地抽动着，简很快又高潮了，然后就是一次高潮紧接一次高潮，永远也没有间歇的时候。&lt;br&gt;对于我来说，睪丸里的精液好像被排空了，所以即使经过这么久的抽送，我仍没有高潮的像（我是这样想的），但是我仍然很高兴我的鸡巴并没有因此而软下来。&lt;br&gt;我们这样足足干了一个小时，疯狂地做</content></item></essay>