<essay><item><title>慾体(3)</title><author>床上伴侣</author><content>我．．．妳还好吗？不要喝那么多了。』&lt;br&gt;过了一会，她终于复了：『你有空吗？！我这里没人，我已经自慰了数次，还是不行．．．我甚么也不理了．．．我要你！』&lt;br&gt;我没有回答，立即起来和太太说，约了朋友喝东西，她说为什么这么晚，我便说在家中闷着便约朋友聊聊天，她也没有怀疑。&lt;br&gt;我飞快的开车来到半山区她的家前泊下来，我来到她门前发了个短讯：&lt;br&gt;『我来了。在妳门前，这妳便知道我是谁了，可能会失望呢。妳真的要开门，便没有回头路了，我在这里等十分钟，妳不出来我便走，就当没发生过吧。』&lt;br&gt;才过了两分钟，她来到门前，开了门，我看见穿了条短短的黑色吊带睡裙的爱琳，露出了又白又美的身材，脸庞白里透红带酒气，她看见我时呆了，表情僵硬了，眼角却有些泪光，我突然觉得我这个计划很失败，建立了这么久的期望，看见这个我，定必失望极了，她肯定是以为我是杰克吧！&lt;br&gt;我两傻傻的站着，时间好像停顿了，正当我觉得尴尬想回头走时，她突然飞扑到我怀中，紧紧的拥抱着我哭着说：「我希望是你．．．我一直都希望是你呢！！！丹尼，你知道我多开心！！！！」&lt;br&gt;我真的不敢相信呢，她一直也想是我吗？！我也搂住她，阵阵的爱琳体香在酒精散发带动下尽入我鼻子，我不停往她的耳后和颈项嗅，心中想着终于可以真真实实的拥抱住爱琳了。这个相识半生的女子，蜕变成我梦寐以求的完美熟女，我用手四处抚摸着她的肉体，说着：&lt;br&gt;「我终于可以摸着妳了，妳不知我想了这刻多少片，有时我整天都想着妳呢，看着妳的照片我也可以洩了．．．」&lt;br&gt;她不待我说完，已经用她烫热的双唇压过来和我湿吻，我初尝甘露，早已是神魂颠倒了，她边吻着我边把门关上，静寂的大屋中只得我俩，我们知道这刻甚么都可以做，甚么都愿意为对方做，不再需要隐藏了。&lt;br&gt;爱琳拖着我的手，引导我往楼上她的房间，我在梯间向上望，清楚看见她的美臀和穿着的性感小内裤，我色迷迷地望着，忍不住舔了自己嘴唇一下，给她发现了，她甜丝丝地笑说：&lt;br&gt;「傻东西，不用偷看了，我这个身体都是你的了，你要怎么我都依你的～」&lt;br&gt;我听到这句，便忍不住把她整个人抱起了，她『噢』的叫了一声，含羞答答当中又带着无限的慾火，我问：&lt;br&gt;「妳是甚么时候喜欢我的，刚回来后还是收到那些短讯后呢？」&lt;br&gt;她不答，只是笑笑，直至我们来到她房间内，她把我推到床上，自己把门锁上，性感诱惑的行过来说着：「你死了．．．你今晚逃不出我的魔掌了．．．嘻嘻嘻。」&lt;br&gt;我听到这话，心中早已被她彻底征服了，他要我怎样我也做吧。说着她爬到我的上面，和我湿吻，我俩越吻越激，到最后好像是沙漠中找到水源般，不停喝下对方的唾液，个多月来的思想诱惑终于得到解决，我俩都舍不得放开双唇。&lt;br&gt;便是接吻已经接了十分钟，直到差不多窒息了，她分开时喘气说：「呵～呵～呵～你刚才．．．不是问我甚么时候喜欢你吗．．．宝贝．．．我在大学时已经喜欢你了．．．你不知吗？！」&lt;br&gt;本来我以为她在说甜言蜜语，但这句说话却弄醒了我，我问：「甚么？！那时，妳不是讨厌我吗？我记得．．．哦！！！！」&lt;br&gt;她甜笑地点头，示意我终于明白了，我续说：「妳恼我不是因为我抢了妳的芬妮，而是因为我选择了芬妮！！」&lt;br&gt;她说：「对喇，我和芬妮同时认识你，但你却选了她，我当然恼你啦！！你这个人坏透了，伤了我的心！！」她伸手捏我面，但是还是笑着。这少女的动静来自四十岁的成熟妇人又是别有一番风味的！&lt;br&gt;和相识多年的朋友再进一步的感觉很好，你对她身体的各部位是很熟识的但又一直不容许你乱来，总是有界线不容你冲破，但现在终于软肉在手，想怎都可以。我想起这段时间我们荒唐的短讯，便说：&lt;br&gt;「妳平常就是在这里看着我的短讯自慰吗？床单都是妳的爱液吧？！」&lt;br&gt;「对呀，你现在也躺在我干了的淫水上啊，很呕心对吗？」爱琳躺在我身上搂住我温柔地说。&lt;br&gt;我立即侧了头，往被单嗅了一嗅，说：「唔～～～很香呢，是我日思夜想的爱琳味道！」我忍不住往被单舔了一口。她却立即阻止我，说：&lt;br&gt;「哎呀！别啦，那里脏呢，人家活生生的在这里，你要舔，就．．．」&lt;br&gt;我接着说：「．．．就舔妳吧！！」&lt;br&gt;说着我把她翻转身来，让她躺在床上，我便爬到她大腿间，她不为意我的快动作，兴奋得『噢』了一声。&lt;br&gt;我轻轻掀起她的短睡裙，如获致宝般，欣赏那条半透明的丝质内裤，里面浓密的阴毛清晰可见，她的大腿又丰满又白滑，我看着说：「是这里了，妳不知那天在海滩时，我望着妳性感的大腿和下阴，我差不多勃起了！」&lt;br&gt;她在我上方听到后，把大腿紧夹，说：「哎呀！你真色，但我也看到你在偷望我呢．．．」&lt;br&gt;我用手劈开她的大腿，把头躲进那私处，大力地嗅，不断地吸，过了好一会，说：「唔！！！！好香呀！！！永远闻这味道我也愿了，爱琳的味道，又腥又甜！！」&lt;br&gt;她腼腆地说：「你别再嗅了，弄得人家很痒呢．．．快点啦．．．」&lt;br&gt;我其实也忍不住了，立即脱下她的内裤，才发现她的阴毛又多又密，我慨叹美景，说：「我自少都知妳的毛发浓密，这里．．．很性感呀～」来到这刻我的肉棒早已硬透了，继续说：「我已经忘记了多久没碰过女色了，女人真好呀！！」&lt;br&gt;爱琳知道我和芬妮已经久没性事了，所以不奇怪，反而说：「你是个精壮男人，没性爱，真难为你！我又是饥渴的年岁，我们以后．．．啊呀！！！！！！」&lt;br&gt;她还没说完，我已经伸出舌头舔向她湿透的阴唇，那首次接触往往是最激烈了，她忍不住叫了出来。其实换转是少男，看见眼前湿漉漉的肉唇，上面和周遭的阴毛布满白色的淫浆也会害怕呢，但在我这个干涸多年、慾火焚身的男人眼中，这都是最上等的美食，这个熟女的每处身体也能令我兴奋。&lt;br&gt;我不断替她清洁下体，吃掉所有的淫液，我满口都是白物，刻意伸高头来让她看。爱琳看见我满面淫水和口中的白液，眼神变得又爱又淫，说：「哎唷．．．好吃吗？我的液体～～～～」&lt;br&gt;我望住她，把全部吞进肚中，露出满足的笑容，这却令她更浪了。我发觉她的身体越来越烫，知道她在焚烧着，便又躲到她阴户前，这次开始集中啜舔膨胀了的肉唇，她又开始呻吟了：&lt;br&gt;「啊～啊～啊～啊～啊～啊～噢．．．．．啊呀～～好呀．．．对对对．．．」&lt;br&gt;我一方面用舌头舔着肉唇，一方面用手指挑逗着小豆豆，又揉又捏，她更是发疯的浪叫：&lt;br&gt;「啊呀！啊！啊！啊！噢！噢！噢！噢！噢！噢！噢！噢！噢！噢！呀！！！」她越叫越大声，幸好我们在独立屋，否则楼上楼下的邻居必定听见。&lt;br&gt;我多幸福，你要知道能听着自己认识多年的好友在为自己浪叫是多满足的事啊，眼前毛茸茸的阴户是我太太的好友，那个我性幻想的对像的最私处。我虽只是在给她快感，自己却也得到极大的满足，不禁吟着：「呵～呵～呵～呵～好吃呀．．．妳真的是又香又甜．．．呀～～」&lt;br&gt;整个世界只剩下这对不伦的癡男怨女，我才舔了数分钟，久未行房的饥渴熟女呼吸已经很急速，身体不断淫扭，我见她紧闭眼精好像很痛苦的表情，我便用三只手指插进湿润的户内不停又插又压她的内壁，她叫得很凶，但慢慢变得细声，嘴唇也紧闭了：「嗯！嗯！嗯！嗯！嗯！嗯！嗯！嗯！嗯！嗯！嗯！啊呀！！！！！！！！！！！！！！！」&lt;br&gt;她整个人抽搐了数下，我知道她来了，我便停下来，爬到她身边，她立即把我拥住，喘气地说：&lt;br&gt;「呵～呵～呵～呵～呵～来了．．．来了．．．很舒服呀．．．从未如此激烈呀，宝贝！」&lt;br&gt;我很喜欢她叫我宝贝，事实上芬妮也从来没这样叫我。我和爱琳又接吻起来，其间也拿出肉棒在舒服一番，她看见，露出怜惜的表情，说：「你弄得我如此舒服，来，我也给你快感吧！」&lt;br&gt;说着便爬起来，替我脱光衣服后，看着我的肉棒，用又烫又软的手轻轻握着，说：&lt;br&gt;「丹尼，你真好，从来没男人会先给我舒服的，总是急着要我含．．．来来来，我要好好回报你。」&lt;br&gt;我却是又紧张又期待，轻声说：「我．．．我从来未试过被人口交呢．．．」&lt;br&gt;爱琳说：「怎会？！哦！对了，芬妮是妳的初恋，她从不？？！！！」&lt;br&gt;我低着头说：「她说那里是用来尿尿的，很脏呢，又臭！」&lt;br&gt;爱琳立即说：「怎会呢？！这里是男人最美的地方，含在口中，虽然有点儿不适，但在心中却是很充实啊，唔～～～～很香呀，丹尼！」&lt;br&gt;我见她把肉棒放在鼻旁，嗅了多遍，我心中不明白为什么有些人会把它当作脏物，但有些人又会当它是宝呢？她说：「嗯～～～男人味呀！！弄得人家又湿了．．．．我要吃了～」&lt;br&gt;说罢，她伸出舌头往我龟头舔下去，那感觉很痒，我打了个颤，但感觉很好。她见我反应大，又用舌头温柔地围绕着龟头舔吃，发出『嗫嗫嗫』的声音。&lt;br&gt;我闭起眼精享受她柔软的舌头和热烫的呵气带来的快感，我张开眼睛，看见她的模样，像成人电影的女优般，她半裸的身体和凌乱的头发真的很美。见她又专心又享受地舔着，我又闭起双眼享受着前所未有的快感，突然我那里被温暖完全包围了，那感觉真的没法形容，立时叫出：「哗！！！啊～～～～好舒服．．．好暖呀！！！」&lt;br&gt;我再张开眼已经看不到她的表情，因为她垂着头把整条肉棒含住，接着便上下上下的吞吐，又是完全另一种快感，我：「噢！噢！噢！噢！噢！噢！噢！噢！啊呀！！！！！」&lt;br&gt;可能是爱琳从未遇过对口交这样大反应的男人吧，她含了一会，自己也开始浪起来，见她也用手指往自己裸露的下体抚摸，面红红地流汗。这情景加上我肉体上的快慰已令我很快高潮，我神智开始模糊，用手爱抚着她的肛门，她也很受落，摇动屁股像只叫春母狗般。&lt;br&gt;我快要不行了，她便吐了出来，喘气地说：「呵～呵～呵～呵～变得很粗了．．．吃不下，宝贝你很兴奋了．．．」&lt;br&gt;我根本听不到她说的话，只望着眼前的尤物和她湿淋的阴户，我要她躺下来，张开了她的大腿。我见她满面通红，瞇眼地望着我点头，做口型说：「要呀．．．我要呀．．．」&lt;br&gt;我拿起肉棒准备插入，见她面上露出又期待又安慰的笑容，是她等了太久吧。我突然停下来，说：「套？妳有没有套．．．」&lt;br&gt;可能是她惯了和丈夫不设防，所以完全没想起那个，这刻她皱眉说：「没有喇．．．这里附近也没便利店呢．．．」&lt;br&gt;我想放弃，但是心中慾火却烧得很猛，我望着她，二人对望了一会，她扭动蛇腰，露出邪恶的表情，脱下睡衣，用手四处爱抚自己身体。她越动，我的心便越荡，我不断拨弄着阳具，她紧夹大腿止痒，过了一会，她终于忍不住了，把脚缩起劈开，把阴唇完完全全对向我，我看见那里湿淋淋的，甚么道德后果都抛诸脑后了。&lt;br&gt;她再火上加油，不知是真心还是酒精作怪，说：「干我吧．．．大力地干死我吧．．．你再不进来，我火烧心了！！！！」&lt;br&gt;我二话不说扑向前，狠狠的把擎天的肉棒插入，她那里虽然很窄但却又很润滑，一入至没，我俩同时大叫了出来：「噢！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」&lt;br&gt;我们紧紧拥着，她用肥美的肉腿把我夹实，我们连成一体后，都享受着这又温暖又充实的享受，良久没有动。我们湿吻了数遍后我开始启动，腰间温柔地抽插。由开始，我们不作声地享受性器官带来的快感，到后来，我们再按不住身体自然发出的呻吟声，整间大屋都环绕着我俩的淫叫声：&lt;br&gt;「噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！噢啊！」&lt;br&gt;偶而她会夹杂着说：「哎呀！哎呀！哎呀！哎呀！舒服呀！！插啦，我的爱丹尼！！！插死我啦！！！！」&lt;br&gt;我们男上女下的干了好一会，接着又转姿势，女上男下的。我望着爱琳又圆又大的乳房在跳弹，忍不住玩弄一番。她的乳头很敏感，这令她更浪了：「哇呀！哇呀！哇呀！哇呀！哎唷！哎唷！哎唷！哎唷！哎唷！舒服死了！！！」&lt;br&gt;我紧捏着她的屁股，带动她的抽插，让每下都更深入，她很快便附和起来，我又用自己的前盘骨出力磨擦她的阴蒂，令她同时有两种快感，这很凑效，她转眼间又急起来，闭起眼精，咬紧牙关。我也是快将不行了。&lt;br&gt;她的叫声变成闷吟声：「唔！唔！唔唔！唔唔！唔唔！唔唔唔！唔唔唔！唔唔唔！唔！唔！唔！」&lt;br&gt;我感到下面的肌肉收缩得很烈，知道要洩了，突然把她抛到床上，男上女下的，她顾不及反应，只是集中于高潮边缘。&lt;br&gt;男上女下可以让我更容易发力，但感觉却更直接更容易洩，但我不理那么多，不断疯狂抽插，速度和力度都加大了，她再不可以强忍，大声地浪叫：「啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！不要停呀！！我要来了！！大力点！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！」&lt;br&gt;我终于忍不住想要拔出来，但她却紧紧搂住我，叫着：「啊呀！啊呀！啊呀！不要拔！！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！射！！射！！都射在我里面吧！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！填满我的淫穴啦啦啦！！！！！」&lt;br&gt;她最后的说话要了我的命喇，我的原始性盖过了一切，运上全身气力的发射：「噢呀呀呀！！！！！！！！！！」&lt;br&gt;一道又一道热腾腾的精液全数射进这个虎狼之年的熟女子宫内，那热力加强了她的高潮数倍，她不发一声，但整个人所有肌肉都同时收缩起来，阴唇紧紧地把我的肉棒再逼出更多精液。&lt;br&gt;真的是太舒服了。&lt;br&gt;奇怪的是，我们剧烈地做完爱后不单只不疲倦，反而精神多了，是我俩都饥饿已久的原故吧。我们拥抱在被窝中谈情，说说以前她暗恋我的事，说到兴起，我们又来过翻云复雨，直致凌晨一时我才依依不舍的回家去。&lt;br&gt;我们的关系中，爱琳一点也没内疚，因为她说，当初是芬妮把我抢走了，她已经佔有了我十多年，她说她也要服侍我十多年呢。不知是真是假，但听在耳中还是很甜的呢。&lt;br&gt;她的丈夫两个月前也终于来港了，但爱琳和她说了一件事后，他们便决定离婚了。这件事便是小约翰将会当哥哥了，她没见丈夫一年多，那真的是甚么也不用多说呢！还好他不需要待小孩出世才发现他是个百分百的中国人吧。但据爱琳说，其实她也怀疑丈夫在印度也是金屋藏娇呢。&lt;br&gt;虽然爱琳怀了我的孩子，但我们的情慾短讯却没停止，爱琳还是常常来我家作客，很多时候也会带小约翰和我的幼女玩耍。我还是照旧的躲进书房发短讯给她，不同的是，每当太太忙着照顾小孩，我们会偷偷的依偎、接吻、爱抚。&lt;br&gt;</content></item></essay>