<essay><item><title>小青的韵事好会肏(5)</title><author>床上伴侣</author><content>墙」、「勾引男人」所找来作为「脱罪」的借口而已。实际上，她却是只要过了第一次的接触，就会一而再、再而三地和男人上床的呢！&lt;br&gt;因此，在男孩「新居」的主人卧室里，舖着紫色缎子床单的大床上，当男孩提到要「强奸」她时，杨小青泛红的脸上，就挂满了极其复杂、又十分矛盾的表情，轻声地支吾其词着说：「我知道…是好荒谬，可是宝贝，你也知道…我这辈子从来没遇到过…这种情形；当然不会…想要被强奸啊！…」她顿了下，更加异样、而且深深瞧了男孩一眼，才又说：&lt;br&gt;「可是…可是如果…你坚持要强行，我…我大概也不可能…抗拒得了你的暴力吧！…」&lt;br&gt;「嘿嘿！张太太，没想到妳…还会有这么样的一种怪论啊！？」&lt;br&gt;杨小青被讲得羞愧死了，但却在男孩胸膛上撑起了上身，以一种奇异无比的表情和眼神对男孩注视着说：「真的…我不得不承认，我早就性饥渴得忍无可忍了，但我…还是没办法一下子就…跟一个男人上床啊！&lt;br&gt;「尤其，尤其是，我每次跟一个男的第一次…的时候，都总是好没办法，会好不能习惯自己做这种…这种偷偷摸摸的、已经羞耻得见不得人的事了，却又禁不住诱惑，要再一次的…背叛丈夫的行为啊！…真的，宝贝！…你明白我实在…没办法跟你再…进一步下去的原因吗？」&lt;br&gt;终于说出了她真正的「心理障碍」，杨小青的两颊，红得娇艳如火，立刻将脸埋入男孩的胸膛，但她的屁股却往后凑到男手掌上扭转了。男孩笑出声来，手指头在小青臀沟上，弄到她的肛门，一面扣弄，一面调侃她说：&lt;br&gt;「哈哈！…原来如此，张太太！…原来这并非妳…红杏出墙的头一遭，原来妳早就已经跟外遇的，上过床了啊！哈哈！…难怪，难怪！」他拉起小青的头发，使她面对他。&lt;br&gt;「没有！…没有嘛！…哎哟～啊！…我…我并没有几个…外遇啊！…天哪！你…你的手指头弄得我…都要疯掉了！…啊！…求求你，不要再…扣我，不要再挖我的…屁股了嘛！…」&lt;br&gt;男孩子抱住了小青屁股，猛然一翻身，将她翻倒在床上，同时以自已的身体压住她的上身；然后抓起了她两只手，用力扯伸到她头顶上方，以一只手挟持住小青的双腕，使她成了如被铐住似的，两手被交叉钳着的姿势。&lt;br&gt;突然的动作，令小青惊吓得叫着：「啊！！」&lt;br&gt;但同时她的内心也大喜过望，从身体内，性的火苗即刻熊熊地燃烧起来，令她不由自主叹着：「啊！…～啊～！坎！…请…不要，不要…这样！…求…求你！…」&lt;br&gt;男孩完全不理会她的抱怨与争扎，一手压紧了小青的双腕，另一手就摸到她的胸下，揉搓着小青的肚皮，滑落到她薄衫下，触在那光净而细嫩的小腹上，阵阵施压按摩着，而小青的身躯也就不由自主地扭了起来…&lt;br&gt;「哈哈！想不到张太太妳…挣扎的模样，也满娇丽、诱人的嘛！」&lt;br&gt;男孩笑着说时，他的手又由小青的肚子摸回到薄衫下，伸入到她的胸罩，抓抓捏捏的，很快就隔着奶罩，撚住小青一只发硬了而挺立着的乳头，以指头钳住了它，阵阵掐捏，掐得小青又尖声叫了起来：&lt;br&gt;「哎唷～啊！…不要，不要掐啊！…求你，不要再…弄了嘛！」&lt;br&gt;「为什么？…妳不是被弄得都会要疯掉的吗？…叫得这么动听，妳一定很爱被这样弄吧？！…瞧妳，一被弄，妳屁股就舒服得扭起来了！」&lt;br&gt;「不要！…不要嘛！…羞死人了！」&lt;br&gt;但她两臂被扯直了压在头顶的枕上，毫无阻止男孩的能力，只有任他把薄衫完全打开，露出了她那仍然复着奶罩的，扁平的胸脯。而男孩当然不止于此，很快就抚住了小青的一只小乳房，按摩了起来，由一只又换另外一只的，轮流揉弄着…&lt;br&gt;「喔～喔！…噢～喔！…不，不要…不要嘛！」小青闭眼娇哼着。&lt;br&gt;小青的乳房被抚得全身都骚痒难熬到了极点；而她上身受制，下身却因她两条大腿紧夹着，相互磨擦的动作之下，使那半退下来的紧身长裤，愈磨愈往下磳，而蹭到她整个的屁股都露了出来；以致于她光净的白臀，在滑溜溜的紫色缎子床单上不断旋扭时的触觉，也引得更加性慾亢进，不由得感到在胯间的肉缝，又润湿无比了起来；感觉到那黏黏的、滑滑的液汁，又要浸透了她小小的三角裤了…&lt;br&gt;「啊～！…坎啊！你…你把人家弄得…羞死了！见不得人死了！」&lt;br&gt;男孩笑咪咪地瞧着小青满面羞愧的表情，便挪着身子，侧在她旁边，一手仍然钳着小青两腕，压在枕上；另一手将她奶罩一条可调整的肩带扣环，扯松开来，使那原就罩不紧的乳罩，松弛垮落，复着小青瘦嶙嶙的胸脯，再经不住他轻轻一抹，就被拉到了她小乳房下面的腰肚上；暴露出小青整个瘦弱、洁白、楚楚怜人的胸脯了。这时，男孩把嘴附到小青的耳边说：&lt;br&gt;「妳这么怕人看呀！？…可妳瞧妳自己！妳这样儿，却真美呀！」&lt;br&gt;小青不解男孩为何这么说，被他一讚美，就忍不住睁开了眼睛…&lt;br&gt;「啊！…天哪！这…这是怎么回事啊！…」刹那间，小青惊叫着。&lt;br&gt;原来仰卧着的小青，一睁开眼，就见到在床顶的天花板上，那一面钜大的镜子里，正映着半裸的自己，和身旁扯着自己手腕的男孩，在深紫色缎子床单的衬托下，清晰夺目地呈现着两人此时的姿态啊！&lt;br&gt;男孩忍不住笑出声来，问道：「怎样？张太太！妳自己说吧，美不美？」&lt;br&gt;「天哪！…这简直是更要羞死人了啊！…天哪！这样子的人家…怎么也…也有镜子…？」小青的喉咙像打了结似的，说不下去了。&lt;br&gt;男孩以一幅在行的语调说：「这就是这家男女主人…讲究的地方啊！据说，在这卧室里装镜子，还是女主人她的主意哩！」&lt;br&gt;说着，他指头又在小青已经硬挺的奶头上撚捏起来，而小青也又娇哼着：「啊！…啊～！…天哪！我这样子…在这张床上，岂不更要羞死了啊！噢～喔～啊～！不！…坎！我…我不能啊！」&lt;br&gt;小青本以为在这张床上，男孩会以「强奸」的方式，使自己「就范」，而从此为自己的另一个新的「外遇」开了张。但她却没料到，这镜子会将这第一次的「开张」，完整地呈现在自己眼中，令自己想「否定」自己的行为，都将无所遁形，而不禁真的感到一种难言的、真正的羞耻了。&lt;br&gt;但也正因为这种「羞耻」，将小青此刻的性慾，撩起得更炽热、更激烈、更亢进了起来。仅管嘴上口口声声的说她「不能」，但整个身体反应，却由她扭屁股的动作，充分展现得一览无遗。不要说男孩早已一眼看穿，连小青她眼看着那镜中的自己，也不得不承认，有多么淫秽、不堪入目了！&lt;br&gt;然而，对杨小青而言，那镜中自己的影像，愈是不堪，就愈像催情似的，引得她骚劲大发，禁不住把仍被退下一半的紧身长裤所绷着的两条腿子，都微曲起来，连连交互搓磨不止；到最后，她忍不住那难熬的兴奋，终于把双膝向外分张，脚蹬着床，扭起屁股了。&lt;br&gt;男孩笑了，把捏小青奶头的手，移到她的肚子上；一面阵阵轻轻按着，一面用手指勾起她三角裤腰际的松紧带，往下拉到小青的那一丛又黑、又浓密的阴毛也露了出来；便以手掌根压在她鼓鼓隆起的阴阜上，旋磨着…&lt;br&gt;小青半睁半闭的眼，瞧着天花板镜中的自己…&lt;br&gt;男孩知道杨小青被镜中的景象刺激得更亢奋，已经完全被淫慾冲昏了头，便大胆地把手指探到小青胯下，隔着被淫液浸透的三角裤，扣挖了起来。同时，一面对她说：&lt;br&gt;「张太太，妳已湿成了这种样子，为什么还要坚持抗拒呢？…为什么不让妳的…性饥渴得到解决？…让梦寐以求的…青年力壮的、威猛的男人阳具，来充塞妳空虚已久的…小屄？…慰借妳寂寞的芳心？满足妳中年妇女的、强烈的、性慾的需要呢？…再说，也正是因为妳有如此成熟的风韵，所以我才持别对妳感兴趣的呀！」&lt;br&gt;这种话，就像是男孩在电话上对她说的一样，那种「挑逗性」令小青顿时又再度沉迷了。她一面摇着屁股，一面喃喃呓着：&lt;br&gt;「喔！…喔～！…就是嘛！就是嘛！…我这辈子…被无止境的寂寞、空虚…折磨得早就…难熬死了！…要不是我还能够以我仅存的一点中年女人的吸引力…跟男人还有些交往机会，我会早就耐不下去，发疯掉了！喔～！…坎！你真的是…看得我好穿喔！你年纪小小，却真的好懂女人的心喔！」&lt;br&gt;男孩又说：「就是嘛！张太太，妳自己也一定非常清楚，像妳…在丈夫那边得不到性满足，最佳的办法就是另外找个…可以在床上令妳消魂的、强而有力的、男人，跟他外遇，对不？」&lt;br&gt;这「丈夫」、「外遇」两个字，像警钟般地敲响在小青的脑海里，令她刹时又醒过来似地，尖声叹着：「啊！…不！不！…我…我梦想归梦想，可是我…行为上，却怎么样也要对背叛丈夫、找外遇的事，要罪恶感死了的啊！…不！…不，坎！…不要这样引诱我、挑逗我吧！我要真的禁不住作了那种事的话，我就要…见不得人死了啊！…」&lt;br&gt;说着时，小青不自觉地把她原来已张开的腿子，并合了起来，大腿肉也就正好把男孩的手夹住了。&lt;br&gt;男孩见状，就又装成凶巴巴的样子，钳住小青两腕的手用力一压，将被夹在她两腿间的另一只手，伸直了插在她的肉缝上，在她一声惊叫时吼着：&lt;br&gt;「去妳的！…妳别这样不识好歹了！…明明是妳引诱、挑逗我的，还要诡辩！…明明是妳的小浪屄受不了空虚，急着要男人大鸡巴进插了，还说会有罪恶感，怕会见不得人，这算是什么！？什么贞洁？什么害臊！张太太，我看妳今天…今天非得要被强暴了、奸污了、干死了，妳才会清醒过来，澈底认识妳自己的淫浪、和骚荡吧！？」&lt;br&gt;说着他指头又更用力往小青的肉缝中插了下去。&lt;br&gt;「啊！～…啊～！不！！…不要，不要啊！…求求你！不要…」&lt;br&gt;小青尖叫了，她夹着男孩手臂的两腿颤抖着，屁股紧缩在床单上，又摇又磨的，纤细的腰肢扭着，双乳也随之抖动起来，在这「争扎」的姿态下，她那件被展开了的薄衫，也被揪成了绉巴巴的一缕，缠在被扯举着的两条粉臂上，形成了一幅动人心弦的画面；而反映在天花板上的镜中，小青眼闭着不看则已，但她一睁眼就无法不见到：此刻的自己，正是如何在强奸者的「暴力」下，更显得豔、动人哩！&lt;br&gt;男孩这时，用手臂的力量，撑开了小青并夹着的大腿，抽出手之后，立刻抓着她的紧身长裤往下拉扯，小青叫着：「不！…不要！…不！！」&lt;br&gt;但因为她腿子并着，而长裤就更容易退下来，说来也真怪，杨小青不自觉地却主动把一只脚提起，好让男孩把裤子脱了，但当她两条腿完全裸露出来时，她又再度把腿并拢夹起了来，并急呼着：「啊！不，不要！…」男孩笑了说：「哈！何必说不呢？…张太太，瞧妳自己，妳这幅见不得人的样儿，才真美，真好看哩！」&lt;br&gt;小青两眼一睁开，那镜中的两人全身，在大床上「纠缠」的样子，一映入眼帘，就让她觉得自己好像置身事外，将要看一部成人电影中的男女做那种事，而又由体内产生一种异样的性反应了。尤其是当男孩把她的长裤脱下之后，并没有像小青所预料的，急呼呼地马上就要「强奸」她，而只是以手轻抚着她的胸口，凑到她耳边，低声问道：&lt;br&gt;「妳瞧！他们两个，优美不优美？…像不像一对情人？…妳瞧，那女的，她裤子被脱掉，又细又窄的三角裤，根本就遮掩不住的，那只屁股，和那双美腿，是多么诱人啊！…」&lt;br&gt;听男孩这样说着，小青更将所见的镜中的两人，当成另一对男女的，娇滴滴地应着说：&lt;br&gt;「好奇怪喔！…他们两个真的…看起来就好像一对耶！在卧室里装这种可以照到床的镜子，真的会…给人一种错觉哩！…我本来还以为只有在那种供人幽会的，旅馆房间里才有这样子的装潢；倒没料到这男女主人家里，也会有呢！…对了，坎，你搬到这样的新居，是怎么找到、认识他们的呢？…你运气好好喔！」&lt;br&gt;杨小青彷彿迷惑在这家人的「室内设计」，忘掉了自己原是来和男孩作那种事的，连语调也像是在电话上跟他讲话似的了。&lt;br&gt;男孩也就好像很顺其自然地，继续轻轻道着说：「哦，他们啊，其实这家男女主人，是我一个小学同学的爸妈，是我早就认识也满熟的一对夫妻，所以我会知道，床上的镜子，还是女主人的主意呀！」&lt;br&gt;小青一听，想到起先在客厅里看到的男女主人夫妻合照，男的好像是个年纪稍大的，做生意的洋人；而他那年轻得多的妻子，也是个子小小、身材却十分玲珑、丰满的东方女人。便不由得联想到她会要在床上天花板装镜子，大概也是满热衷于作床上的…那种事吧？&lt;br&gt;这时，男孩发现小青的心不在焉，就又凑到她的耳畔，轻声说道：&lt;br&gt;「可是她万万也想不到，今天这镜中的人影却会是我们两个，而且还将会&lt;br&gt;是一场惊天动地的…强奸的一幕吧！」&lt;br&gt;小青的暇思被拉回到现实，便又说不出话来了。过了好一晌，她才说道：「啊！～…你…你可不要真的这样做啊！…我们可以仅量多谈谈，甚至两人一起作一些性方面的…幻想都好，何必一定</content></item></essay>