<essay><item><title>慾海情魔(15)</title><author>床上伴侣</author><content>浊色的精液，正顺着墙壁往下滴着。仓持剑造在这一瞬间，感到了极大的恐惧。他不知所措地呆立在那里。&lt;br&gt;（真倒霉，这种事怎么让夫人撞见了……）&lt;br&gt;不久前的一天，一个年青农夫看见某将校夫人近乎全裸着睡觉，顿时乱了方寸。他轻轻地在那个将校夫人的大腿上抚摸了一下，将校夫人猛地惊醒了。她看到一个日本人在摸她的大腿，她便发疯了似地喊了起来。这个年青的农夫，马上被基地里的警卫部队抓走了。几天后，人们在一片谷子地里，发现了他伤痕累累的尸体。在佔领军的军官家里干这样的事，如果一旦被发现，其后果不堪设想。不知所措了的剑造，感到绝望了。&lt;br&gt;然而，剑造所担心的事情并没发生，西蒙娜夫人没有大喊大叫，相反地，倒出现了让剑造有些不敢相信的局面。&lt;br&gt;「噢……！剑，你嗅了我裤袜上的味儿，觉得很快乐吗……？」&lt;br&gt;身穿薄薄的夏季睡衣的白种女人，似乎是嗅到了剑造刚刚射出的，粟子花样的精液的气味。她抽动着鼻子，使劲地嗅着，雪白细腻的皮肤，由于血湧而变成了粉红色。看来，西蒙娜夫人，也是个性慾很强烈的女人。&lt;br&gt;「呀，真好嗅。这是年青的雄性气味……」&lt;br&gt;西蒙娜夫人的嘴角上，浮现着一丝令人捉摸不透的微笑。她从呆楞着少年的手中将自己的小裤袜拿了过米，用它将剑造那裸露着的，还未完全萎缩的肉棒包住，在还残留着一些精液的龟头上擦试着。&lt;br&gt;「啊！您……夫人！？」&lt;br&gt;西蒙娜夫人这种意想本到态度和行动，弄得剑造有些糊涂了，而且显得愈发的狼狈。&lt;br&gt;「嘻嘻，你这个小东西呀，真叫我……」&lt;br&gt;西蒙娜夫人像是耳语似地小声斥责着。然而，那片光滑的尼龙布片，却仍然包在剑造的生殖器上，夫人那柔软的手，像是在故意捋动似的擦试着，剑造那极为敏感的生殖器，又渐渐地挺立了起来。&lt;br&gt;「哎……呀，健壮的很呢……」&lt;br&gt;满脸笑容的金发美女，扔掉了黑色的小三角褥袜，拉起了剑造的手。&lt;br&gt;「来来来，别怕，到我的卧室去……」&lt;br&gt;西蒙娜夫人的卧室里，放置着一张特大的双人床，窗户大开着。为了遮挡夏日炎热的阳光，双层窗帘全都被位拉上了。&lt;br&gt;西蒙娜夫人命令黄皮肤的少年，将身上的衣服全都脱光。&lt;br&gt;「剑，既然你对我的气味那么感兴趣，索兴就让你尽兴吧。」&lt;br&gt;在还没醒过神来的少年面前，白皮肤的金发美女，将夏季睡衣从头顶上脱了下来。&lt;br&gt;「啊！夫人……！」&lt;br&gt;仓持剑造还是第一次在如此近的距离内看到女人的身子，而且还是个外国女人。他简直不敢相信这一切都是真的。&lt;br&gt;他两眼直盯盯地望着西蒙娜夫人那一对纺锤一样挺立着的乳房，不由自主地伸出舌头来，舔着那由于干渴而有些发紧的嘴唇。剑造的视线又移到了夫人那丰满凸起的屁股上，接着是那两条健美的，曲线流畅的大腿……与皮肤同一颜色的小裤袜，覆盖着夫人那平缓的下腹部。这种裤袜，在当时是属于绝对的上等货，依然是尼龙制的，但透明度要比那条黑色的高好几倍，它清楚地透现着夫人那一片金黄色的阴毛。&lt;br&gt;「喂，过来，你这个因子不合者。来呀，你这个胆小鬼，你就趴在我这嗅个够吧。」&lt;br&gt;西蒙娜夫人横着仰卧在大双人床上，将垂在地下的两腿使劲向两侧分开。强烈的体臭味与可说是动物性的情慾在同时上升，剑造有些茫然不知所措了。&lt;br&gt;「喂，害怕了吗！没事，来吧……」&lt;br&gt;仓持剑造被挑逗的把持不住了。他心里边在寻思着。怎么也是这样了，不如干脆点，痛快了一时说一时吧，管他过后怎么样呢。想到这，剑造也豁出来了。他双腿一屈，跪在了床沿边上，把脸埋在了夫人的两腿间。西蒙娜夫人早上才换的，薄得像张纸撕的裤袜的底部，带着一股潮湿气，散发着强烈的奶酪味。剑造的头麻木了，情绪也激昂了，求异慾极强的肉棒，再次极为坚实地挺了起来。&lt;br&gt;「噢哈！太妙啦！」&lt;br&gt;西蒙娜夫人的双手，按在了黄种少年的头上，往自己的阴部连续不断地，使劲地按着。强烈的雌性气味，呛得剑造快要窒息了。尽管是这样，剑造却像在梦中一样的伸出了舌头，使劲地抵在夫人的阴部上，一会儿又用牙将夫人的裤袜底部叨起来，翻来覆去地进行着。&lt;br&gt;「噢……！好极了，真舒服哇！」&lt;br&gt;上校夫人突然地尖叫了起来。转眼间，便从她那花瓣似的小阴唇中间，溢出了像是混合了香料似的爱液，把色情味十足的小裤袜，弄湿了一大片。这样大量的分泌，使得还未失却童贞的剑造惊奇不已。&lt;br&gt;（女人，为什么会流这东西……？）&lt;br&gt;黄皮肤的少年兴奋到了极点。他用舌头舔着被蜜液湿透了的裤袜，用嘴唇吸吮着夫人的阴唇，并发出一阵阵的淫靡的声响。&lt;br&gt;「喔……噢……嗯……」&lt;br&gt;西蒙娜夫人翻来覆去的扭动着身子，发出了像动物般的嚎叫声。她给予剑造的，是滚滚溢出的，大量的爱液。整个卧室，沉浸在一片湿漉漉的肌肉和布片与嘴唇之间的，淫靡的磨擦声中。&lt;br&gt;西蒙娜夫人发出了近似于咆哮和性交时达到快感顶点那样的叫喊声。她用两腿夹着剑造的脑袋在床上扭动着，颤抖着，就像痉挛了似的。&lt;br&gt;就这样过了一段时问，西蒙娜夫人似乎是累了，夹着剑造脑袋的两腿也松开了。剑造把脑袋抬了起来，两眼死死地盯着仰在床上，喘着粗气的西蒙娜夫人。突然，他鬼使神差般地将缠绕庄夫人身上的，像尿了似的小裤袜扒了下来。西蒙娜夫人紧闭着两眼，一动不动地躺在床上。小腹下部那片金黄色的阴毛，一直延伸到肛门周围，中间那道被金黄色的阴毛围着的秘密的裂缝，清清楚楚地展现在剑造的眼前。他眼盯盯地看着那带有雌性的蛊惑、散发着奶酪气味的阴邵。童贞少年的理智，彻底的失却了。&lt;br&gt;「夫人，嗯……这个……」&lt;br&gt;黄皮肤的少年不顾一切地将他那膨胀到了极点，像枪一样的阴茎，紧紧地抵在西蒙娜夫人那两片花瓣似的小阴唇上，腰部猛一使劲，一下子将他的生殖器全部插进了夫人的体内。&lt;br&gt;「哎……呀，啊，啊……」&lt;br&gt;已经是精疲力尽了的西蒙娜，发出了濒临死亡的动物般的叫喊声。&lt;br&gt;「硬啊！噢……真硬啊！就像铁棒一样。噢，上帝，我简直不敢相信这是真的……！」&lt;br&gt;再度的兴奋，使得西蒙娜夫人一边抽泣着，一边喊叫着。&lt;br&gt;黄皮肤的少年，死死地压在她那被汗水弄得湿润溜滑的裸体，并紧紧地搂着她，他的生殖器，在夫人的秘孔里快速地抽动着。此时，剑造是己体味到了人间的快乐，他觉得浑身都很舒服。在快速的抽动中，他觉得他的阴茎，被夫人秘孔里的粘膜有规律的，持续不断地紧勒着。金发的美女，也感到了自己的子宫辣辣的，性交的高度快感，正从秘孔里逐渐地向全身扩展着，她有些忘形地咆哮着。最后，剑造像猎人把箭射进了猎物的身体里一样，将他的阴茎，死死地插在夫人的秘孔里，向着混身痉挛似地抖动着，抽泣着的女体里，喷射着那种少年所特有的，稀溜溜的，滚热的精液……&lt;br&gt;在美国人佔领与支配一切的当时，做为日本的男性，别说是玩弄，哪怕就是接触一下像西蒙娜夫人那样的白人女性也是不可能的。这种视黄色人种为劣质人种的污侮性的风气，从佔领者的角度上来讲，凡是来到这块土地上的人，不论是军官家属，还是女兵，护土等等，在这点上，大家都是共同的。&lt;br&gt;然而，西蒙娜夫人为什么把剑造引诱上了她的床呢？这大概是由于她丈夫的军务太忙，经常不住在家里的缘故吧。加之她本人的性慾比较旺盛，所以，对他丈夫来说，越来越满足不了她那日见高昂的强烈的慾望了吧。不，不仅仅是因为这个。剑造的个子不高，短胳膊短腿大脑袋，不论从哪方面说，他都可说是属于那滑稽可笑的类形。相貌也较为的丑陋些，这可以说是一个主要的原因吧。&lt;br&gt;（为什么我会是这副模样呢……？）&lt;br&gt;剑造自己心里也常常这样想。在他的兄弟姐妹当中，唯有他的相貌个别。&lt;br&gt;西蒙娜夫人所以选中了他，这肯定和她内心里那种被虐狂的性癖有相当大的关系。绝大多数有被虐狂这种性癖的女性，都希望被比自己身份低下的人凌辱，西蒙娜夫人也不会例外。像她这样高贵的身份，这么艳美的肉体，让一个相貌丑陋，被视为劣等人种的人来玩弄，来进行性虐待，在双方都存在的逆反心理的作用下，从中一定可以得到高度的快感的。&lt;br&gt;西蒙娜夫人将她的身体奉献给了剑造，剑造那钢铁般硬的生殖器贯通到她体内的这件事，也给了她巨大的快乐。&lt;br&gt;也许是白种男性的生殖器虽然长大，但却不太坚硬吧，因此，剑造给予夫人的感受，是如此的深切。这一天的夜晚，西蒙娜夫人又悄悄地把剑造叫到了她的卧室。这位上校夫人，别出心裁地要当剑造的性奴，她要服侍剑造。剑造在这时期中，也迫切地期望着带有肉慾味的尼龙制的贴身内衣大女人的肉体。恰好西蒙娜在这两方面都能够满足他。&lt;br&gt;「剑，从今天起，我是你白天的主人，你是我晚上的主人，一直到天亮以前都是。你就按你的嗜好来摆弄我的身子吧。行吧……？如果你喜欢的话，用鞭子抽我也行啊。」&lt;br&gt;深夜，当剑治再次地与夫人在床上发生了肉体关系后，西蒙娜夫人用这样的话，诱惑着剑造。&lt;br&gt;大概是有被人用鞭子抽打的爱好吧，在卧室的衣柜里，挂着好几根马鞭。据家里的佣人讲，曾有好几次，不知是夫人犯了什么过错，还是另有什么原故，佣人看见她的丈夫用马鞭狼狼的抽她赤裸着的屁股。&lt;br&gt;黄皮肤的少年听了夫人的这番话后，已经射了精的肉棒，又一蹦一跳地挺立了起来。&lt;br&gt;「喂，你想不想看我被鞭子抽打时的情形？好哇！那你就抽吧。」&lt;br&gt;金发的白种女人冲着剑造婉然一笑，然后一回身，sosing.com在床上做出像狗在爬行似的姿势。十六岁的少年眺望着白种女人那丰满的，圆滚滚的臀部，他的血在湧，眼前的情景太富于魅惑力了。那满月般的，将黑色尼龙制的小裤袜撑得紧绷绷的两个臀丘，充满了女人的肉感。在这诱人的臀丘面前，黄皮肤的少年只有两条道路可选择：一是再把脸贴在女人那臀沟伸沿处，在女性魁力的源泉地带吸吮；二是用手或马鞭去打那绷紧了的臀部的肌肉。&lt;br&gt;理性已经麻痺了的少年，显然是选择了后者。起初他还有些踌躇，但转念一想，既然是夫人自愿的，还怕什么呢？他下了决心，用颤抖的手，拿起了一根马鞭。&lt;br&gt;「喂，小东两，快抽呀，请惩罚我这个淫荡的女人吧。」&lt;br&gt;西蒙娜夫人自己把黑尼龙的小裤袜扒了下来，扒到了连金黄色的阴毛繁茂的部位也都完全露出来了的程度。她不断地晃动着弯曲的腰部，进一步地刺激着剑造。&lt;br&gt;「娘的！那我可真抽了啊！」&lt;br&gt;仓持剑造壮着胆子举起了鞭子，就像在做梦似的，向着那白晃晃的屁股抽了下去……&lt;br&gt;「劈！叭！劈！叭！」&lt;br&gt;「哇……！噢……！啊……！」&lt;br&gt;金发美女的屁股被无情地鞭子抽打着。她一边呻吟着，一边来回地扭动着身子，但这绝不是在躲避鞭子。剑造抽了几下后，稍稍地停顿了一下，但紧接着，像是还没满足似的继续抽了起来。不一会儿，夫人那雪自的屁股上便布满了纵横交错的筋状的鞭痕。望着夫人那副抽抽泣泣的凄惨相，无疑是对刚刚知道了女人是怎么回事的剑造，起到了更加煽动肉慾的作用。&lt;br&gt;剑造的血像煮沸了似的，阴茎像大炮似的挺立着，他扔掉了马鞭，向着股间被汗水弄得湿淋淋的女体，饿狼似的猛扑了上去。&lt;br&gt;「啊，噢……！小东西，呀，怎么这么硬？怎么这么热？真厉害呀！噢……嗯……你想怎么弄就怎么弄吧，啊……使劲，再快点，对，对，对，你简直像个上好的活塞……」&lt;br&gt;黄皮肌少年的阴茎，被夫人的阴道括约肌紧勒着，他在这种快美的感触中，似乎将一切都忘记了……&lt;br&gt;……整个一个夏天，美军高级军官的夫人与日本少年，在没被任何人发觉的情况下，尽情地享受着肉慾的快乐。西蒙娜夫人，在激烈的鞭打下，肉体内希望被虐待的这种慾求，被完全地勾了起来。西蒙娜夫人将如何进行露出视奸，肛门奸，鞭打，捆绑凌辱……等种种倒错的性游戏，全都教给了剑造，她让剑造尽情地玩弄她的肉体。最后，剑造逐渐地学会了各种各样性虐待的方法。&lt;br&gt;而且，对于剑造来说，带有色情味的各种内衣，在性游戏中是不可缺少的东西。比如那些挑情的小三角裤袜，贴身衬裙，西式女睡衣等等，再加上能充份地显示大腿曲线美的长袜与吊带，然后是穿着这样的内衣在屋里来回地走动；为了能将丰满的屁股扭动得更加富于肉慾感，还得来双后跟特别高的高跟鞋；为了能使激昂的情绪保持得时间长久些，还得来些香料……&lt;br&gt;西蒙娜夫人也乘癖的很。她看透了剑造对女性的体味儿和粘有女性的尿液与分泌物的裤袜，有着非常执着的性僻，她便想方设法的，巧妙地用这些东西，对剑造进行挑逗，这就更加助长了剑造的恋物慾。&lt;br&gt;与西蒙娜夫人的相识，使仓持剑造这个普普通通的农村少年的命运，发生了极大的变化。对西蒙娜夫人来说，剑造充份地满足了她的强烈的性慾，每隔那么两三天，她要不被剑造那根硕大的、钢铁般的生殖器插进体内搅动搅动的话，她就会感到混身不舒服。&lt;br&gt;秋天到了，西蒙娜夫人回到了设在横田的基地。她巧妙地说服了丈夫，将剑造也带到了横田，依然在她家里帮工。从此，剑造便脱离了长野县那个贫穷的农村。&lt;br&gt;时隔不久，朝鲜战争爆发了，丈夫斯克特上校被调到了朝鲜，这下西蒙娜和剑造更加无所顾忌了。他（她）们整日都沉浸在倒错的无休止的性游戏中。&lt;br&gt;时间一长，剑造逐渐地可以左右西蒙娜夫人了。他经过与西蒙娜商量后居然能够到东京去上学。后来，还把他家里长得最漂亮的妹妹牙子也带了出来，在西蒙娜的家里当女佣。仓持剑造就是在这时期里，学会了一口流利的英语和西方国家的一些礼节。&lt;br&gt;</content></item></essay>