<essay><item><title>隔壁的美容院(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;大学毕业刚毕业就失业了，无奈之下只好东拼西凑弄了点钱，租了个沿街的门面干起了家庭装饰，刚开始没有多少活干，只有整天呆在电脑旁，不是听音乐就是去马路对面的音像店租电影看。&lt;br&gt;隔壁是一家理发店，老板娘看上去有二十七、八岁的样子，个子不高，但挺丰满，一对挺拔的乳房走起路来上下乱颤，每次看见她从我的门前走过，我的小弟弟都会对她那俩不安分的小兔子表示强烈的好感。&lt;br&gt;她不忙的时候偶尔会到我的所谓的办公室里玩，让我放她喜欢听的歌，慢慢混熟了，我知道了她的名字-阿丽。阿丽雇用了四个女孩子，刚开始我还以为她开的是鸡店，因为她店里的生意实在太好。&lt;br&gt;后来慢慢才知道，阿丽的理发水平不错，加上人长的漂亮，嘴巴又甜，还有另外几个女孩子也都很漂亮，所以生意非常的好。记得一天中午閒着没事我去隔壁玩，屋里只有阿丽一个人，她正站在一张按摩椅旁边打电话，看我进来了她笑着点了下头，然后示意我坐在她旁边的按摩椅上，她侧了一下身子，我坐了下来。&lt;br&gt;她的电话打的没完没了，还打情骂俏的，我当时想整她一下，她是背对着我的，我用手偷偷个胳肢了一下她的腋窝，没想到她竟用屁股向后使劲拱了一下我的腿，我轻轻一拉她，她竟然在我的腿上坐了下来，我的ＪＪ一下子膨胀了，她应该是能感觉到的。让我意外的是她还是若无其事的坐在上面并左右轻轻晃动，３分钟后她的电话打完了，我也被她弄的差不多要交货了。&lt;br&gt;这也算是第一次亲密接触吧，有了第一次亲密接触，我和阿丽之间的关系变的自然了，有时候也开一些略带荤腥的玩笑。每每开这样的玩笑的时候，我的心里就像被猫抓了一样，要是能和她疯上一夜那该多好啊。&lt;br&gt;幸福来的之快大大出乎我的所料，元旦那天晚上，我和几个朋友一起在外面吃饭，回来的时候已经１２点了。远远的我看见阿丽坐在她的店门口，等我走近了，她高兴的站起来，说可来人了，你帮我把捲帘门从外面拉下来吧，我一个人拉不动。&lt;br&gt;我问她那几个人呢，阿丽说给她们放了２天假都回家了。我问她你自己在里面睡不害怕啊？要不你去我的宿舍，我帮你看一晚上呗。（呵呵，说白了，我真没有那么高尚，之所以这么做还不是因为色心在作祟嘛）她好像真的有点害怕，看我一脸的真诚，她犹豫了一下结果我的钥匙去了我的宿舍。（顺便说一下，我和阿丽租的房子是同一家单位的，我们在二楼都有宿舍，类似于筒子楼那种，她们楼上的宿舍是那几个女孩子住的，和我的宿舍也是隔壁，以后我再给大家讲我和其中另一个女孩子的故事）。&lt;br&gt;拉下捲帘门，我一个人呆在美容院的小房间里，有点暧昧的空间加上少许的酒精，我骚动的心又开始蠢蠢欲动起来，我心想，阿丽现在正躺在我的床上呢，有没有脱光衣服啊，如果我现在上去的话，她会不会给我开门啊，万一不开门的话会不会弄僵了啊。&lt;br&gt;经过几分钟的挣扎，肉慾最终战胜了理智，我决定去试下运气。当我把捲帘门从外面拉下来以后，我的心就开始怦怦跳了起来，嗓子里好像有异物一样有点堵。&lt;br&gt;到了我的宿舍门口，我敲了敲门，阿丽问谁啊，听到我的声音她问我干什么啊，我说找你聊天，开开门吧。她有点不大高兴，说这么晚了有什么好聊的啊，明天再说吧。一番软磨硬泡也未见成效，我有点灰心失望，正当我想再回她的美容院睡觉的时候，她说要不你在这里睡吧，我去店里睡，说着她打开了门，我赶紧两只手扶住她的肩膀，把她往床上推，边推边哄她，我说我没有什么恶意的啊，喝了点酒所以才想找个人说说心里话，你别生气啊。&lt;br&gt;阿丽半推半就的重新回到床上盖好了被子，枕头边上方着一本书，一看到这书我脸马上红了，那是一本描写都市男女醉生梦死的一本书，除了有清晰的性交图片以外，还有大量细致的性交描写，这是小狼寂寞时打飞机用的，本来是在枕头下面的，现在出现在枕头边，这就说明是阿丽刚才是在看这本书的。&lt;br&gt;阿丽也看到我发现了她动过这本书了，脸一下子变的不自然了，红着脸有点语无伦次的说：你，你真不要脸，自己看这种东西啊。嘿嘿，寂寞的时候看看不伤大雅吧？我半开玩笑的说。&lt;br&gt;你们男人没有一个好东西，表面一套背后一套阿丽嗔道。&lt;br&gt;一看阿丽这么个神态，我有点热血澎湃了，往床头一坐，有点冷啊，我盖点被子行不行啊？我试探问她。&lt;br&gt;你自己的床你还问我啊，只要你别胡来就行啊？啊！你放心好了，我向台灯保证，我暖和一会就下去睡觉。说着我钻进了阿丽的被窝。&lt;br&gt;房间里一下子静了下来，说实话这种感觉真是奇妙，阿丽一动不动的躺着，眼睛盯着天花板。短暂的沉默之后，我小声问她：你冷吗？你的脚好臭啊，隔着被子都能闻见阿丽这么回答我。这不是答非所问吗，我心神一荡，一把握住了阿丽放在胸前的手。呵呵，要不怎么叫臭男人嘛，是吧？我窘窘的应付道。&lt;br&gt;阿丽想挣脱我的手，无奈她怎么会比一个精虫上脑的男人的力气大呢，做了一会徒劳的挣扎，被窝里的氛围也变暧昧起来。我趁势一侧身把腿搭在了她的身上，我的腿蜷起来的时候膝盖正好压在了她的耻骨上，阿丽的身体一下子僵住了，有门啊，我心中暗喜。&lt;br&gt;我松开阿丽的手，慢慢把手放到了她高耸的乳房上，轻轻的抚摸了一下，虽然隔着保暖内衣和乳罩，但是依旧能感受到她的乳房的弹性，我的ＪＪ瞬间暴涨，顶在了她的大腿外侧。她立刻抓住了我的手，把脸扭向了另一侧，我也不管她是什么表情了，都到了这个地步了，再装下去我都会看不起我自己了。我压在她耻骨上的膝盖开始有规律的轻轻搓动起来，每一次搓动阿丽抓我手的力度都会紧一下，她的手心里开始的渗出了汗水。&lt;br&gt;随着我膝盖力度的慢慢增大，阿丽的呼吸变的急促起来，听得出这是她克制以后的呼吸，抓我的手也失去了力道，我的手变本加厉直接从她的内衣下面伸了进去，乳罩此时已经形同虚设，原来她睡觉以前把乳罩后面的扣解开了。真是天公作美啊。&lt;br&gt;在我的手真切的摸到她的乳房的时候，我不由得从内心发出一声感叹，唉，这种感觉真是太享受了！阿丽的饱满的乳房在我的魔掌的摧残之下，乳头早已坚挺，她的乳房太大，也怪我的魔掌不够大，无法将她的乳房完全把玩于手中。&lt;br&gt;此时的阿丽已由刚才的娇喘变成了轻声呻吟，嘿嘿，看来大学时候和女朋友练就的本事没有荒废啊。我把阿丽的内衣往上一翻，在我用嘴含住她乳头的同时，她啊地叫了一声。我的舌头刚开始有所动作，阿丽双手抱住我的手，有想挣脱的意思，都这时候了我哪能退缩啊，我放开她的乳头，把脸贴在她两个乳房上左右拱了起来，我鼻子呼出的热气加上我不知疲惫的舌头，阿丽是彻底的崩溃了，抱住我头的双手滑到了我的后背上。&lt;br&gt;这时候我突然感觉自己怎么这么像发情的公猪啊，人家说白菜都让猪拱了，是不是就是从这里来的啊？呵呵，我可不能暴殄天物，得让身下的美女感觉不虚此拱啊。&lt;br&gt;就在我忘乎所以肆意抚摸阿丽的身体的时候，阿丽突然说：别弄了，你再这样我的下面的内衣就湿透了，那样就太难受了那你脱下来吧，好吗？我保证老老实实的我暗喜道。我才不会信你了，你老实一会吧阿丽说。&lt;br&gt;真的，我不骗你，你脱下来吧，弄湿了穿在身上对身体也不好啊那我再信你一次，你最好老实一点听阿丽这么说我忙不迭地开始脱她下面的衣服，她顺从的抬了下屁股配合我，我干脆把她的秋衣连同内裤一起褪了下来，等她发觉内裤都没有了的时候，内裤已经到了她的脚踝了。&lt;br&gt;看着阿丽裸着的白嫩下体，我再也克制不住，三两下脱光了自己的衣服一下子趴在了她的身上，我高昂的ＪＪ贴在她的下身上左右摩擦着，零距离的接触，中间再无隔挡，阿丽开始呻吟起来，顾不得欣赏身下的风景了，我用手握住ＪＪ在她阴道口上来回蹭了几下，她流出的淫水顿时沾满了我的龟头。&lt;br&gt;对着她的阴道口我一挺身就插了进去，阿丽双手一下子抱住了我，啊的一声叫了出来。阿丽的阴道里热热的，肉壁紧紧的包拢住我的阴茎。试探性的抽插了几下，便要用力的抽插。&lt;br&gt;突然阿丽的双手紧紧的抱住我说：你先别动好吗，啊……先别动怎么了啊？我问阿丽。&lt;br&gt;你插在里面别动，让我享受一下阿丽呻吟着回答我。&lt;br&gt;这时候我感觉阿丽的阴道里开始收缩起来，我靠，也太骚了吧，我还没怎么插就来高潮了啊我心中暗想。她的阴道壁每次收缩夹我阴茎的时候，我就故意收缩肛门让阴茎变粗一下，阿丽的呻吟就会强烈一下，身体的战栗也会更明显。&lt;br&gt;过了两分钟，阿丽娇喘吁吁的说：我想要了，你开始动吧，就等这一声了，我开始猛烈的抽插起来，我们阴部结合处啪啪的声音传了出来，我每往下插一下，她的双手便死死往下按我的屁股，好像要把我塞进她的身体里一样。&lt;br&gt;早知道她愿意让我操的话，这几个月还用想着她的样子自己打飞机啊？&lt;br&gt;我一边抽插一边窃喜。三十来分钟后，我被阿丽淫荡的呻吟和扭动的下身撩拨的有了想射的冲动，我压抑的呻吟了一声，射我里面吧，别拔出来阿丽感觉到我要射了。听到这话我放心了，疯狂的抽插了几下，我的精液突突的射进了阿丽的体内，她又来高潮了，呻吟着死死抱住了我。&lt;br&gt;激情过后，我把脸贴在她的乳房上粗重的喘息着，你这下高兴了吧，我就知道你会这样阿丽摸着我的头发说。&lt;br&gt;嘿嘿，你知道那你还来我的房间干什么啊？滚吧你，赚了便宜还卖乖。&lt;br&gt;阿丽嗔笑着在我后背上拍了一巴掌。&lt;br&gt;短暂的休息过后，我分开阿丽的双腿开始拿纸给她清理阴道里流出的精液，她一动不动的看着我。现在才有机会仔细看她的阴户，不算茂密的阴毛一缕一缕的粘在一起，阴脣由于充血显得相当的肥厚，但是颜色还是比较好看的，虽然没有小说里说的那么粉红。我用手分开她的阴脣，小心翼翼的给她擦拭干净流出来的精液。&lt;br&gt;其实我挺喜欢你的，要不的话你是不会得逞的阿丽脸上的潮红还没有褪去，在暖色灯光下显的非常迷人。&lt;br&gt;宝贝，我以后一定好好的疼你，我们经常做爱好吗？我摸着躺在我臂弯里阿丽的乳房问她。&lt;br&gt;可以，但是你不能告诉任何人，要是我老公知道了就完了，你知道他人不太老实的呵呵，放心吧，我会小心的我轻轻的拍了拍她的乳房。&lt;br&gt;你不会怀孕吧？我这样问她，那我要是真怀上了你怎么办？阿丽反问我。&lt;br&gt;那咱就结婚，把孩子生下来我毫不犹豫的说。得了吧你，要是真怀孕了，你肯定跑的不见影了阿丽讥笑我道。不会的，我哪舍得啊我讪讪的说。&lt;br&gt;阿丽紧接着说：说实话，我也不知道现在是不是安全期，就算是真怀上了，我也会留着，反正快结婚了我晕啊，那我送给她老公的这顶绿色的棉帽子是不是也太大点了啊？我惊的暗暗吐了下舌头。&lt;br&gt;你今天晚上就在这我屋里睡吧，我一会下去给你看店不行啊，我和你要是没这样的话还可以，但和你有了这个关系了，就不能太明目张胆了，万一被别人看见就完了阿丽说完开始一件一件的穿起了衣服，我有点舍不得，心里还想着梅开二度哪。她拿开我摸她乳房的手，坚定的说：今天晚上不行了，明天吧，明天中午你去我家，我做好吃的给你真的啊，那太好了我高兴的差点从床上跳起来。&lt;br&gt;第二天中午，我骑着摩托车载着阿丽去了菜市场买了点菜。呵呵，当然是我争着把钱付了啊，这么大的便宜咱都赚了，哪能再让人家花钱啊。阿丽的男朋友在北京打工，好像是在一家私企给老板开车，所以我不担心有人会突然过来敲门，于是我心平气和地在沙发上坐下看起了电视。&lt;br&gt;吃饭的时候，阿丽不停的给我夹菜，让我多吃一点，我突然感觉好温馨，有一种家的感觉。但是转念一想，自己够卑鄙的啊，把人家未婚的老婆给睡了，现在还跑人家婚房里蹭饭来了，吃完饭肯定还得再睡一次，是不是太过分了啊……唉，不想了，都已经来了，不管那么多了。&lt;br&gt;阿丽收拾完餐具边擦手边说，你先回去吧，我在家睡会觉，一会我自己去店里。&lt;br&gt;我答应了一声，没有动地方，眼睛依旧盯着电视。那你看会电视吧，走的时候把门带上就行阿丽说完进了卧室。&lt;br&gt;好想再做一次啊，要不做完了马上走我暗下决心。&lt;br&gt;进了她的卧室，我发现阿丽已经把衣服脱光了，乳罩内裤都整齐的摆放在床头柜上，我赶紧脱下衣服扑了上去。&lt;br&gt;你胆子也太大了吧，这是在我家啊，你不怕回来人啊。&lt;br&gt;不会的，做完了我马上就走，不会有事的，我憋不住了。&lt;br&gt;阿丽看我色急样子，配合我分开了双腿，我用手一摸，晕，她的阴道外面早已经湿漉漉的了，还说让我走呢。昨天晚上有过一次了，也没有什么顾虑的了，我一下子插了进去，开始猛烈的抽插起来。阿丽的叫声也不再像昨天晚上那么矜持了，我们俩都舒服的叫出声来。&lt;br&gt;真是怕什么来什么啊，正当我俩欲仙欲死正在兴头上的时候，我的手机响了，我拿起来一看：晕啊，你弟弟的电话，阿丽的弟弟小金去她姐姐店里的时候经常到我办公室玩，后来熟悉了就互相留下了电话号码。&lt;br&gt;啊，我弟弟找你干什么的啊，你赶紧接啊阿丽急急的催我。我忐忑不安的摁下了发射键，喂？&lt;br&gt;孟哥吗，我小金啊，你见我姐了吗？我听店里人说你带着走了&lt;br&gt;啊，那会我带你姐去买菜的，买完菜送你姐到小区门口我就走了，你直接去你姐家找吧？&lt;br&gt;哦，那好，你忙吧孟哥，谢谢你啊挂了电话我俩顾不得擦去下身的淫液，手忙脚乱的穿起了衣服。&lt;br&gt;你赶紧走哈，走小区南门，千万别和我弟弟碰一起了。&lt;br&gt;好，你别紧张啊，没事的我边说边趿拉着鞋子跑到了门口。&lt;br&gt;你看你扣子都扣错了，赶紧把鞋子穿好啊，你这个样怎么见人啊阿丽追上来边给我整理边说。&lt;br&gt;我匆匆提上鞋子，一溜烟的跑下了楼，骑上摩托车撒欢一样奔小区南门开去。&lt;br&gt;直到出了小区南门上了马路，我才安下心来，妈的，好险啊，这要是被抓个现形的话我就惨了我嘀咕着往我办公室相反的方向开去，呵呵，还是多走点路吧，安全第一啊。&lt;br&gt;在外面溜达了两个多小时，我回到了我的办公室，心里真有点胆怯，正当我开门的时候，阿丽出来了。&lt;br&gt;她大声说忙什么了啊，让你去我家吃饭你都不去&lt;br&gt;啊，我来了个同学，外面一起吃饭去了&lt;br&gt;呵呵，什么同学，是你女朋友吧？阿丽大声的和我开玩笑。&lt;br&gt;哈哈，低调，低调，回来俺两口子请你们吃饭我配合着阿丽调侃起来。&lt;br&gt;这时候阿丽的店里来了客人，我也借机回到了我的办公室，在电脑旁坐下，长长的出了一口气。&lt;br&gt;这就是我和美容院老板娘的故事，故事讲完了，但是我和阿丽的性事并没有结束，在她结婚前的日子里，我们一有机会便粘在一起，桑拿房、她的家、我的宿舍里到处都有我俩放浪形骸的身影。阿丽结婚以后我们便再也没有过，用她的话说结婚后她就只属于一个人了。呵呵，但这并不妨碍我享受我的性福，阿丽结婚后的两个星期，她店里的一个长发女孩就成了我的俘虏，这就是下一个故事了，我会抽时间整理一下再发上来，供狼友们欣赏。&lt;br&gt;</content></item></essay>