<essay><item><title>给予女性的特别服务(3)</title><author>床上伴侣</author><content>给我的名片仔细看着，马莉，看着她的名字就觉一股骚
味袭来，刚才战场的情形，我慢慢的睡着了。&lt;br&gt;翌日，我又来到了经理的办公室，推开门，经理正在那里坐着看报纸，一见
我推门走进来，立刻站了起来，板着脸说道：「你还来这里坐什么？」&lt;br&gt;我走到昨天坐的那个沙发旁，坐了下来，说道：「我来这里当然是有事情了，
没有事怎么会登你这个三宝殿呢！」说着笑了一声。&lt;br&gt;经理厉声对我说道：「昨天不是说的很清楚了么，就那一套房子，想要钱没
门，你再来这里的话连房子都没有了，哼！」&lt;br&gt;我不慌不忙的说道：「别急么，你先看看这个。」说着，从包里掏出了昨天
马莉给我的名片，从他的桌子上推了过去。&lt;br&gt;他拿起名片看了一下，脸顿时变了颜色，瞬间把名片撕的粉碎。&lt;br&gt;我一边笑着看他撕名片的动作，一边说道：「哎！这么冲动干什么，不就是
一张纸么，不值得跟他费那么大的劲。」&lt;br&gt;经理顿时软了下来，说道：「你想怎样，一百万我真的拿不出来。」&lt;br&gt;我对他说道：「拿不出来没关系，咱们再商量么！少点也行，你说个数。」&lt;br&gt;「三十万！」经理颤声说道。&lt;br&gt;「五十万，如果没有这个数保不齐那天我手一颤，就把一些你不想让名片上
的人知道的照片就发过去了，哈哈……」我笑了笑。&lt;br&gt;经理沉思了一会儿，像我道：「你是怎么认识马莉的？」&lt;br&gt;我瞟了他一眼，说道：「这个么，不是问题的重点，五十万一分都不能少。」&lt;br&gt;我不想跟他多说什么。&lt;br&gt;经理沉声说道：「好，你什么时候要？」&lt;br&gt;我说道：「就现在，我想你应该没有问题吧。」&lt;br&gt;经理起身走出屋子，我就又点了根烟抽了起来，抽了两三根烟，我见他又走
了进来，手中多了一张银行卡，他拿着银行卡对我说道：「我怎么相信你把钱给
你之后你不再来骚扰我？」&lt;br&gt;我想了一下说道：「没有办法，不过我想芳怡姐的那套房子的房产证应该是
个假的吧，如果我食言的话，你收回了就是。」&lt;br&gt;经理点了点头，把银行卡递给了我，说道：「密码我会告诉芳怡的！」&lt;br&gt;我接过银行卡谢了一声，扭头出了他的办公室。&lt;br&gt;手中拿着这五十万的银行卡，心中有些许忐忑，我知道这不是我的钱，更取
不出来，谢芳怡应该能给我点辛苦费吧。&lt;br&gt;一路没有堵车，我用了能在市内最快的速度来到了谢芳怡家中，敲开门，芳
怡姐好像刚洗完澡，头发湿漉漉的，见是我来了，非常的高兴。&lt;br&gt;坐到她家的沙发上，芳怡姐给我到了杯水也做到了我的对面，她穿着家居短
裙，胸前点点突起，应该是没有带胸罩，双腿微微的张开，内裤上的一朵小花不
经意间漏了出来。&lt;br&gt;我正看的过瘾，芳怡姐笑骂道：「小子，往哪看呢，事情办的怎么样了。」&lt;br&gt;听她这么一说，我顿时回过神来，调笑着说道：「你这么挑逗我，先让我降
降温再说吧。」说着就对她动手动脚起来。&lt;br&gt;芳怡姐把我推到沙发上，说道：「先别闹，先说正事，等下有你吃的。」&lt;br&gt;我正色道：「有一个好消息和一个坏消息，先听那个啊？」&lt;br&gt;芳怡姐不假思索的说道：「先听好消息吧。」&lt;br&gt;「好消息就是，我拿到钱了，并且比预期的还多了二十万。」&lt;br&gt;「那坏消息呢？」&lt;br&gt;「哎！你现在住的这套房子并不属于你，他给你的是一个假房产证，真的还
在他那里，我是今天套他的话才套出来的。」&lt;br&gt;「什么？这个混蛋！」芳怡姐紧皱眉头，显得异常的生气。&lt;br&gt;我安慰她说道：「先不用生气，没事，房子的事情先放一放，只要不把你们
之间的事情捅到他老婆那里，房子缓一段时间，也让他吐出来。」&lt;br&gt;芳怡姐听我这么一说，紧皱的眉头放松了下来，说道：「你还有其他办法么？」&lt;br&gt;我想了一下说道：「暂时还没有，不过他不知道为什么十分怕他的老婆，而
他老婆也不是什么正经的女人，两人既然这样，为什么还没有离婚，这其中一定
有缘由，只要找到其中的关键之处，我想房子一定能让他吐出来。」&lt;br&gt;芳怡姐也是点了点头，坐到我身边说道：「你帮了我这么大的忙，要我怎么
谢谢你呢。」&lt;br&gt;我一把抓到了她的大腿上，笑嘻嘻说道：「怎样谢？你说怎么谢啊，嘿嘿！」&lt;br&gt;说着，我一根手指已经拨开谢芳怡的小内裤，轻柔这她那注水的桃源洞，水
渍已经渗透到了大阴唇上，我的手指在上面上下摆动异常的顺滑，不久就把这根
手指插了进去，芳怡姐轻「哦」了一声，我快速的抽动着手指，对她指尖着。&lt;br&gt;我又闻上了她的脖颈，芳怡姐的这个地方异常的敏感，有一股淡淡的香味从
她的脖颈钻到我的鼻子中，我轻轻的咬着她的脖颈和耳垂，伴随着我在她下身的
手指，她的翘臀不断的翻动着，我再也忍受不住小兄弟在内裤中的束缚，迅速脱
下自己的长裤，也不脱到底，直接把她的内裤拉到一边就插了进去，两人上下翻
动着。&lt;br&gt;我又把她的睡裙向上翻了翻，露出了双乳，把她抱在了我的腿上，小兄弟在
其中上下做着活塞运动，而双手也不闲着，攀上双乳把她的美乳改变成了各种形
状，我异常的兴奋，还是感觉到不是很过瘾，双手抱住了她的圆臀，用力的向我
的下身撞了过来，两人结合到了极限，同时到达了高峰。&lt;br&gt;激情过后，我抱着芳怡姐，仔细的观察着她，虽然两人有过了好几次鱼水之
欢，可我还没有这么仔细的近距离的观察过她，现在的芳怡姐，小脸蛋儿有着高
潮过后的潮红，双臂轻搭在我的双肩上，下身还时不时的滴淌着我的粘液。&lt;br&gt;两人休息了一会儿，我抽了根事后烟，感觉舒服多了，这时谢芳怡拿起茶几
上的那张银行卡，摆弄着说道：「这五十万说多不多，说少不少，要是在这儿坐
吃山空，花不了多长时间就没了，你有啥好办法没有啊？」&lt;br&gt;我想了一下，说道：「我也是穷人一个，也没见过这么多钱，不过有时我在
想，要是我能再有点钱的话就再买几辆出租车，天天在家只收份钱就行了。」&lt;br&gt;「收份钱？是什么意思啊？」&lt;br&gt;我见她不明白，解释道：「现在出租车不便宜，一辆大概就是二十多万，有
的人买不起，可是又想开怎么办呢，于是就有的人买了出租车，按天把出租车出
租给想开的人，租车的人每天给主家交份钱，就是这个意思。」&lt;br&gt;芳怡姐点点头，说道：「那你有门路么，能给买几辆出租车么？」&lt;br&gt;「这个没问题，我认识的几个朋友就有想卖的，车况还不错，我早就想买了，
苦于没钱，我改天给你问问。」&lt;br&gt;「别改天啊，现在就问啊！」&lt;br&gt;我见她这么着急，安慰她说道：「急什么啊，钱放在你手里永远都是你的钱，
给了别人就不是你的了。」&lt;br&gt;芳怡姐有些着急的说道：「能不着急么，现在的我一无所有，住的地方都不
是我的，每个月不弄点收入，要怎么活下去啊。」&lt;br&gt;我想了想，说道：「说的也是啊，那我现在就去给你问。」&lt;br&gt;芳怡姐把我送出了家门，临走时我还看到她的美样，又吻了她一下。&lt;br&gt;坐在我自己的车上，我在想，我现在到底在做什么，自己的车不好好开成天
净瞎混，拍了拍自己的脑袋，买出租车时候能赚她一笔，可是我又有点不忍心，
毕竟那是人家弥补青春的钱啊。&lt;br&gt;正在那里胡思乱想着，电话突然响了，我拿出一看，竟然是马莉打来的，我
本就要去再找她，不想她却主动找上门来了。&lt;br&gt;「ＸＸ，还记得我么？」马莉上来就用她浪的发颤的声音问道。&lt;br&gt;「当然记得啊，才这会儿不见就想我了么？」我调戏她说道。&lt;br&gt;马莉在电话那头嘻嘻一笑，说道：「当然是想你了，要不怎么会给你打电话
啊，现在有空么，来ＸＸ接我一起去游泳吧，天气热的人受不了。」&lt;br&gt;「没问题，不过我这边还有点事情，一个小时后我去找你怎么样？」我跟她
商量着说道，怕她等不及再去找别人。&lt;br&gt;「那一言为定啊，我一直在这里等你。」马莉那边挂上了电话。&lt;br&gt;我匆匆去朋友那里问了一下出租车的事情，不出意外谈好了五十万两辆出租
车，有钱什么都能搞定，在我这个城市出租车基本上就是这个价钱了。&lt;br&gt;谈好出租车的事情，我马不停蹄的赶到了马莉说的地方，她正在那里喝咖啡，
见我来了朝我挥挥手，我也朝她摆摆手，就向她坐的方向走去。&lt;br&gt;来到马莉坐的地方，简单的交谈了几句，就结账回去了，她带着我到了全是
最大的市内游泳馆，这里消费太高，我从来没有来过这里，不过能和一个美妇来
这里还是很不错的。&lt;br&gt;还在车上，马莉就递给我一件游泳裤，我看了看说道：「呦！还知道我的尺
寸啊！」&lt;br&gt;马莉抚摸着我的小兄弟说道：「那是，你们男人的东西，我看一眼就知道尺
寸，买个泳裤算什么啊，快点进去换衣服吧，我快等不及了。」&lt;br&gt;我和她各自进了应该走进的更衣室，我换好衣服，在女生更衣口等着马莉出
来。&lt;br&gt;不一会儿，马莉从女生更衣口走了出来，顿时我惊呆了，女人不穿泳衣你根
本不知道她的身材有多好，就算你见过她的裸体，也没有看她穿泳衣时的惊豔。&lt;br&gt;看着穿泳衣的马莉，真的感觉不到她有四十多岁，分体式的泳衣上身把她的
乳沟挤的淋漓极致，下身的下短裙式的小短裤似盖非盖着她的隐秘部位，再加上
她身上的成熟与高贵的气息，让我看的目瞪口呆，我回头看了一眼，凡是朝这边
看的男人都是直直的看着她，带女友的男人女友气的直接把自己的男人按在水中，
当我牵起马莉的手时，在场的所有男人像是要把我吃了一样。&lt;br&gt;马莉似乎很满足现在的场面，牵着我的手优雅的走到了泳池的台阶处，慢慢
的向水中走去，到了水中，马莉也不知道是真的假的，刚没腰的水，她却感觉到
害怕起来，我感到她的胸紧紧的贴着我的手臂。&lt;br&gt;我看了她一眼，问道：「怎么了，你不会游泳么？」&lt;br&gt;马莉朝我点了点头，我坏笑一下，说道：「不会游泳怎么还急着来这里啊，
旱鸭子也想下水啊！」说着，我在她小腰上捏了一把。&lt;br&gt;马莉身体微颤了一下，说道：「别闹，我是真的不会游。」&lt;br&gt;我扭过身，说道：「别怕了，这里是浅水区，刚能没到你的腰，不用怕了。」&lt;br&gt;我抓过她的双臂，倒退着把她慢慢的往稍微深点的地方走去。这里不愧是全
市最大的游泳馆，各项设施齐全，价钱贵，当然有贵的道理，就像这里的人工浪，
做的真的跟海边一样，时不时还有淡淡的海风拂面，人好像真的像是在还上一样。&lt;br&gt;我和马莉已经到了埋到胸部的水域了，这时一股人工浪冲了过来，我还好，
还能站稳，马莉一不留神就被这股浪花冲倒了，我连忙把她拉出水面，她一下就
骑到了我的身上，我拍拍她的背说道：「别怕，别怕，就在这里游吧，我来教教
你。」&lt;br&gt;马莉说什么也不肯放开我，我没办法，带着她走到了池子边上，我靠着池边
的花岗岩石台，她就骑在我身上，下身随着水浪摩擦着我的小兄弟，我的小兄弟
很快就硬了起来，她给我的这条泳裤弹性还不错，小兄弟还没用冲出来，只是在
上面鼓鼓的顶起了一个大包。&lt;br&gt;我抱着马莉，下身也随着水浪摩擦着马莉的下身，说道：「怕成这样还来这
里干什么啊？来这里洗澡的么？」&lt;br&gt;马莉掐了一下我的脸说道：「来这里让你吃豆腐啊。」&lt;br&gt;我的手开始不老实起来，顺着她泳裤的缝隙插了进去，全方位的摸着她的翘
臀。&lt;br&gt;马莉也没有在意，又对我说道：「说点正事，这两天我要去三亚一趟，去海
边一趟，想找个会水的男人，来这里就是看看你会游泳不。」&lt;br&gt;我一听她说这个，把她平稳的放在水边，让她抓好池边的扶手，从泳池的这
边游了个来回，快到她身边时，我一个猛子紮了下去，顺着她的脚一点一点摸了
上来，猛的一下跳出水面，马莉「啊」了一声，被我吓了一跳。&lt;br&gt;钻出水面后，我问道：「我的水性怎么样啊，能陪你去吧，不过你要去三亚
做什么啊？」&lt;br&gt;马莉对我说道：「这个你就不用管了，你主要负责陪我玩就行了，我全包了，
去不去？」&lt;br&gt;我一听还有这个好事，我还没去过三亚，趁着这个机会去玩玩也是不赖的，
我又问道：「什么时候去啊？」&lt;br&gt;马莉想了一下说道：「就这几天吧，你提前准备好，去的时候我通知你。」&lt;br&gt;我点点头，在这里玩的项目是挺多的，可是马莉似乎对什么都没有太大的兴
趣，我一个人去玩也没有太大的意思，教她游泳她又不学，真不知道她来这里是
做什么的。&lt;br&gt;我无趣的游了两圈，又把马莉抱了起来，在她身上不老实的摸着，这时马莉
说道：「这里有包房，咱俩去洗洗澡吧。」&lt;br&gt;我一听又来了精神，知道这个骚货一定是忍不住了，想跟我嘿咻去，我当然
不会拒绝，跟着她来到游泳馆的包房中。&lt;br&gt;一进门，我就翻开她的小泳裙，摸着她的私密处</content></item></essay>