<essay><item><title>绝豔武林(3)</title><author>床上伴侣</author><content>突然门被推开了一个年轻而充满磁性的男人声音：「既然阿姨召唤，侄儿怎能辜负您的期望！」正是那个能令女人欲仙欲死的风致！&lt;br&gt;青鱼虽然正在发浪但毕竟也只偷过一个男人，一时间羞涩难当，忙推开姐姐并拉被单盖住自己赤裸的身体，红鱼赤裸着身体走下床搂住风致的脖子和他亲吻着，手慢慢解开他的衣服抚摸着他结实的胸膛，口中呻吟着，慢慢向下吻，吮吸着他的小奶头，舔着他的小腹，灵巧纤细的手指将他的裤子慢慢拉下来，一条又粗又长又硬的大鸡巴跳了出来，粗如儿臂，龟头通红硕大，「好大的鸡巴，被这样的鸡巴插穴一定非常惬意，竟然比二弟的还要粗一些，好美啊！」青鱼看到风致没有一上来就弄自己，心里安定不少，当看到他那超人的鸡巴不由淫心大起，双颊绯红，眼睛却死死盯着那个宝贝，红鱼手扶着鸡巴，已经跪在地上将美白的臀部高高翘起，小屄屄中间已经是淫水潺潺，她用大鸡巴拍打着自己粉嫩的脸颊，同时用媚眼挑逗着妹妹，青鱼感到浑身炙热，小骚屄更是淫水长流，忍不住悄悄握住还留在小穴中的假鸡巴慢慢蠕动着。红鱼已经把风致巨蟒般的鸡巴含在口中吮吸着，左手握着鸡巴根部的子孙袋揉捏着，右手却伸到下体处扣弄着小浪穴，鼻翼更是发出美丽的呻吟。风致将手插到红鱼的头发里将她的头向自己胯间按去，红鱼将他的鸡巴含进喉咙做深喉口交。青鱼看着二人的表演慾火在整个身体里燃烧着，也顾不得羞涩，双手握着假鸡巴飞快的抽插着骚极了的小屄，她的淫秽动作自然逃不过一只注视她的风致，他看着这个风骚的少妇，不由将屁股用力向干娘的口中抵。&lt;br&gt;红鱼被他抵的有些痛了，抬起头嗔怪的看着心爱的男人，只见他痴迷的看着床上，她松开口，手依然套弄着扭头看了妹妹一眼。不由噗哧一笑：「骚妹妹，要是想让我干儿子操你，就来一起伺候他」青鱼脸一下子红了，手上的动作也缓了下来却没有停止，羞涩而又诱惑的看着风致，风致笑着将干娘抱起来，大鸡巴就顶在她娇嫩的丰臀上走到床上将被单扔在地上，把两个女人并排放下。红鱼将妹妹小穴中的假鸡巴拿出来，放在大奶子中间夹着蠕动着：「还不快来。」青鱼白了她一眼将小嘴贴到她耳朵边低声到：「要你坏，下次让我的小叔子操的求饶。」红鱼淫笑着推了她一把：「骚货，吓唬我啊，有本事叫他来，四个人一起玩，让你试试两个男人的滋味！」这一下正好把她推倒了风致的胯下，小俏脸正好碰到风致的大龟头，她脸颊绯红，却大方的握住他的鸡巴含在口中，吮吸舔咬，双手更是爱抚着他的睪丸。而她的胯下淫水已经流到了大腿，红鱼爬上去舔着她湿润的阴唇，并用舌头刺激着她的阴蒂，她难过的扭动着屁股，却逃不脱红鱼的掌握。红鱼更把舌尖伸入她的小穴中模仿鸡巴抽插的动作，飞快的进出，这下让青鱼更加难以忍受，她已经无法为风致口交，她抬起头向后昂着双手失神的套弄着风致的鸡巴，口中发出高亢的呻吟：「姐姐﹍﹍喔﹍﹍舒服！喔﹍﹍爽死了！姐姐弄的﹍﹍啊！好爽！喔﹍﹍」看到妹妹的骚痒，红鱼兴奋得更加快速地舔着妹妹的小穴而且把假鸡巴插入自己的骚屄中用力捣弄，青鱼浪叫连连：「好﹍﹍喔﹍﹍舒服﹍﹍喔喔﹍﹍舒服﹍﹍舒服，我要真鸡巴﹍﹍风致﹍﹍乖儿子﹍﹍我要你﹍﹍」看着姐妹两淫荡骚浪的样子，让这血气方刚的男孩如何忍受，他躺下去将青鱼抱到怀中让鸡巴抵在她的浪穴口上。&lt;br&gt;青鱼被大龟头一磨，不由浑身痠软，差一点就高潮了，她呻吟着将屁股慢慢向下坐，鸡巴边顺滑的刺入她的浪穴中，当大龟头顶到子宫时，她发出愿望终于实现而顺畅的浪叫：「啊﹍﹍喔﹍﹍喔﹍﹍啊！姐姐，你看！肉棒﹍﹍插进我的小穴里了！喔﹍﹍好爽，喔﹍﹍喔﹍﹍啊！」红鱼跪在旁边手在两人交合处抚摸着，同时吮吸着妹妹樱桃般的乳头。风致感到青鱼的小穴又紧又暖，淫水又多，异常滑溜，紧紧裹着鸡巴，还在自动吮吸着龟头，感觉太爽了，他将还插在红鱼小穴中的假鸡巴抽出来，将她的臀部拌过来，只见她的小穴饱满，由于性经验丰富，阴唇肥厚外露，他将红鱼湿热的阴唇分开，看见小穴里更是少女般的粉红色，好像熟透了的水蜜桃，不由吻了下去，在舔她的阴核时忍不住向她的小穴进攻，风致先用舌尖在小穴口轻舔着，然后慢慢地把舌尖钻入她的小穴里，这让到红鱼兴奋到不停的扭动身躯和大声叫床。&lt;br&gt;「啊！好！快﹍﹍爽死了！啊﹍﹍」青鱼兴奋的上下扭动着屁股，二人的交合处因为过多的淫水而发出噗哧噗哧的响声。从来没有被两个人弄过，一男一女已经让自己疯狂了，如果时风致和叶天翔一起操自己，那还不得爽死，脑海里淫秽的想法更增加了她性交的情趣淫声自然不断：「喔……好爽哟……亲丈夫……姐姐的小穴……被大鸡巴插得好舒服哟…亲亲老公，大鸡巴丈夫……好充实……」&lt;br&gt;红鱼一听妹妹这么浪更将屁股下压，整个小穴压在风致脸上，同时手环在背后抚摸着妹妹丰满白嫩的屁股香舌在妹妹雪白的胴体上慢慢向下滑，知道脸贴上妹妹的大腿，她舔着两人的交合处，舔着妹妹的阴唇，当妹妹屁股抬起来时就舔风致那沾满爱液的鸡巴，将妹妹的爱液吞下去，而自己那不断湧出的爱液也被风致吃了个精光。她一边舔着风致的肉棒，一边不停地摆动屁股来配合风致的舌头，风致也尽量的把舌头伸进红鱼的小穴，红鱼也被风致舔得淫水不断地流出来。「啊﹍﹍儿子﹍﹍好！用力吸！啊﹍﹍快！啊﹍﹍淫穴好舒服！喔﹍﹍」&lt;br&gt;风致这个初经人事的少年被两个国色天香的风骚少妇一边插穴一边舔鸡巴的服务弄得几乎要射精了，他深吸一口气，屁股开始向上顶，主动出击。大鸡巴用力向上操着阿姨美丽的小骚屄，这几下快速的猛干让青鱼有种灵魂出壳的快感屁股扭动的更加厉害：「风致﹍﹍阿姨也好爽！喔﹍﹍阿姨爱死你的﹍﹍大鸡巴了！干得阿姨爽啊﹍﹍小穴被你插死了﹍﹍小屄屄好美啊﹍﹍啊﹍﹍喔﹍﹍喔﹍﹍啊！」红鱼也无法在为他舔鸡巴，改坐在风致脸上，同时在青鱼起伏的乳头上舔着，而青鱼则是双手撑着姐姐的肩，不断地上下抬动腰套着风致的坚挺肉棒，风致也将腰抬起肉棒往上顶主青鱼的小穴，屁股悬空开始扭动旋转研磨她的浪穴。青鱼真是骚浪已极什么淫言浪语都叫得出口：「啊！风致用力！喔！用力的顶！啊﹍﹍好爽﹍﹍用力干小穴！对﹍﹍再用力﹍﹍啊﹍﹍舒服啊﹍﹍喔！啊﹍﹍真舒服﹍﹍喔﹍﹍啊﹍﹍快丢﹍﹍丢了﹍﹍不要﹍﹍停，大鸡巴哥哥，姐姐好爽﹍﹍喔﹍﹍喔﹍﹍」&lt;br&gt;青鱼的腰不断的左右摇摆或上下套动地迎合风致往上顶的肉棒，而风致一边抱着红鱼的腰不停的舔着她的小穴，一方面不断的抬上抬下腰让肉棒插着青鱼的小穴。这双重的刺激使风致禁不住要在青鱼的体内射精，而青鱼也好像受到感应似的，她慢慢地加快速度，而且坐下来时一次比一次大力，使风致的肉棒更深深的插到她的小穴里，肉棒次次撞到青鱼的子宫，终于一起达到高潮。&lt;br&gt;风致抬高腰，让肉棒就顶住青鱼的子宫射出浓度十足的精液，而青鱼好像意犹未尽还在摆动下体，而且不断收缩阴道，像是要把风致的精液全部吸干似的收缩。「啊！真的爽死了！我不行了！喔﹍﹍」&lt;br&gt;当青鱼翻身下来倒在风致身旁时，红鱼亳不犹豫的又趴在风致身上，她毫不考虑的将沾满青鱼淫水和风致精液的肉棒含进嘴里，而且含得很滋味。风致也不放松的继续舔着她的阴核，当风致的肉棒再度坚硬时，红鱼也跟着躺在床上抬起双腿，一副等着风致插入的模样。&lt;br&gt;风致看着红鱼的小穴已经张开一个小口，红红的阴唇及嫩肉，好美、好撩人，风致抬起红鱼修长的双腿，把巨大的肉棒顶住她湿淋淋的小穴，龟头「噗哧」一声插进去，风致开始慢慢插，充份地享受红鱼那肥嫩的小穴湿润而紧紧将肉棒包住的感觉，直到风致感觉自己的龟头碰到红鱼的子宫为止。&lt;br&gt;「啊﹍﹍好﹍﹍大鸡巴哥哥﹍﹍插得好﹍﹍啊﹍﹍好舒服！快插！让妹妹的小骚穴更舒服吧﹍﹍」两姐妹真是一样的骚，一旦被操的爽，就哥哥叫个不停了。&lt;br&gt;红鱼扭动屁股像是在催促风致一样，风致也加快肉棒抽插的速度。红鱼也抱住风致的屁股，猛烈摇头享受快感。而原本在一旁休息的青鱼也趴在红鱼的乳房上，舔着红鱼的乳头。&lt;br&gt;「啊﹍﹍啊﹍﹍好啊﹍﹍大鸡巴儿子！用力干！干死妈妈的淫穴！对！啊﹍﹍真舒服﹍﹍喔﹍﹍会﹍﹍死﹍﹍啊！受不了﹍﹍啊﹍﹍」&lt;br&gt;红鱼的淫水不断从骚穴里流了出来，连风致的阴毛也沾上了她的淫水，风致的速度越来越大也越来越用力，青鱼也配合的搓揉红鱼的乳房。风致不断加快肉棒抽插的速度，红鱼也挺起腰来配合风致的肉棒进出，让自己更舒服。「啊﹍﹍啊﹍﹍好爽﹍﹍鸡巴真好，好哥哥﹍﹍喔！爽死了！啊﹍﹍好啊﹍﹍姐姐﹍﹍的骚穴快要溶化了！啊！快﹍﹍」&lt;br&gt;红鱼皱起美丽的眉头发出淫荡的叫声。风致也不停猛顶猛撞，每一次都一根到底，只剩下两个睪丸留在外面。红鱼紧抱着在舔她乳房的青鱼的头，不断动着腰让风致用力干着她的穴。&lt;br&gt;「喔﹍﹍喔﹍﹍用力！对！用力插！大鸡巴哥哥﹍﹍啊﹍﹍哦﹍﹍用力干！亲老公爽死了﹍﹍小穴爽死了！好﹍﹍好爽！用力！啊﹍﹍太舒服了！」&lt;br&gt;这时风致把肉棒从红鱼的骚穴中拔了出来，让她像狗一样的趴着，风致跟着马上将肉棒整根插入红鱼的小穴；而青鱼也躺在风致的胯下，不停舔着李风致的肉棒和红鱼的淫穴。&lt;br&gt;「啊﹍﹍对！好爽﹍﹍大鸡巴哥哥！重一点﹍﹍干烂红鱼的骚穴！啊！对﹍﹍再深﹍﹍啊﹍﹍骚屄舒服啊﹍﹍喔﹍﹍」&lt;br&gt;风致扶着红鱼的腰，狠狠在她的淫穴抽插着肉棒；而红鱼也跷起浑圆的屁股不停的扭动臀部，配合风致的抽插；青鱼更在下面卖力的舔着！风致已干红了眼，没命般的狠狠干着红鱼的淫穴。「啊！不行了﹍﹍喔！小穴爽死了！啊﹍﹍啊﹍﹍死了！喔﹍﹍要丢了啊﹍﹍啊﹍﹍没死了，操死我吧大鸡巴哥哥﹍﹍啊﹍﹍好舒服！不行了啊要丢了﹍﹍啊﹍﹍」浪叫中一股股猛烈的阴精从她的小穴深处喷出，喷在风致的大龟头上。终于风致忍不住地又在红鱼的淫穴内射精。三个人都喘息着拥着休息。&lt;br&gt;等回过神来青鱼抚摸着风致还沾满姐妹俩淫水和他精液的大鸡巴讚歎的道：「亲老公，你怎么长了这么妙的宝贝啊，姐姐爱死你的大鸡巴了！」听道妹妹爽玩了还是这么的风骚红鱼噗哧一笑：「我早就说了，我，妹妹骚着呢，只要你露出大鸡巴，保证她脱了裤子让你干，你还非要我牵线搭桥。」青鱼这才知道今天的一切都是这母子设计好的，原来风致一见青鱼就被她那美丽绝伦的脸蛋，凸凹有致的身材和骚媚入骨的气质所吸引，就死皮赖脸的央求红鱼帮忙，红鱼已经被他的大鸡巴征服再加上一想到三人一起玩的那种刺激就小穴浪水长流，自然就导演了今天的一幕。风致捏着青鱼丰满嫩滑的奶子：「好姐姐，下次一定介绍你的小叔子给我认识，我们一起把你两操的欲仙欲死。」&lt;br&gt;青鱼淫笑着说：「你先活得过今晚在说吧！」风致不解的看着她，她趴在风致身上用大腿夹着风致半硬的鸡巴蠕动着：「小坏蛋，我今天要好好惩罚你，要干的你精尽人亡！」说着慢慢向下滑舌头一路舔下去，含住风致的鸡巴吮吸起来，红鱼淫笑着说：「好妹妹算我一份。」她也趴下去和妹妹一齐为风致舔弄肉棒和睪丸，她们雪白的乳房在风致的面前摇晃着，让风致忍不住的伸出手握住乳房，风致更将姐妹两在自己眼前的小穴轮流舔着。这个春意正浓的夜晚看来风致别想睡觉了，但他实在太强，最后一次两姐妹只好用小嘴、乳房加上手让风致浓浓的精液射的满脸满胸才停止了这场疯狂的性交游戏。&lt;br&gt;绝豔武林（全）三&lt;br&gt;奇遇风致做梦也不会想到居然有这样的好事，一个晚上和两个绝色的风骚少妇彻夜狂欢，鸡巴被小骚屄吮吸的感觉真是爽死了！而性感饥渴的林红鱼、林青鱼姐妹两也被他的大鸡巴所征服，对他百依百顺，连两个没有被老公开发过的后庭也献给了风致来享用，虽然比较刺激，但是风致还是喜欢女人前面的两个小嘴，于是干娘和阿姨成了他忠实的性夥伴，每日都找一切可乘之机来偷欢。&lt;br&gt;天雷帮的后山有个很大的瀑布，远远就能听到轰隆隆的水声，风致正在瀑布下练功，最近他发现在水中练功可以增加阻力，就好像有高手在和自己过招一样，发出的力道越大，反击也越大，几天下来境界神速，已经出现淡淡的蓝色斗气的影子。他站在瀑布底下，双掌上举，承受着瀑布降落所造成的巨大冲击，突然之间气冲丹田，一股在压力下产生的巨大防抗之力有种难以宣洩的感觉，他让那股气流灌于双臂，然后手指慢慢收起握成拳头一声暴喝，双腿委屈用力向上一纵，同时右拳向上击出，左手拳头向前击出，只听一声轰然巨响盖过了瀑布的响声，在水花四溅，碎石乱飞之间他整个人已经将瀑布冲开，就好像被一刀劈开的木头一样分成两道，而他也被一团浓烈的蓝色汽团包围着冲上了山顶！&lt;br&gt;站在水边巨石上，他几乎不相信，刚才的一幕，自己不但在那一瞬间达到了蓝色斗气还使得轻功成倍的提升，这样的高度他是根本跃不上来的！这是怎么回事，虽然近来练武进境神速，可是这样的威力是在让人震撼，而且那一招根本不是义父传授的武功，好像是突然间无法控制的力量爆发了！他百思不得其解，发了会儿呆，突然想想看看自己刚才那一击留下的痕迹。他一跃而起，整个人就像一片树叶一样漂浮在水面上，顺着瀑布的走势向下飞速滑落，等到大概到了刚才一击的地方他身体一缩已经进入瀑布里面手顺势抓住一块凸起的石头上将身子定主，一看之下不由大吃一惊！只见石壁上出现一个桌面大小的洞难道刚才那一击威力竟然如此之大？仔细一看似乎有亮光透出，他好奇的向下一滑，然后轻轻跃进石洞，不由哑然失笑，原来这是个天然的洞穴，距离瀑布下的石壁大概只有两尺多厚，即便如此刚才那一击的威力也行惊人。毕竟是少年心性，他好奇的向石洞里边走去，原来石洞里有个很狭小的缝隙直通山顶，有阳光射入所以有亮光。这简直就是天然的水帘洞啊！他向里边走去，居然另有洞天，里边却出奇的寒冷，这对一向练就阳刚之气的风致来说当然算不了什么，他又向里边走去，寒气越来越重，现在只有一个通道了，他顺着狭小的通道走过去，看到了前面还有亮光，穿过一个洞口登时豁然开朗，只见一个巨大的石洞出现在眼前，顶端有个大口通天。他猛然想起这个不就是所谓的天坑吗？小时候风雷大哥带着他们在山顶上玩，发现了这个奇怪的地方，看到有个深深的洞，想下来看看，可是师父不许，还说里边有怪物，如果谁敢下去就打断他的腿，后来长大也就忘了。这个洞穴可真是奇怪啊。他环顾四周，发下正中央有个白色的大石块，顶上的阳光正好照在石块上，发出白茫茫的光晕，猛地看去好像不存在一样。他走进石块才看到石块的中间有个圆洞，里边长着一株奇怪的植物，白色的叶子白色的茎，就连上面结的果子也是白色的，发出淡淡光芒，有种诱人的幽香飘出，他的肚子咕的一声，练了半天功，也真是饿了，他仔细一数只有九枚，他伸手轻轻一触就感觉一阵冰凉，一枚果子已经落到手心，似乎有股寒气要渗入血液。看着那诱人的果子他当然要吃了，谁知果子入口即化，一股奇异的液体滑入喉咙，在那一瞬间香味夹着寒流让他竟然打了个冷战，然后开始在肚子里变暖，居然已经感觉不饿了，而且身体充满了力量！好神奇。</content></item></essay>