<essay><item><title>第一天上班就被老板欺负</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫Ｌｙｄｉａ，小名ＹａＹａ，今年二十六岁，刚从德国唸完西洋文学回
台。因为唸的科目不是目前的热门范围，妈妈刚开始还满担心我找不到工作，还
好我自认长得不错，身材也很好，朋友都说我长得满像隋堂。我自己则是一点也
不担心，才第一天面试就被录取了，不知道他们是看上我的外貌，还是我的工作
能力？&lt;br&gt;我老板是一个四十多岁的中年男子，个性有点古怪。他是做进出口生意的，
我应征他的秘书，需要的只是帮他翻译及处理德国客户那边传过来的文件，我想
这工作内容对我还满简单的，竟然可以给我一个月六万八的薪金……心想真是太
幸运了！&lt;br&gt;今天是第一天上班，七点半左右同事们都陆续下班回家，我把自己的桌面整
理一遍，老板还在办公室内忙，我想反正大家差不多都走了，我也该闪人回家了
吧？正准备拿包包的时候，突然听到老板的办公室传出一阵阵呻吟声，我透过半
透明的窗帘看进去，见到老板在地上不停地滚来滚去，还发出悲惨的呻吟声。&lt;br&gt;我一看就吓了一跳，焦急地冲了进去，「老板，你怎么了？没事吧？」我急
忙问着。&lt;br&gt;没想到他一转身过来，竟露出他的下体，赤裸裸的露在我面前。我顿时吓傻
了，还来不及反应就被老板扑倒在地上！&lt;br&gt;「老板，不要！不要这样！」我喊着。他整个身体压在我身上，就如同一头
发情的野兽，用力地撕开我的衬衫，一把就抓住我的胸部：「哈哈！我就知道妳
会进来。嘿嘿……妳的奶子真不小呀！有３４Ｄ吧？哈，真软呀！面试那天我就
哈死妳了！」&lt;br&gt;他不停地搓揉着我的胸部，胯下的肉棒还顶到我的大腿上，我不停挣扎，但
他的力气真的好大，我根本没有办法抵抗，只好不停地说：「老板，你不可以这
样！」&lt;br&gt;他暧昧地说：「我给妳这么高的月薪，妳总该为我做点什么吧？不然怎么对
我交待呢？我是老板喔！老板要秘书做什么，妳可是要照做的。」说完他就猛亲
我，还把舌头伸进我的嘴里，顿时我眼泪就流了出来。&lt;br&gt;我的内衣被硬扯下，他不停吸吮着我的乳头，还不断地用牙齿去啃，「啊！
老板不要……我……啊！」我大喊着。我的上衣终于被他剥光，裙子也被他扯开
了，我感觉自己下面竟湿了！&lt;br&gt;「喔，妳上班还穿吊袜带呀？这么性感喔！还亮晶晶的咧！」丝袜因为被灯
光照得有点反光，显得闪闪发亮。「我看妳样子乖乖的，怎么也穿这种蕾丝丁字
裤呀？还这么透明，毛毛都看到了！摆明就是想我干妳嘛！」他淫笑地对我说。&lt;br&gt;「不！不是的，我没有这个意思呀！你让我起来！」我急忙解释着。&lt;br&gt;他手指一伸就穿过我的内裤，探到我湿到不行的那里，「还说不是？妳看，
妳的小妹妹都已经那么湿了！妳自己吃吃看。」他把沾满我淫水的手指放进我的
嘴里。&lt;br&gt;因为他的手指不停搓弄，我再也受不了，竟跟着他手指的节奏呻吟着：「怎
么会这样？我好热……」他亲吻着我敏感的奶头，手指头不断地进出我那边，并
居高临下的看着我。我完全脱光而他却衣着整齐，只是解开裤头露出肉棒而已，
那种屈辱的感觉真的很难堪！&lt;br&gt;「我看妳应该很想要吧？要不要我插进去？妳说，妳说呀！」他用他邪恶的
眼色看着我。&lt;br&gt;「拜讬你……不要！不要！」我苦苦地哀求他。&lt;br&gt;「我告诉妳，妳身材这么棒，长得又这么漂亮，我不干死妳，我就不是男人
了！」他话才说完，身子一挺就插了进来，几近２０公分长的肉棒塞在我的身体
里，我整个人几乎被撕裂了！痛苦地喊了出来：「啊……啊……」&lt;br&gt;他看我这么痛苦，脸色竟然露出满意的眼神，不停地用力干我，「哦……好
爽！妳的小淫穴好紧，夹断我了！不过真的好爽！太棒了！」他笑着说。我被他
整个架住，根本无法动弹，只能任他摆布。&lt;br&gt;「哈哈哈……真爽！真爽！真是太爽了！老子干死妳！插死妳！嘿嘿嘿……
妳这个小淫穴真是对我的口味呀！」他淫笑地说着。&lt;br&gt;在抽插了三十多分钟后，老板终于把精液释放在我体内，他抱起我走到沙发
上，肉棒依然插在我身体里面，我已经被干到累得没有一丝力气，只能任由他把
我抱起来。&lt;br&gt;「妳这个小美人，把老子弄得这么高兴。喜欢吗？喜欢被我这样干吗？妳的
骚穴天生就是应该要被我干破的！」他开始语无伦次地说。&lt;br&gt;我整个人累倒在他身上，他靠着我耳边对我说：「我又可以了！嘿嘿……」
肉棒马上又插了进来，他不停地上下抽动，并用力搓揉着我的胸部。&lt;br&gt;才动到一半，他突然将我抱了起来，走到窗口旁边，把我用力压在窗口上：
「哈！这次从后面来，一定让妳爽到天上去！」从后面插入，感觉更为直接，他
的肉棒似乎变得更长更大了，而且每一次插入都深至碰到子宫口才往回抽，把我
的阴壁都拖得翻了出去。&lt;br&gt;「啊……不要……你不要这样！停止呀！」我既痛苦又舒服，思维已经完全
混乱了，潜意识里十分希望他这样干下去，可嘴里还是只能不断地叫。&lt;br&gt;「啊……小荡妇！干妳一次哪够？我还得多干妳一次才行！」他不停地抽动
着又粗又长的大肉棒，一边说。&lt;br&gt;他不断地干着我的阴户，下体撞得我的屁股「啪啪」作响，双手伸到前面用
力地搓揉着我的乳房，因为动作的关系，我的两个奶子也不停地摇晃，他看到就
更兴奋了，插入得更深更狠。&lt;br&gt;这次他足足干了我将近一个小时，才把精液直接射在阴道里面，到这时我已
经高潮了三次。他抽出肉棒放开抓住我屁股的手后，我马上瘫倒在地上，真的累
得一点力气都没有了。&lt;br&gt;整个晚上，他只要一硬起来就把我抓过去，压在我上面不停地插我，我被他
干得死去活来，双腿发软，站都站不起来；阴户变得又红又肿，外面糊满了我的
淫水和他的精液，整个人全身是汗，彷彿刚从水里捞出来一样。&lt;br&gt;随着老板第三次射精，我也达到了今晚的第五次高潮，虚脱得迷迷糊糊昏了
过去……不知道过了多久，我醒来时看见他蹲在我面前，等我回神过来，才发现
自己的双手双脚都已经被绑住了。&lt;br&gt;一个不注意，老板又把肉棒放进我嘴里：「妳给老子我好好地舔，清理干净
它，如果做得好，我等一下就让妳回家去。」他又露出淫笑对我说。&lt;br&gt;</content></item></essay>