<essay><item><title>教室内被侵犯</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;前几天，我为了准备考试，带了一些书到学校去看，后来终于让我找到了一间空教室，也到7-11买了优格，当然还有我最喜欢的玫瑰花茶～&lt;br&gt;由于天气有些闷热，我只有穿一件毛背心和小纱裙，出门时随便拿了一件牛仔外套就走了。我的身高162公分，只有34D，至少朋友说我是个小美女，有个网友总是爱开玩笑说想帮我拍写真集，一定会大卖，他说只要其中的1/10当作酬劳就好，我都回他说如果我可以那么红，分给他一半都可以！&lt;br&gt;中午吃完优格之后，我到外面透了一下下气，天气变得凉凉的，没有早上那么闷热了，可能会下雨吧。果然就在我回教室时，传来了雨声，看起来很可会下到晚上，鸟云又多又黑…。回到教室后，我在桌上趴了下来，打算睡一下补充精神，好久没读书了，没想到才看了一个早上的书，就已经这么累了…，于是我就慢慢的睡着了。&lt;br&gt;不知道是不是因为这几天比较晚睡，所以不太想醒来，…再瞇一下下就好了，神阿，我等一下一定会起来的，于是…我又睡着了。慢慢地我感觉身体痒痒的，因为实在不太想起来，全身都软软的，可是这种感觉不太一样，好像……有人在摸我的裙子和大腿！！我想大概是在作梦吧，这种事怎么可能发生嘛，而且感觉也很舒服。我想起今天穿的是红色的丝质内裤，是我最喜欢的一件，穿起来很舒服，触感也很柔顺。内衣是一套的，当初买这套的时候，就是因为舒服好穿，而且还有可以让胸型集中的效果！记得有一次被学妹偷袭揉我的胸部，我还跟她说没关系，谢谢妳帮我按摩，可是要温柔一点喔～&lt;br&gt;后来感觉慢慢地变了，我慢慢发现像是有手在撩我的裙子，还有一只手在揉我的内裤，我轻轻地动了一动大腿，感觉下面有些湿湿的样子，很舒服…我的内裤慢慢地被拉下来，刚好是手可以伸进去的空间，阴蒂慢慢地被揉着，我的下体也慢慢的热了起来，臀部很自然地摆动了一下，我变得更湿了…我忍不住地呻吟了一声！他的手指进来了，开始有规律的动着…，我开始呼出了热气，慢慢地配合着这样的感觉扭动我的臀部，我开始有些矜持不住了…&lt;br&gt;我慢慢的醒来，原来不是在作梦！我可以感觉到有一个人在侵犯我的身体！我的下体正在被人侵犯，我也可以感觉到我的内裤被我流出来的湿液沾了一大片，而且那双手还正在侵犯着我！我的臀部就是在迎合着这样两只手，一只在侵犯我的私密处，一只在揉我的大腿内侧！&lt;br&gt;我不知道该怎么办，他应该不会真的乱来吧，也许他等一下就会离开了。结果，他的另一只手游移到我的身上，从我的里衣上方伸入了我的衣服里面，开始搓揉起我的内衣和胸部，我开始忍不住了，身体愈来愈热，我小小地呻吟出了一声，他忽然停了下了。我想大概是吓到他了，结果不到一下子，他开始又动了起来，我被他一直侵犯着，又怕他用什么东西伤害我，我实在想不到该怎么办。&lt;br&gt;我小声地呻吟说「不…不要……求你……」他又停了一下，我以为他不会再有动作了，结果，他把我的盖在身上的牛仔外套给拿了起来，我现在的穿着就像在自己的房间一样，可是现在却是在学校的教室里。他开始用力的搓揉我的胸部，我的私处一直流出湿液，突然他的手离开了！可是没一下子，我的身体被抬起来了！我被他从侧边抱起来了，他把我抬到大桌子上，这应该是讲台前的桌子吧，他开始抚摸着我的全身，我决定要反抗他了！&lt;br&gt;这时，他用一块湿布突然地摀住了我的嘴巴，我睁开眼睛想看他是谁，准备开始大叫。可是，身体完全没有了力气，我完全使不上力，而且身体变得酥酥软软的……我的视线变得好模糊，身体完全动不了，但是肌肤变得很敏感，我可以感觉他在我身上做的事，还有他说的话……&lt;br&gt;「我早就想干你了，学妹。妳的身体好好摸喔。」他在我耳边说话，并且开始把我压在桌上。现在我的上半身是在桌上的，脚站在地上，但是跟本就走不动也用不上力，我也几乎是被他给压着。&lt;br&gt;「我……嗯…你……为什么……」我只能模糊地说话…&lt;br&gt;「没想到你这么可爱，身体滑滑嫩嫩的，比我女朋友还好玩。」我听不清楚他是谁，我认识这个人吗？&lt;br&gt;「…不要……嗯……」我的身体愈来愈热，愈来愈没有力气，我连反抗他的没办法也没有了…&lt;br&gt;「妳男朋友这么少玩妳喔，还是妳天生就这么漂亮啊？放心啦，等一下我会让妳爽到开始叫我老公的，可爱的学妹～真不亏别人都说妳是妳们那一届的班花，我看都可以拍A片了。」他开始把我的内裤给拉下去…&lt;br&gt;「…拜……讬你…」我想求他放过我，可是我的身体愈来愈软，私处开始酥痒起来。&lt;br&gt;「什么？拜讬我？妳这么忍不住喔。我也的屌也开始湿了，我不会亏待妳的，等一下妳变成淫妹后，就知道我对妳有多好了。」&lt;br&gt;「…啊……嗯…不……要…」我慢慢控制不住我的身体了。&lt;br&gt;「……我要进去囉。可爱的学妹，学长好好照顾妳的。」&lt;br&gt;「…嗯……啊…」我感觉到他的碰到我了，他开始慢慢地要侵入我的身体。我的私处一直流出淫液，我也开始想要有人进来我的小穴了，他一直在摩蹭着我的阴蒂…&lt;br&gt;「哇，没想到用在妳身上效果这么好，还是说，妳就是这么淫荡啊，我都还没插进去耶。看妳湿成这样，我不干妳好像太对不起妳了，好嫩嫩的小歪歪喔，妳男朋友一定很少疼妳喉？」&lt;br&gt;「……我……不要…拜讬……好痒…我……」我的感觉像是昏迷一样…但是又……&lt;br&gt;「什么？妳受不了吧，可爱的学妹。我第一次用在我女友身上时，效果都没有妳这么好呢。来……我会好好爱妳的……鸡歪！」&lt;br&gt;「…嗯！」他突然进来了，几乎没有阻力地进入了我的小穴，我真地忍不住了「…嗯……好……舒服…我要…」&lt;br&gt;「什么？」&lt;br&gt;「…请……你…干……我…」我已经不知道自己在说什么了…&lt;br&gt;「哇，学妹好主动喔，那我不客气囉。看我怎么肏死妳这个小班花。这么柔嫩的小屄，早该好好疼妳了。」&lt;br&gt;「…嗯……啊……嗯……啊……嗯嗯…」我完全控制不住…&lt;br&gt;「好紧喔…妳男朋友这么少干妳喔，都不是处女了，还这么紧！我看妳做我女朋友好了，我一定天天肏死你，肏到你的淫穴都是满满的精液……」&lt;br&gt;「……肏……我……肏人家…的淫穴……嗯…嗯…」&lt;br&gt;「喜不喜欢学长的肉棒啊？学妹？」&lt;br&gt;「…嗯…嗯……什么…」&lt;br&gt;「妳不说的话，我就不肏妳了喔。」他慢慢地停了下来。&lt;br&gt;「……不要…停…嘛……肏我……小穴…好想…要…」&lt;br&gt;「说『喜欢学长肏妳，用肉棒肏死妳』，不然我不干妳了。」&lt;br&gt;「…嗯……我…喜欢……学长…肏我……喜欢…你…肏我……学长……的肉……肉棒……肉棒好……好大…………好厉害……我…我喜…喜欢…学长……肏我…的小穴…」他突然开始动了起来！「…嗯……啊……」我完全经控制不住自己的呻吟声……&lt;br&gt;「乖，好可爱的学妹，好乖喔…。看我怎么肏死妳……干……这么紧的淫穴，我要干死妳这贱女。」他从我的后面一直抽插我的小穴，我可以清楚地听到「啪啪啪…啪啪…」的撞击声，我的小穴已经…我一直迎合着他的动作……「可爱的小母狗，好淫荡喔，……真没想到学妹妳这么贱。……早知道就找他们一起来肏妳。」&lt;br&gt;「…嗯…不…嗯嗯…不要…我会…会受不了的……」他愈来愈用力，一直进出我的小穴……他把我翻过了身，我的眼皮连张开的力气也没有，只能模模糊糊地看到他的脸「…嗯…不要…不要正面……不要这样……嗯…我……」他整个身体压住了我，开始强吻我的唇…「…嗯…呜…嗯啊……嗯…」他堵住了我的嘴巴，一边用力地进出我的淫……淫穴………我只能发出「呜呜……鸣…」的声音，他的肉棒比男友的大很多，也长了一点，我的小穴，一直流出湿滑的淫水……&lt;br&gt;「你的胸部好柔软喔，……好香喔……捏起来真爽……哇…至少也有C或D罩杯吧？…乳头好漂亮喔，…粉红色的玩起来好爽……看你的乳头都硬起来…站成这样了……真是贱货……好香好好吃」他用力地搓楺我的双乳……我的乳头本来就很敏感…我变得更湿湿了…&lt;br&gt;「…嗯……嗯…啊……我受不了了～～要……要高…高潮了……好…好……舒服…」我的身体要受不了……&lt;br&gt;「……真是贱货……干你没多久…就要高潮了……肏！…平常看你在学校还蛮清纯的，原来也是淫荡的贱货…肏！干死你的鸡歪，干！干！肏死你…肏死你……」他开始一直加速的抽插我的小穴…一直用力地肏我…肏我的鸡歪…&lt;br&gt;「…嗯……人家本来……本来就是贱货…嘛，学长干我，干死我…，……嗯……啊啊……好舒服喔……」我快要高潮了……&lt;br&gt;「…叫老公，叫老公我就肏死你。」&lt;br&gt;「…嗯……老公……老公肏我……肏人家的淫穴～老公～～」他开始更用力也抽插我的淫穴，愈来愈快…「………啊……嗯嗯～啊……………啊嗯………啊…嗯………嗯…啊……嗯……啊……………要来了………嗯……嗯………高………嗯……啊……啊～～～～～～嗯～～～啊～～」我完全瘫了…一点力气都没有了……&lt;br&gt;「干，肏死妳……看学长把精子全部射到妳鸡歪里面……」&lt;br&gt;「…不……不要……学长不…不要……人家……会怀……会……会怀孕的……拜讬……不……不要……嗯……啊……」&lt;br&gt;「干，贱货就是要被肏的，还鸡歪什么，肏！射进去才爽，让妳的子宫都是学长的精子，这样才是我可爱的学妹啊。…嗯…要射了……啊……」他愈来愈用力地肏我，动作愈来愈快……&lt;br&gt;「……嗯…不……不要……嗯……啊…啊…人家…不行了…………不……不行了……」我的身体几乎快麻得让我昏过去了…&lt;br&gt;「……哇，……都射进去…了耶，……谁叫妳的淫穴这么紧…谁干妳都会想射进去吧，爽！……嗯，小穴要吸干净喔……乖……这些全部都是奖励妳淫穴的喔。……干……真爽…」&lt;br&gt;</content></item></essay>