<essay><item><title>穿校服的女教师(4)</title><author>床上伴侣</author><content>「学校生活稍微习惯了吗？」母亲问她。&lt;br&gt;「哎，大致上习惯呀！」阳子想：若是向母亲诉说自己的女儿在学校成了男人的牺牲品、这些母亲想像不到的可恶的事件，全部都倾吐一空的话，真不知母亲会有何种反应？恐怕母亲会当场昏倒吧！一定会气得死去活来啦。&lt;br&gt;阳子看了母亲一眼，恼怒得浑身发抖。&lt;br&gt;「一听说阳子是个女大学生，男学生一定对你很有兴趣啦！」嫂子说。而她的哥哥则一面全神贯注地欣赏电视节目，一面饮着啤酒。&lt;br&gt;「是呀！有点可怕的感受！」阳子说。&lt;br&gt;「我说对了吧！现在的高中学生特别身材高大！」&lt;br&gt;「不过，你若介意这些的话，就当不了教师！」&lt;br&gt;「是呀，是呀！前几天，据说有学生集团暴力事件发生！」兄嫂若有所悟地说，并放下了筷子。&lt;br&gt;「你说的集团暴力事件是何事呀？」哥哥饮了一口啤酒问嫂子。&lt;br&gt;「今天上班时听公司的人在谈论。事件不是阳子去实习的常光学园高中部，而是西校，是一间只有男学生的学校吧！据说这间学校的学生，将两个从的斯高回家的女文员，拖进公园强奸了。」&lt;br&gt;「被几人强奸呀？」&lt;br&gt;「据说是五个人呀！」&lt;br&gt;「没有听说过有如此下流！」&lt;br&gt;「但是，真可怕的事呀！这是何时发生的事？」&lt;br&gt;「大约就在四、五日以前。不过，事情昨天才公开！」&lt;br&gt;「在这之前，一直隐瞒着吗？」&lt;br&gt;「不是！有一个被强奸的女子昨天自杀了。据说是受辱之后，想起就恼怒的结果，便留下遗书，跳楼自杀啦！」&lt;br&gt;「你这么一说，我想起来了，今天的报纸上有登一段小新闻，我还以为因恋爱而自杀哩！」&lt;br&gt;「真是可怕！尽是做出一些令人讨厌的事！」&lt;br&gt;阳子的兄嫂两人，你一言我一语地，似乎在谈论别人身上发生的事。&lt;br&gt;阳子暗想：我的遭遇也相同呀！我不如也学那个跳楼的女子，留下遗书，一死了之吧！阳子一口气吃完饭，就回到自己的房间了。&lt;br&gt;六张榻榻米宽的房间，还是阳子读高中时代那样的摆设：一张床、一张桌、一个书架。衣柜上面放着一个布缝的熊猫，那是阳子高中时代每晚都要抱着它入睡的。&lt;br&gt;阳子抱起了布制的熊描，躺在床上，她的眼浮现出恋人大津正彦的面孔。&lt;br&gt;（正彦君！我想见见你呀！你来紧紧地抱住我吧！）&lt;br&gt;阳子的胸间热血澎湃。她想打个电话给大津正彦。她想到这的一瞬间，脑海中大津正彦的面孔，突然幻化成海老泽武志的面孔了。&lt;br&gt;无论如何都要找到武志，那条内裤一定要他归还。一想到浸透了自己体臭的东西交到他人手中，她似乎就要发疯了。&lt;br&gt;阳子下了床，将熊描公仔摔在桌子上。&lt;br&gt;兄嫂也好，母亲也好，各自都回到自己睡房去了吧？客厅一个人也没有。&lt;br&gt;阳子拿出记录了海老泽武志电话号码的纸条，开始按下电话号码。她的手指又硬又笨，每按一下，手指都感到疼痛。&lt;br&gt;「是的，是海老泽的家！」一个女子的话声在阳子的耳际响起。&lt;br&gt;「我姓大津，请问武志在家吗？」阳子突然报出自己恋人的姓。她怕说出自己姓南的话，对方将会提心吊胆。&lt;br&gt;「我哥哥不在家！」显然接电话的是武志的妹妹。好像也是个中学生。&lt;br&gt;「不在家吗？」&lt;br&gt;「是呀！」&lt;br&gt;「他从学校回过家吗？」&lt;br&gt;「刚才朋友来电话，他就出去了。要叫我妈来听电话吗？」&lt;br&gt;「不必，算啦！我还会同他连络。」&lt;br&gt;「你是我哥哥的朋友吗？」&lt;br&gt;「是呀……」&lt;br&gt;武志的妹妹恐怕会告诉武志「有个姓大津的女朋友来过电话」。但是武志一想到自己周围并无姓大津的女友时，一定会有怀疑。不过总不能直接道出自己的名字吧——阳子暗想。&lt;br&gt;「是谁来电话？」武志妹妹的身后，大概是武志的母亲在问。&lt;br&gt;「还会来电话……」武志的妹妹回答。&lt;br&gt;阳子立即放下电话。接着她又想打电话给大津正彦。但是，正彦来接听电话时，说些甚么话好呢？她内心感到热气腾腾了。&lt;br&gt;对力的电话铃响了，一下，两下，三下，有人拿起了电话。阳子用手捂着电话筒，扫了一眼睡房的被褥。&lt;br&gt;「你是大津吗？」阳子细声地问。&lt;br&gt;「是呀！」&lt;br&gt;「正彦……」&lt;br&gt;「你是阳子吗？」&lt;br&gt;阳子流下眼泪了。&lt;br&gt;「你没有甚么事吧！」&lt;br&gt;「对不起，一拿起电话就不知要说甚么啦！」&lt;br&gt;「你怎么啦，阳子！你的声音都变啦！」&lt;br&gt;「唔，没有甚么……只是想打个电话给你！」&lt;br&gt;「你身边有人吗？」正彦问。&lt;br&gt;「没有呀！你为何要问我这个？」&lt;br&gt;「实际上，我很想念阳子你呀！」&lt;br&gt;「想我？」&lt;br&gt;「是呀！一想起，我就很冲动，就想抱着你！」&lt;br&gt;「那不行呀！我在离你几千米的地方！」阳子说。&lt;br&gt;「阳子！唔……」&lt;br&gt;「你怎么啦？」阳子想，也许正彦真的在自慰吧！&lt;br&gt;「唔……」&lt;br&gt;「喂，正彦……你在做甚么？……」&lt;br&gt;「我的小弟弟说，想要与你亲热……」正彦说。&lt;br&gt;阳子的脑际浮现大津正彦的裸体。似乎看见他正大字形地躺在床上，而那根肉棒坚挺地勃起。&lt;br&gt;「不行呀！你发神经啦，变态！」阳子说。而她的下腹部则开始欲火焚身，感到阴道口在阵阵收缩。本来端坐着的她，将大腿歪斜地伸出。&lt;br&gt;「卡吱卡吱……」阳子从电话中听到敲敲打打的钝响。&lt;br&gt;「你看……我的小弟弟膨胀得这么粗大啦！」正彦说。&lt;br&gt;阳子再次从电话中听到卡吱卡吱地敲打的声响。她终于明白了，原来正彦用勃起的肉棒敲打着电话机的话筒。&lt;br&gt;「正彦！你这样搞法不行呀！」阳子说。&lt;br&gt;「阳子！你替我吸一吸呀！我想插入你那可爱的口中……」&lt;br&gt;「你不要异想天开……」阳子的嘴巴分泌出粘粘的唾液，以乎真个含着肉棒的感触。&lt;br&gt;她暗自想道：我也想正彦君来抱抱我呀！两人抱在一起翻天复地……&lt;br&gt;「啊～～阳子，替我吹箫……」大津正彦叫道。阳子的红唇也作出吹箫状，圆圆地打开着嘴唇。她闭着双眼，她的心情似乎真个含着正彦的肉棒。她的腿根一阵阵麻痹，下体渗出的蜜液，在内裤上留下一轮污痕。&lt;br&gt;「正彦！我也情不自禁啦，我也想入非非啦！」&lt;br&gt;「唔！阳子……」大津正彦的呼叫，阳子听来非常刺耳。&lt;br&gt;阳子悄悄地将手按在腿根部。这时她自己也想手淫了。&lt;br&gt;阳子从电话中听到拔出纸巾的声音。她大大地吸了一口气。她那Ｔ恤包着的胸部也硬挺起来了。&lt;br&gt;「终于射出去啦！」&lt;br&gt;「我说正彦真下流！」&lt;br&gt;「你的教学实习，情况如何？」&lt;br&gt;「你们男人突然之间，会变得古里古怪呀！想起你刚才做的事，我有这种感觉。」&lt;br&gt;「阳子，你很受学生欢迎吧！」&lt;br&gt;「我感到十分疲倦，我已不想当老师啦！」&lt;br&gt;「有甚么事情发生了吗？」&lt;br&gt;「唔……并非大不了的事！」阳子心想：若坦白地将这两天发生的事都讲出来的话，就在这一瞬间，自己与大津正彦的关系就完了。&lt;br&gt;「再过十日我也不能与阳子你见面吧！这样，我的身体实在支持不了啦！」正彦说。&lt;br&gt;「你不要再讲那些下流的事啦！」阳子说。&lt;br&gt;「我也都不知该如何是好，只要一想起阳子你，我那小家伙一下子就挺起来啦！」&lt;br&gt;「唔！正彦，你要是再讲粗话，我就要挂断电话啦！再见！你该休息啦！」&lt;br&gt;「喂！阳子……」从电话中传来正彦「唧瞅」的吻别声，阳子也卷起圆圆的口唇，在电话上唧瞅一声，向正彦送上一吻。&lt;br&gt;阳子回到目己的睡房，她对海老泽武志和田边明年的怒气也稍微和缓了，而对于大津正彦的相思之情，反而逐渐汹涌澎湃起来。&lt;br&gt;阳子换上了睡衣，甫上床，她便有了性欲的冲动。大津正彦想他，她也想念正彦，于是便自我手淫。男人的这种心情，阳子可充分地理解。&lt;br&gt;阳子在被窝内，悄悄地提起睡衣的底襟，将手摸向自己的下腹部……&lt;br&gt;昨夜成为阳子的哥哥、嫂嫂话题的西校学生强奸的斯高夜归女文员事件，在常光学园早晨的教职员会议上，也成为各人的议题。教师之中向校方提出了几个要注意的学生的名单，其中海老泽武志和田边明年也在名单之列。&lt;br&gt;大内一成校长向全体教职员提出了加强领导的要求。&lt;br&gt;武志与明年据说昨天下午旷课，班主任与他们家里联络，但找不到他俩。&lt;br&gt;开始上课了，阳子上午在二班、下午在一班要上实习课。必须从海老泽武志和田边明年处取回那条内裤，但是两人都未回校。阳子无论如何必须找到这两个学生。两个都是丑名昭彰的学生，她感到没有比这更届辱的事情件了。&lt;br&gt;在教学实习时，阳子光想这件被侮辱的事。她的肩上好像被压上铅块般的沉重，她感到辛苦、疲劳。她留意到学生那色迷迷的视线，令她无法招架。特别是那些男学生的目光，就像肌饿的野兽的目光。阳子望着这些学生，感到每一个男学生都被她煽起了性欲，似乎那根肉棒都挺立起来了。&lt;br&gt;不管情况如何，终于完成了上午的教学实习。&lt;br&gt;但是，下午的实习课，她就真的头晕脑胀了。她的目光与学生的眼睛互相投合的一瞬间，她感到这些学生都是在想入非非，异常恐怖。&lt;br&gt;好容易熬到下课时间，她的双脚都在发抖。但是不管她感到情况多么可怕，她下课后进入洗手间一看，她发现自己的内裤全都濡湿了。她有了自我手淫的冲动，她很清楚，自己的身体、心理都不太正常了。&lt;br&gt;她一支腿跨在马桶上，挺起腰肢站着，手指摸向阴蒂，从肉缝里面流出黏糊的体液，她似乎就要呻吟了，下腹部一下子火烧火燎地兴奋起来。若是现在这里有个男学生的话，也许她会猛地扑上去吧！她突然冒出这一想法。&lt;br&gt;阳子回到了教研室。她一坐到自己的椅子上，似乎整个身体都在下沉。&lt;br&gt;由于身心疲倦，也许自己发烧了吧，全身关节都感到疼痛。她刚将脸伏在桌子上，下岛礼子就来叫她了：&lt;br&gt;「你怎么啦，身体不舒服吗？」&lt;br&gt;「因不习惯，有些紧张，好像很疲倦。」&lt;br&gt;「看你满脸通红，是不是发烧啦！」下岛礼子用手摸着阳子的额头。&lt;br&gt;「没有关系，马上就会好的！」&lt;br&gt;「你还有课吗？」&lt;br&gt;「没有，今天的课已上完啦！」&lt;br&gt;「那末，你到保健室休息一下吧！稍微放松一下！」&lt;br&gt;「可以那样做吗！」阳子问。她也很想躺一躺了。她感到若在教研室这样拖下去的话，也许自己真的会晕倒。&lt;br&gt;她离开了教研室，向着保健室走去。她越过前面的女学生，后面有男学生向她逼近，还故意撞了她一下。&lt;br&gt;「啊，请原谅！老师！」阳子被撞向教室旁边的墙壁，一时步履蹒跚。&lt;br&gt;男学生伸手抱住阳子的腰肢，而且是紧紧地搂抱着。这分明是故意的。男学生还想从她的毛线衣上，去抚摸她的胸部。阳子顿时感到背脊骨一阵冰冷，她慌忙站好自己的姿势。&lt;br&gt;「不要紧吧！」男学生的手抽离她的腋下。&lt;br&gt;阳子知道，这些男学生是为了性骚扰而故意碰撞她。她发怒想揍他们一顿，但是她仍假装得平心静气。&lt;br&gt;「哟……哟……」阳子的身后爆出一阵嘲笑声。阳子望着这些男学生，目光相投，感到这些男学生眼中射出难以对付的欲望。&lt;br&gt;阳子主动将视线看着地下，男学生便走在她的前面了。&lt;br&gt;「真是难以对付的学生……」体育教师名仓芳男从教室走出来，一身运动服的装扮。&lt;br&gt;「你怎么啦！你的脸色不好！」名仓芳男问。&lt;br&gt;「也许有点感冒了吧！我想到保健室稍微躺一下。」阳子说。&lt;br&gt;名仓芳男肌肉结实的身体，站在她的前面，似乎堵塞了她的去路。&lt;br&gt;名仓芳男剪了个平头。褐色的四方脸，瞪着眼睛，俯视着阳子。&lt;br&gt;「你上实习课疲倦啦！还有课程要上吗？」&lt;br&gt;「全部上完啦！」&lt;br&gt;「那末，那你到自习室休息也好，我去替你打个招呼！」&lt;br&gt;「不要紧的，我只稍微躺一下而已。」阳子从他那魁梧的身旁一擦而过，开始向保健室走去。这一瞬间，一股男人身上散发的汗臭，刺进她的鼻孔。&lt;br&gt;保健室没有值班的职员。&lt;br&gt;上课铃声开始响起了。校园内的喧闹声慢慢地像退潮似地，回复了平静。&lt;br&gt;阳子坐在保健室的床上，她一见到那个药品柜，便开始头晕。她感到天旋地转，等不及值班医生的到来，似乎地面都要陷下去了。阳子躺在床上，她将脚边的薄被向上一拉，哼了一声，胸部一起一伏地喘息。她一闭上眼睛，就感到身子轻飘飘地，堕进无底深渊了。&lt;br&gt;她发了一个梦，在车内的座位上，有几个男学生，她一时有点朦胧、模糊，但他们逐渐向她走来。在这几个男学生中，有海老泽武志和田边明年。&lt;br&gt;阳子走到男学生的背后探头往车内一看，她不由得大叫起来：&lt;br&gt;「啊，唉呀！」&lt;br&gt;阳子在睡梦中也听到自己的惊叫声。她看到车座里面，躺着一个只穿一条内裤的女学生，女学生的面孔有点模糊不清，她认不出到底是谁。但是女学生所穿的内裤却是阳子的，那一定是被海老泽抢走的那条。恐怕是海老泽让女学生脱光之后，再叫她穿上阳子的内裤吧！&lt;br&gt;「还给我！那是我的内裤，阳子再度叫喊起来。男学生的视线一齐向阳子身上射来。&lt;br&gt;（救命——）阳子逃跑了，好像她已逃回到学校。她奔跑着经过校舍与体育馆之间。她回头一看，跟在她后面追来的学生人数也增多了。阳子脚下被东西一绊，她栽倒当场，一时喘不过气来。&lt;br&gt;（必须快逃，快！不逃走的话……）&lt;br&gt;阳子抬头一看，只见海老泽武志、田边明年站在她面前，挡住她的逃路，对她嘻皮笑脸地，她被后面追来的学生压着自己的身体。&lt;br&gt;阳子不能动弹了。她拚命地想摇动身体，但她完全说不出话来。学生的手在她身上乱摸，她看到一个个学生都伸出火红的舌头，在舐着自己嘴角边流出的唾液。她所穿的衣服被学生全部脱光，一股冷气从脚边冒起。&lt;br&gt;她的内裤也被脱下了，在海老泽的手上抓着，他还将内裤拿在鼻子上嗅了又嗅。一个个学生也伸出头来，鼻尖在内裤上磨擦，吸嗅她的体香。&lt;br&gt;（还给我，还给我呀～～你们不要这么变态！）&lt;br&gt;阳子吓得叫起来，身子一跳，一瞬间，眼前不见了男学生纵影。这又是一场恶梦，她说不出的倦怠，她有一种被压逼的感觉，她的脑门感到一阵钝痛。&lt;br&gt;她依然紧闭着眼睛，用手抚摸着胸前。&lt;br&gt;「啊！停手！」她喊出声来了。这一瞬间，她感到全身冰凉，开始卡答卡答地发抖。&lt;br&gt;「安静……」很细小的声音，震动着阳子的鼓膜，她全身像触电似的。&lt;br&gt;阳子听到这句话时，她哑然失声了。&lt;br&gt;叫她安静的人，正是体育教帅名仓芳男。他的脸伏在阳子的胸前，稍微抬起脸来，斜眼注视着阳子。趁阳子睡着时溜进保健室的名仓芳男，似乎欲念高涨，他解开了阳子的对襟毛线衣，让她的胸部袒露，脸孔伏在阳子的乳房上。&lt;br&gt;「老师，请不要搞我……」由于阳子能判断体育老师的意图，她逐渐回复了正常的理智，终于出声了。&lt;br&gt;但是，她不能大声喊叫，她若大声呼叫话，一定会有人跑进保健室来。若真是被人撞见话，一切都完了。女人的本能，令阳子再次抬起头来。&lt;br&gt;「你不叫嚷为好！」名仓还在吻她的乳头。&lt;br&gt;「唔……」阳子那凸起如珍珠般的粉红色乳头，一时像触电似的，已被男人用力吸住了吧，非常敏感了。&lt;br&gt;阳子挺起了胸部，这一瞬间，她震惊得有如被人推下恐怖的深渊。&lt;br&gt;（内裤——内裤被脱掉了？！）&lt;br&gt;阳子终于明白了，自己作梦受到海老泽武志和田边明年的袭击，原来是被名仓芳男脱下内裤有关呀。&lt;br&gt;「你睡着也是很敏感吗？现在的女大学生真是敏感呀！完全像四十岁的女子一样，下体濡湿了。」名仓的手摸到了阳子的耻丘上。他的手指挖进肉缝，不停搔动时，阳子大腿内侧的肌肉也在哆嗦地抽动。&lt;br&gt;名仓将她的裙子卷到腰间，她的下半身露出来了。阳子雪白的肌肤，被午后从窗外射入的阳光一照，顿时艳光四射。&lt;br&gt;名仓站在床前，将脸伏在阳子的腿根上，轻轻地将阳子的内衣推到阳子的上半身。阳子拉起内衣，遮掩着自己的脸孔。&lt;br&gt;「不要这样……」阳子被搞到语音不清。&lt;br&gt;名仓伸着舌头在她的芳草地上乱舔起来：「看来，你还不够成熟呀！不过，从这种颜色来看，你已经给男人搞过啦……」&lt;br&gt;名仓先将放大镜贴在阳子的耻丘上，然后慢慢地提起透镜，仔细观察。&lt;br&gt;第六节课才开始十五钟左右，不能充分地玩弄阳子，但也有足够的时间来和她开心一下。&lt;br&gt;保健室的职员因为要去探望住进医院的学生，下年都到医院去了。阳子却完全不知道这一情况。因此当名仓得知阳子要去保健室躺一会时，便得到了一个好机会。&lt;br&gt;「唔……不要那样……」阳子知道对方用放大镜来偷窥她的下体时，拚命地摇晃着下腹部。床铺发出吱吱叽叽的金属性钝响，震荡着温暧的室内空气。&lt;br&gt;名仓用拇指及食指揭开肉缝，从放大镜中看到一棵像柿核一样的圆形峡缝。峡缝周围是卷曲的芳草，从峡缝中涌出黏黏的液体。充血了的淡红色肉粒从肉缝中探出头来，名仓用手指在其尖端刺激了几下。&lt;br&gt;「唔唔……」阳子用内衣掩着脸呻吟起来。她全身一阵紧张，下腹部一阵抽动。&lt;br&gt;名仓偷窥女人最羞耻的部位，而且将之揭开，待内部构造都显露出来，再用放大镜去偷看。阳子感到异常恐怖，但是肉体被男人如此一摆弄，她也逐渐兴奋起来了。&lt;br&gt;名仓刺激着她肿胀的阴蒂，舐着那源源渗出的蜜液，从女人体内分泌而出的体液，糊得可以拉成丝线……&lt;br&gt;「格吱格吱」，阳子听到床铺发出金属碰撞的钝响。&lt;br&gt;「你的露水太多啦，还是吸一吸才好！」名仓拿来一把医药小钳子，夹着消毒用的脱脂棉球，擦向阳子的阴部，那些黏黏的体液都被吸入棉球了。&lt;br&gt;阳子那件蒙着脸的内衣，因自己不断地呼出热气而湿漉漉了。&lt;br&gt;脱脂棉球就令她感到很可怕，有如初次来月经时，她诚惶诚恐地进入学校保健室，羞得满脸通红向保健医生索取生理用品。她现在的感觉与当初向下体塞入卫生棉花时一模一样。&lt;br&gt;阳子忽然想起自已月经初潮那天的事。那还是就读小学人年级的秋季，以前她就学到了处理月事方面的有关知识，在她的周围总有几个月经初潮的朋友。当她进入洗手间，见到自己的内裤染上红色的斑点，她就想起自己是一个成熟的女子了。对此与其说是开心，倒不如说是感到悲哀、恐惧。&lt;br&gt;以前保健教师就曾经讲过，若是自己事先未有准备的话，就要去保健室。可是，自己真的很紧急的时候，就急得双腿发抖。&lt;br&gt;当时她不敢看保健老师的脸，她一低下头，被老师觉察到，便立即将生理用品交到她的手上。&lt;br&gt;回到家里后，她告诉母亲。当晚吃饭时，阳子碗里盛了红米饭，父母亲为阳子成了大人而感到分外开心。而她的哥哥则以乎并不太理解。&lt;br&gt;现在名仓将脱脂棉花塞入她的下体，与当时自己使用生理用品的感觉是很相似的。&lt;br&gt;「啊……」阳子半张开嘴巴呻吟着，由于她用内衣掩着面孔，呼出的热气与汗气，将面孔弄得黏黏糊糊了。&lt;br&gt;名仓也抹了一下自己脸上的油汗。一个暴力老师见到学生恐惧的表情，自己身上加虐于人的热血也开始骚动了。现在，他面对阳子的肉体，点燃起自身邪欲的烈焰，陶醉于玩弄女人的兴奋中。&lt;br&gt;这也算是一个教师。他看了几下手表，发现该是下课的时间了。他用医用小钳，夹住女的那粒嫩芽，阳子的下腹部便高高地挺起。&lt;br&gt;「可爱的小豆。现在看来很美，可是渐渐与男人搞上后，这粒嫩芽就会肥大起来，变成黑豆，而这些肉片似的花瓣，被男人吸着吸着，就会变成如舌头般厚起来了！」&lt;br&gt;名仓用舌头舔过之后，便将小钳子伸进阴道口，握着脱脂棉花慢慢地拉出。由于吸取了女性内部的体液，脱脂棉花都湿湿滑滑了，若挤压一下，就可挤出蜜液来。&lt;br&gt;名仓再度看了一下手表。他皱眉头，表情怪怪的，运动裤内那根东西早已硬挺起来了。&lt;br&gt;「你前面的肉缝今次让我玩过了。相比之下，还是从后插入更像个处女！」名仓嘴边唾沫横飞。他抱起阳子，让她伏在床上，名仓再次用钳子夹起新的脱脂棉，今次的脱脂棉沾满了消毒药水。阳子的臀部就像半个排球的形状，名仓将消毒菜水在她的肛门部位上下擦拭。&lt;br&gt;「唔……」阳子依然用内衣蒙着脸，痛苦地呻吟着。大概消毒药水渗入肛门了吧，尾龙骨感到疼痛。阳子浑身发抖，她有听说过肛交这回事，但是她从来没想过真要与男人肛交。一阵恐惧袭上了她的心头，但是她又想初次体验一下个中滋味，期待与不安的心情交织在一起。&lt;br&gt;名仓上床之后就压住阳子的臀部，有点类似强奸。&lt;br&gt;「噢……」当被名仓插入时，阳子痛得大叫，泡沫似的唾液从口中流出。这一瞬间，她似乎突然失去了知觉。&lt;br&gt;下课的铃声令她清醒过来，名仓已离她而去了，她急忙伸手摸向下半身，连内裤也被脱去了。&lt;br&gt;这难道是一场恶梦吗？以前所发生的事情统统都是恶梦吧！&lt;br&gt;</content></item></essay>