<essay><item><title>诱骗女大学生</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;就是她。深棕色俏丽的短发俐落地贴在白皙的鹅蛋脸上，总是坐在第二排从右边数来的第三个位子上。当埋首抄笔记，不时地抬起头望向讲台这个方向时，这时站在讲台的身体中，血液狂放地窜遍上上下下每一个的角落，当然，包括了最容易胀饱使人兴奋的地带。&lt;br&gt;眼珠上头长而微翘的睫毛勾勒深邃的眼眸，那双好像要把人的灵魂残忍地挖出来一样的眼神，在每一个眼神细微交会的刹那，意识会一滴不剩的像被榨干的下体一样，完完全全的空白着。桌缘挡住腰部以下的身躯，因此大部分的时间，只能够见到桌子以上的身体。夏天的时候紧身的T-shirt贴紧在白嫩的肉体上头，因为薄而显得透明的布料若有心，则里头粉红色、白色、蓝色、黑色的内衣一点也逃不过每一次望向那边的眼神。&lt;br&gt;肉奶奶的胸部用内衣来包裹着实在是太过于浪费，以至于每每身体只要稍微晃动，两颗丰硕肥满的蜜桃就会在眼皮底下阵阵的摆荡。冬天时，尽管有贴身的毛衣与长袖衬衫包裹着身躯，两只鲜嫩白皙的手臂在衬衫底下依然可见，充满了挑逗意味的手指夹着笔来回在讲义上头摆动，若是在阴茎上投会时何种爽快，想像与现实与淫乱的幻想常在讲台与第二排之间来回摆动着。
夏天的校园里头花朵硕大的绽放，树上累累结着肥大的果子。若仔细观察，树枝上经常可以见到许多虫子，深黑色、鲜红色、会飞的、爬行的公虫与母虫，相叠再一起在夏天这个生殖的季节里，狂乱的交配着。
这是一个大堂课的教室，可以容纳约一百人左右。每年在夏天的时候看着讲台底下年轻而白嫩的肉体，总会禁不住地产生一阵阵悸动。他总是坐在那个女学生的右边，上课的时候不时地在耳朵旁交头接耳弄得女孩咯格的笑着。但是那男生长得并不怎么样，简直就是一个肮脏油腻又污秽不堪的杂种。&lt;br&gt;弄脏了女学生的头发也常弄坏了自己整节课上课的心情。每次在中堂下课的时候才有机会看到被桌子挡住的下半部的躯体。蓝色牛仔短裤里头露出洁白的大腿，纤细修长的小腿往往在她与同学聊天的时候不住地相互摩擦着，好像按耐不住某种诱惑一样，发痒难受，我幻想当手指伸进去被裤子紧紧锁住的地带时，她的双脚是不是也会像这样癡癡地摩擦、抖动着。&lt;br&gt;幸好，有这一座讲台挡住我的下半身，让我在看见她忍不住兴奋而勃起时，还能够顺利地唸完课本结束这堂课。只要她的脸一向讲台的这边望过来，淫乱而疯狂的想像就会在脑海中无止尽的徘徊，想像抚摸她的肉体时那鲜嫩柔软的触感，幻想着蜜红色、丰厚的嘴唇在两人接触的时候是否还会像看起来那样湿润而放荡。每次上课的高潮莫过于当下课钟声响起后，她总会走过来问一些我上课故意没有讲清楚的部分，好让我能够更仔细的瞧见那双令我脑海中肉慾纵横的乳房和脸蛋。
「老师，您下课有空可以向您询问一些毕业以后就业方向的问题吗?」&lt;br&gt;女害怯生生地在有一天的下课后跑来办公室找我。邪恶的念头此时在我的心中开始蠢蠢欲动。&lt;br&gt;「当然没有问题。」&lt;br&gt;于是我挑了一家餐厅并约在下课以后的晚餐时找这位女同学一起「用餐」。&lt;br&gt;用餐时气氛非常融洽，我也顺水推舟地讲了一大串看似很有道理的市场分析给女同学听。当讲到一半时，她离开座位去上洗手间，谁也不会料想到一位为人师表的教授竟然会在前来谘询的女学生的餐点里洒上近乎透明的晶体，那是一种来自秘鲁的催情药，起先会使人进入迷茫混税的状态大约两小时，接着就会开始让体内的内分泌系统与神经大量刺激着脑部掌管生殖的区域，开启人类最原始最深层对繁殖的慾望。&lt;br&gt;「老师真的非常谢谢你给我这么多有用的意见」她吃下最后一口义大利面，喝了一小口的水以后说道。&lt;br&gt;「一点也不会，小事小事。」&lt;br&gt;微笑着，静静地像草原中的猎食者看着猎物慢慢地倒下，在一拥而上铺食。当听到她一边摸着额头一边说时间很晚了可能要去搭车时，我好心地提议在她回去。如此一来，在上车之后没过五分钟便到头昏睡的女孩便成为笼子里头那只可怜又饥渴的实验动物。&lt;br&gt;像肉块一样的躯体一动也不动倒在双臂当中，缓缓地被放在精心布置过的房间里柔软的羊毛床垫上。四周被漆成淡淡地鹅黄色，有书架有桌椅也有一台摆在床前柜子上的电视，唯独没有窗户。房间天花板的四个角落装置着四个半圆型的黑色塑胶小壳。&lt;br&gt;坐在萤幕前面静静地观赏着当一个人缓缓地从睡梦中惊醒过来。喔对了，还有在睡着的时候将床铺弄得凌乱的柔软蠕动的身躯。在眼睛睁醒的刹那伴随着未知的恐惧，到处敲打着填充厚实吸音材质的墙壁，不安又慌张地快步在房间里头走动着。&lt;br&gt;一切的一切透过四台摄影机完美的被呈现在眼前的萤幕上头，像极了一只实验用的白老鼠在被放置到迷宫中时在惊慌失措中迎接惨忍的实验到来。性慾早已被这股犯罪的快感与实验品的恐惧点燃起来，血液充饱了阴茎里头海绵体的每一个空间。&lt;br&gt;矗立眼前的巨大阳具令眼前一阵晕眩，一边双手不住地用力上下搓揉，一边看着闪亮的萤幕里头身穿紧身T-shirt与牛仔短裤的女孩慌张近乎发疯的样子。&lt;br&gt;跑动时乳房抖动的更加厉害，摇摆的腰部带动圆润丰腴的臀部在眼前像摄魂的钟摆一样来回扭动，汗水沾湿了的深棕色短发黏在惊恐的脸上。一阵又一阵的颤抖从下体传到上半身，眼睛直直盯着萤幕不动，而在眼中的猎物恐惧的移动时，下半身兴奋过度的肉棒上像数万只蚂蚁紧紧咬着皮肉的酥麻感使全身乱颤。早已不知经过多久的来回搓揉，在一阵剧烈、使尽手者的力气紧抓着肉棒的来回摩擦之下，大量乳白色的液体喷洒在萤幕前的地板上形成一摊黏稠的酱糊状区域。稍稍缓解的慾火却止不住对眼前眼前这只可怜的小动物伸出邪恶残忍的爪子……
悄悄地将手指放在墙上的感应器上，暗门缓缓被粗壮的双手推开。眼前是那对在课堂上我们经常对望着的眼眸，只是这时一边是惊惧惶恐的实验动物，一边是脑海里只剩下最邪恶最淫邪念头的猎食者「老师，是你……你为什么要对我做出这种事….」&lt;br&gt;颤抖的声音缓缓从嘴巴里吐出。我环扣住她的肩膀，用力将她举起摔到房间中央柔软的床上。&lt;br&gt;「不要….拜讬不….」不等她说完，粗暴的双手开始将她的上衣扯去。绷紧的衣服一下就被撕成凌乱的碎片散落在床的边缘，牛仔短裤也被丢在远出柜子旁边的地板上。眼前只剩下我朝思暮想的，那对诱人的胴体，肉奶奶的乳房在内一底下隐隐地晃动，夹在三角地里最私密的地带被我顺手用手指头一摸，早已是湿润成一片的汪洋。&lt;br&gt;「别反抗，不然我会让你死」声音冷冷地从嘴里发出。&lt;br&gt;将她推倒在那张柔软的床铺上后，我立即像一只数十日没有吃东西的肉食动物一样疯狂地舔吻着这柔软细嫩的肉体，不时用牙齿狠狠地咬住手臂或乳房不放，让女学生接近疯狂地发出惨叫声。越是尖叫就让我越兴奋，高涨的性慾不仅将我全身的肌肉都绷紧了起来，也让刚射完精的阳具又开始挺立已接近垂直的角度勃起。攀爬在阴茎上头的静脉像蜘蛛网一样紧贴着包皮，龟头因为过度充血而呈现粉红色的半圆形，阳具硬的像石头一样，脑中不时地一阵空白纸想要赶紧将眼前的猎物一滴都不胜地吃干抹净。&lt;br&gt;一边不管女学生惨烈的尖叫声而我还是用力地，用牙齿紧紧地咬住发硬的乳头，两只手臂将她的双手紧紧压在床上，双脚连带着下半身的重量压在搭的下体上。实在忍受不住了。我的腰部奋力一摆，将发硬的阳具直接向着湿润不堪的阴户，滑进温暖潮湿的阴道里头一直到顶到子宫颈的刹那，她体内的震动顺着下体传达到我的全身，让我感觉到无比生殖的渴望。我开始狂乱地扭摆着下体，被包裹在柔软膨胀的阴道里头的阳具不断地冲撞阴道四周上下的每一寸肉体。&lt;br&gt;「啊!不要，拜讬….不要….」听起来像尖叫像哭泣又像是在要求更多一点的叫声，让人的原始本能上涨到了最高点。两只手臂移到她的腰际之间，我做出像拿着充气娃娃一样的动作，将她当成一付没有生命的躯体让我紧紧卡在她妳内的肉棒剧烈地来回抽插着，前前后后来回进出阴道的上上下下，整张床垫被两人剧烈的震动弄得嘎嘎作响。「恶…恶魔….啊………….」我再次用力地将阴茎直直地挺入子宫颈的洞孔，撞击的剧烈阵痛与快感让她声嘶力竭地发出阵阵的尖叫声与呻吟声。「啊!」「啊!」&lt;br&gt;我把阴茎抽出她的身体，粗鲁地把她翻过身来让她跪在床上。早就因为剧烈的抽插而显得疲惫不堪的肉体只剩下细长的双腿勉强能够支撑重量，而双臂则瘫软在床上使得整个人像膜拜一样，将屁股朝向我的阳具，祈求牠赶紧结束这场可怕的梦魇一般的性爱仪式。&lt;br&gt;正好，像是在用自卫器时同样的位置，阳具顺着阴户又滑进了阴道里。&lt;br&gt;「骚货，淫水还一直流」黏稠湿滑的分泌物沾满了我的阳具，润滑过后的湿黏感间接刺激在阴茎皮肤上的每一寸肌肤，使得我有开始克制不住地奋力抽插了起来。我用手掌抓住胯下着个女人肩膀上批散开来的棕色头发，上上下下拉扯着、扭动着那颗正在发出淫荡叫声的头部。&lt;br&gt;两人现在只剩下生物最原始的本能与叫吼声。我用尽所有的力气，激烈地前后抽插那个仍然持续分泌温暖淫水阴道，猛烈的冲击在阴道的最深处。&lt;br&gt;一次又一次撞击在子宫颈的快感从龟头顶部传到我的身体上，使我更丧心病狂的如抓狂一般想要撕碎身体底下的这个肉体。她以仅存的一丝意识勉强地支撑着她的肉体，努力想尽快从这股无尽的慾火中释放出来。我死命地前后晃动着下体，不知道经过多久、经过了几千几百下的抽插了，此时，一股从头到脚的暖意悄悄向我的阴茎汇集，这使我的阳具达到了前所未有发热发痒的状态。我狂暴地撞击她的肉体，五脏六腑跟着搅动着。我突然感到一阵抽蓄停顿下来，隔了不到千分之一秒的时间，精液像瀑布一样巨大而凶猛地从龟头中喷发出来，洒遍了整个阴道的空间。射精一直持续了五分钟才停止，此时女学生的阴道里上上下下都实实在在地填满了我浓稠的白色状精液。当我满足地拔出阴茎时，浓稠的液体顺着阴道口一滴一滴的沿着大腿内侧像小溪一样缓缓流下。&lt;br&gt;把阴茎抽离了阴道才感觉到一丝的清醒，眼前的女学生早已沉沉地昏死了过去。阳具上还沾满了精液与阴道分泌物混和在一起后，乳白色黏稠的东西。这种快感实在太吸引人了，实在是太期待下一次她会有什么表现。我把棉被盖在她赤裸裸的身上，临走前在床舖旁边的桌上留下一张纸条。&lt;br&gt;</content></item></essay>