<essay><item><title>巨乳姐妹双飞(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一个礼拜六早上，我来到我干姐秋秋的家里玩！&lt;br&gt;干姐是我同学萍萍的姐姐，绰号叫奶瓶，两姐妹的身材都算挺不错的，屁股高跷，胸部高挺。&lt;br&gt;我常常到她们家做客，都会趁机到阳台欣赏她们姐妹两的乳罩，两人的胸部目视起来，都算挺有料的！&lt;br&gt;干姐秋秋的胸围比较大，都是奶罩型式的，拿下来仔细瞧瞧，38Ｄ的标籤映入眼帘，不愧是干姐，这么大的胸部，握起来一定很爽。&lt;br&gt;而凉在旁边则是纯白色的少女型内衣，看来应该是我同学萍萍的，全都是白色的胸衣，没有罩杯Size，目测的心得，应该只比干姐小一些些而己，而这些运动型的白色胸衣蕾丝边缘，都一点点泛黄了，可能是捡之前干姐穿过的吧！&lt;br&gt;但晾在一旁的内裤就性感的多，不是蕾丝网纱透明的，就是丁字裤。&lt;br&gt;看来看同学是骚在内里。&lt;br&gt;而干姐的胸罩，有红色、黑色、紫色等，还有几件是无肩带的，但一旁的内裤，就保守的多，多半是些平口的棉质内裤，但看起来都非常的干净，好像没穿过一样！&lt;br&gt;猜想，干姐平常可能都没有穿内裤的习惯吧！&lt;br&gt;鼻子靠近两人的贴身衣物闻了闻，尽是些洗衣精的味道，可惜不是原味的了。&lt;br&gt;但抚摸过干姐的奶罩以及萍萍的薄纱小内裤，幻想着这些衣服所包复的肉体，让我真想掏出老二，狠狠插爆这两姐妹。&lt;br&gt;这天早上，赶了大早来到干姐家里，干姐揉着刚睡醒的双眼，来帮我开门。&lt;br&gt;干姐的爸妈昨晚回南部老家去了，萍萍今天要上辅导课，要到中午才会回来。&lt;br&gt;所以今天只有干姐一人在家。&lt;br&gt;干姐开完门后，打着哈欠又回到房里，倒头就睡，要我自己坐坐。&lt;br&gt;本想来去阳台欣赏欣赏他们姐妹两的内衣裤，但看到阳台空空如也，觉得有点点失落。&lt;br&gt;来到浴室，却给我意外的收获，原来干姐昨晚没洗衣，姐妹两的原味内衣裤正放那。&lt;br&gt;这时想起这时干姐还在睡！&lt;br&gt;于是便拿起两人的原味内衣裤闻了闻。&lt;br&gt;干姐的白色棉质内裤，一点味道都没有，果然猜的没错，干姐没穿的内裤的习惯，只是怕被家人发现，所以就丢到浴室里去洗，拿起干姐的紫色胸罩，凑近一闻，一股汗臭混合着少女体香，老二跷的老高；再拿起萍萍的薄纱小内裤，看到包复着私处部位，几根阴毛还残留在内裤上。&lt;br&gt;拿近一闻，一股刺鼻的味道，少女私处的味道，还是第一次闻到。&lt;br&gt;龟头涨到受不了，就将萍萍的薄纱内裤套在头上，将包复萍萍私处的部位，罩着鼻子，一手抚摸着干姐的奶罩，一手套弄老二，幻想着一手抓着干姐的奶子，老二插着小穴，由于太过刺激，没几下就喷射而出。&lt;br&gt;将浴室收舍完毕之后，离开浴室来到干姐的房门口，轻轻扭开干姐的房门，看到干姐躺在床上呼呼大睡，刚刚开门时没注意看，干姐只套着一件大Ｔ恤，黑色奶罩的蕾丝印蒙眬可见，白晰的大腿外露，此时我想到干姐几乎是不穿内裤的，突然有种想干她的冲动，虽然刚刚已经打了一枪，但仍抑制不住性的冲动。&lt;br&gt;干姐睡的很熟，我小心的将房门反锁，干姐的房间隔音不错，关上门之后，外面很难听到里面的声响，刚好附近的邻居也都不在家，真是天赐良机，打算趁此机会，把干姐给强奸了。&lt;br&gt;悄悄来到干姐床尾，视线来到干姐的两腿中间，大Ｔ恤向上翻起，黑拗拗的森林下，是干姐的美穴，小小翼翼的将干姐的两腿向外分开，粉绝色的阴唇映入眼帘，一条小细缝内，就是令男人消魂的美穴啊！&lt;br&gt;我拿出打手枪用的润滑液，涂满整根阳具，爬上干姐的身上，将龟头顶在干姐的阴道口，此时干姐被我的动作弄的有点醒来，我见机不可失，两手向前一抓，用力捏住干姐38Ｄ的大奶。&lt;br&gt;干姐此时被突如其来的动作给吓来，只感觉胸前一紧！&lt;br&gt;张开眼见到我，一时还搞不清楚怎么回事，就感觉到下体传来一阵撕裂般的痛楚感。&lt;br&gt;秋秋知道，那是处女膜破裂的痛楚感，而且，还是是被干弟的懒叫给顶破的。&lt;br&gt;干姐被此时的景像给吓呆了，竟忘了要反抗，任凭我不断的顶着她，因下体的疼痛，两行清泪直流。&lt;br&gt;我两手抓着干姐的胸脯，下体不断的摆动，将大肉棒来回抽插着干姐的紧屄，说着：干姐，妳的奶子好大，鸡巴穴好紧，好舒服喔！&lt;br&gt;大肉棒被干姐的阴穴紧紧的包复着，阴道深处一阵阵强烈的吸入感，每每当我的阳具抽出时，又深深的干入。&lt;br&gt;龟头上虽然涂满的润滑液，但干姐阴道紧窄的程度，让我进入时也受到一些些阻拟，但腰力够，感觉顶破了一层薄膜，就干的尽根而入，阳具插入秋秋的阴道之后，秋秋张大口直喊痛。&lt;br&gt;心想，干姐该不会还是处女吧！&lt;br&gt;奋力的进出着干姐的阴道，一丝丝的处女落红，随着阴茎的抽插而带出！&lt;br&gt;得意的看着干姐：干姐姐，原来妳还是原装货喔！&lt;br&gt;刚好，我也还是处男，刚好让我帮妳开封，享受转大人的感觉吧！&lt;br&gt;顺手抄起干姐脱在一旁的白色棉质内裤，擦拭着秋秋阴唇上的处女血，做为干苞的证据。&lt;br&gt;放下内裤后，将秋秋身上的Ｔ恤拉起绕过头套在后颈上，此时干姐的两手由于衣服的束缚，往左右一摆，整个人呈一个大字型。&lt;br&gt;但高耸的奶子，被一件黑色无肩带的胸罩包复着，黑色奶罩衬托着雪白的乳房，两手开始抚摸秋秋的胸部，下体奋力一顶，插到底之后，就暂停了活塞动作。&lt;br&gt;一双魔掌搭上了干姐的奶子，隔着奶罩按抚着，这对奶子坚挺而有弹性，少女的肉体果然就是不一样！&lt;br&gt;隔着胸罩摸了一会儿，有点不过隐，两根手指头从奶罩上缘申进去，夹住干姐的奶头，干姐则是因为我下体的动作暂停了，得以喘一口气，沈浸在我的爱抚，而渐渐的发出伸吟声，而当我的手指头碰触到秋秋的奶头时，秋秋像是触电般的抖动着身子，发出更大的申吟声！&lt;br&gt;是该让干姐的奶子出来透透气了，由于干姐今天穿的奶罩是属于前扣式的，很容易的就把内衣的扣子打开，两个乳罩向外一翻，雪白的乳房蹦了出来，38Ｄ的豪乳由于失去内衣的支撑而扩开，形成饱满而圆润的球形，两点小巧而粉红的乳头耸立着。&lt;br&gt;我趴上去，用嘴整个含住干姐的奶头，开始品嚐着干姐的奶子，当我一吸吮到秋秋的奶头时，干姐开始扭动着身体，但不动还好，一动又我插在她下体的男根进出了一下，由于刚开苞的阴道里，残馀的处女膜会被我龟头的折花碰触到，再次抽动阴道里的痛楚神经，让秋秋停止了身体的摆动。&lt;br&gt;但我仍不放过她，不光是用嘴含着干姐的奶，还用舌头开始触碰着秋秋的小奶头，绕着乳晕打转，另一手也没閒着，也用指缝间夹着另一边奶子的奶头揉动着。&lt;br&gt;干姐被我的舔的下体开始分泌爱液，感受阴道暖呼呼的。&lt;br&gt;抬起头看着秋秋说：干姐，妳的奶子好大，好好吃喔！&lt;br&gt;舔的妳很爽吧！&lt;br&gt;妳的鸡巴穴都溼了，想不想被干了啊！&lt;br&gt;让我用大肉棒插插妳。&lt;br&gt;让妳爽一下吧！&lt;br&gt;秋秋抿着嘴不说话，但脸面绯红，看来是动了情了。&lt;br&gt;我说：不回答就是默认囉！&lt;br&gt;好～开始好好干妳囉！&lt;br&gt;说完就开始奋力抽插，阴道里多了秋秋的爱液润滑，抽送过程顺利的多，溼溼滑滑的，真是舒服，秋秋被我干的玉腿乱伸，不断的伸吟，狂拉猛抽的三百多抽之后，秋秋身体战抖着，阴道开始强力收尝，一股精水冲击着龟头，我让干姐达到了人生第一次的高潮，而我也加紧速度，阴茎猛抽着，龟头一麻，精门一开，一股滚烫的阴精疾射而去，直达秋秋的阴道深处。&lt;br&gt;干姐不仅被我开了苞，还被我内射，算是被我彻底玷污了，射完精后，感觉有点累了，就趴在干姐的胸前，边抚摸着乳房，略事休息。&lt;br&gt;但阴茎仍舍不得抽出来，继续将阴茎泡在干姐的阴道里。&lt;br&gt;休息了一会儿，起身将阴茎抽出秋秋的阴道，原本的小细缝由于被我的大阳具给开发了，无法紧闭而微微张着，刚射进去的精液混合着秋秋的处女血，缓缓的从阴道口流洩而下，沾染了大腿内侧及床单，而我的龟头也沾染着一圈红红的液体，审视着自己的作品，不楚有点得意。&lt;br&gt;望着躺在床上的干姐，得意的亮了亮自己的老二说：干姐，恭禧啊！&lt;br&gt;开封了，正式告别少女成为真正的女人啦！&lt;br&gt;妳看，就是这根大肉棒帮妳开的苞，顶的妳舒服吧！&lt;br&gt;将阴茎上的处女血，用干姐的白色内裤仔仔细细的擦拭，并将胸罩及刚刚的内裤收好留做纪念。&lt;br&gt;干姐姐梨花带泪的对我说：干弟弟，你怎么可以这样对我，还夺走我的第一次。&lt;br&gt;也不轻一点，弄的我痛死了。&lt;br&gt;我说：好姐姐，妳也没损失啊！&lt;br&gt;我破了妳的处女身，妳也吃了我的处男鸡巴，咱们算扯平啦！&lt;br&gt;而且，我不只要夺走妳的第一次，我还要第二次、第三次，好好的干妳几十次、几百次。&lt;br&gt;哈～哈～哈～。&lt;br&gt;边说边向秋秋靠近，干姐惊呼：不要！&lt;br&gt;我将秋秋翻过来跪趴在床上，抬起屁股，两片阴唇微微张开，一对竹笋奶向下立着，我使用将军骑马式，两手握住秋秋的奶子，噗滋一声，又将我的大鸡巴给插进秋秋的阴道里。&lt;br&gt;干姐伸吟出声：喔～。&lt;br&gt;阴茎进出着秋秋的阴道，两片阴唇被我干的向外翻，每次的撞击，小腹碰撞着干姐的屁股，啪啪啪的声响回响在整间房间，伴随着干姐的伸吟的声，好一幅咸溼的情境。&lt;br&gt;而干姐则是被这种背后式的不确定，以及被人强奸的感觉，才插个百来下，阴道就一阵收缩，干姐很快就达到人生的第二次高潮。&lt;br&gt;我则停止了抽插的动作，享受干姐高潮时，阴道收缩的压迫感，只顾将阴茎泡在干姐的阴道里，两手继续搓揉着奶子。&lt;br&gt;干姐抽畜完之后，两手无力撑起，手一软就趴在床上，而我顺势往前一趴，趴在干姐的背上，两手继续握着干姐的奶子被压在床上，下体就开始继续活塞动作。&lt;br&gt;秋秋又开始了伸吟声：喔～我的好弟弟～别再搞我了～我快死了～喔～喔～喔～好爽～爽死我了～放过我吧！&lt;br&gt;不要再搞我了。&lt;br&gt;干姐真是淫荡啊，才刚开苞，就知道肉味了，怕被干又想被干，看来今天一定要好好征服她了。&lt;br&gt;就加快了抽插动作，干的干姐伸吟声加剧，就在干姐第三次高潮的时候，我也同时在秋秋的体内射精了。&lt;br&gt;退出阳具之后，阴道口发出波的一声，刚射进去的精液，从阴道口倒流出来，沾染上床单，满意的欣赏着自己的作品，干姐则是被干到腿软，无力的趴在床上，我慢慢的抚摸着干姐的背，偶而偷滑进胸口，在干姐的胸脯上摸了两把。&lt;br&gt;摸了一会儿，干姐起身面对着我两腿大开，手伸进跨下一摸，两指沾了些在阴道口的精液，举起手到面前一看，媚眼的看着我说：坏弟弟，我的身子让妳破了不说，还让你彻底给玷污了，居然还射进来了。&lt;br&gt;我说：哈～我的好姐姐，射进去的精液，就当做我给您破处的礼物吧！&lt;br&gt;这礼物以后要多少有多少，随时跟我要都可以射给妳。&lt;br&gt;说完就把干姐推倒，准备再次将老二插进干姐的阴道里，干姐此时开始有点点反抗：好弟弟，放过我吧！&lt;br&gt;我不行了，让我休息一会儿吧，求求妳了。&lt;br&gt;我丝毫不理会干姐的求饶，硬是把龟头给顶了进去，干姐嗯啍了一声，就闭上眼享受我的冲刺，由于刚刚已经射了两次，这次显的特别的持久，干的干姐高潮了三次，几乎要昏了过去，但却又十分享受我的抽插，两腿勾着我的腰际，两手害臊的紧夹着自己的奶，两乳形成的乳沟，非常迷人。&lt;br&gt;最后闷啍一声，再次将精液射进干姐的阴道深处。&lt;br&gt;此时我了解，我已经彻底征服了干姐姐了，起身帮忙干姐收舍收舍，床单上落红点点，混杂着射进去的精液，干姐的两片阴唇被我干的都红肿了，看来今天是不能再骑她了，扶着干姐到浴室洗澡，帮她洗背，洗奶子，洗阴唇，弄的我超想在浴室把干姐再骑一次。&lt;br&gt;跟干姐一同泡在浴缸里，洗个鸳鸯浴，顺手抄起在一旁的原味内衣裤，询间干姐那一件奶罩是她啊！&lt;br&gt;干姐说那件紫色的奶罩跟白色棉质内裤是她的，也说到自己不喜欢穿内裤，所以那件内裤一直都很干净。&lt;br&gt;我拿起萍萍的内衣裤问：那这套应该是妳妹妹的吧！&lt;br&gt;没想到她的奶罩这么保守，但内裤却这么的骚啊！&lt;br&gt;问妳，妳妹的奶子有多大啊？有没有像妳的这么大啊？边说边伸手去抓干姐的奶子。&lt;br&gt;干姐说：那套是我妹妹的，那件胸衣是我以前穿过，留给她，但内裤是她自己去买的，说正格的，她的内裤都挺性感的，只是我不爱穿内裤，所以就没有那些特别的内裤，而我妹的奶子比只我小一些些，但也有Ｃ罩杯，跟妳说喔！&lt;br&gt;我妹也还是处女喔！&lt;br&gt;你可不能碰她喔！&lt;br&gt;我听完一手伸到干姐的跨下，去抚摸干姐的阴唇说：干姐，妳的阴道这么的紧嫩，干妳都来不及了，那有空去搞到妳妹。&lt;br&gt;嘴巴上这么说，心理可不怎么想，心想：早晚搞定这两只处女鸡，把萍萍搞上了，以后在学校</content></item></essay>