<essay><item><title>妾侍的绳虐(2)</title><author>床上伴侣</author><content>，可不是在逃走不成？也幸亏遇到我呀，走吧，到我家去休息一下。」&lt;br&gt;她看上去很真诚的样子，我想了一下，这样子确实太容易被人识破身份了点，跟她去也许她可以帮我点忙。她带我去她的家里，一路上我知道了她的名字叫和子，有一副大嗓门和爽朗的笑容。她的丈夫在外跑小生意，一年难得回来几次，留她自己在家操持田地和家务。我也对她讲了我的身世，只是略去了被捆绑的事情不提。&lt;br&gt;「不然你就在我这里住下来得了。」她见我勤快地帮她做事情，田里的活儿也来得，就这么说，「反正我家里一年到头也没个人，我一个人也忙不过来，不如你住下来，也算给我个帮手。而且这里穷乡僻壤的，你也不用担心被你主家发现。」&lt;br&gt;我想想她说的在理，而且我也很喜欢她，就留下来了。对村里人她说我是她的远房亲戚，逃难来的，也没有引起丝毫怀疑。在乡里劳动的日子真是舒服，虽然很辛苦，但看着头顶的阳光，真有健康快乐的心情。&lt;br&gt;一个月以后，和子的丈夫回来了。他回来的时候已是晚上，我跟和子都已经睡下了。我听到隔壁和子快乐的声音，过了一会儿又听到她在低声把我的事情告诉他。往后的对话我睡意朦胧得听不清了，突然隔壁的吵闹声把我惊醒。我听见和子大声说「怎么可以，她是我收留的，不可以把她送回去」，一个沙哑的男声又说「你懂什么，把她送回去，可以得到奖赏。再说她主家是有权有势的武士，我们算什么，万一被发现了，你吃不了兜着走，连你自己也赔进去！」和子大骂「你卑鄙！」马上跟着一声脆响，和子哭了起来。又听到一阵搏斗声，我知道，这里我不能再待下去了，不然会连累和子一家的。&lt;br&gt;我马上收拾了仅有的东西准备离开。正准备走，我的门被撞开了，没等我反应过来，头上就挨了一棍，马上昏死过去。&lt;br&gt;等我恢复知觉的时候，发现自己被塞在一个麻袋里，装在牛车上颠簸。我大惊，试着挣脱麻袋，却发现双手已被麻绳死死地捆在背后，双脚也同样被绑紧，弓过来同双手绑在一起。我想呼救，才发现嘴也被麻核塞住了。我四肢酸麻，估计已经被绑了很久。牛车怎么停了，我听到和子丈夫的声音，又惊恐万分地听到我熟悉的男仆的声音！我又被他运回主人家里了！&lt;br&gt;我被重重地摔到地上，胸部先着地，痛得要死。麻袋口被解开了，有人揪住我的头发把我拖出来。我努力眨着双眼，试图适应外面强烈的光线。渐渐地我可以看清了。我全身的肌肉都恐惧得战栗起来，我的主人正一脸怒色地站在我的面前！&lt;br&gt;他举起手里的皮鞭朝我劈头盖脸就抽下来。看来他的怒气确实积攒很久了。我被抽得满地打滚，试图躲避他愤怒的皮鞭，只恨两只手不能护住头脸。没几分锺我的衣服就碎成一片一片的了。还好是冬天，和子好心送我一些厚些的衣服，正好帮我少吃了一点点皮肉之苦。主人抽累了，停了手。&lt;br&gt;男仆把我拖回小柴房里，解了身上的束缚，把我重新捆绑过。这次他下手比平时格外狠些，可能我逃走也让他吃了不少苦头吧。他先把我上身五花大绑起来，又把两条腿紧紧并排绑起来，再把大腿和小腿绑在一起。这还不够，他又把我拖到柱子旁边，把我上半身从腰部开始捆到柱子上，又用麻绳绑住我的嘴，把多馀的绳子也缠到柱子上。这一下，我全身几乎每块肌肉都被麻绳缠得紧紧的，一动也不能动，还没绑完我的四肢就已经麻木了。我知道这只是开始，明天将受到什么样的严厉惩罚，我不敢想像。&lt;br&gt;这一夜真的好漫长，我痛苦地看着天色渐渐发白，等待我的判决来临。也许主人会把我杀了也说不定，反正我的命一直在他手上。这时刻终于来了。男仆进来把我从柱子上解下来，把堵嘴的麻绳也解开了，但并没有给我松开手脚的绑缚。他像老鹰抓小鸡一样拖着我，把我重重地掼到主人脚下。&lt;br&gt;主人把我的手脚绑绳再用绳子连到一起，我的身体痛苦地反弓起来。他又用绳子绕过绑在膝盖上方的绳子，一头甩过房梁，用力一拉，我就被凌空头朝下吊了起来。他又用比昨天更厉害的鞭子开始拷打我。一鞭下去就撕裂了皮肤，我赤裸的身体马上出现一道血痕。我竭力扭动着身体想减轻痛苦，但怎么可能。第二鞭下去正打在我的乳房上，我惨叫起来，他充耳不闻，继续又打了十来鞭子，我已经是遍体鳞伤了。&lt;br&gt;我止不住哀哀求饶，说我错了，再也不敢了。主人恨恨道：「吵死了！」去拿了绑起两头的两根小木棍，把我的舌头揪出来，用那刑具夹在了我的舌头上。这样我舌头只有伸在外面，很痛也很屈辱。他继续抽打，直到我皮开肉绽，昏晕过去，他又把我吊到冰冷的井水里，我被冷水呛得透不过气来，马上失去了知觉。&lt;br&gt;昏迷的我又被拖回柴棚，脖子上套了根绳子，系在柱子上，给了我一点活动空间。身上的束缚虽然松开，但双手依然依然被缚在背后，脚腕也还是被绑在一起。这一次我足足将养了半个多月才能活动自如。这期间每天只有如厕时我才能被解开，一完马上又被原样捆上。&lt;br&gt;这一次逃跑使得我彻底失去了穿衣服的权利。为防我逃跑，无论何时我都必须是裸体的，而且即使在做家务事的时候，我的上臂也是和身体绑在一起的，绳结打在我够不到的地方，只留小臂可以活动。手腕和脚腕也都系了绳子，留一点可以活动的馀地。有的时候主人为了折磨我，还给我阴部也绑上丁字的绳子，我在做事情的同时，下体也在无情地被绳子摩擦，每走一步都带来很大的痛苦。即使是晚上我也必须被绑起来，脖子拴在房里的柱子上，脚也被绑住，怕我又趁夜逃走。好几次我被绑在户外，一任夜风侵袭。因主母回娘家待产，我成了主人发洩性慾的主要工具。每天晚上我都会被他捆绑起来蹂躏。而无论何时，只要他高兴，都可以把我拖去，鞭打一顿以示惩戒。&lt;br&gt;有一天主人按惯例把我绑到门口的柱子上，还没拿起鞭子，就有通报，几位贵客到访。主人也懒得把我解下来，就出门迎接了客人进来，正经过我的面前。我羞愧得深深低下头去，用头发遮住脸，不愿意被人看见我被这样屈辱地光着身子绑在柱子上。我宁愿他们就这样熟视无睹地走过去。&lt;br&gt;可偏偏贵客们一眼就注意到了我。较为年长的一位对我的主人笑道：「什么呀，山田君，不知道你还有这个癖好。」另一位也笑道：「没想到都是同好嘛，要不要交流一下经验？」我主人陪笑道：「只是个贱人罢了，不要管她。」年长的居然走到我面前来，看了看我身上的绳子，说道：「山田君，你这样玩可不够刺激哦，光用鞭子蛮打怎么行呢？对付女人还有很多办法呢。」我主人笑道：「那就要请铃木先生多多指教一下喽。」&lt;br&gt;他们说干就干，居然真的动起手来。他们先把我的乳房用8 字缚绑好，勒得乳房格外丰满鼓涨。又把我双手绑了，高高吊在一面墙的铁环上，使得我只能踮起脚尖勉强够到地。他们又把我一条腿也大大分开吊到边上。这样一来，我的阴户就完全暴露在他们的面前了。他们把我眼睛蒙了，这样我真的是任人宰割了。&lt;br&gt;我突然感觉到有人用手抚摸着我鼓涨的乳房。我在主人那里从来都是只受鞭打，几乎从来没有受过爱抚，这一下抚摸，我敏感的乳头马上直立起来，刺激的感觉传遍全身，禁不住发出轻轻一声呻吟，渴望多被抚摸。忽然这只手变重了，狠狠地捏了我的乳头两下，我差点叫出声，赶快咬住嘴唇。我听得铃木先生的声音大笑道：「山田君，你找的这个女人还挺敏感的呢，满有潜力受调教的嘛。」&lt;br&gt;他揉搓了一阵，停住了。我满怀期望地猜测着他下一步会做什么。接下来我的乳头感到一阵从来没有过的剧痛，有人在我的乳头上夹了一个夹子。接着，另一只乳头也被夹上了，剧痛夹着隐隐的快感传来。我知道身上有更多的地方被夹上了夹子。我拚命扭动，想躲开那只手，但总被揪回来，无情地多夹一个夹子。&lt;br&gt;好像夹子夹满了我的全身后，那只手终于停了下来，可能是在欣赏自己的杰作吧。过了好像一个小时那么长时间，有人终于取下了一只乳头上的夹子。血液一下子流过去，冲得好像比夹着的时候更疼了。还没等我恢复过来，有两只夹子又一左一右夹在我可怜的乳头边上。接着另一只也被如法炮制，乳头露了出来，但痛楚感一点也没减少。&lt;br&gt;一种难以形容的麻痒夹着痛和快感从乳头上传来。我不知道他们在用什么玩弄它。可能是毛笔吧。被夹起的乳头比平时要敏感许多倍，我难以抑制自己的呻吟，感觉下身已经不自主地湿润了。他们显然也注意到了这一点，毛笔玩弄的部位转移到了阴部。我的阴毛早就被主人刮净了，这下又被绑得大大分开，他们可以毫无阻碍地进攻我的阴蒂。这下快感更强烈了，盖过了乳房的痛楚。我甚至希望他们不要停手，再多碰碰它就好。我听到自己发出含糊不清的声音：「啊……请……请再多些……」我听到主人他们在大笑，但那样的快感那么强烈，身体已经不受自己控制了。&lt;br&gt;他们不知什么时候已经停了手，我仍在贪婪地体会刚才遗留的快感。又过了不知是一个小时呢还是一分钟，忽然又是一阵熟悉的剧痛传来，又有鞭子落在我的身上，只不过这次换成了多股鞭。虽然鞭打本身的痛苦比主人平时造成的要小些，但是它毫不留情地落在我的敏感部位上。一下，两下……身上的夹子一个个相继被打掉，皮肤被撕扯得生痛。最后只剩下牢牢夹住乳头的四只夹子了，鞭子还是一下又一下朝乳头打过去，终于把它们都打掉了，鞭子还是没有停止。我抑制不住地呻吟，很痛，但又有隐隐的快感一波波来临。突然又是一下，这次鞭子落在我大大张开的阴部上。我止不住地惨叫起来，全身都在颤抖。&lt;br&gt;这场拷打结束时，因为痛苦和刺激我已经处于半昏迷的状态。有一个人走上来把手指探进我张开的阴部，笑道：「果然是块好料子，你看这里有多湿。」他继续用手试探我的阴部，我能感觉到淫水已经流出来了，不由得开始扭动身体，希望他能填满我阴部的空虚。他又笑了，随即有一个硬硬的东西塞进我的阴道内，我的阴道不由自主地开始收缩，努力地想包紧它，给自己满足。后来我的蒙眼布被取下来时，我才看到那个东西居然是一个红色狰狞的厉鬼面具，有着长长的鼻子，上面沾满了白色的淫水。我羞愧万分，只恨没个地洞可以逃下去。&lt;br&gt;还好这次游戏也就这么结束了，贵客们尽兴而归，甚至约好了下次再来的时间。后来他们又来过几次，每次都变换花样玩弄我到尽兴为止。&lt;br&gt;过了几天，主母带着刚出生的小少爷从娘家回来了。很快她就发现主人和其他男人一起在我身上发洩性慾，她才产后不久，对她的兴致比平时冷淡了一些。这下主母恨上了我，认定是我勾引她丈夫的，开始变着花样折磨我。&lt;br&gt;先是她不知从什么地方弄来了一架木马。常常把我绑在木马上过夜。遇到不高兴的时候还会在我脚上也绑上重物。那木马还是新做的，上面还残留着木刺，在上面度过长夜，真是欲死不能。男仆受过她的吩咐，每晚上绑时都下手格外的重，全身从头到脚没有一丝活动的馀地。平日不由分说，就是一顿鞭子。&lt;br&gt;有天主人和他的朋友又来了。这次他们把我全身捆得紧紧的固定在榻榻米上，蒙了眼睛。我十分紧张，不知道他们又会弄出什么花样。只觉得身上一热，好像有热水滴在身上，不由自主身子一收缩，只听他们一阵浪笑，才知道是蜡油。接着又有一滴滴在我的乳房上，两滴，三滴，有一滴不偏不倚滴在乳头上，热的痛楚传来，身下不由自主，已经湿润了。&lt;br&gt;他们好像把一支蜡烛都烧完了，所有的蜡油都毫不留情地倾到了我身上。他们又把我反吊了，在后背和大腿上也倾倒了蜡油。我猜自己全身都是红红的了。然后……他们的慾望也十分高涨了，分别从我的嘴里和后面开始发洩，轮了好几波才完。&lt;br&gt;等他们发洩完了，我已经是全身酥软，全无力气了。偏偏主母听到了，心头火起。主人一送他们走，就把一腔怒火全都发洩到我身上。她命男仆把我嘴用麻绳绑上，双手和上身也紧绑了，阴部勒上麻绳，两腿扯得大大的分开，用竹棍绑上，这下麻绳更深地勒进了阴部。男仆又把竹棍吊到松树上，这下我头朝下，两腿大大分开地高高悬在了空中。她还不解气，吩咐在我下面生了一小堆火。天气阴湿，黑烟熏得我几乎窒息，何况嘴里还是被紧紧缠了极粗的麻绳。&lt;br&gt;她打量着被绑的我，看到我身上依然布满蜡油的痕迹，怒气更盛了，自己举起松枝就狠狠抽将下来，每下都在我赤裸的皮肤上划出深深的伤痕。我知道自己挣扎得像濒死的鱼，只能发出含混的呜呜告饶声。即使打断了两根松枝她还是不解气，捡起一根烧过的木炭，狠狠地在我的身体上写了无数个「淫」字，并吩咐，就把我吊在这里，等主人回来发落。当然主人也并没有做什么。那天晚上他喝醉了回来，对吊在那里伤痕累累昏死过去的我视若无睹地走过。我一直被吊到第二天的晚上才被用冷水浇醒，又被捆上了木马。&lt;br&gt;日子一天天地过去，我还是一天天地受着主人和主母的双重虐待，被吊打，被捆绑，被滴蜡，还被轮奸。我不止一次地问过自己我这一辈子还有没有希望，答案呢？我不知道。&lt;br&gt;那一天我被反捆了，乳房交替地捆得突出，麻绳穿过阴部又连到我背后高吊的手上，大腿和小腿被捆在一处跪在柴房里，只要任何一个地方一动就牵动全身。嘴也用绳子绑了，拴在柱子上。突然已经快两岁的小主人跑了进来。头一次看到这样的我，他很吃惊，无邪的眼光死死地盯着我。我羞耻地深深低下头去，全身的绳索都勒得更紧了，麻绳摩擦了阴部，我在羞耻中再一次体验了不期而至的高潮。&lt;br&gt;</content></item></essay>