<essay><item><title>极乐游戏 (1-3)(10)</title><author>床上伴侣</author><content>面抚摸起她的子宫口，笑着回道：「就算
妳阴道松了。不是还有屁眼么。到时我插妳屁眼也一样。」&lt;br&gt;「妳也不掀脏。」说完。张雅松开手指。阴道壁迅速向里面压去。把王勃的
手指给包裹在里面。「老公，快点插我吧。屄都痒死了。」&lt;br&gt;王勃起身爬到张雅身边。亲吻着她的嘴唇。手则开始快速的律动起来。插了
几下之后。张雅便受不了的把王勃推倒在一旁。随后跨坐到他身上。坐在他的肉
棒上面前后摆动着腰部。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……啊……我叫的怎么样？有没有感觉？」&lt;br&gt;「挺有感觉的。对了，咱们玩点刺激的啊？」&lt;br&gt;听了王勃的话之后，张雅有些为难的问道：「又要来啊？」&lt;br&gt;「都过去一个多月了。怕什么？来吧！」&lt;br&gt;王勃想要开发张雅的时候。都会说来点有意思的。说来点刺激的，那肯定就
是跟刘峰有关了。&lt;br&gt;可两人正做爱呢。有什么能是跟刘峰有关系的？不用问也知道吧。&lt;br&gt;「妳真是坏死了妳！」说完，张雅跟王勃同时起身。两人来到厕所里面。&lt;br&gt;张雅坐在马桶上开始给刘峰打电话。王勃则把着肉棒，撸起包皮站在她面前。&lt;br&gt;很快电话就打通了。在张雅说出「喂」的时候。王勃的尿眼里也同时喷出了
忍了半天的尿液。尿液喷在了张雅的脸上。而张雅却好像没什么事一样。抬头闭
着眼睛继续跟刘峰讲话。&lt;br&gt;「老公，我现在閒的很无聊啊。陪我聊会天呗……有什么工作不能等会在做
啊？妳老婆好不容给妳打一次电话。话都还没说几句呢。妳就想撂啊？」&lt;br&gt;张雅说完，王勃这边也尿完了。张雅伸出舌头帮王勃清理起龟头上残留着的
尿液。随后开始用手套弄起他的肉棒来。「老夫老妻的也得偶尔聊聊啊。妳就不
怕妳老婆我背着妳出轨啊？」&lt;br&gt;说完，张雅将王勃的龟头含进嘴里。在里面用舌头来回舔弄着他的龟头。&lt;br&gt;轮到她说话的时候。就悄悄把王勃的龟头给吐出去。&lt;br&gt;「怎么不能啊？妳老婆我现在可还没变成黄脸婆呢。喜欢我的男生可还一大
堆呢。」&lt;br&gt;这时，王勃捏了捏张雅的乳头。随后继续向下，在她阴唇上轻轻掐了一下。
张雅站起身转了过去。随后单手支在马桶上。王勃一手把住张雅的腰。一手拉起
她的头发。让她抬起头。脸能映在前面的镜子里。轻车熟路的把肉棒给塞到张雅
的阴道中轻轻抽插着。&lt;br&gt;他可不敢使太大劲。要是发出「啪，啪」的响声。那可就不用玩了。&lt;br&gt;「切……谁怕妳出轨啊……那好吧。要是閒的时候记得给我打电话啊。」&lt;br&gt;说完，张雅确定自己按了关机之后。这才把电话放到一旁。并用刚才拿电话
的手在王勃的屁股上面拍了一下。「妳真是坏死了！看我跟妳做爱还跟小峰打电
话感觉很爽是吧？鸡巴都变得比平时大了。」&lt;br&gt;王勃笑着在张雅屁股上也拍了一下。回道：「还说我呢。妳这水不也流的比
平常多么？」说完。王勃也不在忍着，加大力度在张雅的身上驰骋着。&lt;br&gt;张雅这时也没閒着。拿起毛巾沾湿了给自己擦了擦脸和身上刚才被洒到尿的
地方。擦完她推了推王勃。等王勃把肉棒拔出去之后。张雅转过身抱住王勃。抬
起一条腿让王勃把肉棒继续插里面。随后两腿同时缠在王勃腰上。&lt;br&gt;王勃就这么抱着张雅，一边插着一边走回卧室。来到床边，把张雅放倒在床
上。双手把着她的大腿。剧烈的抽插着。每次都能听到肉体相互碰撞时所发出的
响声。&lt;br&gt;张雅一边叫着一边把着王勃的手背。因为王勃的撞击实在是太猛了。所以每
次抽插的时候。张雅都会以接近二十厘米的长度在床上来回动着。两个乳房更是
如同被悬住的水球一样。上来来回抖动着。抽插了七八分钟之后。张雅率先打倒
高潮。剧烈的叫了一声之后。死死吧王勃抱在怀里。王勃虽然被抱的很死。但他
却并没有停下。而是继续在那里猛烈的抽插着。&lt;br&gt;直接张雅第二次高潮过后，王勃这才产生要射的感觉。把肉棒向外一拔。弄
弄的精液射的张雅肚子和乳房上到处都是。帮王勃清理完肉棒上残馀的精液之后。
张雅擦都没擦一下。盖上被子搂着王勃就开始休息了。&lt;br&gt;「王勃。之前说的事妳是怎么打算的？怎么回去就没音了？」&lt;br&gt;过了半个月左右的时间，王勃都没有联系王雪。无奈之下，王雪只好在一次
他们几人聚会唱ＫＴＶ的时候。趁别人不注意，悄悄跟王勃提起这件事来。这段
时间，实际上她也趁着没事找了一些工作。可惜，那些老板不是自己看上她的美
色。就是希望她用美色去征服客人。而且钱给的又不是特别多。王雪自然不可能
会去。&lt;br&gt;王勃假装愣了愣。随后回道：「抱歉，抱歉。最近事比较多。一直都没来得
及跟妳打招呼。妳什么想去。直接到店里跟张雅说一声就行。」&lt;br&gt;王雪点点头。「那我明天就去了。」说完，离开王勃。跑到张雅身边。告诉
她自己要去上班的事情。之前王勃已经跟张雅说过了。所以她也没什么好诧异的。
点点头表示欢迎。随后王雪便拉着她一起上去唱了一首歌。&lt;br&gt;第二天，王雪正式加入美容院。职位是大堂经理。也就是说她的职位要比一
般技师高一些。但实际上却根本没人可管。因为这里压根就没客人。上到店长，
下到美容师都在偷懒。她又有什么好说的。干脆跟着大家一起偷懒。&lt;br&gt;因为王雪来了的关系。这天张雅没有上楼。怕王雪看出什么来。便安安静静
的在店长里面玩电脑。王雪去看了她几次。还跟她在屋里呆了很长时间。&lt;br&gt;下午的时候，王雪被王勃叫了上去。&lt;br&gt;「妳不是说，愿意做内衣模特么？」&lt;br&gt;王雪点点头。笑着说道：「是啊，略微有些透明的也可以。不过，拍完不能
露脸。」&lt;br&gt;王勃也没客气。直接拿了两件透明的给她。&lt;br&gt;本来王勃还以为王雪会惊叹的喊一声：「这露出的也未免太多了吧？」&lt;br&gt;却没想到，王雪什么都没有讲，直接就到卧室里面去换衣服了。她显然早就
已经做好了这样的觉悟。所以也根本不需要思考什么。很快，王雪便穿着露出度
很高的这套内衣走了出来。&lt;br&gt;王雪的胸要比内衣稍微大一些。所以，整个乳房不但暴露出来一大半。甚至
连粉红色的乳晕都有一半露在胸罩外面。内裤也是一样，因为她臀部比较大。所
以把内裤撑的很窄，粉红色的耻骨也是清晰可见。同样有一半阴毛都露到了内裤
外面。当然，实际上里面的也能看到。只是没有露出来的看都清晰而已。&lt;br&gt;「能不能买些大点的内衣啊？这些内衣未免也有些太小了吧？」&lt;br&gt;王勃笑着回道：「是妳身材太好了吧。这些衣服给张雅估计穿起来应该正好。」&lt;br&gt;王雪略微笑了笑。站到王勃面前。「要摆什么姿势么？」&lt;br&gt;王勃摇摇头。「把袜子和鞋都脱了吧。」&lt;br&gt;王雪也没多问，坐下把鞋子和袜子依次脱下，露出她那粉嫩的小脚和一双雪
白而又修长的大腿。同时，在她脱袜子的时候。双腿中间拿到粉红色的缝隙也透
过内裤被王勃给看到了。&lt;br&gt;「真没想动啊，妳结婚都这么久了。阴唇竟然还是粉红色的。」&lt;br&gt;王勃试着说些过分的话，探探王雪的反应。&lt;br&gt;结果，王雪的反应非常好。「我跟啊荣通常一周才做一次。每次都是七，八
分钟。当然也不怎么变颜色了。」&lt;br&gt;随后，王勃也没在继续说话。开始给王雪拍起照片来。当然，这些照片都是
只能王勃自己欣赏的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三章  王雪篇（下）
拍摄的时候，王雪一点都没有害羞。很自然的将身体露在镜头下面。甚至，
在拍摄坐姿的时候还会略微分开双腿。让王勃看到她那粉红色的阴唇。有的时候
眼神还会挑逗性的看向王勃。搞的王勃是火急火燎的。不过，他很清楚。如果自
己真怎么样的话，可就跳进王雪的圈套了。所以无论王雪怎么装，王勃都丝毫不
为所动。就好似专业摄影师一样。完全专注于拍摄。&lt;br&gt;拍摄到中午这才结束，王雪转身进入卧室里面换好衣服一句话都没多说，直
接下楼了。她不知道密道的存在。所以是从正门下去的。&lt;br&gt;王勃把照片存好。也跟着下楼吃饭去了。之前每天上午都要跟张雅爱爱，结
果到中午都懒得动弹。通常都是在吃张雅做的饭菜。而今天因为王雪的关系。上
午的时候张雅并没有过去。这一上午都没有发泄精力。王勃的体力自然也没什么
浪费。&lt;br&gt;主要也是张雅没来给他做饭。所以，在中午的时候王勃也下楼吃饭去了。去
的是美容师们经常去的餐厅。看大家都在，他一摆手，午饭就他请了。&lt;br&gt;吃完饭，李健虽然跟张雅是分开回去的。不过，张雅一到经理室便顺着密道
上去找王勃了。&lt;br&gt;进房间的时候。王勃正在那里修正王雪的照片呢。准备给钱多多发出去。看
到张雅进来，王勃也没停手。继续在那里修着。&lt;br&gt;张雅坐到王博腿上，看着屏幕里的相片。大惊小怪的喊道：「哇，小雪身材
挺棒啊。」&lt;br&gt;王勃听了之后，笑着在张雅的乳头上刮了刮。「又不是第一次才知道的。」&lt;br&gt;「人家是替妳喊的嘛。」说完，张雅笑着搂住王勃的脖子，低头跟他亲吻起
来。吻着吻着，张雅就将王勃的肉棒掏出来。起身跪在地上很自然的吞到嘴里吮
吸着。吸了能有十分钟左右。这才起身坐回到王勃怀里。同时把肉棒塞进自己的
阴道之中。&lt;br&gt;「呼……这一上午忍的我好难受啊。」&lt;br&gt;王勃动了下屁股。插的张雅呻吟一声。这才笑着说道：「我也是啊。」&lt;br&gt;做爱的时候，张雅一边前后摆动着身体，一边冲王勃说道：「妳最近好像又
发育了。」&lt;br&gt;「男人二十三，还要窜一窜，男人二十五，还要补一补。我虽然已经窜完了。
但还没补够呢。」&lt;br&gt;「人家说的不是妳身高啦。是说妳下面的棒子。最近好像变得越来越大了
……」&lt;br&gt;王勃正用心的享受呢。自然只是很应付的回道：「是吗？我到没什么感觉。
怎么发现的？」&lt;br&gt;「之前做的时候，妳棒子只是捅到子宫口上。不过，现在却有一种要顶进去
的感觉了。」&lt;br&gt;「怎么？感觉不舒服？」「怎么会，子宫口被顶到的感觉可是老舒服了。」&lt;br&gt;「那咱们加把劲，争取顶进去。」说完，王勃将身体向下滑了一下。让肉棒
能够伸出更多来。&lt;br&gt;「好，我也加把劲。」张雅说完，穿着黑丝的双脚用脚尖点在地上。如同小
跳一样。点起自己的身体，在猛力的坐下去。同时还笑着在那里「啊，啊，啊」
的叫着。当然，不是爽的。而是故意那么叫的。就好像男女朋友之间开的黄色小
笑话一样。&lt;br&gt;假假的叫了几声之后。张雅看着王勃笑着问道：「怎么样？我叫的带不带感？
爽不爽……」正说着，张雅忽然「啊」了一声。随后双手搂住王勃的脖子，坐那
里就不动了。&lt;br&gt;「前面都不怎么样，最后那一下到时挺爽的……」&lt;br&gt;看小雅半天没动。王勃抬头亲了张雅一下。小声问道：「怎么啦？还没动静
了呢？」说完，王勃略微摆了一下胯提醒张雅继续。&lt;br&gt;张雅又叫了一声。不过，这回不是假装叫的。而是发自内心的。&lt;br&gt;看张雅好像很痛苦的样子。王勃没敢在动。抱住张雅的身体伸手轻轻抚摸着
她的头发和耳朵。随后在她耳边轻声的问道：「怎么了？」&lt;br&gt;张雅摇摇头。没有说话，王勃也没有动。过了一小会之后。张雅这才缓过来。
不过却没有如同刚才那里大刀阔斧的摆动身体。而是十分轻柔的，小幅度的来回
摆动腰部。&lt;br&gt;而王勃感觉自己龟头就好像被一张小嘴猛烈的吸着一样。虽然动作幅度不大。
但却感觉十分舒服。又过了一小会儿，看张雅好像已经没事了。王勃这才笑着问
道：「刚才怎么了？不会是高潮了吧？平常都要十几分钟的。今天怎么这么快啊？」&lt;br&gt;张雅瞪了王勃一眼，用力的在他背上掐了一下。「得了便宜还卖乖。」&lt;br&gt;王勃显得很莫名其妙。「我是真的不晓得怎么了。刚才看妳好像很痛苦，还
把我吓够呛。」&lt;br&gt;张雅娇羞的回道：「妳之前不是说要把鸡巴顶到我子宫里去吗。刚才真的顶
进去了。」&lt;br&gt;王勃心道：「我说怎么感觉龟头好像被什么东西给裹住了呢。』「疼的话就
拔出来吧。」&lt;br&gt;张雅摇摇头。「一点都不疼。只是有点撑。有种宫颈要被胀破的感觉。」随
着张雅继续摆动身体。王勃的肉棒也开始缓慢的继续向张雅子宫内部进发。张雅
子宫口距离阴道口并不远。她自己用手指都能够摸到子宫口。由此可见距离确实
不远。&lt;br&gt;实际上，女孩子宫口跟阴道口之间的距离通常都不会很长。一般用中指就能
摸到。但子宫是很柔软的组织，在受到撞击之后是会向内部堆积的。所以即便距
离不是很远。但通常也很难把肉棒插到子宫里面。不过，凡事都有限度。如果肉
棒的长度达到子宫堆积的极限。&lt;br&gt;子宫口退无可退之后。自然只能将肉棒接收到自己体内。而且，一旦把肉棒
吞进去。宫颈就会如同人的嘴巴一样。一点点彻底把肉棒「吃」进去。直到它退
回到应在的位置。&lt;br&gt;张雅来回不过动了七八下，宫颈便把王勃肉棒的三分之一都给吞了进去。张
雅哼哼唧唧的也彻底没办法在动弹了。虽然这是第一次冲入到张雅子宫口里面。
但王勃却经常抱着张雅从浴室一边插着一边走回到床上。到也算是轻车熟路。起
身也没怎么费力。就抱着张雅躺到床上。&lt;br&gt;一趟到床上，王勃就开始小幅度的抽插起来。太用力肉棒被拔出来在想插进
去就没那么容易了。看张雅似乎很喜欢肉棒在宫颈内驰骋的感觉。所以王勃便没
有太用力。&lt;br&gt;果然，随着王勃不断的运动。张雅开始变得越来越疯狂。整个人就好像要疯
了一样。又哭又闹又叫的。身体也不断下意识的往下去。让张风更加进入她的身
体。&lt;br&gt;依旧是张雅率先达到高潮。一声撕心裂肺的叫喊之后。整个人瘫在那里。身
体不住的抽搐着。如同死鱼一样翻着眼睛张着嘴巴拼命的喘息着。王勃没有停下，
依旧在卖力的耕耘。不过，张雅除了剧烈的呼吸之外，已经无法做出其它反应了。&lt;br&gt;王勃也没坚持太长时间。过了两分钟左右，他便把精液全部注入到张雅子宫
之中。肉棒软下来之后。王勃并没有急着拔出来。而是在那里等待着。过了七八
分钟之后。张雅双目重新出现焦距。人也终于恢复了意识。&lt;br&gt;将双腿夹紧之后。拍了拍王勃的屁股。王勃这才一点点缓慢的把肉棒给拔出
来。张雅的宫颈吸的那么紧。要是拔快了，很可能会把张雅的子宫都给带出来。
好多人得子宫脱落都是因为这个原因。&lt;br&gt;拔出肉棒之后，王勃摸了摸张雅的阴道口。「这次是真的全射到妳身体里去
了。一点都没流出来。」张雅摸了摸自己的小腹。「是啊，能够感觉到精液在子
宫里面流来流去的呢。」&lt;br&gt;说完，张雅拉过王勃的脖子。在他嘴上轻轻的吻了一下。「谢谢妳。」&lt;br&gt;「谢我什么啊？」「第一是谢谢妳带给我这么强烈的快乐。第二嘛，自然是
谢谢妳为我着想。要是妳拔的快了。我子宫脱垂可就没办法怀孕了。」&lt;br&gt;王勃笑了笑。「为妳着想是应该的。」张雅随后转过身，背对着王勃躺着。
王勃则将她抱在怀里。将自己的身体贴在张雅的身体上。这么躺着可以让两人最
大程度的把身体贴在一起。而且也方便王勃抚摸张雅的乳房和大腿。唯一的缺点
就是两人没办法亲吻。&lt;br&gt;不过，在刚刚做完爱的时候。用这种姿势进行调整还是十分舒适的。睡了一
小觉之后。张雅将身体转向王勃。王勃一边把玩着张雅的乳头，一边跟她在那里
耳鬓厮磨。&lt;br&gt;过了几天，王勃订购的兰博基尼终于到货。一大早他便载着张雅到车店提车
去了。&lt;br&gt;「我还以为妳会载着王雪去提车呢。」&lt;br&gt;王勃笑着摸了摸张雅的腿。「不要说我跟王雪没怎么样。就算真跟她怎么样
了。我也肯定是对妳比对她好。咱可不是个喜新厌旧的人。况且，我的第一次都
给妳了。我的车的第一次自然也要一起给妳。」「讨厌妳……」&lt;br&gt;王勃抓过张雅的手，放到自己的双腿之间。毕竟是在大道上，临时也找不到
地方玩车震。再说他也没那个爱好。跟在车里比起来，他更喜欢在家里的大床上。&lt;br&gt;张雅笑着把手伸进王勃的裤子里。轻轻抚摸着他的棒子。两人一路上说说笑
笑的很快便来到车行。王勃虽然从头到尾就在这里买过一辆车。但却格外受到重
视。经理亲自上前来帮他提的车。简单的试了一下，觉得没什么问题便开着走了。&lt;br&gt;随后，王勃带着张雅前去定做礼服。又给买了几套单价上万元的衣服和鞋子。
便拉着她前往帝王酒店吃满汉全席去了。在昂贵的衣服也是用来脱的。&lt;br&gt;到了帝王，张雅菜没吃几个就不吃了。虽然这里环境好，菜色也很精美。但
真的不比外面的路边摊好在哪里。王勃也没怎么吃。看张雅停下，便帮她擦了擦
嘴。找来服务生把盘子一撤，两人就把桌子当成床来用了。反正是在包房里，这
里又没有摄像头。也不怕别人看到。&lt;br&gt;这一天张雅都显得十分开心。看她那么开心，王勃心情也很不错。两人直到
晚上五点才回去。衣服和鞋子暂时放在王勃家里。她又换回了之前穿的那身。毕
竟让她老公看到就不好解释了。&lt;br&gt;转眼之间，又一周的时间过去了。王勃跟王雪两人就好像是两个职业赌徒一
样。不断彼此出招。同时等待着猎物掉入陷阱。可双方谁都没有再向着陷阱多走
一步。&lt;br&gt;每天王雪都在引诱着王勃。可王勃却始终都没有表现出任何急色的样子。虽
然王雪总是摆出一副任君品尝的样子。但王勃心里很清楚。一旦他真的动手了。
王雪绝对会来个一百八十度的大变样。到时，他不但每天都要给王雪很多钱。而
且还很有可能什么都得不到。&lt;br&gt;这天，拍摄结束之后。王勃如同往常一样收拾好相机。准备ＰＳ。而王雪却
没有如同往常那样回屋子换衣服下楼。而是走到客厅的沙发上坐了下去。&lt;br&gt;王勃假装没看到。继续做自己的事情。王雪拿出手机在那里玩起游戏来。两
人各忙各的确谁都没有吱声。看上去似乎真的是个忙个的。但实际上，王勃却在
通过电脑屏幕观察着王雪。而王雪，手机更是根本就没有游戏。她一直在开着摄
像头。为的就是观察王勃有没有偷看她。&lt;br&gt;半个小时之后。王雪发现王勃真的从始至终都没在看自己。而是专心制止的
ＰＳ相片。这才将摄像头关上。同时把手机随意的扔到沙发上。手机是苹果的，
对于她这样的白领来讲，用苹果最符合身份。不过，现在她已经准备换手机了。
前几天在一家贵族商场（专门做有钱人生意的商场）里面看到了一款镶满钻石的
手机。要价１８万。虽然做的很漂亮。但确实女款的。因此在那里放了三个多月。
却依旧无人问津。她希望能够不用透过窗子去看这部手机。&lt;br&gt;如果是三个月前，她绝对是没什么希望。但现在可就未必了。前提是她得能
从王勃这里得到足够用的钱。&lt;br&gt;「王勃。」&lt;br&gt;「什么事？」&lt;br&gt;王勃的目光依旧没有离开电脑。反正从屏幕上能够反射出王雪的表情。他自
然没必要回头看。&lt;br&gt;「我腿有些疼，妳帮我看看呗。」王雪一边说着，一边用手轻轻抚摸自己的
小腿。&lt;br&gt;王勃依旧没有转身。「我又不是医生。妳让我看。我也看不明白啊。」&lt;br&gt;「妳……哎……实际上，我并不是腿难受啦。而是……妳先过来一下。那照
片什么时候Ｐ还不一样。反正妳也没有发到网上去过。」&lt;br&gt;王雪跟张雅一样。虽然肯拍这种露点的照片。但却都不希望真的发到网上去。
所以，王雪这几天也一直关注着王勃的商铺。当然，结果连内衣照都没有。更不
要说是露点的。&lt;br&gt;王勃笑了笑。起身蹲到王雪面前。她这种类型的女人都喜欢征服男人。所以
很喜欢看到男人比她们低。因此，也就喜欢男人蹲在自己面前。但妳以为这样做
就能让她们看上自己。那就大错特错了。她们虽然喜欢看到男人比他们低。但却
喜欢不可掌握和强势的男人。只有这样的男人处于比她们低的位置时，她才能产
生征服感和性慾。要不然，她只会瞧不起妳。&lt;br&gt;「好好，我过来啦。妳哪里有问题啊？」&lt;br&gt;本来王勃以为王雪会说腿或者脚有问题。让自己帮忙揉揉。通过肢体的接触
来刺激自己，好让自己狼化。却没想到，王雪比王勃想的还要激进。&lt;br&gt;她略微抬起腿，将内裤直接褪了下去。身体向后靠在沙发上。一只腿耷拉在
地上。一只腿抬起垫在沙发上。随后双手略微分开阴唇。&lt;br&gt;「我最近老觉得阴道有些疼。妳帮我看看，里面有没有炎症。本来是想去看
妇科的。怕被别人看到不好。让我老公看，他又总不愿意浪费时间。所以，我只
能找妳帮忙看一下了。」&lt;br&gt;她老公不愿意浪费时间就有鬼了。不过，王勃却没有吱声。也没有显得多么
正人君子。而是低下头凑了过去。当王勃头靠近的时候。王雪手指略微放松。让
阴道闭紧。随后又再次分开，粉嫩的阴道内沾满了透明的粘液。看上去晶莹剔透。&lt;br&gt;王勃仔细的欣赏着。不过，却只看了一小会儿而已。「没看出有什么问题啊。」&lt;br&gt;王雪松开手。「要更往里一点。那手机灯看一下吧。」&lt;br&gt;王勃「哦」了一声拿过王雪的手机。看王雪把手拿走了。便用自己的手将王
雪的阴唇分开。&lt;br&gt;王雪也很随意的把一条腿搭在王勃的肩膀上。小腿甚至就贴在王勃的脸颊上。
不仅如此，她还特意用小腿蹭了蹭王勃的脸和脖子。&lt;br&gt;如果是一般人，这时恐怕早就就范了。但王勃却依旧不急。自己锅里的肉，
怎么都跑不掉。眼看就要到终点了。在急也不差这么几秒。&lt;br&gt;一只手分开王雪的阴唇，另外一只手则看着手机来回照。同时语调丝毫不显
凌乱的回道：「里面也没什么问题。看上去似乎都挺不错的。」&lt;br&gt;听了王勃的话之后。王雪伸手在他头上轻轻拍了一下。「行啦，别装了。舔
舔吧。」&lt;br&gt;王勃抬起头看向王雪。仍旧继续假装不明白的问道：「舔什么啊？」&lt;br&gt;王雪将另一条腿也搭在了王勃的肩膀上。随后用手指摸了摸自己的阴唇。
「还能舔什么？舔这里呗。」&lt;br&gt;看王雪说的这么具体。王勃这才终于不再装傻。将手机扔到一边。笑着用手
抚摸起王雪的双腿。同时低下头在王雪的双腿之间轻轻舔弄起来。&lt;br&gt;王勃吹口琴的技术如何，只有尝试过的人才知道。他自己肯定是不可能知道
的。不过，王雪十分配合。至少，看上去似乎对王勃的技术也算满意。&lt;br&gt;跟张雅不同，王雪的感官到没那么灵敏，直到王勃把舌头都给舔木了。她这
才终于喷出水来。&lt;br&gt;等王勃起身的时候，脖子都有些僵硬的不能动了。&lt;br&gt;虽然累，但王勃却不能闲着，起身之后，他便抱着王雪，把她给抱进卧室里
面。将被子盖好之后，王勃便钻进去将王雪轻轻搂在怀里。同时轻轻抚摸着她的
身体。尤其是脖子的位置。&lt;br&gt;在高潮结束之后。如果能够拥抱对方，并轻轻抚摸那些有感觉，但感觉却不
会特别强烈的位置。则很容易提升双方之间的好感度。&lt;br&gt;休息十分钟左右的时间，王雪慢慢的缓和过来。看着王勃淡淡的笑着。发现
王勃也在看着自己，便开口问道：「味道怎么样？」&lt;br&gt;「口感满不错的。不过，没什么味道。」&lt;br&gt;「那妳还吃的那么带劲。」「我这不是为了让妳高兴么。」&lt;br&gt;王雪笑着将腿搭在王勃的腰上。本来只是为了躺着舒服一些。顺便给王勃一
个角度让他方便摸自己的腿。结果王勃却给误会了。伸手抬起王雪的大腿直接就
把棒子给塞进王雪的身体之中。同时转身将她给压在身体下面。&lt;br&gt;虽然跟自己想的不太一样。但王雪却没有拒绝。轻轻推着王勃的胸膛，却并
没有阻止他的挺进。让他轻易的在自己身体上面来回驰骋着。&lt;br&gt;王勃耕耘的十分卖力。这关系到将来能否双飞的问题。而且，王勃觉得钱多
多下次给他的任务里八成会拥有女女的项目。就算没有，亲身实践一下似乎也是
件不错的事情。&lt;br&gt;不过，想要双飞就得有双飞的能力。如果没办法同时满足两个女孩。双飞什
么的最终都只能是阵阵浮云。不过，第一次就想要满足对方显然不是件容易的事
情。&lt;br&gt;好在，偷情本身就是能够提升感觉的事情。在跟不是自己老婆或者老公的人
做爱的时候。罪恶感本身就能够提升自身的感觉神经。所以，虽然王雪感官不如
张雅那么灵敏。但王勃还是在自己一泄如注之前，先把王雪给弄舒服了。&lt;br&gt;王雪达到高潮之后，王勃并没有顾及自己，立刻把肉棒抽出来。随后将手指
伸入到王雪的阴道里寻找到Ｇ点的位置后快速的摩擦着。强烈的刺激令王雪整个
人都慾仙慾死。不到一分钟便把阴精都给射了出去。随后她整个人也跟着昏迷了。&lt;br&gt;「不好意思……」王雪到没昏太久。几分钟之后便醒了过来。但她却觉得自
己没醒过来似乎更好一些。毕竟高潮到昏迷并不是什么值得炫耀的事情。&lt;br&gt;王勃笑着在她的背上摸了摸。「以前没尝过这种高潮？」&lt;br&gt;</content></item></essay>