<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(7)</title><author>床上伴侣</author><content>着一片狼借的床单，猛的
惊醒过来，二蛋有些发懵。刚才那人是谁？二蛋坐起来，轻手轻脚的走到门边，
开开一条门缝，往丁建国的房间望去，门上的气窗透出灯光，二蛋蹑手蹑脚的走
过去，拿起椅子靠在门边，爬上去，黄芳跟丁建国的对话二蛋一字不漏的听到了
耳朵里，二蛋发起了楞。感觉黄芳有意无意看向气窗的，二蛋忙躲到墙后。&lt;br&gt;二蛋听着黄芳发出快乐的呻吟和丁建国爽爽的嘶吼，阳具一下坚硬起来，二
蛋再次凑到气窗边，黄芳已经骑坐在丁建国身上，双手按着丁建国的胸膛，雪白
圆润的屁股快速的前后研磨着，丁建国闭着双眼，双手不时的抚摸一下黄芳的乳
房，手指还夹住黄芳的乳头用力的拉长，每当这时，黄芳便发出一声痛苦交合着
快感的呻吟。&lt;br&gt;二蛋探手抚摸着坚硬如铁的阳具，上下抚弄着，黄芳的屁股摇动得越来越
快，丁建国现在微抬着上身，双手抱住了黄芳纤细的腰身，不时的用手掌拍打一
下黄芳的肥臀。黄芳趴下身子，长发披散着盖住了丁建国的脸庞，双手抱住丁建
国的膀子，二蛋分明看见黄芳从发丝间闪动的一双眼睛死死的盯着气窗边露出半
个脸颊的二蛋，二蛋不再躲闪，也回视着黄芳，揉捏着阳具的手越发的快速，黄
芳嘴角露出一丝笑意。&lt;br&gt;「老公，你的大鸡吧好舒服，操的我的骚逼痒死了。」黄芳看见二蛋犹豫了
一下没有躲开的脸庞，说道。&lt;br&gt;「你个骚货，比二蛋的鸡巴操得更舒服吧，你个骚逼。」丁建国用力的往上
顶动着屁股。&lt;br&gt;「你的鸡巴没有二蛋的粗，但比他的舒服。」黄芳微微抬起头，双手支撑在
丁建国的腋下。&lt;br&gt;「要二蛋一起来操你的骚逼好不好？」丁建国快意的说道。&lt;br&gt;「好啊，我跟二蛋操逼，让你在旁边看着。」黄芳的屁股开始快速的抬起落
下，频率开始加快。&lt;br&gt;「你个骚逼，让我看着，不是急死我啊，二蛋边操你，你就边帮我舔大鸡
巴。」丁建国感觉到黄芳每次抬起都会直达龟头，然后猛力的坐下，让整根鸡巴
全数进入，龟头上麻痒难当，忍不住用力抱住黄芳的屁股，用力的向上顶动着屁
股。大声叫着，「我受不了了。」随后死死的按住黄芳的屁股，一股股精液喷薄
而出，灌入了黄芳的阴户。&lt;br&gt;黄芳配合着用力下压屁股，阴道有节奏的一吸一放，同时阴门一开，也高潮
了。&lt;br&gt;门外的二蛋，一股热力上湧，也喷射了出来，全数射到了雪白的墙壁上，二
蛋舒爽的用手扶着墙，渐渐的让这股蚀骨的快感慢慢减退。随后二蛋感觉到扶墙
的手上滑腻腻的，一惊，忙脱下短裤急急擦了擦墙上的万千小二蛋，胯下凳子，
想想走回来把凳子放还原处，然后飞快的跑回房间，找了一条干净的短裤换上，
看看手里的短裤，圈成一团，压到枕头下面。然后躺倒在床上，心口跳动的厉
害，二蛋明白从此跟母亲的关系将发生变化了。&lt;br&gt;之后的一段时间，黄芳好像什么事情都没有发生过一眼，跟以前如常的照顾
和关心着二蛋，二蛋几乎每晚都可以看到黄芳跟丁建国的活春宫。并乐此不疲。
直到有一天。&lt;br&gt;那是二蛋得到实习通知的晚饭时候，黄芳得知二蛋提前实习，很是高兴，这
意味着二蛋将会很快的工作了，她明白这一批的职高生的情况，转正会很快。所
以早早的回家，准备了一桌丰盛的晚饭，丁建国也拿出了一瓶珍藏了很久的茅台
酒，要跟二蛋喝一杯。&lt;br&gt;一瓶茅台丁建国和二蛋均分了，二蛋的酒量也不小，这半斤茅台二蛋只稍稍
有些上头而已，丁建国也是分外的高兴，又拿出半瓶二锅头，要跟二蛋继续喝，
黄芳看二人喝的开心，也拿了杯子分了一点，权作陪伴的意思。&lt;br&gt;喝到差不多的时候，丁建国说道：「小斌，局里来了通知，你们这一批人估
计只需要实习半年，然后就会全部分配，我到时候走走门路，把你分到钻井一公
司去，一公司活多，还有出国的机会。」&lt;br&gt;「一公司，那不是要去安庆？那么远。」黄芳觉得二蛋去安庆离自己就远了
些，到时候想见二蛋就不方便了。&lt;br&gt;「男子汉大丈夫，哪里不是家啊，何况现在油田也不是哪个公司都有活干
的，你看玉门油田，这么老的油田都要关门了。一公司好啊，活多，钱多。」丁
建国揉揉脑袋说道。&lt;br&gt;「妈，没事的，我常回来看你就是了，再说了，你跟丁叔，」二蛋看看丁建
国，「你跟二爸也该早点给我添个弟弟了吧。」二蛋借着酒劲调侃着黄芳。&lt;br&gt;「你这孩子，没大没小的。」黄芳脸上一红，嗔怪道。&lt;br&gt;一顿饭吃了将近两个多小时，才算吃完，黄芳起身去收拾碗筷。丁建国跟二
蛋靠在沙发上，喝着茶水。&lt;br&gt;「小斌，你这去实习，一去就是半年多，记得多给你妈写信，这么些年来，
你妈不容易啊。」丁建国喝了口茶说道。&lt;br&gt;「嗯，我会的，谢谢你。」二蛋有些感动，丁建国虽然不是自己亲身的父
亲，但作为继父，他做的已经很不错了，而且二蛋明白，自己跟黄芳发生的那件
事情，丁建国是知道的，但没有任何责怪的意思，这样的男人，母亲跟着他，二
蛋放心。&lt;br&gt;「谢我干什么，都是一家人嘛。」&lt;br&gt;「你们聊什么呢？」黄芳收拾好，冲了个凉，换了一身短袖短裤的丝绸睡
衣，头发盘起，边往脸上拍打着面霜，边挨着丁建国坐下。&lt;br&gt;「在夸老婆有魅力呢。」丁建国笑着搂住了黄芳的腰。&lt;br&gt;黄芳用手肘轻推了一下丁建国，白了一眼丈夫，红着脸，「你呀，当着孩子
的面说这些疯话。」&lt;br&gt;「本来就是嘛，妈就是很有女人的魅力哦。」二蛋不知如何，突然裤裆里的
玩意有些意动。&lt;br&gt;「小斌，听说你的家伙特别大，还有个外号叫二蛋是吧。」丁建国搂着黄芳
的腰，手掌不老实的往上攀着黄芳的乳房下缘，轻轻的滑动着。&lt;br&gt;二蛋和黄芳都愣了一下，这丁建国今天是怎么了，喝酒喝多了说胡话呢？&lt;br&gt;「哈哈，哈哈，二蛋，要不要今天到我房里来，跟我们一起睡啊。」丁建国
的手掌已经攀上了黄芳的乳房，黄芳薄薄的睡衣里没有戴文胸。&lt;br&gt;「你胡说什么？」黄芳挣脱了丁建国搂着的手，站起来欲走。被丁建国一把
拉回了沙发。&lt;br&gt;「黄芳，你先坐下，听我说。」丁建国坐直了身子，盯着二蛋，然后回头看
了黄芳一眼。&lt;br&gt;「小斌，黄芳，你们那次的事情，我早都知道，而且小斌，我跟你妈每次在
房间的时候，你都会偷看，我也知道。」丁建国缓缓的说着。&lt;br&gt;二蛋，心里一紧，忙想分辨什么，丁建国一摆手，制止了想要开口的二蛋，
然后拉过黄芳的手，放在自己的大腿上，「其实，我很久不能跟你妈真的做那些
事情，如果不是看到你们俩，我也不会恢复过来，我对你们的事情并不排斥，我
只想你妈妈快心，快乐，我要补偿她这十几年所受的苦。」&lt;br&gt;「老丁，你……」黄芳心里一阵感动，同时也觉得不好意思，本来装作没有
发生，跟二蛋还好见面，可现在丁建国完全摊牌了，黄芳顿时觉得不知所措起
来。&lt;br&gt;二蛋也好不到哪里去，虽然从小就不知道母亲是谁，黄芳的影子在脑子里根
本就不存在，可毕竟是自己亲身的母亲，至从那次以后，二蛋心里有种近乎变态
的快感，每次看着黄芳和丁建国做爱，都会幻想着是黄芳身下摇晃的是自己。&lt;br&gt;「小斌，过来。」丁建国拍拍自己坐着的三人沙发，把黄芳往自己怀里拉了
拉，让出黄芳旁边的位置。&lt;br&gt;二蛋不知所措，可裤裆里的家伙分明已经坚挺取来。&lt;br&gt;「来吧，没关系，坐你妈旁边来。」丁建国含笑催促着。&lt;br&gt;黄芳让丁建国搓揉着乳房，瞟了一眼二蛋顶起的帐篷，不由得想起每次丁建
国在床上时说的胡话，浑身一阵燥热。&lt;br&gt;「唉，来吧，小斌，过来妈这里。」&lt;br&gt;二蛋起身坐到黄芳身边，黄芳稍微抬了下屁股，大腿让旁边让了一下，正好
触碰到二蛋放在沙发上的右手背，黄芳大腿微凉而滑腻，二蛋心里火热。&lt;br&gt;丁建国搭在黄芳肩上的手现在已经伸进了黄芳的睡衣领口，在黄芳的乳房上
紧一阵松一阵的揉捏着，环绕的手臂稍微用力，让黄芳的脸对着自己，然后深深
的吻了下去，黄芳配合的伸出香舌跟丁建国的舌头缠绕在一起，两人的湿吻，让
旁边的二蛋看的血脉凸胀。&lt;br&gt;丁建国收回揉捏着黄芳乳房的手，双手下探，拉住黄芳睡衣的下摆，向上翻
转，黄芳举起双手，让衣服从上褪下，丁建国随手把黄芳的睡衣抛到旁边的单人
沙发上，一手抚摸着黄芳的脸庞再次亲吻起来。另一支手抓住黄芳如馒头的乳
房，用力的揉搓着。&lt;br&gt;黄芳软软的依靠沙发上，双腿不时的加紧，并来回摩擦着，大腿不时的触碰
着穿着短裤的二蛋大腿，二蛋只感觉到一片滑腻。&lt;br&gt;丁建国这时探手到了黄芳的胯部，隔着睡裤在黄芳的阴部揉搓着，黄芳动情
的呻吟出来，丁建国俯下头用嘴唇叼着了黄芳的乳头，舌头在乳头上轻轻的舔动
着，黄芳更加情动，手往后一翻，正好搭在二蛋的小弟弟上，二蛋只觉得一阵酥
麻，鸡巴更加粗壮起来。黄芳感觉二蛋的家伙的坚硬，翻手隔着二蛋的短裤抓住
了二蛋的鸡巴，上下撸动起来。&lt;br&gt;丁建国单手抓住黄芳的睡裤，往下褪去，黄芳配合的抬起了屁股，睡裤顺利
的脱到了膝盖处，黄芳抬起一只脚勾住睡裤往下一伸脚，把睡裤从一边脱下，又
抬起另一只脚把挂在脚上的睡裤甩掉，任由睡裤掉到地上，随后看了一眼二蛋，
单膝跪在沙发上，帮着丁建国脱下了裤子，丁建国的鸡巴也已经马眼含情，流着
口水瞪视着黄芳，黄芳趴下，一手托着丁建国的蛋蛋，一手在丁建国的龟头上上
下搓揉了一会，马眼里的液体均匀的布满了丁建国的龟头，然后黄芳探首张开嘴
唇，慢慢的把丁建国的鸡巴整根的吞进了嘴里，黄芳嗓子眼里发出呵呵的声音，
让嗓子眼里的小舌随着气流的震动快速的丁建国龟头的马眼上弹动着，丁建国只
觉得龟头上一阵阵的麻痒。伸出手去用力的抓住黄芳的屁股，一只手更是抓住了
黄芳的后脑，鸡巴虽然快意非常，但屁股不敢稍动，以免鸡巴过于深入了黄芳的
喉咙，引起黄芳干呕。&lt;br&gt;黄芳雪白的屁股在二蛋的眼前左右晃动着，从黄芳阴道流出晶莹的液体已经
顺着黄芳站立着的大腿流了下来，黄芳的屁股因为跪着和俯身舔着丁建国的鸡巴
的缘故，高高的抬起，腿间的阴唇分开，不停的收缩着，二蛋看着黄芳那如蝴蝶
翅膀般的阴唇，已经甘露淋淋的骚穴，不由想到「这便是我来到这个世界上的门
户吗？」&lt;br&gt;丁建国睁开眼看到二蛋愣愣的看着黄芳的屁股，忙说道：「小斌，摸摸你妈
的屁股，你妈最喜欢你用舌头帮她舔骚逼呢。」&lt;br&gt;二蛋听到丁建国如是说，便伸出双手在黄芳的雪白屁股上轻轻抚摸起来，黄
芳感觉到二蛋湿露露的双手在自己屁股上的抚摸，心里不由得一荡，屁眼不由自
主的收缩，分开的屁股缝随着收紧，二蛋忙用两手的拇指分开了黄芳的股缝，脑
袋往前一探鼻子正好顶到了黄芳的屁眼，黄芳收紧的屁眼更加紧缩，生生夹住了
二蛋的鼻子，二蛋不管不顾，伸长了舌头第一次用舌头接触到了自己出生的部
位，心里不由得快意顿生。&lt;br&gt;二蛋生涩的用舌头舔食着黄芳的骚穴，黄芳只觉得浑身骚痒难当，不由得大
声呻吟出来。丁建国见黄芳已经抬头呻吟，于是说道「转过来，去帮小斌舔舔大
鸡巴，你不是一直都说嘴喜欢舔他的大鸡吧吗」。&lt;br&gt;黄芳果真转身，帮二蛋脱下上衣和短裤，二蛋的粗壮的鸡巴一下弹跳了出
来，惹得丁建国一阵的羨慕不已，暗想，这个小家伙的家伙事的确不一般，以后
不知道有多少女子要被他蹂躏鞭撘了。&lt;br&gt;黄芳也是第一次如此近距离的仔细观看二蛋的鸡巴，不由的也是没来由的紧
张，如此粗壮的鸡巴自己那原本紧小的逼缝那次是如何承受的哦。黄芳不敢如刚
才那边舔弄二蛋的鸡巴，担心二蛋忍不住用力顶动，要是不小心顶的太深，自己
的嗓子估计是又要发炎红肿的，黄芳跟丁建国是慢慢的习惯配合后方敢深喉的，
于是，只用嘴唇包住了二蛋的龟头，用嘴唇上下舔动着，不时的用手在满是口水
的二蛋的龟头边缘轻轻的但又快速的捻动着，二蛋只觉得一股热力从龟头直上脑
门，那股麻痒是从来没有感觉到的，不由的呻吟出了声来。&lt;br&gt;丁建国这时已经站了起来，单手抱住了黄芳的屁股，鸡巴在黄芳的骚穴外不
停的揉动着，黄芳骚逼里面的骚水已经氾滥起来，「小斌，你妈舔的舒服吧，我
现在开始操她的骚逼了哦。」说着用力一顶屁股，早就找准了黄芳骚逼口的鸡巴
没有任何阻力的深入了黄芳的骚逼深处。&lt;br&gt;黄芳被丁建国用力一顶，本来只是浅浅的含着二蛋的鸡巴头，这一下不由的
将二蛋的鸡巴大半含进了嘴里，二蛋粗大的鸡巴一下刺到了嗓子，不由的干呕连
声。&lt;br&gt;丁建国不由分说的用力撞击着黄芳的屁股，鸡巴深深的操入黄芳的骚穴。黄
芳这时已经放开了二蛋的鸡巴，大声的呻吟出来，但一支手还是抓住二蛋的鸡
巴，不时的上</content></item></essay>