<essay><item><title>偷看小姨子</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;丈母娘有三个女儿，大女儿茹小女儿焕，中间的是我妻。茹的身材跟妻差不 多，挺一般般的，唯有小姨子好看极了，身材好相貌好，但那是现在的样 子。当初我跟茹谈恋爱的时候小姨子刚刚读初一，身体发育还没有成熟，显 示不出现在的玲珑。&lt;br&gt;其实，我最爱的还是茹，只是跟她同居一年多后，她中间的妹妹告诉了 我她怀上了我的孩子。这事不久就让茹知道了，臭骂、哭泣……最后无奈地跟 我说：「你娶我妹好了。&lt;br&gt;到后来她结婚了，因丈夫长期出差在外，我找着一个机会再次跟她重温激 情，但她跟我说的第一句话就是：&lt;br&gt;谁让我好色。&lt;br&gt;妻未嫁我时在心里早已爱着和她姐同居中的未来姐夫我。那次在妻生日 卡拉OK时我和妻都喝多了，女朋友茹因为明天要早起老早就回去，最后只剩 下我和妻。妻吐了一通后我没有立刻送她回家而是送她进了客房……妻是喝醉 了，而我是找到了机会。酒精下的我在有意无意中脱掉她的衣裙、胸罩和内 裤，肆意地揉捏她的胸舔她的阴部，甚至把小弟弟插进去她的阴道随意地抽 擦。妻在迷迷糊糊中，将对我的爱与平时我忽略她的恨交织在被我破处的痛 苦和欢愉中……&lt;br&gt;其实，后来妻告诉我当时她是知道我扶她进了客房，从我抱她上床开始 脱她衣服到送她回家的整个过程，她也知道。就因为我的好色，经过卡拉OK 的那次后，我和妻的性爱一发不可收拾，直到妻的肚子慢慢地涨了起来；因 为我的好色，我娶不到我心爱的茹；因为我的好色，我可以在妻和茹身上发 洩我的性慾；也因为我的好色，我在小姨子身上得到另外的一种满足。&lt;br&gt;茹嫁人后，我有一段时间在丈母娘家中过夜。&lt;br&gt;有一厅两房，儿子跟丈母娘睡在一起，妻跟她小妹睡在小妹的闺房，我客厅 厅长。几天后，妻心疼我睡客厅多了蚊子叮的多了会生病，自个儿在她小妹 的房间添上一张床并和我一起睡，两张床中间只有一块有点透明的布帘相 隔。&lt;br&gt;就这样，我跟小姨子睡在同一个房间，只是不同的床而已。那时的小姨 子还没有完全发育，胸部平坦只有一点儿隆起，我没有特别的注视。&lt;br&gt;了，生理上的需要我无法不去搞睡在旁边的妻，在跟妻做爱的时候，虽然妻 强压着兴奋的呻吟，但有时候也忍不住迷糊地发出一些来，假如小姨子没有 熟睡的话她一定也听到了。&lt;br&gt;两年后的小姨子焕出来工作了，会装扮了，变化也显现出来。&lt;br&gt;玉立的少女，长长的秀发，苗条的身段，34寸的胸部（我偷看她换出来准备 洗的胸罩知道的）显得玲珑浮凸。妻和大姨子茹只有32寸的胸围，无论哪方 面小姨子都比她两个姐姐好看，我真怀疑小姨子不是丈母娘的亲生女儿。&lt;br&gt;女性的胸部特别的吸引我的目光，好色的我当然特别留意小姨子的变化 了，她的胸部隆起驱使我再次产生那种当初另茹离开我的慾念和动作，当然 这回我更加要小心，不然，再也不能和茹温存了，连婚姻也可能破裂。&lt;br&gt;在丈母娘家过夜的时候我找了好几次机会，通过木质浴室门的裂缝，悄 悄地偷窥小姨子洗澡，看着她慢慢的脱掉衣服，脱掉胸罩，脱掉内裤，盯着 她已经发育了丰满的胸部，一双坚挺的乳房细细的乳头，少女的她和她两个 生育过的姐姐的乳房就是不一样。只是小姨子的那一撮阴毛，跟她姐姐的比 少了些，可惜的是没能看见她的阴唇。&lt;br&gt;有次我和妻做爱的时候，妻特别的兴奋，压迫着的情感好像满后洩出来 般，忘情地呻吟着。我肯定，只有一帘三米相隔的另外床上的小姨子一定听 到，因为房子的灯安装在小姨子床边，而且我撒谎说关灯睡觉不习惯睡不 好，跟我在家时也是一样，其实透过灯光，布帘几乎是半透明的，映来的就 是小姨子的睡相，但是从另外一边看就很模糊了。&lt;br&gt;可惜，每晚小姨子睡觉都戴着胸罩还穿上睡袍，即使是这么热的天气， 是因为房子内还有她姐夫我在的缘故吧。就因为这，在我和妻做爱时我不时 地偷看小姨子，妻不会知道的，因为她总会闭上眼睛享受我的温存。这回， 我看见了小姨子几次挪动身体，眼睛就看着我这边。有美丽的小姨子偷看我 和她姐做爱，我好像特别来劲，弄得妻忘情的呻吟。&lt;br&gt;风雨过后，妻很快就进了梦乡，而我却感觉还差了点什么般睡不着，听 着在身后抱着我睡的妻那轻微的鼻鼾声，我看见小姨子起了床，拿起几件衣 物进了旁边得套间浴室。&lt;br&gt;咦她想洗澡不是已经洗过才睡觉吗我忽然来了一种异常的冲动，等小姨 子进了浴室关了门，一阵微微的水声后，我悄悄地用几乎定格慢动作起了 床，并看了妻一眼，她还是背着我躺着在梦乡里，我要－－偷窥小姨子阿焕 洗澡偷窥小姨子洗澡已经不是头一次啦，难得这次有这么好的机会，我当然 不会放过。刚才我看见她睡袍胸前两座山峰的视觉刺激，已经令我在跟妻做 爱的时候，幻想我走到小姨子身前，伸手往她山峰抓过去，幻想着在我身体 下压着的就是小姨子，手抚摸着的是焕的乳房，权杖抽插着的是焕的小洞。&lt;br&gt;是个好机会我边想边移动脚步，榜脚、极其轻微地往浴室门木板裂缝 靠过去。在裂缝前半趴半蹲下来，虽然这个姿势使我不太舒服，但是我却不 会这么觉得，因为马上就能看到贵妃入浴图了我脑子里同时出现了以前我用 同样方式偷窥小姨子她两个姐姐洗澡的情景……&lt;br&gt;看了进去，小姨子还没脱衣服，她正在上厕所，哦，原来刚才的不是水 声而是小姨子的撒尿声。焕正好对着门，也就是门外色鬼偷窥汉的方向。我 没有缩头，因为安装这浴室门的人也就是我，我本来就想可以透过这门的裂 缝偷窥门内的风景，所以安装的时候特别处理了。&lt;br&gt;听着冲水的声音哇啦一声，小姨子已经小便完了，她没有拿卫生纸把她 的私处擦就站了起来，这是她的习惯，尿后洗澡用不着擦嘛。&lt;br&gt;的阴毛是那么多而且三姊妹都是倒三角形的。&lt;br&gt;感觉多了些，而且很黑呀我心里不禁暗暗比较起小姨子她们三姊妹的身体 了。&lt;br&gt;看着小姨子屁股离开了坐厕，我也轻轻地离开了并溜到布帘后，怕她只 是入厕而已。&lt;br&gt;静听着浴室内传来了熟悉的沙沙水声，嗯，这回小姨子真的在洗澡了。 我确定妻的鼾声后又慢慢的回到裂缝前，再次把目光往里面看……在我眼前的 焕身上已经一丝不挂了，旁边墙上挂着她的内衣裤和睡袍。&lt;br&gt;小姨子完全裸露了，真的是尤物，真的太漂亮了那高挺的胸部，两颗美 丽淡粉红的乳头稍微的凸起，两只乳房底部靠的很近，丰满的乳房没有胸罩 的承托微微的下垂，比妻和大姨子的好看多了。越看，我的小弟越来越有精 神，于是我也不让它待在那窄小的内裤里了，抓了出来在手里慢慢的搓揉起 来。&lt;br&gt;小姨子在身上冲水抹沐浴露，从脖子往下来到了胸前，手在胸前抹着， 乳头也因指头的掩狸M释放而弹着……看到如此我的心跳也越跳越快，此时她 的身上都充满了沐浴泡，在她身上的那些泡泡看起来特别亮丽。&lt;br&gt;时间一秒一秒地过去，我也不时地扭过头去深呼吸几下。看着水花中的 小姨子一点一点地冲洗洁白的身躯，手持着花洒头慢慢地往下，经过肚脐来 到了阴部。小姨子把她捲曲的阴毛如同洗头一般清洗，脚也自然的弯曲张开 来，在那张开的双腿间我看到了那桃红色的阴户，小阴唇紧紧的闭合着……然 后，小姨子的一双玉腿越来越弯曲分开，任由水柱喷着阴唇，良久，良久……&lt;br&gt;我的目光在小姨子的胸部和阴部之间来回注视。然而，令我觉得奇怪的 是，焕冲洗阴户的时间异常的长，我看了看她的脸，发现她在闭着眼睛。&lt;br&gt;在我还在疑惑的时候，外表文静的小姨子阿焕她，她，她挂好花洒头后 就坐在地板上，竟然自慰起来哇塞我想也想不到啊小姨子正好正面地对着我 这边，双腿曲起分得大大的，神秘的桃源毫无保留地展现在我眼前那阴毛， 那阴唇，还有微微张开了的阴道之前几次偷窥小姨子洗澡，都没有如这回看 得清楚。&lt;br&gt;我直盯着小姨子她，不敢用力呼吸，即使我兴奋不已。焕眼睛闭着，纤 纤玉手手指就在阴唇上揉着，中指往阴道里微微地钻了进去，缓慢重复着进 出的动作，左手也没閒着，在她自己那双时时诱惑着我目光的丰乳上不断地 搓揉，还用指头去揉捏乳头……哇塞我暗暗叫好，难得啊&lt;br&gt;这情景简直让我不敢相信，不敢相信浴室内的少女就是我那文静的小姨 子阿焕。老实说，妻三姊妹洗澡我都偷窥过，但是看到其中一个自慰还是头 一回，就连三姊妹之间最开放的妻，和现在还跟我不时偷情的淫荡的大姐 茹，也不曾有过，竟然是文静的小妹。&lt;br&gt;我看着少女那么淫的表情，那长发那相貌，眼前的少女的确是平常乖乖 静静的小姨子阿焕，是文静深处让原始的生理需要激发出来的淫荡的焕。&lt;br&gt;定是刚才无意中发现了我和她姐做爱，又有意观看了云雨过程，现在在慾念 驱使下悄悄溜进浴室，释放压迫着的生理要求。&lt;br&gt;很快地，小姨子她的身体也好像软了一样的，无力靠靠着墙壁坐在地板 上，呼吸也越来越急促，却带着强烈的压迫。这在她紧锁眉头，似是痛苦似 是欢愉的表情中，我看得出来她正在异常的兴奋中却强迫自己忍着。焕得嘴 唇边渗出丝丝「嗯～～嗯～～」的呻吟，没有其他声音比得上这种充满性慾 的声音让我爱听了。&lt;br&gt;小姨的手指抽插在那小洞穴的动作越快，我的手也跟着加快速度套弄小 弟弟，而焕的呻吟声也变成短而急促，同时带着一股强忍着的韵味，整个眉 头都皱在一起，脸上的表情也不知是舒服还是痛苦。&lt;br&gt;在我看着焕的表情时，她的身体开始抖动了起来，喉咙发出轻微的呻吟 声、喘息声，而手指的动作也没有停下来。我盯着，盯着焕的双乳，盯着焕 的阴部，幻想着在她胸部双乳上她的左手是我的手，而在她阴道内浅浅伸进 和移出的右手手指就是我的权杖我拚命的盯着她的脸、胸和下体，急急地套 着权杖……&lt;br&gt;我看着，看着，套着，心里呼唤着：&lt;br&gt;浓浓热热的精液开始射了出来，顿时腰酸麻了，头也有点儿昏眩，而小姨还 在浴室里强忍着强烈的刺激，紧闭着双眼，抬起头，双腿分得更开，浓密捲 曲的倒三角形阴毛下面，小洞缝中源源不断地渗着爱液，沾满了她的手指。&lt;br&gt;焕急促地喘息微微地呻吟……而我还是跪在浴室外，通过那门的那裂缝， 眼睛睁得大大的，观赏着焕自慰的整个过程，幻想着是我带给她丰乳的爱 抚，给她阴道的充实和刺激，陪同她一起享受着高潮的韵味……&lt;br&gt;良久，小姨子终于停了下来，高潮过后的她脸红的特别好看。她慢慢地 站了起来，看了看沾着她自己的爱液的手，打开了花洒头洗了几遍，再蹲下 冲洗下体……&lt;br&gt;</content></item></essay>