<essay><item><title>趁女友不在给他吃春药</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我有一个女友，样子蛮可爱，身材也不错，偶尔都会和她做爱，性生活还算可
以。&lt;br&gt;我们已经同居两三年，感情都很稳定。&lt;br&gt;一次，她带她的同事上来，谈工作上的事情。她同事的身材更胜我女友，她主
动和我交换名片。&lt;br&gt;「嗨！我叫Ａｕｒｏｒａ！」
「你好，幸会！你们要谈公事吗？我不妨碍你们了，我到街上逛逛。」&lt;br&gt;这个Ａｕｒｏｒａ，脸儿可爱，身材凹凸有致，我对她产生了兴趣，我想上她
。&lt;br&gt;我找我的朋友，他是个私家侦探，我想找他查查这个Ａｕｒｏｒａ的底细。&lt;br&gt;几天后，我朋友回复我，查到她是一所上市公司的主席的女儿，现有一名男友
，拍拖四五年，感情一直很稳定，偶尔也会做爱。&lt;br&gt;心想：「即是跟我差不多，她有男友？照上可也，有男友更好，让他戴绿帽，
哈哈！」&lt;br&gt;多星期后，Ａｕｒｏｒａ又来我们家，她们两个又再谈公事，这次我假装在客
厅睡觉，看看会否打听到些甚么。&lt;br&gt;「几个月前，我和我男友做爱时，他第一次在我里面射，原来比人射在里面的
感觉是这么棒，之后我都愿意让他往里面射了。」&lt;br&gt;原来Ａｕｒｏｒａ喜欢被内射，我越来越想上她了。不过人家无缘无故怎会让
我上，而且她又有男友，不过我已有初步的计划。&lt;br&gt;我决定买春药，让她淫荡起来，况且可以内射，就算真的怀孕，她男友也经常
内射，未必会起疑心，这计划真是一流，现在欠的是春药和一个和Ａｕｒｏｒａ独
处的机会。&lt;br&gt;我有朋友是成人店的老板，明天我就去买春药。&lt;br&gt;「喂！我想买春药，哪种药力最强？」&lt;br&gt;「这种吧。药力十分钟便产生作用。」&lt;br&gt;「我想问有没有些春药服完后既会发情，又能忘记发生过甚么事的？价钱不重
要。」
「对象是谁啊？」&lt;br&gt;「告诉你也可以，不过不能对其他人讲，是我女友的同事。不多说了，有没有
这些春药？」&lt;br&gt;「有，这种！同样是十分钟产生效用，不过服完会将发生过的事忘得一干二净
。」&lt;br&gt;「好像普通的水一样罢了，真的这么厉害吗？」&lt;br&gt;「别看它平平无奇，像水一般，我保证，用四分一都够你玩一晚了，那妞的肯
定要完又要。」&lt;br&gt;「好！就这种，甚么价钱？」&lt;br&gt;「见和你这么熟，算你平点，八十块钱。」&lt;br&gt;「真够朋友，改天吃饭。」&lt;br&gt;现在春药已经准备好了，只欠一个与Ａｕｒｏｒａ单独相处的机会。&lt;br&gt;买好春药后，就打算回家。一回家，我女友就匆匆忙忙赶着出门。&lt;br&gt;「咦！你去哪里啊？」&lt;br&gt;「我家乡发生了一些事，我必须马上回去！」&lt;br&gt;「要陪你吗？」&lt;br&gt;「不了，你帮我好好的招呼Ａｕｒｏｒａ吧。不说了，拜拜！」&lt;br&gt;原来Ａｕｒｏｒａ也在这里，那真是天助我也了，你吩咐我招呼她，我一定好
好的「招呼」她的，哈哈！&lt;br&gt;「嗨，Ａｕｒｏｒａ！你饿不饿？煮个面给你？」&lt;br&gt;「好的，有劳！」&lt;br&gt;是机会了，把春药加进面里面，无色无味，她肯定没法察觉。&lt;br&gt;嘻嘻！今晚肯定令她爽翻天。&lt;br&gt;「面煮好了，快趁热吃！」&lt;br&gt;一想到一会儿Ａｕｒｏｒａ会变成淫荡女的时候，阳具又硬直起来。&lt;br&gt;「吃光了！」&lt;br&gt;「我先把它洗干净。」&lt;br&gt;我赶紧洗好碗筷，出去和Ａｕｒｏｒａ快活一下。&lt;br&gt;一走出客厅，春药开始产生作用了，Ａｕｒｏｒａ开始低声呻吟着。&lt;br&gt;「啊．．．啊．．．啊．．．」&lt;br&gt;她开始朝自己的屄摸着，越摸越湿，湿到内裤都变透明了，浓密的阴毛已经一
览无遗。&lt;br&gt;「Ａｕｒｏｒａ，你干吗？怎么啦？」&lt;br&gt;她扑在我身上，说：「我要，我想要，我想要你。」&lt;br&gt;「不．．．不可以的，我有女友，你也有男友。」&lt;br&gt;「我好想要啊．．．小屄好痒，痒到不行了喔．．．啊．．．啊．．．啊．．
．」&lt;br&gt;Ａｕｒｏｒａ主动吻向我，我也按捺不住，疯狂的向Ａｕｒｏｒａ吻去。&lt;br&gt;她的嘴唇好软，我俩的舌头正纠缠着，口水互相交换着，不少口水滴到地上。&lt;br&gt;她蹲下来，解开我腰前的皮带，脱掉我的裤子和内裤，七吋的阳具勃得正紧。&lt;br&gt;「好大的鸡巴啊．．．我不客气了！」&lt;br&gt;Ａｕｒｏｒａ马上给我吹奏起来，她的口技也真够熟练，力度拿捏等恰到好处
。&lt;br&gt;「啊．．．Ａｕｒｏｒａ你的口技．．．啊．．．真棒呢．．．继续．．．继
续就对了．．．」&lt;br&gt;她的口技就连我女友也比不起，她几乎完美。&lt;br&gt;我伸手到她胸前，搓捏着她的乳房，她又低声呻吟着。&lt;br&gt;「唔．．．你的好鸡巴．．．又粗又大，棒极了！你知不知道你的鸡巴好大？
唔？」&lt;br&gt;她露骨的望住我，扼住我的鸡巴，拍打在她自己的脸颊上。&lt;br&gt;「你也来嚐嚐我的屄好吗？」&lt;br&gt;Ａｕｒｏｒａ坐在沙发上，张开腿等待我的服侍。&lt;br&gt;我脱去她的高跟鞋和黑丝袜，白滑美腿就在我眼前。&lt;br&gt;她穿的裙真短，干脆连裙子都脱去，伸出中指，按在她的阴核上。&lt;br&gt;「喔．．．爽．．．爽啊．．．啊啊．．．啊啊啊啊．．．」&lt;br&gt;隔着内裤玩屄始终差了点，我又脱去她的内裤，直接就玩她的屄。&lt;br&gt;「哎哟．．．好舒服呢．．．棒极了．．．啊．．．喔．．．啊．．．噢．．
．」&lt;br&gt;我的中指疯狂的来回抽插着，Ａｕｒｏｒａ的屄收缩得很猛烈。&lt;br&gt;「啊．．．啊．．．啊啊．．．啊啊啊啊．．．你简直疯狂．．．啊．．．我
被你弄死了．．．弄死了．．．啊啊．．．哟．．．不行了．．．不行了．．．要
去了．．．我要去了．．．啊．．．」&lt;br&gt;我拔出中指，Ａｕｒｏｒａ到达高潮，她正潮吹着，她的屄不断喷出淫水，喷
到一两呎高，真是壮观。&lt;br&gt;「你好厉害，光用手指就能令我高潮。」&lt;br&gt;用完手指，我又用舌头挑逗她的淫屄。&lt;br&gt;「啊．．．啊．．．好舒服呢，痒痒的．．．喔．．．不要舔了，直接干我，
直接干我喔！」&lt;br&gt;「你这个小骚货，小淫娃，今晚一定要将你干上三五七次。」&lt;br&gt;Ａｕｒｏｒａ将上衣脱去，又将胸围解开，３３Ｄ乳房完全是一览无遗，粉红
色的乳头，粉红色的乳晕，自己在搓捏自己的乳房，等待我巨大的阳具插进去的一
刻。&lt;br&gt;「插进来吧！」&lt;br&gt;我毫不犹豫，就将鸡巴顶进去，Ａｕｒｏｒａ大声叫床起来。&lt;br&gt;「喔．．．好大的鸡巴．．．大力点干我，大力点操我，啊．．．喔．．．」&lt;br&gt;「你这淫娃．．．果真够淫荡．．．」&lt;br&gt;「我就是喜欢淫荡．．．」&lt;br&gt;「今天一定要好好的满足你，餵饱你。」&lt;br&gt;「啊．．．你的鸡巴．．．大．．．好大．．．你知不知道你的鸡巴超级大的
？」&lt;br&gt;「嗯，大．．．好大．．．我知道，我知道。」&lt;br&gt;「喔喔．．．你不要放过我，尽情的干我，操我。你的鸡巴比我男友的大得多
喔．．．」&lt;br&gt;「唔．．．唔．．．我干死你．．．我要干死你．．．」&lt;br&gt;真想不到吃过春药后，Ａｕｒｏｒａ竟会不断说着淫语。&lt;br&gt;我抽出鸡巴，想想换个姿势。&lt;br&gt;「怎么啦？怎么抽出来？你不要了？」&lt;br&gt;「好宝贝，当然不是，我怎会舍得放过你？只是换个姿态。来！趴下来！」&lt;br&gt;「啊．．．好爽．．．好舒服．．．」&lt;br&gt;「喔．．．你的淫屄好暖．．．」&lt;br&gt;「大力点．．．大力点．．．我是个淫娃，骚货，生下来就是让你干。」&lt;br&gt;「我生下来也是为了干你，我的好宝贝。」&lt;br&gt;「宝贝，宝贝，再用力点，再用力点，再深一点。」&lt;br&gt;我拍打着她的大屁股，打打「啪啪」作响，我俯身吻她圆浑的屁股，再继续猛
烈的抽送。&lt;br&gt;「好棒，好棒，好厉害，你的鸡巴好粗壮。」&lt;br&gt;过了十几分钟，应该接近尾声了，我换上了最传统的性爱体位，男上女下。&lt;br&gt;「宝贝，宝贝，我操得你爽不爽？」&lt;br&gt;「爽，你最强了。啊．．．啊．．．我被你操到欲仙欲死了。」&lt;br&gt;Ａｕｒｏｒａ的屄收缩得更强烈。&lt;br&gt;「宝贝，你的屄夹得我的鸡巴好紧呢，我快要射精了。」&lt;br&gt;随着越来越接近射精，我抽送的速度越来越快。&lt;br&gt;「啊．．．啊．．．靠！我快要射了．．．宝贝．．．快好了．．．快好了．
．．来了．．．来了．．．啊．．．」&lt;br&gt;我一声嚎叫，精液亦从龟头不停的喷出来，像火山爆发般，鸡巴在Ａｕｒｏｒ
ａ的屄里不停的抽搐，肯定射了好多。&lt;br&gt;「好宝贝，满足吗？」&lt;br&gt;「爽就是爽，可是我还想要。」&lt;br&gt;「你这个骚货，见你蛮听话，我和你干到天亮。」&lt;br&gt;我想起我朋友的话，他保证Ａｕｒｏｒａ会要完又要，果然没错。&lt;br&gt;</content></item></essay>