<essay><item><title>极乐游戏 (1-3)(3)</title><author>床上伴侣</author><content>上不说，也一定会感到厌
烦的。&lt;br&gt;虽然衣群只有一套。但张雅却拍了七，八分钟。主要是搭配的袜子和鞋子换
的太多了。三个小时之后……&lt;br&gt;「好了。今天就到这里。明天在继续吧。」&lt;br&gt;「才刚四点而已。在拍一会吧。我不要妳工钱。」&lt;br&gt;「真是太感谢了。不过，就算妳肯加班。我也不可能让妳在拍了。毕竟这些
照片都是需要后处理的。要是拍太多。我就没时间进行后处理了。」&lt;br&gt;随后，张雅从密道返回经理室。而王勃自然是坐在电脑前面进行后处理。把
一些好的照片ＰＳ之后挂到网上。经过处理的相片本来就跟本人的差别非常大。
而且还不露脸。恐怕就算张雅她父母都未必认的出来。就更不要说是别人了。&lt;br&gt;随后半个月时间。张雅换过了两百馀套衣服。不过没关系。剩下的衣服还足
够她在换两个月的！当然，那些衣服在另外两套房子里放着呢。而且，衣服不够
的时候，他还可以再买。&lt;br&gt;头两天，王勃在张雅换衣服的时候都会假装看摄影。不过，三天一过，他也
就不怎么装了。拿着一个椅子坐那里。要么摆弄相机。要么跟张雅聊天。&lt;br&gt;这时间掐的也非常准。头三天，就算王勃不去看她。张雅在换袜子的时候。
也会下意识的把裙子往下压一压，不让内裤露出来。不过，三天一过，她就没开
始那么注意了。毕竟两人关系也已经很熟稔了。当然，穿短裙的时候她还是会稍
微挡一下。&lt;br&gt;又过去四天的时候。有一次张雅在换袜子的时候。没太注意，结果整个腿都
劈开了。结果袜子刚套一半她就把腿又给并了回去。「刚才是不是看到了？」&lt;br&gt;听了张雅的话之后。王勃扑哧一声就笑了出来。「是啊，白色的。」&lt;br&gt;「讨厌，还不把脸转过去。」&lt;br&gt;王勃笑着把脸转到一边。开始摆弄起相机来。&lt;br&gt;随后五天里。这样的事件出了很多起。不过，张雅却没再让王勃转头。只是
自己把腿并拢，或者把裙子放下去。不过，随着时间推移，张雅也开始越来越不
注意这些了。五天之后。张雅在换袜子的时候。就已经一点都不避讳王勃。甚至
在换丝袜的时候，还很无所谓的把腿抬起来穿。&lt;br&gt;这天，张雅又穿一套短衫陪短裙。照了长筒袜之后，改换连体黑丝。王勃像
往常一样坐到椅子上看着她换袜子。张雅坐到沙发上，把长筒袜脱下之后。将丝
袜团起来，套在脚上。套的时候中门虽然没有大开。但内裤却可以看的十分清晰。
是一条淡黄色的。&lt;br&gt;套好之后。张雅起身把连体丝袜向上提起。在提的过程中把短裙带起。整条
三角裤都露了出来。不过，她却没所谓。套好之后。只是简单的整理一下裙子便
站到墙前面等着拍照。而张风也好似什么都没看到一样。开始为她照相。&lt;br&gt;发展成这样实际上也是十分正常的。人都是拥有惰性的。无论做什么事都会
挑选不累的方式来进行。反正也没有真露出什么来。而且也经常都会被看到了。
时间一长，为了节省体力。张雅自然也就不会在太过注意了。&lt;br&gt;王勃知道，此时已经可以开始下一步的计划了。不过，他却没有这么做。毕
竟心急是吃不了热豆腐的。后来，张雅在照相之后，也会看一看自己挂在淘宝网
上的相片。虽然没有露脸。也没几个人看。但也算小小的过了把明星瘾。&lt;br&gt;说起来也挺有意思。王勃的等级是对刷出来的。但毕竟也算是信誉度比较好
的商舖。而且标明是假货，价格也不贵。在加上张雅衬托的很好。结果，竟然还
真有人向他购买衣服。为了做的逼真。王勃自然是一一应承下来。结果还做出了
一定的成交量。这倒是王勃始料不及的。不过，这显然是件好事。因为他可以从
中赚取差价。当然，赚钱只是一个小方面。大方面是交易量可以增加可信度。让
张雅更加相信他的工作。&lt;br&gt;又过了一个礼拜。到了发饷的日子。同时也放了一天假。这回，张雅除了五
千块的保底之外，还得到了两千七百块的奖金。钱一多，自然又是跟同事们好顿
ＨＡＰＰＹ。&lt;br&gt;同时，王勃也上了一批新货。本来以为是赔钱的买卖。没想到，老衣服竟然
全都被卖掉了。&lt;br&gt;新衣服就是拿赚到的钱买的。而且一买又是一千多件。袜子和鞋什么的也都
换了一批新货。而且质量还比之前的好了很多。&lt;br&gt;过了一个礼拜之后。王勃终于实施了下一步的计划。实际上计划很简单。就
是在衣服中夹杂一些比较暴露的衣服。当然，为了避免张雅的反感，在计划实施
的时候。王勃直接告诉了她。&lt;br&gt;「咱们生意做的比较好。所以，又有几个客户找我委讬摄影。」当然，所谓
的客户都是王勃自己注册的马甲。&lt;br&gt;「诶？怎么还想起来跟我说生意上的事？！」&lt;br&gt;「这个……」&lt;br&gt;「是不是衣服有什么问题？」&lt;br&gt;看到王勃的表情。张雅就猜到了一些。当然，这是王勃让她猜到的。&lt;br&gt;「是有些问题。这几个客户卖的衣服都比较前卫。」说完，张风从衣柜中挑
出他特意进的几件比较暴露的衣服。这些衣服在大街上经常都能看到有人穿。但
却不是所有人都敢穿的。&lt;br&gt;「的确挺前卫的。」&lt;br&gt;「妳要觉得不行，我就把它退了吧。」说的时候王勃并没有做出忍痛的表情。
而是做出一副无所谓的表情。这种事情必须得自己愿意才行。强迫是会影响后续
发展的。当然，即使这次被拒绝，过一个月之后，王勃还会再次把这些衣服拿出
来的。&lt;br&gt;「也没什么啦。我选择做这个的时候就知道会遇到这样的衣服。那个，妳这
有内衣么？我穿的内衣不太方便照相。」&lt;br&gt;「有。」说完，王勃带着张雅进入卧室。推开一个衣柜之后，露出一个门来。
门是一个圆轴带动。两面都可以拉开。打开后面是一个木头。这块木头实际上是
一个衣柜。推开进去就是亮度适度的那套房子的卧室。两间卧室的摆设都差不多。
只不过，亮度适中的这个卧室里，床是蓝色的。四周的色调也以蓝色为主。&lt;br&gt;「这个衣柜里面都是胸罩。妳可以随意选。」衣柜依旧是两个，一个放胸罩，
一个放内裤。&lt;br&gt;随后，王勃返回之前那套房子的客厅。&lt;br&gt;张雅挑选了一套比较保守的内衣裤换好之后。返回之前的卧室。当然，并非
所有衣服都是那种前卫的。实际上，二十件衣服里才有那么一两件比较前卫的。&lt;br&gt;开始穿的衣服自然都是跟之前一样的。等到七，八件换下来之后。才轮到一
件比较前卫的。衣服是浅绿色的。实际上整件衣服从用料还是款式上来讲都没什
么问题。就是比较透明。&lt;br&gt;即使穿着衣服，里面也看的一清二楚。只不过，看到的一切都是绿色的。&lt;br&gt;开始的时候，遇到这种衣服张雅总会觉得比较不好意思。不过，还是那句老
话，时间一长，次数一多。慢慢的也就习惯了。当然，即使如此，她平常也是绝
对不会穿这种衣服出去的。&lt;br&gt;半个月之后……&lt;br&gt;在换了八件衣服之后，张雅又遇到了一件透明的衣服。这是一件肉色的连衣
裙。上面点缀着一些黑色的小珍珠。张雅虽然很不好意思，但还是穿着出来了。
毕竟之前也穿过很多透明的衣服。只不过，只有这次穿的是情趣睡衣而已。&lt;br&gt;三小时的摄影结束之后。张雅没有回去。而是留下来看了看张风是如何ＰＳ
的。实际上，主要是要看看自己拍的那张睡衣照片。正面和侧面都还好。不过，
背面却不太好。&lt;br&gt;她的屁股虽然不是特别大。但却比较圆润。尤其是最近一直都在做运动之后，
她的屁股显得非常翘。背面看去，屁股露的非常多。于是，在张雅的要求下，背
面的照片全部都被删除了。实际上，整套相片最后都被王勃给留下来，没有发出
去。&lt;br&gt;又过了半个月之后。王勃请张雅吃了顿饭。感谢她两个月来的帮助。&lt;br&gt;「那个，如果可以的话，还是希望妳有机会帮我找个模特。」&lt;br&gt;「诶？不是说最近已经没什么工作了吗？」&lt;br&gt;「不是没什么工作。只是工作量不在那么大。毕竟之前拍的都是之前堆积下
来的。不过，那只是衣服而已。我想让妳帮我找个内衣模特。内衣摄影的单子可
是一件都没做呢。」&lt;br&gt;张雅想了想。随后笑着问道：「那个，内衣没有特别前卫的吧？」&lt;br&gt;「暂时没有。就算有也没人会拍啊。」&lt;br&gt;张雅低头扒拉面前的菜。过了一会才说道：「明天我试试吧。反正之前拍的
很多相片都跟只穿内衣一样。」&lt;br&gt;摄影内容改变的同时，摄影的地点也跟着改变了。换成了蓝色调的那套房子。
这套房子跟厕所有一条密道。如果经理室出现意外无法前往。可以从这里通向卫
生间。卫生间的门把上有感应装置。如果被插上，上面是会有显示的。当然，实
际上这条密道通常情况下是用不到的。&lt;br&gt;过了几分钟之后，张雅换好衣服之后走了出来。她并没有直接穿一身内衣出
来。而是穿着自己的工作服出来的。这也是王勃要求的。要是直接穿内衣出来的
话，张雅会感到不好意思。&lt;br&gt;如同往常那样，张雅站在用来做背景的墙壁前面。来回转了几圈。随后深吸
一口气。用脚把鞋给踩开踢到一旁。又转了几圈之后，这才低着头，红着脸的一
颗颗解开衣服上的钮子。露出里面的内衣，但她却并没有立即把衣服脱下去。又
想了十几秒之后，这才把衣服脱下并扔到旁边的沙发上。「不行，还是觉得挺不
好意思的。」&lt;br&gt;「没事，妳不用急着脱裙子。先转过身。」&lt;br&gt;张雅按照王勃的要求转过身。&lt;br&gt;王勃把相机放到一旁。随后拿出一根红色的缎带走上前把张雅的眼睛蒙上。&lt;br&gt;「妳就假装四周什么都没有好了。」&lt;br&gt;张雅笑了一声。随后回道：「可是我假装不起来。」&lt;br&gt;「慢慢适应吧。」&lt;br&gt;随后，王勃让张雅坐到沙发上。过了十几分钟之后。「感觉好没好点？」&lt;br&gt;「好像好了一些。」&lt;br&gt;随即，张雅再次站了回去。「先把裙子掀起来吧。」&lt;br&gt;脱和不脱在感觉上的区别还是满大的。张雅不好意思脱下裙子。但是掀裙子
却似乎能够接受一些。于是把裙子掀起来。露出里面那件纯白色的内裤。实际上，
她穿的内衣十分保守。根本什么都看不到。转了一圈，把裙子从后面掀起来。就
这样来回转了七八圈。她才终于慢慢适应。将侧面的拉链拉开。同时把裙子给脱
了下去。&lt;br&gt;张雅的皮肤本身就不是特别黑。经过几个月的美白之后，她的皮肤显得更加
白皙了。而且还显得十分柔嫩。彷彿一挤就能出水一样。整个身材的比例也很协
调。腿显得比较长。胸部也十分丰满。相貌和身材虽然不至于天下无双，但至少
也是百里挑一。再加上装画得好，一般女子还真没她来的漂亮。&lt;br&gt;等张雅脱的就剩内衣的时候。王勃却并没有急着给她进行摄影。而是让她解
下眼罩。穿着内衣帮自己整理房子。而他则坐在沙发上看着她。&lt;br&gt;「妳老这么看着。整得我都不好意思了。」刚过三十秒，张雅就被王勃看的
有些受不了了。&lt;br&gt;「我这也是为了让妳习惯起来，消除尴尬。」王勃笑着回道。&lt;br&gt;张雅随即没再说什么。帮他把客厅收拾一遍。随后做了点吃的东西，两人坐
下一起吃了顿饭。随后又一起玩了会网络游戏。很快三个小时就过去了。&lt;br&gt;第二天也是如此。张雅在王勃面前脱下外衣之后，帮着整理房间，做饭，一
起玩游戏。不过，这天张雅换了一套粉红色的内衣。同时也穿了一双粉红色的丝
袜。&lt;br&gt;第三天，张雅换了一套黑色内衣加黑色丝袜。&lt;br&gt;第四天，张雅进入房间之后，很迅速的就把衣服脱的只剩下内衣。把工作服
整齐的放到沙发上之后。进入卧室里面换内衣去了。王勃也开始正式给张雅进行
摄影。虽然是内衣，但却都是那种十分保守的内衣。顶多就是胸开的低一点而已。
内裤也是。而且只照正面，不照背面。&lt;br&gt;虽然有在进行内衣摄影。但正常衣服的摄影也并没有就此结束。只不过是彼
此夹杂着进行而已。通常都是先拍摄外衣，然后脱掉外衣在拍摄内衣。只不过由
于内衣顾客累积的比较多。所以，内衣的拍摄相对多一些（王勃话）。&lt;br&gt;一晃又是一个月。由于有密道的存在。平常根本就没出过什么事。有人来找
她，张雅就立即穿上衣服回去。等人走了在返回来。&lt;br&gt;很快又到了开工资的时候。一天两百四的奖金，一个月张雅就赚了七千块钱
的奖金。加上普通工资。她一个月赚了一万两千块。休息日自然又是一顿购物。&lt;br&gt;不过，由于怕刘峰看出问题。张雅买的所有高档衣物都被寄放在王勃那里。&lt;br&gt;随后一个月，王勃开始在内衣里面加入一些镂空的。当然，关键部位有遮挡。
露出的都是胸口四周。内裤也是如此。&lt;br&gt;又发一次工资之后的第五天。张雅遇到了比基尼。内衣到是包的很多。但内
裤却几乎就是一条线。前面还好点，后面直接就卡到屁股里面去了。&lt;br&gt;这是王勃一次大胆的测试。成功固然是好，失败也无所谓。恩……结果自然
是成功了。虽然换衣服的时间比较长。但张雅还是穿着它出来了。只不过，</content></item></essay>