<essay><item><title>热情约会(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的名字叫汤姆，来自美国中西部。今年２０岁，就读于大学，并且有个位在郊区的小康家庭。&lt;br&gt;我有二个妹妹，玛丽和莉莎，她们仍然都就读于高中。我的父亲詹姆斯是个银行家，他大部分的时间都是待在办公室里长时间的工作。我母亲叫作芮琪，她在当地的一家健身房里担任指导员的工作。&lt;br&gt;我大部分的时间都花在唸书、看电视或是和朋友一同参加派对等一般的活动。有时候，我也会出去和女孩子约会，我有个还不错的外型，也受到女孩子的欢迎，但是有些时候却不是完全地顺利。&lt;br&gt;故事要从前些日子说起。有一次我的女朋友因为我所做的事情大为光火，愤怒的跑出了我家，没想到她的观念实在和我相去甚远。&lt;br&gt;有一次我们躺在一起看电视，过了一会我开始抚摸她的大腿，刚开始她并没有反对，我以为她也喜欢我这样做，没想到她突然推开我，给了我一巴掌，她大声的骂我是猪，接着跑出房间离开了我家。我原本发了狂的想要追上她理论，但后来想想不值得这样做，所所以又坐了下来让自己的慾望和情绪冷静下来。&lt;br&gt;一个小时之后，我在厨房读我的社会学课本。这时妈从健身房下班回来，她通常下班后都会留在健身房做自己的训练课程，今天也如同往常一般。但大部分的时候，我很少会在家里迎接她回家。&lt;br&gt;一开始我几乎认不出来她。妈走进门来时身上仍穿着工作时的衣服，她的衣服经过运动后已完全湿透。她穿着蓝色的运动型胸罩，几乎无法包住她的丰满乳房。紧身的自行车短裤衬托出她匀称修长的双腿。她的棕色长发绑在脑后，所以我可以毫无保留的看到她艳丽的脸庞。&lt;br&gt;我想你们可以称她是一个尤物绝不为过，但是我可不能这么想。看在老天的份上，她毕竟是我的亲生母亲。&lt;br&gt;「嗨！妈！」&lt;br&gt;她有点惊讶，「噢，嗨！宝贝，星期五的晚上，这么早的时间，你在家做什么？没有热情的约会？」&lt;br&gt;我报以亲切的微笑，耸耸我的肩。「今晚我想待在家做功课。」我可不能告诉她我刚刚和海瑟大吵一架，现正痛苦中且需要一些慰借。&lt;br&gt;「嗯，家里的其他人呢？」&lt;br&gt;「爸还没回来，玛丽和莉莎可能有约会或其他的事。」&lt;br&gt;「那今晚只有我们母子俩了，这倒是个蛮不错的改变。」&lt;br&gt;「当然。」老天，妈看起来真火辣！在厨房里妈告诉我她最近有多忙，她边说边伸手到杯碟柜里拿盘子又弯下身找东西，使我可以瞥见她令人窒息的豪乳和臀部。&lt;br&gt;在这种情况之下，我实在很难不将性联想到母亲的身上。除此之外，妈今年只有３７岁，又是个长年保持运动的健身指导员。另外，她真的很美丽，比同年纪所有的母亲们都还漂亮，我虽是她儿子也很难克制冲动。&lt;br&gt;「我们母子俩好久没有聚在一起了，能和我儿子边晚餐边好好的聊一聊，实在太好了！我们可要好好的准备一下晚餐！」&lt;br&gt;「我想是的，妈。我最近一直忙着期末考和其他的事情，实在很少和家人聚在一起。」&lt;br&gt;「我和你有同样的罪恶感，俱乐部的的工作让我忙的每天回到家时，实在是累坏了，你爸最近看起来还好吗？」&lt;br&gt;我们相视而笑。我把书本放下，帮她整理餐桌和准备晚餐。经过长时间的准备后，晚餐终于好了，我和母亲坐下来一起用餐。&lt;br&gt;能和母亲超过往常时间的好好聊天实在真好。小时候常和母亲聊天，但经过这些年来，我们彼此都变的如此忙碌。&lt;br&gt;她告诉我她在健身房里的趣事及她是如何的训练自己。我则告诉她我在学校里的生活及功课方面的事情。我们也聊到了如何计划我的暑假。&lt;br&gt;我告诉她我想锻炼一下身体，我问她如果我有时间的话，是否可以到俱乐部去？她当然很高兴我对于和她相关的事情感到兴趣，她告诉我只要我有空的时候，随时都可以去找她。所以这成了是我学校停课后的计划。&lt;br&gt;晚餐结束后我们一起收拾了碗盘，我回去读我的课本，而妈也上了楼去洗澡和更衣。我对母亲今晚将不再穿着她的工作服感到有些失望，但是一想到母亲正在洗澡，却让我的肉棒开始不安分了起来。&lt;br&gt;我试着让自己专注在课本上，但这实在不是件容易的事。我听着从浴室里传来的水声，开始幻想着妈正在涂抹香皂，从她完美的双乳开始，接着抹向她平坦的小腹，苗条的双腿和可爱的臀部，接着滑向了跨部还有……&lt;br&gt;「嗨！儿子！」&lt;br&gt;「哇！？噢，嗨！老爸……。」他打断了我的乱伦绮梦。你吓到我了。&lt;br&gt;「抱歉，孩子，我想我知道你正在想什么。」&lt;br&gt;「什么！？」我大吃一惊，感到错愕及羞愧，因为被他看透了我的心思。但他怎么可能知道呢？&lt;br&gt;「你又和海瑟约会了，是不是？」显然我对于刚才的猜测有些反应过度了。「她又让你胡思乱想了，儿子。」&lt;br&gt;「她的确是，爸。」他绝对不知道当我回答时是指她的老婆也就是我的母亲。&lt;br&gt;「又在用功了？保持好成绩，儿子，期末考很快就结束了，我知道你一定会考的很好。」他拍了拍我的背，接着往楼上走去。&lt;br&gt;「谢了，老爸。」&lt;br&gt;接下来的整个晚上，我反复的想要定下心来唸书，却又总是想起我那迷人的母亲。他的裸体看起来会有多诱人？或是他含着一只肉棒的模样，当然是我的肉棒。我无法停止幻想着她那温暖湿润的蜜穴。喔！老天！&lt;br&gt;最后我决定用看电视来移转我的注意力，毕竟如此幻想亵渎自己的亲生母亲是不对的行为，这是一种不折不扣的病态，我到底是个什么样的儿子？怎可有这些肮脏的想法。&lt;br&gt;我打开了迪士尼频道，正在播放的是唐老鸭马拉松，这正是我所需要的，一些健康、有益身心的卡通。&lt;br&gt;卡通持续的播放着，没多久妹妹们回来了，我们简单交谈了几句，接着她们就上楼睡觉去了。又看了几部卡通之后，我担心我的笑声会把他们吵醒，我决定去睡觉，于是我下了楼，回到位在地下室的卧房。&lt;br&gt;接下来的几个星期过得很快。我尽力控制自己，且集中心力花费长时间在功课上，所以期末考我考的很好。在放暑假前的最后一个礼拜里，有很多派对举行，而我也玩的很开心。&lt;br&gt;虽然海瑟到处向人诉说我有多混蛋，但没有人会真的相信她，因为他们知道我不是这样的人。虽然私底下我认为他仍有点喜欢我，但一切都已结束，我愈来愈不将这一切放在心上。&lt;br&gt;暑假终于开始了。我在城里的威名百货商场（Wal-Mart）找到了份工作，我喜欢这份有固定的工时和周领工资的差事。我也和往常一样和好友厮混着。&lt;br&gt;但我忽然想起了件事。在暑假前我曾答应妈要到健身房去，打算让自己回到以前健康的体格。但我知道其实是希望能经常看见母亲那迷人的运动服，那令我在每个失眠的晚上所幻想的紧身衣。我曾答应母亲，况且我自己也很想去，所以我决定付诸行动。&lt;br&gt;第一个晚上我有点笨拙，妈带着我参观了俱乐部，并指导我该如何使用设施让自己来锻炼肌肉。看着母亲卖力的使用不同的器材，香汗淋漓的作着不同的运动，不禁让我又对她升起了一股强烈的慾望。&lt;br&gt;我下定了决心，我是指，我不信这会有多困难？这只是第一天，只是个起头而已，只要我知道如何使用这些健身器材，我就不需要妈的指导了。妈可以指导其他的学生，和做些自己的例行练习。&lt;br&gt;第二和第三个晚上，我专注在肌肉的锻炼上。举重，跑步，结束后接着到篮球场和游泳池里冲刺竞泳。有时我会在到下个设施的走道上遇见妈，但却没有太多的时间让我巴着她，然而母亲还是一样持续不断的吸引着我。&lt;br&gt;我不断的告诉我自己︰「她是你母亲呀！汤姆。不是那些已经熟透等着让人摘取的女大学生。」但很明显的，妈很喜欢我来健身房，她甚至在很多场合上都曾提起过。&lt;br&gt;在开车回家的路上，我们会一起享用些巧克力棒、奶昔或是吃顿丰富的大餐，这变成似乎我们在约会一般。&lt;br&gt;接下来却发生了件意外的事情。有一个晚上，当我和母亲要离开健身房的时候，我在女子更衣室外等着妈换装，这时海瑟从入口处走了进来。我连忙将头转向别处，希望她没有发现我，但她还是看见了。&lt;br&gt;「汤姆！」她几近尖叫的叫着我的名字，这并非是我所期望的场景，「你好吗？」&lt;br&gt;「嗨！海瑟！我很好。」我不希望和她多说什么，我只希望她能赶快走开。&lt;br&gt;「你是不是越来越壮了！」她抓住我的手臂，捏了捏我的肌肉。我知道我是变壮了，但我认为她没有必要这样做。&lt;br&gt;「谢了，我只是尽力去做而已。」我把手用力抽回。接着奇迹的事发生了，妈终于换好了衣服从更衣室走出来，她走到了我身后，将手放在我肩上，把海瑟推了向后退。妈适时的解救了我，但我并不知道她打算怎么作。&lt;br&gt;「嗨！我是海瑟。你是谁？」她看起来有点吃醋和生气的样子，就像她平常的样子。&lt;br&gt;接着妈回答她︰「我是汤姆的女朋友，芮琪。」我惊讶的楞在当场，不敢相信妈会这么说。&lt;br&gt;照当时的情况看起来，海瑟也是相当震惊。她并不知道我妈的实际年纪，更不知道她就是我母亲。她比海瑟漂亮十倍以上！甚至比任何女人都还艳丽，可以媲美任何名模。&lt;br&gt;当海瑟又说话时，我开始有点清楚状况了。「嗯，很高兴见到你，我打算这个周末邀请汤姆来我家参加派对。」她几乎是咬牙切齿的说。&lt;br&gt;「听起来很好玩的样子，我们会去的，是不是？亲爱的。」我再度楞在当场。妈真的要和我去参加派对吗？我不知该说什么的勉强挤出个字︰「是……是的。」&lt;br&gt;「好极了，到时见喽。」海瑟说完走进了更衣室里，而我和妈走向门外的车子。&lt;br&gt;我们上了车往回家的路上开去，我首先打破了沉默，「妈，刚刚到底是怎么回事？你还好吗？」&lt;br&gt;「当然，宝贝，我很好。」母亲像小女孩的格格的笑着。我刚才解救了你，不是吗？」她用母亲的方式摸着我的手。「站在那看着海瑟的窘态真令人爽快，不是吗？宝贝。」她又格格的笑着。&lt;br&gt;「妈！？」我有点惊讶她居然会这样回答。&lt;br&gt;「我知道你已经不喜欢她，所以我用我的方式给你个台阶下，哪知道她会邀请我们参加派对？」&lt;br&gt;「嗯，我们并不需要去参加派对，你已经做的够多了，谢谢你，妈。」&lt;br&gt;「不客气，儿子。但我要去参加派对，这个周末我想要好好的放松一下，你也要一起来。此外，你不想让海瑟羨慕一下吗？」&lt;br&gt;「喔！老天！这实在太疯狂了！」我决定去，我对于将要和母亲在周末晚上约会觉得很有趣，我们将会做什么？她会表现的如何？我知道我只能等待周末的到来，才会知道这一切。「不过我想你说的对，妈。」&lt;br&gt;派对之夜终于来临。我当然很紧张，而且整天就像风中的叶子般的不安。而母亲却很期待和她的儿子共度一个美好的夜晚。一个边缘地带！在一个大学的派对中是充满着大量的啤酒、热舞和性氾滥的一个环境，这一切根本是不对的，但这不是我一直所梦想的吗？&lt;br&gt;我已准备妥当在厨房等妈下楼来，我的掌心都是汗，就像第一次约会的一样兴奋。她在楼上叫我所以我做好准备，天下没有任何事物比我接下来所见的更值得等待。&lt;br&gt;妈走下楼来，身上穿着一件布料少的不能再少的黑色连身洋装，我的下巴几乎掉了下来。裙摆只覆盖住她粉嫩大腿的四分之一，上身的V字领露出了许多迷人的乳沟线条。她的头发是放下来的，波浪状的发型衬托着她那美丽且上了妆的脸庞。她看起来实在是太美了！她很明显的注意到了我惊讶的模样，边走边笑着来到了厨房。&lt;br&gt;「你喜欢吗？」&lt;br&gt;「哇！……」我只能勉强挤出这个字。&lt;br&gt;「我猜你很喜欢。」她又笑着说「我们必须让那些人印象深刻些，不是吗？」&lt;br&gt;「妈……妈……，你看……看起来实在是太美了。你真的确定我们要这样做吗？爸会怎么说？」&lt;br&gt;「喔，你爸出城去了，他不会介意的。只是喝点啤酒、跳跳舞罢了。」&lt;br&gt;当我兴奋的心情稍平静了些，我才有力气站着。我们上了车驶向派对的地点。很快的到达了会场，那里已是热闹异常，大约有一百个人在海瑟的家里。&lt;br&gt;我们走向屋内，我并没有看到太多我的朋友，我想这样也好，因为或许有人会认出我妈来，也有可能不会，因为妈装扮的如此艳丽与不同。&lt;br&gt;妈真的玩的很开心，她向喝水般的喝着啤酒，像个芭蕾舞者般的绕着我转圈。一切似乎相当顺利，我尚未发现海瑟，看着母亲的紧身洋装几乎让我全身沸腾起来。&lt;br&gt;我们跳了些快歌和一些好听的慢歌，我确信妈发现了我裤底下所传来坚挺的脉动，因为我们在舞池上是靠的如此的近。但我想这应该没什么关系，因为我们都有了些醉意。&lt;br&gt;有些家伙不停的向母亲抛媚眼，她也知道这一切，这使的她非常的高兴。但对我来说这并不重要，或许是酒精的作用，也或许是我深深的被母亲所吸引着。&lt;br&gt;旁边的人少了一些，所以她将头靠在我的肩上，我们跳着抒情的慢歌。我将双手放在她的臀上实在有如置身天堂。因为我可以感受到她努力健身的成果，那是花费多少时间在健身房中的努力成果，而我正拥抱着这健美迷人的身体。我不是相当确定，但我似乎可以感觉到在妈洋装底下的乳头，坚挺的轻触着我的胸膛。&lt;br&gt;过了一会我们决定休息一下，我们坐在一个沙发上。母亲整个晚上大部分的时间都是握着我的手，但现在她将手围绕着我的脖子上，就像是一对恋人一般。这实在令人惊讶，但这只是个开始而已。&lt;br&gt;我们相拥着好一会且聊着天。同时间，有许多家伙走来邀请他共舞，但她都有礼貌的回绝了他们的邀请，她说她眼前的男人是她唯一想要的。天啊，她居然相当认真的说着这假装的情人关系，还是，她真的是认真的？&lt;br&gt;又过了几分钟，我看见海瑟和她新的男友走进屋内，她并没有看到我们，但她朝着我们方向走来，很快就会看到我们。接着我母亲也看到了她，接下来我只知道妈她把我拉向她身上并叫我吻她。我有点犹豫所以她主动的作了。&lt;br&gt;倒不如说是强迫的，她把我的唇靠向了她的唇。此时我放开了所有的顾忌，热烈的回应着她的吻。事情渐入佳境，妈将舌头挤进了我的口里，手轻抚着我的头和背，伴着她兴奋的呻吟声，我们贪婪的吻着彼此。妈到底是怎么回事？我对整个事情的演变越来越迷糊了，我几乎当场在裤子里射了出来。&lt;br&gt;我确信此时海瑟和她的男友走过了我们身旁，不愿意打扰我们的乱伦之吻。老天，我们就像两只发情的野兽般！想到这里，我像个消防员的让自己慾火稍减，妈和我也确定了海瑟已经离开。&lt;br&gt;没想到的是妈竟然将我再拉回她身上，我们再度的拥吻在一起，而且比第一次更加的热情与激烈！我们身在一个陌生人的沙发上，母子之间所不应该发生的热吻着，但我们却都喜欢如此。&lt;br&gt;我们都不愿就此停住，我的手开始上下的在母亲光滑、性感的大腿移动着，妈的手也伸进了我的上衣里，轻抚着我的胸膛。接着我的手滑向了她的臀部，她竟然也开始隔着裤子抚弄着我的肉棒！&lt;br&gt;终于我们分开了我们锁住的双唇，我们大口的喘着气以免过度缺氧。母亲脸上露出诱人的表情望着我的眼睛，而我却只能有点困惑的报以微笑。&lt;br&gt;「我们应该回家，私底下的再继续这些，儿子。」她轻声的喘着对我说。&lt;br&gt;「什……么？！」我无法置信的看着她。&lt;br&gt;「怎么了？怕你自己的亲生母亲吗？」她开始嘲弄着我。&lt;br&gt;「好，大美人，让我们离开这里。」我回答她，她微笑着在我唇上轻吻了一下。&lt;br&gt;所以我们走出屋外取车，没有停下来向女主人说声谢谢或再见的话，妈随手带了二罐啤酒准备在路上喝并叫我开车。或许她比我更醉，也或许她一开始就希望让这一切发生。不管是何者，我都期待着想要和妈上床的美梦可以成真。&lt;br&gt;回家的路似乎变的漫长无比，妈不停的前后爱抚着她的大腿，好像她很不舒服般的坐在那。我的裤子底下也是相当的不舒服，我的肉棒暴挺着想要急着获得释放。&lt;br&gt;母亲必定注意到了这个情况，她的手移到了我的跨部，隔着裤子开始上下揉弄着我的阳具。她不停的发出兴奋的呻吟声，好像无比满意着这一切和她儿子所拥有的巨屌。在母亲的性感刺激下，我甚至射出了些许精液。&lt;br&gt;「妈，你确定我们真的要这样做？」我可以听到我的肉棒因为我问了这个笨问题，赏了我脑袋一巴掌。&lt;br&gt;「喔老天，汤姆，我们现在先不要思考这个问题，让我们快点回家吧，宝贝。」&lt;br&gt;我们终于到达了目的地，并没有人在家，就像大部分的周末一样。母亲和我几乎倒在门口，从一下车开始我们就无法控制我们的慾望，我们疯狂的亲吻和热情的拥抱着彼此。&lt;br&gt;我们上了楼来到爸妈的房间，随即倒向了床上，我们的身体缠在一起，彼此的舌头在口中探索着。&lt;br&gt;妈将身体翻到了我的身上，将我们的下半身紧紧的靠在一起，她开始淫荡的磨着我们的下半身，就像是隔着衣服结合一样。我轻咬着她的脖子和耳朵，我的手也握着她的肥臀帮助她旋转。妈闭起眼睛开始发出欢愉的呻吟声，她的一对豪乳也隔着衣服，压在我的胸膛上下的滑动。&lt;br&gt;她坐起了身子帮我的上衣给脱了下来，接着她的手移到了洋装里的背后，解开了她的胸罩并把它取了出来，笑着把它丢到了地板上。接下来妈把洋装从上慢慢的拉下到腰部，让我可以好好的欣赏她傲人丰满的双峰，她开始双手盈握，轻揉着她的乳房，手指头捏着粉红色的乳头。&lt;br&gt;那对乳房是我小时后吸奶的地方，甜美的乳汁孕育着我长大。他们是如此的美丽，母亲也是一般的美丽，一个男孩所能拥有的最完美的母亲。&lt;br&gt;她把一个乳头放进了我的嘴里，我开始吸吮和用舌头逗弄着它。我轮流的玩弄着两个乳房，舔着和轻咬坚挺的乳头，接着我的舌头绕着整个乳房和粉红的乳晕旋转。母亲很喜欢我的所为，并开始更用力的用她的臀部磨着我的裤裆，母亲一定是快接近高潮了，我甚至于都还没有碰触到她的阴户。&lt;br&gt;过了几秒妈突然将胸部拉离了我，我只觉得一阵的空虚，但更多的乐趣才要开始而已。&lt;br&gt;妈很快就回来移到了我的下身，她坐在我的脚踝上，解开了我的裤子然后将它褪到了膝盖。妈隔着内裤用手抚弄着我的肉棒，看着我的阳具在她的玩弄下越来越大。&lt;br&gt;很快的我的龟头就从内裤上缘跳了出来，她握住了它，顺势把我整个七寸的肉棒给拉了出来，我的肉棒暴挺到了极点，妈开始玩弄着我的睪丸。&lt;br&gt;我无法控制的发出了呻吟，她报以微笑的看着我，然后接着低下她美丽的头开始舔着我悸动的阳具。&lt;br&gt;「噢，妈，这种感觉真舒服。」&lt;br&gt;她继续用舌头舔弄着我的肉棒，用唾液来滑润它，有时停下来亲吻着龟头，用舌尖旋转逗弄着马眼。妈持续用舌头和嘴唇上下的刺激着我，我不由自主的缩起了肛门，接着把我的肉棒挺进了她的嘴里。&lt;br&gt;当我整个阳具到达她的喉咙时，她用鼻子哼着发出了呻吟声，希望我可以赶快射精，但我不想这么早就弃械投降，我希望她也可以得到更多的满足。&lt;br&gt;我不知道母亲原来是这么高明的吹喇叭高手，看着我的肉棒在她的嘴里进出实在是淫靡极了。她不断的用她勾魂的眼睛，从下往上看着我的反应而满意的微笑着，持续着给我享受着美妙的口交快感。&lt;br&gt;当她不停的用她美妙的嘴巴和舌头带给我快乐的时候，她的头发杂乱的散在我的肉棒四周。我也可以清楚感受到她的奶头在我的大腿上轻刷着，带给我整个身心无法言喻的快感。她把头抬了起来，我知道她渴望着我的肉棒快点进入她的身体。&lt;br&gt;「噢，老天，我的宝贝儿子尝起来是如此的美味，但我更需要你狠狠的干我。」果然不出我所料。&lt;br&gt;我只点点头表示同意，因为当她移动身子将阴户移到我的肉棒上时，我的视线完全被她在胸前摇晃的美丽双乳所吸引着。她伸手到她的小洋装底下，把她的黑色蕾丝内裤脱了下来。&lt;br&gt;原来母亲的阴户已氾滥成灾！&lt;br&gt;吸吮她亲生儿子的肉棒，一定让她湿透及浑身都兴奋起来，我几乎可以感觉到她的蜜汁要滴在我暴挺的阳具上，现在我们都渴望着彼此的肉体。&lt;br&gt;我开始上下爱抚着她平滑的大腿，那对在健身房勤奋锻炼出的大腿。我们就这样停留在这样的体位许久，爱抚着彼此，我们都知道将越过一条无法回头的鸿沟。&lt;br&gt;接着，我们的心意似乎已相通，妈抬高了她的身子，握住我的肉棒将它抵在那几乎已经燃烧的肉穴。肉棒毫无阻碍的滑进阴道，就好像是为对方所量身订做的一样直没至最深处，她的阴道一下子就吞没了我的肉棒。我彷如置身天堂的回到了我生命的发源地，孕育我出生的子宫，母亲喘着气和用挑逗的话语来同意这一切。&lt;br&gt;「噢，感觉实在太好了！汤姆，你正在干着你的亲生母亲！千万别停下来！」&lt;br&gt;「我不会的，妈！你是如此的引人遐思，我真的好爱你！」&lt;br&gt;「我也爱你，宝贝！」&lt;br&gt;渐渐地，刚开始的兴奋渐趋平静下来，我们进入了较缓慢的节奏。妈用她湿滑的阴道上下套弄着她儿子的的阳具，她的肉穴是是如此的湿润，每当她移动她的美臀往下时，我甚至可以听到淫水四溅的声音。&lt;br&gt;我迎合着她的节奏用力往上顶，让我们彼此每一次的快感加倍。我伸出手抓住妈的裙摆将洋装拉高些，这样我可以有较好的视线来欣赏肉棒的进出。&lt;br&gt;「你很喜欢看着妈咪的小穴，吞吐着她儿子漂亮的肉棒？」&lt;br&gt;「噢是的，妈，你的小穴是这么的紧，我觉得好像快要射出来了。」&lt;br&gt;妈加快了她套弄的速度，让我的肉棒更大力的抽插着她。她的双乳随着动作上下的晃动着，我伸出双手握住他们，抚弄着他们和揉捏着乳头。妈因此也更加的狂野起来。&lt;br&gt;「捏捏妈的乳头，老天，这实在是太舒服了！也吸吸他们，拜讬请吸吮我的乳头，他们需要儿子的用力玩弄！」&lt;br&gt;她放低了胸部，我伸出舌头舔上了乳头，然后将一个乳头含进了嘴里，吸吮和轻咬着它。她又加快套弄的速度，我试着赶上配合她的节奏，但似乎相当的困难。&lt;br&gt;「我快来了，汤姆，是我的儿子干着我让我达到高潮！！！！！！！噢……啊，干我！！！」&lt;br&gt;「我也快来了，妈，我快要射在你的小穴里了！！噢……啊！！！！」&lt;br&gt;「拜讬！我要你全部射给我！全部都给我！！」&lt;br&gt;当母亲的高潮开始来临时，她拱起了背，急促的喘着气呻吟着，脸上的表情好像很痛苦。我可以感觉到她的阴道紧紧的夹住了我的肉棒，一种极乐的快感开始凝聚到我的阳具上。&lt;br&gt;接着我喉头发出咕哝声，开始将我的精子深深的注入了母亲的阴道深处，伴着母亲的呻吟和呜咽声，我几乎无法呼吸。我一次又一次不停的射出精液，就好像存在体内二十几年的精液就为了这一次的高潮。&lt;br&gt;伴随我每次的抽动，妈的身体也跟着颤动，一部份是因为她自己的高潮，一部份是感受到她儿子也在她的身体里达到高潮。母亲的阴道紧紧的箍着我的肉棒，就好像挤奶器装着牛奶般的直到我射完所有的精液。&lt;br&gt;很快的母亲的身体停止了颤动，我们一起缓缓的磨着我们的下半身，我的肉棒依然坚挺的插在她温暖的阴道里。她低下头来望着我，脸上露出了笑容，是那么的性感和充满着母爱。&lt;br&gt;「哇！！」她喘息着柔声的的说出了这个字。「实在太美妙了！汤姆，你真是个最棒的儿子。」&lt;br&gt;「妈，言语无法表达我现在的感觉。」&lt;br&gt;</content></item></essay>