<essay><item><title>最淫美女淫行记(2)</title><author>床上伴侣</author><content>好哥哥，别舔……脏……脏死了……哦，不要停……好爽，使劲揉我的奶
子啊，还有咬我的小脚，你们三个太会玩女人了，你们要玩死我了」&lt;br&gt;「骚货，我们哥三个今天就玩死你，」他们更加卖力的为我服务起来。那种
感觉舒服又难受，因为全身的敏感带都在被刺激，所以非常舒服，但是因为小穴
一直迟迟得不到亵玩，所以感觉好难受。&lt;br&gt;「对，对，就是这样……我，我好难受，对……舔我大腿的内壁我会舒服一
点……对……啊，啊……」我就这么淫荡地叫。&lt;br&gt;他们并不答话，只是更加卖力的玩弄我的身体，&lt;br&gt;我开始不自禁的求他们了「好哥哥，快点来让妹子爽吧，妹子要你们插我啊，
随便谁的肉棒，插进来吧，插死我，我是个浪货，我是个贱婊子，我要你们插我
啊……啊……啊」我的双腿一紧，淫水再一次喷出，我再次高潮了。&lt;br&gt;他们终于忍不住了。&lt;br&gt;「哦，好爽」带头大哥的肉棒一插进我的小穴，我就忍不住的低低叹息了一
声，刚想再说点什么，第二根肉棒也已经插到了我的嘴里。一边插还一边说话。&lt;br&gt;「好下贱的女人，自己摸奶子求我们操，大哥你说是不是啊」&lt;br&gt;「恩，确实很骚，要不是咱们哥几个有血案在身，不能在此地久留，真想好
好奸淫这浪妹几天。」&lt;br&gt;他们的动作都是粗鲁的，但是他越是粗鲁我就表现得越淫荡。&lt;br&gt;「奸淫我吧，尽情的奸淫我吧」，我在心里想，可惜嘴里只能发出「呜呜」&lt;br&gt;的响声。第三根肉棒找不到洞插（当时的姿势限制，他没法操人家的屁眼），
只好捧起我柔嫩的小脚丫，紧紧的夹住他的鸡巴，然后尽情抽送起来。&lt;br&gt;我喜欢男人一边插我一边用言语侮辱我的，我喜欢听他们讲「贱婊子，插死
你，操烂你的骚屄」这种话。&lt;br&gt;可是这三个男人明显是「实干型」的，他们只知道埋头苦干，嘴里最多发出
很爽很过瘾的低喘声，我决定引导他们。&lt;br&gt;我把嘴里的鸡巴先吐出来，媚笑了一下，然后问道：&lt;br&gt;「好哥哥们，干人家干的爽不爽？」&lt;br&gt;「爽，爽死了，太爽了，你真是个小妖精」&lt;br&gt;「以前操过妹妹这样的骚包没？」&lt;br&gt;「操过骚的，没操过妹子你这么骚的」&lt;br&gt;「喜欢妹妹这样骚吗？喜欢妹子的肉穴吗？妹妹的肉穴紧不紧，滑不滑，嫩
不嫩？」&lt;br&gt;「喜欢，喜欢死了，我要插烂你的浪屄，嫩屄，贱屄，」带头大哥一边吼着，
一边更迅速的插我的屄。&lt;br&gt;刚插我嘴巴的男人等的不耐烦了，直接又把肉棒塞回了我的小嘴中，奸淫起
来。&lt;br&gt;我媚笑着看了他一眼，再次把他的大肉棒吐出来，问他：&lt;br&gt;「好哥哥，这么性急，难道还怕贱妹妹一会不让你插了」顿了一会，我开始
用嘴巴舔他的肉棒，细细的舔舐起来，我知道有的男人觉得舔比吸更爽，这个男
人就是，我看到他舒服的闭起了眼睛。&lt;br&gt;「喜欢妹妹的小嘴吗？喜欢奸淫妹妹的小嘴吗？喜欢妹妹用小嘴舔哥哥的大
肉棒吗」&lt;br&gt;「恩恩，喜欢，喜欢奸淫你的嘴，啊……喜欢插你的洞，我要插死你，一会
要插你的浪屄，你个贱货，浪货，插死你」他咆哮着把肉棒一插到低。&lt;br&gt;「呜呜」他的鸡巴太长了，一直插到我的喉咙里，我的眼泪瞬间就流下来了。&lt;br&gt;我突然就想起了姐夫，姐夫也最喜欢深喉了，每次都把肉棒插到我的喉咙深
处，然后看我憋得满脸通红，眼泪直流。哦，这个变态的家伙。他还老是跟我讲
自己的性幻想，那就是跟我和姐姐玩３Ｐ，他老是说：&lt;br&gt;「想一下吧，你们姐妹两个，一个淫荡，一个清纯，要是能同时趴到床上，
掰开肉洞求我操，该有多爽啊。」&lt;br&gt;一边说，一边还揉捏人家的奶头。舒服……啊……啊&lt;br&gt;「什么一个淫荡一个清纯，姐姐很清纯吗，就好像她没被人操过一样，姐夫
你没操过她还是怎么的？」&lt;br&gt;「我当热操过她，不过，说实话，操她跟操充气娃娃差不多，你姐姐这个人，
她在床上既不主动也不配合，完全像是在——那个词该怎么说来着——对，在服
从，你知道不，服从！她从来不叫床，从来不求我操她，要是她能向你一样，该
多好啊，哎，真希望你才是我老婆。」&lt;br&gt;我心中冷笑。别装了，当初你有机会选择的，你自己选择的她，还不就是看
上了她的「清纯」，你怕娶了我，我天天给你带绿帽。不过我并不说破。&lt;br&gt;「难道她屄里面从来都不湿吗？」&lt;br&gt;「那倒不是，我一摸她就就湿了，甚至我都觉得，她比你湿的还快。插得过
程中也有好多水，有时候床单都湿了一半的。」&lt;br&gt;「好个装逼清纯女」，我心里想着，说道。&lt;br&gt;「那就是你的问题了，那么浪的女人你都不能把她干出声，嘻嘻」&lt;br&gt;「是吗，那看我能不能把你干出声」他一边作势抓我，一边调笑道。&lt;br&gt;我根本不反抗，任由他摸我舔我，插我。不过我心里却想，找个机会给姐姐
下点药，满足下姐夫这个可怜鬼好了，不就是３Ｐ嘛，男人这么单纯的一个愿望
都不满足他，姐姐太过分了。你看我现在不就跟三个男人４Ｐ嘛……&lt;br&gt;对了，胡思乱想些什么，我正在４Ｐ呢！三个猛男正在操我呢，还不好好享
受，我一边提醒自己，一边疯狂的吸吮嘴里的肉棒。&lt;br&gt;「啊啊……舒服……浪妹子好爽……用力……」我被插得胡言乱语的乱叫起
来。&lt;br&gt;「干，大哥，这骚货好会吸，好用力……喔……」插我嘴的鸡巴一阵抖动。&lt;br&gt;「恩，她的小穴好紧，好热，夹得我太舒服了」带头大哥也说着，边继续抽
插。&lt;br&gt;「还有她的小嫩脚，也弄得我好爽」&lt;br&gt;「是吗，三位猛男哥哥，妹子让你们爽吗，妹子就喜欢让你们爽，妹子的肉
洞就是为了你们生的，你们可以随便操。随便插」，说这种话让我更加的兴奋。&lt;br&gt;「啊啊……三位哥哥太猛了……妹妹……啊……不行了……啊……再下去会
疯掉的……啊……又来了……啊啊啊……」说完，我再次泄出。&lt;br&gt;那插我屄的哥哥不客气的将妹妹的双腿扛起，让自己的肉棒能尽兴的在我的
美穴里驰骋。&lt;br&gt;「啊啊……好粗……好长……啊……顶到底了……啊啊……再来…不要停
…太猛了……啊啊……肏死妹妹了」&lt;br&gt;「啊……好舒服…太会干了…顶…到了…子宫被…顶的…太爽了…好酥…好
麻…啊……」我简直媚浪骚淫到了极点，我用双手使劲的揉搓着自己的两颗大奶
子，希冀能够释放出舒爽的感觉。&lt;br&gt;「不要了……够了……求求你……够了，不要再插了……我快不行了……我
的嫩穴受不了了，好难受，好热……」&lt;br&gt;「啊，不要停，继续插，插死我吧，不要停……啊，好舒服……」&lt;br&gt;我不知道是想让他们更大力还是想让他们停止了，快感在欲火中燃烧的越来
越旺。&lt;br&gt;「啊……好爽……浪妹子的浪……浪屄……好舒服啊……」我近乎尖叫起来，
同时再次一股淫水喷出。&lt;br&gt;插我屄的那根鸡巴被我的淫水一烫，也开始坚持不住了。没办法，谁让人家
的小穴这么紧呢，曾经有个男人跟我说过，他操别的女人能操一个半小时，操我
的时候，只能坚持半小时，哦，他的嘴好甜。好会说话的男人，就因为他那一句
话，我躺在他床上任由他奸淫了三天，我们试了各种各样的花样……那已经是几
年前的事情了，那时我还在上大学，那时我的屄一定比现在更紧吧……&lt;br&gt;「哦……哦……哦……」插我屄的男人边用力冲刺，边开始射精了，他在我
的小穴深处开始射精了！他射了足足半分钟，我觉得有些惋惜，因为我有点饿了，
因为我最喜欢吃男人的精液，因为我是个荡妇淫娃。&lt;br&gt;但是我是不会浪费一点一滴的精华的，我媚笑着示意他把肉棒送到我嘴边，
「你操的妹子舒爽，妹子要回报你了，让我把你的精液清理干净吧，」我边说，
边直接把这跟沾满精液的大鸡巴含在口中。恩，好腥的精液，好浓的味道，好好
吃啊。我慢慢的甜食他这根宝贝上的美味，不放过哪怕一点一滴，我把他的蛋蛋
上的几丝精液也舔干净，然后诱惑的眯起眼睛，吞了下去。&lt;br&gt;「啊」我尖叫一声，原来是在我脸边的那根肉棒看的受不了了，可能是因为
太香艳了，太刺激了，他直接开始射精了，他的精液就这样喷在了我的脸上，我
慌忙张开了嘴，可惜有点晚了，只有一小部分射进了嘴里，大部分的全部顺着脸
颊流到了身体上，流到了我的雪白的躯体上，流到了我的大奶子上。&lt;br&gt;我同样清理干净他的肉棒，然后媚笑着向操我脚丫的男人望去，「现在我三
个洞都闲着了哦，哥哥你随便挑一个来插吧」他二话不说的就插进了人家的屄里面来。&lt;br&gt;「操，你个浪逼！老子今天要先操你这贱逼，你那浪嘴马上也会干的！」&lt;br&gt;「嗯……啊呀……噢……你……插……插吧……狠命一点插，插死妹妹吧」&lt;br&gt;「用力……啊……妹妹的浪穴好舒服……舒服……啊……啊……」&lt;br&gt;「一会射给我吃好不好，不要浪费了，浪费了好可惜的，射到人家的嘴里，
人家要吃哥哥的精华」&lt;br&gt;「啊……哦……哦……用力，用力一点……妹妹要来了，要高潮了……啊
……啊……啊」&lt;br&gt;终于，动作越来越猛，越来越快，哦，天啊，一阵阵酸酸麻麻的快感袭来，
我忍不住的小穴一阵收缩，已经记不清是今天的第几次高潮了，我的淫水再次喷
出。&lt;br&gt;「好浪穴，夹死老子的鸡巴了，老子也要受不了了……啊……张开嘴……」&lt;br&gt;我赶忙把嘴巴张开，他的鸡巴立刻塞了进来，我立刻含住开始卖力的吸吮，
边在喉头发出「哼哼……恩……哦……」的呻吟，我感到他的肉棒开始一阵抖动，
我更用力的吞吐，我的小手摸着他外面的蛋蛋，轻柔的抚弄，我的嘴巴吸得越来
越快，他开始主动的抽插了，啊，天啊，他插的好快，他一定把我的小嘴当成小
屄那样在插了。&lt;br&gt;「啊……啊……爽死了……这浪货的小嘴……太嫩了……太会吸了……好爽
……我……我插死你……啊……啊……」&lt;br&gt;他的鸡巴一阵抖动，精液喷薄而出。&lt;br&gt;哦，好鲜美的精汤啊，我贪婪的吞下一口又一口。他被我吸的爽死了，身体
一阵抖动，足足射了也有半分钟。我细心的把他的龟头舔干净，然后抬起头来。&lt;br&gt;「怎么样，三位哥哥，妹妹伺候的你们的宝贝舒服吗？」&lt;br&gt;「舒服」「太舒服了」「爽」三个人竞相回答。我媚笑了一下继续说&lt;br&gt;「那你们想不想更爽啊？我知道附近有家酒店哦，去房间，妹妹可以让你们
更爽的」&lt;br&gt;他们三个互相看了看。为难的说到「我们现在正被通缉呢，不可能去酒店的」&lt;br&gt;「是吗？哦，那……那算了……」我失望的说。&lt;br&gt;「不过」带头大哥话锋一转，「在这里我们可以再爽一次啊」「反正天亮还
早，我们也不急着赶路」。他一把就把我拉到了怀里。&lt;br&gt;「哎呀」我娇笑了一声「哥哥你坏死了，就喜欢在这种地方干人家，人家的
小屄不依啦，这里太冷啦」&lt;br&gt;「那么，我们去那辆卡车里面吧」带头大哥朝那边一指，「里面应该能暖和
一点」&lt;br&gt;「好吧，」我点了点头，那你们要保证爽死妹妹哦，不然人家不陪你们玩了。&lt;br&gt;「恩，一定的」「当然要爽死你了」「你的屄那么紧，要你爽还不容易」&lt;br&gt;「插死你，你就等着爽吧」他们几个争先恐后的说着。&lt;br&gt;听了这些下流的话，我的小穴又是一阵悸动。&lt;br&gt;他们把车窗玻璃敲碎，打开车门，拥着我进去车里。&lt;br&gt;车里暖和多了，开心。&lt;br&gt;「哦，你们现在想怎么搞人家呢，」我用言语挑逗他们。&lt;br&gt;「当然是你想怎样就怎样了」带头大哥笑着说，「你希望我们怎么奸淫你呢」，
他故意突出「奸淫」这两个字的重音。&lt;br&gt;「哎呀，你好坏啦」，我不依的撒娇起来，「我喜欢你们一起来插我，插我
的三个洞洞」&lt;br&gt;我又开始浑身发热了「来吧，三位哥哥，来尽情的插人家吧，人家的小穴好
热，好湿了，」我摸了一把小穴，露出一手的淫水，同时呻吟着说道。&lt;br&gt;「好，插死你，我们插死你个浪货……」&lt;br&gt;他们一起向我扑来……&lt;br&gt;我记不清当时的具体情况了，我只知道后来当查阅这座停车场的监控资料时，
录音设备里传出了一声声的女人淫浪的呼喊。&lt;br&gt;「哦……好爽……好大……」&lt;br&gt;「好哥哥……你好会操屄哦……操死人家了」&lt;br&gt;「不行了……啊……哦……人家不行了，」&lt;br&gt;「哦……天……啊……我要……要丢了……丢了……哦……哦……哦」&lt;br&gt;「射出来吧……射到哪里都行……射到人家的小穴里……射到我的脸上……
射到嘴里……头发上……腿上……射到我的浪屄里吧，哦，天呐……好烫……啊
……哦……」&lt;br&gt;据说听完这段录音，几个男民警都借口去了厕所，我想他们一定想当时在现
场该多好，当时若在现场，就可以尽情的操我这个骚货了。
离开这座停车场，我开始漫无目的的在街上转着。身上依然只穿了姐夫的那
件外套，至于丝袜，哈，早被他们扯烂了。我一直想不通为什么男人那么喜欢丝
袜，不就是一些尼龙吗？不过谁在乎，你喜欢看，我就喜欢穿，你喜欢摸，我就
穿给你摸！凌晨到日出这段时间是最冷的，而且，哦，见鬼，起雾了。&lt;br&gt;突然感觉有点饿，不，应该说是非常饿，昨天晚饭吃的少，本来打算跟姐夫
搞完后再吃点夜宵的，可是……扫兴的姐姐，哎。&lt;br&gt;早上精液倒吃了不少，可是那玩意根本不顶饱，跟豆浆一样。&lt;br&gt;说起豆浆，我记起来我的某一任前男友，每天都一大早去给我买早饭，而且
每次必买豆浆。通常都是他买完早饭回来，洗脸刷牙完毕，我才起床。&lt;br&gt;我一直感激他对我这么体贴，甚至破天荒的，跟他交往的那段时间，我没有
主动勾引其他男人。那段日子，可憋死我了，每天都只让他一个人插，好单调，
好无聊，好烦！好在这日子没持续多久，因为有一天，我发现了他的秘密。&lt;br&gt;那天他出去买早餐后，我换上前一天偷偷买的性感内衣躲在厕所里，打算在
他回来后给他个惊喜。&lt;br&gt;然后，正如你们想的，我透过门缝看到了他在厕所的隔间里面把精液射在了
热热的豆浆里。&lt;br&gt;我很生气！我说过，我喜欢精液的味道，但是我不能容忍他这样偷偷的搞鬼，
把精液里面混进豆浆给我喝。&lt;br&gt;太不像个男人了！不是吗？你就不能痛痛快快的把肉棒塞进我的嘴里射给我
吗？说起像不像男人这个，我不得不提他在床上的表现。两个字：温柔。不要以
为这是褒义词，温柔的意思就是没用！想想看，舌吻了半天，搞得我欲火焚身，
小穴湿哒哒的了，他居然问，可不可以脱我的裤子……有什么好问的！直接插进
来！操我！狠狠的操死我！&lt;br&gt;还有，每次前戏完了，我准备好被插了，他都要下床去翻箱倒柜的找套套，
看在上帝的份上，你就不能放在床头吗？或者不戴也行啊，我都不介意，你介意
什么。最可恨的是，每次他正抽插我，我正爽着的时候，他都要突然停下问一句&lt;br&gt;「你累吗？要不要休息一下？」&lt;br&gt;天呐，我累吗？我真想说我一晚上被十个人奸淫都不会觉得累，你说我现在
累吗？但是我说不出口，因为我以为我喜欢他。所以我只是笑笑，并且回答，
「不累，亲爱的，一点都不累」。想一想，我觉得我忍他忍得太多了，也太久了，
现在不能再忍了。&lt;br&gt;所以我在他射完后，就走出了洗手间。他显然被我吓了一大跳，有点语无伦
次「啊……你醒啦……早餐……刚买回来……你看还有豆浆……热的……」&lt;br&gt;我看到他惊恐的样子，突然有点怜惜起来，我决定不说破他。好吧，让我们
多做一天的鸳鸯好了。&lt;br&gt;「哇哦，又有好喝的豆浆，我最喜欢了，最喜欢新鲜的豆浆了」我假装很高
兴，特意强调「新鲜」这两个字。&lt;br&gt;我看到他舔了舔嘴唇，然后咽了一口口水，明显的，我的话让他觉得兴奋不
已。「是啊，刚买回来的，刚做好的……应该是……刚做好的……你趁热喝吧」，
他更加的语无伦次了。我心中暗暗觉得好笑。&lt;br&gt;我拿起装豆浆的杯子，放在鼻子边闻了闻。我注意到他的表情很紧张，似乎
怕我发现有异味。&lt;br&gt;「哦，好香，今天的豆浆好像格外的香哦」我夸张的说道「亲爱的你要不要
先来一点？」我故意逗他。&lt;br&gt;「哦，不，不用，你喝就好了……我……我不喝。」&lt;br&gt;「开玩笑的，这么有营养的东西我才不舍得给你喝呢」，我舔了舔嘴唇。&lt;br&gt;「是……是吗，呵呵」他做贼心虚的假笑着。&lt;br&gt;「当然啦，还有什么比豆浆更好喝呢」，我把重音放在了「豆浆」上，听起
来，似乎我说的并不是豆浆一样，当然，事实上，我确实说的不是豆浆。&lt;br&gt;「我爱死豆浆了」，我边说话边轻轻的啜了一口杯子里的液体，轻轻的砸吧
了几口，然后发出深深的满足的叹息，那叹息听起来像是我被干到高潮后，馀韵
未歇时发出来的声音，是那么的诱惑，那么的销魂。&lt;br&gt;我看到他的裤裆一下里高出了许多。我继续挑逗他「我最喜欢喝老公买的豆
浆了，老公的豆浆比所有其他人的都好喝」，我有意无意似的去掉了第二句话里
面的「买」字，「我要天天喝老公的豆浆……」&lt;br&gt;</content></item></essay>