<essay><item><title>我和家教老师的那一夜</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫阿给，家住台中，十四岁，就读国三，最近因为学校教的数学、理化太难了，我在班上的成绩下滑了很多，所以妈妈决定给我请了一个家教老师。&lt;br&gt;老师是现在逢甲大学的大三学生，带着黑框眼镜，长得倒还斯文，虽然不是帅哥，让我有些失望，但比起班上那些臭男生，老师相对成熟的大学生气息，反而更能勾起我这年纪的青涩少女吧！&lt;br&gt;最近全国共通基本学力测验的模拟考将至，在妈妈再三请求下，家教老师答应家课帮我补习，偏偏碰巧爸妈工作上的问题，这个周末要上台北开会，只好留下我和老师两个人单独在家。&lt;br&gt;老师教我读书，一直上课到了晚上十二点，我给数学的几何原理弄得昏头转向，老师在教导上也着实费了不少心思，好不容易终于告了一个段落，时间已经是深夜一点多了……&lt;br&gt;因为家里住的是透天房屋，有一间多出来的客房，我看老师也累了，明天一早还要继续帮我补习，便请老师今晚留在家里过夜，老师答应了……&lt;br&gt;读了一天的书，我真的累了，洗完澡后，换上单薄的睡衣，想上床休息，感觉睡衣轻暖温柔地熨着我周身，羽毛般轻轻扫过我敏感娇嫩的肌肤，舒服到令人一上床就酣然欲梦，想让自己在睡觉时更舒服一些，索性连原先穿着的小可爱也脱去了，让我娇嫩的皮肤完全复在睡衣美妙轻柔的的触感。&lt;br&gt;我们家的人都没有关门的习惯，即使今天老师要住在家里，但长年下来的习惯，还是让我没多家留心，大灯关上，打开睡觉时用的小夜灯，舒服的躺在床上睡下了。&lt;br&gt;半夜里，老师睡不惯客房的床，想起来拿本他带来的睡前读物助眠，没想到却看到了在夜灯下刚刚睡去的我，我自信长相在同年龄的女孩中是挺不错的，152公分的身高，三围80 – 56 – 82 cm，胸部虽然只有B罩杯，但毕竟我还是个国中女孩，这样的胸部大小，比起大胸部的女生，更有青春期少女的风味。&lt;br&gt;看着我在夜灯下的睡姿，勾得老师神魂颠倒，当然这都是发生在我沉睡时的事，直到我发现到耳旁有人的呼吸声，半梦半醒的我微一偏头，这才发觉老师坐在床边，我盖着身体的被子已被推到了一边，身上的睡衣扣子全开，往两边敞开着，没穿小可爱的我，赤裸的胸部就这样让老师的眼睛直视着，睡裤也已经被整件脱下，剩下粉红色的内裤遮着我的羞处。&lt;br&gt;一时间，我竟吓得连尖叫也忘了，反射性的抬起双手捂住胸前轻颤的胸部，双腿夹紧，傻傻地问：「老师，你……你进来干嘛？」&lt;br&gt;老师像是没听到我的问话，吞了吞口水，一把抱住了我，便往里床推去，我急了，伸脚想去踢他，却给老师一把抓住了脚，头一低，就着我的脚趾舔吻起来……&lt;br&gt;老师湿热的舌头，滑过我的脚趾缝隙，吸吮着我的脚趾，那股搔痒由足趾慢慢漫延我全身，我全身一个激灵，但那舒服的感觉，却让我禁不住那股诱惑，转变成强烈的性刺激，竟然主动献上了自己的红唇，亲上了老师的嘴唇。&lt;br&gt;老师的接吻技巧真不简单，没问过老师是不是有交过女朋友，才一吻上，他的舌头已迅快地溜了进来，勾出了我的小香舌，在唇间甜美地舞动着，我两人的口水在深吻下不住交流，那滋味登时弄得我芳心迷醉、咿唔连声，芳心一荡，老师的手已搂上身来，温柔地拂去了我遮胸的手，随即头一低，带着甜蜜口水的嘴唇，以转到了我的双乳上，一下子吸住了我的乳头，吸得我觉得下身淫水都忍不住流了出来。&lt;br&gt;老师低下了头，舌尖犹似带着火一般，在我的乳沟来回游动，一手轻撑在我背后，另一手则绕到我裸露的美腿来回抚摸。&lt;br&gt;老师的动作虽然温柔，但给我的感觉却是如此悸动，那只滑到了我大腿上的手不住抚揉，已经一路摸到了我的大腿内侧，感觉身体里面泛出的蜜液好像都沾上了老师的指尖，让我再也忍受不住……&lt;br&gt;一旦引发了体内的激情，女子的躯体可是没有一处不敏感的，我的乳沟虽不算敏感地带，但在老师舌头的撩拨之下，却也被勾起了火苗，来回舔吸之间，他滚热的脸颊，不断在我敏感娇挺的胸部上摩挲，加上他口鼻呼出的热气，暖呼呼地滋润着我娇软柔嫩的双乳，那滋味爽得我难舍难离，给他这样火热的撩弄之下，感觉老师的舌尖碰触着我激突的乳头，手指更是迫不及待地分开了我含羞轻夹的美腿，直接探入了我的秘密地带。&lt;br&gt;他激烈地吮吸着我的胸部，另一手也紧罩住另一边乳房捏揉起来，滑入我嫩穴里的指尖，前扣后挑、左刮右搔，享受着我小穴的每一次一张一缩。&lt;br&gt;「那……那里不行……」感觉到老师那火热的嘴，已经渐渐吻到了脐下，慢慢接近了小穴外头那柔媚的软毛，我闭上了眼睛，细眉微蹙、娇躯轻颤，老师注视我两腿之间，没有一丝遮掩，彻底地裸露在老师面前。&lt;br&gt;老师贪婪望着眼前的温香软玉，双手拨开了我前额的一缕秀发，用指尖触摸我光滑的额头，指尖顺着脸颊两侧滑到下颌、脖子、香肩，跟着整只手掌复贴在乳房上，又将双乳握在手中轻轻搓揉，沿着我平坦的小腹，纤细的腰身，一路摸到了我的小腹。&lt;br&gt;老师的双手从我的腰部一路滑下去，经过雪白的大腿、圆润的膝盖、优美的小腿，最后停留在光洁的足踝，他抓住我的踝部用力地往两侧拉开，随着我两条美腿的慢慢张开，两腿保护着的黑森林里的神秘花园慢慢显露出来。&lt;br&gt;老师的呼吸不由得沉重起来，目光顺着光洁的大腿内侧往上望去隆起的阴阜向下延续，在两侧大腿的根部形成了一条狭长的三角区，两侧是隆起的丰满的大阴唇，像两扇阴户紧紧关闭，只留下一条小小的深红色的缝隙，缝隙的中间还隐隐可见一个小小的圆孔，缝隙的上缘是粉红的阴蒂，乌黑的阴毛只分布在阴蒂的周围和大阴唇的上缘，大部份的大阴唇原本的粉红色都暴露无遗，像蜜桃般鲜嫩，大阴唇的下缘会合后变成一条细细的系带，一直连续到菊花般羞嫩紧闭的肛门。&lt;br&gt;老师将我的双腿曲起，双手扶着我的两膝，顺着我大腿的内侧一直向上滑去，直到停在我的大腿根部，伸出两只手指，小心地放在我两片娇羞的大阴唇上，其馀的手指轻轻抚摸着我的阴阜和阴毛。&lt;br&gt;老师把大阴唇往两边拨开，阴户缓缓的打开，露出了里头的小阴唇，包围着圆圆的阴道口，老师觉得下身肉棒坚硬异常，跃跃欲试地想闯入这小小的洞口，直捣子宫。&lt;br&gt;他伸出左手轻轻捏着我的阴蒂搓起来，右手食指则在大阴唇上画圈，然后慢慢伸进我的阴道里，阴蒂和阴道同时受袭，令我的身体渐渐有了反应长长的睫毛开始抖动，一层红晕悄悄在我的俏脸上晕开，大阴唇在老师手指的亵玩下越来越红，阴道内也开始有透明的爱液溢出，老师的食指在阴道里慢慢抽送，轻刮着阴道壁，我清楚感觉阵阵的爱液分泌，老师抽出手指，将食指伸到口中尝了一下，看他脸上满意的表情，似乎我那羞人的液体还有些淡淡的甜味。&lt;br&gt;老师坐到床边，将我拦腰抱起，将我的躯体重新放到床的正中央，让我的身子平躺在他身前，将我的双手高举过头，两条美腿曲起，将我双膝向两侧拉开，我的小腹随着这羞人的姿势向上挺起，阴户清清楚楚地裸露在老师的面前，这模样说不出的淫靡。&lt;br&gt;老师仔细欣赏着我可爱的阴阜，抓起我的一只脚踝，放在肩上，小穴早已泛滥成灾，连细细的阴毛上也尽是闪亮的液体，随着我的一声浪叫：「啊……」&lt;br&gt;老师的阳具终于插入了我的身体，并且直刺到底，重重的撞破了我的处女膜，直击花心深处，适才充分的前戏，我身体内的每一个细胞都处在亢奋状态，老师的每一下深入浅出，都能让我感到欲死欲仙。&lt;br&gt;「啊……啊……哦……嗯……呀……啊……你……啊……啊……我不行了……啊……飞了……啊……啊……啊……嗯……哦……呀啊……嗯哦……啊……用力……啊……啊……插……啊……插死我……哦……啊……」我歇斯底里地浪叫着。&lt;br&gt;淫荡得连老师都感到惊讶，笑着说：「阿给，你真淫荡呢……刚刚还是个未经人事的小处女，现在给人的感觉，反倒像是爱给人干的援交妹哩！小骚包……再叫大点声……你爸妈都不在，别怕给人听到，你叫得越淫荡，我就干得你越爽！」说着用力抽插，干得我身子无助摇摆扭动，胸前的乳房像海浪般波动着。&lt;br&gt;床在我和老师两人疯狂的性爱吓，发出「咯吱咯吱」的响声，肉体的踫撞声在房间内回音阵阵：「啪啪啪啪……」&lt;br&gt;这时，老师一把将我抱起，在我闺房内来回走动，边走边干，我紧紧搂抱住他的身体，他有力的双臂抬起我的双腿，这「火车便当」的姿势，模仿起新闻上看到知名AV女优观月雏乃大战男优巧克力时的体位。&lt;br&gt;沿着房间走了一圈后，老师和我再次回到床上躺下，老师让我背对着他叉开双腿，脚蹬在床沿，双手支撑在老师的大腿上，小穴套住老师的肉棒慢慢坐下，粗大的鸡巴随着我在老师怀里跃动，在小穴内进进出出，老师轻声在我耳边说：「阿给，加油！我会告诉你妈妈你读书很认真，我也会更努力教你的，现在让我们好好恩爱一下，哦……就是这样……阿给，你好漂亮，将来一定会有很多男生想追你……」&lt;br&gt;在老师的称讚下，我扭动身体更加卖力，老师体力惊人，直干了一个多小时，我已经喘不过气了，只能在他身下发出微弱的呻吟，老师干得正爽，忽然感到一股暖流直冲阳具，知道我在他的积极开垦下再次洩了身，一声低喝，肉棒用力顶向我身体深处，感觉肉棒在小穴深处，竟又长大了几分，重重冲向体内最深处，一股滚烫热流跟着喷射而出，激得我「咿呦」一声呻吟，身躯弓起，双腿蹬直，连脚尖都紧绷了，再次达到高潮。&lt;br&gt;完事后，老师满足地趴在我的裸体上，双手依然不舍地探索着，回味着刚才的激情，亲了我的脸颊一下，对我指了指刚拔出我小穴，上面沾着精液、淫水和我的处女初红的肉棒，我温柔一笑，回吻了老师一下，这一下却是吻在了老师的嘴唇上，主动的钻到了老师身下，扶起满满软倒的肉棒，替老师仔细的舔了干净。&lt;br&gt;看着这位国中青少女对自己的热情服务，让老师非常高兴，一把抱起了刚刚替他口交完的我，再一次和我深深舌吻，我娇羞地将头枕在了老师宽厚的胸膛上，两人就这样抱在一起，前一夜的猛烈性爱，让我们一路睡到了第二天中午才起床，好险起床时爸妈还没回家，但是打了很多通电话回来，我都没有接到，只好回播给妈妈，告诉她我和老师学习得太认真，才没接到电话，说着看了已经穿戴整齐的老师一眼，俏脸不禁红了。&lt;br&gt;</content></item></essay>