<essay><item><title>六夜(3)</title><author>床上伴侣</author><content>是个在床上有着让人欲罢不能火热情欲的性感而美
丽的女人。有的时候，儿子看妈妈的眼神越发的不正常，由原来尊敬的眼神，变
成看美女的那种渴望的眼神。&lt;br&gt;因为，妈妈在儿子的眼中早就不一样了……这天晚上，妈妈早早的写完自己
的书，洗了个澡就睡下了，因为白天的时候去参加签名售书，弄得她很累很累，
几乎上在床上就睡着了，以至于晚上关房门的习惯也就忘记。儿子因为放暑假，
去参加同学聚会，很晚才能回家，妈妈也就不管他晚上什么时候回家了。但是，
今晚上发生的事情，必将改变着对母子的关系。&lt;br&gt;大约在十二点多的时候，儿子晃晃悠悠的回到了家，因为这次聚会他玩儿的
很Ｈｉｇｈ，不知不觉喝了不少的酒，虽然很多了，但也不至于走不动路烂醉如
泥，在同学的护送下还是很安全的回到了家。&lt;br&gt;回到了家，突然感觉口干舌燥，身体十分燥热，到厨房给自己倒了杯温水，
一饮而尽之后，回到房间脱光了自己的衣服，就去洗澡了。这套房子一共有两个
卫生间，都能洗澡，一个小的在妈妈的主卧房，另一个大的在走廊过道旁边，儿
子进入的就是大的。&lt;br&gt;儿子洗完澡之后，顿时觉得清醒了不少，一看表才知道已经很晚了，于是想
跟妈妈打个招呼，看着妈妈的房间门没关，也没敲门地走进了妈妈的房间，当他
看到熟睡中的妈妈没有盖被子，那娇柔多姿、性感妩媚的身体暴露在空气中时，
原本清醒不少的脑袋，顿时觉得热血翻滚，呼吸也急促了起来。妈妈竟然一丝不
挂！！！其实也不是完全一丝不挂，妈妈还穿着一条异常性感蕾丝花边丁字裤，
但就算如此也是很诱人的！&lt;br&gt;儿子轻轻地推了推妈妈，看到妈妈还没有推醒，于是借着酒意，胆子很大的
欣赏起妈妈的肉体来。全身皮肤白皙嫩滑，肤若凝脂；胸前的两颗玉女双峰丰腴
饱满；一双修长的玉臂放在身前，一双玉手嫩滑修长；腰肢纤细，盈盈一握；小
腹平坦，毫无赘肉；胯部玉臀圆润挺翘，极富肉感；一双玉腿比例很好，粗细适
中并且修长勾人；一对玉足，娇俏可爱，脚趾还抹着玫瑰色指甲油，令人沉迷。&lt;br&gt;这情景，让儿子的大阳具早已挺立不安，很想插妈妈，但是这样的话会不会
让妈妈醒过来？会不会被挨打？会不会惹妈妈生气？会不会妈妈不再爱我，要和
我断绝关系？在理智和欲望的战斗当中，随着视觉刺激的越加强烈，随着大阳具
的越发肿胀，欲望终于战胜理智。儿子轻轻地、悄悄地摸上了妈妈的肌肤，感受
着妈妈肌肤绝佳的触感，在摸了几下之后，原本侧躺的妈妈被儿子轻轻的改变为
平躺，那两颗玉女双峰如果冻般颤颤悠悠起来，这让儿子的注意力变为这里，轻
轻的抓住，轻轻地揉捏，轻轻地感受，情到浓时，俯下身子将头埋在这里，舔弄
着妈妈玉女双峰的嫣红乳首，含着、舔着、轻咬着，妈妈这时候表情开始不自然
起来，皱着眉头，轻哼了一声，这声轻哼让儿子吓了一跳，顿时将手松开，看了
看妈妈的脸，见妈妈双眼紧闭，好像什么也没发生似得，这让儿子又开始了自己
的「事业」。&lt;br&gt;左边玩一玩，右边玩一玩，儿子这是不再感觉到新鲜，于是慢慢向下舔着妈
妈干净美丽的玉肚脐，接着就是让儿子最期待的部位——妈妈的阴部。那天的情
景让儿子历历在目，只不过那次并没有看仔细，这次绝佳的机会，到让儿子觉着
应该好好把握。轻轻分开妈妈的玉腿，儿子发现了妈妈丁字裤的裆部有极小的部
分早已湿透，然后小心翼翼拨开妈妈丁字裤的裆部，在房间内幽暗灯光照映下，
那绝美的淫屄水光泛滥，阴道口虽然紧闭，但也有不少的液体流了出来，儿子用
手指沾了一些，放在口中，顿时觉着此乃人间美味，淡淡的咸味，优雅的清香，
这个时候儿子轻轻拨开妈妈的阴道口，这时候一颗不大不小的小肉粒从淫屄里钻
了出来，在网上看过不少色情图片的儿子知道，这就是妈妈快乐的源泉，于是轻
轻一舔这颗小肉粒，虽然是轻轻的，但儿子不知道的是，妈妈的这里相当敏感，
一触碰就有着令人欲仙欲死的功效，身子向上一拱，大声淫叫了起来。&lt;br&gt;儿子此时吓坏了，勃起着的大阳具顿时萎了好多，看到妈妈仍旧熟睡状态，
儿子又开始舔弄妈妈的小肉粒，这时候儿子觉着妈妈一定是在做春梦，身体真实
的反应所造成的梦境。但是，儿子错了，妈妈其实早就醒来，在一开始感受到全
身酥麻的感觉时，妈妈就猜到了是自己的儿子，睁了一次眼证实后，又闭上了，
感受着儿子对妈妈的「服侍」，在这时妈妈很是困难的忍住想要淫叫的渴望，但
是在儿子咬乳头和舔阴蒂的时候忍不住的叫了。&lt;br&gt;妈妈这时候的想法很简单：「臭儿子，妈妈睡熟了就想要弄妈妈，看我明天
不收拾你！啊！好儿子，你真厉害！弄的妈妈好爽！」在不断地舔弄之后，儿子
觉着妈妈已经很湿了，于是脱掉内裤让恢复勃起的大阳具对准妈妈的淫屄，轻轻
的插了进去开始轻轻地肏了起来，这轻轻地一肏，让妈妈又忍不住叫出声，但是
这次儿子并没有吓到，而是觉着妈妈的春梦里一定有一个男人在想自己一样，在
肏着自己的妈妈。&lt;br&gt;速度由一开始的慢插满戳，到了情欲巅峰之时的狂风骤雨，儿子爽坏了，妈
妈也爽坏了，妈妈闭着眼，身体扭动着承受儿子的如火热情，时间一分一秒种过
去了，从一开始摸上妈妈的身体到现在，时锺的时针悄然而至的指到两点锺，在
儿子全身打了一个冷颤，喷射出浓烈的子孙精华之后，这次母子秘而不宣的性交
过程结束了，儿子忍受不住的射在了妈妈的阴道里，当大阳具拔出来后，那浓烈
的精液散发着淫靡的气味，在妈妈阴道口一收一放的过程中，多馀的部分流了出
来。&lt;br&gt;儿子穿好自己的内裤，从床头柜上的纸巾盒中抽出好几张纸，擦了擦妈妈的
阴道口，再将丁字裤的裆部回复过后，拿着擦过的纸巾出了妈妈的房间。&lt;br&gt;当儿子出了房间之后，妈妈睁开眼醒了过来，露出了一个意味深长而又淫荡
无比的微笑，心里想着：「臭小子挺厉害！弄的妈妈好舒服，那么明天就坦白，
我要儿子的大鸡巴！」
第六夜&lt;br&gt;第二天的晚上，妈妈来到了儿子的房间，看到儿子在打网游，就坐在儿子的
床上看着他打网游，由于妈妈从小教育儿子教育的很好，学习上养成了良好的习
惯，于是当儿子上高中时，基本没怎么管过他，玩儿也玩儿好了，学习也很不赖。&lt;br&gt;这时妈妈说：「妈妈想跟你说说话，你先停一下，好吗？」「马上就好了，
先别急！」儿子说完继续战斗着，十分锺后战斗结束，儿子转过身来看着妈妈，
这时候才发觉妈妈今天很不一样，只见妈妈长发披肩、娇美的容颜化着淡妆，身
上穿着十分妖娆性感，白色蕾丝透明胸罩，白色的吊袜带，白色的丁字裤，肉色
的长筒丝袜，黑色的细高跟露趾高跟鞋。这装扮将妈妈变成了一位性感女神，高
贵又典雅，魅惑又妩媚。&lt;br&gt;「妈妈，这…这是……」儿子顿时觉着口干舌燥，说不出话来，呆呆的看着
妈妈的身体，一股燥热由丹田直冲头顶，大阳具勃起了。&lt;br&gt;「你昨晚上到妈妈房间干什么了？」妈妈这时候有些生气道，儿子到没有发
现妈妈是装生气。&lt;br&gt;「我……妈妈……我错了！」儿子突然觉得十分紧张，勃起的大阳具萎了回
去，头上也冒着汗，并且连忙道歉。&lt;br&gt;「呵呵……」妈妈娇媚的一笑，也没说什么话，眼睛直勾勾地看着儿子，像
是要将儿子吃掉似的。&lt;br&gt;「怎么了？今天妈妈好奇怪呀！」儿子纳闷道。&lt;br&gt;「谁奇怪了？也不知道是谁，昨天将人家弄得死去活来的！妈妈这里滋味怎
么样？」妈妈这时候指着自己的淫屄娇嗔道，看的儿子觉得妈妈风情万种，异常
诱惑，那大阳具又勃起了。&lt;br&gt;看着儿子的下体撑出一个大帐篷，妈妈娇笑道：「瞧！这个人就在这，他的
下面现在很硬呢！」通过妈妈的眼神和话语，这时候儿子才意识到自己下面的坚
硬，连忙转过身捂着那里，表情很是难看，心里后悔又有些许的感慨道：「怎么
那么不争气！昨天才弄过，今天又想了，肏妈妈肏不够呀！」「怎么了？还不敢
承认？没事儿的，好儿子，其实妈妈不怪你啦！以后想要，妈妈可以给你的。」&lt;br&gt;这时妈妈起身走到儿子身边，俯下身子纤纤玉手摸了摸儿子的头，儿子转身
看着妈妈，这时他看到妈妈被胸罩包裹的玉女双峰，由于俯下了身子，使得那玉
女双峰受地心引力的影响垂了下来，露出一条深深长长的「事业线」，看得儿子
使劲吞了一口口水。&lt;br&gt;看到儿子的眼睛看到了自已的胸口，妈妈问道：「想摸吗？」儿子呆呆的点
了点头，双手不自觉的抓向了妈妈的玉女双峰，感受着昨晚享受过的美好触感，
呼吸渐渐急促起来，赞美道：「好美！好大！好软呀！」「那你就尽情摸，妈妈
会舒服的！啊！」妈妈舒爽的叫了出声，面色嫣红，娇喘连连。&lt;br&gt;「妈妈是不是我弄疼你了？」儿子听到妈妈叫出了声，担心地问道。&lt;br&gt;「没…没事儿！真美呀！啊！」妈妈连忙说道，生怕儿子撒手。&lt;br&gt;隔着胸罩摸了一会儿，儿子却有些显得不耐烦，看到儿子的神情，妈妈了然
于心，于是说道：「帮妈妈解了胸罩。」儿子手伸向妈妈的背后，找到了胸罩的
排扣，小心翼翼地解开了它们，肩带滑落，胸罩就滑落下来，圆圆的、饱满的、
丰腴的两颗Ｅ罩杯玉女双峰，儿子惊歎道：「妈妈，好大呀！我要吃奶！」「好
儿子，妈妈给你奶吃！啊！」儿子抓上了妈妈的玉女双峰，舔弄着妈妈的可爱嫣
红的乳头，妈妈的乳房很漂亮，不仅是形状完美，而且乳晕和乳头相当迷人，红
润红润的，还十分可爱，儿子这时候像小时候一样在吸吮着，妈妈感受到了这种
吸吮，娇喘激烈，呻吟连连。&lt;br&gt;玩儿弄到一定时间之后，妈妈觉着自己的下体淫屄十分的瘙痒，身体开始燥
热起来，甚至流出了香汗，于是她转过身子，开始脱掉她的丁字裤，丁字裤的裆
部由于湿湿的，造成了裆部与淫屄纠缠了好几秒才脱了下来，撅着那圆润挺翘的
美丽玉臀，皮肤相当白皙粉嫩，肉感十足。儿子看到这情景，感觉非常的激动，
因为妈妈的玉臀太美了，甚至觉着被他弄得欲仙欲死的王阿姨的臀还要诱人，于
是，他脱掉内裤，扶着粗长的大阳具就要插进去。&lt;br&gt;可是却被妈妈暂时制止住了，连忙说道：「你先给妈妈舔一舔好吗？来！躺
倒床上来！」儿子点了点头后，躺到了床上，粗长的大阳具一柱擎天，妈妈这时
候张开修长美好的玉腿跪在儿子的头上方，自己则趴在儿子的胯下，脑袋正对儿
子粗长的大阳具，屁股则是正对着自己的儿子，这是还不忘说道：「你也给妈妈
舔一舔好吗？」这时候妈妈唆舔着儿子的大阳具，儿子也舔弄挑逗着妈妈的绝世
美淫屄，一阵阵扑哧扑哧的水声渐渐响了起来，母子二人都难耐的呻吟着。妈妈
扶着儿子的大阳具先是伸出香舌舔了几下，之后就放到了性感朱唇里唆弄了起来
；儿子则是伸出手用手指挑弄了几下「小豆豆」，然后就顺着「小豆豆」，湿滑
的阴道口、骚腥的尿道口、美丽又干净的菊花洞来回舔弄着，还时不时将舌头伸
进阴道口舔弄着，这时候只见阴道口颤动着分泌出浓浓的淫荡液体，儿子还将这
些液体如饥似渴的吃到嘴里，吞进肚中，赞歎道：「啊！妈妈这里真好吃！太美
味了！妈妈！&lt;br&gt;妈妈！」「啊！好吃…你就尽情吃！妈妈多的是！啊！儿子的肉棒也好美味
呀，我好喜欢！啊！啊！」妈妈也娇喘呻吟的做着回应。&lt;br&gt;过了一会之后，儿子说道：「妈妈！妈妈！」「啊！怎么了？」妈妈问道。&lt;br&gt;「妈妈！妈妈！我爱你！我想要肏你！妈妈！啊！」儿子这时候准备要坐起
来，妈妈这时候也觉着有些累了，刚才自己又撸又舔的，手好酸，嘴好麻。&lt;br&gt;「那…你想要妈妈以什么姿势等着好儿子来肏？」妈妈也坐了起来，看着儿
子，撸着儿子的大阳具。&lt;br&gt;「把屁股撅起来，把妈妈性感的大屁股撅起来！」儿子这时也挑弄着妈妈的
淫屄。&lt;br&gt;听到儿子要求的妈妈，跪趴在床上，两颗饱满丰腴的玉女双峰压在床上紧贴
着，玉臀撅起来，擡得能让儿子肏进来的位置上，微微地张开她那穿着性感肉色
丝袜的修长玉腿，美丽的玉足再搭配上高跟鞋，这个姿势让儿子一刻也等不了，
于是提枪上马得肏了进去，感受着妈妈阴道中的无限魅力和紧致湿滑，儿子忍不
住闷哼一声，欢呼似地赞美道：「啊！妈妈的阴道太舒服了！妈妈的屁股也好美！&lt;br&gt;妈妈！我的女神！我的妈妈！我爱你！妈妈这一辈子是我的！是我的！」&lt;br&gt;妈妈太爱你了！儿子一辈子也是妈妈的！儿子！儿子！你的大鸡巴好厉害！
肏的妈妈好爽！啊！啊！妈妈！妈妈！儿子！儿子！」这时候妈妈感受着淫屄所
承受的力度，由一开始的轻插慢抽，到了适应节奏后的激烈肏干，妈妈一开始还
很是矜持，到后来却变成了淫娃荡妇，于是开始大声的淫叫着，呻吟着，全身扭
动，娇喘连连。&lt;br&gt;到了后面，妈妈觉着双腿发酥发软，于是将美丽修长的玉腿放到床上并拢，
整个身体平平的趴在床上，儿子这时候则是骑在妈妈的身上肏弄着，儿子觉着这
个姿势很不错，于是干劲十足，妈妈这时候一声大叫迎来了今天第一次高潮，这
时候儿子觉着妈妈的淫屄里突然喷射出一道暖流，阴道紧紧一缩，像是有着要将
儿子射出精液的架势，可是儿子仍不为所动，依旧硬挺着。&lt;br&gt;妈妈迎来高潮后，准备要翻过身子，当儿自己大阳具暂时抽出妈妈的阴道的
时候，妈妈的阴道突然向后喷射出一道浓浓的透明液体，妈妈这时候解脱似地大
叫一声：「啊！好舒服！」这道液体沾湿了儿子，但是儿子并没有觉着这很脏，
反而很是开心地抹了一些在手上闻了闻之后有舔了舔，惊讶的赞美着：「妈妈喷
出来的好甜呀！」「臭儿子！就知道说些混话！快再进来呀！妈妈还没爽够！」&lt;br&gt;妈妈这时候躺在床上，大大地张开她那双修长性感的玉腿，露出的湿濡淫屄
还泛着水光，儿子这时候又进来了，只见妈妈的身体狂扭，那对丰腴饱满的玉女
双峰根据着儿子肏干的频率晃动着，那双纤纤玉手这时候也不知道该干什么了，
一会儿抚摸着儿子的身体，一会儿又紧抓着床单。&lt;br&gt;而儿子这时俯下身子舔弄揉捏这对迷人的玉女双峰，一会儿之后，儿子又将
妈妈的那双玉腿并拢，并且脱下了妈妈的高跟鞋，开始舔弄着妈妈的美丽可爱的
玉足，脚心、脚趾、脚后跟、脚踝，一处都不少的迷恋着妈妈的玉足。然后，将
妈妈的修长玉腿并拢放在自己的肩上，开始发了疯似的肏了起来，妈妈这个时候
更加疯狂地大声叫着：「啊！好儿子！妈妈的好儿子！太厉害了！原来…原来还
有这么厉害！我输了！妈妈输了！啊！」这时候妈妈迎来了第二次高潮，儿子则
是抽出大阳具，阴道里在此喷射出一道浓浓的透明液体。&lt;br&gt;之后，妈妈则是骑在了儿子的身上，自己身体上下扭动着，时而正对儿子，
让儿子揉捏丰腴饱满的玉女双峰，时而背对着儿子，让儿子玩弄着自己的圆润挺
翘的玉臀。正对着妈妈的时候，儿子将妈妈的修长玉腿并拢，可爱玉足贴上了儿
子的脸，让儿子享受着可爱玉足的香气，妈妈这时候玉手向后扶着儿子的膝盖支
撑着身体。在这个阶段，妈妈迎来来了两次高潮。&lt;br&gt;等到又恢复到女下男上的姿势之后，儿子终于忍不住了，射出一道浓烈白白
的子孙精华在妈妈的淫屄当中，这时候儿子抱着妈妈性感的肉体吻着妈妈的肩膀，
说道：「妈妈的身体好美！妈妈好美！妈妈的一切好美！我真幸运！妈妈，我爱
你！」「妈妈以后接受你的爱！今后妈妈好好让你舒服的！儿子，妈妈也爱你」&lt;br&gt;于是乎这对母子相拥而激吻着，伸出了舌头相互打着圈。&lt;br&gt;</content></item></essay>