<essay><item><title>我的梦中情人(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今天故事的主角是我一位同事的老婆红姑，这是我给她起的名字，因为她实在太像锺楚红了！我叫阿伟在北方一座城市的电力局工作，体育大学毕业的我本来在一所学校当体育老师，后来特招到电力局上班在工会工作，经常代表单位出去比赛，红姑的老公阿军也是我们球队的一员，他是中锋，我是控卫，单位很重视球队，没有比赛的时候也天天训练，所以队员之间关系不错，虽然我才来不久，但很快就和大家打成一片。&lt;br&gt;为了欢迎我的到来，全队轮番做东请客，我来到新单位一个月以后，轮到阿军做东了，那天大家喝得非常开心，一下没有把握住喝大发了，超出了阿军的预算，他钱不够，又不好意思说就悄悄给他老婆打电话送钱过来。&lt;br&gt;就这样我第一次见到了她，当时我已经喝得迷迷糊糊，一抬头发现饭桌前多了一位美女，穿着一红色套裙，咦！怎么锺楚红来了，阿军见我望着她就赶快介绍：这是我老婆……后面说的什么我都没听清，一听说是别人的老婆我当时脑袋就嗡得一下大了，红姑可是我一直的梦中情人，好容易站我面前了居然有人说是他老婆！&lt;br&gt;可以说第一次见到她，我就被她深深的迷住了，由于和她老公是同事加队员经常在一起，也就不可避免的和她经常见面，见一次我陷进去一点，见一次我陷进去一点，后来完全不能自己了，我也有未婚妻，我也有良家饭票，但我到后来基本上天天都要偷偷的把她作为幻想对像打手枪！她身高１６４，两腿修长夏天穿着黑色的长筒丝袜能把人诱惑死，胸部也非常丰满，更难得的是臀部是又大又翘，完全是个迷死人不偿命的尤物。&lt;br&gt;她在电信公司上班，听说还是电信公司的健美操队队长。&lt;br&gt;我采取了很多手段：尾随、偷拍、打听她的手机号等等，但一直不敢真的对她有什么。&lt;br&gt;要到了电话也不敢打，毕竟她是同事的老婆。&lt;br&gt;这时我觉得我必须要想办法搞到她的ＱＱ号。&lt;br&gt;找谁打听呢？阿军？那不是等于告诉他我对他老婆有想法！有一天听阿军说他老婆去参加大学的同学聚会了，说红姑她们经常搞同学聚会，网上的同学录也是搞得很正规。&lt;br&gt;对了，我需要想办法混到她们同学录里去！打听红姑的毕业学校和年份不是一件很难得事情，来到网易同学录，我注册了一个号，申请加入她们班级，等了２天，哈哈居然有位恩人通过了我的申请。&lt;br&gt;进入同学录很轻易就拿到了她的ＱＱ号。&lt;br&gt;下一步就是要加她为好友了！那天晚上，我上了ＱＱ怀着激动的心情输入她的号码，一看在线，就申请加为好友，很快通过了验证，我心里说第一步成功了，正准备开始我的泡梦中情人大业，她先说话了：你是谁？我赶快回到：我是一个想在网上找到知心朋友的人，很感谢你通过我的验证，希望我们能成为朋友！后面就是一般的互相询问，虽然她的很多基本资料我已经知道了，但我还是要装装样子问一问，当她问我是哪里人时，我特意说自己是邻市的，因为我想说不定这样她对我更没有戒心。&lt;br&gt;网上加了好友，我就天天给她献殷勤，她对我也不反感聊得倒是很愉快，但我发现离我的目标很远，就开始想把聊天的内容往暧昧和性上转移，一天晚上我以玩真心大冒险的游戏为由头，开始问她一些隐私的问题，比如有情人没有，喜欢什么样的体位，打过野战没有，老公能满足她不。&lt;br&gt;这些问题她都回答了，答案是真是假不重要，重要的是她不反感我问这些，我当时真是非常激动，想看来我机会还是不小的。&lt;br&gt;那天聊天结束的时候她说，没想到你也喜欢聊这些，我还以为你是个正人君子！我回到：男人不坏，女人不爱，说不定将来我们还会有缘见面啊。&lt;br&gt;很意外她回过来的居然是哈哈大笑，然后就下线了，我那天郁闷的一晚上，一直想不明白她为什么听到这个会大笑，答案一直到半个月后我才知道。&lt;br&gt;有了那次真心大冒险，在网上和她聊天就越来越放开，我们在网上用文字做爱，她居然很配合我，让我欣喜不已，一次一冲动我拍下自己坚硬的大肉棍发给她，她半天没有回话，我挑逗她说：想吃吗？这可是极品哦！我的小弟弟比较大，比她老公的要短一点但是要粗很多，阿军的肉棍一起打完球洗澡时我见过。&lt;br&gt;我相信我的照片震撼了她，就趁机说能拍个她的私处给我看吗？她还是没有回音，我说胸部的也行，她居然下线了！第二天球队有比赛，比赛完聚餐阿军把她带去了，老天有眼红姑就坐我旁边！一坐下我就幻想着她昨天在电脑上看我大棒子会是什么表情，幻想幻想我居然笑了起来，这时她问我：阿伟在笑什么？我回答到：美女坐我旁边不笑难道还哭啊！那天吃饭真吃的爽，不停和她套磁，还利用一些机会摸摸她的手，碰碰她的腿，虽然不是夏天，但能这样也让我心潮澎湃。&lt;br&gt;那天她还主动问我ＱＱ是多少，回去加我，我就把自己加同学和同事的告诉她了。&lt;br&gt;回到家我感觉时机应该成熟了，网上的我她应该感觉不错，这就为见面创造的条件，现实中的我看样子她也感觉可以，这样见不会见光死，但在网上提出来见面怎么样才能不发照片给她呢！没有过几天阿军出差了，３天，只有３天时间，我要想办法见面，第一天，我上网和她继续文字激情，呵呵，我不敢要求视频，只有利用打字，还好她也不反对，终于打字的速度赶不上情绪的发展，我提出语音。&lt;br&gt;她直接主动发出语音邀请，语音连接成功了：我：你好，听见吗？第一次和你通话我很激动红姑：听见了，很清楚，你的声音很像我认识的一个人，很好听。&lt;br&gt;老天，不会吧，不会她听出来是我了吧，不过不管他了，听出来最好，这样为下面见面提供方便，当然我不会点破。&lt;br&gt;我：很荣幸得到你的夸奖，你的声音好美，我相信你本人一定是个美女！红姑：那么肯定？说不定我又老又丑。&lt;br&gt;不会的，我连这个判断都没有那不是白活了，情人眼里出西施，你就是我的西施，我好像好好爱你！咯咯咯咯……我充满感情的呼唤换来的却是她的笑声，太失败了！我：怎么了？不相信？红姑：不好意思，我破坏气氛了。&lt;br&gt;我：闭上眼睛，心里感受我在抱着你……咯咯咯咯……她又笑了！看来语音激情是彻底失败了，我就改变策略，要求见面我：我们见面好不？红姑：啊！这样不好吧！我真的受不了了，我要见到你，我要在现实中拥抱你，吻你，爱你！真的？你不怕……我怕什么？（我也很奇怪她怎么这样问，后来才明白）那要见面至少你要先让我看看你的照片吧帅哥。&lt;br&gt;（终于要照片了，怎么办呢？）视频坏了，电脑里没有照片，怎么办？要不见面了你不满意立马就走怎么样？（这借口连我都觉得假）我考虑考虑。&lt;br&gt;（她居然是考虑考虑，看来有戏）放心啦，我们聊了这么久，你应该相信我不是坏人，见个面而已，不满意你就走。&lt;br&gt;没等她回话我接着说：明天我下午过去，到你们城市找位置上网晚上６点再联络你。&lt;br&gt;说完我就下线了，到现在在网上我们没有看过对方的照片，没有留电话号码，说实话我心里没有谱。&lt;br&gt;我一直在心里安排着第二天应该怎么办，花了一个晚上我设计了一个自认为完美的计划，结果计划没有变化快，第二天中午的一个电话把全盘都打乱了。&lt;br&gt;第二天中午正吃午饭我手机响了，一看是阿军打的，不会这兄弟回来了吧，怀着忐忑的心情借了电话：阿伟啊，我老婆她们单位今天下午有个比赛，想请你帮忙，还是你自己给她联系吧，电话是……红姑的电话号码我做梦都能背下来，阿军就不需要你说了。&lt;br&gt;不过话说回来，怎么怎么邪门啊！接通红姑的电话：阿伟，阿军给你说了吧，下午的比赛就麻烦你了，３点半的比赛，你３点来，运动服来了给你，晚上公司请客。&lt;br&gt;客气了嫂子，晚上我还有事，比赛我去，饭就算了。&lt;br&gt;挂了电话，不对啊，红姑晚上要是去吃饭，我还有个屁事啊。&lt;br&gt;天灵灵，地灵灵，太上老君快显灵。&lt;br&gt;老君帮帮我，我该怎么办！下午准时去了电信公司，是他们和当地武警部队的一个比赛，我去了也是做替补，只上了十几分钟。&lt;br&gt;５点左右比赛结束了，我谢绝的他们的吃饭邀请，一边往外走一边想下步怎么办？红姑晚上会不会去吃饭，正想着，后面她在喊我：阿伟，你去哪里？要是顺路我送你。&lt;br&gt;废话，就是要找你，你去哪里我都顺路！我脑海里迅速画着电信公司和吃饭的饭店之间的地图，在两者之间有家如家，旁边是一家乐福。&lt;br&gt;我就说我去家乐福买点东西，她说刚好顺路，坐我车吧。&lt;br&gt;老天爷，你是在开玩笑吗？上了车，她问我：晚上有什么要紧事？呵呵，红姑啊，我晚上的要紧事就是要干你啊，不过这话只能在心里说。&lt;br&gt;晚上要见个朋友。&lt;br&gt;是女朋友吧！呵呵一会车子开到家乐福门口，我下了车，当时真有把她也拉下车的冲动！看着车子远走，我转身来到旁边的如家，开了房间先洗澡，洗完澡一看时间６点差１０分。&lt;br&gt;她在干什么？回家了等我的消息？还是去吃饭了？我打开房间电脑上了ＱＱ，她不在线！唉，真是人算不如天算，今天怎么办呢？等会还是先吃饭吧。&lt;br&gt;坐在电脑前发了会呆。&lt;br&gt;滴滴滴，ＱＱ闪了起来。&lt;br&gt;一看是红姑！不会吧，红姑没有去吃饭，哈哈太棒了，点开消息：帅哥，你在啊，不会真跑来了吧！当然是真来了，我还以为你有事不来了。&lt;br&gt;我有什么事？搞得好像你很熟悉我似的。&lt;br&gt;我说了我住的酒店，让她来。&lt;br&gt;请她吃饭，她说：真的饿了，今天本来单位有饭局，刚送了个人现在我也不想过去了。&lt;br&gt;你手机号多少？这一刹那，我恨不得扇自己几个耳光，怎么没有想到搞个新号？我的手机号？今天她才打过好几遍，怎么告诉她？&lt;br&gt;除非现在就告诉她我是谁！我们来点刺激的怎么样？互相不告诉号码，我住３１８，我把门打开，你来了如果觉得我不合适，不用进门立马就可以走。&lt;br&gt;你倒是一套一套的，那我３０分钟后过去，到时你把门开开。&lt;br&gt;还有３０分钟就要真相大白了，到时候该怎么办？安抚？挑逗？诱惑？强迫？感觉脑子不够用了，手机又响了，今天算是怕手机响！怕什么来什么，居然是红姑的电话！&lt;br&gt;阿伟你在哪里？家里好像遭贼了，阿军不在，你来帮忙看看好不？不会吧，这么衰？不对，看来红姑也是在逗网友玩而已，她说的３０分钟以后到现在都过来了十几分钟了她还在家，剩下的时间就是飞过来也来不及啊，算了，还是暂时当个老实的她的老公同事去帮忙吧，以后再找机会了，想好了，我起身拿上东西，开门出去准备下楼退房，刚走几步只听后面：帅哥，这就走了啊！&lt;br&gt;这不是红姑的声音吗？回头一看她歪着脑袋看着我，手上看拿着手机对我晃！&lt;br&gt;顿时我僵住了，这代表什么？这代表她早知道网络背后坐在电脑前的那个人是我，那她也早知道她看到的大肉棍的照片是我的，怪不得她不坚持要我的照片和电话，原来我一直在她的掌握之中啊，想通这些，低着头打开门，一把把她拉进门，随后迅速闪进去关上门。&lt;br&gt;进了屋，我把她逼在门后，脸挨着她的脸，鼻子贴着她的鼻子，又问了句：你早知道是我？她望着我缓缓的点了点头。&lt;br&gt;我猛地把嘴贴上去了，感觉她的嘴巴也好烫，爽啊，天天梦想中的性感的嘴唇，现在就被我裹在嘴巴里，我的双手不由得紧紧把她拥着，一使劲只听她哼了一声，感觉肺里的空气都被我挤了出来，她也踮着脚把双手绕在我脖子上。&lt;br&gt;我张开嘴把舌头伸了出来在她的嘴唇上慢慢来回摩擦，感受着她的嘴唇的柔软，然后舌头就从她嘴唇间挤了进去，碰到了她的牙齿，一碰到牙齿，就感觉这扇坚固的大门打开了，里面的主人，那条让我朝思暮想的香舌也伸了出来。&lt;br&gt;在主人的带领下，我的舌头开始了探险，首先感觉到是好香的口气，软软的香舌在她的嘴巴里和我捉迷藏，我抓不住她，没有办法，我只有再把手用力拥着她，又听见她一声轻哼，这下老实了，香舌乖乖和我的舌头纠缠在一起，我不断地咽下她嘴里分泌出的津液，我觉得这就是世界上最香甜的美食。&lt;br&gt;正当我在享受的时候突然她的香舌发出了反攻，进入到了我的嘴里，我一愣，睁开眼，发现她正看着我，她看见我睁开眼就露出了笑容，我就把她一抱来到了床边。&lt;br&gt;要知道从进门开始，我们还没有说一句话。&lt;br&gt;我把她丢到床上，站在床边看着她。&lt;br&gt;虽然她还是穿着下午我打球时的衣服，但这个时候看她和下午的感觉完全不一样了，她上身是米黄色的高领毛衣，下身牛仔裤，脚穿运动鞋。&lt;br&gt;这时候的她平躺在床上望着我，只见她那丰满的胸部在剧烈的起伏，我忍不住了，一下子扑到她的身上，这时候她用手推着我说：我饿了，去吃饭好吗？我压在她身上望着她说：现在我要先吃了你。&lt;br&gt;她还是继续反抗：我没有洗澡。&lt;br&gt;我紧紧压着她，把嘴巴凑到她耳朵旁边说：我就是要吃原味的你。&lt;br&gt;听了这话，她停止了反抗。&lt;br&gt;这个时候虽然我有太多的疑问，但我知道夜长梦多，首先需要的是拿下她，然后再去解开疑问。&lt;br&gt;我发现她还在看着我，我就靠过去轻轻吻了吻她的眼睛，她听话的闭上了眼睛，然后我把嘴巴轻轻地碰了碰她的嘴唇，又猛地一下贴了上去，又是一次激烈的碰撞，我的舌头这次扫遍了她嘴巴里每一个角落，她也奋力不停地用舌头对我发动进攻，我的左手抚摸着她的长发，右手隔着衣服停留在她的乳房上，刚刚一接触就感觉她的身体一震。&lt;br&gt;我隔着衣服轻轻地摩挲，用整个手包容着她的一个乳房，说实话一只手还真包不下，我的手环绕着她的乳房把乳房托起来轻轻揉着，不一会她的身体也开始扭起来了，我这是放过了她的嘴巴，把嘴巴进攻的目标转移到了她的脖子和耳朵，而我的右手伸进了她的衣服里面，她的毛衣里面还有一件内衣，内衣里面居然毛衣带胸罩，真是极品啊，没有胸罩就能隔着衣服显出这么好的胸型！终于我的双手零距离接触到了她的乳房，柔软这是我的第一感觉，第二感觉就是乳房真的不小，第三感觉就是乳头居然硬了。&lt;br&gt;我把双手都伸进了她的上衣，一手包着一个乳房，嘴贴着她的耳朵慢慢的吹气，她靠在我身上，双手在我腿上摸着，嘴里发出迷人的呻吟声，我轻轻地对她说：宝贝，让我先吃了你我们再去吃饭。&lt;br&gt;我把她扶着坐起来，我的想法是先吃个快餐，等吃完饭回来再慢慢享受这个尤物，所以我没有脱下她的上衣，直接解开了她的牛仔裤，发现里面她穿的是条卡通内裤，虽然不是很性感，但也非常可爱。&lt;br&gt;解开牛仔裤我的手就顺势摸了进去，穿过光滑的小腹，碰到了内裤，由于她穿的紧身牛仔，手不能伸进去更多，就在我努力地想再往里面进去时，她站了起来，自己脱了外裤，哈哈，我看见了，她的内裤已经有点湿了，她又准备脱毛衣，我想着一会还要出去，就按住她的手，顺势一拉把她拉到了我的身上，她望着我说：原来是这么帅的一个帅哥啊，让我看看你的下面是不是真的象照片上一样。&lt;br&gt;说完就把右手放在了我的裆部，这时候我的帐篷早已经支起来了，我相信她刚摸上去的时候一定还是很震撼的，因为今天我的肉棍感觉是前所未有的又大又硬！她一手隔着裤子摸着我的肉棍，一手隔着毛衣抚摸她自己的乳房，双眼看着我，嘴上带着坏笑，撅着丰满的屁股在我面前扭，各位幻想一下这是什么感觉，我的眼睛有点迷离了，她是阿军的老婆？她是锺楚红？不管是谁，她现在就是我的天使，我站了起来准备抱她，她挡住了我，却在我站起来这个时机，一下子退下了我的裤子，望着我的棍子说：都憋这么大了还不让它透透气。&lt;br&gt;我又问了一次在电脑上问过的问题：想吃吗？她看我一眼，又把我推倒，用手摸了摸我的阴茎，这么大，吃了一会儿还这么吃饭啊！听着她这么矫情，我就抬高下腹，努力地把阴茎往她嘴巴里送，她笑着拍了一下它，小坏蛋，还不老实。&lt;br&gt;说完就用舌头舔了一下我的龟头。&lt;br&gt;触电？就是这个感觉！她开始了，她先用舌头舔龟头和马眼，然后用手把阴茎扶起来，又用舌头舔我的冠状沟。&lt;br&gt;我半依着身子看着她说：怎么样，味道不错吧，我刚可是洗得好仔细。&lt;br&gt;小傻瓜，下午送你的时候不好意思说，不然我就不让你洗澡了，我喜欢男人的汗味，那是男人最性感的表现。&lt;br&gt;我靠，我的红姑还是个重口味的妞啊。&lt;br&gt;（这次判断是准确的）说完了以后她一口把我的阴茎含到口中，就像吃棒棒糖一样，慢慢在嘴里吸吮着，还不断地左右晃着头，由于姿势不方便，我的手只能摸着她的头发和肩膀，这怎么行？我可是要好好品嚐品嚐她啊！我起身把她抱上来，让她背对着我骑在我身上，她又继续开始用那性感的嘴巴进攻我的肉棍，我先摸了摸她的屁股，又白又大，还非常光滑，她的皮肤像绸缎一样。&lt;br&gt;我拍拍她的屁股开玩笑说到：美女，麻烦你把你的秀臀往上抬些。&lt;br&gt;她听话的把屁股凑到我下巴的地方，这时我才发现，她的卡通内裤还在？怎么办？嘿嘿，我先把嘴贴着她的内裤亲她的屁屁，突然我用牙齿在她的小内裤上咬了个洞，然后用手指头抠着这个洞，撕拉一下子，内裤杯具了！你个坏蛋，等下我怎么出去？哈哈，你才是坏蛋，你早知道就是我，还戏弄我！不穿内裤出去才真的透气撒，等会我们去买新的。&lt;br&gt;她听到我说她戏弄我就咯咯得笑，然后猛得对着我棍子咬了一口。&lt;br&gt;哎哎，这可不是真的火腿肠，最多它只是个豆浆机，你可别搞错了。&lt;br&gt;一边说，我一边把她的屁股抬起来，她也听话地把姿势由坐该为爬，这样我终于近距离看到了她的桃源！她那里毛很多，但不长，很明显是修整过的，大阴唇的颜色有点深了，看来使用的频率还是比较高的。&lt;br&gt;从阴唇中间分泌的粘液由于刚穿着内裤已经粘到了阴毛上，我用手一摸，滑滑的，放到鼻子旁闻了闻，没有什么味道，综合看来是个很注意干净也很有情趣的女人。&lt;br&gt;我用舌头轻轻地慢慢地舔着她的大腿内侧，用右手手指把玩着她的阴毛，左手却在她丰满的屁股上到处游走，感觉她现在也不再专注我的肉棍了，她现在也在舔我大腿内侧，我们倒是挺同步啊，我用手轻抚一下她的阴唇，收回手一看，上面粘满了亮晶晶的粘液，用舌头一天那个味道真奇妙，这可是我天天手枪对象的淫水啊！我用舌头舔了一下，她的屁股缩了一下，我再舔一下，她再缩一下，我双手抱着她的大腿，抬着头，一下子就扎进了她两腿之间，我先用舌头在她阴部四处游走，又把舌头插进阴唇里上下扫，一会儿又把她整个阴部吸到嘴里，只听她开始呻吟：啊……啊……不要这个样子，好难受。&lt;br&gt;这时的她早顾不上给我口交了。&lt;br&gt;这个姿势也实在是难受，不一会我的脖子受不了了，我终于把头抬离了她的下体，看着她的大屁股，猛得一巴掌拍上去：美女，光顾享受了，怎么也不为我服务了。&lt;br&gt;她一听就又低下头开始进攻我的裆部，这一次她是在舔我的阴囊，老天这是什么感觉，好像是蚂蚁在上面爬，我接着开始用手捅她的阴道，翻开阴唇可以看到里面真的好嫩，真想把她吃到肚子里去。&lt;br&gt;她舔完阴囊又把它吸到嘴里，并且是２个不停换着吸，好刺激，刺激得我都快把持不住了，不行，要是这样射了，传出去不是丢死人，被女人吸蛋蛋给吸射了。&lt;br&gt;我就说：别吸我的了，一会出去给你买一盆鸡蛋吃。&lt;br&gt;她放过了我的阴囊，开始舔我的会阴，这地方真是敏感部位，但她靠近肛门，所以刚我也没有舔她的，正想着，她的舌头居然扫到了我的肛门！苍天不会是要给我毒龙吧，只感觉她的舌头就在我后门那里来回扫，呵呵，这么美的女人居然也会这个，我也不能閒着，你用舌头舔我后门，我就用手对付你菊花。&lt;br&gt;我用手指沾了她的淫水也开始在她的菊花四周环绕，这个时候我才仔细观察她的菊花，菊花这名字起的真好，她那里的皱褶的形状真的好像一朵菊花，我一边用手指扫她的菊花，一边时不时抬头舔一下她的阴唇，这时感觉她嘴巴离开了我的屁屁抬了起来，只听她说：舌头太累了。&lt;br&gt;我说道：坐上来吧，我嚐嚐男下女上。&lt;br&gt;刚说完想起来还没有戴套，正准备去床头柜找宾馆准备的套子，她居然直接坐了上去，无套啊，刺激，她坐在我身上开始动作，我用双手扶着她的腰看着她，只见她闭着眼睛上下晃动，她的秀发真的象波浪一样起伏，她那迷人的咪咪就像２只大白兔上下左右的乱蹦，我就腾出一只手抓住其中的一只，我轻轻地捏着，我发现我稍微使劲一下，她就呻吟一下，我再加大点劲，她的呻吟也就大点，我分辨了一下这是兴奋地呻吟！不会她还有受虐的倾向吧！我双手上去抓住２只咪咪，这下我可不是轻轻地，我用力的捏着，她随着我的发力开始加速在我身上晃动，又坚持了几分钟，她一下子爬在了我的身上。&lt;br&gt;高潮了？不知道，不过她没劲了，就该我了，我坐起来抱着她，抬着她的屁股开始抽送。&lt;br&gt;这下她不用用力了，这个姿势我是有点累，不过感觉更刺激，阴茎感受到她阴道里德温暖的包围，上体紧贴着她的乳房，嘴巴怎么能閒着，我先亲了一下她的脸，她抬头对着我看了一眼，这是什么眼神啊，那诱惑力绝对超过２个狐狸精合体！我受不了了，一下子就咬住她的嘴唇，接下来就是２条舌头的交战。&lt;br&gt;我们２个紧紧贴着，又大战了上十分钟，我感觉有点守不住阵地了，怎么办？缴械？该缴还是缴吧，一会还要出去吃饭，大戏在后面。&lt;br&gt;我加速抽插，要射了，我把嘴贴着她耳朵说：我要出来了，怎么办？射进去，射到最里面。&lt;br&gt;她回应道。&lt;br&gt;接到了命令我还能怎么办？只有坚决执行，我发起了最后的冲刺，射了，一波，又一波，感觉一共５波大军杀了进去。&lt;br&gt;睁开我享受的眼睛，发现她正看着我笑。&lt;br&gt;男人最后的表情永远都是那个样子。&lt;br&gt;我抱着她又是一阵长吻，然后说：该去吃饭了。&lt;br&gt;充充电从头再来。&lt;br&gt;她先开始穿衣服，哈哈她没有内裤了，直接穿上牛仔裤她很不舒服，我看着她哈哈大笑，我还没有笑完，她拿起我床上的内裤一下子丢到了垃圾桶！我楞了，哈哈哈，换成她哈哈大笑，这下公平了，２个人都没有内裤穿了。&lt;br&gt;穿好衣服，我们下楼，在路上我就开始迫不及待的问她。&lt;br&gt;她是怎么知道网友就是我？她笑着说：你也不想想我是在哪工作的！当时你加我好友，我电脑上显示你的ＩＰ就是我们本地的，你却说你是外地，这就勾起了我的好奇心，到公司查了查这个ＩＰ，３年前我们这里就固定ＩＰ了，结果一查居然是你！那你就准备给我个惊喜了？是的，不过今天的惊喜可是刚刚开始……这是什么意思，旁边就有餐厅，可她却偏要去停车场拿车，说包在车上，手机什么都在，上了车，她打开电话一看有未接电话就回了过去，通话的内容我听的目瞪口呆你现在在哪里？我们现在在车上，好，我们马上过去，你过去了先点菜。&lt;br&gt;谁？这是在和谁打电话？说的什么？怎么我感觉自己掉到一个陷阱里了，虽然到目前看这个陷阱还算温柔。&lt;br&gt;刚是谁的电话？当然是阿军啊。&lt;br&gt;阿军？他不是出差了？是啊，今天晚上回来啊。&lt;br&gt;今天回来？不是说３天？咯咯，他对你说的３天，其实只是２天。&lt;br&gt;什么意思？你意思是说他在骗我？对了，他知道我们现在在一起？那他难道也知道刚刚的事情？他当然知道我们在一起，刚刚发生的事情他怎么知道，不过我想他猜也能猜个八九不离十了。&lt;br&gt;苍天，我真有跳车的慾望了，红姑看我有些惊慌，就给我说了来龙去脉。&lt;br&gt;原来他们２口子属于性商非常高的人，在一起做爱的时候就是花样百出（具体什么样的花样百出，后来我才知道，他们的性商绝对位居世界前列），后来他们就想找人３Ｐ，交换，不过一直没有实现，因为遇不到可靠的人，我们这些球队队员他们也考虑过，但不敢试探，怕失败了丢脸，直到那次他们发现我偷偷加她好友，才把我作为重点对象。&lt;br&gt;其实那天我把自己的阴茎拍照发过去，阿军也看了！丢人啊这次他们也是要借这个机会给我摊牌，让我帮他们完成他们的３Ｐ大业！呵呵，我还高兴说这次可找到机会收网了，原来是被他们收网了。&lt;br&gt;</content></item></essay>