<essay><item><title>大奶女友Ｘ淫乱笔记本~~热力垒球之小依小嬿共演(4)</title><author>床上伴侣</author><content>受的淫荡过程才是真正的享受！&lt;br&gt;「嘿嘿~~有没想嚐过比这个更厉害的肉棒？如果…跟妳男朋友比起又如何啊
？」&lt;br&gt;嘉农不仅仅满足佔领我女友的小穴、还想把小嬿内心仅存的最后一丝羞耻心
给完全摧毁掉…&lt;br&gt;「喔…人家从来没有…没有吃过这么粗的棒棒…嗯嗯…好..好厉害……棒棒
比公公的还…还粗…还要大…」&lt;br&gt;活像只警棍的黝黑粗大阳具沾满着小嬿黏滑的爱液、随着小嬿的呻吟规律的
一进一出在我女友的阴道里，最厉害的是嘉农虽然已经让小嬿欲仙欲死、那巨棒
却还有大半节还露在体外！要是整只都插入怕是女友连魂都要飞走了…&lt;br&gt;「哈、建华你听到没有？人家说我比她男朋友还粗大耶、哈哈！」&lt;br&gt;嘉农气定神闲地捏了几下女友的蜜桃翘臀、表情满是得意。&lt;br&gt;「现在开始要玩真的了、当心别晕过去了欧！嘿嘿~~」&lt;br&gt;现在开始的每一下抽插，嘉农都毫不保留的将整根肉棒完全没入女友几乎快
被撑爆的小穴里！虽然小嬿每每都会在做爱过程中娇嗔着我肉棒的雄伟让她承受
不注，但从来不曾如同今天这般狂野的享受着蜜穴撕裂的痛楚与被征服肉体的背
德快感！&lt;br&gt;靠！原本打算来个美人计让女友诱惑一下纯情学生，想不到小嬿却中了人家
的猛男计还给人插翻了天！！这下真是亏大了！！&lt;br&gt;「还想再多一点嘛？嘉农他还可以插更深欧！要嘛？快告诉他！」&lt;br&gt;建华像是诱惑纯洁天使堕落的恶魔、不停的在小嬿耳边挑动她进入更淫乱无
度的荒唐地狱。&lt;br&gt;「嗯嗯啊….人家要…嗯嗯啊…人家要嘉农插的更深…要更多棒棒在我穴穴
里…嗯啊…」&lt;br&gt;小嬿如受不了诱惑蛇谗言吃下禁果的夏娃、乖乖地顺从建华的所有指令。&lt;br&gt;「小淫娃、这可是妳自己说的欧？嘉农、可以开始进入二档了！呵~~」&lt;br&gt;嘉农抽出了肉棒、双膝落地跪了下来，接着让建华扶着小嬿的腰枝让女友的
背部可以靠在椅背上，而让小嬿屁股完全悬空，接着嘉农把肉棒就这样插进可以
说是下半身都悬在半空中的女友小穴！&lt;br&gt;「欧…天啊…啊啊…嗯啊…到底了…棒棒…嗯啊…插到…插到人家穴穴最底
了…嗯啊啊…」&lt;br&gt;小嬿高高翘起的一双小脚被嘉农插的花枝乱颤不说、还被建华抓住任由有恋
足癖的他在女友小巧的脚指头间来回舔舐！&lt;br&gt;看着小嬿用这么淫乱的姿势跟嘉农交合、口中还不停地崇拜着对方的肉棒心
理多少是有点不是滋味，不过看到小淫娃被巨根肏的死去活来的淫态也算是稍解
心头之郁闷！&lt;br&gt;「啪啪啪啪啪啪啪啪啪………………」&lt;br&gt;沉重的肉体互搏声每一下都越来越响亮、每一下都越来越深入小嬿的禁区…&lt;br&gt;「阿农别玩过头了、还剩不到半小时可以搞她而已！等你忙完还得轮我干完
这妞、再冲个凉回去比赛，你时间上要控制一下欧！」&lt;br&gt;靠！不愧是财金底子他们也太会精打细算了吧…连干砲的过程都算的那么精
准是怎样？不是我见不得人好、眼红那尊无敌巨砲在我女友身上威风八面的『砲
声隆隆』，只是让他们爽完了再若无其事的回去打球、那我可不就真的赔了夫人
又折兵？更何况我还有些事要小嬿回休息区帮我做的，要是被这管大砲给肏到体
无完肤、站都站不起来那该怎么是好？&lt;br&gt;「喂！你们在做什么？」&lt;br&gt;被我这么大声一喊、房内的建华跟嘉农像是被电到似的跳了起来！两人面面
相觑不知如何是好…..&lt;br&gt;「喂~~听起来好像是她男朋友的声音、怎么办？」&lt;br&gt;还没来得及射精、急忙穿回内裤的嘉农紧张地问着建华。&lt;br&gt;「还不快走~~我们快从后门落跑、快！」&lt;br&gt;这两人不愧是T校高材生临危不乱地马上反应过来，再加上我刻意慢条斯理
的来『搭救』小嬿、让他们能有惊无险地收拾完衣物再由后门脱逃。&lt;br&gt;我看他们应该走远了才推开了门、对着裸身在椅上享受馀韵的小嬿质问着。&lt;br&gt;「公公是要妳诱惑他们、怎么变成妳被人家给吃掉了啊？而且…妳刚刚是不
是说那个男生的肉棒比我的还要强啊？小荡妇??」&lt;br&gt;虽然心里头有点酸酸的、但我并没有因此没生女友的气，唉、谁叫女人就是
抵抗不了大尺寸肉棒的魔力！&lt;br&gt;「疑…有…有嘛？人家….人家怎…怎么不记得了…..」&lt;br&gt;小嬿结结巴巴的急欲否认方才的放浪形骸，看妳这小淫娃是被孙伯宠坏了、
都忘了我大雕的厉害啦！看我晚上怎么让妳跟小小杰好好地『认错』！&lt;br&gt;「回去休息室别人要是问起那两个人上哪去的话，妳就装做什么都不知道、
OK?」&lt;br&gt;我扶起全身瘫软如泥的女友娇躯、稍为提点她如何应付等一下可能出现的状
况。&lt;br&gt;「嗯……嗯嗯…」&lt;br&gt;小嬿虚弱地点了点头、但下体传来的阵阵收缩却让她对方才嘉农的狂抽猛送
感到意犹未竟的空虚感….&lt;br&gt;我帮小嬿擦拭了身上的斑斑汗渍、先让她在此稍作休息过之后再回去T大帮
我继续当内应。&lt;br&gt;这时候、九死一生逃出球场的建华与嘉农两人正在停车场商量下一步。&lt;br&gt;「现在该怎么办？总不能丢下比赛不管吧？」&lt;br&gt;嘉农对于建华提议在比赛中落跑感到有点不妥。&lt;br&gt;「都什么时候了、你还管比赛欧？虽然我们可以说是她先诱惑我们的、但是
那小妞怕男友撞见奸情到时反咬我们一口怎么办？先撤回去宿舍慢慢想对策要紧
啦！」&lt;br&gt;于是在建华的说服之下、两人丢下还在进行的球赛狼狈地逃离球场。&lt;br&gt;「刚才那两个家伙不是说一下就回来了、都要准备上场了都还没看到人影！
现在是给我跑到哪里摸鱼去了？」&lt;br&gt;因为家豪说漏嘴的缘故让一向心平气和的育仁恼羞成怒、忍不住动了火气。&lt;br&gt;透过小嬿包包的监视镜头、我看到育仁焦躁的在休息室内来回踱步！嘿嘿~~
我说育仁啊、他们俩个人可没有偷懒『摸鱼』欧…而是兴奋无比地品尝着小嬿肥
美诱人的『美人鲍鱼』啊！只可惜摸鲍鱼摸到了大白鲨、早就弃球赛而去啦！恐
怕今天你是等不到他们出现哩！&lt;br&gt;就在全体队员有手机的猛打手机联系、出去外头找的四处到处找人的兵荒马
乱状况之际，主审裁判来通知该准备继续比赛了！&lt;br&gt;「就让他们两个顶替建华跟嘉农的守备位置好了！走了、准备上场比赛吧！
」&lt;br&gt;育仁馀气未消的指着江文兴跟陈毅说着。&lt;br&gt;「等等…你确定阿毅跟文兴这两只菜鸟靠得住？」&lt;br&gt;看着毫无经验可言的两人、外野手阿哲怀疑地问着育仁。&lt;br&gt;我想不止阿哲有这个疑问、现场T大的所有队员都怀着相同的想法，不过只
要再三分钟就得上场比赛了、实在没有时间再等健华跟嘉农两人了！&lt;br&gt;「现在也没别的路可以走了….反正我们还领先、只要好好守住应该没问题
的吧….」&lt;br&gt;走投无路的育仁眼下只能死马当活马医、让江文兴和陈毅这两个菜鸟临危授
命顶替不知去向的两人担任场上守备位置，不过阿哲的担心不是没有理由的，一
来这两人通常都只是负责餵球给打者的工作、虽然体能是不错但根本没有多少上
场比赛经验，简直可以说是板凳中的板凳！二来这两人说穿了根本只是为了能近
距离欣赏小依学姊的一双豪乳才来棒球社的，根本没办法与有深厚垒球底子的健
华与嘉农相比！果不其然、才开始投捕练习担任捕手的陈毅马上就出了状况。&lt;br&gt;「学长、暗号我有点记不起来耶？」&lt;br&gt;陈毅身负配球重任却连最基本的暗号都没记熟！看到他们投捕似乎出了状况
、我赶紧不动声色的集合了等一下要上场的打者耳提面命一番。&lt;br&gt;「听好了！等一下如果是好球就都朝2垒方向打过去，要不然就是等他控球
出状况、千万别轻易出棒！了解？」&lt;br&gt;经过我ㄧ番指点之后、接着就看我牺牲小嬿淫荡的肉体能替我争取到多少分
数了！&lt;br&gt;「怎么会记不住？我记得你在加入球队时说过以前有蹲捕经验啊？」&lt;br&gt;育仁惊讶的问着陈毅。&lt;br&gt;「有是有啦…那…那是我是在小学的时候蹲过捕手…请学长多多见谅欧…」&lt;br&gt;听到陈毅这样说、育仁想必心都凉了半截！不过育仁往好处想、反正还有一
票守备优异的队友在后头支援他，未必一定要靠捕手的引导也可以解决打者！&lt;br&gt;『比赛开始PLAYBALL！』&lt;br&gt;比赛再开、无暇让育仁多作思考了。&lt;br&gt;「这球配个低球、让打者他打成滚地球好了！OK~就这样办！」&lt;br&gt;育仁经过一番仔细地考量之后、放心地的投出这一球…….&lt;br&gt;『锵~~』&lt;br&gt;看似好打的这一球果然是完全按照育仁所设定的剧本、让打者打了个内野软
弱无力的滚地球！眼见育仁就要平安下庄、不料原本可以轻松接到的江文兴却来
了个『火车过山洞』，让球通过跨下一直滚到了外野早皮上！&lt;br&gt;「ok~~没事、没事、放轻松！两出局了、再抓一个人！」&lt;br&gt;一垒手何明大声的哟和队友想提升育仁的专注力，不过有道是『有一就有二
』、接下来的打者又遵从我的指示刻意地把球朝江文兴打了过去…&lt;br&gt;「靠、专心点好不好！」&lt;br&gt;连个简单的小飞球江文兴都处理不好、也难怪愈仁会忍不住咒骂起来。&lt;br&gt;『不怕神一般的对手、只怕猪一般的队友』，文兴接连离谱的守备失误不得
不让育仁改变投球策略，想改用一些边边角角的球路来三振打者。不过这正中我
下怀！因为再强的投手没有个好捕手搭档也只能龙困浅滩，你看没有了嘉农的引
导、育仁突然像是找不到准心似的连丢了四颗坏球！&lt;br&gt;「BALL！四坏球、保送！」&lt;br&gt;嘿、现在场上已经是满垒状态，而且接下来又轮到全队最不好惹的阿昌跟我
两棒！如果再投坏球下去就要兵不血刃白白送我们分数了，、闪无可闪的危机我
看育仁这下麻烦可大了！&lt;br&gt;『铿!』&lt;br&gt;言犹在耳没有保送空间的育仁沉不住气、想抢好球数的心情全写在脸上，犯
了兵家大忌的育仁马上就付出代价，结结实实地被阿昌打了只车布边的二垒安打
！&lt;br&gt;「SAFE、3:3平手！」&lt;br&gt;虽然阿哲奋力地将球很快地传回本垒、但是捕手陈毅却没有把球接好白白错
失了一个触杀打者的好机会！&lt;br&gt;「你们两个皮给我绷紧一点！」&lt;br&gt;育仁恶狠狠地瞪着陈毅跟江文兴、恨不得把气都出在他们身上。&lt;br&gt;无巧不巧、又换到我上阵对决育仁，这次育仁不像上回跟我对决时那么沉稳
，面对我再三的挑衅显得有些恼怒！本来现在两人出局再加上一垒是空着的、是
个故意保送我的完美时机，不过我知道依育仁的性格根本不可能忍受被对方开汽
水嘘声的屈辱，反到会想与我硬碰硬一决胜负！果然在纠缠了几颗界外球之后、
一颗失投的高球被我牢牢锁定！&lt;br&gt;「来了！等你好久拉~~~」&lt;br&gt;进入球赛的后半段体力的消耗、再加上因为小依的事打乱了心情，育仁球威
当然大打折扣，这次我绝对不会再手下留情了！只见我大棒一捞小白球直奔右外
野看台而去，最终就像是变了心的女朋友回不来啦！&lt;br&gt;「HOMERUN~~6:3！」&lt;br&gt;线审高举着手臂不停的画着圈圈，我看来有点在替育仁宣告死刑的味道。&lt;br&gt;现在小人得志的我只想近距离看看育仁战意尽失的沮丧模样，然后指着他垂
头丧气的脸大喊『USEESSEU~~你看看你~~』借此好好的消遣他一番！&lt;br&gt;『暂停！』&lt;br&gt;眼见育仁沮丧地蹲在投手丘上、何明眼见大势不妙、连忙喊了一个暂停让大
夥心情缓和下来。&lt;br&gt;「现在放弃的话、比赛就真的要结束了！」&lt;br&gt;何明引用安西教练的经典名言安慰着战意全失的育仁。&lt;br&gt;「对、何明说的没错！不到最后一个出局数谁输谁赢还不晓得！更何况还有
3个半局可以反攻、怎么可以轻言放弃？」&lt;br&gt;大夥异口同声的附和着。&lt;br&gt;稍微稳定下来之后、育仁终于解决了接下来的打者。虽然勉为其难的结束了
这一半局猛烈的攻势，但记分板上大大的6:3却是压的众人喘不过气来！&lt;br&gt;小依心里虽然对育仁所说的谎言感到背叛与痛心、而不愿听他的解释与育仁
冷战，但看着自投球丘上垂头丧气走回休息室的育仁却又不自觉的产生想要上前
安慰的念头…两相矛盾的心情让小依倍感煎熬，而此刻偷偷回到休息室的小嬿看
到了小依有点过意不去….&lt;br&gt;「对不起哟….公公他这次有点过头了….」&lt;br&gt;小嬿看着忧心忡忡的小依、为我的幼稚挑衅行为跟阴险轨计跟小依道歉。&lt;br&gt;「没….没关系、妳男朋友打的很好、应该要开心才对啊！」&lt;br&gt;面对球队大幅落后同时又被心仪的男生欺骗、小依还能勉强挤着笑容安慰着
自己….良心过意不去的小嬿心想要是有可帮得上小依的地方、就算可能会对不
起我她都愿意去做！&lt;br&gt;「挥棒落空、好球！三振！换边！」&lt;br&gt;阿昌平时虽然嘻皮笑脸的、但要他认真起来的时候却是投的虎虎生风、威风
八面，T大队较弱的棒次根本连球都摸不着！只能眼</content></item></essay>