<essay><item><title>风骚的女友小叶(3)</title><author>床上伴侣</author><content>白的小手用仅存的
微弱力气推着肥猪的胸口来反抗，不过在其他人看来，这只不过是女性做爱的时
候娇羞的反应而已。&lt;br&gt;「哦……真他妈紧……好家伙……跟处女似的……里面又吸又绕的……」肥
猪插进去以后差点就丢盔卸甲，他先停顿了一下，喘两口气，又慢慢把粗大的鸡
巴从小叶的小穴里抽了出来。「嗯……噢……」粗大狰狞的龟头摩擦媚肉的快感
让小叶弓起娇小的身体。&lt;br&gt;「小叶，你的小穴一直在吸我，不肯我的东西出来呢！」肥猪抓着自己差点
丢精的肉棒，用龟头去摩擦小叶凸出的敏感的肉芽。&lt;br&gt;「嗯……才没有……是你强奸我……」小叶皱紧眉头，可爱的膝盖随着粗大
龟头的挑逗微微颤抖，娇小雪白的身体也不由自主地弓起、放下。&lt;br&gt;「那你要不要我强奸啊？」肥猪让自己粗大的龟头挤进小叶敏感的肉穴，然
后不急不慢地转动龟头。&lt;br&gt;「噢……别这样……」小叶雪白的双腿紧紧夹着肥猪的腰，肥猪的挑逗似乎
很奏效，过不多久，大量的爱液便跟瀑布似的从小叶的肉穴里流出来。&lt;br&gt;「求你了……给我……」小叶红着脸，紧紧闭着眼睛，一脸娇羞又可爱地央
求肥猪插入自己的小穴。&lt;br&gt;「给你什么？」肥猪似乎还不着急，继续挑逗可爱的小叶。&lt;br&gt;「给我……你的大肉棒……我要……」平时清纯可人的小叶这时已经被情慾
冲昏了头脑，现在的她什么都可以丢在一边，只需要一个有着鸡巴的男人帮她塞
满小穴。&lt;br&gt;「既然你这么想要，那我就给你好了。」肥猪深吸了一口气，弯下腰：「宝
贝，我来了。」说完猛地一沉，只听见「啪」的一声，小叶和肥猪就紧紧地结合
在一起。强烈的快感使小叶弓起了身体，小嘴张开却发不出声音，一双穿着运动
鞋和白袜的雪白诱人美腿在半空中无力地摇晃。&lt;br&gt;「妈的……这么紧……」肥猪让小叶的小嫩穴适应了自己的巨物以后，开始
慢慢地抽插，「噢……啊……不要了……干死我了……你要干死小叶了……」小
叶已经被干开了，原本推着肥猪胸口的一双小手紧紧抓着肥猪的双手，娇嫩的小
肉穴被粗大的肉棒一下一下的干进干出，粗大的肉棒每一次的抽插都能带出大量
的爱液。&lt;br&gt;「啊……不行了……要死了……太大了……」小叶已经忘记了自己正在被强
奸，刚开始还残留的一丝反抗现在也不知道丢到哪里去了，她现在只是极力地享
受着肥猪男人的奸淫。&lt;br&gt;肥猪一边毫不留情地狠狠干着小叶，一边贪婪地扫描着躺在自己身下娇小的
身体，这个被万人追捧的学校系花，如天仙般可爱清纯的女孩，正被自己干得忘
乎所以，还央求自己干她。一想到这里，肥猪的鸡巴不禁又大了一圈。&lt;br&gt;「噢……还能大……撑死我了……小叶要被干死了……」&lt;br&gt;肥猪一边俯下身去和小叶舌吻，一边伸出双手抓住两只让无数人魂牵梦绕的
坚挺娇乳不停地揉捏，小叶那原本分开的性感双腿也不自觉地紧紧缠住肥猪那堆
满肥肉的粗腰。&lt;br&gt;肥猪整个肥胖的身体压上小叶娇小的身躯，一边舔吻着小叶光滑的脖子，一
边搂起小叶的细腰，双手贪婪地抚摸小叶雪白娇嫩的背部肌肤，小叶的双手也不
自主地搂着肥猪的脖子。&lt;br&gt;「小叶，我的鸡巴操得你爽不爽？」干你妈的！这死肥猪不但奸淫我可爱的
女友，还要跟我女友玩这种淫话游戏。&lt;br&gt;「啊……不要……不要这么说……啊……」&lt;br&gt;「不说的话，那我就停了。」肥猪说完忽然不动了，并且慢慢抽出自己的武
器。&lt;br&gt;「啊……不要……」小叶的双手紧紧搂着肥猪，双腿也紧紧缠着毫不放松，
但是仍然阻止不了肥猪将他的肉棒抽离自己的小嫩穴。「啊……我说……猪哥哥
的肉棒……干得小叶好爽……小叶还要……」小叶这时已经顾不得羞耻了。&lt;br&gt;「说，要天天被猪哥哥干，干到死。」&lt;br&gt;「要……天天给猪哥哥干到死……好了……快给我……」小叶着急地说完后
马上要赏赐，但是肥猪却直接抽走了让小叶灵魂都出窍的大鸡巴，「噢……」小
叶立刻慾求不满地哼了一声。&lt;br&gt;肥猪抱起轻巧的小叶，脱去小叶根本起不到遮挡作用的超短裙和鞋袜，这样
小叶湿淋淋的小穴和两只晶莹剔透的小嫩脚也全都暴露出来。&lt;br&gt;肥猪靠着树坐在草地上，被小叶的爱液洗得干干净净的大鸡巴直直的翘着，
小叶跪坐在肥猪的胯上，可爱的膝盖和匀称的小腿整个贴着草地，一双雪白的小
手羞涩地遮着自己两只娇乳。&lt;br&gt;「遮什么遮？都到这份上了，还跟我装清纯！」肥猪一把拉开小叶的手搭在
自己的肩膀上，然后双手抓着小叶的纤腰，引导着小嫩穴去吞下那直指青天的粗
大巨物。&lt;br&gt;柔软的嫩唇被迫逐渐分开吞下狰狞的龟头，肥猪引导着小叶慢慢地坐下去。
「嗯……」可爱的小美女慢慢往下坐，粗壮狰狞的鸡巴被女孩娇嫩的小穴吞下了
一大半。&lt;br&gt;「不要……慢点……噢……」还没等小叶完全坐下，肥猪猴急地提起自己的
屁股，粗大的肉棒向上一顶，全根没入小叶处女般紧窄的小穴。&lt;br&gt;突如其来的充实感让小叶顿时浑身无力而前倾，整个娇躯肉贴肉的依附在肥
猪身上，两只光滑圆润的娇乳紧紧压着肥猪长满胸毛的恶心胸口，一双如莲藕般
雪白的手臂紧紧搂着肥猪的脖子，两只雪白晶莹的玉足也紧紧地弯曲。&lt;br&gt;肥猪抬起小叶可爱的俏脸，张开嘴贴上了小叶的小嘴，恶心的舌头穿过可爱
的贝齿，直接深入香气四溢的小巧嘴唇里和小舌头纠缠。下体不停地往上顶着，
借助小叶的体重，将自己狰狞粗大的肉棒一下一下地插进叶儿的小嫩穴；一双猪
蹄似的肥手也紧紧地抱着小叶的娇躯，肉贴肉的在小叶光滑的粉背上来回抚摸。&lt;br&gt;这个时候我还没有回来恐怕不好，于是我钻出灌木丛，走到原来小叶休息的
地方，寻找似的喊着小叶的名字。&lt;br&gt;「唔……我男朋友回来了！」小叶紧张的想挣脱肥猪的怀抱，想不到肥猪却
抱得更紧了，粗大的肉棒还一下一下的直直地顶着娇嫩敏感的小穴。「噢……不
要……唔……」小叶怕我听到，拼命忍受着强烈的快感，并且用小手捂住自己的
嘴巴。&lt;br&gt;「哦……真紧……小叶你太棒了！里面又软又紧又多水，还会吸人，比那些
妓女好多了。」我的出现对肥猪来说似乎没有任何影响，他仍然毫不客气地贯穿
着小叶的身体。&lt;br&gt;「呜……好讨厌……噢……要了……」小叶急得都快哭出来了，一边不敢发
出声音，另一边肥猪强力的抽出和顶入又带给她无限的快感。极度羞耻的心情加
上偷情的快感，不到一会就使这个平时清纯的小丫头达到高潮，一股温热的爱液
从他们的交合处喷了出来。&lt;br&gt;「妈的，又吸，还裹得这么紧！不要裹得这么紧啊，老子要射了！」肥猪的
鸡巴被小穴里的嫩肉紧紧地夹住拔不出来，小叶也只能委屈的摇着头。&lt;br&gt;看着两人这么辛苦，我苦笑一下离开了那个地方，转身又躲进了灌木丛。&lt;br&gt;「啊……求你……慢点……噢……」由于是女上男下的姿势，肥猪不用很大
力就可以很轻松地贯穿小叶的小穴，但是肥猪却一点也不知道怜香惜玉，每一次
的上顶都用出了吃奶的力，干得小叶连连求饶。&lt;br&gt;躲在一边看戏的我似乎比他们还爽，只见在公园的一处草坪上，一个娇小可
爱如仙女般的漂亮少女，赤裸着雪白光滑的娇躯，坐在一个肥猪一样长满横肉体
毛的男人胯上，一双雪白的玉臂紧紧搂着肥猪男人，少女珍贵的下体紧紧缠缚着
肥猪男恶心的肉棒，还被这支粗大的肉棒一下一下开发佔有。&lt;br&gt;这就像Ａ片贩子那六块钱一本的极品Ａ片的现场版，不同的是，这个女主角
比Ａ片里的女人漂亮可爱迷人了不知道多少倍，并且还是我深爱着的女友！而这
个男主角却是一个连最丑的女人都不愿染指的肥猪一般恶心丑陋的男人。&lt;br&gt;时间过去了十几分钟，恶心的肥猪还在一下一下地顶着小叶娇小的身躯，粗
糙的胸毛已经将小叶两只圆润柔软的乳房摩擦得发红。小叶已被干得全身无力，
嘴里只能吐出「嗯嗯、啊啊」之类简单的呻吟。&lt;br&gt;肥猪紧紧搂着小叶赤裸的娇躯，一双粗糙的猪蹄手毫不客气地抚摸着小叶光
滑如绸缎般的粉背，「小叶，你太可爱，太完美了，做我女朋友吧，我会好好对
你的。」肥猪舔着小叶的耳朵，在耳朵边哈着热气。&lt;br&gt;「唔……啊……小叶做你的女朋友……到你宿舍里给你天天干……啊……」
小叶已经被情慾完全佔据。&lt;br&gt;「我的寝室可不只我一个人哦！」&lt;br&gt;「那大家一起干……噢……都来干小叶……小叶天天去你寝室……给你们干
到死……」平时清纯可爱的小叶一反常态，这么淫荡的话都很顺利地说出来，虽
然平时我们做爱的时候小叶也会说些淫话，但是每次都是结结巴巴的很不顺利。&lt;br&gt;「妈的，小骚货，就知道你有这打算！那明天就到我寝室来，我让我那几个
兄弟好好满足你！」肥猪说完加快了抽送速度。&lt;br&gt;「好啊……唔……小叶明天就去……去你的寝室……叫你的兄弟明天来干小
叶……噢……不行了……噢……」话还没有说完，如潮水般的快感就决堤洩了出
来，小叶美得翻起了白眼，嘴角边还渗出一丝莹亮的津液，整个柔软的娇躯紧紧
缠缚着肥猪的身体，下体喷泉似的喷出一股股晶莹的爱液。&lt;br&gt;肥猪这边也达到了极限，小叶每次达到高潮的时候，本来就紧窄的小嫩穴还
会抓着侵入的异物又吸又缠，经验再丰富的老手也不得不丢盔卸甲。肥猪狠狠顶
着小叶的嫩穴，咬着牙不住地颤抖，「不要在里面……会怀孕……噢……」小叶
低嚷着哀求，但她的反抗没有奏效，肥猪的鸡巴在小叶饱受摧残的稚嫩子宫里射
出滚烫的浓精，还射了足足一分钟，直到小叶的子宫都装不下，还有一些从两人
的交合处流了出来。&lt;br&gt;「小叶，想不到你这么好干，早知道当初就算被抓进去也要破了你的处。」
肥猪说完用手指擦去小叶嘴角的津液，然后又伸进小叶的小嘴里，还在高潮馀温
中的小叶也不管是什么东西就舔舐起来。&lt;br&gt;肥猪抱着小叶，像一对正牌情侣一样享受高潮后的温存。浸泡在小穴里的粗
大肉棒也慢慢缩小，包裹着肉棒的媚肉还在一缩一缩的寻找着充实的感觉。&lt;br&gt;「小叶，我们说好了，明天你来我们寝室。」&lt;br&gt;「我已经跟你做了一次了，你就放过我吧！」&lt;br&gt;「要不要我去跟外面的小白脸商量商量？」肥猪一脸淫笑地抚摸着小叶柔顺
的秀发。&lt;br&gt;「你……好吧，我去。」小叶只得答应，并将粉红的俏脸埋入肥猪的胸前。&lt;br&gt;这时我才想起我是出来买饮料的，立刻钻出灌木丛，买两瓶矿泉水以后又回
到灌木丛里。&lt;br&gt;小叶已经回复了一些神智并且穿上了小背心和超短裙，肥猪只是跟小叶对坐
着抽烟，从他的角度可以将小叶诱人的裙下风光一览无遗，虽然刚刚才看过这诱
人的全裸身躯，但是有时候遮遮掩掩的身体反而更能激发起男人的兽慾。&lt;br&gt;小叶也顾不得一个猥琐的男人正在看自己穿衣，她伸手拿起丢在一边的纯白
色短袜，翘起可爱晶莹的小脚塞进袜子里。肥猪一把抢过小叶手中的袜子，放到
鼻子边深吸一口气：「真香！想不到美女的脚都是香的。」&lt;br&gt;「讨厌！还给我。」小叶分开腿起身想去抢袜子，肥猪立刻将手伸进小叶分
开的大腿中心狠狠一抠，「噢……」小叶再次浑身无力的坐回草地上。看来肥猪
跟我一样了解小叶的体质，只要小穴被异物插入，就会力气尽失、任人摆布。&lt;br&gt;肥猪捧起一只晶莹剔透的小嫩脚，也不管上面黏着的草叶就直接往嘴里塞，
「啊……」一条腿被拉高，短裙的裙䙓也随着滑落，湿淋淋的小嫩穴再次暴露出
来，小叶又气又急的遮着自己娇羞的珍贵之地。&lt;br&gt;肥猪将小嫩脚上五只雪白可爱的脚趾全放到嘴里吸了个遍才将小脚放下，然
后又俯下身子，伸出粗糙的舌头从脚踝处一直往上舔，一路沿着匀称的小腿、可
爱的膝盖、柔软光滑的大腿，一直舔到雪白的大腿根才停下。&lt;br&gt;「变态！」小叶用力推了一下紧紧抱着自己雪白粉嫩大腿的肥猪。&lt;br&gt;「谁叫你这么漂亮，身材又这么好，用你的身体做什么都不算变态。」肥猪
说完抓着小叶的两只脚夹着自己的肉棒。这时候我才发现，这死肥猪刚刚才发洩
完的肉棒居然又「复活」了，虽然没有刚才那么雄伟，但是凭现在的体积，跟我
的比不会小。&lt;br&gt;小叶似乎也很惊讶，她马上害羞的缩回雪白的小脚。「用脚给我做一次，快
点，你男朋友要回来了。」肥猪抓着小叶两只可爱的小脚去摩擦自己的肉棒，雪
白的小嫩脚渐渐沾上了肥猪鸡巴上的爱液，慢慢变得滑溜溜的。&lt;br&gt;肥猪抓着小叶的脚使劲摩擦自己的肉棒，小叶只能皱着眉头看着肥猪的变态
行为。擦了几十下，肥猪一声闷呼，狰狞的龟头喷出一股精液，一滴不剩的全浇
在小叶光滑如绸缎般的小腿上和晶莹剔透的小嫩脚上，小叶只能从小包里拿出纸
巾擦拭小脚上的精液。&lt;br&gt;肥猪翻开小叶的小包，用里</content></item></essay>