<essay><item><title>黑夜的雌马(4)</title><author>床上伴侣</author><content>妳这位淫荡的老师勾引学生的事情。」&lt;br&gt;圭龙说完，不理会理子的挣扎，抓住理子的脸颊，就将自己的鸡巴不留情地
捅入理子的娇豔嘴里，接着马上摆动腰部让自己的鸡巴前后不停地摇动，把理子
的嘴巴当作性器使用，而理子只能「呜……呜……」无言地抗议着。&lt;br&gt;圭龙老师的威胁让理子的心理产生惧怕，如果真的让校方知道自己学生搞成
这样，就算是被迫的，自己也没有脸再当老师，这样自己一生的梦想与前途都将
毁于一旦。&lt;br&gt;而此时后方的真一更卖力地挺着鸡巴大力的抽插着，广盛也閒不下来，蹲到
理子的身边伸出双手，用力地揉着理子的丰胸，还不时地舔着挺立的乳头。&lt;br&gt;三个男人用心地刺激着理子身上的性感带，很快就让理子迷失在性慾的漩涡
中：『堕落吧！反正我也逃不了，而且，这感觉，真是舒服……』对嘴里的鸡巴
也不再排斥，相反地开始用心的吸吮着，让圭龙的鸡巴更加坚挺而闪闪发亮。&lt;br&gt;挺着坚硬的鸡巴，圭龙来到理子的身后，真一识相地让出位置，让圭龙可以
享用理子的肉体。圭龙扶着自己的鸡巴，对着理子迷人的小洞，慢慢地插入。&lt;br&gt;『啊……好爽，我终于干到了理子老师，哈哈！什么美女，看我怎么让妳爽
上天！』圭龙想着，开始缓慢地抽插着鸡巴。圭龙知道自己资本雄厚，一定可以
让理子欲仙欲死，然后甘心的跟着他。&lt;br&gt;理子也感觉到圭龙的不同，刚刚在舔圭龙的鸡巴时候，就已经感觉到圭龙的
天赋异禀，现在圭龙的雄壮鸡巴插入自己的阴户里，前后抽动时候龟头摩擦着阴
道，每一次都带起阴户深处的快感，几乎就要忍不住的喊出来，但是理子没有机
会，因为嘴里还是含着真一的鸡巴，只能无声地「呜……呜……」着。&lt;br&gt;因为已经性交过一段时间，滑润的阴道里面已经充满淫水，这让圭龙的鸡巴
可以顺利抽动，等到理子的阴户已经完全适应了圭龙的大鸡巴后，圭龙终于可以
大展身手，他快速地挺动着下半身，让自己的鸡巴可以尽力地往小洞深处插入。&lt;br&gt;经过几百下的抽插，让理子全身充满性感，她忍不住地将真一的鸡巴吐出，
大声喊着：「圭龙……老师……啊……你太棒了……大鸡巴……干得我好爽……
喔……再来……我要到了……啊……来了……出来了……嗯……要死了……」&lt;br&gt;理子抖动着身体，来到今天的第一次高潮。但是，圭龙可是没有这么容易放
过理子，依旧卖力地挺动着鸡巴，让两个人的下半身紧密地结合，很快的又让理
子来到另一个高峰。&lt;br&gt;「喔……受不了……圭龙老师……你太强……啊……好……鸡巴好……干死
我了……」&lt;br&gt;「嘿嘿！小淫妇，妳以后要不要让我干啊？哼……」&lt;br&gt;「啊……当然……要圭龙老师……好好地干小淫妇……啊……爽……我又要
到了……啊……死了……」理子又达到另一次高潮，只剩下喘息的能力。&lt;br&gt;圭龙看到理子这么性感的高潮模样，心中感到很骄傲，只不过干了几百下，
就让这个美女爽上了天，今天晚上可以过得十分的刺激！圭龙挺起下半身继续缓
慢地抽动，让理子刚获得高潮的肉洞可以稍微喘息，同时两位高中生也不断地袭
击理子的耳垂、乳头等等性感地带，让理子的情慾又逐渐升上来。&lt;br&gt;理子的小蛮腰也开始不安份地扭动，配合着圭龙的抽动，让自己的肉体深处
可以得到更美的享受。看到理子的变化，圭龙十分兴奋，开始挺动着下半身，快
速地做着活塞运动，把理子再次逐渐带上高潮。&lt;br&gt;「理子老师，看妳平常一副清纯高傲的样子，想不到是这么的淫荡，害我为
妳花费……这么多……的精神，一定要好好地惩罚妳！」&lt;br&gt;「啊……圭龙老师，对不起……请老师……用你的大肉棒……好好地惩罚我
这个淫荡的肉体吧！喔……好爽……」&lt;br&gt;听到理子的淫声浪语，让圭龙男性雄风大起，用眼神示意两个伏在理子身上
的高中生离开，将理子的双手放在自己的脖子上，慢慢地一边捅着理子的迷人小
洞，一边移动身体让自己的双脚站稳，然后一用力就将理子整个身体抱了起来。&lt;br&gt;在理子的惊呼声中，圭龙将下半身往上挺动，正好配合着理子稍微向下滑动
的小穴，让粗大的鸡巴一下子就顶到了肉洞的深处，使得理子几乎要翻白眼。&lt;br&gt;圭龙接着用力地抱着理子的大腿，开始在屋内走动，每走一步，就让理子的
肉洞因为上下移动加上理子的体重爽到不知身在何方，嘴巴不断地发出诱人的呻
吟声，让真一跟广盛看得目瞪口呆。毕竟想要像圭龙做着这样的动作，并不是一
般人可以做到的，理子的身材并不娇小，也只有像圭龙这样雄壮的人才能轻易地
抱起她。&lt;br&gt;看到这样香艳刺激的画面，两个淫兽快要无法忍受了，只好握着坚硬的鸡巴
在旁边打着手枪。好不容易等到圭龙停了下来坐在椅子上，让理子自己套动的同
时，两个人赶紧将鸡巴想办法塞入理子的小嘴里。&lt;br&gt;理子不管如何张大嘴吧，都无法一次将两个男生的鸡巴同时含入口中，只好
轮流地伸出丁香小舌，在真一与广盛的两根鸡巴上卖力地舔着，同时伸出玉手套
弄着另一个人的鸡巴。这样如同妓女般地讨好三个男人，淫秽的气氛让四个人的
情绪高昂，搞到这样的地步，其实理子也无所谓了，尽情地投入这变态的性爱当
中，享受着背德的快感。&lt;br&gt;「呼……妳这位淫荡失德的女教师，跟妓女没有两样，看来需要好好地教育
妳一下。这里好像没有开发过，今天就帮妳开发一下妳的屁眼吧！」&lt;br&gt;圭龙一边说着，一边把手指头借着淫液插入理子没有使用过的屁眼里面肆无
忌惮的揉着，让理子狼狈不已。这个地方两个高中生并没有兴趣，所以理子才能
保有这里的处女，想不到圭龙对这里有兴趣，想到圭龙惊人的鸡巴如果干进自己
的屁眼里面，不知道会痛成什么样子？&lt;br&gt;理子还在思考的同时，两片丰满诱人的屁股已经被圭龙掰开，露出皱褶层层
的屁眼，前面的洞穴还插着一根鸡巴，让理子下半身又痛又爽，分不出是什么样
的感觉。&lt;br&gt;圭龙的举动也引起真一的兴趣，真一从来没有仔细地看过理子的屁眼，趁着
这个机会，真一来到理子的背后，用心地瞧着理子的排洩器官，看着被掰得大大
红红的后洞，真一也忍不住用自己的指头去感觉理子神秘的肛门。&lt;br&gt;「不要这样……好丢人……啊……好爽……喔……圭龙老师……真一……轻
一点……会……痛……」&lt;br&gt;「放心好了，肏屁眼我很有经验，保证让妳回味无穷，每天都想让我肏，就
像优子老师一样。」&lt;br&gt;理子、真一、广盛三人脸上都露出惊讶的表情。优子老师是理子来到学校之
前的第一号美女教师，虽然美貌逊于理子，但是脸蛋十分清秀可人，个性温柔，
最重要的还有着Ｅ罩杯的巨乳，让优子不管走到哪里都是众人的焦点。&lt;br&gt;不过优子是个很有教养的千金小姐，养尊处优，还有个开小企业的未婚夫，
当老师只是兴趣。之前也听说圭龙追求过她，但是双方的身份地位差太多，一直
没有结果；直到理子老师来到学校，震惊全校的美貌马上引起圭龙的热烈追求。
大家似乎忘了圭龙曾经追求过优子，听到圭龙这样说，当然感到惊讶。&lt;br&gt;「嘿嘿！你们不要不相信，优子那个贱货竟然敢拒绝我，我就让她变成我的
奴隶，每天吃我的鸡巴、任我随意地肏，在学校还常常肏她屁眼呢！明天便宜你
们两个人，下课之后我带优子到体育馆，我让你们认识认识一下，让你们体验什
么叫做真正的肛交跟乳交！」&lt;br&gt;圭龙淫邪地说着，似乎想着优子那对硕大的乳房、回味着丰乳夹鸡巴的刺激
感觉，让圭龙的鸡巴又似乎更大了一点，搞得理子娇喘不已。&lt;br&gt;优子老师的最大特征就是３４Ｅ的巨乳，每天晃动着惊人的乳房让许多男生
的鸡巴发硬，想到有机会让优子的巨乳夹着自己的鸡巴，真一跟广盛高兴得说不
出话来。&lt;br&gt;圭龙接着带着三个人来到浴室，进行理子的屁眼开发。&lt;br&gt;来到浴室，圭龙对着两位高中生说：「等一下好好地看我怎么干理子老师的
屁眼，不过在干屁眼之前，需要先清洁一下。」&lt;br&gt;圭龙从随身的手提袋里面拿出大型的针筒，装入肥皂水，对着理子说：「理
子老师，四肢着地跪在这边，翘起妳的大屁股，我要帮妳清一下妳的屁眼！」&lt;br&gt;理子虽然感到惊恐，但是她也知道反抗是没有用的，所以照着圭龙的话做出
羞耻的动作，翘起引以为傲的雪白丰满屁股。圭龙蹲在理子的屁股后面，伸出左
手掰开理子皱折的肛门，仔细地观察她迷人的屁眼，红通通的屁眼吸引着圭龙的
目光，圭龙轻轻的将手指沾上理子的淫水，让自己的食指慢慢地插进理子的屁眼
里，感受一下括约肌的夹力。&lt;br&gt;「呜……圭龙老师……请温柔一点，我的肛门还没有经验！」理子轻呼。毕
竟自己的肛门还是处女地，圭龙这样的玩弄，让理子感到十分狼狈。&lt;br&gt;真一跟广盛看到神秘的肛门一缩一缩的，也觉得十分有趣，两个人认真地看
着理子的反应。圭龙玩弄一段时间之后，抽出自己的手指，同时将大针筒插入理
子的肛门中，接着慢慢地将针筒里面的肥皂水灌入理子的肛门中。&lt;br&gt;肥皂水进入肛门内可怕的感觉侵袭着理子的肉体，随着流入身体的肥皂水，
理子感到十分羞愧，自己引以为傲的身体，今天竟然就这样毫无保留地呈现在这
位可恶的老师面前。下腹传来绞痛的感觉，激烈的便意打击着理子的屁眼，让理
子全身冒冷汗，很快地就让理子陷入不知所措的局面。&lt;br&gt;等到圭龙将肥皂水完全打入理子的屁眼后，几乎同时，理子马上发出急促的
呻吟声，对着圭龙哀求说：「圭龙老师，快！我忍不住了，我要上厕所，啊……
不要了……」&lt;br&gt;「嘿嘿！没那么快，先塞住屁眼，我要先爽一下。」圭龙拿出有带子的屁眼
塞，慢慢地插入理子的屁眼里面，再将带子绑在理子的腰部，如同丁字裤一般，
细细的带子深陷理子的股沟，让理子想要排洩都不可能。&lt;br&gt;理子有着快要发疯的感觉，虽然明知求情没有用，但是还是忍不住的一直开
口哀求圭龙，可惜圭龙好整以暇地看着这位美女老师可怜的模样，更激起圭龙黑
暗的虐待面。&lt;br&gt;「美女老师变成这样，也是一种残忍美。嘿嘿！理子老师，有时间说些无意
义的话，还是乖乖的口交吧！把我舔爽了，自然会让妳排洩的。」说完，圭龙将
自己巨大的肉棒塞入理子的小嘴里面，让理子服务。&lt;br&gt;理子忍着下腹的痛苦，伸出小巧的舌头，用心地吸吮着圭龙的鸡巴，虽然痛
苦，但是为了让圭龙可以达到舒服的感觉，理子几乎使尽全力对着圭龙的鸡巴吸
吮、舔吻、爱抚，让圭龙快速的达到极乐的境界。&lt;br&gt;「呼……爽！两个小鬼调教得不错，理子老师的口技真是让人兴奋。好了，
我先插一下妳的小洞，让妳也爽一下！」&lt;br&gt;从理子口中拔出的肉棒，杀气腾腾的挺立着，沾满理子的口水，又显得淫秽
不已。圭龙来到理子的身后，扶正巨大的凶器对着淫水满溢的小穴，使劲地捅入
理子的销魂洞。&lt;br&gt;剧烈的冲击让理子双手几乎要撑不住，圭龙大鸡巴一次顶到底，理子口中发
出惨烈的呻吟。小穴里整个塞满的感觉，加上下腹绞痛让理子痛苦不已，然而痛
苦中又带着一丝丝羞人的快感。&lt;br&gt;「理子老师的小穴真是迷人，湿润又温暖。好好地夹着啊！肛门浣肠会让妳
的小穴更加的紧……等一下妳就会知道妙处了。」&lt;br&gt;圭龙卖力地挺着下半身，粗大的阴茎在淫水满布的小穴里面快速的抽动，每
一次都顶到理子小洞深处，让理子娇喘连连。前方肉洞夹着惊人的鸡巴，加上肛
门肌肉用力地收缩，奇异的感觉让理子的身体几乎又要进入高潮，下半身两个洞
不自主地蠕动，紧缩的小穴包住圭龙的鸡巴，让圭龙大呼过瘾。&lt;br&gt;喘息声加上两个肉体的碰撞声音，在浴室里弥漫着性感的诱惑，让两个高中
生看得津津有味。这样的淫糜气味刺激着理子的理性，在圭龙大鸡巴的几百次的
冲击之下，慢慢地将理子的情慾带上高峰。&lt;br&gt;感受到理子兴奋的肉体抽动，圭龙十分得意，能够干到这么棒的女人实在让
自己感动，今天一定要好好的爽一下，让这个高贵的女人臣服在自己的胯下，以
后在学校可以随时玩弄，甚至可以搞上那位清纯的学生会主席，让这些美丽的女
人成为自己的奴隶。&lt;br&gt;想像着在黑夜中骑着这些美丽的雌马，胯下的鸡巴就更加坚挺，不停地抽动
鸡巴，终于在淫水四溅的肉洞里感受到急速的蠕动，身下的女人又达到高潮了。&lt;br&gt;「啵」的一声，圭龙抽出自己的大鸡巴，理子全身无力的趴在地上，从后面
看过去，淫水已经流到大腿上，理子只剩下娇喘的力量。圭龙看到这一幕景像十
分感动，昔日骄傲的美女老师今天这样被自己干到无力，接下来就是主秀了。&lt;br&gt;圭龙迅速地解下理子下半身的屁眼塞，在理子还没有反应过来的时候，塞子
已经被拔出，「啊，不要……不要看，圭龙……太残忍了！」屁眼一旦没有东西
塞住，里面翻滚的便意就一泻千里，将体内的东西全部喷出，足足喷了一分钟之
久，浴室里充满着难忍的臭味。&lt;br&gt;理子只能不停地哭泣，自己最羞耻的一幕竟然在三个淫兽的面前出现，这样
的羞辱连理子都觉得自己的内心有着崩溃的一角。圭龙则是津津有味地看着自己
的杰作，一个这么棒的女人在男人面前羞耻地排洩，真是让圭龙激动，尤其是这
个女人等一下就要被开发后门，这样的心情让圭龙如同十几岁小孩一样兴奋地欣
赏着这位尤物老师。&lt;br&gt;「哈！就算是美女老师，还是一肚子的坏水，想不到理子老师身体里有这么
多大便，看来以后要多多的帮妳清一下！」&lt;br&gt;圭龙边嘲笑理子，边指挥真一跟广盛清洁浴室，接着拉起趴在地上哭泣不已
的理子来到浴缸里作洗浴。等到一切完成之后，圭龙让理子手扶在浴缸边缘，翘
起肥美的屁股，从后面可以清楚地看到鲜豔的屁眼，显现出跟平常完全不同的色
泽，圭龙内心激动，忍不住伸出舌头舔着理子的屁眼，灵巧的舌头不断地刺激着
理子。&lt;br&gt;理子没想到圭龙竟然会做出这样的事情，这么脏的地方想不到圭龙老师竟然
会吸吮着，前所未有的刺激感觉在理子屁眼深处慢慢地发酵，一种麻痒新鲜的体
验让理子不断发出呻吟声。理子现在才发现，原来屁眼被舔是一件多么快乐的事
情，尤其当圭龙吸着迷人的菊花，也吸出理子内心深处的情慾。&lt;br&gt;圭龙在舔遍理子屁眼之后，抓着自己涂上润滑油的鸡巴上的鸡巴，对准理子
的屁眼慢慢地插入。强烈的剧痛马上从后门传来，理子几近哀嚎惨叫。&lt;br&gt;「呼～～好紧的屁眼，不愧是处女地，今天理子老师可以好好地爽一下了。
啊……以后在学校我们要好好的交流。」&lt;br&gt;「哇啊……好痛！圭龙老师……停下……来……我的屁眼……要爆开了……
啊……饶了我吧……我要痛死了……你的鸡巴……太大了……」&lt;br&gt;「啪！」的一声，圭龙用力地打理子的屁股：「死婊子，妳只要放松妳的肛
道，等一下就可以嚐到好滋味了。喂！你们两个，好好地伺候你们的老师，这样
考试才可以加分！」&lt;br&gt;真一跟广盛听到圭龙的话，迫不及待地来到理子的两边，两个人各舔着理子
的耳垂，双手不安份地挑动着理子已经挺立的乳头，揉着坚挺的双峰；而此时圭
龙也放慢抽插的速度，让理子慢慢地适应自己的大鸡巴。经过三只淫兽不停地挑
逗，理子的性慾又逐渐被激发，从屁眼深处传来阵阵羞人的快感，控制不住的呻
吟声又从嘴里发出。&lt;br&gt;「嘿嘿！妳这个骚货也体会到妙处了吧？需要我给妳更痛快的搞吗？」&lt;br&gt;「嗯……圭龙老师，我的屁眼怪怪的，你可以帮我一下吗？我需要你的大鸡
巴用力地捅，尽力地搞我……啊……」&lt;br&gt;圭龙快乐地看着理子堕落的样子，挺着自己的下半身，开始卖力地干着理子
的屁眼。这一次，圭龙不再保留，以快速的抽动将自己的大鸡巴全数塞入理子的
屁眼里，搞得理子全身波动不已，胸前的双峰随着抽动摇晃着，嘴里不时的发出
呻吟喘息声，让整个浴室春情万种。&lt;br&gt;真一来到理子的面前，将自己的鸡巴塞入理子的嘴里，享受着理子的口交；
广盛则是尽情地玩弄着理子丰满的双峰，让理子完全的陷入性慾的漩涡中。&lt;br&gt;「嘿……理子……妳的屁眼太棒了……我要天天都搞它……再夹紧……真是
极品……爽……」&lt;br&gt;「圭龙老师……你的鸡巴搞得我……好爽……飞……了……原来走后门是这
么棒的事情……我要让你……尽情地搞……操死我吧……」&lt;br&gt;理子忍不住吐出真一的鸡巴，呼应着圭龙的淫语。在圭龙及理子两个人的淫
声浪语中，搞了许久的圭龙终于忍不住射出一股浓精，钻进理子的屁眼深处。&lt;br&gt;「好浪的屁股……几乎要把我搾干了……干死妳这个骚货……」&lt;br&gt;「圭龙老师……好烫……好浓的精液……射吧……射到我屁眼的深处……」&lt;br&gt;激情地射出精液之后的圭龙只能暂时休息一下，等待鸡巴变软，然而两位年
轻的高中生还没有享受过理子的屁眼，癡癡的望着圭龙。&lt;br&gt;等到圭龙鸡巴变软之后终于滑出理子的屁眼，圭龙对着两个人说：「你们也
来嚐嚐这味道，保证你们以后乐此不疲。我已经帮你们做好开通的工作，你们应
该可以好好的干。」&lt;br&gt;听到这一席话，真一赶紧接着来到理子的身后，不管理子屁眼里还有着圭龙
的精液，提着自己的鸡巴不顾一切地捅了进去，借着圭龙的精液，很顺利地开始
做着活塞动作。&lt;br&gt;理子括约肌的力量远非阴道可以比，即使有着润滑，依旧让真一爽得嚎叫不
已，也干得理子胡言乱语，两个人很快地又达到高峰，最后的广盛也接着在理子
的屁眼里射出年轻的精液。&lt;br&gt;经过三个人的蹂躏，理子几乎完全失去力量，只能静静地躺在浴室地板上。
这时，休息一阵子的圭龙突然将理子抱起来到马桶上，命令理子蹲在坐式马桶的
上方，理子不清楚圭龙的用意，只能默默地照圭龙的意思做。&lt;br&gt;「现在，我们来欣赏理子老师被我们灌进多少的精液，就请理子排洩出来让
我们看看吧！」圭龙露出淫邪的声音对着理子邪恶的笑着。&lt;br&gt;这么羞耻的事情让理子呆住，不知道要怎么反应。突然圭龙出其不意地赏了
理子一个耳光：「婊子，叫妳拉出刚刚射进妳屁眼里的精液，妳听不懂是吗？赶
快照老子的话去做，否则有妳好受的！」&lt;br&gt;圭龙露出凶恶的表情，让理子完全的惊吓住，只能乖乖地照着圭龙的话做，
下腹部用力，想要挤出屁眼里的精液。&lt;br&gt;「笨女人，妳是不会用自己的手指拨开妳的屁眼，让精液可以容易流出，亏
妳还是老师。不要拖拖拉拉的，让我们好好地看美女老师屁眼拉出精液吧！」&lt;br&gt;在圭龙不断催促之下，终于理子的屁眼张开，在屁眼里面的精液随之流了出
来，由于数量太多，几乎是连着一线的滴落在马桶中，让三个人看了口水直流。
多么淫邪的画面！一个知性的美女老师屁眼被射入这么多的精液，流出精液的景
像让人目不转睛。&lt;br&gt;</content></item></essay>