<essay><item><title>三姊妹 第一~五章 (长篇好文)(5)</title><author>床上伴侣</author><content>到和协田的肉棒完全不同的滋味。&lt;br&gt;唔……&lt;br&gt;从男人的身上散发出野兽般的气息。那种野性的感觉，逐渐使美香萌生变态的
麻醉感。&lt;br&gt;你的嘴好像很香的样子。&lt;br&gt;吴伸出舌头舔舔嘴唇，美丽的红唇就在他的眼前颤抖。在吴的脑海里出现自己
的肉棒在那美丽的嘴里进进出出的情景。&lt;br&gt;我们来接吻吧。吴慢慢的把脸靠过来。&lt;br&gt;不……&lt;br&gt;美香把脸转过去。黑色的眼线，鲜豔的口红，使吴的心里更兴奋。&lt;br&gt;（啊，就是这个女人……）&lt;br&gt;握紧柔软的黑发，使女人无法抗拒后，把自己的嘴压上去。唇膏带来甜美的味
道，使他的官能感到搔痒。用力把舌尖伸入美香的嘴里，找到如蛇般的香舌后，用
力吸吮。美香的抵抗眼看着减退，从鼻孔冒出甜美的哼声。&lt;br&gt;（嘿嘿，这样快就有性感了。）&lt;br&gt;根本不需要粗暴的行为。吴露出得意的笑容，拉下掩盖乳房的布条。用力抓住
乳房，感觉那美妙无比的弹性。&lt;br&gt;啊……&lt;br&gt;敏感的乳房受到攻击，美香发出感歎声。有如妓女般的豔丽，因为兴奋而发出
无法形容的性感。&lt;br&gt;你的乳房真好，连我都感到热起来。&lt;br&gt;用手掌盖住整个乳房轻轻摇动，同时在雪白的脖子上亲吻。刚才亲吻时留在男
人嘴上的口红，又沾在脖子上。&lt;br&gt;这次是粗暴的拉下黑色三角裤，男人粗大的手指向神秘的部位摸索。&lt;br&gt;不要……不要……&lt;br&gt;美香的黑发向左右摇摆。她的下部已经湿淋淋的了。&lt;br&gt;嘿嘿，你的淫水真多。&lt;br&gt;啊……&lt;br&gt;不要流得这么么多，会使我向往的心失望的。&lt;br&gt;手指在美香的淫洞里发出啾啾声的挖弄。美香的表情更兴奋的发出红润，也使
吴感到无比的高兴。&lt;br&gt;我们好像蛮合的来的。用胜利的表情看美香。&lt;br&gt;不要……美香发出顺从的哼声。&lt;br&gt;怎样，这个东西不错吧？吴把火热的肉棒顶在美香平坦的小腹上摩擦。&lt;br&gt;想舔吗？&lt;br&gt;嗯……不要……&lt;br&gt;嘿嘿，诚实的说吧，想舔我的肉棒，对不对？&lt;br&gt;摇动美香的头追问，那样淫秽的话煽动了美香的变态性欲。&lt;br&gt;啊……是……蒙上一层薄膜的眼睛妖媚的看着男人。&lt;br&gt;让我舔吧……&lt;br&gt;这是出自美香的真心话。受到协田的长期调教，如今对口交感到无法抗拒的快
感。&lt;br&gt;很好，你就尽情的吹喇叭吧！&lt;br&gt;双腿分开伫立的吴，把黝黑的肉棒挺过去。美香闻到强烈的性臭味。但现在的
美香连这种味道也感到美好。美香的脸颊更红润，把红唇送上去。再冒出青筋的肉
棒背面温柔的舔。&lt;br&gt;嘿嘿，美香，好极了。吴露出得意的笑容，肉棒的角度更扬起。&lt;br&gt;嗯……好吃……&lt;br&gt;美香的鼻孔涨起，在巨大龟头的边缘用舌尖摩擦。很显然的，一面舔一面增加
性感。呼机愈来愈急促，不停摇动屁股。&lt;br&gt;快舔淫水。&lt;br&gt;从龟头的马口溢出薄薄的淫液。&lt;br&gt;是。&lt;br&gt;伸出舌头，好像很好吃似的舔。然后向忍不住的把整个龟头含入嘴里。随着甜
美的哼声，美丽的脸上下摇动。&lt;br&gt;唔，太好了&lt;br&gt;男人的脸显出兴奋。拉起美香的头发，看清楚她陶醉的表情。美香的脸颊淫猥
的收缩。看到自己的肉棒在红唇之间进出，令人陶醉。那次在协田办公室看到的情
景现在重现。&lt;br&gt;（忍不住……）&lt;br&gt;快感直冲脑顶。拔出肉棒，然后立刻把美香推倒在卧具上。看到鲜红的阴唇，
身体立刻压下去，龟头顶在肉洞口上。&lt;br&gt;啊……美香全身都紧张起来。&lt;br&gt;美香，来了！&lt;br&gt;噢！&lt;br&gt;嘿嘿，我要拼命的干了。&lt;br&gt;男人的肉棒刺入后，立刻正式开始抽插。&lt;br&gt;听着由和房传来的交媾声，协田和美奈子在客厅里小声商量。&lt;br&gt;你那边情形如何？&lt;br&gt;当然没问题了，嘻嘻。藤森最近常常误以为我是他老婆，一下生气，一下哭
泣。&lt;br&gt;快精神崩溃了。协田很得意的笑着。&lt;br&gt;有时候像阳萎，可是第二天又异常强烈的要求性交……真累人。&lt;br&gt;再忍耐一阵吧。&lt;br&gt;在掳获三姊妹的同时，进行可怕的计划。是想把成为多馀者的藤森从社会上消
除。他们有计划的走私进来巴比妥系列的药物，那是越战时开发的刑求用药物，会
使使用者的精神错乱。美奈子每天少量的加在饮料里给藤森服用。&lt;br&gt;此时从和房传来美香更激烈的淫叫声。&lt;br&gt;嘻嘻，干的真热闹。&lt;br&gt;对了，打电话到他公司去，让他听听老婆有精神的声音。&lt;br&gt;一定很有意思。&lt;br&gt;美奈子拿起无线电话开始拨号。经过总机后，听到藤森不耐烦的声音。&lt;br&gt;什么事？现在在开很重要的会议。&lt;br&gt;哟，真冷淡。我想问你，今晚想吃什么？&lt;br&gt;故意发出娇柔的声音。同时和协田互看一眼，发出得意的笑容。&lt;br&gt;我去买甜不辣，还有你喜欢的炸虾&lt;br&gt;随便你，我要挂断了！&lt;br&gt;等一下……想不想听一下美香的声音呀？&lt;br&gt;喔，对不起，叫美香听电话吧。&lt;br&gt;可是，你太太正在忙，不能和你讲话。&lt;br&gt;什么意思？&lt;br&gt;她在陪客人。嘻嘻，你明白吧？就是太太最喜欢的那件事。&lt;br&gt;故意说出刺激藤森的话，拿电话过去打开和房的门。&lt;br&gt;哎呀……啊……&lt;br&gt;噢……噢……&lt;br&gt;那是淫荡到极点的声音。一男一女全身是汗的纠缠在一起。&lt;br&gt;唔……我快要死了……&lt;br&gt;美香的身体和男人结合，从松弛的嘴角流出口水。&lt;br&gt;听到了吗？那是你太太性感的声音。&lt;br&gt;藤森一定能听到美香如泣如诉的淫猥声。&lt;br&gt;现在，美香是面对面的骑在男人的腿上，当然手被捆绑着。因这样她才会
满足。&lt;br&gt;这时，男人又用力使双腿上下震动，美香的身体也随着上下起伏。&lt;br&gt;哎呀……啊……不行啦……唔……&lt;br&gt;美香，这样舒服了吗？&lt;br&gt;嗯……好……&lt;br&gt;两个人知道有人在看，更热烈的演出黑白秀。&lt;br&gt;谁！对方是谁？是协田吗？&lt;br&gt;藤森发出狼狈的声音。有一星期没见到美香了，第一次听到的声音竟然是淫叫
声，难怪藤森几乎无法忍受。&lt;br&gt;错了。协田正站在你太太背后抚摸乳房。不明白吗？真笨。光头的，身体和
肉棒都特别大的……&lt;br&gt;是吴……藤森发出痛苦的声音。&lt;br&gt;答对了，他们好像很合的来，听听看吧。&lt;br&gt;把电话靠近正在热烈亲吻的嘴边。&lt;br&gt;听到哼声，还有吻声。这是现场转播自己太太和别的男人性交的声音。在公司
里听到这种声音，藤森当然受不了。&lt;br&gt;停止！快停止！&lt;br&gt;嘻嘻，你现在可以这样叫吗？&lt;br&gt;美香……美香不是妓女！&lt;br&gt;我当然知道，她只是比别人好色一点而已。&lt;br&gt;可恶……从藤森的声音能感到他气愤的程度。&lt;br&gt;哈哈哈……&lt;br&gt;协田听到美奈子的话，愉快的大笑。同时不停玩弄美香的乳房和屁股。用手指
插入美香的肛门，女人的身体立刻有反应。&lt;br&gt;那里……不要……饶了我……&lt;br&gt;嘿嘿！你要这样向吴先生请求。协田悄悄在美香耳边说话。&lt;br&gt;啊……吴先生，等一下请你插入我的屁股里吧。&lt;br&gt;美香扭动身体的同时，照着协田的话说出来。藤森好像实在无法忍受，在电话
里发出怒吼声。&lt;br&gt;你们究竟想怎么样！&lt;br&gt;为什么要生气？你不是也经常用我的肛门吗？&lt;br&gt;可是……&lt;br&gt;你真没用，我是想让你高兴才打这个电话的，真叫我失望。&lt;br&gt;美奈子巧妙的用这种话刺激藤森的心理。&lt;br&gt;就是再火热的恋情，也要熄灭了。我们之间已经完了。&lt;br&gt;喂，喂，等一下。不……美奈子，你误会了。&lt;br&gt;藤森慌张的样子令人觉得可笑，好像真的怕美奈子离他而去。&lt;br&gt;既然这样，就不要囉唆，乖乖的听吧。现在轮到吴说话了。&lt;br&gt;喂！藤森，听见吗？你老婆的阴户真是妙极了。嘿嘿！让美香骑在腿上，
一面扭动屁股一面说。&lt;br&gt;嘿嘿，你等着听。马上让你老婆达到高潮的绝顶。&lt;br&gt;然后用力抱住美香的屁股，深深的插入肉棒。马上接着用猛烈的速度作上下运
动。协田也从背后揉搓全是汗的乳房，增加美香的性感。&lt;br&gt;啊……美香……好极了。&lt;br&gt;呜……哎……哎呀……啊……&lt;br&gt;不知道美香是否知道丈夫在听，发出淫荡的快感声。&lt;br&gt;哎呀……我又要泄了……&lt;br&gt;美香的汗珠几乎要随着她配合男人抽插的动作而摇动时飞散出去。&lt;br&gt;美香！我要射了！&lt;br&gt;火热的液体向美香的子宫喷射。&lt;br&gt;美香的裸体在男人的怀里向后仰去，从她的嘴里发出表示高潮的淫荡叫声，好
像是故意给丈夫听的。&lt;br&gt;尽情的凌辱藤森夫妻后，协田去迎接丽香。在丸菱公司门前接到下班的丽香，
开车向大冢宾士。&lt;br&gt;你这个臭女人，太慢了。&lt;br&gt;超过约定的时间十分钟。&lt;br&gt;对不起，工作太忙了。&lt;br&gt;丽香向男人道歉。深褐色的头发垂到额头上。过去认识丽香的人，一定不敢相
信她会有这种温顺的态度。她像外国人的美丽脸庞上，过去的傲慢态度已经消失，
甚至散发出性感。&lt;br&gt;因为她好玩，对男人已经有经验，因此协田对丽香的调教是毫不留情的。比起
来，对美香的调教还温和多了。&lt;br&gt;不要解释了！要处罚。你自己用这个东西，马上就用。&lt;br&gt;交给她浣肠器。丽香不明白什么意思，露出恐惧的表情看手里的东西。&lt;br&gt;你自己把那个东西插在屁眼里。嘿嘿，不用怕，没有人会认为你这样漂亮的
女人，会在汽车里浣肠。快一点，不然有你好受的。&lt;br&gt;协田一面开车一面威胁。&lt;br&gt;不要，我做不到那种事。&lt;br&gt;作为一个知识份子，充满知性的脸变僵硬。&lt;br&gt;可恶！协田忽然给丽香一个耳光。&lt;br&gt;呜……&lt;br&gt;丽香发出哭声。可是，协田仍继续恐吓要她就范。丽香终于因为过去的可怕记
忆而屈服。一面顾虑车外的视线，一面在裙子里拉下三角裤。&lt;br&gt;啊……&lt;br&gt;强烈的羞耻感立刻使她的脸火热。稍许抬起屁股，用细嫩的手指在肛门上按摩
后，用浣肠器顶在洞口。心理萌生强烈感伤，滴下泪珠。&lt;br&gt;两个都要灌进去，而且要忍耐好，吴在那边等着看呢。&lt;br&gt;唔……&lt;br&gt;肚子感到一阵恶寒，身体颤抖，牙齿几乎合不拢。&lt;br&gt;啊……这种样子……丽香把头靠在车窗上呜咽。&lt;br&gt;遇到塞车，一个多小时才到达协田的公寓。在这段时间里，丽香拼命忍耐强烈
的便意，而且还被迫给开车的协田吹喇叭。&lt;br&gt;忍耐的很好。如果在车里拉出来，我就会把你丢在路上。&lt;br&gt;我要去厕所……&lt;br&gt;嘿嘿，再忍耐一下。先脱衣服吧。&lt;br&gt;这时，协田手里已经拿住了一条麻绳。需要先捆绑，以免和美香见面时大吵大
闹。美奈子已经回到藤森的公寓，美香和吴在里面的和房。&lt;br&gt;一心想快一点排便，丽香开始脱套装。小腹咕噜咕噜响，取下胸罩的手微微颤
抖，但总算很快脱光衣服。立刻有麻绳缠绕在成熟的丰满肉体上。&lt;br&gt;啊……求求你……先让我排泄吧……丽香脸色苍白，不停的哀求。&lt;br&gt;脱光后就捆绑，每次都是这样的，忘记了吗？&lt;br&gt;双手绑在背后，绳子绕到前面，再比美香更大的乳房上捆绑。又在地板上铺很
多旧报纸，上面放一个洗脸盆。&lt;br&gt;知道不会让她上厕所，丽香哭的更悲惨。&lt;br&gt;就在这里拉吧。&lt;br&gt;已经没有抗辩的时间了，大便几乎要冲破肛门口。摇摇摆摆的蹲下来对准洗脸
盆。&lt;br&gt;噢……一声悲痛的呼叫，喷出软便。目标没有对准，落在报纸上。&lt;br&gt;啊，好臭，受不了！协田捂住鼻子，走过去打开和房的门。&lt;br&gt;门里的美香也是双手绑在背后，男人从后面奸淫，嘴里被塞了一块布，任由吴
的肉棒抽插。但还是闻到异常的气味，不由得起脸。好像很刺眼似的皱起眉头，
水汪汪的眼睛慢慢看清楚眼前的女人。&lt;br&gt;唔……唔……&lt;br&gt;无法相信的光景，使她从喉咙发出悲惨的哼声。竟然是可爱的妹妹丽香，在那
里排便。&lt;br&gt;哇！&lt;br&gt;不久，从丽香的嘴里发出尖锐的惨叫声。她发现敬爱的姊姊正在看她，这样的
污辱比死还难过……受到这样大的冲击，但她在这个时间里，还继续噗吱噗吱
的排便。&lt;br&gt;感伤的场面，留在拉完大便以后吧。协田发出嘲笑。&lt;br&gt;另一方面，吴也不停的在美香湿淋淋的肉洞里抽插。&lt;br&gt;嘿嘿，感到惊奇吗？这是早就安排好的。&lt;br&gt;呜……啊……&lt;br&gt;（为什么丽香会在这里……）&lt;br&gt;啊……姊姊……不要看我……&lt;br&gt;（丽香……）&lt;br&gt;如果自己的手能自由活动，美香会先盖住自己的耳朵。因丽香的声音完全不
像她，显的那无助和悲哀。而且，从她的声音中能听出，丽香也变成这些魔鬼的
奴隶了。
第四章　在地狱的相逢
对成长在望族家庭的姊妹来说，每有比这更残忍的相逢了。&lt;br&gt;两个人都赤裸，双手被反绑在背后。姊姊被光头大汉抽插凌辱，而妹妹竟然在
客厅里拉</content></item></essay>