<essay><item><title>漂亮女医生给我高潮(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（一）&lt;br&gt;婚后老婆久未怀孕，有年的夏天，老婆和我商量去医院检查一下，并让我先去，说是男的简单。我答应了。那年我３１岁。&lt;br&gt;为了避人耳目，我特地选在中午的时候过去，人少一点。到了医院泌尿科，只有一个女医生，３０出头，１６８央︻，较丰满。穿一件短袖白大褂，隐隐约约可见白色的胸罩和深色的三角内裤。衣领较低，第一颗扣子水平高耸着。从衣服上的字样看，是个外地来的进修生。&lt;br&gt;进门后，我问：「只有你一人吗？有没有男医生？」&lt;br&gt;「没有，都去午休了，怕难为情？」很豪放的口气。&lt;br&gt;这么一来，我到忸怩了，忙说：「没有没有。」&lt;br&gt;「那就坐下吧。」我只好在她桌旁坐下。&lt;br&gt;「什么问题？性病？」&lt;br&gt;「不是不是，是不能怀孕，不知道是不是我的问题。」&lt;br&gt;「那简单，」她翻开病历，「问你几个问题，别怕难为情，我是医生，也已经结婚了，有个小孩。」她态度很好，尽量想驱除我的顾虑。我有点喜欢她了，心想，这个女人不错。&lt;br&gt;「性生活正常吗？」她问。&lt;br&gt;「什么样的叫正常？」&lt;br&gt;「好吧，这么问，能正常勃起吗？」说实话，我以前是勃起很快的，可能结婚久了，老婆的身体对我的刺激不够，近来，经常要老婆用手搞几下才硬。&lt;br&gt;「怎么，又不好意思了，没事，尽量实说，好吗？」她看我犹豫，问了我一句。&lt;br&gt;我只好把实情相告。&lt;br&gt;「哦，有多久了？」&lt;br&gt;「一年了吧。」&lt;br&gt;「结婚多久了？」&lt;br&gt;「一年半。」&lt;br&gt;「这么快就对老婆没兴趣了？」她开玩笑的说。&lt;br&gt;「没有了，这样算是病吗？」&lt;br&gt;「不算，很多人这样，最后能勃起，那不算阳萎，不过你的性要求可能不强烈。老婆没意见啊？」她在和我唠家常。&lt;br&gt;「可能有吧，有时候。」&lt;br&gt;「一周有几次？」&lt;br&gt;「不一定，大概一个月３－４次。」&lt;br&gt;「还算正常，一直这样吗？」&lt;br&gt;「结婚以前比较多，几乎每天，有时一天最多会有６次。」我有点放松了，语气也放肆了点。&lt;br&gt;「这么厉害？」她有点不相信。&lt;br&gt;「我说的是最多的一次了。」&lt;br&gt;「嗯，现在勃起硬吗？」她扭动了一下身体。&lt;br&gt;「比以前差，要进去来几下才会硬一些。」我彻底放松了。&lt;br&gt;「时间长吗？」&lt;br&gt;「不停的话，十分钟央︻。」&lt;br&gt;「射精强烈吗？」&lt;br&gt;「我老婆在上面把我套出来会强烈一些。」&lt;br&gt;「你喜欢这个姿势？这不容易怀孕。后入式会好一些。」&lt;br&gt;「我也喜欢，顺便问一下，女人喜欢后入式吗？」我趁机调戏。&lt;br&gt;「是吧。」她含糊的回答。「你的性生活基本正常，做个精液检查吧。」说完，她俯下身，拿出一个白色的瓶子。这时候，我通过衣领看见了她的里面，比较大，小弟弟似乎有点蠢动。&lt;br&gt;「到隔壁房间去，弄在里面。」她把瓶子递给我，指了指一道门。&lt;br&gt;「干什么？」我一下子没反应过来。&lt;br&gt;「把精液射到里面，用手淫的方法，别告诉我不会。」&lt;br&gt;「哦，会的，不过……」&lt;br&gt;「不过什么？」&lt;br&gt;「没什么，在这个地方，大白天可能比较困难。」我说。&lt;br&gt;「放心吧，没人的，有困难再说。」我心想，这是什么意思？当时也没想下去，就进了屋。其实，里面很小，有一张医院检查用的床和一些不知名的检查用具。&lt;br&gt;我放下瓶子，拉开裤子拉链，拿出小弟弟。它很软，很小，头被包皮包住。我开始动它，没什么反应。这时，听到门外的医生发出了一点响声，突然就觉得这女的这么开朗，又丰满，做爱应该不错的。想到这里，小弟弟有了动静，过一会儿，就大了。我闭上眼，想着医生，手使劲的来回撸动。&lt;br&gt;忽然，我想起了刚才她说的话：有困难再说。难道有困难她可以帮助？我决定试一下。我放开阴茎，让它软了下来，坐在检查台上休息。看了一下表，进来已经有十几分钟了。这时候，我故意把检查台弄的很响，好让她听到。又过了有５－６分钟，我放好小弟弟，但不拉拉链，开门走了出去。&lt;br&gt;「好了吗？」她问，脸有点红。&lt;br&gt;「没有，出不来。」&lt;br&gt;「怎么会呢？那么久了？」&lt;br&gt;「我也不知道，我很用力了，它就是不射精，皮都有点红了。」我故意吞吞&lt;br&gt;吐吐的说，显得有些害羞。&lt;br&gt;「好吧，我来帮你一下吧。」她犹豫了一下说道。&lt;br&gt;我心里一阵激动，真的会帮我啊。口里却结结巴巴的说：「这……这……」&lt;br&gt;「进去吧。」她关上了大门，让我进入里间。「楞着干嘛？」她一边说，一边看了我的档部一眼。我应了声，掏出了阴茎。&lt;br&gt;「不行，得把裤子脱下来。」说完，她转身去拿了一瓶东西和一个避孕套。她让我两腿分开躺下，撕开避孕套戴在她的右手食指上，打开瓶子，从里面倒了点液体出来。&lt;br&gt;「这是什么？」&lt;br&gt;「石蜡油，躺好吧。」她走过来，用手往上拨开阴囊，把右手的食指往我的肛门里伸，「别紧张，放松。」&lt;br&gt;我努力放松，她伸了进去，大概有１ＣＭ。我平生第一次被人插肛门，又是个丰满的年轻女性，感觉非常异样的舒服，就叫了一声。&lt;br&gt;「痛吗？一会儿就好。」&lt;br&gt;她继续进入，约有４－５ＣＭ，然后，用左手握住了我的阴茎。这时候，由于兴奋，阴茎已经很大了。&lt;br&gt;「很硬的嘛。」她说，「只是包皮长了点。」她试着往下翻了翻包皮，鲜红的龟头就全在外面了。&lt;br&gt;接着，她的右手轻轻的在肛门里动了起来。这一刻，我突然明白了男同性恋存在的性生理基础。其快感极其强烈，非常舒服，决不亚于插入阴道。&lt;br&gt;我又叫了一声，「难受吗？」她问。&lt;br&gt;「不是，太舒服了。」我直接应了声。&lt;br&gt;「这叫前列腺按摩，很多人故意会来要求做。」我突然感觉有些忍不住，阴茎跳了一下。「如果要出来了，讲一下。」她说。&lt;br&gt;「好的。我想要来了。」&lt;br&gt;她放开我的阴茎，拿过空瓶对着我的龟头，右手继续按摩前列腺。同时说：「自己动一下吧。」&lt;br&gt;我用右手使劲撸着阴茎，她眼睛盯着，看我手淫，这种感觉真的太刺激了。突然，精液以超过我以往任何一次的力度强烈的喷了出来，在她的手上也留下了一点，并且，阴茎连续跳动了十几下。这一刻，我觉得我像神仙。&lt;br&gt;「好了。」她的声音惊醒了我。我起身，说了声谢谢。她问：「谢什么？」&lt;br&gt;我说：「这是我这辈子最愉快的一次射精。」&lt;br&gt;&lt;br&gt;（二）&lt;br&gt;「你三天后来取报告。」&lt;br&gt;「我还想找你看，你什么时候在？」由于太过美好的经历，使得我想和她搞好关系。&lt;br&gt;「一周后吧，那天我值班。」看得出，她对我没有反感。何况，她是个外地人，应该会愿意在这个城市交个朋友的。我所处的阶层也不错。我充满了自信。&lt;br&gt;一周后，我在同一时间又到了医院。到诊室门口一看，她正在看病，是一个男病人。我打了个招呼：「你好，医生。」&lt;br&gt;「哎，你等一会吧。」她认出是我。&lt;br&gt;我在旁边坐下，看着他们。一会儿工夫，病人说了声谢谢后就走了。&lt;br&gt;「我来拿报告。」&lt;br&gt;她翻出一张报告，看了一下，说：「是你的问题了，你的精子活力不足。」&lt;br&gt;「有什么办法吗？」&lt;br&gt;「比较困难，主要看运气了。同时注意保养一下身体，调整一下节奏。」&lt;br&gt;「调整什么节奏？」&lt;br&gt;「性生活的频率。你以为是什么？」她笑着回答：「尽量少一点，同时选择在你爱人最容易怀孕的时候进行，注意一下体位。」&lt;br&gt;「什么样的体位比较好？」&lt;br&gt;「还是后入吧，完了以后让你爱人再多跪一会。」她又有点脸红，我喜欢。&lt;br&gt;「好的，谢谢医生，我以后再来看你。」&lt;br&gt;「不行了，我一个月后就要回去了。」&lt;br&gt;我们聊了起来，原来她来自一个县医院，一个月后进修就结束了。我决定抓紧时间。&lt;br&gt;「今晚我请你吃饭好不好？」&lt;br&gt;「为什么？」&lt;br&gt;「你帮了我，况且我还有些问题想问你，我们交个朋友吧？」&lt;br&gt;「好吧，这样，我两点下班，要不我们去喝茶吧。」她比较爽快，同时提了个建议。&lt;br&gt;「好的，那２点３０分我在春天茶室门口等你好吗。」&lt;br&gt;约好以后，我就起身先走了。&lt;br&gt;两点，我到了茶室，这个时间段，人比较少。我挑了个僻静的包房，要了壶乌龙。２点２５分，下楼去接她。刚好，她到了，穿一件白底细花的无袖长裙，很有味道。寒暄一番上楼坐定。&lt;br&gt;这个包间不大，约可容纳四人，凳子是火车椅式的，有谢谢垫，我和她面对面坐下。说一些无关紧要的废话，以拉近距离。在此就不赘言。&lt;br&gt;半个小时后，我们已经很融洽了，几乎无话不说。她是一个大方的人，生了一双丹凤眼，这种眼睛的人容易搞。&lt;br&gt;「你来了一年，只回去过一次，你老公没意见吗？」我开始试探。&lt;br&gt;「有啊，他来过很多次，他有车，反正路也不远。」&lt;br&gt;「他来干嘛呢？」&lt;br&gt;「你说能干嘛？」&lt;br&gt;「他要求强烈吗？」&lt;br&gt;「可以说非常强烈，每次一到就要来一下，到晚上还要。」她笑着说，脸上写着幸福。&lt;br&gt;「那你呢？」&lt;br&gt;「我还好，比较被动，但容易被他激起兴趣。」&lt;br&gt;「你不在，他怎么办？找其他女人。」我问。&lt;br&gt;「应该不会，他很老实，不像你那么会说。他会自己解决。」&lt;br&gt;「你是说手淫？」我故意选择这样的用语。&lt;br&gt;「是的，他会告诉我，我也知道他有这个爱好，我在家的时候他也经常这样。」&lt;br&gt;「我也喜欢，很怪，男人都这样。不过，上次你给我检查的时候是我最舒服的一次。我觉得我有时候比较变态。」&lt;br&gt;「为什么这么说？」她问。&lt;br&gt;「我喜欢手淫，还喜欢当着其他女人的面手淫，也喜欢女人帮我手淫，我觉得有人看着我，我很兴奋。」我一边说，一边将一只手放在档部揉了几下。&lt;br&gt;「你不会又想了吧。」&lt;br&gt;「是的，你介意吗？」我边说边拿出了阴茎，它已经大了。&lt;br&gt;「在这里你也敢啊？」她看着我套弄自己的阴茎，颇有兴趣的口气说。&lt;br&gt;「没事儿，服务员不会来的，这家店的老板娘我很熟。」我使劲的套弄着，「你来帮我好吗，像上次一样。」说着我站了起来，走到她面前，勃起的阴茎，对着她的脸。&lt;br&gt;她盯着我的阴茎，「其实你的挺大的。不过象上次可不行，只能搞前面。」说完，她用手握住我的阴茎。很烫的手，很舒服。&lt;br&gt;她翻下我的包皮，职业性的检查着，很认真。「不错，挺干净的，不过有一点味道。」说完，她用餐巾纸蘸了点茶水，仔细的清理着我的龟头。完了以后又用鼻子闻了闻，对我说：「你坐下吧，我来弄。」&lt;br&gt;我在她身边坐下，抱住她，把手放在她的胸前问：「可以吗。」她点点头。我从领口处伸了进去，妈的，真大，真软，乳头很硬很大。我使劲的搓揉着，全身有幸福感。她的手温柔的帮我手淫着。我们都不说话。&lt;br&gt;过了一会儿，我把手伸到了她的下面，感觉她的大腿根部已经湿了。&lt;br&gt;「等一会。」她用手挡了我一下。接着，她除下了内裤放在一边，站起身，拿了块湿巾擦自己的阴部。「我刚解过小便。」她解释道。&lt;br&gt;我趁机撩起她的裙子看她。「真的不错。」她的屁股很大，很翘，阴毛较多且密，有些硬。肚子上没有花纹，也不松，稍有些鼓。&lt;br&gt;「我是不是很胖？」&lt;br&gt;「不，很好，我喜欢女人有些肉感的。」&lt;br&gt;她坐了下来，手握我的阴茎，「其实，我喜欢给男人手淫。」&lt;br&gt;「你自己手淫吗？」&lt;br&gt;「有时。」&lt;br&gt;「用工具吗。」&lt;br&gt;「大部分情况下不用，但有一阵我有点疯狂，试过很多东西。大学时候，不懂事，乱来的。我喜欢性爱。大学时几乎天天和男朋友做爱。」&lt;br&gt;我听了很激动，两个手指插进了她的阴道，使劲抽插，她流了很多。她的阴道弹性很好，一个手指和两个手指的感觉差不多。&lt;br&gt;「我喜欢你弄我。」她的头趴在我的阴茎旁，低声说道。&lt;br&gt;我来了兴趣，这是一个敢于尝试的女人。&lt;br&gt;我放开她，让她躺下，分开她的双腿，舔了一下她的阴部，她抖了一下。&lt;br&gt;「试试杯子怎么样？」&lt;br&gt;说完，我拿起一个小茶杯，在她的湿润的阴道中缓慢的插了进去。她的阴道收缩着，很是好看。&lt;br&gt;「我坐到你身上来吧。」她要求着。&lt;br&gt;她背对着我，用手扶着我的阴茎，缓缓的坐了下来。屁股真的很大，又白。我的阴茎更硬了。她上下不断的套弄，我在后面欣赏她的大屁股。&lt;br&gt;突然，门口传来了脚步声，服务员问道：「要加水吗？」我把门拉开一条缝，说：「不要。」&lt;br&gt;「有什么需要你可以按铃。」服务员显然看到了什么，立即走开了。&lt;br&gt;暴光的风险，刺激了我们，我们两人像畜生一样搞着。&lt;br&gt;她流了很多水，滑滑的。我用手指沾了一点，捅向她的屁眼。慢慢的伸了进去。</content></item></essay>