<essay><item><title>舞女生涯花心发麻(2)</title><author>床上伴侣</author><content>手指伸入她的腿根处，在已涨大湿润的阴户上搓揉着。&lt;br&gt;一阵的直攻着塞地，弄得秋惠脸儿发烫，气喘急促，娇躯发软，两腿舞力，骚水直流。&lt;br&gt;她是被小林的拥吻，挑逗，爱抚之下，使得慾潮高涨，血脉亢奋，舒服的反手紧抱着他颈子，沉溺的如痴如醉之际。&lt;br&gt;「宝贝！准备好，鸡巴要插穴了。」&lt;br&gt;小林对于爱的事，可真经验丰富，丝毫看不清他有陶醉，迷恋的神情，反而相当理智的，望着她已春心荡漾的媚态。&lt;br&gt;秋惠「嗯」了一声，斜睨的揪着他，两腿立刻张的大开。&lt;br&gt;她准备妥当后，小林笑笑地扶着大阳具，把涨得紫红的大龟头，对准润淜的穴口，先轻轻的摇荡着。&lt;br&gt;「宝贝，我可要插进去喔﹖」&lt;br&gt;「唔……你到底怎么啦﹖要插就插，别问我嘛！」&lt;br&gt;秋惠是初生之犊不怕虎，她未曾和小林性交过，不知他的能耐，只觉得他的龟头轻塞入阴户中，便觉得微微的穴口发涨，但因为想「答谢」他，本想要速战速决，早点哄射精，早点结束。&lt;br&gt;「那我可要狠狠的插，不管妳喔﹖」&lt;br&gt;「好嘛，快点插，别再问了。」&lt;br&gt;小林听到秋惠的催促，便淫笑着，心中暗想：「好小姐，先让妳来个下马威﹖待儿，妳就知道。」&lt;br&gt;他拿定主意后，两手便紧抱着她，腰干用力，屁股往下一挺，「滋！」的一声，大阳具借着淫水的滑润，连根没入，直顶花心，接着就开始猛插。&lt;br&gt;此时的秋惠，才知道小林所说的样样好。&lt;br&gt;粗大的鸡巴塞入玉户，涨得阴唇似两片肉包般的裂开，痛得秋惠是苦不堪言，要推开小林，却被他抱得喘不过气。&lt;br&gt;下体受到他连续的撞击，阴户里被大鸡巴插的涨得火辣辣，这种粗暴的动作，是她从未嚐过的滋味，比她开苞时还要痛。&lt;br&gt;一阵狂插， 弄得秋惠张着嘴，口中直叫着：「哎唷…… 哎唷…. 林….你…. 唔…. 你好狠…. 啊…. 啊…. 轻点…. 唔…. 你的本钱…. 太大…. 唔….痛….」&lt;br&gt;小林越听她的哀叫，便插抽得更起劲。&lt;br&gt;他似乎知道如何对付秋惠这种女人，他的屁股不但不停，挺动的更用力。&lt;br&gt;秋惠此时又叫又打的，口中叫道：「哎唷…. 你…. 你轻点…. 啊…. 小穴会裂开….哎呀….不能再插了….好痛….唔….痛死了….」&lt;br&gt;小林真是干穴高手，而且冷静够狠。&lt;br&gt;他不顾她楚楚可怜，娇弱无力的呻吟，一手在玉户顶上那粒小肉球逗弄着，屁股挺送大鸡巴的速度，亦如柴般的紧烈着。&lt;br&gt;双管齐下，对准同样的目标，逗得秋惠实在招架不住。&lt;br&gt;「哎呀….啊….林….我会没命….唔….啊….停….停….嗯….」&lt;br&gt;这样的动作过了十分钟后。&lt;br&gt;秋惠觉得小嫩穴，渐渐的舒服起来。&lt;br&gt;阴核再被挑逗下，她的身体就兴奋地抽搐一下，颤抖的滋味是那么刺激，舒畅，而且大鸡巴在小穴狠命的抽送，尤其美爽。&lt;br&gt;由于小穴被大鸡巴塞得紧紧的，每次鸡巴抽插一下，大龟头头部的肉沟就刮着阴道壁，阵阵骚痒，穴内的花心儿也被撞顶得酥麻。&lt;br&gt;秋惠感到小林粗暴的动作，已不再是痛苦的折磨。&lt;br&gt;相反的，却带给她一种迷人的风暴，而她也愿意陷落于此风暴中。&lt;br&gt;只见她眼睛瞇成一线，两手缠住小林的腰部，口中发出迷人的声音来。&lt;br&gt;「唔….哼….嗯….嗯….」&lt;br&gt;小林知道她不会再喊痛了，便不顾一切的屁股大起大落，来阵猛攻。&lt;br&gt;他每次抽送都将阳具尽根，整根没入后，龟头顶紧花心么旋了两下才再抽出来，弄得秋惠欲生不能，欲殆不能，呻吟不已。&lt;br&gt;「唔…. 啊…. 林…. 哼…. 你太会玩了…. 哼…. 我…. 我很舒服…. 嗯….啊….我会死….我….啊….」&lt;br&gt;秋惠的良叫声越大声，虽然口中叫得要死要活，可是，两手却紧紧的搂住他，好像怕他溜走似的。&lt;br&gt;小林见她浪荡得可爱，鸡巴是拚命的抽送，如猛虎下山的勇猛，又狠次次尽根，狂顶花心，干得她浑身的骨子都浪荡着。&lt;br&gt;秋惠被干的到销魂的地步，两腿勾在他的屁股上，肥臀猛抛急扭地配合他的抽送着韵律的迎合着。&lt;br&gt;口中哼哼唧唧的哼出极为诱人的浪声。&lt;br&gt;「啊…. 哥…. 我要死给你了…. 哼…. 嗯…. 插死小妹了…. 啊….哎呀….我受不了….唔….哼….」&lt;br&gt;小林感到她已进入情况了，下面的鸡巴更加狂暴在插着、顶着、磨着。&lt;br&gt;「滋！滋！滋！」&lt;br&gt;一阵的狠干，干得秋惠的玉体如烈火在焚烧，浑身颤抖，香汗淋漓，喘气短促，她紧抱着小林扭、缠….舒服得魂飞九宵。&lt;br&gt;「好哥…. 哥…. 我的大鸡巴丈夫…. 啊…. 唔…. 可让你…. 你….玩死了….喔….干得小妹….舒服….唔….」&lt;br&gt;秋惠叫得那么淫荡，那种欲仙欲死的快感，使她已像疯狂般的，摇摆她那肥美雪白的丰臀，死偭的迎合着阳具。&lt;br&gt;一头秀发散得乱七八糟，媚眼半闭，两条粉臂紧紧缠在小林的腰际，银牙紧咬在他的肩头，来发洩她小阴户内的刺激和快感。&lt;br&gt;「哎…. 大鸡巴哥哥…. 唔…. 痛快死了…. 哟…. 心肝亲亲…. 你…. 喔….你….干得我舒服….喔….唔….」&lt;br&gt;小林微笑着，大鸡巴干得秋惠欲飘上天，骚水直冒，花心剧烈的张合着，娇声不停的叫着：「唔…. 哎唷…. 我的大鸡巴…. 心肝…. 好美哟…. 唔….喔…. 爽死了…. 啊…. 插死小穴了…. 唔…. 用力顶花心管管我要…. 洩…. 」&lt;br&gt;小林一听她要丢身，快捧起她的玉臀，狠劲的大插大干。&lt;br&gt;「哎…. 哎…. 哥…. 我不行了…. 啊…. 啊…. 亲哥…. 大鸡巴…. 啊…. 我要死了…. 喔…. 我…. 我…. 哎哟…. 啊…. 我丢了….丢了….」&lt;br&gt;这一阵急猛的抽插，直插得秋惠死去活来，全身不住的抽搐痉挛，樱桃小嘴轻启直喘气。&lt;br&gt;从未有过的极度性慾快感，使得她整个身子轻酥酥，就像飘浮在云端，到了浑然忘我的境界。&lt;br&gt;经过这阵疯狂的缠绵，秋惠那娇柔的玉体，那堪如此此的摧残，只见她精疲力尽，四肢无力的昏迷过去。&lt;br&gt;小林看着她这种样子，怜花惜玉之心不由而升。&lt;br&gt;于是他忙将阳具整根抽出。&lt;br&gt;一股股的淫水随着就湧出迷人的小洞。&lt;br&gt;小林低头一看，那股乳白色的淫水湧出穴口后，便顺着屁股沟潺潺的流下。&lt;br&gt;他忙伸手从床头，抓起一把卫生纸。&lt;br&gt;忙了半天，他才翻下身子，躺在秋惠的身旁，那根高翘的大阳具依然硬涨着。&lt;br&gt;昨夜热爱的缠绵之后，两人沉睡到第二天的中午。&lt;br&gt;这是个艳阳高照的好天气，和熙的阳光从窗户透入，室内一片明亮。&lt;br&gt;当秋惠托着疲惫的娇躯，披上薄如丝的睡袍，进入浴室冲洗时，阵阵「哗啦！」的水声，传到卧室内。&lt;br&gt;也把睡得正熟的小林吵醒了，他转个身，仰卧在床上，用手揉揉着朦朦的眼睛习惯性的近床前第件事，在软床上点根烟，吞云吐雾着。&lt;br&gt;不久，浴室的门被推开，秋惠从里面走出。&lt;br&gt;好一个美女出浴，只见她全身用条大浴巾里着玉体，酥胸半露，柔软的浴巾更显出她凹凸玲珑的曲线，两条白晢条长的玉腿裸露着，在大腿的细皮嫩肉上还有几滴小水滴，在闪着，是如此光洁滑白。&lt;br&gt;小林瞧得不禁淫笑地说道：「哇塞！宝贝来，让哥哥好好的欣赏一下。」&lt;br&gt;「嗯！人家才不要，你去洗个澡，我去准备早餐。」&lt;br&gt;秋惠抛个媚眼给他，便扭着粉臀，腰肢款摆地走进厨房。&lt;br&gt;望着那美好诱人的背影，小林看得一阵肉紧，精神振奋的跳下床，本想再搂着她，再给她一场娇声初啼，但想得时间尚很充足，不急一时。&lt;br&gt;小林便带着愉快的心情，进入浴室内。&lt;br&gt;很快地淋浴一番，洗过澡后，实在令人精神松懈下来，昨夜的劳累全部在此刻得到完全的恢复。&lt;br&gt;他穿上一件最新流行的，充满男性内在美的内裤，故意展现出他一身健壮的体格，和结实发达的肌肉，真有说不出的粗犷魅力。&lt;br&gt;踏进餐厅时，秋惠已在座位上等着他，桌上摆满牛奶、煎蛋、火腿、吐司、和一杯果汁及一杯人参液，可真营养、补身。&lt;br&gt;小林站在房门口，摆出健美的姿势，唤着秋惠道：「嗳！宝贝，妳看！我的体格不错吧﹖」&lt;br&gt;秋惠随着话声，转头娇笑的打量着小林。&lt;br&gt;他那张俊俏的脸孔，全身壮硕如虎，实俴她欣赏不已，再往下看，胯间被内裤梆紧的鼓凸凸一大包，想起昨夜那种要偭的滋味……&lt;br&gt;秋惠不敢再继续想，粉脸通红的，鼓起红颊，娇嗔的说道：「死鬼！牛奶都快凉了，还不过来吃。」&lt;br&gt;小林如同被浇了一头冷水，自讨没趣地走到餐桌旁，拉开她身旁的椅子，无精打睬的坐下。&lt;br&gt;他看了看桌上的早餐，似不满意的垂着头喃喃自语：「牛奶﹖我最不喜欢喝牛奶。」&lt;br&gt;秋惠以为他不习惯喝牛奶，便不解的问道：「我不知道你不喜欢喝牛奶，那么你早餐吃些什么﹖」&lt;br&gt;「我早餐大部份都吃……吃奶！」&lt;br&gt;小林一脸色瞇瞇的说着，右手往她坚挺的乳房一把握住。&lt;br&gt;秋惠冷不防小林来这一手，忙躲开身子，忿叫出声：「色鬼！你再不安份的吃早餐，我就不理你。」&lt;br&gt;「好！好！我安份的吃，绝不胡来。」&lt;br&gt;于是小林就乖乖的吃着，他不但吃得快，而且吃得多。&lt;br&gt;才一会儿的功夫，桌上的东西都被他狼吞虎咽的塞进肚子内。&lt;br&gt;看见那一付手忙嘴嚼的模样，心中甜丝丝的秋惠，有难以形容的愉悦。&lt;br&gt;有道是：「爱就是把菜吃光光。」&lt;br&gt;等到小林吃饱了撑着肚子，秋惠高兴地将那杯热腾腾的人参茶，端到他的面前，温驯的服侍着他。&lt;br&gt;然后又飞身的进入卧室，等她出来时，浴巾已换上粉红色的绒睡袍，手中拿着打火机和香烟。&lt;br&gt;小林见她那么的体贴，善解人意，不禁脱口叫好。&lt;br&gt;「宝贝！妳可乖啊！」&lt;br&gt;秋惠斜睨他一眼，喜上眉梢地，将点着火的香烟，温柔的递到他的口中。&lt;br&gt;心里大乐，小林便一把顺势将她搂到怀里，抱起柔软的玉体，秋惠的大美臀就坐在他的大腿上。&lt;br&gt;秋惠娇媚的两条粉臂缠抱着他的颈子，一双水汪汪的美目揪着小林的俊脸。&lt;br&gt;软玉温发抱满怀，小林的右手不老实地，在她胴体上搜索着，而且伸入她的睡袍内。&lt;br&gt;秋惠的睡袍内没带乳罩，两只坚挺，滑嫩的玉乳，就被小林一手握着，揉着，两粒已发硬的小巧乳头，更是受到捏揉着。&lt;br&gt;少女的孔房对于性的挑逗，非常的敏感，这么的握揉、捏弄，直逗得秋惠浑身酥痒不已。&lt;br&gt;她春心荡漾的享受着，身不由已地将头偎在小林的肩头，满脸通红，媚眼紧皱成一线，小嘴轻启着，唔出发情的声音。&lt;br&gt;「嗯….哼….唔….唔….嗯….」&lt;br&gt;「宝贝！怎么了﹖是不是动情了﹖」&lt;br&gt;「唔….林….你好色喔….」&lt;br&gt;秋惠的淫声浪语，媚劲十足，瞧在小林眼底是万分的满足，那只伸在睡袍内的手，在乳房上越揉越用力，逗得秋惠慾火焚身，骚痒难挨，那个肥满的肉臀在他的大腿上扭动不止，口中的哼浪声是愈哼愈响。&lt;br&gt;「唔…. 嗯…. 林…. 你好坏…. 喔──喔…. 不来了…. 嗯…. 人家不要嘛….哼….好痒….唔….嗯….」&lt;br&gt;秋惠嘴里说不要，可是却没见她有拒绝的意思，而且两只丰满的乳房，还不断的挺动，紧贴着小林的胸膛。&lt;br&gt;小林见她已慾情如火，连忙将右手从睡袍抽出，让秋惠的冲动缓和一下，但是凡乎意料之外。&lt;br&gt;她却将玉体紧贴着小林，粉脸红得妩媚动人，嘟起小嘴说着：「小林！你么不摸呢﹖摸嘛！人家要你摸。」&lt;br&gt;「哈！宝贝！别急，起来我们到卧室去。」&lt;br&gt;就在秋惠意乱情迷之下，小林搀扶着她的香肩，进到起居室，俩人依偎的坐在床沿上。&lt;br&gt;他温柔地搂近她的娇躯，低下头，那张厚厚的嘴唇吻上她的小嘴上，再一次长长的热吻，在炽热的情慾下，两人都已感觉到性的需要。&lt;br&gt;秋惠此时已沉醉在这甜蜜的热吻中，她的香唇窜进他的嘴里，一捲一伸，荡气迥肠，鼻息幽幽，吐气如兰。&lt;br&gt;慢慢的，小林把秋惠腰间系带解开，顺势一拨，宽绒毛的睡袍，就滑落下来，秋惠的人胴体顿时呈现出来。&lt;br&gt;小林抱起秋惠雪白柔软的玉体，将她放在软绵绵的床上。&lt;br&gt;飞快地脱下他的内裤，那根大阳具早已硬涨地，脱颖而出。&lt;br&gt;祇见秋惠把头儿斜枕在枕头上，瞇着媚眼，娇羞地望着小林下体，那根令女人死去活来的大鸡巴，撒娇地道：「小林，你好恶形喔！那根….嘻！」&lt;br&gt;小林见到她的俏浪模样，骚迷的热情洋溢。&lt;br&gt;立即地，他直扑在那身软嫩光滑的肉体上，一阵的蠢动。&lt;br&gt;「哎唷！你怎么那么急色﹖压得人家好重唔！」&lt;br&gt;秋惠受不住他健壮的身躯，突然的猛扑，痛得哼出声来。</content></item></essay>