<essay><item><title>珍惜拥有(7)</title><author>床上伴侣</author><content>我说完后她没说话只是傻傻的对着我微笑，她迷朦的眼眶里忍不住溢出一滴泪水，我很在意的问她：「那我这样说还可以吗？」&lt;br&gt;她擦了擦眼泪有点责怪我的说：「你没事讲那么感人干嘛？害我都快哭了！」&lt;br&gt;她起身就走了。我在后面追着问她说：「小舞，妳还告诉我如果妳没有男朋友的话，妳会不会喜欢上我？」&lt;br&gt;她故意卖关子的说：「明天再告诉你！走了啦！免得其它人担心我们。」&lt;br&gt;小舞愉快的拉着我的手还不时的偷偷看着我，我问她：「我脸上有什么吗？要不然干嘛一直偷看我！」&lt;br&gt;她开玩笑的说：「没有啊！看你帅不行喔！」&lt;br&gt;后来小舞私底下去找了靓靓：「学姊，我有事想请问妳？」&lt;br&gt;靓靓亲切的说：「学妹，有什么事？」&lt;br&gt;小舞提起勇气附在她的耳边说：「学姊，妳可不可以教我………？」&lt;br&gt;靓靓听到后一脸惊讶的说：「妳该不会想………」&lt;br&gt;小舞紧张的说：「嘘～学姊，小声一点！免得被人听到！」&lt;br&gt;靓靓压低了声音说：「不会吧！妳真的确定妳要这样做？妳要不要再考虑一下！」&lt;br&gt;小舞难为情的说：「我想我考虑清楚了，那妳可不可以教我……？」&lt;br&gt;靓靓考虑了一下说：「这…这…好吧！我们去外面说。」&lt;br&gt;过一会两个人走了进来，靓靓说：「学妹，妳真的要这样作，我很怕妳以后妳会后悔！」&lt;br&gt;小舞坚定的说：「我想我不会后悔的。」&lt;br&gt;靓靓对她说：「好吧！既然妳这么说的话，我只能祝福妳了，希望妳不会看错人！」&lt;br&gt;晚上我们就到预定下塌的民宿，因为团体的大通铺也容不下我们这么多人，住不下大通铺的人就必须去住小套房，像小胖、阿达、阿男、阿良四个打算搓个小牌怕会吵到别人，因此他们四个就订个四人房，而靓靓找了小舞跟她住同一间房。结果阿噜就跑过来找我跟他同住一间两人房，不过他说他晚上可能不会回来睡喔！我笑他说：「你和靓靓才刚在一起就急着想要晚上私会草莓园喔？」&lt;br&gt;阿噜尴尬的说：「小声点，大家心照不宣！以后你有女朋友你也会这样的。」&lt;br&gt;我说：「好啦！好啦！你安心的去，我会替你掩护、保密的。」&lt;br&gt;后来大家东凑西凑的，过一会儿房间的问题也解决了，只是我不知道靓靓是故意要阿噜找我住同一间房的。「嘟～嘟～」&lt;br&gt;我接起房间里的小分机，原来是靓靓要找阿噜，阿噜接完电话后就出去了，我一个人很无聊就先睡了，才刚要入睡就听到有人进来还锁上门，我想可能是阿噜回来了就没理他，过不久阿噜也熄了灯躺在我的身边，我恍惚中闻到一股好像不是属于男生的幽香，我转过头睁开惺忪的睡眼一看，旁边一个人睁着大眼睛直直望着我，害我差点吓得跳了起来！我惊讶的叫出来：「小舞！怎么会是妳？我还以为是阿噜！」&lt;br&gt;她急着摀着我的嘴说：「小声一点！你要让大家都知道我在你房间里喔？」&lt;br&gt;我压低了声音的问她：「小舞，妳怎么跑来了？」&lt;br&gt;她一脸潮红的说：「嗯…刚才阿噜问我可不可以换一下房间，我想他可能想和学姊独处，我就答应和他换房间了，所以我才带着包包偷跑过来。」&lt;br&gt;我就开了电视枕着枕头搂着她陪她一起看电视，她对我说：「你转过去一下，不准偷看喔！」&lt;br&gt;我感到很讷闷她到底想要干嘛？过一会儿，她说：「好了，你可以转过来了。」&lt;br&gt;我一回过头就看见她刚才穿在身上的上衣和裤子都整齐的放在枕头边。她解释说：「我从以前就习惯睡觉时只穿着内衣裤，要不然我会觉得不舒服而睡不好。」&lt;br&gt;她刻意拉高了棉被挡住她的身体，但还是看得到她肩膀上露出来的白色内衣肩带一想到棉被下的她只穿着单薄的内衣裤，害我的心也跳得更快了！她靠在我的身上，我可以清楚的闻到她身上刚洗完澡所散发出来的香味，我眼睛往下一瞄就可以轻易的看见她的乳沟，我已经尽量克制自己不要去看，但是眼睛始终是不听话！她一脸疑问的问我：「你的心跳怎么这么快，你很热是不是？那我去把空调开强一点好了！」&lt;br&gt;她不下床去调空调还好，一下床害我鼻血差点当场喷出来！&lt;br&gt;裤里的阳具也迅速的脤大！她上身只穿着一件若隐若现低胸的白色蕾丝胸罩，上面还绣有许多精致的粉红色樱花图案，下半身只有一件白色的蕾丝丁字裤和上身的胸罩好像是同一套的，当她转身背对我时，她丰满圆挺的屁股几乎是毫无遮掩的对着我，我第一次看到女生在我面前穿这么少。当她调好回到我身边时，我看得出她的脸颊已经昇起一抹红霞，我想她是故意穿这样给我看的！我对她说：&lt;br&gt;「小舞！妳是故意要害我晚上睡不着是不是？」&lt;br&gt;她拉上棉被背对着我调皮的说：「你睡不着是你的事，只要我睡得着就好了。」&lt;br&gt;我伸手去搔她的痒：「妳这个小坏蛋！」&lt;br&gt;她叫着：「不要！好痒！我很怕痒的，我投降！」&lt;br&gt;一阵嘻笑打闹后，突然彼此就一阵沈默，气氛变得很暧昧，我隔着棉被压在她的身上，我看着她认真的说：「小舞，我好喜欢妳！」&lt;br&gt;她笑了一下对我说：「骗人！」&lt;br&gt;我没有考虑就低头吻了她，过一会儿她也伸手抱了我，一阵热吻后，不知不觉的我们两个火热的身躯就紧紧的靠在一起。我忍不住冲动，手就从她的腰上慢慢沿着她的曲线隔着内衣盈握住她丰满的乳房，我以为她会伸手拨开我的手，没想到她却是伸手按住我的手，让我的手停留在她的胸部上，过一会儿我的理智回来了，我停了下来伸回了放在她胸部上的手，她呼吸有点急促的问我：「你怎么了？」&lt;br&gt;我深呼吸了一下说：「我想我们还是不应该发生这种事，妳已经有男朋友了，我不能害妳！」&lt;br&gt;她问我说：「是我长得不好看，还是我身材不好，难道你不想和我做爱吗？」&lt;br&gt;我说：「妳长得很漂亮、身材更是好，我也想和妳做爱，只是…………这是不可以的。」&lt;br&gt;她好像有点自尊心受创的转过身去，过一会儿就背对着我轻啜泣了起来。我将她身体扳了过来，解释说：「对不起，我不是故意的，而是…………」&lt;br&gt;她红着眼眶说：「你知道吗？前阵子我男朋友跟了别的女生上床，所以我心情很不好，想找个人安慰我，而你是我第一个想到的人，没想到连你也拒绝我！」&lt;br&gt;她眨着泪汪汪的大眼睛对我说：「你不要拒绝我好吗？你就当是帮我忙报复我的男友，好不好？」&lt;br&gt;看着她可怜的模样，我不知道着了什么魔似的竟也点头答应了她！一阵热吻后，我情不自禁的就解开了她白色的胸罩露出她浑圆丰满的乳房，她丰满的乳房紧紧的靠在我的胸膛上，我有点紧张又有点兴奋的将手复上她的乳房，而她的嘴唇则是不停的游移在我的唇边寻求我的慰借。&lt;br&gt;我轻轻的揉握着她浑圆白晰的乳房，吻着她性感柔软的嘴唇，慢慢吸吮着她嘴里的芬芳，我啜吻着她雪白的细颈，手心复在她的乳房上顺时针轻轻的揉着，她闭上了眼睛双手紧紧的搂着我，她忍不住舒服的呻吟起来：「嗯……嗯………好奇怪的感觉………嗯………」&lt;br&gt;我的唇一路渐渐下移吻到她的乳房上，我感到她搂着我的手力道突然加重了些，她的乳房很浑圆完美，坚挺又集中，而乳晕大约是十元铜板的大小是淡淡的褐色，在比例上刚刚好。我忍不住讚叹了出来：「小舞，妳的乳房好漂亮，我好喜欢！」&lt;br&gt;她羞赧的说：「真的吗？可是人家只有33C而已。」&lt;br&gt;我老实的说：「33C就很傲人了，何况妳乳房真的好美！」&lt;br&gt;我用灵巧的舌头轻舔着她的乳头，她的乳头一下子就硬了起来，像颗小红豆一样的站立着，我还用舌头在她乳头的周围打转或是轻压，不时也用牙齿轻囓咬着她敏感的乳头，她受不了刺激一阵一阵的呻吟出来：「喔……好痒………喔……好溼滑………喔……好舒服………」&lt;br&gt;除了以舌头的挑逗之外，我的手也没閒着，轻揉着她的乳房想带给她更多的愉悦，我的手也慢慢的往下移到她微微凸起的小肉丘，我用手心整个复住肉丘轻轻推挪着，摩擦着她茂密的神秘黑森林，她的身躯也不由自主的轻颤了起来，我用手指寻找她神秘迷人的桃花源，才发现她的丁字裤早就陷进她的小肉缝里，我一手轻拉着丁字裤的上缘上下的扯动摩擦她的小肉瓣和小肉豆，另一手沾着她晶莹黏稠的爱液用食指轻轻的在小肉豆上来回的轻拂刷过，渐渐地我的爱抚引起了她的性冲动，小肉豆逐渐的膨脤、勃起，她忘情的承受一波接着一波的快感。&lt;br&gt;她紧闭上眼轻声呢喃起来，双手紧紧的捉住床单，「喔……喔……不要……喔……」&lt;br&gt;没一会儿功夫她的丁字裤底部几乎是溼透了，我趁机褪下了她溼透的丁字裤，我还拿到鼻子前闻了一下，她溼透的丁字裤上沾满了她的爱液，散发出一股迷人又香香的味道，她看到后难为情的从我手中抢回她的丁字裤说：「不要！臭臭的。」&lt;br&gt;我说：「一点都不会，还很香呢！」&lt;br&gt;她听到后脸更红了。接着我就用手指爱抚她的小肉瓣，引起她一阵阵轻微的颤抖，双腿也不由自主的想夹紧，我将头伸入到她的双腿之间，很自然的想用舌头舔她的小肉瓣及小肉豆，她紧张的用双手抵住我的头，不肯让我舔她私密的部位，她害羞的说：「不要……那里脏脏的………拜讬你……不要舔好吗？」&lt;br&gt;我抬起头对她笑了笑，硬是拉开了她的双手，头就往前抵住了她的小肉丘，不管她的抗议就用舌头舔起她粉红鲜嫩的小肉瓣，她的小肉瓣溼溼滑滑的两片还靠的紧紧的，我才刚用舌头将她两片小肉瓣从中间分了开，马上一股爱液就从肉瓣间溢了出来。我品嚐着她略带点咸咸又有点酸酸的爱液，舌头沾着她的爱液来回地挑弄她的小肉豆，她虽然被我挑弄得受不了但她还是有点抗拒我对她的口交。&lt;br&gt;「喔………喔…嗯……不要……那里真的脏脏的……喔……求你……不要舔了………喔………」&lt;br&gt;「你……喔……这样舔…………人家会很难为情的………喔………不要………嗯……会受不了……」&lt;br&gt;她粉红色的小肉豆被我舔得从包皮下露出头来，敏感的小肉豆被我舔一下她的身体也跟着颤抖一下。我不停的用舌头舔着她诱人的小肉丘，没一会儿她被我捉住的双手开始渐渐的握紧了起来，我猜想这可能是她快高潮的征兆，我放开了她的双手，一手扣住她的大腿，一手用手指卖力的挑弄她的小肉豆，我还大胆的将舌尖伸向她的小穴口，轻轻的剌向她的小穴口。但她的小穴口始终紧束着使我无法伸入她的阴道，她试图想用双手想推开我，想让我无法再进一步的剌激她，可是我一手扣住了她的大腿她始终无法推开我，后来她只好一手紧紧的捉住床单，一手无力的抵着我深埋在她双腿间的头叫着：「喔……嗯……不行……喔…你不可以………喔……人家……会不行……嗯…嗯………不要啊！」&lt;br&gt;「喔……我求你………嗯……快停下来………喔……我不行了…我不行了………喔…喔………喔！」&lt;br&gt;突然她的手将我紧紧的压向她的小肉豆，她的双腿也拼命的想夹紧，接着我感到她的小穴口先是一阵紧缩，然后突然放松后，一股透明略带点白色的黏稠爱液狂洩而出，沾得我满嘴都是，我想她应该是达到高潮了！她喘息一阵后，无力的坐起了身子说：「这种感觉好奇怪又好舒服！」&lt;br&gt;她看到我嘴上都沾满了她下体的分泌物，她很不好意思急着要吻我，还边吻边将她自己的分泌物舔了干净，她说：「对不起！你一定弄得很辛苦吧？」&lt;br&gt;说完后她就生涩地脱下我的裤子，神情害羞的看着我内裤隆起的凸起物，当她褪下我的内裤后，她表情有点害怕又有点惊讶，吞了口水说：「你的……好大！」&lt;br&gt;我笑了笑说：「还好啦！」&lt;br&gt;接着她难为情的用她的小手套弄着我半硬的阳具，脸上一片潮红，随着阳具渐渐的粗壮起来，她紧张的咬了下嘴唇像下定决心般的低头用小嘴含住了我的阳具，轻轻的用嘴唇包住了龟头，用她的小口上下温柔的吸吮着阳具，手也不时的配合套弄着，她时而努力的含弄着，时而抬头害羞的微笑看着我，我觉得这时候的她真是性感到了极点！现在的她一副既纯真又性感的模样，令我对她更加的着迷！对于她一个女孩子真心的为我这个男生努力的含弄着，突然让我觉得一阵莫名的感动！约莫过了十分钟，我拉起了她亲了亲她说：「谢谢妳！辛苦了！」&lt;br&gt;我将她平放在床上替她摆上枕头让她等会舒服些，双手撑开了她修长的一双玉腿，手扶着早已被她含弄到暴怒的阳具顶着她粉嫩、潮溼的小肉瓣，我对她说：「小舞，妳确定妳要这样作，如果妳后悔的话，现在踩煞车还来的及！」&lt;br&gt;她一脸深情微微笑的说：「我不会后悔的！」&lt;br&gt;她突然问了我说：「现在几点了？」&lt;br&gt;我回头看了下墙上的挂钟再对她说：「九点多了！」&lt;br&gt;结果她趁我回头时，偷偷的将她今天穿的那件白色的小可爱垫在她的臀部下，因为她的衣服和床单一样是白色的所以我没有去注意到，我疼惜的对她说：「小舞，那我要进去了！」&lt;br&gt;她深呼吸了一下：「嗯！你要温柔点不要太粗鲁喔！」</content></item></essay>