<essay><item><title>危险的透明丝袜美腿(3)</title><author>床上伴侣</author><content>张开小嘴含住我的肉棒，开始努力地吸吮我的肉棒，有时还舔我的阴囊，她口交技术愈来愈好了。&lt;br&gt;「唔．．．真爽！」而我的手这时早已伸进她的胸罩里，来回的捏着她的乳头，顺便将她两粒大奶从V字领中露出来。「喔！奶头都硬了！嘿嘿！让我舔舔吧！骚货！」于是我将我马子压倒在床上，双手一直揉着我马子胸部，边揉还边吸着她的乳头。&lt;br&gt;这时我马子开始呻吟起来，并求饶的说：「啊、不要、、求求你、、别再吸了、、啊、、人家会、、受不了啊！」&lt;br&gt;看着我马子发浪的样子，我的肉棒早就受不了了！一时兽性大发，像是要强奸她似的，很粗暴的撕破她腿上的丝袜，而我马子只能摇头叫着说：「不要！求求你不要撕了！」&lt;br&gt;腿上破掉的丝袜，加上留在脚上的一只高跟凉鞋，这样子看起来就让人更想强奸她。最后再将我马子的小内裤扯掉，只听我马子大叫一声：「啊！」我的肉棒便开始在她体内来回的抽送了。&lt;br&gt;「啊、、啊、、不要、、求求你、、啊、、不要、、啊、、」我马子不断地摇头喊着。看她这样，让人觉得真的好像在强奸她似的，很有快感。&lt;br&gt;我故意在她耳边淫笑说：「嘿嘿嘿！口里说不要，但是小穴却咬着肉棒不放！嘿嘿！真爽！妳还真是个骚货呢！」&lt;br&gt;「啊啊啊！我不是、、我不是、、、骚货、、啊、、」&lt;br&gt;「妈的！竟敢不承认！我就干到妳承认！」于是我便加快抽送的速度。〝啪！啪！啪！〞抽送的声音愈来愈快，我马子也叫的愈大声！&lt;br&gt;快速插了三、四十下后，我故意放慢速度问她：「怎么样？承认自己是骚货了吗？」&lt;br&gt;「啊、、是、、我是、、我是骚、、货、、啊、、啊、、」我马子气喘的回答。&lt;br&gt;「嘿嘿！好！既然承认是骚货，就说妳喜欢被人干！快说！」说完我又加快抽送的速度。&lt;br&gt;「啊啊啊、、、我、、喜欢、、被干、、、啊、、啊、、」&lt;br&gt;「嘿！嘿！是不是被我干的很爽啊！说啊！」说完便将我马子的双腿架到我肩膀上，大力的插她。&lt;br&gt;「啊啊啊、、啊啊、、爽、、干的我、、好、爽、、啊啊、、、快死了、、、啊啊啊、、、」这时我马子已经完全被我干的淫荡起来，不时的淫叫着，而我也准备要射了。&lt;br&gt;当感觉要射出来时，我赶紧拔出来，叫我马子用嘴含住，让我射到她的嘴里。&lt;br&gt;「唔、、唔」我终于射了出来！一大堆精液从我马子的嘴巴慢慢的流了下来。&lt;br&gt;大致清理完后，我马子洗完澡后，她累的趴在床上，跟我说：「快睡吧，明天八点以前我就要到学校去了。我答一声「好啦！」后，便倒头大睡。谁也没想到明天的园游会，却是我马子恶梦的开始。&lt;br&gt;一大早我就被我马子给叫醒，说真的我根本爬不起来，可是又答应载她去，只好勉强起来。盥洗完后我们就立刻出发。&lt;br&gt;到了我马子的学校差不多八点左右，而我马子要先进去帮忙布置。因为我还没睡饱，于是我跟她说我先回去补眠，中午再过去学校找她。于是我赶紧回家补眠了。&lt;br&gt;大约下午一点左右，我被电话声吵醒，原来是我马子打电话来问我甚么时候过来？我跟她说：「等会就过去！」而我马子说三点时她们班有啦啦队的表演，叫我要去看。&lt;br&gt;「好啦！我等一下就过去看！bye！」我挂上电话。弄一弄整理一下，差不多两点半左右，我急忙动身。这时我丝毫不知道，不幸的事即将要发生了。&lt;br&gt;到了她们学校差不多三点多左右了，正当我想打电话跟她说我到了，这才发现我竟然忘了带手机了。我哩勒！真是有够背！妈的！人那么多，怎么找她啊？后来我找了将近半小时，终于找到她们班上的摊位，可是却没看到我马子，于是我问了她的同学，而她同学说啦啦队表演完后，不久前有两个男生把她叫了出去。&lt;br&gt;「谢谢！」说完我心想：「妈的！竟然跟别的男生出去！」&lt;br&gt;而我就在她们的摊位附近等她，等她回来看要如何解释。&lt;br&gt;等了差不多半小时多，终于看到我马子表情怪怪的回来；我一脸不爽的走过去问她说：「妳去哪里啊？这么久才回来，让我等那么久。」而我马子紧张心虚的说：「没有啦！刚刚去上厕所、、所以比较久。」&lt;br&gt;我心想：「明明是跟男生出去，还要骗我？」正当我想跟她说妳骗我时，我马子却跟我说因为晚上要跟同学去聚餐，而且我马子说她身体有点不舒服，所以晚上不能到我家陪我了。而我说我要不要陪妳去看医生！「不用啦！我等会就好了啦！等一下你先回去好了！」我马子紧张的说。随后急着要我回去。她的举动让我觉得有问题，好像有什么事不想让我知道要我快走似的。我心想：「好！我一定要知道她在搞什么鬼？」于是我假装答应她，并假装说要回去打我的电脑游戏。（因为我马子知道我最近迷上RPG的游戏，所以我马子一定会相信我会回去。）&lt;br&gt;于是我将机车停在我马子住的地方楼下附近的麦当劳，趁我马子和她同学还没回来时，拿着之前多打的钥匙，打开了前门，然后进到里面去，然后再把大门锁好。（我马子住的是透天的房子）。&lt;br&gt;我在我马子住的地方等了一个多小时，终于听到有人开启大门的声音，我赶紧躲到三楼楼梯阴暗处（我马子的房间在二楼，三楼是顶楼空地），看我马子在搞什么鬼？&lt;br&gt;我听到我马子竟然跟她同学说她今天身体有点不适，所以晚上就不去聚餐了。而她同学讶异的跟我马子说：「不会吧！刚刚不是还好好的吗？怎么突然就、、、而且听说聚完餐还要唱歌，要玩的很晚，妳不去实在太可惜了！」而我马子却是一再的拒绝说：「不行啦！我真的不舒服啦！我先进去休息了！」随后我马子就进去她的房间。&lt;br&gt;而躲在一旁的我心里正暗骂着：「妈的勒！刚刚说要去聚餐，现在又不去了，她现在到底在搞什么鬼啊？」正当我在思考的时候，突然听到我马子手机响的声音。因为她的房门关着，所以听不到我马子在说啥！过了不久，我马子面有难色的从房间里走出来，然后犹豫了一会儿后，走到她同学的房间去。后来我马子出来后，我听到她的同学说：「没关系！反正又不急，妳下个月再还我就好了啦！」&lt;br&gt;原来我马子跟她同学借钱，不过说也奇怪，为什么不跟我借呢？一大堆的疑问在我脑海里盘旋，为了答案只好继续看我马子下一步要干嘛！&lt;br&gt;大约快到了六点的时候，她同学的跟我马子说快来不及了！她要去聚餐了！随即便急忙的骑车出去。现在只剩下我马子在家，我正当打算要现身去问她，这时楼下门铃声突然响起，害我马上又躲起来。而我马子以为是她同学，便下楼开门。没想到竟然是小伟跟阿中这两个色狼！&lt;br&gt;他们竟然跑来找我马子，我心想：「难道我马子知道裸照的事情了？而他们俩是想来威胁我马子的吗？那我马子不就危险了吗？」想到这里，我竟然又有种想看我马子被吃豆腐又无辜的表情。于是我继续躲在一旁，看我马子如何应付？&lt;br&gt;这时小伟跟阿中走了进来，跟我马子三个人在客厅里。小伟这时笑笑的说：「怎么？不喜欢看到我们啊！美人！」说完眼睛一直往我马子的那双美腿瞧。&lt;br&gt;这时我马子刚洗完澡身上穿了件白色棉质上衣，外加一条小短裤，将她细长白嫩的美腿给露了出来，也难怪会引人目光。&lt;br&gt;「你们、、怎么会过来，不是说好明天、、才、、拿钱给妳们吗？怎么、、现在又过来、、」我马子紧张的说着。&lt;br&gt;「别紧张！我们只是来陪妳聊聊天啊！阿中！对吧！」小伟笑着跟阿中说。&lt;br&gt;「没错！没错！别紧张吗！嘿嘿！」阿中淫笑的附和着。&lt;br&gt;接着他们两个边说还边靠近我马子，而我马子有点害怕的边退边说：「我们已、、经没什么、、好聊的、、、」&lt;br&gt;这时阿中突然从背后抱住我马子说：「妳最好不要大叫喔！否则我就把妳的裸照公布到妳的学校及妳家附近的邻居，让认识妳的人好好的欣赏妳的身体。」&lt;br&gt;而我马子原本要抵抗大叫的，听了阿中的话，不再挣扎，反而求饶的对着小伟说：「不要这样、、求、、求你们、、放、、过我好吗、、当初、、不是说好我给你们钱、、照片就要还我吗、、、」&lt;br&gt;小伟笑笑的站在我马子面前不怀好意的说：「嘿嘿嘿！没错！不过我们改变主意了！我们不要钱了！只要妳让我们干一次，照片跟底片就还妳！怎么样？」&lt;br&gt;「我不要！我死都不要！」我马子坚决的回答。&lt;br&gt;「好！竟然敢说不要！那妳的裸照明天准备上头条吧！嘿嘿嘿嘿！」小伟这时也跟着说：「也顺便寄几张照片给妳男友好了！妳男友看了，一定会气死的！哈哈哈！」&lt;br&gt;「不要、、求你们、、别给我男友知道、、、他会不要我的、、求求你们、、」我马子哀求的说。&lt;br&gt;「嘿嘿嘿！那妳就乖乖的听话啊！」小伟淫笑的说。&lt;br&gt;「这、、、」我马子犹豫了一下接着说：「我、、用手、、帮你们、、、弄出来、、好、、不、、好、、、」&lt;br&gt;这时小伟及阿中听到我马子这样说，心想上钩了。于是阿中便放了我马子，跟小伟说：「你说呢？」而小伟假装勉强的说：「这样啊！也好啦！」于是小伟与阿中便将自己的裤子及内裤脱掉，然后一起坐在客厅的长沙发上，开始享受。而我马子蹲在地板，身体面向小伟与阿中，刚好在他们中间，右手摸着小伟的肉棒，左手摸着阿中的肉棒，开始帮他们打手枪。弄了一会儿，两支肉棒变的又大又硬。&lt;br&gt;这时小伟问我马子说：「怎么样？有比妳男友大吗？」我马子不理他手继续上下套弄。「哈哈哈！一定是他男友太小了！所以不敢说！」阿中大笑的说。「对对对！哈哈哈！」笑完，小伟随即将我马子拉到他们中间坐着，一人一手的往我马子的胸部乱揉，两人同时在我马子的脸颊及耳垂两边又吻又舔。&lt;br&gt;「嗯、嗯、、别、、这样、、嗯、别、、」我马子开始受不了刺激，轻轻的叫着。由于我马子洗完澡后没有穿胸罩，所以被他们用拇指及食指捏着乳头，一面揉一面转着乳头。&lt;br&gt;这时阿中取笑着说：「你看！这马子的乳头好像硬起来了，这么快就有感觉了！真敏感喔！嘿嘿嘿！」&lt;br&gt;「早跟你说这马子是骚货了！你还不信！没骗你吧！」小伟骄傲的说。&lt;br&gt;「对对对！人长的美又有气质，没想到被人摸几下就受不了，不是骚货是什么？」阿中点着头说。而我马子赶紧忍着身体的快感，否认的说：「不是、、我不是、、、骚、、货、、不是、、你、们快放开我、、」正当我马子想起身逃离他们的魔掌时，我马子的头发却被阿中一把抓住，整个人背向的倒在阿中怀里。&lt;br&gt;阿中用手勒住我马子的脖子大声说：「干你娘的！你最好给我乖乖听话！信不信我把你给毁容！」说完还用力的扯我马子的后面的头发。我马子被他这么一扯，痛的叫了一声，眼里泛着泪光，并且求饶的说：「不、、要这样、、、我、、会听、、话、、、」&lt;br&gt;这时小伟站到我马子前面奸笑的说：「为了逞罚妳刚刚的不乖，用妳的嘴巴给我含住它。」随即小伟用他的大肉棒不断拍打我马子的脸颊，趁机羞辱我马子。&lt;br&gt;而我马子不断的想以转头的方式逃离小伟的肉棒，可是下巴却被阿中给掐着，连转都不行，只能无奈的向他们求饶说：「不、、别这样、、我、、不能背叛我、、男友的、、饶、、了我吧、、、」这时换小伟抓着我马子的头发说：「妈的！叫妳含就含！还有意见！快给我含！」这时我马子痛的张开嘴巴，慢慢的将小伟的肉棒含在嘴里。&lt;br&gt;『事情发展到这，我看到我马子将帮别人口交，却一点想阻止的念头都没有，反而却很爽，连小弟弟都勃起了。而我只在心理不断的责备自己说「我真是个大混蛋啊！却不想阻止，反而想继续看我马子被凌辱。」&lt;br&gt;这时我看到小伟的肉棒加速地不停在我马子的嘴里进进出出，而我马子两手被小伟抓着，完全无抵抗能力。小伟一边动一边还淫笑的说：「真爽啊！技术不错喔！要舔干净喔！」而阿中也没閒下来，两手掀起我马子上衣，让我马子露出两粒大奶子，不断地搓揉我马子的奶子，还不断说：「好软喔！之前摸的不爽，现在可以摸到爽了！嘿嘿嘿嘿！」由于小伟的肉棒一直用力干着我马子的嘴巴，而我马子也只能发生〝呜〞〝呜〞〝呜〞的声音，说不出制止的话，任由阿中玩弄她的奶子。就这样我马子的嘴及奶子，被小伟和阿中两人尽情的玩弄。&lt;br&gt;过了不久，阿中的手转移目标，开始在我马子的重要部位乱摸，甚至将手伸进内裤里要摸我马子最隐密的部位，而我马子的大腿拚命地夹紧，不让阿中的手再深入。&lt;br&gt;「臭婊子！等我把妳的裤子脱掉！看我摸的到还是摸不到！」说完阿中便叫小伟帮他。于是小伟推开我马子的头，抓着手用力往上一提，我马子整个人便站立了起来。&lt;br&gt;而阿中便趁机将我马子的短裤向下一扯，结果竟连我马子的内裤也一并扯掉，可以看到整个屁股及前面的阴毛，我马子羞的叫出来，想要蹲下去却只能稍微半蹲，只好夹紧双腿不断的求饶说：「不、、不要看、、不要看、、、不要、、求你们别看了、、、」<b</content></item></essay>