<essay><item><title>穿校服的女教师(3)</title><author>床上伴侣</author><content>阳子的嘴巴被塞住，脖子也被男学生的手臂紧紧地搂抱着。阳子眼冒金星、全身软弱无力，原本白晰的面孔，也涨得通红。阳子上衣的胸前被解开，乳罩也被推到脖子边了。&lt;br&gt;「武志呀，这样搞法真的不要紧吗？」搂着阳子脖颈的一位名叫明年的男学生细声地问。&lt;br&gt;「你害怕？事情到了这种地步，你的罪也是相同的呀！」武志吸吮着阳子的乳房，舌头在乳头上乱舔。&lt;br&gt;「这不是很美的乳房吗？你与男人做过爱了吗？」武志激烈地揉着阳子的另一支乳头。阳子的乳头每被他猛抓一下时，就感到一阵阵的钝痛。&lt;br&gt;「好呀，既然如此的话，我也要同她做爱吧！」明年放松了搂住阳子脖颈的手腕，阳子的膝部突然一弯曲，这时另一支一高跟鞋也脱落跌倒了。&lt;br&gt;「我想拖她进入羽毛球部的小房间，可是，门锁上了，混蛋！喂，明年，你&lt;br&gt;开放在这的运动垫吧，让她躺在运动垫上。」&lt;br&gt;明年依照武志的命令，将露出棉花絮的体操垫开。因昨夜被雨淋了，体操垫还是湿漉漉的。&lt;br&gt;「衣服搞污浊了，就糟了，你脱光衣服吧！」武志说。&lt;br&gt;「求求你放开我，被别人看见的话，你们的错误就无法挽回了。」阳子说。&lt;br&gt;「讨厌，是你这个老师先来引诱我们，当然，我们学生也想女人的，你该知道我们会性苦闷吧，替我们学生解决性的焦虑，也是老师的工作呀！」&lt;br&gt;「岂有此理……」阳子抗拒着。&lt;br&gt;「你大喊大叫，被别人撞见的话，你将比我们更加羞耻呀！」武志说。&lt;br&gt;阳子被两个男学生脱光了。也许是因没有太阳照射的阴冷天气有关，阳子浑身发冷。阳子的衣服被揉成一团，摆放在羽毛球室的墙壁下。阳子的肩膀被按压着，大字型地躺倒在体操垫上。她的背部贴着体操垫，身体正在下沉。&lt;br&gt;一阵恶寒袭上她的心头，她吓得花容失色，全身苍白发抖。&lt;br&gt;武志扯下裤头的拉练，抓出那根勃起的肉棒。虽然阳具是硬挺起来，可是对女人的经验还是肤浅，还是乳臭未干的毛头小子，连调情也来不及，便想立即上马。&lt;br&gt;「明年，让我先来吧！」武志的眉毛一扬，紧闭着嘴唇，拚命地忍受着射精的冲动，分开阳子的大腿，就想马上插入冲刺。&lt;br&gt;「唔……」一阵剧痛袭向阳子的肉体，阳子拚命想推开武志压在她身上的肩膀。昨晚一场激烈的性爱，也许阴道磨破了吧，阳子极度痛苦。&lt;br&gt;武志摇晃着腰身，他的肉棒插入时没有甚么感觉，与自我手淫一样，只是直线式的挺动着腰身。明年也脱了裤子，叉着双腿，握着自己那根勃起的肉棒，向后仰着身体。&lt;br&gt;「唔……唔……唔……」阳子歪着脸，她只感到下体灼热，毫无快感可言。&lt;br&gt;女人的肉体是要相当的前戏爱抚。这种前戏爱抚，才能引起女人的性兴奋，下体才会润滑。而武志的冲刺动作毫无变化。当被压迫到子宫时，阳子只感到背脊刺痛、麻痹。&lt;br&gt;明年只是仰着头，手指握着肉棒自淫，阳子的眼睛模糊地看见他的下半身。&lt;br&gt;「唔……」武志的上半身压着阳子身体，双手搂着阳子的颈部，肩膀压着她的嘴巴，令她喘息不得。她感到下腹面，肉棒在挥动，粘糊的精液在她体内射出。&lt;br&gt;「我也……不行啦！」明年也尖叫起来。但他依然握着自己的肉棒，精液似抛物线地射出，正好射在他脚下搂着阳子的武志后脑部，慢慢地滴落在武志的黑发上。&lt;br&gt;武志起来了。溢出的精液顺着阳子的肉缝滑落，连体操垫也被污染得黏黏糊糊的。&lt;br&gt;「笨蛋！好久没有做爱了，一瞬间就射出啦！」武志逞强好胜地说。从裤子&lt;br&gt;面拉出衬衣的衣袖擦拭着肉棒。&lt;br&gt;明年也穿回裤子。两人都还在紧张地喘气。&lt;br&gt;「喂，快点穿回衣服呀！」武志将揉成一团的衣服，放在阳子那丰满的胸部上。&lt;br&gt;阳子慢慢地起来，喉咙卡啦卡啦地响，她说不出话来。恐怕自己脸上的表情也有了甚么变化吧，若不快些重新化一番，也许学校的其他职员和老师会觉得自己异常吧！阳子突然想起这些事时，武志从阳子胸前抓走了她的内裤说：&lt;br&gt;「你的内裤我们替你保管。若想还给你内裤的话，就要再跟我们做爱一次。往后再联络吧！」武志说完，还将阳子的内裤贴在鼻尖，嗅了又嗅。&lt;br&gt;武志与明年两个学生一离开，阳子很快便穿回衣服。她没有内裤，只好直接将袜裤穿上。当她拉上短裙的拉链时，积在下腹部面的男人精液，滑溜溜地流了出来，流到了她的丝质袜裤上，再顺着大腿往下流。&lt;br&gt;若不快些去清洗下体的话，也许会妊娠吧！一阵恐怖袭上她的背脊骨。&lt;br&gt;（啊，正彦君，我该如何做才好哩，快来搭救我！）阳子呼叫着大津正彦的名字，脑际浮现出一个面貌精悍的男人身影。&lt;br&gt;进入了校舍，还是上课时间，走廊上没有一个人影。&lt;br&gt;体液已滑到膝头部位了。她进入了洗手间，站在镜面前的阳子，全身卡嗒卡嗒地发抖。镜中所映照出来的女子是一具失去血色的女公仔，而且嘴角边还留下浆糊状的东西。&lt;br&gt;阳子双手摩擦自己的脸，她对自己现在所做的事，感到不可思议。滑溜溜的东西弄得满脸都是，一阵类似生栗子的奇臭，刺入她的鼻孔。&lt;br&gt;「啊……救命……」阳子再次自言自语。&lt;br&gt;阳子暗自思忖，若是被他人发现的话，她可要发疯，她会昏倒！&lt;br&gt;她从自己的手指缝间，盯着镜中的自己。镜中的影像同样也是双手掩面，从指缝中盯着自己。&lt;br&gt;「哈哈……唔唔……」一阵哀愁涌上心头。她又想尽量装出笑容，她想从内心深处发出笑声。也许自己大笑之后，就可忘却一切讨厌的事情吧。&lt;br&gt;她的手离开了自己的脸，掌心黏满滑溜溜的液体。&lt;br&gt;下课铃响了。阳子条件反射似地顿时全身僵硬，就把洗面盆的水喉关掉。&lt;br&gt;走廊上的嘈杂声，在她背后流动。&lt;br&gt;她洗好了脸，也不介意连化也洗掉，头发也弄湿了。水沫也飞溅到她的外衣上。&lt;br&gt;阳子听到了脚步声，她推开了最后面的一格厕所的门。她一看之下，发现并非厕所，而是放入了一些清扫工具的士多房。有学生进到洗手间来了。可是阳子来不及躲进厕所。她现在不想见到任何人，她便急忙躲进摆放清洁用具的士多房&lt;br&gt;，藏身在门后面。&lt;br&gt;当她关上门时，就有学生站在厕格的门前，离阳子藏身的士多房只隔三个厕格，听到啪当一声，是关闭厕格木门的声音。&lt;br&gt;阳子的手紧抱在胸前，她屏息静气，不敢出声。陆续还有女学生进来。关门声、流水声交差混响起来。&lt;br&gt;洗手间立即又像潮水退去一样，恢复了平静。&lt;br&gt;阳子看了看手表，再过十分钟，她就要去一年级二班开始上复习辅导课。在此之前她非要稍微化一下不可。她将裙子卷到腰间，褪下裤袜，腿间似乎还有沉淀物体、令人讨厌的东西。那个叫武志的男学生的精液，大半都漏出来了吧，阳子不能走出洗手间了。&lt;br&gt;擦拭的东西也没有。阳子只好将裤袜揉成一团，擦拭着自己的耻丘。她很费劲地歪着身子，手指伸进肉缝，将整个注意力集中在自己的下体。&lt;br&gt;阳子想，若带来方便式的面盆多好。同时她又觉得这时自己也想入非非，是否自己神经有点不正常啦。&lt;br&gt;「啊哼！」阳子听到不知是谁在厕格内呻吟了一声，吓得她一时心脏都要停止跳动了。&lt;br&gt;「啊，啊，好呀……我要死啦……要死啦……」&lt;br&gt;女子的呻吟声是从隔邻的厕格内发出的，这个女子没有想到阳子正躲在士多房。她以为谁也没有，独自躲在厕格内手淫哩！&lt;br&gt;阳子集中精神仔细地倾听隔邻的动静。&lt;br&gt;「啊，啊，再深入一点……」一股温暖的空气，流过她的脚边，连插入的声音也听得清楚。&lt;br&gt;一定是在用塑胶阳具自慰啦。原来连女学生也躲在洗手间手淫哩！&lt;br&gt;阳子似乎感到自己心脏跳动的声音，她自己也害怕被隔邻的女学生听到。&lt;br&gt;这时，在阳子的眼前，浮现出一支人造阳具，那是他的恋人大津正彦酒醉时买来的。大津正彦总是要阳子使用塑胶阳具。真的阳具有完事的时候，人造阳具可不会射精。大津正彦说，很喜欢观看阳子用人造阳具自慰时充满快感的表情，曾固执地要她用人造阳具。&lt;br&gt;（啊，正彦君！我很想被正彦抱着。）她觉得自己似乎未曾被男学生性侵犯一样，下腹部正在一阵阵地发热。&lt;br&gt;「啊……唔……再插入……插入……」女学生也沉迷于自慰，似乎人造阳具加快了冲刺的速度。&lt;br&gt;阳子也情欲兴奋了。她那穿了裤裙的耻丘部感到刺痒、麻痹。阳子真巴不得隔邻的女学生快点完事后离去。否则，阳子就赶不及去上辅导课了。自慰之类的事，回到家再搞不好吗？&lt;br&gt;阳子想敲打一下墙壁，警告隔邻的女学生，注意自己的存在。这样做的话合适吗？&lt;br&gt;阳子以乎就要发怒了。&lt;br&gt;「啊，舒服呀……要死啦……唔……」女学生的呻吟声是从鼻孔发出来的。&lt;br&gt;洗手间的门又开了，大概隔邻的女学生己留意到有人进来。女学生也默不作声了。&lt;br&gt;「叭咚」一声钝响，那个自慰的女学生出去了。后来的那个女生冲水之后，也离去了。阳子这时才松了一口气。她的身上才松弛下来，她似乎要栽倒在士多房了。&lt;br&gt;阳子离开士多房，裙子底处于全裸状态，一股冷气从脚尖向腿根直冲而上。阳子将揉作一团的裤袜，丢弃在厕缸内，拉水将它冲走。拉了一次水箱，裤袜还不能冲走，到拉第三次时，才不见裤袜的踪影了。&lt;br&gt;阳子站在洗手间的镜面前。她见到自己有点脸红，眼睛下面有一道淡淡的肿痕。可是她还是必须去紧盯着学生复习。&lt;br&gt;她掠了一下头发，出到走廊。学生们在走廊上走来走去。&lt;br&gt;阳子的肉体羞得火燎火热。她没有化。更为难堪的是裙子下面甚么也没有穿。学生们并未留意到阳子这些事情，虽然如此，阳子仍感到自己是赤裸地走路似地，非常害羞。两条大腿僵硬，膝盖骨抖得卡嗒卡嗒发响。&lt;br&gt;教研室内有几个老师正在休息，阳子留意着他们的眼睛。&lt;br&gt;阳子打开置于教研室一角落的橱柜，对着柜门的镜子，急急忙忙地化。&lt;br&gt;「唉呀！南小姐！你的裤袜怎么啦？」下岛礼子站在阳子的背后，贴在她耳边细声地说。&lt;br&gt;「啊！咦？！」阳子一瞬之间无言以对，阳子回过头去，表情生硬，手足无措。&lt;br&gt;「袜裤破了……」阳子说。&lt;br&gt;「你有替换的裤袜吗？」&lt;br&gt;「这个……」&lt;br&gt;「不要紧呀，若我的裤袜你不介意的话，我有呀！」&lt;br&gt;「不，那太……」&lt;br&gt;「不要紧的！就用我的吧！若你不穿裤袜的话，那些学生的眼睛，你不放心吧！」下岛礼子说。&lt;br&gt;下岛礼子从自己的抽屉中，拿出全新的裤袜，悄悄地递给阳子。裤袜的有无倒是不太重要，更为要紧的是，阳子想要一条内裤。&lt;br&gt;「真的很不好意思，我买了之后，会还给你。」接过裤袜的阳子，再度进入洗手间了。&lt;br&gt;上复习课时，学生的视线都在留意着阳子的举止，弄得阳子无法应付。&lt;br&gt;以前，阳子穿上短裤上课时，就很担心学生的视线，她怕自己短裙之下的内裤线条露出会被学生看见。可是，现在学生看不看她的内裤的线条，会不会更加容易被学生识破她未穿内裤呢？种种的不安一齐袭上她的心头。&lt;br&gt;当她的视线与学生相投时，她感到头昏眼花，好像要跌倒在讲台上似的，她连忙双手撑在课桌上，支撑起自己的身体。&lt;br&gt;阳子回到了教研室，她要写一份当天的工作报告交给班主任教师香川洋介。由于精液还未完全擦拭干净，她感到自己的下体硬梆梆，腿间似乎有浆糊干了的残片，腿一动就有磨破的声音发生，有种很难受的感触。&lt;br&gt;阳子相信内裤不会不还给她，但怕只怕武志这种学生还会嗅着她的内裤自慰呢？或者他会向其他学生炫耀一番，说这是实习老师阳子穿过的内裤哩！&lt;br&gt;真是很可怕的事了。随着时间的推移，更觉现实的恐怖，写着工作报告的手也不停地发抖。&lt;br&gt;武志这个学生并未主动与她联络。阳子觉得与其被动地等待，不如自己快些主动与对方联络。来到学校实习的第三日，阳子连袭击她的两个学生的姓名也不知道，也许还不知道他们是那个年级的学生。&lt;br&gt;至于一个叫武志，一个叫明年，是凭两个学生互相叫唤时听来的。&lt;br&gt;阳子翻查学生的名册。一个一个地检查。经过三十分钟的调查，她弄清了两个学生的姓名。原来是三年级三班的学生。一个叫海老泽武志，另一个叫田边明年。阳子飞快地抄下这两个学生的住址与电话号码。&lt;br&gt;恐怕这两个学生已离开学校了吧！他们是旷课的学生，决不想留下来参加课外体育活动的。&lt;br&gt;阳子想去三年级三班去看看这两个学生是否还在教室内，但她又没有勇气前往。&lt;br&gt;阳子回到自己家洗澡，她蹲下身体，将灌满香皂水的喷管的喷嘴，插入阴道口，将香皂水直接注入阴道面。&lt;br&gt;（畜牲！我一定要报复这些小子！）阳子一面怒骂，一面将手指伸入下腹部的肉缝深处，不停地搔弄。&lt;br&gt;她与哥哥、嫂嫂、母亲四人共进晚餐时，脑际数度浮现出海老泽武志与田边明年的身影。</content></item></essay>