<essay><item><title>小青的韵事好会肏(4)</title><author>床上伴侣</author><content>～啊！…坎！…喔！天哪！…坎！坎！…你真要…整死我了啊！…天哪！再这样…逗下去，我就要受不了了啊！」&lt;br&gt;男孩的手指，由小青屁股眼移走，游到她会阴部下方，在勾拉开的三角裤下，触到她水汪注、湿淋淋的阴唇嫩肉上了…杨小青的阴户，早就因性慾亢奋肿胀不堪，那经得起手指的挑逗？尤其是像坎这种玩家式的拨弄、搓撚，立刻就令她如失去控制搬地，高声啼唤了起来：&lt;br&gt;「啊～！…啊哟～啊！天…哪！」&lt;br&gt;男孩笑了，手指忽快、忽慢地扣刮在小青的嫩肉上，就着那允沛在肉唇瓣上淫液的滑润，一下又一下地、来回搓揉着，并且不时有意无意似地，触着她全身最敏感的性器官－－阴核；引得她想要甩扭屁股，却又生怕男孩的手指会摸不到自已的豆豆，而只能一面忍着煎熬，勉强挺举着屁股，让肆无忌惮地撚弄，而啼叫出愈来愈高昂、到最后竟像是一种连续、大声的呜咽了…&lt;br&gt;「哦～啊！…啊！天哪！…不要！不要再…这样子逗我了！我受不了，受不了啦！…啊～啊！…坎！求求你！快停下吧！…别再逗了嘛！…我难过死了！」&lt;br&gt;「真的吗？…张太太！可是由妳的反应看来，妳不但不像难过，倒反而像舒服得很咧！」男孩的手仍然不停，直到小青终于忍不住大叫：&lt;br&gt;「啊！不！…不不！…天哪！…你再弄，就会把我弄出来了啊！」&lt;br&gt;男孩刹那间停止了扣弄，双手放开了小青，任她匍伏跪在沙发上，猛喘着气；而她换成了跪坐的姿势后，仍不敢朝后面的男孩看，只能强抑着体内被逗到高潮边缘的感官刺激，屁股和大腿肉都颤抖着，娇声哼着说：&lt;br&gt;「坎啊！你…你简直是…几乎快把人家整死了！」&lt;br&gt;「那妳想要怎样？…才不难过，才会舒服、享受呢？」&lt;br&gt;小青期期艾艾地答着说：「我又不是要…舒服…什么的，人家只是来…看一看这些…鱼的，又没有要怎样，而你却弄得人家…好难过，都好不能见人了！」她在虚伪的面具之下，还讲着这笑掉牙的「假话」。&lt;br&gt;倒是男孩不再理会她，一把抓住了小青的纤腰，往上拉高，使她不得不再恢复刚刚的姿势；以双膝跪撑起屁股，上身巴在椅背顶端；可是这次，她却不自觉地将两腿分得比先前更大为张开，直到她那条被扒下一半的紧身长裤，被分张的大腿绷扯到成了一线，再也扯不开了，她才紧坠下她的腰肢，把屁股举得更耸挺起来…&lt;br&gt;等候着、期待着男孩的手再度探到自己胯间…&lt;br&gt;但男孩的手并没有伸到小青的私处抚摸，却一直穿进了她分张的胯间，探到她的小腹上，反着手以热呼呼的掌心，在小青微微凸起的肚皮上揉着、按着…轻重交替地阵阵压弄着…小青明知道，这种抚摸，是用来刺激子宫部位的动作，却也忍不住反应出嗯嗯哦哦的哼声，一面又再度摇摆着她的白臀了…&lt;br&gt;到这时，男孩才一面揉，一面对小青说：「瞧！…看那鱼儿！」&lt;br&gt;小青听话地睁开眼，就看到那条在纠缠中的小鱼儿，正由它的腹下，拉出一条大便，一小段还挂在它身上，随着它扭甩的动作，摇曳在水波里…&lt;br&gt;她忍不住立刻叫了出来：「啊！…它在…大便啊！」&lt;br&gt;说来也真是怪，小青在瞧着小鱼儿的「排泄」时，她自己小腹下面，也因为被男孩的手所按摩着，而觉得一股强烈的闷胀；由那盛满尿液的膀胱，紧紧传来那种难以忍唆的、需要立刻排尿的感觉…小青她终于在男孩手下的抚弄中，哀声诉求着：&lt;br&gt;「坎！…喔！坎…我…我也忍不住…要上厕所了！」&lt;br&gt;男孩笑了说：「别那么急嘛！等一等再去也不迟呀！」&lt;br&gt;「不！…我就是已经等不及…非去不可了嘛！坎，你就让我…」&lt;br&gt;「好啦，好啦！妳去吧！」&lt;br&gt;他收回了手，任小青撑跪直了身子，看着她仍面对鱼缸，低头不敢回首，两手把紧身裤拉上屁股，腰扣也不扣上，只让上身的绸衫罩下来，手扶着衫下已垮下的胸罩，最后，才扭过头，羞得什么似的问男孩：&lt;br&gt;「那厕所…在那儿呢？…？」她的头还是低着的。&lt;br&gt;「来！往这…」男孩引着小青，在昏暗的卧室里，走到床边一扇门前，为她打开，小青羞惭地垂头什么也不敢瞧，迅速就进了去。&lt;br&gt;冲向厕所里的马桶，杨小青急忙把裤子拉下，一屁股才坐上去，她那一大泡尿就冲着洒了出来…她大叹了一口气，才往自己胯间看去，一眼见到那湿透了的三角裤，和连紧身裤子也都被自己液汁所浸透了、湿成一大片的印子；看得她心惊肉跳的，一时都不知该怎么是好了…&lt;br&gt;洒完尿，扣回胸罩，小青瞧见旁边的那座洗屁股的瓷盆，就干脆将裤子全脱了下，蹲在盆上，开启龙头好好冲洗了一阵，冲完，在柜里找了条毛巾，拭攃干净。这时，她才想到了自己的皮包…&lt;br&gt;躲在厕所门后，小青由里头敲着，听到门外男孩应了一声「啊？」她才将门拉开成一条缝，极度羞赧地对他说：&lt;br&gt;「坎，帮忙一下…请你到客厅那边，把我的皮包…拿来递给我好吗？我有需要的东西在里头…」&lt;br&gt;「喔！…没问题，我这就去。」&lt;br&gt;杨小青本想换上她新购的干净的三角裤，但一想到支使了男孩去取皮包，就担心他会发现里头装的那罐滑润油膏，而极度不安了。但此时，她光着屁股在厕所里，完全朿手无策，也只得等着了。&lt;br&gt;坎敲了敲门，把皮包递给小青后，她就迅速关上了门，将那条湿答答的三角裤塞进皮包里；取出另一条也是又细窄、又狭小的蕾丝绸裤，穿了上。但当她再把紧身裤拉起，朝镜中一瞧，还是清楚地可以看见，在那苹果绿色的裤子胯间，被自己淫液所浸湿透的一块印渍，而羞惭得不禁脸红了。&lt;br&gt;她拉下紧身裤，用卫生纸在印渍上攃着，直到坎又敲了敲厕所门。&lt;br&gt;「张太太，妳没事吧？…在里头那么久，有没有不舒服啊！？」&lt;br&gt;「没…没有，我没事，谢谢你，坎！」&lt;br&gt;她知道再弄也弄不干净，只得把裤子又穿了上，心里盼着卧室里的昏暗，不致叫那块印渍，显得太清楚。&lt;br&gt;吸了口气，小青才打开厕所门，正要挣出笑容，说她只是太急着要上洗手间时，却发现卧室里的床几灯撚亮了，照着那展现在眼前的一张大床上，深紫色的、闪闪发亮的，缎子床单；和两颗同样质料的，特大号的枕头。立刻，小青惊心动魄地，想到了一对裸体男女，在这张大床上，会作出来的、那种豔丽无比的事；而那个皓白皓白的女体，也正是呈在男人眼前的自己啊！&lt;br&gt;她惊讶得说不出话，好容易才挣出一句：「啊！这么样的一张床！」&lt;br&gt;「是啊！…够享受吧？！来吧！张太太…」坎坐在床缘伸出手…&lt;br&gt;小青勉强让男孩执着手，面向他靠了过去，但她却又期期艾艾地地说：「可是我…我真的是不能做那种事的啊！坎！」&lt;br&gt;「为什么不能？妳自己不是说过，妳先生…无法满足妳，所以…」&lt;br&gt;「对，就是因为那样，我…我才总是会有那种…幻想，但是…」&lt;br&gt;「但是什么呢？…现在不就是个幻想成真的机会吗？…来嘛！别推三阻四了！…坎今天一定会教妳的梦想…成真、让妳满足个够，令妳爱得如痴如醉，在无比享受的滋味里，要了还要更的，更美妙的乐趣哩！」男孩的两手环抱住小青，抚到了她的丰臀上，开始捏弄起来…&lt;br&gt;而扒在男孩胸脯上的杨小青，迷惘了，失去了主意似地轻声叹着：&lt;br&gt;「啊！我…怎能够？…我该怎么是好哪？！…」&lt;br&gt;但她的圆臀，在男孩的揉弄之下，送达她体内深处的讯息，却是完全无法否认的事实，令她不能忍唆地在他的手掌里，扭起屁股来了…这时男孩便附在小青的耳边，对她说道：「妳就是梦想着要这样的，对吗？…」他低沉的声音，像电话里的一样，小青听着，便迷惑地轻轻嗯了声。&lt;br&gt;「……」小青无法否认，只轻得不能再轻地嗯了嗯。男孩在她紧身裤外臀瓣上的搓揉，也引得她愈来愈亢奋了…&lt;br&gt;「所以妳现在，还一直装着…圣洁不可侵犯似的，岂不很可笑吗？」&lt;br&gt;「唉！…坎！你…你还是不懂我的心，我真的…不是装的嘛！」&lt;br&gt;「还说不是！？…妳出门前，就在皮包里准备好了…今天需要用的东西；刚刚妳叫我拿皮包时，我已经就知道啦！…妳还赖什么呢？…」&lt;br&gt;「啊！天哪！…你看了我的皮包？…你这人…好坏唷！」&lt;br&gt;「坏？…妳别乱怪人呀！我又没打开妳皮包，只在外头摸了下而已，但也就可以猜测到了嘛！…告诉我，张太太，妳刚刚在厕所里，是不是脱下了妳那条湿透了的三角裤？换了条干净的呢？…」&lt;br&gt;「啊！？…你怎么真的那么…厉害，猜中人家的…秘密嘛！？」&lt;br&gt;男孩的手，隔着小青的紧身裤，抓住了她新换上三角裤的狭带，拉得它前头一绷紧，就嵌入了她细嫩的肉缝当中，令她忍不住地哼出了：&lt;br&gt;「哦～啊～啊！！…天哪！你…求求你！不要再整我了嘛！…」&lt;br&gt;「我不是整你，我只是要…再欣赏欣赏，妳起先在鱼缸前的…风韵，那种诱人的美姿呀！…张太太，再说，妳生得那么美豔动人，教那个男人看了，都一定会被妳所吸引，而要想入非非咧！…」&lt;br&gt;被男孩的这句话说得，杨小青又轻飘飘了，媚媚地问道：「是吗？…」&lt;br&gt;「当然呀！我电话上，不也是这么告诉妳的吗？…妳还笑得满开心哩！真的，张太太，妳今天真的就该抛下一切心理障碍，好好跟我享受享受，男女间情慾开放的…人生乐趣才是啊！…再说，妳先生又是经常不在家，我们两个之间，发生的那种事，只要小心点，就不会被他知道呀！」说着时，他继续轻揉着小青的屁股…&lt;br&gt;杨小青当然心动极了，可她到了这种地步，还是放不下那身份、面子的包袱，还扭扭捏捏地支唔着：「哎～！坎…你讲得真是…好那个喔！」但在屁股被抚摸的享受中，她终究还是忍不住地、娇媚媚地哼出了声来：「嗯～！…嗯～！你…你…好会摸喔！」&lt;br&gt;男孩一面动手，一面附在小青的耳边，挑逗地说：「我知道妳会爱的，所以妳不要讲是我要整妳，如果…我真要的话，我保证妳会被整得…死去活来，整得妳要连连求饶哩！」&lt;br&gt;小青心猿意马了，像在电话上一样，挑逗起男孩了：「啊！～这么厉害！就像你…电话上讲得那样…可是，你不会觉得我…太老？…不再有青春少女的…吸引力吗？」&lt;br&gt;「啊～那个啊！？…我才不在意呢！妳知道，就是要像妳这种年纪的，成熟的妇人，才会在床上…表现出对男性最大的诱惑力啊！…尤其，现在的年轻女娃儿们，什么都不懂；要不，就是紧张得不得了，不管怎么逗，底下总是干巴巴的，很难进去；再不然，就是一踫了，她就疯掉般地流水流个不停，刚一插进去，没两下…就要上高潮，玩不出什么趣味。…所以，我一些朋友都说，要玩女人，就要玩年纪大一点的，比较更有趣，更有深度得多哩！」&lt;br&gt;「天哪！你…小小的年纪，竟然懂得那么多，你简直就是个玩家啊！」杨小青心中暗叫着，但她却没再说什么，只沉醉于男孩两手在自己臀部的抚摸里……&lt;br&gt;但是男孩将小青紧身长裤腰际的钮子解了开，拉鍊拉了下，手伸了进去，触摸到她光滑的臀上，抓着那肉瓣，阵阵捏弄时，小青却又不知怎的说：&lt;br&gt;「啊！…坎！…坎！不行、不行，我还是不行耶！请你不要…逗了，好不好？…我实在是再也经不起…你逗弄了！…我们…我们就…就此打住，好不好？…」小青莫名其妙、而且紧张兮兮地说。&lt;br&gt;「这是什么意思呢！？张太太，妳…妳跟我开玩笑吗？」男孩问她。&lt;br&gt;「没有！我没有嘛，宝贝！…我只觉得我们…年龄差那么大，我…看你就差不多跟看我自己儿子一样，再加上，你又是他的家庭老师…那，那种关系…跟我的身份和…我们家的颜面，我怎能好轻易的就撕得掉呢？…宝贝…真的，我看我们还是不要再继续下去了…好吗？」&lt;br&gt;「不行！…当然不行！」男孩打断小青的道白，同时用力捏着她细嫩的臀瓣肉，令她尖叫着：「啊懊～喔！…宝…贝！！啊！痛啊…！」&lt;br&gt;然后他才凶巴巴地说：「今天是妳自己千方百计，设想出来要跟我享受肉体交欢…一解妳难熬的性饥渴折磨的机会；我可不在乎妳有什么关系不关系…也管不了妳的什么…身份、面子问题！总之…就是要妳乖乖地…听命于我！按照我要妳怎么样就怎么样的…去作！明白吗？…张太太，妳明白吗！？」&lt;br&gt;说着，男孩就像十分粗暴似地，两手迅速剥下了她的紧身长裤，往下拉到了她的大腿下方…然后将大手掌，捧住了小青又白又嫩的屁股肉瓣，开始一分一剥、一揉一捏着，小青忍不住娇哼了：「啊～！…呜～～啊！不！…不要，不要这样嘛！…我求求你…」&lt;br&gt;男孩彷彿生气似地低吼着：「还说不！？…妳不觉得自己多荒谬？…明明妳都饥渴得要死了，却还嘴硬，不肯承认妳要…难道…难道要我…强奸妳吗？…」&lt;br&gt;「强奸…？…」&lt;br&gt;这「强奸」的字眼，听在小青耳中，立刻引起了她心理上、和身体上的反应；但是这种心理，说穿了，不过是她在男女关系中，暂时的、一种故意为自己设下的障碍罢了；是她一直要否认</content></item></essay>