<essay><item><title>胖哥的催眠实验(2)</title><author>床上伴侣</author><content>声：「高手。」&lt;br&gt;教授利用人类握手的习惯，让对方自发性地举手，却在中途进行组断让女同学在困惑后马上陷入更加不知所措的状态，这个招式叫模式阻断，最困难的是掌握对方发楞的瞬间给予言语提示，不然对方可能很快就会回神然后做出反应。&lt;br&gt;可是看着女同学茫然的双眼，我更加困惑，接下来呢？&lt;br&gt;「你过来帮我扶着她。」教授朝着镜头说。&lt;br&gt;镜头晃了晃，接着胖哥就从后面出现了，他走到女同学身后，有点扭捏地抓着女孩的肩膀。&lt;br&gt;「现在让我们开始真正的实验吧。」教授的声音难掩兴奋。&lt;br&gt;他走出房间，然后没多久就推着一辆推车回来，上头放着两顶头盔。&lt;br&gt;教授把一顶头盔放到女孩头上，另一顶头盔自己戴上。&lt;br&gt;「我刚刚跟你说明过，如果机器顺利运作的话该怎么做，现在我告诉你，如果失败了，你就丢下我们自己走吧，我不能拖累你。」教授说，胖哥似乎被吓着了。&lt;br&gt;「师父我不会丢下你的，不管要做什么我都愿意！」&lt;br&gt;教授笑了笑说：「我起先还担心不知道怎么开始这个实验，没想到就遇上了你，算是我的运气吧，不是每个人都敢做这种事情的，就算失败我也很欣慰，到时候你就拿着我的成果继续研究吧。」&lt;br&gt;听完这番话，胖哥没有再说什么，我想胖哥其实只担心如果出了意外，他的梦想也就跟着破灭了吧。&lt;br&gt;然后教授开启了机器，他的身体在按下按钮的瞬间开始不规则地痉挛，女孩的身体也是，然后过了半晌诡异的痉挛慢慢停止。&lt;br&gt;「怎么回事？」女孩缓缓开口，她的眼角沾着泪珠看起来楚楚动人。&lt;br&gt;「教授？」胖哥试探地问。&lt;br&gt;「教授？你在说谁？」女孩茫然地问。&lt;br&gt;胖哥似乎惊觉实验失败，吓得松手把女孩往下一扔。女孩的头重重撞上推车，然后倒在地上。&lt;br&gt;「啊！好痛！」女孩娇呼。&lt;br&gt;然后她看见了倒在地上的教授。&lt;br&gt;「对了，我在做实验！」女孩瞬间清醒，然后转身抓住就要逃跑的胖哥。「大胖我的实验成功了！我成功了！心灵值入的实验成功了！」&lt;br&gt;「什么！」胖哥惊喜地说，他蹲下来抓着女孩的肩膀大力地晃着。&lt;br&gt;「呜……」女孩吃痛，胖哥这才冷静了些许，同时发现自己正对着得是一个成熟女性的身体。&lt;br&gt;「接着让我们来继续实验吧！」在女孩身体里的教授彷彿真的变成了年轻的少女，她跳起来拉着胖哥的手转了一圈。「快点帮我把我的身体还有机器放到旁边，记得看摄影机对准了没有。」&lt;br&gt;「没问题！」&lt;br&gt;等到打理好后，胖哥走向摄影机，然后镜头移动到房间中央对准着女孩。&lt;br&gt;「现在我要开始做自我暗示还有制约的准备。」女孩对着镜头说。「我现在手上的是特制的药水，可以降低我的意志力并且大幅增加性欲。」&lt;br&gt;她说话的同时把针头插入自己的手臂，本来就已经有点强势的脸蛋，在眉头紧蹙的情况下，似乎有点愤怒又带点怨怼的娇羞。&lt;br&gt;「唔……好痒……」才注射不到几分钟，女孩打了个冷颤，然后隔着衣料开始搓揉自己的双乳还有私处。「没想到……药效……这么强，啊！快点……把我的身体拿过来，哈啊啊！」&lt;br&gt;她说着蹲了下去，整个人不停颤抖。&lt;br&gt;「好难受……快点！呀呜呜！」&lt;br&gt;镜头开始晃到，然后往下垂，照着教授无力的双脚，然后镜头一转，只见女孩一头大波浪的长发已然散乱，她挣扎着脱掉上身的毛衣，手忙脚乱的扯下胸罩，两颗浑圆的丰胸上乳头已经兴奋地伫立。&lt;br&gt;女孩扑到没有生机的男性身体上，抓起男人的手塞入自己的下体，开始有韵律的扭动着身躯－－她竟然用过去自己的手在自慰！&lt;br&gt;她把整条手臂当成棍子，在双乳间和跨下不断来回磨蹭，我被那癡迷的态度给深深吸引着，忍不住吞了吞口水，同时我听到萤幕里面也传来吞咽的声音。&lt;br&gt;「好喜欢这个味道，哈哈……快给我，什么都好！嗯哈！我好想要……」&lt;br&gt;女孩说着放开了男人的手，往下开始解开腰带－－她跪在地上翘起臀部，上半身紧贴着男人的下体，白皙的后背形成性感的线条。&lt;br&gt;看着她淫秽的姿态，我的内裤越来越紧，可是我知道我还要继续保持理智，看看到底会怎么发展。&lt;br&gt;萤幕里头，被教授值入意识的女孩撑起身体，蜜穴对着肉棒在上头转啊转的，她伸手玩弄着自己的蜜穴，一根手指头在里面搅弄着，弄得自己呻吟连连。&lt;br&gt;「嗯哈啊！我最喜欢老师的肉棒，快来干我吧！」&lt;br&gt;她话说完，就在男人的身体上蹲了下来，无意识却硬挺的肉棒直直插了进去。&lt;br&gt;「呀啊啊啊啊啊！」女孩发出高亢的淫叫。&lt;br&gt;「男人的肉棒，哈啊……原来这么爽！」&lt;br&gt;肉棒插入后，女孩更是放肆的扭起屁股，两手撑在地上忘我的摆动，白嫩的屁股下方是凶狠的肉棒不断进出的影像，不断发出淫靡的声响。&lt;br&gt;「啊哈……啊！好舒服……小穴被干得好舒服啊！」&lt;br&gt;女孩开始有韵律的转动屁股，像是要把男人最后一点精力都榨干似的。&lt;br&gt;「唔啊！嗯……啊……啊呀！小穴要被干坏了，老师要负责，嗯嗯……啊！」&lt;br&gt;她越摇越快，全身香汗淋淋，不知道是淫水还是汗水的液体不断向四边洒落，女孩高声地淫叫着。「唔嗯啊啊……啊啊……啊啊啊啊啊啊！」&lt;br&gt;最后，她终于筋疲力竭地摊在男人的身躯上，娇小的身子不断喘息。&lt;br&gt;「把摄影机拿过来。」她气喘吁吁地说。&lt;br&gt;我想胖哥忍耐地非常辛苦吧。&lt;br&gt;「现在这个身体已经完全记住性爱的快感了，接着只要不断地让她把性爱的快感和我的身体连接起来，之后就可以在催眠的时候让她无法拒绝性爱的暗示。」女孩双脸潮红，因为做爱后的馀韵，原本凌人的气势被小女人的娇美给取代过去。&lt;br&gt;「然后再假造她的记忆和行为，就可以不断地加深暗示。」她对着镜头说着之后的计划，可是我却越听越不对劲。&lt;br&gt;然后他们离开房间，来到另一个房间，女孩坐在椅子上，旁边有个录音机传来教授的声音。&lt;br&gt;「你现在觉得越来越放松。」&lt;br&gt;「我要你仔细……认真……全心全意地听着我的声音。」&lt;br&gt;「你已经很放松了，整个人都放松了……现在你的脑袋一片空白。」&lt;br&gt;我听着教授的声音，知道这样的诱导其实没有任何作用，可是椅子上的女孩，或者说教授意识控制的女孩开始缓缓陷入沉睡。&lt;br&gt;「你的眼皮很重，很重，无法抗拒地重……你想要好好地休息，可是你没有办法。」教授预先录好的声音继续说，同时椅子上的女孩露出痛苦的表情。&lt;br&gt;这时候我恍然醒悟－－这是在演戏！她正在假装自己被催眠了，然后要用这个影片进行逆催眠，让女孩相信原本不相信的事情。&lt;br&gt;而且从前面的阶段看来，教授似乎可以直接透过自我暗示或者强迫地制约，让女孩的身体和心灵都接受其实是来自教授意识的内容。&lt;br&gt;与其说是催眠，不如说是教授把自己的意识当作病毒，侵入女孩的脑袋，然后植入虚伪的意识－－尽管如此，如果虚伪的意识太过真实，可能连教授自己的心灵都会受到影响，所以才要透过这样间接反复的方式进行。&lt;br&gt;「我是你的主人，只有我的命令你才可以获得休息。」&lt;br&gt;「唔……」女孩痛苦地呻吟。「我要……求求你让我休息。」&lt;br&gt;「你必须承认我是你的主人，否则就不能休息。」&lt;br&gt;「求求你，你说什么我都愿意……我好累，我想要休息……」&lt;br&gt;「那么跟着我说，说我是主人的奴隶。」&lt;br&gt;「我是……主人的奴隶……」女孩茫然地复述。&lt;br&gt;我不得不惊叹教授的演技，如果是我看到了，我想我也会相信吧。&lt;br&gt;然后视频继续进行下去，就像是普通的催眠小说一般，女孩区服在催眠的力量下，然后画面就此消失，接着画面再度明亮，只见赤裸的女孩跪在教授的面前。&lt;br&gt;「放心吧，之后一定轮到你享受。」教授对着女孩说。&lt;br&gt;只见女孩又回到过去那强势的脸孔，她百般不情愿地解开教授的裤子。&lt;br&gt;「很好，我们接着要让她熟悉服侍男性的技巧，还有臣服的感觉。」&lt;br&gt;原来这时候女孩的身体里变成了胖哥。&lt;br&gt;女孩吞吐着男人的肉棒，动作生硬而且明显带有厌恶，教授忽然伸手把女孩推倒在地上，从后头压制住女孩。&lt;br&gt;「师父，你想做什么！」女孩身体中的胖哥惊叫，可是用女孩的嗓子发出来，完全变成只能更加挑起兽慾的娇呼。&lt;br&gt;「女人就该顺从男人！」教授变了个人似地恶狠狠地骂道，他一手扳住女孩的下巴，把她的脸转过来，就往她的唇上强吻。&lt;br&gt;「呜……住手！」女孩奋力挣扎。&lt;br&gt;「嘿嘿，等会儿就是你来求我了！」教授抓住她乳房大力搓揉，同时有技巧地逗弄着她的乳头。&lt;br&gt;「嗯啊……」&lt;br&gt;女孩忍不住发出享受的低吟，也许是之前的暗示已经发挥作用，或者教授又使用了催情的药水。&lt;br&gt;「你不是说不要吗？看看你现在的样子，刚刚不是很享受吗？」&lt;br&gt;「不是，我怎么可能会享受，我是，啊！呜……」&lt;br&gt;似乎是不想要让胖哥有破坏意识完整性的思想，教授又封住了她的双唇，另外一只手已经深进女孩的跨下挑逗，反抗的意识似乎已被快乐给取代，从女孩发出的呻吟看来她已经无法正常思考。&lt;br&gt;「你天生就是女人，女人就是要给男人玩弄！」&lt;br&gt;教授边说边挑逗着女孩的蜜穴，快感加上突然被袭击的惊愕，还有过去的暗示和药物，此时此刻的女孩已经完全成为慾望的俘虏。&lt;br&gt;「你看看你自己，你根本就想要被我强暴，想要当我的奴隶！」&lt;br&gt;「你说……什么……啊！」&lt;br&gt;看到还有反抗意识，教授马上又加快手指缴弄的速度，女孩瞬间的理智马上被另外一波高潮取代。&lt;br&gt;「你就是个想要被男人干的贱货，快认命吧，只要你承认了，就可以获得更大的快乐！」&lt;br&gt;「不行，快住手……住手……嗯啊啊！嗯？」&lt;br&gt;教授突然抽开他的手，女孩感到一阵空虚，茫然地望向凌辱她的男人。&lt;br&gt;又是模式阻断！教授猛然大吼。&lt;br&gt;「你很舒服吧，那股快感就要把你吞没了！」他说着，女孩跟着翻起白眼。「可是就差一点了，没有允许你就不可能获得快感！」&lt;br&gt;「允许？不行，我要……唔唔……快给我！」&lt;br&gt;「我想要给你快乐，可是有人阻止了我！」&lt;br&gt;「是谁？快住手……给我，我好想要……叫他住手！」&lt;br&gt;我惊叹于教授转换的手法，他把原本的抗拒转变为对抗拒的抗拒，陷入茫然和高潮边缘的女孩根本没办法察觉这逻辑陷阱。&lt;br&gt;「没错，只要他住手了，你就可以获得高潮，你只要说出那个关键字！」&lt;br&gt;「我说，你要我做什么都好！快告诉我要说什么！」女孩匍匐到教授身前，卑微地乞求。&lt;br&gt;「说你是我的奴隶，你天生就是要给男人干的贱女人！」&lt;br&gt;「我是你的奴隶……我天生就要给男人干！」&lt;br&gt;「你是天生就只能给男人当奴隶，一无是处的淫乱女人吗？」教授继续逼问。&lt;br&gt;「没错，你说什么都对……快点给我，求求你快用肉棒干死我这个淫荡的奴隶吧！」女孩高喊着淫声秽语，她攀上男人的腰际，像只小狗般猛舔着男人的肉棒。&lt;br&gt;教授用力地把她推开，并且大吼：「像你这样淫荡的女人，只能跪在地上等男人去干你！」&lt;br&gt;女孩闻言，连忙趴跪在地上，沾满着淫水的蜜穴正对着镜头中央。&lt;br&gt;教授满意地走上前，两手牢牢抓住女孩的臀部，把雪白的屁股抓出按红的爪印，然后他猛地插进女孩的蜜穴。&lt;br&gt;痛苦伴随着无限地欢愉，女孩尖叫着达到了高潮。&lt;br&gt;「你一辈子都不会忘记这种快感。」教授不忘着继续施加暗示，同时不断抽送把女孩带往更高的高潮。&lt;br&gt;「唔嗯……啊啊……嗯啊啊！啊啊！呀啊啊啊啊！」&lt;br&gt;然后画面突然消失，接着是另外一个场景，同样是教授在干着女孩的小穴，可是我直觉地知道这已经是不同的地点－－甚至是不同的时间！&lt;br&gt;我吓出一身冷汗，拉开棉被就要起身质问胖哥。&lt;br&gt;胖哥的打鼾声不知道在什么时候停了。&lt;br&gt;我看着床沿，胖哥的大脸正对着我，我感到毛骨悚然。&lt;br&gt;「你在干嘛？」他问。&lt;br&gt;「这个实验不是第一天对不对？」我反问。&lt;br&gt;「当然不是，实验已经进行了三个月。」&lt;br&gt;「那你为什么要骗我今天晚上是第一次实验？」&lt;br&gt;胖哥困惑地看着我，没有说话，突然他右手一挥弹起响指，我忍不住往声音的方向看去－－然后是一片黑暗。&lt;br&gt;等我醒来的时候，我发现自己被蒙上了黑布，两手被反铐在椅子上头。&lt;br&gt;「主人，他的状况好像怪怪的，所以我就把他带来了。」胖哥用恶心的语气说道。&lt;br&gt;「你做得很好，晚点再给你奖励。」教授的声音说。&lt;br&gt;「谢谢主人。」胖哥仍然用那恶心的语气说。&lt;br&gt;有只手帮我掀开了黑布，我发现自己就在影片中的房间，胖哥手上拿着摄影机对着我。&lt;br&gt;「你想要做什么！」我大声问，试图消除心中的恐惧。&lt;br&gt;「嗯……可能是受到什么刺激吧。」教授没有理会我，好像我没有生命，只是个玩偶一样。&lt;br&gt;「这样好了，让我们重新来一次吧。」教授说，然后走向我，接着右手臂传来一阵刺痛。&lt;br&gt;「你对我做了什么！我是个男人啊！」我想到他可能给我打的东西就起了一阵鸡皮疙瘩。&lt;br&gt;「哼，男人？你在说什么啊？」教授笑着说。&lt;br&gt;我惊慌地晃动身体，才发现垂落在身侧的棕色长发，还有胸前两颗跳动的巨乳。&lt;br&gt;「放心，不会有事的。」他说，然后朝我伸出手。&lt;br&gt;等到我醒来的时候，我只觉得懒洋洋的，动也不想动。&lt;br&gt;全身很热，都是汗水，头很晕很晕，什么都搞不清楚。&lt;br&gt;「告诉我你现在的感觉。」有个很遥远的声音问我。&lt;br&gt;「我觉得好累，好放松。」&lt;br&gt;「还有呢？」&lt;br&gt;还有什么？我努力想，却只觉得越来越累，不管他说什么都好。&lt;br&gt;「我不知道……你说了算……我好累……」&lt;br&gt;我听到笑声，同时我觉得乳房好痒、好胀。&lt;br&gt;「你想要服从，想要服从我的声音还有快感。」&lt;br&gt;那个声音说，然后一只手开始抚摸我的乳房，感觉好棒……好舒服。&lt;br&gt;我听到一阵柔和的音乐，我想要顺从这个声音，顺从他的想法，我想要快乐，想要他继续抚摸我，可是好像还有什么东西……&lt;br&gt;「没错，服从会让你快乐……很快乐。」&lt;br&gt;「嗯啊……我、我很快乐……啊啊……」&lt;br&gt;我感觉下体也被某人抚摸，好有感觉，好酥麻的感觉……我喜欢这样，我想要更多的快乐，更多的服从，可是还差了一点。&lt;br&gt;「啊！好痒……好舒服……嗯啊啊！快点给我！」&lt;br&gt;「不行喔，你还不够服从，所以不能给你。」&lt;br&gt;我不够服从……可是我明明已经这么听话了，主人说什么我都照做了啊……主人？对了，要服从主人，我是属于主人的，只有听主人的话才会获得快乐。&lt;br&gt;「主人求求你……快点给我，快……啊啊啊啊啊！」&lt;br&gt;突然，我感受到主人的肉棒抽入我湿透了的小穴，他边插入边搓揉着我的巨乳，我是主人的，只有主人可以给我快乐！&lt;br&gt;「唔啊……主人快干我……我是主人的，啊啊！嗯哈啊啊啊！」&lt;br&gt;「记住现在的感觉，一辈子都不可以忘记。」主人说。&lt;br&gt;我的脑袋一片空白，身体主动迎合着主人，我越漂越高意识越来越模糊，我听到有人发出尖叫，那是只有在完全服从后才能获得的快乐。&lt;br&gt;然后我陷入了深深的沉睡。&lt;br&gt;等到我醒来的时候，我发现自己躺在主人的怀里。&lt;br&gt;「你醒了啊？」&lt;br&gt;「主人～」我羞地把脸埋进主人的胸膛。&lt;br&gt;「我发现尽管透过意识值入，催眠仍然有极限，外来的意识就是外来的意识。」主人突然开始说起奇怪的话题。「始终只有一开始就心甘情愿的配合，再加上意识者主动地强化才有可能达到完全的催眠，就像你这样。」&lt;br&gt;主人说着亲了我的脸颊，我感觉全身好像都要融化了。&lt;br&gt;「要你们进入女孩身体，扮演被催眠凌辱的女人，然后到最后让你们完全和身体结合为一，才能达到现在的境界，也许是因为脱离肉体的意识变得更加脆弱吧。」主人说着，一只手开始玩弄起我的蜜穴，像我这样淫荡的女孩，只要一被主人的手指碰到，淫水就会咻咻咻地流出来。&lt;br&gt;「高潮吧。」主人突然说。&lt;br&gt;我还没意识到发生什么事情，快感就从主人手指的地方扩散直冲大脑，我两眼翻白泪水、尿水夹杂着淫水像是溃堤般流出，一波又一波的快感接续袭来，我只能不断发出放浪的淫叫。&lt;br&gt;「停止。」主人说。&lt;br&gt;快感突然消退，但是身体还残留着感觉，我知道只有主人能给我这样的快感，能够服从主人实在是天大的幸运。&lt;br&gt;「可是有时候为了避免被人发现，还是要让你们的义是回到原本的肉体，这就会发生之前的状况。」主人惋惜地说。「害我只好再费一番工夫重新调叫。」&lt;br&gt;「主人对不起，小奴隶以后不敢了。」虽然不知道主人在说什么，但是我知道可能跟我有关系。&lt;br&gt;「不是你的错，我已经想好办法了。」主人说。「现在，乖乖睡吧。」&lt;br&gt;我睁开眼睛，看着手机漆黑的萤幕，掀开棉被胖哥还在另一头打鼾……原来刚才只是我的幻想，我吁出一口长气，然后把手机放到一旁。&lt;br&gt;隔了个周末，又是那个该死教授的心理学，我看到那个影片中有着大波浪长发的女孩，又一个人独自坐在窗角的位置。&lt;br&gt;虽然搞不清楚教授和胖哥怎么做到的，但是既然基底是催眠，那么我想我就可以用普通的催眠来达成一样的效果吧。&lt;br&gt;「嗨同学，请问我可以坐这里吗？」&lt;br&gt;她冷冷看了我一眼，没有说话，应该认为我只是刻意想要攀谈吧。&lt;br&gt;我迅速伸出手拍了拍她的左肩，她愕然看着我，不等她反应过来，我右手盖住她的脸把她往后放倒，然后在她耳边低语：「现在全身放松，听我的声音。」&lt;br&gt;「是……主人。」她茫然地说。&lt;br&gt;我听了大喜，尽管我只是透过浅层的催眠，就直接带出了教授辛苦的成果，我忍不住感到非常得意。&lt;br&gt;「没有我的命令，你不准发出任何声音。」我说。「然后我会数到三，你就要接受人生最激烈的高潮。」&lt;br&gt;「一、二、三，高潮！」&lt;br&gt;她张大了双眼，香舌微吐发出无声的呻吟，高潮的泪水滑落脸颊，然后她慢慢地缩起身体不住颤抖。我知道在那个刹那，她可以感受到轰隆一声地震撼，不可思议地高潮让她在接下来的时间都死命紧咬着下唇才能服从我的命令。&lt;br&gt;「好了，现在告诉我是谁让你高潮。」&lt;br&gt;「我的主人。」她顺从地说。&lt;br&gt;「你的主人是谁？」我问。&lt;br&gt;「ｏｏ教授。」她说，我皱了一下眉头，然后想到如果把指令改成我，肯定会露出破绽，于是我决定维持这个指令。&lt;br&gt;「现在躺到我的腿上。」我说，这时候教授已经上台讲课，同学各自散落在教室里面，多半是在睡觉。我乔好角度，用桌子还有外套掩护，让她的头可以枕在我的膝上却没有人发觉。&lt;br&gt;「好好服侍我的肉棒。」我低声说。&lt;br&gt;然后柔嫩的手掏出了我的肉棒开始缓缓套弄，等到硬度差不多了，湿热的舌头贴上我的肉棒前端，开始绕着圈打转，我要非常努力才能忍住不发出声音。&lt;br&gt;温热的嘴唇含上的我的肉棒，她紧紧的吸允，同时用舌头在里面挑逗。&lt;br&gt;我感到肉体还有征服的快感，享受着美女的服侍－－想到有些小说里面讲到，用女生的身体最爱更是爽快，也许改天可以偷到那台机器试试。&lt;br&gt;想着想着，我感到有股睡意，于是我缓缓趴在桌上享受着美女的口交，慢慢我进入了梦乡，梦里头我依稀看见自己变成那个女孩，躺在主人的怀里，享受女人高潮的快感，那是只有服从才能得到的快感。&lt;br&gt;</content></item></essay>