<essay><item><title>兽奸产子(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;美子是一位漂亮的日本女孩，去年来美就读加州大学，现在是大一学生，美子选修的专业是动物科学，主要课程有家畜解剖学、家畜组织胚胎学、动物生物化学、家畜生理学、家畜遗传学、家畜环境卫生学、生物统计、毛皮动物学、养禽学、家畜育种学、家畜饲养及检测、家畜繁殖学等，她希望以后回国能经营农场。&lt;br&gt;暑期到了，美子没有回家，从国外来的许多同学纷纷出外打暑期工，美子也加入了打暑期工一族。当然，美子并不缺钱，美子的父亲是一家公司的经理，收入不菲，母亲在家，还有一个正读中学的弟弟，美子的学习和生活费用完全不用担忧。美子只不过想体验一下打工的生活。&lt;br&gt;开始几天，美子询问了十几个农场，都不招收临工，于是她干脆提出不要工钱，只管吃住便行，但一些农场主看她是一个娇嫩女孩，怕干不了农场活而不肯招收她，直到找到一个养猪场，经营着这个养猪场只是一对老夫妇，他们收下了美子。&lt;br&gt;经营猪场的老夫妇叫杰克和玛丽，年龄都超过了五十岁，他们一共有三个小孩，最小的孩子年龄比美子还大，都在城里工作或读书，但杰克和玛丽一辈子在农场干活，身体还很健壮，猪场的工作完全应付得过来，但美子提出不要工钱还是让贪婪的老夫妇把她留了下来开始几天，美子主动地学习猪场的工作方法，干得还很顺利。&lt;br&gt;猪场共有二十多头丹麦蓝瑞斯优良公种猪，五十多头的成年母猪，猪场的主要工作是繁殖小猪出售，另外也将猪场的良种公种猪带出去为其它猪场的母猪配种。&lt;br&gt;暑期正值母猪发情期，这里的公种猪每天都在为母猪配种，因为周围的猪场只有杰克的猪场才有纯种的丹麦蓝瑞斯种猪，周围的猪场都需要杰克猪场的公种猪为他们的母猪配种。美子来前，一般都是由杰克一人带种猪出外，现在有美子留在猪场，杰克夫妇一起带公种猪为其它猪场的母猪配种。&lt;br&gt;美子是一个充满幻想的女孩，每当看到猪交配时，美子都会脸红，身体感到燥热，阴部发痒，甚至流出淫液。&lt;br&gt;既感到难为情，却又想看。&lt;br&gt;她幻想自己像一头母猪，让公猪交配。&lt;br&gt;她还多次偷偷躲到一边手淫来满足自己，还一边看着猪的交配，一边进行手淫。美子学的是动物学，对动物交配的知识是了解的，也看过书上介绍的和听老师、同学讲过的人兽交的经验故事。&lt;br&gt;一天早上，杰克夫妇又驾车带了2头公种猪去其它猪场，美子将一头公种猪与一头发情的母猪放在一起，当公种猪爬跨到母猪身上时，美子突然有了想当母猪的淫念，她将母猪带开，脱光衣服全身赤裸走进了猪圈。&lt;br&gt;这时，已发情的公猪冲向美子，把美子拱倒在地，公猪像爬跨母猪一样爬跨在美子身上。&lt;br&gt;美子躺在地上抱着公猪，想面对面地与公猪调情，但公猪却不喜欢这样的交配体位，用长长的猪嘴拱着美子翻身，美子只好转过身趴在地上，让公猪爬跨在自己背上。&lt;br&gt;公猪趴在美子的身上猛烈地抽插，粗而硬的猪毛擦刺着美子细嫩的肌肤，富有弹性的阴茎不断撞击着美子的屁股，跪着趴在地上的美子为了躲避公猪的阴茎插进自己的肛门，尽量将屁股翘高，张开双腿，让阴道口张开，让公猪的阴茎容易找到阴道口。&lt;br&gt;虽然公猪的阴茎太细，但进入阴道抽插时，弯曲的阴茎头还是会不停地撞击着美子的阴道壁，使美子性兴奋起来，阴道分泌出大量的淫液。&lt;br&gt;抽插一段时间后，公猪的阴茎挤进了美子的子宫颈口，并用头部的弯钩将阴茎锁定在美子的子宫颈内，抽插的速度开始放慢。&lt;br&gt;这时，美子开始体验到公猪的阴茎在自己子宫颈内的奇妙感受。&lt;br&gt;美子从书上介绍知道，这种性交方式是非常独特而美妙的，这与男人或其它动物性交时是难于享受到的。&lt;br&gt;这时，公猪的阴茎锁定住美子子宫颈后，便开始往子宫内射精。&lt;br&gt;在长达15分钟的射精时间内，公猪缓慢地抽插，阴茎每喷出一股精液就会按摩美子的子宫颈，以让子宫松弛而张大，喷出的精液击进美子的子宫内重重撞在内壁上，反复的按摩子宫－射精的动作，使得美子多次出现痉挛，美子忍不住达到了高潮。&lt;br&gt;最后，大约400毫升果冻似的精液注入美子的子宫内，公猪阴茎离开美子子宫后，子宫口便重新闭合，公猪的精液几乎都留在美子的子宫内。&lt;br&gt;满足兽欲的公猪从美子身上滑下来侧身躺倒在地上，美子疲倦地躺在公猪的旁边，亲昵地面对着刚干过自己的公猪，美子竟高兴地忍不住呜咽起来，她抱着公猪亲吻，并抓着公猪的前蹄摩弄自己的双乳。&lt;br&gt;美子站起来后，发现自己原来平坦的小腹已微微突起。&lt;br&gt;终于当了一回母猪，可惜只能背对着公猪，看不到公猪奸淫自己的动作，公猪也不懂对自己亲热，实际上与公猪交配并不像书上介绍的哪么美妙，但确实享受到了与男人性交不同的乐趣。她捡起衣服，却不急着穿上，裸着身体往浴间走去。&lt;br&gt;杰克夫妇回到猪场后，经常注意美子的老杰克发现美子与平时的不同，他对脸色嫣红、走路屁股翘起的美子感到诧异，这可是女人满足性欲后的表情。&lt;br&gt;此后几天，当杰克夫妇离开猪场后，美子就会与公种猪交配，甚至试过一次连续跟两头公种猪交配，也逐渐掌握了如何让公猪更易于与自己交合的体位和技巧，与美子性交过的公猪也把美子看成是一头发情的母猪，每次只要美子一走进猪圈，色迷迷的公猪就会冲上来，将美子扑倒，熟练地骑跨在美子身上，美子走进猪圈前都会先脱光衣服完全裸露，不让公猪弄脏或弄破衣服，也便于与公猪交配。但美子也非常担心，平时进猪圈工作时，如果让杰克夫妇看到自己被公猪扑倒，便会生疑。所以当杰克夫妇在时，美子会很小心地尽可能不进入公猪猪圈。&lt;br&gt;美子每次让公猪干后，都会有羞耻和自卑感，责怪自己太低贱，竟然心甘情愿被肮脏的公猪奸污，让身体给公猪播种。而且又担心被杰克夫妇发现自己的丑行，可是只要杰克夫妇一离开猪场，美子却又忍不住要与公猪交配。&lt;br&gt;美子担心的事终于发生了。&lt;br&gt;一天早上，杰克夫妇像平时一样，带着公猪离开了猪场，美子干完该干的活后，赶紧洗了个澡，走进猪圈与公猪交配。可是今天杰克夫妇却比平时早了一些回猪场，当他们回到猪场时，美子已经在跟第二头公猪交配。&lt;br&gt;本来，美子如果只跟一头公猪交配，杰克夫妇也不会发现美子与公猪交配的事，可美子这天特别的兴奋，让一头公猪干完自己后，紧接着让第二头公猪接着干。当杰克夫妇回来时，美子正兴奋着，而公猪正趴在美子的身上抽插，美子竟然没有听到汽车声，也没有听到杰克夫妇走进猪舍的声音。&lt;br&gt;杰克夫妇一走进猪舍，就发现猪舍门内地上散乱地扔着鞋和几件衣服，像是美子常穿的背带工装裤和短衬衣，还有小裤衩和奶罩，他们听到其中一个猪圈内发出公猪的嗷叫声，还有像是人发出的呻吟声，他们走近一看，吓了一跳，肥壮的大公猪正压着的竟然不是母猪，而是一个女人，公猪正趴在这女人背上欢快地抽插着，而这个女人赫然是美子小姐。杰克夫妇惊呆了，玛丽就要冲进猪圈，却被杰克拉住了，杰克在玛丽的耳边吩咐：你在此看着，不要让美子发现。杰克回身走出了猪舍。&lt;br&gt;看着美子与公猪交配，玛丽感到燥热，也忍不住将手伸进内裤摸着阴部。一会儿，杰克拿着一部小巧的V8摄影机进来，在猪圈外开始拍摄美子与公猪交欢的过程。&lt;br&gt;当公猪射精时，美子开始痉挛，发出高潮的淫叫声，杰克走进猪圈，拍摄近镜，并对着美子脸部拍摄特写镜头。直到这时美子才发现杰克就在自己旁边，顿时惊呆了，头脑一片空白，她摆动上身想把趴在身上的公猪甩开，可是正在兴奋的公猪却重重地压住美子，继续将精液源源不断地存进美子的子宫内。美子低着头，不敢看着杰克，可是杰克却笑着对美子说：你不要怕，抬起头，让我拍一下你的脸。&lt;br&gt;美子不敢不抬头，很尴尬地对着镜头，让老杰克从不同角度拍摄下被公猪奸淫的表情。&lt;br&gt;满足了兽欲的公猪从美子身上滑下躺倒在一旁，羞耻感使美子无地自容，蹲在地上低着头在不停地哭泣，散乱的头发遮住了脸。玛丽走到美子面前，抓着美子的头发将美子扯了起来，骂道不要脸的贱货，发骚的母猪！&lt;br&gt;玛丽对着被扯起来的全身裸露的美子：你看看你自己成什么样，你不知羞耻的吗？&lt;br&gt;美子狼狈地站在杰克夫妇面前，双手遮掩着乳房，头发散乱地披在脸上，脸色苍白，全身发抖，裸着的身体上沾着未干的汗水和细碎的草杆。杰克贪婪地看着赤裸的美子，可惜这么美妙的身体却让公猪享用了。当玛丽看到美子隆起的小腹时，惊奇地说：你竟然还怀了猪种，美子小声地辩解：我没有，这只是猪的精液。&lt;br&gt;杰克说：美子小姐，你赶快去冲洗一下，我们再听你的解释。&lt;br&gt;美子想取自己的衣服，杰克连忙说：你不要拿衣服，先去冲洗。&lt;br&gt;美子只好裸着身体走向浴间。&lt;br&gt;洗澡后的美子裹着浴巾在杰克夫妇的房内把前后经过全部告诉了他们，并跪在地上向他们道歉。杰克问美子是否还想与公猪交配，美子不敢出声。杰克要求美子答应三个条件，否则将把她的丑事告诉她的老师和同学，或把录像带寄给她的父母。&lt;br&gt;美子心想，她倒不怕老师和同学知道她的兽交行为，他们是学动物学的，对兽交不会感到惊奇，但父母肯定不会理解，她也不想让弟弟知道姐姐兽交的事。&lt;br&gt;杰克要求美子做到的三个条件是：一、没有他的同意，美子在猪场不能穿衣服；二、美子与公猪交配由杰克安排，美子必须无条件服从；三、公猪的配种必须付钱。杰克说，外面公猪配种一次收费50元，对美子则实行优惠，配种一次只收5元。美子只好答应了。美子回到房里将自己所有衣裤和鞋交给了玛丽，她还把证件、信用卡和钱也都让玛丽保管，玛丽还将美子的被单和大浴巾都收了起来。&lt;br&gt;第二天早上，草草地干完活后，杰克盯着美子赤裸的身体笑眯眯地说：恭喜了，美子小姐，快去打扮准备做猪新娘吧，你就要享受到最疯狂地快乐了。&lt;br&gt;赶紧到浴间洗澡的美子，一边细致地洗刷全身，一边忐忑不安地猜想着杰克说的最疯狂地快乐的意思，不知杰克会弄些什么名堂，想到就要做公猪的新娘，不禁心跳加速，美子对阴部内外反复用香皂搓洗干净。&lt;br&gt;洗干净身体后，美子赶紧扎好头发，并在发上插上一枝小花，可惜不能穿衣服，只能裸身打扮一下，美子快速地描眉、涂口红、给脸上擦上淡淡胭脂，并用口红点红自己的两只乳头，虽然明知公猪不会欣赏，但还是想妆扮漂亮些来取悦公猪。&lt;br&gt;妆扮好的美子裸身走进了猪舍，她看到杰克夫妇正站在8号猪圈前，杰克手上还拿着一支畜用特大号注射钢针筒，美子走近猪圈，看到猪圈内一头全身体黑的肥壮公种猪正发情似的不停转圈，甚至撞击猪栏。&lt;br&gt;杰克告诉美子，这头公猪已注射了雄激素，是一种快速的发情药，会使公猪与美子交配时更兴奋，性交更猛烈。杰克还笑着对美子说，不单给公猪注射发情药，也要给美子注射发情药，这可让美子享受到最疯狂地快乐。&lt;br&gt;美子往杰克手拿的针剂望去，她看着标签认出这是一种畜用急效发情药，她记得书上介绍这是一种高速促性腺激素，能快速调节动物性腺发育，促进性激素生成和分泌的糖蛋白激素，包含垂体前叶分泌的促黄体生成激素（LH）和促卵泡成熟激素（FSH），有效刺激卵巢的卵泡发育及性激素的生成和分泌，一般只用在非发情期和性功能有缺陷的母猪身上。美子心一沉，不寒而栗，这可是畜用的针剂，没有做过人体试验，人是不能使用的。&lt;br&gt;她顿时脸色苍白，颤抖地对杰克说：我不要打这种针，这可是母猪用的，不能用在我身上！这时玛丽讥笑美子：这是母猪用的没有错，不过你不就是母猪吗？&lt;br&gt;美子不敢出声。看着杰克竟然将整整一大瓶药剂都抽进针筒，美子鼓起勇气哀求道：可是也用不了这么多呀，全部打进去我会受不了的。杰克笑着说：不会错的，一头母猪用一瓶，你既然是一头母猪，就用一瓶，你放心，这只是发情药，只会增加你的快感，不会有副作用的。&lt;br&gt;杰克让美子趴在地上高高地翘起屁股，当畜用的粗大针头猛地插进美子白嫩的屁股时，强烈的刺疼使美子发出凄厉惨叫声，30毫升的浊黄液体快速压进美子臀部肌肉，美子疼的不停地哀叫。几分钟后，一直趴在地上不停呜咽着的美子开始口干舌涩，脸色胭红，喉部发紧，体内一阵阵燥热，乳房开始肿胀，奶头变大发硬，下体阵阵骚痒，阴道口松弛并张开，大脑被一阵阵强烈的性欲冲击着。&lt;br&gt;美子心慌意乱地透过猪圈围栏上看着乱窜的黑公猪，心中不忍，不禁向杰克要求进入猪圈以满足黑公猪的性欲，可是杰克不同意，让美子和黑公猪继续受性欲高涨的煎熬。又过了几分钟，杰克才打开猪圈门，让急不可待的美子爬进了猪圈，疯狂的公猪见到爬过来的美子便扑了上来。一下子便爬跨在美子身上，由于美子的阴道口已大开，</content></item></essay>