<essay><item><title>两个淫秽小护士(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;当我清醒过来的时候，&lt;br&gt;不知道为什么身边突然多了那么多又哭又笑的人。过了好久我才终于明白过来：原来我处身在精神病院！为什么会这样？我竭力回忆，脑海里面却一片茫然。&lt;br&gt;过了好久僠，我记忆的碎片才零星地拼凑到了一起，我依稀记起了我看到高考成绩那一瞬间绝望的心情，再之后我就什么也不知道了。我想我是疯了吧？&lt;br&gt;那么，现在我想我是恢复了吧，我已经可以正常地思考了，我是否要离开这个地方回家呢？脑海里另一个声音马上轰鸣起来：不，决不！是呀，我考的成绩真的太差了，我的落榜辜负了所有人对我的期望，我真的没脸见任何人啦！！与其回到家里颜面扫地，听父母的长吁短叹，我宁愿暂时待在精神病院，至少这里没有人关心我考了多少分，能不能考上大学。&lt;br&gt;我马上喜欢上了这个地方，这里除了有奇形怪状的病人以外，更有很多漂亮的女护士。尤其是小娟和小雯两个死党最是让人赏心悦目，她俩上学时就是同学，现在也成天腻在一起。&lt;br&gt;她们大约都是不到20岁的样子，身材都极好，小娟个子高一点，双腿又细又长又直，并在一起一丝缝隙也没有，小雯很清纯腼腆的样子，像极了徐静蕾。&lt;br&gt;我听到小娟指着我对小雯说：「这个人疯得可有意思啦，你让他做什么就做什么，嘻嘻。」&lt;br&gt;小雯说：「哦？我怎么不知道呀？」&lt;br&gt;小娟说：「不信你看呀！」说着转过来对站在旁边不远的我大声说：「喂，你把左腿抬起来！」我听了，装作很愚笨地想了很久才分清左腿，然后慢吞吞地抬了起来。&lt;br&gt;小娟又说：「再把右腿也抬起来！」我装作同样愚钝地找到了右腿，然后抬了起来，当然，我摔了个仰面朝天。&lt;br&gt;俩个美女放声大笑，真是花枝乱颤，我也陪着嘿嘿地傻笑。&lt;br&gt;接着我又听小雯小声对小娟说：「可是他真的好帅哦，又那么高……」&lt;br&gt;小娟打趣他：「那你就嫁他当个疯婆子吧！」小雯脸马上红了，俩人嘻嘻哈哈地打成了一团……&lt;br&gt;入夜了，我怎么也睡不着，有些病人还咿咿呀呀地发出怪异的声音，我的脑海里还是想着高考的惨败，越来越烦躁，于是到走廊里面散步。值班室的灯还亮着，我偷偷透过上面毛玻璃的缺口向里面看，发现只有小娟一个人在值班。&lt;br&gt;她点着一盏台灯在看书，护士服洁白如雪没有一点瑕疵，灯光洒在她光洁的脸庞上，格外柔美，我在外面竟看得痴了，真是个美丽的女孩子呀！天使大概也就是这个样子吧？&lt;br&gt;这时，小娟突然放下了手中的书，托着腮静静地凝想。看她想得出神，我想悄悄离开了，结果不小心踢到了门口的纸篓，发出了不大的一个声音。已经深夜了，走廊很静，所以还是被她听到了。&lt;br&gt;「谁？」小娟开门走了出来。看到是我，她有些意外，说话很慢地问我：「你有什么事吗？」&lt;br&gt;我赶忙傻兮兮地说：「水……水……我要喝水。」&lt;br&gt;她说：「那你进来吧。」我在屋里一边喝水，一边愣愣地看着她。&lt;br&gt;小娟被我看得不好意思了，问我：「你看我干嘛？」&lt;br&gt;我说：「你……好……好看。」她的脸马上飞起了红霞，看着我的脸庞幽幽地说：「你也真的很帅呀！」&lt;br&gt;我嘿嘿地傻笑。这时候我们都沉默了，两双眼睛都注视着对方……我真的很怕她发现我是伪装的，马上移开视线，从桌上拿起了她的那本书翻看，结果封面上居然是一个全裸的女郎，原来竟是一本黄书呀！&lt;br&gt;（事后我才知道，原来小娟中学上的是女校，上了卫校之后又都是女生，所以她这么大了从来就没真正接触过男生，也因此对这方面有种格外的好奇。）&lt;br&gt;我直盯着封面傻笑说：「美……女……，嘿……」&lt;br&gt;她羞得一把抢了回去：「不许看！」想了一想，她又把封面对着我问：「她好看还是我好看呀？」&lt;br&gt;我傻笑着说：「嘿……她好看……她没穿衣服……嘿……」&lt;br&gt;小娟气得直跺脚：「气死我了！死疯子！死精神病！哼……」她对着封面看了又看，红着脸彷彿在盘算什么，她又抬头看了一下表，凌晨2点，终于打定了主意。她出去打开门四下看了一下，没人，回身把门锁上了。她要干嘛？&lt;br&gt;小娟说：「不识货的死疯子，看在你是疯子的份上就让你开开眼界吧，不要留鼻血哦！」说着摘下了护士的白帽，一头乌黑柔顺的秀发飘散下来，接着她解开了大褂的钮子……真的是肌肤胜雪呀！&lt;br&gt;美丽的女护士在深夜的值班室里面脱得只剩纯白色的三点蔽体了，向一个她认为神志有问题的人展示自己的青春。她的身材真是太棒了，没有一点的赘肉，双腿修长、纤细圆润……我看得眼睛都要掉出来了，喉咙发干，下面早就支起帐篷了，幸好她没有任何男孩子的经验，所以没注意到。&lt;br&gt;「死疯子，你说说看，现在到底谁漂亮呀？」她故意性感地扭动着腰肢。&lt;br&gt;「还……还是她漂亮……，她比你……穿得少，嘿……」小娟气得要哭了，脚跺得直响，她咬牙切齿地说：「好！我看你死不死！」说着解开了胸罩，两个硕大柔嫩的肉球立刻弹了出来，哇，太大了！&lt;br&gt;我强忍住了欲喷薄而出的鼻血。这时她又缓缓褪下了雪白的内裤，让它顺着光滑的双腿滑落到地上……简直就是维娜丝呀！我真的没有任何语言来形容这完美无暇的躯体，我唯一的感觉就是头晕目眩，几乎丧失了思考的能力。&lt;br&gt;这次她已经不用问了，看着我傻张着大嘴两眼发直流口水的样子，她已经知道答案了。&lt;br&gt;正神魂颠倒着，突然听小娟说：「不行！你看了人家的，人家也要看你的！」&lt;br&gt;接着小娟就开始剥我的上衣了，边脱边说：「精神病怕什么呀！」&lt;br&gt;我说：「不……不要……」上身已经被剥光了。在我宽阔的胸膛露出来的一瞬间，她停住了，我想是我身上强烈的男人气息打动了她处女的情怀吧？她开始看着我英俊的脸庞，凝视着我的双眼，她的眼里居然蕴满少女脉脉的情愫。&lt;br&gt;我们离得这么近，可以感到彼此越来越粗重的呼吸。她的双颊也越来越红了，然后，竟然，她对着我仰起头闭上了自己水灵灵的大眼睛！我突然感到手足无措，我不知道是不是该吻她，因为我不知道她会不会因此发现我已经恢复了，把我送回家倒没什么了，我怕她会因为害羞而终止她这次疯狂的尝试。&lt;br&gt;我愣了很久，她睁开眼睛，用粉拳使劲捶打我的胸口：「死精神病！臭精神病！你坏死了！」我只好装作不懂地傻笑。&lt;br&gt;这时小娟说：「人家可是把初吻给你哦！不过你是精神病，给了你也不知道，所以给了也不算，嘻嘻……」原来她还自我安慰呀！紧接着，她又闭上了双眼，踮起了脚，滋润鲜红的樱唇软软地复上了我的嘴唇。好芬芳呀，我的血压急剧升高！没多久，她柔嫩湿滑的丁香小舌轻吐，缓缓滑进我的口腔，我马上吸吮它，吸吮那处女清甜的津液。小娟的身体因为紧张而在微微发抖，双手紧紧揽住我的脖子。&lt;br&gt;我也紧紧搂住了她光滑纤瘦的肩膀，感觉到胸前有两个柔软的肉球摩擦，上面还有两个硬硬的小疙瘩，爽死了！！我的肉棒支得更高了！&lt;br&gt;由于贴得太近，小娟显然注意到了我下面的变化，那里对她这种好奇的女孩子吸引力显然更大一些。她伸出一只手怯怯地摸了一下那里，「好大呀！」她叫了出来。她放开我的脖子，蹲下来双手来解我的皮带，我嘴上说不要，可是根本不想反抗，所以她很顺利地就把我的裤子连内裤一下子拉了下来，我20厘米的巨大肉棒摆脱了束缚一下子就跳了出来。&lt;br&gt;「啊！」小娟羞得一下就双手摀住了脸，随着她双手的离开，我的裤子一下也滑到了地上，我双脚迈开，于是我们两个就完全赤诚相见了。&lt;br&gt;她捂了一会脸，开始从指缝里面好奇地向外看，一会才害羞地说：「好丑哦！」也许是我巨大的凶器很有吸引力吧，她用一只捂脸的手轻轻地摸摸我的肉棒。&lt;br&gt;随着她柔滑小手的接触，我全身的血液和热量彷彿都往那里集中了似的。坚硬如铁又滚烫如火的肉棒让她觉得很有趣，她开始上下的摸索，可对于我则是太大的刺激了，我爽的闭起了眼睛。&lt;br&gt;就在这时，我巨大的龟头感到了一阵湿热柔软的包容，原来小娟用火热的小嘴含住了我的龟头！我爽得简直要爆炸了！可就在这时，一阵剧痛传来，我下意识地把肉棒从她的小嘴里面抽了出来，我看到紫红的龟头上还有小娟的一丝唾液和她的樱唇相连。&lt;br&gt;她满是红晕的脸上写满了疑惑：「怎么啦？」「别用牙咬！」&lt;br&gt;我马上感到了失态，又傻傻地说：「要吸……冰棒……嘿……」她终于明白了，再次把小嘴张到最大才吃力地把我的巨大肉棒含进去，开始缓慢地吸吮吞吐。&lt;br&gt;说实在的，她一开始的技术真是不怎么样，但那种征服的感觉却是无可比拟的，从上面看她，乌黑的长发飘散在雪白的苗条身躯上，圣洁得彷彿女神一般。随着小娟技巧的熟练，她吞吐的速度也越来越快了，胸前硕大坚挺的乳房也随着波浪式地振动，而且寂静的值班室里面能清楚地听到她小嘴吸吮肉棒的口水声和「嗯嗯」声，真是太刺激了！&lt;br&gt;随着她小舌的加入战斗，我龟头的下沿被她舌尖舔弄，龟头的一圈被她舌头转圈猛攻，我真的是吃不消了，一股股灼热浓稠的精液随着肉棒在小娟的小嘴里面剧烈的跳动猛烈爆发出来！小娟猝不及防被大股精液冲进了喉咙，不得已「咕嘟」一声咽了下去，可还是被呛到了，引发了一阵剧烈的咳嗽，使得巨大肉棒从他小嘴里面跳了出来，剩下的精液喷溅了她一脸一身……&lt;br&gt;过了好久，小娟才清理干净。坐到桌上气急败坏地说：「男人都一个样！连疯子、精神病都这么坏！脏死了！人家不干！你也得伺候伺候人家！不过，你应该感激你的病哦，要不是你的精神病，其他男人，跪下来求我都没机会呢！嘻嘻。」&lt;br&gt;我傻笑着答应，不过她又恶狠狠地说：「你要是再敢用你下面的脏东西，我就用手术刀把它割掉餵狗！哼！！」好狠，吓得我一身冷汗。&lt;br&gt;我小心翼翼第走过去，双手捏住她一只巨大的乳房（好柔软哦，舒服死了），然后用嘴含住了粉红乳晕上面早已立起来的乳头。我大力地揉捏着，嘴也含弄吸吮轻咬，舌头舔抵转圈，处女哪里经受得起这个，一会就双眼紧闭，嘴里发出哼声了。&lt;br&gt;在我舔吮另一个乳房的时候，红晕都已经扩展到乳房了，她已经陷入了快感之中不能自拔。&lt;br&gt;我把舌头舔着她光滑的肌肤下移，舔弄过肚脐之后，来到了一片黑森林，正要继续下移的时候，小娟突然又觉得害羞了，把双手伸过来摀住了神秘地带，「嗯啊……那里不要。」&lt;br&gt;虽然她的举动在抗拒，但她话里的娇羞却让我知道她并不坚决。我拉她的双手离开，但她用力坚持，可她哪里有我的力量大，我终于把她的双手向两边移开了一段距离，我的嘴见缝插针，吸上了她早已氾滥成灾的神秘地带。&lt;br&gt;在我的嘴碰到的同时，她意识到了危机，扭动身体说：「不要！」同时双腿夹紧想躲开我嘴的攻击，结果只能夹住我的头形成羞耻的姿态。&lt;br&gt;我双手尽力拉住她的手不让它们回去挡住，同时嘴在花掰的最中心上下舔弄最隐秘的洞口，吸吮干净小娟氾滥的充满处女体香的爱液。最后我集中在上面那颗珍珠似的小豆豆开始尽力猛攻，舔、吮、吸、咬……&lt;br&gt;小娟的手很快就放开了，双腿也失去了力气，上身躺在桌上任我摆布。她的叫声渐渐压抑不住了，为了强忍快感她像蛇一样扭动着身体，洞口的爱液象绝堤一样地湧出来，到最后，我每舔她豆豆一下，她的洞口和周围的肌肉都会收缩一下，真是名器呀！&lt;br&gt;看到她的状态，我慾火中烧，什么都顾不得了！我站起身来，把怒张已久的巨大肉棒对准了氾滥的洞口。&lt;br&gt;小娟马上意识到了，睁开眼睛厉声对我说：&lt;br&gt;「哎……不行……！」双手想推开我，双腿也拚命夹紧。可是她没有支点，怎么推得开体壮如牛的我呢？&lt;br&gt;而且我的身体站在她双腿之间，她白皙修长的腿也只能是夹住我的身体而已。&lt;br&gt;我不管她，继续寻找桃源洞口，她的粉拳使劲捶打我，屁股也拚命躲闪，想躲开我的进犯。我已经兴起，彻底丧失了理智，我用双手牢牢控制住了她的屁股使她扭动不得，然后巨大肉棒向目的地挺进。&lt;br&gt;小娟吓得大叫：「不要！！哎……不要！！哎……不要啊！哎……哎呀！」我的龟头感到一阵稣痒，挤进了一个湿热柔软却紧箍的肉环，哦……这就是女孩的禁地吗？她挣扎得更凶了，几乎是用尽全力企图摆脱。&lt;br&gt;一不做，二不休，我的腰向前一用力，「滋」的一声，我的巨大肉棒突破了一层障碍在满是爱液的洞口里强行没入了一半，但被肉壁强大的握力阻住了。小娟痛得「啊！」的一声惨叫，惨厉得让我都心悸！&lt;br&gt;她的眉目扭曲，大颗大颗的眼泪从紧闭的眼睛里面湧出来，上身因为剧痛而向上弓起，指甲在我胳膊的肉里面深深地陷入……在她还拚命扭动挣扎的时候，我说：「没用了，你已经是我的人了。」小娟无疑明白我这句话指的是什么，所以她放弃了挣扎，把头偏向一边无声地流泪。</content></item></essay>