<essay><item><title>我的二女儿爱丽丝(5)</title><author>床上伴侣</author><content>了午餐。&lt;br&gt;太阳又已出来，温度上昇转暖。&lt;br&gt;我们留下两条最大的鲈鱼作晚餐，便划舟回岸。&lt;br&gt;我即洗剖鱼肉，然后放入屋中冰箱。&lt;br&gt;爱丽丝已将钓鱼用具收妥，进入帐幕中。&lt;br&gt;她自帐篷再出来时，已是全裸。&lt;br&gt;她说：「我现在去游泳。」&lt;br&gt;就从容的走向湖边。&lt;br&gt;看到她那婀娜美妙的背影，我砰然心动。&lt;br&gt;我立即卸去衣裤，拿了几瓶酒和啤酒，向湖边走来。&lt;br&gt;爱丽丝正站在深及她乳头的水中。&lt;br&gt;她见我到来，便向我走来。&lt;br&gt;我走到水边时，她已走到水才及膝的水中，双腿分开的站定。&lt;br&gt;我眼盯她的裸屄上，鸡巴立刻硬涨，向上翘起。&lt;br&gt;她看着我瞬间即弹起涨大的鸡巴，面露十分有兴趣的微笑。&lt;br&gt;我将饮料放在沙滩上，向她走去，将她抱入怀中。&lt;br&gt;我们的身体紧贴在一起，热情的拥吻了好几分钟，她樱唇微开，吐出丁香小舌，任我含弄吸吮。&lt;br&gt;我的鸡巴埋头伸入她的大腿间，她用手指分开肉缝，让大阴唇夹住紧压肉缝的肉棒。&lt;br&gt;我微微挺动屁股，肉棒的棒身便在她的肉缝中拉锯似的上下磨擦。&lt;br&gt;她吃吃的笑：「好痒！」&lt;br&gt;玉臀后退逃避，我们分了开来。&lt;br&gt;「妳真漂亮美丽！」说。&lt;br&gt;她微笑为答。&lt;br&gt;我注意到她的阴唇充血突出，莲瓣微开，定是刚才调情撩起了性慾。&lt;br&gt;我真想立刻抱住她，痛快的肏她，但我决定还是不要冲动，留待今夜再尽情享受。&lt;br&gt;「来！我们去游泳。」&lt;br&gt;我拨水走向深水，我听到爱丽丝随后游来。&lt;br&gt;我扑进水中用力快游。&lt;br&gt;估计已到深水域，便停止前进。&lt;br&gt;爱丽丝跟着来到。&lt;br&gt;我们又再次拥吻抚爱，似一对戏水鸳鸯。&lt;br&gt;但不久我们不得不停下，以免淹水窒息。&lt;br&gt;我们游泳、潜泳了很久，才回到营地，准备晚餐。&lt;br&gt;我穿上汗衫短裤，以免油蘸荡伤，爱丽丝穿上套头罩衫。&lt;br&gt;晚餐煎鱼十分鲜美可口，我们喝了好几瓶酒。&lt;br&gt;八点钟爱丽丝想要就寝。&lt;br&gt;太早了一点，但我顺从了她意思。&lt;br&gt;我先起身去屋中淋浴洗嗽，便进入帐篷，裸体躺下。&lt;br&gt;爱丽丝浴后入帐，随即脱去罩衫，一丝不着，依我身旁躺下，我们俩立刻拥抱起来。&lt;br&gt;我们激情的相互抚爱热吻。&lt;br&gt;我吻她的乳房，将乳球吸入口中，轻咬乳肉，用舌拨弄乳头。&lt;br&gt;吻了好几分钟，便自乳房向下吮吻，一直吻到阴户。&lt;br&gt;我将舌伸入肉缝，舐弄阴蒂，她开始大声呻吟。&lt;br&gt;我一再舐弄，她一面呻吟，一面耸动阴户，将它紧紧的凑在我的嘴上，肉户中已充满爱液。&lt;br&gt;我伏在她身上，小心的将阳具和阴道的方向和角度对正，将鸡巴插进她的肉户，紧暖的屄肉包住我的赤裸的鸡巴，有说不出的美畅！&lt;br&gt;全根插入后，我立即开始快速的抽插旋磨，像强奸似的，狂肏爱丽丝的肥嫩小屄，发洩我已憋了一整天的兽慾。&lt;br&gt;我密密的抽插，龟头直如全速奔驰的火车引擎活塞，在十五岁女儿的阴道里飞快的进出，享受狂奸少女的美妙滋味。&lt;br&gt;爱丽丝发出啜泣似的呜咽，她的阴道在收缩，泌出潺潺淫水。&lt;br&gt;我感到极大的舒畅，精关大开，在屄心喷出，龟头一抖、两抖、又再抖了一次。&lt;br&gt;我躺在爱丽丝身上，直到全部射完，充分享受那在屄中射精的快乐。&lt;br&gt;几分钟后，我才离开女儿的裸体，在她身边躺下。&lt;br&gt;爱丽丝坐起来，手抚我的已软化的阳具。&lt;br&gt;「妳在做甚磨？」我问。&lt;br&gt;「等下你就会知道。」她回答。&lt;br&gt;她低下头来吮吻我的龟头。&lt;br&gt;突然感到鸡巴的前段被温暖的潮溼包围，然来她已将它含入嘴中。&lt;br&gt;很快的，那温软的感觉令我的鸡巴又硬梃起来。&lt;br&gt;她躺下仰卧，我再度压在她身上，鸡巴很快的插进她的嫩屄。&lt;br&gt;我心中十分兴奋，多年来已不曾一夜连干两次。&lt;br&gt;这次和刚才的狂风暴雨、压住她狂奸的情景不一样，我用双手支起上身，以免她被压得喘不过气。&lt;br&gt;我缓缓的抽送，抽出时只留龟头在内，然后再全条插进，肾囊碰髑到她的臀沟。&lt;br&gt;龟头抵住花心软肉，轻轻旋动。&lt;br&gt;她望着我露出美丽的微笑，显然十分享受我的鸡巴在她的屄中肏插的乐趣。&lt;br&gt;我继续轻抽慢送，恣意磨旋，几分钟后，快感又渐增强，爱丽丝又开始啜泣般的呻吟，阴道痉挛。&lt;br&gt;我加快抽送，她的痉挛也更强烈，阴精泉湧。&lt;br&gt;我感到龟头又一阵酸痒，我开始再度射精。&lt;br&gt;虽没有刚才那样强烈，但仍是那么舒畅，我全身松软，俯身贴压在爱丽丝胸乳上。&lt;br&gt;好几分钟后我才勉力爬起，无力的仰卧在爱丽丝身旁。&lt;br&gt;她坐了起来，顷刻我发觉她那温润的小嘴又在吸吮我已变软的鸡巴。&lt;br&gt;她继续吸吮，用舌尖拨弄龟头，用手搔撒肾囊肉袋。&lt;br&gt;慢慢的，我的鸡巴回复了生气，逐渐涨大，终于坚硬翘挺。&lt;br&gt;这令我惊诧，简直有点不能相信。&lt;br&gt;这次爱丽丝跨坐在我身上，和我面面相对。&lt;br&gt;她用手握住我的鸡巴，将它引进她又热又湿的屄道里，然后上下抬动玉臀。&lt;br&gt;我躺着，享受她的美屄套弄我的鸡巴的快感。&lt;br&gt;几分钟后，她俯伏下来，玉乳压在我胸上，双脚并拢，伸入我的腿间，这样鸡巴就被她的阴户夹得更紧了，她不停的上下挺动屁股。&lt;br&gt;我的快感也越来越浓，她仍不断的耸动屁股，让她那紧热沾滑的阴道有节奏的上下套弄我的鸡巴。&lt;br&gt;我觉得好舒服，性感越来越高，终于鸡巴再次狂涨，我忍不住双手按住她的屁股，耸动臀腰，挺起鸡巴猛烈的向屄中狂插了十来下后，便再次射出。&lt;br&gt;她一定已察觉到我在她屄中射精。&lt;br&gt;「哦……哦……爸爸……好舒服……噢……」她大声呻吟。&lt;br&gt;她的阴道一张一合，热呼呼的淫水淋浇在我的龟头上。&lt;br&gt;我们都没有移动，俩人就这样拥抱着，我不在乎爱丽丝轻盈的体重。&lt;br&gt;我们不知不觉便睡着了。&lt;br&gt;我再醒来时爱丽丝仍伏卧在我身上，我的已软下的鸡巴仍夹在她的屄里。&lt;br&gt;我抱住她轻轻侧过来，鸡巴自阴户退出，小心翼翼的不惊醒她，将她放成仰卧。&lt;br&gt;拉过毛毯为我俩盖上，很快就又再进入甜蜜的梦乡。&lt;br&gt;※※※※后记※※※※&lt;br&gt;九月初中学开学前，爱丽丝悄悄的告诉我：「爸爸，我的月经来了！」&lt;br&gt;此后她开始按时服避孕药，和我在我的阁楼办公室幽会，每周春风两度。&lt;br&gt;我也尽心照顾雪兰，老实说我对待她就像丈夫对待新婚怀孕的妻子一样，陪她聊天，安慰她，买了很多她喜爱的娱乐用品。&lt;br&gt;她也有些觉得爸爸在特别照顾她，每次都会报以香吻，太太不在场时，她会给我四唇相贴的香吻，但她不避讳爱丽丝在旁。&lt;br&gt;有次爱丽丝还故意打趣的说：「今天像是情人节！」&lt;br&gt;然后向我作不怀好意的神秘的微笑。&lt;br&gt;有次雪兰吻我时，无人在侧。&lt;br&gt;我试探的含吮她的樱唇，她闭上眼，樱唇微张，任我吸吮。&lt;br&gt;「我好爱妳，雪兰！」我说。&lt;br&gt;「我知道，爸爸，我也好爱你！」她回答。&lt;br&gt;「让我嚐嚐妳的香舌！」我向她要求。&lt;br&gt;她伸出丁香小舌，任我吸吮。&lt;br&gt;良久，她说：「爸爸，你这样爱我……可是我已怀孕……」&lt;br&gt;「我不在乎，我只知道我爱妳。」我说。&lt;br&gt;一九九七年二月底，雪兰生产已逾一月。&lt;br&gt;妈妈帮助照顾小宝，雪兰已参加了一个专供妇女产后的运动健身班，让身体快快恢复，不致松弛。&lt;br&gt;自她和妈妈谈话中，我知道训练内容很强调腰、腹和阴道收缩的自习运动。&lt;br&gt;雪兰很勤练，一个多月来，她看来已完全恢复了原来的少女体态，只是乳房似更为耸梃。&lt;br&gt;这天晚餐时，雪兰稍有些抱怨的说，训练班的健身室近来很是拥挤。&lt;br&gt;「那为甚么不去爸爸阁楼办公室的健身房？那里一切齐备！」&lt;br&gt;爱丽丝说时，向我神秘的眨眨眼，我假作不见。&lt;br&gt;雪兰对这建议似很有兴趣。&lt;br&gt;「爸爸，可以吗？」问。&lt;br&gt;「当然，欢迎之至。」我回答。&lt;br&gt;晚餐后，当太太和雪兰都不在埸时，我问爱丽丝：「为甚么要向雪兰这样提议？」&lt;br&gt;「爸爸，你很爱雪兰，很想她，不是吗？我知道，她和我一样的爱你。我不在乎和亲爱的姐姐分享我们亲爱的爸爸。而且我知道，一周才两次对你是有些嫌少。」&lt;br&gt;她说着，向我作会心的微笑。&lt;br&gt;第二天下午一时，雪兰来到我的阁楼办公室。&lt;br&gt;进来后雪兰偎入我怀中，我们热烈的拥吻了很久。&lt;br&gt;雪兰进入浴室换装，她出来时我惊诧的，也心中狂喜的，看到她并没换上她的健身运动服，而是穿了很暴露的三点小泳装，那种通常只能从邮购买到的「超性感」比基尼装。&lt;br&gt;奇小的墨绿色乳罩只盖住乳晕和它周围不到两吋圆径的面积，其他的部份全部裸露在外，丰满鼓涨的乳球傲然梃立；「Ｉ」形的三角带也只是用细丝线系住的一条长约五吋、宽约两吋的椭圆形的墨绿色带，仅仅能免强遮住肉缝，而整个阴阜和大阴唇的两旁都露在外面。&lt;br&gt;她微笑的走近我，在数呎外停住。&lt;br&gt;「爸爸，你看我仍有吸引力吗？」&lt;br&gt;她微笑着，摆出一个画廊模特儿的姿势，挑逗的问我。&lt;br&gt;我的鸡巴狂涨，我上前将她紧抱怀中。&lt;br&gt;「太有吸引力了！我爱妳，雪兰！」&lt;br&gt;「爸爸，做给我看你是如何的爱我。」她闭着美目，轻轻的说。&lt;br&gt;我将她抱起，像抱新娘一样的抱进卧房，轻放在大床上。&lt;br&gt;我吻遍雪兰的全身，激情的吻吮、舔弄她的乳房、肉缝、和缝中的阴蒂，片刻，她肉缝中已充满爱液。&lt;br&gt;爱液芳香淡甜，和爱丽丝的相近似。&lt;br&gt;「啊，爸爸！好舒服！」雪兰不断的婉啭呻吟。&lt;br&gt;尽情舐弄了廿分钟后，我开始进入她的身体。&lt;br&gt;阔别了近十一个月的桃园秘境依然紧凑，湿滑如昔。&lt;br&gt;她告诉我，她已服用避孕药，她是安全的，我不用担心。&lt;br&gt;跟着的两小时中，我时而狂野冲撞，时而慢送轻抽。&lt;br&gt;她多度高潮，我也梅开二度，两次在雪兰屄内狂射，俩人恩爱缠绵，极尽憩畅。&lt;br&gt;自此，雪兰和爱丽丝轮番来我的阁楼，和我一同「运动」，有时她俩也联袂造访。&lt;br&gt;在家中我是她俩的亲爱的爸爸，在阁楼的卧房和漩水大浴池中，我是她俩的情夫、爱侣。&lt;br&gt;一次和雪兰在浴池中戏水。&lt;br&gt;我坐着，她跨坐我腿上和我蜜吻，款扭玉臀，套弄深插在她屄中的肉棒。&lt;br&gt;她腻声问我：「爸爸，告诉我，你可是小强利的爸爸？」&lt;br&gt;「妳为甚么有这样的想法？」&lt;br&gt;我没有直接回答。&lt;br&gt;「自我怀孕以后，我总觉得你待我那么好，那么温柔体贴，那不像爸爸疼女儿，倒像是温柔体贴的丈夫对待他心爱的娇妻……按理我不可能自泰德受孕……照生产日期推算，受孕的日期应该在去年四初复活节左右，但那时我正在家中渡假……」&lt;br&gt;她有些犹疑的停顿下来。&lt;br&gt;「请继续说。」我说。&lt;br&gt;回想到我当时偷奸她的情景，我的鸡巴变得铁硬，我托住雪兰的屁股协助她上下旋动。&lt;br&gt;「我曾有性梦，我梦到你温柔的亲我、肏我，好舒服，后来我就洩了。早上醒来，我的屄中和内裤上尽是沾液。我不敢相信你真来过我卧房，但内心好希望你真的来过，希望那不只是梦。」她幽幽的说。&lt;br&gt;「雪兰，那不是梦。原谅我没叫醒你！我曾呼唤妳，但妳没有醒转。我早已确定我是妳儿子的爸爸。雪兰，你知道我是多么的真心爱妳！」我激情的说。&lt;br&gt;「啊！爸爸，听你这样证实，我好快乐！我不在乎是睡是醒，只要那真的是你就好！爸爸，你知道吗，我自十二岁时起心中就已爱上了你，我常希望你会来和我做爱，肏我的屄。我好高兴那夜真的是你！我的小强利是你的儿子！大学毕业后，我要再替你生一个！」&lt;br&gt;她热吻我，鼓篷的乳房紧贴我胸，湿热的阴户紧夹我的生殖器，屁股热情的扭动。&lt;br&gt;几分钟后，我俩同时双双到达高潮，我温柔的蜜吻雪兰，她的紧热潮湿的阴道紧夹着我尚未软化的鸡巴，我们坐在温暖的漩水浴池中，享受性爱后的美妙馀韵。&lt;br&gt;数月来的迷团终于揭晓，我们同意保守这秘密，除了爱丽丝外，不让任何人知道。&lt;br&gt;我在电脑网路上数处来源购到几批新出品的蓝色小丸「伟哥」（Viagra），试用后发觉效用良好。&lt;br&gt;每当姐妹两人数度高潮，极端憩畅后，而阿爸仍在勇猛的轮番冲击她们的嫩屄时，她们便会笑道：「爸爸，今天是不是用了伟哥？」&lt;br&gt;※※※※※&lt;br&gt;现在是一九九九年七月，我们又在讨论下月露营的地点。&lt;br&gt;太太不太有兴趣，愿带小强利在家。&lt;br&gt;爱丽丝和雪兰都赞成去山间小湖，她们跟妈妈说，那儿是钓鱼游泳和远足爬山的好所在，两个女儿都这样说，太太当然没有反对意见。&lt;br&gt;我热切的期盼旧地重游。&lt;br&gt;这次露营，相信雪兰和爱丽丝都会十分快乐，我们会一同享受美好的时光。&lt;br&gt;</content></item></essay>