<essay><item><title>大学刑法课(12)</title><author>床上伴侣</author><content>颜家仪恨恨地向着陈湘宜质问：「妳这样做对妳有什么好处？妳曲解法律妳一样犯法！」&lt;br&gt;陈湘宜摊了摊手，笑道：「我无所谓，我曲解法律顶多罚款三千〈没有这条法律，只是为了顺口〉；」接着陈湘宜又突然正色，恶狠狠地道：「你趁机性交，起码要在牢里被中出三年！」&lt;br&gt;「被告乘机性交罪成立；被告虽为初犯，却毫无悛悔之意，且恶性重大，本庭判处有期徒刑七年，禠夺公权10年。看来你赶不上接着两届的立委选举了。」&lt;br&gt;「今天我们讲各种犯罪类型。一个月前讲过作为犯与不作为犯，现在补充其他的犯罪类型。」今天的陈湘宜大概是因为10月多的天气还蛮热的，一身随性的打扮，只穿了件白色T-shirt搭配下半身红色牛仔裤，还戴了一副黄色的有色眼镜，看起来随性中带着时髦。&lt;br&gt;「一般而言，多数刑法分则中规范的犯罪类型都是『状态犯』，意即犯罪行为侵犯法益〈法益指法律保护的利益。例如：身体法益、生命法益、性交的自主权也是一种法益〉的瞬间，犯罪即完成。简单的说，例如：我们课堂上常常示范的强制性交行为，只要男女或男男、女女一方并没有性交的意愿，而双方性器官接合的瞬间，强制性交罪即为成立，也有人称状态犯为即成犯，但亦有学者区分即成犯与状态犯的概念，有兴趣的同学再深入探讨。」&lt;br&gt;「相对于状态犯的是继续犯。继续犯必须行为人放弃犯罪之实施，犯罪之违法情形才会中断；换言之，它是必须行为人持续进行犯罪行为或维持违法状态，才能看出它的犯罪特征的。讲这样会不会太快？」&lt;br&gt;岂止太快，我看全班已经有三分之二以上的同学目瞪口呆，不知如何是好了。&lt;br&gt;「那没办法了，既然多数同学听不懂老师说的，那请小平出来示范囉。」说着陈湘宜也除下了眼镜。啊，我看今天的上课内容应该扯不到示不示范的啊，怎么又有我的份？不过既然是跟心仪的陈湘宜示范，那就怎么样都无所谓啦，于是我欣喜地正要起身走向讲台。&lt;br&gt;「老师，我抗议！」只见一位男同学长身而起。「老师，为了增进学习效果，我也想要亲身体验课堂示范，不要每次都是小平。」待他说完，其他男同学也大声鼓譟：「是啊，是啊，每次好康的都是他，哪有这么好的事儿！」&lt;br&gt;上到现在第6堂课了〈其实我已经忘记第几堂了〉，这还是第一次有人要跟我抢首席助教的位置，我一时也不知如何是好，尚未站直的身子又缩回了座位上去。&lt;br&gt;我定睛一看，那位男同学竟然有190cm高；而且看到今天陈湘宜穿得那么时髦，也已经拿下了眼镜，正待褪去上衣，想必今天也要『身教』一番，那男同学的裤档竟然已经高高隆起。虽然隔着一层牛仔裤，但我估计那根肉棒不加头绝对有20公分长，直径就更不用说了，可能比7-11卖的大亨堡还粗上一圈。&lt;br&gt;陈湘宜也想不到突然有人自愿取代我的位置，一时也只好故作镇定道：「同学说得也有道理，那，那，今天就由老师和你示范。」说完她才看到那同学隆起的胯下，不免发出轻声惊呼，接着脸颊也瞬时发出绯红，然后不可置信地吞了一口口水。&lt;br&gt;眼看木已成舟，似乎没有转圜的馀地了，我心仪的陈湘宜马上就要与这位高大壮硕的男同学做课堂示范。虽然说不一定会指向以强制性交示范，但上到现在第6堂课，除了第一堂课，有哪一堂课没有男生在课堂上射精！回顾以往的经验，今天下课前，我心爱的陈湘宜就要被这个猛男干得希哩哗啦的，搞不好阴道被搞得松垮垮不算，子宫里面还会被灌满腥臭的精液！看他肉棒的尺寸，大概能射出我两倍以上的量，要让老师怀孕也轻而易举。&lt;br&gt;怎么办？虽然陈湘宜没有向我亲口证实过，但显然她的第一次是误打误撞地给了我，如果我不能保护心爱的女孩子免于巨屌的侵犯，还要眼睁睁地看着别的男人用巨大的阴茎撑开她紧窄的阴道，在她原本纯洁的身体里面注满精液，我、我还算是男人吗？&lt;br&gt;想到这里，陈湘宜也已经不似以往般地干脆，脱了老半天还是只脱下T-shirt，露出粉蓝色的胸罩，却怎么也不肯褪下牛仔裤，看来她也犹豫着要不要让这巨大的阳具塞入自己体内。&lt;br&gt;看陈湘宜也一副不太情愿的样子，于是我心一横，感谢李安的断背山给了我无比的勇气，我激动地一把推倒课桌，大叫道：「老师，您已经那么厉害了，不需要再示范！让我跟这位男同学来示范吧！男生跟男生也可以示范强制性交啊！」说着我也解开了裤子拉鍊跟釦子，褪下内裤，露出因为紧张而疲软不振的老二，展示我的决心。&lt;br&gt;全班瞬间呆住，一时也不知道怎么反应，而我得理不饶人大叫：「我身为大导演李安的支持者，亲身演出他的断背山也很合逻辑吧！」我边叫着眼泪边在眼眶里打转，没想到18岁就要变成『正港的男子汉』，前后都破处，真是插人者人恒插之。陈湘宜则一点「得救了」的表情也没有，只是呆呆地盯着我道：「好、好、好，那就由你们两个示范。」然后赶忙穿上了衣服。&lt;br&gt;那位先前阴茎胀得吓人的同学，看到我展露出必死的决心，连忙改口道：「老师，我觉得我基本观念还是不清楚，还是乖乖作笔记比较好，我不跟小平示范了。」回到座位时还喃喃道：「干，玩这么大，算你狠！」&lt;br&gt;神啊，爱一个人莫过于此，感谢赐给我无比的勇气，陈湘宜总算是得救了。不过，能每次都用这一招吗？不管，先解决眼前的危机，以后只好见招拆招了。&lt;br&gt;「老师，我愿意跟小平示范！」上次那个说勃起是反射不是行为的眼镜妹又再次解救了我，若不是她开了口，大概班上也没有人知道接着课堂该怎么发展。&lt;br&gt;「同学，妳叫做？」「老师，我叫做叶宜吟。」&lt;br&gt;「好，宜吟，谢谢妳的配合，那就由妳示范状态犯和继续犯的差别囉。」&lt;br&gt;拔下厚重的近视眼镜，脱下上衣、解下胸罩，露出粉红色乳晕、青春的精致乳头、和一双坚挺椒乳，叶宜吟边说着：「老师，我先声明一点。虽然我愿意配合，但因为我还是处女，我不想在婚前就弄破处女膜，所以请老师想别的示范方式，只要不侵入我的性器官，怎么样都可以。」虽然讲出这些足以令一般女生脸红心跳的性学用语，但叶宜吟的表情丝毫未有一丝牵动，如同她上次课堂般地冷静，纯粹将一切以学术的观点看待。&lt;br&gt;话刚说完没多久，叶宜吟也已经干脆地脱下了紧身牛仔裤、褪下粉红色点缀白色小碎花的内裤，让我第一次直接看到她明亮的双眸，和完全自然不被镜框遮掩的脸孔。心揣，等一下虽然不能用阴茎侵入这好学清秀佳人的可爱处女阴道，能目睹她在班上全体同学面前全裸的画面，今天也算不虚此行。&lt;br&gt;虽然身高不高，仅有160cm上下，但宜吟的身材比例非常完美。娇小的身躯配上大小适中、32B的胸部，纤细的双腿也自然并拢，没有滥交的荡妇们的矫揉做作，也没有一丝处女的过度矜持，性感双腿交会的隐密处，则盖着一小块乌黑却令人感觉清爽整齐的阴毛。&lt;br&gt;我正认命地搬着桌子，要把它们拼成小床，陈湘宜却示意我不用搬了，而要叶宜吟站在讲台正中央，背对同学们，双手贴在白板上，双脚则是张得开开地，像美国警察盘查时常要歹徒作的动作一样。&lt;br&gt;从叶宜吟背后看到她那随着电风扇吹拂而摇曳生姿的阴毛，再往她私密部位望去，那粉红色的阴部尽收眼帘。虽然她已经声明不能插她的阴道，但我仍然充满无限遐想，不禁地就硬了子孙根。&lt;br&gt;「小平，你过来。」陈湘宜把光着下身的我叫到讲台上道：「之前我们示范了各种强制性交的可能性，却独漏了肛交，你试试看把阴茎插入宜吟的肛门。」&lt;br&gt;怎么可能！没有经过润滑的肛交是会害我小弟弟破皮的啊。虽然我心中这么想，不过若是就此提醒陈湘宜，中断了现在的示范，搞不好今天就这样草草了事了，我完全没爽到还是小事，更惨的是搞不好又要陈湘宜入虎口，那才叫做得不偿失。&lt;br&gt;想到这里，我便硬着头皮上了，不过如我估计的，龟头始终不能挤进叶宜吟未经开发的肛门半分，只比触碰的程度严重一点，龟头只能拼命地挤压着宜吟的肛门嫩肉，却未能达到插入的要求。&lt;br&gt;此时陈湘宜突然打断了我的尝试道：「各位同学看，假设宜吟是不愿意性交的，则小平的龟头接触到宜吟肛门的瞬间，小平就已经成立强制性交的既遂，这点无庸置疑吧，如同伤害罪的『受伤』，杀人罪的『人死』等等，此刻法益既然已受侵害，犯罪就既遂，接着受伤状态、死亡状态、性自主已经被妨害的状态，都只是一个状态，而不会另外再构成犯罪，这就是状态犯的概念。」&lt;br&gt;「继续犯呢，则是例如：私行拘禁罪虽然也是在私行拘禁的瞬间行为就既遂，然而如果行为人不释放被拘禁的被害人，则即使行为人心中已经不想再继续犯罪，只要他一天不放开被害人，这个犯罪就会一直继续，追诉期也永远不会届满，因为他不释放被害人，追诉期时效是根本都还没起算，要等到他释放被害人的瞬间追诉期的时效才会开始计算。」&lt;br&gt;「虽然国内认为强制性交是状态犯，但老师认为强制性交必须要持续进行才能看出它犯罪特征的独特性；而且只要行为人不中断性器的接合状态，这个犯罪就不会进入追诉期时效届满与否的计算，所以强制性交是继续犯。」&lt;br&gt;「你们看，从老师刚刚开始讲课到现在，小平的性器和宜吟的肛门始终没有分开；如果这个状态不结束，我们就不能开始算追诉期，即使小平这一次性交经过30年，也不会因为30年远超过追诉期而导致追诉障碍，我们仍然可以将小平绳之以法，因为继续犯的追诉期要从违法的状态结束才开始计算。」&lt;br&gt;啊，刚刚光仔细听着老师讲课，我都忘记我的龟头确实还是挤压着宜吟的肛门的，听老师一说，我才不好意思地将龟头移开宜吟的肛门，而宜吟也罕见地脸部抽动了一下，不过大致上还是面无表情的。&lt;br&gt;「大家不要把接续犯和继续犯搞混喔，讲到状态犯和继续犯的差别，就不能不提接续犯的概念，接续犯又叫做『徐行犯』，也就是行为人用数个举动完成一个犯罪行为，侵犯的也只是同一个法益，例如：一个偷窃行为，却有十个搬东西的举动。」&lt;br&gt;陈湘宜突然转过头对我说：「小平，你赶快想尽办法把龟头插进宜吟的肛门，不这样我们没办法继续示范接续犯。」&lt;br&gt;我也想啊，我也想试试处女的肛门是不是如小说说的，可以一屁股夹断男人阴茎啊。不过宜吟的肛门那么紧，连把龟头插进去都很吃力哪。&lt;br&gt;虽然我尝试过用口水滋润，不过根据自己的几次经验，似乎女生自己的淫水比口水润滑的效果要好；于是我努力地抚弄着宜吟的乳房和阴部，两只手都没閒着地时而挑弄阴蒂、时而撩拨着乳头。虽然我的经验也不多，不过加上A片的教导，似乎足以对付眼前的这个处女了。只见她原本面无表情的脸上已经渐渐泛起潮红，我的手指也略沾染到她分泌出的淫液。&lt;br&gt;随着我对叶宜吟阴核的搓弄，叶宜吟竟然忘情地闭上了眼睛享受着；搭在白板上的双手也从原本五指平贴，转而用力曲起，如抠着男人背膀般地不住抠着白板，发出刺耳的刮弄声。&lt;br&gt;看到这原本坚持不肯露出一丝媚态的清秀佳人如今享受着男人的挑逗，我也感到龟头尖端分泌出了一丝黏液。眼见机不可失，我便伸手捞起宜吟胯下的大量黏液，集中涂抹在她敏感的肛门，弄得她再也忍不住矜持而娇喘连连，接着我又做出多次尝试，我一手绕到宜吟的腋下，捧着她的嫩乳轻轻抚弄着，一手则是扶着自己的阴茎向宜吟的肛门突刺。&lt;br&gt;随着一下下重刺，我感到自己龟头已经微微陷入宜吟的肛门，但是总缺临门一脚；于是我把龟头完全分开与宜吟肛门的接触状态，想要做一下全力的突刺，看能不能冲破这最后的肉襞包围。&lt;br&gt;其实，慢慢试也总会插入的；但我心想，既然吃不到她的处女，狠狠插她一下肛门，看看她会不会痛得跳起来，搞不好能看到她有别于平时上课一副正经的窘样，所以我在即将成功进入宜吟肛门前一刻却这样子玩。&lt;br&gt;不过我在那么多次的突刺后，其实龟头也受到了一定程度的刺激；如果高潮度100是射精，我现在的高潮度大概也有6、70分了。&lt;br&gt;没有时间磨菇了，为了完成老师讬付给我的示范，为了区别继续犯和接续犯，我一定要在这一次成功进入宜吟的体内！谜之声：骗笑耶，区别继续犯和接续犯要那么辛苦？&lt;br&gt;就在我下定决心，腰部用力一挺，准备突破万难，夺走宜吟肛门的处女砲的那瞬间，我彷彿看到眼前有成群的白色鸽子飞起，耳边老师和同学的絮语彷彿坏掉的录放音机般浑沌难解，眼前宜吟的娇喘和我自己的心跳声都响若奔雷，时间彷彿就在这一刻静止〈请参考抢救雷恩大兵中，米勒上尉在虎式坦克前的那一幕〉，我也在这一刻感到已经突破层层阻碍，龟头尖端的阻力已经化为对整枝阴茎温暖而潮湿的层层包复。&lt;br&gt;感到无法置信的快感，我感动地维持着这个姿势，丝毫未有一下抽动，只是紧紧地由后方抱着宜吟，静静地让阴茎留在宜吟的体内。</content></item></essay>