<essay><item><title>修电话的来了</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;幸好我没有感冒。&lt;br&gt;想想看，将自己的脸紧紧的埋进女孩子的大腿间，正在忘我的努力品尝蜜穴，
当最甜美的时刻来临时，想要获取适当的空气补充会是个问题；尤其是这位女郎
的短裙正盖住了你的头，而更为复杂的，是你被挤在一个狭小的空间，三面都是
硬梆梆的表面，剩下来的一面，则正好面对着我们所讨论的女郎。&lt;br&gt;所以在这种情形下，如果我还有感冒所造成的鼻塞，那么可就麻烦了，很幸
运的是，我没感冒。&lt;br&gt;无疑的，你一定觉得很奇怪，为什么我会落入这么变态的窘状？然而另一方
面，你或许根本不想鸟我为何如此，只想等我描述如何干这个女郎？！&lt;br&gt;真是难！&lt;br&gt;事实上，我去那里只是为了修理电话，那间办公室位于华尔街最高建筑的第
５２楼，办公室的摆设令人印象深刻，我想这可能是一家法律公司，不过我通常
不会去注意被指派到那里；我只是进去，修理电话，然后出来；而他们也不会以
小时计费的付我钱。&lt;br&gt;柜台接待小姐将我交待给一位公司小弟，他领着我到公司内部，指出有问题
的电话，然后就离开了。房间里一个人都没有，但是有一张很大的旧式书桌紧贴
着墙壁，显示有人在用这个房间。&lt;br&gt;我测试电话后，顺着线路找到了电话联接盒，很自然的，它就一定要躲在那
张大桌子的后方，我不想移动这个大家夥，因此将椅子推开，钻入桌子底下，还
真是又狭小又黑暗，我拿出手电筒及螺丝起子准备工作。&lt;br&gt;正当快要把电话盒盖打开时，我听到一阵柔软的脚步声走近书桌，我还没来
得及出声，脚步声的主人已经坐了下来，将椅子拉进来，一只脚踢到了我的背，
出现了一声惊吓的喘息……听起来铁定是位女性……椅子立刻滑开。&lt;br&gt;我转过头，但是从我的位置，所看到的，只有膝盖以下的小腿。&lt;br&gt;「修电话的，」我很快的解释：「我正在检查里面的盒子。」&lt;br&gt;「噢，」一声松了口气的甜美声音说：「你真的吓到我了。」&lt;br&gt;「抱歉，女士，不会超过几分锺的。」&lt;br&gt;「是吗……哦，真是的，」那个声音说：「我，我必须替老板将这封信立刻
打好，他有事要离开，你知道，而且他很急。」&lt;br&gt;好吧，我猜如果是一位绅士的作法，就是爬出书桌，在那里等着她打完信，
但是我今天的工作清单，还有３个地点等着要跑，我实在不愿意站在那里，看着
自己的脚尖浪费时间，所以我说：「没关系的，女士，你可以开始打字，不会妨
碍到我的修理。」&lt;br&gt;暂停了一下……&lt;br&gt;「啊，好吧，」她有点迟疑的说：「如果你确定你还是可以……」&lt;br&gt;「没问题。」我说着转身处理电话联接盒。&lt;br&gt;她将椅子再度移近书桌，小心的将双脚放在我蹲屈身体的旁边，我听到一张
纸卷进了打字机，接着出现快速的打字声。我不禁好一阵子怀疑，像这么一家豪
华气派的公司，为何不提供秘书使用电脑做文字处理……更不用说采用摩登的办
公家具了，但是这个一阵子很短，因为旁边出现更有趣的事情占据了我的思考，
譬如说身旁的这双腿。&lt;br&gt;当然，我早应该想得到；但换个观点来说，她也应该想得到；这么接近女性
的腿部，再加上清香、微薰的气味，混合着若干出自身体内在的特殊味道，很快
的就影响到我的注意力，更不用说我的阳具了。有好几次我盯着眼前电话线路，
根本不知道自己正在看什么，于是决定向本能投降了。我转过头，在手电筒的光
线下检视眼前的一双小腿。&lt;br&gt;我并不知道她上身的模样，但是单单这双腿就让我流口水，她并没有将双腿
交叉，只是轻并在一起，两脚平置在地板上，我很高兴的发现她没有穿丝袜，她
的短裙在坐着的时候，高高的拉过膝头，她小腿的样子平滑、无毛、曲线很美，
膝盖上有酒窝状的微凹，非常的性感；她的大腿则是甜美的引诱，逐渐膨胀最后
藏入裙中。&lt;br&gt;我不知道自己在想些什么，或是有在想吗？我猜可能因此会让自己惹上大麻
烦，但是在目前的情况下，是本能控制了我，男人的阳具总是不顾后果的，无论
如何，事情就发生了，我在窄小的空间移动着，将我的手放在她的小腿上，刚好
在脚踝上方。&lt;br&gt;打字机的声音突然停止了，我不敢动了，她也一样，我不知道下一步会是什
么，她会踢我的脸吗？尖叫？叫警察（或宪兵队长）？&lt;br&gt;好长一段令人全身发冷的暂停……至少对我来说真是够久的，实际上，或许
只有１０到１５秒锺的时间，接着打字声又开始了。&lt;br&gt;哇！如果不是那封信比世界上任何事都重要，就有可能是这个小妞想玩游戏，
不管是那一个……都好。&lt;br&gt;非常慢、非常温柔的，我将手往上移，打字机开始乱震了，打字声比之前还
快。她的腿摸起来的感觉，就如同所看到的一样光滑、可口，我的手慢慢的顺着
小腿肚的曲线往上到达膝部，当我在此暂停时，我那令人垂涎的打字小姐仍然没
有反应。&lt;br&gt;以为我正在考虑是否还要继续做？至少我可以保证不会半途而废……我只是
换了一个更好的姿式，将自已转成面对双腿，尽量让自己舒服一点的半蹲，这样
我离目标就更近了。我开始伸手探索她的左腿，比先前更自由而且完整的进行，
但是依旧维持在膝部以下，当我预备更深入的搜索时，听到纸张被抽出打字机的
声音，正在怀疑我这愉快的活动即将结束，立刻又有一张纸被卷入，打字又开始
了。&lt;br&gt;受到了这种鼓励，我让双手滑过她微凹的膝盖，朝向她那甜美、丰腴的大腿
肌肤，我不会否认自己极为兴奋，处于这种奇怪的境遇里，以及指间传来柔软、
宜人的肌肤触感，让我的心头小鹿乱跳，当我的手接近裙子里的时候，我感到已
充血的阴茎更为坚硬了。&lt;br&gt;她的裙子不是那种窄裙，两只手可以同时滑进去，我的手掌心感觉到一阵微
颤，这是我从她身上感受到的第一个真正反应，随着我的手一路上滑，打字机击
键的声音仍然持续着，当我摸到小裤裤的边缘并将手指伸入时，我听到打字的声
音开始紊乱，而她的腿也张开了，虽然只是张开一点点。&lt;br&gt;当我的手潜入了她的小裤裤，她的腿张得更开，向前一压，我的手指碰到了
温暖、湿润、柔软的蜜穴，同时听到来自上方的喘息。&lt;br&gt;当我抚弄着可人的蜜穴，我的口中感到越来越干，相对的，她的阴户则是随
着玩弄而越来越湿，当我的手指不断的探弄，我那迷人的对手将臀部移到了椅子
前方，让我可以更为自由的活动，没多久她的臀部肌肉开始收缩，当我将一支手
指，慢慢的深入她那紧窄的神秘洞穴，打字机的速度明显的减慢了，除了打字噪
音以外，我还听到她喘息声的音阶不断上扬，当我找到了她那可爱的小阴蒂，开
始在上面进行操练时，喘息声转变成低声呻吟，她也加强了下半身的扭动。&lt;br&gt;就在这个时候，我听到头顶传来「哔」的一声，她的呻吟停止了，「卡嗒」
一声，一个努力稳住音调的女声说：「是，是的老板？」&lt;br&gt;听起来她是对着内部通话机讲话。&lt;br&gt;「你打完那封信了没有，杰弗瑞小姐？」传来一位男士的声音，「我希望尽
快在上面签字。」&lt;br&gt;「是的老板，只要再几分锺就好了。」&lt;br&gt;卡嗒。&lt;br&gt;打字机再度上路了，我推测可能没剩多少时间了，我将手抽出了她的小裤裤，
然后双手紧紧的扯住裤裤往下拉。打字仍然持续着，但是美妙的杰弗瑞小姐将屁
股自座椅中擡高，让我可以顺利的将她的小裤裤拉到脚部，然后整个脱掉。&lt;br&gt;尽我可能的将她的膝部分开，我将头塞入她的大腿间，努力往上一直顶到裙
子下，直到我贪得无厌的嘴与她那鲜美的蜜穴相遇，我感应到她身体发出了抽搐
反应。当我开始费尽唇舌的，在她娇豔欲滴的阴户上工作时，她的肌肉更为紧绷，
传到我耳中的呻吟声也更大。&lt;br&gt;因此，就如同开头所说的，我很庆幸自己没有感冒，我急需空气的补给，我
的嘴黏在她的穴穴上，吸吮、舔舐，大快朵颐的饱餐它，我将舌头全力的伸入她
的深部，直到感觉舌头像要脱离舌根留在里面，然后再将舌头缩回，继续舔弄着
如同硬钮扣般的阴蒂，打字机的速度像是疯狂大赛车，我听到她开始咕咕哝哝的
喃喃自语，当我用舌头鞭打着她的小肉钮，在上面快速绕圈圈，用舌尖顶它，从
各个角度攻击它，她的声音到达了高峰，然后，她的身体突然僵硬起来，擡高发
抖的双腿离开座椅，将她的蜜穴紧紧的往我的脸上挤压，她的低吼暗示着高潮将
至，我立刻加快了指挥的动作。&lt;br&gt;「噢！」她尖叫着：「噢！！」&lt;br&gt;然而这个时候，我听到碰的一声关门声，她发出惊吓的喘息，声调明显的和
先前不同，在我搞清楚状况之前，她轻巧的将座椅往前推入办公桌的最里面，几
乎把我给挤到墙边，但是这么一来刚好把我给藏了起来，办公室的其他人一定都
看不到我。&lt;br&gt;「你打好了没，杰弗瑞小姐？」一个不耐烦的男性声音问着。&lt;br&gt;「是，是的老板。」她的声音听起来怪怪的，而她的腿仍在颤抖，我怀疑她
现在的表情是什么样子？&lt;br&gt;「我刚刚打完。」接着听到纸张卷出打字机的声音。&lt;br&gt;「好的，让我在上面签字，我得赶紧离开这里。」我听到他走近办公桌，笔
在纸上造成的沙沙声，「好啦，赶紧寄出去，我要离开了，杰弗瑞小姐。」&lt;br&gt;「是的，老板」&lt;br&gt;他的脚步声渐远。&lt;br&gt;「噢，另外一件事，」他说：「有没有人进来修电话？」&lt;br&gt;「没，没有，老板，没人来过。」&lt;br&gt;「该死的电话公司！」他喃喃的咀咒着，然后门关上了。&lt;br&gt;当她将椅子滑出去时，我深呼吸的喘了一口气，身体有点僵硬的爬出了办公
桌，正准备起身之时，那位女郎离开了座位，来到地板上。&lt;br&gt;这是我们首度有机会彼此对望，天知道，她很有可能奇丑无比，许多恐龙从
背后看一双腿都很漂亮。&lt;br&gt;但这一天我可是福星高照，杰弗瑞小姐是一位美丽的黑发年轻俏妞，有着深
邃的棕色大眼睛，丰满的胸部，但这时候我却没有时间仔细欣赏。&lt;br&gt;「肏我，」她喘气着说：「哦，天啊，快点肏我！」&lt;br&gt;这一点……真是奇妙的巧合……也正是我心中所想的，在我开始动作之前，
她用双手环绕我的颈子向她拉近，她的芳唇在我脸上不停滚动，她的丰乳紧压着
我的胸膛，她将裙子拉到腰部以上，我才刚刚打开拉链，拉出我那紧绷、坚如钢
铁的阴茎，立刻就被她吞入体内，全根尽没，她将双腿环绕着我，双脚紧紧的扣
在我的背上，然后我们如同疯狂的６０年代一般死命肏干。&lt;br&gt;承续先前的激烈感受，她几乎立刻就高潮了，娇躯不断的挺动及颤抖，我也
几乎跟着来了，但是我努力的挺住了。即使她经过了一个高潮，她还是像活塞般
的热气腾腾，我们在整张地毯上到处翻滚，我希望这间办公室最好有隔音设备，
因为她发出的颤声、低吼、呻吟，以及连珠炮般冒出的三字经，实在是不堪进入
到有教养的耳朵中。&lt;br&gt;她在第二次的高潮来临时，发出了尖叫，这时我也到了尖峰，以爆炸性的威
力，将精液强力的射入她的深处。&lt;br&gt;我们一起瘫在那里，不停的喘气、流汗，两个人都没有力气爬起来、走过去
将房门锁上，我猜现在锁上恐怕也太晚了。&lt;br&gt;隔了一会儿，我双脚不稳的站起来说：「好吧……」&lt;br&gt;还有点上气不接下气的：「我想应该要把电话修好了。」&lt;br&gt;杰弗瑞小姐一句话也没说，只是躺在那里，以梦幻般的眼神向上望着我，我
认真的打量她那美丽的脸蛋、丰满的乳房、贪婪的小穴、完美的双腿，直直的看
了好一会儿。&lt;br&gt;「重新考虑一下，」我说：「我还是明天再来好了。」&lt;br&gt;</content></item></essay>