<essay><item><title>禁忌的情人(3)</title><author>床上伴侣</author><content>得更伤心。她所有的情感
似乎此刻一下迸发出来。两年寂寞的生活，一个新工作，努力的挣钱，这些就是
她真实的写照。&lt;br&gt;过来好一会儿，她由哭泣变成了抽泣。「妈妈，我非常非常爱你，」汤米真
诚道。&lt;br&gt;苏姗坐起身擦了擦眼泪。「汤米，我跟你一样我也非常非常爱你。我们彼此
不能分开，可能我们此刻比过去更加不能分开。」&lt;br&gt;「我们能彼此坦诚一会儿吗？」汤米好像变成熟了似的问道。&lt;br&gt;「当然可以！我们必须彼此坦诚，」苏姗说道，心里惊奇他要说什么。&lt;br&gt;「你……你是一个美丽而性感的女人，」汤米说道，尽量不让自己结巴。
「我……你……恩……该死的，而我只是一个易兴奋的小男孩，我对于我所做出
的事情向你道歉，」他未加思索的一连串说出，然后自嘲的笑了笑。&lt;br&gt;苏姗皱眉看了看他，然后微微的一笑。突然，他们一起大笑起来，他们笑得
前仰后可几乎从床上掉下来。此刻情形似乎非常荒谬。没用什么，他们之间的事
就解决了。&lt;br&gt;当他们平息下来时，苏姗转身面向汤米，说：「只要你想，我随时可以做你
的女朋友。」然后，她亲吻了一下他的嘴唇。&lt;br&gt;「好啊，正好我们足球队在下星期日有野餐活动，我需要一个女朋友，」汤
米满怀希望说道。&lt;br&gt;「好的，就这么定了。」&lt;br&gt;汤米松口气。一切进展得非常顺利。&lt;br&gt;汤米高中足球队为他们毕业生，要在公园举办一个辞别会，到时他们可以带
父母，也可以带女朋友。汤米并没有打算要参加，因为他没有女朋友。他知道那
些家伙都有女朋友。他想他们一定不会带自己的父母参加。突然，一切问题都解
决了。他妈妈会当他的女朋友。&lt;br&gt;过了几天。&lt;br&gt;这天下午汤米一个人在家。天气很热，并且他刚刚将他家院子里的杂草割完，
他决定好好的冲个凉。他来到浴室，脱掉衣服，然后直接进到玻璃罩浴房里，很
粗心忘记将浴室的门关上。当凉凉的清水刚洒落在他的身上时，他还觉得水有些
冰凉，但是他的身体很快适应过来，一道道细密的水流落在他身上，他感觉很舒
服很清爽。当他开始给自己的身上涂抹皂液时，他的脑海中显映出他妈妈的景象。&lt;br&gt;他的阴茎瞬间完全的硬起。他将他的隐私处也涂抹上皂液，然后他闭上眼睛
背依靠着墙壁，手不自觉的撸动起他的大阴茎，脑子里幻想着他美丽的妈妈。他
想起就差一点点他就摸到她的乳头。&lt;br&gt;今天苏姗的工作琐事不多，所以她决定早点回家。当她回到家里时，她大声
叫喊汤米。但是她并没有听到汤米回答她，她想他可能在睡觉。她上楼想去询问
他今晚他是否想去租片和她在家里看，但是她没有找到他。她又从楼上下来，一
转身注意到浴的门敞开着。当她探身往里一看，被她的所见惊呆在当场。她的眼
睛瞪得大大的，注视着浴房里的儿子。他的眼睛紧闭，一只手撸动着她所见过最
大的阴茎。她并没有见过其他男人的阴茎，她只是知道她儿子的阴茎比鲍勃的大
许多。&lt;br&gt;苏姗摇了摇脑袋，想要拔腿离开，但是她的双腿好似不听使唤无法移动。她
惊呆的注视着汤米长长的阴茎，感觉内心非常的兴奋，并且阴户里面也变得湿润
起来。&lt;br&gt;「啊……吸啊，」汤米撸动着他的阴茎低声的自语道。他的呼吸也变得急促
起来，苏姗意识到他马上就要达到高潮射精。他的手飞速的撸动起来，产生大量
的肥皂沫，啪啪落下。「哦……对，对，你吸得我的鸡巴好爽啊，妈妈，」他呻
吟道。他长长的阴茎猛地一抽，一股精液从龟头射出，飞射出浴房，溅射在浴室
的地面上。&lt;br&gt;苏姗注视着她儿子高潮，感觉好像要晕倒。她能感觉到她的阴户一抽一抽的，
淫水流淌而出，浸透了她的内裤。她大腿并拢在一起碾磨，一只手毫无意识的开
始抓揉起她的乳房。&lt;br&gt;汤米突然睁开眼睛。当他一眼看到他的妈妈时，他吓了一跳。然而他想停下
射精已经已晚。他手继续撸动他的阴茎，直到他睾丸里的精液完全射空。&lt;br&gt;苏姗也吓了一跳，匆忙的转身离开。&lt;br&gt;大约过了一个小时，汤米身穿着短裤和背心从楼上下来。他非常紧张他妈妈
会有怎样反应。他觉得自己好像是一个傻瓜，竟然被人发现手淫。&lt;br&gt;苏姗站在水槽边，这时她听见汤米走进厨房。她对于那令人难堪的意外事件
也很苦恼。她知道汤米做那事儿很正常。每个男孩都会手淫。但是，他所说的话
却总是在她的脑袋当中回响：「哦……对，对，你吸得我的鸡巴好爽啊，妈妈」。&lt;br&gt;她转过身微笑的面向汤米，身体忍不住的有些微颤。&lt;br&gt;「嗨，亲爱的。你等一下，饭马上就做好。」她用微笑掩饰住她内心的混乱。&lt;br&gt;她看着她的儿子，目光比往常多停留了片刻，并且闪现出羨慕的神采。天啊，
他长得真英俊，她心说道。她回忆起他置身在浴房里，手撸动他勃起的阴茎的景
象，她感觉脸火热热的。&lt;br&gt;汤米看见他的妈妈竟然对他微笑，他很惊讶。他已经准备好挨她痛骂。他紧
张的心情随之放松下来。他走到饭桌旁坐下。「我们晚上做什么啊？」&lt;br&gt;「你去租部片，我们晚上看，好吗？但是不要租那种打打杀杀的片子。」&lt;br&gt;「当然好了。」&lt;br&gt;苏姗将食物端放在桌上，然后坐下通她的儿子一起进食晚餐。她知道她不能
忘掉浴房里的事情。这种事情很可能对他产生负面影响，她心说道。他俩吃着饭，
默默地不出声，直到苏姗想好该怎么样和她儿子说。她很清楚应该以轻松的谈话
方式来解决他们的事情。所以她首先说：「淋浴怎么样？」她笑盈盈的面向她的
儿子。&lt;br&gt;「什么！」汤米惊叫道。&lt;br&gt;「拜讬，汤米，我认为我们应该彼此坦诚相待。我看见你那个，我应该向你
道歉。我并不知道你在淋浴。」&lt;br&gt;「嗯……恩……但是……我……」汤米结结巴巴的。&lt;br&gt;「我知道你在手淫。所有的男孩子都做过。我们不应该那么在意那件事。好
吗？」苏姗一直保持着微笑，但是这些话是她所说过最难说出口的话。现在事情
摊开说出，她感觉心里一下子放松下来。她心想她不必告诉他她听见他手淫时说
的话。&lt;br&gt;「嗯……好的，妈妈。恩……我也向你道歉。下次我一定记得把门关上。」&lt;br&gt;「不要紧。这是我们的家，我们想怎么样就怎么样，」苏姗说道。「你现在
恰恰正处在兴奋期，对吧？」苏姗忍不住笑出来。&lt;br&gt;汤米只能微笑答复他的妈妈。他也跟着哈哈笑起来。&lt;br&gt;她接着调侃道：「你把地擦干净了吧？」&lt;br&gt;「妈妈……」汤米难为情的叫道，他的脸变得通红。&lt;br&gt;「开玩笑了。」&lt;br&gt;汤米和他的妈妈吃完饭，继续閒聊着，就好像什么没发生似的。&lt;br&gt;「我把这些盘子洗了，然后洗个澡。你去影碟店租部片子，我们晚上一起看。」&lt;br&gt;「好的，」汤米说道站起身，拿上车钥匙。然后他走到他妈妈的身边，轻轻
的吻了一下她的嘴唇，说：「我马上回来。我爱你，妈妈。」&lt;br&gt;「我也爱你，亲爱的。路上小心。」&lt;br&gt;苏姗洗完盘子，进浴室洗澡。当她步入进浴室，对于这里发生的事情她感觉
有点心颤。她置身在她儿子手淫时的那间同一间浴房里。一股很奇怪的感觉油然
而生，她就好像她被她的儿子传染了似的，她感觉莫名的兴奋。她强忍着手淫的
冲动慾望，迫使自己快速洗完澡。&lt;br&gt;汤米来到影碟店，挑选了一部他妈妈喜欢看的剧情片，立即开车往家赶。他
上楼经过他妈妈的卧室时，看见房门微开一道缝隙。他停下身，他从门缝看见他
的妈妈坐在床上正在涂抹手指甲。她身上围着一条毛巾，而且头上也包裹着一条
毛巾。汤米往里窥看着看见他的妈妈站起身走到梳妆台前照镜子。他很惊讶，他
妈妈身上围着的那条毛巾刚刚遮盖住她的屁股。她的双腿看起来很修长，皮肤很
光滑。他静静的站着注视着他的妈妈。这时她将头上的毛巾解开，用它擦拭起她
湿湿的头发。汤米知道他不该偷窥自己的妈妈，但是他怎么也不能控制住自己的
眼睛。&lt;br&gt;苏姗用毛巾将她的头发擦得差不多干，然后她又拿出吹风机继续吹她的头发。&lt;br&gt;她一边吹，一边照镜子。突然，她从镜子里看到她卧室的门缝那有道人影。
她心一跳，害怕起来，但是她立刻意识到是汤米租完片回来了。他趴门缝，很明
显是在偷窥她。她想过去把门关上，但是她知道这会令他很难为情。并且他们已
经谈好在家里可以很自由，她真这样做的话反而会让他认为她在欺骗他。苏姗继
续吹她的头发，任由她的儿子看她暴露的身体。&lt;br&gt;汤米看见他的妈妈放下吹风机，正当他打算要离开时，他看见她伸手够她胸
前毛巾的围系处。&lt;br&gt;突然间，苏姗感觉到身体兴奋得颤抖起来。她双手颤抖着抓在她胸前毛巾的
围系处。这太疯狂了，她心说道。但是她还是将毛巾解开，双手将它敞开着分持
了一、两秒钟。她的眼睛盯看着镜子，她知道汤米能够看见她赤裸的前身。她慢
慢的让它从她的身后掉落，她感觉到她的乳头也随之变硬。这时她听到一声低声
的惊叹声。&lt;br&gt;汤米发出一低声惊叹。他惊呆在当场，眼睛一眨不眨的注视着他妈妈赤裸的
身体。她的身材绝对的一级棒。她巨大坚挺的乳房没有丝毫下垂。他将目光转移
到她的隐私处。从稀疏的金色阴毛间，他能够看见她饱满的阴户微微裂开，里面
粉嫩通红。此刻在他的内裤里，汤米的阴茎正在不停的抽动胀大。&lt;br&gt;接下来苏姗所做的事情令她很震惊，她可能比汤米还要震惊。她弯下腰将底
部的抽屉打开。她翘着屁股微微的将双腿分开。&lt;br&gt;「哦，天啊！」他盯看着他妈妈美丽的臀部脱口轻叹。他看向她的双腿之间，
她饱满的阴户尽在他的眼前。而且他还能够看见肉唇间湿润润的闪着亮泽。他并
不知道他的妈妈此时像他一样已经兴奋。&lt;br&gt;苏姗感觉她弯腰弯了很长时间，但是这次只比平时多了几秒钟而已。当她感
觉到淫水流淌出她的阴户时，她知道她必须得站起来了。她慢慢的站立起身，手
里还拿着一条红色的小三角内裤。她再次弯下身，双脚迈进将短裤提到她的腰部。&lt;br&gt;她觉得柔软的布料贴在她的身上感觉很舒服，并且它还紧紧的束缚她兴奋肿
胀的阴户。&lt;br&gt;不知怎么，汤米离开他妈妈卧室的房门。&lt;br&gt;苏姗终于松口气。他再不走的话我真受不了了，她一边穿着衣服一边心忌道。&lt;br&gt;她身穿一条只遮盖到她大腿一半的睡衣。当她要出房门时她停下来站住身。
她双手拽起裙子脱掉她红色的小三角裤，然后随手将它扔在床上。&lt;br&gt;一会之后，苏姗来到客厅。这时汤米已经将电影放入影碟机里，并且还准备
了爆米花。&lt;br&gt;「刚刚好，妈妈，」他冲着她说道。&lt;br&gt;「还有爆米花呢！太棒了！」&lt;br&gt;「我还给你准备了葡萄酒呢，」汤米手指着镇在冰桶里的一瓶葡萄酒骄傲的
说道。&lt;br&gt;「谢谢你，亲爱的！」&lt;br&gt;他们将灯关上，一起开始看片。&lt;br&gt;汤米不喜欢这类影片，但是他知道他的妈妈喜欢。&lt;br&gt;苏姗坐在沙发上，而汤米坐在地板上背靠着沙发。大约过了一个小时，汤米
跟他的妈妈说他要上厕所。当他上楼经过他妈妈的卧室时，他好像被什么吸引了
似的站了下来。他看见床上扔着一条红色的小三角裤。天啊，她现在没穿内裤吗？&lt;br&gt;他心里产生出令他震惊的疑问。&lt;br&gt;汤米心里带着一个谜团返回到客厅。他想知道她现在她的裙子下面会不会是
他想像的那样。当汤米再次坐回到地板上时，他的身体微微的斜向他的妈妈，这
样他能够偷偷的瞄她的裙子底。但是他试图了几次也没有得到机会。最后，他失
望的叹息口气，决定放弃，不再抱什么希望。&lt;br&gt;苏姗坐在沙发上吮吸着葡萄酒。她看出汤米想要看她的裙子底。她想乐，但
是她强忍住没乐出，并且她还将双腿故意扭离他不让他看。她知道这么逗弄他对
他很残忍，但是她一直保持着直到她将葡萄酒喝完。这时她将身体依靠在沙发扶
手上，并且还将她的两条腿曲起脚蹬在沙发上。此刻她的裙子仅仅能够将她的臀
部遮盖住。&lt;br&gt;汤米用馀光看见他的妈妈身体换了个姿势。他用馀光偷瞄她的双腿，看见她
的身体又微微的挪动了一下。他现在能够看见她的大腿后面，但是裙子仍然遮挡
着她的隐私处。&lt;br&gt;一会儿之后，房间变得安静下来。汤米转身看见他的妈妈已经睡着。他知道
她喝过葡萄酒之后很容易就睡着。突然，有一个很肮脏的想法在他的大脑里闪现。&lt;br&gt;汤米一声不响站起身，轻轻的坐在他妈妈的身边。墙上的时钟滴答的响听在
他耳朵里好像很大声。此刻他的心跳也迅速的跳动起来了，他等待了片刻确定她
已经睡着。他伸手捏住她的裙子，然后慢慢的将它从她的大腿往下褪。当裙子褪
到刚露出她的臀部时，汤米停了下来。这样已经足够，他心说道。然后他又坐回
到地板上。他等了一会儿，才转身看向他的妈妈。他看见她的阴户就在他的眼前，
他忍不住用</content></item></essay>