<essay><item><title>王大伟的故事(4)</title><author>床上伴侣</author><content>…&lt;br&gt;　　这时候邻居小杨两口子嘻嘻哈哈的拿着刚买的菜也来洗了，看见我在给我打
了招呼，两人一起蹲着开始淘米洗菜，小杨和莉莉结婚不久，也是没有房子，两
人都是厂里的职工，就住进了这个宿舍楼，小杨就蹲在我对面淘米，我和他们有
一句没一句的聊着，无意间我看到小杨穿着宽松的大裤衩和拖鞋，蹲下来后腿裆
中间鼓鼓囊囊的一大块突起，我心里一颤，赶紧收回目光，我不知道自己怎么变
得这么下贱，这辈子我除了丈夫从没有接触过别的男人，但是在我的想像中，别
的男人应该都比丈夫强，我不知道为什么会有这种想法，想想丈夫以往的表现，
也许真的是这样吧。因为丈夫应该不算是一个正常的男人。我轻轻的叹了口气，
心想，丈夫以外的男人对我来说以前是从未想过的，可是现在竟然这么吸引我，
而且，丈夫好像在其中也找到了乐趣……&lt;br&gt;　　我正不知羞的胡思乱想，却发现小杨的眼神也不对了，他正瞄着我的裙子下
面，我一低头看见自己又不知觉的春光外洩了，一双白腻丰满的大腿竟然微微张
开着，我赶紧夹着腿，拉拉裙裾。小刘看到我这个动作很尴尬，脸红红的站起来，
说：「莉莉，你洗吧，我去把煤球搬上来。」然后对我说：「梅姐，我先去了，
你有什么需要帮忙的喊我啊。」他的眼神很不自然，我心里想这孩子还真害羞，
于是我宽容的对他笑了笑说：「行，小杨，你忙你的吧，我这儿马上就洗好了…
…」
　　第三章：遇酒友娇妻被戏&lt;br&gt;　　大礼堂灯火通明，礼堂门口挤满了厂里的人，这是厂区最热闹的地方了。厂
里放电影的时候这就是我们的乐园。&lt;br&gt;　　今晚有妈妈演出，爸爸让我早早的去厂里的礼堂。说妈妈没时间吃饭，要我
把煮好的稀饭用饭盒装起来，带上几根咸菜给妈妈送去。我到了礼堂，看见很多
人都在化妆排练试衣服，整个后台弥漫着浓郁的脂粉气息，很香，礼堂舞台上上
面一条巨大的横幅上面写着：热烈庆祝纺织厂建厂二十周年！&lt;br&gt;　　我找不到妈妈，这时候听见人群里妈妈的声音：「大伟！你怎么来了？」&lt;br&gt;　　我一看，人群的中的妈妈就在前面，可是我已经几乎认不出来了，妈妈化妆
后显得年轻了许多，头发高高挽起盘着花样，唇红明眸，睫毛长长的，简直就像
一个小少妇，而且穿着花蝴蝶似的演出服，亮闪闪的紧紧裹着丰腴曼妙的成熟肉
体，丰满的酥胸上面露出很多雪白滑腻的乳肉，深深的乳沟露着，很让人眼晕，
我说：「妈，我来给你送饭了。」&lt;br&gt;　　妈妈高兴的过来拉住我，带着一身的香风，说：「哦，你爸呢？怎么没来？」&lt;br&gt;　　「他说他吃完饭再来，直接去下面看你演出呢。」&lt;br&gt;　　妈妈带着我在人群中挤到了后台一个角落，那里放着一个箱子，妈妈往上一
坐，拍拍旁边让我也坐下，箱子很小，我只能紧贴着妈妈坐下，我的腿蹭着妈妈
丰满的大腿和丰隆的肥臀，妈妈那丰硕柔软的大屁股充满弹性的感觉让我的鸡巴
呼的就翘了起来！半露的酥乳白腻诱人的在我眼前晃动着，妈妈拿出纸巾把嘴唇
上的口红擦拭干净，打开饭盒，喝了两口大米稀饭，然后夹起一根咸菜放在嘴里
慢慢嚼着，我偷偷瞄着妈妈性感的嘴唇，的确，妈妈的嘴还是比较大的，我一下
子联想到妈妈的屄，我兴奋的难以自持。&lt;br&gt;　　妈妈吃完了，收起饭盒拿出小镜子和口红补了妆，然后对着我抿抿嘴唇说：
「怎么样？画得可以把？」&lt;br&gt;　　妈妈香豔的红唇离我近在咫尺，我闻到她呼出的芬芳气流夹杂着大米稀饭的
味道，我甚至有种冲动想要亲妈妈一下。我尴尬的说：「很好看。」&lt;br&gt;　　妈妈说：「你坐着等着我不要乱跑啊，我去上厕所，很快就来。」&lt;br&gt;　　我点点头，看着妈妈扭着肥硕的丰腴肥臀向偏门外的厕所走去，我趁机看着
那些穿着暴露演出服的女人们，真是环肥燕瘦脂粉飘香，一个个丰乳肥臀还有一
个个娇小玲珑，看得我鸡巴一直硬着。很硬。左等右等也不见妈妈回来，眼看就
要开始了，妈妈怎么还不回来？&lt;br&gt;　　我就起来跑去厕所，看见妈妈还在厕所门口站着，门口挤了一堆女人，原来，
这个厕所很小，每次只能容纳两个人，一堆人挤在这里，妈妈在等着排队呢。&lt;br&gt;　　我拉着妈妈说：「妈，我带你去另一个地方。」&lt;br&gt;　　妈妈说：「这附近没厕所了啊？」&lt;br&gt;　　我给妈妈挤挤眼，拉着她就走说：「跟我来吧，我知道在哪。这里等不及了，
马上就要开始了啊，你们的节目好像是第二个。快点。」&lt;br&gt;　　妈妈被我拉着出了礼堂，我带着她拐弯抹角的来到礼堂后面与办公楼的小胡
同，这里有一个死角，晚上外面根本看不到里面，这也是我们在厂区玩的时候尿
尿的地方，妈妈愣住了，红着脸说：「在这儿？」&lt;br&gt;　　我说：「妈，这里谁也看不见，没事的。」&lt;br&gt;　　妈妈四下看看的确没有人，而且她也的确很着急，于是对我说：「你站在这
里给妈妈看着人。」我点点头。妈妈小心翼翼的地上的树叶就进了那个角落，我
很紧张，看了妈妈一眼，只见妈妈迅速的把演出服的裙裾撩开，内裤一褪蹲下来，
瞬间白晃晃的丰满大屁股和粉腻的两条大腿露出来，那神秘的部位黑乎乎一大片，
蹲下来的姿势更衬讬了臀部的肥大……&lt;br&gt;　　妈妈对我喊了一声：「看着前面！有人没？」&lt;br&gt;　　我赶紧转身说了声：「没人！」我背对着妈妈看着有没有人经过，身后传来
妈妈尿尿的声音，我兴奋极了，无论如何也不能让别人看见妈妈这个香豔无比的
一幕，厂里的人基本都聚集到了礼堂，附近连个人影都没有，我稍稍放了心，想
着刚才看到的一幕，要不是天黑，就看到妈妈的屄了！太刺激了！&lt;br&gt;　　妈妈尿完了，窸窸窣窣的穿好演出服，蹬蹬的从胡同里出来了，看着我羞涩
妩媚的一笑，挽住我的胳膊就往礼堂里走去，妈妈边走边说：「大伟，走路要直
起腰，要不成了小老头了，养成好习惯！」我嗯了一声，唉，她哪里知道，我是
不敢直起腰啊，这样走路我闻着妈妈身上迷人的香味儿，胳膊碰触着她柔软乳房
的外侧，下面还不时的与她薄裙下丰满的大腿磨蹭一下，裤裆里已经像高射炮一
样了！&lt;br&gt;　　回到礼堂的后台，演出马上就要开始了，台下已经黑压压的挤满了观众，都
是厂里的职工和家属们，第一排是厂长和领导们。我费尽九牛二虎之力在偏门找
到了爸爸，他俨然像个领导，背着手默默的注视着台上的一切。&lt;br&gt;　　第一个节目大合唱，很快就结束了，我一直期待着下面的，就是妈妈他们演
的舞蹈。&lt;br&gt;　　随着音乐响起，妈妈她们翩翩起舞，我得意的问爸爸有没有认出来妈妈，爸
爸没有回答我只是笑了笑。&lt;br&gt;　　晚会结束了，我和爸爸等着妈妈换了衣服，妈妈脸上还画着妆，很漂亮很美
丽。我们一家三口走着路回到家里，爸爸对妈妈说：「还不把你的花猫脸洗洗？」
妈妈笑笑抬起下巴，有些撒娇的问爸爸：「我化妆好看不好看？」&lt;br&gt;　　爸爸说：「好看又不是真的，洗了吧！」&lt;br&gt;　　妈妈温柔的眼神和爸爸对视着，两人好像在在用眼神交流着，妈妈发现我在
旁边就说：「大伟，你赶快去睡觉，明天还上学呢！」我说我要上厕所所，我进
了厕所，妈妈在外面说：「你快点啊，妈妈要用水管洗脸呢。」我哦了一声。接
着妈妈就说：「算了，你别急，我去水表房用水吧。」说着好像要出去，爸爸说
：「等一下！」&lt;br&gt;　　然后就没了声音。&lt;br&gt;　　怎么回事？我已经穿好了裤子，我很奇怪爸爸什么意思，他们在干什么？&lt;br&gt;　　厕所的门没有关严，我从门缝里悄悄看过去，正好看见妈妈的白衬衣，她里
在门口脸朝屋里一动不动，这是怎么了？我把脸贴到门缝上，又看见了爸爸的身
体和妈妈紧紧贴在一起！原来，在门口爸爸搂着妈妈了，妈妈腰肢被搂着，一双
手臂举起来绕过爸爸的肩膀，抬起风韵的脸庞，丰美柔软的香唇正和爸爸的嘴唇
摩擦着……&lt;br&gt;　　天哪，这一幕太刺激人了！妈妈就像一个温柔的小鸟，丰满的双乳和身体完
全贴进爸爸的身体，双眼闭着，鼻息咻咻的，他们分开的时候，我看见妈妈粉红
的香舌在他们接触的唇间晃了一下……隐约听见爸爸说：「别洗了……」妈妈满
眼含春向厕所这边使使眼色，爸爸依旧搂着妈妈不松，妈妈柔腻的垂下脸点点头，
笑容很有韵味。擦了擦爸爸嘴上的口红。&lt;br&gt;　　我一冲水，出来他们已经分开了，妈妈在收拾床铺，爸爸催促着我快睡觉。&lt;br&gt;　　我心里清楚这是什么意思了，于是我就洗脸刷牙回到屋里衣服一脱躺在床上，
爸爸过来，从门口露个头说：「睡吧，明天早上不能睡懒觉，要起来吃早饭啊！」
说完，就把灯给我关了，随手把门?当一声带上，关的死死的，门上有个暗锁也
碰着了，这样我想从门缝偷看也是不可能的了！&lt;br&gt;　　我当然睡不着，翻来覆去的胡思乱想着，还留意着外面的动静，不知过了多
久，就在我睡意起来的时候，我听见外面好像没了声音。难道他们睡了？我蹑手
蹑脚的起来，把耳朵贴到门上，听见了外面粗粗的喘气声。然后隐隐约约的啪、
啪、的声音，我脑海里立刻浮现出妈妈雪白的大肉臀上荡漾的肉浪！妈妈经过抑
制的呻吟很轻微，但是很销魂：「嗯……啊……」&lt;br&gt;　　爸爸的声音：「好多水儿……」&lt;br&gt;　　妈妈喘息着哼唧着：「滑不滑……嗯？」&lt;br&gt;　　爸爸一连串粗喘，好像停下了，嘟囔着说：「行不行……」&lt;br&gt;　　妈妈温柔的说：「比以前强多了……」&lt;br&gt;　　我悄悄爬回床上，鸡巴硬的难受，把枕头夹在腿间屁股开始一拱一拱的，让
鸡巴在柔软的枕头上摩擦着，心里默默想着妈妈，我好想操妈妈！爸爸真幸福啊！
我什么时候能像爸爸一样，享受妈妈的一身软肉和她那销魂蚀骨的大屄？&lt;br&gt;　　无论我怎样羨慕嫉妒爸爸，看见他俩的恩爱，我还是幸福的。我内心里期望
他们永远这样下去，虽然家里没钱，但是我喜欢这种氛围，我觉得很幸福，虽然
我始终在对妈妈的慾望中煎熬着……&lt;br&gt;　　1986年5 月的12日哦，那是我16岁生日，我和赵强大庆还有胡斌玩疯了，胡
斌家里分了一套新房，没人去住，3 室一厅的很宽敞，据说那是留给胡斌结婚用
的，我们还叫了几个女同学在里面又吃又喝，我不是第一次喝啤酒了，但是那次
特别开心，因为有女同学在吧，我们都喝了不少，赵强拿出了一盒烟，我没吸过
烟，第一次，呛得厉害，但是我看女同学都点上了，也毫不示弱的一根根的吸着
……&lt;br&gt;　　结束后已经晚上10点了，不知道爸妈多担心我呢，我飞快的往家跑，一边跑
一边嚼着口香糖，生怕被发现烟味和酒味，一进家却发现家里好多人呢，原来，
爸爸的几个朋友都在家里喝酒，妈妈一看见我就阴沉着脸说：「玩野了吧？干什
么去了？」我不敢说话，妈妈拉着我就进屋了，一关门，看着我说：「怎么回事？
你说吧。」&lt;br&gt;　　我就说我过生日和赵强他们一起去胡斌家玩了，妈妈听我这么说，眼神里突
然流露出一种温柔，充满歉意的摸摸我的头叹了口气说：「大伟，今天该给你过
生日的，可是你爸爸找工作的事情要紧，都已经办得差不多了，妈妈明天再给你
补一个蛋糕吧？」&lt;br&gt;　　我说：「不用了，妈，我知道爸的事对咱家很重要，我不想吃蛋糕。」&lt;br&gt;　　妈妈充满欣慰的抱住我说：「那你想吃什么呢乖乖？。妈妈明天给你做。」&lt;br&gt;　　小时候蛋糕对我来说无疑有着致命的诱惑，可是我现在对它已经没有了兴趣，
我觉得我16岁最好的生日礼物，就是妈妈的这个拥抱，我全身都亢奋了，妈妈们
身上带着浓浓的成熟女人的味道，丰满柔软的乳峰给了我莫大的刺激，这是我第
一次体味到，妈妈的小腹虽然稍微鼓鼓的，但是特别的喧软，好像我呼吸是肚皮
鼓起来就能把妈妈柔软的小腹压下去，我吸气时，妈妈的小腹又贴着我弹回来，
彷彿我们粘在一起似的，这种美妙绝伦的柔软触感让我浑身僵硬了！&lt;br&gt;　　我全身心的感受着妈妈身体的诱惑，几乎没有听清妈妈说什么，好像是明天
给我炖排骨之类的，我稀里糊涂的答应着，妈妈后仰身体双手放在我肩上看着我，
说：「到底是长大了啊，已经成了男子汉了，前两年一说吃排骨还兴奋的不得了，
现在成熟了。」妈妈这个后仰的姿势让她软绵绵肥酥酥的小腹更紧密的贴着我，
我不可抑制的联想着妈妈下腹下面的屄，我想，和妈妈操屄的时候，那啪啪啪的
声音也许就是爸爸的肚皮拍打着妈妈这丰腴酥软的小腹发出的……&lt;br&gt;　　妈妈温柔的在我额头上亲了一下，香软的嘴唇给我留下难以磨灭的记忆，她
慈爱的说：「赶快洗洗睡吧，乖儿子！」我点点头，妈妈就出去了。&lt;br&gt;　　我也出去在厕所里洗脸刷牙，弄了盆水洗洗脚。回我屋的时候，看见他们已
经是杯盘狼借，那几个人大</content></item></essay>