<essay><item><title>诱奸清纯的美女秘书(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;舒玉蕙，刚到我的公司就职的绝色美女。&lt;br&gt;办公室的内室，肤若凝脂、亭亭玉立、清纯如水的的绝色处女舒玉蕙在我总经理职权威严的镇压下，娇躯颤抖、惊恐万分。&lt;br&gt;１９岁，高级商务学校的校花，我的第九任总经理秘书。&lt;br&gt;舒玉蕙一头乌黑的如云秀发，秀丽粉嫩修长的玉颈。一身雪白飘柔、薄如蝉翼的轻纱将少女挺突俏耸的酥胸和纤细小巧的柳腰紧紧的包裹起来，若隐若现的轻薄亵衣紧束着高耸入云的乳峰。修长的粉颈，深陷的乳沟，紧束的纤腰，高起的隆臀，白里透红的冰肌玉肤，阵阵娇颤的玉体，教人想入非非。&lt;br&gt;看着这姿色绝美、美丽清纯的少女此刻已经无力挣扎，舒玉蕙的美色令我淫虐之心火燃烧。&lt;br&gt;玉蕙被我双手拦腰飞快一抱，猛的扔在的大床上。&lt;br&gt;玉蕙被扔在床上。我一手按住少女盈盈不堪一握的细腰。舒玉蕙顿时被压得动弹不得。&lt;br&gt;舒玉蕙颤声道：「老总，你……你要干什么？」&lt;br&gt;我伸手捏着她的俏脸，淫笑道：「干什么？我要佔有你！我要玩你！」&lt;br&gt;舒玉蕙道：「不……不要……」&lt;br&gt;我伏身下去，随手拔去舒玉蕙的发髻，扔在一边，任由她的如云秀发瀑布般披散开来。&lt;br&gt;这贞洁少女无力抵挡男人的步步侵犯，我淫笑起来：「不要？今天要将你在这办公室的内室拿下。玉蕙，今天就让你这个绝色美人儿尝尝与男人作爱的滋味！」不等她回答，我一口吻向少女那红嫩鲜艳的樱唇。&lt;br&gt;「唔……你……放、放开我，老总你无……不要……」这美人此刻被我所制，只能勉力挣扎。&lt;br&gt;我闻着美丽清纯的处子那独有的幽雅体香，看着她清秀脱俗的面容，匀称的玉体，白皙温润的肌肤，纤长柔美的手指，以及如云如瀑的秀发，一切都激起男人高亢的兽慾。&lt;br&gt;我不顾抵抗，双手深向舒玉蕙玲珑浮凸的美妙胴体，沿着那诱人的曲线放肆的游走起来。&lt;br&gt;我的一双大手顺着舒玉蕙那一寸寸娇嫩细滑的玉肌雪肤如丝绸般滑腻娇软。隔着轻薄的抹胸，我袭上少女那一双娇挺柔嫩的乳峰，肆意抚弄着、揉搓着。&lt;br&gt;舒玉蕙又羞又怕，双眸紧闭，娇软的玉体拚死反抗，但是此时的她又怎是我这强壮男人的对手。&lt;br&gt;这个美丽处女在我淫邪的抚摸揉搓下，羞得粉面通红，被我玩弄得一阵阵酸软。&lt;br&gt;我色迷迷地睃视着这妙龄女郎娇柔的玉体：乌黑柔顺的长发散在身下，苗条修长的身段鲜嫩而柔软，冰清玉洁的肌肤温润光滑莹泽。绝丽容颜含羞带怕，犹如带露桃花、愈发娇艳。&lt;br&gt;我禁不住心醉神摇，一把攥住少女的两只细嫩的皓腕，把一双玉臂强扭到身后，舒玉蕙的身体立时被迫成反弓型，美丽的酥胸羞辱地向前挺立，像两座高耸的雪峰，愈发显得丰满挺拔，性感诱人。那深深的乳沟在亵衣的束缚下深不见底，风光绮丽。&lt;br&gt;我的手按在少女高耸的乳峰上，轻轻地抚弄起来，肆意享用那一分诱人的绵软。我双手摸向少女胸前雪白高耸的乳峰。舒玉蕙拚命反抗，可是男人疯狂起来的力量，又岂是这柔弱少女所能抗拒的。&lt;br&gt;我双臂制住舒玉蕙的身体，双手绕到背后去解抹胸的花扣。一声轻响，花扣脱开，少女身上最后一丝遮蔽终于也被除了下来，只见一具粉雕玉琢、晶莹玉润的处女胴体彻底裸裎在眼前。&lt;br&gt;挣脱了亵衣束缚的双乳更加坚挺地向前伸展着，如同汉白玉雕成的巧夺天工的艺术品，昏暗的灯光下映射下着朦胧的玉色光泽。       冰肌玉骨娇滑柔嫩，成熟挺拔的雪白乳胸上衬托着两点夺目的嫣红，盈盈仅堪一握、纤滑娇软的如织细腰，平滑雪白的柔美小腹，优美修长的雪滑玉腿，真是无一处不美，无一处不诱人。&lt;br&gt;尤其是那一对柔嫩的少女乳峰俏然耸立，娇小玲珑、美丽可爱的乳尖嫣红玉润、艳光四射，与周围那一圈粉红诱人、娇媚至极的淡淡乳晕配在一起，犹如一双含苞欲放、娇羞初绽的稚嫩花蕾，楚楚含羞。舒玉蕙冰清玉洁的胴体完全无遮无掩的呈露出来，无助而凄艳，宛如一朵惨遭寒风摧残的雪莲，任人采撷。&lt;br&gt;舒玉蕙终于绝望。&lt;br&gt;「求求你……放过我吧……我还是个……」颤抖着樱唇屈辱地乞求着，绝望中更显楚楚动人。看着舒玉蕙一双杏目里闪烁的泪光，眼神里满是哀求，愈发激起我的高涨欲焰。&lt;br&gt;「放过你？哈哈哈哈，我要得就是你的处子之身！今天这办公室的内室就是我给你破身的地方！玉蕙，你生来就注定要被我享受的，你就认命吧。」不顾少女的苦苦哀求，我探手擒住舒玉蕙嫣红玉润的娇嫩乳尖，贪婪地揉捏玩弄起。&lt;br&gt;「不要啊，你放手……」随着乳峰上那娇嫩敏感的乳尖落入魔爪，舒玉蕙娇躯一颤，酸软下来，两滴泪水顺着脸颊滑落。&lt;br&gt;我用另一只手肆意蹂躏着少女毫无遮挡的秀乳，同时，探口捕捉着舒玉蕙的樱唇。我要用最粗暴、最淫亵的手段强夺这美女的处女贞操。&lt;br&gt;「啊……」柔嫩鲜红的樱唇间禁不住发出一声绝望而羞涩地呻吟，少女纯洁的双唇四处躲避。几经无力的挣扎，鲜嫩的红唇终于被逮到。舒玉蕙的娇靥越来越红润，不但双唇被侵犯，连敏感的胸部也一刻不停地被搓揉玩弄。&lt;br&gt;我强硬地将嘴唇贴上少女鲜嫩的红唇，激烈而贪婪地的进攻着。&lt;br&gt;舒玉蕙的抵抗渐渐减弱，不知不觉中已被压迫成完全顺从的状态。&lt;br&gt;绝色少女无助地颤抖着，矜持的身体深处在羞耻中渐渐崩溃。舒玉蕙紧闭双眸，美丽的睫毛微微颤抖，在我的逼迫下一点点张开樱唇，露出小巧的香舌。任由我贪婪地吸吮着自己柔软的舌尖，少女颤抖着吞下我移送过来的唾液。&lt;br&gt;我以自己的舌尖，肆意攻击着少女的香舌，舒玉蕙不自觉呻吟出来，好像全身的感觉都集中到舌头上似的。少女的香舌被强烈吸引、交缠着，渐渐变成深吻。&lt;br&gt;我强奸着这美女的樱唇，品味着眼前这美貌少女被强迫索吻的娇羞挣拒，连甘甜的唾液都尽情吸取。&lt;br&gt;纤美修长、柔若无骨的美丽玉体在我的身下无助地扭动、挣扎着，重压下越来越酸软无力。内心虽然在绝望地呼喊，赤裸的玉体依然不甘心地抵抗，但舒玉蕙的反抗越来越软弱，越来越没有信心。&lt;br&gt;我早已被这美艳处女的诱人秀色刺激得两眼发红，我将舒玉蕙强按在床上，不容反抗。我一只手捏住少女的双腕，压在她的头顶上，另一只手从绝色丽人那柔软挺立的乳峰上滑落下来，顺着细腻娇嫩的柔滑雪肌往下身抚去，越过平滑娇嫩的柔软小腹，手指就在仙子那纤软柔美的桃花源边缘淫邪地抚弄起来。少女的细腰不知不觉的向上挺起，想逃避，却更加迎合了猥亵的玩弄。&lt;br&gt;抚摩着少女那双修长纤美的雪白玉腿上柔滑如丝、娇嫩无比的冰肌玉肤，我得寸进尺，手不断向桃花源侵入，一双修长纤美的雪滑玉腿被强行分开。舒玉蕙强打精神想要合拢双腿，可是身体在男人的玩弄下已经变得很难控制，手指只用力抽送了几下，修长的双腿就重新分开。&lt;br&gt;舒玉蕙不停地呻吟着、扭动着，娇羞欲泣，樱唇细喘呻吟。原本紧闭的桃源洞口，现在被一只陌生的手指插入、穿透、控制。在受到男人的强力凌辱后，如今已经含苞欲放，淡淡的玉露滋润着娇艳欲滴的粉红色豆蔻，待人采摘。&lt;br&gt;我用手指按住少女柔嫩的玉珠，肆意揉摸、玩弄，胯下这千娇百媚的绝色美女顿时被揉搓得死去活来。娇柔清纯的舒玉蕙痛苦万分地呻吟着，绝望地挣扎着。在男人的玩弄下雪白的身躯像水波一样蠕动起伏，好像没有骨头一般。&lt;br&gt;趁着她正含羞紧闭美眸、芳心忐忑无助的当儿，我一把将少女仰卧的胴体翻转过来，双手插在玉腹香肌之下用力向上合抱，冰清玉洁的绝色美女舒玉蕙被迫以极为屈辱的姿态跪伏在床上上，像一只待宰的羔羊，凄艳而绝美。少女曲线绝美的上身娇弱无力地伏在塌上，玉臀却被迫高高隆起，诱人的处子美穴像一朵鲜嫩的花蕾彻底裸露在男人面前，任人攻击，无处躲藏。&lt;br&gt;我发起攻势，吻向舒玉蕙雪白的粉颈，同时拉开抗拒的纤手，握住少女丰腴的酥胸，触手处挺拔柔嫩，精彩纷呈。少女抗拒着扭动身体所产生的摩擦，带来无比美妙的刺激。&lt;br&gt;舒玉蕙想向前逃，可身体根本无法挣脱男人铁钳般的双手。&lt;br&gt;「不要啊……」少女拚命扭动腰肢，却更加激起男人征服的慾望。无法躲避我对乳胸的侵犯，舒玉蕙只能尽量并拢一双雪白柔嫩的玉腿。没有多久，双膝开始颤抖，连夹紧力量都快没有了。&lt;br&gt;我趁机用手指攻击少女无处躲避的羞处， 逼她彻底就范。&lt;br&gt;手指很快被不断湧出的清纯玉液润湿，羞耻的感觉和身体的快感一同袭来，少女的娇躯一阵娇颤，瘫软下来。&lt;br&gt;「湿得好快。怎么啦？不抵抗了吗？」嘴里调戏着，手指仍然不停着挑逗舒玉蕙娇嫩的花唇，丝毫不给她喘息的机会。&lt;br&gt;我九寸长的大鸡巴已高高举起，处女的贞洁已献上祭坛，冰清玉洁的处女舒玉蕙被男人强奸的结局已无法挽回。&lt;br&gt;我把自己粗若儿臂般的巨大大鸡巴强行插进舒玉蕙的雪白玉股间，顶在软绵绵的花瓣上。硕大滚烫的大鸡巴在少女柔顺紧闭、娇软滑嫩的花瓣上不怀好意地划动着，像捕猎的野兽，做好攻击的准备。想到马上就能彻底佔有这美貌的姑娘，我亢奋起来，我双手控制住舒玉蕙颤抖着的玉体，挺起粗壮的大鸡巴，对准花唇中心，缓慢而又坚决地插进去。&lt;br&gt;经过玉液的充分濡湿，男人的鸡巴慢慢陷进舒玉蕙柔软的美穴中。我一分一分地将鸡巴插进少女的身体，舒爽的感觉让我闭上眼睛，慢慢享受征服这美貌少女的感觉。只觉得舒玉蕙美穴紧窄异常，我费尽力量才把肉棒插入一小半。鸡巴被处女的最后一道防线所阻挡，伴随着阴道肌肉的强力收缩，不断湧出无比的快感。&lt;br&gt;舒玉蕙秀眉紧颦，咬紧樱唇，忍受着钻心的疼痛，男人鸡巴的刺入，使她忍不住仰起头。强烈的压迫感，一直湧上喉头，突然感到阵阵目眩。片刻迫人的停顿并不是凌辱的完结，只是为了发起更凶猛的攻击而做的积蓄，突然那紧压着少女娇软玉体的健壮身体挺身冲刺。&lt;br&gt;「不要……啊……」只听一声绝望地惨呼，我硕大无比的鸡巴终于刺穿处女柔嫩的贞膜，撕裂了舒玉蕙贞洁的防线，彻底终结了她的处子生涯。温热鲜艳的落红随即湧出，一滴滴落在塌上，像一朵朵鲜艳的梅花，残酷的证明着舒玉蕙奸污的羞辱，下体传来的剧痛迫得舒玉蕙一阵阵惨呼，珠泪喷湧而出。&lt;br&gt;我忍耐着喷射的慾望，慢慢拔出，再次缓慢而又凶狠地插入处女的美穴。粗大的龟头刮到处女膜的残馀，每一次都使舒玉蕙发出痛苦而消魂的呻吟。&lt;br&gt;「嘿嘿！开始夹紧了，现在求我啊，求我饶了你啊，哈哈哈哈……」我嘴上也不饶她，一边用淫言秽语羞辱着舒玉蕙，一边用肉棒抵死攻击着少女的玉体，我决意要让这贞洁少女彻底屈服在自己的淫威之下。&lt;br&gt;抽送的力量突然加重，粗大的鸡巴在舒玉蕙的嫩穴里快速地冲刺。&lt;br&gt;这丽靥如花的少女顿时被奸的魂飞魄散，秀眉颦颦，娇吟不断，头脑中一片混乱。一阵刺痛，舒玉蕙羞得粉脸绯红，咬着红唇低下头去，拚命抵抗着越来越强烈的快感。&lt;br&gt;乌黑的长发散落下来，遮住了白皙美丽的脸颊。我不断的变换着体位，持续而猛烈的在舒玉蕙的体内肆虐，巨大的鸡巴如同钢釬一样攻击着舒玉蕙柔软的花径，彻底粉碎了少女最后的幻想。&lt;br&gt;舒玉蕙处女的身体被不停的蹂躏着，本能的矜持和抵抗失去了意志力的支持很快就消失殆尽了，美丽的身体向我完全开放，任由我尽情的摧残。&lt;br&gt;不知道过了多久，也不知道抽插了多少次，我迎来了自己的第一次高潮。&lt;br&gt;「喔……」我在这时候发出野兽般的哼声，开始感到窄小的美穴连同花瓣缠绕在鸡巴上，向里面吸入，含住鸡巴的嫩肉，表面像波浪一样的来回摩擦。&lt;br&gt;我咬紧牙关，猛烈抽插。在又一阵狂野的翻滚后，我双手紧紧的抓着舒玉蕙高耸的双乳，鸡巴顶住她的花蕊－－子宫口，将一股炽热的暖流射进了舒玉蕙的身体。粘稠的白色淫液迅速佔领了舒玉蕙子宫的每一个角落，然后缓缓的流出体外。&lt;br&gt;射光最后一滴精液，我仍然把鸡巴插在舒玉蕙的身体里，头靠在柔软的乳沟中，享受着双乳上下起伏的颤抖。被夺去贞洁，舒玉蕙只能任由我肆意地蹂躏自己的身体，无力反抗。在一阵阵强烈至极的刺激下，含羞无奈的舒玉蕙被玩的死去活来，急促地喘息呻吟着，脑海中一片空白，少女芳心体味那一种令人酸软欲醉、晕眩欲绝的迫人快感，紧张刺激得几乎窒息。&lt;br&gt;柔若无骨、赤裸的秀美胴体被压在我身下，不时轻颤着，美妙难言。这绝色少女丽靥晕红，柳眉轻皱，香唇微分，秀眸轻合，一副说不清楚究竟是痛苦还是羞涩的诱人娇态。&lt;br&gt;我感受着胯下这温婉可人、千娇百媚的美人火热烫人的花肌，大鸡巴的每一寸都被娇软嫩滑的阴唇、火热湿濡的嫩肉柔媚的含着，我知道自己已经在肉体上彻底征服了这千娇百媚、温柔婉顺的美女。&lt;br&gt;我淫笑着俯身在舒玉蕙的耳边，轻舔着她晶莹玉润的耳垂，说道：「玉蕙，你的真紧哪！滋味果然不同。像你这样的美女，不连玩你三天三夜，真是对不起你的美丽啊。」&lt;br&gt;我被我任意淫辱着，浑身酸软的舒玉蕙象被抽了筋一样软软地瘫在床上，大腿不时的微微抽搐，如云的秀发披散在床上，由莹白的背脊到浑圆的丰臀以至修长的美腿，形成绝美的曲线，再加上肌肤上遍布的细小汗珠，更显得晶莹如玉。&lt;br&gt;我一双含羞无奈地美眸紧闭着，无力睁开，两行珠泪沿面而下。受到男人肆意凌辱的舒玉蕙，浑身散发出未曾有过的性感。&lt;br&gt;我在一阵静默后，我下身的鸡巴再次抽动。我毫不怜惜舒玉蕙含苞初破，这次要对她大加奸污。玉蕙樱唇微张，情难自禁地娇啼呻吟起来。我肆无忌惮地奸淫强暴、蹂躏着身下舒玉蕙柔若无骨的雪白玉体。&lt;br&gt;我我高超的技巧和超人的持久力将这美貌少女玩得死去活来。&lt;br&gt;我舒玉蕙在我身下蠕动着一丝不挂的赤裸玉体，雪白胴体不由自主地抵死逢迎，婉转承欢，千柔百顺地含羞相就。我的手段比刚才强烈许多，鸡巴暴烈地像火一样，灼的舒玉蕙娇弱的胴体一次次的爆发，然后是一次次的崩溃下来，虚脱的再也没有半点力气，但我却没有一点怜香惜玉，反而更强猛地攻击，尽情地玩弄舒玉蕙娇柔的胴体，用各种催情手法，将这美女一次次征服于身下。&lt;br&gt;我粗大硬硕的鸡巴又狠又深地插入舒玉蕙体内，狂暴地撞开这丽人娇软柔嫩的花蕊，在那紧窄的「花径」中横冲直撞，鸡巴不断地深入攻击着少女玉体的最深处。在凶狠粗暴的冲刺下，舒玉蕙的鲜花娇怯怯地绽放开来。&lt;br&gt;我猛提一挺鸡巴，舒玉蕙浑身一震，顿时全身的冰肌玉骨酸麻难捺至极，酸甜麻辣百般滋味一齐湧上芳心。玉蕙一丝不挂、雪白赤裸的娇软胴体在我的胯下一阵颤栗、轻抖，修长优美、雪白玉润的纤柔秀腿情难自禁地高举起来。&lt;br&gt;少女鲜红柔美的樱桃小嘴急促地呼吸着，那高举的优美修长的柔滑玉腿落下来，急促而羞涩地盘在我腰后，随着大龟头对「花蕊」的揉动、顶触而不能自制的一阵阵律动、痉挛。&lt;br&gt;我也被身下这绝色娇艳少女肉体引得心神摇荡，只觉顶进她阴道深处，顶住花心揉动的龟头一麻，就欲狂洩而出。我赶忙狠狠一咬舌头，抽出鸡巴，然后再吸一口长气，又狠狠地顶入舒玉蕙体内。&lt;br&gt;硕大的龟头推开收缩、紧夹的肉壁，顶住她阴道最深处那羞答答的娇柔花心再一阵揉动，更用一只手指紧按住舒玉蕙那娇小可爱的嫣红玉珠一阵紧揉，另一只手摀住舒玉蕙的右乳，手指夹住峰顶上娇小玲珑、嫣红玉润的可爱乳头狂搓，舌头则捲住舒玉蕙左乳上那含娇带怯、早已勃起硬挺的娇羞乳头，牙齿轻咬。&lt;br&gt;三管齐下，舒玉蕙艳吟不绝，芳心如飘。我吻住舒玉蕙的柔美鲜红香唇，少女本能羞涩地银牙紧咬，却最终还是羞羞答答、含娇怯怯地轻分玉齿，我吐舌捲住那娇羞万分、欲拒还迎的少女香舌，但觉檀口芳香，玉舌嫩滑、琼浆甘甜。&lt;br&gt;含住舒玉蕙的可爱舌尖，一阵地狂吻浪吮，粗大的鸡巴在玉蕙的体内抽插了七、八百下，肉棒在少女肉壁的强烈摩擦下一阵阵酸麻，我已是箭在弦上，不得不发了。&lt;br&gt;我抽出鸡巴，猛吸一口长气，用尽全身力气似地将巨大无朋的鸡巴往舒玉蕙火热紧窄的身体最深处狂猛地一插，滚烫的精液二度喷出。&lt;br&gt;「啊……」舒玉蕙黛眉轻皱，两粒晶莹的珠泪从紧闭的秀眸中夺眶而出。&lt;br&gt;不顾舒玉蕙的呻吟、我第三次将鸡巴插入到雪白娇柔的玉体中。玉蕙无奈地蠕动着雪白如玉的美丽胴体，欲拒还迎。&lt;br&gt;美丽秀靥丽色娇晕如火，娇羞万般，柔软雪白的玉臂羞羞答答地紧紧抱住我宽阔的双肩，如葱般的秀美可爱的如玉小手紧紧地抠进我的肌肉里。&lt;br&gt;我那粗壮无比的大鸡巴越来越狂暴地刺入她的玉体，耸动抽插越来越剧烈，那浑圆硕大的滚烫龟头越来越深入少女火热深遽的幽暗「花径」内。&lt;br&gt;我用我那异于常人的巨大鸡巴，把这个绝色少女的肉体和芳心都逐渐推向那销魂蚀骨的肉慾高潮。&lt;br&gt;玉蕙在男人持续的奸淫下，那雪白平滑的小腹也开始由颤抖、蠕动逐渐变成娇羞地挺送、迎合。&lt;br&gt;随着我越来越狂野、深入地抽动，美丽圣洁的玉蕙玉体中最隐密、最幽深的宫茎被迫绽放。&lt;br&gt;我粗硕滚烫的浑圆鸡巴竟然刺入了那含羞绽放的娇嫩「花蕊」，龟头顶端刚好牴触在舒玉蕙最深处的「花芯」上。&lt;br&gt;「啊……」舒玉蕙娇躯一阵颤抖，下身的嫩肉更是死死地缠绕在深深插入的粗大鸡巴上，不能自制地收缩、紧夹。&lt;br&gt;就在这时，我从紧胀着少女玉体的巨大鸡巴冲进玉蕙的身体最深处，一阵令人窒息般的销魂至极的揉压、挤弄。&lt;br&gt;玉蕙娇躯剧震，小嘴发出一声声令人血脉贲张、如癡如醉的急促哀婉的娇啼。&lt;br&gt;我把这巨大鸡巴留在舒玉蕙体内，开始了最狂野地冲刺、抽插。&lt;br&gt;玉蕙一片晕眩、思维一阵空白，玉蕙奋力挺起雪白平滑的柔软小腹，与我的下身紧紧「楔合」在一起，全身心都陷入了一阵剧烈无比的欲仙欲死的高潮之中，终于被送上了奸淫的快感巅峰。&lt;br&gt;玉蕙渐渐从慾海高潮中滑落下来，我俯身望着身下美丽少女，只见玉蕙星眸半睁半闭，桃腮的晕红和绝色清纯。&lt;br&gt;「蕙，怎么样？被男人日嫩屄的滋味很过瘾吧。」根本还未恢复过来的少女，被我抓住秀发，跪在我身下，我用双手控住舒玉蕙，逼她张开樱唇，把再度硬起来的肉棒强行插进去。&lt;br&gt;「喔……」&lt;br&gt;玉蕙张开她柔嫩的樱唇，含住男人的鸡巴，看着这个绝色尤物，此刻终于跪在自己的身下，任由自己玩弄，我亢奋之极。&lt;br&gt;火热的鸡巴不停的在嘴里进进出出，这美貌少女用力转动舌尖。舌尖的动作虽然幼稚，但很刺激。我的淫慾再度高张，樱唇柔软的触感，舌头缠在肉棒上产生麻痺感，使我再次出现射精的慾望。&lt;br&gt;玉蕙雪白的手指不知不觉握紧肉棒的根部，芳唇快速吞吐肉棒。就在这刹那，白色的精液狂野地喷射在舒玉蕙的脸庞上。&lt;br&gt;</content></item></essay>