<essay><item><title>慾海情魔(14)</title><author>床上伴侣</author><content>br>「主人，您就按您的爱好调教我吧……」&lt;br&gt;上司粗糙有力的手，隔着乳罩，在夏绘的乳房上使劲地抓着。夏绘被迫着向上司说了这句话后，羞耻使得她抽抽咽咽地哭了起来。上司的粗暴，虽然使她感到羞耻和胆怯，可是小小的三角裤袜的底部，却像小便失禁了似地湿了一大片，极薄的尼龙布片，因滑湿而将黑乎乎的阴毛透现得史加清楚。&lt;br&gt;「嗯……好！来来来，吮吮这个！」&lt;br&gt;站在椅子前边，身子使劲往上纵的剑造，把前边的裤纽解开了。已经开始充血了的粗大的男根，就像装了弹簧似的，腾的一下蹦了出来。&lt;br&gt;「唉呀……？」&lt;br&gt;剑造毫不客气地用自己的左手托起夏绘的下颚，用右手握着生殖器将夏绘的嘴撬开，把粗大的，带着腥臊味的生殖器，插进了清濑夏绘的嘴里。&lt;br&gt;「喔……喔喔，嗯……」&lt;br&gt;「用舌头舔，使劲吮！」&lt;br&gt;这就是性虐待的典型方式。清濑夏绘对男性来说，并不是一点经验都没有。大学时代和进了这家公司以后的几年当中，她曾和好几个男子有过性关系，但像剑造这样的男人，她却是第一次遇见。虽然高中时代的那个吉川芳雄也是个性虐狂，但他与剑造相比，是有着根本的区别的。&lt;br&gt;「用舌头吮！使劲……！腮帮子也要使劲！」&lt;br&gt;剑造在教她用嘴吸吮的技巧。&lt;br&gt;「喔……咕……」&lt;br&gt;清濑夏绘的嘴里，剑造那根灼热的肉体已经膨胀到极点，它给了夏绘一种就要窒息了似的恐怖感。上司那硬梆梆的肉棒，全部插进了她的嘴里，她的脸紧贴着上司的下腹部，使劲地用舌头与腮部吸吮着上司的生殖器，一种被虐的，倒错的快美感，逐渐从她体内湧出。&lt;br&gt;「好极了！」&lt;br&gt;女性奴充份的口唇侍奉，使得上司非常满意。他将生殖器从夏绘的口中拔了出来，粘着女秘书的唾液的显得油光光的肉棒，带着一股男人所特有的强韧的力量挺立着。他将身上的衣服统统脱光扔到床上。&lt;br&gt;（啊！这个东西就要从下边插进来了……）&lt;br&gt;清濑夏绘惶恐地看着剑造。&lt;br&gt;然而，今天晚上的剑造，并不像昨天晚上的剑造那么性急。他将浴衣披在赤裸的身上，然后，又坐在椅子，向漂亮的性奴命令着：&lt;br&gt;「在我面前来回走走，要扭屁股，那才够味呢。」&lt;br&gt;只穿着极为刺激人的贴身内衣的夏绘，从椅子上站了起来，摆动着她那迷人的两条长长的大腿，扭着婀娜的腰部，就像脱衣舞女似的，在屋子的中间来回地走动着。仓持剑造一边喝着啤酒，吸着雪茄，一边欣赏着漂亮的性奴那具有魅惑力的肢体和刺激人的内衣。&lt;br&gt;「太漂亮啦！好。」&lt;br&gt;剑造打开了夏绘的手挎，兴奋地说：&lt;br&gt;「现在到床上去，面对着我这面，用手玩弄你自己的阴部。」&lt;br&gt;指示的如此明确，清濑夏绘无可奈何地上了床。sosing.com她面对着上司，呈半躺状地靠在枕头上，然后将两条大腿左右分开，先是隔着裤袜对大、小阴唇这一部份进行了充份的爱抚，然后将手插进裤袜里，对极为敏感的小肉芽似的阴蒂和阴道口内侧的粘膜进行爱抚。&lt;br&gt;在男人面前，被强迫做自我手淫，羞臊感使得她全身的血液都在往上湧。开始，她的手似乎还是有所顾忌地，非常胆怯地蠕动着，可是两分钟后，却是非常激烈地、极为淫靡的蠕动了，还不时地伴有兴奋已极的呻吟声。几分钟后，夏绘看样子是达到了兴奋的最高潮。&lt;br&gt;这时，剑造从椅子上站了起来。他走到席梦思床的边上，将半仰卧在床上的女秘书的大腿使劲地分开，并转向了床的一侧。剑造往床沿上一趴，将自己的脸贴在了滑湿的小三角裤袜的底部，对着女秘书那散发着强烈的雌性芳香的源泉部位，尽情地舔着、吸吮着。&lt;br&gt;「啊！主人，您这是……？！」&lt;br&gt;这一招是完全出乎女性奴的意料的。如此威严的上司，居然也会吮自己的阴部，但她马上就平静了下来。随他去吧，再说，她自己不也是希望这样吗？她甚至还有些高兴，短时间内，自己的性奴地位，暂时与主人拉平了。&lt;br&gt;最为敏感的部位被嘴唇和舌头不断地刺激着，虽然还穿着裤袜，上司的肉棒还未插进她的体内，漂亮的女秘书就已经达到了极度的兴奋点。上司吸吮了一阵子后站起身来，将她那条粘满了爱液与唾液的小三角裤袜扒了下来，然后将她的两条腿向上扳起呈屈体状。剑造用他那粗壮有力的大手，分别按住她的两条腿弯处，用他那大炮似的，挺立着的肉棒，将她的小阴唇拱开，向着那个人类繁衍的洞穴，深深地插了进去。&lt;br&gt;「啊，啊啊，噢……」&lt;br&gt;上司那热乎乎，硬梆梆的生殖器；插入了夏绘的体内，她兴奋地大声的呻吟着。剑造腾出一只手来，将刚扒下来的那条湿淋淋的小三角裤袜团了团，塞进夏绘的嘴里。他不许她大声叫喊。之后，是长达十分钟之多的抽动。最后，她的子宫，沐浴在一片暖烘烘的精液之中，夏绘已经完全生自失了。&lt;br&gt;「嘿嘿……有点意想不到吧？啊？我可爱的妞儿。」&lt;br&gt;毕竟是上了点年纪，仓持剑造对夏绘实施了一番凌辱和玩弄后，感到有些精疲力竭了。他躺在席梦思床上，把脸贴在女秘书流着屈辱又兴奋的眼泪的脸上，悄声地问着。&lt;br&gt;「嗯，是的，是有点儿……」&lt;br&gt;「是啊，仅仅是局限于贴身内衣这样的性奴是没有的。」&lt;br&gt;仓持剑造像是自嘲般地小声咕哝着，他又点燃了一支雪茄，深深他吸了一大口。&lt;br&gt;这个晚上，夏绘知道了仓持剑造过去的一些事情：他之所以是个施虐淫者，之所以对女性的贴身内衣有如此程度的酣爱，那是和他少年时代的非常奇异的性体验，有着很密切的关系。&lt;br&gt;……仓持剑造，做为伪满州国开拓团的一个农民的儿子，出生在中国的吉林省。一家人在战败后的混乱之中，勉勉强强地回到了日本，他们回到了父亲的老家，长野县的一个偏僻农村。分配给战败后回国者的土地非常贫脊，是一块高原的火山灰地。因此，一年下来的收成少的可怜，做为儿子的仓持剑造，不得不很早就离开家，外出找些活干，用以帮助家里糊口。&lt;br&gt;这是朝鲜战争爆发前的事情。当时，侵佔日本的美军，接收了大批的庄园，做为他们的避暑别墅。养育着剑造的这一高原地带，由于自古以来就是非常好的避暑地，所以，大批的砖瓦结构的房屋被佔领军收买，里面住的都是美军的军官和他们的家属。一到夏天，他们这里便会出现一个被称为『美国村』的共同体。&lt;br&gt;做为附近贫苦农家赖以生活的家计，不外乎就是期待着那些美军的家属们买他们的蔬菜和牛奶。另外，像剑造他们这样的少年，还可以给那些美军家属的院子里搞搞庭园树木和花卉的栽培，刷刷油漆，搞些小东西的修理，看看孩子，送送行李货物……等等。他们以这些各式各样的杂活来获得一些临时性的收入。&lt;br&gt;（要从事这些事情，不懂英语是不行的。）&lt;br&gt;从小就上进心极强而机灵的仓持剑造，利用在一名美军军官的别墅里当勤杂工的机会，非常专心地跟美国人学英语。仅仅一个暑期的时间，他便能够很流畅地用英语和他的主人对话了。&lt;br&gt;字体:大+大中小小-
慾海情魔&lt;br&gt;十六岁那年的夏天，一件极为异常的，令人有些不可思议的事情，使剑造失去了少年的童贞。而夺去他童贞的人，却是个比较有地位的人。她，就是美国空军斯科特上校的夫人西蒙娜。&lt;br&gt;西蒙娜夫人是北欧血统的人。她肌肤雪白、满头金发、体态丰满，是个三十岁左右的美人。她的丈夫斯科特上校，当时是美军驻紮厚木基地通讯部队的司令官。由于军务繁急，他大部份时间都不在别墅里，只是节假日才回来小住几天。加之他们夫妇俩又没有孩子，因此，整个家里显得异常静。整个一个大院子里，只有一个黑人佣人，剑造和西蒙娜夫人三个人。所以西蒙娜夫人对剑造就显得近一些，她亲切称呼剑造为『剑』。剑造则借着在夫人家干活的机会，尽可能地用英语与女主人打交道。这样做目地有两个，一是尽量讨得女主人的欢喜，一是努力提高自己的英语会话的水平。当然了，第一个目地是主要的。因为越是能讨得女主人的欢喜，他就能挣到更多钱。&lt;br&gt;那是一个非常炎热的日子，刚刚剪完了草坪的剑造，觉得口干舌躁，想喝点水。他从后门来到了厨房里，那个叫伯茨的黑人佣人当时出去买东西去了，家里只有西蒙娜夫人和剑造两个人。就在剑造喝水的时候，从台阶上，传来了正在纳凉的女主人的声音。&lt;br&gt;「剑，院子里的活干完了的话，麻烦你给看一下浴室吧，淋浴不好用了。」&lt;br&gt;「是，夫人。」&lt;br&gt;剑造喝完了水，马上向浴室走去。查看的结果，是喷头里堵满了水锈，他立刻就给清理好了。&lt;br&gt;（以为是什么大毛病呢，太简单了。）&lt;br&gt;就在他刚要出浴室门的时候，剑造的眼睛突然像钉子似的盯住了一个地方。原来，在脱衣间的床上，放着一块黑色的小布片。&lt;br&gt;（夫人的贴身裤袜……）&lt;br&gt;剑造立刻就想到了。那是一条尼龙制的小裤袜，布地非常薄，像是玻璃纸似的，还是透明的呢。腰部与腿部的周边，都用纤细的花边装饰着。这大概是夫人早上洗澡时换下来忘记收起来了。&lt;br&gt;当时，做为一般的日本国民来说，能有一双尼龙袜子，就已是很宝贵的东西了。像这种能挑起性慾的薄尼龙制成的贴身内衣，不要说是有，恐怕是连见都没见过的。剑造的心里在翻腾着。&lt;br&gt;像斯科特上校夫人这么年青，又非常迷人的女人。为什么喜欢穿这种具有色情味儿的内衣呢？这大概是在异国他乡的别墅里，有一种解放感吧。平时，剑造干活时，总看到西蒙娜夫人身穿西式睡衣或是长衬裙，在院子里走来走去的，使剑造感到很慌张。现在回想起来，是不是西蒙娜夫人在有意挑逗这个性慾初起，但又不谙世事的少年呢……&lt;br&gt;农村少年的目光，被这些能透见肌肉的，五光十色的极富刺激性的女性内衣剥夺了。在性慾初起，而又十分强烈的这个年龄，被这些东西所吸引是不难让人理解的。剑造也不知从什么时候开始，也不知不觉地染上了手淫的毛病。每当白天见到身着薄薄的，既光滑，又透明的内衣的西蒙娜夫人时，晚上回到家里后，夫人的身影就会不断地出现在他的脑海里，而且是一边回想，一边沉迷在手淫之中。现在，这渴望已久的东西就在眼前。&lt;br&gt;他悄悄地朝着台阶上望了望，西蒙娜夫人像是睡着了，什么动静也没有。下了决心的少年，一把将这布片抓了起来，像宝物似地捧在手掌中，心里边就像初次偷盗的窃贼一样，咚咚地敲着小鼓。&lt;br&gt;（呀，真轻……薄得像张纸一样。）&lt;br&gt;过于细腻的感触，使少年惊呆了，他极为小心地捧着它盯看了一会儿，然后诚惶诚恐地将这小裤袜展开了。&lt;br&gt;「哟！？」&lt;br&gt;小裤袜的底部显得有些潮湿。&lt;br&gt;（这是怎么回事？难道是夫人……？）&lt;br&gt;剑造将这片小裤袜翻了过来，眼前的情景又使他惊呆了。&lt;br&gt;在这片小小的黑色尼龙布片上，粘满了糊状的，白色的粘液，他不知道这是什么东西。这是从成熟的，情绪昂奋的女性肌体里分泌出来的蜜液。&lt;br&gt;可剑造看起来并没有嫌恶感，这大概是从那一部份发出的强烈的芳香气味刺激着他的鼻腔的缘故吧。&lt;br&gt;略呈酸味，像发了酵的奶酪味，这肯定是夫人常穿用的裤袜。这种难以形容的、混合香水与蜜液的芳香气味，使少年的雄功能激昂了。从生殖器官里发出的气味，对于异性来说，常常有着强烈的刺激作用。大概是所处的地理位置不同，日本人的体臭味很小，因此，一般的日本人，对强烈的性气味是难以忍受的。当然了，由于嗜好不同，欧美的女性对此就不大在乎。实际上，你看西蒙娜夫人的外表端庄秀丽，但与她相貌恰恰相反的是，她的腋窝里，常常散发出一中让人受不了的气味。&lt;br&gt;可是，少年的剑造对这种气味，却不感到不舒服。他一嗅到这种气味，便会逐渐地兴奋起来，他会感到血液在沸腾。&lt;br&gt;大概是在他的体内还残存着近代人已经失去了的、野性的嗅觉本能。总之，从粘有西蒙娜夫人的蜜液的小裤袜上散发出的气味，使剑造的血液沸腾了。他的裤裆里边，那根对女性还一无所知的肉棒已经充血了。似乎是有些疼痛般的膨胀了起来。&lt;br&gt;（啊，唉……真他妈的让人……）&lt;br&gt;剑造把脸埋在这黑色的尼龙布片里，拼命地嗅着从这上面发出的气味，他已将周围的一切都忘了。他在原地站立着，把自己的裤子解开，抓住那根怒胀着的伸向了天空的肉棒，站在那里。使劲地捋动起来，就像在梦中一样。&lt;br&gt;「啊！剑，你，你这是在干嘛呢……！？」&lt;br&gt;西蒙娜夫人不知什么时候出现在浴室的门口，她看见了侧面向门站立着的剑造。就在她推开脱衣室的门的同时，恰好看到了剑造正在冲着墙壁上，喷射着大量的精液。&lt;br&gt;「噢……！哎呀……！」&lt;br&gt;看到了喷射大量精液这一情景的西蒙娜夫人，惊愕地叫喊了起来，身子似乎也在不自主地颤抖着。她对这个黄皮肤的少年这种既大胆又荒唐的行为，感到有些迷惑不解。这时，刚刚喷射出来的，</content></item></essay>