<essay><item><title>37C巨乳音乐老师</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;现年十七岁，就读中学六年级，不知是朋友的影响还是本人天生性慾强，成日想做爱，而说到做爱便要谈到我的音乐老师 我的音乐老师姓钱名静文，年龄约25岁，她样子不算特别漂亮但尚可，高度约一米六十厘米，但身材却非同凡响，胸部大约有37C啦，有一条小肥腰，每当男性经过她旁边时他们的眼睛也被她的大乳牛吸引过去(而我当然也不例外)，在我刚就读中一时她开始在本校教书，主要教音乐科，不时也教数学科，她是香港大学的毕业生，她初到本校时，听说她的音乐老师职位是和副校长与多位男老师的秘密关系得到。&lt;br&gt;所以她被一些女教师单打，有些甚至说她淫荡。&lt;br&gt;因此她对本校陌生非常，但她不断认识各级同学，而我也是她拉拢的对象。&lt;br&gt;她是我的女神，也是我的自慰对象。&lt;br&gt; 教我音乐科，而且教了我们三年，因为音乐课堂次数小，所以我非常珍惜。&lt;br&gt;她衣着非常性感，经常穿着迷你裙，每当她坐下来，因裙子太短，只要老师双腿微微张开，她的三角裤便完全呈现眼前，除此之外，当老师穿低胸装蹲下拾东西时，她的大乳牛使我们一大群男生有点窒息的感觉，甚至使所有男生都站起来偷窥，有时某些男同学故意抛下自己的东西请老师帮他们拾起借此偷看，这使我们完成音乐课堂后，无一男同学不赶急去洗手间打手枪。&lt;br&gt; 因为我是合唱团的成员，所以我们经常放学后个别练习。&lt;br&gt;在第五学年的某一天，老师找我放学到音乐室练习，我本着平常心去练习，但这次练习使我永不难忘。&lt;br&gt;这几天天气很闷热，这天老师穿的是低胸衫，她一边坐着弹钢琴一边教我怎样唱。&lt;br&gt;因我站起来唱，所以俯视下去两团奶奶尽入眼帘，我的小鸡鸡也慢慢硬起来。&lt;br&gt;因老师太投入弹钢琴，使全身颤动包括两只大乳牛也晃动起来。&lt;br&gt;我的小鸡鸡顶得太苦，所以我和老师说：「可否给我上厕所」，我一到了厕所便急不及待洩了出来。&lt;br&gt; 完成后，我返回音乐室继续练习，而且继续偷窥。&lt;br&gt;不知是不是看得太多，被老师察觉了，老师瞥了我一眼，我立刻闪避老师的眼神。&lt;br&gt;直到练习完毕，我本想冲忙离开，但给坐着在钢琴旁的老师阻止。&lt;br&gt; 老师说：「不要走，老师有话问你!」 我这时非常害怕她责怪我偷窥她，不禁冒了一下汗。&lt;br&gt; 老师接着说：「老师是否有错，你们为甚么在上课时盯着老师?」 我真想立刻说是因老师的诱人身材，但我只垂下头回应：「嗯…是…」 老师接着说：「你有否听过我和多位男老师的关系?」「其实是真的，因为老师初到本校，学历不算高，但为了餬口，只好作不道德的交易，你是不是觉得老师不卫生，所以用奇异的目光看老师!」 我心想其实我的思想还比老师污亵老师突然说：「其实老师很爱你，所以常常要求你做好一点，并且经常要你留下，是想和你亲密多些」 老师突然脱下外衣，用手托起她的巨乳，老师主动的态度令我很难接受，作梦也想不到有这样的情景。&lt;br&gt;我的小鸡鸡慢慢硬起来，因为我从未见过这样壮观的情景，她说：「你喜不喜欢老师?」 这时我有些乱伦的感觉，是对老师的答复唯有点头说是。&lt;br&gt; 老师真是眼尖，她竟说：「你的小鸡鸡好坚挺!辛苦吗?」在说话时更拉开我的裤子用手隔着内裤玩弄老师用娇滴滴的声音说：「你不是喜欢我的大奶奶吗?用手来按一下吧」我不客气地用我的手，粗暴地抓去老师的胸罩，一对如骆驼的巨峰呈现于眼前，我将手尽是张开，目的是尽量包着这只大乳牛，一抓之下，那软棉棉而且富弹性的感觉实在爽透了，在我玩弄之时，老师进行反击，她脱下我的裤子，二话不说便将我的小鸡鸡整支放进口中。&lt;br&gt;好温暖而且柔和的口腔，老师不只吸吮肉棒，还套弄阴囊，老师问：「舒服吗?」我不禁叫了出来：「好爽…啊…老师…口..技….好棒」老师听了我的话后更努力吸吮，小鸡胀大得很，我也不甘示弱强抓老师乳房，使老师一边吸吮一边呻吟，但是老师她立刻突击，她竟然「深喉」起来，我配合老师的动作摇晃下体，再过了一会老师知道我将要射精，她开始将口离开我的肉棒，但我当然不会放过此机会，我按着老师的头不准她离开我的肉棒，颤抖了一下，我把握机会终于将暖烘烘的浓浓的精液洩在老师的口中，老师只好照单全收。&lt;br&gt;我初时已为老师会骂我将精液射在她的口中，但她竟不但没有骂我，反而将精液全数吞下。&lt;br&gt;老师说：「坏家伙，强迫老师吃你的精液，你如愿以偿了」我立刻说：「对不起」老师脱着裙说：「不用说了，现在我要你满足我的小穴」我直说：「我不太懂?」老师说：「让我教你」老师找着我的手抚摸她被三角裤隔着的阴唇说：「你首先用手指玩弄一下这里!」我急不及待把中指在老师的小穴中插去，我非常努力玩弄。&lt;br&gt;不知是不是太大力，老师竟叫着「啊…陈…同学…你…太…粗暴…老..师..好痛」我立刻减轻频率，在玩弄时我问：「老师这样舒服吗?我的手法不错」「好..啊…太美好…了」我感到老师三角裤开湿透于此问她：「为什么老师你的阴道内湿了起来?」老师呻吟说：「都…是..你.做.的..好事」老师收起兴奋地说：「学校快关闭，不玩了!」我撒娇地说：「我还想继续，老师快给我玩」老师竟想到一个两全其美的方法：「不如今晚到老师家住宿一晚，但陈同学你要通知父母」我立刻说：「好」我于是通知父母，他们也没问题 到了老师的家，我低声要求：「我想现在做，我小弟弟等不及了」老师说：「我们在房里做爱好不好」我回答：「好!快点儿」 当房间还未掩上时，我便从后抱住老师，然后不停吻着老师的头发、耳朵及颈部，而手也不忘找着老师的大乳牛，老师回身过来，我当然不放过此机会，我吻着老师的红唇，我把舌头伸进老师口中，我其实担心老师不喜欢我如此主动，但老师不但没有将我推开，反而把她的舌头伸进我的口中，而在舌战期间，我们不停互相吸吮对方的口水，舌头更在彼此的口中灵巧的扰动、探索着。&lt;br&gt;我的手掀起老师的裙子，抚摸及抓着钱老师既大且圆滑的臀部，我们舌战了几分钟才结束。&lt;br&gt;之后，老师拍一拍她的床，示意坐在床上。&lt;br&gt;我坐下后，老师蹲在地上用口由膝盖开始吻上阴茎，虽然隔着但也很舒服，钱老师用奸险的眼神看了我一下后，便扯下我的裤子，说：「刚才也不发觉，你这小小家伙，竟有这么大的阴囊，你的精子不就是会很多!」老师说完后便开始把我的阴茎含进她的小嘴并吸吮起来，老师竟如刷牙一般，在口中左右穿插，不时我会配合老师的节奏，顶上老师的喉，而老师会用可怜的眼神看着我，除此之外，她还用口含着我的阴囊，甚至「深喉」，我忍不住说：「老师很棒!」不一会儿，老师便抓住我的阴茎进行颜射 老师脱着裤子说：「用舌满足我的穴吧」，然后老师大字型躺在床上我将面靠近老师的淫穴，发现老师没有阴毛我感兴趣地问：「老师为何没有阴毛?」老师回答：「?了便没有」我立刻掰开老师鲜艳的淫穴，并惊叹说：「好粉啊」老师指示说：「首先用手指按弄一下」我的手指在老师的穴口打转，老师淫荡地说：「快点插入来吧」我首先将食指和中指一起在老师的淫穴不断抽插，使老师呻吟及尖叫起来：「好痛啊!」老师好像想哭起来，但老师好像很满意，老师突然要求我躺下，她坐在我的胸膛，把小穴对住我的口，使我动弹不得我明白老师的意思，我用舌尖刺激老师的阴蕾，并将整条舌头进入老师的阴道，我感到老师的淫穴湿透了，于是我急不及待地吸吮老师的小穴内的淫水，虽然有点异味，但我也全数吞下，因为怕老师不开心，除此之外，老师按着我的头说：「啊…好的舌头…给我努力地吸」老师高呼：「啊…我高潮了…我要射尿」因动弹不得，我只好全数接收。&lt;br&gt;「味道太好了，我从未喝上这么好味的饮料」老师惊讶地说：「你这家伙真讨厌，竟将人家的分泌物喝得一干二净」老师并未因此而疲累，反而还主动要求做爱：「老师…忍受不…住了，陈…同学…快给我吧!」老师像小母狗般，跪在地上等待我的肉棒我终于见到我的女神淫荡的一面，我故意扮作不愿说：「不…要吧!」老师主动地将她的淫穴套上我的小鸡鸡，我当然不会就此进入，我命令说：「若想要我的第一次便大叫吧!」老师摆动臀部哀求地说：「我爱你啊，插我吧!」我对准目标一抽，老师「呵」的一声，我和老师迅速容为一体，我只觉得一团温热溼润的嫩肉将我的肉棒给紧紧的包含住。&lt;br&gt;我一边抽插一边拍打老师臀部，老师兴奋地说：「好…的，陈同学…非常…好，使老师…爽透了」我说：「真是淫荡，但我喜欢」，老师扭动她的蛇腰来迎合我的抽插，我越插越用劲﹑越钻越深入，不停的猛攻钱老师的阴道一会儿，我们换了姿势，我躺在床上，老师坐上我的淫棒上，老师因不小心滑下，使我的淫棒顶上老师的深处，使我和她都呻吟了一下。&lt;br&gt;老师不停上下套弄我的阴茎，我不禁舒服说：「老师真棒，使我的小弟弟弄得很满意」老师躺下来，并且狂吻起来。&lt;br&gt;我突然想起用相机拍下过程，于是我抱起老师，但肉棒其没有拔出去找相机拍照。&lt;br&gt;之后，我模仿A片的冲刺姿势，把身体压在钱老师身体，双手抓住老师的大奶奶，下体不停抽插，老师因抵抗不住我的攻势，所以阴道里面湿透了，并且小穴剧烈的收缩蠕动，给我一种难以形容的超快感，我脊椎一麻，并且叫春起来：「啊…啊啊啊…爽…爽死我了…哦…哦…哦…」我和老师都到了高潮我说：「出了…出了….出了…我…我要…射精了」，老师尖叫：「快点拔…出来，老师正在…安全期，若射在…里面，老师便会…怀孕」我当然不听劝告，老师的小穴剧烈的收缩蠕动，给我一种难以形容的超快感，我脊椎一麻，于是按着老师身体，而浓浓的精液就射在阴道里，我不断的射了半分钟，射完后我全身乏力倒卧在老师身上，因为射了很多，精液在老师的阴道漏了出来，老师娇滴地说：「讨论的…家伙，竟有这么多的…精液」我继续把肉棒留在老人温暖湿润的小穴中，让它在里边享受着﹑慢慢地软化。&lt;br&gt;老师说：「你还不愿意拔出肉棒，是否还想继续」老师接着说：「起来了，去洗澡吧?」 老师去了洗澡，不知老师是否故意，她洗澡时忘记锁上门，我当然不放过这机会，我看见老师用水清洁她的阴部，我本想进入洗澡间给老师惊喜，但可惜被发现。&lt;br&gt;老师问：「你想一起洗澡吗?」在洗刷期间，老师问我：「你尝试过自慰吗?」我吞吐地说：「有…有…」老师接着问：「对象是谁?」因问题大敏感，我的小弟弟不自主地悖起，老师见到小弟弟的反应便抓住问：「有否当老师我是对像」我不敢说谎回答：「有」老师则笑了起来。&lt;br&gt;我问：「你不会不喜欢吗?」她回答：「有年青人经常想自己，不是应该开心吗?」，在洗澡时老师替我用肥皂洗刷阴茎，而我则替老师洗刷下阴，我们不自觉地抚摸对方身体，因老师替我用肥皂洗刷阴茎太大力，使我不禁射精到老师的身体上。&lt;br&gt;</content></item></essay>