<essay><item><title>风骚的女友小叶(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这里介绍一下女友，她名字叫兰叶，熟悉的人都叫她小叶１６３公分的身高
，凹凸有致的娇小身材，一头长至腰际的乌黑秀发，清纯可爱的脸蛋，雪白光滑
的肌肤，一对奶子不大不小的又挺又软，我最喜欢的就是女友没有一丝多馀赘肉
的粉腿和两只晶莹剔透的可爱小嫩脚。&lt;br&gt;有人把女人的完美胴体比作大自然的艺术，这点用在我小叶身上非常符合，
用我哥们的一句话说，就是「落入凡间的仙子」。&lt;br&gt;－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－&lt;br&gt;第一章：公园里的暴露体验&lt;br&gt;大二开始学业有点重了，对我没有什么影响，不过小叶可是个品学兼优的好
学生，自然不会旷课跟我去疯玩。好不容易挨到周末放假，计划已久的公园游玩
终于可以实施了。&lt;br&gt;出门以前打个电话确认一下。&lt;br&gt;「喂，小叶。」&lt;br&gt;「嗯……」&lt;br&gt;「可以出门了吗？衣服按照我的要求穿了吗？」&lt;br&gt;「这太暴露了啦，人家不想穿出去，就在家的时候穿吧！」小叶有点扭捏，
我一想像小叶嘟着小嘴的可爱模样，不记得鸡巴搏动了一下。&lt;br&gt;「不行，要听话。」&lt;br&gt;「噢……」小叶似乎极不情愿的答应了。&lt;br&gt;挂掉电话，我立刻跑到女生宿舍楼下去等她，等了十分钟才看见这个熟悉亮
丽的身影。&lt;br&gt;小叶果然没有让我失望，她按照我的要求穿上了细肩带的小背心，由于没有
穿胸罩，两个软软的奶子全印在了小背心上，下身则穿了一条纯蓝色的超短裙，
长度只能遮住一半雪白的大腿，一大截粉腿和全部小腿都暴露在外面。裙子材质
很薄，隐隐约约能看到里面纯白色的小内裤（小叶的所有内裤都是绑带的类似比
基尼的那种，以后不作特别介绍了），脚下穿了一双运动鞋，还有普通的白袜。&lt;br&gt;我们先到了车站，周围的目光全被我小叶吸引了，甚至有的男人还故意朝我
小叶吹口哨。&lt;br&gt;小叶拉着我的衣袖撒娇说：「今天我们坐出租好不好？」&lt;br&gt;「不好，难道你忘记今天所有的钱都要花在玩上了吗？坐出租太浪费了。」
我立刻反对，不然我的计划怎么实施啊？&lt;br&gt;小叶没有再跟我辩论，只是下意识的夹紧了大腿，整个身体往我身后躲。&lt;br&gt;公车到了，我拉着小叶就上了车。车上人不少，我很快搜寻到了后排一处靠
窗的两个座位。我拉着小叶走到车厢后排，小叶嬉笑着坐了上去。&lt;br&gt;小叶在认识我以前是不穿裙子的，所以从小没有接触穿裙子的各种技巧，一
般穿裙子的女生坐下，都是用手压着裙䙓再坐，这样的话可以保证屁屁能坐在裙
子上，而小叶就跟男人一样一屁股直接坐下去，光滑的屁股就隔着小内裤薄薄的
布料紧紧贴着这被无数人坐过的座位上。超短裙呈荷叶状自然的分开，轻轻盖着
雪白的大腿。&lt;br&gt;从一开始就一直憋着的我毫不客气地伸出手贴着小叶光滑幼嫩的大腿肌肤来
回的抚摸，又嫩又软的触感让我十分享受，真不知道上辈子做了什么好事让老天
赏赐了这么一个尤物给我。&lt;br&gt;「讨厌！才这么一会儿就原形毕露了。」小叶娇嗔着想推开我的手。&lt;br&gt;「这能怪我吗？一个这么可爱的小仙女坐在我旁边，我要再不动心就对不起
你的美貌啦！」我的手更加坚定的往那诱人的大腿根进发。小叶知道争不过我，
就将超短裙的裙䙓拉直遮住我的手，这样我的手就夹在了微微透明的裙䙓和雪白
光滑的大腿之间。&lt;br&gt;得到小叶的默许，我的手开始肆意在她粉嫩的大腿上四处游走。正当我在享
受小叶带给我的柔嫩触感的时候，公车又慢慢停了下来，上来了一群民工，这些
民工一个个还背着背包拿着器械，可能是旁边工地放工了吧！&lt;br&gt;民工一直不停地上来，本来还宽敞的公车一下子就拥挤了很多，这时司机大
喊一声：「刚才上来的那对情侣，你们还没有买票。」&lt;br&gt;这个时候我才醒悟过来，抽出正在享受的手，慢慢挤到到前面去投币。这时
民工还在一个一个的上车，我也只能站在前面等着。&lt;br&gt;终于民工们都上来了，车门刚一关上，一股刺鼻的汗臭就扑面而来。我是不
会歧视任何阶级任何职业的人，但民工们的汗臭味确实让我很不好受，没办法，
忍忍吧，民工兄弟们也不容易。&lt;br&gt;这时我看到小叶已经站起来搜寻我了，我朝他挥挥手，示意让她自己坐着，
我就不过去了。小叶朝我露出甜甜的娇笑，然后对我眨眨眼，随后又坐了下去。&lt;br&gt;不行，这么可爱的女友，我一刻也不能离开她！于是乎，我艰难的在民工堆
里慢慢地朝后排挤去。刚刚挤到原来的位置时才发现一个民工已经坐了我的位子
了。我正准备跟小叶打招呼，民工的人流又把我往后面挤了一下，这时我已经身
处小叶的斜后方了。&lt;br&gt;由于座位的靠背比较低，我这个位置正好能看到小叶超短裙下雪白的美腿，
也就不再往前挤了。这时候我才发现，我身边，小叶的座位后面，全都是刚才上
来的民工，也就是说，除了前面背对小叶的两个人外，小叶已经被满身臭汗的民
工包围。&lt;br&gt;这些民工一个个都死死地盯着小叶被薄薄的裙䙓遮住的雪白大腿。这时候身
为男朋友的我自然是很得意的，嘿嘿，这美妙的身体，雪白滑嫩的肌肤，永远只
独属于我，你们却只能看着意淫！&lt;br&gt;正在我乐滋滋地欣赏小叶雪白的粉腿的时候，坐在小叶旁边的民工忽然头一
仰，嘴里发出呼噜声。我知道民工干的事一般都很累，也不至于在车上睡着吧？
正当我在思考他有没有什么阴谋的时候，民工放在自己腿上的手自然地向两边散
开，右手就搭在座位上，而左手很自然地就贴上了小叶粉嫩的大腿。&lt;br&gt;近距离看到一个满身臭汗的民工将自己粗糙乌黑的手贴着心爱的女友那让无
数人垂涎的雪白粉腿上，一阵莫名的兴奋用上来。我喜欢将女友娇美的身体暴露
给别人看，但是没喜欢让别人摸啊！&lt;br&gt;小叶浑身抖了一下，可能是被吓到了，她努力想往窗户边靠，但是刚才由于
不习惯民工身上的汗臭，已经让自己紧贴着车墙了，这下她已经退无可退。&lt;br&gt;这时民工慢慢移动左手，粗糙的左手肉贴肉的轻轻抚摸着小叶微微颤抖的雪
白娇嫩的大腿肌肤。小叶抬头看了看民工，民工此时正在睡觉，小叶性格很善良
纯真，也不好意思叫醒他来引起尴尬。反正只是摸摸，小叶也就将脸撇向窗外。&lt;br&gt;民工瞇着眼睛偷偷看了一眼小叶，见她不反抗，左手抚摸粉腿的幅度越来越
大，随后还将手伸进了内侧，用粗糙的手指轻轻揉捏大腿内侧温暖柔软的腿肉。
「嗯……」小叶发出了轻轻的鼻音，然后又扭头看了下民工，民工赶紧又装睡。&lt;br&gt;小叶用力扳了一下放在自己粉腿上的手，那粗糙的手正捏着小叶娇嫩的大腿
肉，小叶扳一下，那手也捏一下，小叶吃痛，也就不敢再扳了。&lt;br&gt;小叶朝旁边看了一下，发现周围的民工都淫笑着死死地盯着自己，小脸唰的
一下红到了脖子根，她手足无措得居然像刚才用裙䙓盖着我的手那样拉直了裙䙓
盖着民工粗糙乌黑的手。&lt;br&gt;民工嘿嘿一笑，左手慢慢游移到小叶柔嫩诱人的大腿根，粗糙的中指隔着薄
薄的一层布料朝小穴位置按了一下，「嗯哼……」小叶又发出一声闷哼，一双雪
白颤抖的粉腿不自觉地夹紧。&lt;br&gt;「放开我，不要这样。」女友这时才知道民工在装睡，她也不客气地用力想
扳开民工的手。民工的手指准确地找到小叶可爱的肉芽，然后用指甲狠狠一刮，
「噢……」小叶嘴里发出一声让人销魂的娇叫，全身猛地颤抖一下，然后便无力
地趴在前面座位的靠背上了。&lt;br&gt;小叶的体质十分敏感，不管是雪白柔软的乳房，还是纤细性感的小蛮腰，或
者是白嫩可爱的小脚、小嘴唇、雪白光滑的大腿等很多地方对小叶来说都是性感
带，只要有一个地方被别人玩弄，小叶就会开始兴奋，浑身无力，如果是被不是
很熟悉的人玩弄，全身还会因为害羞而颤抖，小脸还红扑扑的，样子十分可爱。&lt;br&gt;民工稍微掌握了小叶的性格，也开始大胆起来，他把头伸过去靠近小叶的脸
颊，享受着少女体内散发出来的清新体香，粗糙的手指还不停地隔着小内裤玩弄
敏感的小肉芽。「嗯……嗯……」小叶的双腿紧紧夹着不停挑逗自己的陌生入侵
者，小嘴也忍不住发出可爱的呻吟，一丝爱液已经穿过薄薄的布料沾在民工乌黑
的手指上。&lt;br&gt;「不要……放开我……」小叶保留着残存的理智，将那只侵犯了自己足足十
分钟的手从自己柔美的下体拿了出来，当她看到那只乌黑的手的中指是湿腻腻的
时候，小脸忽的变得更红了。&lt;br&gt;「小妹妹，你下面怎么流了这么多口水呀？」民工淫笑着又伸出右手贴上小
叶的粉腿：「如果不想让你男朋友知道你是一个随便什么人都能玩出水的淫娃，
就乖乖的让叔叔摸。」民工刚说完，左手就毫不客气地搂着小叶纤细的小蛮腰，
右手直接伸进超短裙里接替了刚才左手的活儿，继续揉捏稚嫩敏感的小肉芽。&lt;br&gt;「嗯……啊……不可以……我男朋友就在前面……」在这个关键的时刻，小
叶还是想起了我。&lt;br&gt;「没关系，我这里这么多人，他看不到的。」民工说着，左手掀起小背心的
下䙓，乌黑粗糙的手顺利地进入了薄薄的衣服内，肉贴肉地享受着小叶娇嫩的肌
肤。&lt;br&gt;「年轻就是好啊！」粗糙乌黑的手顺着平坦光滑的小腹向上游移，然后直接
抓着一只雪白柔软的娇乳。「唔……好过份……」小叶这时只能用手捂着自己的
小嘴，不想呻吟得太大声引起别人的围观。&lt;br&gt;民工右手的手指拨开小内裤薄薄的布料，中指在柔软的小嫩唇上徘徊，然后
毫无先兆的插进去一节。「嗯……」雪白粉嫩的双腿紧紧夹着民工粗糙的右手，
民工只得抽出手将小叶的双腿大大分开，然后又将本来就遮不住什么的超短裙裙
䙓掀到腰际，被拨开的纯白色绑带小内裤和粉嫩柔软的小穴暴露在空气中。周围
的民工一阵骚动，不多久又安静下来了。&lt;br&gt;这时，我旁边一个民工指着小叶的小内裤说：「这种裤衩我知道，一拉旁边
的绳子，整件裤衩都可以脱下来。」小叶听到这句话后，立刻用手遮住小内裤旁
边的细绳。&lt;br&gt;正在玩弄小叶的民工嘿嘿一笑，左手右手同时搜寻小叶腰际的内裤细绳，然
后同时轻轻一拉，然后又用力一扯，整件小内裤便落入民工的手中。「啊……」
小叶赶紧拉直薄薄的裙䙓来遮挡自己的下体，民工这时左手抓住小叶的小背心下
䙓，将下䙓一下子拉到腋下，这下两个柔软雪白的娇乳就如同两只可爱的小白兔
一样弹跳着暴露在民工们的眼下。&lt;br&gt;「啊……」小叶此时下意识地用双手护住自己雪白的乳房，民工乘机伸出右
手钻进超短裙下，中指直直的插入柔嫩的小穴。「噢……」小叶一阵颤抖，一双
雪白的小手无力地抓着民工侵犯自己敏感地带的右手，民工的左手又一把抓住柔
软的乳房又揉又捏。&lt;br&gt;民工的双手互相配合地打了一场漂亮仗，少女身上几处宝贵的不容侵犯的领
地全被攻佔。此时的小叶只能无力地依靠在满身臭汗的民工身上，任由陌生的男
人肆意地揉捏玩弄自己娇嫩的身体。&lt;br&gt;看到这个画面的我几乎要喷血了：在一辆拥挤的公车上，一个几乎全裸的仙
女似的女孩，被一群满身臭汗脏不拉几的民工围着，柔软坚挺的娇乳被粗糙的大
手抓着把玩，清纯柔嫩的小穴也被插入一根粗糙的手指，两条赤裸着的雪白光滑
的粉腿大大的分开，所有的私密地带毫无保留的暴露在空气中。女孩浑身无力，
只得半瞇着眼睛依靠在民工身上，任由这个毫不相识的男人猥琐地享受自己雪白
娇嫩的身体。&lt;br&gt;正在我不知怎么办的时候，公车停了下来，电脑报站器开始报站：「ＸＸ公
园到了。」我连忙往前挤，挤到门口的时候喊了句：「小叶，下车了。」小叶这
才从迷糊中惊醒，赶紧整理了一下衣裙，然后伸出一只雪白的小手向民工讨要自
己的小内裤。&lt;br&gt;民工笑呵呵的将小内裤收回包里，并没有还给她的意思。小叶又气又急，我
这时又催了一下，小叶干脆就不要小内裤了，然后跟着我下了车。&lt;br&gt;下车后，小叶强忍着疲惫，装作很开心的挽着我的手走进公园。&lt;br&gt;走到游乐区，多得数不清的游戏玩具让小叶一下子忘记了疲惫，开始扯着我
的手这里看看、那里摸摸，小女生的可爱和调皮尽显出来。&lt;br&gt;玩了一轮下来，小叶左手两串烧烤，右手一瓶汽水吃得不不亦乐乎。小叶似
乎还在意自己的超短裙里没有内裤，玩的都是很保守的游戏，一直没有机会暴露
她，于是我双眼开始搜寻能将小叶短裙下的秘密暴露出来的游戏。&lt;br&gt;找了一会，终于找到了海盗船，我马上做出很想玩的样子，小叶也不好说不
玩，我看小叶答应了，就立刻拉着她走上楼梯。&lt;br&gt;这里要介绍一下这个楼梯，楼梯是金属的，中间有很多空洞，周围也没有什
么特别大的铁皮遮挡，也就是说，这种楼梯跟全透明的玻璃楼梯几乎没有什么差
别，楼梯下的人只要一抬头，楼梯上的女生的裙下</content></item></essay>