<essay><item><title>我的OL女友(2)</title><author>床上伴侣</author><content>接下来只见玮怡慢慢地蹲在男人跟前，用她灵巧的舌头舔舐着男人蕈状的龟头，三不五时将整根阳具完全地吞入口中，偶尔再仔细地清理着下面阴囊的每个皱褶，温柔顺服的模样，就好像昨晚帮我服务时一般。&lt;br&gt;又有哪个男人能忍受得住这等美女如此淫荡却又细腻的服务呢？只听见那熟悉的低吼声：「呃～～呃～～」很快地，男人再次不争气地在玮怡的脸上洒下那属于他的乳白精液。而我那可爱的女友，也顺从地将发际、眼角，甚至是鼻头上其他男人的精液集中在手心里，一口口、津津有味地啜饮进口中。&lt;br&gt;不晓得是我眼花还是怎样，吃完最后一口的同时，玮怡还擡起头对那男人投以深情、抑或是淫荡的一笑。这笑容，彷佛是在感谢男人赏赐给她如此珍贵的礼物一样。&lt;br&gt;女友平时总说精液又腥又臭，即便有机会口爆在她的小嘴里，也是直接射进去，压根从未没看过她像如获至宝般地，这样细细品嚐。要是现在她嘴里嚐的是我浓浓的体液，那该有多好啊！&lt;br&gt;一直到这时，我才回过神，打量着这个正被我女友给满足的男人，究竟生得是什么模样，怎么可以受到女友如此热情地对待。平头、黝黑的皮肤、结实的手臂搭配着不相称的啤酒肚、还有那黑红色的龟头和中等长度的阴茎。而这些特征的主人，如同我先前的猜测，是个看上去年约四、五十岁的中年男子。我心想，从这些条件看来，应该是个做粗活的工人才对，而那略呈黑色的龟头，想必是他丰富性经验所造成的，一种在床上阅人无数的象征。&lt;br&gt;我的女友不是去公司上班了吗？怎么又会出现在这里，成为这粗工口中的援交美眉？又为什么她看起来是这么地享受，感觉不出一丝被胁迫的味道在？&lt;br&gt;当种种问题还在我脑海里打转的时候，只看见萤幕里玮怡深情地吻上了那老粗，而这家夥也不管两人身体擦拭干净没，猴急地展现起他有力的双臂，一把抱起玮怡朝房间走去……（四）看着两人离开萤幕的视野，这时已能接受女友惨遭凌辱事实的我，兴奋又期待地赶紧再将镜头调整回房间内。过去看着各式各样凌辱女友的文章，总是让我特别的兴奋，总觉得自己体内应该也流有相同的基因在。可是每次有机会暴露玮怡时，看着女友萝莉般的可爱脸孔，是那么地相信我，嘴里总是规划着我们的种种未来，却又不忍真的下手。&lt;br&gt;刚好碰上这次机会，这种带点醋味、却又有一点刺激感、兴奋感，看着曾经只属于自己的女友，是如何被其他的男人给征服，让我终于领会到，为什么有这么多人前仆后继地想着要怎么暴露、凌辱自己的情人。这时的我，只想赶紧跟上他们的脚步，看看我那可怜的女友会怎么被眼前的中年男子羞辱。&lt;br&gt;这次我按下床头的按钮，玮怡平躺在房里的大床上，正对镜头的是那中年男子的脸孔。他侧坐在女友的身旁，一手抚摸着女友柔软的双乳，一手在女友下体轻揉着。原本我还以为他们回到床上会直接开战的，没想到竟然是这样温柔的挑逗。&lt;br&gt;想想也对，这个人至少也射过两次了，下面的小弟要再擡头，总需要多一点的时间才行吧！&lt;br&gt;看着女友一脸享受的表情，我也安心不少。突然间，女友「呀」的一声，看来又有进一步的攻势罗！&lt;br&gt;「你……你……又伸进去了……」「呵～～嘿～～妹妹你刚才喷得可激烈了～～我们再来试一次看看吧！」男子不怀好意地说着。&lt;br&gt;什么！原来女友也有潮吹的这种体质吗？以前帮女友服务的时候，也是卖力地摩擦女友阴道里凸起的那点，也从没让玮怡潮吹过，到最后总是以个人体质理由说服自己，女友是没办法喷水的。难不成是我的方法错了吗？女友也有这种令人赞歎的潜力吗？&lt;br&gt;看着男人中指无名指在玮怡紧实的小洞里来回地抽动着，难道是我只会用中指的缘故吗？女友的身体也跟着指头地进出而扭动。接下来，这家夥弯下腰，伸出舌头轻舔女友敏感的粉红荳荳；另一只手也不得闲地搓揉着玮怡已凸起的暗红乳头。一切都是这样温柔地、轻缓地，彷佛像在对待自己的情人一般。旁人若是看到眼前这一幕，一定也认为两人必然是情侣或夫妻，是有所谓爱情基础的，但在画面里享受的却是我的女人呀！&lt;br&gt;这时玮怡的小荳荳不知是被口水还是自己的淫水给涂抹得闪烁着，萤幕中男人开始加快进出的速度，女友也「噫噫、啊啊」地拉高了呻吟的音调。这技巧还真是高明呀，虽然有些嫉妒，却又不得不佩服他的技巧。&lt;br&gt;「快来罗～～快来罗～～」男子兴奋地叫着，一边进出得更加迅速。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……不行了……不要……我会受不了的……受不了了……啊～～」随着玮怡高亢的最后一声尖叫，只见女友的下体果真喷出水来。&lt;br&gt;受到女友的鼓舞，男人持续地在女友体内进出。整个过程虽然不像ａ片里那样夸张，却也货真价实地喷了十几秒啊。仔细看看，床单、女友的大腿、下体、男人的手掌，全都满布着那从未属于我的爱液。&lt;br&gt;男人看起来很满意眼前的这一切，笑嘻嘻地移动到女友脸旁，胜利式地挥舞着沾满玮怡爱液的右手：「自己来嚐嚐看吧～～」也不等女友回应，迳自将那满是皱折、厚茧和淫水的指头塞进女友的口中。&lt;br&gt;「嘿嘿～～滋味还不错吧？」女友只能「唔唔唔」地叫着，但从脸部表情来看，应该也是愉悦的。&lt;br&gt;「不错，不错，看到你的表现让我又硬了起来～～我们再继续吧！」朝男子的胯下看去，那偏黑色的鸡巴果真又翘了起来，看来女友今天可是让他十分享受呢！&lt;br&gt;「不……不要……了啦……人……人家……不行了啦……」女友害羞地求饶着。&lt;br&gt;「咦～～不行了吗？那要不然我再给你……」等不及说完，男子伸手至旁边的灯柜上一捞，从袋子里掏出几粒药丸，往女友嘴里一塞。&lt;br&gt;「我……我不要了啦……」女友作势要将嘴里不明的物体吐出。&lt;br&gt;「呵呵～～美眉，那可由不得你啊！」语毕，低下头去强吻起玮怡的小嘴。&lt;br&gt;玮怡从一开始的反抗，渐渐地放松了身体，顺从着男人的动作。只看到床上的一对男女正激情地热吻着，不时互相吸吮对方的舌头。看着两人交缠在一起的双舌、交换吸食对方的唾液，我想那药丸一定已经滑进女友的喉咙，不知道接下来会有什么样的效果？&lt;br&gt;应该是催情药吧？我猜，否则女友先前也不会这样热情地与这个陌生男子性交。对于女友的身体，我也是相当地了解，只要好好地挑逗她那粉嫩的裂缝和精巧的小荳，就足以让她慾火焚身、对你百依百顺，展露出她那淫荡的一面。话虽如此，但也不至于对初次见面的中年男人就发展出这超越男女朋友间的关系。&lt;br&gt;想到刚被女友吞下的药丸，或许就是女友会有如此放荡演出的最佳解释了。&lt;br&gt;如此一来，我心里也释怀不少，至少女友不是主动地迎合着男人一次又一次的进入。&lt;br&gt;在我还揣摩着今天这一切的来龙去脉之时，中年老粗又再度回到女友双腿之间，准备下一回合的抽插。虽然早知道玮怡方才已同这男人交媾，但亲眼目赌这关键的一刻，让我又兴奋得咽下好几口口水。&lt;br&gt;男人倒不急于一杆进洞，而是用他红黑色的龟头轻拍着玮怡的窄缝，想要激起玮怡的慾望。&lt;br&gt;「嗯……嗯……快一点嘛……人家要……人家要啦……」看着女友陶醉的模样，药效应该已经起作用了。&lt;br&gt;「嘿～～要什么啊？不说清楚一点，『葛格 –!>怎么知道呢？」男人轻轻地说着，一方面似有若无地将阴茎向前顶了一下。&lt;br&gt;「啊～～人家要……人家要大肉棒到小穴里……到小穴里止痒……」玮怡扭着腰哀求着：「小穴痒痒……要……要……葛格的大肉棒……替人家止痒啦！」看来玮怡已经忍不住了，所谓的理智，已完全被性慾所征服。&lt;br&gt;「好吧～～看你这么难受，我只好勉为其难地替你止止痒罗！」男人得了便宜还卖乖，好似这一切都是玮怡主动要求的。&lt;br&gt;「小美女，我要进去罗～～」说完，只看到中年男子勃起至不行的阳具，一寸寸、慢慢地隐没在女友私密的阴道里。&lt;br&gt;记得玮怡的小穴是那样的紧实，每次与她做爱时，都还是带给我破处一般的充实感。但或许是前戏十足、又或许是男子的鸡巴不是十分雄伟，整个过程相当顺利，不一会儿，两人的下体就紧紧地密合在一起。&lt;br&gt;「喔～～」女友发生满足的呻吟。&lt;br&gt;「嗯～～玩了这么久你的肉穴还真是紧，玩过这么多女人，你还真特别啊！&lt;br&gt;刚出来卖齁？」说归说，男人却没有更进一步动作，只将阳具停留在女友体内，感受着被女友淫穴包围的温热感。&lt;br&gt;「嗯……人家不是那样啦！」看来女友淫归淫，却还记得那么一点真相嘛！&lt;br&gt;「快点啦……快点动动……人家好痒喔……」才刚夸她，下一秒玮怡还是发骚地请求。&lt;br&gt;听到女友娇滴滴的声音，这老粗终究还是忍不住，于是不客气地开始进出女友的身体。看得出来他的经验是相当丰富，即便身下躺着玮怡如此诱人的青春肉体，还是规律地三浅一深、九浅一深交互使用着。&lt;br&gt;「喔……喔……喔……喔……嗯……嗯……嗯……好粗……好棒……」女友迷人的呻吟声，就连萤幕前的我也为之着迷。&lt;br&gt;接下来只见男人开始埋头苦「干」，不再说话。应该是女友太过可口，一不留神可能很快又再次泄出，果真如此就太不划算了。整个房间里只剩下女友不停地淫叫声。&lt;br&gt;「嗯……嗯……啊……啊……呀……好粗……好长喔……老二好粗好长……好棒……好棒喔……人家不行了……不行了……受不了了……受不了……要死了啦……玮玮要死掉了啦……不可以……不要……不要……不要了……啊～～要到了……要到了……高潮了……要高潮了……呜～～」就在女友即将达到高潮的时候，响起的一阵手机铃声打断了两人的动作。&lt;br&gt;（五）突如其来的铃声，让中年男子不得不停下腰部进出的动作，伸长手把手机拿了过来：「靠夭～～谁来打断我的好事？」虽然男子拿起了手机，下体的肉棒仍依依不舍地停留在女友的肉穴里面。&lt;br&gt;「喂～～怎样啦？什么事快点说，我在忙啦！」从口气判断，应该是熟识的朋友。「这样啊……好啦～～好，我知道了。」男人不耐烦地说着。&lt;br&gt;「嗯……快点插插……快点插插人家的小穴嘛……」没想到女友竟在这时主动地请求男人肏她。&lt;br&gt;电话另一端自是不可能忽略掉女友甜美的声音，追问起来，只见画面里男人犹豫了一下说道：「好啦～～我找了妹妹，正在……」「好吧～～那你快点来，新生北路ｘｘ号的ｏｏ饭店。」男子心不甘情不愿地挂上电话。&lt;br&gt;挂上电话，男子恢复起他一进一出的活塞运动。为了惩罚女友，他这下可是一点都不留情，双手扶着玮怡的小蛮腰，狠狠地狂抽猛送。女友娇小却又敏感的身体怎受得了这么强烈的刺激，只能被动地以一声声的淫语回应着肉棒的入侵。&lt;br&gt;「喔……啊……啊……好深……顶……顶到里面……顶到子宫了……啊……不要……不要……嗯……爽……好棒……快一点……啊……啊……不要……不要停……好爽……好棒……」男人贼贼地对女友说：「嘿嘿～～小美女，这可都是你自找的，等等阿刚来到，他那大老二还有得你受，看你怎么办！」「我……我要……给我大老二……小穴要大老二塞满满……塞满满喔！」玮怡这时候恐怕早已被身体的慾望给冲昏头，只渴求有男人可以满足她就够了。
这回男人不再用言语羞辱玮怡，而是轻扶着女友的腰，一下又一下地感受肉棒深抵子宫口所带来的刺激快感。在所有的性爱姿势中，女友最喜欢的就是后背式了，她总说从后面进入顶得最深，也带给她最大的快感。&lt;br&gt;「嗯……插好深……大老二顶得好深……好棒……啊……顶到……顶到子宫了……要坏掉……小穴要坏掉了……不要……小狗好棒……玮玮最……最喜欢小狗……插好深……好深喔……啊……不行……我不行了……高潮……要高潮……小母狗要高潮了……不要……不要再……」从女友的句句淫声浪语中，料想得到身后的男人正带给她无比的快感，连我们床笫边的一些亲密暗语也毫无保留地一一喊出，而也表示出女友即将再度达到高潮。&lt;br&gt;「要射了……要……射了……一起……一起到高潮……」从男人上气不接下气的对话可以看出，他也到了最后关头。&lt;br&gt;「射给我……通通……射给我……热热的……通通……啊……」「小母狗……要……要我射……射在哪里啊？」「射进来……通通……通通……都射进来……小母狗……小母狗替……替主人……生小孩……」「替……替谁生……生小孩啊？」男子不太满意，停下动作，仅留下伞状的龟头为女友嫩穴所包复。&lt;br&gt;「替老公……老公……小母狗帮老公……生小孩……好老公……快点……快点……射……啊……」在高潮的面前，即便如女友一般清纯，还是只能屈服于它的诱惑。&lt;br&gt;像是将透支体力一般，男子用着连我都会感到吃力的极快速度插着玮怡的小穴，两人的下体也被女友四溅的淫水给点缀得闪闪发亮。&lt;br&gt;「肏……干死你！射……射死你这个小荡妇！呃～～」终于，男子再度将他那又腥又浓的精液射进我心爱的女友体内。射精后，男人仍死命地抖动，非得把最后一滴精液射给女友才肯善罢甘休。</content></item></essay>