<essay><item><title>慾火(8)</title><author>床上伴侣</author><content>姐介绍来的，已经知道是什么回事，就羞得粉脸通红
的低下头去，赶快的打开门，对林明堂说道：「请你把门关好。」&lt;br&gt;她说完之后，她的人就急急忙忙的走入别墅。&lt;br&gt;林明堂进入别墅，见王小姐已倒好了一杯茶，放在客厅沙发的茶桌上要给他
喝，他的人则坐在茶杯的对面沙发椅上，于是林明堂自己走到茶杯的沙发上位子
坐了下来。&lt;br&gt;当林明堂坐下沙发，只听王小姐细声的说道：「林先生，请用茶。」&lt;br&gt;林明堂客气的对她答道：「谢谢妳，王小姐。」&lt;br&gt;良久之后，林明堂见王小姐一直低着头，没有说半句话，也没有任何行动表
示，他忍不住的问着王小姐说：「王小姐，我是吴姐介绍来此找妳的。」&lt;br&gt;王小姐又是轻声的应道：「我知道。」&lt;br&gt;王小姐说完之后，又是沉默了好一阵子，都没有下文，于是林明堂不耐烦的
问着说：「王小姐，妳认为我满不满意？合不合妳的意，怎么都不说话呢？」&lt;br&gt;王小姐听了林明堂直接了当的问着她，使她羞愧得双手摭面，并不好意思地
骂着林明堂说：「哎……呀！你要死了，怎么讲这样。」&lt;br&gt;她骂完之后，马上站了起来，往她的卧室跑去。&lt;br&gt;还好吴姐事先对林明堂声明过，这位王小姐非常害羞，要不然林明堂会以为
这位王小姐在生气不理他。现在林明堂见王小姐这种情景，知道王小姐看中他，
祇是害羞不敢说出来，于是他也站起来，往王小姐的卧室走去。&lt;br&gt;卧室的门，虽然是关着，但并没有锁上，表示王小姐有意让林明堂进去，所
以林明堂开了门进去，再把房门锁好，见到王小姐低着头坐在床沿上。&lt;br&gt;王小姐看到林明堂进了她的卧室，害怕地惊叫着：「哎呀！色狼，不要脸，
你怎么这样大胆，敢进来我的卧室，赶快出去，不然我要报警了，快点出去，赶
快出去！」&lt;br&gt;林明堂已经是见过世面的人，他知道王小姐为了自尊，为了女人的矜持及害
怕与害羞，才会这么说他，对付这种女人就要像强奸一样，要用暴力去制服她，
她才会就范，若是要她主动配合，简直是比登天还难。
慾火（８）&lt;br&gt;此时的林明堂已不管三七二十一了，立刻把全身衣服脱光，全身赤裸裸的扑
在王小姐的身上，紧紧的用力抱着她，猛力地去亲吻她。&lt;br&gt;王小姐一直害羞地不敢抬起头来，也不知道林明堂什么时候把衣服脱光，等
到林明堂抱着她的粉躯之时，她才惊觉到林明堂是赤裸裸的，紧抱着她亲吻着，
她一时惊吓得猛力挣扎的喊道：&lt;br&gt;「哎……哟！大色狼！死不要脸！你怎这么大胆，请你放尊重，放开我呀！
死色鬼！」&lt;br&gt;林明堂一向都是女人主动地与他作爱，今天这位王小姐与别的女人不同，是
要用暴力去对付她，让他觉得别有一番风味在心头，一时被她刺激得周身热血沸
腾，他的那根大鸡巴，不用去玩弄宅，已经是愤怒的涨到极点。&lt;br&gt;林明堂知道对付这种女人，不能慢慢地按步着去抚摸她，再去插她的小穴，
对付这种女人，最好的方法，也是最直接的方法，是先把大鸡巴插进她的小穴，
使她消除害羞的心理障碍，才能使她就范的慢慢地与你配合作爱。&lt;br&gt;所以这时的林明堂，不管她的叫骂及挣扎，把她的一只魔手，伸进了她的裙
内，猛力的拉下她的三角裤，把她那件高级诱人的纷红色三角裤，拉得撕成了两
片，再把洋装下摆往上翻开，把她那片黑森森又肥沃的小穴，赤裸裸的呈现出。&lt;br&gt;林明堂见到赤裸裸肥美的小穴，立刻把他的大鸡巴对准小穴口，想要把大鸡
巴插入小穴里。但是王小姐被他这种暴力行为惊怕得猛力挣扎着，猛摇着屁股，
不使他的大鸡巴插入她的小穴，并大声的喊着：&lt;br&gt;「哎……呀！色鬼！大色狼！你怎么可以这样！快放开我，不然我要喊救命
了，死色鬼！大色鬼！不要脸的色鬼，听到没有？！」&lt;br&gt;王小姐不挣扎还好，一挣扎起来，小穴上的阴核被大龟头磨得酸酸麻麻的，
淫水不停的流出，流得整个小穴湿淋淋地。&lt;br&gt;林明堂被她的叫骂及挣扎，整个人兴奋到了极点，用尽了力量，把他的双腿
紧紧压住王小姐的玉腿，使她的下身动弹不得，然后一只手提起他那坚硬的大鸡
巴，对准了她那湿淋淋的小穴口，屁股慢慢的用力挺进，把他曲大龟头缓缓地插
入了她的小穴里。&lt;br&gt;林明堂感觉到他的大龟头已插入了小穴中，然后用力的挺着屁股，将他整根
坚硬的大鸡巴，毫无保留地插进了王小姐的小穴里。&lt;br&gt;只听王小姐一声「哎……呀…………」长长的哀叫声，脸色灰白的痛苦地昏
了过去。&lt;br&gt;林明堂也知道这样的插法，也太过份了，太残忍了，但为了达到目的，只好
如插她，等一下再好好的卖力去报答她。他趁着王小姐昏死过去，把她的衣服全
部脱光，使王小姐一具雪白柔嫩完美无缺的粉躯，整个呈现在他的眼前。&lt;br&gt;王小姐的脸蛋儿长得清秀美丽，尤其是那身多一分嫌肥，少一分嫌瘦的苗条
挑高身材，周身雪里泛红，光滑柔嫩，胸前那对粉乳，如同碰柑似的圆圆饱满的
坚挺着，两粒小豆豆似的乳头红红圆圆的在一圈粉红色的花蕾上、真是美极了。&lt;br&gt;她那平坦的小腹之下，长满着柔嫩如同韩国草似的阴毛，布满了两腿之间，
由于阴毛长得并不杂乱，一条红通通的阴沟，自然而然的露出在两腿之间的阴毛
中，让人看了很顺眼很舒爽的感觉，尤其是那双雪白又修长均称的美腿，把她的
全身搭配得更加诱惑。&lt;br&gt;林明堂从来没有玩过像王小坦这样美丽，身材这么棒的美女，一时把他兴旧
得忍不住地趴下头去亲吻着那对美乳，同时那根火热热的大鸡巴，在那又暖和又
紧挟的小穴中，也缓缓的抽插起来。&lt;br&gt;不久，王小姐在昏迷中慢慢地甦醒过来，醒来的第一个感觉，是她的小穴，
被一根坚硬如同铁棒似的大鸡巴，火热热地在插她的小穴，一颗硕大的大龟头，
一下又一下地顶着她的穴心，每一下都把她的穴心，顶得酸酸麻麻地，而引起她
的周身如同触电般的颤抖，把她颤抖得一种令她振奋的快感，布满着她的周身神
经，并且上面的粉乳，也被林明堂吮吻得酥酥麻麻地畅快感觉，爽快得整对粉乳
更加的饱满坚挺着。&lt;br&gt;王小姐被他缓慢地抽插，渐渐地舒畅得小穴流出了津津的淫水，刚才的疼痛
巳被此时的爽快消除得无影无踪。&lt;br&gt;王小姐是个非常害羞的女人，尤其是现在跟一个陌生的男人，两人赤裸裸的
在抽插着小穴，更把她羞得强忍着那份舒畅的感觉，假装仍在昏迷中。可是慢慢
地，小穴渐渐的骚痒起来，好像急需要大力的抽插才会过瘾似，现在林明堂缓慢
的抽插，像是在骚痒她的小穴，使她的小穴是越骚越痒起来，把她骚痒得痛苦难
过，难道得忍不住的细声呻吟起来：&lt;br&gt;「唔……唔……嗯……哼……嗯……哼……喔……」&lt;br&gt;王小姐此刻是越忍越难受，像是一股怨气蹙在心中，无法去发洩，把她难过
得全身已微微的扭动起来，屁股也在摇摆着。&lt;br&gt;林明堂此时见到王小姐已忍不住在扭动了，他又感到她的小穴，不停地流出
淫水，把一条阴道流得湿湿滑滑地，抽插起来紧累地滑滑的，又非常暖和，真是
舒爽极了，于是他爽得用力的抽插起小穴。&lt;br&gt;林明堂此时大力的插，猛力的抽，正中了王小姐的下怀，把她插得周身不停
地颤抖着，全身不断地猛摇着，小嘴再也忍不住地哼叫起来：&lt;br&gt;「哎……呀……大色狼……死色鬼……喔喔……喂……怎么这样不要脸……
哎……唷……死色狼……我不会……饶你的……大色鬼……你……你强暴我……
哎……唷……呀……」&lt;br&gt;「喔……喔……呀……色鬼……你害死……我了……哎……哎……哟……人
家……从来没有……被男人插过……哎……喂……今天……第一次……被你强奸
了……哎……哟……」&lt;br&gt;林明堂又被她的叫骂声，引发了无限的干劲，更加卖力的抽插着，把王小姐
插得上下玉齿打颤着，断断续续的淫叫着：&lt;br&gt;「哎……唷……哎……哟……大色鬼……你想……插死我……喔……喔……
呀……大色狼……干死我了……哦……哎……唷……死色狼……死色鬼……」&lt;br&gt;「哎……呀……死色鬼……你插得……人家……好爽喔……哎……哎哟……
美……好美……美死人了……人家……从来就没有嚐过……这种美味……哦……
呀……噢……」&lt;br&gt;「哎……哟……死鬼……喔……喔喔……人家……快……好像……要……尿
尿……喔……呀……就快……要尿出来了……哎……呀……尿……出……来……
了……哎……唷……喂……呀……尿死人了……啊啊……尿得……好爽哦……」&lt;br&gt;一股浓厚的处女阴精，射击在大龟头，王小姐双手紧累抱着林明堂，双腿紧
紧挟住林明堂的双腿，并且主动的挺起屁股，摆动起屁股，来配合他的抽插。&lt;br&gt;林明堂第一次碰到洩出阴精，马上有体力再继续应战的女人，他觉得王小姐
性慾特殊，于是他沉着应战，强制压住熊熊的欲火，紧紧抱住她的娇躯，并对着
她的樱桃小嘴亲吻着，下面的大鸡巴，也以逸待劳的缓慢去抽插着，让王小姐自
己去用力抬高屁股，猛力地去扭动屁股，去配合自己的抽插。&lt;br&gt;从来没有被男人插过的王小姐，如今让她嚐到被大鸡巴插得洩精那种爽歪歪
的滋味，已忘了什么是女人的矜持，什么是羞耻，此刻的脑海中，只知道抽插的
畅快感觉，要如何的去抽插，才能使小穴更加爽快。&lt;br&gt;此时的王小姐已是淫态毕露，双手紧紧抱着他，把一双修长的玉腿，张得大
八字的，不停的用力抬高着屁股，不断地猛力扭动着屁股，她的娇口也一反常熊
的亲热地淫叫着：&lt;br&gt;「哎……唷……死色狼……哦……不……我的……好哥哥……哎……哟……
你真会插……喔……呀……插得妹妹……美……美死了……哎……唷……喂……
呀……大鸡巴……哥哥……插得……人家……爽……爽透了……哎……唷……」&lt;br&gt;林明堂听到她讚美地淫叫，又激起他的干劲，开始又在大力的猛插起来。&lt;br&gt;「哎……哎……唷……哥呀……对了……干死我了……对了……干吧……用
力……干吧……哎……唷……喂……呀……把妹妹……干死吧……喔……喔……
喂……我的……爷爷……我的………祖宗……干吧……妹妹……愿意给你……干
死……」&lt;br&gt;「哎……哟……亲哥哥……哎……呀……大鸡巴……好哥哥……妹妹……服
了你……哎……哟……喂……呀……妹妹……又要……尿了……哎……呀……快
了……」&lt;br&gt;林明堂此时知道王小姐又是在紧要关头，于是他拼足了老命，猛力的抽插。&lt;br&gt;「哎……哟……喂……呀……干死人了………哎……呀……插死人了……好
哥哥……亲哥哥……哎……哎唷……妹妹……被你……插死了……喔……呀……
快了……快了……哎……哦……妹妹……又……尿了……哎……哎唷……喂……
呀……又尿死了……哦……尿……死……人……了……」&lt;br&gt;又是一股热热的阴精，喷射在林明堂的大龟头上，可是并末见王小姐松懈下
来，反面更加有力的抱紧他，屁股又再猛挺着，猛摆动着。&lt;br&gt;这次王小姐出奇的表现，更使林明堂吃了一惊，怎么会有这么精力旺盛的女
人，好像精力不断地从体内源源而出，似乎有越战越勇猛的趋势。林明堂为了彻
底的征服她，不得不紧急的刹车，改为以静制动的去对付她。&lt;br&gt;王小姐正在抽插起劲之时，突然林明堂停止抽插她的小穴，急得猛扭屁股，
猛抬屁股，小嘴也急得淫叫连连：&lt;br&gt;「哎……唷……哥呀……我的……好哥哥……哎……呀……你怎么……不动
了……哎……哎……唷……大鸡巴……爷爷……你这不是……要小妹的命吗……
喔……呀……你不动……妹妹……小穴……痒死了……喔……喂……动嘛……动
呀……哎……唷……喂……呀……求求你……我的好哥哥……我的大鸡巴……爷
爷……哎……呀……我的……老祖宗……拜讬……插插我吧……」&lt;br&gt;林明堂见到王小姐这种急色的淫态，不由得好奇的问道：「要我插妳可以，
不过妳要老实回答我的问题。」&lt;br&gt;「哎……呀……什么问题？你问吧，妹妹……一定……回答你……快嘛……
妹妹……痒死了……哎……哟……」&lt;br&gt;「妳不是有丈夫吗？怎么还会是个处女呢？」&lt;br&gt;「喔……别提了！提起来……我就伤心，为了家庭生活，我不得已嫁给……
一个老头子，谁知道他是个阳萎，每次只能玩弄我的身体，用嘴吻我的身体每个
部位，用舌头舐了我的小穴，弄得我骚痒难受，长得这么大了，也不知道插穴的
滋味如何，所以我才被吴姐说动了春心，请吴姐介绍个男人！来试试看被男人插
穴的滋味，哎……唷……人家回答你的问题了，快呀……快快插妹妹的小穴……
人家的……小穴……痒死了……」&lt;br&gt;「哦！原来是这么一回事，妳先别急，我还有一个问题，妳今天是不是吃了
什么春药了，怎么越插妳，妳越有精力？」<</content></item></essay>