<essay><item><title>台中 只停留一夜(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;抽着烟，打开车窗让有点过份凉爽的秋风吹抚着我……很多人说这样子是「台客」，没有什么水准品味，但是我喜欢这样子的感觉！&lt;br&gt;开着车、吹着风、听着音乐(至少不是摇头电音)及点起一根烟吞吐着，很轻松也很自在，说我是台客也好，没品也好，但是我喜欢这样子的自在！因为以前要好的大学同学将要完成终身大事，所以当然义不容辞的南下喝喜酒兼帮忙好一阵子没有回来台中了，也好一阵子没有回到学校走走了。&lt;br&gt;台中变了很多，学校变了很多，我自己这几年也变了许多。&lt;br&gt;把车停在远离热闹地方的二校区，我以散步的方式慢慢走向现在我觉得台中晚上最热闹的地方。&lt;br&gt;福星路上的车子还是一样多得不像话，尤其在周末晚上的时候。&lt;br&gt;经过了很多以前常去的店家…香福记、贵族、有名的豆花店，还是一样的人声顶沸；到了麦当劳，还是一样众多的人在等着某些人；当然也看到了以前常买的鸡蛋糕。绕了一下路，走到了便当街…新设立的摊子变得好多，不过不变的是那几家一直比拚的饮料店—-妹妹还是很可爱！&lt;br&gt;再转往学校门口边吃个有名的臭豆腐…嗯，口味还是很好！在温暖了身子之后，我再不急不徐的去碧根广场里走走…果然小火锅还是最热门的东西，当然碧根漂亮的服饰小姐也是不变的传统之一！我很熟悉的走在文华路上，阿伯的茶叶蛋，卖饰品的火辣大姐还有好吃的芭乐都没有消失只是文华路多了很多的东西… 台中……忽然很熟悉，但是也很陌生！&lt;br&gt;在这个热闹的地方逛了一下，也看了人来人往的群众。&lt;br&gt;台中的妹妹让我多了一份亲切的感觉！&lt;br&gt;她们不似台北妹妹把化妆品像不用钱一样的往脸上抹，而身上行头及打扮也少了许多的败金味道，虽然有些人觉得这是土气，可是我喜欢！她们没有像村姑如此糟的品味，却又不会过度的妆扮像个酒店妹，很适度的感觉。&lt;br&gt;我在一个卖小东西的摊子前伫足了一下，想说买个小东西给「她」。&lt;br&gt;身旁刚刚好有两个年轻的女生正在七嘴八舌的讨论…A女：妳看这个好不看？我觉得很可爱耶！&lt;br&gt;B女：嗯…我看一下，还是妳要试戴这个？&lt;br&gt;A女：对喔！这个也不错，我待会试试……果然是很小女生的感觉，什么可爱的东西在她们的眼中都是宝，不需要有名牌的搭配她们才会感到有兴趣。而这两个女生打扮也是和最近的潮流一般，平底的CONVERSE布鞋、小短裤、轻薄的长T还有斜戴的嘻哈帽。就在我选定要买的东西时，旁边唠叨许多的A女手机突然响起。&lt;br&gt;就在摆摊子的老板正极力的推荐我再买一对手环才划算时，旁边的小女生们似乎有了些小小的争执…A女：Vicky，对不起喔…我男友找我去看电影…(原来B女叫Vicky)B女：妳怎么这样子啦，不是说好一起逛街然后去唱歌的吗？&lt;br&gt;A女：可是我刚刚说有事他就生气了，说我最近都不理他…B女停了许久没有说话…只是脸色很铁青…大概十秒之后，B女对A女开口了，B女：桃子妳去啦！(A女叫桃子)我自己逛就好了！&lt;br&gt;她说话的感觉像是被倒债了三千万一样接着为了男友心切的桃子和B女再演了一段女生的「惺惺相惜」后，结束了这段戏。&lt;br&gt;而之后B女像脸上被涂了大便一样臭的刚刚好站在我的身边，我拿起了老板介绍的手环…我：小姐，妳觉得女生会喜欢这种手环吗？&lt;br&gt;我点了一下她的肩，问一下她她突然回神，也吓了一跳，怎么这个陌生人这么不识相，在老娘生气时来访…B女：问我干嘛，又不是送给我的！她的口气不但冷，而且极度不悦…老板说你要的话，要折价卖一对给我，我只需要一只，所以一个就送妳啦！&lt;br&gt;我诚恳且用心的说………应该是吧！B女：给我干嘛？我又不认识你……看来他有点好奇我这个有点怪异的无聊男子…因为我之前只有见过男生见色忘友，今天看到女生也有见色忘友的，有缘千里来相会，所以啦！我刚好遇见了，就安慰妳一下囉」我回答她好气又好笑的看着我，但是还是没有回话…她打量了我一下后，接着说：你这人还满怪的耶，你都这样子和女生搭讪的吗？我？我不搭讪女生的，我只是刚好听到妳的事情，顺便问一下妳」我轻松的回答你不搭讪女生的？&lt;br&gt;我看你不像耶！我还觉得你是色狼呢…」她有点笑容的对我说哈哈！我不是不搭讪，而是我不懂方法，怕失败！所以不搭讪。好啦！大小姐，妳不要的话就当我是怪人，不勉强妳啦！」&lt;br&gt;我笑笑的回着有人要送我就收呀！&lt;br&gt;反正又不是我出钱，不过我能选别的吗？」&lt;br&gt;她对我说而我摆出一幅随妳高兴的样子让她知道我的回答！&lt;br&gt;接着她叨叨细语的在摊子前和我讨论了快十分钟，不但手环不满意，连我选好的小饰品也被她打枪！这种东西女生不会喜欢的啦！你眼光很差耶「厚~~~~~那个很土耶！那有女生要啦「「哇咧！你有没有审美观呀？这个那里好看了？「「你有病喔！最好有女生会戴这个啦「我干………什么要折磨自已！&lt;br&gt;女生逛起街来可是比写个博士论文还挑的，所以我讨厌陪女生逛街…………一项十分吃力又不讨好的工作！当然的，在她伟大又精明的眼光之下，我一项东西都没有买的离开老板脸色不好看的摊子！你是要和你女友庆祝什么呀？我可以帮你想喔！」&lt;br&gt;她看我东西没有买成，自告奋勇的对我说我？那不是买给女友的，是买给以前女朋友的，我之前有说要买给她的，所以今天刚好来买」我笑笑的回答你有病喔！『以前的女朋友』，干嘛理她啦！」&lt;br&gt;看来她很生气我的回答…「Vicky我也不知道耶，只是很自然的做一些事情的时候就会想起她！」&lt;br&gt;我平静的回答着  等一下，你是谁？你怎么知道我的名字？」她有点被吓到的问我「小姐，我说了我刚刚在那个摊子边看妳和妳朋友演戏的！我从头看到尾呀，不然我后来怎么说要送东西给妳？」我无奈的说「喔！原来是这样子，我还以为妳跟踪我呢！」&lt;br&gt;讪讪的说我无言的笑了笑，接着对她挥挥手，示意再见！「你不买囉？我还想说让你没有买到东西，要陪你逛，帮你选呢！」&lt;br&gt;她问着我「不了，有些事就和你说的一样，愈做愈复杂…算了！」&lt;br&gt;我解释着为什么放弃了「那你是要去逛什么？一个人？还是和朋友？」她好奇的问我「那个人生下来时不是一个人的？双胞胎不算的话？」我答非所问的回答「吼~~~你很猪耶！我不是这个意思啦！」&lt;br&gt;她回话的感觉像是要给我一脚的样子「那妳呢？」我还是没有回答她的问题「我也不是双胞胎啦！」&lt;br&gt;她没有好气的回答「那你要当我的双胞胎吗？」我走向她面前，问着她「呃…我想一想好了！和你这种怪人在一起是不是适合的」擡头看天的说「好吧！那我走人了！我待会回来再看妳想好没！」&lt;br&gt;我直接走过她的身边说「喂！你很讨厌耶！想一下都不行喔！」&lt;br&gt;Vicky气着对我说「别想了啦。走吧！」&lt;br&gt;我很自然的拉起她的手一下，示意陪我逛吧！Vicky没有回拒，我也真好命，女生的手就这么简单的就给我牵了一下…我们再度杀入快要挤死人的夜市里…当然的，我选择东西的能力在她的眼中还是一样大有问题；算了！我不在意。逛街的中间也聊了彼此一些事情…包括她打死也不相信我快三十岁了，逼得我一定要拿出身份证证明。&lt;br&gt;「你真的很变态耶！都快三十岁了还是像长得大学生一样」Vicky用夸张的口气说「长相很娃娃脸的男生我听说都很色耶！」&lt;br&gt;她的这句我就不予置评了！&lt;br&gt;Vicky，我仔细的端详了她一下，大概160公分的身高，健康的肤色，打扮新潮，中长发，不过我看她线条完美的长腿会比较让男生有兴趣吧！&lt;br&gt;虽然她长得不差，五官深邃…但是其实这些也不是什么特别的重点，因为在整个逛夜市的过程中，我也实在被她的多话给吓到了！这个小女生爱讲话的程度，还有审视东西的眼真的和我天差地远！&lt;br&gt;终于在过了两个小时之后，我又多逛了内衣舖、化妆品舖、还有卖一堆怪怪小东西摊子不过最后依旧是两手空空的结束了我们的购物之旅！看看手上的手表，时间也差不多快要晚上十点了！我也该找个地方过夜，明天才有体力去参加婚礼！「好啦！大小姐，今天的陌生人夜市之旅到此该结束了！我们也该说byebye啦！」&lt;br&gt;我对Vicky说明时间不早了，该说再见了「嗯？你不是台中人喔？你要回北部还是南部呀？」Vicky好奇的问「我是来参加婚礼的！我不是台中人啦！只是以前在台中读书，所以对这里很熟！」&lt;br&gt;我轻松的回答「喔…是喔！那你要住那里呀？」Vicky似乎发现我今晚不会离开台中「嗯…我要去睡台中公园，没有睡过，应该别有一番新意！」&lt;br&gt;我笑笑的说「屁啦！最好是啦！你敢去睡我就陪你睡！」&lt;br&gt;Vicky知道我是在唬烂的「好！一句话！走吧！我们去睡台中公园！我对她说「啊？不会吧！」&lt;br&gt;她很怀疑的问Vicky在我的车上十分的忐忑不安，她没有想到我真的要玩这么大…一路上她都眼睛睁得大大的，话也不说一句我轻松的开着车往火车站的方向开去，似乎我真的打定主意要去睡台中公园了！&lt;br&gt;老实说，晚上的台中公园真的算是生人勿近吧！流莺、外劳、毒虫、不良少年、流浪汉……还有一些潜在的犯罪者都因为这个又黑又大广的公园有个很好的隐身之所，这几年有没有改善我是不清楚，但是从我大学时期，我就对这个地方敬谢不敏！&lt;br&gt;而当我把车停在公园旁的麦当劳时，请Vicky和我一起下车时，她真的快被我搞疯了！&lt;br&gt;「你是很穷是不是呀！干嘛省这一点点钱啦！你有病喔！」&lt;br&gt;Vicky歇斯底理的叫着「我开妳玩笑的啦！觉得妳有趣，逗一下妳啦！我载妳回逢甲吧！」&lt;br&gt;我解释的说「吼~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~你很讨厌耶！猪头！」&lt;br&gt;Vicky放下心后再骂我一次！「不管啦！你今天睡那我就要睡那里了！」&lt;br&gt;Vicky得意的说「啊？大姐…不是吧！我载妳回去啦！」&lt;br&gt;我陪着笑脸「管~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~  你~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~  的~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~」好的！&lt;br&gt;这就是她只愿意给的回答！女人真的是一种任性又麻烦的动物……哗啦、哗啦、哗啦………我在浴室无奈的洗着澡…还好这间汽车旅馆没有太「情趣化」。&lt;br&gt;让我还可以不用在洗澡时就坦程相见！我自已在浴室里冲澡、用一下旅馆的蒸气室…抽着我的MildSeven…她在外面看着现在小女生无聊时爱看的电视节目………在差不多我享受完我的「个人」时间之后，我穿着简单的球裤还有T恤擦着头走了出去…Vicky趴在床上懒散的看了我一眼，继续看着电视上的节目继续大笑…我也没有理会她什么，我泡我的咖啡、抽我的烟…大概过了十五分钟之后，Vicky突然对我说：我要去洗澡喔！&lt;br&gt;你不要进来或是偷看喔！「好~~~~~~~」我懒懒的回了一句！「你要是偷看的话我会大叫喔！」&lt;br&gt;Vicky很紧张的补了一句「好~~~~~~~」我机械化的回应！「我没有多的衣服，你把你的T恤给我穿啦！」&lt;br&gt;Vicky又说「好~~~~~~~」我只是抽烟发呆，继续保持回答啊？瞎米？惨………我的T恤就这么的让人了！过了一下，我整理了一下明天婚礼要穿的西装还有皮鞋，就上床准备盖被子会周公了。「Vicky大概是过洗了快三十分吧！在我快要入睡的时候洗好澡出来…我半梦半醒中…「别睡了啦！起来啦！」&lt;br&gt;Vicky拉着我…「怎么了？别玩啦！睡觉啦！」&lt;br&gt;我死撑在被子里不想理她…「吼~~~~~你这老人家喔！起来嘛！你起来我给你Special的…」她是这样子说的「不~~~要！没有什么Special的啦！睡觉！」&lt;br&gt;我连起身张眼都懒！「喂！好歹我的身材也很好吧！我同学都这么说，这种的Special你都不要？」  她略显不满的说啊？什么东东？我睁开了一半的眼睛…」我听清楚是什么了，精神来了一半我看到Vicky谢了妆，其实还是一样的清秀、可爱…至于身材…没有看到！还是见到她那比例很好、线条很美的腿！「哈哈！我就知道男生听到这个就有力了啦！」&lt;br&gt;Vicky笑着说，手顺便再拉一下浴巾「嗯…是的！那妳脱了再叫我喔！我先睡喔！」&lt;br&gt;我又闭起了眼…说实在的，Vicky不是不具魅力，我也不是不举…只是这几天公司的事太多，我一天睡不到六个小时，加上刚刚失恋的痛…真的是没有心和这个年纪和我差超过五只手指以上的小女孩有什么关系。Vicky可能就因为年轻吧！&lt;br&gt;觉得自己一个妙龄少女在前，我竟然不感兴</content></item></essay>