<essay><item><title>火车上乘务员的特殊服务(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;４月１８日，全国铁路第五次提速了。&lt;br&gt;这次最引人注目的就是新推出的１９对Ｚ系列的直达「顶级品牌列车」，时速均超过１６０公里，采用崭新豪华软卧、硬卧车体，硬体设施和服务品质上都是目前最好的「星级列车」。让乘客朋友更高兴的是Ｚ系列直达特快列车与以前的特快列车在票价上位于同一档次，因此一经推出便倍受青睐，搭乘的人络绎不绝，常是一票难求的情况，被誉为「行走中的星级宾馆」、「陆地航班」。&lt;br&gt;坐过Ｚ字列车的人均讚不绝口，尤以男性乘客为甚。这不仅仅因为列车上有舒适的环境和精心调制的美食，更有一队媲美「空姐」的乘务员小姐。美车、美餐、美女，「三美」实在招人眼球。候车大厅传来广播声：「乘坐长沙到北京方向去的Ｚ１７次直达列车的旅客朋友，请由１候车室检票上车。」&lt;br&gt;「今天是你第一次乘坐Ｚ字列车吗？」同事问我。&lt;br&gt;在单位上，这个同事平日十分照顾我，最近单位派我出差，同事顺道载我到机场亦为我送行。&lt;br&gt;「嗯，因为才开通嘛，我去北京的机会又不太多。」&lt;br&gt;「哦？那我相信将来你再去北京一定还会选择Ｚ１７次。」&lt;br&gt;「嗯，听我的姐姐说Ｚ字列车的是目前全国最好的，宽敞又舒适，服务态度亲切有礼，票价也很合理，确是物超所值。一个月前她和姐夫北京度假之行就是乘坐Ｚ１７次，之后姐夫又出过几次差，每次都坐这趟车。」&lt;br&gt;「那你的姐夫有说什么吗？」同事问道。&lt;br&gt;「姐夫？他只说Ｚ列车不错，有机会试试！但接着倒是没说什么，一副回想事情的样子。」&lt;br&gt;「哦！」同事低头，但我发现他似乎深含意味地微笑，一副若有同感的样子。&lt;br&gt;「怎么了？」我问。&lt;br&gt;「没有！到时候你就知道了……」&lt;br&gt;知道？」&lt;br&gt;排队、检票。然后穿过长长的过道，来到月台上。&lt;br&gt;「请往这边走，并出示您的车票，欢迎您乘坐本次列车，我们将为您服务！」&lt;br&gt;甜美的声音由对面传来。&lt;br&gt;我吓了一跳，以为自己走错了地方，因为站在车厢门口的女乘务员竟然穿着类似空中小姐的深蓝色套装制服，刚及膝盖的窄裙，有光泽感的透明丝袜，黑色的半高跟皮鞋，搭配尖领的白色衬衫，五彩丝巾围领，白色边线的空姐帽，头发则整齐地梳起盘在后方，显得青春可爱，同时散发出高贵典雅的气质。&lt;br&gt;「先生您的票……」乘务员小姐亲切的提醒让我缓过神来，我连忙把车票递到她手中。&lt;br&gt;在她验票的时候，我终于有机会近距离地偷偷观察她。&lt;br&gt;她是一位美得令人屏息的女性，一对大而明亮有神的眼睛，乌黑闪耀的瞳孔，配合着修长卷俏的睫毛；新月般淡淡的眉毛，挺立的鼻子，闭合的嘴唇略呈椭圆，饱满的双唇涂的是粉红色系却有点偏红的颜色；脸型圆而匀称，丰盈的脸颊略微鼓起，化着清淡的妆，并微微泛出红晕，五官轮廓相当分明。额前的刘海很整齐，乌黑闪亮的长发向后梳整后整齐地盘在后方。她身材不高，比我矮半头，大概是１米６５左右吧，体型曲线很优美。&lt;br&gt;「你好！我是本节列车的乘务员，很高兴为您服务！」她微笑着把车票交还到我手里。&lt;br&gt;好香！一阵扑鼻的香味，不愧是美人！&lt;br&gt;我……我在想什么！我赶快抛去这个念头，轻微地点头表示感谢：「谢谢！&lt;br&gt;但是……不用换票吗？」&lt;br&gt;乘务员小姐摇摇头，报以亲切和蔼的笑容：「Ｚ字系列的列车实行星级列车服务，也就是无干扰服务以前的车门验票转变为‘无登记、无换票’制度；不会再有乘务员推着餐车穿行在各个车厢叫卖，餐车取消推车售货，实行‘送餐上门’，餐车开设酒吧、茶艺吧、益智玩具吧等；在每个包厢内都配备有熨衣设备，还配有残疾人专用厕所，环保型的封闭柜式垃圾箱，安装了火灾报警系统；异地天气突变，可在到站后向乘务员租借雨伞，再次乘坐本次列车时归还即可。列车还有保管贵重物品、列印、复印、无线上网等商务小秘书服务。」&lt;br&gt;「喔……听起来真不错。」&lt;br&gt;「第一次乘坐Ｚ字列车吗？」&lt;br&gt;「嗯！」我微笑答道。&lt;br&gt;「希望您能喜欢。」乘务员小姐甜甜地笑了笑，接着继续为其它等待上车的乘客服务。&lt;br&gt;Ｚ字列车软卧车厢给人的第一感觉就是特别舒适。一个包厢就像是一个小房间，乘务员已在旅客上车前调试好了包厢里的灯光、音响和空调的温度。旅客进入包厢后服务员一般不再打扰，需要服务时只要按一下呼叫按钮就可以了。&lt;br&gt;每一个包间有四个铺位，都以典雅温馨的驼色系列为基调，在上下铺之间的集中控制台上，温度、风量、音量以及呼叫按钮一应俱全，还安装有单独的车载电视。铺下有新设的个人鞋箱，床头有椭圆形的阅读灯，包厢移门后还有一面大镜子。每个铺位还特别地配有高、低两个枕头，满足不同乘客的需求。&lt;br&gt;除了能带给乘客一夜美梦，与「软卧生活」相称的起居也够高档。车厢一端的卫生间，左右各取所需：一间是蹲式，另一间则是坐便式。内饰以新鲜的橙色为主色，加之大面积的镜子和顶部射灯光照，感觉清爽可人。美观之外还有实用：抽拉式门可节省空间方便出入，按压式龙头轻松出水冷热可调，扬声开关能按需控制广播音量，还有呼叫按钮为你以防万一。新型卫生间的排水管道采用封闭储藏式，不会再「污染」轨道了。&lt;br&gt;作为全国首批的新型列车，Ｚ字列车的安全系数远高于普通列车。列车上安装有高科技的「电子耳」和先进的ＤＭＩＳ调度运输指挥执行资讯系统，使行车安全始终处于动态监控之中；最新采用的提速列车盘形制动加电子防滑器，即使在时速一百六十公里的高速运行状态下也能真正做到「杯水未溅」，并能在一千一百米至一千四百米的距离内平稳停车。&lt;br&gt;在拥有全透明式厨房和小吧台的餐车内，所配套餐与航空食品如出一辙，银色锡盒包装的是主食，纸盒包装的是果点及餐具。前者有芝麻白米饭、菜饭、面条等可供选择，热食有藕饼、炒花菜、五香牛肉、水晶包、清炒双色、烤薯条、香煎鸭胸等不同搭配；后者内装小塑胶盒，分别盛有冷菜、面包、甜品、水果。有了这份「美食」，乘客也许会对火车上常常吃的速食面说再见了。&lt;br&gt;免费餐饮之外，从餐车的菜谱和饮料单上可以看到，这里炒菜的平均价格在十多元，中式早点套装只要８元；而酒类中既有数百元的名酒，也有５元一听的力波啤酒，餐饮价格层次丰富合理。&lt;br&gt;真是难以想像啊，在国内居然会有这样好的列车服务……&lt;br&gt;列车开出几个小时后，很快进入了夜间行车。&lt;br&gt;同一个包厢的其他三位乘客都聚精会神地趴在自己的铺位上欣赏电视节目，我却觉得无聊，拉开门到外面的过道上透气。&lt;br&gt;我的思绪不知怎么的，突然跑到乘务员小姐身上，回想起她微笑的模样。&lt;br&gt;「唉～～如果这辈子有这样的老婆就好囉！」&lt;br&gt;突然耳边响起甜美的声音，我因太专注而没注意到乘务员小姐已站在身边。&lt;br&gt;「您是那位刚刚说第一次乘坐我们列车的先生吧？」她把列车的窗帘放下来整理好，然后面向我亲切地问道。&lt;br&gt;「呃……是，是的！」&lt;br&gt;「感觉还舒适吗？」&lt;br&gt;「不错！和以往的特快列车比起来是好多了！」&lt;br&gt;「那是因为我们的列车是比照法国的模式，务使每一位元旅客都能享受贵宾般的待遇！」&lt;br&gt;这我倒是不知道！的确物超所值。&lt;br&gt;「先生，你的精神不太好喔，是不是有些不舒服？」她关心地问道（呃～～我倒不是不舒服……）&lt;br&gt;我心想，但总不能大大方方地说我的脑袋在想她吧！&lt;br&gt;「可能……因为一个人出门总是有点寂寞。」想想多和这位美丽的乘务员小姐聊聊天也好，我随意回答道。&lt;br&gt;「那请您往这边来！我可以帮助您！」乘务员小姐亲切地微笑道并伸出右手、掌心朝上指示出动身方向。&lt;br&gt;（这边来？帮助？）倒是蛮令人纳闷。&lt;br&gt;我也没想这么多，便起身尾随这位乘务员小姐。&lt;br&gt;乘务员小姐带领我到靠近车厢尾部的一间包厢，似乎是乘务人员专用的休息室。&lt;br&gt;「请到这边来……」两人都进入休息室后，接着她便将门关上。&lt;br&gt;Ｗｏｈ……&lt;br&gt;这里没有普通包厢里的那四个铺位，只在靠窗的地方放了一张沙发。&lt;br&gt;乘务员小姐让我在沙发上坐好，突然原地跪下，挺直着上身，双手缓缓将我的皮带松开，我吓了一大跳！&lt;br&gt;「小……小……小姐！你做什么？！」&lt;br&gt;「您不是要我帮助您排解寂寞吗？」「什么？」&lt;br&gt;「避免寂寞的方法就是使乘客尽量放松，现在请让我代替您的夫人为您服务，您就当回到了家里一样，不用拘谨！」&lt;br&gt;我简直不敢相信竟有这样的服务！高贵的乘务员小姐开始缓缓地将我的裤子和内裤脱至膝盖处，我的小弟弟早因惊讶杵立起来，没有了裤子的掩饰，直立在乘务员小姐的脸庞前。&lt;br&gt;乘务员小姐微一睁眼笑了笑道：「很少有看到这么大的！」&lt;br&gt;我尴尬地笑笑，一时不知如何应答。&lt;br&gt;突然发觉似乎有一股臭味，原来是那话儿发出来的。&lt;br&gt;糟了！昨天因为要赶出差用的档，连澡都没时间洗，今天便匆匆忙忙搭同事便车到车站来了！&lt;br&gt;然而乘务员小姐似乎不以为意，拿起一包湿纸巾缓缓地将包附阴茎的包皮翻到最后，并小心翼翼地擦拭清洁，并不时对我微笑，似在示意我她不在意。湿纸巾清凉的感触阵阵传来，令我的家伙越涨越大。当乘务员小姐将小弟弟简单擦拭后就静静地跪在我的眼下，脸庞高度刚好就正对着我的肉棒。&lt;br&gt;不会是真的吧？就像Ａ片情节一样。&lt;br&gt;这时我脑门突然一股血气的冲动，一手轻扶乘务员小姐的后脑勺，一手将我的肉棒扶好对正乘务员小姐的唇间塞了进去，硬是将对方小嘴用龟头撬开，乘务员小姐此时似乎被我惊吓了一跳，但毫不抵抗地任我粗暴地把肉棒顶进她的嘴巴中。长驱直入的龟头似乎深入顶到她的喉咙，她反射性地吐出来并轻咳了几声。&lt;br&gt;「对不起！」我对突然失去理性心生悔意。&lt;br&gt;「不！是我不对！」她如同做错事般道歉，并再次将头缓缓对准我。&lt;br&gt;这次我较缓慢地慢慢插入，仔细地看着龟头、阴茎缓缓滑入乘务员小姐两片樱唇之间，突然我想试试她能含到什么程度，便又轻压其后脑勺迫使进入更多一点，阴茎一点一点地滑入，乘务员小姐双目亦看着我的眼睛，眼睁睁地让我尽情测试。最后我顶到底了，整个家伙进入乘务员小姐口中，我发现我的阴囊正贴着乘务员小姐的下巴，阴毛正搔着乘务员小姐的鼻尖，并可清楚感觉到鼻子呼出温热的气息，而乘务员小姐亦仍睁开美目目睹这一切。&lt;br&gt;我的龟头不停感到阵阵的轻微压迫，似是乘务员小姐正极力避免触及喉咙根部以免又引起咳嗽。我的内心正汹湧地翻动着。被像这样被含着肉棒连作梦也没想过，而且是这样的美女乘务员。当我目光再次触及对方眼神时，我发现她的耳根开始因害羞变得通红。&lt;br&gt;欣赏一阵后接着我开始缓慢移动臀部，进行活塞运动。乘务员小姐亦轻含吞吐着，低头看去肉棒正在两片丰盈的嘴唇中进进出出，一会儿闪动着沾上口水反射的光辉，一会儿又消失在美丽乘务员的嘴内。喔～～天哪！乘务员小姐的舌头正在舔弄龟头……真是难以形容的舒服！&lt;br&gt;乘务员小姐的吞吐动作渐渐越来越快，索兴我就不动任由她采取主动，乘务员小姐似已知我意般，一手轻握住肉棒根部更加卖力地吮弄，真爽！&lt;br&gt;突然乘务员小姐把人移开了。&lt;br&gt;咦？天！乘务员小姐把身子弯得更低了，斜了个头开始用舌头舔弄我的阴囊，这样高贵的美女乘务员连这种事也做得出来！？&lt;br&gt;舔弄一阵又是一个吮吸的声音，哇！我的整个囊袋都被吸到乘务员小姐的嘴内了，因和阴茎比起来，囊袋又更大，看来乘务员小姐是将嘴巴张到最大，整个脸颊都因张嘴而变形了，但整个过程乘务员小姐的双眼均直视我的目光，如同小孩渴望父母肯定眼神般闪动，我对她发出一个微笑，她的眼角也笑成了一弯秋月。&lt;br&gt;接着阴囊传来一阵压迫感，她开始用舌头及嘴搅弄，力道拿捏得刚好，有点难过但又爽快无比，搅动一阵后乘务员小姐轻轻地将嘴拉离阴囊，就像吃麻薯般拉了出来。哈！口水正连接阴囊和乘务员小姐的嘴唇，渐渐因重力而断裂。没看过这么夸张的画面！&lt;br&gt;乘务员小姐胸口娇喘了一阵后，跪着望向我微笑着问：「还满意吗？」&lt;br&gt;天！又是这种高贵端庄的职业笑容，十秒钟前才正舔弄阴囊的美人竟像没发生任何事般地甜蜜微笑，不得不佩服新选拔的Ｚ字列车乘务员的敬业态度与训练有素。&lt;br&gt;「满意啊！只是……」其实刚才发生的事早令我通体舒畅，不过我还是故意用刁难的口气道。&lt;br&gt;「啊！对不起，我会努力的！！」乘务员小姐立刻有点心急地道歉，我发现她对我的小玩笑似乎十分重视。&lt;br&gt;「要喝杯水吗？」她转接道。&lt;br&gt;刚刚的快感早令我浑身是汗，正口干舌燥，便点头示意。&lt;br&gt;乘务员小姐起身从旁边的小冰箱内取出矿泉水，并倒入杯子内。</content></item></essay>