<essay><item><title>辣妹助教</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;补习班辣妹助教我曾在天母某家补习班补过习，让我印象深刻的，还是那位超正的助教，她叫雅筑，她大约167cm，身材好到不用多讲，男同学的目光停留在她身上的比在老师的还多。&lt;br&gt;那次，我比较早到补习班，原本都黑漆漆的没人，到楼下柜台等，竟看到雅筑助教从电梯出来，「同学，那么早来喔！」她说，「今天放学爸妈在我来比较快。」我说，我跟着她上楼到教室，「吃饱没？」她问，「有，吃过了。」，她开灯后进去老师休息室，是要去换补习班制服的，我坐在位子上玩手机，忽然想到一个很好的理由可以进去和雅筑说话，我走到休息室前，边开门边说：「助教，厕所没卫生纸了！」&lt;br&gt;「啊！」雅筑用手遮住只剩一个胸罩的上半身，但还是无法将那对豪乳数尽盖住，我看到后连忙说：「对不起！」赶紧开门冲回座位，在座位上，我无法正常呼吸，不知待会儿雅筑出来会发生甚么事，门开了，雅筑换好制服走出来，经过我做的位子旁却不看这任何一眼，我超紧张的作在那，雅筑放好她的袋子后突然走到我旁边，我不敢看她，她说：「你有看到吗？」，我说：「除了上面的两粒其它有看到。」我诚实的说，反正我真的没看到甚么，「喔！」「助教，妳身材好好喔！」「变态喔！哪里好？」雅筑有点害羞的说，我这时有股冲动刺激了我，我说：「这里！」&lt;br&gt;然后我站起来一手摸向雅筑的乳房，一手搂住她的纤腰，「啊！你要干嘛？！」雅筑一直要挣脱，但我把她搂得很紧，我强吻向她的唇，慢慢的，反抗渐渐消失了，雅筑闭上那双俏眼，开始顺从我，任我用舌滑过她的舌，我手中依然按住她的乳球，真的好大，起码有满D，吻着吻着，雅筑分开了唇让我坐着，她蹲下然后解开我的拉鍊掏出我的肉棒，张嘴把它塞进口中，一切看起来是这么熟练，我扶着雅筑的头，向我阴茎那来回吸吮，忽然，我听到，雅筑也听到，电梯开门的声响，雅筑连忙站起来，「穿好！」雅筑喘着气对我说，我拉好拉鍊后赶紧趴下假装在睡觉，是其他学生来了，我趴在那边想说干脆就先睡一觉好了，睡到要上课四周超级吵，我感觉有人拍我，「同学起床囉！」&lt;br&gt;我听得出是雅筑的声音，然后我看到在她拍我的地方有张小纸条，雅筑叫我起来之后往前面走，我看看四周小心的打开，上面写，今天晚上有没有空，.有的话等会儿到楼下等她，我写了一个有之后在雅筑经过我身边时我放在桌上她顺手拿走，甚么烂英文，B是双峰D是俏臀这些早就听腻了，K和h让我想到跟雅筑做爱时的姿势，终于等到下课，雅筑到楼下找我之后，我跟着她走进一台大型休旅车，里头椅背后竟然还有一张大床，我和雅筑进去，雅筑到床上说，这是我男朋友的车子，「是喔！好大喔！」&lt;br&gt;我说，我也做到床上街灯照进车内，我将雅筑压在床上，解开她制服上的釦子，让它的豪乳彻底解放，我低头，隔着胸罩我用唇吸着，手中感觉好棉好软，我再到雅筑背后解下胸罩，在拉下她的裤子和底裤，然后我也将我的衣物脱光，我再次吸吮着雅筑的乳，那对蓓蕾让我吸的都挺立起来，雅筑也慢慢从娇喘变呻吟，我顺着雅筑的桐体往下，用食指和无名指川开雅筑的蜜穴，中指轻轻插入一个指头的深度，然后以顺时针旋转的方式按着，「啊！」&lt;br&gt;雅筑被我挑逗得大声叫了一声，等让我玩出水了，我起身并扶起雅筑，在让她帮我来一次完整的口交，雅筑再帮我含的同时，一手用2跟指头夹住我阴茎的根部，一手理所当然的在挑弄我的阴囊，时机慢慢成熟了，我退出雅筑的口，让她躺下，雅筑张开两双美腿，那私处诱惑着我，让我迫不及待的进入的雅筑的身体，「啊啊啊啊啊！」雅筑毫不控制的大声淫叫着，这里空间实在太小，不好用其它姿势，我让龟头加速，「啊啊啊啊啊！」&lt;br&gt;我两手握着雅筑的乳房，持续抽插着，「啊！」我退出雅筑的身体，将精液喷在雅筑乳球上，我跪着，雅筑躺着，我们喘气休息后，雅筑起身拿卫生纸把身体擦干净，她说：「同学，你不错唷！」我还在喘气，雅筑用裸体靠在我身上，我们深深的吻着，过了一会儿，雅筑问我星期六有没有空，要不要去马拉湾玩，「应该可以吧！」雅筑开车先在我回家了。&lt;br&gt;星期六早上，我和雅筑约好然后搭游览车去马拉湾水上乐园，我们先将行李背包放到房间，然后在房间直接在对方面前换上泳装，在穿上衣服，去玩囉！我和雅筑到有个可以坐在泳圈上漂浮的地方，我先坐上泳圈，雅筑故意嘟着嘴看我，然后选择无法再选择的位子，雅筑会嘟起嘴，因为在泳圈有限的范围内，我们面对面座，但位子小到让雅筑的私处和我的阴茎顶着只隔2层布料，我的双腿放在雅筑腰的两侧，雅筑却要将那双美腿抬高放到我身上，在泳圈和其他泳圈碰撞时，我会配合碰撞让我婆起的阴茎和雅筑的私处磨蹭，每当我顶一次，坐在泳圈另一头的雅筑都用那电死人的双眼白我一眼，晚上，回到房间，我关上门后和雅筑在门边拥吻，我把披在雅筑肩上的大浴巾拿下，伸手解开雅筑比基尼打的结，让雅筑的乳球紧贴着我的胸膛，我又脱下我们下半身的泳裤，把雅筑抱起放到床下，「今天社在里面没关系，安全期。」&lt;br&gt;雅筑说，我直接插入不做任何前戏开始由缓到狂，「啊啊啊啊啊啊啊啊！」一股暖流道我龟头上，我也将浓精射进雅筑体内，做完这次，我和雅筑到浴室洗澡，我们刚刚似乎不是做得很尽兴，在我们互相帮对方冲到身上的肥皂后，我让雅筑手撑着洗手台，我从后面插入雅筑的阴道，她的阴道包复着我的阴茎，反复抽插我射了那晚的第2发，我和雅筑穿上浴袍，在床上看看电视聊聊天，在亲吻睡去，早上，我趁雅筑还没睡醒，解开她的浴袍后，我迅速的分开她的大腿插入她的蜜穴，雅筑嗯了一声后张开眼睛，我早已筋疲力尽，还是用尽力持续和雅筑交合着，过了没几下，又将精射进去了。&lt;br&gt;</content></item></essay>