<essay><item><title>地狱学校(10)</title><author>床上伴侣</author><content>看这主任这种早餐的吃法，其他几个兄弟早就惊呆了，原来早餐还有这样的吃法呀。不由分说，这几个主任的虎朋狗友们也如法炮制，揽过身边的裸体女孩，吃起早餐来。&lt;br&gt;４０分钟下来，几个男人都美美地吃饱了早餐，而服侍这些人进早餐的女孩们却已经被他们蹂躏的不成样子了：。&lt;br&gt;每一个女孩的乳头都被他们咬的鲜血淋漓，身上布满了没有被吃完的奶油痕迹，被掏空后的细小的阴道像一只大大的洞穴。&lt;br&gt;这顿幼女早餐吃的简直太美妙了。：「怎么样，早晚上这些小女孩的特殊服务还行吗？」主任边吃边问自己的这帮兄弟们。&lt;br&gt;「太美妙了，没想到还有这样的早晚吃法呀，这些小丫头们都是大哥自己亲自训练出来的吧，嘻嘻，太棒了。」&lt;br&gt;「那是当然喽，管理着这么一所学校，就是为了要好好享受这些小丫头们喽，要不，咱们老大怎么会安排我来接管这个学校呢，呵呵。&lt;br&gt;「大哥太幸福了，有这么多小丫头们可以玩耍，你可要好好谢谢咱们老大哟。」&lt;br&gt;「那是自然了，每过一个月，大哥都要送几个小丫头让咱们老大尝尝鲜儿，这辈子一定让老大尝够天下所有小丫头的鲜美味道哟，呵呵。」&lt;br&gt;「大哥就是幸福，原来我还以为我们领导着军队，有着实权，看来，实权也不如大哥这里的实惠更让人羨慕呀，呵呵。下次我也要向总统建议让我再创办一所这样的学校，我也过过玩耍小丫头的瘾哟。」&lt;br&gt;主任和他的兄弟们开着玩笑，一点也不顾忌身边这些赤裸的女孩们，仿佛她们只是几只仅会说话的小玩具。&lt;br&gt;而这些女孩们却听的胆战心惊。「今天上午大哥给我们兄弟几个安排什么娱乐活动呢，我们来到大哥的学校，怎么也得给安排些娱乐项目吧。」」&lt;br&gt;Ｅ师江师长和主任调侃着。&lt;br&gt;「当然，今天上午兄弟几个先观看拔河比赛。下午嘛，看看心情再说，总之，大哥会安排好兄弟几个在我这里的娱乐的，大哥这个学校里别的没有啥好招待兄弟们的，唯独这里小女孩子不缺，也只能让兄弟们的大鸡巴过过瘾，随便叫些小女孩来操玩操玩，玩耍玩耍，来开开心了，哈哈。」&lt;br&gt;主任随意地安排着。&lt;br&gt;「钱嘛，弟兄们不缺，女人嘛，兄弟们也都玩的多了，也只有小女孩们兄弟们没有好好玩过，这次一定要在大哥这里好好过吧玩耍小女孩的瘾喽，对了，兄弟们回去的时候，一定要让大哥送几个被大哥调教好的小女孩让哥几个带回去玩呀，」&lt;br&gt;「拔河比赛？有意思吗，不好玩可就没意思了呀，我们来到大哥的学校，不会就看一般的拔河比赛吧。」* 「有没有意思，兄弟们看了不就知道了吗？呵呵。」&lt;br&gt;那好，过一会，我们就去观看大哥为我们安排的拔河比赛。」&lt;br&gt;说话间，主任一挥手，那些服侍几个男人早餐的小女孩和被昨晚操玩了一晚上的小女孩们都艰难而又乖乖地穿上了衣服，一跛一拐地顺从地离开了主任的别墅。&lt;br&gt;生活在这个学校的小女孩实在太悲惨了，因为在这所学校里，主任就是主宰着她们的生死，使她们每天都挣扎在人间的地狱中，尽管这这个被主任调到别墅里为客人服务的小女孩每个人都受到了好几个大男人的性攻击，能在这种状态下活下来已经是万幸了。&lt;br&gt;当天上午十点左右，主任和兄弟几个都养足了精神后，什么也没穿，便坐电梯来到了别墅的下层娱乐室里。&lt;br&gt;在主任的这个别墅里，永远是恒温的２９度，所以根本不用穿什么衣服，这样也是为了玩耍女孩方便嘛。&lt;br&gt;这间娱乐室足有一个室内篮球场大小，娱乐室中央放着一张宽大的能躺下十多人的柔软的床垫，四周则摆着几张舒适的沙发，几个人落座后，主任拿出对讲机，对教导处的手下马仔吩咐着。&lt;br&gt;不一会，马仔们便送来了十多个本校的小女生。&lt;br&gt;看来，这些小女生也都是经过主任精心训练和调教过的。&lt;br&gt;女孩们一来到娱乐室，不用主任命令，便自己乖乖地将衣服全部脱了下来，一丝不挂地在几个男人坐的沙发前跪下，然后抬起头，面向主任，随时听从主任的命令。&lt;br&gt;「春儿、夏儿、秋儿、冬儿，你们几个先进行拔河比赛，输了的话，可是要受罚的，罚的规矩你们也知道的，不用我说了，嘻嘻。」&lt;br&gt;主任威严地对其中的四个女孩说着。&lt;br&gt;哥哥，你怎么为这四个小妞儿起了这么动听的名字，如同一年四季一般呀，哈哈。」&lt;br&gt;「哦，这只是她们的临时代号，如果你喜欢，现在称她们阿猫阿狗都行，呵呵，这样起名字，只是为了叫着方便哟。&lt;br&gt;当听到是让她们几个为客人进行拔河比赛，特别是听到主任说输了的女孩还要受罚，这四个女孩吓的脸色都变了，因为她们知道输了的话，将是更加痛苦的又一轮惨无人道的性虐待和性折磨。&lt;br&gt;然而，是比赛，总会有输赢，这四个女孩进行比赛，最终会有一个被淘汰出局，受到最无法忍受的惩罚。&lt;br&gt;主任让这四个小女孩进行的所谓拔河比赛采取两种方式进行，第一轮是屄力比赛，就是让两个小女孩分别跪在两边，柔嫩的屄里分别插入一只硕大的人造大鸡巴，一条细细的绳子连着两只假鸡巴，绳子中间就像拔河一般还坠了一个吊坠，悬挂在比赛中间，比赛场地上也如正式拔河比赛般划出了三道横线，吊坠处于中间的横线上方，还谁将吊坠拔过自己一方的横线谁便是赢家。&lt;br&gt;「此次比赛采用循环赛，三局二胜制，二局为胜，采用两种赛制，第一轮比赛是两屄拔河，淘汰出最后一名进行惩罚，第二轮是比菊花耐力，也淘汰出一名进行惩罚，如果两轮淘汰者同为一人的话，就要加重惩罚。」&lt;br&gt;等主任宣布完比赛规则后，主任还煞有介事地宣布：「现在让我们以热烈的掌声请双方比赛选手入场。」&lt;br&gt;随着几个兄弟稀稀拉拉的掌声，被称为春儿和夏儿的两个一丝不挂职的小女孩按照主任事先调教好的规定动作，挺着胸脯走到了比赛场地两边，然后相互还行了鞠躬礼才相互转过后背，跪在了比赛场地上，等候着主任宣布比赛开始。&lt;br&gt;这时，主任拿着拔河比赛的用具来到了比赛场地中间，看来主任要亲自担任这次比赛的裁判了。只见主任将用绳子连着的两只假阳具分别往两个小女孩儿柔嫩的小阴道内用力一塞，粗大的阳具就全部进入了两个女孩的体内。两个被塞入粗大假阳具的小女孩痛苦地皱了皱眉，但却不敢发了一丝声响。&lt;br&gt;也难怪，这几个小女孩看年龄最多也就十二、三岁，就这样被主任硬生生地在尚未发育成熟的小阴道内塞入了比一般男人的大鸡巴还要粗大的假阳具，而且事先也没有让女孩们做任何前戏用来湿润小阴道或提前在阴道口涂抹些润滑剂，不用说，小女孩们阴道内壁一定快被那只粗大的假阳具给撑爆了，最起码是被撑的出血了。&lt;br&gt;因为在旁边观看比赛的主任的几个兄弟们看到，随着主任将假阳具在小女孩们体内的塞入，小女孩们被塞爆的小阴阜旁边已经浸出了丝丝血迹。&lt;br&gt;虽然这几个都是经过杀场，而且也见惯了生死的职业军人，虽然他们也在军队里只把女人看做是自己的可心怕玩物，但像主任这样对女孩，特别是对十二、三岁小女孩这样的调教和戏虐，还是第一次，因此，他们都涨红了脸认真地观看着比赛。&lt;br&gt;~ 绳子中间的那个吊坠正好处于比赛中间的红线上方。&lt;br&gt;「嘟——」’ 随着主任吹的一声哨响，比赛正式开始了。&lt;br&gt;两个被称做春儿和夏儿的小女孩像拔河一般跪着向两边爬，谁都试图努力将小阴道内的假阳具紧紧夹住，谁都试图用力将对方阴道内的假阳具拔出，最起码将中间的吊坠拔过自己的安全线，这样的话，才能赢得比赛。&lt;br&gt;看谁的小阴道夹得紧，不会让假鸡巴掉出来，如果掉下来的话，便是输者，要受到主任最严厉的惩罚。&lt;br&gt;绳子的一端，那个被称做春儿的小女孩仿佛将全身力气都集中到自己阴道的肌肉上，使劲地夹着那根塞在自己小阴道内的粗粗的大阳具，用力地向外爬着，试图将连绳子拔过自己的一端，透过小女孩憋的通红的小脸蛋和脸颊上渗出的丝丝汗珠可以看出，她正在用尽自己的全力。&lt;br&gt;而那个被称做夏儿的小女孩也如春儿一样，同样在用心全身的力气，首先不能让插在自己小阴道内的那条粗大的假阳具被春儿拔出，同时也要想办法再加一把劲，将绳子拔过自己的一端。&lt;br&gt;连接着两个小女孩的那条拔河比赛用的绳子已经被双方拽的紧紧地，两个小女孩的小阴道都全部夹紧了那插入体内的假阳具。&lt;br&gt;双方就这样对峙着。&lt;br&gt;然而，是比赛就总会有输赢。&lt;br&gt;两个小女孩这样对峙了不到两分钟，就只见被称做夏儿的小姑娘已经忍不住了，插入阴道内粗大的假阳具顶端开始被春儿拽的从女孩的阴唇中露了出来。&lt;br&gt;夏儿感觉到了输局的危险，雪白的小屁股稍稍向后退了退，趁着春儿一不留神，迅速地将力气用到了阴唇口上，只见小女孩丰满阴唇像一张乖巧的小嘴一般，又紧紧地吞下了那刚刚露出的假阳具。：比赛还在紧张局势地进行着。&lt;br&gt;也许是春儿这个小女孩比赛经验少。终于，经过三、四分钟的对峙，塞入体内的假阳具被夏儿拔了出来。&lt;br&gt;在假阳具被拔出的瞬间，两个小女孩都累的仿佛虚脱了一般，瘫倒在场地上，喘着粗气。&lt;br&gt;特别是输了这一局的春儿，眼里流出了绝望的泪滴。&lt;br&gt;「比赛结束，这一轮夏儿胜出。」&lt;br&gt;随着主任的哨响和他权威的评判，决定了这轮比赛的最终结果。&lt;br&gt;随后，主任用一只签字笔分别在夏儿和春儿两个刚刚结束比赛的小女孩白嫩的小屁股上划下了显示比赛结果的「十」号和「一」号。：第二轮又重新开始，这次是秋儿和冬儿两个小女孩。，经过紧张的比赛，最终秋儿的小屁股上被主任划上了「十」号，冬儿则被划上了「一」号。&lt;br&gt;第三轮春儿对决秋儿。&lt;br&gt;第四轮夏儿对决冬儿。&lt;br&gt;最终结果，夏儿的小屁股上划着三个「十」号，意味着这这轮循环塞中，夏儿三战三胜。&lt;br&gt;而春儿白嫩的小屁股上却有着两个「十」号和一个「一」号，也就是说，春儿是三战两胜一负。&lt;br&gt;秋儿的小屁股上被划上了两个「十」号和两个「一」号。&lt;br&gt;而最惨的要数冬儿了，自己雪白而性感的小屁股上有着醒目的三个「一」号，意味着在这轮循环塞中，冬儿小姑娘三战皆负，比赛结束后被主任和他的朋友们调教的命运已经不可避免了。&lt;br&gt;「现在你们自己去向贵宾们展示比赛结果。」&lt;br&gt;主任命令这四个小女孩。只见这四个乖乖的小女孩顺从地爬向坐在一旁观看她们比赛的主任的朋友们&lt;br&gt;面前，然后又转过身来，将自己的翘翘性感而又白嫩的小屁股撅向这些男人们，让他们看被主任标识在自己小屁股上的比赛成绩……&lt;br&gt;这时，主任也走到朋友们面前，一脚踢在冬儿的屁股上，烦怒道：「滚一边去，如果下一轮菊花比赛再输了，就把你的小屄豆给切下来。」&lt;br&gt;随着主任的动作，冬儿像一个小皮球般被踢到了一边，白嫩的小屁股上顿时显出一只硕大而通红的脚印。，冬儿满含委屈的泪花，却不敢做一丝的反抗，只能在旁边又乖乖地爬起来，重新跪好。&lt;br&gt;「现在进行第二场次的小菊花耐力比赛，比赛规则和刚才一样，听清楚了吗？」&lt;br&gt;主任威严的声音容不得在场的小女孩们有一丝的拒绝。&lt;br&gt;「记住了，奴婢们一定尽力，为主人争气。」&lt;br&gt;跪在一旁的四个小女孩们胆战心惊地回答着。&lt;br&gt;比赛如同刚才一样，也要经过事先的抽签。；主任的抽签方式也和别的比赛不一样：四个抽签用的假阳具直挺挺地摆放在场地中间，假阳具与地板的接触面上写着抽签的对手号码。由于摆放顺序被打乱，谁也不知谁会抽到那个号码。而且，主任用于抽签的方式也是很淫靡很特别的。&lt;br&gt;是让四个小女孩自己随便挑选一只阳具，直接用小屁股坐上去，然后将阳具完全插入自己的小阴道内，直到小阴道完全将阳具夹紧以后，再爬到地上，将小屁股蹶起来，将摆放在地上的阳具夹住后，露出阳具底面的号码，让客人宣读抽签结果。&lt;br&gt;春儿这次抽的是Ａ，秋儿也是Ａ，夏儿和冬儿不用说，两人已经将屁股高高地蹶起，插在阴道内的阳具底部写有两个大大的「Ｂ」字样。&lt;br&gt;比赛顺序就这样决定了：第一轮是春儿和秋儿，第二轮是夏儿和冬儿，然后再循环进行比赛。&lt;br&gt;当客人明白了比赛程序后，比赛也正式开始了只见主任还是用刚才用于比赛的那两只连在一起的大阳具，但这次插入小女孩的部位却变了，由刚才的插入阴道改变为现在的插入女孩人小屁眼。&lt;br&gt;难怪主任把这种比赛称为小菊花耐力比赛，小女孩的屁眼完全没有成年人屁眼四周的色素沉淀，而是一种淡粉色的皱褶，小屁眼紧紧地闭合着，真的如同一朵盛开而诱人的小菊花。&lt;br&gt;主任向旁边站着的其她小女孩们挥挥手，那些刚才站在四周观看比赛的小女孩立刻明白了他的意图，马上从旁边拿来一只大号注射器，和两个盛着液体的水桶。&lt;br&gt;两个水桶里盛装的液体容量一样多，都是１０００毫升。</content></item></essay>