<essay><item><title>女友小瑄</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;刚下飞机就匆忙的赶往住的房子，一边是因为电话放在客厅，一方面是今天刚好是我生日，虽然回来的晚了点，也将近凌晨时分，再过没几分，今天就过去了。&lt;br&gt;出差期间我跟志豪联络过，他信誓旦旦的说已经跟小瑄讲好我出差的事情，也说了生日那天我会赶回来，于是之后我专心工作，希望尽速结束出差的内容，早点回来跟小瑄聚首。&lt;br&gt;一下飞机匆忙就搭车回来，也来不及联络志豪，只是前一晚大略跟志豪讲过大概到的时间，没想到飞机误点让我耽搁了三、四个小时，实在……毕竟这次生日，我有十足预感可以让小瑄贡献出初夜来，现在可急坏我了。&lt;br&gt;一踏进房子，转个弯要绕回房东的房间里，就隐约听到些许低吟的喘息声，从志豪的房间断断续续的回荡着，最近出差可把我火气给憋着难受呢！蹑手蹑脚的偷偷摸进我的房间，随身换了轻便的衣服后，就再次偷偷的往我之前的房间摸了过去。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……人家好痛……好酸……别太用力……哦……人家受不了了……啊……不行啦……人家好痛……啊！不要……不要呀！」十分细微的声音从房间里传来，似乎是刻意压低的声音，感觉挺熟悉的，只是一时精虫上脑，也没细想，从木板墙的秘孔看了过去，只见志豪从背后压在一个皮肤白皙可人的女孩身上，下体还紧紧贴着舍不得离开似的，从这角度看来似乎是完戏了……亏我还特地急忙换好衣服来看。&lt;br&gt;再看一下，志豪缓缓地拔出他的阴茎后，在床单上铺着大条浴巾，上面似乎有点点血迹，不会吧……他是饥不择食趁女孩ＭＣ来硬上，还是吃了个处女啊？这时思绪还在激情之中，只是看着那女的香肉横陈横卧在床上，搭配志豪房间内微弱的黄光，只见志豪从侧面轻搂着那女的，正在品嚐她的香唇与粉颈，两人气喘吁吁的交缠在一起，隐约中除了看到那女人因过量运动起伏不止的胸部，似乎也看到志豪的精液也从女的两腿之间缓缓流出。&lt;br&gt;看了一下似乎暂时没戏了，我收拾一下情怀，想想小瑄不知道睡了没？于是转身就回去房间发个简讯给小瑄。&lt;br&gt;等了一下没响应，可能睡了还是怎样的，我想今晚大概自己是没搞头了，于是去冰箱找个饮料，待会喝了要休息了。&lt;br&gt;经过客厅，似乎听到有人在讲话，原本想快点拿着饮料就闪回房间的，又听到「哼哼啊啊」的声响，刚刚火热的心又燃烧起来了，把心一横，待会看场春戏顺便自己打一发吧！再次偷偷的摸上去木板墙后，一看志豪从背后抱着那女的，刚好要死不死的都背对着我，我对志豪的裸体可没啥兴致。&lt;br&gt;「别闹了，志豪，让我回个简讯！」志豪看来还是不依不饶继续纠缠着那女的，那刻意压低的声音十分耳熟就是。&lt;br&gt;看着志豪从女的背后吻着耳垂到脖子，手也不规矩的直在那女的身上爱抚，时而抚胸挑逗、时而探手入径，只见那女的似乎还在努力发简讯，不搭理志豪；这时我似乎隐约想到些什么，还没仔细想清楚，就看到志豪把那女的给压在身下了。&lt;br&gt;只见那女的侧身被压下，志豪已经吻上她的唇，那女的似乎在抗议着，将手机丢在床上，双手急忙推拒着志豪。&lt;br&gt;志豪似乎更乐在其中，一只手把那女的脚给扳开，硬是将身体给挤进女的两腿之间，之后慢慢贴近那女的……真是该死，这个位置就是看不到那个女的长相如何，有些熟悉感，心里也有个声音告诉自己，应该是认识的人，很熟悉的人，可就是看不到。&lt;br&gt;这时耳边传来让我震惊的对话：「志豪，让我先回简讯给阿辉，不然会出事的！」我睁大眼睛，有点不敢相信，那女的是……小瑄？为了确认，我拨通了小瑄电话，「铃铃」声瞬间从志豪房间传了出来。&lt;br&gt;小瑄似乎听到手机声响吓了一跳，急忙想把手机拿来接听，奈何志豪将她压在身下，手也构不到在床上的手机。&lt;br&gt;「志豪！让我接电话，不要闹了啦！」小瑄有点惶恐的说。&lt;br&gt;志豪似乎有什么企图，于是稍稍起身拿了手机给小瑄讲：「接吧，我也正想看你边跟阿辉讲电话，边给我干的表情。&lt;br&gt;嘿嘿！」我在脑中想像着志豪淫荡的表情，眼中看到的是志豪的身体压着小瑄，手开始抚弄小瑄的下体。&lt;br&gt;小瑄拿过电话，看着来电号码呆着，随着智豪的爱抚，身躯跟着扭动着，似乎在挣扎着是否接听。&lt;br&gt;志豪可不得閒，趁着小瑄开始恍惚挣扎的时间，把小瑄的志豪可不得閒，趁着小瑄开始恍惚挣扎的时间，把小瑄的两脚给扛在肩膀上，一手握着阴茎，磨蹭着小瑄略为红肿的阴部，一边讲：「快啊！我等你接电话呀！你接我就插进去，肯定很来劲的！」随着铃声没人接听，响个不停，室内两人淫秽的动作更让我觉得视觉跟精神上饱受冲击。&lt;br&gt;似乎感觉到小瑄下体已经够湿润，志豪先将龟头对准穴口，一点一点没入，再一点一点拔出，又慢慢的进去，大概几个来回，志豪的整根阴茎就逐渐淹没在小瑄体内了。&lt;br&gt;小瑄似乎也被志豪给感染了，在下体交缠的声响下把手机一关，摆在一旁，两手推拒着志豪上半身的靠近，但是下体仍无情地被志豪的阴茎贯穿，来回抽插着。&lt;br&gt;「怎么了，不是要听电话吗？嘿嘿！你今天来送给阿辉的礼物，我可是完全的接收了！」「不……是……是你设计我的……不要……不要再插了……我受不了！」小瑄带点哭腔的声音真是我听犹怜。&lt;br&gt;「是吗！？呼呼～～上次你勾引我，可是搞得我作梦都在想干着妳，这次你自己穿得那么性感，阿辉可比原本预计时间晚了那么久，我想他可能没搭上飞机吧！我怎么舍得你一个人独守空闺呢？哈哈！」「但是我……我不是要给你……我……我是……想给阿辉一个惊喜……」小瑄微微颤抖的身体，似乎显示着已经开始能享受着性爱的滋味了。&lt;br&gt;「是啊！我很惊喜呀，没想到你只穿着内衣裤，还蒙着眼，翘着屁股趴在床上，把自己当礼物送给我了，我高兴还来不及呢！」说着，志豪把阴茎拔了出来，将小瑄翻了身后，只见小瑄无力地被志豪摆弄着，志豪双手从小瑄的腰际勾握着抬起小瑄的臀部，将阴茎对准，就从后面狠狠地插了进去。&lt;br&gt;「哦……轻点……很痛……很涨……」屁股撞击声在我面前响起，志豪的手撑着小瑄的臀部使劲地冲刺着。&lt;br&gt;「你刚才蒙着眼被我插的时候不是很爽吗？怎样，现在有更爽吧？」「不……不是的……我以为是阿辉……你……我喊痛你也没停……原来……原来你根本不是阿辉……」「啊……啊……」志豪用力一顶之后死命摩着小瑄。&lt;br&gt;之后志豪就将整根阴茎拔了出来，又将小瑄翻正面，把小瑄两腿顶开后，稍微用手指试探一下湿度后，再度调整后将阴茎整根插入小瑄下体。&lt;br&gt;他们的姿势已经稍微侧面，我可以看到小瑄的眉头紧皱，双颊红噗噗的，头发散乱不堪，身体也整个白里透红；小瑄的双腿并拢，小腿外张的顶着志豪的冲击，而双手被志豪给压制在床上，志豪还硬压过去，吻着小瑄的粉脸跟嘴唇，小瑄的脚开也不是，不开也不是，志豪的下体更是不含糊地持续对小瑄做着活塞运动，整个气氛十分淫秽。&lt;br&gt;「反正你也是要跟阿辉做呀，不如先跟我练习练习。」&lt;br&gt;志豪说着，就将小瑄拉着坐起，两人双腿交盘，小瑄原本打算抵着阿辉的双手，却怕重心不稳而环着阿辉的肩脖之间。&lt;br&gt;两人面对面的环抱着，只见志豪一手不安份的落在小瑄的臀部下方，微微使力向上扶高小瑄之后，就放松手让小瑄的身体自然落下……当然是落在志豪的身上；另一只手更加不客气地逗弄小瑄的乳房，还顺带逗弄小瑄的性感小嘴。&lt;br&gt;来回几次之后，小瑄似乎也嚐到个中滋味，原本环着的手，变成勾着志豪的肩膀；原本微盘的脚，也弯曲着立在床上，自己也开始主动地上下配合着志豪的动作。&lt;br&gt;看着小瑄跟志豪的动作似乎已经没有强迫性了，怎样看怎样像是一对情侣在做爱。&lt;br&gt;志豪身体向后一躺，小瑄这性爱新手顿时慌了手脚，整个人似乎落在空处的感觉让她不知所措。&lt;br&gt;志豪虽然躺下却是将双手反握着小瑄的腰际，下体自然的微微挺动着，小瑄似乎被搔到痒处，两手自然地撑在志豪的胸膛上，下体愚钝地配合着志豪的耸动，微闭的双眼似乎正在偷看躺在床上望着自己淫荡行径的志豪，两颊更是红通通的满面。&lt;br&gt;这时的我也忍不住把小弟弟给拿出来透透气，再抬头一看，小瑄的动作似乎越来越熟练，柳腰也如钟摆般的晃动着，口中呢喃着听不清的耳语，似乎憋着一口气之后，上身向后挺直着。&lt;br&gt;而下面的志豪也闷声哼着，两手更是紧紧框着小瑄的腰际，下体死命地往上顶着，看似要把精液灌满小瑄的子宫才罢休。&lt;br&gt;</content></item></essay>