<essay><item><title>慾海情魔(5)</title><author>床上伴侣</author><content>，支吾了几句后，便慌慌忙忙的跑掉了。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第二章、处女的芳香&lt;br&gt;&lt;br&gt;职员旅行已经过去半个多月了。&lt;br&gt;（啊，痛死了……）&lt;br&gt;钴精器东京总公司的办公室里，坐在文书课写字台后边的秋川纪美子，咬她那小巧的嘴唇，前后左右地扭动，一副愁眉苦脸的样子。&lt;br&gt;香草色的制服下面，此刻，年轻娇嫩的肌体正在发烧，下腹部的内侧像是有一块红火炭在烧烤似的，火烧火燎的痛。裤袜包的部位潮湿闷热，极不舒服。&lt;br&gt;由于生理上的原因，注定了这一特殊的时刻，使得性慾极强的秋川纪美子感到非常的不适。上上班，娇嫩的子宫便起了性，痛得她什么也干不下去了。&lt;br&gt;（这个裤袜，不能再穿了……）&lt;br&gt;女性的性器官，在这个特殊的时间里对性刺激是最敏感的。早上才新换的裤袜，只要在大腿根部稍稍一蹭，便会让她忍耐不住的『啊』的一声，纪美子后悔今天没有穿一条宽松些的、伸缩性良好的棉布裤袜。&lt;br&gt;下面穿在身上的，是一条尼龙制的、超小型三角裤袜。这块小小的布片，就像是勒进了肉里似的刺激她，但这一刺激，仅仅是让她不舒服的原因之一。主要的原因，还是来自于早晨上班时国铁的通勤电车上，在电车里拥挤的人群当中，她的秘部被一个无赖连抠带摸的玩了好长时间。&lt;br&gt;（那个无赖真是可恶！）&lt;br&gt;坐在椅子上的，二十岁的年轻姑娘秋川纪美子，一边扭动被制服裙裹的丰满浑圆的臀部，一边回忆起了早晨上班的路上，发生在国铁电车上的事情。&lt;br&gt;眼下正是梅雨季节。由于今年是假梅雨，所以闷热的天气持续了相当长的一段时间。从女人们的穿开始减薄时起，通勤车上的无赖们便开始猖獗地活动了起来。特别是纪美子乘坐的这趟车贯穿整个东京市区，车上的拥挤程度居各条线路之首。所以每天早晨上班的路上，便是青年女人们的一个关口。就拿纪美子来说吧，尽管有时是坐在座位上，她的乳房与臀部，仍免不了被无赖们抚摸上几次、拧上几把。&lt;br&gt;也许是纪美子本身就有那么一种能够诱发无赖们的慾望的气质吧，所以无赖们总是选择她作为攻击的目标，加之她胆子又小，被无赖们抠摸时又不敢作声，所以，每当无赖们攻击她时，她只能用不断的扭动身子来躲避他们的攻击。&lt;br&gt;到钴精器公司工作的最初一段时间里，通勤电车对于她来说就是个羞耻的地狱。身体被拥挤的人群夹挤，动都动不了，就这样她被那些厚颜无耻、没皮没脸的无赖们随心所欲地到处抠摸、玩弄。然而，三个多月过去后的现在，她似乎是已经渐渐习惯了这些，甚至于早上挤在电车当中，如果要是不被人抠摸上几下的话，她倒会觉得是缺了点什么似的。&lt;br&gt;（我，怎么会变成这个样子呢？）&lt;br&gt;她自己也弄不清楚为什么会这样。&lt;br&gt;可是，今天早上，从纪美子背后抚摸她那被紧身裙包裹的丰润臀部的那个男人却不像以往似的，他不知羞耻地强行的抠摸纪美子，只要一想起那一时刻，纪美子便感到浑身都在发烧。早上，高速电车从Ｎ站开出，到终点站会不停的运行九分钟，这是无赖们各自捕获猎物的九分钟。在这人挨人，人挤人的车厢里，无赖们毫无顾忌、大肆的活动。一等车到站，他们便趁乱一窝蜂似的跑掉了。&lt;br&gt;今天早上，高速电车从Ｎ站一起动，无赖们立刻开始了活动，纪美子咬嘴唇忍受无赖的抠摸。因为无赖是从背后向她发动攻击的，所以她没有看见这个无赖是个什么样的人，其实她根本就没有勇气回头看看侮辱她的那个男人是个什么样子。而且她也不想知道。她就那样闭眼睛，等待终点站的到来。&lt;br&gt;「唉！求求你了，今天不行，别……！」&lt;br&gt;这个无赖对纪美子的乞求根本就不予理会，下流的手把纪美子的裙子掀了起来，开始抚摸起她那被连裤袜包的丰腴的屁股。富于弹性的肉的感触是相当诱人的，秋川纪美子的屁股被无赖抚摸了一阵子之后，受到了一定程度的刺激，她觉得阴道里开始往外分泌蜜状的液体了，所以她现在连动也不敢动了。这个无赖可不管这些，他的手离开了纪美子的屁股，从一侧向她的阴部发起的攻击。&lt;br&gt;「喂！这个地方不能碰……！」&lt;br&gt;这个可恶的无赖，连个招呼也不打，便毫不客气地抚摸起纪美子的下腹部来了。这时，连纪美子自己都嗅到了一股体臭味，可这个无赖却不在乎，他的手隔连裤袜那极薄的尼龙布，执的抚摸，摩挲纪美子那柔软隆起的部位。这个部位被抠摸，使纪美子受到了更为强烈的刺激，性慾望在这柔软的部位逐渐的湧起，无赖的四根手指整个地压在了姑娘的阴部上，中指沿阴部那道秘密的裂缝，一面上下滑动，一面不断地施加压力。从这一技巧可以看出，这个无赖是一个对女性阴部的结构和性方面知识非常熟悉的人，岁数一定不会太小，他不断地抚摸纪美子的腰部、臀部、两胯间。看来他对纪美子的臀部、阴部是什么样子，穿什么样的内裤，都已了解得相当透彻了。&lt;br&gt;这时，无赖那有节奏的手突然停止了抠摸，它贴在了纪美子的耻骨上，随电车的晃动来回移动，秋川纪美子就这样被他玩弄。她极力的控制自己快要发疯了的情感，并试图从这种窘态中解脱出来。她使劲地弯腰，缩下腹部，但她的努力是徒劳的，无赖的手仍然牢牢地贴在她的阴部上，她感到极为羞侮，羞得脸通红通红的，她觉得马上就要哭出声来了。&lt;br&gt;忽然，纪美子听见了一直在她身后玩弄她的那个无赖的下流的耳语声。&lt;br&gt;「喂！姑娘，你把头回过来，让我看一下你那张可爱的脸吧。你肯定是个挺漂亮的妞儿吧。在电车里让一个不认识的男人摸你的阴户和屁股，你居然还沉得住气，嘻嘻……哟！你这儿怎么湿乎乎的？哈哈，不用说，你肯定是个淫乱的小妞儿……」&lt;br&gt;慾海情魔&lt;br&gt;秋川纪美子对无赖如此这般的悄声嘀咕，极力地辩解。&lt;br&gt;「不！是因为今天有点特别，我本来不是这样子的，都是刚才被你弄的……呀！唉唉，求求你啦，别再弄了……！」&lt;br&gt;无赖的悄声嘀咕变成了讪笑声。&lt;br&gt;「嘻嘻……你说什么？被我弄的？别给我装相了，你瞧你穿的这个小裤袜，啊？只有妓女才穿这样的呢。也太小了点吧，都快勒到屁股沟里去了，穿这样小的裤袜，不论什么样的人见了都会性起的……嘻嘻……喂，小妞儿，你是不是一个性变态者呀？」&lt;br&gt;现实的手指已不再满足于隔连裤袜抠摸了，它开始向柔软的嫩肉展开新的攻击，连裤袜被从腰部拽了下来，无赖那只粗糙的大手，大胆的向大腿的内侧伸了进去。&lt;br&gt;「唉唉！……不行！你怎么那么不要脸呢？别碰！这儿要是也能随便乱摸的话，那我还有什么羞耻可言呢？你快把手拿出来吧，要不……」&lt;br&gt;秋川纪美子为了防止无赖攻击她的阴部，她一面悄声向无赖抗议，一面紧紧的夹两腿，并尽量的来回扭动臀部，这样僵持了一会儿，她感觉有些累了，又正赶上电车晃动了几下，稍一松动，大腿的根部便敞开了点缝，这马上给了无赖一个可乘之机。&lt;br&gt;「嘿嘿！小妞儿，挺不住了吧？来来……让我来搅和搅和你的蜜壶，肯定会给你带来极大的欢乐的。在挤了这么多人的车厢里，你会得到充份的满足的，既然你松了劲了，那可就别怪我啦……」&lt;br&gt;像蛇一样的手指，在热乎乎的下腹部游荡，从小三角裤袜的上面插了进去，最最隐密的地方被突破了。这个无赖的手指在纪美子那没有了任何防护的部位，随心所欲的抠摸了起来……&lt;br&gt;也就在这个时候，高速电车到站了。减了速的电车慢慢地滑向了站台，在最后煞车的一霎那，纪美子也随人们往前拥了一下，耳边那嘀嘀咕咕的淫靡之声也终止了。&lt;br&gt;电车停稳了。无赖咂嘴，非常不情愿的从纪美子的裤袜里把手抽了出来，车门打开了，乘客像流水似的湧向了站台。&lt;br&gt;（真倒霉，再多呆一会儿，我真的就要受不了了，那个无赖真可恨！）&lt;br&gt;早上，在国铁电车里受辱的情景，又出现在脑海浬，纪美子的下腹部又热辣辣的痛了起来，呀！又湿了……&lt;br&gt;大腿的根部又热又潮，秋川纪美子不停地挪动屁股，办公桌下的手，不知不觉地按在了下腹部上，这种状态，连工作都快要干不成了。&lt;br&gt;这时，液晶显示器上的指示灯亮起了，公司里各个计算机的终端都在这间屋里，现在，纪美子紧张得有些喘不过气来了，她手忙脚乱的忙，额头上的汗珠不停地向外冒……&lt;br&gt;好不容易又挨到了午休。&lt;br&gt;在楼下的餐厅里与同事们一道吃饭时，让纪美子热血沸腾的话题，又飞进了她的耳廓。&lt;br&gt;「哎，姐妹们，清濑的事听说了吗？这可是最新消息唷！」&lt;br&gt;在一起吃饭的这些女职员，大都是总务课和营业本部的销售促进课的，与纪美子一样，她们都是插花协会的会员，这会儿，趁午休的时间，她们又议论起了清濑夏绘的事。&lt;br&gt;「嗯？什么事呀？」&lt;br&gt;纪美子一听说是清濑夏绘的事，心里又『咚咚咚』的跳了起来。&lt;br&gt;「今天上午刚刚听说的，清濑又跳『洋舞』了」&lt;br&gt;说话的这个女职员以极为得意的神态提起了清濑夏绘的事。纪美子认得她，知道她叫惠子，还知道她的男朋友好像是和清濑夏绘在一个办公室里上班。&lt;br&gt;惠子说这是昨天晚上的事。夏绘所在的计划调查室，这阵子大家都在全力以赴地搞一个新产品的规划。从制作广告到销售计划，大家都很卖力。由于这些工作在大家的齐心协力下已经全部搞完了，所以他们搞了一个小型的庆祝讌会。这一规划的负责人，营业本部的部长兼公司的常务理事会常务关口晃之介，和制造部门的负责人田中次郎董事也出席了这个小小的讌会。计划调查室是个很小的部门，全体人员加起来不足十个人，其中，女职员就只有清濑夏绘一个人。&lt;br&gt;酒过几巡之后，话题便逐渐地转到了清濑夏绘的脱衣舞上，大家都想再欣赏一下她的脱衣舞，最后，连关口常务也提出了这样的请求。&lt;br&gt;「清濑君，既然大家都有这个愿望，你就再给大家表演一次吧。」&lt;br&gt;夏绘脸上的表情既不高兴也不恼怒。迷人的微笑依然挂在嘴角上，她望同事们及上司，过了好一会儿才不紧不慢地答应了大家的要求。&lt;br&gt;「那好吧，为了给大家助助兴，我就再给大家跳一次吧。」&lt;br&gt;说完之后，她站了起来，并随手脱掉了外套。&lt;br&gt;「瞎说！我才不信呢！」&lt;br&gt;持这种看法的人，还不只纪美子一个，在坐的许多人都不大相信。在高级饭店的雅座间里，观众又都是男人，夏绘她就敢跳脱衣舞？大家能想像出当时的那种情景吗？&lt;br&gt;「真的？她真的跳了。不过她怎么跳的，后来又如何，我就不太清楚了……我就知道夏绘说了声『请大家给我保密』后，就脱掉了外衣。」&lt;br&gt;由于参加了这次晚宴的男人们到目前为止都守口如瓶，绝对不向外面透露什么，所以，这些非常爱闲扯的女职员们一个个都感到非常遗憾，因为打听不到事情的细节了。&lt;br&gt;「真的是这样吗？不过，惠子姑娘的话，总是不太可靠的……首先，当关口常务的面，这一点就不能让人相信。」&lt;br&gt;其中的一位女职员这样反駮道。关口晃之介常务是现任总经理的外甥，曾在英国留过学，是个非常理智、温厚的绅士。无论是其性格，还是其外表上，没有一点和仓持专务一样。据说，这两个人还是对立派呢。他让一个女性部下跳脱衣舞，就连那些最爱议论些荒唐无稽之类閒话的女职员们，都有些不太相信。&lt;br&gt;「真是的，具有绅士风度的关口常务，他要是在那么近的地方观看夏绘的裸体呀，那非得头昏眼花不可，何况参加这次讌会的人，互相之间的关系都是很不错的，顶多不过是说说俏皮话而已吧。」&lt;br&gt;「就是嘛。」&lt;br&gt;「可我觉得像是有这么回事。」&lt;br&gt;另一个女职员，以较为肯定的语气说。&lt;br&gt;「清濑是仓持专务的原情妇，被仓持专务抛弃后才调到营业本部的吧？她肯定是为了发洩心中的愤怒才跳脱衣舞的。作为反仓持派的关口常务来说，肯定是非常高兴的。」&lt;br&gt;「哦，这个观点，倒还像是有些说服力的。」&lt;br&gt;「噢，我明白了，夏绘她所以那么痛快地肯在关口面前跳脱衣舞，这对她来说，是个表示对仓持的愤恨和接近关口的一个机会，对！肯定是这样的。」&lt;br&gt;「清濑夏绘肯定知道『鬼剑』的许多秘密，对关口常务来说，她是个很有利用价值的人。」&lt;br&gt;在使人厌倦的工作间隙里，那些无聊的女职员们，对公司内部各派之间的权力斗争及男女间的一些风流韵事，都喜欢议论。夏绘昨天晚上的事，此刻又成了派别斗争中的一大话题。&lt;br&gt;「不过，不管怎么说，夏绘肯定是一个暴露狂。」&lt;br&gt;上班时间快到了，一个对夏绘非常反感的老资格的女职员，漫不经心地说了这么一句，她不仅对夏绘，而且好像对大家所谈论的话题也非常反感。&lt;br&gt;「被男人抛弃了，就应该在公开的场合里赤身裸体吗？也不能下贱到这种地步嘛！我看呀，她就是喜欢让男人们用下流的目光看她。」&lt;br&gt;对这位女职员的话，纪美子觉得有些接受不了。人嘛，总得</content></item></essay>