<essay><item><title>恶德医生之女子高生偶像凌辱检查(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;序曲&lt;br&gt;&lt;br&gt;「好，下一位请进。」一位年纪大约３５岁左右的年轻医生事务性地叫了下一位学生。&lt;br&gt;在外面等待的女学生早已七嘴八舌地闲聊起来，吵杂声是越来越大声了。今天是这间私立Ｓ女子学园健康检查的日子，而且刚好是排到今年春天刚刚升上高中部的一年级新生的班级做健康检查。&lt;br&gt;学园每年总是委托综合医院的医生来做健康检查，但是这间医院却已经迁移到郊外了，所以只好拜托最靠近车站的地区性诊所来做今年的健检。&lt;br&gt;保健室里是区分成一块一块的小区块，女学生们依序进入区块里接受检查。&lt;br&gt;「医生，麻烦你了。」打了声问候进入检查区的这位女学生，下半身是穿着学校指定的运动短裤，而上半身则是穿了一件白色短袖的体育服。&lt;br&gt;医生只是机械性地说：「好，请脱去体育服和内衣。」&lt;br&gt;女学生没有任何犹豫，脱去体育服，跟着手绕到背后，解开胸罩上的扣环，除去胸罩，手握着脱下的胸罩放在膝盖上。&lt;br&gt;当医生拿着听诊器放在少女胸口听心音的时候，这才第一次看见了女学生。&lt;br&gt;「啊～！真是好可爱的女生……」过去还不曾看见过这么漂亮的美少女，惊艳的医生手里拿着听诊器，却忘了做出下一步动作，整个人好像傻住了一般，动也不动。跟着，女学生的脸蛋又让自己感觉到好像不知道在那边看过，脑海中是有这样的印象。&lt;br&gt;「啊勒～奇怪了…我是在那边看过她吗？…怎么想不起来了？」思考在脑海中迅速地旋转起来，但却还是没有办法想起，无意间他看了一下桌上的问诊单。&lt;br&gt;「是…广●凉子？是在那边听过这个名字呢？……啊！」医生这个时候终于好不容易地想起来了，他心中一跳地说着：「啊！是现今的人气女星！广●凉子……&lt;br&gt;是她？…没错，一定是她！」医生的视线从问诊票中拉回到女学生的脸蛋。&lt;br&gt;凉子的脸上露出诧异表情，口中呐呐地问着：「医生，请问…有什么吗？」&lt;br&gt;凉子有点担心语气的问话，将医生拉回到现实。&lt;br&gt;「啊～没有…没事的。好了，我们可以开始了。」&lt;br&gt;表面装成没有什么事的样子，医生将听诊器放在了凉子的胸口。但是他的全部视线都在凉子的身上上上下下地扫瞄着，从她的脸蛋到上半身鼓起的胸部，往下来到穿着运动短裤的下半身，最后是笔直修长的双腿，最令他瞩目的当然是美妙的大腿根了。&lt;br&gt;这一切的扫瞄都是以一种偷窥的方式在进行着，当然是不会让凉子察觉到。&lt;br&gt;「我现在正替现今的人气天王，在检查她的胸部……」医生的脑子里现在全都是在想着这件事。因为是这样，所以不免把听诊器放在凉子胸口上的时间给拖长了。&lt;br&gt;正因为这样，引起凉子的不安，她显得有些担心问着医生说：「请问，是有那里不对吗？」&lt;br&gt;「啊…没…没有。你可以放心。好了，现在请转向后面吧。」&lt;br&gt;等一切都检查好了之后，医生便让凉子戴上胸罩和穿上运动服。&lt;br&gt;凉子很有礼貌地跟医生说了声谢谢之后，便离开了诊察室。&lt;br&gt;医生默默地看着凉子离去的背影，心中想着：「啊啊…原来广●凉子是这间学校的学生…下次的健检还要等到明年啊……」&lt;br&gt;能够亲自诊察到凉子当然是一件令医生开心的事，好像攀爬上高峰一样，可是一想到要等到明年才能够再和凉子相会，这却让医生心情跌落到更深的谷底。&lt;br&gt;一在高峰一在谷底，让医生承受不了。&lt;br&gt;更何况明年还不一定会委托他们诊所来进行健检呢。&lt;br&gt;「啊啊…好想再一次………」陷入思考的医生表情急速地变化着，忽而喜忽而忧。&lt;br&gt;心中思索过一阵子后，医生脸上回复成先前无事的样子，口中再次机械性的喊着：「好，下一位请进。」
第一章陷阱
健二今年３８岁，是一位内科医生。两年前双亲突然过往，于是便继承了这间小诊所来经营着。过去一直都是在地方的综合医院的内科门诊看诊，虽然是人人称羨的医生，但不知为什么，却一直没有结婚。&lt;br&gt;打从那次的健康检查之后，医生便开始思索着，想啊想想啊想的，终于想出了一个计策，给凉子设计了一个陷阱。&lt;br&gt;礼拜六的下午，凉子从级任导师的手上接过了一封通知书。通知书上清楚的属名收件人的名字是一年Ａ般的广●凉子小姐，翻到背后，就看见这封通知书是从ＸＸ诊所所寄来的。&lt;br&gt;「老师，请问这是什么？」&lt;br&gt;「嗯嗯～这个我也不知道。但是，我想应该是和那次健康检查有关吧？」&lt;br&gt;已经没有什么印象的凉子在老师离开后便打开了通知书，只见里面写着：&lt;br&gt;「关于上次的健康检查，有些事必须要当面通知你，所以请来诊所一趟。」&lt;br&gt;除此而外，就连去诊所的时间和日期也都清楚地列出。&lt;br&gt;「咦？这…这是？难道我得了什么怪病不成吗？」心中升起一丝不安的凉子赶紧和诊所联络了。但是在电话中，医生却不愿意多说什么，只是说详细的说明到诊所后再谈。&lt;br&gt;这更引起凉子的担心了。&lt;br&gt;今天刚好没有其它的通告要赶，所以凉子当下就决定，放学后立刻去诊所问个清楚。&lt;br&gt;「是在这里吧……」凉子已经来到车站附近的诊所。当她走进诊所里面，却发现竟然没有人在。&lt;br&gt;「真是奇怪了，明明说是可以今天来的啊…」因为诊所里面并没有看见人，所以凉子就大声的叫人说：「对不起了，请问有人在吗？」接着她听见了诊所后面传来走动的声音。&lt;br&gt;「啊，太好了。里面有人。」放心的凉子坐在接待室里的椅子上，等待着诊所里的医生。&lt;br&gt;过了不久，有人打开了诊察室的门，然后凉子就看见当初作健康检查的医生走了出来。&lt;br&gt;她立刻从椅子上站了起来说：「你好，我是广●凉子，你们通知我来这里，是有关于学校的健康检查……」&lt;br&gt;「咦？是是的，你是刚刚打电话来的广●凉子小姐吗？我知道了。请你等一下，因为现在不是门诊的时间，所以护士已经下班了…可以再等一下吗？」健二这样跟凉子说，他看起来有些慌张。&lt;br&gt;「喔～好…好的。」凉子回答后再次坐在椅子上。&lt;br&gt;健二凝视着凉子的身体，好像是在确认着什么似的，之后便又回到后边的诊察室了。&lt;br&gt;「要快，快一点弄好……」&lt;br&gt;健二走进了诊察室，跟着又打开了房间里的另一扇门，跟着走了进去。&lt;br&gt;虽然以前那里是充当诊所的仓库，但是为了这次的目的，所以做了大幅的改造。三个榻榻米大小的房间里，后面的墙壁上架设了一面铁架子，架子上安装有六台TV摄影机，除了这个之外，还有许多各种影音设备架设在摄影机边。&lt;br&gt;初次看见的人，大概会以为这里是那个摄影艺术家的工作室吧。&lt;br&gt;对着机器的健二一个接着一个地把机器的开关打开。六台的屏幕上立刻播放出诊察室里的画面。&lt;br&gt;健二还为六台录放机换上新的录像带，然后把所有的机器全都设定在录像的状态。&lt;br&gt;最后再确认着所有的机器都是运作正常后，这才离开了这间小房间。
第二章问诊&lt;br&gt;&lt;br&gt;健二打开了候诊室的大门，跟凉子说了：「让你久等了。现在请进来吧。」&lt;br&gt;「好的。」凉子从椅子上站了起来，随着健二走进诊察室中。&lt;br&gt;健二坐在了诊察室的医生座位上，然后手指着他眼前的一张小圆椅子说：「麻烦请你坐在这边吧。」&lt;br&gt;凉子带着书包坐在了椅子上。&lt;br&gt;「今天会请广●凉子小姐来，是因为前些日子在贵校所做的检康检查，在凉子小姐的报告中，发现有些令我担心的事，所以才想和凉子小姐当面谈一下。」&lt;br&gt;健二说的是一派轻松，但听在凉子的耳里，却是相当震惊的。&lt;br&gt;「什么？请问…什么事令医生担心的事…是我生病了吗？」&lt;br&gt;对于面露严肃表情提问的凉子，健二是装得非常冷静地回答说：「这个嘛～实情是报告中显示小姐你可能得到了某种性病，但是实情是还没有得到证实。」&lt;br&gt;「什么？性…性病？这怎…怎么可能……」听见健二的回答，这完全出乎自己的意料，凉子感到愕然。&lt;br&gt;「还没有做进一步的检查来确定，所以今天才会请凉子小姐前来，借由精密的检查来做进一步的确认。这样清楚了吗？」&lt;br&gt;听见了健二的说明，凉子的脸上露出的全都是困惑的表情。&lt;br&gt;「这…这是怎么回事……性病？……如果这种事被八卦媒体知道的话……」&lt;br&gt;看见了凉子脸上一片铁青之后，健二的脑袋中再次地检视了一遍等下的所有过程，确认看看还有没有什么漏洞。&lt;br&gt;「那么，已经没有多少时间了。现在快点开始诊查吧。首先我会询问凉子小姐各方面的问题，希望你可以老实地回答，可以吗？」&lt;br&gt;凉子还在想这是怎么回事以及后果时，健二的这些话将凉子给拉回过神来。&lt;br&gt;「啊…好…好的……一切就靠医生帮忙了………」还处在混乱中的凉子只能做出这样的响应。&lt;br&gt;「好的，那么首先是……」健二从桌上拿起了一张纸，另一只手子拿起了一支笔，之后便开始质问起凉子说：「姓名、出生年月日和年龄？还有可以说出你的三围吗？」&lt;br&gt;「好…好的…我是…广●凉子。１９８２年７月１５日生，今年１５岁。还有就是…请问……医生刚刚说的是三围吗？」自己的病和三围有什么关系，这让凉子感到相当奇怪。&lt;br&gt;「没错！快点，回答一下这个问题吧。」&lt;br&gt;「啊…好的……三围是胸围７７、腰围５６以及臀围８２。」&lt;br&gt;健二一面听着凉子的回答一面记在纸上，同时眼睛里射出了淫猥的视线，扫瞄着坐在眼前的凉子身体，就好像是在舔吮一般。但是凉子因为担心，所以并没有发觉到健二的眼神。&lt;br&gt;「真美，虽然还是有点幼稚，但却已经是一副非常甜美的肉体了………哈哈哈……等下爽了………」&lt;br&gt;健二像视奸般凝视着凉子，是从头到脚的凝视，没有一处漏过。&lt;br&gt;短发的发型看起来相当健康活泼，天真可爱的脸蛋是引起全国男人的注目，视为梦中情人，所以当然是相当漂亮。刚刚换季过后的夏天制服，在纯白的衬衫上还结了一条俏丽的丝带布满格子条文的迷你裙下，可以看见一双修长笔直的美腿，雪白的大腿上那型态是相当具有高中般弹性，显示出相当健康。&lt;br&gt;猥亵地扫视着凉子的身体，健二隐藏在白袍下的股间是早已高高搭起帐棚，肉棒是已经勃起了。&lt;br&gt;「对不起了…医生？」看见了健二的诡异模样，凉子担忧地提醒着。&lt;br&gt;「什么？啊！对不起了，一时想起别的事了。好了，那么接下来是…请问最后的性交涉是什么时候？」&lt;br&gt;大概是没有想到医生所谓的问诊竟然会问出这样的问题吧，所以凉子显得非常吃惊，她有些口吃的说着：「什么……请…问…性…性交…性交涉是…指…」&lt;br&gt;「没错，就是性交涉。也就是说最近一次的性交是在什么时候？」健二的心脏噗通噗通地剧烈跳动着，他等待着凉子的回答。&lt;br&gt;「请问…那……这……这个……」&lt;br&gt;凉子大概是没有办法回答的，根本不能说出一句完整的话。&lt;br&gt;健二用着有些着急的腔调说：「凉子小姐！请你信赖我吧。好好地回答！我也是很忙，没有太多的时间。」&lt;br&gt;「啊～对不起。我会好好的回答。我还…还没……那种事……还没有……没有做过……」用着几乎要听不见的音量，凉子回答了半天，这才勉勉强强挤出这句话来。&lt;br&gt;「什么？你是说还没有性交过吗……那么，凉子小姐，难道你还是一个处女吗？」健二讯问着凉子，但他的腔调中却交替着惊愕和惊喜，他继续问着说：「难道说……你在演艺圈已经努力这么久了，算是已经爬到的最顶尖的艺人了吗？&lt;br&gt;难道说…是处女…这是真的吗？」&lt;br&gt;虽然在自己面前的是一位医生，但毕竟还是一位男人。由男人来质问着自己是不是处女的问题，这让凉子羞耻到有些难堪的感觉。&lt;br&gt;的确自己是在演艺圈工作着，但是当上模特儿这份工作也不过是半年左右的时候，就进入到高中就读，而且校规中明令禁止着学生交男朋友，自己是读着有这样校规的女校，所以要和男性交往的机会可以说没有，就连说话的机会也几乎没有。&lt;br&gt;在工作上，从入行后一直到了今天成为首席演员，这整个过程中凉子所属的经纪公司是严格地保护着凉子，所以就没有什么绯闻了。&lt;br&gt;因此，凉子可以说是一位货真价实没有开封过的１５岁处女。&lt;br&gt;「真的！我……还……还没………」过度的羞耻让凉子胀红着脸，她努力地跟健二解释。&lt;br&gt;「嗯～嗯…真是这样啊……算了，这没有关系的，反正等下检查后一切都知道了。那么现在我来问你下一个问题。你曾经想做过自渎行为吗，也就是大家说的手淫，应该是有做过这件事吧？那最近的一次是在什么时候做的？」健二的心中是有着强烈的喜悦，同时嘴巴还是继续抛出令人羞耻的问题。　「嘿嘿嘿嘿～～超级演员居然还是一个处女……好想早一点把肉棒插进她的&lt;br&gt;小穴里去…不过现在还太早，再忍耐点！！」&lt;br&gt;但另一方面，凉子对于健二毫不松手的质问而感到非常困惑，不知该如何回答，口中呐呐地回应着说：「这…这……这个……」</content></item></essay>