<essay><item><title>名校校花的第一次(2)</title><author>床上伴侣</author><content>此时小燕好似有所回应，樱唇微张，我自然不肯错过如此良机，舌头轻轻一顶，就将舌尖顺势伸入了美女的樱桃小嘴里，更霸道地要将美女亮如编贝微微暗咬的银牙顶开，呓咿唔唔中，绝色美处女的香齿果不其然开启。&lt;br&gt;我赶紧把握机会，进一步将伊人的丁香小舌吸入嘴里，并用舌尖不住地添弄，小燕也开始有了下意识地反应，细小香醇的粉红舌尖试探性地微微迎上，两条舌头一接触，就开始缠绕吸吮起来。&lt;br&gt;香软温滑的丁香小舌入口，立即将我的情欲引发了。美处女口中特有的香泽，丝丝地沁入我的肺腑，流向我的四肢，使我感到了一种原始的需要。&lt;br&gt;小燕也觉得奇怪，我的接吻技术进步神速，我吸着美女的丁香，拚命地吮吸着，舔弄着，吞噬着俏小燕舌尖中散发异香的玉露琼浆，并用双唇使劲摩擦美女娇嫩的樱唇。&lt;br&gt;终于小燕的樱唇红润欲滴，玉颜烧热，一双秋水星哞轻眨两下。美哞中尽是如海的深情及满眼的娇羞。&lt;br&gt;我侧身压住俏小燕因轻微抗议而稍稍扭动的娇躯，更感受那份惊心动魄的肌肤弹跳力，和因两人躯体摩擦而带来的销魂蚀骨的感觉。&lt;br&gt;我已一把搂住绝色美处女的秀颈，伸出左手抚摩着她流瀑轻扬的丝质润滑的青丝，右手却探入伊人酥胸处低开的紧身薄薄的内衣内，寻上美女的樱唇，痛吻起来。&lt;br&gt;热烈的唇舌交缠终于告一段落，我火热的嘴唇在小燕吹弹得破的粉颊，晶莹的小耳，粉嫩的玉颈上一一印下痕迹。而欲焰焚身的小燕终于微微缓过神来，俏小燕勉力按住我仍在自己腰腹间作恶的坏手。&lt;br&gt;看到美女这样的表情，我更觉得兴奋，把她从床上抱起，将她放在自己的怀
中，一双带着热力的魔手在美女腰腹间四处肆虐，嘴唇更是逐渐下移，从她秀美的下巴，莹润的玉颈，雪白的胸肌，一路爬上了绝色美女的雪山玉峰，轻轻用牙齿咬住玉峰上鲜美的樱桃，虽然隔着一袭春衫，仍惹来小燕若有若无的娇声低呤，这无疑助长了我的气焰。&lt;br&gt;哥哥，我爱你。&lt;br&gt;我的手不再满足于外面的活动，灵活的五指大军轻分小燕的罗衣，从领襟处滑了进去，开始了新的一轮攻击。同时再次用力吻上小燕的香唇，展开更加热烈的情挑。&lt;br&gt;而已经占据雪山玉峰的五指大军，则轻柔地搓揉着柔嫩丰润的玉乳，更不时地用温热的掌心摩挲着美处女圣洁玉峰，未曾缘客采摘的雪山仙桃。让那玉峰在指间跳跃，樱桃在掌心成熟，樱红突起。&lt;br&gt;我心满意足地肆意游览着俏小燕那凝脂白玉般的酥胸嫩乳，慢慢将其身上的罗衣褪去。迷失在激情之中的小燕除了声声的娇吟外，全身酥软，再无别的力气阻挠，任由自己的冰肌玉肤，圣洁玉体慢慢出现在我的眼中。&lt;br&gt;我双手绕到小燕身后，迅速解开了内衣的节扣，小燕一对半球形的玉峰便立像赛马开闸般脱围而出，我并不等内衣落下，已转身从背后搂住心中的美处女，手摸上了她温润如玉的酥胸。&lt;br&gt;小燕的气质固然是风华绝代，此时让我心动的却是她的肌肤，真个是温润腻滑，滑不留手。一身少见的健美肌肤，纤细的腰枝，光滑平坦的小腹，颤动不休的高耸挺拔的乳峰上面，两颗娇红色的乳头在凉风中骄傲地挺立着。&lt;br&gt;我此刻全副心神都集中在那双近在眼前、不断跌宕起伏的抖颤娇乳上，只见双峰雪白丰腻，凝脂如膏，十分硕大，紧凑饱满，看来尖挺挺的弹性十足，使人忍不住想摸上一把；乳肉洁白异常，恍是凝脂洗玉一般，而酡红的乳尖上，淡红化开的乳晕想两朵衬在雪峰上的红梅，美极豔极，两粒娇小的乳头呈现粉红色，仅有绿豆般大小，衬着铜钱大小的乳晕，煞是惹人怜爱。&lt;br&gt;小燕的整个娇躯在我的怀中轻轻颤抖着，洁白无瑕晶莹如玉的胴体更是因为娇羞不已而染上了一层美丽的粉红，那种绝色少女的含羞待放，欲拒还迎醉人风情，更让我兴奋莫名，蠢蠢欲动。&lt;br&gt;哥哥，我的乳房美吗？&lt;br&gt;我玩过无数美女，这种半球形的玉峰很少见，尤其是如此平均和完整的半球形，更是女人万中无一的宝物呢！小燕的玉乳看上去感觉非常的幼滑，形状便刚好如切开一半的蜜瓜般呈完整的半球形，而两个顶点上各有一颗樱色的奶尖，玉峰整体有着绝美的曲线和形态，带给我的视觉神经绝大的刺激！&lt;br&gt;我望着那晶莹雪白的滑嫩玉肤上两朵娇羞初绽的花苞幼蕾，心跳加快，低下头，张嘴含住小燕一颗饱满柔软、娇嫩坚挺的玉乳，伸出舌头在那粒从末有异性碰触过的稚嫩而娇傲的少女乳尖上轻轻地舔、擦一个冰清玉洁的神圣处女最敏感的花蕾乳头；一只手也握住了小燕另一只饱满坚挺、充满弹性的娇软椒乳，并用大拇指轻拨着那粒令人目眩神迷、嫣红娇嫩、楚楚含羞的少女乳头。&lt;br&gt;小燕给玩弄得本体酸软，全身胴体娇酥麻痒，一颗娇柔清纯的处女芳心娇羞无限，一张美豔无伦的绝色丽靥羞得通红。&lt;br&gt;我低头看着小燕玉脸通红，薄薄的红唇大张，吐出火热的气息。娇躯更是滚烫，娇嫩的樱唇除了无意识地呻呤外已无暇顾及其我。我满意极了。口中更是不停逗弄已情思迷乱的绝色美女。&lt;br&gt;嗯……小燕从鼻子里发出诱人的娇哼。混乱的脑中早已没有了平日的矜持，而眼前又是自己芳心暗许、托付终生的男子，传统的礼教被强烈的欲火烧到了十万八千里之外。当那一波又一波从玉乳的乳头尖上传来的如电麻般的刺激流遍了全身，从上身传向下体，直透进下身深处，刺激得那敏感而稚嫩的羞涩花宫深处的花蕊，处女阴核一阵阵痉挛，美豔娇羞、清纯秀丽的小美女小燕不由自主地娇吟声声：唔……唔……啊……唔……唔……唔……啊……唔……
嗯……嗯……唔……唔……嗯……哎……&lt;br&gt;随着一声声娇柔婉转，时而短促，时而清晰的娇呻柔啼，一股温热淫滑的羞人的淫液秽物又从处女圣洁深遽的子宫深处流出小燕的下身，纯洁美丽的处女的下身内裤又湿濡一片。&lt;br&gt;我含住小燕的玉乳蓓蕾挑逗不久，就感觉到了身下这娇美如花、秀丽清纯的绝色处女，那柔若无骨的玉体传来的痉挛般的轻颤，我被这强烈的刺激弄得欲焰高炽，再加上这千柔百顺的绝色美女，那张因欲火和娇羞而胀得晕红无伦的丽靥和如兰似麝的娇喘气息，我再也不能等了，伸出另一只手摸向小燕的下身。&lt;br&gt;我恋恋不舍地离开于小燕诱人的玉峰，我的双手开始向下面进军。轻柔地将小燕身上的最后一件内裤脱掉了，露出了美女完美无瑕的骄人玉体，白晰的肌肤还是那么的娇嫩柔滑，吹弹得破的冰肌玉肤下面，隐隐约约有似有光泽在流动，触手又是如此的富有弹性，焕发出一股妩媚诱人的风韵。&lt;br&gt;更让人神往的是那片萋萋芳草掩映下神秘的幽谷，在绝色美女玉腿无意识的不时开合下：若隐若现的桃园渐渐有淳淳春水溢出。&lt;br&gt;沈醉在肉欲淫海中的小燕忽然觉得下体一凉，最后一件衣裙飘落在地，小燕浑身玉体竟已一丝不挂了，羞得一张俏美的粉脸更红了，芳心娇羞万般，不知所措。一具晶莹雪白、粉雕玉琢、完美无瑕的处女玉体，赤裸裸的、一丝不挂的犹如一只待人宰割的小羊羔一般横阵在合欢床上，那洁白的小腹下端，一团淡黑而纤柔卷曲的少女阴毛是那样娇柔可爱地掩盖着处女那条圣洁神密、嫣红粉嫩的玉沟。&lt;br&gt;我禁不住欢呼一声，再次感歎上天造化神奇：眼前的小燕裸体已经不是一个美字可以形容，就算是倾尽世间所有丹青之妙笔，也无法勾勒出美处女下凡的出尘仙姿。小燕脸若丹霞，肩若刀削，腰若约束，增一分则太肥，减一分则太瘦。&lt;br&gt;美处女裸体丰姿绰约，妙本天成！此景只应天上有，人间哪得几回见啊！那清丽脱俗偏又冶豔娇媚的玉容，那秀美柔韧并且晶莹润泽的玉颈，那洁白细腻凝着温滑脂香的高耸玉峰。还有那圆润剔透的玉脐、那修长柔美的玉腿、那片萋萋芳草掩映下神秘的幽谷、那在绝色美女玉腿无意识的开合下若隐若现的桃园玉溪。&lt;br&gt;哥哥，我不行了。&lt;br&gt;我双手开始在美女娇躯上大肆活动起来。贼眼自然也不肯闲着，乘机饱览绝色美女身躯无限胜景：饱满的椒乳不堪一手可握，顶上嫣红的一点如豆，正在闪闪抖抖。&lt;br&gt;下面的玉腹平坦细窄，香脐浑圆浅显，纤腰更是不堪一握，有若刀削。而修长润泽的玉腿袒露在阳光下隐隐有光泽流动。因跨坐在我身上而无法合拢的玉腿再也无法完成其护卫圣洁的神秘幽径的重任，任我一览桃园玉溪的美好风光。&lt;br&gt;我把手伸进小燕那柔柔的茵茵芳草地，手指轻捏着小燕那纤柔卷曲的处女阴毛一阵揉搓，小燕被我玩弄得粉靥羞红，樱桃小嘴娇喘吁吁：唔……嗯……唔……唔……唔……嗯……嗯……唔……一股亮晶晶、粘稠滑腻的处女爱液也流出小燕的下身，湿了我一手。&lt;br&gt;我双手不停地抚弄绝色美女的玲珑玉体，眼睛却贼兮兮地盯着伊人那神秘柔嫩的粉红细缝，感觉它早已湿滑不堪，不自禁地探出手指轻柔地抚摩触碰那处女圣洁私处。&lt;br&gt;从未接受甘露滋润，也未经外客到访的处女圣地传来一波一波强烈的刺骨酸痒，小燕不自禁的擡起头来，大口喘气，秀眉微蹙，媚眼迷离，发出令人销魂的嗯唔呻吟，然后娇软无力的瘫软在我怀里，任凭摆布。&lt;br&gt;我一双贼眼放肆地饱览美处女最最贞洁神圣地秘境。&lt;br&gt;曲径未曾缘客至，蓬门今始为君开，无愧于名校校花啊！在那一片并不太稠密的萋萋芳草中，两片粉红莹润的花瓣微微向外张开着，含苞欲放的娇花细蕾正向第一个也是唯一的一个有缘者骄傲地展示着它的美丽与圣洁！&lt;br&gt;而晶莹滋润，豔光四射的娇嫩阴核已悄悄探出幽谷并渐渐充血膨胀，红润欲滴！就像一颗粉红的珍珠般诱人，偏又晶莹剔透。兰香雨露般的蜜液不断地从桃源玉溪内渤渤溢出，星星点点地飞溅散步到花瓣草丛中，如清新的朝花雨露。同时散发出惹人迷醉，煽情诱人的靡靡气息！&lt;br&gt;突然小燕说道哥哥，让我看看你。，我没有回答，将小燕按倒在床上。我猛扑上去抱住她的纤腰把她紧紧抱在怀里。两手从后面把她按在床上，用手抚摩着她的两半雪白丰臀，软绵绵的好滑好刺激。&lt;br&gt;小燕使劲摇晃着裸露的圆润双肩，她挣紮着臀部左右扭动，这让我感到更加过瘾。我压在小燕柔弱无骨的玉体上，只见小燕娇靥晕红、丽色无伦，鼻中闻到一阵阵冰清玉洁的处子特有的体香，不由得欲焰高燃。我一双手在小燕的玉体上游走，先轻抚着小燕的玉颊桃腮，只觉触手的玉肌雪肤柔嫩滑腻。双手渐渐下移，经过小燕挺直白皙的优美玉颈、浑圆玉润的细削香肩，握住了小燕那饱满翘挺、娇软柔润，盈盈不堪一握的处女椒乳。&lt;br&gt;我黑暗中盯着小燕洁白娇嫩的肌肤上又挺又圆、不断弹跳的诱人双峰，无知无觉地挺立着，随着我胸膛的挤压，微微的跃动着。我俯下脸去，把整个头埋入了那深深的乳沟，入鼻是浓烈的乳香，嘴唇不住摸挲着那光滑的肌肤，吻着她柔软坚挺的硕乳，细细舔丰胸上每寸肌肤，就好似寻宝般，可我偏偏漏过了那红葡萄般的乳粒和周围一圈鲜红乳晕的方寸之地，只是绕着它打圈。&lt;br&gt;突然我一张嘴，将她右乳蓓蕾噙入嘴中，牙齿忽轻忽重的磨齧那茁壮的乳粒，同时用手挤捏的撚着另一边那颗樱桃。&lt;br&gt;我将她的玉腿分到最开，脸凑近了她的蜜洞，我的呼吸不由得沈重起来，目光顺着她光洁的大腿内侧往上望去，俏小燕雪白无瑕，那白得令人目眩的玉肌雪肤滑腻如丝，玲珑浮凸、优美起伏的流畅线条使得全身胴体柔若无骨、娇软如绵那女神般圣洁完美的玉体犹如一具粉雕玉琢的雪莲花，是那样的美豔、娇嫩。大腿两侧是隆起的丰满的大阴唇，像两扇玉门紧紧关闭，只留下一条小小的深红色的缝隙，缝隙的中间还隐隐可见一个小小的圆孔；缝隙的上缘是粉红的阴蒂，乌黑的阴毛分布在大阴唇的上缘，大部份的大阴唇原本的粉红色都暴露无遗，显得很鲜嫩的样子；大阴唇的下缘会合后变成一条细细的系带，一直连续到菊花轮一样同样紧闭的菊蕾口，这里是一条险要的峡谷，皮肤的颜色恢复了晶莹的白色，两侧是圆浑丰腴的小山一样的臀部，洁白柔软如凝乳一般。从缝隙看到红色的粘膜，那是还没有让任何东西碰过的处女膜。&lt;br&gt;我轻轻抚摸着美处女的雪峰，只留下乳峰顶端那两粒豔红柔嫩的花蕾，用嘴含住乳尖上稚嫩可爱的乳头，熟练地舔吮咬吸起来。&lt;br&gt;我一边含着美处女鲜嫩粉红的乳头滋滋的吮吸着，一边抚弄着她挺拔高耸的雪峰。双手伸到身下，抚摸着美处女浑圆柔软的臀部和雪白修长的大腿，粗大的肉棒按捺不住摩擦着美处女微隆的阴阜和柔软乌黑的阴毛。美处女柔软而乌黑的阴毛下两片丰满的大阴唇紧紧关闭着，娇嫩的黏膜呈现可爱的粉红色。她的阴毛不算特别的浓密，我轻易找到了美处女的阴蒂，然后一下一下的揉捏起来，同时也开始抚弄起两片娇嫩的大阴唇。敏感区域受到这样的触摸，美处女的身体很快有了变化，粉红的大阴唇渐渐充血张开，露出了粉红色的花蕊和娇嫩的果肉，花园里也慢慢湿润，流出了透明的爱液。我索性埋下头，用舌头舔吸美处女的玉门。紧闭的玉门在不断的挑逗下再也抵挡不住，打开了它宝库的大门。</content></item></essay>