<essay><item><title>红楼梦外传</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这一日中午，宝玉觉得身子倦怠，欲睡中觉。袭人服侍他卧下，坐在一边做阵线。宝玉刚合上眼，便惚惚的睡去，悠悠荡荡，至一所在。但见朱栏白石，绿树清溪，真是人迹希逢，飞尘不到。宝玉梦中欢喜，心想：“我若能在这里和姐姐妹妹过一生，纵然失了家也愿意。”&lt;br&gt;正在胡思乱想，忽闻一阵香风拂面而来，那边走出一个女子，只见她云堆翠髻，笑靥如花，纤腰楚楚，袅娜蹁跹，乃是一绝色美人。&lt;br&gt;宝玉忙上前作揖问道：“神仙姐姐不知从哪里来，如今要往哪里去？也不知这是何处，望乞携带携带。”&lt;br&gt;那美人笑道：“我是太虚幻境警幻仙姑，司掌人间风月情债。今与你相逢，实非偶然，只因你是天下古今第一淫人。”&lt;br&gt;宝玉听了，唬的忙答道：“仙姑差了。我只是懒于读书，岂敢犯淫字。况年纪幼小，不知淫为何物。”&lt;br&gt;警幻道：“非也。天地分阴阳，然后生万物，若阴阳不和，万物如何化生，这淫字乃是天理。世上众人都是女娲娘娘与伏羲兄妹乱伦所生，如今却视淫乱为洪水猛兽，因人伦而违天理，真是数典忘祖，逆天而行。所以娘娘特命你下凡，在人间作乱伦之事，为后人榜样。”&lt;br&gt;宝玉听了道：“原来如此。但不知这乱伦之事怎么做呢？”&lt;br&gt;警幻笑道：“你本是赤霞宫中神瑛侍者，如今宫中众仙都为你纷纷下凡，成全你的乱伦功德，凡所遇到的女子都是与你有缘之人。”&lt;br&gt;宝玉问“那么男子呢？”&lt;br&gt;警幻道：“仙界下凡，也有投了男胎的。”&lt;br&gt;宝玉心中一喜，粗话便冲口而出：“仙姑的意思是说我想干谁就干谁吗？”&lt;br&gt;警幻道：“正是。但不可强暴，需知缘份是最不可强求的。”&lt;br&gt;宝玉道：“是，宝玉受教了。还有一事，要请仙姑赐教。”&lt;br&gt;警幻问：“何事？”&lt;br&gt;宝玉道：“只因我年纪幼小，不知男女之事，请仙姑教我如何行云布雨。”&lt;br&gt;警幻点头说：“你跟我来。”&lt;br&gt;　　警幻将宝玉引至一绣房内，将全身的衣服脱了下来，躺倒床上。宝玉见到这羊脂白玉的身体不由一阵眩晕，只见她双乳高高耸起，像两个白白的小山丘，上面点缀着红葡萄般的乳头，腰肢纤细，不盈一握，肥大的屁股雪白圆润，双腿笔直修长，大腿根处长着金黄色的细毛。&lt;br&gt;见宝玉发呆，警幻叹口气说：“癡儿，还不快脱了衣服过来。”宝玉醒悟，忙脱光衣服，赤裸裸的来到床前，双手抓住两只大奶子，轻轻地揉捏，手指陷入柔软的肉中。&lt;br&gt;警幻教他：“用力些，这样才舒服。嗯…用嘴吸奶头，用舌头舔…对，用牙轻咬，哦…你舔得我好舒服…现在来看看女人的阴户。”&lt;br&gt;宝玉分开警幻的双腿，将脸凑近阴户，用手指拨开肥厚的阴唇细看。警幻的穴肉是粉红色的，鲜嫩欲滴，阴核已有些肿涨，像一颗红豆，十分可爱。宝玉用舌头轻轻舔了几下，警幻笑道：&lt;br&gt;“你弄得我好痒，再用些力。”&lt;br&gt;宝玉上上下下用力舔弄着阴核，渐渐地小穴湿润起来，警幻发出了淫声：　　　　“嗯…哼…”，穴洞流出了淫水。　　　　“仙姑，你的桃花洞里流了很多水。”&lt;br&gt;“嗯…这表示女人动了淫心。你一边用手指在洞里抽插，一边按摸阴核，对，就是这样，嗯…哦…”&lt;br&gt;宝玉左手两只手指在穴洞里一会儿狠插，一会儿四处挖弄，右手中指有节奏地按摸阴核，弄得警幻淫心大起，扭动腰肢，不住的浪叫：&lt;br&gt;“哦…噢…我的小穴痒死了，哦…不要停啊，用力…”&lt;br&gt;一阵抽搐，阴精洩了出来。&lt;br&gt;宝玉忙用嘴接住，咕嘟咕嘟全吃进了肚。只觉一股热气从胃里冒出来，游遍四肢，然后凝结在小腹，钻进鸡巴，好像要冲出来。低头一看，见大鸡巴翘首昂立，坚硬如铁，不住的在颤抖，比平常的勃起不知粗大了几倍。警幻伸出纤纤玉手，握住大肉棍，用力捏了几下：&lt;br&gt;“哦，很硬很粗啊…”&lt;br&gt;“仙姑，我的鸡巴涨得好难受。”&lt;br&gt;“把它插进阴户的肉洞里，就会舒服了。快插进来吧。”&lt;br&gt;宝玉听了，用肉棍去插警幻的穴洞，却不得其门而入，只在洞口撞来撞去。警幻见状娇笑一声，用玉手扶住肉棍，导入洞内。&lt;br&gt;宝玉的鸡巴被警幻温暖湿润的穴肉紧紧的包裹着，觉得十分舒服，一阵快意直冲脑门，他不知道往下该怎么做，就停身不动，享受鸡巴被穴肉包围的快感。&lt;br&gt;“现在你把肉棍一进一出的抽插，这就是插穴了。”&lt;br&gt;宝玉便将插入穴洞的鸡巴一下子抽出来，然后又用力插进。警幻大叫：&lt;br&gt;“啊…！这样子太刺激啦！不要全部抽出去。”&lt;br&gt;宝玉听了，在阴道内浅抽轻插了几下，问道：“仙姑，是这样抽插吗？”&lt;br&gt;“对，再用力些…哦…嗯…就是这样…”&lt;br&gt;渐渐的，宝玉干的熟练起来，在肉洞内大力抽插。随着一片“噗嗤、噗嗤” 的插穴声，警幻淫水四溅，弄得两人的阴毛都湿淋淋的。她开始浪叫：&lt;br&gt;“啊…亲亲宝玉…噢…亲亲哥哥…哦…你的大鸡巴…真硬… 嗯…啊…妹妹…舒服死了…用力啊…噢…”&lt;br&gt;宝玉见她这么浪，不由得加快速度，更加用力。&lt;br&gt;“啊…好哥哥…哦…亲丈夫…哦哦…用力插吧…插烂妹妹… 的…小穴…噢…哦…”&lt;br&gt;警幻一面浪叫，一面扭动腰肢，雪白的屁股一上一下迎合着宝玉，宝玉狠命的抽插，每一下都深入花心，速度也越来越快，只觉马眼一酸，一股浓浓的阴精喷射而出，浇在花心上。&lt;br&gt;“啊…啊…”俩人瘫软在床，大口大口的喘着气。&lt;br&gt;过了片刻，警幻坐起身，不知从哪里掏出一颗碧绿的药丸，对宝玉说：&lt;br&gt;“这是我太虚幻境特别炼制的仙丹，吃了可以持久耐战，不想洩精时就不会洩，一夜可使数十女子满足，也不伤身体。”&lt;br&gt;宝玉笑道：“仙姑既然有如此宝贝，刚才为什么很快就洩了？”&lt;br&gt;警幻嗔道：“我若不让你吃了我的阴精，你的肉棒怎会如此粗大坚硬？平凡的肉棒怎能满足众多的女子？我是成全你，休要不知好歹，还不快吃了仙丹。”&lt;br&gt;宝玉忙作揖道：“仙姑别生气，宝玉给你赔罪。”伸手接过仙丹送进嘴里。&lt;br&gt;“嚼碎了再咽下，不然药力不能充分吸收。”&lt;br&gt;宝玉将仙丹细细嚼碎，与唾液和匀，慢慢咽下。不一会，只觉得遍体清凉，周身舒泰，精力充沛旺盛。他看着警幻白嫩的胴体，越看越爱，过去一下揽住纤腰，将她扑倒在床，把自己火热的躯体压在上面，吻上了仙女的美唇。警幻回应着他的吻，俩人嘴唇紧紧黏住，舌头交缠在一起，互相吸吮对方的唾液。&lt;br&gt;然后宝玉的嘴唇慢慢下移，沿着脖子、肩膀、乳房…一路往下吻，一直到脚趾，吻遍了警幻每一寸的肌肤，最后停留在肉缝上。宝玉张开警幻的雪白的大腿，用舌头拨开花瓣，在阴核上来来回回的舔弄着，一会儿又探入穴洞，舔着穴肉，吸吮淫水。警幻淫荡的蜜汁像泉水一般湧出来，她抬起粉嫩的丰臀，疯狂的扭动腰肢，将大腿张到最大，最隐密的地方完全暴露无遗，发出一声声浪叫：&lt;br&gt;“啊…噢…妹妹的…小穴…痒…痒死了…噢…妹妹…受… 受…受不了…了…哦…好…好哥哥…快…用你的…大…哦… 大鸡巴…给我…我的…小穴…止痒吧…啊…”&lt;br&gt;宝玉见她浪成这样，就用手握住早已暴涨的大肉棒，抵在阴核上来回滑动，笑道：“仙姑想要我的肉棍止痒吗？那你狗一样的趴着，淫荡的摇晃屁股哀求我吧。”&lt;br&gt;警幻马上翻过身，四肢着地，翘起丰满白嫩的屁股摇晃着：&lt;br&gt;“啊…好哥哥…快…快来干我…噢…我要…”两片花唇大大张开，沾满了蜜汁。&lt;br&gt;宝玉大喝一声：“我来了！”大肉棒对准了肉洞，腰一沉，“噗嗤”尽根而入，随即大力抽插起来，小腹撞着屁股发出“砰－砰－”的响声。&lt;br&gt;这时警幻的小肉穴里涨得满满的，倒不急于达到高潮了，反而指点宝玉“九浅一深”等等的插穴技巧。宝玉是个极聪明的人，无论警幻说什么，他都一学就会，没多久，警幻在宝玉熟练的技巧下，越来越兴奋，又开始浪叫：&lt;br&gt;“啊…干得舒服…舒服极了…对…啊…妹妹…爽…爽死了… 啊啊…用力…啊…”&lt;br&gt;宝玉干了几百下后，又把警幻娇美的胴体翻过来，将两条雪白的大腿扛在肩上，抬起丰臀，笑道：“这就是老汉推车的姿势吗？”&lt;br&gt;警幻扭动细腰，用淫荡的声音道：“好哥哥，不要逗我了…妹妹的小穴浪死了，快插进来吧…”&lt;br&gt;大肉棒很快插入淫穴，激烈地运动，淫水四溅。&lt;br&gt;“噢…啊…妹妹…要死…死了…哥哥的大…大鸡巴…插得妹妹…爽…爽到天了…啊…啊啊…插到花…花心…了…哦哦… 受…受不了…了…啊…啊啊…要…要洩…洩了…啊…洩… 洩了…”&lt;br&gt;警幻阴道内的穴肉一阵阵的抽搐，大量的阴精喷洩而出。&lt;br&gt;警幻颤抖的身躯渐渐平静下来，她喘息着对宝玉说：“我…我舒服极了，太好了…我没看错你。”&lt;br&gt;过了一会，警幻又笑道：“你没有洩吧，仙家的灵药功效如何？”&lt;br&gt;宝玉一边亲吻她的红唇一边道：“大鸡巴还硬着呢，你想不想再爽到天？” 说罢，用肉棒顶了一下花心。&lt;br&gt;警幻“啊”地叫了一声，说：“好哥哥，我不行了。”&lt;br&gt;宝玉一笑，道：“这次就饶了你。”说罢，将大肉棒从蜜穴里拔出来，只见上面沾满了白色的阴精。&lt;br&gt;俩人起身穿好衣服，警幻恋恋不舍地说：“你该回去了，我们的缘份已尽，以后没有机会再让你插我的小穴了。”&lt;br&gt;宝玉搂住纤腰问：“几时能再见你？”&lt;br&gt;“待你功德圆满时，我会来接你重回仙班。保重。”警幻说罢，伸出手指在宝玉额上一点。&lt;br&gt;</content></item></essay>