<essay><item><title>琴姐(14)</title><author>床上伴侣</author><content>「哼！我真是幸运啊~只照到一个背影…不然恐怕连我也要疯掉了…」「这个贱货！婊子！一定是她干的…」我心里顿时明白了一切。&lt;br&gt;「不是她还会是谁…不过你也真是大意呀…这种东西怎么能随意乱放…真想不到这个女人下手真是狠毒…根本不念你们夫妻的情份…」「我一定要找到她！！替她们母女报仇！！」「算了吧~人家现在已经移民去了国外…你到哪去找…还是先去看看她们娘俩吧…她们现在可惨了…房子拆迁的时候拆迁办只给了她们3万多块钱，现在房地产都炒得翻了几倍，那点钱连个小拆间都买不了…」「那她们现在住在哪？…」「有人曾经在外环线边上的临建棚看到过她们…你去看一下吧，兴许还能找到…这是地址…」我接过地址转身冲出了房门。&lt;br&gt;按着地址我来到了一片贫民窟试的居住地，那是在离市区很远的近郊，一个个用木板和竹篱笆搭建的窝棚参差不齐地分布在一块堆满垃圾的空地上，几个衣衫褴褛的女人和孩子正围在一个较大的垃圾堆前搜寻着。&lt;br&gt;我停下车走过去问道：「请问这附近有没有住着一个四十多岁的妇女带着一个十六、七岁的姑娘…她们家姓周…」「啊~你问的是小惠家吧…」一个老女人答了话「你从这进去…第四排最后一间就是了…」听到她的话我的心一下子豁然起来，快步向她指的方向走去。&lt;br&gt;「你是找疯子她们家吗？…」一个小孩追了过来「我带你去…」说着小孩跑到了我的前头。&lt;br&gt;穿过几条狭窄泥泞的走道，在一间极其破旧木板房前小孩停住脚步「她妈好像不在…我刚才看到她出去了…」我没有理会小孩的话，仔细打量着这间破旧不堪甚至根本称不上是住所的房子，几块木板和竹篱笆用铁丝围成的墙壁上布满了缝隙，几片残缺的草蓆被砖头压着组成了屋顶，屋子没有门，只挂着一张满是补丁的棉布门帘。&lt;br&gt;「你进去的时候可要小心噢~那疯子总在地上大便…弄得满屋子都是地雷~哈哈…小心踩到噢~哈哈」说完小孩跑了回去。&lt;br&gt;我刚要迈步往里走，门前地上用大可乐瓶子剪成的花盆里种的几株植物吸引住我的视线，这正是琴姐当初摆在我板台上的那种不知名的小花，我的思绪一下子又回到了从前。&lt;br&gt;「疯子妈！~你们家来人了…」正当我沉浸在往日的回忆中时，身后传来了小孩子的喊声，我回过头，一个衣衫褴褛的中年女人出现在胡同口，看到我她先是一惊，然后颤抖着声音问我：「你是…志强？！…」透过满脸的污垢和蓬乱的头发，我终于认出琴姐的面容，连忙答道：「是我呀~琴姐…」听到我的回答，琴姐显得万分的激动，她紧步走到我的面前，颤抖着伸出双手抚在我的脸上「真的是你…你…你可回来了…呜~哇！~」说着她猛然放声痛哭起来，那声音令我肝肠具裂地疼痛。&lt;br&gt;我一把将她抱住，极力克制自己的悲痛。&lt;br&gt;「别哭了~姐姐…都是我不好…害得你们娘俩受委屈了…小惠她怎么样了…」听到我的问话她极力止住了哭声，并用手抹了一把眼泪说：「她…她在里面…快…快进去…」说着她推着我走进屋子。&lt;br&gt;进到屋里我立刻被眼前的情景惊愕住了，屋子里只有一张用砖头和木板搭成的床铺和一张破旧的方桌，陈设十分简陋，但散发着一股恶臭。&lt;br&gt;床边的一把破椅子上呆坐着一个身穿白色睡袍披头散发的女孩，冷眼看去活像个日本恐怖片里的女鬼一样凄冷吓人。&lt;br&gt;这难道就是小惠？我紧走几步来到女孩的面前，蹲下身抬头看着她，透过散乱的头发，我看到女孩呆滞的眼神里一片茫然，苍白的脸上没有一丝表情。&lt;br&gt;我攥起她的双手拚命的摇晃着呼唤女孩的名字：「小惠！~小惠！你怎么了…你这是怎么了…」琴姐号啕大哭着凑了过来喊着「小惠呀！~你看看是谁回来了…是你的志强哥呀…你看看呐~！…」此时此刻我再也控制不住自己的泪水，悲痛欲绝地伏在女孩的腿上放声痛哭起来。&lt;br&gt;琴姐一边哭泣着一边给我讲述那段痛苦的经历：「…你进去以后…她急得整天在家里哭…非要让我想办法救你出来…可是没过多久…我发现她有了你的孩子…就带着她去医院里打胎…谁知道这件事被学校知道了…硬是逼着她退学…紧接着她们同学在网上看到了你拍的照片…随后就传开了…街坊邻居们说三道四…学校也把她除了名…这孩子整天躲在家里都不敢出门…她爹听说以后…气得一口气没上来…就…死啦~…真是造孽呀…呜呜~」琴姐说着说着便已泣不成声。&lt;br&gt;「这一切都是我的错…让你们娘俩儿受苦了…我…我真该死呀…」事到如今我找不到任何语言来宽慰她们母女，无尽的自责和愧疚令我顿足捶胸。&lt;br&gt;我把头深深埋在女孩的腿上，强烈的悲愤令我痛不欲生。&lt;br&gt;突然我感到女孩的手在抚摸我的头发，难道是小惠她有了反应，我抬起头看着女孩的表情，惊异的发现女孩苍白的脸上露出了一丝笑容「流~氓…」我清楚地听见女孩在说话，琴姐也惊愕的止住了哭声。&lt;br&gt;「对…是我…小惠~你认出我了…是我呀…我就是那个非礼你的流氓…叫我…小惠…叫我呀~」悲喜交加的我一把抱住了小惠，琴姐也变得异常的激动「啊~！她认人了~她终于说话了…她认出你来了…天呐！~我可怜的闺女呀~你终于说话了…呜呜~」顷刻间我们抱在一起痛哭起来，这哭声撼动着天地、划破了长空。&lt;br&gt;历尽艰辛我和琴姐母女又团聚在一起，我把她们接回自己的住所，希望通过自己的努力能让她们生活的得更好一些。&lt;br&gt;小惠的意识仍不是很清楚，情绪也有些的不稳定。&lt;br&gt;刚进家门她显得十分紧张，像只受惊的小动物，战战兢兢地躲在母亲的身后。&lt;br&gt;琴姐倒显得非常高兴，脸上挂着喜悦的笑容。&lt;br&gt;环视了一下四周，琴姐激动得流出了眼泪「这真是太好了…我们的苦日子总算熬到头了…」然后她转过脸来拉着女儿的手说：「小惠呀~你看…这以后就是我们的家…我们总算是有好日子过了…」听到她的话我心如刀割，双手搂过她们母女眼泪止不住淌了下来「琴姐…以后我不会让你们在受苦了…我们三个永远在一起…决不分开…」安顿好她们母女我出去订了一张足够三个人睡的大床，并顺便买了一些日常用品和食物，回来时见她们母女都已洗过澡，琴姐正坐在单人床上为女儿梳着头。&lt;br&gt;经过母亲的梳洗我又看到小惠那俏丽文静的面容，憔悴苍白的脸上没有一丝表情。&lt;br&gt;我放下手中的东西走过去蹲在母女俩的面前注视着她们，琴姐见我看入了神便笑着说：「怎么样？我们小惠是不是和以前一样漂亮…」我连连点头，然后伸手托起女孩的脸，让她那呆滞的目光看向我。&lt;br&gt;小惠开始并没有任何反应，但过了一会儿她的眼睛开始微微转动，并逐渐变得湿润起来。&lt;br&gt;女孩颤抖着抬起一只手，轻轻抚在我的脸上，我忍不住内心的激动一把将她抱在怀中。&lt;br&gt;我感到女孩的身体在不住的抽泣，渐渐地发出哀婉的哭声。&lt;br&gt;此情此景让琴姐也潸然泪下，她擦了一把眼泪说：「…你们俩先叙叙旧吧…我去看看做点什么吃的…」然后便走进了厨房。&lt;br&gt;我抱着小惠温柔的吻去她脸上的泪水，女孩紧紧搂着我的脖子深情地注视着我的眼睛。&lt;br&gt;我忍不住伸手抚摸她的酥胸，隔着睡袍我感到她的乳房比以前又丰满了不少，圆圆滚滚的极富有弹性。&lt;br&gt;我一把撩去她身上的睡袍，女孩仍旧凝望着我一动不动。&lt;br&gt;原来她里面什么都没有穿，娇柔的胴体显得光洁白净。&lt;br&gt;我的情绪顿时激昂了起来，俯下身疯狂地吻遍她身上每一寸肌肤，女孩低头默默地看着我的举动，并用手轻轻拂着我的头发，脸上露出安祥的表情。&lt;br&gt;我抬起头吻住女孩诱人的樱唇，她缓缓地伸出舌头回应。&lt;br&gt;正当我的手滑向女孩那光滑的耻丘时，琴姐端着三碗炒饭走了进来，一看到我们她顿时显出几分尴尬，很不自然的把脸扭向了一边说：「哎呀~这是怎么话儿说的…你也太心急了…还是先吃饭吧…吃完饭我出去给你们腾空儿…」她的话让我也有些难为情，便赶紧说道：「不~不！琴姐…我刚才订了一张大床…足够我们三个一起睡的…我想还是…」「不用~不用…我回头把那张单人床挪到厅里…我睡在那就成了…别妨碍你们俩亲热…呵呵~」琴姐说完脸上露出一丝憨笑。&lt;br&gt;「那不成！~我们不是说好了以后永远在一起…」我急切的走过去想抱住琴姐，没想到小惠死死拉着我的衣襟，光着屁股跟了过来。&lt;br&gt;「你看看…这丫头都已经离不开你了…要是我再跟着搅合…她非得闹翻天不可…她现在好容易稳定下来…我们就别刺激她了…大姐知道你的心…以后会有机会的…来~先吃饭吧…」她的话确实有些道理，所以我也没有再坚持。&lt;br&gt;我回手把小惠揽在怀中，深情的吻了一下她的嘴唇，然后拉着她坐到桌前。&lt;br&gt;琴姐坐到女儿的另一边用勺子给小惠餵饭，然而女孩只是不错眼珠的盯着我的脸，丝毫不理会母亲送到嘴边的食物。&lt;br&gt;看到琴姐有些焦急，我便接过她手中的勺子，然后让小惠骑在自己的腿上，将手里的饭勺送到她的嘴边，并示范着冲她张开嘴，女孩盯着我脸上的动作，随后也学着把嘴张开，我顺势将米饭递进她的小嘴，同时不住地称讚道：「啊~小惠真乖…哥哥就喜欢小惠这样…来~再吃一口…」听到我的夸奖女孩天真地笑了。&lt;br&gt;就这样我一口一口地给小惠餵饭，琴姐在一旁看着脸上露出了一丝欣慰。&lt;br&gt;突然我感到被女孩骑坐的左腿上一阵热乎，随之地上传来「哗哗~」的水声，一旁的琴姐也慌了起来，连忙站起身想把女儿拉开「哎呀~！这…这孩子咋又尿了…快让她起来我给你擦擦…」「不用~不用！没关系…别吓到她…」我示意琴姐不要动，并让小惠换到我的右腿上，然后问道：「怎么会这样？…」「唉！~这孩子病了以后大小便就失禁了…你还是让她下来吧，当心她拉在你裤子上…」琴姐一脸无奈地回答着。&lt;br&gt;看着女孩仍在盯着我癡癡地笑，心里很不是滋味。&lt;br&gt;下午的时候，我订购的大床送来了，琴姐赶紧给小惠穿衣服，但她死活不穿，光着屁股在屋里满处乱跑，情急之下我只好把她关进了卫生间，女孩在卫生间里哭闹不停，把送货的人都吓了一跳。&lt;br&gt;好容易把送货员打发走，卫生间里却没有了声音，我担心女孩在里面出了什么事，赶忙打开门一看，天呐！~地上到处都是大便，女孩坐在地上不停的抽泣，身上也弄得污秽不堪。&lt;br&gt;见此情景琴姐气愤得要冲进去打小惠，被我一把拦住。&lt;br&gt;我忍着刺鼻的气味走了进去，先把女孩拽了起来，然后用手纸将大便一一捡进马桶，并将地砖冲刷了一遍。&lt;br&gt;最后我脱掉衣服把女孩带到淋浴室，打开喷头帮她冲洗身上的污垢。&lt;br&gt;女孩此时却十分安静，温顺地站在那任我摆布。&lt;br&gt;当我给她冲洗下体的时候，发现女孩的脸一下子红了，但她并没有扭捏着回避，而是尽量分开双腿，任我的手在她那光洁无毛的下体上乱蹭。&lt;br&gt;看着女孩那娇柔羞涩的表情，我的心里顿时无比的激动。&lt;br&gt;冲洗干净后我把小惠抱进卧室，此时琴姐也为新买的大床铺好了床单。&lt;br&gt;看着我精心的为小惠擦干身子，琴姐会心地笑着说：「我还是出去转转吧，顺便买点菜，省得在这当电灯泡…哈哈~」「等一下…」我叫住她，然后从抽屉里拿出一些零钱和两个存折说：「这是我这几个月的积蓄，我把它交给你…你就是这个家的女主人了…」「这…这怎么可以…还是你拿着吧…」琴姐起初推委着不要，见我执意往她手里塞，最后还是收下了。&lt;br&gt;琴姐走后，我迫不及待地将小惠放躺在床上，一头扎进她的两腿之间，舌头在女孩娇嫩的肉缝里疯狂地舔弄起来。&lt;br&gt;一开始女孩还是咯咯地傻笑，过了一会儿她的身体开始一阵阵颤抖，嘴里也开始哼哼有声。&lt;br&gt;我感到女孩的小穴里开始有蜜液湧出，身体也在不停的扭动，知道她已做好了接纳我的准备，便飞快的脱去内裤趴在她的身上，将肉棒插进女孩的粉嫩的穴中，我狂热地吻着女孩的嘴唇，嘴里还不住的呼喊她的名字：「小惠…好妹妹…哥哥想死你了…」此刻女孩并没有闭上双眼，而是深情凝望着我，脸上一副宽容仁爱的表情。&lt;br&gt;我开始摆动胯骨抽插她的嫩穴，她依旧注视着我并眷恋地用手轻抚我的脸孔。&lt;br&gt;看着女孩那充满爱意的眼神，我顿时感到全身的血液在沸腾，不由得张嘴含住她那娇小的乳头，胯下的动作也愈加迅猛。&lt;br&gt;小惠终于抵御不住激情的冲击，闭上双眼周身开始不住的骚动。&lt;br&gt;猛然间女孩的身体强烈地震颤起来，一股股灼热的尿水冲刷着我的阴茎。&lt;br&gt;与此同时我感到浑身一阵酥麻，浓郁的精液射向女孩的子宫。&lt;br&gt;快意过后我搂着女孩躺在床上，女孩的小脸紧紧贴在我的胸前。&lt;br&gt;枕着我的胳膊女孩很快地进入梦乡，娇柔的小脸上依旧保持着笑容。&lt;br&gt;不知不觉我也睡了过去，直到琴姐的开门声把我惊醒。&lt;br&gt;琴姐进来后向床上瞟了一眼，然后笑着走进了厨房。&lt;br&gt;我知道她并没注意到我已经醒了，便蹑手蹑脚地下了床跟进厨房，琴姐此时正在水槽前洗菜，根本没发现我已站在她身后。</content></item></essay>