<essay><item><title>大学刑法课(7)</title><author>床上伴侣</author><content>「现在，同学告诉我，如果小龟要再干蓓君一次，假设蓓君是不愿意的，他除了知道蓓君不愿意、而自己即将与她性交外，需不需要知道他这一下会不会干到她高潮？需不需要知道自己会不会体内射精？需不需要知道她会害蓓君怀孕？需不需要知道他会干到她爬不起身？」&lt;br&gt;全班很团结地答道：「不需要。」我、我好需要！我想要像陈湘宜说地这样干她自己！&lt;br&gt;原本陈湘宜是假设苏蓓君不想被小龟干的，没想到现在苏蓓君自己开口了：「老师，我、我不行了，我胯下被干到好麻、好爽，我不行了。」&lt;br&gt;「这样才真的符合强制性交的情境嘛！大家要好好记得这一幕，要知道强制性交的可恶，了解被害人的心情，不要每次都一味说要保障加害人的人权，而忽视被害人的人权。」陈湘宜面带微笑刚把话说完，徐小龟不待命令，竟然自动地扑了上去，把苏蓓君的双脚扛了起来，架在肩膀成V字形地用力一下下干着苏蓓君，简直是小孩骑大车。我则是看到目瞪口呆─他一节课竟然可以来三次，而且这一次已经完全摆脱刚刚失去处男童贞的羞涩，好像「赛亚人」每逢生死边缘复活后就会再等级提升一样。&lt;br&gt;看徐小龟拼命抖动着腰间，阴茎与苏蓓君的阴道演奏出一首又一首的噗滋交响曲，偌大的子孙袋也在苏蓓君阴道口来回撞击，我不禁吞了下口水润润因兴奋而干涩的喉咙。而苏蓓君已经不再享受其中的快感，而是声嘶力竭地哭叫着：「不要再干我了，我的小妹妹、我的小妹妹快受不了了！拜讬老师放过我！拜讬！我的阴道会坏掉的！」可惜那一开始唯唯喏喏的清纯徐小弟弟，此刻也被激发出潜在的野性，毫不怜香惜玉地把苏蓓君翻身，再用狗爬式交媾着。&lt;br&gt;唉，今天是星期五，妳叫破了喉咙，也不会有这个班以外的人听见的；我在台下为苏蓓君默哀着。这平常假装端庄、举止做作的女生，也不失为一个美女，现在竟然因为被强制性交而大大失态。虽然她在床上也一定常常嘴里叫着不要不要，胯下却一下下地主动去迎合着干她的男根，阴道内也不由自主地高潮不断；但这次却是真真切切地，被干得阴脣都红肿不堪而跪地求饶。&lt;br&gt;徐小龟顽皮地紧紧由背后抱着苏蓓君，双手分别往前扣着蓓君的左右大腿，用阴茎和双手的力量将苏蓓君举离地面，将苏蓓君阴道和自己阴茎的紧密结合之处，暴露在全班面前。那狰狞暴怒、撑开阴道的龟头，一点都不像是11岁男童所有；徐小龟此时血脉贲张的脸孔也不像一个2小时前还是处男的小孩子。他一下下高举苏蓓君，再用力地往自己老二重重放下，很狠毒地让全班都看见苏蓓君的糗态，而苏蓓君只是无力地将双手垂在面前，想要掩住被撑大却仍本能性地分泌出大量淫水的阴门。然而，随着小龟的剧烈抽插，苏蓓君的行为显然是徒劳无功的。我肯定全班都能记住苏蓓君的阴道被20公分长的大屌插翻的这一幕，以及她肿痛的阴脣、凌乱的阴毛；她的无力抵抗，只是更加深了男人感官上的刺激。&lt;br&gt;再厉害的男人也受不了苏蓓君披头散发、双脚大开被干到跪地求饶的快感。终于，在徐小龟第一百多下抽插后，他先把苏蓓君举得高高地，使龟头暂时与苏蓓君的阴道分离，让全班都看见小龟的尿道口，正在向蓓君的阴部吐出一丝丝的精液前导部队，然后又重重地把苏蓓君的阴户往自己龟头上套去，然后用力把它顶到苏蓓君阴道的最深处，让它尽情地在苏蓓君的子宫颈上浇注滚烫的精液。随着小龟阴茎上青筋的一下下扭动和收缩，苏蓓君也皱起眉头，被小龟从背后抱住成M字大开的双脚更一下下地往上往前缩着，连肛门都不住收缩，挤得淫液一滴又一滴，不住地在讲台上滴落。&lt;br&gt;等到小龟的阴茎完全瘫软、滑出苏蓓君阴道的瞬间，苏蓓君子宫内，满满的小龟的精液和自己的淫水，竟也「刷」一声倾泻而出，浇满了小龟的阴茎和讲台的中央。正当我因为这一幕瞪大双眼时，更刺激的事发生了─苏蓓君高潮了！小阴脣不住地剧烈收缩、阴道襞剧烈地一张一合，而且还失禁！尿道口如水枪般一下下喷射出体液，射了一讲台。那股骚味连坐在最后一排的我都清楚可闻。&lt;br&gt;蓓君羞愧地抬不起头；她今天先是在课堂刚开始，被一个11岁的小鬼未曾抽插半下，便因为处男的敏感而体内射精，冒着莫大可能怀孕的危险；又在全班面前表演被小鬼头笨拙地抽插到高潮；现在则是完全违反自己意愿，众目睽睽地被人干了半节课，还被举起身子露出下体，让全班欣赏阴户被20公分大屌狠狠抽插的凌虐秀；最后还爽到失禁。我想，这是最好的强制性交的教材了。&lt;br&gt;「蓓君看来是真的不行了。」陈湘宜皱着眉头道。干，妳现在才看出来喔，妳太残忍了吧，我在小龟插第30下的时候，就看到蓓君眼泪都喷出来了，妳现在才知道她不行了。&lt;br&gt;「那，还有没有女同学愿意自愿示范。」出乎我意料之外地，竟然有同学举手。妳们是没看见苏蓓君被干到失禁的惨状吗？干嘛还去捋虎须呢？&lt;br&gt;举手的是一个留着短头发，鼻樑很挺，长得很秀气，声音出乎意料好听，身材也秾纤合度的女同学，看起来应该是想嚐嚐20公分大屌的滋味，才会不怕死地举手；不过，我之前好像没看过她。&lt;br&gt;「同学妳叫做？」「我叫徐婷。」&lt;br&gt;「好，那徐婷妳准备吧。」陈老师说完，徐婷就自顾自地脱了起衣服，没两下就脱了个精光，露出大约是34C的坚挺胸部、鲜红色乳头，和只有一点点阴毛、近乎白虎的阴部。看她那全身毫无赘肉，而约有168cm高、修长的身材，应该是运动员吧；这样应该可以承受住小龟的凌虐。&lt;br&gt;「小龟，我问你，你还想再搞一次吗？」陈湘宜问道。「想！想！想！」真的是超级赛亚人，一节课四次了耶！&lt;br&gt;不过，他虽然嘴巴上说着想，下半身却仍然软趴趴地；而且更惨的是，他的龟头前端，曾几何时已经渗出血丝。也难怪，２小时前还是处男，现在就已经真枪实弹打了３砲了，再多存量也让你射光了，看你还不射出血来。&lt;br&gt;而且，当小龟兴奋地一举起手来说他还想再搞时，他也已经因为缺氧而悠然晕倒。&lt;br&gt;「哇！惨了，那怎么办？」虽然班上发出一声惊呼，但其实没有太多人对小龟抱以同情，毕竟他刚刚干苏蓓君的样子真的太过份了；中出就算了，干嘛还把人举起来，让全班都看到被害人阴道被他体内射精的可怜样呢？&lt;br&gt;不过徐婷倒是一脸惋惜样，毕竟下一次小龟出现是一个月后的事了，她今天没吃到小龟就要憋很久。&lt;br&gt;「啊，这样也好，跟大家讲一下间接故意的定义；间接故意又叫做『未必故意』，就是说，行为人预见有实现法条构成要件的可能，却仍消极容任其发生。例如说：心情不好，往楼下丢石头，虽然预见可能丢到人，却因为心情不好，想说丢到就算了，这样丢到人也算是故意，不能算过失。」&lt;br&gt;「徐婷，我问妳，妳现在想跟小龟做爱，还是跟常任助教小平搞？」陈湘宜问道。&lt;br&gt;「当然是小龟啊！」干，这么不给面子，他都不行了。「可是小龟已经不行了，怎么办？」陈湘宜问道。我瞥见徐婷赤裸的下半身，那几近白虎的阴部竟然也有一丝黏液正缓缓溢出，看来她已经被刚刚小龟的表现搞到按耐不住性慾了。哼，妳再嘴硬嘛，反正最后还不是要跟我搞。&lt;br&gt;「那几个男同学先把小平捉住，脱光他的衣服！」喂、喂！妳干嘛啦！昨天才搞过妳，今天没太多力气玩这么刺激的，我的心中没有断背山啊！&lt;br&gt;「如果小平可能不想跟妳做，但是妳现在已经心痒难耐，妳还会在乎小平到底想不想跟妳做吗？」「不会。有人跟我干就好，管我是不是违反他的意愿。拜讬，我快忍不住了。」徐婷说着也不禁扭动着大腿根部，毕竟小龟的表演太刺激了，我想班上有性经验的女生们，大概下面都湿得差不多了。&lt;br&gt;「很好，就是这样，间接故意的概念就是如此。那徐婷妳就尽情享用小平吧！」&lt;br&gt;我被６个壮汉押在地上，徐婷则轻易地就膝盖着地、跨坐在我身上，不需经过湿润，一手握住我的阴茎，就将她白虎般的阴户套上了，缓缓地前后摇动着。&lt;br&gt;虽然她的光滑阴户一副纯洁地没用过几次的样子，但比起陈老师的阴道，还是老师的好；至少紧度一流，阴毛也长得很有诱惑感。&lt;br&gt;「各位同学看见了吧，刚刚小龟的直接故意，跟现在徐婷的间接故意，是不是程度上有差别？刚刚小龟那面目狰狞的样子，和徐婷现在一副没鱼虾也好，单纯只是为了解决性慾而与小平性交的模样，是不是天差地远？」我觉得差不多啊，我觉得现在我也很耻辱；不过随着抽插的感觉愈来愈顺、愈来愈爽，我也不再抵抗，周围的男同学们就放开了我。&lt;br&gt;「虽然故意的程度不一样，不过在刑法上都一样是故意的范畴；间接故意的强制性交和直接故意的强制性交，在处罚上是适用同一条法条的。」&lt;br&gt;「老、老师，我有话要说。」「喔，小平你想说什么？」「我想请老师说快一点，我快射精了。」&lt;br&gt;「老师课讲完了啊；你也不用管老师啊，反正强制性交只要性器接合就既遂了，谁管你射不射精。」她微微地笑着。说得也是啦。&lt;br&gt;不过徐婷听见我要射精了，吓得原本陶醉地闭上、享受性交的眼睛突然瞪大，膝盖也用力撑地，挣扎着想爬起身。不过这次是我主动出击，我使尽全力双手抱紧徐婷的屁股，下半身则用力地往上顶，彷彿想用精液射穿她子宫颈般地用力泻精。想逃啊，没那么容易！&lt;br&gt;「放开我！我不想让人射在里面！」徐婷杏眼圆睁，竭力地扭动着屁股、甩着头，想挣脱我的怀抱。不过此时我的老二已经发出反击，尿道口正向徐婷的子宫颈吐着痰，彷彿在说：「谁才是老大啊？臭婊子。」&lt;br&gt;徐婷之前都没来上课，不知道我是班上出名的早洩男，还傻傻地用我来当洩慾的替代品，于是就糊里糊涂地被我反客为主，还在白虎阴户里射精了。&lt;br&gt;等到她好不容易挣脱我的手掌心，已经为时已晚。她抬起了右腿，想要从我身上离开，白浊而滚烫的精液却呼噜噜地由阴户中汩汩流了出来，徐婷此时的体态犹如抬起腿撒尿的母狗，用我留在她体内的精液、和她自己的淫液尿了我一身。&lt;br&gt;「小平干得好！」陈湘宜老师突然爆出喝采。「你这样子示范，我下次上课就可以好好讲解『事前故意』和『事后故意』的定义。谢谢大家配合，现在下课。」&lt;br&gt;今天的陈湘宜踩着白色高跟鞋，上半身一袭飘逸的红色丝质上衣，下半身则是黑色喇叭牛仔裤，颇有时装模特儿的风范。&lt;br&gt;「各位同学，有同学问：『为什么有些女同学明明上次才第一次来上课，老师不把她们赶出去，却在第二堂课赶走旁听、和第一次没来上课的人呢？』其实啊，老师当学生的时候也常翘课，老师可以允许翘课，却不能允许第一堂课没来、第二堂课知道老师上课的特殊后，为了发洩性慾才临时来的男生们。老师承认老师偏心，不过教学自由是宪法保障的，你们不爽可以去声请大法官释宪！」说完，陈香宜噘起上嘴唇，一副「咬我啊，笨蛋！」的流氓表情。&lt;br&gt;「来，徐婷和小平出来。」虽然徐婷上次无预警地被人在体内射了精，不过看来她还算乐在其中，不然也不会再来上课。&lt;br&gt;「上一堂课中，小平本来没有强制性交徐婷的故意〈事实上，一开始犯下强制性交的是徐婷〉；然而，徐婷听说小平会早洩之后，为了不被体内射精，已经不想再跟小平性交，小平却紧紧捉住徐婷，不让她的性器离开与小平性器的接合状态，小平此时就已经有强制性交的故意和强制性交的行为，该当强制性交罪；但相对于最后的强制性交故意，小平在一开始与徐婷性交的时候并没有强制性交的故意，所以小平在前半段的性交行为不该当强制性交，仅仅后半段在体内射精之前几秒钟的性交是强制性交。」&lt;br&gt;「所以，小平强制性交徐婷的事后故意，对前半段的性交行为来说，其实并不是故意。」&lt;br&gt;「之所以区分这些称为不同种类『故意』的名词，是因为学说上有所争议；而且民国81年司法特考书记官类也考出来了类似例题，希望大家注意，接着我们讲事前故意。」&lt;br&gt;「来，小平，假设你现在违反徐婷的意愿与她性交。」&lt;br&gt;徐婷一听到又要跟我做示范，吓得直跟陈湘宜讨饶：「老师，拜讬不要了啦；连我男朋友都没射在我里面过，我上次第一天来上课就差点被搞大肚子，这样玩太大了；老师，请您找别人。」&lt;br&gt;「那，苏蓓君妳出来。」&lt;br&gt;只见苏蓓君也直摇摇头：「老师，不是我不配合，如果说两个人都爽就算了；每次小平都两三下就出来，女生都还没爽到，就要冒着怀孕的危险，未免太划不来了。」&lt;br&gt;「没办法啊，老师就是爱他会早洩，这样一堂课才能讲多一点东西嘛；不然找加藤大叔来，一堂课都看他表演就够了，这样不行哪。」陈湘宜莫可奈何地摊着手。&lt;br&gt;「不如老师妳自己示范！」台下的同学鼓譟着。听到他们的陷害，我的心中瞬时窃喜。&lt;br&gt;「看来也只好这样了。」说完，陈湘宜便莫可奈何地褪去衣裤和丝袜，不过却留着苹果绿的套装内衣裤和高跟鞋未脱。</content></item></essay>