<essay><item><title>名校校花的第一次(7)</title><author>床上伴侣</author><content>正当小燕再一次沈伦在淫欲肉海中饥渴万分时，我又一次擡起头，把嘴印上了清纯可人的少女那正娇啼呻吟的鲜红樱唇。&lt;br&gt;唔，一声低哼，由于纯情处女本能的羞涩，小燕娇羞地扭动着玉螓，不愿让我轻启玉门，我顽强地追逐着小燕吐气如兰的甜美香唇，终于，我把她的头紧紧地压在床边上，把嘴重重地压在了小燕柔软芳香的红唇上。&lt;br&gt;嗯的一声低哼，小燕羞红着娇靥，美眸紧闭，感受着男人浓郁的汗味，芳心一阵轻颤。&lt;br&gt;当我的富有侵略性的舌头用力地顶开小燕柔软饱满的鲜红朱唇时，清纯可人的俏丽少女只好羞羞答答地轻分玉齿，让我攻进来了。我卷吸着小燕那甜美芳香的兰香舌，少女的小丁香是那样的柔嫩芳香，腻滑甘美，我忘情地用舌尖进攻着、撩逗着。小燕羞涩而喜悦地享受着那甜美销魂的初吻，柔软嫩滑的兰香舌羞答答地与那强行闯入的侵略者卷在一起，吮吸着、缠卷着。&lt;br&gt;一阵火热缠绵的香吻，小燕挺直娇翘的小瑶鼻又发出一种火热迷人的娇哼，嗯嗯嗯。热吻过后，我从小燕香甜温润的小嘴中抽出舌头，又盯着小燕娇羞欲醉的美眸问道：丫头，舒服吗？。&lt;br&gt;小燕的俏脸又羞得通红，欲语还羞正又要低下头，避开我的纠缠，我已一口就堵小燕柔软鲜美的樱唇狂吻起来。&lt;br&gt;这一吻，直把小燕吻得喘不过气来，芳心怦、怦直跳，即喜还羞。再加上我的两只手还在小燕的酥胸上、玉胯中疯狂挑逗、撩拨，美丽清秀的少女那一丝挂、柔若无骨的冰肌雪肤兴奋得直打颤，下身玉沟中湿濡淫滑一片，一双修长雪白的优美玉腿娇羞地紧夹着那只在她下身玉胯中挑逗、撩情的大手&lt;br&gt;当小燕又一次欲火焚身、饥渴难捺时，我突然停止了所有动作，小燕犹如高楼失足，那全身如火般的滚烫和酸酥令她不知所措地焦急不安。我又一次擡头盯着清纯可人的美丽少女那困惑的大眼睛问道：舒服吗？。&lt;br&gt;小燕又羞又急，芳心一阵气苦，被我这样百般撩逗起万丈欲火，却给吊在半空。楚楚可人的清纯少女娇羞无限，但也知道如不回答我，还会这样继续作弄自己。&lt;br&gt;只见小燕低垂着玉洁雪白的粉颈，一张吹弹得破的娇嫩丽靥羞得通红，只好娇羞无奈地轻吐朱唇，嗯舒，舒服。&lt;br&gt;听见小燕这样娇羞无限、细若蚊声地说道，我欣喜若狂，知道自己将再一次征服这个千娇百媚、温柔婉顺的清纯美女于胯下。&lt;br&gt;我又得寸进尺地道：是起先我插进你身体内的时候舒服，还是现在舒服？&lt;br&gt;这个令人羞耻的问话顿时把小燕秀美的小脸羞红得不能再红了，楚楚可人的少女芳心娇羞欲泣，恨不得立即钻进被窝，可是却又被我紧搂在怀里，躲无可躲，而且为了浇灭心头那酥痒难捺的肉欲淫火，她又只好细若蚊声、羞答答地道：是…是……是……先……先前……那…那样…舒…舒服。&lt;br&gt;话一说完，连耳根子和雪白的玉颈都羞红了，我暗暗高兴，望着楚楚可人的少女那清纯娇羞的绝色娇靥，我一低头，含住小燕那正发红发烫的柔软晶莹的耳垂一阵吮吸、轻舔。&lt;br&gt;娇羞万分的少女芳心又是一紧，异样的刺激令她全身汗毛发竖，唔，又是一声娇羞火热的呻吟，还没等她回过神来，我又在她耳边低问道：先前那样是怎样？&lt;br&gt;楚楚可人的少女娇羞地嘤咛一声，秀美的桃腮又是羞红如火，只好又娇羞无奈，含羞欲泣地轻声道：先先前，你你插插进我我体内的&lt;br&gt;后面几字已低如蚊声，听不清楚，可把少女羞得恨不得立即冲出屋去。&lt;br&gt;可我还不罢休，又问道：丫头，还想不想要？&lt;br&gt;楚楚动人的清纯少女再也忍不住，因为她本就是一个气质高雅、清纯如水、冰清玉洁的纯情处女，虽然先前已被迫和我合体交欢、行云播雨，被我奸淫强暴，破身落红，但怎么也羞于开口叫我颠鸾倒凤，主动提出行房淫乐、交媾做爱.&lt;br&gt;只见小燕一边含羞欲泣，一面堵气似地说道：想，怎么样想又怎么样，一说完，再已忍不住‘呜’地一声，两行珠泪夺眶而出。&lt;br&gt;我一见这个千柔百顺的美少女已真的发怒，立即采取行动，我猛地含住小燕樱红的香唇，趁机把舌头伸进去，强行顶开少女的洁白玉齿，一阵疯狂的带有歉
意地卷、吸、吮。&lt;br&gt;直把小燕的香唇堵得发不出声，又只好从俏美的瑶鼻发出连连的欲哭还羞的娇喘嗯嗯嗯嗯唔嗯嗯嗯&lt;br&gt;我的手也抓住小燕修长娇滑、雪白浑圆的美腿用力分开，本来就已经欲火难捺的清纯少女被我这样强行进攻，只有半推半就地羞涩万分地分开了紧夹的玉腿。&lt;br&gt;原来她刚才不过是借故撒娇而已，我把小燕雪白细嫩的光滑玉腿大大分开，提至腰前，楚楚可人的清纯少女那神密的玉胯下圣洁的花溪桃源已完全暴露出来，那里早就已经淫滑湿润一片了。&lt;br&gt;我挺起早就又昂首挺胸的粗大阳具，轻轻地顶住那淫滑温嫩的玉沟阴唇，先用龟头挤开紧合温滑的娇嫩阴唇.&lt;br&gt;下身顺势挺进，先把龟头套进清纯少女紧窄狭小的阴道口，然后用力向下一压。&lt;br&gt;由于阴道花径内早已有淫滑的分泌物湿润，我很顺利地就顶进了小燕的阴道深处。我粗大的阳具一直深深地、完全地进入少女体内，才停下来。&lt;br&gt;早已空虚万分、欲火如炽的小燕终于又盼到了那令人欲仙欲死的一刻，早已兴奋得几乎痉挛的全身雪肌玉肤更加激动得直打颤，芳心‘怦、怦’乱跳，被我堵住的香唇虽然出不了声，但还是张大了嘴，狂喘不已，瑶鼻更是娇哼细喘、嘤咛连声嗯嗯嗯唔嗯嗯嗯嗯&lt;br&gt;我如释重负地吐出小燕那嫩滑甜美的小丁香，低头又含住小燕的一只怒耸玉乳，疯狂地吮吸、擦舔着那稚嫩柔滑、娇羞硬挺的动情乳头。&lt;br&gt;唔哎唔&lt;br&gt;当我一离开她的香唇，那柔美鲜红的樱唇终于娇啼出声，小燕感到她简直被我粗大的巨棍那温柔有力的进入她自己体内的感觉弄得心摇神驰、头晕目眩，那种温柔而又坚定的顶入令她欲仙欲死.我开始在她的下身抽插起来。并且逐渐加快节奏，越顶越重地刺激着小燕狭窄紧小的阴道内娇柔温润的敏感膣壁。&lt;br&gt;楚楚娇羞的清纯少女羞涩地觉得我那根大肉棍好象比第一次破进她体内时还要粗、还要长，而且更硬了。&lt;br&gt;小燕娇羞无限地被在她下身玉胯中的连续有力的抽出、插入刺激得娇啼婉转、淫呻豔吟.哎…唔……轻轻一点……哎……哎哎……轻嗯……轻点……唔……哎………唔哎……唔请你…你……还轻轻……一点……唔……唔…。哎唔&lt;br&gt;在我奋勇叩关、抵死冲锋、直捣黄龙的努力抽插下，楚楚动人、清纯可人的娇羞少女又一次娇啼婉转、含羞呻吟，在强烈至极、销魂蚀骨的快感刺激下，强忍着破瓜落红的馀痛，娇羞怯怯地挺送迎合、婉转承欢。&lt;br&gt;当我又在小燕的阴道中抽插了近八百次后，小燕终于忍不住全身的冰肌玉骨那一阵电击般的痉挛轻颤，啊，一声淫媚入骨的娇啼，小燕下身深处的子宫一阵抽搐，本就狭窄紧小的阴道内，娇嫩温软、淫濡湿滑的膣壁嫩肉紧紧缠绕着。粗暴进出的巨大肉棒的棒身，一阵不能自抑的死命勒紧、收缩.从美貌如仙的纯情少女那深遽、幽暗的圣洁子宫深处娇射出一股浓滑粘稠的阴精，直向阴道外湧，漫过了粗大的阳具，然后流出小燕的阴道口。&lt;br&gt;我被美丽清纯的少女那火热的阴精一激，龟头马眼一阵酥麻，赶紧狂热地顶住小燕那稚嫩娇滑还带点羞涩的子宫口，龟头一阵轻跳，又把一股又浓又烫、又多又稠的阳精直射入绝色美少女那圣洁火热的深遽的子宫内。&lt;br&gt;欲海高潮中的美丽少女被我那又多又烫的阳精狠狠地往子宫壁上一喷，顿时全身兴奋得直打颤，那一双修长玉滑的优美雪腿也僵直地突然高高扬起，然后又酥软又娇羞地盘在我股后，把我紧夹在玉胯中。&lt;br&gt;柔若无骨的纤滑细腰也猛地向上一挺，雪藕般的柔软玉臂紧紧箍在我肩上，把一对颤巍巍的怒耸椒乳紧紧地贴住我的胸肌，一阵火热难言的磨动，同时，阴道内一阵火热的痉挛、收缩，紧迫的膣壁嫩肉死命将正在射精的粗大阳具勒紧，似乎要将巨大阴茎内的每一滴精液都挤出来。&lt;br&gt;哎，一声娇酥满足、淫媚入骨的娇啼，小燕一丝不挂、柔若无骨、雪白晶莹的如玉胴体如胶似漆地紧紧缠绕在男人的身体上，双双爬上了男欢女爱、云雨交欢的最高潮。&lt;br&gt;那早已淫精玉液、落红点点、狼借斑斑的洁白床单上，又是玉津爱液片片，污秽不堪，千娇百媚、温柔婉顺、楚楚绝色、清纯可人的娇羞丽人又一次被挑逗起强烈的生理需要和狂热的肉欲淫火，被强行奸淫强暴，被迫和男人颠鸾倒凤、行云布雨、淫爱交欢、合体交媾.&lt;br&gt;这个美貌如仙的圣洁处子又一次在男人的胯下被征服并被彻底占有了完美无瑕的圣洁胴体.&lt;br&gt;合体交媾高潮后的小燕桃腮羞红，美眸轻合，香汗淋漓，娇喘细细息了好一会儿后，我擡起头在小燕的耳边轻声问道：好，舒服吗？。&lt;br&gt;清纯可人的娇羞少女玉娇靥羞得通红一片，微垂粉颈，嗯&lt;br&gt;细若蚊声的一声娇哼已令小燕娇羞无限，花靥晕红嗯？&lt;br&gt;我我还想要&lt;br&gt;小燕羞红了桃腮，娇羞无伦，又有点吃惊地张开清纯多情的大眼睛望着我，芳心又羞又爱，娇羞怯怯。看见她那楚楚动人的娇羞美态和略带不解的清纯如水、脉脉含情的大眼睛，心神一荡，又一翻身，我又压住了那美貌诱人的小燕丫头一丝不挂的娇软玉体。&lt;br&gt;在我身体的重压下，小燕又感到了一丝丝酥软，但小燕还是有点担心地娇羞问道：你你，身体能能行吗？&lt;br&gt;小燕国色天香的绝色美貌上娇羞绯红，她怕让她初识云雨情的人有点把持不住，怕我身体吃不消。&lt;br&gt;可是还没等我回答，小燕蓦然羞涩地发觉一根粗大梆硬、火热滚烫的庞然巨物又紧紧地顶在了自己的小腹上。小燕立即又羞红了俏脸，芳心娇羞无限，不禁又羞涩又倾慕，清纯美丽的大眼睛羞羞答答、含情脉脉地望着这个强行占有了她的处子之身，奸淫强暴了她纯洁的肉体和灵魂，并让自己两次在我的胯下被征服了冰清玉洁的胴体的大男人。&lt;br&gt;难道我还将第三次征服自己的身心，再一次把她带上那让人极度晕眩的欲海高潮之中。&lt;br&gt;一想到这里，小燕羞涩地感到下身又有点潮湿了。我的手又开始抚摸小燕那柔软雪白、细滑娇嫩的玉肌雪肤，美貌绝色的清纯少女那晶莹剔透的玉肌雪肤真是滑如凝脂、细若丝稠，我的手在小燕一丝不挂、柔若无骨的娇美玉体上流连忘返，四处爱抚揉搓。&lt;br&gt;楚楚含羞、美貌清纯的绝色少女给我抚摸轻薄得瑶鼻低低的嘤咛、娇哼。我紧搂住小燕光洁柔滑的赤裸玉体，略一用力，就将小燕娇软美丽的胴体翻了过来，我一只手伸在小燕的胸前，紧握住清纯美丽的少女那一双娇挺怒耸的柔软椒乳揉搓，另一只手在小燕那一大片洁白耀眼、晶莹玉润的玉背上抚摸游走起来。&lt;br&gt;小燕只感到我的那只大手仿佛带着一股电流在她那娇嫩细滑的敏感玉肌上抚摸着，把一丝酥痒和酸麻的电波直抚进她全身每一寸冰肌玉骨，流进脑海、芳心，直透下身深处那一片又有点空虚的湿润之中。&lt;br&gt;唔唔唔唔唔你唔你唔&lt;br&gt;美貌清纯、含羞楚楚的纯情少女在低低的娇喘、呻吟，绝色可爱的娇靥晕红如火我的手渐渐下滑，一路抚摸、撩拨着滑向小燕的翘美雪臀那饱满浑圆、娇软挺翘的雪臀一阵阵微微的紧张的轻颤，小燕娇羞万分，花靥羞红。&lt;br&gt;从来没有哪个人抚摸过自己的玉股，没想到，抚摸那个地方会是这样的舒服，真羞死人了&lt;br&gt;唔唔嗯你唔唔嗯唔唔&lt;br&gt;小燕丽色娇晕，含羞轻啼柔若无骨的娇滑玉体又兴奋得连连轻颤，修长玉美的雪白粉腿紧张得僵紧绷直。我的手已经沿着小燕柔美细嫩的玉臀上那一条粉红娇小而又有点青涩的玉缝，插进了美貌清纯的可爱少女那已经开始温润湿滑的玉股沟。&lt;br&gt;唔唔唔唔你啊唔唔你唔嗯好唔好痒唔唔真真。痒啊唔唔&lt;br&gt;小燕花靥娇晕，玉颊羞红地娇啼婉转，淫媚呻吟，我的手已开始在小燕的玉胯中抚弄、轻搓着那柔嫩无比，但已淫滑不堪的玉沟。直把小燕那阴道口边上的敏感万分的柔嫩阴蒂撩逗得越来越充血勃起、含羞硬挺，楚楚娇羞、清纯动人的的美丽少女那一双修长优美的玉腿即娇羞又紧张地紧夹着那只插进她玉胯中心轻薄蹂躏的大手，娇羞无伦地娇啼婉转、含羞呻吟。&lt;br&gt;唔唔你啊唔你唔真好痒唔唔&lt;br&gt;少女没想到我从后向前抚摸自己的下身会这样的刺激万分，下身又流出一股股淫滑粘稠的少女爱液.&lt;br&gt;当我的手上沾满了她下身流出的淫津玉液之后，我已是欲火难捺了。我一只手搂住小燕娇软纤滑的细腰，用力一擡，把小燕那柔美娇翘的浑圆雪臀提至小腹前，下身那巨大的阳具从清纯娇羞、楚楚可人的美貌少女的股后伸进她的玉胯中，龟头轻顶着那淫滑娇嫩的温润玉沟，让阳具沾满了小燕下身流出来的淫津爱液之，下身向前微一用力，龟头就已套进小燕那天生狭窄紧小、娇软温润的阴道口。&lt;br&gt;唔唔哎&lt;br&gt;小燕一声淫媚入骨的娇啼，银牙轻咬，柳眉微皱，桃腮潮红，少女芳心又感受到了那销魂蚀骨的酥痒刺激和充实紧胀的强烈快感。&lt;br&gt;</content></item></essay>