<essay><item><title>深红少女(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;深红少女（Scarlet　Girls）原案：伊达英丸翻译、改编：太阳黑子**********************************************************************&lt;br&gt;作者的话：因为不久前曾经有人提起过我的旧作，所以一时心血来潮，找了另一篇和《天使锁》同时期的旧作出来，重新修订了一些文句和大幅改写了结局部份，便成为了这一篇《深红少女》。对于一直写的都是鬼畜、暴虐路线的我来说，这篇是绝无仅有的soft　SM作品，所以在重新翻看时自己也觉得很有趣，希望各位也会喜欢吧！**********************************************************************&lt;br&gt;一、秘密探险&lt;br&gt;今年才刚满１６岁的亚美和由美，从小时候起便是最好的朋友。&lt;br&gt;两人虽然住得很近，也一直读同一间学校，但一方面亚美是个美丽、行为文静的品学兼优生，另一方面由美却是个讨厌读书，对师长持反叛态度，活泼好动的暴风少女，两个性格近乎相反的人竟能如此投契友好，倒也令人意外。&lt;br&gt;两亲是正直公务员的亚美，和父亲是经营Love Hotel（即是那些经营黄色事业的另类公寓。）的由美，二人的家境也大有分别。&lt;br&gt;虽是如此，但亚美也不理家人的反对而经常和由美一起，并在课业上给予由美帮助，而另一方面擅长人际关系的由美也会带亚美到各种地方游玩，二人可说有着互相补足的关系。&lt;br&gt;然后突然在某一天，由美提出了一个意想不到的主意。&lt;br&gt;她暗中拿到父亲经营的Love hotel的钥匙，提议亚美一起去「见识」一下。&lt;br&gt;因为每周必定有一天hotel是休息的，那时她们便可以神不知鬼不觉地入去自由探险。&lt;br&gt;就是品行良好的亚美本身也有一颗不小的好奇心，加上能和挚友一起进行，令她也安心地接受这个探险的提案。&lt;br&gt;这一天中午过后，二人约好了在车站相会，然后一起乘车来到了涉谷。&lt;br&gt;她们本来预计中午这附近的行人应不会太多，但结果周围的人却也不少，而且路人们对这对无论是外表还是气质都截然不同，但却同样是一流的美少女的两人不禁投以注目的眼神。&lt;br&gt;亚美的肤色很白皙，一头柔软率直的长发，一脸文静而温柔；相反由美却晒得一身健康的古铜色肌肤，身体高大而强健，样貌带有像野生动物般的野性美。&lt;br&gt;天性小心的亚美，不时左顾右盼希望不会遇上相熟的人，紧张得心脏也在狂跳。相反本身已在父亲陪同下来过这区很多次的由美，则一点也不担心地拖着亚美的手一直向前走。&lt;br&gt;到了公寓的入口，由美用钥匙打开锁着的大门，二人一起进入这个她们完全陌生的地方－－怀着好奇心和期待，一起进入未知的世界……&lt;br&gt;在公寓内有很多不同设备的房间，而在每间房门口都贴有房间内容、女服务员的样子和收费，以供顾客选择。&lt;br&gt;「亚美，不如我们入这间看看好吗？」&lt;br&gt;由美指着一间门口写着「女王大人的调教室」的房子。&lt;br&gt;「讨厌，这不是那些绑手绑脚的玩意吗？」&lt;br&gt;「就是因为这是间我们可能一生人再也没机会进入的房间，所以我们才要见识！而且这间房不但价钱最贵，而且还列明里面有很多新奇的设备呢！」&lt;br&gt;「但是……」&lt;br&gt;「不是很有趣吗？来吧！」&lt;br&gt;亚美想着，觉得由美所说的也不无道理。&lt;br&gt;「进去吧！」由美开始把门打开。&lt;br&gt;「由美你经常都这样乱来的……」虽然口中是这样说，但亚美仍不其然跟着由美进入了这房间内。&lt;br&gt;「啊……」&lt;br&gt;一进房内，亚美立刻感受到一股不寻常的气氛。&lt;br&gt;全体以黑色为主的房间内，有着意料之内的大型圆床和独立浴室，而天井上则垂下一些锁炼状的东西；在一旁更有一张像诊症的病床似的床子。除此之外，还有各种各样不知名的玩意。&lt;br&gt;除了在电视、杂志上得知ＳＭ是和束缚有关、把痛楚施加在被虐者身上的玩意外，亚美对这方面几近一无所知。&lt;br&gt;「哗！真－－厉－－害！亚美，你看！」&lt;br&gt;由美顽皮地开动了电动圆床的开关，整张床立刻开始自动地震动起来，同时床的中央部份更作出波浪型的上下波动，就像性交时的抽动……&lt;br&gt;「讨厌！由美怎么常常像个小孩子般爱玩……」&lt;br&gt;和经常表现得天真弥漫的由美不同，亚美有着成熟的冷静和自制力。&lt;br&gt;「嘻嘻，不是很有趣吗！幻想一下一男一女两人在这张床上做那回事时的情形……」&lt;br&gt;「真讨厌啊，由美！」亚美的脸立刻红了起来。一向是读书派的亚美连男朋友也未有过，更遑论是「做那且事」的经验了。&lt;br&gt;不久后，亚美打开房中的一些柜子看看。&lt;br&gt;她立时深吸了一口气－－柜中是很多不同的性爱用具，也有很多ＳＭ用的绳索、鞭、手镣等用具。&lt;br&gt;亚美立刻面红耳赤，想到这些用具使用时的情形，她感到内心像燃起一股烈火般。她连忙立刻把柜们「轰」的关上。&lt;br&gt;「喂，亚美你知不知道，这里有可以把做那回事的情形拍摄起来的设备？」&lt;br&gt;由美把玩着床边的一些按扭，然后墙壁中有个暗格缓缓打开，开始露出一部类似电视机的东西。&lt;br&gt;由美再按了一些按扭后，电视中开始有影像出现了。然后，更听到一把野艳的女姓呻吟声！&lt;br&gt;「看来是之前光顾这里的客人呢！」由美说。&lt;br&gt;映像中的女人全身赤裸，而双手双脚更被绳索绑紧在床的四角上。&lt;br&gt;「讨厌！」&lt;br&gt;虽是这样说，但亚美对这初次见到的性交场面有着一份好奇。&lt;br&gt;映像中的女人样貌颇年轻，看来不会比亚美和由美大很多；然而她却穿着妖艳的厘士内裤连长袜，散发着性感的气息，而她那眉头轻皱的媚态，更显出一种成熟女人的色气。&lt;br&gt;至于她的对手，由于拍摄角度关系而看不见他的样貌，然而凭背影可推断他大概是一个中年汉。他的舌头正在那全裸的女郎身体上贪噬地又吻又舔。&lt;br&gt;「啊……好厉害……连那处也舔……」&lt;br&gt;由美指着那男人，他正在女人的下体前，伸舌舔着那窄小的裂缝，发出了淫&lt;br&gt;靡的声音。&lt;br&gt;「真的……好厉害……」亚美说。&lt;br&gt;这次她指的是那男人的肉棒，初次见到男性兴奋时的性器官的亚美，其惊讶完全显现出来。&lt;br&gt;「这样的东西……如果插入自己体内……」亚美的心在妄想着。&lt;br&gt;这时，画面上的男人已插入了女人体内，而且开始激烈地抽插起来。&lt;br&gt;「啊……啊……」女人发出夹着兴奋的叫声。&lt;br&gt;男人的肉棒和女人的性器的碰击摩擦，发出惹人瑕想的声音。&lt;br&gt;「讨……厌……」&lt;br&gt;亚美的心脏狂跳，心胸内像生出一股烈火。这时，她的手接触到一样温暖的东西。&lt;br&gt;那是由美的手。&lt;br&gt;有如反射性动作，她立刻握紧由美的手。&lt;br&gt;这时，由美转头望向她，低声说：「喂……难得一场来到……不如用这间房的道具……体验一下？」&lt;br&gt;由美的大大的眼睛内，闪出妖异的光亡。&lt;br&gt;二、羽毛挑逗&lt;br&gt;「但是……听说ＳＭ会很痛的……我讨厌痛！」亚美说。&lt;br&gt;「唔……亚美对ＳＭ一无所知，不过我对此却多少知道一点点，我们只要扮着玩玩便可，不会真的弄痛你的哦。」&lt;br&gt;「但是－－」&lt;br&gt;「答应吧！当是一种经验吧，这种机会真的不多啊！」&lt;br&gt;由美的说话触动了亚美的好奇心。&lt;br&gt;（对，以后真的不会再来这种地方的了……）&lt;br&gt;「那好吧，但你要先答应，一定不可弄痛我哦！」&lt;br&gt;由美连忙大力点头答应。&lt;br&gt;「好吧。你先去那怪怪的诊察台躺下来。但为了不会弄污了衣服，先把衣服全部脱下吧！」&lt;br&gt;「只有我一个脱……我会害羞的……由美你也脱吧！」&lt;br&gt;「真没你法子！」&lt;br&gt;二人把身上的衣服全脱了下来，整齐地叠放在床上。&lt;br&gt;「好紧张……」只脱剩内衣裤的亚美道。&lt;br&gt;「亚美，在这里坐下吧。」&lt;br&gt;这诊察台像张倾斜四十五度角的椅子，在靠手和脚下都有扣子固定双手双腿位置。&lt;br&gt;「对，就是这里。」由美把半裸的友人扣上锁扣固定在椅子上。&lt;br&gt;「讨厌……好羞喔……」&lt;br&gt;她的双脚被分开成大约６０度的状态。&lt;br&gt;「然后是这个。」&lt;br&gt;由美拿出一个像高尔夫球大小的胶球，球的两端有一条皮制的带子。&lt;br&gt;「干……甚么？喔……」&lt;br&gt;由美把球塞入亚美口中，然后带子绕往亚美后脑扣住。&lt;br&gt;「这东西好像叫猿辔。」&lt;br&gt;「唔唔……唔……」&lt;br&gt;拚命想说话的亚美，但因被那球儿塞满了口中而甚么也说不出来。&lt;br&gt;「唔，这便很有ＳＭ的味道了。再加上这些道具的话……」&lt;br&gt;由美拿出各种用具放在床上，包括：皮鞭、蜡烛、电动阳具、扩阴器……&lt;br&gt;「唔！！」&lt;br&gt;亚美看到这些道具，立刻大力挣扎起来，弄得手扣也卡卡作响。&lt;br&gt;由美先拿起的，却是一支像鸟的羽毛的东西。&lt;br&gt;不是皮鞭或蜡烛，亚美稍为安心下来。&lt;br&gt;（但她用这像羽毛的东西干甚么？）亚美的疑问很快便有了答案。&lt;br&gt;由美用那根羽毛在亚美的下颚、下、下腹、大腿内侧……等敏感部位撩弄起来。&lt;br&gt;（不行！由美！）&lt;br&gt;虽想这样说，结果还是只能发出无意义的「唔唔」声。&lt;br&gt;其实亚美自小时候起便很怕痒的。知道这一点的由美，才特别挑了这道具去作弄她的好友。&lt;br&gt;由美不断继续用羽毛搔弄亚美。被塞住了嘴的亚美，只能发出一些苦闷的低吟。&lt;br&gt;由美的搔弄在亚美的全身上下每一处持续进行着，那种沁入心肺，却又怎也&lt;br&gt;搔不着的奇痕，令亚美彷彿坠入了地狱刑场。&lt;br&gt;（快停止……由美……）&lt;br&gt;辛苦地抵抗着痕痒感觉的亚美，急得泪水盈眶。但正在全面热衷于羽毛游戏的由美，却完全没有在意此一情形。&lt;br&gt;她反而在欣赏着对方脸上那被虐的可怜表情，身体那郁不得其正的扭动和挣扎。&lt;br&gt;看来她竟渐沉迷于把好友紧缚，和施以轻微虐责的行为。&lt;br&gt;一种奇妙的兴奋感开始在由美身体内滋长着……&lt;br&gt;「亚美，很有趣吧？让我令你更舒服点吧！」&lt;br&gt;由美把亚美的胸围向上拉高！&lt;br&gt;亚美那像粉雪般白的半球型乳房立刻袒露了出来。&lt;br&gt;在那尖端上如樱桃般的乳头，因羽毛搔弄而已经微微的隆起。&lt;br&gt;「啊，看来亚美你也兴奋起来了呢！嘻嘻……」&lt;br&gt;因为以前曾试过和亚美一起沐浴，所以由美发觉到她好友的乳房的不寻常变化。&lt;br&gt;「喔……喔……」&lt;br&gt;亚美的眼睛内溢出了泪水，而含着圆球的小嘴的周围也沾湿着唾液。&lt;br&gt;由美继续用羽毛，在那露出的乳尖周围撩弄。&lt;br&gt;如此敏感的部位受袭，令亚美的反应和叫声也越来越剧烈。&lt;br&gt;「喔！！……唔唔！……」&lt;br&gt;「搔这里已如此兴奋了，如果是下面的话又会如何？」&lt;br&gt;由美指着目前亚美身上唯一的衣物－－那纯白色的内裤。&lt;br&gt;她先在亚美的三角地带，隔着内裤用羽毛撩动。&lt;br&gt;「咿！……」&lt;br&gt;亚美的身体立时像离水的鱼般向上一弹，她感到体内的炽热感觉快要爆发。&lt;br&gt;由美像也在感兴趣地欣赏着好友的官能反应。&lt;br&gt;（不行……怎么竟对她的挑逗有反应……）&lt;br&gt;没有交过男友，仍是处女身的亚美，但她以前也有过自慰的经验。现在身体的感觉竟和自慰时的兴奋感觉十分接近……&lt;br&gt;「啊……」亚美的身体变化，亦尽被由美所察觉。&lt;br&gt;「亚美似乎感觉很好吧？下面也湿了呢！」&lt;br&gt;亚美纯白的内裤中央，潮湿的地方正扩展着。&lt;br&gt;「想不到一本正经的亚美，也会有如此好色的一面！」由美开始喜欢用一些言语去刺激和羞辱亚美了。&lt;br&gt;她在杂志和书籍上看到些ＳＭ的手段和说话，现在开始一半假、一半真地演译出来。&lt;br&gt;对于一直受人疼爱，被称为优等生的亚美，由美不自觉地在心底隐藏一点妒意。&lt;br&gt;（想更加强烈地去苛责她……）&lt;br&gt;想着，由美的手指伸向亚美内裤的中间地带……&lt;br&gt;三、酸甜媚药&lt;br&gt;「讨厌，亚美怎么越来越湿了？」由美的手指，在亚美内裤上湿了的地带不住撩弄。&lt;br&gt;「唔唔……」&lt;br&gt;手指越是来回撩弄，亚美下体所分泌的淫液便越多。&lt;br&gt;「看啊亚美，你说这是甚么！」&lt;br&gt;由美把被淫液弄湿了的手指放到亚美面前让她看。&lt;br&gt;亚美的鼻孔嗅到一种甘酸的气味，眼前的由美把两根手指一分，中间的液体如丝线般在她的两指间挂着。&lt;br&gt;（讨厌！）&lt;br&gt;看到自己的性慾的证据，亚美羞得忙把双眼闭上。&lt;br&gt;「自己的淫液有甚么值得害羞？」&lt;br&gt;由美把湿濡的手指拭抹在亚美的脸颊上。&lt;br&gt;「好，也是时候让我看看你的下体现在是甚么模样吧？」&lt;br&gt;由美的手伸</content></item></essay>