<essay><item><title>慾海情魔(8)</title><author>床上伴侣</author><content>即使是在这样的学校里，小姑娘们照样是分成一群一伙的小帮派。表面上看起来都挺老实温顺，实际上，在校方及家长们的眼里，这里仍然不是极为周密的、与世隔绝的地方。到了稍微大一些的时候，附近的男子学校的一些小坏包们常往这跑，使得这些小姑娘们也干出了上些让校方和家长们感到头痛的事。&lt;br&gt;小学毕业后，夏绘考入了国办的中学。上到高中二年级时，也就是夏绘十六岁的那一年，在当时来说，正义感比较强烈的清濑夏绘，被推选为学校的学生会委员。她将三年级的一个叫吉川芳雄的男生不遵守校规、欺负女学生的事情，报告了学校的生活指导员，这下可算是捅了马蜂窝。&lt;br&gt;「哼！夏绘这家伙，管到我的头上来了。不行！得教训教训她。」&lt;br&gt;被激怒了的三年级的这个小流氓，决定要对夏绘进行报复。放课后，他叫上了另外两个小流氓，将清濑夏绘胁迫到了一个正在拆除中的旧体育馆里一个角落的仓库里。看样子，他们是经常在这里干坏事。&lt;br&gt;他们将夏绘胁迫到这里后，吉川命令另外两个小流氓分别抓住夏绘的两条胳膊，他自己则站在她的面前。盯视了许久后，才开口说到：&lt;br&gt;「我知道，养育一个千金小姐，不过就是为了到时候性交吗？妞儿，马上就要让你吃此苦头了。」&lt;br&gt;吉川芳雄面无任何表情地说着。夏绘被他的两个手下紧紧地抓着，一动也不能动。她神色紧张地看着吉川，不知他要干什么。&lt;br&gt;吉川芳雄慢慢地将夏绘的校服裙子捲了上去，白色棉布制的裤袜露了出来。&lt;br&gt;「不不！你不能这样！」&lt;br&gt;吉川对夏绘的苦苦哀求，丝毫不予理睬，他用自己的膝盖，将夏绘的两腿撬开，他的手掌，向被裤袜遮盖着的柔软的下腹部伸了过去，手指在那隐秘的部位摆弄了起来。&lt;br&gt;「啊！啊……饶了我吧，求求你了，别摸这儿……」&lt;br&gt;既羞耻又敏感的部位被抚摸、揉搓着，清濑夏绘流着眼泪向他祈求着，可吉川芳雄却表情淡漠地向两个手下命令道：&lt;br&gt;「喂。二位，给她揉揉奶！」&lt;br&gt;两个手下，立刻把手从她的上衣下面伸了进去。&lt;br&gt;三个人轮番着玩弄着夏绘的敏感部位，不一会儿，就把使劲挣扎着的漂亮的少女弄得春心盟动。白色裤袜的底部，湿漉漉的和肉贴在了一起，显现出了一个明显的长椭圆形的污迹。&lt;br&gt;「哈哈……这妞儿还怪有意思的啊。这么会儿功夫，这儿就给弄的粘粘糊糊的了……」&lt;br&gt;吉川说完后，紧接着就将夏绘的裤袜扒了下来，美丽少女的羞耻的源泉部位露了出来。滑溜溜的密样的粘液，在那两片可爱的、花瓣似的小阴唇周围被抹得到处都是，散发出一股带有酸味的芳香味儿。吉川用左手的食指和中指，将那道秘密的裂缝撑开，还未被异性侵犯过的雌蕊便露了出来。&lt;br&gt;「嗯……好极了！我现在的心情太好了。」&lt;br&gt;吉川芳雄用手指头肚抚摸着秘密通路中珊瑚色的粘膜。&lt;br&gt;两手被紧紧抓着的少女，那幼香鱼般鲜嫩的胴体颤抖着，她使劲往后弓起她的腰身。&lt;br&gt;「呀！哎……呀！啊……！」&lt;br&gt;「混蛋，喊什么，使那么大劲喊，是想让外边的人听见吗？告诉你，喊也没用。现在，周围不会有人的，嗯。哈哈……」&lt;br&gt;用手指头玩弄着清濑夏绘的吉川芳雄，具有一种明显的同性恋的倾向，而且他肯定还是个性虐狂。美貌的少女被厄辱和耻辱弄得满脸通红，大颗大颗的泪珠顺着脸颊往下淌。&lt;br&gt;那片被称之为『快乐之门』的，纸一样薄的处女膜被不断地磨弄着，她忍受不住地时而大口的喘息着，时而将她的舌头，插在两片红润的嘴唇之间，使劲地吸着气，呻吟着……&lt;br&gt;「喔，噢噢……！嗯！」&lt;br&gt;吉川的手指发出了一种淫靡的声音。就这样，又过了一会儿，夏绘的身体就像得了热病的患者似的，一会儿哆哆嗦嗦地颤抖着，一会又咯登一下子挺起来。&lt;br&gt;「哈哈哈……怎么样？挺舒服吧？这么秀气高雅的小妞儿，真让我舍不得撒手。来来来，让我把叫作姑娘的样品的那个地方，再玩上一玩吧……」&lt;br&gt;吉川芳雄说完，将他那厚厚的大嘴唇贴在了夏绘那红润而又丰满的嘴唇上。数分钟后，他有些恋恋不舍地离开了夏绘的嘴唇。看着在自己的玩弄下有些屈服了的美貌的少女，他极为开心地笑了起来。然后，他用左手两个手指，将夏绘那两片一般齐的、花瓣似的小阴唇扒开，又用右手的两根手指，对准吐出蜜一样的爱液的秘密通路口，猛一使劲，将两根手指插了进去…「啊……！啊……！」&lt;br&gt;处女膜破裂的疼痛，使得夏绘本能地缩蜷起身子。可在两侧按着她的吉川的手下却不许她这样，他们强迫她站直了。肉体内部被撕裂的痛苦，使美貌的少女发出了悲切的嘶喊。&lt;br&gt;「哈哈……这一下可领略了你的风彩了，还是处女有意思呀！」&lt;br&gt;吉川芳雄将手指拔了出来，在夏绘的裤袜上面擦着带有血迹的手指。擦干净后，他再次将被屈辱和痛苦搞得神志有些恍惚的妙龄少女紧紧地搂住，死命地吻了起来……&lt;br&gt;吉川芳雄一伙人的性的私刑，虽然使清濑夏绘这个在校内评价很高的美貌少女吃了不少苦头，但却使这个妙龄的少女盟动了春心，她自己也被这种性的处罚征服了。从这以后，她一次次地被叫到吉川的家里。最初几次虽是不太情愿，但她惧怕吉川一伙人再对她进行报复，所以还是去了。时间不长，她便很快地沉醉于淫猥的性游戏之中了。因为她的学习成绩很好，在学校的表现也不错，所以，她的父母对她也一直是很放心的，她所做的这一切，她的父母一概不知。&lt;br&gt;吉川芳雄最大的爱好，就是让夏绘在他面前搞手淫，自己玩弄自己。当然，刚开始时，夏绘也曾进行过反抗。于是，吉川便对她实施私刑，并且用刀子威胁她。但他最常用的办法是将她的裤子扒掉，用皮带狠狠地抽打她的屁股。被屈辱和恫吓搞得毫无办法的夏绘，最后只得一边抽泣着，一边把自己的衣服都脱光，然后按照吉川的要求，在自己那可怜的，阴毛繁茂的部位上摩弄起来。&lt;br&gt;「喂，把它扒开，让阴蒂都露出来，然后用手指头拨弄它！」&lt;br&gt;吉川芳雄残酷地命令着。清濑夏绘苦闷地抽泣着，按照他的要求，将自己那道秘密的裂缝扒开，并用自己的手指头，在那完全露出来了的阴蒂上摩挲着。美貌的少女，渐渐地从这种自我刺激中感受到了一种从来没有感受过的，难以形容的快感。她在这手淫之中，逐渐的心荡神驰了……&lt;br&gt;吉川芳雄一边看着清濑夏绘，一边将自己的衣服也脱光了，并对自己的生殖器强烈地爱抚起来……&lt;br&gt;几分钟过后，夏绘感到自己已兴奋到了极点，禁不住地轻轻地呻吟了起来。这时，吉川的情慾也高昂到了一定的程度。他走过去，将夏绘按倒在床上，趴在哆哆嗦嗦地，还在回味着那种快感的漂亮少女的身上抚摸了起来。从脸颊开始，到脖颈、乳房、腹部、阴部、臀部、大腿……整个抚摸了一遍后，吉川芳雄将他那怒胀的生殖器递到了夏绘的嘴边。&lt;br&gt;「含住它！」&lt;br&gt;吉川芳雄命令着。清濑夏绘用颤抖的手，捧着这根硬梆梆的肉棒，闭着眼睛将它送入自己的口中，用舌头舔着，吸吮着……&lt;br&gt;就这样，吉川将如何达到性快乐的这些技术，一一地教给了清濑夏绘。他们俩人之间的这种淫靡的性游戏，一直持续到了吉芳川雄高中毕业。&lt;br&gt;「从那以后我就渐渐地变成了被虐狂，即便是被同性虐待，我也会觉得很舒服的。吉川君毕业后，这种慾望时时地折磨着我，但我只能是将它隐藏起来，到了实在受不了的时候，只好靠手淫来解决问题了。就这样一直挨到高中毕业，大学毕业，直到进入这家公司……」&lt;br&gt;清濑夏绘一仰脖，将杯里剩下的最后一点利久酒喝光之后，以挑逗性目光盯视着纪美子。这是一种为妖艳的眼神。&lt;br&gt;「怎么样，这就是我的真实面目，一个非常淫乱的，对淫猥的事情特别喜好的女人。发现我是这样一个人的，还是仓持剑造专务呢。」&lt;br&gt;说到这里，清濑夏绘对听得目瞪口呆的年青姑娘催促道：「还想听吗？那么走吧，到我的公寓去。到了那儿，我再详细的讲给你听……」&lt;br&gt;第三章、甘美的性虐&lt;br&gt;（１）&lt;br&gt;仍然是夏绘叫的计程车，她向司讥说了一声：&lt;br&gt;「去岱官山。」&lt;br&gt;秋川纪美子暗暗地吃了一惊。岱官山，最近已成为高级宾馆和超级市场林立的新兴产业区中心地带，而且各国的次使馆和商业团体也多在这一地区。纪美子还不知道清濑夏绘住在这一地区的高级公寓里呢。&lt;br&gt;在计程车的后排座位里，清濑夏绘悄悄地粑手伸向了年青姑娘的裙子下边。&lt;br&gt;「呀！」&lt;br&gt;秋川纪美子被吓了一跳。&lt;br&gt;清濑夏绘将手指头靠在嘴边上『嘘……』了一声，纤细的手便在纪美子的大腿上抚摸了起来。她感觉到了包着纪美子胯间的那片小小的布片潮湿湿的，便非常妖冶地笑了起来。&lt;br&gt;她把嘴凑到了不好意思的低垂着头的纪美子的耳边上，轻声地问着：「喂，这个地方是怎么搞的，嗯？」&lt;br&gt;「我……我也不知道。」秋川纪美子小声回答着。&lt;br&gt;夏绘拉起了纪美子的一只手说：「瞧瞧这儿。」&lt;br&gt;她把纪美子的手拉到了自己的连衣裙上。这个猎装式连衣裙，是前边有一排扣的中开式连衣裙，腹部那个位置上的和子，不知什么时候被解开了三个。纪美子的手越过了尼龙制的，非常光滑的小三角裤袜的上端，直接地触摸到了热烘烘的大腿上，她一摸夏绘的大腿根部，会意地感叹道：&lt;br&gt;「彼此都一样啊。」&lt;br&gt;因为纪美子的指头所触到的，同样是湿漉漉的裤袜。夏绘在向可爱的小姑娘讲述自己过去的事情时，她自己也产生了极度的兴奋感。&lt;br&gt;「嘻嘻……我们俩个都够可以的……」&lt;br&gt;这样，秋川纪美子才不像刚才那么紧张了。她紧紧地偎靠着夏绘，和她脸贴着脸，叽叽咕咕地说着悄悄话。开车的司机，似乎是感觉到了在她们俩人之间，有那么一的淫靡的气氛，不时地向着后望镜上投去惊讶的目光。&lt;br&gt;不久，车子在一幢外表装饰着华丽的花瓷砖的高级公寓前停了下来。&lt;br&gt;「到啦，就是这儿。」&lt;br&gt;华丽的外表，让人一看就知道这是一幢高级建筑物。这幢建筑物的一楼，是出售女性时装与首饰的专售商店的橱窗。&lt;br&gt;（真豪华呀！这样的公寓，一般的女职员可是住不起的。）&lt;br&gt;秋川纪美子的心里暗自思忖着。这个在公司里，一向少言寡语的清濑夏绘，居然住在这样豪华公寓里……这样说来，刚才在西餐馆的开支，简直就不值一提了。&lt;br&gt;这幢豪华公寓正门的大厅里到处都被擦得明光瓦亮，大厅的四周，非常适当地放置着许多供观赏用的花卉植物。纪美子在夏绘的带领下，乘电梯来到了四楼上。走廊里十分安静，听不到任何房间里的动静，这是因为所使用的隔音材料，都是一流的。各个门上的门牌，大多数是用英语所制的，那些房间里住的，大概都是外国的商人或是外交官吧？&lt;br&gt;「喂，进来吧。」&lt;br&gt;清濑夏绘一边招呼着纪美子，一边打开了标有四零三号的房门。&lt;br&gt;进门后，首先映入纪美子眼帘的是一间大客厅，她们穿过客厅，来到最里边的一扇小门前。夏绘推开了这扇小门，这是一间只有两张蓆子大小的居室，房间里布置得非常素雅，但又显得很豪华。房间里铺着长绒地毯，由于家具不大多，所以显得空地非常大。在正面，也就是面向阳台的这一面，是大扇的玻璃窗户。从那里，透过白色的织锦窗帘，大都会的夜景尽收眼底，甚至还能隐隐约约地看到东京塔。墙壁上挂着大幅的美洲风格的版画，立体声音响设备和装饰盆景，都显示出了房间里的素雅气派。而且，所有的日用器具中，很多都是价格昂贵的。&lt;br&gt;「哎呀！真漂亮的房间呀……！」&lt;br&gt;秋川纪美子怀着一种羨幕的心情，环视着房间里的一切，她产生了一种不可思议的感觉。&lt;br&gt;（这就是她的住所？这绝对不是一个普通的女职员的住所，即便是有额外的津贴补助也住不起的。这得花多少钱那？）&lt;br&gt;秋川纪美子的这一疑问还没来得及问出口，便被从背后紧紧的搂抱住了。&lt;br&gt;「秋川君……」&lt;br&gt;清濑夏绘从背后紧紧地搂住了纪美子。她那由于兴奋而发热的体温，隔着一层衣服；传到了纪美子的身上。一种掺杂着成熟女性的非常适中的，妙不可言的体臭和高级香水的混合气味，包围着纪美子。&lt;br&gt;「夏绘……」&lt;br&gt;秋川纪美子情不自禁地仰起了脸。夏绘用自己的额头顶着纪美子的额头，红润而又丰满的嘴唇，贴在了年青姑娘那线条分明的、樱桃般的小嘴儿上。纪美子的手提包，悄无声息地落在暄腾腾的，绒毛很长的地毯上。&lt;br&gt;「嗯……嗯……」&lt;br&gt;她们俩的嘴唇紧紧地贴在一起互相吸吮着。纪美子转过身来，也用双手紧紧地抱住了清濑夏绘，她们就在那里搂抱着，甜美地接着吻。过了一会儿，夏绘的舌头滑进了纪美子的嘴里。她用舌头撬开了纪美子的牙关，用舌头轻轻地踫着，爱抚着纪美子那健康的牙茎和口腔粘膜。此时，俩个人的身心似乎都溶化在一起了。这真是一个</content></item></essay>