<essay><item><title>社工还是射工(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫晋贤，是一个负责跟进一些家庭问题的社工。干了这一行都六、七年了，甚么崎型的家庭问题都看过，有的妈妈为了所谓爱情，竟带着女儿给情夫干；有的是父亲找朋友一起，轮奸自己的女儿；也有的是姐姐把妹妹卖入火坑．．看多了，不只会觉得无耐，而且整个人都会麻木起来～&lt;br&gt;小美是其中一个我要跟进的个案，一切源于三年前，父母因为出国旅行遇上意外而身故，小美无亲无故就顿时变成了孤儿。后来经由社署安排，小美就给一位神父收养了～虽然死了父母是很难接受的事，但天生乐观的小美，还是很快恢复过来，重新开始生活，已经把神父当作自己家人了，一切问题其实都发生在半年之后．．一天晚上，小美如常的洗完澡，一条毛巾包着身子、一条毛巾包着头的，回到房间去～&lt;br&gt;从很小的时候，小美就习惯了洗完澡后，便这样的在床上摊着，等到身体干了才穿上睡衣，甚至就光脱脱的去睡呢。小美永远都想不到，她这个习惯，会成了恶梦的开始．．这晚，小美一如以往的躺在床上，看着自己爱看的漫画书～「吱～」一声门被打开了，小美转过头来，便好奇的问：「神父，甚么事？」&lt;br&gt;「没甚么拉，就想问下你近来怎样．．有甚么想跟我聊？」说着，神父便坐了在她身边，小美「唔．．」眼睛转转的，就开始说了～说测验成积很好，中文老师都讚她；说那个男同学好坏，常常欺负她．．小美一边看着漫画、一边把心里最想说的，都倾诉给神父听了，但她却没发觉，神父一直在偷瞄着她幼嫩的大小腿～&lt;br&gt;这个神父策划了很久，所以也很有耐心，听了一句钟，等小美把她想说的，都说完了．．「对了，小美我有礼物送给你啊～」「是甚么？」「是这个～」只见神父拿了一套倣＜铁甲威龙＞的警员配傋玩具出来，小美立即扁着嘴了～&lt;br&gt;「怎么，你不喜欢玩吗？」「这只有男孩喜欢的了～」小美扁着嘴的说，神父听了，马上装作意外的，说：「哎哟，教会的小明还跟我说，这个个小孩都喜欢呢．．这样，你也玩玩看吧～」「不要～」「来玩玩吧～」「不要～」「真的不要吗？」「嘻嘻．．」神父突然扰她的痒，弄得小美乱扭着身、大笑起来了～「是了，你的头包得好像羊啊～」小美的毛巾除中间包着头虏外，两边捲成两佗的，倒也真的像小绵羊呢。&lt;br&gt;神父灵机一触，便提议说：「我们也玩个扮牧羊人和绵羊的游戏吧，我扮牧羊人、你扮绵羊，好吗？」小美本身也爱玩的，又那会拒绝？她马上就点头答应了～神父跪了在床上，小美也爬起身来，她可爱的小屁股，已经对着神父了！神父说：「牧羊人要赶绵羊回羊棚了～」说着，便轻轻用木条打了她一下，小美不禁「丫～」一声，就开始爬动了．．&lt;br&gt;看着每一下，小美的屁股会自然的摆动，加上那「丫～」一声，已经让神父鸡巴都硬了拉～他们这样爬着、跪着走，也很快走了一个圈拉。神父又说：「绵羊回到羊棚了，我把牠绑在栏上先～」这下，他就拿出＜铁甲威龙＞的手扣来，把小美的双手绑在床头了．．&lt;br&gt;天真的小美，还以为这是游戏，所以也没有反抗～神父小美的双手锁好了，又说：「今天的牛奶妹请假了，我唯有挤奶也做吧～」「甚么？」小美还未搞清楚，神父双手就袭过来了！他的手抓上小美的胸部，虽然小美没奶子，但他却轻掐着乳头呢．．小美觉得怪怪的、超尴尬，不禁扭乱着身，半叫半笑的说：「不要、不要．．我不玩了～」&lt;br&gt;「真的不玩了吗？」「嗯～」小美点着头的说着，神父也停住了手．．「小美的皮肤好滑啊～」神父的手轻轻摸到她的膊头，小美更尴尬了，祟着膊头嘻笑着的说：「神父不要拉．．好痒啊～」，神父这边缩了手，那边又摸到腿上～「神父．．」小美还未说出话来，神父就抢着说：「小美真的好可爱，给我抱一下吧～」，不到小美反应，他便抱着小美的，整个压在她身上了～&lt;br&gt;「．．」小美心里觉得好怪，却不敢说话。神父见她没反抗，便又说着：「小美真乖～」，嘴便轻轻吻上颈背，手开始轻抚起来了．．「不要啊，神父．．不要～」这下，小美的心开始慌了，神父听到她的要求，不但没有住手，反而在小美耳边说：「不打紧的，不打紧的～」，手就摸到胸部了～&lt;br&gt;「不要啊，不要、不要．．」小美觉得不对了，就狂扭着身，反抗起来拉．．不过，双手被锁在床头，又给比自己大三倍的神父压着，那反抗得了？神父见事情已败露，掩着小美的嘴，说：「不要这样，神父太喜欢小美了，神父只是看看、摸摸小美的身体而已～」听到这里，小美更怕了，但她根本动弹不得，却给神父连浴巾都扯走了！&lt;br&gt;这下吓得小美快崩溃拉，神父却更进一步，手马上摸到屁股上、口继续说：「小美，你知道神父多疼你的，神父不会伤害你的．．只要小美不要乱叫、不要乱动～」说着，手已经伸到内裤里，小美已经慌得不能再慌了！「明白吗？」神父问着，小美已没选择了、急忙点着头，「乖～」神父便放开手了～&lt;br&gt;「嘿．．嘿．．」小美强忍着，但还是忍不住，低声啜泣起来，泪水早就流满脸了～神父的双手，再次游到她胸前，轻轻的掐着小乳头，舌就舔到她颈背了．．「小美真的好香、好白啊，你看，小乳头多可爱，芝芝芝．．」他一边舔着、一边说，听到小美心中，更是难受呢～他越舔越落，慢慢由颈背舔到腰椎，手也游到她大腿，来回抚弄那幼滑的腿．．他突然双手扯着内裤，一下把它扯了下来！&lt;br&gt;「你干甚么？！」「没甚么，看看而已～」这句话暂时安抚了小美，而神父就拉起她的屁股，欣赏着她可爱的小阴户．．「好可爱啊，芝芝．．还很香呢～」话刚说完，嘴就凑上去了！「呀．．你在干甚么？」小美被吓惊了，神父却不理她，不停舔着阴户～&lt;br&gt;神父双手捉紧屁股的，嘴就疯狂舔进去，舌不停在阴户拨弄，一时舔、一时啜的，吃着娇嫩的小鲍鱼呢～小美原本拼命的挣紮，但见神父只是舔啜的，便慢慢停下来、不敢乱动，不敢惹怒他，只敢继续「嘿．．嘿．．」的啜泣着．．「啊，小鲍鱼真的好吃呢～」神父吃了一会，终于放开嘴了，手却搓着屁股不放的～&lt;br&gt;「小屁股好可爱啊，忍不住想打一下呢～」说着，便「啪～」一声，一掌轻轻打到屁股上．．小美不敢反抗，也不懂反应，神父却打得兴奋呢～神父一边打、一边望着小屁股，刹那间，他被另一样东西吸引住了．．突然，神父伸出舌的，一口就舔在菊花上了！小美慌了，全身不禁都打着震，神父却撑开菊花的，舌往菊花的钻，就像要钻进去的～&lt;br&gt;小美想不到，菊花他也会舔，实在太呕心了！但她还是不敢反抗，只有「丫、丫、丫～」的叫着．．神父舔着舔着，鸡巴都硬透了拉，急忙的脱下裤子～小美往后望过去，不禁大惊，惊慌的问：「你在干甚么？！」，这时神父已光着下半身，跪上前的，一边捉着屁股、一边鸡巴在阴户上磨着，说：「神父现在好难受啊，小美就乖一下，让神父舒服一下吧～」&lt;br&gt;「不要、不要．．你答应过我的，求求你，不要这样～」小美已经流得满脸都是泪，皱着眉、苦苦的哀求着～「唔．．让我让考虑一下吧～」说着，腰却微微向前顶，鸡巴已经顶到处女膜了．．小美又痛又怕，紧张得五官都皱在一起，脸上羞红极了，但神父就是爱她那表情！「还是不行吧～」他一下反口，就把鸡巴捅进去了～&lt;br&gt;「啊．．」处女膜被鸡巴锥破，小美痛得叫不出声了，阴户也随着不断流出鲜血．．神父却马上摆起腰来，鸡巴在伤口上不停抽插，痛得小美猛烈的颤动！小美越是这种反应，神父就越兴奋了～他捉着小美的屁股，疯狂的摆着腰，「啪啪啪啪～」的，不停捅进她体内！&lt;br&gt;小美实在受不住这痛楚了，「啊．．咿咿咿．．」的嚎哭起来．．「啊．．」小美叫到一半，神父就爽性把刚才的浴巾，塞到她口中，自己继续拼命的抽插～小美痛极了，咬着浴巾、抓紧床头的强忍，神父趁机越插越深，鸡巴不断抽来插去，一下下在伤口的抽动，痛得小美快昏厥了．．&lt;br&gt;就在这个时候，神父拔出了鸡巴，却把小美整个反转过来．．他用力掐开小美的口，就把鸡巴塞进去了！这太变态了，小美拼命挣紮、疯狂的摇头扭体，但是头虏被他制住，根本挣脱不得了～鸡巴不断捅进来，插到喉咙里，让小美作呕了．．最后，他「丫～」一声，终于把精液，都射到小美喉咙里～他没抽出鸡巴，反而顶到喉咙深处，小美忍不住，「骨～」的一下，就把精液都吞掉了．．&lt;br&gt;小美的恶梦还未完结．．神父拿了部照相机出来，把小美的裸体都拍光了！自此之后，小美就更没说话的馀地了，只得听从他的命令，由这一日起，小美便彻彻底底的，成了神父的性奴了～&lt;br&gt;由那天开始，小美就由活泼好动的阳光小女孩，变成了沈默寡言的阴天小姐．．从那天起，她把自己心爱的小头饰、小手饰的丢光了，不论夏天、冬天，总把自己密密实实的包起来～每天放学，都一直留在学校做功课、读书，不到学校关门都不走，为的就是不想回去，面对那个魔鬼．．&lt;br&gt;不过，尽管她把自己打扮得不再可爱、整个人不再光彩，她还是逃不出这个恶梦～每晚回到去，神父总是在等她回来。那晚，小美回到去就立即走入房里，锁了门想避开他．．虽然这早就知没用了～&lt;br&gt;神父依旧的用锁匙打开了门，走进房间、坐在床上，问着小美：「你怎么近来都这么晚才回来？」「我已经高三了，再不努力就上了大学～」小美冷冷的问答，神父却依然走上前，搭着她膊头的说：「勤力归勤力，但不要捱坏身子，这样我会心痛的～」「不好意思，我还要温习。」「不要这样麻．．温习迟一点也可以的，我们先开心一下吧～」说着，他已经把小美椅子转过来，一边脱着裤子、一边伸手摸上她胸前了～&lt;br&gt;他终于把裤子脱掉了，就便一手抓着小美的头发，把她的头压往鸡巴呢！小美冷冷的侧着头，但是脸蛋，还是被压在鸡巴、蛋蛋上呢～神父缓缓的摇动腰支，一边鸡巴和蛋蛋，在小美脸上磨着、一边说：「你样子好不舒服啊．．不舒服就别去毕业礼了，我帮你请假吧～」，小美无可奈何，唯有打开嘴巴，让他把鸡巴挺进口里．．&lt;br&gt;他抓着小美的头发，就开始摆着她的头虏，让她的嘴套弄着鸡巴．．大毛虫一样的鸡巴，软软、肥肥的，还有阵自然的体味，嗅到就让小美作呕了～她甚么都没做，只是打开嘴巴，由得神父抽插．．神父却插得爽的，把她的头越摇越猛，让鼻子都堆到阴毛里，鸡巴还顶着喉咙，渐渐胀大起来了～&lt;br&gt;神父拔出了鸡巴，便伸手到小美裙内，立即扯出内裤，自己坐了到床上．．「快点背起书包，然后坐上来吧～」他一边说、一边平躺在床上，小美虽然不想，但还得照着做～她背了书包，爬到床上，慢慢蹲下身的，就坐鸡巴上．．突然，神父捉着她的腰，往下一拉，小美「唔～」一声，鸡巴就插进体内了！&lt;br&gt;神父不吃亏的，马上便摇起腰支来，鸡巴往上顶着阴户，手还伸到她心口上，解开她的衫钮！肥大的鸡巴，塞满了幼嫩的阴户，是多么呕心啊，小美却木无表情、不出一声～小美４０公斤不到，神父摆着腰，一下失重心，手就撑到神父胸膛上了．．神父就捉着她的手，按在自己身上，小美想缩已经缩不了拉～神父卖力动起腰来，瘦小纤弱的小美，被干得晃来晃去了．．&lt;br&gt;小美不想示弱，但他不停的往上顶，鸡巴贯穿阴户，小美一不小心，就「嗯～」了两声拉～神父的手伸到她胸前，手指撩玩着小乳头，弄得小美很骚痒的，但她还是强忍下去．．小美的身体一向敏感，这样弄一弄就很痒了～神父一边玩着乳头、一边加速的摆着腰，不停抽插着幼嫩的阴户，小美却吞着口水、咬着牙关，始终表情不变、一脸木然．．&lt;br&gt;他突然停住了腰，坐起身的，把书包丢掉，马上反压过来，把小美压在床上了．．他轻轻摇着腰支，鸡巴在小美体内懦动，手一边摸着大腿、一边问着：「小美真的好漂亮啊，在学校有人追吗？」「没有～」「那真好，小美还是属于我一个的～」说着，腰又动起来了～&lt;br&gt;肥大的鸡巴，一下下插入体内，的确很呕心，但小美已经习惯了，侧着头、望着书桌，任由神父抽插．．神父一直摇摆着腰，手却弄好校裙的，继续抚摸大腿～他就是爱校裙刚好盖着阴户，这幽幽的感觉，让他干起来更兴奋呢！他腰速越来越快，身体也压向小美，小美忍不住伸手去挡，但还是给他压在身上．．&lt;br&gt;他压在小美身上，按着她的头，嘴就吻上她唇上了！充满口水味道的嘴，吸着双唇，舌不停的舔，舔得小美一嘴都是；随着抽插，那个肥肚腩，就贴着身体的懦动～他越摇越快，，一身的肥油都渗了出来，「噜．．噜．．」喘着的气都喷到脸上．．虽然习惯了，但小美还是很难受、很呕心，她一直没望向神父，手却下意识的，不断要推着他～这一点点「反抗」，反增添了他的兴奋呢．．&lt;br&gt;神父又坐回来了，他手掐着小美的两颗小乳头，就卖力的抽插起来了！小美下意识的，用手用挡，却不敢用力，便任由他掐玩着．．他速急摇摆着腰，鸡巴不断进出阴户，抽插几百下，就「噢．．」的一下挺到深处，便把精液都射进阴户了～&lt;br&gt;小美每日如是的，过了三年这样的生活．．到了２１岁时，因为入大学可以搬到宿舍，才脱离魔掌；到了现在，她才在朋友的伴同下，来到我们社工中心来，把一切说了出来～那个神父已经回到澳洲老家，我翻查过资料，他只领养过小美一个小孩，而他在教会的工作，都多是在行政上。&lt;br&gt;或者有人认为，那个神父这么过份，一定要追究到底，但我们并不这样看。把那个神父弄进监狱，其实事情无补于是，相反把她的案件摆上法庭，只会让社会舆论都谈论她，对小美来说，绝对不是好事．．&lt;br&gt;就为了这段经历，小美为自己的身体感到羞耻，对男性完全丧失了信任，把自己弄得可以多不可爱就多不可爱、可以多让人没兴趣就让人多没兴趣，为的只是不想自己再被男人看上．．她已经这样的折磨自己三、四年了！我们真正要想的，只是如何让小美可以走出过去的阴霾，不要在困在以往的黑暗之中，让她感到即使把自己活出光彩，都再不会发生这样的恶梦～&lt;br&gt;我们第一个决定，是安排小美到社区的幼稚园里当义工．．因为幼稚园的小朋友是天真无邪的，在这环境下，小美不用、也没需要作出个人防傋，可以让她把自己释放出来～如我所愿，在幼稚园里当义工，至小也让小美过得愉快一些，觉得开怀了一点。因为她的进度理想，所以我们就开始下一步．．&lt;br&gt;其实还不算甚么，我们只是把年龄层提高一点，让她去替小学、初中的学生补课．．我们希望年龄层的提高，逐步让她对男生的印象，不知不觉改善过来。小美除了有时过份认真，把学生都操累了外，其实情况也不错呢～不过，之后我们就要好小心，年龄再上的男生，就已经到达了小美的警戒范围，如果有甚么差错，就可能会前功尽癈了．．&lt;br&gt;我们社工中心的人，想不到甚么更好的办法，只好观察她在大学社区的表现，之后再作决定吧．．出乎我们所意料，小美之后的进展非常不错呢！我们都为她的情况高兴，基本上，我们已经把她列为康复个案，不过我们有閒时，还是会约她一起出来玩，希望能多给她一些鼓励、多给她一些支持～&lt;br&gt;那次就是我们和小美，其中一次的烧烤活动。我们一边烧、一边谈天说，谈谈小美的近况～我这些男士，当然是要把烧好的东西，交给女士享用吧．．于是，我便站起身来，再去穿好两只鸡翼，打算再烧几轮～那知道，小美也走了过来，对我说：「晋贤哥．．明天你有空吗？」之后那天是星期天，刚巧我也没甚么东西做，便答：「嗯，我明天有空～」「那，你明天可以倍我吗？」这没甚么大不了麻，所以我也答应了～&lt;br&gt;由那天开始，小美就常常约我出来，其实不是看电影、就是唱卡拉ＯＫ，都没甚么重要的事～至于，小美的态度，开头的一两次，其实还蛮尬尴的，但之后她，好像刻意要亲近我一点，不时主动的挽我的手、看电影时挨在我的膊上．．&lt;br&gt;这种感觉有点奇怪，小美不只是想亲近我，她的动作不太自然、太刻意了．．就像在做一样必定要做，但是不太愿意做的事～小美好努力去学，去学一般情侣的意态，但她越是这样，我便越担心．．她到底在想甚么？我又怎样才可以帮到她呢？&lt;br&gt;过了才两三个月，小美就请我到她的宿舍坐了～「怎样，这里的环境不错吧？」「嗯，你这里真的挺不错的～」「你等一会吧，我先洗过澡～」说着，小美不等我接话，就走进了浴室．．先洗澡？干甚么事要先洗澡？我越想心里就越不安，完全不知小美在想甚么，我的理智在告诉我，不可以让事情发生下去～&lt;br&gt;正当我站身，想走出去时，小美已经出来了。她赤裸着身，身上只包着一条毛巾，她望着我，走了过来，就抱着我的，吻到我的唇上！我．．我一时反应不来，失去了重心，不小心倒在她的床上～小美继续吻着我，手不停在我身上乱摸，慢慢摸到我的皮肤上，但我看得很清楚，这时小美已经眼泛泪光了．．「小美．．小美，到底发生了甚么事？告诉哥哥吧，哥哥可以帮你的」我按着她的头，认真的跟她说，她终于忍不住，情绪失控、崩溃的大哭了～&lt;br&gt;见她哭得那么惨，我便禁不住把她抱入怀中，安抚着她的说：「不用怕．．甚么事都有哥哥在，有甚么事就告诉哥哥吧～」她哭的失控了，跟本停不下来．．她哭着哭着，哭了五分多钟，终于慢慢停下来，带着啜泣的轻声说：「我．．我好怕，我真的好怕啊．．」&lt;br&gt;「你在怕甚么？」「我好怕．．我每晚睡觉，都不敢让自已睡着．．一睡着，我就会梦到那个衰人．．」说到这里，小美又忍不住，一下梗咽、泪又再湧出来了，我这时心都酸了，手不禁按在她的头上，轻轻抚起来．．「我好怕，我真的好怕．．他就像一只魔鬼，缠着我不放．．我好想把他忙记啊．．」&lt;br&gt;她抬头望着我的说：「我不想一合上眼，就只记得那些呕心的回忆．．」「我可怎样帮．．」我话还未说完，她的小嘴，已经吻了上来～「我也想拥有美好的回忆．．」原来小美是这样想的，她可怜的一双泪眼盈望着我，小嘴再次吻上来了．．我的理智还控制着我，我按着她膊头的说：「小美，你不用这样的．．你一定可刻服这些的～」&lt;br&gt;「不，现在男生坐近我，我都不安起来．．这个地狱，我多留一刻都不想～」她说到这里，我的心，都被她说动了～我双手抱着她，她身体吓然一震，我问她：「这样还可以吗？」，她立即诚恳点点头，我按不耐，抚着她的头，吻她起来了．．她的身体还是有点生硬，双手还是不自觉的，挡在胸前～我没有立刻要她怎样，我很清楚现在的角色，我不能表现得急色，所我只抱着的安抚着她．．&lt;br&gt;「你．．你可以再进一步的～」「你真的可以吗？」她点点头的，我手便握到她的手，又吻到她的唇上．．她虽然没有迎着的吻回来，但已经再没抗拒，身体也放松下来了～我一边吻、便一边解衫钮，悄悄的把衣衫脱光了，不想破坏这么好的气氛．．最后我把底衫都脱掉了～&lt;br&gt;我一脱完，就见到小美坐了起身，扯下了我的内裤，准傋给我口交！我立即按着她，问：「你在干甚么？！」「你们都不是喜欢这样的吗？」「不．．你不用这样的、我也不想你这样～」说到这里，小美不禁带着泪的，扑到我的怀中，主动的吻了我起来～我们互相拥抱、身贴着身的，紧紧的黏在一起，慢慢躺在床上．．&lt;br&gt;「我准傋好了～」「其实我们不一定要做的．．」「不．．我真的可以了～」她这么坚持，我也不好意思再拒绝了．．看着小美，除了她一双可怜的泪眼，还有纤弱得吹弹可破的身躯、苍白的脸蛋、幼弱的四肢，或者在多数人眼中不是很美，但在我的眼中，她却是十分惹人怜爱～我手扶着半硬的鸡巴，慢慢插进了她体内．．「呀～」她忍不住哼了一声～&lt;br&gt;我慢慢摆动着腰，鸡巴一下下的抽插着阴户，小美不禁「丫～丫～丫．．」的叫～我趁机吻上去，舌便伸到她口中，她没有反抗，任由我吻着，手更把我越抱越紧．．我感受着她冰冰的身体，也把她紧紧的抱起来，希望可以用我炽热的身躯，温暖着她，于是我们缠缠绵绵的缠在一起～鸡巴不断贯穿阴寒的阴户，我一边抱紧着她、一边激吻起来，小美又不禁激动的，湧出泪来了～&lt;br&gt;我的手忍不住替她拭着泪，问她：「你怎么了？」「我没甚么，只是太开心、太感动了．．」说着，又主动的吻过来～她这样说，我也更窝心呢，腰不自觉的加了速来，卖力的抽她．．我腰支不停摆动，鸡巴不断进进出出她的阴户，填满、抽空、填满、抽空，她都不禁「呀、呀、呀、呀、呀．．」的叫了～&lt;br&gt;我在她深处戟动，她自然的抱得我更紧，我们纠缠在一起，谁都不愿放开对方～我们身紧贴着身，她感受到我炽热的身体、我感受到她苍凉的身躯，鸡巴在她体内发热，开始溶化她荒凉了的心！虽然她是比较瘦弱，但抱着骨感的她，感觉还是很实在，我们彼此紧抱着对方，温柔的蠕动着．．&lt;br&gt;身体一直的蠕动，鸡巴在体内不停摩擦，我们越缠越紧、已密不可分了．．我不知那里来的兴致，突然抱紧小美的，坐起身来，继续蠕动着身躯～「啊～」她不禁叫了一声，把我抱得更紧、头伏在我的膊上，脚都钳着我的腰了．．&lt;br&gt;我不停摆着腰，鸡巴深入她的体内，她不禁「唔、唔、唔．．」的在我耳边哼着，身体不知不觉的迎合着我，腰微微的扭动起来，让我更舒服呢～她呼出的气，不断喷到我颈上，不禁让我更兴奋，我一边舔着她的耳窝、一边一手按在她下盘，一手抱着她，让鸡巴填补她心灵的空虚！鸡巴来回抽插着，小美的身体越来越敏感了，她紧抱着我，我也更落力的给她温柔．．&lt;br&gt;我们享受着这最亲密的接触，我们感受着对的体温、心跳和呼吸，彷彿和对方融成一体了．．我们做了半小时，终于一起到达高潮了。高潮过后，我们便相拥而睡，可能做得太舒服，小美很快就睡着了，这次一次她睡得很熟，没有再发恶梦了～我等她睡着了，便静静穿回衣服，写下一张纸给她，就悄悄的离开了．．&lt;br&gt;</content></item></essay>