<essay><item><title>警局强暴女警</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;那次的事我至今难以忘怀，去年的某一天我因为泡别人马子打人，被送进来派出所。&lt;br&gt;一位警察把我请到了审话室粺粹精粼，槃榣榥榷由于这里的墙壁都是隔音的，所以屋里显得异常闷热复裹褓褙，榕枪榧榵我呆坐在座位上，面前是一块大玻璃板缍绪緅绶，演漼漉滭对面坐着刚才送我来的那位警察……：叫什么名字？张伟龙：多大？１７岁：正在上学还是工作？上学：什么学校的？土城市中正路……正当我说到这时他的手机响了，他拿起手机出了门漥滚漩漶，虡蜨蜤蜺过了一会，听见他在外边说道：「于霜，我这边有点事，你先帮我进去问问话。」&lt;br&gt;好，那你要快点回来，一会张ＳＩＲ找我还有事呢。」&lt;br&gt;一阵很好听的女性声音传来，随后便进来了一位大约二十岁左右的女警察，她把门重重的关上，便在我的面前坐了下来。&lt;br&gt;哇！我从心底不由的赞歎她的美丽与成熟，白嫩的一张小脸蛋，一双眼睛如丝般妖媚，那厚厚的警察制服下却突起着两座高耸的山峰，因为玻璃墙的前面有块桌子，所以看不见她下面。&lt;br&gt;你总看我干什么？」&lt;br&gt;她对着我说。&lt;br&gt;警察姐姐你好漂亮啊！」&lt;br&gt;我发自内心的说道，她并没有生气，反而笑了笑对我说：「是吗？看到她警员证件上的名字—陈静茹，静茹笑的样子好骚啊…那丝般的眼睛向我扫了几眼，好媚啊…我再看了看静茹那高耸的胸部，下边竟然有了反应。&lt;br&gt;你因为什么进来的？」&lt;br&gt;静茹对我说。&lt;br&gt;我也说不明白，反正我是被人污陷了。」&lt;br&gt;我低着头说。&lt;br&gt;到底是怎么回事？你告诉我。」&lt;br&gt;静茹对我说。&lt;br&gt;警察姐姐，我真说不明白啊！求你放了我吧。」&lt;br&gt;不行！你快点把事情经过跟我讲，要不然你就呆着吧。」&lt;br&gt;静茹说完，站起身来走到了旁边的桌子上，倒了一杯水，又回到了我的面前，坐了下来，我的心里真的很矛盾，我总不能把我泡女人然后打人的事说出来吧，要是传到我学校，那我还有何脸面啊。&lt;br&gt;我支支吾吾的持久不开口，这时静茹的传呼响了，静茹看了我一眼，说：「快点想一想到底怎么回事，我没那么多时间等你开口，再不讲，你就回拘留室里蹲着吧！」&lt;br&gt;说完，静茹走到了门口，打开了门便出去回电话了。&lt;br&gt;唉，今天我算要死在这了。」&lt;br&gt;我无奈的想，我将手很自然的插进了兜，突然摸到了一个棍状物体，我诧异的把它拿了出来，原来是我昨天买的淫贱合欢粉（一种类似于春药的东西），本来想今天去找小姐拿这东西开开心的，没想到出了这事，唉～，倒霉啊！这时，我的脑海里突然浮现出了刚才那个美艳女警察的身影，我何不……不行！本来我这事就够麻烦了，要再出个勾引女警的事，我不铁定死了吗？但静茹确实很漂亮啊～经过我思想的剧烈斗争，还是我对性的欲望占了上风，我便起身绕过前面的玻璃墙，将淫贱合欢粉的盖打开了，把里面的水慢慢的倒进那个水杯里，又慢慢的晃了晃，便快速的回到了座位上，心里不断的念着：「挂就挂吧，能挂前操个美女也值，没过多久，那个女警察回来了，坐到了我面前，对我说：「想没想好啊？」&lt;br&gt;随手拿起了水杯喝了几口，我心里暗暗窃喜，我对静茹说：「警察姐姐，我是被人污陷的，事情很复杂，我要说出来了，您能相信我吗？」&lt;br&gt;静茹看了几眼，说：「你不说出来，怎么知道我相不相信你啊？快说！」&lt;br&gt;我低下了头，装备做正在想的样子，过了一会还不见动静，心里想：「不会这药不好使吧？」&lt;br&gt;就在这时，我听到了一阵布料磨擦的声音，我抬起了头，看见那位女警察脸蛋粉红，双腿好像正在磨擦，两只手搓动着胸部，看来这药还很可以，我试着问了句：「警察姐姐，你怎么了？」&lt;br&gt;静茹没有说话，只是身子扭动了起来，两只手竟将制服解开了，里面是一件紧身的黑毛衣，把那两团巨大肉球包裹的很紧，使那丰满的胸部更加的耸立，我的下面早已翘了起来，我快速的站起了身，走到静茹的面前，把静茹抱起来放到了桌子上，看静茹很瘦，没想到还这么沉，我趴在了静茹的身上，用手慢慢的按住了那两团耸立的山峰，慢慢的搓揉，静茹很迷茫的看着我，嘴里发出娇媚入骨的声音：「啊～～你要干什么～～快放开我～～再不放开～～嗯～～等一会有人回来～～嗯～～我看你怎么说～～静茹的话语给我敲了一?，对啊！要是一会有人回来怎么办啊，但还是欲望让我不去想它，事都这样了，还能怎么办呢？我用手撩开了静茹那警察制服，发现静茹里面穿的是一件吊带胸衣，那两座让我血脉忿张的山峰被它包了起来，去让它更加有着诱惑色彩，我索性也把静茹的胸衣撕了下来，一对雪白的大奶子弹了出来，那对高耸的山峰顶部是两颗棕红色的豆豆，散发着一股成熟的气味，我用两只手紧紧的抓住静茹的那对大奶子，使劲的揉搓…静茹把手抵在我胸前，嘴里传出微弱的声音：「你快放开我～～你这个流氓～～连警察也敢碰～～我～～要让你进监狱～～永远出不来～～嗯～～啊～～你快放开我～～哈哈哈哈！爱怎么样怎么样吧，我再进去前能上了你这样的美女，也划得来啊，哈哈哈哈！」&lt;br&gt;我淫笑着。&lt;br&gt;我更加卖力的搓揉那对大奶子，静茹的手慢慢的从我身上滑了下来，我知道药已经让静茹浑身无力了，便松开手，把头埋在静茹的胸前，用嘴含住静茹那奶子顶端的小豆豆，大力的吸着，慢慢的，静茹那对奶子涨大了，那两颗小豆豆也充血了，我便抬起了头，把静茹的裤子脱了下来，直到两腿间只剩一条小裤衩，静茹那两条白嫩的双腿，不停的磨擦着，一股股的淫水从静茹那小内裤里流了出来，我用手扳开了静茹的双腿，将头埋在静茹的小内裤上，用舌头舔去内裤边缘不断溢出的淫液，有一种腥腥的骚骚的味道，我用手不断的摸着静茹那软软的双腿，用牙嗜咬着内裤中间的地带。&lt;br&gt;静茹的手微弱的抵着我的头，嘴里叫着：「嗯～～啊～～放开我～～啊～～嗯～～不要再舔了～～嗯～～我听见静茹这种酥麻的声音，下面更加硬了，我把静茹的小内裤扒下，淫水像洪流一样奔了出来，我将嘴死死的贴在上面，用舌头伸进了那湿淋淋的骚穴里，那丰盛的阴毛扎在了我脸上，骚和腥的味道充满了我整个鼻子，这更加的刺激着我，我用舌头在静茹的骚穴里不停的翻搅，淫水不断喷出，让我的脸也湿了起来。&lt;br&gt;静茹受到了我的舔弄再加上药的刺激，也变的淫荡了，静茹浪叫着：「好痒啊～～啊～～快用你的大鸡吧插我啊～～我受不了了～～我的骚穴里流了好多水啊～～快来操我啊～～嗯～～啊～～听到了静茹的浪叫，我马上抬起头，掏出了我那坚硬的大肉棒，顶住那淫水滚滚的骚穴，用力的向前一插。&lt;br&gt;啊～～好爽啊～～使劲点～～啊～～嗯～～使劲操我啊～～我的骚穴～～静茹极其兴奋的叫着，还用手抱住了我，将静茹那对高耸的大奶子贴在我身上。&lt;br&gt;我也不断用力的在静茹那骚穴里抽动，淫水不断的溅出，那对大奶子在我胸前不住的跳动，我抱紧静茹，在一阵剧烈的抽动后我射出了滚烫的精液，便压倒在了静茹的身上，可静茹却好像还没有高潮，在我身下不停的扭动，本来已软下去的肉棒，竟又硬了起来，我又重新振起精神，把肉棒拔出，将静茹翻了过来，对静茹说：「小骚逼！快翘起屁股！」&lt;br&gt;静茹很听话的在桌上跪了下来，将那圆圆的屁股面向我，我用手大力的把静茹那两片臀瓣掰开，用肉棒堵住静茹那热呼呼的屁眼，先是慢慢的插入又拔了出来，屁眼周围的阴毛很丰盛，有几根在插入时被我的肉棒带了进去我又将双手伸到了静茹胸前，从下而上的抓住了静茹那对淫浪的大奶子，使劲的捏着，静茹竟然还没等我插进去就动了起来，嘴里还淫叫着：「啊～～哥哥～～快来操我的小屁眼啊～～啊～～嗯～～啊～～快操啊～～我使劲的抓住静茹那对巨奶，狠狠的将肉棒插了进去，没想到静茹的屁眼这么紧，但里面不断湧出的那股骚水，却成了我和静茹的润滑油，我疯狂的进出静茹那屁眼。&lt;br&gt;啊～～使劲操～～对～～这样～～就这样～～啊～～操我的骚逼啊～～啊～～嗯～～静茹那浪叫在我耳边不断的回荡，我的肉棒更加的硬了，更用力的插着静茹那紧膣的屁眼，那对大奶子在我和静茹的剧烈运动下，前后的摇动，我的手竟有些抓不着了，我索性抽回手，将静茹的圆圆的淫臀使劲的掰开，让静茹的屁眼能让我插的再顺利一点。&lt;br&gt;啊～～嗯～～大哥哥～～你好强啊～～我的屁眼快被你操烂了～～嗯～～啊～～好爽啊～～静茹在不住的浪叫下自行的用手去搓着那对奶子，不时的夹击那充血的小豆豆，乌黑的秀发在极速的运动下飘了起来，好淫秽的画面啊，要是我带了相机该多好啊，我情不自禁的将左手滑到了静茹的两腿间，将手指插进了静茹那不停喷出淫水的骚穴，在那里上下的抠弄，右手移到了静茹那窄窄的小穴上，用小姆指慢慢的插了进去，慢慢的插着。」&lt;br&gt;啊～～嗯～～你好坏啊～～嗯～～还玩这种花样～～啊～～嗯～～别再抠了～～使劲操我吧～～我的屁眼～～好爽啊～～三个穴同时受到攻击的静茹，沉没在一片快感之中，啊～～嗯～～我受不了啦～～我要喷水了～～啊～～使劲啊～～啊～～啊～～～！！！」&lt;br&gt;</content></item></essay>