<essay><item><title>官场淫霸(5)</title><author>床上伴侣</author><content>2、高强同志与杨婷婷同志性交期间，应注意随时引导掌握杨婷婷同志兴奋速度，保证使杨婷婷同志达到其要求的高潮次数，性交中自己每次高潮必须是在杨婷婷同志已经高潮之后或与杨婷婷同志同时高潮。&lt;br&gt;3、高强同志在杨婷婷同志排卵期与其性交，之前必须注意保持身体健康、精力旺盛，戒除不良生活习惯一星期并禁止性交。如严格符合上述身体状况条件，则高强同志在性交过程中后期采用相对女下体位，在杨婷婷同志高潮时把龟头顶进子宫颈内射精，射精量不得少于三毫升；如不符合上述身体状况条件，则高强同志应使用避孕套或采取体外射精方式，原则上提倡使用避孕套。&lt;br&gt;五、杨婷婷同志在与高强同志性交活动中所负职责：&lt;br&gt;1、杨婷婷同志应积极主动投入到与高强同志性交活动当中去，摒弃封建思想残馀，潇洒大方地充分享受性高潮乐趣。&lt;br&gt;2、杨婷婷同志与高强同志性交期间，可以要求高强同志采用杨婷婷同志喜欢的爱抚手法、抽插方式以及体位，有权要求高强同志使杨婷婷同志达到她提出的高潮次数。杨婷婷同志应监督高强同志阴茎勃起的硬度、抽插时的力度及到位情况。&lt;br&gt;3、在高强同志向杨婷婷同志子宫颈内射精时，杨婷婷同志应监督其龟头位置和射精量，接受精液后杨婷婷同志应保持静卧。&lt;br&gt;六、何上进同志在杨婷婷同志性交活动中所负职责：&lt;br&gt;（一）何上进同志应为杨婷婷同志与高强同志性交作如下日常准备工作：&lt;br&gt;1、认真监测杨婷婷同志生理周期，在杨婷婷同志安全期每天早上与高强同志联系，邀请高强同志当日前来与杨婷婷同志性交，如高强同志接受邀请，何上进同志应立即通知杨婷婷同志具体性交时间。&lt;br&gt;2、在排卵期到来之前半个月通知高强同志及杨婷婷同志，监督双方保持身体健康、精力旺盛，戒除不良生活习惯。&lt;br&gt;3、在杨婷婷同志排卵期的每天清晨为其测量体温，准确确定杨婷婷同志排卵时间后，立即邀请高强同志在确定的最佳性交时间前来与杨婷婷同志性交。&lt;br&gt;（二）杨婷婷同志与高强同志性交当日何上进同志应作如下准备工作：&lt;br&gt;1、下班后立即回家服侍杨婷婷同志洗澡，以减少杨婷婷同志体力消耗，然后为杨婷婷同志遍体擦拭润肤露。&lt;br&gt;2、更换床单等卧具后让杨婷婷同志上床休息，并在其臀下铺垫二尺见方的消毒床巾。&lt;br&gt;3、准备晚餐，供高强同志与杨婷婷同志性交后进餐。&lt;br&gt;4、高强同志到来后，何上进同志立即服侍高强同志洗澡，以减少其体力消耗。&lt;br&gt;5、高强同志上床前何上进同志应将避孕套、毛巾等用品摆放在床边易于取用位置，并同时打开避孕套的密封包装。&lt;br&gt;6、何上进同志应监督杨婷婷一丝不挂裸体卧床休息，并注意保暖，以绝对保证高强同志上床即可享受杨婷婷同志香艳温暖的肉体。&lt;br&gt;（三）杨婷婷同志与高强同志性交期间，何上进同志应作如下工作：&lt;br&gt;1、杨婷婷同志与高强同志性交时，何上进同志必须在场，并绝对禁止何上进同志要求回避，未经高强同志和杨婷婷同志共同允许，何上进同志严禁离开床前。&lt;br&gt;2、杨婷婷同志与高强同志性交时可随时指示何上进同志提供递水、擦汗、擦爱液、换床巾等服务。何上进同志服务时不准妨碍杨婷婷同志与高强同志性交，严禁何上进同志主动询问是否需要服务，但在杨婷婷同志与高强同志变换性交体位时，何上进同志可在不妨碍杨婷婷同志与高强同志性交前提下，不经指示迅速更换被杨婷婷同志爱液浸湿的床巾。&lt;br&gt;3、何上进同志在进行服务之馀，必须书面详尽记录杨婷婷同志与高强同志性交开始时间、高潮时间、抽插次数、体位变换、叫床用语等内容。其中性交开始时间以高强同志阴茎插入杨婷婷同志阴道后双方会阴接触为准；杨婷婷同志高潮时间以其爱液大量湧出或滋出阴道口为准；高强同志高潮时间以其本人声明射精为准；抽插次数按每种体位分别计算，如有错记从错记时间起重新计算，但必须注明；叫床用语不包括歎词。性交结束后，由何上进同志宣读性交活动记录。&lt;br&gt;4、杨婷婷同志与高强同志性交时，何上进同志在进行服务和记录的同时，应当随时监督高强同志和杨婷婷同志的兴奋程度，如发现高强同志可能先于杨婷婷同志高潮，何上进同志必须在不得被杨婷婷同志发现的前提下提醒高强同志，高强同志应及时采取措施减缓自身兴奋速度或提高杨婷婷同志兴奋速度。如发生高强同志先于杨婷婷同志高潮这一意外情况，何上进同志应立即舔吻杨婷婷同志阴蒂直至杨婷婷同志达到高潮，高强同志应主动配合何上进同志工作，与杨婷婷同志接吻并爱抚其乳房。&lt;br&gt;5、杨婷婷同志与高强同志性交期间，何上进同志在确保圆满完成上述服务、记录、监督工作的同时，严禁有任何引起杨婷婷同志注意的声音或动作，必须集中精神，随时准备完成杨婷婷同志和高强同志安排的其他临时性工作。&lt;br&gt;（四）何上进同志进行夫妻生活的行为准则：&lt;br&gt;何上进同志在杨婷婷同志安全期可以与其过夫妻生活。必须提前三日由何上进同志书面提出申请，交杨婷婷审核同意后，呈高强同志审核，经批准后方可进行。何上进同志过夫妻生活时，应事先对其生殖器彻底消毒并刮净阴毛，然后使用双层加厚避孕套，并且只采用何上进同志直立在床边的体位。何上进同志过夫妻生活时，由杨婷婷同志掌握时间进程。杨婷婷同志未决定结束时，何上进同志不得停止抽动生殖器动作；杨婷婷同志宣布结束时，何上进同志应立即抽出生殖器，采用口交方式直至杨婷婷同志达到高潮。何上进同志在必须首次将龟头插入杨婷婷同志阴道口时停止动作，并电话邀请高强同志前来与杨婷婷同志性交，如高强同志谢绝，则何上进同志可继续进行夫妻生活；如高强同志接受邀请则何上进同志立即停止夫妻生活，准备迎接高强同志前来与杨婷婷同志性交。&lt;br&gt;七、本方案施行至杨婷婷同志怀孕时中止，恢复施行日期由高强同志与杨婷婷同志商定。本方案的终止由高强同志与杨婷婷同志商定。&lt;br&gt;一九九八年六月二十八日&lt;br&gt;看完这份令人难以置信的「市委文件」，杨婷婷冲进卧室伏在床上失声痛哭。&lt;br&gt;何上进看见落款的日期，正是他听说纪检委在查他的头一天，才明白一切全是高强精心设计好的圈套！他绝望地打开酒橱，拿起了一瓶白酒，撬开瓶盖，一口气就喝了三分之一。&lt;br&gt;「这是什么鬼世界，这是什么官场？」他拿着酒瓶就往桌子上砸，剧烈的撞击声把整个家震得似天崩地裂。 杨婷婷从房间冲了出来，一见何上进那样，急忙冲过去夺下他的酒瓶，哭着说：「大不了就不当这什么官了嘛！」&lt;br&gt;「会坐牢的呀！」何上进哭着告诉妻子自己贪污的事已经被高强抓住把柄，说完把酒瓶从杨婷婷手中抢回来，仰头就把瓶口塞进嘴里，整瓶酒就哗哗地往里灌。&lt;br&gt;「不要啦。」杨婷婷一手搂着他的腰，一手要来夺酒瓶，何上进用手一推，杨婷婷一个踉跄倒在地上。 杨婷婷伏在地上失声痛哭。&lt;br&gt;是的，当年于海勾引她，除了权力之外，还有他那才华横溢的风度，与他的关系既有利用也有吸引。相对于于海，高强这个从基层一路干上来的人，身上时不时显出那种霸道言行确实让她们这种从大学出来、有着较高文化素养的年轻干部看不惯， 今天这份「方案」更彻底地暴露了他的恶霸本性！&lt;br&gt;而从何上进来看，于海是个有能力有水平前途远大的领导，跟着他以后前途不可限量，所以对他的夺妻之痛还能忍受，现在为了保住自已，竟要以这种闻所未闻的屈辱方式将自已美艳的妻子提供给高强玩弄，叫他如何甘心？&lt;br&gt;所谓伤心人喝酒越喝越伤心。一口气喝下一瓶高浓度的茅台酒，何上进眼也呆了，手也硬了，艰难地站起来，摇摇晃晃打开橱子拿起另一瓶酒，待要开时，连人带酒倒在了地上，酒瓶「啪」地一下砸得粉碎，酒水四溅。&lt;br&gt;「你别这样啦。」杨婷婷哭着跑过去拉起了何上进，用力把他往卧室拖，何上进有气无力地挣扎着，到底被杨婷婷拖到了床上。 何上进把杨婷婷抱得紧紧的。&lt;br&gt;「我爱你，上进，我是真心爱你的。」杨婷婷的粉脸在何上进酒气熏天的脸上亲着吻着， 何上进软软地躺着，嘴里含混不清地说：「好，好。」说着说着就閒上了眼，声音渐渐停了下来，发出了呼噜声。&lt;br&gt;三天后的中午，高强又叫齐雪到办公室来，她一进屋就见高强正在烦躁不安地走来走去，刚要开口问，高强已经把她抱起往床边走，齐雪会心地问：&lt;br&gt;「怎么了，何上进不肯？」&lt;br&gt;高强边撩起齐雪的裙子边回答：&lt;br&gt;「谁知道啦，他一直没和我联系！」&lt;br&gt;「我就说嘛，你让我打印的那个东西也太过分了，劝你你不听，还非得让人家盖上公章！」&lt;br&gt;「要不那么办我出不了这几年跟于海生的恶气！」高强恶狠狠地说着拽下了齐雪的内裤。&lt;br&gt;「你轻点，这是李文哲去上海出差的时候给我买的法国名牌货，好几百块呢！」齐雪嗔怪道，手却主动握住了高强翘挺的阴茎。&lt;br&gt;高强刚要往里插，床头的电话响了，他拿起听筒没好气地厉声问道：&lt;br&gt;「谁呀？」&lt;br&gt;「您好，是高书记吗？对不起打扰您了，我是何上进。」&lt;br&gt;「有什么事吗？」高强一下坐了起来。&lt;br&gt;「我想跟您解释一下。」何上进小心地说。&lt;br&gt;「有什么好解释的？」高强故意继续厉声问道。&lt;br&gt;「您别生气，高书记，其实我这几天一直在学习。」&lt;br&gt;「学习什么？」&lt;br&gt;「直到今天早上我才搞准前天是婷婷的排卵日。」&lt;br&gt;「你什么意思？」高强的语调缓和下来。&lt;br&gt;「我是说今天正好。」何上进嗫嚅道。&lt;br&gt;「什么叫正好！讲术语！」高强的声音又严厉起来。&lt;br&gt;「是，我确定今天是我妻子杨婷婷的最佳性交时间，我诚挚地邀请您，高书记，今天下班后来我家，与我妻子进行性交！」何上进如电视主持人般声情并茂地说道。&lt;br&gt;「你们现在就回家，我下午过去！」&lt;br&gt;何上进刚要提醒高强下午两点要召开全市机构改革动员大会，他在会上要做重要讲话，高强却已经撂电话了。&lt;br&gt;高强得意地对齐雪说道：&lt;br&gt;「怎么样，在官场上混了这么多年了，我什么人没见过？这回我终于超过于海了！让他在阎王爷那儿干瞪眼吧！」&lt;br&gt;高强说完操起电话叫李文哲马上来自己办公室，齐雪跳下床叫道：&lt;br&gt;「你乐昏头啦！」&lt;br&gt;高强一下反应过来，情急之下，赶紧让齐雪躲进办公桌下，自己整了整衣服刚坐在椅子上，就响起了敲门声。&lt;br&gt;李文哲进屋后，高强让他把下午的日程安排和自己在全市机构改革动员大会上的讲话稿拿来。听见李文哲下楼，齐雪赶紧溜出高强的办公室跑下了楼，跑到二层只见李文哲办公室的门敞开着，刚到二层和一层楼梯拐角，就听见李文哲关门出来的声音，她急忙跑出了楼门。&lt;br&gt;高强让李文哲将下午接见精神文明先进典型人物等四项日程都取消，又拿过讲话稿，亲自大刀阔斧地删改起来，李文哲不仅莫名其妙。李文哲见没自己的事了刚要离开，突然发现高强的床上扔着一条撕破口的女人内裤！见高强注视自己的目光，李文哲会心地一笑转身离开了。&lt;br&gt;高强停下笔沉思起来。以后自己和齐雪的关系该怎么发展下去，李文哲早晚会知道的，应该早作准备才好。&lt;br&gt;全市机构改革动员大会的会场上座无虚席，全市千馀名科以上干部济济一堂。主持会议的市委组织部长宣布完开会，高强就讲了起来，大家发现高书记今天的讲话特别精炼，短短二十分钟就结束了。然后高强打个招呼就匆匆离开会场。&lt;br&gt;何上进坐在客厅里正在嘀咕自己开会缺席会不会有什么后果，就听见走廊里传来一阵急促的脚步声。他打开房门，只见高强已经走到了门口，边进门边脱下了上衣。何上进边关门边赶紧问好，高强并不理会他，问道：「杨婷婷在哪儿？」&lt;br&gt;「在床上。」&lt;br&gt;「废话！床在哪儿？」高强笑骂道。何上进赶紧引着高强走向卧室，到了卧室门口，高强已经脱光了。&lt;br&gt;何上进把高强领到床边，高强看着睡梦中的杨婷婷，只见一头乌发零乱披散在俏丽的脸旁，秀目微闭，一幅娇羞无比的媚态，份外动人。高强示意何上进掀起被子，杨婷婷一丝不挂的玉体尽收眼底，高耸挺立的乳峰上，嫣红的乳蒂像刚绽放的花蕾般鲜红欲滴，纤纤盈握的细腰，圆鼓软翘的雪臀，修长白嫩的大腿，好一个美若天仙的床上尤物啊！&lt;br&gt;高强轻轻上床，搂住了杨婷婷散发着馥郁芳香的滚烫的娇躯，亲了亲她睡得红扑扑的脸蛋。杨婷婷惊醒了，睁眼一看，随即又娇羞地闭上双眼，娇滴滴地叫道：「高书记好！」&lt;br&gt;「好！好！小杨好！」高强不禁心花怒放，低头就吻住了杨婷婷娇艳的红唇，杨婷婷也搂住高强的脖子，热情地把软滑的香舌伸进了他的嘴里任他品嚐。高强一双大手握住杨婷婷的一对丰乳用力揉搓起来，杨婷婷忍不住喘息着呻吟起来。高强仰身躺下把杨婷婷搂在胸前继续爱抚着。&lt;br&gt;突然，杨婷婷嘤咛一声挣脱了高强的怀抱，抬起上身，惊讶地看着高强的下身傲然挺立的阴茎叫道：「它烫人呢！」&lt;br&gt;何上进这才发现高强的阴茎异常粗壮，接近两寸粗细，而且足有七寸多长！杨婷婷也发现高强的阴茎之巨硕，相比之下于海的阴茎已是相形见绌，更不用说何上进的了。高强发现两人的异样神情，笑道：&lt;br&gt;「你们以为我这全市一把手是白当的吗？」&lt;br&gt;「那您一会儿可要慢慢来呀！」杨婷婷趴在高强胸前撒娇道。滚烫的小手轻轻握住了他粗壮的阴茎，她惊讶地发现自己一把竟握不拢！&lt;br&gt;「宝贝儿，我怎么能忍的住呦！」高强笑着吓唬杨婷婷。&lt;br&gt;「嗯……，我不管！人家害怕吗，一会儿不让您插了！」杨婷婷半真半假道，说完上身慢慢滑下，到了高强的下腹，把他硕大的龟头勉强含进口中！何上进惊呆了！杨婷婷从来没有亲过他的下体。高强也非常感动：于海在秘密笔记本中写过他唯一的遗憾就是杨婷婷没有为他进行过口交！高强心里异常感动。杨婷婷见高强的阴茎实在太大，只好轻轻舔着阴茎的四周，让它尽可能地涂满口水。&lt;br&gt;高强抬起上身，伸手分开杨婷婷丰美的阴阜露出她娇羞地抿在一起的阴唇，向何上进吩咐道：&lt;br&gt;「你应该知道怎么怜香惜玉吧！」&lt;br&gt;高强满意地看着何上进懂事地凑过来轻轻舔着杨婷婷两片柔嫩的阴唇。紧张得口干舌燥的何上进想尽量把自己的口水均匀地涂在妻子的小阴唇内侧，但他的实在没有口水了。发现高强揉搓杨婷婷乳房的动作越来越用力，何上进知道高强有些急不可耐了。可他越着急越口干，偷眼一看高强，见他正恼怒地盯着自己，他吓的一哆嗦，舌头一下偏离了方向，突然他觉得妻子的腰身抖动了一下，原来是刚才自己无意间舔到了她的阴蒂！他如释重负：刚才怎么没想到这一点呢！立即专心致志地舔起妻子的阴蒂来。果然是功夫不负有心人，不一会儿何上进就发现妻子的阴蒂渐渐凸挺了起来，一对粉嫩的小阴唇也呈现出滑润的光泽。&lt;br&gt;杨婷婷惬意地享受着丈夫的温存和高强的爱抚，心中的快感迅速聚集。突然她感觉高强用力捏了自己的乳头一下，杨婷婷抬头一看，正碰见高强急切的目光，她会意地一笑，轻轻抬腿把丈夫蹬到了一边，自己翻身骑在了高强身上。&lt;br&gt;杨婷婷一手分开自己的阴唇，一手扶着高强的阴茎，让龟头顶在已被丈夫充分润滑的阴道口上，随即把雪白的屁股小心地往下坐，感觉到阴茎的粗稜一点点刮着自己的阴道往里挤，杨婷婷忍不住浑身颤抖着娇声呻吟起来，杨婷婷感觉到高强的阴茎已经插进了自己的花心深处，滚烫的龟头顶在子宫口上，她被烫得打了一个冷战，两腿一软，啊地叫了一声，坐在了高强的身上。&lt;br&gt;何上进眼看着妻子圆滚滚的屁股完全压住了高强一对鸡蛋大的睪丸，看了看表，在速记本上飞快地速记着：「14时57分11秒；相对女上体位；」&lt;br&gt;红日西斜，但大街上仍然酷热难耐，开着空调的卧室内却是春意盎然。&lt;br&gt;何上进翻了一页接着记下：「15时39分37秒，相对女下体位，1103次，爱液滋出床巾之外，第三次高潮。」&lt;br&gt;记完后何上进继续仔细观察，只见高强凝神摒气，双手握着婷婷一对富有弹性的丰乳，用臂膀架起婷婷的双腿，使婷婷雪白的屁股抬离被爱液浸湿的床巾约有半尺高。高强的每次轻抽狠插都显得坚定从容：轻轻拔出阴茎时何上进可以看见深红的龟稜退出了婷婷的阴道口，狠狠往下一插时粗壮的阴茎将婷婷的爱液滋的一声挤出好远，紧接着他的下身拍得婷婷流满爱液的屁股发出啪的一声脆响，这时婷婷滋出的爱液才无声地滴在床巾外的床单上。&lt;br&gt;高强捏住婷婷的乳头，把阴茎远远地拔出了她的阴道，稍稍停顿。何上进知道最后的时刻到了，只见高强把粗壮的阴茎以迅雷不及掩耳之势狠狠插进杨婷婷的阴道深处，杨婷婷啊的娇喊一声，滚圆的屁股被紧紧压在床巾上，高强把硕大的龟头用力顶进杨婷婷温暖的子宫口！发出一声低吼：「射喽！！！」杨婷婷感觉一股股火热的岩浆激射进自己的子宫，这种有生以来从未有过的极度快感不断膨胀，熔化了她的整个身心！！！&lt;br&gt;华灯初上。&lt;br&gt;高强接过何上进端上的参汤啜饮着，看着何上进把一只枕头垫在妻子滚圆的屁股下面，将她的下体垫高，然后仔细掖好被子。十几分钟后，何上进放下整理好的记录，轻轻揭开被子，仔细观察妻子的阴道口，见没有一滴精液流出，这才向高强点点头。&lt;br&gt;高强习惯性地清了清嗓子，将上身舒服地靠在床头上，然后宣布：&lt;br&gt;「现在开会啦！首先由何上进同志宣读记录。」&lt;br&gt;杨婷婷见何上进走到床边，一本正经地向高强和自己点头致意，杨婷婷忍不住「噗哧」笑了出来。高强在她滚圆的屁股上轻拍了一巴掌，沉声道：&lt;br&gt;「严肃点！」然后转向何上进：「开始吧！」&lt;br&gt;何上进又向高强点了点头，朗声读道：&lt;br&gt;杨婷婷同志性交活动记录&lt;br&gt;时间：1998年7月4日&lt;br&gt;地点：何上进同志住宅&lt;br&gt;准备情况：早7时，何上进经为杨婷婷测量体温，确定今天为杨婷婷排卵后第三天。上午因高书记开会未能进行汇报。中午汇报后，高书记接受邀请，具体时间定为下午。何上进、杨婷婷立即向单位请假回家。何上进服侍杨婷婷洗澡后为其全身涂抹了润肤露，并在其乳房及下身涂抹了香水。13时40分，杨婷婷上床休息。14时39分，高书记到达，未洗澡立即上床。&lt;br&gt;进行情况：在何上进协助下，高书记与杨婷婷进行了简单前戏。14时57分11秒，杨婷婷采用男下相对女上体位将高书记阴茎插入自己阴道，开始性交。抽插796 次后于15时06分9秒，杨婷婷爱液滋出，确定为其第一次高潮。之后采用女跪趴男后立体位，抽插1316次后于15时25分31秒，杨婷婷爱液再次滋出，确定为其第二次高潮。采用男上相对女下体位后，抽插1103次后于15时39分37秒杨婷婷爱液又一次滋出，确定为其第三次高潮。之后体位不变，抽插11次后于15时39分49秒，高书记宣布射精，为其第一次高潮。性交结束。&lt;br&gt;性交过程中双方叫床用语较多。高书记多次询问杨婷婷感觉并征求其对自己动作的意见，杨婷婷多为简单回答及兴奋时发出的感歎词。&lt;br&gt;性交后杨婷婷采取臀高仰卧体位，何上进检查确认：杨婷婷完全接受高书记精液，无流出现象。&lt;br&gt;记录结束。记录人何上进。&lt;br&gt;听何上进读完记录，高强像往常主持会议一样先做了一下阶段性总结：&lt;br&gt;「总的来说记录的不错，充分翔实，下会注意要尽量详细地记录细节，要做到有声有色。」&lt;br&gt;高强喝了一口参汤，然后宣布：&lt;br&gt;「下面大家讨论一下吧，大家都发表一下意见嘛，婷婷你先说吧！」&lt;br&gt;「干嘛让人家说，羞死人啦！」&lt;br&gt;「那怎么行呢，你是当事人嘛，遭罪还是舒服你最清楚！是不是啊，上进？」高强笑着说道。&lt;br&gt;「高书记说的对，婷婷最清楚！」何上进附和道。&lt;br&gt;杨婷婷见丈夫也这么说，只好扭扭捏捏地说道：&lt;br&gt;「感觉挺好！」&lt;br&gt;高强搂着杨婷婷，手指不停地捻着她翘挺的乳头问道：&lt;br&gt;「你是说感觉自己挺好啊还是说我『挺』得好啊？」&lt;br&gt;杨婷婷羞得把脸埋在高强胸前道：&lt;br&gt;「高书记您笑人家，我不说了！」&lt;br&gt;「好，不为难你啦，上进你说说吧！」高强下床穿衣。&lt;br&gt;何上进站起来一本正经地说：&lt;br&gt;「别的倒没什么，就是二尺的床巾小了些，婷婷的爱液都滋到床单上了，我看至少要换成一米见方的。」&lt;br&gt;高强系好衣扣，理了理头发说道：&lt;br&gt;「今天是头一次，大家都没有经验。我的性格比较急，事前的爱抚时间过短；婷婷嘛主要是还比较拘谨，不够主动；上进的问题看来主要是经验不足，像开始为婷婷口交的时候抓不住重点，后来亲婷婷的阴蒂才好一些，还是要激发本人的主观能动性嘛！」&lt;br&gt;见没有反对意见，高强最后总结道：&lt;br&gt;「总的来说，今天是头一次，大家的表现都不错，说明方案的绝大部分还是比较合理的。我看这样吧，以后我上床以后，上进就开始为婷婷口交，这样便于快一点进入角色，有利于节省时间嘛！」&lt;br&gt;「对对对，高书记日理万机，是应该讲究效率。」何上进献媚地赞同道。&lt;br&gt;「那今天就到这里吧！」高强拿过记录签完字就离开了。何上进送走高强回到卧室，见杨婷婷惊讶地看着记录。&lt;br&gt;</content></item></essay>