<essay><item><title>慾火(5)</title><author>床上伴侣</author><content>的，但是他还是强忍心中的冲动慾火，以逸待劳的去欣赏吴姐套动的淫态，并
用力的挺动屁股，使大龟头顶撞着吴姐的穴心。
慾火（５）&lt;br&gt;林明堂以逸待劳，清心寡慾的消除心中熊熊慾火，才勉强通过吴姐这么成熟
美妙的佳人，这般淫荡的套动，而没有随她洩出阳精。&lt;br&gt;这时林明堂见吴姐出了阴精，连忙将她翻转过身来，把吴姐压在身下，紧紧
的抱住她的粉躯，他把底下那根坚硬的大鸡巴，用力的紧紧顶住吴姐穴心，并不
断的旋转着大龟头，让大龟头强而有力的磨着穴心。&lt;br&gt;吴姐本来出了阴精，身心就感到很舒爽，现在又再被林明堂用大龟头紧顶着
她的穴心，并用力的旋转大龟头去磨着穴心，已经出了阴精的穴心，怎么受得了
如此的紧顶磨转，吴姐她已被大龟头磨转得痛快地「哎……哟……哎……呀……
哎……唷……喔……呀……」有气无力的呻吟着，她满脸舒畅得春风得意，真是
爽死她了。&lt;br&gt;不久，林明堂见吴姐已渐渐地恢复精神，此刻该是他反击的时候，于是他慢
慢的抽动大鸡巴，去抽插着吴姐小穴，缓慢有力的用大龟头去顶着吴姐穴心，并
且伏下头去，用嘴去舐吻着吴姐那对粉乳。&lt;br&gt;刚恢复精神的吴姐，又被林明堂的大龟头，顶得酸麻起来，周身神经又随着
大龟头的顶撞，起了一阵又一阵的颤抖。她的双乳也被舐吻得舒畅地饱满起来坚
挺着，乳头也圆圆的挺立着。&lt;br&gt;这时的吴姐已被林明堂玩得渐渐骚痒起来，周身又开始颤抖，全身又微微的
扭动着，小穴也慢慢的流出了淫水，人也跟着舒服得呻吟起来：&lt;br&gt;「哎……哟……哥呀……我的……好哥哥……亲哥哥……哎……唷……大鸡
巴哥哥……你……又把妹妹……玩起来了……哎……哟……人家那里……又痒起
来……哎……又把妹妹……顶得……酸死了……哦……舐得……酥死了……」&lt;br&gt;「哎……呀……大鸡巴……哥哥……人家……屄痒了……哎……唷……好痒
哦……快……快……快大力插吧……哎……唷……插死妹妹吧……哎……唷……
喂……呀……快……快用力……顶妹妹的……穴心吧……喔……喔……妹妹……
受不了……难过死了……快呀……快嘛……哎……唷……」&lt;br&gt;林明堂见吴姐淫态毕露，知道她又骚痒难忍了，于是他用力的抽插起小穴，
猛力的去顶撞吴姐穴心。&lt;br&gt;正在骚痒的吴姐，被林明堂大力抽插，舒爽得淫叫连连：&lt;br&gt;「哎……唷……大鸡巴哥哥……对了……对了……就这样……就是这样……
哎……哟……插死……妹妹了……呷……哼……妹妹爽死了……哼……哼……妹
妹……爱死……大鸡巴……哥哥……哎……喂……爽……爽死了……哦……」&lt;br&gt;「喔……呀……我的……爷爷……哎……哟……妹妹……好快活……哎……
呀……哥呀……亲哥哥……妹妹……服了你……哎……唷……喂……呀……大鸡
巴哥哥……你可以……应付女人了……你会成功的……喔……喂……连妹妹……
都服了你……」&lt;br&gt;林明堂被吴姐的淫态，及那娇声的淫言淫语，把他激得热饶腾腾，此时又被
吴姐的讚美，激起了他男人的英雄气概，一股干劲由体内暴发而出，使他的大鸡
己暴涨到了极点，人也自然的随着那股突发的干劲，更加猛力的抽插着。&lt;br&gt;正在舒爽的吴姐，此时又感到小穴中的大鸡巴，突然间又涨大又坚挺又发热
把她的小穴涨得满满的好充实又好暖和，尤其是那涨得又大又热的大龟头，把她
的穴心顶得好酸，烫得好酥，真是爽快到极点，简直是爽死人了，使她忍不住的
高声淫叫起来：&lt;br&gt;「哎……唷……喂……亲哥……我的……大鸡巴……爷爷……哎……唷……
你的……大鸡巴……喔……喔……好大……好烫……哎……唷……喂……呀……
妹妹被……大鸡巴哥哥……涨死了……烫死了……哎……哎……喂……呀……」&lt;br&gt;「嗯……哼……美……人家……要美死了……哎……唷……好哥哥……情哥
哥……哎呀……人家……又快……受不了……快了……嗯……哼……妹妹……又
要……死了……哥呀……哎……唷……喂……呀……大鸡巴哥哥……陪妹妹……
一起死吧……哎……呀……妹妹……真的……快不行了……快要死了……喔……
喂……大鸡巴……爷爷……你也……丢了吧……」&lt;br&gt;此时的林明堂也正在紧要关头之时，只是为了等吴姐一起出精！强忍阳精不
使它出来，现在知道吴姐已快出精，把一股深埋心中的慾火整个爆发出来，一鼓
作气的猛力地去抽插，插得他舒服得忍不住的喊了起来。&lt;br&gt;「喔……呀……我的……好妹妹……哥哥……我……也……美死了……哥哥
也……快了……快不行了……妹妹……等等我……哎呀……跟我一起死吧……哥
哥……快了……快出来了……妹妹……等等我……哥哥……要死在……妹妹的小
穴里……哦……」&lt;br&gt;吴姐被林明堂那最后一股冲刺，插得三魂七魄在空中飘荡，整个人舒爽得像
是没有魂似的，双手紧紧的抓住枕头、全身大力的扭动，小腿在半空中猛踢着，
娇口中淫言淫语的喊叫着：&lt;br&gt;「哎……呀……受不了……哎……唷……插死……妹妹了……爽死……妹妹
了……哎……唷……喂……呀……美死了……大鸡巴……哥哥……妹妹……要死
给你……亲爷爷……好丈夫……哎……唷……喂……呀……妹妹……真的……不
能……等了……哥哥呀……哎……呀……妹妹……喔……喔……死了……哎……
哟……丢了……哦……丢死……人了……」&lt;br&gt;吴姐的一股阴精喷着林明堂的大龟头，也把林明堂喷得忍不住的精关大开，
跟着喷出了一阵又一阵的阳精，猛力的冲击在吴姐穴心，把吴姐击得一阵又一阵
的颤抖，这一次她是真的爽得昏了过去，林明堂也洩得晕头转向的，紧紧抱着吴
姐的粉躯，两人就这样紧紧拥抱着睡着了。&lt;br&gt;两人昏昏沈沈的睡到了女佣人叫他们起来吃晚餐，才甦醒过来。&lt;br&gt;林明堂醒来之时抱着美丽的吴姐，在她那雪白柔嫩美妙的粉躯，又吻又摸了
起来。&lt;br&gt;吴姐爱怜地抚着林明堂脸颊说道：「你真聪明，学得很快，能把我插得连洩
二次，已算是难能可贵，所以祇要是春心寂寞的女人，你是可以应付得了。最后
一关你已通过了，明天起你可以开始上班了。」&lt;br&gt;林明堂听说他已过了关，欢欣的说道：「吴姐，如果我上班了，真的可以月
入数万元吗？」&lt;br&gt;吴姐很自负的对明堂说道：「那是最保守的估计，我是专门走高级路线，要
富有高贵的女人才接生意，而且价钱高，依你的条件，我可以保证每次至少壹万
元，我抽佣金一半，你每次可得酬劳伍仟元，一个月最少可作十次，那你一个月
不是可得五万元吗？如果你能使对方满意，使对方欣赏你，她们所赏的小费比酬
劳还要高，那时你每月的酬劳不祇是月入数万元了。」&lt;br&gt;林明堂听了可以赚大钱满心欢喜，但又想到要与一些老的、丑的女人作爱、
不由得面有难色的对吴姐说道：&lt;br&gt;「吴姐，我想跟你商量一下，我出来作男导游，是想玩弄女人，所以我宁愿
少赚一点钱，如果女顾客老的、丑的，我不要接待可以吗？」&lt;br&gt;吴姐听了笑着说道：「嘻！嘻！你真是得了便宜又卖乖，女人给你插穴，又
给你钱，你还要去选择年青漂亮的女人。好吧！依你的条件，我会帮你选好的女
人，让你称心如意的去玩弄，不过你要随时免费的为我服务，可以吗？」&lt;br&gt;「谢谢妳！吴姐，如果妳需要的话，我一定会免费又卖力的为妳服务，让妳
满意为止。」&lt;br&gt;「好了！快起来冲洗准备吃晚饭。对了，吃过晚饭，我拿一具呼叫器给你，
以便随时与你连络。」&lt;br&gt;林明堂为了吴丽珍的爱情打击，恨透所有女性，从此摇身一变，成了一位亳
无感情、专门玩弄女人的男导游。&lt;br&gt;※　　　　※　　　　※　　　　※　　　　※&lt;br&gt;某一天，林明堂在家中看书之时，突然他的呼叫器，「哔！哔！哔！」的响
了起来。林明堂知道是吴姐在呼叫他，他马上拨了电话去给吴姐。&lt;br&gt;「喂！是吴姐吗？妳好，我是林明堂，找我有什么事吗？」&lt;br&gt;此时电话中传来了吴姐的娇声道：「明堂！现在有一位贵夫人，想要你陪她
一晚，记得晚上八点之时，你到ＸＸ大饭店六○三房间，找吴太太，说我叫你去
的。你要陪她到天亮才能走，钱我会向吴太太收，知道吗？」&lt;br&gt;「哦！好的，我记得了，一切会照吴姐的指示去做，妳放心好了。」&lt;br&gt;「明堂，好好的认真去做，如果能使这位吴太太满意的话，她所赏的小费不
少，以后她寂寞之时，也会再找我物色男人，这样对你对我都有好处，所以你要
耐心的去为吴太太服务，不要让我失去信用。」&lt;br&gt;「吴姐，妳放心好了，我一定会尽力的去为吴太太服务，包管她会称心如意
的。」&lt;br&gt;「那我就放心了，没事了，记得晚上八点，再见了！」&lt;br&gt;「吴姐！再见！」&lt;br&gt;林明堂挂断了电话，一看时间是下午二点，他准备好好的睡个觉，养精蓄锐
地充沛体力，以备今晚八点他头一次陪女顾客。&lt;br&gt;林明堂睡到了下午六时，被闹钟叫醒过来，他起身的洗个澡，洗完澡后穿起
西装打扮妥当后，到附近自助餐吃个晚餐，才准备去赴约。&lt;br&gt;林明堂在晚上八点之时，已准时的出现一呎大饭店六○三房间门口，他按着
门铃，不久，房内传来一声悦耳的女人声音道：「是谁呀！」&lt;br&gt;「吴太太吗？我姓林，是吴姐叫我来找妳的。」&lt;br&gt;吴太太听到是她所等待的男人来到，很快的打开房门，让林明堂进入她的高
级套房。&lt;br&gt;林明堂进入这间高级套房坐下了沙发上，才正式的见到他的女顾客吴太太。
她虽然是个年纪将近四十岁的中年妇人，但她富有、美容保养有术，加之肌肤长
得雪白滑嫩山从她外表看去，倒像个三十岁左右的年纪，让人看了像是风韵犹存
的高贵夫人。&lt;br&gt;林明堂见到他的女主顾，还算勉强通过他的理想，可以玩玩她，才放心的对
吴太太说道：「吴太太，妳好，我是吴姐叫我来的，如有不懂的地力，请妳多多
指教。」&lt;br&gt;吴太太笑嘻嘻的对林明堂说道：「嘻！嘻！干嘛那么客气，来到这里就是要
无拘无束的好好狂欢作乐，你这么客气，反加没有气氛。对了，我听吴姐说，你
是头一次下海的？」&lt;br&gt;林明堂不好意思的答道：「是的，所以我有很多事情都不懂，才要吴太太指
教。」&lt;br&gt;「我是个享受主义的女人，尤其是对于作爱，更是要尽情的享受，所以祗要
你的大鸡巴够大，能把我插得舒舒服服的就可以，其他的额外服务对我来说并不
重要。首先我想看看你鸡巴够不够大，合不合我意，免得待一会插起来，不合我
意，弄得双方不欢而散，增加我的骚痒难过。现在请你把鸡巴拿出来，让我看一
看可以吗？」&lt;br&gt;林明堂一听吴太太一见面，就要他拿出鸡巴来给她看，一时不好意思的满脸
通红的坐立不安，不敢面对吴太太拿出他的鸡来。&lt;br&gt;吴太太是经验丰富的女人，看到林明堂此时为难的表情，知道他是第一次下
海做这种事，不敢面对她拿出鸡巴，只好她主动的伸出玉手，去为他拉下裤裆拉
链，伸手进去拉出他的鸡巴在裤外。&lt;br&gt;她一眼望去，觉得他的鸡巴是软软的，竟是这么的长大，如果坚硬起来时，
的确居一条好长好大的鸡巴。&lt;br&gt;林明堂见吴太太主动的拉出他的鸡巴观看，他不安的问着吴太太说道：「吴
太太，妳认为我的鸡巴，是不是合妳的意？」&lt;br&gt;吴太太并没有回答林明堂的问话，祇是双眼色迷迷地看着他的鸡巴出神。忽
然之间，她情不自禁的握住了鸡巴，缓缓地玩弄起来。谁知那条本来是软绵绵的
鸡巴，经她的滑嫩玉手抚摸之后，竟是一挺一挺慢慢的坚硬起来。渐渐地，那条
鸡巴坚硬得如一根铁棍般。&lt;br&gt;她爱怜地紧紧握住大鸡巴，淫笑地望着林明堂。经过片刻后，她娇声娇气的
说：「真是出乎我的意料之外，看你长得斯斯文文的，真没有想到你这条鸡巴生
得如此粗长，而且龟头又大，很合我的意。」&lt;br&gt;吴太太说时玉手不停爱怜的在上上下下抚摸着林明堂的大鸡巴，把他的大鸡
巴抚摸得更加的涨大，且更加的坚硬起来。&lt;br&gt;林明堂听到吴太太讚美他的大鸡巴，得意的微笑问她道：「吴太太，妳对我
这条大鸡巴感兴趣吗？」&lt;br&gt;「嗯……哼……」&lt;br&gt;吴太太一个顺势竟倒下在他的怀里，林明堂也顺势一手抱住她的纷躯，一手
摸上她的胸前，用掌心按住她的乳峰，就在这种情况下，确实使她春心荡漾，由
于她见到林明堂那根长得如此雄伟的鸡巴时，更使她激起了慾火燃烧，于是她在
此情形之下，淫声浪气的对林明堂恳求地说：&lt;br&gt;「哦……林先生……你能现在让我嚐嚐你的鸡巴吗？」&lt;br&gt;「吴太太，只要妳喜欢，我随时乐意去接受妳的要求。」&lt;br&gt;接着林明堂把她抱起来，改躺在床上，双双自动地将衣服脱得一丝不挂时，
此刻站在床沿边的林明</content></item></essay>