<essay><item><title>表姐和她那几个死党(2)</title><author>床上伴侣</author><content>道。&lt;br&gt;我也被吓了一跳….原来..表姐跟我都是第一次….。&lt;br&gt;看到表姐流下的血，我突然有一种罪恶感，只是这种感觉很快的消失，接着而来的是刚刚插入那一刻的温柔感及快感。&lt;br&gt;其实我会觉得罪恶..最主要是跟表姐有一种亲戚的关系，但是又想到表姐曾告诉我，姑姑是当初阿妈所收养的女儿，也就是没有真正的血缘关系时，我又松了一口气。&lt;br&gt;看着表姐在痛，我也不忍再做下去，只好自己去解决了一番。&lt;br&gt;回到床上，表姐告诉我说她是第一次，但是她是真的很喜欢我才会跟我做的。我也向表姐说了些甜言蜜语，才相拥入睡。&lt;br&gt;这晚，天气并不冷…因为与表姐的肌肤之亲….燃起了温暖的爱火，隔天，才是真正的开始呢!
——————————————————————————–&lt;br&gt;人家说幻想是美丽的现实是残酷的…..&lt;br&gt;但我可不这么认为….&lt;br&gt;其实意淫也是一种快乐……放到现实中…那不爽死!哈哈&lt;br&gt;——————————————————————————–&lt;br&gt;隔天，我一直想着昨晚跟表姐的一夜风情，一整天都心不在焉的，只想赶快回到家。&lt;br&gt;好不容易挨到了下课，连忙三步并两步的直奔回去，一路上直想着晚上要怎么享受呢。&lt;br&gt;到了家，表姐还没回来，倒是那菲今天有来，帮忙洗洗衣服并做饭，听她说表姐打电话叫她来，说今天有事会晚点回来，叫她要先做好晚餐。&lt;br&gt;自从我住到表姐家后，那菲就比较少来了，因为表姐都会做饭给我，除了五六天来打扫打扫外，平常就是来洗个衣服，这工作倒也轻松。&lt;br&gt;和她用生硬的英文聊了聊，才知道她还有在一家美语补习班教小孩子英文。&lt;br&gt;其实我看她也蛮可爱的，在一般的菲中算是很漂亮的了，她叫Keith，只比我大没多少。&lt;br&gt;我看她忙进忙出的，也不好跟她多聊，只想先做做功课，等表姐回来了，又可以跟她在一起做些"想做"的事。&lt;br&gt;不一会儿，Keith弄好了晚餐，叫我去吃，只听她说要先洗个澡再回去。我心里一阵惊喜，有机会可以看看表姐以外的女人，倒底其他女人的身体有何不同。&lt;br&gt;就在Keith进去洗澡没多久后，我偷偷摸摸的溜进房间，蹲着看她，嗯….真的很兴奋，Keith的乳头是略呈咖啡色，有一种异国风味，两个奶子也算不小，至于下面就更精采了，她的毛不算浓密，就在她洗下面把毛拨开时，我看到了粉红色的阴唇，哇!真是血脉贲张，直想来个一发。&lt;br&gt;看了一下，怕她又像表姐会发现我，只好再回去把饭吃完，Keith洗完澡就回去了，不过我还真想插入那蜜穴看看是有何感觉呢。&lt;br&gt;等到11点多，见表姐还没回来，我也不管了，就直接进表姐房间，想说躺着等她，没想到躺着躺着，一个不小心就睡着了。再醒来时不知几点，只看到表姐正躺在我身边睡，想说那我要完成昨天未完成的事，于是轻轻地把手伸进表姐的衣服中，往上往下的抚摸着，不由的一阵快感又油然而生。&lt;br&gt;突然表姐握住我的手说：&lt;br&gt;「斌，睡醒啦，你这小色鬼，只想到那件事而已啊?」&lt;br&gt;「哪有啊，我…….我…我只是想嘛…而且昨天..」&lt;br&gt;我不好意思的说。&lt;br&gt;「咦?表姐，你什么时后回来的我怎么都不知道啊?」&lt;br&gt;我接着问。&lt;br&gt;「喔..刚回来啦….跟同学去吃个饭，结果又唱个歌，就弄这么晚啦，回来看到你在睡，本来不想吵你，没想到原来你在假装。」表姐说。&lt;br&gt;(那有啊…我是真的在睡…我看是表姐在假吧…..呵呵)&lt;br&gt;「没有啦…我只是突然醒来…看到表姐回…」&lt;br&gt;我还没说完，表姐就已经抱住我，不让我再说下去(看吧…我就说嘛!)，似乎她今天也很想再要一次。&lt;br&gt;我拥着她轻轻的将舌尖舔着她的嘴唇，表姐似乎吓了一跳，但也伸出了舌尖与我一起交缠。&lt;br&gt;记得人家说咬耳垂会有快感，我试着去挑动表姐的耳朵，没错，表姐的身子果然一阵抽动，想必是快感来了。&lt;br&gt;我伸手进入表姐的内裤中，哇…湿透了，不知怎的，我忍不住要把那滑滑的液体沾起来吸吮，果然味道真的是不错，跟平常闻闻的感觉都不一样，只听到表姐细细的说：&lt;br&gt;「斌，….快..快一点好不好…」&lt;br&gt;我再也忍不住，脱了全身的衣服，开始狂吻表姐的身体，只听到表姐阵阵的呻吟声，我的快感更是强烈。&lt;br&gt;不一会，就把坚挺的小弟给插了进去。这次表姐就没像昨天那般痛了，也不像昨天那样难插，滑滑的，热热的感觉，决非是双手能比的上的。&lt;br&gt;我用力的抽动着，说也奇怪，从来没做过的我，竟也会这般的动作我想真的是动物的本能吧!&lt;br&gt;只见表姐的眉头皱着，但却又不时发出了好像很舒服的喘气声。&lt;br&gt;表姐越是喘，我越是插的更深，摸着表姐的乳头，硬硬的就像个粉红色的樱桃，真想一口吃下去。&lt;br&gt;抽动的快感越强烈，表姐也喘的更厉害，就在我们抱的紧紧时，我射了进去，一阵阵的快感随着所射的精液而逝，但表姐似乎还有那种馀韵，仍喘着气呢。&lt;br&gt;就这样，我与表姐约一个礼拜会做一次，表姐也叫我不要再叫她表姐了，就直接叫她小璇就行，我也觉得这样比较好。&lt;br&gt;渐渐的，我跟表姐也学起了A片中的一些招式，每次都搞的翻来覆去，不管是口交也好，各种体位也好，但总是互相都能达到快感。&lt;br&gt;本以为跟表姐的做爱已是最爽快的事，没想到后来却更另我为之振奋呢!&lt;br&gt;话说我与表姐….喔不..是小璇姐姐….(烦…就叫璇吧)做"爱"作的事，也有一段时间了。&lt;br&gt;平常表姐(还是叫表姐比较习惯….呵)就教我功课，若是考试考的不错，那天晚上也会和我一起做说，就好像以前看过的一部A漫画，名字叫啥我忘了，内容就是那锅家教女老师用身体来教学生，若是教会一题，就让她搞一下。呵呵..没想到表姐竟有点神似。&lt;br&gt;时间也过的很快，一个学期马上就过了，寒假前本来说好要马上回南部的，结果又拖到了快过年才回去，原因无它，难得可以和表姐整天一起嘛，我怎会放弃这大好机会哩!&lt;br&gt;说到这，我就觉得我实在是好狗运。和表姐前几次做都没戴套套。后来发现射进去会有颇大的机会"得分"说，结果就很紧张，还好表姐也没怎样。&lt;br&gt;我后来就常研究了说女性计算危险期的方法，哈哈，不是我在臭屁，不管啥基础体温啦，前后计算啦，…等的，我可都是了若指掌，只要是在危险期前后都会戴上套套说。&lt;br&gt;嗯…接着说下去，回南部前几天，表姐说要和她那几个死党一起去东部玩，问我要不要去，废话，跟一堆女生去玩，哪有不去的道理嘛。&lt;br&gt;我就整理了东西，跟着表姐她们一起出发了。&lt;br&gt;表姐那两个同学，我之前有提过，有一个蛮可爱的；另一个就很有女人味，其实我都蛮喜欢跟他们在一起的。一个叫小慧，是比较可爱的；另一个叫瑜苓，就是比较会打扮的，女人味十足….。&lt;br&gt;大一就不知道有几拖拉库的人在追。&lt;br&gt;(比起表姐，我姐可是两者兼备，不是用拖拉库可以计算的!呵呵。)&lt;br&gt;不过这两个还不跟我一起去玩啊…哈哈，年纪小还是有好处的啦。&lt;br&gt;我们就预定要去花莲和台东玩，先到花莲泛舟，再到知本洗温泉。&lt;br&gt;从台北走苏花，一路上风景优美&lt;br&gt;(哇靠!sorry..差点把这边当Travel版了)….&lt;br&gt;那晚住花莲一家好像很有名的饭店，四个人一起住。我跟表姐睡一张，小慧跟瑜苓睡，本来要去逛花莲市区的，结果晚上在下雨，只好作罢，待在房里看电视打牌。&lt;br&gt;玩没多久，小慧说要先洗澡，我一听，简直就有冲动想跑去看说。不过都是人，说实在的要看也是很难，没想道小慧还没进浴室就把衣服脱的剩内衣裤，害我不得不把身子缩进被窝。&lt;br&gt;我看她们大概是没把我当男人吧….(呵….这样也好…)以为我还年纪小说…&lt;br&gt;我看到表姐在瞪我，叫我不要看的样子；我听到浴室里淅哩哗啦的水声，我的脑子里简直就是充满了一堆女人身体的想像图，真是快受不了了。&lt;br&gt;小慧洗完出来，瑜苓又接着进去，她更夸张，洗完澡出来只披着浴巾，我简直是鼻血都快喷出来了，隐约可以看到浴巾内的双峰。她的乳房看的出来是比表姐大说，好想过去摸摸。&lt;br&gt;我就看着瑜苓，她好像看到我在看，不太好意思，拿了衣服又回浴室换，表姐大概是不太爽，手伸进棉被捏了我一把，好痛!&lt;br&gt;不一会表姐洗完出来，好像是故意要给我看，又没穿内衣，只有一件衬衫加内裤，看的我直想跟她做爱。&lt;br&gt;我洗完澡后，又跟她们玩了一下牌就要睡了，熄了灯，等她们两个睡着，我跟表姐说：&lt;br&gt;「姐，你好坏，故意引诱我嘛!」&lt;br&gt;「哼!谁叫你这小色狼一直盯着别人看，她们都把你当弟弟说!你要看也只能看我嘛!」&lt;br&gt;表姐脸红红的说，我忍不住把手伸进表姐的衣服内，开始上下的揉动。&lt;br&gt;「斌，不要啦，你不怕被看到喔!」表姐小声的说。&lt;br&gt;「不会啦，她们都睡了，不会看到啦，小声一点就好了嘛!」我说。&lt;br&gt;我不管表姐的禁止，仍然继续往下抚动，表姐也被我弄的抽动起来，于是我又把棉被盖着，跟表姐做了起来。&lt;br&gt;那种旁边有别人，然后你在偷偷做爱的感觉很爽，一方面又要看她们是不是起来，另一方面又要顾着自己，呵呵…刺激唷!&lt;br&gt;就在跟表姐做的忘我之际，电灯突然亮了起来，天那!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!&lt;br&gt;没想到小慧跟瑜苓都在看。&lt;br&gt;「你们…..天那!!」&lt;br&gt;小慧跟瑜苓异口同声的说。&lt;br&gt;表姐则好像羞的躲进被窝中不敢出来。&lt;br&gt;「啊….这….我…..我跟表姐…这…你们…」&lt;br&gt;我是羞的不知道要说啥才好。&lt;br&gt;「嗯….咳…没关系啦….我们早就知道了，你表姐早就告诉过我们你跟她的关系了，只是不知道你们这么大胆喔…..嘻嘻」瑜苓说。&lt;br&gt;「喔….原来表姐有跟你们说过了喔…..」&lt;br&gt;「表姐，你真的…有告诉她们喔?」&lt;br&gt;我羞羞的问还躲着的表姐。表姐探出头来说：&lt;br&gt;「嗯….说..说过了」&lt;br&gt;我一时也不知道要如何，接着又听瑜苓讲：&lt;br&gt;「没关系啦….我自己也有做过爱的经验，所以比较不惊讶，不过倒是小慧，她可是很纯洁的喔!这样吧，我们不打扰你们了，继续!继续!」&lt;br&gt;瑜苓呵呵的笑着…&lt;br&gt;我这傻蛋竟然就听她讲的，还大起胆子来继续做….后来索性把被子拿掉，这样比较好动嘛，表姐起先本来不做，没想到被我又插了进去，也忍不住的继续了下去……&lt;br&gt;就在我又跟表姐做的不亦乐乎天翻地复之际，我又瞄了小慧跟瑜苓一眼，想说看看她们是不是还在看。&lt;br&gt;没想到出乎我意料之外的，她们仍然是在看着我们，小慧好像是又爱看，又不敢看的蒙住眼睛，从指缝中偷看，而瑜苓啊….那就别提了，看的跟什么一样，好像在看A片似的，害的我又不敢继续做下去。&lt;br&gt;(不过我实在觉得我那时没软掉算超强了，嘻嘻……)&lt;br&gt;突然瑜苓脸红红的站起来，跑到我和表姐的床前说，&lt;br&gt;「璇…..，斌…我..我…这不知道该怎么说好….，璇…我说了你可别生气啊!」&lt;br&gt;表姐点点头…瑜苓又继续说：&lt;br&gt;「看你们做的那么高兴…我….我也….很想做….璇…我可不可以跟你们一起..」&lt;br&gt;我跟表姐都被瑜苓这种突如其来的一番话给吓了大大的一跳…&lt;br&gt;不过咧…嘿嘿…我心里可是暗爽的要死..哈哈哈…可以跟表姐以外的人做耶…只是怕表姐会生气。&lt;br&gt;表姐好像被吓呆了…红着脸一句话也不敢说，我倒是乐的轻松，想说表姐会有何反应。&lt;br&gt;一旁的小慧我看她已经不行了，纯洁的心灵当场就被污染啦…也是呆呆的望着我们。&lt;br&gt;「璇，对不起啦….我只是一时昏了头…只是大头(瑜苓的"某"任男友)上次竟跟别的女生上床，这件事是出发前一天才知道的，我….我…我很久没做…又想气他…可是……」&lt;br&gt;瑜苓低头啜泣着，有点不知所云，表姐看她这样…也不忍心…就爬起来安慰她，她们走到一旁，不知道说了些什么，不一会儿又一起走回来。&lt;br&gt;「斌，你…你介意和瑜苓做吗?」&lt;br&gt;表姐问着我….(天…皮球又踢回我这边)&lt;br&gt;「我..我啊?…可以是可以啦…不过表姐你…」&lt;br&gt;我小声的回答着，但是心里真的很爽，巴不得她们两个快上床。&lt;br&gt;记得上次看过一部A片，看到里面的男主角同时跟三个女人做，害的我一直想同时搞三个，没想到今天就可以一次玩两个，我当然是迫不急待咩!&lt;br&gt;表姐看我好像也不知怎么办，就说：&lt;br&gt;「斌啊…你不介意就好…算是安慰瑜苓嘛…表姐也不会介意的。」&lt;br&gt;说完表姐就又回到床上，我看着瑜苓轻轻的把衬衫褪下，露出雪白的肌肤与柔软的乳房。&lt;br&gt;我差点没鼻血流尽而死，瑜苓也爬到我们床上来，溜进我们两人的被窝中，顿时我就闻到一股跟表姐不同的女人香。&lt;br&gt;瑜苓不愧是熟手，一上床完全换了个人似的，整个热呼呼的身体压在我身上，我的小弟直挺挺的顶着她。瑜苓在吻过我后，开始用手轻轻的抚动着我的小弟，那种感觉很舒服，渐渐的她往下吻过去，慢慢的靠到我的下方，用舌头缓慢的舔着，就像在品嚐东西一般的，慢慢的，轻轻的，把我弄的不自觉的哼出声音来，直想赶快插进瑜苓的小蜜穴中。&lt;br&gt;表姐看我舒服成那样，好像有点不是滋味，也靠了过来，坐在我的胸前，要我舔她的蜜穴，这时我看两人都已经放开了道德的枷锁了吧，浪的跟什么一样。&lt;br&gt;而一旁的小慧仍偷偷的看着。不一会儿，瑜苓也起身，扶起了我的小弟，对准了她的蜜穴，开始一阵阵的抽动。&lt;br&gt;那股滑滑的，温暖的感觉，让我真是爽翻了天。&lt;br&gt;表姐这下也不干示弱，开始舔着我的身体，并叫瑜苓要起来换人了。&lt;br&gt;(天那!我好像变玩具了!)&lt;br&gt;瑜苓才一起身，表姐又接着让我插了进去，丝毫不得一刻休息。&lt;br&gt;瑜苓细声的问我，想不想也舔舔她的蜜穴，哈..我当然是义不容辞的答应啦…。&lt;br&gt;瑜苓的小蜜穴跟表姐的稍稍不同，两片阴唇略显的宽厚，可能是性经验较为丰富的缘故吧。&lt;br&gt;而她的蜜汁舔起来呢，跟表姐也是有差，不是味道上的，而是一种感觉吧，说不上来，就是另一种风味就是。要是有人能有机会像我一样，一次搞两个，那应该就知道我的意思啦….呵呵….&lt;br&gt;不一会儿，表姐跟瑜苓不约而同的开始吸吮，轻舔我的小弟，两个人的蜜穴都对着我，就像两盘美味的菜肴等着我慢慢品嚐。&lt;br&gt;我一舔表姐，就发出一声，一舔瑜苓，同样也有一声娇，只见她们俩越舔越乐，不时你插插，我舔舔的，搞得我忍不住了，就在她们俩再一次的"双舔"时，我射了出来。&lt;br&gt;没想到表姐平常一看到我射了就擦掉的精液，在瑜苓眼中看来却像是宝般的，慢慢的舔着吃哩…看的我还真是有够爽的。&lt;br&gt;表姐大概被她影响到，也用手指沾了一点吃，但好像还是不习惯吧，舔了两口就停了，不像瑜苓一直吃咧….呵…&lt;br&gt;这时我又用手插入表姐的蜜穴，不停的抽动着，让表姐再达到一次高潮，看着表姐兴奋的哼着，我心中也有一股满足感呢!&lt;br&gt;休习了一会儿，表姐睡了，瑜苓洗了个澡，又跑过来跟我要了一次，这次我全心的对付一个，除了因刚刚发过的原因外，专心也是让我能较久的缘故，瑜苓说我不愧是年青，才一下子马上又坚挺起来。&lt;br&gt;我怕吵醒表姐，就跟瑜苓到浴室做，另一张床的小慧也睡了，总不好叫她起来吧。&lt;br&gt;到了浴室，我又在仔细的观察欣赏了一次瑜苓的身体，立刻又勾起了我的性慾，又再跟瑜苓搞了将近半小时吧…才上床睡觉。&lt;br&gt;上了床，看表姐微微的笑着，想必她一定很满足吧。&lt;br&gt;我亲了表姐一下，才微微睡去。记得那天晚上，我睡的好沈，好香..但是也好累哩…呵呵。&lt;br&gt;话说昨晚的风流事…隔天早上一起床，瑜苓像个没事人似的，依然高高兴兴的。倒是我，表姐与小慧，三人有点不好意思，但看瑜苓那样，也就不再多说什么。&lt;br&gt;我们在花莲市区吃了早餐。&lt;br&gt;(顺带一提…那边有个扁食专卖店…大碗便宜又好吃喔….呵呵…变美食版了)&lt;br&gt;接着又往台东出发…到了知本…已是当日的下午了。那里有蛮多旅馆有温泉的说，我们找了一家有大浴池的，就住了进去。&lt;br&gt;一进到房间，瑜苓就很兴奋的准备要泡温泉啦….还叫我们一起洗…哇呵呵…&lt;br&gt;没想到一路上害羞的小慧，不知怎地突然大方起来，一口就答应了，我又可以再看一个女孩的胴体喽!&lt;br&gt;说实在的，小慧也不是说不好看，她长的真的蛮可爱的，只是身材稍为差了一点，平常又不太讲话，所以老是让人觉得她冷冰冰的，事实上咧…嘿嘿嘿…待会再说…。&lt;br&gt;知本的温泉浴池，有些是那种用磁砖贴的，可以让四个人一起洗。&lt;br&gt;待水一放好，瑜苓就已经迫不及待的下去泡了，直说舒服。而我等表姐跟小慧都下去后，才慢慢的跟过去。&lt;br&gt;嘿..这样就可一次窥尽三位美女喽…。&lt;br&gt;一进浴池…瑜苓就马上要求说要帮我洗身体…&lt;br&gt;我当然是求之不得嘛。洗着洗着，当瑜苓摸到我的小弟时，瞬时我整个人都兴奋起来。&lt;br&gt;(其实早就很爽，但现在最爽…哈哈哈)&lt;br&gt;小弟挺的直直的，我看一旁的小慧则是瞪着她的大眼睛，动也不动的看着我的小弟弟….&lt;br&gt;害我更是不好意思了一下，突然表姐从背后将我抱住!哇塞….当场才知道原来抹了香皂，滑滑的乳房，在我背后溜来溜去的感觉，还真是有够舒服咧。有机会的读者不妨试试…不错唷!&lt;br&gt;表姐好像有意跟瑜苓抢我似的，不停的抚动着，而瑜苓也不干示弱，拿着香皂替我抹着，害我差点射了出来…污了一池春水..呵呵呵…。&lt;br&gt;我壮起胆子，问一旁看的出神的小慧：&lt;br&gt;「小慧姐，要不要我帮你擦背….」&lt;br&gt;「这…这…好..好啊…」&lt;br&gt;小慧羞赧的答应着，并转过身来，我看到表姐跟瑜苓好像有吃醋吧…呵呵…不过她们佔有我两天了..就让我"服务"一下小慧又何妨…&lt;br&gt;我轻轻的抹着小慧的背，她的背部真的是蛮柔的，我一边抹着，一边看着小慧，她的脸都红了，煞是可爱。&lt;br&gt;我更壮了胆子，将手往前擦，整个人贴在她的背后，小慧似乎吓了一大跳，可能发觉有一巨硬物正顶着她的背吧，而她的手好似欲拨开又停下，我轻轻的揉动着她的小乳头，害的她好像快发出了娇嗔。&lt;br&gt;嘻嘻….瑜苓看我这样，好像跟表姐示意了一下，于是两个人就说：&lt;br&gt;「你们再泡一下吧，我们先出去了…」&lt;br&gt;好像有意让我们两个在一起….&lt;br&gt;本来小慧也想起身，但我说要她再泡一下，她也没讲什么，就让我继续下去。&lt;br&gt;待表姐她们出去后，小慧好像非常害羞吧…悄悄的告诉我：&lt;br&gt;「斌，这是我..第一次…跟男生洗澡耶…，也是….第一次..看到男生的…身体..」&lt;br&gt;「斌..我想…我想跟你说一件事」小慧问着我。&lt;br&gt;「嗯…好啊…你说说看….」我看着小慧本来泛红的脸更是红润…&lt;br&gt;「我…其实…我还是..还是处女啦…」&lt;br&gt;小慧似乎不太想把处女两个字说的很清楚，也许是她觉得不好意思。&lt;br&gt;(我个人觉得她可能是觉得自己很逊啦…呵呵)&lt;br&gt;「处女…就是还没有过性经验的意思嘛..」我不假思索的说了出来。&lt;br&gt;「哎唷..你好讨厌喔…干嘛讲这么大声啦….」&lt;br&gt;小慧很不好意思的将头转过去，接着说：&lt;br&gt;「这几天，我真的很惊讶你们都有做过，事实上，我一直觉得这很邪恶，…我看过成人片，大概也知道你们在做什么，我….我….」&lt;br&gt;小慧说到这..突然低头不语。&lt;br&gt;「嗯…我知道…对你来说一定很不能接受，表姐有跟我说你还是很纯洁的」我说。&lt;br&gt;「不要这样说人家啦…什么纯洁…我只是…只是…不好意思说…」&lt;br&gt;「不好意思说什么啊….」&lt;br&gt;我马上接着问下去。&lt;br&gt;小慧低着头悄悄的说：&lt;br&gt;「斌，你不要告诉她们喔….其实….其实我也很想体验一下做爱的感觉….昨天看到你们在做，我的身体有一种奇怪的感觉，说不上来…虽然我看A片会觉的恶心，但你们..却会让我兴奋….」&lt;br&gt;「嗯…嗯…」&lt;br&gt;我听着小慧说，不自觉的开始搂着她。&lt;br&gt;「斌…我的…我的那边会的…就是想要吧….斌….你…你能为我做一次吗?」&lt;br&gt;「嗯…既然是小慧姐要，我当然义不容辞喽!」&lt;br&gt;我高兴的答应着，心中更是暗爽哩!&lt;br&gt;这时小慧擡了头起来，害羞的望着我，我也情不自禁的开始吻她….轻轻的抚动着她的身体。&lt;br&gt;小慧真的是个完美无暇的处女，当我的手碰到她的私处时，整个人都抽动起来，不时发出细微的娇嗔声。&lt;br&gt;由于经验也蛮多了，我开始轻咬着她的耳垂，好像是她的另一敏感带吧，边咬着边摸着，使的小慧抱我抱的紧紧的，害我差点喘不过气来咧。&lt;br&gt;我将小慧抱起，让她坐在浴池边上，我开始舔她的小蜜穴，果然是一阵处女香，连流下的汁液都是不同的味道。&lt;br&gt;小慧已经不行了，开始大声的发出叫声，使得表姐跟瑜苓都跑了进来。&lt;br&gt;「斌，你好差劲喔，怎么可以趁我们不在对小慧乱来呢!」&lt;br&gt;瑜苓开玩笑似的板着脸说..&lt;br&gt;「斌，对啊…你不可以对小慧乱来啦…人家可是很纯洁耶!」&lt;br&gt;表姐也这样说着，但我看她们似乎有某种共识，有一句没一句的搭着。&lt;br&gt;「不是…不是…你们别误会….是…是我要斌做的。」&lt;br&gt;小慧极力的为我辩解….&lt;br&gt;「看来小慧你也抵档不住斌的魅力吧….看到男生强壮的身体..没有反应才奇怪呢…不过小慧是第一次吧，….要忍耐喔…」瑜苓缓缓的说着，&lt;br&gt;「对啊，对啊…小慧啊..你就先出来吧…我们帮你嘛..让你不会难过」&lt;br&gt;表姐也跟着说。&lt;br&gt;看来她们果然有某种共识，害我觉得我真的很像她们的玩具耶….。&lt;br&gt;小慧点了点头，披了浴巾就出去了…剩下我在那边。&lt;br&gt;「斌，还愣在那边干嘛…快点出来…你是男主角耶….不要让我们的女主角等太久喔」&lt;br&gt;瑜苓催促着我，….不一会儿…我走出浴室..她们不知在跟小慧说些什么，我猜是面授机宜吧…。不一会儿….表姐说话了：&lt;br&gt;「斌，我们问过小慧了…的确….看到你不心动就不是女人，虽然表姐我不想把你跟别人分享…但是小慧跟瑜苓都是我的好友….我..我不会在意的。小慧是第一次，你可要温柔点，别把人家弄痛了，不要像你跟我的第一次一样…」&lt;br&gt;表姐有模有样的训着我，我只有回答"是..是"的份，一旁的小慧看得也不由得嗤嗤的笑了起来…。&lt;br&gt;一旁的瑜苓则在床上铺了条大毛巾，并拿出一瓶婴儿油，我看她们要小慧躺好，并将婴儿油要小慧擦在她的阴道上，接着就是我表演了…。&lt;br&gt;「小慧，第一次有点痛…但是以后就会很舒服喽…」瑜苓告诉着小慧…。&lt;br&gt;「斌，你要先温柔的对小慧喔…才能跟她做…知道吗!」&lt;br&gt;表姐也在一旁谆谆教诲…哇咧….我真的是像玩具一样。&lt;br&gt;我上了床，开始慢慢的吻着小慧，由上往下，轻轻的舔着，小慧也由兴奋到娇嗔..一步一步的往上升至高潮，我吻着她的大腿内侧，由里到外，看着她的蜜汁潺潺流出….&lt;br&gt;我将些许婴儿油涂进阴道两旁，慢慢的..将我的小弟插入，一刹那，小慧痛的叫了出来，我慢慢的一进一出，并轻柔着小慧的乳房，吻着她的唇，小慧渐渐的能感受到高潮，脸上也渐渐的露出享受的表情。&lt;br&gt;「喔…斌，…你…你轻一点…会..会痛….」&lt;br&gt;小慧说着，并参着一点娇嗔。&lt;br&gt;「好…我慢慢来…」&lt;br&gt;我慢慢的再次滑入…其实我的小弟上有血…看起来够恶的…还好瑜苓聪明，先铺了条毛巾…不然一床的血…隔天旅馆搞不好会以为发生凶杀案咧..。&lt;br&gt;小慧的第一次很快的就达到高潮了…我的背都被她抓的有点痛，不过看小慧这么爽，我痛一下值得啦….&lt;br&gt;待我与小慧清洗了一番，只见表姐跟瑜苓也蓄势待发…准备跟我来大搞一场，天…她们以为我是超人啊…。&lt;br&gt;我略事休息后，跟表姐与瑜苓各来了一次，她们俩似乎要把我吸干似的，不停的要达到高潮。&lt;br&gt;我忍耐着不让自己射出来，为得是想再跟小慧来一次。我叫着小慧也一起来，起先她并不愿意，但禁不起我的诱惑，也加入战局，我依然轻轻的滑入。&lt;br&gt;这次，小慧的阴道就没那么难插了，但仍有些血迹，我努力的干着，终于将这两天所剩无几的精液发了出来，瑜苓用舌头舔着，而表姐跟小慧也沾了点吃，我呢…呵呵…敬谢不敏啦….。&lt;br&gt;经过这次的旅行后，回到台北，有时瑜苓跟小慧会到表姐家过夜，当然啦….当晚少不了床上运动，可怜我那时真的是累毙了，每次搞完，隔天必定上课睡大觉。&lt;br&gt;同学还以为我猛Ｋ书咧…..后来小慧跟瑜苓分别有了男友，也就比较少来了。&lt;br&gt;表姐依然是跟我云雨，说实在的，跟表姐一起做还是最爽，不知为何，就是最爱表姐的味道嘛…..&lt;br&gt;记得当年考上大学，瑜苓跟小慧也都来祝贺，瑜苓也带她的男友来，她男友似乎知道我们这档风流事，但也不以为意。&lt;br&gt;</content></item></essay>