<essay><item><title>温泉大战双姝(3)</title><author>床上伴侣</author><content>至精停为止。
这只是阿华今晚第一次的射精，虽然现在不到十二点，也玩了个把小时，阿
丽当然疲累不堪。可阿华是夜精，只射了一次当然觉得不够味。看着床上瘫软无
力的阿丽，那对魔眼已转向身旁的阿芝，魔爪悄然伸了过去……&lt;br&gt;阿华睡在二人的中间，阿丽早已累得呼呼入睡，就算在继续操她也是索然无
味，目标当然转向还在假装熟睡的阿芝。&lt;br&gt;阿芝的身材属高挑瘦长，没有阿丽那般波涛「胸」湧的身段。但她的样子的
确甜美可人，比那些AV女优还要诱人犯罪。刚才试探式地搜入摸索，已然知道阿
芝的桃源密林是属于那种性慾好强的女人。性慾强、索求高，要挑起这种女人的
性慾很容易，但要满足她们索求，就要看自己的本事了。&lt;br&gt;刚才阿华在操着阿丽的时候，故意把被单掀起，那时就看见阿芝虽然还在装
睡，她的一只手却伸向自己的屄B自淫起来，那淫水早已顺着大腿间流滑而下沾
湿了一大片。当发现被单被掀起之时，除了停止动作继续装睡外，却舍不得把手
抽出。&lt;br&gt;这么淫乱的女生，今晚若然停手那真暴殄天物。所以阿华毫不犹豫地靠上去
为所慾为，心知这淫女为了假装熟睡而不怎么理会自己的「合理」动作。&lt;br&gt;身子凑前，率先享受着阿芝那种与生俱来发自体内的诱人淫香，魔爪徐徐摸
索她的臀部。刚才试探之时，就发现阿芝没有阿丽那傲人的身段，但她那圆圆屁
股却是滑不离手，又圆又滑，为她提高了不少「补救分」。&lt;br&gt;一下子屁股被摸，阿芝只是颤了一下，还是没有太大的反抗动作，阿华不理，
继续在阿芝的臀部间游离。臀肤嫩滑，又够圆润，只手感的触觉，就让男人产生
诱性淫想。淫手一丝丝地摸遍那里的每一寸地带，还不经意地掠过「菊台」；然
后下移大腿间，再反过来上移小腹，在经过那片桃源密林间时胡乱搜索了一下，
却并不伸向深处，让其憧憬遐想。过程时快时慢，时而又扯着那浓密的阴毛不放，
直撩得阿芝慾火焚心，呼吸声又重又急，脸色尽已潮红。&lt;br&gt;长夜绵绵，当然要慢慢享受。阿华也不急着探索诱人期待的桃源屄B，看着
阿芝还是没有动作，决定继续往上移动，开始侵蚀对方的另一端的敏感地带。&lt;br&gt;攀过小腹，越过肚脐，一把便抓向上胸。这下阿芝虽已猜想，却还是有着少
女的矜持，本能地作出反抗。可阿华也早料到，决定开干了。用力把阿芝的身体
反了过来，双手按着对方，然后俯上前就是一个深吻。阿芝并没有料到对方有此
一吻，惊慌之馀竟然任由阿华强吻。&lt;br&gt;阿芝还不敢放开，唇齿间依然矜持地半闭半合般挡着阿华的诱惑亲吻，双手
却是矛盾地反过来紧紧地抱揽着阿华的头颈，不让其放开。阿华暗暗偷笑，推开
阿芝的唇齿，非常轻易地直探对方内舌，二人的舌头如灵蛇般缠绵地交织在一起。&lt;br&gt;阿华可是接吻高手，知道阿芝这种淫女是强索型，只要把这种女人的慾火撩
起，那今晚她就飞不出掌心了。所以阿华也使出本领，吸、吮、咬、舔，什么推
动挑逗，轻舔吸舌、滑动吸吮，全是一浪接一浪地强烈性诱。&lt;br&gt;随着对方的不断侵入，阿芝哪压得住性激素的上冲，终于被撩得心痒难耐，
反过来主动吸吮对方，更把香舌深入对方的重地，索吮对方的涎滋。&lt;br&gt;阿华慢慢松开阿芝的香唇，开始轻舔着她的面额由下而上直达耳垂，然后向
着耳孔轻轻吹气，时而更轻啮耳廊，以舌探入耳内，直使阿芝销魂入骨。哪受得
了这般挑逗，阿芝被诱得慾火急升，不自觉地伸手索向阿华已经变硬的鸡巴。&lt;br&gt;「啊，这也太粗了吧？刚才妳干了这么久，怎么还这么精力充沛的？」想不
到阿华的鸡巴又粗又长，摸得阿芝又惊又喜。&lt;br&gt;心头偷笑，阿华特意在她耳边轻问：「那妳喜欢不？比妳那些男友怎样？」&lt;br&gt;「什么男朋友的？现在就只有妳在身边嘛！」知道阿华在嘲弄自己，阿芝一
句娇嗔回应。&lt;br&gt;「哦，妳不喜欢吗？那我把它给软回去。」&lt;br&gt;「这也太壮了吧，跟妳相比真是小儿科。我不来了，骚B会被妳插破的。」
口硬心软，阿芝的手还是来回捉摸着鸡巴，生怕它真的软了下去。&lt;br&gt;「别以为我不知道，妳刚才把阿丽给开苞了，她可是处的呢！妳现在泡我，
怎对得起她呢？」阿芝的理性还在，似乎不想对不住阿丽。&lt;br&gt;到手的美玉怎能罢休，说着甜话又哄又骗：「我会好好对待阿丽的，也好好
对妳，妳想我操妳，我就来操，包操得妳死去活来，淫水骚骚！」&lt;br&gt;「妳才骚，死鬼，说的话就骗得了阿丽……嗯……不要！」还没等阿芝说完，
阿华下手便直捣凤巢摸索阿芝的骚B，上面兵分二路吸吮着阿芝的奶头。&lt;br&gt;阿芝的骚胸并没有阿丽那么丰满，可乳头异常涨大，咀吮起来另有一番滋味。
看着骚胸一起一伏，阿华故意轻咬着乳头一拉一扯，然后舌头舔着乳头吸吮打转。
左乳数下，右乳一会，吃着阿芝的奶子，真是又甜又爽。嘴唇感触着柔软之物慢
慢变硬，这是阿芝发骚的生理反应。&lt;br&gt;上面忙着两乳，下面也不闲着。手一摸，就是一滩淫水，暗暗发笑：「还不
是骚货！」&lt;br&gt;拔开密林，直索阿芝的阴蒂。当一手触，阿芝立时淫颤不已，娇声连嗔：
「别弄那里，不要……停……手！」&lt;br&gt;「到底是不要？不要停？还是不要停手？」看着阿芝开始淫迷意乱，和阿丽
一样都是神智不清了，阿华还是淫笑讽语。&lt;br&gt;「去妳的，弄得人家全身骚痒，还要嘲笑人家。」&lt;br&gt;「哪有笑妳，那是问妳到底是停手呢，还是不停，是上面停呢，还是下面停。」
阿华得势不饶人，就是爱捉弄阿芝。手上的动作却没有停下，不停地在阴蒂与阴
唇间来回滑动。有时还掀开外阴唇，摸索内阴唇，两唇间又来回摩擦。&lt;br&gt;「别弄那里，痒，痒死了……舒服。对！就是那里……麻，屄B怎么这么麻
的，麻死了……轻点，别那么快，爽死了……别停嘛！」&lt;br&gt;这种手技阿芝还是第一次享受呢，被摸得酥痒无比呻吟连连，有气无力地软
瘫在阿华的怀中只能任其摸弄。而玉手不停地揉搓那坚硬如铁的大肉棒，希望从
中得到精神慰借。&lt;br&gt;随着阿芝对自己肉棒的快速揉动，知道她快要高潮了。突然伸出手指，用食
指与中指插入阴道，再用拇指贴住阴蒂，时而直指抽插，时而弯曲撩拔，时而振
动整个手掌刺激着阴部。&lt;br&gt;这一来，阿芝更顶不住了，咬着唇边希望尽量不要发出声音怕惊动熟睡的阿
丽，但最后还是敌不过阿华的挑逗，忍不住娇声乱哼：「呀……喔……老公，妳
的手指好厉害，好舒服……不要停，不行了，要死了。我是妳的女人，我愿被妳
玩，被妳操。爽死了。」在享受阿华疯狂刺激的同时，身子突然一弓，一阵抽搐
过后，一股阴精从小屄口内渗了出来。&lt;br&gt;看着小屄口一张一合如鱼嘴般张开或收缩，知道阿芝已经高潮来了。抽出手
指，上面还沾有阿芝刚刚射出的阴精，伸向她的面前故意问道：「哟，上面的味
道也太骚了，到底是啥呢？」&lt;br&gt;阿芝一个粉拳轻打在阿华的身上，娇声说：「都怪妳，弄得人家死去活来的，
还笑弄人家。妳男人呀就是想把所有的女人都变成淫娃荡妇，占了便宜还卖乖！」&lt;br&gt;「哦，还未操妳就已经死去活来了吗？那妳还想不想我的鸡巴插妳呢？」阿
华一脸淫笑，捉着阿芝的手就往自己的鸡巴上来回套弄。&lt;br&gt;以前在校内的阿芝可是校花，追她的男生就一大群，看上眼的却是少之又少，
而追到手，哄她上床的更是一个起，两个止。虽然和其他男人上过床，但只用手
技就让她飞上天的，就只有阿华一个。以前那些所谓的性爱欢乐对于今晚来说根
本是不值一谈。&lt;br&gt;但阿芝也是个心头高傲的女生，被阿华三番四次地如此羞辱，又怎肯在阿华
面前认输呢！突然抓着阿华的肉棒，来回撸动；也想用自己「手技」把阿华弄个
「炮弹高飞」。&lt;br&gt;谁知阿华看穿阿芝的意思，暗暗定下心神，故意分散注意，好让自己的鸡巴
「按兵不动」，就是任其挑逗都是弄得半硬不软。&lt;br&gt;撸了一会，阿芝的手又累又软，怎么也撸不起阿华的鸡巴。知道对方有心与
自己搞对抗，心生不忿，一个冲动，竟来了一个饿虎扑食就把阿华的鸡巴吞在口
中吮舔起来。&lt;br&gt;这一来，阿华有点按捺不住，鸡巴开始硬了起来，那马眼上也渗露出一丝丝
晶莹剔透的液体。阿芝也不理那么多，全数吸吮在口中。她已感觉到，只要略加
诱导，这蓄势待发的「定女神棒」就要「一射冲天」。如此一来，用自己的「口
技」比拼阿华的「手技」来诱使对方射精，也为自己挽回一点面子。&lt;br&gt;看着阿芝竟然毫不介意，津津有味地为自己「服务」，就知道她的目的何在。
阿华深深地吸了一口真气，气聚丹田，尽量保持自己的清醒。&lt;br&gt;而阿芝破处以来，就只有男人侍候自己的骚屄，哪有自己「口服」鸡巴的。
所以阿芝和阿丽一样，都是第一次为男人口交的。刚才偷偷看过阿丽为阿华的口
交，便照样画葫芦学着干。舔、吮、咀、吸，学得有板有眼，只是动作与阿丽一
样过于生疏。&lt;br&gt;「不要用牙咬，要用唇吸，对，上下揉动。」就像老师教学生，阿华一边观
摩，一边临场指导。「没错，对了，别一直吮着鸡巴，蛋蛋也要舔着。」&lt;br&gt;阿芝的「口交」似乎比阿丽更有天分，技巧越来越娴熟，阿华知道继续下来
一定会「放炮」认输的，却又舍不得被人如此「口服」。一个转身，阿华竟然趴
向阿芝的身上，与她来了一个「69」式，实行互相「攻击。」&lt;br&gt;阿华再次撩动阿芝的骚B，淫水再次不断地流出来。为了回敬阿芝的「口服」。
阿华也不理阿芝的骚味，也用口舌舔吮阿芝的阴蒂。&lt;br&gt;阿芝虽然刚刚泄了一次，没想到阿华竟然主动口舔自己的阴蒂。一时间又再
次淫水泛滥，双脚撑着床单，故意把屄B抬高，好让阿华舔得更深更入。&lt;br&gt;「嗯！呀！老公，妳的口功怎么这么厉害，舔得我好舒服！再深点，深点呀！
哎呀，妳……插进去呀，快点插进去！」阿芝又开始语无伦次，直接把阿华当作
老公来叫。&lt;br&gt;阿华手口并用，一边用口吮着阿芝的阴蒂，一边又用手指撩动着大小阴唇，
但没有把手指插进去。因为阿华的动作，已使阿芝再次慾火焚烧，停止了口交动
作，只躺在床上享受着阿华的挑动。&lt;br&gt;阿华知道戏肉要上演了，一个转身把阿芝翻倒，然后把大肉棒在阿芝的骚B
上不断摩擦，却就是只摩不插。&lt;br&gt;弄得阿芝娇声连连：「插进去呀，大鸡巴，快插呀！」见阿华就是不插，阿
芝知道对方又再玩弄自己，没法子，谁叫自个空虚的骚B正需要人家的呢。一伸
手，抓住那根大肉棒，就往自己的B口递送。&lt;br&gt;看到眼前的尤物被自己玩弄得如此淫荡，笑意淫淫的阿华也终于响起了冲锋
号，一个激动便将肉棒狠狠地插入了阿芝那淫水绵绵的骚屄。&lt;br&gt;「啊！」空虚的骚屄被肉棒一下子塞得满满的，舒服的阿芝忍不住发出一声
娇叹。&lt;br&gt;紧！一个字。想不到阿芝的骚屄泛滥成灾，却还是觉得特紧，和刚开包的阿
丽不相伯仲。那屄内的淫水被阿华的肉都挤了出来，流到了床单上。&lt;br&gt;「好爽呀！阿芝，想不到妳的骚屄竟然这到爽，又紧又舒服！」抽插着阿芝
的骚屄，那紧贴的肉壁摩擦得阿华的肉又麻又爽。&lt;br&gt;「啊，好深呀！老公，妳插得人家好深呀！又到底了，子宫被妳干破了。噢，
啊哟，噢哟！我要来了，去了！」刚才被阿华撩得上火，只干了数十下就已经高
潮迭起。&lt;br&gt;看着对方已经高潮，阿华抽出肉，在阿芝屄内的淫水顿时哗哗流出，再一
次湿透了床单。&lt;br&gt;意犹未尽的阿华当然要换个姿势继续玩弄阿芝，他把疲惫的阿芝翻转身体，
然后跪趴在床上跷起屁股，看那一张一合的屄口实令性慾难耐，提起肉一口气
插了进去。&lt;br&gt;「哎哟！老公，妳也太了！把小妹给干死了。啊哟，爽，」阿华劲实令
阿芝意想不到，而且粗大的肉也令阿芝快感难挡。虽然疲倦，还是故意抬高屁
股，一次又一次的迎着阿华的冲击。&lt;br&gt;「哈哈！妳还不是一样那么淫荡的，明明疲惫不堪，还是故意抬高屁股让我
。不过阿芝，怎么妳的骚屄这么紧的，出了这么多淫水还是裹得我的肉好紧
好舒服。啊，紧！壁肉都让我翻出来了，哈哈！这样插得妳爽吧，看妳日后还找
不找妳那些男友玩呢？」&lt;br&gt;「噢，不找了，他们都没有妳那么劲，干两下就出了，没趣得很！妳才是
我真正的老公，哟，又到底了，子宫又被妳干到了！」虽然阿华又再故意讥讽自
己，但阿芝已全心投入被阿华插的乐趣当中，根本没有在意。&lt;br&gt;阿华心底暗笑，知这种样子甜美的女人其实很淫贱的，谁给她淫乐就认谁做
老公。所以更加卖力的抽插着她，以后就多一个炮友打炮了。&lt;br&gt;插得兴起，阿华抱起阿芝扭往床边坐了起来，双手背拉着阿芝的手臂，而阿
芝因坐在阿华的大腿上却不能着地，阿芝明白，这是要她作主动。两脚虽不能着
脚，只能蹲在床上，这种蹲姿不但能上下运动，还可以适时打圈转动。&lt;br&gt;但阿芝有点吃不消了，因阿华的肉实在又粗又长，每次总有一截没有插尽，
就已顶到阿芝的子宫。阿华却故意作弄，每次插送就是一插到底，还用手大力地
压着阿芝不让抬起屁股，还不时顶着子宫转动着阿芝的屁股。&lt;br&gt;弄得阿芝又痛又痒又刺激，自己抬起屁股挣脱了，又舍不得离开肉，骚屄
还是倒回来吸吮阿华的鸡巴。&lt;br&gt;「阿芝妳真淫荡，明明觉得疼痛，却又舍不得老公的大鸡巴，妳真的这么喜
欢吗？」&lt;br&gt;「嗯！老公的鸡巴是最好的了。噢哟，又大又粗，干死小妹了。哎呀，老公
的鸡巴怎么这么长，没到底就顶到小妹的子宫了。唔，啊呀，又撞到了，不要…
…嗷嗷！」&lt;br&gt;听着阿芝的叫声，阿华多少有点冲动了，但他还是觉得意犹未尽。深深吸了
一口，先让自己的慾火稳定下来，然后仰卧躺在床上，让阿芝转身面对着自己，
好让自己能清楚地看到阿芝那淫贱的表情。&lt;br&gt;而整个过程与刚才一样，都没有让肉离开阿芝的骚屄。&lt;br&gt;阿芝已完全陷入了淫乐之中，任由阿华的摆布。她跨在阿华的身上，身体拗
后，双手撑在床上，屈膝抬臀，上下抽动。但阿华的鸡巴太过涨大，阿芝没有插
尽就抽了出来，有时过于抽动，大鸡巴不自然地「跳」了出来，阿芝便急不可耐
地把它按了回去重新抽插。&lt;br&gt;「嗷，咦呀！老公，亲亲，太爽了，鸡巴，我要大鸡巴！」&lt;br&gt;躺在床上「坐享其成」的阿华看着阿芝那语无伦次淫贱难耐的样子，心底说
不出那种淫乐滋味。晃在自己面前的那两粒涨得不能再涨的乳头，在阿芝的振动
下不断向自己「招手」。&lt;br&gt;阿华终于忍不住坐了起来，张口便是吸咬舔吮。阿芝当然「乐于助人」，紧
紧抱着阿华，生怕他咬不到自己的那两粒「巨头」。而自己没有停下来，继续抽
动的屁股，现在的她希望的就是阿华的鸡巴不要那么快「发炮」，好让她淫乐无
穷。&lt;br&gt;「噢，老公，妳好厉害哦！奶子都被妳吸光了，痛！不要！唔，唔！」&lt;br&gt;阿华也开始失去理性，他大力地吮咬着阿芝的乳头，开始由下而上舔着胸脯，
颈项，下巴以至嘴唇。也不理那到底是乳汁还是汗水，全数吮下。&lt;br&gt;在阿华的刺激带动下，阿芝终于再一次高潮了，身体一弓一弓地抽搐着，双
手紧紧抱着阿华不肯离开。&lt;br&gt;知道阿芝高潮，阿华也快忍不住了。他把阿芝推倒在床，肉开始毫不留情
地狠狠插入。&lt;br&gt;「噢！痛，不要……嗷！唔……哈哟，不要停！用力！破了！又来了，快！
啊，嗷！到顶了」高潮刚过，加上骚屄过分的抽插开始变得红肿，令阿芝感到十
分痛楚。虽然疼痛，但阿芝却反被阿华所带来的猛烈冲击感到前所未有的快感，
竟然在阿华凶猛的抽插下再一次感到高潮。&lt;br&gt;阿华也不理阿芝痛还是爽，自己也快忍受不了，按着阿芝抽插了百来下，那
红肿的屄肉被鸡巴抽得翻来覆去，淫水不断地流在床单上湿了一遍又一遍。&lt;br&gt;只有插屄，猛烈的抽插才解阿华体内的熊熊慾火，发动最大匹马力准备最后
的冲刺，每一下抽到屄口，每一下又顶到子宫。寂静的深夜就只有拍撞着阿芝臀
部引起的「啪啪」声响，还有二人淫乱气喘的哼声充斥着整个房中。终于在数百
下之后，马眼一松，浓浓的精液一股一股地射向阿芝的子宫。&lt;br&gt;阿芝感到大鸡巴在自己的屄内一阵阵的酥动，知道阿华也来高潮，此时自己
也受不了，借着鸡巴的颤动和屄内受到精射的撞动，又再一次得到高潮。&lt;br&gt;</content></item></essay>