<essay><item><title>肉慾的血脉(8)</title><author>床上伴侣</author><content>的介绍后，我和这个被称为千羽的女孩也算互相认识了，原来她就是千雪原来的堂妹，全名林千羽，当然……说是原来的，因为千雪已经不再是她们林家的女儿了，所以两人现在也不再是堂姐妹关系了，不过看来这个堂妹对这些事明显不在意，还是把千雪当成姐姐看待。&lt;br&gt;眼前这个林千羽小妹妹该怎么说呢，虽然不像我们南家的女孩拥有那种让人炫目的美，但漂亮可爱这个形容还是绰绰有馀的，我记得当初小姑和林家结婚也是家里面安排的，听说我们家和她们林家的关系一直不错，现在出了这么个大丑事不知道以后还能不能搞好关系了。&lt;br&gt;千羽……你今年上初三了吧？&lt;br&gt;是啊，第一志愿当然就是你现在的高中了，哎……分数高的要死，千雪你竟然能够考得上，如果你现在还是我们家里人的话，我爸妈肯定天天都会在我耳边念叨你的成绩了。&lt;br&gt;是吗……&lt;br&gt;啊……那个……我不是那个意思！你别误会啊，你妈妈的那些事和家里面人怎么想跟我一点关系没有！我永远都把你当姐姐的！&lt;br&gt;千羽似乎是不小心说到了千雪的痛楚，赶紧慌张地解释安慰了起来，于是为了把话题给转移开，她突然把眼神转向了我……&lt;br&gt;对了！你……就是那个……南杨吧……&lt;br&gt;这个小家伙还真是自来熟，对着初次见面的长辈都直呼名字，当然漂亮的女孩这么喊我是不会在意了，不过……听到这话的口气好像不是今天才知道我的。&lt;br&gt;是啊……怎么？以前见过我？&lt;br&gt;不是啦，只是……千雪原来总是在我面前提起你，所以一直很好奇你究竟是个怎么样的人，今天见到……呵呵……果然很帅啊！&lt;br&gt;这个信息真是让我怎么也没想到了，千雪竟然会在……别人口中提起我……&lt;br&gt;而且……看这孩子的反应似乎我的评价还不算很坏啊。&lt;br&gt;千羽！你别乱说，我……我什么时候……总是提起他的啊！&lt;br&gt;一旁的千雪明显有些急躁，但又是无可奈何的样子……&lt;br&gt;什么嘛！我们俩小时候每次家里聚会见面，你不都要在我面前炫耀自己的表哥嘛，说他又高又帅，性格又好，将来一定要嫁给他什么的，说的我一直都心痒痒的，想看看你口中的南杨表哥究竟是个什么样的人，唔……起码光从外表来看，你倒是没有吹牛，确实……够帅啦……&lt;br&gt;听完这番话我差点以为自己是不是又喝醉酒做梦了，千雪在自己的妹妹面前竟然是这么评价我的？虽然我们家除了我和大哥还有其他男孩，她的表哥有好几个，但既然连名字都说出来了，那肯定就是在说我了，而且我转头看向千雪时，她干脆直接把红透的小脸蛋彻底转了过去不再看我，明显就是不好意思了。&lt;br&gt;千雪她……是这么说我的？&lt;br&gt;是啊是啊，后来大概是知道自己不能嫁给表哥了，就找了个男朋友，但每次和我见面的时候，还是会说自己的男友怎么怎么不好，比不过哥哥什么的，嘻嘻……没想到今天竟然背着男友偷偷和哥哥出来约会了，千雪你好大胆哦……&lt;br&gt;我！我小时候才没说过那些话！你别……在这边胡说了！&lt;br&gt;怎么变成我胡说了啊，你说要嫁给表哥这话可是我们家都听到的，当时连在哪里结婚，穿什么婚纱都说的像模像样的，怎么？现在人家本人就在这边了反而不好意思承认啦？&lt;br&gt;看千雪那不知所措的尴尬样子我也知道千羽说的肯定是真的了，不过……怎么也想不到竟然会有这样的事，一直以来只听过表面对某人好，实际在背后说人坏话的，没想到还会有千雪这种表面对你冷淡，其实背后一直夸你的人，真是……这种事做的对自己有什么好处啊……&lt;br&gt;不过这样一来反而是我感觉更加尴尬了，想到千雪一直都这么……看我，我却还对她做出那般禽兽的事，唔……心里真不舒服，感觉更加对不起她了，转头想再看看她的反应，果然连头都不肯抬了。&lt;br&gt;正好这时候千羽的手机响了，接了之后似乎有什么事要赶着回去，在和我们俩道别后便匆匆忙忙的跑掉了，不过临走时还不忘把自己的号码留给我，那略微有些迷恋的眼神让我心里面也有些小痒，不过我现在全部的心思都放在千雪身上，对千羽这个才认识的小丫头实在上不了心。&lt;br&gt;因为这突发的状况，之后她也没有心情继续购物了，回家的路上我无论说什么也都不理我，不过那晕红的脸蛋比起之前冷冰冰的样子倒是好看了很多。&lt;br&gt;刚一回家千雪就立刻跑回了自己的房间锁上门，无论我说什么都不肯再理我，看来短时间内我们是别想说上话了，何况今天得到的这个信息对我来说也是够不可思议的，原本一直以为千雪很久前就开始讨厌我了，原来并不是这样，那又是什么原因让她总是对我不理不睬的呢？还是说……她其实只是为了在妹妹面前炫耀一下才使劲的夸我？但她又不是那种人……哎……真是想破头都想不明白了。&lt;br&gt;于是我也回到了房间，本想好好的睡一觉，偏偏QQ又响了起来，一看原来是馨儿，估计到了日本后有了上网的地方了，于是赶紧和她连接起了视频……&lt;br&gt;叔叔！&lt;br&gt;馨儿！已经到了吗？&lt;br&gt;早就到了，不过现在才住进有网的宿舍里面，我和雅缘住一间双人房。&lt;br&gt;是吗……那就好，不过你们两个可别玩的太过了啊，那里可不是家里面。&lt;br&gt;嘻嘻，知道了啦，她现在就跪在我两腿之间帮我舔穴呢，不过说好在我高潮之前不能站起来，所以……你暂时见不到她啦。&lt;br&gt;你这孩子……真是……对了，日本那怎么样啊？&lt;br&gt;挺不错的，干干净净的，不过男人比我们那还猥琐，那眼神让我恶心，我还是想早点回叔叔那去，早知道就和那个南千雪一样装病不去了。&lt;br&gt;喂喂喂……千雪她可是真生病了。&lt;br&gt;谁知道是真是假啊，说不定是为了和叔叔你独处才故意淋雨的呢，别看她那个冰清玉洁的样子，心里面鬼主意肯定比我还多。&lt;br&gt;你和她……都没说过几句话怎么这么了解啊……&lt;br&gt;哼！本能嘛，第一次见面我就感觉很了解她了，对了！叔叔你干嘛这么护着她啊？该不会趁我不在和她有什么不干不净的关系了吧？&lt;br&gt;说什么呢！她根本就躲在房间里懒得理我，小骚货别乱想了。&lt;br&gt;说实话，馨儿说出这番质疑的时候，我手心和背后都全是冷汗，这孩子……&lt;br&gt;直觉真的有些准啊，不知道她回来后知道我把千雪给那个了之后会是怎样一个可怕的反应。&lt;br&gt;反正之后就聊了些家长里短的，小骚货还特意脱光了衣服给我跳了段艳舞，这孩子真是连出国了都消停不了，不过那白嫩酥软的大奶子几天不揉真的好怀念，千雪的胸部和她比起来实在有些小，而且摸得时间长了就会有情绪，虽然她本人肯定被我摸得很爽。&lt;br&gt;叔叔，我走之前把穿过的丝袜和内裤都藏在枕头下面了，你要实在忍不住的话就用那些打飞机吧，千万别去外面找女人啊，不干净的……&lt;br&gt;这就是她对我说的最后一句话，我实在是败给她了，不过……馨儿穿过的丝袜……唔……反正也没什么好玩的，先拿过来再说吧。&lt;br&gt;然而当我刚把房门打开的时候，却发现千雪竟然站在我的门前，就那么直直的站在那，下身只穿着之前的那双白丝过膝袜和内裤，上身穿着一件白色的寸衫，表情可以说有些微妙，让我搞不懂她在想些什么，但看她穿的如此单薄性感站在房间外面，我又担心刚刚恢复的身体又出什么状况……&lt;br&gt;千雪……你……怎么了吗？找我有事？&lt;br&gt;没……没什么，只是……怕你又无聊出去喝酒，喝醉了回来对我……做坏事，有些不放心过来看你有没有出去……&lt;br&gt;这个你就放心吧，我最近几个月起码都不会再碰酒了，你……赶快回屋或者进来吧，别再着凉了。&lt;br&gt;哼！这个时候装的这么绅士干什么……&lt;br&gt;这孩子……好像是在暗示我又或者是在激我啊，不过她不会就这么一直站在我房间外面等我开门吧……这也有点夸张了，但既然话都说道这份上了，我当然是双手把她托抱了起来，这一次她并没有任何的反抗，而是很乖巧的两手遮着若隐若现的胸脯，歪着头什么都不说。&lt;br&gt;喂！下午……在商场的时候……千羽说的那些话……你没当真吧？我……&lt;br&gt;我先说好了哦，我以前是在她面前夸过你几句，但绝对……没有说过要……那个……嫁给你什么的，怕你乱想先告诉你……别到时候自作多情。&lt;br&gt;我知道的，再说……就算那都是真的……现在的你肯定也只会恨我，但我是真的……被你给迷住了，虽然说是男人的本能，我也不会找借口让你原谅我，你就当过去的那个表哥变成了一个混账色狼吧……&lt;br&gt;那你……还把我抱这么紧……唔……手松开点啦……很热的，还有你的……鸡……鸡巴……又变那么大……别插进我腿中间啦……啊……啊……&lt;br&gt;没办法……我光是闻到你身上的体香……就快忍不住体内的冲动了，千雪……你好可爱……我会尽量忍住……不插进你的小穴，但……就让我这样再抱着你一会。&lt;br&gt;变态！&lt;br&gt;然而虽然她嘴上这么说，但娇嫩的下体却开始顺着我鸡巴的肉茎前后扭送起了屁股来，而且淫水也跟着分泌溢出了肉穴，她大概也有些不好意思，把头干脆埋进了我胸里，让我只能躺在床上看着她柔顺的黑色秀发，轻轻的用手抚摸起来，终于……有那么一点兄妹的感觉了。&lt;br&gt;瘦小却又玲珑匀称的胴体完全处于任我玩弄的局面，我的手顺着她背后的发丝慢慢往下摸到了那还有些汗湿的屁股，对了……回来后她应该还没洗澡，难怪身上这么汗湿湿的，显得妩媚而又淫荡。&lt;br&gt;两块臀瓣之间的缝隙那更是布满了汗汁，我的手指一边顺着湿黏的股沟来回游走，一边在她的小菊穴附近画圈挑逗，不过这一次她没有在用全身力气反抗，而只是本能地夹紧了屁股，屁眼收紧放松了几个回合后，我摸到了从她两腿之间穿插过来的自己的龟头。&lt;br&gt;千雪……你下面都湿透了呢……&lt;br&gt;那……那是汗……我……还没洗澡呢！&lt;br&gt;呵呵……该不会这小妮子之所以不洗澡，就是为了用汗水来掩饰自己下体淫汁四溢的事实吧？真是这样的话只能说这想法很可爱，但……也太天真了点。&lt;br&gt;汗吗？汗水可不会这么黏的吧……&lt;br&gt;我用手在她的肉屄阴脣处抹了一些淫水，放到她的面前展示起来，粘滑的蜜汁在手指间拉出了数道透明淫丝，让小千雪再也说不出借口了。&lt;br&gt;我……那个……你一直用……那根东西磨我下面……这……这也是身体本能啦，唔……别再动了啦！&lt;br&gt;本能吗？大概吧……没想到千雪的本能竟然是会对亲哥哥的大鸡巴有生理反应啊，真淫荡……&lt;br&gt;什么亲哥哥……别说的那么恶心……呀！不要……说好不能插进来的！&lt;br&gt;我的龟头稍微把她的大阴脣顶分开了一些，就把她吓得喊了起来，但阴道里流出的蜜汁也跟着变多，我脑子一热抱着她翻了下身子，再度把千雪压在了自己的身下，这姿势让我们两都想起了那晚我醉酒强奸她的事，唯一不同的就是此刻的她不再那么激烈的反抗，而只是瑟瑟的发抖。&lt;br&gt;千雪，我和你男朋友，哪个的鸡巴更大啊？&lt;br&gt;被压在身下的千雪原本两只玉手还不自觉的抚摸着我的肉棒，被这么一问才反应过来，赶紧松开了手，我敢说我从没见过她如此害羞的样子，娇艳的脸蛋比任何时候都要红，惜字如金的小嘴勉强把答案给挤了出来……&lt;br&gt;你……你的大……&lt;br&gt;那你喜欢哪一个啊？&lt;br&gt;你这下流胚！我怎么可能喜欢你的……这根脏东西！别问这些奇怪问题了！快……快放开我，不然……我真的要喊了……外面……会有人听到的！&lt;br&gt;呼呼……我现在已经算了解你的性格了，害羞又内向的可爱小千雪是绝对不会把我和你之间的那些事揭发的，因为千雪最喜欢我这个哥哥了……&lt;br&gt;你……你别再胡言乱语了，我这一生只爱……小磊一个人的，他是我男朋友，我不能再做对不起他的事了，快……快让我回房间！&lt;br&gt;说这话的时候千雪的语调和眼神都已经相当动摇了，依我看她确实很喜欢她的那个男友，但这份感情有多牢固就不说定了，毕竟是个会被女友母亲勾引上床的小屁孩，也许千雪是个纯真的女孩，但那个男孩实在让我感觉不怎么样啊……&lt;br&gt;我对着她的樱脣就是一阵湿吻，身体的挣扎和颤抖随着舌头的深入慢慢的也停止了，两条腿甚至夹住了我的腰，我自然也很懂情趣的把龟头又往阴道深处插入了一些，看样子她还沉迷在舌吻的快感和幸福中，没有注意自己那湿漉漉的淫荡私处已经被我慢慢侵犯了。&lt;br&gt;好……好了吧，都给你吻过了……把我放开吧。&lt;br&gt;那倒是没问题啦，不过千雪啊，现在好像是你在用腿夹住我的腰不肯让我走啊，虽然我是无所谓啦，丝袜小脚在我背后磨着挺舒服的。&lt;br&gt;被我一提醒才反应过来的千雪赶紧松开了两条修长的玉腿，同时也暂时无话可说，或者说不好意思再说什么了，这孩子长这么漂亮我一直以为性格会和馨儿一样很强势的，没想到竟然如此的羞涩，当初见面的时候确实看走眼了。&lt;br&gt;千雪，如果我没猜错的话……我喝醉的那晚……应该也是你第一次被男人插到高潮吧？&lt;br&gt;面对我这句质问，她没有回答，但身体却瞬间抖动了一下，眼瞳也开始游离不定起来，看来是猜对了。&lt;br&gt;千雪你知道吗？那晚的事我到现在都很后悔，但不是后悔强奸了你，而是后悔我太过粗暴，把你弄的太疼了，没让你享受到最完美的第一次。&lt;br&gt;那才不是我的第一次！我……我第一次早就给了小磊了！&lt;br&gt;切……对我来说女人只有真正享受到了阴道深处的G 点高潮后才叫经历过第一次，那层膜根本无关紧要，我那晚虽然醉的很厉害，但还勉强记得我的鸡巴插得很深时你才会叫的很爽，所以你的敏感带应该也很深，我猜你男友的鸡巴根本就够不到吧……&lt;br&gt;别……别再说了！小磊……他很好的……我……没有不满意……他才十六岁，下面……还能再长的……&lt;br&gt;呵呵，我十五岁的时候就已经能在床上把一个生过孩子的三十岁骚货肏得嗷嗷直叫了，他这个年纪竟然连你这样一个同龄女友都满足不了。那晚被我的鸡巴插到过高潮后，你心里已经知道我和他之间鸡巴能力的差距了。&lt;br&gt;千雪……你是个纯真到不会撒谎的女孩，这两天你表面对我很冷淡，但总是偷偷的瞄着我的裤裆，你以为我不知道啊……&lt;br&gt;呜……呜……所以……我讨厌你！那晚……明明那么粗暴，把我弄的那么疼，但……为什么又要让我那么爽……小磊他……他从来没有让我那么舒服过……为什么是你这个坏蛋……呜……&lt;br&gt;乖……别哭了，再给我一次机会，今晚让我再和你做一次，这一次我会温柔的服侍你，让你享受到你男友一辈子都给不了你的快感。&lt;br&gt;我在她的耳洞旁一边引诱一边吹着热气，同时手指拨弄着她的小奶头，胸前那两颗凸起的粉点已经在我的挑逗下充血发硬，让人越玩越上瘾。&lt;br&gt;不行……我……我不能……&lt;br&gt;放心……这是我们俩的秘密，不会有人知道的，来……把眼睛闭上，就当是做了一个春梦，你没有对不起你男友，一切都只是我这个哥哥的错……&lt;br&gt;本来就是你的错！等！等下……我还没同意呢，你……你起码把套……套子……戴上啊。&lt;br&gt;我笑着从床头边的抽屉里取出了一个保险套，并交给了千雪，她虽然一副生气的样子，但还是乖乖地帮我戴了上去，而且怎么说呢……似乎在套上去的时候还忍不住用手又抚摸了肉棒一圈，虽然隔着薄薄的套子，但那纤细白嫩的手指摸着真是舒服极了。&lt;br&gt;那说好了哦……不能……不能告诉任何人，而且……要温柔……要还是像那晚一样让我疼的话，我……我就真的一辈子都不理你了！&lt;br&gt;放心吧，我会让你尝尝什么叫马拉松式的性爱的，一晚上都让你欲仙欲死，你唯一要做的就是抱在我的怀里尽情的浪叫，对了！想要让我射几次啊？&lt;br&gt;随你！别问我这种问题啦……&lt;br&gt;我笑着分开了她的双腿，手指优雅的剥开了那饱满淫润的大阴脣，粉红色的小阴脣和阴道肉壁如同宝洞一般展现在了眼前，那晚因为喝醉没有仔细欣赏，现在这么一看简直美到让人心又醉了，我甚至有些不忍心把自己那粗长的巨根插进这美艳无比如同艺术品一般的粉屄。&lt;br&gt;当然该干的活还是要干，我把龟头对准了之后，屁股开始慢慢下沉，由于之前调情早已让淫水流满了整个私处，使得我这大鸡巴也能缓缓地往里送，不过再一想第一次的时候她下面可是干的我都直接插了进去，难怪会反抗的那么厉害，确实对她来说太疼了。&lt;br&gt;当肉棒插入块三分之一的时候，我扭了扭屁股，让龟头在里面旋转研磨了几下子，可能也是千雪忍了太久了吧，这一来搞得就像是我用鸡巴把水龙头拧开，热热的阴精立刻就浇洒在我的龟头上，肉感厚嫩的小阴脣也开始用力的夹着鸡巴。&lt;br&gt;千雪的阴道是那种九曲十八弯的感觉，有点像是螺旋状的，具体也描述不太清楚，反正是能让任何男人轻易缴枪的那种绝世名器，我这鸡巴刚插进没到一半就已经要开始用些技巧了，而且那水润的樱脣似乎也没慾火给烧干，时不时地伸出诱人的香舌舔着嘴脣，让这个曾经冰雪气质的少女充满了媚态。&lt;br&gt;紧……真紧！这种紧嫩湿暖的感觉简直比馨儿的阴道还要爽，仿佛是在一个原本冰雪洞窟探险深入后，洞穴的主人终于接受了侵犯，冰雪慢慢融化成了淫热的蜜汁包裹着肉棒，而我的体内也充满了征服感和满足感，仿佛自己已经完全支配了这具美艳十足的少女胴体。&lt;br&gt;啊……啊……慢……慢点……疼！呜……啊……说好了……不让我疼的……骗子……啊……别……我没让你停啊……再……再往里插……插一点……啊……唔……对……哦！……好……好爽！……哦……&lt;br&gt;千雪此时身子也开始流汗，口中发出的淫语连她自己都红着脸不好意思，我把她抱了起来并吻上了她的双脣，小丫头很配合地也搂住了我的脖子，尽情地湿吻了起来，而下身自然是双腿夹住我的腰腹坐在我的腿上，肉棒几乎是尽根没入，淫水从鸡巴和阴脣之间的缝隙随着抽插不停地被挤出，配合着接吻时那淫靡不堪的口水交缠声，让我们俩都渐渐迷失了自我，变成了只知道性爱的淫肉了……&lt;br&gt;不知道过了多久，快要射精的冲动和刺激把我从之前的淫靡中唤醒，让我吃惊的是此时的千雪简直像是换了一个人，娇躯和俏脸充满了诱惑的汗水，嘴角还流着口水的双脣不停地发出比外面那些婊子还要淫荡的淫呻艳吟，娇嫩的身体也在不停地颤抖晃动，特别是那双肉臀，配合着夹住我鸡巴的阴道疯狂的扭动摇摆，两只小手的指甲紧紧的扒住我的后背，隐隐还有一阵痛感传来，估计是被她的指甲抓破了吧，不过这点疼痛比起现在下体的快感也不算什么了。&lt;br&gt;啊……哦！哥……小杨哥哥……我……我好爽！啊……爱……爱你……爱死你了！大鸡巴……真的……好舒服！千雪……好骚……变成……淫荡的……坏女孩了……啊……啊……小磊……对……对不起！哥……还……还要！啊……&lt;br&gt;随着她那桃源洞里的阴精一阵阵的喷洒在我的龟头上，即使隔着一层保险套，我也终于忍不住射了出去，千雪似乎是不满意本属于自己阴道和花心的精液被那该死的的套子夺走，高潮泄身的同时脸上还有着某些不满，后来干脆就抱着我把头靠在我的肩上，一会舔舔我的脖子，一会咬着我的肩膀，大概是以此表达对我那又爱又恨的感情吧。&lt;br&gt;就这么一直拥抱下去，我们俩什么都没说，千雪慢慢抬起了屁股，在龟头被拔出阴道的那一瞬间，又发出了一阵销魂的呻吟声，同时脸上还有些不舍，在把保险套取下来之后，她没有立刻扔掉，而是很小心的放到了桌子上。&lt;br&gt;你……还能再来吗？&lt;br&gt;小傻瓜，你没看我下面又硬起来了吗？&lt;br&gt;唔……那……那就再来一次……最后一次了哦……&lt;br&gt;千雪这一次自己主动扶正了鸡巴让自己的屁股慢慢坐了下去，不知道是有意还是无意，这一次她没有让我带套，在痛苦与快乐交织的表情中，我的肉棒再一次进入了那湿漉漉的粉红肉洞，好像是在欢迎主人回家一样，阴道内那些粉红色的褶皱和肉壁不断的蠕动按摩着我的鸡巴，感觉想要主动把我往里送一样……&lt;br&gt;最后一次！这是最后一次，这次射完……我就要忘了你，啊……啊……我是小磊的女朋友……啊……&lt;br&gt;千雪这话与其说是对我说的，不如说是在对自己说，可惜……在我在她的阴道内射了第四次之后，她还是忍不住那无上的快感，继续渴求着我的鸡巴……&lt;br&gt;最……最后……这次真的是……最后一次了！呜……呜……我……我爱的是小磊……不能再……再这么淫荡下去了……啊……快……往里再插一点！哦……好爽……说好了！这次真是最后一次了……啊……小杨哥哥你这怪物……都射了四次了……怎么……还能这么硬啊……呜……我……我……&lt;br&gt;连我自己都有些吃惊今晚为何如此的威猛，千雪她几乎是一边哭一边淫叫着摇摆着下体，虽然每次都说是最后一次，但每一次又都是她主动再次勾引我，然后哭着向那不在这里的男友道歉，如此反复直到我们俩的肉体都没有力气再进行那精神上还渴望着的最后一次…………&lt;br&gt;第二天早上，当我醒来的时候，千雪正小鸟依人的躺在我的身边，她看来早已经醒了，但什么都没做，就是搂着我的一只胳膊躺在那，脸上的表情复杂而又带着妩媚，昨夜的泪痕还能看到。&lt;br&gt;千雪……还想再来最后一次吗？&lt;br&gt;我……我……你坏……&lt;br&gt;娇柔可爱的声调是那么的动人，我知道这下就是最关键的时候了。&lt;br&gt;来……千雪，说好的……昨晚让我做过之后我以后就不会再纠缠你了，你还是你男友心中那个纯洁的千雪，我们俩之间就当什么都没有过。&lt;br&gt;对于我的这些话，千雪又有些动容，嘴里想说些什么但又开不了口的样子……&lt;br&gt;或者……只要你愿意，我和你可以继续偷偷保持这种淫乱不伦的关系，你不需要用嘴回答，如果愿意的话，你现在就把屁股翘起来，然后用手剥开把淫屄和屁眼都露出来，不愿意的话就继续躺着，我们还是原来的冷淡表兄妹。&lt;br&gt;我原本以为她会稍微考虑一下才回答我，但没想到却是立刻给出了答案……&lt;br&gt;笨蛋……这根本就……就不用想吧……&lt;br&gt;千雪轻声细语的说了半句话后，趴在了床上，把那雪白的嫩臀高高耸起，两只同样白皙的玉手优雅淫荡地抓住了臀肉，然后慢慢分开露出了深邃的股沟，粉红色的屁眼和阴脣就在我的眼前，这就是我昨夜用鸡巴征服到的战利品，但我知道……我已经得到了更多的东西……&lt;br&gt;小杨哥哥……&lt;br&gt;怎么了？&lt;br&gt;我们俩……果然都是南家的人呢，这血脉的诅咒……看样子是躲不过的……&lt;br&gt;</content></item></essay>