<essay><item><title>风骚的女友小叶(4)</title><author>床上伴侣</author><content>拨打一个号码，然后又放回去。又拿了
一百块钱，亲了一下小叶的脸颊，拿起地上小叶穿过的纯白色短袜塞进口袋里，
穿上裤子大摇大摆的走了。妈的！干完美女以后还要拿钱，你以为是我家小叶跑
出来召鸭？&lt;br&gt;「小叶！」我故意找不到女友似的大声喊。&lt;br&gt;「我在这儿～～等我一下，我马上过去。」过一会，小叶就蹦跳着跑过来挽
着我的手，她又变成了我的那个清纯可人的小女友，如果不是亲眼所见，还真不
敢相信刚才那个被肥猪插着高潮连连的女孩就是她。&lt;br&gt;小叶受过民工的挑逗，刚才又被粗大的鸡巴干得洩了几次身，我想她也没有
什么心情继续玩了，于是打了一部的送她回家。&lt;br&gt;－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
第二章：昔日同学的凌辱交欢&lt;br&gt;回到家，整个晚上都没有闭一下眼，只要一闭眼，眼前就立刻浮现出小叶那
娇弱的身体趴在肥猪男身上的情景，除了一些懊恼，更多的是兴奋。这时我才发
现事态有些严重了，莫非我喜欢将自己心爱的女友送给别人玩弄？&lt;br&gt;醒来的时候已经将近中午了，手机上多了条信息，是小叶发给我的：「风，
今天不能陪你出去玩了，今天遇到了几个小学同学，我去跟他们叙叙旧，晚上再
陪你噢～～」&lt;br&gt;叙旧？昨天不是刚跟你叙过么？小叶对我从来不撒谎，这是第一次，还是半
假半真的谎。我赶紧跑到小叶的宿舍，里面就剩下了她的舍友莱莱。&lt;br&gt;「莱莱，小叶呢？」&lt;br&gt;「哦，她说出去跟你玩啊！没有见到她吗？」&lt;br&gt;我坐在小叶干净略带香味的床上，心想这下糟了，她去找肥猪了，我又不知
道地址。&lt;br&gt;正在我一筹莫展的时候，才发现小叶居然把手机忘在枕头下了。我着急地打
开查看通讯记录，还是昨天我的那条。又去看看短信，一条署名为「未命名」的
短信：「小可爱，昨天咱们玩得爽不爽啊？今天你答应来我宿舍陪我啊！来ＸＸ
技术学院男生宿舍最里面那栋房子，二楼就是我的宿舍。等你啊！」&lt;br&gt;小叶果然去肥猪的宿舍了！我立刻将手机塞回枕头下，跑出学校，拦了一部
的士火速赶到ＸＸ技术学院。&lt;br&gt;这学校还真不是一般的烂，不然怎么会收肥猪那样猥琐的学生？咦？这栋男
生寝室不是还有空房间么？怎么最里面还另建了一栋两层楼的小房子？&lt;br&gt;我轻轻摸到二层，就听见断断续续的「嗯嗯、啊啊」呻吟声。我来晚了？从
窗户往里一看，只有肥猪一个人在吃速食面，全身就穿了一条红色的裤衩，在他
面前是一台几吋的小黑白电视机，还在播着Ａ片。原来是Ａ片，吓我一跳，但是
小叶呢？她在哪？&lt;br&gt;正在我寻找着小叶的时候，一道闪亮的光芒从阳台传来，我那可爱的小叶，
全身就裹了一件浴巾，露着粉肩玉臂和雪白的腿儿，一双纤细的小手捂着胸口，
湿漉漉的秀发直直地顺着粉背一直垂到腰际，干净晶莹的小脚穿着男用的大号拖
鞋，微呈内八字站在阳台门口，红着脸扭着头，样子别提有多可爱了。&lt;br&gt;肥猪的红色裤衩立刻搭起了个帐篷，他猛地扒了两口面，朝小叶招手：「过
来，我的小美人儿。」&lt;br&gt;小叶皱了皱眉头，似乎下了很大决心的说：「你答应我的，只今天一次，这
次过后你就放过我。」&lt;br&gt;肥猪依然淫笑不改的招手：「好好好，就一次，这一次过后，我一定不再拿
以前的事来要胁我的小可爱。」&lt;br&gt;小叶依旧红着脸，慢慢走到肥猪身边，肥猪一把搂紧小蛮腰，小叶顺势就坐
在肥猪腿上了。&lt;br&gt;小叶啊小叶，这种无赖的人的话你也信，你也太天真了吧？&lt;br&gt;「我的小可爱，还没有吃中饭吧？来，猪哥哥餵你。」肥猪又扒了两口面，
在嘴里咬碎了，就想去贴小叶的小嘴，小叶立刻别过头。&lt;br&gt;「嗯，我们家小叶不吃素，想吃香肠对吧？」肥猪一把拉下自己的短裤，跟
昨天一样大的巨炮弹了出来，炮身轻轻拍打着小叶粉嫩的大腿：「吃吧，今天猪
哥哥请客。」&lt;br&gt;小叶站了起来，一对水汪汪的大眼睛死死的盯着肥猪粗大的鸡巴，脸上的潮
红越来越深。「吃吧，还装什么矜持？没有哪个女人被我搞过后不爱上我的宝贝
的。」肥猪将女友按下去，将小叶可爱的俏脸贴着棒身摩擦。&lt;br&gt;小叶颤抖着双手捏着肥猪的鸡巴，闭上眼睛，伸出柔软的小香舌轻轻的舔着
粗大的龟头。「真舒服，我的宝贝昨天干过你之后，一直都很惦记你呢！」肥猪
说，小叶装作没听见，仍然一下一下地舔着龟头，有时还张开嘴试图将整个含进
去，但是毕竟小叶的小嘴太小了，而龟头又太大。&lt;br&gt;「下面也要舔，用力点。」肥猪指导着。小叶又去舔棒身，粗大的棒身上面
还布满了血管经络，本来恶心的污垢什么的，大概昨天干小叶的时候被小叶的爱
液给洗去了，但是下面的卵蛋依然跟昨天一样黑。&lt;br&gt;小叶跟我做爱的时候很少用嘴，所以她对于口交没什么经验和技术可言，只
是纯粹的舔，但是这样已经能让人很兴奋了。试想一个如仙女般白净娇嫩的可爱
女生，睁着一双纯洁无瑕的水汪汪大眼睛，在你胯下不停地舔舐着你的宝贝，这
种兴奋的感觉可不是技术能带来的。&lt;br&gt;果然肥猪在小叶生疏的技术下也快支撑不住了，马上推开了小叶，将小叶一
个公主抱抱上凌乱的床。&lt;br&gt;「说好的，就今天一次，然后要放过我。」肥猪去扯小叶的浴巾，小叶双手
抓着浴巾死活不肯。&lt;br&gt;「好吧，我放过你，明天也顺便去跟你那小白脸扯扯淡。」&lt;br&gt;「别去！」一说到我，小叶立刻急了：「我脱。」&lt;br&gt;肥猪就坐在床边看着小叶慢慢解开胸口的结，然后拉下浴巾，雪白的娇躯失
去浴巾的遮蔽，慢慢地呈现出来。&lt;br&gt;肥猪猴急的扑上去，张开嘴在雪白的脖子上又吸又舔，「不要！不要留下印
记！」小叶急嚷道。&lt;br&gt;「我就要！让那个小白脸看看，你全身都属于我！」肥猪一边舔，一边伸出
手抓着一只柔软娇嫩的乳房。「噢……」全身都是性感带的敏感体质，怎么可能
受得了这样的挑逗，才不多久，小叶原本雪白的身体就布上一层粉红，还冒出了
细汗。&lt;br&gt;肥猪摸一下小叶的下体，抽出粗壮的手，上面就沾满了透明的黏液，「不是
吧？这么多水！」肥猪故意将手在小叶面前晃晃，小叶只得害羞的别过脸去闭上
眼睛。&lt;br&gt;肥猪似乎也等不及了，粗大的龟头在湿淋淋的小穴口摩擦两下后，狠狠地一
插到底。「噢……」剧烈的突如其来的快感使小叶弓起了雪白的身体，熟悉的充
实感让小叶不禁发出一声长歎。&lt;br&gt;「妈的，昨天干成那样，这小穴还这么紧。」一插到底的肥猪也差点丢精，
他趴在小叶雪白的娇躯上喘着粗气，粗大的鸡巴抵住花心，不紧不慢地在紧窄的
小穴里左右研磨。&lt;br&gt;「啊……不要这样……」受到另一种感觉的刺激，小叶雪白赤裸的双腿不停
地在半空中摇晃，一双小手也不停地拍打着肥猪的肩膀。&lt;br&gt;肥猪居然发现小叶的另一个刺激点，只见他「嘿嘿」一笑，加快了转动的速
度和力度。「噢……不要……不要……噢……」一双不停摇晃的雪白粉腿忽然紧
紧夹着肥猪男的粗腰并且剧烈地颤抖。&lt;br&gt;「哦……又吸人了……爽死了……」肥猪才不管小叶是不是在高潮，提起粗
大的鸡巴一下一下地狠狠干着。&lt;br&gt;「噢……不要……这时候……噢……」一边迎着高潮，一边还被粗大的鸡巴
猛干，小叶本来还抓着肥猪双手的雪白小手紧紧搂着肥猪的头，雪白娇嫩的身体
止不住地颤抖，两人的交合部位不停地喷出一股股爱液。&lt;br&gt;「噢……不要……噢……又来了……」小叶美得翻了白眼，刚刚才达到高潮
的身体还没有来得及完全软下去，一分钟后又迎来了一次新的高潮。&lt;br&gt;连续两次高潮让小叶的小嫩穴也连续两次紧紧吸吮缠缚入侵的异物，久经沙
场的肥猪也万万没有想到这清纯可爱的小丫头居然被自己玩出了连续高潮，一下
子没把好精关，也顾不上那么多了，他的腰猛地一沉，紧紧抱着小叶抖了两下，
看来肥猪又把他那些子子孙孙灌入到小叶稚嫩的子宫里了。&lt;br&gt;「噢……你怎么又射在里面……会有宝宝的……」&lt;br&gt;「那不更好，怀了我的孩子，就做我老婆吧！」靠，这死肥猪不仅强奸我的
女友，还要我女友做他老婆。&lt;br&gt;「不要……我有男朋友了……」小叶摇头反对。&lt;br&gt;射精后的肥猪趴在小叶的娇躯上休息了一会，又从旁边的皮包里拿出一个纸
袋，然后从纸袋里拿出一根粗大的红色的棍子，仔细一看，原来是根按摩棒！&lt;br&gt;肥猪把鸡巴从小叶的嫩穴里抽出来，精液还没有来得及回流，又将那根粗大
的按摩棒直直的插了进去。「嗯……」小叶又一阵颤抖，连续两次洩身的她已经
完全疲软迷糊了。&lt;br&gt;肥猪起身开始抽烟，大概休息了十多分钟，小叶也慢慢清醒过来，肥猪又从
那个纸袋里拿出一套衣服扔给小叶：「穿上，带你出去走走。」&lt;br&gt;等小叶拉开我才看清楚，那居然是日本的学生装，一套水手服！好家伙，我
还只在Ａ片中看过这东西，这死肥猪居然能搞到实物。这头死猪，居然要我可爱
的女友穿着水手服陪他到学校里走。&lt;br&gt;「这……」小叶皱着眉头，她也估计不到这肥猪居然让她穿这个。&lt;br&gt;「穿上！」肥猪的话不容反抗，小叶无可奈何地伸手去拿胸罩，肥猪抓起胸
罩就扔出窗外：「谁让你穿这个了？穿衣服！」&lt;br&gt;我不喜欢女友戴胸罩，但是有时候跟家人出去不戴又不好，所以这是小叶唯
一的一件，居然被肥猪给扔了。&lt;br&gt;小叶红着脸穿水手服衬衣和蓝色的学生短裙，刚一站起来，浑身一发软又坐
回床上。我正在纳闷的时候，发现肥猪淫笑着拿着一个遥控器，看来这个是在控
制小叶阴道里的按摩棒了。&lt;br&gt;「啊……不要啊……」肥猪只是搂着小叶的纤腰，让小叶无力的身体靠在自
己身上：「宝贝，舒服吗？」&lt;br&gt;「啊……不要……拿出来……噢……」肥猪慢慢调快了速度，小叶仰起头一
阵痉挛，肥猪才将按摩棒关上。&lt;br&gt;肥猪淫笑着从纸袋里又拿出一双白色泡泡袜：「穿上，站起来我看看。」&lt;br&gt;小叶喘着粗气慢慢穿上泡泡袜，被肥猪扶着慢慢站起来。看到这场景，我差
点激动得喷出鼻血来。&lt;br&gt;昏暗的宿舍内，一个纯洁可爱的小美女穿着水手服和泡泡袜，被一个肥猪一
样的男人紧紧搂着，脸上露出无限的娇羞无奈和一丝丝期待；水手服薄薄的布料
根本遮不住坚挺的娇乳，两点淡淡的粉红还被印在了衬衫上，学生短裙的裙䙓也
只能遮住一半大腿，一半透着粉红的雪白美腿都暴露出来；小腿上穿着可爱的泡
泡袜，脚上一双运动鞋，俨然一个在读的清纯高中生模样。&lt;br&gt;最让人激动的是，这外边清纯的水手服里面，居然就只剩下少女雪白赤裸的
娇躯，那诱人的小穴里还插着一根粗大的按摩棒，肚子里还保留着一个肥猪一样
的男人的精液！&lt;br&gt;肥猪穿上一件球裤、一件背心，踏着一双人字拖，一手搂着小叶纤细的小蛮
腰，带着小叶往门口走来。我立刻转身躲进了另一间宿舍，等他们走后才悄悄跟
了上去。&lt;br&gt;肥猪搂着小叶大摇大摆的在学校里走，穿着水手服的小叶只能红着脸、皱着
眉头，故作自然的被肥猪搂着，下体的按摩棒还一快一慢地在小穴里不停震动。
路过的学生个个都瞪大了眼睛，似乎不相信这么一个靓丽青春的美少女居然找了
个肥猪做男朋友。&lt;br&gt;话说这个学校女生真少，好不容易才遇到一个还是化石级别的，我可爱的女
友走在这条路上就像公主游街一样，一帮子男生争先恐后的跑来看。此时最得意
的莫过肥猪男了，他一手搂着小叶的小蛮腰，一手插在裤口袋里控制按摩棒，笑
嘻嘻的领着小叶在校园小道上走着。&lt;br&gt;妈的，我的女友居然去给他涨脸！&lt;br&gt;「你瞧那女生，这么漂亮，怎么找了一个这么丑的男人做男朋友？」&lt;br&gt;「说不定这女生喜欢跟这种男人搞呗！」&lt;br&gt;「你看那大腿，雪白雪白的，摸起来肯定很爽。」&lt;br&gt;「你瞧那奶子，这么挺，奶头都凸出来了，我说她肯定没有戴奶罩！还穿得
跟ＡＶ女优似的，八成是出来做的。」&lt;br&gt;周围的学生都开始小声议论小叶和肥猪，肥猪听了似乎很享受，他伸出猪蹄
手掀起小叶的学生短裙，然后整个手掌贴着雪白的大腿，旁若无人的来回抚摸。&lt;br&gt;「被摸了！你看那美女，皱眉头，有感觉了。」&lt;br&gt;「才被摸一下就浑身颤抖，要是被干了不知道会怎么样？」&lt;br&gt;肥猪领着小叶走到喷水池边，让小叶面对着走廊坐下，小叶由于是正对着走
廊，只要有人经过并且朝这边看，就能看到一个肥猪男猥琐地抱着一个可爱清纯
的小女生，猪蹄手还在抚摸一条雪白粉嫩的大腿，不过由于粉腿夹得太紧，还看
不清大腿的根部。&lt;br&gt;「会看到……好羞……啊……」一句话还没有说完，肥猪就捏着遥控器将震
动调高。突如其来的刺激让小叶忍不住娇叫一声，引来两个路过的男生朝小叶这
边</content></item></essay>