<essay><item><title>奴隶教师．香织(4)</title><author>床上伴侣</author><content>话的口吻近乎撒娇，散发出越过一道蕃离的气氛。&lt;br&gt;「典子好像深得理事长的宠爱。」&lt;br&gt;一起走向教职员室时，优美多少带着嫉妒的口吻说着。&lt;br&gt;「有什么办法，她已经和理事长……」&lt;br&gt;香织说到一半，发觉不该这样说，赶紧闭上嘴。就这样到了第三天。&lt;br&gt;从车站到学校，走路约十五分钟，虽然有公车，但香织还是选择走路，想到终于要站上讲台，不免感到紧张和激动，昨晚上床后整夜难眠，现在想借走路恢复平常心。&lt;br&gt;「香织……」&lt;br&gt;回头看到优美追上来。&lt;br&gt;「早安！优美，我们搭同一辆电车吗？」&lt;br&gt;「好像是的，本来要搭公车，看到你，我就追上来了。」&lt;br&gt;「我觉得好兴奋，所以想走路。」&lt;br&gt;「你也是吗？我昨天一直睡不着。」&lt;br&gt;「终于要开始了，兴奋是难免的。」&lt;br&gt;彼此有过同性恋的关系，所以谈话也亲切多了。听说树林的路较近，但也说过晚上不要走这里。&lt;br&gt;第二天已经走过，所以认识这条路。&lt;br&gt;「看！那个人是我们的学生吗？」&lt;br&gt;「好像是的，穿着本校制服。」&lt;br&gt;好像要档住树林中唯一的一条路，有几名男生盘踞在那里，看起来像不良少年，其中两个人抽着烟。&lt;br&gt;「籐井老师！高野老师！早安……」&lt;br&gt;个子最高的学生大声说，其它学生也跟进。&lt;br&gt;「早安！你们是三年级的吧？！不可以抽烟的！」&lt;br&gt;香织内心对于这些不良少年感到恐惧，但还是指责这些不良少年。&lt;br&gt;「是不好，可是老师，我们戒不掉呀！」&lt;br&gt;说完就朝香织喷一口烟。&lt;br&gt;「不可以这样，吸烟会被退学的。」优美皱起眉头。&lt;br&gt;「所以要替我们保密呀！老师，我们是五班的山口，请多指教。」&lt;br&gt;接着是体格强壮的学生，自我介绍是田中，其他的同学也一一做介绍。&lt;br&gt;「山口同学、田中同学和内野同学，佐佐木同学，丸山同学……都是五班的学生……」香织的声音几乎要发抖。&lt;br&gt;班级是按成绩编制的，一至三班是升学班，四班是热中社团活动，希望借运动获得保送升学，五班成绩最差，是所谓的放牛班，学生本身也知道这种情形，上课的态度恶劣，经常犯校规。&lt;br&gt;「是呀！我们是五班的模 生。」山口又喷一口烟。&lt;br&gt;「嘿嘿，没错，我们是五班的模 生。」&lt;br&gt;田中和内野等人包围香织和优美。&lt;br&gt;「籐井老师的乳房好漂亮呀！」山口突然抚摸籐井的乳房。&lt;br&gt;「不！不要！」&lt;br&gt;惊慌的想推开手，山口又摸屁股。&lt;br&gt;「不可以这样，手离开吧！」&lt;br&gt;「嘿嘿！籐井老师的屁股真不错。」&lt;br&gt;被山口摸乳房，田中摸屁股，使得香织几乎不能呼吸。&lt;br&gt;「啊……不要啊……」&lt;br&gt;内野等人一样对优美，使优美也发出尖叫声。&lt;br&gt;「没想到高野老师的奶也很大。」&lt;br&gt;「嘿嘿，屁股也很丰满。」&lt;br&gt;不良少年们趁机在香织和优美身上乱摸。&lt;br&gt;「嘿！你们在干什么？」田所从前面骑脚踏车来了。&lt;br&gt;「不妙了！」山口等人落慌而逃。&lt;br&gt;「拿他们没有办法，不过那样还是有优点，请继续努力吧。」田所说完就骑脚踏车走了。&lt;br&gt;「啊！好可怕，我的心还在跳。」&lt;br&gt;「我也是！不知道会怎么样，都快吓昏了。」&lt;br&gt;「香织，你要教那些人吧？」&lt;br&gt;「是呀！第一节就是了，想到就怕！」&lt;br&gt;这件事使她们又想到测试老师时的情景，现在又是这些不良少年……开始觉得这所学校很可怕，两个人都还怀着这样的心事走进学校。&lt;br&gt;「各位同学早。」&lt;br&gt;香织进入教室后立刻以开朗的声音问候同学们，她想借此振作自己的精神，迈出当老师的第一步。&lt;br&gt;此时有人喊起立，但只有一半的学生慢吞吞的起来。香织一面走向讲台，一面看着学生，山口，田中等人坐在椅子上不动，而且露出不怀好意的笑容看着香织，好像有什么阴谋，让人感到可怕。&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;香织想把教科书和笔记本放在讲桌上时，倒吸一口气。讲桌上竟然放着大胆的色情照片和杂志，是和测验那天所看到的一样，有的露出阴户、有的是性交场面。&lt;br&gt;（太过份了……怎么办？）&lt;br&gt;香织一时间不知该怎么办才好。&lt;br&gt;大四时在附属高中实习，学生们都很欢迎她，现在面对此一情况，香织说不出话来。&lt;br&gt;「籐井老师，怎么了？」田中以粗大的声音问。&lt;br&gt;「敬礼！坐下！」&lt;br&gt;山口喊完，就大声要大家坐下。&lt;br&gt;「我是……从今天起……担任国文……」香织拚命的说。&lt;br&gt;此时山口立刻站起来，以开玩笑的口吻说︰「我是籐井香织，请各位多多指教！」&lt;br&gt;教室里立刻爆出哄笑声。&lt;br&gt;「安静，请大家安静！」&lt;br&gt;香织以为自己声音很大声，但感觉得出自己的声音变沙哑。&lt;br&gt;「各位同学，今天的课是古文……」&lt;br&gt;学生们都在聊天，香织的声音几乎没人听到。香织拚命的要自己镇定，然而脑海一片空由，无从思考，不过还能装出镇定的样子，把色情杂志、照片拿起来放在一边。&lt;br&gt;「老师，籐井老师，我有问题！」山口举手大声发言，随即站立身旁。&lt;br&gt;「请说吧，山口同学。」香织由衷期盼不要再出难题。&lt;br&gt;「老师有性交的经验吗？」&lt;br&gt;突然提出这种问题，香织的身体热如火。&lt;br&gt;「老师的脸红了，一定是干过了。」田中大喊。&lt;br&gt;「籐井老师有过性交经验了！」&lt;br&gt;山口和内野带头起哄，竟然连女生也张口大笑。已经不是能上课的气氛了，但又不能离开教室。&lt;br&gt;香织拿起教科书面对黑板开始写今天要上课的题目，拿粉笔的手微微颤抖，勉强写完，转身时，不知何时山口和田中来到身边。&lt;br&gt;「老师！请告诉我们如何性交吧！」田中绕到香织的背后，抱紧香织。&lt;br&gt;「啊……不能这样！」&lt;br&gt;「是脱光衣服，还要接吻或抚摸乳房吧？老师！」田中伸手抚摸丰乳。&lt;br&gt;「老师！不要动，裙子会撩起的。」&lt;br&gt;山口弯身将香织的裙子撩起。&lt;br&gt;「不要……求求你们……」&lt;br&gt;美丽的脸颊通红，为避免掀裙，下半身如跳草裙舞一般扭动，哀求时红唇随之颤抖，皱眉哀求的表情充满被虐待之美。&lt;br&gt;「哦！老师的内裤是蕾丝边的蓝色三角裤！」&lt;br&gt;「老师的蕾丝三角裤真美！」&lt;br&gt;「我也想穿那种漂亮的蕾丝三角裤！」&lt;br&gt;坐在前排的女生发出惊叫。&lt;br&gt;香织的草裙舞越跳越激烈。&lt;br&gt;「籐井老师！在这里的是什么东西呢？」&lt;br&gt;山口从三角裤上摸到肉缝。&lt;br&gt;「不要！不能摸那里！」&lt;br&gt;「老师！事实上是希望摸到这个阴户吧？」&lt;br&gt;山口摸肉缝的手更用力了。&lt;br&gt;「不要！不要摸那里！」&lt;br&gt;「老师的阴户舒服了没有？」&lt;br&gt;「没那回事，求求你，不要啦！」&lt;br&gt;「老师！你的阴户舒服就可以不弄了！」&lt;br&gt;「我是老师不能说那种话。」&lt;br&gt;香织的声音略带呜咽。&lt;br&gt;「嘿！你们对老师做什么事？」&lt;br&gt;从后面进来就大声斥责的山田校长。&lt;br&gt;「对老师做那种恶劣的事，要开除的！」&lt;br&gt;山口和田中看到校长愤怒的样子，耸耸肩，仍露出得意的笑容回到自己的座位。&lt;br&gt;「籐井老师，我在这里，你开始上课吧！」&lt;br&gt;「是，谢谢校长！」&lt;br&gt;香织急忙整理裙子，拿起教科书，但手还是有点颤抖。&lt;br&gt;在这种情况下，终于听到下课铃，第二节没课，第三，四堂都是第一、二班的课，是升学班，没有调皮的学生，能在安静的气氛下上课。&lt;br&gt;下午是写上课心得或研究教材，从五点起，要到理事长宅邸，参加新老师欢迎会，学生离开后，老师分乘开车者的车，去约一公里远的理事长宅邸。&lt;br&gt;（就是那次测验的地点，不想去不行……）&lt;br&gt;香织心里一直感到不满。&lt;br&gt;在很宽敞的榻榻米房间中举行迎新会。&lt;br&gt;在理事长致过辞后，由典子，优美，香织依序致词后便开始会餐。&lt;br&gt;菜肴是从著名的餐厅送来的，十分可口，由于是按年级分席位，所以香织并未与典子或优美同桌，在左右老师的劝酒下，香织喝了一杯葡萄酒，有五名伴酒小姐，向大家劝酒，尤某在校长和理事长身边服务的人。&lt;br&gt;会餐的气氛越来越热闹，开始唱歌，对唱歌有信心的人，还连唱了好几首。&lt;br&gt;典子也被指名唱歌，在轮到优美和香织之前，宴会就结束了。&lt;br&gt;「老师！你们要留下来，知道吗？」&lt;br&gt;优美和香织在角落谈话时，田所来通知。&lt;br&gt;「今天晚上是你们的迎新会，所以还有节目。」&lt;br&gt;香织和优美互望一眼，彼此都产生不安感。&lt;br&gt;田所把她们带到理事长，校长等人的地方。&lt;br&gt;香织和优美看到那里的情形，几乎吓呆了，年轻貌美的伴酒小姐赤裸的和理事长戏耍，而且典子也赤裸参与其中。&lt;br&gt;「籐井老师，高野老师，请到这里来。」&lt;br&gt;山田校长有点醉的样子，命令香织和优美到秋田理事长的面前。&lt;br&gt;「今晚是为各位举行的迎新会，受到学生作弄，是无法做好老师的工作，籐井老师和高野老师请多为理事长服务吧！」&lt;br&gt;校长说完就将依偎在理事长身边的典子拉过去。&lt;br&gt;「啊……校长……」&lt;br&gt;典子似乎也喝醉了，投入校长的怀里。&lt;br&gt;「老师，干杯吧！」&lt;br&gt;有位大眼睛的伴游小姐为香织和优美各倒了一杯红色的葡萄酒。&lt;br&gt;「好极了！籐井老师，高野老师，就和洛美干一杯吧！」校长一面抚摸典子的乳房一面说。&lt;br&gt;「理事长，可以干了吧？」&lt;br&gt;「当然可以，干完后就跳迪斯可，然后再干杯吧，洛美！」&lt;br&gt;「是，理事长已经答应了，老师，我们干吧！」&lt;br&gt;洛美说完时，酒也喝光了。&lt;br&gt;「轮到老师了，加油吧！」&lt;br&gt;香织感到不安，但还是模仿洛美干杯。&lt;br&gt;坐在旁边的优美也跟着干杯。&lt;br&gt;香织立刻感到头昏眼花，脸颊火热，心跳加速，本来便不善于喝酒，因为是迎新会，被同事强迫喝了不少葡萄酒，难免要喝醉了。&lt;br&gt;「老师，现在跳狄斯可吧！」&lt;br&gt;洛美，一丝不挂的站起来。&lt;br&gt;「香织，我们跳吧。」&lt;br&gt;香织摇摇摆摆的站起来。&lt;br&gt;「洛美，我不行……」&lt;br&gt;「看样子，籐井老师是不能跳了，高野老师，我们跳吧。」&lt;br&gt;洛美拉起优美的手，说︰「你也脱光衣服吧！」说着，解开优美的上衣服钮扣。&lt;br&gt;「不！不要！」&lt;br&gt;优美推开洛美的手，可是其它的伴游小姐一起湧上来，刹那间，优美的身上只剩下内衣。&lt;br&gt;「不要！求求……不要……」&lt;br&gt;优美拚命哀求，但洛美和其它的伴游小姐以熟练的动作把优美的乳罩和三角裤脱下去。&lt;br&gt;「老师的身裁真好，皮肤也不错。」&lt;br&gt;洛美讚美，其它的伴游小姐也随之讚美。&lt;br&gt;随着播放狄斯可的音乐，伴游小姐们开始跳舞，洛美对优美，性感的扭动屁股，还拉起优美的手共舞。&lt;br&gt;「啊……我不行了……」&lt;br&gt;不到五分钟，优美就蹲了下去。&lt;br&gt;「籐井老师，已经备好汽车，请吧！」&lt;br&gt;田所对香织悄悄说，虽然还没有完全醉，但香织感到头昏目眩，全身无力。&lt;br&gt;「可是高野老师……她……」&lt;br&gt;香织觉得不能抛下优美一个人先离开。&lt;br&gt;「不必担心高野老师了，请吧！」&lt;br&gt;受到田所催促，虽然仍担心优美，但还是决定先回去了。&lt;br&gt;「因为老师喝醉了，要按先前的指示送回家，知道吗？」&lt;br&gt;理事长的司机听到田所的指示，立刻发动车子。&lt;br&gt;（不知道优美会怎么样？）&lt;br&gt;香织还在担心优美，身体靠在椅背的刹那，昏昏的睡着了。&lt;br&gt;（啊！好奇怪，这是哪里？）&lt;br&gt;优美在朦胧的意识中感到不安。&lt;br&gt;「啊……唔……啊……」&lt;br&gt;优美觉得这个声音很熟，慢慢张开眼睛向旁边看去时，立刻睁大眼睛。&lt;br&gt;大约隔着一公尺的距离，典子躺在妇产科专用的诊疗台，双手分别握着柏古教头和田所主任的肉棒，不停揉搓。她的双腿分开得很大，有皮带固定，校长正在阴户上接吻。&lt;br&gt;「啊……啊……唔……」典子的淫浪声更大了。&lt;br&gt;（怎么会这样？要快点离开这里。）&lt;br&gt;优美想起身时，发现身上能动，但双腿却不能动，才发现自己和典子一样，被皮带固定。&lt;br&gt;（为什么也对我这样？）&lt;br&gt;优美受到几乎要昏厥的打击。&lt;br&gt;「嘿嘿，被弄成这样的感觉如何？」&lt;br&gt;把头探出来的是秋田理事长。&lt;br&gt;「为什么……为什么这样？」&lt;br&gt;「那是因为你太可爱的缘故。」理事长抚摸优美雪白的乳房。&lt;br&gt;「啊……唔……不要……」&lt;br&gt;「你的皮肤雪白，乳房形状也美，不知性感度如何？哦！乳头出来了！」&lt;br&gt;脸上露出淫笑，巧妙的搓揉优美的乳房和乳尖。&lt;br&gt;「不……不要这样……啊……唔……啊……」&lt;br&gt;「怎么样舒服吗？」&lt;br&gt;「啊……啊……</content></item></essay>