<essay><item><title>给予女性的特别服务(6)</title><author>床上伴侣</author><content>阳台
之间是互通着的，在外面盘算着，等下跟他们进去在这对狗男女的隔壁开一间房，
应该能拍到想要的东西。&lt;br&gt;我在酒店外面见他们离开了服务台，于是也走了进去，里面只有一个女服务
生在那里给客人办理入住手续，我来到服务台向那个女服务生说道：「你好，刚
才那两个人住到那个房间了？给我在他们的隔壁开个房间。」&lt;br&gt;那个女服务生警惕的看着我，说道：「你是干什么的，为什么要开到他们的
隔壁，我们酒店有保护客人隐私的义务，不能给你随便开房间。」&lt;br&gt;我听她这么一说，连忙从包中抽出了五百块钱，悄悄的塞给她，说道：「那
个女的是我女朋友，我来这里是捉奸的，看能给行个方便不？」说着，把手中的
照相机让服务生看了看。&lt;br&gt;服务生见我塞过来几张大红鱼，态度明显有了改变，左右看了一下，大厅中
除了我就只有她一个人，飞快的把钱塞到身上说道：「给你行方便当然不行，不
过给你开个房间是没有问题的。」说着给我眨了一下眼睛，悄悄对我又说道：「
他们在１６０９！不过你不要在这里闹事啊，我们这里可是有保安的，要是闹事
的话被轰出去了，可不要说是我故意给你开的房啊。」&lt;br&gt;我看到她熟练的抽出一张房卡，在电脑上做了登记之后就递给了我，我一看
１６１１，有钱能使鬼推磨。&lt;br&gt;我接过房卡，对她笑了笑，说道：「你放心，我就是拍点证据，要是闹事的
话，我直接去抓奸就行了，还拿相机来这里做什么啊！」说完就朝电梯走去。&lt;br&gt;用房卡开了房门，也没有心思看这间房子的布局，就直接走到有阳台的那个
推拉门前，我用力拉了一下，没有拉开，原来这间酒店怕顾客出意外，把通往阳
台的推拉门锁住了，我看了一下锁闭的位置，就是用铁丝把推拉门固定到了门框
上，并不是很难弄开，我在身上找到了两枚硬币，垫在两指之间，用力一扭，铁
丝就松动了。&lt;br&gt;我三下五除二把推拉门上的铁丝弄开了，不过推拉门只能打开一条缝，我侧
着身子试了一下，过去没有问题，也不再街其他的铁丝了，只要能到阳台上就行。&lt;br&gt;我拿着照相机，来到了魏山二人的推拉门前，由于这是十六楼，推拉门还被
封死着，他们以为不会有人来阳台上，所以推拉门上的门帘只是半拉着，我在推
拉门外看里面看的一清二楚。&lt;br&gt;只见二人现在并没有脱光衣服，各自穿着自己的内裤，在房间中的沙发上坐
着，魏山一身的肥肉看着都恶心，怪不的马莉要跟他离婚，哪个女人看见这个都
不会兴奋，不过这个小妞儿身材倒是挺好的，穿工装的时候还看不出来，胸前的
一对乳房并不是很大，比起马莉当然不如，不过胜在年轻，细细的小腰不堪一握，
虽然看不清屁股的模样，不过顺着腰身往下去，均匀的细肉能组成一对完美的纤
臀。&lt;br&gt;二人在里面一边喝茶一边调情，魏山不时的在小妞儿的身上摸索着，真不知
道这个小妞怎么能承受住那一身恶心的肥肉，不过看她眉宇之间也有几分不耐烦，
里面说话的声音被推拉门隔断了，听的并不太清楚。&lt;br&gt;我见二人在里面没有在打炮，怕他们发现不敢拍照，在外面蹲了一会儿，看
到魏山朝小妞扑了过来，那小妞一躲，拉着他往浴室走去，看来二人要洗白白了
再打炮。&lt;br&gt;等二人进了浴室，我调整了一下位置，找了个能清晰拍到床的位置站在那里，
在十六层的高楼上，风在脸庞呼呼的吹着，风声能掩盖我这里发出的声音。&lt;br&gt;二人很快就洗完了，小妞先围着浴巾出来了，紧跟着魏山也挺着大肚子从浴
室中跑了出来，肚子上的肥肉一上一下的，看到我差点笑出声来，我赶紧捂住嘴，
不让自己发出声音来。&lt;br&gt;我看着小妞皱着眉头坐在床边看着魏山往他这边跑来，魏山到了床边往床上
一扑，一下把小妞压在床上，幸亏这家酒店的床软，小妞被魏山压在了床里面，
被魏山在上面押着，完全看不到小妞的上半身，我真担心这个小妞怎么能承受住
这么大的一坨肉。&lt;br&gt;二人已经进入了备战状态，我拿出相机赶紧拍了几张，由于相机调的是静音，
里面跟本听不到，要是魏山听到拍照的声音非要吓的阳痿不行。&lt;br&gt;他们是叠在一起的并拍不到二人的样子，我在外面等着机会，魏山把那个小
妞压了一会儿，缓缓的爬了起来，我见他坐在床边，小妞也坐了起来，长舒了一
口气，看来是被压的不清，许久都没有呼吸新鲜空气了。&lt;br&gt;魏山抱着小妞的头往自己的胯下按，看样子是想让她给自己做口活，我看这
个小妞拢了一下头发，皱着眉先试着用舌头舔了一口，然后一口含了进去，这时
头发垂了下来遮住的脸，我拿起相机又抓拍了几张，我并不想拍到这个小妞，觉
得她好像不是特别的情愿与魏山做这种事情，所以只拍到魏山那种下体被含着，
闭着眼睛一副十分销魂的样子。&lt;br&gt;这小妞吸了一会儿，魏山把拉她起来，让小妞跪在床边，双手支撑着自己的
身体，从她后面挺了进去，我又连拍了几张，觉得应该差不多，正准备回去的时
候，发现魏山猛的抽插了几下就趴在小妞身上不动了，看来他缴枪了。&lt;br&gt;我也没没兴趣再看他们调情了，反正目的已经达到，就回到自己屋子。我不
想在这里过夜，该拍的东西已经拍完了，要是明天再走要是碰见他们就不太好了，
于是就去前台退房。&lt;br&gt;我开房间时间并不长，那个女服务生还在那里，她见我进去时间并不是很久
就来退房，有些诧异，在我退房时，看了四下无人，八卦的问道：「怎么样？得
手了么？」&lt;br&gt;我拿着相机对着她晃了晃，这个小妞对我狡黠的笑了一下，给我办了退房手
续。&lt;br&gt;现在时间有些晚了，我知道马莉现在肯定没有睡，说不定还在哪玩鸭呢，也
不想去打搅她，这几天去三亚我也有些累了，就直接开车回家了。&lt;br&gt;第二天醒来，我感到非常的惬意，自从大学毕业以来，能睡到自然醒的时候
屈指可数，每天要被那该死的闹锺吵醒为了生计而奔波，拼命的赚钱，不过这些
天来倒是非常的舒服，有穴操还能去免费旅游，我发现自己有当小白脸的潜质，
又胡思乱想的一阵，还是起床了。&lt;br&gt;认认真真的刷了牙洗过脸，就给马莉打电话了。&lt;br&gt;马莉那边传来懒洋洋的声音，看样子是还没睡醒，「那位……」&lt;br&gt;「马莉姐，我的声音都听不出来了么？事情办妥了，现在给你送去么？」&lt;br&gt;那边顿时来了精神，说道：「这么快啊，我以为要过几天才行呢。」&lt;br&gt;我得意洋洋的说道：「我办事你放心，我现在就给你送过去吧。」&lt;br&gt;「好的，我还在昨天的那个公寓中，你现在就来吧。」&lt;br&gt;我挂了电话，吹着口哨收拾了一下，就往马莉家赶去，心道，这下估计能大
赚一笔了。&lt;br&gt;马莉在电脑旁看着我昨天拍摄的作品，嘴中嘟囔着说道：「这老小子花样还
挺多，跟老娘在一起的时候都没见过这样玩过。」说完，看着我笑了笑。&lt;br&gt;我也没在意，摸着她的大腿说道：「怎么样，我摄影的技术很不错吧，你看
这张特写，多震撼！」&lt;br&gt;等马莉看完照片，我摸了一下他的裆部，发现那里已经湿漉漉了，我问道：
「怎么样，看的欲火焚身的，去打一炮？」&lt;br&gt;马莉拿出我正在她大阴唇上捏着的手，自己坐在了沙发上，说道：「等下再
玩，我给你说点正事。」&lt;br&gt;我以为她要给我好处费，这比打炮更让我兴奋，也跟着她坐了过去。&lt;br&gt;马莉递给我一支烟，各自点上，她才说道：「照片拍的不错，能达到我的要
求，不过我还有点事想跟你谈谈。」&lt;br&gt;我见她的样子并不是想给我钱，疑惑的问道：「什么事，只要我能办到的都
会去做。」&lt;br&gt;马莉满意的点了点头说道：「并不是什么难事，只要我把这些照片给我老爸
看了，魏山铁定从公司滚蛋，不过公司还需要人照看，我想让你去经营公司，怎
么样有问题么？」&lt;br&gt;我想了一下，又问道：「经营公司啊，这个可不是我的强项，我怕会搞不好
公司。」&lt;br&gt;马莉弹了一下烟灰，接着道：「这个你放心，有我和我老爸，你只要去做总
经理就行了，具体经营和资金的事情有专门的人去做，每个月只要给我打钱就行
了，另外你的一份也少不了你的。」&lt;br&gt;我一听，突然有些害怕，这不是天上掉馅饼的事情么，怎么会轮到我，不会
其中有什么猫腻么？&lt;br&gt;马莉见我沉思不语，接着又说道：「你放心，公司经营的都是正规生意，对
你不会有什么坏处的。」&lt;br&gt;我又问道：「那你怎么能搞掉魏山呢，你老爸是做什么的？」&lt;br&gt;马莉沉思了一下说道：「给你说了吧，反正你早晚都要知道，魏山的那家公
司本来就是他自己的，可是几年前，由于经营不善导致快要破产，我老爸给他扶
持了一下，现在魏山在公司已经没有任何股份了，让他滚蛋我老爸一句话的事儿，
这些年我老爸看在我的面子上一直让他留在公司，我只要把这些照片拿给我老爸
一看，魏山不滚蛋也不行了。」&lt;br&gt;我点点头，又问道：「你老爸这么有本事啊，自己也在开公司么？」&lt;br&gt;马莉又是沉默了一阵，说道：「我老爸是市里边的主要领导，帮他一下没有
任何难度，那间公司就是老爸洗钱用的，你现在明白了么？」&lt;br&gt;「市里边主要领导？难道是马市长？」我惊讶的叫道，马市长是市里边主抓
工程建设的，扶持个把公司完全没有问题。&lt;br&gt;马莉坐在那里吸了一口烟说道：「怎么样，这下放心了吧。」&lt;br&gt;我听她这么一说，这才放下心来，不过还是问道：「那为什么你自己不去做
经理呢，还要分我一杯羹呢？」&lt;br&gt;马莉笑骂道：「看着你挺聪明的，这点事都想不明白，国家明文规定不许领
导和领导直系亲属经商，我老爸肯定不会同意让我去经营的，你要是不去他肯定
会让别人去，那样的话，我这份钱不就少了么，比起你那杯羹根本就划不来。」&lt;br&gt;我这才完全放下心来，说道：「成交，还需要我做些什么？」&lt;br&gt;马莉说道：「剩下的事情你都帮不上忙了，你就等着去当经理就行了。」&lt;br&gt;入夜，马市长的府邸，当马市长在笔记本上看完最后一张魏山的照片后，面
带怒色的说道：「小莉，你说怎么办，让我怎么收拾这家夥。」&lt;br&gt;马莉咬着嘴唇，委屈的说道：「老爸，反正我们这日子是过不下去了，离婚
是离定了，不过我想让他从公司滚蛋。」&lt;br&gt;马市长听女儿这么一说，靠在自己的真皮沙发上想了一阵，为难的说道：「
离婚是肯定要离的，不过公司暂时还不能没有他，这小子把公司经验的还不错，
你也知道老爸的难处，每个月还有几十万的工程款要从他那边过。」&lt;br&gt;马莉拉过老爸的胳膊，靠在他肩头，说道：「地球离开谁都会转，再说了我
认识一个朋友，原来也是开公司的，现在把公司卖了，正想找点事做呢。」&lt;br&gt;马市长拍了拍女儿的手说道：「容我再想想，这件事马虎不得。」&lt;br&gt;马莉气鼓鼓的站起来，生气的说道：「想什么想，你本来就没有打算让他滚
蛋吧。」说完头也不回的出了家门。&lt;br&gt;马市长看着女儿的身影苦笑着摇了摇头。&lt;br&gt;马莉在公寓中来回走动着，我坐在沙发上，端着茶杯，轻抿了口茶，说道：
「马莉姐坐下休息一下吧，你都晃悠了半个多少小时了。」&lt;br&gt;马莉转过身，双手叉着腰，瞪着我，略带焦急的吼道：「怎么办，你说怎么
办，本以为老头子知道魏山背叛我，一下就能把他给踢走，不曾想，老头子到现
在还这么向着他。」&lt;br&gt;我晃动着手中的茶杯，不让茶叶粘到茶杯上，漫不经心的说道：「车到山前
必有路，不要这么着急，办法总会是有的。」&lt;br&gt;「怎么能不着急，我欠人家好大一笔款子，到时候还不上，他们肯定会来找
我麻烦的。」马莉说完就有点后悔，这些话本不应该对我说的，不过见我并不在
意，也就放下心来。&lt;br&gt;我其实早就猜到她是手中缺钱了，要不怎么这么着急把魏山搞掉呢，让我做
那个傀儡经理明摆着是让我替他还账。&lt;br&gt;我安慰了她一下，说道：「其实上次你给我说把魏山搞掉的时候，我就预感
到你老爸不会轻易让魏山滚蛋的，毕竟你老爸让他洗了那么长时间的钱，那家夥
多少会知道点内幕的。」&lt;br&gt;「那可怎么办，还不到钱我可就惨了。」马莉愁眉苦脸的望着我。&lt;br&gt;我端着茶杯又喝了一口，轻轻笑了笑，马莉见我这个样子，像是抓到救命稻
草一样，扑到我身边，扶着我的双腿说道：「你是不是有什么办法，快告诉姐，
姐今天保管让你ｈｉｇｈ到极致。」&lt;br&gt;我摸着马莉可人的小脸蛋说道：「办法倒是有一个，也很简单，保管让你老
爸让魏山滚蛋。」&lt;br&gt;马莉又急忙问道：「什么办法，快说啊，急死人了。」&lt;br&gt;我附到她耳边，对马莉说如此、如此。&lt;br&gt;马莉听完我说完这些，顿时笑了起来，道：「遇上你真是我的福星，你这个
方法肯定能让他滚蛋，还说你不会当经理，你要是接管了公司肯定能比那个混</content></item></essay>