<essay><item><title>陈医生和他的护士及表姐(2)</title><author>床上伴侣</author><content>心想让他们去吧，但是体内升起的一股热流，却促使她想去偷窥即将上演的春宫。内心争紮了一会儿，还是忍不住地离开坐位，找到他们俩人的位子，在附近坐了下来。&lt;br&gt;而陈医生和小梅的肉戏已经开演了，小梅翻起紧身的连身迷你裙到腰际，暴露出包裹在纯白裤袜下浑圆的玉臀及修长的美腿，坐在陈医生的跨间。由于未着三角裤，便顺利地从裤袜的开裆处将肉棒吞入阴道中，妖媚地耸动自己的臀部，让肉棒和淫洞的壁肉愉悦地摩擦。&lt;br&gt;陈医生享受着小梅的下体的美 之外，还将双手探进上身的衣中，揉捏未戴奶罩的嫩白美乳。乳房顶端的粉红蓓蕾早已硬化。&lt;br&gt;小梅还不时回过头将红唇贴在陈医生的唇上，用舌头去交换彼此的唾液。彗如从未看过如此热烈淫秽的交媾，只觉得自己的阴部生起一股莫名的骚痒，坚挺的乳峰也胀得令人难受，忍不住地解开上衣的二颗扣子，将细的玉手伸入，隔着肉色的胸罩抚摸自己嫩白迷人的玉乳。&lt;br&gt;乳房上二粒凸起的艳红奶头，被自己的手指捏得又爽又热，却无法消除燃起的慾火，只让下体的蜜桃更加需要，当然彗如情不自禁松开黑色窄裙的拉 ，想像是表弟的手探进裙内，温柔地在隔着白色三角裤及肉色裤袜下的肉膜抚摸。&lt;br&gt;惊讶的是淫洞吐出的大量蜜汁，已湿透了内裤及丝袜，玉葱般的手指按在肉片交会处的阴蒂上粗狂地揉动。&lt;br&gt;只觉得淫水流动得更多了，将手指沾满湿黏的蜜汁，忍不住变态地把手指拿到鼻前，闻自己阴户淫秽的性爱体味。&lt;br&gt;看着表弟和小梅忘我的相奸，多希望坐在表弟跨间干进鸡巴的是自己。心中呼喊着「立人你知不知道表姊有多爱你，你为什么要在我面前和别的女人做爱，表姊的下面都湿透了。你快来玩弄表姊的奶奶和热 ，姊的会比那个女人更让你舒服。」&lt;br&gt;就在彗如沉醉在手淫快感的时候，小梅已经在陈医生的玉杵下屈服，达到了高潮。陈医生也在阴道的高潮紧缩下，接近射精的边缘。小梅听到他粗重的喘息声，知道爱人要 精了，为了怕精水弄脏衣服，连忙起身跪在腿旁，将那根又湿又滑的热茎，含进小梅 丽的小红唇中。&lt;br&gt;缩紧面颊不停上下摆动头部，让陈医生奸淫自己的嘴巴，而且用手刺激阴囊里的睪丸。陈医生在极度舒爽下，急速喷出白稠的精液，强力的水柱打在小梅的喉咙中。&lt;br&gt;当最后的精液射完后，小梅抬起头用非常妖媚的神情，将口中的精水 下去，鲜红的嘴唇边还残存着乳白的精液，小梅这种楚楚可怜的媚态实在是太美了。表姊看到小梅跪在旁边把头埋在胯间，不用说就知道小梅是用嘴去承受表弟射出的精液，让彗如觉得好淫荡好刺激，而手指也用力地搓弄肉芽。&lt;br&gt;彗如只觉得全身僵硬，就像憋了许久的尿水一样爽快地 出欢乐的黏液，正当小梅像妓女一样用口舌去清理肉柱的分泌物时，陈医生一转头就看到，彗如一手抓着乳房一手伸进窄裙手淫的媚态。&lt;br&gt;而彗如正陷入 身的欢乐中，根本没发觉自己又淫又贱的样子，全落在表弟的眼里。陈医生并没有出声，只是心里想着，表姊这种成熟的美妇人淫荡的样子，实在是太美了，比小梅这种含苞初放的美少女，又有另一种风情。如果能尝试一下表姊的滋味该有多好。&lt;br&gt;彗如在高潮过后终于恢复清醒，一看表弟正搂着小梅的娇躯，用热吻去感谢小梅带给他的快乐，顾不得下体还 淋淋的，连忙跑回坐位。当扣好扣子拉上裙子的拉 时，小梅和陈医生也带着满足的感觉回到了坐位。&lt;br&gt;很快的电影就演完了，三个人都不知道电影在演什么，三人各怀着不同的心情出了电影院。由陈医生载着她们回家，由于小梅的家住得比较近，陈医生就先送小梅回家。一路上彗如还沉溺于方才的激情中，久久不能平静。&lt;br&gt;由于小梅不在所以彗如是坐在前座，陈医生一面开车一面观察表姊的神态，清秀的脸上浮起二朵红晕，使得彗如原本温柔文静的感觉，更增加了诱人的妩媚及性感，使得陈医生动起表姊的邪念。&lt;br&gt;他心想以前他也和表姊玩过一些恋爱的游戏，表姊也不忌讳把身体让他抚摸，只是那时似懂非懂并没有性的慾念，现在大家都长大了，表姊也跟男人做过爱生了小孩，表姊是不是还会像以前一样让自己拥抱和抚摸。&lt;br&gt;陈医生眼中露出一种性饥渴的眼神，彗如也感觉到了。由于害怕只好闭起眼假装睡着，忽然觉得有一只温热的手在自己穿着丝袜的大腿上猥亵地来回抚摸。&lt;br&gt;原来陈医生见她睡着忍不住用右手去抚摸表姊那双穿着肉色丝袜的圆润美腿，那层薄薄的肉色丝袜，把彗如原本白皙丰满的玉腿，衬托得更性感更迷人。&lt;br&gt;彗如心里又羞又急，「立人你怎么可以摸表姊的大腿，我已经是人家的妻子，你不可以对我做这种下流的行为。」&lt;br&gt;彗如心里这样想却不敢出声制止，陈医生见表姊没反应，以为她睡熟了，竟然得寸进尺地把手顺着大腿往窄裙底摸进去，去接触表姊包在丝袜和三角裤里的阴部。&lt;br&gt;表姊没想到他竟然如此大胆，已来不及阻止，就让自己手淫后 透三角裤和丝袜的蜜桃给表弟摸到，自己淫荡的 密被发现，彗如羞得快哭出来了。&lt;br&gt;陈医生摸到彗如淫水氾滥的淫唇，更如获至宝找到勃起的阴蒂，用手指旋转地摩擦，磨得彗如全身酥麻，呼吸渐渐粗重起来，几乎要崩溃的边缘。&lt;br&gt;陈医生看到表姊的脸泛起一片桃红，手里又感觉到淫水越来越多，知道表姊是在装睡，忽然地踩下煞车，放开方向盘，一把抱住表姊成熟丰满的娇躯，将热唇吻上表姊甜美的樱唇。&lt;br&gt;彗如没想到表弟会那么大胆，想要出声阻止已经来不及，只觉得表弟身上散发出来的男子气息，酝得她浑身酥软再也提不出力气去抵抗。陈医生将舌头探进彗如的口中，去吮尝表姊的香舌和唾液。&lt;br&gt;彗如被她挑逗地也将舌头送进表弟的口中，两人在淫媚的气氛下做出逾越礼法的事。陈医生的手也不閒着隔着衬衫和奶罩去捏弄柔软尖挺的美乳，而彗如也忍不住摸上表弟裤子隆起的部位。&lt;br&gt;两人在氧气不足下，暂时分开热吻中的嘴唇，陈医生说「表姊我好想你，你变得比以前更美更诱人了。」&lt;br&gt;彗如幽怨地说「立人自从我嫁人后，我没有一天不念着你，可是你却有了女朋友，还跟她做那种事。」&lt;br&gt;陈医生知道表姊是指电影院里那场热烈的淫戏，陈医生就笑着说「表姊你是不是偷看我和小梅做爱，还兴奋地做出自慰的动作，难怪你的丝袜会那么 。」&lt;br&gt;彗如满脸羞红地轻捶表弟的胸口说「不来了，谁叫你和小梅做出那么淫荡的事，我是不小心看到的，害我全身好难过才忍不住摸摸自己，谁知道会流出那么多水。」&lt;br&gt;陈医生看了表姊这种娇羞的模样，怜惜地摩着她白嫩光滑的面庞说「表姊你的性生活是不是不美满，表姊夫对你好不好？」&lt;br&gt;彗如说「我不知道，每次我们做爱时，你表姊夫一下就把那根东西插进来，没一会儿就洩出来，我从来不知道什么叫高潮。最近他年纪大了体力不支，我们已经好久没有做爱了。」&lt;br&gt;陈医生轻咬彗如的细嫩耳垂说「表姊我好想要你，我让你享受做爱的欢乐。」&lt;br&gt;彗如也因为慾火炙热的关系，决定抛开一切将自己奉献给表弟。&lt;br&gt;她满面娇羞地说「立人如果你不嫌弃表姊是残花败柳的话，表姊随便让你爱怎样就怎样。」&lt;br&gt;陈医生欣喜若狂地说「表姊我带你去一个地方，但是你要先帮我吹喇叭。」&lt;br&gt;彗如疑问地说「表弟什么叫吹喇叭，我不知道要怎么做。」&lt;br&gt;陈医生笑着说「表姊你实在是太单纯了，连吹喇叭都不知道，就是用你的漂亮的小嘴舔舔我下面的大肉棒啊。」&lt;br&gt;表姊啐了一声说「立人你好坏，你怎么叫我用嘴去舔你小便的地方，好恶心啊。」&lt;br&gt;「不会的，男人都喜欢女人吸他的性器，那会让我的肉棒好舒服的，而且你习惯以后会觉得立人的鸡巴是最好吃的东西。」&lt;br&gt;彗如想到在电影院里小梅也有用嘴去替表弟服务，心想小梅能做的我也能做，我是不能输给小梅的。。&lt;br&gt;彗如用柔媚的声音说「好嘛，我帮你吸就是了，唉！你真是我命中的克星，那你要教我怎么做。」&lt;br&gt;说完就将白嫩 细的玉手按在陈医生裤子隆起的地方。陈医生启动车子，一面开车一面指导表姊如何爱抚自己的阴茎，彗如听着指示将头部靠向表弟的跨间，羞涩地拉下裤子的拉 ，从内裤里掏出那条紫红色的大肉柱，用柔若无骨的玉手握住。&lt;br&gt;轻轻地上下搓动阴茎的包皮，微微地从樱桃小嘴中探出玉舌，去挖弄龟头上的小孔。只觉得从马眼流出来的润滑液，有一种腥腥的味道并不难吃。接着又听从指示用舌尖去舔龟头与包皮之间的环沟，彗如这个美丽而单纯的少妇，竟然不怕肮脏地将耻垢吃得一干二净。&lt;br&gt;表姊还主动地去捧着下面的肉袋，让那二颗睪丸在柔软的手中滚动。陈医生觉得整根鸡巴爽快得要喷出来了，彗如更将心爱表弟的大肉棒整支含进嘴里，缩紧面颊摆动头部，让淫具在艳红的唇里进出。&lt;br&gt;陈医生怜惜地拨开乌黑的秀发，欣赏表姊娇媚的脸庞含着淫具的媚态，表姊还用丝丝的媚眼看着自己，是否满意第一次的口交。&lt;br&gt;紫红的龟头沾满彗如的口水，显得更加光亮，就再彗如热烈的口交中，车子开到彗如家地下室的停车场。陈医生将车停下，打开顶的小灯，慢慢扶起正在努力吸允玉茎的表姊，看着表姊泛起红晕的娇媚脸蛋，将唇贴上刚舔过自己鸡巴的红唇，抱着表姊香气袭人的温软肉体。&lt;br&gt;表姊用磁性的声音在他耳边说「立人脱下姊姊的衣服吧，姊姊的全身都可以给你玩。」&lt;br&gt;陈医生用手一个一个地解下丝质衬衫的钮扣，拉开衬衫的衣襟，表姊尖挺丰满的乳房被肉色缕花的乳罩包起来。拍的一声陈医生解开乳罩前面的挂勾，二个罩杯掉落，那二座白嫩有弹性的玉乳跳了出来，在立人的眼前诱人地晃动。&lt;br&gt;立人不禁讚美「表姊你的乳房好美啊。」&lt;br&gt;彗如听到表弟的讚美又羞又喜，也捧起自己丰满的玉乳，送到表弟面前说「弟弟你爱它们吗？姊姊的奶给你吸给你摸」，立人当然不客气地将脸埋进表姊的乳沟间，彗如软绵绵的乳房充满着乳香，陈医生一面吸允甜美的乳沟，一面用手拧着樱桃般鲜红小巧的乳头。&lt;br&gt;彗如受不了乳房的酥痒感，口中吐出一丝丝的诱人的歎息声，美妙的玉乳随着歎息微微地晃动，挑逗爱人的慾火。&lt;br&gt;表姊忍受不住慾火的折磨，拉起下身的窄裙露出包裹在肉色丝袜内的丰满的屁股。陈医生看在眼里实在是太美了，表姊娇媚地扭动成熟的下体，圆滚滚的二片玉臀在细致光滑的丝袜衬托下，像是要求表弟去揉揉它捏捏它。&lt;br&gt;那双线条优美的白嫩玉腿淫荡地在表弟面前张开， 淋淋的丝袜和三角裤已变成半透明，隐约可以看到黑色的耻毛。&lt;br&gt;陈医生一时被这样诱人的美景看呆了，彗如以为这样还不能引诱表弟的下一不行动，就把 细的玉手放进自己的肉色裤袜和内裤里，用手指上下地摩擦着 淋的鲜红花瓣，嘴里淫荡地说「立人姊姊的这里好痒，我全身都热的要命，你快来爱我吧，姊姊须要你。」&lt;br&gt;陈医生在也克制不住了，他用力撕开那层薄薄的丝袜，露出白色的缕花三角裤。他拨开潮湿的裤裆，终于表姊神秘的肉缝赤裸地展现在陈医生的眼前。&lt;br&gt;彗如羞得用手遮住自己的脸，她知道自己竟然像荡妇般地，张开丰润的大腿让表弟用激情的眼光，看着嫩红色的阴户。&lt;br&gt;「啊！弟弟在摸我的肉片，弟弟你要轻轻的摸，姊姊才会舒服嘛，喔。。。不要捏那颗小豆豆，那是姊姊的阴蒂你捏得姊姊又痛又痒，好难过啊。」&lt;br&gt;彗如轻轻在呻吟，原来立人已经用手指去摸红色的小阴 。为了更挑起表姊的性慾，他熟练地剥开二片肉瓣，用力地揉着藏在顶端的小阴核，揉得彗如又爽又痒。那双穿着肉色丝袜下修长的美腿，忍不住地摆动。&lt;br&gt;表姊解开衬衫挺在胸前的玉白美乳，乳间红莓般的小乳头，微微地颤动，窄裙翻在腰际，美妙的淫唇白嫩圆翘的屁股，在残破的肉色裤袜里，被男人尽情地玩弄。&lt;br&gt;纤细的玉足穿着性感的黑色高跟鞋，随着淫荡张开的肥嫩大腿，搁在表弟的肩上。这样诱人的画面，看得陈医生实在受不了，他调整姿势把肉柱移到彗如的阴户边，叫表姊扶着自己的阴茎。&lt;br&gt;彗如握着表弟那条又烫又硬的玉茎，知道表弟要自己把玉茎送进淫唇之中，「啊羞死人了，弟弟要我做这种淫贱的事。」&lt;br&gt;彗如羞耻地把表弟的生殖器对准自己蜜汁氾滥的淫唇，用手剥开二片红艳的肉片，顺利地将玉精滑进又热又紧的阴道中。陈医生觉得整支肉棒被表姊的淫肉包得好舒服，不禁对着表姊叫「好姊姊这就是你的小 ，我终于得到姊姊了，姊姊你让我的鸡鸡爽死了。」&lt;br&gt;彗如也兴奋地娇吟着「好弟弟姊姊的贞节都被你破坏了，我是淫荡的坏女人，啊别顶得那么用力，淫姊姊的肉洞会受不了。」&lt;br&gt;立人干到兴起，将那双肉色丝袜包裹下的 细美腿架在肩上，尽情地抚摸揉捏，丝袜柔滑的触感更刺激着立人的感官。立人用力摇摆着臀部，让阴茎在表姊的美 里摩擦。&lt;br&gt;表姊用朦胧的眼光看着立人，绉着眉头露出又痛苦又舒服的表情，轻轻地叫：「立人不行了，姊姊要 出来快抱住姊姊。」&lt;br&gt;立人虽然还没有射精，仍然体贴第一手搂住她纤细的柳腰，一手捧住肥美白嫩的屁股，彗如也探出香舌让表弟吸吮。胸前那对因兴奋而膨胀白嫩的乳房，紧紧抵在立人的胸口，优美修长的玉腿交缠住立人的臀部。&lt;br&gt;彗如终于献给表弟女人的高潮，立人只觉得下部流出大量的淫水。&lt;br&gt;立人温柔地在彗如的耳边问道：「表姊你 出来啦，你觉得爽不爽？」&lt;br&gt;彗如娇羞地回答：「好舒服啊，弄得人家下面流出一大堆那种东西。」&lt;br&gt;彗如觉得立人的阴茎还坚硬地插在自己的阴道中，就退出身子，靠在立人的阴茎旁，爱怜地握住表弟那根沾满自己淫水的肉棒。&lt;br&gt;「立人你刚才没有射精，你的鸡鸡会不会涨得很难受，要不要姊姊再让你插一次。」&lt;br&gt;立人揉捏着彗如雪白大屁股说：「姊姊我当然想啊，可是这次我想玩乳交。」&lt;br&gt;彗如疑问的说「甚么是乳交？那要怎么弄？」&lt;br&gt;立人淫邪地捏住乳峰上那颗仍然勃起粉红色的小乳头说：「就是用你那对又白又软的奶房，把我的鸡鸡夹起来，当成你的阴部一样，让我性交。」&lt;br&gt;彗如明白后不禁娇羞地嗔道：「你从哪里学来得的古怪玩意儿？哪有人用奶奶来做爱的？」&lt;br&gt;立人以为表姊不愿意不禁大感失望，没想到彗如竟然用手捧住那二颗浑圆的乳峰，媚笑地对立人说：「小色鬼还不快上来？」&lt;br&gt;立人欣喜若狂马上跨坐在彗如胸前，把红通通的阳具搁在表姊雪白的乳沟。彗如娇媚地将柔软的乳房夹住心爱表弟的大阴茎，立人开始摇动屁股，让阴茎在表姊的乳沟中摩擦。&lt;br&gt;彗如害羞地偏过头不敢看在自己乳房间的阳具，立人撒娇地说：「姊姊不行你要看着我的这根，快抬起头舔舔弟弟的龟头。」&lt;br&gt;彗如无奈只好抬起头，让表弟看自己陶醉在性爱中美丽的脸庞，还不时吐出舌尖去舔弄表弟的龟头。&lt;br&gt;而立人就在这样高感度的刺激下，放射出又稠又白的精液，喷得表姊的乳房红唇都是精液。&lt;br&gt;</content></item></essay>