<essay><item><title>办公OL</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「你干HR经理这么久了想个方法解决~ 下次会议提出来」「@@##$$%%^^&& 」 总经理劈哩啪啦的在会议上对着所有的主管发了飙。&lt;br&gt;离开会议室每个主管都是一脸的屎样。「听说XX案被XX抢去，老总很不爽吧」 生管经理抽着菸说着。「干~业务的鸟事害我们也被扫到~真她妈的~我人资关这啥事，好啊~要删先删他的秘书，整天无所事事打扮得花枝招展」「呵呵~别这样要砍也砍别的好不好~好歹现在公司有个花瓶可以看了」采购经理缓颊说着。「呵呵~看你流口水样~~ 我哪敢动她~~」「干~你就不煞喔~」&lt;br&gt;说真的，年前好不容易公司来了个新秘书，替代原来生产的离职的秘书。&lt;br&gt;这次这个年轻身材好脸蛋佳，我们这群是很怀疑她跟总经理有一腿啦，但也仅限于瞎猜。&lt;br&gt;自从老总口中所谓的勒紧裤带共体时艰后，马的~我这个人事经理就跟打工的没差，什么都要自己来，&lt;br&gt;连个助理都没，好听叫经理，实际上本部门就只有本人一个，跟外面听说的可以掌管生杀大权，&lt;br&gt;可以用职权淫意女同事的人事主管差真大，唉，工作难找，薪水还好只能窝着囉。&lt;br&gt;某天在一个热的要死的下午，出门办理猪头员工的公伤申请案，经历了公家单位的公文表单洗礼后，&lt;br&gt;我已经是累的像狗一样走出那气派的公家办公室。&lt;br&gt;看看时间算了混一下再回去吧，买了一杯冷饮，坐在店门口边喝边点起菸，&lt;br&gt;看着旁边的气派汽车旅馆，总是络绎不绝的车辆进入，真是他妈的羨慕这些人，下午都不用上班吗?&lt;br&gt;干~有的驾驶都感觉是老抠抠了旁边坐的还是年轻辣妹，真是干啦！干~~干~~~干~~~~&lt;br&gt;又一台黑头车BMW大七缓缓转入汽车旅馆，真是的，干~~我也要有钱~~~&lt;br&gt;888-XX~ 不对~干这台是我老总的车，赶快低一下头喵着，&lt;br&gt;你娘啦~副座上隐约是我们这群猪哥饭后菸聚常常嘴 巴上奸淫的那个女秘书，不会吧。「喂~ 鸡巴毛~ 老总哩~」 我拨了电话给采购经理。「干~谁知道啊~刚才又发飙了一下后~跟秘书出去了~怎样啊~」「没事~ 」「干~回来带个鸡排饮料回来，干~又要加班了」「鸡排勒~老总不在我就溜了，我还回去，你当我傻喔~ 靠~~」「干~滚啦~ 浪费我时间~」 框~ 采购经理说完就挂上电话。&lt;br&gt;不会吧~老总火这么大喔~来消消火的囉 我喝着饮料想着。&lt;br&gt;不过那女生真的是秘书吗? 脑袋中又出现秘书那丰满的大奶、浑圆的翘臀、修长的美腿，&lt;br&gt;走路起来一扭一扭的影像。&lt;br&gt;拿出那科技始终来自人性的手机，调阅出员工人事资料。&lt;br&gt;梁语涵 22岁 165公分 43公斤 未婚 电话XXXXXX 住址 XX路XX号XX楼&lt;br&gt;为了证实那个女生是秘书，我慢慢骑车往她家骑去。&lt;br&gt;看看时间5点多了，不信老总可以搞这么久，我停在秘书家对面的骑楼下等着。&lt;br&gt;又过了2个多小时，难道我弄错了，打给采购问看看好了。「喂~ 鸡巴毛~ 还没下班喔」「干~ 就跟你说今天要加班~你来乱的喔 靠~~」「问一下~老总有回公司吗? 」「没啊~下午出去后就没进来了」「喔~ 那秘书呢」「一样啦~问这做啥?干~有屁快放? 」「没事~没事~」「干~ 机车~~」&lt;br&gt;看来有点确定那女生就是秘书了，我又点起一根菸抽了起来。&lt;br&gt;突然一台大七停了下来，可以看见里头的人在KISS，接着那个女生走了下来，&lt;br&gt;对着车窗挥了挥手就转身走进大楼。&lt;br&gt;干~真的是秘书喔~马的~死老头~自己上班在风流，还怪其他员工上班不认真。&lt;br&gt;虽然知道了这个秘密，我也没有头绪可以怎样，毕竟吃人头路领人薪水，悲哀~~&lt;br&gt;直到一天，老总去国外出差几日，全公司的人都开始准时下班，我想了一个理由&lt;br&gt;拨了内线给秘书。「喂~总经理室您好~」「梁秘书吗? 我是人事苏经理」「是~经理您好~有事吗」「恩~总经理出国前有交代一些人事公文要处理，有些文要麻烦你调出来一下」「好的~」&lt;br&gt;故意找了些无关紧要的资料，要求秘书协助，处理完后已经是晚上6点多了。&lt;br&gt;办公室的人早就溜光光，只剩下我跟秘书两人。&lt;br&gt;我走到总经理室，敲了敲门。「经理~还需要帮忙吗」「谢谢你~梁秘书~差不多了，剩下这个你看一下」&lt;br&gt;白色的衬衫，领口雪白圆滑的奶快跳了出来，窄裙包复着那俏实的紧臀。&lt;br&gt;黑色的透肤丝袜修饰着那纤细的长腿，细跟的尖头高跟鞋洁净发亮。&lt;br&gt;公文夹中里头一张汽车旅馆的发票。「经理~请款的资料要问会计，这我不清楚耶」「喔~是吗? 」我说着把手摸到她的臀部上。「经理~你干什么? 」 她一手拨开我的手。「没事我下班了~」 秘书转身拿起桌上的包包准备闪人。&lt;br&gt;我一把从后面抱住她，裤裆里早硬的肉棒顶着她的俏臀。「经理~你做什么?放开我~~」「嘿嘿~好香喔~~」「放开我~走开~~」&lt;br&gt;我怎可能放手，鲜美的羊肉在虎口怎可能不吃。&lt;br&gt;我的手一把柔起她胸口的大奶，又软又大。「不要~~不行~~~放手~~」 秘书边说着边用手想拉开我的手。&lt;br&gt;不管三七二十一了，我将秘书压在桌面上，用力一扯，将那窄裙从腿边扯开，&lt;br&gt;接着一手伸进裙里拉住小裤跟丝袜，直接的拉扯下来。「走开~不要~~不要~~不~~~不~~~」 秘书扭动身体反抗着。&lt;br&gt;我早就硬到不行了，快速的掏出肉棒，两脚撑开她的腿。&lt;br&gt;一手握好肉棒，直挺挺的对着嫩穴，用力的插入。「不要~~不要~~啊~~~~~~~~~」 秘书还在反抗的当下，我就直接了当的插了进去。&lt;br&gt;涩涩未湿滑的穴穴，让肉棒强行干入，紧又刺激。「干~~真紧啊~~~好爽~~~~~」「啊~~~不~~~~不要~~~求你~~~不~~~~啊~~~~」&lt;br&gt;听着秘书的哀求，我更加重的用力干入，或许是猛力地抽插又或许是身体自然反应，&lt;br&gt;肉棒不再感觉难以抽动，反而觉得穴穴里有点滑润的迹象。&lt;br&gt;两手按抓着秘书的小蛮腰，用力的抽插着，一进一出的顶干着。「啊~~~啊~~~不~~~喔~~~恩~~~不行~~~喔~~~啊~~~~喔~~~」 秘书呻吟着。&lt;br&gt;用力的顶，肉棒深深浅浅的干抽顶插。「老总有我的猛吗」 我边插边淫说着。「啊~~啊~~喔~~~喔~~恩~~~恩~~~~」&lt;br&gt;秘书抓着桌子边缘哀叫着。&lt;br&gt;我抽出肉棒把她转身，秘书的长发散乱地，似乎想逃走。&lt;br&gt;我一把把她正面强行压在地毯上，我的嘴胡乱的吻着她的脸蛋「不~~不~~走开~~~不~~~喔~~~」&lt;br&gt;我的手狠狠地揉抓着那两颗大奶，用力的一扯，将上衣的钮扣都扯掉了。&lt;br&gt;我将头埋在那两颗大奶中间，闻吸着那淡淡香水跟体香。&lt;br&gt;一手粗鲁的拉掉胸罩，两颗雪白的奶弹了出来，上头粉嫩的奶头小巧诱人。&lt;br&gt;干~难怪老总爱不释手。&lt;br&gt;我的手，我的唇进攻着那两颗饱满的大奶。「喔~~~不~~~不要~~~喔~~~ 」秘书用手推阻着我。&lt;br&gt;一手伸到她的穴穴，手指勾弄着那刚被我强干的穴中。&lt;br&gt;纤细浓密的阴毛也被我搓揉的乱邹邹。&lt;br&gt;大口的吸着奶，轻咬着那粉嫩奶头，狠搓着软绵的丰胸。&lt;br&gt;用力的插入，在秘书两手推阻防备我的头吸吻间，我突然的用力顶入。「啊~~~啊~~~~~喔~~~喔~~~~喔~~~~」&lt;br&gt;用力的抽干着，粉嫩的小穴夹着火烫的肉棒。&lt;br&gt;激烈的狂抽猛干，墙上老总全家福的照片，像是盯着我。&lt;br&gt;我更加的用力顶，嘿嘿老总我可真卖力喔~&lt;br&gt;一阵的猛烈抽动，小穴突然的抽蓄紧夹，那是美妙的。「喔~~~~喔~~~~~喔~~~~~~」「爽不爽~~~」「喔~~~~喔~~~~~~啊~~~~~」&lt;br&gt;要射的感觉来到心头，我加重加快的顶干着。「啊~~~啊~~~~啊~~~~喔~~~~欧~~~~啊~~~」「射~~~我射~~~」 一鼓作气的用力顶射进去。&lt;br&gt;我趴在秘书身上，喘着气，接着秘书将我推开，自顾的整理好衣服。「你跟老总的事情我都知道~要死大家一起死~」&lt;br&gt;在秘书要走出办公室时，我说着这句话。&lt;br&gt;秘书回头瞪了我一眼就踩着高跟鞋走了出去。&lt;br&gt;没几天我就递了辞呈换了新公司。&lt;br&gt;期待这里的人事经理职权是可以淫意女下属的好缺。「经理，这公文我不会耶 」 女助理若有似无的用胸部碰触我的手臂。&lt;br&gt;</content></item></essay>