<essay><item><title>美少女品尝会、SM(6)</title><author>床上伴侣</author><content>便是这次的品尝对像了。」&lt;br&gt;「甚么品尝﹍﹍我不明白你在说甚么！」&lt;br&gt;「Ｘ的，你除游水便甚么也不懂了？就是让我们和你玩些性游戏的意思！」&lt;br&gt;大哥Ａ说完，主持人接口道：「不错，女性一生最美便是你这个年纪，由少
女变为女人的瞬间。为了不浪费这美妙的一刻，便让我的顾客们享用你这宝贵时
刻的身体吧！」&lt;br&gt;美晶听得不住摇头：「你们是疯子﹍﹍甚么宝贵时刻﹍﹍也和你们无关，我
为甚么要给你们玩﹍﹍」&lt;br&gt;「弱肉强食，这便是理由，这便是这世界的道理。」&lt;br&gt;「疯子，我要回去了！﹍﹍喔？」这时美晶才发觉自己的脖子戴上了颈围，
而有条链子从颈围开始直连到一条把手上锁住了，令她根本走不出两步。&lt;br&gt;「快解开这东西！」&lt;br&gt;「呵呵，那可不行。」&lt;br&gt;「别说这么多，快剥光她吧，我想看看她的身体，发育似乎很不错呢！」&lt;br&gt;「我来！」大哥Ａ拿起一把剪刀预备上前。&lt;br&gt;「快走开，不然我会踢你的！」美晶心知不妙，但仍鼓起勇气想反击：「警
察快会来了，还不住手，你们都要坐牢的！」&lt;br&gt;「哗哈哈哈哈哈哈！」大哥Ａ用手指挟住美晶的下颚，夸张地大笑：「我杀
人、贩毒、奸淫、虏掠全都犯过了，你说我还会怕警察吗？」&lt;br&gt;「你﹍﹍疯子﹍﹍」美晶头一摆甩开他的手，但语气上明显开始透露出了怯
意。&lt;br&gt;「劝你别乱动，不然可是会受伤的。」&lt;br&gt;「不！不要！」大哥Ａ手起剪落，由泳衣的领口处直捅下去，由于泳衣本身
是很紧窄的，所以为免被剪刀伤及，美晶果然便不敢乱动。&lt;br&gt;结果，他把泳衣从中央剪下分成两半，本来是紧窄的泳衣，因为弹性关系，
「啪」的向两边弹开，立时美晶身体上的私隐地，由上面的胸脯至下面的倒三角
密林都完全暴露在三人面前。&lt;br&gt;「呀呀！」美晶连忙转身面向墙壁，以遮挡住露出的重要部位。&lt;br&gt;「别害羞啦！给我们看看吧！」大哥Ａ出手把美晶扳回正面。论力量，两人
相差很远，她根本就无反抗的馀地。&lt;br&gt;「这是我们品尝会四次聚会以来最成熟的一个女人吧？」&lt;br&gt;「对，看她的乳房已发育得如此好，竹荀型的，上面的草  也微微有些凸出
来。」&lt;br&gt;「下面的毛也颇茂密呢！」&lt;br&gt;「不要说！放过我﹍﹍」听到几个男人在对自己的身体评头品足一番，美晶
羞得面颊泄上了粉红色，语声中也带着点哭音。&lt;br&gt;「那我们便不动口，只动手好了！」医生冷笑中，两手一把抓住她一对奶子
在搓面粉般地搓揉，毕竟比较成熟的乳房，玩起来是过瘾得多的，只感到手掌下
的一对肉球软呼呼、热烫烫的，而且充满了弹性。&lt;br&gt;但美晶便惨了，她敏感的乳房被如此玩弄，令她全身都如蛇般在扭动，口中
不住叫着：「不要！快停手！警察啊！」&lt;br&gt;众人当然对她的大叫置之不理，而大哥Ａ更来到她裸露的下体，用手拨开一
些毛发，然后欣赏着那少女的阴唇和肉缝。&lt;br&gt;他的手指一触及少女的两片阴唇，立刻感到美晶的身体微妙地一颤。那里的
肉是非常幼嫩的，凑近面孔可以嗅到一阵少女下体独有的甘酸气味，忍耐不住这
「鲜鲍鱼」的诱惑，大哥Ａ伸出了舌头，舔在阴唇和肉裂之上。&lt;br&gt;「似乎有少少淫水了，你真坏！」&lt;br&gt;「啊啊啊啊﹍﹍住手！」身体最敏感最隐秘的地方受袭，令美晶的身体有如
被电震似的不住颤抖，极度的羞耻感更令她开始梨花带雨，她当然尽力想作出挣
扎，但当身体被三个饿狼男人「擒」住后，她又有甚么法子可以挣得脱呢！&lt;br&gt;而三个男人此时继续上下其手，肆意地玩弄着这个泳界健将的少女身体上每
一寸的肌肤。&lt;br&gt;「很新鲜，不知是否泡泳池泡得多，她身体的气味也和其他女孩不同呢！」
医生贪喃地吻着她的粉颈和脸庞。&lt;br&gt;「真的，下面的鲍鱼味也渗杂着一种泳池的味道呢！」大哥Ａ也一边享受着
肉缝的味道，一边在说。&lt;br&gt;「她比赛完后究竟洗干净了身体没有？不如我们帮她清洁一下如何？」正在
用嘴含住、吸啜住美晶乳尖的老师提议。&lt;br&gt;「赞成！」&lt;br&gt;众人把美晶身体上的破烂泳衣完全地脱了下来，令她成为全裸的状态。大哥
Ａ拿起了墙壁上的花洒，然后扭开了水掣，一股强劲的冷水立刻喷射而出。&lt;br&gt;「来，让我帮你冲冲身﹍﹍」&lt;br&gt;「不！我不需要！」美晶睁着如受惊动物般的双眼看着他。但她仍勉力令自
己装出坚强的样子，强硬地说道：「你们快放了我！若现在放我，我或可不再追
究﹍﹍」&lt;br&gt;「Ｘ的！谁要怕你了！」大哥Ａ一声大喝，然后把花洒的水柱直射向她的身
体。&lt;br&gt;「喔！好冷！」美晶连忙转身背向水柱，但现时室温不足二十度，故冰冷的
水仍令她全身不住颤抖！&lt;br&gt;「不要只顾着洗后面而忘了清洁前面喔！」医生手拿着连接住她颈圈上的铁
链，然后向外一拉，令她不能再紧贴住墙壁。接着，大哥Ａ立刻把握机会拐到她
正面，把花洒的水直射向她的乳房上。&lt;br&gt;「啊啊啊！不要！」不单只是冷而已，而且强劲的水柱更有如一只有力的拳
头般直压在她的乳房上，令她不其然地大叫了起来。&lt;br&gt;「嘿，也洗一洗下面嘛！」这次轮到把水柱射向她幼嫩的下体。&lt;br&gt;「呀呀！下面﹍﹍快穿了！」向着幼嫩的私处媚肉直接的「水炮射击」，更
令美晶痛得双脚不住的乱跳踏地，失神般地惨叫起来。&lt;br&gt;「哈哈哈哈！好玩！继续让我帮你清洁。」大哥Ａ的花洒继续移动，淋遍了
美晶的身体上每一寸，令她整个人都湿透如出水芙蓉。&lt;br&gt;「太冷了！饶了我吧！」美晶像要哭出来般说。&lt;br&gt;「太冷吗？那加热一点好了！」奸狡地，大哥Ａ把水掣由「冷」的位置转到
「热」的位置。&lt;br&gt;「啊啊？好热啊！」这次是近乎沸腾的热水！炙热的水射在美晶那少女幼嫩
的肌肤上，立刻令她更有如被人用针刺般整个人弹起。&lt;br&gt;「不要！救命，你们疯了！」&lt;br&gt;「哈哈，看看她，弹来弹去的，好过瘾！」&lt;br&gt;为了逃避那炙热的花洒喷射，美晶不住地跳来跳去。看着一个美少女全裸的
跳来跳去，乳房也一弹一弹的，而且还一直尖叫着，对嗜虐狂来说是视觉上一大
享受。不过，由于颈圈限制了她的活动范围，所以她的逃避只是徒劳无功。加上
她的肌肤在热水烫炙下变成桃红色，更是色气动人！&lt;br&gt;「你这小妞真麻Ｘ烦啊，一会说热一会又说冷，老子我也快被你惹火了！」&lt;br&gt;跟着，大哥Ａ更不断每隔五秒便转动冷水和热水一次。&lt;br&gt;「呀呀！好痛！我的皮肤要裂开了！」冷热水交替着，阵泠阵热下，更令美
晶柔嫩的肌肤产生有如要爆裂的刺激。&lt;br&gt;「哈哈，想不到一个花洒也可把她弄得呼天抢地呢！」&lt;br&gt;「好痛喔！停手！快停手！」&lt;br&gt;酷刑维持近十分钟后，美晶叫得声音也嘶哑了，身体也累得不能再跳动了。&lt;br&gt;「求求你们﹍﹍饶了我﹍﹍」&lt;br&gt;「哦？终于肯低声下气一点求我们，不再整天嚷着报警了吧？」&lt;br&gt;「求求你﹍﹍饶命﹍﹍」美晶的声音越来越低，整个人也蜷缩在地上不再动
了。&lt;br&gt;「﹍﹍怎样了？」&lt;br&gt;「就到比为止吧，跟着还有其它节目呢！」&lt;br&gt;主持人和老师拿出一大捆麻绳，开始对美晶尽行紧缚。美晶在刚才的惊吓和
酷刑下，已经全身乏力，软软地躺着任由摆布了。&lt;br&gt;「完成了！」&lt;br&gt;「呵呵呵﹍﹍你们的技术越来越好了，我看跟日本和外国的ＳＭ绳师有得比
呢！」&lt;br&gt;美晶的身体由肩至脚被重重的麻绳捆绑着，双手也被绑定在背后，双脚也绑
在一起，整个人便被绑成好像一枝木头般，几乎完全动弹不得。&lt;br&gt;「好可爱﹍﹍真是一件好货色﹍﹍」&lt;br&gt;三人爱怜地抚摸着这具有如人偶的身体，在麻绳捆绑下散发着一种被虐的、
背德的气氛。尤其还有一条股绳越过她下体的阴唇间，令外表看来更是淫靡。&lt;br&gt;他们抚遍了她的全身，感受着那被刚才冷热水之刑折磨至腓红、充血的鲜嫩
肉体，而皮肤被轻抚下仍在隐隐作痛，令他们感受到手掌下的人儿在微微地颤抖
着，很是有趣！&lt;br&gt;「好了，开始下一个项目了！」老师把美晶这具绳缚的人偶水平地抱起来。&lt;br&gt;「你们还想怎样对我？﹍﹍」湿濡的脸孔、惊慌的表情，实在是可爱得不得
了。&lt;br&gt;「不用怕，只是做你最擅长的项目而已！」&lt;br&gt;这时，浴室中央的大浴池中已放满了水。老师抱着美晶一起降下水池中，而
其他人则满怀兴趣地围在池边等看戏。&lt;br&gt;两人一前一后的坐着（老师贴着池边坐，而美晶则整个人坐在老师的身前，
背部紧贴住老师，臀部则顶在老师下身前面），现在池水的高度约达到两人近肩
膊的位置。&lt;br&gt;「哦﹍﹍温香软肉在怀，真舒服！」&lt;br&gt;「你想﹍﹍做甚么﹍﹍」&lt;br&gt;「做你最擅长的事！来！」突然，事先全无预兆地，老师把美晶的头向前下
压，把大半个头压在水中！&lt;br&gt;「咕？咕咕咕咕﹍﹍」突如其来的事故，令美晶无法预计地吸了一点池水进
口鼻之中。&lt;br&gt;幸好，只是「潜」了两秒，老师便把美晶的头抬上水面。&lt;br&gt;「咕﹍﹍咳！咳！咳！﹍﹍」美晶从口鼻中喷出一些水后，立刻强烈地咳杖
起来。&lt;br&gt;「哈哈哈哈！怎么搅的，还说自己是游泳健将？」&lt;br&gt;「再来！」&lt;br&gt;美晶呼吸还未转顺，老师便再把她的头压入水中！&lt;br&gt;「咕咕咕咕﹍﹍」这次潜入了近八秒，老师才把她的头拉起。&lt;br&gt;「咳！咳！咳！咳！﹍﹍」美晶立时又是一阵咳杖，只见她头脸也湿透，眼
也半睁半闭。稍缓过一口气，便立刻大叫：「干甚么？不要这样弄了！﹍﹍」&lt;br&gt;「再来！泳界高手竟如此弱吗？」&lt;br&gt;再一次，头被压入水中。&lt;br&gt;老师感到胸前紧贴着的湿软女体在不断扭动挣扎，但因为她全身被捆缚成
子般，自然任何挣扎也是无济于事的！&lt;br&gt;这次潜了近十二秒。&lt;br&gt;「咳！咳！饶命啊！求求你﹍﹍」&lt;br&gt;「再来！」&lt;br&gt;十五秒。&lt;br&gt;「咳！咳！咳！咳！救命啊！死了！救﹍﹍」&lt;br&gt;「再来！」&lt;br&gt;十八秒。&lt;br&gt;「咳！咳！救命﹍﹍呜呜啊﹍﹍」美晶在惊恐下放声痛哭起来。&lt;br&gt;自己的身体在完全束缚下被推入水中，令她每一次都感到有如快遇溺一样，
拼命忍住呼吸，因为紧张和惧意而大大缩短她可闭气的时间，所以每次潜入到最
后都以吸入了池水到口鼻之中而告终。呼吸管道入水后，便呛了起来和开始有窒
息感觉。试过的人都会知道，窒息的状态的痛苦难受，比毒打她肉体一顿还更要
辛苦，遇溺死比起跳楼撞车要痛苦得多了。&lt;br&gt;（而在ＳＭ爱好者中，也有人是在近乎窒息感觉下可以产生出性高潮的，如
果此刻有人用手一探美晶的阴道，或许会发觉她的阴道分泌增加了也说不定。）&lt;br&gt;在无助、惊惶的恐怖感下，一直都露出坚强外表的美晶开始崩溃，多年来第
一次的大哭着。只见她闭着眼，眼泪直流，口水从嘴角流出，甚至连鼻涕也由鼻
孔内潺潺流出。&lt;br&gt;「呜呜呜﹍﹍」&lt;br&gt;「乖乖，别哭！好可爱！」老师疯狂地用舌头去舔她的脸，从额头、眉毛，
到鼻子、面颊、小嘴。&lt;br&gt;怀中的可人儿仍在不断哭着。&lt;br&gt;「好味！唔唔﹍﹍」老师狂气地舔着，美晶的脸周围也湿湿的，已分不清楚
那究竟是浴池水、眼泪、鼻涕还是口水了！&lt;br&gt;「好，便给你最后机会，是金牌还是包尾，便要靠你自己了！」&lt;br&gt;说完，老师再一次地把她的头压入水中。&lt;br&gt;「啊！﹍﹍咕咕咕咕咕咕﹍﹍」&lt;br&gt;五秒﹍﹍十秒﹍﹍十五秒﹍﹍&lt;br&gt;老师感到水中的女体又开始挣扎，她的头也拼命想往上抬，但老师用尽全力
去按着她，根本绝不给她任何升上水面的机会。&lt;br&gt;十八秒﹍﹍二十秒﹍﹍&lt;br&gt;比刚才都要久的潜水，只见水面下喷出越来越多水泡！&lt;br&gt;「努力！加油！美晶加油！」池边的人竟像在扮啦啦队般在打气！&lt;br&gt;「咕咕咕﹍﹍咕咕咕咕﹍﹍」&lt;br&gt;生死关头，美晶的身体挣扎扭动得如疯狂，激得池面水花四溅。&lt;br&gt;廿三秒﹍﹍廿五秒﹍﹍&lt;br&gt;响起「啪啪啪」的声音，水花狂溅下令池边的人差点分不清池中的两人。&lt;br&gt;「加油！努力！拼下去！」&lt;br&gt;旁边的人看得兴起，老师的双眼也通红了。&lt;br&gt;「怎么了，忘了为校争光了？忘了名校生是声誉、威名重于一切，甚至比生
命更重要了？」&lt;br&gt;廿七秒﹍﹍&lt;br&gt;美晶的挣扎开始减弱了﹍﹍&lt;br&gt;「没用的家伙！你是名校之耻啊！废物！」&lt;br&gt;三十秒。&lt;br&gt;水中的可怜人儿，已再没甚么反应了。&lt;br&gt;「好了，够了！」主持人连忙冲下水推开老师，把美晶拉上来，那时只见她
已双眼反白，神智表情也呆滞了。&lt;br&gt;「让我来！」医生连忙把美晶平放地上，然后大力推压她的胸肺部位。&lt;br&gt;「﹍﹍咕咕咕﹍﹍」一条水柱从她口中喷出来，她终于回过一口气，神智也
恢复过来了。&lt;br&gt;老师立刻冷笑：「游泳健将竟然遇溺，也真是丢脸了。」&lt;br&gt;大哥Ａ也道：「怎样了，肯老实点听话，还是想再回去潜水？」&lt;br&gt;「不要！你说甚么我也听话的了！喔喔﹍﹍」&lt;br&gt;「那便爬出厅外去服侍我们吧！」&lt;br&gt;「但﹍﹍如此绑紧﹍﹍怎么可出去﹍﹍」&lt;br&gt;老师一脚踢在她的大腿上。&lt;br&gt;「啊！？」&lt;br&gt;「真是废物！像虫般爬啊！懂吗？」&lt;br&gt;美晶只有照办，好像一条蚕虫般，一伸一缩着身体地缓缓「  」出浴室外。&lt;br&gt;一具湿濡濡的少女胴体，有如肉虫般爬行，是十分好看的。众人便在旁边欣
赏着她的爬行，间中又在她身体上踢上两脚。&lt;br&gt;「慢死了，想爬到明早吗？」&lt;br&gt;「啊！好痛！」&lt;br&gt;「快点啊，肉虫！」&lt;br&gt;就这样，全裸的美晶便如此地用身体爬到厅中。由浴室至大厅的地上有一条
美晶爬过的水痕，算是对她所受的苦的其中一种标志。&lt;br&gt;「张嘴，用口服侍我！」&lt;br&gt;到了厅上，首先便要为老师口交。&lt;br&gt;「做得好差啊！你这废物果然除了游泳便甚么也不懂吗？」&lt;br&gt;（从未做过又怎会懂！）美晶心中如此想着，但当然不敢说出口来。&lt;br&gt;肉棒被樱桃小嘴包围，令老师越来越兴奋，终于把精液射满她一口。&lt;br&gt;「到我了！」大哥Ａ剪开了绑着她双脚的麻绳，然后分开她双腿，阳具对准
入口便刺！&lt;br&gt;「不！不要！啊啊啊！」美晶被折磨得筋疲力尽的身体，已经再无馀力反抗
了，竟被大哥Ａ一下子便攻陷。&lt;br&gt;「你的肉洞﹍﹍好有趣，在一缩一放的夹住我的小弟弟，你的阴道是在游蛙
式吗？」&lt;br&gt;「饶了我！呜呜﹍﹍」&lt;br&gt;就这样，众饿狼便持续轮奸着这个１８岁的少女，狂暴的蹂躏直持续至接近
天明，而当中美晶更被玩得多次失去了知觉。&lt;br&gt;翌日清晨。&lt;br&gt;警方接到报案，在某公园的一个水池底发现一名少女。&lt;br&gt;被发现时她全身赤裸，身体被重重的绳捆绑住，更在身上绑了一些铅块，令
她整个人沉没在水底。她的头部则被一个黑色的皮制头套完全密封，一点空隙也
没有，只有在近嘴部的位置伸出了一条长长的管子直通向水面，少女便是靠这根
管子维持着呼吸。而报案人也是因为发现水池上伸出这条管子，因而发现了受害
者。&lt;br&gt;少女被救后送院，证实受到轮奸和虐待，而犯案的同样是最近已连犯多次同
类案件的，自称为「美少女品尝会」的组织。&lt;br&gt;而受害少女据称本是某名校的游泳健将，在学界曾屡创佳绩。不过，在这次
事件后她因受到太大打击，竟患了恐水症，连见到游泳池也不敢走近，不久之后
便被学校逐走，据学校所说，是因为她学业成绩不理想。&lt;br&gt;</content></item></essay>