<essay><item><title>禁忌的情人(6)</title><author>床上伴侣</author><content>面。她
感觉身体一颤。「汤米，我想你这个问题有点违背我们先前的约定。」&lt;br&gt;「是吗，我只是随口问问。没伤害到你吧？」汤米假装他是在跟他的妈妈开
玩笑说道。&lt;br&gt;「不，没有，但是这让我想起了过去，」苏姗说道，将酒杯放在茶几上。她
将身体倾靠在汤米的身上，并且手捧着他的头部送向她的香唇。她想这个亲吻已
经整晚上。但是汤米表现得太过绅士。&lt;br&gt;他们相互拥抱着，激情的亲吻了很长一段时间。最后，苏姗感觉到汤米的手
隔着她丝质的睡衣放在她的乳房上。苏姗心说道是时候停下了。这时他一抓她柔
软的乳房，苏姗不禁娇唇张开对着她儿子的嘴轻吟出声。接着她很惊讶，汤米竟
然手伸向上慢慢的解她睡衣的纽扣，从上到下纽扣全都被解开。紧跟着苏姗张开
她的睡衣，并且将她赤裸的身体压向她的儿子。他们嘴对着嘴轻喘呻吟。&lt;br&gt;最后，他们分开，两人大口大口的喘息。此刻在苏姗的眼睛里燃烧出慾望的
火焰。&lt;br&gt;汤米眼睛睁得大大的，低头注视着他妈妈赤裸的胸部。他低下头从她的脖颈
往下亲吻，他感觉到她的双手轻轻的捧在他的脸上。&lt;br&gt;苏姗双手捧着汤米的脸，眼睛盯看着他。哦，天啊，她心说，我怎么能拒绝
这个男孩。她眼睛仍然盯看着他，手伸到他的胯部，轻轻的搓揉他的阴茎。它在
他的裤桶里抽动着胀大。苏姗一把将它抓住，她喘息口气平静下心情。她手抓着
他的阴茎，感觉它非常巨大。&lt;br&gt;在苏姗的大脑里面在大声的抗议……停下！停下！&lt;br&gt;这时汤米感觉到他妈妈的手摸到他的腰部。他的心脏开始疯狂的跳动起来。&lt;br&gt;苏姗直起身，并用双手解开她儿子短裤的腰带。然后，她从沙发上滑下，坐
在他双腿间的地板上，任由她的上衣敞开在她儿子面前。她手伸向上抓在他短裤
的腰带上，并向下拽动它。汤米眼睛睁得大大的坐在那低头注视着他的妈妈。&lt;br&gt;「抬起来一下好吗？」苏姗说道。&lt;br&gt;汤米一下回过神，将他的屁股抬离沙发，让他的妈妈将他的短裤褪到他赤裸
的双脚上。&lt;br&gt;苏姗坐起身，再次喘息口气稳定下心情。现在，她的儿子从腰部往下赤裸着，
他勃起的阴茎在她面前不停的抽动。她有意停下来等了片刻。他在公园那次很快
射精，她并不真的想见到那样。他的阴茎看起来非常的漂亮非常的完美。它比他
父亲的还要粗还要长，绞织着的蓝色血管清晰可见，一个硕大炫目的龟头顶在阴
茎的顶端。苏姗将双手放到他的大腿上，一点一点向他的阴茎摸去。她惊奇的注
视着他的阳具。慢慢的，她双手轻轻的抓在那根阴茎上，就好像它是一件稀有的
陶瓷。&lt;br&gt;汤米一声呻吟，身体跟着一哆嗦。&lt;br&gt;「别紧张，我不想你再那么快就射精。一次美妙的口交要慢慢的去享受，」&lt;br&gt;苏姗说道，将他渗洩腺液的阴茎引导向她的嘴。&lt;br&gt;汤米听到他妈妈所说的话，几乎达到高潮。他的身体开始颤抖起来。&lt;br&gt;苏姗伸出舌头舔了舔龟头，然后抿尝了一下他的腺液，她感觉味很好。&lt;br&gt;汤米再次呻吟出声。&lt;br&gt;她用湿湿的舌头在他龟头下沿的敏感区域舔了一圈。苏姗非常小心，生怕刺
激得他太厉害。从上周末在公园的经历，她知道他射精非常快。&lt;br&gt;苏姗将龟头含入口中轻轻的吮吸它，然后在用牙齿轻轻的齿咬。苏姗非常的
喜欢口交。她就是那种她所说的喜欢吃食精液的女人。这是她对汤米父亲喜欢做
的事情中之一。并且，她也非常的擅长口交。今晚，她要使出浑身解数带给她儿
子一次美妙的高潮，然后她就将他隔离一段时间，让他煎熬的度过这些时间。&lt;br&gt;汤米惊异的注视着他美丽的妈妈忘我的吮吸着他的阴茎。她好像身处在她一
个人的世界里。他看到她用舌头舔他的阴茎，然后将他的龟头含入她的嘴里。随
着每一次她将他的阴茎深深地含入口中，他感觉很舒服，都要呻吟一声。几次他
身体颤抖接近高潮，他的妈妈就会立即紧紧抓握住他阴茎的根部，直到他再次控
制住。这是他所经历令他最难以置信的感觉。&lt;br&gt;苏姗为他口交大约过了有半个小时。她知道汤米不能在忍受多久。而事实上
是她不能在忍受下去。此刻，她非常想要他射精，她想要吃食他美味的精液。她
已经很久没有在尝试精液的味道。多年前苏姗就喜欢上吃食精液。&lt;br&gt;在这紧张的时刻，汤米很想将他的阴茎深深的顶进他妈妈的嘴里，但是他仍
然静静的坐着让他她所引导。&lt;br&gt;苏姗直起身，手里紧紧的攥在他阴茎的根部上，她伸出舌头舔了舔他的龟头。&lt;br&gt;她仰起脸，看向她的儿子，看见他仍然眼睛睁得大大的盯看着她。然后她闭
上了眼睛，并且将她的嘴贴压在他的龟头上。只见她手迅速的上下撸动了几下。
这已经足够刺激得他达到高潮。&lt;br&gt;汤米感觉他的脑袋好像要爆炸。他大叫一声，足够他的邻居听见，他的臀部
猛地抬离沙发。&lt;br&gt;苏姗为他突射出来的精液如此强而有力感到震惊，她抬起头，但是她嘴仍然
含着他的龟头。热热的精液飞射过她的喉咙，立即令她窒息。在他第二股精液要
射出之前，她赶忙将精液吞咽进肚子里。一股接一股的精液灌入进她嘴里。她竭
尽所能的吞咽，但是实在太多，一些从她的嘴角溢出，向下滴淌流到她儿子的睾
丸上。白色粘稠的精液从她的下巴滴淌，苏姗感觉到她的阴户里再次生出那股熟
悉的感觉。她猛地吞咽口精液，也达到了性高潮。她的阴道一抽动身体开始颤抖
起来。她停下片刻，没在吞咽他的精液。当她的口腔被精液填充满时，她立即意
识到猛地将嘴里的粘物一吞咽。&lt;br&gt;汤米感觉他好像要爽死。他从没有过这么强烈的感觉。他简直不敢相信他还
活着坐在沙发上，对着他妈妈的嘴喷射精液。并且，她还在吞咽它们！他能够听
见她吞咽精液时而发出的费力声。现在他知道他的妈妈说得对，一些女孩是喜欢
吃食精液。&lt;br&gt;当汤米再无精液可射时，苏姗将他耗竭的阴茎松开，并且用她的舌头舔取他
睾丸上的精液。&lt;br&gt;汤米精疲力尽躺靠在沙发上。当他睁开眼时，他看见他妈妈美丽的蓝色眼睛
正在看他。在她的嘴和下巴上沾满了他白色粘稠的精液，但是几乎所有的精液都
被她吞咽进肚。汤米情不自禁手伸向下将他的妈妈抱起。&lt;br&gt;苏姗很惊讶，汤米竟然亲吻她。两人分享了一次甜蜜激情的一吻。&lt;br&gt;汤米和他的妈妈都意识到他们母子的界限被打破，他们也不可能在回头。苏
姗只是希望她和儿子的关系不要在进展下去。然而她知道那将非常困难。毕竟她
是女个人，是个有需求的女人。她不知道他会不会只满足于口交，不再对她有进
一步要求。&lt;br&gt;第二天的清晨，她身穿着乳罩和内裤正在浴室里化妆。今天是星期六，她不
用去上班。她照着镜子发现汤米正从微开的门缝，往里窥看她。她哀叹一声，转
身面向他。&lt;br&gt;汤米微微一笑，推开房门。「早上好，妈妈，」他说道迈步进浴室。&lt;br&gt;「早上好，亲爱的。」苏姗轻轻的吻了一下他的嘴唇，然后转身继续照镜子
化妆。&lt;br&gt;汤米站到她的身后，双臂环抱住她的腰。&lt;br&gt;她从镜子里看见他在瞅在镜子里她仅仅身着着内衣的身体。她的乳头在单薄
的乳罩的掩盖下，开始变硬。这时她看见他的双手由她的腹部慢慢向上抚摸。当
他的双手隔着乳房抚摸到她的乳房上时，他用脸颊在她的脖间腻蹭，然后嘴唇亲
触在她的脖颈上。她身体一颤抖，低声说：「汤米。」然而，她的话语毫无警告
之意，并且她也没有让他停下来。&lt;br&gt;慢慢的，汤米将他的手由她的乳罩底伸进。「我想看你的乳房，」他轻声道。&lt;br&gt;这时他的妈妈仅仅嗯吟一声，他装起胆将乳罩向上一推，两个乳房弹现而出。
「哦，天啊，」当他看见镜子里的两个巨大的乳房暴露出来时，不禁惊呼。他双
手立即抓上柔软的乳房用力的揉捏起它们。&lt;br&gt;「汤米，」苏姗呻吟道，完全丧失了反抗。她能够感觉到她儿子硬挺的阴茎
顶在她的身后。她深深地喘息口气，在汤米的怀抱里一转身。她看见他对她微微
一笑，然后他低下头闭目吻向她的嘴唇。苏姗并没有让他亲吻她，而是跪下身。&lt;br&gt;她急切的解开他的短裤，将它拽下。硬挺的阴茎一下弹出来打在她的脸上，
苏姗惊叫一声。他里面没有穿内裤。&lt;br&gt;「哦，妈妈，」他的妈妈将他的阴茎含入口中开始吸吮，他忍不住呻吟叫道。&lt;br&gt;汤米挺动起他的臀部，使得他的阴茎深进到她的喉咙里。他看到她嘴吮吸着
他的阴茎，脸上洋溢着喜悦的表情。汤米很快达到顶点。「妈妈，」他嘘声叫道。
她并没有理会他，他再次大声的叫道：「妈妈！」&lt;br&gt;苏姗含着她儿子的阴茎，喉咙里一声呻吟，仰脸看向他。&lt;br&gt;「妈妈……我可以干你的乳……乳房吗？」&lt;br&gt;苏姗惊奇的睁大眼睛。天啊，他简直太像他的父亲了。这是他以前很喜欢对
她做的一件事情。苏姗慢慢的吐出她嘴里的阴茎。她抬起头，对汤米微微的一笑。&lt;br&gt;然后她亲切的吻了一下龟头，接着向上挺身，直到他的阴茎能够夹放在她的
乳房之间。她双手伸向后解开她的乳罩，并将它扔在地上。接着苏姗从台柜上拿
过一管儿面霜。她什么也没说将面霜挤在她乳房之间一些，然后她双手将他的阴
茎按在她的乳沟间，并连同两个乳房向一起挤按。&lt;br&gt;「哦……」汤米舒爽的呻吟道，他的阴茎被她的两个乳房一夹，他倍感舒爽。&lt;br&gt;他兴奋的注视着她上下滑动着她的乳房，当阴茎滑进她的乳房，龟头从顶端
冒出来时，她还用嘴去亲吻它。汤米知道他坚持不了多久。这简直太疯狂了。他
迅速的挺动起臀部，使得他的阴茎非常快速的进出在他妈妈的乳房之间，她不能
再亲吻到龟头。&lt;br&gt;苏姗手按着她的乳房，使它们紧紧的夹着她儿子的阴茎，她仰起头看见他一
脸愉悦的表情。这时，她看见他的脸一紧张，她知道他要高潮射精。&lt;br&gt;「天啊，妈妈……我要……哦……射了……」突然，汤米的阴茎一抽动，一
股精液射向空中，溅射在他妈妈的下巴上，它们向下滴淌流到她的胸上。然后一
股接一股的精液射出，全都溅射在她的胸口上。在精液停止喷射时，还有残留的
精液由马眼往外慢慢滴湧。&lt;br&gt;当最后一滴精液洩出之后，汤米身体摇晃向后一退步。他看见他的妈妈在看
她沾满精液的乳房。然后他看到她将那些粘稠在精液在自己的肌肤上涂抹。&lt;br&gt;苏姗全神贯注于她所做的事情。几分钟之后，她意识到汤米在盯看她，她站
起身。「我现在要化妆，所以请给我点私人时间。」&lt;br&gt;「嗯……好的。」&lt;br&gt;当汤米一出去，苏姗立即将房门关上。她将她的内裤褪下，用她沾满精液的
手开始手淫。她用她的另一只手揉按她沾满精液的乳房，直到她达到一次强烈的
高潮。&lt;br&gt;最后，苏姗叹息口气，提上内裤，并且将乳罩戴在她仍然湿湿的乳房上。她
奇怪，此刻她没有以前那么内疚。似乎她和她的儿子每一次事后，她内疚的心情
都会少点。这令她不禁担心起来。&lt;br&gt;第二天的晚上，苏姗和汤米被邀请去邻居家参加毕业派对。苏姗找出一条低
领的黑色短裙穿在身上。裙子很暴露，所以她必须要戴上一个乳罩，防止她的乳
房大部分曝光。&lt;br&gt;当汤米抱怨着戴领结时，他看见他的妈妈走下楼梯，他的嘴一下子闭上。他
眼睛盯看在她暴露出来的乳房上。「哇?，妈妈！」他不知道该说什么讚美他的
妈妈。&lt;br&gt;「你是在称讚我吗，」她大笑道。「我们走吧。」&lt;br&gt;苏姗和汤米顺着街道走到威尔逊的家。房子非常的大，并且门前还有一条环
形的车道。在后院，在被修剪的灌木篱墙的当间有一个非常大的游泳池，它非常
隐秘。房子是这附近最大的，并且还是在镇子边上。&lt;br&gt;雪莉。威尔逊在门前迎接他们。她拥抱了一下苏姗，然后亲吻了一下汤米的
脸颊，邀请他们进屋。已经有很多人到达这。很快，有几个苏姗相识的女人将她
叫去一起聊天。而他只好自己一人到处走走看看。他认识一些小孩，但是很多大
人不认识。有几个十几岁的女孩主动上前同汤米搭话，但是他只是跟她们閒聊了
几句。他一直留意着他的妈妈。&lt;br&gt;偶尔，苏姗会环顾四周寻找汤米。她发现他正在注视她，她莞尔一笑，然后
她示意他到那些女孩身边。汤米摇了摇头，意思是他不想去那边，她生气的翘起
嘴唇。&lt;br&gt;在派对的前一个小时里，苏姗喝了非常多葡萄酒。当她的杯子一空，马上会
有人为她倒酒。很快，她感觉到头眩晕起来。&lt;br&gt;当她再次环顾四周寻找汤米时，她看见他站在通往泳池可滑动的玻璃门旁边。&lt;br&gt;她看见他对她示意，让她来到他的身边。她预感他有什么事情，所以她摇头
意思她不过去，站在那对他微笑。每个几分钟她一看向他，他就示意跟他走。最
后她放弃朝他走去。&lt;br&gt;「我们到外面呼吸呼吸新鲜口气啊，」汤米说道，领着他的妈妈出了那扇玻
璃门。&lt;br&gt;这是一个美丽月色的夜晚</content></item></essay>