<essay><item><title>五毒浪子(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「啊！」瑶瑶仅仅发出了一声短呼，整个人就晕了过去，只有全身条件反射似的颤抖不已。一股金黄的尿液喷薄而出，打湿了床单，也浇了李动下腹一身。叫声也将其馀四女惊醒，莉莉和翠翠吓得搂抱在一起，小红和小莲则若有所思，好像回忆起了当初被开苞的情景。&lt;br&gt;收缩的肉洞一瞬间将李动激到了发射边缘，赶忙抽出了肉棒，甚至这次连龟头都不敢放在里面。低头看去，肉棒上有一些粉红液体，小穴也已闭合，只是从中也流出了淡红的液体。&lt;br&gt;想不到干处女这么爽，早知道如此，当初就该多干几个，现在知道了妙处可银子却花得差不多了。唉！一阵懊恼的情绪湧上心头反而使李动冷静了下来，也&lt;br&gt;使即将发射的肉棒恢复了平静。李动重新将肉棒插入瑶瑶的小穴，开始慢慢挺动起来。&lt;br&gt;毕竟是一个窑子里的姐妹，小红和小莲分别趴到两人身边。小红开始刺激瑶瑶的敏感部位以减轻瑶瑶的痛苦，小莲则在李动背后不断用肥乳摩擦，不时还趴下来用舌头舔李动的臀部、屁眼和肉袋，她是想让李动早些结束。&lt;br&gt;李动的动作逐渐加快，感受着肉棒在狭窄的阴道内抽插的快感，两只手也由瑶瑶的腰身转移到小红的身上，不时用一只手撩拨乳房，另一只手则用两根手指抽插起小红的嫩穴。&lt;br&gt;一阵抽插过后，瑶瑶醒了过来，张眼看到李动在自己身上驰骋，小红揉弄自己的玉乳。一阵又痛又痒的感觉让自己无所适从，几滴晶莹的泪珠滚落耳边。&lt;br&gt;李动估计自己也快不行了，觉得再来一次的可能性也不大，干脆就将翠翠和莉莉也开苞算了。于是从瑶瑶穴里抽出肉棒，一边吩咐小红和小莲将瑶瑶抬到里边休息一边吩咐翠翠和莉莉坐到自己面前。&lt;br&gt;「给我舔舔，一会给你们开苞。」&lt;br&gt;两女不敢违抗，但刚才确实被吓到了，只好颤抖着张开小嘴，将肉棒含在口里。李动也索性在这个口里插几下，在那个口里插几下，一边挺动下体一边观察两女。&lt;br&gt;翠翠绝对属于娇小玲珑，小小的乳房，两点嫣红如樱桃一般，细胳膊细腿，下体的毛发稀疏得好似只有几根，将鲜嫩的小穴完全暴露在李动面前。长长的眉毛，挺直的鼻子，小小的口几乎吞咽不下肉棒，每次都要皱一皱眉毛，显得五官更加生动。&lt;br&gt;莉莉则皮肤略黑，但却透出健康。眉毛有一些淡，但眼睛很亮，口也显得有些大，各部位分开来看并不好看，但组合在一起却十分耐看。身材则绝对是标准身材，既不像翠翠纤细也不像瑶瑶丰满，真是该瘦的地方瘦，该胖的地方胖。最妙的是两片阴唇十分肥大，显示着主人有旺盛的性慾。&lt;br&gt;虽然经过老鸨的细心调教，但毕竟是处女，两女的口交并没有让李动感觉刺激，只是觉得很舒服罢了。相反，看到两个美女为自己卖力的口交，心里的那份满足感却越来越强。&lt;br&gt;感觉差不多了，李动让二女并排躺在床上，而自己则趴在莉莉的两腿之间，用手分开阴唇并扶着阳具抵在入口处。&lt;br&gt;「请公子轻一些。」&lt;br&gt;李动也觉得应该慢慢体会开苞的乐趣，所以只是一点点地插入。莉莉抓着床单的双手逐渐收紧，眉头也逐渐皱起来，喘息的呻吟也逐渐变大。感觉到阳具一点点进入，周围的嫩肉也越来越紧越来越热。终于，肉棒的前端抵在了一个硬物之上。此时，莉莉身上已经渗出了一层密密的细汗。&lt;br&gt;感觉已插入到了尽头，李动开始缓缓的抽插，看到棒身上有点点血迹，一股自豪感油然迸发，抽插的速度也逐渐加快，抽插的距离也逐渐加大。&lt;br&gt;「公子轻一些，痛。」&lt;br&gt;「公子慢一些，疼。」&lt;br&gt;「好哥哥，快一些，痒。」&lt;br&gt;「哥哥，快啊，爽死我了。」&lt;br&gt;莉莉已是苦尽甘来，柳腰配合着李动的抽插摇摆不止。想不到刚开苞的也能这么浪。李动于是使出浑身解数，开始尽情享受起来。&lt;br&gt;「快啊，我不行了，啊。」&lt;br&gt;经过一轮密集的抽插，莉莉终于瘫倒在床上，李动也已浑身是汗，大颗大颗的汗珠从眉头滴落在莉莉的酥胸之上。翠翠赶忙拿起汗巾轻轻擦拭李动的全身。李动一把搂过翠翠，抽出肉棒，一腾身又趴在翠翠身上，打开大腿，龙枪慢慢插入翠翠的花房。&lt;br&gt;「啊，轻点。」&lt;br&gt;「我会疼你的。」&lt;br&gt;由于已经有了前两次的经验，这次没费多少功夫，李动的肉棒就插入了翠翠的小穴。可能是身材的关系，翠翠的小穴较浅，完全插入后，李动的阴茎还有三指长的一部分露在外面。想再往里顶却疼得翠翠珠泪连连，只好作罢。&lt;br&gt;翠翠的小穴很窄，抽插起来很吃力，也让翠翠感到很疼，但每次抽插都能顶到花心又让翠翠很爽。看着翠翠又疼又爽的表情，李动的成就感得到了空前的满足。心理和生理的双重刺激终于使二人达到了疯狂的境地。&lt;br&gt;「啊，啊，快，快！」&lt;br&gt;「快呀，爽！」&lt;br&gt;「太爽了，哥哥你真行！」&lt;br&gt;「小浪货，爽死你！」&lt;br&gt;「我要来了，快！」&lt;br&gt;「夹呀，快夹！」&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;终于一切归于沉寂。李动累得再也爬不起来，只能抽出阳具，翻身躺倒在大床上。翠翠也爽得昏了过去，两腿间一片模糊，白白的精液混着淫水和血水从小穴中缓缓淌出。&lt;br&gt;小红和小莲将李动挪到里边，一左一右躺在他身边，四只小手在李动身上游走。无奈李动喝了不少，又是梅开二度，早已累得精疲力尽，只好自摸了一回，才抱着李动沉沉睡去。&lt;br&gt;第三章&lt;br&gt;一股尿意让李动睁开了双眼，豁然发现自己全身赤裸的躺在一张大床上，身上盖着一床锦被，怀里却搂着两位玉人。李动惊讶得差一点叫出来，赶忙坐起身子，又发现在床的另一侧还有三位美人正在海棠春睡，看样子也和自己一样是一丝不挂。&lt;br&gt;努力的想了想才记起昨晚发生的一切，一丝后悔莫及的懊恼湧上心头。唉，祖传之物竟被自己这个败家子卖了，而且一夕风流又花掉了大半，想想自己今后的处境，不由得打了个寒噤。&lt;br&gt;尿意强烈了起来，李动只好下床解手，看到胯间仍残留的红白之物留下的痕迹，阳具又涨大起来。&lt;br&gt;管他的，既来之则安之，车到山前必有路，船到桥头自然直嘛。干脆，利用不多的时间好好玩玩。&lt;br&gt;三步并作两步，李动飞快的爬上大床，一下就扑在了小红的身上，压得小红嘤咛一声，睁开了双眼。见小红已经醒来，也顾不得调情，分开大腿，一挺身，阳具就没入鲜嫩的小穴，又激起小红的一声惊叫。也许是小红昨夜没有尽兴，小穴是湿漉漉的，很方便李动的抽插。李动一边飞快的进出于小穴，带动小穴两边的门户又开又合，一边大力揉搓那高挺的肉峰，惹得小红的叫声逐渐高亢起来。&lt;br&gt;「好哥哥，使劲。」&lt;br&gt;「啊，真舒服。」&lt;br&gt;「啊，受不了了。」&lt;br&gt;「快啊。」&lt;br&gt;「啊，要死了。」&lt;br&gt;「小浪货，爽不爽？」&lt;br&gt;「爽，哥哥你真行。」&lt;br&gt;两人的淫声浪语越说越大声。小莲被吵得醒了过来，映入眼帘的是一对不断翻滚的肉虫。只见小红分开长腿，屁股一顶一顶的，李动则双手拄床，腰身不断下压，每一下撞击都来了啪啪的声音和木棍搅水的声音。一股电流流遍全身，小莲下意识的分开两腿，小手也无意识的在小穴上揉搓。&lt;br&gt;李动也发现小莲醒了过来，一把拽过小莲，一只手则插入了小莲的嫩穴象肉棒一样进出，只一会，小莲的嫩穴中淫水遍布。&lt;br&gt;一阵密集的抽插让李动觉得有些气紧，于是抽出肉了棒，顺势翻过小红的身体，让小红跪伏在身前。肉棒在整个臀沟内摩擦，上面的淫水加上仍然从嫩穴里流出的淫水使整个臀沟晶莹明亮。&lt;br&gt;稍事修整，李动重新将肉棒插入小红的小穴。由于是跪姿，肉棒在小穴内活动的情况清晰可见，看着肉棒将阴唇带得里外翻转，李动觉得酥爽异常。&lt;br&gt;李动一边挺动，一边用手在小红的屁股上游走。小红的屁股很丰满，白皙的臀部衬得小穴和菊花异常艳丽。尤其是菊花，经过淫水的滋润显得非常红润。李动不住用拇指按压，惹得小红不住把手伸到后头抵挡，但每次都被李动拨开。一旦发现菊花上的淫水干了，李动就抽出肉棒，用龟头摩擦菊穴，将上面的淫水重新涂在菊花上，然后又插入穴中。&lt;br&gt;仅仅抚摸已经不够，李动借着淫水的润滑，将拇指插入菊穴。进入的瞬间，小红一阵颤抖，不知道是疼痛还是酥爽。&lt;br&gt;肉棒和拇指隔着一层肉壁摩擦，快感突然增强，李动也也一激灵，赶忙咬了一下舌尖，停止抽插，让快感慢慢降下来。熟悉了这种感觉后，李动开始慢慢抽插，拇指也在菊穴内慢慢搅动。小红知道反抗也没用，于是只有不断摆动臀部来抵抗越来越高的快感。&lt;br&gt;菊穴裹住手指的感觉让李动怦然心动，于是，悄悄抽出拇指和肉棒并把棒头抵在了菊穴上。&lt;br&gt;「不行，错了。」&lt;br&gt;小红发现了李动的企图，一边说不要，一边扭动屁股想摆脱困境，无奈，此时李动已经抽出插在小莲穴内的手指，两只手牢牢抓住了小红的腰肢，一使劲，龟头借助淫水插入了菊穴。&lt;br&gt;「啊，疼，快拔出来。」&lt;br&gt;不顾小红的抗议，又一使劲，棒身已进入了大半。来不及体会菊穴的妙处，双脚蹬床，将剩馀的部分狠狠插入菊穴。&lt;br&gt;「啊。」小红疼得浑身冒汗，眼泪再也止不住，晶莹的泪珠夺目而出。&lt;br&gt;李动也觉得菊穴内一阵颤动，两边的肉壁紧紧的夹住肉棒。&lt;br&gt;「真紧，比开苞还爽。」李动一边说，一边缓缓抽动肉棒。将肉棒抽出到只留龟头时再缓缓插入。也许是淫水不够多，抽插起来有一些费劲。于是李动在手上唾了几口唾液涂在棒身上，于是抽插一下子顺滑了许多。&lt;br&gt;为了减轻小红的痛楚，增加小红的「性」趣，李动命令小莲钻入小红身下给小红口交。小莲一边舔舐小穴，一边看着肉棒在菊穴内进出，胯下的淫水也逐渐增多。由于多重刺激，经过短暂的镇痛，酥爽的感觉逐渐增强。小红慢慢止住了泪水，双颊也逐渐嫣红，看到小莲的小穴就在面前，娇艳的花瓣盛开着，上面淫&lt;br&gt;水点点，再也控制不住自己，低头在小莲的小穴上疯狂搅动。&lt;br&gt;抽插了一阵，小红的菊穴已经松软，但淫水渐干，抽插又有些费力。于是李动抽出肉棒插入小莲的嘴里。小莲已经让小红舔得魂飞魄散，下意识的吞吐着肉棒。待肉棒上重新涂满晶亮的唾液后，李动重又插入菊穴，并让小莲在肉袋上吸吮。&lt;br&gt;「啊！」伴随一声尖叫，小红整个人无力的趴在小莲身上，只有身体不断颤抖，从小穴里流出汩汩淫水，好像已经爽晕了。&lt;br&gt;失去了配合，李动只好抽出肉棒，来到另一侧，一挺身，将肉棒深深插入小莲的嫩穴。小莲早已情动，小穴湿滑异常，虽然抽插十分顺畅，但小穴毕竟比菊穴宽松，刺激反而降低了许多。于是李动又将肉棒顶在了小莲的菊穴上。&lt;br&gt;知道李动要干什么，想躲可小红压在身上使自己根本无法躲闪，加之小红的表现看来肛交应该也很爽。在矛盾的心情下，小莲只好放松紧绷的臀部，等待开&lt;br&gt;苞那一刻的到来。&lt;br&gt;「哥哥，奴家也是第一次，你可要怜惜。」&lt;br&gt;李动慢慢的将淫水涂满整个菊花，然后慢慢用力挤压。没经过手指的开发，菊穴紧紧的闭合，插了几次都没能进入。可能是润滑不够吧。李动趴下身子，在菊穴上舔了舔，又唾了一口唾沫，然后重新跪到身前，将肉棒用力顶向菊穴。有了足够的润滑，这一次，龟头终于慢慢的进入了菊穴。&lt;br&gt;「啊，慢点，疼。」小莲一边说，一边用手抵住李动腹部。&lt;br&gt;拿开小莲的手，李动慢慢发力，肉棒逐渐消失，终于整根没入小莲的菊穴。李动和小莲都长长出了一口气。&lt;br&gt;李动开始缓慢的抽插，手指则在小莲的小穴上抚摸，不时在花蒂上揉捏，又将淫水慢慢涂抹在肉棒四周。苦尽甘来，小莲慢慢体会到其中的乐趣，臀部开始挺动，由于小红还在身上，所以幅度不大。&lt;br&gt;「哥哥，快点吧，痒死了。」&lt;br&gt;「小浪货，干死你。」&lt;br&gt;李动也觉得快感逐渐升高，于是也不再怜香惜玉，屁股就像装上了发动机似的，一阵紧似一阵的挺动。&lt;br&gt;「哥哥，要来了，快。」&lt;br&gt;「啊。」&lt;br&gt;「小婊子，哥这就给你。」&lt;br&gt;李动再也忍受不住那股快感，又疯狂的大力挺动了几下，一股股白浊的精液深深打入小莲的肠道。李动也累得趴在了小红的背上。小莲早已瘫软，也顾不得身上压着两个人的体重了。&lt;br&gt;第四章&lt;br&gt;腊月二十一，正午，太白居。&lt;br&gt;太白居的醉虾和东坡肉，让所有的食客都讚不绝口。因此，几年的功夫，太白居就成为了金陵最大的餐馆。此时正是生意最忙的时候，络绎不绝的食客来来往往，整个太白居是人声鼎沸、热闹非凡。&lt;br&gt;李动此时早已坐在太白居的雅间里喝着醇酒、吃着美味，桌上一海碗醉虾、一盘东坡肉、四样小菜、一壶老酒。&lt;br&gt;李动一边自斟自饮，一边凭窗远眺。看着远处的炊烟和大街上熙熙攘攘的人群，整个人不由得癡了。&lt;br&gt;想一想以前是有家不回，现在是无家可归，虽然怀里仍有三十万两的银票，但如此花法可能连大年都过不去。可如果再过回几天前的生活，那还不如死了算了。看来得用这些钱做点什么。可做什么呢？做生意？自己根本不懂。赌钱？自己的银子基本上就是这么没的。那还能做什么？想了半天也没有什么思路。</content></item></essay>