<essay><item><title>广告男〔第一部曲〕(3)</title><author>床上伴侣</author><content>这里的规矩做，没有谁辜负了谁！」&lt;br&gt;说着我俩便摘下烧完的香烟往楼下行，怎料前面有声音，我们转角看见二妹原来一直在这里听着，看来她原本是想上来找我们。尴尬的情境，豹哥「噢」了一声拍了自己嘴唇一下，骂自己：「真多口！」&lt;br&gt;这刻二妹不愿面对我们便在我们身旁跑了上楼去，把防火门关上。我尝试追上去，叫着：&lt;br&gt;「二妹，二妹！我们没心的．．．」&lt;br&gt;豹哥拉着我的手说：「算吧！她没事的，我们又没中伤她，反正说的都是真话，你以为她不知道吗？放心吧，她比谁都坚强。」&lt;br&gt;回到座位后，不一会豹哥便走了，我没事干便留下来写了些创作简介，忙着忙着转眼间已经是八时，看过前面二妹的办公桌上还有她的手袋，心想她往哪里去了，莫非还在楼上，便起来去找她。&lt;br&gt;客务和创作这层永远都是灯光火猛的，大多数同事都工作到夜深，尤其是创作部，根本是这刻才真正工作的。但来到楼上，这层因为是管理和财务，通常过了七时后便走光了。果然这刻灯光都全熄掉了，只有走廊的灯光，望向总裁室那里也是一样，想到这刻贵宾都经已到了餐厅吧，不知大姐好吗？&lt;br&gt;我见这里没人影，便想可能她再洗手间躲着，便往那里去找。来到门前，正打算敲门，却听到里面传来声音，我便静静听着。&lt;br&gt;里面传来的是英语对话，是对男女，女的在说：&lt;br&gt;「别喇～不要看．．．不准！！」&lt;br&gt;男的在说：「别在引诱我了．．．美人，妳实在太美了．．．」&lt;br&gt;听到这声音和对话，我早而猜到是谁，好奇心驱使，我轻轻推开门进入。要知道这层是要员办公的地方，所以洗手间很宽敞，里面有一排矮沙发，蒸馏水机和化妆间，另外的一边才是厕格。&lt;br&gt;我入内后先细看她们是否在外，果然她们是躲入了厕格，这样我便没声没息的来到她们附近。由于她们正在亲热，倒没听到我的轻脚步声。我入其中一格内，爬到座厕上，刚好这些厕格早前刚刚装置了镜子在内方便女同事整理仪容，我从这觉度望向镜内的倒影，一切都尽览无遗。&lt;br&gt;镜内看到果然是奸妃和马田，怎么二人还在这里？对了，这刻各人都应该在游艇会那边，这里还不是最安全的地方吗？完事后只要找个籍口说迟了，便没问题吧！&lt;br&gt;这刻的妃怡身上穿着的鲜蓝色窄身短裙早已被掀起了，露出诱惑的黑色丝袜和里面的蕾丝内裤，她坐在厕板上，把腿张开。裙顶的吊带做已滑落了，上身已经半露，黑色胸围已经脱下在洗手盘中。&lt;br&gt;看见这刻瞇眼的妃怡，凌乱的头发和化了的口红，看来早已和马田热吻纠缠了一番。她用舌头轻舔自己嘴下唇，撩人的意态，当真的个大美人发情！！&lt;br&gt;完本的好奇看看而已，但眼前的美人体态看在眼中真的万分吸引，偷窥的感觉比起看成人电影兴奋多了，我不其然呼吸变得沉重，下体也开始硬起来，但为免被发现，还是小心躲着，不敢乱动。&lt;br&gt;马田这刻已跪在地上，把整个面压向妃怡的下体，虽然隔着丝袜和内裤，马田却用心地享受这诱人的私处，一边用舌头舔着，一边大力地嗅那淫水的香味。马田越来越起劲，把妃怡弄得火起了，她用大腿夹着马田的头，又用手抚弄着他稀疏的头发，不时用力把他的头磨着自己的下体，合起双眼在享受，又轻声呻吟。&lt;br&gt;我虽然看得投入，但发现这是最好的时机，便小心翼翼拿出手机，关了声响，先拍了数张相片，接着便索性拍录像起来。&lt;br&gt;这对癡男怨女，女上男下的弄了一会，马田慾火焚身，又怎会甘心于此呢？他站了起来，拉下裤链，拿出半软不硬的阳具，用手抚弄数下，毕竟马田已经五十多岁，性力早已下降。怎料妃怡看见软软的阳具，不但没有抗拒，反而双眼一闪，便主动地爬在地上，用手拿着，饥渴的样子和平常高窦的表现差天共地。&lt;br&gt;妃怡拿着阳具，放在鼻边一闻，便用英语说「唔．．．很香啊！」&lt;br&gt;这句淫话听在任何男人耳中都受用，马田也不例外，狠狠地回答说：「那妳便好好享用吧！！大力的含啦！！」&lt;br&gt;妃怡听到便张开口，把整条用棒含着，面上露出享受的表情，真是淫荡！见她前后前后的摇，边含边吐地享用，看她的表情也不似在做戏，还不时用舌头舔干净阳具上的垢物，连同弄污了唾液吞下，还像喝下美酒般的享用。马田看再眼里更是喜悦，下体逐渐变大。&lt;br&gt;含在口中的肉棒变大了，妃怡除了觉得自满外，还连声说：「大．．．大啊～很喜欢啊！！」&lt;br&gt;妃怡加把劲地用手快速的拨弄，舌头不断地捲动，左手已不自觉地伸到自己下体，隔着丝袜内裤地磨擦，马田看见这淫妇在自浊，又是快慰又觉怜惜，说：「下面．．．很痒吗？！」&lt;br&gt;妃怡口里含着但还能听到她说：「对嘛～当然痒啦！！！你要好好服侍我．．．」&lt;br&gt;明明马田是客人，妃怡这句话却反客为主，二人这刻的关系是女专男卑，但女的却又为男的在做下流的服侍，便是这不伦的关系令二人的慾火不断燃烧。&lt;br&gt;我看看手机的录像已经拍下了数分钟，便停下来等待接着的戏肉再拍。&lt;br&gt;妃怡替马田口交了数分钟，那肉棒早已完全勃起，妃怡再没法把整条吞下，只可以伸出舌头围着龟头在舔，马田能清楚看见妃怡像母狗的淫荡表情却又是别有风味。&lt;br&gt;从我这距离也能看见妃怡的内裤和黑色丝袜早已湿透，但她的左手还是无法停下，不断地磨擦着下体。马田突然扶起妃怡，让她用手按着洗手盆，示意她翘起屁股，自己便温柔地拉下丝袜和内裤，但没有完全脱下，只到大腿便停了。然后马田跪在地上，用手把屁股劈开，把面压入，用舌头不断舔着妃怡的阴唇。妃怡极痒的下体被直接吃着，突如其来电击的快感，忍不住叫了出来：「啊！！！！！！」&lt;br&gt;马田见她反应，更加把劲地把舌头伸入穴内，撩拨一番，妃怡的蛇腰也不断地扭动配合着下体的快感。过了一会，马田把目标向上移，吻向肛门，妃怡大惊，说：&lt;br&gt;「打令，不要！！那里很脏呢！！！」马田却没理会，用舌头舔着她的屎眼，又舔又吃，妃怡未赏此快感，一时间闭起眼，整个人骚软起来，说：「噢．．．原来．．．很舒服．．．」&lt;br&gt;这情竟真的很变态，我又拿起手机拍下录像，但却只拍了十数秒，因为接下来戏肉上场了，马田站立起来，首先用手指往阴唇撩动数下，拉出一条长长的淫涕，说着：「妳要我干妳吗？！！」&lt;br&gt;妃怡期待已久的时刻到了，发春的她立即说：「我要！！！我要你干我，大力地插我吧！！！」&lt;br&gt;马田还想用淫话提高二人的情绪，便再说：「淫娃，妳要谁干妳啊？！」&lt;br&gt;妃怡也很喜欢这些脏话，说：「我要马田，我要我的高层狠狠地插我这小员工，你干得开心便会给我各样的好处，我就是用阴唇来为我上司享乐吧！！！」&lt;br&gt;这几句说话说中了马田的自大感，他便套上避孕套，把巨型肉棒大力地插入妃怡的小穴内，还同时说：「好．．．那接住吧！！！啊！！！」&lt;br&gt;二人首次连成一体，同样得同无比的快感，虽然妃怡的淫穴早已很湿滑，但洋人的肉棒毕竟粗大，这样狠狠的插入，妃怡心中虽然满足，身体却是痛楚，便叫了出来：「哇～～太大了，弄死我了！！！干死我喇！！！」&lt;br&gt;这样却又令马田更兴奋，二话不说地不停从口抽插。这刻整个厕所内都是屁股肉团的拍打声，当中夹杂着马田兴奋的低吼声和妃怡放浪的呻吟声，这一切都尽在我手机当中。&lt;br&gt;「啊！啊！啊！啊！啊！啊！啊！好舒服呀！！！」妃怡在叫。&lt;br&gt;马田用手抓紧妃怡的小腰，把她整个人抬起离地，在空中不停抽插。妃怡更是叫得死去活来。这可能便是老外喜欢亚洲女性的原因，除了是皮肤幼滑外，像妃怡这种在标准五呎六吋高，三十四吋胸，在洋人眼中更是完美模特儿的身材，洋妞又怎可能这样精美呢？！更莫说是位快将四十的熟女吧！换转是这年纪的洋妞，多数都是又胖又皱了。&lt;br&gt;马田对这骚货爱不惜手，妃怡又懂得风情，处处表情十足，马田便换个姿势，躺在地上，让妃怡坐立着干，这时更把她剩馀的短裙丝袜内裤也脱下。妃怡脱光后更是动作自如，生龙活虎地骑着马田，快速地扭动蛇腰磨擦。马田眼前看见全裸的妃怡，皮肤又滑又白，全身没半点瑕疵，下体又被快速拨弄，快不行了。&lt;br&gt;妃怡感觉到马田快来了，自己也开始配合，也推自己去高潮，速度加快，闭起双眼，不断浪叫：「呀！！呀！！呀！！呀！！呀！！呀！！呀！！呀！！呀！！」&lt;br&gt;马田又怎能抗拒呢，像痛楚般的表情：「啊呀！！！啊！！啊！！啊！！啊！！我要来了！！！」&lt;br&gt;妃怡也叫着：「马田！！！我也来了！！！！」&lt;br&gt;我看见二人疯狂地摇动，眼也看到喷火了。这样疯狂的插了好一会后，马田摇间向上一顶，叫了一下，妃怡双眼反白，用手紧握马田的手脾，抽搐了十数下便整个身体软软地跌在马田身上。&lt;br&gt;二人在地上拥吻一会，我便借机会轻声从坐厕上爬下来，悄悄地离开洗手间。&lt;br&gt;来到梯间时我才稍稍定神，但还是没法相信刚才所发生的事呢！&lt;br&gt;＜第二章　完＞&lt;br&gt;＜第三章＞&lt;br&gt;次晨，老板剑桥召集了整个客务部到大会议厅开会，待我这等小角色到达时已经坐无虚切，只好怎在房内的后排站着听。坐在老板身旁的左边是马田和贺妮，右边的定是这天的主角，幸好，果然是大姐少筠。奇怪的是，当老板开始说话时，房里还不见妃怡，我也不以为然，脑海却泛起昨晚的豔景，想起我睡前还看着那录像打了次手枪，有些挂念她起来。&lt;br&gt;老板先说了些公司的财务，接着便解释正在渡假的林太已经辞职，回来后便正式预备和下任交接。众人的脑里都想着到底是谁接任，但见少筠在旁春风满面，都早知一二。但剑桥却卖了关子，先说说我们刚签定了和索尼的广告合约，为期三年，第一年的广告费用是八千万港圆，分三段时候推广。只是这单生意，便令我们成为今年全行最大业绩的公司。&lt;br&gt;接着老板便兴奋地说我们全公司都会在年底加薪三成，还有三个月的赏金。各人同时大叫出来，掌声不断。这刻妃怡带同几位同事推着小车子入来，车上都是香槟杯，更不时说着：「对不起，来迟了，这些香槟是我为大家准备的，都是我的私人珍藏呢！！」&lt;br&gt;今天的妃怡穿了一套桃红色紧身套装，上身里面是真空的，裙子又窄又短，把她丰满的身段尽展，加上纯黑色丝袜和红色斗零踭，真是又密实又性感。我立即看看马田的表情，他全程看着妃怡的动静，嘴角淫笑，二人还数次交目，真是淫荡。&lt;br&gt;我看见少筠姐面上有变，但强装镇定，妃怡叫人分了酒杯后，叫大家先别碰杯，众人不解，但见剑桥却十分认同，还边用英文说：&lt;br&gt;「谢谢．．．好消息不只这件，为到我们公司能夺得这么好成绩，当然要特别多谢一个人，这个人为我们公司立下不少汗马功劳，这刻林太退休了，我们正好让这人取而代之，李少筠，我们新任的客户群业务总监，请妳站起来，接受大家的恭贺！」&lt;br&gt;终于得了！！！我看见大姐忍不住的喜悦，竟然眼有泪光，我和豹哥、二妹当然不断拍掌，但没想到妃怡也显得很开心，首先主动和大姐干杯，更上前拥抱。大姐见状也很大方的在她耳边说了几句，会议厅内也传来很多欢呼声。&lt;br&gt;接着少筠姐便说了些多谢的说话，除了我们三人外，彷彿这里每个同事她也想到些要多谢的东西，十数分钟的说话，把这里气氛推到高潮。&lt;br&gt;话说过后，各人都准备散去，但老板却突然说要大家先留下听听马田发言，我们当然也很乐意。&lt;br&gt;马田这老鬼起来先恭贺了大姐，接着便说了总公司的一些业务发展，又说香港公司将会完全管理中国国内的三个分部，成为全亚洲最大的总部。说到这里，他便说，从此香港的客务部将会是整个亚洲的主管，但是要管理好这么大的团队，总不能就此加添于香港的客户群业务总监。&lt;br&gt;听到这里我的背部开始务汗，我看见大姐也又春风满面变得沉寂起来。&lt;br&gt;马田这刻便行往妃怡的身旁，拖着她的玉手到桌前，说：「所以经过我和总公司的决定，我们将会加设一位Director of Client Service（亦即是客务部处长），这人将会带领连同香港、中国、台湾、日本、南韩、星马印等十二个国家的二十四位客户群业务总监，为整个亚太区计划及调配。这人正是你们香港区的Jenvy赵妃怡小姐！！！」&lt;br&gt;这刻会议厅内的反应不一，很多不明所意的人，接着刚才的好消式不断鼓掌叫嚣，但一些明白就里的就只是点头拍掌，呆呆的不知这动作的真实含意。我和豹哥当场呆了，看过身边的二妹，她反而嘴角轻笑，看来她定是为大姐这算漏一步而取笑。&lt;br&gt;少筠姐这刻简直是从天上被掉到深渊一般，但还得苦笑，一边轻轻拍掌，一面排着队和妃怡握手。&lt;br&gt;轮到妃怡说话，她以流利的英语说了很多不同的东西，神气和态度远远盖过刚才大姐的那段演讲。妃怡全段说话当中，出奇地竟然没有多谢马</content></item></essay>