<essay><item><title>狂操会计女老师</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;说起来是几年前我还在读书时发生的事，现在想起来还意犹未尽。&lt;br&gt;会计老师30岁左右，160公分的身高。虽然长得并不好看但还算过得去。身材不错，两腿细长，三维大概为35，24，35。对东方人说是很好的了。她的皮肤非常光滑细腻而且很白。说话细声细气，眼神和语气极富挑逗性。平时打扮得很妖艳和性感，骨子里透着一股骚气，所以一直是我们学校同学的谈论话题。&lt;br&gt;据说她的老公在国外，钱是不缺，可是心里很空虚好像与好几个男老师有一腿。有许多男生暗恋她，可我却对她很反感，就是看不惯。到学校来是上课的，又不是来拉客，为什么打扮成这样，一点也不像点然自己照亮别人的红烛，到像是一个不折不扣的野鸡。&lt;br&gt;事发那天是周二的下午，是会计老师的课。我没心思上课，因为内容我已懂，而且已经是四点多了，只有我们年级还在上课，其他班级都放了，整个教学大楼显得空荡荡的。&lt;br&gt;我和同桌聊起天来，正聊得起劲她走到我面前，用手里的书对这我的头「啪」就是一下，「你上课为什么讲话？现在给我站到教室后边去，下课后到办公室来。」我站在后边，心里120个不满意。一个多小时后终于下课了，拷，看着别人回家我还要留下火气一下就窜上来，正想揍他一顿。同桌过来说：「想揍她对吗？有本事把她「解决」掉。」我回音道︰「你给我准备好安全套，不留痕迹，偷吃要擦嘴吗。」&lt;br&gt;「你，现在跟我到办公室。」我走在会计老师后面，由于是逆光所以从背影上看她的身材的确保养得很好，像8字一样，要知道女人过了25岁身材就会走形。今天她穿一条超短裙，整个臀部把裙子撑足了，显得很丰满。上身穿一件蓝色汗衫，虽然不是紧身的那种，后面却露了一大块背脊，光滑白皙的皮肤暴露无疑。我还闻到了香奈尔5号的气味。的确有想干她的冲动。到了办公室她让我写检查，我不同意，她说不写好就别回家。我依然没有动笔，她说：「我看你等到什么时候写，今天晚上我要值班，有本事就别写。」他妈的难怪办公室里其他老师都走了，而且她也不及这回去。说完她从抽屉里拿起一本书看。&lt;br&gt;没办法只好委曲求全，写吧。刚写没多少就不知怎么写下去了，我停下笔思考。&lt;br&gt;拷老师在看弗落依德的《爱情心里学》（外国的黄色书，不过有品味）。坐相特差把腿翘在写字台上，她大概看入迷了身体不自然的动作，双腿互相摩擦，然后又分开了。我与老师面对面坐，当然看到了内裤，黑色的镂空的是蕾丝的那种，很贴身，天啊，还有几根阴毛露在外面。&lt;br&gt;她的胸部随呼吸一起一伏，一对乳房有节奏的上下运动。她的乳房丰满，即使上衣不是很小也被撑足了。由于上衣是露背的我猜她没穿胸罩，所以隐约能看见突出的乳头。老师的上衣前面是低胸的，看得见一条很深的乳沟，加之丰满的乳房，哇，看得我血压上昇，现在我明白为什么有那么多的人迷恋她了。我的老二这时也不安分了。&lt;br&gt;这么好的时机，这幢楼里没有其他人，老师现在那么诱人，看来是解决她正是时候，又能解决性欲，又能解恨，依据两得！我起身把门反锁上，走向老师。&lt;br&gt;「你干什么把门锁上？」当她看见我裤子上支起的帐篷和淫邪的眼神似乎明白了一切。脸上出现一丝惊恐。大概是看黄色书刊的关系，脸颊有点红，好诱人啊。「解决你呀。」谁让你留我来着。说着便一把抓住她的双手并在她的脸上，脖子到处亲吻。老师不停地做这无用的反抗，她越反抗我越兴奋，老二越来越硬，重重地顶在她的小腹上。「不要怎样，再这样我就叫人了。」「叫吧，就算叫破喉咙也没人听得见。」她好像想起来今天这里只有她一个人值班，要叫人必须道传达室，这个时候也就那里有人。说来容易可从办公室到那里至少有300米，即使从五楼的视窗叫，传到那里的可能性也为0。她不再叫喊，她明白今天在劫难逃，可却依然抵抗着我。随后她的力气越来越小，看来她彻底失望了。&lt;br&gt;之后，我当然不客气，在老师的唇上脖子上亲吻。她晃着头不让我亲，我便隔着衣服抚摸她诱人的身体。用力挫着乳房，她的乳房很有弹性也很柔软，模起来还真他妈舒服。我有模她的腿，好在没有丝袜，可以方便地从膝盖摸到大腿根。皮肤细腻并富有弹性，棒极了。退去上衣，两个乳房好像解除了束服，一下子跳了出来。乳晕和乳头居然是粉红色，听说少女才是这样的，看来保养的很好。&lt;br&gt;我亲着老师的乳房，并学A片里的样子用舌头在乳头上打圈，有时轻轻地咬一口。我的技术还算过得去，不多时老师有了反映，呼吸变得更急促，乳房开始变大乳头开始变硬，不时地伴有呻吟。&lt;br&gt;她开始亲吻我的嘴，她把舌头伸进我的嘴里，她的舌头刚与我的舌头一接触又退了会去，过一会又伸过来，这时我抓住机会用舌头缠绕她的舌头进行法式接吻。我快速将老师的内裤除去，把裙子翻到腰间。我的手慢慢从乳房移动到她的隐祕地带，她的阴毛很密，模上去很蓬松柔软，当触摸到阴部时她的身体为之一震。一丝丝淫水早已流出来啦，那本书也起了不少作用。&lt;br&gt;她的大阴唇比较肥厚，我不停地抚摸着，继续向内深入，当摸到阴蒂时老师长长的啊了一声。&lt;br&gt;「不…不要…不要这样…」她呻吟道。&lt;br&gt;我不停地刺激阴蒂，她的淫水源源不断地流出来，弄得我满手都是。我把沾满淫水的手放在她的嘴里让她舔。她边舔边呻吟着。随后她帮我脱去裤子，我的老二跃然而出，老师不停地套弄着，看来她非常喜欢。她开始为我口交，哇，那么多人想上的老师现在正为我口交，想到这里真高兴。尽管她的技术不算高明。我把老二从她口中拔出，它现在已是龟头正红，蓄势待发了。我把老师放在办公桌上，让她脸向上躺着，把双腿架在我肩上。我并没有急着插入，而是用龟头摩擦阴唇，同时一只手摸着乳房，一只手搓着阴蒂。&lt;br&gt;「啊…啊…受…受不了…快…插入…快…」&lt;br&gt;「你说什么？」&lt;br&gt;「快进来」&lt;br&gt;「进那里？」我故意问道。&lt;br&gt;「阴…阴道…」&lt;br&gt;「说的淫荡点？」&lt;br&gt;「操我…干…干我。」&lt;br&gt;「真乖。」我调腽n角度后一下子插了进去，直捣花心。由于淫水多，很滑，一下便进去了。阴道内确实舒服，把我的老二包得紧紧实实。而后就开始活塞运动。&lt;br&gt;「啊…啊…啊…用力…用…用力…插…好…舒…服…别停…下」她的浪语一声高过一声，对我而言是强大的刺激，感觉阴茎更硬了。没多久老师说她不行了，我可不管，继续抽动阴茎。&lt;br&gt;「不…不…行了…我…我…要…丢了…」果然我的老二感觉有一股水袭来，好舒服，我又抽插了快10分钟，也看到要射了，经过几次快速抽动，当把老二拔出时精液射在老师的阴毛及小腹上。&lt;br&gt;老师把精液清理干净后对我说：「你是我遇到的最坏，最胆大的学生，你坏死了。」&lt;br&gt;我抱着老师，摸着乳房道：「是你故意引诱我犯错误的，不能赖我。」&lt;br&gt;「你好厉害，可以坚持这么长时间，弄得人家舒服死了。」&lt;br&gt;「你一定很长时间没有过性生活了吧，久逢甘露当然爽啦。何况我又不是只要3分钟就会把所有能量用尽的咸蛋超人！」&lt;br&gt;她笑了说：「我老公又出国了，已经三，四个月了，有时看看黄色书或者A片，然后就手淫，当然没真正的性交过瘾。」&lt;br&gt;「想不想再来？」她红着脸，点了点头。&lt;br&gt;「可惜，刚射过，一时还硬不起来。」我说。&lt;br&gt;「没关系，我帮你。」说完老师又帮我吹起了喇叭，爽！自己也舔起了老师的阴部，与她形成69式。她的小嘴果然有用，不一会又硬了起来，阴茎在她的口中插着，大概太舒服了，没一会儿便在老师的口里爆发出来。她竟然毫不犹豫地吃了下去。&lt;br&gt;看着老师嘴角边淌着一些精液已极她淫荡的表情和眼神，我又勃起了，我真怀疑自己的潜力。&lt;br&gt;老师她当然开心罗，她还要。没办法只好依她。她两腿分开站在办公桌前，身体爬在桌子上，要我从后面进攻。我一手扶着她的腰，另一只手捏着乳房，一边摸一边插入那迷人的阴道。每一次插入时会撞到屁股发出啪啪的声响，已极阴茎插入满是淫水的阴道发出的滋滋声。老师又开始了她淫荡的叫床声，每一声都那么蚀骨。&lt;br&gt;不久老师就到了高潮，可以感受到阴道肌肉的收缩，想挤干我的精液一般。我则把性交的快感和以前的不高兴同我的精液一起射入老师的体内。&lt;br&gt;</content></item></essay>