<essay><item><title>三姊妹 第一~五章 (长篇好文)(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章　女体的奸淫改造&lt;br&gt;美香对着化妆台很仔细的化妆。已经换好衣服的藤森靠在沙发上吸菸，呆呆的望着妻子的背影。今天是每隔一周的星期六，举行交换夫妻的日子。&lt;br&gt;（她这样仔细化妆……）&lt;br&gt;藤森在心里嘀咕。二十六岁成熟的肉体，穿着深蓝色底有白色花纹的洋装，腰上系一条瑞典制的皮带，耳环项炼都是金色的，是可以去社交场合的优美装扮。修长的双腿穿着白色丝袜，更增加她的性感。而且不是一般的裤袜式，是协田最喜欢的吊带式。&lt;br&gt;（她的变化太大了……）&lt;br&gt;藤森深深吸一口烟。强迫她参加夫妻交换已经快三个月了。美香在开始时宁死不肯参加这种游戏，可是，现在不用丈夫催促，吃完午饭后就开始兴致勃勃的用很长时间打扮，连裙子也洒上香水。&lt;br&gt;现在美香正在画眉。在美丽的双眼皮上涂华丽的眼影，她把千金小姐的高雅气
质故意变成风尘女郎般的浓妆。&lt;br&gt;（快接近美奈子的水准。这种样子一定能接受这一次的交换游戏。）&lt;br&gt;这一次的时间非常充裕，从星期六下午一直到星期天深夜。虽然还没有告诉美
香，协田已经告诉他今天的游戏会增加许多调教性的活动。最近计划要她和妹妹丽
香发生姊妹的同性恋关系。&lt;br&gt;协田说，准备这件事必须先彻底的折磨美香，因怕姊妹面对面时，美香慌
张而达不成目的。协田是准备把美香训练成任何淫邪动作都能接受的性奴隶，让姊
妹一旦坠入畜生道，以后就容易控制了。看到丽香来参加夫妻交换，美香就无法拒
绝。如此一来，男人们就能享受到新的玩乐。&lt;br&gt;我们两对夫妻加上丽香，五人行的游戏一定很够刺激。&lt;br&gt;协田这样说着，脸上出现嘲笑般的表情。&lt;br&gt;个性强的妹妹来折磨娴淑的姊姊……想到那种情景就让人感到兴奋。何况在
姊妹的阴门里有我们射进去的精液发出湿湿的光泽。嘿嘿嘿……让她们彼此舔干净
也是好办法。&lt;br&gt;协田充满魔鬼性的构想，令人感到惊讶，也因此他才成教主。对美香的女体
改造一步一步的进行，藤森心理充满感慨。这样以后就不会被协田取笑说你的老婆
还是黄毛丫头，然后他们就会被承认淫魔教的真正信徒。&lt;br&gt;但在同时，心理一直存在某种空虚感。&lt;br&gt;（美香的那种优雅的美感，再也不会回来了……）&lt;br&gt;完全是由他主动强迫美香参加交换夫妻，使美香的理性完全消灭。现在却又矛
盾的生怀旧的念头。这时在脑海里出现，美香以前那种纯真的姿态。美香就是在
藤森面前只穿着胸罩和内裤也会难情的要死，更何况要脱下三角裤，让他分开大
腿看私处那里。&lt;br&gt;不能这样！不可以看那种地方！&lt;br&gt;洞房花烛夜时就是在你的这里，插入我的肉棒，失去处女的。不过，现在你
是淫荡多了。&lt;br&gt;啊……你不能说这种话……&lt;br&gt;听到从丈夫的嘴里说出淫邪的说话时，美香就会把脸靠在床单上，几乎要哭出
来。教她口交时，也大费周章。结婚后有半年的时间，很顽固的拒绝那样的做爱方
式，几乎让他束手无策。&lt;br&gt;我做不到那种像变态的做爱方法！&lt;br&gt;你不要傻了，现在这个时代，没有做口交的夫妻，才是变态。今天晚上一定
要你喝下我的牛奶才行！&lt;br&gt;啊……我好伤心……&lt;br&gt;结婚快一年后的一个晚上，也是美香有月经的一天。她作出快要哭的表情，厌
恶感使她眉毛颤抖，但终于伸出舌头舔龟头，然后用她的嘴接受丈夫的射精。&lt;br&gt;在豪门的高树家接受贞操教育的美香，一直到二十三岁结婚止，从来没有碰
过男人。可是现在参加夫妻交换，遇到精力旺盛的协田，被他猛烈的干完以后，逐
渐变成淫荡的女人。如今能在自己的丈夫面前，露出陶醉的表情，把协田的肉棒含
在嘴里舔弄，或和美奈子作出淫靡的同性恋，毫不羞涩的展露出红肿的阴唇。&lt;br&gt;（美香已经是我的妻子又不是我的妻子的女人了……）&lt;br&gt;虽然按照希望把美香训练成顺从的性奴隶，但到这时才发现美香真正服侍的是
协田，而不是自己。&lt;br&gt;（说不定我作出无法挽回的事……了一时的快乐，失去最珍贵的东西……）&lt;br&gt;看着美香化妆的样子，心里生悔意。突然觉得去协田家有点恐惧，不如留在
家里和美香热情的性交。&lt;br&gt;（不行不行，我怎有这种想法……）&lt;br&gt;藤森摇摇头，好像要赶走自己寂寞的感觉。&lt;br&gt;（协田不是在我单调的生活中增加了色彩吗？如果不是他，我根本不知道什
是欢乐。而且也得不到丽香，还有优香……）&lt;br&gt;在欲望和理智交战的情形下，羞辱虐待美丽的三姊妹的幻想，又在藤森心里跳
跃……三名美女争先恐后的伸出舌头舔着藤森的阴茎、睪丸和肛门。&lt;br&gt;啊……姊夫的鸡鸡真好吃……&lt;br&gt;不，他的屁股也很美妙……&lt;br&gt;小姨子们用沙哑的声音说出淫邪的话，她们雪白的手指在藤森身上不停爱抚。
有时候，让她们三个美女像狗一样，趴在地上排成一列，然后比较她们的屁股形状
和阴门。如果满意的话，还可以插入肉棒猛烈抽插。&lt;br&gt;太好了……姊夫……还要用力……&lt;br&gt;啊……我已经不能忍耐了……快在我这里插进来吧……&lt;br&gt;不行啊，我是你的妻子……不能只疼爱妹妹们……&lt;br&gt;在幻想中出现三姊妹的恼人声音。这不是梦，再一步就能实现了。&lt;br&gt;（可是，靠我一个人没办法同时训练这三个女人。）&lt;br&gt;现在无论如何都需要协田，一切要等到把优香弄到手再说。在那以前姓吴的臭
和尚还有用处。等到三个美女都变成奴隶后，再重新考虑和协田的关系。&lt;br&gt;（交换夫妻是随时都能停止的。）&lt;br&gt;就像吸毒者慢慢坠入绝望的深渊，藤森也过分相信自己。利用协田当调教师，
之后就把他一脚踢开。他还有这样过分乐观的想法。&lt;br&gt;让你等久了，我已经准备好了。&lt;br&gt;变成妖豔的美女，美香走过来。用眼影增加浓淡的双眼皮、鲜红的嘴唇、在洋
装下发出性感的成熟肉体，是多恼人。藤森勉强控制自己想拥抱她的冲动。&lt;br&gt;你怎么了，作出那样严肃的表情。&lt;br&gt;不，没什么。美香，我们今天要尽情做淫荡的事，尽情欢乐。&lt;br&gt;搂住爱妻的腰，在那漂亮的脸上亲一下。&lt;br&gt;在协田家客厅的电视，正放出西洋的色情片。&lt;br&gt;走进客厅看到那冲击性的画面，藤森和美香都忘记坐下。呆呆的凝视。不要说
是美香，连藤森都未曾看过，是变态的幼齿狂游戏。&lt;br&gt;看起来只有十三岁左右的可爱美少女，拼命的把黑人的巨大肉棒含在嘴里，背
后有黑人的手揉搓刚隆起的乳房。受到男人的恐吓，哭着把肉棒含在嘴里，又痛苦
的呕吐。&lt;br&gt;看到这种情形，黑人们发出冷酷的笑声，抓住美丽的金发打耳光。强迫把粗大
的肉棒塞进嘴里，那是很残忍的光景。肉棒比少女的脸还长，粗度像少女的手臂。&lt;br&gt;没看过吧，嘿嘿嘿……等你们等不及了，只有看这种东西消磨时间。&lt;br&gt;协田用泰然的口吻说。从睡袍之间露出湿淋淋的巨大肉棒，大概是一边看录影
带，一边让美奈子服务。&lt;br&gt;美奈子穿着像衬裙的深紫色睡衣，能看出娇小均衡又美丽恼人的肉体。她挑拨
性的扭动着肉体，向藤森靠过来。突然伸手摸藤森的裤前。&lt;br&gt;我想死了……快一点……&lt;br&gt;露出淫荡的眼神。刚才做过口交，深红色的口红溢出嘴唇。她的短发使她看起
来就像个清纯的大学生，但现在看在藤森的眼里，完全像一个淫荡的妓女。&lt;br&gt;快给我插进来吧……&lt;br&gt;说出露骨的话，耻丘用力的顶在藤森的大腿上。藤森在心里想，和以前的气氛
完全不一样。以前是分成两组坐在沙发上，一面喝白兰地一面聊天，然后才开始进
入性戏。&lt;br&gt;看，又深深的进去了。这样可爱的小嘴，难得能让那样妖怪般的阴茎进入嘴
里。&lt;br&gt;听到协田的话，美香皱起眉头。虽然几个月来经由交换夫妻，多少习惯淫靡的
世界，但还是无法忍受这种录影带散发出来的淫邪气氛。&lt;br&gt;太太，对不起，我丈夫就是有这样恶劣的嗜好。&lt;br&gt;美奈子用快活的语气道歉，对藤森伸出舌尖不断的挑拨。&lt;br&gt;美奈子，你还好意思说这种话。上次看时说这个美少女是你喜欢的那一型，
然后拼命摸自己的阴户。当那黑人猛烈射精在少女脸上时，还拍手叫好的。&lt;br&gt;协田这样反驳后慢慢靠近美香。&lt;br&gt;嗯…你美的让人陶醉。一次比一次更性感。什做出不高兴的表情呢？&lt;br&gt;用力搂美香的细腰。&lt;br&gt;你的洋装真漂亮，真舍不得让你脱下去。&lt;br&gt;协田作出快要流出口水的表情，欣赏着盛装的美香。他还装出绅士的模样。单
独和美香见面时，从开始就会露出好色的虐待狂本色，但开始夫妻交换时就比较温
和。随着增加兴趣开始淫靡的纠缠。这样表现出双重人格，好像自己觉得很快乐的
样子。&lt;br&gt;你今天真的很不高兴……&lt;br&gt;美香在协田的怀里向后仰身，也露出不高兴的表情把脸转开。&lt;br&gt;把电视机关掉吧……&lt;br&gt;讨厌那个吗？&lt;br&gt;嗯……在心理上我没有办法接受……&lt;br&gt;确实，有心理上不能接受的情形。但更重要的是，电视上美少女的情形，使美
香想起优香，感到痛苦。美香的这种反应，使协田感到很美妙。&lt;br&gt;拉开睡衣的前摆，露出硬梆梆的肉棒，在美香的身上摩擦，而且还不断的在裸
露的香肩上亲吻。&lt;br&gt;太太，你要知道，既然来到了这里，就要忘记那种无聊的道德。美丽的少女
拼命的舔黑人的阴茎，有什不对呢？色情片就是色情片，享受快乐是不能讲道理
的。&lt;br&gt;请不要说了……&lt;br&gt;嘿嘿嘿……在这个续篇里，是黑人把巨大肉棒插入少女阴户里，失去处女昏
过去……那个镜头非常让人感动，可以说达到败德的极致。等我们一面性交，一面
欣赏吧。&lt;br&gt;我不要……我不能背叛自己到那种程度。&lt;br&gt;躲开协田想要亲吻的嘴巴，用力瞪他。豔丽的化妆使气愤更显得妖豔。不过，
在这时候也多少露出名门闺秀的风度。协田的笑容消失，眼神变成锐利。&lt;br&gt;哼……任何女人，都能接受男人的肉棒，也都能达到高潮。实际上这个少女
到最后也会主动扭起屁股，是不须要我们同情的。&lt;br&gt;你说的太过分了……&lt;br&gt;是真的，现在的高中生都比你进步。&lt;br&gt;很显然的，说这句话是暗指优香。也可以说是协田向最疼爱妹妹的美香作出的
一种挑战。总有一天，会这样凌辱优香。大概包括这样的意思，才播放这样的录影
带。&lt;br&gt;在一旁听他们谈话的藤森，当然也感觉出那种意思，心里非常兴奋。&lt;br&gt;协田现在是把目标指向优香，可是美香还没有发觉。&lt;br&gt;心里萌生一股热潮，用力把美奈子的舌头吸引过来。美奈子拉开藤森裤子的拉
炼，伸手在里面摸索。那种淫靡的动作非常刺激。&lt;br&gt;藤森也伸手到睡衣里，用手抓住娇小的乳房，搂住美奈子扭动的肉体。同时用
眼睛的馀光看着美香的情形。美奈子的呼吸越来越急促。&lt;br&gt;啊……我喜欢……我喜欢……藤森先生……&lt;br&gt;可是，藤森的全副精神都用在美香身上。好像协田终于显露虐待狂的本性。&lt;br&gt;不要再演戏了，你也不要再假正经了。&lt;br&gt;用恐吓的口吻对美香说，又听到打屁股的声音。&lt;br&gt;我非要好好的折磨你不可！&lt;br&gt;啊……不要……&lt;br&gt;嘿嘿嘿……今晚我不会让你睡觉的……你要有心理准备……&lt;br&gt;怎么要这样……洋一，我好怕……&lt;br&gt;美香感到狼狈，美丽的脸转向丈夫求救。&lt;br&gt;（我有什么办法呢？）&lt;br&gt;美香已经到他没有办法掌握的地方去了。&lt;br&gt;你丈夫也正在享受。来吧，和过去一样做淫荡的接吻。&lt;br&gt;协田终于拿出毒蜘蛛的线，把美丽的猎物拉过去。美香被协田搂进怀里，不由
得接受猛烈的亲吻。&lt;br&gt;啊……唔……从鼻孔冒出甜美的哼声。&lt;br&gt;这个声音使藤森忌妒，但也使肉棒更勃起。大概是美奈子也感受到他的高昂，
很高兴的扭动身体。&lt;br&gt;藤森夫妻今天又陷入交换夫妻的妖美魔界里。&lt;br&gt;在深吻之后，美香被迫跪在地上，身上还穿着蓝底白线条的美丽洋装。蹲下去
时，大腿更增加丰满感。盛装的美女跪在赤裸的男人前，仅是如此，就是非常性感
的场面。&lt;br&gt;协田立刻命令她口交。还说她刚才有反抗的态度，所以要特别仔细舔以作处
罚。股间挺直肉棒，赤裸站在那里的协田，确实有淫魔教教主的威风。&lt;br&gt;啊……&lt;br&gt;美香的脸更红润。多少有一点犹豫，丈夫就坐在旁边的沙发上看着她。如果有
酒意还好，可是理性是清醒的，所以更痛苦。&lt;br&gt;竟然要在丈夫面前作出那种淫邪的事……&lt;br&gt;你在干嘛？还不快一点！协田一把抓住亮丽的黑发用力扯动。&lt;br&gt;能凌辱像参加上流社会宴会般高贵打扮的美香，使协田感到非常痛快。遭到这
样污辱的美香虽然发出痛苦的呻吟，但还是用双手捧起巨炮，开始揉搓。偶尔还用
白鱼般的手指抚摸肉袋。<br</content></item></essay>