<essay><item><title>双重强奸—人妻与美少女(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt; 　第一章　强奸游戏周日的网球社团教室
 &lt;br&gt;　『今天输成什么样子！』
受到网球社团野泽真教练的怒骂，滨中可奈子吓得耸耸肩。
 
『妳这种样子也算是青树女子高中网球社的队员吗？』
因为在县运高中网球赛单打的第一战就败北，可奈子无话可说的低下头。
青树女子高中以贵族学校知名，不但升学率高，运动也不输给其他学校。尤其网球是具有传统的荣誉，可是可奈子在第一场就败给升学率和运动都属于三流的高中学校。
『滨中可奈子，妳给青树女子高中网球社团带来污点，应该知耻！』
野泽的怒吼声越来越激烈。
『对不起，下一次我一定会努力的。』　『好，要努力到吐血的程度。不这样努力，运动是不会开花结果。』
可奈子对这句话感到不满。她是因为用功累了之后，为活动身体才参加网球社团，所以忍不住对教练的古老观念加以反驳。
『可是……我对运动不是从那样的观点看的。我参加网球社团，目的是当作休閒活动……』
『妳这个大混蛋！休閒活动？就是因为有妳这样的人，本校网球社团的名誉才会受到侮辱。』
野泽又发出怒吼声。
 
『这……』
可奈子实在不理解野泽何以如此愤怒，不过是网球，不过是社团活动的一部份，况且她还是一年级的新生，在高中县运的比赛输了，也不需要这样挨骂。再者，比赛后的星期天被叫到学校，在社团里挨骂。
可奈子无法猜透野泽的居心，可爱的脸上露出疑惑表情，长捷毛和大眼睛，高挺的鼻子，以及让人联想可爱蔷薇花蕾的小嘴，看起来像洋娃娃般的可爱。
『滨中，妳还不反省吗？』
野泽一面怒吼，一面在可奈子的全身上下打量。可奈子的肌肤不像运动选手般黝黑，而是晶莹剔透。
『我明白了，今后我一定会努力的。』
为了赶快结束难过的场面，可奈子说出使野泽高兴的话。
『很好，妳有这个决心，我愿意帮助妳。』
野泽满意的点头。
『那么，马上就开始特别训练吧！』
『什么？就是现在吗？』
『妳这是什么表情，不满意吗？』
『不……不是这个意思……』
可奈子没有说下去，因为觉得继续反驳，可能会受到更凶恶的怒骂。可奈子露出怨尤的眼神看着野泽，事实上恨不得早点回家，洗个澡，好好休息。
『训练是越快越好，这样才会进步，明白吗？』
『是。』
可奈子只好点头。　『首先要检查妳的姿势，就当作站在球场上摆出姿势吧。』
『是。』
可奈子做出发球的姿势。
『姿势还不错，只是体型要稍为改变。』
野泽不停在可奈子身上打转。
『为什么要改变体型呢？』
『姿势很好，没有体型的配合就很难有进步了。』
野泽一本正经的说。
『这是什么意思呢？』
『妳的胸部和腰部曲线仍嫌幼稚，这样的身体无法做到有力的杀球。」
可奈子露出疑惑的跟神看野泽，实在不了解教练的意思。
『妳真笨，我是说要改造妳身体的曲线。』
野泽说完后，来到可奈子的背后，把身体贴紧。
『腰要开大些，胸部也要增大。」
野泽把胯下膨胀的地方用力顶在可奈子的臀沟上，双手伸到前面揉搓乳房。『这是做什么！请不要这样！」
可奈子立刻转身，不假思索的推开野泽的身体。
『啊！』
野泽好像受很大力量推压，身体摇摆脸碰到旁边的桌子，和可奈子比较，身体壮大的男人意外显得脆弱。
『唔……痛啊！』
『教练，不要紧吧！』
『快叫救护车！』
野泽好像很痛的皱起眉头。
『叫救护车？太夸张了吧！』
『妳把人弄伤了，还说这种话。』
野泽一面大吼，一面抬起头。
『啊……对不起……』
可奈子的脸立刻变白，看到野泽的嘴角破裂，有鲜血流出。
『我是纯粹想指导妳，妳却毫无来由的对我使用暴力，妳怎么负责呢？』
『我只是……因为教练突然做色情的事……我惊慌………』
『我做了色情的事吗？我只是想帮助妳纠正体型罢了。』野泽狠狠的瞪视可奈子，继续说：『还不快去叫救护车！』
『这……可是……』
『在医院拿到诊断书后，我要到警察局控告。』
『控告什么？』
『要告你伤害囉，这是当然的，新闻媒体一定很高兴，网球社因而解散，而你被开除后会送至监护所。』
『这……我又不是故意的。』
『没有目击者，警察会采信被害人的话。』
『不……请等一下！……这问题不能到警察局……』　可奈子发出连自己都感到惊讶的声音。慌张得无法思考，只想到伤害野泽的事实和到警察局控告的话，会伤害到校誉，也会影响到网球社，自己被开除，担任县议员的父亲也不得不辞职。
『那怎么可以，恐惧暴力不敢去报警，那样也无异是放弃公民的权利了。』
对方又不是大流氓，一个大男人和高一的女学生谈公民的权利也是很可笑的事情，可是可奈子已无力思考。
『求求教练，就当这件事未发生。』
『怎么可以，事实上是发生了。』
『我愿意做我能做的任何事，所以求求教练……』
『这……这是个大难题……』故意皱起眉头想一下说：『好吧。既然妳这样说。』好像不甘愿似的点头。
『教练，真的吗？』
『有什么办法，我也想继续维护学校的名誉呀！』
『谢谢教练。』　可奈子才松一口气。
『不过有条件，妳说什么都愿意做的。』
『是，只要我做得到……』
可奈子不安的看着野泽，担心会出难题。
野泽是学校的职员，不是老师，学生时代网球成绩达全国准决赛，所以社团就请他来当教练，平时不是很爱出风头，话也不多，一旦上网球场，又显出强烈的性格，大家在练习结束后都不想接近他。
可奈子过去很少跟他交谈。
『要就这样继续做特别训练，这就是条件，这样可以吗？』
『是。』
可奈子答应，同时想到刚才野泽要摸她的身体，也许是自己多心了。
『好，要继续刚才的检查姿势和体型。』
野泽又将身体紧贴在可奈子身后，把胯下勃起物顶在可奈子的屁股，双手伸过来紧抓乳房。
『啊……』　可奈子发出细小的惊叫声，但未采取先前强硬的态度。
『刚才也说过，这是为了改造妳的体型，以配合打球的姿势。』
双手一强一弱的揉搓可奈子的乳房。
『啊……不要这样！』
『不要也必须做，这样胸部才会更丰满，杀球就更有力了。』
『不要啦……我也不想要有杀球的力量。』
可奈子扭动身体表示拒绝。
『站在教练的立场，球员不愿意也必须忍泪继续做训练。』
野泽仍然紧贴在可奈子身上，继续揉搓乳房，虽是无袖的运动衫，仍能感受到富弹性的乳房。
『嗯，这样不容易产生效果。』
野泽自言自语，离开可奈子的身体。
『唔……』
可奈子松一口气，可是野泽的特别训练并未结束，而是刚开始。　『妳把上衣脱掉！』
野泽用命令的口吻说。
『这是为什么？』
『若想要改造良好的体型，衣服是碍事的。』
『不要，只是练习网球，为什么要这样做？』
可奈子瞪着野泽。
『好啊，既然如此，特别训练就结束，妳可以回家，我去医院开诊断书，然后去警察局。』
『可是……说过不提出告诉了。』
『但是有要接受特别训练的条件呀！』
『可是……』
『妳要弄清楚，脱上衣或是被告。』
听到野泽的吼叫，可奈子吓一跳。　『脱……我脱……』
可奈露出泫然欲泣的表情，急忙解开上衣钮釦。
『也要取下乳罩。』
『不过……』
『我警告妳，妳再这样抗拒，就立刻停止训练，我去警察局。』
『啊……羞死了……』
可奈子不得不解开乳罩的扣子，本能的用双手掩饰胸部。
『妳的手放在那里干什么！」
受到斥责，可奈子急忙放下双手。
『啊……』
虽然还有幼稚感，但可奈子的乳房已隆起，是令人联想到新鲜水果的乳房。
『形状还不错，但如我所料的，缺乏丰满和圆润。』
野泽盯着可奈子的乳房。
『不要这样看……羞死了……』　不要说是男人，就连同性也没看过乳房，所以可奈子羞得满脸通红。
『马上开始训练。』
野泽来到可奈子的面前，伸手抓住乳房。
『啊……不要……』
可奈子发出尖叫声，有男人的手直接抓住乳房的事实，使可奈子产生恶寒般的感觉。
『教练，请别这样，为什么这是特别训练呢？』
『我不是说过吗？胸部要增加丰满和圆润，不然就不能配合你的姿势。』
野泽像在享受触感似的，开始慢慢揉搓乳房。虽然是完全能隐藏在手里的少女小乳房，但也是具有吸力和弹性了，可以说是三颗星的乳房。
『啊……不要！』
可奈子扭动上身，发出尖叫声。
『再做色情的事，我可要向教育委员会申诉。』
『随便妳，但妳要知道教育委员会和警察局会对社会的影响为何。』
说话时，野泽的手并未停止，面带微笑，似乎认为自己一定胜利。　『太……卑鄙了……』
『我为球员牺牲自己的时间，做特别训练，是哪一点卑鄙了？』
野泽露出三角眼瞪可奈子。
『那是……』
『那是什么？妳说！』
这时间里野泽的手不停地在乳房上揉搓。
『女人的乳房，经过男人抚摸才会变大。』
『啊……教练……不要啦……』
『胸部丰满，杀球就更有威力，妳高兴吧。』
野泽享受到年轻有弹性的乳房，露出满意的笑容。
野泽从今年四月来这所学校当教练，就将目标锁定在可奈子身上，平时给人老实的印象，但事实上却是比任何人都好色，过去只要看准目标，一定能到手，自负是猎豔高手。这次被可奈子推倒受伤，也是过去常用的手段。
『乳房光是大也不行，那样会使乳房失去平衡，对不对？』
『这是什么意思？』
『我是说，乳房大了，乳头却还小，那就不平衡了。』
『那种事我不明白，教练……不要啦……』
可奈子扭动身体想要逃避泽野的手。
『妳想停止训练，要我去警察局吗？好吧，我也不喜欢这样浪费时间。』
『这……我不是这个意思……』
『不是这个意思，那表示要继续囉。』
『那……那……』
『妳说呀！』
『这……请继续吧……教练……』
可奈子反射性的回答，她怕被告伤害。
『妳是想要我教妳是吧？』
可奈子只好点头。
『那么，妳就应该好好的请求，要说使乳房和乳头均衡吧。』
『那……太淫猥了……』
『有什么淫猥，没有平衡就不会有好体型，没好体型怎会有好姿势。』
『可是……』
『同样的话不要让我说太多次，妳想被送入监护所吗？』野泽大吼道：『妳不承认自己有错就到法院提出告诉，等妳败诉，再去监护所吧！』
『我不要那样……』
『不要特训，也不要去监护所，你还真任性。』
野泽露出笑容。眼神依然锐利。
『妳快说清楚！』
怒吼的声音使可奈子的耳膜也振动了。
『是………请…使乳房和乳头均衡吧……教练…………』　可奈子泫然欲泣。
『这就对了。』
野泽重新揉搓乳房，还用手指夹住可爱粉红乳头，加上拇指一起捏弄乳头。
『啊……不要啦……教练……』
任人联想到花蕾的可受乳头，捏弄会有变硬的感觉，这模样使野泽更兴奋。
『乳头再大一些，妳的姿势就更完美了。』
野泽弯下身体，把乳头含进嘴里。
『啊……』
可奈子惊叫一声，身体也随之颤抖。
野泽用嘴唇夹住乳头扭动，用舌尖轻舔乳头。
『嗯，这个味道很不错，味道越好，形状和大小也会更好。』
野泽把乳头合在嘴里的同时继续爱抚乳房。
『哎呀！不要啦……』
听到啾啾的声音，乳头四周沾上唾液，已经湿湿黏黏的。
『哦！乳头硬起来了，妳这好色的丫头，嘴里说不要，原来是有性感了。』
『我……没有那种感觉……」
可奈子红着脸说。
『那么，妳这里的情形怎么解释，没有性感的话，这里决不会硬起来。』
『那……那是……可是我……』
可奈子找不出适当的话回答。
从来没人碰的乳房被揉搓，乳头还被舔得沾满唾液，真是奇耻大辱。然而，若说完全没任何快感也是骗人的，有一种请人来抓痒的舒畅感。
『没关系，这是网球的特别训练，并不需要有性感。』
到这个程度，野泽还以特别训练做借口，如此一来，可奈子更难反驳了。
『好，姿势的训练就到此为止，现在要拿球拍和球，做挥拍的动作。』
野泽的手离开乳房，可奈子总算松一口气，原以为会继续受玩弄，可能是多心了。
 
或许教练只是单纯想训练她的球技………
野泽的手爽快的离开乳房，使可奈子有如此的想法，但这样的想法太单纯了。
野泽突然将运动裤和内裤一起拉下去。
『啊……教练要做什么？』
可奈子的声音像哭泣。
『我想借给妳球拍和球。』
把运动裤和内裤脱掉后，野泽如门神般站在可奈子的面前。
『哎呀！』
可奈子大叫一声，把脸转开，因为看到野泽的胯下有冲天般的勃起肉棒。
对男人的性器，只是了解到一般的知识而已，真正看到这还是第一次。
『妳叫什么！我是想把最宝贵的球拍和球借给妳的。』
野泽突然抓住可奈子的右手，用力拉过来。
『快握住球拍！』
『哎呀……』
可奈子尖叫，可是野泽用强大的力量强迫可奈子握住脉动的肉棒。可奈子拼命摇头，手掌里的丑恶肉棒还在脉动，使她感到可怕。
『不要……不要……』
『妳要记住，妳松开球拍的话，就是妳要进入监护所的时候。』
野泽的手离开了，但可奈子</content></item></essay>