<essay><item><title>美丽女邻居(4)</title><author>床上伴侣</author><content>你快继续……我还要更舒服……」这下子小女孩更是对理奇的话深信不疑了，她按照理奇的指点，不单只把防晒油抹到了凯茜的肉唇和阴蒂上，还将手指头捅进了她又湿又热的肉缝，把防晒油均匀的涂抹到阴道内壁的层层皱褶中。&lt;br&gt;凯茜几乎要发疯了，全身都被快感的狂潮所吞噬，腰肢扭动的更加厉害，嘴里只知道机械的不断哭叫别停。&lt;br&gt;理奇退后几步，悠然自得的观赏着这难得一见的场景：一个年轻漂亮的母亲赤身裸体的躺在椅子上，胸前丰满的双乳被她的亲生儿子搓揉着，同时两条美腿大大的张开，让她的亲生女儿用手指在阴户里来回进出。&lt;br&gt;哈，这幕场景是多么的淫乱啊！可是两个孩子却又是那样的天真无邪，小男孩虽然在抚摸着妈咪的乳房，头脑里却没有任何性的意识，还以为自己是在帮着妈咪；而小女孩呢，虽然用手指插进了妈咪的阴道，却也不会懂得男人的阳具正是用这种方式来佔据女人身体的，然后射出精子缔造生命……再看凯茜呢，尽管是被亲生子女爱抚着，身体却依然作出了诚实的反应。&lt;br&gt;她光裸的屁股在不停的颤抖，热烈迎合着女儿手指进出的节奏；她的两颗奶头已经硬的像是烧红的小石子，有时甚至还会忍不住抓起儿子的手，引导着他更好的揉弄自己的乳房。&lt;br&gt;理奇得意洋洋的看着这一切，这个美丽的猎物！刚见到她时，她是那么的冷艳，她是那么的高傲，她是那么的厌恶和自己上床，甚至在晒日光浴时，她连在自己面前多露出一点胸部都不愿意，反感之情溢于言表……可是现在又如何呢？这骚货不仅全部露出了大奶子，还脱的不着寸缕，把整个身体都纤毫毕现的裸露在自己面前……她那潮湿温热的骚穴已经做好了充分的准备，等着迎接自己坚硬的鸡巴……她不但马上就要挨肏，而且还将当着一对亲生子女的面被自己狠狠的肏……这是多么有成就感的事啊！理奇踌躇满志的脱掉了自己的衣裤，胯下一根粗长的肉棒弹了出来，直挺挺指向半空。&lt;br&gt;「喔……不好了……」他装模作样的呻吟着，「我想……恐怕我也病了……你们看我这里！」两个孩子一齐转过头，顺着理奇手指的方位，一眼就看到了那勃起的阳具，小男孩首先惊叫起来：「天呀，它肿的好厉害！」「你也需要搽药膏吗？」小女孩关心的问。&lt;br&gt;「是的……可是……药膏已经全部用完了……」理奇愁眉不展的说。&lt;br&gt;两个孩子低头一看，防晒油果然已经用光了。&lt;br&gt;其实是理奇偷偷倒掉的，他们并没有发现。&lt;br&gt;「啊……我好难受……真的好难受……」理奇装出满脸痛苦的神色，「我必须……搽上药膏才行……不然我会死的……」听他这么一说，两个小孩都慌了起来，小女孩差一点哭了。&lt;br&gt;「有了！」小男孩突然灵机一动，指着凯茜的乳房说，「妈咪的大奶奶上涂着药膏，你放到那上面去是不是就能搽到了？」「恐怕不行！」理奇摇了摇头，把目光转向小女孩，满含着鼓励的意味。&lt;br&gt;小女孩想了想，两眼发亮的说：「啊，那你能不能放进妈咪的骚……穴里去？」理奇几乎要捧腹狂笑，努力控制着自己说：「嗯，我想这样应该可以。&lt;br&gt;」他大大方方的爬上了椅子，趴到了凯茜柔软成熟的娇躯上，郑重的对两个小孩叮嘱：「听着，小家伙们。&lt;br&gt;如果你们听到妈咪和我一起发出『噢噢啊啊』之类的声音，那说明药膏正在起作用；我必须要在你们妈咪身体里面反复的摩擦，才能让药效完全发挥出来。&lt;br&gt;如果能治好的话，当我把这根东西拔出来时，它就会消肿了，你们将会看到它比现在小的多。&lt;br&gt;」两个小孩用力的点着头，表示都听明白了。&lt;br&gt;于是理奇放心的压到了凯茜的身上，先跟她来了个深深的热吻。&lt;br&gt;她的双唇热烈的反应着，可是技巧却显得比较生涩，彷彿是个初尝此道的少女。&lt;br&gt;理奇肆意的品嚐着那湿软香滑的嫩舌，把芬芳的津液贪婪的吸进嘴里，同时两只手一上一下的展开进攻，连续不断的刺激着那些最敏感的区域，直到凯茜濒临崩溃的边缘，再次不顾一切的发出了「快肏我」的哭喊。&lt;br&gt;「甜心，在我肏你之前，你应该先作出一些交代才对！」理奇低低的笑着，附耳对她说了几句话。&lt;br&gt;凯茜立刻转头望向儿子，机械的说：「谢谢你玩弄妈咪的大奶奶！」接着转头望向女儿：「谢谢你玩弄妈咪的骚穴……你们俩……都让妈咪感觉棒极了！」她最后望着理奇，失神的眼睛里满是期待渴求之色，喃喃说：「还要谢谢这个男人，妈咪是他的小母狗……他现在终于肯肏妈咪了……」理奇完全满意了，先伸手握住自己粗大的鸡巴，对准了凯茜汁水淋漓的肉缝。&lt;br&gt;接着他将双臂穿过凯茜的腋下，从背后绕到肩头上箍回来，令两个人的上身紧紧的贴在一起。&lt;br&gt;那对饱满的乳房严丝合缝的压着理奇的胸膛，两团柔软丰腴的嫩肉都被挤的变了形。&lt;br&gt;他可以清晰的感觉到，那两颗坚挺的奶头硬到了什么样的程度。&lt;br&gt;「我来了……小母狗！」理奇微笑着，腰部向前用力，雄伟的阳具轻易的迫开了两瓣肉唇，缓缓的推进了那涂满了防晒油的湿热阴道里。&lt;br&gt;他插入的非常缓慢，仔细的感受着阴道内壁的娇嫩紧窄，以及龟头摩擦过层层皱褶所带来的巨大快感，同时怀着胜利者才有的得意心态，尽情的欣赏着身下美女被侵体时的迷人表情。&lt;br&gt;巨大坚硬的肉棒一点点的戳进了身体，凯茜激动的通体发烧，娇艳的红唇在颤抖着，大口大口的急剧喘息。&lt;br&gt;她发出短促而高亢的呻吟声，美丽的脸庞上充满了兴奋和愉悦，双眉却紧紧的蹙着，就像是个第一次和男人做爱的处女，不知道该对此作出怎样的反应。&lt;br&gt;「噢……啊啊……嗯……喔喔……啊……啊啊啊……」伴随着理奇猛烈抽插的动作，凯茜的喘息呻吟声越来越响亮了，到后来已变成了一连串的尖叫，再加上椅子剧烈震动所发出的咯吱声，在庭院上空清晰的回荡。&lt;br&gt;理奇恣意的享用着凯茜美妙的肉体，把阳具一下下的捅到深处。&lt;br&gt;她的阴道又温热又密合，紧紧的包裹着自己坚硬的分身，涂满娇嫩内壁的防晒油起到了很好的润滑作用，使得龟头几乎每一次都能撞到酥麻的子宫口，这种销魂的感觉真是要多爽就有多爽。&lt;br&gt;理奇干得兴起，搂住凯茜的娇躯坐了起来，改成面对面的盘踞在椅子上交媾。&lt;br&gt;凯茜丰硕的屁股坐在他的身上，两条修长的美腿环跨在他腰间，一头波浪般的金发狂野的甩来甩去，胸前一对高耸赤裸的乳房大幅度的上下乱颤，跟着又被两只手一边一个的抓在掌心里放肆的揉捏。&lt;br&gt;两个人的下身紧密的结合在一起，只要低下头来，就可以看见一副淫靡不堪的画面：在雪白浑圆的两团臀肉间，一根又粗又黑的肉棒正在水蜜桃般的嫩穴里进出。&lt;br&gt;那沾满露水的金黄色芳草……那鲜嫩粉红的狭长肉缝……那花瓣似的肥嫩阴唇……这真是个无论颜色和形状都相当漂亮的阴户，现在却被一根丑陋的大鸡巴狠狠的蹂躏着，毫不留情的贯穿到底。&lt;br&gt;每次的插入都是这样的深，连部分的耻毛都被一起塞进了阴道……「终于肏到你了，小母狗……不管你多么讨厌我，你的骚穴还是被我肏到了！」理奇咬牙切齿的狞笑着，心里充满了征服者的喜悦。&lt;br&gt;这个美女对自己是如此的反感，可是却偏偏和自己发生了最亲密的接触……瞧，他的鸡巴已经插进了她的阴道，他的手正在揉捏着她的乳房，他的唇舌舔吸着她的奶头……他可以随心所欲的发洩慾望，完完全全的佔有她！这一切都多亏有了这样宝贝──高效迷幻剂──他才达到了目的。&lt;br&gt;哈哈！这真是太棒了！理奇不禁笑出声来，志满意得的望着胯下的美女。&lt;br&gt;她的身材真他妈的好，腿长腰细不说，还长着一对如此淫荡的大奶奶，正在胸前抖出一道道美丽的抛物线……这样子看起来真是够放荡的，不过也够诱人，足以牢牢的吸引住任何一个男人的视线。&lt;br&gt;但最让人着迷的还是她美丽的脸庞，以及现在这副被肏的欲仙欲死的动人表情。&lt;br&gt;理奇注意到凯茜紧闭着美眸，娇艳的双唇微微的颤动着，就像是两枚新鲜多汁的橄榄，正在渴望着被人采摘品嚐。&lt;br&gt;他当然不会客气，再次低下头来深深的热吻着凯茜，手臂把她搂的更紧。&lt;br&gt;上帝……这对大奶奶真是好柔软呀，而且还好有弹性……理奇专注的感受着挤压丰满双乳所带来的快感，两个胀鼓鼓的肉团磨蹭着他的胸膛，跟随着抽插的节奏而上下晃动。&lt;br&gt;他忍不住又把手放到了凯茜的乳房上，双掌用力的搓揉着丰腴柔软的乳肉，手指逗弄着两颗娇嫩的奶头，同时加大了下身撞击的力道和速度，使这对高耸赤裸的乳房晃动的更厉害。&lt;br&gt;好湿……好烫……好紧……快感一阵阵的从下身冲上脑门，理奇也不由自主的闭起了眼睛，火热的肉棒在凯茜的阴道里发狂般的进出。&lt;br&gt;他的脑子里忽然泛起了一个奇怪的念头，搂着这个美女做爱，那种感觉就好像是在跳舞一样……两个人紧紧的拥抱着，赤身裸体的亲密接触，彼此的性器没有一丝缝隙的融合在一起……她美丽的金发，她浑圆的奶子，她满是耻毛的阴部……自己结实的肌肉，强壮的身体，还有坚硬勃起的肉棒……所有的这些彷彿都是在跳舞，在理奇的脑海里跳着一曲最原始，最野性也是最淫乱的热舞……是的……这是在跳舞……他的鸡巴……她的骚穴……这是一对最好的舞伴……理奇越发的热血沸腾起来，似乎全身所有的神经都集中到了阳具上。&lt;br&gt;每当龟头准确的撞中凯茜酥软的子宫口时，都会带来无与伦比的，难以用笔墨形容的极度快感。&lt;br&gt;他再也没有其他的念头了，只知道竭尽全力的重复着一个动作──先把肉棒拔出来，再狠狠的插进去……然后再拔出来，再插进去……凯茜全身都在颤抖，嘴里发出被干的死去活来的哭叫声，肥硕的大屁股不断的向上迎送，主动的配合着理奇抽插的节奏。&lt;br&gt;肉棒在阴道里运动的越快，龟头把子宫口撞的越重，她哭叫的就越大声，到后来连嗓音都哑了还不肯停下来……在这狂热激情的交媾中，两个人很快就双双迎来了高潮。&lt;br&gt;凯茜声嘶力竭的尖叫着，阴道猛烈的痉挛收缩，就像泻堤似的释放出大量温热的汁水。&lt;br&gt;理奇也发出了低吼声，两只手使劲的抓住凯茜的乳房，尽力的把阳具送进阴道的最深处，龟头在汁水的冲刷下剧烈的弹跳，把一股股灼热的精液同时射进了子宫……整整过了一分钟，这对男女才从绝顶的快乐颠峰中跌落回来，然后就是一阵深沉的倦意泛上周身四肢，两个人躺在椅子上喘息着，身体互相搂抱在一起，不知不觉的睡着了。&lt;br&gt;不知道过了多久，理奇从梦乡中醒了过来。&lt;br&gt;他揉了揉眼睛，无声的打了个哈欠。&lt;br&gt;低头一望，凯茜赤裸的胴体还压在身下。&lt;br&gt;这个美丽的女邻居已经成功的被自己佔有了，借助高效迷幻剂的帮助，自己总算梦想成真了。&lt;br&gt;哈哈，这可真是一次难忘的经历！这时候凯茜的娇躯动了一下，看来这个美女也醒了！她睡眼惺忪的抬起头来，脸上的表情很是迷惘，像是根本不明白发生了什么事。&lt;br&gt;不过仅仅只过了几秒钟，她就发现了自己和理奇一丝不挂的躺在椅子上，而且对方还压着自己的身体！「噢，老天！」凯茜骇然惊呼，在他身下扭动了起来。&lt;br&gt;「甜心，你醒啦！」理奇笑嘻嘻的打了声招呼。&lt;br&gt;凯茜瞪着他，美丽的脸庞变的惨白，连声音都颤抖了：「你……你已经……已经……」「是的，甜心。」理奇的表情十分得意，挪瑜的说，「我已经肏了你！怎么？你觉得难以置信吗？」听到他亲口这么承认，凯茜连最后一丝希望都破灭了，震惊，羞愧，愤怒，耻辱，种种滋味一起湧了上来，她双手抱头，不停的喊着：「老天……噢……老天……你已经肏了我……老天……」理奇面带微笑，伸手到她胸前把玩着裸露的乳房，耸耸肩说：「没错，我们已经做爱了……你只有接受现实！」「啊，我的孩子！」凯茜突然又惊叫了一声。&lt;br&gt;理奇转过头一看，这才注意到那两个小孩躺在椅子边睡着了。&lt;br&gt;「把你的脏手拿开，让我起来！」凯茜感觉全身还是软软的使不出力，忍不住厉声喊道。&lt;br&gt;「别这样无情嘛，甜心！」理奇一点也没有放开她的意思，反而把她搂的更紧，嘴唇凑在她耳朵边呵着热气，「你难道这么快就忘了吗？忘了刚才这场激动人心的做爱？你不记得自己刚才是多么的快乐，多么的满足了吗？」「我……我……」凯茜张口结舌，眼睛里的神色又开始变的迷惘了。&lt;br&gt;耳朵里被对方的气息一吹，同时奶头上又传来被手指逗弄而产生的酥麻快感，她的胸部急速的起伏着，像是被催眠了似的梦呓道，「我记得……我当然记得……你刚才狠狠的肏了我……你把我肏的欲仙欲死……老天……这是我有生以来最酣畅的一次性爱……」「我理解你的感受，甜心……也只有我才能把你肏的这么舒服……」「你……你又想做什么？啊……不要……」凯茜说话声一下子被打断了，取而代之的是惊慌的尖叫，因为她清楚的感觉到理奇的阳具又变硬了，正在一点点的捅进自己的阴道。&lt;br&gt;「不……不要……啊……不要……」「别再欺骗自己了，甜心……你明明也想要的，瞧你，已经湿成这样了……」理奇胸有成竹的邪笑着，猛的加快了抽动的节奏和力度，龟头连续撞击着娇嫩的子宫口。&lt;br&gt;「……噢噢……呜……喔……喔……啊……喔喔……」触电般的快感湧遍全身，凯茜再也提不起反抗的意念，张开嘴就是一连串的动情呻吟。&lt;br&gt;「感觉如何呢……被我肏的……爽不爽……嗯？说啊……爽不爽……」理奇猛烈的进攻着，肉棒在阴道里大开大阖的纵横驰骋。&lt;br&gt;他已经意识到迷幻剂的药效还没完全过去，趁着这个难得的机会，他下决心要彻底的征服这个美女。&lt;br&gt;「啊……好爽……噢噢……真的……喔……好爽……啊……插的好深……喔喔……到顶了……啊……到顶了……」就在凯茜失魂落魄的浪叫着，体内的快感马上又要达到顶点时，理奇却突然把肉棒抽出了一截。&lt;br&gt;「别停……哦……你这是……干什么……」凯茜又气又急的扭着光屁股，努力的想把阳具完全吞噬进身体里，可是却怎么也办不到，她都快急疯了，两道泪水流了下来。&lt;br&gt;「甜心，我已经说过了……」理奇凝视着她说，「你想要得到快乐，就必须开口求我才行。&lt;br&gt;」凯茜惊呆了，脸上有愤怒的表情一闪而过。&lt;br&gt;她全身都在发抖，拚命的咬着嘴唇不出声，可是眼睛里却渐渐的露出了软弱的神色。&lt;br&gt;「好吧，我不勉强你。&lt;br&gt;」理奇的脸色十分冷酷，做势直起腰来。&lt;br&gt;凯茜感觉到肉棒缓缓的抽出去更多，阴道里失去了那种被涨满的舒服，巨大的空虚感一下子就席捲了全身。&lt;br&gt;她再也忍耐不住了，不由自主的抛弃了全部的自尊！「我求你了……肏我……求你……快肏我吧……」她歇斯底里的哭叫着，肉体和精神都一下子崩溃了，在清醒的状态下喊出了不知廉耻的话，「求求你……狠狠的肏我……肏我这头小母狗……」「如你所愿，小母狗！」理奇满意的吻了她一口，猛的把腰部一沉，又粗又长的肉棒，重新尽根没入了那雪白的臀肉里！「噢噢噢……就是这样……啊……肏我……啊啊……肏我……噢……肏死我吧……」凯茜兴奋的嘴唇哆嗦，美丽的脸庞上充满荡意，两条修长光洁的美腿紧紧的交叉在对方的腰后，丰硕耸翘的大屁股疯狂的向上拱着，以便让那根肉棒更深的插进自己的阴道。&lt;br&gt;两个赤条条的男女挤在一起，毫无顾忌的在椅子上交媾。&lt;br&gt;凯茜显然是被全面挑起了情慾，不断的渴求着更深更重的撞击。&lt;br&gt;最后，理奇索性让凯茜张开双腿跨坐到身上，任凭她自己掌握抽插的节奏。&lt;br&gt;而他则舒舒服服的仰面躺着，好整以暇的欣赏着那两个丰满的大奶奶在眼前乱摇乱晃。&lt;br&gt;正在干得热火朝天时，突然一声怒吼在耳边响起！「凯茜！」两人转过头望去，一个西装革履的中年男子出现在眼前。&lt;br&gt;「戴夫！」凯茜失声惊呼，认出了这个男人是自己的未婚夫戴夫，全身一下子僵硬了。&lt;br&gt;理奇却满不在乎的微笑着，反而继续用力干起这具美妙成熟的胴体来，完全没有停下来的意思。&lt;br&gt;戴夫愤怒的望着这一切，望着凯茜一丝不挂的娇躯。&lt;br&gt;那对高耸赤裸的乳房正在醒目的颤动着，随着理奇一下下推进的动作而大幅度的弹跳，看上去是那样的淫乱，那样的放荡。&lt;br&gt;这就是自己所爱的女人吗？这两个多月来，他曾多次想要跟凯茜发生性关系，都被她委婉的拒绝了，直到戴夫赌咒发誓说一定会娶她，并且隆重的跟她订了婚，凯茜才答应了在今晚把自己交给他，没想到兴冲冲的赶到这里来后，看到的竟是这样一副不堪入目的场景。&lt;br&gt;「戴夫……不……戴夫……不是的……不……」凯茜语无伦次的想要解释，但一时又说不出话来。&lt;br&gt;戴夫脸色铁青，表情由愤怒逐渐转变成了鄙夷。&lt;br&gt;以前还以为她是个洁身自爱的女人，谁知道竟是这样的放纵随便，明知道自己今晚会来，还忍不住要去跟别的男人偷情……这样的女人还有什么值得留恋的？戴夫一言不发，转身掉头就走。&lt;br&gt;「等等……戴夫……噢……你别走……戴夫……你回来……」凯茜惶然惊呼，声音里带着哭腔。&lt;br&gt;戴夫心中一软，回想起两人之间的甜蜜时光，不由得回过头来，显得有些踌躇。&lt;br&gt;凯茜正想开口说话，理奇却突然伸手捏住了她的腰肢，把她的人慢慢的向上抬起，于是那根粗大的肉棒又一点点的离开了阴道。&lt;br&gt;「甜心，你想跟这个男人重新和好吗？你不想当我的小母狗，每天都被我狠狠的肏了吗？」理奇点了点头说，「好吧……如果你真的不再想要这种快乐了，我也不会勉强你……」凯茜的心立刻抽紧了，低下头望了望理奇，再抬眼望了望戴夫，嘴里急剧的喘息着，大脑一团混乱。&lt;br&gt;她的心里就像是存在一个强大的磁场，要把她吸引到戴夫身边去，将自己全身心的交给这个深爱的男人。&lt;br&gt;可是她的阴道里却像是存在另一个相反的磁场，被那根还插在里面半截的大鸡巴所吸引，舍不得让它离开自己的身体。&lt;br&gt;她可以清晰的感觉到，自己的阴道正在不受控制的紧紧咬住肉棒，竭力的挽留着这干的自己欲仙欲死的男根，想要重温那攀上高峰的绝顶快感……现场的气氛彷彿凝滞了，凯茜一时间矛盾极了，可是随着阳具渐渐离体而去，阴道里传来的可怕空虚感，使里面的磁场成倍的增强了，她的头脑还没考虑清楚，身体的本能反应已经抢先替她作出了抉择！「噢噢噢──」愉悦高亢的尖叫声中，赤裸的屁股猛然向下一沉，两片阴唇被撑的翻开，自动的把长长的肉棒整个吞噬。&lt;br&gt;「啊……肏我吧……啊啊……继续肏我……啊……别停……」凯茜上气不接下气的哭喊着，胸前的丰满乳房又开始剧烈的乱颤。&lt;br&gt;她已经什么都顾不上了，只想要永远得到这最大的快乐，无穷无尽的快乐……戴夫几乎要气昏了，霍地转过身大步离去，很快就从视线里消失了。&lt;br&gt;理奇得意的大笑，再也掩饰不住心中的兴奋，蓦地坐起了身子，重新把凯茜摁倒在椅子上狂干起来。&lt;br&gt;他知道自己已经完全征服了这个美女，这下子更是使出了浑身解数，两只手使劲抓着她的乳房，肉棒一连上百下最猛烈的抽插，像是恨不得把她的身体都给捅穿……凯茜从来也没有体验过这样狂热，这样激情的一次做爱。&lt;br&gt;她没多久就被干的精疲力尽，连抬起屁股配合的力气都没有了，只能躺在椅子上大大的张开双腿，承受着那一下比一下威猛的冲击。&lt;br&gt;眼前的景物彷彿逐渐变的模糊了，脑海里的所有思绪也全部消失，整个人都像是掉进了一个无边无际的幻境里。&lt;br&gt;直到她再一次迎来绝顶的高潮时，潜意识里才隐隐约约的闪现过一个念头——今天是她的危险期，而她却没有采取任何避孕的措施……「该起床了，甜心。&lt;br&gt;」理奇打着哈欠，懒洋洋的推了推睡在怀里一丝不挂的娇躯，「你该去学校接两个小鬼回家了。&lt;br&gt;不然每次都一拖再拖，搞不好你家那个废物男人会起疑心的。&lt;br&gt;」他坐起身，把阳具从凯茜温热的阴道里拔了出来，一道浊白粘稠的精液顺着那光洁的大腿淌了下来，汩汩的流到了床单上。&lt;br&gt;凯茜摇摇晃晃的下了床，拿起纸巾抹拭干净自己的下体，然后捡起地上的衣裙直接套到身上──她没有穿戴乳罩和内裤，因为在理奇这儿是不需要这些累赘的──宽松的衬衫覆盖着丰满成熟的胴体，不过却掩不住那微微隆起的小腹。&lt;br&gt;这是凯茜三年里第二次怀上理奇的孩子。&lt;br&gt;上一胎她替理奇生了个可爱的小女儿，还没学会说话呢，她却已经准备第四次当妈妈了。&lt;br&gt;「等一下，甜心，走之前还是最后再来一炮吧！」理奇望着弯下腰穿鞋的凯茜，那被自己肏的更加滚圆肥硕的大屁股，看上去真是太诱人了。&lt;br&gt;他忍不住又把她拉了过来，毫不客气的伸手探到裙下，在那光溜溜的臀肉上「啪」的拍了一巴掌！「啊，怎么又来了……讨厌……」凯茜嘴里抱怨着，可是身体却不由自主的向后靠去，两条大腿自动分开了些，肉缝里已经开始变的潮湿，准备迎接那根熟悉的不能再熟悉的阳具。&lt;br&gt;自从三年前的那晚被理奇迷奸之后，她曾经尝试过想要摆脱他，甚至不惜用最快的速度，再找了一个丈夫结婚，可是却始终事与愿违。&lt;br&gt;理奇后来又多次对凯茜使用了药物，再配合着高超的性爱技巧轮番进攻，终于彻底的控制住了她的身心。&lt;br&gt;而现任丈夫是个虔诚的基督教徒，年纪比她大了近二十岁，房事上根本不能令她得到任何满足。&lt;br&gt;种种原因加在一起，到最后凯茜绝望的发现，她已经再也无法离开理奇的大肉棒了，只能乖乖的一辈子做他的「小母狗」，每天都瞒着丈夫来到理奇的屋子里，献上自己动人的肉体狠狠挨肏，理智告诉凯茜这是不对的，她不应该让另外一个男人和丈夫一起分享自己的身体……不，也许还不是「分享」，事实上理奇几乎是一个人独霸着她……是里奇的嘴更长时间的吻着她的双唇，是理奇的手更长时间的玩弄她的乳房，是理奇的大鸡巴更经常的插入她那又湿又热的阴道……只要离开理奇回到家里，凯茜就能恢复自我，可是一来到理奇的身边，她就变成了一个失去所有尊严的荡妇，忘乎所以的沉溺在那由大鸡巴和迷幻剂所带来的最大快感中。&lt;br&gt;她知道，自己已经成为了对方洩慾的工具，一个彻头彻尾的性奴隶，这本来应该是人生中的奇耻大辱，可是她却被肏的上了瘾，而且逐渐学会了享受这一切，享受这种沦落为母狗的快乐……（完）呼呼，第一篇翻译的英文作品终于完成了！总共两万多字，用了我六天的时间，总算顺利完工了。&lt;br&gt;原来以为自己连原创作品都能写，翻译应该是很轻松的事，谁知道真正做起来才发现不简单。&lt;br&gt;有很多句子都无法翻译的很传神，甚至还有不少细节之处看不明白，只好通通不去管他，由我自己来随意发挥补充完整，结果造成整体的感觉「不土不洋」的，缺乏那种翻译外文作品所特有的味道。&lt;br&gt;不过，虽然整个过程中遭遇到不少困难，翻译工作的感觉还是蛮棒的，比起原创来另有一番乐趣。&lt;br&gt;今后如果有时间，我还会再陆续翻译一些作品，多做几次尝试的。&lt;br&gt;在大魔王介绍下，最近看了大量的英文情色作品。&lt;br&gt;由于是第一次翻译，所以我选的是篇故事情节比较简单的作品。&lt;br&gt;原文作者ＳＴＯＲＹＳＭＡＮ是个很出色的英文写手，情色场景写的很细腻，心理活动的刻画也充分，而用语词汇却很流畅通俗，这是他众多作品中我最喜欢的一篇，短小的故事也看的人津津有味。&lt;br&gt;需要说明的是，这篇的翻译，百份之八十以上的内容都是照着原文翻的，虽然句子上有进行修改，但是绝大部分的段落我都原封不动的保留了，只是在开头和结尾处进行了比较大的调整。&lt;br&gt;原文的结尾，只是笼统的说了句「凯茜怀孕了」，全文就结束，感觉实在太过突兀。&lt;br&gt;而在开头却有一段不必要的累赘，说的是理奇已经佔有了一个已婚女人，她完全离不开他。&lt;br&gt;我想了一下，决定把开头部分搬到结尾来，把那已婚女人改成凯茜本人，这样子使故事最终有了个比较详尽的交代。&lt;br&gt;另外改动比较多的地方就是Ｈ部分了，在保留原文每一段落的基础上，我自己又增减了一些语句和词汇，使之看起来更顺畅一些。&lt;br&gt;整体的效果是好是坏，就由大家来品评吧。&lt;br&gt;</content></item></essay>