<essay><item><title>萤萤 淫荡女大学生的性史(2)</title><author>床上伴侣</author><content>这时候阵阵趐爽的感觉不断地袭上心头，我整个人又开始觉得兴奋起来。但是这时候他并不急着对我进行下一步的行动。只是拿出一罐润滑液，不断地涂抹在我的肛门之上，并且利用手指插入我的菊穴，慢慢地抠弄，让我习惯有东西跑进去的感觉。&lt;br&gt;这时候他打开了一道暗门，要我跟他一起到楼下去。我点点头，跟他一起下去，然后看到下面别有洞天！下面的空间相当地大，角落旁边堆着一些箱子，可是天花板上有着许多的吊环，还有一些铁炼垂下来，我看得就有点害怕，不知道该不该逃走，但是心中又有一个直觉，要我留下来，将可以体验到更多不同的感受，也让我日后的人生产生了极大的变化！&lt;br&gt;我跟着过去，他要我趴在一个很奇特的台子上面，这台子可以说像是一个工字，但是四个延伸出去的分支却不是呈现一直线，而是以６０度左右斜向伸出！我趴上去之后，四肢很快地就被固定在上面，而整个人悬空起来！&lt;br&gt;他这时候第一次将肉棒抵在我的菊穴上面，而且慢慢地了进来，我觉得很痛！但是因为四肢完全被固定着，根本没有办法挣扎，所以只好慢慢地接受那东西进来的感觉！&lt;br&gt;等到东西插入之后，居然也开始震动起来，他走到我的面前，我才注意到原来他只是塞了另外一条按摩棒进到我的菊穴里面。他笑着说，他不会这样快就插入，因为得让我的后面好好地适应一下，这样才好插入，我这时候已经有点受不了了，哀求他赶快插入，而他也再度走到我的身后，然后正式地开始干我的后穴！&lt;br&gt;那种感觉比起小穴被干的滋味又有着截然不同的快感，但他却比我更早地就达到高潮，而再度地将精液射入我的体内，使得我还没有机会享受从菊穴被干而达到的高潮。&lt;br&gt;这时候他似乎已经满足了，将我放下来，然后要我挑选两套性感内衣，跟两根按摩棒，还给了我一些小玩艺，然后不仅没有收我钱，还给我两千元。我有点疑惑地接过钱，他说这是一个小小的订金，他有些朋友会很喜欢玩性爱游戏，他希望我可以成为他们的性爱玩偶，当然每次都会另外再支付我费用，只要我保守秘密就好！&lt;br&gt;我这时候反而有点儿犹豫，因为我知道许多人喜欢玩性虐待的游戏，也就是ＳＭ，他说这也是会让我体验的游戏，可是他保证，他一定不会让我的身体受到太多的伤害，也不会留下太过明显的痕迹，要我放心。这时候的我是初生之犊不畏虎，想想也就答应了，然后把我的手机号码留给他，要他有需要的时候跟我联络，而他也把手机号码留给我，并且还给我一张名片，上面只有电话、地址和姓名，他叫做肖震。&lt;br&gt;我收起来之后，他就带我从地下室打开一道铁门，原来这里出去后，是一条小弄堂，可以说很秘密。&lt;br&gt;自从有了这两根按摩棒之后，我每天晚上都要自慰好一会，才会睡觉。而且有些时候还会把按摩棒留在体内，一觉到天明。&lt;br&gt;很快地就到了过年的时候，到了大年初二早上，当我们正要出门去外婆家的时候，我的手机响了起来，是肖震打来的！我因为人在车上，不方便讲话，所以要他过二十分钟之后再打过来。&lt;br&gt;当他再次打来的时候，我躲到表哥的房间里面跟肖老板谈话，他问我这两天什么时候比较有空，他安排些客人，过来游戏一下。我想了想，今天来不及了，我就跟他约后天，家里的人大多数都要去上班，我比较好溜！他跟我约好时间之后，就挂掉电话。&lt;br&gt;从小到大，表哥最疼我了，每年都会给我礼物。当他看到我在他房间里半天没有出来后，就进来问我在做什么？我调皮的给表哥做了给鬼脸，说：我在看你给我买什么礼物了。哈哈，他笑着看着我，说：表妹，你变的越来越好看了。很快，表哥把礼物给我了，好开心哦，原来表哥送给我的是一个红包，里面大概有2000多元。我也满在的从外婆在而归，这次我一共拿到了10000万左右的压岁钱。也是我最后一次拿压岁钱。&lt;br&gt;不过很快地就是我跟肖震相约的时间，我等到爸妈都出门之后，穿着朴素的来到街角，然后从他告诉我的暗门闪入屋内，这样比较不会让人知道。&lt;br&gt;我进去之后，黎老板就要我戴上一个眼罩，我对着前面的镜子看了看，这时候我的脸庞从年轻少女立刻转变成为一个成熟且充满神秘感的美女，那种感觉真是不错。&lt;br&gt;为了方便等会的游戏，肖老板还是帮我浣了肠，这次的感觉比较好一点，至少没有那样难过。当他帮我浣肠之后，他的手指慢慢地玩弄着我的菊穴，而且令我越来越兴奋，可是他却没有接着把肉棒插入我的体内。只是停下来，然后让我觉得没有办法尽兴的一种郁卒！&lt;br&gt;这时候我就这样赤裸裸地被他带领到两个男人的面前。这两个男人都已经年不小。我被带到一个架子前面，我的双手被皮套套住之后，慢慢地往上拉，当我的双手高举过头，并且整个人都被扯起的时候，我的乳房就已经完全没有遮掩地显露在两个男人的面前！&lt;br&gt;左手边的男人，长得比较高大，但是脸孔比较温和，他走过来，伸手轻轻地从下面揪住我的乳房，然后往上掂了掂，接着用手掌握着我的乳房，慢慢地搓揉，并且转动着。一股股趐麻的感觉不住地传来，有点痛，但又很舒服，特别是他的手上有着厚厚的茧，抚摸的时候，会让我特别有感觉。&lt;br&gt;这时候我的头被人压了下去，让我的嘴正好对准他的肉棒，我很知趣地张开嘴巴，含着他的肉棒，开始吮弄起来。而这时候另外一个长得比较矮小的男人走到我的后面，跟黎老板两个人开始往我的后庭里面塞入一颗颗的圆珠子。刚开始的时候，塞入的珠子比较小，很轻易地就可以塞入我的体内；但是慢慢地随着塞入珠子的数目不断增加以及尺寸逐渐变大，我已经慢慢地没有办法忍受，而开始不断地扭动着下半身！&lt;br&gt;这时候不知道是谁突然把把塞入我体内的珠子，迅速地抽出，一颗颗珠子通过肛门口时所造成的感觉，让我不自觉地用力，而咬痛了那男人的肉棒！他一巴掌就打在我的脸上，虽然一阵热辣辣而且令我感觉晕眩的感觉袭上脑海，但是我还是希望他可以继续地掌掴我！&lt;br&gt;再度有东西塞入我的菊穴里面，这次不是珠子，而是一颗颗的冰珠，那种感觉更令我难受。幸好他们塞了几颗之后，就没有继续地塞入，但是我已经冷得想要小便了。可是这时候不知道是黎老板还是另外一名男子，戴上了有着无数颗粒的保险套，将肉棒慢慢地插入了我的小穴里面，火热的感觉立刻充斥着我的小腹以及下身，随着肉棒的不断抽送，我更没有办法忍耐，而将尿液不断地从体内射出，在我身前的地上留下了一大滩的水渍。&lt;br&gt;这时候我双手上的绳索被松开，然后我整个人居然趴在我的尿液上，耸起下半身，继续地让后面的人插入干着我！而我面前那位刚刚被我咬伤下半身的男人，则是用尿液不断地洒在我的头上以及身上，似乎是想要借着这样来发洩他心里的不满以及不悦！腥臭的尿液不断地淋在我的头发上面，然后流到地上，那种感觉十分的特别！等到尿完之后，再度地将我上半身拉扯起来，用手继续地把玩着我的乳房！那种感觉又让我飘飘然，十分的舒服！&lt;br&gt;这时候我已经有点晕晕的感觉，但是却也觉得十分快活，想不到这样的性爱也能让我感觉到刺激！他们再度地将我放开，然后让我躺在地上，我整个上半身都沾洩到了自己和那男人的尿液，可是我已经毫不在乎了。&lt;br&gt;另外一个男人将我的双腿扛起，然后继续地干着我，从他的脸上可以看出他对于这样的奸淫方式，有着极大的满足！所以他很认真且丝毫不放松地挺动着下半身，让他的肉棒在我的体内不断地进出，弄得我高潮不断！&lt;br&gt;而另外一个男人则是跪在我的面前，用我的双乳去挤弄他的肉棒，他抓着我的两个乳房，夹弄着他的肉棒，而他则是不停地摆动着腰部，就把我的双乳当作阴户般地干起来。而他的肛门在这个时候正对准着我的脸孔，我主动地伸出舌头去舔弄他的屁眼，弄得他直呼过瘾！我居然毫不在乎他肛门不断散发出来的味道，只觉得如果能够让男人感觉得兴奋甚至因而射精，任何动作我都愿意去做。&lt;br&gt;这时候我感觉到一股热流从下半身直窜而入，直达我的子宫！我知道是那个男人已经忍不住地在我体内射精！而很快地另外这个男人也在我的小腹上面射出浓热的精液，那种感觉让我全身都颤抖了起来！两个男人同时地在我身上射精，虽然一个在体外、一个在体内，但是那种感觉却也让我达到了小小的高潮！&lt;br&gt;但是，游戏还没有结束！男人很快地就想要小便，他们毫不在意地就把尿液洒在我的身上，灼热的液体不断地淋在我的身体上面，我的身体居然也因而兴奋起来！而那高壮的男人还没有这样简单地就放过我，他蹲下来，将屁眼对准我，要我帮他舔弄！我捧着他宽广的屁股，用舌头不断地试图钻进他的屁眼里面，而且我居然成功了！让一小截的舌头钻进了他的屁眼里面，让他兴奋地叫喊起来，而且还一边自己用手去套弄肉棒，居然这样的方式也可以让他再度射精！&lt;br&gt;而当他射出之后，在我的脸上大便，虽然不多，但是粪便毕竟是沾满了我的脸颊以及脖子，而他还要我自己涂抹在自己身上！刺鼻的臭味，让我几乎无法呼吸，也差点就要晕倒。&lt;br&gt;我草草地涂抹一番之后，两个男人很满意地离开，然后肖老板回来，帮我冲洗身体，然后让我用檀香沐浴乳清洗身体。清洗好了之后，他还帮我喷了香水，直到我自己几乎都感觉不出来刚刚有人在我身上作那种事情的味道。&lt;br&gt;他给了我二万元，然后另外给我一个红包，说那两个客人是熟客，但是有点变态，做完之后都喜欢这样，所以给个红包给我。&lt;br&gt;这时候我拿着红包，离开了肖老板的地方，到外面来。我一看，红包里面也是二万元，这样一来我就有四万元的外快了！虽然有点心，但是收入不错，所以我就决定找人好好地去玩一玩，把这钱花掉！&lt;br&gt;我刚要到家门口的时候，看到爸妈正在外面准备招计程车。他们看到我，就说要去朋友家打个麻将，晚上不一定会回来。我也说自己想要出去玩，可能在朋友家过夜，反正大家各自开心，我就自己上楼了。上楼之后，我就打电话问朋友有没有要出来玩？想不到第一通打给我死党铃铃的时候，她就说家里有很多朋友正在一起玩，要我一起过去，还说今天一大早就找我了，结果我居然出去不在！&lt;br&gt;我这才想到自己的手机因为要去肖老板那里，所以关掉了。打开手机之后，我先洗了个澡，然后换上了身衣服。随后便往铃铃家里出发了，刚一进去，就看到里面有六个男人，还有铃铃跟她姐姐。&lt;br&gt;铃铃跟她姐姐两个人都穿得十分清凉，然后几个男人也都衣衫不整，大家似乎一边喝酒一边相互地狎戏。这时候有个男人把铃铃的姐姐压在地上，然后拚命地去吻她，而她也丝毫不以为意地去抚摸那男人的下体，虽然还隔着内裤，但是谁也没有把握这条内裤还能阻挡什么？&lt;br&gt;而铃铃则是坐在一个男人的怀里，笑嘻嘻地看着自己的姐姐这样跟男人淫戏着，而坐在她身后的男人，也毫不客气地搂着她的腰，而铃铃这个时候只穿着胸罩以及内裤，丝毫不以为意地被男人搂抱着。&lt;br&gt;铃铃可是一个大美女，在学校里面有许多男人追她，不过我相信如果这些男人看到铃铃现在这个模样，谁都会大胆向前冲的。我关上门，看到电视里面正播放着成人电影，也是许多男女相互地淫戏，我现在才明白铃铃为什么要叫我来这里，因为她也希望我加入这场游戏。不过现在既然都来了，自然也就没有什么好避讳的。这时很快地就被另外两个男人围住，随后便把我身上的衣物脱光！&lt;br&gt;不过没有想到，最后加入我，却是最早被脱光的一位，两个男人看到我的好身材，立刻就忍不住地把我按倒到在地上，然后不断地把玩我的双乳以及抠摸我的小穴！我也是用手分别抓着两人早已勃起的肉棒不住地套弄，让两人的淫性更加大发起来！&lt;br&gt;一个人这时候趴在我的双腿之间不断地舔弄我的小穴，而其他的男人也带着铃铃跟她姐姐来到我们的身边，准备好好地观赏这场活春宫。我的双腿被高高地举起，而那男人也提枪插入我的小穴里面，开始抽送起来！&lt;br&gt;「嘿……阿泉……爽不爽啊？！」&lt;br&gt;「好爽……这马子真不错！！！」&lt;br&gt;这个叫阿泉的男人长得还算英俊，也蛮潇洒的，但却看不出来这般好色，他趴在我的身上，拚命地抽送干，显得好像勇猛无敌，加上他的肉棒也相当地粗大，搞得我很是快活！特别是当他的龟头顶到我子宫的时候，那种趐趐麻麻的感觉，更是叫人打从心眼里面快活起来！但很快地，就已经忍不住地在我体内射出浓热的精液！&lt;br&gt;这时候原本一直在我身边不住把玩我双乳的男人，接替了阿泉的位子，继续地干着我。他将我的双腿分开，一腿扛在肩膀上面，然后压着我另外一腿，让我变成侧躺在地上，以这样的姿势来干我！&lt;br&gt;虽然他的肉棒没有啊泉那般粗长，可是耐力可就好了许多，搞得我是直呼过瘾！而且他每干两百多下之后，就会要我换个姿势，然后继续搞下去。我跟他从原本的侧体插入，换成从后面插入的狗交式，又换成他搂抱着我的抱莲式，一连搞了将近千下，他都没有想要射出的迹象，这可玩得我心花怒放！直叫他亲哥哥！</content></item></essay>