<essay><item><title>慾海情魔(3)</title><author>床上伴侣</author><content>！」&lt;br&gt;「唉呀，紧张死我了。还是人家纪美子姑娘演的最好啊。」&lt;br&gt;「甚么呀，快别这么说了，都快把人家羞死了。」&lt;br&gt;此刻，秋川纪美子的心里甜滋滋的，她不但看到了上司们很高兴，而且还看到了坐在舞台很近的地方的清濑夏绘为她们的演出，起劲的鼓掌。&lt;br&gt;舞台上，各个课的演出者们，为了这一时刻而精心排练了多次的节目，依次的演了下去。有变魔术的、有表演杂技的，纪美子她们总务课的其他女职员们，表演了喜剧风格的短剧和康康舞。&lt;br&gt;不知甚么时候，清濑夏绘从人群里悄悄的消失了。sosing.com因为快要轮到她演出，可能是去做准备了吧。&lt;br&gt;（她今年真的还要跳脱衣舞吗？）&lt;br&gt;纪美子觉得她这会儿的心跳，比刚才在台上表演时的心跳还要厉害。她无论如何也不敢相信夏绘今年还要跳脱衣舞，她这是为了甚么呢？&lt;br&gt;不久，纪美子就听到了大会司仪，庶务课长冈山的报幕声。&lt;br&gt;「各位，今年的节目都相当不错，然而，最精彩的节目是最后一个，也就是下面马上就要为大家演出的。这个节目的表演者是我们公司的名花，也就是去年的大奖的获得者——清濑夏绘小姐。让我们大家为她今年的再度演出使劲的鼓掌啊！」&lt;br&gt;「哗……」&lt;br&gt;整个大厅全都黑了下来，只剩下舞台上唯一的一束聚光灯的光柱了，清濑夏绘那漂亮的身姿出现在那束聚光灯的圆锥形光柱里。&lt;br&gt;「……！」&lt;br&gt;突然间，整个会场全都安静了下来。但这仅仅是一瞬间，接下来的，则是震耳欲聋的欢呼声和鼓掌声。&lt;br&gt;「喂！瞧，她今年到是一本正经的呢。」&lt;br&gt;「别说了，看看她今年到底怎样吧？」&lt;br&gt;坐在纪美子周围的女职员们那些断断续续的议论声，又飞进了纪美子的耳朵里。&lt;br&gt;清濑夏绘，身穿一件大红色的中国式的旗袍，这是一件光泽、质地都非常好的丝织品。这件旗袍极为得体的缠在夏绘的身上，将她身体各部位的曲线都很好的显现了出来。稍微一动，上面用金丝和银丝绣出来的图案便闪闪发光，旗袍两侧的开缝一直延伸到大腿上边，黑色透明的长袜极为明确的显示了腿部的曲线，浓密的大波浪式的秀发，从左肩披落下来，一对纯金打造的大耳镮晃来晃去的放射耀眼的金光。大红色的旗袍、黑色的秀发、雪白的肌肤，给人以色彩上的清新感，眼角细长的大眼睛，配上瓜子形的脸庞，天生一个绝代佳人。对清濑夏绘来说，这件中国式旗袍穿在这种场合里是十分合适的。此刻，她正在做着正式演出前的各种动作的亮相，大红色的旗袍里面，包着成熟而丰满的胴体，散发一种诱人情慾的、浓厚的肉慾感。&lt;br&gt;「够啦！别在那里装腔作势的了，快点开始吧？！」&lt;br&gt;黑压压的人群中，不知是谁非常嫉妒的喊了这么一嗓子。这样的话对于纪美子来说是十分不入耳的。&lt;br&gt;在公司里，清濑夏绘在大部份时间里，都是穿一身公司发的制服，戴一副细框眼镜，才女的气质极为强烈。那些画深蓝色的眼影、抹血红的唇膏，嘴巴总是半张半闭的故作娇态的女人，乍看起来似乎很是妖艳，但她们与清濑夏绘比较起来，有气质上的天壤之别。&lt;br&gt;大厅里荡起了悦耳的波利乐舞曲，开始时的节奏是非常缓慢的，配合这优美动听的乐曲，夏绘那迷人的身体也开始非常温柔而又美丽的晃动起来，从这一瞬间起，好像议会厅里的所有人都被她那种内在的气质和成熟的肌体所俘虏了……&lt;br&gt;清濑夏绘缓慢而又舒展的旋转着，旗袍下䙓不时的飘荡起来，暴露出了耀眼的、雪一样白的大腿。大腿的中部以下，是一双精制的黑色长袜。&lt;br&gt;短袖下面那白白的半截手臂，从左侧的缝隙中向腰部伸了进去。用精心修剪过的手指，将里面暗藏的挂钩解开，随舞曲的节奏，挂钩被一个个的解开了，从大腿到臂部那光润细腻的柔肌，渐渐的显露了出来。&lt;br&gt;「……！」&lt;br&gt;谁也没有出声，都在专心致志的注视夏绘的每一个动作，所有的目光，都像是箭一样的射向她那逐渐显露出来的柔软的丰肌。夏绘清楚的知道，每一个男人的目光此刻正穷追不舍的盯她，但她那抹淡淡的口红的嘴角，依旧浮现那种迷人的微笑。她的脸上，始终是一副不受任何外界干扰，没有任何变化的表情。&lt;br&gt;从胯部至腋下的挂钩全部解开了。颜色鲜艳的旗袍向右侧掀开了，左侧的身体完全的裸露了出来。她伸展曲线优美的大腿，这是一副既丰盈又健美的大腿。&lt;br&gt;黑色长袜的上端仍然是用吊带吊，覆盖胯部的裤袜像是那种从两侧系带的，极为短小的黑色三角裤袜。&lt;br&gt;清濑夏绘像溜冰似的转了一圈后，从腋下到领口的挂钩也全部解开了，整个旗袍像一面轻纱似的在空中飞舞。当她再次以身体的正面面向观众时，她已经脱掉了旗袍，仅仅是身穿内衣了。&lt;br&gt;「啊……！」&lt;br&gt;纪美子不由自主的惊叹了一声，这是多么具有挑逗性的内衣呀。&lt;br&gt;在圆锥形的聚光灯的照耀下，展现在众人眼里的，除了雪白的肌肤以外，乳罩、超小型三角裤袜、吊带、长袜，这些充满了色情味的女用内衣，全都是黑色的尼龙制品。弹性相当好，而且价格也极为昂贵。乳房和臀部被包成了四个圆形肉丘，光滑的肌肉透出一种使人神魂颠倒的强烈的性感。&lt;br&gt;夏绘那富有性感的裸体，使纪美子感到自己更进一步的被迷惑了。本来是圆圆的脸，由于震惊而变成了椭圆形。此刻，她的脑海浬不由得冒出了这样一个怪念头：假如我也把衣服脱了，也像夏绘那样显露出乳房和屁股，像我这样的妙龄少女不也照样能洋溢出诱人的情慾吗？脂肪与肌肉极为适度的胴体和比例极为匀称的曲线，不也照样能刺激得令男人们喘不上气来吗？&lt;br&gt;「不！不能让人看到那里！」&lt;br&gt;就在纪美子胡思乱想的时候，邻座的一位年轻的女职员竟不加思索的喊了起来。她是只覆盖在夏绘的下腹部，也就是女性魅力的源泉地带的那片三角形的、黑色尼龙布片而言的。的确，说它是一条裤袜，倒不如说是专业脱衣舞女的遮羞布更为合适。从纤细的腰部到丰满的臀部，这块布片实在是显得太小了。单靠这么一块布片，要想藏住那个羞耻的、深褐色的部位不被饿狼似的目光紧紧的盯住是不太容易的。何况清濑夏绘是一个阴毛浓重的女子，靠这块布片来覆盖阴毛繁茂的部位，也就没有甚么意义了。况且这种布料又是非常薄的，这种手工织造的薄绸子，紧紧地包在那柔软隆起的部位上，以致于哪里是阴毛，哪里是纤细的花纹刺绣都能分辨的清清楚楚。所以，它能把用目光来寻求刺激，进而激起更强烈的性慾的效果，发挥得淋漓尽致……&lt;br&gt;波利乐舞曲的节奏渐渐的加快了，旋律也高涨了。夏绘的舞姿也随着音乐的高昂而愈加激昂了。两条迷人的大腿不断地扭动伸展，像是害羞般的相互摩擦，臀部像波浪般的起伏着。这时，清濑夏绘的双手伸到了背后，当两手从背后回来时，乳罩也随之飘然而落。&lt;br&gt;「哎呀！你……！」&lt;br&gt;两个丰满而挺实的肉球，使人联想起丰硕饱满的热带树的果实。束缚被解开之后，这一对诱人的乳房，随身体的抖动而上下颤动着。突出的、柔软的乳房还保持相当好的弹性，丝毫没有下垂的样子。高高隆起的两个乳房中间，展现两朵小小的、肤色雪白的女性所特有的淡红色的乳晕。小巧的乳头像两个含苞待放的蔷薇花蕾一样，挺实的乳房散发出无限的青春活力。就连同性的纪美子都有些坐不住了，真想过去抚摸抚摸、吸吮吸吮。这是一对真正的、充满了女性魅力的乳房。它随身体不停的哆嗦、摇动……&lt;br&gt;同事及上司的目光，都下意识的紧盯清濑夏绘的裸体。可她的目光却眺望窗外那遥远的星空。脸上依然是那种迷人的微笑。但是此时此刻，她的心里在想甚么，谁也无法知道。白色的肌肤，黑色的内裤，更加加强了煽动的效果。这时，夏绘脱掉了左腿上的长袜，那条大腿就像古希腊大理石石柱一样优雅，美极了。紧接，右腿的长袜也脱了下来，动作缓慢而又优美，两只袜子都脱掉后，又将吊带解开从腿上脱了下来，现在，清濑夏绘的身上就只剩下那片遮羞布似的小三角裤袜了。&lt;br&gt;「噢……！嘘……！」&lt;br&gt;男人们的嘘声、喝彩声络绎不绝。&lt;br&gt;波利乐舞曲进入了尾声，音乐的节奏也更快了。现在，身体的正面朝观众的夏绘，将两手向上举起，一边前后的晃动腰身，一边慢慢的将腿从膝盖处弯折，使上半身逐渐的后仰向地面上沉了下来，最后，双膝跪在了地板上。两腿非常淫猥地向两侧分开，小腹部使劲地向前突出。翻来覆去的重复这个动作。她一边旋转，一边用双膝在舞台上移动，这种高难度的动作技巧，即使是专业的脱衣舞女也难以做好，可清濑夏绘却做以极为娴熟、漂亮的姿势做了出来。就连那些常看脱衣舞的男人们，都被她这种精湛的技艺所惊呆了，不由自主的伸出了舌头。&lt;br&gt;这种技巧不仅是腰的功夫，它重强调的是屁股和下腹部的动作。因为它能更进一步的提高色情的效果。这种动作酷似男女之间性交时的淫猥动作，极易引起人的性冲动。大概是由于剧烈运动的缘故吧，黏黏糊糊的浮在女人最盛时期的肌体上的汗水，在聚光灯的照射下闪烁，从脸颊到全身呈现一种昂奋时的淡红色。从她的身上给人感受最强烈的，是一种压抑不住的、非常惊人的带有色情味道的魅力。&lt;br&gt;（不！夏绘，你不能在大家面前表演那个……！）&lt;br&gt;秋川纪美子不由自主地在心中喊。她产生了一种错觉，好像自己现在也在舞台上光身子，无数只眼睛在紧紧的盯她。她觉得通身都在滚烫发热。然而在这同时，她又产生了另外一种矛盾的心理：就是对清濑夏绘这种诱人性慾的表演，也想尝试一下。&lt;br&gt;音乐到了最高潮的阶段。清濑夏绘将她那在聚光灯下显得有些耀眼的上半身『格登』一下子向后仰了下去。就像是濒临死亡的动物般的颤抖、喘息。继而，又像是迎来了性交时达到高潮的顶点一样，非常快乐的呻吟。这时候，音乐突然被截断了似的停住了。&lt;br&gt;聚光灯的灯光消失了。在黑暗中安静了一霎那的会场，突然欢声雷动起来。鼓掌声、口哨声、叫喊声此起彼伏。&lt;br&gt;当舞台上的灯光再次亮起来时，清濑夏绘已经站了起来，她恭恭敬敬的向大家行了礼，脸上那种陶醉般的表情消失了。但那迷人的微笑却依然挂在嘴角上。在大家的欢呼声中，她就穿那片几乎连阴部都快要遮掩不住了的超小型三角裤袜走下了舞台，神态自若的往公司领导们的席位走了过去。去年，她还用一只手捂乳房；今年，就索性将两手背在身子后面。&lt;br&gt;她来到了仓持剑造的面前，把摆在桌上的方盘拉了过来，面对仓持专务坐了下来。在这一霎那，会场又恢复了平静，安静得连针落地都能听间声音，绝对的死静。&lt;br&gt;夏绘从面前的方盘里端起了一杯酒：「请，专务先生。」&lt;br&gt;「嗯，请！」&lt;br&gt;被人们称为『鬼剑』的、极为严厉的、职员们都非常恐惧的仓持专务，以极为悠扬坦荡的态度接过了情妇－－这个被人们大肆议论的漂亮的女职员的酒杯，咂了咂舌头，脖子一扬，一口气喝干了杯里的酒，然后将杯口向下举了起来。&lt;br&gt;「表演的非常精彩！好，嘿嘿，不错！」&lt;br&gt;「多谢专务的鼓励！」&lt;br&gt;仓持剑造在众目睽睽之下，津津乐道地接受了情妇敬的酒。身上只穿一片黑色的、色情味道极浓的小三角裤袜的清濑夏绘，以非常优雅的姿态努嘴。&lt;br&gt;接仓持专务之后，夏绘又给常务及各位董事们一一的敬了酒，当夏绘给关口晃之介常务斟酒时，她冲关口常务妩媚的笑了笑，弄得关口晃之介癡呆呆地望夏绘，连酒也忘了喝。&lt;br&gt;「常务先生，请干杯呀！」&lt;br&gt;「噢！好好，干，干杯！」&lt;br&gt;从清濑夏绘身上散发出来的汗味和混有高级香水味的女性芳香，强烈的刺激着每一个人。他们在如此近的距离内，仔细地欣赏清濑夏绘的裸体，接受她的敬酒，并对她极力的讚扬着。&lt;br&gt;清濑夏绘给公司的各位领导敬完酒后，又返身上了舞台。好像是与舞台管理员事先商量好了，所有的照明灯全熄灭，只剩下刚才的那一束聚光灯的光柱了。清濑夏绘突然出现在光柱里，原地转了一圈后，将背部冲向了观众，让她那只有一片小小的三角裤袜遮掩的丰满、优美的臀部，完全的展现在观众们的面前。她的双手伸向了腰部，然后向前慢慢的弯下了腰。&lt;br&gt;「不……！」&lt;br&gt;秋川纪美子不由自主地喊了出来。不光是她，还有许多女职员也都惊叫了出来。她们似乎知道清濑夏绘将要干什么。&lt;br&gt;「吐噜……」&lt;br&gt;一下子，那片黑色的小三角裤袜从清濑夏绘的屁股上滑落了下来。&lt;br&gt;水灵灵的耀眼的肌肉，颤微微的富有弹性的两个浑圆的肉丘，生动的展现在聚光灯的照耀下。在那满月般的圆形肉丘正中，非常鲜明的刻一道深深的、浅褐色的沟……&lt;br&gt;在这一瞬间，聚光灯突然的灭了，当舞台照明灯再度恢复时，清濑夏绘已经消失了。几分钟后，当她穿好了衣服回到大厅时，掌声、欢呼声犹如急风暴雨般的响了起来。&lt;br&gt;就像是在梦中</content></item></essay>