<essay><item><title>肉慾的血脉(6)</title><author>床上伴侣</author><content>知道了她刚才说的也只是气话，这孩子终究还是我的妹妹，怎么可能忍心去报警呢……哪怕我昨晚那样的伤害她。不过千雪这样一个纯情羞涩的女孩我却没有得到她的处女，馨儿那样一个淫靡骚荡的色女却让我拿到了第一次，这个世界有时候真的是很让人搞不懂啊。&lt;br&gt;这次哭累了后，小千雪像一个彻底断了线的木偶，乖乖的躺在我的怀里，任由我的贼手在其身上来回放肆地抚摸，我承认……我在开学报到那天初次见到16岁的她时就已经有了很多不洁的想法，没想到这么快就能够得手，怎么说呢……&lt;br&gt;有时候借着酒劲干出的蠢事还是有好处的，当然……前提是对方得是千雪这样的人。&lt;br&gt;身处浴室里的千雪秀发微湿且飘逸，香汗淋漓，同时那娇喘急促的样子也是媚人心魂，这不仅仅是因为感冒的原因，我能感受到那种长期无法被男友满足的性慾在体内因为我昨晚的强奸行为开始被勾引解放了出来。也许有人会觉得这是我一厢情愿的想法，但好歹也活了三十多年了，这么点男人的直觉还是有的。&lt;br&gt;我把两根手指摸向了千雪的大阴脣，这完美的白虎嫩屄不管触摸几次都不会感到腻味，唔……她那个混蛋男友竟然能在十几岁的时候就能玩这样的绝世美穴，简直让人嫉妒的发狂，但是美女配英雄，名器也得配巨屌，昨晚我感觉几乎就是在玩处女，明显证明那个男友根本就不懂开发女人的下身，真是浪费资源到了极点。&lt;br&gt;千雪，喜欢我的大鸡巴吗？&lt;br&gt;哎！你……你说什么胡话啊！我……讨厌死了！恶心！变态！&lt;br&gt;呵呵……当我说到鸡巴一词时，千雪的淫屄瞬间颤抖并抽搐了一下，明显是对我的挑逗有了反应，当然……嘴上的那些话只会让她显得更可爱，虽然是在泡在热水里面，但我可以肯定她那美妙艳丽的白虎屄肯定在不断的往外流着淫水，不如说就是因为泡在水里，她现在肯定把在外面不能发泄的情慾全都趁机通过小穴放出来哦……千雪喜欢小鸡巴啊？那看来你男朋友鸡巴应该……很小吧，看你那么喜欢他的样子，让哥哥我嫉妒死了……&lt;br&gt;要你管！他鸡……那个……下面大小……和我喜欢他根本没关系！我喜欢他……是因为他对我好！不像你！……身为哥哥……却干出这种……这种混蛋事……呜……&lt;br&gt;说到这里她收紧了水中的双腿，想要夹住我的手来阻止我手指的猥亵行为，但那点力气实在是太小了，我的手指依然自由地在她的私处上下游走，时不时地还伸进阴脣缝里，不过多少顾虑到她昨夜被我插得太过粗暴，现在小穴肯定还处于红肿疼痛的状态，我也不敢插得太深，只是浅尝辄止的在那绝妙诱人的洞口穿插品味。&lt;br&gt;我知道……你男朋友肯定是个温柔的男人，不然我昨晚也不会像玩到了处女一样兴奋，千雪……你的小肉屄几乎都没被开发过呢，简直比好多处女还要紧嫩，你男友是不是只破了你的处就再也没碰过你啊？&lt;br&gt;我……我说了……呜……不要你管！别再说了！&lt;br&gt;好……我不管，不过你的身体好像不是这么说的啊。&lt;br&gt;我开始加速对她的阴蒂和几个女人通用的敏感带进行刺激，很快……她的哭声就不受本人控制的转变成了娇喘和妩媚的呻吟声，水中压着我鸡巴的小肉臀也开始顺着肉棒来回摩擦挤压，饱满娇嫩的淫屄一张一合地吸吮着我的手指前端，娇喘呼呼的甜美小嘴也抵不过身体开始轻微的淫叫起来，甚至有一瞬间……我从侧面看到了她露出了快活舒爽的表情，但很快又变回了原来的样子。&lt;br&gt;不过这也说明了她那潜藏在纯情之下的淫荡已经开始逐渐暴露了，女人不管再怎么纯情多少也会有淫荡的一面，关键是男人要能满足她的性慾来让那种淫荡得到发泄的通道，千雪明显就是男友的那根肉棍太短……以至于无法帮她打通那发泄用的淫洞。&lt;br&gt;而这具雪白青涩的光滑肉体我有自信能够轻松的让她享受到那美妙无比的极致快感，就好像现在，千雪似乎也知道自己被我摸得即将高潮，一边用手捂住自己的嘴不想叫的太过淫荡，一边更加死命的夹紧双腿，哎……这孩子就是不会善待自己的身子好好享受一番女人的快乐。&lt;br&gt;千雪的腰真细啊，乳房也不错，这个大小……有B 了吧，应该很快就会变得更大的，真棒……小乳头就和你人一样……粉粉嫩嫩可爱死了……&lt;br&gt;唔……别……别说了！啊……&lt;br&gt;看着她想说又不敢松口的样子，我一边笑一边捧着她的屁股把她人从浴缸里直接托举了起来，离开热水包裹的千雪一下子没反应过来，敏感的下身瞬间失去了抑制，一声甜美销魂的娇唤后，性感的胴体紧紧地绷直，伴随着剧烈的颤抖和痉挛，整个身体被直接推向了高潮。&lt;br&gt;汹涌而来的蜜汁从两腿之间的嫩白淫穴里喷涌而出，这孩子竟然也是个潮吹的名器，早知道就用肉棒堵在阴脣那，让这些珍贵骚热的淫水全都浇在自己的鸡巴上就好了，现在这样实在是浪费。&lt;br&gt;高潮过后的千雪没有再次睡进浴缸里，而是被我直接抱了出来，我可不想让那残留下来的淫汁在被水给稀释掉，赶紧用毛巾把她除了两腿间私处以外的地方擦了擦干净，接着给她披了身浴袍，而我则裸着身子把她给抱到了我的房间里……&lt;br&gt;因为担心她再次着凉，我把空调的温度稍微打高了点，让房间里稍微显得有点热，而经过刚才那一波剧烈的潮吹后，千雪的表情似乎也没有刚开始那样抗拒了，虽然还是有些害怕我，但起码在床上的时候也不会一个人缩到墙角，只是尽量蜷缩着身子不肯碰我，恩……以一个早上的进度来看……这算是个相当大的进步了。&lt;br&gt;不过当我坐到床边上的时候，她之前一直忍耐着的负面情绪终于全都积累爆发了出来，而结果就是那个一直温柔怯懦且又有些冷淡的千雪直接狠狠地在我脸上扇了一巴掌，这一下也把我稍微打醒了点，那想要得到她的慾望却丝毫没有减少。&lt;br&gt;千雪……那个……我也知道自己昨晚和刚才干了多么混蛋的事，但是……我真的……就好像鬼上身了一样……实在是忍不住。&lt;br&gt;你到底想说什么……我都已经……被你给那样了……说这些还有什么用……呜……呜……小磊……对不起……&lt;br&gt;看来她伤心的同时还觉得对不起男友，哎……怎么我十六岁的时候没有交过这样的女友呢，漂亮点的全都是婊子，性格好点的吧……那脸又实在是……算了不去想了，哎……千雪真是好啊，可惜……我也不可能永远占有她，但是……哪怕只有这么几天……我也想好好享受，对！就这几天……&lt;br&gt;一切都是我的错，你没有自责的必要，那……千雪……一个礼拜……就这一个礼拜，你让我……再享受你的身体一个礼拜，过后……我就绝对不会再主动找你了。&lt;br&gt;这话刚说完，她就用冷的像冰一样的眼神盯着我，让我心里有些发虚，确实……实在是太厚脸皮了。&lt;br&gt;一个礼拜吗？哼！因为之后郑雅缘就会回来，我也就没用了是吧……&lt;br&gt;哎！那个……你别这么想，那……你要愿意的话……我们一直保持这样的关系也行啊……&lt;br&gt;好啦！别说了……我……我反正只是个爹不疼娘不爱的女孩，被你这么糟蹋……也无所谓了，一个礼拜……这可是你说的，之后……就再也不要来烦我了，我也……当没你这个表哥了，不过……如果小磊他来找我的话，你就不能干涉我，答应这个我就同意……&lt;br&gt;直到最后还是把男朋友放在首位吗？哼！这孩子真是想尽办法让我嫉妒啊，不过……够了，她对我的混账要求都退让到这种程度了，我还能说什么？反正这一个星期她也不用上课，我能够好好的爽一爽了，只不过……看她那伤心的样子，心里面多少还是有些……疙瘩一样的东西在那刺疼我。&lt;br&gt;很快就过了中午，我做的午饭千雪一口都没有吃，只是在我的房间里上网，不知为什么……她连身体都给我随意玩了，但还是不同意我进她的房间，不知道那里面究竟藏着什么宝贝，难不成是和男友做爱时剩下的保险套？啊……不行不行，我不能用自己的思路来考虑千雪，算了……不想了。&lt;br&gt;上楼走进我的房间，千雪依然跪在床上面对着电脑，过肩长发凌乱地披散在身后，似乎也没有心情弄成辫子了，不过这样反而显得更美，让本来气质较纯的她多了些微的野性。&lt;br&gt;我从馨儿的房间里拿了双还没开包装的白色丝袜，希望可爱的她能够穿在自己那双同样雪白的双腿上……&lt;br&gt;来……千雪，把这双丝袜穿上吧，白色和你的肤色还有名字都很配的。&lt;br&gt;哼……我不想穿！你喜欢的话就自己帮我穿。&lt;br&gt;说着她便把一只诱人的美足伸到了我的身前，那五根秀美纤细的脚趾看得我身子有发热了起来，对她轻轻笑了笑……便缓缓地跪了下去，用早已十分熟练的手法帮她把丝袜给穿了上去……&lt;br&gt;千雪大概没想到我真的会跪下来帮她穿，一时间没有反应过来，接着又想赶紧把脚给收回去，但那自然是不可能的了，我用力握住这只如同白玉雕琢出来的完美丝足，在那可爱迷人的大脚趾上轻吻了一下，接着从脚踝用指尖一路顺着柔嫩的脚底心滑到中间的脚趾缝里，借着丝袜的柔滑触感开始了轻微的抽送……&lt;br&gt;你！……变态！怎么……连我的脚也要玩啊？&lt;br&gt;千雪你的小脚这么漂亮诱惑，我干嘛不玩啊，你可别说你男友从来没碰过你的丝袜脚……&lt;br&gt;那……那是我和他的事，不用你管！&lt;br&gt;好好好……我不管，来……把另只脚伸过来，我帮你把袜子穿上。&lt;br&gt;虽然表面上不情不愿的，但她还是很乖的把另外一条长腿伸到了我面前，记得我在女式鞋店工作的那段时间，有个富婆客人曾经在我帮她换鞋的时候和我说过，没有女人能够拒绝我这样的男人下跪为她服务。看着千雪那原本生冷的脸色因我的行为而变得羞红，我发现这话说的可能还真对，连讨厌我的妹妹都脸红了……&lt;br&gt;不过好像是怕我再次用手指玩弄她的脚趾缝，这次穿完后她赶紧把两只脚都收了回去，继续跪在床上……两只白丝美脚全都是脚底心朝上，秀美的脚裸各自顶着两块臀瓣，把肥嘟嘟的屁股肉给挤压的变了形，可爱骚魅的十根脚趾时不时地还勾弄一下，似乎没意识到这样的一些小动作是多么的诱人。&lt;br&gt;我从旁边伸手在她的乳房上摸了起来，那小巧粉红的乳晕指引着我的指尖不停地绕着乳头画着圆，在挑逗到一定时候又有意无意地蹭几下淫嫩的乳尖，弄的千雪又时不时地发出一些娇美淫荡的呻吟声。&lt;br&gt;千雪……你还记不记得我那个时候经常去你们家蹭饭，有时候你爸爸不在，你妈妈还让我帮你洗澡，那个时候你多大啊……大概才五六岁的样子吧，光着身子就冲进浴室里面，还撅起屁股让我帮你洗……&lt;br&gt;你！别说这些无聊话了……我……根本就忘了……&lt;br&gt;我说着说着就顺手摸向了她的嫩臀，虽然没有雅缘那么丰满，但也算是个肉感十足的淫臀了，臀缝里面汗湿湿的，靠近阴脣的地方似乎还有些淫水，不过我一靠近阴部她就会露出一副很疼的表情，也就作罢了，反正屁股也够我玩的了……&lt;br&gt;你……别往屁……屁眼那里摸啊，不嫌脏吗？&lt;br&gt;呵呵……只是有些怀恋而已，当初那么小巧可爱的屁股，如今却都长的这么性感丰满了，早知道……会发育的这么完美，那时我帮你洗澡的时候……就应该用手指……插进去试试了……&lt;br&gt;你这混蛋变态！说话……都这么恶心……啊……不要……求求你……不要真插进去啊……那里……真的很脏……我刚才……没有洗屁眼的……不……&lt;br&gt;我那好色的手指先在千雪两片雪白臀瓣之间的股沟和蜜贝间来回搓弄，等到手指和私处之间已经被香黏的蜜汁连接出一条透明淫丝的时候，她的粉臀也不自觉的高高翘了起来，而我也趁机把中指慢慢插进了那色泽淡雅的菊穴内，有谁能想到她连大便的地方都这么漂亮呢……真是天生尤物啊。&lt;br&gt;呜……你不要这样拉……快拔出去……屁眼……好难受……呜……啊……啊……&lt;br&gt;你的小屁眼夹得太紧啦，我手指被包在里面拿不出来，你稍微放松点。&lt;br&gt;千雪听到这里天真的把屁眼稍微松开了些，而我当然是趁势又把手指插得更深了点，气得她又是一阵可爱的叫骂声。&lt;br&gt;你！骗子！混蛋！我再也……不会相信你了！快拔出去啦……你手指……插得太深了……那里面……我从来都洗不到的，你就不嫌脏吗？&lt;br&gt;她用母狗的姿势趴在床上对我喊着，但翘嫩的屁股却还是老老实实地撅在那让我玩弄，而且……下面的小淫屄似乎也分享到了上面屁眼的某些快感，淫水蜜汁止不住地顺着蜜贝滴在床单上。&lt;br&gt;啊……能被这么紧凑温软的肛肠包裹着，再脏我也认了啊，光手指插在里面就这么舒服了，到时候要是把鸡巴插进去的话，那真的就是天国了吧。&lt;br&gt;我一边说着淫语一边用手指在千雪的屁眼内使劲地搅动了几下，刺激的她又是一阵失控的淫叫，因为生病的关系她这两天都没怎么吃东西，所以我知道里面根本就没有多脏。&lt;br&gt;你……你别开玩笑来了……你那根……东西……那么粗……不可能……不可能插进来的，我……我下面……现在……还疼得要死，屁眼……怎么都不行</content></item></essay>