<essay><item><title>我的天体生活(4)</title><author>床上伴侣</author><content>游的琼姐跟心怡详细交代了各种注意事项，要在
平时心怡早不耐烦了，可这次却很听话很乖巧，十分用心地记住妈妈的叮嘱——
这小妮子心里肯定早盘算着当我跟琼姐到了外地之后这屋子就是她的天下了，到
时候她一个人在这里爱怎么裸就怎么裸。&lt;br&gt;呵呵，估计心怡长这么大也没这么兴奋这么期待过吧？为了时间可以安排得
灵活一点，也为了行动自由一点，我们决定不跟团了，自己坐长途车去。&lt;br&gt;那是一片一望无际的田野，依山傍水、阡陌交通，环境非常不错，村庄附近
有一个小市墟，半山腰上还有一间招待所，虽然旧了点，但还算不错，我们就在
那里租了一间房下榻了。&lt;br&gt;我跟琼姐在一家面馆吃了点东西，又在市墟逛了整整一个下午，琼姐一直在
感歎「这里变化好大」、一直在跟我说当年这里是如何如何的，在这过程中我们
当然也买了好多手信啦！因为不是节假日、更不是旅游旺季，所以市墟上专卖手
信的区域里游客也很少，基本上都是当地人。&lt;br&gt;难得来了客人，店主们当然是殷勤招呼啦，尤其是那些男人，对我们更是「
靓姨」&lt;br&gt;「靓女」&lt;br&gt;叫个不停。&lt;br&gt;琼姐当时穿着很普通的休闲服，相对保守，而我当然是一贯的性感暴露衣着
——紧身的低胸加热裤啦。&lt;br&gt;趁我们在挑选、琢磨和私下商量买哪件好的时候，那些男人的眼睛一直滴溜
溜地在我和琼姐（尤其是琼姐）身上打量呢，呵呵，当然了，这里这些女人的身
材哪有我和琼姐那么惹火啊？胸部、腰围、臀部还有长腿，有哪一点比得上我和
琼姐？也许是大城市的女人吸收的营养比农村的要好得多吧，这里的中年妇女确
实没有一个有琼姐那般珠圆玉润的肌肤与身材，都是偏瘪偏瘦的。&lt;br&gt;逛过了小市墟，琼姐又带我进村走走，然后又到田里去看。&lt;br&gt;满眼油油的绿意确实让人心旷神怡，自从跟父母到广州定居以后就再没见过
田野了。&lt;br&gt;看着农民伯伯在田间忙碌，我也很怀念小时候无忧无虑的时光。&lt;br&gt;不知不觉，日已偏西了，村庄里也相继升起了袅袅的炊烟，农民伯伯陆陆续
续地回去吃饭了。&lt;br&gt;放眼望去，夕阳残照之下的田野一个人影也没有，只有斜阳中随风招摇的庄
稼在泛着金光。&lt;br&gt;我跟琼姐沿着一条小河在悠闲地散步，肚子开始叫的时候我刚想提议回去吃
晚饭，这时琼姐开口了：「烟女，我不是跟你说过，当年琼姐下放到农村的时候
经常在夜里跟小姐妹偷偷跑出来脱光衣服玩水吗？」&lt;br&gt;我说：「是啊，我还记得呢！那次我们洗完澡后第一次在天台光着身子躺在
躺椅上聊天时你告诉我的。」&lt;br&gt;琼姐笑了：「那你知道当年琼姐跟姐妹们是在哪里玩水的吗？」&lt;br&gt;我疑惑地看着她，摇了摇头。&lt;br&gt;琼姐对我神秘地一笑，动手解开衣服上的纽扣，把外衣脱下来，然后弯下腰
、依次把脚缩起来脱下长裤。&lt;br&gt;对琼姐这突如其来的举动我有点意外，但琼姐并没理会我有什么反应，继续
曲起腿来脱下自己的内裤，最后把双手拐到背后解开胸围的扣子，把乳罩摘下来
，琼姐的乳房霎时间没有了胸罩的束缚，一下子抖了出来之后还在一跳一跳地伸
缩着，过了一会儿才静止下来。&lt;br&gt;此时的琼姐已经是一丝不挂地站在我面前了，任凭自己光溜溜的胴体完全裸
露在空旷的田野中。&lt;br&gt;琼姐全裸着在河边蹲下来，用手捞起一捧水浇到胸前试了试温度，水滴沿着
琼姐乳房的曲线往下流淌，在夕阳中闪闪发光，美得我都看呆了。&lt;br&gt;这时琼姐已经把自己白花花的肉体滑到河里去了，正向站在岸上的我用力地
甩水呢。&lt;br&gt;琼姐叫道：「烟女，快下来呀！」&lt;br&gt;见琼姐兴致勃勃的，我也马上脱光身上所有衣物，放在琼姐的衣服旁边，纵
身便跳了下去。&lt;br&gt;光溜溜的胴体激起一阵水花把全裸着浸在河中心的琼姐溅得忍不住一声尖叫
。&lt;br&gt;田野上傍晚的清风凉幽幽的，河水也是阵阵透心的冰凉，走了一整天浑身是
汗的我现在可以赤裸着全身在河水里打个凉颤真是说不出的舒服！我和琼姐兴奋
起来居然忍不住用手捧起水来互相泼洒，也不管有没有人发现，放肆地娇笑和尖
叫着，直到玩够了才住手，但我们的头发全湿透了，脸上也挂满了水滴。&lt;br&gt;我跟着琼姐一起全裸着游到河边挨着河岸依旧泡在水里休息，由于玩得太忘
形，我跟琼姐轻轻的喘息还没平复过来。&lt;br&gt;这时忽然不知从哪里传来了锺声，一下一下的，在山间飘荡着，缭缭不觉，
我正奇怪，怎么会忽然有人撞锺呢？琼姐告诉我，那边山上（就是我们下榻的招
待所所在的那座山）有一座近乎荒废了的寺院，历史也很悠久了。&lt;br&gt;「烟女，明天我带你上去走走？」&lt;br&gt;「好啊！」&lt;br&gt;我伸手搂着琼姐的脖子，在她脸上亲了一下，两具赤裸裸的女性肉体在水中
相互摩挲出一阵阵微妙的触觉。&lt;br&gt;琼姐瞪了我一眼：「长这么大了，还没点正经的！」&lt;br&gt;我又学着心怡的神态吐了吐舌头——呵，经过一段时间的相处，尤其是知道
了彼此有着共同的习惯和爱好之后，我跟琼姐的感情居然跟亲生的母女相去不远
了。&lt;br&gt;在水里全裸着靠在岸边边聊天边让呼吸慢慢调节过来。&lt;br&gt;天已经全黑了，在缓缓的水流冲刷下，琼姐那两团肥厚的大乳房漂浮在水里
晃啊晃的，在漫天星光之下透过波光粼粼的水面依稀可见。&lt;br&gt;这时田野上又开始有人在走动了，估计是吃过饭后出来纳凉的，他们最终居
然全集中到小河这边来，三五成群地坐在河边聊天，也有小孩子在河边奔跑追逐
打闹，有两群人就坐在我们附近，一左一右，距离不过几米远，他们肯定也看到
我们了，不过估计在这里有人泡到河里去是再正常不过的事了，而且他们也不知
道我们事实上什么也没穿，所以我和琼姐也倒没有人留意。&lt;br&gt;我问琼姐：「琼姐，你自个儿跑到这里来，有想念强叔吗？他回到家见不到
你可能担心死了呢！」&lt;br&gt;琼姐不屑地道：「我干嘛要想那个死佬？」&lt;br&gt;呵呵，口不对心！我又说：「强叔那晚走了之后至今音讯全无，你就真的一
点也不挂心吗？夫妻俩哪有‘隔夜仇’啊，还是打个电话给他吧？」&lt;br&gt;琼姐装作无动于衷，我只好从岸上的衣服里掏出手机，给强叔打了个电话。&lt;br&gt;原来强叔那晚走了以后，连夜坐火车到广西玩了几天，现在又到了越南，打
算公司再出车时才回来，回来就马上又出差了。&lt;br&gt;我说琼姐在我身边呢，你跟琼姐谈谈吧。&lt;br&gt;他推托越南信号不好，又担心收费贵，说不了。&lt;br&gt;我也不管他，连忙把手机递给琼姐，琼姐把两条手臂都浸在水里，扭扭捏捏
地不肯接，我再三地硬把手机塞给她，她才把手递出水面甩了甩手上的水，然后
接过我的手机，可是强叔已经挂了电话了。&lt;br&gt;琼姐赌气地说：「看！那个死佬已经在越南逍遥快活了，还说担心我呢！哼
，你玩得开心，难道我就不开心不成？」&lt;br&gt;说完，琼姐就这么赤裸裸地从水里爬到岸上：「走，我们吃饭去！」&lt;br&gt;她一上岸，小河边嘤嘤嗡嗡的谈话声顿时静了下来，周围那些人的目光齐刷
刷地都被吸引过来了。&lt;br&gt;而琼姐还丝毫没有觉察到有什么不妥呢，只见她一丝不挂地在那里半蹲着弯
下腰来、当着众人的面撅着光溜溜的大屁股在整理自己摆在地上的衣物呢！肥硕
的的大乳房垂吊在身下随着琼姐的动作在轻轻地摇晃。&lt;br&gt;我提醒道：「哎！琼姐，你……」&lt;br&gt;琼姐这才忽然回过神来，发现自己全裸着的身体正当着一大群在河边纳凉的
村民面前被一览无遗呢！她立刻慌了手脚，连忙拿起一件外套披在身上，连内衣
裤也不穿了，抱着自己的衣服就在众人眼前落荒而逃。&lt;br&gt;这下轮到我慌了：「哎！琼姐，等等我啊！」&lt;br&gt;我也连忙光着身子爬到岸上，再看看琼姐，她已经抱着衣服跑出十几米远了
，没扣好纽扣的外套在琼姐的奔跑中被晚风轻轻地扬起，露出那肥肥白白的大屁
股随着奔跑的步伐一抖一抖的。&lt;br&gt;见琼姐已经跑远，我也顾不上穿回衣服了，抱起自己刚才放在地上的衣物就
追了上去。&lt;br&gt;这时那些村民已经从沉默的惊愕中清醒过来，纷纷在拍着手吹着口哨，朝着
我们叫喊并不时大笑，但他们到底在说什么我就没听清楚了——本来我的粤语就
说得不好，这些夹着乡音的粤方言我就更听不懂了。&lt;br&gt;不过听他们笑得那么忘形就能猜到肯定没什么好东西了，只能任由他们用口
哨声和挑逗声为两个在田边裸奔的女人送行——一个只穿着一件没扣上纽扣的外
衣、下身完全暴露在众人眼前、抱着衣服在前面飞奔；一个由头到脚完全一丝不
挂地抱着衣服在后面追赶。&lt;br&gt;琼姐一直跑到小树林里才停下来，经过在晚风中一段路程的奔跑，我们身上
的水珠都已经吹干了，这才开始把衣服穿上。&lt;br&gt;我埋怨道：「琼姐，你刚才干嘛啦？」&lt;br&gt;琼姐笑着说：「都怪那个死佬，把老娘都给气昏了。」&lt;br&gt;想起刚才自己那副狼狈的模样，我和琼姐都笑得直不起腰来。&lt;br&gt;吃过晚饭，我跟琼姐一回到招待所立刻把自己浑身的衣物剥个精光。&lt;br&gt;琼姐弯着腰曲起腿脱下内裤之后把刚从身上解下来的乳罩一并抛到床上，就
这么光溜溜地走进浴室去洗澡。&lt;br&gt;我找出电视机遥控器来正准备看看有什么节目好看，忽然传来了敲门声。&lt;br&gt;那时已经脱了个一丝不挂的我连忙把琼姐今天穿过的那件宽松的休闲服拿过
来套在身上便走去开门。&lt;br&gt;我原以为敲门的是招待所的服务生，可是打开门之后看到在门口站着的却是
两个穿着中学校服的男生——一脸淳朴憨厚的气质，眼睛却滴溜溜的非常机灵。&lt;br&gt;只见他们每人提着两大袋东西，一见我开门便满脸堆笑：「靓女，这是我们
这里的一些土特产，你看看有兴趣吗？很便宜的。」&lt;br&gt;琼姐的休闲服虽然宽松，但对我来说并不算长，我身上就只穿着这仅有的一
件衣服，里面的真空的，下半身更是空荡荡的不挂寸缕，小妹妹周边的毛丛和大
半个屁股都露出来了，我原想马上打发他们走的，可是琼姐听说有什么「土特产
」&lt;br&gt;还「很便宜」，马上从浴室里探出半截雪白的裸体问道：「什么土特产啊，
真的那么便宜？我看看！」&lt;br&gt;说完，光在身上围一条浴巾就走出来了，身上裸露在外的肌肤挂满水珠，头
发也湿漉漉的一直在滴水。&lt;br&gt;那两个男生见我对他们的东西不感兴趣，但琼姐却有想买的意思，便把我晾
在一边，把目标转向琼姐，当看到琼姐身上除了一条浴巾以外什么也没有，而且
那条浴巾还围得不怎么牢固、随时都有可能掉下来的样子，他们更是一起迎上前
去无比积极地向衣不蔽体（准确来说应该是「浴巾不蔽体」）的琼姐推销起自己
的「土特产」&lt;br&gt;来。&lt;br&gt;这两个男生都是高中生模样，看年龄应该跟我的骏骏相仿吧，这农村的孩子
已经拿着这些「土特产」&lt;br&gt;到处找游客推销来糊口了，可是骏骏到现在还是衣来伸手饭来张口的少爷仔
呢！唉，差距呀！骏骏啊，你什么时候才能学着长大呢？琼姐一手揪住围在身上
的浴巾不让其往下滑，一手翻看了一下那两个男生所说的「土特产」：「都是些
番薯干、番薯叶、猪乸菜、菜干、蠔豉什么的，很普通嘛！」&lt;br&gt;其中一个男生连忙说：「阿姨，这些都是绿色食品啊，很健康的，而且是我
们自家做的，卫生安全！」&lt;br&gt;琼姐笑着啐了他一口：「呸！番薯干、菜干值多少钱？还有这些，番薯叶、
猪乸菜什么的，你们那些农民本来是用来喂猪的，而城里人就真以为是什么‘绿
色健康食品’，炒得身价百倍，你们可别欺负我从城市里来呀。小伙子老实告诉
你们，阿姨当年在耕田的时候你们都还没出生呢！」&lt;br&gt;那两个男生低头窘笑。&lt;br&gt;琼姐把已经滑到乳晕处的浴巾往上拉了拉，勉强遮住大半的乳房，继续把一
包干菜拿在手里翻来覆去地看。&lt;br&gt;而那两个男生则趁着这段时间反反复复地打量着琼姐露在浴巾外面那雪白的
大腿、胸前以及肩背上粉嫩的肌肤和浴巾遮盖不住的一小半截乳房。&lt;br&gt;边看边沉吟了很久，琼姐终于开腔了：「小伙子，这太贵了。便宜一点吧，
如果能便宜一点的话阿姨就买一些回去。」&lt;br&gt;另一个男生不肯让步：「阿姨，这都是货真价实的。真的不能再便宜了。」&lt;br&gt;琼姐又沉思了一下，笑道：「这样吧，阿姨也给你们些东西，你们就给我算
便宜一点吧？」&lt;br&gt;那两个男生问：「什么东西呀？」&lt;br&gt;琼姐走到床边拿起那套乳罩和内裤：「这是日本女明星穿过的，你们喜欢吗
？想要的话就送给你们好了。」&lt;br&gt;有一个男生不屑道：「以为我们农村人那么好欺骗啊？阿姨，你无缘无故哪
来的日本女明星内衣裤啊？」&lt;br&gt;琼姐腾出一只手来又提了提正沿着乳房的弧度往下滑的浴巾：「阿姨刚去过
日本啊，给日本灾区捐了三万日元，那个女星就当即把自己的内衣</content></item></essay>