<essay><item><title>琴姐(2)</title><author>床上伴侣</author><content>我的手按住她的肩，顺势把嘴贴近她的脸颊，用一种极具挑逗的语调在她耳边轻声说道：「我是想说这点钱能解决问题么？…」我的话对她像是极大的震撼，整个人一下子僵在了椅子上，她似乎意识到了我的意图，脸即刻变得绯红，我就势将嘴唇贴在她的脸上，顺着耳根吻向脖子。&lt;br&gt;她面无表情地的坐在那，呆呆的像具石膏像，眼睛茫然地瞪着前方。&lt;br&gt;见她毫无反应，我的胆子大了起来，手顺着衣领轻轻的伸进她的汗衫，抚摸着她那对硕大的、软软的但却弹性十足的大奶子。&lt;br&gt;她的奶头确实很大，大得近乎可以用手攥住。&lt;br&gt;她的顺从令我有些忘乎所以，我忽地转到前面撩起她的汗衫，两只木瓜型白皙诱人的巨乳即刻呈现在我面前。&lt;br&gt;我蹲下身用嘴叼住一只肥大的奶头，顿时产生一种饱满充实之感。&lt;br&gt;我的舌头猛烈的蹂躏着嘴里硕大柔软的奶头，但由于巨大的奶头填充了我口腔的大部分空间，令我的舌头活动起来极为艰难，不过一会儿的工夫舌根就感到发酸。&lt;br&gt;我不情愿地吐出这只可爱的小东西，用手指尽情地揉捏着，另一只手撩起裙子摸进了她的裆内。&lt;br&gt;突然她还魂般地混身一阵，双手死命抓住我伸向她下体的胳膊，一时间我们四目相持，僵持在那里。&lt;br&gt;起先我被她那愤怒目光所惊得不知所措，但僵持了一段时间后，却又缓和着垂下双眸，带着哀求的声调对我说：「不要这样…吴总…求您了…别…」见她软下来，我却像是逮住理似地愤然站起身来，点上支烟转过板台坐进了摇椅，看着对面的她。&lt;br&gt;她显然被我的举动所吓住，低着头，两只手不知所措的相互揉搓，两只巨乳仍然暴露在外，裙子也被我撩得露出了肥大的底裤。&lt;br&gt;很长时间我们谁都没有开口，我迳自地抽着烟看着她，她低着头，也没整理衣服，袒胸露腹地坐在那一动不动。&lt;br&gt;我知道自己已佔有了绝对的优势，同时也享有了绝对的主动权，所以也没必要急于一时，因此我面无表情地说：「你先出去吧，一会儿我让柳红给你拿两个月的薪水。&lt;br&gt;」她木然地站起身，拉下撩起的衣襟，缓缓地走出门去。&lt;br&gt;第二天早上，我一进门就看到她正在为饮水机换水，见到我，她马上拘禁起来，「吴总…您来了…」我「嗯」了一声径直走进了办公室，随后她也跟了进来。&lt;br&gt;脸红红的低着头，吱唔半天挤出一句：「…昨天…真是…谢谢您…」我放下公文包，故意板着脸，冷冷的说了一句：「不用谢，你去忙吧。&lt;br&gt;」但她没有动，仍低头站在哪，像个做错事的小学生，两只手下意识地撮弄着衣角。&lt;br&gt;她今天没有系围裙，仍旧穿着那件廉价的白T恤，肥硕的胸脯上，两个奶头在前面支楞着，把衣服挑得老高。&lt;br&gt;「还有什么事吗？」我依旧保持着冷淡的态度。&lt;br&gt;「昨天…我…我…我很过意不去…其实…」「昨天的事不用再提了…」我打断了她的话。&lt;br&gt;「不！吴总…」她急切地向前紧走两步，来到桌前「我是想说…其实…您对我有恩…我…我应该报答您…只是…只是昨天我还有些不适应…」我抬头看着她，发现她的嘴唇涂上了口红，心里不时觉得有些好笑，便挑逗她说：「那你想怎么报答我呢？」她的脸一下子红到了脖子「您如果不嫌弃的话…」说着，她缓缓撩起了T恤，一双巨乳即刻跳入我的眼帘。&lt;br&gt;「我这岁数…您能看得上…已是我的造化了…」她低头支吾着「以后我听您的话，您让我干啥我就干啥…」我招手示意她走近些，她撩着衣服绕过板台，顺从地走到我的面前。&lt;br&gt;我仔细观察着面前的这对尤物，就像两只快充爆了的气球，雪白的肌肤细嫩得隐约能看到青筋，黑红发亮的大乳晕微微隆起，两只硕大的乳头饱满诱人，乳头顶部各有一个凹陷的小窝，上面的皱纹清晰可见。&lt;br&gt;我忍不住伸手抚摸起来，并不时的用手指在乳头上肆意的揉捏着。&lt;br&gt;她红着脸，羞涩地把头转向了一边，胸脯随着呼吸不断地上下起伏。&lt;br&gt;此时我的小弟弟早已怒爆起来，强烈的慾火腾然而升。&lt;br&gt;我猛地将她的黑裙连同内裤一并扯至脚下，她惊异地喊道：「人都快来了！会让人看到啊！」我差点笑出声来，「那你去把门关上」听到我的命令，她摆动着肥大的屁股跑过去锁门，然后又跑回来，肚子上的赘肉颠得乱颤，那样子甚是诱人可爱。&lt;br&gt;我推她坐到板台边上，脱去凉鞋，两只脚分别放在我的座椅扶手上，这样她那丰满的肥屄便毫无保留的展现在我面前。&lt;br&gt;她的阴毛黝黑浓密，从阴阜到屁眼布满整个下体，不扒开根本看不到屄缝儿，这一点令我有些不悦，与柳红那光滑洁净的小阴户比起来，她的肥屄简直是令人作呕。&lt;br&gt;我拨开她那杂乱的阴毛，肥厚的肉缝中两片黝黑的阴唇包裹在一起成了个肉疙瘩。&lt;br&gt;我轻轻把它们分开，一颗如拇指肚大小、粉红色的阴蒂探出头来，这令我愈加兴奋。&lt;br&gt;我拨去裹在阴蒂上面的包皮，凑过去一口将它含在嘴里，并猛烈的吮吸起来。&lt;br&gt;她顿时「啊！…」了一声浑身痉挛着仰过头去，腿上的肥肉都僵挺得变硬。&lt;br&gt;渐渐的，我感到她的阴蒂在我嘴里充血变大，阴道里的蜜液也已氾滥成灾，我知道她已进入佳境，便起身掏出那暴怒已久的阴茎，对准蜜穴猛地插了进去，她顿时大声淫叫着挺起身，四肢紧紧地环绕住我的身体。&lt;br&gt;伴随着我猛烈的抽插，她拚命扭动着自己的粗腰肥臀，阴道里爽滑柔软的阴肉紧紧包裹住我的肉棒，那感觉实在是舒服到了极点。&lt;br&gt;我猜想她的肥逼已经很久无人问津了，只一会儿工夫，一股股热流不断冲击着我的龟头，并顺着我的阴茎流出体外，这更激起了我的兴致，我进一步加大了力度，更为猛烈的冲击着她的肉洞。&lt;br&gt;我的小腹撞击着她肥大的阴蒂发出清脆的「啪啪」声，她近乎歇斯底里地疯狂摆动身体，嚎叫声也是一浪高过一浪。&lt;br&gt;顷刻间她的身体强烈地震颤起来，伴随着一声声嘶力竭的长嚎，她绷直双脚，两腿紧紧地夹着我的胯骨、浑身僵挺着悬在半空，一股滚热的尿液喷射在我的小腹。&lt;br&gt;我乘胜追击继续猛插几下，一阵过电般的快感过后，一股股灼热的精液直射入她的子宫。&lt;br&gt;我重重地将她摔在板台上，自己也顺势瘫坐下来。&lt;br&gt;过了好久，她才缓过气来，气喘吁吁地对我说：「您…真是太棒了…吴总…我…我好久没有过这种感觉了…」就在这时，一阵敲门声把她吓得一骨碌爬起来，蹲到桌下，这才发现地上已是汪洋一片。&lt;br&gt;并且我的裤子也被她的淫汁尿液湿透了。&lt;br&gt;我系上裤子走过去开门，原来是柳红来给我送咖啡。&lt;br&gt;看到我的样子她吃了一惊，忙问：「吴总，你这是怎么弄的？」「噢~没事，只是刚才不小心打翻了一杯可乐，一会儿你帮我拿去洗一洗…」我十分镇定的说。&lt;br&gt;柳红还是一脸疑惑地向里张望「刚才好像听到您屋里有人说话…」我挡住她，结果咖啡放在一边，并脱下长裤交给她说：「我刚下载的一部电影正在看。&lt;br&gt;裤子没洗好不要随便让人进来，你先出去吧。&lt;br&gt;」随即我关上门，回到桌前。&lt;br&gt;琴姐见没事了，想站起来去穿内裤和裙子。&lt;br&gt;被我一把夺了过来扔在满是淫水的地上，命令她说：「把这擦干净！」她迟疑了一下，便蹲在地上用自己的裙子和内裤擦了起来。&lt;br&gt;由于淫水太多，裙子和内裤的吸水性又差，费了很大劲都没有擦净。&lt;br&gt;我又一次命令她说：「用你的上衣擦！」她愣住了，抬头看了看我，小声说：「那…我怎么出去见人呐…」「你今天哪都不用去，就呆在这。&lt;br&gt;」她见我一脸的严肃，便没再敢说什么，无奈地脱下身上的T恤铺在了地上。&lt;br&gt;不等她擦完，门外柳红又敲了敲门，说：「吴总，邢先生来了，他要见您…」老邢是我的一位重要客户，说什么也不能把他拒之门外。&lt;br&gt;我从文件柜里拿出一条备用的裤子穿上，然后打开门，把他让进来，并索性把门开着。&lt;br&gt;我把老邢让到板台对面的椅子上，自己也坐回到板台后面。&lt;br&gt;我看到琴姐光溜溜地蜷缩在板台下面，一种驾驭式的满足感油然而生。&lt;br&gt;我不露声色地和老邢寒暄着，桌下却把一只脚蹬在了那个女人的身上。&lt;br&gt;可能是我的鞋底令她十分难受，她悄悄把鞋从我脚上扒了下来，并脱下袜子，然后捧起我的脚放在自己丰满的乳房上。&lt;br&gt;我顿时觉得非常的舒服，便把另一支也伸了过去。&lt;br&gt;她心领神会地照样脱下了鞋袜，捧起脚放在另一边的乳房上。&lt;br&gt;就这样，我一边和老邢海阔天空的攀谈，一边用脚掌在琴姐的大奶子上蹂躏着，时而用脚趾夹住她的大奶头，时而把脚伸进她的裆下，在她的阴缝里撮弄一番。&lt;br&gt;我的脚掌触摸到她那柔软的肉体时，一种由衷的温馨感传遍全身。&lt;br&gt;直到快中午时老邢也没有走的意思，所以我请他一起到楼下用餐。&lt;br&gt;刚出办公室，柳红就迎上来对我说：「吴总，裤子已经洗好送回来了…」她诡异的看着我笑着：「不过我好像闻着不像是可乐的味道呵~」「放在沙发上好了…」我极力回避她的眼神。&lt;br&gt;「对了~今天好像那个琴姐没有来上班…」她继续追着我说。&lt;br&gt;「啊~是我让她出去办点事。&lt;br&gt;」说完我头也不回地走出公司。&lt;br&gt;吃饭时我足足点了六个人的饭菜，吃饱后我把剩下的打了包。&lt;br&gt;老邢笑我学会节省了，我没有理他。&lt;br&gt;把老邢送走后，我回到公司，由于时间还早，员工们都还没有回来。&lt;br&gt;来到办公室，我看到琴姐抱着湿淋淋的衣服，蜷缩在桌下抽泣。&lt;br&gt;边蹲下身，用一种温情的语调问她：「怎么了？是不是以为我不管理你了…」她摇了摇头，迟疑了一下，委屈的说道：「我想上厕所…可是又不敢出去…怕被人看到…」「哈哈哈哈~」我大声地笑了起来：「这还不好办…你等着…」说罢就快速跑进储藏室拿了个塑料盆，回来时顺手把门带上。&lt;br&gt;我把盆放在板台前，从桌下把她啦了出来。&lt;br&gt;「就在这尿吧~正好让我欣赏一下…」她的脸一下子羞得通红，低着头小声说道：「不要啊~羞死人了…」「那你就憋着吧，只要你走出去就会被人看到…随你便吧。&lt;br&gt;」她迟疑了很久，最后实在憋不住了，无奈地走到盆前蹲下。&lt;br&gt;「等等…」我上前制止住她，并推她坐到了板台的边上，扬起脚把双腿最大限度地岔开，用命令的口吻说到：「用手咧开！咧大点！让我看清楚…」她羞红着脸，双手很不情愿地绕过大腿，从下面扒开两边肥厚的阴唇。&lt;br&gt;我注视着杂乱的阴毛中露出的粉红色阴肉，胯下的男根顿时挺立起来。&lt;br&gt;她那骄嫩小巧的尿孔缓缓地蠕动了几下，一道淡黄色的水柱喷湧而出。&lt;br&gt;她皱着眉头微合上双眼，绯红的脸扭向了一边。&lt;br&gt;面对如此美景我实在按耐不住，迎着水柱把嘴凑到了跟前，我的举动吓得她立即收住了尿液。&lt;br&gt;「不要啊~吴总！这太脏了~快别这样~」她急切地想劝阻我。&lt;br&gt;但我毫不理会地用舌头舔着阴肉上残留的水珠，并用舌尖抵住尿孔，使劲往里钻。&lt;br&gt;强烈的刺激使她一时失控，一股尿液「嗞」的一声射在了我的脸上。&lt;br&gt;我的舌头顺着肉壁一路向上舔，最终停在了她肥大的阴蒂上。&lt;br&gt;我一口叼住她饱满的阴蒂吸吮起来，她浑身激烈的颤动了一下，嘴里「嗷~不要~嗷~啊~受不了了~」的叫个不停，双手反而更加用力地把阴唇拔开。&lt;br&gt;我的舌头在她肥满的阴户里上下翻滚，不时地发出「兮溜~兮溜」的声音。&lt;br&gt;她终于忍不住尿了出来，灼热的尿水倾盆大雨般往我的嘴里猛灌，足足有一分钟的时间，汹湧的波涛呛得我透不过气，实在受不了我躲到了一边。&lt;br&gt;我像落汤鸡似的站了起来，她立即跳下板台，用手擦着我的脸。&lt;br&gt;「啊~呀~…我的天呐…这可怎么是好…我…我真该死…真该死……」她一脸愧疚的唠叨着。&lt;br&gt;「还不是因为你太诱人，弄得我都情不自禁了…」听了我的讚美，她的脸羞成了一朵花，像个少女似的含情脉脉地看着我，忽地一下子扑进了我的怀里。&lt;br&gt;娇滴滴的对我说：「我都这么老了，你还会看得上呀…」我扳过她的脸，深深地在她的嘴上吻了一下，说道：「在我眼里你一点都不老，我就喜欢你这样子…」我的话更加让她春心荡漾，她紧紧的簇拥着我，灼热的嘴唇疯狂地在我满是尿水的脸上吻着，并深情地对我说：「遇见你真是我的福分呀…从今以后…我就是你的人了，就算你让我当牛做马，我都愿意…只要你不嫌弃就行…」「那我让你做我的奴隶呢？」我用手摸着她的乳房，追问道。&lt;br&gt;她迟疑了一下，然后把头扎进我的怀里，点了点头，说：「只要你喜欢…做什么都行…只求你不要伤到我…」我心里明白，此时此刻她已经完全被我降伏了。&lt;br&gt;一番缠绵过后，我把打包回来的饭菜提给她，她感激地对我笑了笑，却只在里面捡了两个银丝卷。&lt;br&gt;「干吗不就菜？…」我问道。&lt;br&gt;「我想给孩子带回去…」说罢，她的脸露出了一丝苦笑。</content></item></essay>