<essay><item><title>秘书的成长之路(6)</title><author>床上伴侣</author><content>陈静连忙从包里把报价单拿出来递过去，周院长拿过来扫了几眼就把它丢在一边：「杨总，你们的报价可都太高了，这可说不过去啊！」&lt;br&gt;杨诚笑了笑，反问道：「药价的高低并不重要，不是吗？！」&lt;br&gt;接下来二人就对药品的回扣问题讨价还价起来，杨诚对这次的生意志在必得，因此在回扣的问题上也是下了血本，看得出最后周院长最后很是满意。&lt;br&gt;周院长笑咪咪地把药品报价单和合同样本收进自己公事包里，说道：「这次的药品招标需要领导班子集体决定，因此，贵公司是否能够最终中标还要等回去讨论后才能决定。当然，我个人对于你们公司中标完全没有意见！」&lt;br&gt;杨诚听了心中有些激动，知道这件事情已经八九不离十了，笑着说道：「如此，就有劳周院长了！」&lt;br&gt;「周院长为了我们公司多有劳累，不如今晚就让小陈好好陪陪您吧！」杨诚在「好好」两个字上咬重声音说道。&lt;br&gt;「当真？！」周院长果然心神领会，听了两眼直放光，看到杨诚肯定地点点头，再扭头看陈静低着头不说话，知道她也是同意的，不由心中兴奋异常。&lt;br&gt;周院长不由得把桌子下的手摸索着向陈静的裙子里伸去，陈静感到一只大手钻进自己裙子里，在自己大腿裹着丝袜的光滑的大腿上来回抚摸着，又顺着大腿内侧，越过丝袜的蕾丝花边直往那两腿之间的秘密花园袭去，陈静不由得一下子夹紧了双腿，尽管心中有些不情愿，可也只能暗自承受。&lt;br&gt;生意谈完，接下来自然就是觥筹交错，热闹地喝起酒来，陈静忍受着不断在自己下身骚扰的大手，想着一会就要被身旁的这个老男人压在身下，承受他肆意地奸淫，心中有些堵得慌，因此，对于递过来的酒杯来者不拒，想着喝醉了等会不会太难受。&lt;br&gt;一顿饭吃得宾主尽欢，陈静到最后喝的也是摇摇欲坠，杨诚最后和周院长碰了一杯，掏出房卡递给周院长，开口说道：「我看小陈喝得有些醉了，不如就由周院长扶她去房间休息一下。」&lt;br&gt;周院长接过房卡，不由有些心花怒放，开口对杨诚说道：「老杨，你这人很不错，你这个朋友我交了！」&lt;br&gt;二人对视一眼，哈哈笑了起来。&lt;br&gt;周院长扶起有些醉醺醺的陈静，起身向外走去。&lt;br&gt;杨诚今晚把生意谈成，心里一块石头落了地，感到精神有些疲惫，就靠坐在椅子上休息起来。&lt;br&gt;周院长搀着陈静进了酒店的房间，把陈静放倒在卧房的大床上，看着躺在床上的美人凸凹有致的娇躯，醉眼朦胧的媚态，周院长心中一片火热。&lt;br&gt;周院长爬上床，把美人抱在怀里，就要去吻美人鲜红的小嘴。&lt;br&gt;陈静虽然显得醉醺醺的，可是意识还清醒得很，感到男人那张胖乎乎的圆脸张着大嘴往自己这边凑过来，心里不禁有些恶心，借着酒劲就把头扭到一边。&lt;br&gt;没能吻到美人的小嘴，周院长也不生气，伸手就攀上美人胸前的高耸，隔着衣服抓了几把，美人乳房的尺寸和弹性让他有些激动。&lt;br&gt;周院长伸出微微有些颤抖的双手去解美人的上衣，上衣被解开，露出美人雪白的肌肤，和紧紧包裹着丰满乳房的性感的黑色乳罩。&lt;br&gt;周院长一把就把那性感的乳罩推了上去，将压迫在乳罩下的乳房解放出来。&lt;br&gt;看着美人胸前那一对雪白丰满的乳房，即便是躺着仍旧是那么坚挺，高耸的峰顶俏立的那一对粉红色的小樱桃，周院长低下头去，在那诱人的乳峰上亲吻起来，时不时挑逗下那颗小樱桃，一只手也攀上另一只乳房，握在手里把玩起来。&lt;br&gt;陈静的呼吸逐渐变得粗重起来，虽然她有些讨厌这个男人，可敏感的身体却对受到的刺激毫无抵抗能力，她感到自己的乳头已经勃起，下身也分泌出渴望的爱液，她不由得轻轻扭动着自己的身体。&lt;br&gt;感受着身下美人的反应，周院长也是再也忍耐不住，起身去脱陈静的衣服，连拉带拽地把陈静的裙子脱下，一边拽去那黑色的性感小内裤，把陈静脱得小白羊一般，浑身只剩下黑色的丝袜和暗红色的高跟鞋。&lt;br&gt;周院长也是三下五除二把自己的衣服脱去，挺着勃起的阴茎，托着陈静双腿腿弯，让那双裹着丝袜的美腿在折成一个大大的Ｍ，把美丽的阴户暴露了出来。&lt;br&gt;陈静睁开眼睛，向身下偷看了一眼，看见男人挺立的阴茎尺寸倒是还不小，又瞇上眼睛装起醉来……&lt;br&gt;周院长打量了一下陈静美丽的阴户，黑黑的森林，粉红的阴唇，以及之间那一条若隐若现的迷人的肉缝，中间还挂着一点晶莹，那是美人分泌的爱液。&lt;br&gt;周院长再也忍受不住，用手扶住阴茎顶到阴门处，屁股一挺，阴茎就顶开粉红的阴唇，插了进去。&lt;br&gt;「嗯…」感到下身阴茎的侵入，阴道一点点的被充实，陈静不由得发出一声呻吟。可不知道为什么，陈静总觉得下身插入的那根阴茎硬度不够，有些软绵绵的，或许上了年纪都这样，陈静心中如是想到。&lt;br&gt;「真紧呐！」刚一插入，周院长就感受到了陈静的阴道如同处女般的紧窄，等到完全插入，娇嫩的阴道又把阴茎给紧紧地箍住，夹得阴茎好不舒服。&lt;br&gt;周院长不由得深吸一口气，过了一会才在陈静娇嫩的阴道中抽送起来。&lt;br&gt;「嗯……嗯…嗯……」陈静有些醉意朦胧地呻吟着。&lt;br&gt;周院长慢慢地加快了抽送的速度，感觉陈静娇嫩的阴道更加湿润，好像把阴茎给泡在水里面一样，暖暖的，好不舒服，抽送起来却更加顺畅。&lt;br&gt;陈静叉开的双腿也高高地翘了起来，裹着黑色丝袜的小腿，以及穿着暗红色高跟鞋的小脚也随着抽送而在半空中来回摇晃。&lt;br&gt;周院长也已经有些气喘嘘嘘，出了一头的汗，毕竟上了年纪，精力不能和年轻的时候相比。&lt;br&gt;又抽送了一会，感觉阴茎被陈静的阴道紧紧地裹着，那娇嫩的阴道随着抽送有规律的不断蠕动，让周院长不禁有了射精的慾望。&lt;br&gt;周院长感觉把抽送的速度降了下来，这才玩了多大一会，现在就射了岂不是太不甘心了。&lt;br&gt;周院长把陈静的一条美腿扛到肩上，伸手在那裹着黑色丝袜的光洁的大腿上来回抚摸着，另一只手抓住陈静一只丰满的乳房放在手中把玩着，总算把射精的慾望给压了下来。&lt;br&gt;陈静感到身体里的阴茎抽送速度降了下来，心中不由得一阵空虚，周院长的手又在自己身上乱摸，心中更是不满，却没有办法说出来。&lt;br&gt;过了好一会，周院长总算恢复了体力，把阴茎从陈静阴道里退了出来，把头凑到陈静耳边说道：「美人，我们换个姿势怎么样？」&lt;br&gt;陈静没搭理他，只是任由他把自己的身体拉到床边，摆成小狗的模样跪趴在床上。周院长在床边站定，手扶着阴茎在阴道口点了点又是插了进来。&lt;br&gt;陈静在阴茎插进来的时候习惯性地翘了翘屁股，以方便阴茎的插入。&lt;br&gt;在身后的男人挺动屁股抽送起来后，陈静也是前后挺动起屁股，与男人配合着一起完成交合的动作。没办法，谁让身后的男人如此不济，不能给自己带来满意的快感呢？！&lt;br&gt;酒店卧房宽大的床上，赤裸的美人像只小狗一样跪趴床上，靠着床的边沿，高高地翘起着圆滚滚的屁股，屁股中间插着一条男人的阴茎，身后的男人紧紧抓着美人挺翘的臀瓣，前后挺动屁股在美人娇嫩的阴道抽送着。&lt;br&gt;美人也随着男人的动作扭动着身体，迎合着男人的抽送，身下胸膛上吊着的一对丰满的乳房也随之轻轻来回摇晃着，好像一对白色的灯笼随风摇曳。美人修长的脖颈挺直，小脑袋高高地仰起，瞇着的双眼醉意朦胧，小嘴微张，轻轻呻吟着。&lt;br&gt;房间里，酒精的味道、女人的体香以及爱液的味道弥散，交合的水渍声、皮肤的撞击声以及女人销魂的呻吟声回荡着。&lt;br&gt;感受到美人的配合，周院长不由得心花怒放，把着陈静的屁股更加卖力地抽送起来。&lt;br&gt;「嗯……啊……啊！啊……」下身的刺激传来，陈静开始渐入佳境，轻轻地哼叫着。&lt;br&gt;忽然，陈静感觉到阴道里的阴茎跳动几下，「不要啊！」陈静心里狂叫着，可是，阴道里的阴茎却是明显没有听到，「噗…噗…」地将一股股精液射入陈静阴道深处。&lt;br&gt;陈静感觉到射了精的阴茎慢慢变软滑出了阴道，不由得感到一阵空虚，连带着整个心中都空落落的，万分的失落。&lt;br&gt;周院长搂着陈静躺倒在床上，不停地喘着粗气。&lt;br&gt;搂着美人赤裸的娇躯，周院长感到十分的满足，伸手在美人胸前高耸的乳房把玩着，一边慢慢恢复着自己的体力。&lt;br&gt;陈静只觉得自己心中的熊熊烈火在燃烧着，有慾火，也有怒火，在自己乳房上不停揉捏的大手更加让她怒火中烧，可是却无从发洩，只能极力忍耐，自己生着闷气。&lt;br&gt;过了好大一会，周院长终于从气喘吁吁中平复下来。狠狠地在陈静乳房上掏了两把，周院长恋恋不舍地从床上爬了起来，虽然他很想抱着美人的娇躯好好地睡一觉，但是想想家里的母老虎，还是打消了这个念头。&lt;br&gt;周院长起身穿好衣服，看着床上美人赤裸的娇躯，不禁有些唏嘘，到底是老了啊！才这么一次就硬不起来了，想当初……&lt;br&gt;伸手在陈静挺翘的屁股上拍了拍，周院长对卧在床上的陈静说道：「小陈啊！我先走了。回头告诉你们杨总，说合同的事我不会忘的！」&lt;br&gt;说完转身走了出去。&lt;br&gt;听到房门打开又关上以及周院长逐渐远去的脚步声，陈静一骨碌翻身就从床上起来，奔进了浴室里。&lt;br&gt;打开水龙头，温热的水流从头顶落下来，冲刷着赤裸的身体。&lt;br&gt;陈静疯狂地在自己的身体上揉搓着，想起刚才那个老男人肥胖的身体压在自己身上，最后却又弄得自己不上不下，陈静心里就一阵恶心。&lt;br&gt;陈静昂起头，眼中湧出的泪水伴着水流流了下去……&lt;br&gt;杨诚一觉睡醒，看看时间，觉得差不多了，起身走出包厢来到房间里面。&lt;br&gt;周院长果然已经走了，听着浴室里传来的「哗…哗…」的水声，可以想像里面美人沐浴的情景；再看看床上的一片狼借，可以想像刚刚在其上的一番大战，空气中还残留着欢爱的气息。&lt;br&gt;杨诚自失地摇摇头，可惜今天太累了，不然自己早就冲进浴室里，把自己美丽的小秘书狠狠地肏干一番了……&lt;br&gt;「哗…哗…」的水流声终于停止，浴室的门被打开，陈静赤裸着身体迈着优雅的步子走出来，看到杨诚在，却也不奇怪，迳自走到床边穿起衣服来。&lt;br&gt;看着美人一步步地套上内裤，穿上丝袜，戴上乳罩，最后穿起套装和鞋子，杨诚一直饶有兴致地再一边看着，脱女人衣服多了，偶尔看看美人穿衣的美态，别有一番风味……&lt;br&gt;杨诚起身走过去揽住陈静的小蛮腰，看着陈静脸色有些难看，开口说道：「怎么了，身体不舒服？」&lt;br&gt;杨诚哪里知道自己的小秘书是心里不舒服加慾求不满，陈静自然不会对他实话实说，只是扭头对他勉强笑了笑：「嗯…酒喝多了，有些头晕。」&lt;br&gt;「那我送你回去！」说着揽着陈静的腰向外走去。&lt;br&gt;陈静心中重重地歎了一口气，这一天终于过去了……&lt;br&gt;陈静睁开眼睛，透过窗户往外看了看，才发现一片漆黑，居然已经晚上了。&lt;br&gt;伸手揉揉自己的太阳穴，陈静感觉昏沉的脑袋清醒了些，终于记起自己早晨醒了一次，打电话请假之后又是睡了过去，没想到这一睡就是一天。&lt;br&gt;想起昨天晚上的一切，陈静心中不禁又是一阵难过，为什么会这样呢，自己怎么会堕落到这个地步呢？！陈静心里有些悲哀。&lt;br&gt;一整天都没有吃东西，陈静感觉肚子有些饿，于是起床随便弄了些东西吃。&lt;br&gt;填饱了肚子，陈静来到了阳台上，看着外面夜幕中的城市，灯光如繁星般点缀，绚丽的霓虹如梦幻般美丽……&lt;br&gt;「这城市真的属于我吗？」陈静有些疑惑和惶然。&lt;br&gt;陈静觉得自己心中有些不安，她讨厌这种感觉。心中忽然想要去放纵一下，或许这样才能驱逐心中的不安……&lt;br&gt;陈静走进卧室，打开墙边的衣柜，脱下身上的衣服，将自己白玉般的娇躯暴露在空气中，伸手在衣柜里挂着的诸多衣服上滑过，挑选接下来要换上的衣服。&lt;br&gt;陈静对着镜子，慢慢地一件件穿上了衣服，黑色的超薄胸罩、性感的黑色蕾丝小内裤、黑色的透明玻璃丝袜，下身穿着一条黑色紧身短裙，上身穿着红色的吊带小背心，脚上蹬上一双黑色矮跟凉鞋。&lt;br&gt;望着镜子中性感的身影，陈静满意地笑了笑，出口去了。&lt;br&gt;出了社区，打了一辆计程车来到附近一家酒吧！&lt;br&gt;一打开酒吧的门，里面喧嚣的音乐声就一下传了出来，陈静推门进去，走到吧台找了个位置坐下，点了一杯啤酒。&lt;br&gt;陈静坐下后，轻轻喝了几口啤酒，虽然这是自己第一次来这种地方，可是感觉还不错。&lt;br&gt;虽然昏暗闪烁的灯光有些让人眼花缭乱，看不清东西，虽然酒吧里面环绕的动感的音乐声震耳欲聋，彷彿连带着自己的身体都跟着颤动，虽然舞池里搂抱着的男男女女彼此随着音乐在疯狂地扭动着身体，使整个酒吧里都弥漫着堕落与暧昧的气息。&lt;br&gt;可是，莫名地，陈静却忽然觉得自己躁动的心从来到这里就平静了下来，仿佛什么东西从心头拿开，整个人都为之一松。&lt;br&gt;陈静慢慢喝着啤酒，有些陶醉在酒吧的氛围里……</content></item></essay>