<essay><item><title>娇妻和她的学生们(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「老师，别急，一会就让你体会到子宫高潮。」麻杆说完，手上微微加力，
教鞭渐渐越进越多。等进去差不多有１０厘米，才停了下来。问老蔫道：「你给
大伙指一指，教鞭插到那里了。」&lt;br&gt;老蔫一指妻子的小腹正中，说道：「我摸到是在这里。」&lt;br&gt;「对，那里是子宫的上边缘。这里是下边缘。」麻杆又点了点小腹靠下一些
的位置。说完，他的手开始有节奏的动了起来，妻子的小腹也跟着这个节奏动了
起来。慢慢的，全身也跟着动了起来。很快，又一次猛烈的高潮来了。&lt;br&gt;妻子大声喊着：「啊……顶到我的心里去了。到心里了。」突然，叫声中断，
晕了过去。&lt;br&gt;几个人晃了手脚，麻杆赶紧拿水往妻子脸上一泼。妻子醒了过来，道：「刚
才好爽啊。人生能这么爽过，简直没有白活。」&lt;br&gt;几个人一见妻子没事，又一拥而上，开始了第二轮的性交。这次是麻杆先上，
他的肉棒又细又长，每次几乎都要把肉棒插进子宫里。由于刚才把子宫口扩开了
些，在他捅了几十下之后，还真插进去了小半个龟头。妻子只是感觉肚子里某一
个地方酸涨无比，越是酸涨，越是希望肉棒能深入些。没多久，她又高潮了。在
她高潮还没结束，麻杆也开始射精了。麻杆射精时一动不动，把龟头尽量往子宫
里挺进，这次几乎所有的精液都射入妻子的子宫里。&lt;br&gt;麻杆下去之后，其他４个又轮流和妻子性交。在麻杆的指挥下，他们几乎都
是在努力的扩张着妻子的阴道口，并且射精时都是保持最深入的姿势不动，绝大
多数的精液都是直接进入了子宫。&lt;br&gt;到最后老蔫的时候，他先把手指头插入阴道，微微一使劲，手指头居然进入
子宫了。这下子宫口算是彻底洞门大开。随后他的肉棒也直接插入了子宫。射在
了里边。&lt;br&gt;就这样，一直到每个人射了３次以上，才结束。这时妻子的全身上下都是精
液。连小肚子都微微鼓了起来，因为多数精液还是直接射进了子宫。妻子喘息着，
说道：「今天就到这里吧。实在是太累了。」&lt;br&gt;「别急，我们再玩最后一个游戏。马上就结束了。」麻杆说道。&lt;br&gt;「你们还有货吗？」妻子调皮的一弹麻杆软下去的肉棒，问道。&lt;br&gt;「它还有货。」麻杆拿起教鞭对着妻子说。「这次是调教子宫，一定要让你
的子宫口扩张开，以后就可以直接插入子宫性交了。今天已经很成功了，最后一
个步骤结束后，以后你的子宫口就不会在短期内闭紧了。」&lt;br&gt;「好吧。你们可要珍惜人家的子宫哦。她很娇嫩的。」妻子今天体验到了今
生最高的高潮，还期待着下一次呢。&lt;br&gt;「没问题的。」麻杆答道。他先用扩阴器撑开了妻子的阴道，又拿起妻子的
黑色丝袜和粉色内裤。他先把丝袜塞入了阴道，然后用教鞭把丝袜一点一点的顶
入了妻子的子宫。「这样你子宫里的精液就不容易流出来了。」&lt;br&gt;妻子一边呻吟，一边抚摩着自己的乳房。老蔫看到了，伸手去帮着妻子抚摩
乳房。还使劲的掐着乳头，妻子的呻吟声更大了。「好舒服，啊，肚子好酸啊。
再深入些，好酸，好酸。」&lt;br&gt;麻杆居然把整个丝袜都塞入了子宫，妻子的小肚子又鼓了一些。「看来老师
的子宫还有容量，我试试把内裤塞进去。」麻杆又把妻子的内裤先塞入阴道，又
慢慢用教鞭顶入了子宫里。&lt;br&gt;「哦。哦。我的子宫好充实啊。」妻子的手不用抚摩自己的乳房，开始抚摩
起鼓鼓的小肚子了。&lt;br&gt;「我来帮你按。」胖子用手使劲的按着妻子的小腹，并一压一压的。妻子开
始抽动起来。&lt;br&gt;「啊。不要。不要啊。人家的子宫会爆炸的。」她一边叫着，一边疯狂的甩
着头。&lt;br&gt;这个时候几个人怎么可能停手。反而都加了把劲。老蔫使劲的捏着乳房，胖
子压着小腹，麻杆捅着子宫。很快，妻子又高潮了。&lt;br&gt;「看，老师的肉体简直是万中无一。头一次子宫调教，就能达到这么多次高
潮。以后我还要多调教一下其他地方。我估计肛门她也能达到高潮。虐乳虐阴虐
腹都能使她兴奋。真是个宝贝啊。」麻杆感歎道。&lt;br&gt;他们帮妻子简单收拾了一下，没有让妻子把子宫里的丝袜和内裤拿出来，才
放她打车回家。她回家后，第一件事就是去洗澡。洗澡时，她费了好大的劲才把
丝袜和内裤从子宫里拿出来，在往外使劲一拽的过程中，妻子差点又达到了高潮。&lt;br&gt;那天妻子回来之后，我也没多想，早早就睡了。事后妻子自己吃了一个紧急
避孕药，当然是背着我的。&lt;br&gt;从那天之后，妻子好几天一见这几个学生就脸红。好在他们几个守口如瓶，
这件事之后也不来骚扰妻子。一个多礼拜过去了，妻子在他们面前也慢慢恢复了
正常。&lt;br&gt;一天中午，天气热的要命。吃完午饭的老师们都在办公室里打盹。妻子下午
第一节有课，因为怕形象不好，也没趴在桌子上睡觉，拿起手机上网看小说。天
气燥热，她都静不下心去看平时爱看的言情小说。她在网上找来找去，下意识地
点到了一些与色情擦边的小说里。&lt;br&gt;她越看越觉得欲火难耐。幻想起那天一个人对５个人的战斗，越想脸越红。
她下腹一阵阵抽搐，感觉自己的内裤都有些湿了。&lt;br&gt;正在这时，黄毛的头伸进了办公室。教师办公室的门大开着，所有老师都在
睡觉。黄毛的头伸进来后，看到了妻子面色潮红地拿着手机，悄悄地走了进来。&lt;br&gt;「老师。你出来一下呗！」黄毛轻声说道。即使这样，还是把妻子吓了一跳。
赶忙调整情绪，跟着黄毛出来了。&lt;br&gt;黄毛也不回头，直接奔体育器材存放室走去。妻子在后边跟着，既有些期待，
又有些紧张。&lt;br&gt;黄毛来到器材存放室的门口，打开了门。邪邪地一笑，说道：「老师，我们
又想你了。」说完，他一拉妻子的手，把妻子拉进去了。顺手把门关上了。&lt;br&gt;妻子根本就没反抗，很顺从地被拉了进去。一进去后，她就闭上了眼睛，说
道：「别弄乱了我的衣服和头发。」&lt;br&gt;里边还是上次那５个学生，这次他们很温柔，上来轻轻地把妻子的衣服都脱
了下来，也没什么前戏，一个一个地进入了妻子的身体，把憋了一个多礼拜的，
浓浓的精液射了进去。在这个过程中，妻子又达到了两次高潮。&lt;br&gt;５个人都射了一遍，一看时间还有２０多分钟才上下午课，又抓紧时间轮了
妻子一遍。为了抓紧时间，一个人干着妻子的时候，另外的几个人在旁边不停的
手淫。当正在干妻子的人射完后，立刻换人就往妻子的阴道深处射精。&lt;br&gt;这次轮奸是麻杆第一上的，他细长的阴茎把妻子的子宫口撬开了一个缝，后
来的几个人基本上把精液都射在妻子的子宫里。所以当他们每个人射完两次，妻
子站起来后，阴道里并没有流出多少精液。&lt;br&gt;５个人七手八脚地帮着妻子穿上了衬衫，裙子，内裤和丝袜。在穿内裤之前，
麻杆在妻子的阴道里塞了一个按摩棒，用内裤和丝袜紧紧地勒住。&lt;br&gt;这时还有２分钟就上课了，妻子急忙狂奔来到厕所，洗了洗手和脸就来到教
室上课。站在讲台前，她面色潮红，坚挺的胸脯还起伏不停。&lt;br&gt;当她讲了几分钟的课之后，才稳定了一些。她刚要挪动脚步去写板书，突然
感觉到阴道里按摩棒的强烈刺激，她再也不敢动了。同时，子宫里的精液顺着阴
道，大腿和黑色丝袜，开始慢慢的流了出来。&lt;br&gt;下边的黄毛不怀好意地笑着：「老师，今天你怎么不写板书了？你不把那些
单词写在黑板上，我记不住。」&lt;br&gt;于是，就发生了前文所写的事情。妻子在学生面前丢脸了。&lt;br&gt;这件事发生之后，妻子生气了，好多天都没有理他们。他们几个主动来找妻
子道歉，妻子都没有接受。时间是最好的调和剂，两个礼拜过去后，妻子和他们
就开始说话了，慢慢的恢复了正常的师生关系。只不过，他们之间谁也不提那两
次的性关系。&lt;br&gt;妻子以为，他们之间的事情已经过去了。虽然心情轻松了，但是心底还是有
些失落的。&lt;br&gt;当她渐渐把这件事淡忘的时候，一个课间休息的时候，黄毛又来找她了。&lt;br&gt;「老师，我有点事想向你汇报一下。」黄毛见办公室里还有其他老师，非常
正式的说道。可是妻子从他的眼睛里就看出来了一些东西，知道他心里在想什么。
其实黄毛也从妻子的眼睛里看出了妻子的期待。&lt;br&gt;「老师，我们去操场上聊聊吧。」黄毛提议道。妻子也没说话，点了点头就
和他出去了。&lt;br&gt;那天妻子只穿了一件低胸的白色体恤，露出了深深的乳沟。黄毛的眼睛都快
陷进去了。&lt;br&gt;在走向操场的路上，黄毛还不时的回头看妻子的乳沟。妻子知道他们都是花
花公子，以为他们和自己玩了两次后，已经厌倦了自己，所以不再来找她。可是
现在看到黄毛这个表现，妻子知道他们还是很迷恋自己的。她心里非常高兴。&lt;br&gt;「喂，小花花公子，你最近是不是憋着了？别总回头看，小心摔跟头。」妻
子打趣道。&lt;br&gt;话音刚落，黄毛还真的被一个小块石头拌了一下，差点摔跟头。妻子在旁边
咯咯娇笑了起来。她一笑起来，胸脯一晃一晃的，黄毛的眼睛更直了。&lt;br&gt;他们很快走到操场的一个角落里。其他４个人早就等在那里了。「老师好。」
那几个人嘴里虽然叫着老师，但是那眼神绝对不是学生看老师应该用的眼神。&lt;br&gt;「你们找我有什么事？」妻子故意板着脸问道。&lt;br&gt;「老师，我们想你了。」老蔫嬉皮笑脸地道。&lt;br&gt;「去，一边呆着去。」大王一推老蔫，然后对着妻子道：「老师，我知道我
们上次的玩笑有点开大了，让你在全班同学面前下不来台。我们向你道歉。」&lt;br&gt;妻子一皱眉，说道：「那事就过去了，不要再提了。」&lt;br&gt;「好。」大王点头答应道：「老师，我们以前总是调皮捣蛋，给你带来不少
麻烦。我们这次想帮帮你。」&lt;br&gt;「哦？怎么帮？」妻子问道。&lt;br&gt;「班里的学生都怕我们。我们如果不调皮捣蛋了，我们再管着他们，他们肯
定都能遵守纪律。这样老师就可以少操心了。」黄毛抢着道。&lt;br&gt;妻子看着他们，过了一会才问道：「你们几个心里想的是什么，以为老师我
猜不出来吗？说吧，你们这样帮我，到底有什么要求？」&lt;br&gt;「嘿嘿。还是老师厉害。」黄毛说道。「我们也没什么别的要求，和上次一
样呗。」&lt;br&gt;「那不行。」妻子心里虽然和期待，但是嘴里却否定掉了。「不能让他们这
么轻易的就得到我，得到我太轻松了，肯定不会太在乎我。」她这样想着。&lt;br&gt;「我还加一个要求，如果你们能做到，我就答应你们。」妻子说道。&lt;br&gt;「说吧，快说吧，我们什么都答应。」那５个人七嘴八舌的说道。&lt;br&gt;「马上就要期末考试了，我要求你们几个人的英语必须都及格。能不能做到？」
妻子是教英语的，自然提到了这个要求。&lt;br&gt;「老师，这个也太难了吧？」黄毛脸上的表情都快哭了。&lt;br&gt;「你可以不答应。」妻子说道。&lt;br&gt;「不，我们答应。」大王说道。「老师，这个要求确实挺难的。如果我们都
及格了，你必须得陪我们一个晚上，而且这个晚上必须任我们摆布，听从我们任
何要求，不得反抗。你敢不敢和我们打这个赌？」&lt;br&gt;妻子一听，小腹一阵抽动、燥热。一想第一次就被这５个小子玩了大半夜，
再多几个小时也无所谓，反而更爽。妻子一点头，说道：「行，我答应了。咱们
期末考试见分晓。」&lt;br&gt;５个小伙子一听，都乐得蹦了起来。&lt;br&gt;还有不到一个月就期末考试了。这５个学生还真做到了，天天不逃课了，还
管着其他纪律不好的学生。他们５个也天天的学英语，背单词。就连上其他课的
时候也在背单词。&lt;br&gt;很快，期末考试到了。考完了之后，当天晚上妻子就把卷子给带回了家，开
始判卷。妻子特意先不判他们５个人的卷子，先把其他人的卷子判完，然后深深
地吸了几口气，稳定稳定燥动的心，开始看这５个人的卷子。&lt;br&gt;她看的特别小心，特别仔细。一道题一道题仔细的判。还不错，这５个人，
居然有４个人及格了，就是麻杆还差了４分及格。妻子坐在那里思索了好久，脸
红红的。那天晚上我正在家里上网，看到一个淫妻的网站，回头一看我的娇妻，
脸那么红，好象第一次和我上床之前一样。我就问她：「洋洋，你怎么了？脸那
么红？」&lt;br&gt;「哦。没什么，没什么。」她慌张地答道。&lt;br&gt;我也没在意，继续看淫妻系列了。想着一会等她判完卷子，大干一场。&lt;br&gt;妻子坐在那里，一会看看我，一会看看卷子。心里正在天人交战。虽然我已
经背叛老公两次了，可是那两次我都是被动的。如果我这次这么做，那是我主动
的背叛老公，这，这多不好。&lt;br&gt;「老婆。你看人家怎么就那么放得开，一个女人和好多男人同时交战。我有
的时候就想，如果是我老婆和许多男人性交，我在旁边想看就看，想上就上，那
该多好。可惜现实生活中顾虑太多，是根本不可能的。」我一边上网，一边调侃
妻子。&lt;br&gt;我爱我的妻子，所以我没次上色情网站的时候，都看淫妻系列，因为其他类
型的不能吸引我。妻子是知道我这个爱好的。我虽然平时总说，「干脆我们也上
网找几个单男一起玩吧」，她都没当真。</content></item></essay>