<essay><item><title>关岛淫荡游(4)</title><author>床上伴侣</author><content>了起来，赛可见状马上让我睡意全消，他把精液射在我脸上，让我不得不起床梳洗。&lt;br&gt;隔壁床的情况刚好相反，乔拉特蒙头大睡，而维芯正舔着乔拉特的肉棒，只见肉棒缓缓升起，原来人睡着还能勃起啊，让我大开眼界。&lt;br&gt;我进浴室前看到的最后景象是维芯背对着乔拉特坐上他的肉棒，并开始自己动着屁股。&lt;br&gt;我刷牙洗脸后想说顺便冲个澡，赛可一把拉住我。&lt;br&gt;我帮妳洗～洗鸳鸯浴好像也不错，于是我便和赛可一起进了浴缸。&lt;br&gt;赛可用他的大手沾着沐浴乳在我身上搓揉着，花在胸部的时间大概是其他部位的两倍。&lt;br&gt;最后剩下胯下，我靠着浴缸双腿打开让赛可抚摸着，顺便打瞌睡一下。&lt;br&gt;我感到赛可拉着我的脚踝把我拉向他，我睁开一只眼睛，看到他正在大棒上涂抹沐浴乳。&lt;br&gt;剩下里面还没洗赛可咧嘴笑着把沾满沐浴乳的龟头塞进我的穴，我微微笑了一下，继续补眠。&lt;br&gt;但才被插了几下我就知道根本不可能睡得着，于是我开始配合赛可的抽插摇了起来，让赛可乐不可支。&lt;br&gt;之后赛可把我拉起来压在墙壁上用背后式搞我，并打开了莲蓬头淋浴冲掉我们身上的泡沫，然后放了一缸子的水。&lt;br&gt;我们泡在浴缸里做爱，赛可斜躺靠着浴缸，我爬到他身上用骑乘式吞没了巨棒，赛可疯狂的上顶着我，我被插到全身酥软没力再叫了，最后赛可拔出肉棒射在水里。&lt;br&gt;精液在浴缸里载浮载沉，我把头靠在赛可肩上撒娇，赛可却恶作剧的扒开我的双腿，掰开我的嫩穴，然后把水里那坨精液朝我的两腿之间拨过来。&lt;br&gt;眼看着那坨精液逐渐飘向我的胯下，虽然机率很低，但我还是怕不小心有精虫被吸进我的穴里害我莫名其妙怀孕，于是我连忙伸出一只手遮住小穴，另一手把那坨精液捞起来丢出浴缸。&lt;br&gt;在浴缸里泡了一下之后，我和赛可走出浴室，刚好看到睡醒的乔拉特狠狠的插着刚刚玩他肉棒的维芯，最后把维芯的穴射满精液。&lt;br&gt;.我早上起床都要先打一次手枪，不然精液太多乔拉特套弄着他那刚在维芯体内射完的肉棒。&lt;br&gt;刚好今早这发原装的送给妳这骚女人嚐嚐维芯淫荡的吃着从她穴里流出的浓精。&lt;br&gt;今天是我们待在关岛的最后一天了，等维芯和乔拉特梳洗好后，赛可开车带我们去兜风，开着开着来到一处偏僻的山林。&lt;br&gt;怎么样，这里风景不错吧？葱郁的山林伴随着鸟啼声，的确有如一幅画，但我和维芯都知道事情没这么简单，特别是赛可提到风景优美这件事就只有一个可能。&lt;br&gt;我们回头一看，只见赛可和乔拉特的裤档早已隆起，我和维芯相视一笑，接着便自动自发脱下衣裤。&lt;br&gt;赛可把维芯带到一棵树前，让维芯扶着树并用背后式把维芯搞的唉唉叫；我则是直接躺在车前引擎盖上，在森林的环绕下享受着乔拉特的冲撞。&lt;br&gt;窝咬干斯妳乔拉特抓着我的腰猛插，冒出了这句让人摸不着头绪的话，后来我才听懂他是在用非常不标准的中文说我要干死妳。&lt;br&gt;啊～啊～维芯妳～～啊啊～不要～嗯嗯～乱教人家中文啦啊啊啊嗯～～～我撇头瞪着不远处扶着树被狂干的维芯，她什么不教却尽是教人家这种句子。&lt;br&gt;还说呢～唔唔唔！妳明明…啊嗯～也被干得很爽啊喔喔喔喔！！维芯淫叫着，我摇了摇头，专心品味着乔拉特的抽插大来的阵阵快感。&lt;br&gt;赛可和乔拉特真的很喜欢野战，我和维芯除了今天刚起床的时候是在房里被搞，其他都是在户外，第一次在晚上的海滩，第二次在海上，然后又回到赛可家后面的海滩，现在则在山林间。&lt;br&gt;赛可和乔拉特缴械后也将近中午了，赛可看天气好像会下大雨，于是便建议回家吃午餐，果然才回赛可家没多久就下起了大雷雨。&lt;br&gt;本来下午要去一些商场买纪念品的，现在下大雨只好顺延等晚上去逛逛。&lt;br&gt;吃完午餐以后，乔拉特閒着没事便建议打扑克牌，并提议加入惩罚游戏。&lt;br&gt;我跟赛可一组，妳们两个一组，每一回合输的那组脱一件乔拉特边洗牌边说。&lt;br&gt;那脱光了怎么办？我举手发问，我很不擅长玩牌。&lt;br&gt;脱光的话，输几分就罚几分钟。&lt;br&gt;乔拉特开始发牌。&lt;br&gt;几分钟？什么意思？维芯也抛出一个问题，她没比我厉害多少。&lt;br&gt;如果妳们输2分，妳们就让我和赛可插两分钟；如果我们输2分，我们就插妳们2分钟赛可分好了四副牌。&lt;br&gt;哪有这样的！！维芯和我异口同声的嚷嚷着。&lt;br&gt;我找到好东西了～赛可从楼上拿着两个跳蛋下来。&lt;br&gt;不然这样吧，如果妳们输2分，我和赛可插妳们两分钟；如果我们输2分，我们就屁股塞跳蛋2分钟赛可看着我们。&lt;br&gt;唔～这还差不多～当规则定下来后，我们四人开始玩起扑克牌。&lt;br&gt;战况根本是一面倒，我和维芯一下子就输到全身脱光，赛可他们却只输过一次。&lt;br&gt;欸，妳该不会因为想要就故意输吧我偷捏了维芯的大腿，我们输的回合大部分都是因为维芯乱出牌，而且都是大比分落败。&lt;br&gt;才没有！维芯小声的回应我，我们只要再输就要被插，而且一不小心大败就惨了。&lt;br&gt;我跟维芯背水一战，奇蹟似的连胜，赛可和乔拉特也被迫全身脱光。&lt;br&gt;加油～让他们塞跳蛋！我跟维芯击掌提振士气。&lt;br&gt;结果接下来的回合我们输了3分，只好愿赌服输的被插，盼望下回合可以大胜。&lt;br&gt;但是天不从人愿，我们连战连败，而且都是差个2~3分而败阵，由于每回合都要结算进行惩罚，我和维芯连续被插了十几回合之后都浪了起来，干脆直接跨坐在他们身上，插着肉棒继续进行新的回合，也因此常常在回合进行中被偷插，但我和维芯也睁一只眼闭一只眼，玩到最后我们投降，因为完全被压着打根本赢不了。&lt;br&gt;其实妳们赢了很多次，只是我们不想塞跳蛋才骗妳们说妳们输了乔拉特边把牌收好边说。&lt;br&gt;你们太奸诈了！！我和维芯因为被他们白干了许久而气得一人拿一个跳蛋追着赛可和乔拉特满屋子跑。&lt;br&gt;但后来不知为何追着追着就追到床上去了，跳蛋也回到我和维芯的穴里。&lt;br&gt;这跳蛋本来就是要给妳们两个用的～赛可抓住我的腿，不断的用跳蛋刺激我的小穴，维芯在旁边也受到乔拉特一样的对待。&lt;br&gt;啊啊～！我想要～～快给我～～～我和维芯被跳蛋弄得淫声四起，全身扭动，巴不得赛可和乔拉特狠狠的插进来。&lt;br&gt;啊～啊啊啊…唔～啊啊啊！赛可和乔拉特分别抽插着我和维芯，我只记得我至少潮吹了两次，最后被赛可射在肚子上；而维芯当然是被乔拉特给内射了。&lt;br&gt;稍微休息了一下，晚上我们去吃了美式料理，并好好血拼了一些纪念品。&lt;br&gt;回到赛可家后，因为凌晨一点要到机场准备搭机，于是我和维芯在客厅整理行李，赛可和乔拉特在房里看电视。&lt;br&gt;我不知道维芯的心情如何，但我知道她和我在想同一件事，整理好行李后，我和维芯一起去房里找赛可和乔拉特。&lt;br&gt;赛可和乔拉特关掉电视，默默的躺在床上；我和维芯也不发一语的脱着衣服，然后个别骑了上去。&lt;br&gt;也许是离别的时候到了，我们做爱特别来劲，我第一次看到维芯浪成那样，而我也疯狂的摇着腰，想起这三天的种种，不知不觉我竟红了眼眶。&lt;br&gt;别哭嘛～又不是以后就见不到面，我们都在这里，随时欢迎妳们来赛可捧着我的翘臀，我没看到隔壁床的维芯的表情，但我猜她也在偷偷啜泣吧。&lt;br&gt;我…啊～我才不是…啊呀～因为这件事哭！我是因为…啊嗯！因为你的太大让我好痛啦～啊啊啊～我扶着赛可的肚子一边呻吟一边嘴硬的说。&lt;br&gt;妳们可以嫁给我们啊～每天都可以用到这么大的喔赛可这番无厘头发言让我破涕为笑，不小心放松了小穴的矜持而潮吹了一次。&lt;br&gt;啊～啊啊啊…每天都被插…唔唔唔～你们会腻啦～啊啊啊！维芯终于挤出一句话，她也被赛可那句话逗笑了。&lt;br&gt;不会啊～这么棒的身体怎么会腻呢？乔拉特把维芯翻身压在床下用拿手的背后式猛烈突刺着。&lt;br&gt;赛可本来也要对我用背后式，但被我给阻止。&lt;br&gt;啊～～～这次让我～啊啊～～帮你吧～唔嗯！我伏在赛可身上不断的上下摆动翘臀，赛可也很配合我的律动往上顶，每一下都重重的刺在花心。&lt;br&gt;啊啊…我要射了！赛可抚摸着我的背，我无动于衷的继续摆动翘臀，赛可知道我愿意而且要他射在我体内，便捧着我的屁股，在我重重的往下坐时奋力向上一顶，肉棒完全的没入我的身体，龟头也紧紧抵住我的花心，大量的精液冲击着我的肉壁。&lt;br&gt;赛可此时坐起身来把我放倒平躺，他完全知道我在想什么，赛可抓住我的腰把我的翘臀抬高，让我弓着身子，接着犹如俯冲一般用他的粗大肉棒冲撞着我，把他的精液推入我的体内最深处。&lt;br&gt;他又抽插了几十下后，缓缓的退出肉棒，我的穴合不起来，但却不见一滴精液流出，直到我的穴闭合后仍然没有流出。&lt;br&gt;呼…呼…这将是我在关岛最棒的纪念品～我抚摸着我的下腹，那股黏黏稠稠的感觉是如此熟悉又如此庞大，可想而知赛可在我体内注入了不少精液，我事前跟维芯要了避孕药，所以我愿意让赛可中出我。&lt;br&gt;后来乔拉特也把精液留在维芯的最深处。&lt;br&gt;我把我的一件内裤送给赛可当纪念品，就是我们到他摊位那一天穿的那件；维芯则是把她的一套泳装送给乔拉特。&lt;br&gt;关岛的最后一夜结束了，赛可和乔拉特送我们去机场，在车上他们完全没有对我们上下其手，到了机场也只有挥手道别，没有拥抱，没有亲吻。&lt;br&gt;在飞机上回想着这趟关岛之旅，犹如一场梦。&lt;br&gt;回到台湾之后，有一阵子念念不忘赛可的巨大和乔拉特的持久。&lt;br&gt;我和维芯后来有和黑野姊妹保持联络，由惠说她很想念我们，也很想念那一个疯狂夜晚，邀我们有空去日本玩；另外，友纪回日本后发现自己怀孕了，算算日期应该是那一个晚上，不知道怀的是鲁格还是史考特的种，她后来决定偷偷拿掉胎儿。&lt;br&gt;而且由惠偷偷跟我们爆料，友纪之前在日本大街上被搭讪，后来拍了一支素人A片，感觉还满适合友纪的。&lt;br&gt;而维芯一如往常没有怀孕，我也很幸运的没有怀上雷斯的小孩，回想那个晚上真的令人胆战心惊。&lt;br&gt;顺带一提，回台湾后我瘦了约两公斤，维芯则很哀怨的胖了一公斤，常做爱真的会瘦，但维芯大概是被射了一大堆高蛋白质太营养才变胖吧哈哈。&lt;br&gt;故事到这里告一段落，也许各位会问为什么我现在才分享去年的故事，这是因为我刚回味过这段记忆。&lt;br&gt;没错，我和维芯这几天春假又去了一趟关岛，只有一个行程。&lt;br&gt;一到关岛就直接前往赛可家敲门，来应门的是被吵醒的乔拉特，他刚开门的时候满脸不高兴，看到是我和维芯后还愣了半响，然后就兴高采烈的把我们拉进屋里，并把赛可也叫起来。&lt;br&gt;赛可看到我们也非常高兴，我和维芯连早餐都还没吃就先被他们给招待一顿精液大餐，乔拉特还是有早上要先打手枪的习惯，但他还来不及打就被我们吵醒，所以赏了我们一发原装的浓精。&lt;br&gt;可以射里面喔，这几天就麻烦你们了…我娇羞的说着，春假期间我和维芯刚好都是安全期百无禁忌。&lt;br&gt;妳上次都没让我们射在里面赛可捏捏我的脸。&lt;br&gt;明明就有！而且你还射了一大堆～唔！我对着赛可娇嗔，还没说完就被赛可吻住我的唇，舌头疯狂的交缠着，然后肉棒滑入了我的身体。&lt;br&gt;妳的胸部变大了赛可一边插着我一边揉捏我的胸部。&lt;br&gt;但是还是一样紧赛可加重了抽插的力道。&lt;br&gt;你…你的…咿呀嗯！你的…棒棒也变大了啊啊啊啊在赛可插入我身体的时候，我就感觉比上次更有充实感。&lt;br&gt;喔？厉害！看来妳的身体还记得我的肉棒～好！赏妳一发大的！赛可重重的冲撞我的花心，然后用力一顶，在我潮吹的同时我感觉有东西射入了我的体内。&lt;br&gt;咦？过了30几秒，赛可却没有停止射精的迹象，精液还在不断灌入我的体内。&lt;br&gt;你的精液怎么变得这么多？咿呀呀呀呀啊啊！赛可抓住我的腰把我的翘臀抬高，开始用肉棒对着我俯冲，就像上次他内射我那样把精液推入我的体内最深处。&lt;br&gt;哇啊！这种感觉～！赛可经过一阵抽插后拔出大肉棒，我的小穴中流出大量精液，令我讶异的是我的最深处有相当庞大的黏稠感，这表示赛可刚刚在我体内注入的精液量非常惊人，而且精液也更浓稠了，射的我心满意足。&lt;br&gt;赛可叫我要连同上次错过的份一起，所以这次要好好的内射我，我虽然百般求饶但还是淫荡的双腿大开迎接，之后也的确被他们注射了很多发在最深处，让我和维芯带着满肚子的精液回台湾。&lt;br&gt;妳一点都没变，还是一样会喷水赛可让我舔他刚射完的肉棒，一边摸着我的头。&lt;br&gt;哪有～我变很多耶我娇嗔着含着赛可的龟头，并把他肉棒里残留的精液吸出来，赛可一副爽歪歪的表情。&lt;br&gt;喔，口说无凭，妳哪里变了？赛可把我搂在怀里捏捏我的鼻子。&lt;br&gt;我一时之间还真说不出哪里明显改变，突然灵光一闪。&lt;br&gt;你看～我张开嘴巴吐出舌头，我嘴里还含着刚刚帮赛可吸出来的精液，然后我头一仰，咕噜一声，再张开嘴的时候嘴里干干净净。&lt;br&gt;妳这小淫娃，居然也学会喝精液了！赛可大笑。&lt;br&gt;刚刚是我有史以来第一次喝精液喔，都是你害的我倒在赛可的怀里撒娇。&lt;br&gt;多喝几次妳就会爱上了，啊……赛可突然不说话低着头。&lt;br&gt;怎么了？我看着赛可问。&lt;br&gt;我又硬了！再来一次！赛可把我推倒在床上，把我的腿拉开成一字马，邪恶的把肉棒一插到底，让我不由得连声浪叫。&lt;br&gt;这次赛可没有射在我体内，而是把龟头插入我的小嘴，让我喝了超大量的浓厚精液，喝完我竟觉得有饱腹感。&lt;br&gt;后来的几天，赛可不是内射我就是让我喝精液，一滴不漏的留在我的身体里。&lt;br&gt;我和维芯春假在关岛待了五天，这五天只要我们待在赛可家时，都是全身脱光的走来走去，家里的各个角落都有我们被搞的足迹；赛可也带我们到几个偏僻无人的地方打野战，像是开游艇到无人岛。&lt;br&gt;其中有一次是在购物中心人来人往的休息区，那次真的太刺激了，赛可和乔拉特作在长椅上，要我和维芯穿裙子不穿内裤，然后像热恋的情侣那样跨坐在他们身上，透过裙子的掩盖，他们就这样在休息区偷偷插着我们，我和维芯还得极力克制不能发出声音。&lt;br&gt;最困难的是他们内射后，因为是女上男下的姿势，只要我们一起身就很容易滴出精液而露馅，所以赛可和乔拉特射完之后紧紧的抱着我们并用肉棒用力的往上顶，而我和维芯要用力收缩小穴把精液留在体内，这个动作带来超强烈的快感，真的很难忍住不叫，还好路人都没发现。&lt;br&gt;这几天春假真的是名副其实的春假，赛可还约我们暑假干脆一起去日本，找黑野姊妹同乐。&lt;br&gt;前天刚回台湾的时候量了体重，我和维芯都变胖了，看来赛可和乔拉特的精液真的是高蛋白高营养，我和维芯还自嘲自己是他们的精液容器。&lt;br&gt;故事到这里就真的结束了，之后有空的话会多写一些我和维芯曾发生过的故事，特别是维芯的淫荡故事真的非常精彩，绝对不会让大家失望。&lt;br&gt;</content></item></essay>