<essay><item><title>琴姐(5)</title><author>床上伴侣</author><content>我的话像是对她极大的鼓励，她咬了咬下唇坚定地说：「好把~你想让我怎样拍…想拍哪里就说吧…」「ok！~我要先拍下你的整体…」说着我把广角调到最大，把焦距对准她的全身「好~用手托起乳房…对~脸侧一些~不错~把舌头伸出来~太棒了~别动~」我一边让她更换着不同的姿势，一边连续不断的按下快门。&lt;br&gt;渐渐的她放开了许多，并且主动摆起各种淫荡的造型，似乎全身心地投入进去。&lt;br&gt;她时而托起垂到肚脐儿的乳房，一口把奶头叼在嘴里；时而岔开双腿，最大限度的用手咧开自己的肥屄；时而又扳起了自己脚踝，把脚指头放在嘴里挨个吮吸。&lt;br&gt;最后她干脆蹲在椅子上，伸出三个手指捅进下面的肉洞里，然后便猛烈地抠了起来，全身的肥肉都在不停的颤栗。&lt;br&gt;透过取景器，我被她澎湃的激情所震撼，全身的血液都在沸腾起来。&lt;br&gt;我把焦距推到最大，镜头久久不能离开她的下体。&lt;br&gt;随着她手上的动作不断的加快，她的身体强烈的亢奋起来。&lt;br&gt;突然她「唔~啊~！」一声把手抽了出来，喷泉般的淫水喷洒了一地。&lt;br&gt;渐渐的她平息下来，一只手仍不断抚摸着自己的阴蒂。&lt;br&gt;我走过去把相机拿给她看，浏览了几张她便满脸羞红的把头扭开说：「快删了吧~难看死了…真丢人呀…这么淫贱…」「哈哈…」她的反映让我愈加兴奋，我笑着说：「这可是你的本来面目呀…」她白了我一眼，假装生气地说：「讨厌！~这不都是你让人家变成这样的…你还笑…变态！~」「变态？！真正变态的我还没使出来呢…」说着我从货架上拿了一捆绳子。&lt;br&gt;「你又要干吗？…」她瞪大眼睛看着我，脸上流露出一丝恐慌。&lt;br&gt;「我要绑着你在拍几张…」「不要…求你了…放过我吧…」她无力的反抗了几下，但终于没有制止我的行动。&lt;br&gt;我先把她的双手从背后捆住，然后再把她的腿蜷起来，让大小腿紧紧地贴在一起，用绳子的一端从膝盖套下去绑紧，再把另一端从她的背后绕到另一条腿，用同样的方法绑住，使两条腿最大限度的咧开，这样她光滑肥嫩的阴户以及肛门就毫不保留的暴露在外。&lt;br&gt;我把镜头伸向她的下体，用微距拍了几张她阴户的特写，就连阴唇上的纹路都拍得十分清晰。&lt;br&gt;她羞得把脸转了过去，带着几分哀怨歎了口气：「这种样子…真是太丢人了…要是让人看见…。&lt;br&gt;我可怎么活呀…」正当我拍得起劲的时候，一个熟悉的声音从身后传来：「哈哈~老板~想不到你还有这种爱好…」「柳红！~」我们俩同时惊呆了。&lt;br&gt;不知什么时候柳红站在了我的身后。&lt;br&gt;「我早就猜到你们俩有问题…」柳红淫笑着走了过来「玩这种游戏怎么不叫上我呀~老板~」说着她俯下身仔细观察着琴姐的肥屄「哇！~琴姐~你这里真是稀有品种啊~难怪老板他这么着迷呢…」她的语调有些浪声浪起。&lt;br&gt;「不要啊~柳小姐…不要看了…」琴姐带着哭腔哀求着，身体无助地挣扎了几下「求您了…柳小姐…太丢人了…」「怎么样~老板…我来帮你吧…绝对刺激…」她转过头来嬉笑着看着我。&lt;br&gt;此时此刻我好像是失去知觉似的，傻傻的愣在那，嘴里说不出一句话。&lt;br&gt;见我没有反应，她像是得到了默许，转过去用手扒开了琴姐的肉屄。&lt;br&gt;「啊~！不要啊~柳小姐…求您…放过我吧…」见她毫不理会，琴姐哭着向我哀求「…吴总！~您说句话呀…呜呜…吴总…您快让她停下…」面对此情此景，我说不出心里是什么滋味，呆呆的站在那，手却不由自主的端起了相机。&lt;br&gt;看到我的举动，琴姐好像极度的失望，转过脸去不住的抽泣。&lt;br&gt;我看着柳红翻开了琴姐肥厚的阴唇，手指捏住饱满的阴蒂，然后伸出她那淫贱的小舌头不断的舔弄着。&lt;br&gt;慢慢的琴姐的抽泣声变成了呻吟，身体也随之颤动起来，只一会儿工夫，琴姐的肉穴又开始淫水四溢。&lt;br&gt;「琴姐，你的肥屄可真是骚啊~怪不得我们吴总对你如此倾心呀~哈哈…」「柳红妹妹~快…快停下来…姐姐受不了了…求求你…啊~」柳红并不理会琴姐的央求，她竖起中指伸进肉洞里翻转了几下，让手指蘸满淫液，然后抽出来抵在琴姐的屁眼，慢慢的捅了进去。&lt;br&gt;「哇！~这里好紧呀~看来还没有被吴总开采过呢…呵呵…」她扭过头看着我说：「这么好的地方吴总难道没有兴趣吗？…」我有些尴尬的躲避着她的视线说：「…别…别闹了…柳红…这是干什么呀…」「咦？吴总不喜欢吗？…」她一步来到我面前，突然握住了梆硬的阳具「啊~哈…心口不一呀，这里都硬邦邦了，还不承认…」她又转过头对绑在椅子上的琴姐说：「琴姐~我们吴总现在好想干你的屁眼啊~你看他的宝贝都翘起来了…你还是同意了吧…」我简直有些忍无可忍了，一把抓住她的头发，扳过她的脸。&lt;br&gt;然而当我看到她的眼睛里闪现着嫉恨的目光，死死的盯着我时，我愕住了。&lt;br&gt;她一把甩开我的胳膊，并迅速的扒去我的裤子，把肉棒攥在手里。&lt;br&gt;「你不是想弄嘛？我来帮你…」她揪着我的肉棒把我拽到琴姐面前，「来啊！~操她呀~你不是很喜欢操这个老女人吗？操啊~！」「柳红…其实…我…」我似乎想解释什么，但又无法开口。&lt;br&gt;「我真想不到你会…」她的声音似乎有些哽咽「你…你竟然…」我心里突然感到一丝内疚，是呀，自从琴姐来了以后，我几乎很少再和她亲近，毕竟以前她曾给过我无限的欢乐。&lt;br&gt;我伸手想抚慰她的身体，却被她挡了回来。&lt;br&gt;她哭着转身要走，被我一把拽住，并顺势揽在怀里。&lt;br&gt;她哭得更加伤心，头深深埋进我的胸口，并不断的捶着我的肩。&lt;br&gt;我紧紧地抱住她，吻了吻她的头发说：「别这样…我…我只是和琴姐…」我无法编造任何理由，因为我更不想伤害另一个女人。&lt;br&gt;正当我左右为难的时候，琴姐说话了。&lt;br&gt;「柳红小姐…您误会了…其实…吴总只是和我玩玩…说出来不怕你笑话…他只是拿我当作…当作玩具而已…他又怎么回当真的…我这种女人是不配让他动心的…我…我也是为了挣这口饭吃…所以才…你别放在心上…在他心里…我是没法和你比的…」她的话让我心里不禁感到一丝酸楚。&lt;br&gt;「你很愿意让她玩吗？」柳红的语气显得有些刻薄，但她的情绪算是稳住了。&lt;br&gt;「我也是没办法…你知道我家的情况…我为了保住这份工作，想多挣点钱…所以才豁出这老脸…只要你们让我继续在这干…你们怎么对我…我都会心甘情愿的…」琴姐的话句句都像钢针一样紮着我的心。&lt;br&gt;「是真的吗？」柳红步步紧逼的把话锋转向我：「既然你真的喜欢这种玩法，我就陪你玩…玩更刺激的…」我看着柳红从储物架上拿了一团装订用的细棉绳和两个铁夹子，蹲在绑着琴姐的椅子前。&lt;br&gt;她先用夹子分别夹住琴姐两片肥厚的阴唇，然后一边一根，用棉绳的一端系在夹子后面的小孔上，再拽着另一端分别拴住琴姐的左右两个大脚趾，使她的大脚指拉着阴缝大大的咧开，露出里面嫩红的阴肉，阴孔和尿道完全暴露在外。&lt;br&gt;「啊！~不要啊~…好妹妹…别这样折磨姐姐了…快停下…」她全然不顾琴姐的哀求，扭过头对我说：「看吧~这样刺激吧？…不过还没完呢…」说着，她又扯下两段棉绳，分别拴住琴姐的两颗大奶头，再将绳子的另一端并在一起，一同拉扯到阴阜，拴在硕大的阴蒂上。&lt;br&gt;就这样，琴姐的几个最为敏感的神经末梢被棉绳紧紧连在了一起，只要稍微动一下，就会牵动所有的性感区域。&lt;br&gt;看着琴姐此刻的表情似乎到了痛苦的极限，我的内心除了几许怜悯，更多的却是兴奋。&lt;br&gt;柳红倒退几步退到我跟前，用一种欣赏的眼光看着自己的杰作。&lt;br&gt;「快把她拍下来，多完美的形象呀~」见我呆呆发愣，她便从我手中夺过相机，并怂恿我道：「过去干她！~这样干起来才有情趣~上呀…」我被柳红推倒了琴姐跟前，看着琴姐一脸哀怨的表情，我有些不知所措。&lt;br&gt;「…琴姐…我…」琴姐虚着一双朦胧的泪眼看了看我，然后紧咬下唇闭上了眼睛，勉强的点了点头，两行热泪夺眶而出。&lt;br&gt;「上呀！~愣着干吗？插进去…」柳红一边按动着快门，一边催促着。&lt;br&gt;看着琴姐那光洁肥满的阴缝被来自三个方向的力量牵拉着完全展开，我仅有的一点理智终于被强烈的兽慾佔据了上风。&lt;br&gt;我的肉棒毫不阻碍地插进她的肉洞，琴姐疼得「啊！~」的叫了一声。&lt;br&gt;为了减少乳头和阴蒂相互拉扯的痛苦，她尽量牵就着躬起脊背，但随着我肉棒的抽插，她的肉唇却被脚趾头强烈的抻动。&lt;br&gt;这时柳红也凑过来蹲在我裆下，调皮的舌头在我的阴囊和会阴部不断舔弄，这更加激起了我的情慾，我两手死死按住琴姐的双腿，迅猛并大幅度的抽插起来。&lt;br&gt;琴姐的表情显得既痛苦又亢奋，她紧闭双眼呻吟着哀求：「…啊~…不要…小点劲儿…疼…嗯~」随着我抽插速度的加快，肉穴里的分泌物不断的增多，在我肉棒的剧烈带动下，一股股的湧出体外。&lt;br&gt;「哈哈~她真是个淫荡的女人，这样弄她都会兴奋，好多水耶~看来她很喜欢这种方式…」说着，柳红捡起地上的跳蛋，和着湧出的蜜液把小的一端塞进琴姐的肛门，并找出遥控器打开了开关。&lt;br&gt;「…嗷~不…不要啊~…好妹妹…别羞辱姐姐了…快~快住手…姐姐受不了了…」虽然嘴上这么说，但她的身体却开始骚动起来，全然不顾乳头和阴蒂被线绳相互拉抻的痛楚。&lt;br&gt;跳蛋沿着隔膜颤动着我插在肉洞里的阴茎，无尽的快意游遍我的全身，难以抑制的兴奋使我不由得加快了频率，琴姐的淫叫也随之逐步提升。&lt;br&gt;突然她大叫一声猛地挺起了身体，强大的力量绷断了牵制乳头和阴蒂的线绳，一股股灼热的淫水席捲着我的龟头，失禁的尿液如泉水般向外喷湧。&lt;br&gt;正当我准备乘胜追击的时候，被柳红一把拉了出来「喂！你不管我了~讨厌！~就知道餵她，我还饿着呢…」说着，她回身撩起裙子坐到了琴姐的肚子上，并扬起了双腿，在我面前立即呈现一大一小、一上一下两道光洁的肉缝。&lt;br&gt;看着柳红那撒娇的表情，我忍不住笑了。&lt;br&gt;我攥着暴怒的阴茎走过去，猛地插进柳红的肉洞。&lt;br&gt;原来她那里面早就水漫金山了，娇嫩的淫肉还在不停的蠕动。&lt;br&gt;我上下轮换着插进两个阴孔，想比较一下哪个更富有弹性。&lt;br&gt;相比之下柳红的阴道显得更紧，柔柔滑滑的刚好裹住我的阴茎。&lt;br&gt;我的举动使得柳红有些不耐烦了，她站起来把我推到墙边，并把一条腿绕着我的胯骨蹬住旁边的货架，肉洞刚好套在我的肉棒上。&lt;br&gt;这种姿势让我们的下体紧紧贴在一起，每插一下我的小腹都重重地撞击着她的阴蒂，强烈的刺激使她的快感迅速攀升。&lt;br&gt;不出几十个回合她便达到了高潮，猛烈痉挛着身体向后僵挺，阴水和着尿液顺着我的大腿一直流到地面，最后她浑身颤抖着扑到我的怀中。&lt;br&gt;然而短暂的平息后她又来了激情，一把把我推到在地，并快速骑到我身上，肉感的小穴在我肉棒上飞快地套弄，同时嘴里还唸唸有词：「…我…我要你今天全都给我…把你吸得一点不剩…哦~唔~」她近乎疯狂的表现令我感到震惊，这哪里还是以前那个温顺听话的柳红。&lt;br&gt;我下意识的看了一眼绑在她身后的琴姐，此时琴姐正默默地注视着我们，脸上露出了哀怨的表情。&lt;br&gt;此时柳红已停止了套弄，她死死的坐在我身上，纤细的小腰狂躁的扭动，我的龟头顶着她的子宫口，不停的搅动摩擦使我感到一丝疼痛。&lt;br&gt;又一阵强烈的亢奋过后，她已有些精疲力竭，浑身无力的瘫倒在我身上。&lt;br&gt;见我始终没有射精她好像有些沮丧，默默地坐起身用手捋了一下散乱的长发，用一种无奈的口吻对我说：「看来我已经不能引起你的兴趣了…留在这也是多馀的…」说完站起身整理了一下短裙走到门口，然后转过头继续说：「希望你们俩玩得开心…」说完她径直走了出去。&lt;br&gt;我坐在地上和琴姐对视了很久，谁也没有说话。&lt;br&gt;最终还是她打破了僵局：「其实…这一切都怪我…我不该…不该和你…害得柳红她…我真是…」「算了…」我打断她的话「这一切迟早要发生…只是我不知道她会这样在意…」说着我起身走过去，解开了绑在她身上的绳子。&lt;br&gt;「走，我们下楼去吃饭…」我的话不像是在邀请，倒像是命令。&lt;br&gt;「不行…被人看到你和我在一起…影响多不好…」「怕什么…我都不怕…」我说着把白大褂披在她身上。&lt;br&gt;她穿好衣服和拖鞋正要往外走，立即被我叫住：「喂！~别忘了带好你的传呼机…」她马上红着脸冲我笑着说了一句：「讨厌！~」然后腼腆地把跳蛋重新固定在自己的肉缝里，跟着我走出了储藏室。&lt;br&gt;在餐厅我一直没有见到柳红的身影，回到办公室看到桌上放着柳红的辞呈。&lt;br&gt;此时我的情绪非常的低落，整个下午我都独自坐在办公室里，干什么事也都没有了心情。&lt;br&gt;柳红的离去使我倍感内疚和失落，毕竟她跟了我五年，并且一直都是俯首帖耳、言听计从，在我眼里也一直没有人能够取代她的位置。</content></item></essay>