<essay><item><title>广告男〔第一部曲〕(2)</title><author>床上伴侣</author><content>！！我不记得了．．．」蒋雯伸出舌头在龟头的边边舔起来，起初是有点紧张，后来越舔越起劲，把整条肉棒啜入口中。她一边用那只玉白的纤手替我拨弄，一边享受地舔着我的巨棒，把它吃舔得干干净净。&lt;br&gt;「嗯嗯嗯～很香，很好吃呀！！不如乐乐你也．．．」始终蒋雯都是保守的事业型女性，到了此时此刻也开不了口要求我吃她下体。&lt;br&gt;我不待她说完，便躺在地上，把她倒转地坐在我上面，继而把她的短裙移高，抓实她那双圆润的臀肉，把她的阴部放到我嘴前。再一次闻到那浓烈的气味，兴奋度又提高了，肉棒突然涨大，听到蒋雯呻吟说：「啊呀～怎么又变大了．．．含不下了～」&lt;br&gt;这个姿势维持了一会，蒋雯看来很喜欢被舔的感觉，但我却逐渐按捺不住了，我对她说：「雯雯～我快不行了，给我好吗？！」她听了后一惊，说：「宝贝不行～我们没有袋袋呢？」
但那刻我已经到了不能回头的状态了，便说：「别怕啦～很舒服的呢，我还未带给妳高潮呢～」
蒋雯转过身让我起来，但仍旧替我含住肉棒，边说：「射进我口吧～来来～射吧！」说着便疯狂地用舌头在我龟头下面的神经线上捲动。一连串强烈的快感直冲大脑，我站着望下去，看见这个比我大十六年的绝色熟女在替我口交，实在是太兴奋了。&lt;br&gt;我决定甚么都不理，扶她起来，帮她除了白裙子和胸围，这刻终于可以看到这副完美女人的裸体。这个年代的女性可能是保养得好，我望着眼前的胴体，怎么可能是位四十岁的女人呢？我迅速除把她大腿劈开，把她掉转面，从后把肉棒顶向她的淫穴，起初她很用力反抗，但待我把她的耳珠含住，左手在磨擦她的阴核，不一会，她又软化起来。&lt;br&gt;我见她不再反抗，在她耳边说：「雯雯～别斗了，乖乖的享受我的巨棒吧！」
「．．．算了．．．噢～～」她轻轻地吟，便把臀部往后一推，自主地把已经湿透的阴户「噗唧」一声，将我的肉棒整条吞没。&lt;br&gt;温暖又湿润的肉窟紧紧包实了我，我后脑顿时感觉到超强的快感。我不是处男，但以往的性经验都是事先安排好了，斯斯文文地在暗黑的房里和害羞的女生在床上做。但这次，在毫无准备下，跟比自己年长很多的真正女人在洗手间这么激烈的偷偷做爱，心血少一点都恐怕会心脏病发呢！&lt;br&gt;既然已经插入了，蒋雯先前的忸怩和反抗全都忘记了，竟然主动的拖我双手往她那对乳房抓去。我一边用劲抽插她，一边抓着乳房打圈，不一会蒋雯便开始呻吟了：
「噢！噢！噢！噢！噢！噢！噢！对了！！乐乐啊～～我很久没干了～大力干我喇～！！！！」
「知道了！！雯雯妳慢慢享受吧，我要不停给妳快感呢！！！！」
「噗唧！噗唧！噗唧！噗唧！噗唧！」交合声混杂我们二人的呻吟声，我差点把持不住要洩。&lt;br&gt;在未失火前，我拔出肉棒，把蒋雯转身，让她轻轻倚靠洗手盆，我将她左腿抱起，再次把肉棒插入，这个姿势更直接，插得更深，又可以清楚地看着大美人的淫态，多好！！蒋雯明显地开始失神，呼吸越来越重，早已醉红了的白脸变得通红，咬着嘴唇，低声说：「嗯．．．嗯．．．嗯．．．我快．．．快．．．了！！！！」&lt;br&gt;这么美的玉人，我忍不住往她嘴唇吻下去。我俩的舌头不断打卷，比甘露还要甜的口水给我无比的动力，此刻我们的下体彷彿自动的摇晃，突然蒋雯双脚把我腰部紧扣，头部向上伸直，眼睛反白，阴唇亦顺势收缩，把我的肉棒挤实，我终于忍不住了！！&lt;br&gt;大量热腾腾的精液往蒋雯的阴户填满，我们二人的身体都兴奋的抽搐，待我把精液都射光了，蒋雯还在抽搐呢，她说有整整三分钟的高潮，是她前所未有的。&lt;br&gt;完事后，我们躺在地上，雯姐的阴户还不断有精液流出，便说：「乐乐～你射了这么多精液入那处，人家这次必定怀孕了！」她虽这么说但却没半点忧心的表情，反而还显得很幸福似的躺在我怀内，难道女人的构造都是要生育才真正满足？！&lt;br&gt;当然，以蒋雯的年龄及成就，有小孩对她来说绝对是福份吧！&lt;br&gt;待大姐酒醒时，我们已经回复原状，恭恭敬敬的在谈天喝酒，少筠问：「唉唷！真丢脸，我怎么睡着了，蒋小姐，真的是对不起呢！」&lt;br&gt;「少筠姐，别客气，我就是喜欢这样，喝醉了才算给面子，才尽情嘛～」平常端庄的蒋雯说起话来真的是大方得体，跟刚才放荡的她，真是天壤之别，恐怕全世界只有我才看到「那」个她呢。&lt;br&gt;「幸好子乐替我招呼蒋小姐，我希望他没有失礼吧？！」&lt;br&gt;「失礼是失礼了，但是招呼得我很开心呢！哈哈哈哈～」说罢，蒋雯还跟我单了眼，真甜的大姐儿～&lt;br&gt;＜第一章　完＞
＜第二章＞&lt;br&gt;转眼又过了一星期，这天，公司来了贵客，是芝加哥总公司那边的人来了，我们整组人都战战兢兢地在大堂等待。我们公司大约有二百多人，分三层楼（２９，３０，３１）上班，但这天为隆重其事，我们的老板，亦即是香港的主席「剑桥」便要求所有同事在公司的大堂等待。位于太古城的办公室大堂十分宽敞，却也容不下二百人，幸好大堂的位置是两层打通的，连接的回旋梯级正好容纳一些同事。至于像我这些低层的员工便只有站在楼上望下来。&lt;br&gt;我另外的两名组员是「豹哥」和「二妹」。豹哥是客务经理Account Manager比我高一级，二妹是副客务总监Associate Account Director，高我两级。我们三人和大姐只是公司六个客务组的其中一个。之前林太是GAD，亦即是六个客务总监的头领，她的上司便是我们的主席了。&lt;br&gt;所以正如早前大姐说，如果她当了GAD，便真的是一人之下百人之上了。另外的五个客务总监中其实之有一人能挑战大姐当此重任。那便是剑桥以重金礼聘，从「大行」刮角过来的「奸妃」。&lt;br&gt;「奸妃」这花名是来自她的英文名Jenvy，中文名「赵妃怡」和大姐同年，三十六岁，在美国长大，是个操流利两文三语的混血儿。此女在广告行内行外都甚有名气，在行外她有广告之花的美誉。但在行内她是出名的双面人，对下属不近人情、做事狠辣。但对上司和客户却是风情万种、人尽可夫。&lt;br&gt;亦正因为奸妃一直以来靠的都是以色换权，当「大行」去年更换了位女主席后便迅速被裁了。她离开时没有组员跟她，但广告行内还是以男性为首居多，所以很快便被我们的老板剑桥据为己有。&lt;br&gt;说回这刻，我和豹哥两人在楼上观看，二妹已是AAD所以能站在大堂。我突然问：&lt;br&gt;「阿Pal（豹哥英文名），你觉得剑桥设下这大场面招呼老外是为什么呢？！我们以往也有总公司那里的人过来，从未如此铺张呢？！」&lt;br&gt;「乐仔，这还不明显吗？！咱们刚拿下索尼这个八千万客户，剑桥一直想上神台，往芝加哥那边入局。今次来的老外是董事局的人，当然要做得好看些，拿个彩吧！！」&lt;br&gt;「哦～明白了。对了，你觉得为什么剑桥迟迟不宣布GAD属谁，大姐会不会拿不到呢？！」&lt;br&gt;豹哥说：「嗯，这个倒不会，上星期剑桥对各总监说明谁拿下索尼谁便是GAD，那时我也在场，他这个总不能反口．．．」&lt;br&gt;我这刻便下意识地望向楼下的大姐和二妹。这天大姐穿了黑色窄身西装长裤和高跟，头发束起，没有带眼镜，却化了个豔妆，既专业又同时冶豔，是个很好的设计。相反地，二妹平平无奇地穿上白恤衫黑色阔西裤，短短的头发、黄黑的皮肤、身材虽有五呎七，但平胸稍肥胖。单眼皮、圆鼻子，是客务部少有的平庸样貌。她更是不施脂粉，展露了她踏实的性格。&lt;br&gt;我问：「但听说剑桥和妃怡要好，这样她会肯吗？！」&lt;br&gt;「殊～别乱说啦，这里人多．．．况且那都是谣言，未必可信呢！」豹哥是个心思细密的男同志，虽然只比我早两年入行，但做事稳当，又懂得人制，真的教了我不少东西呢。广告行内多男同，所以豹哥的取向向来都是公开的。&lt;br&gt;转眼总公司的人来了，楼下一阵欢迎声音，我们也鼓掌欢迎，为首的老外是马田，是总公司董事局的高层，和他同行的是芝加哥那边的女GAD贺妮。他们被隆重的欢迎仪式吓得有点受宠若惊。剑桥说过一些欢迎词后也让马田说两句。&lt;br&gt;马田是个典型的美国中年男子，六呎高、稍胖，稀疏的灰发，大约五十来岁。贺尼是个金发女子，蓝眼尖鼻，身材瘦削，穿着黄色连身及膝裙，大约三十岁左右。&lt;br&gt;马田没有准备，紧张地说了些多谢和鼓励说话，面有难色。剑桥见状，担心这反而得失了贵宾，便迅速解散了各人，剩下几名客务总监和我们的首席创作总监作招乎。&lt;br&gt;我离开前看到奸妃早而成功佔领有利位置，用纯正的美式英语跟贵宾谈天，又说及美国的事。二人他乡遇故知也显得很受落。&lt;br&gt;高层忙碌，整天也不见大姐，我们三人未到六时已打算下班，站在茶水间闲谈。客务部位于三十楼，和创作部同一层。楼下是制作和媒体部，楼上是才是管理层和财务部。这刻突然见大姐匆匆忙忙在我们面前经过，见到我们便说：&lt;br&gt;「幸好你们三人未离开，贺妮说要买东西需要人陪伴，剑桥吩咐我往，但这便剩下奸妃直接招呼马田，这不利于我们，所以要你们帮手。」&lt;br&gt;二妹有点不屑，没作声，但豹哥却主动说：「没所谓，我们去吧。」我也顺应点头。&lt;br&gt;大姐少筠看见二妹没表态，担心说：「但你两个男生陪她不太好，二妹，妳有空吗？！」&lt;br&gt;「这．．．其实今天晚上不行～」&lt;br&gt;少筠面有难色，二妹却没反应，我便说：「没关系吧，我俩先试试，如果她不喜欢再作打算吧。」&lt;br&gt;少筠没法子也只好这样，我们离去前看见大姐回头怒视了二妹一下。&lt;br&gt;我们三人到了楼上以看见剑桥和贺妮在电梯间等着，远望总裁室内是奸妃和马田在说笑。&lt;br&gt;剑桥见状便对少筠说：「那好，妳们便出发吧，我要先回家接太太，我们八时在游艇会等吧。」&lt;br&gt;大姐急忙拉着剑桥和我们到了一边，说：「他们俩人熟路，先陪贺妮购物，我打算留下来和妃怡一同接待马田。」&lt;br&gt;剑桥面色一变，说：「怎可这样？！人家是上宾，我们怎能随便找两个男生陪她呢？！人家可能要买女性东西，这怎么可？！」&lt;br&gt;豹哥见状尝试帮口，说：「老板，我对女性东西被女生更了解吧，女性很喜欢Gay Man的意见的呢！」&lt;br&gt;「阿Pal，我知你帮得手，但始终还是不太好，少筠妳自己去吧，况且这边有妃怡便足够了。」&lt;br&gt;大姐想再说，但剑桥早已回头找贺妮，并对她说少筠会陪她，贺妮听到后也显得开心，大姐更是没话可说了。&lt;br&gt;看着她俩进电梯时，大姐扫扫右手示意我们可以走了。我俩便往旁边的楼梯行回楼下。&lt;br&gt;在梯间，我俩借机抽了跟香烟，这时我说：&lt;br&gt;「刚才二妹明明说这晚没事忙，还约我们唱K，为什么要推掉大姐的要求呢？！」我问。&lt;br&gt;「你知道二妹在这里做了多久？！」豹哥说。&lt;br&gt;「不知道．．．对了，想起来，我们共事两年多，我对她的事真的一点都不知呢！」&lt;br&gt;「阿雪（二妹全名是莫雪儿）廿二岁毕业后便在这里打工，你知道她今年多大呢？！」&lt;br&gt;「看她来说，大约廿七八岁？跟你差不多吧？！」&lt;br&gt;「阿雪大我四年，今年已经是三十二岁了，她下个月便在这里做了足十年了！」&lt;br&gt;「真的吗？！真看不出来！！怪不得她对这里的所有事都了如指掌吧？！」我说。&lt;br&gt;豹哥再说：「我们大家都是从客务主任做起，我当了三年便升为客务经理，不算早也不算迟。我如果按这轨迹往，大约明年左右便可以当她的位置。但阿雪却当了六年客务主任，再当了三年半客务经理，再早几个月前才进升副客务总监。主要的还不是年资，她办事能力高、又勤力、又聪明，演说能力更是比大姐更佳。这样的人材，你说她为什么会比同期的同事进升得慢呢？！」&lt;br&gt;我说：「因为她不美，对吗？！」&lt;br&gt;「便是了，你要知道，不美不紧要，重点是她不擅交际，不装扮自己，又把头发剪成男生般。如果她真的是女同那也好，但她又对女生没兴趣。要知道这世界没有真丑陋的女人，只有真懒惰的女人。」&lt;br&gt;我答：「我看她也不是懒惰吧？她只是不注重外表，集中于工作吧！」&lt;br&gt;豹哥抽了口烟，叹气说：「如果她不注重外表，这么清高，便不应做广告，我们这行业就是肤浅，我们卖的是大话、是假像、是关系。若然不屑这些，便不要做算了！」&lt;br&gt;「那你是说她不屑大姐的做法对吗？！」我问。&lt;br&gt;「我是说她觉得自己没有甚么比不上大姐，大姐当了总监多年了，自己才刚刚当副手，听到大姐即将又进升，又怎会不是酸溜溜呢。她深知大姐，这几年来所做的事，甚至这次能拿到索尼，也不是光明正大的方法吧！」&lt;br&gt;我想到索尼，便想起蒋雯，不知她这刻怎么呢？幸好没人知道我俩作过的事．．．&lt;br&gt;豹哥继续说下去：「但这又怎样呢？！这个行业就是乌烟瘴气的，要清高便当教师、当社工，留在这</content></item></essay>