<essay><item><title>我和同事熟女的真实经历(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是黑龙江一个小县城的，我们单位同事里大龄女性居多，而且多数都是４
０多岁的，我今天就说说我跟单位一个女同事长达６年的性福生活吧。&lt;br&gt;记得还是２００６年夏天的时候，应该是５月份那天是我过生日单位的同事
一起给我庆祝。&lt;br&gt;那天晚上，在饭店都喝了不少酒（本人不胜酒力），喝的有点多了，华（女
主）让我送她回家。&lt;br&gt;她有一辆红色小摩托车，我开着她的小摩托载着她到了她家，家里就她自己
一个人（有个女儿在外地上学，跟老公离婚）。我把她扶进屋里，帮她把鞋子脱
掉准备走的时候，华说她要吐，我赶紧给她找了个盆放上水给她接着，在这段时
间里，她已经把自己的上衣脱掉了，身上只穿着文胸。&lt;br&gt;我过去扶她起来想让她吐出来，当我过去抱着她的时候，不可避免的接触到
了她的身体，这个时候的我发生了正常男人都会有的生理变化……我看了看她，
发现她醉的一塌糊涂的，什么都不知道。&lt;br&gt;于是就壮着胆子去脱她的裤子，当时想着要是她清醒过来问的话，就说帮她
脱衣服让她睡觉，结果没什么反应。接着就把她拨光了，看着成熟性感的熟女身
体，我当时的心情很激动，以前在各个网站喝论坛也看过很多关于熟女的帖子，
没想到我自己也有这样的机会，我尝试着去亲吻她的嘴唇，可能是她自己一个人
久了，缺少性生活的原因吧，她的反应很激烈，直接就抱着我的脖子和我热吻
……&lt;br&gt;我们俩就这么双双的滚在床上，交缠中我的衣服也逐渐的都脱掉了，由于性
经验不是很丰富，所以，好几次都没有插入她的阴道中去，还是华用手帮我，我
才能顺利的插入。&lt;br&gt;刚刚插入的时候，感觉不是很紧，但水很多很温暖，就这么我一直压在华的
身上抽插着。大概２０分钟左右，我就坚持不住射在了她的体内。我就这样抱着
华的身体静静的躺了一会，然后起来帮华清理下身，在这个过程中我又勃起了，
这次没有像之前那么匆忙，先是跟华接吻，再用手一点一点的抚摸华的全身。&lt;br&gt;虽然华当时已经３９岁了，但一点也看不出来，身材还是那么好，两个奶子
也很饱满很大，让我摸起来很有感觉，摸到华的下体的时候，发现华的下体很湿
了。就在我准备翻身上马的时候，华主动起身，用她的嘴含住了我的阴茎，不停
的吞吐着……&lt;br&gt;说实话，以前没经历过这个，当时把我刺激的不行！忍不住一翻身就把华压
在了我的身下，粗暴的插入……然后拔出来再插入的重复着。&lt;br&gt;这个时候华可能有点醒酒了，华让我下来，她骑到我身上玩起了女上位。我
很喜欢这个体位——既可以省力气又可以摸奶子，多好啊！&lt;br&gt;华在我身上动了几下就开始叫了起来，声音很诱惑，不过都是些什么嗯…
…嗯　……啊……啊……啊的。在华的鼓励下，我完成了第二次射精。已久射在
了华的体内。&lt;br&gt;华躺在我的身边抱着我，我们两个谁都没有说话。当时的气氛非常的尴尬，
我是不知道该说什么，估计华也不知道说什么好吧，就这样躺了一会。我想，这
样下去不是办法，我还是走吧。就在我坐起来的时候，华在后面抱住了我，我们
就这么相拥着……&lt;br&gt;过了一会，华开始亲吻我的脸，脖子，胸口……然后俯下身子给我口交。在
灯光下，华的身体看上去是那么的白，屁股撅起来是那么的翘，我伸手抚摸华的
屁股和奶子，然后用力的抓，华边给我口交边哼哼，大概口交了有５——６分钟
的样子，华抬起头看着我，问我你还走吗。&lt;br&gt;我什么话都没说，抱着她倒在床上，我也从她的脸开始亲吻，然后是脖子和
奶子。&lt;br&gt;当我吸华的奶子的时候，华叫的好大声：「啊……用力……啊……用力吸
……快点上来吧……我要受不了了……别再吸了　……我不行了……」这个时候，
我也很想要！于是分开了华的双腿，把我还算是不小的阴茎，插入华的下体，然
后用力的插入抽出。&lt;br&gt;华一直都在很大声的叫：「啊……干死我了……操死我吧……快点……受不
了大鸡吧好大……操死我了……我不行了……老公在快点……屄里受不了了…啊，
太舒服了……老公用力……」&lt;br&gt;在华的大叫声中，我逐渐达到了高潮。我想跟看过的小说里面学学，准备把
精液射到华的嘴里，可华不乐意，没办法只好用力的抽插了几下，射在了华的身
体里。然后相拥着睡着了。&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;本人第一次写，而且是真实经历，如果大家觉得可以的话，就给我点鼓励，
我会继续的把我跟华这６年的性福生活还有这期间跟其她人的事情都写给大家。&lt;br&gt;求支持！求鼓励！&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;第二天一早，当我起来的时候，发现华已经比我先起床了，而且做好了早餐。&lt;br&gt;没有任何的不适，只是叫我吃饭，我也怕说些什么而引起尴尬。所以，也就
什么都没说。洗漱吃东西，然后一起上班。晚上快下班的时候，我给华发了一条
短信，跟她道歉说，我昨天是喝多了酒，一时冲动，我如何如何不好之类的，希
望华不要介意。令我意外的是，华给我回的信息却是问我晚上还有兴趣继续冲动
吗。&lt;br&gt;不管怎么说咱都是爷们，是吧！所以，下班后直接打车去了华的家里，当我
进到屋子里的时候，华已经做好了晚饭在等我了。我问华：「你怎么确定我一定
回来的。」&lt;br&gt;她跟我说：「你们男人可能放着肉不吃，烂在锅里吗？」&lt;br&gt;当时就把我整无语了，匆忙的吃过晚饭（不得不说华做饭的手艺相当的不咋
地）我跟华相拥着来到床上，我一点一点的脱着华的衣服，准备着做爱前的调情
工作，我抓这华的两个大奶子用力的揉捏，使劲的吸，手继续下滑，摸到了华的
阴部……&lt;br&gt;不得不说华虽然年纪不小了但阴部还是比较好看的，有一点点蝴蝶屄的意思。
我先是用手指逗弄华的阴蒂，华马上就开始流水并且呻吟出声：「……啊……太
刺激了……不行了……别在摸了……求你了……受不了了……嗯……嗯……不行
了……老公，并且用手开始阻挡我继续挑逗她。」&lt;br&gt;我开始把手指插入华的阴道内在里面挖弄，华的叫声更大更激烈了，可能是
华自己一个人享受，有点过意不去了吧，华起身把我按倒，然后双手握着我的阴
茎含到嘴里开始吞吐，并用舌头舔我的龟头。同时，她肥白的大屁股骑在了我的
脸上，让我也给她口交。&lt;br&gt;我是第一次玩这样的６９式，感觉新鲜刺激。我用舌头舔华的阴道，用舌尖
逗弄华的阴蒂，华可能是很舒服、很受用吧，嘴里含着我的鸡巴还一直：「嗯
……嗯……啊……啊的叫着。」&lt;br&gt;我跟华这样玩了几分钟后，是华先受不了刺激躺了下来要求我操她。把我直
往她身上拽。&lt;br&gt;我骑到华的身上，华用手扶着我的鸡巴对准她的阴道，我用力的插入，而且
每次都用力的插到底。而华则配合地每插一下，就舒服的大叫一声。大概这样干
了几百下之后，我要求华转身跪趴在床上，我跟华说我想再后面操你，这样能一
边操你一边玩你的屁股。&lt;br&gt;华说：「好！」并转身配合。我跪在华的身后用手扶着鸡巴，对准了就插了
进去（我本人很喜欢这种体位感觉，不累，而且能很好的欣赏到女性的背后曲线，
尤其是臀部，显得非常突出）次次进根。而华也配合着我努力的叫床，而且越叫
越大声。&lt;br&gt;干了一会，华可能有点体力不支，趴在了床上。而我也顺势趴在华的身上，
就这么继续操她。不得不说这种姿势对男人来说真的很刺激，这么干了一会我很
快就有了药射精的冲动，我告诉了华，不行了我要射了，华听到告诉我：「老公
你快射吧，我真的受不了了，太刺激了，我不行了。」&lt;br&gt;我在华的叫床声的刺激下，再一次的射进了华的体内。&lt;br&gt;我跟华相拥着躺在床上，谁也没有起来的意思，任由我的精液和华的体液就
那样的流淌在床上。我们聊天，相互抚摸休息了一会之后，当我准备再一次翻身
上马的时候，华却阻止了我的行动，并跟我说：「今天就这样吧，好吗？做多了
伤身，我还想细水长流，以后慢慢玩呢，可不想把你累坏了，再说，我也真的很
累了，让我休息休息吧！」我听华这么说就不好意思在继续了，就这么跟华相拥
着睡着了。&lt;br&gt;不知不觉，我跟华的偷情已经一个多月了，在这几天单位对人员进行了调整，
我跟华被分到了一个工作小组，而且华是负责人。我们这个小组在外边有单独的
办公场所。所以相对来说，上班的时间要求就不是很严格了，我们组一共只有四
个人，三男一女。&lt;br&gt;在这段时间，华对我的照顾一直都体贴入微，期间还给我买了几次衣服和鞋
子，之前忘记说了，我还没有结过婚，所以，相对来说自由的时间非常多。也更
方便跟华偷情做爱。在这之间发生了一件事情，导致华对我越来越死心塌地。&lt;br&gt;记得那天下午快要下班的时候，有四个人来到我们的办公室，也是三男一女，
而且都喝的醉醺醺的，说话很不客气，而且对华言辞上非常的下流。我看其他的
两个同事都不出声怕惹事，于是我走过去挡在华的身前，问他们有什么事，结果
招来了一顿破口大骂，而且还有伸手打人的迹象。&lt;br&gt;我这个人，参加工作之前在社会上混了几年，也因为打架蹲过拘留。所以我
就先动手了，结果被对方三男一女一顿好打，头也被打破了，值得一说的是，我
也把对方打够呛，呵呵……&lt;br&gt;由于我受伤了，结果不问可知，当然是去医院住院了，而且单位的领导也非
常的重视和关心。就在住院的这段时间，华几乎是不分昼夜的在照顾我，熬汤喂
饭的也让我很是感动。其实，我只是眉毛之间破了点皮，就是血出的比较多而已，
一点问题都没有。&lt;br&gt;在医院的第一天晚上，华说：医院晚上人太多太杂，就不留在这里陪我了，
当时都晚上十点多了。我没让华走（我住的是高干病房，单位出钱。两个床位一
个单间）我说：这里有地方睡，这么晚了，你回去也不安全，就在这里吧。&lt;br&gt;华同意了，大概夜里十二点多的时候，由于白天睡得比较多的原因，到了晚
上，我反而睡不着了，于是偷偷的爬上了华的床，手也伸进了华的衣服里面去抓
那两个让我心驰神摇的大奶子。&lt;br&gt;华被我摸醒了，说我：你都这样了还不愿意老实一会啊，白天除了那么多的
血，晚上还要在出精啊，再说这里是医院，被人看到怎么办啊？&lt;br&gt;我说：没事！放心吧，这都几点了，再说咱这是单间，门关上不会有人来的。&lt;br&gt;我边说手边往下摸，直接就摸到了华的阴部，华的阴毛不是很多，但很长，
我摸着华的阴蒂问华：你难道就不想要吗？你要是不想要的话就告诉我，我就不
操你了，摸一会就回去睡觉。&lt;br&gt;华打了我的手一下说：都叫你摸这么长时间了，不想要也想了，你摸完了就
想跑啊，没门。我们俩都笑了。我脱下自己的裤头，用手按了下华的头，华明白
我是让她给我口交呢，所以，很顺从的趴在我的身上张嘴含住了我的鸡巴，上下
吞吐，而且用舌头添我的龟头和冠状沟……&lt;br&gt;而我也没闲着，用手示意华用屁股对着我，对正后我把手指插进了华的屄里
开始抽插，华也开始兴奋起来了，开始叫出了声音：「……嗯……喔……好…
…就是那里……用力啊……对……快一点……在快一点。」&lt;br&gt;我们这样玩了一会，华直起身子坐在我的身上玩起了观音坐莲。我一边挺动
下体一边用双手不停的用力抓这华的一对大奶子，而且用力的揉。华则尽力的压
抑着自己的叫床声音：「啊……好爽……啊……太刺激了……我还是第一次医院
做爱啊……太爽了……太美了……好刺激啊……啊……好大……快一点……在快
一点……用力啊……老公你太能干了……真好……啊……不行了……啊……啊
……啊……在用力……」&lt;br&gt;也许是受到华叫床声音的刺激。我也激动了起来，把华放倒在床上后我压了
上去，趴在华的身上开始打桩运动，我插的越深华就叫的越诱惑，也就越发的刺
激我的兽性。直到我在华的身体里射出精液的时候，华的身体都还在抽搐的状态，
我看到华的样子，有些好笑，就一边给她清理下体一边爱抚着华的身体。华也很
享受这种温馨的照拂，闭着眼睛静静的享受着。&lt;br&gt;就这样在医院白天华照顾我，晚上我照顾华的方式中，匆匆的结束了我住院
幸福生活。&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;咋就没人支持我呢？我这可是绝对的百分百的真实经历啊。求支持求顶。后
面还有精彩的，不过文字水平有限理解下吧！&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;我跟华的交往依然在暗地里幸福的进行着，我也经常的在她的家里过夜。可
这样却急坏了我的家人，我眼看着就要３０岁了，在我们这里３０岁还不结婚就
绝对的是大龄剩男了。所以家里人张罗着给我介绍对象，而且也经常性的相亲。&lt;br&gt;其中什么摸样的都有，简直都没话说了。有一次我刚刚在华的家里跟华做爱
完毕，正在洗鸳鸯浴的时候家里打来电话。让我马上回去一下说有急事。于是我
跟华简单的告别一下匆匆的赶回家里，回家一看，原来又是相亲，女方在家长的
带领下来我家里看我了……&lt;br&gt;经过简单的介绍，我知道了女方名字叫英比我小了１岁，１６５的身高、身
材比例也很好很匀称，长得清清秀秀的，有一头长长的头发。透过简单的聊天我
们彼此熟悉。在她的提一下我们俩个去了公园，坐在江边公园的石凳上聊了会天。&lt;br&gt;我们聊的比较投机，所以自然而然的就熟悉了，而且话也越来越多。于是我
给家里打电话说我们先不急着回去，就在外边吃东西了，叫他们不用管我们俩，
家里人还特别高兴。我跟英找了一个不算太差的饭店要了一个单间，随便叫了几
个菜，边吃边聊。几乎无话不说了。到下午５点多的时候，我跟英说走吧，我送
你回去，我今天晚上要去单位值夜班，晚上不就陪你出去玩了。&lt;br&gt;我没想到的是，英竟然要跟我去，说是要看看我的工作环境。我当然同意，
而且求之不得啊。当我们两个走进单位的值班室的时候，我牵着英的手坐在床上，
一边聊天一边把手往英的腰上放，而英也并没有反对的意思，我的胆子就更加的
大了起来。俗话说饱暖思淫欲吗，嘿嘿。&lt;br&gt;我尝试着跟英接吻，英只是躲闪了一下就接受了，我知道今天有戏。在跟英
热吻的过程中顺势把英按倒在床上。我们两的嘴始终都没有分开过，而我的手却
已经顺利的从英衣服的下摆伸进去摸上了英的乳房，英的乳房不是很大却很挺，
我摸了一会觉得不过瘾，毕竟还有衣服和胸罩在限制这手的动作。&lt;br&gt;我轻轻的解开英的上身衣服，而英这个时候却跟我说不要。我忘记在哪里看
到过这么一句话说：当女人说不要的时候那就是说我很想要。而我也是这么认为
的。所以我并没有停止我的动作，而英果然也只是象征性的推拒了一下就顺从了。&lt;br&gt;我很顺利的把英拨的精光。看这英完美的介于少女与少妇之间的身体，白嫩
的肌肤的时候，我的鸡巴更加的硬了。我迫不及待的扒光了自己的衣服俯身趴在
英的双腿之间，用舌尖舔弄起英的阴户和阴蒂而手也同时的握住了英的奶子来回
的揉捏。英很明显的经验不够丰富或者没有经验。只是脸色潮红舒服的直哼哼，
却怎么也不肯叫出来。&lt;br&gt;我舔了一会，发现英的下身在一挺一挺的，我知道英已经急了，她受不了了。&lt;br&gt;我趴上英的身体用手扶着鸡巴对准位置就插了下去。英也只是啊的叫了一声，
说实话我有点点失望，因为英已经不是处女了。但到了现在这个时候是不是处女
还有什么关系呢，当然是上了在说啊。我继续着抽插的动作，可能是英做爱的次
数少也可能是其他原因，英的阴道特别的紧窄，每当我插入的时候都有种特别舒
服的感觉。所以我就更加卖力的挺动而英也渐渐的放的开了，开始开出了叫床声。&lt;br&gt;我趴在英的身上，双手抱着英的屁股一下一下的用力的操着英的屄。由于我
跟英是第一次做爱，没敢换其它的姿势，怕英想多了，所以只好一个姿势干到底
了。&lt;br&gt;在经过２０多分钟的努力下，我终于忍不住要射出来了，我趴在英的耳边说：
「我要不行了，射在里面行吗？」让我失望的是英坚决不让，说怕怀孕。我只好
拔出来自己用手撸了几下射在了英的肚皮上。&lt;br&gt;完事后，我抱着英并肩躺在值班室的床上，继续没有聊完的话题，我问英以
前跟几个男人做过，英告诉我，除了我之外，就只跟以前处了半年多的男朋友做
过一两次。之后男友去南方打工，就在也没回来。我听了之后心里多少有点安慰。&lt;br&gt;</content></item></essay>