<essay><item><title>琴姐(16)</title><author>床上伴侣</author><content>倒是小惠显得有些紧张，时时刻刻的缠着我不放。&lt;br&gt;柳红看着小惠的样子咯咯的笑了起来：「行啊~志强~什么时候多了个小尾巴~呵呵…想不到你还挺有魅力的哈！~」吃饭前琴姐怕小惠又会失态，非要拽她去洗手间大便，女孩哭闹着就是不离开我，无奈我只好亲自陪她去了。&lt;br&gt;等出来的时候我看到琴姐和柳红在交头接耳，便好奇的问：「你们俩又在说我的坏话了是不是？…」她们闭口不答，而是一脸神秘的笑着。&lt;br&gt;琴姐今天特意做了一大桌饭菜，好像生怕慢待了柳红似的，还忙乎着斟酒布菜，好不慇勤。&lt;br&gt;吃饭时柳红问我：「你是不是打算以后一直开出租车呀？」我一边给女孩餵食一边说：「唉！~就目前我这样子还能干什么」「呵呵~你这样下去可是屈才了…依我看你还不如干以前的老本行…我想法给你投资…怎么样？…」「这我倒是想过…可是今朝不同往日了，以前是仗着那贱人她爸的势力，海关和税务局都能给面子，可现在…我看还是算了吧…」「嗨！这还成问题吗？你以为当初那帮人真是看着你岳父的面子吗？还不都是为了钱，再说你岳父也退下来好几年，说话还管个屁用…现在什么时代了，有钱就好办事，以前咱也没亏待过他们…只要肯花钱，就不信他们不买账…另外以前的老客户我估计还都认识我…业务方面也不是问题…我想你应该考虑一下…」她的话的确令我心动，毕竟开出租只能解决温饱问题，但我并没有马上答应，只是说：「好吧~你先让我好好想想…」见我没有马上作出答复，柳红也没有继续说下去。&lt;br&gt;吃过晚饭琴姐泡了壶茶端进来，然后坐在柳红旁边说：「我看今天也有点晚了，不如让柳红妹妹在这住一宿吧，我们姐俩也好叙叙旧…」对此我当然是没有意见，只是顾虑着怕引起小惠的反感，所以我没敢马上答应，低头看了看怀里的女孩。&lt;br&gt;琴姐似乎看出了我的心思，便说：「一会儿你先哄小惠睡觉，等她睡着也就没事了…」我顿时明白了她俩的用意，便欣然答应了。&lt;br&gt;我搂着小惠趟在床上，希望能快一些哄她入睡。&lt;br&gt;琴姐和柳红坐在客厅的单人床上聊得很热乎，她们的声音很小，像是不想让我听见。&lt;br&gt;女孩光着屁股偎在我怀里，不时地轻拂我的脸颊，眼睛时刻注视着我的表情。&lt;br&gt;我不敢过多地刺激她，怕让她兴奋起来难以睡去。&lt;br&gt;时间一分一秒的过去，直到将近十一点，女孩似乎仍没有睡意。&lt;br&gt;此时琴姐走了进来，见女儿仍旧睁着眼，便对我说：「志强，不如这样吧，我来哄小惠睡觉，你去陪陪柳红，我有办法不让她搅和…」说着她从抽屉里翻出了一个小纸包。&lt;br&gt;「这是什么？」我问。&lt;br&gt;「这是以前医院给的安定药，吃了很快就会睡着的…」「这哪成！总吃这种东西人会变傻的…算了…还是我哄她睡吧…我和柳红又不是很久没在一起…以后有机会的…」她听到此话立即上前堵住我的嘴，小声说道：「嘘~别让人家柳小姐听到…人家对你可是一片真心的，这几年要不是人家柳红我们能有今天吗？你快去吧…这不用管…这种药偶尔吃一次不会有事的…去吧啊~别让人家心里别扭…」说着她把我推向了门口。&lt;br&gt;见我离开小惠叫嚷着要跟过来，被琴姐一把按住：「小惠乖~你志强哥去上厕所，很快就回来…我们先来吃药…」小惠依旧哭闹着不肯吃，无奈我只好转回身坐到床边想安抚一下女孩。&lt;br&gt;「唉！你怎么又来了…快去吧！这不用你…」琴姐一边推着我一边对女儿说「小惠不许闹了，不然你志强哥就不喜欢你了…快把药吃了…」看着女孩凄楚的眼神，我心里真不是滋味。&lt;br&gt;就在这时，一直呆在客厅的柳红走了进来，脸上带着一丝哀怨：「琴姐、志强…你们别在为难小惠了…我…我看我还是走吧…留在这没什么意思…看到你们过得很好我也就放心了…」说着转身要走，被琴姐一把拦住。&lt;br&gt;「别！别！~柳红妹妹，你不要见怪…这孩子就是离不开志强…要不这样吧…你们俩出去开个房间，那样就不会被打扰了…」当着柳红的面我也不好再说什么，于是便拉着柳红往外走，却被柳红挣脱了「等一下…我们不能就这样一走了之，小惠变成这样还不都是你一手造成的，你就忍心把她丢下吗？…」她的话更加让我心情沉重起来，面对着三个女人，我真不知道怎么办才好，只得傻傻的站在那不知所措。&lt;br&gt;柳红此时倒是显得从容，她走过去坐在床边，用手轻轻拂着小惠的头发，不知道为什么女孩一下子停止了哭闹，眼睛直勾勾的注视着柳红的脸。&lt;br&gt;「小惠妹妹…你知道吗？在你志强哥眼里你是世界上最可爱的女孩…没有人可以代替的…谁也不会把他从你身边夺走，他爱的永远是你…」说着她的手轻柔的划向女孩的乳房，并一边抚摸着一边温情地说：「你志强哥是个好男人，我和你妈妈都很爱他…我们都想让他开心…这不也是小惠所希望的吗？…你看这样好不好…我们一起来让志强哥开心…你说好吗？…」小惠此时显得异常安静，眼睛不时地看看我又看看柳红，像是默许了柳红的提议。&lt;br&gt;见小惠没有什么反感的表现，柳红的动作更加大胆起来，她一边俯下身轻吻着女孩的乳房一边说：「怪不得你志强哥这么喜欢小惠呀~看我们小公主长得多可爱，让姐姐看了都会嫉妒的…呵呵~来…姐姐也要和你比一比，看看谁的更漂亮…」说着柳红开始脱去自己的衣服。&lt;br&gt;小惠的注意力已经完全集中到柳红的身上，她用一种好奇的眼神注视着柳红的一举一动。&lt;br&gt;很快柳红脱去了身上所有的衣服，然后她捧起自己的双乳凑到小惠面前道：「你看~姐姐的也很漂亮吧？要不要摸一摸呀？来嘛~试试看…」在她的鼓励下女孩缓缓抬起手，摸向柳红的玉乳。&lt;br&gt;看着床上相互抚摸着的两个女孩，我周身的血液在一次沸腾了起来。&lt;br&gt;过了一会儿，柳红回过头妩媚的看着我说：「怎么？看傻啦~还站着干吗？…你们俩只想作观众啊…」听柳红这么一说，我和琴姐相互对视了一下，会心地笑了。&lt;br&gt;我被三个赤身裸体的女人簇拥着躺到床上，小惠依偎在我怀里，柔滑的小舌头在我嘴里不停的游动。&lt;br&gt;琴姐和柳红分别趴在我的两条腿上，一人一下的吸吮着我的男根。&lt;br&gt;那感觉就像到了仙境一般，一种难以言表的快感传遍我的全身。&lt;br&gt;我像个皇帝被三个女人同时伺候着，琴姐和柳红轮番骑到我的跨上，一肥一瘦两只肉穴不停地在我的肉棒上套弄，一时间屋子里荡漾起女人们欢愉的淫唱。&lt;br&gt;而我只需搂着小惠躺在那里静静的享受，手直伸进女孩那光滑娇嫩的肉逢里肆意的拨弄。&lt;br&gt;女孩在我的挑逗下咿咿的呻吟，身体亢奋得振振颤抖，柔嫩的小穴里蜜汁湧动，而我的肉棒也在越发的粗壮挺立。&lt;br&gt;最终还是琴姐首先败下阵来，随着她身体强烈的痉挛，一股股灼热的淫水喷湧而出，跟着她狂叫一声栽倒在床边，丰满的躯体还在瑟瑟发抖。&lt;br&gt;相比之下柳红倒是战斗力持久，她纤腰狂扭小穴收缩有力，我的精门被她弄得振振酥麻差一点守持不住，我赶紧强迫自己去想点别的来分散注意力。&lt;br&gt;幸亏我定力坚强没有就此失身，而柳红最终还是败倒在我的淫枪之下，她身体狂抖淫汁尿液一泻千里，随后便浑身无力的瘫软在我身上。&lt;br&gt;连战告捷我的斗志更加高涨，奋身跃起将小惠压在身下。&lt;br&gt;女孩此时早已被我挑逗得如癡如醉，媚眼朦胧着口吐娇声。&lt;br&gt;我分开女孩双腿肉棒直捣黄龙，女孩「啊~！」了一声双手紧紧环住我的脖颈。&lt;br&gt;我由慢到快一点点开始了活塞运动，女孩微颤纤腰迎接着我的进攻。&lt;br&gt;看着女孩那娇美的小嘴半张半合着吐芳如澜，我忍不住把双唇压上去，将女孩的娇舌吸入我的口中。&lt;br&gt;我一边吸吮着女孩那湿润爽滑的小舌头，一边胯下用力加快了抽插的节奏。&lt;br&gt;女孩的小嘴被我堵住只得从鼻子里发出阵阵「哼」声，那娇柔动听的声音更加激起了我的冲动，我的小腹猛烈撞击着女孩的淫蒂，肉棒每一次插入都会触碰女孩的子宫。&lt;br&gt;随着我抽插节奏的加快，女孩的哼声也愈加急促起来，她的身体狂燥地扭动，小穴也开始痉挛蠕动地收缩。&lt;br&gt;突然，女孩的身体过电般的剧烈抖动起来，双腿死命地夹住我的胯骨，全身僵挺发出震撼人心的喊声：「啊~不~！哦啊~！」，随即我感到一股股灼热的暖流冲击着我的肉棒，强烈的刺激再也无法令我自控，终于我和女孩同时跨入愉悦的巅峰，滚滚精液猛烈地射进少女的子宫。&lt;br&gt;几番风云后我们几个人都已经疲惫不堪，唯有琴姐还坚持着爬起来为我们打扫战场。&lt;br&gt;她先用舌头舔去我们三人下体上沾粘的分泌物，然后再拿来湿毛巾逐一为我们擦洗干净。&lt;br&gt;那一夜我们四人共寝一张床，我让小惠趴在我的身上，她那娇嫩的小穴一直包含着我那疲软的阴茎。&lt;br&gt;琴姐和柳红分别枕着我的左右胳膊，环过她们的肩膀，我的双手分别揉捏着两个人的酥胸。&lt;br&gt;以后的几天我们都是这样快乐的度过，直到柳红的那个台湾龟公回来，她才暂时搬了回去，但也经常回来和我们小聚。&lt;br&gt;在柳红的帮助下我终于重操旧业，不同的是我从做别人老板变成了替别人打工，而那个人正是柳红。&lt;br&gt;毕竟人家是投资人，理所当然地成为了我的老板，而我作为经理心里也非常的平衡。&lt;br&gt;琴姐果然背着我去医院做了摘环手术，很快她们母女俩相继怀上了我的孩子。&lt;br&gt;临近预产期的那段日子是我最难熬的，两个大腹便便的孕妇都要我一个人照顾，好在有柳红帮忙我过得还算轻松。&lt;br&gt;小惠先母亲一个多月生下了一个男孩，随后琴姐产下了一个漂亮的女婴。&lt;br&gt;小惠的病情仍就不见好转，每天只顾缠着我根本不懂得照顾孩子，这下可苦了琴姐，一个人忙里忙外的还要照顾两个小宝宝，餵奶、洗尿布、哄孩子睡觉还要伺候我和小惠。&lt;br&gt;看着她过分的操劳我真的心疼。&lt;br&gt;我也曾建议说要雇个保姆，但她执意不肯，说是不想让人家知道我们的关系。&lt;br&gt;索性的是母女俩的奶水都是很足，但是她们却各有分工。&lt;br&gt;琴姐的奶水专为餵养孩子，而小惠的奶水可是我自己的专用。&lt;br&gt;生过小孩后小惠的两只乳房也越来越大了，看来以后也会发展成她母亲的体型。&lt;br&gt;小孩一岁后我仍不让她们母女断奶，这样四只巨乳都供我一人享用。&lt;br&gt;我每天的生活都充满了温馨。&lt;br&gt;早上，琴姐总是吸吮我的阴茎来把我唤醒，洗漱完毕我会抱着琴姐的那对大奶子痛饮一通，这样的早餐也算是丰盛。&lt;br&gt;她们母女在家时我从不让她们穿衣服，看着她们光溜溜的玉体我总是格外的高兴。&lt;br&gt;上班时我只给小惠套上一件外套，因为她总是和我寸步不离，所以我只能带着她去公司，好在员工们也都适应。&lt;br&gt;像她母亲一样，我依旧把她安置在我的办公坐下，没人的时候才让她出来和我亲暱一通。&lt;br&gt;小惠的奶水即使我的午餐，解开外套就能吃到嘴中。&lt;br&gt;晚上回家琴姐会把碗饭做好，吃饭时我总是让小惠套坐我的阴茎。&lt;br&gt;睡觉时我和小惠睡在里边，琴姐为了照顾孩子则躺在外边。&lt;br&gt;每当小惠和孩子们都睡熟时，我总是喜欢趴在琴姐那丰满柔软的身体上，静静的享受着她那硕大的双乳和肥美多汁的阴户。&lt;br&gt;每当我提及要和琴姐登记结婚时，她都会断然拒绝，她一直坚持要我和小惠结合，她说这样才算搭配。&lt;br&gt;她并且提出两个孩子以后都要叫小惠妈妈，，而她则甘愿作我的丈母娘、小孩的外婆。&lt;br&gt;在琴姐的一再催促下我终于和小惠办理了结婚登记，成为了一对真正的夫妻。&lt;br&gt;在我们的小孩4岁时，柳红终于结束了和那个台湾人的婚姻，并邀请我们全家一起搬到她那所新买的别墅去住，从此我们一起过着幸福的生活。&lt;br&gt;</content></item></essay>