<essay><item><title>慾火(7)</title><author>床上伴侣</author><content>紧紧的抱住林明堂，热情地对着
他的嘴亲吻起来，一只玉手己伸到他的胯下，握起了他那根半软半的大鸡巴，不
停地捏着、套动着。&lt;br&gt;林明堂见到美艳少妇如此热情淫荡，也引起了他的慾火，与她紧紧抱着亲吻
起来。&lt;br&gt;少妇人大概是急欲解决她那久旷的性慾，她把林明堂那根大鸡巴，套动得愤
怒挺立起来，马上用大龟头，在她自己的小穴上阴核磨转起夹，磨得津津有味，
她忍不住的哼了起来：&lt;br&gt;「嗯……哼……麻……麻死了……哎……哎唷……美……美死了……喔……
喂……哥呀……你的……大龟头……好大……磨得……妹妹……嗯……哼……爽
死了……」
慾火（７）&lt;br&gt;此时林明堂感觉到大龟头在一粒肉瘤似的阴核上转擦，磨得小穴里淫水不断
地流了出来，流湿了整个小穴及阴毛，可想而知这位少妇是多么急需要男人去插
她的小穴。&lt;br&gt;「喔……呀……哥呀……大龟头……磨死我了……哎……唷……我丈夫……
要是有……你的鸡巴……这样大……哎……哟……妹妹……会爱死他……哎……
哎……唷……人家……好……好痒……喔……喔……痒死了……哦……」&lt;br&gt;「哎……唷……大鸡巴……哥哥……人家……痒死了……哎……哎哟……真
的……太痒了……哎……喂……人家……要了……哎……唷……要哥哥的……大
鸡巴……插妹妹的小穴……喔……呀……要嘛……我要嘛……哦……」&lt;br&gt;此时这位少妇己经自己磨得骚痒难忍极了，握着林明堂的大鸡巴，就往自己
的小穴洞口里插。她微微的张开俩腿，让自己的小穴张开，而小穴又淫水流得太
多的关系，居然让她站着，慢慢地将大鸡巴插进了小穴。&lt;br&gt;林明堂也配合着少妇人，微微的往下蹲，缓缓地用力将大鸡巴，挺进她的小
穴里。这时整个坚硬的大鸡巴，己被少妇人的小穴全部吞了进去，她觉得小穴里
好涨满，好舒爽，舒服得满脸欢欣之状，并且她站着一上一下，慢慢地套动着。&lt;br&gt;「哎……呀……我的哥呀……大鸡巴……哥哥……顶到了……人家的……穴
心……哎……唷……喂……呀……好酸哦……啊……好麻哦……喔……喔……太
好了……哎……唷……大鸡巴……哥哥……太伟大了……哦……呀……」&lt;br&gt;由于这位少妇身材长得高挑，加上林明堂微微的下蹲，两人配合得天衣无缝
的在抽插着，只见这位少妇，站着插穴，对她两言是一种刺激，别有一番风味，
她自己套动得兴奋地高声淫叫着：&lt;br&gt;「哎……唷……喂……呀……妹妹……好痛快啊……大鸡巴……爷爷……顶
得……美……美死我了……喔……呀……亲哥哥……妹妹……爽死了……哎……
呀……快来了……快不行了……哦……喂……妹妹……快死了……哎……唷……
喂……呀……妹妹……忍不住了……喔喔……丢了……丢了……丢死人了……」&lt;br&gt;一阵阵的阴精，冲击着林明堂的大龟头，林明堂连忙一手抱住她的粉背，一
一手抱任她的屁股，将她累紧抱着，并用力的将大龟头累紧顶住她的穴心，不停
地去磨着穴心，把刚洩出了阴精的少妇人，磨得更加舒爽，尽情地猛洩着阴精，
洩得整个木妞力的趴在林明堂的身上，周身不停的颤抖着。&lt;br&gt;不久，少妇人才慢慢的恢复精神来，满脸春风的与林明堂互相洗着澡，洗完
澡之后，两人才到床上休息。&lt;br&gt;这时两人赤裸裸的躺在床上，少妇人好像不过瘾似的，又紧抱着林明堂，把
香舌伸入了林明堂嘴里，又热情地与他舔吻着，全身也趴在他的身上，淫荡的扭
动着。&lt;br&gt;渐渐地，她已从亲吻林明堂的嘴，慢慢地往下吻去，吻着他那雄伟的胸部，
用香舌去舐着林明堂的乳头，一只玉手也伸去抚摸着他的大鸡巴，不停地揉摸着
大鸡巴，不断地套动着大鸡巴。&lt;br&gt;此时少妇人又由吻着林明堂的乳头，慢慢的往下吻去，吻到了他的大鸡巴，
用她的香舌去舐着整根大鸡巴，去舐着大龟头的马眼，并用小嘴去含着他的大龟
头，不断地一上一下的套动起来。&lt;br&gt;林明堂被少妇人舐得周身舒舒爽爽的，激动的一把提起她的玉腿，让整个小
穴趴在他的眼前，猛然地用嘴去亲吻起她的小穴，用舌头去舐着磨着她的阴核，
并不时的将舌头伸进了小穴洞里绞着。&lt;br&gt;少妇人被林明堂舐得周身神经都兴奋起来，刺激得她更加卖力的去舐着大鸡
巴，去大力的套动大鸡巴。&lt;br&gt;此时林明堂已被她舐得大鸡巴愤愤的挺立着，整个人也随着愤怒的大鸡巴振
奋起来。林明堂舌头用力的去舐着阴核，轻轻的用牙齿去咬着她的阴核，有时也
用舌头伸进小穴洞内舐着。&lt;br&gt;此时两人已互相舐吻得骚痒难忍，林明堂把她抱了起来，平放在床上，把她
的玉腿分开，提着他的大鸡巴，对准着她的小穴口，猛力地插了进去，把整根坚
硬的大鸡巴，一点也不剩的插入小穴里。把那骚痒空虚的小穴插得涨涨满满地，
非常的充实，非常的受用，使她忍不住的「嗯……哼……嗯……哼……」畅快呻
吟着。&lt;br&gt;林明堂的大鸡巴插进小穴之后，听到她舒爽的呻吟声，激动得大力的去抽插
起小穴，大力的抽进去顶着穴心，猛力的抽出，如此猛力的抽插七、八十下，把
她插得淫荡的舒畅地喊着：&lt;br&gt;「哎……哟……我的……亲哥哥呀……哎……唷……妹妹……被大鸡巴……
哥哥……插得……舒服死了……哎……呀……妹妹……噢噢……爽透了……乐死
了……哦……」&lt;br&gt;「喔……哎……哎唷……舒服透顶了……我的……亲哥哥……哎……唷……
喂……呀……妹妹……爱死你了……插吧……再大力插吧……妹妹……愿意为你
死……你插吧……哦……」&lt;br&gt;「哎……哎……哎唷……呀……人家……受不了……妹妹……快被……哥哥
的……大鸡巴……插死了……哎……唷……喂……呀……妹妹……快了……快死
给你……哎……呀……人家……不行了……快了……哎……唷……哎……哟……
人家……真的………忍不住了……喔……喔……呀……妹妹……死了……哦……
丢了……哎……呀……丢死了……」&lt;br&gt;小穴中又是一阵阴精，热滚滚的喷在林明堂大龟头上，他再次用力的把大龟
头顶住她的穴心，并旋转着屁股，使大龟头去磨着穴心，将正在洩出阴精的少妇
人，把她磨得洩了又洩地，尽情地洩出阴精来，洩得她娇躯猛然地颤抖着、洩得
她爽爽快快地，无力的瘫痪在床上。&lt;br&gt;林明堂有意要征服这个久旷淫荡的少妇，所以见她瘫痪在床上，他也停止抽
插，等她恢复精神后，再去好好的插她。&lt;br&gt;不久，林明堂又缓慢地抽插着小穴，并趴下头去，用嘴去吮吸着她那对丰满
结实的美乳。&lt;br&gt;这时的少妇人，也渐渐地恢复了精神，又感到小穴里的穴心，被大龟头顶撞
得阵阵酸麻，玉乳也被吮吻得酥酥麻麻，周身神经又起了畅感，下回的小穴也渐
渐地骚痒起来，全身也忍不住的微微扭动着，颤抖着，小嘴低声的哼着：&lt;br&gt;「嗯……哼……嗯……哼……我的哥呀……你想……插死……妹……妹……
哎……唷……妹妹……会被大鸡巴……哥哥……插死了……哎呀……喔……亲哥
哥……你好勇猛……你真会插……喔喔喔……喂……又把人家……插起来了……
哦……呀……」&lt;br&gt;林明堂见她又淫荡起来，于是再度的用力抽插起来，把她插得全身不停地的
扭动，咬牙切齿的喊着：&lt;br&gt;「哎……唷……我的天……喔……呀……对了……就这样……哎……呀……
哥呀……大鸡巴……爷爷……插死我了……插死人了……哎……哎唷……喂……
呀……妹妹……服了你了……哦……妹妹……爱死你了……哎……哟……哎……
唷……好哥哥……情哥哥……亲爷爷……好……」&lt;br&gt;「喔……喔……呀……大鸡巴……爷爷……哎……哟……你……插得……人
家……爽……爽死了……哎……唷……喂……呀……插得……妹妹……美……美
透了……喔……」&lt;br&gt;「哎……哟……哥哥……大哥哥……亲哥哥……哎……哟……喂……呀……
我的天……大鸡巴……爷爷……哦……你真会插……哎……哎唷……人家……被
你……插散了……喔……喂……人家……快要给……哥哥……插死了……哎……
哟……哎……呀……快了……妹妹……快不行了……哎……哦……」&lt;br&gt;「哎……唷……哎……哟……好爷爷……好哥哥……哎……呀……妹妹……
真的……不行了……哎……唷……喂……呀……快插死我了……喔……哟……人
家……快了……快出来了……哎……哟……哥呀……大鸡巴……爷爷……喔……
喔……你……快……快一点……快点嘛……妹妹……不能再等了……等不了……
哎……哟……喂……呀……快呀……求求你……」&lt;br&gt;林明堂此时也被她的美艳淫态及那娇滴滴的淫言淫语感染得周身畅快无比，
脑海中浮出一股出精的念头，又听到她也要出精，于是他马上快马加鞭的横冲直
撞，作了最后的冲刺，那股冲刺的劲道，把自己冲得爽歪歪的大叫了起来：&lt;br&gt;「喔……喔喔……妹妹……等等……哥哥……哎……喂……我也快了……哥
哥……也爽死了……喔……呀……快……快了……等等哥哥……我跟妳……一起
死吧……哎……哎唷……喂……哥哥……跟妹妹……一起死在……妳的……小穴
里……哦……呀……好妹妹……等等我……忍住一点吧……等我呀……」&lt;br&gt;「哎……呀……哎……唷……快……快嘛……妹妹……不能等了……哎……
哟……好哥哥……你太会插了……哎……唷……喂……呀……妹妹……真的……
快……快要了……哎……哟……哎……哟……妹妹……快……快不行……哎……
呀……喔……喔喔……妹妹……死了……死了……喔……呀……丢了……嗯……
哼……丢死了……丢……」&lt;br&gt;「喔……呀……快……快了……妹妹……哥哥……也快……丢了……哎……
喂……妳的精……烫得……我……好爽哦……哎……喔……哥哥……也丢了……
喔……死了……丢了……」&lt;br&gt;林明望本来就快要出阳精，被她的阴精在大龟头上喷着，喷得他酥酥麻麻，
酥麻得背脊一凉，精关一松，一股阳精随着猛力的射出，射在她的穴心，把她射
得周身颤抖，烫得她舒爽的昏死过去。&lt;br&gt;林明堂也抽插得舒畅异常，舒畅得洩了不少阳精，洩得他精疲力倦，拥抱着
少妇人渐渐地进入梦乡。&lt;br&gt;两人一觉醒来，已是晚上十点，少妇人因丈夫在家，不能在饭店过夜，急着
要赶回家，她起身沐浴一下，刻意的装扮一番，拿了一万元赏给林明堂后自已就
急急忙忙的先回台北。&lt;br&gt;林明堂见少妇人先行离去，自己一个人躺在床上，回忆他当男导游之事，真
是天下之事无奇不有，像他所插的女人，都是那样高贵美艳富有的女人，怎么会
一天花费二、三万元请男人来插她的小穴，不过他一天就赚了一、二万元，让他
雄心勃勃，想要在女人身上，好好的去捞一笔，积蓄一点金钱作为生意的资本，
好为将来去创造一番事业，让吴丽珍瞧一瞧，不要被她瞧不起，林明堂永远是一
个穷光蛋。&lt;br&gt;※　　　　※　　　　※　　　　※　　　　※&lt;br&gt;今天林明堂的呼叫器又「哔！哔！哔！」的在响着。&lt;br&gt;林明堂马上拨了电话去给吴姐。&lt;br&gt;「喂！吴姐！我是林明堂，有什么事吗？」&lt;br&gt;「哦！明堂，今天我帮你介绍一位文文静静又美丽的贵夫人，她今年二十五
岁，不过看起来像是二十一、二岁的小姐。」&lt;br&gt;「哦！吴姐！那怎么跟她连络。」&lt;br&gt;「哼！你先别急，我还没有说完哔！这位贵夫人姓王，她是一个文静美丽又
害羞的女人，我费了一段时间及一番口舌，才慢慢的说动了她的心。今天她先生
不在家，她此刻在别墅等着，你到别墅见到她，说是我介绍你去的。你要记住，
假如她认为你合她意，她会走进卧房，你就自动跟她进卧房，如果她害羞不敢的
话，你一定要用强暴的手段。如果她一直坐在客听，叫你回去，那表示她对你不
满意，你就要知难而退，一切要看你自己的造化了，知道吗？」&lt;br&gt;「哦！想不到还真麻烦，好吧！我知道了。」&lt;br&gt;「她的别墅住址是天母ＸＸ路ＸＸ号，你去到别墅就可以见到她，今天是星
期天，她的佣人休假，别墅只有他一人，不会有人打扰的，你放大胆做吧！钱我
会跟她收，你只要做好就可以，知道吗？」&lt;br&gt;「我知道了，等一下我马上过去，再见了。」&lt;br&gt;林明堂挂断了电话，刻意的去打扮一番，就坐着计程车去王小姐的别墅赴约
了。&lt;br&gt;林明堂来到了别墅门口，按了门铃，一位穿着白色洋装，长得文文静静端庄
美艳，高高微瘦的，很像是电影明星林青霞似的小姐走了出来。他看见这一位气
质不凡，美丽又端庄的小姐，也楞了一楞，看傻了眼。&lt;br&gt;王小姐来到门口问着林明堂说：「先生，请问你找谁？」&lt;br&gt;林明堂听到王小姐娇声的问话，忙答道：「我姓林，是吴姐介绍我来的。」&lt;br&gt;王小姐一听林</content></item></essay>