<essay><item><title>双重强奸—人妻与美少女(5)</title><author>床上伴侣</author><content>我不要听……』冬美声音颤抖，如果能的话一定掩住双耳。
『现在让我慢慢嚐吧！我会舔或吸吮的。』
在双腿间的脸渐渐靠近花园。
『不要……求求你……不要啊……』
一面享受喊叫声，一面鼻尖送到花蕊上，野泽感动的说：『唔……冬美阴户的味道的确不错。』鼻尖压在花蕊上拧动，闻到处女的芳香。
『求求教练……不要这样！』冬美哭叫着，扭动失去自由的身体。
『胡说！只闻味道，没有品嚐滋味是对不起自己的。』野泽开始舔花瓣。
『啊……不要……不要啊……』冬美身体颤抖不已。
『冬美阴户滋味真香，味道和触感都是最棒了。』故意连连说下流话，在美少女肉缝上发出啾啾的声音。
『唔……啊……不要……』受到双重攻击的屈辱感使冬美身体颤抖。　似乎有很好的效果，这也难怪，不但是连连听到淫秽的话，没有任何人看过的性器被中年男人舔弄，精神快错乱了。
野泽的舌尖在花瓣上舔过后，从花瓣上侵入肉洞里。
『唔……哎呀……不要啦……』舌尖在下体蠕动的可怕感觉，使冬美不停发出哭叫。
〝她的性感也许超过可奈子………〞野泽暗自偷笑。冬美的阴璧比较多，柔细的如蜘蛛网般当舌尖入侵时就蠕动。野泽拼命用舌尖搅动。
『拜讬……不要啦……』冬美似乎无法忍受强烈的搔痒感，开始扭动屁股，心里十分厌恶，但不知为何，逐渐有甜美的感觉湧上来，同时心中起了怀疑：〝为什么会有这样的感觉？〞
『哼……流出这么多淫液，还说什么不要，妳这好色的丫头。』
听野泽如是说，冬美无言以对，因为一如他所说，慢慢溢出蜜汁，只能心中不停的追问：〝真不明白……为什么………会有这样的反应………〞
『没想到高中女生竟会流出如此多的淫液。冬美的阴户是既好色又淫乱。』『啊……不要说了……」冬美诅咒隐藏在体内的本能，同时大声哭泣。
『妳是处女吧？不知道男人的女人阴户为什么如此湿淋淋？』
『那种事……我不知道……』
『还好意思说，妳每天晚上都手淫吧。把手指插在阴户里搅动。』
『我才没有…』
『没有？那阴户怎么会这样湿淋淋的？』野泽一根手指插入肉缝，在里面不停搅动。
『啊……不要啊………』冬美在哭叫中，逐渐远离理智。_________________第五章　兽慾强奸强暴处女的肉棒
『教练……求求你……放了我啊。』冬美拼命哀求，如果继继续到攻击，可能会完全迷失自己。『既然妳这样请求，我只好停止了，我也不是那样坏。』野泽从肉缝里拔出手指。
以为已经脱离危机的冬美松口气，可是事情不是那样的。
『好啊！停止里面，改在表面上品嚐吧。』野泽再度将脸贴在大腿上，这次是阴核，嘴唇夹住肉芽，慢慢扭动揉搓。
『噢……，不要……不要啊……』
『里面滋味不错，肉芽味道也很好。』野泽不停的舔。
『不要……不要……』冬美喊叫的音阶提高了，求饶着说：『教……饶了我吧……』
『冬美，妳的淫液又增加了。』
『啊……」冬美不停喘息，但不忘警告自己的说：〝不能输！受如此屈辱还产生快感，绝不可以，千万不能有性感。冬美你不可以输给这个卑鄙的男人！〞冬美想借憎恨讯咒的心驱逐快感，咬紧牙关忍耐。
『冬美感到舒服就可以发声了。』野泽准备花更多时间在爱抚阴核上。『唔……唔……』极力忍耐，然而肉体胜精神。心唸着不可以，身体还是有反应，从花蕊中湧出蜜汁。
『哦！可爱的阴核快露出头来了。』野泽开心的说着。伸手将包皮拨开，露出粉红的可爱肉芽。讚叹的说：『唔……这肉芽很好吃，像似荔枝，味道一定很香甜吧，让我来试试。』野泽用舌尖不停的拨弄摩擦。
『啊……………不要那样。」冬美咬紧牙关，不使自己发出哼声，可是无法抗拒野泽不停攻击，终于发出哼声：『唔……啊……唔……啊……』随着甜美的哼声又溢出大量蜜汁。
『冬美，妳的阴户好像很希望我的肉棒快插进去的样子。』野泽露出好色的笑容揉搓坚硬的肉棒。
『不要！千万不可以那样！饶了我啊……』冬美扭动身体发出哀求声。
『妳的阴户已经湿淋淋的，怎么还说这无种话，如不想性交，不会有这么多淫液。』
『可是……可是……』冬美无言以对，因为她也解释不了。
『事实上，女人的阴户湿淋淋时，表示想要男人的阴茎。』
『不要说了……我不要听了…………』
『现在我要顺应妳的要求了。』野泽跪在冬美双腿间。
『不要！求求你……不要啦…………』野泽把龟头顶在湿琳淋的阴唇上，然后慢慢插进去。
『哎呀……啊……啊…………』冬美发出尖叫。
『不错！进去了，我的肉棒进入妳的阴户了。』野泽上身渐渐向前顷，屁股随之向前，大概插入一半时，遇到强烈抵抗。
『痛啊……不要啦……」冬美发出喊痛的声音。彷彿进入死胡同，肉棒不能继续，好像里面有弹性的墙壁阻止，野泽用力摇动屁股，把重心放在肉棒上，粗暴的插进去。
产生突破障碍的感觉，肉棒一下子插入到底。
『噢……不要啊……』冬美仰起下颚，发出惨叫声，身体不断颤抖。
『进去了，我的肉棒进入冬美的阴户里。』身体完全压在冬美的身上，野泽在冬美耳边悄悄说淫语。冬美没有听到，全身在激烈的疼痛，陷入半昏迷状态。
『用我的肉棒刺破处女膜，妳有什么感想？』野泽稍微抬起上身，一时间陶醉在眼前的情景中。
穿深蓝学生制服的美少女，身体呈Ｘ型被压在身下，褶裙在胸前散开，像一朵花，肉棒磅深深插入可爱的肉洞里。
『痛啊…………不要啦……求求你…………』冬美皱起眉头哀求，却能满足男人的征服慾，冬美个性倔强，使野泽更想蹂躏她，开使前后扭动，做起抽插的活塞运动。
『哎呀……痛啊……不要……不要啦…………』强烈的疼痛使冬美的意识恢复，冬美发出哭叫声。虽知是男女间性交的事，但不完全了解，以为男人插入女人即可，根本不知有抽送这回事。
『不要……不要动呀…………』动一下冬美就发出尖叫。
『别说傻话了，哪有不动的笨蛋！』
『痛……唔……………』每当粗大的阴茎插入又拔出时，柔软的阴壁就被拉出翻转，冬美痛苦的流下眼泪。　这样子真令人兴奋………………
美少女破瓜时痛苦的流下眼泪使野泽慾望加倍，毫不留情的用肉棒在阴户里扭动蹂躏。
『唔……快支持不住了…………』虽然这样射精嫌太早了，但野泽已达到极限了且这次的目标是在夺取处女造成事实，等到第二次再来享受不迟。只见野泽增加抽插速度，口中大叫着：『冬美！我要射了……让你成为女人………』肉棒插到根部，使身体密接，野泽开始摇动屁股。
滚烫的精液喷射出来，毫不犹豫的撞击着子宫壁。
『啊……不要……』冬美上身不停痉挛，在刹那间，觉得花蕊火热，脑海一片空白。
『冬美，妳现在是我的女人了，明白吗？』似乎是要将精液全射入体内，野泽前后央︻扭动屁股，同时在冬美耳边轻语的说：『妳不要忘记，是我让妳变为女人。』这才慢慢拔出肉棒。
想要给冬美清洗弄脏的阴户，从床上放下来，但冬美还无法自己站立，野泽只能搀扶着她来到浴室。冬美全身无力，强迫插入肉棒，处女膜被刺破，精液和鲜血混合，慢慢流出。
对冬美而言是非常悲惨的，但对野泽来说，这只是征服情慾的情景，野泽又燃起慾火。只是现在还不是时候，暂时的克制慾火的心，野泽拿起连蓬头开始冲冬美。
仍无法走的冬美，被带回床上后，野泽拿来啤酒润喉，冬美死人般的躺在床上。
『这次我要慢慢享受。』从第一次射精到现在不到十五分钟，但肉棒已经完全勃起脉动着。
野泽上床躺在冬美身边。
『冬美，第一次性交感觉如何？』野泽紧搂冬美，这次是赤裸的，能享受到美少女肉体的感触。亲吻和插入舌尖都未反抗，可能是仍在昏迷状态，把舌尖吸入嘴里，充份玩弄后，手伸向乳房。
『啊……』冬美发出轻微哼声。　她的乳房可以给三颗星了，野泽很满意的点点头，开始揉搓乳房。可奈子的乳房很有吸力，冬美的却有不同的感触，柔软的同时有弹性，像皮球。
『啊……不要……』冬美虽说出拒绝的话，但口吻却不像反抗。
野泽或强或弱的揉搓，同时手指揉搓着乳头。
『啊……………』冬美上身稍微稍微颤抖一下。
『妳的乳头也很可爱呀！』
『呀！不要……』稍微用力的时，冬美扭动身体发出哀求，像是醒过来般。
『为什么说不要？应该很舒服的。』野泽仍不停揉搓。
『求求你……………不要啦……』
『已经这样挺起来还说不要？』
『呜呜…呜呜………』冬美发出微弱的哭声，因为这样受凌辱却让隐藏在乳晕中的乳头勃起，冬美对自己的身体感到无奈。『冬美想要我给妳吸吮，所以才硬起来啊！对不对呀？』野泽露出淫笑，把勃起的粉红乳头合在嘴里。
『啊……』
用嘴唇夹住后，舌尖在乳头上拨弄发出啾啾的声音，野泽用很多时间玩弄。
『啊……请不要这样……………」冬美喘着气哀求。冬美和自己说话对抗，有甜美的感觉向全身扩散，对这样的自己感到气愤。
『你还说什么不要，我和妳是已经有性交过的关系了。』野泽的口吻像在嘲笑，看着冬美继续说：『我的阴茎进入妳体内，射入了大量精液了。』
『不要说……我不想听……』听到淫猥的话，不由得双手掩耳。
『妳要面对现实，让妳变成女人的是我，所以，妳是我的女人。』野泽拉开
冬美的手，在她耳边一句一句的说出来。
『不要……』
『妳和我的关系是无法否认的事实，只有承认，知道吗？』『妳和我的关系是无法否认的事实，只有承认，知道吗？』
冬美默默摇头，即使如此也是暴力使然，心里一直否认这个事实。这种想法一直让冬美采取反抗态度。
『妳想完全否认事实吗？』野泽怒吼后，突然来回掌掴冬美的脸。
『啊……』冬美发出沙哑的声音，露出恐惧的眼神。
冬美默默摇头，即使如此也是暴力使然，心里一直否认这个事实。这种想法
『冬美。妳会承认的吧！』受到冷酷眼光鄙视，冬美反射性的点头，实为感
〝哼！终于认命……〞野泽在心里冷笑。像冬美这种好强的处女，在超越最后关口前会表现出强烈反抗，但这类女人在造成事实后会很快软弱的，对不讲理
『这就对了，现在将我的肉棒含在嘴里吧！证明妳是我的。』野泽骑在冬美后关口前会表现出强烈反抗，但这类女人在造成事实后会很快软弱的，对不讲理的暴力比一般人还产生更强的畏惧。
『妳知道就好，但不要忘了，妳是我女人！』这次是恐吓性的举起拳头。
『是……是……』冬美顺从的点头。
『这就对了，现在将我的肉棒含在嘴里吧！证明妳是我的。』野泽骑在冬美身上，把勃起的肉棒送到冬美的嘴边。『不要！』冬美用力摇头，发出尖叫声，虽说屈服但再次屈辱不由得反抗。
『怎说不要？刚才妳承认是我女人了。』野泽将龟头顶在冬美紧闭的唇上。
『我的女人就该像我的女人，爱抚我的肉棒，是必须的。』野泽向前挺，龟头突破冬美紧闭的双唇。
『唔………』冬美发出痛苦的哼声。
『妳要动！要吸吮肉棒。』野泽更向前顷。
『噢！』龟头压到喉咙的痛苦，使冬美皱起眉头坚硬的阴毛碰到嘴唇，感到恶心。冬美悲伤的呼喊着：〝唔……为何要做这种事情？〞她落泪了，她觉得比失去贞操还屈辱，阴户是肉体性的，阴茎塞满嘴却是精神上的屈辱。向前挺，龟
『噢！』龟头压到喉咙的痛苦，使冬美皱起眉头坚硬的阴毛碰到嘴唇，感到
『妳要认真的舔，这是刺破处女膜的可爱肉棒。』？〞她落泪了，她觉得比
『妳做得很好，大概以前想舔过吧，用黄瓜或香肠练习过吧，妳这好色的女
冬美无法忍受阴茎在嘴里搅动的痛苦，不得不用舌头舔。
『妳做得很好，大概以前想舔过吧，用黄瓜或香肠练习过吧，妳这好色的女高中生。」野泽故意用下流话刺激冬美。『哪有始终做相同动作，舌头要活动。』野泽将肉棒拔出一半，同时继续的说：『阴茎和黄瓜香肠不一样，有最敏感和舒服的地方，首先用嘴唇包夹龟头。舔龟头顶端，试试吧！』野泽抓住冬美的头发摇动，让龟头在嘴里画圆似转动。
『唔……好……』冬美流下泪，用嘴唇包夹龟头，用舌头舔。
『然后用舌尖轻轻摩擦龟头的马口…嗯…这就对了……』野泽舒服的瞇着眼睛，不停提出要求着说：『很好，这一次轮到背面，然后是龟冠下的沟，妳可不能偷懒！』
『啊……唔……』冬美用嘴唇揉搓，活动舌尖，心里充满悲伤，但想到拒绝的后果，只好听从了。
『这次要一面用舌头舔一面用嘴唇摩擦，从龟头到根部不可有遗漏之处。』野泽的要求越来越过份。
『啊……放了我啊……』冬美嘴里吐出肉棒，向野泽哀求。
『混蛋！』野泽挥手打冬美。
『啊！』
『妳是我的女人，不准你拒绝或顶嘴。』野泽再度粗暴的将肉棒插入冬美的嘴里，口气强横的命令着说：『明白就继续做，妳的工作就是吸吮我的阴茎。』野泽双手压在冬美的头，开始噗吱吱的抽插。
『噢……唔……』冬美痛苦的皱起眉，拼命忍耐。
『好好，妳的嘴很好，就像插在阴户里一样。』看到冬美痛苦的表情，野泽陶醉在征服感中。现在有赤裸的美少女含着他的肉棒，任由他抽插，只要是男人一定会陶醉在其中的。
〝唔……再继续下去又要爆炸了……〞
野泽很想把精液射在冬美的喉咙深处，但还是决定留在下次好了，现在要在阴户射出自己的慾望，这是已经决定好的事。野泽无奈地从嘴里拔出阴茎。
『啊………』冬美深吸口气，终于恢复自由呼吸了。
『妳大概也不希望射在嘴里吧，还是规规矩矩射在阴户里好了。』
『不要……』冬美大叫，想起处女穴被凌辱的痛苦不由得心生恐惧。
『放了我啊……放了我吧……』
『要给妳做舒服的事，说什么放了妳？』野泽发出嘲笑，慢慢分开冬美的双腿。
『求求你……饶了我啊……』冬美用软弱的声音哀求。可是美少女的哭声，更增加野泽的慾望，野泽把肉棒插入破瓜不久的肉洞里。
『不要……痛啊……痛…………』插到根部时，冬美发出痛苦的声音，仰起头。
『现在也许痛，但不久就好了。』野泽猛烈扭动屁股。
『噢……不要啦……饶了我啊……』
看到痛苦仰起头的少女，野泽更加兴奋抽插。插入时，肉棒将嫩肉带进去，拔出时又拉出来，破瓜时渗出血的阴壁受摩擦，第二次比上次还痛。
『痛……痛啊……』冬美不停的哭求。
『冬美，妳的阴户真舒服。』美少女苦闷的模样会刺激男人的征服慾，野泽将肉棒深深插入，享受个中微妙感触。
『差不多该到最后阶段了。』野泽说完就忍不住了，肉棒深深插入，开始脉动，同时喷出精液。
『哎呀……』冬美上半身翘起，感到自己的花园里有火在燃烧。
『饶了我啊……』冬美像梦呓般说着，身体不停颤抖。
野泽仍贪婪的扭动屁股。『放了……我吧……』在痛苦和屈辱的感觉之中，冬美残存的意识也逐渐的模糊了……&lt;br&gt;</content></item></essay>