<essay><item><title>女中极品(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这单发生在两年前的事件，相信大家都在新闻中听过，但当中的细节我俩也一直没有公开，现在就由我借这个小说网亲身告诉大家吧。&lt;br&gt;我叫张炳文，洋名米高，二十五岁，是位舞蹈员，一直也在TVB里工作。我虽然样貌不差，但却算不上出众，所以虽然我觉得自己舞艺很好，也一直没有机会上位，在云云舞蹈员中往往都是站在后排的那位。大家也可能见过我，我对上次表演便是在『星光熠熠耀保良』当中替容祖儿伴舞，后排最左的那位便是我了。&lt;br&gt;但大家先不要搜寻那段录像，还是先看完这个短故事后再找也不迟呢。&lt;br&gt;话说两年前的八月二十一日，公司里的化妆师『莲达』姐从朋友那里借了只小游艇，打算和化妆部的同事一起出海。但那部门多数是女生，所以便找了我们几个舞蹈组的男男女女一同去，大约也有十三四人，所有都是认识的，就算不稔熟也在工作时认识过那种。
这天是星期天，我们大清早便来到避风塘码头上船，我和好友『马强』还未上船便四处看看有没有哪位美女出现，果然舞蹈组的几位美女也来了，她们的身材必定是出众的，见她们穿着的便服下都露出鲜艳的泳衣吊带，看来等一会便有无敌的三点式泳装表现了。&lt;br&gt;作为表现者的她们一向也不吝惜，平常表演时不都给全香港所有观众看自己的身材吗，练得这么好的完美少女身材又怎会藏起来呢？！&lt;br&gt;但虽如此，我和马强都知道这只是眼睛吃的冰淇淋而已，因为她们不是已经有公子哥儿男友便是某某监制的小三，和我们玩玩是可以，对我们这些穷舞者是不会看得上眼呢。&lt;br&gt;我们都算是同事，很多也做过舞伴，这刻便寒暄数句，继续等待众人的来临。&lt;br&gt;接着来的便是我们舞蹈组之花『安妮』，她因为样子甜美，除了跳舞外也偶然会客串些电视剧角色，看见她你们必定会认出，但却不知道她的名字呢。陪同安妮来的是化妆部的森美，森美是位女生，亦是安妮的『男友』。&lt;br&gt;对了，我们这行业，男男女女，同性恋实在是很平常，倒没有那些八卦杂志般说得那么大不了的事，当然吧，这里多数的都是身材端好的俊男美女，要喜欢哪个哪个，无论是男是女也不出奇吧！！！&lt;br&gt;这其实亦是安妮虽然样貌舞艺都很好但没机会上位的原因呢，往往监制、编导找她吃饭，她总是推辞，没有好后台，当然没有机会了！&lt;br&gt;安妮却不多介意，只是安守本份，和森美谈恋爱，更从不介意让人知道自己是同性恋者呢。&lt;br&gt;这天安妮穿了件白色绵质运动风褛，下面穿了条短短的粉红色网球裙，露出又长又白的美腿，虽然此刻是星期日早上，所有雄性途人司机也忍不住多望两眼。上身的外套半开，里面是露出粉红色吊带背心，应该是件泳衣吧，但却同时露出又白又滑的34C乳沟。天呀，这么好的货色怎么会是挛的呢！！！造物弄人呀！！！&lt;br&gt;至于森美，我也不多说了，是那种最传统的男仔头吧，从远看来便是普通男生，不过是皮肤很白的那种，短发幼眼占鼻，男生来说也算英俊，如果你们认识女同的话，你便知道当男生的那位很少很少可以算得上英俊了。他算是个例外吧，怪不得安妮会喜欢『他』吧。&lt;br&gt;他个子不高，比安妮的五呎八吋还要矮三吋，穿得很土。这天明明是来游船河，却穿着黑衫黑长裤，像丧礼般。&lt;br&gt;其实正正是因为她俩的关系，所以才会连合了化妆部和舞蹈组的活动，她们拖着手来，跟我们谈起天来。又过了一会，另外几名男舞蹈员和莲达也来了，我们便登船了。&lt;br&gt;开船没多久，我们便各自活动，有的在拍照，有的开始脱下外套，展示自己的三点式，男生当然像蚂蚁遇蜜糖般围着，女生很兴高采烈地享受被欣赏。&lt;br&gt;我和马强没参与，坐到船后谈天，话说我刚失恋，拍拖四年的女友当了她公司的上司的情妇，还坦然说她们原来已经有染一年多了。分手没甚么了不起，但想起那段时候和她很好时，原来她在背后和别的男人鬼混，想起她的虚伪的笑容也反胃呢！&lt;br&gt;言归正传，转眼间已经是中午，莲达和安妮建议开船到南丫岛吃海鲜。来到码头安排好泊船事宜后众人便到码头旁的餐厅点菜，马强家里是在三圣湾当渔档的所以主动带安妮选择海鲜，没想到平常很害羞的马强这刻变得很健谈。&lt;br&gt;马强身高六呎，样貌其实颇俊朗，只是自少辍学又非常害羞，就算女同事找她，他也通常很回避，所以现在还是单身。这刻除了安妮以外，舞蹈组的几名少女也抓住他的手东问西问，奇怪的是貌美的安妮惯了成众男生焦点，这刻马强却无分彼此的和各女生讲解鱼里品种和钓鱼的方法。女生天生醋意强，这刻她竟然主动的向马强献媚。我坐在远远，从各人的姿体动作，是看得很清楚的。&lt;br&gt;马强受宠若惊，更是无暇理会我，我突然想起安妮这样做，哪．．．森美会怎样呢？&lt;br&gt;原来女生的醋意不只是男女关系上，森美这刻很不悦地从安妮身边来到我的对面坐下，见她面黑黑的，虽然装作看着手机，但不时偷望向安妮那边。我看着先先觉得很好笑，但想到和这大美人拍拖必定不好受，情人这么受欢迎，心中总会很担心吧，尤其是同性恋吧？任何男女都要提防，不会很累吗？&lt;br&gt;于是我便主动和森美说话：「森美，妳来过南丫岛吗？」&lt;br&gt;他这刻点起香烟，抽了后，望着我，摇摇头，但没答。&lt;br&gt;我再问：「你在公司当化妆前是做甚么工作的呢？！」&lt;br&gt;他又是没回答，好像没听到我说话般，我这便气了起来。我其实早已听闻过他对男生的态度很差，没想到大家朋友出来游玩也会如此。我自找没趣，别再没作声了。&lt;br&gt;他又望过去安妮那边，这刻见安妮更是变本加厉的，拉着马强的手臂，刻意离开各女生，到鱼缸那边，我见森美开始真的怒了，大力的把香烟弄熄，我忍不住说：&lt;br&gt;「她只是好奇罢了，也没甚么呢～」&lt;br&gt;他被我说中心事，老羞成怒地说：「这关你甚么事呢！！你这个人真多事，别烦着我，走开吧！」&lt;br&gt;我心想是我先在这里坐下的，你凭甚么叫我走开，便说：「哈哈哈，你不喜欢便上前骂她，不要找我出气，但看来，你也没这胆量吧，她这么美，你不怕她抛弃你吗？」&lt;br&gt;她听了更是火上加油，便开始骂起来：「我和她的事，你这条追不到女生的可怜虫怎懂得，我们每天晚上都做爱，你呢？？！！滚开吧贱男！！！」&lt;br&gt;她骂得很大声，各人这时都望过来，我便立即装出无辜的表情，可怜地说：「对不起，我见你在吃醋，只想安慰你，你不要怒，我滚开好了，对不起啊。」说着我便起来垂头行开，我偷偷看到各人也肃静了，连莲达也轻轻摇头，我心中暗笑，但装作可怜友善的表情，各人见我平常没多发声的更是深信森美是发脾气乱骂人了。&lt;br&gt;我行开时，看见安妮从远处看过来面上通红，怒气冲冲的走到森美面前，拉着他到别处『谈话』。我坐回众人当中，马强拍拍我的肩膊，莲达亦关心我地说：&lt;br&gt;「米高，别放上心，森美这人便是这样，持着自己妈妈是公司高层便作威作福，又是个大醋埕，我真的不知道安妮喜欢他甚么。他对所有人都是呼呼喝喝的，好像是全世界都欠他般，尤其是男生，他也和我说过，所有男人都是贱种，我听了也以为是电视剧桥段呢？！」&lt;br&gt;各人也笑了起来，我松松肩膊便说：「没事呢～我只觉他可怜呢，自己喜欢的人对别人好也难免有些不愉快呢，是我自己多事，在不合适时候安慰他吧。其实他这份人也没怎么呢，我觉得他是个好人来的。」&lt;br&gt;我这招『以德报怨』倒换来不少讚赏，舞蹈组的『小巨乳－慧芸』，立即搭着我手臂说：「米高．．．你心地真好呢！！！」&lt;br&gt;莲达也点头说：「便是吧，你外表又不错，怎会没女友的呢，来来来，包在莲达姐身上，我必替你找个好女子！！」&lt;br&gt;慧芸这刻便瞇起眼，甜丝丝地望着我。我也礼貌地点头微笑呢。&lt;br&gt;接下来的午餐时间，我和马强也过得很愉快了，安妮不在，别的女生围着马强喋喋不休，我和慧芸也谈得很开心，她越坐越近，有些时候她短裙下的美白大腿还会贴着我呢！&lt;br&gt;结帐前，安妮终于回来了，见她眼红红的，说她不会跟我们回船了，自己没心情玩，直接搭渡轮回港算了。我心中觉得不安，毕竟是因为自己的报复行为导致她们吵架，但想到早前莲达的话，冰封三呎非一夕之寒，她们的问题是很久远的事吧！&lt;br&gt;我们没见森美，但南丫岛交通也很方便，他自己懂得回家吧，在这情况下要他回船上又真的很尴尬吧。&lt;br&gt;回到船上，我们自动各自分组了，马强和两位女生躲在游艇下层『聊天』，我和慧芸便在船尾享受阳光和海风。自午餐后，她总是会跟着我，我俩都意会大家，这刻我俩基本上是身贴身的坐着，又会借故互相触摸对方的手和背，是恋爱的最初期吧。&lt;br&gt;船来到南丫岛东面的石排湾东北面附近时，我和慧芸正打算偷吻时，突然船头的莲达叫了出来：&lt;br&gt;「你们看~~那是不是森美？？！！」&lt;br&gt;这吓了我一跳，我拖着慧芸的手来到船头，看见在海中心，有只小艇抛锚了，上面是个黑衣男子，看清楚些果然是森美。&lt;br&gt;这刻马强也上到来，见他在整理衣物，后面的两个女生还在拉好裙子，我回头对他单眼，他露出尴尬表情。&lt;br&gt;莲达把船开近些，和森美交谈，原来他和安妮吵架后，租了只小艇到处散心，怎料来到这里引擎却停了不动。&lt;br&gt;我们打算报水警求助，但森美极力反对说之小艇上有船杖，他可以慢慢划回码头，但这刻水流逆向，根本是白费气力。我们知道他爱面子，母亲又是名人不想见报，便由他吧。&lt;br&gt;我读书时是修读机械工程，所以便叫他按我指示尝试启动引擎，但他却甚么都不懂。各人正在担心，我见慧芸望着我说如何维修引擎时倾慕的眼神，心想这又是以德报怨的时候了，便拯英到他船上救他。&lt;br&gt;慧芸听我这样说更是露出温柔的眼神说：「米高，你真好．．．但要小心些．．．人家担心你呢～」她这种身材又白又丰满的女生，温柔起来真的很难抗拒呢，我看看她躲在泳衣下涨涨的乳房，便想，做完这桩好事后，今天晚上要有好好享受了！&lt;br&gt;我把钱包手机交给慧芸，便脱剩泳裤跳下水中游到小艇旁，爬进，可恶的是森美竟然完全没有扶我上船，他妈的，我是来救你的啊！！&lt;br&gt;很不容易从水中爬进艇内，幸好这天很热，我也没着凉，便开始看看引擎，原来只是气门盖被杂物堵住了，引擎没有空气，过了一会便停了。我弄了数下，小艇引擎便启动了，各人在游艇上也鼓掌，慧芸更是捉紧我的衣物在胸前，展露着安慰的笑容。&lt;br&gt;我接着便开着小艇，对着游艇上的莲达说：&lt;br&gt;「妳们先回港岛那边吧，我开船回南丫岛陪森美还船吧！！」&lt;br&gt;说着开到游艇旁边，示意慧芸抛下我的衣物，我说：「妳先回去，我晚点找妳？」慧芸报以甜笑，面红红的不断点头。&lt;br&gt;离开她们，我把船开往附近的圆洲小岛旁，见身旁的森美默不作声，我也懒得跟她交谈，停了船，先穿回衣服，突然『唝咙、唝咙、唝咙』数声，引擎又停了。森美这便慌张起来，说：&lt;br&gt;「又坏了！！你到底懂不懂的！！！唉！！早知我先回游艇吧！！！」&lt;br&gt;我没有理会他，细心研究引擎问题，看了好一会，才发现原来他早前一直不停尝试启动引擎，电油格松了，早已流光了。&lt;br&gt;这刻游艇早以远去，森美却在艇上大叫：「喂！！！！！回来呀！！！喂莲达！！！！回来呀！！！！」但她们却又怎听到呢，我见她又叫又跳，便喝止她说：&lt;br&gt;「你疯够了吗？？！！她们听不到的，现在浪开始大，不要再摇了，这会翻艇的！！！」&lt;br&gt;「你别管我啦～废柴！！！」&lt;br&gt;我没有理会她，便拿出手机来，这里讯号很弱，但也尝试致电给刚拿了她号码的慧芸，但却没有声音，突然『哔氹』一大声，我见跳着的森美失了足，整个人跌进海里，我忍不住大笑起来，说着：「活该！！！」&lt;br&gt;我望过去，见她在水中恐惧的模样，心中大悦，说着：「哈哈哈哈，我说过你不听，看你现在多狼狈～～我不会扶你的，自己上来吧！」&lt;br&gt;说着便解续尝试打电话，但还是没讯号，便拿起船杖，打算划船到别处再试。但过了一会也没见森美上来，我立即爬过那边，弯身看，见他不断在水中乱拨挣扎，我说：「你别再装了，我不会信的，你要我也下水来？！！别发梦！！」&lt;br&gt;我望着他继续装，见她逐渐沉了下去，我又耻笑变得恐惧了，大声说：「喂！！！别再玩了～～喂！！！！！！！」&lt;br&gt;我心想，宁可被骗也不可弄出人命呢，便二话不说跳进海里找他。但我不断找也找不着，上水面再看也找不到，心正在慌，便潜到水底张眼看，终于找到他了，他已经往下沉了，我出力捉紧他的手往上拉，但他很重，我只好疯狂地往上游，很不容易上到水面，把他拉到我胸前时，他已经没反应了。&lt;br&gt;我心中突然很冷静，知道这情况是没法回艇上，望望最近的陆地便是圆洲那边，便用手托着他的臂下，飞快的</content></item></essay>