<essay><item><title>性爱成长手册(2)</title><author>床上伴侣</author><content>整个房间。&lt;br&gt;「啪啪啪～～」&lt;br&gt;我什么也不想，只顾猛烈地抽插，李月英被我顶得上下起伏，胸前的一对雪
白的大奶子更是来回晃荡。&lt;br&gt;「啪啪啪～～～」&lt;br&gt;越来越多的淫液从我俩的交合处被带出洒在地毯上。&lt;br&gt;也不知道到底插了多少下，我只觉得李月英的浪叫声越来越大，龟头传来的
快感越来越强烈，我知道极限到了，最后几次疯狂的重重插到底，随着一声低吼，
屁眼猛的一阵收缩，同时龟头一涨，突突，一股股滚烫粘稠的精液再射进了李月
英阴道的深处。&lt;br&gt;太爽了！&lt;br&gt;整个射精过程长达半分钟，再次将李月英的逼内灌得满满，我长长的喘了口
气，浑身开始发软，李月英浪叫也停下来，微微颤抖着身体，偏过头靠在我身上，
娇喘阵阵，而我又开始贪婪的吮吸着她的香唇。&lt;br&gt;大肉棒开始消退，再也无法将李月英的阴道塞满，即便我非常不愿意，还想
感受李月英体内的温暖，但是它还是慢慢的从里面滑了出来，紧接着一股股浓稠
的白色精液，沿着撑大的洞口，滑过红肿的阴户，如白色长线一般，流到地上，
久久不断，在地毯上留下白色的一滩，毕竟里面被我的汁液连续灌注了满满两次，
量还是很多的。&lt;br&gt;休息了好一会，我恢复了些许力气，感受着李月英那雪白的大腿嫩肉在我身
下摩挲，似乎肉棒又有了抬头的迹象，不过我再也不敢待下去，趁理智尚在，又
揉捏了一会那对大奶子，这才依依不舍的将李月英抱回到床上，不过还是掏出手
机全方位拍照留纪念，特别是对残留着精液的阴户来了几张特写，又开始四处清
理我和班主任交合时所遗留的痕迹，最后仔细将李月英阴户清理干净后，我对着
红肿的鲍鱼深情一吻。&lt;br&gt;「再见，小宝贝！」&lt;br&gt;做完这一切，我恶趣味的将李月英的丁字裤勒成一条线，嵌入美丽阴户凹缝
之中。&lt;br&gt;离开之时，我望着班主任李月英那满足而微红的脸庞，心里微微一笑，谢谢
你，班主任，有了你这次特别「性」辅导，我一定会考出好成绩的。&lt;br&gt;我叫汪小波，今年１５岁，名字普通，样貌身高也很普通。&lt;br&gt;上次经过班主任李月英的特别性辅导之后，我在高考中顺利发挥，一出考场
便和老师同学核对考试的结果，竟然一道没错，可想而知，我肯定能考出非常好
的成绩。为此，李月英还特意把我叫到跟前，高兴的夸奖了一番，当然，我完全
是一副腼腆的模样，低着头，抓着脑袋，只顾呵呵直乐。&lt;br&gt;没人知道，我低着头的时候，眼睛却是贪婪的盯着李月英的桃源私处，尽管
那美妙的鲍鱼现在正被厚厚的职业装包裹着，但是我目光完全穿透这层衣料，因
为李月英小穴的美丽模样已经牢牢的印在我的脑海之中，甚至它的舒滑美味我都
品嚐过，但这一切都只能是我心中的秘密，不足为外人道。&lt;br&gt;高考完之后，便是长达２个多月的长假，而且再也没有令人厌烦的补课和作
业，我可以痛痛快快的玩，干我想干的事。&lt;br&gt;放假已经一周多了，我每天除了上网，就是和徐洋一起玩。徐洋是我发小，
住在我家隔壁，今年１３岁半，比我小一岁多，但是才刚刚上初中，呵呵，没办
法，谁叫我从小就特别聪明，连跳几级，现在都高中毕业了。但是这却并不妨碍
我和他一起玩，毕竟是小孩子，而且从小都是厮混在一起的。我经常去他家串门，
除了找他玩的原因外，更重要的是——他有一位美丽丰满的妈妈。&lt;br&gt;他妈妈叫邓晴，三十四岁，正是女性完全绽放的年纪，浑身散发着一股成熟
的芬芳，待人采摘。邓阿姨长得也很漂亮，精致的面容，前凸后翘的身段，樱桃
小嘴上挂着醉人的笑容，迷人的美眼中常常夹着一汪春水（当然我那时还看不出
来），而且眼角微微上挑，眉梢还挂着一颗淡淡的美人痣。如此尤物自然是我性
幻想的对象，做梦都想一品芳泽。&lt;br&gt;高考一完，我老妈也解放了，不用每天起床贪黑的给我炖各种营养品，也閒
了下来，她和老爸一商量，决定一起出门旅游半个月，过过二人生活，于是非常
不负责任的将我一个人抛下。一来我从小就懂事，二来他们也和舅妈家打了招呼，
让我过去和舅妈她们住半个月，如此安排下自然也就很放心。&lt;br&gt;一大早，父母便出发了，临走时还嘱咐我早点赶去舅妈家。我嘴上依旧老实
回应，等到旅游汽车消失在视野之后，我顿时欢呼起来，终于没人管了，可以随
心所欲的玩咯。&lt;br&gt;舅妈家就在Ｃ市，坐公车也只需一个多小时就到，所以我完全没必要这么早
过去，先玩再说。我叫上死党徐洋，一头就扎进了游戏厅，一直玩到６点多钟，
天色开始发黑，肚子也饿了，正好去徐洋家蹭饭。作为死党，我和徐洋放假时常
常相互串门蹭饭，因此没有半点不好意思。&lt;br&gt;到了徐洋家，邓晴阿姨正好在门口，她见了我俩，柳眉一皱，埋怨道：「哎
呀，你们两个臭小子，怎么这么晚才回来，知道几点了吗？还知道回家啊？」&lt;br&gt;虽然是生气的话，但是里面包含的温情却是实实在在的，由于从小看着我长
大，因此邓阿姨也一直拿我当亲人一样对待。&lt;br&gt;「妈！我饿了！！」&lt;br&gt;徐洋也不回答，大声的嚷嚷着，风风火火的冲进了屋里，避开了邓阿姨的训
斥，毫无义气的将我一个人留在外面。&lt;br&gt;「诶，这个臭小子！」&lt;br&gt;邓阿姨还没反应过来时，徐洋便消失在转角。她只好无奈的哼了一声，回过
头看了我一眼，又语重心长的道：「小波啊，你爸妈出门时可跟我说了，让我帮
忙照看你。你看现在几点了，你比徐洋大一岁点，是大哥哥，更要做好榜样，天
黑了就按时回家，别让大人门担心，要听话。你现在还小，不知道这社会上坏人
很多很多，小心被拐走了，还有……」&lt;br&gt;我一边听着，心里感到一阵好笑，还拐走，我这么聪明，又不是三岁小孩，
哪有那么傻，徐洋这个小屁孩才应该好好听听这些话。&lt;br&gt;其实按常理将，邓阿姨也没说错，１３，４岁的小孩子可不就是小屁孩吗？
徐洋才刚上初中，一点也不懂事，常常让邓阿姨操心，而我只比徐洋大一岁，加
上模样偏小，她自然而然也就以为我和徐洋一样，什么也不懂。而实际上我心理
早就成熟了，并且那方面更是熟透了，只是她不知道罢了。&lt;br&gt;心里这么想，但是我嘴上还是老实的道歉：「对不起，邓晴阿姨，我知道错
了……！」还带上小孩特有的语音，装出一副老实可怜的模样，这可是我总结出
来的必杀技。&lt;br&gt;果然，邓阿姨见了，也不忍心继续训斥，轻声安慰道：「好了好了，小波，
进屋吃饭吧。」说着闪过身。&lt;br&gt;当我错身而过的时候，一阵浓郁的幽香窜进鼻孔，让我一阵迷醉。好诱人啊，
成熟胴体所散发出的味道，就和李月英一样。&lt;br&gt;刚进屋，就看到徐洋早已经坐在餐桌前，偏着头对我一阵坏笑。&lt;br&gt;可恶，这个混蛋，丢下我一个人被训，下次再收拾你，我只能心中暗骂。&lt;br&gt;进了厨房洗完手，便和邓阿姨、徐洋一起享用美味的晚餐。不得不说，邓阿
姨的手艺真的很好，比我老妈做的还好吃，普普通通的几样家常菜，味道确是五
星级的。也许是饿慌了，我和徐洋疯狂的扫荡着饭桌上的食物，相互争抢着，而
邓阿姨停下吃饭，就在一旁微笑的看着我俩。&lt;br&gt;「叮叮叮……！」&lt;br&gt;这时我手机响了，我不得不停下筷子。&lt;br&gt;手机接通，原来是舅妈打来的，询问我为什么还没去她家？&lt;br&gt;我只好解释说，我想先在邓阿姨家玩两天，之后再过去。&lt;br&gt;舅妈常来我家，也和邓阿姨很熟，便让我将电话交给邓阿姨，确认了一番，
这才放心，不过叫我还是早点过去，不要打扰人家，期间自然免不了一顿唠叨。&lt;br&gt;挂上电话，我一看桌上，早就没剩下多少了。&lt;br&gt;这臭小子，害我挨训，还抢我饭吃，必须展现我的真实实力了。我抄起筷子，
对着桌上剩馀的饭菜发起最后的猛攻，徐洋自然也不敢示弱，于是我们的筷子在
空中绞在了一起，一阵刀光剑影。&lt;br&gt;有同龄孩子一起吃饭时，那饭桌就是玩耍的场所了，这句话一点也没说错。
毕竟我也才１５岁，即便再怎么成熟，也摆脱不了孩子爱玩的天性，正当我俩玩
得不亦乐乎时，「哐当」一声，徐洋手一挥，将我面前的一碗鸡汤给打翻了，顿
时整碗汤汁都淋在了我的大裤衩上。&lt;br&gt;「哎，你这熊孩子。」邓阿姨立刻惊起，关心道：「有没有烫到？」&lt;br&gt;好在这鸡汤放了很久，早已是温热，不然还不得把我的命根子给烫坏。我连
忙站了起来，一边回答着没事，一边用手去擦拭。&lt;br&gt;邓阿姨也招呼徐洋进厨房拿毛巾，走前我跟前蹲下，说着就要扒下打湿的裤
衩。从我角度望去，顺着邓阿姨上衣的开口，好一条深不见底的乳沟，没想到邓
阿姨竟然也有一对丰满肥腻大奶子，还没带乳罩，那突起的两颗红点在衣服的晃
悠下若隐若现。&lt;br&gt;我正在臆想的时候，只觉屁股一凉，没想到，邓阿姨竟然连我的小内裤都给
扒下了，我那十三公分的大阴茎活生生的暴露在空气中。&lt;br&gt;「啊，这么长！」邓阿姨一见，不由得惊呼。&lt;br&gt;也怪不得她惊讶，按她所想，这个年龄的小孩子阴茎都是小得可怜，俗称：
小鸡鸡。而我的，在平时软的时候都有这么长，要是勃起，那长度更是长得惊人，
可谓神「具」。&lt;br&gt;在心仪的少妇面前暴露下体，我顿时面如火烧，脸红的如同猴屁股，尴尬的
掩饰道：「怎么了？」&lt;br&gt;邓阿姨似乎也知道说漏了嘴，神情一愣，不过立刻缓过来，「没什么。」说
着，嘴角一弯，调笑道：「你这个小屁孩还知道害羞啊，阿姨都一把年纪了，小
鸡鸡还没见过吗？徐洋每次洗澡都是我帮他的呢！」&lt;br&gt;「妈，瞎说什么呢！我早长大了，现在都是自己洗的好不好？」正好徐洋拿
着毛巾走过来，听到这句，脸也一红，要知道，这种事在孩子堆中可是很掉面子
的。&lt;br&gt;我意味深长的看了徐洋一眼，他却装作镇静的把头撇到一边。邓阿姨接过毛
巾，一边擦拭起我打湿的部分，一边指挥徐洋进屋拿她丈夫的内裤出来给我换上。&lt;br&gt;没办法，我的内裤都湿透了，不能再穿，而徐洋的内裤明显装不下我的大阴
茎，邓阿姨只好拿他丈夫的了。&lt;br&gt;当邓阿姨那芊芊玉手触到我的阴茎之时，我竟然有一种触电般的舒爽，身体
不由得一抖，而邓阿姨彷彿一无所知，继续抬着我阴茎，细心擦拭着，免不了要
将我的阴茎左右拨弄，如此一来，一股股奇妙的爽感向大脑袭来。&lt;br&gt;眼前的邓阿姨像妻子一样，精心的擦拭着我的阴茎，望着那雪白肥腻的乳房，
还有那涂着淡红的小嘴，我竟然有一种魔鬼般的冲动，真想一把把邓阿姨按到在
地，用我的大肉棒插进她的乳沟，插进她的小嘴，插进她神秘的私处，插遍她的
全身上下。&lt;br&gt;不行，不行！&lt;br&gt;我心里呐喊，及时克制了这种想法，不过胯下的阴茎似乎已经隐隐有了抬头
的迹象，不再受我控制，还好邓阿姨已经擦拭完毕，而徐洋也拿着大一号的三角
裤走了过来，我赶紧一把抓过，套在身上，掩饰住我的尴尬。&lt;br&gt;「你这臭小子！」邓阿姨站了起来，伸出葱白般的手指在我额头亲亲一点，
这才开始收拾餐具。&lt;br&gt;接下来，徐洋带着我看电视，一部劣质的国产动漫，他居然都能看的津津有
味，可我的心思最早就飞到了邓阿姨身上。我不断的用馀光偷偷去瞟她，只见邓
阿姨扭着屁股在厨房里收拾，而那浑圆的屁股之下正是我朝思梦想的花园，也不
知道有没机会瞧瞧，哪怕只看一眼也好。&lt;br&gt;收拾完毕，邓阿姨也坐了过来，一起看电视。大概到了９点左右，徐洋今天
玩累了，开始打瞌睡，我也是心不在焉，于是邓阿姨就说大家洗澡休息。&lt;br&gt;可惜，我和徐洋洗在前面，我也就没机会见到邓阿姨的私人衣服，她是不是
和李月英一样也是穿丁字裤，我一直在想这个问题。&lt;br&gt;洗完后，徐洋一直扭着我闹腾，待到邓阿姨洗澡时，我更没机会去偷瞧，听
着哗啦啦的水声，想到里面还有一具妙曼的胴体，我不由得心猿意马，可现实又
是如此残酷，我一阵失落，只能躺在床上一阵胡想，最后昏昏沉沉的睡去，今天
确实玩得太累了。徐洋自然也一样，没人玩了，也呼呼睡去。&lt;br&gt;这里要说的是，由于是六伏天，气温很高，即便到了晚上，还是很热，而徐
洋家又只有主卧才装有空调，所以我、徐洋，邓阿姨都是睡在一个屋，一张大的
双人床完全能够躺下我们三个人。至于徐洋的爸爸，常年不在家，好像是做什么
地质考察的，一年到头也在家待不了几回，我也只是过年的时候见过几次。&lt;br&gt;也不知到了半夜什么时候，我睡得正酣，突然被一阵轻微的呻吟声吵醒，这
也是我和其他小孩不同之处，一般这个年龄的小孩子都特别贪睡，而且睡得特别
死，别说吵闹了，就是打雷也吵不醒，徐洋就属于这种。而我却是特别容易惊醒，
竖起耳朵仔细听，好是女人的呻吟声，我对这个太熟悉了，网络上视频中听过无
数次。<b</content></item></essay>