<essay><item><title>少女警花(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一、强奸计画&lt;br&gt;C市警官学校礼堂，座无虚席，c市公安局局长甄梧能正准备宣布一项决定:大家一定听说了，我市在一个月内连续发生了十二起连环强奸案。这十二起案件的作案者有着相似的体形特征，属于团夥作案，而且都是以15~18岁的女学生为对象施行轮奸。市刑警队据此认为是同一团夥所为，并制定了以女警乔装女学生为饵的诱捕计画。鉴于这个任务的危险性，今天我们打算在省警官学校的筛选7名美丽的实习警花组成少女警花别动队。&lt;br&gt;话音未落，台下一阵骚动，女孩子能完成如此艰巨的任务么？大家议论纷纷。
我知道大家有所怀疑，但我们有完备的保护措施，同时我也对同学们有信心。下面我宣布少女警花别动队的名单：刑侦学二年级，张怡菲；刑事科学技术三年级，林佳雯，苏晨；法医学二年级，田筱慧；公安管理三年级，郑慧婷，犯罪学系二年级，何欣仪，吴可&lt;br&gt;宣布完名单，场下又是一阵骚动……在主席台上的这7位可都是在警官学校里公认的班花系花级人物，不仅漂亮，身材一流，而且成绩出色，所以追求者无数，不过都名花无主。让她们担负如此任务，不免有些危险……台下议论纷纷，台上，甄梧能还在宣读：她们将由市刑警队二级警司周婉仪带领，组成少女警花别动队，此案破获后，根据表现，提前进入市局实习……。台下又爆发出更大的惊歎之声，台上的7位女学员那里知道，这并不是一个美差。&lt;br&gt;C市北山，地处c市和F市交界，人烟稀少，地处偏僻，山上有一座上世纪70年代废弃的工厂仓库，毒狼团夥的窝点就在这里。&lt;br&gt;毒狼，C市通缉的要犯，其人30岁，十分强壮，曾经在特种兵部队服役，学得一身功夫。他极其喜好奸淫14～19岁少女，尤其是长相幼齿可爱的白虎少女，更是他的最爱，18岁出道以来，被他破处的少女不下百人。c市在一个月内的12起轮奸女学生案件，就是毒狼团夥15人所为。&lt;br&gt;少女警花别动队成立的消息，他在报纸上看到了，很是不屑：果然是‘真无能’啊，这么一群黄毛丫头能顶屁用？谁知，在接下来的两周，他的手下接连有5人被抓，都是栽在少女警花别动队手上，他自己也险些落网，他开始后悔自己轻视了对手，为接下来如何作案头疼不已。&lt;br&gt;这时，团夥二号头目毒雄提着笔记本电脑走了进来。&lt;br&gt;大哥，不要着急，先看看她们的资料。&lt;br&gt;张怡菲，刑侦学二年级，17岁，172cm。三围35—28—36，皮肤白皙，擅长格斗。&lt;br&gt;苏晨，刑事科学技术三年级，18岁，170cm。三围36—28—36，皮肤白皙，很讲友谊，擅长推理。&lt;br&gt;林佳雯，与苏晨同班兼舍友，18岁，173cm。三围36—28—37，为人细心善良，擅长各种仪器操作。&lt;br&gt;田筱慧，法医学二年级，17岁，168cm。三围36—26—37，长相及行为偏幼齿，但思维十分缜密，好冲动。&lt;br&gt;公安管理三年级，郑慧婷，19岁，171cm。三围36—26—37，讲义气，枪法准，擒拿格斗技术一流。&lt;br&gt;犯罪学系二年级，何欣仪，18岁，169cm。三围35—27—37，思维方式独特，常常在细微处发现线索。&lt;br&gt;犯罪学系二年级，吴可，18岁，169cm。三围36—29—37，大方，英文一流，但为人内向。&lt;br&gt;毒狼看的眼睛都直了，那天夜色昏暗，他没看清楚她们的模样，想不到个个都是自己喜欢类型的美丽少女。看到这里，毒雄继续说：大哥，你不是想要报仇吗？那我们就搞大的，把她们引诱过来，用对女人最最残忍的方法，也就是我们最擅长的，操了她们，再录影拍照传到国外的黄网上去，这样既可以报仇，又可以打击她们还可以赚到不少钱，一举三得啊……好主意，可是……大哥请看说着，毒雄打开了一篇文档。强奸计画。毒狼越看越高兴，急忙吩咐手下按照计画开始改造仓库，再过道以及每个角落装上了20多个摄像头，又摆上七张床，做好准备之后，毒狼静等机会的来临。
二、警花失色
C市湖滨花园203室，张怡菲正在和强奸案受害者之一的项微微交谈。项微微是市一中高二的学生，在9月25号晚上下晚自习途中被毒狼团夥8人轮奸。&lt;br&gt;她本是一个活泼开朗，品学兼优的女孩，经过如此重大打击之后一度想自杀，别动队姐妹们和她耐心沟通，终于成为了好朋友，并使她打消了轻生的念头，今天，怡菲来向她收集一些证据，这时，她的手机突然收到一条陌生短信：毒狼团夥在河滨路再次出现，请联系其他成员行动。涉世未深，没有什么办案经验的她并没有对这条陌生号码的短信表示怀疑，她急忙转发了这条短信，并马上告别了项微微，向湖滨路冲去。殊不知，她的行踪早已在毒狼团夥的掌握之中，他们是故意发这条短信引张怡菲到那里去的。张怡菲出了湖滨花园，抄近路向湖滨路走去，这是一条小道，平时没有什么人经过，卫生状况也不好，可是为了敢时间，张怡菲并没有考虑这么多。当她走到路中段时，迎面走来两个年青男人，她还没有反应过来，嘴上就被捂上了手帕——手帕里浸有高浓度的哥罗芳（即迷奸药水）。她挣扎了两下，就失去了意识，昏迷了过去。&lt;br&gt;那两个年青男人正是毒狼的手下，他们把张怡菲抬上车，急驰而去。&lt;br&gt;北山淫窝中，毒狼打量着昏迷中的警花，张怡菲静静的躺在床上上，凹凸的身段散发着处女的气息。她长长的睫毛下一双迷人大眼轻合着，挺立的鼻子下面，是樱桃小口，轮廓分明的嘴唇薄滑红润，谁见了都有一种想亲吻的欲望，想到马上可以给她开苞，毒狼十分高兴，大JB早就顶了起来。毒狼哆嗦着双手，先把张怡菲的套服扣子一个个解开，一边吩咐手下开始录影，一边说：我可不想把她给剥光，我要和身着警服的她作爱。他把张怡菲警服拉到肩膀以下。张怡菲穿着一件丝质轻薄白色吊带内衣，只包住2/3的乳房，毒狼深吸一口气，解开了她的吊带，把她的吊带内衣脱了下来，她浑圆的乳房顿时弹了出来，粉红的乳头乳晕，骄傲地挺立着，毒狼伸手一捏，极有弹性，他忍不住用嘴含住她的乳头轻吻起来，这一切当然也被摄像机记录了下来。毒狼轻吻完她的奶子，把自己身上仅穿着的内裤脱了，大JB早就高高顶起了，20多厘米长的大JB可是他引以为傲的资本。他慢慢把张怡菲的鞋袜和警裤脱去，现在张怡菲身上就剩下挂在手臂上的警服和白色小巧的内裤了。毒狼屏住呼吸，慢慢脱去她的内裤……不甚浓密的阴毛，紧闭的小穴……他把张怡菲的内裤脱下来，一闻，一股处女的体香，&lt;br&gt;他吩咐手下多角度拍摄了几张张怡菲的全裸照，然后把她的大腿慢慢分开30°，60°，90°，120°，150°&lt;br&gt;他慢慢用手拨开她的两片密肉——象征着她处女之身的那片肉膜映入眼帘。&lt;br&gt;，毒狼大喜，亲自拿相机拍了几张她小穴和处女膜的特写，然后吩咐手下打开所有的摄像机。他把张怡菲的双脚分开到最大，他怒胀的阴茎直指向天，足足有八寸长，像为将要开苞这美女警花而兴奋，它在阴茎上涂上油，以便润滑，接着他把早准备好的一条白手绢放在张怡菲的阴道口下，以接载处女血作为纪念品，准备好一切后毒狼便以硬胀得如同鸡蛋一样的龟头，轻抵在她的阴唇上。破处的一刻终于来临，毒狼双手分抓着张怡菲的双乳，深吸一口气，便运腰力把阴茎慢慢地刺进少女的体内，虽然已有油的滋润，但张怡菲的阴道比想像中更为紧窄，虽然毒狼用力刺入，但阴茎仍只能插进一寸许，张怡菲灼热的阴肉紧夹着毒狼的阴茎，像阻碍他更进一步般，毒狼把阴茎抽出一半，再狠狠用力一插，阴茎又再进入了少许，真的很紧。&lt;br&gt;毒狼不禁惊讶张怡菲阴道的紧窄程度。&lt;br&gt;他不断用力插入，再加上油的润滑下，经过了一分钟的努力，他的龟头终于抵在张怡菲的处女膜上，他深吸一口气，双手抓住张怡菲的双乳，腰部一沉，把他的阴茎深深的插入，只感觉到阻力一下就被他的大炮穿破了。&lt;br&gt;只见昏迷中的张怡菲眉头一紧，鼻子里发出‘哼’的一声，而她的处女血丝也流出落在毒狼早先放好的白手绢上。毒狼吩咐手下把手绢折叠好细心的收藏起来。并拍了几张破处以后的小穴特写，她的密肉被操的翻了出来。没有了处女膜的阻隔，毒狼的阴茎开始进行更深入的插进抽出，他的腰肢作更大幅度的抽送，直至他的阴茎挤入了六寸许，发觉已顶到了张怡菲的阴道尽头，他停止了所有抽插，享受着张怡菲那灼热阴肉传来的挤压，张怡菲的阴肉不断收缩挤压，不停的刺激着毒狼的阴茎。&lt;br&gt;真的好紧，毒狼连声叫爽。他屏住呼吸，舌尖紧顶住上颚，集中精神，阴茎再次展开运动，以九浅一深的形式抽插着，这样干了差不多二百多下，他又改九浅一深为五浅三深，阴茎加速抽插着张怡菲的阴户。张怡菲的身材实在太好了！毒狼的每一次进入，都令他有想死在她小穴内的感觉。他将阴茎抽至接近离开张怡菲的阴道，再大力插回她的嫩穴内，粗大的阴茎塞满了她紧窄的阴道，直抵张怡菲的阴道尽头–子宫口。他以全身之力把阴茎插进她的阴道尽头，鸡蛋般的龟头抵着张怡菲的子宫，不断撞击着她的穴心，之后，毒狼也到达了极限，他两手紧搂着张怡菲的身躯，阴茎深深刺到张怡菲的子宫处，便在那儿作疯狂泄射，白浊的精液不停打在她的子宫壁上，先填满了整个子宫，再倒流灌满张怡菲的阴道，他射出的量真是很多，多得灌满了她的整个阴道再由阴道口倒流出来。他抽出JB，取出相机拍下了她的裸照，尤其是白浊的精液由张怡菲的阴道口满泻而出的情景，更是珍贵难得，而她还是毫无知觉的躺在床上，被毒狼以各个姿势拍了个够！那洁白而透红的肌肤，无一点瑕疵可弃，就像是一个上好的玉雕，玲珑剔透。&lt;br&gt;小巧而菱角分明的红唇，直张开着，像是呼救似的，令人想立刻咬上一口。光洁柔嫩的脖子，平滑细嫩的小腹，浑圆修长的大腿，丰挺的肥臀，凹凸分明高佻匀称的身材，以及那令人遐想的三角地带，更是神秘的像是深山中的幽谷，好一幅美女被奸图啊。十五分钟后，毒狼把她身上的警服脱掉，又将她的双腿分开，让她雪白的臀部高高地翘起，让他可以从后面插入那个圣地。之后，毒狼轻轻对准她的小穴中缝，再次狠狠地将肉棒入贯张怡菲的阴道，直抵子宫！然后就开始用力地前后抽送。一次又一次使她骨骼作剧响的穿刺，‘好美的骚穴啊！’毒狼一边称讚着，一边更加奋力地突刺。&lt;br&gt;两个小时内，张怡菲就被毒狼团夥12名成员轮奸了，小穴，肛门，小嘴，乳沟，到处是精液的痕迹。这一切，当然也被一点不漏地拍了下来。&lt;br&gt;三小时后，张怡菲慢慢醒来。她感到自己浑身无力，她一扭头，看到毒狼等人赤身裸体，淫笑地看着自己，自己一丝不挂地躺在床上，下身疼痛不已。一边的电脑上放着录影：毒狼正在狠狠抽插一名少女，镜头推移到了脸上，竟然是自己！她顿时明白发生了什么，开始抽泣了起来。毒狼淫笑着爬上了床，把她的双腿盘着围绕自己的腰，大JB顶在张怡菲的小穴口，说：张警花，很感谢你伺候我们兄弟如此舒服，不过我还不能放你，我还要用你来引诱你们队的其他警花来，我要一个个操，哈哈哈哈……说完狠狠地刺了进去……张怡菲哭着，她不知道，噩梦还要持续多久。
三、双花凋零
c市公安局的资料室里，局长甄梧能、新任刑侦处长李永和、副处长严波和周婉仪四人静静的坐在黑暗中，紧绷着脸看着眼前的萤幕。&lt;br&gt;投影仪的风扇声呼呼的响着。白花花的光束打在巨大的萤幕上，清晰的显耀着淫靡的场景。&lt;br&gt;画面上仿佛是一间废弃的仓库，阳光从百叶窗透了进来，照的屋里颇为明亮。屋内除了几张床和墙上的挂历外空无一物。其中的一张床上躺着一个少女，赤裸着下身，上身套着一件警服，散开的衣襟将挺秀的双乳完全暴露在外，警服上的警号和肩膀上的警衔标志由于是金属的，在镜头里熠熠闪光，和被撕开的警服下面雪白的肌肤相映成辉。庄严的警服并不能抵御最色情最变态的侵犯。&lt;br&gt;镜头这时开始移近，从那少女的纤脚开始拍起，顺着小腿上移。那是一双极其诱人的玉腿，又长又匀称，呈现出完美的弧线。随着镜头移到玉腿的根部，不甚浓密的阴毛暴露在视野中。从这个角度看去，那少女白皙的大腿、不甚浓密的阴毛、以及阴毛遮盖下的柔嫩的阴户就像是鲜白的竹笋长在皱折的嫩草地上，构成了一幅绝美的画面。&lt;br&gt;镜头继续向上移去，照见少女纤细的腰身。那一段白玉的正中是珍珠一般的肚脐眼儿，正随着小肚皮的急剧起伏而微微变幻着形状。少女的乳房这时也慢慢进入了视野。那两团小山般的肉球高高挺立着，托着两颗滴溜溜圆的乳尖轻轻颤动，白的白红的红，就像是奶油蛋糕上的葡萄一样鲜豔可口。&lt;br&gt;接着镜头扫过那天鹅般优美的颈部，停在了少女的脸上。虽然早有准备，屋内的男人们仍然是瞬间充满了震惊、愤怒、和耻辱的情绪。&lt;br&gt;那可怜的女孩却不是张怡菲是谁？</content></item></essay>