<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(5)</title><author>床上伴侣</author><content>些学习成绩不好，又喜欢调皮捣蛋，打架斗殴的主们。于是
上了职高基本就等于是在油田上班了，只是油田的技校生毕业就是正式工，而职
高生属于合同工，但转正的机会很高，往往工作个三五年就能转成正式工，如果
家里的父母提前退休，还能提早顶岗转正。&lt;br&gt;二蛋上的这批职高，正好是属于油田定向扩招的，因为国家有规定，把以前
的一些农民工要辞退掉，这样一来，用工就出现了大的缺口。二蛋这一批人就是
油田急等着填补到岗位上的职高生，每天两块六的生活补助，在历届职高生中都
是没有的事情，让二蛋赶上了。&lt;br&gt;丁建国就住在学校职工大院里，分了一套两居室的房子，只有六十多平，这
丁建国已经很满意了，毕竟黄芳还不属于随矿户口，这在以前是不可能分到楼房
的，多亏了油田改制，把大学归到了地方，丁建国这才分到这套住房。跟黄芳结
婚以后，两人的感情还算过得去，除了床上那点事，丁建国对过日子还算是满
意。&lt;br&gt;黄芳虽然承包了两个厂子，可不论多忙，都会赶回来做饭，家里家外都是一
把手，伺候得丁建国也还舒服。&lt;br&gt;其实，丁建国在内心里还是觉得对不住黄芳的，二傻子那棍子，让丁建国从
此有了心理障碍，胯底下的那个玩意，怎么都硬不起来，黄芳使遍了方法，而不
能让他硬起来。丁建国有时狠起来，牙齿咬、手指扣、黄瓜捅，折腾的黄芳死去
活来的，可黄芳从没怨言，甚至更加体贴，这让丁建国那一点点怨气慢慢的在消
除。否则，丁建国也不会到现在想起那个在乡下的二蛋，主动提出来以自己儿子
的名义接到油田来。&lt;br&gt;「老丁，吃饭了」黄芳在家很是随意，穿着一条凉裤，一件无袖Ｔ恤，围着
围裙，边擦手，边喊着屋里躺着的丁建国。&lt;br&gt;「老婆，今天吃什么好吃的？」丁建国擦了擦眼镜，从新戴上，看着桌子上
丰盛的四菜一汤。&lt;br&gt;「小斌呢？」丁建国见二蛋不在，看了看小屋，房门关着。&lt;br&gt;「哦，回来半天了，在屋里呢，我去喊他。」黄芳说着走到二蛋的房门口，
轻轻的敲了两下，没有回音，推了一下房门，门没关。&lt;br&gt;黄芳探头看了看，二蛋背对着门躺在床上，黄芳走进去，书桌上乱糟糟的，
黄芳帮着收拾好桌子上的东西，回身捡起掉到地上的书，《少女之心》。这在以
前，黄芳肯定不知道这是一本什么书，跟了丁建国以后，这本书黄芳看过，是有
天晚上，丁建国拿出来，要黄芳读给他听的。那次黄芳边看边读的时候，丁建国
的鸡巴好像有了反应，于是，黄芳收集了很多这样的Ａ书，可惜除了第一次有些
反应外，再也没有任何的起色。&lt;br&gt;这本《少女之心》一直是二蛋想要买的书，以前在县里赶集，没有买到过，
而是被地摊卖书的忽悠买了一本半黄半看相算命的书，这次到了油田，终于让二
蛋买到手了。&lt;br&gt;黄芳想起书里的那些文字，脸上觉得滚烫。忙把书压倒书堆里，然后想推醒
二蛋，这时二蛋正好翻了个身，还伸手在裤裆里抓了两把，黄芳一下就愣住了。
二蛋穿着一条白色运动短裤，裤裆顶的老高，估计是回来后看《少女之心》，现
在正在做着美梦。&lt;br&gt;黄芳暗暗跟前夫和丁建国的家伙比较了一下，得出的结论，二蛋的家伙比他
们二人都要粗壮。&lt;br&gt;「这个臭小子，长大了，这以后得要祸害多少人啊。」黄芳轻轻的退出了房
间，带上房门。&lt;br&gt;「我们吃吧，他估计是累了，睡着了，就让他多睡会。」黄芳有些慌乱的对
满脸疑问的丁建国说道。&lt;br&gt;丁建国虽不知道黄芳怎么满脸通红，但也没多问，闷头吃了起来。&lt;br&gt;二蛋起来，已经是半夜了，二蛋是被尿憋醒的，二蛋抓着粗胀的阳具上下撸
了两下，因为充血时间太久，二蛋觉得有些胀痛。&lt;br&gt;「鸡巴玩意，又想骚逼了。」二蛋想到了张秀兰那丰满的雪白屁股，不由得
又撸了几下。&lt;br&gt;「啥时候回去看看姨娘去。」二蛋边想边迷迷糊糊走去卫生间，这泡尿撒了
个痛快，尿撒完了鸡巴也软了不少，没有了刚才的那种生痛。&lt;br&gt;「想二蛋的鸡巴了吧？」二蛋走到客厅，突然听见动静，说话声是从主卧传
出来的，二蛋好奇的靠近房门，耳朵贴在房门上。&lt;br&gt;「想，想二蛋的大鸡巴，吃饭的时候我就看到二蛋的鸡巴了，好粗好大。」&lt;br&gt;这是黄芳的声音。二蛋大吃一惊，悄悄的往后退了一步，拎起一把椅子，轻
手轻脚的放在门侧，二蛋爬上椅子，手拔在墙上，慢慢的探出一个脑袋，因为这
是仿苏联人的筒子楼，所以房门上还有一个可以翻折的透气窗，透气窗半开着，
里面透出灯光。&lt;br&gt;床上一具娇小而丰满的雪白肉体半靠在床上，眼睛微闭，一只手搓揉着丰满
的奶子，双腿大开，一条腿搭在一条毛绒绒的男人大腿上，一只手在胯里那丛黑
色的绒毛里扣揉着。&lt;br&gt;二蛋看到这里，鸡巴腾的顶了起来，刚软下去的家伙重新露出了峥嵘。&lt;br&gt;「现在就要二蛋来日你好不好？」丁建国突然觉得鸡巴有了反应，有了些许
抬头的趋向，心里大喜，忙拍了拍黄芳扣揉着骚逼的手，低头示意了一下。&lt;br&gt;黄芳也是一愣，忙坐起来，一手托着丁建国的蛋蛋，一手抓着鸡巴根，一松
一紧的挤压着。&lt;br&gt;「二蛋是你的亲儿子哦，亲儿子的大鸡巴操你的骚逼，你爽不爽？」丁建国
觉得有戏，忙又说起了粗话。&lt;br&gt;「亲儿子的鸡巴操得舒服，让大鸡巴死劲的操亲娘的骚逼。」黄芳也感觉到
丁建国的死泥鳅开始抬头，边说，边探出舌头舔着丁建国的鸡巴蛋蛋，手更加快
速的挤压着鸡巴，舌头还不时的滑过丁建国的屁眼。&lt;br&gt;丁建国只觉得阵阵的麻痒，瞇着眼睛，幻想着二蛋骑跨在黄芳的身体上纵马
扬鞭。丁建国的鸡巴有些半硬半软，黄芳忙跨坐到丁建国的身上，捏住丁建国的
鸡巴，让血更加多的充到龟头，龟头开始变硬，黄芳忙挪过去，对准鸡巴慢慢的
坐下去，丁建国闭着眼睛，咬着牙，一定要成功，一定能行，突然丁建国感觉背
上火辣辣的痛，鸡巴一下疲软了，黄芳急了，忙又趴下又舔又揉。&lt;br&gt;「算了，芳，对不起，还是不行。」丁建国无奈的推开黄芳，默默的躺倒枕
头上，拉过一条凉被，闷头睡了。&lt;br&gt;黄芳歎了口气，从床头柜子上扯了一张纸巾，擦了擦胯裆，也躺在床上，想
了想，关了灯，伸手搂住了丁建国的肩膀，把头依靠在他的背上。&lt;br&gt;丁建国翻身过来，手穿过黄芳的脖子，把黄芳搂在了怀里，俩人渐渐的睡着
了。&lt;br&gt;二蛋站在凳子上，过了良久，方使轻轻的跨下地来，蹑手蹑脚的回屋，刚才
的一切给二蛋心灵的震动实在是太大了，原来丁建国是个软脚虾，黄芳跟着他一
直在守活寡，最关键的他们的对话，二蛋没来由的心里一阵激荡，迷迷糊糊中，
二蛋睡着了，梦里的仙女第一次看清了脸的模样，圆圆的脸庞，嘴角有一颗黑
痣。&lt;br&gt;李宏伟是油建二公司的待业青年，这次招进职高而且还是带薪培训，着实开
心了好久，李宏伟初中毕业后，在家待业了两年，待业期间成天无所事事，和一
群待业的二痞子们拜把子，成立了一个「赖皮帮」，他是赖皮帮的老大，每天天
一擦黑就在油建二公司的围墙外的小马路上堵人，堵的都是周边村里的农民。不
为别的，就为了拿老百姓练手，打架练胆。老百姓被打了又不敢报警，就算报警
了也没用，油田自成一个体系，地方上的警察来调查还得经过油田的保卫部，可
都是在油田混的，低头不见抬头见，又都是半大小子，抓了也不够判刑的。保卫
部都是睁一眼闭一眼，实在没辙了，最多抓进保卫部关在保卫室里，拷在墙角蹲
一天就给放了。&lt;br&gt;这届职高生招了四个班，共２００人。油田里的哪个系统的子弟都有，这一
下就热闹开了，一个班的各单位来的先抱成了团，然后就开始有旧怨的开始报
怨，再联合其它班级的，几乎每天伴晚在教授后面的小操场上都会上演全武行。&lt;br&gt;油田里各单位很少都在一个区域的，各单位的基地分的都比较开，油田分为
采油、勘探、油建、后勤几大块。细分开来，各大单位里又有更多的小单位。平
时一个大单位里小单位的人跟另一个小单位的人打架是常事，几乎每个单位都有
大批的待业青年，这帮人几乎都跟李宏伟一样找过外面老百姓的麻烦，都练过
手。所以打起架来下手狠，也都有两下子。但都讲义气，打完就好。&lt;br&gt;二蛋的派系归属比较尴尬，丁建国以前是勘探系统的，后来调到了学校，在
学校这块地界上属于本地子弟，其它人都属于外单位子弟。一般情况下本地子
弟，遇见外地来的子弟，先打了再说，不管你跟谁有关系，只要说是外厂来的，
都会先挨一顿揍，除非有本地子弟扛着，而且是老玩级别的，否则没有逃过去
的。可二蛋从南河村刚来学校，对这些根本就不懂，在班里老实得很，他也知道
其它人成天在教室后面在干什么，但他从来不掺合。学校的子弟本来就少，而且
父母能在学校教书的，孩子学习成绩也都还算不错，最次的也都上了技校，学校
大院里的风气也不同，以前来上学的都是职工，如此地头蛇和过江龙的过节很少
发生，二蛋可不懂这些，所以，这届职高生就少了地头蛇先行动手的事情。&lt;br&gt;二蛋风平浪静的在学校过了两个多月，其它人也都该打的打了，该报仇的报
完了，打完后，各班级的酒也喝了，班级不同的，也都相互串联完了，这下二蛋
这个哪都不归属的另类就显得特殊起来。&lt;br&gt;这天，归二蛋做卫生，二蛋扫完教室，往地上撒了水，关上教室门，挎着书
包一摇三晃的回家。李宏伟在楼梯口靠着抽烟，看到二蛋走过来，用脚踢了二蛋
书包一下，「喂，马学斌，去操场一趟，有人找你。」&lt;br&gt;二蛋横了李宏伟一眼，知道去操场没好事，但二蛋不怕，这家伙在南湖村可
是打出了名。一到操场上，围了足有百多人，哪个班的都有，或蹲或靠，三五一
群的抽着烟聊着天。&lt;br&gt;「谁先来？」二蛋把书包往篮球架下一丢，盯着李宏伟。&lt;br&gt;这种情况，一般都是本班的把头先下手，如果搞定了，大家伙一散，本班动
手的几个拉着一起去学校外面的小菜馆喝顿酒就过去了，当然是输了的请客，如
果本班的没搞定，就轮到其它班的动手了。&lt;br&gt;李宏伟二话不说，上来一把就抓住了二蛋的脖领子，刚想说什么，二蛋彭的
右手抓住李宏伟扣着自己衣服的手，四根手指抓住李宏伟的外手掌，一侧身，左
手手掌推在右手手指上一翻转，李宏伟只觉得一股大力传来，手臂不由的随着二
蛋的转身外翻过去，抓着二蛋的衣服也松了开来。二蛋右手往上一抬死死的抓住
了李宏伟的大拇指，用力的往下按去，李宏伟痛得跪了下来，二蛋抬起脚一脚踢
在李宏伟的腋窝，李宏伟惨叫一声胳膊软软的耷拉了下来。&lt;br&gt;「还有谁？」二蛋转头扫了一圈。&lt;br&gt;百十号人都惊呆了，这家伙下手也太狠了，李宏伟倒下的也太快了。&lt;br&gt;见没人说话，二蛋走到篮球架下面捡起书包，往背上一甩，慢慢的一步三摇
的走出操场。&lt;br&gt;「他妈的，灭了他。」李宏伟知道自己的胳膊脱臼了，痛得眼泪鼻涕直流，
心里发狠，大声喊道。&lt;br&gt;「赖皮帮」的在各班都有，一下跳出来五六个人，一拥而上，奔二蛋而去。&lt;br&gt;二蛋已经走到了教学大楼的正面，后面一群人冲过来，二蛋转身就跑，好汉
不吃眼前亏不是。临近学校门口的时候，混战开始了，追上来的「赖皮帮」众人
拳脚相加一起往二蛋身上招呼，二蛋丝毫不惧，左挡右突，打到一起。&lt;br&gt;黄芳今天很高兴，儿子跟自己过来已经快三个月了，虽然每次见到黄芳从不
喊妈，只是喂喂的叫，或你你的称呼，对丁建国却是很是礼貌，没有叫爸但也是
丁叔前丁叔后的叫。&lt;br&gt;黄芳知道，只要过一段时间，儿子会慢慢的习惯这个家的。今天厂里刚接了
一个活，要做一万套红色的信号服，这是先期的订单，黄芳知道这一万套做好
了，后续的单子会源源不断的过来，整个油田系统十几万职工，一年两套工衣，
那得多少套的活啊。所以黄芳今天特别的开心，刚才菜场买了一只板鸭和半斤红
肠，兴冲冲的往家赶。&lt;br&gt;一进校门，就看到一群半大小伙在掐架，这样的事情大家都见怪不怪了，几
乎每天都有，黄芳也没有在意，瞟了一眼，可马上一惊，那个被围着的可真像二
蛋，黄芳忙跑了过去。&lt;br&gt;李宏伟又羞又恨，本来想一个乡下棒子，教训一下是手拿把攥的事情，可谁
想一上场就被干趴下了，惹得面子尽丢。李宏伟在操场边摸索了半天，找了板块
板砖，耷拉着一条右胳膊，踉跄着跑了过来。&lt;br&gt;二蛋根本就没把这几个家伙看在眼里，在二蛋开来，这帮人就是会咋呼，真
动起手来慢不说，那挥拳踢脚全是破绽，二蛋在村里可是打遍了整条村的主，跟
外村干架二蛋从来都是主力。二蛋想来在乡下打架那才叫打架，一招一式都有板
有眼，哪像这帮家伙。&lt;br&gt;二蛋突然看见黄芳不顾一切的冲了过来，一愣神的功夫，李宏</content></item></essay>