<essay><item><title>奇想(2)</title><author>床上伴侣</author><content>不了解情况，惊讶的看着白老师与怡香二人，各自伸出自己的玉手，隔着衣服抚弄着自己的身躯，口中不时还伸出那小巧的香舌，舔舐着微张的樱唇，还不时的传出动人娇吟声，眼眸里对我射出充满饥渴乞求的光芒，那种既淫又媚的神态，真是要有多动人便有多动人，这情形让我才刚消沉的欲火，又如烈火般的重新燃烧起来。&lt;br&gt;虽然这时已经是放学之后，但还是有ㄧ些晚走的师生，这情形若是给别人看到了，那可就非常的不太妙了，好在同学临走时已将窗户关好，祇剩下前后门未关上，我迅速的将二门关上，完全隔绝外界的视野，我实在是不知道她们为什么会变成这样子，但是我知道决对不能让别人看见。&lt;br&gt;当我重新走回到她们身边时，谁知白老师立即弹跳起来与怡香二人，竟同时扑向我一左一右的抱住我，白老师动作比较快，双手先勾住我的颈子，然后抬起头猛烈的亲吻着我，肌渴似的深吻着我的唇，怡香出手较慢转而向我下身进攻，一手在我裤裆上移动抚摸着，一手抓住我的手按在她乳峰上抚摸。&lt;br&gt;我被她二人突如其来的动作，完全没有心理准备，被她们搞的是手忙脚乱不知所以，顾得了上面就顾不得下面，情况有点混乱不知如何是好，本能的被动着反应着她们，面对着这二位美女如此煽情的挑逗，我又不是什么圣人而是个有情有欲男人，我的情欲那堪被她们如此挑逗，一下子就有如火山爆发，一发而不可收拾，我再也不管这是那里她们是谁，既然她们要玩我就奉陪到底。
白老师肌渴似的深吻着我，舌头有如灵蛇一般，纠缠着我的舌头，舌尖相互的纠缠吸吮着，她伸出一只手牵引着我的手，衣衫大开胸罩已解开，就等着我去抚摸着她丰满的乳峰，也不知道什么时候，怡香已蹲下脱掉我的裤头，展露出我那早已怒火高挺八吋长的阴茎，她悄悄地把嘴凑上我的阴茎龟头上，一张樱桃小嘴很勉强的将龟头含入嘴里，辛苦的套弄吸舔着。
湿润微热的小嘴巴包含着我的龟头，滑润灵巧的香舌舔搅着龟头，这种感觉实在是太美了，我只觉得一波波的快感不断在累积，想不到平常温柔高雅的班花怡香，她竟然如此大胆开放，虽说她的模样像个久旷的荡妇，但生涩的动作说明她还是个生手。
而白老师像是喝酒似的全身发热，每当我手揉摸早已膨胀凸起乳头时，触电似的快感让她浑身颤抖着，我的大手亦越来越放肆地爱抚美女的禁地，我低下头含住了她左边的乳房，在她那微红色的乳头上，像是饿死鬼似的用力的吸舔着，我另外一只手也没闲置，肆意的抚摸着另一乳峰。
欲火焚身的老师脑中除了我之外，就再也没有别的东西了，她失去了往日的严谨，只剩下她的热情、娇媚、淫荡，两眼散发出如饥如渴的眼神，暗示我她很想要我爱她，而怡香她的舌头愈来愈厉害，舔吸得我都有点头顶发麻，事情到了这种地步我也不用客气了，直接对白老师表示我要先和她作爱，并要她先去脱衣服准备。
我会说这些话一是试二是想，今天这种情况实在是太反常了，完全超出常人的想象之外，她们简直就像是吃了春药一样发浪，而且看我的眼神像是很爱慕我的样子，将我侍候的好象是她们的主人，她们好象完全失去了自我意志，所以我才想要试一试她们，当然若是可以的话自己也想尝试一下什么是作爱做的事，美食当前不吃白不吃，更何况是她们自愿的我可没有强迫。
白老师很听话站起身慢慢地在我面前，将身上的衣服一件件脱去，她的动作极为缓慢煽情，像是在跳着脱衣舞一般，这时候怡香她接替了白老师的位置，她的方式更加地温柔多情，她一边亲吻着我一边娇媚的要求她也要与我作爱，并开始帮我解开上身衣服的钮扣，一双玉手则不停的在我身上摸索着。&lt;br&gt;看到老师照我的话去做怡香又这样子，这时候我可就神气起来了，一手探进怡香衣服内，直接掀开她的胸罩搓揉着她的乳峰，我一边揉着她的乳峰一边跟她说：「老师完了就换你，你先在旁边见习」。&lt;br&gt;白老师玲珑有致玉体展现我眼前，不愧是全校最美的老师，在清秀外貌下居然具有这样丰满的美臀，她的阴毛又黑又长密密的布满着桃源胜地，白嫩丰满的玉乳高挺起，她玉齿轻咬着鲜艳的樱唇，她摆出诱人之极的姿势，娇喘咻咻的揉搓起自己的乳峰，诱人媚态足以让任何男人疯狂。&lt;br&gt;我要她趴在书桌上双脚分开，然后我站在她丰满的美臀后面，慢慢地将阴茎插进她花径中，还好里面已经很湿滑可以顺利进入，她的花径很紧凑夹的阴茎很爽，我的阴茎插入一半时，就被她的处女膜阻挡着，我前后滑动了几下才用力顶进去，一举攻破处女膜深入花径内部。&lt;br&gt;白老师全身一阵颤栗，第一次处女初次交合的痛苦，有大半被淫香的威力所覆盖了，她觉得双乳以及花径里面不断地骚痒起来，她急需大阴茎插入来止痒，处女膜的破裂她反而不以为苦，被我火热粗壮的阴茎贯穿，她显露出痛苦舒解满足复杂的表情，口中发出满足的声音。&lt;br&gt;花径湿热紧箍的感觉让我觉得十分舒服，我捧着她的玉臀开始前后挺送着阴茎，白老师她似乎也获得了纾爽，已经开始忍不住地呻吟起来，怡香这时候也赤裸着身躯从我后面抱住我亲吻，小巧挺实乳峰磨擦我的背部，一只手牵引着我的手去扣弄着她淫水泛滥的花径。&lt;br&gt;我的阴茎一下接着一下地深入花径内，阴茎每次碰撞到她花心的时候，她便会淫荡的呻吟着，这更加刺激着我的兽欲！我就加重加快速度冲刺，当我抽送了五、六百下的时候，她呻吟一声上身挺举起头部后仰，全身莫名的颤动着，我将她推上情欲的高峰，花径内壁紧缩阴精急勇而出，一道凉意顺着阴茎进入我的体内，这种极其舒爽的感觉让我欲罢不能，此刻的我急着要发泄心中的熊熊欲火。&lt;br&gt;看到白老师她似乎已获得满足，无力的趴在书桌上娇喘，我才暂时放过她将阴茎退出她体内，然后转身看着怡香，这时候她已半躺在书桌上面，她一手捏着饱满坚挺的酥胸，一手快速的抚摸着湿漉漉的嫩穴，双腿大张好象随时准备迎接我的进入，两眼散发出如饥如渴的眼神，完全没有了平日高雅的气质。&lt;br&gt;我看着怡香媚眼如丝娇喘着，身子的颜色也是雪白而带点儿粉红，大小适中的乳峰随着她快速的呼吸上下剧烈起伏着，纤细动人的曲线的腰身、雪白的双腿间阴毛也只是稀疏的一小撮，阴毛上还有露珠点点，她淫荡的样子诱人的肉体给我带来强烈冲击。&lt;br&gt;我上前一步将阴茎对准花径缝隙，缓缓地滑入她湿淋淋花径里面，她随着我的阴茎滑入，口里发出了一长声满足的声音，同样也遇到处女膜阻挡，这次我不在后退直接攻破顶进深处，她得花径比老师的还要紧凑，当我阴茎全部深入花径之中时，她颤抖着挺腰迎合真像是个久旷的荡妇。&lt;br&gt;我一手托着她的腰，一手抓揉着她的乳房，再配合龟头去抵磨她花心嫩肉，才一会儿，她爱液就源源不断流出来，玉臀不断左右扭动配合着我，嘴里发出淫荡的呻吟声！阴道没有刚才这么紧凑了，我见是时候了屁股向后一缩再用力向前一挺，只见怡香的双手双脚，有如八爪鱼般紧紧的缠在我的腰上，柳腰粉臀不住的摇摆上挺迎合着我的抽送。&lt;br&gt;看到怡香这副有如久旷的怨妇一般，拼命迎合着我的抽送，让我心理有无尽的满足感，我这时才全力进攻，实施全面性的攻击，我奔腾似的耸动臀部，快如闪电奋力抽送，一手搓揉着她小巧的乳峰，低头含着吸舐另一乳头乳峰。&lt;br&gt;当我抽送了七、八百下之后，才将她推上性爱的高潮颠峰，让她整个人身心彻底被我所征服，只听怡香一声娇喊！整个身体一阵急遽的抖颤，两手死命的抓着我的肩头，一双修长美腿更是紧紧的夹缠着我的腰部，花径嫩肉一阵强力的收缩后泄身了，紧紧箍住胯下阴茎，又有一道凉意顺着阴茎进入我体内。&lt;br&gt;怡香高潮退去后，我就把目标转向白老师，这次我坐着让她跨坐在自己的阴茎上，进入她花径中后我让她自己去套弄，而我也可以仔细把玩面前的乳房，虽然阴茎只能进入花径三分之二，但也足够让她爽了，一阵阵的乳波臀浪，真有一股说不出的淫靡美感，十五分钟后老师她再次达到高潮，我才又转移阵地向怡香进攻，就这样各换了三个花式巡回了三次半之后，我才将我宝贵的精液全射入白老师体内。&lt;br&gt;经历长达二小时的作爱，怡香高潮三次白老师高潮四次，这点让她们有点吃不消，不管是精神还是体力方面，而我却恰好相反精神饱满体力更充足，照理说我应该比她们更累才对，隐约中我似乎有点线索，祇是目前我还不是很确定，当然我也问老师她们，为什么会那么想和我作爱，结果答案让我很惊喜，听起来好象是我的体香在作怪，以前我还很讨厌它造成我的困扰，可是现在的我可真是爱死它了，还替它取了个极乐香的名字。&lt;br&gt;走出学校我依然兴奋的不得了，希望可以再找个地方继续再试一下，但白老师觉得她全身酸痛很，根本没有办法再继续地陪我，怡香她更不行就连走起路来都很吃力，她们向我表示歉意今天她们实在是不行了，下次她们一定会好好的补偿我，她们都已经如此说我还怎样，送走她们我也走向回家的路途。&lt;br&gt;&lt;br&gt;三、 完成心愿&lt;br&gt;上下学的时候平常我都是骑单车，但今天我没时间先去牵单车，而时间一过车库就已经上锁了，现在我祇好驱步当车走路回家，还好学校离我家并不太远，走路大概二十分钟就到了，虽说我现在精神饱满体力充足，但是没有吃午饭肚子它还是会抗议的，祇好先买点东西安慰一下它。&lt;br&gt;我正要走进社区巷口的便利商店时，后面传来熟悉呼叫声「小桦！」，转头一看原来是华姐她在叫我，华姐可说是和我一起长大的邻居，她大我三岁姓王名美华，因为姓名快念起来有点相似，小时候我们两家的父母亲，常会开玩笑说我俩人是姐弟，她就以姊姊自居照顾我，而我没有兄弟姊妹的玩伴，所以很自然的常玩在一起。&lt;br&gt;童年时我们的感情一直很要好，记得我刚念小学的时候都是她带我一起去上学，直到她升了国中之后我们才逐渐地疏远，但我们还是很关心对方，长久以来我一直非常喜爱华姐，现在我依然如故没有改变，如果要问我最喜欢的女人是谁的话，母亲不算那就是华姐她了，说起来她还是我国中时期暗恋的情人，只是那时她升高三学业繁重准备联考，而我是国中篮球队的成员要参加训练，能碰面的机会实在不是很多，毕业后她到外县市念大学想要看到她就更难了，这段暗恋也只能埋藏在心理。&lt;br&gt;今天在这碰到她我很意外也很高兴，真的是好久没有看到她了，想想快要有三、四个月了，华姐好象有点不一样，变得更漂亮更有女人味，她的头发也留长了许多，穿着上也大胆了一些散发出女人的味道。&lt;br&gt;从前我看到华姐祇是觉得她真很漂亮，现在的我可不再是个不解风情的浑小子，今非昔日，是已经和两位女性尝过甜头的真正男人，今天再用男人欣赏女人的眼光来看她，隔着衬衣都能感到那高耸的胸部是那么丰满诱人，而窄裙下是令人感到窒息的窈窕躯体，滚圆的臀部让人见了就有感觉，真是性感极了。&lt;br&gt;我看她快走到面前就微笑的叫了声「华姐！」她走到我面前笑着说好久没见了，我点点头说有三、四个月了，她看我还穿着制服背着书包，就问我怎么那么晚才回家，我当然不能说实话随便编了个谎，就这样你一句我一言聊起来。&lt;br&gt;华姐得知我还没吃午餐，就说她负责供应我午餐邀我去她家玩，对华姐我自然也无需客气，更何况我也想和她多相处一下，于是我俩就边走边聊的离开巷口商店，没一会就到了她家门口，这时她要我先回家放书包，顺便跟伯母报备一下我要到她家玩，她先回家帮我准备午餐。&lt;br&gt;我家就在华姐家的对面，说话大声一点就能听到，与华姐她家祇隔了一条马路而已，在这个旧式的社区房子一律是二层楼，回到家母亲正在看电视，自然地母亲也很关心我怎么那么晚才回家，我只好再次说谎了，最后才跟她说我要到华姐家玩。&lt;br&gt;华姐家跟我家格局相同，进了她家大门我就朝后厅走去，华姐在厨房听到我进门的声音，探头要我先到餐桌上坐，她马上就弄好午餐了，过没多久她端着一碗泡面出来，我先是一楞随即大笑，她的厨艺还是没有进步。&lt;br&gt;看我笑成那样她也知道我在笑什么，厨房就是她最不行的地方，以前我就常笑她是厨癡，但看到她威胁我的表情，我马上收起笑声规规矩矩的坐好，以前的教训我怎么忘了，要是再惹她不高兴的话，她又做一堆难吃死的菜来让我吃，那我可就换我惨不忍睹。&lt;br&gt;华姐看到我正襟危坐的样子，也回想起以前她国中家事课的糗事，那次真把这小鬼给整惨了，不由得嘴角露出微微的笑容，不过这小子竟敢叫我厨癡，那就不能怪我拿他做实验，不过自己好象也有点过份，那些菜还真的是超级难吃。&lt;br&gt;她终于把面放在我面前，我也不敢再多说什么，心理祇想到要快一点远离厨房与餐厅，所以我迅速地把面给吃完了，谁知华姐这时却说一句吓死人的话，她问我够不够要不要再来一碗，我紧张的连忙点头又摇头，她看我紧张成那样也就笑出声音来，这</content></item></essay>