<essay><item><title>飘飘欲仙（1-5）(4)</title><author>床上伴侣</author><content>学姐，你……快放开！席雅羞得满脸通红，有被人捉住偷窥的羞恼，也有些受不了颜菲手的刺激。&lt;br&gt;颜菲呵呵笑了一声，那只手又用力扣了一把才放开，目光转向了房间里的两人，怪不得安琪这丫头中午说肚子疼，下午不想去上课，原来……原来是要干这个！&lt;br&gt;她声音低低的，好象是在自言自语，看到飘飘那雄壮威武的肉棒，心里不禁一阵激动：天，好大啊……好象比那天还大！要是让他插进去，肯定爽得不得了。&lt;br&gt;回头又对席雅笑道：你看看人家的那根棒子，又硬又直，那才叫男人呢。呵呵，记着以后找男朋友，一定要先验好货哦，可别被安琪什么都比了下去。&lt;br&gt;颜菲一向嘴巴很刁钻，这番话也只是随便说说，却给了席雅极大的打击。她又羞又气，心情沉重无比，无地自容。&lt;br&gt;而颜菲却丝毫没有注意到席雅的神色，双眼只是注视着房中的活春宫。渐渐地，她的气息开始变得急促，左手放在丰满的胸脯上揉搓着，右手也伸进短裙里搅动着，两眼愈发痴迷……&lt;br&gt;终于，她低吼一声，推开门冲了进去，扑在了发呆的男生身上，亲吻如雨点般落在男生坚实的胸膛……&lt;br&gt;又一场新的淫乱拉开了帷幕。只不过，这次的肉戏没有了观众。席雅已逃回到了房间，颜菲的话不停地回响在耳边，让她觉得有想哭的冲动。&lt;br&gt;除了席雅，只怕谁也不会想到，在这个全岛有名的大学里，竟会有这么淫乱的场面，而且还发生在女生公寓里。一男两女上演的一幕幕激情，已到了道德底线的边缘，甚至他们自己也觉得不可思议。&lt;br&gt;颜菲驰骋在我的身上，欢快地呻吟着，从脸上迷醉的表情和疯狂的动作可以看出，她正体会着前所未有的兴奋。&lt;br&gt;哦……哦……丢了……又丢了……她大声叫起来，抬起屁股狠狠地坐了几下，大股浪水喷了出来，粘粘的热热的，流满了我的小腹。一阵虚脱的感觉让她双手撑在我胸口上，体会着高潮后的馀韵。&lt;br&gt;被颜菲骑在身上的我，虽然还没有发射，但也是快感连连，花心不停摩擦着我龟头的马眼处，令我又酥又麻，好几次都几乎忍不住爆发。&lt;br&gt;刚才，颜菲的突然闯入，确实吓了我一大跳，还以为她是吃醋来捉奸上报，心想这下完了，私闯女生公寓且发生性行为这个罪名要是定下来，恐怕会被学校记次大过。然而，事情却颇出乎我的意料。颜菲象一只小兽般扑了上来，把我一把推在了床上，迫切的她只把牛仔短裙连同内裤一起褪到膝盖，上衣也顾不得脱去，就急不可待地骑到我身上，坐了下去……&lt;br&gt;别……别这样……安琪她……我这才反应过来，想起正宗女朋友还在，忙提醒这个头脑发热的学姐。&lt;br&gt;而此时，安琪早已被干得迷迷糊糊，浑身无力地趴在床上，连眼睛都不想睁开，只隐隐约约感觉到进来一个人，至于后来又发生了什么便不知道了，口中仍喃喃自语：好…舒……服……好…爽……&lt;br&gt;我逐渐体会到少有的兴奋，正在我身上耸动不停的颜菲，不仅比安琪骚浪百倍，小穴流出的浪水量也是多得惊人，从一开始就源源不绝好似未关紧的水龙头，在高潮时的喷发更如洪水决堤，冲击着我的阳具，让我美妙异常，我知道我已经濒临爆发的临界点了。&lt;br&gt;果然，在颜菲又一次高潮后，我再也忍不住，用手死死按住她圆滚滚的肥大屁股，让自己的阳具深深贯穿在她阴道里，龟头也顶进了最深处。噗噗噗精液终于狂射而出，滚烫粘稠。&lt;br&gt;啊……哦……颜菲忍不住全身颤抖，阴道里霎时被我的阳精灌满，那灼热的温度刺激得她又来了一次高潮，随即软伏在我的身上，娇喘不停。而我经过两场车轮战，也是用尽了力气，任由她趴在自己身上。射精后的阳具慢慢软化、变小、从阴道里滑了出来……&lt;br&gt;满足后的颜菲用赞叹的眼神看着我，你好强，我的小情人！她吻了我一下，我的男朋友，能有你一半就不错了。她坏坏地笑了笑，一口咬在了我的肩膀上。&lt;br&gt;啊……我痛叫了一声，推开她的头，你干什么！呵呵，颜菲咯咯笑了起来，谁让你把我弄得这么爽？咬你是为了给你加个勋章……呵呵……&lt;br&gt;我倒！我心里暗叫一声。又想起公车上强奸她和今天与她做爱的前后种种，忍不住叹道：学姐你真是个小荡妇！我这么说当然是有道理的，自己已经是非常大胆了，但和她比起来自愧不如。试想，谁看到别人做爱，会冲进来要求也加入的？真是太疯狂了！&lt;br&gt;颜菲听了，反而很高兴的样子，多谢夸奖！看到目瞪口呆的我，又道：其实不仅你惊讶，我自己也很奇怪呢！自从我第一次做爱后，一看到男人的那东西就会很冲动，就会迫不及待地想做，连我自己也不能克制！她笑笑地看了我一眼，妩媚道：不然，你以为，上次在公车上，你会那么容易地插进去？&lt;br&gt;天生的淫娃荡妇啊！我心里想着，要是谁以后有了这样的老婆，还不得经常带绿帽？不过，话又说回来，把她当作性伴侣还是很不错的……不知不觉间，我的肉棒又硬了起来，欲火再度升起。我把充满惊喜眼神的颜菲按在了身下，这次，该轮到我好好报复了……&lt;br&gt;真是快乐美丽的大学生活啊！&lt;br&gt;
正文 第四章 军训车&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;开学第二周，开始痛苦的军训了。几辆大巴车把我们所有的新生，都拉到扩建的新校园去，只有那里才有足够大的运动场供我们列队。我当然和安琪是一批了，她的室友席雅也是我们一批的新生，席雅大约是170的个头，穿着一件浅色的上衣，不算是低胸，但是她的乳房把衣服撑的鼓鼓的，里面是一个粉红色的乳罩，上面没有吊带，我在远处看得很清楚。&lt;br&gt;她的下身是一件超短裙，浅蓝的。整个曲线很明显，令人有一种冲动。她身边的那个也是一个美人坯子，大约160。一身紫色的衣服，上身是低胸短衫，乳房上半裸露，下身也是超短裙。她们在那里谈着什么，好象很高兴，不时的笑着。我在她们的不远处，能看到她们笑的时候，花枝乱颤，乳房颤动。看得我的阴茎勃起，心想要是能和她们两个操上一场该多好。&lt;br&gt;终于集合完了，我们几十个人都排队上车，安琪招呼席雅和我们上同一辆车，席雅看了我一眼，带着那漂亮的妹妹一起过来了，我对她们笑了笑，就一起上车。虽然新生很多，但我动作很快还是抢到了两个座位，一个当然是给安琪坐了，另一个我招呼席雅来坐，她却让那个漂亮小美女去坐，和我一起站着。&lt;br&gt;我们被挤到了后车门和车尾的中部。这时我听到那个小美女说：席雅，一会我们换着坐哦。没事的，才一个多小时的路，你坐吧！席雅在我的前面说道。席雅就在我的前面站着背对着我，由于当时车上的新生很多，所以她的背紧紧的贴在我的前面。&lt;br&gt;因为要一早赶过去领军训服装，所以现在天还没大亮，车里开着小小的顶灯，光线很暗，我一低头就看到席雅裸露的大半个乳房。由于她把手防在胸前，再加上车的晃动挤动她的胸罩，有时竟能看到她的乳头。&lt;br&gt;看着看着我的阴茎就硬了起来，正好顶在她的臀部的臀沟处。由于车厢的晃动，我的阴茎在她的臀部摩擦起来，并且硬涨的很。我看到她的乳房在车的晃动下，不停的颤动着，我的阴茎也在不停的摩擦着她的臀沟，但是她好象并没有发觉。实际上不发觉是不可能的，但是她没有躲。于是我产生了一个念头：难道这次像上次一样，也可以在车上发生点什么吗？&lt;br&gt;想着我就松开了吊环，车厢里很挤也不至于怎么样。我的手就一点一点的移动下来，到了席雅的的臀部。我尝试的摸起她嫩滑的臀部，她好象没反应，我就加大了力度摸向了她的大腿。这时她回头向我看了一眼，没有生气还笑了一下。这就更鼓励了我，我于是把手伸到她的裙子下面，并往上撩了撩。由于车里很暗，别人并无法看到我的动作，况且是在下面，又挤的不得了。我的手摸到了她的大腿内侧，她的身体动了一下，并没有说什么。&lt;br&gt;我一看没问题就摸向了内裤，哦？竟然是两边用纽扣扣住的，真是简单方便。我心想；这个席雅跟学姐一样是一个闷骚吧。我的手在她的大腿内侧慢慢的迂回的抚摩起来，然后在她的内裤外缓缓的揉磨。接着我用中指按在她突起的阴户上，其他手指在两边向中间夹按。她的阴部，软软的，暖暖的。这时我感到她的内裤有一点湿，凭着我的经验，她是有一点冲动了。我把左手上移到了她的乳房上，隔着衣服抚摩起来。先是轻轻用我手掌抚摸肉多柔软处，接着覆盖住她整个乳房，作圆形按摩。&lt;br&gt;我感到席雅的乳头已经勃起，便将她的上衣往上撩了撩，然后将我的手伸进了她薄薄的乳罩下。我将她的乳头轻轻夹在两根手指之间，作前后缓慢地摩擦。下面的手一点点的伸到她的内裤里，她的手在这时放了下来，抓住了我的手试图阻止我的动作。我把我抚摩她乳房的手放下来，然后将我的手指穿插在她的手指中间，在她的内裤外缓缓的揉着她温软的阴户，抚摩了一会儿，接着我带着她的手伸进了她的内裤里。摸到了她浓密的阴毛，湿湿的滑滑的。&lt;br&gt;我带着她在她的阴蒂上缓缓的摸起来，用我们俩的手指来善待她的阴唇。缓慢地、有耐性地揉弄她两片阴唇。我带着她的左手从她的内裤里拿出来，放在她的乳房上，然后又把她的右手也拿出来放在她的另一个乳房上，于是她的手就在我的手的带引下抚摩起她的乳房来。&lt;br&gt;我右手的拇指和食指拨开她的阴唇，轻轻抚触她的阴蒂以及阴唇内侧。席雅的身体也开始晃动起来。我将手摸到了她的阴道口，并将中指插了进去，里面滑的很，有湿湿的，已经有了很多黏液了。这时她缓缓的转头看了我一眼，借着车外传来的微光我看到她有一点陶醉，又有一点矜持和无奈。&lt;br&gt;我以为席雅会离开我，没想到她却把身子转过来了，变成了面对面，她的乳房鼓鼓的挺在我的胸前，象两团火烘烤着我，我极度勃起的阴茎也顶到了她的小腹部。我心想：这回不能摸了，面对面不好吧。但是由于车的拥挤和颠簸，我和席雅的脸贴在了一起，她的脸很热，她也没有躲闪。我于是把手重新摸向她的乳房，借着车外忽然闪过的光我看见她闭着眼睛，且很陶醉似的。&lt;br&gt;我解开了她的外衣的纽扣，摸到了她的乳罩，真的是没有吊带的那种。我用我手掌先是抚摸露在胸罩外面的柔软肌肤，接着拉下胸罩覆盖她整个乳房，轻轻捏抓按摩。我感到她的乳头再次勃起，我将她的乳头轻轻夹在两根手指之间，作前后缓慢地摩擦。抚摩了一会儿我将一只手伸向她的内裤。她没有反对，我想这是她尝到甜头的缘故吧。&lt;br&gt;这时我便借机吻她，她没有反对。我将她的下嘴唇轻轻含在我的双唇间，然后是她的上嘴唇、颈间、耳垂、眼皮、耳垂，我的动作很轻柔，轻柔到她几乎没有感觉我的存在。最后我吻在了她的樱桃小口，她也极力的配合我。我将我的舌头探出，用我的舌尖和她的舌尖轻触、玩捉迷藏，轻舔她的嘴唇内侧，她牙齿的边缘。我将力道放轻、一边吸吮一边亲吻，偶尔用舌尖出点力压按。再加上我双手对她乳房和阴蒂的进攻，她兴奋的扭动着身子。&lt;br&gt;我想；她一定不是处女了，不一定和多少男人操过了，但是一想有这么一个漂亮的尤物让你摸着、吻着还有什么不满足的呢！我将身体下移，嘴吻到了她空者的乳房上，有一股难以形容的清香和舒爽，我用舌尖在她的乳晕边缘画着圈，然后将她的乳头含在嘴里，用舌尖轻点，接着用双唇含住，用舌尖舔着。一只手在她的另一只乳房上揉着，用中指在她的乳头上轻轻的揉按，其他手指向中间揉夹着。吻另一只乳房时，席雅身体扭动的更大了，虽然她咬紧了嘴唇极力的控制着，但还是发出了低微的呻吟和娇喘。&lt;br&gt;我将她的乳罩从后面摘下来了，我的衬衫也解开了，于是席雅的乳房便与我坚实的胸膛贴在一起，并摩擦起来。我将裤子前面拉开，然后将她的内裤两边的纽扣解开，脱下来也放到了我的口袋里，把久抑的阴茎掏出来对准了席雅的阴道口。&lt;br&gt;这一切都是默默进行的，她可能是太陶醉了，没有察觉。然后我将阴茎对准了她的阴道口摩擦起来，那里黏液很多很滑。我在那里摩擦了一会儿，就插了进去，一点一点的插着，不一会儿遇到了一点障碍，可能是站着不利于插入吧。于是我把她的一只腿抬起来，这样她的阴道口就正好对准了我的阴茎。我又向席雅的阴道里插了插，还是象有东西在里面挡着。我想：这难道是处女膜，她难道是处女，真是太好了。&lt;br&gt;这时车子一阵晃动，我也顺势猛插了十几下，车子一阵大的晃动，那层膜被我的强壮的阴茎冲破了，这时有液体顺着我的阴茎流下来，我想那就是处女血了。她也随之一声呻吟：啊，痛啊！你轻一点吧！我忙说：对不起，太挤了，一会儿再踩你的脚时我轻一点！她说了一声：没事的，谢谢你！我心想：这回没事了，需要我大干一场了，放心的插吧，操吧！！！车里的其他新生也在这时抱怨车的这次晃动。这时就听到安琪说：席雅，我们换一下，你到我这里坐一会儿吧！席雅则说：等一会儿吧，前面不晃了我再换过去。&lt;br&gt;由于刚才的小插曲，我的阴茎也软了下来。我抱着席雅上下左右的扭动了几下，阴茎由于和她阴道口的摩擦重新坚硬起来。我用阴茎在席雅的阴道里三浅一深的抽插起来，她又有了呻吟。我抽插的力度加大，速度也加快。在我猛烈的抽插攻势下，她的扭动也加剧，身体爬在了我的身上。我一边大力的抽插，一边吻着她的嘴唇、脸颊和脖子，她也极力的配合我。</content></item></essay>