<essay><item><title>名校校花的第一次(5)</title><author>床上伴侣</author><content>粗大浑圆的滚烫龟头已刺破女神般美貌圣洁的小燕那冰清玉洁的处子之身的证明——处女膜，我已深深进入美貌如仙的绝色美女小燕那尚是处子之躯的玉体内。&lt;br&gt;小燕的处女膜被刺破，一丝疼痛夹着一丝酥痒的充实感传遍全身，小燕丽靥羞红，柳眉微皱，两粒晶莹的泪珠因破瓜时的疼痛湧出含羞轻合的美眸，一个冰清玉洁、美貌绝色的圣洁处女已失去宝贵的处女童贞，小燕雪白的玉股下落红片片。&lt;br&gt;唔……一声娇喘，俏小燕娇靥晕红，星眸欲醉，娇羞万般，玉体娇躯犹如身在云端，一双修长柔美的玉腿一阵僵直，一条又粗又长又硬的大肉棒已把俏小燕天生狭窄紧小的嫩滑阴道塞得又满又紧。&lt;br&gt;由于受到美女爱液蜜津的浸泡，那插在小燕阴道中的肉棍越来越粗大，越来越充实、胀满着处女那初开的娇小紧窄的花径肉壁。我开始轻抽缓插，轻轻把肉棒拨出小燕的阴道，又缓缓地顶入圣洁处女那火热幽深、娇小紧窄的嫩滑阴道。&lt;br&gt;我已深深地插入小燕体内，巨大的龟头一直顶到美女阴道底部，顶触到了美女娇嫩的花蕊才停了下来，小燕娇羞而不安地开始蠕动。&lt;br&gt;哥哥，我已是你的人了。&lt;br&gt;小燕感到我的肉棒又粗又长，那娇小滑软的阴道本就紧窄万分，我插在美女的体内不动，就已经令美女芳心欲醉、玉体娇酥、花靥晕红，再一抽插起来，更把小燕蹂躏得娇啼婉转、死去活来，只见美女那清丽脱俗、美绝人寰的娇靥上羞红如火。&lt;br&gt;唔……唔……唔……唔……唔……小燕开始柔柔娇喘，娇滑玉嫩、一丝不挂、娇软雪白的美丽胴体也开始微微蠕动、起伏。在美女那美妙雪白的赤裸玉体娇羞而难捺的一起一伏之间，回应着哥哥的阳具的抽出、顶入，我逐渐加快了节奏，鸡巴在美女的阴道中进进出出，越来越狠、重、快……&lt;br&gt;俏小燕被我刺得欲仙欲死，心魂皆酥，一双玉滑娇美、浑圆细削的优美玉腿不知所措地曲起、放下、擡高……最后又盘在我的臀后，以帮助心上人能更深地进入自己的阴道深处。&lt;br&gt;绝色清纯的美处女那芳美鲜红的小嘴娇啼婉转：唔……唔……唔……嗯……唔……哎……唔……唔……哥哥……噢……唔……请……唔……你……唔……你轻……唔……轻……点……唔……唔……唔……轻……唔……唔……轻……点……唔……唔……唔……俏小燕花靥羞红，粉脸含春，忍痛迎合，含羞承欢。&lt;br&gt;当大肉棒到达子宫口时，小燕的身体由花芯开始麻痹，烧了又烧。身体内感受到那充满年轻生命力的大肉棒正在无礼地抽动，全身一分一秒的在燃烧，小燕高声叫床。我用手包住美处女乳峰，指尖轻轻捏弄美处女柔嫩的乳尖。&lt;br&gt;「啊……」两个玉乳在不知不觉之中，好像要爆开似的涨着。被我粗糙的手指抚弄，快感就由乳峰的山麓一直传到山顶。&lt;br&gt;「喔喔……」无意识地发出陶醉的声音，小燕苗条的身体摇摇晃晃，花谷里充盈的蜜液已经使小蜜壶彻底湿润。&lt;br&gt;当最快乐笼罩时，女人的这种反应，小燕虽然知道，但过去从未经验过。当被我深深的插入的同时，两个玉乳又被揉，那三个性感带，就同时发生一种无法抵抗的欢愉，贞洁的小燕已经深深堕入色情性欲的深谷。小燕觉得有些口渴，当胸部和花房愈是受刺激的话，那口渴就愈严重，美处女好像被什么引诱似地轻舔娇嫩性感的焦渴红唇。要淹溺在快感的波涛中，美处女将唇送上去。&lt;br&gt;大概是太强了吧，甚至觉得脑髓的中心，有一点甘美的麻痹状态。美处女过去根本不知道自己对情欲居然如此贪心。&lt;br&gt;小燕伸出小巧的香舌。以自己的舌去舔男人则是第一次。唇和唇相接后，舌头就伸了进去，而我的舌也急急地出来回礼。&lt;br&gt;小燕意识早已飞离身体，晕旋的脑海中一片空白。世界似乎已不存在，只有紧窄的小蜜壶中火烫粗挺的肉棒不断抽动，一波又一波的快感在全身爆炸。&lt;br&gt;美处女两支娇挺的乳峰被大力的捏握，粗糙的手指用力搓捏柔嫩的乳尖。修长秀美的双腿被大大地分开，娇挺的臀峰被压挤变形。粗挺火热的肉棒开始加速抽送，滚烫的龟头每一下都粗暴地顶进小燕娇嫩的阴道深处，被蜜汁充分滋润的花肉死死地紧紧箍夹住肉棒。&lt;br&gt;「啊……」像要挤进小燕的身体一般，我的唇紧紧堵住美处女性感的樱唇，两手紧捏美处女丰盈弹性的乳峰，死死压挤她苗条肉感的背臀，粗大的龟头深深插入美处女的子宫了。&lt;br&gt;蓦地，小燕觉得我的那个插进自己身体深处那最神密、最娇嫩、最敏感的花芯阴蕊——少女阴道最深处的子宫口，小燕的阴核被触，更是娇羞万般，娇啼婉转：唔……唔……唔……轻……唔……轻……点……唔……唔……唔……&lt;br&gt;我用滚烫梆硬的龟头连连轻顶那娇滑稚嫩、含羞带怯的处女阴核，美女娇羞的粉脸胀得通红，被我这样连连顶触得欲仙欲死，娇呻豔吟：唔……唔……唔……轻……唔……哥哥……唔…………唔……轻……轻点……唔……&lt;br&gt;突然，小燕玉体一阵电击般的酸麻，幽深火热的湿滑阴道膣壁内，娇嫩淫滑的粘膜嫩肉紧紧地箍夹住那火热抽动的巨大阳具一阵不由自主地、难言而美妙的收缩、夹紧，小燕雪白的胴体一阵轻颤、痉挛，那下身深处柔嫩敏感万分、羞答答的嫩阴核不由自主地哆嗦、酸麻，美女那修长雪滑的优美玉腿猛地高高扬起，绷紧、僵直……最后娇羞万分而又无奈地盘在了心上人的腰上，把我紧紧地夹在下身玉胯中，从阴道深处的花芯玉蕊娇射出一股神密宝贵、粘稠腻滑的玉女阴精，美女玉靥羞红，芳心娇羞万分。&lt;br&gt;唔……唔……唔……轻……轻……点……唔……唔……轻点……唔……啊……喔……什……什……么啊……唔……好……好多……唔……好……好烫……
喔……&lt;br&gt;小燕的初精浸透那阴道中的肉棍，流出阴道，流出玉沟……流下雪臀玉股，浸湿床单……处女初精对男人是至宝，小可倍增体力，大可延年益寿。&lt;br&gt;射出宝贵的处女阴精后，美处女小燕花靥羞得绯红，玉体娇酥麻软，滑嫩粉脸娇羞含春，秀美玉颊生晕。小燕美丽的胴体一阵痉挛，幽深火热的阴道内温滑紧窄的娇嫩膣壁一阵收缩。&lt;br&gt;可我丝毫没有射精念头，小燕感到舒服畅爽的快感，却一浪一浪地不断传来──它们从那根粗大炽热的东西传出，随着那火热的抽送，贯进她的下体、贯进她身体内的每一个部位、每一个角落……。「哼…唔！……哼……唔！……唔……啊啊！……啊……啊！」很自然地，她大声地呻吟和娇喘了起来……。&lt;br&gt;我一边用力的在美处女的小蜜壶里抽插，一边继续抓捏她的丰乳。&lt;br&gt;她高翘着丰盈雪白的大腿，连续不断的向上蹬踹，紧窄的阴道包裹着我的小弟弟，异常猛烈的痉挛收缩，让我觉得高潮很快就要来到了。&lt;br&gt;我心神一凝，暗想自己还没有玩够，绝不能这么快就丢盔弃甲，连忙停下了正勇猛冲杀的武器，谁知小燕竟似有些迷糊了，浑圆的香臀就像上足了发条的机械一样，仍是有节奏的自动向上耸挺，一次次的撞击着我的腹部。我惊讶之下，发现她的面容上早已是一副舒畅浪漫的神情，似乎已是欲仙欲死、欲罢不能了。当我放开紧搂她的娇躯时，她忽地伸手抱住了我的脖子，一双修长的美腿歇斯底里般的抖动了起来，然后主动的、力道十足的勾在了我的腰上，将我的人牢牢的夹在了臀股之间……。&lt;br&gt;宝贝，舒不舒服&lt;br&gt;哥哥，好爽，梅子舒服。&lt;br&gt;就这样，两人的交合越来越火热、越来越疯狂。在那激烈炽热的交欢之中，一次又一次的，小燕被身上的心上人送上极乐的顶峰，她彷佛像置身于快乐巨浪中的一叶小舟，完完全全地淹没在原始狂野的风暴中，无法逃脱、也不想逃脱。&lt;br&gt;渐渐地，悟性极高的小燕熟识了、掌握了我抽送的节奏和频率。虽然这是她的第一次，她的身体开始摇摆了起来，再不只是单纯地、无条件地接受着我的抽送，而是自然地，对我的抽插作出了热烈的迎合……。&lt;br&gt;硕大无比的龟头不断揉顶着美处女那娇软稚嫩的子宫花蕊┅┅而小燕则不由自主地扭动着光滑玉洁、一丝不挂的雪白胴体，本能地不由自主地收紧小腹，美妙难言地收缩、蠕动着幽深的阴壁，火热幽深、淫濡不堪的阴道肉壁，死箍紧夹住那狂野出、入的粗大肉棒，火热滚烫、敏感万分的膣内黏膜嫩肉盘绕、缠卷着它硕在的龟头。&lt;br&gt;美处女娇羞火热地回应着我巨棒的抽插，羞赧地迎合着它对她花蕊的顶触，一波又一波黏滑浓稠的阴精玉液泉湧而出，流经她淫滑的玉沟，流下她雪白如玉的大腿。随着我越来越重地在美处女窄小的花房内抽动、顶入，美处女那天生娇小紧窄的阴道花径也越来越火热滚烫、淫滑湿濡万分，嫩滑的阴道肉壁在粗壮的大肉棒的反复摩擦下，不由自主地开始用力夹紧，敏感万分、娇嫩无比的阴道黏膜火热地紧紧缠绕在抽动、顶入的粗壮肉棒上。&lt;br&gt;我越来越沈重的抽插，也将小燕那哀婉撩人、断断续续的娇啼呻吟抽插得声音越来越大，越来越急促∶┅┅嗯┅┅嗯┅┅嗯┅┅嗯┅┅唔┅┅嗯┅┅嗯┅┅唔┅┅唔┅┅嗯┅┅唔┅┅嗯┅┅&lt;br&gt;小燕不只是柔顺地任凭我的手动作，小蜜壶上下套弄着我的肉棒，还在套动之间愈来愈大力地扭腰旋臀起来，随着美处女忘形的动作，她那窄紧的嫩穴亲热地箍住我的肉棒，不断地将快感导入我的肉棒当中，让我的快乐也愈来愈高。怀中正干着的是名校的绝色美女，为性欲所驱策的她已完全褪去了冰霜一般冷豔的外表，动作和浪言呓语都是无比的狂野、扣人心弦，小蜜壶里头更是机关重重，令我的肉棒犹如陷入了迷魂阵中般快感连连，若非我也是床笫老将，经验丰富无比，加上肉棒上修练的神功也是实力过人，换了个冲动的男人，怕早在小燕娇媚婉转的呻吟浪啼和狂野放浪的扭摇套弄当中弃甲曳兵、一败涂地了。虽是强撑着一口气，不让自己的冲动那么快就发泄出来，但怀中的美处女实在太诱人了，小蜜壶里头的吸吮滋味更是前所未见，舒爽畅快的感觉犹如地震般直荡的我背脊发麻，重重快感直冲脑门，美处女完全不由自主地沈伦在那波涛汹湧的肉欲快感中呻吟声越来越大，越来越哀婉悠扬、春意撩人，她只是星眸暗掩，秀眉轻皱，樱唇微张地娇啼声声，好一幅似难捺、似痛苦又似舒畅甜美的迷人娇态。&lt;br&gt;我已是欲火狂升，不能自制，觉得时机已成熟了，只见我一提下身，将肉棒向小燕那玄奥幽深、紧窄无比的火热阴道深处狠狠一顶┅┅正沈溺于欲海情焰中的美处女被我这一下又狠又猛地一顶，只感觉到那巨大粗硬的肉棒深深地冲进内的极深处。她只感觉到，那巨大的龟头在自己阴道深处的花芯上一触，立即引发她阴道最幽深处那粒敏感至极、柔嫩湿滑万分的阴核一阵难以抑制而又美妙难言的痉挛、抽搐，然后迅速地、不由自主地蔓延至全身冰肌玉骨。只见她迷乱地用手猛地抓住我刚刚因将肉棒退出她阴道而提起的屁股，雪白粉嫩的可爱小手上十根纤纤玉指痉挛似地抓进我肌肉里，那十根冰雪透明般修长如笋的玉指与我那黝黑的屁股形成十分耀目的对比。而美貌动人的美处女那一双修长优美珠圆玉润的娇滑秀腿更是一阵痉挛紧夹住我的双腿。我感觉非常差异，只感觉身下这千娇百媚的美处女那洁白如雪的平滑小腹和微微凸起的柔软阴阜一阵急促地律动、抽搐。在雪白平滑的小腹和阴阜一起一伏的狂乱颤抖中，小燕那湿漉漉、亮晶晶，玉润无比的嫣红玉沟中，因情动而微张的粉嘟嘟的嫣红的小肉孔一阵无规律地律动，泄出一股乳白粘稠、晶莹亮滑的玉女爱液和她的处女血，这温湿稠滑的液体流进她那微分的嫣红玉沟，顺着她的玉溪向下片片落红┅┅我使出了浑身解数，不断地淫辱身下这春情勃发的美女；时而浅抽轻送、猛打急攻、时而研磨挠转、时而记记穿心，我不断变换着体位，时而老汉推车、比翼双飞、时而隔山取火、霸王举鼎，逗得小燕酥痒难耐，顶得她呼喊连天……。&lt;br&gt;强烈的酸酥刺激使美女的子宫再次射出一股温热粘滑的处女阴精…&lt;br&gt;哎…………撑到这个时候，美到极点了的美处女终于再承受不住，只见小燕一阵娇媚高昂、似哭叫又似快活的呻吟，整个人一阵僵直，阴精狂泄的痛快带着无比欢乐，降临到她身上，竟就这样瘫痪在我的怀中。&lt;br&gt;喜不喜欢哥哥干你？&lt;br&gt;喜欢，你干得小燕好爽
.以后我让你天天干我！&lt;br&gt;我更加狂猛地在这清丽难言、美如天仙的美处女那赤裸裸一丝不挂、柔若无骨的雪白玉体上耸动着┅┅我巨大的肉棒，在美处女天生娇小紧窄的阴道中更加粗暴地进进出出┅┅肉欲狂澜中的少女只感到那根粗大骇人的肉棒越来越狂野地向自己阴道深处冲刺，她羞赧地感觉到粗壮骇人的它越来越深入她的幽径，越刺越深┅┅芳心又羞又怕地感觉到我还在不断加力顶入┅┅滚烫的龟头已渐渐深入体内的最幽深处。随着我越来越狂野地抽插，丑陋狰狞的巨棒渐渐地深入到她体内一个从未有游客光临过的全新而又玄妙、幽深的子宫中去┅┅在火热淫邪的抽动顶入中，有好几次小燕羞涩地感觉到那那硕大的滚烫龟头好像触顶到体内深处一个隐秘的不知名的但又令人感到酸麻刺激之极，几欲呼吸顿止的花蕊上。</content></item></essay>