<essay><item><title>激情小旅店 送点春色勾引爷们</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是一名长途货车司机，经常开着大拖车天南海北的跑。&lt;br&gt;虽然已经结婚了，但是由于要养家餬口，只好经常在外面跑，一个月没有一两天在家里。&lt;br&gt;作为一个正常的男人，每个月仅有几天与老婆团聚，根本就是不能解决性饥渴的。&lt;br&gt;有时候好不容易回到家里，却碰上老婆身体不方便，那更是憋得发疯了。&lt;br&gt;你想想，当你望着老婆的身体，摸着可怜的鸡鸡时是多么的无奈心情。&lt;br&gt;后来在几个哥们的鼓动游说下，就开始跟他们一起寻找别的发洩途径，还真是别有一番洞天。&lt;br&gt;那天夜里，我跟司机小徐一路驱车感觉肚子有些饿，并且已经时间快有８、９点锺，该找个地方吃饭了。&lt;br&gt;于是，我们留心路边吃饭的地方，大概走了半个小时左右吧，就发现路边一个小店，店名挺有趣，叫迷失旅店。&lt;br&gt;小店前面有停车场，好几辆车已经停在了那里，生意还不错喔，我跟小徐就停下车，准备进店消费。&lt;br&gt;里面开了空调，一个小妹妹的声音传过来：「欢迎两位爷来我们迷失旅店，希望你们能够满意我们的服务！」吓我们一跳，服务还挺高级的！我跟小徐看了一下这个小妹妹，她大概１８、９岁的样子吧，搞得妖冶极了，咪咪很大，顶得低胸衣服鼓鼓的，下面还穿的迷你裙，露出两条白嫩的大腿，脸上还挂着迷人的笑。&lt;br&gt;呵呵，典型的野鸡店！搞鸡之前，一定是要吃饱的，俗话说得好：「饱暖思淫慾。&lt;br&gt;」我们随便点了点饭菜，喝了几瓶惠泉生啤，上菜的小姐也是穿的很性感，把我们的食慾几乎全都转换为淫慾了！吃完饭之后，小徐问小姐有什么样的房间和服务。&lt;br&gt;小姐心领神会的一笑：「请跟我楼上来！」我们俩跟在后面上去了。&lt;br&gt;在上面见到了老板娘，老板娘是个典型的鸭鸨样！好像知道我们心里在想什么，就笑眯眯地介绍说她们的服务分为四等：一等是普通服务，就是找个房间睡觉，天亮走人，价格是一间房１００元；二等是中级服务，就是可以看些带色的片子和刊物，价格１５０元；三级是赤膊战，价格２００/人；四级就是ＶＩＰ服务了，价格２５０/人，但是价格有时会有变动。&lt;br&gt;我们两个人合计一下，准备享受ＶＩＰ服务。&lt;br&gt;老板娘很高兴，就带我们上了四楼。&lt;br&gt;上楼的时候，我们竟然听到有小姐「哦、哦」的叫声，看来房间隔音效果相当的不好。&lt;br&gt;到了四楼，老板娘叫我们俩先坐下等等。&lt;br&gt;一会儿，她出去带着几个小妹子进来了，不愧是ＶＩＰ享受，小妹子们基本是２０岁左右，长得还真是不错！比那些半老徐娘强多了。&lt;br&gt;小徐眼都看直了，恨不得马上扑上去搞。&lt;br&gt;于是他猴急的挑了个比较骚的，那个妹子把他带进一个房间，关了门把我扔在外面了。&lt;br&gt;可能是由于审美疲劳吧，这些妹子很难激起我的兴趣了。&lt;br&gt;老板娘估计看出来我的心思，于是上来说到「喜不喜欢更嫩的啊，还未成年哦！也没有怎么接客。&lt;br&gt;」是嘛，还有这等事情，趁着酒劲，于是就想体验一下幼鸡的感觉。&lt;br&gt;「不过价格有点贵，」老板娘伸出４根手指。&lt;br&gt;操！一下子贵了１５０。&lt;br&gt;几番讨价还价之后，老板娘就说：「这样吧，２５０块起价，我把她们都找过来，你自己挑，挑到了幼，该你赚，挑不到可以继续但多挑一次加５０。&lt;br&gt;我想想，也行啊，行不行就凭自己手气了。&lt;br&gt;老板娘调暗客厅的灯，搞得我几乎看不清了。&lt;br&gt;一会儿她招呼过来６个妹子，妹子们全都背着我，以免我看到咪咪。&lt;br&gt;妈的，这老板还挺狡猾。&lt;br&gt;这可怎么办？不是瞎碰运气吗？我有点没底，老板于是叫我摸她们的屁股之后再挑，但是要加５０块。&lt;br&gt;哈哈，问题简单多了。&lt;br&gt;我仔细摸了摸她们的屁股，个个都很爽、软软的，有两个比较结实，感觉也小些。&lt;br&gt;但哪个是呢，我没有底。&lt;br&gt;于是就看身材点了个小个的，妹子转过身来朝着我笑，我一摸奶子，妈的那么大，搞错了！现在价格成了３５０。&lt;br&gt;剩下的这个应该没错吧，我把她拉过来，也是一摸奶子，操，没有奶子！果然是个幼，哈哈，今天晚上有得爽了。&lt;br&gt;老板娘把我带到一个房间，一张大床上铺着白床单，还算比较干净。&lt;br&gt;老板说，这个房间有闭路电视可以监控别的房间，但是要开的话，得要加１００块。&lt;br&gt;妈的，这个迷失旅店的服务简直太有特色了！加就加，一个爽个够！结果像调频道似的各个房间春色尽收眼底，当然我那位老兄的也不例外。&lt;br&gt;小幼长得好漂亮，一双天真纯洁的眼睛和一对薄薄的小嘴唇，脸上还挂着羞涩的的笑意，身子还没有发育成熟，胸部还比较平。&lt;br&gt;不知道下面怎么样？于是叫她过来，我把手伸进去摸了摸。&lt;br&gt;真的很爽，幼嫩的阴部竟然没有几根毛，肉肉的，小沟的轮廓相当明显。&lt;br&gt;我感觉自己的鸡鸡一下子挺了起来，恨不得马上，扑上去把她给干了。&lt;br&gt;看到我着急的样子，小幼竟然要我去洗个澡，卫生还是第一位！她给我脱去衣服，叫我先进去，她随后就到。&lt;br&gt;服务真是周到！我不禁感到很惬意。&lt;br&gt;于是进了浴室，打开水龙头冲着，一会儿，小幼就光着身子进来了。&lt;br&gt;果然跟其他的小姐不一样，幼幼的身子就给人一种含苞未放的感觉，咪咪有点鼓，但却不是很明显，咪咪头很小，但却很挺！乳晕颜色有点深。&lt;br&gt;下面的ＢＢ很干净，没有什么毛，白白嫩嫩，充满诱惑！身子有点瘦削，所以屁股有点小。&lt;br&gt;我一下子把她抱起来，鸡鸡硬得发狂！没想到幼幼把我推开，她想要给我舔鸡鸡！舔鸡鸡的感觉还行，不过幼幼技术有点粗糙。&lt;br&gt;一会儿我就烦了，于是我们就擦干身子，我把她抱进房间准备开战！房间里的电视还开着，一对男女在里面热火朝天的干着。&lt;br&gt;我和幼幼一边欣赏着，一边也摸着幼幼有趣的咪咪。&lt;br&gt;幼幼开始有点害羞的，后来呼吸有点急促了，身上也热了起来，一只手不停摸着我发怒的鸡鸡。&lt;br&gt;看够电视之后，我就开始发威了。&lt;br&gt;我用胳膊肘撑着身体，把幼幼压在身体底下，用我那早就勃起的大鸡鸡，不断地在她小屄口磨蹭。&lt;br&gt;在磨蹭时，还不时地在进进小屄口。&lt;br&gt;这个时候，幼幼的脸红得像三月的桃花，简直美极了，呼吸也加重了，胸脯一起一伏。&lt;br&gt;一会儿我发现小幼幼的屄口有水了，时机来了！我腾出一只手，握住自己的鸡鸡，用龟头在英子屄缝里上下地滑动。&lt;br&gt;滑动了一会，觉得接触部位更滑溜时，等到再次感觉到龟头经过凹陷处时，用鸡巴抵住凹陷处。&lt;br&gt;在上部攻击时，大鸡鸡也开始一点一点地推进，终于硕大的龟头进去了，在龟头进去的一刹那，英子浑身一紧，同时眉头也锁起来。&lt;br&gt;我的动作随即慢了下来，想让她放松一下，然后再准备偷袭！后来，她感觉好了一些。&lt;br&gt;一刹那，我猛地一挺屁股，伴随着：「我的娘呀」、「扑哧」的声音，大鸡鸡插进去了，我感觉到鸡巴从来没有遇到过的紧箍感。&lt;br&gt;我开始小幅度地抽插着，手上、嘴上的动作一直没停，感觉到幼幼的小屄不像刚才那么紧了就开始加快了节奏，幼幼那紧紧地小屄夹得我美极了，用不着抽插，光是体会那紧紧包围的感觉就非常刺激了。&lt;br&gt;过了一会，我就大起大落地干了起来，不知道是疼痛过去了，还是小屄麻木了，反正现在幼幼的表情不像刚才那么痛苦了。&lt;br&gt;由于初次遇到这么紧绷屄，我只是抽插了一百多下，就控制不住，将那精子就射入了小幼幼那初经人事的小屄里。&lt;br&gt;射精后，我舍不得将鸡巴拔出来，还让它停留在那温暖的、狭窄的小屄里，不过没有多久，那逐渐萎缩的鸡巴伴随淫液从小屄挤了出来。&lt;br&gt;感觉有些累了，幼幼也有气无力的躺在我的旁边，我随手拿起遥控器准备看看别人再忙什么。&lt;br&gt;有些家夥已经关灯睡觉了，有些还在忙乎着。&lt;br&gt;我看到一个猛男，胸前有很多毛，正在从后面插小姐，小姐趴在床上，哼哼的叫着。&lt;br&gt;于是，我跟幼幼打赌，这个猛男还能插至少２００下，幼幼不信。&lt;br&gt;于是我们打赌谁输了，该谁干谁！大约过了１０几分锺，那猛男插来插去，换了Ｎ个招式硬是没事，果然很厉害。&lt;br&gt;搞得小姐连哼哼的力气都快没有了。&lt;br&gt;小幼幼看得服气了。&lt;br&gt;我的鸡鸡也再一次挺了起来。&lt;br&gt;看幼幼怎么干我呢！幼幼先是对我从上往下轻吻着，舌头舔来舔去，像个小毛刷痒痒的，爽极了。&lt;br&gt;最后她的小嘴对准我的鸡鸡，准备施展她的口活了。&lt;br&gt;可惜她只知道进进出出，搞得我很没劲，没有办法问她吃过雪糕没有，就像吃雪糕那样吃鸡鸡就行了。&lt;br&gt;幼幼心领神会，学得很快，小舌头在我的鸡鸡上缠绕着，搞得我几乎要射！我连忙叫她停下来，要她插我。&lt;br&gt;幼幼笑了笑，于是挎着我的身上，把ＢＢ往鸡鸡上插，这次插入几乎没费什么劲，只是仍然有点紧。&lt;br&gt;幼幼扭扭屁股在鸡鸡一会儿上上下下，嘴巴也开始哼哼起来，下面的水也开始丰富起来，表情显得很痴迷。&lt;br&gt;真是个典型的小骚货，我心里想着，鸡鸡分外的硬。&lt;br&gt;一会儿幼幼的动作明显慢了起来，身体软了下来。&lt;br&gt;估计是要到高潮了吧。&lt;br&gt;我于是决定亲自动手。&lt;br&gt;一下子把幼幼按到床上，压在身子底下，提起枪对准洞口猛刺了进去。&lt;br&gt;幼幼一声惨叫，哈哈，真是他妈的爽！我管不了那么多，你越叫我越爽，于是我的动作越来越猛，感觉不过瘾，又来了个背后式，鸡鸡顶在幼幼的屁股上啪啪的响着，幼幼仍是嗯嗯的大声喊着。&lt;br&gt;终于，感觉龟头一热，一股滚烫的精液喷薄而出，全都射进了幼幼的小屄里。&lt;br&gt;我一下子累得瘫倒在床上。&lt;br&gt;唉，真他妈的累，不过花这么多钱还值。&lt;br&gt;由于第二天还要赶车，不能过分的透支体力，于是我就搂着幼幼睡着了，在天亮的时候，又把幼幼猛干了一番，感觉她的屄竟然操的很大了，没有紧致的感觉！但是没有毛毛的屄干得还真是与众不同。&lt;br&gt;乱伦电影）后来，跟我的搭档小徐随便在下面吃了点早餐，付钱、出门、上路。&lt;br&gt;临出门的时候，门口的小妹妹热情的鞠了一躬说：「欢迎下次再来！」鞠躬的时候，奶子几乎掉了出来。&lt;br&gt;</content></item></essay>