<essay><item><title>高中的性事 没有口交过(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一次写些东西，真实的事情。&lt;br&gt;如有不足，请大家见谅。&lt;br&gt;很久以前的事情，有点遗忘，我的高中是建在山脚下的，高一的时候雯是班长，那时候我那个时候还是个只知道学习的好孩子，因为毕竟是农村出来的，家境不好，就知道努力学习来出人头地，刚好本人还不是很笨，成绩也总是班级前三。&lt;br&gt;雯是个爱笑的女孩子，发育的不错，高一就已经有１。&lt;br&gt;６Ｍ高了，身材匀称很爱笑。&lt;br&gt;那时候对她也没有特殊的感觉。&lt;br&gt;到高二的时候发现自己有点暗恋一个和雯总是在一起的女孩子青，总是会不经意的偷偷注视她，这时候的雯也有了一个男朋友，比较帅气，而且俩人就坐一起，那个时候谈恋爱不像现在的高中那么疯狂，都是偷偷摸摸，更多的只是暗恋能在一起敢偷偷摸摸的也不多，晚自习后跑到操场偷偷牵个手已经面红心跳了。&lt;br&gt;还怕被主任抓到。&lt;br&gt;暗恋高二下学期的时候表白过，结果被拒绝了，那个惨啊，我梦想中的初恋就结束了，但是和青还是很好的朋友关系。&lt;br&gt;这时候的雯和她男朋友正在打的火热据其他同学说经常一起出去开房，上课的时候也经常相互摸，当时也就笑笑，没什么感觉。&lt;br&gt;高三的时候因为学校宿舍是在太差就出去租了个房子，一个月４５块，还是很便宜的，当时房东说了，女生来的时候要开着房门，看来他们有点不放心我们这样的小愤青。&lt;br&gt;雯也和青一起租了个房子，排位子的时候，因为本人比较精悍的那种，而雯是比较高的女生，结果就是我们坐一起了，由于高三雯男朋友调到其他班去了，所以她很多时候都是一个人。&lt;br&gt;经常的给她聊聊天，她经常会问些数学，物理问题，反正就是接触慢慢多了我发现雯的身体发育的比高一更丰满，身材也更高挑，难道这就是被她男朋友抚摸的结果？１１月份的北方，天气就很冷了，而雯的男朋友也因为和另外一个女孩子好了，就跟雯分了，所以这个冬天对雯来讲有点雪上加霜，因为她还是很爱那个男孩子的。&lt;br&gt;而雯的手总是会被冻到，耳朵也会，一次晚自习下班的时候，人很少了我和她打闹的时候不小心抓住她的手，发现很凉，我就说你的手好凉，难怪会冻她笑笑，不如我来给你取暖把？，我玩笑着小声说，好啊，说话算话啊她也笑着答道。&lt;br&gt;看着她有点妩媚的眼神，突然间我有点想拥抱她，被自己的这个想法下了一跳。&lt;br&gt;还是大胆的去握住她的手，明显的感觉两人同时颤抖一下，我也是第一次握同龄女孩子的手，心跳加速，虽然被冻了，但是还是很滑的感觉。&lt;br&gt;从那次以后，我就经常上课的时候再课桌底下握住她的手，然后相视一笑。&lt;br&gt;慢慢地我不在满足与现状，那谁谁谁不是说，要勇于探索嘛，这个时候虽然我对青还是唸唸不忘，雯也知道。&lt;br&gt;但是显然我更想得到雯。&lt;br&gt;一个周六的上午，（周六是休息的，但是高三的日子大家都知道，周六都在奋力学习。&lt;br&gt;）由于刚下过大学，到处银白一片，我就跟雯说：去爬山怎么样？好啊雯爽快的答应于是我们一前一后到学校后面汇合（还是不敢明目张胆一起走啊。&lt;br&gt;）就像我们已经是情侣了一样，我牵住她的手一起爬山，雯很喜欢雪，所以像个天使一样，欢快的跳着，踏雪，我们逛了２个小时，找到一个地方坐了下来，我让雯侧坐我腿上，我环抱着她，没什么话说，但是我感觉到自己的心跳很快，虽然抱着她，但是没有动，因为我敢乱摸，慢慢地我注视她，试着去吻她但是她把头撇过去，不给我亲，我就问怎么了？你是不是因为青不喜欢你，你故意跟我在一起来气她？她问道没有啊我跟她已经没什么了，我答道（说实话我仍然喜欢青，但是我怎么可能说呢）不信她站起来，天黑了，回去把，说着她就往山下走去。&lt;br&gt;回去想想挺后悔的，当时强来多好，结果一连几天都是像以前一样，跟什么都没发生过一样，关系还是有点暧昧，又不是那么明显.又到周六，这天天气晴朗，虽然寒风有点小刺骨，总体来说还是不错的天气又约她到后山玩（我越来越喜欢后山了），这次我们走了一下午，后面就找了个草地（因为冬天都是干草），躺上面很舒服。&lt;br&gt;我又大胆的抱着她，她也只是笑了笑，这次我就环着腰，慢慢的摸索，由于冬天的衣服穿很多，摸起来没什么特别但是从她身上散发出来的女人的味道确实第一次那么真切的嗅到，很销魂的感觉小弟弟不自觉的站立起来，她也感觉到了我身体的变化，只是笑了笑。&lt;br&gt;我让她看着我我喜欢你，我看着她的眼睛说.哼~~她转过脸我直接把她揽到在草地上，她还没来得及叫出声音，我就亲了上去，那一刻我浑身颤抖，原来她的嘴唇是那么柔软，感觉那么好，我贪婪的亲着，她只是稍微的抵抗了一下就抱住了我，那时的我哪懂得什么技巧，就是感觉她张开嘴的时候舌头就伸了进去，她很快的和我的舌头缠在了一起，我感觉浑身都酥软了，用手深入她的衣服里面，抚摸着她的背，那时虽然非常想摸她的胸，但是又怕她反应太激烈，就从后背开始，她没有带胸罩，只有内衣。&lt;br&gt;因为手太凉，她反抗了两下，看我没有再过分，也就随我了。&lt;br&gt;我继续吸吮着她的舌头，手也慢慢温暖起来于是我故意弓起身子，然后突然的两手从两面腋下偷袭到她的两个奶子，那一刻的感觉太好了，我忍不住呻吟了一下，也停止了亲吻，她想反抗，我立刻再她的耳边吹了口气，说，  雯，我喜欢你，让我摸摸把 不能再干其他了哦，雯有气无力的说，因为我已经开始慢慢揉搓她的双乳。&lt;br&gt;恩， 我没有停下手中的动作，她的乳房已经发育很大，很柔软的感觉，我用手指捻这乳头（虽然那时候我没条件看ＡＶ，本人黄色小说那时候还是看过的），嘴又亲了上去。&lt;br&gt;我想看看你的奶子」  我对雯说，不等她回答我就掀起了她的衣服，由于衣服太厚，非常费力也只能掀起，看到一般乳房。&lt;br&gt;白白的，跟馒头一样，我亲了上去，衔着突起的粉红色乳头，感觉自己飘飘欲仙。&lt;br&gt;雯也开始小声的呻吟着，双手抱着我的头……最终还是没有再进一步了，因为第一，天气还是很冷，第二，雯不愿意了，因为当我把手放到她的皮带的时候，她坚决的用手护住了，眼神也很坚定。&lt;br&gt;从此，我们经常晚上自习结束后到操场的角落亲吻，当然没次都会揉搓她的奶子，乐此不彼。&lt;br&gt;或者周末到后山玩。&lt;br&gt;早上起得早去上自习，由于学校限电，就只能点蜡烛，去的很早，就只有我们两个，就接吻，拥抱，当时都没有觉得害怕过。&lt;br&gt;现在还有点后怕，被看到就不得了了。&lt;br&gt;反正晚自习结束后，学校各个地方都由我们亲吻的踪迹，我想找机会干她，但是一直都没得逞。&lt;br&gt;机会终于来了，那个周末，青回家了，前面有交代，雯和青住一起，于是晚上我就给雯说，要去她那玩，她也没反对，估计也是很久没有人干了，骚逼也受不了了。&lt;br&gt;刚到她房间，就迫不及待的抱在一起，疯狂的亲着，我解开她的衣服，隔着内衣抓着她的奶子，舒服的感觉传遍全身，小弟弟直接就站了起来，我把她压在床上，吻着……天气是在冷，她也不让我再继续脱她衣服，有点沮丧，这该死的鬼天气。&lt;br&gt;晚上我死赖着不走，她没办法，因为又不好睡青的床（她怕被青知道），我们就睡在一起，可惜的是，她不管怎样就是不同意脱掉内裤，最多赤裸上身，我直接就告诉她我每天都要裸睡，嘿嘿，然后拿她的手抓我的肉棒，看得出她非常渴望，但是也许是当时我还是没有那胆，所以没有再使强去干她。&lt;br&gt;只是让她用手帮我解决了。&lt;br&gt;临近寒假了，高三上学期就要结束了，我心里很急，我知道雯其实也想让我操，因为她看到我的肉棒的时候的眼神很明显，终于，放假的前一天，考完试，青提前回家过年了，晚上我又到雯那，我直接告诉她，今天晚上要让她做我的女人，雯羞涩的笑了，其实我心里明白，她肯定不是处女，跟以前的男朋友不知道干多少次了，当时我还是处男，但是我就是想干她，当时大家都忙着高考，也只有她可以干，我也不会客气，说真的，我不喜欢她，跟她在一起只为了性。&lt;br&gt;开始我也知道，她跟我一起也是一样，想找个人干她。&lt;br&gt;这次我没有让她先关灯，而是慢慢的帮她褪下所有的衣服，（不懂得情趣，也没经验，直接就脱光光，我一下扑过去，使劲的揉搓的她的奶子，吸吮着她的小嘴，下面的大鸡巴到处乱撞，很是兴奋，她也紧促的呼吸着，我转移到乳房，含住她已经挺立的红色乳头，双手环住她，揉搓着大屁股，头嗡的一下，因为还从来没有抱着一个裸体的女人，当时头脑一片空白，肉棒已经硬邦邦的了，龟头已经有精液溢出，我拉住她的手抓住我的肉棒，她也低低的呻吟着，问着女人身上特有的味道，再也控制不住，拿着肉棒到处乱插，由于是第一次，找不到地方还是她抓住塞进她的阴户，虽然我没有用手抚摸她的阴户，但是她下面已经氾滥了，小骚货，我心里想着，腰一挺，硕大的肉棒进去三分之二，感觉到她逼里面的湿滑，被包住的阴茎也不自主的颤抖了２下，雯也舒服的呻吟了一下，我知道她也渴望被我干很久了。&lt;br&gt;是个骚货。&lt;br&gt;哦的她假装啊了一下，说处女膜破了，我当时根本不理会，直接就开始抽插，由于没有经验，就抽插了２０下左右，感觉就要射了，赶紧抽了出来射到地上，百倍与手淫的感觉，我有点飘飘欲仙，突然才发现十二月的天气很冷，赶紧用热水洗了下跑到被窝里面。&lt;br&gt;这时候我才仔细打量雯的身体，皮肤不是很白，汗毛也有（因为我当时印像女生都是没有汗毛的），摸起来还是很舒服，乳房的形状很好看，具体什么形状不记得了，乳头还是很挺，双手自然的又上去揉搓，小腹还算平坦，阴毛很多，大阴唇摸起来很软，没有观察里面，因为天气很冷。&lt;br&gt;就这样抱着她，其实没点爱的感觉。&lt;br&gt;脑子里面其实想着青，也许雯也一样，想着她之前的男人把，不停的捏着她的奶子，她又开始不安的扭动着身体，我的肉棒也开始慢慢复甦，我又栖身而上，这次直接插进去，我慢慢的体会那种销魂的感觉，我插进去，雯的身子就会弓起来，她也用腿勾着我的屁股，我双手紧紧的抓着她的屁股，揉搓着，很柔软，抓起来很舒服，她也忘情的呻吟着，当时没经验，就是一直抽插，到射精，不会想暂停休息，一个姿势很快就到射精，由于没买套子，都是拿出来射到地上也没想过射到她身上。&lt;br&gt;我喜欢做爱的时候两个人裸体全部接触，从头到脚。&lt;br&gt;做了２次感到很累，也不想跟她说什么，就转身睡了……紧接着就是寒假的到来，再加过了一个祥和的新年，呵呵，由于本人还算聪明，所以从来不喜欢用太多课外时间来学习，放寒假就是要休息嘛，雯也回家了由于那时候我家没有电话，一个寒假也没什么联系，偶尔会想起雯和她那对坚挺的奶子，小弟弟就会站立起来。&lt;br&gt;我是不太喜欢冬天做爱的，因为乡下也没空调啊新学期新气像，带着一股向前进的气势，雄纠纠气昂昂的来到学校，开始最后的奋斗。&lt;br&gt;高三下学期的日子，大家都知道，每天就是试卷一打一打的发，然后就是大小模拟考试不断，偶尔閒暇就和雯一起去后山，亲亲摸摸，抓抓奶，生活倒也惬意，我是想在后山把她给干了，可是她死活不肯，毕竟那时候的女孩子还没开放那个程度，要是现在的高中生，说句实在话，大街上你要干她，估计她都不会太反对。&lt;br&gt;不过我还是在教室里面把她干了一次，现在想起来还是很刺激的。&lt;br&gt;那是一个晚自习后，到９：３０左右，教室停电了，大家陆续回宿舍休息，也有人会点蜡烛在学一会，我也和雯在点蜡烛学习，其实下面早就牵着手，摸摸她大腿，碰碰她奶子的，我不会那么用功学习的，倒是会在她身上下功夫。&lt;br&gt;１０点左右，大家都走了，我和雯也出去操场走了两圈，散步，她喜欢这样，好像这时候她有点喜欢上我了，我还是不喜欢她，但是她的身体，我还是很喜欢的。&lt;br&gt;走完以后我提议再去教室玩玩，因为外面太冷了，就一起回教室（那时候教室的钥匙有２把，一把就在我这，）我们就跑到最后一排的角落，对了２个板凳，她坐我怀里，我双手自然的盖在她的一对奶子上，揉搓着。&lt;br&gt;我喜欢慢慢揉搓她的胸，听她粗喘着气的样子，眼神里都是一股妩媚，从内衣外面，捏着２个乳头，轻轻的撵着，亲吻着她的耳垂，哦她低喘着，压抑着呻吟，我推起她的内衣，双手抓住两个已经有点坚硬的乳房，乳头已经坚挺，摸着她光滑的乳房，揉搓着，很舒服。&lt;br&gt;她不安的扭动着身体。&lt;br&gt;我突然想干她，之前我们也经常再教室这样玩，但是没有想要干过她，估计当时的我还是很纯洁的，嘿嘿。&lt;br&gt;于是我就和她商量，让我干两下，她直接就拒绝了，我就用已经勃起的肉棒，摩擦着她浑圆的屁股，使劲的揉搓着她的奶子，说，就干两下，你看我的小弟弟都已经休假很久了，没开过荤，你下面也想它了把？她说万一有人进来怎么办？我就去用桌子把们顶住，然后回来，说现在安全，有人来也进不来，就让我插两下把。&lt;br&gt;估计她也被我搞的有点发情了只能插两下啊，就要拔出来，她最终说。&lt;br&gt;好好好，宝贝怎么说就怎么做我淫笑着说，真插进去我会两下就拔出来么？因为我当时也有点怕万一那个不识相的回来拿点东西，还真不好办，也就没再来什么前戏，直接让她趴在桌子上，把她的裤子褪到膝盖，隔着内裤用手摸着她已经涨起的阴唇，其实她下面已经很湿了，我的肉棒已经涨的不行了，我拉开拉链让它出来，然后一下褪掉雯白色的小内裤，就扑了上去，有点饿虎扑食的味道，毕竟一个寒假都没干过了，而且初尝性事，还是很喜欢干的，扑哧，肉棒非常顺理的进去了，说非常是因为她的阴道已经完全润滑了，非常的湿，  当时也不知道她怎么会那么多水，管他呢，我干就是了，她也非常压抑的呻吟了一声，  我知道她也想做爱了，我俯下身躯，开始了人类最原始，最喜欢的运动，插了几下，她就说嗯，嗯，够了，赶紧……拔出来 你下面这么湿，也想我的肉棒很久了吧，不要怕，有我在，我没有停止动作，而是趁机猛插了几下 哦，哦……慢点，要是……哦……进来人……啊……好舒服，她还是有点担心。&lt;br&gt;我伸手到她下面，好多水哇，你下面下雨了，我要是拔出来，会洪灾的，还是我牺牲一点，来补这个漏洞把，我开始慢慢的抽插，因为我不想那么快结束。&lt;br&gt;讨厌，还不都是你弄的，你把人家弄得那么多水，快点啊，……哦……在深点，啊……对……老公插我……啊……我要丢了，……我一听就兴奋了，这可是干她四次第一次高潮啊，感觉到她的阴道在收缩着对我的肉棒产生很大的刺激好，老公就干你个大骚Ｂ，使劲的插你，让你爽死.也许是在教室里，确实有点怕，但是也有莫名其妙的刺激，我又奋力的抽插几十下，她好像也感觉到我要射了，忙说道今天是安全期，可以射里面哦，那看我干死你个骚货我其实当时也不是很懂什么安全期，  她说能射咱就射贝，我伸手到她的内衣里，抓住她两个大乳房，开始最后的冲刺，哦，哦，好爽，慢点……我要死了……啊……啊终于，再她第二次高潮的时候，我也以最后用力一插到底，射了进去。&lt;br&gt;俯在她身上，感受射精舒爽。&lt;br&gt;我很喜欢从后面插，因为可以插的很深，而且抽插的过程中击打屁股也会很刺激，特别是屁股大的女人，更爽。&lt;br&gt;手可以伸过去抓着她的乳房揉搓，或用食指点着她的乳头，感觉很棒，冲刺的时候抓着乳房，有点骑马的感觉，很爽。&lt;br&gt;那之后的好几天我都还在兴奋着。&lt;br&gt;但是后面她就没有在同意过再教室里面做爱，怕被人看到。&lt;br&gt;我也不喜欢来强的，就没有在体验过，那也成了唯一一次值得回味。&lt;br&gt;到后面学校封校，实行最后的冲刺，希望大家都能考个好成绩，我每天仍然住在外面，每天翻墙出去睡觉，挺好玩的。&lt;br&gt;虽然每天还是坐一起，但是很少有机会和地方跟雯做爱。&lt;br&gt;时间久了，竟然对雯有了感情，虽然不深，但还是有了，这就是日久生情把。&lt;br&gt;大概是高考前的２个星期左右，这时候全校高三都是自由状态，因为基本已经定型。&lt;br&gt;大家也都有那么点知道自己的实力，奇蹟不会发生在每个人身上，所以学校就放任自流了，这天周五，青又回家了，下午和雯一起上完自习，约好８：００左右在篮球场见面（雯租的房子就在篮球场附近），我就吃晚饭出去逛了下买了一盒套子，之前的四次都没用过套，我还真有点小担心，后面雯有去验过，没事（这是她后来告诉我的），但是我还是为了保险。&lt;br&gt;看下时间差不多，就直奔篮球场，真个球场空荡荡的，看到雯已经坐在那东张西望，我慢慢的从背后摸索过去，直接从后面握住她的胸，她本能的挣扎一下，转身看到是我，伸出拳头打我  讨厌，哪有这样的，但是看得出她还是很喜欢的，嘿嘿。&lt;br&gt;我这才注意到雯穿了一件低胸的上衣， 两个奶子坚挺着被白色的乳罩紧裹着。&lt;br&gt;牛仔短裤，修长的大腿，一双拖鞋拖在脚上。&lt;br&gt;刚洗过澡，因为她身上一股沐浴露的味，头发还是湿的，五月底的天气已经很热了，我喜欢这样的季节做爱。&lt;br&gt;小弟弟好像也感应到今天要开战了，立即挺身而起，抵在雯的后背上。&lt;br&gt;嘿嘿，老婆有没有想我啊，有没有想我的小弟弟啊我用手揉搓着她的乳房，肉棒蹭着她的屁股，依稀感觉到她身体轻微的颤抖，没有，……哦……有那么一点点啦.听着她发嗲的声音我已经有种把她就地正法的冲动，但是还是忍住了。&lt;br&gt;这个地方不行啊，危险。&lt;br&gt;我看了她一眼，她默契的站起来一起去她房子……刚一开门我就一下把她抱起来压倒了床上，嗅着她身上的女人味和刚洗完澡的沐浴露的味道，我再也无法抑制我的冲动，双手直接摸到她的２个大奶子，使劲的搓着，嘴也没閒着，亲着她微微吐气的小嘴，舌头便缠到一起。&lt;br&gt;小弟弟隔着衣服抵在她的小腹，她用双腿夹着我的屁股，如此良辰美景，一刻千金啊，我们相互把衣服很快除掉，赤裸裸的对坐着，她羞涩的看着我那勃起的大肉棒，伸手抚摸着，我看着她有点羞红的脸蛋，头发有点凌乱，两个大奶子红色的乳头已经很坚挺，像在跟我打招呼，平坦的小腹有一点赘肉，但是摸起来很舒服，倒三角的阴毛很茂盛，我把她平放在床上，掰开她的腿，两片已经涨红的阴唇。&lt;br&gt;我舔了舔干燥的嘴唇，扑了上去，亲着她的耳垂，用胸部压着她的大奶子，感觉这她乳头的坚挺，小弟弟在她阴户附近撞来撞去， 哦，她舒服的呻吟着，环抱着我双腿也勾着我的屁股，一副很享受的样子。&lt;br&gt;我起身把套子带好，提枪上马，直捣黄龙，啊……好大的肉棒，好舒服……再来，深点……深点……哦……到底了她忘情的叫着。&lt;br&gt;我奋力的抽插。&lt;br&gt;来换个姿势，我让她爬在床上，我又插了进去伸手握住她的乳房，我感受着她不断升温的玉体，听着每插一次她粗重的喘息。&lt;br&gt;享受着她的身体，问着她身上特有的味道，摸着她圆滑饱满的乳房。&lt;br&gt;肉棒插着她很紧的阴道，一切都是那么的享受。&lt;br&gt;那晚我们一共干了３次，也是我们在一起以来最舒服的三次，因为天气很好，而且她那晚确实很淫荡，干起来很爽。&lt;br&gt;高考结束有干了几次，成绩出来后，我考到一所大学，她却落榜了，要复读我要开始新的大学生活，而雯却开始她的复读生活，再那个她补课的暑假，我们又偷偷干过几次。&lt;br&gt;都还不错，知道后来我去读大学，我们仍然偶尔联系，只是没有再做过爱。&lt;br&gt;ＰＳ：故事完结，还有很多细节，由于本人文笔有限，无法描写的很细致，向大家致歉，另外，由于都还是性窦初开，所以没有什么口交啊，之类的东西，我也只是很细的观察过她的阴户，她也一样，但是没有口交过，姿势也没用过几个，毕竟那时候还没有现在这条件和见识。&lt;br&gt;总体来说我和雯的感情还是很淡的，但是做爱的时候还是都很有激情，毕竟年轻嘛，有资本。&lt;br&gt;以后有机会，再给大家聊聊我大学的性生活。&lt;br&gt;</content></item></essay>