<essay><item><title>丝袜美腿(4)</title><author>床上伴侣</author><content>面泪光地看着我，突然她身子向前，把嘴唇压在我的唇上。&lt;br&gt;又热又香的气味冲我而来，我放开她的手，搂住了她的腰间，和她接吻起来。起初的感觉很奇怪，这个人明明是我上司Irene，但同时间又好像是另外一个人，一个完全陌生的人。&lt;br&gt;没想到她年纪虽然不轻了，但她的呵气却很清香，我很容易地投入湿吻起来。Irene起初还是很生硬，只是不停用嘴唇乱吻着我，又急又惊的神情。我知道她很久没和人亲近过了，更莫说热吻呢。全赖我温柔地带领着，又用手轻轻的扫着她的背部，慢慢开始用舌头和她的舌头轻捲，她才终于放松起来。&lt;br&gt;我俩站着的热吻，过了数分钟后，她变得又热情又配合了。我刻意吻得很久，因为知道她其实心中还是很惊慌，虽然很想被爱但是不懂表达，所以才躲在凶恶的保护壳内．．．我想。所以我很温柔地放慢些好让她先适应吧。&lt;br&gt;我倒没想到她积藏已久的慾念却突然如缺堤般爆发，她逐渐变得很主动，每下湿吻都又深又凶，终于伸手拥住我的怀抱，像个小鸟依人般。&lt;br&gt;我也不记得我们吻了多久，到后来大家都喘气了，我便一手把她抱起来，她整个人离地在我怀中，面上首次露出温馨满足的笑容，我望着她，没料到她有这样的一面，呆呆地说：「Irene，妳这个笑容，真的很美很美呢！！！」&lt;br&gt;她对我真心的讚美很受落，再回报笑容，伸出手摸向我的面，很轻声地说：「我打得你痛吗？」&lt;br&gt;怀中成熟美人这么的说话，就算是断了臂膀也不觉痛吧！！我垂头望着她说：&lt;br&gt;「一点也不痛了，我真坏！！反而弄痛了妳！！」我拿起她的手臂轻轻吻下去后，把她放在沙发上。&lt;br&gt;我起来把办公室的灯都关掉，便剩下外面射进来的光线，这情景很浪漫呢。&lt;br&gt;她也明白我关灯的用意，伸手示意要把我搂住报答我的体贴。于是我也一同躺在沙发上，和她紧紧的搂住了。&lt;br&gt;房间虽然暗黑了，却没想到早前的她那么放荡地玩弄震荡器，这刻却很害羞地躲在我怀中，捉紧自己的短裙，我便说：&lt;br&gt;「Irene．．．妳刚才不是这样的．．．妳不想吗？！」&lt;br&gt;她没回答。我再问：「没要紧呢，妳不想干，我们便好好的躺在这里拥抱也很好。」&lt;br&gt;她这才说：「刚才和现在．．．怎同呢！刚才我是．．．示威吧，现在却．．．」&lt;br&gt;我明白些，但还是不知她的心意。她再说：「现在却．．．是真心想．．．做．．．呢～但却反而又怕你看见会失望呢．．．」&lt;br&gt;我更是不解，便说：「怎会失望呢！！！我单单看了那些已经．．．已经硬透了．．．」&lt;br&gt;Irene：「我不是少女了，你这么年轻．．．怎会喜欢我这副老身材呢！」&lt;br&gt;我终于明白了，她是真心对我，打开了自己，但反而更害怕受伤害了，便以行动表示。我先把她坐起来，在她面前脱光自己衣服，我的下体早已硬了，便用手轻轻的拨弄着。她顾着看我的裸体，忘了自己的担忧了。&lt;br&gt;我瞪着她的双目，露出慾望的表情，在拨弄着阳具，她看在眼中很喜欢，面都开始红了，我便再挑逗她说：「妳．．．早前是看到这里吧？？！！看．．．喜欢吗？？！喜欢我的肉棒吗？」&lt;br&gt;她轻舔嘴唇点着头，把脚跷起来，夹着自己的下阴，轻轻的摇动腰部，我看见这对朝思暮想的黑丝美腿在前，拨弄得更是兴奋了。&lt;br&gt;我说：「美人．．．便是妳这个坐姿了．．．我不知道我幻想着妳这个模样，打了多少晚手枪！！」&lt;br&gt;她笑着说：「真的吗？！你想想幻想和我干这个吗．．．真坏．．．但是，其实我也．．．」&lt;br&gt;我说：「妳也？！妳也会自己来吗？！」&lt;br&gt;她说：「傻小子，当然会啦，我也是个女人，也有性幻想呢～～」&lt;br&gt;我说：「我也是幻想对象吗？！」&lt;br&gt;她说：「不说你听．．．你．．．看看，我这样．．．你有幻想过吗？！」说着她用手爱抚着自己的美腿，轻轻拉动丝袜的声音，又把高跟脚尖轻轻地踢着，露出鞋底的红式漆皮和又长又尖的鞋跟，接着便左右脚缓缓交叠，期间刻意露出内裤。&lt;br&gt;我看得眼喷火了，不断地拨弄肉棒，差不多要洩了。她也看到我那里变得很粗大，说：&lt;br&gt;「哇．．．Jack啊．．．原来你是那里是这么粗大的啊．．．唔～～～」&lt;br&gt;Irene说着时把双眼瞇起来，眼前的成熟妇人真陌生呢，她淫邪的笑容和刚才害羞温柔的面孔又是完全不同，见她两颊泛红，定是在暗黑的环境中她的慾望启动了吧！&lt;br&gt;她还是跷着诱人的黑丝美腿，把身前伏前，和我正拨弄着的阳具很近，她全神灌注地望着肉棒，像飞蛾扑火般，眼眉放松了，露出迷乱的表情，自言自语说着：「嗯～～～又粗又大的年青肉棒啊．．．我忘了多久没见过了！！」&lt;br&gt;我刻意移前些，她自然地把鼻子贴向我的宝贝，她闭起眼睛大力地嗅，再说：「嗯～～～～很大阵味道呢！！！」&lt;br&gt;我被她呼出来的热呵气弄得我下体十分痕痒，便说：「Irene～～妳想吃吗？！」&lt;br&gt;她没回答，已经用纤纤玉手捉住肉棒，伸出舌头舔向我的龟头，我被色情幻想侵占了大半天，这刻确确实实地被舔吃自己那里，望向眼前人还是那位恶毒的冰山美人，这个常常狠狠骂我的上司，这刻竟然像叫春母狗的服侍我那肮脏的阳具，还吃得津津有味，我的快感真的是不能形容！&lt;br&gt;Irene吃得兴起了，由开始的生疏、紧张变得纯熟和享受，她的舌头像蟒蛇般捲着我肉棒上的敏感处，没想到她的口交技术会这么好，果然女人是成熟的好！！&lt;br&gt;「啊～～啊～～啊～～啊～～啊～～哇哇～～～～」我没法忍住快感，不断地呻吟，Irene却不担心我叫，反而被我的享乐带动得自己也上下的摇动，我听到丝袜磨擦的声音，知道她把大腿紧夹着，她那处也正痕痒着呢！&lt;br&gt;可能是她很久没令人这么开心吧，Irene很喜欢我的叫声，想令我更浪，便突然二话不说，张开了口把整条阳具含住，热流从我下体透来，那份舒畅令我突然大叫：「哗！！！！！啊～～哦！！！」&lt;br&gt;她望了上来，露出自满又淫乱的笑容，我皱着眉回报以舒服又虚脱的眼神，她便开始大力吸啜，着把美肉腿张开，整个人跪在我胯下，我用手扶托着她上下上下地含，『卜唧』『卜唧』『卜唧』『卜唧』『卜唧』声音不绝，我爱抚着她的乌黑秀发，想着她十八岁时我还是六岁，这个年长的大美人怎会在吃我的下体呢！！！&lt;br&gt;当然，我从Irene的眼神看见，她却觉得自己怎会这么幸运，孤独的熟女怎么这刻正在吃着年轻力壮的美男子肉棒呢！&lt;br&gt;Irene吃得兴起，不但不累，反而越来越快了，我用心按着她的头，快感来得很急，我不断地叫：「哗～～哗～～哗～～啊～～啊～～哗！！！」我差不多要洩了，她却突然停下来，用手抹干嘴角，笑说：「人家．．．很久没干了．．．你不可以就这么洩了．．．我．．．我要你出尽全力呢．．．嘻嘻～～」&lt;br&gt;虽然她假装说笑，但其实是在遮掩着自己真正的慾念呢，但老实说，我实在对眼前的Irene有很多慾望，也不想就此洩了我们的第一次呢，我多么想好好享受这块熟透的美肉呢，便说：「Irene，我的好姐姐，好上司，我今天晚上要好好服侍妳呢，我要妳再次享受到性爱的高潮呢！！」&lt;br&gt;男人是受视觉影响的动物，但女人却往往轻易被言语和说话影响呢。Irene听我这么说后，闭起眼睛心呼吸，展露出开怀又期待的笑容，接着便轻轻躺在沙发上，搔首弄姿的说：「真的吗？？！Jack．．．真的会对我好吗？！」&lt;br&gt;我没回答已经爬到她大腿间，张肉腿劈开，用手好好爱抚她的大腿内侧，隔着黑丝感觉真好，又滑又有丝袜的质感，怎料她还比我更享受，已经轻轻呻吟了：「噢～～～～嗯！！！！哎哟．．．」&lt;br&gt;我把面贴在她的左大腿上，贴着幼滑的黑丝袜，内里的美肉又白又软，我爱不惜手的抱住她的腿，从那里慢慢细心欣赏到她的膝部，用舌头舔着，一直舔到她的小腿。我对她美腿的爱真的不能形容，玩弄完左腿又玩弄右腿。Irene却明白我这喜好，把左脚的高跟脱下，露出性感的脚指，那里没有涂色，是天然的美，我从这角度望上去，由脚指望向整条黑丝美腿，到她隐藏在裙下的内裤到她的身体，最后是她淫乱的表情。&lt;br&gt;我拿着她的脚放到鼻前来嗅，她想阻止，轻轻说：「别喇．．．人家穿了整天鞋．．．会臭呢！」&lt;br&gt;我却不理会，出力地嗅，那里没有臭味，只有皮鞋的味道夹杂着Irene的味道，我忍不住吮起她的脚指来，她立即叫了出来：「哎呀～～～～哟～～～～～噢．．．．」&lt;br&gt;那里其实没实质的味道，但意识却令我下体膨胀得要爆炸般，我不断吮啜，感觉真爽！！&lt;br&gt;过了一会，她把另外的高跟也脱下，示意我站起来，她用诱人的黑丝双脚夹着我的肉棒，不断上下上下的拨着。我肉体的快感不及视觉里看见熟美人叉起黑丝双脚替我拨弄呢。丝袜磨擦着肉棒的感觉起初有点痛，但很快便觉得兴奋，我用手不断爱抚着她上下摇晃的小腿，舒服得快要射了！&lt;br&gt;我不想就此洩了，便停下来，跪在打脚前，替她穿回高跟，我很喜欢女生穿着高跟，便主动替她穿，她了解我癖好，故意慢慢地穿还摆起诱惑的姿势，多么风骚。穿好两只高跟后，我便顺势躲在她腿间，这刻是享受肥美黑丝大腿的时候了。&lt;br&gt;『我真的很喜欢女人黑丝的美腿呢』我不停想。&lt;br&gt;我左右地爱抚了好一会，又抓又捏她软滑的大腿各处，她已经忍不住地摇摆腰间，是心痒难奈了。我把头放进她裙底，吻着她的大腿，但被前方散发着的气味吸引着，是很浓郁的香味，难以形容，又香又臭又腥又甜，我把鼻子压向她的内裤，鼻子立即湿透了。&lt;br&gt;原来她早已湿透得如此厉害，隔着内裤和丝袜也能令我鼻子印满淫液，我大力地嗅，噢～原来成熟的真女人是这味道的！真美妙呢！！！&lt;br&gt;她被我鼻子压着那里，加上我像小狗般嗅着，她下意识地推开我头，害羞地说：「不好啦～～那里很脏呢，很难闻，不要这样．．．」&lt;br&gt;在我鼻中却是相反呢，这味道是天下间最好闻的气味，我便说：「怎会呢Irene？！妳那里很香啊！！很好闻呢，我求求妳，妳要我怎样都可以，只要妳给我吃个饱便可！！！」&lt;br&gt;她比我说得脑眼昏花，答着：「Jack，你．．．不用求我呢．．．只要你喜欢，我便给你了，我．．．我也是怎样也可以呢．．．我是你的啦．．．好好享受吧！！」&lt;br&gt;我听到后，便伸出舌头在她的内裤外面，隔着黑丝袜不停地舔吃，起初不习惯气味时，还觉得有点腥，但逐渐便觉得吃百吃不厌了！&lt;br&gt;我渐渐疯狂起来，不断舔吃，又用手轻轻搔刮着她的下体，流出来的越来越多，隔着黑丝袜也能见到白液渗出，我躲在她腿间很久，不愿意离开，说：「Irene，妳流了很多呀，妳很湿了！！」&lt;br&gt;「唉唷～不要说啦．．．越说越痒呢～～～人家快．．．快不行了．．．」&lt;br&gt;我却没理会，继续留在那里享受着满面淫水，她的整对大腿也给我弄得湿透了。我自得其乐，慢慢享用这副三十八岁的肉体，她却以为我是故意挑逗着，忍不住开始用手指带领我应该舔那里，渐渐还自己开始自慰起来。她呼吸开始急速了，毕竟是久未人道，心中慾火烧得很猛，哀求地说：「Jack啊～～是我不对了．．．平常那么对待你．．．你别在引诱我了．．．快给我啦．．．我以后也不敢了！！」&lt;br&gt;女人最可爱的时候便是甘心臣服于男性胯下的时候，这说话给我多大的成功感，但我却不是存心欺负她呢，便爬了出来，来到她面前和她湿吻起来。Irene被自己的淫水弄得满面湿透，不但没有觉得呕心，反而春情更盛，我便说：「Irene，我当然要给妳啦，只是妳不知道妳下面多美妙呢！！」&lt;br&gt;但此刻她早已满面痛红，甚么意识也没有了，心中只想要交合，扁着嘴说：「人家．．．那里，你甚么时候也可以吃．．．但是我已经．．．已经烧得很厉害了！！！」&lt;br&gt;我点点头，便伸手往她短裙下探，找到丝袜头，连同内裤一起拉下，她也很配合地弯起腰，让我轻易脱下来。&lt;br&gt;我把内裤和丝袜捲起来，拉至她大腿间，她把美腿抬起，我终于清楚看见熟美人的裸体。她把短裙拉高露出雪白的小肚腩和纤腰，下面是丰满的臀部和肥美的大腿，她的肉体又软又暖，我忍不住叫出来：「哗！！！很美啊！！！」我爱不惜手地抚摸着雪白的肌肤，她平常工作烦忙，没有运动，所以小肚腩有些熟女的脂肪，但还是很细小，感觉却很实在，很女人的风韵，我看见她肉体的曲线，忍不住说：「这才是真女人呢！！！」&lt;br&gt;她听后笑着，自满地说：「不要只顾看呢．．．真女人现在要．．．真男人呀！！！」&lt;br&gt;我把她大腿拉高，要她自己用手拉住，这便光脱脱地露出下体来。我刻意不脱光丝袜和高跟，因这样令她修长的小腿变得更性感。&lt;br&gt;我首次看见</content></item></essay>