<essay><item><title>小阿姨和表姊(5)</title><author>床上伴侣</author><content>主角可以一晚六七次。&lt;br&gt;表姊像只刚知道鱼香的小猫儿，非常沈迷在性爱的汪洋中。&lt;br&gt;但近来忙于考试，已多个星期没有和表姊亲热了，如有空閒时间，亦给小阿姨佔用。&lt;br&gt;表姊只有哑子吃黄莲，有苦自已知。&lt;br&gt;今天终于考完试了，和小阿姨一家吃了一顿丰富的晚餐。&lt;br&gt;晚餐后，我和小阿姨、姨丈一起在大厅观看B、T版[功夫]&lt;br&gt;小阿姨和姨丈分别坐在"OSIM"按摩椅上，而我就坐在较后位置的沙发上，今夜可能受到印尼大地震的影响，天气变得十分寒冷，我拿了大柀子包着舒服地坐在沙发上。&lt;br&gt;表姊从楼上的浴室下来，她穿着粉黄色的连身长睡裙，手里拿着白色毛巾在抹着湿湿
的秀发。&lt;br&gt;表姊在连身长裙的紧裹下，她苗条而玲珑浮凸的美好身段表露无遗，惹人遐想。&lt;br&gt;五官的线条更清晰得令人有惊心动魄的感觉，美目深嵌在秀眉之下，两片洋溢着贵族气派的香唇紧闭着，呼吸轻柔得像春日朝阳初升下拂过的柔风。&lt;br&gt;姨丈:[茵茵，天气很冷妳还穿得这么单溥，快用小杰的柀子保暖吧。]&lt;br&gt;表姊用娇媚的美眸望着我向沙发走近，红润的小嘴带着一丝邪笑。&lt;br&gt;表姊竟然大胆的坐在我的大脾上，用柀子包着我们二人，我不想在小阿姨和姨丈前表现表姊与我这么亲近，尤其是小阿姨。&lt;br&gt;我大声地道:[很重啊，不要坐这里。]&lt;br&gt;表姊:[很冷啊，靠在一起才暖吗!]&lt;br&gt;姨丈回头望了我们一眼，向小阿姨苦笑着说:[这孩子这么大还不懂男女有别。]&lt;br&gt;表姊湿湿的秀发散发着股股兰花的幽香，缕缕发香使我陶醉得浑然忘我。&lt;br&gt;弹力十足而浑圆的美臀温暧着我的双腿。&lt;br&gt;她回头再次向我邪笑，我还不知她有什么意途的时候，表姊纤纤的玉手已隔着裤子摸在我的肉棒上，肉棒像听到表姊的呼唤般，立刻胀大。&lt;br&gt;我在表姊耳边低声说:[表姊不要在这里，她们会发觉的，我稍后到妳房间吧。]&lt;br&gt;表姊倾后头小嘴贴着我的耳娇声地说:[哦。]&lt;br&gt;表姊樱唇喷出的暖暖香气打在耳里，麻麻、软软的怪舒服。&lt;br&gt;表姊顽皮的小手并未有停止，还变本加励地起劲揉捏，肉棒变得更坚硬，胀得很酸，怒顶着运动裤。&lt;br&gt;表姊像发觉我的苦况，双手扯着我的裤子，我无奈地配合，静静地将裤子退到一半，胀硬如铁的肉棒终于得到释放，从裤子弹出。&lt;br&gt;表姊立刻用青荵的玉指轻力地来回套弄，啊!肉棒的快感传到大脑里有飞天的感觉。&lt;br&gt;表姊用另一只手捉实我的手带到她的美乳上，我立刻紧握着丰满的美乳，不断揉捏。&lt;br&gt;表姊娇躯一震，双脸立刻变得酡红。&lt;br&gt;表姊浑身酸痒难耐，胸前那对乳房，似麻非麻，似痒非痒，一阵全身酸痒，是深入骨子里的酥麻，她享受着这滋味，陶醉得咬紧牙根，鼻息急喘。&lt;br&gt;但表姊并不满意现状，带领我另一只手穿过连身长睡裙到达她的阴部。&lt;br&gt;表姊竟然没穿内裤，我向表姊迷人的桃源洞口探去，只觉她的阴户外有着几根软柔柔的阴毛，两片肥饱的阴唇已硬涨着，中间一条深深的肉缝早已骚水泛滥，摸在手上是如此的温温烫烫，湿湿黏黏的。&lt;br&gt;我用手指往肉穴中一插，便在滑嫩的阴户中，扣扣挖挖，旋转不停，逗得阴道壁的嫩肉收缩，花蜜狂湧，痉挛的反应着。&lt;br&gt;表姊突然改变坐姿，一双小腿向后蹲在沙发上，用青荵的玉指扶着坚硬如铁的大肉棒向她的小穴进发。&lt;br&gt;我吓得目瞪口呆，立刻捉紧表姊的纤腰，令她的小穴不可以吞含我的肉棒和有进一步的行动。&lt;br&gt;表姊再倾后头小嘴贴着我的耳娇声地说:[放手!]&lt;br&gt;我恳求道:[不要，她们在前面。]&lt;br&gt;表姊用力捏了我的肉棒一下:[你快放手，不然我拉开柀子大叫救命。]&lt;br&gt;我:[不要…]&lt;br&gt;表姊:[放手!]&lt;br&gt;我无奈放松双手，但实在太气人了，我用力咬着她可爱的小耳珠。&lt;br&gt;[嗯…]&lt;br&gt;表姊受痛，美臀突向下跌，[滋]&lt;br&gt;肉棒立刻一下子深深地刺进了表姊的小穴深处。&lt;br&gt;啊!肉棒立刻被圈圈嫩肉包围吸啜和紧箍着，快感传遍全身。&lt;br&gt;因不能有动作给小阿姨们发觉，表姊只有用力控制小穴里的礔肉一吸一紧地吸吮着我的大肉棒。&lt;br&gt;我和表姊都观看着电视，但内心是感受着肉棒和小穴研磨所带来那阵阵酥酥、麻麻、软软的要命快感。&lt;br&gt;我竟然在表姊的父母前和表姊交合着，这剌激的快感差点令我立刻泄精。&lt;br&gt;表姊从柀里露出雪白的脚掌心、粉红色的脚跟和可爱胀卜卜的脚指配合着小穴收紧的动作而蠕曲僵直、蠕曲僵直，真是可爱，我忍不住用手握着表姊的小脚掌，感受着幼滑小脚掌的温暖。&lt;br&gt;每当电影的笑位，表姊都用很乂张的笑声和动作而令肉棒和小穴有机会偷偷地抽送。&lt;br&gt;(星爷下套电影可不可以多些笑位呀)&lt;br&gt;大量暖暖的花蜜温暖着我的肉棒，而表姊美妙的小穴则散发着热力，吐出暖气。&lt;br&gt;突然小阿姨回头望了我们一眼，她见到表姊俏脸酡红，媚眸半闭，樱唇微张的表情，从而想到她和我在车内的情境，她双脸立刻变得通红。&lt;br&gt;她美眸流露出无柰、生气和带些少舆奋。&lt;br&gt;小阿姨借故对姨丈说头痛要早些睡，姨丈立刻带小阿姨上楼回睡房。&lt;br&gt;我和表姊像回到大海的鱼儿。&lt;br&gt;两手紧按着表姊饱涨无比的乳房，不停的重揉狂捏。&lt;br&gt;表姊的美臀疯狂地上下摆动，我不得不紧紧捉住她的美臀，以免肉棒从肉洞中滑出。&lt;br&gt;表姊回头和我亲吻着，因这体位不能深吻，她唯有伸出小香舌和我的舌头在空气中交缠，我不断吸啜着由表姊檀口里小香舌传来的甘露津液。&lt;br&gt;表姊的喉咙里发出一声低吼，一股热流突然从阴道深处湧出，烧烫着我极度舆奋的大肉棒，快感到了顶峰。&lt;br&gt;我用力地吸啜着表姊的小香舌，肉棒射出一束一束的精液打进表姊里的小美穴。&lt;br&gt;表姊那如魔鬼般娇嫩雪白的胴体亦因性高潮的馀韵而一下下地抖动，湿漉漉的花瓣一开一阖地颤动吸着我每一点的精液。&lt;br&gt;我静静地拥着表姊享受这高潮后的宁静，表姊娇媚地说:[深夜我到你房间一起睡好吗?]&lt;br&gt;我开心得连忙说好，但内心惊惶地想着小阿姨会有怎样的反应。&lt;br&gt;深夜，我和表姐在床上细细地说着情话。&lt;br&gt;顽皮活泼的表姐突然躲进柀子里，一口吞下我软绵绵的肉棒，她还没做什么，我就感到肉棒开始在她温热湿润的小嘴里勃起了。&lt;br&gt;这时候，房门突然打开，表姊在柀下立刻停止了吞吐，小阿姨走到我的床边，幽幽地问我为什么要和表姊发生关系，我唯有细说我十分爱表姐(表姊立刻用小香舌尖挑弄着我的肉棒以示奖励)，亦同时深爱着小阿姨，还说一夫多妻在中国已有了几千年历史，一夫一妻数十年历史是没法比美的(嘻嘻)，我再次用尽甜言蜜语令小阿姨转怒为喜。&lt;br&gt;我用手扯着呆呆的小阿姨向我怀里靠，迅速吻住了小阿姨的香唇，疯狂吸吮她口腔里的唾液玉津，更用舌头与她的香滑舌头纠缠扭捲。&lt;br&gt;表姊在柀子下静静地用香唇夹弄着我的大肉捧。&lt;br&gt;小阿姨因受到晚上我和表姊的剌激，特别容昜舆奋，我伸进小阿姨裙里的手已感到小阿姨的阴部己湿漉漉，小阿姨站在床头上，除了她的小内裤，粉红色的大花瓣与小花瓣立刻盛开在我的眼前，它们慢慢地向着我的嘴巴降落，我情不自禁地伸出舌头，贪婪地舔吸着小阿姨的大小花瓣，粗大的舌头不但轻刮带舔去搅弄那两片肥美的花瓣和充血变硬的肉芽，还用嘴狂吸猛吮汹湧而出的花蜜。&lt;br&gt;我嘴里尝着小阿姨甜美的花蜜，肉棒享受着表姊的口舌服务，真是人生一大享受。&lt;br&gt;小阿姨双脸酡红并娇媚地说:[小杰，我要吃你的…]&lt;br&gt;我:[不…]&lt;br&gt;我未及反对，小阿姨已反身拉开柀子。&lt;br&gt;时间像停顿了一样，目瞪口呆的小阿姨望见正在含着肉棒的表姊，表姊停下了含套的动作呆望着她的妈妈。&lt;br&gt;我唯有无声胜有声，用粗大的舌头插进小阿姨的蜜穴再次舌耕，用手按着表姊的头令他再次含套着我的大肉棒，隔了一会，她们再次陷入情慾的深渊里，甚么丈夫、女儿、家庭、道德完全抛绪脑后。&lt;br&gt;小阿姨发出快乐的呻呤:[嗯…]&lt;br&gt;我:[阿姨，妳又说要吃…]&lt;br&gt;小阿姨:[嗯…]&lt;br&gt;小阿姨反转身爬在我的肚皮上，伸出舌头舔我的阴囊，表姊则继续吮吸我的肉棒。&lt;br&gt;小阿姨将我的睪丸含在嘴里，津津有味地咀嚼着，仿彿很好吃般。&lt;br&gt;然后她又用舌头去和表姊一起分享我的肉棒，还加入了舔吸肉棒的行列。&lt;br&gt;看着小阿姨和表姊不辞辛劳地努力工作的样子，我忽然感到这也许是世界上最淫荡、最刺激的享受了。&lt;br&gt;她们的嘴唇和舌头交替地舔着我的肉棒，偶尔她们的舌头会碰到一起，但很快这种接触便越来越频繁，变成两人嘴对嘴的吮吸起来，完全忘却了我的肉棒才是主角。&lt;br&gt;幸好她们很快回过神来，将两根柔软湿润的香舌纠缠的战场再次转移到了我的肉棒上来，以肉棒中为分界线，互相吮吸，还将脸贴着我的肉棒，纠缠着的舌头在我的肉棒上翻滚。&lt;br&gt;噢，这种感觉更让人舆奋。&lt;br&gt;我的肉棒很快膨胀到最高的顶点。&lt;br&gt;我气喘地说:[我要…我要妳们的小穴。]&lt;br&gt;小阿姨发挥了徫大的母爱，脸红红害羞地向表姊说:[妳先来吧。]&lt;br&gt;表姊欢喜地坐起来，小阿姨帮她跨坐在我热力逼人的肉棒上，对正她的小穴口，表姊身子一沈，乌黑发亮的巨大肉棒立刻撑开她紧窄的阴唇，滑了进去。&lt;br&gt;我俩同时呻吟起来，表姊的小穴因刚才的口交早已湿成一片，肉棒很顺利地便齐根尽没。&lt;br&gt;我伸手抚摸表姊丰满雪白的乳房，温柔地揉搓着。&lt;br&gt;我们俩都放慢动作，专心地感受结合处分合所带来的快感。&lt;br&gt;小阿姨坐在一旁，看着我的肉棒在表姊鲜嫩、窄小、润滑的阴户进出。&lt;br&gt;这淫靡的场面实在太刺激了，小阿姨忍不住，扭动着身体，伸手到我和表姊的结合处，沾着表姊蜜穴流出的淫液，揉弄我的阴囊。&lt;br&gt;这一下额外的刺激使我差点射了出来。&lt;br&gt;表姊呻吟着，疯狂地扭动臀部，我扶住她的美股，擡起臀部用力向上顶。&lt;br&gt;她的身子随着我的冲击上下起伏，雪白丰满的乳峰欢快地跳动着，十分养眼。&lt;br&gt;随着我速度的加快，表姊更加狂野。&lt;br&gt;但她的身体突然升起，使我的肉棒脱离了她的阴户。&lt;br&gt;正当我焦急时，小阿姨的手握住了我孤立无援的肉棒，然后我感到有温热湿润的东西包住了我的肉棒，原来是小阿姨的美嘴代替了表姊那尚未满足的小穴。&lt;br&gt;小阿姨吮吸了一会，又将它还给表姊，将它塞回表姊那正滴着淫液的小穴。&lt;br&gt;表姊急不及待的往下一沈，重新让我的肉棒回到她身体里，充塞的感觉令表姊快乐地大声呻吟。&lt;br&gt;我们俩又开始机械地交缠起来，但比刚才更用力，也更快速。&lt;br&gt;小阿姨的舌头往上移动，舔过我的小腹、胸膛、脖子最后插入我的口中，小阿姨的舌头恣意地在我的口中狂捲，甜美的甘露津液不断吐入我的口中。&lt;br&gt;表姊那炽热、紧窄、多汁的小穴不断地向我纠缠，弄得我牙关打颤，阴囊收缩，简直快要忍不住射出来了。&lt;br&gt;表姊俯下身子，手按在我的肩膀上，将身体的重心前倾，使臀部起伏的频率能加到最快，坚挺丰满的双峰随着她的每一次起伏颤巍巍地抖动着，两粒小樱桃在我眼前飞舞，使我狠不得一口将它们咬下来。&lt;br&gt;表姊闭上美眸，头往后仰，撅着美股，一下一下地套弄着我的肉棒。&lt;br&gt;表姊身体突然剧烈地震颤。&lt;br&gt;她疯狂地旋转屁股，小穴用力研磨我的肉棒，身子完全伏在我的怀里，下体紧紧相贴，不住地摩擦着。&lt;br&gt;表姊伸出小香舌加入我和小阿姨的舌战中，互相交换着津液。&lt;br&gt;表姊的小穴热得象个火炉，湿漉漉的，阴壁紧贴着肉棒，还不断地收缩，蠕动，挤压着我的龟头，快乐得令我急喘着气。&lt;br&gt;我疯狂紧吸吮含着表姊的小香舌，她舆奋得快乐地呜叫:[唔…唔唔…]&lt;br&gt;我终于忍不住了，阴囊一紧，压抑了很久的精液有如脱疆野马怒射而出，重重地击打在表姊的内壁深处。&lt;br&gt;表姊身体一哆嗦，一股热流猛然湧出，紧紧地包围着肉棒，令我全身的每一个神经都受到强烈的冲击。&lt;br&gt;我的喷射持续着，浓厚、粘稠、火热的精液源源不断地湧向表姊的阴道深处。&lt;br&gt;我的小腹紧紧地贴着表姊的美股，肉棒只是快速做着短距离的抽动，随着每一次抽动，就射出一股浓精。&lt;br&gt;小阿姨不断和我、表姊热吻着。&lt;br&gt;这次之后，深夜我的房间成了我、表姊和小阿姨的欢乐天地。&lt;br&gt;今天放学回到家里，每当我想起可以见到小阿姨和表姊就不其然感到开心和舆奋。&lt;br&gt;在厨房内见到小阿姨的背影正在洗碗碟，她的背影今天又有些少不同的感觉，但谁管它呢，无论是小阿姨或表姊，我都要给她再一个突击，嘻嘻，想到这样时、肉棒又变硬了。&lt;br&gt;我静悄悄地走到她背后，一声不响地突伸手紧抱着她，轻微翘起的肉棒顶贴着她的美臀。&lt;br&gt;[啊!…谁人?救命!]&lt;br&gt;她尖叫并挣扎着。&lt;br&gt;我吓得立刻松手，她立刻转身害怕地望着我。&lt;br&gt;</content></item></essay>