<essay><item><title>娇妻和她的学生们(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;她站在讲台上，面色潮红，双眉微蹙，两条腿夹的紧紧的，不肯走动一步。如果有学生能用镜子看到她的裙底，会发现在黑色丝袜的尽头，粉色内裤的顶端，有一个圆柱型的突起。&lt;br&gt;那是一个１５ｃｍ长的按摩棒，已经完全没入她的体内。由于重力和她体内挤压的关系，按摩棒在不停地于内裤的弹力做斗争，微微的、不断的上下移动，不停地刺激着她的身体和理智。使她讲课的声音变得有些异样，表情不太自然。&lt;br&gt;与此同时，大量的白色精液从她的体内缓缓流出，沿着黑色的丝袜慢慢下滑。精液又浓又多，明显不止是一、两个人的精液量。&lt;br&gt;她不敢移动脚步，怕离开讲桌后，被学生们看见顺着大腿流下的精液。可是这时，下面一个染着黄色头发的男生突然问道：「老师，今天你怎么不写板书了？你不把那些单词写在黑板上，我记不住。」说完，他不怀好意地笑着。&lt;br&gt;「我，我，我今天有点不舒服，不写板书好吗？」她的语气有些软，带着哀
求。&lt;br&gt;「老师，你还是写吧。要不然我们记不住。」下面好几个学生同时要求着。&lt;br&gt;「好，好吧。」她耐不住学生们的请求，慢慢地移动着脚步，转过身去写板
书。随着她离开讲桌，有些角度好的学生们可以看到她丝袜上的白色黏液。在黑
色的丝袜上，白色的精液是那么的显眼。&lt;br&gt;「老师怎么把粉笔塞到丝袜里了？」一个不大的声音传到了她的耳朵里。&lt;br&gt;她的脸瞬间红透，再也忍受不住，几步跑出了教室，同时大声说道：「老师
有点不舒服，这节课改成自习。」&lt;br&gt;以下内容需要回复才能看到&lt;br&gt;她是我的妻子洋洋，一个私立中专的英语教师。２６岁，１６４的身高，５
０公斤的体重和娇美的面容，让我为她着迷，为她疯狂。在我的强烈追求下，她
已经成为我的娇妻两年了。在这两年里，我在她身上享受了无数的快乐。在我看
来，她是世界上最完美的女人。这个女人除了能对别人说的方面好之外，不能对
别人说的方面更好。&lt;br&gt;尤其是她在床上的表现，让我疯狂，让我癡迷。可是这些都不能对别人说，
让我有些郁闷。就好象我穿了一身高档的衣服，走在漆黑的夜路下。周围的人根
本看不见。这让我想炫耀的心理无从发洩。&lt;br&gt;这天，是洋洋２６岁的生日。我早早的请假离开公司，去市场买菜，顺便去
取订做的蛋糕。然后回到家，做了几个精致的好菜，打开了一瓶红酒，还在饭桌
上摆了几个蜡烛，就等她回到家，为她庆祝生日。&lt;br&gt;等到６点多，她还没回来。平时这个时间应该到家了，我给她打手机，手机
响了好久也没人接。于是我窝在沙发里看电视等她，看着看着就睡着了。最近几
天连续和她奋战，我的体力早就透支了，她好象一点事也没有，还是「性」致勃
勃。我以为他们在开会，正好趁着这个时候先睡一会养养精神，晚上再和她大战
三百回合。&lt;br&gt;结果我一觉睡到１１点多，她还没回来。我有些着急了，再次打她的手机。
这次她接听了，她告诉我，她马上就到家了。很快，她就回来了，头发凌乱，衣
服褶皱，但是精神确很好，还有些兴奋。她说，今天是她的生日，她的学生们知
道了，没有提前通知她，就特意为她庆祝生日。她的学生们太能闹了，有许多恶
作剧，所以把头发衣服身体都弄脏了。她向我表示歉意，让我等了那么长时间。&lt;br&gt;我也无话可说。她的学生都是１８，９岁的年纪，正是能玩能闹的时候。我
也没有多想，等她洗完澡后就搂着她睡了。&lt;br&gt;等后来我才知道那天晚上发生的事。&lt;br&gt;事情应该从妻子生日的前几天说起。她们班有几个学生，父母非官即商，家
里有钱有势。这几个孩子，即使不工作，这辈子吃喝玩乐都不用愁。所以他们都
不爱学习，因为学习对他们来说没有一点用处。他们的家庭条件可以让他们上大
学，但是他们不想上。他们的父母怕他们没有约束，就把他们送到了这个职业中
专来。&lt;br&gt;妻子所在的学校，是以培养汽车维修，美容美法，烹饪，电脑维修等专业的
中专。毕业后就业都比较好。所以许多高中生毕业后来这里学习手艺。这几个富
商的孩子，都是１８，９岁，２０以内。他们根本也不学习，天天就是在学校里
玩，泡小姑娘，气年轻老师。学校的校长也不敢管他们，只是天天求菩萨保佑这
几个孩子别闹事就行。&lt;br&gt;在妻子生日的前一天，有一个孩子用镜子偷看一个年轻女老师的裙底，把那
个女老师给气哭了。作为班主任，妻子严厉地批评了他，并且是当着全班同学的
面，斥责他是败类，给他当官的父亲、经商的母亲丢脸。&lt;br&gt;那个男孩也生气了，摔门而去，临走出门的时候突然回头，对着妻子大声喊
道：「你让我在全班同学面前丢脸，我也要让你在全班同学面前丢脸。比我更丢
脸。」&lt;br&gt;妻子也没给他留面子，回他道：「我等着，希望别让我等太久。」&lt;br&gt;「不会的。」那个留着黄色头发的孩子喊道。&lt;br&gt;他果然没有食言。&lt;br&gt;几天后，在妻子生日的那天，快下班时，他来到了妻子的办公室。当时妻子
正在收拾东西，把手机、钥匙等物品放在了拎包里，准备下班回家和我庆祝生日。
见了他，妻子已经忘了前几天发生的事，问他：「你来干什么？」&lt;br&gt;这个外号「黄毛」的男孩回答说：「老师，我是来道歉的。前几天你批评我，
我顶撞了你。」&lt;br&gt;「哦，是这件事啊。」妻子想起来了。「没事了，我早就不生气了。已经放
学了，你早点回家吧。」其实是妻子自己想早点回家。&lt;br&gt;「老师，为了给你道歉，我特意准备了一个礼物。请你收下礼物再回家吧。」
黄毛道。&lt;br&gt;「不用了，不用了。」妻子不想接受学生的礼物。&lt;br&gt;「老师，你就别拒绝了。这不是什么贵重的礼物，是很平常的，是我自己特
意为你准备的。」黄毛面上非常诚恳地说道。其实心里却暗道：「礼物就是我的
精液，是我特意为你准备了好几天的。」心里想着这些的时候，他还特意看了看
妻子那穿着黑丝修长的腿，和被紧窄短裙紧紧包裹着的臀部。&lt;br&gt;妻子歎了口气，无奈道：「好吧。那我就收下你的礼物吧。礼物呢？」妻子
见黄毛空着两手，又问道。&lt;br&gt;「我已经准备好了，跟我来吧。给你一个惊喜。」黄毛说道。&lt;br&gt;「好吧。真是拿你们这些孩子没办法，总玩小孩把戏。」妻子一边说着，一
边跟着黄毛走出了办公室。&lt;br&gt;他们走过了几个教室，又走过了一大段走廊，来到了存放体育器材的仓库门
口。这个仓库比教室小一些，有门无窗，平时放一些体育器材，也很少有人进来。
黄毛拉开了门，朝里边一指，说道：「老师，进去吧。进去就知道有什么惊喜了。」&lt;br&gt;妻子根本没有多想，直接就进去了。她刚一进去，黄毛立刻闪身跟了进去，
同时把门一关。这个屋子在整个教学楼的中间，是没有窗户的，只有一个门。当
门一关上，里边没开灯的情况下，漆黑一片。&lt;br&gt;妻子一惊，故做镇静道：「你要干什么？」&lt;br&gt;黄毛回答道：「不干什么，给你一个惊喜。」他的话音刚落，屋子里同时亮
起了５个打火机。５个男生举着打火机唱起了生气快乐歌。&lt;br&gt;妻子本来吓了一跳，突然见到这一幕，真是又惊又喜。笑道：「原来是你们
五个小鬼，吓了我一跳。」这５个学生都是妻子班里的，是最调皮淘气的５个。
他们５个总是一起行动，一起不好好学习，一起闹事。平时妻子总是最操心他们
几个。&lt;br&gt;他们５个当中领头的，是一个大个子，足有１米８以上，全身肌肉一块一块
的，和健美运动员也差不了多少。父母都是经商的，家里不缺钱，他本身也有领
导才能，把这几个不好好学习的孩子全都团结到他的身边了。这个学生姓王，他
们都叫他「大王」。&lt;br&gt;大王首先开口：「老师，我们几个平时给你添了不少麻烦，得知今天是你的
生日，打算趁这个机会向你道歉。」说完，他们５个一起冲妻子鞠了一个躬，说
道：「老师辛苦了。」&lt;br&gt;妻子被感动得眼泪汪汪，连忙去扶他们，道：「别，别这样。平时我对你们
也有些苛刻。我也向你们道歉。」&lt;br&gt;一个瘦得象竹杆的男孩从器材室的角落里拿出了一个蛋糕，上边插了两个蜡
烛，用打火机点着了，捧了过来。「老师，你许个愿，吹蜡烛吧。」&lt;br&gt;妻子闭着眼睛许了个愿，然后吹了蜡烛。几个学生围了过来，七嘴八舌的问
老师许了什么愿。妻子本不想说，被缠得受不了，就说了：「我许的是，你们几
个以后都有出息，出人投地，而且还能经常回学校来看看我。」&lt;br&gt;黄毛的眼睛里闪过一丝愧疚之色，没有出声。大王岔开了话题，道：「老师，
我们来吃蛋糕吧。」&lt;br&gt;「好。」妻子点头后，拿起刀来，把蛋糕切成许多小块，很５个学生一起吃
了起来。他们边吃边聊，不知不觉就过去了一个多小时。学校里的人早已经走光
了，就连打更的老头也不知道器材室里还有这么几个人。开始他们还是站着边吃
边聊，后来就是坐在地上。再后来，几个人越说越放得开，就开始边闹边吃。先
是几个男生互相把蛋糕往对方脸上身上摸。妻子在旁边笑着看着，后来他们就把
蛋糕也往妻子脸上摸。妻子也回摸，最后摸得全身到处都是奶油。几个人在地上
连滚带爬。&lt;br&gt;「几点了？我该回家了。」妻子闹够了，突然想起了我还在家等着她。她想
看看几点了，突然想起自己的手机放在办公室里的拎包里。那时我都打过好几个
电话了，妻子根本也不知道。&lt;br&gt;「才５点半，刚下班没多久。」麻杆看了一下自己的手表，回答道。麻杆就
是瘦得象竹杆的男孩，个子也不矮，也快１米８了。&lt;br&gt;「老师，别着急走啊。我们还有礼物要送给你呢。」黄毛也说道。&lt;br&gt;「这蛋糕不是礼物吗？」妻子问道。&lt;br&gt;「这当然不是。我们每个人都给你准备了一件礼物。你高兴不高兴？」一个
外号「胖子」的男生说。&lt;br&gt;「太好了。我好期待啊。」妻子笑着拍手道，脸上还带着奶油。她和这几个
男生玩耍，好象自己也回到了学生时代。她没有注意到，那几个男孩盯着她的眼
神，已经有些不一样了。&lt;br&gt;「这可不能轻易的让你拿到。得增加些难度才有意思。」黄毛道。&lt;br&gt;「好啊好啊。」妻子兴奋道。她最喜欢这些有点小情趣的事情。「怎么增加
难度？」&lt;br&gt;「你来猜礼物，你猜对了，你可以要求我们５个做一件事。如果你猜错了，
你就要答应我们一件事。」黄毛又道。&lt;br&gt;「那不行，猜东西太难了。」妻子最关心的居然是怕猜不中，而不是关心答
应的事是什么。&lt;br&gt;「不会太难的。我们会给你５个选项。里边有一个是正确的，你选一下就行。」
大王说。&lt;br&gt;「好。我猜。」妻子几乎不加思索就同意了。&lt;br&gt;黄毛先拿出一个方方正正的礼品盒，上边还有用彩色丝带包扎的花。他们给
出了５个选择，情趣内衣，按摩棒，教鞭，大便，死老鼠。妻子听完后，思索片
刻，红着脸说道：「是第一个。」&lt;br&gt;他们５个立刻爆发出欢呼声。妻子以为是她猜对了。结果她猜错了，盒子打
开后是一根教鞭。是能伸缩的教鞭。最粗的底端有拇指粗细，最细的尖端比筷子
还细。&lt;br&gt;后来我问妻子，为什么会猜是第一个情趣内衣，而不是去猜教鞭。妻子回答
说：「大便和死老鼠恶心死了，所以我没猜。按摩棒有些不好意思说出口，也没
猜。至于教鞭，我只想到长长的教鞭放不到那么小的盒子里，没想到是能伸缩的
教鞭。」&lt;br&gt;她确实没想到，她更没想到的是，这个教鞭后来成了调教她的工具之一。至
于是怎么调教的，大家现在可以放开想象的翅膀猜一猜，猜中了有奖哦。&lt;br&gt;「老师，你猜错了。你要答应我们一件事。」几个学生高兴道。&lt;br&gt;「说吧。什么事。」妻子毫不在意地道。&lt;br&gt;「解开你身上的纽扣。」胖子笑嘻嘻道，半开玩笑半认真地说。&lt;br&gt;「不行。」妻子虽然拒绝了，但是口气不那么坚决。&lt;br&gt;「至少得解开一个啊。」黄毛给了妻子一个台阶下。&lt;br&gt;「好吧。你们这些小混蛋。等一下我要赢回来。」妻子无奈，只得同意了。
她今天穿的是职业装，上身是白色的衬衫，下身是牛仔短裙。白衬衫一共只有４
棵扣子，最上边的一棵本来就是解开的。她里边穿着粉色的胸罩和粉色的内裤。
透过白衬衫，是能看见胸罩的颜色和轮廓的。她的胸本来就大，是Ｃ杯罩，把衬
衫的纽扣撑得紧紧的。如果衬衫的第２棵纽扣一解开，衬衫肯定包不住她的胸围。&lt;br&gt;妻子把手放在胸口磨搽了半天，也没解开胸口的纽扣，反而把几个男生挑逗
得眼睛直直的，口水都快流下来了。这时妻子才把手往下移动，解开了衬衫最下
边的一个扣子。最下边的扣子解开了，虽然胸没有暴露出来，却露出了妻子的一
片小腹和圆润的肚脐。&lt;br&gt;几个学生盯着妻子露出的小腹，久久都没说话。妻子先忍不住了，问道：
「第２件礼物呢？」&lt;br&gt;他们又拿出了一个小方盒。这次妻子又没猜对，她猜的是音乐盒，没想到这
次居然是情趣内衣。一套紫色的情趣内衣，所有的不料一只手就能握住。穿上这
件衣服，肯定比不穿衣服还更具挑逗效果。</content></item></essay>