<essay><item><title>大学刑法课(4)</title><author>床上伴侣</author><content>「刚刚，如果老师早一点出手，小平就不会被蓓君强制性交，搞到整个阴毛和大腿都是精液和女性的淫液，还被大家看到他早洩。」&lt;br&gt;「所以，以刑法的角度来看，老师不救他，跟蓓君奸淫他，是同等价值的。如果蓓君不奸淫他，或老师早点救他，他就不会这样子羞耻。」&lt;br&gt;「所以大家要体会，不作为犯的概念是想像的，事实上老师并没有做任何奸淫小平的动作，但是老师的不作为、跟蓓君的奸淫他，却是在刑法上会获得相同评价的行为，老师刚刚有可能就是强奸小平的不作为犯！」&lt;br&gt;「除了刚刚那事实上就在监督照顾教养的范围，还有依法令规定、契约应该救助，危险前行为─刚刚老师也有危险前行为的概念在；另外还有危险源监控义务─例如：如果蓓君是老师带来的，那老师就该监控这个对小平贞操造成危险的危险源；亲密共同体─例如：父母亲遭受危难应予以救助；危险共同体─例如：一同去登山发生山难，应该救助队友等等等。」&lt;br&gt;「也许有人觉得，这几堂课下来，老师已经触法；不过老师可以肯定告诉你们，虽然老师确实有使用强制手段，逼迫蓓君和小平性交的可能性，不过根据间接正犯理论，如果是老师使用强制手段，逼迫蓓君和小平性交，那蓓君就不是犯人，只是老师的工具，因为她已经没有自由意志，她无罪；但若老师虽然有强制行为，实际上蓓君本来就想强奸小平，也压根儿没有因为老师的强制而在行为上有任何影响，那老师可能就无罪，有罪的是蓓君。」&lt;br&gt;「因此，再根据罪疑唯轻原则，实际上若不能肯定蓓君到底是不是本来就想上小平，那就可能蓓君是有罪的，也可能是老师才是有罪的；既然两人都可能有罪，柯南则说凶手只有一个，则在证据无法明确指向到底谁是凶手的情况下，两个都无罪，这样才落实了不随意恶化犯罪行为人法律地位的精神。」&lt;br&gt;「除了这样，不要忘记老师是智商185的天才，所有你们觉得不合理的上课内容，老师都早就帮你们和我自己想好脱罪的计画，所以希望以后大家『尽情享受学习刑法的快乐，不要有任何拘束。』」&lt;br&gt;「接着继续讲行为理论。」&lt;br&gt;「最早呢，行为学说的主流是因果行为论─内容：一个行为必定是行为人为了实现内在犯意，由身体行动反映到外部，具有因果性，故叫做因果行为论。」&lt;br&gt;「不过因为它过分强调身体行动，无法包括刚刚老师这种不作为犯的情况，所以后来又产生目的行为论。顾名思义，刑法上的行为应该要包括基于目的，产生意识支配下的举止活动；不过，过于强调目的，则忽略了过失犯的情况。」&lt;br&gt;「讲到过失，就不能不提刑法第12条规定─第一项：行为非出于故意或过失者，不罚。第二项：过失行为之处罚，以有特别规定者，为限。」&lt;br&gt;「至于故意和过失的概念，下节课再说，谢谢大家的配合，现在下课。」&lt;br&gt;上礼拜刑总上完课后，我的心情已经渐渐平复，不再因为连续两周都在班上同学面前表演早洩而感到羞辱，反正这就是人生吧。不经一番寒彻骨，焉得梅花扑鼻香；我想我的挫折容忍力已经有十足的进步，我的脸皮应该也已经厚到可以跟政治人物媲美了吧。&lt;br&gt;基于对陈湘宜这个变态老师的不满和一点期待，我决定学好刑法，以后在她乱扯的时候才能戳破她，于是我自己预习了故意和过失的概念，并打算在星期四下午她的刑法课辅时间向她请益一些学习上的问题。&lt;br&gt;如同刑法第12条揭示的，刑法只处罚故意或过失，而过失犯必须在刑法分则法条上有规定处罚过失犯的情形才成罪；可是我翻来翻去，整部刑法竟然都没处罚过失强制性交！于是我决定请教老师，为什么过失的强制性交不处罚。〈作者说：好啦，我承认这个问题很蠢，我只是单纯为了下面剧情发展才想到这个问题的。〉&lt;br&gt;原本以为这种美女老师的课辅时间，会有一堆猪哥围着她问一些根本就不需要问，单纯只是为了假公济私、一亲芳泽的问题，结果出乎意料的，竟然是冷风飕飕，门可罗雀。&lt;br&gt;系办人员说老师研究室就在506，我到了506研究室门口，看到她站在一张小凳子上，正在修理她的门牌。我嗫嚅着道：「陈、陈老师好。」陈湘宜一脸惊讶貌转身：「啊，小平是你啊。」难得看到她竟然只穿宽松的白色T-shirt和一件绿色运动小短裤，真的跟她个性一样超随性的，这是我第一次看到大学教授这样装扮。&lt;br&gt;「老师，为什么都没人啊？」我狐疑地问，毕竟跟我想像的大相迳庭。&lt;br&gt;「呜呜，甭提了，说来话长。你们南部的小朋友啊，唉，只想学民商法赚大钱啦，没几个真的为了实现正义才来学法律的，都没人想要学好刑法；亏老师上课那么认真，又长得那么漂亮，竟然开学到现在只有你一个人来问老师问题，老师好感动啊小平，不枉费老师那么照顾你。」&lt;br&gt;喔，原来一天到晚用令人想入非非的方式上课叫做『认真』，多次让学生在全班面前表演早洩叫做『照顾』啦。&lt;br&gt;不过，我想没人来，是因为妳的门牌坏了，506变成509，像关键报告那样吧。&lt;br&gt;暂且不论那些琐事，起码现在老师是我一个人的啦。&lt;br&gt;「老师，我有问题要问。」陈老师修好了门牌，蹦蹦跳跳地跳进了研究室：「嘿，老师今天心情好好喔，没想到小平这么用功，有问题要问老师。」说着她放好修门的工具，转身过来：「问吧。」&lt;br&gt;看着她现在如普通少女般的清纯，还带着甜甜的微笑，我似乎已经将她上课对我的虐待释怀了，不过该问的还是要问。&lt;br&gt;「老师，妳上次说过失的处罚以法律有明文规定者为限，可是我翻来翻去找不到处罚过失的强制性交耶。」我话还没讲完，陈湘宜已经接着道：「小平你真的很单纯耶，真是单纯地可爱，虽然一般老师会认为这是智障到爆的问题，不过老师愿意很认真回答你。」&lt;br&gt;「小平，你认为强制性交有过失情形的可能性吗？」陈湘宜一脸认真地盯着我。&lt;br&gt;「有、有、有啊。」虽然没有把握，但是我还是想要回答。&lt;br&gt;「以刑法学上关于错误的法理，当打击错误时，对原先预想打击的客体成立未遂，对错误打击的客体成立过失；例如说，今天我想杀甲，但是我枪法不好，我打击错误、射击偏失打到某乙，则对甲成立杀人未遂，而对乙成立过失致死；如果今天我想强制性交甲，因为打击错误强制性交到乙，那不就是对甲成立强制性交未遂，对乙成立过失的强制性交吗？」&lt;br&gt;陈湘宜边听边发出银铃般的娇笑，最后还笑到在研究室的巧拼垫子上滚来滚去。我知道我的结论一定有她不能接受的地方，但是也没必要给我这样的难堪吧。&lt;br&gt;她笑了足足3分钟，才挺起上半身，下半身则还是赖在巧拼上道：「小平，枪的子弹可以打击错误，但是你认为人的阴茎或精液可以打击错误吗？就算可以，也是太不可思议的状况下，这样还特地立法规范有实益吗？像强制罪，强盗、抢夺、窃盗罪，也都很少有过失的情形，所以不是不可能啦，只是立法的技术、资源有限，不能把所有天方夜谭的情形都包括啊。」她愈讲愈正经，我的心情也好了点，原来不是我的问题好笑，而是她认为我天真得可爱。&lt;br&gt;「老师为了奖励你的认真向学，连这种问题都愿意思考，老师给你一个难得的体验。」不、不用了啦，我看不会有什么好事耶。&lt;br&gt;「不、不用了啦，谢谢老师愿意为我解答，这样我就很感谢了。」这样应对应该很合理吧，我想我该告退、不，是逃离了。&lt;br&gt;「小平，你这样不像一个法律人！」她突然正色道：「如果你都已经问到强制性交的问题了，怎么不多深入探讨，为什么过失的强制性交发生的可能性极低呢？」她坐在那种可以旋转的椅子上，边说着边轻轻左右扭动着身体，我隐约可以看见她绿色短裤里的粉红色内裤，不禁令我瞳孔放大。&lt;br&gt;「你揣摩一下强奸犯的心情，如果现在像老师这样的绝世大美女，」她边说着边走向研究室门口，把外面的告示板贴上『外出』的磁铁，然后竟然就把门由内锁了起来。干，我死定了，我死定了，今天一定会被她玩死，她连『外出』都贴上去了，如果我死在这里也没人会怀疑她的。&lt;br&gt;「哪，现在如果你可以强奸老师，你的心情会是怎样的起伏呢？把它记清楚，不仅对你刑法的学习有帮助，以后学习犯罪学也可以好好运用今天的体验，你会更了解强制性交时的故意要多么强烈，几乎不可能以过失的方式呈现。」这样子的话，文字上听起来好像也言之成理，不过从她嘴里说出来，实在没什么说服力，大概只是玩我的另一个花招吧。&lt;br&gt;我正犹豫接着该怎么找理由离开，突然瞥见书柜上一个相框里面的照片，是她穿着跆拳道道服，拿着奖杯拍照，神采奕奕的模样。黑带上密密麻麻画了四五条横槓，代表她是跆拳道四段或五段的高手。靠，幸好刚刚没有精虫上脑一口答应她。&lt;br&gt;看见我看到那幅照片后，彷彿下巴掉到胸部般不可置信的表情，她连忙道：「不用担心，老师不会用武力对付你，只会假装反抗，让你体会犯罪心理学，为什么那么多人想要犯罪，尤其是性侵害事件。你要是再不相信也没关系啦，」&lt;br&gt;我听她这样说，以为她要放弃了，其实我也左右为难，不知道拒绝是逃过一劫，还是失去一个一亲芳泽的大好机会。不过，算了吧，黑带耶，十条命也不够她玩。&lt;br&gt;「哪，这样你总敢试试了吧。」我还在陷入两难的长考，她竟然已经自己把双手用童军绳绑了起来，还用嘴巴咬紧绳结，摆出一副她已经没有杀伤力、楚楚可怜的真诚模样。&lt;br&gt;看她水汪汪的眼里运用演技流露出的恐惧，正挑逗着男人的兽性；修长而粉嫩的双腿也夹得紧紧的，彷彿真的害怕被人用粗暴的方式打开，我忍不住咽了下口水。回想第二次上课时我跟她的接触，我真想重温旧梦，看看她今天粉红色内裤包复的那个粉红色阴部是否依然可爱；也想完成上次未竟的努力─跟她性交，我心想，我总有一天要干到她，要用我的龟头撑开她的小阴脣，用整枝阴茎贯穿她层层皱折的阴道襞，用龟头侵犯她的子宫颈，还要把滚烫白浊的精液狠狠地注入在她紧到不行的阴道。&lt;br&gt;就信妳一次吧，如果再上当，以后我死都不当妳的助教了，我宁愿被妳当掉！心里的这个主意一打定，我也管不了三七二十一，直接就把老师扑倒在巧拼上，用体重压住她的下半身，双手则不住地搓揉着她的胸部，摸到她柔软胸部的瞬间，我的阴茎也昂然挺硬。&lt;br&gt;「先讲好喔，到11点喔。」她突然收起演技，一脸正经道：「到11点，不管进行到哪都要收了喔。」我看了一下手表，还有30分钟，哇，老师对我真好，让我玩那么久。&lt;br&gt;于是我努力揣摩强奸犯的心情，如果是这样的美女，我一定是要看遍她身体每一吋肌肤，还要狠狠地占有她，于是我撩起她的T-shirt，将嘴巴凑上她胸罩罩杯包不下的粉嫩酥胸，轻轻地吸啜着她的乳沟和罩杯包复外的乳房。&lt;br&gt;而她则不知是发挥演技，还是真的觉得不舒服，虽然双手被绑在一起，却还是手脚并用地推着我的身体，还小声地叫着：「不要、不要，你不可以这样子。」哇，演技真的没话说。我才刚接触到陈湘宜的酥胸不到几秒钟，就被她弄得狼狈不堪、手足无措。&lt;br&gt;于是我整个身躯压上这个平时没有人敢得罪的刑法老师，用80公斤的体重压着她，一双手则绕到她背后，努力想解开胸罩。回忆起色情漫画教的，要把釦子从两旁往中间推，果然轻易地啪一声就让我解开了釦子。&lt;br&gt;不过老师似乎不想让我那么容易看到她的胸部，双手死命地推着我的下颚，想让我放弃。不过我怎么会放弃今天的机会？虽然以前看过她的裸体，但都是在全班面前看的，总有一些顾虑，不敢尽情欣赏老师的小樱桃和胯下的私密地带，今天除了我和她，四下无人，不做一点最近距离的接触怎么行啊。&lt;br&gt;攻击方毕竟是有利的，我虽然不太打得过她，她却无法防范我的攻击方向，一个假动作便被我抽掉了她的胸罩，粉红色的乳头和虽然不大却白皙结实的一双椒乳尽收眼底。我忘情地再度将嘴巴凑上前去，也不顾她的拼命抵抗，虽然被打到嘴角都有一些裂伤，我还是成功地吸吮到她可爱的小樱桃，还用舌尖上下不住撩动，发出淫秽的口水声。&lt;br&gt;陈老师另一边乳房则被我的左手不停地玩弄着，我时掐、时揉，拇指和食指也捏住乳头不时搓弄，这个在各大学研讨会上意气风发、不可一世，在课堂上恣意决定学生3学分生死的女强人、冷艳美女，现在竟然被我吸着、玩弄着乳头！我的肾上腺素极速分泌，力量似乎变大，也有可能是因为老师因为被我玩得舒服，而逐渐失却抵抗力。&lt;br&gt;光这样子当然满足不了我，我念念不忘老师那一缕柔顺乌亮的阴毛，伸手便往老师短裤伸去，随手一拉便将老师的小短裤褪到膝盖附近，粉红色的半透明三角裤也略为下移，结实的下腹已经露出大半，也隐约可见粉红色三角裤下，三角形顶点附近的一小团黑毛。&lt;br&gt;「喂喂，够了喔，时间到了喔。」老师一反一开始的欲拒还迎，真的很坚决地用上十成的力量反抗，不过我看了一下手表，明明就还有20分钟。我知道了，这是她声东击西，拖延时间的方法。</content></item></essay>