<essay><item><title>肉慾的血脉(2)</title><author>床上伴侣</author><content>器交合的地方也是越来越多，肉棒的抽插不停的发出噗嗤的水渍声，但毕竟她还是个女孩子，身体能力已经到达极限，无法再加快速率了，所以我也不再躺着享受，直接坐起了身子，抓住她那淫热的丝袜小脚，抬起两条美腿，夺过了床上的主动权，开始主动抽插起来了。&lt;br&gt;看着被我推到在床单上的馨儿那舒爽又夹带着痛苦的表情，我心中燃起了一种强奸似的快感，身材娇小但却又性感的少女被自己压在身下任意蹂躏的这种无上快感，加上对方还是自己的侄女，乱伦加强奸，我感觉到自己简直是罪无可恕了。&lt;br&gt;湿润的肉穴依然紧紧包裹着肉棒，这感觉就好像在给鸡巴做spa 一样，任何时候都是一种享受，我也开始用自己引以为傲的腰腹力量疯狂的冲刺起来，每一下的抽送都夹带着深浅不一的攻击技巧，让馨儿在疼痛和快感中不停的来回摇摆，时而哀嚎时而淫叫，听在我耳中却是那么的销魂。&lt;br&gt;下身在噗滋噗滋的猛肏侄女鲜嫩美穴的同时，我双手也把两只高高抬起的丝袜淫脚再次含进嘴里，反正这条裤袜也在刚才被我从裤裆中间撕开了，我也果断把脚趾处的袜口撕开，直接把白嫩汗湿的美艳足趾吮舔了一番，下次看来该给她买那种裤裆直接带洞的情趣裤袜了。&lt;br&gt;馨儿很快就露出了陶醉而又酥痒难耐的诱人表情，随着一声荡人心魄的娇吟，花心深处瞬间泄出了大量滚热的淫水，这些骚劲十足的蜜汁就如同烈酒一般浇洒在我的龟头上，我赶紧把鸡巴拔了出来，并趋身向前把龟头直接插入了馨儿那嘴角还流着口水的樱脣里，直接把精液射进了侄女的口腔中。&lt;br&gt;我们叔侄二人泄身完之后，就去屋子里的淋浴间冲洗了一下，之后馨儿还是老样子躺在我的怀中温柔而又淫荡地揉弄着我的鸡巴，而我则玩弄着她那对柔软白皙的玉乳，鲜嫩诱人的红色奶头捏在指间的那种手感似乎怎么也不会腻，另一只手的手指也不安分的先轻抚着馨儿的阴毛并顺势插入了还热乎着的肉屄中，在里面下流的抠挖挑拨着，逗得馨儿又是一阵淫呻艳吟，浑身颤抖酥麻的紧抱着我。&lt;br&gt;叔叔……明天我和雅缘就要上学了，你在家寂寞的时候该怎么办啊？&lt;br&gt;你们又不是不会放学的，你真以为我有那么饥渴，半天不碰你们就不行啊，别担心这些了，我倒是担心你们俩上学后会不会有男生骚扰之类的。&lt;br&gt;那我都习惯了，初中的时候就被告白过那么多次，碰到什么人该怎么打发早就知道了，就是一些混混比较……&lt;br&gt;哦？你被混混纠缠过的？&lt;br&gt;听到这个我一下子有些不平静了，想想馨儿这种在学校鹤立鸡群的冷艳小美人被那些小痞子盯上也很正常，况且……当初我初中毕业后也当过一阵子的小混混，所以嘛……说担心但其实心里也不是特别在意，因为那种小崽子只要了解了就很容易对付。&lt;br&gt;恩……初中的时候有一个什么老大的追过我，烦死了……后来不知道怎么的有一天就给人打成残废送进医院了，然后就再也没有类似的家伙烦过我了。&lt;br&gt;你跟你爸爸说过这事吗？&lt;br&gt;说过的……他没怎么当回事的样子，就随口应付了一声。&lt;br&gt;馨儿说到这边我大概猜到是什么情况了，大哥虽然表面装得很冷淡，但那个缠着馨儿的所谓老大肯定是他雇人打残的，因为我是最了解大哥脾气的，如果他真的不当一回事的话，那是根本连理都不会理你的，随口应付一声就说明他相当重视了，哎……馨儿毕竟还是他的女儿，只不过他表达父爱的方式……算了不说了。&lt;br&gt;我把馨儿哄睡之后便下楼看看情况，小雅缘在我们快活着的时候已经把整个一楼打扫的差不多了，看着她拿着抹布和水盆跑来跑去的娇小身影，我刚刚才发泄过的大鸡巴又产生了冲动，想要赶紧把她扑倒在地狠干一番。&lt;br&gt;啊！南叔叔……稍等一下啊，马上就打扫完了，我……&lt;br&gt;以前我都说过了吧，只有我们俩的时候你要喊我什么啊？&lt;br&gt;我走上前去捏住了雅缘的大屁股，这肥美的臀肉无论什么时候都是那么的让人上瘾，玩都玩不腻。&lt;br&gt;是……老……老公……别欺负雅缘啦……&lt;br&gt;谁叫你长的这么让人想欺负呢，来……亲一个！&lt;br&gt;唔……&lt;br&gt;两人的双脣很快就重叠在一起，少女那柔嫩而又清纯的脣瓣还是那般的美味，而我的舌头伸进她那芬芳香甜的粘湿口腔后，里面积存着的香津唾液也立刻被我给吮吸了干净，柔滑的香舌也像个妻子般的迎接着我。&lt;br&gt;在一阵火热的香吻之后，雅缘终于认输先把可爱的小淫舌抽了出来，那香腮晕红娇喘连连的样子还是一样的让人怜爱不已，玲珑的身段虽然没有馨儿那般华丽美艳，但也算得上出类拔萃了，可爱娇嫩的乳房和一年前的馨儿差不多大，因为出来的时候我没让她穿胸罩，所以现在被我刺激了一番后，充血的乳头在寸衫上露出了两点诱人的激凸。&lt;br&gt;把我的鸡巴掏出来。&lt;br&gt;是……老公……&lt;br&gt;雅缘听话的把小手从居家短裤的洞里伸了进去，一番看似寻找实则抚弄的摸索之后，我再度勃起的肉棒就被她拿了出来，并自觉的用两条细腿夹住，而我当然也是继续享受着这个高中小女生的腿交，上翘型的肉棒穿过两腿的缝隙一直贴着她肉臀的曲线前后摩挲，让这个小妖精的淫屄和菊花都被我搓弄到了。&lt;br&gt;怎么样？舒服吗？&lt;br&gt;恩……老公的鸡巴……最舒服了！&lt;br&gt;比你原来那个男朋友老师要舒服多了吧。&lt;br&gt;呀！讨厌啦……在人家小淫屄流水的时候说这么扫兴的话……老公你坏死了！我那个老师……鸡巴和你比就跟小孩子似的，我现在都担心那种小肉棍子真插进来的话我都不会有感觉了……呜……都怪老公为什么鸡巴要长这么大，把人家的口味都养刁了。&lt;br&gt;你这个小东西，说话都变得和馨儿一样骚了，来……再亲一个！&lt;br&gt;正当我把嘴脣再次贴上雅缘的双脣时，大门突然开了，竟然是千雪回来了，该死！算时间的话她应该还有一会才会回来的啊……刚进门的千雪手里提着家里拿来的行李惊讶的看着我们这对狗男女，傻傻的站在那，而我和雅缘也完全不知道该怎么办，一时三个人都说不出话来了。&lt;br&gt;最先反应过来的我首先便把雅缘转到了我和千雪之间，本来是想挡住我下体那根肉棒的，但又想起来因为鸡巴太长都已经穿过她的双腿磨着她的屁股呢，加上雅缘的屁股本身很肥大，更显得我的鸡巴粗长雄伟，让站在门口的千雪看的是一阵脸红，赶紧转过了头……&lt;br&gt;那……那个……对……对不起……你们……你们继续！我先上楼了！&lt;br&gt;千雪用最快的速度提着行李走上了楼梯，但一路上还是忍不住偷瞄了一下我们俩下体交合的地方，哎……真是尴尬死了，按理说我和雅缘之间发生这种事倒没什么，但我是千雪的表哥，雅缘又是她的高中新同学，以后还要住在一起，这……估计有段时间不能好好交流了，但转过来一想，幸亏不是和馨儿乱搞的时候被她看到了，不然我真的就彻底完蛋了。&lt;br&gt;老……老公，我们……赶紧分开吧，让我把……打扫做完……再和你玩……&lt;br&gt;雅缘的这个反应倒很正常，毕竟被人看到了吗，情绪都受影响，但我不知道怎么搞的，在被千雪看到的时候心里反而变得更加冲动和刺激，简直是个大变态，但此时的我根本就停不下来，以前也不是没有玩过多P 群交，被人看我也应该习惯了的，难道是因为千雪是自己的妹妹……所以……让我更激动了？&lt;br&gt;不敢再往下想的我抱着雅缘就来到了停在院子里的车里，在这个密闭狭小的空间中，我抱着雅缘的身子让鸡巴在她的阴道里抽送了不知道多少个来回，少女的娇喘呻吟在车厢内来回荡漾，直到最后我们俩都弄的浑身是汗，两坨淫肉互相搅缠在一起舔吮着彼此的肌肤，让大脑变得一片空白才罢休。&lt;br&gt;之后就这么平稳而又有些尴尬的度过了一个星期，我和千雪几乎都没怎么说上话，每次她一看到我都是红着脸憋过头去，早饭都是拿着两块面包就直接出门，中午留在学校不会回家，晚饭的话也只是一个人闷着头吃完就上楼回房间了，哎……本来还指望几年没见能趁机交流下兄妹感情的，这下全完了……&lt;br&gt;但是虽说没什么交流，不过还是多少了解了一下这位妹妹，千雪外表看着和馨儿很像，但只要深入观察一番，还是能看出两个小美人的区别的，首先就是眼神，这对同父异母的姐妹都是那种拒人千里之外的高傲型女孩，但馨儿的那双狐媚之眼却总是像在不停勾引人一样，弄的那些被她拒绝的可怜男生依然还是心里痒痒的，让人觉得馨儿对他们似乎还有意思，说这孩子是天生的骚货从这双眼睛就能看出来了。&lt;br&gt;相反千雪就真的是那种冷冰冰的眼神，一点不给你多馀想法的冷，真是和她的名字很相配。&lt;br&gt;然后就是声音了，两人的嗓音区别和她们的眼神也是一个路数，馨儿说话的时候感觉就像带着魔性一样，让周围的空气都充满着诱惑性，而千雪则是那种很纯美的音色，完全符合她高中生的身份。&lt;br&gt;千雪住在这里的一个星期里倒是乖巧懂事的让我没有任何想法，不过只对我提了一个要求，那就是无论如何也不要进她的房间，唔……坦白说，本来她要是不说的话我还真没这个想法，结果现在倒是被她吊足了胃口，不过我毕竟也不是毛头小子了，好奇心什么的早就不会让我再冲动行事，所以我也一直没有靠近过她的那个房间。&lt;br&gt;女孩子的房间嘛……还能怎么样，估计也就是日记啊，男友或者偶像的照片啊或是其他一些不愿被人见到的东西。&lt;br&gt;反正她们开学之后我也稍微恢复了一下正常的社交生活，和原来一些狐朋狗友出去玩的时间也变多了，但问题也出现了……每次去找女人的时候，外面那些出来卖的货色和馨儿雅缘她们一比，气质和相貌上简直都让我不能忍，搞得几个朋友都以为我身体出了什么问题，一下子又解释不清，哎……总不能说我家的侄女把我伺候的太好，所以口味变叼了吧…………&lt;br&gt;因为千雪中午不会回来，而雅缘似乎刚一开学就被老师选为班长，有时候中午也回不来，所以馨儿和我在中午这短短的时间内就有了独处的机会，比如说今天，她上午刚一放学回来，就立刻脱光了衣服和我在一楼大客厅的沙发上互摸互舔了起来……&lt;br&gt;啊……叔叔……今天的鸡巴好硬啊……顶的人家心里……痒痒的……&lt;br&gt;馨儿这个小骚货和我湿吻了一番后便用淫嫩的小肉臀挑逗着我的肉棒，看样子她们上午是有体育课，整个大屁股汗湿湿的，刚回来脱裤子的时候内裤都已经和臀瓣直接黏在了一起，我的龟头在两块肉感的臀瓣中间来回磨蹭，在高中女生臀缝的包夹下，被她屁眼附近的汗汁缓缓地洗涤着。&lt;br&gt;小骚货的屁股越来越性感了呢，再过个一两年穿长裙估计都能有曲线了。&lt;br&gt;嘻嘻……屁股大点才好嘛，生孩子时候不会太疼，又能让叔叔的大鸡巴肏的更爽。&lt;br&gt;馨儿一边淫笑着说出这番浪荡不堪的话，一边转过身子坐到了我的腿上，白皙嫩滑的两根手指优雅的分开了自己的阴脣，熟练地把肉棒吞进了自己的双腿之间，两条同样被汗水浸湿的丝袜浪腿分开跪坐在沙发上，香软的淫舌在我的脖颈上上下舔逗，吐气若兰，两只玉手分别夹捏着我的乳头，拧拽的力道之大生怕我怕跑掉一样。&lt;br&gt;馨儿真的长大了呢，奶子大的我都快握不住了。&lt;br&gt;还不够大啦，一定要大到能帮叔叔乳交才行，现在还差那么一点，哎……叔叔的鸡巴要是能小点就好了，那我也能轻松点……&lt;br&gt;听到这话，我更加兴奋地揉捏着她的两只大奶子，这浑圆耸拔娇嫩白皙的完美酥乳长在一个高一女生的胸脯上实在只能说是上天的恩赐，而我身为唯一能够触碰她的男人，自然也不能浪费这样的机会，在她还尚未成熟时便已经每天都在采摘品尝了，而双峰顶端那对红枣般的熟嫩乳头便是我这一年多来得到的成果了。&lt;br&gt;学校里的男生和男老师们有没有被你迷得神魂颠倒啊？&lt;br&gt;别说了啦，那些人每天都偷偷盯着我胸部看，烦都烦死了，一个个长的都那么猥琐，初中时那个骗过雅缘感情的混蛋老师现在还经常跑来找我，撵都撵不走，呜……还是叔叔最好，馨儿永远都只喜欢叔叔一人！&lt;br&gt;小家伙说完最后一句的时候，原本那骚魅至极的表情突然变得温婉可人，气质也由原来的淫女变成了娇媚的小侄女了，这是只有在我面前馨儿才会表露出的真实样子，如果只看我们叔侄俩上半身的话，那倒确实是一副很温馨的亲子画面，可惜下半身性器相交的景象实在是有些煞风景了。&lt;br&gt;那千雪呢？和你一样吗？&lt;br&gt;你怎么突然提她啊？她在学校有男朋友的，所以没什么人去主动追她，只是偶尔会收到情书之类的东西，不过她和我一样都不怎么喜欢搭理人，脾气傲慢的一塌糊涂，我不喜欢……&lt;br&gt;这个小笨蛋似乎没觉得刚才把自己也给骂了进去，不过……听她这话的意思千雪在学校和人相处的似乎也不是太好啊，恩……不过考虑到她父母刚刚离婚，孤僻的性格倒是也能理解，何况那个一直以来的父亲还不是亲生的，对心理的打击应该也很大。&lt;br&gt;好了啦叔叔，别说关于那个南千雪的事了，我们马</content></item></essay>