<essay><item><title>秘书的成长之路(5)</title><author>床上伴侣</author><content>杨诚双手把着陈静纤细的腰肢，快速挺动着屁股，开始了最后的冲刺。小腹击打在前面挺翘的小屁股上，发出清脆的撞击声。&lt;br&gt;「啪！啪！」」的皮肤撞击声在狭小的卫生间里回荡，就连「哗～哗～」的水流声也掩盖不住。&lt;br&gt;终于，杨诚抱着陈静的小屁股，把阴茎紧紧顶在阴道最深处，伴随着阴道的一阵阵收缩，在陈静高亢的呻吟声中，龟头跳动几下，开始射出一股股滚烫的精液。&lt;br&gt;直到将全部精液射进陈静阴道深处，杨诚松开陈静的小屁股，把射精后有些软下来的阴茎退了出来。&lt;br&gt;随着阴茎的拔出，一股乳白色的精液从两瓣缓缓向中间闭合的粉色阴唇间流了出来，又顺着身上的水流流到地上，终于被冲刷进了下水孔，消失不见。&lt;br&gt;高潮后的陈静身体有些发软，杨诚轻轻地把她搂在怀中，另一只手轻轻在陈静凸凹有致的娇躯上轻轻拂拭，帮她洗去一身的香汗。&lt;br&gt;精致的面孔、细长的脖颈、优美的锁骨、高耸的乳峰、平坦的小腹、挺翘的臀儿、圆润的大腿，大手抚过，洗去了污秽，也洗去了疲惫。&lt;br&gt;陈静从高潮的馀韵中慢慢平复，粗重的呼吸也平缓下来，回过神，也是用手在杨诚的身上清洗起来。&lt;br&gt;两人很快互相清洗完毕，擦洗干净回到卧室。&lt;br&gt;杨诚轻轻拥着陈静躺倒在柔软的大床上，刚洗完澡的肌肤凉凉的，搂在怀里很是舒服。剧烈的运动后，两人都是有些疲惫，很快在床上相拥着睡着了。&lt;br&gt;不知道睡了多久，杨诚醒了过来，却感到下身有些异样，阴茎有些勃起，被什么东西包裹着，湿湿的、暖暖的，好不舒服。&lt;br&gt;杨诚不禁睁开眼睛，微微起身抬头望过去，却看到自己美丽的女秘书跪在床上，埋首在自己下身，小嘴把自己的阴茎吞在口中，不停吞吐套弄着。&lt;br&gt;却原来是陈静一觉醒来，起身看到杨诚下身软趴趴的阴茎，又想起之前这东西插在自己身体里的狰狞模样，前后巨大的反差，不禁勾起陈静强烈的好奇心。&lt;br&gt;陈静饶有兴趣地伸出手，对软趴趴的阴茎拨弄几下，看着细长的肉茎被自己小手拨弄摆动，陈静兴致更盛，张嘴就把它含了进去。&lt;br&gt;感觉嘴里的东西一点点的变粗、变长，陈静更加卖力地吞吐套弄着，小嘴被撑得鼓鼓的，发出「呜呜」的声音，口水顺着嘴角流下来，说不出的淫荡。&lt;br&gt;陈静觉得，自己渐渐喜欢上这种感觉了。&lt;br&gt;享受着女秘书温柔的服务，杨诚呼吸有些粗重，只觉得心中升腾起一股强烈的慾火，勃起的阴茎胀得难受，不由用手拍下床，说道：「小宝贝，快，坐上来！」&lt;br&gt;陈静恋恋不舍地吐出阴茎，伸出小香舌在龟头上舔了一下，直起身来，跨坐在杨诚身上，小手扶住阴茎对着自己阴门，小香舌在性感的嘴唇舔了一圈，对着杨诚妩媚地一笑，缓缓坐了下去。&lt;br&gt;「嗯…」娇嫩的阴道缓缓把粗长的阴茎纳入体内，下身胀胀的感觉让陈静心中无比充实，不由得舒服得长出一口气。&lt;br&gt;杨诚看着自己的阴茎一点点消失在陈静阴门处，被一层层嫩肉紧紧裹住，如处女般紧致的阴道将阴茎紧紧箍住，又看到美丽女秘书淫荡的表情，不禁打了个哆嗦，爽得差一点就直接射了出来，总算是身经百战，给憋了回去。&lt;br&gt;陈静跨坐在杨诚身上，扭动身体，对着插在自己体内的大肉棒上下套弄着。&lt;br&gt;「嗯…嗯…嗯……嗯……好舒服……」感受着阴道内不停冲撞的阴茎，粗大的阴茎刮过娇嫩阴道壁，酥酥麻麻的感觉，陈静满足的昂起头，瞇着眼睛轻轻哼着。&lt;br&gt;雪白的乳房随着身体扭动也欢快地跳动着，陈静双手攀上胸前的高耸，揉捏起自己丰满坚挺的乳房，沉浸在爱慾的海洋里。&lt;br&gt;「小宝贝，你技术越来越好了呢！」杨诚讚歎地夸奖一句，翻身把陈静压在身下，抱着陈静的大腿，大起大落地抽送起来。&lt;br&gt;「唔……嗯…啊…啊！啊…啊！啊……」身体变换和突如其来的快感让陈静不由睁大眼睛，双手紧紧抓住身下的床单，翘在空中的双腿也随着男人的抽送来回晃动着。&lt;br&gt;杨诚把陈静的两条长腿扛在肩上，奋力地冲刺起来，陈静挺翘的小屁股都被冲击的离开了床面，交合处性器摩擦发出淫靡的水渍声，一股股的淫水从交合处流出，顺着屁股沟流下来，把床单浸湿一大片。&lt;br&gt;终于，在杨诚把阴茎抵在陈静身体深处，阴茎跳动，射出一股股精液的同时，陈静的阴道也是一阵阵地收缩，伴随着高亢的呻吟声，高潮了。&lt;br&gt;「小宝贝，和你做爱真舒服！」杨诚拔出阴茎，搂着急促喘息着的陈静，轻声温存。&lt;br&gt;温存一会，杨诚起身穿起了衣服。陈静脸色通红，微瞇着眼睛，慵懒地躺在床上，满是云雨后的春情。&lt;br&gt;「小宝贝，我先走了，记得早点搬过来！」杨诚穿好衣服，在陈静高耸的乳房抓了一把。&lt;br&gt;「嗯…知道了……」陈静没有睁眼，只是摇晃下身体，有些迷迷糊糊地回答到。&lt;br&gt;隐约听见脚步声逐渐远去，房门打开又马上关上，知道杨诚已经走了，倦意袭来，陈静躺在柔软的大床上，又是沉沉地睡了过去……&lt;br&gt;来公司上班已经一个多了，在这一个多月的时间里，陈静已经完全适应了作为秘书的所要负责的工作，并且完成的很不错。&lt;br&gt;自然，在秘书的本职工作之外，陈静也尽力地为自己老板服务着。不仅在工作对老板进行协助，在生活上也对老板进行无微不至的关心，每当老板有了对性的需要，陈静都会立即献上自己美丽的身体。&lt;br&gt;陈静早已经搬进了杨诚给她安排的那个房子里，自然，也是为了更方便得工作和生活嘛！&lt;br&gt;在这一个月里，在公司的办公室和那座房子里面，处处都留下了欢爱的印记，陈静已记不清自己与杨诚进行了多少次激烈的性爱。&lt;br&gt;如果说最开始的时候，陈静还在心理上有很大的包袱的话，现在的陈静已经完全放开了，并沉溺其中。&lt;br&gt;她享受阴茎插入自己体内的那种充实，享受阴茎运动中带来的如潮的快感，高潮的刺激更是让自己欲罢不能。&lt;br&gt;对于性爱，陈静从最开始的懵懂无知，只会被动地去接受，到现在已经学会了很多的技巧，她知道怎样在挑逗、取悦男人的同时，让自己从中获取更大的快乐。这些都是从前的她所从未知道，甚至是从未敢想像的事情。&lt;br&gt;如今，面对男人的阴茎，陈静已经可以从容地叉开自己的双腿，或翘起自己的屁股，坦然迎接男人的插入，迎合男人抽送的节奏去扭动自己的身体，让性爱的过程更加和谐，男女双方都能从中获得更大的快乐。&lt;br&gt;陈静越来越喜欢这种感觉，性爱的滋味让她迷醉……&lt;br&gt;经过了性爱的洗礼与男人精液的滋润，刚刚从校园里走出来的陈静身上的书卷气也是渐渐褪去，取而代之的是一丝丝妩媚，年轻的身体青春的气息加上少妇成熟的风韵，更让陈静成为一个勾起男人慾望的尤物。&lt;br&gt;扭过头去看看时间，下午５点半了，马上就要下班了，拿起一边的排程看一下，陈静敲门进了里间的办公室。&lt;br&gt;看着扭动着腰肢风姿绰约地走进来的陈静，杨诚轻轻地笑了，他对这一任的秘书很是满意，无论在工作上还是生活上，尤其是在陈静褪去最初的青涩，在性爱中所展现出来的动人的风情，让杨诚更加相信这个女人是一个难得的尤物。&lt;br&gt;「什么事？」等到陈静走到自己身前站定，杨诚一边出声问道，一边却熟练地把手从陈静裙子底下钻进去，在陈静圆滚滚的小屁股上轻轻抚摸起来。&lt;br&gt;陈静神色不变，打开手中的资料夹，出声说道：「老板，你今天晚上约了友谊医院的周副院长吃饭，酒店已经定好了！」&lt;br&gt;话一说完，陈静忽然感到在自己屁股上作怪的大手忽然停了下来，然后杨诚居然把手从自己裙子里面收了回去。&lt;br&gt;陈静有些奇怪，因为一向都是杨诚一旦来了兴致，接下来就该是让自己口交，然后提枪上马，与自己纵情云雨一番了。&lt;br&gt;杨诚在椅子上稍稍坐正，开口说道：「小陈啊！今天晚上的应酬你和我一起去！」&lt;br&gt;「哦，好的！」陈静口里答应，之前杨诚出去应酬，也都带着她作陪，活跃酒桌上的气氛。&lt;br&gt;「小陈啊！今天晚上的应酬很重要，之前我们公司的业务一直都没能进入友谊医院，这一次是一个好机会。」杨诚看着陈静，有些一本正经地说道：「这个周副院长负责医院的采购，假如能从他这里打开突破口，我们在友谊医院也就打开了局面，这对公司的发展至关重要啊！」&lt;br&gt;陈静心中有些疑惑，不知道杨诚为什么对自己说这些。&lt;br&gt;她也知道公司的业务主要是两方面，一个是各大药店分销，一个就是给各个医院供货了。&lt;br&gt;若论销量，前者居多，但要说利润，前者却是远远不如了。&lt;br&gt;但是，给医院供货却不是那么容易，没有关系是很难进去的，即便进去了医院的上下方方面面也要照顾到，回扣自然也是不能少的，但是高额的利润足以把这些都略去了，能多一家医院供货，对公司的好处不言而喻。&lt;br&gt;耳边继续传来杨诚的声音：「因此，今天晚上，你一定要把周院长陪好了，知道吗？」&lt;br&gt;陈静觉得杨诚的语气有些奇怪，但还是开口回答道：「是，我知道了！」&lt;br&gt;杨诚语气愈发奇怪：「听说那个周院长是个色鬼，小陈，你明白吗？！」&lt;br&gt;陈静身体猛的颤抖了下，睁大眼睛瞪住杨诚。已经如此明显的暗示她自然是明白了，但是她仍旧不敢相信杨诚口中说出的话。&lt;br&gt;陈静紧紧盯着杨诚，希望杨诚来告诉她自己听到的话不是真的，张了张嘴，想要说些什么，却最终没有说出口。&lt;br&gt;杨诚也在观察着陈静的神情，看到陈静没有第一时间回绝不由心中松了一口气，既然这样那就是有的商量，心里虽然对这么快就把这个极品的尤物送到别的男人的怀抱中有些不舍，但是女人嘛，谈钱可以，谈感情却是万万不能的，那只。会给自己惹一堆麻烦。有钱什么样的女人得不到，所以说，还是钱这东西最实在啊！&lt;br&gt;杨诚看得出陈静的犹豫，觉得还要再加一把火：「小陈，你放心，你为了公司作出牺牲，公司不会忘了你的。这样吧！这单合约要是签下来，估计不会少于两佰万，到时发给你佣金５％！」&lt;br&gt;杨诚开出了条件，反正这一次主要还是要打通关系，少赚一些也没什么。&lt;br&gt;陈静心中本来就有些犹豫，她觉得自己对杨诚没有多少回绝的馀地，又听到杨诚开出的条件，那岂不是事成自己能得１０万，心中有些动心，何况自己现在已经这样了，再多陪一个男人上床也没什么。&lt;br&gt;在心中权衡了下，陈静终于对着杨诚点了点头。&lt;br&gt;杨诚满意地笑了，伸手拍了拍陈静的肩膀说道：「小陈，这就对了，钱是个好东西，和什么过不去也不能和钱过不去啊！」&lt;br&gt;陈静听他如此直接把这事和钱放一起说，虽然这是事实，可还是有些尴尬，这让她觉得自己像个妓女，都是为了钱在出卖自己的肉体。&lt;br&gt;看看时间，杨诚起身说道：「走，我们先去！」&lt;br&gt;杨诚开车带着陈静来到酒店，坐在预订的包厢里，等着客人的到来。&lt;br&gt;陈静有些忐忑地坐着，虽然已经答应了，而且也有了心理准备，可事到临头仍免不了紧张。&lt;br&gt;「梆！梆！梆！」包厢的门被敲响了。&lt;br&gt;「来了！」杨诚起身往门口走去，陈静连忙跟上。&lt;br&gt;「别紧张，等会放开些！」杨诚边走边扭头对陈静嘱咐到。&lt;br&gt;包厢的门被打开，陈静心里有些失望，外面站着的男人得有将近五十岁，身量不高，挺着高高的小肚子，胖胖的圆脸，五官看起来倒是和气，可脑门上一片光亮，已是谢了半边顶。&lt;br&gt;「周院长，欢迎赏光！来来，进来坐！」杨诚一打开门就热情的招呼。&lt;br&gt;门外的周院长在门一打开就把双眼紧紧盯在了陈静身上，上下打量着，听了杨诚说话也是嘴里招呼一声，仍旧盯着陈静问道：「这位是？」&lt;br&gt;「哦，这是我的秘书小陈。」杨诚一边介绍，扭头又对陈静说道：「小陈，快见过周院长！」&lt;br&gt;「周院长好！」陈静微微躬身，把手伸了出去。&lt;br&gt;「哦！哦…小陈啊！你好…你好……」周院长一把就把陈静白嫩的小手，抓在了手里。&lt;br&gt;陈静觉得男人的大手把自己的小手紧紧抓住，那大手还不停在自己手背摩挲着，抽了抽却没抽回来。&lt;br&gt;过了好一会，周院长才恋恋不舍地松开陈静的小手，三人进去在桌边坐下。&lt;br&gt;两个男人把陈静夹在中间坐下，周院长看着陈静坐下时，屁股翘起的优美的曲线，以及从领口处看到的那一道深深的乳沟，心中不禁直痒痒。&lt;br&gt;招呼服务员把菜上齐，三人先喝了一杯。&lt;br&gt;看着周院长不断瞥向陈静的眼神，杨诚心中得意得笑了。&lt;br&gt;起身又敬了周院长一杯，杨诚开口说道：「周院长，你们医院马上的那个药品招标，我们公司很有意向，不知道周院长能不能帮帮忙呢？」&lt;br&gt;周院长把目光收回，开口说道：「杨总啊！药品招标是医院里的大事，我一个人说了可不算啊！」&lt;br&gt;「周院长说笑了，谁不知道这件事最后还不是要您来拍板。」杨诚对周院长的回答毫不在意，继续说道：「假如周院长愿意帮忙，好处包您满意！」&lt;br&gt;「哦？！」周院长眉毛挑了挑，「那把你们公司的药品报价拿来看下！」</content></item></essay>