<essay><item><title>慾海情魔(13)</title><author>床上伴侣</author><content>的外面来了啊。」&lt;br&gt;「为什么要这样穿呢……？」&lt;br&gt;「方便呗，这样就可以不用脱袜了。不论什么时候，都可以把裤权脱下来，特别是当了性奴的人……」&lt;br&gt;牙子一边把色情味十足的黑色小裤袜递给夏绘，一边教着她怎么穿。夏绘接过来裤袜就要往脚上套。&lt;br&gt;「不行！」&lt;br&gt;牙子使劲地打了一下夏绘的屁股。&lt;br&gt;「女人在穿、脱裤袜的时候，可是男人们最兴奋的时候啊。所以，你一定要采取一些更富有挑逗性的姿势才对呢。」&lt;br&gt;在试装室的大镜子前，牙子让夏绘先向后撅起她那富有魅力的屁股，然后再穿裤袜。夏绘按照牙子的要求，反复地练了几遍。&lt;br&gt;「另外，穿的时候，再把大腿敞开点，一定要使大腿的分岔处显得十分突出才行，这样才更有挑逗性。」&lt;br&gt;接着，牙子用更加严厉的语气训斥着有些不知所措了的夏绘。&lt;br&gt;「不论多么漂亮的女人，如果要是不让人们欣赏的话，那就和美丽的花朵枯萎了一样，一点价值都没有。要暴露在男人那充满慾望的贪婪的目光下，要挑逗起他们的慾望来。这就是我们，做为花瓶的女人的骄做。这一点是绝对不能忘记的。」&lt;br&gt;最后，牙子一边向夏绘传授着她自己的经验，一边在夏绘那丰满隆起的、被极薄的尼龙布片覆盖着的，极为诱人的阴部，缓慢地爱抚起来。&lt;br&gt;……第二天，钻精器公司的专务秘书清濑夏绘，准时于９点钟上班了。&lt;br&gt;如果仔细看的话，你就会发现，她的眼脸有些微肿，由于抹了点眼药，眼黛也比平时显得深了些。昨天晚上，她被迫成了上司的性奴后，肉体被玩弄后疲劳的痕迹，细心的人一眼就能看出来。&lt;br&gt;仓持剑造九点半钟上班来了。他身穿裁剪得相当合体的成套西装，西装上散发着朗科香水的气味。他仍是像以往那样，雄赳赳地大踏步走进了专务办公室。&lt;br&gt;「早上好。」&lt;br&gt;站在门内迎接着上司的清濑夏绘，一看到剑造脸就红了，腿也在微微发抖。&lt;br&gt;「嗯，早上好。」&lt;br&gt;剑造脸不变色心不跳地回答着。昨天下班后，就在这间屋子，他曾两次奸污了他的专任女秘书，但他却像什么事情也没发生过一样，显得很但然。他在沉重的，桃花心木制作的办公桌后面坐了下来，端起了一杯早已为他准备好了的浓香的咖啡，慢慢地喝着，然后看了看当日的工作安排表。这些事，都是他每天早上必须做的。&lt;br&gt;他的目光落在了结账所必须的重要的表册上，将其中比较重要的几张票据，向夏绘简单地交待了一下。&lt;br&gt;在开始着手重要工作以前的仓持剑造，那眼光就像鹰一样的敏锐，他在考虑着周密的工作计划，脑细胞在最大限度地活动着。这个时候的剑造，的确是个精明强干的企业领导者。&lt;br&gt;早上一上班时的忙乱过去了。剑造悠閒地靠在椅子背上，敏锐的目光，打量着昨天晚上成了他的性奴的漂亮的女秘书的身子。夏绘忽然发现上司在打量她，马上感到不好意思了，身上也开始颤抖了。昨天晚上的情景，又一幕幕地浮现在眼前。她一回想起昨天晚上的事。就觉得屁股还在热辣辣地痛。&lt;br&gt;仓持剑造非常得意地在自己的脸前『叭』的一下，打了个响指。&lt;br&gt;「好吗？我就喜欢这样打响指。从昨天晚上你说出那一句话的瞬间起，你就是我的性奴了。哈哈……不论在什么地方，太棒了……」&lt;br&gt;「哎，是的，主，主人……」&lt;br&gt;夏绘紧张得有些语无伦次了。&lt;br&gt;「嗯……好！过来，把裙子捋上去……！」&lt;br&gt;「……？！」&lt;br&gt;「听见了没有，我每天早上都要检查一下你穿的什么样的内衣。如果不合我意的话，我可是要用鞭子抽你的屁股哟！不抽出血印子来，我是不会住手的。」&lt;br&gt;上司的这番话，就像刀尖刺到了子宫上似的，夏绘感觉到一种性虐的风暴将要向她袭来。&lt;br&gt;「是，主人，请您检查……」&lt;br&gt;夏绘转过身去，将专务办公室的门关好。如果有谁到专务室来，不敲门是不会进来的。漂亮的女秘书，一步一挪地到了坐在办公桌后边专横的上司面前，提心吊胆地将西服紧身裙的下摆捋了上来。&lt;br&gt;首先露出来的是黑色长袜，紧接着是黑色吊带的吊钮，最后是被鲜红的尼龙制比基尼小裤袜包着的下腹部。剑造看见了黑色和红色贴身内衣之间那段白耦似的大腿和浑圆的臀肌。而且，在那片鲜红色的尼龙布片的下边，剑造清清楚楚地看到了由非常艳丽的阴毛组成的三角洲。&lt;br&gt;这套内衣，是昨天晚上《内衣俱乐部》的人，根据牙子的指意，专程送到夏绘的公寓去的。她自己觉得这红色的裤袜比黑色的好看，所以今天早上又换上了这条红色的小裤袜。不过，现在她身上穿的这套混杂色的内衣，似乎是更加增添了刺激人的色彩。无论谁看见了，都会产生一种心荡神弛的感觉的。&lt;br&gt;「嗯……不错，很好嘛！」&lt;br&gt;剑造一把将夏绘搂了过来，粗糙的大手，在那被透明的尼龙布片包着的，浑圆光滑的屁股上抚摸了起来。摸着摸着，上司的手就插进了女秘书的大腿缝里，又在那惹人慾望，花园似的阴部玩弄了起来。不一会儿，女秘书的裤袜底部，又被弄湿了一片。&lt;br&gt;「真好看呀，到下班时，恐怕这条裤袜就不能要了。哈哈……好啦，等下班回去后，我在慢慢地享受吧。」&lt;br&gt;由于十点钟，剑造要主持一个重要的重事会议，所以他只好在夏绘的屁股上使劲的扭了一把，无可奈何地放开了她。&lt;br&gt;就这样，当了性奴的清濑夏绘，开始了她的一种新的特殊的女职员的生活。&lt;br&gt;最使夏绘感到惊奇的，是上司那股强烈的，随时都会爆发的，而且是永不满足的性的慾望和对带有性慾色彩的女性内衣的那种固执的偏爱。自从当了性奴的第一天晚上起，夏绘便对此有了亲身的体验。那天晚上下班时，剑造便对夏绘声色俱厉地说：&lt;br&gt;「你，到我订的旅馆去等着我，我回去的时候，在楼下给你打电话。」&lt;br&gt;剑造说完，便把房门的钥匙递给了夏绘。他经常租用的旅馆，是赤坂的Ｐ…ＮＴＥ旅馆，那里有一套属于他私人长期租用的房间，下班晚了的话，他就不回在世田谷的家了。这不过是个借口，实际上是为了满足性慾，经常带着姑娘在这里过夜。&lt;br&gt;剑造交待完后，夏绘便一个人先到旅馆去了。到了旅馆的房间后，她急忙到浴室的喷头下冲了个淋浴，将秘部仔细的清洗完后，往身上喷了些她最喜欢用的高级科香水，擦好了胭脂，然后坐在沙发中，等待着上司的归来。&lt;br&gt;剑造于晚上九点半钟打来了电话。&lt;br&gt;「我马上就要回去了，你准备好了等着我。」&lt;br&gt;「哎。主人，可是怎么准备呢……？」&lt;br&gt;「你把外衣脱光，只剩下内衣和高跟鞋，然后你打开那个衣柜，那里边有个旅行皮箱，里边有脖圈。」&lt;br&gt;「脖圈……？」清濑夏绘大惑不解地反问着。&lt;br&gt;「对对，就是拴狗用的脖圈。你把它系在你的脖子上。皮箱里还有手铐，你把你自己的手铐住，一定要从背后铐住。你明白了吗？」&lt;br&gt;「……？！嗯。是，主人。」&lt;br&gt;「那里边还有一根鞭子，你把它挂在门旁边的那个钩子上。」&lt;br&gt;「哎。」&lt;br&gt;夏绘拿着电话的这只手直哆嗦，她吓出了一身冷汗，起了一身鸡皮疙瘩。一种将要被性虐的感觉袭遍全身。&lt;br&gt;「一切都准备好后，把门稍稍打开点缝，然后你背对着门，跪在那里，撅起屁股来，就这样等着我进屋。如果在我推开屋门时，你没有按我的要求准备好的话，那你可要当心哟，我非用鞭子把你抽得死过去不行。」&lt;br&gt;「是！主人……」&lt;br&gt;放下电话后，夏绘急忙把外衣全部脱下，只剩下刚才洗完澡后新换上的蔷薇色的乳罩，小三角裤袜，吊带，还有黑色长袜。这些个东西，全都是剑造昨天晚上从《内衣俱乐部》里给她买的。&lt;br&gt;她穿上黑色漆皮高跟鞋，来到穿衣柜前，打开柜门一看，就如剑造所说，里面果然有一只大型的旅行皮箱。夏绘打开箱盖后，不禁倒吸了一口凉气。这只皮箱里，塞满了女用内衣和西式女睡衣。在皮箱的一侧，放着鞭子，手铐等刑具。&lt;br&gt;迄今为止，不知有多少女人，在这间屋子里，满足了他那倒错的，野兽一般的性慾……&lt;br&gt;夏绘从皮箱里把脖圈，手铐，皮鞭等拿了出来，向门口走去。她知道剑造是从什么地方打来的电话，也许是从楼下的休息室打来的吧。&lt;br&gt;（得快点，如果不按他说的去做……）&lt;br&gt;首先是鞭子，这是一根用九根皮革扭成的鞭子。这是欧美人调教那些性情乖张的女人时非常喜用的一种工具，它的做工极为小巧精制。夏绘把这根鞭子，挂在了门旁边挂衣物用的钩子上。然后是脖圈，这是一个大号的犬用脖圈，内侧已经磨得很光亮，它不知套过了多少女人的脖子。夏绘用发抖的双手，把它套在了自己的脖子上，并把扣子扣好，将要被性虏的感觉更为高涨了。最后是手铐，她先将一只手铐住，然后背过去，把另一只手也铐住。&lt;br&gt;随着两声『喀喳』的声响，两手的手腕，被不锈钢制成的手铐锁住了。&lt;br&gt;（现在，我的自由已被剥夺了……）&lt;br&gt;按照剑造的吩咐，她用从背后铐住了的双手扭住门把手，将门打开了一道小缝。&lt;br&gt;「主人，我已经按照您的吩咐准备好了……」&lt;br&gt;漂亮的女奴隶嘴里小声的吟叨着，在门前的地毯上跪了下来，臀部朝向了门的一边……&lt;br&gt;（如果有人从这经过，从门缝里看见我，在好奇心的驱使下，推门进来可怎么办……）&lt;br&gt;夏绘的脑子里，出现了她所想像的那种事情，仅是这样想像了一下，一种盼望得到性虐的愿望，像一团火似地燃烧了起来。裤袜的底部，又被由于兴奋而溢出的爱液弄湿了一片。&lt;br&gt;一分钟，二分钟……时间在悄然地流逝。&lt;br&gt;（主人，快快来吧，您看看我这副姿态，是可爱呢？还是悽惨呢？不管怎么样，我已答应了您，就请您尽兴吧，我会忍受一切的……）&lt;br&gt;漂亮的女秘书的思绪在翻腾，血液在沸腾，她已意识到了性奴要承担什么样的义务。她全身在发烧，湧血。&lt;br&gt;漫长的五分钟，就像过了一个小时一样。终于，过道的尽头，传来了电梯停止的声音。接着是『当』一声，电梯开门的声音，咯吱咯吱的脚步声，向这边走了过来。&lt;br&gt;脚步声越来越近了。&lt;br&gt;（是主人……！）&lt;br&gt;门『吱扭』的一声被推开了。从走廊里带进来的气流，吹拂着夏绘那雪白耀眼的，微微晃动着的臀部。&lt;br&gt;「嗯……很好！」&lt;br&gt;站在门口的仓持剑造，看到按照自己的命令跪在那里等候着的夏绘，非常满意地点头微笑着。他先在门口，欣赏着背对着他，跪在地下的女奴隶的雪白的双臀，周身的血在汹湧。女奴隶的身上穿着充满了性慾感的乳罩，小三角裤袜，黑色丝袜和黑色漆皮高跟鞋。覆盖着阴部的超比基尼式小三角裤袜，是具有良好的伸缩性的尼龙制品，那道迷人的臀沟，充份地洋溢着女性的魅力感。面对着这道臀沟。任问人都会产生出无穷无尽的肉慾的。&lt;br&gt;从等待着主人的女奴隶那道秘密的裂缝里，分泌出了大量的爱液，小裤袜的底部全都湿了。随着爱液的大量溢出，一种女人所特有的芳香气味，也同时在向四周扩散。&lt;br&gt;（上司好像已发现了那个部位污迹……哎呀！真羞死人了……）&lt;br&gt;清濑夏绘羞得满脸通红的。这时，上司的性慾也勃发了。他从门旁边的钩子上摘下了鞭子，握在手里摇晃着。&lt;br&gt;「已经湿成这个样子了啊？你这个淫乱的妞儿！在我回来之前这段时间里，你都想了些什么？」&lt;br&gt;仓持剑造那冲血的双眼，紧紧地盯着夏绘的屁股，将手里的鞭子扬了起来。当这根用九根细皮革拧制成的鞭子落下来时，连空气都像是被撕裂了一一样。&lt;br&gt;「劈！叭！劈！叭！……」&lt;br&gt;雪白丰满的臀肌，被残忍的皮鞭抽打着，漂亮的女性奴发出了阵阵悲痛的呻吟。&lt;br&gt;剑造在门口抽了十多鞭后，将屁股上布满鞭痕的夏绘带到了屋子中间。他从书桌边上拉过来一把椅了，命令夏绘坐在上边。&lt;br&gt;「让你久等啦，从今天开始，我可要好好地调教你喽。」&lt;br&gt;上司一边说着，一边将上衣脱掉，然后解下领带，他似乎是在做着调教性奴前的准备工作。他从酒柜里亨出了一瓶白兰地，倒了满满的一杯，端起来脖子一仰就喝光了，接着又倒了一杯，又是一口气喝光了。清濑夏绘上在椅子上，面带惧色地盯着上司。剑造把酒杯放在酒柜上，然后倒背着双手，慢慢地走到夏绘的面前。他突然地将夏绘的下颚扳了起来，把他那厚厚的大嘴唇，贴在了夏绘那红润的嘴唇上。&lt;br&gt;「喔……嗯……」&lt;br&gt;芳醇的唾液与上司那带有白兰地酒味的唾液交织在了一起，在夏绘的口腔中荡漾着。她感觉到自己此时的情绪很激动，似乎是在做梦。但也就在这一瞬间，她领会了上司的意图，她也紧紧地贴住上司，俩人进行着长时间的非常热烈的接吻。吻着吻着，上司的毛绒绒的大手，便在她那柔软胴体上抚摸了起来。&lt;br&gt;受到了周身爱抚的性奴，由于情绪上的激动而全身躁热了，不一会儿，身上便有些汗淋淋的了，一股高级香水的气味，随着汗液的泌出而漂</content></item></essay>