<essay><item><title>表姐和她那几个死党(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;电话响起，我接了起来，喔…原来是表姐啊，嗯..好….。心里面不禁愉快起来，我又可以去找表姐了。&lt;br&gt;想到我与表姐的关系，那可得从我小时候开始说起。本来我住在南部，印像中小时候每当表姐来家里，总是我与她玩的最开心，随着年龄越来越大，我也越来越喜欢表姐，只是表姐家住台北，不是常常可以来南部玩的，所以过年时才有机会看到她。&lt;br&gt;小时候最喜欢在表姐洗澡时，突然跑进去吓她，而她也只是装做被吓一跳，并没说什么，还叫我赶快把衣服脱了一起洗，现在想想，还真是觉的小时候就可以看到表姐美丽的胴体，真是兴奋。&lt;br&gt;表姐大我四岁，但感觉上却与我差不多，不论是想的，玩的，我跟表姐可以说是一拍即合。而姑姑与姑丈总是在国外恰商，一年也难得回来几次，所以只有过年才能看的到她们。&lt;br&gt;记得刚上国中没多久的那年春节，表姐一如往常会回来团聚，那晚我跟表姐玩起了捡红点，规定输的要脱一件衣服。&lt;br&gt;表姐起先说天气冷，不想玩这，而且会不好意思。但是我说房间里有暖气啊，而且今年压岁钱又超少的，拿来赌完就毁了，但是玩牌不赌点什么，又好像提不起劲来。&lt;br&gt;禁不起我再三的要求，表姐总算答应，但是只脱到剩内衣裤而已。&lt;br&gt;我想想也行啦，反正那个年纪只要看到女生内一裤就够兴奋了，更何况是有个大美女只穿着内衣裤在我前面哩!&lt;br&gt;开始玩没多久，我就脱的只剩内衣裤，表姐竟只脱一件外套，害我超不是滋味的。&lt;br&gt;玩到三盘后，我开始有赢面…。嘿嘿…换表姐脱了吧….反正我房间是锁的，又没人。&lt;br&gt;就耸恿着表姐把内衣裤也脱了，只是表姐还是害羞。&lt;br&gt;突然表姐看到我裤中有东西突起，好奇的问我那是啥，(天那!!她那时都高一了，还不知到男生会勃起喔)我脱了内裤给她看。&lt;br&gt;表姐惊讶的说，哇….本来以前跟你洗澡的时候，小弟弟还蛮小的，现在已经变这么大啦!说着说着还用手摸着。&lt;br&gt;呵…第一次被女生摸，想当然马上就兴奋的射了出来，弄的表姐满手都是，她还怕会怀孕哩!&lt;br&gt;接着我跟表姐说，我都拿给你看了，你也把胸部让我看看嘛!&lt;br&gt;表姐当然是害羞喽。我看表姐这样，更是想去脱，就使出每次跟表姐玩摔角的那招===擒抱….嘿嘿…把她的内衣给脱了下来。&lt;br&gt;一摸到表姐的胸部，那种柔软的感觉，还真不是用讲的可以形容，表姐的乳头是那种带着粉红的性感，足足有35寸耶，想当初就有这种好康的，真是快乐。&lt;br&gt;后来本想继续脱掉内裤的，表姐说那里很丑，不想我看，我说那我看一下就好，表姐勉为其难的脱了一下。&lt;br&gt;嗯….我看到了毛，但不是很清楚，种下了以后我对女性阴部的好奇与喜爱。&lt;br&gt;那次过年后，因为表姐要准备联考，所以就没回来，而我也下定决心，要到台北考北联，因为这样我才能更常见到表姐嘛…&lt;br&gt;后来到了要考高中，老妈的意思是要我留在南部考，说北联太难了，去考不会有好成绩。&lt;br&gt;(什么嘛!自己儿子都瞧不起)&lt;br&gt;我硬是跟老妈ㄠ了好久，又说不去考考看怎会知道。但老妈又说，到台北唸书还要租房子，家里会多一笔开销，我接着对老妈晓以大义，告诉她说我住表姐家就好了。&lt;br&gt;(这正是我的目地啊…呵呵)&lt;br&gt;只是老妈说不好麻烦别人，刚好姑姑跟姑丈为了回来看表姐，正待在台北，我便叫老妈去问看看姑丈的意思如何。&lt;br&gt;姑丈当然是阿沙力的OK喽…他还说怕表姐一个人寂默，有个人陪也是不错。&lt;br&gt;(这我早就想到有这种结果了!哈哈哈哈哈)&lt;br&gt;老妈说不过我，只撂下一句，要是没前三志愿…就回来念。&lt;br&gt;好加在让我蒙上了一间说…..，而表姐也考的不错，有一间不错的大学念。我在开学前的一个礼拜，就迫不及待的搬到表姐家啦….。&lt;br&gt;姑丈知道表姐考的不错，也放心多了，又忙着跟姑姑到国外去，临走前还要我多照顾表姐哩…..&lt;br&gt;话说我住到表姐家，当天一到，就看见表姐站在门前等我。&lt;br&gt;哇…..表姐变好多喔。两年不见，表姐变的更漂亮了。不但如此，当初的胸部也不能与现在比，真是好想赶紧抱抱说。&lt;br&gt;表姐一看到我，也高兴的抱住我，哇!那种柔软的感觉真不是盖的，我直直的盯着表姐的胸部看。&lt;br&gt;「小色狼，你在看那啊?几年不见，你又变高变帅了喔!」表姐轻轻的笑着。&lt;br&gt;我不好意思的回过神来，对表姐说：&lt;br&gt;「那有啊，表姐你才更漂亮呢!」&lt;br&gt;「没想到才两年不见，表姐变的更成熟了呢!」&lt;br&gt;表姐一听，脸都红了，真是可爱透了。&lt;br&gt;那天晚上，表姐把她家那个菲特别嘱咐了一番，要多烧点好吃的来。&lt;br&gt;我心想，怎么会多一个菲出来，后来吃饭的时后问表姐，才知到原来姑丈特地请了个菲来帮忙，只是让她来烧烧饭，洗洗衣服，而她是另外住的，并非跟表姐住在一起。&lt;br&gt;我一听，才觉得放下了一颗心中的大石，还好没住在一起，不然我怎么跟表姐玩呢。&lt;br&gt;(嘿嘿…玩)&lt;br&gt;表姐他家并不算大，在姑丈有的三间房子里，这栋算最小的了，只有两房。刚好一间做我的房间。&lt;br&gt;本来表姐是住民生社区那栋大房子，因为太吵，且表姐说太大的房子住起来会害怕，才搬过来这里。&lt;br&gt;这里的确不错，靠山边，安静，只是晚上一个人睡会觉的很冷罢了。&lt;br&gt;那天晚上，与表姐聊了好久，从考试一直聊到生活，可以说的几乎都说了，后来才回房睡。&lt;br&gt;本来是想说就跟表姐睡的，无耐那个菲佣竟等到我们都要睡了，她才整理好东西要离开，不过也没关系，反正以后机会多的是嘛。&lt;br&gt;倒是那锅菲，我看一看觉的还蛮可爱的，后来才知道她与表姐是同年，好像是非法外劳吧。&lt;br&gt;后来一个礼拜，表姐带我玩遍了整个台北，每天实在是玩的够累，几乎是回家倒头就睡也没啥机会，况且高中又比大学晚开学，不一会就上课了。&lt;br&gt;高中生活说实在的我也蛮混的，开学是礼拜六，礼拜天就又跑去参加什么迎新的活动，也是搞的好累，不过当晚回来，我可就遇到了梦寐以求的事了。&lt;br&gt;那晚回来，玩的全身都是泥巴，想说先去洗个澡再睡，一到浴室门口，发现理面有水声。&lt;br&gt;往房间一看，哇…表姐的内衣裤都放在床上耶，我也不知怎的，走了过去抓起内裤来看，看着看着手不禁抖了起来，直想往鼻子上闻。心想，这不就是我最想看的地方吗!&lt;br&gt;味道不知如何，表姐内裤上有一点黏黏的液体，我不知不觉的就沾了一点起来闻，嗯….好棒啊…有一种说不出来的女人香，那种味道又使我的小弟站了起来。&lt;br&gt;心里突然闪过一个念头，为何不偷看一下表姐呢，好久没看了耶….。&lt;br&gt;我偷偷的走到浴室门口，那个浴室的门，是那种下面有透风口的。我蹲了下去看，哇…..表姐就坐在浴缸边洗头，她的阴部浓密，直叫我心神荡漾。&lt;br&gt;而那两粒乳头，还是如我当初看的一般，一种带着神秘的粉红色，害的我越看越想"怕请"!&lt;br&gt;一个不小心，踢到了旁边的桶子，表姐连忙问：&lt;br&gt;「谁?谁?…小斌吗?你回来啦??」&lt;br&gt;我急忙跑到门口，故做大声，对啊…表姐，我刚到家。&lt;br&gt;不一会儿，表姐从浴室门口走了出来，身上只有大毛巾，那种美丽的样子任谁看了都想冲上去。&lt;br&gt;「斌，等我一下喔…我穿件衣服喔。」&lt;br&gt;嗯…我答了一声，表姐不一会儿走了出来，只穿一件衬衫，下面好像只穿短裤吧。&lt;br&gt;她白晰修长的大腿，又勾起了我的性慾，表姐走了过来，坐在我旁边，我侧身一看，从衣领里望过去，表姐竟没穿内衣啊….真是太棒了…&lt;br&gt;「玩的全身脏兮兮的，快去洗个澡吧….」&lt;br&gt;表姐说，等你洗完了我做点心给你吃喔。&lt;br&gt;我连忙三步并两步的跑去洗澡，说是洗澡，还不如是赶快去发。边想着表姐的身体想像我正插入她美丽可口的….那个…(不好意思说啦!)，不一会就结束了。&lt;br&gt;洗完澡出来，实在太热，也就穿一件内衣裤就跑了出来。表姐一看，脸都红了。&lt;br&gt;「哎呀..都长那么大了，还像个小孩子似的穿件内裤跑来跑去，不怕被人家看见啊」&lt;br&gt;表姐说。&lt;br&gt;(可是我怎么觉得表姐好像很想看耶….呵呵)&lt;br&gt;「不会啦，反正只有表姐在嘛，又不是外人，怕什么!」&lt;br&gt;说完表姐就坐我旁边要看电视，好死不死，又给我看到表姐的胸部，害的我又兴奋起来只好用手遮住小弟，表姐一看，还以为我怎么了。&lt;br&gt;「斌，肚子痛吗?叫你别穿那么少，小心着凉了，快进去穿件衣服。」&lt;br&gt;我一听更是不好意思，没想道表姐竟把我的手拿开，说要看看到底怎么了。&lt;br&gt;哈哈，又给她看到了我雄壮的小弟，只见表姐脸一阵红，悄悄的对我说了一句：&lt;br&gt;「哇，怎么变这么大。啊，比以前大多了。」&lt;br&gt;害我也跟着不好意思起来。就着样，往后的几天，每天回家偷看表姐洗澡，或是拿着内衣裤怕请，便成了我最大的乐趣。&lt;br&gt;过没多久，表姐也开学了，她也参加了许多活动，每天回来都不知道几点了，不然就是跟我说大学多好多好，害我多害怕表姐被追走啊。&lt;br&gt;刚好那阵子要月考了，所以也没时间做其他事，倒是有表姐帮我，省了不少时间。&lt;br&gt;表姐上课没多久，就认识了两个死党，据说她们三个都是系上的系花，表姐带回家一起玩。&lt;br&gt;我看了是觉的不错啦，一个蛮可爱的，可惜胸部小了点，另外一个就很有女人味，但比起我表姐来，呵..那可是差远了哩。&lt;br&gt;不过后来她们也都跟我有了一些插曲说……嘿…以后再说。&lt;br&gt;考完月考的礼拜天那天，表姐带我去玩了一天，又吃了一顿颇丰盛的晚餐，看完电影后，回到家都差不多11点多了。&lt;br&gt;由于接近秋天了，天气也变的凉了起来，一如往常，待表姐进了浴室，我又迫不及待的想要去看，只是前一阵子考试，憋了一段时间，因此今天的慾望特别的强烈。&lt;br&gt;我拿起了内裤用力的闻，边看着表姐的阴部，边想像着跟表姐做爱的样子，真的有一股冲动想要冲进去与她做爱，不一会儿，表姐洗完了，我依然是又洗了个特久的澡。&lt;br&gt;那晚，说实在的是有够冷的，因为表姐家靠山边，所以温度比较低，我缩在被窝里冷的要死，突然见房门被打开，天那!….竟然是表姐耶，她走进来要干嘛呢?&lt;br&gt;「斌，天气冷吧…会不会觉得不够暖呢?」表姐问。&lt;br&gt;「会..啊..，好冷…呢!」我瑟缩在被窝里说。&lt;br&gt;「那…..你…要不要过来表姐房间里睡，我那里比较暖，没有像这边有靠山的窗」&lt;br&gt;「啊??!…..好…好啊!」&lt;br&gt;顿时我全身都热了起来，真是求之不得啊!!!&lt;br&gt;我连忙爬起，跟着表姐到她房里。&lt;br&gt;「姐，我…可以跟你睡吗?」我问到&lt;br&gt;「嗯…嗯…好吧…本来是要你睡躺椅的，不过天气冷嘛…那就一起睡吧。」&lt;br&gt;我兴奋的钻进表姐的被窝中，一进去，就闻到了表姐的体香，哇….真是棒透了，表姐的身体也很温暖，我忍不住的想抱住她。&lt;br&gt;「斌，不要乱摸啦…会痒耶。」表姐害羞的说。&lt;br&gt;我却停不下来，更是用力的抱住表姐说「这样比较温暖嘛!」&lt;br&gt;我见表姐也没说什么，就更大胆的往上摸。摸到了她的双峰，真是柔软，那种触感用想像的真是差远了，表姐只是嗯了一声，我竟性慾大发，直想与表姐来做爱，于是不管三七二十一的，把手就伸进了表姐的衣服。&lt;br&gt;「斌，你干嘛啦….不要这样嘛!手很冰耶」表姐竟娇嗔的说…&lt;br&gt;我一听更是用力的搓揉表姐的大奶…肉体的慾望到此已经无法再把持住了，我一支手摸着表姐的奶子，一只手伸入内裤中，只摸到表姐的阴部，已经湿湿的了。&lt;br&gt;在学校里，也多多少少听过女人兴奋时，她的阴部会湿，我想，表姐现在应该很兴奋吧。&lt;br&gt;「斌，喔…你不要这样嘛….不好啦!」&lt;br&gt;虽然表姐是禁止的，但是语气上却是那种很柔很娇的声音，害的我更是摸的厉害。没想到我摸一摸后，表姐竟也握住了我的坚挺的小弟，上下的滑动，表姐纤细的手一握住，小弟是挺的更大了。&lt;br&gt;「斌，你真的想试试吗?」表姐问。&lt;br&gt;「嗯…好想!其实我想表姐已经想好久了!」我脸红的回答&lt;br&gt;「我就知道你这小色狼在干嘛，每次都偷看我洗澡，还在那边做….。你洗澡在干嘛，别以为我不知道呢!」&lt;br&gt;天那!我还以为我隐藏的很好，没想到表姐早就发现了，现在才发现原来表姐也是蛮骚蛮浪的。&lt;br&gt;我脱掉了衣服，顺便也脱了表姐的睡衣，仔细的看了表姐的全身，她坚挺的双峰，纤细的蛮腰，及浓密的阴毛，无一不挑起我强烈的性慾，直想赶快发挥人类的本能，长驱直入到其中。&lt;br&gt;我想表姐一定也很想吧，看她身体的抖动及所发出的娇声，我不觉的将小弟插入已被蜜汁所湿润的巢穴，用力的发挥。&lt;br&gt;「好痛!</content></item></essay>