<essay><item><title>关岛淫荡游(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;前几天正值春假，生活作息整个打乱，半夜睡不着觉时想起了发生在我和朋友身上的这个故事，请听我娓娓道来吧。&lt;br&gt;我叫依希，台北人，21岁，现在读大学三年级。&lt;br&gt;身高162公分，体重42公斤。&lt;br&gt;虽然我没有很高，而且瘦瘦的，但我的胸部可是很有料的，快要E cup了唷！另外，我有八分之一的外国血统，因此我的肤色较一般女性要再白皙一点，头发也带点棕色，所以我干脆把一头秀丽的长发挑染成红棕色。&lt;br&gt;而我虽然有着一副看起来很清纯的脸蛋，但其实我是个好色的女人。&lt;br&gt;从升大学的暑假到我大一下学期，当时的我不知为何迷上一夜情的刺激感，让我两腿之间那张淫荡的嘴在那段时间也被餵得饱饱的！我本来以为我很难找到肉棒餵我那张淫水直流的嘴，但一夜情的男人说实在还真不是普通容易钓到，几乎是百发百中。&lt;br&gt;我一开始都是去夜店找目标，故意穿比较露的衣服，像是低胸无袖上衣搭个迷你裙和长袜之类的，然后在目标耳边有意无意的暗示，或是干脆直接醉倒在目标旁边，醒来后就发现自己在一个陌生的房间，下半身被脱个精光，身上可能被喷满了精液，身边可能也散落不只一个用过的保险套。&lt;br&gt;后来我觉得去夜店的开销有点大，虽然有时候是男方会帮忙买单或请喝酒，但长远来看不是办法，于是我就开发了另一管道，那就是去网路聊天室找精虫充脑的男人囉。&lt;br&gt;现在想想，以前那段日子真的是荒唐到了极点，曾经有过一个礼拜每天晚上都在床上双腿开开迎接陌生人的肉棒。&lt;br&gt;现在的我已经变乖许多，虽然有时候还是会心痒痒约一夜情，但已经不像以前那样随约随到，目前我都秉持着一个原则：要够熟才能约我上床，还不一定会给约。&lt;br&gt;前面算是我的自我介绍，毕竟这是我和朋友的故事，当然要让大家了解我一点囉～接下来简单的介绍我的朋友，她跟我念同一所大学，我们是在热舞社认识的，我们两人以前都有接触过街舞。&lt;br&gt;她叫维芯，比我高一点，但胸部比我小一点，哈哈。&lt;br&gt;她入学的时候算是风靡一时吧，除了长的漂亮，她的水蛇腰更是一绝，腰围只有20吋，我本来以为我22吋就已经算很细了，没想到她更细。&lt;br&gt;单纯的腰细并不会让她出名，她的腰是出名在很会扭很会摇，当然是指骑在男人肉棒上的时候，听说她高中的时候就因为淫荡而小有名气，所以她目前不交男朋友以免引发纠纷。&lt;br&gt;我的好色程度和维芯比起来是小巫见大巫，我不喜欢戴套的肉棒，但我并不会随随便便让人射在里面；维芯就不一样了，她也不喜欢男人戴套插她，但她不知哪根筋不对，特别喜欢被内射。&lt;br&gt;我喜欢那种黏黏稠稠的感觉～维芯是这么跟我说的，也因此她总是随身携带避孕药，据说她也从未怀孕过，看来至少她的防护做得还不错。&lt;br&gt;哈～说到这里终于要进入正题了，就像标题说的，关岛淫荡游，指的就是我和维芯去年一起去关岛玩，在那边发生的淫荡故事。&lt;br&gt;最后，在进入游记之前，大家会不会觉得我们被这么多肉棒搞过，可能穴穴都不紧了，颜色也黑了不好看呢？这当然不会发生囉～我和维芯除了致力于性爱，另外也在保养上下了不少功夫喔！我们每天都有美白和保养，所以我们不只穴穴是粉嫩的，乳头也是粉粉的喔，不过我还是比维芯白了一点～另外我们还会做凯格尔运动(想知道凯格尔运动的详细内容请上网Google囉)让穴穴保持紧致，连新欢缩得妙都免了，我们两人现在都还像处女一样紧喔～嘻嘻，这样男生插的很爽，我们也很舒服！关岛是位于西太平洋的岛屿，美国的一个海外属地，主要依靠旅游业和美军在该岛海空基地的收支。&lt;br&gt;每年到访的游客超过一百万人，游客来源地以日本为主，岛上随处可见日语招牌与公告。&lt;br&gt;当时听当地的导游说，日本一天有八班飞机飞关岛，韩国一天两班，台湾是一星期两班……难怪我们在当地遇到好多日本人，连买东西都被店员当成日本人。&lt;br&gt;从台湾飞关岛大概四个小时会到，但是从台湾出发的航班是晚上11点起飞，而关岛时差比台湾快两小时，所以到关岛后已经是当地早上五点多了。&lt;br&gt;我跟维芯计画在关岛玩个七天，所以前四天行程是跟团，后三天就是自由行，但当初谁也没想到后三天会变成淫荡行～另外，虽然标题是淫荡游，但我还是会简单写一下前几天的游记～好像各个台湾旅行团到关岛的第一个行程就是去参观小自由女神，我们当时下飞机领完行李出关后就是搭车直奔这个景点，连早餐都没吃耶，早上五点多超热血(台湾时间半夜三点多)！这个小自由女神真的是非常迷你，目测两公尺高吧，那时候天空飘着细雨，肚子又饿，所以大家几乎都是随便拍个照而已。&lt;br&gt;离开小自由女神之后，我们去参观西班牙广场，其实比较像是废墟啦，因为关岛曾经是西班牙的殖民地，后来美国打赢战争才接管关岛。&lt;br&gt;西班牙广场没什么可以说了，接下来的行程是恋人岬，是耸立在海上的一面很高很高的峭壁。&lt;br&gt;听说恋人岬这个名字的由来是因为这里发生过很凄美的爱情故事，旁边有五面石板简单的记叙这个故事。&lt;br&gt;离开恋人岬之后终于要进饭店了，也终于可以吃早餐了，饭店的气氛和装潢都不错，但早餐就差强人意，也许是吃不习惯吧。&lt;br&gt;早餐之后是悠閒的休息时间，我和维芯躺在软绵绵的床上小睡一会，结果接下来的行程竟然是吃午餐，拜讬才刚吃完早餐耶～～～午餐是义大利面，听说在台湾也有分店喔！虽然好吃是好吃，但我们真的吃不下也吃不完，感觉有点浪费。&lt;br&gt;第一天的行程很松，除了早上那些景点外就没有其他行程，下午我和维芯在饭店附近的街道走走逛逛免税店，关岛好像是全岛都免税唷！晚餐吃的是美式肋排，好吃！导游在我们吃完饭后问我们要不要去看全裸脱衣秀，我和维芯閒着没事便一起去了。&lt;br&gt;脱衣秀是在一间类似夜店的店表演，中间有一个附钢管的小舞台，舞孃休息区有一条花道可以走到舞台，舞台的周边有几个位置，可以比喻成摇滚区，其他地方就是摆了几张桌子椅子供客人喝酒看脱衣舞。&lt;br&gt;摇滚区可以跟舞孃互动，只要拿出小费，舞孃就会过来，小费给越多就会有火辣的互动。&lt;br&gt;我和维芯一开始在旁边看，美金一元小费，舞孃会拉你的手摸她胸部；给五元的话，舞孃会把你的头埋进她的胸部；再给多一点的话，舞孃还会跨坐到你身上搔首弄姿。&lt;br&gt;后来摇滚区有了空位，导游就怂恿我和维芯去作摇滚区，我和维芯坐进去后，本来想给小费跟舞孃互动但又怕怕的，所以犹豫不决。&lt;br&gt;坐我们旁边看起来像休假美军的外国人看我们这样，就放了几元在我和维芯的台前，舞孃也走过来跟我们互动，她拉我的手去搓揉她的胸部，虽然同样都是女生，但我突然好害羞，因为真的好大好软，不愧是外国人。&lt;br&gt;接着舞孃跪着把胸部凑到维芯面前，并叫维芯舔她的乳头，旁边的外国人大声叫好，维芯羞红着脸舔了一下，舞孃突然伸手探进维芯的衣服里揉捏维芯的胸部，让维芯花容失色，引起周遭一阵哄笑，脱衣舞秀真的是一个很有趣的经验呢！第二天的上午行程是先搭船出海赏海豚，然后到水上乐园玩水，所以我跟维芯在赏海豚前就先穿比基尼在里面了，还跟维芯互相捏对方胸部打闹。&lt;br&gt;赏海豚其实也没什么好写的，水上乐园比较好玩，那边午餐有包含在入场费用里，免费吃到饱，而只要不吃汽油的水上活动也通通不用钱！我跟维芯在更衣室脱掉外衣和放好包包后，就跑去划了一下独木舟和浮潜，后来还有日本人约我们一起打沙滩排球，日本妹都好漂亮好可爱，连我和维芯都想吃她们豆腐了哈哈。&lt;br&gt;下午的行程安排是到一个类似水族馆的地方参观，比较特别的是他盖在海面下十几公尺，所以我们可以看到海里的风景，不过海里其实没什么鱼耶，感觉不是很好玩～晚上的行程是到购物中心，不过我和维芯后来有自由行的行程，到时候再去就好，所以就没有跟去。&lt;br&gt;我和维芯去看了大型魔术秀，凭门票还可以到楼上的夜店免费进场，关岛的夜店有很严格的安检，观光客要验护照看是否满19岁，门口保全还会用金属探测器检查身上有没有危险物品避免闹事，我和维芯穿无袖背心和热裤，结果热裤的皮带釦引起探测器哔哔叫，我和维芯掀起衣服露裤头顺便露出白皙的小肚肚给保全看，保全还小害羞了一下真是可爱！夜店中间有一个不小的空间让客人可以下去尬舞，店里也播放着舞曲，维芯后来忍不住就拉着我一起下去跳，把热舞社学到的绝活都搬出来，旁边的老外一边拍手一边吹口哨，然后有几个男的围上来跟我们贴身跳舞，我感觉得到我背后的老外起了生理反应，用硬硬的东西顶着我的屁股，但最后也没有什么太超过的行为。&lt;br&gt;第三天我和维芯去潜水，不是浮潜喔，是那种背氧气筒潜到海里的，在下水前我们要先换穿潜水衣，潜水教练说里面要穿不穿都可以，既然我都带了泳装来，那还是穿在里面吧～我换好走出更衣室后不久，维芯也换好出来了，因为潜水衣是有点弹性的紧身服装，维芯胸前的两点激凸很显然代表她里面没穿，我走到她旁边伸手偷戳她的激凸。&lt;br&gt;妳想勾引谁啊～小淫娃～～～我一边戳她一边问。&lt;br&gt;唉唷～我懒得换泳装了嘛～欸，妳让我乳头硬起来了～～～维芯突然看着我说。&lt;br&gt;妳真的是很夸张耶～我没好气的说。&lt;br&gt;我连下面也没穿喔～妳看，我有骆驼蹄～维芯指着她的两腿之间，紧身潜水裤让维芯的阴部形状表露无遗。&lt;br&gt;妳这骚女人～我不理妳了啦我做势丢下她离开，维芯连忙上前挽着我的手。&lt;br&gt;小希希不要不理我啦～我们一边打闹一边离开更衣间，还好这团只有我们是台湾人，不然刚刚讲的那些被听到真的很丢脸哈哈。&lt;br&gt;潜水的地方是第二天去过的水族馆周遭海域，要先背着氧气筒等用具走到浅水区听教练教学，氧气筒真的满重的，有一个日本男生因为背不太动男用氧气筒，教练帮他换成女用氧气筒，全团只有他一个男生背女用氧气筒，跟他同行的朋友一直亏他，虽然听不太懂日文，我猜他们应该是在说那男生很弱吧～氧气筒大概可以维持一小时，当我和维芯从水中起身，氧气筒离开水里时，重到感觉肩膀都要碎了，在海里的时候因为有浮力所以没什么负担，走到岸上这段路真的很累。&lt;br&gt;我们冲洗更衣完之后，开始飘起了雨，于是我们回饭店后就先小睡了一下，晚上要去当地的查莫洛夜市旅行团因为半夜要搭机，所以晚上就没有排行程，大多是在收拾行李。&lt;br&gt;晚上我和维芯在饭店门口搭公车前往查莫洛夜市，公车的名字叫做当当车，好可爱的名字！查莫洛夜市跟台湾的夜市类似，就是会有摊贩形成一个市集，有卖手工艺品，吃的喝的也有。&lt;br&gt;其中有一摊卖的是类似香肠的东西，但惊人的大，看起来一根可能有一公尺长，我看维芯的表情就知道她一定又联想到那方面了，但确实就是这个摊位让我和维芯的后三天行程变成淫荡行。&lt;br&gt;这个摊位的老板是个很大一只的查莫洛人，身高可能有190公分，宽度应该是我的两倍以上，他看我跟维芯对他卖的东西很好奇，就用英文跟我们搭讪。&lt;br&gt;(以下都翻成中文)小姐们，是不是被我卖的东西大小吓到了？对呀～真的很大耶我回答老板，维芯还沉浸在妄想中。&lt;br&gt;妳们知道为什么这么大一根吗？？因为我的肉棒很大，所以卖的肉棒也很大哈哈哈老板对我们开黄腔，让我顿时不知道该说什么，反倒是这句话刺中了维芯。&lt;br&gt;小姐们想不想试吃老板切了小块递给我和维芯。&lt;br&gt;想试吃我的肉棒也可以喔老板继续开黄腔，我好像看到维芯的眼睛一亮。&lt;br&gt;以我对这色胚的了解，维芯百分之九十九会想试吃老板的肉棒。&lt;br&gt;我想假装没听见，但看样子维芯的心思都在老板的肉棒身上了，她一直偷瞄老板的裤档。&lt;br&gt;小姐们是哪里来的？老板又递给我一小盘。&lt;br&gt;台湾维芯终于说出一句话了。&lt;br&gt;喔～台湾啊，我让日本、韩国、美国、法国人吃过我的肉棒，但还没给台湾人吃过呢，小姐们不试试吗？看来老板不是单纯的开黄腔，而是真的在找砲打，让我想起以前那段疯狂的一夜情。&lt;br&gt;真的很大～保证不会让妳们失望喔～老板补上这句，维芯已经完全中招，看样子今天没让老板搞上床是不会回去了，而我也感觉心里有个东西慢慢消失，慢慢消失。&lt;br&gt;真的很大吗……我不知不觉脱口说出这句话，自己也吓了一跳，好死不死还被老板听到，在我还来不及反应的时候，老板拉着我的手放在他裤档上，露出自信的表情，我情不自禁的抚摸了几下。&lt;br&gt;真的好大…我吐了吐舌头，软趴趴就这么雄伟了，突然很期待完全勃起状态下会变得多大，看来今天我也回不去了，就舍命陪维芯吧！等我摆摊完就让妳们品尝，为了妳们今天提早打烊！老板抛给我们一个色色的笑脸，我和维芯便先去其他摊位逛逛，等老板收拾好。&lt;br&gt;老板</content></item></essay>