<essay><item><title>仙剑奇侠传之林家</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;林家堡主林天南，家传一式林家七诀剑气饮誉武林，出道三年已无敌手。&lt;br&gt;成为了南方武林盟主，其时才不过廿岁，十三年前，在中原无敌的他便认识了蜀山派掌门大师兄独孤剑圣，南武林盟主便忍不住挑战这个天下第一剑圣！&lt;br&gt;这是他平生第一败仗，然后，他决定闭关修练，苦练七诀剑气，最后创出比七诀剑气更刚烈雄猛的一式『斩龙诀』超越前人。&lt;br&gt;就连剑圣对其武功亦敬佩非常，逐放心把整个武林交给林天南打理，蜀山派中人的使命并不是解决人间的纷争，而是维护三界的和平，在大侠林天南出现之前，独孤剑圣就是解决一切江湖恩怨的武林第一人，到了今天，自己终可做自己的使命，超凡脱俗、御剑飞仙到天涯海角斩妖除魔。&lt;br&gt;林天南尊重这位亦师亦友的前辈，没坐上总武林盟主之位。&lt;br&gt;即使大家都已经把他推为武林第一高手，他亦仍旧以南武林盟主自居。与北武林盟主沉青锋齐名天下！&lt;br&gt;至剑圣出尘御剑飞昇之后，在群龙无首的情况下，他才接上天下无敌之名。成为天下五大宗师之一！！&lt;br&gt;在扬州路上，一顶宽敞的马车正在行驶，这是往京城的小路之一，马车上没有豪华的装饰，只有简朴的木雕，上面雕着的是九龙子之类的异兽，据说可以保车内的人平安。&lt;br&gt;「拉车的！！给我停下来！！！」&lt;br&gt;一行十八人一身劲装，手执大刀，骑着俊驹汹湧而来，是山贼！每个人都长得凶神恶煞，斗蓬上绣上了赤红色的龙头，让马车中的人一震，可是随即又回复冷静。&lt;br&gt;拉车的老伯吓得手也抖了，急忙停下。&lt;br&gt;目标，一座锦绣马车，车上有着一名拉车马佚，在轻纱布帘后，隐约看出有三名乘客，两大一少，错不了。&lt;br&gt;带头的人向后面的同伴说道，这马车气派不少，却没有带同家丁，只有一个年老的车伕，看来这一票是稳赚的了！&lt;br&gt;要是两夫妇，如果夫人是位美人儿，就当场先奸后杀，那小的就是一刀宰掉，要不然是女的就来个童奸好了。反正好久没让小娃儿好好含着我的老二了。&lt;br&gt;就算那女的不行也不要紧，这大户人家看来肥水亦不少，有了银两，等下到标妓院一样可以操过过瘾。想到那些骚娘子的荡样，乳酪般的大奶奶在自己的嘴中融化，香滑软嫩、吹弹可破的肌肤在自己的身上磨擦…&lt;br&gt;那洪水氾滥，香蜜柔媚的小穴任由自己的巨肉棒疯狂乱捣，全都情不自禁勃了起来。&lt;br&gt;这就是贼匪的生活。&lt;br&gt;只是，有这么容易吗？对于一辆会驶到有山贼出波的小路，却只有四个人，难道真的会没有丝毫防范吗？&lt;br&gt;拉缰，勒马。骏马受压，倾天狂啸。此举只为加强声势。马车前的拉车马受惊，急乱狂跳，令马车左右震动。毕竟，马是一种很胆少的动物，就是战场上的战马也必须接受很严格的训练，才能进入杀戮战场，牠们不是克服了恐惧，只是骑上的主人，比战争更令马儿恐惧而已…&lt;br&gt;「爹…月如好怕。」&lt;br&gt;车内的小孩吓怕的道，听声音只是个小女娃，年纪小小的她不惯这种场面，自然被这班可怕的叔叔吓倒，但这班山贼听到这小女孩的叫声，几乎都爽得快射了，因为这小女孩的话语实在太动听，如黄莺般的清脆声线从马车中传出，听得各位做没本钱买卖的人一阵心猿意马！&lt;br&gt;「月如乖，只要月如听话没有下车，无论来人有多少，我也不会让妳跟妳娘受到伤害。」&lt;br&gt;干中的汉子说道，回应他的女儿月如，而月如也点点头，却也依然瑟缩在娘亲的怀中，一付楚楚可怜的样子。&lt;br&gt;「相公，你就轻轻出手打发他们走好了，就当我求你为林家积点福。」&lt;br&gt;此时马伕受不了马车摇摆，失足堕地，男主人身手奇快，下车把马伕扶着，速度之快叫人追不到他的身影，待马伕安稳后再道：「夫人，为夫知道了。」&lt;br&gt;在男主人下车的一刻，扬起了马车的布帘，马贼们清楚看到那夫人的容貌。有怎样的女儿就有怎样的娘，那位夫人刚刚的说话一字一语打入各山贼的心中，声音呵气如兰，清脆动听，一句说话仿如仙子下凡的甜蜜歌声一样。&lt;br&gt;更重要的，是她的声音听起来超凡脱俗，更带一种迷人的诱惑，这种女人如果在床上竭力嘶叫，那声音一定非常悦耳！&lt;br&gt;而这位夫的的面容更是倾国倾城的人间绝色，瓜子口脸，双眸晶莹剔透，滑滑溜溜地转动。面颊上呈现轻淡的粉红色彩，樱唇因刚才的强风吹得轻呼，微微张开，惹人暇想。&lt;br&gt;令山贼们每一个都恨不得把自己的肉棒插在她的小嘴之内！&lt;br&gt;这一刻，唯一的阻碍，就是那位当老公的。&lt;br&gt;是那个男的，壮年，面如冠玉、气宇轩昂、仰天而立，看来也是练家子…&lt;br&gt;只见他仗剑抱拳，作了个招呼，说道：&lt;br&gt;「敢问诸位是那路子的好汉？」&lt;br&gt;山贼们见了他只一个人，又没发出甚么强猛剑气、剑劲，落地的身法虽快，但并不巧妙，身上亦不见得有多少真气流动，活像只练过花拳绣腿的名家弟子，当下起了轻蔑之意。&lt;br&gt;「哈哈哈哈！！！！一个将死的人，知道这些干吗？」&lt;br&gt;「在下的妻女都受惊了，诸位都只是求财，能不能和平解决？」&lt;br&gt;山贼们听到这，都知道自己的猜想没错，当下更变本加厉…&lt;br&gt;「好！要是你能拿出五千两来，再把你娘子给我龙头老大当作押寨夫人，让我拿回家操一操，就放过你跟你女儿吧！？」&lt;br&gt;「这里有一张一万两的银票，多出的五千两可以赎回在下的夫人吗？」&lt;br&gt;「什么！？」&lt;br&gt;天啊！？天下间有多少人随身有一张一万两的银票？&lt;br&gt;每个人都不知道，可是这一刻他们都看着这一张真正的万两银票……&lt;br&gt;他们都被吓到了，可都没见过一千两以上的银票啊……&lt;br&gt;「（嘿嘿～～赚到了！想不到这家伙有钱得这么夸张，有了这一万两，我们狂魔寨不就成了绿林第一山寨？）」&lt;br&gt;其馀的山贼们都互相对望，他们心中本来都有一个数，这趟要是有三千两买卖就已经很不错了，谁不知这回竟多出估计三倍之多。&lt;br&gt;一万两不是小数目，山贼头子打了个眼色，收下银票，示意可以让他们通过了。又暗地里打暗号，示意其他人准备就绪…&lt;br&gt;「谢谢！！」&lt;br&gt;汉子亲自在前拉车，正要在十八人之间走过…&lt;br&gt;「去见阎王吧！！」&lt;br&gt;见猎心起，想到那汉子身上可能还有第二张万两银票，山贼头子想也不想，拔刀就砍！誓要杀他一个措手不及！！&lt;br&gt;他们根本没想过要放过这只大肥羊，更没想过要放弃那位绝色美人。&lt;br&gt;女人要、人命要、金子也要！这就是贼性，贼性难驯、兽性更难驯，每个山贼的心中，都没想过要怎花这一万两，他们想的是更基本的事，等一下要怎样抢先一亲香泽，怎样干可爱的美艳人儿，该用怎样的姿势或凌辱方法等。&lt;br&gt;疯狂，可是真实！女人，尤其是美艳的女人，向来就有这么一种魔力，一种叫男人舍命的魔力！！&lt;br&gt;可惜！&lt;br&gt;当山贼头子一露了杀气，那汉子便拔剑了！&lt;br&gt;挥剑一斩，同时劈出三道遁地剑气，先划过地面，然后像有生命力的『跳』了起来，第一道穿过山贼头子的脑袋，血不流，头不伤地倒毙下来！&lt;br&gt;剑气再穿过头子衣衫，捲着一张银票，徐徐飞回主人手里。&lt;br&gt;剑气杀人不见一滴血，划纸而不碎不断，这到底是什么惊人武功？就是这一手，已知道这人剑法、剑气已炉火纯青，功力深厚无比。&lt;br&gt;太可怕了！！&lt;br&gt;其馀十七人，分别被第二、三道剑气挑断手、脚筋，终生不能把刀弄剑，算是废了武功。&lt;br&gt;刹那间，没有人再敢出声。&lt;br&gt;任由那马车，带着他们本来认为垂手可得的金钱、女人离去。&lt;br&gt; 「七、七诀剑气！？」&lt;br&gt;直到那汉子走了良久，山贼们才敢说话。&lt;br&gt;「南武林林家堡堡主的七诀剑气？林天南来了…」&lt;br&gt;看着头子那没血流出的可怕伤口，剑后馀生的山贼们都兴幸自己小命得保。而刚才那一手可怕的剑气，就是当年林家的七诀剑气之三，那么，到底剑圣用的又是什么武功？&lt;br&gt;能把七剑齐施的林天南击败？&lt;br&gt;斩龙诀又怎么强？听说林天南出关三年以来，就只使用过一次，就是在剑圣面前试演这惊天动地的一式武功。&lt;br&gt;林天南除了在江湖的成就外，令人最津津乐道的，莫过于他有一名美艳绝色的妻子林夫人，给一位天真澜漫的掌上明珠，林月如。&lt;br&gt;</content></item></essay>