<essay><item><title>禁忌的情人(8)</title><author>床上伴侣</author><content>的阴茎以一奇怪的角度插在她的内裤里。这样使得苏姗的
两瓣肉唇分开，湿滑的嫩肉包夹在他的阴茎上面，而柔软被浸湿的内裤正好兜在
下面。然后她开始前后的挺动她的臀部，用她肿胀的肉唇摩擦他的阴茎。她知道
汤米坚持不了多久。&lt;br&gt;她的肉唇没有擦磨几下，他就再也无法忍受从阴茎处传遍他的全身，阵阵舒
爽的快感。他一声呻吟，接着阴茎一抽搐，将粘稠的精液喷射进她红色的小三角
内裤。&lt;br&gt;随后苏姗也达到了高潮。她感觉到她儿子的精液对着她的阴户一阵喷射，她
双腿摇晃，身体也跟着抽搐起来。如果不是汤米抱着她，她将会虚脱得跌坐在地
板上。&lt;br&gt;当汤米感觉到他的妈妈不在颤抖时，他虚弱的向后一撤步。&lt;br&gt;苏姗感觉眼睛都花了。她晃晃悠悠的直起身，将身体靠在门上。当她喘过气
来时，她摇摇头。天啊，又进一步，她心说。&lt;br&gt;汤米对他的妈妈虚弱的微微的一笑。然后他将他变软的阴茎塞回他的短裤里，
开口说：「祝你今天过得愉快。」&lt;br&gt;苏姗拾起她的公文包，打开房门。当她举步刚迈出时，她感觉到她湿湿的胯
部一见风很清凉。她思考了片刻是否该再回屋擦一擦，她决定就这样去上班。她
感觉自己如此淫秽身体不禁颤抖。苏姗任由她的阴户沾满她儿子的精液，只身开
车赶往公司。&lt;br&gt;一天晚上，苏姗坐在她的办公桌旁，仍然没有将她的工作服换下，白色的上
衣和天蓝色的裙子。她不自觉的思考起她和她儿子现在的关系，她经常这样陷入
沉思当中。在过去的这几天，她精神上没有一点内疚感觉。他们的关系已经完全
超越出她所想像的那样。目前为止，他们的界限仅限于口交和手淫。一个很尖锐
的问题在他的脑海当中显出，他们的关系究竟将会到何种程度？她越来越难以掌
控事态的发展。每过一天事态就会进展一步。&lt;br&gt;似乎几乎每次他们在一起的时候，他们就没有让他们的手从对方身体上离开。&lt;br&gt;他将会抚摸她，或是亲吻她，他们就由此开始。而她将会做出反应，他们就
由这失去掌控。&lt;br&gt;「你好，妈妈，」汤米说道走进来坐下。&lt;br&gt;「你好，汤米。我以为你和约翰踢足球去了。」&lt;br&gt;「本来是的，但是他感冒了，所以我们的约会取消了。」&lt;br&gt;「真遗憾。」&lt;br&gt;「没什么。我更喜欢和你呆在家里。」&lt;br&gt;苏姗看向他，摇了摇头。「我该和你做什么呢？」她问道。&lt;br&gt;「和我做爱呗，」他微笑着说道，向她张开双臂。&lt;br&gt;苏姗放下笔，走过去坐在汤米的大腿上。她轻轻的吻了一下他的嘴唇，然后
将她的身体依偎进他的怀里。突然，她觉得在他的怀抱里很有安全感。&lt;br&gt;「妈妈，你……恩……我们已经……一起做了那么多……」汤米吞吞吐吐的
说道。&lt;br&gt;苏姗沉默着不出声，很惊奇不知道他要表达什么。&lt;br&gt;「你说过……恩……你说过男人……不给予他的女伴回报是很自私的。」&lt;br&gt;立即，苏姗知道她的儿子想要什么。她并不是不想这样。然后，她知道这样
将使他们的关心迈进很大一步。&lt;br&gt;「你教我……教我……为你口交啊？」&lt;br&gt;苏姗沉默了很长一段时间。她能够感觉到她的心脏在她的胸腔里碰碰的跳动。&lt;br&gt;在她的脑子里正在做着一个极大的斗争。一方面，他们确实已经做了很多，
感情也发展的很好，她怎么能拒绝他呢？而另一方面她也很清楚，如果她同意他
请求的话，那么他们的关系将进展到一个全新的境地。而且，她也知道他的嘴将
会带给她难以置信的舒爽感觉。一定也有不利处。会有什么样后果呢？谁告诉我
我该怎么办啊？&lt;br&gt;「别问我，我……我不知道，汤米，」她迟疑说道。「让我想想。」&lt;br&gt;汤米身体兴奋得一颤抖。每次她这样说，她想过之后都会同意他的请求。
「这样也好，」他说道手抚摸上她的乳房。&lt;br&gt;苏姗能够感觉到他勃起的阴茎正顶在她的屁股上。她一声叹息，从他的大腿
上滑下跪在他双腿之间。&lt;br&gt;汤米微微一笑，解开他的裤子。他手伸到里面掏出他充血肿胀的阴茎。当她
双手抓上它时，他立即抓住她的手腕将她的双手拿开。他微微的挺身，将龟头塞
进她嘴里。他注视着他的妈妈为他口交了一会儿，然后他站起身，他的阴茎任然
被她含在嘴里。&lt;br&gt;苏姗直起身，让汤米站到她的身前。她知道他想要干什么，他双手将她的胳
膊向上抓着，挺动起他的臀部。汤米想要用他粗大的鸡巴抽插她的嘴，她心说道。&lt;br&gt;当他的阴茎猛地一插进，一声呻吟从她被撑胀的唇间脱口呼出。&lt;br&gt;汤米松开他妈妈的双手，抓住她的头部。他的臀部前后的挺动着，而他的妈
妈双手抓着自己的乳房，有时大力揉按，有时还用手指捻揉她长长的乳头。他听
到他妈妈被他干得喉咙里咳咳的响，但是她还是将身体向前挪动，使得他的阴茎
插过她的喉咙。&lt;br&gt;不知怎么，苏姗突然感觉自己很顺从，有点不像她。但是，此刻，这恰恰是
她的感受。她一声呻吟，让她的儿子使劲干她。汤米的动作变得迅猛起来，唾液
开始从她被撑胀变薄的嘴角往外滴淌。&lt;br&gt;汤米将双腿分开，膝盖微微的弯曲，迅速的挺动起他的臀部，用他的阴茎重
击她的嘴。他双手抓着她的头发，一阵猛烈的抽插。他心里一股前所未有的冲动
感觉。&lt;br&gt;不久，汤米感觉到他的睾丸变得胀紧。他准备好马上射精。突然，汤米将他
的阴茎抽离他妈妈的嘴。他手松开他妈妈的头发，抓在他阴茎的根部上。他不想
射精。然而，当他低头下时，他看见她一脸期待的表情看着他，他知道自己不能
在控制住。&lt;br&gt;苏姗的呼吸变得急促起来。她蹲在那，眼睛睁得大大的注视着她儿子颤抖的
阴茎，等待着。&lt;br&gt;当汤米紧紧攥握他阴茎的根部时，他能够感觉到他的精液在冲湧他手攥握的
地方。突然，他一声吼叫，并且将他手抓他阴茎的那只手放松。他的精液一下飞
射向她的头上空，然后掉落在她的头发上。第二股精液直接射在她的脸上，溅得
她的额头和脸颊上满是白黏黏的精液。然后又有一股精液射向她的脸。&lt;br&gt;苏姗闭上她的眼睛，紧紧夹着她的大腿，她也达到高潮。当她感觉到她儿子
的精液一股接一股的射在她的脸上，兴奋得她的阴户愉悦的一抽达到高潮。她将
脸迎向射来的精液，就好像她身处在精液的淋浴当中。&lt;br&gt;令人惊讶，汤米的高潮似乎永不会停止，精液从她的脸上往下滴淌，流淌掉
到她白色的上衣和裙子上面。终于，他高潮平息下来，他的双腿一虚整个人跌坐
在椅子上。从他虚张的眼睛，他看见他的妈妈在用手将她脸上的精液往她的嘴里
抹食。&lt;br&gt;第二天的清晨，当他们一起吃早餐时，汤米再次提出他的那个问题。「妈妈，
你说你会考虑我的请求，想好了吗？」&lt;br&gt;苏姗看向她的儿子，微微的一笑。「以后再说，」她简短答道。苏姗已经下
定了决定，但是她还不想将心里的答案告诉他。&lt;br&gt;以后再说，汤米心想他妈妈的话。那是她同意了。他抑不住喜悦的心情，露
出了笑容。&lt;br&gt;苏姗和汤米决定今天晚去他们常去的那家餐馆吃晚餐。像往常一样，汤米早
早就来到客厅等待他的妈妈。这时，她从楼上走下来，她脚上是一双高跟鞋，下
身穿着一件超短裙。然而，她的上身穿着却是一件胸前带一排钮子的黑色的上衣，
里面搭配穿的是一件白色的衬衣。只看她的上身她看起来就像一名老师。但是她
的裙子太过火爆和性感。汤米很奇怪她这身打扮，但是他什么没说。&lt;br&gt;当苏姗上到车里时，她假装双腿无意识的分开，让她的儿子能够清楚的看见
她身穿的那条，粉红色的小内裤，还有丝袜上面露出的白腻的大腿根部。汤米有
过一次很大胆将他的手放在她的大腿上。他一只手开车，另一只手将她的裙子推
上去，扭头看她身穿的内裤。苏姗任由汤米的手往她的大腿上抚摸，但是当他摸
到她的内裤时，她将他的手按住，当时她怕他开车分心。她抓住他的手将它放在
她大腿上，以温柔的语气跟他讲要专心开车。&lt;br&gt;苏姗和汤米走到餐馆里面，就坐在对他们来说很特别的那张桌子，那里非常
隐秘。两个人聊起天等待女服务员过来点菜。当女服务员离开时，苏姗说她要去
趟洗手间。几分钟之后，她返回来站在汤米身边。她伸出拳头示意汤米把他的手
张开，有东西给他。苏姗放入一团东西在他的手掌上，然后，她转身坐回她自己
的座位上。&lt;br&gt;汤米皱眉看了一眼他的妈妈，然后将他的手打开。当他看见手里竟是那条粉
红色的内裤时，他感觉他的阴茎在裤子里一抽搐，瞬间胀大。这是他妈妈身穿的
那条内裤。突然，他馀光看见那个女服务员，他立即将抓着他妈妈内裤的那只手
放到桌子下面。他不知道那名女服务员是否看见了他手里的东西，但是他知道此
刻他的脸火燎燎的发红。这时他看见他的妈妈坐在那对他尴尬的处境，对他抿嘴
窃笑。&lt;br&gt;当女服务员将他们的食物放下转身离开之后，汤米将他的手从桌子底拿上桌
面上。他看了看这条小小的内裤，注意到胯部那有块湿湿的印迹。他毫无犹豫的
将那块湿迹放到他的鼻子前，他深深吸了一口气，他的眼睛一直都在盯看着他的
妈妈。&lt;br&gt;这时，苏姗看见汤米将她内裤被淫水浸湿的地方，放在他的鼻前嗅吸，她很
震惊。&lt;br&gt;他亲吻了一下那块湿迹，然后他伸出舌头从一端舔到另一端。&lt;br&gt;苏姗身体一抖，深深地喘息口气，闭上眼睛。&lt;br&gt;汤米的阴茎现在完全勃起。这是他第一次尝试到他妈妈淫水的味道。他不舍
的将他妈妈的内裤放入他的上衣口袋里，他感觉到他手在颤抖。然后他手伸向下
调整了一下他的阴茎，感觉到它被他的裤子勒着好受了点。&lt;br&gt;苏姗突然意识到汤米在报复先前她对他的捉弄。然而，苏姗还有其他打算。&lt;br&gt;在进餐其间，汤米和苏姗默默的吃食着，谁也没出声，只是彼此深情的瞅着
对方。大约进行一半，汤米看见他的妈妈环顾四周。苏姗查看在他们的周围一个
人都没有，她伸手解她衣服的钮子。汤米原以为她很热想脱掉衣服。她将钮子都
解开，并且将衣服往两边一撩。汤米震惊当场，他看见她里面所穿的那件衬衣竟
然完全是透明的。他能够清楚的看见他妈妈坚挺的乳房，和那诱人的粉嫩的乳头。&lt;br&gt;汤米觉得这顿晚餐他无法再吃下去。他一想他妈妈的衣服里什么也没穿坐在
他的对面，他想今晚他很可能实现他的愿望。&lt;br&gt;「妈妈，我们走啊？」汤米问道，他的食物仅仅吃一半。&lt;br&gt;「我想你这是不错的提议，并且，我想我还欠你一堂课。」&lt;br&gt;汤米的阴茎在他的裤子里一抽动，他跳起来，几乎是拉拽着，同将他的妈妈
出了餐馆。&lt;br&gt;在他们开车回家的途中，苏姗脱掉她的上衣，仅仅身穿着她的那件透明上衣
坐在她儿子的身边。汤米极度的兴奋，尽可能使自己的眼睛盯在马路上。&lt;br&gt;苏姗知道在他开车的时候挑逗他，是非常危险的。但是，一白天她都在思考
晚上该怎样让她儿子有一个惊喜，他确实很惊喜，但是她的所做也令她此刻慾火
中烧起来。&lt;br&gt;在汤米开车匆忙往家赶的时候，他突然觉得路上限速是多么的烦人。当他将
车一停在他家附近，他立即从车上跳下跑过去为他的妈妈打开车门。当苏姗扭转
身体要下车时，她的阴户正好暴露在他的眼前。他很震惊，眼睛睁得大大的，她
那没阴毛。她金色的阴毛被刮得干干净净，现在她的阴户看起来很光洁。汤米站
在那一动不动注视着他妈妈双腿之间。现在他的心脏咚咚的跳动非常非常的厉害，
他感觉她好像能够听见。&lt;br&gt;当苏姗决定让汤米为她口交时，她就决定刮掉阴毛。他的父亲很喜欢她将阴
毛刮干净。她从车上下来站在他的面前，并且对他微微一笑。「你怎么了，亲爱
的，」她问道，她心里很清楚他是怎么回事。她微微的一笑意识到这回合她佔了
上锋。&lt;br&gt;「嗯……恩……没什么，」他艰难说道。&lt;br&gt;苏姗转身走向他们的房子，她仍然面带着微笑。&lt;br&gt;汤米原地站立了几秒钟，突然意识到他一个人站在路边上。他匆忙追上他的
妈妈，和她回到他们温馨的住所。&lt;br&gt;「汤米，给我倒一杯葡萄酒，把它拿客厅来，」苏姗说道转身走进客厅。&lt;br&gt;汤米匆忙的取出葡萄酒，当他往被子里倒时，他手颤抖得很厉害，酒杯几乎
脱手。他双手尽量稳住杯子放回客厅。他看见他的妈妈正坐在沙发上等他。汤米
手颤抖着将杯子递向她，酒几乎从杯口溢出。他并没有注意到他妈妈的手也颤抖
得很厉害。&lt;br&gt;苏姗吸吮了一大口葡萄酒，拍拍她身边的位置。&lt;br&gt;汤米坐下一声不出。他害怕嗓子突然变哑发不出音。&lt;br&gt;苏姗叹息口气，说：「汤米，这对我们来说很重要。我知道你很想……恩…&lt;br&gt;为我口交，并且想很久了。坦白说，我像你一样也非常想要。这是我很想念
你父亲的一个原因。他非常非常棒。你父亲……你父亲和我在以前经常做。并且
我们第一次就</content></item></essay>