<essay><item><title>校长和2个双胞胎姐妹(2)</title><author>床上伴侣</author><content>　　罗张维并没有拔出肉棒，只是两只手就制住了李静芷，一只手把她紧紧的搂在自己的怀中，另一只手捂着她的嘴巴。&lt;br&gt;　　罗张维、李静芷的动作惊醒了沉思中的方婷，忙对李静芷喊道：「妈妈，你怎么来了？」&lt;br&gt;　　挣扎中的李静芷听到女儿的声音，停了下来，看着女儿身下鲜红的床单，哭了起来。罗张维也松开手，让李静芷趴在炕上，「呜呜」的哭着。&lt;br&gt;　　「妈妈你别哭了，我和罗校，不，我和主人正在操练怎么样使你快乐呢。」&lt;br&gt;　　方婷乖巧的小嘴说着。&lt;br&gt;　　罗张维弯腰抱起娇小的方婷，坐在炕上，依着墙，双手抚摩着方婷后背细嫩光滑的肌肤，而躲在罗张维身体里的方婷也紧紧的抱着罗张维。&lt;br&gt;　　罗张维看着哭泣的李静芷，用脚碰了碰她的头，「小骚货，别哭了，操都操了，咱俩好好商量。」&lt;br&gt;　　李静芷摇着头，哭泣着。&lt;br&gt;　　罗张维装做发火，「别敬酒不吃吃罚酒，你今天来干什么？不就是来求我的吗？你搞清楚，现在是你求我，不是我求你。」说着，踹了李静芷一脚，「把脸搽干净，别哭丧着脸。」&lt;br&gt;　　李静芷看着罗张维怀中的甜蜜的闭着双眼，享受罗张维的抚摩的女儿，歎了口气，擦了擦脸上的泪水，「现在你也心满意足了。」&lt;br&gt;　　「什么心满意足了？不还有方娉吗？」罗张维打断李静芷的话，「干脆点，你们娘三个全部伺候我就行了。」&lt;br&gt;　　「你……」李静芷气愤的说不出话来，「你不是答应过我不碰娉儿婷儿她们吗？」&lt;br&gt;　　「哼，你有乖乖听我的话吗？」&lt;br&gt;　　「……」&lt;br&gt;　　「算了，一句话，」罗张维用脚拨弄着李静芷的脸庞，「你和方婷都得伺候我，至于方娉嘛，以后再说。」&lt;br&gt;　　李静芷还要争辩什么，罗张维「哼」了一声，「操都操了，你还能把我怎么样？」&lt;br&gt;　　李静芷歎了口气，正要起身，罗张维一脚搭在她的脖子上，「走什么走，乖乖的看着老爷我怎么操你的乖女儿。」&lt;br&gt;　　李静芷听了全身一颤，想起身最后依旧无奈于搭在自己脖子上的脚。
罗张维见李静芷认命似的趴着动也不动，心里生出征服的快感。&lt;br&gt;　　「小母狗，主人要操你了。」罗张维看着趴着的李静芷，借方婷打击着李静芷。&lt;br&gt;　　「快进去啊，小母狗已经不痛了。」方婷已经迷上了肉棒进入阴道的快感与充实，而她心里恐怕对「操」还是一无所知。&lt;br&gt;　　「呵呵，」罗张维见当方婷说完后，李静芷嘴动了动，脸上更加悲伤，「骚货，看来你女儿比你更骚啊。」说着，他用力的顶着屁股，龟头破开重重阻障，在方婷的阴道里继续前进。&lt;br&gt;　　「啊，」趴在他怀里的方婷感受到粗大的肉棒继续的前进，轻微的痛和重新归来的快感使得她不由得轻微的叫了一声。&lt;br&gt;　　「呵呵，你女儿的小穴夹的我好舒服，比你的紧多了，不愧是处女啊。」罗张维看李静芷仍然趴着不动，「别跟死人似的，脱光了，上来。」见李静芷依然没动作，「你可别惹我再生气了，我现在心情好，原谅你这次。快点。」龟头渐渐的穿过紧窄的阴道，侵入到少女纯洁的子宫，粗大的肉棒已经完全插入了少女初经人事的阴道。&lt;br&gt;　　罗张维把方婷扶起来，与自己面对面的坐着，双手握着坚挺娇小的乳房，略带粗暴的揉搓着。眼睛透过方婷的肩膀看着已经脱光的李静芷爬上床，抱着双膝躲在炕另一边的角落里。「到这边来，看仔细点。」李静芷爬到罗张维、方婷这边，从她的角度，可以清晰的看见罗张维黑粗的肉棒插进女儿粉红的阴道里。&lt;br&gt;　　罗张维慢慢的躺倒滑下去，双手按着方婷的乳房，让她的腿伸在自己的胳膊那，脚放在肩膀的位置，白净小巧的脚趾整齐的排列在罗张维的眼前。因为没有自己的支撑点，方婷小小的身体完全被插在罗张维的肉棒上。&lt;br&gt;　　「你看，第一次操你的时候，老爷也是用的这种姿势的，你们母女还真是象呢。」罗张维讽刺着李静芷，「好好看，要是老子看见你转过头去，看老子不操死她。」说着，示威似的屁股往上一顶，方婷娇小柔软的身躯随着向上摆动，充分显示了少女身体柔韧和无助。&lt;br&gt;　　罗张维先是轻轻摆动腰身，肉棒在窄小的引导艰难而小幅度的进出着，方婷的身体也随着抽动而忽高忽矮，下垂的细小胳膊也自然的摆动着。&lt;br&gt;　　「小母狗，和你妈妈说说你什么感觉？」&lt;br&gt;　　「好…舒…服……啊，痒…痒………，麻………麻…的。」方婷被顶的一字一顿的说着，「好……胀……，好…深…」&lt;br&gt;　　「你女儿小穴好象要把我的肉棒夹断似的，好久没有这种感觉了。」罗张维转过头去，看着李静芷。羞愧的妇人躲避着他的视线。&lt;br&gt;　　轻插了一会，罗张维渐渐加大腰身摆动的力度，屁股也随着一顶一顶的，方婷娇小的身躯也渐渐的由忽高忽矮掺杂了前后晃动，小嘴里的呻吟也表明她正在享受着第一次真正的性爱。&lt;br&gt;　　罗张维也不说话，继续的保持着抽插的速度，肉棒明显的感觉到少女的阴道更加娇媚熟练紧密的缠绕着，双手揉搓少女硬实而柔和的乳房，手心处的小小乳头努力的为摆脱手掌的挤压做着第一次的硬起。&lt;br&gt;　　眼前整齐白净的脚趾刺激着他，使的他想起自己妻子那包过的三寸金莲。罗张维张开嘴，伸出舌头从方婷白里透红的脚心舔起，然后是嫩嫩的脚跟，瘦净的脚踝，光滑的脚面，最后舌头伸进脚趾与脚趾之间的缝隙，顽强而温软地穿过每个趾缝，然后把五个脚趾含在嘴里，轻轻的咬着，温柔的舔舐，感觉到牙齿处的嫩肉的光滑与细腻。&lt;br&gt;　　方婷娇艳粉红充血的阴蒂紧紧贴在肉棒上，与罗张维皱黑的卵袋相互撞击，被黑硬的阴毛刺激的痒痒的。全身传来阵阵酥麻而又明显不同的快感，身体完全放开，完全随着罗张维的抽插柔软无助的摆动，嘴里喊着：「妈…妈…，痒啊…&lt;br&gt;　　麻，别…舔……了，啊……又…尿…了。好…舒…服……，啊…………」&lt;br&gt;　　娇脆的童音中，少女清纯的阴精打在罗张维的龟头上。或许是第一次充分享受快感的原因，罗张维感觉到方婷的阴精居然比李静芷的还多，还要猛烈，喷在深入子宫的龟头上。罗张维舒服的一哆嗦，差点射出来。&lt;br&gt;　　「你女儿高潮了啊，你看，皮肤也变得粉红的，和你一样啊，连姿势都和你一样，果然是你的亲生女儿，哈。」罗张维打击着李静芷的自尊，身体也加快了摆动的力度，「不过她的淫水比你的多了，弄得我大肉棒麻麻的。」&lt;br&gt;　　方婷完全陷入高潮的快感中，小嘴微张，急快的喘息着，鼻翼轻微的翕动，身体瘫软，完全靠罗张维的肉棒和双手的支撑才没有倒下，身体更加剧烈的柔软的前后上下摆动，头低垂着，随着身体而到处乱晃。娇嫩的阴道完全放开，尽力的容纳粗壮的肉棒每一次粗野猛烈的冲击。&lt;br&gt;　　看着眼前的美少女和她美丽无助的母亲，罗张维身上的虐血更加肆虐，嘴里渐渐紧咬方婷的小脚，手上也加大力度，使劲的揉搓着方婷掌握的乳房，腰身更加猛烈的摆动，肉棒快猛的进出着，每一次都深深的刺入方婷的子宫，顶的方婷的身体剧烈的四处乱晃，像风中的小树。&lt;br&gt;　　李静芷见女儿被顶的四处乱晃，看着疯狂的罗张维，忍着羞愧，趴在罗张维的脸前，哀求着：「别，你轻点，别伤着。」&lt;br&gt;　　「哼，」罗张维吐出方婷的小脚，看着满脸泪水的李静芷，调笑着说：「伤不了，我操你的时候比这还要猛呢，也没见你伤着，倒是高兴的象母狗似的浪叫呢。」&lt;br&gt;　　「别，别…」李静芷伸手放在罗张维剧烈运动的身体上，「我求求你，你放过她，操我吧，操我吧。」&lt;br&gt;　　方婷安慰自己的母亲：「妈妈，我不要紧，一点都不疼。好舒服啊。」&lt;br&gt;　　「哈，你女儿都这么说了。哼，刚才你不是很贞洁吗？我最喜欢你那样了，越贞洁我操的越痛快。来，宝贝，我好好的奖励奖励你。」说着，身体剧烈的摆动，再一次把正在享受高潮馀韵的方婷送上高潮，同时自己也受不了方婷大量而猛烈的阴精的冲击，于是更加猛烈的抽动着，享受射精前无比的快感。&lt;br&gt;　　「别，别，我求求你，操我吧，操我吧。」旁边的李静芷见罗张维动作更加猛烈，更加哀求着。&lt;br&gt;　　罗张维也不理她，一心的抽插着，粗黑的肉棒在处女血和阴精的润滑下畅快的进出着，最终罗张维忍不住射了出来，嘴大口的喘着，屁股死死的顶着方婷娇小的身躯，插在阴道里的肉棒一下下的挺动着，使得方婷的身体也随着起伏，子宫内的龟头马眼大张，滚热的精液打在方婷的子宫壁上。&lt;br&gt;　　李静芷一见如此，更急的不行，拉着罗张维的胳膊，「别，别射里面，求你了。」高潮中的罗张维并不理她，努力的射出更多的精液，下体也一挺一挺的。&lt;br&gt;　　方婷第一次享受精液的热度与力量，身体不由的颤抖起来，失去了罗张维胳膊的支撑，无力的身体倒伏在罗张维的身上，头靠在罗张维的胸膛上，嘴微张，吐出股股热息打在罗张维的胸膛上。&lt;br&gt;　　「射的你怎么样？」罗张维故意的问给李静芷听。&lt;br&gt;　　「热热的好烫，打的我痒痒的，真好受。」方婷天真的回答。&lt;br&gt;　　「好受吧，我就是这样让你妈妈高兴的，你妈妈也喜欢老爷的子孙汤。不然你问你妈妈。」罗张维故意引逗着方婷，一心要使李静芷更加羞辱。&lt;br&gt;　　方婷转过头去，仍然趴在罗张维的胸膛上，面对着李静芷，天真的问：「妈妈，你喜欢那个什么？子孙汤吗？」&lt;br&gt;　　李静芷望着天真无邪的女儿，心里一阵悲痛，「婷儿，是妈妈害了你啊，呜…。」说着哭了起来。&lt;br&gt;　　方婷乖巧的安慰母亲，「妈妈，你别哭，我也喜欢这样。刚才真的好舒服，我不骗你。真的。」方婷越这样说，李静芷哭的越伤心。&lt;br&gt;　　方婷不知道妈妈为什么哭，只得不得要领的安慰着：「真的妈妈，我也喜欢这样，哇……」说着也跟着母亲哭了起来（方婷心里并不悲伤，但是小孩子看见大人哭也会跟着哭，最起码偶就是这样，小时候这样。）。&lt;br&gt;　　「哭什么哭，让人听见。」罗张维摀住李静芷的嘴，「别哭了！」李静芷渐渐的安静下来，方婷也止住了哭泣，迷茫的看着眼前的两个人。&lt;br&gt;　　「听着，以前的事情我就不计较了，辉放的事情也包在我身上。不过，」罗张维一手掐着李静芷的乳头，另一只手摸着方婷的短短的头发，「你们两个也得乖乖的让我操。」&lt;br&gt;　　「妈妈，什么是操？」方婷天真的看着母亲。&lt;br&gt;　　「哈，刚才我就是在操你，怎么样，是不是很舒服？」罗张维笑着。&lt;br&gt;　　「啊，那就是操啊，是好舒服啊，罗校长你以后要经常操我啊。」&lt;br&gt;　　「好好，哈……」罗张维笑着，把李静芷的头按在自己的胸膛上，与方婷面对面，「你好好看看你的女儿，比你强多了。哈，」&lt;br&gt;　　罗张维双手抚摩着胸前母女的头发，对李静芷说道：「你别敬酒不吃吃罚酒啊，我要是用强，你一点好处也没有！听见没，乖乖的。」推了推李静芷的头，见她没反应，「哼，看来还真不能好好的和你说！」&lt;br&gt;　　李静芷听了急忙抬起头来，哀求着，「你都做了，我还能说什么。」&lt;br&gt;　　「嗯，这还差不多。」罗张维满意的说，从方婷的阴道里把抽出半疲软的肉棒，让母女两个起来，把肉棒伸到李静芷眼前，「给我舔干净。」&lt;br&gt;　　「……」李静芷望着眼前粘满女儿处女的鲜血、浓浊的精液和清纯的阴精的疲软的肉棒，一动不动。&lt;br&gt;　　「快点！」罗张维在李静芷面前摇晃着黑红白三色的肉棒，催促道：「不愿意是吧，你可想清楚了，到时候，就是你求我让你舔也不行！」李静芷犹豫了一下，还是伸出香润的舌头，舌尖轻轻的触着罗张维的肉棒，眼光落在肉棒上红红的血丝上。&lt;br&gt;　　罗张维有点累，先坐在床边迭好留用的棉被上（现在夏天，所以不用），指着自己的跨下，「过来舔，让你的女儿看看你的骚样。」李静芷通红着脸，跪爬到罗张维的双腿之间，刺鼻的腥臭充斥着她的鼻子，眼前漆黑的森林中瘫着黑红白的肉蛇，李静芷忍着羞意、恶心、厌恶，像刚才那样先用舌尖轻划着棒身，沿着红色的血丝划来划去。&lt;br&gt;　　「快点，你的女儿可是看着你呢。」方婷好奇的跪坐在两人面前，瞪大眼睛看着母亲的舌头舔着刚才插进自己身体的肉棒。小手伸在才破处的阴道里，轻轻的挠着，或许是粘粘的液体，抑或青涩的身体仍然需要男人的抚慰。&lt;br&gt;　　李静芷从未给人口交过，根本不知道要怎么做，可是也不能问罗张维，只好模糊的用舌头舔着它认为男人敏感的地方－－龟头。&lt;br&gt;　　「含住了，你这样舔有什么意思。」罗张维从李静芷生疏的动作和生硬的舌头上看出她以前从未给人口交过，出言指点着，「我看你以前也没做过，真是可怜啊。」&lt;br&gt;　　李静芷在罗张维的指示下，张嘴含着通红的龟头，努力的往下咽着。疲软的肉棒并不是很粗，李静芷的小嘴也没有充胀的感觉，只是觉得有些恶心。李静芷用舌头舔着口中的龟头，舌尖伸进每一个褶皱，舔出腥臭的秽物。然后伸进马眼仔细的舔着，温柔的扩张着。舔干净了，才把龟头吐出来。嘴微张的喘息着，脸色绯红的看着罗张维，似乎在征求他的指示。</content></item></essay>