<essay><item><title>静芬的单身日记一-静芬的制服 1-3(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;静芬的单身日记一-静芬的制服&lt;br&gt;&lt;br&gt;该从何说起呢?大学毕业后跟着爱玲在银行里上班，我们只是聘雇的实习员，所以薪水少的可怜。&lt;br&gt;有时候好羨慕那些招考进去的大哥，大姊们，也许称不上是年薪百万的金饭碗，但至少往后不用再为工作烦恼。&lt;br&gt;会认识他是因为他是我大学的学弟，人长的高高瘦瘦的，有付可爱的baby face，在学校的时候见到我，总是会学姊长学姊短的聊的没完。&lt;br&gt;我那时喜欢他，但只是把他当成小弟弟般的喜欢，并没有什么特别的感觉，更何况当时我也有男朋友。&lt;br&gt;毕业后没多久我就跟男朋友分手了，原因很简单；他要出国继续唸书，不能在我身边陪我。&lt;br&gt;而后来会跟他交往，是因为在银行上班的缘故，我在银行上班的第二年，有一天他突然出现在我眼前；原来他毕业后找到了份会计助理的工作，每天都要跑银行，而他们公司刚好就是我们银行的客户。&lt;br&gt;久而久之，我们常常的见面，吃饭，喝茶，约会看电影，后来就自然而然的在一起了，他是双子座的男生，有时我真的好惊讶；他完全就像是占星书上所写的一般，好奇，天真，善良的双子，他聪明，才华洋溢，幽默，又善解人意。&lt;br&gt;跟他在一起，完全不用担心会无聊，他总是有满脑子的鬼点子，满脑子的馊主意。&lt;br&gt;交往了半年后，我们同居了，也许是因为自由惯了，大学时就在校外租房子，而目前；也没有回家给老爸老妈养的打算，其实说实话；还不就是贪玩。&lt;br&gt;高兴跟朋友去哪就去哪，高兴多晚回家就多晚回家，高兴穿多短的裙子就穿多短的裙子，哈。&lt;br&gt;同居没多久，我发现了他一个很特别的「性趣」。&lt;br&gt;一天我刚下班回到家，怀中还捧着一大包刚在屈臣氏买的生活用品。&lt;br&gt;一开门，就闻到一股臭味。&lt;br&gt;洗碗槽堆积如山的碗盘让我们这十四坪的套房，臭气燻天。&lt;br&gt;我把东西往餐桌一搁，水龙头一开，套上手套，哗啦啦的洗起碗来。&lt;br&gt;没多久就听到钥匙开门的声音；他也下班了，进门后他一如往常的把钥匙往桌上一掷就瘫在沙发上看电视。&lt;br&gt;「baby 妳在干嘛?」「不会看阿，在洗碗阿」「baby 今天去吃烧烤好吗?」「不要，上星期才吃过‧‧‧」我们有一搭没一搭的聊着每天例行的餐前话题。&lt;br&gt;突然间，一双手从背后搂住我，环抱着我的腰，让我吓了一跳。&lt;br&gt;他整个人贴在我的背后紧紧抱着我「你‧干嘛?」「妳头发好香」「不要闹，等下弄湿了‧‧‧」他还是紧紧的抱着我不放，并开始亲我的脖子和耳朵，弄的我好痒。&lt;br&gt;我想推开他，但是两只手套却沾满着泡沫。&lt;br&gt;「不要啦‧‧‧」他根本不理会我，本来环在我腰上的手开始往上游移，两只手掌慢慢滑过我的腹，抚摸我的胸‧‧‧「喂，不要嘛‧‧‧」银行的制服还没换下，丝衬衫外的绒背心本来就「超合身」更何况我的D-cup，早就把制服背心撑得又扎实又紧，被他这么一揉，我好担心扣子要绷掉了‧‧‧他也许是发现了，于是将背心的第二，第三颗扣子解开，这样我心里反而松了一口气，没想到接下来，他手居然直接伸进了背心里面‧‧‧>< 天哪，丝衬衫薄到不能再薄，感觉就好像他的手直接揉捏的我的胸部一般。&lt;br&gt;他的大拇指和食指，熟练的找到了我的乳头位置；轻轻一捏，我像是触电般，不由自主的娇呻的一声。&lt;br&gt;「阿‧」我全身开始发热，只能稍为的扭动挣扎一下，又怕手上的水溅出来。&lt;br&gt;他右手在我背心里恣意的揉捏着，左手将我的脸颊推右托起，嘴馋的吻着我，像是要把我的舌头吸到他嘴里一样。&lt;br&gt;「等‧等一下嘛‧‧‧」我斜着身，头一撇，好不容易找到机会喊暂停。&lt;br&gt;「我先把手套脱了‧‧‧」他在背后搂着我，等我手套脱下‧‧‧他居然一把就将我抱起，把我抱到了床上，往床上一「摆」整个人就压在我身上。&lt;br&gt;「等一下‧我先脱衣服嘛‧‧‧」「不要，别脱。」&lt;br&gt;他在我身上磨蹭着，我倒是觉得他今天特别有兴致。&lt;br&gt;「baby，我帮妳脱。」&lt;br&gt;听他这么说，我猜想他也许是想表现一下男人的温柔吧。&lt;br&gt;他开始吻我，脸颊，嘴，颈，耳朵，他热烈的呼吸，让我觉得他今天不太一样‧‧‧他一面吻我，一面解开我的扣子‧‧‧背心的扣子全解开了，我顺势将身体一转，手一缩，想要帮他顺利的将我的背心脱掉没想到他却将我身体按着，似乎不要我脱下背心，接着又开始解开我的衬衫扣子‧‧‧扣子一颗颗都解开了，但他却丝毫没打算要从我身上脱下一件衣服 = ="我就这样「衣衫不整」的躺在床上，疑惑的跟他亲热着。&lt;br&gt;而他就好像着了魔似的，整个人性致勃勃，温柔的吻着我，抚摸我。&lt;br&gt;胸前就只隔着胸罩了，果不出我所料的，他只解开背后的扣环，将胸罩掀起，直接让胸罩挂在我身上，也没打算脱下来。&lt;br&gt;我的胸部一露出来，他就像是找到了攻击目标一样；双手搓揉着，嘴也吸着，没一个閒下来。&lt;br&gt;我喜欢他舌头挑动我乳头的感觉，就好像重要的地方被爱人含在嘴中一样。&lt;br&gt;所以他每挑动一下我就会轻吟一声，如果他舌头来回不停的话，我会叫的更激烈，这算是对他的奖励吧^^但我最怕的就是他轻咬我的乳头，他每次玩的起劲总是会忘我的轻咬一下；那让我觉得好痛，但我总不能在这时间生气，所以他要是咬一下，我就不为所动，让他无趣而退。&lt;br&gt;上半身终于是汗水淋漓了，接下来他的手当然是往更神密，更敏感的地方去‧‧‧他将我的窄群掀到腰部，手掌在我大腿内侧搓揉着，我的裤袜让他的手更容易在腿上滑动，我还是第一次穿着裤袜被爱抚，一种说不出的感觉，感觉就好像穿着裤子被爱抚一样，有些感觉，但又不会太害羞。&lt;br&gt;每次作爱到这里让我最难熬，这感觉倒不是难受，而是难熬‧‧‧因为；我知道他会触碰到我的私处，那是最敏感的地方，但是却不知道他什么时候才会摸到 ><" 有些期待，但又不能明讲，只能半推半就的等待着 ><"他放在我两腿间的手，越往上，我的心跳就越快，呼吸就越急促。&lt;br&gt;他可恶的在我大腿上下抚摸着，几次快接近私处了，又突然放回到大腿上><最后我终于按捺不住，双腿不由自主的张开，他才开使爱抚我的私处。&lt;br&gt;私处被爱抚着，我像反射动作一般的把腿夹的紧紧的，我一面呻吟，一面已经感觉到内裤已经开始微湿了。&lt;br&gt;我在想：他应该会让我把裤袜脱了吧？就算不，至少也脱一只脚，然后留在另一只脚上，像A片上那样 = =。&lt;br&gt;我的呻吟已经让他知道，我也想要了‧‧‧他把衣裤一脱，我一眼就瞧出来，那是最佳状态！偶不！那是难得才有的特别状态 = =他躺下，换我服侍他，我一手握着他的蛋蛋，一手握着他的棒子，而顶端，当然就是我的舌头了‧‧‧如果刚才的目测如果不够准确，那现在的「口试」可以证明他的棒子绝对是特别状态。&lt;br&gt;通常要到最佳状态，都是要经过我的口试才能达成，而今天的特别状态，反而让我的口试有些困难‧‧‧直说了吧，今天居然要吞到喉咙才有办法到底 >< 天哪！他要我转过身，我们换成了69的姿势，我趴在他的身上，将女人最隐私的地方毫不保留的放在他的面前‧‧‧而我这头；只能像舔冰淇淋一般的，用温暖的唇和柔软的舌头，试着溶化我眼前这越舔越大的冰淇淋。&lt;br&gt;突然！我听到了一道撕裂的声音！「阿！你干嘛？」我惊讶的回头问他，他没理会我，还自顾的把我私处的裤袜扯破。&lt;br&gt;「不要拉，人家脱掉就好了。」&lt;br&gt;我娇声的央求他‧‧‧「不要紧，我改天买十双还妳。」&lt;br&gt;虽然他这么说，但我还是不舍得，可是看在都已经撕破的份上，又能怎么办呢 ><"等他将我私处的裤袜撕开一个大洞，就转身将我压在床上‧‧‧他爬起来开始看着我衣衫不整的样子，像欣赏被他欺凌的猎物一般。&lt;br&gt;我一只手把胸部遮住，另一只手档着私处‧‧‧我感觉他的眼中好像快喷出烈火了，我有些害怕，但又有些期待。&lt;br&gt;他着看我，露出邪恶的笑容，趴在我身上开始亲吻我。&lt;br&gt;「baby 妳知道吗，我今天要上一个银行小姐喔。」&lt;br&gt;这时我才发觉到；我上班的制服一件没脱的全在我身上 ><他轻轻在我唇上一吻，接着就慢慢的吻过我的颈，胸，肚子，小腹‧‧‧直到我的私处。&lt;br&gt;他将我的内裤拨开，开始舔我的阴蒂‧‧‧我两只手放在他的头上，他的脸就埋在我的两腿中间。&lt;br&gt;「恩‧‧」我开始呻吟起来，我呻吟的越大声，他就舔的越起劲。&lt;br&gt;每次到这里；我总会试着挑战自己，让自己不要太high，但越是压抑住，感觉越是敏锐。&lt;br&gt;到最后我总是会受不了的把大腿夹紧，然后身子越缩越退。&lt;br&gt;他总要用手使劲的把我大腿扳开，然后再让我欲仙欲死‧‧‧他也知道我的另一处弱点，就是臀部‧‧‧我的臀部只要被他使劲一抓，我下半身就会像触电一样的肌肉缩紧，腰部挺直。&lt;br&gt;我问过几个姊妹，她们也跟我一样，她们说这是反射动作。&lt;br&gt;所以每当我的私处抵挡不住他的舌头，打算夹紧双腿暂喘一口气的时候；他只要双手伸到我臀下使力一抓，我马上就会像通电一样的，挺起腰，抬起臀「以私就口」><乖乖的把私处送到他面前‧‧‧每次到了他使出这招的时候，也大概就是我快崩溃的时候 ><而今天的他，下手好像特别重 ><舔的时候就已经将双手放在我的臀下了，我的腰根本不敢退也不敢缩，就深怕他的手突然的对我臀部使劲一抓，那感觉可跟触电一样阿><天哪，怎么办？阴蒂被狠狠的舔着我的呻吟声，根本就变作他的加油声 = ="好几刻，我都开始恍惚了，如果这时他的两手发难，突然在我臀部一抓‧‧‧我恐怕一定会昏死过去了，可是想也知道；古灵精怪的他当然不会轻易放过我‧‧‧终于‧‧‧「阿！」我突然呻吟的特别大声。&lt;br&gt;我的这一声呻吟，准备要将我带往万劫不复之地，但是我根本忍不住 ><因为他的双手正不断的紧抓的我的臀部，一把又一把的抓揉着‧‧‧整个臀部传来的感觉就像一波又一波的电击，我腰挺得不能再高了，而他听见我的呻吟；更是不放过这机会，疯狂的吸允着我送到他面前的阴蒂‧‧‧><我疯狂的叫着，腰也开始颤抖，眼睛开始迷蒙，全身的体温好像一瞬间往大脑冲上来。&lt;br&gt;我崩溃了‧‧‧也不知道是他的口水还是我的体液，把床弄湿了一片‧‧‧他爬起来，用得意的眼光看着我。&lt;br&gt;我还陶醉在刚才高潮的馀波荡漾中。&lt;br&gt;我两都知道接下来就是最后最刺激的阶段了。&lt;br&gt;我故意摆了一个撩人的姿势；侧身将两腿笔直的交叉着，窄裙下的黑色裤袜让我本来就修长的腿，更显得诱惑十足。&lt;br&gt;我一只手将掀到腰上的窄裙硬拉，想遮住明知道遮不住的重点部位‧‧‧上半身衣衫褴褛的，一付楚楚可怜的样子。&lt;br&gt;他见到我被他欺负成这个样子，表情显得好兴奋，就像是准备大刽朵颐，好好享受餐桌上的美食一样。&lt;br&gt;「baby 我要进去囉。」&lt;br&gt;他温柔的把我腿摆成M字型，再仔细的把我的内裤拨开后，双手扶着我的腿。&lt;br&gt;只感觉他腰部一送，那硬挺的棒子，很轻易的就滑进我早已经湿润的嫩穴中‧‧‧「阿‧‧‧」就好像自然反应一样，棒子一放进来，这感觉就是让我莫名的想要呻吟 = =而且今天的感觉比平常还特别许多，一是身上还穿着银行的制服，二是他的棒子；感觉不管是硬度，还是大小，都比平常状况要好，才不到十分钟‧‧‧天哪，他才抽插不到数十下，我刚刚绷溃的感觉似乎又开始升温了‧‧‧我双手抓紧床单，呼吸也开始急促，呻吟随着他抽插的节奏，越来越快‧‧‧他的每一下，都插的好深入，尤其在抽回的那瞬间，感觉好像那棒子前端特别大似的，在我穴里的嫩壁上狠狠刮过，而穴里的每一寸嫩壁敏感的程度，都不下于阴蒂‧‧‧他就这样不断的深入，然后又狠狠的刮过，不断的反复着，不断的抽插着，他的腰就像是机械一样，完全没有停下来的意思‧‧‧我知道再这样下去，不一会我一定又崩溃了，但是我根本没有办法阻止；只能用央求的目光看着他，嘴里发出一声声更惹人怜的娇吟‧‧‧就这样一连串的抽插，伴着一连串的呻吟，让我快疯了‧‧‧「不要‧‧‧」我居然不由自主的呻吟出来这句话，真是羞死人了。&lt;br&gt;他看着我笑了笑，缓缓的放慢速度，他趴下身来；「baby 不要什么？」我羞的不想回答，见他趴下来，索性用手抱紧他，用吻堵着他的嘴。&lt;br&gt;我知道他爱吸我的舌头，故意把舌头伸出来让他吸允，我两的舌头先是挑弄了一会，他就开始吸允着我的舌头，但没想到这可恶的家伙，接吻的时候还不忘下体故意的猛抽插两下，让我呻吟在他的嘴里 ><终于暂缓了一口气，我没在这回合崩溃 ><他把棒子拔出来，我私处突然间感觉一阵空虚‧‧‧他双手扶着我的腰，对我示意该换姿势了。</content></item></essay>