<essay><item><title>我在楼梯间被学弟强奸</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫小婷，今年高三，平常都穿着黑色膝袜，格子短裙，深蓝色水手制服，绑个马尾到学校。因为准备升大学，所以在学校唸书都大约六点才回家。&lt;br&gt;我们楼下是二年级，有时候经过二楼常常会有学弟偷盯着我的短裙看，这是我自己在外面订做的格子裙子，比较短，几乎快到屁股，所以如果有风吹过来我有时候很怕会走光，尤其是里面常穿着黑色小内裤或是丁字裤。被发现一定丢脸死了！&lt;br&gt;昨天我又晚回家，整层楼的同学都已经走光了我才开始收拾书包要下楼，由于赶着去补习，所以走的很快很急，跑到二楼的时候「碰」一下，迎面一个人撞上我，我被撞的七晕八素顿时在地上爬不起来，眼前一片黑。&lt;br&gt;「学！….学姊！妳没事吧？！」一个似曾相识的声音透入耳朵，原来是二年级学弟阿璋。看过他几次，但是并不是很熟。「啊…」我摸摸头，依然因为刚刚的冲撞力道太大而无法站起来，坐在地上，「我被你撞的头晕晕啦，阿璋」勉强张开眼睛，我才发现他嘴上在关心我但是眼睛却直直盯着我的两腿看。原来一跌倒我整个腿开开大走光，黑色小内裤被一览无遗。我惊慌脸红的想站起来，可是头还是昏昏，才起身一半就又跌坐地上。阿璋看到了马上过来扶我：「我来帮妳站起来，学姊。」语毕，凑过来抱住我让我整个突然靠在他怀里，然后搀扶我起来，害我不知所措。&lt;br&gt;「阿璋…啊…等等…这样好像…」脸红的我ㄧ时之间根本不知道要拿什么话出来说，只好全身依着他的力量站起来，接着他好像扶着我要去楼梯边休息，可是怎么把我慢慢的往墙壁边靠。&lt;br&gt;「学弟…我想坐着…」我虚弱的说，他却似乎没听到的，抱着我柔软的身体开始从肩膀到腰边来回抚摸：「恩…(吸气)…学姊妳好软好香喔…嗯啊…」竟然开始摸着我然后闻了起来。我惊讶的开始抖着说：「啊…你…不要乱来啦，学弟…这样子….」话还没说完他右手已经穿过我深蓝色制服的钮釦缝隙，抓住我胸罩中间，呼吸越来越急促，另外一手往我裙子里面钻。
「啊…啊啊啊…学弟…不可以…再这样学姐要叫了…啊…」我ㄧ面想极力制止他，一面想用手推开，但是刚刚被撞的后劲让我两手无力，只能顶着他胸膛要推不推的，好像更加深他的欲望，于是他右手在我两腿之间又摸又滑，顺势的突然就摸进裙子里面，把我黑色小内裤一手扯了下来，挂在我左腿上。我不知道该怎么办，竟然哭了起来：「呜呜…学弟…不要…不要这样啊…我是学姊…不可以这个样子啊…呜呜…啊….」&lt;br&gt;他给了我ㄧ个邪恶的眼神，然后一边抓住我双手，一边拉开自己裤子拉鍊，把已经硬挺挺的鸡巴掏了出来，我只能边喘边无力求饶：「不要…不可以把那放进来…拜讬…我不会告诉别人…现在还来得及停止…啊…啊啊…」&lt;br&gt;还没说完话，就被他热烫鸡巴一鼓做气操了进来，我「喔」的一声，就被他一口气滑入蜜贝最深处。阿璋一手环过我肩膀垫着，一手扯开我制服，对我奶子又抓又揉，越来越粗暴越来越快，下面的肉棒不停的一进一出，来回干送，我整个人被他制住，进出干送，马尾在空中左右甩甩，根本没有力气反抗他，只能娇喘：「学弟…啊啊…啊唷…不要…不要啊…咿啊…喔喔喔…求求你…啊啊…不要了…呜呜…嗯哼…嗯嗯啊….」&lt;br&gt;阿璋听到我娇滴滴的求饶声加上呻吟，肉棒不退反进，整个人贴上来抱住我，一边继续用他的武器凌虐我的小穴一面低声在我耳边语喃：「学姊…嗯嗯…我高一就开始在注意妳了…(肉棒推)…每天穿着个短裙顶个马尾，实在有够欠干的，不好好…(肉棒送)这样子操妳一次我永远(肉棒推)不想毕业…嗯嗯(肉棒送)」，我被操的脑袋空白，两眼无神的望着楼梯间的天花板，双手无力的垂在两边，奶子随着被干的节奏一上一下的晃动，单腿站着另外一条腿被他挂在右手臂上腾空摇啊摇晃啊晃的，「怎么会这样？只是跌倒罢了怎么会在学校的楼梯间这样被硬上弓？」&lt;br&gt;我心中一面OS一面有气无力的继续张着小嘴又喘又呻吟：「呜呜…学弟…你怎么可以…呜呜 …用大肉棒这样子欺负学姊…呜呜…啊..(喘)…啊啊啊…讨厌…讨厌啊啊啊…呵啊…啊啊….」随着阿璋肉棒越挺越快，手抓着我的奶子搓揉的动作又大又快，我完全放弃抵抗，任由他强奸处置：「咿啊…干死我了…啊啊ㄛ…呵啊…呵啊…不行了…太大力了…要死了…啊啊啊…嗯啊嗯啊…要被操死了…啊啊喔…喔喔….」&lt;br&gt;阿璋脸突然贴近我的额头，用他的额头顶住我的，全身贴紧我让我无处可逃可躲，一手扣住我的腰部一手捏紧我的小屁股，低声吼：「正妹学姊…啊…我不行了…要射了…(肉棒越动越快)…操死妳…啊….干」，我哭着摇头娇喊：「不要…啊啊(呻吟)…不要啊…别射里面…真的求求你…学弟…(哭叫)啊啊…呵啊…呵啊啊啊啊啊啊~~~~~」&lt;br&gt;</content></item></essay>