<essay><item><title>萤萤 淫荡女大学生的性史(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫殷莹，朋友都叫我莹莹，这是我第一次发表自己的东西。今年三十三了。&lt;br&gt;这些是我以前的故事，那时我才二十岁出头一点。快要毕业的样子吧。&lt;br&gt;因为快要过年了我刚刚才把房间整理好，加上又快要毕业找工作实习了，所以当然是先整理一下自己的房间比较重要了。家里现在只有自己一个人，爸妈都去上班，而哥哥则是去当兵，一个人的家里显得有些无聊。想到这里，就想要出男朋友家玩。&lt;br&gt;看看窗外，已经没有前几天的那般冷了，温暖的太阳，让自己又想展现一下美妙的身材，所以就把刚刚整理好的衣服翻出来，换上一件高领长袖针织衫，然后穿上一件薄薄的连裤袜，配上一件短的让男人目不转睛的短裙，就准备出门了。&lt;br&gt;男朋友家就在自己家附近，很快我就来到他家里。他是一个SOHO族，专门在家里写软体，而且收入听说还不错！他看到我就亲了亲我的小脸。男朋友比我大5岁。我俩认识也很久了快一年多了。我的第一次就是给了他。&lt;br&gt;那天去他家里，他见到我就开始亲我，后来，我们作爱了，不过和他认识一年多，我们至少做爱也有五、六十次。那天做完后，他给了我大概5千元正。加上自己自己还有五、六千元的零用金，似乎可以到前面巷口那间的情趣商品店去看看喔！想到这里，虽然外面还飘着绵绵细雨，但是已经没有办法阻止我前去的念头了。我穿上了原来的打扮。就离开了他家里。&lt;br&gt;记得那天刚刚被男朋友干玩的我，在回家的路上，看到以前经常走过的情具店，突然好奇想去里面看看。于是我往情趣商店的方向走去，推开店门，里面的感觉跟我过去经过的时候，有着截然不同的感受。过去经过的时候从外面看里面的时候，总是黑漆漆的，似乎看不太清楚。而且这一排的房子都是有着三十年以上的历史，我想应该里面有着或多或少的霉味，但是当我一走进去的时候，扑面而来的带着淡淡清香的温暖空气，让我精神为之一振。&lt;br&gt;里面正坐着两个男人，在柜台旁边聊天。柜台里面的男人，年约四十，而外面的男人，年约三十七、八，个子瘦瘦的，不过两人的共同点就是都带着邪淫的眼光！他们看到我进去之后，停止了交谈，眼睛看着我。我虽然有点想要转身出去的念头，但是这时候内心里面却又湧出了促使我进去的想法︰这里有两个男人，或许他们愿意跟我做爱？&lt;br&gt;我的身体已经略微地颤抖了起来，我不知道这是怎样的一种感觉！或许过去的我已经有过许多想要跟男人做爱的念头，但是今天在我刚刚失去了贞操之后，居然立刻就让我感觉到自己体内其实是非常渴望着男人的滋润与侵犯，对，就是侵犯，这种念头让我又开始兴奋起来了。&lt;br&gt;「小姐，需要什么吗？！」老板看到我走进来后，还是礼貌性地招呼着我。&lt;br&gt;他的声音出奇地具有磁性，这种声音让我又更加地兴奋了起来！&lt;br&gt;「我……呃……随便看看！」我这时候也不好意思说出我原本的来意跟刚刚进门之后的念头，因为觉得这样的念头似乎太过大胆了，一时之间，开始犹豫了起来。而这时候在我面前的是一套性感内衣，对于有着模特身材的我来说，穿在身上，丝毫没有办法遮掩住任何的性感部位，反而更能衬托出女人的性感美丽！&lt;br&gt;譬如在胸罩部分，一般的罩杯在这上面完全看不到，只能看到乳房被皮带紧紧地箍着，而露出那性感的乳房，不知道这样的衣服穿起来会有怎样的效果呢？&lt;br&gt;「有兴趣吗？！我们还有其他的款式喔！」那个声音再度地在我耳边响起，而且似乎有微弱的热气吹拂在我的耳边，让我觉得有点痒痒的。&lt;br&gt;我转头过去，那老板已经站在我的身后，而另外一个男人已经站在门边，准备离开了。老板对他挥了挥手，就继续站在我的身边。我这时候鼓起勇气，问老板是否有卖那种长得很像男人宝贝的东西？&lt;br&gt;「按摩棒？！是吧？！」老板立即就回答我，然后脸上不由自主地露出了有点诡异的表情，但还是带着我来到放按摩棒的地方，我一看，哇？！有这样多的款式啊？&lt;br&gt;有的用矽胶作成，长得就跟真正男人的肉棒一模一样；但有个用的材质似乎就不太一样，作的形状也不相同，甚至有点像是子弹！还有的作得像是人头或者是其他不同的东西，但都是属于按摩棒！&lt;br&gt;「这……这么多啊？！老板，哪种效果比较好？！」我不知道该怎样选择，但却问了一个超级笨的问题！&lt;br&gt;「啊？！这……这我也不知道耶！」老板显然还是第一次遇到这样的事情，一时之间也不知道该怎样来跟我说。我这时候伸手过去，拿了一个像是真正肉棒却大上许多的按摩棒起来，握在手里，那种感觉好奇特喔！整个人都明显地兴奋起来，我不知道该怎样形容，但是我已经开始兴奋了，有点忍不住地想要试用看看！&lt;br&gt;「老板……这个可不可以借我试用看看？！」我再度提出了一个笨问题！&lt;br&gt;「试用？！在这里？！」老板的声音都有明显的变化，他似乎没有想到一个像我这样二十岁左右的女生，居然会问出这样的问题！我想应该也不会有才对！&lt;br&gt;「嗯……还是您要借我回家用？！」&lt;br&gt;「如果你不反对，我可以让你在这里用，借回去，恐怕不太好！」老板这时候似乎比较镇静一些，提出了要我在这里试用的建议。这时候我看看门口，他很机警地走过去，并且把外面的铁门拉了下来，然后说现在这样可以不必担心外面有人闯进来。&lt;br&gt;我这时候想到，如果我在这里作，那不就是让老板看见了吗？！但我心里又想，那有什么关系，如果他可以满足我，我又何必担心呢？想到这里，我就说︰「老板，那你可不可以教我这东西该怎样用呢？！」而且我还主动地往前走去，来到了刚刚的性感内衣旁边，说︰「还有这套内衣可不可以借我穿穿看呢？！」&lt;br&gt;老板这时候似乎也放大胆了不少，就笑淫淫地过来说︰「没问题，我这里还有许多好宝贝呢，如果小姐有兴趣，我们都可以在这里好好地试看看！」&lt;br&gt;我这时候已经主动地拿下了那套性感内衣，而且当着老板的面，褪下全身的衣物，把这套内衣穿了上去！当我穿好胸罩的时候，我第一次觉得自己的双乳会这般的挺翘诱人！而我把那件内裤穿上去的时候，觉得下半身第一次这样地空无一物，却又明白地有穿着一件比丁字裤还要遮掩不住身体的内裤。我转身，老板的呼吸变得沉重，眼中的光芒透露着他已经产生了许多的情慾。&lt;br&gt;我走过去，拿起那根按摩棒，递给老板。他拿过来之后，要我坐在旁边的矮柜上面，双手将我的双腿分开，然后看着我那稀疏的阴毛，他伸手轻轻地触摸着我的花瓣，那对花瓣已经因为内裤的缘故而大大地分开，每当我走动的时候，都会让我的身体产生极大的感觉！&lt;br&gt;老板的手指慢慢地碰触着我，我的呼吸也慢慢地变重，也变得更加兴奋！我居然让一个第一次见面的男人碰触我最私秘的部位！他的手指滑入了我的阴道，我开始忍不住地呻吟起来，他这时候把手指抽出来，然后要我含着，并且第一次地把按摩棒插入我的阴道里面，并且轻轻地抽送起来！&lt;br&gt;「嗯……嗯……嗯……嗯…嗯……」&lt;br&gt;我开始主动地吸吮，并且享受着按摩棒给我带来的快感。老板这时候似乎已经有点忍受不住了，他要我等一下，然后过去到柜台后面，蹲下去，发出了在翻动东西的声音。过了一会，他再度起身，手里拿着一个奇怪的东西走过来，把那个东西跟按摩棒接合在一起之后，打开电源，我感觉到按摩棒开始震动起来，一阵阵奇特的感觉从下体传来，我开始发出了闷哼的声音，而老板则是站起身来，解开裤子的拉炼，要我帮他含吮肉棒，并且说︰「你只要让我爽，我可以送你很多东西喔！」&lt;br&gt;其实他就算不说这句话，等过了一会，我还是会忍不住地要求他插入我的身体！但是这时候既然他这样说了，我就开始帮他吮弄肉棒！他的肉棒十分粗大，跟我男朋友比起来，我男友算是小号的了。而他的肉棒跟按摩棒比起来，似乎也没有差太多，我想这样等一会可以好好地享受了，所以我更加卖力地吞吐，而他似乎也非常地享受，两手按在我的头上，不断地主动挺送腰部，显得十分快活！&lt;br&gt;「好……停下来，转过身来，趴在地上！」&lt;br&gt;我含吮了十来分钟，他要我趴在地上，然后把我体内的按摩棒关掉，慢慢地抽出来，接着就是把肉棒缓缓地插入我的小穴里面，并且开始抽送起来！&lt;br&gt;「嗯……嗯……嗯…嗯……嗯……嗯……」&lt;br&gt;他十分有技巧地抽送，而这样的抽送，让我也觉得很舒服，比起之前被我男朋友搞的感觉，又好上许多，让我整个人都很喜欢这样的感觉，而且下半身的快活感受更是可以彻底分享到身体的每一处。老板不仅是前后抽送，而且还把身体趴在我的身上，然后双手伸过来，不住地轻轻抚摸我的乳房，他一边抚摸，一边讚美我的乳房很大很漂亮！而我也一边呻吟一边讚美他的肉棒弄得我十分舒服，非常快活！&lt;br&gt;「啊～～……啊～～～～……啊～～～……啊～……唔……唔…唔……唔…好……棒……哟……你……你…弄得……我……好舒服……唔……唔……唔……唔……对……对～～……就…是……这样……我～～……我～～……啊……啊…啊……啊……」&lt;br&gt;「美媚……叫我好哥哥……好鸡巴哥哥……这样可以让我得更爽……知道吗……」&lt;br&gt;「啊～～……啊～～～～……啊～～～……啊～～～………好……哥哥……大鸡巴……哥哥……你……唔……唔…唔…唔……喔…喔……喔…喔……嗯……嗯……嗯……弄得……人家……好舒服……人……家……好快活……唔……唔…唔……唔…嗯……嗯……嗯…嗯……唔……唔……唔……唔……喔……喔…喔…喔……喔……」&lt;br&gt;他听到我这样说之后，挺动得更加快速有力，每一下都狠狠地把他的肉棒完全地插入我的体内，龟头顶在我的子宫上面，那种感觉，让我的头顶都会为之一麻，连续顶个几下之后，我整个人几乎都要疯狂了！我开始摇头晃臀起来，但还不知道该扭动腰部去作配合，会让彼此都更加的舒服，可是光是这样我就已经浪得受不了了，整个人渐渐地失去了意识，直到似乎有人在我脑袋里面点燃了个爆竹，我整个人都成为一片空白……&lt;br&gt;当我恢复了意识的时候，不知道过了多久，老板这时候还在继续地挺送着！我实在感觉到他太厉害了，居然可以让我享受到高潮的感受（虽然日后知道他吃了威而刚），而且还在继续地挺送，这点跟我男朋友给我的经验是截然不同的感受！&lt;br&gt;我这时候要他暂时让我休息一下，他似乎也有点喘不过气来，于是就趴在我的身上，停下动作。我告诉他我刚刚的感受，他告诉我这就是高潮，然后问我还想不想要啊？！我当然没有反对的可能，可是我告诉他这样趴在地上，感觉不好受。他要我起来，然后拿出一个空气垫，放在地上，不到十分钟的时间，我们已经有了一个很舒服的大床垫。&lt;br&gt;他这时候让我躺下，然后套上一个辅助环，上面有许多的小小突起，起先我还不知道这个玩意的厉害，当他再度把肉棒插入我的小穴时，我整个人几乎要彻底崩溃了！&lt;br&gt;每个小小的突起在我的阴道里面都让我感觉得到，我整个人几乎不要思考，也几乎要喘不过气来，当他开始抽送的时候，我已经忍不住地啜泣起来，但是我要求他千万不要停，或者是把肉棒从我的体内抽出来，因为那种感觉会让我整个人几乎要为它疯狂！&lt;br&gt;他这时候一边抽送，一边抓揉我的乳房，我可以感觉得到，当他搓揉我的双乳时，他整个人兴奋的程度就提升了许多，所以我也挺起上半身，让他好好地玩个够！&lt;br&gt;这一来，我跟他可都是爽得一蹋糊涂！当他终于忍不住地把精液射入我体内的时候，我已经达到第三次的高潮了！&lt;br&gt;这时候他压在我的身上，满意地对着我笑，我也是满身大汗地紧紧地搂抱着他，这种感觉让我觉得很棒！&lt;br&gt;「你还想不想试试别的呢？！」他主动地对我提出其他的要求，我点点头，不知道还可以玩些什么呢？&lt;br&gt;以下内容需要回复才能看到他带着我来到后面，有间小小的盥洗室，我俩都脱光衣服，用温水冲洗一下身体之后，他要我在里面等一下，然后出去一下，过了一会，他提了一个小机器过来，装满水之后，要我趴在马桶上面，然后把一个塑胶管慢慢地塞入我的屁眼里面，就开始帮我浣肠。&lt;br&gt;清凉的水慢慢地注入我体内，那种感觉不是很舒服，而且随着进来的液体愈来愈多，我的肚子似乎有变大的迹象，但是那只是我自己这样感觉而已，基本上我的肚子只是微微的隆起。他一边把水注入我的体内，一边用手帮我按揉我的肚子，让水更加均匀在我肠子里面混合。等到他把塑胶管抽出来，我已经忍不住地在马桶上尽情地排洩！&lt;br&gt;一股腥臭的感觉立刻充斥在小小的空间里面，我自己都很受不了了，但他却似乎非常地兴奋！当然，他又帮我弄了几次，我才彻底地「干净」。这时候他带我出来，然后把一跟按摩棒插入我的小穴里面，再用一条皮裤将这按摩棒固定在我的下半身上，并且打开电源。</content></item></essay>