<essay><item><title>我的大学生活(一)-我跟淫荡学姊的那晚(真实，恋足)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;真人真事
先跟大家自我介绍，我叫威承，错号阿承
我读台北某大学，大二&lt;br&gt;一切都是这样开始的…
学校毕业典礼，在当天学长姊会穿毕业服找我们拍照&lt;br&gt;有个学姊，错号小倩，小小只的大约160CM左右&lt;br&gt;白白的、长的蛮可爱的，胸部大约C&lt;br&gt;原本没什么交集，当天就想说跟漂亮的学姊拍个照好了&lt;br&gt;我就找他拍照，顺便送个花&lt;br&gt;我:学姊，毕业快乐，花给你&lt;br&gt;小倩:哇!!!阿承我们来拍照，我要勾手唷&lt;br&gt;我当下也没想太多，想说毕业生为大&lt;br&gt;过了几天他用脸书密我&lt;br&gt;说要拿照片给我问我有没有空&lt;br&gt;原本约定一个时间&lt;br&gt;后来因为我要期末、返乡等等的，拖了些阵子&lt;br&gt;某天晚上跟朋友喝完酒回家，大概2:30AM&lt;br&gt;看到他密我&lt;br&gt;小倩:ㄟ阿承在吗?&lt;br&gt;我:在阿，刚喝完酒回来&lt;br&gt;小倩:侯!!喝酒都不约的，害我现在也想喝了&lt;br&gt;我:那不然来我家顶楼续摊阿，夜景很棒喔&lt;br&gt;(我在学校附近租屋，我住8F，顶楼9F可看夜景)&lt;br&gt;小倩:真的吗?好犹豫喔&lt;br&gt;我:看你阿，阿你不是要拿照片给我&lt;br&gt;小倩:那要喝什么，我酒量很差不要灌我喔&lt;br&gt;我:我都可以阿，你等下自己被自己灌倒不能怪我喔==&lt;br&gt;小倩:我才不会咧，哈哈&lt;br&gt;小倩:你能来我家载我吗?&lt;br&gt;(聊天内容以下省略)&lt;br&gt;总之我去他家载完他，买完酒，上我家顶楼喝&lt;br&gt;在喝的过程中，看他微醺微醺的样子好可爱&lt;br&gt;小倩:ㄟ阿承，其实我很谢谢你&lt;br&gt;我:!!你干麻谢我阿?&lt;br&gt;小倩:其实我前男友在我家，我想出来&lt;br&gt;我:在你家，阿你们不是分了怎么会在你家(皱眉)&lt;br&gt;(其实我心里想说他在你家当然是要跟你打砲阿，可是我没有种说出口)&lt;br&gt;然后他就开始跟我聊他的感情事&lt;br&gt;后来我想尿尿了，我就说我要下楼回房尿尿，你还要在这吗?&lt;br&gt;小倩:我在这干麻，当然跟你下去阿&lt;br&gt;所以…就把他拐到房间来了&lt;br&gt;心里一直在想说到底有没有机会上他&lt;br&gt;我先说，小弟我有恋足癖&lt;br&gt;他当天穿娃娃鞋，脱掉那刹那，我的小头瞬间抬头，&lt;br&gt;好白好可爱，而且很整齐很干净，好想马上把脚抓来面前，闻闻、舔舔&lt;br&gt;后来当然也是在房间继续聊天，他坐在床上，我坐在电脑桌前&lt;br&gt;开电脑里的照片、影片给他看，可是，前几天看A片的历史记录都还在旁边&lt;br&gt;他都会一直问说那是什么，我心想，你这是在暗示我开A片给你看吗?&lt;br&gt;他每次问我都故做尴尬的说那是A片&lt;br&gt;有一次我忍不住，就问说&lt;br&gt;我:阿你都不怕我直接开给你看喔&lt;br&gt;小倩:我不怕阿，要看就看&lt;br&gt;我:……..&lt;br&gt;在过程中我一直偷看他的脚&lt;br&gt;突然&lt;br&gt;小倩:ㄟ感觉你一直心不在焉，不想跟我喝喔?&lt;br&gt;我:蛤?没有啦不要生气啦&lt;br&gt;小倩:我不管你要赔偿我&lt;br&gt;我:好好好，你要我怎么赔偿你，我做得到我就做&lt;br&gt;小倩:限你30秒内逗我笑&lt;br&gt;当下我马上转过身把他的脚拿起来骚痒&lt;br&gt;学姊的脚好软、好绵，而且没有死皮、没有茧&lt;br&gt;我下面有点硬了&lt;br&gt;小倩:哈哈哈，哪有人这样的啦，骚人家的脚&lt;br&gt;听到这句话后，我就作势要舔他的脚&lt;br&gt;小倩:你舔阿，我又不怕&lt;br&gt;我:我才不要咧，到时候把你舔太爽怎么办?&lt;br&gt;小倩:你在说什么阿?什么舔太爽，真是的…&lt;br&gt;我开始担心是不是说得太超过等等的&lt;br&gt;小倩:我就不信被舔脚能舔多爽&lt;br&gt;我:等有机会你就知道了啦&lt;br&gt;学姊就给我一个白眼，气氛有点尴尬&lt;br&gt;小倩:ㄟ好无聊喔，来玩游戏啦&lt;br&gt;我:不然来玩抽牌比大，输的听赢的做事&lt;br&gt;玩的过程中，他叫我学狗叫阿，我叫他做鬼脸自拍传脸书等等的&lt;br&gt;小倩:ㄟ最后一把啦，你都一直整我，看我赢了怎么整你&lt;br&gt;我:来阿，最后一把我赢的话看你怎么办，等着受死吧，哈哈哈&lt;br&gt;结果我输了==&lt;br&gt;小倩:哈哈哈，看你怎么办&lt;br&gt;我:什么没有啦，烂命一条看你要干麻&lt;br&gt;我发现小倩的脸红了一下&lt;br&gt;有点害羞的说:我要你舔我的脚&lt;br&gt;心中一阵雀跃，恨不得马上下去舔脚闻闻学姊的味道，&lt;br&gt;但是又不能表现出来&lt;br&gt;我:要舔多久阿，总不能让你一直享受&lt;br&gt;小倩:是你输了耶，你管说要多久，快来舔吧&lt;br&gt;然后学姊就把脚伸过来我腿上&lt;br&gt;学姊的脚如此的性感诱人了，我抓住她的脚脖子&lt;br&gt;把她的脚掌贴近鼻尖闻了闻，一股淡淡的脚臭味混合着别的说不出的味道&lt;br&gt;好香，好想把脚抓来帮我小头爽一下&lt;br&gt;把她的脚底轻贴在我的脸上，稍微有点软绵绵的感觉，我把她的整个脚掌捂在我的脸上，&lt;br&gt;深深的呼吸着她脚上的味道，我嗅了很久，&lt;br&gt;然后我开始舔她的整只脚，先是她的脚底板，接着是她的脚趾！&lt;br&gt;我抱着她的脚踝将她的整只脚搂在怀里，忘情的舔食着她的绵绵香香的前脚前掌，&lt;br&gt;啃着她略微发硬的平滑的脚后跟，用手捏住她的五根凉冰冰的白嫩脚趾头，扳开她的紧紧依附在一起的脚趾，&lt;br&gt;露出她的脚趾缝隙里软软的、略微潮湿的趾肉，&lt;br&gt;然后我将舌头伸进她的脚趾缝里，再抓住她的脚趾，&lt;br&gt;把她的生得十分饱满的脚趾头整个含在口里在舌头底下，用牙齿轻轻的咬着，&lt;br&gt;仔细体会趾头上可口的趾肉间的淡淡的香味，十个脚趾在我嘴里像软糖似的好吃，&lt;br&gt;我感觉这只脚被我舔的没有多大味道的时候，我又伸手去抓她的另一只脚，&lt;br&gt;她的这只脚上的味道也是淡淡的，可能是她不断颤抖，脚已经是黏黏的，&lt;br&gt;我把她的这只脚丫子闻了又闻、舔了又舔、把她的脚趾头放在嘴里吮了一遍又一遍！然后我又抓起她的另一只脚接着舔弄。&lt;br&gt;在我舔弄她的脚丫的过程中，一开始她有些害怕，不知所措，脸也羞得通红，&lt;br&gt;可是看得出来很享受，还有小声的声吟&lt;br&gt;慢慢的她就释然了，开始知道配合起来，到最后竟然微闭眼着眼享受起被人舔足的快感，&lt;br&gt;看着我起劲的舔着她的美脚&lt;br&gt;她的眼里有点困惑的样子……她没见过这种人，竟然喜欢人的脚丫子，还这么起劲的舔！&lt;br&gt;小倩不禁的问&lt;br&gt;我的脚真那么好吃。我忙说好吃好吃，你的脚太美了&lt;br&gt;白嫩嫩的脚背、柔软的脚底板，长得端端正正的肉嫩的前脚掌和脚跟泛着浅浅的红润，&lt;br&gt;细嫩的脚趾相互间整整齐齐的依附在一起，精心修剪过的脚趾甲上没有任何修饰，&lt;br&gt;白皙的脚掌更透出一股清秀，脚背上白清清的皮肉如透亮的璞玉一般，&lt;br&gt;使她的整只脚显得晶莹剔透！好美的女人脚！我流了口水，&lt;br&gt;我最最喜欢的女人脚就是这种类型的，我鼻子凑近她的脚板深深的吸了吸，&lt;br&gt;一股淡淡的脚丫特有的臭味和着淡淡的肥皂香味冲来，&lt;br&gt;抬头看看学姊，正闭眼享受，我故意停了下来，&lt;br&gt;学姊把眼睛张开，怎么不继续舔&lt;br&gt;我:够爽吗?你爽够了吧?&lt;br&gt;学姊害羞的说…讨厌&lt;br&gt;我回到电脑桌前，学姐看我过来，也跟着靠过来&lt;br&gt;我侧坐着，学姊就把脚放上来，我右手用滑鼠，左手也就顺势的继续摸着学姊漂亮的两只脚&lt;br&gt;我又开始找影片来看，有了刚刚的"调情"后&lt;br&gt;我便大胆的说，ㄟ没影片看了啦，来看A片好了&lt;br&gt;小倩:喔，好阿，你不会都看很奇怪的吧&lt;br&gt;我:我都看很正常的好嘛!，不信你等一下自己看&lt;br&gt;我打开万恶的资料夹，开始翻阅给学姐看，&lt;br&gt;在看的过程中，我们还聊坐爱聊姿势，&lt;br&gt;他说他很敏感，前男友不爱带套等等的&lt;br&gt;他说他最喜欢在上面了，在上面他可以自己控制的摇阿摇&lt;br&gt;看了大约半小时后，他说他要去厕所，我也就按暂停&lt;br&gt;我心想，不会湿的那么夸张吧，我决定等他出来冲一下&lt;br&gt;他上完厕所后，走到电脑桌旁&lt;br&gt;我:ㄟ…我能不能抱你&lt;br&gt;小倩:好阿给你抱&lt;br&gt;我比他高，可是我把头靠在他的肩上&lt;br&gt;我要转过去正面看他的时候，他故意把脸撇开&lt;br&gt;我就把头转过去，直接亲起来&lt;br&gt;拥着她吻她的嘴唇，她整个发软，娇嗔&lt;br&gt;嗯….嗯嗯..嗯….&lt;br&gt;躺了下来，我拥着她吻了她的嘴唇好一阵&lt;br&gt;慢慢的我的手摸了上他的酥胸&lt;br&gt;隔着衣服摸着摸着，声音也越来越大声越来越急促&lt;br&gt;嗯….嗯嗯….嗯嗯….嗯……..嗯..&lt;br&gt;学姊把手往我的老二伸，隔着裤子摸，我知道他想要了&lt;br&gt;我把他上衣脱掉，胸罩解开，又开始舌吻&lt;br&gt;嗯..嗯嗯..嗯…嗯&lt;br&gt;慢慢的舔耳根、脖子一路舔到他的奶上&lt;br&gt;用舌头在右边奶头上画圈圈，突然一口含下&lt;br&gt;左手搓揉的他的奶子，不时就往奶头捏捏&lt;br&gt;右手隔着他的热裤，摸他小穴&lt;br&gt;学姊开始声吟了，看来真的很敏感&lt;br&gt;同时也把手往我裤子里深，摸着我发热的大老二&lt;br&gt;嗯….嗯.嗯..你的好大喔，等不及要用他了&lt;br&gt;嗯.嗯.嗯….嗯….嗯&lt;br&gt;右边舔玩了换左边，不时的吸着，舔着&lt;br&gt;学姊的手也把我牛仔裤的扣子解开，更大力的摸我的肉棒&lt;br&gt;嗯..嗯..嗯嗯…嗯…阿承人家想要了&lt;br&gt;我:那要看你表现阿，我的大老二想要你去亲亲他&lt;br&gt;说完学姊马上起身，往我的老二趴下去&lt;br&gt;开始含他，不时的用舌头去舔&lt;br&gt;这时换我躺在床上享受，我把学姊的裤子脱掉，剩内裤&lt;br&gt;我开始隔个着内裤爱抚他的小穴，下面已经湿到内裤外面了&lt;br&gt;我最喜欢女人边叫边舔我的老二了&lt;br&gt;嗯.嗯…嗯..嗯..嗯…嗯嗯&lt;br&gt;我:学姊舒服吗?&lt;br&gt;学姊:嗯..嗯…嗯..很舒服&lt;br&gt;我:哪里舒服阿?&lt;br&gt;学姊:嗯…嗯…人家的小穴被你摸得好舒服…嗯嗯&lt;br&gt;我:那我的肉棒好吃吗?&lt;br&gt;学姊:你的肉棒好大好好吃&lt;br&gt;我发现学姊已经超湿了，我就把中指伸进去他的小穴&lt;br&gt;好热，同时学姊便开始吟叫了&lt;br&gt;嗯嗯…嗯…&lt;br&gt;我:你要自己说话才乖喔，等下才会让你更舒服喔&lt;br&gt;学姊:嗯嗯…嗯…肉棒好好吃，好痒…好舒服&lt;br&gt;好舒服，人家想要了&lt;br&gt;我:想要了喔?&lt;br&gt;学姊:嗯嗯…人家想要大肉棒了…嗯嗯…嗯嗯&lt;br&gt;我:想要就自己上来阿&lt;br&gt;学姊就转过身把内裤脱掉，直接坐了上来&lt;br&gt;嗯嗯阿…..阿嗯嗯阿…阿…阿嗯..嗯嗯…嗯阿&lt;br&gt;你肉棒好大、好硬喔，我骑的好舒服哦….嗯阿阿&lt;br&gt;她啊的一声发出极为愉悦的欢呼声。&lt;br&gt;啪…噗吱……真好…真好……从来没有被这……棒的大肉棒…干过&lt;br&gt;………啪…噗吱……啊…..你的大肉棒顶得我好舒服了……啊……啊…啪…&lt;br&gt;被你干得好舒服,哎……哟……呀……我要高潮了…啊…喔……喔……」&lt;br&gt;突然感到下面，一股湿热，然后学姊瘫软的趴在我身上，一直吻我&lt;br&gt;你好棒喔…人家都高潮了你还好硬&lt;br&gt;我把学姊翻了过来，我说:更爽的在后面哦，说完就把肉棒直接插进他湿淋淋的小穴&lt;br&gt;喔…喔…喔…对……你的…家伙…太大的…插得人家太舒服了…喔&lt;br&gt;…喔…喔…喔插到我里面了…喔啊…啊…啊…对…就是这样…喔…喔…我从来没有这么爽过&lt;br&gt;「…嗯…亲……阿承……好爽呀!你太厉害了，我受不了了，你饶了我吧，&lt;br&gt;我的慾火已经被点燃，怎么会轻易放弃，我的大肉棒不停地抽送，&lt;br&gt;并以极霸道粗暴的方式快速来回顶弄她穴里每处的嫩肉。这种方式让她感受到前所未有的粗暴快感！&lt;br&gt;猛烈的挺送、肉体激烈的撞击，以及两腿被高举朝天等等&lt;br&gt;学姊娇美的脸颊充满淫媚的表情，披头散发、香汗淋漓、淫声浪语地呻吟……&lt;br&gt;「唉哟……好舒服…好…好痛快………你…这样顶你要顶…顶死我了…哟……我受……受不了了……喔…喔……」&lt;br&gt;「嗯…真好……我从来…没有…被这样厉害的肉棒玩弄过…宝贝…我又要高潮了……」&lt;br&gt;「啊..…好爽……再用力顶…我要到了……喔……喔……抱紧我…搂着我…啊啊啊」&lt;br&gt;终于我进入冲刺的最后阶段，肉棒力道更猛烈的用力往上顶，撞击得学姊全身颤抖摇动，小嘴淫浪叫声连连！&lt;br&gt;学姊极度高亢的呻吟娇啼中，我低吼一声，在学姊高潮淫水爆发出来时，一股热烫淫水冲得我再也无法忍住，用尽全力，把满满的、强烈的浓稠精液狂喷向学姊体内深处，学姊在高潮后的馀温不停得发抖&lt;br&gt;学姊软弱无力娇喘不息的瘫在我的身上，我抱紧她，轻轻亲吻学姊的嘴，&lt;br&gt;手掌在学姊背部温柔爱抚游移，&lt;br&gt;</content></item></essay>