<essay><item><title>崩溃的圣女(5)</title><author>床上伴侣</author><content>课长，有客人找你！」&lt;br&gt;「是那位？」&lt;br&gt;「他说今天与课长有约，现在人在会客室！」&lt;br&gt;「好吧！」&lt;br&gt;走进了会客室，有一位男子背对着她。&lt;br&gt;「让你久等了！」&lt;br&gt;待将门一关，那男子掉过头来一笑！&lt;br&gt;「对不起，你是那位？」&lt;br&gt;「呀！你忘了，今天早上才刚刚打过电话！」&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;香奈子目瞪口呆，但是这声音，那脸我决没法忘掉。&lt;br&gt;「别那么惊讶嘛！我不是在电话中提到今天会与你碰面！」&lt;br&gt;「太太，你的皮肤真的好棒，真的是成热的女人！」&lt;br&gt;香奈子又愕然了！&lt;br&gt;「呀！你是电车上的…」&lt;br&gt;「嘿！嘿！你终于想通了，你能够如约定中的穿迷你裙，让我也方便不少！我叫做岩田，请多指教！」&lt;br&gt;拿起桌上的一根烟！&lt;br&gt;「火！」岩田又再次地说，而香奈子只是惊愕过度地呆呆站着。&lt;br&gt;「火呀！太太！」&lt;br&gt;被叫着的香奈子，拿起桌子上的打火机，准备点烟。&lt;br&gt;此时，岩田毫不考虑地将手伸入她的裙中，又摸起她的屁股。&lt;br&gt;「住手！」&lt;br&gt;「别那么大声叫嘛！」&lt;br&gt;「如果你想拿回我手上的东西，就老老实实地听从我的话。」&lt;br&gt;岩田从西装口袋中，拿出了成串的底片及照片。&lt;br&gt;「这种事我们到公司外面再谈，都已经快午休了！」&lt;br&gt;「没那必要，老子我想在这里谈！」&lt;br&gt;「这种东西，要多少钱，你才愿意卖？」&lt;br&gt;「还没有决定，还得跟我的同伴讨论一下。」&lt;br&gt;（还有其他的人看过这些照片！）&lt;br&gt;「但是我们想，照片是用金钱来换，底片就用你的身体来换。」&lt;br&gt;「但…但是我已是有夫之妇！」&lt;br&gt;「但是你的老公在海的那一边，一次、二次让别的男人爽一下，而且太太你三个月都没让男人抱一下，很难过
的…」&lt;br&gt;「不！没那回事！」&lt;br&gt;「哈！哈！真是圣女！请安静地想一想，如果我将这些照片，给你的公司、邻居知道的话，公司呆不下去不用&lt;br&gt;说，住家你一定也住不下去了，先生如果看到自己的太太是如此不检点，这一切后果，就由你自己取舍吧！」&lt;br&gt;说完，将烟熄在烟灰皿中。&lt;br&gt;「喂！就听从我们的吧！如此，又能保有家庭，现在的地位也在，如果你赞成的话，为了証明你的认同，就将&lt;br&gt;裙子卷起来，否则我离开的时候，这些照片我就分给你的同事了！」&lt;br&gt;说完，就朝入口方向走，手也将门把要打开。&lt;br&gt;「等一下！就照你所说的！」&lt;br&gt;岩田坐下来，香奈子背对着他，已将淡蓝色的裙子卷起来了。&lt;br&gt;随着裙子的变短，那双腿便露了出来。&lt;br&gt;「脱掉丝袜！」&lt;br&gt;「这样就好了！行吗？」&lt;br&gt;「你就照我说的，我说脱什么，就脱什么。」&lt;br&gt;交互将高根鞋脱掉后，丝袜也脱了！&lt;br&gt;「接着！全部脱掉！」&lt;br&gt;「什…什么？」&lt;br&gt;「放心！我没有要在这里抱你，只想再一次看看你这美丽的裸体。」&lt;br&gt;香奈子受尽屈辱地在会客室内，将自己裸露出来，而门外同事们正在工作。&lt;br&gt;「别拖拖拉拉！快一点脱光！」&lt;br&gt;（心中想如果这男子生气的话，不知道会做出怎样的举动？）香奈子乖乖地脱掉上衣。&lt;br&gt;岩田点起第二根烟。&lt;br&gt;「让我看看你的乳房。」&lt;br&gt;香奈子紧闭着双眼，将乳罩的扣子解开，吊带也由双肩滑下来。&lt;br&gt;再度看到那双乳，那乳头是如此的幼嫩，又是那么的粉。&lt;br&gt;双手抱住自己的乳房，心想着如何将他隐藏起来。&lt;br&gt;「太太，还有一件吧！」&lt;br&gt;「这样就好了！拜托！」&lt;br&gt;「你不脱，我帮你脱。」&lt;br&gt;讲完就伸过手来，要将她的内裤脱掉。&lt;br&gt;「不用了！我自己来。」&lt;br&gt;在公司的会客室中，要将她的内裤脱掉。&lt;br&gt;「将手放开，让我看清楚一点。」&lt;br&gt;一手挡住乳房，一手挡住下部阴户的她，只好将双手放在身体两侧。&lt;br&gt;「好美的身材，太太你不会埋怨吧！」&lt;br&gt;刹那间，香奈子掩住自已的脸。&lt;br&gt;「好了！好了！太太你做的很好。」&lt;br&gt;岩田从沙发上站起来，将手放在香奈子的肩上。&lt;br&gt;「今天到此为止，以后就照我们所说的照做就是了，照片我们也不会给别人看的。」&lt;br&gt;「早点将衣服穿好吧！这样子你不想让部下瞧见吧！还有这件让我作纪念！」&lt;br&gt;随手拿走了那件内裤，放进了口袋。&lt;br&gt;「再见了！」&lt;br&gt;受惊吓的香奈子，呆呆地站着，将衣服穿好。&lt;br&gt;当香奈子走出会客室，在她的桌边，松崎已在叫着她了。&lt;br&gt;「课长，这里有新的调查案件要查。」&lt;br&gt;办公室内，只剩下两、三人，其他的人都出去了。&lt;br&gt;「是什么案件呢？」&lt;br&gt;桌上放着调查的书类。&lt;br&gt;「本来这是我该负责的事件。」&lt;br&gt;边说着，松崎将手伸进香奈子的迷你裙中，当然裙子里什么都没有穿。&lt;br&gt;「你在做什么？」&lt;br&gt;正要一巴掌打过去的时候，在资料上出现了一张照片。&lt;br&gt;自己的裸照，香奈子的眼前一片漆黑。&lt;br&gt;松崎高兴地望着香奈子，继续着资料内的话题，桌子下他的手正毫无忌惮地摸着香奈子的臀部。&lt;br&gt;&lt;br&gt;第三章　性欲的快感&lt;br&gt;一星期是怎么过的…&lt;br&gt;栗原香奈子，如往常一般的，肩部吊着皮包，单手拿着书类的信袋，一手抓着吊着的皮革扶手。&lt;br&gt;换车后的车子还满空的，经过了第二站，车子慢慢地挤了起来。&lt;br&gt;经过了一阵子，要不是有冷气，这对香奈子来说，简直是地狱！&lt;br&gt;那天，香奈子穿着黑色的麻纱上衣，只是与上身比较起来，下半身好像凉快多了！&lt;br&gt;今年虽然流行迷你裙，但是如此大胆的迷你裙，在挤车的时间，如果再抓把手的话，可能只有刚好盖住屁股了
。&lt;br&gt;「课长，这是送给你的礼物，谢谢你每天给我们娱乐！」&lt;br&gt;讲这话的是昨天给香奈子这一件麻上衣，那短裙一定是膝上三十公分。&lt;br&gt;「这样子，才不会隐藏了课长你美丽的双腿！」香奈子紧张的背后神经，集中在下肢，这一星期，松崎与岩田&lt;br&gt;每早，香奈子必是他们的猎物，玩着色狼的游戏。&lt;br&gt;今天他们怎么还没有将手放入裙中呢？&lt;br&gt;他们二人是一起上车，且站在我背后该是没错的。&lt;br&gt;（到底是怎么了？）&lt;br&gt;什底都没有做，反而让香奈子觉得奇怪！&lt;br&gt;但是面对着这两个狡猾而卑贱的人，想起来，开始渐渐地不安起来，同时也让香奈子紧张起来。&lt;br&gt;电车一站一站地过去了，二人的手还没有摸香奈子的屁股。&lt;br&gt;忽然，超迷你裙中有男子的手伸入。&lt;br&gt;全身紧张了起来，香奈子的脸上泛起了优美的红潮。&lt;br&gt;松崎与岩田的手，像是大胆的手去动别人的太太的臀部。&lt;br&gt;香奈子美丽的眼睛眺望着窗外的景色，但是心中却是狼狠不堪。&lt;br&gt;这时，臀部被摸的厌恶已经没有了，也不在乎有几根手指头在臀部上游走了！&lt;br&gt;这一星期，第三性感带，忽然发出芽来。&lt;br&gt;男人们的手，只要进到更深处来，香奈子自会将修长的白色双腿分开。&lt;br&gt;男的手指又碰到那私处，揉按着…&lt;br&gt;香奈子的体内有着全身披揉一般的那种愉悦。&lt;br&gt;好像在等待这种爱抚一样，香奈子的花丛处，流出了蜜汁。&lt;br&gt;「啊！啊！」&lt;br&gt;周围的人，窥视着她。&lt;br&gt;「你不舒服吗？」&lt;br&gt;帖在旁边一位老先生，用担心的眼光望着香奈子。&lt;br&gt;「没…没有，什么都没有！」&lt;br&gt;「但是看你都冒冷汗了！」&lt;br&gt;「没有，真的没有关系，下一站就到了。」&lt;br&gt;电车靠站了，只要车速慢下来，抚摸的手，一定会马上停下来。&lt;br&gt;等车子靠站了，车门开了，香奈子随着人群而下车，平常下车后，都将松崎及岩田当做不认识的人，香奈子急&lt;br&gt;着去厕所。&lt;br&gt;但是，今天一下车，二人站在香奈子旁，从车站的楼梯下来，走向剪票口。&lt;br&gt;「喂！又去厕所吗？」&lt;br&gt;二人交互了眼光。&lt;br&gt;「今早是该改变一下兴趣了！」&lt;br&gt;「但是，肚子有一点疼。」&lt;br&gt;「你该知道我们为什么在你的屁股上上锁吧！」&lt;br&gt;走出了剪票口，将香奈子带上剪票口。&lt;br&gt;「再见了，我到此为止。」&lt;br&gt;到十字路口，岩田说完了就走了，此时超迷你的裙子、没裤袜的香奈子站在此，十分的醒目。&lt;br&gt;对香奈子而言，这又短又紧的裙子，将臀部包着，又露出那大腿，那难以忍受的羞耻之外，又加上抑制自己的&lt;br&gt;便意。&lt;br&gt;「课长！绿灯了！」&lt;br&gt;不知不觉中信号改变了，周围的人都走过马路。&lt;br&gt;寸步难移的香奈子…&lt;br&gt;「求求你，松崎我肚子好难受呀！」&lt;br&gt;松崎的脸色冷冷的，全无视于香奈子的哀求。&lt;br&gt;「怎么了，不能够抬头阔步走吗？」&lt;br&gt;哈哈！看着寸步难行的香奈子，露出冷冷的笑容。&lt;br&gt;到了办公室，开始办公了，但香奈子却无法安静下来。&lt;br&gt;结果，去不成厕所。&lt;br&gt;不可思议的是，下了电车到了理赔科办公室，腹痛难忍，一阵又一阵。&lt;br&gt;香奈子初次没法安心下来。&lt;br&gt;「待会如果岩田来公司，请他到会客室。」&lt;br&gt;「课长！这是此次调查的结果。」&lt;br&gt;装成要讨论事情，递过去一张便条纸。&lt;br&gt;在那纸上写着「将裙子脱掉」几个字。&lt;br&gt;香奈子看着半信半疑，松崎又写了「在这脱」。&lt;br&gt;「如何！课长，我是绝对要求这个样子的！」&lt;br&gt;办公室七，八位调查员，松崎讲的话，他们都听见了。&lt;br&gt;呆了一阵子，哑然的香奈子，用小小声音说：「我知道了，照做就是了！」&lt;br&gt;边说着，偷窥其他杜员的样子，将臀部浮起来，从椅子下慢慢地将裙子脱掉。&lt;br&gt;迷你裙脱到了大腿的一半，便说着：「这样子的话可以吗？」&lt;br&gt;「就这样，不要动呀！」说完后，就回到自己的座位上。&lt;br&gt;香奈子脸上泛起了红潮，只有表情装着很平静，写着书类，但是下半身却是成熟地裸露着。&lt;br&gt;「课长！有会客。」&lt;br&gt;女子社员惊醒了香奈子，香奈子赶紧将身子移向桌下。&lt;br&gt;「那…那一位呢？」&lt;br&gt;「叫做岩田的人。」&lt;br&gt;「那就请他到会客室，我马上去。」&lt;br&gt;「是！」&lt;br&gt;女社员走了后，香奈子穿好迷你裙之后，边注意自己的裙 ，边走向会客室，那时，松崎正抽着烟，接着，捧着&lt;br&gt;茶的女杜员走进来，又出去，过了一会儿，门开了。，香奈子露出了脸来。&lt;br&gt;「松崎先生，请拿些资料，进来一下。」&lt;br&gt;「好！马上过去。」&lt;br&gt;弄熄了香烟，走向会客室。&lt;br&gt;开了门走进来之后，呆立了一会儿。&lt;br&gt;会客室内仅有岩田背着门站着，却看不到香奈子的影子，抽着烟的岩田回过头来。&lt;br&gt;「喂！你想干吗？」说完，便注视着双眼之间。&lt;br&gt;（难不成）&lt;br&gt;松崎走到沙发的后面，在岩田的身体之前，香奈子正在那儿。&lt;br&gt;然而，香奈子涂着美丽口红的唇，正含着岩田巨大的东西。&lt;br&gt;香奈子发现松崎的时候，赶紧吐出那东西，脸转向一边。&lt;br&gt;岩田把香奈子的头发抓住，又压向那东西。&lt;br&gt;「喂！还没完呢！」&lt;br&gt;再如何抵抗也是无用的，紧闭着双眼的香奈子，伸出了舌头。&lt;br&gt;「看着！」边吐着烟的岩田，边说着。&lt;br&gt;「这一星期，好好的练习一下舌头的用法。」&lt;br&gt;香奈子的舌，舔着那男根的顶端，上下的吸着。&lt;br&gt;「喂！今日不是来做这个的。」松崎插嘴。&lt;br&gt;「对了！太太，已经好了，继续的就看今天晚上了。」&lt;br&gt;岩田将香奈子推离开，准备好的袋子放在桌子上，将拉链打开。&lt;br&gt;「太太，将衣服脱光。」&lt;br&gt;听完此话的香奈子，用双手将自己的胸抱着，向后退了数步。&lt;br&gt;「怎么了，到现在还会觉得不好意思吗？课长你如果愈合作的话，愈节省时间，如此其他社员就不会怀疑了。
」&lt;br&gt;说着话的松崎，岩田一样样地把一些奇怪的用具排了出来。&lt;br&gt;香奈子只好再次的在他们二人面前，脱下了短裙。&lt;br&gt;上衣脱了，乳罩脱了，剩下的只有迷你裙，成熟的双乳，双手抱住仍无法藏着。当裙子滑动，只看到那脚的线&lt;br&gt;条，而留在丰满腰上的仅有金属的贞操带，渗出了白色大理石般的肌肤。&lt;br&gt;「喂！太太，到这边来！」&lt;br&gt;岩田用细细的塑胶管子，展示给香奈子看。&lt;br&gt;「你，你又想做什么呢？」香奈子不安地问道。&lt;br&gt;「好了，你只要照着做就好了。」&lt;br&gt;用钥匙打开了贞操带，将香奈子优美的裸身弄躺在桌上。&lt;br&gt;「太太，你对洗肠很是敏感，这个就是。」&lt;br&gt;当这个器具在香奈子眼前晃动时，香奈子露出深锁的双眉。&lt;br&gt;「什么，要在这个地方做这种事？」&lt;br&gt;「当然了，等下班也是可以的，但是那样的话，可能太太你不会觉得舒服。」&lt;br&gt;如岩田所说一般，虽然便意已消，但是</content></item></essay>