<essay><item><title>广告男〔第二部曲〕(3)</title><author>床上伴侣</author><content>「噢．．．傻瓜．．．人家给你预备了极上的少女让你享用．．．你怎么又跑到这老妇来呢．．．哎啊．．．啊呀．．．」&lt;br&gt;我把雯姐的大腿抬起，用手臂压住发力，下身更能得心应手地插，这样又深又狠的插，雯姐被干得眼睛发白起来。我边用力边说：&lt;br&gt;「啊！！啊！！啊！！啊！！我就是喜欢雯雯妳呢．．．和妳干舒服多了！！！！」&lt;br&gt;京子见我全不投入自己，便放弃利用我小腿达高潮。看见这个美少女这刻像叫春的母狗般想人安慰，我心中也难免怜惜，便拖着她的手拉她跨在雯姐身上，让她面向雯姐的面，屁股却翘起来面对我。&lt;br&gt;我们三人都了解这姿势如何用，京子拨起长发到耳后，便垂下头和雯姐湿吻。我下体插着爱姐姐，面前却好好享受京子的美臀。我把食指和中指同时插入京子翘起了的阴户内，插入底部后又温柔地按摩，拔出来时再轻轻压着她的G点。&lt;br&gt;这样，三个人都同时兴奋，原本寂静的房内传来三人合节奏的浪叫：&lt;br&gt;「啊．．．啊．．．啊．．．啊．．．啊．．．啊．．．啊．．．噢．．．」「啊．．．啊．．．啊．．．啊．．．啊．．．啊．．．啊．．．噢．．．」「啊．．．啊．．．啊．．．啊．．．啊．．．啊．．．啊．．．噢．．．」&lt;br&gt;这个姿势实在太美好了，我们都不愿停下来，这刻时候尚早，长夜漫漫，我们不急着，慢慢细味享受每下的快感。&lt;br&gt;我心中想着，到底会是谁人最快丢掉呢，答案很快出来。我听到雯姐的浪叫越来越轻声，京子身为女生更是对这反应敏感，便爬开好让我可以好好带雯姐到高潮。京子躺在侧边出力地自慰，看见我咬紧牙关的模样心中更是色了。&lt;br&gt;我能专心对付一女，便把雯姐的衣服脱光，抓紧她的乳房，下体不断出力插入。我不断加速，极力忍住失火，疯狂地插。雯姐默不作声，双手用力抓紧我背部，小腿绷紧，腰部配合着我不断地摇，过了不多一分钟，她便大声地喊着：&lt;br&gt;「啊呀～～哇哇！！！！！！！！！！！啊呀！！！！！！！！！」&lt;br&gt;我也差点要洩，只好立即拔出，但连带着雯姐的潮吹，淫水四射。我满身都是大美人的淫液，她却躺在地上，腰间不断抽搐。&lt;br&gt;我见雯姐舒服得晕倒过去，便立即和京子拥抱着，她知道我可以全心招呼她，便高兴得和我接吻起来。我享受之馀，下体也急需消火，便躺在地上让她骑在我上面。&lt;br&gt;肉棒终于插入，京子被挑逗了整晚，这刻终于有真正的男性宝贝，心理上的满足比肉体还要大，低声吟了一句：「噢～～～～～～～～～～～～～～～～～」&lt;br&gt;我却不理那么多，用肉棒向上顶，手里细抚京子雪白的肉体，几乎她身上所有位置我都摸过，最后在她肛门那处轻轻的按，她怪叫了一声，整个人都开始放浪起来，不断摇动腰间，又用阴核磨擦着我。看来这样她比我更舒服呢，不过一会她便开始高潮起来，她用口咬着自己手指，但还是遮掩不了呻吟声：「哎唷！！哎唷！！哎唷！！哎唷！！哎唷！！哎唷！！哎唷！！哇哇！！！！」&lt;br&gt;单单是她的高潮声和下体紧缩本都能把我推过高潮，但我突然发现一个阴唇放到我面前，浓郁的熟女味令我疯了。是雯姐醒过来了，她爬到我们这里来，坐在我的面上让我吃她下面，自己却拥着正在高潮的京子和她接吻。&lt;br&gt;这另一个三人姿势又是别番风味。京子根本无暇湿吻，只是呼出高潮前的呵气到雯姐的嘴里。但雯姐却出奇地享用，我下体早已要爆了，眼角间还看见老嫩美人同性交欢，终于忍不住了，便向上顶了一下，爆出很多的精液。&lt;br&gt;京子在我高潮的带领下，延续了自己的高潮，过了片刻，我射了数片后，三人便解体倒在榻榻米上。地下都早已是湿淋淋了，但京子却起来脱下了我的安全套，全吃进口中，雯姐也勉强起来，和她接吻，二人便分享了我的精华。&lt;br&gt;我们都累透了，京子便拉起被单给我们盖着，我们都躺都枕头上，雯姐把散开了的和服都脱下，和我赤裸搂住，京子本想起来穿衣，我却拉着她的手，把她都搂到被窝中。便这样，我们三人便全裸地拥着睡觉，我亦享受了人生首次的『三人行』了。&lt;br&gt;次晨一清早六时梳洗后，我和雯姐便起来起吃过传统和式早饭后，京子小姐便回来替我们打点一切。她衣衫整洁和恭敬神情，彷彿昨晚甚么都没发生过般，不禁令我讚叹日本妇女的表里不一。&lt;br&gt;七时半便回到文华酒店，雯姐示意我先回房找唐尼，她会在先到会场打点一切。我虽和唐尼住不同房间，但昨晚没回来不知他知不知呢？他开门后我见他正在准备好讲词。我上前说：&lt;br&gt;「唐尼．．．对不起．．．我昨天没回来帮忙．．．」&lt;br&gt;他放下讲词回头对我笑笑，说：「唉～不用说了．．．大家都是男人，心照了．．．你倒真幸福呢～」&lt;br&gt;我尝试掩饰，紧张地说：「不．．．不是你想那样的呢．．．我和雯姐没．．．」&lt;br&gt;唐尼：「你不用向我解释呢．．．总之一句说话，客户开心吗？！」&lt;br&gt;我知道再解释也没用，叹气说：「唉．．．开心．．．我想她很满意的．．．」说到后来，我也忍不住奸笑了。&lt;br&gt;我们说着说着便来到公司安排的车辆往会场出发，途中唐尼还不断问我雯姐的身材和风韵，我也只好支吾以对，但看来唐尼倒真的对雯姐十分有兴趣呢。其实也难怪，唐尼比较迟入行，现在也四十三岁才做到AD职位，太太在纽约照顾小孩，自己单独一人在港，当然对比她年轻的美女蒋雯有兴趣吧！&lt;br&gt;但想到他把我的美人当作幻想对象，我还是不太喜欢，所以也没透露任何详情。&lt;br&gt;来到展览馆会场，各地的传媒早已安排好，除了日本当地的媒体外，我也看见香港和美国的财经媒体在场，当中BBC，CNN和CNET也来了。&lt;br&gt;不一会，各方的客人被带进场了，大约也有百多人，我和唐尼跟司仪对稿，转眼发报会便开始了。首先是索尼日本的总裁上台致开幕词，接着便是大美人蒋雯先后用日语、中文和英语讲解和微软多年来的合作关系，接着微软的代表也上台给索尼高帽，之后更逐一介绍新视窗的优点。&lt;br&gt;过了大半个小时，突然我身后有人拍了我膊头一下，我回头望了一眼，是个短发的女子，皮肤虽不算雪白但很幼滑，眼睛大大鼻子尖尖，身材高挑不会偏瘦。最明显的莫过于那对又圆又挺的巨乳和纤腰，因为她穿了条白色的低胸包臀裙子，和健康的肤色很相衬。&lt;br&gt;穿了超高跟的女子比我还高一点，我想她应该有五呎七高，加了四吋高跟比我还高出半吋呢！！&lt;br&gt;我望着她有说不出的奇怪感觉，我应该是认得眼前这个韩国女子，但我又事实上从未认识她，我只好用英语问：&lt;br&gt;「嗳～妳好．．．」&lt;br&gt;女子望着我的反应和我下意识回避她那对D杯乳房，更是笑了出来。但，这笑容．．．？？？！！！&lt;br&gt;这刻刚好是唐尼上台，正在讲解广告片的构思和客户的贡献，我便指手画脚地对女子示意要看看台上的演说。&lt;br&gt;唐尼说完便是放片的时候，但怎料播了五秒后，广告片全是漆黑一片，只有声音没有话面。唐尼即场说了个烂笑话解围让技工再试播，这次播出的竟然是我和蒋雯半裸在榻榻米上的睡照！！&lt;br&gt;我吓得魂飞魄散，全场哗然，台上的唐尼更不懂得反应，呆呆站着，胡说了两句甚么故障了便跑了下台，场内的记者立即疯狂拍照，雯姐面红红的跑了到后台。这时唐尼一手把电脑拔掉，拿起手提电脑也跑回后台。&lt;br&gt;我傻傻的站着，幸好场中没有认得出那人是我，我便不作声的站着，手脚都吓得冰冷。后面的女生这刻再拍我的肩膊，以熟识的声线说：&lt;br&gt;「小子！你成名了！！」&lt;br&gt;我回头一看，那女子身边的另一名美女，身穿宝蓝色短裙黑丝袜，雪白肌肤身材出众，那人是『奸妃』！！！我再望回早前那高大美人，便终于认出那人，竟然是『二妹－莫雪儿』！！我看见二人身上贴着的名牌，是索尼香港的贵宾，原来她们也以候选广告公司被邀请出席发报会。&lt;br&gt;我心知中伏了，但反而更替雯姐担心，我是无名小卒，这些事没关系，但她是高层，若给公司知道和广告公司的人搞起来，便是大罪了。想到这里，我便立即跑到后台找她。&lt;br&gt;我疯了四处寻找，背后听到索尼的人员上了台说了些很长的日语，语气是道歉和笑声，像是把这事轻轻带过算了。&lt;br&gt;我逐间房间找，终于来到唐尼站着的地方，他望着我，一点也不愤怒，笑说：&lt;br&gt;「这些风流帐．．．还是要付的呢！！！乐仔．．．你太不小心了！！」&lt;br&gt;看见他的神情，我的恐惧从前面漫延到背部，心中知道原来他是知道和故意的．．．那莫非？？&lt;br&gt;我老羞成怒，一手把他推开，喝：「唐尼！！！你真厉害！！！！让开，贱人！！」&lt;br&gt;他却任由我推开，笑说：「我看．．．倒是里面的更像个贱人吧？！！多谢你的合作呢，乐仔！！」&lt;br&gt;我推开了门，看见蒋雯在房里坐在地上，抱着膝部不断哭泣，面上的妆都溶化了，我立即跪在他面前，说：「雯姐．．．雯姐．．．对不起！！对不起了！！！！都是我害了妳．．．」&lt;br&gt;她完全没反应，继续狂哭，我用手尝试把她搂住，她却突然缩开，一大巴掌打到我面上，我全没防避，吃过正着。&lt;br&gt;她愤怒地说：「别再装了！！！！不是你串通了，怎成事！！！！枉我．．．枉我对你这么好！！！！！」&lt;br&gt;我虽然面上剧痛，但也不及心中的痛，再把她搂住说：「怎会呢？！！我怎会这样呢？！！我怎会把自己也出卖呢？！！！」&lt;br&gt;怎料她再推开我，又是狠狠的一巴掌，我这次虽可阻挡，但心中却觉得让她打下来会舒服点，便又吃了一记耳光。&lt;br&gt;我眼冒星光，但还继续说：「啊．．．妳想想．．．我全程都不知道妳会来找我．．．我更不知道妳会带我去温泉呢．．．拍照的人到底是谁呢．．．妳想想！！！」&lt;br&gt;我虽然说得有理，但这刻的她知道多年的努力将会毁于一诞，便再大力地打了我一巴掌，喊着：「你走呀！！！！我不想再见到你！！！快点给我消失！！！！」&lt;br&gt;她出尽力地喝，愤怒的表情把我吓了一跳，原来她有这样凶狠的一面，我没关系，只好缓缓后退。这样令她冷静下来，我便只好回头离开，打开门后，我再回头看看她，见她整个人崩溃了躺在地上，我真的心如刀割。&lt;br&gt;＜第六章＞&lt;br&gt;我回港后才发现，这场风波最后还没我们想像中大，因为大多数的记者都不认识我，只以为是高层蒋雯被作弄，把她的私人慾照流出，索尼日本都不知道相中的人是广告公司的我。&lt;br&gt;索尼作为全球最大的广告商，各家媒体都要给面子，拍了的照片都全交还索尼，没有刊登，只是当作花边新闻报导了美女高层慾照误放发报会，都是文字稿而已。公司上下都知道发生了这件事，但却没有人知道相中人是我。&lt;br&gt;我当初还很奇怪还何唐尼回港后会不到处宣扬，直至这天的下午，我被久未露面的大姐召入主席房训话：&lt;br&gt;「子乐．．．你知道我为什么要见你吗？」&lt;br&gt;我每晚都想起雯姐那天的痛苦表情，这刻还未复原，面容沧桑说：「大姐我．．．我略知一二吧．．．」&lt;br&gt;没见大姐多时，这刻的她贵为主席，风姿飒飒，单了穿了条直身铅笔裙黑丝袜已经又高贵又魅力四射了。我垂头看看自己，和她真的差天共地吧。&lt;br&gt;大姐严厉地说：「今天早上唐尼递了辞职信，他说他会立即过档到大行那边，说明我不可阻挠，我问他为何，他问我知不知道发报会出了乱子，我说知道，但这不是他的错失，不用辞职，况且这趟过去播片都只是仪式吧，我们那条片早早就拿过奖项吧。」&lt;br&gt;我听着眼前的大姐说话，心中怎样也没法想像这个人曾经和我是恋人么？？！&lt;br&gt;她继续以冰冷的语气说：「之后唐尼便打了电话给赵妃怡，她对我说，那场大龙凤只是前戏，如果她把相片交给香港传媒，我们便没法立足广告界了。我当然不明她说甚么啦，那你猜猜她的解释是甚么？」&lt;br&gt;说到这里，我当然能把一加一成二了，便苦着面说：&lt;br&gt;「她是不是说有我和蒋雯的裸睡照，如果她让其他人知道这个男主角是我们公司的人，行里行外便都知道我们为何会得到索尼这个客户了，对吗？！」&lt;br&gt;大姐闭起眼睛点头，再说：「那．．．你说她们处心绩虑的把唐尼留在我们身边是为什么？她难道做这么多的事情就是要拿我们痛脚吗？！」&lt;br&gt;我心中想到下一步，更是苦，说：「因为索尼的人不知道相中人是谁．．．这刻蒋雯的职权能完全不变，只不过是多了点桃色新闻吧，但奸妃如果把我的身份告知索尼总部，蒋雯不单只被辞退，以后更没法再在商界立足了。所以说是，蒋雯也都给她们拿痛脚，那亦即是往后索尼这个客户便会归大行拥有了．．．对吗？」&lt;br&gt;大姐张大那双明眸，推一推她的眼镜，苦笑说：「子乐．．．你是聪明人．．．怎会这么大意呢？？蒋雯是甚么人？？！你干吗再去找她呢．．．还有，怎可能会有第三者在场拍摄呢？！！你．．．．你真是！</content></item></essay>