<essay><item><title>崩溃的圣女(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章　黑色魔手
那夜在赤板一间名叫龟石的日本料理店，明星保险公司全部保险金课，&lt;br&gt;在此举办新进职员的欢迎酒会。&lt;br&gt;在保险公司里，新进职员的欢迎酒会，从没有在这么一流的料理店举行过。&lt;br&gt;这可能与他们保险金课的女课长，粟原香奈子的存在有关。在这有二千人的公司中，&lt;br&gt;她的部署都是孤立的工作者。&lt;br&gt;除了欢迎二十几位社员之外，香奈子的心情也很复杂，&lt;br&gt;因为龟石的女老板君代是明星保险公司董事会会长竹光雄之介的妾，年虽过了五十，但仍是风韵犹存。&lt;br&gt;此外，香奈子在竹光雄之介去年退休之前，担任了他三年的女秘书，也升上了今天这个课长的职位。&lt;br&gt;在职员中，对此人事的安排相当反感及不满。&lt;br&gt;「女人根本没有办法来运作。」&lt;br&gt;「她太年经了，少不经事。保全部的工作，她是外行。」&lt;br&gt;「她只会形成团体职员的困扰罢了！」&lt;br&gt;这些声浪，都在竹光的一声令下，都安静了下来。&lt;br&gt;竹光与香奈子的父亲粟原佑，以前在印度尼西亚，曾是战友，返日后各自在生意上发达，&lt;br&gt;粟原佑在十年前逝世了，留下了大批的土地及家产给独生女香奈子。&lt;br&gt;当香奈子从有名的女子大学毕业后到秘书课当职员时，她的家世,&lt;br&gt;她的姿色都是公司里男同事所向往的梦中情人。&lt;br&gt;高顶端正的眼、鼻，整个脸给予人的印象是理性的，品格的优秀，更散发那股女性的气质。&lt;br&gt;苗条的身段，均匀的体型，胸部的外形被衬衫衬托的更明显，被窄裙包住的双臀，修长的小腿肚。&lt;br&gt;大家都关心的是花落谁家，谁能够得到此美人的垂爱，但是由竹先生得知，&lt;br&gt;香奈子所嫁的竟是有生意上来往的公司的一般职员。&lt;br&gt;虽然是结婚了，也没有夺去她明星保险公司第一美人的头衔﹔而结婚之后，&lt;br&gt;她的美更是如磨光后的玉石，更加夺目了。&lt;br&gt;除了原有的端庄美丽之外，为人妻的那种成热美艳，当她在喘息之间，&lt;br&gt;那腰线所展现的起伏，令人窒息地想多看一眼。&lt;br&gt;－－刚开始蛮严肃的宴会气氛，终于在酒经三巡之后，开始热闹起来。&lt;br&gt;在参加的三十人中，连香奈子一共有四位女职员，其中有二人是短期大学毕业的新进职员。&lt;br&gt;香奈子才喝完一杯啤酒，脸已变得通红，年轻的女职员，也给男职员们灌得醉薰薰的。&lt;br&gt;「课长，再来一杯嘛！我敬你！」&lt;br&gt;松崎义浩站着手端一杯啤酒，来劝酒。&lt;br&gt;「谢谢，但是对酒我是没办法多喝的。」&lt;br&gt;握在香奈子手中的是一杯果汁。&lt;br&gt;松崎见了之后，随手拿了一个新杯子。&lt;br&gt;「别那么客气嘛！再敬你一杯又何妨。来，请喝！」&lt;br&gt;他热心地为她倒满了酒。&lt;br&gt;此时已有几位职员，开始注意了。&lt;br&gt;「好吧！我就随意吧！」&lt;br&gt;香奈子喝完之后，社员们才安心地开始聊起天来。&lt;br&gt;松崎边倒酒边说：「当课长真是辛苦。」&lt;br&gt;「一个女人家要管理二十几个部下。」&lt;br&gt;当香奈子用惊讶的眼光望着松崎时，他才哈哈大笑地表示。&lt;br&gt;「这都是开玩笑的，刚开始我觉得以一位女性能够担当到什么程度，&lt;br&gt;令人怀疑但是这些日子来，才知道这都是我的偏见，&lt;br&gt;今后我们当更加努力，在课长的领导之下，勤奋努力，也请课长多多指教。」&lt;br&gt;讲完之后，轻轻地低下头来。&lt;br&gt;香奈子见松崎这种态度，一下子也不知该是什么样的反应，只是不说一句话。&lt;br&gt;再怎么说，香奈子的升官，最痛苦见其成的，是松崎。&lt;br&gt;在前一任课长因心脏病而退休时，以年龄或成绩而言，课长的人选，非松崎莫属，&lt;br&gt;全保险金课的人都流传这佳话，直到香奈子的介入。&lt;br&gt;这个职位并不是香奈子所盼望的，只是竹光在退休时。&lt;br&gt;「为了嘉奖你三年来的帮忙，你有没有什么想做，或是想要的…」竹光问香奈子。&lt;br&gt;「没有，什么都不用！」香奈子坚决地回答着。&lt;br&gt;「这样子我是没法安心的，讲讲看嘛！难道你对现在的工作不会不满吗？」&lt;br&gt;在香奈子进入公司时，秘书课并不是她想进来的。但是在竹光的安排下，还是担任了他所派的职位。&lt;br&gt;保险金课是香奈子所希望中的工作，但是课长职位却并非她所要的。&lt;br&gt;香奈子想辞退这个职位，可是竹光却表示：「这已经决定的事，不能更改，&lt;br&gt;而且我相信你定能胜任，请以身为公司第一位女性主管而加油吧！」&lt;br&gt;因此这件事，就这么决定下来了！&lt;br&gt;刚开始时，保险金课的人，对新任的香奈子相当冷淡。&lt;br&gt;过了一个月、过了三个月，这些冷淡也如冰块般地融解了，半年后在松崎这一番话之后，&lt;br&gt;大家也由对香奈子的同情而变为信赖及尊敬。&lt;br&gt;香奈子不仅有美丽的姿容。&lt;br&gt;她有优秀的脑筋，判断力好，对工作的处理佳，也以此换来了部下的好感及信赖，&lt;br&gt;但是像此回松崎举起双手投降却是头一遭。&lt;br&gt;在工作，不去评论她们俩，谁做的好与坏，与端庄容姿的香奈子比较之下，肤色黑，&lt;br&gt;长得又矮的松崎，实在太没有主管的架势了。&lt;br&gt;额头窄，扁鼻子，肥厚的嘴唇，给人一种不太好的印象。&lt;br&gt;「有这种长相，活到三十五岁，没有结婚，并不值得大惊小怪的。」&lt;br&gt;因此周遭的女同事就暗地为他取了个外号：「矮子松」。&lt;br&gt;「松崎先生，能够如此地海涵，我十分高兴，希望以后大家能一同为工作而加油！」&lt;br&gt;对于松崎的谎言，香奈子很信以为真，一口气将杯内的啤酒干了！&lt;br&gt;可能是天气暑热，很久没有喝的啤酒，经过喉咙也是美味！&lt;br&gt;在不知不觉中，手中的啤酒又干了一些。谁说我不会喝酒，&lt;br&gt;说不定我酒量很好呢！香奈子自己心里想着。&lt;br&gt;有此想法的香奈子，也因此第二杯、第三杯地接着喝。&lt;br&gt;「你先生好像到国外出差去了！」&lt;br&gt;「对呀！到巴黎的分公司出差三个月。」&lt;br&gt;「那课长你会不会寂寞啊！」&lt;br&gt;「已经习惯，不过呢！人家都说小别胜新婚。」&lt;br&gt;讲到这里的时候，香奈子不意地睡魔已来袭。&lt;br&gt;「没有关系，但是好像很想睡，可能是因为喝太多了！」&lt;br&gt;自己笑了一笑，想动动自己的脸，但是眼皮已经是像铅一样的重了。&lt;br&gt;「身体不舒服，那先躺一下好了，告诉老关娘，准备一间房间让你躺一下。」&lt;br&gt;「不用了！不用了！」边说，但是意识愈来愈模糊，好像马上要醉倒的感觉。&lt;br&gt;「来！别客气，还是走吧！」&lt;br&gt;松崎用手架起了她，也没法拒绝了！&lt;br&gt;「对不起！那，只有麻烦你了！」&lt;br&gt;站起后，松崎用力地架住她，她很不好意思地看着松崎。&lt;br&gt;「没概系，有一点醉了！吹些凉风就会好些了！」&lt;br&gt;走出了房间。&lt;br&gt;「我是怎么了！这种事我是头一遭！」&lt;br&gt;边走，香奈子嘴里边念着，而白色衬衫里所包着的软柔肉体，此时却重重的压在松崎的手臂上。&lt;br&gt;「啊！怎么办呢！」&lt;br&gt;此时，遇到招待的千代子。&lt;br&gt;「呀！课长突然身体不适，有没有可以让她躺着休息一下的地方。」&lt;br&gt;「这样子吧，请跟我来！」&lt;br&gt;千代子就在前带路了。&lt;br&gt;这些是香奈子在意识中最后听到的。&lt;br&gt;「好了，在这里吧！」&lt;br&gt;门开了之后，在八置的房间，已经铺好了棉被了。&lt;br&gt;已经没有意识去想怎么有这种准备，此时的香奈子只想抱住棉被，好好的睡上一觉。&lt;br&gt;「请休息一下，待一会儿我再过来。」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;想说声谢谢！但是嘴巴已经不听使唤了。&lt;br&gt;「好好的睡睡吧！课长！」&lt;br&gt;很奇怪的，松崎那冷冷的声音竟加深了香奈子的睡意。&lt;br&gt;当松崎再与千代子碰头时。&lt;br&gt;「那家伙来了吗？」&lt;br&gt;「嗯！早来了，一个人正在喝酒呢！」&lt;br&gt;千代子好像想到什么脏东西一样，深深锁着双眉。&lt;br&gt;「晦！嗨！好戏上场了！」&lt;br&gt;「那！好好的把风，直到我待会来！」&lt;br&gt;「好说！你放心！」&lt;br&gt;讲完之后，与千代子分手，再回到宴会上。&lt;br&gt;十分钟都等不住的松崎，过了几分钟后就站了起来说：「我到厕所一下！」&lt;br&gt;讲完，就冲出宴会，其他的职员都问道：「课长酒醉，好些了没？」&lt;br&gt;「课长与你们不一样，对酒是不行的。」&lt;br&gt;待松崎回到那房外，门才一开，在香奈子的身边已躺着一个鬓角已白的男人，正将嘴唇迎向香奈子的唇。&lt;br&gt;「嘿！太下流了吧！」&lt;br&gt;听到松崎的声音，这男子像子弹一样地跳了起来，待知道是松崎之后，才松下一口气。&lt;br&gt;「干嘛！叫什么叫？」边说边露出那种淫笑。&lt;br&gt;「我不是告诉过你，在我来之前，不要动她一根汗毛！」&lt;br&gt;松崎一副自已的宝贝被人戏弄一样，十分不舍的靠近香奈子的枕边。&lt;br&gt;睡得十分香甜的香奈子，完全不知道这两人的事，这种陷阱，也才能让这种男人，来接近她这种高贵的女人。&lt;br&gt;「嗨！嗨！不知道你还有话要讲吗？」&lt;br&gt;岩田说着，边从松崎肩上，眺望过香奈子的脸。&lt;br&gt;「真是百闻不如一见的大美人，比想像的还要漂亮。」&lt;br&gt;岩田乐的边搓手，边问：「喂！今天只有照像吗？」控制不住自己情绪高涨的说着。&lt;br&gt;「知道了，我也了解你很心急，但是药效一过，就没有办法下手了！」&lt;br&gt;岩田只好急忙地拿出相机，准备拍了！&lt;br&gt;反而是松崎这边，神色紧张地，慢慢打开棉被。&lt;br&gt;「就这个样子先照一张吧！」&lt;br&gt;已架好的照相机，岩田先将香奈子的全身照了一张。&lt;br&gt;「下一步，喂！把裙子卷上去。」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;在岩田的催促声中，松崎慢慢卷起了裙子，也露出了她粉白的美腿。&lt;br&gt;借着指尖的触摸，松崎的内心开始战栗了。&lt;br&gt;每天都见面的脸，绝对不可能如此摸触到香奈子的身体，现在却无任何防备的让我摆布。&lt;br&gt;课长从上任之后，苗条的身段，都穿着丝质的西装包裹着，走动时，可以想像她皮肤的摇摆。&lt;br&gt;（此时此刻，他有一股冲动，想拉开她的衣服，一览她的玉肤）&lt;br&gt;这种想法一直冲击着他。&lt;br&gt;此时手将裙摆慢慢的朝膝盖卷上。&lt;br&gt;香奈子的圆润的二条大腿及随着而上的那秘处，首次浮现在松崎的眼前。&lt;br&gt;那凸出的秘处大部份被内裤所覆盖着，那淡红中泛着微紫。&lt;br&gt;脑中正想着去拥抱那下肢的冲动，正好在相机二次「卡卡」的声响中，让岩田打断了。&lt;br&gt;「接下来照胸部！」&lt;br&gt;松崎吞了吞口水，一颗颗解下那衬衫的扣子，接着再脱下了乳罩。&lt;br&gt;「唉！这…真是处女的乳房嘛！」&lt;br&gt;当白白的胸部，露出那双乳时，岩田不禁地叫了出来。&lt;br&gt;「这种身体，实在不敢相信是有老公的人。」边说着，马上拿起相机。&lt;br&gt;向上仰躺着的双乳，仍是挺立坚实，充份散发出妇人的成熟媚力，&lt;br&gt;但却如岩田所说的，这种淡粉红如花苗般的&lt;br&gt;乳头，在日本女人中是很罕见的。&lt;br&gt;「将一手摆在乳头上。」&lt;br&gt;岩田将香奈子的右手摆在那秘处旁，另一只左手则摆在露出的乳房下。&lt;br&gt;（这种姿势慢慢有了那种勾人的气氛）&lt;br&gt;这件计划设计下来时，都是松崎的点子。&lt;br&gt;原本计划是松崎，但是当自己计划在进行时，实际上反而是岩田在安排。&lt;br&gt;松崎的眼中浮现了苦笑。&lt;br&gt;待拍了二、三张照片之后，松崎将夹在大腿间的内裤脱下来，但是并不是那么好脱。&lt;br&gt;侍内裤脱下来之后，心中一阵婉惜，那么白嫩的腰，竟给松紧带给弄得那么一条红沟。&lt;br&gt;柔软的小腹，连接到大腿之间那丰腴凸出的部位，如同一座山，随之而至的是双腿中的山谷。&lt;br&gt;无法控制住的兴奋，松崎的手紧握住脱下来的内裤，心中一波一波地冲击着。&lt;br&gt;而在那双腿之间的山峰上，呈逆三角形的阴毛如林木一般茂密。&lt;br&gt;「把她的腿打开！」&lt;br&gt;那双腿之间的秘处，如花的花瓣一样，直线的如刻过的线一样，那口如线一样地密闭着。&lt;br&gt;花唇的颜色已如乳头的颜色一样呈淡淡的粉红色，那如能泌出密汁的样，不像是一位妇人。&lt;br&gt;二个看得目膛，双腮也泛起了微红。&lt;br&gt;「我也见识过各色的女人，但是像她颜色如此绮丽的女人，我可也是第-次见识到。」&lt;br&gt;「将她的手指放到里面吧！」&lt;br&gt;认真的将香奈子的右手中指，直接压到花唇之内。&lt;br&gt;站立后的岩田，马上用相机照起各个角度。&lt;br&gt;年轻时，他是一位职业相师的学生，现在拍起照来也颇有那一种专业的架势。&lt;br&gt;「好了，拍完了！」&lt;br&gt;松崎看了一下手表，单是拍照就花了十五分钟。&lt;br&gt;「把衣服穿好吧！」&lt;br&gt;「等一下！」&lt;br&gt;「药效还有廿分钟，就让我们 HAPPY 一下吧！」&lt;br&gt;岩田说着说着，就拉下了裤子上的拉链。&lt;br&gt;「</content></item></essay>