<essay><item><title>班主任(5)</title><author>床上伴侣</author><content>啊～啊～完了～上天了～&lt;br&gt;娟姨受到下身排洩的刺激以及女人最隐秘的尴尬事情被我看见，竟然兴奋地
达到了高潮，一股淫水也喷了出来。哇靠，三重奏啊！&lt;br&gt;过了好一会儿，娟姨才停止了排洩，整个人都软在了我的身上，身体上汗水
把我的睡衣都打湿了。&lt;br&gt;我温柔地拿着手纸帮娟姨的下身擦干净，然后抱着她回到了卧室的床上。&lt;br&gt;娟姨还是无力地倒在那边，急促地呼吸着，口中嘶哑地喊到：&lt;br&gt;小混蛋，我跟你没完！&lt;br&gt;我听了这话心里直乐：没完？我就没想跟您完过！&lt;br&gt;从此之后，我每天都帮娟姨浣肠，而娟姨也好象喜欢上了这种感觉。每次都
故意把水憋在屁眼里很久时间来感受浣肠带来的刺激，并且每次都娇媚地要求我
抱着她帮她排洩出来。&lt;br&gt;而在浣肠的同时，我也使用肛门珠对娟姨的菊穴加强训练，每天在家都把一
半塞入她的小穴，一半塞入屁眼还不准她拿出来。好在娟姨也很欢迎我的这种做
法，一副很享受的样子。我真是越来越喜欢娟姨了。&lt;br&gt;如此一段时间后，娟姨的屁眼被我开发地非常出色。每次都能轻松容纳我的
阴茎，但却一点都不会感觉松弛，每次都是有力地夹住我给我最大的快感。而娟
姨对肛交的敏感度也有了很大进步，几乎每次都可以和我一起达到高潮。&lt;br&gt;美好的日子总是长不了，小斌的母亲终于出差回家了，小斌也恋恋不舍地搬
出了娟姨家。于是学校里的情节将开始展开…&lt;br&gt;在一次意外事件后，娟姨终于想小斌放开身心，把自己完全献给了小斌。&lt;br&gt;母亲经常性的出差和应酬引起了小斌的不满，开始怀疑母亲老板对妈妈的真
正用心，对此大吃干醋。终于见到传说中母亲的老板后，竟然发现此老板和同桌
胖仔有着莫大的联系…&lt;br&gt;小斌和娟姨以后将如何发展？小斌的母亲自卫战能否成功？胖仔和小斌的关
系又将如何？…&lt;br&gt;周末，娟姨去学校开教务会议，做完作业后无聊，我就进娟姨的书房准备上
网看看网页，打开电脑却在娟姨的文件夹里发现了一个名为日记的文档。&lt;br&gt;好奇心让我马上想打开看个究竟。晕倒，竟然还是加密文件，没办法，只能
用一些简单的密码试试了。半个小时后，我开始不耐烦了，娟姨的生日、电话号
码等都被我用过了，可是打不开。&lt;br&gt;难道娟姨用了特别的密码，不是可以简单破解的吗？郁闷了。&lt;br&gt;最后抱着死马当活马医的心情，我开始输自己的资料。&lt;br&gt;姓名缩写，不对！&lt;br&gt;手机号，不对！&lt;br&gt;生日，ＯＫ！原来娟姨竟然用我的生日来加密她的日记，太让我感动了。嘿
嘿，今晚一定要让娟姨好好快乐一下，我嘴角扬起带着一丝淫笑，边想边看起娟
姨的日记中关于我的部份来。&lt;br&gt;（接下来就是娟姨的日记，第一人称开始变为娟姨本人，为了讲故事的需要
当天发生的事情一律用今天这样的字眼代替，所以看官就不要计较为什么娟
姨晚上多次高潮后还有力气爬起来写日记了。）&lt;br&gt;今天真是高兴的一天，因为我小时候最要好的姐妹蓉姐要搬来Ａ市了。从今
天开始我就不再会那么寂寞，连个想说说心里话的人都没有了。&lt;br&gt;这么多年了，蓉姐还是没变，一样的风趣，模样也没显老，反倒更成熟了一
些。蓉姐还带了个小跟屁虫回来──她的儿子小斌。高高的个子，结实的身体，
眉清目秀的，可惜好像有点傻，呵呵。&lt;br&gt;很有意思的一个小子，看到我第一眼竟然瞪大眼睛傻愣在那里了。难道是我
魅力太大了吗？哈哈，今天竟然臭美起来了，看到蓉姐心情都好多了呀！&lt;br&gt;最有趣的是我问小斌多大了，学习怎么样的时候那小子竟然回答我已经吃过
饭了，哈哈，真是个小开心果啊！今后的日子应该不会再寂寞无聊了吧！&lt;br&gt;今天让小斌搞得真是又气又好笑，利用我在学校的关系把他安排到我自己教
的班里，为了让他更快融入到新的环境里，还把他安排和班里最好人缘的何守志
同桌。&lt;br&gt;哼，那何守志还是团结新同学啊！在我上课的时候就跟小斌在底下不安份起
来，聊天聊到把教室都当茶馆了。训了何守志一下又给了小斌一个眼神的警告以
后，以为他们会安生一点。谁知道小斌那小混蛋越发人来疯了，整节课都没安份
下来，差点没把我给气死了。&lt;br&gt;放学以后没直接回家，把小斌带到了办公室想好好问问他上课时候这么折腾
是什么意思。他给的答案都快把我搞疯了，竟然说因为我生气的样子好看所以故
意要惹我生气，好多看几眼。&lt;br&gt;老天啊，这是一个１４岁的小孩子应该讲的话，应该有的思想吗？我坐下来
想跟他好好讲讲道理，他倒好，一个劲地盯着人家胸部看。啊！我要疯了。&lt;br&gt;不过，看他那副憨憨的傻样子，倒是蛮有意思的，嘻嘻。看来他是真的被我
的美丽所吸引了，唉呀脸都红了。不写了，上床睡觉去！&lt;br&gt;丢脸死了，我的天呐，以后叫我怎么在小斌面前板起脸来做老师的模样啊！&lt;br&gt;今天在学校开完会回来，竟然看到小斌在我的卧室里面打飞机，手里还拿着
我的内裤。当时的感觉好奇怪啊，身体火一样的热，软软的好像身上的力气都被
抽干了一样只能趴在墙边上。看到那孩子年轻的活力和激情，看到那么羞人的事
情，看到那么暧昧的画面，我竟然湿了，下边好难受啊！空荡荡的总想要点东西
来充实。&lt;br&gt;可是，那只是个小毛孩子啊，我怎么会？但他那小宝贝啊真不小呦。&lt;br&gt;淑娟啊淑娟，你怎么能想这么流氓的事情呢？你不是已经心死了吗？不准再
想羞人的事情了！&lt;br&gt;小斌发现我以后真是急得不得了，光着小屁股就摔地上了。总算让情况不会
太尴尬。&lt;br&gt;可是小斌却好像缓不过劲来了，吃晚饭的时候还哭了出来。以为我板了个脸
就是讨厌他了，不要他了。唉～～小弟弟，难道要看见你拿着我的内裤手淫，而
且把我藏好的羞人东西都翻出来，把我的脸都丢地上以后还要在你面前装个大笑
脸？真是个大傻瓜。不过，他对我倒是很依恋啊！&lt;br&gt;单亲家庭的孩子是很脆弱的，有个温柔点的长辈对他好他会很开心，要是长
辈生气他又会很害怕，害怕失去关怀。唉，为了不让他心里留下阴影，为了他青
春期的健康发展，我只好豁出去了。下次给他个惊喜吧！&lt;br&gt;小斌果然是个聪明的孩子，这次期中考试拿了个好成绩，而我也准备对此实
现我的承诺，给予奖励！&lt;br&gt;有的事情想想容易，实际操作起来又是另外一回事了。站在小斌的面前我心
里激烈斗争了很久，做还是不做？小斌那纯真温柔，充满尊敬和爱意的眼神终于
让我下定了决心。亲口把话说了出来，要用手帮他射出来！&lt;br&gt;看着小斌那激动的眼神，又受到他感动的拥抱，我觉得这事也不会怎么害羞
了，甚至有了一种偷偷做坏事的快感。&lt;br&gt;隔着内裤抚摸他那坚硬的所在，竟让我有种眩晕的感觉，小斌身上阵阵年轻
男子的气息扑面而来，让我身体都酥了。赶忙顺势跪下，拉掉了他下身的障碍。&lt;br&gt;那羞人的东西竟然蹦了出来，打在了我的脸上。为了打破这尴尬的气氛，我
大着胆子拍了它一下，开起了玩笑。&lt;br&gt;谁知这么一下小小的接触，却震撼到了我整个灵魂，下面的小穴竟然骚痒起
来，一股淫水流出沾湿了下身薄薄的蕾丝，凉凉的怪难受的。&lt;br&gt;赶紧深呼吸了几次，感觉体内的热度下降了几分后才敢用手握住，慢慢地开
始抽动起来。可越是抽动，手上越是感受到他宝贝的热度，感觉到上面青春的脉
动，那么强烈！让我简直要沉醉其中了。&lt;br&gt;小斌这个小坏蛋，好死不死竟把持不住射在了我的脸上。把我从心中的臆想
拉回了现实，那男子浓烈的精液味道打得我愣住了，下身的淫水也像决了堤一般
湧了出来。啊～～这到底是种怎么样的感觉啊？&lt;br&gt;我好怕，怕沉下去就再也上不来了。&lt;br&gt;今天我真是着了魔了，竟然做出帮小斌口交这样的傻事来。&lt;br&gt;在小斌提出这个要求的时候我竟有种莫名的兴奋，像是期待了很久的事情终
于发生了一般。当我吞下小斌分身的时候，那股年轻男人特有的腥味让我的身体
达到了不可思议的高潮，下身马上洩了出来。&lt;br&gt;在舔弄那宝贝的时候我也顾不得羞耻了，偷偷夹住双腿磨了起来，另外一只
手也假装随意地向阴部摸去。在细细品味口中热情的同时，也仔细地感受下身摩
擦带来的大小阴唇的快感以及手指在阴蒂上的动作。&lt;br&gt;当小斌说要洩的时候我都舍不得吐出那肉棒来了，边在下身加大动作，边吞
下了年轻人热烈的精液。&lt;br&gt;看着小斌满足的样子和看着我温柔爱慕的眼神，我的心彷佛又回到了初恋的
年代。&lt;br&gt;真开心，今天是我最开心的一个生日了，我会永远记住这一天的。&lt;br&gt;小斌竟然知道今天是我的生日，还精心挑选了礼物送给我。那是一套内衣，
这感觉就像是收到一个真正的情人的礼物，让人兴奋并且迫不及待想要穿上让小
斌看。&lt;br&gt;最让我感动的是小斌为了感谢以前我为他做的羞人事情决定帮我达到高潮，
他是多么体贴、多么在意我的感受啊！难道这就是幸福吗？在我以为这一生都是
一个悲剧的时候，小斌让我看到了生活的光明，让我有了作为一个女人的幸福。&lt;br&gt;从小斌说要我的那一刻，我的心里马上有个迫切的声音在对我说：给他吧，
给他吧，他是多么爱你啊，你也是爱他的。而另一个声音却一直说：你有什么资
格给他，你有什么资格得到他的第一次，他并不是属于你的，他以后还有很长的
路要走！&lt;br&gt;天呐，你来告诉我该怎么办吧。我实在是太爱他了。本以为这世界上所有的
男人都是禽兽，没有一个好东西。受到伤害的我把自己紧紧地包裹起来，不再向
任何男人开放自己。但小斌因为年纪小，我从来没想过对他设防，我的心被他对
我的爱恋一次次的打动。&lt;br&gt;可是我已不再纯洁了啊！我已经被那个卑鄙的小人夺取了宝贵的贞操，我实
在是配不上小斌了，我没资格给他啊！&lt;br&gt;最后，我只能将自己唯一是处女的地方给了小斌，这样我心中不会有疙瘩，
也对得住小斌了。为了不让小斌奇怪，我故意告诉他我以前做过很多次了。他进
入我身体后那种撕裂的感觉痛彻心脾，但我又觉得好幸福，好开心。今天我达到
了很多次的高潮，整个人都快虚脱了。&lt;br&gt;日记看到这里，我心中真是万分感动，原来娟姨对我的感情也是那样的深，
丝毫不比我爱得少。可是又有了很大的疑问，看日记的字里行间，彷佛娟姨以前
受过很大的苦，被男人深深地伤害过。以至于她对男人非常的封闭，内心也是非
常的脆弱，对于我来说她甚至还有一丝的自卑。&lt;br&gt;这又是怎么回事呢？我急忙把日记往前翻去──
继续娟姨的日记：&lt;br&gt;我真是个傻女人，一直生活在一个骗局中而不自知。&lt;br&gt;真可笑啊！我曾经深爱过的男人，幻想着能给我幸福的男人，竟然是如此一
个衣冠禽兽！一直到他死后整理他的银行保险箱才发现他写下的关于我的事情。&lt;br&gt;也让我彻底认清了这个卑鄙小人！&lt;br&gt;大学毕业后有一次我的初恋男友阿成去酒吧玩，那男人见到我之后就发话一
定要追到我做我男朋友。&lt;br&gt;他先设下套让阿成将所有的积蓄都输在股市，又故意借高利贷给阿成。最后
因为阿成还不了债把他的腿打断，在严重伤害阿成身心后又给了他一笔钱让他离
开Ａ市，不声不响地永远离开了我。&lt;br&gt;在阿成突然失踪后，他在我彷徨无助之时趁虚而入，利用酒精和药物夺取了
我连阿成都没有给的初夜。本性传统的我只能嫁给他做他夫人了。&lt;br&gt;婚后他对我很好，我也就安下心来想好好地扮演妻子的角色。&lt;br&gt;我真的不知道是应该感谢那场空难好还是应该痛恨它。如果没有那次空难，
我还生活在别人刻意营造出来的幸福中，麻木地过活。可是现在，我知道了真相
却不得不面对生活的残酷，带着一颗被永远伤害的心苟活于人世。&lt;br&gt;为了摆脱他给我阴影，我搬出了他的豪华别墅，回到学校开始教书。这个世
界有太多假的东西，只有小孩的纯真能让我找到活下去的意义。可笑的是，现在
我花的钱还是那男人留下的。悲哀啊！&lt;br&gt;在新公寓的卧室里，挂上结婚照。时刻提醒自己不要再受伤，不要再被骗。&lt;br&gt;混日子吧，让男人滚开！&lt;br&gt;在娟姨的日记后面，我写下了一段我自己的话：&lt;br&gt;亲爱的娟姨，对不起。没经过您的同意就看了您的日记。看到日记中洋溢着
对我的爱意，和对我的感觉，让我非常地感动。而您以前所受到的伤害我也了解
了，放心吧，以后我会好好爱您，呵护您，让您永远快乐的。忘掉那些不愉快的
事情，小斌会陪你走下面的路！&lt;br&gt;这次日记事件之后，娟姨对此也没什么特别反应。不过好象对我更好了，这
不今天就带我去逛街了。&lt;br&gt;今天娟姨穿得很随意，脸上化了点淡妆，显得明媚动人，上身一件粉色的休
闲衬衫开了２颗扣子，露出一道深深的乳沟看得我直流口水。下身则是一件灰白
的牛仔裤，衬出她修长的美腿和圆翘的臀部。如此动人的熟妇自然引来相当大的
回头率，让走在一边的我感到很是骄傲。</content></item></essay>