<essay><item><title>秘书的成长之路(3)</title><author>床上伴侣</author><content>想想自己不再清白的身子，想想自己苦苦相恋的男友，陈静心中不禁有些难过；又想起之前自己的软弱与动摇，甚至可以说是默许，到后来几乎是自己去迎合着男人的奸淫，甚至还享受起其中的欢愉与快感，陈静心中不禁一阵羞愧。&lt;br&gt;想到这里，悲从心来，眼泪唰得一下流了出来，陈静不禁低下头去，把头深深埋了下去，痛哭出声。&lt;br&gt;一边的杨诚看到陈静埋首痛苦，却是镇定的紧，安然坐在那里。&lt;br&gt;过了好一会，陈静的哭声慢慢低了下去，只是把头埋在下面低声地抽泣着。&lt;br&gt;杨诚轻轻伸出手去，在陈静光洁的裸背拍了拍，缓声说道：「小陈，不要难过，要相信你自己的选择是正确的！人生不过短短几十年，何苦让自己那么辛苦，疲于奔命呢？人生下来就该好好享受生活，享受人生！相信我，你一定不会为自己的选择后悔的！」&lt;br&gt;杨诚顿了一下，继续说道：「小陈啊！既然你还有些想不通，这样吧！放你几天假，你好好的想一想，想通了再来上班！」&lt;br&gt;陈静缓缓地抬起头来，脸上满是泪痕，一双美丽的杏眼哭得有些红肿。她静静地站起身来，从茶几上抽过几张手纸，将下身的精液擦了擦，默默地从地上捡拾起自己散落在地上的衣服。&lt;br&gt;穿好了衣服，陈静默默地转身，向房门走去。&lt;br&gt;「等一下，小陈！」杨诚把陈静叫住，把什么东西塞到陈静手中，那是那一张银行卡！「把这个拿着！」&lt;br&gt;「小陈，你是聪明人，知道该怎么选择的！」杨诚伸出手去，在陈静挺翘的小屁股拍了下，感到手被坚挺的臀瓣向上弹起，显示出那小屁股惊人的弹性。&lt;br&gt;陈静木然地握着银行卡，转身拉开门出去了。走出写字楼，刺目的阳光照射过来，陈静才发现已经中午了。&lt;br&gt;「铃…铃…铃…」包里的手机忽然响了起来，陈静掏出来一看，不禁愣住！是叶峰打来的！木然地按下接听键，陈静把手机放到耳边。&lt;br&gt;「小静，今天你第一天上班，感觉怎么样？」电话那头传来叶峰关心的询问。&lt;br&gt;「叶峰，我们分手吧！」陈静感到自己说这句话时心里非常的平静，似乎没有一丁点的波动。&lt;br&gt;这句话说完，陈静便把手机拿下来，挂断、关机。&lt;br&gt;抬头看看天空中眩目的太阳，陈静眼中又止不住地流下泪来……&lt;br&gt;陈静睁开眼睛，发现自己躺在合租屋自己房间的床上。&lt;br&gt;那天从公司回来后，陈静回到自己租住的小屋里，闷头大睡，饿的很了就拆包速食面吃，将自己关在屋里，哪里也不去，到现在陈静自己都不知道过去了几天。&lt;br&gt;想起那天在公司里发生的一切，陈静心中不禁一阵悲伤，这几天，也不知道叶峰有没有找过自己。&lt;br&gt;叶峰？陈静不禁愣在那里，为什么会想起叶峰？！现在的自己又怎么去面对叶峰？自己的身体不再纯洁，自己的贞操已经被人玷污，自己又哪里还有回头的路呢？&lt;br&gt;想起那天在办公室的情形，想起那一场激烈的性爱，虽然是自己被半强迫地奸淫，可是那强烈的快感却是自己从前从未体会过的，是自己第一次真正体会到做爱的美妙滋味。回想起那天高潮时的感觉，让自己无比满足，那种美妙无与伦比，彷彿直刺内心，那种欢愉似乎连灵魂都是跟着颤栗，直让人欲仙欲死。&lt;br&gt;想到这里，陈静感觉自己下身有些痒，不禁夹紧了双腿。&lt;br&gt;「呸！真不要脸！」陈静心中暗骂一声，感觉有些迷茫：陈静，你那么喜欢男人玩弄你、肏干你吗？！你真是一个放荡的女人吗？！&lt;br&gt;很快，陈静就清醒过来，因为事情已经发生，再也无法挽回了，自己别无选择。&lt;br&gt;拿起枕头旁的手机，开机，看到手机显示是７号，上午８点。&lt;br&gt;原来自己闷在屋里已经三天了，「嘀……嘀……嘀……」手机提示短信的铃声想个不停。&lt;br&gt;陈静随手翻看几条，全是提示叶峰的未接来电的。&lt;br&gt;「有什么用呢？」陈静摇摇头，「你给不了我想要的，我现在也无法去面对你，既然没有未来，就让它过去吧！」说着，清空了手机的短信、通话记录和通信录。&lt;br&gt;「就让一切都随风去吧！」陈静自言自语地说道，「既然自己选择了路，总是要走下去！」说着，起身从床上起来，收拾准备出门。&lt;br&gt;陈静来到公司，直接来到杨诚办公室门前，敲了敲门，听到里面传来一声：「进来！」推门走了进去。&lt;br&gt;坐在办公桌后的杨诚抬起头来，看到推门的陈静正走进来。&lt;br&gt;望着陈静摇摆着娇躯，风姿绰约地走了过来，包裹在黑色套装中的身材凸凹有致，鼓鼓的胸脯，细细的腰肢，平坦的小腹，套裙下露出的裹着黑色丝袜的光洁的小腿，杨诚感到自己的阴茎有些发硬。&lt;br&gt;陈静低着头一直走到杨诚身前，沉默了一会，低声说道：「老板，我和男朋友分手了！」&lt;br&gt;杨诚愣了一下，随即醒悟过来，笑着说道：「小陈，我就知道你是个聪明人，会作出正确的选择的！」说着在陈静挺翘的小屁股上拍了一巴掌，「啪！」的一声脆响，陈静低着头脸红了下，轻轻扭了扭屁股，却再没其他反应。&lt;br&gt;杨诚感到陈静小屁股上因自己巴掌荡起的层层臀波，不由嘿嘿一笑，看到陈静脸上羞涩的表情，伸手就把陈静抱起放到自己大腿上。&lt;br&gt;双手把陈静揽在怀里，杨诚把头凑过去，张嘴把陈静鲜红的小嘴吻住，细细品嚐起来。&lt;br&gt;感到自己的小嘴被袭击，陈静也是热烈的回应起来，主动伸出了自己的小香舌。&lt;br&gt;两人热切地拥吻，舌头彼此交缠，互相吸吮着彼此的津液，只听得啧啧吸吮声和咕噜噜的吞咽声。&lt;br&gt;过了好一会，两人终于分开，陈静已是面颊绯红、气喘咻咻了。&lt;br&gt;杨诚微微侧过头，嗅着陈静乌黑的秀发散发出的洗发水的清香，一只手去解陈静上装的扣子。&lt;br&gt;解开两颗扣子，杨诚把衣襟往两边一拨，露出里面的黑色蕾丝胸罩。&lt;br&gt;「小宝贝，现在我要吃你这对大宝贝了！」说着把薄薄的乳罩往上一推，一对丰满雪白的乳房就弹了出来。&lt;br&gt;陈静感到胸前一凉，知道自己衣服被扒开，又听到杨诚这样的话，脸不由得红了起来。&lt;br&gt;杨诚的大手已经复上一只乳房，轻轻揉捏。&lt;br&gt;雪白的乳房柔软而富有弹性，在大手的搓肉下变幻各种形状，又固执地不断恢复如初。&lt;br&gt;「嗯……」感受着胸前的刺激，陈静不由轻声呻吟。&lt;br&gt;杨诚轻轻扳过陈静的身体，让她胸部正对自己，低下头去，吻向馀下一只丰满的乳房。&lt;br&gt;杨诚轻轻吻住那坚挺的乳房，伸出舌头轻轻舔舐，间或直接把一口软软的乳肉吞进嘴里，细细品嚐。&lt;br&gt;不一会，整个丰满的乳房就变得湿漉漉的，杨诚又伸出舌头去品嚐中间那一点红樱桃。&lt;br&gt;湿滑的舌头对着雪白坚挺中的那一点嫣红来回舔舐着，终于是一口吞下，放到牙齿中间轻轻咬着。&lt;br&gt;在另一只乳房上揉捏的大手也是拈起那颗粉色的小乳头，轻轻搓动。&lt;br&gt;「嗯……嗯……嗯……」胸前的刺激不断传来，陈静不停地低声呻吟着，身体也轻轻地来回扭动。&lt;br&gt;「小骚货，是不是想要了？」感到陈静的乳头逐渐变得坚硬勃起，杨诚不由抬头开口调笑道。&lt;br&gt;陈静低着头不敢看他，杨诚微微一笑，伸手把陈静从自己腿上放下去，拍拍自己裆部，对陈静说道：「来，先帮我吸吸！」&lt;br&gt;陈静羞涩地蹲下身去解杨诚的裤子，把内裤向下一扒，里面已经半硬的阴茎一下子弹了出来，打在陈静手上，把陈静吓了一跳。&lt;br&gt;好大！陈静有些吃惊的看着眼前的大肉棒。就是这个东西，那天在自己身体里横冲直撞，弄得自己欲仙欲死吗？！&lt;br&gt;「怎么样，够大吧？！」似是感到陈静的吃惊，杨诚有些自得地说道，「你把它吸一吸，等会会变得更大！」&lt;br&gt;顿了下，又附到陈静耳边，低声说道：「会肏得你更舒服！」陈静脸一下子红了起来。&lt;br&gt;将杨诚的裤子和内裤拉下去，对着眼前的大肉棒，陈静却有些不知所措，只得低声说道：「我不会，我从来没做过这个。」&lt;br&gt;杨诚没想到自己的小秘书居然还很清纯，心中倒是有一丝兴奋，便开口指导道：「先拿舌头舔！」&lt;br&gt;陈静听了，忙用手握住那条粗大的肉棒，伸出自己的小香舌，对着紫黑发亮的龟头舔了过去。&lt;br&gt;「嘶…」看着清纯的女秘书淫荡的舔舐自己的大肉棒，杨诚不由得舒爽地深吸一口凉气。&lt;br&gt;「对！对……就是这样……接着向下舔！」杨诚继续做着指导。&lt;br&gt;陈静很仔细地把手中的肉棒舔了一遍，抬头问道：「然后呢？」&lt;br&gt;「把它吞进去，用嘴轻轻吸吮他！」杨诚继续做着指导，「对，就是这样，再把它往里面吞，尽量把整个吞下去。嗯…小嘴收紧，来回套弄，啊！不要用牙！」&lt;br&gt;陈静在杨诚的指导下努力学习口交的技巧，很快就变得驾轻就熟。&lt;br&gt;感受着女秘书越来越熟练地吞吐着自己的阴茎，杨诚把手伸下去，捉住漂亮女秘书一只丰满的乳房，轻轻把玩着。&lt;br&gt;陈静用自己的小嘴套弄着老板的大肉棒，间或伸出小香舌在龟头上轻轻一舔，说不出的淫荡。&lt;br&gt;不过，随着自己的套弄，陈静发现原本就很可观的肉棒果然变得更加粗长，很是狰狞，红色的肉柱缠绕着一条条的青筋，前面顶着一颗大大的蘑菇头，紫黑发亮。&lt;br&gt;等下就要被这根大东西给捅到自己身体里面吗，陈静有些担心。&lt;br&gt;杨诚示意陈静停下来，把陈静拉起来站在自己身边，手伸进陈静黑色的套裙，用手将裙子整个撩起来，直捲到腰间。&lt;br&gt;失去裙子的遮挡，里面的风光一览无馀，光滑的裹着黑色丝袜的大腿，再到丝袜的蕾丝花边，然后是白皙细嫩的肌肤，再向上就到内裤了。&lt;br&gt;杨诚伸手按在黑色小内裤中间鼓起的阴阜上，轻轻按压几下。手指勾住内裤边缘，把内裤拨到一边，原本被包裹住的阴部就露了出来。杨诚用手指轻轻拨开两片粉色的阴唇，手指按在娇嫩的阴蒂上，轻轻搓弄着。&lt;br&gt;「嗯……嗯……别这样……啊……」敏感的阴蒂受袭，陈静不由得夹紧双腿，不安地扭动着身体。&lt;br&gt;「受不了了吧！小骚货！」杨诚身体向后舒服地靠在椅子靠背上，挺着昂立的肉棒对着陈静说道：「快坐上来！」&lt;br&gt;说着抬起陈静一条大腿跨过去，让陈静娇嫩的阴部对准下方直立的大肉棒。&lt;br&gt;手扶住阴茎在陈静娇嫩的阴唇点一下，就把着陈静的身体慢慢落下来。&lt;br&gt;粉色的阴唇被龟头顶开，粗长的阴茎一点点消失在阴道中，直到全根没入。&lt;br&gt;「噢…」杨诚和陈静都忍不住舒服地长出一口气。&lt;br&gt;虽然已经被下身里那根粗长的东西进出过身体多次，陈静仍然对那巨大的尺寸有些难以承受，不由伸出双手紧紧搂着男人的脖子。&lt;br&gt;陈静忽然心中湧过一阵悲哀，年轻美貌的自己，却再不复从前的清纯。在自己老板的办公室里，自己全身的衣服都穿在身上，下身却已插着一根男人的阴茎，即将迎来男人的奸淫。&lt;br&gt;可是，有什么办法？！一切都是自己的选择。&lt;br&gt;很快，陈静就没有心思胡思乱想了，因为杨诚已经抱着她动了起来。&lt;br&gt;杨诚双手把着陈静的小蛮腰，把陈静的身体不停的抛起、落下，再抛起、落下，粗长的阴茎在娇嫩的阴道中进进出出。&lt;br&gt;「啊……哦…哎呀……嗯…嗯…嗯……」新鲜的姿势带来新鲜的刺激，陈静不由得忘情呻吟着。&lt;br&gt;整个身体不断地被抛起，让陈静感觉自己整个人都飞了起来。每次自己身体落下那坚硬的肉棒都直刺入自己阴道深处，是那么充实、那么有力。&lt;br&gt;陈静的头随着身体的起落摇晃着，原本柔顺的秀发也有些披散。脸蛋红扑扑的，迷离的杏眼满是春情，小嘴微微张着，发出一声声销魂噬骨的呻吟声。&lt;br&gt;干了一会，杨诚感到胳膊有些发酸，毕竟这样太费体力，便把手向下挪到陈静的小屁股上，揉捏着两瓣圆润的臀瓣，一边腰部微微挺动，让阴茎在阴道中缓缓抽送着。&lt;br&gt;刚才剧烈的动作让陈静也有些疲惫，现在动作慢下来，陈静也是松了一口气，感到阴道中缓缓抽送的阴茎，也是忍不住扭动腰肢配合抽送的频率动作起来。&lt;br&gt;陈静从来没有想过会有那么一天，自己会去主动迎合男人的奸淫，要知道从前自己在这方面可是一直被动，逆来顺受的。陈静感到自己有些淫荡，想到这里，脸上不禁有些发烧。&lt;br&gt;感觉到陈静的配合，杨诚不由笑道：「小宝贝，你还真是一个荡妇呢！」&lt;br&gt;杨诚把陈静身体向后推，让她用手撑在身后的办公桌上，猥琐地笑道：「来，小宝贝，看看大鸡巴是怎么肏你的小屄的！」说着手从陈静屈起的双腿穿过去，把着陈静的小屁股抽送起来。&lt;br&gt;陈静有些好奇地低下头去，向自己下身看去。&lt;br&gt;一双裹着黑色丝袜的修长美腿屈起叉开在男人身体两侧，蕾丝花边往上裸露的白皙圆润的大腿，黑色的小内裤还穿在身上，可是已经被拨到一边，裸露的阴部中间插着男人粗大的阴茎，随着身体的挺动在自己娇嫩的阴道中进进出出。&lt;br&gt;「哎呀！」陈静直羞地别过头去，不敢再看。&lt;br&gt;「害什么羞啊！它肏得你不舒服么！」杨诚不停抽送着，娇嫩的阴道紧紧夹住阴茎，抽送过程龟头刮过阴道壁的软肉，真个销魂！</content></item></essay>