<essay><item><title>极乐游戏 (1-3)(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章、张雅篇&lt;br&gt;在王勃的世界里，钱永远都是最重要的。&lt;br&gt;可这个世界上总有一些人认为钱并非是最重要的。&lt;br&gt;于是，认为钱是最重要的王勃。就跟并不认为钱是最重要的某人在博克上面
争吵起来。&lt;br&gt;那是一个基本上都没什么人光顾的小博克。所以，这场争吵除了博主和他之
外，也根本没有其他人知道。&lt;br&gt;「妳说钱是最重要的，可它能够买到爱情么？」&lt;br&gt;「当然能。就看妳花没花到位置。」对于王勃的回答对方当然是不讚成的。
「我曾经喜欢过一个女孩。但是她并没有因为我有钱就跟我。」&lt;br&gt;「果然么，这个世界上只有有钱人才会认为钱是没用的。说实话，我觉得对
方并非不喜欢钱。而是妳没有把钱用在正地方。」&lt;br&gt;「要不然，我们打个赌吧。」那位博主说道。&lt;br&gt;「赌什么？」&lt;br&gt;「就赌妳能不能用钱买到人类的感情。」&lt;br&gt;「怎么赌？」&lt;br&gt;随后，在对方的要求下，王勃打开了ＱＱ。对方复制了一张图片给他。&lt;br&gt;图片上的女孩叫张雅。是一个同王勃关系非常亲密的朋友的老婆。&lt;br&gt;「我看妳博文上说，妳一共有五个关系最亲密的朋友？」&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;「真没想到，他们竟然都有女朋友了。而妳却没有。」&lt;br&gt;「因为我没钱。」&lt;br&gt;「我看还是个人的问题吧。算了，我也不跟妳挣。妳博文上说。她从上高中
就跟妳朋友交往。到现在已经有十年时间？而且从来都被跟别人好过？」&lt;br&gt;「嗯，她是个很不错的女孩。两人去年也已经结婚了。」&lt;br&gt;「好。我给妳多少钱，妳能把她变成妳的？」&lt;br&gt;「别开玩笑了。我要是挖朋友墙角的话。将来还怎么见人？」&lt;br&gt;「没人让妳挖。只要妳能让她心甘情愿的听妳话就行。需要多少钱？」&lt;br&gt;王勃想了想。「只要五百万就够了。」&lt;br&gt;「这么少？」&lt;br&gt;「已经很多了。要是别人的话，几千块就跟妳睡了。」&lt;br&gt;「好，不过，五百万我估计妳很难成功。这样，我给妳一千万！我不是要妳
单纯的跟她睡。而是让她彻底的听妳的话。只有这样，才证明妳用钱买到了爱情。」&lt;br&gt;「她听不听我话，妳又怎么可能知道？」&lt;br&gt;「呵呵。很简单。妳介绍她的时候，说她是一个很保守的女孩。」&lt;br&gt;「嗯。我们一起去海滩玩的时候。她还穿着连身泳装和裙子。」&lt;br&gt;「那好。我要一份这女孩的自拍视频。只要视频里，妳让她怎么样，她就怎
么样的话，就算妳成功了。当然，她是不是被迫的，我能够看出来。」&lt;br&gt;「这个……」&lt;br&gt;「妳放心，我不会把视频乱放的。妳要不相信的话，可以让她带上面罩。」&lt;br&gt;「这个……好吧。给我一年时间。」&lt;br&gt;「要一年么？」&lt;br&gt;「嗯，如果一年之内没有成功的话，就算我失败了。」&lt;br&gt;「好，如果妳失败，我只要妳道歉。钱我不会要回来的。如果妳成功的话，
我就在给妳一千万！」&lt;br&gt;「一言为定！」&lt;br&gt;「一言未定。不过，我要妳每天都把内容报告给我。」&lt;br&gt;「那个，能告诉我，妳的名字么？」&lt;br&gt;「名字啊……妳就叫我钱多多吧。」&lt;br&gt;两人说定之后，王勃将自己的银行卡号告诉了对方。&lt;br&gt;对方也真的打了一千万给他。&lt;br&gt;看着银行卡里的钱。王勃都有些显得不敢置信。不过，是否相信，事实都已
经摆在眼前。王勃不是没想过拿了钱就当没这回事。不过，想了想他还是放弃了。
第一是他也想试试自己的想法到底能否成功。第二，他确实很想要那剩下的一千
万。因为，他真的已经穷怕了。&lt;br&gt;王勃拿到钱之后，第一件事就是把工作给辞了。随后花费一百八十多万在城
市郊区的一个地方买六套房子。三套门市房很三套普通房。三套门市房相邻，因
为地面不是很好。所以一平只要一万。令外三套普通房。一平只要三千。这三套
普通的房子都在门市房的上面。同时还有一个地下室。是买门市房时赠送的。&lt;br&gt;随后，他又耗费两个月的时间，花费两百万对这六套门房子进行装修。三套
门市房一共一百三十平米，装修的时候，王勃让工人把三套房子打通。并装修成
一家美容院。这两个月的时间他也没閒着。花了点钱，吃了几顿饭把该办的手续
办全，该疏通的关系也都给疏通好。&lt;br&gt;至于楼上的三套普通房子则是按照住家来装修的。一间向阳的，装修成白色
调。一间光线适度的，装修成蔚蓝色调。最后一间背阴的，则被他给装修成粉红
色调。三套房子一共一百六十多平。向阳一客一卧一卫实用三十六平。适度一客
一卧一卫实用三十八平。向阴两卧一客五十六平。&lt;br&gt;装修的时候，王勃在门市房和向阳的房间之间按了三条暗道。出口分别藏在
卫生间，经理室和浴室之中。三套房子之间也有暗道相连。为了避免别人知道，
这些暗道都是王勃自己亲自动手干出来的。至于地下室则被设计成了跟楼上美容
院相联的小包房。&lt;br&gt;一套程序下来，前前后后他一共花掉了近四百万。对此，钱多多的评论为莫
名其妙。&lt;br&gt;他问过王勃为什么要这么做，但是，王勃告诉他，这是一个秘密。&lt;br&gt;美容院落成之后，他随即又开始招服务员和技师。服务员的工资为每月两千
加提成。技师的提成为每月四千加提成。有三险一金。相对于其它那些小型的美
容院来讲。这种工资和待遇简直就有些高到离谱。所以招工单才发三天，服务员
和技师就全都到位了。服务员和技师都招了五名。挑选服务员和技师的标准并非
技艺。而是要求嘴皮子利索，耐得住寂寞，而且还能够保守秘密。当然，对于相
貌也是有一定要求的。&lt;br&gt;一切准备结束之后。王勃的计划终于正式开始。这天周六，他随便找了个借
口打电话请刘峰，也就是张雅的男朋友出去吃饭。果然，刘峰带着张雅一起来了。
三人吃了一会，又聊了一会天。见天色有些晚了。王勃就提议回家。不过，张雅
却提议大家一起去唱歌。&lt;br&gt;刘峰觉得虽然跟王勃的关系很好，但让他请客也有些不好意思，毕竟两人都
只是打工族，一个月也没多少收入。于是便决定趁唱歌的机会把钱请回去。王勃
先是拒绝一下，然后这才同意了。&lt;br&gt;三人来到ＫＴＶ就开始唱了起来。王勃借口晚上还要开车，所以没喝酒。张
雅稍微喝了一点。但是不多。结果就刘峰喝的稍微多了一些。虽然没醉。但唱了
一会儿之后，却跑去上厕所了。&lt;br&gt;王勃苦苦等待的机会也终于出现。刘峰离开之后，王勃小声对张雅说道：
「小雅，我有件事想要请妳帮一下。」&lt;br&gt;张雅看了王勃一眼之后，笑着问道：「什么事啊？神神秘秘的，还非得等小
峰走了以后再谈。是不是想让我帮妳介绍女朋友？」&lt;br&gt;王勃摇了摇头。「钱都还没有呢，现在谈女朋友有点太早了。」&lt;br&gt;王勃顿了顿，这才继续说道：「其实是这样的。我在网上悄悄找了一份摄影
的工作。主要内容是给一些网络商家卖的女装拍照片。所以打算招几个摄影模特。
可我根本不认识女孩子。所以希望妳能帮忙在妳们单位找几个过得去的女孩来当
模特。兼职专职都可以。」&lt;br&gt;「这我到是可以帮妳问问。待遇怎么样？」&lt;br&gt;「根据模特的种类看价。」王勃刚说完这句话，门就被刘峰给打开了。两人
于是停止聊天继续唱起歌来。过了能有一个小时左右，刘峰再次跑去上厕所。&lt;br&gt;王勃这才继续刚才的话题说道：「普通模特一小时三十，内衣模特一小时八
十。裸模一小时两百。每天摄影时间由模特自己定。不过每天最少一小时，最多
三小时。工资日结。可以签订一年摄影协议。如果当裸模的话，在第一次摄影结
束后，可以预先按照每天三小时的标准发放一个月的工资做奖金。而且每日的工
资照得。」&lt;br&gt;「怎么还有裸模啊？」&lt;br&gt;王勃的脸红了一下，随即说道：「这是我个人的原因。说好听点是为了艺术。
说不好点就是搞个人收藏。总之，就拜讬妳问一下。」&lt;br&gt;「其它我到可以帮妳问问。就是那个裸模有点太不靠谱了。」张雅笑着回道。&lt;br&gt;「妳尽力就行。一切就拜讬了。」&lt;br&gt;「还有，妳直接找个内衣模特不就什么都解决了？为什么还要找普通模特？」&lt;br&gt;「不是为了省钱么。」&lt;br&gt;「那为什么还要找几个，找一个不就行了么？」&lt;br&gt;「不同人穿上会产生不同效果。模特多，效果还好，衣服卖的才好。」&lt;br&gt;「这到也是。对了，妳有问没问过她们几个？要是撞上就不好了」&lt;br&gt;「没问。关系不是还没处那么熟么。虽然是为了赚钱。但总感觉不太好。说
实话，要不是实在找不到人，我也不想厚着脸皮求妳。所以，这事妳知道就行，
拜讬妳千万别跟其它人讲。要不然，我以后可就真没脸见人了。」&lt;br&gt;「呵呵呵……」&lt;br&gt;一切都很完美。完全按照王勃事先所估计的进行。为了避免张雅起疑心。所
以王勃请刘峰吃饭。随后他在饭桌上什么都不讲。就是因为了解张雅喜欢唱歌的
性格。知道吃完饭之后，张雅必然会要求去唱歌。而刘峰酒一喝多自然又会跑厕
所。而王勃则趁这个机会跟张雅说摄影的事情。一切的一切看似是不经意间发生
的。但实际上却是王勃早就已经料到的！&lt;br&gt;剩下的，自然就是等待了！张雅不仅开朗活泼，而且又十分贤淑。他们两人
结婚的房子是靠借钱和贷款买下的。刘峰虽然是个白领。但每月的工资却只有不
到两千块。而张雅更少，她在一家小公司做文秘，一个月的收入才只有一千四百
块。面对还钱和还贷的压力。两人平时生活都很拮据。而刘峰却很好面子。别人
请客又必然会去，这使得两人平日里的生活费更加有限。面对收入如此高，而且
又什么都不要的兼职，王勃至少有六成的把握她会自己做。&lt;br&gt;可惜，过了整整半个月，张雅都一点讯息都没有。就在王勃以为计划流产的
时候。三天后的上午，张雅的电话打了过来。约他中午去吃饭。这时是绝对不能
着急的！所以，王勃假装不知道她因为什么找自己。随便找了个借口没有答应。&lt;br&gt;又过去八天时间，张雅又给他打了个电话。这回王勃才去找她吃了顿午餐。&lt;br&gt;「妳确定今天是妳请我，不是我请妳？」&lt;br&gt;「呵呵呵，是我请妳。」&lt;br&gt;「我还以为妳要趁机给我介绍帮我找的模特呢。说实话，到现在有好多工作
因为没模特的关系，被别人给接走了。在找不到模特的话，我估计我这兼职也就
要做不下去了。」&lt;br&gt;「我也没办法啊，问了一些朋友。结果大家都不放心。」说完，两人便吃了
起来。并且聊了些别的事情。&lt;br&gt;饭吃到一半的时候，张雅这才终于说了王勃最想听的一句话：「那个，妳觉
得我怎么样？」&lt;br&gt;王勃带着严肃的表情看向张雅，随即凝重的小声问道：「怎么？妳打算红杏
出墙？不过……这种事情千万别找我！我可正派着呢！」&lt;br&gt;张雅笑着推了刘峰一下。「妳说什么呢？！」&lt;br&gt;「不是妳问我觉得妳怎么样么？」&lt;br&gt;张雅压低声音小声说道：「我是说，妳觉得我能不能去当摄影模特。一小时
三十的那种。」&lt;br&gt;虽然在张雅打电话的时候，王勃就知道第一阶段的计划已经成功。但他在听
到张雅亲自说的时候却还是感到头脑一阵发热。心跳加速，呼吸也变得有些急促
起来。不过，很快他便强让自己恢复了正常。张雅始终都低着头，没有看向他，
自然也没发现王勃的变化。&lt;br&gt;虽然王勃很想立刻就答应下来。但是，他很清楚。不能如此轻易就答应下来。&lt;br&gt;「说实话，只要不是特别差就没什么问题。不过……妳打算怎么跟刘峰说？
他要是知道妳当模特。无论是什么样的，我估计都得就地跟妳离婚。而且还得捎
带的把我打死。」&lt;br&gt;张雅听了王勃的话之后，整个人也沉默下去没有说话。&lt;br&gt;于是，两人谁都没有说话，就在那里坐着。&lt;br&gt;最后，张雅回道：「每天中午抽一两个小时应该没什么问题。」&lt;br&gt;王勃还是摇了摇头。随后回道：「还是算了吧。到时被他发现，更得以为咱
们做什么不可告人的事呢。」&lt;br&gt;两人又吃了一小会。张雅这回也没什么心情聊天了。&lt;br&gt;吃晚饭，王勃没有让张雅出钱，而是自己付了餐费。以表示对张雅的愧疚。&lt;br&gt;「王勃，我实在搞不懂，妳究竟在搞什么。如果妳把钱都花在张雅身上，说
不定还有些希望。可妳竟然把钱都花在没有任何价值的事情上面。怎么？莫非妳
还打算办个美容连锁机构不成？我看妳可没有这么大的本事。如今已经过去三个
月了。而妳跟张雅却还没有任何实质性的进展。我看，妳这次赌约是输定了。」&lt;br&gt;「哼。所以我才说，妳有钱也不知道怎么花。不要说一千万，就算是一亿，
妳直接花在张雅身上，也绝对是竹篮打水。得不到任何结果。」&lt;br&gt;钱多多没有跟王勃辩解，直接下线了。按照他的话来讲，他的时间可是相当
宝贵的。&lt;br&gt;又过了一周之后，王勃感觉差不多了。这才在张雅上班的时候</content></item></essay>