<essay><item><title>崩溃的圣女(11)</title><author>床上伴侣</author><content>br>香奈子垂眉，咬着牙，很恐惧的，在忠正回国到现在，心中想的，嘴里却没法说出的，就是这时候的话。&lt;br&gt;「应召女郎，该没有如此的抚媚身材，该已需要男人了吧！已经没法子再忍耐了，对不对！」&lt;br&gt;忠正从瓶中挖出乳膏，涂在胸部上。&lt;br&gt;转到背后，脱掉紧身内裤，涂满整个屁股。&lt;br&gt;「喂！这是你最喜欢的！」&lt;br&gt;忠正手中拿着电动管子，将被吊着的香奈子，由腋下往上插入那私处。&lt;br&gt;虽有三个月这件事，但是忠正最清楚香奈子的性感带。&lt;br&gt;右边结束，开始左边，忠正巧妙地操作着。&lt;br&gt;「呜…」&lt;br&gt;管子那端令香奈子的身体弹了起来，声音也高了起来。&lt;br&gt;先生使用管子的技巧加快了，之前涂的乳膏，浸透到体内，最敏感的二个性感带，又甜，又痒、又感到疼。&lt;br&gt;但是，才一个月，香奈子觉得与性好像已经很遥远了。&lt;br&gt;管子从下腹部一直朝着那花边顶端。&lt;br&gt;虽讨厌，但是身体中期待感燃烧了起来，无意识的以腰为中心凸了起来。&lt;br&gt;但是忠正，将大腿内侧朝向根部，而滑向臀部的分开处。&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;对着屁股久候的爱抚，香奈子渐渐的屁股都颤抖了，全身一下就燃烧了。
「他们也是如此对你吧！很高兴吧！」&lt;br&gt;管子尖端，又压到那阴道中。&lt;br&gt;伴随着耻辱感，香奈子在感觉上又摇动了起来。&lt;br&gt;接着，管子在那当中轻轻的擦着。&lt;br&gt;「啊！啊！」&lt;br&gt;花蜜已无法阻止的一直流出来，香奈子按捺不住的将下肢打开。&lt;br&gt;「已经湿成这个样子，香奈子你是何时变成这样子？」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;香奈子的脸变红了，但是插在身体的那一部分，发出了强烈的快美感。&lt;br&gt;忠正拿着管子，香奈子发出甜蜜的哭泣声。&lt;br&gt;「这就是你最喜欢的。」&lt;br&gt;拿出以前每天穿的有一支阴茎的黑色紧身内裤，且穿上。&lt;br&gt;「很适合你这种狗猫般的奴隶，今晚都穿着。」&lt;br&gt;讲完，按上遥控的按键。&lt;br&gt;「啊！啊！」&lt;br&gt;香奈子望着天花板，展出白色优美的裸身。&lt;br&gt;一个月的时间，香奈子自已发现，自己的欲情，此瞬间，如果一点火，一定是烧了起来。&lt;br&gt;「别这样，请饶了我吧！」&lt;br&gt;美丽的头发都乱了，如幼童般地哭着。&lt;br&gt;「你的本性都跑出来了吧！香奈子还有更喜欢的！」&lt;br&gt;拿起皮鞭，左右的打着那圆浑的屁股。&lt;br&gt;在打时站在香奈子的背后，边打着香奈子，使香奈子在承受那苦痛，而自己却陶醉在莫名的快感中。&lt;br&gt;为了偿还先生心理的那份愧羞，在挥打之中，香奈子自己深觉自己是一匹狗奴隶。&lt;br&gt;「打我！打我！请主人打我，我是背叛你的淫乱妻子！」&lt;br&gt;香奈子的情绪遍怖了全身，高昂的叫着。&lt;br&gt;突然停了下来，想着！&lt;br&gt;「香奈子！」&lt;br&gt;忠正从香奈子背后抱住了她。&lt;br&gt;从脖子开始到耳朵，很食心地吸吮着，抱着美丽形状的胸部，往上揉着。&lt;br&gt;脱掉那黑色内裤。&lt;br&gt;此时的忠正，也脱掉那内裤，股间的那东西，已经是挺涨了起来。&lt;br&gt;「亲爱的！」&lt;br&gt;香奈子发出想像不到的欢愉声。&lt;br&gt;「你今晚是我的奴隶，从今以后也都是我的奴隶，永久的奴隶。」&lt;br&gt;「是…主人！」&lt;br&gt;从背后的忠正，抱住香奈子的臀部，一口气地插入。&lt;br&gt;有几回的升华，几次的上限都已经不知道了，燃烧着的情欲，伴随着香奈子喜悦的泪而流出来。&lt;br&gt;这种愉悦与松崎、岩田时也是有产生。&lt;br&gt;自己的身体不管从前面，或是后面，谁都没办法，像自己最爱的男人，如此以上的欢愉。&lt;br&gt;终于爆发了，抱着的忠正，在圆润的妻子后面爆发了。&lt;br&gt;「啊！呜！」&lt;br&gt;完全好像不知道自已的身体，那儿不知似的，喷上甜美的冲劲，香奈子那种野兽般的呻吟，就是已经达到最高&lt;br&gt;潮了。&lt;br&gt;「香奈子，请进！」&lt;br&gt;在脱衣场脱衣服的时候，夕纪已经在浴室叫了。&lt;br&gt;香奈子赶快站好，走到浴室内已坐在宽广浴室内长椅子上的夕纪前，且跪在她面前。&lt;br&gt;「你有何贵干，夫人！」&lt;br&gt;「你怎么那么慢！」&lt;br&gt;用手打了香奈子二个耳光，打得香奈子双眼冒火花。&lt;br&gt;「对不起！」&lt;br&gt;香奈子双手合紧，深深的将头低下。&lt;br&gt;在那头上，夕纪用双手压着。&lt;br&gt;香奈子变成了忠正的奴隶，已经是二个月了。&lt;br&gt;上班是优秀的主管，但是踏入家中一步，完全过着奴隶般的生活。&lt;br&gt;依旧穿着那黑色的内裤，手脚绑着手铐、脚铐。&lt;br&gt;对忠正来说并不是性的奴隶，结束后也不让她睡同房，而睡在忠正买回来的铁笼里。&lt;br&gt;但是香奈子并不会不满，这种情形在出差前更厉害，每晚香奈子被叫进房间，受着各种新道具的凌辱。&lt;br&gt;过了一个月，忠正带回来一位女同伴。&lt;br&gt;仅穿着一件内裤的香奈子，都呆住了。&lt;br&gt;「我来介绍，这是我家的奴隶，香奈子，还有这一位是我的未婚妻夕纪！」&lt;br&gt;香奈子以为自己的耳朵有问题。&lt;br&gt;「你干嘛！不会打招呼吗？」&lt;br&gt;「呀！是！是！初次见面，我叫香奈子！」讲完低下了头。&lt;br&gt;「记得，夕纪是你的女主人，你要对她诚心诚意。」&lt;br&gt;「是！」&lt;br&gt;「好好回答，香奈子！」&lt;br&gt;忠正严厉地骂着，香奈子看着夕纪，两手互握着。&lt;br&gt;「请多多指教！」&lt;br&gt;可能二十出头，很高眺像是时装模特儿。&lt;br&gt;对着香奈子冷笑往下看的夕纪。&lt;br&gt;「真的，就像是你所说的。」&lt;br&gt;「那当然呀，如果没跟结婚对象讲清楚的话，以后奴隶的使用方法，你就不会了！」&lt;br&gt;说完，腕着夕纪的手，叫香奈子带路。&lt;br&gt;最屈辱的是，那晚被叫到寝室。&lt;br&gt;忠正及夕纪躺在双人床上，忠正按起开关。&lt;br&gt;已经习惯那种感觉，在初次见面的女人面前，那污辱感与平常平淡了。&lt;br&gt;忠正与夕纪在做爱时，香奈子也在那场合中，须好好的观看。&lt;br&gt;「给那奴隶看呀！」夕纪开始的时候这么抗议着。&lt;br&gt;「因为是奴隶才叫她看。」&lt;br&gt;忠正边说边爱抚，开始了呻吟声，夕纪与忠正，反而是有香奈子在场时，更会异常的燃烧着。&lt;br&gt;忠正射精后自己的精液及夕纪的花蜜，都叫香奈子看，且叫她用舌头舔干净，接着又命令香奈子去舔夕纪双腿&lt;br&gt;间的粘物。&lt;br&gt;「饶了我吧！」&lt;br&gt;「舔呀！奴隶！」&lt;br&gt;忍受不了，打了香奈子的竟是夕纪。&lt;br&gt;香奈子紧闭双唇，埋到双膝之间。&lt;br&gt;虽然香奈子拒绝，但是夕纪用脚踏她，香奈子跌倒在地板上。&lt;br&gt;夕纪好像在踏马一样。&lt;br&gt;「太任性了吧！」&lt;br&gt;说完，两颊五次、十次的打着，再抓起头发扣着地板。&lt;br&gt;站起来后，被一条鞭，从后脑打了下去，激痛加上悲呜香奈子跌到地毯上。&lt;br&gt;忠正拿着酒杯看着这一幕。&lt;br&gt;终于香奈子不哭了，丢掉皮鞭的夕纪，跨到香奈子的脸上。&lt;br&gt;「舔呀！」&lt;br&gt;被忠正弄湿了的花唇，香奈子用口擦着。&lt;br&gt;夕纪从第二天开始，很快就把香奈子当成奴隶，比忠正更过之。&lt;br&gt;每当叫香奈子过来，在管子上涂红辣椒，再叫她穿。&lt;br&gt;当香奈子从保险公司退休时。&lt;br&gt;「奴隶当然是一直都要在主人旁边的。」&lt;br&gt;夕纪对自己的美貌十分有自信，但是与香奈子一比，虽然较高，较年轻，但是胸部、臀部都没有香奈子丰满，&lt;br&gt;这二点是香奈子胜利。&lt;br&gt;有着成熟的曲线，夕纪只要是想起或是看到香奈子的身体，嫉妒的心，就像引爆了一样。&lt;br&gt;男人当然是喜欢这种身材。&lt;br&gt;白皮肤、满布着脂肪，闪耀的感官美，全身都美的十分平均。&lt;br&gt;再加上端庄的脸，气质好，从小受到好家教的年轻太太的气度，可以感到那种美貌。&lt;br&gt;虽然是那样，再如何的凌辱奴隶香奈子，只要见到香奈子就不能忍受。&lt;br&gt;「昨天，我与先生性交后，你帮主人做什么？」&lt;br&gt;「用舌头清干净呀！」&lt;br&gt;夕纪跳了起来。&lt;br&gt;「不仅这样吧！你要用口交，对不对？你喜欢主人的那根，想用你那妖舌来挑逗，对不对？」&lt;br&gt;「没有，我没有准备那样！」&lt;br&gt;「闭嘴，女奴隶，别任性！」&lt;br&gt;又打了个耳光。&lt;br&gt;「告诉你，在法律上，忠正是我的，他那根也属于我，你要知道！」&lt;br&gt;「是！女主人！」&lt;br&gt;点了头，请原谅！&lt;br&gt;「是！是！说是也别想我会原谅你！」&lt;br&gt;「没那回事。」&lt;br&gt;「嗯！今天晚上，忠正有招待客人来家中，准备让你来招待客人，让你如奴隶般的处刑，如何！高兴吧！」&lt;br&gt;「是！」&lt;br&gt;「这种回答，干嘛那么不高兴！」&lt;br&gt;过了一小时，香奈子已经将夕纪的身体洗干净了。&lt;br&gt;「喂！会渴吗？」&lt;br&gt;从浴缸出来的夕纪，用洗面器装了浴缸中的剩水。&lt;br&gt;「喝！全部喝下去，有女主人的汗水。」&lt;br&gt;「是！女主人！」&lt;br&gt;被逼要喝，香奈子紧闭双眼，大口的将洗澡水喝了。&lt;br&gt;「如何！好喝吗？里面有我的尿喔！」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;有一股想吐的感觉。&lt;br&gt;「怎么了，不好喝？」&lt;br&gt;夕纪又打了香奈子。&lt;br&gt;「啊！十分好喝！」&lt;br&gt;「真的？」&lt;br&gt;「是…」&lt;br&gt;「那再喝一杯！」&lt;br&gt;「是！女主人！」&lt;br&gt;「请！」&lt;br&gt;洗面器中装满了水，香奈子又喝干了。&lt;br&gt;「很好喝！谢谢！」&lt;br&gt;跪在夕纪脚边，两手合并，额头扣到地砖的感谢。&lt;br&gt;「那！再一杯吧！」&lt;br&gt;「是！是！女主人！」&lt;br&gt;夕纪拉着香奈子，走向忠正新做的游戏间。&lt;br&gt;进入房内，香奈子呆了！&lt;br&gt;沙发上坐着忠正及其他三人，都不认识。&lt;br&gt;可是，该是忠正工作上有来往的人。&lt;br&gt;那些客人，眼见夕纪带来香奈子都专注地看着。&lt;br&gt;穿着中国风衣服的夕纪，说着：「喂！女奴隶，跟客人打招呼！」&lt;br&gt;「是！」&lt;br&gt;「各位，今天很高兴来玩，我是奴隶，请多多指教，我叫香奈子！」&lt;br&gt;「将头低下来些！」&lt;br&gt;夕纪一点都不客气，用高根鞋，打着香奈子的头，完全将头压到地上。&lt;br&gt;香奈子在客人的杯中倒了酒。&lt;br&gt;愈变愈有气质了，香奈子，优美的身体及脸，都打动了客人的心。&lt;br&gt;「各位，觉得如何，这个奴隶！」&lt;br&gt;忠正握着香奈子的胸部。&lt;br&gt;「有没有吓一跳，粟原先生，没想到这么棒的女人吧！」&lt;br&gt;对着戴着墨镜、五十岁左右的男人。&lt;br&gt;「我是第一次，看到如此美丽的奴隶！」&lt;br&gt;下一位开口说话的是最年轻的男人，实际上在说话中隐藏着兴奋。&lt;br&gt;坐在那二人之间的，皮肤较白的人，会着杯子，看着香奈子的身体。&lt;br&gt;「各位喜欢的话我就安心了，实际上这奴隶，前阵子还是明星保险中的课长，不只是好看、漂亮、头脑好，工&lt;br&gt;作能力也比男人强。」&lt;br&gt;「真的如此？」&lt;br&gt;男人们点着头，又燃起了欲火。&lt;br&gt;忠正发现香奈子在搓着大腿。&lt;br&gt;「你想上洗手间对不对？」夕纪插嘴。&lt;br&gt;「刚才，喝了我的洗澡水，五杯！」&lt;br&gt;「这样呀！香奈子！」&lt;br&gt;「是！对不起！主人！」&lt;br&gt;香奈子锁着眉，两腿一直摇着。&lt;br&gt;「别抱歉，我们倒想看看美人课长如何上厕所！」&lt;br&gt;「好吧！就这么办！」&lt;br&gt;「啊！主人要如何都可，这个不要！」&lt;br&gt;香奈子必死的恳求，对方除了忠正还有夕纪，在初见面的客人之前尿尿，是很羞耻的。&lt;br&gt;「身为奴隶，别说话！」&lt;br&gt;从天花板上锁着双手的吊饰。&lt;br&gt;但是已经是尿意的极限。&lt;br&gt;「还尿不出来，再端出浴室的水来。」&lt;br&gt;「那一位要来 这个奴隶？」&lt;br&gt;「如此的话，让我来！」&lt;br&gt;站起来的是那位肤色较白的客人。&lt;br&gt;其他二位客人，也很有性趣的在香奈子旁边。&lt;br&gt;「开口说话，美丽的奴隶课长！」&lt;br&gt;那男人禁不住的，捏了一下香奈子的鼻子。&lt;br&gt;「呜…」&lt;br&gt;锁着眉的香奈子，叹了一口气，在那嘴巴张开的一瞬间。&lt;br&gt;「不要弄翻，知道吗？这里面有我的尿！」&lt;br&gt;流着温水，在香奈子闭着眼睛时喝光了。&lt;br&gt;那男子的眼角泛起了淫念，也不一下子将水全倒下去，反而是一次一点点的倒下去。
在那期间，将尿意控制了一下。&lt;br&gt;「喂！全部喝完！」&lt;br&gt;在胃中现在是灌满了水，一种想吐的感觉。&lt;br&gt;虽然在尿道上集中了一下精神，但是灌满肚子的香奈子，已经没有抗拒的能力了。&lt;br&gt;当将把全部的水喝完时，香奈子轻咳了一下…&lt;br&gt;「咳！咳！」&lt;br&gt;下肢颤抖着，忍不住的坐了下来。&lt;br&gt;但是因为两手被吊着，要坐下来须很花的时间。&lt;br&gt;「啊！讨厌…」
香奈子，裸露的身体因流汗而显得闪闪动人，带着眼镜的男人，从背后开始抚摸着臀部。&lt;br&gt;（为什么在这个时候）&lt;br&gt;令人厌恶的手，被香奈子责备着，但是却没法逃脱那手。&lt;br&gt;最后那最年轻的男子，朝着胸部那乳头摸过去，且扭转着。
高度敏感的胸部，在紧张中更容易感觉到，所以说，为了压抑住这致命的快感香奈子尽了全力。&lt;br&gt;之外，香奈子的身体都没有防备的状态。&lt;br&gt;乳头慢慢变硬了，年轻的男子，把整个胸部都抱住了。&lt;br&gt;这时，一直在弄臀部，戴眼镜的男人，用手指插入阴道，摸着阴蒂，再用其他的手指在里面绕。&lt;br&gt;「啊！不要这样！」&lt;br&gt;现在发出来的声音，是香奈子细细的声音。&lt;br&gt;那男人，却仍在尿道口揉着。&lt;br&gt;「要…要流出来了…」&lt;br&gt;一瞬间，全身抖了一下，脸在仰向上的一刹那，男人们的手都离开的同时，滴了几滴尿下来。&lt;br&gt;但紧接着，从香奈子的下肢部，如瀑布一般，整个喷了出来。&lt;br&gt;在长长不断的放尿之间，香奈子最强烈侵袭的，是身体中那灯花在发热着，变得愈来愈甘美。&lt;br&gt;那些道德观念、羞耻心、理性、自尊，甚至于人格，都被夺得一干二净，而且是如碧空般的陶醉着。&lt;br&gt;「真的是女中豪放女的美人课长！」&lt;br&gt;男人们一个个哄笑着，露出光辉的眼神，朝着香奈子的身体、舌头、唇、手，都一起爱抚着。&lt;br&gt;完全无防备香奈子的身体，在十分成热之下，对于男人们的爱抚，燃烧了官能上的性爱之火。&lt;br&gt;「对了！对了！还有很多洗澡水！」&lt;br&gt;夕纪又拿来了洗澡水，男人又从香奈子的口中灌了进去。&lt;br&gt;「呜…呜…」&lt;br&gt;已经没有什么抵抗的能力了，香奈子就逆来顺受地喝着。&lt;br&gt;「剩下的洗澡水都给你喝吧！」&lt;br&gt;夕纪拉住头发，脸侧向一边，泪流满面的香奈子，被虐待的神色，令夕纪有一种莫名的快感。&lt;br&gt;坐在沙发上看着的忠正，接到电话后，说了一下，就走出游戏间。&lt;br&gt;走到玄关，打开了门。&lt;br&gt;「对不起，来晚了！」&lt;br&gt;站着二个男子。&lt;br&gt;「啊！进来吧！」&lt;br&gt;忠正领着二人进入了起居室。&lt;br&gt;「太太呢？」&lt;br&gt;「太太？喔！香奈子不是我太太了，是我的奴隶，这都要感谢你们二位大力的帮忙！」&lt;br&gt;忠正说完后，正面与松崎及岩田坐下。&lt;br&gt;「那自尊心这么高的课长，会签离婚协议书及奴隶契约书，真令人惊讶！」&lt;br&gt;松崎去拿香烟。&lt;br&gt;「调教之后，课长喜爱性交，但是会变成如此，令人不敢相信！」&lt;br&gt;「当然，我也想过，但是你们二人，这次拜访你们这件事的时候，只想利用妻子的外遇，来将财产占为已有，&lt;br&gt;但是妻子那么珍惜夫妻的事，让我感叹！」&lt;br&gt;「嗨！嗨！那你该吃得很饱吧！」&lt;br&gt;「为什么！妻子根本那么认真的女人，会有淫乱的想法，本来道德观念很强的女人，自己的罪恶感比别人更深&lt;br&gt;。」&lt;br&gt;「是如此呀！但是那么漂亮的美人老婆，又有钱，当然会有一点危险性的！」&lt;br&gt;「以我来说，就像是之前说的，我会与香奈子在一起，是看在她的财产上，当然如果说不是美貌或身体虽是骗&lt;br&gt;人，但是基本上，像她那种聪明优等生型的女人，我没兴趣，说明白些，一起生活会觉得很枯燥，因此我只想&lt;br&gt;早点拿到财产，别的事我只拜托二位了！」&lt;br&gt;「为什么要让如此美丽的女人来做奴隶呢？」&lt;br&gt;「这个嘛！总而言之，开始对香奈子抱着爱情，但是我自己又没有财产，又没有地位，因此想让她当奴隶。」&lt;br&gt;「可是，如果知道了自已的财产被抢了，会吓一跳吧！」
「喂！喂！可别那么说，我没有钱，只是代替她有效地使用钱，第一奴隶是没有财产的，你们每日的生活费，&lt;br&gt;也是从这里拿的，所以别发唠骚！」&lt;br&gt;「对！谢谢你！」&lt;br&gt;岩田摸了一下下巴。&lt;br&gt;「现在对课长的身体还是很怀念！」&lt;br&gt;松崎也是回想起来，用舌头舔了一下上唇。&lt;br&gt;「今晚，就让你们接触一下久违了的臀部，用舌头来吸，我也是昨晚才感受到的！」&lt;br&gt;忠正说完，站了起来。&lt;br&gt;香奈子两手被吊的曲线美，令客人目眩。&lt;br&gt;三位客人反复的，用水壶来灌香奈子水。&lt;br&gt;这期间，解了几次尿，被凌辱了几次香奈子已经不知道了。&lt;br&gt;「如何！已经是奴隶了！」&lt;br&gt;忠正回来后，客人们都说。&lt;br&gt;「如此的敏感，令人讶异，那么有气质的脸，那么使劲的腰，还发出令人遐思的叫声。」&lt;br&gt;戴眼镜的男子。&lt;br&gt;「那种表情，实在是太棒了！」&lt;br&gt;年轻的男子也用兴奋的声音说着。&lt;br&gt;「呀！这种奴隶不是如此的，接着会有更美的声音，你们还是慢慢欣赏吧！」&lt;br&gt;香奈子听了，等待着更利害、更严厉的责备，如此甘美的不安，让身体内发出自然的火热。&lt;br&gt;忠正叫了一下，二个男人走进来，摸着香奈子的身体。&lt;br&gt;一个摸着屁股，一个摸着柔软的胸部。&lt;br&gt;闭着眼睛，对如此的爱抚，香奈子的性感变得愈来愈尖锐。&lt;br&gt;二人与之前的客人不一样，爱抚着香奈子的身体，对香奈子燃起的欲火注入了热情。&lt;br&gt;二人一来一往之中，香奈子的愉悦已经喷了出去，但忽然觉得奇怪。&lt;br&gt;最初被接触到的时候，胸部在被接触到的刹那，奇妙地全身燃烧了起来。&lt;br&gt;（难道是…）&lt;br&gt;香奈子回头一看，啊…&lt;br&gt;香奈子的脑中已混乱了。&lt;br&gt;奴隶契约，全是为了游戏的延长。&lt;br&gt;与夕纪结婚，也是计谋之一。&lt;br&gt;忠正带松崎及岩田来，不就说明了一切吗？&lt;br&gt;（我被骗了…）&lt;br&gt;（谁要来救救我！）&lt;br&gt;想狂叫出来，但已经没有力量了，也没有用了！&lt;br&gt;绝望之馀，一切都太迟了！&lt;br&gt;在黑暗中，来自内心的绝望及体内扩张的愉悦，香奈子的脑中已失去了方向。&lt;br&gt;「呜…呜…」&lt;br&gt;大声哭着的香奈子，迎着松崎的唇，自己的唇压了去，舌头又吸在一起，&lt;br&gt;眼下流出了悲哀、甘美的眼泪，而三&lt;br&gt;条大腿之间与对方高张的男根配合着，又白又丰满的臀部，使出了混身解数。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content></item></essay>