<essay><item><title>琴姐(10)</title><author>床上伴侣</author><content>我刚回到前排，琴姐就带着一脸的怒气回到车里，「这帮白吃饱儿的，吃人饭不办人事…」「怎么？不太顺利？」我一脸关心的问。&lt;br&gt;「愣说我们家不够低保条件…一群混蛋！~旁边那个带大金链子的小混混儿还给续了一年呢~欺软怕硬的家伙…我们走！~」「嗨！~不办就不办嘛~没必要置气…有什么难处跟我说不就行了…」「那哪成呀~哪能总给你添麻烦…虽说你是大老板，可让人家知道了也会说閒话的…这些日子还不是多亏了你，要不我还真不知道该怎么办了…」「哈哈~你干吗说得那么见外…用不着那么客气吧…」说着我从后视镜里瞄了一眼小惠，发现她刚好也在看着我，四目相对她冲我做了个鬼脸，然后脸色绯红的扭向了一边。&lt;br&gt;「琴姐~我看小惠的事你也别放在心上，其实妹妹还是满听话的，你们也别太计较了…」「这孩子就是太强~我就是恨她什么事都憋在心里，不跟我说，其实我倒没什么，只是她爸那还没消火呢…」说着琴姐又转向小惠「一会儿回家我看你怎么跟你爸解释…」我注意到小惠又一脸哀怨的低下头，便赶紧把话接过来说：「要不我去和他爸谈谈…兴许能让他消消气…」「不…不用了吧…已经够麻烦你的了…」我知道琴姐顾虑什么，便笑着说：「你怕我赖着不走啊？…哈哈」我的话让琴姐满脸通红，小惠也差点笑了出来。&lt;br&gt;我们一起回到了她们家，那男人一见到我便满脸堆笑着说：「哎呀~！吴老板！~真是贵客盈门啊~快进来坐…」说着费力地支起身子要坐起来，小惠赶忙去扶父亲。&lt;br&gt;「小惠妈！~还不赶紧去买酒买菜…今天我要和吴老板喝个痛快…」我见琴姐有些面露难色，连忙打圆场说：「不了~您别客气…我开车不好喝酒的…回头别又给你们添麻烦…」「哪的话？！您能来就是我们的荣幸，什么麻烦不麻烦的…」说着他开始有些急躁起来，冲着琴姐喊道：「还不快去！妈的！非让老子着急是不是？！」琴姐一脸无奈的拿起篮子，转身刚要出门被我叫住「等等~我看今天就由我来做东吧，让我去买…」说着我一把抢过篮子。&lt;br&gt;「那哪成呀~还是我去吧，哪能让你这客人去买…再说这一带你又不熟悉…」「没关系~让小惠妹妹带我去不就成了…」说着我俯到琴姐耳边小声说：「我正好和妹妹谈谈…也许她能跟我说实话呢…」听我这么一说，琴姐像是抓住了救命稻草，脸上也舒展了很多「那也好~小惠呀~你就陪着你志强哥去一趟…别让他花太多钱呀~」小惠犹豫着点了点头，跟我走出了家门。&lt;br&gt;看着身边羞怯怯的小惠，我心里无比的甜美，一路上只听我在白话，她却一直低着头默默地跟在我身边。&lt;br&gt;一出胡同口她突然停住脚步，红着脸问我：「你……你今天是不是还想睡在我家里？…」我先是一愣，然后哈哈大笑起来：「哈哈~你害怕我会非礼你呀…呵呵~」「讨厌！不跟你说了…」她生气地向前走去。&lt;br&gt;我追上前一把拉住她：「干吗？真生气了？…好吧~我听你的…你要我走我绝不赖着…行了吧？」「我才不管呢…但是…你不许碰我…不然我就喊…」她的话让我忘乎所以起来「呵呵~没问题…我今天只碰你妈…这总可以吧？」「你真下流！~不害臊！~」我见四下无人，猛地一把抱住她一通狂吻，她先是惊慌的想要挣脱，但很快便放弃了抵抗，滑嫩的小舌头伸了出来。&lt;br&gt;我们在自由市场转了很久，买了一大堆海货，有皮皮虾、海螃蟹、鱿鱼、青蛤、海蛏子还有比目鱼。&lt;br&gt;我还特意买了两瓶67度特级衡水老白干，准备把那老家伙灌个人仰马翻。&lt;br&gt;直到我们四只手实在拿不动了，才满载而归的回家。&lt;br&gt;一进门，那男人死死盯着我手里的两瓶酒，乐得嘴都合不上，连连称讚道：「好好！~这酒才够劲儿！吴老板真是行家~」琴姐接过我手里的东西，脸色绯红的白了我一眼，估计是明白了我的用意。&lt;br&gt;因为都是海货，做起来也都省力，很快我们又聚到了小饭桌上。&lt;br&gt;酒过三循以后我便切入正题：「周先生，我听琴姐说了小惠的事情，依我看你们两口子也不用太着急，小孩子嘛~都有做错事的时候…既然没出什么大事，你们也就别再难为她了，估计她不想说自有她的道理…」「嗨！~这死丫头！~我才懒得管呢…要不是她妈害怕她出什么事…她叫人卖了我他妈都不心疼…都怪这娘们儿不争气…连他妈个带把儿的都生不出来…光生了这么个挨操的货…让我断子绝孙…」这家伙说话越发的不着边际，我真恨不得给这老酒鬼两拳。&lt;br&gt;看到琴姐和小惠都已满脸通红，尴尬的坐在那不敢出声，我便赶紧扯开话题，询问起他的伤势。&lt;br&gt;这一问似乎激起了他的满心怨恨，连国家带政府乃至他们单位领导全被他骂了个遍。&lt;br&gt;这老东西越骂越起劲，酒也喝得越猛，不到一个小时的时间他自己就酎了一瓶多，说话嘴里也开始拌蒜。&lt;br&gt;见火候已到我故伎重演的趴在桌上装醉，琴姐和小惠虽都已心知肚明，但表面上仍装出为难的样子。&lt;br&gt;「哎呀~你看你又把人家灌成这样…这晚上又得睡在这了…」「就是嘛~我爸真是的…家里总睡个大男人算是怎么档子事嘛…讨厌！~」听了老婆和女儿的埋怨，老家伙反倒自豪起来：「哈哈~凭老子的酒量这小白脸还真他妈白给…呵呵~睡就睡呗~又不是头一次了，你们还怕他能吃了你们…量他现在也没这能耐了，去~还把他搬那边睡去…老子还没喝痛快呢…」琴姐爬过来吃力地将我移向墙边，并偷着在我大腿上轻柔的掐了一把，我闭着眼强忍着没笑出声来。&lt;br&gt;我闭眼躺在炕上耐心的等待着，小惠倒显得很急切似地催促着父亲快喝，像是希望尽快成全我和她母亲的好事。&lt;br&gt;又过了很久那老东西终于喝得酩酊大醉，倒在炕上死死的睡了过去。&lt;br&gt;我听着小惠帮母亲收拾了碗筷，然后自己开始洗漱起来。&lt;br&gt;「你今天怎么这么早就洗上了？不用做功课吗？」「我有点累了，想早点睡…您也累了一天了，也快歇着吧…」我心了暗自高兴，没想到这小丫头竟是如此的可心。&lt;br&gt;很快我听到女孩脱鞋上炕，便虚睁起一只眼偷偷的看着她。&lt;br&gt;她好像知道我在窥视，便故意放满了脱衣的速度，并不时地向我这边扫上一眼，脸上泛起了绯红。&lt;br&gt;她的腿一躬一伸正好把一只小脚摆在我眼前，看着那白里透红的玉足顿时令我慾火焚烧。&lt;br&gt;她最后脱得只剩下胸罩和内裤，却并没有急着钻进被窝，而是坐在那用手梳起头发。&lt;br&gt;我知道此时琴姐正在厨房忙活，便大着胆子悄悄伸手攥住了她的小脚。&lt;br&gt;这一举动即刻令她吓了一跳，她白了我一眼但并没有马上把脚缩回去，而是调皮的拨动脚趾在我手心里乱跳。&lt;br&gt;「哎呀！~你这孩子还不快点进被窝，让人家看见这成什么样子…也不害臊！」琴姐知道我没有睡着，赶忙哄着女儿进被窝。&lt;br&gt;小惠咯咯的笑了两声，然后把小脚丫快速从我手里抽回，趁母亲不注意还踹了我一脚，然后钻进了自己的被窝。&lt;br&gt;又过了一会儿琴姐拿了条热毛巾走过来给我擦脸，我趁机把手伸进了她的衣襟，她吃了一惊慌忙攥住我的腕子，并连连冲我比划意思是小惠还没有睡着。&lt;br&gt;我此时那还顾得了这么多，手指死死的揪住了她的大奶头，她挣脱了一会儿但又怕弄出声音，最后只好把灯关上做出了妥协。&lt;br&gt;屋子里即刻暗了下来，只有厨房那微弱的节能灯还在闪着光。&lt;br&gt;我顺势扬起另一只手钻进了她的裤腰，她扭身盘起右腿背对着小惠坐到炕沿上。&lt;br&gt;我的手顺畅的摸进了她肥满的肉缝，另一手揪着奶头扽向嘴边，她顺从的俯下身将奶头送了过来，我一边吮吸着奶头，一边用手揉捏着她肥大的阴蒂。&lt;br&gt;很快在我上下齐攻的作用下她浑身颤栗，嘴里也不时发出了轻微的哼声，我感到她的下体已布满了蜜液，阴蒂和乳头也开始渐渐勃起。&lt;br&gt;我以为时机成熟想把她按在炕上，她却挣扎的起身在我耳边小声说道：「你等会儿我去洗一洗…」然后在我额头上吻了一下便走进了厨房。&lt;br&gt;我有些失望的躺在那静静的等待，忽觉得一只小脚伸进了我的被窝，在我的腿上踹了一下又缩了回去，原来是小惠还没有睡着。&lt;br&gt;我马上顺势把腿伸了过去，脚趾刚触到女孩那滑嫩的大腿，却被她狠狠的掐了一下，疼得我立即把脚撤了回来。&lt;br&gt;此时厨房里传来琴姐的倒水声，接着她走出过来先给女儿掖了掖被角，估计是想试探小惠有没有睡着，见女儿没什么反应才爬上炕来脱衣服。&lt;br&gt;我迫不及待的坐起身先把自己扒了个精光，然后又不容分说的除去她身上仅剩的背心和内裤，我们两个灼热的躯体紧紧地贴在了一起。&lt;br&gt;我知道小惠在竖着耳朵偷听，因此故意将声音弄得很大，我粗壮的阴茎飞快地在琴姐的肥穴中穿梭，小腹猛烈撞击着她肥大的阴蒂发出清脆的「啪！啪！」声，一开始琴姐吓得不住地用手指抵住嘴唇，示意我不要弄出动静。&lt;br&gt;但随着我抽插频率的加快，她好像也顾不了许多，狂躁地扭动肥腰来迎合我每一次侵入。&lt;br&gt;我知道她仍顾及着身旁的家人，嘴里仍不敢叫出声，便使出浑身解数让她进一步忘情。&lt;br&gt;最后她终于忍耐不住开始肆无忌惮的「哼哼」，裆下的肥穴也开始波涛汹湧。&lt;br&gt;强大的动静同时也震撼着身旁的小惠，趴在琴姐身上我注意到女孩被窝里的骚动。&lt;br&gt;看到小惠的反映我更加兴奋起来，肉棒在她母亲的肥穴里穿梭不停。&lt;br&gt;猛然间琴姐浑身抽搐起来，一股股灼热的阴水湧出她肥满的肉洞。&lt;br&gt;高潮过后她好像突然清醒，慌忙扭过头想看看小惠动静。&lt;br&gt;此时此刻我哪能容她分心，裆下用力继续加强进攻，迅猛的动作让琴姐猝不提防，她周身一颤又彷彿进入了无人之境。&lt;br&gt;趁着琴姐只顾闭眼享受，我伸出左手探进女孩的被窝，并发觉女孩的身体也在微微发颤，可能是怕惊动了母亲，她紧紧攥住我的手不动。&lt;br&gt;我握着女孩的小手抽插着她的母亲，那感觉实在令人无比激动。&lt;br&gt;这样的情景令我兴奋不已，不由得加快了跨下的进攻，此时琴姐也已渐入佳境，随着她的肥穴又一次淫水狂湧，我周身酥麻将精液射进琴姐的子宫。&lt;br&gt;经过一场奋战我和琴姐都已精疲力竭，我浑身无力的趴在琴姐的身上，而琴姐仍紧紧抱着我沉浸在快意的馀味之中。&lt;br&gt;我感到小惠正把脸贴近我的手心，滑嫩的脸蛋儿传递着少女的柔情。&lt;br&gt;我有心继续向女孩身上探寻，怎奈琴姐此时已缓过神在身下乱动。&lt;br&gt;我只好把手从小惠的被窝里抽出，放到她母亲身上抚弄。&lt;br&gt;不知不觉中沉睡过去，睡梦中出现小惠的倩影，少女的脸上已没有了忧怨，取而代之的是灿烂的笑容。&lt;br&gt;朦胧之中感觉鼻孔发痒，睁眼一看原来是小惠在用头发搔弄。&lt;br&gt;见我醒来她咯咯的发笑，那笑声是如此爽朗动听。&lt;br&gt;「呵呵~你终于醒了…快起来吧，我妈去买早点了…」我这才注意到天光已经大亮，抬头看看炕头的男人仍在打着鼾声。&lt;br&gt;小惠此时已穿戴整齐，坐在炕沿上一脸诡异的表情。&lt;br&gt;「昨晚你可够卖力气的~哈哈！那么大的动静…吵死人啦…」看着女孩那动人的双眸，我的慾火又一次在胸中攀升。&lt;br&gt;我起身一把将她抱住，她惊恐的阻止了我的行动「不行！我爸快醒了~！讨厌！…快放手…」她挣脱开我的手跑到了一边：「你快穿衣服吧~让我爸看到就糟了~」我只好懒懒的撩起被子，却发现自己仍然光着屁股，小惠看到我耸立的肉棒，马上转过身臊得满脸通红。&lt;br&gt;「讨厌！真恶心…你还不快穿上…」「怎么了？你又不是没见过…」我不紧不慢的拿起内裤穿着逗她。&lt;br&gt;「流氓！~要死呀你…我走了…不然让我妈看见你这样跟我在一起就麻烦了…你慢慢穿吧…」说着她拿起书包跑了出去。&lt;br&gt;琴姐回来时我已经洗漱完毕，和上次一样我们一起吃了早餐，然后看着她里外忙活了一通后才一起离开她家。&lt;br&gt;在上班的路上，她撒娇的对我说：「你真是坏死了~昨晚弄得这么大声，吓得我半宿没睡着，真怕让小惠听见，以后你还是别在我家过夜了，真怕了你啦…」「呵呵~我的动静大吗？我看是你叫得太凶了~哈哈~让小惠听见正好，我正打算大小通吃呢~呵呵…」「不许胡说！小惠还是个孩子…你不许打她的注意…不然我和你拚命…」她的话虽然说得有些严重，但仍旧令我产生了顾虑，我知道小惠是她的全部希望，真要是让她知道我把她的宝贝女儿也干了，恐怕后果也是不堪设想的。&lt;br&gt;然而在以后的几天里，我彷彿又回到了初恋时的感觉，小惠的身影时刻萦绕在我的脑海里，久久不能抹去。&lt;br&gt;又是一个星期五的下午，我让琴姐去发几封快递，并嘱咐她不用赶回来，她听后自然很高兴。&lt;br&gt;她刚离开公司我便开车来到小惠的学校。&lt;br&gt;我把车停在马路对面静静的等待着，直到放学小惠才出现在校门口，看到我的车她显得很兴奋，草草和同学打了招呼便跑了过来。&lt;br&gt;「你怎么又跑来找我…要是让我妈知道了怎么办…」一上车她就言不由衷的埋怨我「以后你还是别来了好吗？…」「你就不想见我？」我存心逗她说。</content></item></essay>