<essay><item><title>官场淫霸(4)</title><author>床上伴侣</author><content>于海这么一说，何上进觉得这是圆满解决这件事的唯一机会。如果婷婷一会儿尽量表现的淫荡些，于海很有可能先射精，那他就没有理由继续玩弄婷婷了。想到这里何上进和杨婷婷对视了一眼，在妻子企盼的目光鼓舞下，何上进小声说道：&lt;br&gt;「好，但我有个要求……」&lt;br&gt;于海看着何上进一本正经的样子，忍俊不禁笑道：&lt;br&gt;「有什么想法尽管提嘛！」&lt;br&gt;何上进忙说道：&lt;br&gt;「一会儿您不许改变姿势，也不许停顿，还有，嗯……，每一下都要到头，哦，我是说两头都要到头儿！……」&lt;br&gt;于海笑着打断他道：「你的意思是说每次拔出来时要露出龟头的稜，插进去的时候要扇得婷婷的屁股啪啪响，对吗？」&lt;br&gt;「对，就是那样！」何上进惭愧地回答。&lt;br&gt;于海见杨婷婷又羞又气地瞪了何上进一眼，故意调侃道：&lt;br&gt;「干嘛这么文绉绉的呀，你就说让我狠狠地插你老婆，不许偷懒不就得了嘛！」&lt;br&gt;杨婷婷插话道：「一会儿到了那个时候谁还能分清怎么回事呀！有人作弊怎么办呀？我看得让上进在这儿看着，最后好有个说法嘛！」&lt;br&gt;「对，对，还是婷婷想得周到。」于海赞同道。&lt;br&gt;杨婷婷风情万种地偎在于海的怀里娇声道：&lt;br&gt;「我的书记大人，今天是人家的洞房之夜，你得真心实意地疼人家哦！」&lt;br&gt;说完伸手轻轻拽下了于海的避孕套丢在一边，何上进知道，妻子是怕戴着避孕套的龟头敏感性降低，不用避孕套于海会更容易达到高潮而射精，不禁暗自佩服妻子的聪明。&lt;br&gt;杨婷婷见于海挺着硬翘翘的阴茎过来了，忙挺起诱人的下身迎了过去。&lt;br&gt;「你不怕我来不及拔出来在婷婷体外射精吗？」于海一边笑问何上进，一边把自己硕大的龟头抵在杨婷婷湿润的阴唇间，慢慢地插了进去。&lt;br&gt;杨婷婷抬起屁股用力向上一挺，于海的阴茎全根尽没！&lt;br&gt;于海不再谈笑，按着杨婷婷的膝盖让她的下身尽量分开，然后把热气腾腾的阴茎霸道地插进她热情洋溢的阴道，挺身用最传统的姿势一下下迅猛有力地抽插着，杨婷婷也高声娇喊着挺动下身迎凑着他的抽插，全然不顾床边老公的内心感受。&lt;br&gt;于海沾满杨婷婷爱液的阴茎飞快地在她的下身深入浅出地抽插着。何上进提心吊胆地紧盯着这刺激的一幕，见于海一连狠插了自己妻子两百多下仍无「射意」，何上进心里七上八下地毫无着落，突然他发现妻子柔嫩的阴道口开始一下下痉挛似地收缩着，何上进猜想她快要高潮了！不由得心直往下沉，急忙高声提醒妻子道：&lt;br&gt;「好婷婷，你一定要挺住呀！别让于书记扫兴啊！只要你能让于书记痛痛快快地射精，以后我全都听你的！」&lt;br&gt;何上进的话音刚落，于海就感觉杨婷婷的阴道在有节奏地紧紧围握自己的阴茎，自己的龟头正在被一股滚烫的爱液冲激着！吸引着！他心中一喜，高高举起杨婷婷的一条光洁的玉腿，对何上进大声宣布道：&lt;br&gt;「我要射了！！！」&lt;br&gt;何上进信以为真，把脸凑到妻子的圆臀旁边，于海拔出阴茎稍作停顿，让何上进看清自己的龟头上并没有乳白色的精液后，接着抱住杨婷婷的圆臀，猛地把粗挺的阴茎整根插进她的羞处！一股晶莹的爱液被于海粗大的阴茎一下子挤了出来，滋在何上进的脸上！&lt;br&gt;于海熟练地捏住杨婷婷两粒翘挺的乳头！两粒乳头传来灼烧般的快感和子宫传来的快感一起直达杨婷婷灵魂深处，她抱紧于海的腰身冲上了巅峰！仅存的一点理智提醒她娇声表白：&lt;br&gt;「上进，我爱你！」&lt;br&gt;这时于海再也控制不住自己了，火热的精液激射进杨婷婷温暖的阴道深处，他兴奋地喘息着大声叫道：&lt;br&gt;「何上进，我射了，祝你们白头偕老！」&lt;br&gt;「谢谢于书记！谢谢于书记！」何上进感激涕零。&lt;br&gt;过了一会儿，杨婷婷悠悠醒转，带着舒适的疲劳睁开双眼，却发现两个男人都喜气洋洋的看着自己。一种不祥的预感掠过心头，她焦急地问丈夫道：&lt;br&gt;「怎么样？」&lt;br&gt;何上进急忙讨好地回答：&lt;br&gt;「那还用问吗！当然是尊敬的于书记体察民意，把发自内心的祝福全部化作火热的精液，灌满我老婆的子宫喽！」&lt;br&gt;见于海嘲弄地笑而不言，杨婷婷起身抓过「索尼」摄像机回放刚才的激情一刻。看完录像，杨婷婷气得柳眉倒竖，叉着小蛮腰站在老公面前骂道：&lt;br&gt;「傻瓜！刚才人家高潮才洩了那么多爱液，于书记特意把阴茎拔出来让你看清楚他没射，最后使劲插，把我的爱液滋你脸上你都不明白？！」&lt;br&gt;何上进呆呆地看着妻子一丝不挂的娇躯，随着杨婷婷白嫩的小腹气愤的起伏，一条洁白的溪流从她的下身流淌到她修长的大腿上，一股淡淡的精液气息飘过来。何上进用手指沾了一点脸上的液滴放进嘴里，咸涩的妻子下身气息让他恍然大悟，他委屈地嗫嚅道：&lt;br&gt;「我没见过你高潮嘛！」&lt;br&gt;一旁的于海幸灾乐祸道：&lt;br&gt;「小何啊，刚才还真得谢谢你帮忙哟！你越是在边上提醒婷婷现在是在跟我做爱，婷婷心里偷情的快感就越强烈！越是容易达到高潮啊！」&lt;br&gt;杨婷婷听了恍然大悟，气恼地数落着老公，接着又搂着于海的脖子撒娇：&lt;br&gt;「我的书记大人，上进不懂事，帮了我的倒忙，这回不算数，咱们重新考核好不好？」&lt;br&gt;「这怎么行呢？组织考核是件严肃的事，怎么可以不算数呢？」于海故意打官腔。&lt;br&gt;何上进听见于海一语双关的话，生怕他在以后自己的工作上设障碍，再说刚才的事确实是自己理亏。他好像看见了救命稻草，把心一横，央求于海：&lt;br&gt;「于书记，您久经考验，我和婷婷都还年轻，没有经验，以后还要麻烦书记多辅导啊！」&lt;br&gt;听了何上进的话，于海哈哈大笑：&lt;br&gt;「小何呀，你这么懂事理，一定很有前途，我看最远两年内提个镇长没问题嘛！但是婷婷就需要我长期的辅导喽！什么时候婷婷合格了，我也就算尽到了责任，扶上马，送一程嘛，以后婷婷也不要再到我的宿舍去了，让别人知道影响不好嘛！不过我看以后我还是戴避孕套好一些，否则不严肃嘛！小何你看好不好啊？」&lt;br&gt;「多谢书记栽培！」何上进高兴地答非所问。&lt;br&gt;蜜月里，除了杨婷婷来月经的一个多星期以外，于海几乎天天来何上进家与杨婷婷做爱。每次杨婷婷打电话告诉何上进于海要来，何上进就外出看电影，看完电影回家，于海已经走了，一脸舒适的倦容的妻子也已进入香甜的梦乡，床头柜上大模大样地摆着至少两只用过的避孕套。于海的家不在本市，一年多来他和杨婷婷做爱一个星期少则一两次，多则三四次，于海与杨婷婷做爱的次数远远超过了何上进。&lt;br&gt;随着妻子与于海作爱次数的增加，何上进的仕途也一片光明，由副镇长而党委委员，进而党委副书记，眼看今年就可以当镇长了。唯一美中不足的是一直没有孩子，两人去检查过，据医生讲何上进的精子成活率太低，偏偏杨婷婷的子宫颈又比较深，所以就造成了俩人受孕困难，于海说认识北京一个有名的不孕症专家，有机会给他们联系，可是一直没有下文，何上进觉得于海是不想让杨婷婷在自己调走之前怀孕生孩子，好方便让他玩弄。&lt;br&gt;就在何上进日思夜想盼着于海赶紧升职调走的时候，于海偏偏出车祸死了，何上进真是悲喜交集，喜的是从今以后不用再忍受妻子被于海玩弄的耻辱，悲的是于海一死他的靠山没了。更可怕的是接任的市委书记高强从前和于海不和，于海在的时候就已经整过何上进一次了，仗着有于海这棵大树没把何上进整掉，高强一直耿耿于怀，现在于海不在了，高强能放过自己吗？&lt;br&gt;这天早上，一个在市纪检委工作的同学打电话告诉自己，高强授意纪检委正在调查自己在负责修建办公楼时的资金花费问题，何上进更加六神无主了。思前想后，只好中午硬着头皮提着厚礼去找李文哲，请他送给高强并探听一下高强对自己下一步处理的想法，他说的非常恳切，李文哲只好答应去试试。&lt;br&gt;下午李文哲在与齐雪在一起的时候无意间说起了此事，并说自己很为难，有关干部调整这么大的事，自己怎么能随便向高书记打听。没想到齐雪听了却不以为然地说就是传个话高书记绝对不会见怪的，并劝他不要把何上进的礼物送给高书记，否则他倒会不高兴的。李文哲不禁夸奖还是齐雪想得周全。&lt;br&gt;其实齐雪是最清楚高书记对何上进反感的原因的，高强前两天对她说过整个事情的来龙去脉。原来高强早就看上了号称是市政府机关第一美女的杨婷婷，她当年分配到市政府后他刚要下手，没想到让于海抢了先，高强心里一直耿耿于怀。于海死后他整理于海的保险柜时，发现了他的秘密笔记本以及和杨婷婷做爱的录像带，见自己一直想要搞到手的女人被自己的政敌如此玩弄，而自己连报复的机会都没有了，高强不禁发自内心地惋惜于海的早逝，使自己失去了一个能够针锋相对的敌手。高强转而把一腔怨气转移到何上进身上，他认为是因为有了何上进的配合，才使得于海在玩女人方面把自己远远甩在了后面。高强立即安排在纪检委的心腹秘密调查何上进是否有违法乱纪行为，不到半个月就查出了何上进贪污工程款七万元的事实，他马上告诉那个心腹，物色一个与何上进关系好的人，装着无意间把查工程款的事透露给他，好让让何上进知道自己在查他，逼着他来求自己，这样他就可以彻底降服何上进，好好玩弄杨婷婷这个政敌于海的心肝宝贝了，出出自己的恶气。&lt;br&gt;与李文哲分手后齐雪马上挂电话告诉了高强，听见高强兴高采烈的笑声，齐雪酸溜溜地说道：&lt;br&gt;「就要玩市政府机关第一美女了，你可真有本事啊！」&lt;br&gt;「你不也是市委机关第一美女嘛！」&lt;br&gt;「这下你满意啦！」&lt;br&gt;「要是能同时左拥右抱两大美女就最好啦！」&lt;br&gt;第二天，李文哲果然说起了何上进的事，高强回答道：&lt;br&gt;「这何上进我还不是很熟，以前只听过不好的话，老实讲印象不好，我们总不能把一个素质差的人提上去吧，那样群众会议论，对我们的事业也是一个损失。既然他是你的表哥，那我就给他一个机会，俗话说眼见为实，你叫他来见见我，让我亲自跟他谈谈，看看可不可用。」&lt;br&gt;「好啊，我现在叫他来见见书记。」&lt;br&gt;何上进莫名其妙地走出了高强的办公室往家里走去。下午他一直等到下班时间高强才叫他进去，两人谈话还不到两分钟，高强就说还有个应酬，临走交给何上进一个文件袋，让他回家后和妻子好好研究一下。&lt;br&gt;何上进回到家里，杨婷婷还没回来，他打开文件袋掏出了几份材料和一盘录像带，他拿起最上面的材料刚看了几行，头嗡地一声胀大了，这是他贪污七万元公款的证据材料复印件！这时杨婷婷下班回来了，他赶紧把材料塞进文件袋里。杨婷婷走过来关心地问：&lt;br&gt;「上进，你怎么了？不舒服吗？脸色怎么这么难看？」&lt;br&gt;何上进支吾着回答不上，杨婷婷狐疑地拿起桌上的材料，何上进赶紧一把抢过来，杨婷婷更怀疑了，拿起录像带质问：&lt;br&gt;「你到底怎么了？这是什么？哪来的？」&lt;br&gt;何上进更回答不上了，杨婷婷把录像带放进播放机，打开了电视，屏幕闪动了一下，映出了清晰的画面：&lt;br&gt;首先是何上进和杨婷婷幸福地偎依在一起的大幅结婚照；镜头慢慢拉远，照片下的大床边上，何上进西装革履，胸前戴着「新郎」红绸绢花，垂手侍立，目不转睛地看着一丝不挂地躺在床上的杨婷婷，而她正在伸手褪下同样一丝不挂地俯在她身上的前市委书记于海翘挺阴茎上的避孕套，接着只见杨婷婷挺起下身迎接着于海硬翘翘的阴茎。&lt;br&gt;「你不怕我来不及拔出来在婷婷体外射精吗？」这是于海的笑声。同时于海的龟头已抵在杨婷婷的阴唇间，而她抬起屁股向上一挺，于海的阴茎全根尽没！&lt;br&gt;杨婷婷歇斯底里地尖叫一声，颤抖着问何上进：&lt;br&gt;「这，这，这是哪来的？」&lt;br&gt;「是市委高书记给我的。」&lt;br&gt;「他怎么会有这个？为什么要给你？」见何上进仍回答不出来，杨婷婷抓起桌上的另一份文件，刚看了标题就惊叫一声。何上进忙凑过去看。&lt;br&gt;这是一份用市委公文用纸打印的文件，上面还加盖着市委的大红印章：&lt;br&gt;杨婷婷同志性交活动方案&lt;br&gt;一、为了贯彻执行妇女政策，使杨婷婷同志能够充分体验性交的快乐，更深入彻底地享受性高潮，最终达到使何上进同志后继有人的崇高目标，制定本活动方案。&lt;br&gt;二、市文化局公共关系科干部杨婷婷同志性交活动由市委书记高强同志负责组织及实施活动，由杨婷婷同志的丈夫，岗前镇副镇长何上进同志负责服务、监督及材料整理。&lt;br&gt;三、杨婷婷同志性交活动时间及人员安排：&lt;br&gt;1、杨婷婷同志排卵期必须由高强同志与其性交。&lt;br&gt;2、杨婷婷同志安全期主要由高强同志与其性交。&lt;br&gt;3、杨婷婷同志月经期绝对禁止性交。&lt;br&gt;四、高强同志在杨婷婷同志性交活动中所负职责：&lt;br&gt;1、高强同志与杨婷婷同志性交期间，应作到爱抚有力、勃起坚挺、抽插到位、体位多变。</content></item></essay>