<essay><item><title>我的天体生活(2)</title><author>床上伴侣</author><content>是不到准备出门的时候也绝不会穿上任何衣服的呢！不过也没办法，谁叫我
在人家的地方租住呢？每天晚上吃过饭琼姨都会下楼去看铺，而当她一出门心怡
就会迫不及待地把自己脱个精光——连她洗澡后才换上的吊带小内衣和带花边的
小内内也不放过，一并扒掉！并跟我相视一笑。&lt;br&gt;至于我，当然也不会放过琼姨不在家时那段这么难得的时光了，也迅速给自
己解除掉所有衣物的束缚。&lt;br&gt;而琼姨也基本上每天都很晚才回来，我和心怡也没太在意，估计心怡都已经
习惯了。&lt;br&gt;在琼姨家里住了几天，没什么特别的事发生，直到有一天深夜。&lt;br&gt;那晚我裸身躺在床上翻来覆去睡不着，肚子也开始「咕咕」&lt;br&gt;叫了。&lt;br&gt;于是我便起床拿着一包康师傅到厨房去找热水。&lt;br&gt;看看闹锺我估计琼姨已经睡了，所以也懒得找衣服穿了，就这么光溜溜地摸
黑走出去——我不敢把客厅的灯打开，怕把琼姨惊醒了。&lt;br&gt;厨房的窗户没有关，我赤裸着全身在厨房里泡着方便面，凉飕飕的微风从窗
外淌进来，滑过我身上的每一寸肌肤，我舒服得忍不住轻声唱起歌来。&lt;br&gt;就在面快要泡好的时候，忽然「啪」&lt;br&gt;的一声，四周顿时大放光明，照得我眼睛都睁不开了。&lt;br&gt;我回头一看，发现琼姨就站在厨房门口，看着我一丝不挂的胴体惊讶得瞪大
了眼睛、张大了嘴却说不出话来。&lt;br&gt;而我也惊呆了，在突如其来的灯光里开始慢慢适应过来的眼睛分明地看到了
面前的琼姨同样是一丝不挂！琼姨的皮肤很白，硕大的吊锺形乳房有点下垂，但
并不影响她的魅力，反而更让人垂涎——不知这是不是就是所谓的「木瓜奶」；
虽然生过孩子但妊娠纹也并不明显；腰身有点赘肉，可是并不难看，反而更突显
了中年熟妇的丰腴圆润；油黑的毛丛一点也不显杂乱；大腿虽稍嫌略粗，可是还
算直挺、结实，总体来说琼姨的身材非常匀称、比例非常标准。&lt;br&gt;我们就这样相对着呆立在那里，愕然地注视着对方的裸体，从双肩到乳房、
小腹、阴毛、大腿、小腿和足部，反反复复地互相打量着。&lt;br&gt;也不知过了多久，我终于回过神来，首先打破了这一阵漫长而尴尬的沉默和
对视，勉强笑了笑，说：「琼姨，吃面吗？」&lt;br&gt;说着上前两步把刚泡好的方便面递到琼姨跟前，腾腾升起的热气把琼姨被灯
管照的发白的大乳房和浅褐色的乳头也蒸得有点湿润了。&lt;br&gt;琼姨说了句「不了，谢谢。」&lt;br&gt;却伸过手来接了，似乎还没从震惊中清醒过来。&lt;br&gt;她双手捧着面，眼睛却依然盯着我全裸着的身体不放，似乎已经忘了此时的
她自己也同样是一丝不挂地暴露着自己的豪乳和光着屁股。&lt;br&gt;我又泡了一个方便面，端出到客厅来——既然琼姨已经看到我的裸体了，而
且她自己也全裸着呢，所以我也就不穿衣服了——连用块布遮一下也没有。&lt;br&gt;这时琼姨已经把客厅的灯管也打开了，坐在餐桌前吃着面——她也仍然没有
拿衣服来穿上或者找什么东西来遮挡一下胴体的意思，神态自若得像平常穿着衣
服时一样。&lt;br&gt;看来琼姨已经从惊讶里回复平静了，抬头见我出来，笑了一下，指了指她对
面的椅子：「坐吧。」&lt;br&gt;我也笑了笑，在琼姨对面坐了下来，开始吃面，当光溜溜的屁股刚一触到椅
子的板面时，冰冰凉凉的，那种感觉舒服极了。&lt;br&gt;一个美熟妇、一个美少女，面对面赤身裸体地坐着吃宵夜，此时的琼姨神态
和举止跟平时一样，很正经、很本分、很温柔、很端庄，唯一不同的是，此时很
正经很本分很温柔很端庄的琼姨是一丝不挂的，毫无保留地把自己全身上下每一
个部位都彻底暴露得一览无遗。&lt;br&gt;我首先开口了：「琼姨……」&lt;br&gt;「哎，别再叫我琼姨啦，被你叫得感觉自己都显老了——就叫琼姐好啦！」&lt;br&gt;琼姨佯嗔道，胸前的乳房也随着她的身体荡起了微微的颤动。&lt;br&gt;气氛顿时轻松起来，我笑了：「呵呵！琼姐，你干嘛三更半夜的脱光了衣服
跑出来呀？」&lt;br&gt;琼姐反击道：「那你呢，你又干嘛‘剥光猪’满屋跑啊？」&lt;br&gt;我和琼姐相视一笑，似乎有种「一切尽在不言中」&lt;br&gt;的感觉。&lt;br&gt;两个人都渐渐放松了下来，再也不把在对方面前一丝不挂、暴露得一览无馀
当一回事了，反而越来越享受这种互相信任、没有任何戒备的亲近感。&lt;br&gt;琼姨又说：「烟女，你有男朋友吗？呵呵，像你这么个美人儿不应该没有吧
？刚才琼姐都被你迷住了。」&lt;br&gt;我被夸得心里甜滋滋的，学着心怡的样子吐了吐舌头：「什么嘛？心怡更漂
亮呢！琼姐，有个这么漂亮的闺女，你年轻时肯定也是一个大美人！」&lt;br&gt;对此琼姐并不谦虚：「嗯，说着也是。我做闺女时可是闻名遐迩的靓女呢！
追求者可多了，附近几条村的小伙子请媒人前来说媒的、亲自上门提亲的真是多
得数不清！」&lt;br&gt;可能是坐得累了，琼姐放下筷子挺了挺赤裸裸的腰板、伸了个懒腰，然后用
手撑着头在桌子上伏了下来，不知是有意还是无意，琼姐那对雪白的大乳房也搁
到餐桌上了。&lt;br&gt;她满脸慵懒的表情笑了笑：「说真的，要不是爸妈包办的婚姻，我还真不肯
嫁给那个衰佬呢！」&lt;br&gt;刚吃完面条的我也放下筷子，全身光溜溜地伏在桌子上继续跟琼姐聊天。&lt;br&gt;原来，琼姐在出嫁前就很有暴露的欲望了，无奈那时母亲管束得严，而且风
气和人的观念也不是一般的保守，后来嫁给了强叔，强叔也是个很传统很保守的
男人，肯定也接受不了自己媳妇在家里光着身子走来走去，再后来强叔考了货车
驾照，长期在外，本来自己在家是可以无拘无束的了，可是那时心怡已经很大了
，在自己的亲生女儿面前赤身裸体的，成何体统？让她看到也不好啊，于是只好
每天早上等心怡一出了门去上学便把自己脱个精光，约摸着在心怡下午放学回到
家之前穿好衣服，和每天晚上吃完饭之后都在士多店里待得晚一点，估计心怡已
经睡了才回来，一进门就卸去身上所有的负担、解除身上所有的束缚，独自一人
一丝不挂地收拾东西、清扫屋子、洗澡、洗衣服、晾衣服……享受一天之中最惬
意最美好的天体时光，没想到今晚半夜起来上厕所就恰巧在厨房里碰见同样是一
丝不挂的我。&lt;br&gt;我听着琼姐讲话，眼睛出神地看着她那对还摆放在桌面上的大乳房，浅褐色
的乳晕和乳头一直在向着我呢。&lt;br&gt;我又问：「琼姐，那你想裸体便裸嘛！干嘛要瞒着心怡呢？大家都是女的，
有什么关系？」&lt;br&gt;琼姐歎了口气：「唉，不行。让心怡看见我赤身裸体地到处瞎逛，那我这做
母亲的还有什么威信？心怡这个女儿呀，真是越来越不听话了，近两年还经常跟
我顶嘴呢！现在已经这么难以管束，如果让她知道自己有一个不穿衣服的妈妈，
你说她会怎么想？」&lt;br&gt;我心里在暗暗偷笑：「你女儿趁你不在家时也在裸居呢，还用担心让她看见
你的裸体？」&lt;br&gt;但我嘴上却说：「其实心怡这女孩很懂事的，你不跟她沟通又怎么知道她接
受不了你在家里脱光光呢？」&lt;br&gt;其实我是想说服她们母女两人都放下隔阂，一起享受天体的自由。&lt;br&gt;可我还是不敢告诉琼姐其实她女儿也跟她有着同样的癖好。&lt;br&gt;第二天一早，我起床之后寻思着既然琼姐和心怡都已经知道我有裸睡和裸居
的习惯，也都看过我的裸体了，那我在她们面前还穿什么衣服呢？反正自己舒服
就好。&lt;br&gt;于是就这么赤裸着全身打开房门走了出去。&lt;br&gt;心怡这时正坐在客厅里吃早饭呢，见我一丝不挂地走出来，眼神中似乎有点
愕然，同时又有点妒忌——大概是羨慕我能够当着她妈妈的面不穿任何衣服又不
用担心被她妈妈责骂吧，而琼姐也只是微微一笑，并没有说什么。&lt;br&gt;我跟平常一样跟她们打招呼：「琼姐早！心怡，早啊！」&lt;br&gt;心怡嘟着嘴应道：「早啊。」&lt;br&gt;继续低头吃早餐，琼姐微笑着向我点了点头，目光在我赤裸裸的每一寸肌肤
上游走。&lt;br&gt;我若无其事地走到浴室去洗漱，心里特别激动——我又可以跟以往一样，在
家里脱干净所有衣服，过着无拘无束的天体生活了！从那以后，我在新的居住环
境里又回复了以往的生活。&lt;br&gt;琼姐不在的时候，我跟心怡一起裸；心怡不在的时候，我跟琼姐一起裸；琼
姐和心怡都在家的时候，她们穿得整整齐齐的，我一个人裸——在外人面前可以
大胆地解放自己，而面对着骨肉至亲却要百般掩饰，你说这母女两人怪不怪？很
多个深夜当心怡睡了以后，我曾跟琼姐提议一起脱光衣服出去逛逛，可琼姐说什
么也不肯，说怕被人遇见——尤其是熟人。&lt;br&gt;唉，琼姐还是放不开啊。&lt;br&gt;那天，我下课之后并没有回到琼姐的出租屋，打算在宿舍跟姐们挤床
铺算了，因为那天强叔出差回来了。&lt;br&gt;强叔开货车总要全国各地到处跑，一整个月也没几天在家，他和琼姐夫妇两
人也是聚少离多。&lt;br&gt;所以只要强叔在家，我就每天晚上都要听着隔壁的床「吱呀吱呀」&lt;br&gt;地响和琼姐「嗯嗯啊啊」&lt;br&gt;地叫。&lt;br&gt;最初那几次觉得挺有趣的，有时还会听着琼姐的闷哼自个儿「指头告了消乏
」，可是后来就越听越烦了，也不好意思向琼姐提意见，那就只好回来跟姐们挤
被窝啦。&lt;br&gt;晚上宿舍熄灯以后，我赤裸着身体钻进被窝，紧紧地搂住同样一丝不挂的好
姐们兰兰正要睡觉。&lt;br&gt;忽然来短信了，我一看，原来是公司首席摄影师的助手兼爱徒刘助理：「大
波妹，把上次给你保管的那ＣＦ卡拿过来，马上！」&lt;br&gt;现在几点啦大哥，还让不让人活啊？我顺手回复道：「在考试，十七校联考
，重要着呢！」&lt;br&gt;放下手机，又搂着我亲爱的兰兰正准备双双裸睡，不想手机又震了一下：「
哈！波大无脑，晚上十点多还考什么试啊？快点！别再骗哥哥了啊。」&lt;br&gt;唉，没办法，给他送过去吧，可ＣＦ卡还放在琼姐家里呢，那也只好回去拿
了，真倒霉！回到琼姐那栋楼，上了五楼，正准备找钥匙开门，门却忽然「嗖」&lt;br&gt;地开了。&lt;br&gt;强叔提着出差时才会带的旅行箱包一阵风似地走出来，满脸愠怒。&lt;br&gt;我吓了一跳，连忙打招呼：「强叔。」&lt;br&gt;强叔「嗯」&lt;br&gt;了一声，目不斜视地径直走了，看也没看我一眼。&lt;br&gt;我满腹狐疑，强叔怎么了？走进屋子，里面黑洞洞的，只有琼姐的房间还亮
着灯，而且房门也开着。&lt;br&gt;我走过去看看，只见琼姐全身赤裸、双手抱着腿坐在床上，不时地抽噎，脸
上还挂着两道泪痕。&lt;br&gt;我轻轻地走进去，在她全裸的身体旁边坐下，试探着问她：「琼姐，怎么了
？」&lt;br&gt;琼姐并没回答，却狠狠地自言自语：「欺负女人的男人都该死！哼，惹了老
娘生气还想肏老娘的屄？休想！」&lt;br&gt;听了琼姐的话我已猜到八九分了，同时又觉得好笑——这琼姐说话还真粗俗
！我搂着她柔软的腰身把头枕在她滑腻的肩头上，轻声地开导和安慰了她好久好
久，这才让她止住了哭泣。&lt;br&gt;过后，我又提议：「强叔已经走了，不如我陪你出去逛逛吧——就这样！」&lt;br&gt;琼姨转过头来望着我，目光里充满了不可思议。&lt;br&gt;我又摇着琼姐赤裸的身躯，嗲嗲地央求道：「琼姐，来嘛！就出去走走——
难道强叔欺负你，你就憋在这里生闷气不成？要不，我陪你啊！」&lt;br&gt;琼姐那对吊锺形的大乳房也被我摇得晃啊晃的，她低头思索了一下，终于下
定了决心：「好！老娘的身体爱给谁看就给谁看，那个死佬想肏老娘的屄？偏不
给！」&lt;br&gt;我高兴了，连忙也脱干净了身上所有的衣物，拉着琼姐的手：「走！」&lt;br&gt;走到门口，我笑嘻嘻地对琼姐说：「虽然我们全身上下的衣服已经脱个精光
了，可是既然要裸便要裸得彻底呀！」&lt;br&gt;于是把脚上的拖鞋也踢掉了，琼姐笑了笑，也跟着把自己白嫩光洁的双脚相
继地从拖鞋里退了出来。&lt;br&gt;这下，我们便由头到脚都裸得彻彻底底了。&lt;br&gt;原来琼姐带着泪花笑起来还真楚楚动人呢！尤其是现在这个身无寸缕的琼姐
。&lt;br&gt;身上、腿上、脚上什么也没有，光在手腕上系个钱包和钥匙就出发了。&lt;br&gt;打开门，我们全裸着自己的胴体一步一步地向楼下走去，脚掌的肌肤碰到冰
凉的地面，那种一激灵的快感从脚底直冲心扉，我跟琼姐都忍不住「哼哼哼」&lt;br&gt;地笑了起来。&lt;br&gt;来到了一楼，我走在前头「哢」&lt;br&gt;地一声打开铁闸便冲了出去。&lt;br&gt;哇，太爽了！午夜的凉风抚摸遍了我身上的每一寸肌肤，在户外裸体的感觉
绝不是裸居所能比拟的。&lt;br&gt;而被凉悠悠的晚风一吹，我的头脑也忽然清醒了：我今晚回来的目的是要把
那ＣＦ卡拿回公司给刘助理啊！怎么就跟琼姐脱光光去逛街了？呵，不管了，好
不容易才把琼姐光着身子哄出来呢！不好意思啦刘助理，今晚你这个班算是白加
了。&lt;br&gt;这时，同样是全身光溜溜的琼姐也已经从楼道里走出来了：</content></item></essay>