<essay><item><title>倚天外传—身在丐帮的周芷若(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt; 话说宋青书被陈友谅以弑叔之事要胁而加入丐帮，之后更被胁迫向自己的师叔们下毒，宋青书原本不肯，但得知他心目中的女神周芷若已在丐帮的掌握之中，而陈友谅又答应让他取周芷若为妻，好色之心一起便无法自拔，决定暂时答应陈友谅的计画，但要先和周芷若举行婚礼。&lt;br&gt; 洞房花烛，本是美好春宵，无奈新娘却是受制于人，不得自己主张。周芷若头戴凤冠，蒙着红头巾，却是全身赤裸，纯洁的胴体完整展现，圆挺的美乳微微颤动，令得那粉红的乳晕上下动荡。一身的洁白玉肌彷彿在发光，柳腰之下是那稚嫩未经人事的幼唇，上头覆盖着一层稀疏阴毛。再往下就是那一双诱人的修长美腿，而后边更是令人血脉喷张的美背，和圆翘的丰臀。看着这无比纯洁、无比动人的裸体，被灌了许多酒的新郎倌宋青书瞧得两眼发直，酒也醒了，肉棒更是顶得老高。他一生梦寐以求的仙女此刻正光着身子在自己眼前，而且即将成为自己妻子，不管她愿不愿意，今晚她必定是自己的人了，他等不及要听她在他跨下哀嚎的声音，等不及要将满睪的热精注射进她的子宫，让她受孕，让她为自己生个胖娃。&lt;br&gt;【芷若～芷若～妳终究是属于我的啦～哈哈～】宋青书狂笑着，褪去衣物跳上床去。&lt;br&gt;【谁？是谁？啊～不要碰我～】蒙着头巾的周芷若什么也看不到，只感到有人上了床，摸上了自己的胸部，接着～她的头巾被掀了开来。&lt;br&gt;【宋青书！怎地是你？我被丐帮的人抓来，你是来救我的吗～】赤裸的周芷若又羞又急，又惊又怕，此刻只想赶快脱身，穿上衣物，竟天真的以为宋青书是来救她的。&lt;br&gt;【芷若～今天是我俩的大喜之日，难道妳竟不知吗？】宋青书淫秽的笑着，捏弄着她小巧的乳头。&lt;br&gt;【你…我以为你是正人君子，想不到你竟与丐帮同流合污！】周芷若终于明白宋青书是来奸她的了，无奈周身穴道被点，她也无力反抗，只能任人宰割。&lt;br&gt;【正人君子？我也想当正人君子，只是妳从来没理会过我，打从光明顶一役我便爱上了妳，对妳百般追求，我是武当大弟子，将来要接任掌门人的，有什么不好？有什么配不上妳的？为何妳总是对我不假以颜色？】宋青书愈说愈怒，他对周芷若的情由爱生恨，最后终于走入魔道，既然得不到她的心，就要不择手段得到她的人。&lt;br&gt;【宋少侠，情感之事本难勉强，况我心中早已有所属，你对我好，我是知道的，我心中也一直敬你如兄长，盼你悬崖勒马，莫要铸下大错。】周芷若的乳首已被玩弄的挺立起来，皮肤也开始泛红，但她仍然镇定，希望宋青书能在最后关头回心转意。&lt;br&gt;【妳的心中早有所属？是张无忌那小子对吧！他只是个运气好的过份的小子，碰巧学了一身高明功夫，又碰巧替魔教解了光明顶之围，魔教中人行事不按常理，这才让他当上教主。芷若～我一直敬妳如天仙，想不到妳见人有权有势，武功又高，便贴了上去。】宋青书恨恨地道，手指粗鲁的伸进周芷若的嫩穴中，发狠抠弄。&lt;br&gt;【不…不是的…我…我…】周芷若毕竟是处女，而且在灭绝严厉的督导下每天只知练功，哪知男女情爱，更不曾手淫过，被宋青书这一轮粗暴猛攻，稚嫩的阴唇已然红肿起来，痛得说不下去，未经人事的小穴却被这粗鲁的抠弄弄出了感觉，慢慢渗出淫水。&lt;br&gt;【妳不用再说，总之妳喜欢张无忌我是知道的，但即便如此又如何？妳终究得成为我的妻子，终究得我被我开苞，待张无忌知道妳被我骑过后，看他还要妳不要？】宋青书狂亲着周芷若的小嘴，先夺走她的初吻，手指依然不断挑逗着她的阴蒂、抠弄她的小穴，再来就是夺走她的初夜了。&lt;br&gt;【不…求求你住手…不要…不要再弄那里…】周芷若摇摆着头，却被宋青书捏住小脸狂亲，扭动腰支，却被按住挑弄，她愈来愈气喘，手脚渐渐无力，只觉身子愈来愈软，淫水一洩如注，未经开发的小穴已经不起挑逗而高潮了。&lt;br&gt;【我看妳还假清纯、假圣女，还不是给我弄到洩身。】看周芷若被他弄到高潮，宋青书无比兴奋，抓起跨下肉棒，就往她的小脸凑去。&lt;br&gt;周芷若忽然闻到一股恶臭的腥味，一根黑黝黝的丑恶阳具已树立在自己眼前，耳中只听宋青书淫道：【这就是男人的命根子，妳可管它叫「肉棒」，今晚它就要插穿妳的小穴，在妳的体内喷精，让妳怀我的孩子，期待不期待呀？】&lt;br&gt;周芷若愣愣的看着眼前的这根黝黑的伟物，任由宋青书用它耻辱的拍打自己的脸庞，刚刚宋青书只用两根手指自己就已受不了，以前这巨物要是插进去…周芷若终于真正恐惧起来，颤抖着求道：【求求你…宋少侠…别用那…那东西插我…】&lt;br&gt;【妳先帮我含含我便考虑一下。】宋青书淫笑着拨弄着她的秀发，将肉棒凑近她的樱桃小嘴。&lt;br&gt;此刻的周芷若已然乱了方寸，一心只想着如何不要被插，她放下矜持，暂时忘记耻辱，缓缓启开朱唇，吐出滑腻的小舌舔弄龟头，最后吃力的将宋青书的大肉棒吞下半截。&lt;br&gt;一股恶心的恶臭从口腔中窜进鼻腔，再从鼻腔冲至脑门，周芷若两行清泪落下，刹那间她不知道自己到底在干什么？为什么会在这里含着男人恶臭的肉棒？她真希望这只是一场恶梦，希望这场恶梦赶快结束。&lt;br&gt;【真是难为妳了，想不到妳的小嘴竟也能吞下我的大家伙。】宋青书得意的抚摸她的头，一种屈辱女神的快感在暴涨。【但我想应该还可以再深入吧？】他将周芷若的下巴抬起，由上而下将肉棒顶得更深，一节一节深入，甚至插进了喉咙之中，将她的喉管堵住。&lt;br&gt;周芷若几乎要无法呼吸，只得由鼻孔用力的开合吸气吐气，一张小脸已胀得紫红，眼泪滚滚而落。&lt;br&gt;看到周芷若这副可怜兮兮的模样，宋青书愈加兴奋，心中只想狠狠的羞辱她，好宣洩那熊熊燃烧的妒火，和追求失败的恨意。【妳不是很清高吗？妳不是从不把我当一回事吗？妳看看妳现在正含着谁的肉棒？妳看看妳正在被谁操着嘴？】宋青书愈说愈狂，抓住周芷若的头狠狠抽送起来，把她的喉咙当作阴道干。&lt;br&gt;【喔喔～好紧～芷若的喉咙真是紧～又湿又滑～我干破妳的小骚嘴～我干穿妳的贱喉咙～】宋青书抓住周芷若的美首狠狠抽动，完全不理会已哭成泪人儿快喘不过气的周芷若。他一心只想发洩，发洩他对周芷若满腔的爱意和恨意。&lt;br&gt; 【啊啊～】疯插了二三十下，宋青书按下周芷若的，直接在她嘴中口爆，将浓郁热烫的精子灌入她的喉咙。周芷若根本无力反抗，只能哭着任由他往喉咙里灌精，甚至因为龟头插得太深入了，逼得她不得不把这泡浓精尽数吞下。好不容易射完，宋青书将瘫软的鸡巴从她嘴中退出，将其上沾满的唾液和残存精液抹在她的俏脸上。周芷若崩溃的倒在床上，任由宋青书耻辱的将鸡巴往她脸上抹，忽然一阵恶心，吞下的精子居然湧上了喉咙，从她的嘴里满溢出来。&lt;br&gt;【呜呜～】周芷若啜泣着，将精液全呕了出来，一条条白色的浓精挂在她的下巴晃着，看得宋青书更是血脉喷张。惜武之人本就比一般人来的壮健，更何况他正年轻气盛，眼前又是自己朝思暮想想插的女人，宋青书刚洩完一泡，肉棒却又马上挺立，而且似乎又变得更大了。&lt;br&gt;周芷若还在恶心，看到宋青书逐渐胀大的鸡巴甚是惊惧。【你…你说过你不用那东西插我的…】她的嘴唇发抖，刚刚宋青书的那股狠劲可真让她吓怕了。&lt;br&gt;【我哪里说过了？我不过说要考虑考虑，现下我考虑完了，我要插暴妳的小穴！】宋青书兽性大发，眼中红光爆出，拉开周芷若的两条玉腿，将头凑近阴户，对她的小穴狂亲狂舔。&lt;br&gt;【啊啊啊～不要哇～住～住手～～】周芷若哪受得了如此刺激，竟不由自主的叫出声来，想要收拢双腿，却又被拉得更开，羞耻的姿势，连续不断的口舌猛攻，带给她前所未有的刺激，将她推上另一次的高潮。&lt;br&gt;【不～不～啊啊～又～又来了～啊哇～我～～】周芷若只觉彷彿有电流通过全身，双腿不由自主的抽动，淫水汹湧喷出，将宋青书喷得满头满脸。宋青书见状用嘴堵住她的小穴，吸吮着她狂洩出来的蜜汁吱吱有声，吸得周芷若快感一波接一波，源源不绝的狂洩。&lt;br&gt;【求求你～别～别再吸了～啊啊～喔～～天～我快～我快不行了～啊嗯～～】周芷若无法抑制的浪叫，拼命的要推开宋青书的头，无奈手软脚软，宋青书仍是吸着她的小穴不放。&lt;br&gt;【鲜！真是鲜！芷若妳的蜜汁真是鲜甜，而且饮入之后让人更有精神！】周芷若的洩身终于结束，宋青书擦擦嘴、抿抿唇，感到鸡巴似乎又更硬了些，想不到周芷若的淫液竟有补足精元之效。&lt;br&gt;【不～～别～～】连续两次的高潮，周芷若已有些神智不清了，她瘫倒在床，鬓发纷乱，脸上罩上一层红晕，尚陶醉在洩身的快感之中，久久无法自己。&lt;br&gt;看到如此周芷若如此淫荡的样子，宋青书再也忍不下去了，他将肉棒顶在她稚嫩的阴户上，上下弹跳着。周芷若见他那根凶恶的大家伙，正在她的蜜穴洞口蠢蠢欲动，又害怕起来：【别插进来…求求你…】&lt;br&gt;到了此时宋青书哪能把持得住，娇弱美人在前，嫩穴尚淌着丰沛的淫水，自己终于可以一插这梦寐以求的天仙。【芷若～妳再怎样冰清玉洁，终要被我破处！】宋青书大叫一声，巨棍捅入，转眼已插了半根进去。&lt;br&gt;【啊～～啊～～啊～～】周芷若一个吃痛，整个身子弓弯起来，紧紧抓住他的双臂，痛得冷汗直流，从喉咙发出断断续续的呻吟，她将腿收紧，却又被拉开，只能眼睁睁看着跨下的庞然巨物一寸一寸顶进自己的身体，一如凌迟般折磨。&lt;br&gt;【紧！真紧！】宋青书一插入便感到周芷若的嫩穴迅速收紧，周芷若的阴道除了夹得极紧外，还非常滑润多汁，不愧是极品处女！宋青书慢慢顶入，愈是深入周芷若夹得愈紧，玉手也抓得愈来愈用力，她急速喘息，身子愈来愈热。&lt;br&gt;宋青书深入的愈来愈慢，因为愈到深处愈是紧缩，终于，他感到龟头碰上了阻碍，是周芷若的处女膜！他当然知道那是什么，冲破了这片膜，他就正式成为将周芷若破处的男人。他看着周芷若，周芷若也望着他，她痛得说不出话来，却用眼神哀求着他。看到周芷若这副楚楚可怜的模样，宋青书不禁有些心软，但想到她看张无忌的眼光，又不禁妒火中烧！&lt;br&gt;【我插穿妳！干翻妳！看妳的好哥哥张无忌还要不要妳！】他大吼，狠狠贯穿她的女膜，周芷若眼泪迸出，失声痛哭。&lt;br&gt;【哭吧～在我的跨下哭吧～妳自以为是清高圣女～还不是给我开了！】宋青书怒吼着，抬起他的香臀，将巨根完全捅入，龟头甚至直接顶至她的子宫口。&lt;br&gt;【不～不～拔出来呀～痛～痛呀～】周芷若哀叫着，下体潺潺流出处女血，宋青书看得更是兴奋，将她的玉腿抬起，按在她的肩上，全身压在她身上，开始用力捣穴。&lt;br&gt;【啊啊啊～天～要～要死啦～～喔～～嗯～～】面对着下体传来阵阵的冲击，周芷若感到强大的痛楚和快感，她想要硬忍住不出声，却仍抵受不住这又痛又爽的快感侵袭。&lt;br&gt;【叫吧～叫吧～芷若妳的叫声真是好听～想不到妳这么淫荡～妳的小穴好骚好湿～妳这个小贱货～妳这个欠人插的婊子！】宋青书抱住她的双腿猛操，吸吮着她剧烈弹动的美乳。&lt;br&gt;【疼～疼～啊啊～～不要～～再深入一点～～里面～～啊～好热～～好热的肉棍儿～～在～在插着我～～不要～～不～～好快活～～美死我～～要死了～宋哥哥～～好相公～～】周芷若浪叫着说着矛盾的话，一下似乎抗拒着，一下又抱着宋青书热吻，此刻的她理智正跟肉慾争战，徘徊在道德和沦丧之间。&lt;br&gt;【妳还想死撑？还想装圣女？妳这贱到骨子里的母狗！我今日非干得妳发浪！】宋青书一把将她抱起，将她抱在腰上套干，这样的交合姿势使得他的鸡巴更深入，将周芷若插得淫水狂喷。&lt;br&gt;【啊啊～～太～太里面了～～喔喔～会死～我～～我要升～升天啦～～】周芷若被插得失神荡形，不由自主的吐舌浪叫，全身剧烈抖动，又再一次高潮。&lt;br&gt;【升天？我便让妳升天！】宋青书不管周芷若正在高潮，发力疯插，一副要将周芷若的小穴插烂的狠劲。周芷若早已抛去了所有矜持，一把抱住宋青书，连续的浪叫声随着愈来愈快的抽插愈来愈高亢。&lt;br&gt;狂插了百来下，最后宋青书低吼一声，肉棍顶入最深处，在周芷若体内射出热精，周芷若的子宫头因高潮而收缩，正好紧紧吸住他的龟头，将这一整泡的浓精吸纳入腹，大量的精液将子宫灌满，可怜周芷若初破处女就难逃受孕的命运。&lt;br&gt;内射周芷若后，宋青书满足的将软掉的鸡巴拔出，再放进周芷若的嘴里让她含着。周芷若还未从激情中回复过来，瘫软在床上，杏唇微开，任由宋青书将干过她的鸡巴放进嘴里。过了一会，周芷若渐渐回复神智，忽然已把将宋青书推开，趴在床上抽抽噎噎地哭了起来。&lt;br&gt;宋青书看周芷若哭得如此伤心，又免不了自责了起来，看着周芷若那被自己干肿的小穴，缓缓流出鲜血和精液，却又有种征服的快感。&lt;br&gt;【芷若～别哭了～从今以后妳就是我的女人了，我定会好好待妳。】宋青书将她翻了过来，揽在怀里。&lt;br&gt;【放手！不要碰我！】周芷若恨恨的将他的手拍掉，冷冷的瞪视着他。【虽然你强佔了我的身，但休想要我认你为夫！】她含着泪道。&lt;br&gt;周芷若的这番言语再度激怒了他。【不认我为夫那妳要认谁为夫？认张无忌吗？醒醒吧～等那小子知道你被我上过后，看他睬不睬妳！】宋青书粗暴的扯住她的头发。&lt;br&gt;【呜呜～你住手～无忌哥哥是爱我的～我们早已订下婚约。】周芷若哭叫道。&lt;br&gt;【哈哈～订下婚约又如何？我都已跟妳洞房了，张无忌若还想要妳，就是戴上一顶现成的大绿帽！】宋青书怒极反笑。&lt;br&gt;【我早已认定了无忌哥哥，我一生的夫君只是他一人，任凭你花言巧语，甚至百般摧残，都无法动摇我的信念。】周芷若兀自强道。&lt;br&gt;宋青书见周芷若适才被插得露出本性，一会儿又忆起旧情，心中愈恨愈妒，狠下心来，要好好折磨她一番。&lt;br&gt;【像妳这种犯贱女人，不将妳好好凌辱一番妳兀自嘴硬！】宋青书将她又翻了过去，捧起她的雪臀，鸡巴再度胀起，直顶上菊花。&lt;br&gt;【你…你莫不是要…】周芷若吃了一惊，已然明白他想做什么了，话声顿时变调。&lt;br&gt;【不错～既然开了妳的嫩穴依然驯服不了妳，那就再开妳的菊穴！】宋青书的面容狰狞。&lt;br&gt;【不要啊～宋少侠～好相公～求求你～就是那里不行…】周芷若怕极，甚至主动称他为夫。&lt;br&gt;但一切已迟，宋青书已不能自己，他将硬梆梆的鸡巴插入周芷若的股沟之中来回夹弄，那柔软滑腻的肌肤令得他再也无法忍受。&lt;br&gt;【现在才认我做夫已然太迟了，芷若～我要开妳的菊花～成为妳三个洞的第一个男人！】宋青书大笑着，握住鸡巴，龟头慢慢顶入她的菊穴之中。&lt;br&gt; 【天～不要啊～求求你～疼～疼啊～】在周芷若的惨叫声中，宋青书的龟头已然没入，比阴道更为紧缩的屁道，因为没有淫水的润滑而非常干涩，虽然才插入一点，却已迸出血来。&lt;br&gt;【裂了～要裂了啊～】周芷若惨叫，宋青书却依然一寸一寸的顶了进去。&lt;br&gt;屁眼被开的痛，比起处女被破的痛有过之而无不及，周芷若痛得全身盗汗，双手朝后乱抓。其实进入干涩紧缩的屁道，宋青书也被磨擦得有些疼，但这些都比不过可以凌辱周芷若的快感。&lt;br&gt;此刻的他再也不想怜香惜玉，周芷若就连处女葬送在他手中依旧念着她的无忌哥，既然她无论如何都不可能爱上自己，那也不用再对她有所感情了。宋青书的心智随着肉棒的插入渐渐扭曲，周芷若在他心目再也不是天神，而是一条洩慾的母狗，他要在她身上尽情发洩。&lt;br&gt;【周芷若～我插烂你的屁眼！】他用力扯住她的长发，将她的头往后拉，鸡巴奋力插入。【妳有什么了不起的～装得一副高傲的模样～我插到妳哭～插烂妳菊花～看妳的无忌哥哥来救妳不救～】他另一只手用力捏着她的奶球，下身极速抽动着，将周芷若的屁眼插得血花四溅。&lt;br&gt;【血～血啊～流血了啊～求求你～饶了我罢～啊啊～好痛～～会～会烂掉啊～】周芷若脚软的瘫在床上，却又被宋青书抱起玉臀狂插。&lt;br&gt;【讨饶了是吧？妳也怕给玩残？只要妳叫我一百声好相公我便饶了妳！】宋青书画还未说完，周芷若已一叠声地喊道：【好相公…好相公…】&lt;br&gt;【瞧瞧妳～这样贱！我今日非玩残妳！】宋青书狠狠地拍了她的屁股，周芷若的雪臀马上红了一片，宋青书愈加兴奋，愈干愈快，边干边拍，愈来愈是来劲，拼命狠插数十下，终于她的屁道里射精。&lt;br&gt;可怜的周芷若雪臀被打得红肿，菊穴给干得开花，浓郁的精子从屁沟里潺潺流出，人已被干得失魂，嘴中兀自喃喃念着：【好…好相公…】&lt;br&gt;宋青书甫从屁眼里拔出肉棒，周芷若的屁眼便喷出一道稀粪黄流，竟已被干到失禁。宋青书看肉棒也沾上了便溺，便将恶臭的鸡巴塞入已无意识的周芷若嘴中，让她用嘴帮他清理。&lt;br&gt;</content></item></essay>