<essay><item><title>淫荡护士堂姐</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在我十六岁那年，不知是否跟班上的女同学胡搞得太多，龟头红肿得起来，连
走路都成了问题。妈妈看我疼痛得厉害，硬说要带我去看医生。我那肯，多不好意
思啊！只好忍着痛骗她说是玩棒球时扭到了大腿，请病假在家中休养几天就会没事
的。&lt;br&gt;第二天晚上，妈妈看我死都不肯去看医生，竟然叫了婷芬堂姊到我家来，要她
看看我的状况。婷芬堂姊是个护士。说真的，我从小就对这位大我七岁的堂姊产生
性幻想。常想着她然后自慰着。&lt;br&gt;婷芬堂姊进来我的房间时，就问个究竟。我还是用欺骗妈妈的那套话来应酬堂
姊，说是玩棒球时扭到了大腿的。她叫我起床走了一圈给她看，然后走过来按了按
我的大腿侧旁的数个部位。过后，她思索了一阵，然后转身叫我妈妈先出去外面，
让她能更有效的为我治疗。&lt;br&gt;妈妈走出后，婷芬堂姊便把房门给锁上，然后面对我说：『阿宏，就别在说谎
了！你的大腿根本就没事，看你走路痛楚的姿势看来，应该是下体有事吧？堂姊是
专业护士，不妨说给我听听，我不会说出去，包括你的母亲的…』&lt;br&gt;好厉害啊！不愧是护士！我没法，就只好羞答答地告诉堂姊说自己也不知怎么
的，阴茎红肿得厉害，并很疼痛。&lt;br&gt;婷芬堂姊便叫我躺好在床，然后吩咐我自己缓慢的拉下睡裤，露出我的阴茎来
让她检查看看。我没法抗拒，也不想抗拒。我老早就想把自己骄傲的大老二「现」
给堂姊看了。&lt;br&gt;当我的肉棒蹦弹出来时，堂姊也给吓了一跳。她没想到一个刚刚才过十六岁生
日的小男孩的鸟鸟，居然会有如此的庞大又长，简直连一个壮年大汉也远远不如我
。她脸上一红，瞄了我一眼，笑迷嘴不语。&lt;br&gt;只见她从带来的医药箱里那出了一付超薄的塑胶手套，轻巧的套在自己的手上
，并抹了一些消毒水在上面。婷芬堂姊这才谨慎的拉开我的半包皮，把整个龟头露
出来，仔细的查看着。&lt;br&gt;当堂姊拉起我的阴茎前皮时，那肌肤之亲刺激了我的官能，肉棒不禁的渐渐膨
胀起来，这更使原来就疼痛的龟头加倍了痛楚，我的英雄泪珠竟流了下来。&lt;br&gt;哪！看吧！这时候还有这样的肮脏思想，难怪神明要处罚你啊！』婷芬堂姊看
了笑说？，一边不停的说些取笑的话语、一边温柔小心的用消毒药水为我清洗红肿
的龟头。&lt;br&gt;没过了多久，堂姊再拿出一瓶半透明的浅蓝色浓液药水，为我敷摸在红肿龟头
上，痛楚顿时减退了一大半！果然还是专业的护士了得。我用浴露洗了又洗、擦了
又擦，反而令龟头愈肿痛。没想到堂姊的手一弄，就好了许多…&lt;br&gt;喂！小鬼头…每天隔？六小时，就自己把这浓液药水涂一涂在你那恐龙头上，
记得用要另一瓶消毒水先清洗干净后才涂上啊！』她眼瞪?眼的对我说道。&lt;br&gt;『知道了啦…』我避开她的目光回应着。&lt;br&gt;『嘿！我的阿宏小堂弟…你老实说，是不是常跟异性乱搞啊？看你的小弟弟如
此的黑壮模样，不是常常进行性行为、就是过份的偷偷打手枪所至。可要好好的保
护及清洗，不然又会被细菌感染了！你这宝贝可算是龙中之龙，得好好保养啊！将
来它不知会乐坏多少的女孩…』婷芬堂姊摇摇头、娇羞地瞄望着我，奸滑的笑说道
。&lt;br&gt;过后，婷芬堂姊便开门走到厅里去，向妈妈交代了几句，便回去了。&lt;br&gt;『阿宏，放心把，你堂姐说是你屁股的小小痔疮在发作，只要擦上她给你的药
，再两天后就会没事了！妈妈明天就帮你买一个小圈套，那你大便就没那么痛了…
』妈妈走进来时，竟然这样地跟我说着。&lt;br&gt;我听了啼笑皆非，肚子里不禁暗自骂?婷芬堂姊是个大滑头…&lt;br&gt;两天后，大约夜晚八点多，我独自儿在客厅里看着电视。门铃突然响起，我便
从沙发中立起，跑跳？去开门。嘿！怎么是婷芬堂姊啊？看她样子应该是刚从诊所
下班，她身上仍穿着护士服，只不过外边加了件灰色大外套。&lt;br&gt;我邀她进到客厅。婷芬堂姊脱下大外套放在沙发上，我目不转睛的看着她那粉
白色的连身的护士制服，是那种从左胸到裙子上有一长排扣子的制服，在短窄裙之
下是纯白色的丝袜。我发现自己对穿护士制服的堂姊，似乎有异样的反应，觉得她
更加的性感…&lt;br&gt;『阿宏，你妈妈不在吗？』婷芬堂姊突然问起。&lt;br&gt;『妈妈今晚有应酬，要午夜过后才会回来。』我回答着。&lt;br&gt;『啊！是吗？…嘿！在看什么节目啊？不是趁妈妈不在，又偷偷地看色情淫带
吧？』她又开始取笑我了。&lt;br&gt;『什么淫带？没喝酒就说醉话！我看的是国际新闻呢！』&lt;br&gt;『哪！别嘟起嘴啦！今天我为你带来你的浓液药水…』婷芬堂姐从制服衣袋里
拿出一个小瓶子来。&lt;br&gt;『不用了…我全好了啦！明天就可以上学了！你看一看，它有多强壮啊！』我
故意挺了挺裤头说。&lt;br&gt;婷芬堂姐正要把小瓶子放在茶桌上，听我这么一说，侧头往我这儿望过来时，
不小心的竟把小瓶子弄跌落地，滚到电视机下边柜子底下的缝里边去。&lt;br&gt;『哎呀！怎么这么不小心啊…想看我的大老二就说嘛！看…你自己才偷偷摸摸
呢，还说我！』轮到我得势不饶人的取笑她。&lt;br&gt;婷芬堂姐没好气的走到那儿。只见她趴在地上伸手进缝隙里边去寻摸？那小瓶
子。看着她屁股翘的高高的，又轻轻扭动。她护士制服的裙子也被高高的推起，我
吃惊的看见她大腿根处那豔红色蕾丝镂空的小内裤，立刻应势的跪趴到堂姐身后，
狠狠地看个仔细，偷窥的兴奋感已经湧进我骨头里去了…&lt;br&gt;我感到一种从来没有的刺激感，我下身一阵火热，原本软趴趴的阴茎开始起了
化学变化，慢慢胀大，虽不是相当的硬，却是出事后头一次的真正隆起！&lt;br&gt;堂姐这时好像捡到了，想要站起身来，屁股却撞击在我那似乎贴在她身后的脸
上，她再次地重重的趴倒在地上，裙子翻开到身背上，露出她那小之又小的红内裤
，整个圆润屁股显现我眼前！&lt;br&gt;『堂姐，别动！可千万别动啊！照我的话做…』&lt;br&gt;听到这句指令，她乖乖的趴在地上不敢乱动，屁股依然翘的高高的，她缓缓侧
过头往我这边看个究竟，竟发愣的看到我脱下了裤子，正光着下身以立挺的阴茎，
兴奋地往她身后趴来！&lt;br&gt;『喂！阿宏，你搞什么啊！别乱…』婷芬堂姐的话还没说完，我已经疯狂的拉
下她的小内裤，双手紧抓握她那细细的腰部，把自己坚挺的肉棒硬硬地钻入她的阴
户里！&lt;br&gt;哇！没想到婷芬堂姐这么容易就湿了。她的阴道没一会儿就已经滑润充满淫水
。我从没遇过这么的一个快热高速达到兴奋的女孩！&lt;br&gt;她不停的摇晃头，成熟美丽的脸庞上有着少女的娇羞。她不知是在顽抗、还是
迎合我！她嘴中一直叫我走开，但那不停扭动的屁股却又莫名地配合我的抽插！&lt;br&gt;婷芬堂姐开始狂飙的扭转着护士服包不住的丰润屁股，用一种淫糜的姿势画圈
地扭动。我往她丝袜包裹的大腿贴近，趴得更上，伸手到她上身去解开制服的扣子
，然后把制服脱了仍在一旁。我的一双手游滑她薄薄的乳罩旁，手掌伸入乳罩内，
然后猛力地拉剥开它，死命的搓揉?堂姐一对像木瓜般悬挂?的大奶奶，而乳罩也在
这同时飞掉落在数尺外的沙发上…&lt;br&gt;在这同时，我的阴茎并没停止动作，越变越坚硬的直挺入她浑圆丰满屁股下亦
越来越湿润的滑嫩阴穴。&lt;br&gt;『来嘛！我可爱的堂姐，说些下流的话！要淫荡一点啊…来！说啊…大声的说
…』我又命令似的吩咐她。&lt;br&gt;『这…阿宏…我…啊啊啊…痛死我了！你这他妈的臭小鬼，居然干插到我骨头
都快软化掉了…嗯嗯…』&lt;br&gt;『对了！好姐姐、乖姐姐，我…好兴奋啊！快说啊…多说些嘛！』&lt;br&gt;婷芬堂姐似乎已经接受了我突而其来的侵犯。她不再做任何的抗拒，反而完完
全全地迎合我一切的动作。她开始呐喊着诱人的呻吟…&lt;br&gt;『啊…姊姊…淫荡的小穴…穴…好湿…好爽…好舒服啊…啊啊啊…阿宏啊…我
要…啊…大力的干姐姐啊…啊…好棒啊！对…对…就这样插得姐姐要死要活…嗯嗯
……嗯嗯嗯嗯………』&lt;br&gt;『……』我无言，只顾搏命地发狂抽插！&lt;br&gt;『对…对…插进来！插爆姊姊淫荡的小穴…啊…用…用力啊…痛痛…不不…爽
…爽！好爽啊！用力！快…快…啊啊啊……啊啊啊………』&lt;br&gt;哇！这些话的作用真大，我已经快要崩溃了，不！我一定得要忍住！千万不能
在餵饱婷芬堂姐之前就洩了！我将她平躺在地上。这时候，我俩才真正的面对面、
眼瞪眼的望对方。我此刻才发觉堂姐有多么的美丽及性感，我后悔没早些强硬的上
她！&lt;br&gt;我将婷芬堂姐的大腿分得开开地。她似乎也被自己淫荡的话语刺激，那穴穴里
竟然已经流满湿湿的淫秽浪水。我开始吻着她湿漉漉的大腿边沿，嗅着她湿润花蕊
的特殊香味。哇！受不了这般的刺激，我的龟头涨的更大，甚至比出事前还要粗壮
，毕竟是养精蓄锐了一阵子！&lt;br&gt;我此时猛用舌尖攻击堂姐的阴穴；舔、吸、啜、含、吹、咬，样样都做足了一
百分！&lt;br&gt;『别…别舔了…我快要洩了！快…快干我阴穴…快…快呀…嗯嗯…』&lt;br&gt;好！就成全你！我立刻握着火热膨胀的阴茎，正面的进攻堂姐她湿润的蜜洞，
且直深插到底！哇，堂姐不断的收缩?她的阴道，紧压扣?我的肉棒。这就是女性蜜
洞的感觉，好紧、好湿、好热、好滑、好舒服、好爽啊！我失去了理智发猋的使劲
抽插。&lt;br&gt;『啊啊…哦哦哦…喔喔……啊啊啊啊………』不知婷芬堂姐是真的，还是要刺
激我的官能，她愈发出更淫荡、更扣人心弦的呻吟声！&lt;br&gt;『好姊姊…姊姊的小穴…爽啊…啊啊啊……』我一边回应她的浪叫声、一边极
力的抽送。我还粗暴的捏着、抓着、柔着她丰满尖挺的乳房，弄得堂姊开始发狂似
的直摇摆头，长发飘来又晃去。&lt;br&gt;『啊啊…插死姊姊…喔喔…啊！插死我…来啊！美…美…爽…爽！』&lt;br&gt;『啊，妈的！不行了…我要洩了…啊…您娘的，竟被这贱骚货逼得我先洩！我
感觉背脊一阵酸麻，这是我所好熟悉的感觉，我知道我要射了，我大叫着：『啊…
姊…我…我要射了…』&lt;br&gt;『啊…拔出来…别…啊啊…别射在里面…喔喔喔喔…』&lt;br&gt;我真的忍不住了，赶紧从她湿淋淋的淫穴里抽了出来，这一瞬间，婷芬堂姐竟
然先我洩了，她的淫水一阵阵的喷洒在自己下身上，我也在短短的数秒后，全射在
堂姊的肚子上，不少热腾腾的精液倒流到她深渊的肚脐里，填满?那小圆沟！&lt;br&gt;婷芬堂姐这时才回过神来，仍气喘吁吁的望着我这边，她温馨的柔声说道：『
阿宏，我说的没错！你果然会令女孩们失去理智，根本无法自我压抑。你才十六岁
，将来会使更多的女生栽在你手上啊！你以后可要留点空间来服侍堂姐啊…堂姐爱
死你了！』&lt;br&gt;我发觉肉棒又莫名其妙的挺硬起来了…&lt;br&gt;『没问题！不如…弟弟…现在就再好好地…服侍堂姐吧！』&lt;br&gt;『嗯！你好坏啊！啊啊…阿宏…不…噢噢噢……哦哦哦哦………』&lt;br&gt;『啊…姐姐…你那儿好厉害啊…嗯嗯嗯……』&lt;br&gt;</content></item></essay>