<essay><item><title>捡来的AV女优(4)</title><author>床上伴侣</author><content>」&lt;br&gt;她扬扬手上的塑胶袋，「我下午听到你在哀嚎，就知道你晚上肯定要加班了，幸好你还没走，我给你带了点宵夜过来。」&lt;br&gt;杜蕾又一付很理所当然的样子。对！我最无法招架的就是她的「理所当然」&lt;br&gt;，一碰到她这种表情，我就只有投降的份儿。「喔，谢谢。」&lt;br&gt;我朝座位走去，「不过今天差不多了，等一下做个测试，明天再继续。」&lt;br&gt;杜蕾专心盯着我的电脑，手指在键盘上移动着。「喂！你这个指令写错了啦！」&lt;br&gt;指令写错？「哭夭啊！」&lt;br&gt;我暗想，连忙回到座位上。「哪里？」&lt;br&gt;杜蕾用手指着某一行，「这里，看出来了没？」&lt;br&gt;她站在我身后，手就越过我的肩膀指着电脑萤幕；她洗过澡了吧？身上有香皂的味道，很舒服的香味……「我在干嘛？」&lt;br&gt;心里暗叫一声，赶紧回过神来。我定睛一看，「啊哇咧！大概是刚刚在打瞌睡……」&lt;br&gt;仅仅一个键的差别，就可以让程式产生天差地别的效果，幸好杜蕾发现了，趁现在赶紧更正错误，就不用浪费明天的时间了。「谢啦谢啦，还好被妳抓到。」&lt;br&gt;我松了一口气。推开椅子站起身来，一不小心没有算好和杜蕾的距离，两个人差点撞个满怀，我赶紧抓住杜蕾，以免她撞到或跌倒。杜蕾离我不到二十公分，她柔软的发就在我唇边，她吐出来的气呵得我颈子痒痒的；通常电影演到这里，男女主角都会稍稍分开，然后啵在一起难分难解。杜蕾身上的气味似乎越来越靠近，这是哪一牌的香皂？乱好闻一把的，应该跟她问一下哪里买的……惊觉自己的失态，连忙把杜蕾推远了些，我的气息还是混乱的。「妳没事吧！」&lt;br&gt;「没事啊！」&lt;br&gt;是灯光暗还是天气热的关系？杜蕾的脸好红。果然是应该和她保持距离的，一靠近她，我连自己在做什么都不知道。「呃……」&lt;br&gt;我试图缓和我们之间尴尬的气氛。「我正好饿了呢！谢谢妳费心送宵夜来。」&lt;br&gt;说完手便伸进袋子里翻看着。杜蕾站在一旁，只是笑。递给她一罐罐装茶，我自己也从袋子里拿出饮料和面包，自顾自地吃着；两人沈默了一会儿，我开始想找些话题来打破现状。「妳最近心情看起来不错。男朋友写信来了？」&lt;br&gt;我把话题丢到杜蕾身上。「啊？」&lt;br&gt;她脸又一红，「嗯……是啊！连着一个礼拜每天都有信呢！」&lt;br&gt;我看看她，心里居然有点不是滋味；杜蕾所面对的可能是一段无疾而终的感情，甚至有可能让她赔了夫人又折兵，为什么她可以这样一直等一直等，毫无怨言？换作是我，我绝对不可能这么做的；不可能这样痴痴等待，也不可能让心爱的人一直生活在不安之中。「问妳喔，妳和他在一起多久了？怎么在一起的？」&lt;br&gt;「咦？你今天问题怎么那么多？」&lt;br&gt;杜蕾笑着亏我。「我和他……两年了吧；他是我之前公司的同事，是个很有气质、很帅气的男人，说话永远是轻声细语的，后来公司派他到纽约分公司去，大概一年多以前吧，那个时候我已经离职了。」&lt;br&gt;「妳和他在一起的时候就知道他结婚了吗？」&lt;br&gt;「要是一开始就知道的话，也不会陷得那么深了啊！」&lt;br&gt;杜蕾摇摇头，轻轻叹了口气，「我是很偶然很偶然才发现他已经结婚了，那时候我实在太担心同事的指指点点，所以才会选择离开那里。原本想就这样放弃算了，毕竟要当一个第三者需要很大的勇气啊！可是他说他和老婆感情不好，而且他也说很爱我，所以……」&lt;br&gt;「妳真的被骗了。」&lt;br&gt;我觉得我有点故意让杜蕾这么觉得，「如果他跟老婆感情不好，还会一起去美国？」&lt;br&gt;「他说是他老婆硬要跟着去的！」&lt;br&gt;杜蕾反驳。「真的是这样吗？那干嘛不准妳联络他？」&lt;br&gt;「他说他老婆是个醋劲很重的女人，如果被他老婆发现我和他在一起，他老婆可能会对我不利。」&lt;br&gt;杜蕾振振有辞。「好啦好啦！随便妳怎么说。那他到底有没有在解决事情呢？什么时候才要离婚，好让妳名正言顺呢？」&lt;br&gt;我有点小不爽，看着杜蕾一直落在陷阱里，我好心想拉她上来，她却丝毫不肯领情。「我相信他有在努力啊！只是离婚这件事情哪那么快？啊！对了，」&lt;br&gt;杜蕾的表情一下子明朗起来，「我就是要跟你说这件事情。」&lt;br&gt;她露出幸福的笑容，「他说他下个月有机会到洛杉矶出差四天，而且他老婆不会去，他叫我到时候去洛杉矶找他！」&lt;br&gt;「妳会去？」&lt;br&gt;我突然觉得一切无趣了起来，「什么嘛！刚刚还一付哀怨的样子，原来要去美国会情郎了呢！搞半天都是我在白担心、扮黑脸，什么跟什么嘛！」&lt;br&gt;我起身走近墙边，把空罐用力地扔进垃圾桶，发出很大的声音。杜蕾被我突如其来的反应吓了一跳，「你怎么了？」&lt;br&gt;「没有！」&lt;br&gt;我恶瞪她一眼，「我只是觉得自己是个彻头彻尾的笨蛋！」&lt;br&gt;「喂，你到底怎么了？」&lt;br&gt;杜蕾有些害怕地走近我，手轻轻地放在我肩上。感觉到她的体温，情绪很不可思议地平稳下来，「没有，真的没事；刚刚是我不好，吓到妳了。」&lt;br&gt;我拨掉杜蕾的手。「你一直认为我男朋友在骗我对不对？」&lt;br&gt;杜蕾解释起我方才的行为，「我知道自己很笨，可是我也很谢谢你这样替我着想……我的朋友很少，最清楚这件事的除了我以外，就是你了，能在工作场所里交到像你这样的朋友真的是很难得的事……不管怎么样，我都很谢谢你。」&lt;br&gt;我看看她，「什么时候要去？去几天？」&lt;br&gt;「下个月底去，大概要请四天或五天假吧，细节我和他还没有讨论。」&lt;br&gt;我紧抿着唇，不想再对杜蕾的恋情发表任何评论。把程式存档后，关掉电脑，整理好桌面，我拍拍杜蕾的肩：「走吧！我送妳回家。」&lt;br&gt;一路上我们都没有再开口，只有杜蕾偶尔指示我该走哪条路之类的。到了她家楼下，发现真的离我家很近。「妳快上去吧，很晚了，明天还要上班呢！」&lt;br&gt;车才停好，我就开口要她快回家。杜蕾看看我，一脸的欲言又止，「嗯。」&lt;br&gt;她解开安全带，「我上去了。」&lt;br&gt;她打开车门，下车，关上车门，从车子前面绕过。她敲敲我这边的车窗，是还有什么话说吧，我按下按钮让车窗降下，探头出去。「怎么了──」&lt;br&gt;杜蕾侧身在我脸颊上轻轻一吻，「晚安。」&lt;br&gt;我当场呆掉，只能看着她上楼的背影，却什么也说不出来；当她终于消失在我面前的时候，不知道为什么，我有种想哭的冲动。我曾经想过自己当时摔罐子的行为，以及送她回家时想哭泣的冲动是怎么回事，我并不认为我是个容易动情的人，也不认为自己已经准备好再迎接下一次恋爱，更不认为我和杜蕾之间会擦出什么火花，想了很久还是没有办法给自己一个满意的解释。「靠！荷尔蒙作祟啦！」&lt;br&gt;我只能这样说服我自己。事实上，我和杜蕾依然平安无事地在公司里相处，工作日复一日地进行着，我们看起来都只是很忙碌的Programmer而已。一转眼，杜蕾要去美国了。杜蕾要请假去美国的事在工程部引起了一阵不小的骚动，同事们纷纷投以羨慕的眼光，「唉哟，好热情喔！去美国找男朋友呢！」&lt;br&gt;「好羨慕妳喔！工作爱情两得意！」&lt;br&gt;「别忘了帮我找个漂亮的金发妞！」&lt;br&gt;「玩得开心点喔！」&lt;br&gt;临行的前一天，同事们全聚在杜蕾的座位旁七嘴八舌。我靠在离她位子附近的桌子上，两手交叉在胸前，只是静静地看着杜蕾。杜蕾的眼光转到我身上时，不知道为什么居然露出了些许担心的神色。我只对她笑笑，连我自己也不知道那笑容的含意，回到座位上，继续和我的程式奋战。没多久，大家也都回到座位上，办公室又恢复成平常的样子。在电脑前努力了一会儿，萤幕右下角出现了有e-mail的小图示。&lt;br&gt;我打开信箱，有一封新邮件，寄件人是杜蕾。&lt;br&gt;「毓宁：今天晚上有没有空？可不可以一起吃饭？请速回。杜蕾」&lt;br&gt;我看看杜蕾，她背对着我，一付努力工作的样子。「为什么要找我吃饭呢？她有什么事想跟我说？」&lt;br&gt;我猜不透。「没有问题，下班后请妳先到地下四楼停车场出口那里等我。」&lt;br&gt;手指在键盘上敲打着，按下Enter键，把回信寄出去。不多久，收到她「OK」&lt;br&gt;的回答。之所以会约在这种地方，主要是因为我和杜蕾都不喜欢被传一些奇怪的流言。我们这个楼层的车位都在地下二楼，所以约在地下四楼对我们两个来说毋宁是个比较安全而且方便的选择；虽然我不只一次认为我们这样很像偷腥的狗男女……坐在餐厅里，两个人安静地吃着自己眼前的东西，如果杜蕾没有先开口的打算，那我想我很可能也会跟着沈默一整个晚上。&lt;br&gt;「干嘛不说话？」&lt;br&gt;杜蕾耐不住，先开了口。「是妳找我吃饭的，要说话，也该妳先说吧！」&lt;br&gt;我冷冷地顶回去。「我……我明天晚上九点的飞机。」&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;「明天是星期六……」&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;「可以送我去机场吗？」&lt;br&gt;啊？找我来吃饭就是要给自己找一个免费司机喔？害得大爷我差点喷饭，「妳找我一起吃饭就是说这个事喔？」&lt;br&gt;我摇摇头，「这种小事说一声就是了，干嘛这么慎重其事呢？」&lt;br&gt;「我当然不只要说这些啊！」&lt;br&gt;杜蕾瞅着我，一脸快要昏倒的样子，「回来的时候也可以请你来接我吗？我……」&lt;br&gt;她有些吞吞吐吐，「我希望自己下飞机之后看到的第一个朋友，是你。」&lt;br&gt;不知情的人听到这话肯定要以为是什么爱的告白，不过我懂她的意思，无论这次去美国的结果是好是坏，她都希望能有一个可靠的人和她分享一切。「回来也是星期六嘛……」&lt;br&gt;我想了一下，「没问题，妳记得把班机号码留给我就是了。」&lt;br&gt;「谢谢你。」&lt;br&gt;一朵微笑在她脸上慢慢绽开，美得教人难以移开视线。「我其实很害怕。」&lt;br&gt;杜蕾像是在说给自己听般，声音极小。「什么？」&lt;br&gt;我听不清楚她在说什么。她抬起头，直视着我，好一会儿才开了口：「我其实很害怕。很怕到时候他跟我提分手，很怕他老婆突然出现在我面前骂我是狐狸精，很怕他跟我说要离婚的事全部都是骗我的……在这里等他的联络虽然很辛苦，可是至少不用那么害怕……」&lt;br&gt;看着杜蕾惊恐的表情，「不想去就不要去了。」&lt;br&gt;我说。「啊？」&lt;br&gt;杜蕾没有料到我会这么回答。「不过就算我这么说，妳还是会去吧！」&lt;br&gt;我耸耸肩，「不管怎么样，去了才知道不是吗？反正……」&lt;br&gt;想到自己接下来要说的话，忍不住给他害羞起来：「反正……妳回来的时候我会去接妳啊！」&lt;br&gt;「说得也是。」&lt;br&gt;杜蕾又笑了起来。吃完饭，照例送她回家。我心里突然闪过一种不好的预感，是什么呢？不是关于杜蕾的，而是关于我自己的。是什么呢？星期一上班时，许多同事脸上不约而同露出想念杜蕾的表情，我看了忍不住觉得好笑，「哎！这些人是干嘛啊！杜蕾只不过是请假，怎么大家一付如丧考妣的死样子啊？」&lt;br&gt;我对着伟诚耳语。「你是真不懂还是假不懂？」&lt;br&gt;伟诚一脸不爽，「你不知道杜蕾是工程部男性心目中的女神，女性心目中的典范吗？」&lt;br&gt;「喔……是喔……」&lt;br&gt;我装出看到鬼的表情，「有……有那么严重喔……」&lt;br&gt;「大家都在说猜杜蕾这次去美国，应该是跟男朋友商量结婚的事。」&lt;br&gt;伟诚煞有介事地说着。「真的？」&lt;br&gt;表面上装得平静，心里却不断回想着杜蕾临行前的所有谈话。怎么她都没有跟我说过？「我想是吧！」&lt;br&gt;伟诚挠着腮，「我进公司的时候就听说她有男朋友了，虽然好像没有人见过她的男朋友，不过杜蕾应该不至于骗我们吧？而且她们在一起好像很久了，没问题的话是应该结婚了吧？」&lt;br&gt;「没问题的话……」&lt;br&gt;我暗想。「怎么？你难道不对杜蕾去美国的事感到好奇吗？你常常在偷看杜蕾嘛……」&lt;br&gt;伟诚露出诡异的眼神，上上下下地打量我。「去！杜蕾要去哪里是她的事，哪轮得到我们管啊？」&lt;br&gt;我无辜地辩白着，「再说，我对她只是纯欣赏，一点邪念也没有，你不要把我说得跟色狼一样！」&lt;br&gt;「嘿嘿，最好是这样！」&lt;br&gt;伟诚摸摸我的头。「去你的，又不是你儿子！摸什么摸！」&lt;br&gt;我故作嫌恶地拨掉伟诚的手。看看表，这个时刻在美国是晚上了吧！&lt;br&gt;她到了吗？和男朋友见到面了吗？现在在做什么呢？是不是得到了她想要的答案呢？工程部就在没有杜蕾的情况下过完了星期一和星期二。好不容易挨到下班，拖着疲累的身子回家，热得要死，害我一点食慾都没有，随便洗了澡就上床睡觉先。&lt;br&gt;迷迷糊糊睡着，好像听到电话铃声，我龟爬着摸黑下床，拿起电话：「喂？」&lt;br&gt;「喂？毓宁，我是杜蕾。」&lt;br&gt;「杜蕾？」&lt;br&gt;一听到她的声音，精神全都来了。「怎么了？怎么打电话来？是不是出了什么事了？」&lt;br&gt;心里一阵紧张，深怕她碰到不高兴的事。「没有，没有，</content></item></essay>