<essay><item><title>关岛淫荡游(3)</title><author>床上伴侣</author><content>～说的也是我大概也知道乔拉特在打什么主意，但我还是解开了绑带脱掉上半身泳装，一对白皙浑圆的乳房就这样弹跳出来。&lt;br&gt;麻烦你帮我擦个防晒油吧～我嘟着嘴抛给手上拿着防晒油，不怀好意的乔拉特一个媚眼，乔拉特便在我身上倒了点防晒油开始涂抹起来。&lt;br&gt;乔拉特双手复上我的胸部来回揉捏，不时用手指拨弄乳头，使我的乳头不争气的尖挺了起来，乔拉特见状还故意一直玩弄我的乳头。&lt;br&gt;下面也脱掉比较好喔～乔拉特把玩我的胸部一段时间后，也不等我同意就开始脱我下半身泳装，但我也没有拒绝。&lt;br&gt;乔拉特把我的双腿撑开，欣赏着我两腿间的美景，接着他便开始舔起我的嫩穴，舌头钻进肉缝里挑动着。&lt;br&gt;喂～～～哪有人用嘴巴擦防晒油的我享受着小穴传来的阵阵酥麻感，一边对乔拉特娇嗔着，乔拉特的裤档早已搭起一座帐篷。&lt;br&gt;呵呵，要先弄干净再擦比较有效乔拉特用舌头玩弄我的阴核。&lt;br&gt;真失礼～人家的哪有不干净我故作生气的用大腿夹着乔拉特的头。&lt;br&gt;哈，用我的探测器放进去看看就知道干不干净了乔拉特挣脱我的大腿，拉下他的裤子，露出他的肉棒，看起来是正常的大小，不像赛可那种超乎想像的怪物，但形状却是很有意思的顶部粗大而根部较细。&lt;br&gt;我是在做日光浴耶～怎么变成检查干不干净话虽然这样讲，我却是摆出了M字开腿，乔拉特也跪在我的两腿之间，握着他所谓的探测器，缓缓戳进我的淫穴。&lt;br&gt;啊唔～～当我的穴完全吞没乔拉特的肉棒，被顶到深处的时候我不自觉的哼了一声。&lt;br&gt;我也是第一次遇到这种形状的肉棒，感觉挺奇妙的。&lt;br&gt;咦，我的朋友呢？我突然想到维芯，乔拉特笑笑着比了一个安静的手势，要我侧耳细听，结果我隐约听到船舱里传来阵阵的浪叫声，显然维芯正在被赛可狂抽猛送。&lt;br&gt;我无奈的给了乔拉特一个微笑，双腿夹住乔拉特的腰，静静的躺着享受乔拉特的抽送。&lt;br&gt;乔拉特抓着我的腰，不停的前后深浅抽插，渐渐的我也忍不住而开始呻吟起来。&lt;br&gt;啊……啊……被连续抽插了几百下后，我才知道他腰力十足，脸不红气不喘的在我身体里进进出出，速度丝毫不会变慢，甚至还能再快。&lt;br&gt;此外，他的体力也不是盖的，连续不停插了我十几分钟后，还看不出要射精的迹象，反而是我已经到达极限。&lt;br&gt;啊…啊……出…出来了…啊～～～我感到小穴一紧，双腿一夹就喷出了一道水柱。&lt;br&gt;唉，居然连续两天被搞到潮吹，看来我和维芯会被搞到腿软也是很正常的。&lt;br&gt;乔拉特看我喷完后，抽出了肉棒，并把我从躺椅上拉起来，接着要我面对船头抓着栏杆。&lt;br&gt;我还搞不懂他想做什么的时候，乔拉特抬起我的右腿，然后肉棒马上跟了进来，继续挺腰抽插着我，原来他只是想换个姿势！我们现在的姿势就像铁达尼号里的杰克和萝丝站在船头那样，但萝丝只是被杰克从后方环腰抱着，而我是淫叫着被乔拉特抓着狂抽猛送，真的还好附近都没有人，不然我会羞愧致死。&lt;br&gt;啊～啊啊啊～～嗯！乔拉特像机关枪一般，小腹撞的我浑圆细嫩的屁股啪啪作响，我的胸部也随着抽送前后晃动着。&lt;br&gt;每一次抽送都让我的淫穴发出噗滋噗滋的声音，短短时间内我又再度高潮，再次喷出淫水。&lt;br&gt;乔拉特似乎不打算放过我，他捧着我的屁股把我一把抱起，对我使出了火车便当姿势继续插我。&lt;br&gt;我双腿紧紧夹着他的腰，一手抓着栏杆，另一手搭在乔拉特肩上，深怕他不小心把我摔到海里。&lt;br&gt;嗯，我还是觉得这个姿势插妳最舒服乔拉特把我放下来，要我转回去用不久前用过的站立背后式，这次被抬左腿，因为我柔软度还不错所以不会觉得这姿势很累，而且光那根像打桩机的肉棒就无暇应付了，哪还管得着累不累呢。&lt;br&gt;乔拉特插的又重又快，我忍不住的连连淫叫，伴随着啪啪的肉搏声及滋滋作响的抽插声。&lt;br&gt;啊～啊～～又，又…又要去了～～～啊啊～啊～啊～～～嗯嗯！在我的呻吟声中，乔拉特一下比一下猛烈的抽送，又把我送上最高潮，喷出的淫水沾在我的大腿和乔拉特的阴囊，乔拉特的肉棒更早已沾满了淫水。&lt;br&gt;妳的身体真棒呢～乔拉特不停的抽插着我，舔着我的耳垂，并揉捏着我的胸部。&lt;br&gt;总共插了约四十分钟后，突然他放下我的左腿，双手紧抓住我的腰，重重的插了几下之后猛力一顶，肉棒深深的顶在我的最深处，接着乔拉特忽然停止了抽插。&lt;br&gt;我感觉到乔拉特的肉棒一阵抖动，然后我感觉有温温的东西激射入我的体内，这种久违的熟悉感让我知道乔拉特刚刚在我的体内射精了，也让我意会到大祸临头：我忘了告诉乔拉特我现在不是安全期。&lt;br&gt;啊～快！快拔出来啦！我连忙叫乔拉特拔出肉棒，乔拉特原本意犹未尽的想在我体内多待一下子，看我焦急的神情便立刻拔了出来。&lt;br&gt;乔拉特抽出肉棒的同时，一道白稠精液流洩而出，我小穴微微用力，又挤出了一道精液，但我感觉的到体内还有一些黏黏稠稠的感觉，我哭丧着脸要乔拉特帮我把剩下的精液挖出来。&lt;br&gt;维芯～！给我避孕药！在乔拉特把精液挖出来以后，我冲进船舱找维芯讨避孕药，维芯看看我再看看跟在其后的乔拉特，她也知道发生了什么事，连忙从包包中翻出事后避孕药给我，赛可也拿了一罐矿泉水让我洗下体，我吞下避孕药后暗暗祈祷千万不要中镖，乔拉特则是一副非常歉疚的表情，让我也不好意思再责备他。&lt;br&gt;对了，我们只是停在海上，又没有要玩水，为什么叫我们穿泳装？维芯对赛可提出这个我也很纳闷的疑问。&lt;br&gt;呃，因为妳们身材好，穿泳装一定很好看，而且也比较方便让我们插赛可搔着头说，让我和维芯都觉得很无言。&lt;br&gt;啊～等一下可以在我家后面的海滩玩水啊，中午就在那边烤BBQ吧赛可走过来搂着我，手却不正经的朝我的两腿之间钻，不过我没有夹住大腿，让赛可的手指长驱直入的抠挖着我的穴；乔拉特则是坐在维芯旁边让维芯用手套弄肉棒，维芯的脸上明显写着乔拉特快来内射我，让我跟赛可啼笑皆非。&lt;br&gt;游艇驶回码头，赛可开车载我们回他家，我继续坐在前座让赛可的手忙个不停，乔拉特在后座玩弄维芯的胸部和嫩穴。&lt;br&gt;到赛可他家之后，我和维芯在海滩玩水，赛可和乔拉特则在一旁准备BBQ当午餐，真的都没有人会来，白天的时候这海滩风景看起来真的美不胜收。&lt;br&gt;玩着玩着，午餐也准备好了，我们四人席地而坐，边聊天边吃烤肉，赛可的手艺真的很厉害，难怪他会想去摆摊。&lt;br&gt;酒足饭饱之后，赛可和乔拉特把烤肉架等东西清理好搬回仓库，却留下了一张熟悉的帆布垫，正是我和维芯昨晚被搞得死去活来的那张。&lt;br&gt;刚吃饱就要运动喔～会吐啦～我和维芯异口同声的看着色瞇瞇的赛可和乔拉特，但我们却口是心非的脱个精光躺在帆布垫上，双腿开开的引诱他们。&lt;br&gt;我被赛可的大棒搞到高潮连连，潮吹多次使得淫水四溅，并让赛可在我肚子上射精；维芯则是难以招架乔拉特的机关枪连插，淫声浪语不绝于耳，最后维芯不意外地被乔拉特注入精液，还对我比了个讚，真是败给她了。&lt;br&gt;做完之后，赛可叫我和维芯休息一下，晚餐会带我们去吃好料的，而且要我们期待晚上，于是我和维芯就进屋午睡，傍晚的时候我被赛可上下其手弄醒，维芯则是被乔拉特用肉棒塞嘴巴而惊醒。&lt;br&gt;赛可带我们去吃了关岛的特色料理，真的很棒，然后就是晚上的重头戏。&lt;br&gt;晚上九点多，有人来敲赛可家的门，赛可前去应门之后，带着两个黑人男、两个白人男和两个亚洲女生进来。&lt;br&gt;赛可把我们介绍给这六人，那四个男的是休假中的美军，两个女生是来观光的日本妹，长的非常可爱。&lt;br&gt;从他们的谈话中，我了解到赛可说的重头戏就是乱交趴，四个美军明天要回部队，所以今晚来狂欢，那两个日本妹前一晚在路上被他们搭讪，搞上床之后带来这里一起淫乱。&lt;br&gt;黑人美军叫做鲁格和史考特，白人美军名为雷斯和艾伯，日本妹看起来年纪跟我们差不多，一个叫黑野友纪，20岁；另一个叫黑野由惠，18岁。&lt;br&gt;原来她们是亲姊妹，一起来关岛自助旅行结果被搞上床，友纪说她17岁的时候献出第一次；由惠更是在15岁的时候就有了性经验，她们说日本女生如果成年了却没有过性经验是会被同侪好友们取笑的，真的难以想像，不过我跟维芯都是在高中被破处，所以跟黑野姊妹还满聊得来的。&lt;br&gt;不知道是谁率先发难，当我意识到的时候，我们四个女生正躺在海滩的大帆布上被抽插着。&lt;br&gt;由于赛可和乔拉特先前已经搞过我和维芯，而且我们在关岛还会待上几天，他们有的是时间可以插我们，所以赛可此时正用庞大的身躯压在娇小的由惠身上，把巨大的肉棒硬挤进由惠小巧的嫩穴，让由惠痛得眼泪直流不断哀叫，连我都觉得有点像是强奸了，但渐渐的由惠开始迎合着赛可扭动着腰部，并发出淫荡的呻吟声。&lt;br&gt;乔拉特则是用他最擅长的背后式巴着友纪的美臀快速抽插，看来友纪也无法招架乔拉特有如神速的抽插，而不断用好听的声音淫叫着。&lt;br&gt;维芯躺在我的旁边，史考特把她的腿架在自己肩膀上，然后用粗大的肉棒进攻维芯的嫩穴；鲁格则跪在维芯旁边把玩维芯的美乳，并让维芯吸舔他的肉棒。&lt;br&gt;我则是用骑乘式骑在雷斯的腰上，摆动着自己的纤腰，雷斯双手扶着我的屁股配合我的律动上顶着我，肉棒在我体内上上下下抽动，让我每一下都被直击花心；艾伯站在我身边压着我的头，挺着肉棒让我一边啜着一边用手套弄。&lt;br&gt;这四个美军的肉棒虽比不上赛可那么巨大，但也是肉棒中的佼佼者，我想只要是女孩子，被其中一根插入都会高潮不断吧。&lt;br&gt;我们四人就这样被他们六人轮流抽插玩弄了许久，鲁格最先高潮，他的肉棒整根刺入友纪的美臀，灌入浓厚的精液。&lt;br&gt;第二个缴械的是艾伯，他毫无保留的射进维芯的身体里；赛可跟在艾伯之后上去抽插维芯，然后也射在维芯体内。&lt;br&gt;史考特是第四个高潮的，他和鲁格一样把浓浓的精液射在友纪的美穴里，接着是抓着我的腰猛烈抽插的雷斯。&lt;br&gt;喔～妳真棒，我差不多要射了～呼～妳想要我射妳哪里？雷斯加快了抽插速度，呼吸也变得急促，可能再一下子就要射了。&lt;br&gt;啊啊～～不，不要射脸上～啊～啊啊啊～～～我咬着牙，好不容易在呻吟声和快感中挤出这句话，确定雷斯有听到后，我就继续享受着雷斯的冲撞。&lt;br&gt;啊啊！射了！呼…呼…雷斯眉头一皱，滚滚热精激射而出，只是那种熟悉的黏黏稠稠感觉让我意识到他竟然是射在我体内，射完之后雷斯还抓着我的腰继续的抽插着。&lt;br&gt;啊啊～！停！停下来啊～啊啊啊～～不要！我慌乱的边呻吟边叫雷斯停下，但雷斯完全不理会的多插了几十下才满足的拔出肉棒。&lt;br&gt;在他拔出来后，却只流出了一点点精液，我暗叫不妙，小穴连忙用力，试图挤出精液。&lt;br&gt;经过一阵努力后，大量精液从我的穴中流洩而出，但我仍然感觉得到深处还有残留的浓稠精液，雷斯后来多插的那几十下把精液推到很深的地方，我哀怨的瞪着雷斯。&lt;br&gt;我不知道啊，妳说不要射脸的……雷斯耸耸肩无奈的回望着我。&lt;br&gt;此时身边只有躺着的由惠被乔拉特狂抽猛送的淫叫声，维芯陪我到屋内清洗并给了我避孕药。&lt;br&gt;唉，居然在一天之内被内射两次，而且这次精液又弄不干净，我清洗完后还是感觉得到肚子里有精液的黏稠感，我一边摸着小腹一边吃避孕药，要是到时候怀了雷斯的种真的就糟糕了。&lt;br&gt;我跟维芯走回海滩的时候，乔拉特已经改成用背后式继续的插着由惠，真的非常持久。&lt;br&gt;过了一阵子后，由惠尖叫一声，乔拉特抓着由惠的腰全身抖动，看来由惠也被乔拉特给注入了精液。&lt;br&gt;我们十人在海滩聊天，雷斯也为内射的事向我道歉。&lt;br&gt;如果我怀孕了，到时就找你负责！我双手叉腰的瞪着雷斯。&lt;br&gt;我会负责的，但到时候妳就是我的人，我一定会天天内射妳！雷斯突然对我来了个公主抱，在我吓了一跳还来不及反应的时候，雷斯把我给压在海滩上不断的搔痒，还偷戳我的嫩穴。&lt;br&gt;哈哈哈哈～好痒～～哈哈～啊啊！不要摸那里～～啊哈哈哈我被弄得花枝乱颤，气都消了，其他人看到这一幕也哈哈大笑。&lt;br&gt;送走美军和黑野姊妹后，我和维芯累得倒头就睡，赛可和乔拉特则在收拾善后。&lt;br&gt;隔天，我被一阵啪啪声和下体的冲击弄醒，这个充实感很显然是赛可在插我，果然一睁眼就看到赛可，我正趴在他身上，而他正捧着我的臀部抽插着，看来昨晚我可能是趴在他身上让他搂着睡。&lt;br&gt;这闹钟还真不错赛可说完就翻了个身把我压在身下，用巨棒继续顶着我。&lt;br&gt;我因为昨晚大战很累，还想再睡一下，所以就闭着眼睛毫不挣扎的让赛可进出我的身体，赛可看我这样，便继续埋头苦干。&lt;br&gt;结果我完全预测错误，我终究无法抵挡赛可巨棒带来的快感，忍</content></item></essay>