<essay><item><title>救人反遭神棍破处(2)</title><author>床上伴侣</author><content>闪亮，一口就把她含进温润的小嘴中，颈子节奏性的来回摆弄。&lt;br&gt;「呜…呜…呜…吸溜…呜…呜…呜！」&lt;br&gt;一阵放荡的摆荡与吸吮声间，神棍猛然伸出手，按住了妮妮的头，狠狠的往自己的小腹压住，整只十七公分的硬茎，就这么无声无息没入妮妮细嫩的喉头，我在一旁，眼睁睁看着妮妮本来平顺的喉颈，硬是被插出一条深长的浮印。&lt;br&gt;就这样约莫十多秒，神棍才舍得放开，一松手，妮妮果然下意识的吐出肉棒，生理性的作出呕吐反应，口水伴随着伸出来的舌头，绵延滴出，哪里知道，才刚刚恢复呼吸，妮妮又伸长了舌头，疯狂在肉棒上来回舔弄，不时又将整只棒子吃进嘴里。&lt;br&gt;「吸…漱…吸…漱…」&lt;br&gt;吸吮中口水发出的阵阵响声，让我不自觉毛骨悚然，一个年轻亮丽的可爱大学生，竟和一个年近五十的肥矮中年人口交，大口大口吃着对方的肉茎，而且浑然不觉冲突，更吃的津津有味。&lt;br&gt;我知道此时阻止也是没有用的，想要拿到证据，只有这个神棍对我下手时，我亲自蒐集才有办法，此刻他对妮妮做什么，妮妮也一点反抗的意思都没有，我只有忍着好友被侵犯的怒气，伺机等待对方色慾薰心对我下手。&lt;br&gt;终于，那神棍再度压着妮妮的后脑，更用力的将她的头按进自己的小腹中，紧接着，一阵短促地颤动，神棍再度动起臀部，在妮妮的口中来回抽插了数下，结束前又是深深一插，然后伴随一股幅度更大的颤动，才放开妮妮的头。&lt;br&gt;「呼…妮妮…有进步哦，老师我很喜欢，那些对妳有帮助，要喝光哦。」&lt;br&gt;我知道…那个神棍射精了…而且满满一股射在妮妮的小嘴里…神棍的肉棒从妮妮口中拔出来时，还是直挺挺的，一点也没有稍软的迹象，龟头上还有一些残留的膏状液体，不用猜我也知道那是什么…&lt;br&gt;转过头，看见妮妮先是不舒服的将满嘴精液吐在手上，那混杂着唾液的精液，看起来又浓又恶心，一股令人反胃的腥臭味，竟已经窜进我的鼻腔，闻了一下后，我便立刻想要呕吐，谁知，妮妮咳嗽稍止后，便捧着手，大口大口将精液喝进肚子里，剧烈的吸声，恶心的舔舐，妮妮最终将手掌上的精液，一滴不剩的通通吃干净。&lt;br&gt;「漱溜…漱…谢谢老师…」&lt;br&gt;「好了，妳现在已经吸收了我的精气，有灵力能和我共修了，我们进房间吧。」&lt;br&gt;「是的…老师…」&lt;br&gt;「等一下，什么房间？」&lt;br&gt;「充满证据的房间啊，要不要进来看？但我一定要警告妳哦，进来看就一定会被我干，妳要想清楚哦。」&lt;br&gt;都已经到这个地步了，我哪里还有退后的想法，站起身，我赶忙跟着两人的脚步，进到神坛后方的另一个帘门。一进门，一股又浓又好闻的檀香味袭来，这和外头的味道截然不同，不得不说，这种味道让我舒服多了，然而，昏暗的灯光，赤裸的窈窕少女和矮胖神棍，还是将我拉回残酷的现实。&lt;br&gt;房间里有一张加大的双人床，妮妮熟练的爬了上去，见她两块坚挺丰硕的脂肪，伴随着两点粉嫩的乳头，正在床上随着摆动摇曳生姿，妮妮翘着具有弹性的屁股，不停左摇右晃，似乎在等着甚么人来佔有似的。&lt;br&gt;神棍一登也跳上了床，却见他一个弯手揽住妮妮的纤腰，硬是把她整个人倒了过来，我眼巴巴看着他肥粗的手指，大力搓揉妮妮粉嫩弹性的双峰，年轻而美丽的脂肪肉，在难堪的黑指头间挤弄，已发出呻吟的妮妮，让这幅景象变得更加骇人。&lt;br&gt;「啊…啊…老师…大力的揉…大力的揉我的胸部啊…啊…啊！」&lt;br&gt;充满胡渣的嘴，猛然贴近那双娇嫩的双峰，充满菸垢的败齿，毫不怜香惜玉的撕咬着粉点，每一下吸吮，娇媚的少女便发出哀喘，每一下搓揉，那对傲人的双乳，便被更深一层的揉拧，但少女的浪叫，显示她并不抗拒，而是恨不得恶心的男子，咬得更狠，揉得更凶，吸得更猛！&lt;br&gt;「老师…进来…求求你…进来…」&lt;br&gt;我无法再让事情发展下去，看着妮妮敞开的双腿，以及明显氾滥不堪的小穴，我知道再下去，就是妮妮要被这恶心的神棍奸辱，灵机一动下，我想了个可怕的办法，想阻止眼前这一切。&lt;br&gt;「住手！别冲着妮妮，你不是想…想干我吗…你大可对我下手。」&lt;br&gt;「呵呵…想干我这几个字很难说出口吗？放心，等一等绝对有妳的分，现在先等我摆平妳的好朋友，最后提醒，现在离开，妳或许还有机会全身而退哦。」&lt;br&gt;我牺牲自己换妮妮的计画竟然失败了，但我哪有可能在这个节骨眼离开，只见神棍趴在妮妮身上，扶着粗挺硬长的肉棒，对准粉嫩的小穴，二话不说，肥腰一挺，便大力的插了下去，那方插进的水声，站在门口的我，依然听的一清二楚。&lt;br&gt;「怎么样，等一下就轮到妳在这张床上给我干了，妳的朋友真的很单纯，被我干时还是个处女呢，想想真是难得，奸了那么多女人，倒还没碰上几个处女…」&lt;br&gt;一边说话，神棍一边大力抽插，小穴发出水水的噗滋声，妮妮的浪叫，大到我连不想听都没办法，只能红着眼眶看着她被一个胖男人抽插，并听着她被夺走童贞的事实，虽然我早有预料，但真的听见了，听见了那可爱乖巧的妮妮，珍贵的处女竟是被这恶心的胖男夺走，心中仍不免一冷。&lt;br&gt;「这么紧！」&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;「这么有弹性！」&lt;br&gt;「恩！」&lt;br&gt;「这么舒服的肉便器！」&lt;br&gt;「啊啊啊啊！」&lt;br&gt;神棍每说一句，就是一个深挺，妮妮每被一次深入触击，就是一回忘情浪叫，神棍熟练地变换体位，就看妮妮在床上被这么一个恶心的男人翻来覆去，双峰不停来回震荡，嫩腰就好像快被折断一样，伴随神棍各种姿势，小穴被抽插的淫水直流。&lt;br&gt;最后，妮妮被抱了起来，她双手环着神棍的颈子，双脚则被分开，胖男人快速来回摆动腰臀，十七公分长的粗肥黑茎，放肆地随之抽插，整根拔出，再整根没入，我可以看见，妮妮本该稚嫩的小穴口，已经被撑到不能闭合。&lt;br&gt;「要到了…老师…我不行了…快停啊…恩…啊…啊！」&lt;br&gt;一个深深的挺入，神棍抱着妮妮的双臀，深深贴向自己的下部，又是如之前一般的颤动，接着又摆动双手，抱住嫩臀抽插数下，立刻便是一个满足地颤抖，这神棍又射了，这次不是嘴里，而是满满的射进妮妮的阴腔内。&lt;br&gt;只见神棍拔出肉茎，随手一抛，就把娇小的妮妮丢到床上，看着瘫软昏厥的她，我只能无力地注视着那流出汩汩白浊的阴部，自己的眼泪也不自觉流出。妮妮就算醒来，她要怎么面对这个事实…我一定要把这个神棍绳之以法！&lt;br&gt;抱着这样的决心，我一步一步正式踏入房间。岂知，神棍笑说。&lt;br&gt;「已经连续射两次了，实在有些累啊。」&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;「只是说…妳今天拿不到证据的话，我之后也不敢再对这贱货下手，毕竟妳已经知道这里了，况且破了一个处女，这趟也够本，我该换码头了。」&lt;br&gt;「妳叫妮妮贱货？」&lt;br&gt;「她还不算贱吗？我只是在路上看她姿色不错，随便可怜个两句就肯跟我回来，拿什么给她喝都照喝，根本就是欠我干啊。我只是不负她的希望，狠狠的干了她，毕竟破处这种事，也不是每个男人都做得来的，我开了她的苞，她该感谢我才对，不然这么矜持的女生，哪时候才知道做爱有多爽。」&lt;br&gt;「可恶的东西…我一定要告你！」&lt;br&gt;「去告啊，这贱货现在着了我的道了，说什么都是向着我的，我随时可以下一个指令，说她心甘情愿和我交往、做爱，妳能耐我何？好啦，累了，今天不干了，妳走吧，告诉妳朋友以后别这么傻啦。」&lt;br&gt;不行…就这么放他走…妮妮岂不是白白被玷污了…他既然不肯对我出手，我就吸引他出手，等到他抵不住诱惑，就能掌握证据反咬他一口，我知道这样子做很危险，只能得到他曾经想佔有我的证据，却不能让他得逞，为了妮妮，我一定要坚持住。&lt;br&gt;我一边解开自己绑的死结，一边缓缓朝坐着休息的矮胖神棍走去，就在走到他面前时，我薄纱上的结也逐个打开，白皙粉嫩的肉体，亦在他眼前若隐若现，鼓起勇气，我自己脱下了薄纱，将全身胴体，都送给了眼前这个胖子。&lt;br&gt;「很有料，妳这是想诱惑我，不怕计画失败，被我白干了吗？」&lt;br&gt;没有回答的馀地，我开始摆动自己的身躯，将脑海中所能想到的艳舞姿态，放弃沉重的羞耻心，尽数在神棍跟前跳了一遍又一遍，他淫荡的眼神，不断视奸着我的躯体，不知哪来的胆子，我双手自己揉着酥胸，一面弯下腰演示自己的双乳，粉嫩的乳房，在我手间晃动，娇媚的眼神，竟是对一个矮胖男人施展。&lt;br&gt;我转过身去，将嫩臀对着神棍，风骚的左右摆动，我想，我那不曾示人的粉嫩阴户，肯定也挤成一条充满诱惑的蜜沟，在对方眼里淫荡的摆弄，我感受自己的臀部正被抚摸，神棍上钩的喜悦，并没有让我忘记恐惧，当一根手指滑过我的阴户时，我赶忙转过身，一面是逃避，一面，似乎更勾起了神棍的慾望。&lt;br&gt;逃了开来，我临机蹲下做了个M自腿的开阖，但没有穿裤子的自己，阴户可是在对方的眼皮底下毫无保留，趁着这个势头，我伸出手指，拨开稀疏的阴毛，翻弄着我粉嫩多汁的肉瓣，将未为人探索的处女蜜洞，完完全全展现在对方眼中。不知为何，我突然有种发自心头的灼热感，难道我竟然兴奋了？这股灼热感，让我不禁深吸几口大气，这股檀香，竟然有镇定我心神的功效。&lt;br&gt;「好看，看得我都硬了，来，妳刚刚看过，知道怎么做。」&lt;br&gt;神棍坐在椅子上，分开来密合的粗肿双腿，一条又逐渐昂起的肉茎，就在我正前方晃动，我知道他想表达什么，要勾起他的慾望，看来我是非得这么做不可，我用了个自认性感撩人的姿势，娇娇地爬了过去，看着丑陋黑短的肉茎，我迟疑地伸出右手，握着它缓缓抽动。&lt;br&gt;「怎么只有手？嘴巴呢？」&lt;br&gt;在心里叹了一口气，果然是无法避免，我伸出舌头，缓缓地靠近皱黑的龟头，怎知，还没舔到，一股又浓又腥的味道反而先刺激入鼻腔，难闻到令我几乎要呕吐，但想起这大概是最后一步，只要我身上有了他的体液，他就百口莫辩了，想到这，我的舌尖，还是碰触了它的龟头。&lt;br&gt;「渍…渍…渍…」&lt;br&gt;淫荡的舔舐声，让我不敢想像自己在为一个胖男人服务，我连接吻都没有过的双唇，竟先给一条粗肥的肉棒佔领，我只能努力告诉自己，这是为了救妮妮的牺牲，为了妮妮，这一切都将是值得的。我也明白，光舔是不够的，鼓起勇气，我含住了那粗硬的龟头，忍受着异味，好似吃冰棒般，摆动着脖子，不断套弄着黑粗肉棒。&lt;br&gt;我感觉的到，神棍的粗黑肉茎，在我稚小的口中肿大、坚挺，我几乎就快含不住它，口腔只好心不甘情不愿的被撑开，舌面再也无法避免的碰触到茎条，越是来回吸吮，我就越能感受到这股填充的恐惧，不久，神棍的马眼流出了不少液体，我知道这不是精液，这只是兴奋所分泌出来的前列腺液罢了，虽然和我想蒐集的证据不同，但我知道，我的计画就快达成了，输的将会是这个可恶的矮肥神棍！&lt;br&gt;「漱…漱…漱…恩…啊…漱…漱…漱…」想到这里，我便更卖力吸弄。&lt;br&gt;终于，在我也快要受不了时，神棍抱住了我的头，我知道，这是他将要发射的前兆，知道如此，我吸得更大力，舔得更为深入，然而，就在我以为自己快达成目标时，神棍突然挪开了我的头，牵着口水与前列腺液的肉棒，硬是被抽离我的嘴，神棍贼贼的看着我。&lt;br&gt;「想拿我的精液去当证据吗？我不会这么容易给妳的，讲实在的，只凭一点精液，我不觉得法官会相信妳说的故事，没有做场爱，我想妳很难蒐集到什么，妳这么漂亮，肯定也很有经验了吧，相信我，大叔的技术比妳那些小男朋友都好，被干过一次，包妳永生难忘。」&lt;br&gt;对不起了妮妮…这我实在做不到…这个男人一开始就算计好要让我投怀送抱…我还是个处女，虽然我们是好朋友，但…但我真的没办法为了朋友，就把贞操让给这么一个丑陋恶心的男人，请妳原谅我妮妮，我会想别的办法救妳的。&lt;br&gt;决定放弃之后，我立刻就想站起来，岂料，我的双腿竟然不听使唤，一股想动又不能动的恐惧感，让我彻头彻尾冷了起来，又是那种笑容，那种轻蔑，好像一切都在他掌控之中的笑容，神棍站起身，轻轻松松地将我抱起，随便就把我丢到床上，我见着妮妮，她还在昏睡着。&lt;br&gt;「怎么样，是不是想动又不能动？」&lt;br&gt;神棍动手将我摆正，又一面说。&lt;br&gt;「其实从最外面的檀香，就已经是迷药了，我不是一直提醒妳快走吗，逞什么强，硬要留下来救人，我一开始洒的水，就算不喝也会从皮肤渗进去，妳以为不喝我的东西就没事啦？」&lt;br&gt;他跨坐在我胸前，我却一点抗拒的力气都没有，只能任由他用肥黑的双手，挤压我白嫩的乳房，夹住他那根十七公分长的肉茎，就这样模拟起阴户，不断厮磨抽插着。&lt;br&gt;「里面的檀香也是迷药，是不是比外面得好闻？是不是觉得越闻越平静？味道跟外面相反，妳才会放心吸嘛，这么笨怎么拿我证据。身上中了这么多种迷药，还自己跳艳舞想诱惑我，妳体内的性慾不先发做我再输妳。」&lt;br&gt;挤弄得乳房，不停被来回压迫着，那种不寻常的疼痛感，或许是迷药作用，竟然让我兴奋了起来，我拼命想抵抗脑中情慾的刺激，但却发现再怎么样都起不了作用，慢慢的，我竟迎合起这种兴奋的感觉。&lt;br&gt;「爽吧，我的药都是最强的，随随便便的刺激都能让妳爽翻天，啊…妳刚刚已经弄得我…啊！」&lt;br&gt;「噗滋！」一股浓浓的精液，射向了我的脸庞，有些，甚至沾黏着我的双唇，灼热又腥臭的感官刺激，竟让我更兴奋了起来，我忽然发现自己能动了，但接下来的动作，却是我本能的作用，和我脑海中所想阻止的，丝毫不一样。我伸出手，套弄着还未软下的肉茎，温热的精液，沾得我满手黏糊，淫荡地，我用精液涂抹着整个胸部，舌头大喇喇地伸出来，将嘴边所能舔到的精液，一扫而尽，吃不够，再把手上的舔完，还是不够，我便再度吸吮着那条粗黑的肉茎。&lt;br&gt;「好吃…我还要…我下面好痒啊…给我…拜讬你干我！」&lt;br&gt;这绝对不是我想讲的话，神棍又笑了，他似乎知道什么般爬了起来，我竟然就顺势敞开双腿，用还沾黏的精液的手，开始拨弄自己的阴部，打开红软的阴脣，我才发现自己湿的一蹋糊涂，「噗滋噗滋」的水声流出，手指不顾怀孕的风险，开始往肉洞里探索。
「停啊，不要再继续了，快停啊！」我喊给自己听，身体却跟不上这种动作，四肢像着了魔般，放弃理智，随着慾望开始爱抚我自己，唯有眼睛还能让我看见他，那个肥胖的神棍，不知何时，他已一手拿着手机，对着我。&lt;br&gt;「兔兔，我们交往这么久，妳愿不愿意和我做爱啊？」&lt;br&gt;「愿意，愿意，快点干我啊，求求你，我好痒啊。」&lt;br&gt;「好哦，那我马上就干妳！」&lt;br&gt;「不要啊，求求你，不要啊！」很快，神棍便趴了上来，我忽然感受到了妮妮的无助，刚刚，她就是在这张床上，被这个神棍玷污，再早些，也就是这个神棍，夺走了她的童贞，我已想不下去，因为一个粗硬的东西，此刻已经顶在我的阴道口。&lt;br&gt;「好紧的小穴哦，兔兔竟然是处女啊？」&lt;br&gt;「是，我是处女，求求你帮我开苞。」&lt;br&gt;「真的吗？兔兔真的愿意给我？」&lt;br&gt;「愿意，请你插我吧！」&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊啊啊啊！」一股剧烈的疼痛，从阴道口开始，闪电般导入我的大脑，那紧致的蜜洞，此时忽然被一分一分的撕开，一根十七公分长的粗黑肉茎，正不断往里头探索、深入、破坏、填充、撕裂，一股从未有过的感受，忽然填饱了我的感官。&lt;br&gt;「恩！恩！舒服！进来了！」&lt;br&gt;「兔兔好舒服啊？」&lt;br&gt;「舒服，快点，再快点。」&lt;br&gt;我已分不清那是药力的效果，抑或是我内心性慾的激荡，我喊着我从未想过的要求，希望眼前这个恶心的男人，快点夺走我的处女之身，我人生第一次的扩充，还在继续，那根肉茎，依然再往里头钻探，每进一点，我的快感，便多一点，直到它再也插不进去，顶到了一个让我痛到晕眩的地方，才肯停止这初次的进入。&lt;br&gt;「啊…啊…啊…恩！」&lt;br&gt;神棍刻意缓缓地拔出肉茎，本已被撑开的处女洞，此刻又被巨型的菇状龟头，狠狠的刮弄着阴道壁，每退一点，就有一处敏感的神经被挑弄，布满刺激肉芽的阴道里，由于那么处女才有的紧致，弄巧成拙的挽留着龟头，带给身体更剧烈的刺激。&lt;br&gt;「好舒服，兔兔真不愧是处女呢，你看，我棒棒上是兔兔的处女血哦。」&lt;br&gt;神棍一面用手机拍摄，一面把肉棒伸到我眼前，下体剧烈的疼痛，让我几经晕眩，但随之而来的凌虐快感，又让我忘情享受，眼里看着沾满血液和黏酌液体的肉茎，我知道，自己的处女之身已经失去了，给的，是这个已经五十岁，长相恶心丑陋的神棍，那只突破我二十年关口的肉棒，就在眼前。&lt;br&gt;「别拔出来，快插我！」&lt;br&gt;「这么猴急哦，嘻嘻嘻。」&lt;br&gt;深深的插入，肉茎再度顶到子宫颈才肯罢休，我忘情的浪叫着「啊！啊啊！好爽啊！舒服！好粗的肉棒！我要死了！」叫着我根本不曾放进脑海的词汇，阴道里传来的刺激，已由疼痛，转化为舒服，一种被佔有，被撕裂的快感，不断冲袭我的理智，就连本来还懂得拒绝的内心，此刻，都随着阴道的一开一合，一起逢迎着这只粗硬的肉棒。
「啊啊…啊啊…啊啊…嗯！舒服！唔！快干我，用力的干我！」&lt;br&gt;小穴传出放浪的「噗滋」声，不知经过了多少次抽插后，接下来的每一次深入与拔出，我所接受到的感官，已经只有如电流般的快感，一种酥麻，一要再要，不愿终止的快感，神棍老练的知道我身体反应，伸出了嘴，要住了我的奶头，大口咬弄吸吮起来。&lt;br&gt;「好爽，就是这样，我要，我还要啊！啊啊！啊！啊！」&lt;br&gt;又抽插了几十下，神棍将我整个人折起，他蹲坐在我的股间上，肉茎就这么更完整的插入我的蜜穴里，淫水汩汩流出，一滴一分都在迎合这初来的访客，因为这个由上而下的体味，肉茎更能完整的撞进我阴道壁中每一寸嫩肌，而伴随着重力的撞击，让我所受到的刺激，更痛，更舒服，更满足。&lt;br&gt;「要死掉了！不可以再撞了！要死掉了！」&lt;br&gt;「真的不要？」&lt;br&gt;「要！还要！插死我吧！」&lt;br&gt;「好哦。」&lt;br&gt;「恩…恩…啊！唔！嗯！恩…恩…啊啊啊啊啊！」&lt;br&gt;一股瘫软的收缩，我感受到全身力量正在急遽流失，忽然间，我每一条神经所能受到的刺激达到了极限，我忘情地喊叫，疯狂的接受着神棍给予的抽插，阴道不断的收缩，我清晰感觉的肉茎在被自己紧压着，那种饱满、紧致的感觉，比最初被插入的时候，还要刺激，还要爽快。&lt;br&gt;我高潮了，和一个自己所讨厌的男人，并在不情愿的情况下高潮了。&lt;br&gt;「给我，给我！啊啊啊啊啊啊啊啊！」&lt;br&gt;「好！」&lt;br&gt;「噗滋」，一股从我体内传出来的闷响，神棍抱住我的臀部，用最深入的姿势，让肉茎在我的阴道尽头忘情颤抖，紧接着，一股温热的刺激填满了我的腹腔，马上，就又是数次剧烈的颤动，我的处女穴，正被一股股浓精灌溉，满满的灌溉。&lt;br&gt;神棍又抽插了几下才结束，他满足的拔出黑茎，我迷茫的望见那只肉茎竟还是硬挺的，丝毫没有疲软的意思，因为拔出肉穴所弹出的精液，有些竟不偏不倚射到了我嘴边，此刻，忘情的自己，竟伸出手，将其全部抹进嘴里吃掉，随后，我用手指挖了挖阴道，那股浓烈灼热的感受，又再次袭来，我举起手，让红光透射我只间混杂处女血液的精液，想想自己，究竟是不是本来就是个贱货。&lt;br&gt;「原来妳也是处女啊，爽吗？我破的处女虽然不多，但妳真的是最舒服的一个呢。跟妮妮比起来，妳真的又紧又会吸人，晚点我要再干妳一次哦。」&lt;br&gt;这时，房间外忽然传出咚咚咚的声音，我知道，这是小琪的救兵来了，我只希望，他们能在神棍把我变成妮妮那样前，快点把我救走，不然，我们两个人肯定成为这个男人的专属性奴的…很快，神棍在我眼前穿好衣服，又彷彿没事一样走到外头去开门。&lt;br&gt;铁门缓缓升起，在神棍眼前的，只有一个身材凹凸有致，肌肤透亮白皙，穿着深V紧致上衣，露出丰满胸部的年轻女子，她看着神棍便没好气的说。&lt;br&gt;「是不是你，我朋友呢？」&lt;br&gt;「小姐妳在说什么？」&lt;br&gt;「你认不认识妮妮和兔兔？」&lt;br&gt;「哦，小姐妳一个人吗？」&lt;br&gt;「对，我是来找她们的。」&lt;br&gt;</content></item></essay>