<essay><item><title>广告男〔第一部曲〕(6)</title><author>床上伴侣</author><content>熟女美态，修长白滑的小腿接着微肥的大腿和纤细的腰部，把真女人的曲线显现得最完美。&lt;br&gt;我把头压在她手下，伸出舌头隔着丝袜在舔，发现腥香的淫水早已渗透出来，我像个沙漠中缺水的人般，把所有都喝下。少筠却没遮掩，让我尽情享受，是个懂得性爱的对手。&lt;br&gt;不安份地，我伸手进她裙内袜裤头里连同内裤一同拉下，她也把双腿抬起放在椅柄上，形成M字美态。我把袜裤拉至大腿间，仅仅露出她的露滴阴唇和浓密阴毛，我停了下来，讚叹美景，少筠却是慾火正盛，首次用淫荡的语气说：&lt;br&gt;「哎唷．．．干吗．．．呆了呢．．．？」&lt;br&gt;「不．．．这里．．．这里便是大姐的淫穴了．．．好美啊！！！！！」&lt;br&gt;「喜欢吗？别只是看呢．．．人家．．．」我还未待她说下去，便把头伸中袜裤和下体间，放肆地乱舔了。&lt;br&gt;「啊呀～～～～嗯．．．好呀．．．啊．．．」&lt;br&gt;那里真的是湿透了，淫水还不断流出，我起初把全都喝下，但喝之不尽，后来便以用手指再内乱刮，边说：「少筠．．．妳那里很湿呢．．．真是厉害．．．」&lt;br&gt;「阿乐，对吗？．．．人家多年没这样了．．．这感觉．．．很爽呢．．．」&lt;br&gt;我继续服侍她，转眼间已弄得我满面是淫水，但我手指还是不停地插着，大姐更是浪叫不停了：「噢！噢！噢！噢！噢！噢！阿乐呀．．．你真好～～我．．．也要吃．．．」&lt;br&gt;说着她便把脚放下，把袜裤拉回原状，要我站起来，她拿着我的肉棒，跪在地上，淫媚地说：「乐．．．你的幻想中，我是否这样替你含呢．．．」说着便把我的肉棒放进口中。整晚来，我的肉棒都是干烧般，这刻终于被湿润和温暖包围，我闭上眼睛享受不能作声了。&lt;br&gt;但少筠却还要我慾火更盛，说：「卜唧．．．卜唧．．．卜唧．．．卜唧．．．被上司替妳含．．．感觉好么？？卜唧．．．卜唧．．．乐哥哥．．．嗯～～～我便是这么淫贱呢．．．」&lt;br&gt;这些说话出自我敬重的大姐口中把我弄疯了，我感到自己洩了少许，心中火起，忍不住拉她起来，把她推在床上，说：「少筠！我不行了，要把妳就地正法！！」&lt;br&gt;大姐听到我这样叫她，变得很忸怩，自动地脱下连身裙和胸围，我也帮忙出力把袜裤脱光。我怎着望见躺在床上全裸的大姐，原来她的乳房也颇大的，她背骨幼小，怎料胸前有C杯大，乳头又红又挺。&lt;br&gt;我知道避孕套在床头柜内，便迅速打开拆包装，少筠虽然惊讶，但满脑已经幻想着以下来的事，只用手在自己裸露的身上四处爱抚。我带好套时，发现她闭上了眼，期待着我，便把她的腿劈开，准备插入，满胸慾火，说：&lt;br&gt;「爱人～～来．．．让我给妳忘我的欢乐！！！啊～」说着便把肿大了的阳具插入了她润滑的小穴。&lt;br&gt;「哇啊！！！！！！！！！啊！！！！！！！！！！」久未人道的熟女，第一插的快感是不能形容的呢，她阴户内分祕很多，所以一点也没痛楚，全是快感，在于多年没性的女人来说真是罕有呢。&lt;br&gt;看见打满面享受的表情，我也灵慾一致，把整个人压上，放任抽插起来，干自己的上司感觉是多么有征服感，我后脑麻痺了，只听到我俩都在淫叫：&lt;br&gt;「噢！噢！噢！噢！噢！噢！噢！噢！少筠呀～～妳很好干呢！噢！噢！噢！」&lt;br&gt;「啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！乐哥哥！插啦．．．大力．．．点．．．啊呀！啊呀！啊呀！啊呀！对了．．．是那里了．．．我是你的喇．．．．」&lt;br&gt;我把她双小腿挂在手臂上，让下体插得更深，我每下抽插时小腿都在摇晃，加上她面上放浪的表情，我不其然不断加速，力度也开始大了，「卜唧！卜唧！卜唧！卜唧！卜唧！卜唧！卜唧！卜唧！」我俩交合的声音夹杂着我们的呻吟声，多美妙的乐曲呢！&lt;br&gt;「啊～啊～啊～啊～啊～啊～哎～哎～哎～哎～好舒服呀．．．阿乐！你再大力点插大姐吧．．．我要呀！！！」&lt;br&gt;想不到少筠抑藏在内多年的慾火一经引发会变得如此淫荡，她还未待我反应，已经主导地把我倒转来躺在床上，她上我下的骑着我，摇间很用力的摇，每下都把我的阳具吞入穴内深处，我舒服得开始失神了。&lt;br&gt;一向强势的她，见我快将要洩，便和我十指紧扣，说：「不准你洩！！人家不准．．．我．．．啊啊啊～对了．．．对了．．．我还要多些喇．．．」&lt;br&gt;我被她的命令语气弄得火起了，不能被小看的，平常上班已经是她作主，这刻床上还不是男人作主！！我咬紧牙关，大力地向上顶，又快又大力，少筠被我的冲劲臣服了，用手找紧自己乳房，整个人比我抛得上下摇摆，浪叫着说：&lt;br&gt;「哇！！哇！！哇！！哇！！哇！！啊～～～～啊呀．．．太大力了．．．插死我了．．．哎唷．．．乐哥哥．．．是我说错了．．．放过我吧．．．哇～～哎呀！！！」&lt;br&gt;我要彻底攻陷她，便把她一对小腿拉出伸直，这让她便完完全全坐在我身上，这个扶椅式让我可以把她抱入怀中，下体又是插得最深的方法。这通常是女生最喜欢的姿势因为面对面很接近，相拥着最感受到爱。我心知大姐多年来孤独，这种被保护的感觉必定最有效。&lt;br&gt;果然当她被我搂住时也伸手把我拥住，面向面时她主动和我湿吻，腰间更是前后前后地摇，吟着：「噢！！噢．．．唔～唔．．．爱人．．．这感觉很好．．．我．．．要来．．．啊～啊～．．．了．．．」&lt;br&gt;「哦！哦！啊呀～少筠．．．妳真美．．．哇．．．哇．．．我也来．．．可以吗．．．」&lt;br&gt;他听到我这样说，腰间更是用力加速，拥吻着我，口中大量的唾液流入我口中，又香又甜，还喘着气说：「啊！啊！啊！啊！啊！．．．好呀．．．爱人．．．我们一起．．．一起去喇！！！」&lt;br&gt;她说到去那刻，我已经把持不住了，紧紧拥着她的身体，但腰部向上顶，把她整个人推到半天了，她也下意识地把上身向后出力弯，乳房向天，咬实嘴唇，双眼反白：&lt;br&gt;「嗯！！！！！！！！！！唔～～～～～～～～～～～～啊呀！！！！！！」&lt;br&gt;她的阴道突然收紧，推动我爆浆了，我感觉到射了很多精液，很多次。我俩双拥地抽搐了十数下才停下。&lt;br&gt;我拔出肉棒时，脱下安全套给她看，说：「呀．．．呀．．．妳看．．．射了大半包，又浓又多呢．．．」&lt;br&gt;她笑着轻轻打了我手臂一下，说：「呕心．．．但是，我很喜欢能令你这么爽呢．．．」说着便抱住我趟在床上。&lt;br&gt;我也反过来问她：「那．．．妳爽不爽呢？！」说着她拿起被单把全裸的我俩盖住，躲进我的怀里，用乳房压住我胸部，把整个身子摇动了数下，说：「舒服透了！！！好像甚么烦恼都飘走了，整个身体都很敏感呢．．．」&lt;br&gt;我在被窝下用手臂把少筠收入怀中，吻着她额头，说：「早知这方法那么凑效，我们便不需浪费这么多时间．．．早点回来干吧．．．哈哈哈哈．．．」&lt;br&gt;她像小鸟依人般依着我，用拳头轻轻打我胸膛，撒娇说：「你想得真美！！！小色鬼，原来一直打着老娘主意．．．」&lt;br&gt;我假装发怒，说：「怎可这样说．．．刚才好像是你要呢．．．」&lt;br&gt;她听后在我嘴上吻了一下，说：「说笑呢．．．我．．．真的很多谢你呢．．．今天晚上我真的很需要呢．．．」&lt;br&gt;我反过来和她湿吻了多一会，说：「我又敬重，又爱务妳．．．妳愿意给我．．．是我福气呢．．．」&lt;br&gt;她变得更柔情了，把面躲到我颈部，把我搂得紧紧，闭上眼睛，轻声说：「子乐．．．今晚不要走了．．．好吗？」&lt;br&gt;我伸手把床头灯熄了，闭上眼睛说：「少筠，我又怎舍得呢．．．晚安．．．宝贝。」&lt;br&gt;大姐没有回应，房外的灯光透射下，我看见她面上流露着从未有过的甜美笑容。&lt;br&gt;＜第四章＞&lt;br&gt;次晨，少筠温柔地叫醒我：&lt;br&gt;「傻猪．．．要起来了，快八时了．．．我买了白粥油条做早餐！」眼前的大姐不施脂粉，身穿灰色T恤黑色运动裤，青春可人，神情开朗，彷彿变了另一个人来。&lt;br&gt;我擦擦眼睛，起来看见她昨晚穿的连身裙和丝袜还挂在椅上，才敢相信昨晚的事是真有发生的。&lt;br&gt;她满面春风地坐在床边，说：「我还找了前夫留下来的恤衫和衣物，你们身材差不多，应该合身呢．．．」&lt;br&gt;我便在她浴室内洗澡，看到她很多不同的女性用品在内，彷彿走进了她的内心中，这人不再单单是我上司了。&lt;br&gt;更衣后，果然如她所料，十分称身，我便在阳光渗透下，和眼前这大美人共进早餐。膳后，大姐便回到房内化妆更衣，她没关门但我不好意思偷看，远远看见她化完妆后在衣橱拿出一条粉黄色吊带上班服，中间挂了条白色皮带，这还是两年来我首次见她穿鲜色呢。&lt;br&gt;我看见她在穿肉色丝袜时忍不住偷看，她突然转过头来，看见我的模样，笑说：「小色鬼．．．很想看吗？？！！昨晚还看不够？？」她虽然这么说，但却把穿袜的动作放慢了，我便索性起来进入房间。&lt;br&gt;她风骚地穿完左腿再穿右腿，我忍不住轻轻抚摸，那感觉真好，我竟然可以任意随时爱抚大姐了！！&lt;br&gt;她也让我享受一番后再把袜裤头拉高，再把裙放下。我便站起来从后把她搂住，她刚刚涂的香水很甜，这是我惯常闻到的大姐气味，但这刻又是很不同呢。少筠让我搂住，和我摇曳了两下，便说：「．．．够了．．．我们真的要出发．．．要迟到了．．．」&lt;br&gt;我虽觉得意犹未尽，但也得同意照办，来到门前，她见我反应闷闷的，便逗我说：&lt;br&gt;「好吧．．．让我替我穿高跟吧．．．」说着便坐在餐椅上，把美腿跷着，用心轻压裙边不容走光，再用手指向前方的白色高跟凉鞋。我弯身拿起来跪在她面前，美腿在前，我已经又开始硬了，说着：&lt;br&gt;「少筠．．．这好像不是个好建议．．．我看见妳这样．．．又想．．．」&lt;br&gt;她举起手在我头上轻敲了一下，说：「啊！你这么色．．．往后我岂不是很忙了？！」她笑说着，但又很满意地拿起高跟自己穿了。&lt;br&gt;我听到她这般说，知道往后还可以继续享用这美熟女，心中高兴极了，便让她穿好鞋子，拖住她手下楼了。&lt;br&gt;少筠毫不避讳地让我拖住，来到楼下管理员刚刚换班，我特别把拖住她的手高举，说：「早晨．．．昨晚真的麻烦你了．．．」像是对他说，你看！这美人我还不是到手了？！！&lt;br&gt;他看见我示威也是无可奈何，便苦笑说：「早晨李小姐，陈生．．．不用客气．．．」&lt;br&gt;少筠不明当中原由，我在计程车上才对她说明，她笑着说：「他倒没估计错误呢．．．把你放了上楼，我果然被侵犯了，嘻嘻～」&lt;br&gt;「好像是我．．．送羊入虎口呢．．．」&lt;br&gt;路程不远，很快便要到达了，少筠在我耳边轻吻了一下，温柔地说：「宝贝．．．回到公司．．．我们不可以．．．」&lt;br&gt;我知道她想说甚么，这何尝不在我脑内呢，说：「不可以给人知道．．．对吗？！我当然明白了，总之．．．在公司妳便是我的好上司，和以前完全一样！」&lt;br&gt;她听后，在我鼻尖上一捏了一下，说：「真乖！！」&lt;br&gt;我们一同上楼，装作在楼下遇到，沿途我发现了异样，便是每个同事，无论是男是女，看见少筠都回头看上两遍，眼神是惊讶呢。来到客务部，碰见奸妃，她也另眼相看，说：「少筠？！！妳今天很美呢？！这么青春气．．．作了甚么来？」&lt;br&gt;大姐早前的苦涩没了，大方地说：「Jenvy多谢了，我很开心吧．．．升职加薪了，妳不也一样开心么？！」说着便摇风摆柳地入了自己房中。我在外一直看着奸妃，她却是很不屑，想她是觉得明明自己才是赢家，怎么输了的反而这么开心，没有成功感了。我也暗暗为大姐高兴呢。&lt;br&gt;为免惹人怀疑，我俩在公司内都没多对话，午饭时大姐跑到人事部，找不着她有点失望，心想是否她在回避我呢。独个儿跑到麦当奴吃包，却幸好撞正豹哥，閒聊间，他说：&lt;br&gt;「大姐？？！她应该是忙于招聘吧，二妹走了，她也要找人补上呢？」&lt;br&gt;「这也是．．．但你看她会不会内部进升呢？！」&lt;br&gt;「乐仔，你是说我？？！！我当了两年多AM，这也有可能的．．．但这段时间没多Pitch（招揽）客户，很难说我有甚么表现，我看她到外找个有经验的也不出奇吧～」&lt;br&gt;「我当然希望她回选你吧．．．」我笑说。&lt;br&gt;「没期望便不会失望了，小子．．．呀～但你知道今天整间公司暗地里在谈论甚么吗？」豹哥问。&lt;br&gt;「豹哥．．．你是天文台，当然知道啦，但这些我一向也是最迟钝的呢！」&lt;br&gt;「大姐今天春风满面，又穿得这么鲜色，我道她给餵饱了．．．嘻嘻嘻～」豹哥的举手头足十足个八婆似的，一看便知是孪的。&lt;br&gt;我紧张地说：「不会吧．．．你们怎会知道这些呢．．．有人证吗？！」&lt;br&gt;豹哥说：「哪需人证，女强人这东西．．．一天到晚忙着向上爬，吓跑了身边的人，但越爬得高越是不满足．．．归根究底还不及一场满足性爱，来得真实、来得快乐！！」&lt;br&gt;这刻我心中不得不佩服得五体投地，同志很多都对这些男女事特别敏感，豹哥更是表表者，他完全说中大姐的心事，但我不能讚同，只好说：&lt;br&gt;「唉～你都是胡乱猜测吧．．．一个女人很多东西令她开心呢，说不定她昨晚想通了，毕竟也是升职加薪呢．．．」&lt;br&gt;豹哥喝着汽水，摇摇头，说：「也可能吧．．．」&lt;br&gt;下班前，大姐首次以GAD身份召集了客务部会议，所有组别都出席了，连奸妃也以DCS身份旁听。会内她作了些安排，把另外一个较细的组别和我们原先的小组合拼，这样我们便多了一个AD（客务总监）和两个AE（客务主任），亦即是说往后我便直接跟从这新的AD，和大姐隔了一重了。&lt;br&gt;我心想，以往和二妹及豹哥直属大姐真的很好，往后便会和大姐疏远了，恒常会议也只会和这个AD汇报吧，心中又更觉得大姐是回避我吧。&lt;br&gt;这个AD叫唐尼，是个ABC（美生华人），略懂中文，但听说他为人踏实，做事也颇认真的。另外两个AE都是女生，资历深点那个叫凯蒂样子普通，刚入职的那个却是个高高的小美人，叫美娜。&lt;br&gt;到最后，大姐突然说：&lt;br&gt;「在会议结束前，还有一件事要宣报，我们客务部的陈子乐将会进升为AM（客务经理），子乐在这里的两年间，进步不少，跟进的客户又赚前，早前还在夺得索尼客户事件当中作出不少建议和贡献，所以公司决定好好奖励他。」&lt;br&gt;我望着远处的大姐呆了，怎么会这样呢？我尝试从她眼神中看看有没有异样，但她望着我的神情却是一派正经，我也起来说多谢了。&lt;br&gt;「往后，唐尼这组内，凯蒂会跟阿Pal，而子乐便是美娜的直属上司，子乐要好好教导新人呢～我们一起恭喜他吧．．．」&lt;br&gt;接着各同事便过来和我握手，我说了些多谢后，唐尼和美娜都跟我聊了一会，散会时我四处找寻大姐都看不见，原来她已经和奸妃一同离开了。&lt;br&gt;我回到自己位置时，听唐尼说，位置会重组，他会搬进大姐的房间，我和豹哥会各自有自己的围板小办公室，其实不过是用为身高的围板把桌子包住，多家一张椅子在旁，方便和人讨论吧。虽然如此，但对我来说，是首次的进升了，应该很兴奋，但看着这刻大姐刚执拾好房内东西离开时，我心中却没半点快意呢。&lt;br&gt;各人忙着搬迁，工程部的同时连忙兴建围板，搬桌子，最后弄到八时才完毕，我坐在新的位置内，看着整洁的新环境，发呆了。&lt;br&gt;唐尼这刻从房步出，用英语说：「大家弄完了吗？我们一起吃晚饭好吗？」&lt;br&gt;凯蒂和美娜立即说可，我伸出头部，向隔壁的豹哥看，他摇摇头，说：「有何不可？」见他没因为我进升至和他一级而不快，我心中也稍微安心。&lt;br&gt;出发时，来到梯间，看看电梯停在三十一楼，我又想到大姐升了职为高层，当然是搬到楼上去了，应该是以往林太那间巨型办公室吧？！其实这也是意料中事，只是我自己没想到吧。&lt;br&gt;电梯开门，里面正正是大姐，我们各人进了，也寒喧了数句。唐尼也邀请大姐一同吃晚饭，但她却说约了人。我全程都没作声，看着一身黄衣的美人还不是我今早拥过吻过的人？？这刻虽然是这么近，却是那么远了。&lt;br&gt;离开电梯，大姐只和我说了一句话，便是：「乐仔，恭喜了，要努力喇！」我倒完全没听进耳中，心中只是想着，她到底约了谁呢？&lt;br&gt;我们一行五人在太古城中心内找吃，我脸如死灰，豹哥看不过眼，便说：&lt;br&gt;「乐仔．．．你倒是我见过刚升职的人当中，最不高兴的一位？！！我倒以为我没进升会失乐，怎么你比我更差呢？」豹哥为人豁达，不理自己失望反而来安慰我，真是个好人。&lt;br&gt;我便说：「豹哥，我没事呢．．．可能是不适吧．．．」各人也回头关心时，突然手机震了一震，我边跟他们说我还是回家休息吧，边看萤光幕，上面写着能医我心病的仙丹：&lt;br&gt;「小色鬼．早点吃完饭，早点回来．．．大姐预备了『礼物』给你庆祝！」这把我从深渊中抛到天上去了，但我更得装作抱恙，继续说要回家了。各人也没勉强，我便快步跑出计程车站，跳上车，兴奋地说：「聚贤居！！快！！！」&lt;br&gt;便这样，那天晚上我赶回大姐家里，她也惊喜地问我干吗这么快回来，应该好好和新组员了解，但我对她说我整天都在担心她要回避我，所以当收到她的短讯时，心中又喜又急，再也忍不住要立即回来见她。&lt;br&gt;原来她准备了一套墨绿色性感晚装，吊带黑丝袜和全新的超高跟鞋，将自己送给我作礼物。她本来说要先吃过晚餐，我却不依，性急地和她躲在房中享受，失而复得的感受提升了我的性慾。那天晚上，我们疯狂地干，累了便睡，零晨时份稍稍醒来又再干，整晚总共干了四次多！！&lt;br&gt;之后那天，大姐说她的腰间和下体又酸又痛，但面色却是容光焕发，她对我说，这是她一生人中做得最多最痛快的一晚，我又何尝不是呢？！在公司内，我偶然看见她路过，满面春风但双脚是拐着拐着的，我真有成功感！&lt;br&gt;起初我还不太清楚这个关系是怎么一回事，但过了两个多月后，我便明白大姐和我不是恋爱，我们在工作上和以往真的完全一样，她不满时还会把我骂得狗血淋头。但夜间，当她有需要时会短讯给我，无论是多夜，我都会上去找她欢聚。&lt;br&gt;她说，她不需要感情，但性爱却能令她心里平服，只要我还对她有兴趣，她的肉体随时都是我的。我听后虽然有些失落，但想到这个无束缚的关系也不错吧！有时候，她日间给了我脾气，晚上看见她被我干得求饶的表情，心中也很爽呢！过时个节，若我俩都有空，我还会留在她家里一两天，享受二人世界的生活。&lt;br&gt;大姐得到了满足的性爱后，工作有更好的表现。没有以往那么暴燥的她，身体盛放着成熟的女人味，皮肤白里透红，乳房挺了、屁股都结实了，步行时总是摇风摆柳的，令到身边不少男同事拜在石榴裙下为她卖命。女同事又会因为她变得温柔了而和她关系好些，转眼间大姐的声望在公司大大提升了。&lt;br&gt;在外，男性的客户更是没法抵御她刚柔并重的魅力和手腕，单单一年内已经接了五个大型客户，连奸妃都担心自己地位不保。&lt;br&gt;至于我，也因为升了职，工作忙多了。我心中知道，这次进升或多或少都与我和大姐的关系有关，所以为了她，我也要努力点！&lt;br&gt;</content></item></essay>