<essay><item><title>真实经历——合租美女学姐1-5(2)</title><author>床上伴侣</author><content>「这样啊，其实我们觉得还挺合适的，希望能住这边。」美女面带些失望地
说。&lt;br&gt;「我也是实话实说。要不这样，你们再四处转转，今天我先帮你留着房子，
实在不行，你再联系我。」&lt;br&gt;「好吧！」&lt;br&gt;我送走了美女和她的小男，毕竟心里感觉有些失望，就到床上睡午觉去了。&lt;br&gt;「爷爷，那孙子又来电话了……」那个搞怪的铃声再次响起，我一看时间，
已经是下午三点了。「怎么又是她？」原来是那个美女的电话嘛，我心不在焉的
接了起来。&lt;br&gt;「你好，我是刚才来看房的ＸＸ。你现在在家吗？我想再看看。」&lt;br&gt;「我在，你过来吧！」&lt;br&gt;挂了电话，还没两分钟，突然有人敲门，心想：『不是这么快吧？』我还来
不及换衣服，穿着大背心和沙滩裤就去开门了。果然就是那个美女，不过这次是
一个人。&lt;br&gt;「不好意思，又打扰你了。我看了周边没合适的，希望你能让我们住这。」&lt;br&gt;「其实我也很难办啊！你看已经这么多人了。」&lt;br&gt;说着，美女挨到我身旁，说：「求求你了……」&lt;br&gt;突然我的手臂上感觉一阵温软，妈的，原来是碰到她的胸部了。不清楚当时
她是有意还是无意的，但是此情此景，不让人浮想联翩那也是不正常的。仅穿了
条沙滩裤的我，隐隐感觉老二有点小冲动，为了避免尴尬，我侧了下身子，避开
了那若有若无的暧昧。&lt;br&gt;「好吧！要不这样，你们再加５０，就让你们住吧！多出来的这部份也算让
其他住户心理平衡些。」&lt;br&gt;面对美人计，我还是打着我的经济算盘，毕竟眼前这货暂时可是吃不了，我
室友还在呢，万一他看到了，一传播，那我可是跳进黄河也洗不清了。&lt;br&gt;「没问题，那就谢谢你了。」看我答应下来，短暂的暧昧也就消失了：「那
我们几号可以搬过来啊？」&lt;br&gt;「下个月初吧！」&lt;br&gt;「好的，那到时联系。先不打扰你了！拜拜。」&lt;br&gt;目送完美女下楼，看着那个即将入住一对情侣的小间，我有点五味杂陈，不
知道将来是艳福、还是灾难。&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
美女学姐终于搬进来了，之后的情节将随之展开。
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;（四）开始合租&lt;br&gt;招租的工作已经告一段落，美女学姐和她的男友也搬进了小屋，至此大家算
是同住屋檐下，当然还没有到大被同眠的阶段（哈哈，开个玩笑，毕竟当时心里
有点痒痒的）。&lt;br&gt;他们搬家那天也同样是个周末，毕竟除了学姐在读以外，大家都是上班族，
平时也没什么时间。&lt;br&gt;可能美女在学校有事吧，把东西搬上楼以后就匆匆出去了，就剩下她的男朋
友在那收拾。&lt;br&gt;我閒来无事，就上前开始和他搭话：「兄弟，需要帮忙吗？」&lt;br&gt;「没事，东西不多，我自己来就行了。」&lt;br&gt;「行吧！有什么需要就吆喝一声，以后大家一起合租，都是朋友。」&lt;br&gt;「嗯，好的，先谢了啊！」&lt;br&gt;我看他在忙，也就暂时不打扰了，回到屋里玩了会游戏。&lt;br&gt;大概过了一个多小时吧，去上个厕所，发现美女还没回来，而她男友还在忙
碌着铺床整理东西。这会正值盛夏，这边也没什么空调，我就拿了两罐啤酒，走
过去，说：「兄弟，天挺热的，喝罐啤酒先吧，消消暑。」&lt;br&gt;「谢谢！」他这次也就不再客套了，估计是真的太热了。&lt;br&gt;一边喝着，我开始跟他有一搭没一搭的聊起来：「现在在哪高就啊？」&lt;br&gt;「哪有啊？刚到这边，还在找工作呢！」&lt;br&gt;「你是哪里人啊？」&lt;br&gt;「ＸＸ省的。」&lt;br&gt;「不是吧，这么远你都过来了啊！不会就是为了陪她读书吧？」&lt;br&gt;「是啊！我们在ＸＸ省读书时认识的，现在她借调到这里做实验，我也就跟
着过来了。」&lt;br&gt;「你这还挺癡情了，十万八千里的，无亲无故，就这么陪着她到了这个陌生
的城市。」&lt;br&gt;「还好了，刚毕业，就当是出来历练下。不过我确实很想快点找到工作，这
阵子一直花的是她的钱。」&lt;br&gt;『原来还吃着软饭呢！』我心里一阵嘀咕：『有这么个美女白天陪吃、晚上
陪玩、陪睡，那也挺滋润啊！如果是我的话，我根本就不想工作。』&lt;br&gt;但是我嘴上却顺着他的意思说道：「也是啊！男人嘛，怎么也得有份自己的
事业。」&lt;br&gt;「这不正在努力找着嘛！有合适的岗位给我推荐下啊！」&lt;br&gt;「没问题，我记下了。对了，还没问你学什么的呢？」&lt;br&gt;「我是Ａ专业的！」&lt;br&gt;「哦，那跟我这比较接近啊，也算是一个大类的。你和你女朋友是同学吧？
也是这个专业的。」&lt;br&gt;步入正题，接着谈话，我尝试开始了解他们的基本情况，当然焦点还是那个
美女。哈哈！&lt;br&gt;「嗯，算是校友吧！她是Ｂ专业的，但都属同一大类，这次是她本科的老板
把她借调回来做实验的。」&lt;br&gt;「谈了半天，原来咱都是一个学院的啊！我是Ｃ专业的。」&lt;br&gt;「这也太巧了啊！你是哪届的？」&lt;br&gt;「Ｘ２届的。」&lt;br&gt;「我媳妇是Ｘ１届的。」&lt;br&gt;「我靠，没看出来啊，她竟然比我大，说起来算是我学姐啊！」&lt;br&gt;我突然感觉非常惊讶，这么年轻可爱的美女，论资排辈竟然是我的学姐。&lt;br&gt;「别说你了，其实我还比她小两岁呢！」&lt;br&gt;「兄弟，我太佩服你了。这你都拿下了啊！」&lt;br&gt;「其实也不是什么大本事了。我们是玩游戏认识的。」&lt;br&gt;『晕死！这是什么世道？玩个游戏都能把上美女，我咋就没这种好事啊！』
听到这里，刚经历诧异的我瞬间再次无语。&lt;br&gt;「我只能说，Ｉ服了ｙｏｕ。你们当时玩的什么游戏啊？」&lt;br&gt;「就是《魔兽争霸》喽！当时一起联网玩，慢慢就认识了。」&lt;br&gt;「想不到学姐还是个游戏玩家啊，真没看出来。」&lt;br&gt;「其实也挺菜的，随便玩玩而已。」&lt;br&gt;『随便玩玩，我才不信呢！随便玩玩就能玩上床啊！』对此我只能内心腹诽
下，同人不同命呢！&lt;br&gt;「不管怎么着，至少学姐还是让你追到手了啊，哈哈！」&lt;br&gt;「哈哈，见笑了啊！」&lt;br&gt;这时他的手机响了声短信音，拿起看了下，对我说，「我媳妇喊我一起去吃
饭了，我得先走了。咱有空再聊。」&lt;br&gt;「行，那你先忙吧！我一会也要出去吃饭了。」&lt;br&gt;回到房间，简单收拾了下，给女友打了个电话，我也出门准备和女友一起去
吃午餐。&lt;br&gt;一路上，我的脑海里始终萦绕着刚才那兄弟说的话，「美女玩家」、「女大
男小」、「同门学姐」，我隐隐感觉这些关键词都蕴藏了很多的故事值得发掘。&lt;br&gt;到了食堂，和女友一边吃饭，一边开始聊了起来。&lt;br&gt;「听说今天你那边美女入住，是不是去大献殷勤了啊？」&lt;br&gt;「你烦不烦啊？我哪有你说的这样。人家是名花有主的了，早上就她男朋友
在，我就跟她男朋友聊了会。我们都是一个学院的，说起来还是我学姐。」&lt;br&gt;「真的？」女友用质疑的目光看着我说。&lt;br&gt;「真的，比金子还真。」毕竟确实啥也没有，我答得自然问心无愧。&lt;br&gt;「算了，暂时信你了。怎么成你学姐了，你咋知道的？」&lt;br&gt;「我也是听他她男朋友说的，是借调到这边来做实验的。」&lt;br&gt;「哦，是这样啊！」&lt;br&gt;至此，我们就继续閒聊着其他八卦消息，女友也没有继续追问美女学姐的事
情。看来今天这关算是过去了，毕竟她还没见过美女学姐，不然还指不定掀起什
么波澜呢！&lt;br&gt;下午女友还得回实验室忙，无所事事的我溜达了一圈，正准备回去睡午觉，
这时我的手机有个新消息提醒，我一看，竟然是美女学姐的。&lt;br&gt;短信内容如下：「你好，请问你什么时候回来？有个事情想拜讬你一下。」&lt;br&gt;看到这，我的心跳开始加快，不是做梦的事情要发生吧？&lt;br&gt;回复如下：「刚吃完饭，就回。」收起手机，我加快脚步往住处赶去……&lt;br&gt;&lt;br&gt;本章是最后的过渡，下边最重要的戏码即将上演，希望大家多多关注。&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;（五）伯母来访&lt;br&gt;也就十分钟左右的时间，我就到了楼下。没有着急上楼，说实话第一次感到
好像艳遇就要发生的感觉，心情无比的激动，很难言喻吧，至少心跳提高了２０
个百分点。&lt;br&gt;但是总感觉那有点不对劲，毕竟艳遇都是可遇不可求的，总不能这么走狗屎
运被我碰上了吧？况且美女学姐这搬进来才一天啊！&lt;br&gt;思来想去，又在楼道里来回踱步考虑了十来分钟，最后我自己嘟囔了一句：
「娘的，怕啥呢！兵来将挡、水来土掩。」接着我就径直上楼了。&lt;br&gt;推门入屋，我发现那个小屋的门是合上的，但听声音应该是在播着网络电视
剧，我上去敲了两下，说：「在吗？」&lt;br&gt;「在，稍等下，我一会过去找你。」感觉学姐声音中好像夹杂了些许慌张，
似乎被我打搅了似的。&lt;br&gt;「好，那我先回屋了。」不及多想，我回复道，接着就回屋了。&lt;br&gt;入门前的憧憬现在已经被这眼下的尴尬场景完全冲散了，而且我对此深感疑
惑：『这不十分钟前刚发短信说找有事吗？怎么感觉她好像还在忙什么似的，大
热天的，这刚吃中饭，会是什么事情呢？』&lt;br&gt;此时，在我的脑海里浮现起一幕比较荒淫的画面：学姐宽解罗裳，半躺在床
头，她男友饥渴难耐，顺手拨开小衣，张口含住椒乳用力吮吸，希望能喝到奶水
似的，学姐娇喘不断。&lt;br&gt;「咚、咚、咚……」清脆的敲门声顿时打断了我的春色幻想，很显然，应该
是美女学姐过来找我了。&lt;br&gt;「进来吧，我没锁门。」懒得起身，直接回应道。&lt;br&gt;房门推开，只见学姐穿了件红色短袖Ｔ恤，下身穿着那条牛仔热裤，配上她
白皙的肌肤，充满了青春气息。因为我当时是坐着的，所以目光首先看到的是学
姐的三角地带，不知道是不是那条牛仔短裤有点小，好像有点呼之欲出的感觉，
把那诱人的裆部勾勒得曲线分明。&lt;br&gt;为了更好地谈话，我自然地目光上移，掠过那一对亭亭玉立的椒乳，哇塞！
又见激凸，虽然深色的衣服显得不明显，但可以肯定绝对没有戴胸罩，难道我刚
才的春色幻想是真的？秀色可餐啊！&lt;br&gt;也许是我看得太投入，没发现学姐已经在门边站了有一会，也许我猥亵的眼
神被她发现了，学姐微微含了下胸，同时面露微愠，说道：「你现在方便吗？」&lt;br&gt;「没事，你说吧！」&lt;br&gt;其实被她发现我的样子，也有点不好意思，不过心里还是把她操了好几遍：
『你有意激凸，就别怪被人看嘛！真是又当婊子，又想立牌坊。』但是表面的礼
数还得有，我起身将她引进房间。不过我这没什么凳子，就都站着开谈了。&lt;br&gt;「是这样的，明天我妈要过来。」学姐见我没有什么不轨举动，收敛了愠色
道。&lt;br&gt;「嗯，有什么需要帮忙的吗？」我倒是奇怪，你妈过来找我干嘛啊？心存疑
虑，我应道。&lt;br&gt;「怎么跟你说好呢？」她好像有点侷促。&lt;br&gt;「你直说吧，只要我力所能及的，肯定帮你的了。」&lt;br&gt;「谢谢。其实事情是这样，我妈还不知道我有男朋友，她一直以为我是一个
人住的……」&lt;br&gt;说到这里，我顿时了然了，原来学姐是瞒着家里偷偷跟男人同居来着，这眼
看老妈上门查岗，估摸着是希望我帮着圆谎，不要曝光了啊！&lt;br&gt;但我还是故作糊涂，调侃道：「那正好啊！有机会见见家长了。哈哈！」&lt;br&gt;「不是这个意思啦！」她好像有点急，轻轻跺了下脚，连忙解释道：「我就
是不想让家里人知道这个事情，想拜讬你到时我妈问起来，你别说漏嘴了啊！」&lt;br&gt;「这样啊！其实我这边没问题，你都跟我打过招呼了。可是其他人，我可很
难保证啊！」&lt;br&gt;其实她应该知道我说的话只是应付下而已，想必从刚才我面对她的色狼样也
可知我心里的真实意图——显然是想趁机揩点油了。&lt;br&gt;「求你了啊！听我男朋友说，咱还是一个学院的呢，帮一下你师姐我吧！」
她开始拉住我的手臂轻轻晃了几下。&lt;br&gt;这时，因为屋内暂时没有其他人，而她男友也没过来，我感觉揩油的机会来
了，于是顺势一边用手抚下她抓住我手臂的小手，接着用手臂半搂住她的肩背，
说：「其实我也挺理解你的。我也知道你是我学姐，不帮你还能帮谁呢，是吧？
我今晚跟其他住户先交代下，尽量帮你圆场吧！正好明天我也不出去。」&lt;br&gt;我一边大义凛然地向学姐做着保证，另一边半搂着的手从轻拍肩头也慢慢移
到了腋下，故作无意地在她的左胸处轻抚了一把。&lt;br&gt;不知是故作镇静、还是有意挑逗，对于我的不良举动，学姐竟然一笑置之：
「那就先谢谢学弟你了。我不打搅你休息了，明天拜讬你了啊！」说着她轻轻侧
身挣脱了我的臂弯，转身准备出门。&lt;br&gt;看着她扭着翘臀翩然离去，关门时还对我嫣然一笑，我想以后的生活应该会
多姿多彩的。&lt;br&gt;屋里又剩下我一个人了，我依旧回味于刚才抚上她半侧胸脯的那个瞬间，柔
软而不乏弹性，尽管只有Ｂ杯大小，但是盈盈一握也是风味无穷，我举手轻嗅，
指尖微香尚未散去，令我感觉无比的兴奋。&lt;br&gt;说实话，之前没想到会这么容易就吃到豆腐，结果有点惊喜，而我对自己突
然间的大胆举动也颇感意外，无论过程如何，多种的巧合或是必然，最终还是让
我迈出了调戏学姐的第一步。&lt;br&gt;这天晚上，为了将来的性福，我还是按照答应学姐的事，跟所有的住户通了
下气，简单交代了下。&lt;br&gt;好像学姐去做实验了还没回来，她男友一个人在屋里上网，我就走上前搭话
道：「兄弟，那你明天准备去哪？」&lt;br&gt;「没什么特别的地方，明天一早就出门，散散心吧！至少不能在这待着，要
到晚上十点后才能回来。」他好像找到了倾诉的人，一下次打开了话匣子：「你
说，我有这么见不得人吗？搞得跟地下党似的。她妈过来，我还得躲着先。」&lt;br&gt;「你的心情我能够理解，但是你也要想想学姐的难处啊！毕竟第一印象很重
要，你现在还没工作，吃住问题没解决，她妈见到你们在一起，能放心吗？其实
学姐也是为你着想，毕竟现在的丈母娘都挺挑的。」&lt;br&gt;「其实你说的我也明白，但是心里还是感觉不是滋味啊！现在还要麻烦你帮
忙，真有点过意不去。」&lt;br&gt;「不客气！都是兄弟，谢什么啊！」下午我也算小小调戏了下学姐，摸了把
奶子，咱现在当然也算是半个兄弟了呗！一点也没什么过意不去的，坦然接受。&lt;br&gt;我一边心中暗喜，一边接着道：「人之常情，可以理解。放心吧，明天一定
没事。」&lt;br&gt;「谢谢你了啊！」&lt;br&gt;不知道你是谢我帮你圆场，还是谢我准备帮你开发调教下学姐呢？听到这，
我心里满是邪恶的念头。&lt;br&gt;「没事。好了，不打搅你休息，我先回去了。」&lt;br&gt;第二天因为是周末，等我起床时已经是十点来钟了，女友最近试验比较忙，
我也能睡睡安身觉，没人打扰。&lt;br&gt;洗漱完还是上上网吧！没过一会，一阵敲门声打断了我。&lt;br&gt;「谁啊？」&lt;br&gt;「是我。」原来是美女学姐：「我妈还有半个小时就到了，别忘了答应我的
事啊！」&lt;br&gt;隔着门，我答道：「放心吧，已经搞定了，一会我帮你看着点。」&lt;br&gt;「那就好。我先回去收拾下，回头有时间再谢你。」&lt;br&gt;我心道，难道学姐还想用什么感谢我啊？那真是求之不得！现在忙着收拾，
估计是早上巫山云雨的现场吧？哈哈！&lt;br&gt;半小时后，正如学姐说的，伯母正式上门来访了，作为这里的二房东，我也
礼节性地和伯母打了招呼。其实伯母此来的目的主要还是先看看女儿住的环境怎
么样，听说我们这里都是一个学校的，也就基本放宽了心。&lt;br&gt;我见没什么大问题了，就到厨房洗衣服去了，毕竟我也算是个外人，没什么
好参与的。&lt;br&gt;期间我听到了这样的一段对话。&lt;br&gt;「你这门敞这么大，你一个人住，有时不太方便吧？」&lt;br&gt;「也没办法啊，这边的布局就这样，我晚上关上门的，没事。」&lt;br&gt;「现在天气那么热，你关上门多不通风啊！这样吧，下午去扯块布，做个门
帘挂上吧！平时出入也就不用把门开来开去，又能保证通风和隐私。」&lt;br&gt;「好的，那下午我出去看看。妈，你放心吧，都是校友。隔壁住的是一对夫
妻，很安全的。」&lt;br&gt;「也就是你们都一个学校的，要是社会上的，我肯定不让你住这。」&lt;br&gt;「好了，你又开始唸叨了。我们先出去吃饭吧，没吃早饭，你也饿了吧？」&lt;br&gt;「好吧，那走吧！」&lt;br&gt;接着母女俩就出门了。&lt;br&gt;我走到走廊上，开始仔细观察刚才她们讨论的那道门。&lt;br&gt;这门从结构上看是属于移门式的，拉合确实有点费力，而且声音还挺大，没
有门帘的情况下，确实里边一览无馀。借此我也顺便看了下学姐房间，一张双人
大床外加一张桌子，没什么别的大件了，经过收拾后，确实没什么可疑物件。我
抬头看看门的上方，发现那里是用透明玻璃做的隔断，难怪说关上门不透风呢！&lt;br&gt;考察完了环境，拿出手机看了下时间，好像快１２点了，也该出去吃饭了。&lt;br&gt;</content></item></essay>