<essay><item><title>女中极品(2)</title><author>床上伴侣</author><content>去。&lt;br&gt;幸好距离不远，我在沙滩边着陆后立即拉他到地上。我虽然学过心肺复甦，但人乱起来也不知怎好。我先把他平平躺好，接着扯破了她的恤衫，用双手按在她胸前大力按，速度逐渐加快，但他还是没反应，我停下来把他的头向后拉，让他的口张开，想着这样能令气管张开。&lt;br&gt;我又回到他胸前按，按了半分钟也没反应，心中真的开始惊慌了，我只记得自己不停说着：「不要死呀！不要死呀！不要死呀！」&lt;br&gt;没办法下，我又来到他面前，把头拉口，吸了口气在口中，对准他口里大力吹去两次，重复了数下也没反应，我感觉到眼睛红起来，知道他失救了。拿出裤袋里的手机，早已经湿透坏了，便是求救也没办法。&lt;br&gt;但我不甘心就这样放弃．便又爬到他身上，不断快速地按她的胸膛，奇蹟出现了，他身体突然抽搐了一下，口中喷出一大口海水，还恢复知觉了。&lt;br&gt;我狂喜，立即把他微微扶起，把他的头往后些，让多点空气进入肺部，接着他自动转了身，口中又吐出一大口海水，这下子真的回魂了，我才松了口气。看见他不断喘气，我知道他没事了，才放开他，自己站起来到旁边。&lt;br&gt;我望向他，见他衣服被我扯破，露出里面的背心和胸围，整个人湿透，差点死去，他必定会破口大骂，都是我没早点救他，我心中内疚，想着只要他没事，便由他骂吧。&lt;br&gt;这样才又回到他身边说：「怎样？好些了吗？！！」&lt;br&gt;他又喘气一会后，说：「你．．．．你．．．」&lt;br&gt;我说：「唉～～对不起了．．．你要骂便尽管骂好了，骂完没事我要想办法离开这里呢．．．」&lt;br&gt;他缓缓坐起来，立即拉紧上衣和扫扫头发后，说：「为什么．．．为什么要骂你呢～你虽然是废人，但也救了我．．．所以．．．要多谢你才对。」&lt;br&gt;我倒完全没想过他会这样反应，听他说到最后竟然有点温柔，我浑身不自然，立即起来说：「哎呀～你别说这些，我宁可你骂我好了～你这样．．．都是怪我不好呢～～」&lt;br&gt;森美见我这反应，反而觉得有趣，说：「你这废．．．不，你这人真好笑，人家多谢你，你不喜欢，喜欢人骂你的？？！再说，是我不小心跌进水里，你是劝阻过我的。况且我不懂又游泳，又怎会是你的错呢～」&lt;br&gt;我总不能说他和安妮吵架是因为我导致的，和我没有早点下水救他吧，便由他这样说好了。我扶起他，让他扫光身上的沙石，自己也整理好衣服，便说：&lt;br&gt;「虽然现在没事了，但还要想办法求救，因为小艇已经漂走了，你看。」&lt;br&gt;他四处看看，也找不到小艇，便问：「那我们现在在哪呢？我们可以步行离开吗？！」&lt;br&gt;「这里应该是圆洲岛，不连接港岛的，你看那边有光的便是舂坎角，后面那方才是南丫岛。这个小岛很细小的，没人居住的．．．」&lt;br&gt;他说：「但是．．．看起来，往港岛也很近呢～」&lt;br&gt;我说：「对呀～这里游过对面岸大约要游半小时左右，但可惜你不懂游泳．．．况且这里也颇大浪的，我自己也未必游得过去。」&lt;br&gt;森美说：「那怎么办？？！」&lt;br&gt;我说：「我的手机浸坏了，相信你的也是吧？！拿出来看看？」&lt;br&gt;果然他的手机也是黑屏，没反应。&lt;br&gt;我见他面上一沉，早前的硬朗已不见了，这刻只是强装镇定。虽然他是个『汤包』（Tomboy），但这刻还带着几分女儿气。&lt;br&gt;我便说：「那～你又不用太担心，她们回到香港后见没我们消息会找我们的，再说，小艇在海上漂也会给水警发现呢，这带水域没多个小岛，很快便会找到我们了。」当然，那刻我又怎会知道小艇早已漂了过赤柱滩那边着陆了呢。&lt;br&gt;我见他还是很不安，便说：「既然来了这里，他们又不会这么快来找我们，倒不如在这岛上逛逛，碰碰运气，可能找到人帮助吧？！」&lt;br&gt;可能他也知道我是想逗他，便苦笑点头说：「好吧，总好过在这里呆等。」&lt;br&gt;我们开始行才发现，原来这个小岛唯一的小滩便是这里，四周都是石滩，小岛真的很细小，直经还不过五百米左右，比起马场还要细呢。我们往岛中行去，这里是个小山丘，当中都是树林，无有道路，我们只好沿着些小径行但果然找不到任何人在岛上。&lt;br&gt;期间我们谈东谈西，原来森美的妈妈自少已经很多男人，但却从来没说过谁是自己父亲。他说自幼便知道自己喜欢女生，觉得男人很污秽。我也笑笑地讚成，但污秽也有污秽的好吧～～&lt;br&gt;转眼间便来到岛上的最高点，怎料这里原来有座小亭，我们便坐下来。我四周看看说：&lt;br&gt;「其实这里假日也不少游客的，可能我们能找到人帮助呢？！」&lt;br&gt;不幸的是这天小岛上没游客，一只小船也找不到。幸运的是，这天太阳很猛，我们在岛上行了个多小时，衣服都半干了。&lt;br&gt;这刻森美说：「米高，这里虽好，但船只来了也不会知我们在这里吧？！还是回到沙滩好些，对吗？！」&lt;br&gt;我想了一会，再看看天色，说：「你看，太阳快下山了，今天应该不会再有游客来这了，如果是水警来了，他们不会立即离开的，我们看到他们来再下山不迟呢。」&lt;br&gt;他也点头称是，再想到这刻在这小亭内总算有瓦遮头，下雨也不怕呢。我突然听到他传来的『咕噜咕噜』声，才想起他应该还未吃过午餐，说：&lt;br&gt;「森美，肚子饿了？！你刚才吵架没吃午饭对吗？！」&lt;br&gt;他睁大眼睛，点头苦笑。&lt;br&gt;我说：「这里甚么也没有，看来要你要捱饿了．．．」他点点头，见他眼睛红起来但还是逞强忍着。&lt;br&gt;我从风褛袋中伸出手，说：「除非你不介意湿透了的巧克力吧？？」他突然呆了，还以为我是戏弄他。&lt;br&gt;「这是今早上船前买的，我是巧克力迷，任何时候也要吃，幸好我是跳舞的，否则这个小肚腩早早变成大肚腩了！！嘻嘻～」&lt;br&gt;他立即拿过去，其实巧克力还未开封，没被弄湿，他立即撕破包装，但突然停了下来，说：&lt;br&gt;「但是．．．我们不知待在这里多久．．．我吃了，你肚饿怎么办？！」&lt;br&gt;我说：「别傻了，我吃过午餐，反正不饿，说不定水警正在途中呢～你快吃吧！！」&lt;br&gt;他低头望着巧克力，终于忍不住哭了起来，越哭越大，我不知所措，说：「哎呀，别这样啦．．．不要怕，很快有人来找我们的。」&lt;br&gt;他哭着说：「不．．．不是，只是我这样对你，你却对我这样好，你又不认识我～～～」&lt;br&gt;我说：「以前不认识，现在便认识了，不对吗？！我们经历了这事，往后便是好兄弟，对吗？！」&lt;br&gt;「好兄弟？！嗯．．．米高，我们以后是好兄弟！！」说着便开开心心地吃巧克力，还不断说：&lt;br&gt;「嗯！！好吃～～真的很好吃！！！！」&lt;br&gt;这刻，太阳终于下山了，我俩并肩而坐，望着对面岸的灯光，虽远又近，其实心情也不太坏。我们谈起他和安妮的事来：&lt;br&gt;「没了～真的。她说得很清楚了，她说她其实是喜欢男生的，这个原因，我这种人是永远要投降的呢。」森美说。&lt;br&gt;「听你这样说，你不是第一次为此原因分手了，对吗？！」&lt;br&gt;「当然啦，男同性恋的，不是真正喜欢同性是不会那样的，因为社会都很歧视嘛。但女同，却不一样，有些女生只是喜欢和女生一起共处，或是还未懂得喜欢男生，便试试看。当然还有很多是被男生欺负后便以为自己可以喜欢女生吧。」他说。&lt;br&gt;我说：「那怪不得你这么讨厌男生了，他们除了总是抢走你的女友外，更是污秽呢！！」&lt;br&gt;我俩大笑起来，他说：「哈哈哈哈，那也不是全部都讨厌，今天后，还有一个男生我不讨厌的。」&lt;br&gt;我用手指指着自己的鼻尖，他笑笑地点头。这刻，我真的不觉得他和别的女生有甚么不同呢，举手投足都很有女人味呢，是他这刻不需要强装吧。&lt;br&gt;我问：「那你呢？你试过和男生一起过吗？！」&lt;br&gt;他想了一会，摇头说：「那你呢？你试过和男生一起过吗？！」我俩大笑后，我答：&lt;br&gt;「怎会呢？！我很清楚自己是喜欢女生的呢～但你不同嘛～你未试过又怎知道自己不会更喜欢男生呢？！」&lt;br&gt;他伸手搭着我肩膊，笑说：「那你呢？你未试过又怎知道自己不会更喜欢男生呢？！」&lt;br&gt;我想想，点头说「那也是．．．哈哈哈哈」&lt;br&gt;便是这样，我们在这个荒岛上甚么也谈，我也和他说了前任女友如何瞒着我和上司鬼混，他听后也说，其实坏人有男有女，也没有必然那个性别较讨厌呢。森美还笑说我们离开后，他会替我报复，把我前女友追到手，再狠狠的丢了她，我说很好呢！！&lt;br&gt;我又问：「好了～谈了这么久，是中文名的时候了，好我先说，其实我的名字很土．．．是．．．张炳文！！！」&lt;br&gt;森美捧着肚在大笑，说：「哈哈哈哈～～～谭炳文！！！！炳文哥！！！」&lt;br&gt;「好了好了！！到你了～～」&lt;br&gt;他说：「我为什么要说呢～～～是你自己说了，我又没有应承．．．哈哈哈哈～～」&lt;br&gt;我说：「啊！！！这不是诈骗吗？？！！」&lt;br&gt;他说：「不说～不说呢．．．说来干吗？！」&lt;br&gt;我见他不想说，便算了，轻轻说：「没所谓．．．我只是想知道兄弟的名字吧，连姓名都不知道，说什么兄弟呢？」&lt;br&gt;他见我这样，便扁起嘴，很快地说：「何淑美！」&lt;br&gt;快得我没听见，我说：「甚么？？！何美？？！」&lt;br&gt;他再说：「：何．．．淑．．．美．．．」&lt;br&gt;我『呬』了一声，说：「我还以为是甚么怪名，何淑美很好听呢！！！」&lt;br&gt;我唸唸地说：「何淑美．．．何淑美，很女性化啊～～哦．．．怪不得．．．」&lt;br&gt;他没发怒，微笑地说：「我本来很不喜欢这个名字，所以从没人知道这个名，我把身份证也改了成『何森美』呢！但不知为何，你说出来，我并不介意呢。」&lt;br&gt;转眼间，看看我的手表（幸好是防水表）已经十时多，我俩虽然刚刚认识，但倾谈了大半天，已经变得很稔熟了。我见他开始不多说话了，便问：&lt;br&gt;「淑美，怎么？是否累了？！」&lt;br&gt;我示意让他可以倚着我的肩膊睡觉，他起初还觉不好意思，但我微笑点头数次后，他便把头倚靠过来。虽然这天仍然是夏天，但没想到在郊外，没有市区的温室效应，到了夜深还是会有点凉呢。我俩轻轻倚着倒觉得温暖些。&lt;br&gt;过了一会，风再吹猛了些，我便脱下风褛给他盖着，他睡得恬了，便索性躺在我的大腿上，我也由他随意吧。这刻其实我也有点困了，也垂头闭目睡去了。&lt;br&gt;这样便睡了很久，但被突然来的声音弄醒了，张开眼睛发现亭外正下着大雨，我望向躺在我下面的淑美，他还是安好睡着，我没事忙便细心地望着他。&lt;br&gt;白哲的皮肤这刻被月光照起来，我望着他的脸庞，这明明是个小美人的容貌，自己怎么一直把他看成男生呢？！看看手表已经凌晨两时半，我俩孤男寡女在无人的荒岛上，只可惜他是个『男』的呢？！&lt;br&gt;他若然喜欢男生多好呢！我又想起他的说话，自己也没试过男生，又怎知我不喜欢这个『男生』呢？！&lt;br&gt;从这个角度看下去还可以看到他黑色上衣内的乳沟，我便想起今天替他做复甦时按着他的乳房，我记得那刻也诧异他那里原来也不小的呢，以我的经验来说也是C杯呢。微风不经意吹起了他的体味，我鼻中的明明是女生的气味呢，闭上眼睛地吸，心中还是甜丝丝的呢。&lt;br&gt;这却糟糕了，我幻想中看着他的女身胴体，自己竟然开始有反应，下面涨硬起来，竟然顶向了他的头部。&lt;br&gt;我微微地移开，但却弄醒了他，他的身体动了起来，张开眼睛和我四目交投了，他轻轻擦眼，说：&lt;br&gt;「哎呀～我压着你的脚这么久，是否麻痺了？！」&lt;br&gt;我没说话，他却坐起来了，还说：「对不起了～～你肯定是累透了～好，轮到你了，你睡在我的大腿上吧！」&lt;br&gt;我还在尝试掩饰自己下身的反应，幸好他没发觉，我便说：「噢～不需要了，我反正也不累，真的啊～」&lt;br&gt;他轻轻拍着自己的大腿说：「哎呀，不要害羞了，这又不是甚么！你不用小看我呢，这样才公平吗！！」&lt;br&gt;我只好勉为其难地照办了。我把头放在他的大腿时，却发现那里很软绵绵，毕竟是个女生，身体的结构是改不了的。但这却又真的很舒服呢，我躺下来，不其然望着他，目不转睛地欣赏眼前这个人，无论是男是女，我也蛮喜欢呢。&lt;br&gt;可能是夜深了，人的意识薄弱了，没想到自己竟然说出心底话来：「嗯～我很喜欢你呢！」&lt;br&gt;说话说了出来，感觉却和我心中所想不同，他反应很大，但还是强装没事，说：「你．．．吓？？」&lt;br&gt;「不．．．我的意思是．．．很多谢你，喜欢你对我好．．．不，我．．．哎呀．．．没事了。」我语无伦次地说。&lt;br&gt;尴尬的沉默过了一会，最怪的是我还继续把头放在他腿上。他想了很久，笑了出来：「不用担心，我想我明白你的意思，你也对我很好，我也喜欢的呢。」&lt;br&gt;这样便没事了。我继续尝试睡觉，但心中却还是乱乱的。闭上眼睛，鼻中却闻到淡淡的女性体味，味道很好，不一会我便睡着</content></item></essay>