<essay><item><title>姐妹同床(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;先自我介绍下：我，辽宁人，26岁，无固定职业，不帅，身高173，体重55KG。本人相当好色，不过自认不下流。因为不喜欢带套所以找女人向来不找小姐，都是花点时间找个目标，干净又安全。为了让女人满意咱可按古法对自己的兄弟下了一翻工夫去锻炼它，对它我绝对有自信！！&lt;br&gt;古人云：计划没有变化快，我怎么也没想到这次的十一出行会有这么好的事情发生在我身上。&lt;br&gt;这次十一我和老板请了4天假，准备去大连玩一玩。上次去还是1年多以前呢。时间很紧，所以我坐1号早上6点的火车。运气比较好，30号下午买的票竟然还有座。&lt;br&gt;在我之前之后一段时间买的人都没买到，出行开门红，感到高兴啊。才坐到位置上就发现旁边的座位上有4个学生。听他们说话原来是离我工作不远的师专的学生。里面有一个女孩子，3个男生。因为女的不漂亮，所以我不感兴趣就没和他们聊天。&lt;br&gt;坐过2个站地后我突然听到一声很嗲还有点发颤的声音：「可找到你们了！！！」我睁眼一看，我的面前站着一个张的蛮可爱的女生在和那几个学生说话。终于有个养眼的小女可以欣赏了。&lt;br&gt;虽然不是很漂亮，但是蛮可爱的。丰满圆润的身体，大概有35D的丰乳加上她那嗲嗲的声音，确实很燎人。我就做在那里开始欣赏起她来。随着他们的说话我知道了她叫月如，3个男生里面有一个是她姐夫（寝室大姐的老公），她自己在另一个车厢有点害怕，就跑过来找他们。&lt;br&gt;随着她越来越多的语言和动作我发现了一个事情，她和我那个喜欢了9年的女孩除了容貌不一样外其它的诸如声音，皮肤，动作，身材，穿着甚至连开心欢笑时那夸张的肢体动作都一模一样，这让我越来越喜欢她。&lt;br&gt;他们聊天时总喜欢逗月如，我就时常搭话的帮她，到后来就变成了我们俩和另4个开战。他们的语言让我们越来越默契，我们总会不时的相视一笑。&lt;br&gt;这让他们发现了，调笑着对我们说：「不是一箭锺情了吧？」我就厚着脸皮说：「我是一箭飞出去了，也不知道人家中箭没啊！！」月如当时就拿眼睛白我说到：「我可小呢，啥也不懂啥都没听到啊。」逗的他们哈哈大笑。&lt;br&gt;他们在离大连2个站地下了车，这下只剩我们俩个了，我就跑到她对面坐着。也不说话就看她，看的她不好意思了就瞪我：「看啥呀，没看够呀？」「没有，才看了这么一会那能看够啊，不看以后就没机会看美女了。」我如是说。白了我一眼「我可不是美女啊！在说了,离的那么近，回去了想去就去呗。谁还能拦你吗？」我笑嘻嘻说：「那这几天可够我受的了，咋办啊？」&lt;br&gt;说着我就跑她的座和他一起坐着，又捉到她的小手，她挣了几下也没挣开，又不好意思让别人知道看笑话，瞪了我一下，小声说：「真讨厌，快放开。」我笑笑也不吱声，没办法月如只好让我握着，还说着：「一会就点放开我啊。」&lt;br&gt;握着她的手我一边和她聊天一边轻轻的捏她的手心，气的她直说，握着也不老实点。2个站地3小时，让我们互相了解了许多，原来我们的性格有那么多的相像。她这次是去大连看她怀孕5个月的姐姐，她姐夫出国2个月了还没回来呢，她要去照顾照顾姐姐。&lt;br&gt;美丽的大连终于到了。我牵着她的手才一出站台就听到有人喊「月如，这里！！月如，这里！！」我抬眼就看到一个浑身散发着成熟韵味的美艳少妇向我们挥手。一身粉色连衣裙，隆起的腹胸，挽起的长发，看的我和旁边那些男人个个眼睛发亮。&lt;br&gt;月如小跑过去，我拿着东西跟在后面。月如拉着美妇的手摇晃着说：「姐姐你又漂亮喽！十一放假我来照顾你咯，顺便好好的玩一下！嘻嘻！！」「你呀！就知道玩，你是来照顾我的吗？说的真好听！！」「你怎么这么说人家嘛，真不够意思！萧遥，快过来啊！！这是我姐姐，如雪！」「哎，来了」我连忙应到，快速的走到她们身边。&lt;br&gt;「姐姐，这是我朋友，萧遥，他来大连玩，我们一起座车来的。」她不敢说是在火车上认识的，直接就说我是她朋友。「雪姐好，我上大连来走走，一年多没来了，正好月如也要来，我们就一起了」「嗯，这样不错，她自己座车有个人陪伴省的害怕，谢谢你啊！」&lt;br&gt;「你太客气了，这没什么的！既然月如也和你碰面了，那我就先走了，我要先找个旅店住下，有时间在去打扰！」雪姐看了看我「既然一起来玩，那就去我家吧，反正家里地方也够，而且就我一个人，你们正好陪陪我。」有这样美女天天看着也不错啊，我心里这个高兴啊，脸上却一脸难为情的说「谢谢雪姐，真实不好意思啊，打扰你了。」&lt;br&gt;我们打车，一会就到了雪姐的家里，雪姐到家就到卧室里面换衣服去了。雪姐一会就出来了，但是换了一套睡衣，看着若隐若现的身体，我的肉棒就开始膨胀起来，为了不让雪姐发现，我只好在沙发上坐着把身体缩在一起。雪姐坐到沙发上和我聊天，看着她一张一合的嘴唇我就不由的想像着自己的肉棒被她含着的样子，肉棒就越发的涨疼。终于在我要受不了的时候月如出来了，我也顾不上欣赏美女出浴的样子就急急的跑向浴室。雪姐看到我的样子突然一楞，然后身后就传来了她夸张的笑声和月如的疑问声。&lt;br&gt;喘着粗气，进了浴室我一眼就看到了浴栏里面月如换下来的衣服。上面应该是月如换下来的棉质的白色小裤裤，一看就知道是小女生穿的。闻着上面的味道我的弟弟终于吐出了满腔的苦水。我刚出浴室月如就跑进去把小裤裤收到浴栏底下，逗的我哈哈大笑，忍着疼,让她狠狠的锤了我几下。结果雪姐对我淡淡的一笑就让我噶冉而止满脸通红。&lt;br&gt;雪姐让我在客房休息，才睡了3小时就让她们把我搞起来去陪她们逛街。还好已经休息好了，要不然我还真担心我会不会累死。十月的大连气候宜人，带着俩个漂亮的美女走在街上真是开心啊。先是家乐福，在是秋林，最后沃尔玛。在我累倒之前，俩个女人终于停止了疯狂的逛街行动，带着一堆的东西回家了。&lt;br&gt;雪姐一到家就笑着对我说：「为了奖励你这么辛苦，做一顿好吃的补偿你。」说实话，我对雪姐的厨艺真的保持怀疑态度，但是我可不敢说。半个小时后的我惊讶的看着雪姐做出来的一桌美食，顾不上夸奖就大吃起来。还不错，蛮好吃的。陪女人逛街，累啊！多吃点补偿一下。&lt;br&gt;没想到雪姐还拿出了一瓶红酒，对我们说：「我怀孕，就陪你们喝一小口吧，你们自己尽兴。」对红酒咱还是有一点知识的。我执瓶慢慢的把酒倒入杯中，看了看,色呈石榴红，酒色不错。将酒缓缓的「摇醒」，有股淡淡的玫瑰花香味，嗯，这是二年左右的新酒。喝了一小口，入嘴圆润可口。看着月如和雪姐一脸的惊讶我随口说到：「不错，是瓶精美型的红酒。柔和口味，在国内不会太便宜的。」&lt;br&gt;雪姐笑着说：「这是你姐夫去年在法国带回来的，说是别人送的，应该不错！没想到萧遥你还懂这个啊？看你的样子蛮有水平的啊！」月如一脸兴奋的说：「也不看看是谁的朋友，当然厉害啦！」「就你行！」雪姐笑着说月如。我说：「就是上网的时候瞎看呗，啥都看一点，记住了就懂了点，没记住就忘记了！」就这样你一杯我一杯的我们把这瓶都喝光了。看着她们脸蛋绯红，水润的小嘴，丁香小舌不时的还出来舔一舔，我的肉棒就越发的强硬，忍吧。吃了好久，雪姐妖娆的走进自己房间。&lt;br&gt;餐桌前就剩我和月如，看着那水亮的嘴唇我在也忍不住了，扑抱着月如吻了起来。开始她还推拒着我，慢慢的开始有了回应，小舌头调皮的和我纠缠起来，当我们热吻分开时，唾液就像丝糖一样连在之间，羞的它把头扭向一边。我嘿嘿一乐，用舌头舔了一下她的耳垂，「嗯……」她猛的一哆嗦，呻吟了一下。哈哈，原来这里是敏感带.&lt;br&gt;我抱着她来到沙发上，我用嘴唇夹住的耳垂，轻轻舔它…撕咬…，我轻轻的向她的耳朵里吹气，「咯咯…不要…好痒啊！！」我每吹一次她就痒的直往后摇头。我慢慢的在她后背，臀部抚摸，月如的眼睛一片水汪，像是迷雾充满了迷蒙，彷彿是在期待什么，又好像在渴望什么，是那样的美，看得我有点发慌。&lt;br&gt;顺着月如的眼睛瞧下去，她那挺直而高的鼻子微微的伸张着，红润的小嘴，也在微微的轻启。我的一只手在她的背后轻抚，一只手则隔着Ｔ恤，按着她的乳房。而月如经过酒精的催发似乎早己饥渴难奈，热烈的出乎我的意料，她的鼻孔中传出了阵阵的热气，口中也开始轻轻的哼着：「嗯……嗯……嗯……」&lt;br&gt;一只手在她白皙丰润的乳房上，揉搓着，轻抚着，我的嘴，顺着香唇，渐次的吻到她那雪白的脖子，她的乳房，一寸一点的轻吮着，弄得月如不住的颤抖，不停的轻哼。我的嘴终于移到她敏感的乳头，粉红的乳头上，我的舌头像是催情针似的，舔得月如不住的呻吟：「嗯……嗯……哦……哦……嗯……哦……」她的乳头是越舔越硬，硬币大小的乳晕上因兴奋起满了小颗粒，整个乳房也涨的更大更坚挺，变成粉红色，她不时的把乳房向上挺，迎合我的抚摩吸舔。&lt;br&gt;我的另一只手轻轻的按到了她那神秘的三角洲，一点稀疏的阴毛早被淫水沾湿了。她的阴毛少而细软。她的阴唇，像发高烧似的，好烫。于是我的手，开始解开她的衣服，一件又一件的衣裤，被弃置于沙发下，终于脱掉了那紧护着私处的小内裤，月如那全裸的彤体映入眼帘。月如的彤体实在太美了，纯白的玉体、微透红的肌肤。&lt;br&gt;结实、如馒头般丰润的乳房，尖上那两棵如草莓般的奶头。匀称优美的曲线、平滑结实有弹性的小腹。小腹下面那毛茸茸的一小片，把整个阴户都露在外面，那两片肥满的阴唇，红嘟嘟的，中间那条粉红色的肉缝紧闭，阴蒂却因为刚才的爱抚悄悄的露出头来，再配上月如那健美丰润的大腿，看起来不禁使人垂涎欲滴。&lt;br&gt;我有点冲动的张嘴，狠狠的吸吮着她的香唇。轻轻扶起月如对她说：「月如……我们到房里去。」「恩」她轻声回应着。我搀扶着她走到了自己的房里，把月如平放在床上。&lt;br&gt;只见她双目紧闭，胸部大幅度的起伏，我挨着她躺下，凑上嘴，又开始索吻。「嗯……嗯……嗯……」这一声又一声的鼻音，叫得我心慌意乱，真恨不得立刻干她的小穴。我的手又开始不老实了，原本按在乳房上的手，直摸那尖挺的双峰。&lt;br&gt;月如的手，一面抱着我的头，一面摸着我的后背。我知道她很需要，她很饥渴，我把手伸到下面，摸到了湿湿的一片，把手拿上来看着满手的淫水，笑着说：「看你，已经流了这么多口水了，哈哈，谗了好久了吧？」拍掉我的手：「你才流口水了呢，真讨厌，还不是你弄的。」&lt;br&gt;我看她羞成这样也不在多说，又把手放到下面去找她的阴蒂。调皮的阴蒂自己已经兴奋的探出头来，我一个手指来回的在她阴唇上滑动，一个轻轻的按着阴蒂，每一次的移动轻按都会给月如带来呻吟和颤动,我分开两片饱满的蜜唇，将鼻尖紧紧压上鲜艳湿润的嫩肉深深吸了口气，月如「呀」的叫出声来，我见她反应如此强烈，伸出舌尖在肉缝旁粉红的蜜肉上舔了起来。&lt;br&gt;月如顿时浑身一颤，明媚的大眼睛彷彿笼罩了层雨雾，张开了娇艳的双唇，却没有发出声音，神态茫然若失，桃源溪口微微一张一合，缓缓流出清澈透明的爱液。我将那颗玲珑可爱的鲜红蚌珠含入嘴里，用舌尖轻快挑动，修长的中指缓缓刺入温暖的蜜穴，轻轻地按压转动，一手则大力揉捏着她的乳房。&lt;br&gt;月如刚才与我一翻缠绵，何尝不是强自压抑着春情，此刻受我亲密怜爱，再不需顾忌什么，喉间发出高亢的呻吟，纤细的腰肢弓起，玉臀竟抬离床板，随着我的舔弄左右摇摆。我一眨不眨地盯着她的反应，口上大力动了两下，月如倏地全身绷紧，娇吟一声，肉穴内抽搐起来，不断喷出粘稠的蜜露。&lt;br&gt;月如瘫痪似的躺在床上，眼神迷离，鼻翼煽动，两腮艳红，呼吸急促。我把她搂入怀中，轻轻抚摸她缎子般光滑的肌肤。过了片刻，她的呼吸才平稳下来，我伸出食拇指夹住一片蜜唇轻轻揉动，月如柔弱的娇哼着，一丝晶莹的蜜液沿着肉缝滑了出来，挂在蜜唇的边缘，我用手扶着肉棒，用龟头挤开她的蜜唇并轻轻的上下滑动，不时的用龟头轻点一下她的阴蒂，在上面轻轻的摩擦。月如被我弄的呻吟不已，晃动着下体追逐着我的肉棒。我笑着说：「呵呵，好宝贝，这叫割蚌取珠。怎么样？舒服不？」&lt;br&gt;月如虽然没有搭话却向下探出小手，握住了紫红的龟头轻轻揉捏，尖尖的指甲不时灵巧刮过敏感的尖端，带来阵阵瘙痒的痛楚。火热的肉棒在她纤巧玲珑的小手里不断跳动，马口不时流出透明的淫液。月如用指尖沾了一些，缓缓涂上自己鲜艳的红唇，明媚的大眼睛却一瞬不动的注视着我。我心中激荡，叫道：「月如！把你的小MM分开！」月如轻吟一声，双手扒住两片肉唇边，向两边拉开，娇嫩鲜红的穴肉顿时露了出来，我右手食拇指捏住肉棒根部，甩动阳具在中间的嫩肉上拍打。&lt;br&gt;每打一次，她就不由自主的战抖一下，桃源间却立即充满了晶莹的淫</content></item></essay>