<essay><item><title>绝代太后尤物(4)</title><author>床上伴侣</author><content>话音一落，众人齐声叫好。&lt;br&gt;翰林大学士评道：「此联有气魄，雅俗共赏。」&lt;br&gt;顺帝也暗自点头，心想礼部尚书真是个会拍马屁的主儿。&lt;br&gt;作为奖赏，礼部尚书一步三摇地走到太后面前，拿起毛笔，饱蘸蜂蜜，笔走
飞龙，在太后雪白的乳房上写下了对联。&lt;br&gt;对联的内容已经让太后羞容满面了，礼部尚书在她乳房写字的时候，更是让
她敏感的乳房刺激不已。&lt;br&gt;太后努力咬着自己的嘴唇，不让自己发出淫荡的叫声。&lt;br&gt;然而，礼部尚书写完对联，双手捧起太后丰满的乳房，有滋有味地舔了起来
。&lt;br&gt;顺帝看得出来，这礼部尚书肯定是花间老手，捧着太后的双乳，又吸又卷又
舔又挑又咬，直把看家的口舌功夫都使出来了。&lt;br&gt;太后本来敏感的乳房哪里经得起如此技巧的挑逗，不出半柱香功夫，太后就
在礼部尚书的舔弄下，媚叫连连，小穴里的爱液顺着大腿亮晶晶地流了下来。&lt;br&gt;礼部尚书刚落座，翰林大学士就站了起来。&lt;br&gt;他捋着长髯，不紧不慢地说道：「方才尚书的对联雅俗共赏。我作一幅雅对
献给太后：白雪山上樱桃红，绿茵地里菊花黄。」&lt;br&gt;「好对！」&lt;br&gt;众大臣齐声喝彩。&lt;br&gt;大学士用四种颜色喻太后身上的性器，对仗工整，构思巧妙，连顺帝也频频
点头：「大学士果然是沈朝饱学栋梁，此对高雅婉曲，寓意巧妙。」&lt;br&gt;当大学士走近太后的时候，太后在心里暗叫了一声「完了」。&lt;br&gt;其实，大学士正是太后娘家的人，论辈分是太后的舅舅。&lt;br&gt;如此舅甥相戏，更是乱伦。&lt;br&gt;大学士拿起毛笔，转到太后身后，他的目标是太后的小穴。&lt;br&gt;他拿起毛笔在太后肥厚的阴唇上慢条斯理地用蝇头小楷写下对联，足足写了
半柱香功夫。&lt;br&gt;当大学士写完对联，太后在乱伦的羞耻和大学士的妙笔挑逗之下忍无可忍，
长叫一声，爱液横流，竟然当着众臣高潮了。&lt;br&gt;太后还没有从高潮中恢复过来，宴席上又有一个大臣闹闹嚷嚷地站了起来。&lt;br&gt;顺帝和众大臣一看，都禁不住笑了。&lt;br&gt;这位大臣长得五大三粗，豹目虬髯，正是沈朝战功赫赫的左将军。&lt;br&gt;大家都知道，左将军在战场上是骁勇善战的英雄，但是，要论文才，他就完
全不是那块料了。&lt;br&gt;左将军不仅没有读过几本书，就连写自己的名字都很勉强。&lt;br&gt;顺帝忍住笑问：「左将军也要对对联么？」&lt;br&gt;左将军粗声大气地说：「别瞧不起俺，俺小时候也对过对联。」&lt;br&gt;「好，那就请左将军一展才华。」&lt;br&gt;左将军望了一眼刚刚高潮之后性感妩媚的太后，咽了一口唾液，鼓足劲儿憋
出一句：「一对大白奶子，两片肥厚尻腚」。&lt;br&gt;众人先是楞了一下，随即爆发出哄堂大笑。&lt;br&gt;众大臣笑得前仰后合，顺帝差点把嘴里的酒也喷了出来。&lt;br&gt;半晌，大家才止住笑，大学士问道：「将军这也算对联么？」&lt;br&gt;左将军不服气道：「大学士说说，我的对联有错么？」&lt;br&gt;顺帝觉得左将军为人粗率倒也可爱，笑着说：「没错，没错。左将军这对联
虽然很俗，倒也很切题。将军可以享用太后了。」&lt;br&gt;左将军得意地斜了众大臣一眼，昂首阔步地走到太后跟前，抓起毛笔在蜜罐
里狠狠地搅和了一下，然后在太后的臀部和菊门处乱写一气，至于他到底写的是
什么字，大家就不得而知了。&lt;br&gt;左将军好像对太后的菊门特别感兴趣，毛笔在太后的菊花上画来画去，孩有
意无意把毛笔插进太后的菊花里，直把太后的菊门弄得奇痒难忍。&lt;br&gt;左将军画了半天，看见太后的股沟里已经流满了蜂蜜，他满意地放下笔。&lt;br&gt;捧起太后的屁股，把整个脑袋都埋进太后丰腴的屁股里，转动着粗糙的舌头
呼哧呼哧地舔着太后的股沟和菊门。&lt;br&gt;他那钢针一样的虬髯紮得太后媚叫不断，当他把舌头伸进太后菊门深处搅动
的时候，太后再一次长叫着高潮了……宴会大约进行了两个时辰，席间王公大臣
们一一作对，纷纷上前猥戏太后，让太后先后经历了数十次高潮。&lt;br&gt;御宴上，大臣们的哄笑声、喝彩声，媚珠的铃声、太后半哭泣半欣悦的媚叫
声响成了一遍。&lt;br&gt;顺帝触景生情，站了起来说道：「朕也来对一副，以助酒兴：铃声哭声媚叫
声声声入耳，口戏乳戏菊花戏戏戏销魂。」&lt;br&gt;「好啊！」&lt;br&gt;「妙啊！」&lt;br&gt;大臣们纷纷喝彩。&lt;br&gt;顺帝志得意满地走向被高潮折磨得快要虚脱的太后：「媚珠！值此佳节良辰
，母后也该为自己对一联！就以『子蒸母』为题罢。&lt;br&gt;」&lt;br&gt;听到顺帝叫自己，媚眼如丝的太后勉强打起精神，用仅存的神志脱口念道：
「民悦臣悦夫君悦不若子悦，人母国母子蒸母堪赛淫母。」&lt;br&gt;「好！」&lt;br&gt;众大臣大声叫好。&lt;br&gt;「母后真不愧是沈朝第一才女呀！哈哈，如此人妻，如此淫母，真是千古难
求啊！」&lt;br&gt;顺帝的话听在太后的耳朵里，不知道是赞美还是讽刺。&lt;br&gt;想起她这一年来所经历的，太后百感交集：哎！既然做了儿子的玩物，就一
切认命吧。&lt;br&gt;正想着，太后的小嘴突然被顺帝巨大的阳具塞满了，不知道什么时候，顺帝
登上了如意车：「今天，朕就当着众位卿家的面，来检阅一下这天下淫母。」&lt;br&gt;在众臣灼灼的目光注视下，顺帝依次在太后的嘴巴、小穴和菊门里抽插着，
插一下就问一声太后：「母后是什么？」&lt;br&gt;「哀家是不忠先皇的人妻！」&lt;br&gt;「母后是什么？」&lt;br&gt;「哀家是淫荡无双的国母。」&lt;br&gt;「母后是什么？」&lt;br&gt;「哀家是儿子的乱伦玩物！」&lt;br&gt;「啊！啊呀呀！哀家不行了！」&lt;br&gt;最后，在巨大羞耻和刺激里，当顺帝把精液都射进她的菊门时，太后的小穴
也猛烈地喷射出如水注般的爱液。&lt;br&gt;在铺天盖地的高潮中，太后终于昏厥过去了……&lt;br&gt;五、绝代尤物&lt;br&gt;春光明媚的时节，顺帝下令带上太后去郊外春猎。&lt;br&gt;临行前，顺帝特别命令宫娥给太后换上沈朝大典时太后穿的衣服。&lt;br&gt;太后戴上缀满金银珠宝的凤冠，穿上最华贵的凤袍。&lt;br&gt;那凤袍是由江南织造的工匠花了一年功夫用金丝和银线织成的。&lt;br&gt;凤袍上彩凤飞舞金光闪闪，正好衬托出太后雍容华贵的气质。&lt;br&gt;在路上，太后问顺帝：「天子当爱惜天下众生，春天乃是百兽交配的时节，
皇家从来都春养秋狩，皇儿为何反其道行之？」&lt;br&gt;顺帝搂着太后神秘地一笑：「朕自有安排。母后只要乖乖听话即可。」&lt;br&gt;在春天无边的原野里，发情的动物们彼此追逐着，疯狂地交配着。&lt;br&gt;野外的空气里到处充溢着情欲的气息。&lt;br&gt;一只母鹿从他们前面跑过，后面一只公鹿紧追不舍。&lt;br&gt;顺帝搭上弓箭瞄准那头母鹿准备射击，这时，仁慈的太后却拦住了顺帝的动
作，她请求顺帝高擡贵手放了那只母鹿。&lt;br&gt;太后的表现正在顺帝意料之中，顺帝假装生气道：「天子出猎，岂可空手而
归？除非母后愿意乖乖地做皇儿的牝兽。」&lt;br&gt;「啊！这……」&lt;br&gt;太后这才发现，顺帝出猎其实根本就是一个调教她的阴谋。&lt;br&gt;然而，只要能让顺帝高兴，她又怎么能拒绝呢？看见母后答应了做自己的要
求，顺帝高兴得象孩子一样，连声叫太监去准备东西，今天他要玩皇子猎太后的
游戏。&lt;br&gt;太监捧上来两只鹅蛋大小的花红果，顺帝叫太监褪下太后的凤袍，露出太后
雪白丰满的臀部。&lt;br&gt;然后，把那两只花红果一前一后分别塞进太后的小穴和菊花口。&lt;br&gt;在绿草如茵的原野里，有一幅淫靡而美轮美奂的图画：头戴凤冠身穿凤袍的
太后手脚分开，被太监们用四根木桩固定在地上，丰腴白皙的臀部高高翘着，小
穴和菊花口分别露出大半个红艳艳的花红果，那两个红果就顺帝射击的目标。&lt;br&gt;顺帝在太后耳边调皮地说：「母后可不要乱动哦，否则皇儿的弓箭可就不长
眼睛了」。&lt;br&gt;太后无奈地趴在地上，不敢随意动弹，就象任人刀俎的鱼肉一样，此刻，她
只有祈祷皇儿的箭术好一点了。&lt;br&gt;顺帝在太后裸露的屁股上轻拍两下以示安慰，然后扭头飞身上马，驰向远方
。&lt;br&gt;兜了一个大圈子以后，顺帝策马向太后这边飞驰而来。&lt;br&gt;英姿勃勃的顺帝在马上张弓搭箭，瞄准太后身上的两个红果，「嗖——」&lt;br&gt;「嗖——」&lt;br&gt;射出两箭。&lt;br&gt;太后只听到身后风声呼啸而来，电光石火之间，「噗」&lt;br&gt;地一声，一支箭正中菊花里的红果，箭杆带着巨大的冲力，把鹅蛋大的红果
生生地插进了她的菊门深处。&lt;br&gt;紧接着，又一支箭射到了，不偏不倚正好射中太后小穴里的那只红果，同样
，巨大的冲力把另一颗鹅蛋大小的红果插进了太后的小穴深处，红果的插入撞动
了太后小穴里的冷热媚珠，发出了清脆的铃声。&lt;br&gt;顺帝的箭术果然精湛绝伦，侍从们山呼万岁的声音响彻原野。&lt;br&gt;太后惊魂未定，只觉得菊门和小穴都被塞满了，那种饱胀感令她侍从们的注
视下，在惊惧和羞耻中情不自禁地高潮了，一时间，菊门和小穴律动收缩着，爱
液潺潺地流到了地上。&lt;br&gt;「哈哈，如此就把母后弄丢了，母后果然奇淫绝世啊！」&lt;br&gt;顺帝的话，让太后羞愧无比。&lt;br&gt;顺帝骑马来到太后身后，太后流在地上的爱液醒目地证实着太后的淫荡，他
跳下马，拉着箭杆从太后的身体里拔出两个红果，顺帝的动作又让太后发出一阵
媚叫。&lt;br&gt;红果上满是太后的爱液，顺帝回头把红果往身后的侍从们一扔，大笑着说：
「太后赏你们的。」&lt;br&gt;于是，侍从们爆发了一场争夺红果的骚乱。&lt;br&gt;顺帝饶有兴趣看完侍从们争夺红果的游戏，回头对太后说：「母后，儿臣想
骑马了」。&lt;br&gt;「那叫侍卫把马牵过来吧。」&lt;br&gt;太后显然不知道顺帝葫芦里买的什么药。&lt;br&gt;「不要，儿臣要骑母后。母后给儿臣做母马好么？」&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;太后永远都搞不懂自己生的儿子脑袋里到底有多少奇特的想法。&lt;br&gt;「母后不是答应做儿臣的牝兽么？不许抵赖哦！」&lt;br&gt;太后对顺帝已经完全没有办法了，她无可奈何地应允了顺帝的要求。&lt;br&gt;太监拿出早已准备好的马勒和嚼子，套在太后的脸上。&lt;br&gt;然后把马鞍绑在太后的背上，最后拿出一根马尾巴，插进太后的后庭。&lt;br&gt;打扮完毕，顺帝一看：盛装华服的太后脸上套着马勒嚼子，马勒嚼子把太后
端庄美丽的脸庞拉得变了形。&lt;br&gt;身上绑着马鞍，最好看的是太后的华服后襟掀了起来，露出雪白的屁股，后
庭里插上了一根马尾巴。&lt;br&gt;「哈哈，这正是我要的太后母马。来人啊，马鞭伺候！」&lt;br&gt;太监急忙拿来马鞭，顺帝兴奋地把马鞭一挥，鞭子在空气划出尖锐的响声。&lt;br&gt;「母马还不趴下，伺候主人上马！」&lt;br&gt;太后四肢着地趴在草地上，顺帝跨上太后的身体，挥动着马鞭抽打着太后的
光屁股，「驾！驾！母马快跑！」&lt;br&gt;太后无奈地驼着顺帝，在草地上艰难地爬行着。&lt;br&gt;顺帝骑在太后身上，前所未有的征服感让他不禁仰天长啸：「沈朝最高贵的
女人，如今成了朕胯下的坐骑，乐如何哉！」&lt;br&gt;顺帝兴致勃勃地骑着太后在原野上缓缓地溜达，他突然心血来潮道：「母后
学母马叫罢」。&lt;br&gt;「母马怎么叫啊？」&lt;br&gt;太后一下子楞了。&lt;br&gt;她可从来不知道母马是怎么叫的呀。&lt;br&gt;顺帝佯装生气道：「母后叫不叫？不叫朕的马鞭可不客气了！」&lt;br&gt;「啊！这，这……」&lt;br&gt;太后正在嗫嚅着不知道怎么学母马叫，冷不防顺帝的马鞭啪啪两下抽在她白
嫩的屁股上。&lt;br&gt;马鞭过处，太后的粉臀立刻就起了两条粗粗的红道，太后吃痛，情急之中只
好汪汪地叫了两声。&lt;br&gt;「哈哈，母后这哪里是母马叫，明明是母狗叫嘛，看来太后更喜欢做母狗呢
。」&lt;br&gt;「啊！不是！不是！」&lt;br&gt;「不是什么？那朕就封太后为母狗好了。」&lt;br&gt;「不！皇儿不要……」&lt;br&gt;太后反对的话还没有说完，立刻就被顺帝打断了：「母后又敢违抗朕的旨意
了么？」&lt;br&gt;「啊！不敢！不敢！」&lt;br&gt;太后的妥协让顺帝很开心：「这才乖！那么，太后母狗，给朕叫两声！」&lt;br&gt;太后百般无奈，只好趴在地上汪汪地叫着。&lt;br&gt;然而，太后的妥协并没有让顺帝就此罢休，他反而兴致更浓了。&lt;br&gt;「母后既然成了母狗，那就找只公狗和太后母狗配对吧。」&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;面对顺帝的变本加厉，太后完全说不出话了。&lt;br&gt;不一会儿，太监牵来一只雄壮的牧羊犬。&lt;br&gt;「让公狗闻闻母狗的味道！」&lt;br&gt;穿着盛装的太后象狗一样趴在地上，让一只公狗闻着阴部，世界上再没有比
这更淫乱的场面了。&lt;br&gt;那公狗用鼻子拱了拱太后的阴户，它好像对太后的爱液发生了兴趣，那淫荡
的雌性气味刺激了公狗的嗅觉，于是，它伸出粗糙的舌头，在太后的阴部呼哧呼
哧地舔了起来。&lt;br&gt;「啊！啊呀呀！快拿开呀！」&lt;br&gt;太后吓得大叫起来。&lt;br&gt;公狗滚烫的带着倒刺的舌头不停地在她敏感的小豆豆和阴唇上刮过，却刺激
得太后的爱液流得更多了。&lt;br&gt;顺帝在一边兴致盎然地看太后与公狗的人兽之戏：「哈哈，看来母后果然淫
荡无双。被公狗舔得发情了呢，流了那么多水！」&lt;br&gt;「啊！不是！不是！」&lt;br&gt;太后羞得无地自容，然而小穴里的爱液却在公狗舌头的刺激下流个不停。&lt;br&gt;那只公狗也在发情期，雌性的液体刺激着它的性腺，慢慢地，它的阳具伸了
出来，越变越大了。&lt;br&gt;看见公狗的阳具涨大了，侍从们见了都大声起哄：「这公狗要操母狗呢！」&lt;br&gt;「哈哈，太后母狗大概也想和公狗交配了吧！」&lt;br&gt;顺帝回头对太监下令道：「就让公狗好好地操太后母狗吧。」&lt;br&gt;于是，一个太监走上前，把公狗的阳具对准太后爱液横流的阴户，狠狠地插
了进去。&lt;br&gt;那公狗好像能感觉到阳具插进牝兽的阴户，居然猛烈地来回抽插着。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;当公狗硕大的阳具插进太后的阴户，太后同时被巨大的羞辱和快感冲昏了：
身为一国之母，竟然被公狗插得很快活，太后觉得自己彻底地沦落了。&lt;br&gt;「母后好好地享受人兽交配之乐吧！」&lt;br&gt;看到太后的菊门还空着，顺帝回头对身边的一品带刀侍卫说道：「太后的菊
门赏赐给你了！」&lt;br&gt;「啊！谢主隆恩！」&lt;br&gt;简直象天下掉馅饼儿一样，侍卫喜不自禁，急急地拿出早已胀立的阳具，走
到太后身后，插进了她的菊门。&lt;br&gt;太后只觉得菊门的空虚一下子被填满了，人和狗的阳具一起在她前后的洞穴
里进出着，快感的波浪一下子把她扔到天上，一下子又把她吸进深渊。&lt;br&gt;她在欲望的漩涡里沈沈浮浮，夫妇人伦、礼义廉耻全都被丢到九霄云外了。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;太后还来不及发出高潮前的媚叫，她的嘴巴又被顺帝的阳具堵住了。&lt;br&gt;「让母后所有的洞穴都开放吧！母后这才是千古绝代的尤物啊！」&lt;br&gt;在广袤的原野上，身着盛装的太后同时被顺帝、侍卫、公狗的阳具插进了身
体的所有洞穴，侍从们的欢呼声响彻云霄：「天辰盛世，皇恩浩荡。太后尤物，
普天共享。」&lt;br&gt;</content></item></essay>