<essay><item><title>静芬的单身日记一-静芬的制服 1-3(2)</title><author>床上伴侣</author><content>我知道他要从后面来，我爬起身，趴在床上。&lt;br&gt;身上的制服就只有扣子被解开，一件不缺的挂在身上，下半身的窄裙，被推在腰间皱成一团，裤袜私处被撕开一个大洞，连内裤都没有脱下，天哪，好险我有两套制服，不然明天怎么上班？我趴着将臀面抬的高高的，每次摆这姿势，都有点害羞 = =我等了一会，他却没有动作，「你在干嘛‧‧‧？」我回头问他，只见他移动到我侧边，两只手开始不断的抚摸我的臀部‧‧‧他似乎很着迷我的裤袜带给他的触感，手掌一直在我臀部和大腿上滑动‧‧‧「baby 别动，妳这姿势好美。」&lt;br&gt;我心想：奇怪，我们又不是第一次用这姿势作‧‧‧我才突然发现，阿！一定是我身上制服的问题！这家伙‧‧‧原来有这性趣 = =就这样我像模特儿一样，趴在床上，一动也不动的让他从头到脚抚摸了几遍‧‧‧直到他满意的移动到我身后；「baby 要进去囉」他将棒子对准我的洞口后，双手扶着我的臀部，腰用力一挺，一口气就突进到我的最深处。&lt;br&gt;「阿！」虽然我早就知道他会这样，但这深入的感觉；每次还是让我忍不住叫的特别大声 ><他最喜欢这么作，尤其喜欢听到他身体撞击到我臀面的声音。&lt;br&gt;他开始抽插我的嫩穴，每一下都像是想要刺穿我一样；强而有力。&lt;br&gt;再加上他那状况特佳的棒子，硬挺挺的在我嫩穴里狂抽猛插着‧‧‧我除了呻吟，还是只能呻吟‧‧‧不知道过了多久，也不知道抽插了几百下‧‧‧只知道我又崩溃一次‧‧‧大腿间的裤袜已经湿透了‧‧‧但是他丝毫没有放过我的意思 ><啪啪啪啪，臀部的撞击声，让我快羞死了。&lt;br&gt;但此时的我；根本没有多馀的力气去害羞，我的嫩穴已经被那棒子硬生生的抽插了几百下，还继续的被抽插着，刚崩溃前的感觉，好像又开始慢慢被抽插回来‧‧‧天哪 ><整间套房里都是我的叫声，他听我叫得越大声，抽插的就越厉害。&lt;br&gt;我的第三次崩溃又快来了，感觉又在持续加温中‧‧‧我上半身已经无力的贴在床上，只蹶起臀部让他为所欲为‧‧‧他端着我的臀部，就像是他自己的东西一样。&lt;br&gt;棒子还是不停的猛烈抽插着我湿润的嫩穴，我的呻吟声，又透露着我快崩溃了‧‧‧「baby 今天射哪里？」听他气喘嘘嘘的问这句话，我心里立刻松了一口气，心想；终于可以休息了‧‧‧但也奇怪，知道要结束了，反而让我想把握机会，享受这第三次的崩溃^^"「再撑一下嘛‧‧‧」我撒娇的说「好，那我要射在妳嘴里」「不要」我马上回绝，我最讨厌射在嘴里了，那味道腥的要死。&lt;br&gt;但我知道他每次都最希望射在我嘴里，还要我帮他吸干净 ><「那‧‧‧可以射在里面吗‧‧‧」他这么一问，我只好算算日子‧‧‧「嗯‧‧‧好吧‧‧‧」拒绝他第一个希望，总不好再拒绝第二个希望，其实也刚好是安全期。&lt;br&gt;才刚答应他，下半身就传来猛烈的感觉，那坚挺的棒子又开始侵袭我的嫩穴‧‧‧「阿‧‧‧」我也开始呻吟起来‧‧‧那棒子似乎完全没有疲劳的迹象，依然跟开始时一样硬挺。&lt;br&gt;不一会，他可能也累了，想多撑一下子，他停止抽插，腰部开始扭动、绕圆。&lt;br&gt;棒子开始由不同的角度插入，动作虽然不激烈，但感觉却又麻又苏。&lt;br&gt;「阿‧‧‧」我洞里的嫩壁，上下左右都被棒子狠狠的刮了几遍，丝毫都不放过 ><我也因为感觉太舒服了，一面呻吟，一面腰部不由得也开始扭动起来。&lt;br&gt;他察觉到我也在陶醉了，扭动的更加激烈，不断的上下左右绕圆，从各不同角度猛插了一阵‧‧‧我疯狂的叫着，我的嫩穴已经被他插的体无完肤了‧‧‧><「阿！」突然间我大声的吟叫；因为他居然又开始使劲的抓揉我的臀！天哪，我顿时一紧张，臀部绷紧，穴里的嫩壁就像是膨涨般的紧缩，那巨大棒子在我嫩穴里来回抽插的感觉更明显了。&lt;br&gt;他似乎也感觉到；我的嫩穴因为臀部崩紧而收缩‧‧‧他不停的抓揉我的臀，棒子不断的猛烈抽插着‧‧‧我只能声嘶力竭的呻吟‧‧‧臀部和阴道同时传来的激烈感觉双管齐下！我穴里的嫩壁；简直是被逼着完全感受他棒子刮过的感觉‧‧‧天哪，我快疯了。&lt;br&gt;「阿‧不要‧‧‧不要‧‧‧」他根本不理会，继续享受着棒子被夹紧的快感，抽差的越来越快。&lt;br&gt;「阿‧‧‧」我紧缩的阴道被肉棒无情的侵袭着，每一下就像是要插进我的心脏一般，穴里的嫩壁似乎就要火热的棒子给灼伤了‧‧‧「阿‧‧‧」这一声狂叫；终于，我又崩溃了，高潮的感觉让我全身像燃烧一般，腰部和臀部微微的颤抖着。&lt;br&gt;正在这崩溃的感觉漫延时，我感觉到一股热烫的精液射在我阴道里‧‧‧嫩穴里的棒子抖动了几下，他缓缓的抽出棒子‧‧‧棒尖牵连着黏稠的精液‧‧‧我整个人瘫趴在床上，也不管体液和精液在我大腿流下，反正早就湿漉漉的一片。&lt;br&gt;明天又要洗床单了 = ="他还生龙活虎、洋洋得意的，开始帮我真的脱下这些制服，让我躺在床上休息。&lt;br&gt;自从这一天的事过后，我就尝试着去试探他的「性趣」。&lt;br&gt;说也奇怪，不管我穿超短的迷你裙，还是低腰的牛仔热裤，总是引不起他「特别」的兴趣，状况总是到达不了那天的巅峰状态。&lt;br&gt;最后我又试着穿着制服，故意的挑逗他，哇，简直是天雷勾动地火！更有一次他生日时，我穿着制服跟他亲热，里面故意穿着新买的吊带袜要给他惊喜。&lt;br&gt;当他发现的时候；天哪！我只能说；那天我已经忘了崩溃了几次，但他居然射了三次，三次都射在我嘴里 ><我曾经问过他，为什么对制服情有独锺？他敷衍的回答了一堆我不信的答案‧‧‧直到我威胁他，不说真话，就不穿制服跟他作，他才支支吾吾的说了原因。&lt;br&gt;他说：他看到穿的整齐清洁，举止端装的美女，就很想把她弄得狼狈不堪，这样他感觉很有成就感 。&lt;br&gt;(什么嘛 = =" )又说：整齐清洁，举止端装的美女谁不喜欢，他希望作爱时她还是那么的整齐干净，举止端装。&lt;br&gt;这两个回答，我想了好久，也跟我姊妹讨论了好久‧‧‧我们得到的结论是：第一个原因：表示这种男人跟小孩子一样，喜欢捣蛋，放整齐的东西偏偏要弄的乱七八糟才高兴。&lt;br&gt;第二个原因：表示这种男人非常天真，他们觉得淑女在工作时整齐清洁，举止端装。&lt;br&gt;在作爱时也应该整齐清洁，举止端装。&lt;br&gt;吵架时也要整齐清洁，举止端装。&lt;br&gt;甚至在上厕所时也要整齐干净，举止端装 = = 真是够了‧‧‧
静芬的单身日记二-爱玲的生日
转眼和学弟分手两个月了，孩子气的男人有时真让人受不了。&lt;br&gt;醋劲大，控制慾又强，吵了几次也谈了几次，最后还是忍痛分手。&lt;br&gt;我搬进了爱玲租的公寓，三房两厅，虽然不大，但至少容的下我们两个小女人相依为命。&lt;br&gt;今天是爱玲的生日，我虽然沉淀了两个月，但还是落落寡欢。&lt;br&gt;爱玲想趁着庆祝她生日，也让我好好开心一下。&lt;br&gt;「静芬，明天带着便服去公司吧，下班我们不回家囉。」&lt;br&gt;「我们要去哪里庆祝阿？」「别问，明天妳就知道囉。」&lt;br&gt;鬼灵精怪的爱玲，一脸奸笑，像是很满意自己的安排。&lt;br&gt;爱玲在大学时就是班上的小可爱，身高一米六，留着一头俏丽的短发。&lt;br&gt;她那张迷人的小脸蛋和水汪汪的大眼睛，让她在大学时代；就遍地是爱慕者。&lt;br&gt;最重要的是她那甜美的娃娃音，撒起娇来能让人连骨头都松了。&lt;br&gt;跟爱玲比起来，我两是完全不同的类型，她喜欢剪短发，我喜欢留长发。&lt;br&gt;我虽然个子比她高，但胆子却比她小，也比她内向许多。&lt;br&gt;「静芬，妳明天要穿什么？」我在衣橱里选了一件白色洋装，连同衣架一起取下在身上比试给爱玲看。&lt;br&gt;「这件怎么样？」「不行，不行，我明天穿短裙耶。&lt;br&gt;妳也要穿辣一点。」&lt;br&gt;爱玲开心的把手上的裙子展开给我看。&lt;br&gt;「哇，那么短，妳真的敢穿阿？」一件短到连弯腰可能都会走光的紫色窄裙。&lt;br&gt;爱玲一米六的身高，苗条的身材，穿上这件肯定是性感尤物。&lt;br&gt;就这样；两人挑三捡四的；最后我挑了件我平常根本不敢穿的黑色迷你裙，配上白色胸前有缎带结的无袖衬衫。&lt;br&gt;第二天下班后，我两在公司的更衣室换完衣服，两人面对面害羞的笑了出来。&lt;br&gt;爱玲在我眼中好美呀！紧身的黑色上衣突显出那圆润丰满的胸部，超短的窄裙底下那双细致的美腿，配上黑色高跟鞋，简直是让人血脉喷张。&lt;br&gt;没想到爱玲却对我说：「静芬，我如果是男人，现在一定强暴妳。」&lt;br&gt;我转身照照镜子，天哪！我这身打扮让我有些不敢走出更衣室。&lt;br&gt;除了脸上的淡妆像良家妇女外，其他地方根本打扮像个性感女郎。&lt;br&gt;我两挽着手，跑出公司，叫了辆计程车直奔目的地。&lt;br&gt;车子来到一家PUB门口，我两一下车先是找了家餐厅，吃完晚餐后就打算彻夜狂欢。&lt;br&gt;光是在PUB门口买票，就已经一堆男人向我们搭讪。&lt;br&gt;爱玲说不急，看到好的再出手。&lt;br&gt;我当时真是佩服爱玲的胆识。&lt;br&gt;两人就像初生之犊不畏虎，大剌剌的走进这喧闹的夜店里。&lt;br&gt;我们却不知道，两人早已成为猎人眼中的猎物了‧‧‧进了PUB，震耳欲聋的音乐让人不抗奋都不行，我们先是找了角落的位置，喝完几瓶啤酒后，爱玲脸颊汎红，就拉着一样微醺的我，挤到场中央的舞池去。&lt;br&gt;「来吧，我们跳舞。」&lt;br&gt;爱玲和我随着音乐节奏，缓缓的摆动身体‧‧‧爱玲那婀娜多姿的身段，纤细的腰身，圆润的翘臀，扭动起来连我都想一把将她抱入怀里。&lt;br&gt;不一会，两个身材壮硕的男人靠近我们身边。&lt;br&gt;「小姐，可以交换舞伴吗？」看来是来搭讪的；爱玲拉着我的手，一转身又挤到了舞池的另一边。&lt;br&gt;「哼，看起来一点气质都没有。」&lt;br&gt;爱玲都着嘴，高傲的嫌弃着。&lt;br&gt;接下来又是好几只苍蝇围着我们打转，可惜爱玲没一个看上眼的。&lt;br&gt;我两从舞池东西南北中换到没地方好换，最后；爱玲拉着我回到位置上。&lt;br&gt;「看来今天是没收获了。」&lt;br&gt;爱玲话刚说完，一位英俊的男士就出现在我们桌旁。&lt;br&gt;「我看今天全场的男士，好像都碰了钉子，不知道两位是不是还赏我钉子？」这男子风度偏偏，衣着品味不俗，载了付眼镜更是文质彬彬的样子。&lt;br&gt;爱玲看了他一眼，居然没有赶他走‧‧‧他看我们没有搭腔，居然自己坐了下来。&lt;br&gt;「我请两位小姐喝杯酒好吗？」男子向吧台示意，送酒过来‧‧‧「你是做什么的？」爱玲开门见山，不拖泥带水的个性真是让我羨慕。&lt;br&gt;「喔，我还在唸博士。」&lt;br&gt;那男子边摘下眼镜，边回答爱玲的问题。&lt;br&gt;男子摘下眼镜后，脸部的轮廓更明显，高挺的鼻子，深璲的眼窝‧‧‧「你是混血儿？」我正要说出口，爱玲已经抢先问了。&lt;br&gt;「嗯，父亲是英国人，母亲是台湾人。」&lt;br&gt;就这样，我们三人你一句我一句的聊着，酒不知不觉的越喝越多‧‧‧过了午夜，PUB里还是一样人声鼎沸，DJ放的歌一首接一首。&lt;br&gt;爱玲和我都喝的差不多了，已经有些醉了‧‧‧「我们要回家了，下次有机会再一起出来玩。」&lt;br&gt;爱玲和我带着最后的一点清醒，打算回家休息‧‧‧「我看妳们有些醉了，这给妳们吧。」&lt;br&gt;男子拿出两罐解酒液，放在桌上。&lt;br&gt;「喝了吧，宿醉很难受的。」&lt;br&gt;爱玲和我一口气都喝下了‧‧‧蒙眬中，我听见女人的呻吟声，感觉到身旁的震动，我忍着酒醉的头疼，使劲的转过头，微微的睁开双眼‧‧‧天哪，爱玲正一丝不挂的坐在男子的身上，下体不停的被顶着，不断的发出细甜的呻吟声。&lt;br&gt;那男子除了躺着享受爱玲的下体外，双手更搓揉着爱玲丰满的乳房。&lt;br&gt;阿！他不就是那位博士生吗‧‧‧男子见我醒了，转过头对我笑着说：「妳醒啦？先等会，等下就轮到妳。」&lt;br&gt;我心中知道不对劲，但全身连爬起来的力气都没有，连想呼叫都只能发出微弱的呻吟声而已。&lt;br&gt;那男子坐起身，一只手怀抱着爱玲，一只手拾起床头的药丸放进我嘴里，餵了我杯水。&lt;br&gt;他连餵我吃药都不肯放下爱玲。&lt;br&gt;「吃了这药，待会妳就跟她一样了。」&lt;br&gt;他笑着看着我。&lt;br&gt;「妳朋友的洞真紧，我已经射了一次呢。」&lt;br&gt;话说完，他故意把爱玲抱近我身边，让爱玲的私处面对我，他蹲起身来，双手握着爱玲的脚踝，把爱玲的双脚举的大开。&lt;br&gt;那巨大的棒子，笔直的从上而下，狠狠的插进爱玲的嫩穴。&lt;br&gt;「嗯‧阿‧‧‧」屋里充满爱玲的娇羞的呻吟声和呼吸声。&lt;br&gt;我从未在这种距离看着别人做爱，那棒子不断的在爱玲的嫩穴进出着‧‧‧两人的下体只在我面前数十公分，只见那棒子每插进一次，爱玲的嫩穴就像是被棒子挤出几滴体液。&lt;br&gt;过了一会；噗吱，噗吱，令人害羞的声音随着爱玲流出的体液越多，声音越大。</content></item></essay>