<essay><item><title>我的二女儿爱丽丝(2)</title><author>床上伴侣</author><content>r>我为爱丽丝调了一杯用Jack Daniel和可口可乐合成的鸡尾酒，她开心的饮酒进餐，可能是今天初次饮酒较多，爱丽丝显得十分轻松，多次格格发笑。&lt;br&gt;餐后我们很快就清理就绪，爱丽丝喝完酒后还再要一杯。&lt;br&gt;我不想她真的喝醉，便只用了少许一点酒成份，绝大部份是可口可乐。&lt;br&gt;天仍很热，我们便再去湖边游泳。&lt;br&gt;我原想建议裸泳，但不知应如何启齿。&lt;br&gt;事实上，爱丽丝身上的禁地都已毕露，穿不穿泳衣都是一样。&lt;br&gt;我们游玩直至天黑，才回到营地。&lt;br&gt;我添加营火，打开收音机，我们聆听音乐，我又再调了酒份不浓的饮料，爱丽丝显得十分轻松飘飘然，但并没有醉。&lt;br&gt;我建议她换下湿衣，她便进帐更换，出来时穿了睡衣，将泳衣挂在我已架就的绳索上风干。&lt;br&gt;我们坐在远离营火处听音乐，偶也细声谈话。&lt;br&gt;繁星闪烁，明月在天，无风，气温已稍低，但仍很热。&lt;br&gt;十点卅分，准备就寝。&lt;br&gt;我心中忐忑，天人交战，有些犹豫，但又万分想要奸淫爱丽丝。&lt;br&gt;爱丽丝进屋去上厕浴，我便进帐脱去泳裤，穿上内裤。&lt;br&gt;我将被单揭去，放置一旁，在营床右侧躺下。&lt;br&gt;几分钟后爱丽丝进帐，手中提着一盏电池灯，她在我身边躺下，将灯熄去。&lt;br&gt;我转身向她侧卧，月光自帐篷边纱窗透入，我可清晰的看到爱丽丝，她面颊向我仰睡着。&lt;br&gt;两、三分钟后，她说：「这里太热，我睡不着。」&lt;br&gt;「把睡衣脱去，那样会凉快些。」&lt;br&gt;我不知她会如何反应，我想她大概不会脱去。&lt;br&gt;「爸爸，真的吗？」她说。&lt;br&gt;「在暗中我又看不见妳，为何不试试看，难道要穿着挨热？」我回答。&lt;br&gt;她没有回应。&lt;br&gt;几分钟后，她坐了起来，将睡衣脱去。&lt;br&gt;我还真不能相信她真的会脱去。&lt;br&gt;我可看到她穿有内裤，但无奶罩，美乳耸立，惊鸿一瞥，她就反背侧睡。&lt;br&gt;我的鸡巴立刻硬涨起来。&lt;br&gt;我有些失望只能看到她的背影。&lt;br&gt;我好想她，但又不知要如何着手。&lt;br&gt;我决定冒险一次。&lt;br&gt;我将我已涨成八吋多长的硬梃鸡巴自裤裆边释放出来，在微明的月色下，硕大的龟头看来真似一顶钢盔戴在一根肉柱上。&lt;br&gt;几分钟后爱丽丝说：「我仍是好热。」&lt;br&gt;我鼓起勇气，说：「脱下妳的内裤。内裤紧身保温，只会使妳感到热。」&lt;br&gt;「你在开玩笑。」她回答。&lt;br&gt;「才不是开玩笑。内裤是尼龙和棉合成，尼龙是特别保温的。」我告诉她。&lt;br&gt;她不再说话。&lt;br&gt;又过了好几分钟，她回转头向我张望。&lt;br&gt;我假装闭着眼睡着，眼帘稍留一缝偷看。&lt;br&gt;令我惊喜的是，爱丽丝竟真的伸手抬臀，脱去了内裤，但仍是侧身背向我而睡。&lt;br&gt;我的鸡巴膨涨得难受。&lt;br&gt;不到一分钟，我发觉爱丽丝转过头来向我看。&lt;br&gt;我继续装睡瞇眼偷窥。&lt;br&gt;她显然发现了我下体竖立的旗杆，注目向它凝视，然后又望向我脸，看我是否已睡着。&lt;br&gt;我保持原状不动。&lt;br&gt;见我不动，她以为我已睡着，她坐了起来，面孔移近我的下体，仔细观察我的八吋多长高昂的粗壮鸡巴。&lt;br&gt;我可以清楚的看到她的奶子，心中十分激荡。&lt;br&gt;她观看了好一会，才仰卧下来，张开双腿，眼睛仍盯着我挺立的鸡巴，右手伸入腿间阴户上扪弄。&lt;br&gt;她在看着我的鸡巴自慰！&lt;br&gt;我暗自庆幸我的计谋得逞。&lt;br&gt;我鼓足勇气坐起，爱丽丝立即把正在扪弄阴户的手缩回，将腿并拢。&lt;br&gt;我俯身将脸靠近她的阴户。&lt;br&gt;「你在做甚么？」她轻声问。&lt;br&gt;「蜜糖，只管放轻松！」我压住冲动的情绪，镇静的回答。&lt;br&gt;我将脸凑近她的阴户，她躺着没有移动。&lt;br&gt;我轻吻她的肉缝上方开端处，即将舌伸入屄缝，她的肉缝已相当溼润，我上下舔弄。&lt;br&gt;她的呼吸开始加快，我再继续舐吮。&lt;br&gt;过了片刻，她将腿向外分移，以便我可舐拭整个阴户。&lt;br&gt;我将头半埋入她的大腿间，舌头移向肉缝下方，用手分开肥嫩的肉瓣，捲舌成筒，插入屄眼，品嚐女儿的爱液。&lt;br&gt;屄中发出特殊的少女芬芳气息，爱液淡甜稍带咸味，十分可口。&lt;br&gt;舌耕十来次后，在肉缝中找到她的阴蒂，用舌拨弄几次，便用嘴唇含住这颗小珍珠，用舌尖顶住，快速来回拨弄。&lt;br&gt;爱丽丝想已十分动情，呼吸开始粗急，不停的耸起玉臀，将屄凑上来，让我舐吮。&lt;br&gt;我伸出右手揉弄她微带汗湿的左乳。&lt;br&gt;这是我第一次大胆揉捏爱丽丝的乳房，那柔嫩又有弹性的感觉真美妙。&lt;br&gt;我揉弄了左乳，再揉弄右乳，轮番玩弄，不时用指尖搓捏乳头，她的乳头便都变硬站立起来。&lt;br&gt;我再坐起来，飞快脱去内裤，面向爱丽丝，紧贴她左边侧身躺下，将双腿伸入她的双腿下。&lt;br&gt;「你在做甚么？」丽丝问。&lt;br&gt;「我想用鸡巴磨擦妳的屄！」我回答。&lt;br&gt;「我不知道……你应不应这样做……」她说。&lt;br&gt;「不要担心。妳说要停止时，我就马上停止。」我回答她。&lt;br&gt;我以为她会反抗，很惊喜的她并没有，而是任我摆布。&lt;br&gt;我想她对性可能稍有一点基本知识，但全无经验。&lt;br&gt;我将她的左腿放在我的腰上，右腿架放膝盖上，我移动臀部，涨硬的龟头挤进肉瓣，在肉缝间上下磨擦了廿来次。&lt;br&gt;然后，将鸡巴对正阴道，龟头抵在小屄入口，微挺屁股，将龟头紧顶在屄眼上。&lt;br&gt;「当心！轻一点！」&lt;br&gt;她似相当的激动，也暗示她已同意我这样做。&lt;br&gt;我停止前进，手指伸入肉缝中，磨弄她的阴蒂，她的阴道已十分润溼。&lt;br&gt;爱丽丝发出低声的呻吟……&lt;br&gt;我继续逗弄阴蒂，隔了一会，她开始微扭玉臀，作小幅度的旋磨转动，我知道她一定是觉得相当舒服。&lt;br&gt;我捉住她的手，放在我的肉棍上。&lt;br&gt;爱丽丝的手开始时只是放在我的涨硬的肉棒上。&lt;br&gt;几秒钟后，她开始轻捏肉棒，再继续摸索我的鼓涨肾囊，和它里面的一对饱硕肉球。&lt;br&gt;摸索了好一会儿，又再用手圈住肉棒，上下套动。&lt;br&gt;我的手也没閒着，我一会拨弄她的肉蒂，一会揉按她的两只奶子，下面的涨硬的肉棍一直紧顶在女儿的嫩屄入口。&lt;br&gt;几分钟后，她手指放松，离开了肉棒。&lt;br&gt;我正自失望时，突觉得她的手托握着我的整个肾囊，玉臀向下移压，耸动阴户，将我的龟头逼进她的紧狭小屄入口。&lt;br&gt;我听到在她大口呼吸，她的湿滑阴肉紧紧裹住我的龟头，那感觉美得不可形容！&lt;br&gt;这是我梦寐以求的一刻！&lt;br&gt;我立刻挺动腰臀，将铁硬的鸡巴向屄心挺进。&lt;br&gt;龟头触到了处女膜，我全力推进，轻易突破瓶颈阻碍，半根鸡巴已插进爱丽丝的处女阴道里。&lt;br&gt;她「嘤」了一声，张口吸气，但没有阻止我的行动。&lt;br&gt;我觉得十分快感，再继续耸动腰臀，很快的我整条阳具全根尽入，深插在女儿又紧又热的嫩屄中，龟头顶在屄心的一团嫩肉上，我知道我已触到女儿的屄花心：她的子宫颈。&lt;br&gt;我顿时起了要射精的强烈感觉，我便让鸡巴停止不动。&lt;br&gt;在这插入的过程中，我的手却是一直在动，不停的拨弄她的油滑肉缝中的阴蒂，爱丽丝断续的低声呻吟。&lt;br&gt;片刻后，我觉得我已控制了那要射的敏感。&lt;br&gt;我开始缓缓的小幅度抽送。&lt;br&gt;她的阴道又紧又热……&lt;br&gt;不可言喻的快感阵阵袭入脑海，我开始大幅度抽送。&lt;br&gt;我将阳具抽出五吋左右，再全根插入，每次插到尽根时龟头便按住花心软肉团，一阵旋磨……&lt;br&gt;「呃……噢……轻一点……」&lt;br&gt;爱丽丝颤声断续的呻吟，阴道紧凑湿润，抽插起来，畅滑无比。&lt;br&gt;完全无视于她的「轻一点」的央求，我继续强力奸肏爱丽丝的嫩屄，狂风暴雨似的大抽大送，一口气冲刺了四百馀次。&lt;br&gt;「轻一些……你弄痛我了……呃……啊……好酸……噢……呀……」&lt;br&gt;她呻吟着，一直央求我温柔些，断续的告诉我她的屄里十分胀痛难当。&lt;br&gt;我暂停片刻，膨涨的鸡巴全根留在屄里。&lt;br&gt;「真对不起，我太粗鲁了，但是妳太美了，我实在忍不住，妳现在觉得怎么样？」我问。&lt;br&gt;「刚才有些痛……现在好一些……你太大，撑得我里面好涨……好酸……但又有说不出的舒爽……」她回答。&lt;br&gt;「蜜糖，我还要再来。」&lt;br&gt;知道她已能享受性交的美畅，我也没有征求她同意，便再度开始抽送，先缓缓的，然后逐渐加快肏屄的速度。&lt;br&gt;我的手指则抚在阴蒂上，磨旋研磨。&lt;br&gt;她急促的喘息，不断的轻声呻吟。&lt;br&gt;抽插了三百多次，强劲的性快感湧入脑海。&lt;br&gt;我知道即要射精，鸡巴用最快速度在女儿阴道中冲刺。&lt;br&gt;「爸爸……噢……爸爸……」爱丽丝大声叫。&lt;br&gt;紧接着她双腿挺直，紧裹住我全条鸡巴的阴肉强烈收缩，一大股热烘烘的淫水湧出，浸溼了我阳具，爱丽丝已被我肏上高潮！&lt;br&gt;我的鸡巴更为膨胀，我再奋力抽插了廿馀下，龟头感到一阵出奇的酸痒，浓精脱关而出，我将鸡巴深插屄心，尽情猛射，心中无限的满足。&lt;br&gt;这是自四月前偷奸大女儿雪兰后的第一次狂悦的性发洩！&lt;br&gt;「你射精了！」&lt;br&gt;她的语气露出惊诧，她已觉察到我的鸡巴正在她的屄中一突一突的射精。&lt;br&gt;她的阴道仍在强劲痉孪，一张一合的吸咂着我的阳具。&lt;br&gt;「爱丽丝，我爱妳，真美妙极了！」&lt;br&gt;「你在我里面射精……我没有想到你会这样做……这可能会使我怀孕。」&lt;br&gt;她显得有些惊慌不安。&lt;br&gt;还没变软的鸡巴仍插在爱丽丝的屄里，我让它仍留在里面，我知道爱丽丝可感到我的鸡巴涨塞在她屄中，我故意迟迟不拔出。&lt;br&gt;「爱丽丝，我知道妳想要我的鸡巴……妳没有跟我说要我拔出来射……但我相信妳不会因此怀孕。」&lt;br&gt;我当然不能向她说，我知道她现在是在安全期中。&lt;br&gt;她没有回答。&lt;br&gt;我拔出已渐软化的鸡巴，我们两人都在流汗，很热。&lt;br&gt;我牵住她的手说：「我们去游泳！」&lt;br&gt;出了帐幕，爱丽丝要去拿挂在绳上的泳衣。&lt;br&gt;我说：「妳不需要穿它！」&lt;br&gt;我发觉她腿间有些行走不便，我便将她抱起，她温顺的让我抱托在胸前，白嫩的手臂自然的勾住我的脖子。&lt;br&gt;我是一个强健有力的壮汉，轻松的抱着她，来到湖边。&lt;br&gt;走进清凉的水中，在及她胸部的水深处将她放下，我们开始洗去身上、头上的汗渍。&lt;br&gt;我在水中将全裸的爱丽丝拥抱着，将她的玉乳压在我的胸前，我用手按压她的屁股，让她那丰隆的阴阜紧贴着我仍半硬的阳具。&lt;br&gt;我告诉她我心中是如何的想她、爱她。&lt;br&gt;她细声回答她也是十分的爱我。&lt;br&gt;但我总觉得她有心事，眼神中似有些不安。&lt;br&gt;「爸爸，你带我出来露营，是不是为了想要和我性爱？」&lt;br&gt;「不是。」我只好撒谎。&lt;br&gt;「但不能否认的是，我是真的好爱妳的全身每一吋，我想妳也很喜欢我的鸡巴吧？！」&lt;br&gt;她低头不语。&lt;br&gt;隔了一会才说：「我猜我是真的喜欢你的鸡巴。但如果我怀孕了，那该怎么办？」&lt;br&gt;「告诉我，刚才妳是不是也和我一样，十分享受我俩的美妙性爱？」&lt;br&gt;说完我注视她，停顿片刻。&lt;br&gt;她低着头，默默不答。&lt;br&gt;我继续说：「如果妳真的怀孕了，我一定会作十分妥当的安排、照顾妳，决不会让妳有任何的碍难委曲。只是……爱丽丝，我俩间的事，决不可向任何人透露，如果别人知道了说出来，那我就会被关进监牢。」&lt;br&gt;「不要担心，爸爸，我爱你，这是我俩的秘密，我决不会告诉任何人！」&lt;br&gt;她深情款款的望着我回答。&lt;br&gt;我再度紧拥她，也开始觉得水温有些凉了。&lt;br&gt;似新婚爱侣似的，我抱托着全裸的爱丽丝，她仍用玉臂环抱我的颈项，我走回营地，进入帐幕。&lt;br&gt;用毛巾擦干身体，我们并头躺下休息。&lt;br&gt;爱丽丝只穿回内裤，我则全身裸卧，握住爱丽丝柔软的小手，一会便进入了甜蜜的梦乡。&lt;br&gt;第二天。&lt;br&gt;八月十一日，星期日。&lt;br&gt;拂晓前，我曾醒过。&lt;br&gt;感到有些凉，我便拉过床单和毛毯，为爱丽丝和自己盖上。&lt;br&gt;我仔细端详爱丽丝，美丽的半裸女儿，正安稳的甜甜的沉睡着。&lt;br&gt;我再醒来时已是早上六时。&lt;br&gt;回想昨夜，好似一场春梦。&lt;br&gt;但我知道那不是梦，是千真万确的事实。&lt;br&gt;爱丽丝背向着我，侧身甜睡。&lt;br&gt;我轻轻揭开毛毯被单，看到她白嫩浑圆的屁股，不觉砰然心动，我的阳具立刻膨涨弹起。&lt;br&gt;想到它昨夜采了爱丽丝的处女花心，一再放肆蹂躏她的嫩屄，而且在屄花心深处勇猛的射精，我不禁得意的笑了。&lt;br&gt;拨开春思，我拿了衣裤，离开帐篷，去屋中浴室梳洗。&lt;br&gt;梳洗完毕，我在冰箱中取出早餐所需各物，回到营火炉前生火，煮了咖啡，便开始用小火煎bacon。&lt;br&gt;不一会bacon</content></item></essay>