<essay><item><title>小姨子的粉嫩小穴</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;喂..姊夫，我小如啦，还在睡?&lt;br&gt;拜讬，还很早ㄟ，按怎了?&lt;br&gt;不早了，我都快到车站了!你忘记我要去你们家住几天吗?&lt;br&gt;蛤?不是明天的事吗?&lt;br&gt;是今天!!你是睡成猪头吼!&lt;br&gt;是吗?是吗?….那妳等我一下，我马上到!&lt;br&gt;小如是美商业务主管，这次要南下谈个案子，刚好对方的公司在我家附近，所以就直接住我家也顺便来看她老姐，小如的身材瘦瘦高高的，加上飘逸的长发，把她的气质表现的百分百，所以有时也是我"想像"的对象!&lt;br&gt;小如一见到我便抱怨说:姊夫，我要跟老姐说你睡过头忘记来接我!我笑笑没说话，帮小如把行李放到车上，然后直接开车回家，回到家后小如就进到客房去整理她的东西，因为我老婆是护士，今天刚好值夜班，我便走到厨房准备煮两个小菜当晚餐，过一会就听到小如跑过来说:好香喔，姊夫你还会煮菜喔!我拿着锅铲骄傲的说:当然!不然妳姐怎会那么爱我!&lt;br&gt;赶快整理一下，准备吃饭了!小如看到我把菜端上桌时说:喔!喔!好好吃的样子..我心里在想:我的屌更好吃!我也把那瓶威士忌拿出来，为酒后乱性做准备!&lt;br&gt;小如看到我拿酒出来皱眉说:不需要喝酒吧..我马上说:没差吧，反正在家喝又不是外面喝，小如听到我这样说也就没意见了，我们就一边喝酒一边吃饭，我看小如脸色开始发红，我就假装说:小如我看妳也累了，先去我房间洗个澡，早点休息吧!&lt;br&gt;这里我来收就好!&lt;br&gt;小如听完说:你房间洗澡?!嗯…因为外面那个浴室水管坏掉了，小如说声喔!&lt;br&gt;就回房拿了衣服去洗澡，我趁小如洗澡的时间赶快把东西收好，然后跑到房间把门反锁，我脱掉衣服慢慢的转开浴室门把，宾果!&lt;br&gt;浴室没锁，我从门缝看进去，小如刚好背对着我弯着腰在冲头发，还可以看到那粉嫩的穴沟跟黑黑的阴毛，我的屌马上封顶，我也趁着水声缓缓的走进浴室关门，当我走到龟头距离小如那微开的粉嫩穴沟一公分的时候，我一手抓着屌，瞄准那我幻想已久的粉红蜜洞，在我插入小如阴穴的同时，我另一只手马上把小如的嘴巴摀着不让她叫出声，小如被我的突然插入吓到，由于我从背后插她，她也只能把手往后推开我，但随着我快速有节奏的抽差，肉声啪啪的响，加上我手掌不停的在她胸部揉捏，食指跟中指不断的在她奶头转抠弹下，小如的双手变成撑在浴缸上，而嘴巴也发出嗯..嗯啊…嗯….啊啊的声音配合着我的抽差..&lt;br&gt;小如，被姊夫插的爽吗?&lt;br&gt;呜…..嗯嗯….啊好……爽姐…….夫…..插的好……….深都……塞….塞满了!&lt;br&gt;说姐夫干我干的好爽!&lt;br&gt;嗯嗯…..啊姐….姐夫….干…得我好…..爽啊……..啊不…行….了啊…..姐夫我……….我高潮………了……啊……&lt;br&gt;大屌突然被淫穴一阵收缩，小如身体也不自觉抽蓄，双脚更是跪到地上，我把大屌抽出小如的阴穴时，龟头上还有一丝小如高潮后的淫水，我把小如抱到床上面对我的屌说:含它…小如把我的阴茎往上拨，伸出舌头从我的蛋开始舔，小如口交技术还是不错的，舌头在我的蛋上打圈，还不时的整颗含到嘴巴里发出吧..吧…的声音，舌头也顺着阴茎由下往上舔，在龟头上转圈然后噗…的一声将整支阴茎含住，配合着手上下套弄，舌尖在轻拨着马眼，嘴唇也轻吻着龟头，小如的手抱着我的大腿，用力的把阴茎往内她的喉咙深处顶去!&lt;br&gt;喔….喔!小如…妳含屌的技术真好….姊夫快受不了了!&lt;br&gt;深喉咙的快感让我舒服的叫出声，而小如也知道这样会让我更有感觉，在顶住她的喉咙时也停更久，让那干呕的感觉刺激的更强烈!&lt;br&gt;啊…啊…姐夫要射了!&lt;br&gt;我也在这样销魂的口交中，把精子都给送进了那饥渴的小嘴里，看到小如把我的精子都吞下去的表情，我的欲火不灭反涨，我帮小如躺好后对她说:换妳来试试姐夫的服务，我轻轻的咬吻着小如的耳朵，慢慢的到脖子锁骨..&lt;br&gt;嗯..嗯…姐夫….啊&lt;br&gt;小如咬着手指不断的发出呻吟，用我的舌头让小如又痒又舒服，双手抚摸着胸部，不停的挑逗那粉红小巧的乳头..&lt;br&gt;啊…..啊…喔…..好舒…….服…&lt;br&gt;奶头上舌头的舔转咬压，让小如不断的发出淫荡的叫声，把小如的双腿打开成M字型，那流着淫水的阴穴马上清晰，手指撑开两片粉粉的阴唇，嘴巴吸允着蜜汁，大拇指揉着阴核，舌头在洞口进出…&lt;br&gt;嗯..嗯…..喔…好爽…对……..啊…..就是……是那里…..&lt;br&gt;小如不自觉得把手指含到嘴巴里，另一只手也挤压着胸部，我用牙齿轻咬阴核马上用舌头吸…&lt;br&gt;啊….!啊…..姊夫…你用…的我好…..爽….&lt;br&gt;我把手指伸进淫穴微弯的抽抠，大拇指也不断的撞击阴核…&lt;br&gt;啊!喔…..喔姐…….夫我要….喷了……..&lt;br&gt;小如淫穴被我搞到潮吹了，爱夜流的床单都是…&lt;br&gt;姐夫，我想…要赶…….快插………插进来……!&lt;br&gt;那里想要?想要什么?&lt;br&gt;我穴…..穴想要……..姐夫的屌…姐夫快干我!&lt;br&gt;那姐夫要进去了喔!&lt;br&gt;我用龟头磨擦着小如的阴核，在穴沟上下滑动…&lt;br&gt;姐夫…快进来!求嗯….求你了….我受不了了……&lt;br&gt;阴茎抵住洞口，屁股一顶整支阴茎没入小如那紧实滑润的阴道，啊…喔…霎那间的快感，让我跟小如都发出淫秽的叫声….&lt;br&gt;..喔……姐夫好…….大撑…爆了…..嗯……啊….!慢点姐….夫…….啊….痛……..呜&lt;br&gt;啪!啪!啪声不断，我像野兽一样的在小如淫穴里冲撞…&lt;br&gt;干!操翻妳!机掰!想干妳很久了……..!&lt;br&gt;啊…..啊…….姐夫我……..会…..&lt;br&gt;我把小如扶起来成观音坐莲姿势…&lt;br&gt;小如，换妳动了…..&lt;br&gt;小如的腰开始上下摆动，还不时会转个圈，小如也不断用手揉着阴核，我双手扶着小如的大腿，用力的上下捅着小如淫水直流的骚穴…&lt;br&gt;啊…啊…..要….死啦…啊……呜…&lt;br&gt;小如叫声越来越放荡，小如的胸部也被我的双手捏到都红了…&lt;br&gt;喔…耶….!喜欢姐夫…..的屌吗?&lt;br&gt;嗯….啊…嗯喔……..很喜……..欢…….插….的小….啊…..如…..很爽………..嗯啊&lt;br&gt;那换妳趴着!&lt;br&gt;小如双腿打开趴在我眼前，那个蜜穴红肿的姿势，就像是在表达着等你干喔!用力插进去!&lt;br&gt;啊…啊姐………夫……插…..的好深…..顶..到子……..宫了…….啊…….&lt;br&gt;干!干到妳叫不敢!&lt;br&gt;喔……姐夫………啊..不敢…了…要高……..潮……嗯..了…….啊!&lt;br&gt;感受小如淫穴高潮时的收缩吸力，我把小如的一只脚抬高，阴茎拔出来在用力插进去…&lt;br&gt;嗯啊….啊….真……..的会………..坏掉啊………….嗯……..&lt;br&gt;小如是…..不是欠姊夫….干!&lt;br&gt;对……啊嗯……..嗯小…..如….欠…………啊干……..嗯啊&lt;br&gt;这样反复几次，小如整个人没力气的软在床上…&lt;br&gt;还早得ㄟ…我还没干够!&lt;br&gt;正常体位插进去后，我把小如的双腿放到我的肩膀上，身体前压，让小如的屁股离开床面，也让我可以插的更深…&lt;br&gt;啊…!姐夫插….插得……太…..深…了啊…..小力….点………会坏……….掉…….啊…….啊!姐…….夫好……..舒服……….啊&lt;br&gt;干到….啊……妳没办法下床!欠操!&lt;br&gt;啊……不要啊………姐……夫饶……了我………嗯&lt;br&gt;说妳以后都随便我干!&lt;br&gt;啊姐…….夫……..以…后想…………想干………就干…………..&lt;br&gt;干谁!?&lt;br&gt;干小……如……….啊…..啊….姐……..夫我………又要高……….潮….了快……..点!&lt;br&gt;快速的抽插让我准备要射了…&lt;br&gt;啊…….!小如….姐夫要…..射了………..啊!&lt;br&gt;嗯啊…….姐夫不……….可以…….射……..在里….面……..危…….危险期………….&lt;br&gt;我不管小如的反抗，直接射在小如的淫穴里面…&lt;br&gt;啊…….啊………..姐夫…….的精子………射……进..来了………啊…好烫…….好多……..&lt;br&gt;射完我还不想拔出来，让阴茎塞住小如的阴道…&lt;br&gt;嗯..嗯….姐夫快……点拔出来啦………..会怀孕的…..小如毫无力气的说着&lt;br&gt;小如的淫穴太舒服了，姐夫舍不得拔出来…&lt;br&gt;吼…..别这样啦……&lt;br&gt;我慢慢的把屌抽出又突然插进去….&lt;br&gt;啊……..姐夫你很讨厌ㄟ…..&lt;br&gt;嘿嘿…..谁叫妳的小穴那么有吸引力…..&lt;br&gt;快点拔出来啦…等等老姐回来….&lt;br&gt;喔，好啦….&lt;br&gt;我把阴茎送到小如面前…&lt;br&gt;帮我舔干净!&lt;br&gt;嗯…嗯嗯………小如瞪着我说:干净了啦!&lt;br&gt;</content></item></essay>