<essay><item><title>给予女性的特别服务(4)</title><author>床上伴侣</author><content>经黏黏糊糊了，我
知道那肯定不是水，她拉着我到了浴池中，原来这包房中也有一个小小的池子，
可容纳五六个人，池子的外面就是游泳馆的大泳池，用一面透光的玻璃遮挡着，
里面可以清楚的看到外面的人在那里嬉戏，而外面根本看不到里面，我在也忍不
住了，解开她的泳裙，在池子中就弄了起来。&lt;br&gt;在这里干的十分兴奋，一方面看着外面的人，像是在众目睽睽下做爱一样，
还有一方面就是在水中做起来十分的省力，不费劲的把她抱起，抽插的速度也是
异常的快。&lt;br&gt;很快我就射出了浓浓的精液，在这里做爱太舒服了，我也是忍不住，马莉也
没有说什么，我看着我的精液从水下漂浮上了，对她笑了笑，马莉也在认真的水
中清理了一下我们的交合处。&lt;br&gt;这几天中，我没有在见到马莉，也没有接到她的电话，也不知道她说去三亚
是真的还是假的，也没有太在意，这几天除了开车赚钱以外，就是帮谢芳怡买出
租车的事情了，这件事很顺利，只要有钱什么事情都好办，两辆出租车很快就办
好了过户手续，并且我还帮她找了几个包车的司机，基本上都是熟人，要不是就
是熟人介绍过来的，很放心，交了整月的份钱之后，就把车包给了他们。&lt;br&gt;我带着这个月的份钱，来到了芳怡姐的家，在楼下我远远的看见一个开着车
的男人很是眼熟，只是离的太远，并且一闪而过，根本看不清是谁，我也没有太
在意，直接去了谢芳怡的家中。&lt;br&gt;我见芳怡姐头发有些许的凌乱，以为她刚起床，这个女人成天除了睡觉就是
打炮，好像没有别的娱乐活动，也不去健身什么的，不过身材还是这么的好，真
不知道她是怎么保养的，要是说给那些天天去健身房的女人听了，她们要被气死
了。&lt;br&gt;我把份钱交给了谢芳怡，说道：「份钱是一个月一收，虽然没有每天去收的
多，不过这样比较稳定，还方便，我找到人比较放心，这是他们的电话，每个月
你找他们收钱就行了。」说着就把几张名片递给了芳怡姐。&lt;br&gt;谢芳怡有些感动的看着我说道：「真不知道该怎么感谢你啊，你帮了我这么
多。」&lt;br&gt;我摆摆手说道：「要想谢我，那做我老婆吧，有你这么一个老婆带出去太有
面子了。」&lt;br&gt;芳怡姐似乎有些为难，说道：「跟你结婚，我还没有准备好。」&lt;br&gt;我有一点失落，不过就是转瞬之间的事情，心道，这女人真要是成了我的老
婆，我每个月赚这点钱还不够她一天花呢，这种女人天生的花瓶命。&lt;br&gt;我又哈哈一笑说道：「我开玩笑了，来让我亲一下，就当是谢我了。」&lt;br&gt;正在调笑着，我的手机响了起来，我拿起一看，原来是马莉打来的，我对谢
芳怡做了一个噤声的动作，示意她不要出声，接起电话说道：「马莉姐，终于想
起我来了？」&lt;br&gt;那边传来风骚的声音说道：「一直都想给你打电话的，最近不是忙着去三亚
的事情么，怎么样准备好么了？」&lt;br&gt;我这边答道：「早就准备好了，一直等着你的电话呢。」&lt;br&gt;「那好，今天下午的飞机，到时候你来ＸＸ接我，我们一起去机场。」&lt;br&gt;「好的，那下午见。」我这边挂上了电话，看着芳怡姐疑惑的看着我，就对
她说道：「嗯，是经理的老婆打来的，约我去三亚，说是去玩，我估计不会专门
是去玩的，我去看看，博取她的信任，看能有什么线索不。」&lt;br&gt;谢芳怡笑着说道：「那可是真辛苦你了，你要小心别让她吃了你啊！」说着，
抓着我的小兄弟。&lt;br&gt;我擡起屁股把裤子脱了下来，小兄弟弹了出来，芳怡姐抓着它一下就吃了进
去，我拢着芳怡姐的头发说道：「哎！这几天都要见不到你了！」&lt;br&gt;芳怡姐吐出我的小兄弟，用一双美目看着我说道：「你就得了便宜卖乖吧，
去三亚玩女人，还能想起我。」说完，又含住了我的小兄弟。&lt;br&gt;我坏笑了一下，并没有多说什么，一下午很快就过去了，免不了和芳怡姐的
几次春宫大戏。&lt;br&gt;快到马莉说的时间时，我没有开我自己的车，而是打了个车，直接接上了马
莉去了机场。&lt;br&gt;到了机场，我发现和马莉一同去三亚的并不只是我一个人，还有三个美妇，
年纪大约都在四十岁上下，不过看起来都是养尊处优的女人，皮肤异常的好，一
点也看不出岁月的痕迹，这几个美妇中，其中有两人也带着年轻的男人。&lt;br&gt;马莉拉着我的手，来到这几个人面前，对我说道：「ＸＸ，这几个是我的好
姐妹。」说着，指着那个单身的美妇说道：「这是刘太太，她是一个人来的，寂
寞的很啊，你可要好好陪陪她。」&lt;br&gt;我冲刘太太笑了一下，说道：「你好，我是马莉姐的好朋友，希望我们也能
成为朋友。」&lt;br&gt;刘太太摸着我的脸说道：「呦，还有些认生啊，第一次出来啊？」说着，哈
哈笑了几声。&lt;br&gt;我还没有反应过来她说的是什么意思，边上的另外一个少妇说道：「马莉啊，
只顾着介绍刘太太了，也不介绍介绍我们？」&lt;br&gt;马莉说道：「我这个朋友可是自己有生意的，这次是专门放下生意陪我来玩
的啊，你们可不要想歪了。」&lt;br&gt;说着又给我介绍了另外的两个美妇，一个姓秦，一个姓陈，可是她们领的年
轻男孩儿并没有给我介绍，上了飞机我才听马莉悄悄对我说，那两个男孩儿是夜
总会的，我顿时明白过来，原来是那两个妇人包养的小白脸啊，转念一想，我这
样算不算是被包养的啊，应该不是的，我接近马莉是有目的的，又没拿她的钱怎
么能算是包养呢。&lt;br&gt;上了飞机之后，我和马莉还有刘太太坐的是一排三个人的位置，两人一左一
右包夹着我，我也对这种安排比较满意，坐在两个美妇中间也非常的享受。&lt;br&gt;飞机还没有起飞，马莉对我那边上的刘太太说道：「你可不要乱来啊，我的
这个朋友可是很害羞的哦。」说着又朝我挤了挤眼睛。&lt;br&gt;我开始还不太明白马莉说这些是什么意思，飞机起飞之后才知道，刘太太原
来也是个欲求不满的美妇，从飞机起飞后手就没有离开过我的裤裆，我的小兄弟
被她弄的一直保持在战斗状态，刚和马莉说几句话转移一下注意力，又让刘太太
挑逗的的竖了起来，在外面摸的不过瘾，直接找了件衣服盖上去，手伸到了里面，
弄的我当场就想把她就地正法。&lt;br&gt;坐飞机很快就到了三亚，出了机场一行几人打了几辆出租车直奔酒店，住酒
店开房间时，刘太太对着马莉耳语了几句，马莉朝我这边看了一下，就拿着钥匙
各自去了自己的房间。&lt;br&gt;我和马莉当然要住进一间房，可是没想到刘太太也跟了进来，刘太太见我差
异的眼神，对我说道：「怎么？我跟我好姐妹住一起你不欢迎啊？」&lt;br&gt;我连忙说道：「怎么能不欢迎呢，我举双手赞同。」说着就抱着她的腰走进
了房间。&lt;br&gt;三人在酒店的沙发上舒服的坐下，马莉对我说道：「你刘姐在酒店门口对我
说想跟你住在一起，可是我又不舍得你，怎么办，只好我们三个人住进来了！」&lt;br&gt;我暗自心道，这下要应付你们两个人，我又不是专业的，不知道能不能吃的
消啊，不过能有两个美妇陪着我，也是一桩快事。&lt;br&gt;想着我搂着刘太太的肩膀说道：「刘姐这么漂亮动人，能跟她住在一起，我
幸福的不得了啊！」&lt;br&gt;入夜，在酒店简单用了餐之后就各自回到自己的房间了，看来是做飞机都很
疲惫，也许是初到三亚大家都比较兴奋，急着回去找自己的性福，各自并没有多
聊就匆匆回去了。&lt;br&gt;我刚到这里最初有些兴奋，可是兴奋过后就有些疲惫了，毕竟是坐了一下午
的飞机了。&lt;br&gt;我走进房间，二女已经开始准备沐浴了，我看着二人脱的只剩下一块遮羞布，
二女虽然年纪也不算太小，不过身材倒是没怎么走样，我见二人走进了浴室，在
外面观察起二人的倩影，这种浴室在房间中几面全是用毛玻璃搭成的，虽然看不
清里面的具体情况，可是若隐若现的人影，更加衬托出气氛的火辣。&lt;br&gt;我听着二女在里面窃窃私语，不时还传来爽朗的笑声，我看着二女的身材在
毛玻璃上若隐若现，都是一对大乳在里面晃动着，我再也坐不住了。&lt;br&gt;我把自己脱的精光，站在浴室门口，脸贴在浴室的玻璃门上，悄悄问道：「
我可以进去一起洗么？」&lt;br&gt;里面的顿时静了下来，瞬间又响起了笑声，门突然就开了，马莉抱着我走了
进去，刘姐已经在里面含情脉脉的看着我，马莉把我轻推到刘姐的身上，我抱着
刘姐，用我的胸膛蹭着刘姐的酥胸，真的好软。&lt;br&gt;刘姐抱着我的腰，我向前走了半步，把我已经暴怒的小兄弟塞到了刘姐的双
腿之间，刘姐轻点了一下我的额头，二人彼此分开。&lt;br&gt;我以为她不喜欢这样，谁知她挤了点浴液，两手对着搓了一下，仔细的擦在
了我的胸上、背上还有小兄弟上，然后用她的一对酥胸把这些乳液抹得起了一层
层小泡泡，然后慢慢的蹲下，把我的小兄弟放在她的乳沟间她双手挤着乳房，让
我的小兄弟在乳沟中上下滑动着。&lt;br&gt;这时，马莉在一旁酸酸的说道：「喂，我说你们，把我当空气是不是啊？」&lt;br&gt;我扭过头，一把拉过了她，尽情的和马莉湿吻了起来。&lt;br&gt;刘姐在下面吸的嘴有点酸了，我一只手托着她的下巴托起来后，搂住了她的
腰，也把她抱在了怀里，小兄弟被刘姐舔的亮晶晶的，还不时滴着洗澡水和她的
唾液，我拉过一条浴巾，给二女胡乱擦了一下，在我身上也蹭了蹭，三人湿漉漉
的走进了卧室。&lt;br&gt;这本是双人间，卧室中有一张大床，我们三人在上面翻滚着都感觉不到床沿，
我先骑在了刘姐的身上，一只手抓着她的大奶，另一只手却抓着马莉的大奶，下
身在刘姐的双腿之间，小兄弟急冲冲的想要找洞穴钻进去，两只手在二女的豪乳
上不忍离开，小兄弟总是找不对地方。&lt;br&gt;在刘姐的下身顶了一阵，刘姐的下身已经泛滥成灾了，可我还是没有进去，
刘姐实在是忍不住那种三过家门而不入的痛苦了，把手伸进了我们两腿之间扶着
我的小兄弟塞了进去。&lt;br&gt;抽插了一阵，不要说刘姐在这里的呻吟声，就是旁边的马莉姐都是娇喘连连，
我随手摸了一把马莉的小穴，淫水已经留到了屁眼儿上了，我猛的一下从刘姐的
穴中拔出，刘姐下意识的要按我的屁股，我一下翻到马莉的身上，她已经高高的
翘起双腿迎接着我的进入。&lt;br&gt;我在二女之间周旋着，以前听说过双飞，也挺羨慕双飞的男人，可是在这二
个欲女之间来回翻滚着，我感觉我就要精尽人亡了，这一夜，我几乎没有睡觉，
也不知道我射了多少次，到最后连射精都射不出来二女才放过了我。&lt;br&gt;第二天早晨醒来，应该说是中午醒来，发现二女早已不见踪影，也听不见屋
中有任何二女的声音，不知道她们去了哪里，去卫生间简单洗漱了一下，就到楼
下吃饭了，我实在是饿的受不了，昨天鏖战了一夜，铁打的身子也扛不住。&lt;br&gt;吃过午饭，以为她们就能回来，到房间一看还是没有人，只能打开电视无聊
的按着换台的按钮。&lt;br&gt;遥控器的换台键都快被我按坏了，还是不见二女归来，我看看表已经下午三
点多了，我皱了皱眉头，本想和二女下午去游泳，可是这么长时间不见她们归来，
等的我有些不耐烦了，穿好衣服准备自己去逛一逛，说是来三亚一趟，连这里的
大街都没有去过，算是白来了。&lt;br&gt;三亚这里是个旅游城市，基本上全靠旅游支撑着经济，来三亚的人大多都会
来这里游泳，所以街上泳衣店特别多，我漫无目的的在大街上逛着，发现有一家
泳衣店有些特别，于是就走进去看看。&lt;br&gt;里面卖的泳衣样式，内地根本没有，比如一件泳裙隐私部位像是系鞋带一样，
从屁股系到小腹，我在脑海中意淫了一下二女穿上这种泳裙的样子，口水都快留
下来了。&lt;br&gt;「先生，这件怎么样啊，需要给您打包么？」店员见我在发呆，叫了我一下，
我看了看她有些不好意思，不敢看她的眼神，说道：「嗯，这个样式的，白色和
粉色各给我打包一份吧。」&lt;br&gt;店员看了我一眼，我知道她在想什么，不过我也不在意，人生得意须尽欢么，
看到交费单时，有些肉痛，两套泳衣顶上我拉大半个月的客人了，不过还是付了
帐，舍不得孩子套不来狼。&lt;br&gt;我拿着这两件泳衣回到了酒店，发现二女还是没有回来，我开始有些担心了，
给马莉打电话，那边一直在响，可就是没有人接。&lt;br&gt;连续打了两三个电话都是没有人接，这两个都是老江湖了，应该不会出什么
事情，幸好这个酒店能提供免费的ｗｉｆｉ，无聊之下躺在沙发上玩起了手机游
戏。&lt;br&gt;我一玩起游戏就忘了时间的存在，也不知道玩了多长时间，突然听到钥匙开
门的声音，我一下跳了起来，快步走到玄关处，看到二女一前一后走了进来，身
上带着浓浓的烟草味，一进门二女把鞋一甩，同时躺坐在了沙发上，也不搭理我。&lt;br&gt;二女虽然看起来都是十分的疲倦，不过马莉疲倦中带着兴奋，而刘姐却是板
着脸，不是很高兴的样子，我坐到了马莉的身旁，轻捅了</content></item></essay>