<essay><item><title>关岛淫荡游(2)</title><author>床上伴侣</author><content>拾好后，就招呼我和维芯去搭他的厢型车，他说他的名字叫做赛可。&lt;br&gt;维芯坐在前座，赛可一路上都一直讲些色色的话，一边摸着维芯的大腿，还不断的往两腿之间摸去，看来他也是个急性子；而维芯也不介意，大方的张开双腿让赛可乱摸。&lt;br&gt;赛可大约开了十分多钟的车，终于抵达他家，我跟维芯看到他的房子都瞪大了眼。&lt;br&gt;哇！好漂亮好大间喔！赛可的房子是一栋三层楼的别墅，全白的外观看起来相当气派，而且离海岸不远。&lt;br&gt;你家住这么高级，为什么还要去摆摊啊？维芯蠕动着身体，赛可的手不知何时伸进维芯的热裤，往她的两腿之间搓揉着。&lt;br&gt;兴趣啊，我摆摊只是摆好玩的赛可抽出了他的咸猪手，维芯看起来像是松了一口气，但摆明心里想的就是还想要赛可继续摸她。&lt;br&gt;赛可把堆在车上的用具一一搬进仓库摆好，接着带我们进屋。&lt;br&gt;屋里的装潢和摆饰也都非常的高雅，空间也满宽敞舒适的。&lt;br&gt;其实我现在就很想把妳们剥光压在沙发上赛可指着客厅的长沙发。&lt;br&gt;但既然妳们是难得的台湾女生，还是来点不一样的吧！赛可要我们脱掉衣裤，并要我们在客厅等他一下，接着他便走到屋外进仓库找东西。&lt;br&gt;维芯全身脱个精光，我则是还穿着内衣裤。&lt;br&gt;五分钟后，赛可扛着一捆像是帆布的东西回来。&lt;br&gt;他看到一丝不挂的维芯，难掩脸上的淫笑，他放下帆布走到维芯身边，并仔细的打量了一番，还伸出手指搓揉了一下维芯无毛的阴户，让维芯全身酥麻。&lt;br&gt;小姐们，跟我来～赛可停止玩弄维芯，扛起帆布带着我们走到他家的后门，从后门可以通到屋后的海滩，天上繁星灿烂，伴随着海浪声，真的很美。&lt;br&gt;小姐们有没有在野外被肉棒玩过啊～原来赛可说的特别的就是在海滩打野战啊！我和维芯都摇摇头，我很讶异维芯这色胚竟然没在野外做过。&lt;br&gt;只有车震过～维芯幽幽的回答我疑惑的表情。&lt;br&gt;喔～看来带两位小姐到这里来真是来对了赛可把帆布摊开铺在海滩上。&lt;br&gt;放心，这里根本没人会来，只会被月亮看光而已赛可大概是看我一副害羞的模样，想让我安心，还说了这么个冷笑话。&lt;br&gt;其实我倒不是很羞耻，在这么好的风景下做爱也满舒畅的，日后也很值得回味。&lt;br&gt;嘿！我们差不多可以开始这愉快的夜晚了赛可脱下裤子，露出了他还在睡的小老弟，维芯看了也惊呼了一下，真的是庞然巨物，我们都很期待那玩意硬挺起来后的姿态。&lt;br&gt;来～妳也脱吧赛可走到我身后，解开了我的胸罩勾扣，他一手抚摸着我的腰线，并用他的下体磨蹭着我的翘臀，另一手则绕到前面探入我的腿间。&lt;br&gt;触感不错，脱吧，我也想看看妳的我还来不及反应，赛可就迅雷不及掩耳的脱下我的内裤，手指也立刻跟了上来，就像他之前对维芯做的那样。&lt;br&gt;真是不错，妳也是滑溜溜的没有毛呢赛可轻轻的揉着我的阴核。&lt;br&gt;妳们的穴是我见过最美的，真让人迫不急待的想欺负妳们，但在那之前，妳们先露一手帮我唤醒它吧赛可躺在帆布上，双手一摊，眼神望了望他软趴趴的肉棒。&lt;br&gt;我跟维芯对看了一下，一左一右的把脸凑到肉棒旁，开始舔了起来，肉棒也逐渐的硬挺。&lt;br&gt;当它完全挺立之后，不禁让我和维芯咋舌，因为那长度几乎跟我们的脸一样长，而且又很粗大，肉棒表面浮出许多青筋，更添气势！远比我们见过的还要大号许多，实在很难想像待会要把这玩意放进自己的身体里。&lt;br&gt;我也来帮帮妳们赛可把手伸到我和维芯的胯下，搓揉着我们的嫩穴；维芯蠕动着吞吐赛可的肉棒，我则是舔着赛可的阴囊。&lt;br&gt;突然我感到赛可的指头钻进了我的穴里轻轻的抠着，让我不由得闷哼了一声，我听见维芯也小小的叫了一下，应该也是被赛可玩穴的缘故。&lt;br&gt;你会害我爱上这种被玩穴的感觉…啊！讨厌！啊…嗯赛可听我这么说，故意加重了力道，害得我娇喘连连。&lt;br&gt;嗯……妳已经好湿了，反倒这位小姐很能忍受喔我被赛可弄到湿得一蹋糊涂，维芯的穴虽然也泛着淫水的光泽，但还算不上湿透。&lt;br&gt;于是赛可要维芯跪在他的脸上，然后掰开了她的穴，接着舌头钻入她的缝中灵活的舔着，并不断的用手搓揉维芯的阴核。&lt;br&gt;维芯一开始还抿着嘴，尽量不叫出声来，但当赛可跟她挂保证这里没人会听到后，维芯的矜持荡然无存，呻吟声不绝于耳。&lt;br&gt;同时我也没閒着，当维芯被拉去舔穴之后，我就接替维芯开始含起赛可的肉棒，大到含住龟头后就塞满我的小嘴了，于是我捧着我的D奶夹住肉棒磨蹭，并继续吞吐龟头。&lt;br&gt;妳们俩真棒，我还以为台湾人都很保守呢赛可说完继续品尝维芯的嫩穴，让维芯又开始呻吟。&lt;br&gt;那素因握你谋偶遇到豪晃的(那是因为你没有遇到豪放的)我一边帮赛可口交一边口齿不清的回答，因为维芯只顾着呻吟。&lt;br&gt;唷～那我是不是应该马上来试试看两位豪放小姐？赛可示意我停止口交，接着起身让全身潮红且湿透的维芯躺在帆布上，并要我也躺在旁边。&lt;br&gt;赛可双手分别抓住维芯双腿脚踝，把维芯双腿拉到最开，维芯羞红着脸伸手掰开胯下的两片嫩肉，赛可挺着坚挺的肉棒缓缓的朝维芯的穴滑去。&lt;br&gt;赛可故意用龟头搔刮着维芯的穴却迟迟不插进去，让维芯心痒痒却无可奈何，只能轻咬嘴唇。&lt;br&gt;接下来赛可更淘气了，先是将龟头钻进维芯的穴，让维芯满心期待却又立刻拔出，如此重复好几次，看维芯一副欲拒还迎的样子真的很有趣。&lt;br&gt;这次要来真的囉～赛可把龟头插入之后对维芯说，接着将肉棒一口气推进到底，如此庞大的玩意竟然整根没入维芯的身体里。&lt;br&gt;啊～～～～～～！维芯根本是尖叫出来，她全身颤抖着，呼吸急促，双手用力握拳，脚趾也紧紧蜷曲着，她的表情像是翻白眼，眼角还泛着泪花。&lt;br&gt;看这样子维芯大概是一瞬间爽到昇天了吧，不过她的反应让待会也要迎接大肉棒的我是既期待又怕受伤害。&lt;br&gt;嗯啊！啊～嗯！赛可扶着维芯的大腿开始抽插起来，维芯手抓着自己那微微晃动的胸部开始揉捏。&lt;br&gt;此时，赛可伸手过来把我大腿拨开，轻轻的抠着我的穴，接着，一只手指戳了进去抽动着，然后是两只手指。&lt;br&gt;赛可渐渐加快了手的抽动速度，而我也跟着维芯一起呻吟了起来。&lt;br&gt;大概五分钟后，赛可拔出了他的肉棒，维芯全身无力的躺着喘气，维芯的穴居然一时之间合不拢，让我不禁讚叹赛可的大雕。&lt;br&gt;接下来换妳囉！赛可抽出他那沾满我淫水的手指，插入维芯的嘴里，维芯津津有味的舔着。&lt;br&gt;和维芯当时一样，我躺着让赛可抓住双腿脚踝然后拉开，没想到维芯在旁边出馊主意。&lt;br&gt;她可以劈腿喔～维芯抚摸着她那红肿的嫩穴，一边对赛可通风报信，赛可邪恶的笑着把我的双腿拉成一字马。&lt;br&gt;我小时候被抓去练过一阵子的芭蕾舞，身体的柔软度还满好的，虽然长大后筋是稍微硬了点，但还是可以做到一字马。&lt;br&gt;维芯妳这死三八！我红着脸骂维芯，但手还是去掰开自己的嫩穴，在一字马的姿势下，肉棒会比较容易插进来，但也容易插得很深，我想要是被赛可这种巨砲插到最深，我应该也会昇天吧。&lt;br&gt;哼哼～～嘴巴说不要，身体还挺诚实的～维芯在一旁说风凉话。&lt;br&gt;赛可用肉棒轻轻敲打着我的小穴，就跟对付维芯一样迟迟不插进来，真的很让人难以忍受。&lt;br&gt;小希希妳的身体好色情喔～维芯伸手摸了我的胸部，我的小穴被赛可挑逗到正微微的一开一合，渴望着肉棒填满这空虚。&lt;br&gt;赛可大概也察觉我的淫穴的反应，便故意继续用肉棒敲打，我用哀怨的眼神盯着赛可。&lt;br&gt;好啦～我这就给妳囉赛可把肉棒对准我的淫穴狠狠一插，我的下半身瞬间弹起来，赛可的肉棒直接顶到最深处，我想我当时的表情应该也跟维芯一样翻白眼吧！我的小穴传来一种失禁的感觉，不知为何我听到维芯的惊呼声。&lt;br&gt;原来小希希妳会喷水喔～～听到维芯这句话让我愣了一下，难道刚刚发生在我身上那失禁的感觉是所谓的潮吹吗？我看向赛可，他用一副挖到宝的表情看着我。&lt;br&gt;以前我跟很多人上床过，知道自己很容易湿，但没想到居然会用喷的，连我也是第一次知道自己有潮吹体质，一时半刻还无法相信。&lt;br&gt;趁我还在恍神时，赛可整根拔出，然后又是猛力一插到底，我不由得叫了出来，如此被搞了十几下之后，赛可才开始连续的抽插起来。&lt;br&gt;妳们两个人都好紧哪～我喜欢！从来没插过这么紧的女人！赛可一手抓着我的腰猛插，让我的穴发出淫靡的声音，另一手则如法泡制的把玩躺在一旁的维芯。&lt;br&gt;也许是赛可的肉棒特别大加上我用一字马被深深的抽插，我才被插了大概三分钟就感觉要高潮了，此时嫩穴突然的收缩，刚刚那股失禁的感觉再度袭来，我看到自己的双腿之间喷起一道水柱，原来我真的会潮吹，还以为A片都太夸张。&lt;br&gt;赛可的胸口溅到了我喷出的爱液，似乎让他更带劲了，每一下都重重顶在我的花心，肉棒上的青筋跟肉壁的摩擦更是让我快感连连，而维芯也连带的被手指重重的抠穴。&lt;br&gt;被插了几分钟后，赛可拔出了大肉棒，我的淫穴也跟维芯那时一样合不拢。&lt;br&gt;由于赛可真的身型庞大，用正常体位其实对我和维芯来说很累，脚要很开才能容纳赛可的粗腰，所以后来我们用背后式轮流让赛可抽插，这也是一种会被插很深的姿势，让我和维芯被插的欲仙欲死。&lt;br&gt;喔～啊！YES～喔～Fuck Me, Baby！Yes～～～我这才发现维芯真的很夸张，居然还特地用英文叫床。&lt;br&gt;经过三十分钟左右，赛可说他差不多要射了，当时他正在我的体内冲刺，由于当时不是安全期，所以我连忙叫他不要射在里面，于是他便拔出肉棒转而插入维芯的身体里，插了几下以后，他紧紧抓住维芯的腰，并把肉棒深深的顶在维芯的最深处，接着猛力一顶，维芯的表情告诉我赛可在她的身体里注入了大量精液。&lt;br&gt;赛可射完之后又抽插了维芯两三下，然后拔出沾满淫水和精液的肉棒，我稍微起身含住了肉棒并舔干净后吐在一旁，我不吃精液的。&lt;br&gt;维芯一副淫荡的表情咬着手指，那红肿合不拢的小穴正缓缓流出白浊的精液，维芯伸手沾了精液之后放进嘴里，完全就是一副慾女的模样。&lt;br&gt;射了好多，有些留在里面了～～维芯一边吃着精液一边发浪。&lt;br&gt;赛可把我们搂在怀里，我们三人仰望着满天星斗不发一语，空气中弥漫着海水的咸味，汗水和淫水的味道。&lt;br&gt;妳们的身体太邪恶了……过了半响，赛可终于开口说出感想。&lt;br&gt;我和维芯则是在想如果今天是跟赛可一对一的话会有什么下场，可能会被搞到腿软站不起来吧。&lt;br&gt;又过了一会，我们起身走回赛可的家，我和维芯的脚都合不拢有点外八，沿路上维芯的淫穴不时会滴出精液，我和维芯稍微冲洗一下后穿好衣服，准备让赛可送我们回饭店，真是淫荡又难忘的夜晚。&lt;br&gt;有别于来程时的厢型车，赛可从车库开出一台轿车来接送我们，他说厢型车是摆摊用的，平常他都开轿车。&lt;br&gt;回程的时候换我坐前座，赛可也是伸手来摸我的大腿，我想说不久前都被看光而且被玩过了，就干脆解开热裤裤头让赛可摸个彻底。&lt;br&gt;明天要不要一起出海玩玩？到饭店的时候赛可对我们提出邀约，我和维芯想说之后都是自由行，就答应了赛可。&lt;br&gt;我早上10点来接妳们，记得穿泳装喔～也可以顺便带着行李直接晚上住我家啊哈哈我们跟赛可亲吻道别，赛可还偷揉了我们的小穴一下。&lt;br&gt;我和维芯回房后先洗了个澡，然后讨论了一下之后决定去住赛可家，我们真的是淫荡的两个女人哈哈～于是便收拾了行李，接着便昏沉沉的睡着了。&lt;br&gt;我和维芯醒来后脚还是有点合不拢，而且有点肌肉痠痛，昨天真的被赛可操太凶了。&lt;br&gt;赛可一早准时出现在饭店门口，看到我和维芯带着行李，他脸上闪过一抹邪淫的微笑。&lt;br&gt;前往码头的路上是我坐前座，我也跟昨晚一样让赛可伸手进我的短裙里摸个过瘾，码头比赛可的家还要再过去一点，我就这样让赛可摸了二十分钟。&lt;br&gt;到了码头之后，赛可把车停好并带我们往船的方向走去，那竟然是一艘游艇，我本来以为他只是要开个小船出去而已，看来赛可家财万贯，摆摊对他来说真的是玩玩而已。&lt;br&gt;当我们走到船边，有一个人从船上探出头来跟我们挥手打招呼。&lt;br&gt;那是我表弟乔拉特，要开这艘船需要他的协助赛可帮我们做介绍。&lt;br&gt;游艇缓缓开出码头，不久后停泊在海上下锚，附近的海域都没有任何船只，彷彿只属于我们四个人似的。&lt;br&gt;我约维芯一起到船头做日光浴，维芯说她恨不得想再白一点，她要待在船舱里吹冷气。&lt;br&gt;于是我脱了外衣，戴着墨镜穿着比基尼，自己拉了一张躺椅到船头躺下来享受这热辣的阳光。&lt;br&gt;我建议不要穿泳装做日光浴，会有晒痕喔乔拉特不知何时也来到船头，打着赤膊只穿着一件海滩裤坐在我的躺椅旁边。<</content></item></essay>