<essay><item><title>慾海情魔(9)</title><author>床上伴侣</author><content>深沉又强烈的吻。&lt;br&gt;「喔……喔……」&lt;br&gt;她们俩就这样搂抱在一起，深沉的吻着。年青的纪美子被夏绘紧紧地搂着，她们那高高隆起的乳房，相互挤压着，摩擦着。透过极薄的短罩衫和乳罩，她们都互相非常清楚的感觉到了对方那已充血勃起了的乳头。&lt;br&gt;也不知过了多少时候，纪美子的嘴唇和舌头，被持续不断地吸吮着，她似乎已失去了时间观念。大约又过了四、五分钟，夏绘才抬起了脸。&lt;br&gt;「味道太好了……」&lt;br&gt;长长的一声叹息，一口热乎乎的气息，喷向了纪美子的耳朵。经过刚才那阵激烈的吻，纪美子又像喝醉了酒似的摇晃了起来。&lt;br&gt;「怎么还是这个样子呀，是不是刚才请你吃饭的花销少了一点呀……？」&lt;br&gt;「啊不不！你别再意，我有点……」&lt;br&gt;清濑夏绘的嘴唇又贴在了纪美子的红滑的嘴唇上，她的舌头被夏绘吮得麻木了。忽然，纪美子感觉到自己的乳房被按住了，然后是一阵有节奏的揉搓。这种激烈的作爱方式，不一会儿就把纪美子弄得大汗淋漓了。从她那汗淋淋的肌体，散了出一种像开始发酵了的青贮仓里的牧草似的芳香味。&lt;br&gt;「……」&lt;br&gt;清濑夏绘用她那成熟的躯体，将纪美子压倒在旁边的沙发里。&lt;br&gt;在沙发正面的墙壁上，为了能很好的观察室内的各个角落而着实地下了番功夫。一面特大的镜子，瓖满了整个一面墙。纪美子从这面磕子里看到了她自己和夏绘的样子，她感到自己的子宫里像是有一团火在燃烧。&lt;br&gt;（我现在正被夏绘紧紧地搂着，她要……）&lt;br&gt;秋川纪美子的脑子里面乱糟糟的，她此时也顾不上考虑其他的事情了，她就这样被香味浓重、魁感十足的夏绘紧紧地搂着。&lt;br&gt;「这就是我的嗜好，秋川君……」&lt;br&gt;纪美子被仰面压倒在沙发里，清濑夏绘趴在她的身上，向她那可爱的、贝壳样的耳朵有喷吐着热乎乎的气息和喃喃的悄语。也就在这同时，她将纪美子的短罩衫的折子解开了，然后又将她的乳罩扒开，在纪美子那白桃般鲜嫩的乳房上，一会儿强、一会弱地揉摩了起来，并用手指头肚摩擦着充血后变得有些僵硬的乳头。&lt;br&gt;「嗯……啊……！」一串串难以忍耐，却又甘甜快美的呻吟。&lt;br&gt;「嘻嘻……这好像挺敏感的啊，对不对？」&lt;br&gt;因为清濑夏绘非常富于性虐方面的常识，所以没多大功夫，她就发现了纪美子身上最为敏感的部位。她发现纪美子的乳头和周围的乳晕是极为敏感的地方。当然，并非纪美子一个人、所有发育正常的女性，乳房都是性敏感的区域，只是程度上有强扇之分。就连夏绘本人，也是在搞手淫时经常喜欢用一个橡皮圈紧紧地勒在勃起的乳头根部，加强自我刺激的感受。&lt;br&gt;「瞧瞧，这么招人喜欢的奶子……真让人馋得慌。」&lt;br&gt;夏绘张开她那红红的嘴巴，两排雪白的牙齿，咬在了纪美子那一窝酥玉似的乳房上，在淡红色的乳晕周围，轻轻地咀嚼着。&lt;br&gt;「哎……！呀……！」&lt;br&gt;「哈哈，感觉不错吧？」&lt;br&gt;比纪美子大七岁的漂亮的女职员，在纪美子那花骨朵似的、勃起了的乳头上吸吮着、咀嚼着。与此同时，她的一只手以极其灵巧的手法，在纪美子的另一个乳头上捏着、捻着、扭搓着。&lt;br&gt;「啊……噢……嗯……」&lt;br&gt;纪美子雪白的脖颈里，像是被割了一刀似的，急促的喘息着。她被夏绘如此巧妙的爱抚技巧和作爱的手法震惊了。&lt;br&gt;（照这样看，清濑夏绘在这方面，肯定是个老手……）&lt;br&gt;清濑夏绘的另一只手，伸向了纪美子的裙子。她把纪美裙子撩了上来，在被肉色的连裤袜包着的健美的大腿肌肉上，爱抚了起来。&lt;br&gt;「噢……」&lt;br&gt;与在高速电车里无赖们爱抚的技巧差不多，仅仅是大腿被抚摩，纪美子的全身就像触电似的一阵阵地发麻，子宫也一跳一跳地颤动着。&lt;br&gt;年青的纪美子，已经完全地陷入了忘我的境地之中。清濑夏绘则仍然持续不断地用嘴唇和舌头刺激着她的乳房，并趁势将纪美子的连裤袜也扒了下来。纤细的手指，一边对她那牛乳样的大腿肌肉给予极微妙的震动，一边不时地玩弄着她的大腿的根部。&lt;br&gt;「哦……嗯……」&lt;br&gt;清濑夏绘的手指，触到了被刚换上不久的裤袜覆盖着的阴部。&lt;br&gt;「哟……啧啧……湿得这么厉害呀。」&lt;br&gt;清濑夏绘看来是很得意的。她隔着这片尼龙制的极薄的小布片，对纪美子那羞耻源泉地带，给予了长时间的极为巧妙的爱抚。不一会儿，小小的三角裤袜的底部，就被滚滚溢出的蜜液弄湿了一大片……&lt;br&gt;「把两只手举到头上去！」爱抚到了高潮时期，清濑夏绘突然地对纪美子命令道。&lt;br&gt;「是……？」&lt;br&gt;年青的纪美子，被如此巧妙的爱抚技巧弄得有些麻木了。她仰卧在沙发里，机械而又不太明白地服从着夏绘的命令，将软绵绵的双臂举到了头顶上。夏绘将她的短罩衫，裙子，连裤袜一股脑地扒掉，最后连乳罩也给揪了下来。秋川纪美子对夏绘将她的衣服扒光的粗野的举动，显得有些茫然不知所措了。&lt;br&gt;夏绘将纪美子的衣服扒光后，命令纪美子继续用她自己的手去爱抚自己的乳房，然后她直起身未，脱掉了自己穿的猎装式连农裙，扔在了地毯上，里面就剩下蔷薇色的乳罩、白色的吊带和刚从纪美子那里要回来的黑色的比基尼式的小三角裤袜了。她的这身装束，本身就带有极大的刺激性与挑逗性。&lt;br&gt;夏绘将灯光调暗了些。在暗暗的灯光下，隐隐约约地显现出了俩人的身影。从早已是大汗淋漓的俩个人的嗣体上，升腾起了一股有些呛人的香味。&lt;br&gt;「唉，秋川君，下边还有好事哪……」&lt;br&gt;秋川纪美子觉得自己的手腕被一个冰凉的金属器具踫了一下，紧接着，就是『喳喳』的金属踫撞的声音，她的两个手腕分别被两个金属圈锁住了，是一副铮亮的手铐。纪美子大惑不解地急问道：&lt;br&gt;「啊！你要干什么……？」&lt;br&gt;秋川纪美子的双手，被意想不到的器具剥夺了自由，她感到有点害怕了。在只有她们俩人的这间屋子里，为什么要用这样的东西？她到底想要干什么？&lt;br&gt;「哈哈……害怕了是不是？别怕，这是为了让你更听话。喂，到目前为止，光是我一个人说了。怎样么，现在该你说说了吧。」&lt;br&gt;「你，你让我说什么呢……？」&lt;br&gt;「嗯……？」&lt;br&gt;「哎呀，那实在是太不好意思了……！」&lt;br&gt;「嘻嘻，做都做出来了，还不好意思呢，所以要把你铐起来，不这样的话对你肯定是不行的。怎么？不说话？那好，你可别怪我对你不客气了啊。」&lt;br&gt;秋川纪美子心里冬冬地跳着，她目不转睛地盯着夏绘的举动。清濑夏绘转过身去，不知从什么地方拿出了一根细细的尼龙绳，绳子的另一头穿过了沙发的扶手并用力一拉，使纪美子的双手举到了头顶上，然后将绳子系牢靠。&lt;br&gt;这一切做完之后，夏绘从床头柜上，拿起了一支用大片的鹅毛做的圆珠笔，她将这支笔倒过来，用羽毛的尖部，在仰卧在沙发里的纪美子那没有任何防护的腹部轻轻地划着……&lt;br&gt;「嘻……咯……哎呀……！别挠啦，求求你了！嘻……」&lt;br&gt;仅穿着一条小三角裤袜的稚嫩的肢体，就像搁到案板上的活鱼似的蹦跳着。她那娇嫩的皮肤，肯定是痒痒的厉害。娇嫩的皮肤，被软硬适中的羽毛轻轻划拉着，全身的汗毛都立起来了。她忍受不了的发出了阵阵的悲呜和求饶声。&lt;br&gt;「哟，这儿也这么敏感那！那我再接着咯吱咯吱你。」&lt;br&gt;清濑夏绘非常得意地笑着。她用这片羽毛在那只穿着一条小三角裤袜的艳丽的肢体上划拉着。一下，二下，三下……这片羽毛，沿着年青姑娘下部肢体的曲线，从上到下，自下而上地，反复地划拉着……&lt;br&gt;「啊……呀，嘻嘻……」&lt;br&gt;年青的姑娘被咯吱得喘不上气来了，她的胸部和腹部一挺一挺的，两条漂亮的大腿来回地蹬踏着。她在沙发上打了个滚后落在了地毯上，但她仍然挣扎着。&lt;br&gt;「别挠啦！别挠啦！我求求你了……」&lt;br&gt;「怎么？受不了啦？想不挠了，那你就得开口说话。喂，你这个可爱的小姑娘，告诉我，为什么对我那么感兴趣？过去有没有过性方面的体验？什么时候开始的手淫？你要老老实实地告诉我，若讲实话，我就饶了你。否则的话，我就这样……」&lt;br&gt;夏绘说着，搬起了纪美子的一只脚，用羽毛在她的脚掌心里挠了起来。&lt;br&gt;年青的姑娘一边使劲地缩着脚，一边急促地，难以忍受地求着饶：「别别！好吧，我告诉你……」&lt;br&gt;……把秋川纪美子引到女伴之间甜美性世界的，是她的姑妈－－秋川京子。&lt;br&gt;这是纪美子十三岁那年的事情。那时，刚刚步入中学校门的小纪美子与她的姑妈京子住在一起。京子那时二十八岁，从大学毕业后到那时为止，可以说是个自立型的女子。她苗条的身段，圆圆的脸庞，大大眼睛，高挑的鼻梁，处处都显示出了一副贵妇人的气派。由于纪美子的长相与姑妈非常相似，因此，小纪美子特别喜欢这个漂姑的姑妈。&lt;br&gt;由于婚姻的破裂，在决意离婚后不长的一段时间里，京子从丈夫家中搬了出来，暂时住到了哥哥的家里，帮助哥嫂料理些家务琐事。在住房不太宽裕的条件下，如何安排京子的住处呢？纪美子的爸爸也想不出什么好办法来，最后，只得把纪美子的房间装了一道隔扇，将房间一分为二，纪美子住外间，京子往里间。原本就不大的房间，一下子显得更加狭窄了。但京子也没计较什么，她一是不打算长期居住，二是在哥哥家里不比在父母家里，也只得将就些了。由于房间太小了，也摆不了什么家俱，因此这小小的房间，成了地地道道的临时住所。&lt;br&gt;一天夜里，纪美子在外间屋里睡着了。忽然，从里间京子姑娘的房间里，隐隐约约地传出来一阵『啊……嗯……』的，像是很痛苦的呻吟声。纪美子被惊醒了，她仔细地听着呻吟声，她以为姑妈生病了。&lt;br&gt;「姑妈，您怎么了？生病了吗？」&lt;br&gt;纪美子拉开了她与姑妈房间的那道拉门，她看见年青的姑妈蜷缩在被子里，一边摇动着肩部，一边像是很痛苦的呻吟着。不一会儿，身子就像张弓似地弯了起来。看起来，她已经精疲力竭了，双目紧闭，额头上的汗水，将头发粘成了一络一络的。&lt;br&gt;「姑妈，您怎么了？哪不舒服吗？」&lt;br&gt;纪美子坐立不安地问着。趴伏在枕头上的京子睁开了眼睛，看着站在跟前的侄女。从她现在的神情来看，痛苦的表情已经消失了。姑妈虽是一副很痛苦的样子，但现在却又像是很痛快的样子。这时，京子非常满足地，但又很神密的笑了起来。&lt;br&gt;姑妈脸上的表情像是很害羞似的，而且眼神也显得很困乏了。纪美子不知为什么感到心在咚咚地乱跳，好像是受到了一种官能性的刺激。&lt;br&gt;「姑妈，您现在好像是没事了吧？」&lt;br&gt;「没事，我现在的心情好着呢，」&lt;br&gt;「心情好？那为什么刚才又那么痛苦地哼哼呢？」&lt;br&gt;年青的姑妈，向还没有过性的经历的纪美子，非常诡密地笑了笑。&lt;br&gt;「既然你看见了，我也就不瞒你了。刚才……刚才……我，我在搞手淫，对结过婚的女人来说，这个……算了，你还有点小，说了你也不明白。哎，你知道手淫是怎么回事吗？」&lt;br&gt;「手淫……？」&lt;br&gt;她曾听她的女同学们私下里谈论过，知道手淫是一种『女孩子们的秘密的游戏』。可是面对眼前的事实，对于刚刚迎来了月经初潮的纪美子来说，则是难以一下子就能理解的。&lt;br&gt;然而她却又想弄清楚手淫是怎么一回事。&lt;br&gt;「那么，姑妈，怎么回事呢？手淫……？」&lt;br&gt;小纪美子怀着非常好奇的心情问着。&lt;br&gt;「想知道吗？那我就教给你吧。不过，你得绝对保密呀！对谁都不能说，尤其是不能对你的父母讲，自己知道就行了。」&lt;br&gt;纪美子默默地点了点头。&lt;br&gt;京子将穿着西式睡衣的小纪美子揽到了自己的床上，两个人面对面地躺下。姑妈把灯关了，黑暗中，纪美子隐隐约约地看到了姑妈那皮肤细嫩雪白的脸庞。过了一会儿，眼睛逐渐地适应了黑暗，她从姑妈的睡衣领口处看见了丰满的乳房的隆起处。姑妈像是睡觉前刚刚洗过澡，身上散发着一股强烈的香皂味，让人一嗅就感到非常舒服。除了母亲以外，纪美子还是第一次和别人睡在一起，仅仅是这样在一起躺着，而且还是她的姑妈，纪美子就感到心里扑咚扑咚地跳个不停。&lt;br&gt;「把睡衣脱了吧。」&lt;br&gt;慾海情魔&lt;br&gt;姑妈说着，就以非常熟练的动作，将睡衣从可爱的小姑娘的背后脱了下来。现在纪美子的身上，就剩下一条白色的小裤袜了。京子将自己的浴衣也脱掉了，同样也只剩一条小小的三角裤袜了。&lt;br&gt;「多么诱人的小嘴唇呀。」&lt;br&gt;赤棵着的已婚的姑妈，一把将呆楞着的，纯真无暇的少女搂了过来。在纪美子那红润的小嘴唇上吮了起来。同时，京子的一只手，在纪美子那正在隆起的小苹果似的乳房上揉摩着。&lt;br&gt;「喔……喔……」&lt;br&gt;「忍着点，你马上就会感到舒服的。」&lt;br&gt;小小的乳头被揉摩得充血了，不一会儿，纪美子就湧现出了一种想让人咯吱的古怪的念头</content></item></essay>