<essay><item><title>办公室荡妇(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这是我在目前的公司所遇到的真实故事，这个故事有点长，所以我分了几段写。&lt;br&gt;因为我和这女子已经偷情了一年了，你们想想看会有多少故事发生呢。&lt;br&gt;我是一个30岁的男孩，所谓男孩就是未婚，不过却交过四个女朋友，但却都平均只交往了2-3年，原因很多不在这详诉。&lt;br&gt;外表算是俊俏，至少到目前为止追我的女生还是存在的。&lt;br&gt;而对方是一位已婚的女人，他叫佳蕙，小我一岁，还未生小孩，在我们公司是担任业务助理的工作。&lt;br&gt;个性外向，对男女之间情事却有点保守。&lt;br&gt;外表清秀大方，还带有少女的气息，身材玲珑有致，只是胸部稍小仅有B罩杯。&lt;br&gt;到这家公司已经有一年半了，这家公司女生不多约十人左右，但美女比例却比一班公司高很多，将近有六成以上的美女。&lt;br&gt;其实我的眼光满高的，就可以想像有多美了。&lt;br&gt;而我刚近这家公司时，就有些女生会自动找我聊天，只有佳蕙在一个星期后利用公事来和我讨论，而后却再约我一起拜访客户，借机找我吃饭或聊心理话，慢慢的也就越熟识了，变成无话不聊的对象。&lt;br&gt;故事就是由这里开始的……一次在拜访客户前，由于与约的时间还有一个半小时，我们就在新光百货的地下室餐厅用餐。&lt;br&gt;她跟我说︰前几天她和同学聚餐时，她同学问她；你的第一次是不是给你老公志伟。&lt;br&gt;她听到觉得很惊讶，怎么会有人问这种问题呢？其实我也满好奇的，我就问她︰那是不是第一次给你老公。&lt;br&gt;她说︰是。&lt;br&gt;但她也很想知道她老公是不是第一次也她。&lt;br&gt;不过她说︰她老公只要听她一提到有关这种问题，都表现的一附很不在乎的样子。&lt;br&gt;就这样的我们打开了彼此性生活的话闸子，偶尔在聊天过程，也多少有一些肢体的触碰，久而久之就习以为常了。&lt;br&gt;就在一次她有一个客户在台南，需要南下去洽谈，而谈的内容又牵扯满多技术上的问题，于是她就向我问说，是否可以安排时间与她去会见这个客户，我跟她说只要老总同意我没有问题。&lt;br&gt;于是她向老总说明后，老总同意我与她一同到台南。&lt;br&gt;到了那一天，我们与客户约的时间是下午三点，为了怕塞车延误时间，所以我们搭乘早上九点三十分的统联直达台南，一路上我们就向情侣一样嘻嘻哈哈的到台南。&lt;br&gt;还好一路上并未塞车，我们约在下午一点半到，然后我们吃了午饭后就搭计程车到客户那边做简报。&lt;br&gt;由于这一次简报内容我准备的相当充裕，也让客户相当的满意，他们也对我们的规划很也兴趣，所以这个简报到了六点结束。&lt;br&gt;也因为到了晚餐时间，客户一直邀我们留下来给他们招待，在盛情难却下，我们同意了他们的招待。&lt;br&gt;这个客户带我们去一家餐厅，外表很像酒家，里面却很像KTV，我们就在里面用餐与唱歌，当然也喝了一点小酒。&lt;br&gt;就这样我们在七分醉意下，决定在台南过夜，明天一早在回台北。&lt;br&gt;于是我们到了台南剑桥饭店，在CheckIN前，她跟我说︰她怕一个人睡，问我介不介意一起同房，我想也对；一个女生确实不太敢自己睡。&lt;br&gt;但我又担心发票上只有一间房间，回公司报帐时会被发现我们同房，这样会引起不必要的流言。&lt;br&gt;佳蕙却说︰没关系呀！我们开两间房间，我再到你那间睡就好啦，这样就不会有人发现了。&lt;br&gt;我想也对，于是我们订了两间房，但却住在同一间。&lt;br&gt;进了房间，原本七分的醉意，也醒了约五分醉。&lt;br&gt;我建议它先去洗澡，她拿起衣物往浴室里进去，过没多久就听到冲水的声音。&lt;br&gt;而我也换起轻便的衣服，躺在床上等她出来。&lt;br&gt;躺着躺着就不知觉得睡了一下，等醒来时，我听不到水声，也以为自己睡很久了，心想奇怪佳蕙怎么洗这么久，于是我去敲门叫她都没有回应，我用手去轻轻的转动浴室门把，居然没锁。&lt;br&gt;我又轻轻的敲着门说︰你洗好没，一就是没声音。&lt;br&gt;我决定进去瞧看看，她会不会出什么意外。&lt;br&gt;当我推开门后，我看见佳蕙竟然睡着在浴缸上。&lt;br&gt;我轻轻的走到浴缸前，看见全裸的佳蕙，不禁的深呼吸了一口气，将她从头到脚看过了一遍，她的身材真的是很标准。&lt;br&gt;160cm的身高虽不算很高，但玲珑有致的身材，掩饰了她的缺点，让我真的不想叫醒她，尤其是她那32B的乳房与粉红色的乳头，可见她老公还满爱护她的，没有常在使用的感觉。&lt;br&gt;她的黑森林也分布的满均匀的，就好像拍写真集一样，有整理过的感觉。&lt;br&gt;虽然我是很想慢慢的品味，但不叫醒她，她有可能会感冒。&lt;br&gt;但我却又不知道要如何叫醒她，怕她心理会很惊讶与害怕。&lt;br&gt;可是我又不能不管它，于是我决定快叫醒她。&lt;br&gt;我在她的肩膀上轻轻的摇着，口中不断的叫着︰佳蕙…佳蕙…醒醒快起来了。&lt;br&gt;就在我几次的叫着，她的眼睛蒙蒙的睁开，然后看见自己一丝不挂的躺在浴缸上，惊讶的用双手遮住了胸部，却不知要遮下面。&lt;br&gt;这时我赶紧开口说︰别紧张，赶快起来穿衣服到床上睡觉了。&lt;br&gt;就转身离开将门关上，心想等她出来有什么反应再来应付囉。&lt;br&gt;过了约十分钟，佳蕙从浴室里走了出来，身穿一件灰色背心，和一件休閒短裤。&lt;br&gt;说了一句︰换你洗囉，不要睡着了，好像什么是都没发生过一样。&lt;br&gt;我也只好“喔”一声就近浴室洗澡了。&lt;br&gt;我大约洗了15分钟出来，看一下时间才晚上11︰40，我才知道刚刚我躺在床上只不过10分钟而已。&lt;br&gt;这时佳蕙突然开口说︰我才在浴室只分钟，你就等不及了，是不是有意想偷看我呀。&lt;br&gt;我紧张的说︰哪有，我也睡着了，醒来以为已经过很久了，你又没出来，叫你又不应声，我才紧张你会发生什么意外呢。&lt;br&gt;她说︰喔～是这样吗？好吧，不跟你计较，我刚刚喝了酒，头有一点痛，你过来帮我按摩，就当做是惩罚你。&lt;br&gt;我拗不过她，只好说︰好吧！佳蕙趴在床上，我则跪在床边，双手就由她的头摸去，开始轻轻的柔起来。&lt;br&gt;我用了各种按摩头的方式。&lt;br&gt;这时佳蕙又开口说︰可不可以连肩膀也按一下。&lt;br&gt;我说︰好呀！按肩膀我可是专家呢。&lt;br&gt;于是我将手移到她的肩膀开始柔了起来，我慢慢的加点劲，她口中却轻轻的发了几声，嗯～嗯～的声音。&lt;br&gt;我更加的在她肩上游移，透过她的衣服仍能感觉她柔软的肌肤。&lt;br&gt;这时我忽然一想，她不知是否有没有穿内衣，我想慢慢的将手移到她整个被去探索，摸摸看是否有内衣的存在。&lt;br&gt;这时我趁她在享受之馀，缓缓的将手移到她的脊椎股上，用大拇指往脊椎股的两侧下压，这种压法任何人都会舒服的想睡着的。&lt;br&gt;我顺着脊椎慢慢地往下移动手指，每移动一次就下压一次，她也因为我的下压指力，每压一次就叫一声，完全没有注意到我的企图。&lt;br&gt;我从脊椎头按到脊椎尾，拇指压的同时，另四只手指抚摸她的背部，我发现她没有穿内衣。&lt;br&gt;这时我又想她会不会连内裤也都没穿，于是我更想要证明的心，又触动我的好奇，要我再往下探索。&lt;br&gt;我为了怕她起疑，我将手在她的脊椎上来回按了几趟，等到我的手到了她的脊椎尾端，也既是两片屁股沟的开端。&lt;br&gt;我知道她有点痒的动了一下，但却没有制止我。&lt;br&gt;于是我将四只手指合并，在她的臀部上慢慢的按摩着，她也舒服的似乎睡着了。&lt;br&gt;不过后来我确定她是半睡半醒状，因为偶尔她又会发出舒服的叫声。&lt;br&gt;我游移一会却发现她真的连内裤都没穿，这时害我的小弟弟硬了起来。&lt;br&gt;因为我只隔着一块薄薄的布，就可摸到她那可爱的小穴穴。&lt;br&gt;这时我又想到，如果我再将手移到她的大腿上帮她按摩，也许在按大腿内侧时，可趁她那件宽松的裤缝摸她一把。&lt;br&gt;于是我借机问她说︰舒不舒服呀！她回我说︰很舒服，你好会按摩喔！我回说︰那当然，要不要我帮你按按腿部啊！她说︰好啊！其实我这样问，只是让她觉得是她自己要我帮她按的。&lt;br&gt;这时我稍微的将她的了腿微微的分开，然后双手即移到她的大腿上轻轻的按摩起来，我顺势的从大腿按到小腿，在按她的每根脚指头，也用力的按她的脚掌。&lt;br&gt;当我按她的脚掌时，她的呼吸急促，并大声的叫痛。&lt;br&gt;我还跟她说︰喊痛了，表示身体有病痛，如果会酸表示身体很好。&lt;br&gt;她相信我说的，忍着痛让我一直按着。&lt;br&gt;过了一会我的双手离开了脚掌，再由小腿慢慢的移到大腿。&lt;br&gt;我见她从刚刚的忍痛，又到了全身放松时，心中想到时机到了。&lt;br&gt;于是我慢慢的将双手按到她大腿的最内侧，双手也顺势的将她的短裤管往上移。&lt;br&gt;这是我的小指感觉到触碰到她的穴穴，我见她没有何反应，慢慢的移动我的手掌，由一根手指换成两根手指，再由二根手指进而三根手指，就这样最后整个手掌都押在她的阴部上柔着。&lt;br&gt;我看她由浅呼吸转为深呼吸，再由深呼吸转为急促呼吸。&lt;br&gt;她似乎很享受这样的感觉，所以也一直没有任何的反抗。&lt;br&gt;过了不到一会，我的手掌感觉到湿湿滑滑的感觉。&lt;br&gt;我知道她内心的慾火已经烧起来了。&lt;br&gt;我故意问她︰这样舒服吗？她说︰嗯。&lt;br&gt;有点不好意思回答的样子。&lt;br&gt;我又问︰哪我在多按几下好吗？她还是说︰嗯。&lt;br&gt;于是我由慢柔转为快速的按摩，只见她的背部起伏的很快，且呼吸声音也越来越快。&lt;br&gt;这时我突然灵机一动问她说︰我帮你把裤子脱了，这样比较好按，你也比较舒服，好不好？她停了约3秒钟才点了点头说︰嗯我停止双手，往她的裤腰慢慢的拉下她的裤子。&lt;br&gt;这时我看见了她雪白的双臀与粉嫩的双阴唇，真是美极了。&lt;br&gt;就好像那仙桃一样，带点粉红色的肌肤，让我很想往她的屁股捏一把，或咬一口。&lt;br&gt;不过我停止了这种想法，依旧的将双手往她的阴部摸上去，然后再轻轻的顺她的阴沟方向上下揉着。&lt;br&gt;由于先前帮她双腿打开的角度，她因为舒服而又慢慢的缩回去，于是我又慢慢的将她的两腿，各别拉开了一些，这样让我的手能够更有力的搓，也能够更看清楚她的阴部。&lt;br&gt;搓着搓着，我慢慢将中指凸起，我感觉到她的阴沟里的构造，中指到了阴道时，我还故意将中指往里面一伸，然后又恢复原来的按摩。&lt;br&gt;这时她︰啊～啊～叫了几声，淫水流了更多。&lt;br&gt;我的小弟弟都快招架不住了。&lt;br&gt;这时候我已经不管是不是还需要帮她按摩了，将我的中指往她的阴道里面开始抽插起来。&lt;br&gt;她的叫声慢慢的由弱转大，双手也更用力的抱着枕头，而我的另一之手也已经慢慢的游移到她的胸口下，抓着她的胸部搓揉着。&lt;br&gt;她终于说了几句不再是“嗯”或“啊”了，而是说︰不要，这样不好啦！但我却当作没听到，一只手插着她的阴道，另一只手除了她的胸部外，也摸了她的粉嫩屁股，还有她的全身。&lt;br&gt;最后还将中指往她的嘴里送，她却吸的很卖力，嘴巴不停的发出“吱吱”响。&lt;br&gt;而我也被她舔的很舒服。&lt;br&gt;过了约一分钟，我终于受不了她的挑逗。&lt;br&gt;我将她嘴里的手指抽出，准备脱我的衣服时，她还说︰我要，我还要。&lt;br&gt;我听到后说︰好，等我一下马上就给你喔！我利用一只手脱掉我的上衣，再脱掉我的外裤与内裤，露出我那饥饿已久的小弟弟。&lt;br&gt;这时我说︰来，转过来给你吸囉！我将她转过来后，我整个人来了一个180度的回转，侧身的将我的小弟弟伸向她的嘴吧，她吓了一跳说︰你怎么给我这个。&lt;br&gt;不过她说完后，还是张大了口将我的小弟弟整根的含了进去。&lt;br&gt;你们绝对无法想像那种情形，她是多么的饥渴。&lt;br&gt;她侧身的一含一吐的将我的小弟弟吸的好舒服，逐渐的推向高潮。&lt;br&gt;而我的手也不示弱的抽插着，并也将我的舌头慢慢的伸向她的穴口，舔她的淫水。&lt;br&gt;这时我才发现她的淫水很香，很好闻又好吃。&lt;br&gt;于是我将手指抽出来，整片舌头往她的穴口不断的舔着。&lt;br&gt;她也因为我舔的舒服，嘴吧含着我的小弟弟还发出“啊～啊～”的声响。&lt;br&gt;我原本扳着她双脚的手，慢慢往她的穴穴移动，然后双手扳开了她的穴口，我看见里面很漂亮，粉粉的一片。&lt;br&gt;这时我受不了这样的天物，我将我的舌头深了进去，不断的上下做又移动着，她终于受不了我的舌攻，吐出我的小弟弟，然后直喊着︰我受不了了，“啊～～嗯～～啊～～”过了一会她脱离了我的舌攻，起身将我翻身躺平，然后将双腿跨在我的腹部上对我说︰我受不了了，快给我吧！话一说完，一只手抓起我的小弟弟，然后屁股往小弟弟坐了下去。&lt;br&gt;“唰”了一声，我的小弟弟整根被她的嫩穴给吞了进去。&lt;br&gt;由于她的淫水流了很多，也沾丝了大腿内侧，所以当她做上小弟弟时，很顺利的滑了进去。&lt;br&gt;不过她也尖叫了一声，因为我的小弟弟也不小，她一直不备而用力的往下坐。</content></item></essay>