<essay><item><title>班主任(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在我14岁那年，母亲终于下定决心同有多个情人的父亲离婚。母亲并无多少
积蓄，而无良的父亲除了付出一笔少的可怜的分手费后一走了之。生活拮据的母
亲只能带我回到母亲的家乡Ａ市。&lt;br&gt;在前往Ａ市的火车上，我忍不住提出了我的疑问。&lt;br&gt;妈妈，我们在Ａ市也没什么亲戚，去那里干什么？&lt;br&gt;小斌，Ａ市是妈妈的故乡，总是熟悉一些，我找工作也容易。而且那边有个
妈妈的死党小姐妹，从小就和妈妈一起，跟亲姐妹一般的。她听说了我们的情况
后，叫我回来的。而且她还提供了一套房子给我们住，怎么样？妈妈的朋友够意
思吧？&lt;br&gt;妈妈的小姐妹？我怎么从来没听说过啊？&lt;br&gt;唉，当年我嫁给你爸爸之后就离开了Ａ市，之后她也嫁了人，我们之间的联
系就少了。不过她喝过你的满月酒，喜欢你喜欢地不得了，都抱着你不放呢！哈
哈，我们家小斌小时候就很有魅力的啊。&lt;br&gt;妈～～&lt;br&gt;我打断了妈妈的取笑。&lt;br&gt;都什么年代的事情拉，别乱讲了。&lt;br&gt;好拉好拉，开个玩笑嘛。对了，她叫林淑娟，等你见她可得叫娟姨。小孩子
要懂礼貌，这样才讨人喜欢。&lt;br&gt;知道了妈，我都１４岁了。是大人了，别在叫我小孩子！现在我可是一个保
护你的男子汉了。&lt;br&gt;呵呵，就知道小斌最疼妈咪了，来亲一个！&lt;br&gt;算了，男女授受不亲！&lt;br&gt;呦～我们家小斌还懂这个啊，果然是大人拉。&lt;br&gt;妈妈听了我的话，开心得笑了起来。看着母亲真心的笑容，我的心情也好了
很多。为了母亲的笑容，我愿意做任何事情。&lt;br&gt;这天下午，我和母亲终于踏上了Ａ市的土地。从这一刻起，我的一个全新的
并且让我意想不到的生活将要来到。&lt;br&gt;下了出租车，我和母亲站在了市区一座３层的复合式公寓别墅前。我心中的
第一个想法是，这个传说中的娟姨原来还是个富婆啊。同时一个脑满肠肥并且身
上带着各类首饰的暴发户形象映在了我的心头。带着一丝奇怪的微笑，我和母亲
按响了公寓的门铃…&lt;br&gt;请问是谁？&lt;br&gt;一个温柔高贵的声音从门旁音响中响起，让我不禁一愣，怎么这娟姨很有教
养的样子，挺有知识分子的味道啊。无限的好奇立时湧了出来，让我非常想看看
这个声音的主人到底是何等模样。&lt;br&gt;淑娟，是我啊。你老姐啊！&lt;br&gt;妈妈马上答话道。&lt;br&gt;啊！蓉姐！&lt;br&gt;一声惊呼后，马上听到里面楼道里咚咚的脚步声。看来那个娟姨跟妈妈的感
情真的不错，竟然不立即按开门键让我们进去而是亲自跑下楼来迎接我们。&lt;br&gt;门开，一个倩丽的身影出现在我的面前。娇美的面容，一副金丝眼镜架在挺
拔的鼻梁上，配合一对美妙的红唇。这一副俏模样不正是我的梦中情人吗？上帝
啊，你竟有如此杰作，我对你佩服如同滔滔江水般连绵不绝….&lt;br&gt;我完全沈醉在大门前，听不清她和妈妈的对话，竟然连如何进门，如何坐上
娟姨家舒适沙发，如何拿起娟姨给我饮料也是都恍恍忽忽的。&lt;br&gt;小斌，娟姨问你话呢！傻坐在那边干什么啊？&lt;br&gt;啊？啊？什么？&lt;br&gt;妈妈提高了一个音调的问话终于把我拉回到现实之中来了。&lt;br&gt;娟姨问你多大了，学习怎么样？&lt;br&gt;啊，我已经吃过饭了。&lt;br&gt;扑哧，妈妈和娟姨对我的答非所问大乐，都忍不住笑了起来。&lt;br&gt;淑娟啊，看来你还是风采不减当年啊。我们家小毛头都已经被你迷得变成个
傻子了啊。&lt;br&gt;妈妈看来心情不错，又开起了我这儿子的玩笑。&lt;br&gt;蓉姐，你还是当年那张利嘴啊。反正我说不过你，只能认了。不过你可不能
这么寒掺你儿子啊。现在的孩子人小鬼大，自尊心老强了。小心他跟你拼命啊，
哈哈。&lt;br&gt;听着妈妈和娟姨对我的调侃，我的脸马上红了起来，心脏也不争气地跳得厉
害。视线不敢和对面的娟姨接触，低头猛喝起饮料来。这时我才真正有机会打量
娟姨的身材，窈窕的身躯配上合身的女性职业装，三围只能用完美来说。胸部大
概有Ｄ罩杯，细细的腰身不盈一握，挺拔圆润的臀部马上有让我喷鼻血的感觉。&lt;br&gt;接下来的时间里，我就低头拼命欣赏娟姨完美的身材，而妈妈和娟姨则在开
心地聊天。那天我竟然喝了５瓶可乐，现在想想真是瞎啊。&lt;br&gt;当天我和母亲就住进了娟姨的家中，那幢复合式公寓别墅的三楼本是闲置的，
现在成了我们母子的家。而娟姨则住在二楼，一楼是车库和杂物房。二楼，三楼
其实是独立的，有各自的大门和设备，并不联通。只是当年娟姨买房时一并买下
来了而已。&lt;br&gt;那天晚上因为新搬的家和初见娟姨的震撼，我久久不能入睡。辗转反侧后我
起床进了母亲的房间。&lt;br&gt;妈妈你睡了吗？&lt;br&gt;傻孩子，你叫这么响，死人都被你吵起来了！&lt;br&gt;嘿嘿，妈我睡不着嘛，想找你聊聊天拉。&lt;br&gt;小冤家，妈怕了你了。来妈妈床上跟妈躺着慢慢聊吧。&lt;br&gt;妈妈万岁，我爱你！&lt;br&gt;我高呼着口号，一跃上了妈妈的床。钻进被窝，嗅着妈妈那熟悉的体香，我
有一种莫名的安全感，一时间让我忘却了父母离异的痛苦。&lt;br&gt;在和妈妈聊天时，我一个劲地问妈妈关于她小时候的故事，其实是为了了解
更多关于娟姨的故事。从妈妈的叙述中我知道了娟姨比妈妈小２岁，今年３４岁。
在她２２岁的时候嫁给了当时Ａ市有名的钻石王老五，一个年轻的企业总裁。&lt;br&gt;不幸的是结婚３年后那个倒霉男人就遇空难去世，留下了足够娟姨挥霍一生
的财产。&lt;br&gt;在丈夫去世后娟姨为了忘掉悲伤，重新开始了结婚前的工作——中学英文教
师。按她的话来说，只有天真无邪的孩子才能让她看到生活的意义。同时，妈妈
告诉了我一个惊喜：娟姨准备让我转学到她的学校，并且是她任班主任的一个班
级。一想到以后每天可以看到娟姨，而且还能听她上课，我的心中一阵阵地激动。
同时对妈妈带我来Ａ市的决定只能说四个字：&lt;br&gt;妈妈圣明！&lt;br&gt;写到这里，大概看官已经明白我着题目的意思了。我想将母亲的儿时死
党加上自己的老师，两者合二为一，看能不能写出更大的刺激和更有趣的情节。
这只是故事的刚刚开始，并没有开始情色的内容。我想看官也不会希望一上来就
是赤裸裸的肉戏，循序渐进方能体现意境。您说是这个道理吗？&lt;br&gt;当然也希望有看官能加入文中一起讨论以后的情节发展，有所互动故事肯定
会更精彩！&lt;br&gt;一星期之后，正式开始了我在Ａ市的学校生涯。那天早上，娟姨驾车送我一
同去学校。&lt;br&gt;小斌，今天开始你就要在新的学校上课了。到了新的环境可能会有些不适应，
但是不要怕。因为娟姨是你的班主任，有什么问题你可以随时告诉我，我会解决
的。而且你的新同学是很容易相处的，你们很快就会成为朋友的。&lt;br&gt;坐在副驾驶位上的我此刻正沈浸在娟姨身上所发散出来的一阵阵淡淡的体香
之中，看着她穿着黑色高根鞋的纤足和结实修长的腿。还有那合身的服饰，想象
着隐藏在衣服下的美妙景象。听到娟姨的话我赶忙收回臆想，认真回答道：&lt;br&gt;恩，我明白了娟姨。有问题我一定会找你的。&lt;br&gt;小斌真乖，要记得好好学习哦。有好的成绩你妈妈才会高兴的。&lt;br&gt;那，娟姨你会高兴吗？&lt;br&gt;小傻瓜，你有好成绩也包含娟姨的功劳啊，我当然会高兴的嘛。&lt;br&gt;是吗？为了让你高兴我一定回努力的！我在心中暗暗想道。&lt;br&gt;新班级和我原来所在的班级差不多，课程进度也是一样，所以要跟上学习的
节奏是完全没问题的。值得一说的是，我碰到了一个有趣的同桌，外号胖仔。喜
欢跟人谈天说地，为人热情。更有趣的是，他对女人特别是熟女也有着丰厚的兴
趣。当我们上娟姨的英语课时他就滔滔不绝地向我倾诉对娟姨的爱慕之情。&lt;br&gt;小斌，你看林老师那身材，那脸蛋，绝拉！你知道吗？有多少同学挖空心思
要转到我们班来就是为了看林老师上课啊！你不费什么劲就来我们班不知道多少
人在羨慕你啊。&lt;br&gt;嘿嘿是吗？&lt;br&gt;我心中暗爽，我那可是近水楼台啊，你们跟娟姨哪有这种关系！不过这小子
的品位倒是很不错，呵呵。&lt;br&gt;当然拉，你老实说，初见林老师是不是觉得都没发呼吸了的感觉啊，心也跳
得厉害？&lt;br&gt;还真被你说中了，你小子有门道！&lt;br&gt;安拉，这是正常反应。我们都是这么过来的。&lt;br&gt;胖仔拍拍我的肩膀，一副过来人的口气。汗，被当成菜鸟了。他话锋一转，
说出了一句让我马上热血沸腾的话。&lt;br&gt;看你小子挺合我眼缘的，告诉你一个秘密。我有偷拍到林老师下身露内裤的
照，想看吗？&lt;br&gt;听到这个想到娟姨穿着内裤在我面前的样子，我的下身竟然马上硬了起来，
呼吸也变得沈重了些。&lt;br&gt;哈哈瞧你那熊样！什么都还不懂吧？不要紧，以后大哥我多教着你。哈哈哈
哈！&lt;br&gt;可恶！想我１１岁开始发育，１２岁看第一部Ａ片，纵横淫海多年之人竟被
人当做初哥。要不是我对娟姨实在很有感觉，哪会有如此尴尬啊。&lt;br&gt;胖仔那副可恶的模样也被娟姨看在了眼中。&lt;br&gt;何守志！你站起来回答这个问题！&lt;br&gt;啊？哦！这个… 　　　　什么这呀，那的！站直了，一天到晚就知道开小
差！下次别被我逮到！坐下吧。&lt;br&gt;看到这种情形，我不禁暗自偷笑。可是娟姨紧接着就横了我一眼，让我一阵
恍惚。娟姨生我的气了，可是刚才她那副生气横眼的样子真好看啊，要是能再来
一眼有多好啊。&lt;br&gt;想到就做！于是在娟姨的一节课上我使劲地折腾，果然又受到娟姨了娟姨那
生气的眼神。她脸色不是很好看，大概是觉得我太不给她面子了吧。其实我也不
想惹她生气，可是我实在爱死了她那生气神情和动作了。&lt;br&gt;到了放学时候，娟姨并没有马上带我回家而是带我进了她的办公室。我晕啊，
想不到娟姨竟然有一个自己的独立大办公室，布置得也是非常之典雅，非常符合
她的味道。后来我和娟姨有了亲密的接触之后她才告诉我原来她是学校的股东，
一个独立办公室只是小ＣＡＳＥ而已。&lt;br&gt;小斌，你对娟姨很有意见吗？&lt;br&gt;娟姨沈着脸问我道。&lt;br&gt;不会啊，怎么会呢？&lt;br&gt;那你在我的课上这么不安分是为什么啊？&lt;br&gt;该来的还是要来，说实话呢还是撒个谎呢？处于对她的尊重，我决定还是坦
白的好。&lt;br&gt;娟姨，对不起。其实我不是故意的。&lt;br&gt;那你就是有意的咯？&lt;br&gt;您别误会我啊！我坦白我还不行吗？其实我觉得您生气的样子很好看，让我
有一种心跳的感觉，我想多看几次所以才这么做的。&lt;br&gt;扑哧！娟姨对我的话是哭笑不得，轻轻打了我的头一下就转过身去倒了一杯
水。哈哈脸红了，娟姨也会害羞啊。&lt;br&gt;你啊你啊！人小鬼大，都１４岁了还这么顽皮！真不知道你脑子里在想些什
么东西。来喝水！&lt;br&gt;娟姨递给我一杯水后就坐在了办公椅上，开始了对我的说教。&lt;br&gt;可我一句都没听进去，因为我在听娟姨说教的时候突然发现我所在的位置向
下看正好可以透过她的衣服看到深深的乳沟，甚至连上面皮肤的纹理都看得一清
二楚。看到娟姨那饱满的胸部似乎要从衣服的束缚中崩脱出来的样子，我的小弟
弟马上敬起礼来。同时静静的办公室里除了娟姨的训话声也响起了一阵沈重的呼
吸声。上帝啊，我幼小的心灵承受不了如此美景啊。&lt;br&gt;过了一会儿，娟姨似乎感受到了我不同寻常的表现，停止了说话。细细一想，
知道了问题的所在。她马上拢起衣领并站起身来，红着脸又拍了一下我的头。&lt;br&gt;小鬼，瞎看什么呢！找打！时间不早了，我们回家！&lt;br&gt;娟姨一阵风似的走出了办公室，留下我还在楞楞地回想刚才的美景和娟姨对
我的态度，她好象并没有因为我的行为而生气。&lt;br&gt;小呆子，还傻站在那里干什么？回家了呀。&lt;br&gt;娟姨等我许久还未见我出来，只得又回到办公室来叫我。&lt;br&gt;哦好的，来了。&lt;br&gt;那天回家，娟姨也并没有将学校里我的真实表现告诉我妈妈，只是夸我懂事，
是个好学生来逗我妈开心。&lt;br&gt;就这样数月无事，快到了期中考的时候妈妈宣布找到了工作，在一家外贸公
司做翻译。工作需要经常出差，而一开始就有１个多月的出差。妈妈将我托付给
了娟姨就赶着上了飞机。接下来的１个多月，我就要在娟姨家度过了。哈哈好期
待啊。&lt;br&gt;小斌，快起床拉！上学要迟到了。&lt;br&gt;我迷迷糊糊地争开眼，看到娟姨正一手搭在我肩上摇晃我，而她的一对丰满
的乳房也随着她的动作而惊心动魄地在我眼前晃动。这是在做梦吗？我在心里问
自己道。使劲摇了下脑袋，清醒了之后才想起昨天开始我就已经住到了娟姨家，
由娟姨在妈妈出差的时间里照顾我。&lt;br&gt;既然搞清了状况，我就开始安心欣赏起面前的美妙画面来了。清晨下半身的
自然勃起还没消退，反倒更进一步。感觉我的宝贝已经擡头到了极限，并且还伴
随着兴奋状态的轻微抖动，一丝液体从龟头渗出粘湿了内裤。</content></item></essay>