<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(15)</title><author>床上伴侣</author><content>一声笑了
出来，「你们男人啊，咋就这么脏哦。」&lt;br&gt;「又没有女人来，收拾那么干净干嘛。」二蛋索性不收拾了，抓起棉袄穿到
身上。&lt;br&gt;红缨开的是一辆白色两厢的富康，拉着二蛋又去接上柱子两口子，一起到了
李宏伟家的楼下。&lt;br&gt;刘娜在厨房配着菜，刘娜是四川人，做菜确实有一套，每次哥三都吃个过
瘾，但红缨是北方人，吃不得太辣的，所以，这次特意买了羊肉，做涮羊肉。&lt;br&gt;刘娜和柱子的老婆张秀都是油田儿女，同二蛋他们一样喝的是白酒，红缨要
开车不敢多喝，倒了杯花彫煮话梅，陪着不时喝上一小口。&lt;br&gt;喝着喝着刘娜就讲起二蛋他们一夥的故事，张秀虽然知道他们几个能闹，可
这些事情也是首次听到，跟着红缨瞪着大眼听得津津有味。&lt;br&gt;「有一次啊，我要李宏伟去买菜，结果这哥三跟卖菜的干了一架。」刘娜喝
了一口白酒，夹了一大片羊肉送进嘴里。那架势那气势跟爷们没两样。&lt;br&gt;「买菜也干仗啊？」红缨许是火锅蒸的，脸颊微红，水汪汪的眼睛横了二蛋
一眼。&lt;br&gt;「是啊，那个卖菜的是个女的，她老公一喝酒就打老婆，那天又喝多了，把
老婆暴打一顿，还把菜摊上的菜都踩烂了，这哥三冲过去就把人家的男人暴打了
一顿。」刘娜说道这里，与其说是怪罪李宏伟三人，不如说是有些暗喜。&lt;br&gt;红缨听到这件事情，心里一跳，男人能为不相干的女人暴打男人，虽说不
对，但这份侠义心肠现今的社会实在太少见了。不由的抬头望着二蛋。&lt;br&gt;这顿饭吃的是宾主尽欢。吃完饭，红缨非要拉着几人去市里酒吧，几人还从
没去过酒吧，也便欣然同意了。&lt;br&gt;二蛋坐在副驾驶座，李宏伟和柱子四人挤在后座上，红缨掏出手机，拨了一
个号码，「小丫头，干嘛呢，帮我在苏荷定个位置，对，有六个人，好好，半个
小时能到。」说着挂了电话。&lt;br&gt;红缨停好车，带着几人进了酒吧，一进酒吧一股热浪混合着强劲的ＤＪ音乐
扑面而来，几人从来没有到过这种地方，看着酒吧里的红男绿女，有些不知所
措。&lt;br&gt;红缨掏出电话，打了个电话，然后带着几人到了一个卡座。一个眼睛大大的
清秀女孩扑到红缨怀里搂着红缨又叫又跳，酒吧音乐声太响，根本就听不见她们
在说些什么。&lt;br&gt;红缨拉过二蛋，指着女孩，「魏璇。」又指指二蛋几人，「我同学学彬，他
们是几个好朋友。」&lt;br&gt;女孩身材高挑，和红缨站在一起正好齐头，冲着二蛋和几人点点头，引着大
伙进了卡座，服务生马上就过来，五分之一洋酒兑三瓶绿茶，分两个玻璃倒酒酒
壶装好，每个杯子倒了八分满。然后一个大果盘，几份小点。&lt;br&gt;女孩举起杯冲几人划了个圈，几人也忙端起杯子，一口一杯酒便闷了下去。
二蛋砸吧砸吧嘴，这酒也太不是味了，甜不拉几的，李宏伟和柱子也是同感。&lt;br&gt;女孩拉着刘娜和张秀教她们摇色子。三女玩的有滋有味，一会李宏伟和柱子
也被三女拉进了战团，两壶酒大半进了兔子和柱子的肚子，服务生马上过来，五
分之二洋酒勾兑两瓶绿茶。二蛋和红缨没玩，但每次都陪着输家喝酒，反倒喝得
最多。很快两壶酒又见了底，这次直接把馀下的洋酒倒光，一瓶绿茶。&lt;br&gt;魏璇举手招呼服务生，服务生点点头，一会又送来两瓶洋酒，１２瓶绿茶。&lt;br&gt;红缨拉着二蛋在卡座边的护栏边摇晃着，二蛋在学校上学的时候，倒是学过
三步四步的和霹雳舞，那时候有部电影就是霹雳舞，一时霹雳舞、太空步风靡了
油田，可现在红缨跳的这种摇头舞，二蛋可不会。&lt;br&gt;红缨双手扶着二蛋的肩膀摇头摆臀的，柔顺的长发高高甩起，不时扫过二蛋
的脸颊，痒痒的。红缨突地转过身，屁股贴着二蛋的裆部，从头到臀再到腿缓缓
的如蛇般的摇摆起来，二蛋哪里受过如此刺激，裆部一下就凸了起来。&lt;br&gt;红缨回头媚眼如丝的瞟了二蛋一眼，翻手拉过二蛋的双手，圈在自己的腰
上，头更是靠在二蛋的肩头，丰满的屁股被牛仔裤绷得紧紧的在二蛋的下身转圈
扭动着。&lt;br&gt;二蛋有些忍不住，推开了红缨，「你不怕小魏回去说你？」&lt;br&gt;「不会的，放心，大家出来玩都这样的，回去谁都不会说。」红缨靠的更紧
了些。&lt;br&gt;这是什么逻辑，二蛋想不明白，便不再多想，不过双手倒没有搂得太紧，反
倒松了些，双手搭在红缨的胯部，享受起了红缨丰满臀部的研磨。&lt;br&gt;这洋酒后劲可不小，二蛋有些迷糊，双眼有些朦朦胧胧的，强劲的ＤＪ冲击
着二蛋的神经，二蛋不由得随着红缨的摇摆，也晃动了起来。&lt;br&gt;刘娜摇摇晃晃的站起来，拉着张秀可能是要去洗手间，魏璇陪着一起去了，
路过搂在一起的二蛋二人时，还用力怕打了二蛋的肩膀两下，二蛋回头看是魏璇，
魏璇冲着二蛋眨眨巴眼睛，笑得邪邪的。&lt;br&gt;兔子和柱子两人显然也有些上头，瘫靠在沙发上，随着强劲的鼓点也在那开
始摇头晃脑。二蛋松开红缨，指指二人，然后坐回到沙发上，端起酒杯，三人一
碰一口干掉。&lt;br&gt;不一会，三女回来，拉着二蛋和红缨几人又是一杯下肚。张秀提议大家一齐
玩，就玩猜牙籤。几人有输有赢，借着酒劲笑闹在一起。&lt;br&gt;几个油田子弟，虽然性格豪放，喝酒打架快意恩仇，但这种在狂放强劲的音
乐声中肆意的喝酒放松，还是从来没有过的事情，１２点酒吧的人潮如旧，音乐
越发的强劲。&lt;br&gt;这时突然灯光一暗，ＤＪ喊出口号来，红缨拉起二蛋又走到了护栏边。&lt;br&gt;「摸摸你的头啊。」ＤＪ喊道。&lt;br&gt;「好温柔啊。」人群爆发出强大的嘶吼，甚至盖过了强劲的音乐声。&lt;br&gt;「摸摸你的腰啊。」&lt;br&gt;「好风骚啊。」依旧是一片应和声。卡座上的魏璇也走了过来，大声喊着。&lt;br&gt;「摸摸你的腿啊。」&lt;br&gt;「好多水啊。」这次红缨也跟着大声喊着。二蛋傻愣愣的看着二女。&lt;br&gt;「摸摸你的手啊。」ＤＪ再次喊到。&lt;br&gt;「你就跟我走啊。」红缨拉着二蛋的手，用力的摇晃着。然后双手再次搭在
二蛋的肩膀上疯狂的摇晃着脑袋，二蛋感觉到背后也有双手搭了上来，回头一
看，是魏璇在身后同样疯甩着一头长发。&lt;br&gt;二蛋傻傻的站着，权当是根让二女扶着的树桩子。刘娜等四人也站了起来，
来到围栏边，借着酒劲也开始摇晃着腰肢，女孩子还好点，天生的节奏感强，何
况是美女不论什么动作不能说是赏心悦目，但起码还能算是道风景。&lt;br&gt;兔子和柱子便不行了，成天使力气，浑身的肌肉，这协调性就差了很多，摇
着身子却生硬无比。&lt;br&gt;「我家有头小毛驴从来也不骑，有一天我赶着毛驴去赶集……」ＤＪ再次嘶
吼起来，整个酒吧陷入了一股别样的气氛之中。&lt;br&gt;酒喝完了，时间也不早，红缨抬手喊来服务生，买单。不一会服务生拿着账
单过来，李宏伟抢着要付账，红缨一抬手挡住了兔子，从包里掏出一张卡，递给
了服务生。二蛋瞟了一眼账单，２９８０。&lt;br&gt;二蛋愣住了，马勒戈壁的，这么贵，这他妈这么一会，就是自己个半年的工
资啊。&lt;br&gt;几人摇摇晃晃的出了酒吧门，只隔着一道门，里外便是两个世界。一出门一
股冷风吹来，缓解了几人的燥热，红缨和魏璇去开车，魏璇开的是一辆大众甲壳
虫，二蛋和李宏伟两口子上了红缨的车，柱子两口子上了魏璇的车。&lt;br&gt;车没有开去油田，而是开到了安庆大酒店。&lt;br&gt;「时间太晚了，我又喝了酒，不能开车送你们回去，今晚就住这吧。」红缨
说着倒好车。&lt;br&gt;一会魏璇也停好车，带几个人进了酒店，「嫂子你也别回去了，我帮你也开
了间房。」说着把在服务台拿的四张房卡，分别递给了几人。&lt;br&gt;「你个小丫头，那我今天可就要吃大户了。」说着接过了房卡。&lt;br&gt;「反正自己个家的，不住白不住，我就不陪你们喽，不回家老妈又要唠叨个
没完，走了。」说着冲几人摆摆手，踩着小猫步哒哒的走了。&lt;br&gt;「这酒店是她家开的，环境还不错，准四星的哦。」红缨带着几人进了电
梯，分别安排几人进了房间。然后看了看二蛋的房卡号，带着二蛋去找他的房
间，几人的房间都是大床房，房间里装修的古色古香，还有书桌，桌子上还有台
电脑。房间是中央空调，很是暖和。&lt;br&gt;「怎么样，环境还不错吧。」红缨看着东张西望的二蛋说道。&lt;br&gt;「还行，比兔子装修的新房还漂亮。」二蛋坐到床上用手按了按柔软的床
垫。&lt;br&gt;「你先洗澡吧，这里有睡衣，换上睡觉舒服。」红缨打开衣柜指了指里面挂
着的睡衣，二蛋点点头。&lt;br&gt;「我的房间在你对面，我先回房去了。」说着，红缨转身出了门，到了门口
又指了指对面的房间，随手关上了门。&lt;br&gt;二蛋四仰八叉的倒在床上，这他妈的也是生活，相隔半个小时车程的油田，
成天油乎乎的也是生活。辛辛苦苦干半年，还不够在这城里消费几个小时的，到
底哪种生活才属于自己呢？二蛋无从选择，索性不想了，起来脱掉衣服，到卫生
间打开水洒，热水喷洒着，顺着二蛋的头发淋到了身上，一丝丝滑落下来。&lt;br&gt;二蛋擦干水，从柜子里拿出一件白色的睡衣披上，系上腰带。坐到电脑跟
前，寻摸了半天却不知道怎么打开电脑，恨恨的拿起遥控器打开了电视，电视却
没有如平时一般出现节目画面，却是酒店的介绍，还有什么点播、ＴＶ的，二蛋
折腾了半天也没有打开，一生气关了电视，钻进了被窝。&lt;br&gt;彭彭，有人轻声敲门，二蛋起身打开房门，红缨头上包着条毛巾，胸口围着
一条浴巾，从二蛋微开的房门里挤了进来，然后扑到床上，出溜一下就进了被
窝，随手把浴巾甩掉。二蛋眼珠子都瞪起来了，红缨居然是裸体。&lt;br&gt;红缨拉过被子挡在胸前，看着傻傻的二蛋，娇哼一声，「傻样，过来啊。」&lt;br&gt;二蛋呐呐的应着，绕到床的另一头，拉起被子，也上了床。红缨一翻身就搂
住了二蛋，那对丰满的不像话的乳房顶在在二蛋的胸口，二蛋的睡衣有些松了，
敞了开来，红缨的乳房一大半贴在了二蛋的胸口，乳房有些微凉，二蛋不由的伸
手搂住了红缨。&lt;br&gt;红缨嘤咛一声埋进了二蛋的怀里，手环在二蛋的胸前。二蛋低头亲吻了红缨
的头发一口，很好闻的洗发水的味道，可能刚洗还没有完全吹干，头发还有些湿
润。&lt;br&gt;红缨的手探到二蛋的胸口，用手指在二蛋的胸口划着圈圈，慢慢的下滑，二
蛋只披着件睡衣，里面根本就是真空。红缨一把握住了二蛋粗壮的鸡巴，用力捏
了捏上下撸了撸，二蛋也毫不客气的，一把抓住了红缨的乳房，用力的抓揉起
来。红缨樱口微张，抬头就找寻着二蛋的唇，二人深深的亲吻在一起。&lt;br&gt;红缨的的身材确实有傲人的资本，肌肤白嫩柔滑，乳峰高耸丰润。娇红地乳
蒂翘凸诱人，饱满晶莹的双乳在二蛋的爱抚下颤颤巍巍，夹峙出一道深深的诱人
乳沟。二蛋低头含住了那粒凸起，舌头在乳头上轻轻的吸吮着。红缨从嗓子眼里
发出一声嗯音，身子仰躺倒床上。&lt;br&gt;二蛋亲吻着红缨，双手在红缨的身上游走着，到了腰部，双手下探捧住了红
缨那圆润光滑的臀部，死死抓住那滑腻丰满、结实及绵软的美臀，十指陷入两瓣
臀肉内，红缨的臀部圆润曲线，结实惊人的弹性，叫人爱不释手，抚上去的时
候，身下那个曼妙销魂的胴体简直就像一匹野性难驯的漂亮小母马，让人克制不
住骑上去高唱征服的慾望。&lt;br&gt;红缨在二蛋的抓柔下，不由得抬高了臀部，胯间那迷人的水帘洞紧贴在二蛋
的腹部研磨着。二蛋的舌头从乳房开始一路滑过，在红缨凹陷的肚脐上停留片刻
便一路直下，趁着红缨高抬起臀部，舌头直接探进了那片黑丝茅草丛中，舌尖在
那粒粉红的阴蒂上轻轻刮拭着。&lt;br&gt;红缨双手支撑在身侧，圆润丰满的屁股更加抬起，二蛋此时已经将红缨整个
的阴唇含进了嘴里，双手抽了回来从红缨大腿内侧伸出抓住红缨的臀部，把红缨
的大腿分得打开，舌头更是毫无阻碍的插进了红缨的骚穴里。&lt;br&gt;红缨脑袋压在枕头上左右摇摆着头部，双手抓住了二蛋的头发，屁股有节奏
的一抬一抬的不停上举，配合着二蛋舌头的抽插。&lt;br&gt;这是二蛋第一次舔女人的骚穴，有些生涩。牙齿偶尔会碰到红缨的嫩肉，红
缨因为疼痛不时的收缩一下，但二蛋在骚逼里探索的舌头让红缨又忍不住再次抬
高了屁股。&lt;br&gt;红缨忍不住了，抬起身子一把就抓住了二蛋粗大的鸡巴，红缨不松手再次躺
倒下来，二蛋只有随着身体前移，鸡巴靠近了红缨淫水氾滥的骚穴，红缨待到二
蛋鸡巴靠近屁股凑了上来，骚逼在二蛋的鸡巴上转着圈的研磨着，二蛋龟头发麻
屁股不由的一挺，如鸡蛋般大小的龟头插进了红缨的骚逼里去。&lt;br&gt;二蛋的鸡巴粗硬非常，只一个龟头便让红缨的骚逼口塞得满满的，这股胀满
敢让红缨又喜又怕，上次在村里第一次看到二蛋的鸡巴，就想着二蛋鸡巴的滋
味，现在终于如愿，哪里还会放过，屁股前挺，慢慢的研磨着将二蛋的鸡巴吞了
进去。<b</content></item></essay>