<essay><item><title>残酷的激情(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章　未成年少女极致残忍的高潮&lt;br&gt;来~ 来~ 再来~~好!!!!&lt;br&gt;阿发， 一位三十出头就已经是好几家修车厂的老板，身高175、体重70，保有着健壮的身材，虽然事业有成但是至今仍未娶妻，年轻有本钱的他盖了栋大别墅在台北郊区，楼高三层还有层超大的地下一楼卡拉OK、家庭影音剧院、吧台等，生意越做越大，认识了许多各行各业的朋友，大家后来都尊称他“蛇哥”。&lt;br&gt;有一天，员工阿本找他晚上一起去夜店High一下，庆祝他三十六岁生日，到了夜店，原来阿本已经准备五个辣妹在一个大包厢迎接他！全都是二十出头火辣的美女。&lt;br&gt;但包厢内还有一名长相英俊廷拔的男生坐在众多辣妹中。&lt;br&gt;「哇! 阿本，哪时候认识哪么多的辣妹，怎么现在才介绍给我。」&lt;br&gt;「蛇哥，别糗我了! 虽然我叫阿本，但是我本~事可没哪么大，跟你介绍一下，这是我朋友“阿中”，他是酒店经纪人，是他才有哪个本事找来哪么多辣妹来。」&lt;br&gt;「蛇哥，你好! 这是我名片以后还请你多多照顾，今天这些妹一定会把你“照顾”的非常舒服，如果有哪个妹没好好“照顾”你，你跟我说，保证帮你“处理”的恰恰好。」&lt;br&gt;在喝酒、聊天中，蛇哥渐渐有了醉意大声说话了起来，开始开黄腔、毛手毛脚的摸起辣妹们的丰满身材，但是慢慢地把注意力集中到了一个辣妹身上，因为这个妹不太靠过来跟他说话，虽然坐在阿本旁边，但是只要他说着黄色笑话，她总是笑得特别开心。&lt;br&gt;「妳叫什ㄇ名字阿!  」  「我叫“小洁”。」&lt;br&gt;「怎ㄇ看妳坐在阿本旁边怎么都不太说话呢？，是不是嫌这太无聊了!!」&lt;br&gt;〈这时阿中狠狠的瞪了小洁一眼，好像警告着小洁让他丢脸了。〉&lt;br&gt;「没…没…，不..不是这样的…是…是..看到姐姐们跟你聊的很开心，不知道怎么去跟蛇哥聊天..。」&lt;br&gt;「哈哈哈! 姐姐们~，所以你年纪最小囉!! 几岁了？」&lt;br&gt;「蛇哥，抱歉! 小洁还没满18岁，家里有困难，所以才找上我，今天是带她出来看看场面的，也要让她见识见识一下这环境，还不太会说话，还请你多多包含。」&lt;br&gt;「哈哈哈! 原来是刚出来上班阿! 难怪哪么“闭淑”，好! 要我多多包含，哪就给她一个机会帮我“包含”一下囉!  」&lt;br&gt;( 阿中是个聪明人! 一听就懂，使个眼神叫小洁过来。)&lt;br&gt;「小洁，蛇哥给你个机会! 好好帮蛇哥含一下! 含不好妳就自己看着办…。」&lt;br&gt;「可..可是.我..还..不太会…。」&lt;br&gt;「不会最好了! 让我来好好教教你吧! 」蛇哥左手环抱着小洁拉到自己大腿上坐了下来。&lt;br&gt;「来~告诉蛇哥!! 有没有做过爱呀? 喜不喜欢粗屌? 想不想被蛇哥粗鲁的干妳呢~~哈哈~~哈哈~」&lt;br&gt;「嗯~啊~怎么一下就问那么多害羞的事….人家..人家16岁就..就做过了..我喜欢粗屌…但是不喜欢被粗鲁的干…那样子一点都不享受…那样会很痛..人家不要…，蛇哥你做爱都很粗鲁吗？？　人家只爱粗屌不爱粗鲁，嘻!嘻!」&lt;br&gt;「妳想知道吗？？ 等等陪蛇哥试一下，妳不就知道粗不粗鲁了呀!!」蛇哥说完马上靠近小洁热吻了起来。&lt;br&gt;小洁被突来的亲吻吓了一跳，但是被蛇哥边吻边抚摸身体后，开始出现种温暖的感觉并开始享受它，蛇哥摸着小洁发现小洁的身材竟是如此姣好，身高160CM、丰满的大D胸部、水蛇般的细腰、丰滑的翘臀、匀称的美腿，在蛇哥旁根本就是“极品小只马”一匹，蛇哥右手伸进小洁的衣服内揉捏起软绵的胸部。&lt;br&gt;「这胸部真绵柔啊~~触感真是他妈的好!!!」  「唔~~嗯~~哦~~~哦~~~~」小洁情不自禁的呻吟出来。&lt;br&gt;「这么敏感阿!! 够骚唷!! 我来看看另一个地方有没有更骚，嘿嘿嘿嘿!!」&lt;br&gt;蛇哥翻起那似有若无的超迷你短裙，朝向小洁的三角地带抚摸而去，没想到…!!! 小洁穿着的性感丁字裤已经湿到了一个不行。&lt;br&gt;「嗯~啊~蛇哥~，我只要被人亲吻、爱抚，就会湿透了啦!!….。」&lt;br&gt;「哈哈哈!!! 没想到你哪么淫荡，我果然没挑错人，来~叫一声来听听看，我看淫荡不淫荡。」&lt;br&gt;蛇哥将丁字裤拨开突然用食指伸了进去，因为小洁湿透的关系，手指立即没入插进肉穴。&lt;br&gt;「呀啊~~」小洁惊叫了一声。「蛇哥~嗯啊~~啊~嗯啊~…太深了啦!!。」&lt;br&gt;「怎么会呢~ 我才浅浅的插了一点，怎么会太深哩~~」&lt;br&gt;「嗯啊~~人家…人家下面容易插到底嘛!!!  嗯啊~~别抠..呀啊~~先别抠呀啊~」&lt;br&gt;蛇哥拔出湿透的手指，将小洁推立起身，迅速的将裤子脱下坐在沙发上。&lt;br&gt;「暂时就先放过妳~，过来帮我吹吧!! 小蛇哥有点受不了」。&lt;br&gt;小洁半跪在地上并拉下内裤帮蛇哥把小蛇从内裤中掏了出来。&lt;br&gt;「哇!!!!」小洁大吃一惊，到现在他还没看过男人哪么长又那么粗的屌，蛇哥的屌足足有20CM长、粗细却将近快6CM，虽然小洁不是第一次了，但是哪ㄇ粗的屌是她第一次看到但却无法用手确实的整个握住。&lt;br&gt;「哇!!蛇哥~ 这…怎么会是叫小蛇…这明明就是大蛇..好粗唷~~看得我好兴奋…但是我…我…含的进去吗」。&lt;br&gt;小洁搓揉着蛇哥的粗屌并慢慢的用舌头轻舔着龟眼。「小洁~ 别舔了~快含进去~」(蛇哥催促着小洁)&lt;br&gt;小洁张开大了口硬是把龟头整个含入。&lt;br&gt;「喔! 爽! 嘴巴真小真紧 ! 含的真爽! 在深一点! 在深一点。」&lt;br&gt;小洁含住大屌已完全没有缝隙，让她呼吸有点困难频频咳嗽而吐了起来。&lt;br&gt;「蛇哥~我..我不会..没办法在含深一点..咳咳..到底了…你的太粗太长了…咳..咳..我…真的..咳咳~咳~咳咳~~」&lt;br&gt;「没关系!! 我刚刚就说了阿!! 不会最好，我会好好教妳，来~嘴张开。」&lt;br&gt;蛇哥站了起来，自己将硬到不行的阴茎再度塞入小洁的小嘴内抽插了起来。&lt;br&gt;〈蛇哥站起来后现场的人都觉得蛇哥的阴茎好像又变得更大更粗了。〉&lt;br&gt;「唔! 唔啊! 唔! 唔啊!…呃~呃~呕~~~唔~唔~~.」小洁的嘴被巨屌塞的满满发出了支支吾吾的声音。&lt;br&gt;「小洁放轻松，要是妳咬伤了蛇哥，妳就自己看着办。」&lt;br&gt;(阿中在旁仔细叮咛，深怕小洁不懂事而伤了蛇哥…)&lt;br&gt;小洁拼了命的尽可能把粗屌含到更深，但是似乎好像真的到了极限，怎ㄇ含都只能含到三分之一。&lt;br&gt;「小洁要开始囉! 来~慢慢把头往后仰，放轻松喔!」蛇哥命令着小洁。&lt;br&gt;小洁不懂反正听了话，慢慢的将头往后仰，蛇哥看准了时机，用力的一塞，只听到小洁「恶~…」的一声，小洁竟然把蛇哥的阴茎含近了三分之二，但立刻吐了出来，表情相当的痛苦，「咳」..「咳」..「呕」..「咳」。&lt;br&gt;「哈哈哈!! 爽!! 妳看这不是会了吗!!，你可以的!! 好了没..，我们来试试第二轮囉! 嘿嘿嘿~~~」&lt;br&gt;阿本看着痛苦的小洁，开口劝了蛇哥并靠近想搀扶她，但却被蛇哥斥喝了一声。&lt;br&gt;「我在教她技巧，你有意见吗? 阿本!」&lt;br&gt;「没…没有!!」&lt;br&gt;阿本没看过蛇哥喝醉酒的样子，原来蛇哥一喝酒发起酒疯谁也不能阻止他，阿中使了个眼色给小洁，小洁也听到了蛇哥的口气立刻蹲坐了起来忍着眼泪并仰着头张开嘴准备好。&lt;br&gt;蛇哥见势马上将粗大的阴茎粗鲁的塞入嘴中并命令小洁这次要忍住不能吐出，小洁痛苦的迎接突来的巨屌忍着不吐出来，蛇哥开始来回的快速抽插，一点都不怜香惜玉，抽了将近数百下突然脸色一变……..凶着说….&lt;br&gt;「小洁~忍住唷!! 我要妳试一样东西，你敢吐出来，我就再试一次，一直试到妳会为止。」&lt;br&gt;小洁再次听了害怕了起来，她有预感蛇哥要她尝试的东西似乎是甚么了，但说甚么也要忍住，心理想着只要一次就可以休息了。蛇哥抽了数十下后~喊着~「来囉!!」(蛇哥用力抓着小洁的后脑勺怕她乱动并拼命的往自己靠)。&lt;br&gt;用力一顶，天阿!! 整根肉棒活生生的全数插近小洁的喉咙，明显的看出她的喉咙外观卡了一个凸起物，随即小洁感觉蛇哥的阴茎在抖动着，喉咙被喷入了一股温热的体液，小洁下意识的往后退，但是她退不了，蛇哥巨大的力量使劲的将她的头往身上靠，她整个脸都埋在蛇哥下体处。&lt;br&gt;「呜~唔~~呃~~~呃~~~~呜~呃~呕~~呕~~」小洁不断发出呕吐的声音。&lt;br&gt;就这样保持了快一分钟之久，蛇哥缓缓将20CM长的肉棒抽出，这一景象让旁边看的人怵目惊心，到底是怎么把20CM长的棒子插入小洁喉咙的，真不可思议!! 小洁被蛇哥注入了一堆精液在喉咙后，猛烈咳嗽到了起来，随即被姐妹们带着她去厕所好好清理一下。&lt;br&gt;「阿中啊! 谢谢 你带了个那么够骚又带劲的妹来庆祝我生日，来来来!! 我敬你一杯!!」&lt;br&gt;「阿!! 没这回事! 是蛇哥你调教的好! 不然她哪有哪么厉害的本事，是我该谢谢蛇哥帮我教会了小洁哪么厉害的技巧才是，哈哈哈!!」&lt;br&gt;「哈哈!! 好说! 好说! 不过阿中，等等我还想要继续操干小洁不知道你这位经纪人意见如何??」&lt;br&gt;(阿中本想蛇哥应该是已经玩爽了，没想到还想继续操小洁)&lt;br&gt;「蛇哥，但是小洁已经被你玩到都精疲力尽了，我怕她没体力继续陪你会让妳觉得招待不周，不然还有其它四位小姐可以选阿! 等她们全部回来你可以好好挑一个陪陪你。」&lt;br&gt;(现场的两位小姐听到都面有难色，看到蛇哥哪么粗大的阳具，做起爱来应该跟刚刚一样哪么粗鲁，被干完不休息个三~五天才怪，纷纷担心了起来。)&lt;br&gt;「不~我对小洁比较有感觉，其他小姐看起来都经验老道，不管了，就当作是你同意了，要是你担心我把她操坏，哪我就在这边直接干她好了，干完你也好照顾她，哈哈哈!! 就这样说定了。」&lt;br&gt;阿中说不过蛇哥，只能勉强答应蛇哥。&lt;br&gt;「蛇哥，如果等等小洁回来精神还没回复，这可怎么办??」&lt;br&gt;「这你放心，我刚要跟你说呢?  (蛇哥从包包拿出了一罐小药丸)，这是我朋友庆祝我生日，特地从日本买回来送我的催情药丸，听说日本女优如果做爱做到累了没性趣，都是吃这个起兴的，来~ 放个两颗进这杯水内，我们就来试试这小药丸是不是这么神奇，等等小洁回来让她喝下，保证她淫水直流，越骚越淫荡。」&lt;br&gt;〈小洁这下子稳被干定了，其它小姐纷纷松了口气。〉&lt;br&gt;小洁被其他姊妹搀扶着回来了，脸色显得非常疲惫。&lt;br&gt;「来~来~小洁，快过来坐下，看妳这么的累!! 先来喝杯水休息休息。」&lt;br&gt;可怜的小洁还不知道正走向蛇哥精心安排的计画中。小洁坐在蛇哥的旁边，看着蛇哥跟着其他姐姐们打屁聊天并没有再打扰她，并安详疲惫的靠在沙发边睡了起来，这越睡越觉得身体渐渐热了起来，下体慢慢有种搔痒难耐的感觉，肚子有股闷闷的热气一直围绕着，最奇怪的是阴道居然无缘无顾不断的流出淫水，由于先前激烈的刺激消耗了她许多体力，她已经没有力气能够独自站立起来而只能呆坐在沙发上发出阵阵的呻吟。&lt;br&gt;「嗯….啊…嗯….好热喔….水….我想喝水….嗯…。」&lt;br&gt;蛇哥拿起原先的水杯再度递给小洁，小洁这回把杯内的水喝得一干二净。&lt;br&gt;「好…好热唷~ 怎么….这么热….阿~!! 冷气坏了吗~?? 叫…叫他们..开强一点..~」。&lt;br&gt;这时小洁感觉有人在抚摸她的大腿内侧，并慢慢的移向敏感地带。&lt;br&gt;「啊~~ 啊~~ 不要摸哪边~~不要~~啊~~ 喔~~喔~~~」。&lt;br&gt;「哈哈哈!! 差不多了，药效发挥作用了，整条丁字裤湿到一个不行，淫水都滴满整个沙发上了。」&lt;br&gt;阿本、阿中纷纷跑来近距离看着仔细。蛇哥将小洁摆放横躺在沙发上，头靠向自己，双手则拉着小洁的膝盖处向后拉往外打开，整个下体正朝向上给大家看着仔细。&lt;br&gt;「啊~ 干嘛~ 不要…啊~ 别…别~这样用…都被看光了…。」小洁半恍神的说着&lt;br&gt;「放心!! 只有我们三个人看到而已，其他姐姐我们刚刚都先叫她们离开了，让我们好好欣赏一下妳吧!!」&lt;br&gt;虚弱的小洁一点力气都没法使出来抵抗。蛇哥顺势将包裹着嫩穴的丁字裤移开，干净剃透的白虎嫩穴正开开合合的不断地流出淫水，蛇哥头往前用舌头大大的舔了一口，小洁又是一声哀嚎~&lt;br&gt;「啊~ 啊~ 好难过~ 别…别舔….」  「这淫水尝起来真可口，来! 阿中，阿本你们两个要不要嚐嚐看!!」&lt;br&gt;阿中脱下小洁的丁字裤先行舔了小洁淫水四溅的肉穴，并把舌头挺直的伸入小洁湿透的穴中。&lt;br&gt;「啊…近….近来了..喔~~嗯~~…好…好爽…</content></item></essay>