<essay><item><title>丝袜美腿(2)</title><author>床上伴侣</author><content>妳看看可不可以？！」&lt;br&gt;她一手把设计抢过来，说：「你这便算是Present了？！！废物！！！」&lt;br&gt;可能是因为我以往很少被骂，又可能是我太累或是太饿了，这刻给这女人骂了后，真的吃不消，便说：「妳．．．我不是废物，妳给我这么少时间，我已经尽力了，我没准备要正式的Present的，这是妳的要求不清楚，要检讨的是妳不是我！」&lt;br&gt;她不料我会反驳，呆了片刻，大声地骂：「你的胆子也不少，竟然敢这样跟我说话？！」&lt;br&gt;我更是怒了，便说：「甚么敢不敢？！！妳还不过是个小小的女人，我怕妳会打我吃掉我吗？！大不了妳便把我开除了，妳有甚么值得神气？！！」&lt;br&gt;她给我这么一说，竟然不懂回答，满肚都是气，她回了头，我知道这份工是没了，便也转身走了，我还说：「还是不用烦妳了，我辞职！！」&lt;br&gt;怎料她虽然还是背着我，语气却冷静了，说：「你真的觉得，设计后要Present是要人家提出的吗？」&lt;br&gt;这话令我停了下来，我回头说：「这．．．也不是，只是我时间不足，没做好准备，妳．．．的要求其实并不过份。」&lt;br&gt;Irene：「那，给你多少时间准备才算合理？！」&lt;br&gt;我说：「最少也要两个小时吧？！」&lt;br&gt;Irene：「好，那我给你两个小时，两个小时后再回来Present。」&lt;br&gt;我二话不说，拿起设计回到自己座位，开始制作Presentation。我边写边找网上的资料来作参考，不经不觉已经九时半，突然『扑』的一声，一袋外卖食物放了在我桌上，我抬头看时已经只能看见她的背影。&lt;br&gt;她没说话，我也没多谢她。&lt;br&gt;十时多，我这次敲门后便自动入内，对她说：「做好了，请妳来会议室吧。」&lt;br&gt;我俩来到会议室，这时整间办公室都关了灯，所有人都下班了，只剩下我俩。我启动了投影机，Irene坐下来听我细心讲解每个设计的好处，过了十数分钟后，她终于发言了：&lt;br&gt;「你喜欢哪一个？！」&lt;br&gt;我说：「我较喜欢简约的那款设计，因为女生都熟悉丝袜，不需要多说，我们的品牌已经代表了质量的保证，反而是模特儿的姿态要够性感。」&lt;br&gt;Irene说：「我也认同。但你觉得这些照片够性感了吗？！」&lt;br&gt;我说：「够了，我是从数千幅相片中找出来的，这些都很火辣了！」&lt;br&gt;Irene说：「但你是Gay的，不可作准呢！」&lt;br&gt;我立即说：「我早前也想跟妳说，我不是Gay的，是个百分百的男人！」&lt;br&gt;Irene扁着嘴说：「你想Sell这设计，必定这样说呢！」&lt;br&gt;我说：「哈哈哈～不是呢，我不单只是正常男人，我还是个恋丝袜癖的好色男生呢！」&lt;br&gt;Irene听后，把自己坐着的椅子移到桌外，让我看清楚她整个人，她把右脚跷在左脚上，用手轻轻的抚摸着自己的黑丝肉腿，诱惑地来回抚扫，我看得瞪着眼睛，她说：&lt;br&gt;「那，我的腿美吗？！」&lt;br&gt;我色迷迷地望着，她把短裙轻微拉高，让我可以看到她紧迫在黑丝内的大腿，她的大腿很丰满肥美，被黑色丝袜包起来，呈现完美的立体感，还有那条吊在半空的右小腿，在高跟下显得又幼又长，她还刻意把鞋轻轻踢松了，让小腿摇摇踢着。&lt;br&gt;我看了整天丝袜美腿的照片，这刻有这么完美的成熟女人，真真实实在我面前挑逗，我的下体忍不住硬起来了。&lt;br&gt;我俩都没发声，只听到空调的噪音，她吧左右脚对调，有本刻露出里面的内裤踪影，是条绿色的丝质内裤，我的那里更是硬得令西裤凸起来。&lt;br&gt;她望着我我那里，终于看见她第一个的笑容，原来她笑的时候也颇美的。她说：「你果然没说谎！」&lt;br&gt;我缓缓的步向她，她不后退，我伸出手说：「Irene姐．．．我可以．．．摸一下吗？！」&lt;br&gt;她没说话，我便把手放在那条肥美的大腿上，轻轻的抚摸，心中的快感多大！！真没想到可以触摸这冰冷大美人的火辣大腿，我正想再下一城。&lt;br&gt;突然『拍』的一声，我的面庞吃了一记重重的耳光，我眼冒金星之际，她便站起来，说：「贱格！！变态的小色魔！！」说罢便气冲冲的离开了。&lt;br&gt;我胡里胡涂地收拾东西，把仪器关掉后回到自己的座位，见她也刚刚把自己办公室的灯关掉，穿起外套说：「小色魔！就选你喜欢的那款吧！把档案传给制作部后才可以走，知道吗？！」&lt;br&gt;我只好答应。那天晚上，我离开公司时已经是十一时半了。&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;这样便开始了我在女装部的生涯。Irene还是一如以往般泼辣不讲理，但不知道是我自己幻想还是甚么，她总是有意无意间让我窥看她的丝袜美腿。每周的会议中，她总是要我坐在她的对面，让我可以从玻璃会议桌上看到她的下身。她还不时把肉腿跷着，我记得有一次她穿了对新款的吊带丝袜时，还让我看到她的丝袜边呢。&lt;br&gt;转眼间便过了半年，天气开始回暖点，四处的女生都开始穿得少布了，街上没多丝袜女，但幸好在Irene的令下，所有女同事还必定要穿丝袜上班。开会议时，她们留汗了便把大腿交叠地跷起来，女生的体味散在会议室内，令我很难集中呢。&lt;br&gt;我已经很久没女友了，上次拍拖已经是四年前，想必是我的贺尔蒙作祟吧，也可能是这几个月来我很少自慰，所以我的口味便得重了，很多时候看见不多美的女同事，不小心露出大腿时，我也会勾起性趣，借故亲近些触摸她们的丝袜美腿，她们没多防范，也不多介意呢，怎样说我外表也不俗的呢。&lt;br&gt;最令我难为的反而是Mandy，我俩由于工作关系，便得稔熟了，常常也会一起吃午饭，当然很多时候也会和一大群女同事一起吃，她们群起来的时候真的很吵耳，所以偶然我也会单独和Mandy用膳。&lt;br&gt;到现在，她也没要求我请她吃那餐鱼生宴，相反，有时候粮尾我没钱，她反而会请我吃饭。Mandy其实是很典型的香港少女，口硬心软。说话上总是要逞强，但如果你对她好，她还是会很感激的呢。&lt;br&gt;你问我，那为什么为难呢？当然是因为天气开始暖了，她穿得少了便让我轻易看到她的身材，我俩常常见面，不小心的接触很多，我已经不下一次意外地看见她的裙下春色了。晚上回家后，不经不觉间，我睡前的性幻想便是当天和Mandy在办公室的情境，我想着她自慰已经不下数十遍了。我常常在想，如果她没结婚没小孩多好，我必定会追求她。&lt;br&gt;我记得那天是星期六，Irene姐要我们回办公室准备意大利总部的高层来港的会报，她自己没回来，我们便穿得轻便些，Mandy那天穿了条黄色吊带短花裙和高跟凉鞋，虽然没穿丝袜但青春的美腿又白又滑已经令我神魂颠倒。这数天刚好回春，我的脑海常常产生色情的画面，碰巧这几天也没自己发洩，胸内的虚火也积聚了不少。但老实说近期我发现自己弄也不行，我需要真的女人呢，所有难得有机会亲近女色，就是见见面也不错呢，尤其是美女。&lt;br&gt;工作至六时多，各同事也陆续离开，我其实也做完手上的工作，但见Mandy作为秘书还有很多东西要处理便给她帮忙。&lt;br&gt;閒聊地，我说：「妳早前说过Irene会回来，怎么突然又不回来呢？！」&lt;br&gt;Mandy：「噢～她短讯了给我说她今天签纸离婚了。」&lt;br&gt;我说：「哦～～但她不是早已离了婚吗？！」&lt;br&gt;Mandy：「没有，啊．．．对了，你刚上班的那天她才正式分居吧。」&lt;br&gt;我说：「但现在还未够时间，那她们是双方面同意了！」&lt;br&gt;Mandy：「她的事我也不敢多说，但我们这么要好，也不妨说多些吧。Irene的丈夫是在大陆开厂房的，一直以来也很好的，但五年前他在广州交通意外后，下身便不能动了。起初的时候Irene也很热心地照顾他，二人的关系比之前更好。但随着时间过了，他丈夫没工作，整天都在埋怨，性情变得很暴躁。Irene请了私家看护，自己为免磨擦便醉情于工作了。怎料两年前，有天晚上Irene早点回家，发现那个国内的看护小姐光脱脱的坐在丈夫的面上，给他吃自己那里。&lt;br&gt;Irene一怒之下便开除了那看护，但她丈夫却很恼她，说Irene自己不给他，难道也不让他找快乐吗，甚么甚么他那里虽然不行，但思想上还有需要。Irene听后很难过，尝试自己给丈夫，但丈夫却没性趣。她试过各式各样的色情装扮和玩意但也无效。&lt;br&gt;过了一会便放弃了。听说之后她索性任由自己丈夫嫖妓，还替他安排一切。没想到，这却令她不知不觉间完全放弃了对丈夫的爱了。&lt;br&gt;半年前，她丈夫说他受够了，不想再见到Irene，因为看到她便会想起以往的事，Irene也明白，便搬了出来。&lt;br&gt;据说她丈夫要再婚了，竟然是当初那个看护，所以二人便签纸离婚了。」&lt;br&gt;我说：「哇～～～原来如此，怪不得她的脾气会如此坏呢！！」&lt;br&gt;Mandy：「对了，我跟了她很多年，也很同情她呢～」&lt;br&gt;我说：「所以她那样骂妳，妳也不走．．．是这原因呢！」&lt;br&gt;我想着自己一直以来对她的不满，相比她的经历真的很渺小，我想我真的对她有点改观了。&lt;br&gt;我们又閒聊多一会，这刻办公室只得我和Mandy俩人，我刻意坐得和她很近，替她钉装会议议程，她垂头微笑真好看。每当她起来拿东西时，我便会从背后看着她，她穿的花裙很薄，前方的灯光射过来可以清楚看见裙内的身材，我看到她的内裤形状和圆圆的小屁股。我呆呆偷望她的小美腿，真的很迷人呢。&lt;br&gt;我又坐近点，肩膊也偶然会碰到她的肩膊，但她没避开，我能清楚嗅到她身上的蜜瓜香水味。我感觉到头重脚轻了。&lt;br&gt;但她却突然说：「阿Jack，你还是早点走吧，我OK了，还要影印这些文件后便可以走了。」&lt;br&gt;我说：「没要紧啦，我也没事忙，见妳穿得这么美，今天晚上必定有约会吧，倒不如我替妳影印便可，还是妳先走吧！」&lt;br&gt;Mandy：「真的吗？！我这样美吗？！」说着搞笑地叉起腰，像模特儿般的站着。」&lt;br&gt;我说：「当然美啦，老实说，妳是我认识的人中最美的，怎样看也不像有个六岁的女儿吧！！」&lt;br&gt;Mandy：「你口花花～但如果那时不是『逢子成婚』，我可能还是单身的呢！」&lt;br&gt;我说：「我知，那时觉得不幸的，现在不是很好吗？妳想，十年后，你还不过是三十四岁，女儿便十六了，以妳的天姿，肯定看起来像对姊妹呢！」&lt;br&gt;Mandy笑说：「林正杰！！你干吗这天总是对我甜言蜜语，有甚么企图，快说！」&lt;br&gt;我心想，我不过是想脱去妳的内裤在这里就地正法妳呢！！但当然没这样说，我：「有甚么企图呢，对妳好点也不可以的，女人真是麻烦的！」&lt;br&gt;Mandy笑说：「我知你是好兄弟，和你说说笑而已～对了，你不想知我今晚有甚么约会吗？」&lt;br&gt;我说：「妳想说便会说呢！」&lt;br&gt;Mandy：「我今天是结婚周年呢，老公约了我到酒店吃饭！！」&lt;br&gt;我心中酸溜溜的，便说：「真恩爱呢～」&lt;br&gt;说罢，我便拿起文件到影印房去，不想她看到我的表情，还说：「很晚了，这时间很堵车的，这些交给我吧！」&lt;br&gt;我不等她回应便行开了，但听到她也开始收拾东西，还说：「那．．．谢谢你了阿Jack，我下周请你吃饭！！」&lt;br&gt;我独个儿在影印房内忙着，我没有开灯，静静地回味Mandy在我脑海中的影像，往往得不到的都是最好的吧，我在漆黑中不断细想。&lt;br&gt;朦朦胧胧地过了一会，突然后面传来声音，我也分不清是我幻想着她还是她真的回来了。我回头望时，Mandy整个人冲进我怀中，我首次和她拥抱，半年来的吸引力终于把我俩贴在一起。&lt;br&gt;她说：「阿Jack，我也是常常想着你的，你对我怎样难道我不知道吗？但你令我很讨厌自己呢，我有个很好的家庭，很爱我的丈．．．」&lt;br&gt;我不等她说完，已经把嘴印在她香甜的唇上和她接问。起初她受惊地后退了，但我持续地追吻着，她挣扎了两下便放软了。我享受着她的温度和香气，她很快也投入了。&lt;br&gt;她主动地把我压在影印机前和我湿吻，我的双手不由自主地在她的花裙上游走，我忍不住往她的小屁股爱抚着，她停下接吻片刻在轻轻呻吟。&lt;br&gt;我在她耳边说：「妳知道我幻想着这刻多少篇了！！我每晚都想着妳，每天都在偷望妳呢～」&lt;br&gt;Mandy听后把我紧紧搂住，说：「我当然知道！你常常色迷迷地看着我，弄得人家那里．．．都．．．」&lt;br&gt;我不知道原来她也这样想，心中大快，又和她湿吻起来，我把她的短裙轻轻拉高，露出她的黄色绵质内裤，那里原来早已湿了。&lt;br&gt;她一边吻着一边说：「不要喇～啊Jack．．．呵呵．．．不可以的！！！」&lt;br&gt;我把她转过身来，让她倚靠着影印机，跪在她跟前，把她的</content></item></essay>