<essay><item><title>凌辱高傲女教授(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;她面如满月白皙高挑，柳眉杏眼粉面桃腮，我的班主任啊！她的品位高雅，衣着入时，谈吐之间自然流露出一种知性美，如此尤物，使我午夜灼热坚挺一泄如注。但她豔若桃李却有冰霜之威，令人却步。我一亲芳泽的机会在暑假时不请自来。&lt;br&gt;这天教学楼关门关得太早，才９点！我被困在里面。正打算回教室打地铺，却发现了一位成熟丰满的俏夫人在我身前——她的头发松松挽了一个贵妇髻，身着纯黑无袖短袖衫，蓝色牛仔裤。脚下一双水晶凉鞋，嫩白如葱的脚趾上红豔的指甲在微弱的灯光下闪烁着妖豔的光泽。我的目光贪婪地盯住她挺翘的丰臀与完美的腿部曲线，还有那涂了银灰色指甲油的白嫩得异乎寻常的小手，顺带一提，每次我看到这种手指修长娇嫩的女性，就忍不住勃起。&lt;br&gt;我喉咙一阵干渴；「门卫！门卫！」&lt;br&gt;该死的门卫，他一定提前回家了，搞不好这栋大楼里只有我们两个人……&lt;br&gt;我望着她丰润的脖颈，一头青丝，暗自下了决心，趁她还在不耐烦地敲打着门卫室的玻璃，我一掌敲在了她的脖子上。她颓然倒地。发出轻轻的一声「啊」。&lt;br&gt;我打横抱起这具洋溢着热力与青春的熟女柔躯，向她在二楼的办公室走去。凝视着她豔丽的红唇，在路上我几乎就要撕裂她的薄衣上了她。&lt;br&gt;不知走了多久，我终于开了她的办公室，开了台灯拉开了黑皮沙发脱光了自己。眼前峰峦起伏的女体，曾几何时，是我无法触及的圣地，而现在这个知性妩媚的女子，即将在我的胯下呻吟！望着她胸前深深的乳沟，我从她的裤腰里拉出她的纯黑无袖短袖衫，在她平滑温暖白皙的小腹上轻柔抚摩，感受着她的肌肤。&lt;br&gt;向上撩起纯黑无袖短袖衫，赫然，她没有戴乳罩！&lt;br&gt;暗红的两点乳晕随着两团丰硕肥白的腻乳跳荡不休，我的肉棒一阵酸软，几乎要射了出来，她似乎有所察觉，微微地呻吟了出来，我一阵慌乱，刚才是背后下的手，要让我正面制服她，我的把握还不是很大。急急四下逡巡，从她的办公桌下找到了两条纯白的手巾，拉住她纤柔的双手，将之绑在了沙发被后，现在她瘫坐在舒适宽大的沙发中，胸前的波涛汹湧，脸上还带着妩媚的微笑……&lt;br&gt;我紧盯着她那对完美的小脚丫，决定先从脚开始玩弄她。我将我的肉棒解放出来，握住她滢滢不足一握的脚踝，轻轻地用她白皙细腻的双脚脚背夹住了我的紫黑长大的肉棒，我深吸一口气，小幅度地摆动她的玉足，自己的腰也配合着轻轻抽动，感到一阵眩晕般的快感，她的脸上露出浅笑，可能是有点痒吧，昏黄的灯光下她的水晶凉鞋闪耀着迷人的光泽，在达到高潮前我停止了对她的侵犯，一小股乳白的精液缓缓地从马口中淌在了她足背上，沿着凉鞋带流到了她的脚底。&lt;br&gt;事已至此，我也无所顾忌了，我解开了她的皮带，将她这条价值不菲的宝石蓝牛仔裤扒到了脚踝处，如剥嫩葱般，她的柔白滑嫩而又修长丰腴的双腿就暴露在我如火的视线下，整个夏天她都把它们保护得很好，我直到今天才一睹芳容。&lt;br&gt;我得意地用肉棒在她的丝质黑色小内裤上，轻轻戳动，她眉头轻皱，醒了过来，「老公，不要嘛……」看到我裸露的身躯与硕大的龟头，她的神情惊慌了一瞬，但很快就认清了情况。&lt;br&gt;「你……」她凤目一冷，凛然生威，但她裸露的柔腻如脂的身躯却如此是如此的无助。&lt;br&gt;我胸中的暴力与兽欲一瞬间湧动，一掌扇在她的脸上，另一手紧握住她的丰乳，用力一拧，她痛哼出声，秀眉微皱。「老师的裸体这么美，一定被好多男人操过吧，我好羨慕您丈夫呢！」&lt;br&gt;「别装得好象你有多高贵，还不是要被我操到淫水乱流？我今天要玩死你！&lt;br&gt;Ｉ ＷＩＬＬ ＦＵＣＫ ＹＯＵ！好吗，我的宋老师？」&lt;br&gt;她不屑地啐道「没用的小鬼，人渣！」&lt;br&gt;我只是将早已红胀得发紫青筋毕露的肉棒轻轻地在她滑腻丰腴温暖的大腿上滑动，她的脸上乍红乍白，但还是强自镇定。&lt;br&gt;「放开我的手，我帮你解决问题。你不要乱来！」&lt;br&gt;我笑着解开她的左手，握住柔荑，以防她乱动，将我的坚挺按到她的掌中，她侧过脸去杏腮桃红柔滑的小手，只勉强能将我的肉棒纳入掌中，她轻轻套弄，每次套至龟头时着意紧握，我的龟头分泌出透明的黏液，润滑了她的动作，我轻轻发出了喘息：「老师你的技术真好，是不是为你丈夫做过好多次了？你这个小荡妇！」&lt;br&gt;她的呼吸略显急促，手上的动作也急躁粗暴了起来，雪白的胸脯荡起一片乳波。我的双手开始不老实起来……她的大腿触手温润柔和如玉。&lt;br&gt;「不要！」她用力一紧，我阴茎大痛，只好把手从她肉感的大腿处收回来。&lt;br&gt;但，真爽！&lt;br&gt;昏黄的灯光下，妇人的玉手与少年的阴茎滑动发出淫糜的咕唧咕唧的轻响，老师与学生的轻喘交响。不知过了多久，我的脑中轰然作响，腰间肉棒巨震，一股又一股灼热白稠的黏液射在老师的纤纤玉手中，肉棒颓然软倒在她的小手中，我本想在射精前抽身再战，但她老到地紧握住我的阴茎不放。一股精液的腥味混杂在她用的「毒药」的香气中。她手中的精液玷污了手上的婚戒。原本的白金戒指现在沾满了污浊的别的男人的精子。&lt;br&gt;「宋老师……你会报警吗？」欲火稍退的我恢复了少许理智。&lt;br&gt;「放开我！」她的左手解不开右手，横了我一眼。这一眼真好，有被凌辱后的凄然，有被冒犯的愤怒，还有几分坚决，和……几分妩媚。&lt;br&gt;「你会报警吗？」&lt;br&gt;「有胆做这样的事，还怕什么员警？你连强奸都没胆，没用鬼！」&lt;br&gt;我的愤怒与欲火本已随精液射出，但此刻看道她眼中的不屑，我的怒火与阴茎同时坚挺灼热起来。我猛然翻身将她压倒在身下。不等她发出惊呼，左手卡住她的雪白的脖颈，右手捏住她的双颊一口就吻在她红润的丰唇上。我拼命吸吮着她口中的芳津与丁香小舌。&lt;br&gt;我的粗大的阴茎压在她的小腹上，跃跃欲动。这种压迫感，使她发出一声沉闷的惊哼。&lt;br&gt;「你说我没用？我就没用一个给你一个看看！」我巧妙地用肉棒拨开她小小的黑丝内裤，硬生生地捅了进去。&lt;br&gt;她一声掺叫，被粗硬的巨物插入的巨痛与心理上的打击，使她脸上最后的冷静也被恐惧取代。而我虽在她的表情中体验到报复的快感与凌辱的快意，但干涩的肉穴也使我一阵痛楚，肉茎上的快感极其有限。我缓缓退出来，冷笑说：「不想被操爆就先让它湿起来吧，宋老师！」&lt;br&gt;用手捏住她的脸颊，我跪坐在她的小腹上，紫黑的龟头在灯下闪着邪恶的光泽，她已经猜到了我的用意，两腿拼命顶在我的背上，只可惜她连经惊吓之馀，酸软无力，而且身下牛仔裤也绑住了她的行动，反而让我欣赏到了她发横齿咬的美态。我微笑着伸手捏了她的大腿一把，「乖，一会再让你爽。」&lt;br&gt;伸手按住她的臻首，我的肉棒追逐着她的樱唇，她拼命躲避下一头贵夫人发髻散落下来，披发粘在她的红润汗湿的双颊上，愈添迷离的美感。我不耐下一巴掌轻打在她的脸上，效果却是出奇的好，估计她从小是天之娇女，从没挨过打，我又是一掌扇去，她的修眉因痛楚与惊惶紧皱，我轻轻而淫秽的胯下用力，一根紫红的肉茎抽在了她的唇边，我恐吓道「含住，不然我打得你毁容！」&lt;br&gt;她拼命摇头，却不肯开口。&lt;br&gt;我四下一望，顺手抽出一根钢笔，插入她的紧闭的双唇。硬是橇得她的玉齿咯咯作响。剧痛之下，她终于屈服，乖乖地张口求饶，「不要这样，连我丈夫我都没为他这样做过……」&lt;br&gt;我握住她的淑乳，暗赞它们的丰满坚实与腻滑如脂，突然大力一握，白腻的乳肉自指缝间冒出，暗红的乳豆在掌心坚硬了起来。她痛呼出声：「不要！」&lt;br&gt;我乘机捅了进去，与方才她干涩的阴道相比，此刻她口腔内的温热湿滑无疑要令人享受许多，我一手揪住她的发根，发狂地抽动起来，每一下都直抵咽喉！&lt;br&gt;她空的左手挣脱我的压制，握住我的阴茎的根部用力推开了我，咳呛作呕起来，「求求你，我、我给你口交，不要那么粗暴……」&lt;br&gt;「你的太大了，我受不了……」&lt;br&gt;我得意地调笑道「什么太大了？不说的话我就要自己动了哦？」&lt;br&gt;「你的鸡巴……」她低低细语，听到深具知性美的副教授说出脏话，我全身一阵燥热，原本就已经巨大的阳具更加硕大，她的眼神泛起一阵水色。主动颤抖着伸手握住了睪丸，张大她的樱桃小口，吸吮起我的肉茎。&lt;br&gt;「好、宋老师，你真棒，你怎么会没做过口交呢！你一定有做荡妇的天分，不然怎么能把你的学生吸的魂不附体呢，啊……爽死了，好舒服！」&lt;br&gt;「嗯……嗯……」妇人发出说不清是痛苦还是欢愉的沉闷呻吟。&lt;br&gt;半夜时分的办公室里美豔的宋淑真卖力地吸吮着她的学生的阴茎，发出啧啧的响声，她红豔的双唇随我的抽动而翻转，白浊的口水随着粗大的肉茎而缓缓流泻直下。尽管她的举止像一个荡妇，但仍不失眉目间的高贵与知性，由于被我绑住，她没办法作太大的动作，但唇齿与我肉棒的触碰仍令人销魂。更令人惊奇的是她的左手下意识地轻抚我的睪丸，慢慢地，她的动作变得纯熟起来。&lt;br&gt;她的口水滋滋作响，喉咙中发出莫名的低沉呻吟，我望着她白皙的脸上细细的皱纹，突然意识到眼前的女子已为人妻为人母，是大我二十岁的熟妇。这种说不清的感受有怜悯，也有刺激。我低头轻轻在她的额头一吻，伸手挑逗着她的乳尖。她的眼神也开始变得复杂起来。突然用牙一咬，我一惊下抽身退出，正要发作，她低头悠悠一歎，「你知道吗，我本来打算咬掉你的鸡巴的……」&lt;br&gt;她用她的鲜红柔嫩的小舌轻舐被她口水打湿打亮的龟头，随即吞入了那根粗红发亮的丑东西。我闭上了眼睛，享受着跨下传来一阵一阵汹湧的快感，静夜里她身上名贵的香水味飘进我的鼻端……&lt;br&gt;「好吃吧，ＭＲ宋！」&lt;br&gt;一股不可遏制的冲动自我身体深处升腾起来，我双手抱住我亲爱的宋老师的头，腰间耸动，一股又一股的精液喷薄而出，她被呛得推开我，咳呛不止。但我的精液无休无止，一波波的腥热白黏的稠液洒在她的眼睛上、鼻凹处、额头上、颊上、眉头眼角、下巴唇瓣……我一气射了有３０秒之后，才止住。在灯光下，她口角边流出的精液莹白如玉，粘稠不绝如丝，混杂了口水后含有无数细微的小气泡，而她发间的点点滴滴精液更是如星般熠熠生辉。&lt;br&gt;她的喉头咯咯作响，想吐出口里的精液，我劝她，「老师，精液很干净很有营养的哦，而且颜射是对你的皮肤很有益的呢。」&lt;br&gt;精液实在是太多了，她只吞服下一小部分，大半都顺着嘴角汩汩流了出来。&lt;br&gt;她的头发在刚才挣扎时，早已凌乱不堪，如今更是凌乱的粘在了满是白色精液的脸颊上，整个人显得俞加淫靡娇媚。我已经酸软的阴茎竟奇迹般的立了起来。&lt;br&gt;「老师，我喜欢你。」我埋首在她雪白的乳房上，喃喃低语。&lt;br&gt;「我讨厌你，小色鬼。」她被精液覆盖的俏脸上看不出什么表情。&lt;br&gt;「那么，我就做一点老师会喜欢的事吧。」&lt;br&gt;我将食指与中指伸到老师已经湿热的阴道中轻轻抠动，捏玩，她不由自主地惊呼出声，「快住手！」&lt;br&gt;她紧握住我的又坚硬起来的肉棒，怕我插进去，我只是狠戳了她的阴道一下她就松开了手，我看到她涂了银紫色指甲油的手紧抠沙发的皮面，与她蜷缩在我身下丰满的双腿就知道在被我淫虐了这么长时间后，中年女子的性欲已然燃起，只是良好的教养与身为学生导师的身份的自尊使她无法承认自己的欲求，我只要充分调动起她的性欲，就能真正得到我最性感妩媚的宋教授了！&lt;br&gt;我知道她对痛楚很敏感，于是一手粗暴而不失温柔地玩弄着她的早已湿泞的谷地，一手用力地拍打起她的大腿，她急忙擦干眼睛上的白浊精液，瞪视着我，「你干什么，我好疼！」&lt;br&gt;「是吗？」&lt;br&gt;我挖出一大团亮晶晶的黏液，指着黑皮沙发上一大滩的淫液，「可老师你的身体还是很诚实啊！」&lt;br&gt;她的眼角沁出泪水，一掌扇到了我的脸上。&lt;br&gt;「啪！」&lt;br&gt;她惊呆了，因为我完全可以避开这迟缓无力的一掌。&lt;br&gt;我乘机伏身一送，坚硬的肉茎再次光临老师的肉穴，这一次，我才真正感受到了成熟女性的柔滑与甘美，一层又一层滚烫的腔肉紧紧包裹住了我的灼热与坚硬。口交的快感主要还是在与凌虐女人的快乐。而始终不及于此啊！&lt;br&gt;她身子一颤后，咬牙道「我一定要送你这禽兽去监狱！」随即就把满布精痕的榛首扭过，仪态坚决。单从字面看，的确能令我阳痿，但谁见过一个熟女一边威胁一边却扭动着身躯配合我的抽插奸淫的？&lt;br&gt;「好，你看清楚，我怎样奸淫你的，我亲爱的宋老师，宋教授，宋姐姐。」&lt;br&gt;我抽出已沾满了她淫水的阴茎，这一次，我调整了台灯的位置，灼热的灯光正照在她与我的结合处，我举起发亮的龟头，缓缓地逼近了她紫黑肥厚的阴唇，她闭紧双眼，却没有躲闪，我知道这已经是她表示屈服的极限，她的个性决不会主动求欢，我淫笑着扭正了她的被精液玷污了的脸庞，缓缓地沉入了一片乐土。</content></item></essay>