<essay><item><title>地狱学校(8)</title><author>床上伴侣</author><content>「干脆你就让我们每人挑五个吧，你不是有１７个上报人数嘛。」&lt;br&gt;不行，就这我还是就应付不了，你们都带走了，只给我剩两个名额，还有其他的将军来我这里挑小妞儿怎么办？&lt;br&gt;「哈哈，那就按你说的，我们每人只挑三个，不过，你可不能把好货给提前藏起来哟。」&lt;br&gt;「呵呵，怎么会呢？哥哥这里的小妞儿有二千多个呢，而且基本上都是被帝国镇压了父母的，他们的父母都是有素质的，生下的女孩个个都是小美人胚子。&lt;br&gt;其实，刚才主任说了假话，他是怕几个哥们一下子挑走十五个小女孩，只剩下两个上报的失踪指标，基本不够自己玩的，因为自己每个季度都会不小心插死一、二个小女孩。&lt;br&gt;因为这些小女孩实在太小了，基本上都不到十三岁，还没发育有身体，根本容纳不下自己的大鸡巴的抽插。&lt;br&gt;其实，刚才主任也说了实话，这个学校里的每个小妞儿都很漂亮，所以主任完全不在意他们挑的货色。&lt;br&gt;反正他们只能挑走十几个，其她的小妞儿个个都很可人。&lt;br&gt;「哈哈，哥哥这样大方，咱们兄弟几个也不能太不像话了呀，这样吧，下次咱们把自己师部的小丫头送几个过来给哥哥尝尝怎么样？」&lt;br&gt;好，就这样说定了，弄几个小婊子过来，说哥哥品品不同风味的女人哟。」&lt;br&gt;「对了，什么时候让大哥品尝一下我那里小海豚的滋味。` 「小海豚？什么意思，不明白呀？」主任第一次听到这样的名词。&lt;br&gt;「咳，什么小海豚呀，就是二哥把自己那里的小女兵玩成大肚子或者用药物催肥后，再把两腿和两只胳膊截掉，没有了四肢的小女兵挺着个大肚子，圆溜溜、光滑滑的，不是活像个小海豚吗，呵呵。」&lt;br&gt;「那样好玩吗？」主任问道。&lt;br&gt;只是玩的新鲜罢了，只有上身的小女兵白白嫩嫩的，像一只小海豚般在面前蠕动，而且还可以让你在在身下随便摆弄，活像一只小海豚，白白的，嫩嫩的，玩起来感觉也不错哟。」&lt;br&gt;「那这些小女兵以后怎么办？&lt;br&gt;「哦，是这样的，二哥那里的小女兵也是父母被帝国镇压了的，玩的没意思了，就让二哥处理掉，反正咱们军队里阵亡的事情多的是，到时候多报次数字就行了。&lt;br&gt;「哦，那我得去二弟师部去品尝一下了，呵呵。」&lt;br&gt;「欢迎大哥去呀。&lt;br&gt;主任和兄弟们玩罢这些小妞儿后，随意地说笑着。&lt;br&gt;这一晚上，四个小女孩被主任和他的三个哥们反复地玩弄着，抽插着。&lt;br&gt;有时候，是他们相互交换着自己身下的女孩来玩，有时是把其她三个女孩放在一边，一起玩一个女孩，有时是集体群交。&lt;br&gt;一个晚上的时间，四个男人把这四个小姑娘玩的筋疲力尽，每个女孩都被四个人轮奸了五回，而且还有两个女孩被两个男人插了屁眼和阴道，现在四个女孩被他们干的被像死鱼一般一丝不挂地躺在床上。&lt;br&gt;一张大床上，中间躺着四个裸体的小女孩，周围同样躺着四个裸体强壮发出着淫笑的大男人，这四个男人在淫笑的同时，还把一条长满黑毛的大腿压在女孩们柔嫩的小肚皮上，一只手指插进身边的小女孩的下体阴道内进行着抽插，让女孩们的阴道得不到一时的空闲。&lt;br&gt;四个小女孩已经处于半昏迷状态，下体阴道内和屁眼中流着白色的红色的液体，白色的当然是男人们射出的精液，而红色的却是被干爆了阴道和屁眼后流出的鲜血了。现在四个女孩已经被干的处于半昏迷状态，任由着他们的腿在自己肚皮上压着，两手在自己身上捏弄着、阴道内插弄着。&lt;br&gt;主任和他三个兄弟还兴致勃勃。&lt;br&gt;「老兄，还是你这里的小妞儿嫩，用着太舒服了，这次我一定要带走几个好的货色。」&lt;br&gt;「我要一对双胞胎，行不。」&lt;br&gt;哈哈，我要挑两个下嘴和上嘴一样性感的妞儿呀。」&lt;br&gt;「没问题，今晚再挑几个小丫头好好陪陪哥几个，让你们再换换口味，哈哈。」&lt;br&gt;房间内充斥着主任和几个军官的淫笑声。&lt;br&gt;被蹂躏的极度虚弱的四个小女孩直挺挺地躺在床的中央，没有主任的命令，她们谁也不敢去穿自己被扒光在地毯上的衣服。&lt;br&gt;一个晚上对这些女孩的操玩，主任和他的朋友也都累了。第二天清早醒来，主任和几个兄弟全部都恢复了精力。&lt;br&gt;其实，每天操玩几个小女孩对男人们来说，会让精力更加充沛，所谓玩幼女补身体嘛。只不过，玩的太累了，睡一觉就能全部恢复过来，而且，每天操玩几个小女孩，还能让男人们的大鸡巴更加坚挺起来。&lt;br&gt;此时，在主任的这所别墅里，呈现出了派淫弥的景象：主任和兄弟们的怀里都搂着一个幼小的小女孩，而且，这些女孩全部都是背对着男人们侧卧在一边，这样男人们的大鸡巴可以一直插在这些女孩们的小阴道内，小女孩们被这些男人从背后伸出胳膊将尚未发育的小胸脯紧紧揽住。&lt;br&gt;大概这些小女孩已经被主任操玩的习惯了，被大鸡巴插在小阴道内一晚上不拔出来竟然也能睡得着觉。&lt;br&gt;有的小女孩可能被男人们插的痛了，只得将小腿向后放在男人们的腰间，这样才能把阴部全部露出来，让男人们可以放松地插入，也能使自己少受点痛苦，就这样的姿势也能让小女孩们睡着。&lt;br&gt;玩了整整一个晚上的小姑娘，他们也都饥饿了。&lt;br&gt;主任一个电话打到教导处，让手下派几个女生来送早餐。&lt;br&gt;过了大约半个小时，一阵轻轻的敲门声，随后门被推开了。&lt;br&gt;四个长的漂亮的小女孩每人手里拎着一个大食盒来到了房间。&lt;br&gt;虽然这些女孩都有着心理准备，但看到房间里的一切，还是惊呆了：因为被主任和他朋友们昨晚搞的那几个女生，正是她们年级的同学。&lt;br&gt;床上的女孩还一丝不挂地躺在那里，而此时主任和他的朋友们已经坐到了床边的沙发上在抽着烟聊天，而且同样也是一丝不挂。&lt;br&gt;「过来陪几位将军吃早饭。」主任威严地命令道：「让你们陪几位将军，是你们的福气哟。你们应该知道规矩的。&lt;br&gt;几个女孩早已经吓的大气不敢吭，乖乖地将食盒放到餐桌上，然后将早饭一一取出，摆放好。&lt;br&gt;「怎么了，还用我再教你们吗？」一声威严的命令，让这几个小妞儿乖乖的自己将衣服当着客人的面脱的光光的「呵呵，让这几个小妞侍候咱们吃早饭吧。」&lt;br&gt;随着主任的邀请，兄弟们坐到了餐桌旁。&lt;br&gt;四个光嫩的小屁股已经听话的面对面坐到了主任和他的朋友们的大腿上。&lt;br&gt;坐在客人大腿上的女孩嘴部只到客人的下巴的位置。只见四个小女孩听话地将餐桌上的食物先送到自己嘴里，咀嚼好以后，仰起脸，然后柔顺地张开小嘴，对准了客人的嘴，然后用舌头轻轻地将客人的嘴弄开，将食物送到客人嘴里，红润的小舌头还要在客人嘴里轻轻地搅拌。&lt;br&gt;这是主任规定的，每个侍候客人吃饭的女孩都必须要嘴嘴对地喂服客人吃早餐。&lt;br&gt;从来没有见女孩们这样来侍候早餐的客人们惊呆了，这种方式太奇特了。&lt;br&gt;小女孩们光滑柔嫩的小屁股正好压在自己长满黑毛的阴部，客人那条已经软下来的大鸡巴也正好塞在女孩们有小屁股缝隙当中。&lt;br&gt;随着客人们吃着女孩们用嘴喂服的早餐，已经软下来的大鸡巴又神奇般地复活了，紧紧地顶在女孩们的阴部感觉到客人们被自己小屁压着的大鸡巴已经被激活了，只见每个小女孩都将右手背过去，伸到自己屁股底下，温柔地用小手将客人的大鸡巴扶正，对准自己的小阴道，轻轻地往里插送着，不一会，就将客人的大鸡巴完全插送到了自己的阴道里面，然后下体使劲用力，用自己阴道里的嫩肉夹起客人的大鸡巴来，让自己的小屄像婴儿的小嘴一般吸吮着客人的大鸡巴。&lt;br&gt;而女孩们做这一切，都丝毫不影响她们同时用小嘴去喂服客人早餐。&lt;br&gt;这些主任的朋友的早餐不用自己动手，完全靠女孩们用嘴的喂服。&lt;br&gt;但这些男人却可以用手随意地玩弄坐在自己怀里的女孩身体的任何部位。&lt;br&gt;一顿早餐下来，这些服侍客人早餐的女孩儿们又被这些男人干了一回。&lt;br&gt;「大哥，侍候我们早餐的这些小丫头的屄感觉怎么比床上的那些妞儿好插进去呀？&lt;br&gt;「当然，我每天都要这些专门从事早餐服务的小丫头们定时插上橡胶大鸡巴，就是为了能随时让她们的小阴道撑开，方便在吃饭的时候能顺利插入哟，呵呵。」&lt;br&gt;「乖乖，还是大哥调教小丫头们有办法。佩服，佩服。」&lt;br&gt;喂服完客人早餐的女孩按照程序，先后从客人腿上下来后，背对着客人弯下腰来，将小屁股撅起来对着客人，并且把没长一点阴毛的性感的阴唇用两手扒开，露出阴道内部，让客人选择下一步的动作。&lt;br&gt;「这是最后的一道程序，就是让客人自己处理自己的精液，是让你们射入这些小丫头阴道内的精液让她们自己弄出来吃掉还是就保存在她们身体内，由客人自己选择呀。」主任解释着。&lt;br&gt;「我选择让小丫头吃掉。」一个朋友回答。&lt;br&gt;只见服侍过他的小女孩听话地蹲下身来，然后拿来一个玻璃杯，放到自己的小阴道口旁，用力的挤压下体，将客人射入自己体内的精液全部流入杯里子后，再仰起脖子一口吞了下去。&lt;br&gt;「我的就让他留在小丫头体内吧，不过，这样会不会怀孕呀。」&lt;br&gt;「不会的，绝对不会，因为我会按时让这些小丫头们吃避孕药的。」&lt;br&gt;那个要求精液被保留在体内的小丫头听话地从旁边拿来一块不干胶，自己将自己的阴部全部粘上，这样，客人的精液就全部被封存在女孩儿的体内了，只到精液完全被女孩的阴道吸收为至，才能重新把不干胶取下来。这也是主任定的规矩。「我们睡一会吧，从昨晚到现在我们都射了五、六回了，养一下精神，下午我再准备一个特别耐玩的小丫头和咱们一起玩，呵呵。」&lt;br&gt;主任安排这些哥们的生活确实挺周到。&lt;br&gt;当天晚上，主任只安排了王佳佳一人来服侍他们。&lt;br&gt;因为王佳佳年龄稍大一些，而且经历过主任多次的摧残和调教，无论是身体发育还是性格的柔顺，都能承受住他们四个人一晚上的攻击。&lt;br&gt;果然，在这一晚上当中，１５岁的王佳佳被主任和他的三个兄弟轮番玩耍，当主任把大鸡把插到佳佳阴道内的时候，把这个小女孩翻转到身体上来，让女孩坐在了自己的肚皮上，弄成观音坐莲的姿势，然后对其中一个兄弟说道：「来，咱们一同插插这个小嫩妞，让咱们的鸡巴同时感觉一下在捅在这小丫头体内的滋味。」&lt;br&gt;好的，你把这丫头肩膀搬下去，再让她的小屁屁抬起好让屁眼露出来，这样才好一起插她哟，呵呵。」&lt;br&gt;「好的。」&lt;br&gt;说话间，主任已经抬起手，将小女孩的肩膀用力地搬下来，让女孩和他紧紧地面部相贴，这样女孩虽然阴道内插入了主任的大鸡巴，但小屁股还是向上抬了起来，露出了小幼女美妙的小菊花。&lt;br&gt;那朵菊花真的是鲜嫩，没有一点色素沉着，紧紧地闭合着。&lt;br&gt;这时，主任的弟兄爬到了小佳佳的背后，将那粗硬的大鸡巴顶在了女孩的菊花上。&lt;br&gt;也许这时小佳佳感觉到了危险，知道那条男人的大鸡巴想要插入自己的屁眼内虽然以前主任也曾插过她的屁眼，但那只是主任一个人操自己。也就是说，主任要么插她的小嫩穴，要么插她的小屁眼，因为主任也只长着一条男人的大鸡巴。&lt;br&gt;所以，尽管每次也被主任操的死去活来，但还能忍受得住，但这一次，两个男人的大鸡巴要同时在自己体内会合，那将是怎样的一种痛苦呀？&lt;br&gt;这时，小王佳试图摆脱那条在自己小菊花门口前想插入的大鸡巴，但无奈肩膀却被主任死死地摁住，不但一点也动弹不了，而且还被主任用力地向下摁着，试图让自己的小屁股向后对准那条象一只怪兽般的大鸡巴。&lt;br&gt;此时，那个爬到小佳佳身后的男人的大鸡巴已经从这个小女孩阴部和主任鸡巴交合处沾了些许粘液，因为提前被喂服过春药的小女孩要在有异物进入阴道内，小女孩的阴道里就会分泌出好多润滑的淫液，而主任的兄弟知道，如果不就近从这个小女孩和主任的交合处沾些粘液润滑的的话，就凭这个才十三岁的小女孩那紧紧闭合的小屁眼，自己那快有婴儿胳膊粗的大鸡巴是无论如何也插不进去的。&lt;br&gt;「老兄，把你身上的小丫头摁好了呀，我准备插进去了啊。&lt;br&gt;身后的兄弟笑淫淫地说着。&lt;br&gt;「好嘞。」&lt;br&gt;随着主任的话语，他也将大鸡巴用力向女孩阴道深处挺进，而与此同时，他也更加用力地向下按着女孩的肩膀。为了躲避主任那条已经插入自己小阴道而此时更往上爬阴道最深入插入的大&lt;br&gt;鸡巴，小王佳下意识地随着主任摁自己的动作而向后退着屁股。&lt;br&gt;这时身后的兄弟就趁着小女孩下意识地退着屁股的一瞬间，那条已经沾了淫液的大鸡巴猛然间一下子捅进了小女孩的屁眼内。&lt;br&gt;只听小女孩「啊——」的一声惨叫，两条大鸡巴隔着小女孩阴道和屁眼之间那层薄薄的肌肉隔膜，在小女孩体内成功地实现了会师。&lt;br&gt;此时的小女孩象一只夹馅饼，被两个男人夹在了中间，连接这两个男人的地方，是这个小女孩的阴道和肛门，在那个地方，有两条粗大的鸡巴正插在那里。</content></item></essay>