<essay><item><title>一高兴玩了熟女和处女</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一、&lt;br&gt;热带地区的少女特别早熟。&lt;br&gt;张玉琴十六岁的时候就胸脯高挺，臀部圆润，身长腰细，出落得叫人一见就动心了。但是对于男女间事，她只有好奇的份而已，却一点儿也不明白。尽管她已初中毕业，课本却没教她。&lt;br&gt;邻居有个很爱说话的少妇，玉琴对她颇怀好感，因此常常到她家里去找她聊天。这个少妇无所不谈，不管有什么疑难问题，只要她知道的事情，无不详细说明──这邻居少妇叫蔡太太。有一天，玉琴壮着胆子试探地问道：「到底男女之间有什么大区别呢？又为什么结了婚就会怀孕呢？」&lt;br&gt;蔡太太一听玉琴的问题，不禁「吃吃」的笑出来说：「哎呀！…你问这题问得太早了。玉琴，你还是处女吧！」&lt;br&gt;「是呀！可是…为什么处女就不能问呢？」&lt;br&gt;「哈哈！妳这小妮子真有趣，不过这也难怪，年纪大了，就会想男人的，是吗？」&lt;br&gt;「妳告诉我吧！」&lt;br&gt;「好吧，妳既然这么说，我就告诉妳好了！」蔡太太接着说：「其实，从表面上看来男人与女人除了眼、鼻、手、脚都相同，至多就只有头发，女人比较长一点，不过…男人不也有头发？所以大体说来并没有什么不同的地方，可是只有一个地方是绝对不同的。」「什么地方不同？」&lt;br&gt;蔡太太故作神秘地说：「只有一个不同的地方……就是胯间的东西，男的胯间有个叫做阳具的东西！」&lt;br&gt;「什么叫阳具？」&lt;br&gt;「那就是一支长长的东西，通常都说鸡巴，能伸能缩，有时硬得像支铁棒，有时软的像块豆腐！在阳具的下面，有个肉袋，里面还装有着两粒弹子，这弹子叫睪丸！」玉琴不由脸红惊歎地说：「啊！你说在胯间，是吗？我为什么没有！」&lt;br&gt;「你我都是女人，当然没有啊！不过，我们另有不同的东西。」蔡太太笑嘻嘻的解释说：「妳不妨自己看看，乍看之下像个哈贝，详细一看，却像个水蜜桃，中间有条裂缝，在裂缝中间有个像哈贝舌的红东西，两边有隆起的肉块，柔软而无骨，就是所谓：女人的阴户！也就是男女胯间唯一不同的地方！」&lt;br&gt;「啊…多有趣，可是只有这么一个不同的地方，男女间就变得那么亲密吗？是否还有其他的原因吗？」&lt;br&gt;「就是那两个不同的东西凑在一起才有趣呢！这是上帝的杰作，听说原始时代的人们，寒冷的时候都围着树叶，或穿着兽皮藏在石洞里，一到热天的时候，却不管男女，都赤裸着身体，毫不害羞的到处走动。这么一来大家都发觉胯间的东西有些不同，男的东西有时会挺立起来，儿女人的胯间却有个洞，在偶然的机会之下，男女将不同的东西凑在一起，竟发现了奇迹。」&lt;br&gt;「什么奇迹呢？」玉琴越听越有趣，追着问道。&lt;br&gt;「哈！你听着，她们发现的奇迹，变成了永无止境的造化，永远难忘的情欲和恩爱的出发点呢！」蔡太太越讲越起劲，她接着说：「当他们把不同的东西凑再一起时，发觉男的阳具与女的阴户，却刚好可以合在一起，而且感到无上的快感，奇怪的是全身的血液都像在沸腾，不由自主的把屁股一摆动起来，只觉全身无上的舒畅，从互相不同的东西里面，却流出了黏黏的液体，而且在洩出黏液的时候，阳具和阴户都觉得一阵酸麻，那种滋味，简直妙不可言！于是那种交合，便一传十，十传百地被他们传开，而且把那种交合，视为一种享受，这就是男女快感的开始呢！」&lt;br&gt;玉琴越听越起劲，竟在不支不觉间，阴户里莫名其妙的热起来，可是，她仍耐着性子听下去。蔡太太接着说：「玉琴，妳终会尝到男人的滋味，可是，你得记住啊，当你第一次被男人塞进那东西时，就会觉得痛苦，而且男人的东西越大，那种痛苦越强烈。」&lt;br&gt;「如果那么痛苦，谁也忍耐不住呀，不是吗？那只有挑选阳具小的男人才好。」&lt;br&gt;「才不是那么一回事呢！大的东西起初果然痛苦，可是，渐渐习惯之后，就会觉得无可形容的快感呢！不过，话得说回来，小的东西，起初果然不觉得太痛苦，可是，将来会觉得不过瘾，你知道吗？」&lt;br&gt;「那么，据你说起来，粗大的东西虽痛，却趣味无穷，算是好的！不觉太痛苦的小东西就不好，是吗？」&lt;br&gt;「是呀！处女的小穴就好像含苞的兰花，硬要叫她开放，就算再小的东西插进去也要花费一番手脚呀，何况又粗又大的东西，更不用说了，真会叫妳痛得死去活来的呀！」&lt;br&gt;「那么，到时候怎么办呢？请你告诉我好吗？」&lt;br&gt;蔡太太对于此道是个老将，她笑着说：「这点妳不必太顾虑！我们女人的穴里有如花心的肉壁，能开能合。当阳具的龟头进来时，就会将它牢牢的合住，同时，会渐渐减少痛苦，换来酸痒的快感，如果是粗大的阳具，就能直插花心，那简直痛快得叫妳无法忍受，可是，小的阳具就不会达到痛快的极点了。所以选择杨具有四点要决。」&lt;br&gt;「哪四点？」&lt;br&gt;「一黑、二笠、三长、四粗！适合这四点条件的阳具，对我们女人来说，是一种无价之宝，可以尽情享受呢！」「那么，这四点有什么作用呢？」&lt;br&gt;「作用可大了，黑，使人看来够气魄，同时，也表示强壮有劲。笠，就是龟头，她向松茸似的有笠子，这东西越大越好，可以尽情磨骚穴内白肉壁，真的过瘾得很，三长、四粗，按照上述的情形，妳应该明白其中作用，含在穴里满满的，每一抽一送，都会发挥痛快的效果，妳知道了吧！」&lt;br&gt;蔡太太有声有色地，而且说时还把眼睛微闭起来，好像身临其境似的。&lt;br&gt;玉琴听到这里，觉得阴户内骚痒难受，而且底裤不知何时已经湿了一大片，便忙向蔡太太告辞回家。&lt;br&gt;玉琴回到家里恨不得找个男人来看个究竟，奈何一时找不到对象，适遇父母均不在家，便走进自己的房间把门关上，想先看看自己的阴户，到底是个怎么样的东西，忙把三角裤脱了下来。她展开双腿，用指头摸弄了一阵，除了流些黏液稍微感到快感之外，并无蔡太太说的那么快感，而指头又小又短，搔不到里面的痒处，便作罢了。&lt;br&gt;夏天里，从乡下来了一个表弟。她的表弟叫建雄，为了上中学，才从乡下到这城市，今后将寄居在她家里。建雄虽然生在乡下，可是她长的眉清目秀，玉琴羨慕他的英俊，常常和他一起玩乐。&lt;br&gt;有一天，父母不在家，玉琴，建雄，和妹妹小桃都毫无拘束地玩到深夜，最后玉琴摆出大姐的姿态告诉大家说：「好了，好了，时候不早啦！我们该睡觉了吧！」她说完就首先躺到床上。&lt;br&gt;妹妹小桃也催促建雄说：「好吧！建雄哥，你也该回房去睡觉了。」&lt;br&gt;玉琴却提议说：「已经很晚了，建雄就在这睡算了。」&lt;br&gt;经玉琴这么一说，建雄也老实不客气地说：「好啊！我也喜欢和姐姐睡在一块儿，疲乏得要死，都不想走动了。」&lt;br&gt;二&lt;br&gt;这是个大通铺，通常是玉琴和小桃睡的，现在多了一个建雄也不会太挤。于是，每人一条棉被，玉琴睡在中间，小桃和建雄便睡在两边。建雄也许真的累了，只不过躺下几分锺，就呼呼大睡起来。&lt;br&gt;然而，玉琴却越躺越不对劲，整个头脑乱哄哄地，身边正睡着一个男孩，她那里睡得着呢！&lt;br&gt;翻来翻去，直到最后，她假装着睡着的样子，却一个翻身趁势把玉手挂到建雄的腰际，慢慢移向下面，终于摸到蔡太太所说的东西。可是，建雄的东西却像条胶管那么小，而且软软地。&lt;br&gt;玉琴不禁暗道：就算是第一次，像这么小的东西弄进我的穴内，总不会觉得太痛吧？不嚐嚐的话，永远不知道味道如何，经验一番又何妨呢！&lt;br&gt;然而，玉琴毕竟是一个少女，尽管兴奋万分，却一时犹豫不决，迟迟不敢进行。她歎了口气，手缩回来。虽然双眼紧闭，却辗转不能入睡。&lt;br&gt;当玉琴提起勇气，再次摸到那东西时，怪哉，这次它突然硬了起来，虽仍嫌小一点，可是硬得还够劲，不由使她骚痒难受，于是下了决心。玉琴主意既定，忙把建雄摇起，一把捉住他的手，让他抚摸自己的阴户。&lt;br&gt;这突然的举动，使建雄从梦中起来，他张开通红的睡眼说：「姐姐，妳怎么呢？可以这么做吗？」&lt;br&gt;然而，就在他惊异之间，玉琴已把硬坚坚的阳具一抓，顶在自己的阴户上面了。&lt;br&gt;「啊！姐姐，妳干嘛？」&lt;br&gt;「别叫别叫，你把这东西插进去试试！」玉琴小声地说。&lt;br&gt;可是，对性交毫无经验的他怎么懂得这套？他诧异地说：「插进去干嘛？」&lt;br&gt;「不管干嘛呀，你就用力顶顶看看。」玉琴一面说，一面不管三七二十一抓住他的阳具拼命地往阴户上拉。&lt;br&gt;可是，尽管她拼命地拉，阳具却只顶在有阴毛的耻骨上，于是，她便扭动着屁股把阴户上移，可是，七顶八顶，阳具仍顶在上端。&lt;br&gt;她索性双脚一顶，再往上移动的时候，阳具却顺着阴沟滑向屁股上面去，越顶越糟，一点也不顺利。&lt;br&gt;于是，建雄便建议说：「姐姐，妳把身体仰卧起来看看！」玉琴被他这么一说，到也觉得有理，便把身体仰卧起来，让建雄可压在自己的身上。&lt;br&gt;然而，两人都不得要领，任怎么弄也弄不进去，玉琴又想到新步骤，她把双腿展成八字型，用手抓住阳具顶在小穴上面，催促着说：「建雄，好了好了，你用力顶吧！」&lt;br&gt;建雄听她这么一说，就挥动屁股才顶了一下，只听玉琴说：「啊…等一等！」因为她觉得穴里有些异样的疼痛。&lt;br&gt;建雄停一下就觉得好点，于是，又叫他顶了一下。&lt;br&gt;「啊！等等，痛死了！」这一下比刚才更痛得厉害，她脸色发青地叫停。建雄也是初次性交，他埋怨似的说：&lt;br&gt;「姐姐，我也会痛呢！」他皱着眉宇，一面把阳具提起来。&lt;br&gt;玉琴耐不住痛，但弄不成又觉得可惜，他于心不甘，抓起小小的阳具一看，由于包皮还未开花，这东西竟像一支毛笔似的，龟头却没有一点笠子呢！&lt;br&gt;玉琴脑筋一转，又想到了另外一个办法，她提议说：「建雄，你吐出点口水擦上去看看，可能会润滑一点，在试试看吧！」&lt;br&gt;建雄按照她的话，吐出了口水擦在龟头上，然后又再次把阳具顶上去。&lt;br&gt;果然，这一次有了效果，阳具顶在小穴上，然而，毕竟是第一次交合，玉琴的阴户感到一阵火热热的感觉，不由双手一推他的胸前说：「啊…进去了，怪难受的，等一等吗！」&lt;br&gt;「啊！姐姐，擦了口水不是好好的进去了吗？啊…我觉得有点怪舒服的样子，好像酸痒的很！」&lt;br&gt;建雄尽管这么说，可是他只闭上眼睛，动也不动。玉琴只觉得痛，而不感到丝毫酸痒之象，他又若有所悟地说：「建雄，你只插着不动怎么行？应该一抽一送才行呀，你试试看！」&lt;br&gt;建雄只得按照她的话，把屁股上下摆动，阳具便在小穴里面一抽一送地顶了起来，弄得穴里的淫水流出，把龟头浸的滑润润，而且渐渐快感起来。&lt;br&gt;「啊！姐姐，怎么搞的，我的龟头突然酸痒的难受，…啊…痛快死了！嗯……唔……」建雄一面梦呓似的说，一面紧抱着玉琴不放。&lt;br&gt;玉琴渐渐也觉得怪得痒的，不由一挺一挺的把屁股往上摆，真是有说不出的快感滋味也开始呻吟着说：「啊！建雄！美啊…嗯…嗯…这种滋味…有生以来还是头一次嚐到，啊…我的阴户里…怪酸痒的…再用点劲…对对！啊！好…」&lt;br&gt;于是，两人便互相合作，摆动着彼此的屁股抽送不断，淫水也随着抽送的次数，源源不断地流出，发出「责责！责责！」的声响。建雄忍不住说：「啊！姐姐…好啊！姐姐…我越来越觉得痛快！嗯……啊…好像不行了！姐姐…我已…嗯…」他突然抱紧玉琴的身子，从阳具洩出阵阵精液。&lt;br&gt;同时，玉琴的穴里也突然一紧，整个身子顿时觉得一阵酸麻，穴里一阵颤抖洩出了阴精之后，人也同时停止动作了。&lt;br&gt;建雄的阳具看来只不过一寸多一点，却没想到他竟能使玉琴的阴户如此快感，不由使她越觉得建雄的可爱。&lt;br&gt;也许由于两人过份的骚动，妹妹小桃却突然「嗯…」的一声翻了个身子，吓的使玉琴忙把建雄的身子推下来。&lt;br&gt;当建雄的阳具脱离了阴户时，只见穴内的阴水及精液顺着阳具溢流出来，玉琴不敢移动身体，惟恐流了满床呢！&lt;br&gt;建雄初嚐到绝好的滋味，不由附在玉琴的耳边轻声地说：「姐姐，太痛快！我第一次嚐到这么好的快感！明天也……不，以后，每天我们都来干吧！好吗？」玉琴也同意他的提议，他满意地笑着说：「真的，我也是第一次嚐到，你的鸡巴也太可爱了呀！」&lt;br&gt;两人互相投了个会心的微笑，就呼呼入睡了。一到早上，玉琴还把建雄拉住叮咛说：「建雄，你今晚再找个借口睡到这里来吧！听到没有？只要说，你今天有些课本上问题要找我教你，谁也不会怀疑，这样，晚上就可以再玩了，是吗？」建雄满口答应，匆匆回到自己的房间里去。&lt;br&gt;这天晚上建雄吃过饭，带着书包才走进房间时，妹妹小桃立即以异样的眼光望他一眼，开玩笑似的说：「昨夜建雄老在辗转，真讨厌死，只管和姐姐……」他末尾故作含糊。&lt;br&gt;玉琴忙为建雄掩饰说：「啊！小桃，你怎么可以乱说呢？建雄也许换了房间衣食不习惯罢了。」&lt;br&gt;</content></item></essay>