<essay><item><title>绝豔武林(5)</title><author>床上伴侣</author><content>「啊﹍﹍弟弟﹍﹍再进来一点﹍﹍到我的最深处﹍﹍对﹍﹍顶紧我﹍﹍让我知道你在我身体里面﹍﹍啊﹍﹍好舒服﹍﹍啊﹍﹍我的好老公﹍﹍干我﹍﹍干姐姐﹍﹍干你的淫荡老婆！」师姐双腿紧环住风致，让他插入阴道的最深处。&lt;br&gt;风致趴在清影两条白嫩修长的大腿间，耸动着大屁股，用力的抽送起来。水清影无法抑制的娇呼着，一股异样的强烈兴奋与刺激如巨浪般从小腹下的蜜穴里传上来，她情不自禁的扭动着那雪白粉润的大屁股向上迎凑，粉嫩的肉体火烫灼热，阴道里被干得又酥又麻，整个丰满滑腻的玉体随着身上少年的动作而在剧烈地颤抖着。「啊……啊…别，好大……啊﹍﹍哦﹍﹍呵﹍﹍哎﹍﹍小穴被操开花了﹍﹍噢﹍﹍小穴又洩了﹍﹍别，别操了﹍﹍小穴快要洩死了！﹍﹍噢﹍﹍啊﹍﹍」风致趴在清影雪白滑腻的肉体上，品嚐着属于成熟女人的那种饥渴与娇荡，那么热情地回应，销魂的甬道裹夹住自己大肉棒的力道好紧，吞吐着迎送着，空气充满了浓浓的云雨和细细的娇喘声。风致干了一会儿，觉得不过瘾，便伸手托起了清影丰满白嫩的大屁股，滑腻腻的加快加狠了抽送。「哟……轻点儿…小坏蛋，啊…大鸡巴哥哥，姐姐迷上你的鸡巴了﹍﹍哦﹍﹍呵﹍﹍哎﹍﹍小穴好美啊」水清影欲拒还迎的销魂呻吟着，柔弱无骨的胴体瘫软在石头上任由风致操弄，美眸半开半合，玉手抓住了师弟的肩膀，纤细的小腰肢不住地扭动，修长丰润的大腿挺得笔直。风致边干边在清影的腻滑肉体上上下抚摸着，双唇叼住了师姐那柔软饱满的玉乳，女人那雪白圆润的大奶子散发出甜馥的幽香，让风致迷恋得恨不能一口咬下来，他的挺动也就越来越快，干得水清影的娇呼声也越来越大。&lt;br&gt;「哎…呦…大鸡巴哥哥…你的宝贝…好…好大喔…插得妹妹好舒服…啊…嗯…大宝贝哥哥…嗯…骚屄美上天了…啊…」风致听到水清影如此淫荡的呼喊着，更加卖力的抽干她的小穴，双手则去玩弄她的双乳。&lt;br&gt;「啊…大鸡巴哥哥…你…插死水清影了…嗯…呦…好哥哥…清影真幸福…嗯…嗯…我要…啊…要你天天…干…干…姐姐的小穴…嗯…嗯…」风致扶起水清影的左腿，使她的小穴更开，而那小阴蒂更加突显出来，风致便伸手去扣挖那小阴唇和阴蒂。「啊…大鸡巴哥哥…好哥哥…你的鸡巴…好粗…好大…啊…嗯…快…啊…快…师姐…要出来了…啊…快洩了…好舒服…啊…嗯…啊…爽…爽死我了…」&lt;br&gt;水清影洩了一次之后，风致抱起她往石头上躺下。水清影依靠在风致的胸膛上，用舌尖去舔舐着他的每一寸肌肤，最后停留在胸部，吸吮着他的奶头。风致则双手去揉捏着水清影的乳头，轻抚着那乌黑的秀发。经过一阵的爱抚，水清影的小穴感到阵阵的麻痒，一股淫水不知觉的从小穴中汩汩而流，就起身举腿跨过风致的身体，握着他的宝贝对准小穴慢慢的坐下，因刚洩过小穴比较敏感，不敢大力坐下。&lt;br&gt;「大鸡巴哥哥…你的鸡巴好粗…好长…啊…插得…哦…姐姐好爽…嗯…好舒服…嗯…」水清影说完之后，开始扭摆身体，运用腰力推送着宝贝，随着她一节一节的运动，把风致的宝贝一寸一寸的吞进小穴里，风致感觉到一波一波的快感侵袭而来，顶着腰力用力的将臀部往上送。&lt;br&gt;「哎…呀…插死我了…啊…用力…嗯…用…用力干…啊…姐姐…的小穴…爽…啊…啊…嗯…嗯…喔…快…快…快一点…啊…用你的大宝贝…插…妹妹的小穴…嗯…」水清影的双脚夹得风致更紧，让小穴紧紧的包裹着他的鸡巴，忘情地叫了又叫，腰也不断的摆动，配合风致的抽送，享受着欲仙欲死的性交。&lt;br&gt;「啊…用力…好哥哥…大力的干…嗯…爽…太爽了…嗯…妹妹好舒服喔…嗯…啊…人家要大鸡巴哥哥…用力…用力干死姐姐…爽…好…棒…啊…啊…嗯…姐姐…爽…死了…嗯…」风致疯狂的将宝贝往上顶，水清影也疯狂的摆动她的腰，配合风致的宝贝往下坐，谁也不认输。&lt;br&gt;「嗯…好美喔…大鸡巴哥哥哥…啊…嗯…你干的姐姐好美…喔…嗯…啊…妹妹快…快受不了了…嗯…哎…呦…洩了…大鸡巴哥哥…嗯…姐姐要…洩了…你干死姐姐了…啊…嗯…大宝贝哥哥…妹妹…好爽…嗯…啊…你的宝贝…干…干的姐姐…好爽…嗯…快…让姐姐爽死吧…」&lt;br&gt;「姐姐，我也要射了。」&lt;br&gt;「来吧…啊…射…射进姐姐…的小穴里…嗯…啊…我…嗯…洩了…洩了…爽死我了…姐姐被你…插的好爽…」风致立刻开放精关，将那又浓又密的精液，往水清影的小穴里射，水清影受到风致那火热的精液一射，不自主的抖擞一下，软绵绵的趴在风致的身上。&lt;br&gt;休息好了，两人在水中洗澡，风致将师姐抱在怀中摸着她的淫乳骚屄笑着说：「师姐，刚才做爱时你又是叫我哥哥，又是称呼自己是我姐姐，你到底是什么？」&lt;br&gt;水清影淫荡的笑着：「傻弟弟，做爱时叫得越浪，越骚，快感越强烈，你是我最可爱的大鸡巴哥哥，我是你的骚姐姐。你长了个迷死人的大鸡巴，被你操的时候，别说是你姐姐，就是你的长辈也会叫你大鸡巴哥哥的。」&lt;br&gt;风致警觉的看着师姐，水清影在水下捏了他的鸡巴一下：「你以为你操师娘和她那个骚货妹妹的事情，我不知道吗？以后小心点儿，师父可是最爱吃醋的，让他知道，你死定了。」两人嬉闹了一会儿，为了避免别人起疑心，风致穿上衣服先回去，水清影的衣服也湿了，就躺在石头上休息，晒衣服。&lt;br&gt;绝豔武林（全）四&lt;br&gt;巫山云雨情正浓风致走后水清影一个人躺在石头上晒着太阳，感觉非常舒服，心里有点奇怪，以前自己高潮后会觉得很累，可是今天却觉得精力充沛，一点也不像刚刚被操的欲仙欲死浑身乏力的样子，可能是被师弟的大鸡巴操的太爽了吧，她却不知道风致修炼了欢喜真经后不但在做爱时可以让男女享受无穷无尽的性爱欢乐而且在不进行采补的时候就可以为男女共同增加修为，当然刚刚练了第一层的风致也不知道。&lt;br&gt;想着师弟那粗长坚硬热烫的大鸡巴抽插骚穴、浑圆硕大的龟头挤压肉洞的销魂滋味她又有些淫荡了，她一手揉搓着浑圆坚挺的玉乳，一手已经在开始湿润的阴户上抚摸，阴毛摩擦着敏感的阴唇，阴道深处一阵痉挛，一股淫水已经湧了出来，她呻吟着把手指插进湿淋淋的小穴中扣弄着，用手指爱抚着阴核，才揉了几下就感到浑身一颤淫水狂泻，她娇喘着将沾满淫水的手指放入口中吮吸着，另一只手才又按在阴户上用力揉着，她的双腿绷的笔直，慢慢翘起来，肥嫩的臀部在光滑坚硬的石头上摩擦着令她快感急剧的攀升，她的手指越插越快，另一只手也开始帮忙揉搓着阴蒂，她闭着眼睛享受着手淫的快感，发出甜美的呻吟。&lt;br&gt;突然一只粗壮的手抓住了她的脚，她吃了一惊，睁眼一看只见大师兄高佔手握她的玉足，一双眼睛火辣辣的盯着她美妙的胴体，她还没来得及说话，高佔已经低下头抽出她的手在她淫水氾滥的阴户上猛舔起来。他手指轻轻拨开两片湿润的阴唇，鲜红的嫩穴露出来。穴口微张，一股清泉从里面淌出来。于是伸嘴舔着水清影的阴唇，用牙轻咬着她的阴蒂，舌头伸进她的阴道里乱搅。直弄的水清影下体酥麻酸痒，淫水横流。不由浪叫起来：「啊﹍﹍好舒服啊！」水清影手淫被师弟发现就和他搞了个昏天地暗，此时又被师兄轻薄，羞涩加上暴露地刺激开始呻吟，下体的骚痒让她不停地扭着身子。一双修长地玉腿紧紧夹着师兄地脖子，手按着高佔地头把阴户挺地更高叫得更浪。不停地催促着师兄：「好啊，使点劲吗。人家下面好痒了啊。」&lt;br&gt;高佔早就对这个表面天真活泼，骨子里风骚淫荡的师妹垂涎三尺，可是细心阴沉地他知道师妹是师父地情人，在师父地威严之下当然不敢放肆却时常注意她，今天看到她在水中洗澡手淫早就忍不住了，可是还是有点儿害怕，没想到让师弟风致捡了便宜！等风致走了没想到这个骚货又开始手淫，在也忍不住，就游了过来，本想如果她不同意就拿她和风致的事情要挟，没想到师妹真是骚极了，这么放浪！他在水中的鸡巴早就胀的受不了了，于是他将水清影往石头上推了一下，自己也爬上来，水清影看到师兄的鸡巴虽然不及风致的雄壮但也是个大宝贝，自己现在骚浪已极，便爬过来将高佔的鸡巴含在口中，用舌尖舔着龟头，还将鸡巴含在口中用力吮吸，手则托着他的阴囊温柔的爱抚着，同时抬起头无限骚媚的看着师兄。&lt;br&gt;早已经是慾火中烧的高佔怎么能禁得起师妹如此骚浪的挑逗，将她按在石头上双腿分开，鸡巴抵在她湿淋淋的骚屄上研磨数下，淫水已经将他的鸡巴浸湿了却不插入，水清影急切的扭动屁股追寻着鸡巴口中浪叫着：「好师兄﹍﹍人家小穴好痒啊，快点﹍﹍把﹍﹍大鸡巴插进来﹍﹍哥哥﹍﹍我要﹍﹍我要你好好操我﹍﹍快点，小穴痒死了﹍﹍」高佔不再逗弄她手扶主鸡巴用力一顶，大鸡巴在淫水的润滑下顺利的插入水清影的小骚屄中，这一下狠插，可说是直捣花心，记记结实，把水清影弄得全身滚烫火热，娇颜红云满面，雪白的肌肤因为兴奋而呈现粉嫩的粉红色光彩，更不时的娇吟出声道︰「啊﹍啊！师兄，你好﹍﹍﹍﹍好﹍﹍大，干死我了！我﹍﹍﹍我好快活啊！」高佔听了她的浪叫更是高兴，鸡巴卯足了力用力抽插，一点儿也没有怜香惜玉的意思，水清影虽然骚浪，却也被他干得有些难受尤其是娇嫩的屁股后背在石头上摩擦着，但那种痛与快交杂着的快感却让她更加放浪狂的扭动着肥臀：「哎呀…真舒…舒服…用力…大鸡巴哥哥…妹妹…妹妹…爱你…干…我的…心肝…啊…你真是…妹妹的…宝贝…呀…唔…你…干死我…吧…嗯…啊…爽…爽死了…」&lt;br&gt;高佔看着自己的鸡巴来回不停在水清影的玉门进出，更是兴奋；阳具发热炙烫，狠狠的插入，龟头抵住清影的花心嫩肉，紧贴猛旋，发出阵阵热力，把水清影弄得娇吟声越来越大，双腿紧紧缠在高佔腰间，高佔空着的双手自然也不客气，在水清影的一对玉乳上不停的搓揉抚弄，恣意轻薄，还捻住清影因兴奋而发红挺立的鲜红乳头轻轻旋转，双管齐下，把清影弄得快活无比，淫水长流。&lt;br&gt;高佔狠干了师妹五、六百下后便想试试别的姿势，停下抽送将鸡巴抽了出来，水清影此时正被操的爽，急切的爬起来抓住那个沾满自己淫水的鸡巴叫道：「给我，我要…呀…鸡巴，操我…吧，我好骚啊！快…快…插我…妹妹痒…死了…好哥哥…快用你的鸡巴给妹妹止痒…啊啊…」高佔淫笑着让她趴在石头上将雪白的屁股高高翘起来，更将阴户高高凸起，她的骚屄中的淫水就顺着大腿往下流。水清影骚浪的摇着肥臀腻声叫着：「来嘛！哥哥，我要」高佔手扶着大鸡巴用力插入她的浪穴，水清影立即爽快的大叫起来高佔一边挺动屁股让鸡巴刺得更凶，一边叫着：「骚师妹，浪货，臭婊子，老子的鸡巴操的你爽吗？」水清影疯狂的扭动屁股叫着：「师兄的大鸡巴操的妹妹好爽啊，哎呀…嗯…喔…都你…插的…舒服…极了…天啊…太美了…我…痛快极了…妹妹以后每天让你操，啊…用力啊…不要停…」水清影美的雪臀狂扭，胸前一对大奶子乱摔，晃成一片乳浪，秀发散乱已经被操的欲仙欲死，她有些奇怪为什么自己的快感这么强烈，高潮来的这么快，可是她根本没有时间考虑，因为她被操的太爽了，黄昏下，斜阳照着一对放浪的男女，山间飘荡着水清影放浪形骸的浪叫…&lt;br&gt;风致今天武功大进，已经晋陞到了蓝色斗气，又修炼奇学欢喜真经，还操了风骚已极的师姐水清影，心情十分舒畅，回到帮主就哼着小曲去冲凉房洗澡，却听到房中有女人淫荡的呻吟，难道干娘熬不住了天还没黑就来这里等着自己，他推开门却看到的是两个人，正是林红鱼林青鱼姐妹两，正在大大的木桶中玩着玉女磨镜呢。原来林青鱼听说姐姐和风致的第一次就发生在这里就吵着要来看看，谁知两个人都忍不住了就玩了起来。两人一看是风致自然大喜，风致走到木桶前，两个骚女人就将他的鸡巴掏出来，四片香唇，两条嫩舌一起刺激着风致的大鸡巴，风致觉得今天精力出奇的好就将青鱼抱出水桶，让她手扶着桶壁自己从背后干进她湿滑的骚屄，里面不知是水还是淫液，异常润滑，鸡巴的抽插发出噗哧噗哧的响声，林红鱼站在水桶中抱着妹妹的肩膀吮吸着她的奶头，青鱼爽快的浪叫着：「啊！美…太美了…我快活死了…弟弟你太伟大了…你给我……太美了…插吧…把小屄插穿了也没关系…我太快活了…大鸡巴哥哥…真的…太美了！哦﹍﹍你﹍﹍你肉棒好硬啊！好爽﹍﹍好爽﹍﹍人家﹍﹍人家﹍﹍啊﹍﹍又要丢了，大鸡巴好老公，你最棒了﹍﹍哦，好舒服﹍﹍我又要开始了，啊﹍﹍老婆要被插死了，啊﹍﹍大鸡巴，好爽﹍﹍啊﹍﹍不行了﹍﹍我要死了﹍﹍啊﹍﹍」她浪叫着，雪白的屁股就不断的往后顶，红鱼一边吮吸着妹妹的奶子，一边扣弄着自己的小穴。正当三个人玩的高兴时忽然听到屋外传来一声重重的咳嗽，一个威严的声音说：「风致，你和谁在胡闹呢？」三人登时魂飞魄散，因为那正是风天烈的声音，风致忙把林红鱼按到木桶中，还好刚才操的不是干娘，而且她的身体被两个人挡着没被发现，当两个人分开时风天烈已经推门而入。</content></item></essay>