<essay><item><title>琴姐(8)</title><author>床上伴侣</author><content>「…你们的事我不想过问…也不会让父亲知道…只要她能够快乐下去，哪怕只是短暂的…我也会为她高兴…」听了她的话，我一时找不到合适的语言来安慰眼前这个楚楚可怜的女孩，只是不住地点头说：「我会的…我会的…」「好了…」她抹了一把眼泪说道：「不早了…您还是回去吧…谢谢您…再见…」说完她向我深鞠了一躬，然后转身跑进漆黑的胡同。&lt;br&gt;望着女孩的背影，我呆呆的站在那，心里久久不能平静，万没想到她竟生活在如此的家庭，为了维持生计抚养女儿长大，她不惜出卖自己的肉体和尊严而忍辱偷生。&lt;br&gt;越想越觉得自己以前的行为过分，竟然把她当作狗一样玩弄。&lt;br&gt;回家的途中我一路自责，忽然脑海里却浮现出小惠的身影。&lt;br&gt;女孩的冷淡并没有动摇我的计划，她的态度也是我意料之中，我知道想得到她确实不那么简单，但难度越大越能激起我征服的冲动。&lt;br&gt;二十五第二天一早我刚进公司，亲姐就满脸堆笑的迎了上来。&lt;br&gt;「昨天真是让你见笑了…」她一边接过我的公文包和外套，一边不好意思地说：「今天早晨小惠都告诉我了，说是你亲自把我送回去的…其实早就应该请你去家里坐坐…可是…你是个金贵人…让你去那种地方实在太委屈了…」不等她说完，我转身一把将她抱住说：「以前是我太疏忽了，没有及时了解你的处境，你一定受了不少苦吧…」见我一脸伤感的表情，她竟然咯咯的笑了起来。&lt;br&gt;「呵~呵~别把我说得那么惨好吗…我可不觉得自己可怜…过习惯了也没什么…」说着，她的笑容渐渐褪去，低下头脸上浮现出一丝忧伤。&lt;br&gt;「其实…以前老公好的时候，我们过得还算可以…只是最近这几年…唉！~我倒没什么…就是觉得苦了孩子…」瞬间她又转忧为喜地抬起头搂住我的脖子说：「不过现在好了…遇到你，我又有了生活的希望…哈哈~所以我们全家决定要好好的感谢你…今晚请你去家里吃饭…好好的款待你…怎么样？给个面子吧？」看着她充满恳切的眼神，我无法拒绝的点点头，然后突然伸手勾起她的双腿，把她托起来抱向沙发。&lt;br&gt;「饭当然要吃，不过一顿饭就像打发我，没那么简单！~先让我尝尝你的鲍鱼再说！~」「不行啊！~我昨天可没洗呢~！」「没洗更好~那才是原汁原味！~」「哈哈~…你坏死了…讨厌~呵呵…」屋子里顿时回荡起她爽朗的笑声……下午她提前两个小时下班回家做准备。&lt;br&gt;临去的路上我买了两瓶高度剑南春和几斤河蟹，到她家时已是6点多钟。&lt;br&gt;琴姐和小惠还在厨房忙活，见我到了她慇勤的把我让进屋里，并接过我手中的东西。&lt;br&gt;「哎呀~你还花钱干吗~！快脱鞋上炕…」说着她把我让到炕头「您们哥俩先聊会儿~我去把螃蟹蒸上…呵呵…好多年没吃过这东西了…」然后她拎着螃蟹走进厨房。&lt;br&gt;看得出她家一直在炕上吃饭，一张低矮的小饭桌放在炕中间，桌上摆满了丰盛的酒菜，她丈夫斜倚着被褥垛半躺半坐在桌子的一侧。&lt;br&gt;「不好意思，家里实在太小了点…来~来…里边坐…」男人把我让到正座，然后吃力地拿起一瓶浏阳河要给我倒酒。&lt;br&gt;「我看咱们还是先喝这个吧…」我拿出剑南春，那男人眼睛顿时一亮，满脸堆笑地说：「呵呵~好啊~不愧是大老板，出手就那么阔气…来满上满上~咱们先喝，不用等她们…」过了一会儿，琴姐端着螃蟹走出厨房，自己倒了杯酒然后一屁股坐到我的右侧，小惠拿了把椅子坐在我对面。&lt;br&gt;「吴老板今年有30了吧…？」男人一边给我敬酒一边问道。&lt;br&gt;「噢~我今年32岁…」我寒暄着，目光却注视着小惠的一举一动。&lt;br&gt;自我进门她好像没怎么说过话，眼睛也从没看过我，只是低头默默的吃着，脸上没有任何表情。&lt;br&gt;「来，尝尝姐姐的手艺…」琴姐倒是一脸的兴奋，不断往我碗里夹菜。&lt;br&gt;那男人的酒量可见一斑，一瓶酒见底儿他仍旧兴致盎然，我暗自庆幸自己的酒力深厚，否则非被他灌得人仰马翻。&lt;br&gt;又喝了几杯我便开始装醉，趴在桌上认他们怎样召唤也不理。&lt;br&gt;「哎呀~你看看你~」琴姐一边扶我躺下，一边嘴里不住的埋怨丈夫「真是的…第一次请人家吃饭，就把人灌成这样…要是他今天会不去我看怎么办…」「哈哈~谁知道这小子这么孬啊…这点酒量还当他妈的大老板…回不去就睡在这正好…以后他要是敢辞了你，我他妈就去讹他，说你和他睡过觉，要他小子身败名裂…」「爸~！这哪成啊~！你要他睡在这，那我怎么办？…」我听得出小惠的声音非常焦急。&lt;br&gt;「就是啊~家里还有个黄花闺女，你叫一个大男人睡在这，传出去让孩子怎么做人呐…」琴姐好像也没了主意。&lt;br&gt;「他都醉成那样了…你还怕他什么？！传出去怎么了？怕传出去的应该是他…人家那么有钱，什么样的女人没见过，就你那闺女，送给他还怕人家不要呢…就这样定了，让他睡边上，小惠睡这边，让你妈挨着他睡中间…」听了他的话我心里不住地暗笑，自负的家伙怎么会知道我的打算。&lt;br&gt;我支起耳朵听着这一家三口的动静，嘴里假装打着鼾声。&lt;br&gt;小惠仍不情愿的嘟囔着收拾碗筷，琴姐则轻轻搬起我的身体向墙边移动。&lt;br&gt;那男人仍旧继续喝酒，最后把两瓶剑南春全部喝净。&lt;br&gt;此时他好像有些醉意，说话都有些舌根发硬。&lt;br&gt;过了一会儿屋里好像暗了下来，只有厨房还亮着那盏节能灯。&lt;br&gt;估计是小惠在写作业，炕的另一头也响起了那男人的鼾声。&lt;br&gt;忽然，一块温热的毛巾轻抚在我的脸上，动作很轻像是怕把我弄醒。&lt;br&gt;「哎~！幸亏你爸今天心情好，要不然我还真担心他又会借酒刹疯…我这心呐都提到嗓子眼了…真怕吓到人家吴总…」「妈~！今天爸的尿布换了吗？」「换过了，要不然还不把人家客人给熏晕了…哈哈…」琴姐说着爬到炕上脱下我的袜子，并用毛巾为我擦着脚。&lt;br&gt;「哼！就知道想着您的这位贵客…都不管你的女儿了…」「呵呵~这孩子…妈好容易找到这份工作，活不累挣得又多，还不多亏了人家吴总啊~我能怠慢了人家…再说…妈这样还不都是为了你呀…」琴姐替我盖好被，然后下地洗了脚，再爬上炕躺在我的身边对女儿说「壶里还有热水，你做完功课洗洗就快睡吧，不早了…」「行啦~我知道了…」女儿轻快的答应着。&lt;br&gt;屋子里一下子静了下来，静得连小惠写字的声音都听得很清。&lt;br&gt;那男人的鼾声也越发响亮，不时嘴里还梦呓地喃喃有声「哼~唔~好酒…真是好酒…喝…」直到很晚小惠才写完作业，听着她洗脚时哗哗的水声，我心里异常的兴奋和激动。&lt;br&gt;真想跑过去摸摸她那白皙的小脚，把一个个纤细的脚趾含在口中。&lt;br&gt;等到女孩上炕我微微睁开一只眼，静静的欣赏女孩脱衣的情景。&lt;br&gt;屋里此时已是黑漆漆一片，但借着窗外的月光我依然能看到女孩的身影。&lt;br&gt;看着她脱去外面的衬衫，贴身的内衣紧裹着一对丰胸，我极力克制内心的冲动，挣开双眼注视着少女那诱人的体型。&lt;br&gt;可惜女孩的动作很快，使我连内裤的颜色都没有看清。&lt;br&gt;我郁闷地躺在那苦苦的等待，等待着所有人都进入梦境。&lt;br&gt;又过了很久屋子里安静下来，此时琴姐也打起了鼾声。&lt;br&gt;我慢慢的坐起身看着炕上的一家三口，确定他们都已熟睡后，我隔着琴姐伸手轻轻撩开女孩的被子，少女那柔美的身躯即刻呈现在我眼前。&lt;br&gt;虽然隔着内衣，依然能看到女孩的乳房饱满而坚挺，估计以后也会像母亲一样巨乳垂胸。&lt;br&gt;她下面穿了件白色紧身内裤，圆润的耻丘轮廓鲜明，隐约显露出少女那柔嫩的肉缝，修长的玉腿微微蜷缩在一起，玲珑的小脚白里透红。&lt;br&gt;面对着少女那娇艳的胴体，无尽的慾火在我身体里攀升，女孩的身体我不敢触碰，而是把目标转向了母亲。&lt;br&gt;此时琴姐正背对着我，依然沉睡在甜美的梦境。&lt;br&gt;我把身体紧贴过去，撩起被子从后面把手伸向她的内裤。&lt;br&gt;我的手刚接触到阴唇的一霎那，她猛然一下从梦中惊醒，瞪大了双眼差一点叫出声，定了定神才发现是我，便马上回头看了一眼身边的丈夫和女儿，确定他们没被吵醒后才惊慌失措的抓住我的胳膊，声音细小得几乎听不清「你疯啦…怎么能在这…快点把手拿开…他们会醒的…」看得出她已极度的恐惧，这样反倒令我更加的冲动，我死死的捏住她的阴唇，眼睛看着她，脸上不带任何表情，她看出我丝毫没有放弃的意思，便低声央求道：「求求你…明天好吗？…明天你怎么弄我都行…今天就放过我吧…不要在他们面前…要不我现在和你出去…现在去哪都成…拜讬…」我依旧面无表情地看着她，手指却不断在阴蒂上揉弄，见我仍旧意志坚定，她最后无奈的作出妥协「…好吧…不过求你快点…千万不要弄出声…」说着她扭过去轻轻褪下内裤，侧身崛起屁股送到我的面前，我立即掏出耸立的肉棒从后面抵进她的肉洞。&lt;br&gt;由于她丝毫没有准备，肉洞干涩得让我有些疼痛，对此她似乎也有所察觉，便索性坐起来说：「算了…我还是用嘴帮你弄出来吧…」然后她俯下身含住我的肉棒，温暖的小嘴开始飞快地套弄，并不时用舌头舔着我的龟头，手还不断在我阴囊和睪丸上揉弄。&lt;br&gt;在她全方位的刺激之下，我的快感在体内不断攀升，眼睛看着躺在她身后的女孩，脑海里想像着少女的胴体，一股股精液射进了她的口中。&lt;br&gt;一觉醒来已是天光大亮，环视四周不见琴姐的身影，炕上的男人依然沉睡，小惠此时正在厨房梳着头。&lt;br&gt;「哎呀~真是惭愧~怎么睡在这了，不好意思…」我佯装尴尬的坐了起来，眼睛却注视着小惠地反映。&lt;br&gt;「你起来了，我妈出去买早点一会儿就回来，你先洗把脸吧…」她看都不看我一眼，依旧对着镜子梳头。&lt;br&gt;我故意在她面前提上裤子，却四处找不到袜子的踪影。&lt;br&gt;「咦~？我袜子哪去了？」「噢~是我妈昨天给你洗了…」她说着从厨房挂着的绳子上摘下袜子扔给了我，脸上依旧没什么表情。&lt;br&gt;「呵呵~真是不好意思…让妹妹你见笑了…」我说着穿上袜子下了炕，满脸堆笑地走到她身边「小惠妹妹~昨天…我有没有什么失礼的地方…第一次来你家吃饭就弄成这样…你看…我真是…很抱歉…」「好了~你不用说了，失不失礼你一会儿问问我妈…我到点该去上学了…」说完她转身向走出厨房，我站在那正好挡住了她的去路，见我不躲她两眼恨恨地瞪着我。&lt;br&gt;我却依旧不知趣的满脸嘻笑「小惠妹妹，我看你是不是对我有什么意见？怎么总是给我脸色看…？」「你昨晚做过什么你心里明白…请你让开，不然我要喊人了！~」她的话着实地让我出了一身冷汗，莫非她昨晚没有睡着，只是躺在那一直监视着我。&lt;br&gt;面对着她的正言厉色我下意识地往后退缩，她立即冲出厨房和我擦肩而过。&lt;br&gt;我愣愣的看着她拿起书包走出屋子，心里仍然充满了疑惑，她昨晚既然什么都知道，那为什么不将我当场抓获。&lt;br&gt;「你怎么不吃一点再走…？」「不用~我不饿…」胡同里传来母女俩的对话，过了一会儿琴姐端着早餐走了进来，一见到我她先白了我一眼，然后放下早餐温情的看着我「还没洗脸吧？…」说完走进厨房为我打好洗脸水，并递给我一条毛巾和牙刷：「这些都是我用的，你要是嫌弃用小惠的也行，洗完了就快趁热吃，过一会儿就凉了。&lt;br&gt;」吃过早餐，我看着她里外忙活了一通，并把午饭和水放在熟睡的丈夫身边，然后才换了衣服同我一起走出家门。&lt;br&gt;「你昨天晚上真是讨厌，居然当着他们的面…真把我给吓坏了…以后我可不敢再请你到家里来…」她一上车就开始埋怨，嘴上说着却把头轻轻靠向我的肩，我揽过她并温柔的吻着她的脸，心里却做着另外的打算。&lt;br&gt;每到周末员工们总是显得懒散，做起事也都心不在焉。&lt;br&gt;我一个人独自坐在办公室里，小惠的身影一直在眼前浮现。&lt;br&gt;这个女孩的确让人难以琢磨，她明明知道昨晚的事情，却一直保持着沉默，而且对我又如此的冷淡。&lt;br&gt;难道是为了不伤害母亲，才容忍我的所作所为？果真如此那怎样才是她容忍的极限呢？想着想着我心里萌发了一种冲动，征服那女孩已是我此刻最大的心愿。&lt;br&gt;下午三点我独自离开公司，开车来到小惠的学校门前，直到五点学校终于响起了放学的铃声，很快学生们纷纷走出校园。&lt;br&gt;过了一会儿我看到小惠和两个女生一起走了出来，有说有笑地走近我的面前。&lt;br&gt;「小惠！~」听到我的呼唤她愣了一下，脸上的笑容立刻换成了愤然。&lt;br&gt;她急速走过来将我推到了一边，强压着怒火像是怕被同学听见：「你来干什么？！…」「我来看看你呀~」我仍旧嬉皮笑脸。&lt;br&gt;「你少来这套！~我用不着你看…你快走吧！我不想和你浪费时间！…。&lt;br&gt;」面对她的痛斥我显得满不在乎，并把目光转向她那两个窃窃私语的夥伴：「你们好！~我是小惠的表哥…今天特地来看看她…你们是她的同学吧…认识你们很高兴…」我故意当着所有的学生大喊，这一举动着实把小惠吓了一跳，她立即拽着我来到车子的一边：「你到底想干嘛？！」「没有啊~只是和她们大声招呼嘛…」我特意显得不以为然。</content></item></essay>