<essay><item><title>秘书的成长之路(9)</title><author>床上伴侣</author><content>眼前的光线忽然一亮，继而又阴暗下来，陈静抬头一看，才发现办公室的门被打开了，门口此时正站着两个人。&lt;br&gt;进来的人是一男一女，男的四十岁左右的样子，西装革履。女的十分年轻，看着不过二十岁的样子，此时正双手挽着男人的一条胳膊，整个人都贴在男人身上，长长的头发高高的紮在两侧，脸上化着浓妆，不过仍然可以看出其姣好的面容，穿着十分暴露，上身穿着一条红色吊带小衣，露出一截纤细的小蛮腰，下身穿着一条黑色热裤，白皙光滑的大腿也都裸露在外面。&lt;br&gt;陈静心里直嘀咕：这都秋天了，虽然天气倒是还不冷，可现在到大街上去看看，哪里还有这么清凉打扮的？！&lt;br&gt;心里虽然腹诽，陈静却是站起身来，微笑着询问道：「先生，你好，请问找谁？」&lt;br&gt;在陈静打量两人的同时，那两人也在打量着陈静，听得陈静询问，男人开口道：「你是新来的吧？我找你们杨总。」说着就往里面走去。&lt;br&gt;陈静赶紧起身拦住：「先生请问你有预约吗，没有预约不能进去！」&lt;br&gt;男人戏谑地看了看陈静：「放心，我跟你们杨总认识十几年了，不需要预约的。」说着让开陈静就推开里间办公室的门走了进去。&lt;br&gt;坐在办公桌后面的杨诚听见开门声抬起了头，看见进来的两人和跟在后面一脸焦急神色的陈静，立即明白了怎么回事，冲着陈静摆摆手，示意没事，开口对进来的男人说道：「老郑，你怎么来了，有事？」&lt;br&gt;「没事就不能来看看你了？！」那个老郑边说边轻车熟路走到沙发上坐下，扭头看了眼陈静问道：「什么时候又换了个新秘书？这位怎么称呼？」&lt;br&gt;「这是小陈，今年大学刚毕业！」杨诚坐在椅子上回答，又扭头对陈静介绍道：「小陈，这是ＸＸ医药在咱们市的销售经理，这是他秘书婷婷。」&lt;br&gt;「老杨真是好福气啊！」郑经理又深深看了陈静一眼，暧昧地对杨诚说道。&lt;br&gt;得知来人是老板的熟识，陈静心中松了一口气，赶紧拿杯子倒了两杯水放到茶几上，待抬起头时，却被看到的景象震地目瞪口呆，只见那个婷婷径直走到杨诚身边，做在杨诚的大腿上，揽着他的脖子就在他脸上亲了一口，口中说道：「杨总，有没有想我啊？」&lt;br&gt;杨诚在婷婷鲜红的小嘴上回了一口，笑着说道：「想死你这个小妖精了！」&lt;br&gt;说着大手就攀上婷婷胸前的高耸，揉捏起来。&lt;br&gt;郑经理眼看陈静愣在那里，伸手把陈静拉过来坐到自己腿上，把头凑到陈静耳边：「别奇怪，我跟你们杨总认识十几年了，一向是有女人一起干的。」说着把手就从陈静上衣的下摆伸了进去。&lt;br&gt;感觉到自己胸前的乳房被人握住，听到郑经理如此言语，陈静只想立即逃离这里，可是觉得浑身无力。&lt;br&gt;耳边传来婷婷嗯嗯哼哼的呻吟声，男人握住自己乳房的大手有技巧的揉捏着，陈静只觉得心中燃起一团火来，无力地瘫软在男人怀里。&lt;br&gt;感觉陈静弹力十足的小屁股在自己大腿上轻轻扭动，手中揉捏着陈静丰满圆润的乳房，郑经理也觉得欲火高涨，低下头，狠狠地吻住了陈静鲜红的小嘴。一番热吻过后，郑经理才抬起头，对着杨诚说道：「老杨，晚上一起出去玩玩？」&lt;br&gt;杨诚自然欣然答应，很快四人驱车驶出了公司。&lt;br&gt;随便找了个饭店吃晚饭，席间那个婷婷很是活跃，不停的叽叽喳喳活跃气氛，时不时地还用言语挑逗桌上的两个男人，陈静却对此仍旧有些不适应，只是一直拘谨地坐在一旁。&lt;br&gt;用过晚饭，四人又来到一家ＫＴＶ，开了一间大大的包房。一进包房，婷婷就自己奔着话筒去了，选好一首歌，自顾自开始唱了起来。&lt;br&gt;杨诚郑经理陈静在包房的沙发坐下，郑经理挨着陈静，三人各自倒了一杯酒，一边喝着一边有一搭没一搭地閒聊。&lt;br&gt;婷婷唱完一首，又过来拉着杨诚一起去唱了，郑经理伸手环在陈静腰上，看着陈静有些拘谨，将陈静往自己怀里揽了揽，笑着说道：「小陈，放开些。出来玩嘛，开心就好！」&lt;br&gt;说着，举杯喝了一口酒，却不往下咽，而是吻住陈静的小嘴，将嘴里的酒液一点点往陈静小嘴里渡去。&lt;br&gt;甘甜的酒液灌进口中，小嘴又被男人的大嘴堵着，陈静不由得把口中的红酒一下下给吞咽下去，一大口红酒喝完，陈静脸颊升腾起两朵迷人的晕红。&lt;br&gt;「来，小陈，该你喂我了！」郑经理身体后靠在沙发的靠背上，向陈静示意到。&lt;br&gt;酒精的作用让陈静也逐渐放开了，端起酒杯小心喝了一口，陈静嘟着小嘴向郑经理吻去。&lt;br&gt;这边两人渐入佳境，那边的杨诚和婷婷也是玩得开心。两人一前一后贴身站着，杨诚把婷婷揽在怀里，双手却是伸进婷婷的吊带小衣里，在婷婷胸前的乳房揉搓着，婷婷被弄得已是气喘吁吁，却是不断扭动着自己的小屁股，来回摩擦着顶在自己屁股上男人的欲望之根，至于唱歌，此时两人却是谁也顾不上了。&lt;br&gt;一首歌曲结束，两人都是有些气喘的回到沙发坐下。婷婷看着另一张沙发上坐着的两人，开口说道：「陈姐怎么不去唱歌啊？不如跟老板一起来个对唱好了。」&lt;br&gt;「怎么样？一起去？」郑经理看了眼怀里的陈静，就把陈静拉起来走了过去。&lt;br&gt;商量着选了首男女对唱的歌曲，两人就开始唱了起来。唱了没有几句，陈静就感觉男人的大手伸进自己衣服里，捉住自己的乳房揉捏着。因为早在刚才就看过杨诚婷婷两人的表现，陈静对此也就不以为意了。&lt;br&gt;一首歌唱完，陈静也是满面潮红，喘着粗气，随着郑经理回到沙发坐下。扭头看杨诚与婷婷两人，却发现婷婷正把头埋在杨诚胯下，小脑袋一上一下来回起伏着，略微一想便知道了两人在做什么。&lt;br&gt;郑经理自然也看到那边两人正在做什么，也觉得自己心中火热，拉开自己裤子拉链，把早就硬起来的阴茎给释放出来，对着陈静招呼到：「小陈，来，尝尝我的鸡巴怎么样！」&lt;br&gt;陈静听郑经理这么说，一下子就羞红了脸，却是妩媚地白了郑经理一眼，然后听话地低下头去，把男人挺立的阴茎给含在口中。&lt;br&gt;郑经理感觉自己阴茎被一片温暖湿润包裹住，任由陈静的小嘴套弄着，舒服地眯着眼睛向后靠在沙发靠背上，享受起来。&lt;br&gt;「小陈，你说咱们是在这里先干一炮呢，还是等会到酒店再好好玩呢？」郑经理开口出声问道，睁开眼睛向陈静看去。&lt;br&gt;「我肏！」郑经理出声骂了一句，却原来是看到那边婷婷吊带小衣高高卷起，乳罩也被推在上面，露出一对雪白的乳房，黑色的小热裤连同内裤都挂在一只脚踝处，此时正叉开腿坐在杨诚身上上下套弄着。&lt;br&gt;眼看着那边已经干得热火朝天，郑经理也是再也忍耐不住，起身把陈静压在身下，卷起陈静的裙子，把小内裤一把拉下。陈静此时也是欲火高涨，主动地把双腿向两边用力打开，露出湿漉漉的阴户召唤男人的进入。&lt;br&gt;郑经理用手扶着阴茎，在陈静两片粉红的阴唇上下摩擦几下：「等急了了吧，这就来了！」说着一挺屁股，勃起的阴茎长驱直入，一刺到底。&lt;br&gt;「哎呦！好长，太深了啊！」郑经理阴茎粗度虽然不比杨诚，可是长度犹有过之，这一下整个刺进来，陈静不由得睁大眼睛，不停地抽着凉气。&lt;br&gt;「真紧呐！」郑经理此时心中也是不停感歎，下身的阴茎被陈静娇嫩的阴道紧紧箍住，虽然陈静不如婷婷在性爱上的活泼，不过却是别有一番风情，就是光这小屄也是极品，今天晚上定要好好享受一下了。&lt;br&gt;郑经理伸手去解陈静上衣的扣子，向两边拉开上衣的衣襟，把薄薄的乳罩往上一推，一对雪白丰满的乳房就弹了出来。&lt;br&gt;郑经理伸手捉住，握在手里细细地把玩着，笑着对身下的陈静调戏到：「你这对奶子真不错呢，比婷婷的可大多了！」一边说着一边抽送起来。&lt;br&gt;那边的两人此时已经换了姿势，婷婷仰躺在沙发上，一条腿搭在沙发的靠背上，一条腿在沙发边低垂着，杨诚站在地上，用手撑在沙发上，用尽全身的力量一下一下冲刺着。&lt;br&gt;此时的婷婷也疯狂地扭动着身体迎合着男人的抽送，已经是满面潮红，一脸的香汗，两条手臂在空中无意识地挥舞着，张开的小嘴发出一声声高亢的浪叫：「啊……太深了……啊……再用力……啊啊……好老公……要被你干死了……啊啊啊……」&lt;br&gt;因为知道后面还有一晚上的时间可以慢慢玩，因此在这里郑经理也不做忍耐，用尽全力在陈静娇躯上驰骋，坚硬的阴茎在娇嫩的阴道中横冲直撞，一下一下快速的冲刺着。&lt;br&gt;婷婷淫荡的浪叫声传来，让陈静有些脸红，她从未想到女人在性爱中原来还可以叫出这么多淫荡的词语。&lt;br&gt;看着就在自己不远处的一对男女此时正纠缠在一起，激烈地交合着，急促的喘息声，女人的呻吟声，交合的水渍声和肉体的撞击声不断传来，而压在自己身上的男人一次又一次有力的撞击着自己的身体，坚硬的阴茎入活塞般在自己阴道中进进出出，特殊的环境让陈静的身体似乎更加敏感，一波波的快感直冲大脑，让陈静有些不能自已，也放声呻吟起来：「啊啊……啊啊啊……嗯啊……好舒服啊啊……啊啊啊……」&lt;br&gt;虽然刚刚已经从婷婷那里学习到了很多淫词浪语，可是让陈静完全放开，像婷婷那样肆无忌惮叫出来却还是万万不能的。&lt;br&gt;由于丝毫没有可以去忍耐，再加上陈静如同处女般的阴道实在太紧，因此快感也是来得愈发快速和强烈。很快，郑经理就有了射精的欲望，却也不做忍耐，把阴茎紧紧抵在陈静娇嫩的阴道里，射出了一股股滚烫的精液。&lt;br&gt;被滚烫的精液一烫，陈静的身体整个抽搐起来，阴道也是一阵阵的收缩，迎来了高潮。&lt;br&gt;此时另外一边也已是云雨初歇，两人都已经坐在沙发上，杨诚也已经穿好了衣服，婷婷也把小热裤给拉上了，只是上身依旧，杨诚的一只大手仍然在婷婷娇小坚挺的乳房上揉捏着。&lt;br&gt;婷婷看到这边两人也是完事了，等到郑经理把阴茎拔了出来，婷婷一下子蹿了过来。看着仍旧躺在沙发上满面潮红享受高潮馀韵的陈静，婷婷把手伸向陈静胸前，在陈静裸露的乳房抓了两把，又摸摸自己明显小一号的乳房，讚歎地说道：「哇，陈姐的奶子好大啊！」又转头对着已经提起裤子的郑经理眨眨眼：「老板，陈姐的滋味怎么样啊？！」&lt;br&gt;郑经理伸出大手在婷婷小屁股上用力拍了一记：「小妖精，刚才老杨还没把你干老实么！」&lt;br&gt;眼看几个都已经收拾好了，陈静也赶忙起身收拾起自己一身凌乱的衣服。&lt;br&gt;郑经理和杨诚对视一眼：「去酒店？」两人异口同声地说道，接着哈哈大笑起来，感歎不愧是十几年交情的默契。&lt;br&gt;很快，一行四人就驱车来到一家酒店，在前台开了一个大套间，在服务员诧异暧昧的目光中上了楼。&lt;br&gt;一进房间，婷婷就扒起了自己的衣服，很快就把自己脱得赤条条的，扭头对着一旁瞪大眼睛的陈静说道：「陈姐，你先稍等一会！」&lt;br&gt;说着，婷婷就把两个男人都拉到自己身边，又扒起了男人身上的衣服，给了两个男人每人一个飞眼：「两位老板，我来先给陈姐做个示范怎么样啊？」&lt;br&gt;把男人身上的衣服扒光，婷婷蹲下身来，两只小手分别握住两个男人的阴茎，上下套弄几下，眼看着软趴趴的阴茎立即挺立起来，婷婷满意的笑了笑，张口把一根阴茎吞入口中。&lt;br&gt;陈静瞪大双眼看着婷婷一会左边，一会右边，轮流把两个男人的阴茎吞入口中，同时在为两个男人口交，心中实在震惊异常。&lt;br&gt;等到两个男人的阴茎在自己手口并用中再次恢复了雄风，婷婷满意的点点头，站起身来，把杨诚推倒在床上，把着杨诚的阴茎就坐了下去，扭动身体欢快地套弄起来。&lt;br&gt;婷婷一边套弄，一边却又回头招呼郑经理：「老板，快过来嘛！」&lt;br&gt;等到郑经理站到床上，婷婷一把又把郑经理的阴茎抓在手里，对他眨眨眼睛：「老板，我做的现场教学示范怎么样？」说着张开小嘴又把手里的阴茎吞了下去。&lt;br&gt;陈静目瞪口呆地看着床上的三人，眼前的一切实在是超乎了她的想像，看着插在婷婷身体上下不断进出的两根阴茎，还有婷婷仍在欢快扭动的身体，陈静感觉自己脑袋昏昏沉沉的，似乎有些不够用了。&lt;br&gt;套弄一阵，婷婷松开口中的肉棒，有些不好意思地说道：「哎呀！差点忘了，今天的主角是陈姐呢！」&lt;br&gt;说着起身从床上跳下来，来到呆呆站着的陈静身边，动手扒起了陈静的衣服。&lt;br&gt;「啊！婷婷你干什么，快放开！」陈静终于回过神，赶紧拉着自己的衣服，被眼前的情形弄得有些尴尬。&lt;br&gt;「哎呀，有什么不好意思的，该看到的不早都看过了！」婷婷对陈静的挣扎好不在意，三两下就把陈静扒个精光。&lt;br&gt;婷婷把陈静压倒在床上，笑着看了看床上的两个男人，最后把目光对准杨诚：「杨总，你的秘书还是你先干好了，等会我再好好陪你！」&lt;br&gt;说着就把杨诚拉了过来，小手握着杨诚的阴茎凑到陈静阴门处：「杨总，可以开始了哦！」&lt;br&gt;陈静接着就感觉一个坚硬火热的东西插了进来，把自己下身填的满满的，哪知道这样婷婷还不甘休，接着又把郑经理拉过来，把着郑经理挺立的阴茎凑到陈静嘴边，一脸的贼笑：「陈姐，我刚才可是替你把你男人的鸡巴吹起来了哦，现在你也帮我男人吹吹吧！」说着就把郑经理的阴茎往陈静嘴里送去。</content></item></essay>