<essay><item><title>给予女性的特别服务(5)</title><author>床上伴侣</author><content>问道：「这是
怎么了？」&lt;br&gt;马莉强压住自己的那兴奋劲，在我耳边悄声说道：「今天晚上不要理她，你
刘姐有些不高兴？」&lt;br&gt;刘姐似乎听到了马莉的说话的声音，站起身来，口气生硬的对我们说道：「
我再去开见房间吧，今天晚上就不打搅你们了。」说完就走出了房间，然后就听
到「嘭」的一声，已经把门给关上了。&lt;br&gt;我见刘姐走出了房间疑惑的看着马莉，想让她给我一个解释，马莉这时再也
压抑不住自己的兴奋了，似乎也不想给我解释什么，扯着我的手，向床边走去，
一边走，一边说道：「我们的事情你就不要管了，来今天姐姐兴奋，陪姐姐干一
次。」&lt;br&gt;休息了一天的我，又有了精力，又免不了让马莉在床上「哦哦」的叫了半天。&lt;br&gt;做完之后，我把下午买的那套泳衣拿了出来，递到马莉面前，说道：「本来
想和你去游泳来着，一下午也见不到你的人，下午没事逛街的时候发现这套泳衣
很漂亮，我买了两套，一套送给你，另外一套送给刘姐。」&lt;br&gt;马莉微笑着接过泳衣，拿出来那套粉红色的在自己的裸体上比了一下，说道
：「你小子挺有眼光的么，光看就知道我穿多大码的，颜色我很喜欢。」&lt;br&gt;马莉翻看着泳衣，当她看到裆部是用绳子系的时候，坏笑了一下，说道：「
我说你小子咋这么殷勤呢，原来你没安什么好心啊，不过这种样式我很喜欢。」&lt;br&gt;我坏笑了一下道：「只能明天去了，现在天黑了海边浴场估计都关门了。」&lt;br&gt;马莉想了一下说道：「我知道一个地方，二十四小时营业，现在去正合适。」&lt;br&gt;我拍拍手说道：「那太好了，走吧，我们现在就去，叫上刘姐不？」&lt;br&gt;马莉不假思索说道：「不用叫她了，她今天心情不好，带上她的话，她不开
心影响我们的心情，我们独自去过二人世界多好。」&lt;br&gt;很快就来到了马莉说的那个海滨浴场，这里人不是很多，不过浴场倒是挺豪
华，有专门提供换衣服的单间，还能洗淡水澡，另外一些配套设施比一般的公共
浴场要好很多。&lt;br&gt;我和马莉在单间换好衣服，见她穿上了我送给他的那件泳衣，比我想象中的
更加淫荡，我撩起她的小短裙，看到裆部被她撑的要裂开似的，如果不是那几根
绳子勒着，那个小馒头被挤得鼓鼓的，现在就想插进去，不过我还是忍住没有在
这里嘿咻。&lt;br&gt;我搂着她的腰出了换衣间，这里的灯光还不错，让夜间来这里游泳的人也能
享受到白天的感受。&lt;br&gt;我见马莉向小孩子一样张开双臂朝大海的方向跑去，屁股上的泳裙时不时的
翻起，这里真是晚上人少，不太注意她，要是白天人多的时候，马莉身边要被男
人包围了不可，我知道她不会游泳，怕她出意外，向她的方向跑个过去。&lt;br&gt;马莉在刚能埋住小腿的地方就停了下来，张开双臂，「啊！」的大喊了一声，
我微笑着看着她，说道：「马莉姐，你今天可不是一般的兴奋啊，有什么兴奋事
情，能分享一下么？」&lt;br&gt;她听我这么一说神色黯淡下来，双手也放在了腰间，扭头往回走了几步，看
见我还在那里站着，对我说道：「走吧，我们去那边坐坐去。」&lt;br&gt;我跟在她的身后，来到沙滩上支起的一个遮阳伞下，夜晚并没有阳光，遮阳
伞只是挡住了灯光，在伞下我们坐在了了一张大毯子上，海风徐徐的吹着，能感
到身上有丝丝的凉意。&lt;br&gt;马莉双手抱着腿，蜷坐在毯子上，我在一旁看着她，等着她向我说些什么。&lt;br&gt;等了许久，马莉终于开口了，对我说道：「你知道我今天去做什么了么？」&lt;br&gt;还没等我回答，她接着说道：「你当然不会知道，我本来不打算给你说的。」&lt;br&gt;我等着马莉说下文，看她好像下了很大的决心似的，对我说道：「你能帮我
做件事么？」&lt;br&gt;我本想一口答应她，可转念一想，毕竟并不是太了解她，还是先问问她再说。&lt;br&gt;马莉见我沉思不语，说道：「这件事对你并没有损失，反而说不定能让你一
步登天，不用再辛苦的跑出租车了。」&lt;br&gt;我听她这么一说也不再犹豫了，说道：「那你说说看，我能帮到你什么？」&lt;br&gt;马莉看我回答的还是不坚决，但还是说道：「帮我跟踪我老公。」&lt;br&gt;我一听顿时来了精神，心道，我来接近你的目的就是要搞你老公的，我还是
不解的问道：「跟踪你老公做什么？抓他的把柄么？」&lt;br&gt;马莉看我这么上道，接着又说道：「你猜的不错，我知道他在外面有不少女
人，我们这些年的夫妻关系早就名存实亡了，他搞他的女人，我搞我的男人互不
干涉，不过我现在不想维持这种关系了，要跟他离婚，你能帮我么？」&lt;br&gt;这次我不假思索的说道：「这个当然没问题，等回去了你把他的资料给我，
我就开始干。」&lt;br&gt;马莉点点头说道：「我是不会亏待你的。」&lt;br&gt;我一把搂过她说道：「今天晚上不说这个了，来我们尽情的去玩玩。」说着
在她裆部摸了一把，拉着她又往海上跑去。&lt;br&gt;我不知道马莉真实的想法到底是什么，不过她现在让我做的正合我意，如果
再能抓住他老公点把柄，说不定把谢芳怡的那套房子弄过来也不是什么难事。&lt;br&gt;我正在想着心事，脚下一沉「噗通」一下跌倒在了海水中，幸亏脚下是沙滩，
还有水中的浮力，这下跌的并不是很痛，不过还没有爬起来，马莉就趴在了我的
身上，又把我压进了水里，我反手一抱，两人都躺在了水中了，水并不是很深，
晚上不敢离海岸太远，水只没过了小腿，这样浅的水把马莉吓的不轻，我赶紧拉
马莉起身说道：「让你还不老实。」&lt;br&gt;马莉似模似样打了我几下，两人在这儿又疯了一阵，感到实在是有些凉意了，
就回了酒店。&lt;br&gt;回到酒店，我发现马莉像是了却了一件心事一样，又兴奋起来，准备和我在
来一场，我摸着马莉的裆部问道：「要不要叫刘姐再来玩啊，今天她很不开心啊，
玩一玩让她高兴一下。」&lt;br&gt;马莉搂着我的脖子说道：「看来你跟她玩上瘾了，快说我那里比不上她？」&lt;br&gt;我赶紧说道：「你那里都比她好，只是看她不开心，不忍心让她难过罢了。」&lt;br&gt;马莉歎了一口气说道：「算了，还是给你说吧，这件事也没有什么大不了的，
你知道我们这些人来这里干什么的么？」马莉见我摇摇头，接着说道：「我们来
这里其实不是玩的，是来赌钱的。」&lt;br&gt;「赌钱？」我惊讶的回答道。&lt;br&gt;「我们那里的小打小闹我们感觉到很没意思了，就想来这里寻求点刺激，我
今天小赚了一把，你刘姐今天可是输惨了，所以她今天会不高兴，我看你还是不
要去触她的霉头。」&lt;br&gt;我听马莉这么一说，也是点点头，心道，有钱人的生活就是不一样，跑这么
远就是为了来赌钱，我也想做个有钱人。&lt;br&gt;早晨起来又找不到马莉是身影了，这个骚货昨天晚上没命的要，今天还能有
这么大的劲去赌钱，精神头不是一般的大。我知道她去哪了也不再担心她的去向，
这个酒店有一些免费的娱乐项目，三亚的外面太高，我一个人也不想出去，独自
在酒店消磨时光。&lt;br&gt;下午正在酒店的健身房娱乐，接到马莉的电话。&lt;br&gt;「你在那里？」那边马莉有些焦急的问道。&lt;br&gt;「我在酒店的健身房，要不要一起来做运动？」&lt;br&gt;马莉说道：「你回来收拾一下，我们回家。」说完就挂了电话。&lt;br&gt;我不太明白她的意思，玩的好好的怎么就回家呢，不过还是去简单的冲洗了
一下，就去房间找她了。&lt;br&gt;一进房间我见她阴沉着脸，心道，莫非今天马莉也输钱了，完全没有昨天的
兴奋劲了。&lt;br&gt;马莉见我回来了，说道：「现在能回去么，我准备走了。」&lt;br&gt;我回答到：「完全没问题，现在就走么。」&lt;br&gt;「一个半小时后有一班飞机，我们现在去机场还能赶得上。」马莉站起来简
单的收拾着东西。&lt;br&gt;我自己并没有什么行李，看着她把行李都放在了包中，我帮她拿着去酒店结
账，在酒店门口打车时，我问马莉：「只有我们两个人么？她们不一起走？」&lt;br&gt;马莉等做进车里说道：「她们可能还要在这里玩几天吧，我们先走。」&lt;br&gt;我也不再说什么，在回去的一路上马莉完全没有了兴奋劲，话也不是很多，
我不问她，她也不开口。&lt;br&gt;等到了马莉的家，马莉像是要给我单独说什么似的，急冲冲的拉着我走进了
她的住所，我是第一次来她家，并没有想象中的那么豪华，只是一套简单的公寓，
家中装修的很简单，不过设备倒是很齐全。&lt;br&gt;马莉见在我四下打量着她的家，对我说道：「这只是我临时的住所，我和我
老公的房子并不在这里。」&lt;br&gt;说着马莉从电视边上的柜子中拿出一个相机，挺高级的单反相机，递给我说
道：「这个会用么？」&lt;br&gt;我左右翻看了一下，试拍了几张，给我以前用的没什么区别，说道：「没问
题，只要不要求太高，简单的拍几张没有问题。」&lt;br&gt;「会用就行，要求并不高，记得昨天我给你说的那些了么，我想让你现在就
开始去跟踪他。」&lt;br&gt;我点点头，把相机收好，说道：「把你老公的资料个给我，我等会就去。」&lt;br&gt;马莉又从那个柜子中拿出一个信封，递给了我，说道：「里面全是了，你看
看吧。」&lt;br&gt;我打开信封，里面是他老公的照片、公司地址和几处住所，我心道，看来这
是早有预谋，资料这么齐全。&lt;br&gt;我拿着这些东西准备要走，马莉说道：「你等一下。」&lt;br&gt;我以为她还要再给我交代些什么，看她从小包中拿出一把车钥匙和一叠钱，
递给我说道：「你的出租车不能用，楼下有辆车我老公不知道，还有这点钱先用
着，我要求你三天之内给我答复。」&lt;br&gt;我接过钱，二指并拢在眉间一点，做了一个敬礼的姿势，对她说道：「你放
心，三天之内肯定包你满意，这点小事我还是能办好的。」&lt;br&gt;出了门看看时间，现在这个时间段她老公应该还在公司，找到了马莉让我用
的那辆车子，就往她老公的公司开去。
现在这个点马莉的老公还没有下班，汽车开到他公司门口的时候，我看了一
下表，再有二十分锺就是下班的时间了，我把车子停的地方离他公司大门有一段
距离，不过门口的人来人往我这边看的是一清二楚。&lt;br&gt;在车里坐的无聊，我把他的资料又拿出来看了一看，发现信封中掉出来一张
名片，我拿起一看，魏山，这个应该是马莉老公的名片了。&lt;br&gt;到了下班的时间，我看见魏山走出了公司，和她一起出来的时候还有个女人，
我仔细一看原来是那个搞前台接待的小妞儿，没想到魏山这么厉害，公然在公司
搞女人，真不一般。&lt;br&gt;见二人上了车，我也发动好车子准备着，魏山车子往我这边开来，我扭了一
下头装着打电话的样子，不让他看到我的脸，车子从我边上一闪而过，他应该还
没发现我。&lt;br&gt;我赶紧跟上二人的车子，开出租车的时候没少干跟踪车子的事情，这种事不
能跟的太紧，太紧的话容易被发现，但也不能太松，太松会被甩掉，我开出租时
帮别人跟踪，由于跟踪的好，还小赚了一笔，这种事情对我来说是小菜一碟。&lt;br&gt;跟了一会儿，我发现二人要去的地方很奇怪，等二人的车子停稳，魏山下车
的时候，我发现这个地方竟然是谢芳怡住的小区，魏山下了车，而那个小妞儿并
没有下，我想跟下去，可是转念一想，那个小妞儿看我眼熟，别让她发现了我才
好，在车上守株待兔不是更好。&lt;br&gt;我又观察了一下他的车子，也有些眼熟，脑中一闪，记得前几天我来谢芳怡
这里的时候，见过这部车子，我说里面开车的人怎么又些眼熟，原来就是魏山啊，
那么谢芳怡和魏山还有联系，那么谢芳怡还让我给她要清楚损失费，这是为什么？&lt;br&gt;一个疑问顿时浮上我的心头，我对谢芳怡也开始产生了怀疑。&lt;br&gt;大概过了有三十多分锺，魏山又回到了他的车子上，我还在思索着谢芳怡的
可疑之处，他的车子已经启动了，我赶紧跟了上去，他车速开的并不是很快，二
人来到了一处餐馆像是要用餐的样子，我这才发现我现在也是饥肠辘辘了，该吃
晚饭了，我等二人进去，发现他们竟然挑了一个靠近床无的位置坐了下来，我所
在的位置正好能拍到二人在那里打情骂俏。&lt;br&gt;我调好焦距，对着二人拍了几张，看到边上有小吃店，随便买了点吃的东西
先填饱肚子再说，赶紧回到车子上，怕跟丢二人，回到车子上发现二人还在那里
吃饭，我闲着无聊，仔细观察了一下那个小妞儿，还挺漂亮，好穴都让狗操了，
这个魏山不怎么样，搞的女人还都挺漂亮。&lt;br&gt;二人这顿饭吃得时间可不短，足足有两个多小时，看到二人互相搂着走出了
餐馆，我心中暗骂着，你们ＴＭＤ吃金子呢，害的老子在这里呆这么长时间。&lt;br&gt;本以为二人晚上还要去酒吧、迪厅之类的地方又要在外面等他们，可不曾想，
魏山把车直接开到了一家快捷酒店，心道，这下有门，估计二人要来这里打炮。&lt;br&gt;我在外面看了一下这家酒店，发现酒店的每个房间都有一个阳</content></item></essay>