<essay><item><title>给予女性的特别服务(2)</title><author>床上伴侣</author><content>：「别啊，你这么青春靓丽，美丽动人，沉鱼
落雁，闭月羞花，倾国倾城的奇女子怎能做男人的二奶呢。」&lt;br&gt;她听我说完这么一段肉麻的话，顿时乐了起来，看到我的小兄弟直挺挺的对
着她，一把抓了过去，说道：「小嘴还挺能说的么，来今天姐就好好奖赏奖赏你。」&lt;br&gt;说着，就俯下身去，用她那小嘴包裹住了我的小兄弟。&lt;br&gt;我感觉我的小兄弟在她湿润是小嘴中有说不出的受用，谢芳怡的口技相当的
不错，估计以前没少干这个，想想以前他的那个男人，还真享福。&lt;br&gt;吸了一会儿，我开始不满足她这样了，轻轻抱着她的头，拉到了我的嘴边，
吻了上去，她也没有拒绝，我摸了一下她的小穴，已经很湿了，我翻过她的身子，
进到了她的身体里，猛烈的冲击了起来，还行，她的小穴并不是很松，估计以前
那位不是很大，也许靠近里面的地方还是处女地也说不定。&lt;br&gt;这一夜，我们做了有三四次，做完一次就睡觉，半夜醒了就在做一次，等到
中午，我俩醒来的时候，互相看了一下对方的下身，都是红红的，她拉着我的小
兄弟，本想再塞进她的小穴中的，我连忙告饶道：「姐姐，算了吧，今天还要给
你办事呢，弄的我走路都走不成了，我怎么出去啊。」&lt;br&gt;她嘿嘿的笑着，说道：「那就饶你一回，等晚上了，我饶不了你。」&lt;br&gt;我心道，好家夥，晚上我还是回家睡觉吧，要是在这儿睡上个一星期，非把
我榨干了不行。&lt;br&gt;两人吃过午饭，我按照谢芳怡昨天说的地址，开着出租车找到了包他的那个
男人的公司，那个男人是做水电安装生意的，在市里边经营着一家不算小的公司，
我看他的门面就感觉到这个男人很有钱，再敲点出来应该不是难事。&lt;br&gt;我走到前台大厅，立刻有个前台的小妞儿迎了过来，问道：「先生，请问您
需要咨询点什么业务呢？」&lt;br&gt;我看了看她，长得还不赖，心中意淫道，这应该也是经理的禁脔吧，正在意
淫着，那个小妞儿又对我说道：「先生？」&lt;br&gt;我立刻反应过来，今天不是来调戏美女的，是来办正事的，于是我说道：「
啊？你们经理在哪啊，我找他有生意要谈谈。」&lt;br&gt;那个小妞儿看了看我，我今天穿的并不是太好，有点不太相信，不过还是对
我说道：「经理在后面的屋子里，现在应该在吧。」&lt;br&gt;我说了一声谢谢，径直往后面走去，公司的门面不小，后面经理所在的地方
装修的也挺豪华，不过一看就知道装修了有三五年了，来到经理办公室的门口，
也没有敲门我就直接走了进去，里面有个四十多岁的男人，见到我走了进来，满
面笑容，伸手在他对面的沙发上做了一个请的样子，示意让我坐。&lt;br&gt;我当然也不客气，直接坐到了那里。&lt;br&gt;应该是前台的小妞儿已经通知过他了，经理看我坐定，开门见山的问道：「
先生，需要我们公司为你做些什么？」&lt;br&gt;我笑了一下，随手从我身上掏了一张我的名片，递给了他，经理一看，疑惑
的看着我，等着我向他解释。&lt;br&gt;我见他不明白我的意思，也不想跟他兜圈子了，直接说道：「谢芳怡你应该
认识吧？」&lt;br&gt;经理的脸立即变了颜色，略带怒气的问道：「你是她什么人？你来这里做什
么？」&lt;br&gt;我看着他笑了笑，很装逼的说道：「我是谁不重要，我来这里干什么最重要！」&lt;br&gt;说着，我掏出一根烟递给他，他并不接我递过去的香烟，我也不在意，独自
点上，美美的吸了一口接着说道：「芳怡姐让我来这里就是想告诉你一下，想再
要点青春损失费，你糟蹋人家五年了，就这样说甩就甩了，让人家后半生怎么过，
所以么，就委托我找你来再要点青春损失费，以便于以后再做点小生意，我想这
点小事对大老板你来说应该不是难事吧！」&lt;br&gt;经理坐在他的老板椅上，沉声问道：「不是说好了房子归她了么，你们也太
贪婪了吧？」&lt;br&gt;我看了他一眼说道：「贪婪？一个女人的青春有多少个五年，人家把花样年
华给了你，难道一栋房子就可以补偿了么？」&lt;br&gt;经理又问道：「你们想要多少？」&lt;br&gt;我抽着烟说道：「不多！再给一百万吧，只要能让我芳怡姐后半生衣食无忧
就行啦！」&lt;br&gt;「什么？一百万，你以为我这里是开造钱厂的么？」经理愤怒的喊道。&lt;br&gt;我平静的说道：「大经理，淡定，淡定些么，我们不是在这里商量么，有商
才有量啊，你觉得多，可以还价么。」我的策略是坐地起价就地还钱。&lt;br&gt;经理这时也平静下来了，说道：「就那一套房子，别的没有了，没有别的事
情了吧，没有的话请你回去吧。」经理下了逐客令了。&lt;br&gt;我听他这么一说，也没再跟他计较什么，起身就到了门口，开门之期，我回
过身，对他说道：「请你收好我给你的那张名片，可能会很有用处哦。」说完我
就走出了他的办公室。&lt;br&gt;到了前台，那个负责接待的小妞儿还在那里，见我出来了准备要走的样子，
对我微微的俯身说道：「先生请你慢走。」我对着她嘿嘿的笑了一下，心道：「
这小妞儿的胸还不小，经理的豔福还真不浅呐。」&lt;br&gt;上午我也没有出车，直接回到了谢芳怡的家中，一进门，谢芳怡就问道：「
怎么样，他同意给钱了么？」&lt;br&gt;我摇摇头，说道：「在我意料之内，没有给，怎么会这么轻易给钱呢。」&lt;br&gt;我搂着谢芳怡一起坐在了沙发上，说道：「看来不给点他狠的，他是不会服
软的，你知道她老婆平时有什么爱好么？」&lt;br&gt;谢芳怡想了一下，说道：「爱好我不太清楚，不过有一次，我和他一起去尚
都会所的时候，好像遇见他老婆一次。」&lt;br&gt;「好像遇见，你没有看到么？」我疑惑的问道。&lt;br&gt;「没有，当时我们正在那里蹦迪，他突然拉着我让我走，事后我才知道是碰
到他老婆了，似乎听他还说过，他老婆挺喜欢去那个地方的，好像每个星期都要
去几次。」&lt;br&gt;「哦？既然他老婆经常去那个地方，为什么还要带你去？」我有些疑惑。&lt;br&gt;「那天也是我主动要去的，尚都会所在市里边比较有名气，我和他认识那么
长时间了，他也没带我去过，就想去玩玩，再说那里边还真的挺好玩的，有空咱
俩也去玩玩呗。」&lt;br&gt;我点点头，又问道：「那你知道他为什么这么怕老婆么？」&lt;br&gt;谢芳怡摇摇头说道：「这个还真不知道，他也没跟我提起过，也许是性格使
然吧。」&lt;br&gt;我心道，绝对不是性格使然，一定还有其他的理由，我又问道：「你有他老
婆的照片么？」&lt;br&gt;谢芳怡不屑的说道：「我怎么会有他老婆的照片，不过，好像在他的空间中
有。」&lt;br&gt;我急忙说道：「那快打开看看，我今天晚上去会会他老婆，明天我再去找他，
定让他把钱拿出来。」&lt;br&gt;打开他的空间，他老婆长得还挺风骚，一副欲求不满的样子，内心中肯定还
渴望着什么。&lt;br&gt;关了电脑，我本想回去，下午想再去出车拉几趟人，谢芳怡用她的酥胸靠在
我的肩膀上，一扭身，跨坐在了我的大腿上，我看她的家居短裙向上翻起，这个
小骚货竟然没有穿内裤，我昨天晚上干的次数也不太少，今天本没有什么兴致，
可是看见她这么淫荡的骚样，小兄弟又挺立了起来。&lt;br&gt;我一把抓住了她的屁股，重重的揉搓起来，谢芳怡随着我的揉动，小嘴中发
出轻微的呻吟声，我把小兄弟从裤子中拉了出来，在她的骚穴上摩擦了几下，下
面已经湿了，她的屁股又向我的大腿根部靠了一下，显然是不满足我蜻蜓点水般
的止痒，想要更进一步。&lt;br&gt;我故意不让她得逞，小兄弟在我和她的大腿根部之间左右晃动着，不让小兄
弟进到她的蜜穴中，芳怡姐轻颠一声，打了我一下，说道：「你好坏啊。」说着，
擡起她的屁股，伸手抓住我的小兄弟不让它乱动，硬塞到了她的蜜穴中，「哦！」
我和她同时叫了出来。&lt;br&gt;激情过后，我实在是不敢再在这里呆下去了，这个女人实在是太妩媚了，我
怕真的把我榨干了，下午还要出车，现在弄的我的双腿都有点轻飘飘的。&lt;br&gt;下午拉了几趟人，晃晃悠悠就到了晚上，大概八九点锺的时候，我来到了尚
都会所，这里别看白天冷冷清清的，一到晚上各种豪车就挤满了停车场，我的出
租车比较方便，不用停在停车场，有专门的出租车停车位。&lt;br&gt;我来这里的时候，已经有几辆出租车停在那里等客了，我上去给哥几个都发
了几根烟，说明我要专门拉个客人，不跟他们抢其他人，都是赚辛苦钱的，都不
容易，哥几个听我这么一说，也都同意。&lt;br&gt;等了一个多小时，大概十点多的样子，我见到一个卷发少妇，走出了尚都会
所，定睛一看的却是那经理的老婆，不过旁边还有个年轻的小夥子，显然不是经
理。&lt;br&gt;我心道：「这个骚货还挺会玩，还玩老牛吃嫩草呢！」想着就迎上前去，介
绍着二人往我的车走去，走到车边，骚货把副驾驶的门一开直接坐了进去，我跟
着也走到了驾驶室，而那个小白脸并没有和她一起上车。&lt;br&gt;上车后刚起开步，我故意问道：「大姐，往哪去啊？」&lt;br&gt;这个骚货用媚眼瞪着我，装着有些生气的样子，说道：「我很老么，还大姐！」&lt;br&gt;我连忙道歉着，陪笑着说道：「对不起，对不起！刚才没看清，美女要往哪
去啊！」&lt;br&gt;骚货轻拍了我一下肩膀说道：「这还差不多，小夥子反应的挺快的么！到Ｘ
Ｘ路吧！」&lt;br&gt;我嘿嘿笑了一下，又问道：「美女，男朋友没有和你一起回去啊？」&lt;br&gt;「你说刚才的那个小屁孩么？哈哈……」骚货笑的还挺开心，笑了一阵，说
道：「男朋友？逢场做戏罢了，咦！小夥子长得还挺帅的么，有女朋友了么？」&lt;br&gt;我心道，这个骚货还真是骚啊，这就开始勾引我了，接着她的话茬说道：「
还没有过呢，我还小，先挣点钱再说吧。」&lt;br&gt;骚货又道：「呦！想不到你还挺纯的啊，那一定还没过过夫妻生活的吧！」&lt;br&gt;她又笑了几声！&lt;br&gt;我擦，我还没有勾引她，这个骚货开始勾引我了，我装着很清纯的样子，脸
红了一下，要是让她知道我昨天晚上小兄弟都磨肿了，不知道她会有何感想。&lt;br&gt;她见我不说话，估计是酒劲儿上来了，伸手在我裤裆上摸了一把，又问道：
「小夥子，本钱还不错啊，你看姐姐我有多大了啊？」&lt;br&gt;我瞄了她一眼，违心的说道：「我看姐姐也就是二十八九的样子，我猜的对
吧！」&lt;br&gt;她又哈哈的笑了几声，说道：「小夥子眼光真毒，就凭你这几句话我今天就
让你见见什么是女人，怎么敢不敢？」&lt;br&gt;我在心中「呸」了一下，可还是装着很激动的样子说道：「有何不敢，我知
道一个地方，晚上没人，走吧！」一脚油门，飞快的往市郊的一个汽车公园开去。&lt;br&gt;车子刚停稳，这个骚货就迫不及待的扑了过来，把我的裤子拉链解开，一把
抽出了我的小兄弟，虽然中午已经战斗过一次了，可是我的小兄弟雄风不减，还
是直挺挺的对着她，这个骚货一嘴就含了进去。&lt;br&gt;她穿的是连身的短裙，我顺着她的大腿摸了上去，一下就摸到了她的小穴，
原来她没有穿内裤，可能是刚才刚干完炮，还没顾上穿，我也不想其他的直接就
抠了进去，小穴里面非常的湿热。&lt;br&gt;我和她这样互相安慰了一会儿，都觉的不太过瘾，我把她那边的座椅放倒，
直接翻了过去，压在了她身上，顺便把她的连衣裙脱了下来，一对巨乳跳了粗出
来，我顺手就把她的胸罩解了下来，左右的揉搓起来。&lt;br&gt;要说这个骚货也有四十多岁了吧，乳房并没有太干瘪，揉着还挺过瘾的，她
下身也是泛滥的不成样子，迫不及待的要把我的小兄弟往她小穴中牵引，我顺着
她的牵引，没有任何阻力的插了进去。&lt;br&gt;这骚货的小穴不是很紧，不过能在野外玩一个四十多岁的少妇还挺有干劲的，
我奋力的抽插着，她也忘情的叫着，当我快要射精的时候，我在她耳边轻声的说
了句：「我要射了，要射了啊！」&lt;br&gt;骚货按着我的屁股，似乎怕我拔出来一样，大声的叫道：「射吧，射吧，都
射进去吧。」两人同时进入了高潮。&lt;br&gt;干完之后，我们互相清理着对方的残液，她调笑着对我说道：「小夥子，以
前没少干这事儿吧，解胸罩解的还挺顺手啊。」&lt;br&gt;我嘿嘿淫笑着，并不答话，又去摸了摸她的巨乳，当两人穿戴完毕之后，就
听她说道：「还没在野外玩过呢，这次弄的还真痛快。」&lt;br&gt;我趁着她的兴奋劲儿还没过，说道：「姐姐你身材真好，是我见过最漂亮的
女孩儿，以后我还想了怎办啊，能留个联系方式么？」&lt;br&gt;她想也不想，直接从她的小包中掏出了一张名片，说道：「给，这上面有我
的电话，想我的了就给我打电话，你不给我留个联系方式么？」&lt;br&gt;我连忙从车内拿出一张名片递给了她，她看了眼，塞到了她的小包中。&lt;br&gt;我和她又调笑着，把她送回了家，今天纵欲有点过度，不敢再去谢芳怡家了，
把那个骚货送回家之后，我也开车回家了，好好休息一下，明天再说。&lt;br&gt;回到家中，</content></item></essay>