<essay><item><title>毕业后强暴老师(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;女人边走边哼着小曲，浑然未觉在数米的背后，一双禽兽的眼睛，正盯着她弯腰时那滚圆挺翘的臀部。&lt;br&gt;初秋时节的清晨没有早起的人，早起的时代已过，现在的人们只是在等待一天忙碌的开始。而多数还躺在床上呼呼大睡。&lt;br&gt;那个男人轻手轻脚但速度却是极快，几分钟后就出现在秀珠背后的骑楼下。他看了看女人一眼，伸出舌头舔了舔嘴唇。然后缓缓的向秀珠靠近，一双燃烧着慾火的眼眸在秀珠那优美的腰臀曲线上游走了片刻，男人又探头向四周看去。&lt;br&gt;静静的四周，远方渐渐响起了轻慢的脚步声，男人知道：再不下手就有人来了。&lt;br&gt;他咬了咬牙，忽然冲了出去，在秀珠没反应过来之前，他一把摀住了秀珠的嘴，在秀珠惊呼张嘴的瞬间，一粒半透明的绿色药丸自男人手心射入了秀珠嘴里。几乎就在瞬间，女人的动作开始逐渐迟缓下来。&lt;br&gt;男人知道自己制作的麻醉药产生了效果，他嘿嘿一笑，一把挽住秀珠提着篮子的手臂和细腰，在她无力的挣扎中钻进了小巷内。&lt;br&gt;「救－－」秀珠挣扎着，但对方的麻醉药却让她使不出一丝力气。反抗中，她的双手被男人固定在地面，男人从她的裙子撕下一片布，用力塞进她的嘴中。&lt;br&gt;秀珠绝对没想过，今天只是早起了些，出门到菜市场买些新鲜的蔬菜，想为自己的丈夫煮几道小菜，却在回程的路上遇到这种事。&lt;br&gt;「老师，我早想操你了。还记得几年前那个常因为成绩不好而被你拿热熔胶抽的男人吗？他就是我啦，老子今天就是来报仇的，看我不操的你哭爹喊娘。哈哈哈，妈的，观察你半个多月了，今天终于如愿了。」男人边淫笑边骂，用一只手扣住秀珠的手腕，另一只手剥开上衣，五指一拢便开始在女人胸部用力的揉搓起来。&lt;br&gt;「呜呜~」秀珠两眼冒火的看着这个男人，心中又惊又怒，这个男人正是半个月前新来的实习老师，平时斯斯文文，极有风度，没想到是个衣冠禽兽。平常没有仔细看，可是现在近距离的接触下，秀珠赫然发现眼前的男人正是自己曾教过的学生。&lt;br&gt;「老师啊，我看这些天你的男人好像一直没上你吧，是不是他不行啊。妈的，让你遇到我这样的大肉棒，真是便宜你了。」男人哈哈一笑，一把将自己那根早已坚硬挺直的大鸡巴掏了出来，这大棒青筋突起，龟头又红又亮。&lt;br&gt;秀珠又羞又怕，挣扎的更加激烈了，但此时全身无力的她哪里的男人的对手，只几下，全身衣服就被男人撕的粉碎。&lt;br&gt;秀珠只感觉全身一凉，就变成了赤身裸体的躺在黑色的马路上，难道真要被这个混蛋奸污了吗？不，绝不行，秀珠心中大喊，一边呜呜的叫着，一边奋力反抗。&lt;br&gt;「动啊，用力啊，啊，对，就这样，真爽啊。」男人将大肉棒顶在秀珠小腹，微微抬起身来，冷眼看着下面这具美丽的肉体。&lt;br&gt;此时的秀珠全身赤裸，在她的腰间仍有一两片布片挂着，将她的身体衬托的更加白晰诱人，细长的双腿无力的在地上踢来踢去，一对肥美的乳房因为身体的移动而不停的颤抖着，小小的嘴里塞满了布片，眼中的神色又是羞怒又是惊惧，男人看了一眼，大肉棒又情不自禁的抖了一下。&lt;br&gt;男人一手抓着秀珠的手，另一只手在秀珠白嫩丰满的大乳房上轻轻揉搓着，嘴里不停的嘀咕：「你妈的贱货，奶子可真大，真软啊，啊，好爽，等会一定要用这对奶子揉揉我的宝贝，妈的，硬了吧，哈哈，我就知道你是个贱货，看上去圣洁无比，其实早想被男人操了。」&lt;br&gt;男人一边羞辱着秀珠，一边伏下手去，用嘴吸她的那对乳房，那只手从秀珠的小腹滑过，一下就摸到了她两腿前间的细长阴毛。&lt;br&gt;「呜~」秀珠挣扎着，眼睛惊恐的睁着，屁股更是不停的扭动，但她又怎么能摆脱男人的魔掌？男人在秀珠阴毛上搓了搓，就一手将她的整个阴部掩了起来，在上面用力的揉了起来。&lt;br&gt;「啧啧，好香，老师，你真是骚啊，你看，你的奶子都有水了。」&lt;br&gt;秀珠虽然生育已有五年了，但奶水还没断，这会被男人吸出水来，她真是又羞又气，但同时，胸前和阴部却又被男人摸的很舒服，秀珠只感觉乳房不由自主的开始肿涨，乳头也变硬了，全身发热之馀，阴道里更是越来越痒，再加上挣了半天她也没了力气，所以动作越来越小。&lt;br&gt;「爽吧，老师，你老公吃过你奶子吗？真香啊，不过，还是没老子的精液香，哈哈，我喝你的奶，你喝我的精液，咱算是谁也没吃亏。」男人说着，在秀珠胸前用力吸了一阵，听着身下女人嗯嗯的喘息声，他嘿嘿一笑，一把扯去秀珠嘴里的布，含着一口浓白的奶水向秀珠嘴上亲去。&lt;br&gt;秀珠只摇了两下头，就被一下亲住了，她只感觉男人将自己的奶水吐进了自己嘴里，双目中两行清泪盈眶而出。&lt;br&gt;「呜~呜~不要~呜~」&lt;br&gt;男人看到这个强悍的女人终于流眼泪了，心里更加兴奋，张开嘴巴在秀珠唇上用力吸了起来，虽然过了一会秀珠不自觉的张开了小嘴，但男人却一直不敢将舌头伸进去：「妈的，谁知这女人是真是假，万一被咬一口可就坏了。」&lt;br&gt;男人忽然突发奇想，只要别伸进去不就好了？他用力往秀珠的乳头一拧。痛觉让秀珠眉头皱在一块。&lt;br&gt;「把舌头给我吐出来！」男人说道。&lt;br&gt;看着身下的女人乖乖的吐出舌头，男人凑上嘴去，狠狠一吸，强烈的感觉顿时让秀珠鼻中发出「唔唔」的声音，同时娇躯不由得的一阵阵颤抖。&lt;br&gt;男人好不容易将头离开，秀珠刚喘口气却马上发现对方开始用手指将自己的两片阴唇分开。&lt;br&gt;「嘿嘿，我先给你擦擦油，让你尝尝老子的挖洞绝技。」男人用大拇指按在秀珠的阴蒂上，食指和中指一下就插进了秀珠的阴道。&lt;br&gt;「哦，里面真热啊，啊，肉又紧又软，等会操的时候一定很爽。」男人又抠又插，拇指每在阴蒂上揉一下，秀珠就全身像触电似的一抖，微皱着眉头，小嘴更是半张着发出嘶嘶的吸气声。&lt;br&gt;感觉着秀珠阴道里渐渐湿了起来，男人再也忍不住了，他一只胳膊压在自己的老师胸前，然后一把抱起她的右腿，大肉棒在秀珠的腿间顶了几下，终于找到了那细细的裂缝。&lt;br&gt;「老师，你洞里有水了，我要操进去了。」&lt;br&gt;「呜~不要，你这个禽兽，我一定会杀了你的，你快拔出来，哎呀，不要进去啊…」秀珠感觉着又圆又热的龟头一头头的顶开自己的裂缝，然后挤开两边紧凑的嫩肉，一点点的插了进去。&lt;br&gt;「老师啊，你真紧啊，是你老公根本没操过你几次，还是他太小了？哦，好紧，我插！」男人大吼一声，腰身一挺，大肉棒破开层层嫩肉，一下就插了进去。&lt;br&gt;「啊！呜……不要…啊…混蛋…快拔出来…哦…太大了…痛啊…」由于秀珠的小穴本来就紧，此刻洞里水还不多，男人的肉棒又太大，所以每次肉棒插入时，她都感觉一阵阵火辣辣的又麻又痛，之前湧起的一丝快感，又飞快消去。&lt;br&gt;秀珠被男人按着胸脯，几次想起来都没成功，只好一个个晃着脑袋，一头长发甩来甩去，打在地上发出嘶啦嘶啦的声音。&lt;br&gt;这样插了几十下后，男人终于感觉秀珠的逼里水多了起来，他飞快的抱起秀珠的另一条腿，将她身体对折，秀珠的屁股被掀的微微向上翘起，「哦，老师，里面痒吧，让你的学生来帮你止痒好吗？我插死你，操，我操，真他妈的紧啊。」&lt;br&gt;两手恢复了自由，但秀珠的全身力气已经被小穴里的那根又粗又硬的大肉棒吸干了，她双手就这样软软的放到头上，小手抵着头顶的一面墙壁，大肉棒每插她一下，她的小手就不自觉的用力一顶那面墙。&lt;br&gt;「哦…爽吧……哈哈哈，你里面水还真多啊…是不是有痒又麻？爽不爽？妈的，看老子怎么操死你，贱货，欠操的贱婊子……」男人屁股高高抬起，又猛然落下，有时大肉棒直接就抽了出来，然后却准确的撞进秀珠那渐渐淫水氾滥的骚穴。&lt;br&gt;「扑哧扑哧－－」大肉棒插进逼里的声音一声紧似一声的响起，老二的大腿撞着秀珠的屁股发出啪啪的响声，那对雪白的乳房更是剧烈的晃荡着，抖出一叠叠的乳浪，但秀珠自己却咬着牙，紧紧闭着眼睛，只是鼻子里不时发出嗯嗯的喘息声。&lt;br&gt;「啊，好紧，老师啊，真是太爽了啊，里面真热真紧，妈的，你叫啊，你妈的有种就别出声！」看着秀珠强自忍耐的样子，男人恶狠狠的骂着，心中却一阵快意，底下也抽插的更快了。&lt;br&gt;大肉棒一下下打桩似的捣进秀珠的阴道深处，秀珠只感觉那肉棒充满了自己整个身体，每次那龟头撞上她花心的时候，她都忍不住倒吸一口冷气。&lt;br&gt;秀珠只感觉那粗壮的肉棒贪婪而心急地往她的阴道深处不断前进，她不由自主的发出「呜……」的一声浪叫，纯净艳丽的脸庞上现出一片醉人的酡红，只见她媚眼如丝，嫩红诱人的双唇半张着，呼吸急促地娇喘起来……&lt;br&gt;秀珠头脑一阵发晕，那根肉棒每顶入一下，就让她的理智薄弱几分，秀珠只能紧紧的咬着牙关，她担心自己一张开口来，就会忍不会叫出声来。&lt;br&gt;「妈的，你还真能忍啊，看老子怎么操死你，臭婊子，我叫你不出声，我叫你不叫，我操你死，我插到底，我顶，操，我操…」男人发狠似的一下下重重插入，每一次都顶在女人的花心上，粗壮的棒身带出一团团嫩肉，秀珠的淫水一会儿就流了一地。&lt;br&gt;「啊－－轻点－－啊－－」被男人一番急攻，秀珠终于再也忍不住了，身体里的快感像火一样炙烧着她。&lt;br&gt;「啊……嗯……嗯……啊……好大…顶到里面了…你轻点…啊…太重了……啊。。嗯…」&lt;br&gt;「会叫了吧？妈的，老子就不信操不出水来。哈哈，婊子，叫老公，快叫，不叫我就操死你。」男人插入时腰身用力一扭，大肉棒就在秀珠的小穴里猛力的搅动起来。&lt;br&gt;秀珠只感觉那个大家夥马上就要把自己的屁股穿透了，那肉棒又硬又烫，一搅一动的像是要把自己的下身撕开一样，同时一股强烈的快感直冲脑际，她只感觉两眼一花，禁不自禁的抖着屁股，大叫道，「噢！好大……啊！……噢，老公……你的东西好大呀！……怎么变的那么大啊…啊…老公…哦、噢……啊…啊……怎么这么粗啊！插的我好舒服啊…噢……嗯…哎呀……」&lt;br&gt;「妈的，你真会叫，你他妈真以为是你老公呢？妈的，贱婊子，叫我老公，快叫，不叫我马上抽出来，我让你自己用手指抠，我看你个婊子叫不叫？快叫，叫我的名字，快，妈的，操，我用力操……」男人将秀珠的两条腿压到女人的头侧，使秀珠的穴口正好对着上面，自己的大肉棒一下下直接撞入，每撞一下，秀珠的身子都向上一耸，雪白的乳房高高耸起，一晃一晃的。&lt;br&gt;秀珠睁开眼看了男人一眼，脸上一红，连忙又合了起来，男人嘿嘿一笑，大肉棒又在里面摇了起来。&lt;br&gt;「嘶……啊…老公…亲老公……哦…啊……好大啊……，插死我，操穿我吧……让我飞起来吧…啊……你又撞到我花心了…啊…顶到我心里去了…」秀珠放弃了所有自尊，伸手抱住男人的后背，张着嘴，忘情淫荡的叫着，一边甩着自己那头长发，几缕发丝被汗液粘住，贴在脸上唇边。&lt;br&gt;「哦，好淫妇，果然是个臭婊子，哈哈哈，快，你自己抱着腿，老子想摸你的大奶子。」&lt;br&gt;「啊…嗯…不要……我…我没力气了…啊…又顶到了……哦…操死我了…」秀珠还是不敢睁眼，她睫毛抖着，脸上的表情又似痛苦又似快乐，时不时伸出舌头来舔舔嘴唇。&lt;br&gt;「你个贱货，快抱住双腿，否则老子奸了你后，再把你老公杀了。听说你还有个五岁大的女儿吧，那么小的丫头，阴道肯定也很小，不知能不能经的住我一插。」男人说着，松开秀珠的双腿，开始在她一对挺涨的乳房上揉动起来。&lt;br&gt;「你…你这禽兽，啊……哦…你……不许伤害…我…啊…女儿……」秀珠瞟了男人一眼，乖乖的将自己的两条长腿抱了起来。&lt;br&gt;「啊，真是太紧了，阿珠老师，我比你老公怎么样？快说？谁操你更爽？哈哈，你个贱货，你逼里淫水可真多啊。快回答我，到底谁的肉棒更厉害？说啊……。」男人笑着，挺动的动作更用力更快起来。&lt;br&gt;秀珠用一双空洞的眼睛看了男人一眼，脸上肌肉突然一紧，屁股大力向上挺起，忽然哭叫起来，「啊，嗯，唔…我来了…老公，你好棒啊…啊…我尿了……」&lt;br&gt;她的手臂猛然放开双腿，反手贴紧地面，落地的两只脚用力的蹬着地面，整个人胸脯紧紧贴在男人身上，全身剧烈的颤动起来。&lt;br&gt;男人只感觉秀珠小穴里肉一紧，一股吸力传来，在一汪阴液浇上龟头的刹那，也忍不住腰身一麻，连忙用力将龟头顶在秀珠的花心，一股阳精也射了出来。&lt;br&gt;「啊－－噢－－来了－－老师──」&lt;br&gt;「哦－－嗯－－噢－－要死了－－小穴被操烂了－－哎－－呼呼－－」秀珠高潮时那疯狂的样子让正在射精的男人心中一颤，只感觉脑门一晕，小腹处又一股精液以更强的力量喷射而出。&lt;br&gt;妈的，这个臭婊子，可真淫贱，把老子的备货也用了。&lt;br&gt;抱紧女人强烈痉挛后猛然后下瘫软的胴体，男人大力捏着秀珠的乳房，享受着洞里面那肉壁收缩时带来的快感。&lt;br&gt;秀珠大口大口的喘着气，像泥一样软在，泪水汗水在脸上留下一条条痕迹，屁股下更是湿了一大片，一丝丝粘粘的淫液从仍是插着阳具的隙缝里缓缓流了出来，带出一缕光亮的银色，慢慢的垂落地面。&lt;br&gt;「爽吗，老师？」男人轻声在秀珠的耳边说道。&lt;br&gt;秀珠猛然将嘴吻上男人的嘴，香舌用力顶入。在男人说不出的成就感中，时间彷彿静止下来，随着那精液缓缓由秀珠穴里流出，他们只是一直吻着…一直吻……&lt;br&gt;</content></item></essay>