<essay><item><title>琴姐(7)</title><author>床上伴侣</author><content>为了树立她的威信，我加重语气说：「今后我不在时就由琴姐主持工作，她的话完全代表我，如果让我知道你们哪个对她不尊重或是抗拒不从，我将严惩不贷。&lt;br&gt;」此话一出屋子里立刻一片肃然。&lt;br&gt;我刚回到办公室，琴姐马上跟了进来，惶恐不安地说：「这样不好吧~我什么都不会，人家肯定不会认同的，我看还是让别人…。&lt;br&gt;」「早晨回家没事吧…」我打断她的话，故意把话题岔开「有没有被你老公和女儿发现？」「还说呢~我一进胡同就被一个街坊撞见，臊得我连头都没敢抬，进屋孩子正要起来，她爹还睡着呢，我就骗她说去了趟厕所~呵呵~真是丢死人了…」她说着脸上泛起了一丝红晕。&lt;br&gt;沉默了片刻她又捡起刚才的话题：「我还是觉得这样做不太妥当，他们准认为是我把柳红挤兑走的…」「好了~！」我又一次打断了她「我已经宣布过了，你要我怎么收回来…」然后我站起身绕到她的背后，从后面轻轻揽她入怀，温存的在她耳边说：「我已经考虑过了，你是最佳人选，放心吧，你现在是这里的二当家，她们谁也不敢说什么的…」我说着扳过她的脸亲了一下「过会儿跟我出去一趟，我给你买几件衣服，都白领阶层了，还穿得像个清洁工，我以后怎么带你出去呀…」我的话让她安稳了下来，她微笑着看了我一眼，突然一下扑到我的怀里，双手紧紧搂住我的脖子激动地说：「你对我真是太好了，我都不知道该怎么报答你才好~」「怎样报答嘛~我要好好想像」我故意逗她说：「那就作我的小母狗吧~」「讨厌！~坏死了…」她撒娇地捶了一下我的肩，然后满怀柔情地说：「只要你喜欢…我永远都是你的小母狗…一只听话可爱的小母狗…」她的话让我心里热乎乎的，我紧紧搂住她，我们的舌头再次交融在一起。&lt;br&gt;我用一个小时的时间处理好手头的工作，便带着她开车来到全市最繁华的商业街区。&lt;br&gt;我给她精心挑选了几套高档的职业套装，以及各种款式的名牌高跟鞋。&lt;br&gt;随后我把她带进一间名牌内衣专卖店，当服务小姐笑容可掬地问她胸围和罩杯的尺码时，她显得有些不知所措。&lt;br&gt;「你以前没带过胸罩吗？」我小声问她。&lt;br&gt;「都一把年纪了…还…还花那钱干吗…」她满脸羞红的低声说。&lt;br&gt;我让服务小姐为她量了尺寸，小姐惊异的叫出声来：「哇！是G罩的耶，真是好大呦~」她顿时尴尬得满脸通红。&lt;br&gt;我特意挑选了几套极具诱惑的性感内衣，催促着她走进试衣间。&lt;br&gt;等了良久不见她出来，我便急切的叫开门闯了进去。&lt;br&gt;看到她我顿时眼前一亮，她几乎全裸的站在那，身上仅穿了一套黑色带蕾丝花边的薄纱内衣，两只巨乳被胸罩挤出了一道深深的乳沟，暗红色的乳晕从窄小的布料边缘露出头来，T字型内裤下缘勒进她肥满的肉缝，一块狭小的三角薄纱半遮半掩地盖住她的肉丘。&lt;br&gt;「这…这叫人怎么穿呀…才这么一点跟没穿一样嘛…」她红着脸抱怨的嘟囔。&lt;br&gt;看着她诱人的样子，我的肉棒立即竖立起来。&lt;br&gt;「真是太美了~！」我讚歎着伸出手握住了她的酥胸，另一手同时伸进她的内裤。&lt;br&gt;「啊？！不行呀~别在这里…会让人听到的…」我全然不顾她的阻拦，一口叼住硕大的奶头吸吮起来，并用手指肆意的揉捏她肥大的阴蒂，在我上下齐攻的刺激下，她最终妥协了，浑身瑟瑟颤抖着分开双腿。&lt;br&gt;又是一场暴风骤雨般的交合，狂烈的动作让试衣间四壁乱颤，一开始她还极力克制自己不叫出声来，然而在我迅猛的攻击下，不到5分钟她的淫叫声便此起彼伏接连不断。&lt;br&gt;这一次我们同时达到高潮，一通狂泻后她便浑身瘫软。&lt;br&gt;稍事休息她替我清理了下体，带着哭腔对我埋怨：「你叫我怎么走出去呀…这里的人都听到了…真是丢死人了…」我帮她穿好衣服，然后亲了亲她的脸，安慰道：「怕什么，有我在你身边，听到就听到，只要我们在一起快乐，管别人说什么？」在我的鼓励下她鼓足勇气走出试衣间，在周围众多的异样眼神注视下，我们结了账，然后匆匆离开。&lt;br&gt;随后我把她带进美容院，让美容师帮她精心设计了一番，从发型到化妆，乃至美甲护肤，离开时她至少年轻了十岁。&lt;br&gt;经过我前后5千多元的重金打造，此时的她彷彿脱胎换骨一般。&lt;br&gt;「真是太漂亮了！~这哪还是以前的那个勤杂工啊~恐怕连你女儿都不认得你了」我不禁称讚起来。&lt;br&gt;她含羞的瞟了我一眼，笑着说：「你呀~值得为我花那么多钱吗？」「当然值啦~我不会看走眼的…现在你想去哪？」「要不…你送我去趟女儿的学校行吗？我想先让孩子看看…」「哈哈~怕你女儿接受不了啊~那好，我们现在就出发…」我们来到她女儿所在的学校，她跳下车飞快的跑了进去，过了一会儿我见她领着一个文静的女孩来到车前。&lt;br&gt;「小惠你看，这就是我常跟你提起的吴叔叔，他是妈妈的老板，快叫吴叔叔啊~」她殷切着为我引见。&lt;br&gt;「吴叔叔好！~」女孩很腼腆的叫了一声。&lt;br&gt;这一叫倒让我慌了手脚，我连忙摆手说：「别~别…我还没那么老…只不过大她几岁…就…就叫哥哥吧~叫我志强哥好了…」我说不清楚为什么要和那女孩撤成平辈，只是心里不情愿和她拉开距离。&lt;br&gt;「那怎么行~哪能那样没大没小啊~」琴姐急忙阻止道。&lt;br&gt;「这有什么，我可不想这么快就当叔叔，还是叫哥哥让我舒服点~」见我如此坚定，琴姐也不好再加阻挠，便拉着女儿说：「那…那就叫志强哥吧…」小惠羞怯怯地红着脸，低声叫了一声：「…志…强…哥…」听到女孩轻柔的称呼，我顿时心花怒放，不错眼珠地上下打量着面前的这个少女。&lt;br&gt;她上身穿白色水兵式校服，下身是蓝色白边短裙，脚上穿了双过时的黑色系带布鞋，里面穿着白色线袜。&lt;br&gt;她的皮肤比母亲更加白皙，头上梳着两条齐肩的马尾辫，清秀的小脸没有任何的修饰。&lt;br&gt;女孩被我看得有些不知所措，静静的低下头脸一下子红到了脖子。&lt;br&gt;琴姐好像注意到我的失态，急忙化解地说：「你…能不能送我们回家？」「当然，没问题…」我像是大梦初醒死得回过神来。&lt;br&gt;在回家的路上，女孩默默的坐在后排，眼睛静静地瞟向窗外，脸上没有任何表情。&lt;br&gt;倒是琴姐显得异常的兴奋，嘴里不住地唠叨着：「小惠呀~你看妈今天漂不漂亮…」「嗯~不错~」女孩的眼睛仍然看着外面。&lt;br&gt;「这都是你吴叔叔…哦不~是你志强哥给买的…呵呵~妈穿起来还不太习惯哩~」她回头看了一眼女儿，见女儿没什么反应便接着说：「你志强哥还提升妈做秘书呢…这下妈每个月又可以多挣两千多块，到时候你的学费就不成问题了…」我从后视镜里看到女孩瞟了我一眼，然后又把头转向窗外。&lt;br&gt;琴姐见女儿不理她，有些尴尬的对我说：「你看这孩子…脾气就是这么古怪，总是摸不透她在想些什么…」我笑笑没有回答，眼睛注视着后视镜里的女孩，心里却被这个文静清纯的少女所深深吸引住了。&lt;br&gt;琴姐此时依然絮叨个没完，为了让她闭嘴，我的手在裤袋里偷偷地按下遥控器的开关，她猛然「啊！~」的叫了一声，立即用手摀住下体，浑身强烈的抽动起来。&lt;br&gt;「妈！~你怎么了？！」女儿被母亲的反应下了一跳，慌忙地问道。&lt;br&gt;琴姐用颤抖的声音说：「啊~妈…没…事…只是~有点晕车…过会儿就好…」说着她仰起脸痉挛着瞪着我，一脸痛苦地咬住下唇，不住地冲着我摇头，像是在祈求我住手。&lt;br&gt;我笑着没有理她，迳自把遥控器推向二挡，她即刻蜷缩起身子趴在副驾驶台上，身体更加猛烈的颤栗起来。&lt;br&gt;「妈！~你不要紧吧？要不要去医院…妈！~」女儿吓得差点哭出声来。&lt;br&gt;琴姐此时已然说不出话，强忍着扬起手无力的摆动两下。&lt;br&gt;我佯装担心地用手扶着她的后背说：「你怎么了~要不我送你去医院吧~」她一把抓住我的领带，小声呻吟道：「求你…啊~…快…停下…放过我吧…我受不了了…不要…当着孩子…嗷~！」看着她那尴尬痛苦的表情，我心里感到无尽的快慰，并暗自把遥控器推向三挡。&lt;br&gt;瞬间强大的冲击令她猛然惊叫了一声，身体狂躁的抽搐几下然后僵挺着倒在椅背上，紧绷全身的肌肉不住的抖动。&lt;br&gt;我知道她已经达到了快意的巅峰，便关上遥控器，凑过去假意关心的问：「怎么样了？好点吗？」她闭着眼紧咬着下唇不说话，身体依然微微抽搐着，额头上布满了汗珠。&lt;br&gt;小惠拿出纸巾一边为母亲擦着汗，一边哭着说：「妈~你不要吓我…你要是再有个三长两短…我可怎么办啊…妈~！」此时琴姐像是已经平复下来，她有气无力的安慰女儿道：「没事的，闺女…妈不会有事…妈现在好多了…」小惠从背后抱住母亲呜呜的哭了起来。&lt;br&gt;不多时车已经到了她家的那条胡同，小惠搀着母亲下了车，回过头来哽咽着对我说了声：「谢谢你送我们回来…志强哥…」然后母女俩相倚着走进胡同。&lt;br&gt;看着母女俩楚楚可怜的背影，我心里不禁有些懊悔，后悔自己不该那样对待她们。&lt;br&gt;直到开车时我才发现琴姐的座位上留下一滩清透的水渍，顿时心里泛起一丝快慰的满足。&lt;br&gt;琴姐确实是个聪明能干的女人，她办事认真而且很会为人，员工们似乎都很愿意和她接近。&lt;br&gt;短短两个月的时间，她就掌握了各项业务，而且每天都要缠着我教她使用电脑，学起来也很是勤奋。&lt;br&gt;我们的关系也被她处理得恰到好处，她从不在员工面前和我过分亲近，她说这样有助于维护我的形象，同时也为了树立我的威信。&lt;br&gt;对我的话她总是言听计从，只要我需要她会随时献身。&lt;br&gt;每次见客户我都让她坐在我的身边，桌面上看着是一本正经，桌下却是小动作频频。&lt;br&gt;有时我会把手伸进她的裙下，嘴上谈业务手却在揉捏她的阴唇。&lt;br&gt;每当此时她总是表现得泰然自若，暗暗地劈开双腿好让我称心。&lt;br&gt;为了方便我给她买了部手机，但遥控跳蛋还是不让她离身，我只要按动开关她就会马上出现，随时随地都能满足我的情慾，令我销魂。&lt;br&gt;按理说我本应心满意足，但小惠的影子始终让我无法静心。&lt;br&gt;不知为什么，自从上次见面后她对女儿总是只字不提，像是对我存有戒备。&lt;br&gt;即便我有意谈起小惠，她都会想法把话题岔开，这件事令我感到非常郁闷。&lt;br&gt;见不到小惠我的心难以平静，暗自盘算着怎样和少女接近。&lt;br&gt;为了将母女俩同时搞到手，我经过一番周密的计划，终于下定了决心。&lt;br&gt;我利用一次宴请客户的机会故意将琴姐灌醉，然后开车送她回家。&lt;br&gt;这是我第一次走进她家的胡同，由于琴姐已经烂醉如泥，我只好架着她挨户打听她家的住址。&lt;br&gt;在一位好心邻居的引导下，我们七拐八拐的走进一个低洼的院落。&lt;br&gt;「小惠！~小惠呀~快来看看~你妈让人送回来啦~！」听到邻居大婶的呼唤，小惠从一间低矮的房子里跑了出来。&lt;br&gt;「妈！~您怎么了？~」女孩焦急地喊着抱住母亲的胳膊，然后看看我问：「这是怎么回事？」「噢~实在不好意思~今天请一位客户吃饭…你妈她喝多了…这都怨我没照顾好她…真是抱歉…」女孩白了我一眼，然后同我一起把母亲搀进屋里。&lt;br&gt;这是一间仅有10馀平米的平房，进门右手拐角处有个2平米多点的套间，看样子像是厨房，里面点着一盏30瓦的节能灯，灯下案板上摆放着书本，估计那是女孩写作业的地方。&lt;br&gt;屋里的陈设相当简陋，进门左边是一溜通炕，迎面是一个老式衣柜，一架12寸的黑白电视摆在墙边的高低柜上。&lt;br&gt;一阵急促的咳喘声从炕的另一头传来，紧接着是一个男人的叫骂声：「妈的！臭娘们儿！~不能喝就别他妈逞能！~还麻烦人家大老板亲自送回来！欠揍的东西！~」由于屋里光线很暗，我只能借助厨房的节能灯隐约看到一个秃顶的男人躺在炕上。&lt;br&gt;小惠把母亲搀上炕，那男人挣扎着从枕头下拿出了一根不带嘴儿的捲烟递给我说：「先生~您抽棵差的，真是让您费心了，这娘们儿真是没出息…让您见笑啦…」「爸！~您就少说两句吧~！…」不等我说话，小惠立即埋怨地打断了父亲，然后扭过头对我说：「谢谢您今天送我妈回来…您看家里这样子…我就不多留您了…」说着，她从抽屉里拿出了一只手电筒，站在那像是等着我离开，我只好识趣地说了句：「不用客气…那我改天再登门拜访…」然后转身走出屋子。&lt;br&gt;小惠一直把我送到街上，但仍旧一言不发，只是默默地为我照着路。&lt;br&gt;来到车前，我转身想对她解释什么，可刚要开口却被她拦住了：「你不用说了…我心里全明白…我知道您和我妈的关系…」「你…妈…跟你说什么了？…」我顿时感到有些心虚，下意识的问道。&lt;br&gt;「没有…是我自己看出来的…我妈最近变化很大…我从来没见过她这样快乐过…」说着她垂下双眸，脸上露出了一丝悲切「…我妈是个苦命人…她的负担很重…家里的情况您也看到了…父亲长年卧床…脾气也越来越暴躁…妈的日子实在不好过…所以…我求您…不管您对我妈做过什么…我只是希望您能多给她一些快乐…别再让她伤心…」我看到她的眼睛里含着泪水，说话也开始哽咽。</content></item></essay>