<essay><item><title>双重强奸—人妻与美少女(3)</title><author>床上伴侣</author><content>可奈子妳的袋子已经是我的了，妳也承认吧！』野泽的身体和可奈子的身体密合，同时直呼可奈子的名字。
『不要……不要……』可奈子的下半身拼命挣扎，身体的中心好像打入粗大木桩，一种钝痛感向脑顶刺去。　『可奈子，这袋子是我的，对不对？』野泽扭动屁股，让肉棒噗吱的进出，还强迫可奈子回答。
只是插入己经够痛了，抽插时带出来的更是难以想像的痛苦。
『啊……』
可奈子哭着扭动身体，泪水侵入脸颊。
『要我饶了妳，就得承认这肉袋已经属于我了。』野泽扭动屁股，用龟头在肉洞里搅动。
『啊……不要……我说……所以不要动了……』可奈子的身体颤抖，为了赶快脱离痛苦，只好说：『我的这个袋子是教练的……』
『妳说袋子，这种抽象的话我听不懂。我的阴茎现在进入妳的阴户里，不是吗？』野泽旋转屁股，脸上露出淫笑。
『不……』可奈子拼命摇头，听到淫秽的话觉得羞耻。
『听了我说的话有什么好害羞的，事实上我们不是亲蜜的性交吗？』
『啊……不要说了……』可奈子发出痛苦的叫声，从某一角度而言，听到淫
语比实际上的性行为更羞耻。
『妳就更具体的说出来吧！说可奈子的阴户是属于教练的。』野泽得意忘形的要可奈子说出淫秽的话，已经抛弃特训的名义，完全露出真面目了。第三章
激烈奸淫网球场的虐待
『不，我决不能说出那种下流话。』可奈子拼命摇头，即使受威胁也说不出那种话。
『妳不想说也无所谓，但不会停止的。』野泽更粗暴的扭动屁股，肉棒噗吱吱的抽插。
『啊……痛……不要啦……』可奈子拼命的哀求。
『除非妳说可奈子的阴户属于教练的，不然我不会停止的。』野泽的龟头在子宫处扭动，然后猛烈抽插，如此反反复复进行。
『痛啊……饶了我啊！』『不行！在妳说出前，我不会停止，想要停就快点说。』
『不！我说不出那种话！」为忍耐痛苦，可奈子咬紧嘴唇，在下半身似乎要裂开的痛苦中，想保持最后的尊严。
『妳的耐性还真大，不过我也不会妥协的。还说不要？妳要说可奈子的阴户是属于教练的！』野泽用力插入，似乎要刺破子宫，然后像要刮破嫩肉般的猛然拔出，野泽就这样猛烈抽插。
『呜呜呜……我说不出那种话……』可奈子拼命忍耐，就这样被插时也没关系。
『妳真是倔强的女孩子。」在继续抽插的同时野泽用手揉搓阴核。
『啊……不要……饶了我吧！』身体阵跳动，在痛苦和逐渐产生的奇妙快感中，逐渐迷失自己呼吸急促的可奈子梦呓般反复哀求喃喃的说：『求求你……，饶了我啊……啊……』
『可奈子！妳还不说吗？』野泽在抽插玩弄的同时，另一只手抚摸会阴，还把中指插入肛门。　可奈子发出惨叫声，拼命扭动身体，苦苦的哀求着说：『不要…不要啦……啊……教练……不要啦……』脑海里一片空白，受到如此玩弄，理性完全崩溃。
『我早就说过，要妳说可奈子的阴户是属于教练的。』野泽露出得意笑容，他认为胜利在望。
『啊…我说……所以……不要折磨我了………』可奈子终于承认自己输了，语气虚弱的说：『是……是…教练的……』
『什么东西是我的？没有具体的说，我是听不懂的。』野泽又发动全面性的攻击。
『啊……痛啊……啊……啊……可奈子……可奈子的阴户是属于教练的。』可奈子产生身体会四分五裂的恐惧感，终于说出下流话。
『是吗？这个阴户是我的吗？』听到美少女说出淫语，野泽更加兴奋，也更猛烈抽插。
『啊………不是这样的……我说了就要停止的……啊……不要啦…………』
于此之际，外面传来脱鞋的声音。『可奈子，站起来。」野泽急忙拔出肉棒，抱起可奈子，让她站起来。
 
　＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
脱鞋的声音在门前停住。
『有人在里面吗？』听到办事员的声音。他是六十多岁的老实人，可能是做傍晚的校内巡视。
野泽把可奈子的一腿抬起抱住，以站着的姿势把肉棒插入肉洞里。
『巡视辛苦了。』野泽将门推开一道缝，只探出头来。
『原来是野泽先生，星期天还来学校。」
『要给球员一点指导，刚练习完毕，正将球拍放入袋子里。』野泽小幅扭动屁股，把肉棒插入肉洞深处。
〝鸣……太过份了，哪里有这样残忍的事…………﹛【奈子勉强忍住想要喊叫的冲动，这种场面被看到就活不下去了。
『真是辛苦了，我只是好像听到尖叫声，所以走过来看看。』『是因为球拍袋子过紧，塞入时会发出怪声。』野泽又故意抽插肉棒，发出噗吱吱的声音。
〝痛……不要啊…………﹛【奈子拼命忍耐不让自己发出尖叫。
『哦！的确是很奇妙的声音。』
『新袋子在习惯球拍前都是这样的。』
『原来如此，那么，我要走了。』办事员点点头离开。
 
　＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
『唔……真危险。』野泽松了口气这样的说了。可能是这样的刺激使兴奋达到极点，野泽几乎要爆炸，他高兴的大叫着：『可奈子，来了。」用力抱紧可奈子的屁股，做小幅度的活塞活动。
『啊……不要啊……』野泽野泽的肉棒深深插入肉洞里，开始射出憋了很久的精液。肉棒跳动，打在阴壁，开始喷射火热的精液。『啊……不要……』可奈子觉得下半身变得火热，强烈的冲击感直驱脑顶。
『经常注射这种贺尔蒙。妳的腰围就会更丰满，杀球更有威力，可奈子妳很高兴吧！』野泽好像要把精液完全射在里面，仍然把阴茎插在里面，贪婪的摇动屁股。
『啊……』可奈子发出认命的叹息声，觉得射入精液的刹那，比插入时更有强烈的被奸感。
 
　＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
青树女子高校是建设在山丘上，因为完全利用丘陵地，所以保留小河、水池和树林。在中午休息时，学生会四处游玩享受大自然。
『吃吧，很好吃。』川路冬美拿杏仁巧克力给可奈子，自己也吃了一小片。
这是校园里最里面的小水池边，有对鸭子在水面上。
可奈子默默接过巧克力，但没吃，露出呆滞的表情看远方。
『可奈子，妳真有点怪怪的。』冬美转过头来看着可奈子。　冬美三年级，也是网球队队长，数日前便发现可奈子没精神，所以利用中午约她出来，想了解实情。
『妳如果有烦恼，就告诉姐姐吧！』
两人单独时，称自己是姐姐，也要可奈干这样叫她。二人都是独生女，情同姐妹。冬美身材高挑，由于是短发，看起来像男孩，但也是清纯少女。
『没什么烦恼……』可奈子支吾其词。
就算撕破嘴，也说不出被野泽奸淫之事。自从那天起几乎天天都被奸淫，从四天前到昨天为止，有十次以上，野泽将精液射在她体内，在大家面前尽量表现开朗，但仍被冬美看出来了。
『妳是不是有喜欢的人了？』冬美开玩笑的说。
『没有那样的人……』可奈子软弱无力的摇头，心中叹息地想着：〝如果是那样的烦恼就好了。〞
『真的没有什么，姐姐不用担心。』『好吧，我不再问了，不过，真的有困难一定要来找我哦！』冬美说完，在可奈子额头轻吻一下。
〝姐姐对不起，我不能说出实情…………〞
 
　＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
〝我该怎么办？我该怎么办？﹛【奈子留在社团室里一个人苦恼。野泽的恐吓不只是口头，就在第二天他拿诊队断书给她看，野泽从医院拿了一星期才能治好的诊断书。那样的伤需要一星期，可奈子觉得好夸张，但己没办法了。
〝啊……不如死了算了……………〞
『滨中，妳在干什么！还不快到球场？』野泽推开门怒吼，并要求着说：『要特训，快一点来！』可奈子心不甘情不愿的站起来。
 
　＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
＊＊＊
 
天快变黑了，在树林边的网球场四周没人，所有的社团活动大都结束了，校园静悄悄的。
『贺尔蒙的注射好像发生作用了。』野泽瞇起眼睛看可奈子。虽只有四天，可能是由于连续注射的关系，所以可奈子的身体曲线看来成熟了。即使是穿上网球装，腰围也显得丰满些，这也许是心理作用吧！
『可奈子，每天给妳做特训，妳是不是很高兴？』野泽把可奈子搂在怀里亲吻。
『唔……』可奈子发出低沉的哼声。虽说是认命了，但对插入嘴里舌头的感觉还是厌恶，不由得产生恶寒，从背后掠过。
吸吮可爱的舌尖时发出啾啾的淫猥声，期间野泽把唾液送过来。
〝哎呀……好脏………﹛【奈子虽是快哭出来，但仍将唾液吞下。
野泽手伸入运动衫，抚摸乳房。
『不要！』可奈子小声拒绝。
『好像大了点，这是我特训的成果，妳该感谢。」
『啊……教练……不要这样……』
『好吧，叫妳来是为了特训，现在要改变妳的姿势，拿球拍，摆好姿势。」野泽意外的松手，但给可奈子的不是「球拍」，而是真正的球拍。『是，教练，』可奈子松口气，拿起球拍，摆出击球的姿势。
『上身弯一点，背后太直是无法应付对方杀球的。』野泽的手从背后推可奈子的肩。
『是。」可奈子照野泽的话，上身向前顷。
『很好，然后腰要向下沉，屁股向后挺。』
『是的，教练。」可奈子露出稍为疑惑的表情，但还是照做了。
今天没有过份的要求，也许是真的指导网球了，可奈子松一口气，甚至还产生期待感。
『很好，这姿势不错。』野泽双手抱胸前，好像很满意一样，跟着说：『就这样不要动。』
『是，教练。』可奈子很顺从的回答，以为真的检查她的姿势，但是想法太单纯，因为野泽的手突然伸入三角裤里。
『啊！这是做什么？』这样叫为时已晚了，因为裤子已被拉到脚下，可奈子不由得惊恐的哀求着说：『教绅，请不要这样。』
『这东西会干扰特训，从下次起，妳来时不要穿三角裤。知道吗？』野泽蹲下去，从可奈子脚下脱掉三角裤，放在自己的裤袋里。
『这……这是……」
『不要动！如果妳把刚才调好的姿势弄坏，不会轻易放过妳的。』就好像阻止可奈子回头似的，野泽抢先说话。不让可奈子有思考的时间，跟着解释说：『可奈子，妳要记住！这姿势是站立性交最好的。』
『什么？』可奈子不由得发出惊讶的声音。
『这个姿势使阴茎顺利进入阴户里。』野泽拉下运动裤的拉鍊，掏出自己坚硬的肉棒，用吐在手掌上的唾液润湿前端。
『不……教练！不要这样！』可奈子感到背后的动静，拼命哀求。
『事到如今，不要这样惨叫，妳和我已经有过十几次经验了！』野泽发出嘲笑声，用龟头顶在阴唇上。
『我不要在这种地方………求求你……不要在这里………』可奈子为逃避，一面扭动屁股，一面哀求。在神圣的球场变成男人的玩物受到揉躏，觉得自己既可悲又悲惨，只能苦苦的哀求着说：『教练！请不要这样……』
野泽不理会可奈子哀求，撩起迷你裙，抱紧光滑圆润的屁股，把龟头插入肉缝里。
『啊！不要……啊……」可奈子的惨叫声在球场拖着长尾音。野泽的肉棒也
噗吱吱的插入根部。
『啊……不要……』
『妳的阴户实在很好。舒服极了。』只是插进去野泽就谜起眼睛陶醉。
可奈子的肉洞小，那种紧的感觉特别好，里面肉洞像要推出肉棒般蝙动，更夹紧肉棒，不用抽插也有快感。
这是百人中只一人的上等货色。
野泽抱紧屁股，开始缓慢抽插。坚硬的肉棒插入较紧的肉洞，可奈子皱起眉头，发出哼声，已受过十几次凌辱，虽没有第一次的疼痛，但干涸的肉洞受凌辱时还是会痛。
『不要……不要啦！』　想逃避用力扭动时反增加快感，野泽更用力攻击，口中兴奋的说：『可奈子的阴户味道太美了，我的肉棒快溶化了。』野泽在可奈子的耳边说淫语，猛烈前后摇动屁股，手伸到前面揉搓乳房。
『啊……唔……不要……不要啊……』
『妳是笨蛋呀！这世界上哪有人说不要就拔出来的！』更快速噗吱的抽插，手指玩弄乳头。
『不要……不要……』可奈子的声音发出回音。
野泽露出色瞇瞇的笑容，一手夹住乳头，一手揉搓阴核。
『不要啊……不要……教练……』可奈子用力扭动身体。
『妳这好色的高中女生，乳房阴户，阴核同时受到爱抚还不满足。』野泽抓住可奈子的头发，让她把脸转过来然后说：『可奈子我们来接吻吧，好不好？』野泽接吻后，立刻将舌尖伸入可奈子嘴里。
『唔……』可奈子发出痛苦的哼声，在神圣球场受到凌辱，不由得流出伤心眼泪。『可奈子，舒服了吗？这样还不舒服就没资格活下去。』更快速抽插，当然不会忘记揉搓乳房和阴核。
『啊……不要……不要啦……教练……』
『哼！想不要的人，还流出如此多蜜汁。』野泽嘲笑道。
『啊………那是……』野泽说的没错，可奈子无法反驳，屈辱和厌恶使她痛苦，但不知从何时，体内慢慢湧出奇妙的快感。可奈子实在不了解为何要受如此屈辱，还会有蜜汁，心中无助地呐喊着：〝为什么……这是为什么…………〞
『这是因为妳还不能感受到身为女人的事实。』野泽插到底时对可奈子调侃地说：『不过，这黏液是好证明，表示妳做我的女人已嚐到性交的滋味了。』
『没有，没有的事！』可奈子绝不愿承认受讨厌的人凌辱还有反应。
『怎么想是妳的自由，因为有一</content></item></essay>