<essay><item><title>身材超好的女同事~~(真实故事)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;铃~铃~铃~&lt;br&gt;谁丫~&lt;br&gt;哦~~小青丫~~好久不见丫&lt;br&gt;小青~~是我在之前台北工作时的同事~~年纪轻轻的~~好像不到25岁~~身材36E 的好波&lt;br&gt;之前在公司的时候~~我们都会一起坐公车回到公司分配的宿舍~~&lt;br&gt;每每和她在公车坐时~~我的脑海里就浮现出想佔有她的歹念~~&lt;br&gt;可惜在一次特殊的情况下~~她离职了~~&lt;br&gt;正当下~~我难过了许久~~还好有留电话~~&lt;br&gt;可是由于在台北的公司实在是太忙了~~&lt;br&gt;迟迟没有机会和她联络~~&lt;br&gt;最后连我也离开了那没缘的公司~~&lt;br&gt;回到了熟悉的南部生活了~~&lt;br&gt;突然在某一天晚上接到了小青的来电~~&lt;br&gt;青：小雄~~你还在原公司工作吗？&lt;br&gt;我：已经没做了><~~&lt;br&gt;青：是哦~~那你现在在做什么?&lt;br&gt;我：现在在南科的一间电子公司上班丫，妳呢？&lt;br&gt;青：我应征到了一间补习班，当助教丫~~&lt;br&gt;我：怎么突然有空打电话给我丫~~&lt;br&gt;青：今天在整理手机电话时，发现了你的电话，就打给你囉~~&lt;br&gt;青：看看你最近过得如何丫~~&lt;br&gt;我：哇勒~~这么关心我丫~~&lt;br&gt;青：你屁啦~~只是突然想到~~不行哦~~&lt;br&gt;我：可以啦~~&lt;br&gt;青：你现在住台南吗？我有空可以上去找你玩吗~~&lt;br&gt;我：当然可以丫~~随时欢迎妳&lt;br&gt;大概的内容是如此，并且我们约了见面的时间。&lt;br&gt;那天，小青穿了一件粉红小可爱，而且也穿了一件短到不行的小短裙，那时的我，看了差点就涨破了裤子，还好当时没失了神~~&lt;br&gt;我大喊了一声"小青，这边"，我在喊的同时不知有多少人往小青的身上看看，我赶紧叫小青坐上我的车，在车上我问了小青~~&lt;br&gt;想去哪玩丫，其实我对台南也不是很熟，小青说都可以，我想了想，就跟小青说去花园夜市好不好？小青就同意，到了夜市~~&lt;br&gt;我刻意走得离小青特别的近，还好当时夜市里人还满多的，所以小青也不以为意，我更加剧了对小青动作，手肘不时的碰触她的胸部~~&lt;br&gt;她好像有点感觉，但总觉得我不是故意的也就没有抵抗了，逛完了夜市，我提议要不要去台南的PUB玩丫，她回答好丫~~&lt;br&gt;我们就结束夜市行程直奔PUB，在PUB内，我们各点了一杯可以畅饮的酒来喝，我们一边喝酒一边听着吵杂的音乐~~&lt;br&gt;不知不觉她已喝下4、5杯的调酒，看着有点微醺的感觉好性感，我向她提出去舞池跳舞，她也同意了，在舞池中，我刻意抱着她~~&lt;br&gt;她可能是喝酒了，并没有明显的抵抗，手也不安份了起来，慢慢的游移到她的屁股，一直不停的摸着它，她是乎有了些微的反应~~&lt;br&gt;在我耳际轻轻的呻吟着，跳了一阵子的舞，我的酒意有点醒了，我发觉不对，于是我拉她又回到桌前继续喝着调酒~~&lt;br&gt;我前前后后灌了她大概十几杯，看着她说话有点颠三倒四了，我就提议离开PUB回家休息，当然我也提到，火车已经不开了~~&lt;br&gt;先回我住的地方休息吧，她没意见，回到家里后，她便倒头躺在我的床上，当然我也顺势躺了下，看着她已熟睡的表情~~&lt;br&gt;我刻意伸出我的手让她的头枕着睡，慢慢的，我将我的手往内缩，顺势的将她拥入怀里，但她并没有惊醒的感觉~~&lt;br&gt;于是我将嘴唇慢慢的朝着她的嘴唇而去，她也有点配合的和我亲吻了起来，虽然当时不知是不是知道我亲她，慢慢的~~&lt;br&gt;我将另一只空閒的手，移到那隔着粉红小可爱的胸部上面，原先不敢太用力去摸它，怕她会痛醒，边摸边偷偷看着她有没有醒~~&lt;br&gt;越摸越大力，看着她没有醒来的感觉，于是我更大胆的将手往粉红小可爱内摸去，一开始先隔着内衣抚摸着那雄伟的36E的胸部~~&lt;br&gt;见她没有任何的抗拒，慢慢的我的手将她的内衣扣解了下来，开始对她的乳头抚摸了起来，慢慢的我听到她开始在呻吟了~~&lt;br&gt;我发现到机不可失，顺势将她的小可爱和内衣一并脱了下来，并且持续不断挑逗着她，此时，我也将我的嘴唇往下移动到她的胸部~~&lt;br&gt;我不停着在挑逗着她，看了时机已成熟，我将她的最后防线也全部都脱掉 ，此时，小青身上已经一丝不挂了，我上下夹攻~~&lt;br&gt;搞得小青身体不停的扭动着，正当她在扭动的同时，我也将我的衣服全都悄悄的脱掉，看着我那涨到不行的老二，想想好久没碰女人了~~&lt;br&gt;我等不及了，趁着小青不留神，我一股脑的挺着我的老二，朝着小青的阴唇进攻，那一瞬间，小青好像发觉到不对劲，可是已经来不及了，&lt;br&gt;我整支老二已经全部进入小青的身体内了，哇~~好紧哟，疑~~小青该不会是处女吧，不管了，先上再说，等等开了灯再看~~&lt;br&gt;我持续着在那又溼又紧的小穴不停的来回穿梭着，小青的身体也随着的的节奏不停的扭动，慢慢的她的动作并我还激烈~~&lt;br&gt;我：小青，妳的小穴弄的我好舒服哟&lt;br&gt;我：小青，我今天要干死妳&lt;br&gt;青：雄，不要啦，很痛&lt;br&gt;我：妳该不会是"在室"的吧&lt;br&gt;青：…&lt;br&gt;我：妳怎么都不讲话&lt;br&gt;青：…&lt;br&gt;此时，我想算了，我不想了，紧紧的抱着她一直猛插，直到我将那久未使用的精液满满的射入小青的身体内，并且满足着侧躺下来~~&lt;br&gt;并且一直抱着小青而入睡了。&lt;br&gt;想想真是另人惊奇的一个晚上，&lt;br&gt;</content></item></essay>