<essay><item><title>俏管家(2)</title><author>床上伴侣</author><content>捏揉乳头的力量愈来愈大，慢慢变成在揉我的胸，我的胸部本来就不大，他的两手五指已经完全深陷进去，身体抽送的力道也愈来愈猛，房间里『啪..啪..啪』&lt;br&gt;的声音伴随着我的淫叫，「呵啊..呵啊..」没有多久，只感觉他的手非常用力的掐住我的胸部，身体用力一挺，男人滚烫的喷泉第一次冲向我的禁地，把我荒芜的花园完全淹没，我快活的晕了过去。&lt;br&gt;醒过来时还是悸动不已，我是躺在他的身上，他轻搂着我，我毫不考虑的吻了上去，他竟然开始流泪，「你已经得到我的人了，为什么还哭呢？」「我把整个故事告诉妳好了..」他把他以前和他老婆的故事一点一滴的都说给我听，他们相当的恩爱，但是一次空难悲剧，造成了天人永隔，也让他再也不想碰触感情这一块地方，所以连管家都用男的。&lt;br&gt;「妳的出现，让我十分惊讶！」「为什么？」「为什么？！我给妳看她的照片..」他从床头抽屉里拿出一个相框，我接过来一看，着实吓了我一跳，里面的女子，除了头发的颜色和长度和我不一样之外，容貌几乎和我一模一样。&lt;br&gt;「见到妳资料上的照片，我连想都没想就录用了妳，目的就是想追妳、想得到妳，可是我们的年龄差了一大截，我的岁数几乎都快要可以当妳父亲了，自然一直让我裹足不前..」「后来，不经意的让我听到妳几乎每天都在房间里自慰，我才又想要..」「你这坏家伙！」我娇声抗议着，轻搥着他的胸，「竟然偷听..」「本来设这个赌局我只是想要吻妳，然后让妳离开，避免自己再陷入感情的漩涡，但是我发现我办不到，我愈来愈不想要让妳离开，所以，我耍了个卑鄙的小手段，妳离开去拿冰块的时候，我在妳的杯子下了药，会让妳发浪的春药..」「对不起妳..我真的对不起妳..我真的..好想得到妳，我跟妳招认，这次如果失败，我真的不想要继续活着，所以，哪怕妳只爱我这个晚上，甚至只有刚才被药迷惑的那一下子，我都心甘情愿，所以，Jane，请原谅我，原谅这个自私的坏家伙..」这么大的男人，竟然在趴在我身上淘号大哭，但是听到他的告白，我『蕾丝边』&lt;br&gt;的心已经崩塌，完全被他攻陷。&lt;br&gt;「是我输了，我真的..已经爱上你，我再也不想要离开你了！」他疯狂的吻着我，然后一翻身又把我压在身下，今天以前我以前只看过A片，还从来没有真的跟男生做过爱，所以完全不知道：原来被男人『内射』&lt;br&gt;是那么舒服美好的事，这一夜，我们不停的在做爱，懒得数他射了几次，但是每次都要他射在里面。&lt;br&gt;还好老天很眷顾我，失身给他的那个夜晚并没有造成怀孕，但从那时候起，我每天都按时服用避孕药，因为我真的爱上了他，好喜欢他来蹂躏我的身体。&lt;br&gt;刚开始时，我还会穿着短裤，晚上回自己房间睡。&lt;br&gt;到后来，索性只穿着内裤，他只需要把我内裤往旁边拨开，肉棒随时都可以长驱直入，经常都是晚餐前一发，睡觉前再一发，沐浴后裸着身直接跟他一起睡在床上。&lt;br&gt;星期六日他没上班的那两天几乎没有停，而终于停下来是我『好朋友』&lt;br&gt;来的时候，他这么强的体力，让我开始有些吃不消，而且那样子根本不像是个年近50大关的中年男人，虽然和他做爱真的是相当快乐的事，但是仍然忍不住向他抱怨。&lt;br&gt;这天晚上，晚餐前的那一次，我就有些吃力，开始向他求饶，但他在睡觉前还是又上了我。&lt;br&gt;「小淫娃吃不消了？！」他压在我身上一边快速抽插一边笑着说。&lt;br&gt;「主人太猛了..小淫娃..小淫娃要被你干死了..」每天被他操，我已经完全不顾形象，什么猥亵的话都敢说了，「呵啊..啊哈..啊哈..啊..」「那怎么办？」他停了下来把我抱起来，我搂住他的脖子，「一天不做的话，我可以撑得更久，小淫娃会更受不了的，不是吗？」「小淫娃去找..我的..我的『另一半』&lt;br&gt;..一起..嗯..啊哈..跟我..一起给主人干..啊哈..啊哈..可不可以..呵..呵..呵..呵..」「她不是女的『蕾丝边』&lt;br&gt;吗？会这样接受我的爱？」他抽动得更猛，但是说话完全不费力。&lt;br&gt;「啊哈..这周末..烛光晚宴..小淫娃..啊..啊哈..带她来..啊..」乳头被他狠狠的捏着，喷泉冲向我的禁地，我又几乎晕死，闭着眼喘着大气，然后被他扛进浴室里。&lt;br&gt;浴室里全身无力的站着，然后全身都被他抹上香喷喷的沐浴乳，还正在慢慢回神之际，他又把我抱起来，扶着我的身体让重力下压，肉棒直接达阵，我这才知道还有这种站姿，赶紧夹住他的腰，深怕摔下去，但是他每一下下去都直接送到底，才两下我的魂就飞了，「饶了小淫娃..啊..啊..停..真的..要被干死掉了..啊..啊..」到后来已经爽到喊不出声音，没有多久，他紧紧抱着我狂抽猛送，浴室里只有『啪、啪、啪..』&lt;br&gt;的声音，我闭着眼，嘴巴开着，只能使出最后仅有的力量用手勾着他的脖子，最后的一挺，滚烫的精液再度爆发，「啊哈..死了..」我真的晕死过去。&lt;br&gt;Jack这几天真的没有再碰我的身体，让我好好的休息，碰到我只是跟我舌吻，让我真的是感动万分。&lt;br&gt;好不容易到了周六早晨，弄好早餐后把他从被窝里挖出来，跟他凹了车子和无限白金卡权限，要他先跟Chanel乔好。&lt;br&gt;「我会不会等一下就变成穷光蛋啊？」「不会，不过我会拿一些该拿的！嘻嘻..」我还俏皮的亲了一下他的脸。&lt;br&gt;阔别已经接近3个月，不晓得Rose是不是真的还在等我，还是已经投向别的『男人』&lt;br&gt;的怀抱，心中确实相当的不安。&lt;br&gt;到了原先的出租公寓门前，拨了电话给她，她高兴得哭了，几乎是用冲的冲了下来。&lt;br&gt;「有没有想我？」我和以前一样捏捏她的脸。&lt;br&gt;「想死了！想到我已经快要疯掉..」她扑到我身上，马上嘴唇就亲上来，这些日子被Jack亲习惯之后，Rose的唇反而有些不太习惯。&lt;br&gt;「Jane，妳怪怪的，怎么了？是老板对妳不好吗？」「没有，他对我好极了，但是今天我有重要的大事要请妳帮忙！」我先带她去Chanel，一件漂亮的套装、一些化妆品和2瓶香水，我就把Rose骗到手，然后跟她说这是今天帮忙的酬劳，她马上兴奋的尖叫，当然，我也不忘记自己也买了一些。&lt;br&gt;带着她回到别墅，赶紧先支开Jack，然后就要Rose帮忙我做今晚烛光晚宴菜单上的料理，2个人一起做果然就不一样，虽然说Rose是生手，但是简单的事都帮得上忙，果然就没有像上次那么手忙脚乱。&lt;br&gt;同样的情景又上演了，不一样的是：Rose是在厨房大快朵颐，我和Jack是在餐桌这一边推演，之后我拉着她出来，也把她介绍给Jack，Jack这时谢谢她帮忙这次的晚宴，当然，加料的香槟又派上用场，她更是豪爽的连干了3杯，亲了她的脸之后，我拥着她在沙发坐了下来，不一会儿，她就已经面色潮红，我让她躺在我的腿上。&lt;br&gt;我开始吻着她「呜..呜..」，轻揉她丰满的胸，她开始还挣扎了一会儿，没多久就上气不接下气，我点头示意Jack开始，他马上掀开Rose的裙子，扯下她的内裤，不客气的吻了起来，「啊..啊..怎么..嗯..嗯..」上半身是我吻着她的胸，下半身是Jack吻着她的蜜穴，她的身体抽动起来。&lt;br&gt;「停下来..嗯..嗯..嗯..啊..啊..」大概太久没有肉慾，Rose竟然两三下就潮吹了，喷了Jack整个脸都是爱液，我点点头，Jack马上举着肉棒就刺了进去，「嗯..不可以..」她拼命的摇头，但是没有多久就开始淫叫，「啊..啊..好舒服..好舒服..」看得我春心荡漾，不停的吻着Rose，手揉捏她胸部的力道也愈来愈用力，「嗯..嗯..嗯..」她的眼睛紧闭，牙关紧咬，这时我要Jack这时把肉棒退出去，左手揉着她的胸，右手揉着她的蜜穴，不一会儿Rose就投降，哀声叫着：「求求你..插进来..我还要..我还要..」「喜不喜欢我今天帮妳准备的棒棒？」我问她，顺便两手都加了一些力道。&lt;br&gt;「喜欢..喜欢..好喜欢..我还要..求求妳..」她的身体在颤抖。&lt;br&gt;领着她走上2F，Jack的房间，赤裸的2女1男的大战准备开始。&lt;br&gt;开场当然是Jack和Rose继续刚才未完的第一次亲蜜接触，我也按捺不住，一脚跨在Jack的肩上，要Jack给我口交，Jack休息多日，凶猛异常，没多久两个女人的声音都尖起来，而Rose这么长时候没有性爱生活，现在身体里又是真实凶猛的肉棒，Jack狂抽猛送没有多久，她的高潮就来了，「嗯..嗯..嗯..呀啊..」整个身体挺起来，Jack的棒子硬是被她退出来，爱液喷得Jack和我身上到处都是，Jack赶忙把嘴凑上去，狂吻Rose的蜜穴，她身体又开始颤抖，牙关紧咬「呜..呜..呜..」Jack放开她时，她已经完全摊在床上，这时，Jack的棒子还是坚挺异常，休息多日，我当然知道他的厉害，但是我的蜜穴也多日未尝到他棒子的滋味，转过身跪趴在床上，蜜穴向着他，头低下来准备迎接他的蹂躏。&lt;br&gt;他并没有凶狠的刺进来，而是徐徐的插入，慢慢的挺进到底，然后伸手紧握住我胸部那两颗小球，慢慢的抽送，但是每一下几乎完全退出再送到底，这感觉实在太爽了，「哈..哈..哈..」忘情的吼着，慢慢的，他的力道愈来愈强，抽送的速度愈来愈快，「哈啊..哈啊..哈啊..」稍微回神过来的Rose，竟然爬到我的身体底下，开始亲吻抠弄我的花蕊，这么强烈的刺激，我的身体已经支撑不住，上半身整个趴下去，「啊..啊..啊..小淫娃不行了..」感觉他也要爆发，这时已经是在狠狠的撞击我的身体，「啪！啪！啪！」淫荡的撞击响声充斥着整个房间，最后一撞，我的胸部被他紧紧握住，屯积好几天的量一下子爆发出来，「啊哈..」整个蜜穴好像都被他灌得满满，吼到魂都飞了，停了好久才被他放开，我的身体躺在床上不停的在抽慉，Rose趁着这个机会，指头又是捏我的乳头，又是抽插我的蜜穴，奸诈的笑着，「妳好坏，竟然这样子出卖我的身体！」我娇喘连连，身体还在不停的在抽动，毫无抵抗她的能力。&lt;br&gt;Jack这时又把Rose拉过去舌吻，Rose曾经跟我承认过：她是被男人始乱终弃之后才偷偷的把我给上了，而且把我变成男的。&lt;br&gt;现在有个强壮的男人在眼前，被Jack抓过去吻起来马上就没有停，而且把Jack抱得紧紧的，然后Jack伸手揉着她的蜜穴，她竟然两脚张得大开，毫不避讳的让他揉捏，没多久又动情起来，身体开始扭动，「还真是骚啊，」Jack的手指已经在抽送，「我叫妳小骚货好了..」说完，两只手指伸进去，「是..是..我是你的小骚货..啊..啊..啊..」Rose的爱液又喷了一些出来。&lt;br&gt;看着他们两人还没有停，我下了楼准备把香槟拿上去，突然又想拿双头龙去小小的报复一下Rose，两手都拿着香槟进了房间，看着双头龙，正在想怎么带上去，「干脆就插着带上去！」想都没想，很顺的就插进蜜穴里，带着两瓶香槟，一拐一拐的上楼进了房间，这时，Jack和Rose已经开始在玩69，两个人吸得不亦乐乎，我推了推Jack，然后把Rose翻回正面，马上就压在Rose身上，握着双头龙没有任何阻碍就冲到底，开始吻着她，「浪穴有了男人就不理我啦，看我给妳好看！」然后就在Jack的面前开始狂插Rose，「嗯..嗯..嗯..不要..啊..啊..」Rose当然不可能忘记这个滋味，我们开始用力的磨擦乳头，「哈啊..哈啊..哈啊..」两个大女生忘情的淫叫，已经分不清楚到底谁是谁的声音。&lt;br&gt;突然，我感觉菊眼一阵一阵凉凉的感觉，停下来回头一看，Jack拿着润肤乳液在我的菊眼大把大把的抹着，指头不时还轻轻的探进去，我大吃一惊，「主人，你..你要做什么？住手..」他把乳液的瓶子放到一边，笑着说：「当然是要好好报答小淫娃，让小淫娃爽到天堂去的啊！买这东西回来妳都不用，现在正好派上用场了。&lt;br&gt;」话才说完，肉棒就往我的菊眼刺了进去，「好痛..不要..啊..主人停下来..裂开了啦..」我的眼泪喷了出来，「别怕痛，小淫娃，等一下别又晕过去..」有乳液的助兴，Jack刺进去之后，他开始慢慢的抽插，底下的Rose这时也动了起来，突然之间，神经开始完全紧绷，肉壁两边一起磨擦，那个充实的感觉真的无法比拟，Jack慢慢的加快速度，「小骚货，妳也要快一点，这样子出卖妳的人才会投降的！」Rose竟然听从他的话，速度也开始快起来，天哪，这样子的快感从来都没有过，直冲脑门，「啊..」嘴巴才刚开起来就被Rose的唇给盖上，闭着眼喘着大气，「等等，咱们来一段让小淫娃更难忘的..」两个人都离开了我的身体，但是Jack把我整个抱着下床，然后又用站姿插了进去，「呵啊..主人不可以这样子干小淫娃..停..停下来..」Jack这时指挥着Rose，「来！小骚货，换妳进那一边。&lt;br&gt;」我大惊失色，「不行..不行..这样我会死的..会死的..停下来..啊..」Rose的双头龙竟然很顺的就进去，然后Jack扶着我的胳肢窝上下摇动，两个洞穴都是剧烈的快感直冲脑门，「死了..死了..你们停下来..求求你们..啊哈..拜讬..不要..啊哈..」我已经无力承受那个快感，Rose这时更不放过，伸手过来用力捏着我的乳头，「啊..啊..啊..」眼睛闭着，好像连眼泪都已经出来，声音已经尖到不行，我只感觉愈来愈无力，突然，Jack狠狠的一挺，热腾腾的精液再度在我的蜜穴里疯狂的扫射，「啊哈..」我狠狠的忍住，又几乎晕死过去，被Jack抱回床上时，好像全身的毛细孔都被打开，「好爽..好爽..」眼睛根本无力张开，喘着大气的嘴巴也阖不起来。&lt;br&gt;Rose有些尖锐的淫叫让我睁开了眼，「嗯..不要..嗯..」转头一看，这时的Rose屁股翘得高高的，Jack好像又用对付我的招式，准备征服Rose，只见他慢慢的抽送，但是每一下都是几乎完全退出再送到底，「嗯..嗯..嗯..不要..啊..啊..」Rose已经开始发浪，突然，看到了Jack抖动的屁股，让我也想要让这个男人被我征服，算了算Rose好朋友的日子，今天『内射』&lt;br&gt;应该是没有问题，而且刚才身体已经接收了他2发砲弹，应该要让这个小骚货也接1发，我在Rose耳朵窃窃私语，只见Rose闭着眼睛，不停的点头，然后绕到Jack身后，拿起润肤乳液，也在Jack的菊眼大把大把的抹着，他大吃一惊，动作整个停下来，回头看着我，「小淫娃，妳..妳..想干麻？」「干麻？！换小淫娃来『干』&lt;br&gt;主人了！小骚货，要把主人夹好啊！」只见Rose飞快的转身，然后像无尾熊一样，手搂住他的脖子，两脚紧紧的夹住他的腰，开始自己抽送，「嗯..嗯..嗯..」我站在Jack的身后，一手扶着他的腰，一手握着双头龙开始刺进Jack的菊眼。&lt;br&gt;「不可以..啊..会痛..啊..小淫娃..妳不停下来..啊..等一下一定..啊..啊..要妳..晕..啊」慢慢的，他的身体不再抵抗，这个大男人竟然开始淫叫，「啊哈..好..好刺激..啊哈..怎么会..啊哈..好舒服..」我知道他已经适应了那个感觉，而且开始上瘾，忍住身体的快感，加速了双头龙抽送的速度，听到我心爱的男人臣服的声音，「啊哈..啊哈..啊哈..」还真是悦耳，在他身体下做活塞运动的Rose，「嗯..嗯..嗯..啊..啊..啊..」这时也吼叫起来。&lt;br&gt;两手都抓着他的腰，蜜穴狠狠的用力紧缩，用最快的速度抽插，没有多久，只见Jack全身抽动，拼命的狂吼，「哈啊..」他身体下的Rose身体发红，手脚紧紧的抱住Jack，「嗯啊..」然后两人无力的瘫在床上，看着他们，我满意的笑起来，「哈哈..终于也有人爽到天堂去了..」这一夜，Rose和我一左一右的趴在他结实的胸膛上，我紧紧的搂着他直到完全睡着。&lt;br&gt;故事到了尾声，Jack的别墅之后聘用了第二个固定的女管家，当然你们不用想也知道是谁，就是那个小骚货Rose，我们的任期也被Jack更改为『无限期。』&lt;br&gt;之后我还教了Rose不少的厨艺，我们轮流秀这些手艺，他也讚不绝口；而且我也开始留头发、化妆，胸部也变得愈来愈坚挺，愈来愈有女人味。&lt;br&gt;</content></item></essay>