<essay><item><title>神雕外传之武林三仙-卷之二（三丰道长）(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（１）&lt;br&gt;一座充满灵气，终年云雾深的的一座灵山，只见此刻有数道银虹在云尘中，不停的串来串去，似如数道流星般的飞窜，更使得这座山，更加的有仙气。&lt;br&gt;突然之间数道银虹飞坠而下，只见这几道银虹飞往站在山岭上的一名道人的胸前，其速度之快更是无法以言语形容。而只见此名道人气定神閒的，仿佛不惧银虹猛烈的侵袭般的，更是挺起胸膛迎向来袭之银虹，就这样奇异的事发生了，数道银虹全没入了道人的胸膛，但却未见此道人有任何的损伤，原来这数道银虹乃道人所使之御剑之术，而这数道银虹更是道人的绝学中之一的“心剑之术”，虽怪道人无任何的损伤。&lt;br&gt;这名道人一副仙风道骨，却以是中年，但神采不凡，从他双眼中更是可看出此名道人之自负与自信，道人道“三丰”，自学道以来就在此山中，嗜武成癡的性格，更是让他的觉得世上无敌，如果不是当初答应了已坐化登天师父的承诺，此刻的三丰道人早已是武林中的第一人了。而今日之所以将心剑御出，乃是其师之限期之日已到，为解心中之不奈之气，便是将剑气全发，散发心中之不愿。&lt;br&gt;就在三丰道人即将出世武林之时，耳中听到了飞禽的杂闹之声，心起好奇，便脚踏虚空使起“凌空虚渡”之轻功，飞向飞禽杂闹声之方向而去。&lt;br&gt;十数名的猛禽、飞舞在天际中，不断的向一只身材较大的雕猛烈攻击，然而被攻击之大雕似无反击之意，反而默默地承受着数禽对它无情的袭击。如果以此雕之体型，如要对付这数只猛禽简直是易如反掌，但不知何，这只大雕却笨笨的承受这数只猛禽的攻击。&lt;br&gt;抵达现场不远处的三丰道人，看到大雕之行为，甚觉好奇，于是道袍一挥，便轻松的化解了大雕的危机，而数名猛禽见有人出手，便也知机的纷纷飞去，只剩下大雕留在现场为自已打理所受的伤势。&lt;br&gt;三丰道人很快的就来到了大雕的身边，大雕一见三丰来到，便低鸟头，似在向三丰道谢他的救命之恩般的看了三丰心怀大开，大赞的说：“好一只通灵的神雕，以你的能力，皆可将向你攻击的猛禽给打跑，但为何你却可承受这般的凌袭呢？难道你有心修道，想脱离畜生之道吗？”&lt;br&gt;三丰话一说完，大雕似懂得三丰的话，猛向三丰点头，看的三丰更是一乐的说：“好一只有心向上之神雕，今日原本是贫道入世之期，但却与你相会，也算有缘，如你有心修道的话，贫道就为你多留几年，将你引入道流，帮你脱离畜生之道。但是你自已也必须知道，以你目前之修为，想要脱离畜生之道，必须历经许多的劫难与考验，而这些都是非常难渡化的修行，你可有心理准备呢？”&lt;br&gt;大雕听到三丰愿意引它入道，更是欢欣的挥着两片大翅，高兴的向三丰猛点头，于是三丰便要大雕与他返回了他的修练之所，展开了大雕的修行之路了…&lt;br&gt;时光飞逝，一下子就过了二十年之久，只见一人一雕走出了以山洞所造成的洞府口，只见大雕更得充满灵气，三丰道人更是风采依旧，仿佛未因岁月流逝而造成改变。&lt;br&gt;此刻的三丰道人语重心长的对着大雕说：“雕儿，天下无不散之宴席，想起引你入道，已过了二十年了，而你的修为也已近半仙之境，但成仙成道之路并非如此易行，所谓师父引进门修行在各人，贫道已将入道之法传承于你，再来就是你的造化了，而你与贫道之间之宿愿已尽，更需分手，以免害了你修行之路。但你也不必担心，贫道早已为你算过了，你往后之数年，除了该经历你该受的劫难之数外，更会遇见一个新的主人，而你的这位新的主人，也将是助你成道成仙之人，希望你能好好的与他共处。贫道希望能早日见你得到，这样贫道也就不枉费苦心来造就你了，去吧，癡鸟，好好保重吧，贫道会在那处等你的来到。”&lt;br&gt;三丰话一说完，双手轻轻一送便将大将送上天际，而大雕也不时回首望着三丰而低鸣，分离的场面，竟也使得这位即将成仙之道人，不禁地流出了难舍之泪来了…&lt;br&gt;（２）&lt;br&gt;宋室初起，世间仍是一片混乱，百性的生活更是苦不堪言，尤其是前朝那些被延揽下来的贪官污吏，更是使得民不聊生。而宋室之开国皇帝“赵匡胤”本是绿林出身之辈，更使得黑道人士为之猖厥，将武林搞得污烟障气，而正道人士见武林已是如此混乱，更是人人自保，自扫门前雪，无一人愿为武林供献心力。&lt;br&gt;入世武林的三丰道人，见世道如此，也非自已一人可以力挽狂拦，于是三丰道人便决定以武会友，借以唤醒正道人士为武林出一份心力。&lt;br&gt;剑堡，故名思义乃是藏尽世间宝剑之堡，剑堡之主人“西门剑”更是一名剑术高超的武林高手，以一套“沉浪剑法”闻名于武林，更是一名嗜剑、尚武成癡的怪人。今日剑堡的大门处来了一名身背无锋重剑之道人前来拜访，而当守门之门徒问明来意后，随即入内请示，不到片刻时间，道人即被请入剑堡之内。&lt;br&gt;道人入堡后，只见此堡之建筑，便知此堡主人非一般俗人，正于浏览之际，即耳闻一道雄厚的笑声由远而近地传来，来者不是他人，正是剑堡主人西门剑。为何西门剑会如此开怀呢？原来他由门徒口中得知了有人前来以武会友，当然是乐开怀，因为西门剑是个尚武之人，自从十年前以沉浪剑法会武各大门派后，即无人肯与之比试，自然也让这尚武成癡的西门剑，从此无人愿成其对手，而曲高和寡的自歎天下无敌，所以当他知道还有人来找他比武，这比给他一百万两黄金更来得高兴了。&lt;br&gt;当西门前来到了比试场之后，三丰有礼的向西门剑示意，而西门剑一眼也看出眼前这名道人将会是个好对手，更是热情的与道人閒话家常，就似多年好友一般的两人便在无形之中开始了文试之对招。只见两人你一语来我一言，看得站于试场周边的门徒更是一头雾水，殊不知此文试之斗法比起武试之斗法来之凶险，两人如了将所学说出来比试外，更是无形之中较上内力，只见两人剑拔帑张，汗流夹背的样子，就可知道两人是多么之用力用劲了。&lt;br&gt;时间一分一秒的过去了，西门剑与三丰两人的身子依旧紊风不动，就有如被定住身形的石人一般。就这样的由日出到日落，从黑夜到白天，两人竟也斗了三天三夜之久，更是让西门剑的门徒看得惊异万分。&lt;br&gt;突然之间，只听西门剑闷啍一声，身形往后退了三步之后才稳住身子，反见三丰只是双肩一晃，即气定神閒的看着西门剑。&lt;br&gt;“哈、哈、哈、老夫好久没这么爽快过了，多谢道长的手下留情，如果不是道长即时的收功的话，我西门剑此刻已成废人了。不过文试令老夫尚未过瘾，不如道长就留在本堡让老夫为你接风，三日之后，咱们再来一场武试，不知道长意下如何？”&lt;br&gt;西门剑旗逢对手，说什么也不愿让这名身怀绝学的道人就此离去，于是便着门徒带着三丰前往贵宾房休憩，而自已也似捡了个宝般的回房而去了。&lt;br&gt;一路走至自已最疼爱的妾室房间的西门剑，一路上只觉自已的身体毫无任何不适，反倒觉得更加的神清气爽，全身就有如生龙活虎一般。当然西门剑也知道这是三丰的恩赐，三丰借着两人之比试时，间接的将自已体内的不纯内力给炼化了，使得自已的修为无形中又上了一层，这也使得西门剑会想到他那才二八佳年的爱妾房里去，想让自已从她的身上找回往日雄风。&lt;br&gt;轻轻的推开房门，西门剑原想让爱妾小菁一个惊喜，不料入房之后，眼前的景像看得让他目瞪口呆，原来他所看到的景像竟是小菁半裸的躺在床上，一手揉搓着雪白的椒乳，一手拿着一支两吋宽的假物在下体来回的抽弄着，而口中更是娇啍连连，媚态动人，半瞇着那对凤眼喘息不休。眼前的这般景像看得让西门剑胯下那根已半残之物给活了过来，如一头醒狮般的将西门剑的裤子给撑起一座小帐蓬来了。&lt;br&gt;西门剑轻轻的走到了小菁的床边，身上的衣物也不知于何时脱掉了，只见他爬上了床，伸手一边揉捏着小菁空出来的另一个乳房，一手握住了小菁置于下体处的玉手，帮着小菁插弄着她成溃堤的嫩穴。&lt;br&gt;这突如其来的举动也让小菁着实的吓了一跳，睁眼看清了来人是西门剑后，不由得娇颜泛红，娇闹着西门剑偷偷来吓她，而娇媚的神情，更是看得让西门剑胯下之肉棒猛跳数下，也敲到了小菁她那雪白如脂的玉体上。当小菁看到了西门剑他那怒气腾腾热呼呼的大肉棒之后，那讶异的样子更使得西门剑忍不住的抽出了还留在小菁肉穴内的假东西，翻身压上了小菁，而肉棒也对准了小菁那湿透的肉穴，直操而没，操得小菁爽得胡言乱语，淫声浪叫不止。&lt;br&gt;见着小菁如此大的反应与热情的逢迎，更是的西门剑英雄气长，大刀阔斧地狂操猛干，次次见底的直捣小菁的花心深处，更使得小菁俏剑含春，两脥泛红，娇喘不止。&lt;br&gt;好久没有如此的雄风大作的西门剑，除了猛操着爱妾小菁外，心头更是感谢着三丰所赐之恩，更为了终于找回来男人雄风的操得让小菁直呼受不了。&lt;br&gt;“啊…啊…喔…喔…天啊…唔…唔…呜…呜…喔…酥美死了…老爷…操…再操快一点…对对…操大力一点…噢…噢… …噢…”&lt;br&gt;“老爷…你的大鸡巴…操得我真是舒服…真是快活啊…喔喔…天啊…你何时变得那么强…啊…啊…啊…啊…唔…唔…唔…唔 …好…好棒哟…你…你弄得…我…好舒服…唔…唔…唔… 唔…对…对对…就…是…这样…我…我…啊…啊…啊… 啊…”&lt;br&gt;“嗯…嗯…嗯…好棒哟…你…弄…得…人家好舒服…好快活…老爷…嗯…嗯…真是棒…对…快…继续…喔…喔…喔 …喔…啊…啊…啊…哟…啊…啊…啊…哟…”&lt;br&gt;见小菁如此的淫荡样，西门剑更是一边操干，一边问她是否让她非常舒服。只见小菁闭眼不答，反而紧搂着西门剑的身体，双腿更是紧紧地盘在西门剑的腰间。&lt;br&gt;西门剑见自已终于搞得她如此动情，心里更是起了未有的优越感，于是更加卖力地操着小菁，而小菁终究抵不住西门剑如此大的攻势，搞得她也高潮三次以上之后，整个人彻底地晕死过去了。而西门剑也在此刻低啍一声后，射出了所有的精华，也疲累地趴在小菁的身上满足的睡去。&lt;br&gt;（３）&lt;br&gt;三日之期很快就来临了，三丰见西门剑神彩奕奕的来到了比试场，会心的一笑，而西门剑更是走到了三丰的面前后，单膝跪下，感激的对着他说：“多谢道长的成全，让我西门剑的修为能更上一层楼，西门剑由衷的感激。”&lt;br&gt;西门剑的跪礼，三丰道人完全接受后，便伸出手来扶起了西门剑，并对着他说：“西门堡主，你也不必多礼了，贫道只是不愿见堡主你因内力不纯之故，因而无法提升修为。贫道也只是举手之劳而已，你也不必挂怀，今日我们不是还有一场武试吗？如果再这么客气下去的话，那不就没得比了吗？”&lt;br&gt;三丰话一说完，两人也同时的莞尔一笑后，便摆开了对阵的姿态了。&lt;br&gt;此刻的西门剑手上所持之宝剑，乃是用千年寒铁所铸，剑长一尺二吋、宽二吋，是把削铁如泥的顶级宝剑，剑名“长虹”，只见西门剑指捏剑诀，隐约可见剑气由剑尖之处泛出。而三丰见西门剑已起剑势，也将背上那把又重又长的无锋重剑取下，等候着西门剑的攻势。&lt;br&gt;只见西门剑轻喝一声，沉浪剑法起手式“无风起浪”卷起一道强势之剑网罩向三丰道人，将三丰道人整个人卷进剑网里去，而三丰道人见剑影攻来，也不慌不忙的挥动起手上之重剑。只见剑影、人影在比场里不断的交错，兵器互击的铿锵之声，响遍了整个比试场，而两人所散发出来的剑气，使得比试场内的所有物品皆受到波及，无一可免于难，而原本站于一的门徒们也纷纷的退出了比试场，以免遭受池鱼之殃。&lt;br&gt;就这样地两人已交会了百招之多后，西门剑也终于以一剑之差落败下来，令他对三丰的绝学是万分之佩服与神往，于是便不耻下问的请教起三丰道人为何剑法如此之高超。&lt;br&gt;“西门堡主，所谓剑走轻莹，剑又是兵器之长，虽又轻又长，但总还是铁器所铸，依旧仍会剑之速度因此而受到阻碍，堡主如能化有形为无形的话，可能会使你的剑法更加之精进。”&lt;br&gt;三丰为西门剑讲解剑法之精奥之处，令西门剑如获至宝的更是询问三丰如何剑法从有形化为无形等等的问题，而三丰也毫不藏私的全部授与西门剑制。因为三丰道人的指点，更使得西门剑日后成为带领正道人士千歼灭黑道的盟主。&lt;br&gt;从此，三丰走遍了武林中各大门派，无论刀、剑、拳、掌，三丰皆一一的以武会友，而因三丰会过之各门派，更是因三丰的指点，让自已门派里的武学更加的提升了许多，而各派也在三丰道人的鼓舞下，也终于合作，一起为武林出一份心力。而武林正道也为感怀三丰的恩赐，便誉封他为“武圣”三丰道长，而三丰道人终于让正道人士团结起来一起抗暴，而他也完成了武术的研究了。&lt;br&gt;一日，三丰于一茶亭内休舔喝茶之时，一位不修边幅、衣衫褴褛、手持一把用布包着剑柄剑身长满铁锈之铁剑的年轻人，走到了三丰的眼前，对着三丰说要与他比剑。三丰一见来者虽然如此落拓，但却是个资质绝佳的武学奇材，于是三丰便也应允年轻人之比试，想试试年轻人的程度到底至什么程度。&lt;br&gt;这场比剑的胜者当然是三丰道人了，但三丰对年轻人的程度更是感到赞许，尤其当他知道了年轻人的剑法是无师自通，而且也连败数十名使剑的高手后，更是起了爱才之心，决定造就他成为一代剑术高手。&lt;br&gt;就这样，年轻人在三丰的指点引导下，也开始晋身为顶级剑客的阶段，而三丰道人更是将随身所带的重剑赠予这名年轻人，而这名年轻人也就是日后的一代剑侠“独孤求败”；而由三丰所赠之重剑，后来也落到了杨过的手上，而神雕也在日后与杨过相遇，仿佛冥冥之中早已有了安排。而三丰道人也在日后因阴阳人魔为害武林，便与其南海神尼、天劫上人合歼此魔后，更被武林人士封为武林三仙之其中一仙了。&lt;br&gt;</content></item></essay>