<essay><item><title>琴姐(12)</title><author>床上伴侣</author><content>「…是…是…都怪我…是我不好…来~快躺下好妹妹…让我看看有没有受伤…」我说着将女孩放躺在炕上，然后伏下身用手轻轻拨开她娇嫩光洁的肉缝。&lt;br&gt;此时肉缝已有些红肿，一股乳白色的精液混着阴水从蜜洞中湧出，里面还夹紮着斑斑血丝。&lt;br&gt;看到女孩被自己兽性蹂躏的惨状，我心里更加的自责和愧疚。&lt;br&gt;我从衣兜里拿出纸巾轻轻为女孩擦拭着下体，并用舌头轻轻抚慰着饱受摧残的肉洞。&lt;br&gt;过了一会儿小惠好像停止了哭泣，坐起身擦了擦脸上的泪水对我说：「好啦…我没事了…咱们睡觉吧…我困了…」可能是由于劳累，小惠很快地进入了梦乡，而我却搂着女孩那娇嫩光滑的胴体，久久的不能入睡，心里面仍对自己刚才的鲁莽感到自责。&lt;br&gt;不知过了多久我才昏昏睡去。&lt;br&gt;直到转天临近中午，我被一阵开门声惊醒，睁眼一看原来是琴姐提着一兜包子走了进来。&lt;br&gt;琴姐的脸色显得苍白而憔悴，眼睛里布满了血丝。&lt;br&gt;看到炕上的我们，她显得十分尴尬，满脸通红的扭过头去说：「哎呀！~这都几点了…你们…你们还赖在被窝里不起来…」小惠好像也刚被母亲惊醒，她先是一惊，然后咯咯笑着说：「呵呵~妈！~您怎么回来了？…我爸怎么样了…」「你还想得起来你爸呀…都这时候了还不起…也不嫌害臊…」说着她走进厨房，一边向碟子里盛着包子一边说：「你爸现在没什么事了…大夫说现在病情已经稳定了…医院的护士看我熬了一天一宿…非让我回家休息…说她们会照顾你爸的…其实我也确实熬不住了…所以就回来歇会儿…晚上再回去…」小惠猛地撩开被卧跳下炕，光着屁股跑进厨房，从后面搂住母亲说：「您就快上炕歇着吧…今天晚上就由我去医院值班好了…」「那哪成呀…你明天不还得去上学嘛…」说着琴姐扭过头，看到女儿还光着身子，便有些生气地说：「哎呀！你怎么这样就下地了！还不快点穿衣服去…这么大的闺女…也不嫌个害臊！~」但当她看到女儿红肿的下体时，却马上心疼起来，并用责备的目光扫了我一眼，然后拉着女儿坐到炕头「怎么…弄成这样…疼吗？…」「没事…现在好多了…」女孩像是怕母亲担心，笑着摀住自己肉乎乎的耻丘。&lt;br&gt;「志强你也真是的…小惠还是个孩子…经得起你那么折腾吗…」我自知理亏，所以把头缩进被窝里没敢出声。&lt;br&gt;「妈~我没事…志强哥也不是有意的…算了…」小惠倒替我打着圆场。&lt;br&gt;「呵！~你倒护起他来了…唉！傻丫头…都怪妈不好…让你受苦了…」听着母女俩的对话，我实在无法回避下去了，便索性坐起身对琴姐说：「琴姐…我对不起你跟小惠…你们对我这么好…我却…唉！~您放心…我一定对小惠妹妹有个交待的…」「唉！~志强啊…你说哪去了…你是我们家的恩人…姐姐也没啥回报的，只有这么个宝贝女儿…昨天我问过小惠…这也是她自己愿意的…所以交不交代也没什么…你是有家室的人…我们也不想破坏你们夫妻的感情…只是这孩子以后…唉~！算了…我只想你以后对她别这么粗暴，也就够了…」说着琴姐眼圈一红，两行热泪淌了下来。&lt;br&gt;琴姐的话令我深感愧疚，面对眼前的母女，我知道自己无法做出任何承诺，唯一能做的只有尽量用金钱来弥补。&lt;br&gt;我拘束地清了清嗓子说：「琴姐…我…我想给小惠…买所房子…这样…你们一家就不用再住在这里了…另外小惠今后的所有花销…都由我来承担…」「不…不用~你误会我的意思了…」琴姐赶忙阻止我说下去「你对我们一家已经做得够多了…我不想再让你破费…其实我早就看出来你很喜欢小惠…而且这傻丫头对你也是一片癡心…我昨天和她谈了很多…也给她讲了你们之间是不可能有结果的…既然她不在乎我也就安心了…」说着母亲疼爱的抚摸着女儿的头发，小惠也乖巧的依附在母亲身边。&lt;br&gt;「所以我不反对你们以后继续交往…」琴姐继续说着：「只是希望别让她耽误了学业…我想这孩子也不会对你有什么癡心妄想…你也不必为这事费心…只要以后好好待她…让她快乐一些…我们也就知足了…」「妈~！您别说了…说的人家鼻子直犯酸……」小惠依偎在母亲的怀里撒着娇说：「您还是快上炕歇着吧…都一天两夜没睡了…快躺下~脱衣服…」说着，小惠将母亲推到炕上，开始解着母亲衣服上的纽扣。&lt;br&gt;「这孩子~你要干吗？…快住手！…当着外人的面你想让妈妈丢丑是不是…」「哈哈~！我想让妈妈和志强哥一起睡…」小惠嬉笑着强行脱下母亲的外套。&lt;br&gt;「你找打呀~！胡闹什么？！让人知道不笑话死…住手！…」琴姐尽力的反抗着死死摀住自己的胸衣。&lt;br&gt;「志强哥！你还愣着干吗？快来帮我呀…哈哈…」见母亲执意抵抗，小惠笑着转过脸来向我求助。&lt;br&gt;琴姐似乎真的动了气，一把将女儿推到了一边：「你要干什么？！太放肆了~我是你妈…！！你想拿老妈送人情是不是…！」看到母亲真的动了怒，小惠一下子安静了许多，一脸委屈的小声嘟囔着：「你还不是一样拿女儿送人情…人家只想让妈妈高兴嘛…那天晚上我看到志强哥让您那么快乐…所以我想再让您体验一次…干吗老是凶人家…」小惠的话顿时令琴姐张口结舌，她脸色通红地在女儿的屁股上打了一巴掌说：「你这死丫头！竟敢装着睡觉偷看老妈出洋相！~真是该打！…」然后又扭过头狠狠地瞪了我一眼说：「你…你看！都是你干的好事…让我在自己闺女面前丢人现眼…这下可好…。&lt;br&gt;」面对着娇色诱人的小惠和一脸尴尬的琴姐，我的情欲早已攀升到了极点，胯下的男根也似蓄势待发的火箭般耸立起来。&lt;br&gt;我伸手将琴姐搂在怀里，并轻轻吻了一下她的额头，满含柔情地说：「我知道这让你很难堪，可事已至此，我真的无法放弃你们俩的任何一个…」说着我又一把揽过小惠，将母女俩同时抱在怀中「…其实小惠她也是为了让你高兴…她早跟我说过…很久没看到你这样开心了…要我说这也是女儿对母亲的一片孝心啊…」「呵！你倒是渔翁得利呀~美的你…讨厌！…」说着母女俩在我怀中对视了一眼，然后同时羞涩的笑着依偎在我的怀中。&lt;br&gt;一个是清纯靓丽、一个是风韵犹存，一个含情脉脉、一个柔情似水，一个娇小可爱、一个丰满诱人。&lt;br&gt;看着怀里的一对母女，我心里顿时荡漾起无限的温馨和满足，期望着时间永远驻留在这一刻。&lt;br&gt;由于母女俩头一次共侍一夫，两个人都显得有些局促不安起来，为了打破这尴尬的局面，我先是分别在两个女人的脸上各吻了一下，然后开始继续脱去琴姐身上所剩的衣服。&lt;br&gt;此时琴接倒是显得很顺从，低垂着头红着脸任我随意摆布，并不时地抬眼偷看女儿的反应。&lt;br&gt;小惠也羞怯怯的看着母亲那成熟丰满的肉体被我一一暴露出来，很快我们三个赤条条的裸体紧紧拥在了一起。&lt;br&gt;由于是当着女儿的面，琴姐似乎少了往日的主动和热情，倒像个初夜的新娘般拘束着半推半就。&lt;br&gt;我故意在小惠面前展现自己的淫威，手在琴姐丰满的身体上肆意摸索着，并不时伸入她那光滑肥厚的阴阜，用手指揉捏着硕大娇嫩的阴蒂。&lt;br&gt;瞬时母亲在女儿面前开始浑身骚动，扭捏着用手遮住下体想挡住女儿的视线。&lt;br&gt;此时小惠正满面通红的坐在一边看着我的一举一动，女孩的瞩目令我更加兴奋起来，我猛然起身跪在炕上，将耸立的肉棒送到琴姐的眼前。&lt;br&gt;琴姐当然是心领神会，只是一旁观战的女儿令她有些顾虑。&lt;br&gt;她犹豫片刻后咬了一下嘴唇，便转红着脸对女儿说：「小惠呀…你既然已经不再是…小女孩…也该学一些男女之间的事情了…作为女人…最重要的就是想方设法取悦自己的男人，留住他的心…你要学会了解自己男人的需求…然后再去迎合他…满足他的慾望…只有这样他才不会对你厌倦…」说着琴姐用手攥住我的男根，上下套弄着磨擦了几下：「你要记住…别在自己男人面前过份矜持…那样只能令他反感…你要毫无保留的将自己的感受和渴求表现出来…让他明白你需要他…」说完她示范试地一口含住了我的肉棒，舌头轻柔地舔弄着龟头，并不时用手揉搓着我的阴囊，一种由衷的快感迅速传遍我的全身。&lt;br&gt;过了一会儿琴姐吐出肉棒，转脸对女儿说：「你过来试试…别害臊…这是女人的必修课…」此时小惠早已被母亲的行为羞得面红耳赤，她腼腆的凑到跟前，张开小嘴试探性的含住了我的男根。&lt;br&gt;由于是第一次口交，女孩的牙齿几次刮到了我的皮肉。&lt;br&gt;琴姐看出我得难受的表情，便马上凑过来制止女儿道：「小心点…别用牙…要用嘴唇裹住牙，再把舌头垫在上面…像这样…」在母亲的言传身教下，小惠很快领会了口交的技巧，小嘴飞快地在我阴茎上套弄，还不时地用滑嫩的舌头舔弄着我的龟头，无尽的快意不断地冲击着我的大脑。&lt;br&gt;见女儿已经心领神会，琴姐撤身退到炕里，并叉开双腿用手开始揉搓自己肥满的肉缝，在我面前表演起了自慰，这令我更加兴奋不已，胯下的肉棒也越发的暴胀起来，粗壮的阴茎塞满了女孩的小嘴。&lt;br&gt;琴姐的手淫很是投入，不到一会儿肥穴便已淫水四溢，而她揉搓阴蒂的手也越发用力，动作近乎疯狂，两片肥厚的肉唇被带动得上下飞舞，嘴里也忘情地「哼~哼！」不绝。&lt;br&gt;猛然间她浑身剧烈抖动起来，跟着就僵挺起肥腰，腿上的肌肉紧绷着瑟瑟发抖，连脚趾都蜷缩在一起，随着一声撼人肺腑的长叫，一股股淡黄色的尿水混紮着乳白色的淫液喷射而出，喷在我和小惠的身上，并溅得炕上地下满是水渍。&lt;br&gt;面对着母亲强悍的爆发，小惠惊得目瞪口呆，彷彿不敢相信这淫荡不堪的举动竟是出自自己的亲生母亲。&lt;br&gt;亢奋过后的琴姐仍旧情慾高涨，她猛然起身撅起肥大的屁股，像条发情的母狗似的把满是淫水的屁股送到我眼前，嘴里含糊不清的喊着：「快…快给我吧…我受不了了…求你…嗷…快呀…」我当然不会拒绝这样的要求，飞身上马将暴怒的肉棒狠狠塞入她的肥穴，并飞快地抽插起来，顷刻间琴姐的淫叫声一浪高过一浪，汹湧的淫水席捲着我的龟头，并沿着阴茎不断的湧出肉洞浸透了炕上的被单。&lt;br&gt;随后我搬起她的一条大腿将她翻躺过来，这样每一次挺进我的小腹都会重重地撞击着她那硕大饱满的阴蒂，强大的冲击令她很快又进入高潮，淫汁尿液再一次狂泻而出，喷溅在早已湿透的炕上。&lt;br&gt;这一次我没有乘胜追击，而是稍稍放缓了节奏，毕竟我还要保存实力来告慰身边的女孩儿。&lt;br&gt;过了一会儿，琴姐从狂躁的亢奋中平复过来，含羞带笑地睁开眼睛看着我说：「真是的…怎么又是这样…真是丢人现眼…呵呵~」然后又看了看一边的小惠「…来吧…我的乖乖…轮到你了…过来呀…别不好意思…」听到母亲的呼唤，小惠显得有些拘束，她羞怯怯地挪动着身体凑了过来。&lt;br&gt;琴姐拉着女儿的手臂，让她平躺在自己的身上，娇嫩的小屄和母亲的肥穴叠在一起，那情景甚是动人。&lt;br&gt;我从琴姐的肉穴中拔出阴茎，正要对准小惠的嫩穴插进去，却被琴姐阻止「先等一下嘛，我要先看看我的宝贝准备好了没…」说着她双臂搂过女儿的纤腰，并将手伸入少女的下体「哇！~小丫头早就流口水了…还留了很多耶…」「妈！~」女孩扭过头娇柔地叫了一声，脸一下子红到了脖子。&lt;br&gt;琴姐轻轻分开女儿的双腿，然后在女儿的脸上吻了一下对我说：「你可要温柔一些呀…不要弄伤我的宝贝呦~…还有就是不许射在她里面…要是她怀了孕我可饶不了你…呵呵~」看着母女俩令人销魂的造型，我的肉棒更加肿胀起来。&lt;br&gt;我攥着阴茎将龟头抵在女孩的肉洞上，然后轻轻将阴茎送了进去。&lt;br&gt;和母亲的相比女孩的肉穴狭小紧密，柔嫩的肉壁紧紧裹住我的肉棒，那感觉真是妙不可言。&lt;br&gt;我小心翼翼地来回抽动着下体，生怕再次伤害女孩并惹恼母亲，女孩开始还是有些紧张，身体不住的瑟瑟发抖。&lt;br&gt;为了让女儿放松，琴姐用一只手轻柔的抚摸着女儿的乳房，并将另一只手伸向女儿的下体，手掌按压在女儿较小的阴蒂上，食指和中指却夹在我的阴茎根部，在我的下体和女儿的小穴间比出一段距离，可能是怕我插得过深会伤及女儿的子宫。&lt;br&gt;由于琴姐的干预我的快意大打折扣，而小惠却在母亲的抚弄下逐渐进入佳境，女孩的呼吸开始急促起来，裆下的小穴也已春潮湧动。&lt;br&gt;为了摆脱琴姐的束缚，我猛然从小惠的嫩穴中拔出肉棒，以迅雷不及掩耳之势快速插入身下琴姐的肉洞。&lt;br&gt;这一举动顿时令琴姐慌了手脚，再也无法顾及女儿的下体，扭动着肥腰迎合着我的阴茎。&lt;br&gt;就这样我的肉棒在母女俩的蜜穴间上下翻飞了一阵，随后仍旧徘徊在小惠的嫩穴之中。&lt;br&gt;此时琴姐终于做出妥协，不再干预我插入她女儿肉穴的阴茎。&lt;br&gt;我顺势将女孩抱起，然后自己躺下让女孩坐到我的肉棒上，胯下用力颠起她的屁股一通猛顶，女孩此刻已进入亢奋状态，周身狂躁地扭动着近乎忘情。&lt;br&gt;忽然间小惠全身抽搐起来，肉缝死死压住我的小腹前后猛蹭，随着女孩撼动天地的一声叫喊，一股股灼热的淫水决堤般冲击着我的阴茎。</content></item></essay>