<essay><item><title>美少女品尝会、SM(2)</title><author>床上伴侣</author><content>要！谁来救我啊！」意识到事情的严重，小薇立刻一边大声呼叫，一边
双腿大力踢动，娇躯也在床上扭动着。&lt;br&gt;冷不防她突然的拼命挣扎，老师的手竟被她踢开！看来温文的老师眼中立即
冒出凶光：「妈的贱货！敢逆老师意？」他的怒骂声之大竟令小薇也一呆，然后
脸上立刻中了火辣辣的一巴！&lt;br&gt;这一记耳光直打得她的脸立时红肿了一片，痛得如要晕厥！连前黑道老大Ａ
哥也不禁脱口道：「好家伙，好凶，这才是你的真面目啊！」&lt;br&gt;趁小薇被打得眼前一黑，整个人软了一软下，老师立刻再托起小薇双腿，阳
具对准洞口便向前推！&lt;br&gt;「不！痛啊！」小薇立即感到阴道口被扩张了开来。&lt;br&gt;小薇未开发的阴道还非常小巧，加上爱液不足，只入了一少点前面便遇到了
障碍！&lt;br&gt;「别进去！不行！快破了！」&lt;br&gt;「处女膜吗？忍过这一刻，你便会快活起来了！」毫不留情地，老师高高举
起小薇双脚，再全力向前一压！&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊！！！！」一阵有如把自己身体撕开两边的痛楚，令小薇发出
高声的乎叫：「救命啊！！！！痛！」&lt;br&gt;未经人道的少女，就这样失去了宝贵的处女身给一个身份不明、连样子也看
不到的男人。&lt;br&gt;「吵甚么？不是全进去了吗？你没有好好上生物课吧，女性的阴道容纳力很
大的呢！」&lt;br&gt;「但，真的是很痛啊！」小薇痛得眼睛紧闭，面上香汗淋漓，非常的楚楚可
怜，同时身体也产生着震栗的颤抖。&lt;br&gt;现在Ｍ老师的状态却是有如神仙般快乐，小弟弟完全被包在一个十分紧迫的
肉洞内，而肉洞的壁更在不住地收缩蠕动，更是刺激得他的龟头兴奋至极！&lt;br&gt;「这就是１６岁处女的肉洞吗？好紧哦！」&lt;br&gt;「不要！拔出来！」&lt;br&gt;「怎可能！你在做梦吧？」&lt;br&gt;老师在小薇的体内开始了抽插活动，他一动起来，又再刺激起刚破瓜的阴道
的痛楚，令小薇又是不住地叫得死去活来！&lt;br&gt;猛烈的抽插在持续着，Ｍ老师一边看着胯下的人儿，随着每一下刺进娇躯也
在一下下弹跳着，全身青嫩的胴体泄满了汗珠，而她的头儿也不断第乱摇，摇得
头发散乱，加上口中如狂似疯的叫喊，令她看来像疯妇多过平常的文静女学生！&lt;br&gt;（终于，这样的美少女也成了我的玩物了！）思念到此，一股兴奋直冲上脑
际，他大力地再抽插了几下，然后一股精液便全射进小薇的子宫内。&lt;br&gt;「不！不要﹍﹍喔喔﹍﹍」&lt;br&gt;老师满足地退了下来，留下床上刚受到失身冲击、身心都在混乱受伤状态的
小薇，动也不动地在床上哭着。&lt;br&gt;「傻孩子，哭甚么？这是你成为真正女人的一步喔！」&lt;br&gt;排行第二的Ｒ医生走上前，看着小薇通红和被汗和泪湿遍的脸，本已是十分
可爱的脸孔在凄楚痛哭得梨花带雨中，更有股可怜的魅力。&lt;br&gt;「别怕﹍﹍」Ｒ医生不禁吻她的脸，不断地吻着，像在享受着她脸上泪和汗
水的味道－－这医生，本就是个变态的幼女虐待狂。所以小薇的哭、她的痛，却
只会令他更高兴。&lt;br&gt;他沿颈项直吻而下，吻到她的乳房、微突出的乳尖。他用牙把乳尖扣住，再
轻轻地噬咬。&lt;br&gt;「痛！不要﹍﹍」本来疲乏得动也不动的小薇，在医生的刺激下也不禁扭动
着娇躯，想要避开他的肆虐。这当然是徒劳的，医生肥大的双手和油腻的嘴，肆
意地揉躏了她的身体每寸，一直又来到小薇的下体。&lt;br&gt;刚遭受了强暴的小薇，两片大阴唇仍在开启状态，可以见到中间的小阴唇被
处女血泄红了，而最中央的裂缝位置，还有血丝在渗出来。&lt;br&gt;「真可怜，先为你止血吧！」医生很快地从背包中取出棉花和夹子，用夹子
夹着棉花把小薇下体的血吸走大半。但之后，他却不是把棉花丢掉，而是先享受
似的嗅了嗅，再把泄满了小薇破瓜之血的棉花珍而重之地放入一小胶袋中，再把
它放入皮包中保存。&lt;br&gt;（这家伙，真不是普通的变态！）看见这行为的主持人不禁在心中想着。&lt;br&gt;做完了这一轮东西，他便掏出早已在非常兴奋状态的阳具，然后侵入小薇体
内。&lt;br&gt;「不！好痛！」&lt;br&gt;「不错，紧迫度相当良好！」&lt;br&gt;医生本就是胖子一名，而他每一次插进去也用尽了全身的体型向下压，令小
薇受到的压力比刚才Ｍ老师的更强上一倍！&lt;br&gt;「啊啊啊啊！！！！快穿了！子官口﹍﹍」&lt;br&gt;「呵呵，那里哪有如此易穿的？」&lt;br&gt;少女施虐狂的医生，尽情地强暴着胯下的１６岁少女，他每一下冲刺都像拆
床般用力，不须小薇的惨叫，连旁人看了也感到凄惨。&lt;br&gt;「Ｘ的，医生你别弄死她了，还有我未上啊！」&lt;br&gt;Ｒ医生却像听不到般，继续抽插至百多下，小薇的惨叫声音渐渐变得嘶哑和
微弱下来。&lt;br&gt;「喔﹍﹍呵！」终于，医生又把精液射入少女的体内。&lt;br&gt;「早叫了你轻手一点！搞到她现在有如半死不活的怎Ｘ办！不管了！」&lt;br&gt;Ａ哥一开始便拿出早已呈怒蛙状态的阳具，三人中以他的阳具最大，最性急
的他偏又排在最尾，所以一轮到他便二话不说地插进去！&lt;br&gt;巨大的阳具，令到迷糊中的小薇稍一清醒，又张口叫了出来。&lt;br&gt;「纯正女中学生，和街边的鸡便是不Ｘ同！下面的感觉真是差天共地！」&lt;br&gt;Ａ哥开始活塞运动不久后，便边干边伸手按下了圆床边的开关。电动圆床开
动后，在其波浪般的配合下，小薇尝试到之前从末试过的狂暴！每一下的插进，
除了男人的推力外，还有自己迎上去的冲力，「感觉」前所未有的大！&lt;br&gt;「怎么？啊﹍﹍」&lt;br&gt;「哈，有点反应才好玩嘛！像死鱼般有甚么好玩？」&lt;br&gt;小薇的俏脸上交集着「痛苦」和「官能兴奋」两种复杂表情，叫声中也显得
语意不清了：「怎么﹍﹍痛﹍﹍不要﹍﹍我好怪﹍﹍」&lt;br&gt;「好货色！我十年末尝过这种极品的美少女，太好了！」&lt;br&gt;抽插近三百下，Ａ哥射精了，而小薇竟也像同时到达一个从末尝过的满足境
界，她娇躯痉挛了几下，便整个人瘫痪下来。&lt;br&gt;可是，望向眼前毫无反抗力的美少女，Ａ哥的兴奋似乎还未完全满足：「我
以前以一敌三都是闲事，你以为这便完了？」留在阴道内的阳具，两分钟后便又
再硬直起来。&lt;br&gt;Ａ哥再次开始他的施暴，然而这次小薇真的动也不能再动了，叫声也渐惭消
失，只有任由他无止境地在自己的身体内泄欲。&lt;br&gt;终于过了近半小时，Ａ哥三次射精后才满足地退走了。&lt;br&gt;一直看到此时的主持人，只见小薇双眼微张，眼神却像散乱而没有焦点，身
体软软的如没半分气力，全身上下都是淋漓的香汗。&lt;br&gt;「以一个１６岁女生，要应付三个大饿狼是太勉强了吧１好，那你便用上面
的口来满足我吧！」&lt;br&gt;主持人用手  住小薇下颚，强把阳具塞入她小嘴中：「张口！含着！」&lt;br&gt;破处的痛、轮奸的冲击，此时的小薇已像一件没思想的人偶，只会完全照做
别人的吩咐。&lt;br&gt;「呵！」不久，主持人便将精液射入她的口腔内。&lt;br&gt;他再次拿出迷晕喷雾向她喷了一下，然后用一个白色大胶袋套向她﹍﹍&lt;br&gt;晚上十时正，警方收到报案，一个倒垃圾的清洁工人，在住宅区某垃圾站中
一个垃圾胶袋中发现了一个怀疑遭强暴的中学女生。&lt;br&gt;被发现时那女生正不省人事，衣衫不整，身体上满是性交留下的痕迹。她的
灰色毛外套被扯高至近颈部，下面白色的校服被割开，胸围扯高，露出了一对满
布红色指痕的乳房，乳尖上还有着被咬过的迹像。&lt;br&gt;她的内裤也被扯脱了一边，露出的性器上有血迹和奶白的精液交混在一起，
阴唇也微有破裂的痕迹。最后，她的小嘴微张，嘴角有精液的残迹。&lt;br&gt;少女被送到医院，经治理后大致无碍，然而对于侵犯她的几个「  面怪客」
和「美少女品尝会」，警方对他们的身份仍未有头绪。&lt;br&gt;夜幕低垂，在本地Ｈ市一个高尚住宅区中，其中一座两层高的平房，住着一
个年约２６的独身男子。住在周围的人很少见他外出，而事实上他根本没出外上
班，因为他从事的是一个很特别的「职业」。&lt;br&gt;凡是富裕地区，色情事业也都特别发达，这便是「饱暖思淫辱」的道理。而
有一些特别富有，而又有特殊「嗜好」的人，一般的风尘女子已无法满足他们需
求，而这个神秘男子便会提供一些特别的「货品」和玩意供给这类人。&lt;br&gt;每隔约一星期便会有三个固定的访客，而这晚他们也都到来了。奇怪的是这
些人入屋前都用一条三角形头巾去  住他们的头，只在眼、耳、口、鼻的地方各
开了一个小洞。&lt;br&gt;他们一进入屋内，便沿一条楼梯往下走，来到一道厚重的大铁门前，敲了一
次暗号后，屋主便会开门让他们进入。&lt;br&gt;门后是一个有空调的地下室，室中以几支强烈射灯照明，四面墙壁、柜子中
放满了各式器具。其中一角则是用两面铁栅围住了的角落，像是一个监牢般。此
刻，只见那道铁栅前的地上有一个黑色的大布袋，而袋中似乎有东西在蠕动着。&lt;br&gt;「Ｒ医生，今晚好Ｘ迟！等Ｘ死人了！」&lt;br&gt;「抱歉，因有一个临时的急症病人，Ａ大哥和Ｍ老师来了很久了？」&lt;br&gt;「也不算很久，幸好主持人放了一些很不错的片子，正好算是热身！」&lt;br&gt;这时，高佻、姿势优雅的屋主人走到大布袋旁宣布：「既然人到齐了，我们
便开始今晚的会议吧！」&lt;br&gt;「今晚的对像，名字是唐美琴，今年１７岁，中五学生。她居住和就读于九
龙塘区，似乎家境非常不错的样子，学业成绩中上，兴趣是音乐，尤其喜欢古典
乐。她是班中的班长和校中的风纪委员长之一，老师对她的责任心和正直感有很
不错的评价。据线人探知，似乎正在和同校中六的学生会会长交往，处女可能率
是６５％。好，现在我们便欢迎今晚的品尝对像吧！」&lt;br&gt;主持人大力一扯，把地上的大布袋向上扯高，立时出现一个少女的容姿！&lt;br&gt;「哦哦！﹍﹍」&lt;br&gt;那是一个穿着宝蓝色的旗袍型校服的高中女生，头发亦配合中国式风味而扎
成尕辫，像是个中国娃娃般。小琴有着清秀的容貌，可说是美人胚子，将来能长
成一个成熟的大美人是几可肯定的事。&lt;br&gt;旗袍型的校服的特点是贴身，能展露女性曲线美。小琴赫然也有着发育程度
相当不错的身体，而她的身体上更一早便被人用麻绳紧缚住，双手被绑在后面，
而双脚也被绑在一起。上半身更被绑成ＳＭ味道十足、日本人称为「龟甲缚」的
形态，这种近乎网状一格格般的捆绑形态，由于乳房四周都有围上麻绳，所以令
乳房的曲线更加突出，在紧身的旗袍下好像要被迫爆般，视觉效果非常强烈！&lt;br&gt;而她除了全身紧缚，口部更被绑了一个结的长布条封住，成为「辕辔」的形
态，故此她只可以像虫般在地上蠕动，和口中发出「唔唔」的声音而已！&lt;br&gt;一个被五花大绑而失去自由的美少女，当然是令嗜虐狂欲火狂升的，而三人
此时也再忍不住，立时走上前去，抚摸着这可怜的美少女，可怜小琴被绑得紧紧
的，只有毫无反抗力地任意被他们抚摸全身！&lt;br&gt;「好Ｘ正的身裁！弹性好得像床褥呢！」大哥Ａ淫笑道。&lt;br&gt;老师更把头伏在她身上乱嗅，而医生更把手从旗袍的开叉处伸进去，搓揉着
肉质娇嫩的大腿。&lt;br&gt;小琴已被吓得花容失色，一小时前还刚离开学校，怎也想不到现在竟会置身
监禁地下室中，身体更遭受到三个色狼男人的侵袭！&lt;br&gt;「这绳绑得很不错，主持人你果然深懂此道呢！」老师欣赏地用手拉扯着捆
在小琴身体上的麻绳，由于麻绳本已是绑得颇紧，再一拉扯下更是扯贴着身体，
令小琴发出「唔唔」的低吟。一个被缚的少女，在麻绳的捆绑束缚下发出魅惑的
喘息，更突出了ＳＭ绳缚的气氛。&lt;br&gt;「你是一具人偶，知道吗？」老师扯着她的两条尕辫，然后对着她惊惶的脸
说着。&lt;br&gt;三人上下其手了一会后，大哥Ａ拿起一把剪刀，把一边胸部上的衣布剪开了
一个和乳房表面积相若的圆洞，然后再在另一边胸前也剪了同样的洞，再将洞下
的胸围拉高，粉红色乳头与及呈竹荀状形态美好的乳房「噗」地弹了出来！&lt;br&gt;「都几大个波，起码比上次的小薇大了两个码。正！」&lt;br&gt;「唔？喔喔﹍﹍」小琴急得泪花不断打滚，但怎也阻止不了他们开始玩弄她
的乳房！&lt;br&gt;他们把那少女的乳房搓圆按扁，又放到口中去舔去咬，一脸享受的样子，但
小琴则被弄得在不住扭动，不久之后，那对幼嫩的乳房已被玩得红红的满是指痕
了。&lt;br&gt;另</content></item></essay>