<essay><item><title>崩溃的圣女(10)</title><author>床上伴侣</author><content>扬到最高。&lt;br&gt;香奈子的肉体受此二种方式的凌辱，但是已被勾魂的香奈子，只有猛摇着头。&lt;br&gt;终于，停止了排便的等待着，岩田准备拿起来。&lt;br&gt;「啊！等一下，还没有完呢！」&lt;br&gt;在说话之前，再次的发作，果实又落到洗面器的小山上。&lt;br&gt;接着，又一波再一波的排泄，香奈子从紧闭的眼中流出了泪水。&lt;br&gt;松崎将管子上的按键按到最强的部份，看着香奈子那染红的美貌。&lt;br&gt;「像课长这么美丽，我们是第一次看到，连我都快受不了了，想必海那端的先生，看到现在的课长，一定也是&lt;br&gt;道么想的。」&lt;br&gt;边说着，手伸过去，直接握住管子，来回的抽送着。&lt;br&gt;「啊！不要如此，请饶了我吧！松崎先生！」&lt;br&gt;反抗的声音尖叫着。&lt;br&gt;二人将后面的绳子解开后，倒在床上，松崎用肛门扩张器来调。&lt;br&gt;那种冷冷金属的感觉，使香奈子发出了抽动的声音。&lt;br&gt;「不要！不要！你们在做什么？」&lt;br&gt;「太太的花丛，受过调教后，变成如何？来检查一下。」&lt;br&gt;讲完，岩田将扩张器握着，如鸭嘴般一点一点地撑开。&lt;br&gt;「呜！好痛！好痛！」&lt;br&gt;香奈子被弄得悲痛不已，香奈子狂乱的头发散了一脸。&lt;br&gt;「太太，我们觉得你的颜色好，宽度也够，柔软度也好，太棒了！」&lt;br&gt;松崎的眼睛闪着怪异的眼光，看着肛门扩张器里面。&lt;br&gt;「色狼！」&lt;br&gt;吞着自己口水的松崎，看着美人课长的身体，握住扩张器，左右地摇晃，自得其乐的摇着。&lt;br&gt;「课长真的是美人胚子，甚至屁股的屁眼，都如此的漂亮，如此这般，你的感觉如何呢？」&lt;br&gt;「呀！呀！很痛呢！请饶了我吧！求求你，别再那样了！」&lt;br&gt;（已经结束了，我已经没有做为人妻的资格）&lt;br&gt;在羞耻与污辱感之下，香奈子这么想着。&lt;br&gt;如同生长在地狱被解放的人，从井口垂下来的绳子，用指尖抓住那一丝线，香奈子的肢体，有那种美丽的姿势
。&lt;br&gt;体力和气力的限界都到底的香奈子，指尖没有抓到什么。&lt;br&gt;「课长，离睡眼时间还早！」&lt;br&gt;松崎抚着香奈子的下巴，从床边的桌上拿来威士忌的酒，喝了一口。&lt;br&gt;「来一给你一口！」&lt;br&gt;说完之后，将含在口中的一口酒，移到香奈子的口中。&lt;br&gt;深深的望着那不变的深眸。&lt;br&gt;「还要来些什么呢？」&lt;br&gt;「当然是热切的期待着，这已是最后了，课长你会不会后悔自己身为女人？」&lt;br&gt;「嗯…为什么那么…为何要这样虐待我…」&lt;br&gt;想像不到的低着眼睛，流着眼泪。&lt;br&gt;「这些都是课长你长得太美丽了，人有气质，而招惹来的！」&lt;br&gt;说完，两手按住香奈子的双颊，野蛮地用唇压着她的唇。&lt;br&gt;想要呻吟或是抵抗的意识已经没有了，唇及舌都让松崎给吸住了。&lt;br&gt;双乳间都留着被绳绑的痕迹，松崎用手去搓揉着，胸部乳头用舌及唇去吸着，直到它变硬、充血。&lt;br&gt;「太太，现在要试试你到今日为止调教的成果为何！」&lt;br&gt;岩田从香奈子的背后用手围绕住，抚摸着如用水煮过的蛋上，那丰满的臀部。&lt;br&gt;「啊！啊！」&lt;br&gt;仅是如此，那快感就袭击了香奈子，想像不到的那臀部有多寂寞。&lt;br&gt;岩田的手指，沿着裂开的深处，无意识之间，美丽的腿也开着，岩田用手指轻揉着那花蒂，一下子全身都变热
了。&lt;br&gt;「啊！再如何请让我享受一下吧！」&lt;br&gt;美貌泛上红潮，自己也开始将腰摇起来。&lt;br&gt;「呀！太太，用美妙的声音，哭给对岸的先生听吧！」&lt;br&gt;岩田说着，把香奈子两脚抱起来。&lt;br&gt;那一刻已经全裸的松崎，将手中已昂起的东西，用尖端对准着香奈子的下腹。&lt;br&gt;「好吗？」&lt;br&gt;「就这样子慢慢的下来。」&lt;br&gt;岩田将香奈子一点点的，慢慢的坐了下来，对准了松崎的男根，插入那已溢出花蜜的花瓣，松崎用单只脚，开&lt;br&gt;始了律动，香奈子从全身散发着人妻的香味。&lt;br&gt;「呀！呀！松崎先生，我…我是不是很奇怪？」&lt;br&gt;流着热情喘息的官能，慢慢的达到高潮，律动感也愈来愈快的松崎。&lt;br&gt;「你爽吗？课长！喂！感觉如何？」
剩下的一手揉摇着乳头。&lt;br&gt;「嗯！好爽！像如此的开始。啊！我们会变成如何呢？」&lt;br&gt;「课长那么愉悦的接受，我也觉得很光荣！」
「啊！不行了，我要…我要…」&lt;br&gt;当松崎的唇接近过来时，香奈子已将自己的唇张大且压住，贪心的舌绕动着对方的舌。&lt;br&gt;啊！再一次想做的是，再次的律动，同时从背后，岩田用手揉摸着我的背，大姆指再入了我的花蒂处。&lt;br&gt;那拨弄花蒂的技巧，不仅是用指腹来揉，而是从周围开始，向中心用几只手指头，忽强忽弱的，轻轻的抽送着&lt;br&gt;，那迷人的粘液，渐渐地喷出来。&lt;br&gt;仅是这些动作，香奈子全身的肉、骨头都酥了。&lt;br&gt;但是真正的高潮戏在后面！&lt;br&gt;岩田的手，抓住抱起那双腿，好像有又热又软的东西，压进了阴道中。&lt;br&gt;那是什么，香奈子全然不知，但变硬变大的感觉插入了穴之中，一瞬间，如同淋了冷水一般，都愕然了。&lt;br&gt;（那么！那么粗大的东西…）&lt;br&gt;开始了悲鸣！&lt;br&gt;啊！经过了二个月的调教，香奈子的阴道，竟有如此惊人的伸缩能力，将那岩田巨大的东西给吞了进去。&lt;br&gt;「真是太奇妙了，太太的阴道如此的紧！」&lt;br&gt;边说着，岩日与松崎开始合作，当律动开始时，将二只腿，往上抱，香奈子，完全浮着，开始时，那觉得难受&lt;br&gt;的阴道，在律动中反复地感到有了空间，而且是说下出来的快感，那如此强烈的愉悦，香奈子的身体之中，为&lt;br&gt;人妻的谨慎、矜持，这时刻都已经投入那人的魂魄之外了。&lt;br&gt;（已经不再想做什么，只想保持这样继续下去）&lt;br&gt;因此在两人之间的你来我往，将身体委托了他们，喜悦地咆哮着。&lt;br&gt;「已经没有办法忍耐了！」&lt;br&gt;边叫着，香奈子的肉体，已到了天国的某处，同时那魂魄也到了地狱的某处在那坠落。&lt;br&gt;下班后在家附近的店中买了些东西，香奈子回到了家。&lt;br&gt;先生忠正回来到今天已是第四天了。&lt;br&gt;松崎们如约定所说的，从最后一晚以来，对香奈子一只手指也没敢去碰，而且香奈子隔天就退休了，在香奈子&lt;br&gt;的面前没再出现过。&lt;br&gt;过了三个月的恶梦，终于回到以前的生活。&lt;br&gt;完全有一种令人难以相信的感觉。&lt;br&gt;对忠正说现在是生理期，所以都还没有接触过。&lt;br&gt;但是没有办法永远离开先生的接近，到了那时候如果我全然不同的话。&lt;br&gt;（如果仍是像以前夫妇的运作的话…）&lt;br&gt;绝望的香奈子，想想也只有这一条路。&lt;br&gt;玄关处，将门关上，香奈子吓了一跳！&lt;br&gt;先生的鞋很乱的丢在地上，而且平常先生不可能比自己早到家。&lt;br&gt;将买好的东西放到厨房，走到起居室。&lt;br&gt;「香奈子，过来一下！」&lt;br&gt;已拉松了领带，穿着衬衫的忠正，站在楼梯中，发出叫声。&lt;br&gt;「你回来了！」&lt;br&gt;明朗的声音，走上二楼。&lt;br&gt;走入书房，先生那变青的脸，才发现一定有什么不对的事。&lt;br&gt;「坐到那边！」&lt;br&gt;香奈子坐在沙发上。&lt;br&gt;站在窗边的忠正，倒了一杯酒，一口喝尽。&lt;br&gt;「实际上今天有一位男子，打电话到公司，说有非常重要的事，要商量，希望能够见面。」&lt;br&gt;说到这里，忠正的语气变重了。&lt;br&gt;香奈子也按捺不住地问。&lt;br&gt;「那说了些什么，说了些什么？」&lt;br&gt;忠正抬起了头第一次，用几乎绝望的眼神，看了香奈子一眼。&lt;br&gt;「这个！」&lt;br&gt;押下了录影机的遥控按钮。&lt;br&gt;突然之间在电视机的画面出现时，香奈子的表情冻结了！&lt;br&gt;画面上，有一个刺青的男子和一位年轻女子在洗垫子被演出来。&lt;br&gt;「打电话来的是画面上这位岩田，那男人说：画面上的女人是你，我告诉他不是，那家伙叫我回来再问你。怎&lt;br&gt;么，香奈子，那女人不是你吧！告诉我不是你！」&lt;br&gt;不可思议的怒火，涌入了香奈子的心中，但是已经太晚了，即使是生气，也都无法挽回一切了。&lt;br&gt;「不是！」终于香奈子回答了。&lt;br&gt;将手中的酒一饮而尽的忠正，「我想听听看，难道你不告诉我吗？」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;香奈子慢慢的发言了，但是再如何说，也没办法改变那画面的事实，而且是全然无力的。&lt;br&gt;「是这样的，在你回国前一晚为止，我都必须遵守他们所说的，这就是全部。你怎么的处罚我都接受，如果要&lt;br&gt;离婚的话，我已经只有仅此来偿清自己的不对。」&lt;br&gt;「不行！不离婚！」&lt;br&gt;将录影机关掉的忠正，说完后从香奈子的正面跪下。&lt;br&gt;「我是爱你的，如此才结婚，如果有这样的事情，用离婚，不是那么简单可以决定的。」&lt;br&gt;「但是，是不会原谅我的，对不对！」&lt;br&gt;「我不知道，努力看看，随着时间会冲淡一切的，岩田准备卖给我们那录影带到时一定很麻烦。」&lt;br&gt;「会变成怎样呢？」&lt;br&gt;「别担心，与律师朋友好好商量一下，这件事就让我处理，好吗？这不会破坏我们生活的。」&lt;br&gt;「对不起！亲爱的！」&lt;br&gt;「二人的事，之后再来处理。」&lt;br&gt;&lt;br&gt;在公司接到先生打来的电话。&lt;br&gt;「全部都解决了！」&lt;br&gt;「对不起！」&lt;br&gt;这个月，忠正与岩田们的交涉，连日奔走，忠正考虑了很多，还是答应了岩田要求。&lt;br&gt;「对不起，财产约三分之二都给他们了！」&lt;br&gt;「没关系，很感谢你！」&lt;br&gt;「从此以后，只有我们二人世界，已没有可以害怕的事，香奈子，今夜我们到外面吃饭，有事要拜托你！」&lt;br&gt;「好！」&lt;br&gt;「我爱你！」&lt;br&gt;香奈子停了一下。&lt;br&gt;「谢谢！」&lt;br&gt;讲完，放下电话。&lt;br&gt;这个月，香奈子好几次要与忠正同枕共眠，但是都被忠正拒绝了。&lt;br&gt;原因知道了，在这三个月之间，自己的妻子每天与别的男人相会，看到那令人讨厌的岩田，当看到香奈予身体&lt;br&gt;时，就会浮起那男人的脸，以致没办法来进行夫妻这件事。&lt;br&gt;吃完饭后，忠正拿出了一封信放在桌上。&lt;br&gt;『离婚协议书』写着这样的内容，香奈子双颊变硬，马上心境被绑住了，再遇到怎样的情形，忠正要求的形式&lt;br&gt;来偿还，一定用开始时一样的决定来对待。&lt;br&gt;「能不能按上章？」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;「只是在离婚之前再一次，再与我一次。」&lt;br&gt;「什么？」&lt;br&gt;「不是用妻子的身份，是用奴隶的身份。」&lt;br&gt;忠正又拿出了一封信。&lt;br&gt;『奴隶协议书』看完之后，香奈子望着忠正。&lt;br&gt;「或许你觉得不可思议，但是，没有其他的办法让我能够继续爱着你，当然你现在不必要马上签名，但是今夜&lt;br&gt;试一试，如果好了，再签！」&lt;br&gt;忠正的想法，香奈子十分的明了。&lt;br&gt;用心来爱，但是用身体来爱则没办法了！&lt;br&gt;「就如我之前所说的一样，我会依照你所希望的去做，这是我的偿还。」&lt;br&gt;香奈子在二封信上都签了名。&lt;br&gt;「洗完身体穿上这个。」&lt;br&gt;忠正拿给她一件黑色紧身洋装。&lt;br&gt;在六本木一间宾馆内。&lt;br&gt;从结婚起，与先生是没有进过宾馆，而这种有性爱游戏的宾馆也是第一次。&lt;br&gt;淋浴后，穿上黑色内裤。&lt;br&gt;「来这里，香奈子！」&lt;br&gt;穿着一件内裤的忠正，坐在后方壁上饰着一个骼子的靠壁沙发上，用手招着。&lt;br&gt;香奈子穿着高根鞋，站在忠正面前，映出美丽的脸。&lt;br&gt;成熟又发达的腰及下腹部，有皮制的扣子扣着，而且有萤光的乳罩，撑着丰满的胸部，让那形状更突出。&lt;br&gt;「好漂亮，香奈子，今天开始你已不是我的妻子，而是我的性奴隶！」&lt;br&gt;「是的，亲爱的！」&lt;br&gt;讲完，忠正拿出骑马用的皮鞭，打了一下。&lt;br&gt;打在香奈子丰满的大腿上，香奈子「呜…」伸直了腰，发出了小声的悲泣。&lt;br&gt;「你已不是我的妻子，对我的称呼请叫我主人！」&lt;br&gt;「是！是！主人！」&lt;br&gt;香奈子颊部变硬，用战栗的声音，如同在迎接初夜般的紧张。&lt;br&gt;「跪下伸出双手来！」&lt;br&gt;「好！」&lt;br&gt;跪了下来，伸出双手，在手腕上上了锁。&lt;br&gt;「这一个，你自己扣在腿上！」&lt;br&gt;还有一个脚铐，香奈子自己扣上了双脚。&lt;br&gt;接着，锁在脖子上的锁，扣好之后忠正站了起来。&lt;br&gt;「好了！来！」&lt;br&gt;用手将铐拉着。&lt;br&gt;「呜…」&lt;br&gt;脸四处望着，香奈子尾随着忠正之后，床上有四个铐环。&lt;br&gt;手脚上的锁在地板上发出磨擦的声音，讨厌却了解到自己被放在那个定位，但是香奈子体内又提起了妖媚、甘&lt;br&gt;美的兴奋。&lt;br&gt;走到房间中央，天花板的滑车垂下来的 条，将两手锁在那 条上，就这样子被吊着。&lt;br&gt;看着香奈子的曲线美，在周围绕着的忠正说：「这三个月，身体变得十分妩媚</content></item></essay>