<essay><item><title>漂亮警花</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今年夏天，我被公司派到某工程项目部做助理，因为这是一个公安局的业务楼，所以生活条件很好。在在建楼后面就是公安局现在的办公楼，办公楼西侧是一个二层小楼，二层上就是为我们安排的住所，而且二层与办公楼还是相通的。值得一提的是，厕所就在办公楼的最东侧，而在厕所旁边是一间档案室。&lt;br&gt;来到这儿的几天后我就注意到档案室有一个漂亮而又很有气质的美女警官，乌黑靓丽的长发，一对漆黑的眼睛，小巧红润的嘴唇，白皙的皮肤，苗条修长的身材，第一眼看到她，我就深深的喜欢上了她。后来经过打听，知道她叫李倩，她叔叔是这个公安局的局长，她今年２７岁，有男朋友但未婚。我暗暗发誓，一定要摘了这朵美丽的警花，终于有一天，我的机会来了。&lt;br&gt;无意中我知道了，因为公安局要搬进新楼，需要把以前的资料和档案都整理出来。本来档案室有两个人，但另外一个人因为结婚还在休假中，而且档案室资料很多，所以李倩一个人每天要加班到六点半，才能骑车回家，而公安局基本在五点就没有人。我见机会难得，终于有一天让我如愿以偿。&lt;br&gt;那天，快六点的时候，我发现二层的办公室只有档案室的房间门还开着。我偷偷走过去，看到李倩穿着警服在认真的整理资料。所谓的警服就是上半身蓝色衬衣，下身黑色过膝裙子，脚上穿着白色的凉鞋。虽然屋里开着空调，但她的脸上还是挂着几滴汗水，衣服被汗水浸湿，贴在后背上，桌上放着一杯水，她一边工作，一边喝着水。估计是水喝多了，不一会，她拿着包纸就去了厕所。&lt;br&gt;我一见机会难得，以最快的速度拿出早已准备好的药放入她的水杯，然后迅速躲到门后。一会她回来了，继续一边整理着资料，一边喝着水，丝毫没发现任何异状。大约十分钟，药力发作。她感觉浑身燥热难当，胸口更是一起一伏气喘吁吁。她捂着胸口两腿紧紧并在一起，有点站立不住的感觉。她想扶着椅子坐到床上休息一下。&lt;br&gt;在她转身的瞬间，我立刻冲了上去，从背后抱住她用毛巾捂住了她的眼睛，一只手伸进她的衬衣揉捏她的乳房，一只手捂住她的嘴，用嘴去亲吻她的后背和颈项，并顺势用脚把门带上。&lt;br&gt;她显然被这突如其来的状况吓呆了，但在药力的作用下，让她的身体变得异常敏感，我亲吻之处，感觉到一股火热和香甜。虽然我捂住了她的嘴，但在药力和对身体刺激的双重作用下，她发出了「唔唔」的声音，她试图推开我，身上却一点力气也用不上，甚至呼喊的力气都没有了，并且身体慢慢软了下去。&lt;br&gt;我顺势把她压在了床上，继续一只手捂着她的嘴，另一只手轻柔的抚摸着她的手指，手臂，肩膀，乳房，腋窝，小腹，大腿内侧以及她最神秘的地方。而她也在我的抚摸之下，身体微微的颤抖，发出了阵阵的呻吟。尤其是摸到下体，才发现那里早已湿的不成样子。并且淫水还在往外流着。&lt;br&gt;这时我看到她性感微张的小嘴，忍不住吻了下去，想把舌头伸入她的口腔，吮吸她嘴里的香甜气息，但她感觉到我的吻，却紧咬贝齿，抗拒我舌头的进入，仍然用双手无力的想要推开我，继续着柔弱的反抗。这时我翻身趴在她身边，减少她承受我身体的重量，然后继续吻着她的耳垂，轻声对她说道：「李倩，你是我见过的最漂亮最有气质的女孩子了，你知道吗，我每天睁开眼闭上眼都是你的影子，我已经深深的爱上你了。」&lt;br&gt;边说边用手解开了她的上衣，露出了粉色的文胸。她的乳房不是很大，但是乳头已经勃起，文胸上露出了两粒葡萄样的突起。我有解开了她的文胸，终于她的乳房显现在我的眼前，白皙小巧的乳房上，两粒粉色的乳头，随着胸口剧烈的起伏，可爱极了。我一下吸住了其中一粒，并加大了力量揉捏她的乳房。&lt;br&gt;这时她的呻吟声明显增大了：「啊……哦啊，你是……你是谁，不……不要啊……别啊……啊……」&lt;br&gt;「我是最爱你的人，我只想给你快乐，第一眼我就看到你，我情不自禁的爱上你了，所以不要拒绝我。」边说我把手伸进她的裙子，伸进她的内裤，慢慢抚摸她的神秘地带，我感觉到她的下面毛不是很多，在阴毛的下面，有一个小小的突起。&lt;br&gt;当我的手指假装不经意扫过时，她身体颤抖的更加厉害，呻吟声更大：「不要……不要好吗……哦啊……恩……恩……哦啊……啊……痒啊……」渐渐的她的表情变得柔和起来，神智被快感刺激的模糊不清，发出了阵阵享受的呻吟声。我见她的表情知道已经进入了状态，继续揉捏亲吻着她的乳房，刺激着她的小穴，并不时把手指伸进她的小穴。&lt;br&gt;「哦啊……啊……啊啊……啊……啊……啊……啊啊……」她被快感刺激的只知道发出没有意义的呻吟。「啊啊！」突然她大叫一声，身体一阵痉挛，继而绷紧不动，停了能有十几秒钟，一下放松下来，大口大口的喘着气。原来她竟然高潮了。&lt;br&gt;我微微一笑，趴在她耳边，轻轻哈着气：「舒服吗？想不想更舒服一些？」&lt;br&gt;她竟红着脸点了点头。因为毛巾蒙住了她的眼睛，所以我看不到她的眼神，但我知道我已经征服她了，看不到她的眼睛也好，如果知道我下一步的举动，会让她羞得无地自容。&lt;br&gt;我起身插上了门，毕竟在公安局做这种事，还是要小心。回来后我慢慢脱下她的裙子，露出了粉色的内裤，在那神秘地带，已是淫水泛滥，水湿一片了。我用鼻子凑到她的两腿之间，用力的吸了吸，闻到一股酸酸的略有点香香的味道。她似乎明白正在做什么，用蚊子一样的声音说道：「啊……别……你别呀……」&lt;br&gt;我呵呵一笑，伸手去脱她的内裤，而她竟配合的抬了抬屁股。很顺利的脱了下来。终于她最神秘的部位一览无馀。她的阴毛不是很多，两片粉嫩的阴唇因为动情而一张一合，冒着淫水。我伸出舌头轻舔了一下阴蒂，她马上颤抖了一下并伴着一声醉人的呻吟：「哦……你……你好坏。」她伸出手试图推开我的头。&lt;br&gt;我说道：「原来你也这样淫荡，你看你现在都流了这么多淫水。」她被我的话一刺激，下面又汩汩的流出水来，羞涩的说道：「你……你……你坏……」我继续用嘴亲吻着她的小穴，舔着她的阴蒂和阴唇，舌头在她的小穴里进进出出，并不是吸吮两下她流出的淫水，味道有点酸涩。而她陶醉的享受着，发着销魂的呻吟：「哦……啊……啊……啊……啊……啊……啊……啊……啊……啊啊……啊……啊……」&lt;br&gt;大约过了几分钟，突然她又大叫一声：「啊……你……别啊……我要。」一句话没说完，身体突然绷紧，一股淫水激射而出，而后又射出几股，弄了我满脸，她的下体因为高潮而泛着潮红。我嘿嘿一笑，擦了擦脸上的淫水说：「呵呵，大美女失禁啦。」她气喘吁吁的用手捂着脸：「你……你……你好坏，搞死我了呀。」&lt;br&gt;我凑到她耳边：「你喜欢吗？喜欢我这样吗？」&lt;br&gt;「你……别折磨我了……我要你……」&lt;br&gt;我故意问她：「要我？要我做什么？」&lt;br&gt;她气喘吁吁的娇嗔一声：「你坏死了，你……你知道的呀。」&lt;br&gt;我故意一只手摸着她的乳房，一只手玩弄着她的下体，说：「我不知道，你不说明白我怎么会知道？」并且说一个字，手指在她的小穴进出一次，同时用力揉捏她的乳房一下。&lt;br&gt;这时她有点着急：「快……干我，插我，我……我要你插我。」说完把头歪向一边，捂住脸，不相信这种话是从自己嘴里说出的。同时因语言的刺激，让她又冒出一股淫水。粉色的阴唇一张一合，真是说不出的美妙。&lt;br&gt;看着这令人血脉愤张的画面，我的下面也早已涨的难受极了。我急忙脱下裤子，小兄弟立刻坚挺的扬起了头。说实话，本人的下面不是很大，但女人得到快感的程度与男人的尺寸没有直接的关系，当然前提是男人的尺寸要在正常范围之内。我的阴茎因为激动也有了分泌物，我先是用它在李倩的小穴口上摩擦了几下，那股热热的感觉让她越来越痒。见我只是摩来摩去，没有下一步的动作，不禁急道：「快点……快进来呀……我……我……我下面……下面痒死了……」&lt;br&gt;我一听也有点忍不住了，对准她的小穴口，腰部用力，慢慢的顶了进去。随着我的进入，她发出了一声长长的销魂的叫声：「哦！」&lt;br&gt;但我的龟头进入之后，却感觉遇到了障碍，再现出了痛苦的表情：「啊……啊……啊……啊……不啊……」&lt;br&gt;再看下面，顺着她的小穴口竟流出了血。我不禁心中一动，她竟然还是处女。我不忍看到她痛苦的样子，于是进入后就伏在她的身上问：「这样可以吗？」边问边抚摸着她的全身，亲吻着她的小嘴，以减轻初次的疼痛。也许因为有了足够的润滑，加上药物的作用，她的疼痛感没有那么强烈，因为我的温柔，这次她不再拒绝我的舌头，而是很主动的迎合我的吻。我们吻了一会她说：「没事，你动吧。」我这才慢慢抽动起来问：「这样可以吗？」她随着我的抽动发出断断续续的呻吟：「恩……啊……啊……啊……就这样，啊……啊……啊啊……啊……」&lt;br&gt;大概抽插了二十几下，我有点忍不住了，想停下减轻射精的冲动。可是她下面包的实在太紧了，而且里面像是会动，没有几秒钟我再也忍不住，精门大开，连续射出七八股，全部射在她的里面。热热的精液浇在花心上，让她舒服的紧紧抱住了我。本人还是处男，第一次确实耐力不足。射的过快，让我有点尴尬，射精以后的虚弱感让我在她身上爬了一分钟，想抽离她的身体。&lt;br&gt;但她却搂着我不让我离开，用细若蚊子的声音说：「别……别……我痒……」这句话也许比伟哥的作用还大，我的小兄弟立刻被刺激的坚挺了起来，而且比上次更大更充实。她感觉到我阴茎在她身体里的变化，忍不住呻吟着：「恩哦……好大……好充实……啊……」&lt;br&gt;也许是刚刚射过精，快感没有上次那样强烈，我便用起在书上学到的九浅一深，慢慢抽动起来。&lt;br&gt;「啊……恩……啊……啊……啊……啊……啊……啊……啊……啊！」她呻吟着，并不时抱紧我和我拥吻。看到她舒服的表情，我也更加用力，先是浅浅的抽插，而后深深的顶入，插到她的花心。大约过了十分钟，她的呻吟声渐渐变大，「啊……不啊……啊……啊……」我明白她的高潮又要来了，于是我加快了速度。&lt;br&gt;「哦……啊……啊哦……啊……啊……」&lt;br&gt;「啊……不要啊……我要……我又要……啊！」她大叫一声，感到下面喷出一股滚烫的淫水，浇在我的龟头上。然后她绷紧了身体，十几秒钟后，才一下放松，气喘吁吁的。&lt;br&gt;我吻着她问：「舒服吗？可以继续吗？」她点点头，我看了看表，已经快六点半了，这一次我直接快速抽插起来。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……啊……不啊……啊……」&lt;br&gt;「恩……啊……恩恩……恩……啊……啊……啊……」&lt;br&gt;这次我抽动了一百多下，突然她抓紧我的身体，在我身下一阵痉挛，「啊……不要……啊……」又一次到达了高潮。这时我也要忍不住了，没有理会她的高潮，继续快而有力的抽动。又插了三十几下，她紧紧抱着我，手指几乎抓紧我的肉里，我被这疼痛一刺激，终于射出了浓浓的精液。而滚烫的精液浇在她的花心上，极度的快感也让她又一次登上高潮，同时她紧紧咬住了我的肩头。&lt;br&gt;就这样我们有五分钟都没有动。待了一会，我慢慢抽出变软的小兄弟，随着抽出，一股混合着精液和鲜血的淫水流出了出来，她身下的床单已经湿了一大片。我为她清理干净，继续轻柔的抚摸着她的身体，等到她完全平复下来，我吻了她一下：「你是我生命中的第一个女人，我会永远记得你。我爱你。」&lt;br&gt;她想要把毛巾拿开，我拉住她的手：「不要知道我是谁，我不想影响你的生活。」而她竟傻傻的点点头，没有说什么。&lt;br&gt;</content></item></essay>