<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(10)</title><author>床上伴侣</author><content>势，任谁都明白经历过了些什么。&lt;br&gt;此后，四人经常喝酒打牌，胡侃乱聊。二蛋也是能忍，每次都是射在了杜薇
薇的肚皮上，或是挺翘的屁股上，这般日日肉搏，杜薇薇竟没有怀上蛋种。杜薇
薇跟二蛋的关系倒是确定了下来，二蛋也写信告诉了丁建国和黄芳，并寄回去了
杜薇薇的照片。黄芳回信很是高兴。丁建国也表示，会托人找门路，把杜薇薇调
回到内地的采油厂。&lt;br&gt;转眼，大雪将要封山了，二蛋的井队要撤回内地，实习也将结束，等待着二
蛋的又将是什么呢？&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
此篇是个过渡，二蛋通过杜薇薇认识了一个特殊的人物，各位狼友猜猜会是
谁？
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;（六）&lt;br&gt;衣襟尽湿近乡怯，再续初尝禁果时。
青梅竹马各劳燕，离愁挥泪不回头。&lt;br&gt;二蛋下了车，背着一个硕大的背包，手里还拎着两大提兜的衣服。衣服是油
田发的冬季棉工衣，军绿色的料子防水防油，很是结实，左臂上一个火焰的图
案，再配上一双半高筒的钢头工鞋，一顶棉毛安全头盔，一套穿起来很是精神。
还有一件在内蒙发的羊毛内衬的大劳保，二蛋也带了回来，准备都给马大。&lt;br&gt;背包里是黄芳给张秀花买的一件毛呢大衣，二蛋在内蒙买了一副小羊皮的皮
手套，是准备送给张秀兰的。冰天雪地的，二蛋在县城下了车，一路慢悠悠的往
南湖村走，半道上遇见姨娘村里的二狗子赶着一辆大车，二蛋坐了路便车，到姨
娘村口下了车，想了想，还是先回去看干爹干妈，等明天再来看姨娘的好。&lt;br&gt;俗话说近乡情怯，二蛋今天终于感觉到了这句话的含义。望着银装素裹的南
湖村，村口一排道旁树挂满了冰挂，快到村口便是学校了。&lt;br&gt;学校里静悄悄的，铁栅栏门和门前的地上，满是小家雀，看到二蛋走过来，
扑稜稜的全都飞到旁边光秃秃的树枝桠上，学校门口的小卖店也是大门紧闭。二
蛋站了会，眼里浮现出姨娘那挺翘雪白的臀部，心里不由得一片火热。&lt;br&gt;良久，二蛋跺了跺冰冷的近乎没有知觉的脚，转身往马大家走去。&lt;br&gt;马大盘坐在炕上，吃着花生米喝着高粱酒。二蛋这一走就是两年多，张秀花
头年过年在村口成天看着，今年也是，今天刚从村口回来，马大说了张秀花两
句，张秀花没吭声。正好隔壁的瘌痢家的新姑爷上门，把张秀花喊去帮着看看。
张秀花带着儿子一起过去，马大图个省心，自己个在家拿出盘油炸花生米，温了
壶酒，喝两杯。&lt;br&gt;二蛋进了院子，看着院子里熟悉的物件，心里不知怎么的，有些发酸。&lt;br&gt;「干爹、干娘，我回来了。」二蛋大步走到正屋门口，推开门，马大举着小
酒杯呆愣愣的看着门口的二蛋。&lt;br&gt;「爹，我回来了。」二蛋丢下包，急步走到炕前，一低身跪在马大脚前。&lt;br&gt;「二蛋啊，快，快起来。」马大忙丢下酒杯，半杯酒洒到炕上也没管，鞋也
顾不上穿了，腾的跳到地上，一把抓住二蛋的胳膊，拉起了二蛋。&lt;br&gt;马大急匆匆的跑到院子里冲着瘌痢家大喊道：「二蛋他娘，二蛋回来了。」&lt;br&gt;张秀花正陪着瘌痢家的媳妇坐在炕头上唠嗑，儿子马学武钻进了里屋，瘌痢
家的新姑爷带来一个游戏机，调好了３０条命的魂斗罗，几个半大小子，摇头扭
腰的玩着。学武轮不上玩，在旁边过个眼瘾。张秀花听见马大在院子里喊了一嗓
子，隐约听见二蛋回来了，马秀花急了，趿拉着鞋子就往家跑。&lt;br&gt;跑出院门，拐弯急了些，一脚踩在冰面上，滑了一跤，张秀花顾不得手上蹭
出来的血口子，爬起来边用嘴吸着流出来的血，边急急的进了屋。&lt;br&gt;看见二蛋含笑站在炕边上，「干娘。」听见二蛋喊了一声，张秀花眼泪刷就
下了了。&lt;br&gt;「他娘，快，去整几个菜，二蛋还没吃饭呢。」马大推了张秀花一把。张秀
花忙答应着去了厨房。&lt;br&gt;二蛋陪马大喝着酒，跟马大聊着些井队上的事情，张秀花拿着杜薇薇的照片
左瞅右看的，嘴巴笑的就没合拢过。一个劲的夸城里的姑娘就是水灵。&lt;br&gt;学武这下可开心了，二蛋送给学武的正是游戏机，还有几盒３０合一、１２
０合一的游戏卡，二蛋帮学武调好命，这会正双手紧握着手柄，手臂高高的举
起，眼睛紧盯着电视屏幕跟着沙罗曼蛇的飞机走，身体都要倒到沙发上了，可结
果无论学武在外面如何使劲，飞机还是直直的撞到了火焰上。&lt;br&gt;夜里，二蛋没有去果园睡，而是跟学武打游戏到半夜，然后跟他挤在一个被
筒里。学武也是个半大小子了，夜里脱得赤条条的小家伙的小家伙居然挺翘了起
来，二蛋闷笑不已。&lt;br&gt;第二天，二蛋吃了碗张秀花做的面条，里面还有两个荷包蛋，跟马大和张秀
花打了声招呼，说去看看姨娘，便出了门。&lt;br&gt;张秀兰正在厨房炸着散子，男人和儿子去了村里一起出门打工的家里拜年去
了。昨天听村里的二狗子说，二蛋回来了，本想去姐那看看这个小冤家的，可心
里又踌躇不已。&lt;br&gt;二蛋推开张秀兰家的院门，在屋门口敲了敲门，喊了两声姨娘，没人应声。
二蛋从里屋出来看到旁边厨房里的烟囱冒着烟，便走到厨房门口，张秀兰正背对
着厨房门，用长筷子在油锅里翻着散子，思绪却信马由缰的不知跑去了哪里，连
二蛋喊姨娘的声音都没有听到。&lt;br&gt;二蛋站在厨房门口，张秀兰一手掐着腰，一手拿筷子翻着散子。肥硕的屁股
随着纤细的腰身一扭一扭，二蛋小腹一股热气升起。&lt;br&gt;二蛋悄悄的走过去，一把搂住了张秀兰的腰儿，头贴靠在张秀兰的后脖颈
上。张秀兰一惊，长筷子哗的掉了一根到油锅里，另一只手抓住了死死搂着自己
的二蛋的手掌就掐。&lt;br&gt;二蛋一阵吃痛，忙道：「姨娘是我。」说着把张秀兰搬转了过来。&lt;br&gt;张秀兰听着熟悉的姨娘声，眼泪不由的就落了下来，拳起小拳头，不轻不重
的在二蛋的胸口砸了两下，「你个小犊子，吓死姨娘了。」许是又觉得不好意
思，忙推开了二蛋，「快松手，人家看见了不好。」&lt;br&gt;「姨娘，我刚看了，家里没人，姨爹他们呢？」二蛋搂住张秀兰的腰，贴近
张秀兰说道。&lt;br&gt;「他呀，又去喝酒去了，不到后半响回不来。」张秀兰被二蛋搂着，浑身麻
酥酥的。&lt;br&gt;「姨娘，想我了没有？」二蛋听说姨爹回不来，忙急色的就探手解张秀兰的
裤子。&lt;br&gt;「你个死孩子，大白天的，干啥啊你这是。」张秀兰被二蛋的动作吓了一
跳。&lt;br&gt;「姨娘你想死我了，我一直都在想你，很想，很想。」二蛋不管不顾的继续
拉扯着。&lt;br&gt;「你个冤家，真是害死人。」张秀兰早就想了无数次，见到二蛋会如何，这
下见到了，反倒没有了章法，只好由得二蛋施虐。&lt;br&gt;张秀兰转过身，自己松开了腰带，把自己缝制的大棉裤褪到膝盖，手扶着灶
沿，「从后面来，快点。」&lt;br&gt;二蛋一见张秀兰的摸样，哪还顾得其它，忙褪下裤子，露出粗长的大鸡巴，
一手抱着张秀兰的纤腰，一手扶着鸡巴找准洞口，腰部用力，屁股前挺，哧溜一
声便日了进去。&lt;br&gt;「我的个天啊，二蛋，你的鸡巴可真是粗大。」张秀兰忍不住惊叫了起来，
这一年多来的日日夜夜，二蛋那粗大的阳具总在自己眼前晃悠，学校的那帮年轻
后生总喜欢往自己小店跑，自己个虽然心里明镜似的，知道他们想要干什么，可
从来没有给过他们好颜色。可这个半大小子，却让自己整日里牵肠挂肚，日思夜
想的。&lt;br&gt;二蛋从心底里对张秀兰有种依恋，黄芳的做爱技巧不可谓不熟练，也确实让
自己高潮迭起，可不知为何，张秀兰却总是让自己不由的想起，也许是自己的第
一次，但张秀兰那份恬静，那份善良的心，足以让自己对张秀兰有种别样的依
恋。&lt;br&gt;二蛋双手搂着张秀兰的纤腰，屁股用力的前后顶动着，鸡巴在张秀兰的肥厚
多汁的骚穴里进进出出，张秀兰后仰着脖子，回首看着二蛋，二蛋忙探出身子，
一手搂住了张秀兰的脖子，痛吻了下去，两人的舌头交缠在一起，嘴里都发出呜
呜的呻吟声。&lt;br&gt;张秀兰手臂后伸，搂住二蛋的屁股，自己的圆润光洁的臀部配合着二蛋的抽
插，用力的后顶着，不时的还死死顶住二蛋的鸡巴，屁股左右扭动着划着圆圈。&lt;br&gt;「姨娘，我忍不住了，想射。」二蛋急色色的加快了抽插的速度。&lt;br&gt;「射吧，都射到姨娘的骚逼里来。」张秀兰口无遮拦，呜咽着说道。&lt;br&gt;「那我要射了，姨娘，我要都射到你的骚逼里。」&lt;br&gt;「来呀，射啊，射死姨娘。」&lt;br&gt;二蛋松开搂着张秀兰脖子的手，双手前探从棉袄里探了进去，用力的抓住张
秀兰奶子，拇指和食指分别在两颗勃起硬挺的乳头上揉捏着，整个身子的重量都
压在了张秀兰肥硕的屁股上。&lt;br&gt;二蛋飞快的上下顶撞着屁股，身体其它部位几乎不动，鸡巴猛力的抽插着，
越来越快，二蛋突然想起在豆田里，大黑操阿花的情景，跟现在自己两人很是相
像。&lt;br&gt;「你个小冤家，我要死了，姨娘要死了。」张秀兰双眼紧闭，红唇微张，舌
头舔着嘴唇，从嗓子眼里发出诱人的娇吟声。&lt;br&gt;两人的交接处水花四溅，啪啪声不绝于耳。&lt;br&gt;二蛋快速的操了几下，屁股用力的前顶，捏着张秀兰圆润乳房的双手死命的
抓揉，两支手肘夹紧张秀兰的腰侧，一股滚烫的精液喷射而出，尽数灌进了张秀
兰的阴户。&lt;br&gt;张秀兰被二蛋的精液一冲，阴门一阵的紧缩，也实在忍不住，脖颈一抖一
抖，阴户里的嫩肉如锁死的蚌壳一般一阵紧缩，张秀兰高潮了。&lt;br&gt;二蛋搂着张秀兰的腰身，头贴靠在张秀兰的背上，剧烈的喘息着。&lt;br&gt;张秀兰慢慢的站直身子，拉上了厚厚的棉裤，帮二蛋也把裤子提上，「你个
害人精，也不怕人看见。」张秀兰嗔怪着二蛋道。&lt;br&gt;二蛋嘿嘿的傻笑着，搂着张秀兰亲吻了起来，张秀兰搂紧了二蛋，二人的舌
头拚命的交缠在一起，各自的口水混合在一起。&lt;br&gt;突的，张秀兰伸手下去，摸了摸二蛋的裤裆，刚才的一阵热吻，二蛋的家伙
居然又高昂起了头，张秀兰吓了一跳，忙一把推开了二蛋。&lt;br&gt;「怎么了，姨娘？」二蛋不解的问道。&lt;br&gt;「你个坏家伙，又想使坏了。」张秀兰吃吃的笑道。&lt;br&gt;二蛋不好意思的摸摸后脑勺，「姨娘，我真的相死你了，真的很想你。」&lt;br&gt;「你个小坏蛋，就是嘴巴会哄姨娘。」张秀兰看到二蛋的摸样，心里一甜。&lt;br&gt;「来，姨娘，戴上看看。」二蛋从口袋里拿出小羊皮手套，给张秀兰套上。
「真好看。」&lt;br&gt;「我们乡下人，哪能戴这么金贵的物件，姨娘不要。」张秀兰虽然不知道这
手套的价值，但看着这皮手套关泽润滑，手感柔软，知道不会便宜，忙推辞不
要。&lt;br&gt;「姨娘，这是我赚的工资特意给你买的，你不收，我就给扔了。」二蛋作势
要丢进灶堂里。&lt;br&gt;张秀兰忙一把抓到手里爱惜的贴在胸口，「你这孩子，姨娘要还不行吗。」
说着，戴上了手套，左看又看的。&lt;br&gt;突然，二人均闻到一股糊味，忙对视一眼，一起往油锅里看去，散子已经炸
成了焦炭，那根掉进油锅的长筷子也被油炸的焦黑。张秀兰瞪了二蛋一眼，忙再
找出一双筷子，用铁丝漏勺把糊了的散子和筷子漏了出来。&lt;br&gt;「姨娘，我先回去了，我晚上住鱼塘。」二蛋看看大门口，不想待时间太
久，主要是不想看到姨爹。&lt;br&gt;「好吧，今晚可能不行，改天我去看你。」张秀兰看着二蛋的表情，知道二
蛋心里想些什么，暗歎了口气，也不留二蛋在家吃饭了。拿出几张牛皮纸给二蛋
包了些炸好的散子。&lt;br&gt;「嗯，那我走了，姨娘。」二蛋说着，接过散子，又凑过去，亲了张秀兰一
下，转身走了。&lt;br&gt;二蛋回到马大家，学武还在玩着游戏机，一帮村里的孩子慢慢的围了一屋，
学武分派着玩游戏机的先后，很有大将之风。马大去了鱼塘，昨个二蛋说想回去
住鱼塘那边，马大一早便去把那边的屋子收拾收拾，把炕暖上。张秀花在厨房里
忙着炸肉丸子。二蛋进到厨房探手拿了颗刚炸好的丸子，咬了一口，豆腐合着肉
末很是好吃。&lt;br&gt;「头响红缨来过，这孩子越发水灵了。」张秀花用漏勺舀起炸好的丸子，架
在盆上漓着油。&lt;br&gt;「她来干嘛？」二蛋往灶堂里加了一根劈柴自语道。&lt;br&gt;红缨是隔壁瘌痢家的闺女，二蛋的初中同学，小丫头十来岁，发育的很好，
初一胸前便鼓鼓的。有一次几个半大小子起哄打赌，让二蛋去摸红缨的奶子，证
明是真是假。二蛋这小子也是愣头儿青，下午放学，竟然真的喊住了红缨，拉着
她到学校院墙的拐角，直接双手就上去抓揉了一下红缨的奶子，还没等红缨反应
过来，急匆匆转身就跑，一帮小子躲在校门后面，瞪着大眼，无比敬佩的瞪着二
蛋。&lt;br&gt;二蛋只说了一句话「是真的」。一帮小子兴奋的嗷嗷直叫。红缨受了闷气，
一连好几天没去学校，马大</content></item></essay>