<essay><item><title>黄蓉遭数千人糟蹋</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;人人可上黄蓉完成绕城十日，遭数千人糟蹋完之后，身染五、六种性病，再度被送至那江湖名医那，不过不巧那名医出门远游，过了三日才回来。&lt;br&gt;只信那名医的医术超绝，而不将黄蓉转往他处，将她身上的千人精泥洗尽之后，便放那儿等医生回转。&lt;br&gt;那医生终于回来。&lt;br&gt;「哇哇～这怎么搞的？她身上竟染上这么多种的性病！」那名医一进门，看见下体、肛门、嘴皆溃烂不堪的黄蓉大惊道。&lt;br&gt;「医生总算回归，在下在此等候已有三日。」霍都起身恭敬道。&lt;br&gt;「三日？你们把她放在这儿三日？你们怎么不先将她送往别处？竟巴巴的等我回来！」那名医气道。黄蓉的病况已严重到生疮化脓，整间屋子都充满腐烂的气味，更招来许多苍蝇蚊虫。&lt;br&gt;「医生医术高超，江湖首屈一指，在下信任医生的技术，却不信其他庸医，因此不敢转往别处。」霍都奉承道。&lt;br&gt;那名医听得飘飘然，「好吧！既然你们是因为信任我，那我也不跟你们计较，这次黄蓉还是交我，你们放心吧！」&lt;br&gt;「如此甚好，敢问医生何时可以交货？」霍都根本已不把黄蓉当人看，在她眼里黄蓉只是一个性慾玩具、一个受孕容器。&lt;br&gt;「这次难说，不过最晚一个月。」名医道。&lt;br&gt;「再请医生检查检查她有没有受孕。」霍都补道。毕竟他也贡献了几十泡浓精。&lt;br&gt;「看这情形，她大概又被几千人轮过吧？装得精液不少，不过她的子宫曾经损毁，这次有无受孕也难说。」那名医看着黄蓉胀满精液的肥肚道。&lt;br&gt;「一切麻烦医生，在下先告辞了。」霍都恭敬退下。&lt;br&gt;那名医待霍都走后，便翻动黄蓉，检查伤势。黄蓉的情形甚严重，伤处皮肉均烂，三个肉洞俱已生虫！「若是没拖那么久，倒也不会如此严重，这下子比前次更为棘手了！」他叹道。&lt;br&gt;纸包不住火，襄阳城郭靖终于得知黄蓉遭挟持，惨遭万人轮奸，已成万人香炉！&lt;br&gt;「黄蓉啊～黄蓉～我真是对妳不起～」郭靖痛哭失声，跌坐在地。&lt;br&gt;「郭靖请节哀！」众人俱道。&lt;br&gt;「你们老实跟我说，黄蓉身陷青楼，被人贱卖做鸡时，你们有没有人去光顾？」郭靖哭问道。&lt;br&gt;「没有没有！黄蓉为挟持之事，我们也是近日才得知！」众人矢口否认。其实他们当中至少一半以上都上过黄蓉。&lt;br&gt;「郭靖！黄蓉既已成残花败柳，望郭靖另觅佳人，与黄蓉的婚约就不必顾了！」襄阳守城大将军道。&lt;br&gt;好毒辣的手段，他这番话看似要郭靖放弃黄蓉，其实是再度提醒郭靖与黄蓉有婚约在身。他知道郭靖必不肯背信忘义，在黄蓉最悽惨的时候抛弃她，却又担心郭靖因黄蓉贞洁已失而不肯娶她，那众人骑过「郭靖夫人」的优越感便荡然无存，而郭靖头上的那顶大绿帽也就没得扣了。&lt;br&gt;「你这是什么话！黄蓉待我极好，我又怎能因她失贞而弃嫌她？你们不必多说了，今晚我便要率领众人，破相救黄蓉，之后与黄蓉的婚礼如期举行！」郭靖果真中计愤然道。&lt;br&gt;「郭靖重情重义！吾等誓死相随！」耶律齐带头道，他在今日才知黄蓉之事。他将黄蓉看作天仙一般，对于黄蓉惨遭万人凌辱既是伤心、又是愤慨，誓言夺回在他心中如女神地位的郭靖夫人！&lt;br&gt;「郭靖癡情如此，吾等感动万分，愿与郭靖同进退！」襄阳守城大将军马上附和道。&lt;br&gt;深夜，郭靖率领众人突入，襄阳守城大将军早已查清地形，在一片混战之中，偷偷潜入后院，囚禁黄蓉之处。&lt;br&gt;只见当处注着「猪圈」二字，木栏围栅，浑不似人居。襄阳守城大将军愈是靠近，愈觉恶臭难当。&lt;br&gt;突见黄蓉探出头来，绝美的脸上浓妆豔抹，额上竟烙着「人豕」二字，正津津有味的吃着猪槽里的馊水，敢情竟将她当作母猪饲养。襄阳守城大将军就近观去，只见里面满是精液臭粪，屎尿如泥，秽物成堆！&lt;br&gt;黄蓉发觉有人来，「来嘛～快来呀～我要吃肉棒～」她张开口，吐出那入了九珠的舌头淫媚叫道。&lt;br&gt;「好淫娃！几十日不见，妳竟装了这些好东西在舌上！」襄阳守城大将军笑道。在青楼他可也贡献了不少精液。&lt;br&gt;「妳这头贱母猪！就如妳所愿让妳嚐嚐好味的吧！」襄阳守城大将军哈哈大笑，掏出肉棒，捅入黄蓉的檀口，唏哩呼噜地尿了起来。&lt;br&gt;「好棒！是臭尿！」黄蓉心中开心叫道，紧紧含住肉棒，涓滴不剩的全喝下肚。&lt;br&gt;襄阳守城大将军给含得爽极，抖擞一阵，「妳这小贱娃！居然连嘴也给人玩松了！」黄蓉的小嘴确实被含大不少。&lt;br&gt;「来～让我好好看看妳！」襄阳守城大将军一边淫笑一边走进「猪圈」。&lt;br&gt;只见黄蓉爬在地上，两粒巨乳比之前更大，只是被整得太多次，现下已有些变形，也不再圆挺，下垂的拖在地上。而那愈渐愈黑、愈渐愈大的乳晕上，各穿了七八个乳环，乳头则是各插了根木钉，正滴着鲜血。她的下体更不用说了，身染的性病虽已治好，但阴唇已变得又黑又皱又垮，与那被灌满精液的肥肚一起拖在地上，而那屁眼也是整个松开，一次能塞下两条男人的手臂。&lt;br&gt;「看妳这副德性，我还真不知从何干起！」襄阳守城大将军看着黄蓉如此惨状，鸡巴却不断胀大起来。他四处张望了一下，发现墙上挂满着许多亮晶晶，似乎还未用过的刑具，就近一看，果然都还是新的。&lt;br&gt;「看来的福分太浅，买了这么多东西要整治妳，却一样都还未用到，不如我就帮帮他们吧！」襄阳守城大将军淫笑道。&lt;br&gt;「喔～这玩意够狠！」他拿起一副生满刺的口球，将之塞进黄蓉嘴里，黄蓉的嘴唇顿时被插破，口腔被插得稀烂！&lt;br&gt;「哈哈～这很适合妳呀～」襄阳守城大将军将带子绑好，看着嘴巴被堵，口溢鲜血的黄蓉道。&lt;br&gt;「妳这张美脸，似乎还该加些东西！」他拾起了ㄧ根长钉淫笑道，然后拿起榔头，将长钉对准黄蓉的脸颊，狠狠敲下！&lt;br&gt;「呜～」黄蓉痛哼，长钉整个钉进她的脸颊，从另一边穿出！&lt;br&gt;「好！再试试这个！」襄阳守城大将军拿起两个勾绳，勾住她的鼻孔，狠狠扯上，然后再固定起来。&lt;br&gt;「哈哈～这样更像头母猪了！」他看着鼻孔被钩子掀开的黄蓉笑道。而黄蓉居然眉开眼笑！&lt;br&gt;「好婊子！这样骚！老子我忍不住啦！」他抓起黄蓉那两坨下垂的巨乳，用力夹弄肉棒！&lt;br&gt;「真他妈爽啊！」襄阳守城大将军从乳沟中拔出肉棒，撑开黄蓉的左眼眼皮，狠狠射进她的眼里！「哈哈～眼睛被射精的感觉很痛吧！老子就是要把妳射瞎！」&lt;br&gt;射完之后，襄阳守城大将军又再翻看有什么有趣的刑具，然后他又在她的乳环上穿了条细绳，尾端系上链球，之后他又找了条鞭子，狠狠抽她个半死不活，最后！他发现了个新奇东西！&lt;br&gt;那刑具显然是要套在肉棒上的，只见其上布满尖刺倒钩，顶端又尖又长，看来甚是可怕！&lt;br&gt;「套上这东西干她，只怕她要凿破她的子宫！」襄阳守城大将军将那东西套在肉棒上！&lt;br&gt;淫贱如黄蓉也不免失色！&lt;br&gt;「别怕！我不会用这玩意儿操妳的穴，但妳的屁眼可要小心了！」&lt;br&gt;襄阳守城大将军将套上刑具的肉棒捅入她的菊花！&lt;br&gt;「呜呜呜～」黄蓉悲鸣，一只眼已被精射瞎，眼泪从另一只眼喷了出来。&lt;br&gt;襄阳守城大将军用力操着她的菊穴，一进一出的不断从肛门刨出肉屑来，不过一会黄蓉的屁眼便已血肉模糊了！&lt;br&gt;「哈哈～我操烂妳的屁股！」襄阳守城大将军更用力的狂捅，一次比一次深入！忽然黄蓉身体一阵剧抖，痛苦悲鸣，襄阳守城大将军发觉似乎插破了什么？赶紧拔出，将刑具拿下，检视她的菊花。&lt;br&gt;只见黄蓉的屁眼被干得稀烂，不断湧出血来，襄阳守城大将军左看右看，看不出个所以然来，于是将肉棒再从肛门插入，自己用肉棒查探。&lt;br&gt;他将肉棒深入其中，赫然发觉肛门里似乎又被开了个洞！他将肉棒插入那洞中，拨开黄蓉的阴唇，赫然发现自己龟头深在其中！&lt;br&gt;「原来我竟凿开了她肛门和阴道间的肉壁！」襄阳守城大将军大为兴奋，再度狠狠猛干起来，一只屌横插在肛门和阴道之间，狂干了百来下，将龟头抵在子宫口，射出一泡浓精！&lt;br&gt;两个肉洞被人贯穿的感觉让黄蓉爽到极点！&lt;br&gt;「一屌通二洞！我也算是史上第一人吧？」他狂笑道。黄蓉的玉腿剧抖，居然也达到高潮！&lt;br&gt;「妈的！妳这破鞋端得是人骚骨贱！别人愈是糟蹋妳，妳就愈爽！」襄阳守城大将军又套上那个刑具。黄蓉仅剩的一只眼睛发亮，似乎甚是兴奋。&lt;br&gt;「哈哈～期待吧？刚刚从屁眼干妳的穴，现在换从穴干妳的屁眼！」他哈哈笑道，插进她的淫穴，捅入她的肛门！&lt;br&gt;黄蓉拼命扭动肥肚！&lt;br&gt;「好下贱！老子我就操翻妳！」襄阳守城大将军奋力猛干，插得黄蓉的淫穴血肉横飞！&lt;br&gt;狂插了百来下后，终于也到了强弩之末，他将套着刑具的鸡巴用力一顶，开始射精！&lt;br&gt;「唉唉～居然忘了先将刑具拆下！射在这里中可真没快感～」襄阳守城大将军好不容易射完，要将鸡巴退出，却似乎勾住了什么？他拔了又拔，始终退不出来，后来发起狠来，奋力一扯！居然将黄蓉的肠子给扯了出来！&lt;br&gt;黄蓉瘫在地上，翻起白眼，不断痉孪！&lt;br&gt;此时耶律齐带人来到附近，襄阳守城大将军赶紧穿好裤子，大声叫道：「发现黄蓉啦！快来人啊！」&lt;br&gt;耶律齐闻声赶去，见到黄蓉被摧残成如此惨状，不禁悲从中来，这时郭靖也已赶到，见自己的未婚妻变成如此，与耶律齐抱头痛哭！&lt;br&gt;「郭靖请节哀，我们还是先将黄蓉送医吧！」襄阳守城大将军看着自己的杰作，虚情假意的道。&lt;br&gt;「是！我要找最好的医生！一定要将黄蓉医好！」郭靖流着泪道。&lt;br&gt;一个月后，郭靖和黄蓉的婚礼如期举行。新郎已然就位，新娘正被搀扶着进来。黄蓉的红头纱下，隐约可见下半脸俱包着绷带，左眼戴着眼罩。她的巨乳在衣下仍然清晰可见形状，肥乳已下垂至挂在腰间。&lt;br&gt;她走进来的姿势特异，因为在裙下她的腿早已因为被干得太多次而合不拢，走路已成外八。更重要的是她的大肚！不错！黄蓉终于被干至怀孕！顶着大肚子嫁人！她仅剩一只的美目瞥向襄阳守城大将军，原来最后是襄阳守城大将军得到「搞大黄蓉肚子」的头衔！这头衔早已传遍，不过只有郭靖不知道。&lt;br&gt;黄蓉早已被霍都调教成无耻淫妇，婚后便每天与人通奸，在私下他们都叫她「松穴夫人」、「便器」、「人型美畜」等等，郭靖头上那顶绿帽是愈扣愈大了。&lt;br&gt;「嗯嗯嗯～啊啊啊～好舒服哇～」黄蓉被人一上一下夹干，张开她那破洞烂嘴，放声淫叫。&lt;br&gt;「郭靖夫人妳好松啊～可不可以夹紧一些？完全没感觉啊～」一名二等兵骑在她身上干着屁眼道。&lt;br&gt;「你那洞还好吧？我这洞才真是垮！」那在底下干着她穴的指挥官叫道。&lt;br&gt;「嗯嗯～好棒～」黄蓉此刻肛门和淫穴已可互通有无，两只肉棒在她的洞中互顶着，毫无阻隔。&lt;br&gt;「这样干根本没感觉～不如叫多一点人一起上吧！」那操着屁眼的人道。&lt;br&gt;「好吧～外面的全进来～」指挥官一声令下，立时便冲入二、三十人。&lt;br&gt;「黄蓉！妳想要塞几支啊？」指挥官淫笑道。&lt;br&gt;「能～塞几支～就～塞几支～」黄蓉淫媚道。&lt;br&gt;「早知妳会这么说，众兄弟上啊！」指挥官叫道。众人纷纷挺屌而上，见洞就插，完全只将黄蓉看作一个洩慾的玩具。&lt;br&gt;不过一会，黄蓉全身已给插满了，嘴含了两支，淫穴塞了五支，屁眼也被硬插了三支！&lt;br&gt;「郭靖夫人果然是松得厉害啊！又破纪录了呢！」一人笑道。&lt;br&gt;「现下总算是紧了，开始干吧！」指挥官叫道。众人发力猛干！&lt;br&gt;「上次黄蓉的第一胎给襄阳守城大将军那小子给蒙上了，这次第二胎一定是我的！」「这么多人干她，人人有机会！」「郭靖也真是可怜，娶了个破鞋，日日跟人通奸，连儿子也是别人的！」「就是因为搞大郭靖夫人的肚子威风啊～要不然像这种阿婆都比她紧的松穴～谁会想干她？」&lt;br&gt;「你少说这种话～她再破也是美人一个～而且又有哪个女人可以一次给这么多人插？」众人边插边淫笑道。&lt;br&gt;「喔喔～要射了～」「来吧～八人一齐内射～」那五支插在淫穴里，和那三支插在屁眼里的肉棒，一齐将龟头挺入，顶进子宫，激射浓精！那两个操嘴的则将肉棒拔出来，在黄蓉的脸上乱射一通。&lt;br&gt;「啊啊啊～好满～子宫被精液灌满了～这次谁会让我受孕呢？」黄蓉捧着满脸精液淫道。&lt;br&gt;「好～再换下一匹人！」指挥官不让黄蓉喘息，转眼又换上十人。&lt;br&gt;</content></item></essay>