<essay><item><title>小秘书小音(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;会认识小音，是在一次拜访客户的会议上见面的，当天要对客户做简报，但是当小音跟着老板走进会议室的时候，我的视线却一直集中在小音的身上，以致于报告的内容到底讲了些什么我都不太记得了，我只记得会后客户跟我说，要我把资料再寄去给他，剩下的就由秘书也就是小音来跟我确认细节，就这样加入了她的ＭＳＮ好方便作联系。&lt;br&gt;先说一说小音的样子吧，不算高挑的身材，包复不住藏在衣服底下雄伟的上围，甜美的笑容配上眨啊眨的大眼睛，声音听起来甜得像蜜一样会把人溶化，而接下来发生的一切就从ＭＳＮ上传来的讯息开始。&lt;br&gt;「哈囉～～请问是天先生吗？」回到办公室没多久，ＭＳＮ视窗跳出这样的讯息，一看，这不就是小音吗？&lt;br&gt;「嗨～～秘书小姐妳好啊！」赶紧回复了讯息。&lt;br&gt;「唉呦！不要这样叫我啦！感觉都叫老了，叫我小音吧！」很快地从萤幕里传来回复，果然是当秘书的，打字速度跟飞的一样。&lt;br&gt;「老板请你把今天的资料寄过来，然后＠＃＄％＆……」简单的交代完公事
后，也差不多到了下班时间，小音跟我说她要先走了，我想应该是跟男朋友约会
吧！说了声掰掰，状态就变成了离线。&lt;br&gt;隔天上班，ＭＳＮ视窗跑出一个鬼脸。&lt;br&gt;「早啊～～天先生。」&lt;br&gt;「早啊～～小音小姐。」&lt;br&gt;「不好意思，昨天朋友生日有约，所以匆忙离线了。」原来小音是去参加生
日派对。&lt;br&gt;「是喔～～我还以为是急着跟男朋友约会去了咧！」&lt;br&gt;「才不是啦！我又没有男朋友。」&lt;br&gt;「我不相信，妳长得这么漂亮，怎么可能没有男朋友？」&lt;br&gt;「真的啦～～骗你有钱拿喔？」&lt;br&gt;「好吧，姑且相信妳。」&lt;br&gt;就这样，我跟小音在ＭＳＮ上一来一往的对话着，时间很快就接近中午了。&lt;br&gt;「哇～～要中午了耶！」我先丢出这句话，想说看看小音的反应如何，再决
定要不要约她出去。&lt;br&gt;「对啊，每次到了中午都不知道要吃什么好。」&lt;br&gt;「我知道在妳公司附近有家义大利面还不错，不然我请妳吃中饭好吗？」&lt;br&gt;「咦？请我吃饭？干嘛，有什么动机吗？」打完后面还加上个顽皮的鬼脸。&lt;br&gt;「能跟美女一起吃饭，就是最好的动机啊！」&lt;br&gt;「厚～～嘴巴很甜耶！但是很中听。」&lt;br&gt;就这样，看完这句回复之后，我跟小音约好去她公司接她，然后去附近的餐
厅吃饭。&lt;br&gt;车子停在小音公司的楼下，我靠在车旁抽烟等她下楼，这时一个女孩子穿着
深色合身短裙、配上领口带点小花边的白色衬衫，踩着三寸高跟鞋向我走来，定
睛一看，不就是可爱的小音吗？&lt;br&gt;「你刚刚的表情很好笑耶！」上车的第一句话，小音这么说。&lt;br&gt;「好笑？哪里好笑？」&lt;br&gt;「你的表情啊！眼珠子都快掉出来了。」&lt;br&gt;「拜讬～～我可是只有看到美女才会这样的好吗？」&lt;br&gt;就这样一路嘻嘻笑笑的到了餐厅，我们坐在靠窗的位置，边吃饭边聊天，从
她老板公司里面大老婆跟情妇在不同楼层上班，聊到她喜欢看恐怖片……&lt;br&gt;「小天～～你是什么星座的啊？」话题一转，小音问我。&lt;br&gt;「我喔？我天蠍座的啊！」&lt;br&gt;「天蠍？难怪～～」小音的脸上多了一股奇妙的笑容。&lt;br&gt;「难怪？难怪什么？」&lt;br&gt;「天蠍座的男生……不是都很色吗？」&lt;br&gt;「我哪有啊～～而且我有很色吗？」&lt;br&gt;「嗯～～有没有很色……我怎么会知道咧？」小音一边笑一边说，这抹笑容
里总感觉藏着一丝异样的表情。&lt;br&gt;就这样，欢乐的时光也就在谈笑当中要结束，这时小音说她要去洗手间，顺
便打个电话回公司。&lt;br&gt;没多久小音就回来了：「谢谢你请我吃饭，那我该如何回报你呢？」&lt;br&gt;「说报答也太严重了吧，那不然难道要妳以身相许吗？」&lt;br&gt;「厚～～一顿饭就要以身相许啊？」&lt;br&gt;「走吧，我请你喝咖啡。」小音拉着我的手往星巴客走，这时我的手臂可以
感觉到那充满弹性的胸部靠上来的触感。&lt;br&gt;「咦？妳不用回去上班啊？」我疑惑地问小音。&lt;br&gt;「我刚刚跟老板说我会晚一点回去，ＯＫ的啦！」&lt;br&gt;就算是下午一点多，星巴客还是坐满了客人。&lt;br&gt;「这么多人，不然我们外带去河堤边喝咖啡好了。」我提出这个建议，没想
到小音竟然说好，她说她还没有在河堤边喝过咖啡呢！就这样我们又拎着两杯咖
啡开车往河堤出发了。&lt;br&gt;但是，我们低估了中午太阳的威力，到了河堤边后才发现外面热得像火炉一
样，只好两个人坐在车内吹冷气喝咖啡。&lt;br&gt;「像妳这样漂亮的女生，怎么会没有男朋友啊？」我一直对这个很好奇。&lt;br&gt;「分手了啊～～他去大陆工作还偷吃，回台湾的时候被我抓到，后来就分手
了……」小音淡淡的说。&lt;br&gt;「啊？有像妳这么正的女友还偷吃啊？」&lt;br&gt;「嗯啊……亏我都还会跟他那个……」话说到一半，小音有点停了下来。&lt;br&gt;「哪个？」我好奇地追问下去。&lt;br&gt;「唉呦～～很不好意思耶，我不想讲啦！」发现小音的脸颊有点泛红。&lt;br&gt;「哪个啦？说一下又不会怎么样。」&lt;br&gt;「就……就电爱啦！」&lt;br&gt;「电爱……什么事电爱啊？」我还真不知道这个名词是啥。&lt;br&gt;「就……就是……就是电话里面做爱啊～～你没听过喔？」小音瞪着大眼睛
一副不可置信的样子。&lt;br&gt;「哈哈哈……原来这叫做电爱啊！」我大笑起来。&lt;br&gt;「有什么好笑的啦！是你问我的啊～～」小音被我笑得有点不知所措：「我
不管，那不然你说女友不在旁边的时候，你想她都怎么办？」&lt;br&gt;「我？我就会直接打给她，然后跟她说我想做爱啊！」&lt;br&gt;「你看吧～～你还说你不色，天蠍座的男生最色了。」&lt;br&gt;「说我色，那电爱的女生就不色吗？」我故意呛了小音这句。&lt;br&gt;「我哪有色？要色也没你色啊！」&lt;br&gt;「我是真的很好奇啦……电爱到底是怎么爱啊？」我提出这个疑问。&lt;br&gt;「就……嗯……就是……就是一边讲电话一边想他啊！」&lt;br&gt;「想他？那妳会边讲话边摸自己囉？」&lt;br&gt;「嗯……会……会啊！」小音在回答我的时候眼神已经不太正视着我了，身
体也有点抽动的感觉。&lt;br&gt;「那就是边讲电话边自慰嘛～～」&lt;br&gt;「你讲话怎么这么直接啊？跟……跟自慰不太一样啦！」&lt;br&gt;「哪里不一样，只是妳在自慰的时候旁边有个人在听啊！」渐渐地我发现小
音的呼吸越来越急促，我也慢慢地越来越靠近小音。&lt;br&gt;「就……就不一样啦……」小音的眼神变得迷蒙，说话也逐渐地缓慢起来。&lt;br&gt;我的手开始在小音的大腿上游移，当手指头触碰到肌肤的时候，可以感觉到
小音的身体微微地颤抖，这时我把嘴唇贴近了小音的双唇上，她也立刻用湿润的
舌头来回报我。&lt;br&gt;我的手慢慢地向裙中探索，从小小的三角地带感受到一股湿暖的热气传来，
我用指头沿着细缝上下滑动，手指头逐渐被两片肉瓣包围着。&lt;br&gt;「嗯……嗯……」小音贪婪地吸吮着我的舌头，此时牛仔裤上传来一股力量
轻轻的抓住硬挺的地方，小音的手开始在我的裤子外摩擦。&lt;br&gt;「妳还说我色，我看妳才是天蠍女吧？」我把有点湿润的手指头伸出来。&lt;br&gt;小音这时看着我，给了我一抹微笑，双手开始解开我的皮带与裤头，手指尖
轻轻的将拉鍊缓缓拉下，然后就在内裤外面绕着早已硬挺的小弟弟抚摸它。&lt;br&gt;就在舒服之际，小音将身子稍微抬了起来变成整个人跪在座椅上面，这时只
见她伸手将裙子撩起，抬起了一脚后便把内裤给脱了下来，接着又俯身将我的内
裤拉下含住我的阴茎。&lt;br&gt;「喔～～」我因为舒服而发出了声音。&lt;br&gt;「嗯……嗯……啧……」小音用一手握住我的阴茎，另外一只手过来抓住我
的手往她的小穴摸去，整个小穴充满了湿润的爱液。&lt;br&gt;「喔喔……对……我喜欢那里。」当我的手指头顶在阴蒂上，小音发出了欢
愉的声音。&lt;br&gt;她的嘴巴将整个阴茎都包围起来，舌头在龟头上打转，并且忽快忽慢地吞吐
享用我的肉棒；而我的手指也不甘示弱的在潮湿的小穴里抽插，一指、两指……
我感觉到手指头被肉壁用力地吸着。&lt;br&gt;小音她时而温柔地用舌尖舔着马眼，时而粗暴地将整支阴茎含进嘴里，在这
样的攻势之下我已经快要受不了，双手用力地揉搓小音的胸部，我的臀部开始轻
轻的抬起，因为我知道再下去我就要射了。&lt;br&gt;我赶紧将阴茎从小音的口中给抽出，将双手由胸部上转而扶着她的腰，准备
把她抱过来坐在我的身上，好让我的肉棒可以插进小穴里去。&lt;br&gt;「不可以喔～～不可以放进来，今天我只要让你射出来……」小音却是这样
对我说。&lt;br&gt;说罢，她又靠过来把阴茎含进她的小嘴里，用舌头一直舔绕着龟头，边舔，
偶而还会抬起头看看我的表情。&lt;br&gt;「嗯……喔……小音……我快要射了。」听到我说了这句话，小音的嘴巴非
但没有离开我的阴茎，反而更加快速的上下套弄着肉棒，手指环绕着我的阴茎根
部一起上下滑动。&lt;br&gt;「喔……喔……喔……我……我要射了……」一阵灼热的感觉冲过龟头倾泻
而出，滚滚的精液充满在小音的嘴里，配合着我的心跳节拍，一道一道的射出，
直到变成缓慢地流出后，她才离开了我的阴茎。&lt;br&gt;我赶紧从后座抽出卫生纸给她，只见她慢慢地将精液从嘴巴里吐到卫生纸后
包起来，我又多抽了几张帮她将嘴角边的一些馀液给擦干净，小音一直用一种满
足的微笑表情望着我。&lt;br&gt;「舒服吗？」她一边说话，一边整理头发。&lt;br&gt;「妳……从哪学来这么棒的口交技术啊？」&lt;br&gt;小音看着我笑而不答。&lt;br&gt;「而且为什么不让我进去？」&lt;br&gt;「嘿嘿～～」小音做了个鬼脸给我看：「走吧，我该回去上班了。」&lt;br&gt;开车回到她公司楼下，小音在车上把衣服裙子整理了一番，下车前她靠过来
给了我一个深深的吻。&lt;br&gt;「送你小礼物。」塞在我手中的是刚刚那件被爱液沾湿的黑色小内裤：「掰
掰囉～～」&lt;br&gt;「欸……小音。」在关上门前我叫住她：「下次……」&lt;br&gt;「什么？」小音歪着头问我。&lt;br&gt;「下次……下次我们可以电爱吗？」眼神故意飘向别处的我不敢去注视她的
脸。&lt;br&gt;「不要！」她嘟着嘴巴对我说：「下次……我要打给你，跟你说我想跟你做
爱。」说完不等我的回应，小音就关上车门走进公司大门去了。&lt;br&gt;手握着还有点湿润的内裤，放到一旁的座椅上，开着车往自己公司的路上，
我一直在想：今天到底是谁玩了谁啊？&lt;br&gt;经过了一早公司的会议，脑袋已经呈现放空的状态，就在极度的需要咖啡因
拯救的同时，手机铃声响起了：「喂～～请问是天先生吗？」手机的另一端传来
小音甜美的声音。&lt;br&gt;「我问你啊～～你下午有事吗？」&lt;br&gt;「目前是还好啦！怎么啦？」&lt;br&gt;「我下午要去帮老板办事情，想问问看你能不能载我去啊？」原来这小妮子
是无事不登三宝殿啊！&lt;br&gt;「我看一下我的行程……」讲归讲，我还是答应了去她公司接她。开车在路
上的同时，脑子里也浮现出上次在车上小音帮我口交的样子，今天或许……脚下
的油门不自觉地也加快了许多。&lt;br&gt;「嗨～～真是谢谢你囉！」&lt;br&gt;今天的小音穿着一件名牌连身的长外套（就是会用很多水钻的那个牌子），
配上一双黑色的短靴，让她不高的身材看起来修饰了许多，凹凸有致的身型借由
衣服的材质展露无遗，看着看着小弟弟不免有点不安份了起来。&lt;br&gt;「喂～～你在想什么啊？」小音促狭的笑着说。&lt;br&gt;像是被看穿了心思一样，我连声说没有之后就赶紧带着小音洽公去了。&lt;br&gt;「你等我一下喔！」到了某栋大楼后，她要我在楼下等她，约莫二十分钟左
右就看到小音下来了。&lt;br&gt;「走吧～～」&lt;br&gt;「去哪？」我疑惑地看着小音。&lt;br&gt;「看你想去哪我们就去哪囉！」&lt;br&gt;听到小音这样说，那还有不走的道理吗？赶紧打了电话回公司随便交代个理
由，眼角瞥过去看看小音，『今天可别怪我把妳给吃了。』我心里默默地想着：
『不过现在才两点多，要直接就去Ｍｏｔｅｌ吗？还是该找个什么地方先温存一
下呢？』&lt;br&gt;「我们去唱歌好不好？」就在我心里盘算着该去哪里的时候小音开口问我。&lt;br&gt;「唱歌啊……好啊！」说完我们就往敦南钱柜出发了。&lt;br&gt;进了包厢，小音很快的坐到点歌机旁边开始熟练地操作起来，不过她却没有
注意到因为坐下的时候衣服稍微往上拉扯，下缘已经向上拉到露出一大截大腿，
再上去一点就会看到小内裤了。此时服务生似乎也注意到了眼前的美景，一边介
绍今天的消费方式，一边帮我们装上麦克风套子，眼睛却几乎没有离开过小音身
上。&lt;br&gt;「咳～～那就一手金牌跟小点，先这样吧！」我赶紧将服务生打发走。&lt;br&gt;在门关上的那一刻，小音就跳到我身上抱着我：「你～～有没有想我呀？」
我的鼻子传来不知道是洗发精还是身体的香味。&lt;br&gt;「有啊～～想死妳了呢！」我边说边亲吻她的嘴唇，「而且我看刚才那个服
务生现在应该也很想妳喔！」我把刚刚服务生盯着她底下看的情形告诉小音。&lt;br&gt;「你很坏耶～～被人家看了都不告诉我喔！那我告诉你……我今天穿的是丁
字裤喔！」小音靠在我耳边轻轻的说。&lt;br&gt;听到这句，我早已按捺不住火热的情慾，从她的嘴唇一路吻到耳后，再渐渐
地往颈部向下移动，然后用牙齿咬着她身上外套的拉鍊渐渐地向下滑开，逐渐露
出来的是深邃的乳沟以及紧紧包复到乳头的黑色薄纱性感内衣。&lt;br&gt;「我的歌～～」小音突然跳起来拿起麦克风准备唱歌。&lt;br&gt;没关系，反正时间多的是，我就让妳慢慢唱……看我等一下怎么处置妳。我
坐在椅子上，喇叭传来蔡依林的音乐，看着小音随着萤光幕摆动着身体。&lt;br&gt;「敲敲～～抱歉送餐。」当服务生把啤酒放到桌上的时候，我可以很清楚地
看到他完全是盯着小音看，那已经被拉下一半的外套拉鍊，随着节奏的摇摆，小
音的胸部就这样若隐若现地在服务生面前晃动着。&lt;br&gt;一个小时之后，随着几杯啤酒下肚，小音把头靠在我肩膀上说：「小天～～
我头晕耶……」看起来小音的酒量不是很好，说完只见小音跨坐在我的身上，然
后把手伸到背后去，便把胸罩给脱了起来。&lt;br&gt;「我想要你亲我……」边说，小音边将她的胸部靠近我的嘴巴，我当然二话
不说双手环抱着她，嘴巴凑上去用力地吸吮着挺立的奶头。&lt;br&gt;小音紧紧地抱住我：「嗯嗯……小天……我好舒服……用力点咬……喔……
喔……」小音的身体在我身上扭转着。&lt;br&gt;我将她外套的拉鍊直接拉到下面，小音的身体整个暴露在我的面前，下半身
穿着一件细小的黑色蕾丝丁字裤。我将她的身体稍微抬起以便我解开我的裤头，
小兄弟藏在里面这么久，早就想要出来透透气了，我一手扶着阴茎、一手将丁字
裤拉开到一边，小音的手也伸下来引导着它对准早已湿透的小穴，而且还先用我
的龟头不断地前后摩擦着两片肉瓣。&lt;br&gt;「嘶……喔……喔……好满～～好满～～」&lt;br&gt;「唔～～小天我要你干我……喔……用力干我……」&lt;br&gt;随着一阵湿滑的感觉，我的阴茎很快地滑进了她的阴道里，紧实的肉壁将我
的阴茎紧紧地包复起来，并且感觉到阴道一张一合的吞吐着。&lt;br&gt;「喔……用力……我喜欢你干得很深……喔对……」&lt;br&gt;我将阴茎缓滑出洞口，小音便会紧张的抱着我说怎么出来了，然后我再缓缓
地插入到最深处，此时可以听到她的呼吸因为我的插入而深吸一口气。一次又一
次感受到阴道里面大量流出的淫水，已经沾湿了我的阴毛。&lt;br&gt;「小天～～从后面……」小音一边说一边起身，并且把丁字裤一把脱下丢到
旁边的椅子上。我将她拉到门边，将身体趴在门上，要她把屁股抬高一点好让我
看清楚她的小穴，「这样……这样会被外面的……啊～～」不等小音说完，我又
将阴茎插了进去。&lt;br&gt;「你……喔……喔……再用力一点……喔……好爽……喔喔……小天你干死
我了！」&lt;br&gt;从后面看，小音已经是整个人趴在门板上，如果有人从门外走过，我想应该
是听得到里面的呻吟声，我也用力地配合小音的要求，每一下抽插都带着大量的
淫水。&lt;br&gt;「啊……喔……好棒……好棒……嗯……」在我为了不要太快射出而拔出来
休息一下的同时，小音转身跪下后就把我的阴茎含入嘴巴里，整支阴茎上面沾满
了不知道是她的淫水还是口水。忽深忽浅的节奏，配合着灵巧的舌头在龟头的褶
缝处旋转，接着又将我的蛋蛋袋子轻轻提起，然后用舌尖从最底部的地方缓缓向
上舔舐着。&lt;br&gt;我强忍着因为舒服而快要爆发的感觉，把小音从地上拉到沙发上去，将她的
双脚高举过我的肩膀，小穴因为这样的姿势清楚地暴露在我的眼前。我扶好阴茎
对准了洞口，小音则是低头看着，一手逗弄她的阴蒂，另外一手把小穴撑开准备
让我插入：「快～～小天……快点……放进来……我要你的大阴茎……干翻我的
小穴……」从洞口又流出了从来没停过的爱液。&lt;br&gt;「啊……喔……嘶……小音～～喔……妳的小穴好紧……」&lt;br&gt;「嗯……嗯喔……」小音紧咬着嘴唇，用力地抓住我的屁股向前推。&lt;br&gt;「喔……嗯嗯……喔……」我已经为了最后的冲刺开始作准备。&lt;br&gt;「啊啊……喔……小天……啊……快点～～快点射进来……通通给我……我
今天是安全期……快……给我……射到我的子宫里……」&lt;br&gt;「啊啊啊……嗯啊……嗯……喔喔……」我把每一滴精液毫不浪费地通通射
进她的身体里，伴随着小音高潮后的喘息声。&lt;br&gt;起身后，我拿纸巾替小音把流出来的精液擦拭干净，她笑着对我说：「换我
帮你服务一下。」然后又是一阵暖流把我的阴茎团团包住，小音温柔地用她的嘴
巴将龟头上面的汁液全部舔干净。&lt;br&gt;结束了一阵大战，我们继续点了几首抒情歌，抱在一起互相听着对方唱歌，
我的手却还是不安份地放在她的双乳上逗弄着。&lt;br&gt;看看时间也差不多了，小音这时才把衣服给穿上，我看着椅子上的丁字裤，
突然对小音说：「裤子等一下再穿好吗？」&lt;br&gt;「好啊……但是为什么？」小音不解的问我。&lt;br&gt;我按了服务铃请服务生进来买单，看完价钱后请他等一下进来收。这时我把
丁字裤放在桌子上，因为投射灯的关系，桌面上是看得很清楚的，接着把钱跟帐
单放在内裤的旁边，然后请他们再进来收钱。&lt;br&gt;在服务生准备拿走帐单的时候，眼睛定了一下看到放在旁边的黑色丁字裤，
我看到他偷偷的把眼神抬起来往小音身上瞄过去，小音似乎看穿了我的用意，还
故意对服务生眨了下眼，那服务生红着脸快速的走出包厢了。&lt;br&gt;「你真的很坏心耶～～」小音边穿上内裤边说。&lt;br&gt;小音挽着我的手走出包厢，经过电梯口时看见刚才的服务生低头偷笑，旁边
两位服务生也是表情有点奇妙的说着「谢谢光临」，他们此时一定心想眼前这女
人底下是不是没有穿内裤……&lt;br&gt;走在路上，我问小音说：「为什么会找我来唱歌？」&lt;br&gt;「因为我想跟你做爱。」小音直接了当的说出这句话。&lt;br&gt;「真的？」我很少遇到一个女孩子像她这样直接的。&lt;br&gt;「嗯～～我不喜欢浪费时间，如果人对了那就直接来吧！」小音接着说。&lt;br&gt;「那……请问这次客人您满意吗？」&lt;br&gt;「还ＯＫ～～」&lt;br&gt;「还ＯＫ？」是我表现得不够好吗？&lt;br&gt;「骗你的啦～～很棒的～～阿呆！」小音笑着说。&lt;br&gt;「好啊～～竟敢骗我，看我下次不操翻妳……」&lt;br&gt;「那也要你有本事啊！」&lt;br&gt;</content></item></essay>