<essay><item><title>三姊妹 第一~五章 (长篇好文)(2)</title><author>床上伴侣</author><content>硬的血管传来火热的脉动，她的脸立刻火热起来。已记不清多少次被这
肉棒插入，而达到欲仙欲死的境界。逐渐在美香的心中出现甜美的回忆。&lt;br&gt;协田的龟头在美香的抚摸中更膨胀。从美香的眼神出现陶醉感，然后闭上眼睛
在那里舔。一面用舌头用力压，同时在龟头的四周舔，沿着背后的肉缝轻轻上下舔
。用嘴唇包围龟头放进嘴里，这时候也没有忘记用舌尖不停的刺激。&lt;br&gt;炮身的角度开始上升，美香脸的位置也开始移动。细细的脖子随着伸直。&lt;br&gt;嘿嘿嘿……硬起来了……你是最喜欢我的肉棒，对不对？&lt;br&gt;是……是的……&lt;br&gt;美香的脸已经红到耳根，无法掩饰脸上的表情。&lt;br&gt;有很多时间，让你舔到满意为止。&lt;br&gt;协田不停用力撩起美香的黑发，这是了让藤森看到自己老婆的淫荡模样。&lt;br&gt;啊……我真高兴……&lt;br&gt;美香张大嘴把肉棒吞进去，又吐出来从根部很仔细的舔。藤森就算不刻意看，
也能感觉出美香妖美的动作。爱妻的脸上充满淫靡的红润，用舌尖在男人的肉棒上
舔。&lt;br&gt;（她竟然这么陶醉……）&lt;br&gt;他觉得美香现在比过去给他口交时更热情，看起来像崇拜教主的阳具，心里萌
生极强烈的忌妒。&lt;br&gt;不知道美香是不是知道丈夫的心情，手指在坚硬的肉棒上慢慢摩擦，还在肉袋
或大腿根上发出啾啾的声音舔。&lt;br&gt;要一面舔一面脱光衣服！&lt;br&gt;协田觉得时机已经成熟，发出命令。&lt;br&gt;只是脱衣服没有意思，要扭动屁股发出性感的声音。&lt;br&gt;美香露出怨尤的眼光看着教主，口红已经沾到脸上，发出湿淋淋的光泽。&lt;br&gt;但不能忘记揉搓，如果忘记我可不答应。&lt;br&gt;唔……&lt;br&gt;你要回答！&lt;br&gt;是……知道了……&lt;br&gt;美香用颤抖的声音回答。同时用妖媚的眼光看着协田，把黑发撩到背后，同时
拉下拉炼，露出雪白的肩头和衬裙。&lt;br&gt;藤森忍不住吞下口水。无论看多少次也觉得非常妖美。&lt;br&gt;美奈子看到藤森这种样子，翘起嘴巴说：&lt;br&gt;藤森，你还是这样在乎太太吗？&lt;br&gt;不要胡说！&lt;br&gt;那，就要好好的和我玩呀！&lt;br&gt;好！&lt;br&gt;用力的在美奈子的屁股上拍打，握住虽然不丰满但形状美丽的乳房。&lt;br&gt;我真高兴……&lt;br&gt;来吧！淫女人！&lt;br&gt;抓住女人的头发用力摇动，轻轻拍打可爱的脸颊。&lt;br&gt;啊……还要……还要……&lt;br&gt;来了！&lt;br&gt;用力打屁股，在雪白的肉丘上出现红红的手印。藤森好像因此受到煽动，继续
不停的打。同时在心里大叫：&lt;br&gt;（啊……美香……我是爱你的……相信我……那是真的……）&lt;br&gt;藤森心爱的妻子，用嘴和手指不停的爱抚协田的阳具，同时脱下洋装，拉下衬
裙的肩带。好像这是很费力的工作，呼吸急促，美丽的脸上冒出汗珠。虽然美香这
样努力，但协田仍然不留情的怒：&lt;br&gt;我叫你性感的脱！要扭动屁股！&lt;br&gt;是……啊……对不起……&lt;br&gt;美香根本不知道怎样才是性感的脱法，更何况用这样的姿势脱衣服。&lt;br&gt;不过还是温柔的把龟头含在嘴里，不熟练的扭动屁股，费很大力气在脱衬裙。
胸罩、三角裤以及吊带都是纯白色，只有项炼和耳环发出金色的光泽。&lt;br&gt;喔……&lt;br&gt;这种光景是协田最喜欢的。脸上露出得意的笑容，巨炮在美香的嘴里更有力。
美香用红唇在阴茎上套弄，同时用手解开胸罩的挂勾。&lt;br&gt;美香觉得自己很悲惨，觉得自己像妓女。屈辱和羞耻使她的脸更火热。脱下胸
罩，露出丰满的乳房。同时从挺直的鼻子发出好像难以忍受的喘息。&lt;br&gt;好像比第一次来这里更大一些了。&lt;br&gt;我不知道……&lt;br&gt;性感的摇动你那漂亮的乳房给我看。&lt;br&gt;啊……&lt;br&gt;美香嘴里含着肉棒，就这样使身体上下摆动。黑发飞舞，美丽的乳房淫荡的摇
动。&lt;br&gt;嘿嘿嘿！这种样子很好看。&lt;br&gt;唔……&lt;br&gt;现在该脱三角裤了，要特别性感的脱给我看。&lt;br&gt;美香温顺的点头。左手继续握住肉棒，右手拉下三角裤，发出恼人的声音。妖
媚的扭动美丽的屁股。看到雪白的下腹部，然后是发出黑色光泽的阴毛。拉下到一
半时暂时停止，让龟头深深进入喉咙里。从鼻孔发出哼声，美丽的脸上下摆动，好
像肉棒的味道很甜美。&lt;br&gt;我的肉棒很香吗？&lt;br&gt;啊……嗯……用赤裸的肉体回答，表示同意。&lt;br&gt;这时候藤森瞪大眼睛，凝视妻子的淫荡模样。美香终于把三角裤拉到膝盖下，
然后不等协田的命令。就用手指抚摸湿润的秘唇自我安慰。热情的红唇继续把肉棒
含在嘴里。同时用手揉搓乳头和阴核，性感的屁股淫荡的扭动。&lt;br&gt;看这只母狗，竟然主动手淫了。&lt;br&gt;对……对不起……美香看着协田，眼睛射出热情的光泽。&lt;br&gt;我……热的受不了……&lt;br&gt;雪白的肉体冒出淫邪的汗水，好像很苦闷的扭动柳腰，呻吟声越来越大。&lt;br&gt;协田站在那里看藤森，好像问他这种样子好不好。藤森不得已报以笑容，但他
的脸在抽搐。&lt;br&gt;用很长的时间完成前戏，终于开始进入了滥交仪式。四个人在一张床上同时性
交。协田在舔美香的阴户，比他们快一步，美奈子骑在藤森身上交媾。&lt;br&gt;好……美极了！&lt;br&gt;美奈子在藤森的肚子上扭动屁股，已经开始发出浪叫声。就在藤森身旁有美香
仰卧，身体还和丈夫接触。然后分离双腿等待协田的巨大肉棒插入。围绕红肿阴唇
的黑毛，沾上男人的唾液发出光泽。大概是性感已经很高，大阴唇也已经充血通红
，和雪白的大腿形成强烈对比。&lt;br&gt;美香的脸上已经完全不存在理性，以淫靡的表情催促男人。她的阴唇被协田吻
的花瓣大开，能看到里面粘粘的蜜汁。&lt;br&gt;协田抱起美香丰满的大腿，呈现暗紫色的龟头顶在阴门上。&lt;br&gt;嘿嘿嘿……&lt;br&gt;花瓣湿淋淋的感觉，使他不由得露出得意的笑容。忽然用力突破阴门。美香露
出雪白的牙齿，从喉咙发出淫荡的哼声。&lt;br&gt;真是淫荡的女人，对身边的丈夫不会觉得对不起吗？&lt;br&gt;啊……唔……&lt;br&gt;协田的身体猛烈地前后摇动，粗壮的肉棒迅速陷入肉洞里，每次美香都发出断
断续续的哼声。&lt;br&gt;喂，你吻丈夫吧！&lt;br&gt;啊亲爱的，吻我的嘴吧。&lt;br&gt;美香！&lt;br&gt;夫妻在协田的命令下亲吻，两个舌头缠在一起，热情的舔对方。彼此的唾液在
嘴里混合一体，然后好像很香的吞下去。&lt;br&gt;不愧是夫妻，吻的真热烈。&lt;br&gt;叫人嫉妒，我们也来吧！&lt;br&gt;这次轮到协田夫妻开始热吻。他们不愧经验老到，一面热吻一面在彼此的肛门
上摩擦。藤森和美香在热吻时，越来越兴奋，脸色也通红。&lt;br&gt;美香……啊……美香……我爱你。&lt;br&gt;藤森像梦呓般喃喃自语，边揉搓妻子柔软的乳房。&lt;br&gt;洋一……这种样子……我真不知道该怎弄……&lt;br&gt;夫妻分别和别人性交，但夫妻又亲吻。羞耻感和淫邪感混在一起的奇妙感觉，
使性感倍增。&lt;br&gt;好吗？舒服吗？&lt;br&gt;嗯……很舒服……你呢？&lt;br&gt;看藤森的眼睛好像有一层雾，那种表情妖冶的飘逸之美。&lt;br&gt;舒服极了，只要看你这种表情。&lt;br&gt;啊亲爱的，还要吻我……啊……摸我的乳房……更用力点……&lt;br&gt;藤森几乎把美香的嘴唇压扁，然后像作梦一样的表情揉搓着丰满的乳房。一面
亲吻，一面从美香的嘴角漏出哼声。竖起膝头，脚尖拼命用力，美丽的大腿不停颤
抖。&lt;br&gt;喂！藤森，你老婆好像要泄了。&lt;br&gt;协田露出胜利的微笑，用猛烈的抽插使美香的身体振动。藤森的嘴离开时粘粘
的唾液连成一条线。就在这么那，美香大叫，表示她已经爬上顶点。&lt;br&gt;啊……喔……&lt;br&gt;美香！美香！&lt;br&gt;哎呀……我泄了……&lt;br&gt;啊……美香……&lt;br&gt;雨点般的亲吻妻子火热的脸颊。这时候藤森的屁股也开始猛烈抽搐。大概是看
到妻子的高潮诱发他的射精。&lt;br&gt;藤森的精液射在美奈子的肉洞里，使她的快感快速上升。只有协田像没事似的
，很有节奏的不停抽插。他的肉棒仍执拗的挖掘着美香的秘洞。&lt;br&gt;这时候美香被迫采取像野兽的姿势。被男人从身后插入，双乳被揉搓，阴核受
到摩擦，不停的溢出淫水。这时美奈子的身体滑入他们两人身体下，在两人的结合
部用舌头舔。在美香的鼠蹊部、花瓣或阴核，还有在肉洞里进出的肉棒上舔。&lt;br&gt;射精完正在休息的藤森，一面喝着白兰地，一面看着不规则的三人行游戏。&lt;br&gt;饶了我吧……饶了我吧……&lt;br&gt;全身是汗的裸体微微痉挛，美香不停的哀求，眼里含着泪水。&lt;br&gt;嘿嘿……你是这样说，可是你肉洞里的滋味越来越好了。&lt;br&gt;协田得意的笑。低头看着自己深褐色的巨大肉棒，在成熟的红色花瓣间进进出
出，炮身上沾满粘粘的白色液体。&lt;br&gt;休息一下先拔出来。美奈子好像等待已久，立刻猛舔湿淋淋的肉棒，而且右手
爱抚协田的肛门，左手抚摸美香的阴唇。&lt;br&gt;（他们是什么夫妻呀？）&lt;br&gt;藤森看的目瞪口呆。自以已经习惯淫邪的性交，但看到他们，不由得感到敬
佩。&lt;br&gt;（这样还叫交换夫妻吗？）&lt;br&gt;这只是借交换夫妻之名，调教他们夫妻变成性奴隶实。藤森心里不由得一阵
感伤。&lt;br&gt;（其实美奈子大概只是假装对我有意思，协田那种凶猛的性交当然胜过我。）&lt;br&gt;看着脸上全是淫汁的美奈子还在舔协田的肉棒时，心里生这样的空虚感。经
过美奈子用嘴舔过一阵后，协田又把钢铁般的肉棒插入美香的阴户里。&lt;br&gt;来了……来了……&lt;br&gt;肉棒进入秘洞时美香的黏膜猛烈收缩回应。&lt;br&gt;啊……啊……&lt;br&gt;受到协田夫妻的夹攻，美香完全无法抗拒，不停的摇摆黑发，快感流着眼泪
扭动肉体。&lt;br&gt;今晚你泄多少次都可以，但明天的调教就要严厉了。&lt;br&gt;协田这样宣布。然后毫不留情的向秘洞深处插入肉棒，偶尔还会旋转。&lt;br&gt;我要死了……快给我想办法吧……美香做出真像快要死的表情，用呜咽声
大叫。&lt;br&gt;藤森，你还发呆！快在美香的嘴里插进去。&lt;br&gt;心里虽然有些排斥感，但听到教主的命令就无法抗拒。反射性的来到妻子的面
前蹲下，把萎缩的肉棒塞进美香的嘴里。&lt;br&gt;唔……唔……美香的呜咽声更升高。&lt;br&gt;这样一来，等于是三个人一起凌辱美香。藤森心里感到愧疚，但阴茎又开始勃
起。抱住美香的头，看到她的脸觉得非常性感。&lt;br&gt;藤森，就是这样。你要振作，不然老婆会看不起你的。&lt;br&gt;嗯，我知道。&lt;br&gt;在他的面前，有协田的可怕凶器在妻子的屁股沟进进出出。魔鬼般的粉红色舌
尖，从下面舔着进出的肉棒。&lt;br&gt;藤森呆望着那种光景，和刚才说的话相反，完全不知道自己该怎办。
第二章　奴隶妻子的规则
第二天，四个人在餐厅里吃早午混合餐。&lt;br&gt;四个人都是赤裸的。美香一直要求穿上内衣，可是协田说，反正马上就要脱衣
服了。不过，她偶尔做出掩饰乳房或是下部的动作，那种纯情的举止，更刺激其他
三个人的性欲。&lt;br&gt;吃饭时协田仍继续纠缠美香。把嘴里嚼过的菜强迫送进美香的嘴里，看她咽下
时露出满足的表情。这样反复很多次，他的意图是用这种作法，不但控制她的肉体
，也控制她的精神。&lt;br&gt;藤森用痛苦的表情看着他们两个人。好像食欲不大，大家都快吃完时，他的牛
排还剩下一半。&lt;br&gt;美香，把嘴张开。&lt;br&gt;协田又把特制的饮料嘴对嘴的喂给美香，有如水蜜桃的乳房被抓扁，从美香的
鼻孔露出恼人的哼声。&lt;br&gt;真是的，从昨晚就腻在一起，还不会厌烦……哟，又硬起来了。&lt;br&gt;美奈子看着自己丈夫的大腿根，用惊讶的口吻说。&lt;br&gt;你是真的爱上了藤森太太了。&lt;br&gt;那还用说吗？&lt;br&gt;啊……真可恨。&lt;br&gt;一面说一面伸手到藤森的大腿根，可是被无情的推开。&lt;br&gt;哟，你不高兴了。&lt;br&gt;不是的，我是希望能安静的吃饭。&lt;br&gt;当然也有挖苦协田的意思，当然协田是不会放在心上。&lt;br&gt;藤森的表情没有一点精神。脸颊下陷，眼睛又凹下去，皮肤干燥。他昨晚干到
三次以后就休兵，以后美香如何被协田玩弄就不知道了。&lt;br&gt;不过，协田夫妻的脸色则是红润有光泽。就连美香大概因大量吸取协田的强&lt;br&gt;力荷尔蒙，没有显出荒淫后的疲态，反而更增加性感。因此，更显得藤森无精打采&lt;br&gt;，简直像被协田夫妻吸收了精力一样。&lt;br&gt;啊……吃饱了。协田拍拍肚子，上身向后仰去。&lt;br&gt;藤森，你怎么了？食量这么小啊？&lt;br&gt;喔，早上食欲不好。&lt;br&gt;看你这种样子，今天怎么陪美奈子啊？&lt;br&gt;对呀，藤森先生要拿出精神呀！&lt;br&gt;美奈子可爱的眼睛发出妖豔的光泽，手又伸到大腿上。&lt;br&gt;想到又要受到这个女人的纠缠，藤森只觉得无奈。以前看她是那么有魅力。和
妻子完全不同的型，身体苗条，看起来像少女般可爱的美女。可是后来就知道，她</content></item></essay>