<essay><item><title>台中 只停留一夜(2)</title><author>床上伴侣</author><content>火了！Vicky拉开了浴巾，她没有穿上我的T恤，只有一袭粉红色的内衣…就坐在床头要我看…男生终究还是抵不过这种女生的魅力的！我睁开了眼睛，很仔细的端详了一下她的身材…Vicky的身材真的是没有话好说！平坦的小腹、修长的腿、苗条的腰身还有不知道真假的胸部(现在的女生太会挤了，连A都可搞成有C的样子，所以实在是看不出来)「好吧！都给你看了，来玩游戏吧！」&lt;br&gt;Vicky说着也再包起浴巾「嗯…玩…真心话大冒险，好吗？」我提议「嗯……别太奇怪的话，可以呀！」&lt;br&gt;Vicky想了一下回答「好！我保证一定不会很奇怪！我先可以吗？」我着急的问「可以呀！你先！真心话还是大冒险？」Vicky开心的问「大冒险！」&lt;br&gt;我直接了当的说「好！你要玩什么大冒险？」Vicky好奇的问？「嗯…听好囉！我的大冒险是………两个人、别聊天、睡觉！我的大冒险！」&lt;br&gt;我说反正刚刚她身材都看了，我就可以睡了！我是天才嘛我！「吼~~~~~~~~~~~~~~~~~~没有这种大冒险啦！」&lt;br&gt;Vicky气得用枕头K了我一下！「没办法，这是我的大冒险，妳说要玩的！睡吧！」&lt;br&gt;我说完顺便转过头睡觉「好！没有关系，我有办法！」&lt;br&gt;Vicky再用枕头K了我一下大概过了三分钟，Vicky摇了一下我，顺便要我看看纸条上面的话…「我没有说话，我用写的！我也选大冒险，从现在起，你所说的都不算！以后也不能学我你要听我的话，做我所说的事！」&lt;br&gt;纸条上清楚的写着…不过我装没有看到！麻烦的小丫头…我继续闭上眼睡我的觉！「吼~~~~~~你很赖皮耶！不管啦！你至少要听我的一件事才可以睡…」我被Vicky「狂暴」的摇动着「呃~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~好啦！什么事，说啦！」&lt;br&gt;我心不甘情不愿的说明天的婚礼其实不是很重要，但是前女友也会到场，所以我不想让她看到我无精打采的样子！因此我今天除了要睡觉之外，内心复杂的情绪也让我实在没有心情理会这个可爱的年轻女孩！「好啦！老头子，不勉强你，你抱我在这个房间走十圈就好了！」&lt;br&gt;Vicky得意的说「这个是什么鬼呀？你有病喔！」&lt;br&gt;我一幅想反悔不想理她的样子「不管啦！反正我说了算！」&lt;br&gt;Vicky用枕头再送我一记重击…左边、左边、左边啦…转、转、就这样子我揹着她在这个不大也不小的地方走来走去十圈，还特别要求一定要用抱的…手很酸…虽然Vicky不重！抱起来也感觉还满舒服的……但是手还是酸我把她慢慢的放到床上，满足她这个「五分钟女王」的要求。「好啦！开心了吧！我们该睡囉！」&lt;br&gt;我一边甩甩手，一边对她说「嗯…你人真的很好耶！脾气也好！为什么你女友为什么不要你！」&lt;br&gt;Vicky好奇的问「得不到的才是最好的！有钱的、又得不到的才是更好！」&lt;br&gt;我无奈的说接下来是一阵沈默，然后Vicky突开口：看在你对我这么好，让你睡前提一个要求，不管什么都可以喔！！她最后说那句话的语气还特别的怪…「嗯！不用啦！你乖乖的让我睡就好了！明天我还要早起呢！」&lt;br&gt;我笑笑的说「不行！一定要一个！除了睡觉之外！」&lt;br&gt;Vicky坐起来对我说当然，是男人的一个女生单独在面前，一定都会有一些「想法」，或许平常，不用她提，我就会想办法让她上钩了吧！只是今天的思绪，让我真的没有办法有什么特别「想要」的念头…我想了一下…「一个吻！深吻。可以吗？」&lt;br&gt;我微笑的问Vicky没有说话，只是看着我，然后慢慢的低下头去…男人…在某些时间，还是需要主动一点…我坐在床边，靠向她，扶着她的头…轻轻的送上我的唇，她没有躲…Vicky的唇很软，舌很热…她的发很香、她的拥抱很温柔，有十分让人迷惑的感觉…当我和她深吻后…我很自然的让她躺了下来，很享受的吻着她…是的，我的手也不安分了起来！我的左手环着她的颈子，右手自然的往她颈下的地方搜索，如同她是我女友般的自然！&lt;br&gt;我的手解开她围起来的浴巾，在她的粉红色衣服及半露的胸部上轻抚着Vicky没有示意要我停止，因为我只有看到她迷蒙的眼神！在轻抚了一下她的胸部后，我伸手进入她的内衣里，手上的感觉很饱满！&lt;br&gt;很柔软，当然还有个不大的小突起正慢慢挺立…我的嘴离开了她的嘴，往她的颈子还有锁骨的地方吻去…并且手伸到Vicky的背，解开我觉得多馀的束缚我两手满足的揉着Vicky柔软的双乳，并且不时的玩弄她那淡褐色的头头…「嗯……嗯………嗯…」&lt;br&gt;Vicky轻轻的叫着接着我用嘴咬开了她的内衣，用手挤弄着其中的一个乳房，并用嘴尽情的舔弄着她的头头我的舌尖不停的在她的乳头上轻轻的做逆时针的舔弄，并且不时的含住整个头头轻轻的吸「嗯…嗯……嗯…」&lt;br&gt;Vicky的声音急了一点，也高了一点舔弄了一阵子后，我移动身子往她更私密的地方探寻，当然Vicky吓了一下，却没有阻止我我吻着她的上腹部，一边慢慢的除去她身上最后的隐蔽…Vicky还是害羞的用手挡了一下我很技巧的轻吮着她的手指，慢慢除却她的防备在她的手慢慢移开之后，我见到了Vicky最隐私的地方Vicky的私处毛不浓密，算有点稀松的，而整个阴户还算是在闭合的状态，外部的大阴唇还紧紧的靠在一起，阻止别人的突入我先慢慢忽吻忽舔忽吮的从大腿内侧开始剌激着她，让Vicky不会处于紧张的状态接着我用舌尖从整个蜜穴的最下方开始往上舔了一次，并且在最上方多舔了一下「啊…啊………啊……啊…」&lt;br&gt;Vicky忍不住的叫了出声她的蜜穴慢慢的湿润了起来，在我不停上下来回的舔弄之后接着我用嘴含起了她左边的阴唇，用嘴唇含住轻轻的吸吮、摩擦「啊…啊……啊……嗯…」&lt;br&gt;Vicky的叫声愈来愈频繁，可能是害羞或是习惯吧，她会轻轻的咬住手指，让自已小声一点我的嘴之后就一直在她的穴或是穴边来回的舔弄，有时吸着她淡淡红色的穴，有时含着她慢慢发胀的阴唇「啊……啊……啊……啊…啊……啊…」&lt;br&gt;一直到我整个唇边都是她的爱液后，Vicky在一阵高吭的呻吟后，用手轻轻的推开我的头我看到了她，有点发红的脸庞更多了点女人的娇羞，接着换她把我推躺在床上，并且用很妖魅的眼神看着我，除去我的衣物她用手轻轻的抚着我的身体，并且很自然的把头隐藏在我的胯下之间…&lt;br&gt;她用舌头先舔了我整个根部，龟头…并且在我马眼的地方来回的舔着我的感觉来得快，一下子整个肉棒就硬了起来在她含了我的蛋蛋一下子之后，手就立即停止搓弄我的肉棒，换成她的嘴的服务她深深的含住了我的肉棒，并且不停的吞吐着我的手玩着她的胸部，并且看着她那不停散发魅力的眼神她口交的技巧不算很好，只是就含住上下的动，但是她的眼神一直看着我的反应，让我整个人感觉舒服、茫然「Vicky，我想要妳…」&lt;br&gt;我摸着她的头对她说她没有说话，只是在吐出我的肉棒后，整个人趴到我的身上和我舌吻，并且一手抓着我的肉棒「呵呵…你刚刚说什么？&lt;br&gt;能再说一遍吗？」Vicky微微笑的妩媚样对我说「我想要妳！」&lt;br&gt;我直接了当的说，并且再抓了一下她的乳房Vicky手握着我的肉棒，稍微擡高了一点屁股，让我的龟头在她阴唇外围轻轻的围缭磨擦…Vicky被我玩弄得微开的阴唇和我的龟头不时的接触，并且慢慢的沾了不少她的爱液，大概十来秒后，Vicky一屁股就往下坐了下来，并且急促的发出呻吟声…「啊………你先慢一点喔！」&lt;br&gt;Vicky表情微微痛苦的说我揉着她的奶子，食指玩弄着她的奶头，并且让Vicky慢慢的摇动着她的腰…她的腰身很美，线条感十足！和她健康的肤色十分的搭配。「啊……啊…啊……啊……慢一点，有点太深了」Vicky的两腿中间之地紧紧的和我的下腹部连在一起她慢慢的前后摇动，我可以感觉得到我的肉棒在她的小穴中塞到底的感觉&lt;br&gt;「啊啊……啊……啊……啊………啊…」Vicky摇动的速度加快了许多，并且两手撑着我的大腿帮忙辅助我的手尽情的揉着她的奶子，并且欣赏着Vicky愉悦的表情，一种十分性感的女人样「啊……啊…啊……啊…啊………啊…」&lt;br&gt;Vicky有点受不了了，整个人趴在我的身上我的手抓着她丰满的上翘的屁股，开始换我给她服务…我的肉棒开始在她的小穴中不停的进出，不再是塞到底的摇动…Vicky的穴可能是天生的比较紧，我的每一次进出都可以感觉到她小穴内壁磨擦还有阴唇夹住我肉棒的感觉我让Vicky立起了身子，我想看她在我身上的样子！很性感的样子！&lt;br&gt;Vicky的奶子因为我的抽插而不停的晃动，叫声也一直没有停过，但是可能剌激的反应让她坐不住，又趴回我的身上「啊啊……啊……啊……啊………啊…啊啊…」&lt;br&gt;Vicky头侧在我的脸上，忘情的叫着「啊……啊……啊啊…不要停喔……啊………啊…」Vicky紧紧的抓住我的肩我也很愉悦兴奋的不停的抽插着Vicky的小穴，手不停的揉着她的屁股「嗯……嗯……嗯嗯……嗯…」&lt;br&gt;Vicky环住我的脖子，并且轻咬的我的肩我抽动的速度又加快了一点，我很享受的感觉我的下胯下之处和Vicky那柔软的小丘碰撞的感觉「啊啊啊啊………啊…啊…啊啊……停了，停了，到了到了…」Vicky示意要我停止抽动我慢慢的放慢了抽动的速度还有频率，Vicky脸红气喘的和我吻着一会之后，Vicky笑笑的说：想不到你这个老人家体力还这么好！身材也保养的不错。&lt;br&gt;我无言的笑了一下，是吗？或许吧！&lt;br&gt;当初在军中那两年可不是白熬的，至少营上的体能类比赛，我是没有缺席过的。我移动了一下身子，把肉棒抽出还感觉有点小小收缩的穴里我让Vicky躺在床上，用手指及舌头对Vicky的身体继续爱抚Vicky眼起眼睛、咬着她的食指，享受我给她的爱抚接着我擡起Vicky的一只脚，她的腿真的很修美好看！我吻着她的脚踝，并侧身的又塞入我的肉棒…「啊……」&lt;br&gt;Vicky放开了她的手指，轻轻的呼了一声我直挺挺的塞入我的肉棒，把她的腿放在我的身上靠着…「啊…不要！这样子好深，停…停……」Vicky两手交握着，瞇着眼睛说侧身这个姿势，我早不知试过几次了，真的是让女人很有感觉的一个姿势我没有理会Vicky对我的呼唤，抓着她的腿，我就开始抽动了起来我抽动的速度一开始就是快速且深入，Vicky当然反应也是快速而直接「啊……啊…啊……啊……啊…不行…不行」Vicky又咬起了手指，表情也比刚才痛苦了许多「嗯……嗯……嗯…嗯……不行！受不了，会到！会到！」&lt;br&gt;Vicky的手紧紧的抓着我的手我只是继续抽动着，我想让她有不一样的感觉，因为她看来没有试过这个姿势「啊……啊……啊啊啊……到了，又到了！」&lt;br&gt;Vicky不知所措的紧抓着床单「停…啊啊…停停…不行了……不行…啊…」Vicky的两手都抓着我，希望我别动了我抱着她的腿不停的动，完全没有要停下来的感觉……「啊……啊…受不了………啊……啊……啊…不要」Vicky的叫声愈来愈大，我的抽动动作也愈来愈大「啊~~」我吐了口大气，准备做最后的冲剌「啊啊……啊……啊啊…啊……给我…给我！射我…」&lt;br&gt;Vicky可能也感觉到我快要射了，身体随着我摇摆我最后再进出Vicky的穴大概三十秒左右，然后抽出我的肉棒准备射出我浓浓的精液Vicky却突然的起身，手抓起我的肉棒搓弄，并且脸靠近我的肉棒…「啊…来了！」&lt;br&gt;我松开了身体，让我满满的慾望要随着我的精液一起赶出体内不过没有想到的是…Vicky松开了手，换成用嘴去迎接我的射出…Vicky没有闪躲的继续吸吮着我的肉棒，并且舔弄着我的龟头，直到感觉我完全的射出了！Vicky的这个动作也让我的高潮有了更深一层的感觉！&lt;br&gt;而后Vicky用舌头再多舔了几下龟头后，用手接着从她嘴里吐出来的精液我连忙去拿卫生纸让她可以擦一擦，顺便休息一下！我抱着她，两个人放松的躺在床上。「你刚刚后面那个动作好厉害喔，  虽然以前我试过，可是没有这种快死的感觉」Vicky害羞的说「哈哈！叔叔是有练过的！」&lt;br&gt;我笑着说「呵…你神经喔！我说真的啦！」&lt;br&gt;Vicky微笑的说「不过你最后面的那个动作也真的让我很舒服！」&lt;br&gt;我接着说「哈哈哈！阿姨我也是有练过的啦！」&lt;br&gt;Vicky也笑着说休息了一下子之后，我抱起了Vicky到浴室冲澡，并且用按摩浴池泡泡澡「嗯…有件事我很难开口，但是还是要说。」我吻着Vicky的后颈「嗯？什么事呀？」Vicky转头好奇的问「嗯……嗯……就是我们…明天我…」我语塞，说不出口「嗯！别想这么多啦！我们之后可以联络，当朋友也好！不过今天的事也只有今天，我才不想和老头子在一起呢！」&lt;br&gt;Vicky微笑的说「记得明天要载我回去逢甲，别让我用走的回去就行了！」&lt;br&gt;Vicky补充「不然你就该死了！！！！」&lt;br&gt;Vicky恐吓我时还顺便用力抓住我的小弟弟，让她的话更具威胁其实心中多少有点落寞，Vicky我觉得她是个不错的女孩，只是她的回答让我也只能顺着回答我其实想说的是明天她陪我一起出席朋友的婚礼呀…………………..「嗯！会的！最少会载你到朝马啦！」&lt;br&gt;我笑说「嗯…晚安啦！谢谢妳给我的一夜好梦」我吻着躲在我怀中的Vicky，柔柔的对她说「嗯！你早点睡啦！明天你还有得忙呢！而且~~~~要载我回逢甲！」&lt;br&gt;Vicky笑笑的说「嗯……晚安！」&lt;br&gt;</content></item></essay>