<essay><item><title>胖哥的催眠实验(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我不记得那是什么时候的事情了，只知道那不是个多特别的一天，也没有碰到什么特别的事情，就这么突然领悟到，原来我只是个普通人。&lt;br&gt;不是勇者，也不是魔法师，当然也不可能是什么大魔王，只是个连任务触发功能都不具备，整天在城镇晃啊晃的装饰用ＮＰＣ，只会像是个坏掉的留声机不断跳针说着：「嗯……我觉得今天的天气很好。」&lt;br&gt;然而更可悲地是当我发现，就连这样的觉悟都只是每个人在离开青少年期，脱离个人神话后，多多少少都会有的感触，我只能在心中默默地把自己最后的价值也画上一个大红色的叉叉。&lt;br&gt;「艾尔肯提出个人神话的概念，来说明青少年自我中心的现象。」不过三十岁就当上教授的家伙站在讲堂上，在黑板画出两条白线：「他认为青少年自我中心有两个主要特征，有同学知道哪几个吗？」&lt;br&gt;他举起拿着粉笔的手，从讲台的一端走到另一端。&lt;br&gt;「有人知道吗？」&lt;br&gt;这时候有人碰了碰我拖着腮帮子的手，我转过头去，看着高中同班的胖哥缩着头，把臃肿的身子凑了过来。&lt;br&gt;「嘿，你知不知道答案啊？」他问。&lt;br&gt;我懒懒地看着他，然后不耐烦地指着桌上的课本。&lt;br&gt;「上面不是写得很清楚了吗？」我指着刚才剥夺我人生最后价值的文字。&lt;br&gt;胖哥刷地抽走我的教科书，然后夸张地举起手，整个桌子都被他撞歪了。&lt;br&gt;「哦，很好！」教授发出惊喜的声音，毕竟一堂近百人的通识课程，居然只有五成的学生出席，而且只有几个醒着的同学，有人愿意回答问题实在是堪比彩票中奖一般。&lt;br&gt;「有、有两个特征。」胖哥紧张地说：「第一是以为有假想的观众在观赏自己，第二是过度强调自己的感情和独特性。」&lt;br&gt;「没错，这位同学说得很好。」教授开心地在两条白线上写下假想观众和个人神话两个关键词，然后继续兴高采烈地进行他的讲课。&lt;br&gt;说实话，我很厌恶这家伙，看着他完全沉浸在自己世界中，让人忍不住想要嘲笑他，可是年轻有为的现实因素，让我不得不收回自己的鄙视－－因为在世人眼中，我只是更加失败的存在吧。&lt;br&gt;「谢啦。」胖哥小声说。&lt;br&gt;我斜眼看着他，然后接过我的课本。&lt;br&gt;「你干嘛突然这么积极啊？」我顺口说出心里的疑惑，毕竟从前可没看过他这么认真的样子。&lt;br&gt;不过胖哥没有回答，我也不在意，只是盯着窗外，不对应该是盯着窗户旁的女同学打量。那女孩有着一头大波浪的长发，发丝沿着她的脸颊披在肩上，把她的脸蛋修饰地更加小巧，远远地看不清楚长相，只是从她紧贴着裤管的毛衣下缘深出的那双长腿，我想也不用执着她的脸蛋吧。&lt;br&gt;如果可以让她躺在怀里，用手掌抚摸那双长腿，沿着小腿肚往上，然后滑入两腿内侧－－突然我的身体被人猛然晃了一下，脑中的思绪顿时断开。&lt;br&gt;「看在我们的交情上我才跟你说喔。」我看着胖哥严肃的表情，硬是把就要出口的脏话吞回肚子里去。「这个教授是今年才来我们学校的，我之前在网路上无聊查过他的履历，你知道他是做什么的吗？」&lt;br&gt;「心理学教授？」&lt;br&gt;「他是研究催眠的。」胖哥的声音压得不能再低了。&lt;br&gt;「噢，所以咧？」我忍不住翻了个白眼，我知道这王八蛋喜欢这个口味的东西，可是没想到他居然沉迷到这种程度。「你该不会以为漫画里面的情结是真的吧？」&lt;br&gt;「靠，你不相信喔！」胖哥惊讶地问。&lt;br&gt;「靠，你相信喔？」我装出更加吃惊的样子。&lt;br&gt;「你不信就算了。」胖哥狠狠瞪了我一眼，然后说：「反正我要给他点好印象，然后看看他能不能教我几招。」&lt;br&gt;「就算催眠真有那么屌好了，你以为他会随便教你？」&lt;br&gt;「你知道学校有心理学实验，会邀请同学参加实验吗？」&lt;br&gt;「我知道啊，做些简单测试，问了些问题或者情境模拟。」&lt;br&gt;「这个教授也有在邀请受试者，而且有限定人数。」&lt;br&gt;「你报名了这个实验？」我这次是真得惊讶，没想到他这么有行动力。&lt;br&gt;「当然囉，就是今天晚上，我打算到时候和他请教一下，而且你不要忘了我去年申请了转系，我申请的就是心理系，我打算给他点好印象，然后再申请帮他做研究。」&lt;br&gt;我想只有目瞪口呆可以形容我此刻的表现吧，我不得不佩服这个连运动减肥都撑不过两天的人，居然可以为了一个不切实际的幻想努力到这等程度。&lt;br&gt;「如果没有你想像得那么神怎么办？」我问。&lt;br&gt;「没关系，至少我为梦想赌上了人生。」他说着不知打哪学来的帅气台词。&lt;br&gt;我想我只能祝福他了。&lt;br&gt;下课钟响起，我收起课本，背起书包就往教室门口走去，走到门边才发现胖哥没有跟上。我回头看向坐位，才发现他把东西全扔着，一个人跑到讲堂上去了，教授看起来很开心，俩人不知道说了些什么，教授的表情越来越严肃。&lt;br&gt;我想要靠近点听听他们在说什么，一道人影突然从我眼前晃过，我急忙停下脚步才没撞上就要出走出教室的同学。&lt;br&gt;「不好意思。」我连忙道歉，这时候我才发现，原来我差点撞上得竟然是那个有着大波浪长发的女同学，她冷冷看着我不发一语。&lt;br&gt;她的五官精致，眼睛看起很有神而且强势。&lt;br&gt;「请你不要档在门口好吗？」她说完，头也不回地走了出去。&lt;br&gt;我愣愣地看着她的背影，直到胖哥拍了拍我的肩膀。&lt;br&gt;「喂，你今天怎么一直在发呆啊？」&lt;br&gt;「没什么事情。」我说。「你跟教授说了些什么？」&lt;br&gt;「哦我只是问他晚上实验的事情，顺便探了一下口风。」胖哥说：「教授说这是很严肃的事情，但是看我这么有热诚，他决定让我今天晚上帮助他进行实验，如果我表现好的话，他在考虑收我的学生。」&lt;br&gt;「你也太急了吧。」我用客观地角度分析：「如果他知道你的意图，他最好还会把凶器交到歹徒身上。」&lt;br&gt;「你想太多了啦，我现在完全就是为了学问癡迷的好学生啊。」胖哥得意地说。&lt;br&gt;「好吧，我先回宿舍囉，你晚上顺便帮我带些食物？」&lt;br&gt;「没问题。」他说。&lt;br&gt;我回到宿舍，冲了个澡，同时回忆过去学习催眠的经验－－那是一段我没有告诉胖哥的时光。&lt;br&gt;那时候指导员要我们三个人一组，一个人躺在椅子上，闭着眼睛假装自己被催眠了，然后要椅子上的人想像一个曾经有过的经验，像是慢跑、游泳，接着另外两个人开始描述。&lt;br&gt;当时参加的人多半是和我相同，对于催眠有不切实际想像的同伴。&lt;br&gt;我们说着「你想信自己在谈钢琴，然后逐渐和音乐融为一体」或者「你抬头往上看到天上的云，他们好白、好蓝，好像要把你吸进去」结果什么都没有发生，换我坐到椅子上的时候，我觉得另外两个人简直是蠢蛋。&lt;br&gt;－－直到后来，指导员才告诉我们，涉及内心的感受或者没有影像的句子只会有反效果，诱导需要的是影像还有感官的感受。&lt;br&gt;接着指导员还举了一个例子，他说人们在搭电梯的时候，往往就像是被催眠一样盯着楼层不断变化，直到电梯到达才会突然惊醒：他们真的就和刚起床的人一样，会有短暂的时间掌握不到发生了甚么事情，这也是为什么我们容易走错楼层，或者被刚进电梯的人给吓到。&lt;br&gt;接下来我花了很长的一段时间，练习如何让人们进入这样的催眠状态。不过到很后来我才知道，原来催眠不过只是另外一种沟通方式而已。虽然你沟通的对象好像完全任你摆布，但这只是假象，催眠一个人站起来跳舞并不比直接请他站起来跳舞轻松－－如果你和对方很熟，催眠反而是个更加累人的主意。&lt;br&gt;冲完澡，擦干身体吹了吹头发，我进入论坛搜寻所有和「催眠」有关的文章，虽然明确知道幻想和现实的差距，幻想的美好还是令人向往，我就这么看着论坛的文章，同时等着晚餐，&lt;br&gt;然后，我就这么等到了十一点半，肚子咕噜咕噜地响着。&lt;br&gt;终于胖哥推开了大门，疲惫万分地走了进来。&lt;br&gt;「有什么收获吗？」我问。&lt;br&gt;胖哥看着我，脸上的表情十分别扭，他走到书桌前拉开椅子坐下，整张脸趴在桌上然后说：「你说得没错……」&lt;br&gt;「嗯？你说什么？」我后面的话没听清楚。&lt;br&gt;「你说的没有错，催眠不是那么神奇的东西。」胖哥的声音闷在手臂里头，总觉得有什么怪怪的地方。「我有点累，想要先睡了。」&lt;br&gt;他说着从刚拉开的椅子上起身，费力地爬上加高的床铺。&lt;br&gt;「喂，你不洗澡喔？」我嘲上面喊道。&lt;br&gt;「我很累，明天再说。」胖哥似乎把自己窝到棉被里去了。&lt;br&gt;我能想像胖哥失望的心情，可是总觉得不大对劲，如果很难过他不是应该好好地向我诉苦一番吗？还是说他已经难过到没有那个心情了？&lt;br&gt;「好吧，那我也要睡了，我肚子饿死了。」我说，盖上电脑，关上台灯，跳到另一边的床上。「胖哥，你如果很难过，我们可以聊聊。」&lt;br&gt;「没事没事。」胖哥说。「不用理我。」&lt;br&gt;我原本打算，也许可以把我过去的经验和他分享，没想到他一口拒绝，这让我更加地觉得不对劲。&lt;br&gt;「其实就连我也没有办法放下这个幻想吧。」我心想，所以现在我才会忍不住怀疑胖哥。&lt;br&gt;翻了个身，我决定抛开这些想法。&lt;br&gt;过了一段时间，我听到黑暗中传来细小的骚动，我疑惑地抬起头，从床沿往下看，只见胖哥坐在书桌前面，电脑旁放着一大包卫生纸，好几张已经抽出来，散乱在桌面上。&lt;br&gt;我瞇着眼睛往萤幕看去，只见上头有个半身赤裸的女孩站在白色的房间里面，一手放在私处，口中发出淫秽的叫声，那个女孩有着一头漂亮的大波浪长发！&lt;br&gt;「啊……！哈啊！咕呜……啊啊！」女孩下半身不断颤抖，透过内裤稀薄的布料可以看见手指的动作，透明的液体从内裤被翻开的角落不断流出。&lt;br&gt;刚开始我以为胖哥只是受不了现实的打击，决定尻一枪好好发洩一番，直到女孩身后出现了熟悉的身影，我才感觉到不对劲。&lt;br&gt;年轻的教授从后头把手放到女孩的乳房上，小巧但是形状完美的乳房上头点着两颗粉红色的乳头，配上女孩享受的表情实在令人赏心悦目。&lt;br&gt;教授低头吸允她的乳头，女孩的神情变得更加恍惚，喃喃地叫着：「呀啊！好棒！嗯……哈啊！」&lt;br&gt;教授拨开女孩的手，用自己的手代替她深尽内裤里面，淫水更加氾滥地流到四周，教授延着周围抚摸女孩的私处，缓缓摩擦，女孩的喘息声也越来越大。&lt;br&gt;「啊啊……给我，啊啊！啊……啊啊啊啊……！」&lt;br&gt;教授突然把手指伸入蜜穴快速搅动，女孩竟然就这样达到高潮。&lt;br&gt;这时候镜头突然剧烈地晃动了几下，好像是被移到了某个地方重新架好，然后另外一个身影从镜头后面出现－－我倒抽了一口气，那个人竟然就是胖哥。同时电脑前面的胖哥也开始动作，他抓起一把卫生纸然后开始套弄自己的下体。&lt;br&gt;萤幕里头的女孩被放倒在地上，教授带着身体明显僵硬的胖哥走到少女身边，两个人蹲了下来，胖哥附耳在女孩耳边说了些什么，然后女孩好像突然回过神似的爬了起来。&lt;br&gt;女孩灵巧地脱下内裤，然后像条蛇似的缠上了胖哥，他脚一软，两个人往后跌出了镜头，接着只听到销魂的呻吟还有胖哥令人不舒服的呻吟。&lt;br&gt;萤幕前的胖哥也发出了呻吟，说实话持续的时间短的不像话。&lt;br&gt;胖哥吁出一口长气，把卫生纸团扔到垃圾桶里面，然后关上电脑萤幕，接着我听到他的脚步声往我这儿走来，我赶快往里头翻身，装作熟睡的样子。&lt;br&gt;然后整个床舖开始震动，胖哥缓缓爬了上来，我从呼吸声判断他正从上面打量着我，过了一段时间，他似乎相信我真的睡着了，然后才爬下床。&lt;br&gt;「白癡，就算我本来是真睡现在也被你弄醒了。」我心想。&lt;br&gt;我看着手机，等着时间过去，什么事都不做只是干等着实在非常煎熬，直到一个多小时后，胖哥传来阵阵鼾声，我才悄声地下床，打开了胖哥的电脑。&lt;br&gt;我从播放程式的历史档案找到了影片，然后上传到云端硬碟，整个过程不过十分钟不到，然后我连忙回到床上，拿起手机开始下载影片，然后整个人躲到被子里头，塞起耳机开始观看这究竟是怎么一回事。&lt;br&gt;影片开始，是空无一人的房间，然后传来开门的声音。&lt;br&gt;教授带着女同学进入房间，然后开始向她说明实验的流程，大概是要测试同学们待在不同颜色的房间的时候，对音乐会有什么不同的反应，旁边负责拿摄影机的同学（也就是胖哥）是为了记录实验的过程。&lt;br&gt;女同学点点头，然后依照指示转过身去面对着墙。教授向胖哥叮嘱几句后，转身作势要出门，然后趁女同学不注意的时候，猛然拍了拍她的肩膀。&lt;br&gt;「嗯？」女同学转身，脸上写满了困惑。&lt;br&gt;这时候，教授没来由地伸出手，好像要和她握手似的，女同学下意识地伸手回应，此时教授的左手突然握住她的手腕，然后用低沉地声音说：「让你的手臂慢慢垂下来，同时你也陷入失神的状态。」&lt;br&gt;看到这一幕，我</content></item></essay>