<essay><item><title>危险的透明丝袜美腿(2)</title><author>床上伴侣</author><content>里。还是回去载她好了！」&lt;br&gt;于是我立刻将车子掉头，往原路骑回去。约骑了十分钟，当时快到机车店距离将近五十公尺时，从我后面突然有一辆机车呼啸而过，然后从切到对面车道，就停在机车店前。&lt;br&gt;这时我发现机车上的两个人竟然是早上带我马子来找我的小伟和阿中。&lt;br&gt;我心想：「奇怪！他们也刚好来这？不会来找我马子的吧？」随后又想︰「干！难道是我马子趁我不在打电话叫他们来？到底我马子在搞什么鬼？」&lt;br&gt;于是我假装从机车店前面快速骑过，然后再关灯在前面回转。我把车停在距离机车店二十公尺同一侧的路边，偷偷摸摸的走过去，为的是要偷听我马子和他们的对话。我进入那片小竹林，往机车店墙壁上的铁窗靠过去，然后从铁窗的细缝偷看。&lt;br&gt;「操！」我惊讶地差点叫出来。我看到我马子好像睡着似的倒在店里的籐椅上，而那个叫阿中的，他的手正隔着衣服不安份地摸着我女友34C的胸脯，一边摸还一边说︰「哇操，真是有够软的！不只脸长的正，身材也棒！」&lt;br&gt;我心想：「糟了！我马子一定是被下药迷昏了。」正当我想出声制止时，这时另一个叫小伟的男生，蹲在我马子的脚边，用手去抚摸我马子绑带凉鞋前面所露出穿着丝袜的脚趾，并笑着说：「连脚趾头的形状也很美！」&lt;br&gt;看着我马子同时被人上下其手，脑海里却浮现想看我马子被别人凌辱的念头，因为之前做爱时我就有幻想过我马子被人强奸或是轮奸的念头，而现在却在我面前上演，使我的小弟弟竟然不知不觉地硬起来，而且对方有三个人，寡不敌众。最后我终于出卖了我马子！我决定继续偷看下去。&lt;br&gt;这时那老板不知从哪里拿出一台照相机，并且淫笑的对着另两人说︰「我们先给她拍几张个人写真集，到时后便不怕她报警！」说完便叫阿中和小伟将我马子扶正，靠在椅背上。&lt;br&gt;老板先在我马子的脸上照了一张，然后将我马子上身衣服的肩带一拉，虽然里面有蓝色无肩带内衣，但随即就被扯下，马上露出两粒白嫩丰满的胸部，而两颗乳房还因内衣被扯下而晃动，三人看的眼睛都快掉下来似的。&lt;br&gt;「哇靠！没想到这马子的乳房又圆又弹性，连乳头的颜色也很美！」那老板边说还边捏了我马子乳头两下。&lt;br&gt;「废话！之前跟她国中同班时，她胸部就已经很大了，腿也很美，我和阿中老早就想上她了！」小伟认同的说。&lt;br&gt;「没错！后来毕业后就失去联络，却没想到又会遇到她，而且还变成辣妹！嘿嘿！真是太爽了！」阿中说完还摸了我马子的脸颊一把。&lt;br&gt;这时闪光灯又闪了几下，我可怜的马子还不知道她那两粒乳房，不只被人乱捏乱摸，而且还被人拍了照片。&lt;br&gt;当老板拍完我马子的胸部时，便奸笑着说：「嘿嘿！现在该换美腿了！」说完便走到我马子的脚边蹲了下去，并把照相机交给阿中，开始摸我马子的美腿，边摸还边注视着我马子穿在脚上浅蓝色绑绳的凉鞋，称讚说：「真是美啊！裙子穿的短，连凉鞋也穿的那么性感，还是绑绳子的。还真是骚啊！想让人干也用不着这样吗！你们说是不是啊？哈哈！」只见小伟及阿中也大声的取笑我马子。&lt;br&gt;「他妈的！好像我马子是妓女似的！」不过说真的她今天的打扮还真是骚，不认识她的还以为她是在酒店上班的。&lt;br&gt;而且我马子她今天所穿的浅蓝色高跟凉鞋，是用两条浅蓝色细绳交叉绕着脚踝到小腿上的款式，再加上透明丝袜的诱惑，真是另人无法抗拒。&lt;br&gt;接着我看到老板将他的脸靠近我马子的穿丝袜的脚趾，开始闻我马子的脚趾，边闻还边说︰「脚趾加上丝袜混合的味道，真是令人性奋啊！」且一只闻完换另一只。&lt;br&gt;我心想︰「哈！原来这老板也跟我一样有恋脚癖啊！」&lt;br&gt;这时小伟也蹲到老板的旁边说︰「留只脚让我玩一下吗！」说完便开始摸我马子另一只脚。&lt;br&gt;于是我看到小伟及老板分别玩弄我马子的两脚的脚趾，又是亲又是舔的，口水把脚趾部分的丝袜给弄得湿答答的。&lt;br&gt;而在一旁的阿中也趁机绕到我马子坐的椅子的后面，抱住我马子的胸部开始乱捏乱摸，可能是太用力，我马子轻叫了一声，吓的阿中的手马上离开我马子的奶子。而另两人也被吓了一跳。&lt;br&gt;我看到我马子两颗奶子被他捏的红肿，还真是有点心疼啊！&lt;br&gt;三人看看我马子并未醒来，都松了一口气。这时老板不悦的对阿中说：「妈的！想害死我们啊！还好药性强，否则就惨了！」随即又说：「好了！你们两个去把她的脚打开，先拍完裸照再说。」&lt;br&gt;随即我马子被小伟和阿中一人抓着一只脚，往两旁打开，使我马子的两条腿分别挂在椅子两边的握把上，使我马子下半身呈M字型打开，暴露出女人最隐密的部位。&lt;br&gt;因为我马子今天所穿的蓝色内裤只有中间那块薄布不是透明的，其前后都是透明的。这个姿势不仅可看到我马子的部份阴毛，还可看到股沟，而丝袜的破洞也露了出来。如此诱人的画面，我心想连我看了都受不了，何况是他们呢？&lt;br&gt;老板这时淫笑说︰「哈哈！你们看！骚货就是骚货，连内裤都穿透明的，而且丝袜上还故意破个洞，摆明小穴就是想被人搞吧！」&lt;br&gt;小伟跟着笑着说︰「我看她男友可能餵不饱她吧！哈哈！」&lt;br&gt;阿中也跟着说︰「一定是这样，说不定我们搞她，她男友还要谢谢我们呢！哈哈哈！」&lt;br&gt;〝你他妈的！谢你个鸟啦！〞我心想。又突然觉得有点对不起我马子，可是随即又被下面的头给支配。&lt;br&gt;随后老板将整个脸贴着我马子的下体，隔着丝袜和内裤乱闻，闻了一会儿，便淫笑着说︰「真好闻！这骚货的内裤上还有尿骚味喔！哈哈哈！」接着我看到老板竟然用手指把丝袜上的破洞再撕开一些，开始用舌头隔着内裤舔我马子的下体，舌头顺着阴唇的方向来回地活动，不知道是老板的口水还是我马子小穴受刺激流出的淫水，使得我马子裤底部分湿了一片。&lt;br&gt;这时老板更进一步的把我马子的裤袜从腰部给脱到大腿上，还笑着说︰「嘿嘿！让我们看看这骚货的淫穴，到底骚不骚啊？」接着就把内裤往上一脱，这下子我马子的下半身完全暴露在他们三人面前。而老板当然不会放过我马子这样诱人的美景，一连〝啪〞〝啪〞〝啪〞照了好几张相片。&lt;br&gt;「哇靠！没想到这骚货阴唇的颜色还不错！还湿湿的！」老板边说还用手指揉着我马子的两片阴唇。而在旁的两人眼睛一直盯着我马子的小穴，不停的吞口水。&lt;br&gt;这时我看到老板的一根手指，慢慢的插入我马子的洞里，在我马子的洞里乱挖乱抠，边挖还告诉另外两人说：「干！里面有够湿的！洞里热热的还很紧呢！」说完手指还来回地抽送起来，搞的我马子的小穴不停地流出淫水，发出〝噗吱！噗吱！〞的声音来。&lt;br&gt;「喂！你们看她洞里还流出淫水呢！嘿嘿！干起来一定很爽。」接着老板将我马子的阴唇剥开，开始用嘴吸我马子的淫水，用舌头不断地舔我马子的小穴。那老板一边舔还一边取笑我马子说：「妈的！味道真好！而且还愈舔愈湿！果然是一个欠干的骚货！哈哈哈！你们也来舔舔看！」说完小伟及阿中猴急的在我马子阴道、胸部及腿上乱舔、乱捏、乱吻等，三个人就轮流在我马子的身上任意玩弄。&lt;br&gt;看到我马子被人任意地玩弄身体，我还满性奋的，不过我心想如果我马子知道我出卖她，不知道她会不会杀了我？早知道就叫她别的那么性感，还露出美腿，这样不引人犯罪才怪！内心经过一番挣扎，再怎么说自己的马子还是不想跟人一起享用，况且也满足了我的幻想。于是我决定要趁他们还没轮奸我马子时，阻止他们。&lt;br&gt;这时我想到一个办法，拿起了手机故意先拨电话给我马子，让他们冷静紧张一下，果然他们不敢接，全都停止动作，于是我把手机挂上，偷偷的走到外面去，再打电话到机车店，骗老板说我骑到一半时，我朋友打电话过来说有急事要我过去找他，我现在要回到店里载我马子过去，至于车子就先留在那。&lt;br&gt;老板这时紧张的问我何时会到，我骗他说我再不久就会到了，差不多四、五分钟。这时老板却告诉我说零件刚到，所以正好要打电话叫你回来的，没想到你先打来了，真巧！说完便挂上电话。这时我慢慢的走到我机车停的地方，坐在椅垫上，点了一根菸。我心想：「妈的咧！当我白痴啊！」再看看时间，五分钟应该够让他们把我马子身上的衣服穿好吧！我本想再去偷看的，又怕被发现，只好耐心等个五分钟吧！不过想到刚刚的情景实在是太刺激了！没想到偷看我马子被人玩弄也有一番风味！&lt;br&gt;五分钟后我骑过去，进去店里，发现阿中跟小伟已经不见了，而我马子像没事般的坐在椅子上，揉着眼睛地跟我说她有点累、头有点痛。老板这时怕我起疑，说可能这边晚上比较冷，你女友可能是冷到了才会头痛吧！我心想：「干！明明是被你下药害的！还怪天气冷！」但却不能拆穿，只好点头同意。&lt;br&gt;随即老板不好意思的说他以经把车修好了，可以骑了。于是我问老板多少钱，没想到他说原本要三千的，不过因为我们是学生，算我一千就好了。我只好口是心非的说声谢谢！却心想：「干你爸的咧！我没跟你收钱就不错了！」不过还是拿钱给老板。临走前，老板还笑兮兮的说要常来喔！「干！再来的话，我马子不就又要被你玩！」我心想。&lt;br&gt;最后我和我马子各骑一台机车离开。途中我故意问我马子&lt;br&gt;头好点没？她没精神的说还好，只是觉得身体不太舒服。我顺口问：「那妳怎么一副心事重重似的，不说话呢？」&lt;br&gt;我马子答说：「我只是头有点昏昏的，脑袋一片空白似的。我也不知道为甚么会这样子？刚刚只记得你回来，而之前的事就有点模糊了，感觉好像我睡着了，又好像不是这样。真奇怪！」&lt;br&gt;我连忙安慰她说：「好了！妳可能是感冒了吧！别想了，等车子还完后，回去妳就先休息好了。」&lt;br&gt;「好吧！」我马子无奈地同意着。&lt;br&gt;此时我心想：「哈！那迷药还真有效，我马子完全不记得刚刚发生的事。」&lt;br&gt;等到车子骑去还给她同学，我再载她回去时，看看时间已经快12点了，我也该回去了。再回家途中，我心想：「今天所发生的事，实在是太刺激了。虽然对不起我马子，害我马子被别人乱玩、拍照，不过，好险！我马子还好没被他们真的干，也是不幸中之大幸吧！」随即又想到我马子被拍裸照的事。&lt;br&gt;「他们应该是想用来打手枪吧！不至于有胆子威胁我马子吧？」我有点担心说。&lt;br&gt;后来又想说反正他们又不知道我马子住的地方，我的心情一时开朗了起来，一路狂奔回家。
（唉！事后才知道，我的想法实在是太天真了！）…………..第一章（完）&lt;br&gt;&lt;br&gt;事情已经过了一个礼拜后，我所担心的事情也没有发生，使我松了一口气。刚好那个礼拜日是她们学校校庆园游会，于是星期六我叫我马子来我住的地方过夜，明天再顺便载她去园游会，顺便来消消我的慾火。&lt;br&gt;那天晚上，我马子身穿一件黑色露肩连身裙套装，领口为V字型，刚好可以看到她的乳沟，再配上一双性感的黑色细跟凉鞋。由于凉鞋前面只有一条细带，使得穿着透明丝袜的白嫩脚趾，完全一目了然。而且每根脚趾头的指甲又擦上黑色指甲油，更显得性感。也使我的小弟弟越来越难受。&lt;br&gt;于是我提议今天晚上我们玩强奸的游戏，叫她扮演OL，而我扮演强奸她的坏人。（其实之前我和我马子就有玩过角色扮演的游戏，而都取材于A片中的剧情。）
我告诉她剧情就跟上次看的A片一样，叙述一位OL下班回家，结果被坏人持刀威胁强奸等。&lt;br&gt;最后我淫笑的对她说：「还要淫荡一点喔！」而我马子笑笑的回答：「知道了啦，色鬼！」就这样我们开始演了起来。&lt;br&gt;首先我马子假装刚从外面回来，正准备开门进去，而我先躲在一旁的楼梯间窥视，当我马子打开门后，我便冲上去抱住她，一手摀住她的嘴，一手抱住她两只手，让她不能反抗，而我马子也像A片里的女主角般不停地挣扎。&lt;br&gt;接着我将她抱进屋内，用脚把房门关上。然后迅速地把我马子的双手用丝袜绑住，并将她抱到床上去。&lt;br&gt;这时我立刻将她的大腿打开，将整个脸扑到她的私处，隔着内裤及丝袜，用舌头上下地挑逗她的私处。而我马子一边挣扎一边哀求的说：「不要、、放开我、、别这样、、求求你、、不、、」&lt;br&gt;此时我抬起头，淫笑的说：「嘿嘿！都湿了！妳还真是一个骚货喔！」&lt;br&gt;而我马子继续学A片中的女主角拚命的挣扎摇头说：「不是！我不是！你快放开我！」&lt;br&gt;「妈的！不嚐嚐我的肉棒，我看妳是不会乖乖听话的！」随即我便起身，将我早勃起肉棒掏出，抵在她的脸上叫她帮我含，而我马子当然是装作不愿意。&lt;br&gt;我于是学A片的坏人，一手抓着我马子的头发，另一手将她提起来，让她跟A片女主角一样跪在我肉棒的前面，并且拿出美工刀恐吓她说：「妈的！妳这个骚货最好是给我舔！要不然妳就准备毁容吧！知道吗？嘿嘿嘿！」&lt;br&gt;我马子只好假装一脸</content></item></essay>