<essay><item><title>大乳牛护士长(2)</title><author>床上伴侣</author><content>阿威的面具后射出灼热的眼光，眨也不眨的盯着这个近在咫尺的美女。&lt;br&gt;灯光下，女护士长半裸的站在面前，上身只穿着一件象牙白的棉质奶罩，圆润的裸肩上挂着精致的细带。这件奶罩是四分之三罩杯的，根本无法裹住那两个极其硕大的浑圆肉团，小半颗雪白的乳球从杯上方裸露了出来，在胸口处形成了一道深深的乳沟。&lt;br&gt;她的下身则只剩下内裤和丝袜。两条玉腿丰腴而浑圆，紧窄的蕾丝内裤遮盖着双腿间的最后禁区。肉滚滚的屁股相当的肥硕，有一小半白皙光洁的臀肉都露在外面。
「接着脱啊！」阿威咽了口唾沫，恶狠狠的催促，「我让你停下来了吗？快点脱！」石香兰咬着嘴唇，玉臂反转到了背后摸索着奶罩的挂钩，屈辱的泪水在眼眶里转来转去。她的动作是那么的羞涩犹豫，但每一下举手投足在男人看来却都充满了诱惑。&lt;br&gt;「啪」的一声轻响，背后的挂钩被松开，绷紧的罩杯立刻松弛了，一对丰满到不能再丰满的滚圆乳球应声蹦出，像两个雪白的大肉团一样沉重无比的掉了出来，坠在胸前颤巍巍的晃动。&lt;br&gt;这一瞬间，女护士长的心也彷佛跟着向下急剧坠落，脑子里霎时一片空白，只感到天地都在旋转……——哇……真是超级大奶霸啊！&lt;br&gt;阿威只觉得口干舌燥，眼珠子都差点掉了下来。这是他所见过的最大的一对纯天然巨乳，那惊人的尺寸足以令任何一个AV女优都甘拜下风。无论是在现实中还是出版物品上，也只有那些反复隆胸过的人造假奶才能跟她相提并论。&lt;br&gt;由于正处在产奶期，那对赤裸的巨乳就像是熟透了的大甜瓜一样肥嫩多汁，给人一种水份极其充足的饱涨感。顶端的乳晕上突起两颗又大又圆的奶头，也许是亲自哺乳过的缘故，乳尖是很成熟诱人的紫红色，令人一见就情不自禁的想啜进嘴里砸吮品尝。&lt;br&gt;奶罩轻轻的飘落到了地板上，石香兰的身体颤抖的更厉害了，曲起一条美腿开始褪下自己的丝袜……阿威眼珠一转，弯下腰将奶罩捡起，捂在鼻边贪婪的嗅了起来。&lt;br&gt;女护士长俏脸一红，羞愤无比的转过头去，不想看到对方的丑态。&lt;br&gt;「唔唔，好浓郁的奶香哇…」阿威故意夸张的抽动鼻子用力嗅着，还猥琐的伸出舌头去舔罩杯的内侧。&lt;br&gt;不料一舔之下，舌尖竟传来湿漉漉的感觉。他定睛一看，两眼顿时瞪大了。&lt;br&gt;罩杯内侧已经湿的一塌糊涂，棉质布料上赫然印出很明显的水痕，而且还在缓缓的扩散。&lt;br&gt;阿威呆了一下，抬起头望向女护士长饱满的乳峰。那两颗葡萄般的乳头羞耻的微微蠕动着，细细的奶孔里果然正在渗出白色的乳汁。&lt;br&gt;「哈哈哈……」他忍不住大笑起来，「大奶牛，你的奶水好充足哇！居然溢了这么多出来，真是浪费呀……」「啊！不要说了……」石香兰羞的要死，脸颊一阵阵的发烧，真想找个地缝钻进去。&lt;br&gt;「过来吧，大奶牛！」阿威怪笑着身体前倾，伸长手臂一把抓住了女护士长的玉手，将她整个人拉扯了过来。&lt;br&gt;石香兰猝不及防，惊叫声中，性感迷人的娇躯失去了重心，正好跌坐到了对方的怀抱里。&lt;br&gt;「放……放开我！」女护士长惊慌失措的挣扎起来。自从丈夫逝世以后，这还是她头一次这样子被男人搂抱着，而且还是近乎裸体的只剩下一条内裤，这令她本能的就想要激烈反抗。&lt;br&gt;「别乱动，不然我就对你儿子不客气了！」这句话彷佛附有魔咒似的，石香兰浑身剧震，挣扎的力量蓦地里就消失的无影无踪了。&lt;br&gt;——老公，原谅我……为了咱们的亲生骨肉，我只能委曲求全了……心里这样想着，她脸色凄然，听天由命的软了下来。&lt;br&gt;「哈，这就对了……乖！」阿威搂着女护士长，强迫她侧身坐在自己的大腿上，嘴唇亲吻着她滑腻的脸颊，然后又封住了柔软清甜的双唇。&lt;br&gt;石香兰含泪不语，忍受着对方那满嘴的烟酒臭味。她希望这是一个噩梦，只想早点从这场噩梦中醒来。&lt;br&gt;接了一个热吻后，阿威的注意力很快就移回到石香兰的胸脯上，忽然「咦」了一声，发现在那道白皙诱人的乳沟里躺着一个心型的坠子。&lt;br&gt;「你怎么也戴这种小女孩的玩意？」他嘀咕了一句，随手将坠子扯到旁边，迫不及待的伸出魔掌探向石香兰高耸的乳峰。&lt;br&gt;到这时候阿威才真切的感受到，女护士长的乳房是多么的丰满。自己的手掌已经是相当巨大了，但还是无法完全掌握整只乳房，只能勉强的抓住一小部分。&lt;br&gt;他啧啧惊叹着，手掌转到其中一颗浑圆巨乳的下缘，张开来托了托那沈甸甸的肥硕肉团，彷佛是在掂量着乳球的重量。&lt;br&gt;「嘿嘿……好沈的奶子啊！都可以当哑铃用了……」石香兰脸上「唰」的涨红起来，这个男人实在是太下流了，她气的真想痛斥对方一顿。&lt;br&gt;然而更下流的事却还在后面，阿威突然手掌一紧，用力的捏了一下这颗丰满无比的乳球，柔软而富有弹性的乳肉霎时被捏的变了形，圆圆的乳头向上一翘，凹槽般的奶孔里「嗤」的喷出了一股极细的乳汁。&lt;br&gt;「哎呀！」女护士长惊呼一声，眼睁睁的看着这股乳汁喷到了对方的胸膛上。洁白的奶水沿着黝黑的胸肌缓缓的流淌了下来，看上去真是说不出的淫靡。&lt;br&gt;「哈……哈！射奶啊！」阿威怪笑着抓住她的另外一只乳房，如法炮制的用力一捏，又是一股乳汁应手喷了出来。这次是向外喷出去的，足足射了将近半米才跌落下来。&lt;br&gt;「不……别这样！」石香兰面红耳赤，屈辱的泪水夺眶而出，下意识的又挣扎起来。但是一想到宝贝儿子命悬人手，她的全身就泛起一阵难以抗拒的无力感，挣扎的十分软弱，根本无法给对方造成任何有效的威胁。&lt;br&gt;「啧啧，瞧你射的多远！真是淫荡啊……」阿威一边冷嘲热讽，两只手一边伸到女护士长胸前，尽情的玩弄她那对光滑赤裸的巨乳，手掌一下下的挤捏着硕大滚圆的肉球。每捏一下，就有一股白色的乳汁从奶孔里喷射而出，就像是玩具水枪一样百试不爽。&lt;br&gt;——啊，真是太丢脸了……石香兰羞耻的无地自容，忍不住失声痛哭了起来。在她纯洁的心地里，乳房和奶水都是用来哺乳婴儿的，哪想的到会被色魔用这么猥亵的方式来凌辱。&lt;br&gt;只见一道道奶水在空中喷射，溅的身上一片湿淋淋的痕迹。两个丰满雪白的大奶子被男人抓在手掌里肆意玩弄，柔软滑腻的乳肉可塑性极强，被揉捏成了各种不堪入目的形状。&lt;br&gt;捏了十多下后，阿威才意犹未尽的停了手，改为用指尖在乳晕上划着圈，轻轻挑逗着那两颗暗红色的奶头。
「怎么样？大奶牛，感觉如何呀？」他故意羞辱她。&lt;br&gt;石香兰一言不发，努力控制住了抽泣声，带着泪痕的美丽脸庞上满含愤怒，眼光里还是充满了不屈的神色。&lt;br&gt;阿威有点儿惊讶。在他的印象中，石香兰是那种性格柔顺的女人，原以为很容易就能令她屈服。可是现在看她的眼神就知道了，女护士长绝对比自己预计的要坚强。&lt;br&gt;心头不由火起，两手在那对圆鼓鼓的巨乳上又狠狠的抓了几把，无意中将坠在胸前的心型坠子给扯了下来。&lt;br&gt;「还给我！」石香兰倏地伸手去抢，反应之激烈远远出乎意料。&lt;br&gt;阿威本来想随手抛掉的，见状不由一怔，捏紧了掌心里的坠子。&lt;br&gt;「拿过来……拿来！」石香兰嘶声喊叫，不知道从哪突然爆发出一股力量，胳膊肘重重的在阿威胸膛上撞了一下，居然撞的他颇有几分疼痛。&lt;br&gt;「去你妈的！」阿威勃然大怒，猛然将女护士长推倒在地，然后又一脚将她踢出了几米远。&lt;br&gt;「还我……这是我丈夫的遗物，快还给我！」石香兰摀住小腹，痛的一时间爬不起来，只能蜷曲在地上断续的说话。&lt;br&gt;阿威这才明白过来，将心型坠子塞进裤兜，咧着嘴嘿嘿冷笑：「贱女人，以后你就是我的性奴了，不许你再想着那个死鬼丈夫！」「不，不是的……」石香兰拚命的摇着头，泪流满面的发出凄厉的嘶叫。&lt;br&gt;就在这时，铁笼子那边突然传来了「哇」的婴儿哭泣声。大概是小家伙也感受到母亲遭受的苦难，声音响亮的啼哭了起来。&lt;br&gt;「苗苗……苗苗！」女护士长的心思立刻转到了儿子那里，勉力撑起上半身，手足并用的爬到了铁笼子旁边。&lt;br&gt;她的两只胳膊又从栏杆里挤了进去，在空中无助的挥舞着。但就是还差短短几公分的距离，手指始终没法碰到摇篮。&lt;br&gt;几公分，就这样活生生的隔开了一对母子！&lt;br&gt;阿威毫无同情心的冷笑着，起身慢慢的走了过去。&lt;br&gt;「拜托你打开笼子！苗苗这是饿了，他要吃奶……」石香兰转过身来，涨红着脸焦急的恳求。&lt;br&gt;这还是她首次哀求阿威，之前即使是被玩弄奶子的时候，也没有露出过这种心慌意乱的软弱神色。&lt;br&gt;阿威心中有数了。&lt;br&gt;「求你了！先让我给孩子喂奶……我什么都可以答应你！求你了……」石香兰失声痛哭，匍匐着跪倒在他的脚下。&lt;br&gt;「喂奶么，那很简单……」阿威大步走向墙角的柜子，回来时右手多了个空杯子，俯身放到了女护士长面前。&lt;br&gt;「大奶牛，把你的奶水挤到这里吧！」石香兰几乎不敢相信自己的耳朵，整张俏脸羞的连耳根都红透了。&lt;br&gt;「这……这怎么可以……」「不挤也行，你儿子就等着挨饿好了！」阿威斩钉截铁的说，冷酷的语气丝毫也没有商量的馀地。&lt;br&gt;石香兰又羞又急，手足无措的拿不定主意，眼泪哗哗的流了下来。&lt;br&gt;婴儿的啼哭声越来越响亮了，彷佛刀子似的，一下下的剜着母亲的心。&lt;br&gt;她再也顾不上那么多了，赶快伸手捡起水杯凑到胸前，另一只手捧住自己左边的那颗丰硕乳球，手指捏住乳尖部分挤压了起来。&lt;br&gt;明亮的灯光下，只见一股白色的乳汁缓缓的沁出了奶孔，随着手指的轻柔挤捏，源源不绝的落到了杯子里。&lt;br&gt;这真是一副震动人心的画面——高贵的女护士长为了不让亲生骨肉挨饿，被迫在色魔面前裸露出丰满的乳房，用挤奶的方式来满足他变态的欲望。&lt;br&gt;阿威兴奋的眼光发亮，目不转睛的盯着那正在分泌奶水的滚圆巨乳。以前看过许多跟奶汁有关的暴虐Ａ片，早就想找在现实中抓个女人来亲身体验一下。可是正处在哺乳期的波霸实在不好找，直到今天才终于实现了这个愿望……奶汁滴滴答答的往下掉落，石香兰的泪水也流个不停，感到自己作为女人的尊严已经荡然无存。这种屈辱是她连想都没有想过的，完全超出了心理上的承受能力。&lt;br&gt;就在无地自容的极度羞耻中，她精神恍惚的挤完了左乳的奶汁，然后是右乳……没多久，两个乳房里的容量终于枯竭了，白色的奶汁装满了大半杯。&lt;br&gt;阿威心满意足的接过了杯子，凑到嘴边喝了一口，砸着唇舌啧啧有声的品尝起来。&lt;br&gt;「唔……好鲜啊，比牛奶还好喝呢！」象征着母爱的甘美乳汁，竟然被这个自己恨之入骨的色魔给品尝了！石香兰内心的羞愤耻辱已经不是任何笔墨可以形容了，真想一头撞死在地上！&lt;br&gt;「快让我给孩子喂奶！」她泣不成声的哭叫。&lt;br&gt;阿威却仰起脖子，将杯里的乳汁一饮而尽，然后变魔术般从身后亮出一个奶瓶。&lt;br&gt;「你的奶水以后只能供我享用！至于你儿子，喝奶粉冲泡的溶剂就行了！」他说着走到铁笼子旁边，伸臂将奶瓶向摇篮里递了过去。&lt;br&gt;那婴儿已经哭的声嘶力竭了，脸蛋突然碰到了奶瓶上柔软的奶嘴，马上张嘴含进了口中，安安静静的吸吮了起来。&lt;br&gt;跟着走过来的石香兰这才稍微放下心事，含泪恳求道：「把笼子打开好吗？我想抱抱孩子……」阿威转身将奶瓶塞到了她手里，食指轻佻的逗起她的下巴：「想抱孩子，除非你肯做我的性奴，主动的张开大腿求我肏你！」石香兰涨红着脸不吭声，强烈的自尊心使她无论如何也说不出口。&lt;br&gt;「我给你充分的时间考虑，你可以呆在这里慢慢的想清楚！」阿威指了下墙角的一只塑料袋，「如果你想通了，就换上那里面的服装到隔壁来见我。」说完他转过身，咯咯狞笑着离开了这间厅室。&lt;br&gt;石香兰望着他的背影，整个人都在控制不住的哆嗦，目光悲愤而绝望。&lt;br&gt;这时笼子里的婴儿又不满的哭闹了起来，她只好贴身紧靠到栏杆上，将奶瓶向摇篮里的儿子递了过去。&lt;br&gt;虽然女护士长的手臂不够长，但是加上瓶子的长度后，奶嘴恰好可以碰到婴儿的嘴唇。只是她要尽量的向笼子里伸长手臂，感觉相当的吃力。&lt;br&gt;小家伙重新静了下来，有滋有味的吸吮着奶嘴，两只胖乎乎的小手还向上举着，看上去可爱极了。&lt;br&gt;石香兰的眼泪又像断线珍珠般的掉下，一滴滴的洒在自己那对雪白而丰满的乳房上……黑暗的魔窟里，一声声嘹亮的婴儿哭闹正在回响，身穿日式情趣护士服、暴露着大半性感胴体的石香兰倚在铁笼子旁边，双臂隔着栏杆搂抱着自己的孩子，边流泪边柔声的哄着他。&lt;br&gt;婴儿躺在她的臂弯里，大概是由于这一段老是关在笼中，憋闷的太厉害了，正咧着嘴哇哇的哭着表达抗议。&lt;br&gt;小苗苗，不哭不哭……妈妈抱……不哭……&lt;br&gt;女护士长轻轻的摇晃着臂弯，爱怜无限的瞧着宝贝儿子。小家伙圆头圆脑的十分可爱，营养好的很，才半年多就长成一个白白嫩嫩的大胖小子了。</content></item></essay>