<essay><item><title>水货客在香港入境处吃破瓜大餐(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;阿文今年已是四十多岁，廿零岁的靓女就与他无缘了，但身体长得粗壮结实，本是有一份地盘工作，但本人好赌也好色，寄情于叫鸡来解决心理和生理的需要，自然也不会有多馀钱，所以会兼职做水货客帮补一下。&lt;br&gt;今日也是某一个地盘完工后闲着，准备走一转水货奶粉赚钱到旺角叫鸡。&lt;br&gt;「先生，你带了超出法例上限的奶粉，我们要将其没收！」&lt;br&gt;香港为打击水货客，保障本港婴幼儿有配方奶粉供应，港府修订出口条例，宣布《2013年进出口(一般)(修订)条例》由3月1日起开始实施，条例规定离港人士于 24小时内若携带多于1.8公斤，即大约2罐36个月以下婴幼儿配方奶粉出境即属违法，一经定罪，最高刑罚为罚款50万元及监禁两年。&lt;br&gt;「他妈的可恶，今次钱也未赚到，货也没有赔大本了！」&lt;br&gt;本来想玩个痛快，可惜近来赌足球输了很多钱，而且当天又是粮尾，当打开钱包一看，身上只得百多元，到旺角叫老残北姑鸡的愿望也落空了。&lt;br&gt;正一大肚子火无处可发，在前面的转角位走出了一个入境处女识员。&lt;br&gt;在后面看，她一身笔直的入境处制服，以乎是一个很文静大家闺秀的女孩子，身高160cm，太约C罩杯不大不小，在后脑发髻下露出白嫩的脖颈，瓜子脸显得十分动人，身后所传来淡淡的幽香，看着她的背影，膝上的黑色制服裙下有一双修长的腿。&lt;br&gt;阿文有点觉得面熟，再看走廊上其中一块宣传版，宣传打击水货活动海报上的主角，就是眼前的女入境员官。真人穿着入境处制服，看起来就像一朵盛开的白色百合花。&lt;br&gt;阿文太耐没有碰女人，恶向胆边生身上的血向头上冲，脑袋都是她细致的脸蛋和制服下姣好的身材，竟然想打这位女入境官的主意。&lt;br&gt;「他妈的，早不抽查，迟不抽查，等到我想去叫鸡，妳们才收了我的货，搞到我无钱叫鸡！」&lt;br&gt;「那个什么施君龙的大陆仔在湾仔要求居港权时放火烧死入境处主任，之后都可以来港定居，我玩玩眼前的又有何不可呢？」&lt;br&gt;当见她正在按厕所的密码锁，见快关上厕所门，并立刻把门再撞开。那位女识员被门撞低在地上，还不知道发生什么事的时候，阿文很快解开裤头，露出七寸长的肉棍。&lt;br&gt;女入境官抬头一看，不由倒吸了一口凉气，阿文190cm 高的强壮身体对她而言有一种像山一样的压迫感 ，更要命的是阿文他下身恶心的卵蛋袋，还有正直直的挺立着，又粗又长，而且上面还布满粗粗的青筋，好像蚯蚓一样，还有他的龟头，竟有半头鸡蛋的那么大。&lt;br&gt;女入境官见状大惊，当她起身时阿文就强进她入厕格，阿文知道手脚要快，用一只腿插入她的双腿之间，一手掀高下摆就伸入黑色制服裙，拉住里面包裹下体的丝袜，然后用力向两边一扯，在撕裂声中那极薄贴身的丝袜裤裆就被撕开了一个大洞。当解决了丝袜的障碍后，另一只手要女入境官的白色内裤往下扯。&lt;br&gt;她不禁又羞又怒，用双拳垂打着阿文的胸腔，透明丝袜的双腿条件反射的夹了起来，不能让阿文把她的内裤脱掉啊，可是紧接着下身一凉，阿文摸到了腰际内裤的上缘，女入境官的蕾丝花边内裤被褪了下来拉到膝盖。&lt;br&gt;女入境官在学堂都有接受过遇袭训练，始终男女力量有别，何况阿文是一个强壮的地盘工人呢？在被反转伏在马桶的一瞬间，感到背后的动静发觉不好时，就痛得一阵晕眩，巨大的东西由薄若蝉翼的丝袜大腿根剌进自己用那尚未张开花瓣与细缝。&lt;br&gt;「呜…好痛……啊…不要啊！」瞬间发出了激烈、绝望的呻吟声……&lt;br&gt;下身感觉到一阵火热，阴户口这时仿佛要被撑裂，而且进入的部分火热而坚硬，心在剧烈的跳动着，紧张和不安，屈辱和罪恶，还有羞耻和痛苦，种种不同的感受，一起湧上她的心头。&lt;br&gt;「太大……好痛……没可能进得到去……」&lt;br&gt;女入境官的脸上浮现出恐惧的神色，刚才抵着阴道口的阴茎一下子再插了进来，一种撕裂的感觉痛得她差点昏死过去。她大声哭出来，嘴里发出一声痛苦的惨叫：「啊…好痛啊！不行！……不行！你快拔出来呀！……快拔出来！」&lt;br&gt;阿文焦急的动着、抽送着，巨大的肉茎尖端先插了进去，而大部份的还留在体外。&lt;br&gt;「你的阴户口真是他妈的紧……难道是处女不成？」&lt;br&gt;感觉到她的身体在进入的第一下僵硬了一下后接着有力地扭动了起来，似乎是想挣扎摆脱自己的侵犯。精虫上脑的他哪里会让她的反抗得逞，没有放松进攻，在激烈的挣扎下继续抓紧少女的柔细纤腰，向前尝试挺进。&lt;br&gt;女入境官的阴户口紧紧缠绕住阿文粗大、坚硬的龟头，她的阴道壁如主人所望想挡着直接轰入的阴茎，急剧的收缩起来，她也拚命扭动着身体想要把他的阴茎赶出去。可是腰部被阿文的手牢牢的把住，一点也动不了。&lt;br&gt;「啊…不要动……啊…它…它太大了………求求…… 你……了……好痛啊……退出去啊呜呜……」&lt;br&gt;她那湿润的眼睛，一股想要更加侵犯她的想法湧上，阿文抽出巨根，吐了口口水在手心，然后涂抹在龟头上，再度攻了进来。&lt;br&gt;「求求你……放过我吧……我还是个……」&lt;br&gt;少女本以为男人会放过自己，不过好快再感到阴道口又痛又胀，一边叫得声泪俱下，一边扭动着柳腰奋力反抗。今次她越挣扎，阿文就偏偏插得越深入猛轰。&lt;br&gt;「放松点！」&lt;br&gt;阿文的大手一把拍向她的屁股，狞笑地呻吟：「好紧……比平时叫的鸡那里还要紧！」温暖的阴道慢慢把热力传到他的龟头上，拉着女入境官紧的腰加跟施为。&lt;br&gt;「唔……唔……嗯……」&lt;br&gt;男人的性器攻击了进去，阴道感觉像火烧一般，女入境官不死心的拚命晃动，鼻端发出沉闷的悲鸣。&lt;br&gt;美少女的身体还没有经过开通仪式，所以阳具受到样橡皮般的处女膜阻挡，经过一番折腾之后，她整个身子颤抖了一下，身体也突然绷得僵硬，和女入境官的接合点挤出点点血丝。&lt;br&gt;「啊！真是个处女……呵呵……太棒了！」想到眼前这圣洁无暇的美女被自己开了苞，心头不由得一阵暗喜。&lt;br&gt;「嘿嘿，只进入一半而已。」&lt;br&gt;虽然终于捅穿了她珍藏多年的处女膜，阴壁的肌肉仍然拒绝阿入的入侵。&lt;br&gt;「啊……停……啊……我……不行……停呀……」&lt;br&gt;阴茎毫不留情地迫开了未经人事的处女阴道，巨大的疼痛让她的脸几乎扭曲，让阿文甚至感觉自己是不是太过分了，不过她的下面真的夹得阿文很爽，处女的花园，就是如此的陕隘。&lt;br&gt;「太妙了，处女的味道就是不同……」&lt;br&gt;这种爽令得他加紧把着女入境官的纤腰，狠狠地挺腰向前，不停地同她的阴道内壁相摩擦，以狰狞的龟头伞部撕磨处女膜使血流出，以纯洁圣女的处子之血作为润滑剂，支援着阿文每一下的抽插，让阴茎更容易进入蜜道深处。&lt;br&gt;「救命啊！有谁呀……不要……啊……放过我……不要！」&lt;br&gt;她身体像被撕裂的感觉，难以忍受，想逃避用力扭动时反而增加阿文的快感更用力攻击，随着暴虐阿文的抽送，从后抱着被强奸的女入境官发出了一波波震撼的悲鸣，充分表现出她的哀与痛。她的身体疯狂的扭动，剧烈的挣扎成了她唯一的发洩方式。&lt;br&gt;「呜……饶……了我……好痛……我的阴道会弄坏啊…… 轻点……呜……呜……」&lt;br&gt;紧窄的阴道承受着阿文的开垦，刺激源源不断的袭击着女入境官，为了减轻子宫深处火热的疼痛感，屈服的双手扶住马桶水箱，两脚分开，在马桶上方跨站着，挺起屁股摆动来勉强配合强奸犯的动作，整个身体被上下的干动着。&lt;br&gt;「嘿嘿，这才是乖宝贝。」&lt;br&gt;阿文怪笑起来，把她手臂往后拉，好让自己作更大的动作，腰部配合女入境官的韵律而摆动，整个厕所里都充满她美臀与阿文大腿的碰撞声，她的双脚还在制服高跟鞋上，蹬在地上发出「啪，啪」的声音，这更让她如一朵在风雨中招摇的花，在摇曳中被风雨撕裂。&lt;br&gt;「唔……快支持不住了…………」&lt;br&gt;在女入境官快要支持不住昏到，阿文开始想射精的时候，厕外门外有人进入的动静，接着是按密码的咇咇声。&lt;br&gt;阿文紧张的停止动作，正用牙咬紧嘴唇的女入境官露出哀求的眼光看阿文，而且这里是职员厕所，要是有人敲门进来的话……想到这里，女入境官只好向老天不停的祈求，但愿不要出什么事情。&lt;br&gt;看到绝世美女这样向阿文哀求，就知道事已到此，不知是为了面子还是前途，她就是不想把被人强奸的事实曝光。&lt;br&gt;阿文就大乐了，刚才他只想尽情发洩压抑了一个月的强大性慾，急急施暴想快快射精，如此有身份有教养的美女如今可以任自己摆布，其实那少女的阴道窄小，那种紧的感觉特别好，里面肉壁像要推出肉棒般蝙动，更夹紧肉棒，不用抽插也有快感，使这阿文无比兴奋。&lt;br&gt;女入境官不敢用力呼吸，准备等外面的人离去，可是始终没有要离开的动静。接下来的五六分钟里，完全成了阿文认真品尝眼前女入境官美妙滋味的时间。&lt;br&gt;阿文就让她那双绝美的丝袜美腿坐着的自己两腿上，他又把她的制服裙子掀起来，紮到她的腰带上，这样女入境官的下半身春光就全部露在外面。&lt;br&gt;阿文伸手把自己口袋的手机拿了出来，就用手机镜头对准了女入境官的脸部做了个特写，长长的睫毛闪着泪珠，然后在把镜头一路向下拍到两人下体交媾之处，拍摄那破烂的丝袜裤裆包裹的阴道还插着阴茎，她经过修剪整齐黝黑的阴毛正交织着阿文的粗扩的黑森林。&lt;br&gt;女入境官大概对这样的举动感到惊讶，瞪大可爱的眼睛，身体硬直的坐下去。阿文把腿一抬，失去方寸的她小声「啊」的一声失去了重心，上身自然地往前一倾，双手就搂在阿文的脖子上。她痛得锥心刺骨了，泪水夺眶而出。&lt;br&gt;「呵呵，往前得好。」&lt;br&gt;阿文借机闻着她好闻的发香，亲吻花瓣般柔软湿润的嘴唇，品味着眼前这美貌少女被强迫索吻的娇羞挣拒，女入境官很难过的微微张开嘴歎息，阿文趁着这个机会把红舌插入。&lt;br&gt;「唔……哎呀……好脏………」&lt;br&gt;虽说是认命了，但对插入嘴里舌头的感觉还是厌恶，男人的唾液流入嘴里，不由得产生恶寒从背后掠过，轻轻地战抖起来。&lt;br&gt;「她的味道好极了………… 」&lt;br&gt;阿文继续吸吮美少女的舌尖及甜美的津液，放下手机双手不安分的动着，同时从制服上握紧着那没有其他男人碰过的纯洁乳房。见她没有反抗，手就沿着制服的裁切线往下移，隔着丝袜和在她匀称的屁股和修长大腿上摸着，少女只好强忍着自己，咬着嘴唇不去挣脱这只可恶的手。&lt;br&gt;再细望女入境官胸前的名牌，名叫张允儿，白色制服肩章上有金属花，所示的官阶是一名女入境事务主任，右胸前至肩膀上挂有一条入境处处长加许表现的「红鸡绳」。&lt;br&gt;这时阿文的手已经向上伸至，开始一粒一粒钮解开她刚才挣扎大搞都笔直的白色制服上衣，张允儿伸手阻止，阿文感到不耐烦挺起屁股，她就狼狈的要叫出声音，拚命的忍耐的又羞又怕，但也没有办法，只好乖乖的听从他摆布，反正身上最重要的部位都……也不能介意他看自己的胸部了。&lt;br&gt;真是美景，泰然的坐在马桶上的阿文，把熨得挺直的白色上衣制服在胸前分开，露出她里面白色无袖的背心内衣来，而她身上的紧身内衣将她胸围的形状若隐若现地展示着。&lt;br&gt;把张允儿的白衣内衣推上，一条深浅适中的美妙乳沟，在纯白的胸围上里抚摸上面细致花纹，双手由胸围带的引领下解开后背扣，解除了胸围对雪白双峰的束缚。&lt;br&gt;做梦也没有想到会在入境大楼的厕所里做这种好事，阿文双手急急地提起，握住张允儿这位知性美少女的双乳，轻力揉捏，只觉触手嫩滑柔软，再用力就是极富弹性，心理讚道：「这手感还真棒，不愧是二十多岁的少女，果然不错，没想到她的肩膀和腰身如此纤薄，乳房竟然这么有份量。」&lt;br&gt;阿文的面埋在张允儿这年轻知性美少女幼滑的的胸脯上，闻着残馀处女开苞的新鲜气味，低下头咬住，用舌尖添着那没有任何男人触摸过的粉红色宝石。&lt;br&gt;张允儿扭过头去不想看到阿文那恶心的嘴脸和他玩弄自己身体的情形。&lt;br&gt;可是，不看归不看，乳房被肆意揉捏挑弄所带来的异样感觉，都非常清晰地在她心房冲刷回荡，令她万分羞耻，其狠咬紧吸得张允儿急拿手摀住小嘴，然后很难过的左右扭动眼泪再湧。浅红色柔滑娇嫩的小乳头埋已在粉红色的乳晕里已突起出来，腿部不由自主的僵硬起来，内心在绝望地呼喊：「不要！快给我走开啦！」&lt;br&gt;突然间隔邻响起了一把女声：「允儿，你无事吧？」&lt;br&gt;「啊？」&lt;br&gt;阿文嘴里满是小乳头散发出的甜甜芳香，见她好像不想答话，恐怕会令隔璧来张望关心，下身再挺动了一下。张允儿忍不住要叫出声音，但还是拚命的忍耐。阿文感到不耐烦，并故意折磨她似的，不断向上挺起。&lt;br&gt;张允儿的手攀扶抓紧钢管的把手，拚命的忍耐声音，挺直了身体，抬起屁股想避免在阿文胯部</content></item></essay>