<essay><item><title>慾海情魔(10)</title><author>床上伴侣</author><content>怪的念头就像水中的涟漪一样，逐渐地扩展开来。&lt;br&gt;「啊……嗯……」&lt;br&gt;京子的嘴从纪美子的小嘴唇上，移到了小苹果似的乳房上。小小的、已经充血的乳头被吸吮着，被舌尖刺激着，少女发出了阵阵甘美的呻吟声。&lt;br&gt;「怎么样，感觉到舒服了吧？」&lt;br&gt;秋川京子让自己的侄女仰面躺在席梦思床上，然后，她趴在纪美子的身上，用嘴唇、舌尖，牙齿继续刺激着少女那勃起了的小小的乳头。继而，京子的一只手，向少女的下腹部摸了过去。&lt;br&gt;「啊！不……」&lt;br&gt;「别动，再忍耐一下……」&lt;br&gt;「呀……」&lt;br&gt;「把腿敞开，别紧张……」&lt;br&gt;京子的手，就像一个有生命的小动物似的，在木棉制的裤袜上爬行着。在盆骨上方那块隆起柔软的脂肪上停住了。&lt;br&gt;慢慢地揉了一会后，京子的手指便滑进了少女的腿裆间。&lt;br&gt;「别，姑妈，摸这干嘛？」&lt;br&gt;「摸摸这个地方，你就会感到特别舒服的。」&lt;br&gt;「瞎说……」&lt;br&gt;「真的，你懂什么，姑妈不会骗你的，不信你就等着瞧吧。」&lt;br&gt;京子的几根手指按在了少女那战战兢兢的敞开了的大腿的根部，在那道秘密的裂缝的上端，慢慢地按压着、揉着，施加着非常巧妙的压力。&lt;br&gt;「嗯……哦……」&lt;br&gt;「怎么样，没有骗你吧，舒服吗？」&lt;br&gt;「嗯，有点儿……」&lt;br&gt;可爱的小姑娘，大口大口地喘息着，牙齿不断地咬着嘴唇。&lt;br&gt;「啊，啊……姑妈……」&lt;br&gt;「是这儿吗？嗯，就这样弄下去，你肯定会特别痛快的。」&lt;br&gt;「喔……哦！那儿……」&lt;br&gt;「就是这儿吧！」&lt;br&gt;纪美子的阴部，被她的姑妈反复地揉搓着，一种说不出来的快美感，在全身漫延着。最初的感觉，就像湖畔里的涟漪荡漾；到后来，简直就像是大海中的波涛，一浪高似一浪。不一会，裤袜与粘膜之间就发出了一种粘粘糊糊的摩擦声。&lt;br&gt;「嘿哟！这都湿润起来了。怎么样，我不是在吹牛吧？呀！你简直就和个大人似的呢！」&lt;br&gt;姑妈忍着笑，她索性把纪美子的裤袜脱了下来，在她阴部那娇嫩柔软的隆起部位上爱抚着。姑妈用手指头将纪美子那道秘密裂缝扒开了，小小的、鲜嫩的、像可爱的花蕊似的阴蒂，已经充血膨胀了起来，散发着一股处女所特有的带有酸味的浓烈的芳香气味。姑妈的手指在纪美子那粘满了滑溜溜的爱液的前庭周围，更加淫靡的蠕动着……&lt;br&gt;「啊……啊。哎……呀！姑妈……！」&lt;br&gt;现在，纪美子什么也感觉不到了，只感到非常强烈的快美感，传遍了赤裸的全身。她被姑妈紧紧地搂着，鲜嫩的肢体，哆哆嗦嗦地颤抖着。&lt;br&gt;「现在好点了吧……？」&lt;br&gt;姑妈的语调里，也充满了明显的、兴奋已极的味道。这毕竟是年少的小姑娘所感受到的，最初的、极为高昂的性快感。&lt;br&gt;「啊，啊……嗯……」&lt;br&gt;少女那娇嫩的裸体，像桥似的往上弓着，就像身子底下不知什么东西爆炸了似的。她全身哆哆嗦嗦的痉挛着，在这一瞬间，她什么也感觉不到了。&lt;br&gt;……过了一段时间，俩个人都平静了下来。一种看起来非常满意的笑容，浮现在俩人的脸上。她们互相对视着，两个赤裸的肌体，紧紧地挨在一起。就是这样，纪美子好像也有一种难以说清的快美感。&lt;br&gt;「怎么样？现在特别舒服吧？」&lt;br&gt;「嗯。」&lt;br&gt;「这没什么可害羞的，嗯？」&lt;br&gt;姑妈用自己的手指，将如何达到兴奋的办法，传授给了美丽的小姑娘。她用两手捧着纪美子的脸，用舌头舔着从侄女眼睛里流出的泪花，然后又一次次地吸吮着纪美子那小巧的嘴唇。&lt;br&gt;「现在，我也想那样，就像刚才我教你的那样……」&lt;br&gt;京子把纪美子的手放进了自己的裤袜里，纪美子吓了一跳。sosing.com她摸到了那里曲捲着的极为浓密的阴毛，和从姑妈的阴部里分泌出来的滑溜溜的粘液。女人一旦兴奋起来，就会从那里分泌出这种粘液的。这一点，纪美子已经有所领教了。&lt;br&gt;京子将女子的性器官构造全部告诉了纪美子，她让纪美子用手指头在自己的阴蒂处爱抚着。仅管爱抚得不太得法，但十三岁的小姑娘的手指，仍然是尽心尽力的，热情的滑动着。&lt;br&gt;「啊，啊！对对，就这样弄……噢……！」&lt;br&gt;京子对纪美子的爱抚，感到很满足。成熟女性的子宫里，热辣辣的一跳一跳地动着。她的身子来回地扭动着，兴奋地直想喊叫几嗓子。&lt;br&gt;姑妈如此的举动状态，可让单纯的小纪美子给吓坏了，她战战兢兢地看着姑妈。&lt;br&gt;京子看见纪美子被吓坏了，她只得极力地抑制着自己兴奋了的情绪。她紧紧地抚着纪美子，激动地对纪美子说：「纪美，真带劲啊……！」&lt;br&gt;纪美子听到姑妈这样的夸讚，感到心里有一股子说不出的高兴……&lt;br&gt;自从那一夜以后，一直到半年后京子搬出去的这段时间里，纪美子经常同姑妈睡在一起，她们互相拥抱着，互相爱抚着对方的身体。京子将如何作爱，如何自慰，一点一点的教给了纪美子。通过这种同性恋的游戏，小小的纪美子体验到了充份的快美感……&lt;br&gt;不久，离婚的判决下来了，秋川京子搬出了哥哥的家。纪美子伤心地哭了，感到非常悲伤。在她收拾姑妈住过的房间时，她无意中发现了一条姑妈的不知是故意留下的，还是遗忘了的裤袜，一条穿过后没有洗出来的小裤袜。在裤袜的底部，有一片淡褐色的污迹，一种令人怀念的，像海边的新鲜空气样的气味，钻入了她的鼻孔。她觉得浑身躁热，一种难言的情感在折磨着她。从那天晚上开始，她便一边嗅着姑妈的裤袜，一边进行手淫。打这以后，手淫便逐渐地成了她日常生活。&lt;br&gt;秋川纪美子被比她年龄大得多的，成熟而又漂亮的姑妈吸引住了，井同时养成了不愿与任何异性接触的怪癖。小小的纪美子，从十三岁时起，就有了同性恋的体会。&lt;br&gt;从中学、一直到女子短期大学毕业，严格的校规，再加上地有着非常强烈的自尊心，所以直到现在，虽然快二十岁了，却还没与任何男孩子们打过交道，甚至一听到男人说话，她就会脸红。虽然如此，但她的性慾却大得让人不敢相信、她时时都感到性慾的火焰在喷发。这也许是由于京子巧妙的爱抚所启发出来的一种性感的效果吧。所以，纪美子到现在，仍然是个处女。&lt;br&gt;……就这样，秋川纪美子带着手铐，在清濑夏绘手中那根羽毛的不断地划拉下，吞吞吐吐他讲述着自己是怎样养成手淫这一习惯的。在纪美子踌躇地讲着的时候，夏绘手里的羽毛，仍是毫不留情地挠着她后脖梗、腋窝下、腹部、腰部、大腿根、脚心……全身上下，哪都没放过。这根羽毛在纪美子那光滑的处女的柔肌上到处挠着。纪美子那鲜嫩的裸体，极力痛苦的抖动着，并不时地发出阵阵忍受不住了的呻吟声。最后，浑身上下都被折腾得汗淋淋的，新鲜的汗水和痛苦的泪水，把她那可爱的脸蛋也弄得湿淋淋的。&lt;br&gt;「噢……是那样……怪不得你对我这么感兴趣呢！对不对，秋川君……？」&lt;br&gt;清濑夏绘打开了铐在秋川纪美子手上的手铐，把在她的逼迫下讲述了自己淫乱的事情，臊得抽抽噎噎的纪美子一把搂了过来，热烈地吻了起来。&lt;br&gt;「啊，亲爱的……」&lt;br&gt;热烈的亲吻结束后，夏绘拉起纪美子的胳膊，向她的寝室走去。寝室在隔着一条小走廊的居室的对面。这间寝室也很大，在门左侧靠墙一面的正中位置，摆放着一张豪华的雕花木制双人床。正面的墙上，和居室一样，也挂着一个很大的镜子。&lt;br&gt;血红色的地毯，深藏青色的壁纸，烛台式的壁灯，到处都是一种古香古色的气氛，与居室里那些现代化的装饰截然不同，完全是古典式的装饰。纪美子一看就知道，这间屋子里的东西，都是非常昂贵的，一应日常生活用品，都使纪美子这个刚刚步入大都市生活不久的年青姑娘感到膛目结舌。&lt;br&gt;（呀……！这么奢侈的寝室……）&lt;br&gt;床罩被掀开了，野草莓色的缎子床单，在壁灯的照射下闪闪发亮。两个只穿着小三角裤袜的年青姑娘躺在床上，雪白的肌肤，在野草莓色的床单的衬托下，显得更加富于刺激牲。&lt;br&gt;「拜托了，让我去洗下身子吧？」&lt;br&gt;秋川纪美子觉得自己的裤袜，被分泌出来的爱液弄得湿淋淋的。她向伏在她身上，到处吻着的清濑夏绘祈求着。&lt;br&gt;「不行，不能洗。」&lt;br&gt;夏绘断然拒绝了她的祈求。&lt;br&gt;「不准洗！这么好的味道，一洗不就全没有了吗？」&lt;br&gt;耳朵、颈部、腋窝、乳房、腹部、大腿……夏绘那像是饥饿已极的嘴唇，在纪美子那柔嫩光滑的裸体上反复地吻着。如此长时间的亲吻，大概是为了要挑起纪美子的性慾吧。清濑夏绘一边用嘴唇吻着纪美子的裸体，一边用手继续在纪美子那湿漉漉的裤袜的底部，对己充血了的阴部爱抚着。清濑夏绘这种对性感部位的爱抚技巧，简直是不可思议，不一会儿的功夫，纪美子就被她抚摸得像是抽泣似的大口大口的喘着粗气，丰腴的臀部在紫红色的床单上来回地扭动着。&lt;br&gt;清濑夏绘将纪美子身上残留着的最后一点小布片，秃噜下子扒了下来。&lt;br&gt;「噢……？！你……？」&lt;br&gt;出于本能的羞耻心，秋川纪美子将两腿紧紧地并拢在一起，手也不由自地地捂在了阴部上。夏绘用她那强有力的，显然有些蛮横的手，将纪美子的手挪开，并用自己的腿，将纪美子的下肢撬开。一片黑乎乎毛绒绒的、捲曲着的阴毛，像是一个贴在那里的，倒置的三角形。从显示着丰富魁力的耻骨桥线条分明的大阴唇，有着极为诱人的，非常丰满的，弹性良好的脂肪。将大阴唇正好分成两瓣的那道裂缝，呈现着极为刺激人的平缓的曲面。由于这里受到了长时间的充份的爱抚，所以这里现在所展现着的，是两片膨胀着，并已张开了的红莓色的小阴唇，就像是在等待着热烈接吻的抹了口红的嘴唇一祥。&lt;br&gt;「啊……太漂亮了……！」&lt;br&gt;清濑夏绘激动地讚美着。她对着纪美子的阴部盯视了一阵子后，将自己的脸部埋在了已经有些晕眩麻木了的、不断地释放着妙不可言的香味的纪美子的两腿中间。&lt;br&gt;「呀！呀！唉……不！羞死人了！」&lt;br&gt;从秋川京子姑妈专门的手的爱抚开始到现在，阴部接受同性的嘴唇，这还是生平第一回。现在，纪美子已经完全麻木了，任何形式的抵抗都停止了。她不自禁地抽泣着，任凭着清濑夏绘在她那沾满了爱液的阴部舔着，吮着。一丝不挂的年青姑娘，就像要濒临死亡的人一样，浑身颤抖着。&lt;br&gt;「嗯……噢……」&lt;br&gt;夏绘的嘴唇，舌头，牙齿，以非常熟练的技巧，在男性的性器官还未曾接触过的羞耻的源泉地带，没有任何保留的探索着。大量的爱液，以极为惊人的速度从周围都是淡红色的粘膜的湿漉漉的秘密通路里分泌出来。&lt;br&gt;秋川纪美子，已经彻底地失去了时间感。&lt;br&gt;清濑夏绘用舌头、嘴唇，将自己的热诚全部地倾注到了非常招人喜爱的年青姑娘的阴部上，而且，手也在帮忙。慾望的火焰在清濑夏绘的心里猛烈地燃烧，但她却极力控制着自己。她认为，现在还不能把任何东西插进纪美子那还未被任何人贯通过的秘密通路里去。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……啊……」秋川纪美子那不断的呻吟声明显的加快了，并且变成了一种极为紧迫的声调。&lt;br&gt;「啊……啊，噢……夏绘……」纪美子兴奋得大声的喊了起来，她一遍遍地叫着比她大几岁的美人的名子。&lt;br&gt;就在这时，纪美子达到了性兴奋的高潮。&lt;br&gt;纪美子从前虽然也不止一两次地达到过兴奋的高潮，但这次却有所不同，她觉得自己从没有像这次这么兴奋过，这大概就是人们所说的性交的快感顶点吧。&lt;br&gt;屈服于巧妙的同性恋的爱抚技巧，并捲入了爆发性、酷似性交时快感顶点的旋涡中的秋川纪美子，已经完全地迷失了，过了好一阵子她才逐渐地恢复过来。夏绘端来了一杯泛着细细泡沫的绿色的利久酒，纪美子也感到有些渴了，接过来一口就喝干了，完后冲着夏绘不好意思的笑了一下。夏绘见此情景，立刻两眼放光，她以极度兴奋的口吻对年青的姑娘说：「喂，怎么样？我侍奉了你半天了，现在该你了吧？我求你折磨折磨我。」&lt;br&gt;床边的个床头柜上，放着两件小器具，一件就是刚才剥夺了纪美子自由的手铐，另一件是一根用皮革制成的马鞭。&lt;br&gt;刚刚知道了清濑夏绘有被虐性癖的纪美子，立刻明白了夏绘的意思。血一下子湧到了心头上。&lt;br&gt;「想让我虐待你吗？」&lt;br&gt;「是的。」&lt;br&gt;「嗯……那好吧，让我试试看。」&lt;br&gt;年青的纪美子拿起了手铐，夏绘把两手伸到了背后。&lt;br&gt;『喳喳』，双手被从后边铐住了。仅穿着黑色小三角裤袜，并已经潮湿了的夏绘的裸体微微地打着颤。被剥夺自由，这也是一种想要达到高度兴奋的刺激方法。&lt;br&gt;「面向我这边！」&lt;br&gt;「哎。」&lt;br&gt;床上的清濑夏绘，呈双膝下脆的姿式面向着纪美子。因为乳罩刚才已经摘掉了，所以，现在她身上只剩下用蔷薇色的吊带吊着浅茶色长筒袜和黑色尼龙制小三角裤袜，小裤袜上已被粘湖糊的爱液弄湿</content></item></essay>