<essay><item><title>我的天体生活(3)</title><author>床上伴侣</author><content>在想什
么呢？」&lt;br&gt;我一笑：「没什么，走吧！」&lt;br&gt;也许是第一次的缘故吧，琼姐还有点迟疑地站在那里，一手罩住自己的一个
乳头、一手捂住阴部。&lt;br&gt;我走过去拉住她的手，用力一扯：「走吧——」&lt;br&gt;琼姐便被我硬拉着走了。&lt;br&gt;就这样，两个一丝不挂的女人，挺着两对大乳房、扭着两个大屁股开始了午
夜全裸的冒险历程。&lt;br&gt;城中村的小巷里虽然装有路灯，可是安装了就完事，基本上都没人管的，所
以很多路灯坏了、电灯泡被偷了都没有人来修理。&lt;br&gt;狭长又四通八达的巷道里有些地方会有昏暗的灯光，有的地方却漆黑一片，
这就更增加我跟琼姐裸奔的刺激性和安全性了——在有灯光的地方可以大方地展
示自己赤裸裸的胴体，发现有人之后也可以马上跑到黑暗处躲起来。&lt;br&gt;一路上都没有人，只有两次远远地见到三四个联防队员在巡逻，也幸好我反
应快，在他们还没发现的时候我就已经拉着琼姐躲进了黑暗处的角落里。&lt;br&gt;更庆幸琼姐是跟着我一起的，要是只有她一个人的话，恐怕她的裸体早被看
光光了，搞不好还很可能会就这么一丝不挂地被带回去问话呢，然后第二天肯定
就有一条爆炸性新闻轰动全村、全市甚至全国、全世界了（现在的网络这么发达
，一个身材火爆的美妇人半夜出来裸奔的新闻一天之内传遍世界真的一点也不奇
怪）。&lt;br&gt;在小巷里裸逛了好一会儿，离琼姐的那栋出租屋越来越远了，琼姐光着身子
经过一段时间全裸探险的刺激之后，心情稍稍好了些，但仍然可以看出她对今晚
跟强叔之间那些不愉快的事还没释怀。&lt;br&gt;这时，我们不知不觉间已经全裸着身子走到巷口处了。&lt;br&gt;巷口外面便是大街，大街上的店铺全都关门了，只有巷口对面的一间发廊还
在营业。&lt;br&gt;透过玻璃可以看到，发廊里的灯光非常幽暗，里面大概坐着六七个「发廊妹
」&lt;br&gt;吧，个个浓妆豔抹、衣着暴露、长发披肩、身材修长苗条、胸部很有料，一
举一动一个娇笑都充满了骚气和风尘味。&lt;br&gt;一看就知道这不是一般的发廊了，可是三更半夜在大街上竟敢这样公然开门
营业，估计是交了保护费的吧？看着那间发廊，我忽然心念一动，想到了一个更
大胆的玩法。&lt;br&gt;我悄声对琼姐说：「琼姐，我的头发有点长了。陪我去理个发吧？」&lt;br&gt;琼姐吓了一跳：「你疯啦？」&lt;br&gt;其实琼姐的担心并不是没道理的，虽然已是深夜，但大街上不时还会有夜归
的居民来往的，而且那两排路灯每一盏都亮着，连绵贯穿整条大街，如果当时正
赤身裸体的我们被看到了那是无处可藏身的。&lt;br&gt;我央求道：「来嘛！我的同学说，失恋了、跟男朋友吵架了或者遇到其它感
情上的问题，最好就是去换个发型。琼姐，你现在去理个发、转个发型，我保证
你明天一早醒来便什么不开心的事都抛诸脑后了！」&lt;br&gt;琼姐的乳房、屁股和腰间薄薄的赘肉都在微微地颤抖，不难看出她赤裸裸的
胴体在浑身哆嗦着。&lt;br&gt;听了我的话琼姐还是不肯，反驳说：「我在这里住了这么多年，那间发廊是
什么货色我还不清楚？就是要理发也得去一间正经点的啊。」&lt;br&gt;我笑了：「嘿嘿！你看看你现在这样子，那些‘正经’的发廊怎么接受得了
啊？再说，现在这时间还有哪间‘正经’的发廊在营业呢？」&lt;br&gt;琼姐明显被我说动了，右手轻轻托了托白皙硕大的右乳：「这……」&lt;br&gt;「来嘛——」&lt;br&gt;我又硬拉她过去。&lt;br&gt;凑准一个机会，我拉着琼姐的手，一起光溜溜地小跑过去，蓦地推开发廊的
门。&lt;br&gt;见有人开门进来，那些发廊女一起把目光投过来，当看到站在门口的是两个
一丝不挂而且身材和相貌均丝毫不逊色于自己的女人，立刻全呆住了。&lt;br&gt;呵呵，一群衣着暴露的发廊女瞬间被两个一丝不挂的女客人秒杀，那感觉应
该很震撼吧？见她们这般反应，我还故意高高地挺起自己丰满白嫩的乳房，向她
们展示着傲人的资本。&lt;br&gt;而琼姐在一众发廊女的目光聚焦之下就明显表现得很不自然了，又下意识地
用双手摸了摸自己吊锺形的硕大乳房。&lt;br&gt;当然了，中年熟妇的豪放巨乳又岂是这些还在吃青春饭的小姑娘可以匹敌的
？我问：「请问，可以给我们理个发吗？」&lt;br&gt;有个发廊女这才回过神来，连忙说：「可以，请坐！想要理个什么发型？」&lt;br&gt;我跟琼姐分别裸身在镜子前的理发转椅上躺了下来，开始让她们给我们理发
。&lt;br&gt;我原来并没打算要理发的，所以随便把头发修短一点就算了，很快便搞定。&lt;br&gt;但我建议琼姐彻底地换个新发型，那要花上的时间就比我多好多了。&lt;br&gt;我理完了头发就坐到一边去，从一大堆报刊里翻出一本八卦杂志看了起来，
边等琼姐边享受全身赤裸裸地在发廊里理发的新鲜与刺激。&lt;br&gt;就在这时候，两个身上只穿着情趣内衣的女孩分别挽着两个男人从后面有说
有笑地走了出来，那两个男人一看见我和琼姐立刻停住脚，极其贪婪地不断打量
着我们的胴体，还咽了咽口水——呵呵，刚才在房间里那两个「发廊妹」&lt;br&gt;还没让你们看够吗，估计你们刚才也不仅仅是「看」&lt;br&gt;了吧？正在理发的琼姐虽然脖子上围着理发用的围布，可是围布并不长，而
且那转椅的靠背又调得太低，以致让全裸着接受理发服务的琼姐几乎是一直躺着
的，私处的毛丛和修长的美腿完全暴露在两个陌生男人（而且是好色的男人）的
眼皮底下。&lt;br&gt;看得出来，琼姐紧张得浑身都在发抖了，紧闭着双眼不敢看他们一下，不知
道那对被理发围布覆盖着的大乳房有没有随着琼姐身躯的发抖而一起在抖动？我
倒比琼姐有经验，看到就看到呗，既然他们来光顾这些地方，难道还怕他们会把
在这里见到我们一丝不挂地在理发的事到处说？依旧赤身裸体地翘着二郎腿、端
着那本《６周刊》若无其事地看着，丝毫不理会他们——当然，如果他们敢拿出
手机来拍照或拍视频的话，那本姑娘就决不肯跟他们罢休了！那两个男人足足看
了几分锺，才跟那两个发廊女依依惜别，约定下次「再续情缘」，走出了门口还
忍不住回过头来再看了看我们那两副早已被他们一览无馀的胴体。&lt;br&gt;等琼姐理完发之后，已经是凌晨了，我们也玩够了，于是便往回走。&lt;br&gt;一路上也没什么事，眼看还有几十米就到家了，我们都松了一口气，琼姐还
轻轻拍了拍光滑洁白的胸口，挂在胸前那对完全暴露在空气里的大乳房也被拍得
一荡一荡的，琼姐跟我相视一笑，浑身上下都放松了下来。&lt;br&gt;就在这时，琼姐忽然「啊」&lt;br&gt;地惊叫了一声，同时我也感到有个人在背后死死地抱住了我。&lt;br&gt;我转过脸一看，原来就是刚才在发廊里的那两个男人——满身酒气，说起话
来舌头都打结了。&lt;br&gt;这时琼姐已经被那个男人按倒在地上，她回过神来之后拼命在挣扎，但又不
敢大声呼救——当然了，琼姐身上什么也没穿呢！那男人狞笑道：「嘿嘿！这两
个浪货真是骚到家了，不穿衣服就到处乱跑！」&lt;br&gt;我身后的那个男人答道：「不只骚，还正点得很呢！」&lt;br&gt;我已顾不上自己还是赤身裸体的了，立马转身，一记重重的勾拳，「嘭」&lt;br&gt;地一声，那傻帽惨叫也没一声便应声倒下——嘿嘿，算你们两个流氓倒霉了
，姐可是学过咏春的，虽然学艺不精，但要收拾两个连走路都走不稳的酒鬼还是
绰绰有馀的。&lt;br&gt;狠狠地放到了一个之后，再看看琼姐，琼姐已经完全被制服了，被那男人死
死压住的赤裸胴体毫无反抗之力，又不敢大声求救，只得任由那该死的色狼对她
上下其手。&lt;br&gt;我急了，连忙全裸着冲过去用手箍住他的脖子向后把他拖倒在地，将他的头
夹在两条大腿之间（也不顾得自己那时还是一丝不挂的了），左手固定住他的下
巴，右手在他头上挥拳猛击——这正是《叶问２》里丹哥痛扁龙卷风时所使的招
数。&lt;br&gt;嘻嘻，果然好使！那色狼被揍得「哇哇」&lt;br&gt;直叫。&lt;br&gt;由于我跟琼姐都没穿衣服，如果邻居听到声音出来看热闹或者有联防队员闻
声赶来那就糟了，所以我马上住了手。&lt;br&gt;以自己完全赤裸的胴体压住他不让他动弹，低声骂道：「王八蛋，你记住今
晚的教训……」&lt;br&gt;见他的眼睛还不老实，我怒不可遏，又抽了他一个巴掌：「别光盯着老娘的
奶子看，认住姑奶奶的脸！以后你可放聪明点了！」&lt;br&gt;他呻吟着、舌头依旧打着结：「嗯，嗯！我知道了……小姐饶、饶命啊！」&lt;br&gt;我放开他：「滚！」&lt;br&gt;哈！赔了夫人又折兵，那色狼挣扎着爬起来，过去扶起他的「狼友」&lt;br&gt;跌跌撞撞地一溜烟跑了。&lt;br&gt;我连忙过去把琼姐扶起来：「琼姐，你没事吧？」&lt;br&gt;琼姐脸色煞白，在喘着粗气，但也勉强笑了笑：「没事，只是奶子被搓揉了
几下而已。呵呵，也算不上吃了多大的亏啦。」&lt;br&gt;我好内疚，要不是我硬拉琼姐出来裸奔，琼姐就不会被那流氓非礼了：「琼
姐，对不起。是我连累你被占便宜了。」&lt;br&gt;琼姐这时还心有馀悸，可是又掩饰不住兴奋的表情：「没事，烟女。琼姐今
晚玩得好开心——从来没有这么开心过。真的！」&lt;br&gt;见我还将信将疑，琼姐亲昵地拉着我的手，一边往家走一边对我说：「琼姐
不仅不怪你，还要感谢你呢！刚才要不是你，琼姐可就要被那两个混蛋‘那个’
了，呵呵。烟女，以后要出去‘玩’记住叫上琼姐啊！」&lt;br&gt;听琼姐这么说我才放下心来。&lt;br&gt;经过一晚的折腾，尤其是刚才被那两个死色狼侵犯，我跟琼姐浑身都脏兮兮
的。&lt;br&gt;走到门口，我刚想拿钥匙开门，不料琼姐拉了我一下：「走，咱们到天台去
洗个澡！」&lt;br&gt;我奇怪了：「到天台去洗澡？」&lt;br&gt;琼姐神秘地一笑，拉着我的手一起又光着身子向天台走去（在这里住了这么
久，我还是第一次有机会走上天台呢）。&lt;br&gt;一到天台，我立刻看到了五个浴头排成一列竖在墙边，五个浴头都是直接连
着天台的蓄水池的。&lt;br&gt;琼姐告诉我，当年强叔退伍之后，他的老战友经常相约到他们家聚会，分别
来自五湖四海的兄弟们每次来看望这个「广州仔」&lt;br&gt;都至少在这里住个三五天的，强叔于是跟战友们一起在天台上弄了这五个浴
头，夏天每个深夜都在天台淋浴，然后躺在折叠式的躺椅上聊天，以回味在部队
时的的生活——强叔曾经告诉琼姐，在军营里洗澡可不比在家，大澡堂里就那么
两列浴头，大家每人站在一个浴头下面洗头洗澡洗衣服什么的，都是无遮无挡的
，没有一点私隐。&lt;br&gt;这城中村里几乎都是窗户对窗户、阳台接阳台的「握手楼」。&lt;br&gt;我环视了一下四周，前面和右面都是七层的高楼，左边那栋楼与琼姐这栋一
样，都是五层高，不过因为琼姐这边的地基比较高，所以这边的天台也高出他们
那边一点，而后面那栋则是四层高。&lt;br&gt;在天台洗澡？虽然现在是深夜，可是如果那两栋七层高的出租屋里有人半夜
起来那不是被他们发现了？这时琼姐已经光着身子在浴头下面轻声哼着即兴的旋
律洗得畅快淋漓了。&lt;br&gt;我心想，琼姐这边的天台又没开灯，估计隔壁楼的住户应该看不见吧？于是
我也走到浴头下面，拧开开关，任由当头淋下来的自来水流过我脸上、身上裸露
的肌肤，让顺着我裸体的曲线汩汩而下的水流冲洗干净身上的汗迹和尘土。&lt;br&gt;凉风习习的黑夜，在出租屋的天台上，与琼姐一起一丝不挂地享受着清凉的
淋浴，甭提有多爽了！洗完澡之后，我们并不急着回去穿衣服，而在楼梯间里搬
出两张折叠式躺椅，并排摆在天台上，赤裸着浴后湿漉漉的胴体躺在躺椅上仰望
着夜空在聊天，让晚风把身体和头发上的水滴自然吹干。&lt;br&gt;琼姐的心情似乎已经好多了，她告诉我，她跟强叔还不到二十岁（也就是说
比我现在还小）就已经通过相亲认识了，可是由于强叔要去当兵，而她也要到外
地学农、体验生活，回城之后又响应晚婚晚育，所以快到三十岁才结婚。&lt;br&gt;琼姐还告诉我，当年下乡时她还经常在深夜里跟几个好姐妹一起溜到池塘边
脱光衣服玩水呢。&lt;br&gt;听说当年她下放的地方如今已经变化很大了，十几年来琼姐一直想回去看看
，可是那些姐们不是这个没空就是那个抽不出时间，所以总成行不了。&lt;br&gt;我说：「琼姐，我可以陪你去啊，反正大学的功课很轻松的。」&lt;br&gt;琼姐喜出望外：「好啊，那一言为定啦！如果你没有问题的话，下个礼拜启
程！」……全裸着躺在躺椅上不知聊了多久，我们居然就这么一丝不挂地睡了过
去。&lt;br&gt;当我一觉醒来的时候，天已经蒙蒙亮了，但我和琼姐还在天台躺在躺椅上彻
彻底底地暴露着自己丰满的胴体呢，我连忙叫醒琼姐，这才一起全身光溜溜地下
楼去，结束一晚的户外裸露。
随便编了个借口，把请假条交到辅导员手里，便开始收拾行李准备陪
琼姐重走务农下乡路了。&lt;br&gt;从没试过抛下爱女</content></item></essay>