<essay><item><title>真人真事：出差时女同事主动示好(2)</title><author>床上伴侣</author><content>小蜜很仔细的帮我的肉棒穿上套套，然后又用小穴在肉棒上来回的摩擦着。我问她妳确定了哦？我不想被妳认为我佔妳便宜，所以妳想好的话就直接坐进来吧!&lt;br&gt;小蜜闭上眼睛犹豫了一下，然后瞬间就将小穴坐进我的肉棒里，脸上还露出了一副满足、释放了的表情。终于这一晚我们正式的做爱了。&lt;br&gt;她坐在肉棒上，不敢轻易的动，而我感觉的是她刚刚坐的太用力，而她的小穴还紧紧的，这一下到让她小穴有点痛楚，所以有点痛的没办法动，反而有点想抽出来。我的肉棒被她的蜜穴包围着，觉得很温暖很舒服，而且觉得有点紧，不禁怀疑她的小穴怎么这么紧！&lt;br&gt;小蜜有点娇嗔的说我的肉棒太粗了啦，没想到坐进来这么痛！我马上起身抱着她，吻着她的胸部跟奶头，轻轻的说放轻松，慢慢来…&lt;br&gt;后来我开始慢慢的挺起腰背，将肉棒一点一点的来回抽送着，而每一次进去都似乎顶到小蜜的花心深处，后来我越动越快，不知不觉已经抽插了两百多下，小蜜就这样趴在我的身上喘息着。我将她轻轻的抱起，然后转个姿势，让她沿着床边跪着，我从后方欣赏着这副场景，真的没觉得没有什么画面能比得上此时此刻了。&lt;br&gt;当即就提着肉棒用背后式的方式直直插入小蜜穴，小蜜穴也不停的抽搐着，小蜜似乎想迎合我，还用小穴夹着我的肉棒，本来就紧的小穴就更紧了。我忍不住问小蜜说为什么妳的小穴这么紧呢？小蜜想也没想的就说是我的肉棒太大了，以为男朋友的已经算大的，没想到人外有人…&lt;br&gt;就在这样的浪声浪语中，我们翻云复雨的又抽插了好几回合，这个背后式的姿势真的太爽了，完全符合男性征服的心理，而且很能顶到女性的花心深处，同时顶到G点达到高潮。&lt;br&gt;后来我把小蜜翻转了过来，用正面迎入的方式又一次将肉棒塞进她的嫩穴中，嘴巴也不停歇的舔着小蜜的奶头，后来就在小蜜甜美销魂的叫声中我们达到了高潮，将亿万子孙又一次奉献了出来。&lt;br&gt;接下来这两个晚上我跟小蜜都在房里拼命的做爱，白天在展会上又好像没事一般，那个跟来的主管完全发现不了什么。&lt;br&gt;一直到了隔天要回去的时候，这个晚上小蜜又一样跑来找我，说明天要回去了怎么办，回去之后我们是不是又像以前一样见不到面，也不可能像现在这样天天做爱了？我安慰着她说这几天这样我已经很幸福了，一切就顺其自然就好了！何况妳还有男朋友嘛…难道我们要作成地下情还是砲友吗？她低头不语，后来说那我回去以后就少点跟他做（指小蜜的男朋友），或者以后不跟他做了。我说也不用这样子啦！妳突然不跟他做了，他会觉得奇怪吧！而且这样妳才可以比较谁让妳比较爽阿，我贼笑着说！&lt;br&gt;她拍了我一下胸部说讨厌！然后说那以后少点跟他做吧…然后又开始伸手去掏我的肉棒出来对着肉棒说，小坏蛋，回去以后就很难见到你了，今天要让你很舒服很舒服！&lt;br&gt;后来就开始来回的套弄着我的肉棒，说是要先用手帮我打出一发来。在来回套弄间，我很快的将第一发射在了她的胸部上，射的不算多，但她一看我射了就彷彿很满足，手也停了下来。要知道在射精期间，如果突然停下的话，还有很多精液没射出来就会中断了的，所以我射完之后还是硬挺挺的，就跟小蜜说妳再舔一舔吧～&lt;br&gt;小蜜也很听话的立即用嘴巴包住了我的肉棒，期间还尝试了深喉咙的招数。这几天下来小蜜舔肉棒的技术也越来越好了，我在想到时她给他男朋友舔的时候，会不会突然被发现怎么来了趟出差技术就变好了呢？&lt;br&gt;由于想到明天就要回程了，这样的机会可能很难再有，想着想着突然又有感觉了，就跟小蜜说我快要射了。没想到小蜜好像很开心，说她第一次可以舔到肉棒射，就让我射在她嘴巴里吧！哇赛…我只能说小蜜永远出乎我的意料之外阿！先是要我颜射，现在又要我口爆…但当时我已经没办法想那么多，加上她听到我要射了，就更拼命的用舌头舔弄着我的龟头，一个忍不住就直接在小蜜的嘴里面爆发了。&lt;br&gt;在狂射了一阵之后，小蜜还不停的舔弄着，好像要把所有的精液都给舔干净才罢休，之后才不舍的把肉棒给吐了出来，精液还在她的嘴巴里，然后她看着我突然就把精液给喝了下去…小蜜说，这真的是我第一次帮人给舔到射..还射在嘴里面..还喝了下去…我男朋友都没有过的…我听了又紧紧的抱着她，然后抱起她走向浴室想去洗澡。&lt;br&gt;在浴室里我们互相帮对方洗身体，而洗着洗着小蜜又开始来挑弄我的肉棒，刚刚射过两发的肉棒，此时似乎还不愿意就此软了下去，说真的我也没试过短时间之内连发三砲的纪录。小蜜见我的肉棒还硬硬的，就嚷着说还要再把豆浆给挤出来！于是又开始不停的套用着，期间还用嘴巴吹、含、舔、弄，能用的方式都用上了，但是由于实际上刚刚已经射过两次，所以变得不那么敏感了，不论她怎么弄，肉棒硬归硬，却没有想射的冲动。&lt;br&gt;后来我看小蜜实在也是舔含得有点累了，就在她耳边跟她说，我现在好想上妳，可以吗…？&lt;br&gt;因为这是这几天来我第一次主动跟她说我想上她，她听了反而更兴奋，却也害羞的点点头说好。于是我们稍微擦干身体，我就立即把她抱到床上去，带上了套子准备直接插入了。&lt;br&gt;这一次我没有从后面来，也没有让她从上面自己坐进来，而是实实在在的用正体式将肉棒直接插近嫩穴里。而小蜜则双手紧紧的抓的床沿，不停疯狂的喘息着，然后说了一句让我这辈子都忘不了的话：&lt;br&gt;「喔…阿…既然回去之后我们可能不能像现在这样子，那我要让你这辈子都记得跟我这样做爱的感觉…哦….」也是因为这句话，才让我不断回味这段往事，也才有动力想将这故事写下来，因为我也想一辈子记得这故事。&lt;br&gt;就在我疯狂的抽插中，终于还是缴械了！这是实实在在的第三发，也是这辈子第一次在短时间内连续射了三次。小蜜说她从来没见过也没想过有男生可以这样射三次…她也一定会好好记得的。&lt;br&gt;就这样在这次疯狂的做爱中结束了我们这几天的疯狂之旅…我这辈子都会记得她跟我做爱时说过的那句话…
后记，再回去公司之后，她还是回到了她男朋友身边。不过不知道什么原因后来分手了。而我跟她在之后还有过一次的亲密接触…这当然是后面的故事了，真的有兴趣的话，我有机会再分享给大家~&lt;br&gt;感谢来看此文的朋友们，希望我努力打的文字你们看得还算满意，没有什么可以送给大家，就分享这一段情事给大家看看，也希望大家都找到自己的好伴侣~~
补充内容 (2013-6-5 08:20 PM):
后续篇今天完成了~~本来写在56楼~我现在把后续的part 2移到补充内容这里囉~~
承蒙大家的捧场~~小弟今天还是先把新的故事写来跟大家分享交流一下^^"
承接原故事结尾，在我们结束展会回到公司之后，我经常借故跑去小蜜的部门晃晃，假装找那个胖胖的主管讨论展会的后续跟进工作情况，其实主要还是想去看看小蜜最近的情况。&lt;br&gt;而此时小蜜也不像以前那时不熟的时候，见到我还是用很灿烂的招牌笑容跟我打招呼，我也是笑笑的跟她点头示意。我心想认谁也都想不到我跟小蜜在出差的时候竟然发生关系了吧！也不知道小蜜会不会说出去呢？不过转头一想就觉得女孩子怎么会随随便便跟别人聊这个，我也想太多了吧！&lt;br&gt;而此时另一个长发美眉刚去饮水机倒了水，经过我身旁时故意用肩膀撞了我一下。我吓了一跳还没反应过来，她就贼笑着说欸，出差这几天很Happy吼！很舒服吼！&lt;br&gt;我心想我跟妳又不是很熟阿，怎么突然跑来跟我说这个？然后不经意的往小蜜那里看了一下，小蜜一看到我在看她，马上害羞的把头就低了下去，假装在打着键盘工作。&lt;br&gt;这下好了!&lt;br&gt;该不会小蜜什么都跟这个美眉说了吧，这样我还怎么在公司混下去阿- -此时真想马上找个洞钻进去…然后一阵慌乱的就跟这个小美眉说，这位同学妳想太多了！哥哥出差很辛苦的，每天晚上都很累的…&lt;br&gt;我话还没说完，这小美眉马上就抢了话说对阿，每晚都在欺负我的蜜姊姊能不累嘛！能不辛苦嘛！&lt;br&gt;我赶紧把她拉到一旁说是是是，我会对小蜜姊姊负责的！她说我当然要负责啦！每天晚上都叫蜜姊姊帮你按摩落枕的脖子，把她当复健师阿？&lt;br&gt;我一听才知道我自己误会了，连忙跟她说妳这小妮子别道听涂说！&lt;br&gt;这个美眉叫做小静，一副人小鬼大的样子，其实还很天真单纯。她男朋友是别人介绍给她的，后来才知道小静其实一点都不喜欢对方，只是看在朋友介绍的份上才勉强在一起试试看。&lt;br&gt;而小蜜呢，在出差回来之后我们感觉好像回到各自的生活，除了我偶尔去她部门看看她，平时交集还是很少。不过我还是有要到她的电话~&lt;br&gt;在我第一次打电话给她的时候，她好像非常惊讶我会找她。&lt;br&gt;难道我在她心里是那种随便玩玩就过了的嘛- -??虽然出差发生关系纯属意外，但人说男未婚女未嫁，生了宝宝再来嫁，所以我到是没想那么多。&lt;br&gt;在跟她几次的聊天下来，才发现自从出差回来后两个星期的时间里，她男朋友跟她分手了。而分手的原因是因为那男的喜欢上了另一个家庭背景比较好，且长相也不差的女生，只是一直没有跟小蜜说。&lt;br&gt;小蜜说这样分了也好，反正跟他在一起这段时间也不快乐。其实他们在一起也才4个多月的时间。&lt;br&gt;我当然就拼命安慰她啦，要她别想太多啦什么的。不过其实我听得出来小蜜并不难过，好像对这个结果也不意外。&lt;br&gt;隔天下班时，我看到小蜜一个人在等公车，我就把车靠在旁边，然后摇下车窗叫她赶快上来，我送她回家。&lt;br&gt;后来我先请小蜜去吃了晚饭，两个人一路都有说有笑的，就像男女朋友的那种感觉。吃完饭后差不多8点多，我就说那就送妳回家去吧，于是两人就上了车。&lt;br&gt;不过此时小蜜却开始不怎么说话了。我觉得奇怪，刚刚吃饭时不是还挺好的嘛？怎么突然就不说话了呢？&lt;br&gt;我问她家要怎么走呢？我印象中大概是这附近(事前有查阅过她家的地址，不过不是很确定)，但是当然要本人指路才可以啦！小蜜此时说她还不想回去啦，我就说那不然要去哪里？我都带妳去。&lt;br&gt;她眼睛一亮说真的？我迟疑了一下，说额…那个有点…妳确定嘛？&lt;br&gt;接下来我们就开到了摩铁去了…你知道的，这是小蜜主动提起的，不是我噢！&lt;br&gt;这一间摩铁其实挺小间的，不过由于是临时找的，所以就没去计较那么多。&lt;br&gt;停好了车后后我还很不识相的问了小蜜说，额…妳要想清楚噢&lt;br&gt;小蜜白了我一眼也没回话，不过接下来小蜜关上车门后跑到我身边抱着我说我好想你，紧紧的抱着我。&lt;br&gt;我当然也是紧紧的抱着她，其实我也很想妳…出差回来后就很难忘的了那几夜…&lt;br&gt;后来我们就进了房间去，房间里稀奇古怪的东西不少，用A片拍摄现场来说可能也不过份。我真担心小蜜会被这些东西吓到，然后问我说带她来这种地方来干甚么？于是偷偷喵瞄了一下小蜜，小蜜此时也是脸红心跳着，把包包放在椅子上后，就说要去洗澡了。&lt;br&gt;哇赛…这些东西都吓不到妳…我有点不知道该怎么形容这样的感觉。好像是很爱小蜜，但是又被她在性方面的开放有点诧异，但又不是觉得小蜜淫荡淫乱什么的，只是觉得如果说用砲友来描述的话，对小蜜不好意思，但要说女朋友的话，又觉得女朋友似乎太主动了点…可能这是身为男性的沙文主义吧，但不论怎么说，我对小蜜还是很特别的，小蜜对我而言也是很重要的存在。&lt;br&gt;也许出差回来过了一段时间，所以这次我们并没有一起洗所谓的鸳鸯浴，毕竟这次并不是远在外地异乡那样的情景，而是大喇喇的就在自己的生活范围。不过小蜜洗的很快，因为没洗头的关系，所以一下就出来了。&lt;br&gt;身上就包了一条浴巾…把浴帽拿下来那瞬间真是性感极了。我上前去很自然的就吻起了小蜜的娇唇，两人蛇吻了一阵之后，小蜜叫我也去洗一下澡比较舒服，所以我也很快的就进去浴室里迅速的洗了个战斗澡，恨不得立刻回到小蜜身边。&lt;br&gt;我出来时也在身上包了一条浴巾，小蜜一看到我这样时就噗哧一声的笑了出来。我们一起来到了床上，此时两人竟然显得有些害羞了起来，都静静的躲在棉被里不说话。&lt;br&gt;反正我是抱持着淡定冷静的态度，不是说这种事情不能主动，而是不想让小蜜觉得我跟她在一起时就是为了干砲做爱这种事，毕竟我也不清楚小蜜的心态是什么。&lt;br&gt;后来小蜜推了我一下说欸，都只看电视不理我阿！我说哪有，只是有点害羞阿！小蜜说害羞个屁阿，又不是没有过…&lt;br&gt;我就靠过去吻了小蜜柔软的嘴唇，而小蜜竟然主动的将舌头伸进我的嘴里，挑逗起我的舌头，我们就激情的蛇吻了一阵子。&lt;br&gt;我一把手缓缓的将小蜜的浴巾拆开，左手移到她的胸前开始感受着这睽违了几个星期的柔软与体温。在抚摸了几下之后，我也用舌头去舔了小蜜的奶头，恩…还是跟之前一样甜甜的，小蜜又要我用力的咬她的奶头，每当我用力的咬着或含着奶头时，小蜜就好像很舒服一样的享受着阵阵的快感。</content></item></essay>