<essay><item><title>表弟和我疯狂淫乱(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;在两个月前，丈夫告诉我，欧阳东表弟大学毕业后在中环工作，想住在我们家，这样上班方便。&lt;br&gt;他征求我的意见，我欣然同意。&lt;br&gt;说来也巧，几年前阿东就在我教书的那个学校唸书，而且，我还是他的班主任，他当班长。&lt;br&gt;我和丈夫感情极好，性生活也很满意，他喜欢我在家时穿上性感的睡袍，这样便于欣赏。&lt;br&gt;我的身材颇为健美和丰满，肌肤雪白细嫩，当然也愿意让自己亲爱的丈夫评。&lt;br&gt;最近一个周末的晚上，丈夫又要我全裸了身体，很技术地抚摸我，弄得我欲死欲活的。&lt;br&gt;正当我非常冲动、欲焰炽烈，迫不及待地需要性充实时，他突然说有要事办，非出街不可，并且说今天和明天都不回来，明天晚上回来吃饭。说完，穿上衣服就出去了。&lt;br&gt;要知道，这时正是我欲罢不能的时候，非常难受，希望他先给我再走。&lt;br&gt;可是他说不能迟缓，必须立即走。&lt;br&gt;我只好用手来自娱。&lt;br&gt;在我关上灯、闭着眼睛自我享受的时候，突然有人用手抚摸我丰满的乳房。&lt;br&gt;我奇怪元郎刚走就回来了。&lt;br&gt;但自己正是非常需要他的时候，也顾不得细问，乐得闭目享受。&lt;br&gt;他又用另一只手去挑弄我的阴部，我感到十分受用，扭动着、呻吟着，渴望他快点压到我的身上，充实我的空虚。&lt;br&gt;我梦呓般地轻轻呼喊着丈夫的名字：「元郎，我需要，快上来抱住我！」&lt;br&gt;他于是立即脱光衣服上了床，紧紧抱着我，热烈地与我亲吻，吻得我几乎喘不过气来。&lt;br&gt;我微微侧过头，长出了一口气，有些迫不及待了，便娇滴滴地媚声说道：「啊！元郎……亲爱的……不要再折磨我……求你……快点操我……我等不及了！快点！」&lt;br&gt;他二话不说，腰一挺，就将那硬挺的长枪直捣黄龙、长驱直入了！啊，是那么充实、那么有力！我发现丈夫今天的玉柱比平时更粗且长！他一进入，我就感觉到阴道被完全佔据了，甚至有一种胀鼓鼓的感觉。&lt;br&gt;我当时被欲焰焚烧，处在朦胧的状态，专心在享受，加上受到猛烈的冲击，既舒服又痛苦，根本无暇去分析为什么他与平时有那么大的区别。&lt;br&gt;他的抽送是那么有力，速度是那么快，简直如疾风暴雨一般，一下又一下地直捣花心，冲撞着我那阴道深处最最敏感的地带，而且我觉得他已进到了我的子宫，那是一片从未开垦过的处女地。&lt;br&gt;这几乎使我窒息。&lt;br&gt;我欲仙欲死，获得了从来没有过的享受，我不由自主地大声喊叫着，腰肢在剧烈地扭动。&lt;br&gt;很快，一次高潮袭来，我像是被一股电流击中，全身一阵痉挛，便瘫软了。&lt;br&gt;他的玉柱仍然硬邦邦地充实在我的阴道中。&lt;br&gt;他抱着我，在我身上轻轻抚摸，并且温柔地吻我。&lt;br&gt;我虽然全身乏力，连睁开眼睛的力气都没有了，但是，我心里好感激，娇柔地小声呢喃着：「元郎哥……亲爱的……你真好！」&lt;br&gt;我想，我的好丈夫真是可爱！他借口说出去办事，实际是在骗我。&lt;br&gt;他先设法吊起了我的胃口，然后去服用了什么壮阳药，再回来和我交欢。&lt;br&gt;不然他的玉柱不会一下子变得那么粗大。&lt;br&gt;因为我在生过孩子之后，阴道已不像少女时紧凑，每次他进去，再也体会不到生育前那种充实胀满的感觉了。&lt;br&gt;现在他竟找到了使阴茎变粗变长的办法。&lt;br&gt;可是又不事先告诉我，大概是想让我突然惊喜一下，结果却使人家一点思想准备都没有，几乎晕过去。&lt;br&gt;哎！真是的！这么大的年龄了，还是这么调皮！啊，我可爱的元郎哥！我又回味着刚才在高潮中自己的那种美妙的感觉。&lt;br&gt;啊！今天的高潮太棒了！从来没有过的！而且，他今天的戏后抚慰也是那么耐心，不像以前交欢后即倒头酣睡。&lt;br&gt;他开始懂得女人在高潮之后更需要温存的道理了！他还在轻轻地吻我。&lt;br&gt;我也微微张开嘴，伸出我的舌头与他配合。&lt;br&gt;我把小舌伸进他的嘴里，让他吮吸。&lt;br&gt;啊，丈夫今天怎么啦！他的嘴里没有烟味，而是一种清香的味道，多么好的味道呀！我好锺意、好感激！一股股的电流，从我的舌头传向全身。&lt;br&gt;我的性慾又被他激发起来了，而且比刚才还要强烈，我希望梅开二度，而且我想这一次不要在黑暗中进行，我要看着我的元郎哥操我！我在他耳边嗲声说道：「亲爱的，你今天真棒！我想再来一次！我要打开灯，看着你干！」&lt;br&gt;说着，伸手按了一下床头的灯掣，灯亮了。&lt;br&gt;灯光刺得我睁不开眼睛，连忙再闭上，把脸埋在他那雄壮的胸前。&lt;br&gt;他更紧地抱着我，疯狂般吻我，从上到下不停地吻，吻得我浑身肉紧，一阵阵地颤抖。&lt;br&gt;他又埋头在我的阴部，用舌头舔我的阴蒂，还把舌头伸进阴道中搅动。&lt;br&gt;啊！多么新颖、多么美妙！我闭着眼睛，把两腿张得大大的，抓着他的头发，娇嘀嘀地叫着：「噢！亲爱的，我受不了啦！我还要！求求你，快一点上来，我要你再次操我！快一点！噢！求求你！」&lt;br&gt;他于是倒过身，爬在我的身上，抱着我，轻轻吻我的嘴唇。&lt;br&gt;我微微睁开羞眼，锺情地望着他。&lt;br&gt;这时我才知道，抱着我的人不是丈夫，而是表弟阿东！「啊呀！怎么会是你！」&lt;br&gt;我大吃一惊，脸一下子变得通红。&lt;br&gt;因为，我毕竟当过他的老师，在他面前一向很端庄的。&lt;br&gt;现在，弄到这个场面，确实让人很不好意思。&lt;br&gt;我轻轻地叫道：「阿东，快点下去！这怎么可以！求求你了，快下去吧！」&lt;br&gt;我用力挣扎着，并用手推拒他。&lt;br&gt;可是自己也知道，在他强壮的双臂拥抱下，我的力量显得那么小，根本不起作用的。&lt;br&gt;而且，我被他压在身下，两臂被他紧紧抱住，一点动弹不得。&lt;br&gt;他这时大概也是「美人在怀，欲罢不能」吧，紧抱着我亲吻，封着我的嘴，并且把舌头伸进了我的嘴里，我连说话也不能了。&lt;br&gt;这时的我，知道挣扎也没有用，只好接受着他对我的爱抚。&lt;br&gt;说真心话，我对他一向都是很喜欢的，这次他搬来住，我非常高兴。&lt;br&gt;他对老师礼敬有加，我对学生关备心至。&lt;br&gt;但是我却从来没有想到会与他做爱。&lt;br&gt;可不知怎么搞的，我这时的心情却是对他的侵犯毫无反感，只是在理智上觉得不妥，可以又没有决心断然反抗他，相反，在潜意识中还觉得特别高兴。&lt;br&gt;似乎是他在我饥渴将死时，突然有人送来了清凉的甘泉，我感恩戴德，不知如何报答；又好像是一个因迷路而痛哭的小女孩突然见到了自己亲人，又是惊又是喜。&lt;br&gt;因为，我这时正被强烈的欲焰烧得十分难受，显然是无法选择和拒绝的；而且，他刚才给了我那么巨大的享受，我在朦胧中渴望着再来一次。&lt;br&gt;我不再推拒，也没有再责备他，而是慢慢伸出两条玉臂，抱着他的脖颈，主动与他亲吻，小声说道：「阿东，你这个淘气包，真调皮！」&lt;br&gt;他受到我的鼓励，忧虑顿消，喜形于色，温柔地吻我的樱唇和眼睛。&lt;br&gt;我的耳根下面的脖颈是非常敏感的，当他吻到这一段时，我不禁发出了快乐的呻吟声。&lt;br&gt;他发现了这一点，便将我头下的枕头撤去，使我那细长雪白的脖颈舒展开来，他在那里不停地吻和用舌头吮舔。&lt;br&gt;接着，他又舔吮我的乳房。&lt;br&gt;一股股的电流通向我的全身。&lt;br&gt;我痕痒难耐，腰肢不断地扭动着，性慾一下子高昂起来，伸出双臂紧紧揽住他的腰，以急切、渴求的目光看着他，嘴里不由自主地呼喊着他的名字：「阿东……小阿东……你……你让我……我受不了……」他爬在我的耳边，温柔地小声问：「表嫂，我真想再来一次，你同意吗？」&lt;br&gt;我亲暱地颤声叫道：「好的……我也……想要……快点！我要你快点肏我……」说完便把两腿再分开了一些，闭上眼睛，急切地等待着檀郎的进入。&lt;br&gt;他得到号令，欣喜若狂，一挺腰，那根使人神魂颠倒的肉枪便长驱直入，佔据了我的全部空间！啊！多么舒服！随着他狂烈的抽送，我欢呼着、呻吟着，娇躯在他的身下扭动着、挺耸着，与他密切合作……很快，我便陷入高潮的震颤中，尖声叫喊、全身痉挛，紧紧抱住他的颈……我疲倦极了，身上一点力气也没有了。&lt;br&gt;我闭上眼睛，享受他在我全身上下的的爱抚和那迷人的亲吻。&lt;br&gt;后来我便在不知不觉间沉沉睡去。&lt;br&gt;事后冷静回忆我这时的表现，真像是一个荡妇，竟在一个不是自己丈夫的男人面前那么主动和热情！而且，我是一个人所共知的冰清玉洁的淑女贞妇，是一个一向端庄、极受学生爱戴和同事尊敬的教师。&lt;br&gt;更有甚者，我所投怀送抱的人，竟是一个比自己小十一岁的、曾是自己学生的年青人。&lt;br&gt;看来，女人的欲焰一但燃起，就会无所顾忌的，真可谓「色胆包天」了！当我醒来时，发现他把我抱在怀里，抚摸我的乳房。&lt;br&gt;我很快又有了需要，小声告诉了他。&lt;br&gt;他说：「表嫂，你真好！」&lt;br&gt;谁知他并没有立即进入，反而从我身上下去了。&lt;br&gt;我羞目微开，观察他在干什么，只见他把枕头摆在床的正中间，然后抱起我，再把我放下去，枕头正好在我的臀下。&lt;br&gt;我不知他干什么，但也不好意思问他，只是细声向他摧促：「小亲亲，快！我……要你……干我！」&lt;br&gt;他跪在我的两腿之间，将我的两条大腿架在他的两个肩头。&lt;br&gt;这样我的屁股半悬空，阴部就完全暴露在他的眼前了。&lt;br&gt;这种姿势我从来没有试过，真有些不好意思。&lt;br&gt;我发现他正在欣赏我的阴部，并且说：「表嫂的阴道口像一个鱼嘴，一张一合，真可爱！」&lt;br&gt;我一听，羞得满脸发烧，连忙用双手捂在眼睛上。&lt;br&gt;我感觉他的肉棒已经接触到了阴道口，心里有些紧张，便屏息等待。&lt;br&gt;接着，他缓缓而进，那种膨胀感逐渐深入。&lt;br&gt;进到一半时，他突然又退了回去。&lt;br&gt;我心中一阵失望，刚微微睁开眼睛，谁知，他竟猛然长驱挺进，直捣花心。&lt;br&gt;「噢呀！」&lt;br&gt;我不由自主地尖叫一声。&lt;br&gt;我觉得他顶到了我的心脏，我的阴道连同子宫都被充实和胀满了。&lt;br&gt;原来这种姿势的妙处就在于可以进得更加深入，加上他的玉柱本来就十分庞大，所以我才会有那种奇妙的感受。&lt;br&gt;他进去以后，没有动，在里边停留着。&lt;br&gt;我们都在体会着。&lt;br&gt;我的阴道在不停地收缩，他的玉柱在不停地翘动。&lt;br&gt;我看着他的眼睛，他也看着我的眼睛，四目锺情地对视着。&lt;br&gt;两人都会心地一笑。&lt;br&gt;「表嫂，你真美！特别是你因羞涩而面罩桃花时更美！」&lt;br&gt;他深情地小声说。&lt;br&gt;我心里一热，还给他一个感激的微笑，然后说：「真的？」。&lt;br&gt;他的两手本来是抱着我的大腿的，现在从两侧绕过来，各抓住我的一个乳房，温柔地搓揉着，说：「当然是真的！你的身材多么优美，苗条而丰腴，坚挺的双乳、细嫩的粉颈、可鞠的蛮腰、平坦的小腹、修长的大腿，肌肤白嫩、细腻而极有弹性。」&lt;br&gt;他似自言自语般继续说道：「这眼睛清澈、明亮而含情脉脉！高贵、典雅的气质而极有魅力！还有这鸭蛋脸、柳叶眉、丹凤眼、樱桃口、悬胆鼻，天庭饱满、地颏方圆……啊！天下美人之美皆集于你一身！表嫂，真是一个上帝创造的艺术品，一个迷倒众生的小尤物！」&lt;br&gt;这些话，若在平时，当我把他看作学生和小孩时，说出来，我可能会斥责他；可今天，他是我的小情夫、心上人，气氛又自不同，听起来格外甜蜜。&lt;br&gt;一个女人，最爱听的话，莫过于情人对自己的讚美！这是摧情剂、是迷魂药！我被他讚美得好感动，眼里闪着泪花，对他的感情骤然增强。&lt;br&gt;只是柔声对他说了一句：「阿东，你真好！」&lt;br&gt;这时，我突然感到阴道中需要磨擦，希望他能开始活动，给我更大的享受。&lt;br&gt;于是，我看着他，用我那会说话的眼睛向他传达渴望与企求的信息，同时我的盘骨也在不停地扭动。&lt;br&gt;他一下就领会了，开始慢慢地有节奏地抽─送─抽─送……，我继续体会着这美妙的膨胀感的进退。&lt;br&gt;突然他又猛地一挺，直捣黄龙，出乎我的意料，我「啊」的一声，我准备他会再大力挺进，可是他又在缓慢，过几下突然又大力深进一次，我的身子不由自主地颤抖一下。&lt;br&gt;我无法掌握他的规律了，我的精神始终处在被动中，他每冲击一次，都使我的情绪发生一次变化，把我的性慾不断地向高峰推去。&lt;br&gt;我呻吟着、扭动着。&lt;br&gt;他的速度在逐渐加快，但仍然是「九浅一深」。&lt;br&gt;我无法忍受了，大声求他：「好亲亲，再快一些！快！」&lt;br&gt;他在加快！力度也在逐渐加大！「噢！……天哪！……」我不停地叫着。&lt;br&gt;他进得那么深，力量那么大，我是那么快乐！不由又叫：「快！大力！」&lt;br&gt;他开始疯狂地冲击。&lt;br&gt;我的两腿在他肩上，他的手还抓着我的乳峰，这样我的身子便随着他的动作前后颠簸、上下起伏……「啊！我要死了！」&lt;br&gt;我呼叫着，两手使劲抓住床单不放。&lt;br&gt;我的声音越来越高，简直有些声嘶力竭了。&lt;br&gt;我们都处在疯狂的状态。&lt;br&gt;他拚命地冲击着，我与他配合着。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;我大叫一声。&lt;br&gt;又是一次高潮，比上次还要猛烈。&lt;br&gt;表弟只有二十多岁，年轻力壮，精力超人地充沛，而且十分懂得做爱的技巧，这一晚他一直在我的床上渡过。&lt;br&gt;我们难舍难分，谁也没有想到为怕我丈夫回来看见而分开。&lt;br&gt;丈夫也根本就没有回来，而且，我全身心地浸沉在对表弟的柔情蜜意中，根本就没有想到过我还有一个丈夫。&lt;br&gt;这一晚，我们不停地做爱，一次比一次配合默契，一次比一次欢乐！我们一直干到天明。&lt;br&gt;</content></item></essay>