<essay><item><title>小少爷和他的后妈们(5)</title><author>床上伴侣</author><content>只见得四姨太全身狂颤，媚眼紧闭，杏口张开，香汗淋漓，两腿用力一伸，阴壁一紧一松，子宫内一阵一阵湧出烫滚滚的阴精。&lt;br&gt;明详的龟头被她热暖暖的精水一浇，顿时全身一震，一股快感传遍整个中枢神经，便紧紧顶住她的子宫，果然一阵一阵的阳精从马眼冲口而出，喷进子宫。&lt;br&gt;「喔……喔……好孩子……真好……烫……烫得……四姨……真……好……美……死……了……啦……」四姨太舒服地浪叫着。&lt;br&gt;「嗯……嗯……四姨……你的……阴户……真好……」明详全身爬在她的身上，将头埋在她的大奶子里，有气无力地说道。&lt;br&gt;「好宝贝，告诉四姨，二姨的阴户及床上功夫同我比起来，哪个好？」四姨太问。&lt;br&gt;「嗯……二姨的小浪 紧紧的，水很多，就是没有你的肉多；而你的 里会吸，阴唇鼓鼓像肉包子，全身也较丰满，花样也多，鸡巴在那里，暖和和、滑溜溜的很舒服。我看来，二姨同你，两位都好，我都喜欢。」明详答道。&lt;br&gt;「你这孩子，懂得还不少，但就是会整我，好了，起来洗洗身子，你也好回房去了。」&lt;br&gt;说罢，双双起身，走进浴室去了。&lt;br&gt;　（九）&lt;br&gt;浴罢后，明详看看手表，已经快十一点了，便向四姨太告辞，走出房，深深地吸一口气，仲夏之夜很凉爽，便慢步的走回自己厢房。&lt;br&gt;经过三姨太的房间时，忽然听到「嗯！嗯！」的浪叫声频频传出，心想：&lt;br&gt;「难道父亲回来了吗？不可能的，父亲前天才同妈妈一起去姨妈家，而且将在那儿住二、三个月，不会忽然地回来。再说如果回来，妈一定会找我去聊聊，难道是父亲自己先回来？」想着，便好奇的偷偷地走进三姨太的房间。&lt;br&gt;「嗯嗯！嗳嗳！」的浪叫声，越来越大声、越来越紧凑，房间内并没有爸爸的声音，难道是三姨太同别人幽会！会是谁呢？&lt;br&gt;想到这里，便赶紧的走到窗口，向里一看。&lt;br&gt;只见得三姨太同她的丫环丽香，双双一丝不挂，脱得精光抱在一起，两人面对面，小腹紧贴着，而三姨太在那儿耸动着屁股，一前一后地，阴户对着阴户磨擦着，两人的淫水沾得黑黑的阴毛湿湿的，床上更是那一片、这一片，黏黏的。&lt;br&gt;明详伏在外看得目瞪口呆，想不到女人在一起也有这一套。&lt;br&gt;里面越磨越快，越擦越难过，文花更是将粉腿张得开开地，屁股用力，阴户抬得高高地，三姨太更是喘呼呼地前后央︻用力猛磨，好像犹豫未决，不能深深磨消内心的慾火。&lt;br&gt;战况忽变，双双分开，翻身掉头，互相用嘴只起对方的骚 ，忽吸忽吮，忽急忽缓，「哼……哼……」的浪声四起，虽然双双用尽工夫，但仍无法将慾火压下，就是用嘴、用手，甚至阴户对阴户，但子宫花心上，仍然痒痒麻麻地，丝毫不能解愁，又有何办法呢？忽听丽香说道：&lt;br&gt;「三姨太，我……我……里面很难过……」&lt;br&gt;「嗯……丽香！我正用手在你里面挖弄啊！」三姨太本身也难过地说。&lt;br&gt;「要是老爷在这就好了，多多少少，他还会插我几下。」丽香脸红红地说。&lt;br&gt;「是啊！虽然他的鸡巴不大，也不很硬，但总比没有的好多了！」三姨太说道。&lt;br&gt;「不知二姨太同四姨太是怎样渡过的？」丽香忧忧地说。&lt;br&gt;「嗟！你这丫头，年纪小小的，哪来这么多心思？」三姨太说道又狠狠地挖她几下。&lt;br&gt;「喔……喔……还不都像是你平常难过时，便要我……用手帮你挖弄。」丽香说着又急急插她二下。&lt;br&gt;「唉……唉……丽香……用力呀！……」三姨太舒服地浪叫道。&lt;br&gt;「要是少爷能来，我们就好了。」丽香说道。&lt;br&gt;「别胡说了。他还是小孩子，况且我又是长辈呢，怎么可以……」&lt;br&gt;「他小？还不呢！已经十八、九岁了，不知他的鸡巴管用不管用？！」丽香说。&lt;br&gt;明详在外看得实在难受，再听到她们的对话，更是慾火高昇，便不顾一切地冲了进去。&lt;br&gt;「三姨！三姨我来了！」三步两步地冲到床边，爬上去，央︻一搂。&lt;br&gt;三姨太及丽香一见，羞得脸颊红红地，丽香更是拉着被子想遮住身躯，口中道：「你……你……少爷……你怎么进来了？」&lt;br&gt;「我在外面站了很久了，好三姨，救救我嘛！」明详用力抱紧她们道。&lt;br&gt;三姨太知道他在外面，刚才自己的浪态及所讲的话全让他听到了，更加地羞红满面，一语不发，将头埋进他的怀里。&lt;br&gt;明详一见如此，乐得心里乱跳，更加轻佻地逗着她们，一下子摸摸奶子，一下子扣扣她两的阴户。&lt;br&gt;她们被他东摸西拍的，慾火渐渐又升起，丽香更是伸手去帮他解开扣子，褪掉内衣裤。&lt;br&gt;「哎呀！三姨太！你看他的鸡巴，好大喔！」丽香惊喜地叫道。&lt;br&gt;三姨太急忙地抬头一看，果然明详的阳具，雄赳赳、气昂昂的竖立在那儿，还不断地一点一点地向她致意呢！&lt;br&gt;三姨太顾不了羞耻，伸手去抓，一握之下，几乎抓不住呢！乖乖！想不到他年纪小小，鸡巴竟有这么大，比老爷的大多了，就是老爷吃下春药，也没有他的大、他的硬，怕不止七寸长呢？两手去握还露出个大龟头在外，恨不得一口将它吞到肚子里。想着，又喜又爱地把弄着他的鸡巴。&lt;br&gt;明详被她如此拨弄着，阳具猛胀，慾火更加炽烈，便急忙翻过身子，将三姨太娇躯摆平，弄开她约两腿，用手扶着鸡巴，对准桃源洞口，屁股用力「叱」的一声，借着她的淫水，滑润润地一下子全根到底，口里喊道：&lt;br&gt;「丽香，好好地在少爷的屁股用力推，等一下便轮到你舒服了！」&lt;br&gt;丽香便不吭声地在后面用力推起他的屁股。&lt;br&gt;三姨太荒旷已久的阴户，被他七寸多长的鸡巴全根尽入，塞得满满的，刹时整个中枢神经，酥麻酥麻地，非常舒服，杏口娇喊道：&lt;br&gt;「喔……喔……好舒服啊……好美啊……」&lt;br&gt;明详自从与二、四姨太她们在一起 后，便老是想要 三姨太的 ，她的床上功夫，看看她的浪态，欣赏欣赏她的躯体。如今愿望已达到，又见她娇软无力，媚态十足，春情荡漾，艳丽迷人，哪不叫他神魂颠倒，用心地使出浑身解数，用力猛插。&lt;br&gt;这样急抽快送的约有十来分钟之久，三姨太已淫水泉湧，娇喘微微，显得淫&lt;br&gt;狂快活，只见得她浑身颤抖，浪态万分，娇媚十足，渐入高潮。&lt;br&gt;明详将鸡巴插入她的花心，在子宫口恍了两下，抽出用龟头在阴核磨几下，又急急插入，插得三姨太的阴唇像少女的嘴唇，一掀一合的，翻出开来，淫水从嫣红的小阴唇流到他的鸡巴、流在床上。&lt;br&gt;「噗叱！噗叱！」大鸡巴一进一出与阴户的磨擦声。&lt;br&gt;「哼嗳！哼嗳！」丽香用力推着屁股。&lt;br&gt;「卡吱！卡吱！」床 一摇一摇的摇动声。&lt;br&gt;「哎晴！哎晴！」三姨太的浪叫声，混合着像四声道的唱机放出交响乐。&lt;br&gt;忽听到三姨太娇喘气息的浪叫道：&lt;br&gt;「喔……喔……好宝贝……好孩子……呵……呵……你真……能干啊……真有本事……呵……呵……插得……三姨……呵……好舒服……真……不亏……三姨……疼……你……啊……」&lt;br&gt;明详一听，更加卖力，极力猛插，口中频频道：&lt;br&gt;「三姨……我插……得……怎样……好……不好……比……爸爸……的……技术……如何……我的……鸡巴……大不大……你高不……高兴……」&lt;br&gt;「太好……啦……插……插得……我要……升……天了……喔……喔……你的……鸡巴……大……很大……呵……呵……浪 ……小……浪 ……要啊……要……丢了……丢精……了……呵……快……用力……啊…………」果然一阵阵&lt;br&gt;阴精，像黄河缺口，直湧出来。&lt;br&gt;明详见三姨太丢精 身，赶忙将自己精关巩固着，不让它射出来。一会儿他又用起力来，改用九浅一深的战法，本身的龟头大部份停留在阴户口，与阴核磨擦八、九下后，偶而才直捣黄龙，点触花心，又马上抽出。这种 的方法，是最能挑起女人的性慾。&lt;br&gt;果然不多久，三姨太阴户又源源湧出淫水。两腿又用力，频频地迎接大鸡巴的抽送。&lt;br&gt;明详一见如此，知道她的淫性又升起，那样的插法是不能满足她的，忙改用三浅二深狂插，只见得大鸡巴，忽急忽缓，卵蛋冲撞着她的屁股，「啪！啪！」的，很有节拍地响着。&lt;br&gt;三姨太淫性刚起，慾火渐高，明详及时改用战法，正中下怀，如鱼得水，便浑身解数，使出全力地迎接着大鸡巴。&lt;br&gt;果然，四、五百回合过后，但见三姨太两眼腿成一条缝，满脸娇红，香汗淋淋，浪态十足，喘气如兰地浪叫道：&lt;br&gt;「噢……噢……大……鸡巴……呵……好……好……孩……子……啊……你是……我的……亲……祖宗……亲爹……亲丈夫……呵……呵呵……小骚 ……就是……被你 死了……我也……愿意……捣……捣吧……把……浪 ……插烂吧……喔……我要……一辈子……让你……插……永远……永远地……噢……丢丢……了……」&lt;br&gt;又 了，三姨太就这样地一连去了四、五次的阴精，浑身软绵绵地，像昏过去似的。明详见如此，就拔出阳具，转过身子对着丽香。&lt;br&gt;丽香在后面一边用右手推他的屁股．一边用左手在自阴户己里猛挖猛掏，眼睛看着他两激战着，耳朵听那令人慾火难耐的浪叫，早也就跟着三姨太 了二、三次身，可是内心慾火还是难消，现见少爷拔出阴户转身向着她，急急忙忙地平躺在床上，两腿八字地大开。&lt;br&gt;明详见她春情荡漾，浪态迷人，桃源洞口，淫水四溅，更加慾火如焚，急忙翻身一跨，提着气昂非凡的鸡巴，用力一插，「噗叱」就这么一声，全根被那充满淫水的阴户吞了进去。&lt;br&gt;「咦！你才十九岁，怎么阴户里松松地，一下就全根尽没了？」明详不解的问。&lt;br&gt;「嗯……是平常……三姨太……睡不着时……便……要我……和她……一起睡……她……用……用手挖……挖我的……」丽香羞红地解释着。&lt;br&gt;「那你可曾被鸡巴 过？」明详边用力猛插，边问边。&lt;br&gt;「嗯……嗯……喔……好……舒服……当……老爷……喔……同……三姨太……在…… ……呵……好美……的时候……偶而也会…… 我一阵……噢……少爷……你……真好……真会…… ……小骚 ……被……你的……大……鸡巴…… 得……酥麻酥麻……很……很……舒服……老爷……的鸡巴……没……你的硬……不像你那么……有力……每……一下……都呵呵……捣至……小……浪 ……的花心……喔……喔……快……快用力……呀……小……浪 要……丢了……升……天了……」&lt;br&gt;果然一阵阵的阴精，从子宫里急急湧出，烫得明详脊骨一阵酥麻，中枢神经非常舒服，他腰肢一缩，屁股一震动，一股股热暖暖的阳精从马眼喷出。&lt;br&gt;「喔……喔……少爷……谢谢你……让我这么……舒服……」丽香浪娇娇地断断续续地说道。&lt;br&gt;明详拿着毛巾，边擦着身子，边欣赏着三姨太的身躯，只见她的身体，虽年近徐娘，但处处含有诱惑力，肌肤胜雪，润滑滑，丰满的柳腰，两腿不瘦不肥，尤其是那对大小适中的奶子，更是雪白白地，一点点瑕疵都没有。再看那藏在那黑细细阴毛中的骚 ，不紧不松，鸡巴放在里面，就好像游子返回自已家里，那么温暖，那么舒服，啊……真是令人消魂。&lt;br&gt;三姨太见他满眼色迷迷地在自己身体溜过来、瞧过去地看个不停，不禁羞红双颊，嘻嘻娇媚地笑。&lt;br&gt;明详被她一笑，才觉到一时失态，难以为情，令笑道：「三姨，你真的太美了！」&lt;br&gt;三姨太听他讚美自己，心中乐融融的十分爱用，便叫丽香去放水准备洗澡，同时怜爱地搂着他问道：「好孩子，告诉三姨，以前你 过 吗？」&lt;br&gt;明详躺在三姨太的怀里，非常舒服，轻轻点点算是回答。&lt;br&gt;「那你 过谁的 呢？」三姨太好奇地问道。&lt;br&gt;「同二姨、四姨，还有文倩她们。」明详回道。&lt;br&gt;「什么？同二姊、四妹她们？真的吗？可不能胡说啊！」三姨太惊奇地道。&lt;br&gt;「三姨，是真的嘛，我什么时候骗过你呢？」明详急忙说道。&lt;br&gt;三姨太见明详一脸正经的辩解道，若有所悟的自语道：&lt;br&gt;「怪不得，最近她们有点怪，本来的忧怨都一扫而光，全身喜气洋洋地，一改往常，原来是有你这小冤家在灌溉她们！这也难怪，你这十足的本钱，对谁，谁都喜欢，人见人爱的小冤家呀，你可艳福不浅啊！」&lt;br&gt;说着便紧紧搂住他，频频的吻着。&lt;br&gt;明详此时内心忽然生起一个念头，要是能将大家全部集中在一起，来个大会战，让他 个痛快，同时又可一起欣赏着她们的艳丽、娇媚、浪态，那该有多美啊！想着便向三姨太要求着明晚到他的房间去。&lt;br&gt;三姨太当然满口答应，此时丽香进来，请他们洗澡去了。&lt;br&gt;　（十）&lt;br&gt;第二天，明详便对二姨太、四姨太说，要她们吃过晚饭一起至他的房里，顺便告诉他和三姨太的事及他的愿望，二姨太及四姨太都答应了。&lt;br&gt;晚饭后，明详回房先洗洗个澡，全身脱个精光，躺在床上等着。&lt;br&gt;文倩见他此时，感到奇怪便问道：「宝贝，你怎么啦？」&lt;br&gt;「喔！姐姐来我告诉你！」明详回答，边拉着文倩到他的身旁，乘她不备，忽然脱掉她的衣裙，用手便抚摸起来。&lt;br&gt;文倩当然不会拒绝，顺手帮忙，把自己内衣裤也一起褪掉，伸过手抚爱着明详。&lt;br&gt;明详翻过身子，提起鸡巴，先与文倩干起来了。文倩张开两腿，屁股抬起，迎合着大鸡巴的抽插。&lt;br&gt;此时三姨太带着丽香走进房里，一见此景便笑嘻嘻地走了过去，双双帮着明详，用力推起他的屁股来。&lt;br&gt;「噗叱！噗叱！」文倩淫水四射。&lt;br&gt;「嘿噢！嘿噢！」明详用力狂插。&lt;br&gt;「唷！这里面倒很热闹的嘛！怎么？三姊，什么不好做，而帮人推起屁股来了呀？」原来二姨太和四姨太同丽香都来了，而四姨太嘴里打趣地说。&lt;br&gt;明详见她们都来了，便悄悄地对三姨太说：「三姨太，等一下我要好好地整整四姨，你们都照我的话作啊！」&lt;br&gt;三姨太正被四姨太取笑得不好意思，脸红红地，听他这么一说，便点点头。&lt;br&gt;「快来呀！四姨！我们正等着你呢！」明详向着四姨太叫道。&lt;br&gt;「算了吧！你这小鬼，这时还会想到四姨，那才怪呢？」四姨太边说边走了过去。」&lt;br&gt;「捉住她，架她到椅子上去！」一声下令，三姨太及文倩、丽香迅速地跳过去，紧紧捉住四姨太，架她坐在椅子上按住。&lt;br&gt;二姨太吃吃地笑起来。&lt;br&gt;明详赶忙拿着那条大毛巾，走到四姨太背后，将她双手反绑在椅子靠背上。&lt;br&gt;「哎！哎！宝贝，你们要干什么？」四姨太急急地问道。&lt;br&gt;明详不理她的狂叫，又将她的双腿张开，分绑在椅子扶手上，绑好就动手撕掉她的衣裙及内衣裤。刹时四姨太全身精光，坐在椅子上，屁股凸出，阴户整个露出来，一动也不能动。两眼露出哀求的眼光，娇声求道：&lt;br&gt;「好宝贝！不要整我了，快将四姨放下嘛。」&lt;br&gt;明详搬着长沙发，坐在四姨太的对面笑道：「四姨，不要叫！马上叫你舒舒服服的。说！你今天要 几次身子？」&lt;br&gt;「好宝贝！好孩子！不要叫我丢太多，四姨恐怕受不了！」四姨太忙道。&lt;br&gt;明详要大家把衣服全脱了，令文琳用手去挖弄着四姨太的阴户，叫文倩及丽香双双用嘴唇含着她的大奶子，又拉着二姨太、三姨太两人坐在他的两旁，一边要三姨太用嘴含着他的大鸡巴，一边用双手抚摸她俩的阴户，然后一起欣赏着这幕。&lt;br&gt;「宝贝！你倒很懂得享受嘛！」三姨太笑着道，张开嘴来含住他的大龟头。&lt;br&gt;「喔……喔……文琳……里面……再……里面……一点……啊……」四姨太浪叫着。&lt;br&gt;大家听了笑呵呵，尤其明详更是笑得俯前仰后。&lt;br&gt;文琳起先用一支指头，渐渐地变二支、三支、四支，最后干脆一只小手整个伸进去，在她的阴道四壁抚摸、挖揉着，还不时地一插一抽。在花心处子宫颈捻扣着，直扣着四姨太浑身狂颤，况且两个大奶子，还有文倩、丽香在那儿吸吮着呢！你说哪能不大浪特淫呢？！&lt;br&gt;只见得四姨太淫水猛流，全身浪态十足，口中娇媚大喊道：&lt;br&gt;「喔……喔喔……好……舒服……呀……文琳……你的……手……快……快……快用力……呀……我要……死了……啊……丢了……小浪 又丢了……」&lt;br&gt;就这样一连连地 了四、五次阴精，流得文琳满手，椅子、地上一片片湿湿的。这一块、那一块看得他们个个笑咪咪地。&lt;br&gt;「丽香，你愿不愿意 四姨的阴精，挺补的呢，尤其对美容更加有效。」明详见文琳有点累，便哄着丽香，要她用嘴去舐四姨太的骚 。&lt;br&gt;「好！」丽香高高兴兴地与文琳对调，用嘴一吸将在阴户上的阴精，一股脑全吞到肚子里去，就这样的猛吸猛舐，偶而还用牙齿去轻咬着阴核。&lt;br&gt;四姨太被她俩用手、用嘴弄得全身乏力，香汗淋淋，根本连话都讲不出来，只在高潮时，才发几声浪叫。&lt;br&gt;明详见四姨太一连地 了八、九次的身子，又看她如此这般的情景，知道她已过足了瘾头，况且自己大鸡巴也被三姨太含着吸着，慾火高涨，便叫她们解开&lt;br&gt;四姨太的手脚，让她坐在椅子上休息。&lt;br&gt;明详要文琳及丽香俩人互相颠倒拥抱，用嘴舐着对方的阴户。而要二姨太、三姨太及文倩并排地伏在床沿，屁股朝上翘起，自已站在床边，扶着大鸡巴，对着二姨太猛插几次、又拔出，移身对准三姨太再猛抽几下，然后再插文倩几下。&lt;br&gt;「叭！叭！叭！」像机枪六发点放。&lt;br&gt;「噗叱！噗叱！」又是一个全根尽入。&lt;br&gt;就这样一连地近二个小时，她们个个渐入高潮，浪叫声齐放，听得明详万分喜悦，忽然用力在二姨太的阴户，猛插个不停，直插得她浑身颤抖，浪声四起，一阵一阵的阴精冲出，明详见她 身，拔出阳具，移位插入三姨太的骚 ，忽急忽猛，次次中花心。四、五百回合后，三姨太淫水四溅，浪叫道：&lt;br&gt;「晴……晴……真好……真……舒服……哎……哎……升天了……喔……美……死了……浪 ……要丢……了……喔……嗯……丢了……丢精了……」&lt;br&gt;明详此时只觉得她的子宫内热精不断的湧出，浑身颤抖，下面阴户也缩得紧紧的，咬着他的龟头，赶忙吸气，拔出鸡巴迎战文倩。&lt;br&gt;</content></item></essay>