<essay><item><title>丝袜美腿(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;踏入秋天，对于我来说是件又喜又悲的事。我在这里必先承认，我是有恋物癖的。我对于穿了丝袜的女生有强烈的性趣，单单是看见她们的小腿，就算毫不暴露，我也会忍不住的着迷。尤其是当她们穿着紧身的短裙和高跟鞋，我便会很想不停地望着，更有冲动伸手摸上一下。但我当然没有这胆量呢，况且当你真正可以触摸到丝袜美腿的时候，往往反而没有想像中的感觉好，倒真是奇怪。&lt;br&gt;天气变凉了，街上的女生都爱穿上不同颜色的丝袜，我却锺情于黑色，但不是厚厚的那种，而是又紧又透明的那种。当她们坐下时，把脚跷着，膝部会绷紧了，露出浅黑色和下面的肤色，这样能把小腿的曲线尽现，真是完美的影像，百看不厌。&lt;br&gt;我家住在北角，每天都会乘地铁到上环上班，途中总会看到无数的丝袜女生，总会令我不能集中，偷偷的观望着每条不同粗幼的美腿。看见衣着和样貌一般的，便集中幻想裙下的春色，但若然遇到貌美的，我便着迷了，很多时候会忘了下车，这也是我常常迟到的原因。&lt;br&gt;话虽如此，我却没有甚么佔有欲，不会用手机拍下来，因为我觉得每个女生在自己脑海中都是完美的，拍下来反而破坏了，更莫说会被套上变态偷窥之嫌呢。作为男生，我也看过无数的网上色情片，要洩慾吧，便看看那些日本女优，丝袜片也真不少。但我倒觉得，拉起了裙后反而没有遮遮掩掩般性感和吸引，光脱脱的袜裤包着内裤露出那些线头又不是很性感呢。老实说，那些裙底照有甚么好看呢，还不是一式一样的松松内裤和臀部大腿吧，那种角度根本全无美感可言，又怎可以和短裙女生跷脚的美态比美呢？！&lt;br&gt;对了，说了这么久，我还没自我介绍，我叫阿Jack，二十六岁单身独居，在上环的成衣贸易公司上班，公司是意大利的大品牌，这几年来生意收缩了一些，但在香港还有八十多人上班，也算是个国际大品牌呢。&lt;br&gt;我大学毕业后便来这里上班了，不经不觉间已经四年了。但今天却是我第一天到女装部上班，因为之前我上班的男装部已经关闭了，我是负责包装设计的，所以男女装也没多大分别，唯一不同的是这里的市场部同事是全女生呢。&lt;br&gt;这里的同事虽然不认识，但在每年的公司派对中也见过面，例如我们的秘书小姐『Mandy』便和我以前的秘书很稔熟，在派对上也交谈过。她很热情的欢迎我：&lt;br&gt;「阿Jack，这里便是你的新座位了，没想到你今天这么早呢，还未够九时呢？」说罢，Mandy便坐回自己的办公桌，刚刚是我的左边，和我被窄窄的走廊相隔。&lt;br&gt;我答：「第一天调组，还是早一点好些，我也想给上司一个好印象呢！对了，Irene姐通常甚么时候回来呢？」&lt;br&gt;Mandy说：「妳这么快便探料？！哈哈哈哈，你还未和我打关系便先要我报料，真心急呢？」&lt;br&gt;我没想到Mandy会这样说，我过往对她的印象是她很温文有礼的，据说她很年轻已经嫁了人，现在还不过是二十四岁，比我还年轻呢，怎料到她说话这么老成，我也不懂怎回答：&lt;br&gt;「我．．．我不是那个意思，只是随便聊聊而已～」&lt;br&gt;Mandy只是笑笑，便说：「跟你说笑呢～Irene姐平常也很早的，所以我也不能迟到，她通常八时半便已经回到自己的房间了，说着便用手指指向我们正前方的大房里面。&lt;br&gt;我一面点头，一面说：「啊～对了，Mandy，妳今天午间有空吗，我想请妳吃饭呢？」说着时，她转过身来，叉着腰说：&lt;br&gt;「算你吧！但你要破费了，我喜欢吃鱼生的！」&lt;br&gt;我自然地向她打量一番，Mandy这天穿了淡黄色露膊针织背心，下面穿了条白边粉蓝色行政短裙。这刻坐下来了，露出少少大腿和整条小腿，穿了肉色的玻璃丝袜和黄色高跟鞋。Mandy身型偏瘦，小腿又白又长，我忍不住望多两眼，再看看她的面容。&lt;br&gt;她化了个粉蓝色的妆，圆圆的双眼和尖尖的面型，看起来也是个美女，我突然想起那次原本也想约会她，但谈了一会知道她有丈夫后便打消这念头了，怪不得我记忆中我是没多理会她呢。&lt;br&gt;她发现我的眼神，说：「Jack？！你看够没有？！」&lt;br&gt;真糟糕，第一天上班怎能给自己组的已婚秘书这样的印象呢，便连忙说：「我不是．．．我．．．我是觉得妳穿得很美呢！」平常的我也不懂说话，真不知我那刻哪里来的说话从口中跳出来。&lt;br&gt;怎料，她却不恼反笑着：「真的吗？你觉得我美吗？」&lt;br&gt;我见她受用，便立即说：「当然啦，我平常也不会这样瞪着人呢，只是我从未遇过像妳这么美的人呢，我们还是同事呢，妳说多好？！」&lt;br&gt;不知是否女生都爱听讚美说话，不论真或假，尤其是结了婚六年的女子吧。&lt;br&gt;Mandy再说：「但是，你看还看，别要有甚么想法，我有个很好很好的丈夫和很乖很乖的女儿的，我很爱很爱我的丈夫的。」&lt;br&gt;我说：「当然喇，我请妳吃饭也是想妳多多关照吧，妳喜欢吃鱼生便鱼生吧！！」&lt;br&gt;她笑笑点头，把头转向前方，便开始工作。我还是看着她的小腿，她却用手指指向我的电脑，示意不许我再看着她，我也只好照做。&lt;br&gt;接着，我们组的同事也陆续回来了，我们女装部有十多名同事，全部是穿裙的女生，但可惜是，她们不是肥胖便是五六十岁的婶婶，有些皮肤黝黑、有些活生生就是个穿裙的男生。后来我才知道原来Irene姐明文规定所有女生上班必定要穿裙子，因为公司女装当中最有名的便是丝袜裤，她说自己同事必定要用自己的出品才可以了解多些。所以，虽然我被十多对丝袜小腿包围，值得欣赏的便只有Mandy那对吧！&lt;br&gt;这都要随着早上十一时后便改变了。因为我们的老总Irene姐终于上班了，她是今年初才从法国品牌那边聘请过来，所以我以前也没见过她。&lt;br&gt;她回来的脚步很急速，还在大堂走廊那边已经听到『嘀嘀哒哒』的高跟鞋声，她转过弯便进入了我们的部门，各人都异口同声地叫：「Irene姐早晨！」&lt;br&gt;她却没会应，二话不说的进了自己的房间，我却清楚看见眼前的是位三十多岁的女人，上身穿了件贴身的长袖白恤衫，钮扣解至丰满的胸前，下身穿了条窄身包臀的黑色行政短裙，半透明黑色丝袜和高高的高跟，手中拿著名牌红色手袋和黑色外套。&lt;br&gt;Irene大约五呎四身高，是成熟丰满身材的那种，腰间虽然很纤幼，臀部和大腿也蛮有肉的，小腿却又很修长。这类型的熟女，我在地铁也碰到不少，没想到我的上司也是这类型。她的肤色很雪白，明显是没多见阳光的关系，想必是因为她工作狂的性格导致吧。&lt;br&gt;她的头发是束成马尾的，眼睛又圆又大，但却被人造睫毛密密的盖着。鼻子又却很尖幼，嘴唇厚大但总是恼着的，没有笑容。&lt;br&gt;那刻我心想，幸好这里也有一老一嫩的美腿可供欣赏，但她迅速的走进房间，我也没多机会细心品嚐那对美腿。&lt;br&gt;过了一会，Mandy便带我进内介绍，我看见她的办公室内十分凌乱，除了布满文件、布料样品的工作桌外，四周都挂满各式各样的女装，身后的白色壁报板也写满密密麻麻的文字，桌前小小的沙发却很干净，我后来才知道她常常工作至凌晨便在那里睡觉。&lt;br&gt;Irene：「你便是阿Jack？」&lt;br&gt;我说：「Irene姐妳好，多多指教！」&lt;br&gt;Irene：「客气了，我这里规矩不多，这里全部女人，很多閒话，你只要安心工作，不要连群结党，交货要准时便可．．．还有，不可乱搞男女关系，这我是最讨厌的，不过，你倒很年轻，这里除了Mandy都是你的姐姐，那也倒没多问题，还有，你结婚没有？有女朋友吗？！」&lt;br&gt;我专心听她说话，不料她会问这问题，一时间不懂回答：「这个嘛．．．我．．．我．．．」&lt;br&gt;Irene：「你是Gay的吗？！没要紧，那更好呢～可以专心工作。」&lt;br&gt;我：「不．．．我不是．．．那．．．」不知为什么我对着充满压迫力的Irene姐，我舌头总是缠结着，和刚才跟Mandy说的完全不同。&lt;br&gt;Irene：「害甚么羞！我们这行头很多Gay的，做创作的你们这类人反而更好，也不出奇，看你身材高挑，又青靓白净的，怎会来女装品牌打工便应该猜到了。」&lt;br&gt;我真的是百口莫辩，我原本是在男装部的呢，但她贵人事忙又怎会记得我的来历呢，正想再解释，怎料她说：「怎么你还站在这里，出去工作吧！！还有，这十款的丝袜包装要重做呢，我不喜欢那些照片，太保守了，我们是Fashion，要女生看见都能联想到性，她们才会觉得能引诱那些贱男人的！」&lt;br&gt;她一轮嘴的说，语气态度很差，我早前对她的幻想都全消灭了，都是那句话，外表真的骗人呢。&lt;br&gt;我还站在那里，Mandy已经不停拉着我的衫袖，要我离开，口型像在说：「走喇！！出去啦！」&lt;br&gt;我便拿起那些旧包装，垂头丧气地出去了。Mandy还留在里面，我离开时听到Irene说：&lt;br&gt;「妳怎样做事的！！！哪里请来这么蠢的人替我办事，妳有没有脑的！！！你信不信我这便解僱妳！！」&lt;br&gt;Mandy连忙道歉，说：「Irene姐，不关我的事呢，是老板调他过来的，他原本是九楼那边的同事来的！」&lt;br&gt;Irene：「我不理，如果他今晚下班前改不完的话，妳对他说他以后不需要回来了！」&lt;br&gt;Mandy只是不断点头，Irene又继续说：「我的干洗呢？！！」&lt;br&gt;Mandy：「已经送了回妳家了！」&lt;br&gt;Irene更是愤怒地大声骂说：「送回我家干吗！！！我有这么说吗？！妳干吗自作聪明！！」&lt;br&gt;Mandy语气开始沙哑了，看来快要哭了，说：「但一向都是．．．」&lt;br&gt;Irene气还未消，骂说：「一向如此又怎样，妳一向吃粪便，会不会继续吃？？！！！垃圾！！」&lt;br&gt;Mandy垂下头不敢回答，Irene便继续说：「妳还不立即到我家拿回来？！！！我搬了到金钟这家Service Apartment，还有替我拿一些日用品，不知道那些便问我佣人，知道吗废物？！！」&lt;br&gt;Mandy拿过她手中的字条便回头跑出来，用手掩眼地哭，四周的女同事都不敢作声，但几个较丑的却在偷笑。&lt;br&gt;我上前想安慰她，轻声说：「Mandy，妳没事吗？！」&lt;br&gt;她却转身，对着我骂：「都是你害的！！不是你这样蠢触怒了她，我会无辜被骂吗？！！你呀！！快点做好你的工作，她说今天下班前做不完，你便完蛋了！！」&lt;br&gt;我好心着雷劈，才明白为可她早前的态度也是这么差，替这女魔头打工真不容易呢。我便问：&lt;br&gt;「但她不是单单要改包装设计，她嫌相片不够诱惑，一天内那有时间找模特儿重拍呢？！」&lt;br&gt;Mandy说：「我们Database内有很多很多照片了，单单是今年已经拍了三次，你在那里找吧！你到底懂不懂设计的呢？！」&lt;br&gt;我以往在男装部，资源有限，每每都是找些平价本地男模拍照，又怎会知道大部门原来是这么有系统的呢！！&lt;br&gt;我点头，说：「明白了，但放在哪里呢？！」&lt;br&gt;Mandy却没有回答，拿起手袋便离开，只是回头不奈烦地说：「你自己找找吧，Server是有名称分的，甚么也要我帮你，那谁来帮我？！」说罢便气冲冲的走了。&lt;br&gt;于是，我便回自己的座位开始找，果然也不难找到照片库，但里面单单是半年的照片已经有两千多张，丝袜型号又没识别，我真的是呆了。&lt;br&gt;我埋头苦干地找些合适的，转眼间已经一时多，期间Mandy也回来过，但又给Irene姐派了做别的差事，那顿午饭也告吹了。我倒没打紧，肚子虽在打雷，但时间紧迫也只好拼命地做。&lt;br&gt;原本是我梦寐以求的工作，可以顺理成章地欣赏各地模特儿穿着不同丝袜的性感照，但看了四个多小时后，心中却积聚了不少慾火，但也只好强忍。&lt;br&gt;话虽如此，这样却令我更能清楚找出哪张照片能给我满足，我终于找到十张意态撩人的美腿照，可以开始做平面设计了。&lt;br&gt;我在网上找了些别个品牌的包装设计作参考，很快便锁定了两款，便埋头苦干的套入十款丝袜设计内。&lt;br&gt;原以为设计尚算顺利，完成时看看四周，各人原来已经下班了，窗户外早已黑齐，看看手表，原来已经八时了。幸好，前方Irene的办公室里还亮着灯，我便立即打印好所有设计，上前敲门。&lt;br&gt;Irene还在努力工作，恤衫的手袖却接起来了，我看见高跟鞋被踢到桌边，想她必定是赤了脚。她见我在门前敲门，便说：「进来吧！！还要邀请吗？！」&lt;br&gt;我拿着设计进去，说：「Irene姐，做好了？！我放在哪里？！」&lt;br&gt;她说：「你办事效率真低，现在才刚做完，来Present给我看？！」&lt;br&gt;我不料到还要Present的，以往我的设计都是转交给上司便可，我呆呆地说：「嗯～～这里有两款设计，每款都套用在那十对丝袜</content></item></essay>