<essay><item><title>大学刑法课(5)</title><author>床上伴侣</author><content>我真的生气了，这臭女人竟然这样耍我，我堂堂也是身高183cm的男子汉，岂能被妳这样玩弄于手掌心。于是我忽视她虽然被绑住却仍有反抗能力的双手，背对着她的脸，跨坐在她的身上，双手则去拉扯她的粉红内裤，没两下就如同绿色小短裤般被我拉扯到她膝盖附近，美丽的下体尽收眼底。&lt;br&gt;我一不作二不休，我忽视她双手的捶打，只专心对付她的下半身，虽然她结实有力的修长双腿胡乱地往我身上招呼，我仍然冒着被踢伤的危险，在混乱中将她的短裤和内裤一把扯下！随手丢到旁边，恰巧覆盖在一本教科书上，真是强烈的对比。&lt;br&gt;现在陈老师的下半身已经一丝不挂了，上半身也只剩宽松的T-shirt，乳房在T-shirt内失去胸罩的保护，不住地随着她的挣扎四处晃动，看在我眼里比脱光还诱人。&lt;br&gt;终于，我估计时间剩下不到五分钟，该是完成上次的愿望的时候了，于是我用下半身的重量压住陈湘宜的左腿，双手则拼命往外扳开她的右腿，在成功扳开的瞬间则用尽全身的力气转身压上了她的娇躯，也顺手将她的薄T-shirt往上尽力拉，可惜她绑住的双手阻碍T-shirt的除去，我只能尽量往上拉，而无法完全脱下。尽管如此，她粉红色的乳头和结实的双峰都已经尽收眼底了。&lt;br&gt;我没忘记老师之前的教诲，接着第一件事，就是吐了点口水在我的左手掌心，再用它往她的小阴脣和阴道口附近涂抹去。不管今天能不能搞到她，能将自己的体液沾抹在这绝世美女最私密的部位，我想已经是令很多人想起会鼻血直流的美事了。&lt;br&gt;我左手拼命搓弄着她的外阴部，既要利用口水滋润她的阴道，也要让她的下体进行生物的本能，自己分泌出淫液；直到我惊觉手上真的开始有黏乎乎的感觉，我便进行下一步，用左手中指轻轻往陈老师的小阴脣附近刺探，总算被我发现一个可能是阴道口的地方，比我之前想像得都还要下面，已经几乎到了肛门的地方。&lt;br&gt;知道进攻的目标后，我充满了信心，我左手伺机解开我外裤的拉鍊和釦子，几下手脚并用的扭动后，便连内裤都一起褪了下，挂在我自己小腿间，而我的阴茎则昂然挺立，从没那么凶狠地用尿道口，同时也是精液的发射口，由下而上，注视着老师的阴部。&lt;br&gt;虽然老师拼命地反抗，但那都只限于上半身的挣扎，下半身是被我压得死死地。我把下半身约略往上挪，我的阴茎似乎已经接触到她的身体，我引导着阴茎往老师的阴道口靠近，竟然说巧不巧地，被我轻轻抵住一个微微凹入女体之处。虽然我感到似乎只有龟头的前一公分插进那个小洞，接着似乎就要用上相当的力道才能继续往前，然而我感到这彷彿是天造地设地为我的龟头量身打造的一处桃源洞。&lt;br&gt;在我龟头轻轻抵住老师阴道口的瞬间，她慌乱到极点，斗大的汗珠不住地由额头往下流，濡湿她的发梢，显露出无比的性感，也令我发现她的惊恐，似乎不像演戏。这时她突然不再剧烈挣扎，只是故作镇静地道：「小平，你听老师说，时间真的到了，你不要做傻事，老师不能真的跟你交合；老师现在真的不是演戏了，你该停了。」&lt;br&gt;不过我估计时间应该还有一到两分钟，她这么说难道是要另外让我体验谈判的技巧？我才不管！搞不好又是诡计。她之前明明跟我约定了11点才停，我馀光瞥见手表的分针还要两分钟才11点，于是我的性慾战胜了我的理智，忽略她刚刚所说的一切，恶向胆边生！&lt;br&gt;趁着她现在正很认真地跟我说话，趁着我的龟头已经抵住她的阴道口，我冷不防就狠狠地往她的体内突刺，顺利地进入了我朝思暮想，冷艳高傲的变态美女陈湘宜的阴道内！&lt;br&gt;虽然刚刚已经有做滋润的动作，但第一次进入女性的身体，还是让我因为那一下猛刺产生的摩擦感到疼痛不堪。陈老师的阴道真的紧到彷彿要把我的阴茎夹断般，再加上被阴道襞环绕、包复的温暖，我几乎就要射精。&lt;br&gt;虽然我感到疼痛，但陈老师似乎比我承受了更强烈的痛楚─那一下让她的眼眶红了、眼泪滴了下来，额上的汗珠也极速一颗颗浮现、流下。不过她忍住尖叫，只隐隐闷哼了一声，而且也在我阴茎进入她阴道的瞬间停止了所有的抵抗。&lt;br&gt;即将射精的感觉让我不敢造次，只是紧紧抱着陈老师，而她也不发一语，只是紧紧地用被自己绑住的双手压着我的背，彷彿抱着我般。&lt;br&gt;看她安静下来了，还痛得掉眼泪，虽然下半身尚未获得欲望的纾解，我还是不怕她突如其来的反抗，很体贴地先帮她解开了被绑住的双手，还顺便除去她的T-shirt，现在她是一丝不挂了。&lt;br&gt;此刻我的阴茎还是战战兢兢地呆在她的体内，一方面是我怕一动就会射精，一方面又怕一摩擦我的包皮都要破皮了。好紧！陈湘宜的阴道真的好紧！一定比杨好紧还紧一百倍！比我想像中的任何女阴都还美好。于是我不敢轻举妄动，除了运用腰力把阴茎再更往阴道内深入压去外，只是解开她双手的束缚，然后双手紧紧环着她的小蛮腰，脖子也紧紧依靠在她的颈项间。&lt;br&gt;我们两个都没说一句话，也没丝毫动静，直到几分钟后，我感受到她的阴道已自己分泌出一股暖流，滋润了阴道襞和我的阴茎，我才稍稍尝试做腰部的摆动。&lt;br&gt;我尝试着把阴茎抽出几公分，打算做一下活塞运动，没想到阴道竟然有一股魔力似的，又把我阴茎吸入。我又抽出几公分，她的阴道竟又自动把我吸入，这两下就让我感到一次前所未有的快感，岂是打手枪能及万一的，尤其是美女陈湘宜正泪眼汪汪地注视着我的侵犯，我更是感到一股莫大的优越感，条件那么好的她，竟然就是夺走我童贞的人，还被我干到哭，想到就觉得今生没白来这一趟。&lt;br&gt;就在这几下冷次定律的效应下〈注：冷次定律就是电磁学的一种『欲拒还留』的现象，不解释了。〉，我虽然不想那么快达到高潮，却控制不了我的阴茎，它像脱缰野马似的配合着女阴做出简谐运动〈注：Simple&lt;br&gt;and&lt;br&gt;Harmony&lt;br&gt;Movement，不解释了，跟活塞运动差不多。〉。总之，写了这么多，结果只有一个，就是我只抽插了6下就射精了。&lt;br&gt;老师阴道彷彿有生命似地，彷彿要榨干我精液般，一下下拼命地收缩着，我从来没有过射精射这么久又这么爽这么带劲儿的一次！大约三分钟后，我才从射精后的馀韵醒来，才有馀力思考，刚刚究竟发生什么事。而这整段过程中，陈湘宜先是痴痴地盯着我的眼睛，彷似要解读我侵犯她时的眼神，在我射精后，她则是双手紧紧地搂着我未曾放松，还以下颔靠着我的肩膀与我耳鬓厮磨。&lt;br&gt;不知过了多久，我惊觉大事不妙，怎么可以真的在老师体内射精呢！如果老师怀孕，那我就要变小爸爸了，而且我会变成自己的师丈，不是乱伦了吗？我才慌张地爬了起身，连忙跟陈湘宜说：「对不起，老师，我不知道我会这样就射精。」&lt;br&gt;虽然内心充满罪恶感，视觉上却还是不安分的；我忍不住去看躺在巧拼上老师的胴体。老师的皮肤除了纯洁的白皙，更有多处潮红，不知是挣扎时弄肿的，还是因为生理反应变红的。&lt;br&gt;老师的椒乳依然坚挺，粉红色的乳头因为我的口水和老师自己的汗水充满了光泽，整具躯体也因为香汗淋漓而发出动人的神采。&lt;br&gt;我再把视线移往老师原本大大张开着，现在也只合上稍许的大腿交会处，除了那永远迷人、原本整齐洁净，现在却因为男女交合后而略显凌乱的乌亮阴毛外，更有因刚刚结束性交而红肿不堪的阴部。&lt;br&gt;我真的感到罪恶感了。第一堂课看到老师下体时，是那样可爱的粉红色，是男人看到都会发出讚叹，梦里寻它千百回的完美阴部；现在它竟然被我的阴茎蹂躏成这等可怜兮兮的样貌。&lt;br&gt;而老师的阴道口更不用说了─储存了一个礼拜未曾自慰、等着刑法课要用的精液，刚刚足足射了几十秒钟！白浊的精液正从老师的阴道汩汩往外流出，沾满了老师的外阴和地上的软垫。我心想，如果刚刚真的射了那么多精液，那一定是连老师子宫颈内都满满是我的分身了。想到能这样百分百充分占有这美女，虽然感到有一点抱歉，我的心中还是兴奋的。&lt;br&gt;不过一件事令我惊讶万分，我看见不住地由阴道往外流的白浊液体中，竟然还夹带着一缕血丝！难道她还是处女？不可能吧，依老师这种上课方式，我想她应该不可能还保有童贞。&lt;br&gt;陈老师似乎发现我在盯着那缕血丝瞧，连忙合起双腿藏起性器官，坐了起身，只露出阴毛道：「你不要误会，老师那个刚来，量还不多。」&lt;br&gt;喔，原来是这样。我就说嘛，我怎么可能那么幸运呢，第一次就搞到处女。&lt;br&gt;「小平，你为什么不听老师的，不只不停手，还在老师体内、还在老师体内射精。」她虽然语句中带有责难，但是脸上却只有哀悽，彷彿失去了什么似的。&lt;br&gt;「我以为老师在耍我啊，因为老师说时间到的时候，明明就还没11点。」我无辜道。不过从我插入到射精，一定已经超过11点几分钟了，这倒是我意料之外的。&lt;br&gt;「你自己看！」陈老师指着我身后的挂钟，我一转身便呆住了。明明我估计从老师开始答应让我体验一下强奸犯的感觉，到现在，我估计不会超过40分钟，可是我看那挂钟已经走到了11点30！我再看了我手表一下，发现它竟然还是11点不到！&lt;br&gt;我示意要陈老师看我的手表，她看完后也轻声惊呼：「啊，怎么会这样！」&lt;br&gt;我明白了，原来我的表在今天这段难忘的时间内，已经用尽了电池，只是我始终不知，还以为老师说11点已经到了的时候是想骗我。&lt;br&gt;这时我心中的惊慌难以言喻，我竟然擦枪走火，真的强奸了我的刑法老师！&lt;br&gt;看出我内心的惶恐，老师柔声道：「算了，是老师自己要跟你玩的，没想到竟然阴错阳差发生这样的事，老师不怪你。」&lt;br&gt;刚刚才领会过女性身体的美好，现在又被我刚刚侵犯过的女性温柔地安慰着，我不禁难过了起来。我以前总是在暗地里骂她是臭婊子、变态女，没想到她竟然不跟我追究今天所受的伤害。&lt;br&gt;我感到一股情绪反差后的伤感，眼泪竟然不由自主地掉了下来。她赶忙站了起身，轻轻搂住我道：「没关系，老师不介意。」而我也反射性地抱紧了她，还轻轻地吻着她的脸，也许从现在起我应该叫她『湘宜』，而不再是『老师』了。&lt;br&gt;又过了几分钟，等我情绪稍稍平复，她才说：「好了，不要玩了，老师下午还有课，现在要备课了，你赶快收拾一下吧。」&lt;br&gt;我用卫生纸擦干净自己的生殖器。虽然老师示意我不要帮她，我还是细心地帮老师抹去阴道口附近的精液和淫液，还不住地说「对不起，老师。」。&lt;br&gt;难得这时候能仔细端详老师害羞的神情；平时虐待我上瘾的她，此刻正静静地让我为她拭去足以证明刚刚我已经完全占有她的痕迹；我还不安分地用力在她的阴道口抹了重重一下，还掀起了她小巧可爱的两片粉嫩小阴脣，她彷彿被电流通过似地全身起了冷颤，脸上也害羞地起了红潮。&lt;br&gt;而老师竟然在这时候开口道：「小平，对不起，老师刚刚说过失强制性交是几乎不可能的，现在要修正了。」&lt;br&gt;「刚刚一开始，你虽然知道自己正在着手进行强制性交，但那只是老师营造的情境，实际上是老师演戏逗你玩的，你也知道你不是在强制性交，因为老师其实是同意的，没有违反老师的意愿，所以不算真的强制性交。后来老师跟你约定的时间到了，实际上老师真的已经没有跟你玩的意愿，但你误以为老师只是演戏，所以就真正做出强制性交的行为，根据事先的同意可阻却强制性交中违反意愿的构成要件，你在主观上是不该当强制性交的故意的；不过你可以回头查看挂钟证明老师是真的不跟你玩了，你却坚信这不是真的、而误以为事先约定的时间到了就要停手的条件尚未成就；因为你坚信其不发生，所以依照刑法第14条对于过失的定义，你刚刚正是一次过失的强制性交！」她突然又恢复了学者的身分，一丝不挂认真地为我上着课辅。&lt;br&gt;「不过，你认为老师应该罚你吗？」我连忙摇头。「这就是之所以过失的强制性交不处罚啊。」&lt;br&gt;「好了，没事的话老师要备课了。」她说完便转身穿上衣裤，而我则在旁欣赏这短短半分钟不到的过程，努力地想将她的裸体深深刻画在我的脑海里。&lt;br&gt;「老师，我想借妳这里小睡一下。」我不知哪来的勇气，竟然提出这样不合理的要求。&lt;br&gt;不过她竟然答应了：「那么&lt;br&gt;你睡吧，你下午2点的课，到时我会叫你。」&lt;br&gt;基于刚刚的混战，我体力流失甚多，于是我便躺在巧拼上沉沉睡去，睡梦中依稀有人为我披上外套，还在我嘴唇上轻轻吻了几下，那一觉我睡得特别香甜。&lt;br&gt;不过一觉醒来，我深悟痛觉自己对人性怎么那么容易失去戒心！&lt;br&gt;干！天都黑了，整个法学院已经都没有半个人。我摸黑开了陈湘宜研究室的灯，墙上贴着一张大大的字条，画了一个笑得好甜的小女生，根据特征应该是她自己的漫画自画像。上面说「哼，为了处罚你今天上了老师，你就旷课一次吧！我有提醒你们那堂课的老师要记得点名！」</content></item></essay>