<essay><item><title>表姐来拜年却变了来上床</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;今天表姐到我家拜年，一到我家就入了我房间，除下了白色的长袍，坐到我的床上，专心玩我新买来的Ｘ－ＢＯＸ。&lt;br&gt;表姐一除下那白色的长袍，我就呆住了，里面穿的是一件大领口的无袖跌肩的宽松身短上衣，水蓝色的薄料子，露出了小蛮腰。&lt;br&gt;而下身穿着一条颜色配衬无腰头的半截裙，质料是薄薄的毛织品，长度刚刚能盖过她的大腿根，裙是低腰头的，而且还是用两条幼幼的毛绳打个结束起来的。&lt;br&gt;而她一双玉脚上穿了一对白色的高跟长皮靴。&lt;br&gt;当表姐一坐下时，我清楚看到了她裙下的春光是一条水蓝色的通花内裤，直教我阴茎万分高兴。&lt;br&gt;我两就坐在床边玩起电玩来，家长们就到了我一起去了别家拜年。&lt;br&gt;玩着时我还不时的偷偷的透过她宽的领口看她的乳房。&lt;br&gt;表姐３６Ｄ的乳房穿的是半杯的水蓝色奶乳罩，我看遇是全个都是通花的，而且带子不是用肩带的，而是在颈后打结的，害我一不小心就全当了，只得看着表姐孤军作战。&lt;br&gt;这一关表姐冲了两次都过不了，就要我教她了啦。&lt;br&gt;于是我就走到床上，在她的身后面教她过了言关，表姐也就专心的玩着。&lt;br&gt;我在她背后发现了她的小裤裤在腰头露了出来，原来是Ｔ－ＢＡＣＫ的，还是两边用结带子打结穿的。&lt;br&gt;想着此美景，龟头就由运动短裤的裤头跑出来了。&lt;br&gt;这时表姐又有麻烦了，我就身体向前贴着她的玉背，抢过她的控制险险的避过了一劫。&lt;br&gt;当我交回控制权给表姐时，我才发觉我的龟头贴着她短上衣的露出的玉背上。&lt;br&gt;而表姐因为玩的得紧张，所以一点也没有发觉我们间的亲密接触。&lt;br&gt;我就当然不客气用龟头在她玉背上来回按摩。&lt;br&gt;表姐玩得很兴奋，我也玩得很兴奋，就在这时一股热流冲到龟头上，哦！我要爆发了！我火热的精子不单只喷射到表姐的玉背上，而且还向着她的玉背向上射到她宽松的上衣里，直射到她的后颈。&lt;br&gt;表姐惊叫一声，回头看到我半跪在她身后，长长的阴茎及胀红的龟头露出在运动裤头外，还滴着浓白色的精液，我很怕的看着表姐不知如何收拾残局。&lt;br&gt;突然，表姐的表情由惊怕变为姣惑，风情万动的一手推得我跌坐在床上。&lt;br&gt;然后她趴了上来，左手握着我的阴茎，一口便含到她的小咀里吸着我的龟头上的精液，还用她的舌头挑逗我的龟头，时不时用她的左手上下套弄我的阴茎，右手玩弄着我的睪丸，还不时双眼昂望着我，一面淫荡的表情。&lt;br&gt;不久我便要再次爆发了，表姐感觉到我的抖动，更紧紧的含着我的龟头，精液射到她的口里，她便全部吞下去，而且还吃的很干净，教我射得舒服地呻吟起来。&lt;br&gt;表姐一面满足的坐了起来，然很脚下了那件背后粘满了的的精液的上衣，看了一看，然后又脱了裙子看。&lt;br&gt;我看着她的通花奶罩，表姐的乳晕很大都露在奶罩外，通花的奶罩隐隐的看到深红色的乳头。&lt;br&gt;Ｔ－ＢＡＣＫ小裤裤，前面的布也都的很小，包不住表姐肥美的阴户。&lt;br&gt;布是很小的，也是通花的，但却看不到一丝耻毛，后来问表姐，原来她明天要去公司的别墅和同事团拜，那里有温水泳池，同事们都约好开个泳衣派对，所以她早先脱了耻毛。&lt;br&gt;在我看的如痴如醉的时候，表姐对我说衣服要洗一洗，她的身子也要清洗一番，不然会有精液的味道。&lt;br&gt;我家住的是三层的西班牙式乡村木屋，为了节省空间，浴室和洗衣机、干衣机等都设计在天台上。&lt;br&gt;表姐就叫我带她到天台，表姐脱了她的长靴，赤着玉腿，手中拿着粘有我精液的衣裙，身上只穿着奶罩和小裤裤，风情万种的抱着我手臂，着我带她上天台去。&lt;br&gt;因为所有顶屋都是规定只可建三层高的，所以很怕会给人看到表姐现在的衣着。&lt;br&gt;表姐毫不介意的走出天台，而且还在我面前开始脱起奶罩来。&lt;br&gt;３６Ｄ的豪乳和深红色的奶头，看得我快晕了。&lt;br&gt;接着表姐开始解开小裤裤的带结，可是因为结打的很死，解不开来。&lt;br&gt;表姐只有大力帮她拉下来，当我一用力，带子就断了，小裤裤也不可再穿了。&lt;br&gt;当我拉下表姐的小裤裤时，很近的看到了表姐，美丽的阴户。&lt;br&gt;此时表姐一抬腿，前子向前一步，她将她的下身撞到我的鼻子前，用她的玉脚轻轻的夹着我的头，而我的口却刚好贴在她的阴户下，表姐的阴户好像有些水流到了我的嘴唇上。&lt;br&gt;此时表姐向起了银铃般的笑声，娇声的瘗道：没看过吗？小死狼！然后吩咐我将她的衣裙放到洗衣机中，但不要洗太久，奶罩和小裤裤就不用洗了，便走进浴室。&lt;br&gt;我拿衣裙去洗时看见了表姐小裤裤原来已经全湿了。&lt;br&gt;我完成任务后就回过头来，却看见浴室的门却没关上，小小的浴室里，她姐正在花洒下涂着香皂，表姐双手正搓着她那对豪乳。&lt;br&gt;搓着搓着还弯下腰来在她的玉腿上抹香皂，表姐的双腿大大地张开，她的阴户向着门外的我，用香皂她抹的阴户，然后又用手指打开了她的阴唇清洗着。&lt;br&gt;洗了一会，表姐又用另一只手的手指插入她的阴道中，然慢慢的进出着，我不知表姐在清洁，还是在自慰，教我看得忍不住拿出已胀到很大的阴茎出来套弄着。&lt;br&gt;表姐呻吟了一会，突然大叫了一声就趴了下来，但一只还是插在她的阴道里。&lt;br&gt;表姐身子停了一会又起身，冲洗了一会，抹干了身子就光着身子走出了浴室，向着还在套弄着阴茎的我走来。&lt;br&gt;在我身边轻推了一下，娇声的说：你都要洗呀！然后就开始拉我的Ｔ恤和脱我的运动短裤，还轻声的说：不要洗太久，我在房中等你啦！然后表姐就光着身子去将洗好了的衣裙放到干衣机中后，把我的衣裤放到洗衣中清洗，然后就拿着没有洗过的奶罩和不能再穿的小裤裤到就下面房间去了。&lt;br&gt;我乖乖的抹了香皂，快速的洗了一个澡，顺手把洗好了的衣裤，放到干衣机，然后就光着身子回到房间。&lt;br&gt;一入房门就看到了表姐的祼体向我走来，双臂轻轻的勾着我的脖子，表姐送上了一个深长的湿吻，她的丁香的小舌，在热情的挑逗着。&lt;br&gt;表姐的一对豪乳紧紧的贴着我的腔膛自我搓弄着，而她下身也紧紧的的迫压着我的阴茎。&lt;br&gt;很明颢表姐的情欲非常高涨，所以我也豪不客气的一手搓表姐的豪乳，玩她的乳头，一手抚摸她的美臀，慢慢又移至她的阴户抚摸着，表姐也用她的玉手轻握我阴茎，并上下套弄着。&lt;br&gt;然后我们就双双倒在我的床上。&lt;br&gt;我压着表姐的身子，在她的耳边不断的吻着，一双手依然在玩着她的奶子和插好的阴道，使得表姐不断呻吟，就在表姐欲仙却死的间，她呻吟着的道：帮我吸…呀！呀！我就当然乐于效命啦，我双手握着了表姐的一对粉腿，然后大力一拉一推，便见到美丽得已经微启的泉口正在招呼着我。&lt;br&gt;此时表姐一手在搓弄着自己的豪乳，一手却伸到了泉口，她用两双玉指一翻，泉口便打开了，泉水不断的流出，我又发现了泉口上长了一粒豆大的宝珠闪闪生辉，表姐又轻吟了一声：快！帮我吸！我先饱饮了表姐美味的泉水，又玩赏了泉口上的实珠，一深入的探研了泉水的泉源，直至表姐的泉口爆发了一次惊天的呼叫，暴涨的泉水泊打在我的脸上。&lt;br&gt;表姐才平静下来，而我却给泉水打得心内难煞，决定冒险进军。&lt;br&gt;在没有保护下，我丈长阴茎，直指表姐的泉口。&lt;br&gt;血红的龟头破开了表姐的泉口，一口气的直捣黄龙，令到表姐惊惶不断，柳腰在狂风上下左右的翻腾，迎合着我一波一波的攻城略地。&lt;br&gt;表姐的泉心回应着的是贴身的温热和可爱的呻吟，不时还加上表姐对情欲的渴求和对我的能力的讚美。&lt;br&gt;表姐现在对情欲的渴求就像骑在一匹野马上，越是颠沛流离的路，她越是爱走。&lt;br&gt;道路的不平，使她的一对豪乳不断的七上八落，她的一棵芳心紧张的紧握着我双手，惶恐由马腹上翻落。&lt;br&gt;表姐又再次走到了最高而又最颠簸最快乐的一程，我配合的加快了步伐去送她这一程。&lt;br&gt;表姐走过了这一程高原，刚想在我的腔怀里喘息一会，却夊被我压在身下，狂攻猛打，在床上的表姐一阵发出了可怜的呻吟声，一阵却又是大声的求饶，一阵又是如妓女的淫声荡语，一阵又是对我的夸大奉承。&lt;br&gt;最后表姐她双玉臂紧紧的抱着我的项背，她的一双粉腿缠着我的熊腰，她水蛇似的柳腰在激列的舞动下静止了，表姐温热的阴道紧紧的包着我的阴茎，她热情的泉心大力的吸着我的龟头不放。&lt;br&gt;此刻表姐全身一阵痉挛，而我的身体却刚直如铁，两人同时腰肢一廷，表姐的泉水喷打着我的龟头，而我亦把我的所有附在精液中，射到表姐的子宫里。&lt;br&gt;两人互相抱拥失神。&lt;br&gt;表姐首先张开了眼眸道：我去洗澡啦！我回醒过来，淫笑了一声，抱起了还在包容着我的表姐，一步一步的步上天台，这一程当真要了她的命，颠簸得令她死去活来。&lt;br&gt;到了浴室就无力抵杭，任我鱼肉了。&lt;br&gt;任我要表姐做鸳鸯也好，作母狗也好，表姐都表现出色。&lt;br&gt;我们两人洗好了后，都穿回了衣服，只是表姐没有穿回奶罩而她的Ｔ－ＢＡＣＫ小裤裤带被拉断了，也不能再穿了，所以全都成为我的战利品。&lt;br&gt;表姐的上衣是跌肩式松身背心，领口和手臂开口也是松松的，如果表姐身子向倾的话，表姐的一对豪乳就会一览无遗了，而她那条半截裙不说也罢，根本表姐一坐下来，前面就会看到小裤裤，后面看到大半个屁股的，现在一看就知光溜溜了。&lt;br&gt;好在表姐还有件长袍。&lt;br&gt;到表姐和我的双亲回来，很快我们相方都作别了，表姐还叫我一定要去她家里看ＶＣＤ呢。&lt;br&gt;</content></item></essay>