<essay><item><title>当兵奇孕记(4)</title><author>床上伴侣</author><content>跟母亲更进一步，然而此刻的我已经打算放开一切，采取积极的主动方式…我感觉到今天若没有跟妈咪真枪实弹的打炮然后体内射精的话，我一定会很难受的………&lt;br&gt;今天的外出假期只剩下半天，再不赶快就来不及了，此刻当妈咪在挑选物品时，我已经打算等等要向妈咪提出要求，虽然不太好意思，但妈咪既然已经答应当我的老婆，且这种事情总不能是由女生来提出，因此我已经下定决心!&lt;br&gt;当妈咪挑选看了看之后，并没有买东西，我们又再次牵着手逛街，此刻妈咪看着我似乎有话要说，便问我什么事，我俏皮的对着妈咪说 :可爱的老婆，你今天穿的是粉红色的内裤，对吗?&lt;br&gt;妈咪脸红的韧了一下，马上用手抚着臀部的短裙说 :你怎么知道…… (我想妈咪一定想到说，我既然已经知道她穿的是粉红色的内裤，就一定也看见那款式是性感蕾丝丁字裤)………&lt;br&gt;我再补上一句，而且是很性感漂亮的内裤哦，妈咪立刻更是红起脸来!&lt;br&gt;我此刻慾火难消，我当下豁了出去对着妈咪说 :我想下午我们到比较安静的地方，我想和老婆单独在一起就好!&lt;br&gt;妈咪原本不太了解我的意思，但过一两秒之后，好像意识到我所说的，妈咪此刻俏脸像个樱桃一样的红，虽然母亲大概知道我再说什么，但是为了确定之下，还是问我说要去哪，慾火焚身的我这时已经不管三七二十一直接了当的说，我想和老婆去旅馆传宗接代！此刻妈咪脸更红了，似乎犹豫了一下，说 :妈咪今天穿的比较性感些，男人看到这模样确实会有慾望，可是我和你是母子，妈咪当你老婆是没关系，但今天是妈的排卵日，妈也没在避孕 !如果真的做了夫妻之间的事…也没准备保险套，万一我们一次就中，怀上孩子，就糟糕了！&lt;br&gt;我不管那么多了，那双性感修长的美脚穿上丝袜配上细跟高跟鞋更是让我肉棒膨胀!&lt;br&gt;我对妈咪说 :我把你当成我的老婆，所以不想戴保险套直接插入! 通通射进妳体内，好吗?&lt;br&gt;母亲对我这样深情的告白，虽然很难为情，但却又是让她不知如何回应…&lt;br&gt;母亲知道我此刻真正的企图，她一但答应了，今天肯定会被儿子的精液灌满子宫…中出受孕!&lt;br&gt;母亲此刻并没有说话，我们就这样走了一会，眼看这样下去可能会失败，这次若是不成功的话，看来以后也没希望了，我立刻又再次的紧迫盯人，又对着妈咪说了一长串甜言蜜语，连我自己都觉得好像在泡马子一样，一会逗的妈咪笑了好久，一会又逗的让妈咪捏着我，妈咪似乎禁不住我连续的攻势，弄的妈咪又开心又害羞，就一直这样过了十几分钟之后…………母亲还是没有答应，此刻的我有点气馁了，因为我已经把所有能想到的方法都派上用场了，看来还是没有办法成功，我也没有再说什么，就这样静静的牵着母亲的手，我心中已经认为没希望了，但就再这时候…&lt;br&gt;母亲忽然停下脚步，娇红着脸低着头，想了一会，挽着我的手说 :妈咪交了一些很前卫的姐妹掏，因此思想也开放了许多，其实当我告诉她们我同意当你老婆的事情后，我想以后难免也会发生更进一步的事情，这些事情我和她们也讨论过了，她们也鼓吹我，若是真的要发生性爱的时候到了，可以尝试让儿子体内射精的感觉，而且看你今天似乎真的很坚决，我也不想你难过，所以…我既然当你老婆…今天就…就随你…的意思了……&lt;br&gt;欧，YA~ 妈咪似乎同意了(说到最后的时候，妈咪说话的语气已经变成娇滴滴的女人模样了)&lt;br&gt;我听妈咪这样说之后，心中真是感谢她那些姊妹掏们，看来母亲答应了，此刻在大街上，不管别人的眼光了，我立刻搂紧母亲，吻了妈咪，同时轻声细语的在母亲耳边说，我真的好爱你阿…好想妳当我的老婆啊…此刻妈咪娇羞的推开我说…讨厌啦，一张俏脸红通通的…&lt;br&gt;这时二话不说，然后就开始牵着妈咪的手走向旅馆，沿路上和聊天的过程，妈咪一直微微红着脸颊，看来好迷人，然而此刻我也异常的兴奋，因为我累积一个多月的精子就要和妈咪的卵子结合了!&lt;br&gt;台中的旅馆很多，而且设备也不错，我们在市区很快就找到一间旅馆，刚进去时，原本心里有些紧张，但老板似乎很习以为常，看到我们一男一女进去，只问一句话 :休息还是住宿，我回答休息之后，他立刻拿一把钥驶给我说，三楼第二间，两小时 800元，我付了钱之后，他立刻在柜台内继续看他的电视，连瞧我都不瞧一眼，老板这种不以为然的态度，到是解除我心中的紧张!&lt;br&gt;我和母亲到了三楼的房间，其中也看到有其他的阿兵哥也带老婆来这旅馆，心想今天难得放外出假一定有很多人和老婆去打炮了!&lt;br&gt;我和母亲进房间之后，看妈咪还是脸红红的，好可爱，当妈咪放下玫瑰花之后，我就紧紧抱着妈咪，妈咪也用双手环抱着我的颈子，哦，妈咪的身材真的好棒，此刻感觉到两颗柔软的大奶子紧紧的贴在我胸膛上，就像上次在凉亭那种舒服的感觉一样，心中感觉到有这样丰满胸部的老婆真好!&lt;br&gt;我和妈咪开始拥吻起来，而我的阴茎也已经硬挺起来顶在妈咪身上，我们就这样的抱着亲吻了一会，妈咪也发现我的阴茎已经勃起，妈咪此刻娇笑着说，看来今天被那些姐妹掏们说中了，听妈咪这样说之后，我的慾火已经燃烧起来，因为那些姐妹掏告诉妈咪说今天我们一定会做爱…妈咪果然真是前卫，似乎比我还放的开来!&lt;br&gt;之后妈咪要我先去洗澡，她出门前已经洗过澡了，她先看一下电视，结果电视一打开，马上出现激情的做爱画面，且淫声四起，看来是之前的一对情侣看完后之后直接关电视的关系，但想一想正好合乎我的想法，妈咪本想立刻转台，但我对妈咪说 :没关系啦，又不是没看过，你先看一下，我先去洗澡，然后我调皮的把遥控器拿走，让妈咪只能看着 A片，看着电视内淫乱的做爱镜头，我看妈咪原本不好意思看，在看着房间四周，但当我脱完衣服进去洗澡时，再偷看一下妈咪，发现她已经盯着萤幕在看着男女做爱画面……&lt;br&gt;我此刻赶紧先去冲个澡，边洗边想，父亲出差也一个多月了，所以妈咪也有一个多月没做爱了，又逢排卵日，此刻肯定更加兴奋，难怪刚才妈咪看着电视内做爱镜头似乎也有点陶醉，今天是我和妈咪的第一次，一定要让她在极度高潮中受孕，边洗澡我阴茎已经勃起了!&lt;br&gt;我很快的洗完后，看妈咪坐在床上还在看着 A片，且画面上已经是两男一女在玩3P的做爱镜头，女主角正在一边帮前面的男人口交，一边被另个男人从后面握着臀部用背后体位做爱，模样极为淫乱，妈咪看的似乎有些投入了!&lt;br&gt;当我洗完后坐在妈咪身旁后，她才惊然发现，且已经满脸泛红!&lt;br&gt;此刻电视依然播放着 A片，且做爱的淫乱声不停的传在房间内，让这房间的性爱气份甚浓，我和妈咪同坐在床上，我右手开始搂着妈咪的细腰，一边亲吻着她，一边开始用左手爱抚妈咪的娇躯 (妈咪的个性很好，既然决定的事情就不会婆婆妈妈) ，因此妈咪也开始和我主动接吻，当我的手慢慢伸向妈咪的胸部，当手掌碰到妈咪的丰满酥胸时……&lt;br&gt;哇，真的是好丰满的胸部，就算是隔着上衣，仍旧感觉的出妈咪的酥胸真的好大，我轻轻的爱抚母亲丰满胸部了一会之后，触感实在是太棒了，已经受不了了，我赶紧隔着衣服握着妈咪其中一颗乳房，掌握住母亲那丰满的大胸部又搓又揉触感真的好好，整个手掌无法完全包住妈咪的大奶子，好丰满好有弹性，搓揉大奶子的感觉真的好好，今天是我第一次这样搓揉着妈咪的大奶子，好棒的感觉……&lt;br&gt;但妈咪随着我隔着衣服爱抚她那大乳房而娇羞的半推半就，虽然用小手轻轻的推着我正在爱抚她胸部的手，但妈咪随着我的爱抚也开始轻轻的娇吟起来，那种感觉好棒，此刻我瞧着妈咪那娇滴滴的俏脸，迷人极了，因此我开始亲吻着妈咪，妈咪原本只是害羞的让我亲吻着，到了后来，妈咪也开始回吻，抱着妈咪又亲又吻的感觉真好!&lt;br&gt;我同时也开始从妈咪背后用双手环抱着，好好的搓揉妈咪那对让我迷恋的丰满酥胸，那两颗大奶子随着我的爱抚，妈咪似乎很舒服似的，那双粉腿不时的搓动着!&lt;br&gt;我另一支手此刻开始爱抚妈咪的粉腿，隔着丝袜的触感很好，摸到大腿处时，发现妈咪今天真的是穿着白色的蕾丝丝袜，只有到大腿的长度，靠近大腿的部分还是漂亮的蕾丝，并没有吊带，却也已经很迷人了!&lt;br&gt;此刻我不停的在床上爱抚着妈咪，一会之后，当我伸进妈咪短裙内，妈咪害羞的阻止我，但我另一之手立刻尽情的搓揉妈咪的大奶子，妈咪的娇喘声音越来越明显，当妈咪分心时刻，此刻赶紧伸进妈咪的裙内摸到妈咪的小内裤上半部的蕾丝，妈咪穿的内裤材质感觉很舒服，二话不说再度往下爱抚着妈咪隔着内裤底部的阴核，好柔软的感觉，妈咪那蕾丝内裤的材质很好，也很薄，当触及妈咪隔着内裤的阴核时，很明显的感觉到那微突起的阴核，妈咪似乎抖动了一下，妈咪立刻又用手再度的扶住我的手，轻轻的挡着，但根本不足以停止我继续隔着蕾丝内裤搓揉她的阴核，我就这样一只手爱抚妈咪那丰满的酥胸，另一只手也不停的隔着妈咪蕾丝内裤爱抚性感位置，当我爱抚妈咪好一阵子时，开始隔着妈咪的内裤在阴核和小穴来回爱抚，我发现妈咪的小内裤底部已经湿湿滑滑的，爱抚起来很顺畅，妈咪开始急迫的娇喘起来，更是激发我的慾火，再加上电视上做爱的淫乱声，让我和妈咪此时已经都性慾非常高涨了!&lt;br&gt;我此刻开始要脱下妈咪的上衣，当脱下妈咪上衣时的感觉真难忘，妈咪上身立刻呈现出丰满漂亮的F罩杯的浅粉红色蕾丝胸罩，胸罩的款式是蕾丝三角形，只能包的住妈咪那丰满乳房的1/2，漂亮的蕾丝胸罩包复着丰满坚挺的酥胸，真是极为美艳动人!&lt;br&gt;我知道妈咪刚好已经有一阵子没做爱过，因此今天的情况下，我决定要慢慢来，我要让妈咪舒服万分才行……
我依然隔着妈咪那薄薄的蕾丝胸罩揉着她的丰乳，慢慢的调情之下，妈咪也已经浑身发热，慾火绕身，看来我就要跟眼前的老婆妈咪做爱了…&lt;br&gt;这时妈咪转换姿势，妈咪开始跪在床上，我在妈咪背后，我再次从妈咪背后伸手进入妈咪的裙内抚摸着隔着蕾丝内裤的阴部，一阵爱抚后，妈咪的内裤底部更湿了，我也跪在床上从后面环抱住妈咪的丰满酥胸，此刻隔着妈咪的粉红色胸罩爱抚着她的乳房，舒爽的情况下，当我解开妈咪的胸罩扣子，丰满的胸部让胸罩扣子弹了开来，我开始缓缓脱下妈咪的粉红色蕾丝胸罩!&lt;br&gt;哦，妈咪那两颗 F罩杯雪白的大奶子立刻颤抖抖的呈现在我面前，又大又挺的丰满酥胸，漂亮的乳晕加上翘起的奶头，成熟的女人真是让人慾火喷张，看得我双眼发直，情不自禁从妈咪背后伸出双手握着两颗雪白的大奶子，当我的手触及妈咪的大奶子时，白嫩的丰乳，触感真是好极了，又摸又抚又揉又搓，手上感觉妈咪的大乳房又柔软而又有弹性，此刻不停用双手搓揉着妈咪的大奶子…………&lt;br&gt;接着，我开始低头用口含住妈咪左边的大乳头，吮着、吸着、舔着、咬着，弄得妈咪娇躯东摆西摇，直到妈咪的奶头高高的挺了起来，我的右手也不停的搓揉着妈咪右边雪白的大奶子，此刻妈咪娇喘吁吁的舒服呻吟着。&lt;br&gt;看着妈咪的丝质白色短窄裙还穿在身上，我从妈咪背后解开妈咪裙子上的扣子后，慢慢的脱下妈咪的窄裙!&lt;br&gt;哇，在脱下妈咪窄裙的时刻，窄裙才脱下一半，从妈咪背后苗条曲线的美臀靠近腰部的地方慢慢的露出那只有一小片的粉红色蕾丝三小型，好性感阿…&lt;br&gt;之后完全把短裙脱下之后，从妈咪背后看着，果然妈咪窄裙里面是穿着性感的浅粉红色蕾丝丁字裤，小小的一块漂亮的蕾丝三角布料紧贴在靠近妈咪腰部的地方，再往下就是细长的蕾丝紧紧包着妈咪的臀沟，让妈咪那挺翘的臀部更加诱人…哦，好棒的女人身材，妈咪那苗条漂亮的身材曲线，那纤腰真的好细，再配上如此性感撩人的粉色蕾丝丁字内裤，母亲真是美呆了 !这时刻我那大肉棒早已经完全勃起了 !从背后看着妈咪窈窕的身躯真的好美!&lt;br&gt;脱下妈咪的短窄裙后，妈咪还穿着一双长筒蕾丝白色丝袜及性感高跟鞋，这是我在 A片中才有看过，没想到妈咪今天居然穿在腿上，真是性感无比!&lt;br&gt;此时妈咪全身上下只剩一件极性感紧小的蕾丝粉色丁字内裤和蕾丝丝袜及性感高跟鞋，此刻我赶紧脱下我的内裤，让我那高高向上挺翘的大肉棒呈现在妈咪面前，妈咪往后面看了我那挺翘的粗大肉棒时，似乎吓了一跳，妈咪俏脸马上充满了红韵，更增添了女人的娇媚，我猜想妈咪一定没想到我的阴茎如此之粗大…&lt;br&gt;这时我和妈咪几乎已经赤裸着，我此刻就这样从妈咪背后环抱着她，尽情的爱抚妈咪的大奶子，同时我那向上挺翘的大肉棒不时的紧贴在妈咪的丰臀上，当大龟头触及到妈咪那娇嫩挺翘的丰臀时，触感真是好舒服，妈咪那白嫩挺翘的臀部配上浅粉色的蕾丝丁字裤，真的性感万分!&lt;br&gt;我那挺翘的大肉棒就这样贴在妈咪娇嫩的臀部上，随着我爱抚妈咪的丰满双乳之下，妈咪那娇驱也微微的摆动着，因此让我的大龟头也不停的贴着摩擦着妈咪那白嫩高翘的臀部，妈咪也娇吟了起来!&lt;br&gt;有时大龟头大肉棒也正好贴在妈咪正穿着的那件内裤质感很好的性感粉红色蕾丝内裤上磨嚓，看着大龟头贴在跟妈咪美臀隔着的粉色蕾丝上磨着，真是舒服极了!&lt;br&gt;漂亮成熟的女人真的是不同，穿着蕾丝性感内裤，更是增添了女人性感的魅力……&lt;br&gt;我已经把妈咪弄的娇喘万分，满脸噗红!&lt;br&gt;我一边用大龟头摩擦妈咪的臀部，一边开始用右手抚摸着妈咪的内裤，隔着早已经湿透了内裤不停的爱抚妈咪的阴核，又湿又滑的感觉让我爱抚的非常畅快，随着我隔着那早已被淫水湿润的内裤搓揉妈咪的阴核一段时间后，在妈咪那舒服的娇吟声下，我开始脱下妈咪仅剩的一件蕾丝丁字裤，此刻妈咪只剩下大腿上的白色蕾丝丝袜及12公分细高跟凉鞋了!&lt;br&gt;妈咪随着我搓揉着她的两颗大奶子和大龟头在她臀部上磨擦下，已经是娇喘喋喋，此刻已经不用多说了，接下来就是要真枪实弹的和妈咪好好的打炮做爱一番了!&lt;br&gt;此刻我让妈咪在床上躺了下来，看着妈咪一颗心好像跳个不停，脸红通通的!&lt;br&gt;此刻看着妈咪全裸的躺在床上，那丰满的两个大奶子轻轻的晃动着，妈咪的阴户有着浓密乌黑的阴毛，再配上粉腿上的白色蕾丝丝袜及性感高跟鞋，真是性感极了，美呆了。&lt;br&gt;这时我那又粗又长，青筋暴露的大肉棒，早已经高高的挺翘在妈咪面前，看着如此粗大的龟头，妈咪粉脸更加通红、心跳加速，芳心更是噗噗的跳个不停。&lt;br&gt;我接着躺在妈咪身旁，抓着妈咪的小手，让她握着我那挺翘的大肉棒，妈咪一开始不好意思，后来随着我又亲又吻的同时，妈咪已经主动握住我粗大肉棒在套弄着，真是舒服阿!&lt;br&gt;妈咪这时一边用小手握着我的大肉棒慢慢套弄着，一边娇羞的说 :真没想到，你的那个好大…&lt;br&gt;我一听真是高兴，我跟着对着妈咪说:亲爱的老婆，你说我哪个好大阿………&lt;br&gt;妈咪害羞的不说话，但却一直用手套弄我的大肉棒!&lt;br&gt;我也不甘示弱的不停搓揉着妈咪的阴核，阴核早已经被淫水弄的湿湿滑滑的，同时用中指插进妈咪的小穴内，好紧好暖好湿了……&lt;br&gt;我开始不停的用手指爱抚妈咪的小穴和阴核，同时再次追问她说:你说我那个好大呢?&lt;br&gt;妈咪终于受不了我的攻势，娇羞的说着 :……啊……恩…我说…你的肉棒很粗…很大……&lt;br&gt;此刻我再也忍不住了，真的好想开始和妈咪做爱…………&lt;br&gt;之后我起身开始握着那挺翘的大肉棒，用大龟头在妈咪的小穴口摩擦，妈咪那湿透的骚穴流出大量的淫水，弄得我大龟头湿答答的，又湿又滑，随着我摩擦了一会之后，看着妈咪的阴唇已经张了开来，似乎已经在等待我的进入…………&lt;br&gt;自从那天下午看了母子乱伦小说之后，对妈咪的性幻想到今天终于可以真实的实现了…而且还是在妈妈的排卵受孕期没戴保险套…真枪实弹赤裸裸的插入…想起来就好刺激兴奋…&lt;br&gt;我开始握住大肉棒，大龟头贴在妈咪的小穴口，准备把大龟头插进妈咪的小穴内，随着淫水的滋润下，我挺腰慢慢向前，妈咪的小穴似乎满紧的，大龟头挤了一下，但没插进妈咪的小穴，之后我在用力挺腰，噗滋一下，终于让整着大龟头完全的插进了妈咪的小穴内………&lt;br&gt;哦，真是舒服阿 !我跟母亲的性器终于结合在一起了..好棒，舒服极了……&lt;br&gt;此刻我和妈咪终于开始了第一次的近亲相奸，这种母子乱伦的感觉好刺激好舒服!&lt;br&gt;哦，天阿，当我的大龟头插进妈咪的小穴时，看着妈咪的眉头皱了一下，我的大龟头感受到那好紧好暖的感觉，又湿又紧又舒服，大龟头真的被妈咪小穴含的好紧好爽!&lt;br&gt;妈咪那小穴紧紧的含住我的大龟头，此刻看着我那粗大的龟头已经插进妈咪的小穴内，但粗大的肉棒棒身却还有很长一截没有进入，妈咪紧盯着看我那露在外面的那么长一大截的粗大肉棒，似乎心中想着不知等等是否承受的了，妈咪此刻也看着我们之间性器交合的地方，我们彼此都清楚的看见我那大龟头硬是把她的小穴撑了开来，粗大肉棒的棒身在妈咪的小穴口被紧紧含的陷了下去，大龟头正被妈咪的小穴含住，然后我那粗长的肉棒棒身还长长一大截连接在妈咪的小穴外面准备插入，这样男女性器结合的画面看了真的好淫乱!&lt;br&gt;妈咪看的脸更红了，而且侧向一边慢慢的闭上美丽的双眼………&lt;br&gt;我此刻已经插入妈咪的小穴内，且看着我那粗大的肉棒还有很长一段在外面，此刻我开始扭腰一挺一挺的抽插，准备把大肉棒全部插进妈咪的小穴!&lt;br&gt;妈咪随着我慢慢开始抽插而甜美的娇吟着「…阿…啊…没戴套真是舒服…」原来妈咪为了避孕，长期使用保险套，妈咪的小穴真紧啊 !跟妈咪真枪实弹的做爱真是爽啊…&lt;br&gt;但不知是我的肉棒太粗还是妈咪的小穴太紧，我总觉得妈咪的小穴夹的我的大肉棒真的好舒服好紧，而且小穴内感觉湿透了，当我把粗大的肉棒插入到一半时，妈咪似乎眉头又再次皱了一下，因此我只好在大肉棒插入一半的情况下开始抽送，不敢完全的把大肉棒插进妈咪的小穴里，随着我抽插了几十下之后，妈咪开始娇喘的呻吟了起来，「噢…噢…噢…唔…啊…啊…啊…哦哦…哦…哦哦…哦…嗯嗯…嗯…」妈咪那种女人甜美的做爱娇喘声，让我真是兴奋到极点!&lt;br&gt;就这样我和妈咪开始近亲相奸乱伦的打炮做爱起来了，乱伦的刺激加上做爱的快感，好舒服阿，随着我百来下的抽插之后，妈咪淫水已经氾滥整个骚穴，我感到妈咪的小穴已经非常的湿滑，我更是一下比一下的越插越深，我那粗大的肉棒硬是把妈咪的骚穴撑了开来，妈咪随着我的抽插开始激烈的娇吟了起来，此时我已经不管三七二十一，我扭腰一挺，完全的把大肉棒插进妈咪的小穴内，我那阴茎的根部贴在妈咪的小穴口，18公分的粗大肉棒终于完全的插进妈咪的骚穴内，妈咪淫叫了一声，我感觉我的大龟头已经顶到底了，终于我完全的把大肉棒插进妈咪的子宫内，随着这样完全的深入抽插了几十下后，妈咪已经满脸噗红，腰部忽然上挺了起来，高潮的感觉非常明显，我知道此刻妈咪已经高潮了!&lt;br&gt;随着我不停的干着妈咪的小穴，妈咪似乎真的不行了，妈咪娇红着脸庞不断淫叫着 :「太舒服了…我不行了…被你弄得…高潮了……啊……」&lt;br&gt;但这时我哪停的下来，好不容易能把大肉棒捅进妈咪的子宫，在妈咪高潮的同时，我还是狠狠的狂抽猛送，大肉棒一起一落的每次都狠狠到底的插进妈咪的子宫!&lt;br&gt;妈咪此时娇喘的很厉害，娇躯还不停的扭动着，看来妈咪真的是高潮了!&lt;br&gt;肏了十几分钟后，肏着妈咪的小穴真的让我的大肉棒好爽，我也已经有点受不了，我抬起妈咪的粉腿架在肩上…这种姿势让大龟头更加深入子宫，母亲此刻已经淫乱的淫叫起来了……&lt;br&gt;我觉得大龟头已经快喷出精液了，同时感觉到妈咪的小穴又开始一紧一缩的夹着我的大龟头，我也舒服的叫了起来…「哦哦…你的小穴…好紧好舒服………我好爽啊…我快要射了……」&lt;br&gt;这时我和妈咪几乎到达交配的最高峰，两人一边疯狂的扭动着性器尽情的结合在一起，妈咪挺动着腰部配合着我抽插的动作…我那粗大的肉棒就这样不停的干着妈咪的骚穴，真的好舒服好爽快…我早已经满身大汗，这时看着妈咪也香汗淋漓的在床上被我肏得全身激烈晃动，两颗丰满的大奶子不停的剧烈晃动着…景象真是淫荡…&lt;br&gt;我感到我的龟头已经涨的好大，又被妈咪的小穴一紧一缩的含着，我开始感到阳具暴涨，爽到快不行了，当我看到妈咪不停的挺动着腰部，不断的扭动着，看着妈咪高潮的淫乱表情，再也受不了，此刻我大起大落的猛干着妈咪的骚穴，妈咪发出哀求又极度舒服的做爱娇吟声……&lt;br&gt;欧…这时我腰脊一酸，紧紧地抱着妈咪做最后的冲刺。妈咪发现我每一次的抽插都是又快又猛，就知道我快要射精了…「会怀孕喔，要拔出来吗 ?」…妈咪小声的提醒我。&lt;br&gt;但此刻正是最过瘾的时刻，根本不想拔出来…只想把囤积的精液通通射进妈咪的子宫！&lt;br&gt;我凑到妈妈的耳边说道：“我要妈咪怀我的孩子！”这时快感开始在龟头爆发。&lt;br&gt;我紧紧抱着发抖的妈咪，我知道妈咪已进入高潮，于是运足中气猛顶到底。精液随着我的呼啸而出，炽热白桨带着雄性的征服感喷进妈咪的子宫。在妈咪的子宫尽情的射精，我想不怀孕也不可能了，干脆紧紧抱住妈咪，让我的精液全部留在她的子宫里…实现了母子间的通奸受孕！&lt;br&gt;当我在妈咪的子宫内尽情发洩完累积一个多月的精液后，真的是舒畅透顶…以前打手枪也从来没有射出这样多的精液…&lt;br&gt;过了好一会，妈咪忽然娇笑着捏着我说，没想到你会射那么多出来…&lt;br&gt;我对着妈咪说，因为和你做爱真的好爽，所以才会射出那么多精液…&lt;br&gt;这时我忽然调皮的问着妈咪，你以前有被射过这样多的精液吗?&lt;br&gt;妈咪害羞的说..这是第一次这样感受到…被…射入…那么多…精液……&lt;br&gt;我问妈咪 :今天没用保险套，又射入那么多精液，妈咪会不会真的怀孕?&lt;br&gt;妈咪说: 早就知道你一定会想射在里面，虽然在排卵期…但…没关系…(妈咪马上又娇滴滴的)&lt;br&gt;我ㄧ听妈咪这样说，真的高兴极了，我立刻追问说 :那妳不就会怀孕?&lt;br&gt;妈咪这时娇羞的说 :你禁慾那么久了，精子的生命力肯定很旺盛，今天是你第一次放假，一定会想好好的发洩! 我只好冒着怀孕的危险来满足你! 让你在我的子宫内尽情射精! 只是没想到你射入那么多精液，可能会跟卵子结合而受孕吧!&lt;br&gt;</content></item></essay>