<essay><item><title>女大学生在露营区被轮奸得欲仙欲死(四)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;冷淡男人已经射完精，扶着我的腰从我体内退了出来。男人的孽根一抽出去，先前被堵住的精液和淫水立刻流出来，量多得令人脸红，任何人都能看出刚才战况之激烈。&lt;br&gt;我的腿上淌满精液和淫水，这认知让我暗自兴奋，连指尖都微微发软。&lt;br&gt;本来正揉捏我左边大奶的眼镜男立刻补上冷淡男子的位置，迫不及待的把巨根捅进我淫荡的小穴里。&lt;br&gt;「啊…….啊…….」我的湿穴轻易就容纳了他坚硬的巨根，肉壁又再次贪婪的缠上那插进体内的孽物。刚才他们四人在一旁看我们两个美女被干，一边打手枪一边等待，现在早就已经等不及好好冲刺一番。&lt;br&gt;眼镜男没有循序渐进，一开始就用高速撞击我的臀部，他的孽根没有冷淡男子长，顶到我的花心还是不在话下，每一下都顶得我浑身发麻，小穴一收一缩的吃着肉棒，对陌生的孽根欢迎之至。&lt;br&gt;「哦哦哦～～～昂、昂、昂啊啊啊啊～～～～不要吸啊～～～～」&lt;br&gt;我已经被顶得舒服得不行，刺猬头却挑这个时机改舔为吸，轻啜着我奶头，双重攻势令我难以招架，双手不自禁的抱着男人的头颅，哀鸣着求饶，任谁都能看出我的口是心非。&lt;br&gt;小穴被插得好爽啊啊啊～～～奶头也是…….好棒………噫噫噫啊啊啊啊…….吸太大力了呃…….啊…….轻点呀啊啊啊～～～不要吸这么大力…….啊……..另一边也好想被吸啊啊啊啊～～～&lt;br&gt;虽然右边的大奶和下面的小穴都被男人弄得很满足，左乳却无人疼爱，空虚感让我忍不住向一旁的矮男伸手，眼中透露着渴求。&lt;br&gt;左边的奶子好想被吸………啊啊…….已经硬得发痛了……..&lt;br&gt;矮男会意的上前，在我的左乳上狠狠拧了一把，我叫了一声，并不满足于此，迫切的渴望让我抛弃矜持，开口邀请道：&lt;br&gt;「吸我…….吸我啊啊啊──」啊啊啊…….身下的男人顶得好用力，小穴好爽啊啊啊～～～&lt;br&gt;「贱人！」矮男低骂一声，终是如我所愿的含住了我的左边奶头，大力吸啜起来。&lt;br&gt;「哦哦哦哦～～～～嗯哈、啊啊啊啊～～～～」我一手按着一个脑袋，被男人吸得快爽死了，双腿大张着让男人尽情操穴，一次被三个男人玩弄我的玉体，幸福得受不了了。&lt;br&gt;以前也有过几次性经验的我，从来不知道原来被男人干可以爽到这个程度，爽得只想永远停留在这一刻，一辈子被男人操，被男人们上到连续高潮。轮奸是个可怕的辞汇，今晚我第一次被不认识的男人们轮奸，却被…….啊啊啊…….轮奸得……好爽…….啊…….&lt;br&gt;眼镜男快要达到高潮，开始新的一番冲刺，重重的顶着我的水穴，顶得我直翻白眼，高高低低的淫叫着，哦哦啊啊的娇啼不绝于耳。&lt;br&gt;我何德何能，竟然能一次遇上一群猛男，每个人尺寸和性能力都是人中之龙。每个女人都只梦想一个，我和小迎却一次遇到六个。&lt;br&gt;啊啊啊…….好、爽、好、爽、啊啊啊啊～～～～好深…….好猛……两粒奶子也…….被吸得……..爽死了啊啊啊～～～嗯！嗯啊啊──&lt;br&gt;不……..不行，眼镜男快射了…….哦哦哦……..他一定也想射在里面……..啊啊啊～～～不行啊～～～一个晚上被内射这么多次…….哦哦啊啊啊～～～我会怀孕、不行啊啊啊───好爽……..好爽啊啊……..&lt;br&gt;「不可以、不可以──」我和小迎几乎同时喊出来。&lt;br&gt;原来刚才高大男人干了小迎一回以后，第一个干我的男人就让小迎跪在地上，双手撑着长椅，不顾小迎的挣扎硬是骑了上去，像脱缰的野马疯狂挺腰，操得小迎叫苦不迭，腿间和我一样春水氾滥，也被插出不少先前被射入的精液。&lt;br&gt;现在那男人也快要射了，和干我的眼镜男一样也想射在美穴中，我和小迎又是求饶又是喝止，但别说是出一张嘴毫无作用，早已成为孽根的俘虏的花穴也背叛我们的意志，期待着男人再一次浇灌精液在我们体内盛开的花朵上。&lt;br&gt;「我要射了──」&lt;br&gt;「我也要射了──吼──射给妳、通通射给妳的小骚穴！！」&lt;br&gt;两个男人比赛似的猛力操穴，干得两位美女大力仰头，接着把孽根顶到最深处，扣着我们的细腰最大限度往他们跨下压，不容我们脱逃，一波一波的爆发在被内射过三回的紧窒湿穴里，灼热的精液一汩一汩浇灌在花心处，烫得花心喜不自禁的哆嗦着。&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊～～～～呀呀啊啊啊啊～～～～」&lt;br&gt;「哈啊啊啊啊────啊嗯啊昂昂昂啊啊啊～～～～」&lt;br&gt;我和小迎也比赛似的放声浪叫，别说附近没人，哪怕有人我们也顾不得了，只有尽情淫叫才能发洩我们快承受不住的快感。&lt;br&gt;「啊啊啊～～～」&lt;br&gt;「洩了！又洩了！果然够贱！又被内射到洩了！」&lt;br&gt;不…….不要说了…….好丢脸…….好爽……..我的身体太淫荡了…….啊啊啊～～～还在射……..好多精液…….快满出来了…….啊啊啊～～～他们的精液怎么都这么多……..小穴吃不下了…….好胀……..啊啊啊昂啊啊…….好烫呀啊啊～～～爽死了呃──&lt;br&gt;「太多了…….啊啊啊…….不要啊…….」跪趴着被骑的小迎也受不了被大量灌精的快感，穴口大力抽搐着，像一张贪吃的小嘴吞咽着男人的肉棒和精液。我第一次就是被那个男人灌精，自然很清楚他的精液量有多可怕，小迎被射得流泪也很正常。&lt;br&gt;被连续强上四次，我的体力已经消耗殆尽，接下来是谁插进我的小穴，我也分不清楚了。我只隐约知道自己被翻转过来用跪趴的方式被干，另一根肉棒插进我嘴里让我口交，但是在射精之前就退出去。我不解，后来才得到了答案。跪在背后干我的男人把我操上天堂，精液全数洩在我小穴里后，让我口交的男人扶着我站起来，从背后插进我还来不及闭合的淫穴。&lt;br&gt;他粗喘着大力开干百多下，两只大掌揉着我的巨乳，在我几乎要腿软瘫倒之际，放肆的在我体内灌精，爽得我又哭又叫，体内不知从何处湧上一股力气，撑着身体让男人把一波一波热液射在我的花心上。&lt;br&gt;「啊啊啊啊～～～～」我又被内射了啊啊啊～～～～好爽、好爽啊啊啊～～～～烫死我了……..小穴被烫死了啊啊──好多…….好多啊啊～～～&lt;br&gt;没轮到的人在一旁手淫或者抚摸我们的身体，然后最后都在我们体内射精，颇有不把我们的子宫灌满精液就不罢休的架势。我们开始害怕起来，但马上又被内射的快感激得放浪淫叫，迎合的扭动美臀，长腿大张着迎接男人的巨屌，每次被灌精就爽得高潮一次，早就忘了自己是在被轮奸，沉醉在男人勇猛的抽插中。&lt;br&gt;我和小迎被用无数种体位强奸，丝毫没有抵抗。男人叫我说什么我就说什么，不管他们想听多淫秽的话，我都大声淫叫给他们听。&lt;br&gt;「干死我啦啊啊啊啊～～～～我要被干死了啊啊啊～～～～好爽、哥哥干得我好爽啊啊啊～～～～」&lt;br&gt;「贱货！再多叫一点！说妳喜欢被干！说妳喜欢被强奸！」&lt;br&gt;「啊啊啊啊～～～～昂啊啊啊～～～～我喜欢被干、喜欢被强奸啊啊啊～～～好喜欢、好爽啊啊～～～」&lt;br&gt;「好爽！好紧！被这么多男人干过还吸这么紧，是不是天生喜欢被鸡巴插穴！贱人！」高大男人被我淫荡的小穴吸吮得快射精，嘴里骂道，表情近乎狰狞，被我的淫穴伺候得爽得不行。。&lt;br&gt;「是啊啊啊啊───我天生……..喜欢被插穴…….啊啊～～～」&lt;br&gt;「喜欢被什么插穴？」&lt;br&gt;「喜欢…….鸡巴插穴、喜欢男人用鸡巴插我的穴啊啊啊～～～～好粗…….哥哥的鸡巴好粗啊啊啊～～～小穴受不了了………小穴好喜欢啊啊啊啊～～～粗鸡巴插死小穴了啊──」&lt;br&gt;我不停的洩水，也看到几次小迎被干到洩精的样子，彷彿在恳求男人把小穴操坏般淫荡，原来我在男人们眼里也是这副模样，怪不得他们像吃了壮阳药一样越战越猛，完全停不下来。遇上两个淫荡到极点的尤物，长相清丽，白生生的奶子又软又大又挺，随着动作上下晃动使人眼花撩乱，花穴操几次都一样紧窒销魂，被内射就洩水洩不停，长腿大张等男人干，粉桃似的丰臀撞起来软绵绵的淫波荡漾，不往死里操都对不起自己。&lt;br&gt;所以，被男人疯狂轮奸也是理所当然的，哪怕他们本来只打算玩几回合，现在也停不了手。&lt;br&gt;我数不清自己被灌了几次精液，只顾着淫叫，他们不断逼迫我喊下流到极点的淫声浪语，我都乖乖配合。&lt;br&gt;「我们…….是来找男人的…….啊啊、我们故意来找干啊啊啊啊～～～」&lt;br&gt;「我故意勾引男人来…….哈啊啊──强奸我啊啊啊～～～」&lt;br&gt;「我奶子大…….就是为了…….呀啊、让男人吸我的奶、勾引男人干穴，干我淫乱的小穴……..好深啊啊啊～～～又要洩了啊啊啊啊～～～～」&lt;br&gt;完全没道理的歪理因为我淫媚又欢愉的叫喊，彷彿成了事实，我似乎就是为了让男人干而来露营，故意让男人看我的大奶进而轮奸我，但是，哦哦哦哦～～～我没有啊啊啊啊～～～～我没有勾引男人…….好爽、好爽、我不行了──小穴要被插坏了～～～小穴爽死了哦哦哦哦～～～～&lt;br&gt;我们就这样被轮奸了大半夜，中途我昏过去了，几个小时后醒过来，又被休息好的他们继续轮番上阵，小穴彻底爱上被灌精的快感，我连求男人射在小穴里的话都喊过了，真正是身心都被干得改造了一回。&lt;br&gt;到了早上太阳出来以后，他们张罗一些吃的，我们吃完以后被他们带进帐篷里搂着睡一回回笼觉，睡梦中他们的狼爪还时不时伸过来抓两把奶子，我却累到没有力气拨开，随他们去了。&lt;br&gt;这天是星期一，我和小迎本来就是算准来这天露营区不太会有游客，这下搬石头砸自己的脚，反而方便了几个色狼恣意妄为。&lt;br&gt;吃过午饭后，他们把我们带去洗澡，在浴室里吃尽了我们的豆腐，高大男人还上了我一次。然后他们要我们把带来的几套衣服拿出来给他们看。他们各自挑了喜欢的衣服，要我们穿上，我和小迎以为他们终于要放过我们了，穿上后发现他们的表情很兴奋，才知道这只不过是他们另外一个游戏。&lt;br&gt;原来是刺猬头主张白天打野战当然要从穿着衣服开始，更有刺激感，其他几人纷纷同意他出的这个馊主意，让我和小迎恨得不行。&lt;br&gt;也许有人会觉得同样是被强奸，穿着衣服至少比较有尊严，我却不这么认为，因为这只不过是满足他们追求刺激的慾望罢了，我们两个被彻底当成了玩物。&lt;br&gt;我被要求穿上一件短袖V领衫，胸罩当然没有穿，一双诱人的丰满玉乳呼之欲出，下半身则穿着膝上百折圆裙，里面是又薄又小、半透明缀着蕾丝边的内裤。当眼镜男一脸「妳果然很淫荡」的得意表情指定要我穿上这件内裤时，我悔得脸色都青了。当初真是脑子坏了才带这件内裤来，我总共也就只有这么一件比较大胆的内裤，现在却被男人像抓到把柄似的嘲笑，被当成一个闷骚的浪女。&lt;br&gt;小迎则是穿上绑带小可爱，一样没有穿内衣，紧身布料完全贴在一双大奶上，形状清清楚楚，下半身是一件极短的小热裤。那件裤子本来是我的，但矮男想看她穿，就让她穿上了，内裤则是平常的棉质内裤，包裹着小迎浑圆的臀部，还是很有看头的。&lt;br&gt;我们被带到各个不同的地方轮奸。一开始是在隐密的树林里让我扶着树干，翘着屁股被男人从身后硬骑上来，他们不脱掉我的衣服，只是掀起我的裙子，扯下我的小内裤，一个插完换一个，每次都把我往死里干，干得我哭爹喊娘，高潮不断，直到逼得我洩三次水才肯停；接着不顾我的疲惫，硬是把我压在草地上，光天化日之下奸淫我淫水氾滥的小穴，我的一双漂亮长腿被架在男人手臂上，被干得一晃一晃，沾满男人精液的小内裤则挂在右脚踝，在男人律动的过程中要掉不掉，高潮时连脚尖都绷得紧紧的，看起来十分淫荡，男人们也看得非常过瘾，又逼我洩了两次才稍事休息。&lt;br&gt;他们把我带回营地，我看到小迎正躺在他们的车引擎盖上，冷淡男子俯在她身上，猛烈的挺动腰部，操得小迎两条腿无力的大开着，嗯嗯啊啊淫叫得蚀骨销魂，双手搂着他的颈部，享受那根格外粗长的巨屌插入花心胡捣的巨大快感。&lt;br&gt;</content></item></essay>