<essay><item><title>真三国无双之祝融轮奸崩坏</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt; 「将军，我们就这样把她带到军营吗？」一个禁卫兵策马来到王平身旁，低声说道，眼神不住的往双手綑绑，跟在马后头走的祝融身上瞧。&lt;br&gt;「要不然～你们打算怎样？」王平也不是傻子，更不是什么正人君子，他也知道属下们的心思，那硕大的巨乳，以及那隐约可见的私处，是那么撩人慾火。&lt;br&gt;「将军，不若我们～嗯～嘿嘿～」那禁卫军挑了个邪邪的眼神。&lt;br&gt;「嘿嘿～」王平心照不宣的笑了笑，勒马停止向前。&lt;br&gt;「休息～！」王平下令道。&lt;br&gt;「呸！连这点路程坐马都要休息，你们汉人真没用。」祝融似乎不知接下来将会受到什么样的羞辱，在南蛮，地位一向高于丈夫的她，尽管被俘虏，那股轻蔑男人的心仍是在小地方表露出来。&lt;br&gt;「嘿嘿！是没用还是有用，妳马上便知。」&lt;br&gt;王平下马后猥琐的脱下身上护甲，一旁士兵也知趣的将祝融压倒在地，双手豪不客气的抓上祝融那有如奶牛般大的豪奶，由于身楚南蛮，环境使肤色显得不是那么的白皙水嫩，但那麦色的肌肤摸起来也是十分充满了野性的弹力，祝融面对即将来临的奸淫并没有慌张，反而在看到王平露出她那硬挺的下体时，还露出意思不屑的眼神，像是在嘲笑般。&lt;br&gt;「哼哼～汉人就只有这般大小嘛？」祝融嘴上带着不屑的讥笑着。&lt;br&gt;王平本以为会看到祝融那害怕颤抖的情形，却没想到反倒被讥讽了一番，顿时脸色一阵青一阵红，恼怒之下，把祝融双腿一开，带着怒气直挺而入。&lt;br&gt;尽管祝融嘴上讥笑，但当王平的肉棒贯穿肉穴时，她仍是发出了一声呻吟，鲁莽而直接的摆动就犹如驰骋在自己身上的丈夫孟获。&lt;br&gt;「插…进来了…没？…唉唷…进来了啊…不会是…太小了…怎么…没感觉…」&lt;br&gt;尽管肉穴被一次次的贯穿，那坚硬火热的棒子刮着那淫膣的肉壁，祝融仍然强忍着那一道道冲击，不发出被征服的浪叫，嘴硬的讥讽着王平。&lt;br&gt;王平从那被软滑紧膣的浪穴夹紧的状况，和那犹如荡妇般拼命往里吸吮的力道，怎么会不知道那只是祝融的嘴硬之词，他猥琐的淫笑说：「妳这浪蛮狗就继续装吧，我看妳能撑多久！等一下就别像我求饶！」&lt;br&gt;随着王平的抽送，祝融的肉穴逐渐湿润，她从被侵犯没多久就发现，这汉人的尺寸虽然没有南蛮人的粗大，但硬度却比南蛮要硬上几分，更何况王平的棒子真不比丈夫小上多少，坚硬的棒头力道猛烈，一次次的深入撞击在自己的花心，带来的快感更是比丈夫强上几分。&lt;br&gt;此时祝融心中冒出了一丝惊恐，因为这已经出乎了她的意料。在南蛮，虽然孟获是她的丈夫，但不论是在部族间的领导，或是在床上的性交，绝大多数时候都是祝融佔得主导地位。但如今，她却生出了会被征服的念头，面对这样的情景，强悍的祝融心中的壁垒出现了一丝裂痕。&lt;br&gt;「啊…汉族的…男子…只有这种…程度吗…啊啊…那棒子…比我丈夫…还小上…几吋…啊啊…也想…肏翻我…啊啊…这是在做…梦…」&lt;br&gt;尽管心中闪过一丝惊恐，祝融嘴上仍是不饶人，尽管在王平的捣送下发出阵阵呻吟，说话也断断续续的，但并不妨碍她对王平的讥讽。&lt;br&gt;「怎么样，臭蛮婊，不是说没感觉吗？说老子的棒子小吗？现在呢？开始爽了吧！喂！帮我把这蛮婊的腿扒开一点，看我怎么肏这浪屄。」&lt;br&gt;王平得意的说着，双手抓上祝融那对如奶牛般的大奶，猛烈的力道让十指整个陷入了奶肉中，两旁的士兵照着王平的命令将祝融的双腿扳成了一字型，那被不断进出的肉穴被大开的斜着朝上，那根虽不是特粗特长，但却十分坚硬的肉棒子一下下的猛烈进出。&lt;br&gt;「喔…夹那么紧…爽阿…怎么样，我们的祝融夫人，妳的浪屄可是告诉我她很爽喔…」&lt;br&gt;「不…不爽…啊…没…啊…没感觉…喔喔…」&lt;br&gt;不得不说，祝融的嘴硬将王平的征服的欲望激到了最高点，王平喝道：「马的，给我把她翻过来，我要好好把她这条母狗给指导指导一番。」&lt;br&gt;士兵们将祝融给翻了身，双手双脚像狗一样的着落在地上，王平紧紧的箍着祝融肥大的丰臀，拼命的往祝融体内深处猛烈的抽撞。周围的士兵一个个粗重的喘息，炽热的眼神紧盯着祝融的肉体，王平看到后脸上露出了邪恶的笑容，说：「弟兄们，今天别给我客气，一起把这臭蛮婊给肏烂。」&lt;br&gt;在长官的许可下，士兵一个个争先恐后的往祝融身上挤，那呼喊呻吟的性感丰唇第一个被佔领，随后胸前的双乳也被人紧紧的掐住揉捏，双手被迫左右各握上一根肉棒子，旁边还有人蓄势待发的撸动着自己的肉棒。&lt;br&gt;在强迫下肉棒深深的捅进祝融的喉咙，祝融只感到一阵想呕吐的感觉，想咬断面前污秽的肉棒，但又被王平那一下下深入，碾擣着穴壁娇嫩，及胸前不断被蹂躏玩弄的双乳所带来的如江水般一波波的快感，打的酥麻无力，肉棒的腥臭味在不断的刺激下逐渐麻木，喉咙也习惯了士兵的抽送，呻吟声从鼻头淫媚的哼了出来。&lt;br&gt;「嗯嗯…嗯…呜呜呜…」&lt;br&gt;王平又岂会甘止于此，在一轮的猛干后，他逐渐放慢了节奏，右手高举在重重的落下，在祝融弹手的丰臀上「啪」出一声响亮的巴掌声。祝融感到吃痛，但又因嘴被塞满，苦无法出声，只能呜呜呜的发出呻吟。&lt;br&gt;「啪！」又在一次重重的打在祝融的臀肉上，祝融疼痛的将肌肉紧绷，相对的体内的肉壁也随之夹紧。&lt;br&gt;「啪！」除了感觉疼痛外，祝融还发现体内的肉棒似乎因兴奋而更硬了几分，再次猛力的往里顶。&lt;br&gt;「啪！」体内最娇弱的花心在王平的顶撞下，被强力的触碰到，让祝融全身更是激烈的打了个颤。&lt;br&gt;「啪！啪！啪！」连续三下快速的拍打，将祝融的臀肉打的通红，除了一片火热外，祝融还感到一丝丝的麻痒，那种感觉更加成到被蹂躏的花心上，快感比先前更为强烈，一时间，祝融竟把守不住，体内有股无法抑制的热流奔泻而出。&lt;br&gt;「喔…爽…喔喔…」王平肉棒被祝融夹的让他忍不住的叫出声来。&lt;br&gt;「将军，这蛮狗尿出来了。」一个士兵发现了祝融忍不住快感而失禁的尿液。&lt;br&gt;「将军真是英勇神武，一挺神枪将南蛮子给肏的一泻千里！」另一名士兵拍马屁的说着。&lt;br&gt;「哼哼，这还不算什么，今天就让你们看看将军我的厉害，等一下还会让她洩的更严重。」男人的自尊总是膨胀的，仅管他觉得自己精关已经快守不住了，仍是逞强的膨胀着。&lt;br&gt;「嗯嗯…喔喔…」祝融无法反驳，而且她也感受到体内所堆积的快感似乎也达到一个极限，身体肉穴强烈的收缩颤抖，从子房深处喷洩出一股灼热的阴精，肉壁无自主的痉孪。&lt;br&gt;「喔喔…」本就快撑不住的王平在祝融高潮的剧烈收缩下，只能将体内白浊的精液全数的射进祝融体内。&lt;br&gt;将肉棒退出来的王平，看着那肉瓣被自己肏的通红，一股阴精混着精液从那快合不起来肉缝中流出，一股征服的快感让它满足的坐在地上，那控出来的位子在王平眼神的许可下，马上被蓄势已久的士兵给取代。&lt;br&gt;这时先前的几位士兵也达到了极限，一个个将精液喷在祝融的嘴中、奶上、双手、脸颊。&lt;br&gt;在高潮下精液的腥臭味只会更刺激祝融情慾的感官，她眼神不再像先前般锐利逼人，也失去了女强人的丰采，他伸出淫荡的舌头舔了舔嘴唇与脸颊，才想说话，又被两个士兵一次性的将肉棒给塞进她的嘴中左搓又捅。&lt;br&gt;而她胸前的双乳也不再只是被一个人给佔用，祝融的身体再次被翻转过来仰天朝上，那对丰满的大奶各被一位士兵给攻佔，两个士兵的力道技巧各有不同，一个拼命像婴儿般用力吸吮囓咬，一个却用着舌头在那乳头上轻轻打转，温柔啜吮。&lt;br&gt;左右不同的技巧给祝融带来不一样的快感，下体肉穴士兵更是不安分的准备更激烈的活动。&lt;br&gt;一个士兵将肉棒给退出到只剩颗龟头，另一名士兵则是抵在祝融的肉缝上，蓄势待发。&lt;br&gt;祝融察觉到即将到来的危险，左右摆头的挣脱了口中鲁莽抽送的肉棒，带着哀求的声音说：「不…不要啊…那样…啊…会坏掉的…啊啊…」&lt;br&gt;可惜士兵哪会将祝融的哀求听进去，一脸兴奋的持续着，只见那龟头将祝融的肉穴给撑到了极限似的，就在进入了半个龟头后，两名士兵很有默契的突然猛力一挺。&lt;br&gt;「啊啊啊…裂掉了…啊啊啊啊啊……」祝融悲惨的高呼，那肉穴似乎有些承受不住两根肉棒的宽粗，微微的渗出了血丝，但被激发出兽性的士兵们哪会理会这些，成功的淫笑露满了脸，不顾祝融的驰骋着兽慾。&lt;br&gt;剩下的人可没让祝融有太多的空閒，刚被祝融甩脱的肉棒再度塞回口中，面对众人的轮奸，祝融不再高傲，眼泪扑簌簌的留下，喉中不断发出悲鸣的呻吟。&lt;br&gt;</content></item></essay>