<essay><item><title>明星记(2)</title><author>床上伴侣</author><content>裤褪
到脚踝处。她微微鼓动尿意，金黄色的清泉便一涌而出，射在草地上。&lt;br&gt;骤然的解放令她舒服到极点，正在她准备穿回内裤离开时，一把声音从她身
后响起：「大明星随地小便不是太好吧？」陈蕙林大吃一惊，一转过头，竟见到
那个男人，背后还有一群赤条条的男人正对着她淫笑。&lt;br&gt;陈蕙林骤见如此多人不怀好意地望住自己，心中寒意直冒。看看自己现在的
样子，刚刚方便完的她，内裤仍吊在脚踝处，短裙撩起，露出光洁的美臀。她只
有颤声地问：「你﹍﹍你不是说过要放过我的吗？」&lt;br&gt;男人笑道：「我说过让你走，你这不是走了出来吗？」&lt;br&gt;陈蕙林心知不妙，顿时急得哭了出来：「你﹍﹍你还要玩弄我到何时？我不
要﹍﹍我不要﹍﹍」&lt;br&gt;男人淫邪地笑道：「我和你都享受过了，但你却忘记了他们，」他指了指身
后的人：「好像有点厚此薄彼。」&lt;br&gt;陈蕙林吓得跌坐在地上，粗糙的野草磨擦着她幼嫩的肌肤，令她有点刺痛，
但现在恐惧已令她忘记一切。她两手撑地，身子缓缓后退。她一边摇头，口中喃
喃地说：「不要﹍﹍我不要﹍﹍放过我吧﹍﹍」&lt;br&gt;男人们却并不着急强暴这个大明星，毕竟她已是堕入陷阱的老鼠，怎样也逃
不脱，他们在欣赏她挣扎恐惧的样子，这样更令他们兴奋。他们彷似要再加强威
吓，向她踏前一步。&lt;br&gt;这一小步对陈蕙林却彷如恐龙来临，那群男人的身影笼罩着她，她知道已是
没可能逃脱，想起将要面对的恶梦，眼泪扑蔌蔌流下。虽然没可能，但她仍是尝
试站起身，向大路狂奔。&lt;br&gt;那些男人见她逃跑，更是得意，一边笑着一面在后面追。他们倒不急于捉住
她，反而和她保持一段不远不近的距离，有时追近一些，有时又慢一些。&lt;br&gt;陈蕙林频频回头张望，见他们跑得近些，便催谷力气跑快一点；刚想跑慢点
歇歇，那班人又跑快一点。她被那些人玩弄着，跑得上气不接下气。&lt;br&gt;那条小路其实不甚长，陈蕙林已在那些人追赶下跑了过半。眼看将要跑到市
区，陈蕙林心中暗喜，提起仅馀力气，向前狂奔。那些人又怎会让到手的猎物走
掉？鼓起后劲，向陈蕙林奔去。&lt;br&gt;陈蕙林一介女流，又怎及得上这群男人的力气，只几分钟便被追上。当男人
的手用力捉着她的手腕时，她暗叫一声「完了」，心如堕进冰窖。&lt;br&gt;几个男人制服住了她，将她拖进树丛。为首那个富家子弟一巴掌掴在她的面
上：「今天就让你知道逃跑的下场是怎样。」他向那些人一努嘴，那些人将她按
在地上，粗暴地扒光了她的衣服。&lt;br&gt;那件黑色的小背心在撕扯之下裂成两截，那条皮短裙被脱下，抛在一旁；黑
色的蕾丝内裤被撕成布条，胸罩也被粗暴地剥开，扔在一旁。陈蕙林用手掩护着
乳房和下体，双腿紧夹，哭着嚷着想阻止男人的兽行，但却只令男人更加刺激。&lt;br&gt;她企图作最后的挣扎，哭着叫道：「求求你们，不要强暴我，我给你们钱好
了。」&lt;br&gt;美食当前，就算送一座金山给这些男人也不能阻止他们。男人们一个个脱下
裤子，肉棒有长有短，这里少说也有２０多人。&lt;br&gt;那个富家子弟向那些男人命令：「你们将她弄成母狗般的姿势，我要替她屁
眼开苞。」&lt;br&gt;陈蕙林一听，登时吓得魂飞魄散。一直以来，这个男人都只是奸淫自己的阴
道，从没插过她的后庭。听一些试过肛交的朋友说，第一次肛交比处女开苞还要
痛。陈蕙林吓得一直哭，胡乱地挥动手脚。&lt;br&gt;那些男人淫笑着捉住她，将她反转，背对着那个富家子（以下简称Ａ），迫
她屹起屁股。Ａ笑着走过来，轻轻拍了拍她的屁股。陈蕙林哭着哀求：「放过我
吧！不要插后面，我会受不了的。插前面吧！呜呜﹍﹍不要﹍﹍」&lt;br&gt;Ａ笑道：「一会自然有人照顾你前面的，不用心急。来，放松。」Ａ将手指
搓揉着她的菊门，因紧张而一张一合的肛门彷似在诱惑来者。&lt;br&gt;当Ａ的手指触到肛门，陈蕙林感到无比羞耻。排泄器官比生殖器官更污秽，
一会还要进行肛交，光是想像已令她想要作呕，但是Ａ的手指在敏感的肛门旁搔
弄，又令她有一股莫名的快感。&lt;br&gt;「好了，是时候了。来，放松。」Ａ扶着已硬直的肉棒贴近她的肛门。Ａ吐
了一口口水在掌心，仔细涂在肛门充当润滑剂，然后用手稍微撑开肛门，将龟头
的一小截塞了进去。&lt;br&gt;陈蕙林感到后庭有异物插入，虽然只是一小截，也叫她感到火辣辣的痛楚。
她狂乱地摇着头，一边哭叫：「不要呀﹍﹍好痛呀﹍﹍停止﹍﹍快停﹍﹍拔出来
﹍﹍我不要﹍﹍」&lt;br&gt;Ａ大力在她臀上拍了一记，笑道：「刚开始而已，你放松点就不会痛了。」
Ａ捉紧陈蕙林，腰部使力，肉棒艰辛地向前迈进。&lt;br&gt;陈蕙林的后庭一向「花径不曾缘客扫」，亲如男友也未能一睹庐山真面目，
此刻却被一个自己讨厌的人「蓬门今始为君开」，心中不禁又愤怒又伤心。&lt;br&gt;后庭那种撕裂的痛楚不断扩散，陈蕙林咬牙强忍，手不断捶着草地以发泄内
心的不忿和身体的痛楚。&lt;br&gt;Ａ终于排除万难，全根尽入。肉棒被肠壁紧紧包围，抽动也甚困难，但却给
予他无比的快感。饶是他能征惯战，但抽了几下，已经忍不住射精。&lt;br&gt;他拔出软掉的肉棒，走到陈蕙林的面前：「给我舔干净它。」那条肉棒沾满
残精和一些粪便，最难受还是那阵气味，陈蕙林感到五内翻腾，别过头去：「不
要，你妄想！」&lt;br&gt;Ａ狠狠掴了她一巴掌，然后紧紧捏着她的鼻子。陈蕙林不能呼吸，最后只有
张开口，Ａ立即将肉棒塞进去。陈蕙林悲愤欲绝，一口咬下去，Ａ痛得怪叫，急
忙拔出肉棒，俯首一看，幸好还未断掉。Ａ愤怒之极，扯着陈蕙林的头发，「啪
啪啪啪」的掴了她四巴掌，陈蕙林的面颊登时红肿起来，嘴角渗出血迹。&lt;br&gt;Ａ怒叫：「兄弟们，给我好好操这婊子！」一众男人早已被陈蕙林这具完美
的胴体撩得慾火高涨，听见这个命令，立即欢呼扑向陈蕙林。&lt;br&gt;陈蕙林咬完Ａ之后，已经知道必有更严酷的惩罚，正深感懊悔。面对一众饿
狼，她不禁低声下气向Ａ求饶：「对不起，我不是有意的。对不起﹍﹍」&lt;br&gt;但那些男人哪理得她，粗暴地分开她双腿，然后就插入去。他们当然毫不怜
香惜玉，最重要是他们自己舒服。他们排成一列，一个接一个地轮奸陈蕙林。&lt;br&gt;那些人毫无前戏，陈蕙林又处于惊慌之中，阴道干涸，男人的每一下插入都
令她奇痛无比。她不停哭叫挣扎，但却阻止不了男人的兽行。一个男人在她体内
射精后，又有另一个补上，总之她的阴道里永远都有一条肉棒在插着。&lt;br&gt;她哭久了、挣扎久了，没有力气，到后来只有躺着任人轮奸，两行清泪沿着
面颊流下。&lt;br&gt;到后来，那些人嫌一次一个太麻烦了，于是一个男人卧地，要陈蕙林趴到他
身上，从下插着她的阴道，另一个人从后插进她肛门。由于那些男人见识过她咬
Ａ的肉棒，所以都不敢迫她口交，而且，他们也喜欢听她的叫声。&lt;br&gt;陈蕙林的肛门刚被开苞，此刻却要忍受一个又一个的男人轮奸，而且阴道又
正被抽插，这种前后夹攻，真的不是普通女子可以承受。插着插着，虽然也有不
少快感，但是痛楚更甚。除了生理上的痛楚，心理上她也受到极大的屈辱。她是
大明星，随时随地都受万人景仰，此刻却被一群陌生的男人插着她全身最隐秘的
洞穴。她惨叫一声，终于痛昏了过去。&lt;br&gt;那些男人当然不会因为她昏了而停止，直到每人都在她身上发泄完，全都无
力再做才停止。&lt;br&gt;距离刚刚开始轮奸她，已经过了三个半小时，一个个男人都坐在地上喘气休
息。陈蕙林下身一片狼借，几十个男人的精液灌满了她的阴道和肛门，此刻正慢
慢倒流出来。肛门因剧烈的性交流出血水，衬着白色的精液、透明的淫水，更显
得触目惊心。&lt;br&gt;Ａ休息了一阵，向那些男人命令道：「将这个贱妇带回去，我为她请来了一
个特别嘉宾。」他脸上又浮起那邪恶的笑容，看来陈蕙林的恶梦仍未完结。&lt;br&gt;陈蕙林醒来时，已是翌日早上。她发现自己身穿一件真丝睡袍，睡在一张豪
华大床上。她稍微移动了一下身子，下体和肛门仍是有一点赤痛，乳房也有点麻
痹。她记起昨晚被那群人轮奸，剧痛使自己晕了过去。&lt;br&gt;她摔摔头，令自己清醒一点。看见床头的梳妆台有一套衣服，她拿起来看了
看，是一件弔带背心和短裙，另外还有胸罩和内裤。&lt;br&gt;她正心感疑惑，此时房中突然传来一把男声，吓得她跳了一下：「蕙林，洗
个澡，换上这些衣服，下楼吃早餐吧！」又是那个男人，陈蕙林怒叫：「你还想
怎么样？」但等了良久，也没有男人的回答。&lt;br&gt;陈蕙林无奈，拿起衣服走进浴室。她仔细观察周围，肯定没有闭路电视，才
脱下睡袍，走进淋浴室，开水洗澡。温热的水打在她的肌肤上，令她感到舒服，
但一想起昨晚的遭遇，她又不禁哭起来。&lt;br&gt;她拿着肥皂，涂遍全身，尤其是阴道和肛门。她涂了几遍，彷佛这样可洗清
她的污点。&lt;br&gt;洗完澡后，她穿上那些衣服。一看镜子，不由得吃惊：那件弔带背心不知是
不是衣不称身还是故意设计，竟露出上半的趐胸。她本来胸部挺拔，将这件背心
撑起，格外突出她胸部的形状；那条短裙更是短得离谱，只刚刚可以遮住臀部，
修长的美腿被一览无遗。她羞得满面绯红，但也别无选择。&lt;br&gt;她步下楼，又来到那张餐桌前，见那个正男人吃着早餐，看着早报。男人知
她到了，但头也没抬一下，吃着东西，含混的道：「坐吧。」&lt;br&gt;陈蕙林看着这男人，心中又恨又怕，她乖乖的坐在他旁边，终于忍不住问：
「我识了你这么久，但从不知你名字，究竟你叫什么？」&lt;br&gt;男人对着她笑了笑：「我的名字根本不重要，从来看Ａ片都是看女生不看男
生的。你喜欢叫我什么都可以。」陈蕙林被他绕圈子说是Ａ片女角，心中大怒，
但又不敢发作。&lt;br&gt;男人的早餐很多，根本没可能吃得下。他吃了一半，喝了一杯牛奶，将整份
吃剩的早餐推到陈蕙林前：「快点吃吧。」陈蕙林差点想掴这个男人，堂堂一个
大明星，竟要吃别人的残羹剩菜，这种屈辱怎可以忍受？&lt;br&gt;男人见她迟迟不吃，威胁道：「是不是昨晚的教训还不够？」陈蕙林一想起
昨晚，心中寒了半截，想也不想，急急将早餐往嘴里送。一夜折腾，陈蕙林其实
也很肚饿，那些早餐又非难食，一转眼，陈蕙林已吃光了。&lt;br&gt;男人摸摸她柔顺的秀发，像嘉许小女孩一样的道：「这样才乖。乖就可以受
少一点苦。」陈蕙林只感到厌恶，一下拨开他的手。&lt;br&gt;男人笑了笑，说：「今天你经理人打电话给我，说你有工作在身，要我放了
你。」陈蕙林好像看到一线曙光，男人续道：「只要你乖乖听话，我保证今晚放
了你。」&lt;br&gt;陈蕙林哼了一声：「你昨晚还不是说让我走？」&lt;br&gt;男人虽知被她挤兑，也只笑了笑：「今晚我会用专车送你回住所，保证没人
会再碰你。」陈蕙林心想他怎会这么仁慈，迟疑着不知怎么回答。男人道：「我
今天只要你好好服侍一个人，只要你服侍了他，我便立即放你。放心，我相信他
会很温柔对你的。」&lt;br&gt;陈蕙林问：「如果我不答应？」&lt;br&gt;男人的目光突变锐利：「那么就请你到我的私人刑房长住了。」&lt;br&gt;陈蕙林被他的目光盯得浑身不舒服，权衡利害之后，最终还是屈服了。&lt;br&gt;男人替陈蕙林用黑布  上了双眼：「我这个朋友有个怪癖，不喜欢女人看到
他，所以要  住你双眼。」陈蕙林无奈。黑暗令她有点无助的感觉，她现在完全
感受到瞎子的滋味。&lt;br&gt;男人带领她走。感觉上，陈蕙林觉得走了很多路，很曲折，最后终于停下。
男人从后叱喝：「跪下，向前爬四步。」陈蕙林没有选择，只有顺从这屈辱的指
示。&lt;br&gt;爬完后，陈蕙林感到有些热热的东西贴在面上，而且一种熟悉而讨厌的条味
袭向鼻端。&lt;br&gt;男人继续命令：「伸出舌头，上下移动头颅。」陈蕙林一伸出舌头，立即尝
到一阵尿骚味。她知道现在舔着的是一条阴茎，随然感到非常  心，但又不敢不
舔。&lt;br&gt;男人又命令：「张开口。」陈蕙林感到男人将她的口引向阴茎，最后整条阴
茎插进她的口中，令她几乎透不过气来。男人这才道：「好好地舔。」&lt;br&gt;陈蕙林不敢得罪他，一手摸索着伸到阴囊，用手指玩弄着；另一只手圈住男
人的阴茎套捋。口中也不闲着，用舌头撩拨龟头，又用牙轻咬。&lt;br&gt;陈蕙林颇为奇怪，怎么一直都只听到男人的声音？现在她含着的那个人彷似
哑了一样，并不作声。但陈蕙林也不再多想，只求快快完事。&lt;br&gt;那个男人颇为不济，只被陈蕙林含了一会，便在她口中射精。陈蕙林忍着
心，吞下精液。此时，男人又有新指令：「他很想试试你的阴道。」陈蕙林羞耻
非常，但不得不从。&lt;br&gt;刚射完精的阴茎已经软下来，陈蕙林手口并用，令它重拾生气。那条阴茎也
出奇地恢复得</content></item></essay>