<essay><item><title>秘书的成长之路(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;站在拥挤的公车厢里，陈静心中思量着上班的事情。&lt;br&gt;由于今天是去公司上班的第一天，因此陈静穿着正式的米黄色工作套装。黑亮浓密的长发柔顺的披散在肩上，精致的瓜子脸，皮肤细嫩白皙，闪烁着动人的光泽，淡淡的细眉精心的描绘过，下面是水汪汪的杏眼，偶尔的转动闪烁着灵动的光芒，小巧而挺拔的琼鼻，薄薄的嘴唇轻轻抿着，偶尔向边上一撇，牵出一个浅浅的酒窝，流露出一丝俏皮，细细尖尖的下巴，白皙细长的脖颈，脸上画着精致的淡妆，平添一丝妩媚。&lt;br&gt;米黄色的上装紧紧的裹在身上，却遮掩不住胸前傲人的曲线，丰满坚挺的乳房鼓出两座高耸的山峰，似要裂衣而出，向下山势陡然下降，及至腰部却如入深渊，纤细的腰肢盈盈可握，如弱风扶柳，让人惊歎。下身穿着米黄色的及膝套裙，浑圆的小屁股向上翘起一道优美的弧线。套裙在大腿之间紧紧绷着，勾勒出几道横向的褶皱，引起无限的遐思，让人不禁生出一探裙内风光的慾望。&lt;br&gt;纤细的小腿穿着肉色的透明丝袜，散发着诱人的光泽，让人不禁想去亲吻抚摸。小巧玲珑的脚上穿着一双白色的皮质高跟凉鞋，调皮的脚趾从皮鞋的前面探出头来，又让人忍不住想把那一双玉足捧在手里细细的把玩一番。&lt;br&gt;１７２的身高在车厢这个密闭的环境中更显修长，亭亭玉立，散发着青春的气息，凸凹有致的身材却又有一种说不出的成熟的诱惑。&lt;br&gt;车里的男人们都忍不住偷瞄过来，贪婪的打量着陈静那漂亮的脸蛋和诱惑的身材。&lt;br&gt;感受着周围不断投射过来的男人的目光，陈静心中不免生出一丝得意，所谓女为悦己着容，作为一个女人，自己的美貌能够吸引男人的眼球，被男人注目，总归是件值得高兴的事情。&lt;br&gt;然而，高兴没多久，陈静的心情又是低落了下来。&lt;br&gt;２３岁的陈静今年刚刚从师大毕业，然而，在这个文凭满天飞，毕业等于失业的年代，毕业并不是一件值得开心的事情。何况师大又不是重点大学，就算在本市排名下来也算不上什么，大学招聘会都奔着那几所重点大学去了，这让就业形势就更加严峻。&lt;br&gt;最悲惨的是陈静学的还是行政管理专业，就业除了考公务员就没有其他好的就业选择了。班上的同学除了读研的和考上公务员的，其他的要么随便先找个工作将就着，等着寻找其他的出路，要么就直接回家。&lt;br&gt;陈静和男朋友叶峰在考公务员失败后，就只能一趟趟的跑人才市场去找工作。待遇什么的就不敢去过多奢望了，只求能够找到工作。功夫不负有心人，两人总算在毕业以前都各自找到了工作，叶峰去了一家公司做销售，自己应聘到这家医药公司做文秘，避免毕业离校仍无处着落的尴尬。&lt;br&gt;可是，找到工作又怎么样呢？出路又在哪呢？且不说城市昂贵的生活成本，单单高昂的房价就让人望而生畏，不知道要奋斗多久才能买得起房子。没房子怎么结婚，不结婚又怎么算是在这城市安了家呢？可是看自己和男友现在的情况，实在让人很难有信心去思考未来。&lt;br&gt;未来，究竟又在哪里呢？&lt;br&gt;到站了，陈静收拾了一下心情，向公司走去。&lt;br&gt;到了公司，人事经理领着陈静先参观了一下公司。公司租用的写字楼，一个很大的房间，分隔成各个员工办公的格子间。人事经理简单介绍了一下，又领着陈静退回走廊，说秘书办公的地方在里面。&lt;br&gt;走廊尽头有个房间，房门挂着总经理办公室的牌子。推门进去，才发现是内外两间。外间是秘书办公的地方，里面才是真正的总经理办公室。&lt;br&gt;人事经理敲门进了办公室，领着陈静先和老板打了个招呼。&lt;br&gt;老板是个４０出头的中年人，国字脸，相貌普通，个子比较魁梧，一米八几的个头，按说这个年龄的男人大都开始发福，或多或少都有些小肚子，但是老板身材保持的倒还不错，丝毫没有发福的迹象。&lt;br&gt;老板在前几天公司招聘的时候也是去过的，因此陈静也见过，也从公司的人那了解一些情况，老板名字叫杨诚，原来在一家国营工厂当工程师，不过那时工厂不好，老婆受不了穷扔下丈夫和年幼的儿子和别人跑了，算起来有十多年了。&lt;br&gt;后来这杨诚就就辞职做起了生意，白手起家，虽然中间很有些磕磕绊绊，可都挺了过来，生意越做越大，现在公司在全市医药销售行业也是排的上的。不过这十几年来杨诚都没有再结婚，一个人把儿子带大，现在儿子都在外地上大学了。话说起来，杨诚的这十几年也可以写一部成功企业家的奋斗史了。&lt;br&gt;和老板打过招呼后，人事经理领着陈静退了出来，留下一遝公司的资料让陈静熟悉公司的业务，并让陈静等候老板的吩咐，就转身出了房间。&lt;br&gt;然而，陈静并没有看到人事经理转过身去后变得诡异的神情。&lt;br&gt;陈静正坐在外间的办公桌后面翻看着公司的资料，「铃…铃…铃…」桌子上面的电话忽然响了起来。&lt;br&gt;「喂？」陈静拿起了电话。&lt;br&gt;「小陈啊！你到我办公室来一下。」电话里传来杨诚浑厚的声音。&lt;br&gt;陈静敲门进了里间的办公室，不禁有些发愣。&lt;br&gt;办公室面积很大，里面的东西却并不多。最里面摆着一张大大的办公桌，后面一张宽大的老板椅。右手边贴墙放着一排文件柜，左手边则是一张黑色的真皮沙发，沙发前面是一个茶几。&lt;br&gt;让陈静发愣的是杨诚并没有坐在办公桌那，而是坐在沙发上。&lt;br&gt;「来来来，小陈，别愣着，过来坐下。」杨诚坐在沙发上招呼到。&lt;br&gt;「哦！」陈静回过神来，走到沙发那儿，有些拘谨的坐下了。&lt;br&gt;「呵呵，别紧张。」杨诚笑着对陈静说道，「到了公司感觉怎么样？公司的业务都开始熟悉了吧？」&lt;br&gt;「嗯…感觉还好，公司的业务我一定尽快熟悉，我会努力学习的。」陈静紧张地回答道。&lt;br&gt;「不用紧张，我就是随便问问，毕竟你刚来公司，一切都是从头开始，凡事总要有个过程，慢慢来，不用着急。」杨诚摆摆手，笑着对陈静说道。&lt;br&gt;「谢谢老板！」陈静有些感激地说道。&lt;br&gt;「你是今年师大毕业的吧？」&lt;br&gt;「是啊！行政管理专业的。」&lt;br&gt;「说起来，我也是师大毕业的，咱们可是校友呢！」&lt;br&gt;「啊！原来老板是我们的学长啊！我还从来不知道呢！」陈静有些吃惊地说道。&lt;br&gt;「唉，都多少年过去了，比不得你们年轻人了！」杨诚摇摇头说道。「对了，在学校谈男朋友了吗？」&lt;br&gt;陈静对杨诚提出这个问题有些奇怪，但还是回答道：「有了，和我一个班的。」&lt;br&gt;「哦！」杨诚点点头，「那你们是一起毕业的了，你男朋友找的什么工作？&lt;br&gt;你们未来有什么打算呢？「&lt;br&gt;陈静被杨诚这么一问不禁触动了心事，加上又把这当作前辈对晚辈的关心，便竹筒倒豆子一般把自己和叶峰的情况都说了，连同长久以来内心的压抑和对未来的迷惘都倾诉了出来。说完之后，心情不禁低落下来，坐在那里沉默不语。&lt;br&gt;「呵呵，别担心，你们还年轻，要走的路还很长，只要努力，没有什么困难是克服不了的。」杨诚伸出手来，按在陈静肩上轻拍几下安慰道。&lt;br&gt;「来来，小陈，来看看这是什么？」杨诚从茶几下面拿出一个红色的方盒出来，对陈静招呼道。&lt;br&gt;「啊！这是……」当杨诚把盒子推到陈静面前打开，陈静不由得吃惊的瞪大了眼睛，紧紧的盯住了盒子里的东西。&lt;br&gt;盒子里是一串白色的珍珠项链，在柔和的灯光下却散发着眩目的光芒，直耀人眼。&lt;br&gt;「怎么样，喜不喜欢？来，我给你戴上。」杨诚把项链从盒子里取出来，迳自往陈静脖子处递去。&lt;br&gt;「啊！」陈静反应过来，连忙推拒道：「老板，这怎么可以，这太贵重了！」&lt;br&gt;「这有什么，刚才你都叫我学长了，这就是送学妹的见面礼了！」杨诚不由分说地推开陈静阻拦的双手，将项链戴在了陈静白嫩细长的脖颈上。&lt;br&gt;白色的项链与陈静白皙细嫩的肌肤交相辉映，将陈静映衬的更加娇嫩，妩媚动人。&lt;br&gt;「这才对嘛！美人珠玉，相映成辉，就是如此了！」杨诚左手穿过陈静的后背，搭在陈静的左肩上，好似搂着陈静一般，一边讚歎道。&lt;br&gt;陈静整个人仍旧呆在那里，有些发懵。&lt;br&gt;突然，陈静感到有什么东西从自己裙子底下钻进去，在自己的大腿上轻轻地来回抚摸、摩挲着。&lt;br&gt;「啊！」陈静一声尖叫，猛地从沙发上弹了起来。&lt;br&gt;「老板，你……你……」陈静脸色有些发白，紧张地说不出话来。&lt;br&gt;「玩玩嘛，何必那么紧张！」杨诚倒是镇定得很，起身一把就把陈静拉回去，按在沙发上。一条腿将陈静的双腿压住，一只手扳住陈静的肩膀，一只手已经向陈静高耸的胸部袭过来。&lt;br&gt;「啊！放开我」陈静拚命地挣扎着，「再不放开我喊人了！」&lt;br&gt;「你喊吧！这办公室隔音效果好得很，你喊破喉咙外面也听不到！」杨诚冷冷地说道，「何必挣扎呢，就是玩玩而已，你也损失不了什么！」&lt;br&gt;杨诚一只手复在陈静高耸的胸部，轻轻地揉捏着，坚挺的乳房有着惊人的弹性，实在让人爱不释手。&lt;br&gt;「你也不想想，现在找个工作不容易，就算找到工作，你辛辛苦苦几十年，到头来又能得到什么，庸庸碌碌一辈子就这么过去了，值不值？何不趁着青春年少博一博，一辈子受用不尽，一辈子的好享受啊！跟了我，我不会亏待你的！」&lt;br&gt;杨诚一边制止着陈静的挣扎，一边劝说道。&lt;br&gt;这番话一说完，杨诚明显感觉到陈静挣扎的身体一僵，挣扎也不如原来激烈，知道陈静心中有些动摇，不禁大喜，从口袋中掏出一张银行卡来，说：「这卡里有５万块钱，答应就是你的了。」&lt;br&gt;陈静整个人有些浑浑噩噩，呆在那里，不知怎么说出这么一句话来：「可是……老板，我……我有男朋友！」&lt;br&gt;杨诚微微一笑：「别傻了，你也不想想，他能带给你什么？！你们未来会怎么样？！你难道想就这么庸庸碌碌一辈子吗？！」&lt;br&gt;杨诚扳着陈静肩膀的左手已经放下，从上衣的下摆里伸了进去，抚摸着陈静光滑的脊背。压着陈静双腿的右腿也挪开，本来在上面揉捏的右手从裙子底下伸进去，在穿着丝袜的大腿上来回摩挲着。&lt;br&gt;陈静仍然在挣扎，可是这挣扎是那么的无力……&lt;br&gt;杨诚将陈静往怀里一带，陈静就倒了过来。杨诚把头凑了过去，张开的嘴就向陈静微张的小嘴吻了过去，嘬住陈静鲜红的小嘴吸了起来，又把舌头伸进陈静的小嘴里，挑逗着陈静的小香舌，不停吸吮吞咽着陈静嘴里香甜的津液。&lt;br&gt;吻了一会儿，杨诚把两只手从陈静衣服里拿出来，去解陈静上衣的扣子。陈静双手在胸前无意识地推拒着，嘴里还不停地呢喃着：「不要……不要……」&lt;br&gt;这样的阻挡自然没有什么效果，杨诚轻易的将一粒又一粒的扣子解开。&lt;br&gt;杨诚慢慢将陈静的上衣脱下，贪婪地注视着陈静逐渐暴露在空气中的肌肤。&lt;br&gt;终于，上衣被完全扯离身体，杨诚随手将上衣丢了出去。&lt;br&gt;「果然是有料啊！」杨诚紧紧盯着美丽秘书裸露的上身，对着被粉色胸罩紧紧包裹的那对硕大乳房讚歎道。&lt;br&gt;杨诚不由得加快了动作，手伸到陈静身后，伸手一挑，将胸罩的扣子挑开，双手将肩上胸罩的带子一拉，就把胸罩给扯了下来丢到一旁。&lt;br&gt;雪白的乳房脱离胸罩的束缚，似两只淘气的小兔子，蹦蹦跳跳的逃了出来，调皮的来回颤动着，终于老实地静止下来。&lt;br&gt;「极品！真是极品啊！」杨诚望着陈静胸前两座高耸的山峰不停地讚歎道。&lt;br&gt;雪白的乳房傲然挺立，虽然硕大却丝毫不见下坠，反而微微向上翘着，足见其坚挺。丰满圆润的乳房呈现出优美的弧形，乳晕很淡，几乎看不见，中间点缀着一对粉红色的小乳头，乖巧的俏立着。&lt;br&gt;杨诚伸出双手，一把握住那一对调皮的小白兔。硕大的乳房几乎单手难以掌握，把玩起来却又发现大小似乎正合适。丰满的乳房在杨诚的揉捏下变换着各种形状，杨诚仔细的感受着手中乳房的柔软与弹性。&lt;br&gt;杨诚紧紧地搂住陈静，开始疯狂地亲吻起来。额头、眼睛、鼻子、嘴巴、耳垂、脖颈、锁骨，一丁点也不肯落下。杨诚慢慢把陈静平放在沙发上，继续向下亲吻着，慢慢攀上那耸立的高峰。杨诚一口含住左乳上俏立着的粉红色小乳头，贪婪的吸吮着，偶尔吸到里面用牙齿轻轻咬着，右手也重新复上高耸的右乳，轻轻揉捏，细细的把玩着。&lt;br&gt;「嗯……」陈静迷迷糊糊地呻吟了一声。&lt;br&gt;杨诚恋恋不舍地从陈静的胸膛中抬起头来，舌头舔舔嘴唇，回味着那美乳入口的美妙滋味，手向身下的陈静伸去，脱去陈静脚上的白色凉鞋，又将陈静轻轻翻过半个身去，手伸到陈静身后腰部摸索到套裙的拉链，向下一带，拉链就被轻易地拉开了。&lt;br&gt;杨诚双手扯住套裙下摆，向上一提，又向下拉去，套裙被一点点扯离身体，终于被脱下扔掉一边。两条笔直修长的美腿完全呈现出来，脱离套裙的束缚后直向下砸到沙发上，复又弹起落下，裹着的肉色透明丝袜在灯光的照射下，散发着诱人的光泽，直晃得人眼晕。杨诚将两条玉腿并列在沙发上，仔细观察。</content></item></essay>