<essay><item><title>当兵奇孕记(3)</title><author>床上伴侣</author><content>妈咪了……摸着妈咪微凸的小腹，我突然想让她怀上我的种。&lt;br&gt;妈咪笑着但没有回答…此后几分钟我和妈咪都没说话，最后妈咪问我有没有女朋友，我摇了摇头 !后来妈咪也没有再问什么…&lt;br&gt;终于今天的探亲假快结束了，说实在的今天这样和妈咪在一起的时刻好快乐，真的舍不得离开，暖暖的风加上凉亭四周还蛮美的，四下无人的情况下，这时候的气份感觉很好，我内心真的开始喜欢上眼前的女人了………&lt;br&gt;最后，有一股冲动，我鼓起勇气问妈咪说 :我觉得真的很喜欢妈咪，而且和你再一起的时候，就让我觉得很快乐，虽然这样说很奇怪，但我还是想问问看，就是…当兵的日子蛮无聊的，在我交女朋友之前，你愿不愿意先当我的老婆?&lt;br&gt;当我这样对妈咪说了之后，连我自己都脸红了!&lt;br&gt;妈咪忽然灿烂的笑了开来，说 :你怎么会有这样特别的想法，真是令我吃惊哦，难怪你今天一直盯着我的腿跟胸部猛瞧，原来你都在想这些…唉…你真的长大了…呵呵……&lt;br&gt;妈咪似乎很开心，但却不回答我问题…母亲接着说 :快收假了，你赶快先回去吧，你的问题，我会写信告诉你的 !你之后写信一样寄到我公司哦，之后，妈咪忽然抱着我亲了一下…虽然只有短短的一两秒钟，但自从长大之后和妈咪亲吻却是第一次，我整的人都飘了起来，后来我送妈咪到营区门口，就回去出公差了!&lt;br&gt;班长看到我还问我说，那女生是谁ㄚ，我当然夸说是我老婆!&lt;br&gt;晚上回想起妈咪抱着我接吻的感觉好好，我们家是比较西式的作风，妈咪以前也是有亲吻过我，但这次的感觉却全然不同，感觉就好像女朋友一般的令人心动，想到妈咪那丰满的酥胸贴在我胸膛上，又柔又软的丰满感觉，真是棒透了!&lt;br&gt;三、母亲兼老婆&lt;br&gt;而且今天瞧见妈咪的裙内春光，真的没想到美丽端庄的妈咪居然穿着如此性感诱人的蕾丝内裤，而且性感内裤两侧拉的好高，春光外洩的那一瞬间，短裙内那么挑逗人的蕾丝内裤呈现着性感的 V型，还有想到母亲那蕾丝内裤包复着浓密阴毛，乌黑一片，诱人极了，真是让我今晚又是慾火焚身!
上次看到那母子乱伦的淫乱小说之后，加上今天清楚的瞧见母亲丰满的酥胸和意外的短裙内春光外洩，真的让我对母子乱伦产生极大的兴趣!&lt;br&gt;又是正常出操磨练过了两天，晚上发信的时刻，我真的好期待，念了老半天都是别人的名字，正当我开始心灰意冷时，很熟悉的名字出现了，班长终于念到我的名字了，我飞快的去拿了来看，一看这字迹很丑，好像不是妈咪写的，拆开一看，果然是我那个猪头朋友，也在当兵，随便看了一下，又在写说他泡马子的事情，但他八成都是唬烂的，根本没有女朋友!&lt;br&gt;看着班长又念了很久名字，眼看班长的手上拿的信已经剩下不到十封了，我想今晚没希望了，就在剩下第三封信的时候，又是我的，我再次飞奔出去，班长看我那么兴奋，当场说，要看信先去伏地挺身十下，我二话不说地做完后，终于拿到了，看着信封娟秀的笔迹，我知道是妈咪写的，赶快冲回位置上，此刻先留意附近是否有人在偷看，看来大家都在看信，因此我也拆了开来看!&lt;br&gt;妈咪信中的内容写说:&lt;br&gt;前两天看到你真的很高兴，当初去见你时，原本是以看看儿子的心态去找你，但因为你之前的信中对我的讚美，让我真的打从心里温暖起来，我也把这事情告诉我的姐妹们!&lt;br&gt;因此探亲假之前那些姐妹掏们就找我先去购物买衣服，说实在的那天我也刻意的打扮漂亮一些，在那些前卫的姐妹掏怂恿下，虽然买了一些漂亮性感的衣服，我还是不敢穿太性感的衣服去看你，但那天我也穿了一套材质较薄的衬衫和短裙去看你，因为你不是说期待辣妹来看你吗!&lt;br&gt;上次探亲假那天与你共度的时光与我想像中并不太一样，该怎么说呢?&lt;br&gt;那天见面与你共处了一段时间之后，当我们俩快乐的聊天与嬉闹下，我发现我有一种奇妙的感觉，我感觉到似乎是去找男友一般快乐的感觉，原本这种想法是不应该对你说的，你是我儿子对你这样说难免蛮唐突的，会这样对你说，是因为最后你告诉我你的想法，我真的很高兴!&lt;br&gt;你那天问我说我穿的内衣裤是为你穿的吗? 我不好意思当面回答你，但我真的是为了去见你而穿的! 好巧不巧的一阵风也刚好让你清楚的看见我裙内的内裤，虽然被你这样清楚的瞧见裙内春光很不好意思，但你称讚的说很性感漂亮，我心里却很开心…&lt;br&gt;其实那天与你快乐的聊天过程中，我早就知道你一直在偷瞧我的胸部，大腿和短裙内…其实我没有生气，我还蛮高兴的，没想到我会这样地吸引你!&lt;br&gt;以母亲的立场下，原本这些话是不会对你说的，会对你说这些的话，是因为你最后告诉我你很喜欢我，且问我说，愿不愿意当你的老婆?&lt;br&gt;那天没有回答你，我知道你一定很期待我的回答!&lt;br&gt;说实在的我觉得我们在一起的时候也很像朋友一般，我想那天我问你是否有女友，你说没有，在你没有女友的这段期间内，虽然我是你母亲，但我想了很久，父亲去大陆长期出差，我现在也都是一个人在台北，其实日子有些无聊，既然你真的那么希望我充当你的老婆，那我也愿意……当你老婆!&lt;br&gt;因此你一定要好好的注意你的身体，懂吗?&lt;br&gt;最后附上一张姐妹掏为我拍的照片，希望你会喜欢!&lt;br&gt;PS :虽然我先暂时当你的老婆，但我也不允许你同时脚踏两条船，你若是交女朋友的话，一定要告诉我!&lt;br&gt;那张照片是漂亮的妈咪穿着迷你百折短裙和紧身 T恤的独照照片，苗条的身躯加上丰满的酥胸真是性感又漂亮，简直就是个辣妹，当我看完之后，我想我今天一定睡不着了!&lt;br&gt;我不知为何的看完这封信之后，最后妈咪注明要我注意身体时，不知意思为何，但我的阴茎又勃起了!&lt;br&gt;之后当晚我立刻回信，而且开头是直接称呼母亲的名字加上老婆两个字，当然把我的心中所有的爱慕之意都予以详述，写了快两封信纸，当然是寄到妈咪的公司了，我也感谢妈咪愿意当我的老婆!&lt;br&gt;今天班长宣布了一件令大家兴奋的事情，因为这个星期天可以外出营区休假，我听了真的很高兴，真的好想她，这个星期天我可以见到妈咪了，我赶紧写信通知妈咪!&lt;br&gt;因为我在台中当兵，一天后妈咪写信说会来找我，我真是高兴!!&lt;br&gt;当兵每天早睡早起，有正常的作息，且每天都出操，身体变的更加健壮，生理机能变的很发达，慾火相对也变的很强，而且越涨越高，已经很久没有打手枪射精了，说起来已经一个多月了，因为大家一起洗澡，睡觉也在一起，根本没机会，慾火压抑那么久，屯积了那么久的精液，还好没有梦遗，不然的话一定出来很多，隔天哪有时间换裤子!&lt;br&gt;自从妈咪同意当我老婆之后，我一直很兴奋，因为和老婆做爱是很有机会的事情，且妈咪思想也很开放，日后真的或许有机会能和妈咪做爱，回想起那天母亲来军中看我的时候，那丰满的酥胸，修长的美腿，还有母亲那天春光外洩，那短裙内极具挑逗的蕾丝性感内裤…&lt;br&gt;现在只要想到妈咪我就会勃起，真是难受，有时候一个人出公差，拿出口袋内那乱伦小说，看完更是慾火难消，大阴茎硬涨的难受，说实在的我已经不想打手枪了，而是想射进妈咪体内! 看过那三本乱伦小说，我对母子乱伦也有些认同，毕竟小说内的母子乱伦都是彼此互相愿意，因此我心中不禁也试着想跟母亲发展看看，期待星期天与妈咪见面的日子真慢!&lt;br&gt;说实在的乱伦性幻想是前一阵子看了母子乱伦小说才开始，然而以现在我和妈咪的关系来说，却已经不单纯只是性幻想了，而是有可能会真枪实弹的母子近亲相奸!
以我现在的情况下，妈咪虽然也同意当我的老婆，但是否真的能和妈咪做爱却还是未知数，或许妈咪只是口头上说说而已，但对于思想开放的妈咪就很难说~&lt;br&gt;之前只是单纯的母子乱伦性幻想，然而经过那次的探亲假之后，加上母亲此刻同意当我的老婆，因此我现在心中却已经很渴望能真实和妈咪在床上打炮做爱，好好的缠绵一番，但却又担心这样的乱伦性爱是不好的，然而慾火却是越涨越烈，想着想着我又再次勃起了!&lt;br&gt;这星期和妈咪的通信内容中，我和妈咪真的好像渐渐变成夫妻一般，我们信中已经会加上许多想你等等的字眼，妈咪因为一个人在台北，常常和姐妹掏们出去逛，妈咪也告诉我许多细节事情，还有买什么衣服等等 !妈咪还说她跟那些姐妹掏说上次来台中探亲的事情，包含我偷窥她裙内春光，跟春光外洩的事情，她们已经知道我和妈咪要做男女朋友的事情，因为她们彼此之间都会互相聊心事，妈咪还在信中说这星期天恰巧是排卵日，所以那些思想开放的姐妹掏们开玩笑的叫我不要避孕让你射进去 !似乎已经笃定在台中将会有一场母子乱伦受孕的真实事件，那些姐妹掏还送她蕾丝吊带丝袜和性感内裤好让我们母子能情慾高涨受孕成功! 那些姐妹掏们还真是前卫和有趣，似乎对性真的是很开放，母子乱伦怀孕对她们都可以接受，或许还有很多我不知道的性爱游戏也很难讲!&lt;br&gt;四、母子近亲相奸初体验&lt;br&gt;星期天终于到来，我八点多出营区，九点到了台中的市中心准备迎接妈咪，妈咪大概十点左右到，这期间我也不知做什么，后来出去逛街时看到花店，便买了一束玫瑰花准备送妈咪!&lt;br&gt;到了十点初头，果然从统联客运下来一位我期待已久的美丽女人，妈咪终于到了，妈咪今天穿着一件较为低胸的粉色紧身洋装上衣，完美的衬托出她那傲人的身材，丰满的酥胸自然是令人歎为观止，然后搭配一件白色的紧身短窄裙，同时修长的美腿配上一双白色的丝袜，白里透红的感觉让妈咪的美腿更加性感，一般在路上很少看到女生穿着白色丝袜，但妈咪穿起来之后让那双粉腿好诱人!&lt;br&gt;这时我忽然想起，这不会就是妈咪信中所说姐妹掏送她的那双蕾丝吊带袜吧!
不管是不是，真的好美，看的我真是兴奋万分! 数十亿的精虫都活跃起来…真想马上搞大妈咪的肚子!&lt;br&gt;妈咪看到我捧着一束花在等她，真的高兴极了，当场收下我的花，我们并肩而行一会之后，在较没人的地方，妈咪开始挽着我的手说 :没想到男友还真是细心，还送我一束这样漂亮的玫瑰花!&lt;br&gt;之后妈咪就亲了我一下，我当场也回吻妈咪一会，妈咪反而害羞起来，脸颊泛出红韵，迷人极了!&lt;br&gt;此刻我和母亲的关系是前所未有的，我们像情侣一般的挽着手，妈咪另一手还捧着我送的玫瑰花，妈咪因为早婚，还很年轻，我们俩从别人的眼光看来纯粹就是一对情侣!&lt;br&gt;我和妈咪先去百货公司逛逛，同时天南地北的聊天，真的好愉快，快乐的閒聊之下，很快就到中午了，午餐就在地下街美食馆共餐!&lt;br&gt;吃完之后，我们牵着手到市区逛一会，后来逛了一家精品店，我帮妈咪拿着花，在正后方看着妈咪在挑选衣服，从她的背后仔细欣赏婀娜窈窕的身材，我的目光忽然不由得被吸引住，妈咪此刻弯着腰正在挑选衣服，那白色丝质短窄裙紧裹着妈咪丰满结实的臀部，曲线真是迷人!&lt;br&gt;这时我不禁发现另一个迷人风光…………&lt;br&gt;欧………这时当妈咪弯下腰的同时，短窄裙贴的臀部好紧，加上丝质窄裙的材质很薄，因此这时透过纯白色的丝质短窄裙隐约可以从臀部看到妈咪内裤的印子…很明显的看见浅粉红色的影像，看起来妈咪今天是穿着浅粉红色三角裤!&lt;br&gt;但再仔细一看，哇 !居然可以透过白色丝质短窄裙，看得出来妈咪所穿的内裤款式，后半部是那种又窄又小且是蕾丝的内裤，透过白色窄裙在靠近妈咪后面腰部的位置，只能看见一小块的浅粉红色蕾丝三角形，看见那蕾丝内裤后面只包裹住母亲不到二分之ㄧ的臀部，&lt;br&gt;再清楚的看了一次，真的，从妈咪背后隔着短窄裙，看到在那靠近腰部的位置，只有小小一片的粉红色蕾丝三角形，再往下面，就看不到印子了!
哦…………那看来妈咪今天启不是穿着浅粉红色的性感蕾丝丁字内裤，如此撩人的景象，看的我马上阴茎就勃起!&lt;br&gt;没想到母亲今天穿着漂亮的低胸洋装配上短窄裙，短窄裙内还穿着粉红色蕾丝丁字内裤…哇……好骚………&lt;br&gt;我之前已经囤积了一个多月的精液，早已经慾火焚身，此刻看到如此迷人的景象，更是难受，之前只是单纯的性幻想，但此刻发现母亲短裙内是穿着浅粉红色性感蕾丝丁字内裤之后，这时我一股慾火再也忍耐不住，我内心清楚的知道，此刻的我恨不得想把妈咪的肚子搞大…&lt;br&gt;这时不禁心想妈咪今天是否也有被干的打算，否则怎会穿这样性感的蕾丝丁字内裤…而且妈咪也同意当我老婆了，如此一想，更加深今天一定要搞大妈咪肚子的念头…这时我已经不管眼前是不是自己的亲生母亲，看到如此挑逗的模样，而且妈咪现在又愿意当我老婆，看到妈咪如此迷人的模样，我再也受不了了，我这时已经决定要提出跟妈咪更近一步亲热的要求………&lt;br&gt;原本只是单纯一半性幻想，一半想看看有</content></item></essay>