<essay><item><title>三姊妹 第一~五章 (长篇好文)(6)</title><author>床上伴侣</author><content>在羞辱的泪水中，丽香大完便，最后还猛烈的喷射出小便。几乎
在这同时，大汉吴把精液射入美香的肉洞。&lt;br&gt;如此完成在地狱里的相逢，之后男人再交换自己的奴隶。&lt;br&gt;在美丽的美香身上得到满足的吴，现在拉丽香去浴室。协田则露出虐待狂的眼
神，看着留下来的美香。&lt;br&gt;和室里充满浓厚的性臭味，凌乱的卧具，旁边散乱的丢着卫生纸。&lt;br&gt;美香，他究竟干了你多少次？他对你是迷到极点的。&lt;br&gt;刚才遭到男人残忍的发射，美香也不由得达到了高潮顶点。如今胸部还在剧烈
起伏。&lt;br&gt;他说只要想起你在我的办公室吹喇叭的模样，就会忍不住手淫的。&lt;br&gt;呜……美香把脸靠在床单上，用细微的声音啜泣。&lt;br&gt;协田露出冷笑，同时分开丰满的双丘，向里面的溪沟看。&lt;br&gt;哟，又红又肿的。&lt;br&gt;啊……啊……&lt;br&gt;唔，脏死了，都是那小子的精液。&lt;br&gt;用手摸一下充血的阴唇，流出更多白浊的液体。&lt;br&gt;这里面也有不少你的淫水吧，嘿嘿。&lt;br&gt;不要……看……&lt;br&gt;你们姊妹都一样淫荡。&lt;br&gt;啊……&lt;br&gt;协田抓住美香散乱的黑发，把靠在床单上的脸拉起。浏海被汗水沾在额头上，
那种样子有说不出的妖媚。受到长时间的凌辱，典雅的美貌散发出淫靡的光泽。&lt;br&gt;（这样的表情真妙……）&lt;br&gt;协田感到性欲又高涨。尤其哭种的眼睛特别性感。能吸引男人的大眼睛，如今
充满哀怨的光泽，比平时更性感。&lt;br&gt;告诉我，为什么连丽香……&lt;br&gt;有如吐血的声音。大概又想到心爱的妹妹被迫大便的光景，美香又发出哭声。&lt;br&gt;那种样子……太过分了……含怨的美丽大眼睛看着协田。&lt;br&gt;你不该恨我，我不过是帮一下忙而已。要恨就恨你丈夫吧。&lt;br&gt;你的话是什么意思？美香的脸上出现困惑的表情。&lt;br&gt;你丈夫很早就对丽香有野心了。想她的肉体想的发疯，就来找我帮忙。这也
难怪他，丽香看来实在令男人疯狂。&lt;br&gt;美香无力的摇头。她不愿相信，但是……&lt;br&gt;他开始时还想用正面的方法追求，据说是约丽香去跳迪斯可。一面跳一面想
吻，结果挨了耳光，脸也丢光了。嘿嘿，如此一来，爱就变成恨了。&lt;br&gt;听到协田的话，美香几乎把嘴唇都咬破。美香没想到自己的丈夫是这样无耻的
人。记得以前去游泳或打网球时，藤森就会用好色的眼光看着丽香。&lt;br&gt;把丽香诱骗出来的是藤森，第一个强奸她的也是他。当他把肉棒插入丽香的
阴户里时，那种高兴的表情真应该让你看看。&lt;br&gt;别说了……&lt;br&gt;美香扭动身体大叫。连续几天被监禁在这里，还受到不停的凌辱，现在又听到
丈夫的恶行恶状，美香感到实在受不了。&lt;br&gt;不过，藤森这小子好像还不满足，要我吧丽香彻底调教成温顺的奴隶，好像
要把可爱的小姨子变成公共厕所。&lt;br&gt;协田继续用话折磨美香。&lt;br&gt;所以才在美香下班后，待到这里来调教。这样明白了吧？&lt;br&gt;一面在美香雪白的身体上抚摸，一面观察美香受打击的程度。&lt;br&gt;本来藤森夫妻的感情等于崩溃，现在更形成决定性的冲击。这样连续打击的结
果能看出美香的人格逐渐的瓦解了。&lt;br&gt;这正是协田的意图。只要美香的理性错乱，诱拐优香就更容易了。&lt;br&gt;啊……我该怎么办？&lt;br&gt;不要这样哭，你还有我。&lt;br&gt;协田吸吮颤抖的红唇，用力把舌头深入美香的嘴里。&lt;br&gt;啊……&lt;br&gt;美香发出表示屈服的甜美哼声，伸出自己的香舌和淫魔的舌头缠绕。在几乎错
乱的意识里，觉得她唯一能依靠的就只剩协田一个人了。&lt;br&gt;为了下一步的游戏，美香被带去浴室清洗沾满汗水和淫液的身体。&lt;br&gt;经过客厅时，看到妹妹丽香的套装和内衣散落在地上。又闻到强烈的臭味，心
头又湧出哀伤。今后不知到有什么样的折磨等待着他们姊妹。想到这里，双腿几乎
无法迈步。可是，受到协田的催促，勉强走到浴室。&lt;br&gt;透过浴室的毛玻璃，看到丽香和吴的身影。美香的心里七上八下。又要在浴室
里面对妹妹。&lt;br&gt;哼，还没洗好啊？&lt;br&gt;协田一面咋舌一面推开门。看到两个人的裸体，美香不由得后退。但协田用力
拉捆绑的绳子。&lt;br&gt;你们要洗多久？&lt;br&gt;对不起。&lt;br&gt;吴抓自己的光头。他正站在那里让丽香舔肉棒，两个人都很兴奋的冒出汗。&lt;br&gt;我给他清理大便，就要她这样舔干净沾在肉棒上的美香的淫水。&lt;br&gt;这样说的同时，用力抓住丽香的头发，肉棒在丽香的嘴里进进出出。&lt;br&gt;唔……&lt;br&gt;丽香皱起眉头发出痛苦的呻吟。绑在背后的双手拳头握紧，好像表示心里的愤
恨。可是刚才的浣肠好像已经使丽香的精神崩溃，不但没有反抗，还缩紧嘴拼命的
套弄肉棒。&lt;br&gt;啊……丽香……&lt;br&gt;看到妹妹悲惨的模样，美香无力的跌坐在磁砖地上。&lt;br&gt;（她真的是丽香吗？）&lt;br&gt;平时开朗而充满精神，无论工作或运动都不让须眉的丽香。可是，现在肮脏的
肉棒塞入她的嘴里，竟然顺从的舔。&lt;br&gt;（自尊心那样强烈的丽香，堕落到这种程度……）&lt;br&gt;可以想像她一定遭受过无比残忍的调教。想到这里，美香的心几乎要流血。&lt;br&gt;快进去。&lt;br&gt;美香的身体被协田拉起，进入宽大的黑色浴缸里。&lt;br&gt;这样泡在水里看色情秀也不错吧。&lt;br&gt;协田也进入浴缸里搂抱美香，抚摸乳房，在脖子上亲吻。&lt;br&gt;啊……我不要这样……&lt;br&gt;你要好好看！&lt;br&gt;只要美香转开视线，协田就抓她的头发强迫她看着妹妹的色情秀。&lt;br&gt;这时吴从丽香的嘴里暂时把巨大的肉棒拔出。昂然挺立的男性器官上的唾液发
出淫秽的光泽。刚才和美香性交已经多次射精，可是现在又怒发冲冠的直立着。&lt;br&gt;吴看着两姊妹，露出胜利的淫笑。&lt;br&gt;快在你姊姊面前，再从睪丸仔细舔一遍。&lt;br&gt;不……饶了我吧……&lt;br&gt;无法接受在最亲的姊姊面前做这种事，丽香软弱无力的摇头。&lt;br&gt;你还装！毫不留情的飞来耳光。&lt;br&gt;巨汉的耳光特别强烈，每挨一掌，丽香的身体就摇摆。&lt;br&gt;不要啦！这样尖叫的是美香。&lt;br&gt;不要紧，丽香早已经习惯这种刑罚。&lt;br&gt;协田安慰的话让美香觉得更可怕。这时候，丽香啜泣着开始伸出舌头舔睪丸，
脸上留下红色的手印。&lt;br&gt;嘿嘿，这样才对。&lt;br&gt;丽香扭动被捆绑的身体，在两个睪丸上仔细舔弄。然后将肉袋轻轻含在嘴里，
仔细的吸吮，发出啾啾的声音。吴的肉棒更膨胀，向上挺立。&lt;br&gt;看他舒服的样子。你们姊妹都很擅长吹喇叭。&lt;br&gt;协田泡在浴缸里，不停爱抚美香的乳房。美香可爱的脸颊通红。&lt;br&gt;啊……唔……&lt;br&gt;不知何时开始，丽香发出甜美性感的哼声，从睪丸向肉棒舔过去。&lt;br&gt;美香，你也想舔了吧？&lt;br&gt;啊……不……啊……&lt;br&gt;不管她愿不愿意，协田把肉棒塞到她嘴里。&lt;br&gt;好好弄，别输给你妹妹。&lt;br&gt;啊……啊……&lt;br&gt;没多久，美香也恼人的摇头，把龟头含在嘴里吸吮。&lt;br&gt;姊妹两人在浴室里展开吹喇叭的竞赛。男人们让姊妹交换服务后才离开浴室，
接下来到客厅开始新的调教。&lt;br&gt;美香和丽香的手仍旧绑在背后，绳尾连到屋顶，面对面的被吊起来。&lt;br&gt;啊……姊姊……&lt;br&gt;丽香……&lt;br&gt;两个人之间的距离不到三十公分，乳房上下有绳子捆绑，显得特别隆起，乳头
也突出。只要稍稍扭动身体，敏感的部位就会相碰。&lt;br&gt;这时候，男人在姊妹们的肛门上涂抹乳膏。不只是丽香，美香也被吴浣肠。在
排便后，敏感的黏膜涂上药物的奇怪感觉，实在没有办法形容。&lt;br&gt;哎呀……饶了我吧……&lt;br&gt;噢……姊姊……我该怎办……&lt;br&gt;两姊妹刚洗净的身体上冒出冷汗，不停的喘息。两个人都不由自主的体会了肛
门带来的快感，括约肌颤抖，对于性欲的不安使心里更慌恐。&lt;br&gt;嘿嘿，这样把姊妹排在一起看真是令人感动。光头吴兴奋的说。&lt;br&gt;协田在旁边点头。&lt;br&gt;涂完乳膏，男人们喝着罐装啤酒。&lt;br&gt;她们是同一个女人生的，但是从阴户到阴毛的模样完全不同。&lt;br&gt;一面喝酒，一面欣赏姊妹的美丽裸体。&lt;br&gt;姊妹俩的身高大约一百六十公分，几乎分不出高低。三姊妹中最高的是优香。&lt;br&gt;你们为什么都把脸转开？&lt;br&gt;是啊，大腿根长出黑毛，变成女人后，彼此之间就很少有机会看到对方的裸
体了。这样的机会很难得的！&lt;br&gt;男人在姊妹豔丽的裸体上到处抚摸，享受她们羞涩的模样。&lt;br&gt;请不要这样……&lt;br&gt;饶了我们吧……&lt;br&gt;有趣的是，两个女人表现出来的变态美感，完全一样。&lt;br&gt;嘿嘿，丽香，怎么了？不停这样扭动屁股，是屁眼痒了吗？&lt;br&gt;啊……&lt;br&gt;吴的手指插入肛门里，丽香不由得抽搐一下，显出很苦闷的模样。&lt;br&gt;嘿嘿，你也摇屁股给我看吧。&lt;br&gt;美香也受到同样的凌辱。为逃避男人的手指，身体前倾。因此两姊妹的乳房相
碰，两人火热的呼吸几乎喷在对方的脸上。受辱的感觉越来越强烈。&lt;br&gt;啊……唔……&lt;br&gt;这种样子真好玩。&lt;br&gt;啊……姊姊……&lt;br&gt;你们用力摩擦乳房吧。&lt;br&gt;不要啊！&lt;br&gt;嘿嘿，美香，你妹妹的乳房很性感，对不对？&lt;br&gt;一定比姊姊玩过更多男人，被男人抚摸，淋到更多精液。&lt;br&gt;丽香丰满的乳房把美香可爱的小乳房压扁。那种异常的情景，使男人们的官能
陶醉到极点。两个男人一面玩弄女人，一面把火热的肉棒靠在女人的屁股上摩擦。&lt;br&gt;她们是不是想要更厉害的东西？&lt;br&gt;大概是吧？&lt;br&gt;吴一面回答，一面拿起两根硬胶至的肛门扩大棒，将一支交给协田。&lt;br&gt;啊……
啊……&lt;br&gt;两姊妹露出恐惧的表情。因为有几次的经验，知道那个东西的可怕。&lt;br&gt;来吧，吞下去！&lt;br&gt;噢……唔……&lt;br&gt;直径有五公分的肛门棒刺进雪白的屁股里。&lt;br&gt;哦？美香的屁股也能顺利进入了。&lt;br&gt;不要……不要……&lt;br&gt;肛门棒全部插入后，两个男人各自玩弄两个女人的乳房或阴户。两姊妹的哭声
逐渐加入娇媚的哼声。好像难以忍受的扭动屁股，两人的身体靠在一起时，也不再
有狼狈的感觉。&lt;br&gt;让她们接吻吧。&lt;br&gt;好极了，嘿嘿。&lt;br&gt;抓住头发，把姊妹的脸面对面靠在一起。&lt;br&gt;不……不要这样……&lt;br&gt;丽香本来抗拒的力量好像完全消失，但忽然清醒过来红着脸大叫。美香也因
过度的屈辱把牙齿咬紧。不过，还是被男人强迫把嘴合在一起。&lt;br&gt;嗯……&lt;br&gt;你们现在接吻还会难情吗？&lt;br&gt;已经这样了，就认命吧！&lt;br&gt;两个男人口口声声的用话折磨两姊妹。&lt;br&gt;嘿嘿，还不肯听话吗？&lt;br&gt;唔……&lt;br&gt;又推动肛门棒，快要进入直肠的程度。&lt;br&gt;快一点接吻！&lt;br&gt;头发也被拉的快要脱落，美丽的脸颊开始抽搐。&lt;br&gt;丽香……美香终于把嘴唇伸过去。我们接吻吧。&lt;br&gt;不……姊姊……不能……&lt;br&gt;可是……没有办法呀……&lt;br&gt;协田和吴都露出淫笑看着两姊妹。使他们感到意外的，比较保守的美香反而更
积极，贪玩而开放的丽香，反而坚持不肯和姊姊接吻。&lt;br&gt;姊姊……不要……&lt;br&gt;厌恶感使丽香的眉头痉挛，摆头躲开姊姊的亲吻。可是肛门受到更强烈的凌辱
，湿淋淋的阴户也受到男人的手指挖弄，使丽香的反抗逐渐减弱。一面啜泣，一面
接受姊姊的吻。在姊妹的双唇互相摩擦一阵后，吐出甜美的哼声，美香的嘴唇首先
松弛，吐出粉红色的舌尖。&lt;br&gt;啊……不要……&lt;br&gt;丽香知道姊姊要把舌头伸过来，不由得感到慌张。&lt;br&gt;姊姊……为什么……这样不可以……&lt;br&gt;姊姊是丽香和优香理想中的女性，也是绝对的存在。这样的美香居然要求禁忌
的亲吻，难怪丽香会感到狼狈。&lt;br&gt;两个男人仍旧一人一个的玩弄两姊妹的屁股，同时瞪大眼睛观察姊妹的反应。
丽香终于接受姊姊的舌尖。美香发出兴奋的哼声，发出啾啾的声音使舌尖进进
出出。&lt;br&gt;啊……丽香……&lt;br&gt;姊姊！&lt;br&gt;丽香也开始用舌头缠绕姊姊的舌尖，进进出出，互相吸吮，感到彼此的唾液融
化在一起。丽香忍不住把丰满的乳房压在姊姊的乳房上揉搓。&lt;br&gt;我喜欢……美香用甜美的声音悄悄说。&lt;br&gt;啊……姊姊……丽香的脸颊更红润。&lt;br&gt;不久随着淫靡的啜泣声，两人开始热吻，同时狂热的互相摩擦裸体。&lt;br&gt;哟，真是热情。&lt;br&gt;协田好像引起欲火，在女人汗淋淋的身上不停的吻，巨汉吴的手指也插入丽香
的阴户挖弄。&lt;br&gt;嘿嘿，已经有性感了。&lt;br&gt;淫洞里的嫩肉强烈的收缩，紧紧缠绕着男人的手指。&lt;br&gt;变态的魔力使姊妹陶醉，同时前后的肉洞受到挖弄，姊妹的呼吸越来越急促。&lt;br&gt;要更热烈的吻。彼此要喝下对方的口水。协田发出命令。&lt;br&gt;丽香皱起眉头。可是美香用舌腹带</content></item></essay>