<essay><item><title>女运动员的特殊训练</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;近年在世界女子体坛上，一直最惹人关注的，就是网球坛上，一波又一波的美女。&lt;br&gt;不过，其实还一个项目是值得注意的…。&lt;br&gt;这就是游泳！美国在短跑上，被异军突起的加勒比海势力超越，而之前更在游泳项目上受到澳洲的紧追，而以近年的成积计算，女子组的成积就更加优越。&lt;br&gt;事实上，澳洲在游泳项目上的成积是有目共睹的，有之前的天才科比、四乘一百大胜美国之征、琼丝一人独三金等。&lt;br&gt;澳洲的能力连带帮助了中国的发展…。&lt;br&gt;僱用了澳洲教练的中国队，成积也大幅提升。&lt;br&gt;不过，游泳项目上飞黄滕达的澳洲，前两年才爆出大丑闻–原来教练们经常淫辱运动员！很多人都这么表面的看这回事，其实这正正是训练的一环拉，不然，澳洲怎会有这么好的成积？这其实是个很科学的方法，透过性爱的刺激，是可以激发起个人的潜能的（当然，也是一种有效的放松）！更奇怪的是，成积就好像和开放程度有关。&lt;br&gt;所以澳洲不论对男女，都进行了这种训练（对，男的就是那种对菊花的开发…。）&lt;br&gt;这一天，琼丝又和教练进行另类的训练了∼其实澳洲的另类训练也有很多，今次就是摔跤。&lt;br&gt;和正式的摔跤比赛不同，她只穿了比坚尼，教练则只穿了泳裤！看上去好像不怎么认真…。&lt;br&gt;对，因为科学研究指出，一个人太紧张，反而会限制了肌肉的发挥∼而且有研究显示，和教练的关系培养得好，也可以让成积更进一步（古希腊底比斯的同志军团就是一例）！其实也是因为这类训练，是让运动员放松，教练不好太严苛，才让一班男生以为教练在以权谋私，哈哈！说回他们的训练，场地都有软胶舖地，双方都穿了护肘、护膝，还蛮可爱的呢。&lt;br&gt;他们紮下马的，双手握着对方的手，向前撑着，比试马上要开始了…。&lt;br&gt;一…。&lt;br&gt;二…。&lt;br&gt;三！教练叫着，琼丝想先发制人的压去，那知教练晃身一御，她就跌倒在地上∼嘻嘻∼运动员就是运动员，琼丝不像一般女孩子，马上就哭起来，反而立即起身扑向教练∼她蛮牛的冲过去，结果…。&lt;br&gt;当然是被教练闪开拉。&lt;br&gt;之后她学乖了，不扑过去了，就和教练撑着的。&lt;br&gt;但是教练却瞄着她的脚，轻轻一下的，便把她扫低了。&lt;br&gt;她还死心不息，这次她把脚分很开的，却又被教练一下勾脚，弄得她整个跪了下来∼她吸一啖气的，起身便跑去教练那边，想用扫脚这招…。&lt;br&gt;呀…。&lt;br&gt;怎么不行的？！她的在教练脚上怎么用力，教练还是不动∼于是她就把腿，伸到教练两腿间，想用勾脚那招，这下教练可乐了！为了更大效的，她的身便完全压在教练身上…。&lt;br&gt;娇嫩的肌肤紧贴着胸膛、肚子，美腿用力勾着自己的腿，谁都会多享受一下拉∼呀、呀∼的叫声在耳边响起，她身体更用力得在身上磨擦呢！教练把脚轻轻的向后拉，她便失重心的，再次跌到地上…。&lt;br&gt;教练乘她跌下来，立即横身躺下，捉住她的手、压在她身上，用地上技把她锁住！怎样，还不投降？不∼她嘻笑的答，同时开始想方法争脱起来…。&lt;br&gt;她的双手被教练捉在背后，唯有用脚的移动；但教练就是压在她上身，她怎都用不到力了…。&lt;br&gt;压着充满活力的身体，感受到炽热的体温，加上汗水，让感觉上更加紧贴、琼丝看上去更加抚媚呢∼她越动教练便缠得越紧，身体磨擦便越厉害…。&lt;br&gt;但她就是不停反抗！果然，啊∼教练一不留神，就给她的手甩掉了∼她的手不去撑起身、不去扯开教练的手，却伸到他跨下…。&lt;br&gt;呀！琼丝掐了他蛋蛋一下，教练便立即弹了起身！哈，我逃掉了拉，问天问地捉不到，哈哈哈∼她还顽皮的做鬼脸呢∼笨蛋！你都不守规则，是想惩罚吗？！怕你甚么？放马过来吧！琼丝回答得那么直接，那他也没甚么好怕了！他想去捉住琼丝，但琼丝却跑开了…。&lt;br&gt;他们就你追、我躲的玩了好几分钟，他才捉到琼丝∼他捉到琼丝的手，就一下把她拉到怀中，双手便抓在奶子上了！哈哈，今次有得你受了！教练在她耳边说，同时，双手已经在玩小奶子，琼丝却已啊∼呀∼啊∼的叫起来了∼见她都这个样子了，教练也不客气拉，解开她的比坚尼，扶她躺下来了…。&lt;br&gt;见到琼丝赤裸的下身，教练便急不及待，劈开她的腿、一头就堆进去了∼一伸舌的往阴户舔、一时又啜啜啜的狂吸，已经搞到琼丝很爽了！还不只，他还一手撑开阴户，不断狂舔，呀∼啊啊…。&lt;br&gt;弄得琼丝一阵晕眩了…。&lt;br&gt;过了几秒，又换另一种感觉了，好像有东西在磨着阴户∼她一打开眼，啊，原来是教练的肉棒！教练淫淫的对她说：想要了吗？来吧∼她点着头的说。&lt;br&gt;教练却没立即插入，反而托起了琼丝双脚，叫着：拿着它∼，琼丝便乖乖的照做∼琼丝捉住脚踝，这样整个屁股、阴户都暴露出来了！这时，教练才慢调施理的，把鸡巴插进去，慢慢的抽插起来…。&lt;br&gt;鸡巴插进去，就像被一股暖流包围着，舒服无比呢∼噢，我的天…。&lt;br&gt;琼丝也已经有感觉了！教练的鸡巴在西方，不算大也不算小，但琼丝的姿势，却让他更能深入呢∼他只是轻轻摇着腰支，鸡巴插进体内，感觉就如直达心肺之间，便搞得琼丝脸红耳热了…。&lt;br&gt;好舒服吗？教练问着，琼丝盈望着他的，点一点头，马上又吞一吞口水了！见她这么享受，教练的心不禁得意起来∼他一边轻轻抽插，一边也不浪费琼丝的美腿，手就摸上去了…。&lt;br&gt;琼丝的腿不只有弹性，而且还有运动员的炽热体温，真的摸上去便想放手∼啊∼啊…。&lt;br&gt;琼丝又叫了起来，他望过去，只见琼丝已经闭上眼，甜甜的享受抽插了！这一下，又让教练更加心动了，要尽身体的力量回报她…。&lt;br&gt;他捉住脚踝上的手，身体压着琼丝的，开始要轰炸了∼啪啪啪啪∼他狂摆着腰，不停撞到屁股上，鸡巴不断捅进去！抽插突然加速，摩达般不停深入体内，每下都好像顶上心口的，啊啊啊啊∼的，她连话都说不来了…。&lt;br&gt;就在琼丝爽到一半时，他又把琼丝的左脚，也放到右边，自己就躺了下来的，侧身的抽插着琼丝∼琼丝任由他摆布的，只要他不离开…。&lt;br&gt;他从后的抽插，手却抓着琼丝的奶子，不断的搓∼粗犷的手，在小小的奶子上，不停轻轻搓弄，琼丝觉得好温柔啊！她捉住那粗犷的手，享受的回望着教练，释放着想多点的讯息…。&lt;br&gt;教练当然看得出，他另一手抚着琼丝的头，嘴便立即吻上去，来过深深的吻；下身就更大力的摆动，鸡巴一下下的，捅入她的体内、猛烈的抽插起来∼他们一边吻着、一边继续抽插，不停进进出出，进攻着琼丝阴户，已经快感不断了∼教练不让她有喘息机会，疯狂摆动着腰，啪啪啪啪∼的，不停撞向琼丝，把鸡巴捅得尽深…。&lt;br&gt;琼丝受不了拉，她胀红着脸，嘿…。&lt;br&gt;嘿…。&lt;br&gt;的大吸着气，全身颤动起来∼琼丝一直喘着气，才慢慢平伏过来…。&lt;br&gt;可以再来了吗？教练却这样的问，同时微微摆腰，轻轻的抽插∼啊，对啦，教练还未爽过呢！呀∼琼丝吞一吞口水，便兴夺的点着头…。&lt;br&gt;好，乖孩子坐起来吧∼他抱住琼丝肚子，躺正了身，琼丝便坐了在他上面，他还吩咐道：你转过来吧，我想看到你∼琼丝听到又甜了一甜的，乖乖的转过身来∼你想我来还是你自己来？教练问着，琼丝有点害羞的没有回答，但她脚踝已撑着地的，准傋开始了…。&lt;br&gt;呀呀呀呀∼琼丝突然猛叫起来，原来教练早她一步，极速的摆腰往上顶，鸡巴不断插进她体内了！这样的蹲，体重都集中的坐下去了，每下都往鸡巴的撞，舒服极了∼鸡巴每下直撞入深处，琼丝也被干到全身骚软了…。&lt;br&gt;教练突然停了一停，琼丝莫名奇妙的望着他，禁不住就摇起小腰来…。&lt;br&gt;你还想要吗？教练问着，琼丝满脸哀求的点着头，他才肯慢慢的抽插起来∼教练就是想看，她想要的样子！鸡巴不停捅进琼丝阴户，啪啪啪啪∼的，插得琼丝七上八下，呀呀呀呀∼的叫起来，口水都流到教练胸口了…。&lt;br&gt;琼丝叫得越来越猛，看来又要高潮了！教练便立即坐起身，一边用力晃着腰，让鸡巴继续深入她身体；一边把她深深的抱入怀内…。&lt;br&gt;在肉棒进进出出下，琼丝全身打着颤，反一反眼的，就在教练怀中高潮了∼看着琼丝高潮后，几次可爱的抖震、通红的脸蛋、脸上的汗水、迷糊的眼神，都让教练更想干她呢！于是他没停下来，抱着她、侧躺着的，便继续的抽插∼咿咿咿…。&lt;br&gt;是因为高潮后特别敏感吧，琼丝整个娇羞了起来，真是另一番风味呢…。&lt;br&gt;即使打侧了，琼丝还是保持着骑他的姿势…。&lt;br&gt;或者该说是钳着他！他们在汗水中紧贴着身，感受着对方的体温∼琼丝永远都这样温暖，不管身体还是肉棒，总是给股暖流包围着似的…。&lt;br&gt;他一边伸手摸着结实的屁股，一边抽插着紧致的阴户，简直是双重享受呢！他捉着屁股的，把琼丝压过来，一下下的干下去，深入她体内，干得琼丝呀∼呀∼呀…。&lt;br&gt;舒服的叫了∼被琼丝炽热的驱体紧缠着，不只身体上的舒服，还觉得自己年轻了几分呢∼琼丝一直含笑的望着教练，随着抽插的浪叫，有时又吞吞口水、咬着嘴唇的，可爱极了…。&lt;br&gt;教练也不禁抚着她的头，更卖力的干她！他抱紧琼丝的屁股，不停摇摆着腰，往琼丝体内的挺∼教练突然呀∼的叫了一下，琼丝随即感到体内射出一股暖流…。&lt;br&gt;终于在琼丝体内射了！虽然这次没给琼丝干出高潮，但还是蛮舒服的…。&lt;br&gt;她继续黏着教练，不让教练离开；教练也不愿离开，这么有活力的身体，于是他就抱着琼丝的，一起睡了∼运动员和教练同床共枕，早已是澳洲泳队的惯例了。&lt;br&gt;其实这些运动员在十岁左右，就开始跟教练了，在国中、高中时每天也要相处半日了，还不计甚么寒暑训练营呢；等到成长了，成了职业运动员，就更是日日一起生活…。&lt;br&gt;教练就像她们的老爸，从小小的时候便开始照顾她们∼她们从小便惯着黏教练，而那些教练，长期都留在训练中心，每日都对着青春的肉体，一来自己也有需求，二来也很容易下手∼其中一些长成大了就交男友，不再理教练；一些交了男友，对教练还很孝顺；一些根本就离不开和教练的关系…。&lt;br&gt;</content></item></essay>