<essay><item><title>我不能说的秘密(2)</title><author>床上伴侣</author><content>天哪！我头脑中一阵阵昏眩，眼睛也睁不开了，平生第一次被人用嘴含入鸡巴，而吃我鸡巴的人，还是我严厉的班主任。&lt;br&gt;张老师的嘴里又热又紧，我勉强支开眼睛，想见一见这些我平日中常常想象梦见的画面。&lt;br&gt;映入眼帘的是一个大人，一个成熟的女人，她此时正当着满屋子人的面，把我的小鸡巴含入嘴里，这种神奇般画面，让谁也不敢想象。&lt;br&gt;何曾受过这种刺激的我，只感小鸡涨的不行，鸡巴头又酸又痒，一泼憋了许久的热尿就再也忍不住，直泻而出。&lt;br&gt;说实话，最近因为跟小静发生了关系，并沈迷其中，我们二人便无时无刻不制造机会玩耍，就在中午的时候，我们在班级里还打了飞机。&lt;br&gt;天天如此，饶是我年轻力壮、血气方刚，也有点承受不了，平日里射出来的水比精还要多，我的精液消耗可想而知，而今次我真是因为喝水太多无从发泄憋的难受，射出来的与平日的又有不同，却不是白浊的混合物，乃是黄色的，是真真正正的骚尿。&lt;br&gt;突如其来的劲尿，把张老师吓了一跳，紧接着直冲嗓眼，大嘴里也装不下了，冲出嘴外，沿着老师的嘴角一直流到她的白衬衫之上，尿液又黄又骚，很快满布房间，马上就瞒不住人了。&lt;br&gt;「咳咳！」张老师被呛的两眼直翻，但很快反应了过来，飞快的吐了嘴中还没咽下的尿液，大怒道：「哎呀，你怎么真尿出来了，都尿我身上了，快给我出去。」说罢就抓着我快跑出教研室。&lt;br&gt;出了教研室，张老师生气的把我拽到楼上的女厕所，简单的漱口自后，确定四下无人之后，便强行脱了我的衣裤，把我按躺在底下，又脱下自己的丝袜，拿大屁股坐在我胸前。&lt;br&gt;我依然不知道她要干啥，但尿了张老师一嘴，知道她非常生气，必定不会轻饶了我，被吓得不敢吭声。&lt;br&gt;张老师见我听话，还算满意，皱眉道：「小兔崽子，竟然给我撒尿，真是太骚了，可呛死我了！」我没想到老师会说出这种话来，心中不知道在想什么，乱成一团。&lt;br&gt;她见我还不动声，突然拿起刚脱下的丝袜来塞我的嘴。&lt;br&gt;我吓一跳，以为她要杀人灭口！死命的挣紮起来，奈何一个中年女人的力量不是瘦弱的我能抗衡的，再加上她那个如千斤坠般的的大屁股，那是何等的重量。&lt;br&gt;看到屁股，我突然降低了挣紮的力度。&lt;br&gt;原来张老师的裙内居然风骚的根本没有穿内裤，那片密密麻麻的黑茸毛吸引了我的全部注意。&lt;br&gt;那种感觉是震撼的，与平时里影碟中常见的光板无毛的欧美女人大大不同，我胯下的小鸡巴又一次胀大起来。&lt;br&gt;张老师看我不挣紮也不闹了，顺着我的目光，她一下就明白了我是在看她的逼，便突然改变主意不再用丝袜塞我的嘴，对我道：「喜欢看吧，看过你妈的吗？」我舔了下干的冒气的嘴唇，无意识的道：「恩，喜欢，比外国女人的好看！」张老师眼睛一亮，乐道：「哦！还看过黄碟。&lt;br&gt;那没看过老师的吧！」我呆呆的道：「没看过。」&lt;br&gt;张老师又道：「那想仔细看看吗？」我害怕，不知道张老师是真让我看，还是又生气了，也不知道说什么好，怎么回答，但内心是很想看的，在张老师背后的兴奋的小鸡巴跳的一下下的，带得我自己亦不自觉的扭动了起来。&lt;br&gt;张老师好像感觉到了我的挺动，转头看了一眼我的下体，便用一只手探后抓住了我的鸡巴。&lt;br&gt;我顿时全身再次紧绷，刚才在教研室里当着众人的面，张老师给我口交的场景又再现脑中，而我又偏偏是尿了她一嘴一脸的黄尿。&lt;br&gt;想到这里，我的小鸡巴居然不争气的「扑扑」的射出精来，那感觉比自己平时与小静要爽快的多，仿佛灵魂出窍一般。&lt;br&gt;射完精的我，全身疲惫，再无一点力气，动也不想再动。&lt;br&gt;张老师看我终于射出精了，眼中显出炙热无比的光芒，放了我瘫软的小鸡巴，舔干了她手中被喷溅到的精液，津津有味的搅拌着舌头，那样子像是一头发情的母兽，而后更是改为双手提住我瘫软的头部，拿她的黑森林凑了过来。&lt;br&gt;这会我看清楚了，老师的黑森林下是夹在俩片黑黑的大肉片中的一条长长的红缝。&lt;br&gt;跟影碟中的又有不同，离得近了，更能从中闻到味道，是一种淡淡酸臭，虽然不好闻，但却也不是不能接受。&lt;br&gt;张老师的两片如同蝴蝶翅膀般的骚逼瓣上全是粘稠的津液，湿湿的整的我满嘴满鼻都是，很是难受。&lt;br&gt;她近似疯狂的拿着她那粘粘的大逼，上下不停的蹭着我的口鼻，几乎弄得我要呼吸不了，我惊恐的不停的大叫道：「没气了，没气了……」心中又冒出她要杀人灭口的可怕想法。&lt;br&gt;「爽！太爽了，哦，哦，哦……」张老师却反而加大磨蹭我口鼻的力度与力量，并且失声大叫起来，全然不顾我的死活。&lt;br&gt;利用她骚逼往下滑到我嘴上的时间，我可以透过她泛着尿渍的白衬衫，看见她此时正紧闭着双目，满脸桃红，一脸兴奋的陶醉其中，显然是女人快要到高潮的样子。&lt;br&gt;「啊……」伴随着一声捂着大嘴，压抑的吟叫。&lt;br&gt;张老师的骚逼里竟然射出了一股股的骚水，接着便是白色的液体。&lt;br&gt;毫无躲避能力，也反抗不了的我，被她呲的满脸都是，当然不可避免的也被它冲入我的嘴中。&lt;br&gt;「咳咳！」我也被呛的咳嗽起来，不断往外呕着张老师喷射出来，可能也是尿液的骚水。&lt;br&gt;别说老师的尿与我的又不同，不光是颜色上面的，而且从味道上来讲，也不是骚味，而是竟然莫名其妙的，像农夫山泉一样，有点甜甜的。&lt;br&gt;张老师尿完后，一屁股坐到我胸口上，压得我又是一阵闭气，害得我险些晕眩过去。&lt;br&gt;「没出息的玩意。&lt;br&gt;刚才你尿了老师满嘴都是，还喝了不少，现在老师还回来，味道怎么样啊？」张老师很快收了刚才的媚态，依旧是骑在我身上，恶狠狠的对我说。&lt;br&gt;接着又补充道：「记得不准和别人说，你要是敢告诉别人这些，我不光要公开你喝了我的尿，还要说出你和小静在课堂上干的好事，让你一辈子擡不起头做人，学校也会开除你，而你说我碰你的事，则没有大人会相信一个在课堂上强迫同桌给你揉鸡巴的坏学生，包括你的父母，你知道吗？」我当然不会与别人说，我不敢，很害怕，而且正如张老师说的，怕说了也没人会相信。&lt;br&gt;「啪！」张老师看我没答应，突然给了我一巴掌。&lt;br&gt;我突然被打，「哇」的一声大哭起来，张老师又举手要打，并同时喝道：「再哭，揍死你！」我忙禁声，不敢再哭，憋憋屈屈的梗咽着。&lt;br&gt;张老师看我听话，突然低下头，亲了我嘴，还拿舌头伸进我的嘴中搅拌。&lt;br&gt;我被吓傻了，只知道接下来我身下的小鸡巴又硬了，又尿了一泼尿。&lt;br&gt;那晚我被带到张老师家补习，她给我做了饭，给我洗了衣服，洗了澡，很晚才让我父母接回家。&lt;br&gt;当然，其中她又亲了我的小鸡巴，她又再用她的大黑逼来蹭我，最后更是还让我插了她的逼，夺走了我的第一次。&lt;br&gt;我又射了，却不知是白尿还是黄尿。&lt;br&gt;后来我才知道，张老师45岁了，有一个儿子，离婚了，给男方抚养。&lt;br&gt;从那以后，张老师就经常给我单独补习，当然内容都是香豔的，每次都让我尿了又尿。&lt;br&gt;我们也会操逼，只是她嫌我的鸡巴太小没感觉，便要求我插她的屁眼，不过也会有把她操的舒服的时候，那样她高兴了，就会要求来给我舔屁眼。&lt;br&gt;舔屁眼是张老师的最爱，不论是逼着我舔她的，还是她要舔我的。&lt;br&gt;而我最怕的就是她要我舔她的屁眼，运气好时，她那里面没有味道，还算刺激，但也要累的舌头酸软，运气差了，就臭到你想吐，但我其实是喜欢被舔的，那感觉则又与被舔鸡巴另当别论，感觉好似你浑身上下只有一点，就是屁眼，是钻心的痒，钻心的酥，钻心的麻。&lt;br&gt;即便是这样，我的学习成绩还是有了显著的提高，因为每次考试前，她都会给我考试的试卷教我先做好一遍。&lt;br&gt;渐渐的，我与老师的关系越来越亲密。&lt;br&gt;私下里，张老师开始让我叫她妈妈，并从此向我展现另一个我完全不知道的张老师，因为我也发现了一个张老师的秘密。&lt;br&gt;与我隔壁的隔壁哥的隔壁，同排中有个小男生，他是我们个子最矮的男生，平时戴一副高度近视的大啤酒瓶底眼睛，迷迷糊糊的样子，谁见了都要讨厌，而且据说他还有点口臭。&lt;br&gt;星期五的一天，也是与往常同样的课程安排，先是体育课，然后是张老师的2节自习课，然后便放学。&lt;br&gt;我因为近来生病，在家里养了几天，与张老师的性事自然也中断了几天，很是想那事，蠢蠢欲动的便在体育课的中途偷跑去找她泻火。&lt;br&gt;不想到了教研室张老师并不在那里，很是失望，又实在无心上体育，索性就像回教室看小说打飞机。&lt;br&gt;我们班的教室在三楼的最北边，因为进屋的门靠着厕所，便在张老师的提议下把讲台搬到了后门，平时我们进出的前门也变了后门，这样老师的讲台便在教室的最里面，很是隐蔽。&lt;br&gt;瞅准四下无人，我走到走廊最里面班级的后门，刚要掏兜拿张老师特意配给我与她平日里在班级偷情的钥匙开门，便发现这门上现下并无铁锁，心中一动，可能张老师正在里面自己玩她的自慰棒。&lt;br&gt;于是我轻轻的、慢慢的推动后门，想一点点的挤进去，可偏是推不动，从门缝里一瞧，原来是被里面用桌子档上了，这时教室里传来「叭叭」的舔趾声，接着更是有低沈的呻吟，那是张老师的呻吟，我十分确定，想着屋子里的淫绯场面，我胯下的小鸡巴立时硬挺了起来。&lt;br&gt;我没有再继续推动后门，怕惊醒了，那样我就没有机会上演偷窥熟女自慰的好戏了，而是又缓步走向前门，小静是班里每天来的最早的同学，她自然有班级的钥匙，所以我们很早便有了在体育课溜回教室玩耍的习惯，我拿着另一把自己配好的前门钥匙，开了锁。&lt;br&gt;再重复先前的动作，一路做贼一样，两步一顿，摄手摄脚的走上讲台，因为穿的是胶鞋，走路很轻，加之我特别小心，并没有声音。&lt;br&gt;反而是那肉舔肉的声音与呻吟声随着我心脏的跳动，越来越大。&lt;br&gt;可谁想，待我终于贴上讲台找好角度，映入眼帘的居然是蹲在地上的李伟在舔弄讲台下方的布帘。&lt;br&gt;李伟是个大近视，他此时摘了眼镜，正全心全意的舔着布帘，那会知道我的存在。&lt;br&gt;讲台下方从布帘中不时又发出声音，那里面有人，而且是……是张老师，我的头嗡了一下，很受打击，张老师跟李伟……正在这时，李伟突然擡起头吸了一口气。&lt;br&gt;我清楚的看见，他刚才拿头部全挡住布帘中间有一个不大不小的洞，那洞里面是一圈带褶皱的肉洞，黑黑的形似菊花，此时它正沾满这张伟的唾液，我很清楚，那是张老师的大屁眼。&lt;br&gt;「啊！」李伟恐怖的大叫了一声，随即竟然哭了出来。&lt;br&gt;而离开舌头的攻击，暴露在冷气之中，张老师沾满口水的屁眼则强烈的收缩着。&lt;br&gt;「小点声，要死啊！快继续舔，不要停……」张老师强烈的扭动着不安分的大屁股。&lt;br&gt;丈蓝色桌布下两个大桃瓣形状清晰可见。&lt;br&gt;面对这种突发情况，我立时也蒙了，不知道该如何是好。&lt;br&gt;李伟的哭声渐大，张老师不明所以，从讲台下撅着光溜溜的大屁爬了出来，当看见我的一刹那，我从她眼中读出了一种莫名的兴奋与欲望！「儿子，大鸡巴儿子，你会怪妈妈吗？」张老师满脸绯红的舔了舔自己的嘴唇道。&lt;br&gt;李伟被张老师的话惊的忘记了哭泣，终于认出了我，不可思议的望着我。&lt;br&gt;我则内心很是矛盾，一直以为张老师只是和我一个人好，是我一个人的，没想到她还与班里的其他男生好，而另一方，又不禁觉得刺激，张老师比起色情小说与影碟中的淫娃荡妇亦不逞多让，一种变态的快感油然而生，我胯下的小鸡巴不由自主的立了起来，张老师看到我短裤下支起的帐篷，好像是猜透了我矛盾的内心，便撅跪着爬过来，隔着厚厚的短裤来舔我鸡巴。&lt;br&gt;我短裤里的鸡巴立时又涨大了几分，再也忍不住她的挑逗，也恨她竟然在别人面前讽刺我的小鸡巴，我清楚的知道我可怜的只有15，6公分的小鸡巴，比起色情小说与影碟中的动轨就20多公分的大鸡巴是多么的渺小，我掏出鸡巴，把它狠狠的插入了张老师的嘴里，使劲的用力杵动，一直到她喉咙的最深最热处。&lt;br&gt;李伟见了我鸡巴的一刻，情不自禁的喃喃道：「好大啊！」我大气，怒道：「李伟你欠揍啊！」把他吓的噤若寒蝉。&lt;br&gt;张老师知道我的心结，她不止一次的开导我，说我的鸡巴已经是很大的了，可我知道她是安慰我，从来都不信。&lt;br&gt;今天有了这好机会，于是她忙吐出我的鸡巴，转头对李伟道：「别怕，没事的，这是我跟你说过的大儿子，你把裤子脱了！」我莫名其妙的望着张老师，李伟却面色沈稳，心中早定，痛快的脱了他的校服长裤。&lt;br&gt;我清楚的看见他胯间一个蚕蛹大小的小白雀，不禁大笑了起来。&lt;br&gt;一股没由来的自豪感从心中升起，比起李伟的家当，我的可真是大到不行了！「嘘！快别得意了。」张老师制止我的笑，「这会你相信我没骗你了吧！」说罢又抓住我的鸡巴卖力的吞吐起来，又撅高了自己的大腚，朝李伟招收示意。&lt;br&gt;李伟想是与她玩的久了，很有默契，知道张老师想要什么，犹豫了片刻终是转了个弯，来到张老师的屁股后面，又重新蹲好舔起她的臭屁眼来。&lt;br&gt;看着眼前这个淫绯的画面，加之鸡巴被舔的爽快，许久未射的我，没几下就放了子弹。&lt;br&gt;张老师被我一滴不漏的全射进喉咙深处。&lt;br&gt;猛的推开我，一屁股坐在地上一边猛呕着，一边拿手狠狠指着我。&lt;br&gt;我知道有点过分，心理也很害怕。&lt;br&gt;一会功夫张老师呕完了，大嗔道：「你个小王八蛋，总是这样，差点没呛死我！」我忙道：「大屁眼妈妈，对不起！好久没射了，太激动，控制不住了。」大屁眼妈妈，是张老师自己让我叫她外号，她说每次听有人这样叫她，她就浑身酥麻，骚逼淌水。&lt;br&gt;张老师白了我一眼，果然转怒为喜道：「大儿子，妈裹的你舒服吧！」「嗯，太舒服了！」我忙又一脸真诚的答道。&lt;br&gt;「好儿子，还有更舒服的那，要不要试一试！」显然欲求未满的张老师又问道。&lt;br&gt;我道：「怎么个舒服法！要操屁眼吗？」张老师神秘一笑，也不答我，转头往讲台底下钻去，我看李伟则一脸期待的盼望着。&lt;br&gt;马上，张老师又钻了出来，这会她手上则多了一个绑在腰带两端上的褐色双头假鸡巴，和一个小盒子。&lt;br&gt;那2假鸡巴个头不大，都还没我大，大的粗细与我相当，小的就跟木棍一般，大的长不到15公分，小的也就10公分左右，而那小盒子我更是认识，明显是润滑剂，是每次张老师让我操她的屁眼时总是要抹上的。&lt;br&gt;张老师很麻利的套上那个腰带，把大头冲着自己插进她已经淫水泛滥的骚逼了，小头则冲外，涂满润滑剂，剩下的又涂在自己的大屁眼上。&lt;br&gt;看了装备妥当的张老师直盯着他，李伟突然又颇有恐慌的喊道：「不要！我不要，老师，他……」我突然也明白过来，那能戴在女人身上的双头假鸡巴是专门用来女人搞女人的，当然，影碟中也女热有拿它来搞男人，很明显李伟被张老师这么搞过，所以才害怕，他之前的满脸期待显然是以为张老师要拿它来搞我，没想到现在又是要搞他。&lt;br&gt;我捂着嘴乐起来，心道：谁让你长那么小的鸡巴，要是拿它来操张老师的无底水洞，怕是连一滴浪花都激不起来，不搞你搞谁啊，难道搞我这个能把她搞舒服的大鸡巴的！果然，张老师命令李伟转身爬下去，再拿润滑剂涂满了他与小鸡巴同样很是嫩白的小屁眼，在李伟的不断哀求下，毫不留情的趴在他幼小的身躯上，拿假鸡巴贯穿了他的菊花小洞，一边操一边还道：「别叫，不然我用我里面那头大的插你，操死你！」张老师这招很管用，李伟立时就不再叫苦连篇了，改为哼哼唧唧的呻吟，看他那样子，也不是完全的痛苦，似乎有那么一点受用！被插屁眼的感觉，我还没尝过，看着褐色的细棍在李伟嫩红的小屁眼中翻进翻出，心中竟然有了那么一点点的期待，当然只是一时的欲望。&lt;br&gt;张老师一边卖力的操着李伟与自己，一边媚着双眼转头来抓我下身又已经重新胀大的大鸡巴，对我道：「大儿子，你还等什么，刺激不，快来插妈妈的大屁眼啊！」我那还挺得住，提枪挺身而上，在润滑剂的帮助下，整个大龟头顺利的挤进张老师的大屁眼中。&lt;br&gt;「快！大儿子，用力操啊！」张老师疯狂的叫了起来。&lt;br&gt;「啪啪！」我左右开弓，用力扇了张老师的两个桃形的大屁股蛋子，骂道：「骚货，闭嘴！」张老师也想起来这是在教室里，识趣的闭了嘴，改拿双手扣着身下李伟的嘴，用力的前后顶动的大腚，迎接我一波一波疯狂的冲击！因为我射了一次，虽然是操屁眼，这次也比较持久，当身下的张老师已经多次高潮后，我才刚到要发射的临界点。&lt;br&gt;就在这时候，下课的铃声偏是不合时宜的响了。&lt;br&gt;怕被人发现的我们，不得不停止战争，开始打扫战场。&lt;br&gt;在这期间，我一刻不停的揉搓着张老师有着黑黑乳晕加乳头的一双大奶，以表达我对没有射出来的强烈的不满。&lt;br&gt;在李伟充满嫉妒的瞩目下，张老师也任我施为，来表示她的歉意。&lt;br&gt;我们三人刚在各自的位置上做好，就有同学们鱼贯而入。&lt;br&gt;上了二节体育课，玩疯了的同学们都很疲劳，没人注意到我们三人眼中的春色。&lt;br&gt;到是我的同桌小静，一进来就问我道：「哎！你怎么没上体育课！是不是又……」我耍赖不承认道：「怎么没上，你不上看见我了！」小静哼道：「别以为我不知道，第二节课就溜得没影子了，又回来打飞机了吧！」「嘘！我说你小点声。&lt;br&gt;怎么，还吃我左右手的醋了！」我道。&lt;br&gt;谁知小静妩媚的望了一眼我，竟然真道：「就是啊，又怎么样，一会自习课，我要玩大鸡鸡！」我顿时无语，现在的女孩子，还真是大胆，长大了准是下一个张老师。&lt;br&gt;不一会，上课的铃音又响了，张老师宣布照常让我们睡觉。&lt;br&gt;小静心花怒放，不等多一会，一只小手已经把处在短裤里我的大鸡巴翻了出来，喜不自胜的揉捏着。&lt;br&gt;看着那与张老师不同的白嫩小手，我很有新鲜的感觉，不到片刻又忍不住了，擡头看了一眼张老师，她或许也是刚才高潮太多，把水都流干了，玩累了，此时仰躺在她讲台后方的座椅上紧闭着双目睡着了，我便大胆的抓来小静的头，把她压向我直立的大鸡巴。&lt;br&gt;小静知道我要她给我口交，也不含糊，望了四周无事，一口就吞了大半进去，在小嘴里边不断地用她的嫩舍搅拌，我爽快的伸手在她身上乱摸，一对小乳房还很稚嫩，没什么肉感，小静忽然抓着我的手，把它拽向她的下身。&lt;br&gt;经过双方的不懈努力，我终于排除万难的把手伸进她的衬裤内，拨开棉质的小内裤，死命的扣弄她冒着热气流着热水的小穴！「啊！」小静忍不住叫了一声。&lt;br&gt;不少人被惊醒了，好在没人发现我们的动作，除了张老师。&lt;br&gt;看着装模作样趴在桌上假装睡觉的我与小静，张老师突然厉声道：「王静你们同桌俩，都给我出去站着，大家都休息，就你们搞小动作。」同学们又有起来议论的，我搞不懂张老师为什么要我去罚站，但也没办法，当着全班同学的面，与小静灰溜溜的出了门。&lt;br&gt;站了没多久，满脸惊愕的王欢叫我进去，我问起有没有叫小静，答曰没有，便也只好无奈的只身一人跟他走了。&lt;br&gt;王欢是我们班的男班长，个子高高的，比我还高一头，身体也不错，球踢得很好，学习成绩在班里也名列前茅。&lt;br&gt;进屋以后，发现屋里的人又都重新进入了梦乡，只有张老师假寐着很是享受的躺在靠背椅上，待我登上讲台来到她近前，发现她竟然把裙子撸到大腿根处，好在其馀部分都藏在桌布下，要不然就要便宜了王欢。&lt;br&gt;但这样子当着学生的面也委实不雅，我忙去看王欢，发现他很不以为然，张老师又让王欢站到她右面去，与我面对面，这期间她掀开了讲台下方的桌布，我便看见不知道什么时候又跑进去的李伟，正在一脸陶醉的舔着张老师的两片黑黑的大阴唇瓣，被这场面又再刺激的我，刚刚消软的鸡巴，一下子又硬了起来。&lt;br&gt;到了我对面的王欢当然也见了这场景，却没有再多的惊讶，我突然明白，王欢也是张老师在班里的相好！究竟还有多少我不知道的秘密，我疑惑的看着张老师。&lt;br&gt;张老师不觉的有什么不妥，不知脸耻的尽力大大分开双腿，以求能得到李伟更好的舔弄，获得更多的快感，她黑逼里冒出的骚味，就连站在身旁的我也能隐约的闻到。&lt;br&gt;张老师看了王欢，又看我，笑了笑，同时伸出左右手分别抓住我们短裤外挺立着的大鸡巴的轮廓。&lt;br&gt;王欢那根鸡巴显然很长，看形状就能感受到，我不禁有点被人比下去了的不安，张老师玩了一会，再不满足于在外面的捕风捉影，于是伸进裤内抓住两条大蛇，开始搓揉！教室里很静，同学睡的很香，除了旋转不停的风扇响，就是李伟在张老师胯下舔动的逼肉的声音与张老师若有若无的低沈喘息与呻吟。&lt;br&gt;我与王欢二人却刻意挺着，谁也不肯服输。&lt;br&gt;还是张老师率先投降了，她激动的拽出王欢的鸡巴，侧头舔了上去，不一会王欢胯下的那根长细棍便被舔弄的布满了晶莹的口水。&lt;br&gt;对，没错，是一跟细长的棍，王欢的鸡巴很长，足有16，78，比我的还要略长，只可惜细了点，与刚刚张老师还拿来操现在正在她胯下给她舔逼的李伟屁眼时，用的那根10公分的小细棍也差不多粗细，把这些看在眼里，我颇有松了一口气的感觉，整体比来，还是差了我点！张老师把王欢的整条鸡巴吐入口中，用力裹着，同时左手也没停止对我的大鸡巴的蹂躏。&lt;br&gt;王欢很是得意的挺着身子，张大口低低的叫了一声：「啊，真爽！」&lt;br&gt;张老师却不再满足于现在的状况，王欢的鸡巴是长，能轻而易举的就顶到她喉咙的深处，给她一种窒息的插入，可就是太细了点，让她含在嘴里一点也没有满胀的感觉，而且裹久了会感觉两侧脸颊与嘴都很酸，于是她很自然的响起了左手整跟握着的那条粗壮的大蛇，她需要的不光是凌辱，而是彻底的，一丝不挂的被征服！张老师立时吐了王欢的家夥，回过头来，把头深埋入我的胯下，紧贴着我短裤的鸡巴，像是犯了错误的小姑娘一样，眼巴巴的擡头望我，委屈道：「大鸡巴儿子，大骚屁眼妈妈要吃你的大骚鸡！」&lt;br&gt;我一下间仿佛高大了几倍，顿时一排心中的郁闷，得意的挑拨了很是气馁与不甘心的王欢，迅速的抽出自己胯下的宝刀，拿它轻甩着张老师的脸颊，道：「要吃什么，你要吃什么，大骚逼！」张老师一下情绪被点燃，夹紧了双腿，嘤咛道：「要吃大鸡巴，就要吃大鸡巴，快，用力，用力抽我……」得到鼓励，我擡高脚尖，更用力的甩动着胯下的大肉茎，一下下拍打在这个当着全班同学，在教室里被学生舔逼，还要吃学生鸡巴的人尽可夫的熟女教师。&lt;br&gt;「啪啪」的声音，不但一下下击打着张老师骚动的心房，也拍打着王欢本来骄傲的灵魂，让他顿时感到无所遁形，羞愧难当！在我面前立时矮了三分。&lt;br&gt;内心的得意，与胯下的酥麻。&lt;br&gt;这时候，我又射了，在一声响亮的包皮与脸皮的皮皮碰撞声中，喷射出的乳白色精液，把张老师弄的满脸浆糊，腥臭味也随之扬起，同一时间内，被她的大鸡巴学生拿鸡巴抽打出气，凌辱到了极点的张老师也高潮了，她死命的夹紧白花花的双腿，从骚穴中喷发出股股的津液，紧接着流下了委屈、耻辱、愤恨与罪恶的眼泪，四肢跟着不听话的抽搐起来。&lt;br&gt;爽快的我可不管张老师的异动，而是趁机把着她的正往外淌着口水的嘴角，把我还依然坚挺没有丝毫缩小的大鸡巴，搥入她的嘴里，随着她身体的抽动，一下下挺动着肉茎。&lt;br&gt;环视讲台下方的芸芸众神，这一刻，我才彻彻底底的感到，我才是这个班级的领袖，人人尊敬的张老师，这个人骚女人的统治者，征服者。&lt;br&gt;从今以后，再也不是她玩弄我，而是我要玩弄她。&lt;br&gt;同我第一次一样遭遇，被极度高潮的张老师溅了满脸尿液，并吃了大半有馀的李伟，疯狂的在张老师因为已经停止了抽动，而瘫软的双腿下，喘着粗气！目睹着刺激又屈辱的一切的王欢，刚刚也在自己拿着张老师的另一只手搓动阴茎而达到高潮喷射了张老师一身，还嚣张的溅到我少许。&lt;br&gt;我放入张老师嘴里触动的鸡巴，也渐渐疲软，缩小，四个人都浑身没了力气……从那以后，我与王欢就常常暗中较量，张老师也很乐于见到自己的学生有这种相互学习，攀比较劲，非常上进的学习态度，不时在自习中或是下课后，把我们叫在一起，一起撸我们的鸡巴，不是看谁先射，就是要比谁能把她操到潮吹，胜者会得到奖励，失败者也会得到对应的惩罚。&lt;br&gt;当然大多数的胜利者还是我，于是很多画面，都是张老师撅着大腚，跪在我的胯下，一边伸长舌头从我的屁眼、软蛋，顺着大棒，一直舔弄到龟头前端，留下一条晶莹的水线，再开始撸开我长长的包皮，细细的舔低我蘑菇头一样的大肉冠，把舌头垫在龟头下方，直到从我的马眼中喷出厚厚的精液。&lt;br&gt;而失败者王欢，这时则需要，一边跪在张老师的身后舔她的大屁眼，一边被身后的李伟舔弄，直到我发射为止…………想着这些，我不自觉的一手拿着日记本，一手撸动着下体。&lt;br&gt;</content></item></essay>