<essay><item><title>大奶女友Ｘ淫乱笔记本~~热力垒球之小依小嬿共演(3)</title><author>床上伴侣</author><content>等到他追
到了小白球、阿昌早发挥他腿哥的矫健步伐一溜烟的踏上了得分大门口的三垒垒
包上！&lt;br&gt;我说育仁这小子真不愧是队中的王牌投手、面对如此大的失分危机还能冷静
对战，回头看着从容踏上三垒的阿昌、摸摸帽缘表示敬意之后立刻回复严肃转身
面对下一棒的打者—也就是在下我！&lt;br&gt;「comeonboy~~」&lt;br&gt;我对育仁比了比手势、示意要他投中间跟我对决，育仁带着点苦笑的耸了耸
肩似乎没有要理会我的意思，依旧认真看着暗号、配合着捕手嘉农的配球，没有
意气用事的与我硬碰硬对决、更不可能玩笑话当真投红中给我打的！不过我也有
堕落到是非得要靠他放水才打得到他的球…&lt;br&gt;『WOWWWWWWW~~~』&lt;br&gt;气势惊人的这一击让看台上爆出惊呼声！不过这球虽然被我扛到、但球的落
点跟飞行距离看起来却是不太妙……&lt;br&gt;「去….死育仁算你厉害！」&lt;br&gt;育仁这球果然够水准！虽然球路被我猜测到、但碍于球威却没能飞出大墙之
外，不过稍可安慰的是飞行距离足够让三垒上的阿昌轻轻松松的散步回本垒得分
了，我勉强考上第二志愿—高飞牺牲打、总算是追回一分了！&lt;br&gt;『1:3』&lt;br&gt;话虽如此、但我一就感到不甘心站在打击区久久不肯回休息区，看着育仁一
派英雄惜英雄的拍着手套讚赏我这球打的够有威胁性、我却一点都没被称讚的感
觉…&lt;br&gt;挂了2个半局的鸭蛋总算在我跟阿昌的火力连线之下给打破了，不过依旧是
处于分数落后的不利局面。&lt;br&gt;「好球、三振出局！换边！」&lt;br&gt;靠、同学你也帮帮忙！好不容易打出些气势，没想到我还没坐热板凳、反击
的火苗这么快就被育仁给熄灭了….&lt;br&gt;比赛都打到一半了、我苦心安排的美人计似乎还不见预期成效，反倒是害我
多丢了分数、害人反害己真是急煞我了！让本来只是想随便打打的我不得不认真
起来…&lt;br&gt;「这一局开始换你来投、我来蹲捕！『三重Verlander』靠你了！」&lt;br&gt;攻守交替的空档、我把队上真正的王牌投手阿昌给推上了投手丘。&lt;br&gt;「噗…想不到你今天这么认真啊？好啦、好啦！交给我吧~~」&lt;br&gt;阿昌笑了笑接下了我手中的球、稍微活动活动一下肩膀就步上了投手丘。&lt;br&gt;换阿昌主投之后果然让T大今天首度的三上三下，虽然失血是止住了没错，
不过打击却还是相当的不给力、简直是拿育仁一点办法也没有。凭良心讲也不能
完全怪罪队友表现不好、而是这死育仁不知道是不是跟A-ROD吃了相同牌子的禁
药，除了阿昌曾出现过一之长打、其馀打线都是被完全压制的『死尸级打线』！
你看、才一会功夫又被他接连解决两位打者了！不过有人说过转机通常会随危机
之后报到、果然这时….&lt;br&gt;『TIME、比赛暂停！』&lt;br&gt;眼看这一局即将结束、天公却不作美的加大了雨势，突如其来的大雨让主审
决定先暂停比赛一小时等天候状况回稳再进行，这时没人知道这场雨竟为战局带
来了急转直下的发展…..&lt;br&gt;「来~~毛巾给你！记得湿的衣服要赶快换下千万别着凉了欧~~」&lt;br&gt;小依跟小嬿忙碌地分发毛巾给球员们，当小依发到育仁时眼神多停留了几会
、此时无声胜有声两人眼神流转间尽是浓情蜜意。&lt;br&gt;「学长~~看你今天投的这么顺、手上的伤应该不碍事吧？」&lt;br&gt;家豪稀松平常的问候让小依连忙收回了手、低着头脸蛋微微发红。但育仁却
是脸色大变一脸被人揭底的惊恐模样！育仁还没来得及反应过来、家豪却像连珠
炮一样把育仁手腕受伤的真正原因给说了出来！&lt;br&gt;「说到球技学长是没话说、不过学长的厨艺倒是差强人意了！下次我可不敢
再麻烦学长帮我切菜啦~~要是害王牌投手没法上场投球我就是队上罪人了！哈~~
」&lt;br&gt;眼见谎言穿梆，像是不敢面对小依的育仁把脸埋在毛巾里、用力皱着眉头闭
紧了双眼，而小依则是脸上一阵青一阵白、丝毫不见先前的甜美笑容…&lt;br&gt;「晤….我有说错什么？怎么育仁你的反应这么奇怪？」&lt;br&gt;家豪真的只是无心，但这无心话搓破的谎言却刚好让最不该听到的人给听见
！&lt;br&gt;「小依~~」&lt;br&gt;这时小依的表情僵硬、似乎处于完全无法思考的状况！就连发觉到不对劲的
小嬿不停地拉着衣角还是无法让她回神过来！&lt;br&gt;「对…对不起…小嬿….我想一个人冷静一下….」&lt;br&gt;小依独自一个人走到休息室一角若有所思、表情凝重不发一语。&lt;br&gt;本来应该因为战局领先而有说有笑的休息室、此时却因为育仁与小依的缘故
显得有些尴尬…&lt;br&gt;「育仁！时间还早、我跟建华去重训室加减练一下欧！」&lt;br&gt;带着点原住民腔调说话的、正是队中身材最魁武的捕手嘉农。&lt;br&gt;「嗯….」&lt;br&gt;育仁头也不抬地含糊的应了声。&lt;br&gt;「那个小嬿….如果方便的话、可以麻烦妳一起来帮我们调整一下嘛？」&lt;br&gt;直到建华提起、小嬿才想到自己是防护员的这件事！&lt;br&gt;「嗯….人家当然没问题的！」&lt;br&gt;小嬿心里虽然很想留在休息室安慰内心受伤颇深的小依、但也清楚小依现在
需要一个空间喘息与思考，于是便答应了建华的请求。&lt;br&gt;「呵呵~~那请小嬿跟我们一起去重训室看看吧？」&lt;br&gt;正打算趁休兵来消遣一下育仁的我、这时看到小嬿跟着两个男生走出休息室
？我直觉认为等等一定有好戏可看，于是我连忙跟上打算一窥究竟。&lt;br&gt;哈！运气果然是站在我这边、居然是T大当家二垒手跟捕手上钩了！也许接
触棒垒球较少的朋友会被动漫所误导以为投手主宰一切。但真正常接触棒垒球的
球友都知道、内野防线的指挥调度通常都是由二垒手所担任，(最好的例子就是
被球迷誉为『纽约之子』的洋基队队长DerekJeter)。而不但要负责带领投手、
还要身负统御全场重责大任的捕手更是被誉为球场中的指挥官！&lt;br&gt;所以不管育仁的球路有多刁钻、球种有多华丽，只要这两个守备位置出了状
况、短时间内绝对有机可趁…嘿嘿！再强的投手如果没有坚强的后盾支援也是龙
困浅滩、孤掌难鸣！我就有机会翻身啦！更何况刚透过摄影机看到育仁好像跟小
依闹别扭、对我来说这不是时来运转是什么？哈哈哈！！！&lt;br&gt;走廊尽头的重训室里头，小嬿正认真的轮流替建华与嘉农两人做着伸展操。&lt;br&gt;「对…就这样跟人家一起把身体往下压、1.2.3.4……」&lt;br&gt;指导建华跟嘉农做些简单的拉筋与伸展、对常上健身房做瑜珈的小嬿来说根
本是轻而易举的事，但小嬿与两人有了一些肢体接触之后、建华与嘉农对小嬿的
态度从原先的规矩变得轻睦蚍….&lt;br&gt;「刚刚小嬿帮我压腿的时候…胸部好像碰到我了、软绵绵的很舒服耶！」&lt;br&gt;喂….我说嘉农…这话可是有性骚扰嫌疑啊！&lt;br&gt;「这么好欧？不公平啦、我也要！」&lt;br&gt;面对建华的言语骚扰让小嬿只能看着两人尴尬傻笑！&lt;br&gt;小小的训练室因为通风不良显得有些闷热起来、让压着两人做操的小嬿开始
有些吃不消。&lt;br&gt;「呼~~你们有没有觉得好像变闷变热了耶、那….你们不介意人家脱掉球衣
吧？」&lt;br&gt;小嬿只是很单纯的恢复平时运动的习惯穿着、不过看在戴了有色眼镜的两人
眼中可不是这么回事。&lt;br&gt;「建华….你看她是不是有那个意思啊？」&lt;br&gt;嘉农看着小嬿诱人的曲线、蠢蠢欲动的请示着建华。&lt;br&gt;「不晓得….不如我来试探看看！」&lt;br&gt;建华果然是队上最油条的老球皮、当下就想到了方法来探女友的底。&lt;br&gt;「你们每天都做这么多的训练欧？真是辛苦呢、难怪手臂肌肉练的这么壮呢
！」&lt;br&gt;小嬿无心顺口而出的讚美，给了建华一个大做文章的机会。&lt;br&gt;「何只手臂…小嬿想不想摸一下垒球队第一猛男嘉农的胸肌啊？刚好现在妳
男朋友人不在、机会难得欧？」&lt;br&gt;建华哄着小嬿跟嘉农作更亲密的肢体接触肯定是别有用心！&lt;br&gt;「唉呀…真…真的可以嘛？」&lt;br&gt;被建华灌着迷魂汤的小嬿、半推半就的把手搭上了嘉农发达的胸肌之上。&lt;br&gt;「哇~~真的很结实….真的好MAN欧…哇啊…..」&lt;br&gt;嘉农故意跳动了一下胸肌、让小嬿可是脸红心跳、一颗芳心如小鹿般乱撞。&lt;br&gt;「往下一点、我还有更硬的…小嬿想不想摸看看？」&lt;br&gt;这时嘉农冷不防的抓住小嬿的手、并拉着她一路往下探！&lt;br&gt;「不可以啦~~嘉农你好坏欧…怎么可以要人家摸你那…」&lt;br&gt;喜孜孜玩起猛男秀的小嬿、没注意到此时已被两人左右团团包围住了…&lt;br&gt;「嘉农是要妳摸他的腹肌、小嬿妳刚刚想到哪里去了啊？」&lt;br&gt;这两人像是套好招的一搭一唱、弄得小嬿秀颊绯红、春情萌发。&lt;br&gt;「讨….讨厌….人家才没有像你说的那么色…..人家要生气了欧….」&lt;br&gt;小嬿直到现在才发觉气氛不对劲、却已经为时已晚了！&lt;br&gt;「刚刚都让满足妳摸猛男的愿望了、那…现在该换满足我们了吧？」&lt;br&gt;建华全身紧贴着小嬿的美背磨蹭、嘉农则依然抓着小嬿的双手不放。&lt;br&gt;「你….你们不可以乱….乱来呀….」&lt;br&gt;小嬿本来以为建华只是开开玩笑、嘴巴上吃吃豆腐罢了，没料到他们看起来
居然是认真的！吓的硬是挣脱嘉农的束缚、双手死命抱住胸前不放！&lt;br&gt;「别担心…我们会很温柔的….嘻嘻嘻~~」&lt;br&gt;建华挑逗地拉着小嬿内衣的肩带、在小嬿的香肩上使劲的嗅着。&lt;br&gt;「呜呜~~人家不玩了啦！」&lt;br&gt;感觉小嬿都要被他们吓哭了！&lt;br&gt;「我们只是想帮妳按按摩…压压穴….道而已啦、别那么紧张啦！」&lt;br&gt;建华跟嘉农看似规矩的把手由小嬿身上抽离、再三保证着。&lt;br&gt;「那….只能摸摸压压….不可以乱来欧……」&lt;br&gt;小嬿浑然不知已经踏入两人所设下的圈套之中….&lt;br&gt;「当然、当然！来这边请、小嬿~~」&lt;br&gt;建华跟嘉农半哄半骗地将小嬿请到健身椅上躺下。&lt;br&gt;「晤晤….」&lt;br&gt;一开始他们是真的很安分的替小嬿按摩着身体，不过等到小嬿开始发出舒服
的呻吟进入半昏睡状态之后、两人的手也开始不安于室起来！&lt;br&gt;小嬿迷糊间感到有人似乎正在解开她的胸罩、而坚挺小屁屁上的热裤也好像
已经不知下落！&lt;br&gt;「疑…人家…人家…的衣服呢？」&lt;br&gt;小嬿想起身却被两人牢牢的压制在椅上。&lt;br&gt;「这样按摩才能按到穴道才有效果啦、」&lt;br&gt;建华淫淫的笑着回应。&lt;br&gt;力大无穷的嘉农像搓揉面团般用力揉捏着小嬿的一双丰满乳房，粉嫩的乳晕
感受到刺激而明显涨大变深，建华则是相中了小嬿多汁的蜜穴、用指腹厚重地在
性感诱人的绉折上来画着圈！被我取笑是『淫水姬』的敏感私处也没让建华失望
，涔涔的浪蜜像是小瀑布般由充血通红的阴唇间涓涓不停流出！&lt;br&gt;全身赤裸的让两个陌生猛男摸遍全身、任谁也会感到害羞，但一想到我交付
给她的『秘密任务』，让小嬿选择忍气吞声的任由他俩上下其手！不过小嬿可能
高估了自己的忍受力，尤其是被他俩攻势不断的乳房与私处传来的阵阵快感、就
怕贞洁烈女也会变成淫荡痴女！&lt;br&gt;「嗯…哼…嗯嗯…」&lt;br&gt;小嬿躺卧在万用椅上、两双大手不停地在她吹弹可破的细嫩身上游移让小嬿
发出厚重的喘息声，听在经验丰富的建华耳中、像是告诉他『我已经准备好了』
的动情讯号！&lt;br&gt;「我看妳也很想要了吧？不如就让我们满足妳欲求不满的小穴吧~~」&lt;br&gt;建华贪婪地舔了舔手中小嬿的淫水、示意让嘉农展现一下雄壮军威！&lt;br&gt;「天….天啊…..好….好粗….的肉棒……」&lt;br&gt;看到嘉农的巨大肉棒、连嚐过不算少只男根的小嬿都不禁慑服！&lt;br&gt;原住民血统的嘉农除了拥有一身粗圹刚硬的肌肉线条，绰号『5.5大口径加
农炮』果然货真价实！一管5.5公分口径的18公分巨大砲管让小嬿惊叫出声！&lt;br&gt;「一开始可能会有点不舒服、毕竟这真的有点粗、嘿嘿~~」&lt;br&gt;嘉农不怀好意的把他充血饱满的巨大龟头不停在小嬿的肉缝上磨蹭，直到沾
满了小嬿晶莹剔透的爱液，才顺利的将龟头送入了小穴之中！&lt;br&gt;「喂、嘉农别折磨人家了、快点帮人家小嬿消消火吧、嘿嘿嘿」&lt;br&gt;建华自从跟着体保生嘉农搭档之后，在各大夜店猎艳总是无所不利、不再是
过去那个只能靠小依内衣打枪的建华！两人一贯合作模式是让先让舌粲莲花的建
华灌醉目标辣妹、再让嘉农搞上看上的女孩，待女孩被嘉农的雄伟肉棒干的死去
活来，再来坐享其成、慢慢的享受女孩浸淫在高潮中强烈收缩的阴道！今天当然
也不例外…&lt;br&gt;「嗯啊…慢…慢点…天啊…真的好…好大….」&lt;br&gt;如果嘉农把他那直逼两吋宽的粗大阳具一口气插入小嬿玲珑小巧的蜜洞、那
实在太暴殄天物了，就是要一分一分的缓慢推进，欣赏女友脸上的表情由惊恐转
</content></item></essay>