<essay><item><title>色情的授课</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;作者：killman3794 　&lt;br&gt;从大清早开始怜司在肩膀上背着书包，一路往车站的方向走去。&lt;br&gt;「今天要干啥勒…。毕业已经好几天了…」&lt;br&gt;他是高中1年级的学生。三个月前，刚从春天中学毕业了。穿着高中制服的他，从外观判断，跟普通的高1学生没什么两样。不过，嘿、怜司与其他人只一个不同的地方。那就是…。&lt;br&gt;「ㄟ…」&lt;br&gt;眼前有一个20多岁的OL经过。&lt;br&gt;怜司像乐队指挥般挥舞食指，也没有风，OL美女的裙子突然地向上捲了起来。&lt;br&gt;「啊…哎呀!!」&lt;br&gt;可惜，惊慌按住裙子下摆已经晚了。唉呀，OL美女的粉红的蕾丝内裤暴露在往来的行人的视线下。&lt;br&gt;一脸通红的她变得呆不下去，逃跑似的冲向车站。&lt;br&gt;「粉红。是今天的lucky颜色!」&lt;br&gt;怜司高兴地做完这件事，又开始向前走去。&lt;br&gt;大家应该明白主角不同的地方了，他是特异功能者。就像老套的剧情一样主角发生了车祸，之后就有了特殊的能力。怜司的力量基本是心灵操控的能力，可以凭空移动物品，也可以发送意念到人的脑海里的潜意识，让潜意识的去认定一些事情并照着认定去做。&lt;br&gt;「嘿嘿…今天去车站附近的女子高中去玩吧」&lt;br&gt;怜司看着一群穿着制服女高中生量走入在车站附近的白百合女子高中。&lt;br&gt;无论怎么说这学校都是女子高中，一个男孩子而且穿了学生衣服的高中生，走进女校去还是会对学校有所影响的。&lt;br&gt;「首先是对全校的人做好思想上的认定」&lt;br&gt;怜司，开始在学校人员全体的潜意识里面，写入认定的事情。&lt;br&gt;「这个认定是最重要的工作，所以不能有丝毫的失误」&lt;br&gt;怜司一边自言自语，一边发送着特异功能。&lt;br&gt;『那么大家，在这段时间里，大家是我的玩具。今天发生无论怎样异怪的事都见怪不怪。所有发生的事情都跟平常没有两样哟。并且对于我的存在是你们绝对没有印象的。』&lt;br&gt;对学校全体的潜意识呼吁着。无论我做了什么，也不会在他们的脑海里留下任何印象的。&lt;br&gt;「好，发送完毕」&lt;br&gt;怜司向着「2-A」的教室走了进去。当然教室里面是授课当中,不过，谁也没有对他进教室的事产生疑问。每个人都能看见，不过，潜意识对他的存在是绝对没有印象的。&lt;br&gt;「恩，惠子。从54页试着读」&lt;br&gt;「是」&lt;br&gt;现在是国文的时间。带着黑框眼镜的美女老师，穿着白衬衫和黑色窄裙及肤色丝袜，是个身材不错的美人。&lt;br&gt;站起来的学生，有着黑色的长发。头上安着白的发箍，身穿白色的制服和黑色的裙子。&lt;br&gt;(喔！是清纯派的女高中生。看起来清纯可爱的姐姐。好，就从妳开始吧)&lt;br&gt;怜司走到惠子的后面，双手从背后朝着开始读教科书的惠子胸前抓去，双手放在32C的奶奶上面，缓慢地搓揉起来。&lt;br&gt;「春天是黎明。啊…变的…嗯…夏天是…喔…」&lt;br&gt;怜司缓缓地揉着惠子的胸。惠子念书的声音变得断断续续。但是即使这样，周围的学生和老师，甚至连本人也对目前发生什么不觉得异怪，授课继续执行。&lt;br&gt;「稍微是灯…啊…紫色的…嗯啊…」&lt;br&gt;怜司的双手由制服的下摆地进入，隔着有草莓图案的淡蓝色胸罩，对32C 的胸部开始加大力道的揉动，并对乳头施加压力，专心唸书的惠子也完全的不在意。&lt;br&gt;她，只是在课堂上读着教科书。&lt;br&gt;「云很细…啊…风在…嗯…」&lt;br&gt;渐渐地不满于现状的怜司，左手深入胸罩里面用手指夹着奶头时重时轻地捏了起来，粉嫩的乳头慢慢变大了。另一只右手手移向惠子的下半身，卷起她的裙子，群子里面是和内衣同一套，有着小草莓图案的淡蓝荷叶边内裤，右手在小穴上面轻轻地抚摸着。&lt;br&gt;「夏天是夜晚…啊！…月的时候是…啊啊…新就…」&lt;br&gt;读课本的声音还是断断续续的。但是，惠子没有对身上发生的事情感到怪异。只是念的有些不协调。&lt;br&gt;(有点无聊，加点服务吧)&lt;br&gt;『惠子现在对我的爱抚感觉到比平常自慰十倍的兴奋。』&lt;br&gt;怜司发送他的能力。&lt;br&gt;「黑暗也是，很多萤火虫…啊…又…啊…免费…啊…喔…啊恩…夏天… 啊啊阿…」&lt;br&gt;在他的力量面前，惠子身体上对爱抚的反应提高了许多。&lt;br&gt;而且，教室里谁也没在意怜司的行为。，即使是开始摇动腰部的惠子也是一样。&lt;br&gt;在寂静地的教室里，只见怜司一个人一手在白色制服里，搓揉着胸部，一手伸进去惠子的裙子里面，手指拨开内裤在湿润的小穴抽插了起来，而正被爱抚的惠子一边无意识的摇动腰部一边出声地读教科书。&lt;br&gt;「借出…那样…啊…的即使…喔。不…啊恩阿…雨…嗯啊…等即使下…啊 …借出…」&lt;br&gt;越来越湿润的内裤里怜司的手指，不断地用力抽插湿润的肉穴并且逐渐的加快速度。&lt;br&gt;『高潮吧』&lt;br&gt;「秋天是…黄昏。，夕阳的…啊…啊啊阿～～～～～～～～～～!!」&lt;br&gt;惠子的身体不停地颤动摇晃，不停溢出的蜜汁，污染她白色的内裤。&lt;br&gt;情纯女高中生的身体就象淫乱女人一样对快乐作出反应。&lt;br&gt;『再1次吧』&lt;br&gt;「嗯啊…山的不…啊啊阿～～～～～～～～～～～～～!!」&lt;br&gt;气喘吁吁地惠子&lt;br&gt;对第一次攀上绝顶的馀韵尚未消退，第二次的高潮象闪电一样强烈的再次穿透她的身体。&lt;br&gt;大量的淫液顺着瘦长的双脚，一滴滴流向地面，地板上水迹斑斑。&lt;br&gt;双脚发软已有点无力站立的惠子一边拼命承受前所未有的刺激，一边努力地读教科书。&lt;br&gt;可是，在怎么努力发音也有些异样了。&lt;br&gt;「…在，在…（气喘吁吁地）…啊，（嘴巴张开不想闭合）…嗯啊…的，产地…喔…很好地去掉（一边呻吟一边唸着）…在田里…嗯啊」&lt;br&gt;惠子的声音已经软弱无力了。&lt;br&gt;「好了，读到到那里。念的不错喔，请坐」&lt;br&gt;「谢谢老师」&lt;br&gt;总算念完了，惠子浑身无力地坐下。&lt;br&gt;「接下来，请同学作笔记」&lt;br&gt;老师说完话，开始抄写黑板。&lt;br&gt;(再对惠子使用一次能力)&lt;br&gt;『惠子身上的内衣裤不能更换喔。3日后在公园的流浪汉叔叔眼前自慰，在高潮后将湿润的内衣裤脱下送出去。另外今天授课中的手淫不能忘记。这是妳从小六养成的性癖好，每天上课时至少一次喔』&lt;br&gt;悲哀的惠子，今后将在每天的授课中手淫…沉溺在自己的性癖好里面吧。&lt;br&gt;另一方面，离开了惠子的座位的怜司，旁若无人地走向了讲桌。&lt;br&gt;(对惠子送了一个小礼物，现在轮到老师了，稍微搞恶作剧。)&lt;br&gt;站在老师身旁的怜司一边爱抚着一边对老师的潜意识使用能力。&lt;br&gt;『把妳最近一次做爱的情况，在黑板上描述出来吧！一边写一边也回忆当时的心情，忍受不了的话，就尽情地用手安慰自己吧』&lt;br&gt;老师拿着白色的粉笔面向黑板，开始描写自己的做爱体验。&lt;br&gt;「我的淫穴已经完全准备OK，张开M脚显示湿润的穴穴，主人的大鸡鸡全然没有反应。我只好不停地对主人的肉棒口交。握住肉棒含在口中，向喉咙里头深入，一边吸吮肉棒一边用手抚弄湿润的小穴。但是，主人还是反应不大… 」&lt;br&gt;一边回忆着一边老师的左手深入裙子的里面，隔着丝袜慢慢地抚弄。&lt;br&gt;「好不容易主人终于勃起了，感觉着粗长的带肉棒在我口里，我更加卖力的吸舔，含着肉棒的头不停地前后移动，口中的肉棒慢慢地变大变粗，肉棒突然地弹跳一下，让我来了一次小高潮…」&lt;br&gt;老师的左手不满于在丝袜外面抚摸，捲起了裙子将左手伸入丝袜里面，丝袜里是紫色荷叶边的薄纱内裤，内裤的中间是一层薄薄的棉布，在穴穴的位置有一小块的潮湿，急躁的左手在小穴上方，隔着湿润的内裤或重或轻的按捏起来！&lt;br&gt;「主人用力地捏了我的乳头一下，示意我转过身体，背对着他像小狗狗一样趴下，用双手扒开淫贱的肉穴，等待主人的奖赏…」&lt;br&gt;紫色的内裤原本一小块的深色痕迹，随着老师的回忆及手上的动作，渐渐地扩大，从紫色朝着深紫色迈进。&lt;br&gt;而老师裙下的左手更进一步地将内裤拨开，用左手的中食指深入潮湿的淫穴，缓缓地抽插起来，而丝袜也被溢满淫水的内裤缓缓地浸蚀使得颜色渐渐地深了起来。&lt;br&gt;「主人粗壮的大肉棒在肉穴里面不停地抽插，肉穴充斥涨满的感觉，随着一次次猛力的抽出，淫水也四处地飞溅！突然一次激烈的插入同时乳头也感觉被用力地捏了一下，我不由自主的高潮了，嘴里无意识的吼叫」&lt;br&gt;这时老师左手的手指突然地加快速度，手指与湿穴摩擦的声音，趴叽趴叽声音地转变彷彿从细雨转变为暴雨，逐渐加大加急地响着。&lt;br&gt;突然老师的右手丢下粉笔，隔着白色衬衫用力地捏着左边的乳头，在捏的瞬间，身体突然静止约一秒钟，紧接着像是用尽所有力气一般，软弱无力的身体缓地靠向黑板，臀部不自觉地颤动不已，双脚也无力地抖动着，剧烈抽插的左手也停止了动作，大量的淫水及黄色的尿液从指缝间不停地流出…&lt;br&gt;『所有人，好好地把黑板上的东西写在笔记本上。』&lt;br&gt;我使用能力对全体人员那样指示。&lt;br&gt;(如果到明天一且恢复正常，一定很有趣！)&lt;br&gt;这时候，底下学生的一个人举起了手。&lt;br&gt;「老师。对不起，不过可以去厕所吗？」&lt;br&gt;「喔…好…」沉溺在高潮馀韵的老师无力地回答&lt;br&gt;怜司立刻也作出反应。&lt;br&gt;(不行哟，去到厕所太远了。在这里就可以囉)&lt;br&gt;『洋子。你的厕所，是桌子上面哟。』&lt;br&gt;已经走到门口，被怜司给予了念头的洋子，返回自己的座位，爬到了桌子上面，卸下白粉色滚蕾丝边内裤，两腿蹲下。&lt;br&gt;在她打算尿尿的那个时候，怜司用手指捂住了她的尿道口。&lt;br&gt;黄色的尿液，只是稍微出来了一些，就被手指头停住了。&lt;br&gt;「嗯…」&lt;br&gt;不用说了，在桌上尿尿的洋子对于为何尿不出来没有讶异，只是拼命使劲，不过只有尿出几滴。&lt;br&gt;『现在，在厕所里面做到这里。皆下来穿上内裤，返回座位之后继续』&lt;br&gt;发送完念头之后怜司放开手指。&lt;br&gt;洋子立刻止住尿尿，高高兴兴地穿上内裤，从桌子下来，坐在椅子上。这时候，一阵大量水液滴向地面的声音！&lt;br&gt;(哎呀，看来洋子忍耐很久了喔)&lt;br&gt;转瞬间洋子座椅附近出现了一大片水洼。&lt;br&gt;尽管如此，周围的学生和本人都不觉得有任何的怪异。洋子的裙子和粉色内裤都湿透了。&lt;br&gt;(哎呀，下半身都湿透了，洋子！没有办法，我帮你擦一擦吧)&lt;br&gt;怜司挪开桌子，动手将洋子的白粉色滚蕾丝边内裤脱掉。谨慎认真地地拉开她的双脚成150度，从洋子的裙子取出手帕，由濡湿的双脚擦向小穴。&lt;br&gt;桌面上洋子一脸认真的抄写黑板上的笔记，桌面下怜司专心地擦拭着，到了小穴的位置还搓揉了一阵，才结束擦拭，返还手帕到裙子。&lt;br&gt;『今天就穿着这一身衣服不能更换唷。若要尿尿也是一样直接在座位上喔，从明天开始就不需要到厕所尿尿那么麻烦囉』&lt;br&gt;接下来怜司尽情的施用特异功能。&lt;br&gt;只穿了内衣裤努力手淫的女孩子。&lt;br&gt;一边玩弄下体，一边在黑板上描写性体验的老师。&lt;br&gt;两个下半身裸体的女孩子，将湿润的小穴互相的对撞。&lt;br&gt;抱脚闻短袜的气味儿出神流口水的女孩子。&lt;br&gt;做肉棒研究会的女孩子们。&lt;br&gt;得到别人的内衣裤，用双手抱到脸埋到内衣裤堆，哼哼地发声的女孩子。&lt;br&gt;使用竖笛深入淫穴不停抽插着，随着抽动四处飞溅淫水的女孩子。&lt;br&gt;「哎呀，今天也是快乐的一天！」&lt;br&gt;</content></item></essay>