<essay><item><title>娇妻和她的学生们(4)</title><author>床上伴侣</author><content>这次我这么一说，她突然从心里冒出一个新的想法。「我这次去和那５个学
生玩，找个机会把老公也带去。那样即能满足老公的欲望，我也不算背叛老公了。」&lt;br&gt;她心里想好了主意，手中的笔一改，麻杆就及格了。&lt;br&gt;很快，一个礼拜就过去了。妻子的学校到了放暑假的时候。放假的第２天，
我在单位接到妻子的一条短信，上边只有几个字「今晚学生聚会，不回家，爱你
的洋洋。」我看完了短信，没想太多，就约了几个朋友下班喝酒。&lt;br&gt;妻子那天非常的兴奋、期待。一白天，把家里的衣服一件一件的拿出来穿上，
又脱掉。一直到了傍晚，才决定穿那件衣服去聚会。她在里边穿了纯黑色的胸罩
和蕾丝镂空内裤，非常性感。外边反而穿了一条低腰牛仔裤和一件白色体恤衫，
并把头发扎成马尾。这样看来，她更象一个高中生。然后穿上白袜和白色旅游鞋，
如果混在她的学生里，谁也看不出来她是老师。&lt;br&gt;妻子刚穿好不久，黄毛就来到我家接她了。黄毛骑着一个大摩托，妻子坐在
后边，看起来象是一个不良少男在勾引青纯少女。&lt;br&gt;黄毛大声地发动摩托，快速的起步，妻子心里害怕，紧紧的搂着他的腰。黄
毛很快就坚挺了起来，把裤子撑起一个大包。妻子坐了一会摩托车，手无意的一
动，碰到了那个大包。妻子一笑，伸手一打那个大包，说道：「小坏蛋，快给我
缩回去。」黄毛整个身体一震，摩托车差点没翻倒。妻子和黄毛都吓了一跳，也
不敢继续开玩笑了。&lt;br&gt;黄毛开了一会车，来到一个小路口，妻子以为到了，刚要下车，结果麻杆突
然从路边蹦了上来，坐在妻子身后。然后黄毛又飞速的骑着摩托前进了。&lt;br&gt;麻杆上来后，手就不老实了，两只手一个消失在妻子的胸前，一个消失在下
腹。把妻子的白花花的肚子露出了一大截。那时天开始半黑，妻子白白的肚子和
腰显得特别明显。旁边有一个汽车，坐着几个青年，一直跟着摩托车走。那车上
的几个青年还伸出头喊道：「那两个小子，你们的小娘子如果不玩了，介绍给我
们吧，我们给钱。」&lt;br&gt;黄毛没有理他们，一加油门，转到一个小胡同里了。胡同太小，汽车跟不进
去，那几个青年气得直骂。摩托开了半个多小时，来到了郊区的一个废弃工厂门
前。&lt;br&gt;「到了。」黄毛说道。「这是老蔫家的工厂，荒废了，就被我们改成娱乐场
了。」&lt;br&gt;他们３个一进去，妻子一下震惊了。因为里边被改成了一个类似ＫＴＶ的大
房间。房间中央是舞台，上边有灯光，有麦克，有大液晶电视。舞台的南边，也
就是远离大门的那一边有好几排沙发，还有几张床。在角落里还有两个小房间，
门口上写着卫生间和淋浴间。&lt;br&gt;还让妻子震惊的是，此刻厂房里已经有了十几个少男少女。大概有十二个男
生，和３个女生。这些人妻子都认识，因为都是她们班的学生。&lt;br&gt;「我们的主角到了，现在我宣布，狂欢晚会开始。」大王此刻拿着麦克高喊
道。他的话音一落，震天的音乐声响了起来，霓虹灯也闪烁了起来，那些少男少
女们都开始跳起舞来。&lt;br&gt;妻子也和他们一起跳了起来。本来妻子以为是一对５的群交聚会，没想到是
这样的舞会。她很快的就融入了进来，玩得很高兴。&lt;br&gt;跳着跳着，有人拿来了啤酒，他们一边跳一边喝酒。跳累了就去旁边的沙发
上歇一会，歇着的时候也总有人过来找妻子喝酒。妻子越玩越高兴，不知不觉喝
了不少酒。&lt;br&gt;慢慢的，到了半夜１１点左右的时候。大王开始在舞台上大喊：「今天的狂
欢节目即将开始，大家都到台上来。」&lt;br&gt;妻子和学生们都到了台上，这时周围的灯都暗了下来，开始闪烁，同时劲爆
的舞曲响起。大家都一手拿着啤酒瓶，疯狂的扭动着身子。突然妻子感觉胸口和
后腰一凉。原来黄毛和大王把手中的啤酒瓶分别口朝下插入她的胸口和后腰的裤
子里。&lt;br&gt;「啊。」妻子惊叫了一声。同时把手中的啤酒洒向两人，也把他们两个弄湿
了。同时周围的人也纷纷把酒洒向别人，大家很快就都湿透了。他们一边跑着洒
啤酒，一边躲着别人，玩得非常高兴。&lt;br&gt;等把所有的啤酒洒完之后，所有的人都成了落汤鸡。&lt;br&gt;这时，大王一伸手就把体恤衫给脱了，露出了健壮的胸肌和腹肌，紧接着，
他又把长裤脱了，露出了结实的大腿和黑色窄小的内裤，以及内裤里鼓鼓的一包。&lt;br&gt;其他男生也都纷纷把上衣和长裤脱了，紧剩内裤。他们一边脱，一边说：
「混身都湿了，穿着衣服多不舒服。你们也脱吧。」&lt;br&gt;剩下的妻子和３个女生没有脱，她们在犹豫着。这时黄毛凑到妻子耳边道：
「老师，脱了吧。你答应过今天晚上要听我们安排的。」&lt;br&gt;妻子已经被大王的肌肉迷住了，再加上酒喝多了也不管那么多了。对周围的
男学生问道：「我有点迷糊了，脱不下来，你们谁来帮我？」&lt;br&gt;几个学生抢着上前，７手８脚的把妻子的衣服脱了，同时妻子的乳房和小腹
也被捏了好多下。要不是衣服早就被啤酒弄湿了，这时大家就能看出来妻子实际
上已经汁水横溢了。&lt;br&gt;剩下几个女生也慢慢把外衣外裤脱了。等她们都脱完之后，音乐开始变成了
舒缓的音乐了。大王走了过来，搂着妻子跳起了贴面舞，黄毛赶紧跟在后边，从
背后搂着妻子跳舞。&lt;br&gt;其他的男生也开始找女生们跳了起来。这３个女生，差不多是他们班级里最
漂亮的３个了。一个叫小公主，长相甜美，留着刘海，穿着白色的内衣内裤，胸
比较大，微胖。一个叫小辣椒，略黑，偏瘦，很漂亮，很泼辣，穿着红色内衣内
裤，显得很野性。还有一个叫烂桃，个高，腿长，健美，穿紫色的内衣内裤。&lt;br&gt;小辣椒是暗恋大王的，此刻见大王搂着妻子，嫉妒之心非常强列。&lt;br&gt;大王和黄毛一前一后搂着妻子，闻着妻子身上的香味，胯下早就支得高高的，
随着跳舞，一下一下地顶着妻子的小腹和屁股。妻子被顶着低声哼哼。小辣椒见
状，气不大一处来，甩掉她的舞伴，几步走到妻子的跟前。一把拉开大王，另外
一只手并指如刀，连续点击在妻子的小腹中央，嘴里喊道：「你是不是喜欢别人
捅你的小肚子？我来帮你。」&lt;br&gt;妻子身体本来就敏感，这么一刺激，差点高潮，如果没有身后的黄毛，她都
要站不住了。妻子面色潮红，差点到高潮，周围的人基本都看出来了。&lt;br&gt;麻杆最有经验，一看妻子这个状态，几步来到跟前，对小辣椒说：「你继续
捅，再重点。」同时他的手伸向了妻子的胯下，不停的抖动着。小辣椒用食指和
中指并在一起，使劲地捅着妻子的小腹，不停的发洩着，还说道：「我捅死你，
我捅死你。」&lt;br&gt;妻子在麻杆和小辣椒的刺激下，马上就达到了高潮。她的大腿和小腹一边痉
挛着，一边大喊：「你们捅死我吧，捅穿我吧。」&lt;br&gt;几分钟后，妻子的高潮才过去，她清醒过来后发现，周围的人看她的眼神都
不一样了，变得和狼看见羊一样。而且还是一群狼看见了一只羊。&lt;br&gt;「你们……」妻子刚说出半句话，一群人就扑了上去，把她扑倒在舞台上，
疯狂地撕扯着她的衣服。手，舌头，牙齿，肉棒纷纷挤了过来，拼命的找地方伸
进去。&lt;br&gt;很快，妻子身上的每一个洞都被塞满了，每一块肌肤都有手、舌头在抚摩，
都有牙齿在啃咬。妻子也在这些刺激下达到了无数的高潮。尤其是牙齿咬在她的
乳头、小腹、阴蒂等敏感地方的时候，咬得越重她越容易高潮。&lt;br&gt;无至尽的轮奸，一直持续了４个多小时，已经是下半夜３点多了，这些孩子
们基本上都射３次以上，才慢慢停了下来。另外３个女生也有人和他们做爱，每
个女生也就和２，３个男生做一次。所有男生都射了妻子２次以上，有一些射了
３次或者４次。妻子的子宫和直肠里全是精液，肚子也鼓了起来。&lt;br&gt;妻子问黄毛：「你们都完了吧？我太累了，不能再做了。」&lt;br&gt;黄毛还没说话，麻杆抢着说：「老师，你可是答应要一晚上都听我们的。现
在离天亮还早着呢。」&lt;br&gt;「你们还能弄得动吗？」妻子将了他一军。&lt;br&gt;「老师，我们是不行了，可是还有人行啊。」麻杆说&lt;br&gt;「谁？」妻子问道。&lt;br&gt;「我们。」小辣椒说道，同时一指另外２个女生。&lt;br&gt;「你们？你们也要？」妻子惊讶道。&lt;br&gt;「是的。我们也要。」小辣椒不知道什么时候穿上了一个皮内裤，内裤外边
有一个大大的塑料棒，棒还不是光滑的，还带着许多突起。看起来好象狼牙棒一
样。&lt;br&gt;小辣椒也不多说话，上来分开妻子的双腿，一下就把狼牙棒刺入妻子体内。
妻子狂叫一声，疯狂的摇着头。「啊，啊，啊。你把我劈开了，我的子宫啊。」&lt;br&gt;「老师，还有我呢。」甜美的小公主笑着说道。说完，她把她的带刺假阳具
插入了妻子的后门。妻子更疯狂了，大叫道：「不要啊，不要啊。我的肠子，都
破了。」&lt;br&gt;「没事的，老师。我来帮你。」健壮高大的烂桃，穿着一双极高的高跟鞋走
了过来，那双高跟鞋踩在地上，发出哒哒的响声。不用看，只听声音，就知道被
踩上肯定好受不了。&lt;br&gt;「老师，我来了。」烂桃笑着，一脚踩在妻子的小腹中央。那尖尖的鞋跟一
下就完全陷入妻子的肚脐里。妻子发出「嗷」的一声惨叫。&lt;br&gt;烂桃吓了一跳，赶紧抬起脚。妻子扭动着身子，伸出双手握住了烂桃的脚脖
子，说道：「别走，来，踩这里。」说完，妻子把鞋跟的尖端对准了自己的脐下
三寸，大约丹田的位置。其实那里是子宫的位置，只是妻子不知道。她只知道那
里需要刺激。&lt;br&gt;「使劲，对，使劲。啊，不要停，我要死了，不要停。」随着烂桃越来越使
劲的踩下去，妻子越来越高声喊。小辣椒和小公主两个人也使劲的在妻子两个肉
洞里搏斗，塑料大棒的突起隔着妻子中间薄薄的肉壁互相摩擦。当烂桃的高跟鞋
尖端几乎完全陷入妻子的肚子里时候，妻子终于达到了高潮。那高跟鞋可是有１
０厘米的高度啊，那么长的鞋跟，压迫妻子的子宫和直肠，使妻子达到了前所未
有的高潮，发出了连续的，高亢的喊声。&lt;br&gt;「看，我说的对吧。老师的肉体，是极难得到的。她喜欢各种刺激，也能承
受各种刺激。」麻杆对周围的人说道。「下次我还得在想些新办法来刺激老师，
让她成为我们的玩具，永远也离不开我们。这次多谢三位美女的帮忙了。」&lt;br&gt;「不用谢。」小公主拔出了假阳具，笑道：「我真羨慕老师的身体，我连她
的一半都承受不了。不过下次我也要挑战一下我身体的极限。」&lt;br&gt;「你们就跟着我黄哥混，保证吃不了亏。看，不但有漂亮女生玩，还有漂亮
女老师可以玩。」黄毛冲着几个小伙子说道。那几个小伙子本来不跟黄毛等５个
人在一起混，前些天黄毛他们５个人开始管理班级纪律，那几个人不服。黄毛等
人先是用武力威胁，然后再答应他们可以玩弄漂亮女老师，他们才开始服从黄毛
的摆布。&lt;br&gt;妻子的高潮渐渐过去，喘息慢慢的平稳了下来。她的肚子中间有一个深深的
红色小坑，那是刚才被高跟鞋踩出来的。她用手轻轻抚摩着自己的小腹，喘息道：
「你们，你们这些坏孩子。」&lt;br&gt;「老师，我们不坏，谁让你那么漂亮迷人，那么让人喜欢你呢？」黄毛的嘴
最甜。「我们如果不迷恋你，能这么精心的设计来引诱你吗？」&lt;br&gt;「你们太坏了，做这么坏的事，还把责任推到我身上。以后我再也不理你们
了。」妻子撒娇道。&lt;br&gt;「不行啊，老师。」许多学生齐声道。&lt;br&gt;「嘿嘿。」麻杆也不说话，只是笑了一下，蹲到了妻子的两腿之间。手往她
的胯下一伸，妻子的身体又开始象油锅里的鱼一样扭动了起来。&lt;br&gt;「快，快停手。」妻子嘴上虽然不让麻杆碰她，可是她的手却没有阻止麻杆。&lt;br&gt;「你不是以后再也不理我了吗？你别理我。」麻杆笑着说道。&lt;br&gt;「啊，啊，啊……」妻子越来越快的扭动着身体，顾不上说话了。突然，麻
杆的手停止了动作。&lt;br&gt;「别停，别停。」妻子抓住麻杆的手，想往自己的身体里塞。&lt;br&gt;「老师，那你以后还理不理我们？」麻杆问道。&lt;br&gt;「理，理。快，快点，别停手。」妻子焦急地说。&lt;br&gt;「不停手好办，那你得答应我们，以后每次聚会你都要来。」麻杆说。&lt;br&gt;「我答应，我答应。快给我吧。」妻子都快喊出来了。&lt;br&gt;「那好。我给你。以后每次我们大家都给你。」麻杆的手又伸进妻子体内，
快速的动了起来。麻杆一使眼色，黄毛立刻也蹲了下来，用手压着妻子的小腹，
子宫的上方。&lt;br&gt;「啊，啊……」随着妻子一阵高昂的叫声，她的阴道内喷出一股又一股的精
液。&lt;br&gt;「好奇怪啊，老师怎么也能射精？」一个男孩叫道。&lt;br&gt;「笨蛋，那是朝吹。」麻杆一边快速的抽动着手指，一边回答。「老师体内
被你们射进去了那么多精液，她喷出来的水带着精液是很正常的。」&lt;br&gt;「老师的身体很神秘呀。里边到底是什么样的？」那个男孩问道。</content></item></essay>