<essay><item><title>奴隶教师．香织(10)</title><author>床上伴侣</author><content>r>「主人，让母狗伺候你吧。」典子把山田的阴茎含在嘴里。&lt;br&gt;「典子，你有时会不太服从，别忘了会受到浣肠或皮鞭的惩罚。」山田一面说，一面抚摸典子的脸。&lt;br&gt;「我没有，我是随时服从的母狗奴隶，千万不要给我浣肠。」典子急忙从嘴里吐出肉棒，向山田哀求。&lt;br&gt;「主人，也让优美伺候吧。」优美说完，把秋田的阴茎吞入嘴里。&lt;br&gt;「你很有进步，口交也有进步，女人就是用嘴和阴户让男人快乐的，优美，以后还是要做可爱的奴隶。」&lt;br&gt;「是，主人。」&lt;br&gt;优美抬头看见秋田的眼睛发出光泽。&lt;br&gt;（啊……她们什么时候变成这样……）&lt;br&gt;虽然香织自己也一样，但这样旁观典子和优美的变化，还是感到不可思议，丝毫看不出有不情 的样子。&lt;br&gt;（不只我一个人，她们两人果然有被虐待狂的血统……）&lt;br&gt;最近秋田不断的对香织说，你有被虐待狂的血统。&lt;br&gt;虐待狂和被虐待狂……香织当然有这样的知识，但毕竟属于书上的知识，做梦也想不到自己会进入那种世界。&lt;br&gt;「优美，我的阴茎好吃吗？」&lt;br&gt;「是，主人。」&lt;br&gt;「这样吸吮时，哪里会有性感？」&lt;br&gt;「是，优美的阴户会有性感……主人。」优美说完后又将阴茎放入嘴里。&lt;br&gt;「优美，你的阴户湿淋淋了吗？」&lt;br&gt;「是，主人。」&lt;br&gt;「我要检查，你到那上面去吧。」&lt;br&gt;秋田指着旁边的小茶 ，优美立刻爬上去，像狗一般的坐下。双手放在乳房下，弯屈双腿后分开，立刻看到湿淋淋的花蕊。&lt;br&gt;「典子也到这里来。」&lt;br&gt;典子听到秋田的话，立刻吐出山田的阴茎，爬到茶 上，露出花蕊。&lt;br&gt;香织也被套上狗环，或像母狗一样爬，但还没有在餐厅里受到如此的待遇。&lt;br&gt;「母狗怎么可以不说话。」山田面带笑容，但口吻却很严酷。&lt;br&gt;「是，主人，请看典子的阴户吧。」&lt;br&gt;典子立刻用手将阴唇分开，那里已经湿淋淋了，因为是蹲姿，花蜜已经流到肛门上。&lt;br&gt;「主人，请检查优美的阴户吧。」优美不甘落后似的用手分开花蕊。&lt;br&gt;「香织，你看两人的阴户后，给她们批评吧。」秋田说出令香织惊讶的话。&lt;br&gt;「是……主人。」&lt;br&gt;香织觉得无法做那种残酷的事，但命令就不得不做了，香织只好走到做出母狗姿势的两人身边。&lt;br&gt;茶 的表面是镜子，所以蹲下时，不只阴户，连肛门也照出来。&lt;br&gt;「香织，典子和优美的阴户如何？」&lt;br&gt;秋田很有兴趣的样子，山田也探出头看。&lt;br&gt;田所因为地位的关系，只能在远处看，不过得到允许尝过典子的身体，今天也刚享受过优美，所以使他怀着很大的期望。&lt;br&gt;「是……主人……」香织还是不敢从正面看。&lt;br&gt;「香织夫人，我的阴户怎么样？请仔细看，告诉主人吧！」典子催促香织。&lt;br&gt;「香织夫人，请检查我的阴户告诉主人吧！」优美也跟着典子说。&lt;br&gt;香织不知道该如何回答。&lt;br&gt;（主人说过，女人的性器是各不相同的。）&lt;br&gt;香织突然想起秋田说过的话，身体火热了起来。&lt;br&gt;「香织夫人，我的阴户怎么样？」&lt;br&gt;「这……」香织受到典子的催促，但仍不知如何回答。&lt;br&gt;香织做被虐待的女人伺候秋田，像今天一样站在女主人的地位还是第一次，更做不到虐待狂的样子。&lt;br&gt;「主人……我该怎么办……」&lt;br&gt;香织回头看秋田，那眼神刺激了秋田的性慾。&lt;br&gt;「香织你看出她们两人的阴户有什么差异吗？」&lt;br&gt;「是……」香织的心跳加速，脸颊通红。&lt;br&gt;「香织你是不是有性感了？」&lt;br&gt;「是的，主人。」香织撒娇的说。&lt;br&gt;「你现在也想得到爱抚了吧。」&lt;br&gt;「是，请主人疼爱我吧。」&lt;br&gt;「很好，你过来吧。」&lt;br&gt;香织松一口气，回到秋田身边。&lt;br&gt;「香织，你的屁股圆圆的，真可爱。」秋田从裙子上抚摸香织丰满的屁股。&lt;br&gt;「啊……唔……」从香织的红唇露出今天第一声的淫浪声。&lt;br&gt;秋田理事长和山田带着典子和优美走进隔壁房间。&lt;br&gt;香织遵守秋田留下的命令，一个人吃饭，田所给他倒一杯奶茶，这一切都是秋田的命令。&lt;br&gt;「吃完要请你到隔壁的房间。」&lt;br&gt;田所在学校是神气活现，但此刻，由于香织是秋田的女人，说话的速度改变不少。&lt;br&gt;「我现在要回学校去了。」&lt;br&gt;「……？」&lt;br&gt;「不能大家都不在学校，我现在回去是和教头换班。」&lt;br&gt;（原来教头也要来这里。）&lt;br&gt;看起来，柏古教头是很正直的人，不像校长那样好色无耻。&lt;br&gt;香织和田所一起走出去，然后一个人进入隔壁的房间。&lt;br&gt;秋田理事长和山田坐在豪华的沙发上，分别让优美和典子口交。&lt;br&gt;「香织，到这里来。」秋田立刻向香织招手。&lt;br&gt;「是，主人。」香织走到让优美吸吮肉棒的秋田身边。&lt;br&gt;「香织，你也脱光衣服，你早就想这样了吧。」&lt;br&gt;「是，主人。」香织脱去身上的衣服。&lt;br&gt;「嗯，不论什么时候看到，你的身体永远那么美。」秋田说完吞一口口水。&lt;br&gt;「主人……」香织羞怯得说不出话来，赤裸的伫立在原地。&lt;br&gt;「这样的女人很少见，美貌和身材就是全国最好的模特儿也比不上，真是美极了。尤其在她大腿的一片整洁的阴毛，以及躲藏在那里的肉缝，更是充满性感之美。」&lt;br&gt;「香织到这里来。」秋田向她招手，口吻也变得很温柔。&lt;br&gt;虽然不知是什么原因，当着优美和典子的面这样说，使香织很高兴。&lt;br&gt;「香织你是不是一直在忍耐呢？」秋田用手抚摸阴毛包围的肉缝。&lt;br&gt;「啊……啊……」遇到手指巧妙的动作，香织的花蕊开始火热的湿润。&lt;br&gt;「香织，你的阴户舒服吗？」&lt;br&gt;「是……」&lt;br&gt;「香织，你要说出来。」秋田又恢复到平时的口吻。&lt;br&gt;「是，主人。很舒服……」香织的声音充满撒娇。&lt;br&gt;「哦，是阴户舒服吗？」&lt;br&gt;「是，是阴户很舒服，主人……啊……主人……」&lt;br&gt;随手指的动作开始扭动屁股，从半开的嘴唇露出淫浪声。&lt;br&gt;「很好，我会让你更舒服的。」&lt;br&gt;手指滑入肉缝，巧妙的活动。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」香织的声音变啜泣，呼吸也急促。&lt;br&gt;现在只有典子、优美、还有校长，就在他们面前受到爱抚和玩弄，不想有性感，可是身体会主动反应。&lt;br&gt;「香织，舒服吗？」&lt;br&gt;「是……主人。」&lt;br&gt;「香织，你哪里舒服要说出来。」&lt;br&gt;「是……女老师香织的阴户很舒服……啊……」&lt;br&gt;香织自然的说出淫浪的话让男人高兴︰「香织，你真是最好的女人。」&lt;br&gt;秋田用手指把香织的脸转向自己，把嘴压到香织的红唇上，香织也用自己的舌头迎接插进来的舌头，吞下男人流进来的唾液。&lt;br&gt;「无论红唇、乳房、阴户都是最美的。」&lt;br&gt;秋田的手指继续巧妙的活动。&lt;br&gt;「啊……啊……」&lt;br&gt;香织苦闷似的夹紧丰满的大腿，一面扭动，一面揉搓。&lt;br&gt;「香织，你的身体完全是属于我的，对不对？」&lt;br&gt;手指插在内缝里转动。&lt;br&gt;「是……主人……啊……唔……」&lt;br&gt;可爱的红唇如金鱼般不停张开，露出甜美的哼声，被虐待的表情是让男人心痒痒的。&lt;br&gt;秋田插在肉缝里的手指继续巧妙的活动。&lt;br&gt;「啊……啊……啊……」&lt;br&gt;「香织，是不是好得很？」&lt;br&gt;「是……主人……很舒服……」&lt;br&gt;虽然秋田的手很技巧，可是和丈夫三个月的新婚生活，使香织不由得产生五体溶化般得快感。&lt;br&gt;「今天就要优美和典子伺候你吧。」&lt;br&gt;秋田对香织的回答很满意，同时想到一个主意，于是呼叫正为山田口交的典子。&lt;br&gt;「典子，理事长叫你，快去服从命令。」&lt;br&gt;正在陶醉中的山田虽然感到遗憾，但是理事长的命令是不能不从的。&lt;br&gt;「是，主人。」典子在吸吮山田粗大的阴茎时，花蕊已经火热的湿润，可是现在不能不尊从，权限最大的人。&lt;br&gt;「主人……」典子爬到秋田的面前，抬起仍在陶醉中的头来看秋田。&lt;br&gt;典子自认为自己是最先受到理事长宠爱的幸运者，后来被优美超越，虽然还有校长、教头、田所等三人和她做爱，但理事长却不曾再找过她，不知何时，优美的地位也被香织取代。&lt;br&gt;现在只有香织在理事长身边，却还叫她过去，心里当然高兴，产生借此剔掉香织的 望。&lt;br&gt;「主人，请疼爱典子吧。」典子娇柔的说。&lt;br&gt;「典子和优美，你们现在要让香织高兴，我说过，香织是最美的，也是你们的女王，要好好伺候她。」&lt;br&gt;听到秋田的话，典子低下头。&lt;br&gt;「香织，这两人是奴隶，你的哪里舒服了？」秋田为香织开导。&lt;br&gt;「是……阴户……」&lt;br&gt;「对了，阴户已经舒服了，可是还想更舒服吧？」&lt;br&gt;「是，主人。」&lt;br&gt;「香织，现在可以让她们两个伺候你。」&lt;br&gt;香织有点紧张，是不是要她们三个女人表演同性恋的游戏呢？&lt;br&gt;「香织，要这两个母狗给你舔就行了。」秋田笑着说。&lt;br&gt;「是呀！籐井老师，在这里你是理事长的爱人，要典子和优美伺候你就可以了。」山田也在一旁煽火。&lt;br&gt;香织的脑海里出现不久前的同性恋行为。&lt;br&gt;对了，就像那一次一样，吻我那里就行了，主人一定希望我这样做的。&lt;br&gt;「那么，典子老师和优美老师能为我服务吗？」从香织美丽的眼睛里散发出亮丽的光泽。&lt;br&gt;「香织，你说的不对，你是女王，要命令她们！」&lt;br&gt;「是的，典子和优美，过来为我们服务吧。」&lt;br&gt;香织这样说出来的刹那，发觉自己的花蕊开始火热湿润。&lt;br&gt;「典子，要好好的为我服务。」&lt;br&gt;看到两人争先恐后的来到面前下跪时，香织真的产生女王的优越感。&lt;br&gt;为什么说出这样的话，香织自己也不清楚，可是看到典子下跪时，很自然的说出这样的话。&lt;br&gt;这种气氛很不错，可以说自从懂事以来，从没有产生过如此的快感，这是从被虐待反弹出来的虐待快感，当然，香织本人是不了解的。&lt;br&gt;「是，香织女王，典子会诚心诚意的伺候，请把腿分开吧。」&lt;br&gt;典子抬头看着香织，从她的眼睛发出挑战的光泽，但立刻又消失，对典子而言，香织是竞争对手，决不 意输给她，现在要跪在香织面前，而且如女奴般的伺候香织，实在是奇耻大辱，可是现在，却产生奇妙的喜悦感。&lt;br&gt;这是不可思议的感觉，但典子自己并不觉得，这是体内被虐待欲甦醒后充满在典子体内之故。&lt;br&gt;香织当然不明由典子的心里状况，忍着羞耻感分开双腿。&lt;br&gt;「香织女王，已经这样湿淋淋了。」&lt;br&gt;典子用手指在花瓣上抚摸或插入肉洞，立刻发出啾啾淫靡声音。&lt;br&gt;香织的屁股随之扭动。&lt;br&gt;「香织女王，让我在这里伺候吧。」&lt;br&gt;优美来到香织的背后，抚摸香织的屁股。&lt;br&gt;像芭蕾舞者般的圆润屁股既光滑又美丽，伸出舌头沿屁股沟舔下去，香织的屁股除扭动外，还产生痉挛感。&lt;br&gt;如此持续一阵后，典子说︰「香织，女王请躺下吧。」&lt;br&gt;香织是女主人，现在却由典子掌控。&lt;br&gt;「嗯……」香织发出哼声，躺在床上。&lt;br&gt;优美和典子立刻把香织的双腿分开，竖起膝盖。&lt;br&gt;「我们会诚心诚意的伺候香织女王。」&lt;br&gt;典子的眼神妖艳，开始在花蕊上吸吮。&lt;br&gt;「啊……唔……啊…………」香织发出甜美的哼声。&lt;br&gt;「香织女王，请不要客气，大声的叫出来吧。」优美一面轻抚乳房，一面在香织耳边轻语。&lt;br&gt;「啊……优美……啊……」香织看一眼优美，立刻闭上双眼。&lt;br&gt;优美在香织的乳头和乳房上巧妙的爱抚。&lt;br&gt;「啊……好舒服……优美……啊……」&lt;br&gt;优美和典子的爱抚，使香织的性感如喷火般直线上升，那种快感，几乎使上半身完全溶化，忍不住要扭动屁股。&lt;br&gt;「香织女王，请命令典子该怎么做吧！」典子抬起头问。&lt;br&gt;「典子……啊……这样做就对了。」&lt;br&gt;「是，香织女王。」典子又用唇舌一心一意的吸吮花蕊。&lt;br&gt;「啊……唔……好……典子……好极了……」香织的下半身时而僵硬时而松弛，不由得发出欢喜的啜泣声。&lt;br&gt;「香织女王……请洩出来吧。」&lt;br&gt;受到香织淫声浪语的刺激，典子的官能也随之亢奋。&lt;br&gt;「典子……你弄得真好……我已经……啊……」&lt;br&gt;「啊……得到香织女王的讚美，我好高兴。」&lt;br&gt;「啊……好啊……典子……继续吧……」&lt;br&gt;典子完全陶醉在伺候同性的被虐待快感之中。&lt;br&gt;爱抚着香织乳房的优美，嘴靠在香织的耳边，轻声说︰「香织女王的皮肤好美，乳房好美。」&lt;br&gt;「啊……优美……真舒服……啊……」&lt;br&gt;「能让香织女王高兴，优美深感荣幸。」&lt;br&gt;经过调教后的优美，已经完全成为被虐待狂的女人了。&lt;br&gt;秋田看到这等光景，一面揉搓自己</content></item></essay>