<essay><item><title>邮轮之旅(2)</title><author>床上伴侣</author><content>br>芭儿一只手疯狂地把狄克的脸更推向她那热得几乎要发出蒸汽的阴户，另一只手则用力摩擦着自己的阴唇与阴蒂。&lt;br&gt;接着，一阵天旋地转，一波接一波的高潮，如潮水般连续来袭，芭儿几乎昏了过去&lt;br&gt;第二天早上八点，他们门上传来敲门声，姬儿和毕普已经起床，正来邀请他们一起到餐厅吃早餐。&lt;br&gt;他们赶快洗好澡，也很快吃好早餐讨论接下来要干什么。&lt;br&gt;毕普建议说：「趁着大家都还没开始活动，我们不如先到游泳池玩玩。」&lt;br&gt;大家都同意这项建议，马上去换衣服。&lt;br&gt;狄克稍微有点儿吃惊，因为他发现，芭儿竟然拿出一件相当暴露的性感泳装。&lt;br&gt;芭儿穿上后，觉得有点儿害羞。&lt;br&gt;但狄克安慰她，说她穿起来很好看。&lt;br&gt;狄克并且发现，芭儿一定曾经做过裸体日光浴，所以全身晒得黑黑的，但没有留下乳罩的痕迹。&lt;br&gt;他们来到泳池时，姬儿和毕普已经在池边等待。&lt;br&gt;姬儿穿着迷你三点式比基尼泳装，充分展现出她的魔鬼身材，让人看了几乎要喷出鼻血。&lt;br&gt;她的下截泳装只是一小块布，勉强包住一小部分而已，整个阴户几乎就要显露出来。&lt;br&gt;他们找了四张椅子坐下，稍微休息一下。&lt;br&gt;很快的，毕普已经下到池里，并且和池里的一些年轻女孩玩了起来。&lt;br&gt;狄克也下去游了起来。&lt;br&gt;芭儿无法不去注意到，毕普的大鸡巴几乎要把他的泳裤撑破了。&lt;br&gt;当他坐在她对面的椅子上时，她甚至可以看到他大鸡巴的红红大龟头从泳裤里露出来。&lt;br&gt;芭儿有点儿不好意思，因为毕普的妻子就坐在她旁边，而且一定也看到同一根大鸡巴正对着她们示威呢。&lt;br&gt;等到毕普下去游泳后，姬儿对芭儿说：&lt;br&gt;「那个王八蛋！他是故意要向所有人展示他那只大鸡巴。如果他不是每晚都把我干得很爽，我早就跟他离婚了。没错，他是故意要让妳和池里那些年轻女孩看到他的大鸡巴。他老是要引人注意。我真希望他能够像你的狄克那样子文质彬彬的。妳真幸运，跟你丈夫出去时，他不会拿着大鸡巴去磨擦别的女人。」&lt;br&gt;「老天！姬儿，我不知道该说什么。毕普一直很风趣呀，狄克有时候太文静了。」&lt;br&gt;「哦，我懂了，妳跟那些女人一样，也对他的大鸡巴很有兴趣。没错，他的大鸡巴干起来是很爽。但我总是有点担心，那东西会不会给我带来麻烦。我并不太担心他去干别的女人，因为我知道，他只是玩玩而己。我比较担心的是，他是不是会染病，或把别人的肚子搞大。」&lt;br&gt;「我不知道你和毕普的婚姻态度，竟然如此开放。看来毕普确实是很花心，但妳长得这么漂亮，他怎么还会出去乱搞？」&lt;br&gt;「妳真的不了解男人，他们的头脑都是由鸡巴控制的。他们看到女人时，心里想到的第一件事就是，是不是可以干她。男人都是先打量女人的胸部、大腿，最后才会正视她们。」&lt;br&gt;「我不相信所有男人都是那样子的，我的狄克肯定就不会。」&lt;br&gt;「只要有机会，狄克马上就会在池边干我，就算毕普就在他旁边干妳，他也不会介意。致于妳自己，我注意到了，妳一直盯着毕普的大鸡巴，心里一直在想，那东西插进去不知道是什么滋味。」&lt;br&gt;「我不否认，那根大家伙很吸引我注意，但我绝对不会和他搞上。」&lt;br&gt;「听我说，芭儿，我不是什么圣人。我喜欢偶而出去偷情，毕普也是一样的想法，但妳不要对我说，如果是在既安全又不会出问题的情况下，妳会不想跟毕普干一次。」&lt;br&gt;「哦，姬儿，这种讨论没有意义，因为这种事情永远不会发生。&lt;br&gt;狄克不会同意干这种事的。」&lt;br&gt;「妳在说笑话吗？如果妳告诉狄克，只要让毕普干妳，他就可以干我，他马上会高兴得跳起来。试试看，妳够不够胆？」&lt;br&gt;「姬儿，狄克绝不会同意的。」&lt;br&gt;「好吧，那我们就来打个睹吧，如果狄克接受这样的提议，妳愿意让毕普干妳吗？」&lt;br&gt;这可真难以做决定。&lt;br&gt;芭儿想起毕普泳裤下那大的一大团，不禁脸红了。&lt;br&gt;她很明白，她内心深处其实是很想要那根大鸡巴的。&lt;br&gt;她也知道，船上都是陌生人，除了她自己，没有人可以替她出主意。&lt;br&gt;「睹注是什么？」芭儿问。&lt;br&gt;姬儿马上明白，芭儿愿意被毕普干了。&lt;br&gt;「很简单，如果你赢了，我就买下妳刚才在艺品店里爱不释手的那枚银戒指送妳。如果我赢了，妳就跟我过一天的淑女日。」&lt;br&gt;「什么是淑女日？」&lt;br&gt;「保证让妳爽毙了。我们可以在船上找两个幸运的年轻帅哥，和他们干些荒唐事，或者也可以光是我们两人在床上安静睡上一天，或是两件事同时进行。」&lt;br&gt;「妳真是鬼点子特别多。」&lt;br&gt;两人握了握手，表示就此约定。&lt;br&gt;姬儿说：「我们下午五点见面，然后就开始进行。」&lt;br&gt;午餐后，芭儿和狄克回到房间，略作休息。&lt;br&gt;狄克对芭儿说：「妳看到毕普那疲子在泳池内的模样了吗？整个早上，他的大鸡巴都跑出来见人了。那些小女生全都紧盯着那玩意儿看个不停。」&lt;br&gt;「不只是小女生爱看。毕普在这次海上之旅中一定会大出风头。姬儿一直在注意他，也跟我谈了很多。我猜想，毕普还是来者不拒，只要有机会，见洞就钻。姬儿自己好像也不甘寂寞。」&lt;br&gt;「姬儿也想找点刺激？我还以为毕普根大屌可以满足任何女人呢。虽然妳们女生老是说，大小并不重要，但其实，妳们还是喜欢大鸡巴的，而且是越大越好。」&lt;br&gt;「我并没有说大小不重要，但你的已经够大了，我爱死了，你每次都能满足我，而且又很体贴。」&lt;br&gt;「很高兴听到妳那样说，但我觉得，这纯粹是很自然的事，因为女人在看到毕普的大鸡巴时，都会忍不住想道，如果让那东西插进来，不知道会是什么滋味，或者，妳有不同的想法？」&lt;br&gt;「没有，我也有相同的想法，那东西确实是会让任何女人感到兴趣。你自己有没有亲眼见过？你一定见过的，因为你们都是一起去打高尔夫球，一定已经在更衣室看过。」&lt;br&gt;「男人不会在更衣室里相互比较鸡巴的大小，不过，毕普那东西实在太大，很难不去注意到它。」&lt;br&gt;「哦，可不可以描述一下？」&lt;br&gt;「我看妳真的对它产生兴趣了，那东西一定有一呎长，而且真的很粗。我只见过一次，而且当时它是软软的，并没有勃起，不过，我认为，即使当它硬起来时，大概也不会增加太多的长度。嗨，为什么对毕普的鸡巴如此有兴趣，难道妳也想被它干上一回？」&lt;br&gt;「哦，狄克，你知道我从来不曾背着你去偷情，除非……」&lt;br&gt;「除非什么，芭儿？」&lt;br&gt;「除非你同意。你知道的，我们结婚时，我已经不是处女。我知道另一个男人的鸡巴感觉起来像什么。我爱你的鸡巴，但是，人都是有好奇心的，尤其是那么大的一根。」&lt;br&gt;「我不敢相信，你竟然讲这种话。我甜蜜的小亲亲，在跟我结婚这么多年后，突然想要换根大鸡巴来插插！」&lt;br&gt;「不要骗我了，狄克。我看到你一直看着姬儿。只要给你机会，你一定会丢下我，马上跑去干她。」&lt;br&gt;「芭儿，听我说，我不是圣人，当然我会看其他女人。姬儿是迷人尤物，谁都想跟她有一腿，但这绝对不会发生在我身上。」&lt;br&gt;「别把话说得太早，姬儿今天早上告诉我，她愿意和你干一次，条件是你要答应，让毕普那根大鸡巴插进我下面，而且，时间就在在今天晚上！」&lt;br&gt;狄克大吃一惊，颓然倒在床上，一句话也说不出来。&lt;br&gt;他结婚多年的妻子，难道是个他完全不熟悉的陌生人，否则怎会突然说出这样的话来？狄克决定要试试她。&lt;br&gt;「好吧，妳这个喜欢大鸡巴的骚女人，去告诉姬儿，说我同意她的提议，但时间必须是今晚，而且就在我们这两间相邻的房间里。万一妳想要我帮忙妳把那根大鸡巴从妳的小穴里拔出来，只要在墙壁上敲一下就行了。」&lt;br&gt;芭儿说：「就这么说定了。」&lt;br&gt;一会儿之后，她溜出房间，敲了敲隔壁房间的门。&lt;br&gt;姬儿探出头来，芭儿对她点点头，表示一切都安排好了。&lt;br&gt;「晚餐后，好戏上场！」姬儿高兴地说。&lt;br&gt;吃晚餐的时候，两对夫妻都有点儿紧张。&lt;br&gt;两位女仕都打扮得极其美丽性感，引起餐厅里所有男士的注目。&lt;br&gt;他们喝多了一点酒，因此，吃完晚餐后，四个人走起路来，都有点儿脚步不稳。&lt;br&gt;两对夫妇走到他们的房间前，开始进行交换伴侣的活动：男士们走入对方的房间，女士们则进入自己的房间，如此才会让她们觉得自在一点。&lt;br&gt;毕普进房后，转身脱下外衣，芭儿看着他的的背面。&lt;br&gt;他的背部宽阔，肌肉结实，散发出男性的阳刚气息。&lt;br&gt;毕普转身看着她，她却忍不住低头看着他裤档那鼓鼓的一大团。&lt;br&gt;毕普笑着说：&lt;br&gt;「芭儿，我自己很清楚，这是怎么一回事。我这条大鸡巴受到很多人的注意，有不少男人和女人主动向我投怀送抱，但我只和女的玩。我很幸运，但也很不幸。我有能力让女人得到高潮与满足，这是很少男人办得到的，但我也知道，你们女孩子因此把我看成是一个性交工具，而不是一个人。不过，我觉得这无所谓。我知道，光凭我这项本事，就可以干到很多漂亮的女生。我注意妳已经很久了。」&lt;br&gt;听到毕普这番表白，芭儿有点吃惊，不知道该说什么。&lt;br&gt;「芭儿，我你有点儿紧张。把灯光调暗一点，来点音乐，坐到床上吧。」&lt;br&gt;他们坐下后，毕普要芭儿脱去他的衣服，他也动手脱她的衣服。&lt;br&gt;芭儿首先脱下他的衬衫，发现他并没有穿内衣。&lt;br&gt;她抚摸他那强壮的胸肌，并且倾身向前，吻它，舔他的乳头。&lt;br&gt;芭儿想：「没想到，我这么快就进入情况。」&lt;br&gt;裤子很难脱下，他不得不帮她。&lt;br&gt;终于，他那巨大的鸡巴首度出现在她面前。&lt;br&gt;想到要让这庞然大物进入她小小的小穴内，她不禁有点儿惊慌。&lt;br&gt;那东西真很粗，必须要两只手才握得住。当然，它很长，有一呎多。&lt;br&gt;在这时候，毕普已经脱掉芭儿所有的衣服，而芭儿自己竟然没有注意到。&lt;br&gt;他扶着鸡巴，移向她胸部。&lt;br&gt;芭儿的胸部很丰满，毕普很快地在她的两峰之间上下移动他的鸡巴，芭儿则用手分别压住她的双乳，紧紧夹住毕普坚硬的鸡巴。&lt;br&gt;「芭儿，要是你能够润滑我的鸡巴，那就更棒了。如果你没有软膏，用嘴巴含一含也可以。」&lt;br&gt;她看了那个红头怪物一眼，低下头，开始舔起它的大龟头。&lt;br&gt;她合上眼睛，很怀疑自己为什么要这样做。&lt;br&gt;那东西竟然意外的平滑，味道也很好。&lt;br&gt;毕普显然很照顾他的鸡巴，而且在它上面涂了一些美味的润滑油。&lt;br&gt;那个大龟头现在已经被含她嘴里，她用口水滋润它，让它更方便吞下去。&lt;br&gt;接着，鸡巴柄也开始滑进她嘴里。她含得很慢，真的很慢。&lt;br&gt;她知道，要把整条鸡巴吞进去是不可能的，但她想要尽她所能。&lt;br&gt;一股看不见的力量驱使她这样做。&lt;br&gt;大龟头已经触及她的咽喉，让她再也吞不下。&lt;br&gt;她试着转个角度，希望能再吞进更多。但她再度吞不下去。毕普从她嘴里抽出他的鸡巴。&lt;br&gt;「芭儿，这样子就够了，我已经觉得很舒服了，很少人能够把它完全含进嘴里的。现在，试试看，你自己坐在我的鸡巴上，慢慢让它进入你的小穴，用不着全部进去。姬儿花了好个月时间，才让它整条进入。」&lt;br&gt;芭儿慢慢坐下去，让这条惊人的大鸡巴一吋一吋地进入到她的小穴。&lt;br&gt;红红的龟头逼近到微微颤抖的阴唇，然后慢慢推开。毕普的大鸡巴终于进到她里面。&lt;br&gt;芭儿真的不敢相信：这竟然能够带给她前所未有的快乐。&lt;br&gt;她已经生过四个小孩，小穴不再像以前那般紧，但跟这条大鸡巴比起来，她的小穴还是太紧了。&lt;br&gt;毕普很温柔，不急，远比芭儿所预料的更有绅士风度。&lt;br&gt;芭儿觉得她无法再容纳更多的毕普鸡巴，毕普也感觉到了。&lt;br&gt;他慢慢抬起她的身体，接着，再把她的身体往下带，就这样一上一下的。&lt;br&gt;由于他的鸡巴这时候已经很有润滑度，因此，这样做十分容易。&lt;br&gt;毕普的动作一开始很慢，接着，越来越快，插进去的部份也越来越多。&lt;br&gt;她的小穴这时吞进很大部分的鸡巴，多得超乎她的想像。&lt;br&gt;芭儿慢慢的从被动变主动，开始按照自己的节奏，套着毕普的鸡巴上上下下。&lt;br&gt;一下子慢，一下子快，一下子旋转起屁股，但一直没有把整条鸡巴套进去。&lt;br&gt;他很温柔地配合着。&lt;br&gt;芭儿这时终于享受到她这辈子前所未有的性爱快感。&lt;br&gt;她发现，毕普已经开始把他的鸡巴往上挺，她马上有所回应，也疯狂地向下冲刺。&lt;br&gt;这太美妙了，哦，真的很美妙。&lt;br&gt;淫水从她的小穴里不断流出，流到他的鸡巴上，滴到他的卵泡上。&lt;br&gt;她感觉到她的快感就要爆炸，毕普则发出大叫，她开始觉得，她的高潮就要来了。&lt;br&gt;那种感觉越来越强烈，已经是她自己无法控制的。他们就像两头野兽般，使尽全力，疯狂相干。&lt;br&gt;毕普猛力向着她的小穴冲刺，她则坐在他的大鸡巴上，疯狂起起落落。很快的，她达到高潮了。&lt;br&gt;接着，他也高潮了，射出滚滚浓精。他们沉浸在快乐的大海中。&lt;br&gt;芭儿不敢相信，一个男人竟然可以射出这么多的精液。&lt;br&gt;等到他的鸡巴变软，并且从她的小穴里滑出来之后，他们的身体、床上和地板到处都是精液。&lt;br&gt;他们精疲力竭，但芭儿对毕普产生很好的印象，因为他是那么温柔，而同时又让她享受到一次极其美妙的性交。&lt;br&gt;他很小心地保护她，不让他的大鸡巴伤害到她。&lt;br&gt;</content></item></essay>