<essay><item><title>官场淫霸(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;工作方案的撰写照例落到李文哲身上，高书记要求必须在后天上午拿出来，所以他在食堂吃了一点后就回到办公室写材料。没写几个字，岗前镇副镇长何上进推门走了进来，一开口就问：「今天常委会对机构改革是怎么定的？」 李文哲笑着说：「你消息怎么这么灵。先调整科局级干部，再分流工作人员。你有什么打算？」 「还能有什么打算，等着挨宰吧。」何上进明显露出悲观情绪。&lt;br&gt;「不会的，不会的，你又年轻又有文凭，不重用也不至于不用。」李文哲安慰道，心里却为他感到有点担心。&lt;br&gt;何上进是李文哲的表哥，从小到大一帆风顺，读大学时追到了一个美若天仙艳若桃花的校花杨婷婷，分配单位两人双双分在政府。工作没到三年，他就破格提拔到全市最富的岗前镇任副镇长，有消息说他要在今年当镇长。可没想到上个月他的靠山市委书记于海突然车祸去世，这于海一去世何上进就从天之骄子跌到地狱。于海年富力强，何上进靠着这棵大树，前途似锦，没想到现在一下失去了。更糟的是于海跟市长高强不和，现在高强当上了市委书记，于海手下的人个个自危。两人谈了一会儿，也没捋出个头绪来，何上进就告辞了。&lt;br&gt;何上进心里想着事，下起楼梯来象小跑，一不留神，与人撞个满怀，只觉两团软肉在胸口重重顶了一下，一股香气扑鼻而来！原来是市委办秘书科的齐雪，这个号称市委机关第一美人的美女是李文哲的同学，两人正在热恋中。只见小齐穿着一件白色连衣裙，真丝的布料既光滑更显透明，裙子紧贴着她那曲线玲珑的躯体，里面白色的乳罩、内裤隐约可见，胸前高耸的双峰把连衣裙上撑成两座高峰，分外醒目。「小齐啊，对不起，对不起。」&lt;br&gt;「何镇长啊，你赶得这么急干嘛。」小齐笑靥如花，何上进道了歉闪到一旁飞快地下了楼梯，小齐不禁一笑，说道：「呆子。」也没回头，一路跑上楼去了。何上进见她上了一层却继续往上跑。 她不是找李文哲？那她打扮得这么漂亮来干什么？何上进心中一荡：小齐好像跟市委书记高强关系不错，上一层是高强的办公室，她上去不会是……？想到这，一种从未有过的想法冒上心头：去看看她在干什么！何上进想到这心里又冒出一丝害怕：万一让高书记发现自已的偷窥行为呢？想到这心里又犹豫了一下：还是不要去吧，管她干什么呢！转身向下走。走了几步心里又想：她一进去肯定关起门来，我跟上去谁会知道呢！于是又回头向上走，放慢脚步，尽量不发出声音，这样走得就慢多了，走到书记的办公楼层，楼道里寂静无 声，难道小齐没到书记这里？走到楼道尽头高书记的房间外，里面隐约传出一丝丝压抑的声音。果然进来了！何上进把耳朵贴到门板上，声音更加清晰了。「高书记，您好坏哟！」小齐娇娇的声音透着无比的风骚，接着就是阵阵呻吟声，一声比一声大。「这样爽不爽？」高书记的声音终于响起来了。「您好历害啊！」小齐在里面浪叫道。里面两人干得晕天黑地，淫言秽语不断，门外的何上进心想，赶快走，别闹出事来。偷偷离开楼道，下了楼飞跑起来。&lt;br&gt;何上进边走边掏出手机想给李文哲打电话，但转念一想还是不要告诉文哲的好，万一文哲现在闹起来，被高书记查出是他何上进报的信儿，他还不得整死自己啊？&lt;br&gt;这边李文哲也在想刚刚何上进说的事，想起前市委书记于海在位时何上进春风得意的样子，不禁暗自歎息道：&lt;br&gt;「早就告诉他不要和个别领导靠得那么近！」&lt;br&gt;其实这件事李文哲是大错特错了，当初并不仅仅是何上进想要靠近于海，而是于海也想方设法想要靠近何上进。更确切地说是要靠近何上进的妻子杨婷婷！&lt;br&gt;那时何上进和杨婷婷分配到市府办快两年了，两个人打算结婚，登记已经快两个月了，可是住房却一直没有着落。正赶上市里要分房，但没有现职的恐怕得往后站，而且正赶上机构调整，何上进这次分不到房子，恐怕得等好几年后了，那就不知道是猴年马月了。&lt;br&gt;这一日，省里来领导检查工作，市委书记于海亲自陪同，在老龄委工作的何上进被抽调陪同检查。几天下来，何上进明里陪检查组，实际把陪同功夫都下在陪于海身上，于海一见他这么懂事，对他有了好感。&lt;br&gt;何上进对杨婷婷说想要去拜访于书记，听说于海最喜欢品茶， 于是专门托人从福建买回了两盒上等「铁观音」。他又怕于书记不给面子，所以要杨婷婷一起去，因为杨婷婷不仅人长得漂亮，而且能说会道，交际能力强。&lt;br&gt;这天下午，俩人敲开了于海的办公室。&lt;br&gt;何上进把荼送上，于海瞄了一眼说：&lt;br&gt;「来走走我欢迎，何必又带礼物！」&lt;br&gt;何上进毕恭毕敬地回答道：&lt;br&gt;「一点小意思，请于书记不必计较。」&lt;br&gt;行礼如仪之后主客三人坐下閒谈。于海的注意力全被杨婷婷吸引过去了，她穿了一条白短裙，往沙发上一坐，一双匀称健美的大腿便裸露在于海面前了。他下意识地瞄了两眼，自然而然地将话题对准了她。&lt;br&gt;「小杨在文化局做什么工作？」&lt;br&gt;杨婷婷抿着嘴瞇起眼娇声细语道：「于书记您猜？」&lt;br&gt;毫不夸张地说，就这么一言一语一举一动，使得于海有些神魂颠倒了。他也瞇起双眼打量着她，笑道：&lt;br&gt;「叫我猜呀，多半是在公共关系科，猜得对不对？」&lt;br&gt;三人都笑了，何上进恭维道：「于书记真有眼力。」&lt;br&gt;杨婷婷十分媚态地说：「于书记也可能听到过，有人竟把公关看成用吃喝玩乐甚至更糟糕的手段去达到骗取对方欢心的目的，您说说这公平吗？」&lt;br&gt;于海顺口说道：「当然不公平，那是一种误会，其实公关嘛顾名思意就是协调好公共关系嘛，我说不好，我说不好，还是听你的。」想到刚才杨婷婷所说的吃喝玩乐之事，接着便有意挑逗：&lt;br&gt;「创造一个良好的社会环境是目的，那么手段呢？」&lt;br&gt;杨婷婷听出了于海的话中话，稍事思索，只不过几秒钟的时间，便来个以攻为守：&lt;br&gt;「于书记您是搞政治的，不，应该说是政治家呢，据说有一句格言：政治只讲目的，不讲手段！」&lt;br&gt;不等杨婷婷说完，于海便哈哈大笑起来。一直插不上嘴的何上进也跟着笑了，他边笑边用微妙的眼光看着杨婷婷，显然对她的「公关」能力是十分满意的了。&lt;br&gt;「小杨不仅能说会道，我想也一定能歌善舞吧？」于海说着便不停地拿眼光打量着那苗条动人的身体。&lt;br&gt;杨婷婷心里高兴嘴上却说：「于书记搞官僚主义，我是舞龄不短水平很低哩，哪天我们开个舞会，请您光临就知道我那点点水平了，您一天忙到晚也该休息休息呀，会休息的人才会工作哩，您说是不是？」&lt;br&gt;于海顺口答道，「行呀，你们组织我来参加，不过我对跳舞一窍不通，还得请你当老师哟。」&lt;br&gt;杨婷婷笑道：「只要您肯来。我看您是谦虚了。」&lt;br&gt;离开于海的宿舍，杨婷婷半天没和何上进说话，她回想着于海的谈笑风生，一种怅然若失的感觉湧上心头。&lt;br&gt;当初，她和何上进走到一起被公认为是郎才女貌，天作之合，何上进是个白白净净，文文静静的小帅哥，大眼睛，双眼皮，脸盘像满月一样清清爽爽，学习成绩也好。是那种让不太成熟的女人或已经十分成熟女人一见锺情的男人。杨婷婷也不例外，深深地爱上了他。谁都不会怀疑，在没法证明一个男人是不是才子之前，他的相貌正如姑娘的相貌在婚姻中的地位一样佔有绝对的份量，谁都不想找一个丑八怪痛苦一生。但是，何上进实际上毛病多多。虽然他相貌堂堂，却显得畏畏缩缩，十分渺小。在老龄委工作，一点名份都没有，只是一个人鬼都能使唤的小办事员。杨婷婷的心气愈来愈高，愈来愈对何上进漂亮皮囊下的的委琐人格表示不满。&lt;br&gt;没过几天，于海便打电话给杨婷婷，邀她晚上去教跳舞，于海说到舞会上去学怕出丑，叫杨婷婷到他宿舍来先教一些简单的。杨婷婷把晚上去于海宿舍的事告诉何上进，他显得很平静，摘下眼镜，擦了擦，又戴上说：&lt;br&gt;「能跟他挂上，今后腰杆就硬实了。」&lt;br&gt;但是，女人与生俱来的防范意识魔鬼般缠绕着杨婷婷，她有点害怕：「咱俩一道去见于书记，说话方便。」&lt;br&gt;何上进说：「我去不方便，于书记会生气的。」&lt;br&gt;这话首先让杨婷婷生气，他是诚心诚意相信自己呢，还是相信于海？也许他真心真意相信自己，但她却听出一股男人才有的醋意。&lt;br&gt;于海家在外地，平时住在市委招待所。杨婷婷到了市委招待所，心情复杂地走向于海的房间。刚一敲门，门就自动开了。于海好像早已等候在门口，探出严肃的脸。杨婷婷迟疑片刻，刚迈进门槛，就被一双粗壮的胳膊从背后紧紧地抱住，双乳被两只大手搓揉着。&lt;br&gt;「我早就看出来了，你是个情种。你太迷人了，终于送上门来了。」于海在杨婷婷的耳边说。&lt;br&gt;「别这样，于书记，别这样。」杨婷婷头脑嗡嗡一片，只是喃喃地哀求。是的，是她送上门的，还有什么好说的呢？一切完全和她想像的一样。她发现自己的反抗软弱无力，而且，这近乎哀求的喃喃像是在告诫自己的自言自语，在他听来完全是一种性爱的暗示呻吟。杨婷婷只觉脑海一遍空白， 在她混混沌沌间，上衣已经敞开，乳罩被解开了褪去，挺拔的双乳跳了出来，短裙也褪到了地下，白色的内裤被拉到了膝盖上，当一根粗大热烫的阴茎从后面直插她的股间时，她的大脑突然清醒起来，身子奋力扭动，欲要挣开于海的怀抱。&lt;br&gt;「来吧，宝贝。」于海紧紧地抱着她的娇躯，硬硬的阴茎奋力往前插，顶在了她的阴道口，老练地插了进去，一种陌生的充实感从底下升起，她身体一软，心里暗叫道：完了 ！一行眼泪滚落下来，滴在桌上啪啪作声。&lt;br&gt;「别哭了，你看我不会比何上进差吧。」于海将她推着弯趴在桌边，让她的屁股向后翘起，又快又猛地从后面抽插着。这是她第一次被从后面干，一种陌生的刺激感从心中升起，只觉阴茎的每一次插入都插到了何上进从没达到的深度，时不时碰到里面敏感的嫩肉，每一次碰触都会激起一阵强烈的快感。杨婷婷忍不住前后摇着屁股，寻找着他的抽插节奏，往来迎送起来，眼角的泪水渐渐干涸，红晕再度湧上脸庞。于海明显感到了杨婷婷的变化，看着她一对丰盈的乳房在身下随着他的抽插前后晃动着，疼爱不已，身体略往前倾，伸手捞起了一只乳房，边干边揉起来。杨婷婷只觉阴道内快感越来越强烈，一种罪恶的快感升了上来，羞耻之心悄悄消失， 身体随着本能的驱使摇动着，口里忍不住发出呻吟声。&lt;br&gt;「你真漂亮，爽不爽，爽就大声叫出来嘛。」于海兴奋地干着，把头俯到她的脸边吻着，「 来，让我亲亲。」 杨婷婷心中觉得不妥，可慾望却驱使她把脸转了过去，俏眼含春地望着于海，嘴唇因呻吟着微微张开，于海立即张口凑了过来，与她的红唇吻在了一起，于海口里含着杨婷婷的舌头，手捞着她的丰乳，底下有节奏地干着，两具肉体紧缠在一起，你来我往地奸弄起来， 进入迷狂境界。&lt;br&gt;「这样爽不爽？」 于海喘息着问。&lt;br&gt;「不告诉你！」杨婷婷对他娇娇一笑，妩媚无比。&lt;br&gt;「你把头发解下来 。」于海停住抽插，双手舍了丰乳要来解她的发辫。&lt;br&gt;「不要嘛，你别动。」杨婷婷扭着腰肢，雪白的躯体分外诱人。她挺起腰身，双手伸到后面解开了发辫，头甩了几甩，一头长长的黑亮的秀发披满了胸前背部，当她立起身时，于海的阳具脱了出来，于是把她抱起放到沙发上，让她背靠着沙发，自己套好一只避孕套，然后提起她的双腿，立在沙发边上干了起来。&lt;br&gt;杨婷婷把一头披散的秀发扰齐，分成两边从肩上披落到胸前，只见雪白的胸脯前两缕秀发披散在两个丰乳前，随着于海的挺动，身体不停地晃动着，秀发在跳跃的丰乳边抛来抛去，黑白相间，别有情趣，直看得于海眼冒金星，越插越猛，终于一洩如注。&lt;br&gt;「从没这么爽过，真是太好了。」于海双手恋恋不舍地摸着杨婷婷曼妙的肉体，嘴在她的俏脸上不停地吻着，杨婷婷第一次尝到偷情的滋味，心里也是回味无穷，抱着他的身体，跟他热情的回吻着。&lt;br&gt;「不比何上进差吧！」于海笑着问杨婷婷。&lt;br&gt;「别讲了。」杨婷婷把脸别到一边。&lt;br&gt;「我随便问问嘛，有点想知道。」于海舔着她的耳边。&lt;br&gt;「差不多，不过以前没从后面干过。」杨婷婷说了一句，脸不好意思地低了下去。&lt;br&gt;「这样都没干过，其他姿式有没有干过？」于海大感兴趣，开始调笑起来。&lt;br&gt;「还有什么姿式，他一直只一种姿式。」杨婷婷的头又抬了起来。&lt;br&gt;「那我来教教你。」于海的手又在她的乳房上按了起来，下边的阳具又开始变硬。&lt;br&gt;「不跟你做了，我要走了。」杨婷婷要站起来。&lt;br&gt;「你让我过足瘾嘛。你看我下面又硬起来了呢。」于海的手在她乳房上有技巧地按捏着，下边缓缓挺动，让硬起来的阴茎在她股间磨擦。&lt;br&gt;「你怎么这么快啊。」杨婷婷的兴趣也被挑起。&lt;br&gt;「让我好好教你几招，回去你好好教那书呆子！」</content></item></essay>