<essay><item><title>凌辱高傲女教授(3)</title><author>床上伴侣</author><content>接连出糗的女教授总是感觉教室里的学生的目光都在说：「我们都看到过你淫乱的样子了，你还装什么高贵！」而几个男学生的眼睛也总是盯着她的大腿，她不自觉的连着拉了好几次的裙角试图盖住自己丰腴的腿肉。&lt;br&gt;上课的水准大失，理所当然。而可恶的那个浑蛋小子，还偏偏装作好学的样子，拽住她请教问题，一双贼眼盯着自己的胸脯，贼溜溜的目光似乎能够穿透身上深褐色的套装，真想破口大骂，你又不是没见过里面的样子，但很快发现自己的想法近于打情骂俏，不由得悚然一惊。&lt;br&gt;「老师，今天下课我的口语还是找您辅导，可以吗？」&lt;br&gt;「啊，好，行，你还是去我的办公室就行了。」&lt;br&gt;男学生无视身边李红薇嫉妒与不屑的目光，偷偷的伸手掐了女教授短裙包裹下浑圆饱满的屁股一下。女教授强忍住惊叫的欲望，快速的从他的身边走开。低头咬着嘴唇，心乱如麻——刚才那一瞬她感到的除了惊慌与羞恼，更多的竟然是一股潮哄哄热辣的快感。&lt;br&gt;不知道办公桌里的避孕套还有没有要是没有的话，是不是应该出去买呢，男学生的蛮劲上来是不会管她是不是会怀孕的，想到那强硬而粗暴的插入和抽送，女教授对中午竟然有了几分期待。好不容易混到了第一节大课结束，女教授茫然的回到自己的办公室，锁好门后打开抽屉翻找了起来，只有一个了，恐怕不够。&lt;br&gt;按女教授对那头淫兽的认识，每次他至少要干到疲不能兴为止，至少要五只避孕套才保险。&lt;br&gt;「老板，拿一盒大号的避孕套。」其实宋诗彤十分讨厌这家店的老板，中年秃头男子的目光每次都粘腻腻的贴在她的身上，让人感觉像吃了苍蝇一样恶心。&lt;br&gt;但学校附近只有这一家保健用品店。&lt;br&gt;「好的，找您34元。」老板递回找零的时候竟然趁机在她的手上摸了一把，女教授落荒而逃不提。&lt;br&gt;躲在办公室的女教授，踢掉了美丽但是穿起来极不舒服的尖头高跟鞋慵懒的蜷缩在黑色真皮大沙发上，任暮春恼人的阳光洒落在自己娇俏的足踝上。用手捂住发热的脸颊，不由得长歎一声，到底是从什么时候开始，她成为那个除了阳具惊人，相貌身材平庸至极的男学生的情妇，抑或说是性奴呢……&lt;br&gt;初春的阳光透过外院八楼的玻璃懒懒的照射在棕色小牛皮高通皮靴上，一旁被垫在肥白丰腴的肉体下的短领皮夹克已经被搓揉的不成样子，只有旁边的一件纯白色的羊毛衫被整整齐齐的堆叠在一起。它们原本的主人正在承受着生命中不可承受之重。&lt;br&gt;纤细而秀气的玉手无力的被男人的手固定在平滑的小腹上，食指与中指剥开了粉红色的肉唇，紫黑粗大的阳具在两指之间抽动飞舞着，女教授两条白皙丰满的大腿无力的垂在我的肩头，已经沾满了乳白色精液的黑色的乳罩被推到胸膛，丰满的乳球上两点紫巍巍的乳头由于男人的大力揉搓已然泛红。&lt;br&gt;「操死你，操！」随着我灼热肉棒的大力的抽插，女教授雪白丰润的臀部被大力的冲撞打的微微的发红，晶亮的淫水飞溅到冰冷的大理石地板上，反射出淫靡的光泽，冷豔高傲的俏脸上羞辱的红唇侧流出口水与男人精液混合而成的粘液随着婴儿般的哭泣与喘息呻吟而缓缓流了下来。明明身体底下是如此的寒冷，为什么身体里却如此的火热呢……&lt;br&gt;宋诗彤明白是自己身为外院女教授的身份令眼前的学生化身禽兽，而这种背德的羞辱与刺激却令得自己也不由得产生了一种微妙的罪恶快感。明明是强暴，人妻的自己却不有得想到「年轻的男人果然厉害啊……」&lt;br&gt;第一次就干了高贵的女教授，万年老处男的我从心底感到了极大的愉悦。&lt;br&gt;「你真的是很负责的好老师呢，教学生从男生变成男人的工作也作的这么认真啊。」我低低的在女教授的耳边喘息着。女教授厌恶的把头侧向了一旁，但耳朵分明是红了起来。&lt;br&gt;「看看啊，你的乳头已经硬了吧，你的丈夫真是幸福啊，可以拥有这样诱人的身体，但是他应该是性无能吧，你的小穴还这么紧，里面的膣肉夹我的鸡巴夹得这么用力，连吮带吸的，这么饥渴啊，你真是个淫荡的骚货啊。」&lt;br&gt;女老师一下子激怒了起来，「你无耻……呸！」一口香唾啐到了我的脸上。&lt;br&gt;我不怒反喜，「是啊，我着个无耻的学生正干我的淫荡的老师呢，咱俩一个无耻，一个淫荡，正好配对，就连这口吐沫里面不也有我的精液在里面吗，呵呵呵呵……」&lt;br&gt;趁着女教授失神的功夫，我握住了她雪白细嫩的脚踝，纤柔可爱的小脚丫上毫无死皮，娇俏的小脚趾上还涂了一点朱红。「别，别这样……」女老师的声音一下子颤抖了起来，原来这里是你地性感带啊。&lt;br&gt;我缓缓的抽出依然灼热的肉棒，在女老师的阴唇口如花瓣般的肉唇处来回摩挲，如小鸡吃米一般点点触碰。女教授的身体十分诚实的还在贪求着男人的充实与进攻，两瓣雪股主动的向我的鸡巴凑了过来，我却有意的闪开了，两只手把玩着女老师的脚踝，坏笑着盯着女教授泛起了红潮娇豔的面庞。&lt;br&gt;「你……，快放开我。」无力哀婉的请求，只能令男人更加的兴奋。&lt;br&gt;「别忘了，你们全家的性命在我手上，只要我到时候不解除爆炸的指令，像刚刚的那次爆炸一样，你丈夫和孩子就都成灰了。」男人气喘吁吁的威胁着。&lt;br&gt;原本瘫软的女体再次崩紧了起来，男人趁机将他粗长的阴茎连根捅了进去！&lt;br&gt;几乎是直接就捅到了女人子宫里。&lt;br&gt;翻搅的痛楚顶到喉咙口，随着强硬的冲插，女教授瘫软的肉体随之蠕动着，几乎错以为自己的身体会被刺穿的错觉令女教授的阴道也为之紧缩了起来，浑圆的小腿紧紧的夹住了男人的腰，已经兴奋到极点的男学生大叫一声，「我要射进去了，接着吧，骚货……」又一次将火热的阳精射进了高傲女教授的阴道。感到男人的精液的冲击着自己娇嫩的子宫内壁，女教授流下了绝望的泪水。&lt;br&gt;蔫软的阴茎如同毒蛇一般滑出了女教授的花房，一股白浊的混合了女子淫水与男人精液的液体缓缓的从紫红色的两瓣阴唇流了出来。女教授已经被干的合不拢自己的大腿了，只能呆滞的望着天花板，脑海里一片空白，这时男人随手用她已被脱到脚踝处的黑色丝质内裤替她简单的擦了一下阴部，一阵阵撕裂的伤痛让女教授回到了现实，「你已经得到想要的了吧，快解除炸弹。」&lt;br&gt;「别急啊，刚才都是我在服侍你，现在你应该主动一点，传授一点性交的知识给你的学生吧，恩，老师？」&lt;br&gt;女教授温顺的如同一只母狗般趴在地上，白嫩的臂膀撑在唯一还算干净的毛衣上，缓缓摇动着浑圆的臀部，等待着男根的插入。男人粗暴的揪住她的头发，她仰起了雪白的脖颈，当男人的肉棒在一次插进了女教授的肉洞时，她也只是低低的发出了认命的呻吟。随着一波攻势的结束，男性的精液喷涂在她窈窕动人的裸背上，在男人的指令下女教授艰难的起身，原本光洁亮丽的一头黑发现在由于沾满了男人的腥液而黏在了自己的胸部，雪白的乳球被黑发环绕包围着，紫巍巍的乳晕上一点白白的粘液闪耀着淫靡的光芒。&lt;br&gt;男生平摊在地面上她的皮夹克上，一根红通通的阴茎又已经翘了起来。望着那根宛如儿臂般粗细的凶器，女教授简直不敢相信这是一个少年会有的东西。好不容易起来，光裸的脚丫被地板冰的通红，男生点了点头，「穿上你的鞋吧，快着点！」&lt;br&gt;即使是俯身穿鞋的一个简单的动作，女教授也做的分外的艰难，两股间红肿的阴唇稍稍一动就会剧烈的疼痛，而阴道里面的撕裂感已经钝化成了自己也不敢相信的木涨涨的感觉。想到孩子，女教授在心中对老公低低的说了一声对不起，随即把握住男人的肉棒，对准自己的阴道，坐了下去。「啊啊啊啊啊啊啊啊」多亏阴道里还残留着一部分滑液，女老师开始了自己堕落的征程。&lt;br&gt;害怕自己的叫声引起别人的注意，女教授咬住了自己左手的食指，柔弱的样子应该会引起大多数男士的怜惜吧，可此时她的媚态引发的是男生的催促，「动动你的屁股，快点。」&lt;br&gt;女教授用她的屁股缓缓的划了一个圆，然后开始前后蠕动了起来，白皙的肉体上仅有的一件黑丝胸罩随着女骑士的动作渐渐滑落到了腰间，白色的乳波臀浪吞噬了男人的视野，在这一刻，是女人征服了男人，女教授闭上了眼睛，喉咙里轻轻的发出呼噜噜的喘息声，不同与某处男只知道一味的猛冲猛干。&lt;br&gt;女教授的动作忽而轻柔，忽而剧烈，梨形的乳房如同白兔般跳荡不休，男人只感觉到巨大的快感随着女教授腰的摆动而从鸡巴辐射到了全身。温暖而湿润的膣肉中无数的褶皱如同一张张小嘴，吮吸着，摩挲着，亮晶晶的淫水也开始随之噗叽噗叽的四下溅落，慢慢的女教授的身体后仰，右手撑在地面上，两具肉体成钝角型分分合合。&lt;br&gt;「老师你真好，真好，啊，啊啊啊啊……」男人无意识的叫出来了。已经有舍身伺狼的心里准备的女教授第一次主动的以唇舌相就，十根青葱玉指与男人交缠相扣，丰腴白皙的女体覆盖，包容了男人的火热与欲望，紧密贴合的胸部，胀痛的乳头如同小石子一样划痛了男人。&lt;br&gt;臀部与两股交叠处淡淡的成熟女体的幽香与两人体液混合所散发出的淫靡的味道成了最为猛烈的催情药物，在这种极其紧密的贴身作战上，男人很明显不是女老师的对手，仅仅几个回合就已经按捺不住，身体开始剧烈的抽搐起来，一瞬间整个世界都失去了重量，足以令心脏停止跳动的快感如海啸般汹湧而来，一股热流通过暴挺的阴茎开始猛烈的爆发在女人的体内。&lt;br&gt;受到这一波浓精灌溉的女教授的大脑一片空白，中出怀孕的恐惧阴影一掠而过，但随即被自己膣腔里自己都感到惊异的高扬而白灼的快感所征服，两人份的高潮的绝交从鼻腔中逃逸成尖细的呜咽。男人的感到一股热流沿着肉棒流到了阴囊上。脱力的两人如同真正的夫妻一般拥抱着，沉默着。&lt;br&gt;良久，唇分。拉出了几道银丝一般的唾液轨迹。虚弱的呼吸了好一阵才鼓起馀力从男人身上撑了起来，不顾一缕缕白色的粘滑的液体仍然从她翕动着的阴唇沿着玉柱一般光滑修长的大腿流淌下来，她转身吃力的用小指勾起遍布精痕的乳罩与内裤，一一穿戴了起来，望着女教授秀丽的裸背与嫣红迷人的肉缝，男学生的心里感到了极大的满足——这可是多少人企望的高贵女教授的花谷阴道啊，就这样背自己佔有了？&lt;br&gt;好不容易才穿戴整齐的女教授检查了一下身姿，虽然外观上看起来仍然有些凌乱但是旁人很难想像到气质高雅的女教授刚刚经历了怎样的凌辱与强暴，她的贴身衣物由于沾满了男人故意射上去的精液，而紧紧的粘腻在身体上，在男学生看来自然是极度的强调出她动人的曲线与身姿，而黑色保暖的棉质连裤袜下，一双羊脂白玉班的美腿上则满是男人疯狂的揉捏留下的深红色的淤痕。微微的靠近她的身边，深深的洗了一口气，男学生夸张的大叫了起来「好香啊。」&lt;br&gt;女教授自然知道自己的身体现在是如何的肮脏，香？只怕是精液的味道吧。&lt;br&gt;男人邪笑了起来，玩弄衣衫整齐的女教授一直是他的梦想啊。&lt;br&gt;「好了，老师，最后再来一次吧。」&lt;br&gt;「什么，你还要，不行啊，我，我不行了，绕了我吧。」软弱的推拒毫无作用，那人铁一样的手臂紧紧的拥抱住了眼前美肉的纤细的腰肢。&lt;br&gt;「你只要站着别动就好了。」&lt;br&gt;感觉到两腿间挤了进来一根热乎乎的东西，女教授认命的伸手握住了前面的铁栏，准备迎接下一轮的性爱。「腿夹紧点」男人轻轻咬住了女教授的小巧的耳坠。&lt;br&gt;女教授只见一根依然呈现出紫黑色的肉菇淫猥的在黑色的裤袜间抽送着，她从来没想到过会被人在背后如此的玩弄，男生的变态显然远远超乎她的想像。&lt;br&gt;「早就想这么操你一次了」男人的手轻轻拂过她的素净的面庞，「老师，还记得上次咱们在公车上碰面的那次吗？其实趁乱摸你屁股的就是我啊。」&lt;br&gt;女教授的娇软身躯只能靠身前冰冷的栏杆扶住了。很快，被衣物吸干了表面的肉棒失去了湿润的光泽，龟头显得如同干瘪的苹果一般皱巴巴的干燥了起来。&lt;br&gt;「好爽啊！」男人一口吻在女老师裸露处的白腻的脖颈上。&lt;br&gt;对身上发生的淫猥的事件，女教授回以漠然的态度，感到整个世界都化作此刻身前铁栏的冰冷刺骨。仿佛经历一个世纪之后，男学生才射出了星星点点的馀泽，只馀下从马口里挤出的最后几滴精液，涂抹在她的裤袜上，黑色的底色被浊白的精液玷污了一大块，「呵呵，送你个临别礼物。」&lt;br&gt;「炸弹呢。」空洞的语气。&lt;br&gt;「傻老师啊，我一个穷大学生哪来的经历与时间去做那东西，刚刚的爆炸声吗？那是附近的施工队炸楼啊。」趁女教授发狂之前，男学生从一侧的窗台上被衣物隐蔽起来的拿出一部DV，淫笑着躲开了女教授的争夺，「刚刚美妙的性爱，我会时常回味的，做事前想像后果啊。」无法忽视男生的威胁，女教授无力的萎缩坐倒在了地上，眼前一片昏暗。&lt;br&gt;突然响起的敲门声将女教授从回忆中惊醒，眼前她将面对的是又一次淫辱。&lt;br&gt;「是不是等的很难挨啊，宋老师？」男学生没等到办公室们锁好就猴急的把宋诗彤压在门上开始动手动脚起来，硬邦邦的肉棒顶在女老师的屁股上，隔了几层衣物女教授仍然能感受到那份灼热与坚挺。&lt;br&gt;令男学生惊讶的是，此刻的女教师显得格外的妖媚动人，自己的手放在女教授胸前，还没开始揉捏那对鸽乳，女教授的脸颊已经开始红了起来，眼睛里水汪汪的媚态与瞬间挺立的乳头，在在说明女教授的身体第一次由抗拒转为迎合。有些不敢置信的男学生手上加了一把力。&lt;br&gt;「嗯……」女教授的明眸微微眯起，小巧的两瓣红唇间吐出一股如兰似麝的暖香。一股发自内心的骚动让女教授的肉洞开始瘙痒了起来，不自觉的开始摩擦两条线条优美的玉腿。她能感到自己的内裤一定已经有了羞人的湿痕。反正已经这样了，就让他为所欲为好了，权当是叫了鸭而已（他对性爱真的好有激情）。&lt;br&gt;男学生若是知道女教授的想法一定会破口大骂。但他看到原本始终戴着一副端庄假面的女老师竟然流露出了媚态，鸡巴几乎裂衣而出。似乎感觉到男人的欲望之强，女教授的腿软的几乎站不住。&lt;br&gt;「到沙发上再做，好吗？」伴着娇喘的请求让人无法拒绝。男学生自膝弯处一把将她打横抱起抛到了那张足可容一人横躺的黑色真皮大沙发上。女老师褐色的棉纱套装及膝裙滑到了腰际，露出白腻的大腿，在正午的阳光下散发出牛奶般柔和的光泽。镂空的紫色丝质内裤若隐若现。宋老师吃吃的笑了出来，娇嗔的横了男学生一眼，主动的替他脱下牛仔裤，早已涨得通红的巨大阳具直通通的指向了女教授的面颊。&lt;br&gt;「你又没穿内裤？」&lt;br&gt;「那是为了干你的时候方便啊。」&lt;br&gt;女教授从身后沙发垫下摸出一包避孕套，轻露贝齿咬开，一手扶住肉棒，另一只手熟练的撸下了橡胶薄膜，整套动作优雅洗练：想必这是人妻的专属技能。&lt;br&gt;女教授柔柔的吮了吮沾满润滑油的纤指，望着男人棱角分明的硕大龟头，原本屈辱的记忆一下子复苏了，娇嫩的肉壁就是被这根凶器刮擦蹂躏的红肿泥泞的，那粗粝的摩擦感觉一下子点燃了起来，有些意乱情迷的女教授不由轻吻了被包裹的龟头一下「唔，是橘子味的啊……」男人的眼神一下就变了。&lt;br&gt;「今天你想怎么操我啊，站着还是躺着？」仍然是冷淡的口吻，但话里压抑不住的饥渴与发情母兽般的春情勃然而发。&lt;br&gt;「跪在这儿就好」男人也已经十分兴奋了，红通通的颤抖个不停。&lt;br&gt;顾不得脱掉累赘的衣物了，男人只是握住纤细的脚踝，将女教授的两条丰腴修长的美腿分开成八字，撩起套裙，拨开内裤细细的裆部，对准紫亮的大阴唇直接就打算刺进去。「操，宋老师你都湿成这样了啊。」&lt;br&gt;「骚货，自己把住点屁股」男学生拉住女教授的玉手，像往常那样让她的手放在珠圆玉润的白嫩的屁股上，柔荑如雪，十指如葱，女教授很配合的自己伸手剥开大阴唇以便男人能更清楚的看到她粉嫩的阴道如花般绽放。&lt;br&gt;把自己滚烫的脸贴在沙发的靠背上，女教师的手指与膣肉能感觉到火热的阴茎缓缓的没入了自己的体内，男人的喉头呵呵作响，显然是舒服到了极点。女教授咬住自己的下唇，强忍住自己惊呼的欲望，放开心防后才开始真正的享受男学生的巨大的阳具所带来的冲击感。&lt;br&gt;缓缓的进入与退出，男人很享受眼前淫靡的景色，只见一根粗长的红色肉肠自女教授雪白屁股里的蜜洞出没，每次的进出都翻起紫色娇嫩的阴唇并带出一股股粘稠灰白如泡沫般的淫汁。以往高不可攀的女教授如同母狗一样趴伏在自己的身前，黑色的沙发与白皙的女体肌肤形成鲜明的对比，仍然穿着的套装散发出端庄高贵的气质。&lt;br&gt;如同打桩一般，男学生沉重的撞击似乎每一下都能击入花房深处，女教授感到自己的心跳几乎要跳出了喉咙口，只得咬住了嘴角的一缕长发再不松口，因为只要一开口就会的那无可抑制的高亢而欢愉的叫声就会响彻整个教学楼。渐渐的两具肉体交接撞击发出的啪啪声，男人的牛喘与女教师宛转的娇啼，以及肉棒在阴道内搅动形成的咕叽咕叽的水声奏响了一曲淫乱的交响曲。&lt;br&gt;阳光烧灼下，宋诗彤的身上淋漓的香汗随着身躯的耸动与淫水一起洒遍了沙发，形成了一个个晶亮的水洼。成熟女性的体香与花蜜混合在一起，成了最猛烈的春药，男学生的动作渐渐的恢复了以往的狂野。左右开弓，轻轻的在女教授的屁股造成了数道红痕。&lt;br&gt;粗鲁的抱起女教授的柳腰将她扯了起来，任她娇慵无力的扶住沙发的靠背，男学生划着圈晃动着屁股，从各个角度向女教授的肉洞发动了进攻。湿润而温热的肉壁随着女教授的抖动挤压着吮吸着男性的龟头，女教授能感觉到男人龟头上的动脉剧烈的跳动着，以至于好几次她都以为他要射出来了。&lt;br&gt;男人加大了搂住女教师腰肢的力度，女教授感到自己的腰几乎要被折断了，哭泣般的呻吟出来：「轻一点，好疼啊……」&lt;br&gt;男人的手劲略有放松，但抽送的动作开始按照九浅一深的规律运作了起来，女教授感到体内的快感明显有了层次感，随着男人鸡巴的节奏耸动着身躯，她白嫩的小脚丫在高跟鞋里一颠一颠的，粉金色的鞋底晃的男人眼睛发花。好舒服，好舒服，就这样死了也值得了，忘记了自己身为人妻人母，忘记了自己的身份。&lt;br&gt;突然男人的肉棒离开了她的蜜穴，难于忍受的空虚感让女教授不禁问出来，「怎么了？要射出来吗？」&lt;br&gt;男学生皱起了眉头，「你自己看看吧」——只见他的那根巨大而红肿的阳物很明显的被避孕套勒得肿了起来，「骚货，你买的避孕套太小了。」&lt;br&gt;「你的鸡巴怎么又大了好多啊……」女教授癡癡的望着这根仍然沾满了自己白色的阴精泡沫的阳具。含羞的伸手把避孕套撸了下来。「那就别戴了，但你可别射进来啊，我今天是危险期啊。」&lt;br&gt;回答她的是男学生粗暴的连根插入。「呵，呵」去掉了那层薄膜后，肉棒与肉壁的直接接触烫得男人发出一阵阵低沉的吼声。刚刚几下女教授感到男人的鸡巴就开始暴躁的跳动个不停，「不，不要射在里面啊！」她惊叫了出来，但自己的秀气可爱优美的小脚丫却不由紧绷起来足弓，踮起了脚尖，做好了迎接内射的准备。&lt;br&gt;「接着吧，老师。」一股又一股滚烫的精液从男人的马口射出，浇灌在她的娇嫩的子宫里，烫得女教授直接攀上了高潮，贝齿紧紧的咬住了沙发的皮面，十指也在沙发上挠的嗤嗤作响。一股阴精倒浇在男人的鸡巴上，随着男人最后的几下冲刺，师生两人都一下子倒在沙发上，连动一根小指的力气也没有了。&lt;br&gt;男学生贴着女教授的背，无力的瘫软地趴在沙发上，白浊的精浆与阴精的混合物汩汩从两人的交合处流出，沿着女教授的双腿缓缓的流下，流过浑圆白皙的大腿，流过修长苗条的小腿，流过纤细秀气的脚踝，直到粉金色的鞋底中堆积成白白的两滩浓浆。「怎么样，还是不戴套的爽吧。」男学生小心的屈指从女教授的阴道中挖出一大坨滑滑的黏浆，弹在了女教授黑色系带高跟鞋里。&lt;br&gt;「讨厌，你真变态。」女教授的斥责此刻听上去显得更近于撒娇。&lt;br&gt;「你不是也很喜欢吗？来，穿好鞋，走几步我看看。」男人见女教授懒懒的趴在沙发上就是不动，也没了办法。而这次欢好耗尽了他所有的精力，暂时也无力梅开二度了。&lt;br&gt;「咚咚咚……」响起了急促的敲门声。「宋老师，宋老师……」优美清脆的少女声音传来。&lt;br&gt;是李红薇！&lt;br&gt;女教授连忙起身，尽管匆忙，但她抚平衣物的动作仍然显得优雅动人，拿嬉皮笑脸的男学生没办法，女教授狠狠的瞪了躲到办公桌后面下身仍然赤裸的男学生一眼。才不情愿的踩到了她原本深具优雅成熟韵味的黑色系带高跟鞋里，粘热湿滑的感觉从脚底传来。&lt;br&gt;「老师……」不甘心男学生独自接纳她最敬爱的宋老师亲身教导的女学生想参与其中，好几次想挤到男生旁边坐下，她下决心绝不让男生单独接触宋老师，他就是一头色鬼！放他和任何女性在一起都是很危险的事情，但令她气沮的是女教授的态度很坚决，到后来甚至是连推戴搡的把她赶出了办公室，她恨恨跺脚，没把责任归咎在女老师身上，而是又在心中给那个色鬼记了一笔账。&lt;br&gt;而她看不到的是，随着脚丫在鞋里的活动，浑浊白稠的男精自鞋帮处隐隐浮动，女教授的脚趾泡在湿热滑腻的男精间极为难受，而女教授勉强维持的微笑就在送走了女生之后崩溃了，她迅速的脱下鞋子，向邪恶的微笑着的男学生抛了过去，自己则憋着气坐在沙发上，看着牛奶一样的液体从自己白嫩小巧的裸足上沿着美丽的弧线从脚趾尖先是一坨一坨然后是一滴一滴滑落，白色的乳浊液滴在灰色的大理石地板上，溅出一朵朵妖豔的白花。&lt;br&gt;</content></item></essay>