<essay><item><title>给予女性的特别服务(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是一个出租车司机，当年大学毕业后，工作极其难找，幸好家中还有些许
馀财，加上当时出租车的牌照并不是很贵，东拼西凑买了辆二手出租车，算是有
了个吃饭的营生，不知不觉就开了这么些年。&lt;br&gt;我就来说说我这些年开出租车的一些豔事。&lt;br&gt;记得那还是我刚开始干没有几个月，大概是春夏交替的季节，天气已经炎热
起来，满大街的都是圆圆的屁股，白白的大腿，我在出租车中坐着，经常能看到
从我对面骑车过来的美女走光，当然也能看到许多过期的，有时在开车，想不看
都不行。&lt;br&gt;我要说的不是在街上看到的这些的花花绿绿，而是我出租车上的事，一个穿
着包臀裙的美女在路边招手了，看到这个当然要迅速靠过去迎接顾客。&lt;br&gt;车停到了路边，那个美女把副驾驶的门打开坐了进来，我眼前一亮，开门的
那一瞬间，我看见一条长长的大腿从车外伸了进来，短短的包臀裙掩盖不住了她
那性感的美臀，裙子下边缘微微的往上卷起，在坐进我车里的一瞬间，我看见里
面黑黑的草草，我心中暗爽了一下，草，挂空挡都敢出来晃悠，今天真是走运了，
没想到的是走运的事情还在后面。&lt;br&gt;她上车后说了一句：「师傅，到××路××小区。」我扭过头正要答应她一
声，可是瞬间石化了，那个美女见我一直扭头看着她，准确的说是看着她的下身，
有些疑惑，低头一看，她的进来的时候步子迈的有点大，坐在座位上时本来就很
短的裙子向上卷了起来，里面的丁字裤也卷成了一条线紧紧的绷在了她的那条美
缝上，本来就万分诱人的小缝，彻底的被丁字裤勒的紧绷绷的，鼓鼓的像小馒头
蒸裂开了一样。&lt;br&gt;我就这样石化的看着她那隐秘的部位，我的小兄弟也非常配合的起立，还真
是凑巧，我裤子拉链刚才上厕所时坏了，内裤让我穿的松松夸夸的，小兄弟一下
子从里面弹了出来，心中暗叫，不好！&lt;br&gt;谁知这个妹子一点也没在意这些，屁股轻擡了一下，把裙子往下拉了拉，盖
住了她那条美缝，转过头对我抛了个媚眼，大方的说道：「师傅走吧，还没看过
瘾么，该上路了！」&lt;br&gt;我听后，嘿嘿干笑了一声，准备挂档往前走，只听见这妹子指了指我的小兄
弟，又说到：「师傅你就这样开着走啊！」&lt;br&gt;我挠挠头赶紧把小兄弟塞了进去，由于拉链拉不上，只能用我宽松的内裤胡
乱一盖，就上路了！&lt;br&gt;一路上踩油门，踩刹车，腿上下蹦蹦跳，我用馀光一直在扫着身旁性感的大
腿，想着刚才看到的那个小缝缝，我的小兄弟一直处在备战状态，根本没有要休
息的意思。&lt;br&gt;到了红绿灯路口，有辆车从我边上略过，我的方向打的有点猛，动作幅度大
了一点，宽松的内裤已经掩盖不住我的小兄弟了，它一下又跳了出来，再过红绿
灯路口车辆密集的地区，没有办法再塞进去，只有先晾着了，等下停下来再说。&lt;br&gt;还没等车停稳，感觉自己的小兄弟上一紧，低头看了一眼，发现一只葱白玉
手已经轻轻的握住了我的小兄弟，我心虚的看了看左边的窗口，还好，幸亏是夏
天，车内开着空调，车窗上有防晒膜，从里面能看到外面，外面是不可能看到里
面的。&lt;br&gt;我内心万分的激动，心中想道，这次可是碰上欲女了，本来熟悉的停车动作，
搞的我脚忙手乱，把车也弄熄火了，还差点没停住。&lt;br&gt;终于车停稳之后，我扭头看着边上的美女，她小嘴微翘，舌头轻轻的在红唇
上扫了一圈，小手适时的撸动了几下，兴奋的我差点就交货了。&lt;br&gt;这样一路她轻轻的撸着我的小兄弟，我也渐渐适应了这种感觉，很快就到了
她所到的那个小区，到小区门口我看她准备付钱要走，我忙按住她在我小兄弟上
的手，说道：「美女，车费就免了，再来几下，你看这弄的不上不下的，我等下
怎么开车啊。」&lt;br&gt;美女坏坏的笑着，把手从我的小兄弟上抽开，说道：「这一路还没爽够啊，
车费还是给你吧，我也不差这几个钱，喏，这是我的名片，有空了联系我。」&lt;br&gt;我接过名片，扫了一眼，放在了仪表盘上，目送着美女出了车厢，当然也少
不了又看见那诱人的小缝缝，美女下车后，用右手做了一个打电话的样子，扭动
着翘臀走进了小区。&lt;br&gt;她把我弄的不上不下的，想射还没射出来，自己接着弄吧，这在大街上看着
人来人往的，还真没那个欲望，索性不开了今天就休息了。&lt;br&gt;到了晚上，还是不太想出车，找到平时身上背的小包找烟抽，把烟盒拿出来
突然掉了出来一张名片，一看，原来是下午那个美女的，谢芳怡，顿时身体的某
个部位又有了反应，终于下半身决定了上半身，拿起手机拨通了上面的号码。&lt;br&gt;「喂！」那边出来一个甜美的声音，我用颤抖的声音说了一声：「美女，我
是中午的那个出租车司机啊，晚上有空么，一起出来坐坐吧！」&lt;br&gt;本以为她能答应，谁知道她却说道：「现在么，现在不太方便啊，不好意思
啊！」说着就匆忙的挂了电话。&lt;br&gt;「ｃａｏ！」我暗骂了一句，中午就把我搞的不上不下的，现在就翻脸不认
人了，既然没戏，我就又出车了，生意还是要做的，每天就指着这个吃饭了。&lt;br&gt;在外面开着车，拉了几波客人，我这个城市夜生活还是很多样化的，晚上的
美女很多，尤其是这个季节的九点锺以后，美女们都在家里坐不住，像是商量好
了的一样，都往酒吧、迪吧跑。&lt;br&gt;刚送了一个客人到酒吧门口，正准备开车离去，副驾驶的车门突然被打开了，
是个女人，上车一看，ｃａｏ！谢芳怡！&lt;br&gt;我用不软不硬的声音说道：「美女，往哪去！」&lt;br&gt;她好像没有注意到我，回答道：「先随便开开吧！」说话的声音有点淡淡的
忧伤。&lt;br&gt;我看了她一下，心道：「看来这姐们儿今天晚上心情不太好啊！」&lt;br&gt;于是我说道：「还到中午那个小区？」&lt;br&gt;她诧异的看着我，一下就认出我来的，本来带着忧伤的表情，现在一下乐了
起来，说道：「怎么这么巧啊，有遇上你了！」&lt;br&gt;我说道：「是啊！怎么了美女，打电话不出来，有事儿啊？」&lt;br&gt;说着，她表情又黯淡了下来，说道：「走吧，还去中午的那个小区！」&lt;br&gt;我看了她一眼，也没有再说什么，径直开着车到了中午的那个小区，一停车，
谢芳怡对我说道：「走上去坐坐，请你喝杯酒！」&lt;br&gt;我一听，有戏，把车找了个地方停了下来，跟着她上了楼，她家在二十一层，
家里边不是很奢华，但是很有情调。&lt;br&gt;一进门她就把酒拿了出来，对我说道：「怎么样，喝两杯？晚上不用再开车
了。」&lt;br&gt;我笑了一下，说道：「本来就没打算开！」说着，就接过她手中的杯子，把
酒倒在了杯子中。&lt;br&gt;我晃着杯子中的酒，问道：「怎么了，美女今天晚上好像并不是很开心啊。」&lt;br&gt;她看了我一眼，没有回答我这个问题，说道：「来，干杯！」&lt;br&gt;我也没有再和她纠缠这个问题，和她闲聊了一会儿，发现她酒量好像不是很
好，还没有喝多少就有点晕了。&lt;br&gt;谢芳怡一口把杯中的酒干完说道：「你等一会儿，我去洗个澡。」&lt;br&gt;我装做一副很正派的样子说道：「那不是很方便吧，那我先走了！」装着要
起身。&lt;br&gt;她一把把我按在了沙发上，脸贴着脸说道：「坐下，今天晚上哪也不许去。」&lt;br&gt;说完，就走进了卫生间，不一会儿就听见水哗啦啦的流着，我坐在沙发上，
听着浴室的水声，下半身不由自主的有了反应，蹑手蹑脚的走到浴室门口，她家
的浴室门是毛玻璃做的，里面的人影看的清清楚楚，心中万分激动。&lt;br&gt;正在这里欣赏着浴室春光，突然听到里面，「啊」的一声，我毫不犹豫的打
开浴室的门冲了进去，谢芳怡看到我进去也没有太吃惊，指了指墙上，原来不知
从哪进了了一只小虫，我伸手把它捏到了马桶中，正准备出去，只听她说道：「
你手都弄脏了，来洗洗吧。」&lt;br&gt;我一听，用这一生最快的速度，把身上的衣服脱完，冲到了她身旁，谢芳怡
嘿嘿的笑着看我，说道：「我是说让你洗手啊，你怎么把衣服都脱光了！」&lt;br&gt;ｃａｏ，我只听见她说的来洗洗吧，并没有清楚前面说的是洗手，于是厚着
脸皮淫荡的说道：「算了，脱都脱了，还是都洗洗吧，嘿嘿！」&lt;br&gt;谢芳怡娇笑一声，说道：「还有这么不要脸的人，既然这样那就过来吧！」&lt;br&gt;说完，走到我身旁，用手牵着我已经怒发冲冠的小兄弟来到了喷头下。&lt;br&gt;刚才冲进来的时候没有仔细看她的身材，中午穿着衣服的时候就觉得她身材
很好，可是这么近距离的接触时，觉得这真是人间尤物，一对儿椒乳紧绷绷的挺
着，流线性的腰身，圆润的大腿，既不显得粗壮又没有那种排骨似的感觉，向下
看去均匀的小腿没有一丝的肌肉感，再往下就是一双莲足，这身段儿让哪个男人
见了都会忍不住的扑上去，顿时我的小兄弟又怒涨了几分。&lt;br&gt;谢芳怡用葱玉小手轻轻捏了几下我的小兄弟，我轻「哦」了一声，感觉瞬时
从下身传来了一股麻酥酥的感觉，我凑到她耳边说道：「真舒服，再来几下呗！」&lt;br&gt;本想顺势吻上她的耳朵，她突然一侧身，把抓在我小兄弟的手突然拿开，点
了一下我的额头说道：「美的你！」说着又往边上移了一步。&lt;br&gt;我见她要走开，哪肯罢休张手就要抱她，她一矮身从我手臂下钻了过去，转
过身用那对椒乳贴着我的后背，又用双手轻握住了我的小兄弟。&lt;br&gt;她调笑着说道：「你这人怎么这么猴急啊，上辈子没见过女人么？」&lt;br&gt;我嘿嘿的笑道：「岂止上辈子没见过女人，这辈子都没见过！」&lt;br&gt;她轻趴在我的肩头，认真的洗了洗我的小兄弟，再没有说话，我扭头看了她
一眼，发现她神色有些黯然，问到：「怎么了，今天晚上发现你很不开心啊？有
什么心事么？」&lt;br&gt;瞬间不知道是水滴还是眼泪从她的眼眶中流出，我赶紧转过身来用手擦去她
眼边的泪水，那种急切的欲望也淡了几分，于是说道：「怎么了，我说错了什么？」&lt;br&gt;她摇摇头，并没有说什么，用手搓着我的还算结实的前胸沉默了一会儿，把
喷头关掉，顺手拿了一条干净的毛巾把我全身擦了一遍，自己也擦干净，牵着我
的手，来到了她的床边。&lt;br&gt;她往床上一躺说道：「来吧，你们男人不都是喜欢这样种事么，今天我就给
你了！」&lt;br&gt;我见到她这个样子反倒没有了兴趣，我承认我不是正人君子，可是我也不喜
欢趁人之危，她这样的放纵显然是有什么心事。&lt;br&gt;我走到床边，坐在她身旁，拢了拢她遮在脸庞的秀发，说道：「不要这样放
纵自己，天不早了，我还是回去吧。」说罢，我就准备起身去穿衣服。&lt;br&gt;这时，她拉着我的手说道：「难道不想陪我聊聊天么，我现在感到很无助。」&lt;br&gt;我等的就是她这句话，于是，我也侧躺了下来，用手支着头，说道：「说吧，
怎么么，看我能为你做些什么。」&lt;br&gt;谢芳怡看到我这个样子，「扑哧」又笑出声了，我看看自己又看看她，一个
男人和一个女人赤身裸体在床上，不做爱做的事，却煞有介事的在谈心，我自己
看来也有些好笑。&lt;br&gt;我笑完，又说道：「是不是男朋友另有新欢了？一般这种状态的女人才会这
样。」&lt;br&gt;她看了我一眼说道：「你猜的也不算完全对，是他又另有新欢了，可是他并
不是我男朋友，我现在看来，我们在一起完全是一种交易。」&lt;br&gt;「啊！你是二奶么？」我脱口而出，说完之后我就后悔了，我看了看她，发
现她的脸色并没有太大的变化。&lt;br&gt;谢芳怡接着说道：「你说的不错，我就是个二奶，并且是个失败的二奶，最
近我吵着要跟他结婚，本以为我能得到他的，可是我完全错了，他就是想和我玩
玩罢了，五年啊，我为了他浪费了我的五年时光。」&lt;br&gt;我点点头，说道：「你一开始就是一个错误，这不能怪别人。」&lt;br&gt;谢芳怡也是同意的说道：「是啊，一开始就是一个错误，不能怪别人，只怪
我自己毕业后太爱慕虚荣，才有了今天啊。」&lt;br&gt;我再次安慰她说道：「其实你也不用太恼怒，既然你已经看清楚和他的关系，
索性跟他要点青春损失费，有了点钱，以后就是没有男人养你，你也能自给自足
了。」&lt;br&gt;谢芳怡疑惑的看着我说道：「这套房子就是他给我买的，房产证上是我的名
字，他还会给我么？」&lt;br&gt;我接着道：「这你就不了解男人的心理了，只要不触动到他的底线，如果可
以的话他一定还会给你的，如果你还有他什么把柄的话，那就更好说了。」&lt;br&gt;谢芳怡想了想说道：「把柄到没有什么，他生意上的事情从来不告诉我，不
过他好像很怕他的老婆，所以这次我闹的太凶了，他才和我分手的。」&lt;br&gt;我立刻就想出了一个妙计，凑到她的耳边说如此这般，这般，谢芳怡顿时眉
开眼笑，再也没有了愁容，说道：「还多亏遇到了你，要不是我也许就这样消沉
下去，也许就再会去做另一个二奶了。」&lt;br&gt;我「嘿嘿」淫笑了一</content></item></essay>