<essay><item><title>美少女品尝会、SM(4)</title><author>床上伴侣</author><content>四，身高１５２  ，家境普
通，读书方面成绩也一般，在班中成绩是中游位置，运动、美术也不擅长，平时
喜爱听歌、看小说、逛街﹍﹍」&lt;br&gt;「听你说来，真是一个普通到不能再普通的女生呢！」&lt;br&gt;「呵呵，的确是﹍﹍但这个对像倒一定很适合医生的兴趣，因为她的样子是
非常可爱的小女孩形﹍﹍」&lt;br&gt;「那不止是医生，我们也会有兴趣呢！」&lt;br&gt;在清醒的一瞬间，杨翠仪完全不知道这里是何时何地，与及自己遭遇到了甚
么事。&lt;br&gt;她一睁眼，便看见了头顶上的大射灯，令她眼前一片耀眼，隐约只见到身旁
有两个人影。然后，她听到了一把男声：「知我者莫若主持人你了，明知我最喜
欢嫩口而样子天真无邪的女孩，你果然带来了一件上等货！」&lt;br&gt;（那人说的是谁？）﹍﹍渐渐，翠仪看清楚自己躺在一个白色的房间中，房
间的其中一边有块大布幔垂挂着，完全遮住了房间的另一边。&lt;br&gt;（自己到底在甚么地方？为甚么会在这里？）这时，她想起来了，自己是在
回家的路上走到了一条僻静的小巷时，突然嗅到一阵奇怪的气味，然后便失去了
知觉。&lt;br&gt;她隐约觉得自己情况很不妙，正想坐起来，赫然发觉自己身体竟几乎完全不
能动！她勉力抬头，看到自己躺在一张黑色的半卧椅上，不但手脚被绑，身上穿
着的校服更不翼而飞，全身只剩下胸围和内裤而已！而眼前其中一个人，正拿着
自己的蓝色校服衣裙似在欣赏，甚至还放在鼻端嗅着！顿时一阵寒意直袭入心。&lt;br&gt;而这时，另外两个人也掀开布幔走进来。他们都和之前的两人一样，头戴着
黑色的  头巾。&lt;br&gt;他们看到了诊察台上的翠仪，眼睛立时发出异样的光芒。因为在他们面前的
是个非常可爱的美少女，从样子来看就像个小女孩般的清纯、纯真而无垢，令不
认识的人也会感到她是个文静的乖女孩和心生怜爱。&lt;br&gt;然而，这样天真无邪的脸孔的拥有人，她那纤巧的身体却被脱得只剩下胸围
和内裤，白色而印着苹果图案的棉质胸围与内裤，更配合着她可爱的感觉。她呈
「大」字型地躺着，两手被绑，两腿也被固定在诊察椅前的两个凸出和伸高的承
托把手上；而上半身在胸围的上方和下方亦被麻绳围了两、三圈的绑在台上。如
此纯洁的女生被这样捆绑束缚，令人心生一种倒错的肆虐欲望。&lt;br&gt;「这是甚么地方？你们是谁？」少女稚气的脸上露出有如受惊小羊般的惊惶
表情，充满了可怜的魅力。&lt;br&gt;「这里是医务所。」医生上前说：「你在路上突然晕倒了，所以便被送了来
检查。」&lt;br&gt;「这﹍﹍」医生似是而非的说话，令翠仪一阵迷惘和疑惑。&lt;br&gt;这时医生挂上了听诊器，把圆形的听诊器前端放在翠仪裸露的小腹上，轻按
了一下，「没有多馀的脂肪，不错！」医生把听诊器由腹部一直移向上，直到了
胸前「Bra带」的中央，然后用手把胸围扯高。&lt;br&gt;「你干甚么？」&lt;br&gt;「这是在为你诊症啊！」&lt;br&gt;一对发育中的少女乳房裸露了出来。和她的稚嫩外表相配，她的乳房也是很
娇小的，不过形状方面十分美，而外表看上去也令人感到很鲜嫩，两颗粉红色，
小巧的水蜜桃陷在颜色很浅的乳晕上。&lt;br&gt;当医生看到了这对充满了未成年少女气息的乳房，双眼发出的淫邪目光便连
天真无邪的翠仪也能轻易感到。医生更把听诊器直接放在其中一边乳房上，在轻
轻的按和滑动着！&lt;br&gt;「唔，弹性不错！」&lt;br&gt;「你在干甚么？我要回家了！」&lt;br&gt;「还未检查清楚，你回去太危险了！」&lt;br&gt;冰冷的听诊器在乳房上活动着。虽然翠仪外表稚气，但毕竟已是个１６岁的
少女，身体上的性感带被刺激后一定会作出敏感的反应，尤其当听诊器按压在她
粉嫩的乳头上时，更令她浑身也剧烈一颤！&lt;br&gt;「你心跳怎么越来越快了？果然是有问题，非做全身检查不可啊！」&lt;br&gt;「﹍﹍不要﹍﹍我没事﹍﹍」翠仪的话声中带着低喘。从未受过外人刺激的
乳尖，在听诊器的按、压和揉动下，乳蒂竟然开始变硬，而且由本来凹陷的状态
变成稍为凸出来。&lt;br&gt;「看，你的乳尖越来越硬，真是有趣！」&lt;br&gt;翠仪不但是处女，而且对性方面的知识也不多，所以她也不太明白自己的乳
尖为何会变硬，只知道身体在医生的听诊器刺激下变得好怪－－痒痒的，像有条
虫在搔着她，而且热得发烫，一时间她真有点怀疑自己的身体真的有问题了！而
身体重要部位第一次被不知名的男人看到，亦令害羞的翠仪羞耻得想挖个地洞钻
下去。&lt;br&gt;医生满有趣味地看着翠仪的反应：每次听诊器在乳晕上打圈，都令她身体如
弓字般硬直，被紧缚的娇躯在摇晃不定。而每次稍为用力按下，便会听到她幼女
般的声音在呼痛。少女未开发的肉体实在是非常的敏感，这样缺乏经验的少女，
便是如此直接地把身体的反应不加掩饰地表达出来。&lt;br&gt;「你们也试试吧！」医生把听诊器除下交给大哥Ａ。&lt;br&gt;「嘿嘿，扮医生，看来倒很他妈的有趣！」大哥Ａ跟医生刚才一样，用听诊
器在翠仪的右胸上乱按；而老师也不闲着，更直接用手搓揉少女左边的胸脯。&lt;br&gt;两人便这样尽情地玩弄着翠仪的双乳，那半熟而非常幼嫩的乳房在两人不断
刺激下，更令翠仪以稚气的声音发出了「喔﹍﹍喔﹍﹍」的喘息，而身体也不其
然地在一弹一弹的。&lt;br&gt;医生这人心里隐藏了对幼女有着异常的欲望，对拥有纯真无瑕的幼女容貌的
翠仪，他简直口水大流，决定尽情对他的饵食作出变态的施责。&lt;br&gt;「好可爱的脸﹍﹍」他的手轻轻触及翠仪的面颊，立刻感到触手所及处的软
绵绵、热烫烫的触感。他把肥大的手掌放在翠仪的面珠儿上爱怜地抚摸着，同时
另一只手则轻轻拨着她一头爽朗的短发，甚至把鼻子凑近，似乎在享受着头发上
传来的发香。&lt;br&gt;「喔﹍﹍唔唔﹍﹍」被两人玩弄乳房的刺激完全支配了翠仪，令她对医生的
行动并无半点抗拒，医生的手便更加卖力地去捏、拉、搓着她粉嫩的面，甚至用
双手把她的脸搓圆按扁，扮成各种鬼脸！&lt;br&gt;「嘿嘿、真好玩！」对于医生来说，能把这天使般的脸孔在自己手上玩弄得
变成各种怪脸，是一种异样的征服感。&lt;br&gt;「不﹍﹍唔唔﹍﹍」翠仪的脸被弄得好不舒服，本能地挣扎起来。&lt;br&gt;医生对她红扑扑如苹果的脸简直爱不释手：「别动，要检查你的五官了，先
来眼睛吧！」医生用手指强行把她的眼睑拉高，凑近看着她的眼珠。&lt;br&gt;「不要！我的眼﹍﹍没有事！」医生这样近距离看着自己，近得连医生的鼻
息也可闻，自然令翠仪浑身不舒服，被束缚的身体在蠕动着，一脸也是不快的表
情。&lt;br&gt;「好美的眼。好，到鼻子了。主持人，有把『那个』带来吗？」&lt;br&gt;「当然有！」主持人把手中拿着的箱子打开，里面有麻绳、假阳具棒、皮鞭
和很多各种不知名的调教用具，他把其中一种东西交给了医生。&lt;br&gt;那是一个鼻钩，医生把两个钩子放入翠仪的鼻孔中，然后用手扯着连接钩子
上面的绳，令她的鼻孔被钩子强行拉高！&lt;br&gt;「喔！好痛！」&lt;br&gt;「忍耐着，要察看了！」医生见她的鼻孔已被拉扯至夸张的形状，便拿来一
支小型电筒，着亮了后朝她的鼻腔照射进去。&lt;br&gt;「看到了！鼻腔内是粉红色的，有少少的鼻毛，都算清洁得不错，不过仍有
少少污垢呢！」&lt;br&gt;「不！别看了！」虽说是诊症，但翠仪也感觉到此人似乎是在「欣赏」自己
的鼻孔多于诊症，剧烈的羞耻感令她满脸通红。&lt;br&gt;但医生更拿出一面镜来：「你看看自己的鼻！像不像猪的鼻子啊？好丑！哈
哈﹍﹍」&lt;br&gt;说到「ＳＭ」这种行为，很多人以为只是以肉体上的痛楚为主要施虐手段，
其实心理上的施责、贬低、屈辱，也是调教的重要部份。成功的羞耻调教能令调
教对像的自尊心和人的尊严崩渍，令她对调教师完全从心底里服从。&lt;br&gt;医生似乎对心理的羞耻调教有很大的兴趣，他的丑化对方的手段和行为，可
说是羞耻调教的初阶。&lt;br&gt;看着自己的鼻子被钩子吊起成「嗡起」的怪模样，果然便有点像真的猪鼻，
翠仪委屈得眼中泪汪汪的样子。&lt;br&gt;「好了，看看你的嘴儿吧！」医生用手指轻按着翠仪的樱桃小嘴，感觉着美
少女的两片薄薄朱唇的柔软、湿润的触感，刹是个瘾。&lt;br&gt;「试过和男生接吻吗？」&lt;br&gt;翠仪并不回答。&lt;br&gt;「哈哈，不想答？算吧﹍﹍来，张开口看看！」医生拿起一支检查喉咙用的
小木条。&lt;br&gt;「不要！你根本不是在看诊！快放开我，我要回家了！」&lt;br&gt;「不乖的病人，别令医生头痛啊！张口！」&lt;br&gt;「痛啊！」医生大力再拉扯鼻钩，鼻子像要松脱般的痛，令翠仪不得不张开
口，医生趁机把一个由铁制支架造成的开口器套入她口内，令她的口无法合上。&lt;br&gt;「呀呀﹍﹍」&lt;br&gt;医生一手拿电筒照着，另一手拿棒子，开始检查她的口腔，「牙齿很健康，
不错！」他用棒子压住她粉红的小舌，欣赏着少女口腔内湿濡的肌肉：「哦哦，
好美﹍﹍」&lt;br&gt;这样漂亮的少女，身体上每处都像是特别美的，连口腔内也像是不例外－－
起码医生真是如此认为。他像是正在欣赏着翠仪洁白幼小的牙齿、香滑湿濡的舌
头、甚至口腔的构造。&lt;br&gt;看不多久，他也再忍不住了，把自己的舌头伸入翠仪口腔内，舔弄着她的香
软小舌、细致的牙齿，与及口腔内的每一处，少女口腔之内璧和嫩舌，甚至口水
的味道，都是他要享受的东西！&lt;br&gt;可怜被戴上开口器的翠仪，只能毫无反抗力地任他肆意「享用」，甚至混和
了两人的口水也不受控地由嘴角流出来，透明的口水痕迹沿下颚流下来。&lt;br&gt;「呜噢！简直是做梦般的享受！」对稚女有执念的医生，对于一个外表如此
可爱、有如小天使般可人儿，能任意地玩弄她的嘴脸，简直是梦境成真！他甚至
用棉花棒撩弄翠仪的鼻腔，把棒端粘上了的鼻腔内污垢放到口中去尝！&lt;br&gt;（变态！肯定是大变态！）翠仪全身毛孔也倒竖了。&lt;br&gt;「你也想试试吗？」医生把棉花棒放进她另一个鼻孔里，又撩了一些污垢出
来。&lt;br&gt;「看看！」他把沾了一些黑色污垢的棉花棒放到翠仪眼前，她连忙合上眼：
「喔！」&lt;br&gt;「不看的话，便尝吧！」医生竟把棒端的污垢涂在翠仪张开的口中的粉红色
舌头上！&lt;br&gt;「呀呀呀﹍﹍」对翠仪来说，这是做梦也想不到的变态行为，呕心和羞辱令
她面色也发青。&lt;br&gt;「呵呵呵呵！」现在的医生，就像是中了魔一样，开始用他的舌头像狗般去
舔翠仪的脸。「爱死你了！我要吞了你！」他的舌舔遍了翠仪的前面颊、额头、
鼻尖、鼻孔、眼角、嘴唇﹍﹍可怜翠仪本来秀丽无垢的脸，每一寸都沾满了这变
态狂魔的口水！&lt;br&gt;如疯似狂的医生，此刻就如一只野兽，而翠仪此刻感觉好像被野犬分撕吞噬
般，耻辱加上呕心，也终于令她大声哭泣了出来！&lt;br&gt;「眼泪水，让我尝﹍﹍咸咸的，好吃！」&lt;br&gt;「呜呜﹍﹍」&lt;br&gt;「还有这里！这我也要！」医生竟强行把翠仪的眼睑挣开，然后伸出舌去舔
她的眼球！&lt;br&gt;「喔喔喔喔喔！！！！」&lt;br&gt;正常人想像不到的疯狂眼球责，便发生在这１６岁少女身上！恐怖、狂气、
变态、令翠仪的精神承受力临近崩溃边缘！&lt;br&gt;「湿湿的、滑滑的﹍﹍眼﹍﹍」&lt;br&gt;「呜呜呜呜！！！！」&lt;br&gt;「喂！够了！够了！」大哥Ａ和Ｍ老师两人看不过眼，合力把如着魔的医生
拉开。&lt;br&gt;「嗄﹍﹍嗄﹍﹍呜呜﹍﹍」回过一口气来的翠仪，放声大哭了起来。本来还
是天使般可爱的脸，此刻却被戴上鼻钩、口部被开口器打开，通红的脸上完全被
口水和眼泪糊成一片，完全是凄厉的惨况。&lt;br&gt;几人把翠仪口、鼻的拘束器拿掉，让她休息了一会，令她情绪稍稍回复。&lt;br&gt;「喔﹍﹍放﹍﹍放我走吧！」&lt;br&gt;「不行！我们仍要继续检查啊！」老师用尺量度着翠仪的身体：「乳房高度
一寸，乳晕直径零点八，乳尖突起零点一二﹍﹍」&lt;br&gt;感到自己的乳房被如此的剖析，羞耻感又再一次无情地攻打着翠仪。&lt;br&gt;「我们已猜到你的病源了，是在－－这里！」老师把她的内裤拉下来，令她
身体上最后的私秘之地也坦露出来了！&lt;br&gt;翠仪的下体阴毛并不茂密，故可以隐约看见下面的阴唇，而中间的肉缝非常
紧地闭合着。１６岁少女的下体部份，真是非常的美。&lt;br&gt;「不要！」少女最私隐的部份裸露在几个男人眼前，她当然是非常的害</content></item></essay>