<essay><item><title>都有紧实小穴的熟女同事卉姐及她的助理小雅(2)</title><author>床上伴侣</author><content>有一次跟卉姐及其他同事到温州出差后，因重庆紧接着一个业务要谈，所以就只有卉姐和她的另一名特助徐昕跟她去，徐昕主要是协助卉姐对外业务，而业务我可就沾不上边了，所以他们直接由温州飞重庆，我只独自一人回上海。自从跟卉姐那事后，只要见到小雅总会怪怪的，而且对她和我的互动，也总觉得有点跟平常不一样，不知道是不是我想太多了，隔天到公司，见到了小雅早就到公司认真的工作的，除了向我打声招呼外，没有多馀的互动，下午才上班没多久，突然小雅在QQ上跟我打招呼，小雅：嗨我：HI，不忙了啊小雅：对啊，老板不在，工作少，时间多啊我：这段话我会COPY给卉姐看的小雅：（给了一个生气的脸）之后换我工作忙了，所以也没再聊下去，接近傍晚时，离下班还有约一个小时，我也閒着无事，泡了杯咖啡，坐在桌前用QQ跟小雅打了声招呼，接着又开始聊天打屁了，．．．．．．．&lt;br&gt;我：妳酒量真差，才喝没多久就醉死了小雅：我虽然酒量差，但我很会闪酒啊我：是喔，妳那天都睡死了，还闪酒呢小雅：你又知道我睡死了(这时我心中那份不安的念头又突然萌生，)我：那妳说，那天晚上我几点回家的小雅：大约是刚过三点吧．．(天啊，时间讲的还真吻合)我：错了小雅：呵呵呵．．(回应只干笑了三声)这时我心里开始忐忑不安了，但又要故意镇定，我：今天这么冷，套句卉姐的话，这时来点白酒，应该很棒小雅：哈哈，对啊，要我去买吗？我：不用，待会一起下班，一起吃饭再说吧，小雅：好啊！&lt;br&gt;．．．．．．下班，我和小雅走到公司对面的一家塞满人的饭馆挤到一个角落坐了下来，边吃边聊天，总想在对话中套出她到底知不知道，但总是徒劳无功，就在饭快吃完时，小雅俏皮的笑着说：「白酒还买吗？领导」我：「当然，今天不探探妳的酒底，怎么能放过妳，看妳多会闪酒」小雅只是哈哈大笑，走出店门口，小雅问我：「领导要去那喝呢？」我：「在外面喝，妳醉到了，那会出丑的，但也不能到我家吧！」&lt;br&gt;小雅：「不然到卉姐那」我：「妳怎么知道我上一个工作是闯空门的」小雅边打我边大笑说：「哈哈哈，我是说卉姐的辨公室啦，不是她家啦」我：「喔喔喔～」小雅：「公司空调没了，卉姐辨公室里有」我们买好东西，回到卉姐的独立办公室里，我和小雅边喝，边聊公司，她将公司大大小小，公开的不公开的事全都说了，我也说着台湾公司的事，我们讲话比喝酒时间多，所以我只觉得热，倒没有醉意，但小雅的脸早已淡淡泛红，她倒酒及夹菜时，那纤细的手指头；讲话时肢体摆动时，那骄柔的身躯，使我眼光无法离开半刻，突然她拉起高领毛衣的袖子，然后拉开领子，叫着：「好热」不知是空调太热，还是喝酒太热，还是她身体热了，但不管如何，我虽然没醉，但之前小雅的那双美腿及酒精的催化下，我根本没在意她热的原因，只顾着用情色的心态欣赏着她，还有顶着早已硬着的老二幻想她，就这样过了一阵子后，她似乎有点茫了，我移到她身边然后摸着她的额头，有点汗，又有点热，我：「妳真热啊，醉了吗」小雅：「很热啊，那像你只穿休閒服，当然不热」我摸了小雅的额头时，那对话都只是讲屁话，只想着如何更进一步，接着我一手握着她的手，一手扶着她的脸颊，我开玩笑的说：「醉了吗？还是在闪酒」小雅大笑说：「当然是闪酒」我将她的手放在我的大腿上，然后两手捧着她两边的脸颊，我：&lt;br&gt;「真是死爱面子」小雅没闪开我的手，也没闪开我的眼光，手还搭在我的大腿上，小雅俏皮的说：「是啊，怎样」我当下没有什么思绪，只是自然的动作，将脸靠向她，然后对着她的嘴吻下去，看她没立即反抗，我接着伸出舌头探进她嘴里，在她也用舌头回应两下后，接着她立即转开脸，想脱离我，这时我手马上握进她的脖子及下脸颊处，她没看我，也没说话，表情有点羞却，我又再次靠近她的脸，准备想吻她，这时她又开始反抗，她愈反抗，我将她抓的更紧，深怕她离开，我一手绕过她身后缕着她的腰同时也接住她另一侧的手，而我的右手则按着她的脸颊贴在我肩上，然后吻着她的脸，她的反抗并不强烈，也许是一种本能反应吧，当我吻着她柔软的双唇时，她没躲开，反而迎向我，我伸出舌头时，她又开始抗拒，但没任何闪躲，只是不让我的舌头伸进她嘴里，深深吻了她的双唇时，手也在她身上恣意的抚摸，在小雅大大的呼出一口气后，接下来就开始急促的呼吸，我见时机成熟，就将舌头伸进她嘴里，这次不但毫无任何阻碍，她的舌头也热情和我的舌头交错吻着，舔着，我手掌握住她整个乳房轻揉抚摸着，同时也感受到她享受的喘息声，我的手从腰间伸进她衣服里时，她完全没反抗的住由我侵入，我的手指触碰到柔嫩的肉体，接着往上抚摸到小雅不小的胸部，再用手指伸进内衣里，慢慢将整个手伸进她内衣里，用整个手掌再次握住，这次完全感受到那份柔软，滑嫩，温暖的乳房，还有触碰到手心的乳头，我也感觉到小雅移动放在我大腿的手，慢慢接近我的裤档，但又似乎不敢整个摸上去，我一手就顺着她的手抚摸下来，然后拉着她的手，整个抚在我的裤档上，按住我早已硬到不行的肉棒上，就在一阵抚摸后，我掀起她的衣服，她也抬着手，配合着我脱掉她的衣服，但我没把她的内衣脱下，然后我站起来，马上脱掉我的外裤，因为撑的太痛苦了，就在我脱下外裤的同时，我立即拉着她的手去抚摸我顶着肉棒的内裤，同持我也伸手去抚摸她的乳房，我：&lt;br&gt;「帮我把内裤脱掉」她只是喘息着看着我，然后低下头，两手从腰的前后两侧将我内裤里慢慢脱下来，我那早已硬邦邦的肉棒弹到她面前，她马上伸手去又抚摸又搓着，我则将腰往前挺，她握着我的肉棒用她的抚摸，又用嘴亲亲，但没有唅进去，可能有味道吧，我坐下来后，让她靠在沙发，一手扶缕着她的腰，然后吻舔着她细长的颈部及明显深刻的性感锁骨，另一手则正在慢慢脱去她的裤子，接着就露出我那记忆已久的美腿，接着我快速的脱掉我所有的衣服后，将她的美腿放在我腿上，然后两手往后解开她内衣的钩子，然后两手握着两边的乳房，慢慢的将她的内衣脱了下来，一对饱满白晰的乳房，白到连血管都能微微看到，搭配着粉色的乳晕和粉嫩色的乳头，一对C罩杯的胸部，在她窈窕的身体上，显得特别大又挺，我两手分别轻轻按住两边的乳房，想要一次完全满足，那触感又温热，又柔软，又极富弹性，在我两手轻抚轻揉下，她的乳房也跟着波动起来，真是性感，我用两指夹住了一边乳头，然后伸出舌头挑弄着，并在乳晕上绕舔着，看着被我口水舔湿到闪光的乳头，真是让人极度兴奋，我马上将整个乳房吸进我嘴里，恨不得一口吃掉，舌头在嘴里极尽的舔着乳头，另一手则抚弄着另一边的乳头，这对粉红色的美乳，已让我销魂许久了，我马眼上的透明黏液早已流湿了我整个龟头，在我忘情的舔着她乳头同时，我拉着她的手去抚摸我的肉棒，她边握边搓，又用手指在我龟头上涂摸着，或用整个手撑按住我的龟头，我的肉棒受到更大的刺激，这时我一手已抚摸到她的小腹上，好娇媃的肌肤，又白晰，又平滑，似乎吹弹可破，那件纯白色的贴身内裤，虽不是性感内裤，但也无损于她诱人的身躯，我手指在她的内裤腰上来回滑动，时而在外，时而在内，然后边摸边褪下她的内裤，她的小腹慢慢露了出来，小雅也配合着我微微抬起臀部，好让我脱下她的内裤，就在她露出耻骨时，接着露出来的浓密森林地带，也说明这神秘地带，也将揭开了，就在拉开整个内裤时，飘出了一阵又香又脓的体香跟淫味，那黑白分别的下体完全呈现在我眼前，我顺着大腿往下将内裤脱掉，一幅从纤细的腰际往外大幅度的勾划出臀部曲线，紧接着那细嫩肌肤的转折处则是臀部顺着大腿往下的曲线，一双笔直的大腿，将私蜜地带夹的毫无缝细，只见那耻骨上，两腿间有个又密又浓的阴毛，我的手在小雅的腰际，臀部及大腿上已不知来回抚摸多少次了，这时我已亲吻在小雅的小腹上，准备佔有她的私处，当嘴唇轻抚着耻骨那浓密的阴毛时，我两手去拉开她的双腿，小雅也很自动的配合我，将腿张开，这时那股又香又淫的味道再度散发出来，而且有更浓的淫味，心想那不可能期待的蜜穴，我居然即将占有，直让人血脉喷我的嘴唇再往下，来到她的蜜穴后，我拉开一点距离，仔细的看着，由大腿顺过来到穴口的皮肤好嫩，那两片粉红色的嫩肉，虽然紧紧包复着蜜穴，但中间微微看的出来早已渗出淫液，我伸出舌尖上下左右拨弄阴唇，慢慢用舌尖探进她的小穴，那穴口，颜色很粉红，又嫩又滑，洪水氾滥，看来小雅早已春心荡样，我将整个嘴唇贴在她的小穴上，然后舌头尽其所能的伸进她的阴道里，快速的搅动，小雅开始大声的呻吟，夹杂着叫声，我双手同时抚摸她的乳房，手指夹着她的乳头，舌头在阴道里舔着，嘴唇压在小穴上绕圈圈的抚摸，小雅的叫声愈来愈大，那股从单田喊出来的声音，又娇羞，又单薄，轻柔又淫荡的叫声一声接着一声充赤着卉姐的整个办公室，这时小雅两腿紧紧的夹住我的头，然后叫声开始大声又拉长，小腹也开始用力，我舌头在她的阴道里愈搅愈快，同时也一伸一缩的，用舌头插她的阴道，小雅则持续着那又大声又长的叫声，她整个手按在我头上，深怕我的嘴里开她的阴道似的，我极尽可能的满足她，她高潮持续一阵后，终于松开手，在我起身的同时，两手分别勾着她的双腿，然后将硬邦邦的肉棒移到她的穴口，接着拉开她的双腿，看着小雅又美又淫荡的身体，我用内棒慢慢将小雅的穴穴撑开，跟卉姐一样是个紧紧蜜穴，我看着我的肉棒慢慢插进小雅的穴里，小雅也闭着眼睛呻吟着叫着，我跪在沙发上，两手将她双腿曲着压开，然后立着上半身，看着那肉棒在小雅的小穴那一进一出的插着，有种赚到了的感觉，23岁的女孩，全身肌肤吹弹可破，白晰又柔嫩，那又挺又大又饱满的乳房，正被我边插边有弹性前后晃动着，粉红色的乳晕跟乳头也跟着晃动着，让人不自主的伸手过去抚揉着，那张开两侧的大腿，瘦而有肉，边插她边用我的脸去抚摸她滑嫩的腿部肌肤，这时整个空间里只有我喘息声和小雅又大又长的叫声，我好想射在她的蜜穴里，但．．．小雅边叫边说：&lt;br&gt;「别射在里面」这时肉棒刚好开始一胀一缩，准备要射了，我快速的抽出肉棒，深怕来不及，然后用手握住，对着小雅的小腹上射出来，我用手一直搓着肉棒，那又热又脓的精液，一次又一次的射在小雅的小腹上，我在喘息，小雅也在喘息在享受我射在她小腹上。在收拾好凌乱的战场后，小雅随我搭车回家，这么美丽的身体，当然不可能就享受一次啊，回到家，才刚关上门，我就搂着小雅，然后深深的吻她，她推开我说：&lt;br&gt;「开空调吧」然后就推我进房间，叫我拿几件她能穿的替换衣服，她拿了衣服后就进浴室洗澡了，接着又换我去洗，我也不知道，为何她不要一起洗，等我洗完澡时，她已靠在床上，盖着棉被，她看我出来，就微笑的看着我，我坐在靠她的床边，很仔细的端详小雅，她说：「干嘛这样看我啊」我：「原来我们小雅，素颜这么清纯啊」她说：「人家本来就很清纯」我：「我知道，刚刚我在妳身体上看到了，也感受到了」她羞笑的打我：「你这领导怎么能这么欺负下面的人」我：「对啊，还把妳带回家继续欺负你．．．的下面」说完我就上床躲进被子里缕着她，吻她，她一直叫痒，我也不放过她，躲在被子里，掀开她的衣服，吻着，舔着，马上就将她的裤子脱掉，因为换衣服关系，所以没穿内裤，只穿我拿给她的运动裤，同时我也脱光我的衣服，我吻着她的小腹，阴毛，大腿及臀部时，她则静静的享受着，然后从她的身上爬出棉被，同时也将她的衣服脱掉，我们两个全身光溜溜的在床上抱着，我：「妳这么清纯，但叫起来完全两回事」她笑着打我说：「怎样两回事」我：「叫起来好淫荡，整个就是很享受被男人侵犯的反应」我边说边抚摸她的胸部，我们两个双腿也在棉被里交错着，我的大腿也在她的蜜穴抚摸着，她羞怯说：「你的好粗，刚进去时会怕，怕会痛」我：「结果呢，没听妳喊痛」她说：「可能我流很多吧，所以不会感到很痛，一下子就不痛了」我：「我就说嘛，妳好淫荡吧」她笑笑的瞪我，我：&lt;br&gt;「妳看，现在又开始在喘气了，开始又淫荡了啊」她说：「你摸的人家好舒服」我绕过她的身体，在抽届里拿出了保险套，我：「等一下让妳更舒服」她说：「怎么有保险套」我：「当初是准备着，以备不时之需啊」她说：「原来你是个色鬼」我：「我可没说我不是色鬼，但没想到第一次就用在妳身上」这时我正抚摸她的蜜穴，她也用手搓着我的肉棒，她边呻吟边说：「领导还满意吗？」我：「当然满意，但领导还想多试试」她呻吟说：「领导想怎样试都行」然后她就躲进棉被里，将她正在搓着的肉棒，慢慢唅进嘴里，我掀开棉被，欣赏肉棒被美女唅的快感，只见她两颊不时被我的肉棒给顶到鼓起来，又有时用嘴搓着我的肉棒，我的肉棒已被她舔的湿溚溚的，我的腿背也在她帮我唅的时候，抚摸着她的蜜穴，这时她的密穴已湿透了，她突然起身，示意我套上保险套，然后张开双腿握着我的肉棒，对着她的小穴，慢慢的跨坐上去，我：「妳的动作好淫荡啊」她用着妩媚的眼神说：&lt;br&gt;「喜欢吗」我：「就喜欢妳这么骚」她说：「嗯～啊」她扭动着臀部，我的肉棒在她的蜜穴里摩擦着，被这么美的身体跟蜜穴伺候，真让我受不了，才没几下，似乎又快要射了，我将她拉起，然后将她压在床上，用这段时间缓充，免的太快射，我拉开她的双腿，然后趴在她身上，再将肉棒插进去，用正常速度插她，我：「领导操妳爽吗？」&lt;br&gt;她说：「舒服，领导的棒真粗」我：「妳真是愈干愈淫荡的样」她说：「都你搞出来的嘛」接着我开始加快速度，用力的冲撞这蜜穴，紧实又滑嫩的蜜穴，这年轻的淫女，被我插到完全不能自我，全身在床上前后的晃动着，叫的很大声，她快要高潮的大叫和拉长的叫声又出现了，我很努力的用肉棒佔有她那又美又淫的蜜穴，每次都插到最深，她的大叫声已持续一阵子了，我感觉肉棒也快爆了，我：「领导插着妳快爆了」她无法回答，只尽情的大叫着，我：「雅雅，我操～我操」她说：「操我～操我～」&lt;br&gt;</content></item></essay>