<essay><item><title>广告男〔第二部曲〕(7)</title><author>床上伴侣</author><content>期间美娜一直跟随我左右，像个小情人般依赖，我回头望向她，轻轻在她头上敲了一下，说：「小丫头！！不许胡思乱想，知嘛！」&lt;br&gt;换转是别的香港女子都会口硬说是我才是乱想，但美娜受外国教育，是温哥华回来的，却不会口是心非，说：「怎么喇．．．我有我想，大哥．．．我又没影响你，你干吗打人？！」&lt;br&gt;我知道这样说下去，便更要谈及这话题了，便道歉笑说：「唉呀．．．对不起了，小美娜，别扁嘴．．．我们走吧。对不起了，要妳等我．．．妳应该早点过去，妳今天这么美，必定是全场焦点吧，肯定被男生包围了！！」&lt;br&gt;美娜却没半点不开心，又笑说：「真的吗？？！！我又不觉得和平常有甚么分别．．．大哥，是颜色还是裙子的高度呢？！」&lt;br&gt;我不懂得如何作答，便笑说：「哈哈哈哈！！我怎么知道呢？！可能两样都是吧！！男生都好色吗，能够看到长长的腿，肯定是受欢迎的！！！」&lt;br&gt;往后我便东拉西扯的谈天说地，心中想着，怎么这段路会这么长的呢！！！&lt;br&gt;我们来到二楼的友和料理，从梯间的镜子中看见我这天原来带了粉红色的领带和小美娜的裙子一样颜色，我心觉不妙，但却太迟了。步进餐厅内，各同事都早已佔满整个地方，分别在大小的桌旁吃着喝着，大吵大闹，在酒吧旁我看见大姐已经喝得面红红了。&lt;br&gt;这时，浩英冲上来，也是满面酒气的，大声地说：「噢！！！！一对新人终于来了！！！」&lt;br&gt;场内的各人立即静下往我们这边看来，看见美娜和我站得很近的，腼腼腆腆不作声，我更是百词莫辩，便向浩英的手臂大力地打了一下，说：「别这样说我妹呀！！！这岂非乱伦！！！」众人知道我说的是公司的兄妹相称而已，便发笑起来，浩英却抓住手臂叫痛！&lt;br&gt;最糟的是我看见大姐却一点也没有笑，面红耳赤但只是瞪住美娜，我便立即行开，假装扶着浩英坐下。&lt;br&gt;接着大姐出来对大家说了些说话，感谢我们夺标，和我们干杯，但全程也没和我交目，我心中奇怪的是我不惊反喜呢。&lt;br&gt;整晚我都和浩英对饮，又和各部门的同事搞笑，也很愉快，但大姐总是见我来时便转向别的桌子閒聊。如我所料，美娜整晚都被创作部的男生包围，她虽然也颇享受被注目，但还是不时看过我这边来，像是在叫我一般。&lt;br&gt;喝到十一时多，人群逐渐散去，只剩下贪玩的浩英、大姐、美娜、凯蒂和豹哥。我见大姐托着头独个儿坐在吧台前，本想上前慰问，但却给浩英拉着：&lt;br&gt;「阿乐，这里散了，我们到『老兰』再喝吧！！还有谁愿意跟来？！」凯蒂说她男友正过来接她，豹哥说他要到跑马地的下一场，美娜却说她愿意去。&lt;br&gt;浩英拉着我，自己搭着美娜的肩膊说：「好！！小妹子，让哥哥带妳去见识见识！！」美娜想推开他，但浩英身高体重，把她压住动弹不得。&lt;br&gt;我却说：「不可以喇，大姐喝醉了，要找人送她回家吧！！」&lt;br&gt;没人请缨，我望向美娜，但她被浩英搂住，也没发声自愿送她，我只好说：&lt;br&gt;「好吧．．．你们先去，我送大姐回家后再来吧，她家也和兰桂坊很近的。」说着我便来到大姐前把她扶起，但她起来后却强装精神说：「别傻了！！我没事呢～你们去吧，我叫计程车便可，去去去！！！」她脚步浮浮地往出口行。&lt;br&gt;我面露不悦，浩英知道不是闹着玩，便稍稍醒来，放开美娜，说：「大姐，我们乘一辆车去，先送妳回家便可？！」&lt;br&gt;大姐还坚持说不，我觉得浩英的建议甚好，便没理会，上前抱着大姐，她反抗了两下便放松拥入我怀了。&lt;br&gt;四人在车上，浩英坐在前面，我因为要抱着大姐进入，便被逼坐在中间。美娜望着大姐依偎着我，显得不满，全程把面向街上。起初浩英还在说笑，但后来回头看见我们三人的表情便静下来。&lt;br&gt;车辆来到湾仔，美娜便对司机说：「可否先停在天乐里？」&lt;br&gt;浩英清醒过来了，便说：「啊～美娜，妳不去了吗？！」&lt;br&gt;美娜神情尴尬地说：「可能是早前喝多了，在车上摇来摇去，我头很痛，还是回家早点睡吧．．．可以吗？大哥？！！」&lt;br&gt;我说：「当然可以啦！！但是妳．．．没事吗？停车那里跟家近吗？！」&lt;br&gt;「没问题的，我可以了．．．对，就停在这里吧！」美娜说着，便赶快下车。我见这里没有住宅，应该是经过后街才到，便轻轻放开大姐，开门下车了，回头看见浩英摇头地笑，真讨厌！&lt;br&gt;我赶快追上去，来到美娜身旁，但她的脚步还是很急，我忍不住说：&lt;br&gt;「美娜，妳．．．没事吗？！」&lt;br&gt;她咽喉啃着说：「都说没事啦！！你走吧！！」态度很差地说。&lt;br&gt;我拉着她的手，说：「妳这是甚么态．．．」还未说完，已发现她满面泪水，我心立即软透，温柔地说：「哎呀．．．妳这是为什么呢，傻丫头．．．」说着便替她抹掉泪水。这个水汪汪的表情真是让人怜爱呢！！&lt;br&gt;「我．．．我．．．没什么啦．．．」她哭着说。&lt;br&gt;「没事喇．．．来我先送妳回去好吗？！」但她突然不发一声把我拥抱住，又香又甜的软肉入怀，我不懂反应，只是在她背上轻抚，说：「全都只在妳脑中的喇．．．妳知道吗？！」&lt;br&gt;她把身子拉开，在我嘴上吻下去，是西瓜味的口红，我没反抗也没回馈，轻轻的一吻过后，她说：「你们一起了多久？！」&lt;br&gt;我呆了：「甚么？！和谁一起多久？！！」&lt;br&gt;美娜说：「你和少筠姐一起多久了？！！」&lt;br&gt;我强装镇定地说：「妳．．．妳．．．妳胡说甚么喇，我和大姐，怎么可能？！！」&lt;br&gt;美娜推开了我说：「你你你别再说谎了，女人对这些东西是不会错的，如果还未开始，那便更坏！！」说后便转身跑上侧边的住宅楼上去了。&lt;br&gt;我慢慢行回计程车方向，心中在想着美娜的说话，『那便更坏』是甚么意思呢？&lt;br&gt;车往大姐家里的途中，浩英也没说话，好像是知道我在沉思，但这一晚之间，看来他对我一直隐瞒的关系有了些了解，我想我早晚也得跟他解释吧。大姐还是倚着我睡着，直至到达她家楼下还未酒醒。&lt;br&gt;浩英突然说：「需要我在等吗？！」这句说话的含意很大，难道我和大姐的反应真的是这么明显吗？！我立即回答说：&lt;br&gt;「当然要等啦，我送她上楼变立即下来，别乱想好吗？！！」&lt;br&gt;浩英笑说：「别紧张，我也没说甚么啦，你说等，我便等吧！」&lt;br&gt;我摇了大姐两下，她也没反应，我便把大姐抱起，这天她穿了条黑色包臀及膝裙，裙脚不高，我把她抱起也不会走光，况且下面穿了黑色丝袜和长靴包得密密的。&lt;br&gt;幸好大姐身子不高大，我把她抱在臂上也不是太重，来到大门前，保安员还是以往那人，他便立即开门，还说：&lt;br&gt;「陈先生，近来很少见你呢．．．李小姐又喝醉了吗？！」&lt;br&gt;我没作答只是微笑回应，他替我按键开了电梯门，我便入来了。&lt;br&gt;来到楼上我才想起，我以前的门匙能不能用，大姐肯定已经把锁换了吧，但她烂醉如泥，我又不想往她手袋乱找，便试试看，怎料真的还能用呢？！&lt;br&gt;很不容易才抱着她来开门，入内时险些把她的头撞向门边。跌跌碰碰地我入了房间把她放在床上。累透了我便坐在地上休息片刻，看看她的房间还是和以往一样的乱，是独身女子的写照吧。&lt;br&gt;我小心翼翼地把长靴脱下，望着她的美丽小腿和性感脚指，心中都难免有些心酸，真的已经三年多了吗，我想。和这刻一模一样的情景不是昨天才发生吗？！还是算了吧，别再想了，我便起来走了。&lt;br&gt;但突然大姐拉着我的手，出力把我整个人拉在她身上，她张开了眼睛，满面酒气地说：「阿乐．．．」接着便坐起来和我接吻，我起初很抗拒，把她推开，望着她。她瞇起了眼，左手轻轻拉起了裙子，露出大腿，把蛇腰弯起，坐姿撩人，我心动了便和她湿吻起来。&lt;br&gt;她见我欲拒还迎，心中更是欲慾，便把我搂上床上和我拥吻。这本来是我梦寐以求的一刻，但想到她这刻只是酒醉寂寞，把我来洩慾吧，便又把推开了，说：&lt;br&gt;「大姐．．．妳醉了～」&lt;br&gt;她被我拒绝两次，便倚着床板，轻拨头发说：「哈哈哈哈．．．对吧．．．可能我真的醉了．．．对不起．．．」&lt;br&gt;我望着眼前的她，已经是心想事成，终于做了公司的第一人，难道还不满足吗？想起当初是她为着前途而疏离我，这刻有需要了，便对我呼之则来，难道明天不会把我挥之则去吗？！心中有千言万语要讲，但却甚么都说不出来。&lt;br&gt;我站起来，见她把面埋进被窝中，便说：「大姐．．．早点休息吧．．．」说着我便把房灯熄了，把门关上，来到大厅中，把以往她送给我的大门锁匙除下放在餐桌上离开了。&lt;br&gt;来到楼下时，我感觉到下体还有些微反应，看来我的身理对她还是有强烈的反应呢。在计程车前，浩英也不其然望向我下身，接着又摇头笑笑。我上车后他却没提及这事，只是说：&lt;br&gt;「兄弟，来吧，我带你去再喝酒吧，看来你很需要呢？！」这刻被两女搞得我心情烦乱，眼前的兄弟倒是最好的伙伴，心情转好些，便说：「说得对，我看来真的需要呢！！」&lt;br&gt;来到兰桂坊时已经十二时多了，这里这刻可能是全港最热闹的地方吧。街上站满男男女女，女的全都穿起短裙和高跟，男的便拿着酒杯在街上看『风景』，机会来了便觅食。&lt;br&gt;上过斜路，酒吧内都渗出暖气，是里面的男女喝酒后的温暖散出来，但同时也感受到这里浓烈的费洛蒙，鼻子虽然闻不到味道，却接收到女性求偶的天然讯号。浩英振臂一伸，大口呼吸，说：&lt;br&gt;「这里才像样嘛！！！那些婆婆妈妈的，别理它吧，我们喝到烂醉便甚么也不用想了！」&lt;br&gt;我们来到『子弹』门前，这里排满人，浩英来到黑人保安人员面前，那人都认得我俩，便拉起围绳让我们入电梯，里面早已站了三名超辣的短裙美少女。电梯内很窄，女子的体温都能轻易感觉到，更明显的当然是掩藏再浓烈香水下的费洛蒙吧！！&lt;br&gt;少女们都对我们打量起来，我和浩英一文一武的形象令她们微笑起来，浩英便用英语说：「妳好，我叫Adam，他是阿乐～」少女们也各自介绍了，那电梯到达了，强劲的音乐把所有声音盖过了，但想起来，我其实也对这几个刚成年的少女没兴趣，所以就算我听到了，我也不记得吧。&lt;br&gt;过去的个多月，我常常来这，很熟悉了。入内浩英便轻轻拥着少女的腰间在舞池跳舞，她们也不介意，还争先恐后地和他说话，这也难怪的，怎样看，这里最帅的男生也非浩英莫属了。&lt;br&gt;浩英不断向我挥手示意我一同跳舞，我做了个动作说我先去买饮料，他也只好点头。&lt;br&gt;拿了威士忌后，我便转身来到阳台，这里也挤满人在喝酒抽烟，我刚好在对着街的小吧桌找到最后一个位，便坐下喝酒抽烟。这里没有室内那么嘈吵的音乐，正好让我休息片刻，想想刚发生的事。&lt;br&gt;「有烟吗？」耳边传来熟悉的女声，回头一看，怎么又是她？！！&lt;br&gt;眼前的是阿雪，二妹这晚穿得更是夸张，是条短得不能再短的红色低胸小裙，根本甚么也没藏着，把她新『锻鍊』来的完美身材尽显，虽然我讨厌极这人，但雄性本能也忍不住要多望两眼。&lt;br&gt;我边递上烟包，边说：「怎么又碰着妳，妳不是跟踪我吧！！」&lt;br&gt;她拿出香烟点起，抽了后，用手叉着纤腰，挺胸说：「你说呢？！这里所有的男生现在都在羨慕你呢？！」&lt;br&gt;我回头继续望向街上，此刻心情坏透，实在不想和她多谈，但这反而激起了她的好奇心，说：「怎么？！心情看来很差，失恋了？！」&lt;br&gt;我头也不回说：「就算是，我也不会对妳讲吧？！妳走吧，我真的没心情和妳谈！」&lt;br&gt;这刻看来二妹也觉得自讨没趣，打算离去，怎料又有不速之客来了，是和二妹同行的Jenvy奸妃，她找着二妹来，说：&lt;br&gt;「我还以为妳跑到哪里去了，原来碰见熟人呢～阿乐，怎么样？没见一段时间，帅了这么多呢？！果然像个总监的模样呢～」&lt;br&gt;我不想没礼貌，便微笑说：「Jenvy，妳好吗？．．．妳们不需要陪我呢，忙妳们的吧！」&lt;br&gt;奸妃却觉得很有趣，继续说：「啊～对了，阿乐，听说你们夺得了微软这客户了，真厉害，我怎么不知道他们也有女高层的吗？！」&lt;br&gt;我明白他的暗示便站起来，没作声，这刻实在没心情给她玩弄。但一向势不饶人的她还继续说：「你们以为蒋雯迟迟不拿项目出来投标，我们便不敢作进一步的动作吗？阿雪，妳还未跟他说吧？！」&lt;br&gt;二妹：「还未，他说没心情和我谈嘛，我本来打算说呢，但现在我又不想说了！只好怪你态度如此嚣张吧！！」说着便用手在我面上轻轻的打了两下，我立即扫开，预备发难，但突然浩英来到，拉着我的手说：&lt;br&gt;「哗～干吗如此劳气，来来来，给我介绍，怎么对眼前的两位大美人动粗呢！！阿乐你真不懂得怜香惜玉了！！」&lt;br&gt;奸妃向浩英打量了，见他高大俊朗，立即变得温文有礼，伸出手说：「你好～我是Jenvy，大行那边的DCS，你是．．．」&lt;br&gt;浩英也看看身穿白色吊带小背心、水蓝色短裙、露出长长美腿的奸妃说：「哦～原来是行家，我是Adam，新来的CD．．．但怎么可能．．．妳这么年轻怎会已经当了DCS，莫非妳六岁便入行？」&lt;br&gt;奸妃大笑起来，靠向浩英，在他手臂敲打两下，说：「真的吗？！唔．．．你这么会说话，不知嘴里是否真的甜呢？」&lt;br&gt;浩英把身子在靠近些，说：「要知道只有一个方法吧？！哈哈～」接着浩英便望向我的表情，再对二妹说：「她是Jenvy，那妳必定是阿雪吧？！」&lt;br&gt;二妹也是笑容满面，拿起酒杯，弯起蛇腰，说：「真聪明～你这么知情识趣，留在那边真浪费呢，有兴趣过来大行吗？！」说着便单了瞇眼，长长的睫毛像在招手。&lt;br&gt;浩英向后退了一步，从高跟起到她的面上打量，说：「哇～怎么又是一个大美人．．．看来我真的进错了公司呢．．．」&lt;br&gt;我心中火起，但了解浩英的为人便勉强忍耐，他继续甜言蜜语一会后，便说：「两位大美人没这么快离开吧．．．我先跟阿乐谈话一会，妳．．．．．．们，会等我吗？？」说着『妳』字的时候，眼神从奸妃望到二妹，是他著名的电眼，我看了差点要呕吐出来。&lt;br&gt;二妹只是点头淫笑，但奸妃却更主动，拉着浩英的手说：「两个大男人有甚么好谈呢．．．倒不如和我们两女谈不是更好？」说着便拉着浩英要走，但浩英把手松开，放在奸妃的腰间轻抚一下，在她耳边细声说了句说话，奸妃立即笑说：「你原来这么坏的！！好吧，你先谈吧，不要太久啦．．．我可能随时会走的啊～」说着二人便向舞池行了去。&lt;br&gt;浩英这时便问我刚才何以这样愤怒，我便一五一十的说了东京发生的事了。接着我又说了三年前奸妃和高层马田的事宜及二妹如何不屑大姐利用我和雯姐夺得索尼令她辞职的事。&lt;br&gt;说着说着我又说了二妹以前的样貌和那次我和豹哥在后楼梯给她听到的对话，转眼间便说了一个小时，这里剩下的人越来越少，原来已经二时了。&lt;br&gt;我们也打算离开，来到舞池也不见她们二人，浩英便说他一早料到了，还跟我说奸妃是故意和他打情骂俏，为的是要把我气坏。&lt;br&gt;怎料来到电梯间却见奸妃面红红的在洗手间出来，她一看见浩英便拉着她说：&lt;br&gt;「Adam？怎么走了？你不是来找我吗？人家．．．等了你很久了！！」说着时她摇摇晃晃，跌进浩英怀中，浩英拖着她的手把她搂住，说：「我刚才找不到妳，正在可惜呢，好了我们继续喝吧！」说着便和她手拖手的来到酒吧前。&lt;br&gt;我示意我先走了，浩英对我奸笑地点头，我知道他不怀好意，便打算给他制造机会，回头走时却和二妹撞过正着，她一跌向我面前便一口呕吐在我身上，原来她喝得更醉了，我大叫：「喂！！！怎么搞的！！这算是甚么！！妳是故意的！！」&lt;br&gt;她用手抹干嘴角，望着我，彷彿不认得我是谁般，我才知道她真的是醉了。对这个她发烂没作为，浩英却上前，忍着笑轻声说：「哎呀．．．你还是先到洗手间弄干净后回家，这里我自有办法呢．．．」&lt;br&gt;我没计可思便到洗手间用水清洗，清洗时口中还不断咒骂二妹。弄了十数分钟才把污渍洗掉。我出到外面时，各人已经离去，我知道浩英定是和两女在一起，也没有致电给他，索性行到斜路下的大街找计程车。&lt;br&gt;但是，来到转角的银行前，却给我发现二妹刚刚蹲在地上，把腿张开春光乍现，途人看见都大笑，这时还有老外拿着电话打算拍她张开了的裙底。二妹闭着眼，明显是醉倒了，我心中快慰，刚才的怒气全消。&lt;br&gt;但这念头一闪即逝，我的恻隐心浮现，便立即上前挡着那老外的手机，还大声骂他，这刻二妹才稍稍醒来望着各人。老外喝了几杯，色心起了，还和我争执起来说着关我甚么事，差点还要动手。&lt;br&gt;我立即扶起二妹，拉下她那自找麻烦的短裙，说着她是我的朋友，我们要不就到警署一趟。老外见没趣便爆着粗口离开了。&lt;br&gt;我把二妹倚着银行前的墙，她的眼睛虽然张开着，但神情呆滞，我把她摇了数下，她便说：&lt;br&gt;「好了好了！！不要摇了．．．你．．．你这是干吗？！」&lt;br&gt;我愤怒地说：「我这是干吗？！！若不是我，妳刚才给途人拍了裙底，现在早已放上网了！！！」&lt;br&gt;她推开了我的手，横手又是一巴的打在我面上说：「走开吧．．．陈子乐！！！你癞蛤蟆想吃天鹅肉？！！别碰我．．．臭小子．．．我跟你说！！」&lt;br&gt;这到了我容忍的极点了，我狠狠地一巴掴在她面上，大声说：「妳这是个人真的不可理喻！！！妳看！！！妳看妳把自己弄成甚么样子？！！！」&lt;br&gt;她被我一掴耳光，立即醒来，但途人却又围观了，我却怒气未消，手捏着她的面珠说：「这是真的吗？！！」再指着她的胸部骂：「这是真的吗？！！这里呢？？！！妳看看妳像甚么？？！妳哪里是真的呢？！！妳的朋友呢？！！那个好上司奸妃呢？！她丢下妳烂醉如泥跑了去风流快活，还是个人吗？？！！」&lt;br&gt;我边说着她边痛哭，用手按着被我打得红红的面庞，我再说：「妳拿着我那些相片作痛脚，比我以往做的坏百倍呢，妳凭甚么鄙视我！！！莫雪儿！！妳醒来看看自己，看看自己变成了妳以往最痛恨的人了！！！恭喜妳！！」&lt;br&gt;说着我便推开围观的途人走了。来到电车站前，我望回头，只见她蹲在地上痛哭，途人虽散去，但有两三个男子像秃鹰围食腐尸般假以慰问，我又不隐，心中不断咒骂，但还是回去了，推开那些人放在她大腿上的手，一手把她拉起，拖着跑去。&lt;br&gt;我一直拖着她快步往计程车处去，她没有反抗，只是不断哭泣地跟着我。来到计程车处，我发疯地推开了排在前面的情侣，把二妹推上车，那人不断地骂，我从钱包中拿了一百圆给了他，他便住口了。&lt;br&gt;我也上了车，见二妹躺在车上哭泣，司机便紧张地说：&lt;br&gt;「老友．．．搞甚么事．．．别乱来好吗，我不想要麻烦，你还是到后面的车子吧！」&lt;br&gt;我说：「没问题的，她是我的朋友，开车吧．．．」司机见二妹还不停在哭，便说：&lt;br&gt;「不像呢．．．我要否报警呢．．．你再不下车，我便打电话了．．．」&lt;br&gt;我继续解释说：「不是喇，我们在骂战而已，她是我的女友来．．．阿雪．．．妳说吧．．．」&lt;br&gt;司机从倒后镜中望着二妹，她便坐直，收起哭泣声，说：「对．．．他是我男朋友，我们是吵架而已．．．」&lt;br&gt;司机见她稍为平复，便放心问：「那．．．要到哪里去呢？！」&lt;br&gt;我们二口同声地说：「秀茂坪。」我记得多年前也试过送二妹回家，那年公司派对夜了，各人都说二妹自己回家没问题，又笑说她自己便是最好的防狼器了，那时虽然二妹也开怀大笑，但我记得她的表情很牵强，其实又有哪个女生喜欢人这样说呢？&lt;br&gt;我再加一句：「麻烦到秀茂坪的秀安楼吧！」&lt;br&gt;二妹突然望着我，彷彿在奇怪我竟然记得她住在哪座楼，我其实怒气还未全消，便说：「对．．．我记得妳住在秀安楼的六楼！！我没忘记妳是谁，只是妳忘记了！！」&lt;br&gt;全程车程我俩也没发声，现在我们对立的关系，真的没甚么好说，再加上，这刻丑态百出的她根本不想让我见到，她不是已经蜕变成了个万人迷的大美人吗？！&lt;br&gt;她下车时，头也不回，钱也没给，我也没说话，只是对司机说等待她入了大厦才开车。&lt;br&gt;</content></item></essay>