<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;（一）&lt;br&gt;月下肥臀白胜雪，仲夏午后地当床，
年少轻狂二蛋事，迷情胯下方寸间。&lt;br&gt;一丝晚风越过不远处的山头，带着一股乡野的清凉，缓缓吹向离山脚不远的
南河村，多少驱走了点夏夜的闷热。南河村村东还有一条河，常年清流水，芦苇
遍布。就是这个依山傍水的小村庄，村南岭地上的一个独家独院，在月光下显得
格外悠閒。&lt;br&gt;月亮在云堆里钻来钻去，惹得院角栅栏里的鸭子们伸头探脑，还间或「嘎」
地一叫。躺在竹篱笆院门后的大黑狗听到叫声，警觉地抬起头来「汪汪汪」一阵
狂吠，昭示它的存在。&lt;br&gt;「叫你个鸡巴毛！」屋子里传来一声叫喊，随即走出一个模样俊俏的半大小
伙子，他叫马二蛋，手里拿着本《天元易测》，一步三摇地来到大黑狗面前，
「大黑，是不是又想二愣子家的阿花了？整天就知道翘着个大狗玩意儿找骚母
狗，没出息！」&lt;br&gt;已经站起来的大黑狗好像听懂了话，喉咙里轻轻地发出一声「呜嗷」，随即
趴了下来，把头埋在两腿之间。&lt;br&gt;「狗东西，你能听懂啊！」话音未落，马二蛋抬手「啪」地一声打在胳膊
上，「奶奶的，这荒郊野外，蚊子可真多。」他蹲下来摸了摸大黑狗的头，「大
黑看着家啊，我到村里小卖部买盒蚊香去。」说完走出了院子。&lt;br&gt;马二蛋三岁时父亲出去打工，结果在外找了个小女人就再也没回来。他母亲
一看日子没法过，也拍屁股走人了。之后马二蛋跟奶奶过了不到两年，奶奶也撒
手人寰。村里同族村长的马大膝下无子女，就把马二蛋认了干儿子收养了。没想
到三年过后，马大自己也有了个娃儿。要说人不偏心是不可能的，自打马大有了
自己的娃，对马二蛋就不是那么在意了，任着他折腾，不怎么管教。结果马二蛋
在上初一时，跟别人打赌，半路上拦住女同学摸了人家的奶子，要被学校开除。
马大又托关系，又送礼的，虽然保住了学籍，但二蛋从此出了名，学也不好好上
了，到处惹事。于是大在村南的岭地旁承包了一个鱼塘，在鱼塘旁盖了三间房
子，通上电，房子收拾得也像模像样，鸡鸭鹅狗、小葱小菜什么的也都种上了，
让马二蛋住到那里去看鱼塘，省得他整日游手好閒惹是生非。马二蛋也乐意，到
了饭时就回村里的家，吃完饭嘴巴一抹就回鱼塘的家，没人管多好，这一年多来
别提有多快活了。&lt;br&gt;月光还算亮堂，隐隐约约能看见不远处的山的影子。走在田间小道上，路两
边成排的杨树被微风吹着，叶子「沙沙」作响，小渠道和地里的青蛙、小虫子都
唧唧闹闹的，欢快得很。马二蛋也挺惬意，觉着眼前的一切都是他的，没人跟他
抢。&lt;br&gt;村里有两个小商店，马二蛋不喜欢到干爹家的店里去买东西，因为干娘总也
不收钱，也不好给钱，前手干妈给了钱，后手再到自家店里买东西，算什么事。
干娘张秀花，在村里的中学做饭，同时也当着门卫。这所中学是村里的一个到省
城当记者的本家捐钱盖的，教书的先生都是县里派下来的小年轻。因为这所中学
是周围几十年唯一的一所中学，离村里不到两里地。学校里有住着一些住读的远
道学生。干娘在学校门卫室旁边盖了个小院开了个小卖店。兼着做一些小炒菜什
么的，干娘的妹妹张秀兰就嫁到了邻村，老公总也不在家，于是干娘请妹妹来帮
衬着看店。张秀兰虽然年纪大了点，但还能看出花的模样，村里的男人，甚至学
校的那些年轻先生们瞅见她眼睛就发直，不过碍于村长的威严，一个个都只能过
过眼瘾。马二蛋也喜欢看张秀兰，他喜欢看张秀兰胸前一走路就直晃悠的两个大
奶子，还有乱颤的大屁股。而这张秀兰也确实有着一副好身姿，无论是下地干活
还是在商店里，走起路来总是自然的扭着诱人的屁股。张秀兰的丈夫是做泥瓦工
的，在县里的建筑队干活，一年没几天在家，张秀兰的那口井，一年到头都干工
着。&lt;br&gt;刚到村头，马二蛋的脚步声就引起好几家的狗叫声。「叫叫叫，明天带大黑
来日死你们！」马二蛋朝地上吐了口吐沫，发狠地说。&lt;br&gt;没想到的是，村里的小商店关门了。&lt;br&gt;马二蛋站在店门口，摸了摸口袋里的两个硬币，「妈的，这么早就关门回家
干事，也不嫌热。」想到走了这么远的路过来，马二蛋不甘心空手回去，抬脚就
往干娘家小商店走去。二蛋的脚步很轻，刚走到小店门口就听到屋子里传出一声
「稀里哗啦」的落水声，他瞇着眼从门缝里往里看，啥也没瞧见，可那声音还时
不时响起。「估计是有人在洗澡。」马二蛋暗想。这一想可不要紧，马二蛋的裆
部「嗵」一声翘了起来，他想到了张秀兰。&lt;br&gt;今天是周六，学校不上晚自习，校门关得早，学校里黑乎乎的。借着月光兴
许能看一看！马二蛋猫腰摸了几块砖头，在院外墙根下垒起来，爬到上面扒着墙
头往里看。&lt;br&gt;那人浑身上下白花花的。洗澡的人咳嗽了一声，不错，就是张秀兰！&lt;br&gt;二蛋的心要提到嗓子眼了。借着月光，他看见张秀兰站在南墙边上的压水井
旁边，两手在身上乱摸得带劲，好像在打肥皂，还时不时撂一把胸前的两个大奶
子。马小兰真恨不得自己就是张秀兰的两只手！张秀兰舀起一瓢水，微蹲着分开
腿，在两腿间鼓捣了一会，在腿间打起了肥皂。&lt;br&gt;直看到张秀兰穿上了大裤头，马二蛋才觉着嗓子很干，咽了下口水，可没想
到脚下一晃悠，砖头倒了，马二蛋「咕咚」一声倒在地上。引来一阵狗叫声，也
惊动了张秀兰，「哪个狗逼偷看老娘洗澡！」话音一落，张秀兰披了件上衣，抽
下门闩拉开门就跑了出来。张秀花在村里怕过谁啊？&lt;br&gt;马二蛋起身想跑，可脚脖子被丝瓜籐绊住了，等他绕开的时候，张秀兰已经
到跟前了。&lt;br&gt;「好个小驹子，原来是你啊，阿花别叫了，去。」张秀兰看清是二蛋，转身
把阿花轰开，「这么小就不学好，看我不好好教训你一顿！」张秀兰俯身掐住了
马二蛋的脖子。&lt;br&gt;「姨娘，我是来喊门买蚊香的。」马二蛋连连告饶。&lt;br&gt;「喊门怎么喊到墙头上去了？」&lt;br&gt;「我看里面没亮灯，又听到院里有动静，不知道咋回事，就看了看。」&lt;br&gt;「那你看到我在洗澡还看？」张秀兰说着放开手蹲了下来，点着头继续问道
：「好看啊？」&lt;br&gt;「……好！」马二蛋点了点头，眼睛直勾勾地盯着张秀兰胸前垂下来的两个
大奶子。&lt;br&gt;张秀兰低头一看，慌忙拉了拉衣服，刚才出来得匆忙，忘记拧纽扣了。「好
你个马二蛋，还看！」张秀兰边说边伸手捏住了马二蛋的鼻子。&lt;br&gt;「姨娘，我……我没看啊。」马二蛋不由地伸手捉住了张秀兰的手腕，软溜
溜的，还滑滑的，忍不住使劲摸了起来。&lt;br&gt;「哟哟哟，个小驹子，毛还没长齐就想女人啦！」张秀兰说着说着就笑了起
来，转而轻声问道：「二蛋，人家都说你家伙大，真的假的？」&lt;br&gt;提起这事，马二蛋有点急了，这还得从几年前说起。那时马二蛋上小学四年
纪，暑假里到河堤上放牛，大中午的犯困，躺在树荫下就睡着了。也不知怎么回
事，睡着睡着小鸡鸡就翘了起来，据马二蛋后来说，他做梦看到七仙女在河里洗
澡，还向他招手呢，梦里隐约能看到是女人的身子，可怎么都看不清楚具体摸
样。梦就不说了，可他翘起来的鸡鸡可被同村的二愣子看了个一清二楚，还别
说，他的鸡鸡还就是比一般人的大。这二愣子有点少心眼，一下大呼小叫地跑
了，边跑便喊说马二蛋的家伙太大了，比他家大狼狗的家伙还大。后来几个大人
问到底有多大，二愣子眨巴眨巴眼说就跟生产队那头驴的玩意儿差不多。再后来
这事只是被当作一个笑话而已，可这张秀兰不知怎么地却想起了这茬。&lt;br&gt;「别……别听他们胡说，都是二愣子瞎传的，那个愣小子早晚我要收拾
他！」马二蛋喘着粗气。&lt;br&gt;张秀兰瞇着眼点着头，「是不是瞎传的我摸摸不就知道了么！」&lt;br&gt;「姨娘，可别……」马二蛋的话说了一半，张秀兰已经一把摀住了他的裆
部。&lt;br&gt;这马二蛋看了张秀兰的身子，又摸着她的手腕，年少的懵懂和冲动，早已让
他一柱擎天了。&lt;br&gt;「哎呀！」张秀兰半声惊呼，瞪大了眼睛，「二蛋，你个狗玩意儿还真不小
呢，比你姨爹的还大！」言语中带着羨慕和留恋。&lt;br&gt;马二蛋开始还不好意思，但被张秀兰一摸弄，觉着挺舒服，干脆闭眼不动，
由着张秀兰摸弄。&lt;br&gt;「个小东西，还挺会享受。」张秀兰边摸边打着笑，「二蛋，你想摸姨娘的
奶子嘛？」&lt;br&gt;「……想，想啊！」马二蛋睁开眼，抬起头伸出手就要去摸。张秀兰一把拉
开了衣服，两个大奶子差点砸到马二蛋的脸。&lt;br&gt;「姨娘，你的可真大啊！」马二蛋两只手像和面一样揉搓着。张秀兰涨红着
脸不说话，把手伸进了马二蛋的裤裆里。&lt;br&gt;就在张秀兰另一只手插进自己裤腰的时候，学校大门口传来了一声咳嗽。张
秀兰慌忙把手抽了出来，又挡开马二蛋的手，「有人来了，快走。」&lt;br&gt;马二蛋吓得心「扑扑」直跳。拿了张秀兰递过来的两盘蚊香，闷着头一溜猛
跑回了鱼塘。后面传来张秀兰的喊声：「谁啊，这么晚了才回学校，大门都关
了。」&lt;br&gt;干娘晚上一般都回村里睡觉，张秀兰就住在店里，兼顾着守着学校大门。&lt;br&gt;马二蛋进了屋子，朝凉席上一躺，舒舒服服地伸了个懒腰，抓起床头的《天
元易测》看了起来。这书是他到乡里赶集时在地摊上买的，他还问地摊老板有没
有《少女之心》，地摊老板斜了他一眼说没有，不过有比《少女之心》更好看
的。结果马二蛋还真就买了，偷偷摸摸回来一掀开就骂了，「操不死的地摊佬，
满书都是省略号，骗死人了！」可当他看了几页后，还就爱不释手了，里面的描
写令他热血喷张。也就是从那以后，马二蛋才对女人真正动了心思，他曾狠狠地
发誓说，一定要像书里写的那样和女人玩玩，看是不是那个欲仙欲死的滋味。就
那本书，马二蛋都翻了几十遍了，纸都软了，他老盘算着，哪天去乡里逢集，再
去买本看看。二蛋翻了个身，眼前浮现出张秀兰白花花的奶子，迷迷糊糊的睡着
了。梦里第一次看清楚了仙女的奶子摸样。&lt;br&gt;第二天晌午，马二蛋戴着个斗笠，拿着个蒲扇，和大黑狗沿着地头急匆匆地
走着，边走边示意大黑狗不要出声。带着大黑，是为了对付张秀兰带着的那只母
狗。刚二蛋去了趟学校，干娘在店里，张秀兰带着阿花到地头干活去了。两村的
地都挨靠着，也不远。马二蛋远远就看到张秀兰也戴着斗笠在芸豆地里锄着草，
他看看四周，带着大黄狗弯腰钻进了玉米地，采用迂回包抄的法子，不断向张秀
兰靠近。&lt;br&gt;这玉米地比较规矩，横竖成行，蹲下来能望好远，马二蛋不敢大意，万一蹲
在玉米地里被发现了，那可糗大了。干脆，马二蛋趴下来钻进了黄豆地里，浓密
的黄豆秧子就像一张迷幻大网，拨开叶子向外看一清二楚，可从外面向里看却是
茫然一片。&lt;br&gt;马二蛋可真得是乐得合不拢嘴，他把大黑狗指向了趴在玉米地边上的阿花。
大黑黄狗「呼」地一声就蹿了出去。马二蛋赶紧剥开黄豆梗，慢慢向前爬去，没
一会，就到了张秀兰旁边。此时，大黑狗正在前头伸着鼻子闻张秀兰家的母狗阿
花的屁股呢，阿花显然也是春情大发，翘着尾巴任由大黑狗嗅着。&lt;br&gt;这一切可是在张秀兰的眼皮子底下，她停住手中的活，举起锄头要赶大黑黄
狗，结果大黑狗瞪眼盯着她，喉咙里发出「呜呜」的声音，把张秀兰给吓着了，
不敢再赶了。&lt;br&gt;张秀兰开始还不以为然，可当她看到大黑狗肚子底下红通通的大家伙时，愣
了一下，赶忙将脸转了过去，可没过几秒钟时间，竟然又偷偷转过头看了起来。
张秀兰看得很警觉，她往四周看了看，确信附近没有其他人后，便盯着大黑狗和
阿花使劲瞅。&lt;br&gt;大黑狗显然已经急不可耐了，前身一抬，趴到了阿花的背上，两只前爪紧紧
地箍住阿花的腰，肚子底下伸出来的大玩意儿，像发了怒似的的颤抖着。随着大
黑狗屁股的向前推进，那大玩意儿也翘着头朝阿花的屁股下面拱去。&lt;br&gt;很快，大黑狗的家伙就找到了阿花的缝子。只见大黄狗屁股一挺，大家伙就
进了一半，阿花嘴巴里「呜」地一声，似是很舒爽。家伙刚进了一半，大黑狗就
像痉挛一样，疯狂地挺着屁股，一伸一缩来来回回耸了起来。&lt;br&gt;张秀兰身子动了一下，马二蛋看到她浑圆的屁股扭了一下，心里「咯噔」一
声，一股热血在体内冲撞了起来。&lt;br&gt;太阳的光毒辣辣地喷向大地，黄豆地里活脱脱就像一个蒸笼，马二蛋惹得浑
身冒汗，但也只好忍着不动。此时张秀兰转了个身子，面对着交配中的大黑黄狗
和阿花蹲了下来……&lt;br&gt;大黑狗的抽动还在高频率地进行着，不过偶尔会停下来歇息一下。&lt;br&gt;蹲下来的张秀兰似乎不能忍受了，抬手揉了一下绷紧的前胸。马二蛋看得真
切，张秀兰的奶子可真是不小，而且又圆又鼓，摸上去肯定很过瘾，二蛋想到昨
晚因为紧张，没有</content></item></essay>