<essay><item><title>别再诱惑我了可以吗？（三）</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;就在我的眼球被定格在她的胸部上的时候，忽然感觉一道黑影来到我的面前，然后……
没错！宁宁直接朝我挥了一拳。&lt;br&gt;「靠！」我痛的大叫！&lt;br&gt;「大色狼！还不出去！」宁宁害羞的嗔道，而后又朝我补了一记美腿。&lt;br&gt;我跟遇到主人公大发神威后的山贼一样，连滚带爬的逃出厕所，但她刚刚那记美腿，让我清楚的看到她的阴部，甚至我都能清楚的看到她的阴毛上还挂着淫荡的小水珠。&lt;br&gt;「阿娘威～这么慓悍？」我一边揉着脸颊，不禁想：「还真是被我说中了…她居然真的去厕所『冷静』了，看来……她也不是这么安分……」。&lt;br&gt;基本上属于刚刚的情况，只要是个男人早冲上去吃了个干净！
但这根本属于「理论」阶段，换作是谁遇到这样的情况都嘛是先愣住，更何况刚刚的情况连作梦都不可能梦到，就更别提我能有什么第一时间反应了。&lt;br&gt;我左思右想后，决定一定要找个「名正言顺」的机会好好的「调教」一下宁宁。&lt;br&gt;这时，厕所的门居然打开了！&lt;br&gt;我又瞠目结舌了，这种事情被撞见了，宁宁居然还有勇气开门出来？
要知道这可是超级危险的，万一我等在外面守候，在她出来直接把她吃掉也不是没有可能的。&lt;br&gt;「反正尴尬的一定不是我，还是先看看宁宁的反应好了。」我仔细想想，故作镇定，假装自己正在看电视，听到开门声下意识的扭头，但我的老二可就没我这么会演戏了，还是直挺挺的翘在那里！&lt;br&gt;「咳…」宁宁见我朝她看来，红着脸干咳一声。&lt;br&gt;该死！我们又进入无声的大眼瞪小眼状态了。&lt;br&gt;「那个…真的，千万！记得！锁门！」我打破沉默，脑海中浮现刚刚的「美景」。&lt;br&gt;「要死啊～！不要再提起了！」她红着脸挥拳威胁我，但那拳头看上去软绵绵的，毫无杀伤力可言，用来搥背还差不多。&lt;br&gt;「好好好～不提不提，饿了吧！『运动』这么久，我们该去吃早点了。」我暗自窃笑。&lt;br&gt;「喂！都说不提了！」宁宁白了我一眼。&lt;br&gt;我嘿嘿一笑，看来她还是懂我的弦外馀音。&lt;br&gt;简单的准备后，我们便出门了，结果才刚到楼下，就遇到了房东大叔，深知房东大叔「本性」的我，看到他后面那一票人我整个傻眼。&lt;br&gt;此刻的房东像导游一样，嘴里吹嘘着自己的房子：「各位同学好好看看，我这栋楼，唉…还真别说，不管哪个房间啊！都冬暖夏凉、金碧辉煌！住高层楼的，那夜景更是美不胜收啊！不只有单人房还有双人房，甚至是三房两厅的格局也是任君挑选啊……@$!*!@^@#(*#……」&lt;br&gt;看到口沫横飞的房东，我和宁宁都自动让出一条路，给这注定被忽悠的庞大房客群过。&lt;br&gt;「可怜的房客们……」我在心里默默为这些人祈祷。&lt;br&gt;简单的用过早餐后，我们回到了公寓大楼楼下，却见房东一脸郁卒的坐在门口。&lt;br&gt;「喂！怎么啦？一副被爆菊的苦逼象？」我用只有我跟房东听得到的声音说，这话当然不能被宁宁听到，不然太失我的「君子风度」了。&lt;br&gt;房东无奈的抬头看我，「我……我好不容易拉了２０几个人来看房子，结果一间也没卖出去……」&lt;br&gt;我听完忍俊不已，就你这房子，品质还算不错，但加上你那张嘴巴，卖得出去才有鬼！
整栋楼１２层５０几间房只卖出去６间，这话说出去谁信啊？但偏偏是事实。&lt;br&gt;「不行！我这么『光辉』的形象，再加上我的商业头脑，怎么可以因为这么点无关紧要的失败就沉沦了呢？」房东一副「回光返照」的情况，「腾！」一下站了起来。&lt;br&gt;「小子！来来来！我有话跟你讲。」&lt;br&gt;看房东一脸严肃的模样，好像真有什么重要的事情要讲，难不成还想让我当售屋员？在学校里面传销一番？&lt;br&gt;「你跟宁小妞发展的怎么样啦……？」房东把我拉到一旁后，瞬间回复本性，一脸八卦。&lt;br&gt;「什么怎样那样的？」我装傻。&lt;br&gt;「唉唷～你小子还装？就是你全垒打了没有？」房东继续八卦。&lt;br&gt;「什么年代了还全垒打？我说房东啊！你这也太跟不上时代了！」&lt;br&gt;「跟不上时代？」房东从口袋摸出一支 i phone 5在我面前晃了晃，「小子！你说我跟不跟得上呢？」&lt;br&gt;「房东老大您简直是潮流巅峰啊！这让我佩服不已，对自己刚刚的话感到万分的惭愧，殊不知原来是您带领着时代前进呢！」嗯…我根本不知道我自己再说什么……。&lt;br&gt;「当然！当然！哈哈哈哈哈哈哈哈哈！」房东拍拍我的肩膀，一副「孺子可教也」的表情，豪迈的狂笑。&lt;br&gt;我嘴角都有些抽蓄，拉过宁宁的手，给这个自信心爆棚的房东两个后脑勺，搭电梯上楼去了。&lt;br&gt;－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－&lt;br&gt;「你们刚刚在聊什么？」搭电梯的时候，宁宁一脸微笑的问我。&lt;br&gt;「没什么，我在唬烂，他也在唬烂，内容很不营养。」我耸了耸肩。&lt;br&gt;她摀着嘴轻笑，说：「好吧！不管你们说了什么，但是，可以放开我的手了吗？」她举起被我牵紧紧的手。&lt;br&gt;我讪讪一笑，把她的手放开。&lt;br&gt;回到房间之后，又到了孤男寡女共处一室的时候，虽然我们都穿着衣服，而且现在也还是白天，但因为早上发生的事情，让我们都觉得气氛怪怪的。&lt;br&gt;不一会儿，宁宁似乎是受不了这种气氛，就打开电脑搞网拍去了。&lt;br&gt;百无聊赖之下，我侧躺在床上，把学校的课程拿出来翻了翻。&lt;br&gt;「这么认真？」也不知道过了多久后，宁宁的声音在我耳畔响起。&lt;br&gt;我抬头，发现她双手抱胸的看我，一脸笑意。
但很快我的注意力又被转移了，尽管宁宁这时的笑容美的无法言喻。
因为我侧躺的关系，是用仰视的角度看宁宁的，这时候她双手抱胸，她的大奶格外的显眼，看得我一阵口干舌燥，喉结一阵上下蠕动。&lt;br&gt;「嗯？怎么了？」宁宁疑惑的问我。&lt;br&gt;「没事没事，妳找我有事？」我赶紧收回目光，因为我看着看着老二已经有点蠢蠢欲动了，并暗骂了声自己有色无胆。&lt;br&gt;「最近在网路上有人问我有没有卖男生的衣裤或其他配件，我现在想了想，刚好有你在，我这边也有进现成的货，要不……你来试试看？」她歪着头问我。&lt;br&gt;「哦……可以啊……」我的眼睛还是「不小心」的往她的大胸部上黏过去。&lt;br&gt;「太好了！」她高兴的蹦跳一下，两颗大奶随着晃动，一阵波涛汹湧。&lt;br&gt;「啊……」我傻眼，老二瞬间立正站好！&lt;br&gt;「我跟你说，我新进的货啊！都是裤子，有几种不同的款式跟材质，你先来试试吧！」她高兴的说。&lt;br&gt;「蛤！？试裤子？」糟糕！我的老二现在站的很直啊！等会儿站起来肯定尴尬惨了…&lt;br&gt;「对啊…怎么了？」宁宁又露出疑惑的表情。&lt;br&gt;「没有没有，我是说，这裤子尺寸也不一定合式嘛！不如我先试试其他的男用配件？」我引诱的说。&lt;br&gt;「这可能没办法欸……」她有点不好意思，「因为我只拿了裤子的货……」&lt;br&gt;我瞠目结舌！完了！等等肯定又要陷入尴尬的局面了。&lt;br&gt;「这……好吧..」我的大脑有点短路了。&lt;br&gt;随后便看着宁宁在那一堆货中东翻西找，然后一件件整齐的铺在床上，足足弄了二十几件。&lt;br&gt;「一定要在她把裤子弄好前让老二消下去！」我暗自对自己说。&lt;br&gt;可是接下来…我想……实在很难让自己老二消肿下去了。
众所皆知的，除非家里有客人或者其他因素，要不然在家每个人肯定是一个比一个随便，就算没有穿着清凉或脱光，也肯定是选择轻松的衣裤，总不会有人在家看电视一整天还穿得西装笔挺的吧？
宁宁虽然跟我认识第二天而已，可是也因为在家，她只套了件简单的白色短袖圆领Ｔ恤，看那Ｔ恤就知到肯定很薄，因为我都隐约看得到她穿的内衣款式和颜色了。&lt;br&gt;「嗯！蕾丝边花纹，鹅黄色的。」我盯着她的背影仔细的看着，「靠！这样老二消不下去的！」我一边暗骂自己太色了，可是…这种顶级到破表再破表的美女在你面前，谁能把持的住啊！！！&lt;br&gt;我一个恍神后，发现她很认真的在整理铺在床上的裤子。
我为了避免让她看到我的老二肿胀起来，早已经坐了起来，并且翘着一只脚，假装是自己刚刚侧躺后有点发麻所以换姿势。
可这恍神醒来的太刚好，她刚好弯腰在整理裤子，我坐在床上看着她，我顺着她因弯腰而垂下的领口看去……&lt;br&gt;「嘶……」我倒吸一口凉气！&lt;br&gt;眼前的景象不仅没能让我成功阻止老二的「成长」，反而「腾！」的一下硬到无比，我几乎可以感觉到老二已经硬到有点发紫了……&lt;br&gt;</content></item></essay>