<essay><item><title>别再诱惑我了可以吗？（六）</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「叮铃叮铃～～～」&lt;br&gt;「叮铃叮铃～～～」&lt;br&gt;宁宁的电话突然响起！我跟她同时吓了一跳，同时我又饱了一次眼福，随着惊吓宁宁那不知道几罩杯的奶上下晃动，我的眼球都要爆出来了！&lt;br&gt;宁宁略带抱歉的看我一眼后，接起了电话……等等！那眼神！？略带抱歉！！！！&lt;br&gt;难道……刚刚她其实也很想要？&lt;br&gt;脑中突然这么一想，在看着身旁的宁宁胸前那高耸的肉球，我的老二又不争气的挺了一下。&lt;br&gt;「喂？」&lt;br&gt;「欸！宁宁！妳家可以先借我睡嘛？」电话那头是女生的声音。&lt;br&gt;「借妳睡？」宁宁听到这话，一脸愕然的看着我。&lt;br&gt;我满脸疑惑，这吃完晚饭的时间都九点多了，听过续摊打麻将或者唱歌，还真没听过续摊到别人家睡一晚的。&lt;br&gt;「谁啊？」我小声的问。&lt;br&gt;「琳琳。」宁宁无声的用她那诱人的红唇说着。&lt;br&gt;我点点头，表面上没什么，但心里已经把那琳琳的祖宗十八代的女性都问候一遍了，他妈的……早不打晚不打，我都快要摸到奶了才在打，不行！这问候连男性也不能放过了！&lt;br&gt;「对啊！很衰欸！我刚刚啊！就骑车嘛！啊回到家后我要开门，就先把钥匙拿出来，可是我朋友又打电话来，我想说电话先接，结果没哪好手机衰了一下，整个当机！这还不是最惨的，我的手机掉到旁边的臭水沟了啦！」电话那头的琳琳一连串劈哩趴啦的抱怨，那声音之大我连我都听得一清二楚。&lt;br&gt;「这时间没锁匠嘛？」宁宁有些好奇。&lt;br&gt;「就算有我也不要，晚上欸！我是美女欸……开锁叔叔好可怕。」&lt;br&gt;「……。」宁宁一脸无奈，「好吧！那妳怎么过来？坐计程车？」&lt;br&gt;「对！等我１５分钟，楼下见。」琳琳说完就挂了电话。&lt;br&gt;「我们美好的夜晚毁了。」我对宁宁说，顺便偷看一下她的胸部。&lt;br&gt;这么近的距离宁宁当然察觉到我的眼神，整张脸瞬间胀红，她又怎可能没察觉到刚刚我的手往她胸部去了。&lt;br&gt;「别乱想啦！」宁宁捏了我一下，「走啦！回家！」她把我拉起来，挽着我的手。&lt;br&gt;「嘶……」我暗自抽口凉气，我这手臂实在太有福气了！宁宁那有着惊人的弹性双峰紧贴着我的手臂，要不是早先的气氛被破坏，我看现在她大概是挽着我的手等着回家操她了吧！&lt;br&gt;「真她妈的…..ＸＸＸＸＸ…….」我暗自诅咒琳琳……&lt;br&gt;没多久后，我们回到社区楼下，看见琳琳无聊的玩着手机。&lt;br&gt;「咦！？这么亲密？」琳琳抬头看了我们一眼，一脸坏笑的说：「早知道我就住旅馆了啊！妳们回家应该要做坏事齁……吼～～～～」&lt;br&gt;「别乱讲啦！」宁宁赶紧把手抽开，整张脸跟苹果一样，我都忍不住想波一口。&lt;br&gt;「琳琳小姐，社区出去后左转大概５００公尺有旅社，价格应该还可以。」我都问候她祖宗了，自然要直接一点。&lt;br&gt;「哼～谁理你！」琳琳对着我做了个鬼脸，「我们家宁宁你别想乱来。」说完，就把我扔在一旁，拉着宁宁上楼了。&lt;br&gt;好险社区人本来就不多，要不然看到我带两个美女回家，恐怕那怨毒的眼神会再次创新高，不过虽然百分之百吃不到宁宁，但两个美女都在房间，这也是挺爽的一件事情。&lt;br&gt;上楼之后各自把身上的装备都整理好后，我率先去洗了澡，原因没别的，这两个女人只要见面就是疯狂的聊，好像白天的话题只是中场休息而已，现在又开播续集。&lt;br&gt;洗好澡后，因为有琳琳在场，我也不好意思穿条内裤就走了出去，还是选了条舒适的棉裤简单的套一下。&lt;br&gt;在浴室里看了看镜子后，我就开门出去了。&lt;br&gt;可映入我眼帘的……是……宁宁跟琳琳…再……试胸罩！！！&lt;br&gt;身上除了胸罩外，就只有内裤而已！&lt;br&gt;我感觉我的棉裤被高高的挺起了。&lt;br&gt;三双眼睛互看了一会儿后，宁宁率先尖叫了一惊，然后快速拿起一件衣服遮挡住，满脸得胀红，紧接着整个人窝到被子里去，这要是现场只有我们，我大概马上就往被子冲了，可惜…有干扰的人在唉……&lt;br&gt;「你洗好快喔……」宁宁红着脸说，眼睛有点不太敢看我，我整个无语，为了香喷喷的出来，我可是在里面大洗特洗了将近４０分钟，这样居然叫快？&lt;br&gt;随后，我发现琳琳居然就这样穿着内衣裤，也完全没脸红，直到她看到我那被老二撑的老高的棉裤后，才微微有些脸红。&lt;br&gt;「你…… 」琳琳微红着脸，但眼睛还是盯着看。&lt;br&gt;「这叫正常反应。」人不要脸天下无敌，这脸皮也是需要训练的，尤其遇到美女更需要厚脸皮一点，我就顶着老二看着她。&lt;br&gt;「喂！你们太夸张了吧！在我面前搞性暗示喔！」宁宁抗议着，但还是不太敢离开被子。&lt;br&gt;「嘿嘿…」我邪恶的笑着，朝着宁宁靠近。&lt;br&gt;「我去洗澡了！」宁宁用着打六档的高速，拿着盥洗的衣服爆冲进厕所。&lt;br&gt;宁宁进去后，其实就有点尴尬了，毕竟我也是因为宁宁在场才闹一下而已。&lt;br&gt;琳琳缓慢的穿衣服，瞟了一眼厕所的位置后，开口说：&lt;br&gt;「你是不是很久没打手枪啊？」&lt;br&gt;「蛤？」我傻眼。&lt;br&gt;「不然你这也…翘太高又太久了吧！」琳琳看了看我的脸，又看了看我的老二。&lt;br&gt;说实话，如此一个美女完全不避讳的跟你讨论这种话题，一边慢慢的穿衣服，还不时的看向你的老二，不扑上去好好的用老二伺候她都已经是非常人能做到的事情了。&lt;br&gt;我强行忍住要干她的冲动，毕竟宁宁在洗澡，如果我真的扑上去，琳琳的浪叫声一定会被听到的。&lt;br&gt;「需求很大喔！」琳琳又故意说，我都不禁怀疑她根本在性暗示了。&lt;br&gt;「我大概快两个月没打手枪了，宁宁都在家，怎么打啊！」我故意压低声音，把场面搞得像偷情一样，这样琳琳或许就不会继续那「危险话题」。&lt;br&gt;「喔！」琳琳惊呼一声，「那你一定存超多的。」&lt;br&gt;「……。」我无言的看着她，看来这招不管用啊！难道要扑上去？&lt;br&gt;琳琳大概也看出来我好像很想把她推倒，赶紧说：「我闹你的啦！」&lt;br&gt;我回头看了一眼浴室，又转过头来，压低声音说：「早不来晚不来，干嘛非的选今天，真是破坏气氛。」&lt;br&gt;琳林一愣，说：「气氛？什么气氛？」&lt;br&gt;「唉唷！妳不懂啦！总之……没事啦！」我差点说，今晚我跟宁宁睡，但想了又想后，又觉得这种事情说出来好像有点怪怪的。&lt;br&gt;不到２０分钟，宁宁就出来了，看着我跟琳琳有一搭没一搭的聊着电视剧的内容，笑了笑。&lt;br&gt;「妳也洗太久了吧！我跟他不太熟，没妳做中间人超无聊的。」琳琳抱怨着。&lt;br&gt;「好啦！宁宁洗完澡了，妳们要聊天小声点，我要睡了。」看着手机里显示的时间是０：５５分，我也挺无奈的，要是气氛没被琳琳破坏，我跟宁宁现在恐怕早就打完一砲准备睡了，至于现在……唉！我是神游太虚比较快。&lt;br&gt;「才几点啊！睡屁喔！」宁宁笑着把我从被子里拖出来，天晓得她哪里这么带力气，难道平时做网拍卖衣服还兼举哑铃？&lt;br&gt;「对啊！不如上顶楼聊心事打屁？」琳琳提议。&lt;br&gt;「好啊！好啊！」宁宁开心的说，「搬到这里来我还没去过顶楼欸！」&lt;br&gt;「真的假的？」&lt;br&gt;「真的啊！我那天……」&lt;br&gt;相信各位了解我的无奈，顶楼两个字而已，又开始聊了。&lt;br&gt;后来被她们死拖活拉上了顶楼后，她们又提议买零食跟饮料来「配话」。&lt;br&gt;「妳不是说，那些不健康嘛？」我好奇的问。&lt;br&gt;「平时太健康了，偶尔不健康一下ＯＫ啦！」琳琳直接帮宁宁决定后，我就悲剧的变成了跑腿一哥。&lt;br&gt;等到零食跟饮料上楼后，我整个喘的要死。&lt;br&gt;两个女人外加我一个男人，刚吃饱过没几个小时又要塞零食，是能吃多多？可她们居然开了一张琳瑯满目的「菜单」给我，那份量大概够我们三个吃一个礼拜有馀，好加在平常宁宁会邀我一起运动，或者散步，要不然还真的会喘死。&lt;br&gt;「这么慢，平常没运动喔！」琳琳说。&lt;br&gt;「妈啦！平常都有宁宁在督促好不好，都会邀我一起去运动。」我说。&lt;br&gt;琳琳看了一眼宁宁后，语出惊人的说：「床上运动？」&lt;br&gt;「屁啦！」宁宁大声的说，「琳琳！不要乱讲！」&lt;br&gt;「干嘛那么紧张啊！哈哈哈！」琳琳一脸坏笑。&lt;br&gt;「唉..我也很想跟她床上运动啊！可惜她都不答应我……」我也故意加入话题。&lt;br&gt;宁宁咬着红唇瞪了我一眼，眼神像在告诉我她的手准备在我的腰上面扭个七八百圈。&lt;br&gt;「嘿嘿….」我看着宁宁很欠扁的笑了笑。&lt;br&gt;随着时间慢慢的推到了两点多，我们三人都有睡意了，还计画好下礼拜要出去玩，据宁宁的说法是，寒假前的最后一次远足。&lt;br&gt;回到房间后，我们三个看了看床后，又对看一眼，也懒的管什么女生跟女生睡的事了，直接把自己往床上一丢，然后就什么都不记得了。&lt;br&gt;在顶楼时我饮料喝的最多，所以半夜不得不被一泡濒临崩溃边缘的尿给叫醒，但为了不吵醒两个美女，我只好抱着膀胱蹑手蹑脚的走到厕所去。&lt;br&gt;爽快完后，我借着厕所灯光，发现我的床上还躺着人。&lt;br&gt;「咦？不是说好女生跟女生睡嘛？」睡的时候太累了，我自己也没特别注意，现在有点精神了，才发现宁宁居然是跟我一起睡的，嘿嘿！这不正好！反正本来就是应该我跟她睡嘛！这是「我们」的家欸！&lt;br&gt;胡思乱想一下后，我又重新钻回被窝，突然发现，宁宁身上居然只剩下内衣裤而已！！！&lt;br&gt;「不太对啊…她难道还知道要为我谋福利，自己先脱好？」我暗想着，心想自己是不是该趁机摸一把这梦寐以求的白皙大奶，我咽了咽口水，真是越看越忍不住啊！&lt;br&gt;当下我也懒的管她是怎样脱的，反正脱了就是脱了嘛～～何必在意过程咧！&lt;br&gt;我借着厕所的微光看着被子里的宁宁，她穿的胸罩是二分之一的那种，虽然包复的紧紧的，但这样更托出她乳球的形状跟庞大，这样的刺激之下，我彷彿都能看到她胸前的两点殷红是多么可口了。&lt;br&gt;我的视线往她那平滑的小腹看去，盈盈一握得小蛮腰让我忍不住想像宁宁被我弄到高潮时有多美，腿部就不用更讲了，虽然无法跟琳琳那双秒杀人的美腿相比，但宁宁腿比较丰满一点，整体看起来更是令人兴奋！&lt;br&gt;我看着宁宁美丽的脸庞，熟睡中的她像是集合全世界最顶级的雕刻大师所联合产生的最佳艺术品，我此刻真的倍感幸福和幸运，能有如此佳人相伴不说，还有可能把「佳人」升级成「家人」的机会更是让我脸上写满了笑意。&lt;br&gt;「笑什么呢？」宁宁微弱的声音传来，长又浓厚的睫毛随着眼睛上下眨着，有种说不出的神韵。&lt;br&gt;我微笑不语，此刻的感觉倍感温馨，我也不想破坏这好不容易有的温情。&lt;br&gt;宁宁愣了愣，也笑了笑，想钻进我的怀中，忽然发现自己居然只剩内衣裤。&lt;br&gt;「啊！」她小声的惊呼一声，抬头看我，借着灯光，我能看见她的脸上布上红霞。&lt;br&gt;我趁机往她的嘴亲去，她扭动几下后，就不挣扎了，这一吻又长又绵密，持续了多久我也不知道，只知道双唇分开后我们喘息不已。&lt;br&gt;「坏人…」宁宁小声的说。&lt;br&gt;「妳也挺坏。」我嘿嘿一笑，再次亲吻过去，手也慢慢的…慢慢的攀向宁宁那只有胸罩束缚着的高耸白皙。&lt;br&gt;灯光依旧有些昏暗，我特别留意了一下倒在阳台旁沙发呼呼大睡的琳琳，我想……这一次我肯定可以攀的上宁宁巨乳了。&lt;br&gt;－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
《待续》&lt;br&gt;</content></item></essay>