<essay><item><title>崩溃的圣女(8)</title><author>床上伴侣</author><content>人高兴的。」&lt;br&gt;松崎用手脱掉衬衫上的扣子，且左右将衬衫打开。&lt;br&gt;虽说是在昏暗的店内，但是随时会有人出现的冲击，让香奈子十分的战栗。&lt;br&gt;并不是只有裸露，而是被绑着黑色松紧带的左右胸部，被绑在正中，且乳头朝向上。&lt;br&gt;「长得美丽，皮肤又美，臀部也有成熟的魅力，像课长长得这么可爱的女性，在这时代已经没有了！」&lt;br&gt;松崎边说着调情的话，边摸着让黑色皮带绑紧的胸部，揉着又揉着。&lt;br&gt;「嗯！嗯！」&lt;br&gt;本来就感度好的胸部，这瞬间引起的愉悦，香奈子自己也愕然了。&lt;br&gt;从走道上，有一位年轻的男孩，满怀好奇地望着他们。&lt;br&gt;（不要看我们…）&lt;br&gt;心中虽然如此恳求着，但是身体却受到奇特的冲击，使得气氛更为燃烧了起来，令人喘息。&lt;br&gt;在松崎的掌中，那如处女般湿润的乳头尖端，都给欲情的火焰所染着。&lt;br&gt;服务生拿来了可乐及咖啡。&lt;br&gt;（松崎先生…）&lt;br&gt;香奈子从胸中叫了起来，想拿衬衫挡住胸部，但是松崎仍很坦然地将二个乳头交互地搓揉着。&lt;br&gt;（求求你，救救我…）&lt;br&gt;到现在还是想叫出来。&lt;br&gt;己经很习惯于各种亲密镜头的服务生，看到香奈子被绑的胸部，也叹为观止。&lt;br&gt;在那耻辱及震憾之中，但是香奈子却…&lt;br&gt;「呀…呀…」&lt;br&gt;上半身往上振动又跳动着，喜悦的声音又不停地继续着。&lt;br&gt;「很强悍的你嘛？」&lt;br&gt;服务生走了之后，松崎在耳根轻轻地说。&lt;br&gt;「放心的做吧！」&lt;br&gt;光泽美丽的头发，乱了！&lt;br&gt;「当然！我是想这样！」&lt;br&gt;松崎拖起香奈子的下巴。&lt;br&gt;「来！让我们来接吻吧！」&lt;br&gt;用单手抱着肩部，就像其他伴侣一样，唇接近了唇。&lt;br&gt;「哇！哇！」&lt;br&gt;件着热热的喘息，香奈子主动地将唇压在松崎的唇上。&lt;br&gt;紧贴着的双唇，松崎将舌头伸进了香奈子的口中，香奈子只是着迷似的吸着那柔软的舌头。&lt;br&gt;这麻痺似的喜悦，松崎已经 试到了，胸部与臀部的触抚，又是用接吻，而且竟是香奈子主动用舌来接触，松崎&lt;br&gt;深深地感到一种征服感。&lt;br&gt;整个口腔的角落，从舌的根部到尖端，相互之间都尽情地吸吮着。&lt;br&gt;「有没有想要做的事？」&lt;br&gt;面对着询问的松崎，香奈子知性的眼眸浮上了泪光。&lt;br&gt;「想要口交，想要和松崎口交！」边锁着双眉，边求着。&lt;br&gt;松崎脱去香奈子肩头的外套，将放在身后的手也松开。&lt;br&gt;「衬衫也脱了吧！」&lt;br&gt;香奈子用颤抖的指尖，将衬衫从肩头脱下。&lt;br&gt;在此纯 茶的恋人，上半身裸露的并不是没有，但是像香奈子上半身，如五花大绑的裸露着，比裸露着更为淫贱
。&lt;br&gt;松崎轻靠在沙发上。&lt;br&gt;「课长！请你随性而做吧！」&lt;br&gt;香奈子已经忘掉那耻辱及外观者，将长裤的拉 拉下。&lt;br&gt;往长裤中拿出了那男根，将包皮往后一推，开始从尖端吸着。&lt;br&gt;在抽送的过程中，喉头的深处更不忘要去发出那呻吟声，与今朝在会客室相比更是难以言喻的喜悦。&lt;br&gt;「各位快看，课长将你美丽的脸给大家看一下好吗？」&lt;br&gt;松崎抚着她的头发，而头发却隐藏香奈子的脸。&lt;br&gt;在昏暗的店里，香奈子如此兴昂的口交，其他桌的恋人们都看得十分清楚。&lt;br&gt;但是令人惊讶的是，他人的视线虽有意识到，反而感到另一种性欲的感觉，因而身体无法平息那种想法。&lt;br&gt;香奈子用舌尖舔着尖端部，又从尖端到根部用唇去接触着。&lt;br&gt;超迷你裙被卷起，内裤被看到一半的事，完全已不在意，香奈子的上身，已经都倾向松崎的身上。&lt;br&gt;在超迷你裙的深处，二条大腿间的根部，吸吮着的，流出来的是那倒三角的花丛所溢出来的甜美花蜜。&lt;br&gt;比起与先生在床上的时候，绝对没有这种姿势的。&lt;br&gt;但是，在羞耻感之下，香奈子的胸中咚咚地响着，性感更尖锐地感受着。&lt;br&gt;「啊！」&lt;br&gt;在喉头中含着香，奈子仍大声地呻吟着，而那管子又开始振动了。&lt;br&gt;被打开的下半身，香奈子的迷你裙，那振动之下，香奈子的狂野，热烈的口交了起来。&lt;br&gt;「可以结束了，我不是课长的嘴巴，那么喜欢臀部。」&lt;br&gt;抬头起来，舌头离开时，仍流着唾液的线，瞳孔中仍含着泪水，伸手拿起了衬衫。&lt;br&gt;「不必再穿了，就在外面而已。」&lt;br&gt;松崎将衬衫拿开，香奈子的双手又绑到后面，再将外套披在肩上。&lt;br&gt;「走吧！」&lt;br&gt;松崎抱着香奈子的肩，走出了纯 茶。&lt;br&gt;外面的明亮，刺痛了两人的眼，此时刚好是午休，街道上都是上班族。&lt;br&gt;与他们交身而过的人，都会交头接耳，低语着，也盯着香奈子的胸部及大腿，似乎要去舔他们一样。&lt;br&gt;人们那种刺眼的眼光，香奈子身体深处所涌起的那种欢愉，完全是视若无睹。&lt;br&gt;在人群之中，她不觉得自己美丽又兼备才能，而虽然是剥夺了羞耻心及人格，但是在心底深处，到今天为止，&lt;br&gt;才将隐藏在内心深处的情欲一口气地喷出来。&lt;br&gt;松畸带来的地方，不是饭店，而是电影院。&lt;br&gt;「松崎先生…」香奈子不安地开了口。&lt;br&gt;「这种地方，是很适合你这种爱性交的课长再度燃起欲火的。」&lt;br&gt;松崎买了票就进入了戏院。&lt;br&gt;（为什么都在这种地方）&lt;br&gt;正这么想的时候，客人们陆续地进入了暗黑的馆内，上半身裸露的香奈子，此刻的情绪，又开始摇晃起来。&lt;br&gt;「寂寞的臀部，课长！」&lt;br&gt;虽有黑色内裤包着，但是松崎的手如揉扭般的爱抚时。&lt;br&gt;「啊！啊！」&lt;br&gt;仅是这样的声音，在超迷你裙之下如布丁般的皮肤，左右，再前后般的被摇动起来。&lt;br&gt;「课长，你的臀部像如此般的演技，实在是性感，而且是淫乱！」&lt;br&gt;在耳边轻语后，这些话语让香奈子身体中喷出了花蜜了！&lt;br&gt;「请求你！快一点！」香奈子已语无论次了。&lt;br&gt;「我知道，但是在那之前，先让我到厕所去一下，之后我再让你有意想不到的快感。」&lt;br&gt;「请别留下我一个人！」&lt;br&gt;「没问题，课长你还有这个…」&lt;br&gt;松崎按了摇控器。&lt;br&gt;「呜…」&lt;br&gt;响遍了脑门，那甜蜜的冲击，贯穿了香奈子的全身。&lt;br&gt;松崎从侧门走出前，偷看了香奈子，只见她握了扶把，必死地咬着牙。&lt;br&gt;从早上到现在没有休止的爱抚与执拗的责备，香奈子的身体已达到极限。&lt;br&gt;再怎么忍着，腿间的管子，包着丰满的屁股，淫乱却没有停止，随着流出的花蜜，也伴随着甜蜜的哭泣。&lt;br&gt;背后的门打开后，走进了一位中年男子，香奈子吓了一跳，慢慢地走进了，那位客人望了香奈子的姿势，半天&lt;br&gt;没发出一点声音，只盯着看。&lt;br&gt;香奈子的另一侧，最后列坐的大学生，看到中年男子的样子，也留意到了香奈子。&lt;br&gt;（份崎先生，请早一点回来）&lt;br&gt;但是等了又等，却没看到松崎回来。&lt;br&gt;此刻，中年男子，看到美丽又全裸的性感身体，有一种想去舔一下的冲动。&lt;br&gt;刚才那位学生，还有他前面的中年男子，也都移向了香奈子。&lt;br&gt;但是不能够忍受的是，那全身性感愈变愈强烈，双腿之间的管子，那官能的火焰不停的燃烧着。&lt;br&gt;已经没有办法站起来，那三位客人望着如此的香奈子，更浮出了兴趣！&lt;br&gt;电影院中的光线愈来愈暗，香奈子觉得羞愧，脸掩入了腕中，全身如被火烧了一样。&lt;br&gt;香奈子的背后伸出了手来，去接触那胸部。&lt;br&gt;（别！别这样）&lt;br&gt;准备叫出来的那一刹那，但是胸部被手抚摸到的瞬间，那种强烈的愉悦。&lt;br&gt;香奈子叫了起来。&lt;br&gt;这是何等的快乐呢！对方是谁都不知道的色狼。&lt;br&gt;被松紧带紧绑而出汗，弄得皮肤发出光亮，被绑紧了，没办法抵抗，让对方快意地揉着那胸部，那屈辱，却让&lt;br&gt;香奈子扬起了被虐待的心。&lt;br&gt;男子用单手握住了胸部，且用指尖贴着乳头，另一手卷起了超迷你裙，揉扭着那白色的屁股。&lt;br&gt;男的手，轻轻揉着成熟美丽的人妻的臀部，而顺势将往那腿部的深处。&lt;br&gt;「呜！住手！住手！」&lt;br&gt;「抵抗也是无用的。」&lt;br&gt;「如此迷人的臀部令人看了，也会忍受不住的！」&lt;br&gt;这个声音，香奈子回头一看。&lt;br&gt;岩田露出了冷冷的笑，用力将胸部握住往上提。&lt;br&gt;此时如遇到救兵一般，一副快哭的样子。&lt;br&gt;「求求你，请救救我！」&lt;br&gt;「不是救你，要做才是，是平常的功课呀！」&lt;br&gt;岩田脱下了长裤，将已变得七分硬的男根，在香奈子的双颊上磨擦着。&lt;br&gt;好像整个脑袋被叩到一样，香奈子的快感，似五马奔腾一般。&lt;br&gt;随着硬度及热度的增加，香奈子呜咽般的叹息，在无意识中，从磨擦的面颊，唇已开始去吸那男根了。&lt;br&gt;「来！好好的朝着这里，好好的吸吮一下！」&lt;br&gt;岩田拉双条松紧带，香奈子朝着岩田的方向俯去。&lt;br&gt;「从袋部开始，太太！」&lt;br&gt;马上张开口，再怎么压仰，香奈子从根部舔到袋处，用舌头慢慢的用爱抚来满足对方，在袋部的各角度舔着，&lt;br&gt;随着香奈子舌头的移动，体内充满了情欲，愈来愈强烈。&lt;br&gt;在客人面前，香奈子吞吐着那真味，完全无视于别人的存在。&lt;br&gt;在吸凸出的部位，香奈子一步步地用舌及唇吸着吸着，另一手轻揉着袋部，这时的手指已经变得热情而高昂了&lt;br&gt;。&lt;br&gt;「很累了吧！太太，到此结束好了！」&lt;br&gt;岩田的手，抓住香奈子的头发，要把她移开。&lt;br&gt;「喂！你不累吗？」&lt;br&gt;「但是，已经爽够了吧！」&lt;br&gt;「不！还没有！」&lt;br&gt;也不管周围有没有人，香奈子大声地回答着。&lt;br&gt;「真的那么喜欢口交吗？」&lt;br&gt;「对！喜欢！最喜欢口交！」&lt;br&gt;那如叫般的回答，让岩田…&lt;br&gt;「那，把那碍事的裙子脱掉！」&lt;br&gt;客人们的数目不知不觉中已变成了五人，香奈子继续地吸着。&lt;br&gt;身体中那狂野的官能与情欲，香奈子自已该如何做已经不知道了，被众目注视之下，那全身的血液竟异常地流&lt;br&gt;动着。&lt;br&gt;裙子从指尖脱掉，如往常一般，跪在岩田的脚下，虽然已经一而再，再而三的做过这事，但是，此刻那种紧张&lt;br&gt;感及痛苦是一样的。&lt;br&gt;岩田的男根，比松崎的大约长半倍多，嘴巴张再大，也是让整个脸都埋了进去。尖端灼热的部份，顶着上颚的&lt;br&gt;粘膜，而且已经快到喉头了，岩田还约有一半还没有全部变硬。，颚外有了痛感，又没有办法，含住整个根部&lt;br&gt;。&lt;br&gt;闭着眼，锁着眉的香奈子，慢慢的，压进了口腔中，到达了喉头，还是仍没办法满足。&lt;br&gt;如果是普通的男人对于如此用舌头，强烈的口交，该很快就有了结果，但是岩田先生，却是仍然如钢一般的硬&lt;br&gt;，接受着香奈子的爱抚。&lt;br&gt;香奈子从心底恍惚了起来，今天是有点长时问，这时是舌与唇的连续不止的口交。&lt;br&gt;是经过了多久呢？本来五个客人，现在已经变成了十个人。&lt;br&gt;仍依然，香奈子的舌、唇继续地滑动着，为人妻熟练的舌技，也让美丽的唇，深深地贯穿着。&lt;br&gt;此时，香奈子累了，用舌的速度慢了下来，这时有新的官能侵袭着香奈子，虽然脑中对此已麻痺，但是却仍十&lt;br&gt;分地着迷。&lt;br&gt;香奈子流出了泪，甜美的感觉并不是从嘴巴中流露出来。&lt;br&gt;有着端庄的姿容、社会地位的自己，竟然在电影院中自己脱掉自已的衣物，跪在流氓的跟前，听从命令地在众&lt;br&gt;人面前，对着男根猛吸着。&lt;br&gt;「喂！太太，好好地喝吧！」&lt;br&gt;边说着，岩田摇动着腰部，愈来愈大。&lt;br&gt;配合着他们，香奈子也用舌，在整个男根上围绕着。&lt;br&gt;好像整个巨大的树，贯穿了全身，使体内的性感及所谓的性感，磨擦了全身。&lt;br&gt;在口腔中变硬的岩田的男根，变得更热、更大了。在香奈子的身体中，同样昂起了欢喜及高扬。&lt;br&gt;律动般的摇晃，在十分钟之后，香奈子的口腔中充满了从尖端流出来的如温水般的粘液。&lt;br&gt;从喉头流入的精液流畅了全身，如同被热烈打击过一般，张开了口，那男根滑出了口来。&lt;br&gt;「棒极了！太太，如果一直如此的话，你就是职业的了。」&lt;br&gt;此时从口中滑出的男根，仍是不失硬度，男根上沾满了蜜，香奈子用颊去擦，又抱住了岩田。&lt;br&gt;「不！不！还要，我还要再来！」&lt;br&gt;香奈子抱紧着岩田的腰，实际上是喝了精液后，流满了口腔，香奈子反而更兴奋、更狂野了！&lt;br&gt;「这作法可别用在先生身上！」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;香奈子惊讶地抬了头。&lt;br&gt;「香奈子！很乐了吧！」&lt;br&gt;松崎出现了，在众人面前装成夫妇一样。&lt;br&gt;「来！站起来，用口交已不能满足你了对不对！」&lt;br&gt;将香奈子朝向客人，岩田及松崎将松紧带往外拉。&lt;br&gt;穿着高根鞋的香奈子，白白裸裸的一身，那丰满的双峰，客人们，都盯着傻傻的</content></item></essay>