<essay><item><title>贪玩的小芹不肯帮我吹(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;从荷兰学成回国已经三年多了，现在已是一家外资企业数据部主管，负责公司商业系统的运行控制。&lt;br&gt;半年前一个偶然的机会让我认识了小芹。&lt;br&gt;小芹是我这辈子见过的最漂亮性感的中国女性，我第一眼见到她就忍不住想跟她上床。&lt;br&gt;由于我们趣味相投，条件又都很好，可谓门当户对，所以感情发展特别迅速。&lt;br&gt;三个月我生日的时候，小芹送了我一个特别的礼物——她的第一次，当然这也是我的第一次。&lt;br&gt;说出来不怕大家笑话，由于本人以前在国内时是出了名的麦杆，而且为人有些古板，所以从来就没有哪个女孩对我发生兴趣。&lt;br&gt;不要说性经验，哪怕是恋爱都没有经历过。&lt;br&gt;在荷兰时，也许基于相同的原因，也没有什么艳遇。&lt;br&gt;不过由于在荷兰这几年注意个人各方面的塑造，不管是体魄还是交际能力都大为提高。&lt;br&gt;现在我一米七八的个头有将近７５公斤，肌肉非常结实，看上去有点象缩小版的美国健美先生。&lt;br&gt;现在让我来描述一下我的小芹。&lt;br&gt;小芹今年２３岁，在一所中学教些副课。&lt;br&gt;一米七的个头只有４９公斤，三围８１、５９、７９。&lt;br&gt;面庞非常俊俏和秀气，尖尖地小鼻子非常性感，脸上时不时总带着一点邪邪地微笑。&lt;br&gt;一头乌黑地短发，看上去非常清爽。&lt;br&gt;她的皮肤非常光滑细腻，我在第一次和她作爱时几乎把她全身每个地方都吻了一遍。&lt;br&gt;从外表看起来，小芹是个前卫而且有点淫荡的女孩。&lt;br&gt;不过，认识她以后，我才发现她由于从小教育的缘故，她的思想虽然谈不上传统，但也可以说很正统。&lt;br&gt;虽然我们现在住在一起，而且几乎天天作爱，但是她从来不肯帮我口交，更不要说肛交、ＳＭ之类的了。&lt;br&gt;日本色情卡通游戏、动画片，欧美成人影视，色情小说，我是从来就没有少看过。&lt;br&gt;口交、肛交、ＳＭ我也都很想尝试，无奈一个巴掌拍不响。&lt;br&gt;每次我向小芹提起，她要么会一本正经说那样对健康无益，不愿尝试，要么被我问急了，她总会说，以后也许可能或者…我也想通过成人影视给她潜移默化的影响，可是每次与她一起看成人影视，她也都是心不在焉。&lt;br&gt;有一次居然看着看着她就睡着了。&lt;br&gt;我是非常爱小芹的，她是我的第一女朋友，而且这么漂亮，我几乎找不到她有什么缺点。&lt;br&gt;我们作爱时小芹也愿意与我尝试正常插穴的各种体位，而且她的叫床还是挺厉害的，所以我已经很满足了。&lt;br&gt;今天是我们认识一周年的纪念日。&lt;br&gt;我买了一只纯金脚链送给小芹，小芹也烧了拿手的饭菜。&lt;br&gt;两杯酒下去，小芹开始有点醉了。&lt;br&gt;微红的脸蛋看起来特别诱人。&lt;br&gt;吃完饭一个小时以后，我们就开始了这半年以来每天的重要节目。&lt;br&gt;当我解开小芹的衣服时，我才发现，她居然把我很久以前就买来送给她，但她总是不肯穿的那件性感内衣穿在身上。&lt;br&gt;看来这就是她送给我的礼物。&lt;br&gt;这件性感内衣由黑色花边胸罩、丁字型内裤和吊带黑色网格丝袜组成。&lt;br&gt;我感激地给小芹一个长吻。&lt;br&gt;然后我顺着小芹的粉颈一路吻下去，我不解开胸罩的钮子，而是把胸罩翻上去，小芹的乳房弹了出来，由于胸罩压迫的关系，小芹的乳房显得更加丰满。&lt;br&gt;我用右手揉搓小芹一边的乳房，用左手捏住另一个乳房，并用舌尖挑逗着她的乳头。&lt;br&gt;小芹的嘴里开始发出「嗯嗯…啊啊…」的声音。&lt;br&gt;接着，我将阵地转移到她的下面。&lt;br&gt;我用手和舌头隔着内裤刺激她的阴核，很快小芹的淫水渗了出来将内裤弄湿了一大块。&lt;br&gt;我继续舔弄，不久，小芹就受不了了。&lt;br&gt;她娇声对我说道：「好人！别再舔啦！快点插进来吧！」这时我也忍不住了，我放开小芹，迅速地脱光衣服。&lt;br&gt;与此同时，小芹以性感的姿势脱掉内裤，然后趴在餐桌上，回过头以极其淫荡地表情看着我，同时翘起她那性感的臀部抖了两下。&lt;br&gt;我用手扶着阴茎，在小芹的小穴上磨了两下，觉得那里已经非常湿润了。&lt;br&gt;我猛地将阴茎一下插到底，同时小芹发出「啊」的一声尖叫。&lt;br&gt;经过我半年的开放，小芹的小穴不管我怎样插，她也只有快感而不会感到疼痛。&lt;br&gt;我持续地抽插着，小芹那熟悉地叫床声又高起来了。&lt;br&gt;「啊…啊…！小穴还爽啊！好有感觉啊！啊…！你的大肉棒插得好深啊！啊…啊…！我要飞上天啦！……」由于我们站在落地镜前面，我可以从镜子里清楚看到小芹淫荡的表情，还有她那被压扁的乳房，尖挺地乳头与桌子的表面摩擦着。&lt;br&gt;在我半个多小时持续的抽插之后，突然，小芹发出高亢地「啊…啊…」声。&lt;br&gt;同时从她的小穴里湧出大量的热流，我逆流而上将阴茎猛地插到底，紧接着我也将大量地精液射在了小芹的小穴里。&lt;br&gt;射完之后，我很快将阴茎拔出，这时小芹在高潮的回味之中呢！同时，我看到她的小穴微张，有一些小芹的淫水夹杂着我的精液正从穴口顺着她的大腿缓缓地流下去。&lt;br&gt;真是一幅艳丽的激情景象，我灵机一动，迅速从柜厨里拿出我那SONY专业级数码相机，以迅雷不及掩之势从小芹的身后拍了几张大特写。&lt;br&gt;然后迅速放回柜厨里。&lt;br&gt;这时小芹还没有从高潮的馀韵中回过神来，直到我对她的粉颈一阵猛吻，她才幽幽地醒来。&lt;br&gt;然后，我们一起到浴室鸳鸯戏水去了。&lt;br&gt;第二天，我趁小芹出去买菜时，把前一天拍的照片拉到PC里欣赏。&lt;br&gt;这些照片上的光线和色彩都非常恰倒好处，有两张是全景，可以看到小芹的整个下身和光滑如玉的背部，那条金脚链还套在小芹的左腿上，更添了几分性感。&lt;br&gt;同时穿衣镜里有着小芹被压扁的乳房和淫荡满足的表情。&lt;br&gt;欣赏完后我随便找了个软件压缩加密后藏在了硬盘的深处。&lt;br&gt;两个星期后的一天，我的死党阿刚来找我。&lt;br&gt;阿刚从中学时代就跟我很要好，在我去荷兰唸书以后，我把他也弄到荷兰打工，那几年他没少受我的照顾。&lt;br&gt;后来我回国，他也跟着回国了。&lt;br&gt;阿刚在玩女人这方面比我强得多，回国以来，他已经换了好几个女朋友，而且没有一个不是被插过的。&lt;br&gt;阿刚今天还带来了他的现任女友阿芬，阿芬我以前见过几次，她的姿色虽然比不上小芹，不过也颇为性感，而且看她那个样子就知道她是个性慾很强的女人。&lt;br&gt;在门口时，阿芬就当着阿刚面淫荡地看着我，并用舌头舔了舔嘴唇。&lt;br&gt;阿刚则是一副见怪不怪的样子，我也不好表示什么。&lt;br&gt;阿刚来找我，是想在我的电脑上运行一些程序，他的那台破电脑根本运行不了。&lt;br&gt;阿刚运行他的程序还要有一段时间，我閒来无事就与阿芬到客厅去聊天。&lt;br&gt;聊着聊着，我们就聊到与性有关的话题。&lt;br&gt;阿芬说她知道阿刚已经与许多女孩发生过关系，不过她不在乎，她也喜欢作爱。&lt;br&gt;她与阿刚什么正常交媾，各种体位，６９啦，肛交啦，ＳＭ什么的，每天都变着花样玩。&lt;br&gt;阿刚每次都让她欲仙欲死。&lt;br&gt;接着阿芬还说她喜欢强壮的男人，而我比阿刚更强壮，说着就在我的肌肉上摸来摸去。&lt;br&gt;我斜眼看看阿刚，他的位置本来可以对我们这里一览无馀，不过由于他在专心地操作电脑，似乎没有注意到他女友的举动。&lt;br&gt;不久，阿刚完成了他的任务，就带着阿芬要回去。&lt;br&gt;阿芬跟在阿刚后面，一边走一边还从后面拉她自己的迷你裙，显露出她那白色的镂空情趣内裤和吊袜带，同时又向我做了一些挑逗性的动作后，才满意的离开。&lt;br&gt;这天晚上，我在小芹洗头时偷袭了她。&lt;br&gt;小芹正弯腰低头在洗头，臀部正翘着，我一把掀开她的衬裙，紧接着就把我的脸贴了上去。&lt;br&gt;我把小芹的内裤拨到一边，然后用舌头在她的阴唇上上下刮着，同时手指轻点她的阴核。&lt;br&gt;小芹这时一头一脸的洗发水，既不能站起来，又不能张嘴，只能哼啊哼啊任我轻薄。&lt;br&gt;小芹洗完后，娇缜着打了我一下。&lt;br&gt;经过我充分的爱抚之后，我把灯通通关掉，让小芹坐在床上，窗外的光线照进来，洒在小芹的身上，让她的身体呈现出一种乳白色的光芒，这时候的她看起来分外吸引人。&lt;br&gt;小芹将一颗药丸放在阴道口，由于小芹对避孕药有不良反应，我又不愿使用保险套，所以小芹就去买这种缓释胶囊，塞一颗到小穴里面可以２４小时有效。&lt;br&gt;每次都是小芹将一颗胶囊放在穴口，然后用我的肉棒给她顶进去。&lt;br&gt;这时，小芹扶着我的肉棒慢慢地坐下来，我能感觉到我的肉棒刺开小芹的小穴，一直到达最深处。&lt;br&gt;然后我要小芹往前趴下，她趴下之后，胸前的两团肉球恰好垂在我的面前，我毫不客气地握起来，并且用嘴含住，用力地吸吮！&lt;br&gt;「啊…啊…你…弄得人家…好舒服啊…你下面不要动…啊…啊…这样我会受不了…啊…啊…啊…啊…我要死了…我要死了…啊啊…啊…」原来我一边把玩她的奶子，一边还故意将肉棒抽动，让小芹几乎要疯掉了。&lt;br&gt;这样的兴奋与刺激，很快地就令小芹晕死过去！而我则继续搂着她。&lt;br&gt;过了一会，小芹醒了过来，我又如法炮制，令小芹数度晕死，直到我将积蓄了一天精液全部射在小芹的小穴深处，一切才安静下来。&lt;br&gt;过了几天，我接到阿刚的电话。&lt;br&gt;阿刚的语气显然与平常不太一样，他说有重要的事情要跟我说，让我到他家去，弄得我莫名其妙。&lt;br&gt;一进阿刚的家门，我就看到阿芬以一副幸灾乐祸的样子对着我笑。&lt;br&gt;阿刚把我带到他的电脑前，说有东西要给我看。&lt;br&gt;接着他打开一张图片，我一看差一点昏了过去，这不是我那天给小芹拍得吗！从画面上的镜子里可以清楚地看见小芹的面孔，还有她全裸的身体，以及红肿的还在滴着精液的小穴。&lt;br&gt;我一把抓住阿刚的衣领：「阿刚，你这是什么意思？」「你看你家小芹这么漂亮，我已经垂涎她很久了。&lt;br&gt;我只是她的肉洞里插上一插，怎么样？」阿刚说这话时眼睛还看着小芹小穴的大特写。&lt;br&gt;「我犯了什么错，老天让我交上你这种朋友。」我这时已经有点语无伦次了。&lt;br&gt;阿刚收起笑容，对我说：「我们废话少说，我给你三个月的时间。&lt;br&gt;如果这三个月里我上不了小芹，我会把这些照片散步到网上去。&lt;br&gt;到时候所有的人都可以看到小芹诱人的身体，你认为哪一个比较好呢？何况，我也不是白干你家小芹，以后只要你愿意，我可以拿我家阿芬跟你交换，阿芬的技巧可是一流，你不会觉得不值的！阿芬这时立刻凑过来，用她的手抓住我的手在她的乳房上揉来揉去。&lt;br&gt;我心想，这个小淫妇，恨不得男人都来插她。&lt;br&gt;我一时无计可施，只得向阿刚说要考虑考虑。&lt;br&gt;「你有三个月的时间，时间一到我就会把照片散播出去。&lt;br&gt;而且我已经在网上设了相应的程序，如果我在这三个月内出了什么事，时间一到这些照片还是会自动出现各大ＢＢＳ的。&lt;br&gt;你可要考虑清楚？」阿刚送我出门时说道。&lt;br&gt;晚上小芹刚在我身上套了没几下，我又想到这事，阴茎不知不觉从小芹的小穴里滑了出来。&lt;br&gt;这时小芹也感到我与平时不同，轻轻地躺在我身边，抚摩着我的胸部，温柔地说到：「你今天是怎么啦？有什么心事？」我只能推说是白天太累的关系。&lt;br&gt;这二天上班上到下午两点时候，我就觉得实在没有精神，所以请了半天回家睡觉。&lt;br&gt;我刚一进家门，脚还没在稳，就听见小芹的淫叫声。&lt;br&gt;我立刻蹑手蹑脚的向卧室走去，卧室的门还留着一道细缝，我可以清楚地看见一个陌生的男子把头埋在小芹的大腿交汇处。&lt;br&gt;小芹一边高声淫叫，一边强烈地甩着头。&lt;br&gt;紧接着，又一个更加气愤的景象映入眼帘，小芹居然主动把那男子的内棒含在嘴里吸吮。&lt;br&gt;小芹用一只玉手轻轻地握住他的阴茎，不时用她的香舌舐着龟头和马眼，又不停地用樱唇吸吮和贝齿轻咬着大龟头的稜沟，爽得那男人直颤抖。&lt;br&gt;透明的液体不断地从龟头马眼里渗出，小芹吸吮的声音很大，啧啧的声音充斥整个房间。&lt;br&gt;她的右手紧紧地握住肉棒的根部，同时用力来回套弄，配合着嘴巴的动作，给男子以极大的刺激。&lt;br&gt;我没有想到我贤惠的小芹会这样淫荡的帮别的男人口交，而却不肯帮我吹。&lt;br&gt;想到这里我怒火中烧，但自己的阴茎却不受控制的勃起，顶得裤子生疼。&lt;br&gt;同时，小芹已经结束了帮那男子的口交。&lt;br&gt;男子让小芹仰躺在床上，然后扛起她的双腿，我清楚地看见那男子的肉棒是怎样消失在小芹的穴口的，在男子的阴茎抽插的同时，小芹发出不堪入耳的叫床声。&lt;br&gt;「啊…啊…春华…你真够劲…快把我的小穴插破了…」「啊…啊…快…再用力…快…哦…啊…」这是那男子放下小芹的双腿，用力搓弄她的乳房，像在搓面粉那样，搓得小芹的乳房都变了形，小芹也配合地很剧烈扭腰摆臀，一个大白屁股，猛往上凑，发出了一阵阵「噗滋…噗滋…」的声响，男子的大鸡巴每一下都插到底，直顶花心，把小芹干得浪声不绝。&lt;br&gt;谁都想不到平时端庄的小芹会在别的男人面前浪成这样。&lt;br&gt;「来，把我的奶子…也捏破吧…」「春华…你…那样干我…太厉害…让我死吧…快…干死我吧…」小芹再次淫叫起来，小穴的淫水不断流出来，她的屁股本来给男子放在床边，而淫水就滴流到地上。&lt;br&gt;</content></item></essay>