<essay><item><title>人事经理李艳艳(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是一家公司驻上海办事处的老总，办事处总共约５０个人左右，由于业务
基本上是销售推广以及处理客户投诉，除了司机和行政的几个苦力人员，基本全
都是莺莺燕燕，作为一个情场浪子，有这样一个空间，自然会给您演出一幕幕精
彩的少儿不宜，废话不说，请看正文。&lt;br&gt;公司开张伊始，人手严重短缺，因此最主要的事情就是招聘工作了，为了这
个，总部特地派来了一个人事经理配合我的工作，总部的人事总监老王是我的铁
哥们，知道我的爱好，特别给我打了个**「老张啊，这次给你派过来的是李艳
艳，你有印象吧？」&lt;br&gt;我真没想起来是谁，老王继续提示：「就是勾引了部门３个壮男并被人家老
婆打到公司的超级骚货啊。据说还和董事长有一腿，不过据说被董事长夫人知道
了，所以才发配过来给你了，不要浪费机会哦，娘的我以前想下手都没敢，现在
有机会了却被派到你这里来了」，我嘿嘿淫笑了一声：「咱哥们你放心，我先帮
你验验货，等你来检查工作的时候我让她伺候的你舒舒服服的」。&lt;br&gt;打完**，我坐在办公室百无聊赖，开始打开ＳＩＳ浏览一下各位色狼的大
作，特别是看到职场类的色文，我的大大屌就很不老实的开始抗议，正看的热血
沸腾，响起了敲门声，「请进」，正看得精彩，很不高兴被打断，我语气里透着
不耐烦，抬起头想看看是哪个不长眼的东西在老子兴头上进来。&lt;br&gt;进来的是一个女人，聪明点的可能猜出来了，没错，就是这一章的女主角，
李艳艳。&lt;br&gt;这个我未曾谋面但久闻起骚名的骚货今天打扮的勐一看非常良家，非常的Ｏ
Ｌ，再仔细看就会发现简直是个妖精，上身是一件白色薄纱衬衣，浓密的头发拢
在脑后，皮肤白嫩细腻，脸上略施粉黛，显得清纯优雅，衬衣最上面的两颗纽扣
没有扣，露出很深的乳沟，一颗钻石吊坠悬在乳沟之上，在往下看，是一件黑色
的裙子，要命了，这可不是普通印象中的白领丽人常穿的那种一字裙，这是一件
超短的皮裙，几乎都盖不住那浑圆挺翘的屁股，随着她走路的时候，裹在黑色丝
袜里面的两条浑圆大腿顶端的三角我都能看见了，全黑，我看不出来她有没有穿
内裤。&lt;br&gt;李艳艳扭动着丰满的屁股一步一步走到了我的办公桌前，红色的高跟鞋踩出
了啪啪啪啪的节奏，这个时候，我的眼神是直的，没有任何的掩饰，如果目光可
以实质化，李艳艳此刻已经是被我扒的精光了。李艳艳估计对自己造成的视觉冲
击很满意，对我笑了一下，走到我办公桌前面，用淫荡的眼神看着我：「张总，
我是总部派来协助你的李艳艳，以后还要您多多提携关照哦」，这娘们打招唿的
声音都透着淫荡，听上去简直像叫春，刚才看色文正跃跃欲试的大屌此刻忍不住
又抖了一下，我不自然的调了调坐姿「欢迎李小姐的到来，希望以后合作愉快，
请坐」。&lt;br&gt;李艳艳大大咧咧的坐在了我对面的椅子上，她肯定是想勾引我，一定的否则
她坐就坐吧，干吗把腿要分开？现在我已经可以看见，这骚货紧身黑皮裙里面是
黑色连裤袜，连裤袜里面是非常紧小的黑色丁字小内裤，超紧的布料把阴唇勒的
凸凹分明，像个小馒头一样的高高隆起，大腿连着屁股，被黑色的光亮皮革紧贴，
曲线毕露，这时候的李艳艳，简直就是一个尤物啊，任何一个男人看了，我估计
都会想把她扑倒在地。&lt;br&gt;好在我定力超强，静了静神，起身给李艳艳倒了杯水，这时候我发现李艳艳
扭了扭屁股，小内裤已经中央集中，小肥屄的两片阴唇，已经完全被内裤给分开
了，太淫靡了，我的大屌腾的一下挺起，还好紧贴穿了平脚裤，如果是三角的，
我估计我要难过死了，娘的，这么骚的女人，这么骚的屄，要是大屌能插进去，
那滋味一定是很销魂吧。&lt;br&gt;毫无疑问，从和董事长的事情上可以看出，这是一个靠肉体往上爬的女人，
那么，作为她的顶头上司的我，是否也能来下潜规则呢？我决定现在就试探一下
因为我的大屌已经实在要爆炸了！&lt;br&gt;「李小姐，以前有没有来过上海啊」&lt;br&gt;「没有呢，这是第一次来哦」&lt;br&gt;「那李小姐平时有什么爱好啊，人生地不熟的，我可以表示一下地主之谊」&lt;br&gt;「张总，您说笑了，我一个小人事经理，怎么敢劳您大驾呢」&lt;br&gt;「呵呵，李小姐见笑了，我这个人不是很喜欢上下级分的那么清楚，再说了
像李小姐这么漂亮的女人，能为你效劳那是我的福分」&lt;br&gt;「是吗？我真的很漂亮吗」，李艳艳站了起来，随意的扭动了一下腰肢，那
裹在黑皮裙里的丰满屁股随着扭了两下，「张总，你好几次都一直盯着人家的奶
子和大腿根，是不是有什么不好的想法呢？我可不是随便就跟人上床的荡妇哦」&lt;br&gt;说着，这个骚货向我抛了个媚眼，我的天啊，让不让人活了，此刻的我，看
她作为女人都没有什么顾虑，我这个花场老手自然也开始渐渐放肆起来「李小姐，
我也不是随便的人，但我随便起来，就不是人了，哈哈」&lt;br&gt;「张总，实话实说，我这次来是因为和董事长的事情被他老婆知道了，我这
是被发配边疆了，在这里，我要东山再起的话，还是要靠您照顾，所以，从今以
后，我就是你的人，我会把你伺候的跟神仙一样，你想什么时候干我都可以，怎
么肏都行」&lt;br&gt;我听到这里，一拍桌子站了起来，李艳艳一愣，还以为自己美人计失效了，
却见我弯着腰跑到门口把门反锁上了李艳艳忙问：「张总腰什么时候受伤了吗」&lt;br&gt;我关好门拉好窗，一屁股坐在了沙发上，不好意思的指了指自己高高鼓起的
裤裆：「刚才被你勾引的不行了」，李艳艳妩媚的笑了一下，轻轻的把超短皮裙
往上扯了起来，然后，就坐在了我的办公桌上，把大腿岔开着面向我，涂着鲜红
指甲油的右手，伸向了被丝袜紧急勒住的阴部，同时，鲜红的小舌头伸出来，在
嘴角一圈一圈的舔着，左手自己解开了衬衣剩下的三个扣子，伸进乳罩开始抚摸
自己的奶子。渐渐的，完全打开的大腿根部开始湿润了，把黑色的丝袜阴湿了一
大片，小丁字裤已经完全陷进了肥屄之中，两片肥大的阴唇随着她的右手在不停
的变换形状。&lt;br&gt;「张总，人家都湿了，你不想肏我吗」&lt;br&gt;说着，她从桌上下来，把皮裙拉下来遮住屁股，双手撑着办公桌，肥大的屁
股冲着我不停的扭动着，那被黑皮裙勒的泾渭分明的两片屁股中间，一条若隐若
现的小沟荡出诱人的线条，我以最快的速度脱下了西裤，冲上去，从后面抱住了
李艳艳，两手准确的抓住了她的两个丰满柔软的大奶子，下面的大屌，贴在了她
的皮裙上屁股沟的中间，开始上下的摩擦，同时，咬住了她粉嫩的耳垂：「小骚
屄，我今天不把你干翻我就不姓张了」。&lt;br&gt;李艳艳的屁股开始蠕动，很有技巧的用屁股隔着皮裙来安抚我的大屌，同时，
右手向后伸，轻轻的开始揉捏我的睾丸：「张总，人家的骚屄就等着你来干翻，
千万别不中用哦」，我狠狠的捏了一下她的乳头，把她翻过来，开始脱她的衣服，
首先自然是那件白色的衬衣，我只是解开了扣子，分开到两边，我喜欢这个调调，
看着那蕾丝胸罩包裹住的浑圆坚挺的奶子在抖啊抖啊，粉红色的乳晕已经暴露出
来，我一把扯掉了乳罩，两个白花花的大奶子颤巍巍的摆在了我的面前。&lt;br&gt;我粗暴的揉捏着她的乳房，仔细的体会着那柔软滑腻的感觉，然后开始拨弄
这个骚货的奶头，直到她的奶头坚挺起来，嘴里发出了「啊…啊…嗯！啊…」的
声音，我的手往下滑动，把手贴在了光亮的黑皮裙上，用手不停的在她光滑皮革
裤包裹着的大腿上不停的抚摸。&lt;br&gt;不愧是全公司闻名的骚货呀！光滑的大腿充满了性感的弹性，在我的抚摸下
她的大腿一会分开一会合上，浑圆挺翘屁股上下扭动的更加利害，唿吸也越来越
急促。我开始揉捏起来。妈的，手感太好了，当你去捏她屁股任一地方时，丰满
的弹性立刻会将你的手指弹起，而我的另一只手此时已经插进她的大腿中间，同
时，拖住她屁股的手往上托，以便使李艳艳那被丝袜和丁字裤紧紧勒住的淫屄更
高的向上隆起，然后大手完全覆盖在她馒头一样的突起上开始抚摸揉搓。&lt;br&gt;丝袜在我大手的抚摸下，发出沙沙的声音，很明显，她已经完全进入交配状
态了，我的手心已经完全被淫水打湿了，实在忍不住了，我粗暴地把她的丝袜撕
开，扯下自己的短裤，用暴露的大屌在她的屄缝里摩擦，用龟头把丁字裤完全揉
进了两片阴唇之间，两只手一手一个大奶子用力揉搓起来，龟头感受着女人阴部
的湿滑，揩着被撕烂的黑色吊带袜以及乌黑的阴毛和粉嫩的阴唇，我的大屌更加
的硬了，她非常的配合我，撅起屁股，两腿夹紧，让我在她的两腿中间抽插着鸡
巴。&lt;br&gt;「啊…啊…我的小浪屄开始流淫水了，啊…快…快…我受不了…快给我…嗯
嗯…啊…」我张开她的双腿，拉开丁字裤的细线，露出一个美屄，我目不转睛地
盯着她那肥嫩的小骚屄儿！用手指轻分开她那两片肥嫩的阴唇，露出了淫靡的小
屄洞！小屄洞里又红又嫩，闪着淫水特有的光亮，用手指轻抠进去，里面嫩滑柔
软，小骚屄肉紧紧夹着我的手指，我手指轻轻抠弄着她那又肥又嫩的层层叠叠的
骚屄肉，她那小屄儿流出好多又粘又热的骚水，「啊…张总，你实在是太会扣屄
了，啊…啊…嗯！嗯！啊…」&lt;br&gt;李艳艳涂着红色指甲油的白嫩手指也伸下来，配合着我抽插屄眼，阴唇随着
抽插翻进翻出，屄眼里流出大量的淫水，顺着大腿丝袜流到了我的办公桌上，阴
湿了一大片，我把她的小丁字裤褪下来，挂在她雪白的大腿上，把她把双腿架到
起来，仔细欣赏这个骚货的小嫩屄，浓密乌黑的阴毛下嫩红的屄缝已经是水渍渍
的了。黑色茂密的阴毛已被淫水濡湿了，勃起的阴核及湿淋淋的阴唇肉片的形状
清楚可见。红色的嫩屄肉上，阴核的包皮半分，极度的淫浪，被淫水打湿的嫩红
色的阴唇闪着油光，淫荡的屄缝像嘴巴一样张开着。&lt;br&gt;「快，快，张总，大大屌……肏肏……我……吧，我……浪屄……屄痒……&lt;br&gt;痒……快……」几声淫荡的叫声，湿淋淋的嫩屄眼里勐的喷出几股透明的体
液。&lt;br&gt;我肏，居然潮吹，淫水就像小便似地一洩如注，「啊，张总，人家的小浪屄
都一个星期没有大大屌肏了。想大大屌想的都流口水了，今天要让小浪屄吃饱哦
…啊。」&lt;br&gt;第一次玩到一个这么容易就潮吹的浪货，我自然舍不得一口吞下，我轻揉着
她那娇嫩的小阴核，李艳艳娇躯扭动，媚眼迷离，呻吟着：「哎呀，快……快肏
人家，嗯……痒死了呀……」我不停地玩弄着娇嫩的小骚屄，一面淫荡地问她：
「小婊子，你哪里痒呀？」&lt;br&gt;「嗯，你坏，人家那里嘛……」&lt;br&gt;我把手指抠进骚浪淫水泛滥的小屄，抠到了阴户的深处，李艳艳骚痒难当，
「我的小屄儿好痒哦……嗯……」我继续龌龊「你的小屄痒了怎么办呀？」「你
……张总好坏哦……哎，别抠了，我说了嘛……想让你肏了。」小骚货娇羞地叫
着。「想让我肏了？肏哪里呀？」我下流地追问她。&lt;br&gt;「嗯……肏我的小屄儿嘛……」李艳艳此时春心荡漾、浑身颤抖不已，边挣
扎边娇啼浪叫，那叫春的声音，太他妈的淫荡了，日光灯下，赤裸裸的她凹凸有
致，曲线美得像水晶般玲珑剔透，那绯红的娇嫩脸蛋、小巧微翘的香唇、丰盈雪
白的肌肤、肥嫩饱满的奶子、红晕鲜嫩的小奶头、白嫩、圆滑的肥臀，光滑、细
嫩，又圆又大，美腿浑圆光滑得有线条，穿着红色高跟鞋的脚被我扳到了半空，
被淫水打湿的丁字裤挂在被撕烂的丝袜包裹的大腿上。&lt;br&gt;这个情况下，我怎么能忍得住呢？粗暴的把她翻过来，让她趴在办公桌上，
她肥满富有弹性的大屁股高高的翘了起来，哦。又白又肥呀！我顺手啪！啪！狠
拍几下她肥满的屁股，「再翘高一点！把腿分开把屄露出来，，我喜欢先从后面
干！」我的大屌靠近她的屁股，龟头很熟练的找到了屄口，蹭了两下，待龟头沾
满淫滑的饮水后，屁股用力向前一冲，只听滋的一声，红胀的大龟头插入了李艳
艳的肉洞里，屁股拥着身体开始了勐烈的抽插，，同时，双手前伸开始揉搓这个
骚货的肥美的大奶子，&lt;br&gt;「啊！张总，你的大大屌好硬！好哥哥，小浪屄被大屌干的好舒服！」&lt;br&gt;「嘿嘿，艳艳，你的嫩屄也不错，很会夹，很紧的嘛！」&lt;br&gt;「啊！啊！就把我当骚货、当婊子，用大大屌捅我的浪屄吧！」&lt;br&gt;「啊！啊！艳艳，妳这个小骚货，小婊子我要肏烂你的屄，我用力抽动着鸡
巴，在骚屄里抽送，李艳艳娇脸春潮四溢，香唇娇喘嘘嘘。每一次大屌顶到浪屄，
都是一阵抽搐和浪叫。&lt;br&gt;「张总！你真要搞死我了……亲哥哥……你再用力一点……我被你的大大屌
搞得快要上天了……你的大屌顶顶顶死我了……好酸呀……我……我又洩了，大
大屌……你插死小骚货了，大大屌……啊…好舒服…太棒了…大大屌…好硬…你
怎…这么肏屄…肏小屄…美死了…啊……啊……啊啊……哦哦……啊啊……哦哦
大大屌…肏浪屄…啊……啊……啊啊……哦哦……啊啊……哦哦…艳艳的屄…就
是让…张总肏的，啊……啊……啊啊……哦哦…啊…小婊子骚屄…啊……啊啊…&lt;br&gt;就喜欢…被大大屌插…哦哦……啊啊……哦哦…」&lt;br&gt;「艳艳……你这么爱被大屌干，什么时候我**总部的老王给你认识下，哦
……别夹这么紧，要射了……那家伙的大屌比我勐…。哦，艳艳……干死你这个
骚屄！」&lt;br&gt;「…大大屌…我要……我要…大大屌…只要大屌大……我来者不拒的……啊」&lt;br&gt;不得不说，看来我是一个很有哥们义气的人，这时候了还惦记着这个屄要跟
老王分享呢。&lt;br&gt;「我好┅┅爽！好┅┅舒服！┅┅嗯┅┅快干我！┅┅我是┅小肥屄┅┅我
是┅小骚屄！┅┅亲哥哥！┅┅啊┅┅快！┅┅肏我！」看着这个有名的骚货被
我肏的娇躯颤抖。爽得粉脸狂摆、秀发乱飞、浑身颤抖，淫声浪叫着：「喔┅┅
喔！┅┅不行啦！啊！┅┅受不了啦！┅┅小屄要被你肏┅┅肏破了啦！」那又
窄又紧的小屄把我的大屌夹得舒畅无比，李艳艳的小屄被我又烫又硬、又粗又大
的大屌磨得舒服无比，小屄深深套住大屌，屄口两片嫩细的阴唇随着大屌的抽插
而翻进翻出，她舒畅得全身痉挛。小屄大量热乎乎的淫水急洩而出，小屄肉收缩
吸吮着我大屌，我再也坚持不住了。&lt;br&gt;「艳艳……骚货……我要射了…」&lt;br&gt;「不要……今天我不是安全期」&lt;br&gt;妈的，我抽出了跃跃欲射的大屌，带着滴滴答答的淫水，拽过李艳艳的脑袋，
把大屌勐的捅进了她的鲜红的小嘴，李艳艳的舌头上下左右缠绕着龟头，小舌头
一边在龟头四周不断卷绕着，小嘴一边的用力紧吸勐嘬着我的龟头，一股热热的
精液从我的大屌勐的冲了出来，喷进了李艳艳的喉咙，我无力的爬在了李艳艳的
身上。&lt;br&gt;李艳艳把我的精液吞了下去，用舌头开始清理我依然勃起的大屌，我一边意
犹未尽的把玩着她的奶子，一边揩着她鲜红的小舌头在我的大屌上打转。&lt;br&gt;「张总，今天玩的爽吗」&lt;br&gt;「爽啊，很久没有玩过这么过瘾了」&lt;br&gt;「张总，只要你以后多照顾，我随时过来让你肏」&lt;br&gt;「艳艳啊，以后招聘的事情还要多靠你了」&lt;br&gt;「放心吧，张总，以后，我多招几个小骚屄，我们一起让你肏哦」&lt;br&gt;</content></item></essay>