<essay><item><title>地狱学校(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;秋天中午的阳光总是显得特别的温暖和明媚，人们大多愿意在午饭后出来晒晒太阳，享受一下这一年中最舒适的阳光。就连邓家华主任也不能抗拒阳光的魅力，走出了他的小楼，来到门前的草坪里感受阳光的温暖了。因为小楼的位置较偏僻，再加上学校的人都怕见到他，这门前的草坪一般是很少有人来的。今天邓家华却意外的发现在草坪上已经坐着一个年青的少妇正抱着孩子在玩耍。邓家华走近那少妇看了她一眼后不由的心中暗暗赞道：「好一个美人。」&lt;br&gt;只见她长长的头发挽成一个松松的发髻盘在脑后，一张白净的鹅蛋脸上长着一双温柔的眼睛，再配上挺直的鼻梁和秀气的嘴唇，整个人散发着一种东方女性特有的温柔贤惠的气质。而还处于哺乳期的鼓鼓涨涨的胸部，则让任何男人的目光都难以离开。这时那少妇也注意到邓家华的到来了。她微笑的对邓家华说：「我散步来到这里休息一下的。我没有打搅你的休息吧？」&lt;br&gt;邓家华摇摇头说：「没有。不过你是谁呀？我好象没见过你呀？」&lt;br&gt;那少妇说到：「恩，我叫李丽君。才刚来这，我丈夫是这里的老师。你也是这的老师吧？」&lt;br&gt;邓家华又摇摇头说：「我是这的教导主任，你丈夫是谁可以告诉我吗？」&lt;br&gt;那少妇回答道：「他是高中教物理的，姓全。你认识他吗？」&lt;br&gt;邓家华突然想起有人曾向他说过那位全老师似乎有反对帝国的倾向，常说些对政府不满的话。他正准备收拾这位全老师的。看着眼前这美丽的少妇，一丝笑意出现在他的脸上，他和亲切的和她交谈起来，直到那少妇准备回家带孩子睡觉。&lt;br&gt;等李丽君离开后，他立即回到办公室下令对那全老师实行全面的监视，果然不出所料，一周后他就掌握了全老师厚厚的一叠资料，足够将其送进集中营了。&lt;br&gt;而这一周来他每天中午都和那李丽君若无其事的闲聊着，好象是一对好朋友似的。&lt;br&gt;这天他感到时机已经成熟了，下令教导处派人把全老师抓起来送进了集中营。他却在办公室里等待着送上门的猎物。果然下午４点左右也就是全老师被抓的两小时以后，李丽君带着幼小的孩子和哭红的双眼出现在他的办公室里。&lt;br&gt;李丽君一见他就哀求道：「主任，我们家全老师犯了什么罪呀，你要救救他呀。我求求你了。」&lt;br&gt;邓家华故做为难的说：「这不好办呀，他被指控谋反呀。怕是死罪难逃了。 」&lt;br&gt;李丽君听完又大哭起来，主任装着关心的样子把她扶到沙发上坐下，说道：「不要着急，我帮你想想办法，我有个战友也许可以办上忙，我给他打个电话看看。」说完他装模作样的挂了个电话。然后对李丽君说道：「我帮你说了一下情况，上面同意先把全老师拘留起来，等事情调查清楚后再做处理。」&lt;br&gt;李丽君听了连声感谢着主任，并从口袋中掏出一叠钱要邓家华收下。邓家华却不肯收钱说：「你这是干什么，我只是想帮你呀。这样就见外了。」李丽君却坚持要主任收下这钱，主任顺水推舟的就说：「这样吧，钱我是不要的，今天你请我到你家吃个晚饭就可以了，怎么样呀？」李丽君略微迟疑了一下，但又感到无法拒绝，就同意了。&lt;br&gt;送走了李丽君，主任又下令在学校里继续追查全老师的所谓同党。确保今天没有任何人敢去全家表示关心和好奇。做好了这些准备工作后，就差不多要下班了，他拿了一瓶酒，就向全家走去了。；他来到了全家，果然不出所料的李丽君已经在准备饭菜了。她见主任来了连忙招呼。&lt;br&gt;他进门坐下。主任却说道：「今天忙了一天了，能在你家洗个澡吗？」李丽君那敢说不，连忙找来浴巾等物品让他去洗澡，自己又去做饭了。主任舒服的洗完后也不穿衣服了，就围着浴巾走出浴室，打开空调后，悄悄的站在厨房的门口从背后欣赏着李丽君的身段，渐渐的他觉得下身的阴茎已经慢慢勃起了。他走近力李丽君背后，一把抱住她的腰肢，并用阴茎在她的臀部摩擦着。李丽君慌忙的想挣开他的侵犯，口中连说到：「别这样，别这样……求你了！求求你了！」&lt;br&gt;主任一边用力抱住她不让她挣开，一边在她的耳边说到：「你想要你丈夫被枪毙吗？你想做为反叛者家属被送去集中营吗？你想你的女儿被活活扔进焚尸炉吗？」&lt;br&gt;李丽君一听这话不由混身一震，反抗也变的无力起来了。邓家华继续说道：「你如果不想那样，你应该知道该怎么做的。那就是顺从我，只有我才能保护你们一家人。怎么样呀？」李丽君的眼泪止不住的往下流，但反抗却完全停止了。&lt;br&gt;邓家华知道眼前这个女人已经完全屈服了，他可以随意的占有她了。他一边催促她把菜继续炒好，一边把她的裤子脱了下来，只留下一条粉色的内裤。用自己的阴茎在她穿着棉质的内裤的丰满的臀部上轻轻的摩擦着。直到她把菜全部做好后才放开她。让她把菜端上桌子开饭。&lt;br&gt;李丽君见主任放开了她本想穿好裤子再来陪他吃饭，却被主任粗暴的喝止住。&lt;br&gt;她只好穿着内裤坐到了桌子边上。邓家华主任却不愿就这样放过她。他把她拉到自己身边坐下，让她端酒夹菜的喂自己。他的一双手却一只环抱着她的腰，一只伸进了她的衣服轻轻搓揉着她的乳头。主任两杯酒下肚后只觉得性情大起，对李丽君说到：「你知道吗，你是个美人，但最吸引男人的地方不是你的脸，而是你这丰满的胸部。现在让我好好的欣赏一下吧。」说完他两手用力一撕，把李丽君的衣服完全撕开了，那一对美丽的双峰暴露在他的眼前了。李丽君一声惊呼下意识的想用双手挡住主任的目光，却又被主任严厉的制止住，并且令她挺直上身让他可以仔细的欣赏。第二天早上，主任醒来后整整齐齐的穿好衣服准备出工作了，临出门时他对李丽君说到：「今天中午１点来我办公室，不要带孩子来。记住呀！」李丽君连忙答应说是。&lt;br&gt;时间过的很快，不一会儿整个上午就过去了，主任吃过午饭后就在办公室里等待李丽君的到来。果然１点钟李丽君准时的来到了办公室。主任拉着她说要和她一起去晒太阳时，她不由大感意外。她原本以为主任要她来只不过是要在她身上再次发洩一下，没想到却只是晒太阳。但一出办公室她就隐隐觉得不对了，因为主任并没有带她到楼下的草坪去，反而向楼上走去了。果然来到楼顶的阳台后主任第一句话就是「把衣服全脱了，躺下。」虽然在光天化日之下把衣服脱了让她感到很耻辱，但她还记得昨天主任说的话。因此并不敢不听话，还是乖乖的把衣服全脱了，躺在了粗糙的水泥地板上。她雪白细腻的皮肤在秋日的阳光下泛出淡淡的金黄色的光芒，再加上乌黑的长发散落在灰色的粗糙地板，构成了一幅绝对让任何男人气促的画面。&lt;br&gt;主任一边欣赏着这幅美景，一边脱下了自己的裤子，坐在李丽君的胸口上，把自己的阴茎放在她深深的乳沟中摩擦起来。他的双手握住两边丰满的双峰，用力的挤压着它们，让它们更紧密的夹着自己的阴茎。同时他还不断的在双峰中抽动着阴茎。他的手用的力是如此之大，不一会儿李丽君就顶不住痛，口中开始连连呼痛了。她的呻吟声刺激着主任，让他更加的疯狂起来，直到他觉得自己就要忍不住了，才迅速的放开她的乳房，捏住她正在呻吟的嘴，把自己的阴茎塞进她的嘴中，一直猛烈的插到她的口腔深处碰到咽喉的嫩肉，才开始射精起来。李丽君在毫无防备的情况下被主任的阴茎直插口腔的深处，只觉得气也透不过来了，而随后而来的一股带着腥臭味的精液，更让她恶心的要死去一般。但主任粗大的阴茎塞住了她的小嘴，让她无法把精液吐出来，她只有硬着头皮把大口的精液咽下腹中。好容易主任射完了精，把阴茎从她的口中退出来了。窒息感消失的李丽君，感到残留在口中的精液味再也不可以忍受了，忙爬起来翻江倒海的呕吐起来。&lt;br&gt;主任一边穿着裤子一边冷笑着看着呕吐不止的李丽君笑道：「你要快点习惯呀，以后我还要和你做这种游戏的。」&lt;br&gt;只见李丽君的两个圆鼓鼓的乳房傲然挺立着，即使不带乳罩中间也有一条又窄又深的乳沟，乳房上的乳头和乳晕因为正在哺乳的关系略有些着色和大了，但周围的皮肤却是雪白雪白的。主任用手在她的乳房上轻轻一捏，一股白色的乳汁就从乳头上溢出来了。他伸出舌头将那滴挂在乳头上的乳汁添进嘴里。一股人乳特有的清香霎那间充满了他的口腔，他忍不住的一口咬住李丽君的乳头大口大口的吸吮起她的乳汁起来。李丽君只觉得乳头在主任的强力吸吮及撕咬下痛不可挡，又想起自己的孩子也还在靠母乳喂养，不由的用力想推开主任，并说到：「别这样，主任，我还要喂孩子的，求求你了。」&lt;br&gt;主任暴怒的一把掌打在李丽君的脸上，直打的她耳鸣眼花几乎要昏倒了。然后主任卡着她的脖子怒吼到：「你如果不把你的乳汁给我，你的女儿今后也不用再吃什么东西了！你如果再敢不听我的话，哪怕再有一次，我就立刻把你和你女儿吊死在学校的棋杆上！明白吗？明白吗？」李丽君知道主任并不是在吓呼她，连忙哭着求饶到：「我明白了，我明白了，我以后再也不敢了。」&lt;br&gt;主任放开她的脖子，再次开始吸吮起她的乳汁起来。果然李丽君不再敢反抗了，只有忍着痛任他去吸吮 .主任吸完了她两边的乳房后才意由未尽的抬起头来，继续要她夹菜给自己吃，两只手仍然在她的身上上下游走着。直到主任吃的酒足饭饱后，他才放开李丽君，让她自己吃饭和喂一下孩子。等李丽君喂完孩子后，主任把她拉进了卧房。对她简单的说到：「把内裤脱了，上床！」李丽君很明白主任准备要干什么，也知道反抗是毫无用处的。&lt;br&gt;她很顺从的把裤子脱了躺在了床上。主任拿下了围在下身的浴巾，露出了早已经高高勃起的粗大阴茎也上了床。他搬开李丽君的大腿，把龟头顶在她的小穴上，几乎没有任何多馀的动作就深深插了进去。虽然没有经过分泌爱液润滑的阴道被粗暴的插入，让李丽君感到下身一阵刺痛，但那比起心灵上受到的伤害和被强奸的屈辱感来说实在是不算什么了。她一边毫不抵抗的让主任的阴茎在自己的小穴里抽动，一边让泪水如泉水般的不停的落下。而主任却觉得她这美丽的脸上布满痛苦的泪水更加让自己感到刺激和兴奋，于是更加凶狠的在她的小穴里抽动。不知道过了多久，主任感到龟头上传来一阵不可抵御的爽快感，他最后一次将整个阴茎插进李丽君的阴道深处，痛痛快快的把一股炽热的精液喷射而出。然后他无力的倒在了李丽君赤裸的身子上，低声的说道：「真好呀，你是我的了，你是我的了。」说完他拥着李丽君沉沉的睡去了。&lt;br&gt;霸占全老师的妻子李丽君让邓家华主任心情颇为愉快，他除了常去全家玩弄李丽君外，也常走出办公室在校园四处转转了。这天下午他走到学校的排球场边上时，被突然响起的一阵欢呼声吸引了。他走到人群边上往里看了看，发现是高中女子排球队正在做练习比赛，他本来对这个不是很有兴趣，正准备离开时一个美丽的身影吸引了他的注意。那是场上的７号队员，她有一头运动女孩的齐耳短发，一张洋溢着青春活力的美丽脸盘。上身穿着的一件白色球衣，和下身穿着的一条黑色球裤，把她坚挺的胸部和修长的双腿勾画的完美无缺。特别是每次赢球时她和队友们一起欢呼跳跃的景象真的动人心魄。主任在心中暗暗想到：「多美的女孩呀！简直是一个快乐天使呀！应该个还是处女吧。不知道她被破身后还能这样清纯的欢笑吗？」主任站在场边静静的看完了比赛，等队员们准备各自散开去洗澡时，他拦住了７号球员对她说：「你过来一下，和我去教导处。」７号队员不知道自己犯了什么事，但教导处的可怕她是听过的，特别是叫住她的这位主任更是让全校害怕的可怕人物。她不由的吓的面色苍白，但又不敢不听话，&lt;br&gt;只好提着换洗的衣物低着头默默的跟在主任的后面向教导处那单独一处的小楼走去。&lt;br&gt;近了楼主任带着她向楼上走去，并问她：「你叫什么名字呀？」她略敢惊讶，主任连她名字都不知道怎么会找她有事呀，但还是老实的回答道：「我叫王珍。主任。」主任又接着问她：「今年多大了呀？」她回答道：「１６岁了。」&lt;br&gt;在两人一问一答间，主任带着她走进了一间房间，王珍一看又觉得有些不对劲了，因为这里不是办公室，而象是主任自己的住房。她鼓足勇气小声的问道：「主任，你找我有什么事呀？」主任笑道：「没什么事呀。我看你刚才比赛时流了不少汗，知道你想洗个澡，因此把你带来让你在这洗。我这可比学校的浴室好多了呀。」王珍那敢在这洗澡，连忙对主任说：「主任不用了。我回澡堂去洗就可以了。」但主任怎么肯放过她，连拖带拉的把她拉进了室，一定要她在这洗。王珍见不能说过主任只好同意了，她以为她同意了在这洗主任就会出去让她洗澡。可是主任见她同意了却没有要出去的意思，反而催促她脱衣服。王珍小声的说：「主任你能出去一下吗？我很快就洗完的。」主任却笑道：「没关系的，你一定很累了，我在这帮你洗呀。」王珍一听这话就明白主任想要对她做什么了，她第一反应就是想逃出这里。她推开主任想往外跑，刚要去打开浴室门的时候，她的背上传来了一阵巨痛，手脚也象不是她的一样失去了控制，重重的摔倒在地上 .她回过头来看到主任手上正拿着一跟短短的闪着蓝色火花的电棒。</content></item></essay>