<essay><item><title>琴姐(3)</title><author>床上伴侣</author><content>看着她像乞丐一样蹲在地上吃着，心里不由得产生了一丝怜悯。&lt;br&gt;但很快脑海里却闪出一个更为变态的念头。&lt;br&gt;我走过去也捡起一个银丝卷说道：「这样吃多没味道…我给你加点佐料吧…」随后将银丝卷猛地塞进她下面的肉洞里，在里面转了几下后拔出来举到她眼前。&lt;br&gt;「这样吃才够味嘛…」她看着面前这个沾满淫液的银丝卷愣住了。&lt;br&gt;「怎么？不想吃吗？…这可都是你自己的东西呦~还嫌脏啊？」她咬了咬下唇，像是豁出去似的，毅然接过银丝卷送进嘴里。&lt;br&gt;她这一举动令我有点吃惊，本来是想逗逗她，没想到她真的照我的话做了。&lt;br&gt;随后她每吃一口都要先在自己的肉穴里蘸一蘸，并不时地向我投来一丝微笑。&lt;br&gt;她的举动令我异常的兴奋，同时也感到一丝愧疚和自责，『这样做是不是有点过分，毕竟她对我已经如此忠诚，我何必再去折磨她呢…』我不忍再看，便把头扭向了一边。&lt;br&gt;这时，门外传来一阵嘈杂的脚步声，我知道是柳红她们回来了。&lt;br&gt;琴姐一下子慌了手脚，惊慌失措地端着塑料盆躲回了板台下。&lt;br&gt;我却显得镇定自若，不紧不慢地脱下湿淋淋的衬衫扔在一边，又从柜橱里拿出毛巾，一边擦着身上的尿水，一边走到门前打开门：「柳红~你来一下。&lt;br&gt;」说完，我会到板台后坐下，看了看蹲在下面的裸体女人。&lt;br&gt;柳红走进来先是吓了一跳，瞪大眼睛看了看我，又看了看自己脚下问：「这是怎么弄得？怎么都是水呀？」「啊~没事，是我刚才洗了个头…」对我的回答柳红将信将疑，但也不好再追问。&lt;br&gt;「你去叫她们几个进来，咱们开个会…」听我这么一说，藏在下面的琴姐拽了拽我的裤脚，然后冲我连连摆着手意思是说不要让人进来。&lt;br&gt;我没有理她。&lt;br&gt;趁柳红出去时，我故意将椅子向前挪了一下，两条腿刚好把她卡在当中，她的脸紧贴在我的裆下，拉下拉链，再次掏出我的阴茎。&lt;br&gt;直到此时她才领悟到我的用意，脸色绯红的垂下双眼，张开嘴轻轻含住我的龟头。&lt;br&gt;员工们依次走了进来，在板台前站成了一排。&lt;br&gt;我一边享受着桌下女人带来的一阵阵快感，一边不着边际地乱讲一通。&lt;br&gt;员工们被我弄得摸不着头脑，我却感到极大的刺激和满足。&lt;br&gt;那女人的确是十分投入，我被她的小嘴弄得神魂颠倒，讲话都有些语无伦次了。&lt;br&gt;「吴总，您没事吧？」柳红似乎察觉到我的失态。&lt;br&gt;「啊~没事没事，今天…的会就开到这，你们…先出去做事吧…」我只好草草的结束了会议。&lt;br&gt;「啊~对了~小娜你先留一下…」我把会计叫住，等其他人散净便对她说：「那个…你回头把琴姐昨天预支的工资…计作对她的一次性奖金…另外我准备给她加薪到2000元一个月…你记着处理一下…」听到我的话，桌下的琴姐似乎更加卖力，舌头从龟头一支舔到阴囊，嘴也不住地在我的阴茎上套弄，强烈的刺激使我终于无法自控，一股股浓郁的精液射在了她的嘴里。&lt;br&gt;怕小娜看出我的反应，我赶紧让她离开。&lt;br&gt;门刚一关上，琴姐一下子扑进我的怀里说道：「吴总…你对我真是太好了…」「怎么还叫吴总？」我假装有些不高兴。&lt;br&gt;「那我该怎么称呼你呢？」她抬起头一脸迷惑的看着我。&lt;br&gt;「你是我的奴隶，当然要叫主人了…」她的脸先是一红，然后再次把头紮到我怀里，深情地叫了声：「主人…您就是我的主人…我一辈子都是您的奴隶…只要您喜欢，您怎么处置我都行…我爱您…我的主人…」她的话让我倍受感动，我揉捏着她的大奶头说：「晚上陪我出去吃饭…」她犹豫了一下，说道：「好的，主人…不过我求您让我先回趟家…家里还有人等着吃饭呢…」对她的请求我痛快地答应了。&lt;br&gt;直到下班时我才让她穿上了那身沾满淫尿的衣服。&lt;br&gt;等到员工们离开以后，我们才离开办公室。&lt;br&gt;我开车把她送到离家不远的地方。&lt;br&gt;她坚持不让我再往前开，说是怕街坊们看到。&lt;br&gt;她的家住在一片类似贫民窟的地方，四周都是低矮破旧的平房。&lt;br&gt;我们约好一个小时以后见面。&lt;br&gt;看着她拐进了一条胡同，我便开着车在街上漫无目的的四处游荡，恨不得时间赶快过去。&lt;br&gt;经过一间夫妻保健用品商店，我停下车走进去，老板慇勤地招呼着我。&lt;br&gt;店面不是很大，但东西却是很全。&lt;br&gt;一个无线遥控的跳蛋引起了我的兴趣，便问老板：「这东西有效距离有多远？」老板看出了我的心思，满脸堆笑地说：「先生~你真有眼光，这小东西可利害呢，一公里以外都能控制，您看，它有两个头，大的放在那里面，小的放在上面，刺激得很呐…怎么样？来一个玩玩儿。&lt;br&gt;」在他的推荐下我又买了几样稀奇古怪的道具，然后便离开了那间小店。&lt;br&gt;估计时间快到了，我回到约定的地点。&lt;br&gt;不多时她出现在胡同口，看得出是经过了一番打扮，头发梳得很整齐，身上换了件旧款的蓝色连衣裙，脚上穿了双半高跟凉鞋，由于没穿袜子，白皙肉感的小脚露在外边。&lt;br&gt;上车后她催促我快走，说是怕街坊们看见。&lt;br&gt;开车时我摸着她光滑的大腿，她贴近我的耳边小声告诉我她里面什么都没穿，说着还撩起裙子给我看，问我喜不喜欢。&lt;br&gt;我当然非常高兴，便把手伸进她的两腿之间。&lt;br&gt;我告诉她说喜欢她光着脚的样子，她马上脱去凉鞋放在一边，并举起双脚放在驾驶台上，脚趾头还调皮地动了几下，白里透红得的小脚格外性感。&lt;br&gt;我们开车来到一个韩式烧烤店，她依旧光着脚下车随我走到了里面。&lt;br&gt;我们选择了一间不大的包间，围着小饭桌席地而坐，随便点了几样小菜又要了瓶清酒。&lt;br&gt;等服务员出去后我把门拉上，然后就命令她脱去裙子坐在我旁边。&lt;br&gt;她刚夹起一口菜送到嘴边，我马上说：「怎么？忘了我教你该怎样吃饭？」她皱皱鼻子冲我做了个鬼脸，然后用筷子把菜塞进了自己的肉洞，搅了几下后才放到嘴里，然后面色绯红的问我：「这样行了吗？」我难以抑制的兴奋起来，张着嘴说：「我也要，你餵我吃…」「不行，这样很脏的，不要了。&lt;br&gt;」她拒绝道。&lt;br&gt;「你能吃，我为什么就不能吃？」「我吃是因为你喜欢看我这样…你是我的主人，所以不管你要我干什么我都要服从嘛…要不我这样餵你把…」说着用筷子夹起几根海带丝挂在自己硕大的乳头上，然后托起丰满的乳房送到了我的嘴边。&lt;br&gt;我一口叼住她的乳头，猛烈的吸吮起来。&lt;br&gt;她一手揽过我的头，另一只手轻柔的抚摸着我的脸，那感觉就像是母亲在哺育婴儿，一种温馨的感觉湧上我心头。&lt;br&gt;她的酒量似乎不是很大，只喝了几杯脸上就泛起了绯红。&lt;br&gt;我一边喝酒，一边把她揽在怀里，环过她的肥腰，我的手在她那软软的小肚子上捏揉着，虽然满是赘肉，但皮肤摸起来却是非常的光滑细腻，手感真是妙不可言。&lt;br&gt;她的头深深埋在我的怀里，过了一会儿，我感觉她在轻轻的抽泣。&lt;br&gt;我扳过她的脸，望着她那满是泪痕的双眼，我充满怜爱地轻声问道：「怎么了？是不是因为我今天对你太粗暴了？」她低垂着双眸摇了摇头，一道泪痕淌过嘴角边的细纹，「不是的…。&lt;br&gt;我也不知道是怎么了…只是觉得…太幸福了…」她的声音有些哽咽「…我总觉得这像是一场梦…我怕梦醒了会见不到你…」她的话令我倍感温馨，想不到自己那样粗暴的辱虐却没有换来她的一思怨恨。&lt;br&gt;我用手轻轻抹去她脸上的泪珠，又用嘴按住她那肉感的双唇。&lt;br&gt;「傻瓜~我这样对你，你都不怪我？」「只要能让我留在你身边…无论你对我怎样…我都愿意…。&lt;br&gt;」我被她的话深深地打动，紧紧搂住她灼热的侗体，狂热地吻着她的嘴唇。&lt;br&gt;她的回应显得异常强烈，光滑湿润的舌头伸进了我的嘴里，丰满的双乳死死的顶住我的胸口，我感到她急速的心跳正传遍我的全身。&lt;br&gt;我的手划过她的小腹深入了阴门，她岔开双腿毫无保留地迎接我的入侵。&lt;br&gt;此时她的肉洞已经布满了蜜液，粘糊糊的阴水一直流到了肛门。&lt;br&gt;我的手掌狠狠地按住她的阴帝，两根手指在阴道里不停的探进。&lt;br&gt;她的鼻腔发出「嗯~嗯~」的声音，双臂把我搂得越来越紧。&lt;br&gt;我抽出沾满淫液的手指举到她眼前，她白皙的面颊羞得越发的红润。&lt;br&gt;她攥住我的手指放进嘴里，像吃棒棒糖一样不停的吸吮。&lt;br&gt;她的举动令我异常的兴奋，翻身上马掏出早已暴怒的男根，对准阴门猛地叉了进去，她抬起屁股回应着我的挺进。&lt;br&gt;每一次插入我的龟头都顶到了子宫，她揉搓着双乳狂躁般扭动着腰身。&lt;br&gt;阴道里一股股热浪般的阴水席捲着我的肉棒，随着猛烈的活塞运动「噗~嗤~」作响。&lt;br&gt;猛然间她全身绷紧地抽搐起来，伴随着一声长吟，一股灼热的尿液喷射而出，后脑勺顶地身体悬空僵挺。&lt;br&gt;我的动作丝毫没有减缓，相反速度还有所提升。&lt;br&gt;她带着哭腔不停的淫叫起来，狭小的包间里回荡着她的叫声。&lt;br&gt;几分钟过后她又一次高潮，肉洞里的淫液似乎更加汹湧。&lt;br&gt;我仍旧保持着抽插的速度，身下任由她叫喊不停。&lt;br&gt;经过我近乎疯狂的连续进攻，她的高潮如长江之水连绵不绝，裆下的淫液也好似黄河氾滥一发不可收拾。&lt;br&gt;连绵不绝的高潮耗尽了她最后的气力，像头死猪一样瘫在地上任由我摆弄。&lt;br&gt;将近一个小时的奋战，我终于无法自控，一股股精液射进了她的子宫。&lt;br&gt;一通狂泻后我也十分疲惫，双臂一颤趴在她的怀中。&lt;br&gt;我的阴茎在她的肉洞里渐渐地疲软，最后无力地滑出她的淫孔。&lt;br&gt;经过片刻的休息，我的体力恢复了一些，坐起身看着她粘糊糊的肉洞。&lt;br&gt;一股股夹杂着精液的淫水仍不断的湧出，我拿过餐纸帮她擦净。&lt;br&gt;此时她才还魂般的有了反应，慢慢地坐起来，一脸疲惫地露出满足的笑容。&lt;br&gt;她接过纸巾擦拭着自己的下体，同时爬过来用嘴含住我萎缩的阴茎。&lt;br&gt;打扫完战场，我们穿上衣服走出了包间，周围异样的目光把她看得满面羞红，我买单时她低头快步走出餐厅。&lt;br&gt;回到车上我们又拥吻了很长时间，然后开车来到外滩公园，这里幽暗的灯光显得十分寂静。&lt;br&gt;我们弃车在江边漫步，夜幕下的外滩充满浪漫的美景。&lt;br&gt;我看着她光脚走在石板小路上，映着月光显得格外轻盈。&lt;br&gt;白皙肉感的小脚又一次引起我冲动，我环视一下见四下无人，便猛地撩起她的裙子，丰满圆润的胴体暴露在夜色中。&lt;br&gt;她先是吓了一跳，看到周围没人才有所镇定。&lt;br&gt;「你想让我光着身子吗？」她用挑逗的眼神看着我。&lt;br&gt;「你敢吗？…」「只要你喜欢，我什么事都敢做…」说着，她真的脱去裙子拿在手里，并展示般的伸直双臂，在原地转起了圈，不时还发出爽朗的笑声。&lt;br&gt;月光照在她雪白的肌肤上显得越发的晶莹，我呆呆的望着她彷彿一下子步入了仙境。&lt;br&gt;看到我发呆她停止了转动，拉过我的手眼里充满了激情。&lt;br&gt;「喜欢吗？」她微笑着问我。&lt;br&gt;「喜欢…」我不假思索的脱口而出，手也不由自主伸向了她的乳房。&lt;br&gt;看到我傻傻的样子，她咯咯的笑了起来。&lt;br&gt;不等我碰到她的身体，她突然踮起脚尖向前跑去，嘴里喊着：「捉到我就让你摸…」我像是运动员听到起跑的枪声，又像是猛虎扑食般扑向她的身影。&lt;br&gt;我们互相追逐着跑了很长一段路，丝毫没有注意周围闪过的一双双惊异的眼睛。&lt;br&gt;最后她在护栏边停下脚步，我追上去一把将她揽在怀中。&lt;br&gt;我们相互拥吻了很长时间，我的手在她光滑的身体上肆意的抚摸着。&lt;br&gt;「你真是太美了…」我情不自禁的称讚她，一只手划向了她的下体。&lt;br&gt;「你骗人~我都这岁数了~要身材没身材~要长相没长相的~还美呢…」她把嘴附到我的耳边轻声说：「我知道~你只是出于对一个老女人的好奇才…才这样哄我的…等玩腻了~你就会不要我了…」「瞎说！…」我正要制止她说下去，她立即用一只手堵住我得嘴。&lt;br&gt;「嘘！~听我说完…即使你真是这样想…我也会想方设法让你对我的兴趣…因为我真的不想失去你…」说罢，她猛地将嘴印在我的唇上，深深地吻着我，眼中闪烁着晶莹的泪珠。&lt;br&gt;她的话令我心中一阵阵发热，我的手摸进了她那丰满肥厚的肉缝中，揉捏着她那硕大饱满的阴蒂。&lt;br&gt;为了让我的手动作更加顺畅，她特意侧抬起右腿，把右脚蹬在左腿的膝盖上，尽量敞开自己的阴户。&lt;br&gt;随着我的手指不断的揉捏，她的阴蒂在我指间不断的充血膨胀，身体也一阵阵地痉挛打颤，嘴里也在不断的低声呻吟。&lt;br&gt;「你永远都会吸引我的兴趣，所以我永远也不会放过你的…」我故意把话说得恶毒些，这样才会满足自己近乎暴虐的心理。&lt;br&gt;她那肥满的阴户在我的蹂躏下又一次水如泉湧，浓郁的阴毛被粘糊糊的蜜液沾在一起，这令我觉得很不舒服。&lt;br&gt;「晚上回去把毛刮干净了~明天上班我要检查的！」我用一种命令的口吻对她说。</content></item></essay>