<essay><item><title>地狱学校(7)</title><author>床上伴侣</author><content>每一个小女生都知道这些事，在这些女孩眼里，主任就是一个摧花恶魔，说不定那一天，主任也会把自己给蹂躏了。&lt;br&gt;虽然女孩们好怕主任，但也只能让他的魔爪下胆战心惊地生活着，期望着别被主任操了。&lt;br&gt;谁让主任是掌握着这所学校所有人生杀大权的人呢，而且还是总统的亲信，对于主任摧残女孩的暴行，她们是告都没地方告啊。&lt;br&gt;主任就这样在学校里开心的玩着小女孩。&lt;br&gt;这一天，主任的好朋友，在帝国６３军的几位师长来看他了。&lt;br&gt;接到电话后，主任就想，几个好朋友聚到一起，一定要让他们好好开心地在学校里玩上几天。&lt;br&gt;「今天接到帝国通知，明天要全体搞好个人卫生，通知各年级，明天下午组织集体洗澡。通知澡堂提前烧好水。另外，今天傍晚帝国有几个受到总统嘉奖的师长要来学校考察工作，把宾馆贵宾厅整理好。&lt;br&gt;主任对教导处三科负责内务管理的科长下达了命令。&lt;br&gt;学校的宾馆规模不太，只是一座三层小楼，但是里面却装修的豪华气派，特别顶层的贵宾厅，更是别有洞天。&lt;br&gt;贵宾厅足足占了一层楼。在休息间中，有五间套房，都是用透明玻璃给隔开的，每个房间中卫生间、卧室和客厅都是用玻璃做墙壁，这样，在任何一个角落，都能看到每间房子里的整体情况。&lt;br&gt;而且，贵宾厅还有一个共用的大客厅，地上铺着从波斯进口的高级地毯。&lt;br&gt;按照主任当初建造这个宾馆的要求，贵宾厅的公用客厅是供集体淫乱的地方，而每个房间也是供客人们休息用的。&lt;br&gt;来到贵宾厅，主任打了一个电话给教导处学生管理二科的小兄弟，让他今晚叫五个长的漂亮而且听话温柔的小女孩八点准时到宾馆来。&lt;br&gt;所谓听话温柔，是让主任或教导处的兄弟们玩过而且调教好的小女生。&lt;br&gt;晚上六点半，主任的朋友如约而至。&lt;br&gt;一番寒喧过后，主任和三个朋友来到了宾馆贵宾厅「哥哥，这次来你这里，是想好好放松一下，这几个月，在军队里每日操练的太累了。」Ｄ师刘师长淫笑着对主任说着。&lt;br&gt;「刘师长说得对，这几个月可把兄弟们累坏了，这几天要你老哥你这里松泛一下筋骨，你可要好好招待我们哥几个呀。」&lt;br&gt;师王师长也随声附和着。&lt;br&gt;只有Ｅ师江师长在那里一声不响，坐在宽大沙发上抽着烟。&lt;br&gt;「江老弟，你怎么不说话呀，来到咱哥哥这里不就是为了好好玩几天吗？」&lt;br&gt;「扯蛋，说什么，一会让哥哥带几个小妞让咱们好好玩玩才是正事，要不，咱们来这儿干嘛。」&lt;br&gt;「呵呵，还是江老弟一语中的，一会就让你们哥几个尝尝哥哥这里的小妞的滋味。」* 说话间，学生管理二处的弟兄们已经把四个小女生带到了房间。」&lt;br&gt;这四个小女生全部都在十二、三岁左右，个个长的都非常漂亮，全都身高一米三左右，如同一个模子刻出来的一样。&lt;br&gt;「这几个小妞儿怎么样？全部都像瓷娃娃一般，这可是我提前为哥几个准备好的，已经调教的很乖了，兄弟们可以好好乐乐了。」&lt;br&gt;主任指着这几个小女孩向几位军人介绍着。&lt;br&gt;不错，不错，个个都很鲜嫩，比我那里的小女兵强多了。哎，对了，哥哥，什么时候去我的部队看看，尝尝我那里小女兵的滋味。」&lt;br&gt;「好说，好说，有的是机会，以后，我们兄弟几个可以相互多走动走动，换换口味嘛。」&lt;br&gt;「哥哥说的是，不过，还是你这里的小妞儿看着鲜嫩呀。」&lt;br&gt;「哈哈，是吗，要觉着满意，今天就好好玩玩，明天我还安排了另外几个小妞儿，换个玩法。」&lt;br&gt;「把衣服全部脱光了，站好，让几个首长先欣赏一下你们的身材。」主任对几个小女生命令道。&lt;br&gt;，这四个小女孩前几个月都已经被主任开过苞，而且经过这些天班主任对她们的调教，知道主任今天叫她们来的目的，当然更不敢反抗，只有乖乖地按照主任的要求去做。&lt;br&gt;因为这样，才能确保自己在被蹂躏中少受痛苦。&lt;br&gt;这些女孩顺从地在他们面前脱光了衣服。&lt;br&gt;四个女孩皮肤一样的白皙，乳房一样的刚刚发育，如同两个刚刚鼓起来的小山包，而且阴部一样的光洁无一丝阴毛这些女孩们个个都像洋娃娃般，大眼睛扑闪扑闪的，仿佛会说话一般，而且都是细细的身材，下体的阴部紧紧地闭合着，犹如女孩性感的嘴唇那样诱人。&lt;br&gt;这是主任精心培养出来的四个小性奴，可以乖乖地让朋友们玩个痛快。&lt;br&gt;「老兄，这四个小妞儿是孪生姐妹吗，怎么长的全都一样呀。&lt;br&gt;「当然不是，那有这么多的孪生姐妹呢，这是我找遍全校的小女孩，精心选出的，为的就是让兄弟们感受一下，虽然她们长的基本相同，但下面的屄却是各不相同的，一会哥几个把她们轮流插一下，就能感觉到了，呵呵。&lt;br&gt;「哦，那这几个女孩叫什么名子呢？」&lt;br&gt;「她们叫什么名子不重要，关键是她们好用不好用哟，为了让哥几个好好玩，我临时给她们起了梅、兰、竹、菊四个名了，这样玩起来也方便不是？」&lt;br&gt;「呵呵，四朵金花呀，真不赖，也就老兄你能想得出哇。&lt;br&gt;「哥哥，这四个小妞真的能随便玩吗？不会给玩坏了吧？&lt;br&gt;「没事的，这几个妞儿都是我经过训练过的，别看还小，但绝对经得住，而且还很听话和柔顺的哟，哈哈，随便玩，没关系的。&lt;br&gt;主任和几位军队朋友的谈话那样轻松，但却让裸体站在他们的四个小女孩听的胆战心惊，虽然这几个女孩被主任调教过，也知道主任会用说不出的方法来折磨和摧残的她们生不如死，但听到刚才他们的谈话，真的感觉到灾难的降临。在主任的示范下，几位军队的将领当着这些小女孩的面，脱光了自己的衣服。&lt;br&gt;主任一把将离自己身边最近的一个小女孩拉到自己面前，摁着小女孩的头，让女孩跪在自己的两腿之间，然后用手扶着自己的大鸡巴在步女孩脸上敲打起来。&lt;br&gt;这是主任玩弄这些小女孩的普通的前戏，主任为它起名叫打魂鞭。&lt;br&gt;这个被主任临时起名叫小梅的女孩一点也不敢反抗，任由那条黑粗的大鸡巴在自己的小脸颊上来回敲打着。&lt;br&gt;虽然用力不大，但小女孩的脸颊实在太柔嫩的，不一会，就将女孩的脸颊弄的红红的，如同少女脸颊上的红晕一般。&lt;br&gt;，就这样用鸡巴在女孩脸颊上抽打一通后，主任才将疲软的大鸡巴对准小女孩的嘴部。&lt;br&gt;小女孩眼里含着泪水，不敢有丝毫的反抗。&lt;br&gt;当大鸡巴挨着自己的嘴唇后，小女孩明白了自己应该做什么。因为主任以前经常这样调教她。&lt;br&gt;于是，小女孩乖乖地开启朱唇，将大鸡巴含在口中，轻柔地吸吮起来。&lt;br&gt;「小丫头，训练过你多少次了，注意头部姿势，舌头要轻轻地用力，舔好龟头。」随着小女孩的口交，主任还在训斥着女孩。&lt;br&gt;「对，就这样，用力吞下去，让鸡巴插到嗓子中。&lt;br&gt;「舌头要缠绕好龟头后面的部位，对，就这样。&lt;br&gt;小梅听话地按照主任的要求做着动作。&lt;br&gt;随着小梅的口交，主任的手也伸到小姑娘的胸前，在那刚刚鼓起的小山包上揉搓着，将小女孩的胸部抓弄的一片红肿。&lt;br&gt;忍受着主任大鸡巴的深喉插入，承受着胸部被那双大手的揉捏，特别是对小小的如同樱桃般一对红润乳头的掐弄，乖乖的小梅依旧不敢有丝毫的反抗。&lt;br&gt;因为她知道，一旦有任何反抗的拒绝的动作，那么就会换来主任对自己更为残酷的折磨。&lt;br&gt;记得三个月以前，自己实在忍受不住主任对她残暴的蹂躏，只是按照他的要求，稍微将两腿向主任打开的晚了些。然而却招开来主任对她的更加恼怒，最后连操她也不操了，直接将准备好的从桃子上刮下来的毛毛塞入了自己的小阴道。&lt;br&gt;那一次，由于自己的小阴道是紧紧闭合的，却被主任用妇科检查用的阴道开合器强行插入，将阴道打开，然后，主任将一瓶满满的桃毛倒了进去。&lt;br&gt;那种说不出的痛，说不出的痒，说不出的难受、说不出的悲哀整整折磨了小梅一整天，直到被自己的班主任弄到办公室，用润滑油将塞进去的桃毛全部冲刷干净，才感觉自己从地狱中爬了出来。&lt;br&gt;当然，班主任为自己清洗小阴道也不是免费的，作为代价，小梅被班主任整整玩弄了两个星期才算完事，在这两个星期中，小梅每天晚上都被迫去班主任的寝室陪他睡觉，而且每天晚上都要被他操上三、四回，自己的小嫩屄每天都被班主任插的红肿不堪。&lt;br&gt;经历过噩梦般摧残的小梅那里还有敢拒绝和反抗主任的勇气呀。&lt;br&gt;经过一番仔细的舔弄，小梅总算把主任软软的大鸡巴给激活了。&lt;br&gt;硬起来的大鸡巴像一个幼儿的胳膊那样粗壮，直直地挺立在小女孩面前。&lt;br&gt;这条大鸡巴就要向小女孩下体的那个窄小而紧闭的桃花洞发起进攻。&lt;br&gt;主任的大鸡巴被小女孩的嘴吸吮的硬了起来后，只见主任一把拽住小梅的左手和左腿，将小女孩向像抛一个小玩具一般扔到客厅中那张可以睡下七八个人的大床上。&lt;br&gt;被主任扔到床上的小女孩乖乖地叉开了两腿，然后自己用小手将下体的两片饱满的、没有一丝阴毛的阴唇向两边扒开，将阴部完全向主任张开，然后迎接主任大鸡巴的进入。&lt;br&gt;这些动作都是主任以前为小女孩定好的规矩，不得有一丝的反抗，不然的话，小女孩会遭到到残暴的虐待。&lt;br&gt;在众目注视之下，主任旁若无人地爬到了小女孩身上，然后用大鸡巴用力地对准小女孩的那个幼小的阴道口使劲向下一插：「妈呀，痛死了。」随着主任大鸡巴一插到底，并伴着流出的鲜血，小女孩发出了惨叫。&lt;br&gt;「怎么样，刺激吧，玩这样的小妞儿才叫过瘾呢，看着身下的小妞被玩的这种状态，多舒服呀，这感觉，那叫一个嫩。&lt;br&gt;主任全然不顾身下的小女孩的惨状，得意地抬起头来，向身边的几个兄弟炫耀着。，「插入这样的小嫩屄里，大鸡巴被紧紧地裹着，仿佛这小妞儿和自己连成了一体，像随心可人欲的小玩具一般，多好玩呀。」&lt;br&gt;「这几个小妞儿都可以这样玩吗？」&lt;br&gt;「她们不怕被咱哥几个玩死了吗？」&lt;br&gt;「小妞儿身体上哪儿都能玩吗，屁眼儿呢？」&lt;br&gt;看到主任用这样残暴的方法来摧残身体下的小女孩，几个军队的将领感到无比的惊奇，而且还问着主任。&lt;br&gt;「没事的，随便玩，这几个小妞儿都是我训练好的，每个人都能经受住好几个人的操玩呢，而且还有着被操玩十二个小时的纪录。至于想玩屁眼吗，我玩过，不太好玩，只是屁眼儿口紧一点，肛肠里面还没有小屄舒服呢，一点也不会蠕动，那像小屄里的嫩肉，还会吸吮咱们的大龟头哟，哈哈。」&lt;br&gt;听到主任这一番炫耀，兄弟们实在憋不住了，一起上前，将剩下的三个小妞儿各自己抱在怀里，如法炮制地玩了起来。&lt;br&gt;一时间，被几个男人压地身下的女孩惨叫不断。&lt;br&gt;「求求您了，饶了我吧，痛、痛、痛呀。」&lt;br&gt;痛死了，痛呀。&lt;br&gt;「我听话，我会乖乖的，别再插我了，求您了。」&lt;br&gt;「求您别再插了，求求您了。」&lt;br&gt;「捅死我了，痛呀。」&lt;br&gt;只见一张能容纳下好几个人的大床上，主任和他的三个虎朋狗友蹶着屁股抓在那里，身下分别压着一个小女孩。&lt;br&gt;这些小女孩个头都不高，被他们压在身下，像一个小玩具一样，小脚还不到他们的小腿处，在向外使劲地踢腾着，把干净雪白的床单踢的皱成一团。&lt;br&gt;小女孩们的脸部还只达到这些男人的胸部，而且被用力挤压着，仿佛喘不过气来，只能将可爱的小脸扭到一旁，但柔嫩的小脸蛋被压的通红。&lt;br&gt;这些小妞儿们的刚刚鼓起来的小胸脯上，分别有着一双大手在用力的抓捏着，而且随着他们的揉搓，青一块红一块的。特别惨不忍睹的是在女孩们的下体处，分别有一条粗大的鸡巴插入。&lt;br&gt;主任和三个哥们就这样强行靠自己的大鸡巴和女孩们紧闭的小阴道的连接，地完成了与女孩们的首次亲密接触。&lt;br&gt;在女孩们阴道和男人们大鸡巴的连接处，无一例外地都流出了汩汩的鲜血……&lt;br&gt;虽说这些女孩们被主任开过苞，而且还接受了一个多月的调教，但她们的小阴道实在是太柔嫩了。&lt;br&gt;看到这种状况，主任一点点也不担心。&lt;br&gt;因为他知道，每一次调教这些小女孩，她们的阴道都会经受不住大鸡巴或电动阳具的抽插，都会流出鲜血，不过没关系，只有让这些小妞儿休息几天就会养好，而且再一次插入时，还和小处女的阴道一样紧紧地闭合。&lt;br&gt;小女孩就是小女孩，虽然插的流点血，但可以多次重复使用，感觉还初次玩的一样。，「怎么样，哥们儿，插入这些小妞儿，是不是感觉她们和自己融为一体了，像自己随身携带的小玩偶哇。」&lt;br&gt;「没错，是舒服呀，比我那里的小女兵强多了，虽说我那里的小女兵还不到１６岁，但感觉没有玩这样小的妞儿舒服哦，哈哈。」&lt;br&gt;「是呀，我那司令部女兵连里的妞儿，那有这里的嫩哟。&lt;br&gt;「哥哥，随后送我几个小妞儿如何？我那司令部女兵连的妞都玩腻，带几个更小的可以尝尝鲜哟。」&lt;br&gt;「好说、好说，哥几个回去的时候，我让你们自己去学校里挑，看上那个还那个，这样总行了吧。不过，不能带的太多了，每人只带三个行不？总统给我每年上报的失踪学生数量不能超过１７个，否则，被议会察觉了，总统那里我也不好交待。」</content></item></essay>