<essay><item><title>肉慾的血脉(7)</title><author>床上伴侣</author><content>br>她好像被我的话吓得不轻，连语气都变得颤抖起来，同时水汪汪的大眼睛有意无意的盯着我的肉棒看，让我真想直接把阳具插进她的小嘴里面。&lt;br&gt;不过她在说到我插她下面很疼的时候，那表情除了有些后怕之外，还有些好像在回味的感觉，可惜我昨夜醉的太厉害，只记得当时把她死命地压在身下抽插，具体的细节一概忘记，不知道千雪当时在疼痛的同时有没有享受到一些性爱的快乐，毕竟强奸的技术好的话，女方也是会有快感的，我这人……也只有在这方面稍微有那么些自信了。&lt;br&gt;于是我和千雪这尴尬却又淫欲四溢的一天就这么过来了，她虽然还是很提防着我，但对我在其身上摸摸弄弄的也不会太过反抗，只是我想要再玩小穴和屁眼的话她就会抵抗的很厉害，我也自知理亏，所以不勉强。&lt;br&gt;到了睡觉的时候，我却怎么也不同意她回房间睡，拼命的把她抱在自己的床上不让她走，同时一个劲的保证绝对不会再在夜里偷袭她，她才在无可奈何之下答应了我。&lt;br&gt;我和她侧身互相面对面地躺在床上，千雪可爱艳丽的清纯脸蛋低头对着被子里不肯看我，而我自然是享受的抱着她那香滑玲珑的胴体，从臀缝一路往上摸到了那挺翘尖耸的青涩玉乳，手指熟练淫荡地搓揉着两个小巧敏感的粉嫩乳头，千雪最后剩下的一点力气也被我这样给折腾没了，酥软的娇躯一边娇喘一边彻底被我拥入了怀中。&lt;br&gt;我……我没法反抗……但你……也别太过分！说好……晚上……不再弄我的！&lt;br&gt;是啊……我只是摸摸亲亲而已，还没弄呢。&lt;br&gt;你！……无耻！&lt;br&gt;被我摸得有些发情的千雪显得越来越娇艳迷人，娇小的身体想要挣扎但在我双臂和双腿的紧箍下只能扭动着那雪白的蜜臀，结果反而让那性感的白虎屄不停地摩擦着我的龟头，我也顺势把肉棒慢慢送入了她的大腿之间，让她再次用蜜穴阴脣来回味一下肉棒的味道。&lt;br&gt;下半身的诱惑让千雪越来越无法自制，我也把灯给关上，爱怜地吻住了那花瓣般的香艳娇脣，舌头轻松地顶开了她的两排贝齿，有些吃惊的是虽然她总是那么的反抗我，但是这张小嘴却几乎完全没有抵抗，任由我的舌头入侵这香滑湿暖的口腔我贪婪地把她口中的少女香津吸入自己的嘴里，那条可怜的小香舌被我肆意地吮吸完过后，又被我那灵巧如蛇般的舌头纠缠挑逗，千雪的舌头和吻技和她的外表很不相符，差劲的要死，结果就是我完全占据了口脣之间的主导权，彼此的口水和舌尖在交叠的双脣间不停地翻腾搅缠吮舔着，而千雪本人也在这销魂入骨的甜蜜舌吻中慢慢用那细嫩的双臂环抱住了我的腰身。&lt;br&gt;轻热的鼻息温柔地喷吐在我的脸上，酥痒的有些让人亢奋，真没想到千雪的这张小嘴竟然是敏感带，看来我过去苦练的吻技没有白费，要知道没有几个女人能够抗拒G 点被抚摸的诱惑的，有些女人会有接吻癖也是因为她们的敏感点在嘴里，虽然不多但我也遇到过，而千雪明显就是这种人，不然的话怎么可能这么容易就被我征服了身体……&lt;br&gt;而且最大的证据刚好就在下身，阴道里淫汁如同热浪一般一股一股的从肥美的大阴脣涌出，让我的肉棒不停地被这股高潮蜜汁冲刷着，哎……真想插进去啊，不过要忍……好不容易有机会让她对我这样，可不能自己再毁掉。&lt;br&gt;也许是因为两人的情绪今天都有些紧张，虽然身体还很亢奋，但我们俩还是很快就进入了梦乡……&lt;br&gt;唔……天亮了吗？昨天真像是一场梦啊……本来我都做好了被警察叔叔带走的准备了，只能说千雪实在太善良，不仅原谅了我的罪行，还答应了我厚脸皮且变本加厉的无耻要求，虽然只有一个礼拜，但我可得好好把握，如果可以的话……当然还是希望我们俩的关系都回复正常，不过这对于现在的我来说也算是奢求了。&lt;br&gt;不过刚醒来还没睁眼，只感觉龟头和鸡巴湿漉漉的，嘴上也有点潮，唔……&lt;br&gt;大概是昨晚千雪的淫水一直在流吧，不过能到早上还没干实在有些夸张，我翻了个身把眼睛睁开，刚好看到千雪那张可爱的小脸蛋，依然是脸色羞红的低着头，不过看上去似乎有些慌乱，还是有些怕我吧……&lt;br&gt;肉棒依然保持着晨勃的状态，正紧贴着千雪平滑的腹部，已经习惯了早上有人用嘴帮我吮舔鸡巴，一下子还没适应过来，总想赶快射出去，但有一点惊喜的发现就是千雪那两条圆润光滑的柔腻美腿正紧缠着我的一条腿，估计她也是睡着时候不自觉的缠上来的，趁着她还没发现我就多享受一会丝袜美腿的紧贴感吧。&lt;br&gt;千雪，想要接吻吗？&lt;br&gt;这句话好像恶魔的耳语一般让她的身子抖了一下，但很快又低下了头不肯看着我，当然也没有任何言语上的回答，不过那两条夹得更紧更诱人的白丝美腿却说明了她的真正想法……&lt;br&gt;到底要不要啊，反正这里就我们两人，你说什么做什么都不会有人知道的，说话嘛……&lt;br&gt;我……不说……&lt;br&gt;果然还是在闹别扭，但和昨天那不是骂就是混蛋的风格来看，今天早上的这第一轮对话真是让我够喜出望外的了，看来昨晚最后的那个吻真是作用很大。&lt;br&gt;就这么不肯说话吗？那这样吧，你用膝盖或大腿顶一下我的鸡巴，然后我就主动吻你怎么样，你不用嘴答应也行，或者当自己大腿不小心碰到我也行。&lt;br&gt;这话说完后，她还是没有任何回答，但大概半分钟之后吧，我的阴囊明显感觉到了丝袜的触感，虽然很轻……但她终究还是碰了我一下，而我得到了这个信号后……自然毫不犹豫的抱住她就是一通狂吻。&lt;br&gt;这一次我又使出了更多的脣舌技巧来挑逗她，千雪几次想要分开双脣都被我的舌头又给勾引了回来，大概吻了十分多钟后吧，她已经开始尝试着主动向我索吻，甚至吮吸起我的口水来了，粉嫩的嘴脣和香舌让我早上醒来的饥饿感荡然无存，我甚至感觉只要和千雪这样一直吻下去一辈子都可以。&lt;br&gt;当我感到她真的快喘不过气的时候，才恋恋不舍的分开了嘴脣，脣舌间口水拉出的透明淫丝看着是那么的魅惑，今天的千雪和昨天相比变得更加妩媚撩人，羊脂白玉般的胴体已经把我的魂给吸出来了一半，纯美无瑕的美眸中也因为刚刚的湿热之吻而荡起了几层春浪。&lt;br&gt;千雪，用手玩玩我的鸡巴……&lt;br&gt;对于这样的命令她还是有着明显的抗拒，特别是这粗长雄伟的巨棒前天夜里还把她娇嫩的美穴插得疼痛难忍，多少有一些害怕，所以千雪并没有什么反应，只是把头歪过去表示不愿意。&lt;br&gt;小傻瓜，你先用手让我射出来的话，我鸡巴一软不就不会再玩弄你了嘛。&lt;br&gt;听到这话，千雪好像开窍了一样，犹豫且颤抖的伸出手握住了我的棒身，看来她帮她男友手淫过，动作虽然有些笨拙粗糙，但基本的手法都是对的，一只手揉捏着阴囊，另一只手在肉棒上来回套弄，时不时地还玩弄下龟头，唔……被一个讨厌自己的美女这样子服务也是一种另类享受啊。&lt;br&gt;你……赶快射啊……&lt;br&gt;别急嘛，哪有这么快啊，你的小手这么软，让我再多享受一会啦……&lt;br&gt;才不要……你的鸡……鸡巴……太大了，我……弄的很费劲……&lt;br&gt;我倒感觉你好像挺喜欢的嘛，刚才还偷偷的笑了下呢。&lt;br&gt;没！我……我才没笑！你……你别污蔑人！我……我不帮你弄了。&lt;br&gt;哎……好啦好啦，没笑没笑，我随便说说而已，我的鸡巴现在已经离不开你的手了，好千雪，帮我继续揉揉吧……&lt;br&gt;在我的恳求下，千雪还是把已经松开的双手重新摸到了肉棒上，但速度和手法却越来越凌乱，明显开始有些急躁了……甚至后来她还在手掌上吐了口唾沫来当润滑剂，虽然感觉很爽但我还是能够轻松忍住没射出来。&lt;br&gt;你！你故意不射……坏死了！&lt;br&gt;这个……射不出来就是出不来啊，不存在故不故意的。&lt;br&gt;那……小磊他每次都……那个……很快就出来……了……&lt;br&gt;似乎讲到这里，她也有些不好意思说出男友的坚持时间，声音越来越小，可惜我还挺有兴趣听下去的。&lt;br&gt;那这样吧，你帮我套弄的时候用嘴再舔几下……&lt;br&gt;不要！这个你想都不要想，我才不会……不会含你的这根脏东西呢！&lt;br&gt;小笨蛋，也没让你含进去啊，只是用手撸的时候顺便舔一下龟头，放心……真的只是舔一下，你要怕的话用舌尖碰几下也好。&lt;br&gt;那……那我只在被子里面……才弄，你不能把……被子掀开！&lt;br&gt;好！答应你。&lt;br&gt;于是我平躺在床上盖着被子，而千雪则躲在里面开始第一次用舌头为我的下面服务，勉强也算是第一次口交吧，其实我昨天就一直没射，忍了一天的量积蓄到今天已经够多的了，小可爱还真的用舌尖在我的龟头上轻轻的点了几下，不知道是不是好奇，竟然还往马眼里刺探了几下，可惜在被窝里面我什么都看不到，这也是她坚持在被子里面的目的吧。&lt;br&gt;滑腻的小香舌在龟头顶端的轻轻舔舐很快就让我坚持不住，下身痉挛了几下后全都射了出来，让我惊讶的是千雪竟然像是个毫无经验的小孩子一样没有任何躲避的动作，我这泡滚热的浓精估计全都射到了她的脸上。&lt;br&gt;你！要射不会……不会提前说的啊……呜……脏死了！&lt;br&gt;满脸精液的千雪看上去极其骚魅淫荡，可惜我还没有看够她就急着跑下楼去清洗了，从背后看着只穿着一条蕾丝内裤的她摇晃着肉感的淫臀小跑的样子真是别有一番滋味，记得她以前学过舞蹈，难怪那双腿匀称而又性感，既不肥也不瘦，真想看看她把两条腿劈叉露出淫穴的样子。&lt;br&gt;千雪，感冒好点了吗？&lt;br&gt;恩……恩，那个……差不多没事了，就是头还有些疼，估计是因为看到你在旁边才疼的。&lt;br&gt;那就是说基本好了啊，那我们今天就可以正式开始玩……&lt;br&gt;不行！我下面还疼的很，你……你别想再碰我那里了！&lt;br&gt;从这坚决的态度来看，早上帮我打飞机就已经暂时是千雪最大的极限了，我可怜的大肉棒想要再次光临那诱人的白虎穴看来得在加倍努力一些，唔……女孩子最喜欢的估计还是一些衣服和小礼品之类的，反正我最近刚好穷的只剩钱和时间了，今天就和她出去约个会顺便买些东西当做补偿送给她吧。&lt;br&gt;这样吧，你有什么东西想买我们今天一起出去买回来，就当做是我对你的一点小小补偿怎么样？&lt;br&gt;补偿吗？……&lt;br&gt;果然这个年纪的女孩多少都是有些物质欲的，千雪最终还是没能战胜心中的购物慾，摆着一副我欠她几百万的臭脸陪着我驱车来到了市中心，她原本的父亲对她管的很严，所以一直都没有什么太好的衣服，而她的妈妈嘛，算了……连她自己都当没那个母亲了，我就别多想了。&lt;br&gt;这孩子购物起来，原本那霜雪一般的冷然气质荡然无存，拉着我在女衣女鞋和内衣场子里整整走了多少个来回我都忘了，不过难得她情绪这么高，我自然也很高兴，在中途甚至提出了要和她在商场里接吻的要求，她竟然都勉强答应了……&lt;br&gt;接吻吗？那……那找个……没人的地方，我们……随便亲一口吧。&lt;br&gt;这随便的亲一口我们俩就足足吻了二十分钟，现在看来她在接吻方面是对我完全没有抗拒，不知道是喜欢还是因为觉得接吻是个无伤大雅的事，可能是受那个淫荡母亲的影响吧。&lt;br&gt;千雪，喜欢接吻吗？&lt;br&gt;哎？没……没什么喜欢不喜欢的……只是觉得……接吻……挺舒服的，而且……你的吻技……确实好……好那么一些……&lt;br&gt;哦……是嫌男朋友舌头太笨是吧？&lt;br&gt;没！没那么回事！小磊他……只是太年轻，你都三十多岁了！吻技比高中生好不是正常的嘛，有什么好得意的……&lt;br&gt;我们就这么躲在商场的某个角落里，我在她对我又发了几句闹骚后，一把揽住她的纤腰，用自己强壮的身体把她压在墙角，并再次吻上了她的樱脣，而千雪也很乐意的回应着我的吻，两人的双脣就这么紧紧黏住，舌头交缠在一起并互相吮吸着彼此的口水。&lt;br&gt;我发现千雪每次接吻的时候口中的唾液都分泌的越来越多，就好像我用舌头把这位冰雪美人从口内融化了一样，那雪水般的香津源源不绝地被我吸进口中，却怎么也不见少，大部分时候甚至都会从嘴角两边流露出来，看着极其色情诱人，让人感觉千雪像个痴女一样，不过这么喜欢流口水的女孩口交起来一定更爽，可恶……这几天里我一定要让千雪帮我口交一次。&lt;br&gt;我们俩回到商城大厅的时候，千雪被我吻的小脸通红，搞得像是情侣出来玩一样，加上我们两个的相貌，一路上都被人盯着看，她大概是怕被认识的人看见吧，所以像个小动物似的躲在我的右后方，但是又不肯挽着我的胳膊，所以只能抓着手肘的衣角跟在我后面……怎么说呢……这么看好像更暧昧啊……&lt;br&gt;这……这不是千雪吗？&lt;br&gt;呵呵……看样子真是怕什么来什么，听到这陌生少女的呼声，似乎千雪还是被认识的人给看到了。&lt;br&gt;千……千羽？真……真巧啊。&lt;br&gt;是啊！真巧，没想到在这里看到你，这是……你新的男朋友？真帅啊！比原来那个好太多了！&lt;br&gt;不……不是啦！你别乱误会，总之……那个……先介绍……一下吧。&lt;br&gt;经过千雪那有些</content></item></essay>