<essay><item><title>极乐游戏 (1-3)(8)</title><author>床上伴侣</author><content>长得非常漂亮。皮肤白，腿长，波澜起伏，脸也十分精致。可以说在她身上
很难能够找到什么缺点。所以，即便结婚了。但却仍有很多人对她色心不死。尤
其是她还是做的销售经理。更是经常有人想要跟她玩个一夜情什么的。送她东西
的人想必也不再少数。而却没见她真的跟哪个人一夜情过。所以说，对付这样的
女人，妳送再多东西也是没用。要么她压根不收。要么收了就等于白收。所以说，
想要拿下她，就得反其道而行。让她看到，摸到，拿到，就是不让她得到。得到
的东西，没人会珍惜。只有得不到的，才会在心里挂唸。&lt;br&gt;王勃带着王雪到全市最高档的美发馆做了一个头型。随后又花了三千块钱为
她化了一个妆。这才带着她挑了一身价值四万块钱的礼服。同时还选了一双价值
一万块钱的高跟鞋。又把蓝宝石项链借给她。妆一变，衣服一换，项链一带。不
要说王勃了。就连王雪自己站在镜子前的时候。都被自己给震的一句话也说不出
来。&lt;br&gt;直到很久之后，她这才淡淡的呢喃道：「这真的是我么？」「如果我没猜错。
应该是妳。」&lt;br&gt;王勃带着王雪来到帝王餐厅。原本是说要吃午饭的。不过，给王雪忙活完。
却已经到了吃晚饭的时候。虽然帝王的价格很高。但来客却依旧很多。许多谈生
意，做人情的，都会选择在帝王开席。所以两人到帝王的时候。有很多客人驱车
而来。并且成群结队的往里面走。&lt;br&gt;来客不乏好车。来者也不缺乏美女陪伴。年轻帅气的公子哥也大有人在。&lt;br&gt;但是，当王勃出现的时候。所有人的目光却依旧落在了他跟王雪身上。因为，
他把以上所有的优点都给佔据了。而且还都是佔最好的。&lt;br&gt;服务员二话没说，跑来帮他将车开走。也不用王勃出声，王雪就很自然的挽
住了他的胳膊。&lt;br&gt;一顿饭，七万块钱。吃的说是什么满汉全席里的菜。样子是很好看。但味道
却没吃出来好在哪里。王雪吃饭时显得很文静。级便吃的不是西餐，也是一小口
一小口的在吃。&lt;br&gt;吃饭的时候，王勃签了购买合同。吃过饭，两人来到一处卖衣服的地方。王
勃杜绝了王雪一切的幻想。将所有东西都给要了回去。&lt;br&gt;「唉，也不知道谁那么幸运。能够得到这两件首饰。」&lt;br&gt;「蓝宝石项链是给我姑姑买的。她喜欢带颜色的宝石。钻石项链是给张雅买
的。」&lt;br&gt;「张雅？！！」&lt;br&gt;王勃点点头。很随意的把钻石项链放在食指上来回甩着。&lt;br&gt;「她可是我手下头号战将。我的未来可全看她呢。自然不能亏待她。三百万
而已。对很多人来讲是一大笔钱。但对于很多人来讲。却什么也不是。对了，如
果可以的话，别跟陈荣他们说我有钱的事。」&lt;br&gt;「为什么啊？」「因为我跟他们是最好的朋友。要是他们知道我这么有钱，
那我们的友谊也就会变质了。」「嗯，我明白了。」&lt;br&gt;实际上，是为了让他们没有戒心。刘峰一直以为王勃没什么钱。所以才不怕
自己老婆搞外遇。要是让刘峰知道他有这么多钱。肯定不会让张雅继续在美容院
做下去。&lt;br&gt;告别王雪，第二天来到美容院之后，王勃便将昨天买的那些首饰给发了下去。&lt;br&gt;当张雅听说那个三百万的项链是给她买的之后。差点没背过气去。见张雅开
心，王勃也很高兴。衣不如新，人不如旧么。人家肯为自己付出这么多。自己付
出点也是值得的。而且，他的付出也不是白付出的。为了感谢他，张雅还跟他玩
了一把刺激的。在做爱的时候，一边让王勃插她，一边给刘峰打电话聊天。可惜，
聊没几分钟，那边忙着干活就给挂了。&lt;br&gt;当然，这项链张雅没有拿回去。而是给存到了银行里。送给她的手镯和脚镯
到是有带着。不过确只是在上班和跟王勃做爱的时候才带着。因为王勃觉得她光
着身子的时候，带这些东西会变得更加吸引人。&lt;br&gt;过了三天之后，王雪带着美容品到王勃这里交货。张雅虽然没带项链，但却
带着两个手镯。白花花的晃了王雪好长时间。&lt;br&gt;两人也是认识的。虽然见面次数也不是很多。但也算得上是朋友。交完货正
好赶上中午。张雅就拉着王雪一起去吃饭了。吃饭的时候，服务员们都挑最贵的
点。而王雪却是挑一些看上去差不多的点。&lt;br&gt;「妳们一个月赚多少钱啊？」閒聊天的时候，王雪向一名服务员问道。&lt;br&gt;「不算提成。扣除五险一金。开六千块。提成另算。」&lt;br&gt;「王雪，妳呢？妳是店长，肯定开很多吧？」&lt;br&gt;「也没很多啊。就比她们多一点。」看着张雅那含糊其辞的样子。傻子也知
道不是多一点。而是多很多很多。只是为了社会和谐。不好意思讲而已。&lt;br&gt;「还问我们呢。妳这个销售经理，一个月肯定也开很多钱吧？」&lt;br&gt;王雪摇摇头。「主要是靠提成的。普通工资跟妳们差不多。」实际上，如果
没有提成的话，她一个月的收入才只有四千多快。连五千都没到。而提成又哪是
那么好拿的？大生意，好谈的生意都是老板自己出面。小生意下面又有营销员。
本来轮到她的就不多。而且一般客人签约次数多了之后，没办法从她这里得到肉
体上的「好处」。就会直接跟老板签。不会在把提成算在她身上。所以她只能不
停的跑业务才能赚到钱。即便如此，像王勃这样一单四百万的合同，她能够分到
的提成也刚刚只有四千块而已。当然，这次她的提成多拿了四千。不过不是老板
突发善心。而是因为她跟王勃认识。老板可以说是看在王勃的面子上，才多给她
四千的。&lt;br&gt;周六晚上，王勃跟着他那五个有女朋友的贴子一起去吃烧烤。席上张雅和王
雪对王勃跟对待其他男性朋友一样。既不热络，也不冷淡。王勃也是一样。毕竟，
这种事情还是在安全的地方偷摸来的好。要是真光明正大的来，难保不会被别人
看到。&lt;br&gt;「王勃。已经七天了。妳这么不声不响的，不太好吧？」&lt;br&gt;王勃摆了摆手指。「这又不是商机。妳放着有别人会去拿。不要说七天，就
是放一个月她不也还是在那里等着么？又跑不掉。」&lt;br&gt;「可妳给自己定的时间只有四个月。一个月可就是四分之一了。」&lt;br&gt;「妳做生意很在行。但对付女人，可未必有我在行。」&lt;br&gt;「需要的话，我可以加注。成功对我来讲，比跟妳的赌局更加重要。而且，
还是那句话，钱不是问题。只要妳的方法被证明可行。再多钱也没问题。」&lt;br&gt;「呵呵，不需要。妳只要把剩下的五千万准备好就行。」&lt;br&gt;一个优秀的猎手。最不缺乏的就是耐心。他一定要做的比猎物更有耐心。因
为，猎物都是谨慎而又狡猾Ｄ。即便饵食足够，也没有哪个猎物会傻到轻易的自
投罗网。尤其是王雪这种漂亮的女人。&lt;br&gt;她们对自己总是有一种超乎寻常的自信。经常会认为周围所有异性做的每件
事都是为了自己。而这种直觉往往又都是正确的。即便王勃已经做的十分小心。
但也免不了对方会产生这种想法。而他，必须要让对方将这种想法排除。等待，
就是最简单的办法。当然，如果他手上能有几百亿可供支配。自然也就用不着什
么等待了。强势压迫。才是最简单有效的办法。&lt;br&gt;虽然是在等待着。但王勃却还有自己的事情要做。他得为下一个任务做铺垫。
而他，也已经有了一个初步的思路。&lt;br&gt;第二天，要下班的时候。王勃让美容师们留了下来。&lt;br&gt;「是这样的。让大家留下来也没别的事情。就是我也想做做保养。想问问看
有没有愿意帮忙做的？」&lt;br&gt;「当然没问题了。男士止步那是对外人说的。咱们自己人当然无所谓了。」&lt;br&gt;这就跟老板问妳愿不愿意加班一样。愿不愿意也都得说愿意。&lt;br&gt;「当然，咱要做就做最贵的。来一万的那个。不白做。提成是多少，就给妳
们多少。」&lt;br&gt;提成都是一半的，不过要抛除美容品的价格。一万块的项目美容品的价格是
一千块。剩下的九千老板跟员工一人四千五。虽然有这种项目。但实际上却不会
有人做的。肯一天花一万块做美容的人。通常都有自己专门的美容师。不会专门
到美容院去做的。&lt;br&gt;听了王勃的话之后，美容师们都没什么表情。依旧跟刚才一样。甚至还更加
凝重一些。&lt;br&gt;这也在王勃的预料之中。会高兴到喊的，那是傻子。王勃没专门选择哪个。
而是抽籤选的。抽好技师，其她人下班回家。他则带着技师到包房做美容去了。&lt;br&gt;一万块的美容项目要用六个小时。进入包房之后，王勃脱光衣服躺到床上。
实际上，美容和按摩都是一样的。临时性很强。常常是想到哪里做到哪里。所以
就算没做过。也大概知道该怎么做。&lt;br&gt;两个小时之后，王勃全身上下被来回按了两遍。他的肉棒早就高高的举了起
来。技师也看到了。但却什么都没讲。为了避免进一步刺激王勃。技师干脆将大
腿和腹部的按摩都给取消了。不过，高潮来的时候，是妳不想射就能忍住的吗？&lt;br&gt;「帮我按按肉棒吧。」王勃看时候也差不多了。也没跟对方客气。直接要求
起来。&lt;br&gt;技师摇摇头。王勃多一句话都没讲。「不愿意就算了。妳走吧。」&lt;br&gt;技师当时就愣住了。王勃却乐了起来。「我不是说要开除妳。是说妳可以下
班了。」&lt;br&gt;「可是，还没有做完呢？」「最主要的不做。其它做不做也无所谓了。放心，
钱不会少妳。」&lt;br&gt;说完，王勃穿上浴袍走了出去。随后几天里，王雪那边依旧没什么消息。王
勃也依旧没有理她。而是继续自己的计划。第二天下班的时候，跟前一天一样。
也是抽籤。&lt;br&gt;「把六号（昨天抽到的）去了。」&lt;br&gt;跟昨天一样，按一个多小时之后，王勃就提出了同样的要求。对方也没有答
应。王勃也没说什么。但这回却让对方按满六个小时。第三天抽的时候。他并没
有把这个八号技师的号给撤掉。但六号却依旧撤了。&lt;br&gt;接下来十天时间里。剩下的技师都轮了一遍。八号被轮到两遍。每次王勃提
这种要求的时候。都没有技师答应。第二天，王勃就会把这名技师的号给撤掉。
但王勃却始终都没有撤掉八号。而且每次做保养也都会做满六个小时。&lt;br&gt;最后就剩下八号，他也不抽了。就是每天晚上都让八号留下而已。就这样过
了三天之后。&lt;br&gt;「老板。我也没同意帮妳按……按那个地方。但为什么妳却把我留下了？」&lt;br&gt;王勃看着她笑了笑回道：「因为我确实需要做保养啊。妳号吉利。所以就留
下妳了。」&lt;br&gt;８号显然不相信。因为王勃的做法就算是傻子都能知道是为什么。&lt;br&gt;「我平时是妳老板。但现在却是妳客人。妳可以接待我，也可以不接待我。
当然，如果妳不愿意接待客人的话，我们美容院自然也没必要留妳。如果妳不想
让别人误会，我也可以给妳出个办法。开工资的时候。把钱平分给其他人。对了
……妳母亲好想得了什么病吧？听说妳还在借钱要给她做手术？一天五千，现在
妳这个月的收入就有四万了。两天之后开工资，妳就有五万了。够不够啊？不够
的话，我可以借妳。还有，如果妳很无私的把钱分给其她人。那就说明妳家里有
足够的钱给妳母亲做手术。那我也就没必要再借妳钱了。」&lt;br&gt;说完，王勃在８号的脸上摸了一下。等８号反应过来的时候。王勃的手都已
经放回去了。&lt;br&gt;「而且，我还会让妳回去照顾妳母亲。当然，回去了，也就不用再回来了。」&lt;br&gt;两天之后，其她技师的收入清一色都是一万一。唯独８号是四万六。在发完
工资之后，王勃笑着对ＭＭ们说道：「雅清跟我说她母亲正在住院。这几天就要
开刀。所以我做保养的时候找她的次数比较多。」其她人都淡淡的「哦」了一声。&lt;br&gt;王勃十分满意她们的表现。继续说道：「虽然我是妳们老板。但我不是吸血
鬼。如果妳们有什么需要钱的地方。也可以来找我。能帮忙的，我一定不会吝啬。
８号留下来。其她人该干嘛就干嘛去吧。」&lt;br&gt;次日，王勃给雅清拿了十万块钱。雅清也请假去医院送钱好让她母亲做手术。
到晚上也没回去。「既然雅清没回来。那就在抽一次吧。」&lt;br&gt;这回抽到的是三号。三号的名字叫王珊珊。是外地来这面打工的。刚来的时
候是做的接待。后来改做了技师。年级虽然不大，但却给人一种很成熟的感觉。
人长得也很有味道。&lt;br&gt;跟之前一样，手法也没什么变化。按了一个小时左右的时候。又转回到正面。
这回是给脸上涂抹保湿水。王勃看向王珊珊笑着伸手放在她脸上。王珊珊愣了一
下。但却继续手里的活。&lt;br&gt;来回摸了两下，珊珊的脸变得略微红了一些。但却依旧什么也没讲。&lt;br&gt;王勃放下手，笑着指着自己的肉棒。「按按这里吧。」&lt;br&gt;王珊珊搬了把椅子坐到王勃腰旁。「这东西怎么按啊？」&lt;br&gt;王勃把着珊珊的手放在肉棒上。带着她的手来回套弄。两下之后，王勃将手
放开。「就是这样的。」珊珊红着脸点点头。慢慢的在那里来回套弄着。看着对
方认真而又略微有些潮红的脸。王勃笑了一声。「怎么，没看过这东西？」<</content></item></essay>