<essay><item><title>残酷的激情(2)</title><author>床上伴侣</author><content>好舒服…。」&lt;br&gt;阿中舔弄着小洁肉穴，肉穴不停的流出淫水而发出了噗哧..噗哧..的声音。&lt;br&gt;「啊…嗯…用力舔..啊好爽..啊~」小洁淫水流的沙发满满都是水〈阿中最后用舌头大大舔了一口整个肉穴便休息了〉&lt;br&gt;阿本见难得有此机会便马上蹲下嚐起淫汁来，阿本用手指将嫩穴拨开，小洁阴蒂很明显肿胀的相当厉害，阿本直接用他舌头能达到的最快速度舔着小洁肿胀的阴蒂。&lt;br&gt;「呀啊啊啊!!.. 我的阴蒂..唔唔唔~~咕啊啊~不行!! 呼呼! 咕呼! 呼呼呼!!  我..要刚刚哪样…啊…啊…这样太刺激了…嗯啊啊啊啊……不…不要!! 嗯喔~喔喔喔!… 啊…太快了!! 喔…喔喔喔!这样…这样太爽…不要…不要舔了…我…我…想尿尿啊…喔…喔~…不要啊….真的…啊~啊~~。」〈小洁虽然嘴巴说不要，但先前喝的淫荡药水开始让她产生了变化〉&lt;br&gt;「啊啊!..来了! 在这样下去我会高潮…的阿!! 高潮!!  真的..真的不行了…我忍不住了…嗯啊啊啊啊啊..别..别停…爽…爽…好爽…嗯啊!! 喔喔喔!!…来了…来….啊~啊~啊~啊~〈这时阿本迅速的咬了小洁阴蒂一口后放开〉啊!!!!….好爽好爽啊!! 咕唔唔唔唔唔唔!!  喔~~高潮了! 我要高潮了! 啊~~~~~~」小洁长叫一声。&lt;br&gt;只见小洁淫穴尿道口直直喷出一道猛烈的淫水喷向蛇哥胸口，这一喷喷了将近10几秒才停。&lt;br&gt;「哈哈!! 潮吹了!! 小洁原本淫水就多，又超容易流，我就知道一定可以玩潮吹，不过这喷的力道还真他妈的强啊!! 哈哈哈!! 阿本!! 你真强!! 技巧不赖嘛。怎样….小洁，阿本的舌头有没有给你爽到阿!!」&lt;br&gt;「呀啊啊啊.. 咕呼阿啊啊!!  呼~~呼~.呼阿啊!!….好…好爽….好爽…喔~喔啊啊啊~」小洁开始淫荡呻吟了起来。&lt;br&gt;蛇哥将小洁潮吹喷湿的衣服通通脱掉，露出了两颗丰盈的水蜜桃，双掌随即落在柔绵的山峰上粗鲁的上下揉捏，两颗蜜桃被蛇哥搓揉而红肿了起来。&lt;br&gt;「马的，这触感真是好阿!乳头也是如此粉嫩。」&lt;br&gt;蛇哥揉捏巨乳并含着乳头用着舌尖不停的舔弄着，小洁原本扁平的乳峰被舔弄得直挺挺了起来。&lt;br&gt;「啊呀啊啊啊!!…好爽..好舒服…喔呼喔~~喔喔喔!!。」&lt;br&gt;〈没错，刚刚才高潮完的身体是非常敏感的!! 蛇哥相当清楚这一点〉&lt;br&gt;「小洁，想不想更舒服阿!!」「啊呀!…喔嗯~…好…我…我要..给我…喔呼喔喔!!  快…快插我…插我…。」&lt;br&gt;〈看来蛇哥的淫荡春药已经完全发挥开来，小洁也开始有点语无伦次了起来。〉&lt;br&gt;「插妳哪边啊!! 妳不说清楚一点，我们怎么会知道。」&lt;br&gt;「插..插我..我的阴道…喔啊~嗯~嗯~ 把我的阴道塞满~~喔喔~喔嗯啊啊啊~~.快..快插我…。」&lt;br&gt;〈小洁边说边忍不住自己想把手指插入肉穴止痒，蛇哥马上阻止了她。〉&lt;br&gt;「阿本，阿中，你们爽过了，换我囉!!你们来把小洁抬起来!!」&lt;br&gt;阿中、阿本各站一边抬起了小洁，并把小洁抬在半空中呈现蹲坐式。蛇哥脱了上衣裤子留着四角裤在身上，但相隔着四角裤已明显知道蛇哥已经勃起多时，蛇哥亲舔了小洁淫穴一口，然后轻轻的用两手食指插入仍在不停滴漏淫水的淫荡肉穴中，顺势拨开肉穴到极限。&lt;br&gt;「呀啊啊啊!!!…蛇哥~会痛…让我爽~~快插我~~不…不要再这样玩了~..喔~喔啊~~。」小洁有气无力的说着&lt;br&gt;蛇哥清楚地看着肉穴在子宫颈洞口的地方不停的分泌流出淫汁，由于拨开肉穴的关系淫水直接滴出的量明显得增加许多，蛇哥便用嘴直接放在肉穴口下直接喝了起来。&lt;br&gt;「真可口阿!! 小洁 ~ 你的淫水可真多!!。」&lt;br&gt;这时蛇哥发现了一件事，让他更加兴奋到极点，原来发现小洁阴道的深度明显地比其他女人还要来的浅，将近只有5公分〈东方女性阴道深度是7–10公分，平均8公分〉，这种极品真的是可遇不可求，难怪刚刚食指的长度就碰触到她的阴道底，让他想到如果20CM的粗屌插入小洁体内，那时塞满阴道贯穿过子宫颈的小洁反应将会是如何，想到这就让他的肉棒更加硬到了一个极点。&lt;br&gt;蛇哥松开肉穴换作中指无名指两指直接伸入肉穴到底。&lt;br&gt;「呀啊!!!!~~~~(小洁大叫一声)…哇!!!啊~~~顶到了..太深了..。」〈蛇哥冷冷的笑着似乎很满意小洁的反应〉&lt;br&gt;蛇哥翻转手指朝向小洁的G点抠弄去。&lt;br&gt;「嗯..呀啊啊啊啊…嗯~喔~喔~…前面…上面一点..喔~喔~喔喔喔~…。」&lt;br&gt;蛇哥听从小洁的指示很快的找到G点。&lt;br&gt;「对..对!! 哪边…呀啊啊啊!!! …抠我..抠我..咕哇啊啊啊啊…爽啊!!  喔!喔!喔~~~~」&lt;br&gt;小洁已经完全坠入了淫荡的地狱中，蛇哥便毫不客气大动作地抠弄起小洁的肉穴，淫水声潺潺作响。&lt;br&gt;「噗哧! 噗哧! 噗哧! 噗哧! 噗哧!」&lt;br&gt;「呀啊啊啊啊…~呀啊啊啊啊啊…~..爽…爽啊!!…喔~喔~喔~呀啊啊啊.~」〈蛇哥加快了抠弄的速度〉&lt;br&gt;「呀啊啊啊~呀啊啊~呀啊~呀啊~啊~啊~啊~啊~啊~…~爽…~爽..好爽..」&lt;br&gt;「啊.~啊.~啊.~.啊.~蛇哥~别…别停…来了~~又要高潮了~~呀啊~爽~.爽~…爽啊!!爽啊!! 呀啊啊.~高潮了…呀啊.」〈小洁再度潮吹喷出了淫水，淫水这次喷的超远直接喷到包厢墙壁去。〉&lt;br&gt;「呼啊.~.呼.~呼.~呼啊~我..高潮了.!! 呼啊.~呼~呼呼呼~让我…呼~呼~让我..休息一下.~呼啊.~…太..太爽了..」
〈蛇哥听了小洁的呼喊慢慢将抠弄缓慢了下来〉&lt;br&gt;「呼呼呼~啊~蛇哥~~呼~让我休息一下..我快疯了..别再抠我了..呼啊.~呀啊啊~」&lt;br&gt;「小洁~呼~呼~爽了吗??」「 呼~爽..呼~~爽..蛇哥~ 让我休息一下..别再抠~啊~呼呼…」「可是我还不爽耶!!」&lt;br&gt;话才一说完….蛇哥马上用被喷湿的右手快速抠弄着小洁，小洁那已经被抠弄到红肿的肉穴，可以清楚的看到阴蒂肿胀的比原先还大，尿道口也明显完全向上翻。&lt;br&gt;「哇啊~~不要…哇啊啊啊~不要..不要呀啊~蛇哥…求….求求你..呼啊~~呼~呼~.饶…饶了我…我才…才刚爽完..呀啊啊啊~拜…拜讬..哇啊啊~哇啊啊~啊啊啊~不要…不行了…咕~喔喔~~喔啊啊~ 爽..爽了.喔啊~嗯啊~嗯嗯~.高潮了…我又要高潮了啦..呀啊啊~~呼~呼~呼~~不..不要了..太..太爽了.~呀啊~~~」&lt;br&gt;小洁再度被高潮到潮吹，断断续续不停的喷出淫水，整个身体开始扭动了起来，但是还是无法挣脱阿本、阿中的禁锢。&lt;br&gt;蛇哥不管已经连续被高潮潮吹的小洁求饶，居然再度又加快了抠弄速度…..&lt;br&gt;「哇啊~~哇啊~~~~哇啊~~~」小洁疯狂地尖叫了三大声「喔喔喔啊~~不要…我不要了啦..喔啊~喔~嗯啊啊~嗯~啊啊~来了~~~呀啊~~又要高潮了…呀啊啊啊啊啊~停…停啦….啊啊啊啊啊….太…太快..太快…不要…呜啊啊啊啊啊~…呜呜呜….蛇哥~..呼~呼~呜啊~~~不….不要了啦….拜讬….」小洁哭泣哀嚎了起来!!&lt;br&gt;「噗哧~噗哧~噗哧~噗哧~噗哧! 噗哧! 噗哧! 噗哧! 噗哧!」手指快速抠弄淫穴的声音越快越响。&lt;br&gt;「喔啊啊….蛇哥…嗯啊啊~呀啊~~别再抠..呜啊啊..我..啊啊~了..呜呜啊~又..呀啊啊啊…不了啦!..又..又来了..哇啊啊~哇啊啊~..停..停.~呜啊啊啊~」&lt;br&gt;似乎春药的效力再度带动小洁兴奋起来「高..了..呜啊啊..又..爽..爽.爽了..呀啊~~.爽~爽啊..哇啊啊..高潮…呜~呜~啊..不行..又高潮了..呀啊啊..喔~喔~..抠我..哇啊～用力抠我..蛇哥..抠我…哇啊~哇啊~~喔喔喔~喔啊~喔啊~喔喔~~」。小洁扭动身体迎接着蛇哥抠弄频率。&lt;br&gt;「好爽..呼~呼~.我要疯了..喔啊嗯啊~好..好爽..喔啊啊~.呼啊啊嗯~要喷了!又高潮了..又来了..哇啊~哇啊~~喔喔~喔~喔~啊~~」。&lt;br&gt;蛇哥抠弄最后一下用双指从肉穴G点内向外顶抠，整个尿道口完全被顶了起来，随后把手指给抠出肉穴&lt;br&gt;「呀啊!!!~~~~~」一次….「呀啊!!~~~~~」二次…..、「呀啊!!!~~~~」三次，小洁连叫了三声〈小洁挺腰~上上下下起伏了三次，猛烈喷撒出三次潮吹…〉「~..呼~~呼~~嗯啊~啊 ~~呼~呼~嗯啊嗯~~」…小洁第四度被高潮潮吹却丝毫没有减少潮吹的喷量反之更猛。&lt;br&gt;两人放下高潮过后颤抖不停的小洁。&lt;br&gt;「好爽…呜啊~..呼~喔~.好爽喔..喔~喔啊~~..啊~~~噗哧~哧~哧.~~~..」小洁竟然尿了出来&lt;br&gt;「没想到潮吹了四次还能尿得出尿来，看来潮吹真的不是喷尿啊!!」阿本惊奇的说着。&lt;br&gt;阿中心想蛇哥应该会让小洁休息一下后再接着干她，没想到他错了，他看着蛇哥从包包内再度取出一样东西，并且挤出一坨软膏在食中指间，接着拨开小洁已经被抠弄到开了一个拇指大小的淫穴，往内深深的塞了进去，把整个阴道还有子宫颈口全部涂满不明物体，接着便脱下内裤持续揉虐着小洁身体。&lt;br&gt;「啊啊~好爽…呜~呼呜~呼~呼呜…好爽啊!!!」小洁夹杂着激烈高潮的爽快以及高潮太多次的痛苦而呻吟着。&lt;br&gt;「蛇哥…让我休息一下..嗯~..太爽了..嗯…让我改天再帮你爽好不好….我..我已经够了~太..太爽了…」&lt;br&gt;「你放心，相信我~你马上就会想要了，不用等到改天。」蛇哥边说边搓揉着小洁的双乳。&lt;br&gt;「阿中，阿本你们无聊可以先走，但如果不介意~嘿!嘿!你们可以一起来爱抚小洁，边玩边欣赏完这场戏。」&lt;br&gt;阿中、阿本怎么可能错过这最后的精采好戏，其实他们想看看蛇哥的20CM粗屌插入小洁后，小洁的反应会变得如何，两人纷纷脱去衣衫，加入了这个战局。&lt;br&gt;「喔~好痒…下面好痒…好难受喔~~谁再来帮我止痒…啊啊嗯啊~..喔嗯~~嗯~~.我想要…谁来再抠我…嗯啊~嗯~快来…快来..嗯啊~呀啊~嗯啊~~」。 小洁在激烈高潮过后竟然又淫荡了起来….&lt;br&gt;「你看吧!! 我不是说了，你马上就会想要的，刚刚帮你涂的软膏就是用来马上刺激你的阴道还有子宫颈的，让你发痒想要的唷!! 待会一定让你爽翻天~~哈哈哈哈~」 这下子阿中终于明白刚刚蛇哥的意图了。「&lt;br&gt;来吧! 让我好好看看妳发浪的样子。」蛇哥抬起小洁的双脚靠在自己的肩膀上，把硕大饱满的大龟头来回摩擦着小洁红肿的阴蒂，并把整根阳具摆放在小洁的肚子上。&lt;br&gt;天阿! 长度从阴道口超过了肚脐来到了胸部与肚脐中间，明显的会贯穿阴道甚至到子宫里去了，蛇哥把6CM粗细的肿胀龟头放到了小洁幼嫩的窄穴穴口。&lt;br&gt;「嗯啊~ 蛇哥!! 快…快插进来，我要….快…快干我~嗯~喔~喔~干我~」蛇哥缓慢的将龟头缓缓插入，虽然小洁的淫穴已经湿的一蹋糊涂但必竟小洁的肉洞对蛇哥来说还是太嫩小了，深怕一开始就猛然插入也会伤了自己。&lt;br&gt;「嗯啊~~好满..呜呜啊~~太大了..啊啊啊..裂开了..嗯啊~好痛啊~~啊~!!怎么那么粗..等一下..啊啊太粗了..啊啊..蛇哥..等一下..呼~呼~呼~」&lt;br&gt;「小洁放轻松妳夹的太紧了我用力塞妳可会更痛的喔!!。」小洁深深的吸了一口气，呼~呼~呼~呼~&lt;br&gt;「好…好…，嗯啊啊~~好满啊!! …呀啊~~爽..又爽了~~再来…给我…塞进来..给我~~.」小洁呼喊着蛇哥。&lt;br&gt;阿中跟阿本在旁看的也兴奋打了手枪起来，如此巨屌塞入娇小的嫩穴中，任谁见了能不兴奋呢…，蛇哥终于顶到了阴道底，把小洁阴道塞的满满满的。&lt;br&gt;「啊~满了..好爽…好满唷…啊啊啊….好大…好粗…啊啊…都进来了，好爽阿!! 蛇哥~ 干我…插我…插我…」。&lt;br&gt;蛇哥开始抽插了起来，速度逐渐加快，每回抽出的瞬间，小洁的大小阴唇也跟着被蛇哥粗大的阴茎给连动托了出来。&lt;br&gt;「呼啊啊啊啊……嗯啊嗯喔喔喔喔~~….我从来没有碰过哪么大的肉棒干我!!咕唔唔~啊……..呀啊…….好爽…好爽….蛇哥!! 你插的我超爽…每一下都插到了底…..干啊~~…好爽…好爽..啊…啊..啊..呜啊~~」&lt;br&gt;蛇哥越插越变得粗鲁了起来，每次抽插都把阴茎整根抽出再狠狠的插入。&lt;br&gt;「呜啊~.呜啊~嗯啊啊~哇啊~哇啊~呼~呼~~太粗鲁了..蛇哥..哇啊~..别这样插我…插进来都顶到底了..呀啊~喔</content></item></essay>