<essay><item><title>送货送到床上去</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;(林小姐是吗?……….您好~~我是XX快递，有您的一件货品，喔，不在晚一点…几点?八点，好的好的，可以，没问题)&lt;br&gt;(妈的勒，又不在家，干!又白跑了，这个女的到底是买什么东西阿?安坑又这么远，没事住这么远干麻?今天已经来第三次了，八点，我不要下班喔)我嘴里嘟嘟囊囊的念着.&lt;br&gt;退伍后因为学历不够，又没有什么拿的出去的经历，更没有什么有钱有势的亲戚好友，经人介绍来到一家民营邮局送货(就是快递啦)虽然说是早九晚六，但是东西没送完，根本下不了班.偶而一次两次就算了，但是常常遇到就会很度烂，尤其是像今天这个奥客，货到付款，约了三次了，每次都不在，想到真他妈的X!看看时间已经六点半了，算了先回公司，回家绕一趟收吧.&lt;br&gt;叮咚叮咚…….(林小姐吗?您好，我是快递.我刚才有跟你通过电话，有您的一件商品.)(等等喔…..)声音听起来有点慌张，不会是正在干麻吧，我心里面邪恶的想.(抱歉喔，你可以送上来吗?)我进了电梯按下八楼.
(小姐两千四百八，麻烦你在这里签一下名，对不起，可以跟妳讨杯开水吗?我在外面等了好久….)我偷偷的看着她的脸色，(真是个美人呢!是我喜欢的型呢，身高大约一米六，鹅蛋脸，身上只穿件睡衣，不知道里面是不是真空呢?)心里胡思乱想，想的我下面都有点涨痛(抱歉让你跑这么多趟，请进，我去倒水给你等一下喔.)她连忙开门说.&lt;br&gt;我站在客厅眼睛四处打量着，(估计她是刚回家不久吧，衣服还凌乱的丢在沙发上，看这房子的格局，套房式一房一厅应该是单身吧.咦?桌上…那不是传说中的遥控器吗?)客厅上的茶几上端端正正放着一个粉红色的小盒子，这东西我在A片里看多了，露出调教必备用品，心想难怪她刚才有点慌张，我如获至宝连忙顺手拂进了我的口袋，装做什么都不知道.(请用)哇好温柔的语气，我很快的喝完水，将杯子交还与她.&lt;br&gt;(还要吗?)她问(谢谢，再一杯好了)我见她一转身急忙将口袋里的遥控器开关打开.&lt;br&gt;只见她一个颤抖蹲了下来，(小姐怎么了，妳没事吧?林小姐你还好吧?)我假装好意的问(没事我头昏了一下)她声音有点慌乱，缓缓的站了起来，四处找寻东西.(嘿嘿~~找开关吗?妳能找的到才有鬼勒.)我不怀好意的想着.(对不起，我有点不舒服，你可以离开吗?)连逐客令都下的这么温柔，这时候会走的还是男人吗?(小姐，麻烦妳再给我一杯水就好，我喝完就走.)我装的很可怜的说.&lt;br&gt;(嗯~好吧，你喝完就要走喔.)她连说话都有些发抖了，然后转身去厨房这短短的不到十步路，我想她从来没想到过会如此漫长.我看着她的腿都快站不直了，我关上了开关拿在手上.她捧着水杯转身走向我，此时她也应该知道是我在玩弄她了，(林小姐，这是什么阿?我刚才捡到的.)我把遥控器开了又关关了又开，不断的重复着这个动作，这下子她的表情可精采了，彷彿遭受极大的痛苦似的，五官扭曲的一字一句的说(啊~那个…不…要玩..不可以…碰…不…行..)终于两腿一软跪到地上，水也洒了满地………&lt;br&gt;(妳没事吧?这个是什么东西的遥控阿?)我假装不知情的问.(还给我，那个是我的.)她还站不起身，像是小孩子要糖果一样的伸手.(这是妳的阿，妳怎么证明呢?除非你告诉我这是什么东西的遥控器，证明给我看是妳的.我就还给妳.)我露出了恶魔般的笑容说.看着她欲言又止欲哭无泪的表情，手指不听话的又将开关打了开来.&lt;br&gt;(啊…好麻….不要了…不…快关掉…不要再…这样…我…要叫…警察了…)她还在作无谓的抵抗.(妳叫阿，我又没碰到妳，.警察来了我就说我只是在门口捡到一个遥控器，我顺手开了开关而已，谁知道这是什么东西，说不定警察先生会知道哦…呵呵…只要妳告诉我这是什么遥控器就好.)我蹲下来看着她的脸说.&lt;br&gt;(小蝴蝶)她懦懦的说.(我听不到呢!大声点.)我继续的戏弄着她.(小蝴蝶)声音大了一点(嗯…小蝴蝶是干麻的啊?会飞吗?)我故意装傻.(你…先…关掉…求你了…)(可以阿，只要你告诉我蝴蝶是什么我就关掉.)我坚定的说.(按摩器……)她说话的声音可能只有蚂蚁才听的到.(妳说什么?&lt;br&gt;我没听到呢.)(按摩器)嗯，有大声了一点.(按摩用的)还加了一句，说完还用眼角偷偷瞄我一眼.&lt;br&gt;我肚里都笑的快打结了，这不是画蛇添足吗?(按摩哪里用的啊?可以给我看看吗?)她脸色为难，考虑良久终于下定了决心，将睡衣往上一撩说:(给你看啦，明知故问，就会欺负人.)我有点惊讶她转变的如此之快，还在癡癡的看着眼前的美色，一件红色的小丁，底下还湿了一块.还没看够，她又把小丁一脱，只见在白净无毛的阴户上一只黄色蜜蜂佔据了花房，长长的毒刺从花阜延伸到后面，一直隐没到后庭中，不由得让我看呆了……&lt;br&gt;(喂，你是不是想跟我ML啊?喂…..)她看我还痴痴呆呆的样子顺手从我手中拿走了遥控器，我回过神来说:(阿?ML?喔…MAKELOVE我….这个…..)怎么跟我原来设想的不一样…本来想像是她被我百般刁难凌辱后，才半推半就的让我奸淫得逞，最后将精液喷她满脸后扬长而去，现在怎么…….&lt;br&gt;(看不出来喔，你东西还不小呢…)不知何时她抚上了我涨的发痛的阴茎还帮我脱去全身衣物…(你几岁阿~~身材不错喔)(24)我呆呆的说.(小底迪~~走跟姐姐洗澡去.)她笑着说，然后拉着我的阴茎往浴室走去.(喂~~不对吧?现在是什么情形阿?应该是我欺负妳的吧!)我终于回过神来说.(有什么差别吗?反正是要被你插吧!姐姐我喜欢主动.)她笑着给我一个媚眼说.&lt;br&gt;(还看不够阿?帮姐姐脱!)我听话的帮她脱去了睡衣，果然没戴胸罩，衣服一脱下就见两只小白兔跳了出来，(好大喔有36吧)我蒙蒙的问.(35C啦等洗完再摸啦，先帮姐姐拿出来.)(什么?)我变得有点愣头愣脑了，她指指蝴蝶说:(你刚才不是一直想看吗?来帮我解开.好痛，轻一点啦~~)一声娇嗔，我的手不禁发抖，虽然已不是处男，但实战经验却寥寥可数，更别说要将按摩棒从肛门拿出来，下手不禁有些太重，我看着眼前的肉体不禁感叹说:(姐妳好漂亮阿!)&lt;br&gt;(乖底迪坐好，姐姐帮你洗澡喔.)我眼泪快要决眶而出，上天待我何厚，居然有个大美人帮我洗澡，差点跪下来拜谢上苍，突然从下体传来一阵温热感，呜~~感谢众神明，一定是上辈子烧了好香，竟然有美女帮我口交.(舒不舒服阿…这小底迪不乖呢.)她轻轻的用手指弹了一下我的龟头说.(等等，我要抗议啦~~这是大老二才不是小底迪~~)开玩笑，十五公分长妳还说小，等一下非弄得妳哇哇大叫不可.&lt;br&gt;(换我帮妳洗囉，嘿嘿~上面洗完下面洗，左边洗完右面洗，前面洗完后面洗.)我胡诌着歪歌，大肆的满足我的手口之欲，东摸一下西亲一下，好不容易洗完了，她也瘫在我的怀里了.(奇怪怎么越洗越滑?)我拿着莲篷头对准小穴猛冲，冲的她哇哇大叫.(好底迪，不要冲了~~姐姐快受不了了啦.)她求饶道.&lt;br&gt;(什么好底迪，我还好乐迪勒，要叫亲哥哥，好老公，不然大鸡巴老公也可以.嘻嘻…)我满口调笑着，轻薄的话不断说出，直把她弄得六神无主，不住哀求.(好老公，嗯~)她转身吻住了我的嘴，一切尽在不言中.&lt;br&gt;(乖底迪，不要再舔了，姐受不了了啦，快给我……快点…求你…快插进来)躺在床上的美女不断的蠕动着，两手快把床单都撕破了，嘴里不断哀求着，两腿更是不停在我的肩上晃动着，似乎不如此发洩一下便再也承受不了快感的冲击.我仍旧低头一下一下舔食着她花房中的花蜜，像是一只勤劳的蜜蜂，永不知疲倦的采集着花粉，(好香阿，姐~~看你还敢不敢作弄我.)我恶作剧着说.刚才在浴室中洗完澡后，她便是如此作弄我，跪在我的跨下不停吞吐着巨大的肉棒.&lt;br&gt;我看着我的老二在她口中快速的进出着，终于一阵酸麻，我知道我要射了，一直喊说停止停止，她不但不依，更整只含住用力吸吮快速吞吐，终于…我囤积了好几个月的精华，一股脑儿争先恐后的全湧进了她的口腔，她脸上戴着微笑将我的精华含在口中，让我检视后，再用力一吞全数落肚.更让我惊奇的是，居然还用舌头为我清理沾在我阴毛上的口水精液等秽物，然后不怀好意的将老二再度纳入了口中.&lt;br&gt;(哇…酸死了…好痒阿…姐…不要在吸了)刚射完精的阴茎极度敏感，被她这么一玩，顿时酸麻痒痛各种滋味纷纷湧来，让我不顾面子的讨起饶来….(等一下到床上不弄妳个死去活来我不是男人….)
我心里面愤愤想着……..&lt;br&gt;(好老公…我不敢了啦…我要你的…那个…快点啦…呜…我…又要…洩了啦)(人家以后不敢了啦…老公你好厉害喔~~)&lt;br&gt;她还带着惊悸的表情说.我看着她这个表情不禁大为得意说:(刚才妳出了几次阿…要说实话喔~不然..)(四次啦)她怯生生的举起右手曲着拇指伸出四只手指比着.我居高临下看着她的脸大为怜惜，亲了她一下嘴唇说:(舒服吗?)她点点头.(想要我插妳吗?)(要)她大力的点着头说.(妳不说插哪里我不知道喔~~)我故意使坏就是要她亲口说出难为情的话语.(下面)(下面是哪里?不说我不知道哦~~)我继续玩着问答游戏.&lt;br&gt;(死相，快点插我的骚穴啦~~姐姐的骚穴就是要你插.)果然不愧是会在户外用按摩器的浪女，这么敢说.(用什么插?手指?你要哪一只?)我把右手也摊开在她面前笑着说.&lt;br&gt;(还玩)她也笑了出来.(底迪你喜欢听，姐姐就说哦~~姐姐的骚穴要亲亲好老公的大鸡巴插~~大鸡巴好老公快点插破妹妹的小浪穴~~用力点~~干死妹妹吧~)她说完终于忍不住哈哈大笑在床上滚成一团…..听着这一长串淫辞浪语我不禁要仰天长叹，为什么?为什么和A书上的都不一样阿?&lt;br&gt;天阿~~~&lt;br&gt;(可恶，居然敢取笑我，我非要干死你不可.等等求饶也不放过妳~~)我举起我的长枪便刺向那已氾滥成灾的淫穴，穴内果然泥泞不堪，湿滑难行，一不小心便会行差踏错，滑出跑道，终于在我耐心的探勘之下，渐渐地走出一条康庄大道.凭借着当兵时培养的好体力，一口气抽插了两百馀下.&lt;br&gt;(啊…底迪…你好猛阿…插这么…重…这下…到底了…姐姐…好…好爽…好爽…喔…不要磨…那里…我会…受不了…啦)(又叫我底迪了…该罚)我用力的将阴茎送到最深处抵住里面的一个硬块，用力的磨了起来，不到三分钟她叫了起来~~(不要磨…喔…好酸啦…浪穴…会受不了…会坏掉….老公…不要…饶了我…我又要…到了啦..)她求饶了.我甚感得意的恢复成正常活塞运动，心想如果她再不求饶，糗的恐怕是我….&lt;br&gt;看着眼前不断晃动的大奶，心想这还真是个浪货阿，居然这么爱玩骑乘位…欣赏着女人骚浪到不行的表情，两手随意把玩着奶子屁股，怎是一个爽字可以形容，要是跟同事说起，不羨慕死他们才怪.心里胡乱想着心事，享受着下方不断传来的舒爽感受，老二彷彿泡在热水中似的，连睪丸都湿淋淋的，妈的，这女人可真够骚的，水又多，真是爽翻了….(驾…驾…)我终于听懂了她在喃喃自语什么，妈的勒~~把老子当马骑阿….伸手在她屁股上给了一巴掌.(喂~太过分了~~还驾勒，我是马喔，下来!)我不高兴的说.&lt;br&gt;抓着她让她趴下，我翻身上了马，从后面将长枪用力的捅进了她淫水四溢的骚穴里，两手用力拉住她的手臂，(爽不爽…爽不爽…说…把我当马骑…看我干死妳…再驾阿…)我每说一句便用力的顶一下，直顶的她眼冒金星.(好老公…不敢了…饶我…饶…小骚穴…小浪穴…不敢…不敢…再浪了…呜…老公….今天…要插…插坏…小浪穴…了…不敢了…)我松开了她的手，她两手散开在身体两侧只用头顶着床铺，屁股迎接我狂风暴雨般的轰炸.(妳这浪货~~我今天非要插死你不可…叫你浪…)说完我用手狠狠的括了一下她的屁股(浪货…舒服吗…爽吗?)&lt;br&gt;我几乎是用吼的，说完我也到了临界点了…(啊…亲老公…要打死…小浪货…了…老公…我…我会…爽死…小浪货…就是…要…老公…用力打…再打….我不行….又要…)话没说完我便感觉龟头被一阵热水淋上..腰脊一酸，阴茎一阵抖动，两亿个精虫便争先恐后的朝向她的子宫游去…….&lt;br&gt;(呼…你真的会搞死人，从来没这么爽过…..)她趴在我的胸前，悠悠的说.(姐~妳以前的男人都没这么厉害吗?不要说妳没男朋友哦~~妳这么漂亮，追你的一定排队排很长吧.)我心里暗自得意的说.&lt;br&gt;</content></item></essay>