<essay><item><title>琴姐(4)</title><author>床上伴侣</author><content>「唔~那…那怎么行…嗷~啊…」她轻声在我耳边呻吟着答道：「…那样…不行啊…会被我老公发觉的…噢~唔…」「你老公还有能力用这它吗？…」我讥讽的语言可能触动了她内心的痛处，她即刻停止了呻吟，直起了身子。&lt;br&gt;正当我为自己过分的语言而懊悔时，她突然「啊~！」的惊叫一声，满脸羞容的看向我的身后。&lt;br&gt;顺着她的目光我回头望去，不由得也吃一惊。&lt;br&gt;在我身后不远的长椅上，有两双同样惊异的眼睛。&lt;br&gt;原来是对年轻的情侣，呆呆地坐在那看着我们发愣。&lt;br&gt;见此情景我们赶紧落荒而逃，心里却是无法言表的兴奋和激动。&lt;br&gt;回到车上时她的脸上多了一丝忧怨，轻轻的歎了口气对我说：「太晚了，我们回家吧…不然家里会不放心的…」看着她忧伤的表情我欲言又止，默默地开着车把她送回家。&lt;br&gt;下车前她穿上裙子，然后凑过来在我的脸上亲了一下，说：「今天我真得很高兴…这些年来从没有像今天这样…谢谢你…」我目送着她下了车，慢慢消失在夜色中。&lt;br&gt;直到最后她一直光着脚，两只凉鞋仍旧拎在手中。&lt;br&gt;回到家里心情久久不能平静，躺在床上，脑子里仍在回放着一天来难忘的情景。&lt;br&gt;看着身边酣睡着的妻子，顿时觉得没有了激情。&lt;br&gt;眼前浮现的全都是那女人的身影。&lt;br&gt;为了博取我的欢心，她竟然敢那样暴露自己，想起来都会令我异常的激动。&lt;br&gt;我焦急期待着明天来临，期待着会有更美妙的事情发生。&lt;br&gt;第二天我很早的来到公司，进门时却没看到她的身影，我有些失望的走进办公室，刚一进门就突然被人从身后蒙住了眼睛。&lt;br&gt;我猜到是她，自然也非常高兴。&lt;br&gt;扔到公文包，双手背后揽住了她的肥腰，竟然发现她是光着身子。&lt;br&gt;我立刻热血沸腾起来，猛回过身一把将她抱在怀中。&lt;br&gt;她硕大的双乳紧紧压住我的胸口，双手搂着我的脖子，踮起脚尖发狂般吻着我的嘴唇，呼吸急促显得万分的激动。&lt;br&gt;我们狂热地拥吻了很长时间，我的手在她光滑丰满的屁股上肆意地揉弄。&lt;br&gt;「…想我吗？…」利用缓气的间隙我问她。&lt;br&gt;「…。&lt;br&gt;嗯…想…唔…想疯了…」她顾不上说话，舌头狂乱地塞入我的口中。&lt;br&gt;并抬起一条腿盘在我的胯上，下体用力在我的大腿根上乱蹭。&lt;br&gt;为了配合她，我微微躬起腿用力向上顶。&lt;br&gt;一会儿的功夫我感到裤子上湿成了一片，粘糊糊液体把布料的沾在了我的腿上。&lt;br&gt;这顿时激起我胸中的慾火飞速的攀升。&lt;br&gt;我的手顺势划向她的阴阜，顿时感到她的肉丘变得像拨了皮的熟鸡蛋一样光滑，低头一看不由得一阵惊喜。&lt;br&gt;原来她真的刮掉了阴毛，白白嫩嫩的阴户一览无遗，虽然已是四十出头的的老屄，但看上去活像个未经世事的幼女。&lt;br&gt;由于除去了杂乱阴毛的遮盖，我终于能看清楚那诱人的神圣之地。&lt;br&gt;光洁圆润的肉丘下，两片肥厚的浅褐色肉唇微微咧开，一团鲜美的蚌肉呲出来垂在下边。&lt;br&gt;我不由得讚歎道：「真是太漂亮了…」她把头一歪，微笑着问我：「喜欢吗？…」「…喜欢…太好看了…」我不假思索的脱口而出，她听后笑得更加灿烂。&lt;br&gt;我傻傻得冒出一句：「…想不到你真地把毛刮了…」「你的话我哪敢不听啊~只要你喜欢…我什么事都敢干…」说话间，她脸上泛起了绯红，含情脉脉的把头靠在我的肩上。&lt;br&gt;「你不怕被老公看见了？」说完我马上又有些后悔。&lt;br&gt;她沉寂了片刻，然后扬起脸看着我说：「我们不提他…好吗？…」说完又一次把头靠了过来，继续说：「…你说得没错…我和他已经很久没有…那种事了…」她的语气一下子凝重起来。&lt;br&gt;为了打破沉闷的气氛，我伸手揪住了她那裹在阴唇里肥大的阴蒂走向沙发，并说：「我要尝尝鲍鱼的味道。&lt;br&gt;」她轻轻握住我牵阴蒂的手腕，顺从得跟了过来。&lt;br&gt;嘴里笑着喊道：「…啊~轻点…讨厌…哪有牵人家那地方的…」我一把将她按在沙发上并撩起双腿，光洁的阴户毫无保留的暴露在我的面前。&lt;br&gt;我俯下身将头埋进她的两腿之间，舌头一个劲儿在肉缝里狂舔。&lt;br&gt;她的呼吸渐渐的急促起来，伴随着呼吸的节律，娇美的菊花门都在微微打颤。&lt;br&gt;我第一次清楚地看到她的屁眼，纹路精细，紧紧地闭合着煞是好看。&lt;br&gt;我忍不住用舌尖舔了舔她娇小的屁眼，她尖叫了一声，同时屁眼收缩了几下，并咯咯笑着冲我叫喊：「好痒呀~不要…好脏的…！别舔那里…」我全然不顾她的反应，贪婪的舌头舔遍她整个下体。&lt;br&gt;此时她的肉洞早已布满了淫液，伴随着我的舌尖一下下拨弄她的阴蒂，她的身体过电般的阵阵痉挛，嘴里也开始哼哼唧唧。&lt;br&gt;看到时机成熟我脱下了裤子，掏出梆硬的阴茎猛插了进去，她「啊！~」了一声挺起了蛮腰，两手胡乱地揉搓着乳房，闭上眼不住的张嘴吸气。&lt;br&gt;捅了几下我觉得不算过瘾，便双手抓住她的脚踝往前推，使她的双腿盘在了胸前，脚心贴在了脸上。&lt;br&gt;她似乎明白了我的用意，抱住自己白皙的脚丫子，把脚趾头一个个含在嘴里，并用舌头不断的舔弄脚趾缝，淫荡的样子简直令我兴奋得无法呼吸。&lt;br&gt;我忍不住把嘴凑了过去，我们的舌头在脚趾间纠缠在一起。&lt;br&gt;见到我的反应她似乎更加投入，身体扭动得也更加卖力。&lt;br&gt;一会儿的功夫她便无法自控，四肢紧紧裹住我的身体，我感到裆下一阵阵发热，随着她的身体强烈的振颤，一股暖流顺着肉棒湧出了她的肥屄。&lt;br&gt;我乘胜追击加大了抽插的频率，小腹猛烈撞击她肥大的阴蒂，仅仅间隔不到一分钟，她的身体又一次开始战栗。&lt;br&gt;这一次潮吹来的更加迅猛，如滚滚洪流般一泻千里。&lt;br&gt;我真是佩服自己的能力，不到半个小时她的高潮已经6次迭起。&lt;br&gt;最后她像是耗尽了所有的力气，浑身瘫软在沙发上喘着粗气。&lt;br&gt;由于她的反映变得有些迟钝，我插着插着也没了兴趣，所以我拔出了肉棒，挺身举到她面前。&lt;br&gt;看着眼前满是淫水的阴茎，她毫不犹豫地一口含在嘴里，柔软的舌头不停在我龟头上缠绕，我顿时感到无限的快意。&lt;br&gt;她一边用嘴套弄我的肉棒，一边用手轻轻揉搓着我的阴囊，还不时地用手指按摩我的后门。&lt;br&gt;这种前后夹击式的刺激实在令我招架不住，会阴部一阵酥麻，一股股浓郁的精液射进她的喉咙，她哽咽了几下便全部咽了下去。&lt;br&gt;她用舌头清理过我的下体后，便把脸贴在我的小肚子上，一手抱着我的大腿，另一只手撰着我逐渐疲软的阴茎，并深情地吻了一下我的龟头，然后很满足的合上双眼轻声说道：「…这两天你让我整个人都变了…我…我觉得自己像个淫贱的荡妇…」然后她仰起脸，面色红润的看着我问：「…你觉得我像吗？」「不是像…你就是个活脱脱的荡妇…」我逗了她一句，然后抚摸着她的头发继续说道：「…不过我喜欢你这样…」她一下子站起身搂住我的脖子，头紧紧靠在我的肩上。&lt;br&gt;沉寂了片刻，她又喃喃地说：「…我现在真怕失去你…昨天晚上我做了个梦…梦见你对我说…说你已经玩腻了…以后…不想再看见我…我哭着想抱住你的腿…但是被你踢开了…我哭哇哭…最后哭醒了…」「傻瓜…那怎么可能…」我紧紧地抱住她的肥腰安慰道。&lt;br&gt;「对了！~我还有件礼物要送给你…」说着我推开她，并从公文包里拿出了那串跳蛋，举到她眼前。&lt;br&gt;「这是什么呀？」她新奇的用手托着「样子挺好玩的，干什么用的？」「这是我给你买的传呼器…只要我想你的时候，就用它呼你…」她似乎相信了我的话，双手接了过去。&lt;br&gt;「怎么用啊？你教教我…」「好~你先坐下…」我又一次把她按在沙发上，然后伏下身劈开她的双腿，把大的一头塞进她的肉洞里。&lt;br&gt;「这是干吗？！…」她吃了一惊，但没有阻止我「不要放在那里呀…快拿出来…」我毫不理会她的反应，并从桌上拿了一卷不干胶，然后把小的一端压在她肥大的阴蒂上，再捏着两边的肉唇将小跳蛋裹在缝隙中，最后用不干胶条将肉唇死死的沾在一起。&lt;br&gt;她愣愣的坐在那有些不知所措，一脸疑惑的看着我从口袋里拿出遥控器。&lt;br&gt;「好了，站起来走两步试试…」她听话的站起身，来回走了几步：「不行啊~这样很难受…会掉出来的」「不许掉！掉出来我就惩罚你！」说着，我暗暗把遥控器拨到了一挡，她顿时尖叫了一声，战栗着蹲到地上「啊！~不要！~快停下！！」「站起来！~」我语气强硬的命令道。&lt;br&gt;她勉强的站起身，双腿死死地夹在一起，紧咬着下唇忍受着。&lt;br&gt;接着我又把遥控器调至中档，她身体猛震了一下，像是快要支撑不住似的哈着腰，浑身瑟瑟发抖：「…不要啊…我受不了了…求…求求你…快停下…」当我把遥控器调至最高档时，她近乎崩溃了，混身的赘肉都痉挛着颤动起来，两只手紧紧地摀住下体。&lt;br&gt;此时她已经说不出话，只能张着嘴大口大口地喘气。&lt;br&gt;忽然她惨叫一声曲起了双膝，尿水混着淫液「哗」的一声喷洒了一地，连肉洞里的跳蛋都被冲了出去。&lt;br&gt;我满意的关上了手中的遥控器，她噗嗵一声瘫倒在地。&lt;br&gt;我走过去把她抱起来放到沙发上，把滑出的跳蛋塞了回去。&lt;br&gt;并警告她说：「这次只是演习，下次再掉出来我可饶不了你。&lt;br&gt;」她的头枕着我的胳膊，有气无力的说：「…不行了…这样下去我会死掉的…不要…不要这样玩我…我真的受不了…求求你…换别的方式吧…」「记住~这是我给你的传呼机，只要我不在你就必须带着它，无论你在哪、在干什么，它一动就代表我要马上见到你…知道吗？」我一脸严肃地说。&lt;br&gt;她无奈地点点头，然后勉强着坐起身，一脸绯红地看着我说：「…亏你想得出来…我快让你给玩儿死了…」我从包里拿出了一件白大褂和一双拖鞋扔给她说：「以后上班时你只穿这个，别的什么也不许穿…」「会被看到的…好丢人啊…」「怎么又不听话了？…不是说我要你干什么你够愿意吗？」「是~我的主人…什么都依你…行了吧…」她调皮地冲我皱了皱鼻子，然后把白大褂套在身上。&lt;br&gt;我让她在沙发上稍事休息，估计差不多员工们快来了才让她出去。&lt;br&gt;早晨的工作总是那样繁忙，想看看她夹着跳蛋又要装作若无其事的尴尬样子，可是却一直抽不出空。&lt;br&gt;直到临近中午的时候我才抽出身来，走出办公室我在柳红的桌上拿起份文件佯装翻阅，眼睛却在四处寻觅她的身影。&lt;br&gt;「琴姐干什么去了？」我装作随便地问柳红。&lt;br&gt;「噢~可能去换水了」我顿时冒出了一个主意，手在裤兜里偷偷的按了一下遥控器。&lt;br&gt;一会儿工夫她慌慌张张的跑了进来，手里提着半桶纯净水，身上湿乎乎像是浇过雨。&lt;br&gt;她脸色通红的站在那看着我，狼狈的样子差点让我笑出声来。&lt;br&gt;「你怎么了琴姐…」柳红赶紧的走过去问她。&lt;br&gt;她一脸尴尬的忙说：「…没事…没事…刚才不小心滑了一脚…洒了点水…」我假装关心的逗她说：「以后注意点嘛…这么大岁数要是出点意外怎么办…」她狠狠地瞪了我一眼说：「嗨~！谁知哪个臭小子使的坏…」我刻意清了清嗓子，擦着她的肩膀走进储藏室，然后回头对她说：「琴姐…您来一下，我想跟你说说关于这间屋存放的东西…」她马上放下水桶，乖乖的跟了进来。&lt;br&gt;进屋后我轻轻把门虚掩上，然后转过身面对面地看着她。&lt;br&gt;由于浇水的缘故，她的白大褂湿湿的贴在身上，暗红色的乳头和硕大的乳房轮廓隐约显露出来。&lt;br&gt;我伸手一一解开了她的纽扣，她微笑着看着我说：「怎么？早上刚完事就又有想法了？」我敞开她的衣襟，两手各自捏住一只奶头说：「我刚才想试试你是不是随叫随到…」她略带埋怨地说：「讨厌！~害的人家摔了一脚，把水都弄洒了…」说着她双手搂住我的脖子，把嘴凑到我的唇上吻了一下「以后不许这样了…知道吗」她的语气就像个大姐姐在教训小弟弟。&lt;br&gt;我吸吮着她递过来的舌头，并用手揽过她的肥腰。&lt;br&gt;「一会儿我想给你照相，拍下你最淫荡的样子…」「不要了~让别人看到…多丢人呀…」她含情脉脉的说。&lt;br&gt;「你什么时候想看，我都会给你看的…干吗非照下来呢？…」「照下来留作纪念嘛~我又不会给别人看到…只是自己珍藏…」我尽量说得诚恳些，好让她打消顾虑。&lt;br&gt;「好吧…但不许给别人看…不然我就没脸活着了…」见她答应了我感到一丝满足。&lt;br&gt;我们在储藏室里着实地亲暱了一番，听到外面的人都走净了，我才跑回办公室，拿出事先准备好的数码相机和DV，回来时顺便捎了把折叠椅子，放在屋子中间，然后把她推到椅子上坐下，并一把扯下沾在肉缝里的跳蛋。&lt;br&gt;当我架好DV，端起长焦数码相机对准她正要拍，她畏畏缩缩的用手遮住了下体，并羞羞答答的央求我：「还是别拍了吧，这样我很不习惯…心里老是害怕…」「你放开点好不好，这里只有我们俩，你怕什么？」为了让她尽量放松，我又语气柔和的对她说：「知道吗？这两天你让我体验了从没有过的乐趣，你激情奔放、从不虚伪做作，我喜欢你那种真实的样子，所以才想拍下来留作纪念，当你不在我身边的时候，只要我想你就可以拿出来看看…」说着我俯下身在她的嘴上亲了一下。</content></item></essay>