<essay><item><title>明星记(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;深夜，一辆名贵轿车缓缓驶向一间堂皇富丽的大屋，车内坐着的除了一个穿
着整齐的司机外，还坐着一个作性感打扮的妙龄女郎。此女子不是别人，正是现
今最受欢迎的女歌手－－陈蕙林。&lt;br&gt;车子驶进一条小路，四周树影婆娑，一群乌鸦在空中盘桓飞舞，发出一些凄
惨的叫声，彷佛在提示陈蕙林将要面对的悲惨命运。&lt;br&gt;终于，车子驶到屋前停下。司机替陈蕙琳开了车门，陈蕙林虽然万分不愿，
仍然下车，在司机的引领下入屋。&lt;br&gt;大门缓缓打开，一把声音传来：「蕙林，我早知你会来。我已在大厅布置好
晚餐，请进来享用。」陈蕙林四处张望一下，见不到人，「不用望了，这是透过
米高峰传出来的。请快点来吧，不然饭菜都凉了。」陈蕙林咬咬牙，跺跺脚，便
随那个司机走进饭厅。&lt;br&gt;一张长得离谱的酸枝木餐桌佔据了整个饭厅，天花垂吊着一盏豪华水晶灯，
桌子尽头是一个穿着西装的男人，正在悠闲地享用晚餐。男人见陈蕙林进来，优
雅地站起身，走到餐桌的另一端，将椅子稍微拉后，向陈蕙林做出一个「请」的
手势。陈蕙林恨恨的瞪了他一眼，坐在位子上。男人却不以为忤，温和地对她一
笑，然后吩咐司机离开。&lt;br&gt;那男人道：「这些牛排是用美国安格斯牛肉制成的，还有这支‘８０年的法
国红酒。希望你会喜欢。」&lt;br&gt;陈蕙林冷冷的道：「不用多说废话了，你究竟想怎样？」&lt;br&gt;男人放下刀叉：「令弟现在开始崭露头角，可喜可贺。」&lt;br&gt;陈蕙林颤声道：「你﹍﹍你别伤害他。」&lt;br&gt;男人俊秀的脸浮起一个邪恶的微笑：「令弟是公司将来的新星，我又怎会伤
害他？」&lt;br&gt;陈蕙林感到有些语塞，恨恨地望着男人。&lt;br&gt;男人道：「你今天乖乖听话，我可保令弟星途畅顺。」&lt;br&gt;陈蕙林冷冷道：「你是在威胁我？」&lt;br&gt;男人摇晃着手中的酒杯，望着杯中荡漾的红酒：「你也知道公司不喜欢的新
人会有什么下场？而且，你初出道时，还不是一样？都不是第一次了，何必这样
固执。」&lt;br&gt;陈蕙林默然，暗思自己以前的确是这样。&lt;br&gt;男人道：「好了，蕙林，很久没看过你的裸体了。」陈蕙林紧咬下唇，面上
已没有血色。终于下定决心站起身，她恨恨的道：「你要守诺。」男人没有答，
只笑了笑。&lt;br&gt;陈蕙林今天本已经穿得很性感：黑色的小背心，衬着黑色的皮短裙。她自从
走红之后，已经没有再在这男人面前脱衣。她抓着衣服的两端，正要向上掀的时
候，男人却道：「要像脱衣舞女郎般脱，真的很久没看过你了。」面对这羞耻的
要求，陈蕙林别无选择，只有乖乖顺从。&lt;br&gt;在台上劲歌热舞也毫不怯场的陈蕙林，如今正扭动蛇腰，缓缓地将那件小背
心除下，然后又将皮裙拉下，强烈的羞耻感令陈蕙林别过面去。男人欣赏着这个
表演，直至陈蕙林脱剩胸罩和内裤才吩咐她停下来。&lt;br&gt;男人脱下裤子：「让我看看你的口技有没有退步。」陈蕙林望着那条昂首吐
舌的阳具，心中无比厌恶，但又不能不做，于是便举步向男人走去。岂料，男人
却道：「我以前不是教过你要爬过来的吗？」陈蕙林握紧拳头，抑制着心中的怒
火，缓缓跪下，双手着地，像狗一样爬向男人。&lt;br&gt;她用手扶正阳具，张开樱桃小口。阳具特有的味道刺激着她的嗅觉，她强忍
呕心，螓首移前，将整支阳具含住。男人舒服地呻吟了一声：「你的口腔永远都
是最温暖，最适合口交的。」陈蕙林只求尽快完事，小头颅一前一后，小舌头一
撩一拨，让阳具享受最刺激的感觉。&lt;br&gt;被当红女星含着阳具，竭力奉侍，这份满足与虚荣简直无与伦比，男人按着
陈蕙林的后脑，一前一后的抽插。陈蕙林感到口腔内的阳具开始膨胀跳动，心知
不妙，双手想推开男人，奈何力气不够。&lt;br&gt;含得片刻，男人在她口内射精。随着阳具渐渐软化，离开她的口腔，陈蕙林
只想吐出精液及漱口，但男人却命令她要全部饮下，她只好强忍着呕心，将精液
咽下。&lt;br&gt;男人似乎意犹未尽，命令道：「自慰给我看。」陈蕙林摇摇头，男人突然一
巴掌掴她：「你别当你自己还是大明星，在这里，你只是一个性奴。快！不然我
带你到刑房。」陈蕙林当下不敢违逆，走到桌上。&lt;br&gt;陈蕙林平时虽然时常自慰，但却未试过在人前干这些事，不由得有点手足无
措。在男人的迫视下，她伸手进内裤，玩弄着阴核，轻搓慢拈之下，阴道流出一
些花蜜。陈蕙林感到全身开始发热，她知道这是发情的先兆，她暗想：「难道我
要当着他的面前高潮？太羞了。」被羞耻感刺激，性慾更高。&lt;br&gt;她熟练地玩着阴唇和阴桃，另一只手已经开始隔着胸罩抚弄乳房。她忍不住
发出微弱的呻吟，向男人道：「请你不要看。」但男人却笑着打量着她。她为了
逃避男人的视线，别过面去，双手却没有停止动作，而且越来越快。挖着下体的
手沾满花蜜，陈蕙林有时将花蜜涂在自己身上，有时舔食沾满花蜜的手指。原来
陈蕙林自慰时喜欢将自己的淫水涂在身上，更喜欢舔食自己的淫水。&lt;br&gt;『反正我已经这个样子了，再淫荡点也没关系。』陈蕙林想到让自己放浪的
借口，便将胸罩解下，然后又脱了内裤。双手无拘无束，可以放浪地自慰。&lt;br&gt;男人凝视着一丝不挂的陈蕙林：挺拔的趐胸、粉红的乳头，令人有点想用手
搓揉。乌黑的阴毛、微张的阴唇，是多少歌迷手淫时的幻想。此刻，淫水正汨汨
流出，闪亮着淫靡的光泽；那双洁白匀称的大腿，一张一合，撩动人的性幻想。&lt;br&gt;陈蕙林越弄越兴奋，呻吟声也越来越大。她也不管是不是有人在看，只是忘
形的在自慰。男人将一只ＣＤ放在唱机，按下了播放掣，喇叭立即传来陈蕙林那
首《恋爱情色》。男人又开了一个投影机，墙上立时出现一段歌词。&lt;br&gt;男人道：「跟着那些歌词唱。这些词是我精心创作的。」音乐到了副歌那一
段，本来应该是「kiss me，ki ki kiss me，kiss me boy，快来，你快来。变化无
穷的恋爱」，现在却变成了「fuck me，fu fu fuck me，fuck me man，快来，我
要含，听我淫淫的呼叫」。&lt;br&gt;陈蕙林起始还觉得这些歌词很下流，但唱着唱着，竟令自己的慾念越来越高
涨。到后来，陈蕙林越唱越大声，间中夹了些淫叫，本已淫秽的歌词经由她口中
唱出，更是淫荡。&lt;br&gt;陈蕙林唱到最后几句，将要高潮，已经唱不成歌，胡乱地淫叫：「啊呀﹍﹍
我不行了，我高潮了，舒服死了﹍﹍啊啊﹍﹍爽﹍﹍不行了，要丢了﹍﹍」&lt;br&gt;随着这些淫荡的叫声，陈蕙林也达到高潮。阴精喷出，手大力地捏着乳房，
脚趾弯曲，两腿伸直。她舒服地长叹一口气，躺在桌上大口地喘着气。&lt;br&gt;男人原来一直都用摄录机将陈蕙林自慰的过程拍下来。此刻，陈蕙林高潮刚
过，侧躺在桌上，两条雪白粉嫩的大腿叠着，阴精和着淫水从那隐密的地方缓缓
流下。&lt;br&gt;男人走到她旁边，冷冷的道：「刚才你舒服够了，现在该轮到我了。」他一
掌打在陈蕙林那结实的粉臀，陈蕙林吃痛，「啊」的一声叫出来。男人将陈蕙林
拉近，让她俯卧在桌上，双腿悬空，男人一手扶好阳具，另一手按着陈蕙林的背
部，然后腰部向前一挺，阳具便向陈蕙林的花心突进。&lt;br&gt;由于陈蕙林刚才自慰，令阴道已经有花蜜的滋润，所以插进去也不是很痛。
陈蕙林虽明知今晚会被奸淫，但当阳具插了进来，她的羞耻心又令她无地自容，
但阳具插入的快感令她欲罢不能，她可以做的只有象征性地叫着「不要」。&lt;br&gt;男人的快感绝不比陈蕙林少。由于陈蕙林工作繁忙，连性交也没有时间，所
以阴道仍是颇紧窄。男人每一下插入都遇到一些阻力，感觉有如开发处女。他伸
手从陈蕙林的腋下捏着她的乳房，男人用拇指和食指轻轻夹着那两粒乳头，缓缓
地搓着。陈蕙林的乳头非常敏感，这几下轻搓慢拈彷似电流流过全身，她不禁颤
抖了一下，口中亦发出甜美的呻吟。&lt;br&gt;陈蕙林虽每天都自慰，但毕竟自慰和真正插入是两回事，此刻久旱逢甘露，
心中实在很想努力迎合，令自己更快乐。但是她不断提醒自己是在不愿意的情况
下被强暴，不能在这个男人面前屈服。这种微妙的矛盾令陈蕙林在要和不要间徘
徊不定。她一直在叫「不要」，但到舒服时又却叫「不要停」。&lt;br&gt;男人在舒服中也不忘观赏陈蕙林的表情。只见她星眸半闭，红唇半张半合，
脸颊因剧烈的运动而潮红。当男人大力插进去时，她的柳眉紧皱，发出一声凄楚
的叫声；拔出时，秀眉微舒，发出一声欲求不满的淫叫。征服女明星的快感和虚
荣刺激着男人，令他越插越快。&lt;br&gt;陈蕙林感觉到男人越插越使劲，心中暗喜，因为知道他将要完事，于是放下
矜持，尽情配合淫叫，希望男人快快射精，自己可以早脱魔掌。&lt;br&gt;男人感到陈蕙林的阴道肉壁有节奏地一收一放，微温的淫水浸着龟头，令他
无比受用。他捏着陈蕙林的一双乳房，将近高潮，也顾不得怜香惜玉，几乎将一
双玉乳捏到变形。陈蕙林虽然感到痛楚，但此时痛楚却成了性慾的添加剂，狂烈
的快感令陈蕙林狂叫（这些叫声我想还是用广东话会比较传神。我不是台湾人，
不知道国语的叫床声是说什么的）：「插我﹍﹍插死我﹍﹍大力一点﹍﹍好舒服
﹍﹍捏我对波﹍﹍痛呀﹍﹍捏爆我啦﹍﹍啊啊﹍﹍呀﹍﹍」&lt;br&gt;男人怎禁得住如此刺激？精关终于失守，精液全数射进陈蕙林的阴道。&lt;br&gt;风雨过后，陈蕙林伏在桌上，一动不动，正在享受着高潮过后的馀韵。男人
享受完后，穿回裤子，细细抚摸着陈蕙林，当摸到陈蕙林那多毛的手臂时，男人
淫笑道：「人家说手毛长，性慾强，看来一点不错。」陈蕙林被他批评自己的身
体，羞愧异常，只哼了一声，不去回答。男人继续笑道：「你知道吗？你的手毛
很性感，令人性慾大增。且看看你下面是不是也一样多毛？」说毕，男人的手已
伸至她的下体，轻扫着那浓密的阴毛，手指更不时伸进陈蕙林的阴道。&lt;br&gt;陈蕙林被男人如此羞辱，本已无地自容，想抗拒但又舍不得男人手指所带来
的快感。而且，生理的刺激令她又呻吟起来。&lt;br&gt;男人的手指在陈蕙林的阴道里挖了一些液体，这些混和了精液和淫水的液体
泛着光泽，发出一阵怪怪的气味。男人将手指揩在陈蕙林的脸上，又叫她伸出舌
头舔食。陈蕙林虽喜欢舔食自己的淫水，但这些混和了精液的淫水却令她感到
心。芸芸性行为中，除了性虐待，她最讨厌的就是口交和吃精液。爱清洁的她，
总觉得男人的分泌物是非常污秽的，但是现在她想反抗也不能。&lt;br&gt;男人玩了一会，倒了一杯红酒，递给陈蕙林：「我也知道你不喜欢吃那些东
西，来，喝一杯冲淡那些气味。」陈蕙林有些怀疑他怎会忽然对她那么好，迟疑
着不敢接杯。男人冷笑：「怕什么？怕我下毒？我要玩你，你以为我需要用这种
手段吗？」陈蕙林回心一想，也找不到话反驳他，接过酒杯，一饮而尽。&lt;br&gt;「好了，你什么都玩过了，该满足了吧？我可以走了没有？」正在穿回衣服
的陈蕙林无奈地问道。&lt;br&gt;男人始终挂着一个悠闲的笑容：「当然。我从不喜欢强人所难。」&lt;br&gt;陈蕙林恨恨地瞪着这个男人。说实在的，他的样貌真的很俊秀，比当红的男
明星更英俊，那种属于贵公子的高贵气质令他有股说不出的吸引，却又似遥不可
及，那个笑容令他多了一份阳光气息，陈蕙林实在不能把他和刚刚奸淫自己的可
恶男人联想到一起。&lt;br&gt;陈蕙林甩甩头，暗想：「怎么我会开始欣赏他？」她咬咬牙，转身走出那男
人的家。&lt;br&gt;陈蕙林踏上那条林荫小道。她只想回家去好好洗个澡，当今晚的事是一个恶
梦，然后又继续她那受人羨慕的明星生活。&lt;br&gt;其时正是深夜。陈蕙林以前也走过这条路，知道那屋子建在山上，这条林荫
小道至少要走半小时才到市区。周围的树木被风吹得左摇右摆，显得更加阴森恐
怖。陈蕙林身上仍穿着刚来时的背心短裙，一阵冷风吹过，不禁有点寒意。&lt;br&gt;走了一阵，陈蕙林感到下体一股尿意直湧上脑。作为一个专业艺人，忍一阵
尿倒不是什么问题，她也不以为意，认为出到市区自然有厕所。脚步不禁加快。
岂料，尿意却不断扩大，她开始感到有点不对劲，暗思刚才是不是吃错了什么？
她猛然忆起那杯红酒。但回心一想又好像不是，因为那可恶的男人也有喝，应该
不会有问题。不管了，先解决现在的需要要紧。&lt;br&gt;陈蕙林感到膀胱阵痛，她两腿已无力再行，双手捂着膀胱，身子微弯下来。
她知道要撑到市区已是不可能，要她回去向那男人借厕所更非所愿。她环顾四野
无人，知道这里非常偏僻，平时没人经过现在深夜，更没可能有人，于是，她决
定在大树旁解决便算了，反正拍外景时有时也是这样解决。&lt;br&gt;她勉力步到一棵大树下，确认四周真的没人，便蹲下，撩起短</content></item></essay>