<essay><item><title>公开淫乱(4)</title><author>床上伴侣</author><content>小辰帮雪姐姐口交来庆祝吧！
" 小辰将手在曹雪的面前晃了晃，惹得曹雪脸上一阵徘红。&lt;br&gt;" 那好吧，不过小辰弟弟你可要加油喔！如果做得好的话，说不定雪姐姐一
高兴了还可以答应你上次的请求呢！" 曹雪的眼睛不时的向着小辰眨了眨，像似
会放电一样直把小辰激得脑里一片空白。&lt;br&gt;" 什……什么请求？啊！！雪姐姐，你说什么？你答应和我交往啦？雪姐姐
要做我女朋友啦？真……真的？" 小辰迷糊了一下，马上脑中灵光一转，接着又
一脸不敢相信，呆呆地看着曹雪。&lt;br&gt;" 看什么看，傻瓜！我说了还要看你的表现哦！" 小雪伸出右手食指，轻轻
地在小辰的脑袋上戳了一下。&lt;br&gt;小辰呆了一会反应过来后，猛地一下翻起曹雪的裙子，蹲下身去隔着内裤便
用力地对着小穴狼吞虎咽起来。&lt;br&gt;看见小辰蹲在自己身下那甚是狼狈的模样，曹雪忍不住用手捂着嘴乐呵呵地
笑起来。&lt;br&gt;而小辰激动万分的隔着肉裤吃了一会后，觉得不甚过瘾，一把将曹雪的黑色
丁安裤拉至膝盖，再次将脸凑上去吃了起来。&lt;br&gt;曹雪的阴毛显然被用心地修理过，身为人师这是日常功课，除了几缕阴毛乖
巧地贴在下体，其馀的阴毛都被剃地干干净净，阴户像个馒头似地高高地隆起，
让人忍不住地口水直流，两片花瓣则像是一只采满了花粉的蝴蝶，正欲展翅而飞。
如此美鲍不仅能让人性欲高涨，还能让人食欲大增。哪怕是一个酒足饭饱的汉子
看到都会忍不住上来吃多几口吧！&lt;br&gt;这次小辰就吃得用心多了，曹雪的整个阴户、大腿内侧甚至是小腹都被舔了
个遍，各种口交技巧也层出不穷。只见小辰时而用舌尖挑挑阴核，时而用力地吻
吻两片花瓣，时而又将舌头伸长插进小穴里面，只逗得曹雪不住地呻吟声来："
啊……小辰……你好会吸……好会玩弄小穴……啊……你吸得姐姐好爽啊……好
厉害……啊……好弟弟……小穴要爽死了……对……也舔舔阴蒂……啊……" 曹
雪的呻吟声就像是一首动人的天籁，不断地从口中传出，回荡在寝室。&lt;br&gt;" 啊……啊……好爽啊……快……大肉棒再用力地操……妹妹的小穴……好
痒……啊……再快一点……啊……" 这时，突然从窗外传来隔壁一位单身女老师
的呻吟声，而且像是对曹雪那动人的声线不满似的，音量有愈来愈高调之势。&lt;br&gt;小辰擡起头与曹雪对视一眼，两人会心一笑。接着，小辰再次埋头吃起了曹
雪肥美的小穴。&lt;br&gt;从外面传来的呻吟声及小穴传来的快感双重刺激下，" 碰" 地一声，曹雪将
后背靠在门上，斜着身子将小穴高高地挺起，一边则头轻咬左手食指，一边开口
叫了起来：" 啊……小辰弟弟……小穴好痒啊……小雪受不了了……我要……啊
……我要你的大肉棒……" 听得美人如此要求，小辰站了起来解开曹雪的上衣扣
子，一双浑圆白皙的奶子从里面一下弹了出来，小辰一口紧紧地吸住其中一只，
而双手则忙于解放自己的肉棒。&lt;br&gt;看到那早已青筋暴涨足有七寸长地大肉棒，曹穴忍不住用手紧紧地抓住上下
抚摸了几遍，然后轻轻地移动到自己的小穴入口" 兹……" 地一声，小辰用力地
将臀部向前一推，大肉棒顺着源源不断地爱液顺利得插进了小穴内。&lt;br&gt;" 啊……" 一声满足地呻吟声发出，小辰和曹雪都静止了下来，四目对望，
静静地感受着对方性器的温暖和颤动，还有心中的那一份爱。时间仿佛被凝住了，
每一秒种都像是渡过了千秋万代，又似日月星辰变幻斗转星移，但是只要两人紧
紧地结合着，每一秒都像是开地初开大地回春。&lt;br&gt;两人紧紧地相拥着也不知道过了多久，首先是曹雪先忍不住缓缓地扭动起臀
部，在小辰的耳边吹气道：" 小辰弟弟……雪姐姐的小骚穴好痒……快……用你
的大肉棒操死姐姐……" 火山在这一刻被引爆了，小辰擡起曹雪的左腿，就这样
站立着快速挺动起来，就像是古代的战神一样，手握关刀驰骋沙场，誓要杀得敌
人丢盔弃甲！&lt;br&gt;" 叭、叭、叭" 肉与肉的撞击发出了响亮的声音。&lt;br&gt;" 啊……好弟弟……你好会操……啊……对……就这样……啊……操死姐姐
了……小骚穴好舒服……要升天了……啊……洩……洩了……" 在大战三百回合
后，曹雪只觉得身体的欲望被升华了，一股爱液从小穴中冲了出来。操了不到十
分锺，曹雪便达到了第一次高潮。&lt;br&gt;在得知曹雪是个会潮吹的奇女子后，小辰并没有因为曹雪的高潮而放松，反
而更加用力、卖命的抽插起来。&lt;br&gt;这次没能坚持到第五十回合，曹雪又被小辰送上了第二次高潮。&lt;br&gt;曹雪此刻只觉得天旋地转，双手用力地抱紧了小辰，爱液从小穴中不停地湧
出。&lt;br&gt;还没有潮吹，小辰继续拼命地挺动臀部，大肉棒在小穴中一进一出间不停地
带着爱液流到地上汇成一滩水渍，两片花瓣一张一合像是一只飞翔的蝴蝶。&lt;br&gt;" 操穴姐姐……我想要你潮吹……想要你的爱液淋湿小辰的全身……我爱你
……小辰要娶操穴姐姐做老婆……这辈子都只爱我的操穴姐姐……啊……你的小
骚穴夹得好紧……好舒服……" 小辰一边快速抽插，一边喃喃地说道。&lt;br&gt;" 好弟弟……啊……啊……我的好老公……小穴姐姐也爱你……啊……姐姐
……也要嫁给你……做你的……啊……做你的好老婆……天……天天……天天给
你操……啊啊……姐姐要用小骚穴天……天天伺候你……啊……我要抱着你的大
肉棒睡觉……啊啊……好爽……好舒服……又要洩了……快……快点插……小辰
……用力操死你的老婆姐姐……" 曹雪这时已经被操得分不清东南西北了，一番
说话全都由心而发。&lt;br&gt;听到自己心目中的女神要嫁给自己，也不理会真假，小辰将曹雪那柔若无骨
的身体抱起放到床上，并将曹雪的双腿呈一百八十度地叉开，腰间又次拼命地挺
动起来。&lt;br&gt;再次抽插了五百回合，只听得曹雪" 啊……" 地一声长吟，双掌成抓死命地
扣住小辰的大腿，指甲深深地掐进那古铜色的皮肤中。&lt;br&gt;" 扑兹……" 一股从来没有那么强烈的水流从小穴中冲撞而出，直把小辰的
大肉棒也从小穴中赶了出来" 叭" 地一声弹撞在小腹上。如果说上次校长操出的
潮吹像是拧开的水龙头，那么这一次的潮吹就是爆水管一般了。若非全喷到了小
辰的身上的话，就这冲击力保守估计也能射出四五米的距离！而潮吹的量恐怕也
达到了两升的容量，难以想像，瞬间喷出那么多的爱液不导至身体脱水。&lt;br&gt;经过淫水几番冲击，小辰的大肉棒虽然离开了小穴，强烈的快感依然让小辰
忍不住发射了出来，精液点点滴滴射到了曹雪的身上，开始的几发甚至射到了曹
雪的头顶，粘在头发上面。&lt;br&gt;" 呵……呵……呵……" 两人都倒在了床上，呼吸着空气中快乐而淫靡的气息。
第四章  合家欢乐&lt;br&gt;&lt;br&gt;黄昏，太阳垂至远方的高山顶上，点点的金光洒在重生国度之上，再没有中
午的热辣，伴随着阵阵清风吹过，为大地吹散白天暴晒的高温，让人由心的发出
一阵阵舒适感，这在上个纪元的炎夏是很难得的。&lt;br&gt;妈妈站在三楼的阳台上收拾着衣物，不知不觉的沉醉在这徐徐的清新凉意中。&lt;br&gt;站到阳台的边上，感受着清风拂面吹过，妈妈的发丝也在随风飘动，在黄昏
的阳光下闪动着金灿灿的光芒。&lt;br&gt;妈妈半眯着眼睛姚望远方，尉蓝的天空上挂着朵朵金色的云霞，有的像只绵
羊，有的则像只小兔，在天空中缓缓地飘动着。重生国度的天空就像是近在眼前
一般，那清新的尉蓝色伸手可触，既舒心，又养眼。&lt;br&gt;妈妈轻轻地闭上了眼睛沐浴在阳光之下，岁月没有在妈妈的脸上留下任何的
痕迹，眼角中没有一丝的皱纹，白皙的皮肤依旧像十七八岁的少女一般，健康而
富有弹性；紧身的黑身礼服勾勒出妈妈Ｓ形的身材，一对傲人的乳房随着呼吸微
不可见地在进行律动，平滑的小腹没有一丝的赘肉，清风吹着裙摆紧贴着两条大
腿，与小腹在中央形成了一个诱人的三角凹处；裙摆的下方，黑色的丝袜紧紧地
包裹着妈妈的美足，穿着黑色的高跟凉鞋让原本高挑的妈妈显得更加的高挑。&lt;br&gt;黄昏的阳光之下，点点金光包围着妈妈，正面看去，像是那传说中的美神唯
纳斯降临一般，让人感到神圣不可侵犯！&lt;br&gt;到了这个时段，许多工作了一天的人们都陆续地回到了家里，小区的屋子里
渐渐地传出了阵阵的呻吟声，为这黄昏的天空渲染了一层人类的爱。&lt;br&gt;听着那爱的传递，妈妈想起了爸爸，想起了儿子和女儿，也想起了许多出现
在自己生命中重要的人，妈妈的嘴角露出了一丝的微笑。想到昨晚全家刚吃完晚
饭，爸爸和儿子像是约好了一样一人一边架起自己放到沙发上便操了起来，直让
一旁的女儿呶着小嘴大呼不公平！&lt;br&gt;爸爸那近乎八寸长的大肉棒像是婴儿的手臂般粗大，插进自己那紧窄肉乎的
小穴中不停地操干，一进一出间几乎将整个小穴都翻了开来，而儿子则将他那七
寸长的大肉棒插进了自己的菊花里，配合着爸爸一前一后地挺动着。&lt;br&gt;不知不觉，妈妈的一只手抚摸起了自己的小穴，中指深深地插进小穴里慢慢
地搅动着，内裤已不知什么时候被回忆中的妈妈毫无知觉地脱了下来。&lt;br&gt;妈妈一边用手在自慰，一边沉醉在回忆里，呼吸渐渐地粗重起来。白天的婚
宴虽然和不少男人做过爱，但是没有一个能满足的了妈妈，反而把妈妈的欲望挑
到了半空中下不来，此时的自慰更是让妈妈性欲难奈。&lt;br&gt;啊……好想……好想爸爸和儿子的大肉棒再操进小穴啊，妈妈心想。&lt;br&gt;" 啊……" 妈妈口中发出一声尖叫，身体被人从背后抱起，双手神经反射快
速地扶在阳台的栏杆上以致稳住身体。这时，一根大肉棒" 滋" 地一声顺着爱液
插进了妈妈的小穴中，背后的一双大手抱着妈妈的大腿托起妈妈的身体不停地上
下晃动，肉棒也随着身体在妈妈的小穴中抽插了起来。&lt;br&gt;妈妈回过头来一看，背后的那个男人正是儿子小辰。&lt;br&gt;原来儿子小辰放学回到家后，找遍了整间屋子，最后才在三楼的阳台看到了
妈妈，却不想妈妈在黄昏的阳光下崛起屁股在自慰，就连自己来到她的身后也浑
然不觉，于是便恶作剧地从背后把妈妈抱起操起了妈妈的小穴。&lt;br&gt;忍奈了一天的空虚在此刻终于被充实，妈妈慢慢地放开了栏杆，身体向后靠
在儿子的怀里，美目半眯，转过头用脸蛋摩挲着小辰的额头，享受起儿子的插干。&lt;br&gt;" 啊……啊……坏儿子……你吓死妈妈了……猛地从后面把妈妈操了……啊
……好舒服……还是儿子的大肉棒操得妈妈最舒服了……啊……对……再用力一
点……" 不一会，妈妈便忘情的呻吟了起来。&lt;br&gt;" 小骚穴妈妈……家里来客人了你却在这里自慰……真是太过份了……" 小
辰在妈妈的耳边轻声道，说着抱着妈妈转身走下楼梯。&lt;br&gt;" 啊……是谁来家里了……" 妈妈的双腿被呈八字形地掰开，肉棒清晰可见
地正在小穴里一进一出。&lt;br&gt;" 是我们班的音乐老师曹雪来家里访问了" 小辰回答。&lt;br&gt;" 啊……什么……老师来家里了？啊……快点……快放妈妈下来……这样子
被老师看到不太好吧……" 闻言，妈妈在小辰的怀里挣紮了起来想要下地，而下
楼梯时的颠颇使大肉棒一下下深深地插进小穴中直顶花心，又让妈妈不住地发出
呻吟。&lt;br&gt;从三楼走下一楼，小辰抱着妈妈走了将近十分锺的时间，总算是走到了一楼
的客厅。&lt;br&gt;曹雪此时正坐在楼梯对面的沙发上，看到小辰抱着妈妈呈八字张开的大腿而
大肉棒还插在妈妈的小穴中不时的挺臀抽动慢慢地从楼上走了下来，曹雪一改上
课时的庄重严肃，小脸上露出了一抹娇羞之色，急忙站了起来，因为面对着的可
是未来的婆婆啊！&lt;br&gt;其实中午时曹雪便与小辰说好了，下午放学后曹雪亲自跟小辰回家见见这未
来的公公与婆婆。&lt;br&gt;说起来，套句古话，曹雪现在是一人吃饱全家不饿，她的父母在二十年前重
生国度大开发的时候双双为国家殉职，只留下四岁的曹雪和刚满一周岁的妹妹曹
雨，由重生国度政府照顾养大，在生活上来说，曹雪是个完全独立的女孩。&lt;br&gt;小穴被展现在初次见面的儿子的年轻女老师面前，妈妈的心里不禁泛起一阵
尴尬之情，但是生理上又实在不舍儿子的大肉棒在此时离开，妈妈只得硬着头皮
打招呼" 曹……曹老师你好！" " 啊姨你好！" 曹雪连忙点头道。&lt;br&gt;" 啊……再快一点……好儿子……用力……操妈妈的小穴……啊……快…
…快高潮了……好儿子……还是你的大肉棒最好了……我的亲儿子……你要操死
妈妈了……啊……" 这时妈妈终于忍不住要达到高潮了。&lt;br&gt;小辰闻言，臀部更是用力的挺动，肉棒在妈妈的小穴中大开大合地用力抽插。&lt;br&gt;" 啊……妈妈要升天了……要洩…</content></item></essay>