<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(8)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;丁建国双手抓紧黄芳的双腰，慢慢的转身坐到沙发上，双手分别抓住黄芳的
两条大腿内侧，让黄芳分开双腿坐到自己身上，黄芳抬起双腿，双脚踩着沙发坐
垫，一只手放到沙发扶手上支撑着身体，一只手往后伸出，支撑在丁建国的胸
口，屁股快速的上下坐动着，不时的坐下后快速的转动肥白的屁股，这一招是丁
建国最忍受不住的，因为黄芳如马达一样的摇动屁股，给自己特别的快感，而被
黄芳深深的吸引住。这时黄芳使出这招，丁建国哪里忍受得住。丁建国觉得快忍
不住了，忙抽出了鸡巴，拍拍黄芳的屁股，示意黄芳去二蛋那边。&lt;br&gt;二蛋哪里如此近的看过活春宫，而且是自己参与其中，早已是血气翻滚，这
时看到黄芳过来，却有些不知如何是好。黄芳知道二蛋的心思，轻轻推着二蛋的
肩膀，让二蛋靠在沙发上，把二蛋的双腿用膝盖按平，这样二蛋的鸡巴便直直的
挺向天花板，黄芳面向二蛋，双腿跪在沙发上，一手抓住了二蛋的粗壮鸡巴，对
准了自己的骚逼，然后缓缓的坐了下去。&lt;br&gt;二蛋只觉的自己的鸡巴被黄芳温热而湿滑的嫩肉包裹着，就如整个泡在温热
温泉水中般浑身毛孔都张开似的舒服。黄芳双手按在二蛋的双肩上，开始缓慢的
转起了屁股，肥白的屁股不时的触碰到二蛋的二蛋，二蛋不由得伸出双手抱住了
黄芳纤细的腰身，屁股也用力的顶了起来，想要更加深入到黄发的骚逼里。黄芳
看着二蛋舒服的表情，露出了甜魅的笑容，屁股慢慢的加快了转动的速度，这招
对前夫和丁建国都无比有效，现在在自己儿子的鸡巴上使出来，更觉得得心应
手，而且二蛋的鸡巴尤其粗壮，并不担心自己动作幅度过大，而脱出阴道，同时
心里有种异样的想要征服二蛋，让二蛋从此后离不开自己的骚逼的心思，于是，
更加卖力起来。&lt;br&gt;只见黄芳的肥白屁股不时的前后研磨，如擀面杖飞快的擀着饺子皮，又如跷
跷板般左右翘起放下，带动着二蛋的鸡巴左右摇晃，又如推磨般的飞速转圈，又
不时的上下抬起放下，每次抬起时都会直达二蛋的龟头边缘，落下时又会整根吞
没二蛋的鸡巴。&lt;br&gt;丁建国看着黄芳如此卖力，用手撸着鸡巴，走过去，站在黄芳后面，伸出双
手，抓住黄芳的奶子，用力搓揉着。&lt;br&gt;「骚逼，二蛋的大鸡吧爽不爽？」&lt;br&gt;「爽，谢谢老公，二蛋的鸡巴操得实在是太舒服了，啊，我受不了。」&lt;br&gt;「你这个骚逼，自己儿子的鸡巴就舒服，老公的鸡巴就不舒服了？」&lt;br&gt;「老公的鸡巴也舒服，二蛋的也舒服，我的骚逼让你们两个操，怎么操都舒
服。」&lt;br&gt;丁建国蹲在沙发旁边，看着黄芳在二蛋鸡巴上上下起伏着，伸出手去，从二
蛋鸡巴缝隙间用中指来回抚摸着黄芳的骚逼后缘，满手沾上了黄芳的淫水，然后
一点点的涂抹到黄芳的屁眼上，等到黄芳的屁眼上满是粘液后，轻轻的转动着手
指，探入了黄芳的屁眼。&lt;br&gt;黄芳从没被人开发过菊花，本能的收紧了屁眼，但二蛋鸡巴在自己骚逼里满
满的胀胀的巨大快感让黄芳又完全放松了下来，丁建国趁机探入了两个指节的手
指，黄芳只觉得肛门一阵的发胀，但一种别样的快感让自己的屁股摇晃的更加厉
害，二蛋也感觉到了黄芳的不一样，紧紧的抱住黄芳的纤腰，自己的屁股更是疯
狂的往上顶挺着，黄芳在丁建国和二蛋的双重夹击下，早就丢盔弃甲，骚逼里的
淫水已经打湿了二蛋的大腿，淫水更是顺着二蛋大腿的缝隙流到了沙发上，皮质
的沙发就如泼倒了一杯白开水般的滑腻。&lt;br&gt;丁建国的手指随着黄芳的屁股抬起放下也做着抽出插入的动作，不觉间，已
经整根手指均插入了黄芳的菊花。&lt;br&gt;黄芳的高潮将近，用力的抱住了二蛋的肩膀，俯下了身子，头埋在二蛋的肩
头，张开了小嘴，用力的咬住了二蛋的肩膀。&lt;br&gt;二蛋一阵刺痛，但随着刺痛而来的，是沿着黄芳咬住的肩头而下知道胯骨的
酥麻，二蛋知道自己也快到了尽头，忙想推开黄芳，但黄芳死死的抱住了二蛋，
二蛋更加慌张，上次醉酒已经射入了一次，这次自己无比清醒，当然不能再次射
入，忙大喊一声，「二爸，你来。」说着，用力的抱住黄芳的大腿往上一抬，自
己的鸡巴乘机脱出黄芳的包裹，屁股往旁边一扭。&lt;br&gt;丁建国也知道二蛋的意思，于是抱起来黄芳，把黄芳翻身放到了旁边的二人
沙发上，分开黄芳的双腿，鸡巴急匆匆的一插到底，并不管不顾的大力征罚起黄
芳来，黄芳已经神智迷糊，只觉得自己飘上云端，脑子里一片空白，所有的感觉
到集中在飞快操入的鸡巴上，嘴巴大大的张开，但是发出却是从嗓子眼里出来的
啊啊声。&lt;br&gt;不一时，黄芳高潮到了，丁建国快速抽插的动作也越来越快，二蛋刚才就已
经到了边缘，看着他们二人激烈的战斗，右手快速的撸着鸡巴，左手抚摸着黄芳
的大腿，三人同时大声叫喊着，齐齐高潮了。&lt;br&gt;此后，三人经常滚落一起，直到二蛋实习离开。但二蛋一直坚持着从不射到
黄芳骚逼里。&lt;br&gt;二蛋瞇着眼睛看着不停上上下下的钻杆，不由得想到这些，裤裆里家伙已经
抬起头来。&lt;br&gt;「学斌，明天休班，有三天的假期，队上有车，我们去锡林浩特，看看其他
几个哥们吧。」李宏伟伸脚轻轻的踢了二蛋一脚。&lt;br&gt;「操，去了有什么好，除了喝酒就是喝酒。」二蛋翻身紧紧的夹住双腿，深
怕自己的摸样让李宏伟看到。&lt;br&gt;「我操，你小子，锡林浩特有采油大队，那里的妞成堆，哥们带你去挂妞，
我们厂里好多妞都分到那了。」李宏伟淫淫的说道。&lt;br&gt;「行吧，明天再说吧。」二蛋支支吾吾道。&lt;br&gt;「好了，就这样吧，哥们保证给你介绍一个骚货，让哥们你爽个透。」李宏
伟哈哈大笑着，并伸手在自己裤裆里揉捏着，看看二蛋夹的紧紧的双腿，以为二
蛋听了自己的话，已经起性了，不由得想到到时候给二蛋找哪个妞合适。&lt;br&gt;第二天，二蛋和李宏伟以及其他的几个同班分到队上的哥们，坐着两辆１３
０一起去了锡林。&lt;br&gt;下面的故事更加精彩，请各位看官莫急。
（五）&lt;br&gt;杜薇薇伸出拇指和食指，轻轻的夹住「磕头机」的抽油杆，随着磕头机的抬
起，抽油杆快速的从抽油口拔高，伴着磕头机旋转到下方，抽油杆又快速的插入
抽油口。&lt;br&gt;高速抽油的油杆，滑腻冰凉，让杜薇薇的手指肚麻麻痒痒的。本只需探三个
来回的，可杜薇薇今天却鬼使神差的沉浸在这快速抽送的抽油杆带给自己的麻痒
感觉中了。&lt;br&gt;昨天，李宏伟来了，跟他一起来的还有一个小伙子，李宏伟说是他哥们。杜
薇薇同宿舍的刘娜是李宏伟的女朋友，李宏伟的父亲跟杜薇薇的父亲在一个队
上，都是从东北转业兵分到油田上的，平时过年过节的，两家也多有走动。杜薇
薇比李宏伟大一岁，俩家关系也不错，李宏伟平时就叫杜薇薇姐。那晚去小饭店
喝酒，是杜薇薇请的客。&lt;br&gt;油田是个奇怪的地方，很多规矩是地方上所不同，比如，今天还是哥们，可
没准到了年底哥们就把自己的媳妇搞走了，可哥们还是哥们，在一起喝酒赌钱打
架跟以前一般。没准过了一年，这刚新婚的旧妇又跟前夫复婚了，各种习惯和价
值观也都不一样，靠近油田的地方上的女人都愿意嫁到油田，哪怕住宿舍当主
妇，也愿意跟着老公吃国家饭。&lt;br&gt;油田上的子弟关系也都比较乱，甚至有个很有名的公车级的女子，本是采油
一厂厂长的侄女。很是标志，号称技校一枝花，后来分配了也成天不上班，工资
照拿，自己个在油田各个厂矿晃悠，到了哪里，便有当地的子弟好吃好喝，只要
顺眼了一个馒头就愿意陪你上床，而且混得还相当不错，属于大姐头级别的。在
各厂矿没人惹她。在油田不论男女都比较讲义气，不打架不闹事的主，在油田子
弟的眼里算不得是个好爷们。&lt;br&gt;昨晚，两男两女喝了两瓶二锅头，采油厂没有旅店，只有招待所，可住招待
所，需要厂里的介绍信。两个大小伙默契的跟着刘娜和杜薇薇一起到两女的宿舍
住下了，油田便是这般，如果两女不照顾李宏伟他们两人吃住，那就是不讲义
气，是件很丢人的事情，何况李宏伟还是刘娜的男朋友，更是喊着杜薇薇姐呢，
油田有句话叫做「认个姐姐有钱花，认个妹妹有Ｂ操。」几人很是正大光明的进
了女职工宿舍，一群莺莺燕燕端着脸盆牙刷拖拉着拖鞋，看到几人上楼，早就司
空见惯，熟悉的喊声名字，眼角带笑的该干什么干什么去了。&lt;br&gt;可住哪里，怎么住便让杜薇薇有些犯难了，宿舍只有两张高低床，杜薇薇和
刘娜都睡下铺，上铺上都堆着各种杂物，床垫是有，可被子只一人备了一床，本
想李宏伟和二蛋睡一床，杜薇薇和刘娜睡一床，可李宏伟一进门便倒躺在刘娜的
床上，四仰八叉的，还拉过了刘娜到怀里，抱着刘娜就迷糊上了，许是喝了些
酒，两人没一会便迷糊着了。&lt;br&gt;二蛋酒也有些上头，坐在凳子上，直吐粗气，杜薇薇无奈，只好铺上床，那
后拿出一套新的牙具，示意二蛋去洗刷一下，在油田这些洗漱的用品，每个月都
会发两套，新的很多。二蛋摇摇晃晃的接过牙具毛巾，自己去公用洗漱间刷了
牙，凉水洗了把脸，又把脚抬起放到水池里冲洗了一番，晃回了宿舍。&lt;br&gt;杜薇薇毕竟是油田儿女，倒是大方，用棉工衣折叠好，找条新毛巾垫着，权
作枕头了，然后自己也去洗漱好，在厕所换好睡衣，靠床里躺下，然后示意二蛋
睡外边，二蛋也不较劲，合衣便躺下，坐了大半天的车，又喝了些酒，很快睡着
了，杜薇薇看了会书，有些眼皮打架，关了灯也睡下了。&lt;br&gt;睡到半夜，旁边的高低床咯咯吱吱的响得厉害，交杂着男女粗重的喘息，杜
薇薇被吵醒了，心知李宏伟和刘娜两人操上了，不好做声，借着窗外射进来的采
油井燃烧的油气火炬两眼瞪得大大的，想要看明白两人。两人此时已经接近了高
潮，正努力的动作着。&lt;br&gt;「你别抱着我那么紧，我要射了」李宏伟有些惶急的声音。&lt;br&gt;「我不管，我就要给你生儿子」刘娜剧烈的喘息着。被子滑落到了地上，俩
人全然不顾，李宏伟健壮的略显黝黑的身体，屁股蛋紧绷绷的，大力的抽插着，
刘娜略有些丰满过分的雪白肉体如八爪鱼一般，双手抱着李宏伟的脖子，双腿交
叉缠绕着李宏伟的腰身，如袋熊般整个贴靠着李宏伟。&lt;br&gt;杜薇薇只觉的双腿间麻酥酥的，握紧的双拳都是汗水，不敢稍动，只有用力
的夹紧双腿，可越是如此，那股麻麻的痒痒的感觉越是清晰，难以忍耐。&lt;br&gt;高低双人床本来就窄，杜薇薇虽不敢稍动，可那销魂蚀骨的麻痒感，哪是自
己所能控制的，不由得双腿有些打颤，微微的发着抖，这一抖可不打紧，床对面
可还睡着二蛋呢。二蛋早就醒了，毕竟这是第一次睡在一个大姑娘的床上，杜薇
薇把自己的枕头给了二蛋，自己枕的是棉工衣，那股枕巾上少女的幽香直冲二蛋
的鼻孔，二蛋为了不让两人尴尬，倒头便装睡，但也确实有些疲累，迷迷糊糊
间，对面床上的李宏伟和刘娜的肉搏便开始了。&lt;br&gt;二蛋的头边是一张长条书桌，横放在两张高低床之间，书桌上铺了一条桌
布，桌布正好拖到了床边，完全挡住了二蛋的视线，二蛋又不敢动，只有倾耳听
着二人的动静。二蛋穿的牛仔裤紧绷绷的，里面的二蛋已经坚硬如铁，可被牛仔
裤绷着，二蛋的二蛋那个难受劲就别提了，二蛋轻轻的把拉链往下拉，可是弯曲
着双腿，这个姿势想要拉下拉链难度可不是一般的强，二蛋不敢动作太大，只有
强忍着，正好这时二蛋感觉到了杜薇薇微微发抖的双腿，二蛋知道，杜薇薇醒
了。&lt;br&gt;二蛋松了一口气，忙装着睡得迷迷糊糊，嘴巴还吧唧两声，翻身平躺，借机
把拉链拉了下来，并松开了裤扣。二蛋的二蛋腾的一下弹了出来，虽然还有一条
内裤包着，但二蛋的二蛋终于摆脱了牛仔裤的束缚，立时横刀立马。二蛋忙拉过
被角盖在肚子上，右手顺势放在腿边，手背却碰到一片温热。&lt;br&gt;二蛋刚松了一口气，放在腿侧的右手手背正好碰到了屁股已经靠在墙上，双
腿伸得笔直却绷得紧紧的杜薇薇的大腿根，那里本就泥泞一片，二蛋的手背正好
感觉到那薄薄的睡衣透出的一股潮热，不由的心里一紧，手却鬼使神差的翻过
来，用手掌在那温热的部位捞了一把。杜薇薇哪里还忍得住，嘤咛一声，双腿一
曲，洩了。&lt;br&gt;杜薇薇洩了，可曲起的双腿却猛力的顶在二蛋的腿骨上，二蛋痛得一咧嘴，
却不敢声张，这时，李宏伟和刘娜已经高了高潮边缘，那张高低床嘎吱吱的猛烈
摇晃着，只怕会散架一般。刘娜已顾不得什么，原本压抑的由嗓低发出的支吾声
变成了现在是无忌惮的高声呻吟。&lt;br&gt;二蛋和杜薇薇便在这快速而有节奏的嘎吱声中保持着一种忐忑的暧昧。&lt;br&gt;良久良久，二蛋迷糊中睡着了，梦里，二蛋再次见到了一群仙女，尤其其中
二人有着黄芳和姨娘的清晰面容。她们抚摸着二蛋的脸、亲吻着二蛋的眼，更用
舌头舔吸着二蛋胸口的两粒黄豆</content></item></essay>