<essay><item><title>住南部的表姊</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;大家好 我是阿纬 以下要说的是一段五年前亲身的经历
如今表姊与我都已各自结婚
过着幸福的日子
当年我26岁 身高178/70
我还是研究生时
常常赶实验到三更半夜 压力很大
还好我表姊不时的会敲msn关心我这个小表弟
也会偶而打电话给我问问我的近况
只是我们一个住台北一个住高雄
实在没什么机会见面&lt;br&gt;先介绍一下我表姊
我表姊小萦 28岁 身高接近170公分 体重大概52 C罩杯
长直发 皮肤白皙 在一家公司当会计小姐&lt;br&gt;有天我又为了某个实验盲到焦头烂额喘不过气时
手机又响了
电话那头又是熟悉的温柔美声
表姊:喂~阿纬  暑假还要忙实验喔  你们老师不是不在台湾??
我: 对阿 他刚出国
表姊: 那要不要来南部找我 平常我这么关心你 不用表示一下的吗???
而且我们姊弟也好久没聚了  之前都是过年才见一次 这次我们出去玩好不好???
我: 好啦好啦  我这个实验做完大概下礼拜周末好不好?
表姊: 还要下礼拜喔…. 好啦好啦  就先这样&lt;br&gt;过了一个礼拜
我们约好在高雄车站前见面 大概是太久没见面
我觉得表姊变得更成熟了呢 表姊也觉得我变高变帅了呢
我们就去逛逛夜市吃吃东西&lt;br&gt;晚上到了她家 是个十坪大的套房 一张单人床
房间散发出成熟女人特殊的香味
在房间聊了一会后 表姊就先去洗澡了
水声哗啦哗啦响起
坐在房间的我幻想着表姊的裸体
随着时间 内心的慾望越来越无法克制
索性拉开表姊的衣柜 抓了一件粉红蕾丝内裤
忍不住就在床上打起手枪&lt;br&gt;打着打着水声突然停止 我赶忙把裤子穿好 把内裤放为衣柜
这时表姊也洗完走出浴室(穿着无袖小背心+小短裤)
我就对着表姊说WOW 姐的身材好好喔
表姊(脸红晕)听到不好意思的跟我说 你也不赖阿 快去洗澡啦&lt;br&gt;进了浴室 一阵阵香气 闻的都快受不了了 索性边洗边打枪
旁边的洗衣篮里是表姊刚换下的衣服和内衣裤
我把胸罩跟内裤拿出来闻 还热热湿湿的 原来姊的下面的味道这么好闻
由于做坏事太兴奋了 很快就射了&lt;br&gt;洗完穿着一条短裤就出去 坐到表姊旁边看电视
她害羞的把我衣服丢过来叫我穿上
我说 姊 很热耶 不然妳也不要穿阿
她就大力拍了我大腿一下 瞪着我说 快点穿上 我只好把衣服套上&lt;br&gt;第一天晚上睡觉时 我表姊睡床 我可怜的打地铺
翻来翻去就是睡不着 身材这么好的女人睡在床上
最好是我睡得着啦 后来跑到浴室拿着表姊内裤打了一枪回来才睡着
隔天醒来我表姊问我为啥昨天翻来翻去
我就唬说我换地方不习惯(其实是慾火焚身才对….)&lt;br&gt;这一天我们去了西子湾 旗津搭渡轮
卖东西的阿伯都当我们是一对情侣
还说女朋友好漂亮(表姊听了默默的笑了笑)&lt;br&gt;走在海滩 肩并着肩 迎着海风 我偷偷牵起了表姊的手
表姊: 你干嘛?(疑惑)
我: 既然阿伯都这么说了 当一天情侣好像也不错
结果表姊好像也没有想放开的意思就让我一直牵着
我就叫她把眼睛闭上 她竟然二话不说乖乖的闭上眼
但我很坏心的把她牵到水深处
本来想吓她结果一个大浪打来
我们两个抱在一起跌入浪中全湿了
起来后发现表姊的白衣瞬间变成透明
水蓝色的内衣瞬间一览无遗
而藏在深处的是表姊的雪白C奶啊
我以为我要被表姊骂到臭头了
结果她竟然说 ㄟ 背我!!!
我疑惑的看着她
她指着她的胸衣曝光处 苦笑了一下
喔 我懂了  当然好  哈
能为美女效劳 多远都不累&lt;br&gt;第二天晚上她就叫我跟她一起睡床上
我听了下面马上升旗 心里好开心&lt;br&gt;晚上睡觉时由于是单人床 所以我们身体紧挨着
我的鼻子可以闻到她阵阵的体香
她背对着我 我的下体因为太兴奋而瞬间往上 刚好深埋在表姊的屁股沟
我觉得我的理智快崩溃了
不知道是有意无意
她翻身时手都会不经意碰到我的下面
半夜身体热到受不了就起来把上衣给脱了
表姊这时后转过身来狐疑的看着我
问我说 怎么了?
我回答她 很热睡不着 姊 妳不觉得很热吗
她也说 对阿 我衣服裤子都湿了  sorry 我只有电风扇耶
我就说 姊 妳还穿着胸罩睡当然热 干嘛不脱掉阿
表姊就回说你在阿 我当然要穿着 不然其实我平常睡觉都只穿内裤
我就回说我不介意齁 要是我也都只穿内裤睡 热死了
她听了竟然就把胸罩短裤脱掉(完全出乎我的意料)&lt;br&gt;又睡了一下子 我可以感觉到我下面越来越硬
而我的下面正顶着表姊的股沟
而表姊似乎也有感觉到 转过来看着我
我们这时候脸跟脸靠很近
她说 是不是很难受?
我装傻回说 什么很难受?
表姊这时手盖在我的两腿之间回答说
别以为姊不知道 很难过齁
昨天是不是在浴室打手枪了
我吓到回说你怎么知道
她就说 笨蛋 打手枪不关门是要给谁看阿
由于我实在太惊恐了又太兴奋了
只喘着气回说 姊 因为妳好漂亮 我….
这时她突然开始吻我 我也疯狂的回应她
两舌疯狂的在口中交缠
她在我耳边喘着气说 姊来帮你
接着她把我裤子内裤脱掉
我的肉棒瞬间弹了出来 她吓了一下说 还蛮大的
她一口含了下去 并开始上下套弄
看到我的肉棒在她口中进进出出 脸蛋在我双腿间上上下下
我兴奋过度 结果十分钟就整个射在表姊嘴里
接着她脱掉衣服 拿我的手去爱抚她的胸部
她的胸部好大好圆好软 她在我耳边轻声的说 舔我
我舔着她的乳头 只听到她阵阵的呻吟
她似乎不满足 又说 下面
我就把他双腿打开 用力的给她舔下去
舔了一阵之后她双腿突然把背拱起来
越叫越大声 后来她一阵抽搐 我猛力的吸她流出来的水
然后激吻着表姊 表姊似乎高潮了
她起身从抽屉拿出一个套子帮我戴上
戴完她就直接骑了上来
我现在才发现原来这个姿势这么爽
表姊疯狂的叫着摇着
我索性化被动为主动把她一把抱起换成传教士体位
疯狂的干着她的小穴 干得她高潮连连淫水直流
最后冲刺时我叫着表姊的名字
X萦我要射了 接着一连串收缩 我射了 脑筋一片空白
好爽 我终于跟表姊做爱了&lt;br&gt;后来聊天的时候表姊说
她其实本来就很喜欢我
她说我人长得很斯文 体格又很好
她好久没有这么舒服过&lt;br&gt;那一夜 我们又大战了好几次
隔天根本没力气出去玩了&lt;br&gt;</content></item></essay>