<essay><item><title>地狱学校(11)</title><author>床上伴侣</author><content>看样子，水桶里的乳白色液体大概是牛奶，但是主任的兄弟们却不解地看着他如何进行下一步的比赛程序。&lt;br&gt;「嘿嘿，为了增加这次比赛的看点，这次让这几个小丫头先注满牛奶再比赛，最终结果就是以看到牛奶喷泉了，哈哈。&lt;br&gt;兄弟们还都要在疑惑时，四个小女孩已经明白了主人的意图，早已吓的脸色苍白了。&lt;br&gt;只见主任拿起注射器，伸向了旁边的一只水桶，随着「嗞——」的声音，水桶里的牛奶被抽入到了注射器中，然后主任将注射器一下子插入了春儿的屁眼内，然后再用力一顶，２００毫升的液体便注入了女孩的屁眼内。&lt;br&gt;就这样，主任接连几次，将水桶里盛着的１０００毫升的液体全部打入了小女孩的体内，只见春儿被注入这么多液体后，平滑光洁的小肚子象一个皮球一般立即涨鼓了起来，如同一个即将临产的娃娃孕妇。&lt;br&gt;由于主人事先有规矩，尽管被注入这么多液体，肚子涨痛的感觉难以铭壮，但没有主人的吩咐，春儿还是强行忍受着这非人的折磨，而不能有任何的反抗，同时还要紧紧地憋着小屁眼，不能让注入的液体从屁眼内流出，否则会受到主人更严厉的惩罚。&lt;br&gt;将液体全部注完以后，主任才拿来刚才用于比赛的假阳具，直接塞入到了春儿的屁眼内。&lt;br&gt;这样，假阳具就将注入到春儿体内的液体完全堵在了小女孩的肚子里，既能确保液体流不出来，又能增强比赛的耐看度。&lt;br&gt;也许是为了显示比赛公平，在用假阳具堵塞好春儿的小菊花后，主任又如法炮制，将同样多的液体注入到了与春儿即将比赛的秋儿体内，并且也如刚才一般用假阳具将秋儿的小菊花也完全堵塞住。&lt;br&gt;此时的比赛景象和刚才完全不同了：两个体内被注入了１０００毫升液体的小女孩真的瞬间如同孕妇一般，光洁、细嫩的小腹便涨大起来，体内被被灌入液体两个小女孩的肚子如同皮球一般涨鼓，皮下细细的青色血管都清淅可见，如果没有看到刚才被主任灌注液体的一幕，两个小女孩就真的像是被主任操弄成的小孕妇了，而这样的孕妇又与一般的孕妇又有所不同，两个小女孩矮小而尚未发育成熟的身材，特别是还有着一张稚气未脱的孩子般的脸蛋儿，但是肚子却如同临产的孕妇一般涨鼓鼓的，而且肛门中又被塞上了塞子，那紧绷绷的小肚子是被刚才注入的液体硬给撑成孕妇模样的，如今又被肛门塞完全堵住，那种痛苦难耐的感觉是一般常人无法想象到的。&lt;br&gt;但是，别管肚子如何憋着，两个小女孩都要忍着，因为一但憋住而让灌进自己肚子里的液体从屁眼儿里流出来的话，那么，按照主任给定的比赛规则，就是输了这一局，算是弃权，真的这样，那小女孩将面临更大的折磨。&lt;br&gt;「嗯- 嗯- 嗯- 」&lt;br&gt;，两个小女孩在使劲地憋着，用力收缩着肛门括约肌，以便让屁眼在紧紧地闭合中夹住插在里面的假阳具，让那根粗大的假阳具能够完全塞住自己小屁眼，这样才能力求使主任灌在自己肚子里的液体不会漏出来。&lt;br&gt;「嘟——」随着主任比赛哨声的吹响，这轮比赛才算正式开始。只见两个如同孕妇的小女孩儿在比赛场地中间屁股相向，中间连接着一条比赛用的绳子，显示比赛结果的位于绳子中央的吊坠下来回地向两个小女孩的方向左右晃动。&lt;br&gt;可以看出，两个小女孩都在用着自己肛门内的括约肌使劲地夹着塞堵肛门的假阳具，都想将连接的绳子拉向自己一方，以赢得比赛，这样才能逃过输者被主任又一轮惨无人道的折磨。&lt;br&gt;中间的吊坠还在左右晃荡，来回飘移着。&lt;br&gt;两个小女孩的脸色已经涨的通红，谁都生怕被对方将插在屁眼里的假阳具给拔出来。&lt;br&gt;此时，主任的几个来自帝国军队的兄弟已经看呆了，谁也都没想到大哥玩这些小女孩还有这样新鲜刺激的招数，他们也被这淫靡的场面看的脸色通红，喘着粗气。&lt;br&gt;比赛还在进行着。&lt;br&gt;两个小女孩其实谁都坚持不了多久。因为体内被主人灌入了那么多的液体，本身就憋的难受，那种想排洩的感受也越来越强烈，要不是那只硕大的肛门塞紧紧地将小屁眼儿塞住，说不定两个小女孩马上就排洩出来了，而且，那肛门塞也被自己的另一个同伴用同样的方式向外拽着，进行着主人所谓的比赛。「只过了不到两分钟，秋儿便坚持不住了，与她进行比赛的春儿抓住这一时机，肛门括约肌用力夹紧肛门塞，使劲一拽，只见塞在秋儿小菊花中的肛门塞一下子被拽了出来，而且随着肛门塞的拔出，只听见秋儿绝望地呻吟了一声，那被主人灌入肚子内的液体也如喷泉般湧射出来。&lt;br&gt;瘫倒在地板上的秋儿眼里流出了无助、痛苦和绝望的眼泪。因为她知道，虽然现在小菊花内的肛门塞被春儿拔出，体内的液体也排洩出来，暂时自己缓解了痛苦，但输掉了这次比赛，过一会儿将会受到主人更大的惩罚。&lt;br&gt;这时只见主任不耐烦地抬起一只脚，猛踢秋儿的小屁股上，然后愤愤地骂道：「小贱种，这点本事都没有，滚你妈一边去，过一会看我怎么收拾你。&lt;br&gt;随着主任的动作，只见被称做秋儿的小女孩像一只皮球般被踢到了一边。惊吓、恐惧、害怕、紧张、委曲等等的心理让这个小姑娘恐慌不安，她不知一会将面临主任什么样的更大的折磨。&lt;br&gt;按照主任的吩咐，秋儿只好乖乖地又爬起来，像一只小猫一般地柔顺地跪在了场外，等待着主任最后的调教。&lt;br&gt;比赛仍在继续着。&lt;br&gt;大概两分钟左右时间，另一轮结果也出来了，这一局是冬儿获胜，夏儿一会也将面临着和秋儿一样被主任再一次调教的结局。&lt;br&gt;这样的比赛太刺激了，主任的兄弟们都看的两眼通红。&lt;br&gt;然而，这还不是主任招待兄弟们的最好的游戏。&lt;br&gt;比赛结束后，只见主任也不管两个输掉比赛的小女孩，径直又来到比赛场地边站着观看比赛的其她几个赤裸的小女孩儿面前，然后又对他的兄弟们说道：「刚才只是观看比赛，兄弟们没有亲自参与，这一次比赛，我们来个集体参与的游戏，来场钓鱼比赛怎么样？」一听主任要进行钓鱼比赛，刚才一丝不挂站在场地外观看的女孩儿们立马吓的魂飞魄散了。&lt;br&gt;看来，这些女孩们都经历过这样的场面。&lt;br&gt;「钓鱼比赛，没听说过，大哥讲一下什么样的程序好吗？&lt;br&gt;「是不是用这些小丫头开心呀，呵呵」’ 「费话，来大哥这里，不好好玩些小丫头，有什么意思呀。」&lt;br&gt;主任的几个兄弟你一句我一句地说着。’ 「哈哈，当然了，这几个小丫头就是我们比赛用的鱼呀，真真切切地小美人鱼哟。」&lt;br&gt;主任开始讲起了比赛规则：，「这样，一会我们用鱼杆，来钓这些小美人鱼，看谁在规定的时间里钓到的鱼多，谁就是今天的大赢家，赢的兄弟们我会奖给一个最乖顺可爱的小丫头来陪他度过一个最难忘的良宵，怎么样？呵呵」&lt;br&gt;「这些小丫头怎么当成鱼，又让兄弟们如何去钓哇？」主任的兄弟们不解地问着。&lt;br&gt;这样，我先来演试一下，让兄弟们先明白一下规则。&lt;br&gt;「你们几个，先过来，到鱼池去摆好姿势。」&lt;br&gt;随着主任的命令，刚才在旁边的几个小女孩吓的胆战心惊走到了一个被主任叫做鱼池的地方：其实，所谓的鱼池，只不过是一个巨大的可以转动的圆盘。&lt;br&gt;只见这六个小女孩走上圆盘后，小脑袋对着圆盘中心，呈花瓣型躺了下来，然后将两条白皙的大腿叉开，将幼女的下阴部位完全暴露于圆盘四周。&lt;br&gt;这时，主任的兄弟们才发现，原来这几个小女孩和刚才进行拔河比赛的四个女孩不一样之处：’ 这六个小女孩胸部刚刚鼓起的两个小山包如同鸽子蛋大小，一双如红豆般的小乳头上却穿着不锈钢圆环，女孩们圆润的肚脐上也穿着一只精致的圆环，再往下看，只见这些幼女还未发育的阴蒂上也被穿上了金属圆环，而且阴蒂上的圆环明显要大于穿在乳头和肚脐上的，并且紧紧地卡在女孩光洁白嫩，无一丝阴毛的阴唇外侧。&lt;br&gt;圆盘缓缓转动起来，躺在上面的六个小女孩依次从三米开外的主任面前转过，只见主任真的拿来一只钓杆，如同钓鱼一般将鱼勾伸向了盘中的女孩。&lt;br&gt;这只鱼勾明显和一般的普通鱼勾有着很大不同：鱼勾比一般的大了很多，而且为了不太伤害这些被钓的女孩儿，没有一般鱼勾所设置的回勾。&lt;br&gt;转动的圆盘虽然速度缓慢，但要让鱼勾钓住躺在上面的女孩身体上穿过的圆环也不是一件容易的事，也要有真正钓鱼者的耐心，而且不一溜神，鱼勾还会划伤女孩们的身体。」按照主任规定的动作，一但有女孩被钓住，不管是勾住乳头上的钢环、肚脐上的钢环还是阴唇上的钢环，这个女孩都要自己从转动的圆盘上爬起来，随着钓鱼者一边收线，被钓的小女孩也要如同一只乖乖的小母狗般爬到钓鱼者的脚边，任由钓鱼者耍弄。&lt;br&gt;如果碰上耐心而且收线速度慢的钓客，就是这些小女孩天大的运气，如果有心急的钓客，那这些小女孩可就惨了，要不就是被钓客的鱼勾划的遍体林伤，要不就是钓客急速收线拽的被钓部位都快撕裂了。&lt;br&gt;记得有一次，主任心事不太好而玩这个游戏时，正好钓住一个小女孩阴唇上的钢环，小女孩从转盘上爬过来的速度赶不上主任的快速收线，穿在阴蒂上的金属环被鱼线紧紧地向外拽着，撕扯的小女孩阴蒂浸出了丝丝血迹，到最后，竟然是被主任用鱼线拖住女孩阴唇上的金属环直接拖到了脚边，惹的主任一脚将小女孩踢到了一边。&lt;br&gt;演试是最好的说明，只看了一会，主任的几个兄弟就明白了怎么样的比赛规则，于是纷纷拿起旁边的钓杆，学着主任的样子，钓起转盘中的美人鱼来。&lt;br&gt;转盘继续缓缓转动着，主任和他的兄弟围坐在离转盘三米开外的地方，真的如同钓者一般认真地钓着这些转盘中的小女孩，而他们每人身边也都有两个十二、三岁的小女孩，浑身一丝不挂地跪在一旁侍候着，或为他们端茶倒水点烟揉背，或跪在他们两腿间为他们吸吮着阴茎，为他们做着口交。&lt;br&gt;转盘上的女孩一但被钓客钓走，旁边马上就有另外一个小女孩爬到转盘上进行补充，这样就能时刻保持转盘中的美人鱼始终保持６个。&lt;br&gt;转盘上的六个叉开腿，露出细嫩光洁阴部的小幼女如同六朵花蕾，而这六朵蓓蕾躺在转盘上又单独成为了六朵花瓣，共同组成了一幅绽放的花朵。&lt;br&gt;这真是男人们至高的享受。钓鱼者也需要一定的耐心，半个小时的比赛，要看谁钓的小美人鱼多就是胜者。&lt;br&gt;师长这次钓到一条很特别的美人鱼，说是特别倒不是小女孩特别，而是女孩被钓部位特别。&lt;br&gt;原来，这位仁兄刚才在钓鱼时，手一慌，鱼杆顶部悬挂着的钓勾竟然卡在了女孩的紧紧闭合的阴唇缝里，只见他用力一拽，熟练地像鱼上勾一般就要提线，但鱼勾没有滑向阴阜顶端那穿在阴蒂上的金属环，却扎在了小女孩丰满的如同鲜桃一般的阴唇上，随着Ｄ师长用力一收线，只见那锋利的鱼勾已经牢牢地扎进了小女孩那没有一丝阴毛、白结而又丰满的紧紧闭合的阴唇之中。&lt;br&gt;只听躺在转盘上的女孩嘴里「啊——」的一声，伴随着鱼勾深深刺入柔嫩的阴唇，一缕鲜血也从女孩紧紧闭合的阴唇缝隙出流了出来。虽说这些被主任扮做美人鱼的小女孩们的乳头、肚脐以及还没发育的小阴蒂&lt;br&gt;上早已经被穿上了金属环，但开始穿的时候，主任还叫来医务室的兄弟，提前为这些小女孩喷上了外用的麻醉剂，这样才使这些当做自己玩耍用的小美人鱼在被刺穿乳头、肚脐特别是小阴蒂，安装上金属环时没有多大痛苦。&lt;br&gt;现在，一只硬生生锐利的鱼勾就这样刺进了小女孩的阴唇内，那种难以铭状的痛苦让这个小女孩发出了撕心裂肺的呻吟。&lt;br&gt;然后，小女孩还有随着钓客的收放鱼线，自己还要连滚带爬地从转动的转盘中爬起身，爬到Ｄ师长面前，这样Ｄ师长这条小美人鱼才算真正地钓了出来。&lt;br&gt;半个小时的比赛结果，除了Ｄ师长面前跪着两个小女孩以外，其他几个兄弟们，也包括主任面前只有一个小女孩。&lt;br&gt;也就是说，这次比赛，Ｄ师长赢得了冠军。&lt;br&gt;拿这些小女孩来做娱乐的工具，让这些男人们感觉到时间过得真快，转眼一个上午就过去了。虽然这些小女孩们自己表演的拔河比赛以及主任和兄弟们进行的钓鱼比赛都&lt;br&gt;有了输赢结果，但最后的奖罚也只能等到午餐后进行了。不用细讲，主任和他兄弟们的午餐也全部是用学校里的小女孩来服侍的，侈靡程度一点也不逊于其它几次宴会。&lt;br&gt;反正主任他们吃完中午饭后，有人发现有四个小女孩被主任的马仔抬着走出了别墅。&lt;br&gt;午休的时候，也是主任让一些小女生陪着的，直到他们养足了精神，才又重新回到上午的游戏地点，继续着上午的游戏。&lt;br&gt;这次，主要是惩罚上午输掉比赛的小女孩了：在上午的拔河比赛中，春儿是最大的输家，因为这个小姑娘一连输掉了菊花和阴道耐力的两场比赛，下午的惩罚也必然先是她了。&lt;br&gt;而在钓鱼比赛中，那几个被主任兄弟们钓上来的小美人鱼也要接受主任和他的兄弟们的重新玩弄。&lt;br&gt;经过了午休后的几个男人这时已经养足了精神，他们要看一看大哥如何来惩罚这些输掉了比赛的小姑娘来到了上午比赛的场地。此时，那几个输掉比赛的小女孩已经被主任手下的马仔们将她们的双手紧紧地铐在后背，让这几个小女孩跪在场地中央，正在等待主任和他的客人们的惩罚了。</content></item></essay>