<essay><item><title>飘飘欲仙（1-5）(5)</title><author>床上伴侣</author><content>渐渐的我感到席雅的阴道内壁收缩起来，夹的我要射精。我极力的控制不要射精，并继续猛烈的抽插。这时她阴道收缩的更厉害了，我可能是冲击到了她的最深处了。她的阴道里忽然有一股温热的液体喷射而出，她身体的扭动也更厉害了，我知道她的高潮到了。在这股阴精的喷射下，我的阴茎也产生了剧烈的颤动，将我的生命精华射到了席雅的阴道里了，这时我俩已经是满身大汗了。&lt;br&gt;我们互相抱了一会儿，我的阴茎软了下来，我也将她放了下来。她的脚着地之后，她在包里拿出了面巾纸，在我的脸上擦了擦，又在自己的脸上擦了擦。然后她又拿出了几张面巾纸，并递给了我两张。接着她用面巾纸向她的阴部擦去，我也用她给我的面巾纸擦我的阴茎。&lt;br&gt;当我把擦完的纸拿上来后，借着窗外闪过的光我看到上面全是血，她将她擦完阴部的带着血的纸和我擦完的纸放在一起，并用几张纸包起来放在了我的口袋里了。这时车已经平稳下来，席雅在我的脸上吻了一下，转身说：安琪，你到我这里来站一会儿，我到你那里坐一会儿。&lt;br&gt;不过最后安琪也没有过来，而是她们三个女生挤在了一起，我摸着口袋里带着席雅处女鲜血的纸巾，感觉到这是一份非常珍贵的礼物，一定要好好的珍藏！&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第五章 军训间隙的偷欢&lt;br&gt;
军训真的是累人得很，那些教官凶巴巴的，成天操练我们队列，男女生被单独分成几个班排，我都没有机会和安琪还有席雅好好亲热。这天晚饭后，因为当天训练达标，教官高兴地给我们放了两个小时的假，可以在新校区到处逛逛，这难得的机会我当然不会错过了，拉着安琪就向树荫浓密处走去，席雅很哀怨地在远处看着我们，我只能歉意地向她笑了笑，没办法，安琪才是我正式的女朋友啊！&lt;br&gt;深夜，新校园浓密的树荫中，我和安琪搂坐在一起。此刻，安琪正在给我讲她们女生军训中的有趣事情，静静的树荫里只有安琪柔和优美的声音在回响。我坐在安琪旁面，好象听的入神，实际上却盯住安琪秀美的面容不放。&lt;br&gt;安琪白嫩的双颊，隐隐透出健康的天然红晕，在自然弯曲的眉毛下，点漆般的美眸清亮炫人，虽然看不见裹在肥大军装下的身躯，但我却记得清楚她那每一寸肌肤的滑腻和柔软。&lt;br&gt;看着看着，我竟然发起呆来。&lt;br&gt;飘飘，飘飘。几声甜美的声音呼唤，我柔声问安琪：军训你累吗？安琪叹口气：这可比中学时军训累多了。我点了点头，伸头过去吻她，安琪娇声笑了起来，我在她身上轻轻抚摸着，想到安琪完美无瑕的脸孔，她挺秀的双峰，她只容一握的纤腰，她的美臀，她雪白匀称的修长美腿，我的大阳具已经一柱擎天，坚硬挺拔得像要破裤而出。&lt;br&gt;安琪的上身是军装的衬衫，下身穿的是军裤，中间扣了扣子那种，因为侧坐裤子绷出她修长浑圆的大腿曲线，我解开她的裤子，安琪两条雪白浑圆的修长美腿露了出来，可能军训的关系，腿上的肌肉比以前结实了不少，让人看得砰然心动。我胯下那根久不知肉味的大阳具又开始不安份了，脑子里又开始胡思乱想，突然听到安琪一声惊叫，只见她满脸羞红。&lt;br&gt;「怎么了？」我关心的问她。安琪用下额比向不远处的一片树荫。「那里好象有人啦！」&lt;br&gt;「有人很正常啊！」我回答说。安琪羞红了脸：「不是啦！是一男一女在那里……哎呀！你知道我要说什么嘛！」&lt;br&gt;「我不知道！」我耍赖道。「讨厌！他们在做那种事嘛……」安琪啐我：「你…你不觉得他们很大胆吗？在…在这种地方就做起来了？」&lt;br&gt;「这有什么稀奇，我们两个第一次还是在课堂上做的呢！」我不以为然地说。安琪羞得满脸通红，使劲地扭我：「哼！你讲话很讨厌，不跟你说了！」&lt;br&gt;安琪说着往树林外走去，我跟在后面，经过那片树荫时，隐约看到一对白呼呼的肉体在纠缠着，禁不住我胯下的阳具抬头了。&lt;br&gt;新校区很大，树林里还有着一座小山，山上有的阶梯很陡，我走在安琪身后下方，看到她美好的丰臀在眼前左右晃动，经过了数丛花木，隐约看到前面弯道处有一座凉亭，安琪在弯道处停止了，我走到她身边，只见凉亭中也有一对男女。男的坐在石椅上，女的穿的是百褶裙，与男的面对面，张开两腿胯坐在男的下身上，夜色蒙胧中她那白皙的大腿缠在男的腰间，两人下体似乎在挺动迎合着。&lt;br&gt;我站在旁边悄悄看着安琪，只见她怔怔的看着亭中的男女，迷人的大眼中好像蒙上了一层薄雾，不自觉的伸出嫩滑的舌尖舔了一下她柔软的唇。&lt;br&gt;夜色中，她的侧脸很好看，我瞧的有点痴迷，没想到她突然转身要走，冷不防撞到我怀里，她张口惊叫，我立即捂住她的嘴，指指凉亭中的男女，她会意的点头。这时她那对饱满浑圆的乳房正贴在我胸前，两个富有弹性的肉球在我胸口揉动着，下身小腹贲起的阴阜也与我坚挺的阳具隔着军裤紧密相贴，我们可以感觉到彼此大腿肌肉的弹性及温热。&lt;br&gt;生理上的刺激使得安琪的脸色透红，如樱桃般的柔唇吐着诱人犯罪的香息，蒙胧的两眼中水盈盈的是动情的征兆，一张瓜子脸含羞带怯娇艳无比。&lt;br&gt;我忍不住低下头吻住了她的柔唇。她稍为挣动了一下，就闭上眼，羞涩的张开檀口接纳了我的舌头，我的舌尖触碰到她柔滑湿润的舌，我轻柔的吸啜着她的舌尖，她也情不自禁的绞动柔软的舌尖与我的舌尖缠绕相互挑逗，我们口内的蜜汁交流，她甜腻的香津流入了我的口中，使我胯下坚挺的大阳具不由自主的顶着她贲起的阴阜磨动着。&lt;br&gt;由于下体的密实相贴，安琪全身开始发热，连渡入我口中的玉津都热呼呼，香甜甜的。我的手轻轻探入她的军裤内，抚在她柔滑的大腿肌肤上，安琪立即全身绷紧，有点不知所措，当我的手抚到她高翘丰腴又有弹性的臀部时，我们的嘴唇仍然紧密的吸在一起，可是我嗅到她的鼻息开始粗重了，我的手用力按着她的臀部，使她小腹贲起的阴阜与我坚挺的阳具用力磨擦时，安琪也用力挺动阴户凸起的部位迎合着我大阳具的磨擦。&lt;br&gt;我的手在这时伸入了她的白色内裤里，触摸到她圆鼓鼓柔腻且富有弹性的臀部，安琪紧张的开始挣扎，我抱紧了她，整根舌头伸入她口中绞缠着她柔嫩的舌根，她停止了挣动，全身像瘫痪似的任我搂着。&lt;br&gt;我打铁趁热，将手揉捏着她柔滑的臀部，由后深入她的股沟，触摸到她稀疏的阴毛，指尖感觉到她胯下已经湿淋淋一片。&lt;br&gt;当我的指尖碰到她被淫液浸得湿软柔滑的阴唇时，安琪突然抱紧了我，不停的挺动下体与我坚硬粗壮的大阳具斯磨着。她的阴毛不多，淫水却汨汨的由阴道中流个不停，将我的手弄得湿淋淋，粘搭搭的，我的指间在她柔滑的阴唇上磨动着，她的花瓣张开了，在我的手指正要探入时，安琪大力的推我，将我由她身后探入她股沟的手拉出来，紧密吸在一起的嘴唇也被她挣开，她靠在我身上喘气。&lt;br&gt;「老公这里有人啊，你别这样……」她两颊艳红，头顶在我胸前不敢看我。&lt;br&gt;「那怎么办啊，这里又没有公寓！」军训都是住的大通铺，几十个人一个大房间，根本没有地方亲热的。&lt;br&gt;安琪叹了口气，身子靠在我身上，侧脸贴着我的胸膛，「老公，回去我给你哦……」&lt;br&gt;「好吧！」我轻搂着她，对安琪我真的很喜欢，也很珍重，所以不想勉强她。我们俩人对刚才的激情馀韵犹存，下身自然的又贴紧了些，我感觉到她抵在我粗硬阳具上的阴阜又开始发热。&lt;br&gt;我们就这样静静的依偎着，目光自然看向凉亭那一对男女。&lt;br&gt;那应该是一对新校区的学生情侣！只见那个女的上身衣襟已经完全打开，露出白嫩的乳房任由那个男人吸吮舔啜着，而下身褶裙完全掀起，雪白的臀部坐在长裤褪到膝下赤裸着下身的男人腰上，两人下身激情的耸动迎合着。&lt;br&gt;我与安琪在树丛暗影中看过去，像两条雪白的肉虫在纠缠挺动，教人血脉贲张。&lt;br&gt;安琪看到此情此景，全身发烫，双颊赤红，檀口微张，轻喘微吟，两眼如梦般渗出盈盈泪水，那是激情的泪。我感觉得到她紧贴着我充满弹性的大腿颤抖着。&lt;br&gt;我伸手抚上了她浑圆尖挺年轻富有弹性的乳房揉捏起来。&lt;br&gt;安琪忍不住呻吟出声：「哦～嗯……」她喘息着说。当我的手探入她如薄丝般的胸罩，手掌包住她硕大的乳房时，捏着两个嫩滑温暖的肉球，像变魔术似的，原本柔嫩的乳尖立即变硬了。&lt;br&gt;「嗯～喔～不要……」她全身发软，无力的抗拒。&lt;br&gt;我另一只悄悄的解开皮带，拉下裤裆的拉练，将长裤褪到大腿处，已经坚硬挺立快撑破裤裆的粗壮阳具再也忍不住跳了出来，夜间的凉意并未使火热的大阳具降温，反而隔着裤子直挺的抵在安琪已经被淫液浸得湿透凸起的阴阜上。&lt;br&gt;安琪感觉到胯间似乎顶着一根硬邦邦的东西，正要开口拒绝之时，我湿热的唇已经堵住了她轻启的檀口，舌尖挑住了她柔滑的舌头，两舌的交缠，津液的交流，使得安琪喘息更加粗重。&lt;br&gt;我轻悄的解开安琪的军裤，手抚在她柔滑细腻的大腿上，感受到她大腿肌肉随着我滑过的手指不停的抽搐着。当我揉动着她贲起的阴阜时，淋漓的淫液已经渗湿了内裤，沾在我手指上湿滑温润，我趁势将手指滑入她内裤里，她稀疏湿透的阴毛完全贴在她如幼女般嫩滑的阴户上，当手指点上她湿腻的外阴唇轻轻揉动着凸起的阴核肉芽时，安琪突然全身火热瘫软，在她檀口中绞动的舌尖感受到她口内流出大量温热的玉津，香甜甘怡，我一股脑儿的吞入了腹中。&lt;br&gt;这时她内裤已经被我褪到大腿弯膝处，我的中指在她湿滑的阴唇上柔磨着，感觉得到柔软的花瓣依旧向内闭合着，嗯！好一个少女美穴。&lt;br&gt;我把瘫软的安琪轻扶靠在树丛间的一块大石上，使她上身后仰，臀部靠在大石上，阴阜更见凸起，已经意乱情迷的安琪只是下意识的摇头呻吟。&lt;br&gt;「嗯～老公…不要这样……」她脸红气喘的说。&lt;br&gt;我悄然扶着已经挺硬的大龟头轻触在她湿淋淋的少女花瓣上磨动着，已经膨胀欲裂的肉冠往前挺，轻轻推开了花瓣深入约三分左右。已经被淫欲搅得如痴如醉的安琪感觉到敏感的花瓣处顶入了火热硬烫的龟头肉冠撑开了她的嫩穴，本能的防卫使她伸手推我壮实的胸膛。&lt;br&gt;「老公！痛……」有半个月没有做了，安琪显得很不适应。&lt;br&gt;这时船到江心怎能泊舟，我下体用力往前一挺。「啊～唔唔唔……」在她痛叫声中，我硕大的龟头已经迫开了她的阴道壁，毫不停留的直入她到嫩逼的最深处，同时用嘴堵住了她张口欲叫的嘴。&lt;br&gt;安琪痛得全身颤抖，与我赤裸下体紧贴的大腿肌肉不停的抽搐，我却感受到大腿与她柔滑充满弹性的大腿密实相贴的亲匿，尤其是已经尽根插入，大龟头已经进入子宫腔内，顶在她花蕊最深处。粗壮的大阳具这时被她的阴道紧紧的包夹着，像被一圈温暖的嫩肉圈箍吸吮，使我与安琪的连体密合如羽化登仙。&lt;br&gt;我紧吻安琪的嘴唇感觉到两股湿咸的液体流到嘴边。我睁眼瞧去，只见安琪晶莹的大眼中流出了泪水，睁着泪眼与我对望着。&lt;br&gt;「老婆，你怎么了？」我安抚着她说。「人家白天很累的，就不能好好呆一会么？」安琪的声音很委屈地说。&lt;br&gt;「我真的很想要啊！」我边说边轻挺着犹紧密的插在她美穴内的大阳具。&lt;br&gt;「不要动，痛……」安琪皱眉说。反正大阳具已经尽根插入，也不怕她跑了，我就轻轻伏在她身上，轻吻她柔软湿滑的唇。&lt;br&gt;这时树丛外凉亭中传来那对淫欲男女的粗重呻吟叫声。「啊唔～你动快一点！我要来了，我要来了…快…用力插…插死妹妹…」女的淫汤的叫着。「嗯～我也要射了…你缠紧我…你的穴快夹我…快……」男的喘着气如老牛般鸣叫。&lt;br&gt;我与安琪转头看去，由树缝间看到亭内的男人紧抱着女的雪白臀部，下体大力往上挺，那女的摇转着臀部不停的顶磨抑合着男人的挺动。&lt;br&gt;亭内刺激的画面，使得刚被开苞的安琪又陷入淫欲的痴迷，我感觉到她紧窄的少女穴内的嫩肉开始收缩蠕动着，紧紧的咬夹我粗壮的阳具。一股温热的液体由安琪的花蕊中流出来，浸透了我插在花蕊深处的大龟头。&lt;br&gt;「啊啊～我来了…我来了……哦啊～我射了，我射了……啊～」停内也传来那对男女的叫声，夜色蒙胧中，依稀看到那对男女紧紧的拥抱纠缠着喘气。&lt;br&gt;看完了别人的激情，我与安琪四目相对，安琪目眶中泪水犹存，水盈盈亮晶晶，我开始技巧的挺动插在她紧窄阴道内的大阳具。&lt;br&gt;安琪感觉被撑得肿胀的阴道内有一根火热的肉棒在挺动进出，这时紧密的痛处已渐渐减弱，带之而起的是莫名的酸痒，本能的反应使她将大腿张开了一些，好方便这个我在她身体里的抽插。&lt;br&gt;在安琪张开她浑圆白嫩的大腿时，我立即将赤裸的下身前挺。如此不但使我俩的生殖器紧密到一丝缝隙到没有。而且大腿贴着她柔滑细腻又有弹性的大腿，产生一种温热慰贴的快感，使我插在她紧窄的美穴中的粗壮阳具更力壮实，胀得她不停的呻吟。&lt;br&gt;「嗯～老公…你轻一点……」安琪两颊赤红呻吟地说，我缓缓的将插在她子宫深处的阳具轻轻的往外抽。抽动间，我感觉到与她胯下紧密贴实的大腿根部有股温热的液体被带动着往外流出来。抽动的阳具也感觉到湿湿黏黏的，我知道她的蜜液被我由阴道内抽出来了。&lt;br&gt;「啊～～哦～～」安琪喘着气说。我拉开了她的胸罩，伸舌尖舔着她尖挺饱满的乳房，温柔滑嫩。安琪乳房被舔，喘息声更加粗重，当我张口含住她已经发硬的乳头时，她张口呻吟。「哦啊～哦……」&lt;br&gt;「现在是不是舒服了？」我在她耳边细语。在我的爱抚下，安琪轻微的点头。可能出于女性生理本能，我又感觉到她紧窄的阴道中，柔嫩肉壁开始蠕动夹磨着我粗壮的阳具。&lt;br&gt;安琪的阴道这时除了疼痛之外，还产生了一种说不出的酸麻。内心由于紧张，她的两手在我的背部留下了指痕。她不断渗出的蜜液润滑了她紧窄的阴道，我开始挺动粗壮的大阳具在她的阴道中轻抽缓插。&lt;br&gt;「哦～哼嗯～～～」她呻吟着，紧抱着我的肩背。「痛！不要动……」&lt;br&gt;很多天没有做了，她承受不了我异于常人粗大的阳具，就算我再轻柔的抽插，还是感觉到疼痛。&lt;br&gt;「好！我不动……」我紧抱着她，轻声的安抚着。「我们就这样连在一起就好…你看……」&lt;br&gt;我抬起上半身，要她低头看我俩紧连在一起的下体。她满面羞红，可是好奇心趋使她低头细看我的大阳具与她的阴道紧密结合的部位。&lt;br&gt;「你好坏…嗯～」她用力打我肩头一下，这时旁边树丛传来一声轻笑，我俩立即转头看去。原来刚才在凉亭内大战的那一对男女这时已经整理好衣衫，隔着树稀疏的树丛反观我与安琪的破处好戏。&lt;br&gt;安琪发现那对偷窥男女，吓得抱紧我，脸紧贴着我耳侧不敢看他们。「你看！都被人家看到了……」安琪全身火热的说。&lt;br&gt;「刚才我们看他们，现在让他们看回来，谁也不吃亏嘛！」我笑说。「不要…放开我！」安琪气得想推开我。&lt;br&gt;在这紧要关头，只有白痴傻子才会放开她。而且知道有人偷窥，心理上产生了莫名的刺激，使得深插在安琪阴道中的阳具更加硬挺。在安琪使力欲推开我之时，我立即伸手抱住她丰腴俏挺的美臀，下体大力的挺动，壮实的阳具快速的在她紧窄的阴道内抽插。&lt;br&gt;「啊喔～不要动，好痛！啊～轻点…啊…求你别动……」安琪疼得哀求我不要再插她，推我的手也因过于疼痛反而使不出力来。我偷眼瞥见在树丛后偷看的那对学生受不了我猛干安琪的刺激，男的手又伸到女的裙中，女的手也伸入男的裤裆中抚摸起来。&lt;br&gt;出于成就感，我粗硬的阳具毫不留情的在安琪的美穴中强烈的冲刺。阳具在她阴道内快速的进出，发出了「噗哧！」「噗哧！」「噗哧！」的美妙配乐。&lt;br&gt;安琪紧窄的阴道就被我如此狂野的猛插，疼得她混身抽搐。因为知道有人偷窥，不敢出声。只见她咬紧牙关，手指掐得我背部生疼。我则紧抱住她的美臀猛烈的冲刺，我俩的胯间由于不停的撞击，发出「啪！」「啪！」「啪！」的声音。&lt;br&gt;安琪这时阴道在痛、酸、麻中，突然其痒无比，忍不住挺动起她的美穴，迎合我的抽插。借由我粗大的龟头肉冠，刮磨她阴道壁的嫩肉止痒。肉与肉强猛的套动纠缠，使我与安琪的交合达到白热化。我感觉到她阴道中一波波的热流不断的涌出，烫得我粗壮的阳具酥麻无比。我立即将硬挺的大龟头用力顶入她的子宫腔。&lt;br&gt;安琪感受到紧小的子宫腔内被我的大龟头完全撑开。强烈的刺激使得她的子宫痉孪。子宫腔紧紧的咬住我龟头肉冠的颈沟。激烈的少女阴精喷在我的龟头上。我龟头的马眼被她的阴精喷得一阵麻痒，一股浓稠的阳精喷发而出，全部灌入她的子宫花心。&lt;br&gt;激情过后，我与安琪紧紧的相拥，感觉得出她的美穴还在不停的抽搐，像一张小嘴般不停的吸吮着我的阳具，其味之美，如与伦比。「你满意了吗？」安琪看一眼我们犹紧连在一起的下体，幽怨的看着我说。「你约我见面，想要的是不是这个？」&lt;br&gt;「天地良心！我约你见面只是想聊天的，如果不是你太美，这么迷人，我……」我说到这里时，隔邻树丛后传来男女交合的呻吟声打断了我的话。&lt;br&gt;</content></item></essay>