<essay><item><title>广告男〔第一部曲〕(4)</title><author>床上伴侣</author><content>田的喜悦反而比她自己还要多，真是好一对狗男女！&lt;br&gt;听到一半，我早已是火起，便借说要到洗手间离开，怎了后面跟着来的不是豹哥已是二妹。&lt;br&gt;我一直往楼上行向自己坐位，也没打算假装到洗手间，这时二妹赶上来说：&lt;br&gt;「小子，怎么？！看不过眼么？！」二妹这刻的装束总是那么老土和男性化，深色的肤色和短短的头发和那奸妃真的是天渊之别。&lt;br&gt;「当然啦！！！明明是大姐应该上位了，怎料反过来被那奸妃爬在上面，我替她不值！！」我说。&lt;br&gt;二妹笑笑地说：「大姐怎样不值呢？她不是要当GAD吗？！」&lt;br&gt;「对，但这样的GAD，还不是要当那女人的下属吧！！大姐是真材实料打江山，那奸妃做了甚么建树，能当那狗屁DCS呢？！还不是靠那下三流的勾当！！」&lt;br&gt;二妹摇头笑说：「人家做的便是下三流，那大姐是用甚么光明正大方法拿下索尼这客户呢？请问？！」&lt;br&gt;我被这样一问，竟然没法回答：「这．．．这．．．．」&lt;br&gt;「我看，你这小子还不知道这DCS职位的真正意义，你知道吗？！从这刻开始，妃怡的权力比剑桥还要大呢！！她能直接调配整个亚太区的客务，选择哪个客户要进攻，那个客户要位区域重组而放弃。剑桥虽然职位高，但往后做任何事都要得妃怡认同方可！！！」&lt;br&gt;我倒没想过这么：「真的吗？？！真的是这么厉害吗？！！真是便宜了她！！！」&lt;br&gt;「便宜了她？？！！人家付出过多少努力才能得此重任，难道你知道吗？！要是这样厉害的人才可以当这厉害的位置呢！」&lt;br&gt;「呸！！有甚么了不起，还不是当那下贱的勾当罢了！！！」我说。&lt;br&gt;「你总是说这句，阿乐，这不都是大姐玩的游戏一场么？！大家都是当不见光的勾当罢了，成了便是王，败了即是寇，你认真想想有甚么分别？！」&lt;br&gt;「二妹，妳不知当中就里，当然是这么说，妃怡她．．．唉～」&lt;br&gt;「她她她甚么呢？你是想说她昨晚再洗手间内和马田搞了，今天才换来这礼物吧？！」&lt;br&gt;我真的呆了，原来二妹也．．．，便说：「呀！！妳也．．．」&lt;br&gt;「昨晚我一直在楼上小会议室发呆，我没开灯，她们也没发觉。厕所和小会议一场之隔，我甚么都听到了，还看见有小色狼看过表演后从那里偷偷逃离现场呢～」&lt;br&gt;「原来妳在那里，我上楼上原本便是要找妳吧，我还以为妳在厕所内，才．．．」&lt;br&gt;「没要紧啦，我也想通了，妃怡卖的是自己的肉体，难道大姐卖的不是自己的道德吗？！一个行贿、一个卖淫，哪个是光明正大呢？还不是五十步笑百步罢了？！况且，据我了解，大姐要你陪她见蒋雯，卖的不只是友情吧！！！」&lt;br&gt;我被说中了，突然想起来．．．那天晚上大姐是真的醉了，还是装睡，她叫我陪她见蒋雯，莫非是知道我会和她相好？！&lt;br&gt;我老羞成怒地说：「二妹！！妳别含血喷人！！！我不是妳这么说的，大姐也不是！」说着便跑了回自己座位，没再睬阿雪了。&lt;br&gt;到下午我便知道二妹说她已经「想通」是甚么意思了。&lt;br&gt;大姐和各高层吃过那顿痛苦的「庆祝午饭」后，回到公司便一直把自己关在房中，各人经过私下讨论后都了解她其实是明升暗降了，所以也没有人敢来找她，除了二妹阿雪。&lt;br&gt;二妹下午便入了大姐房间，二人谈话了两个多小时，当中也有些争吵声，我特别是听到大姐叫二妹说话要干净点，和要求她道歉。二妹出来的时候，二话不说便开始拾东西，也没有和我们道别便走了。&lt;br&gt;我和豹哥，你眼望我，也大约猜到是甚么了。接着大姐眼红红的出来说了两句：&lt;br&gt;「阿雪补钱辞了职，不会回来了，我明天再把她的客户分给你俩！」她看看手上的表，只是四时半，便接着再说：「你们下班吧．．．甚么事都明天再说！！」说完便回房中把门锁上。&lt;br&gt;我和豹哥没事干便到街角的酒吧喝酒倾谈今天发生的各种大事。如常地，豹哥对这些事也是见怪不怪，也细心和我分析，说：&lt;br&gt;「阿雪倒没说错，这样的话奸妃真的是这里的一姐了，往后剑桥也要买她怕了！」&lt;br&gt;我说：「但，这也只是客务部吧？！剑桥的老死「云信」还不是创作部一哥，有这个两届金帆得主支持，也不怕权力受阻吧？！」&lt;br&gt;「没错，云信是剑桥带大的，当然是自己马房的人，加上媒体部一哥「王桑」，香港这边还是剑桥作主，但如果奸妃要搞破坏，把赚钱的客户调往其他国家，只留些小客户在香港区，她自己的销售额不变，香港区却要裁员和变天了！！」&lt;br&gt;我想到这里，真的有点怕了，没想到一天之内，这女人竟然能变得只手遮天了，便说：「话虽如此，剑桥和奸妃也是相好来的，她应该不会负了剑桥吧？！」&lt;br&gt;豹哥喝了大口啤酒笑说：「别天真了，你猜这天之后，奸妃的玉床上还会找到剑桥吗？！剑桥已经没有利用价值，奸妃又怎会花力气再服侍他了！！」&lt;br&gt;这样我又想到昨晚奸妃对马田真的是有求必应，连这么的一个胖老外都服侍得贴贴服服，这人真的是用性来当工具呢！&lt;br&gt;我俩又谈了一会，说到二妹的离开，豹哥有不感意外，说：「阿雪的走，是迟早的事了，她在这里没作为了。她要是肯改变自己的做事方法，如果不能便最好找别的公司或者索性转行好了！」&lt;br&gt;「但还是可惜吧？她这么能干，或许到了别的公司可以大展权脚吧！」我说。&lt;br&gt;「在广告业，哪家还不是一样？这行就是这么肤浅的，我们卖的是假象，是谎言。这里的人都是以外表为先的，今天眼前的三个女人不正正说明了吗？！」&lt;br&gt;这倒是句真话。妃怡靠美貌夺权，少筠纵然替公司赚大钱，不能讨得老外欢心，最终也是徒然。&lt;br&gt;我们说着喝着，转眼已经八时多，豹哥约了朋友到兰桂坊，也叫我同往，但他往往也是到同志吧，我当然没兴奋吧。&lt;br&gt;还好刚刚我的中学同学在附近，我便和他吃了晚饭。离开餐厅已经是十时多，想想这才是星期三，便打算早点回家，但想到大姐这天经历的事，心中还是有些怜惜，不知她离去了没有便索性先回公司看看究竟。&lt;br&gt;在广告公司来说，十时多还算是早，在电梯间刚好碰着创作部的几位同事，他们刚吃饭回来，便和他们谈天：&lt;br&gt;「少杰，今天晚上还要夜吗？」&lt;br&gt;「不算太忙了，今天发生了这么多事，大伙儿可能多留一会便到卡啦OK庆祝加薪。乐仔，你也来吧？！」&lt;br&gt;「也好！我待会走时到你们那里找你吧！」&lt;br&gt;「我先听着，每次你都是这样说的，没要紧啦，我只是替我们创作部的女同事邀请你罢了，她们都说你是众AE中最靓仔的那个，我倒不觉得呢！！」&lt;br&gt;我外表虽然也算得上不俗，但这般的讚美倒没听过，说：「当真？！是那位同事说呢？那今天晚上．．．我一定要来啦！」&lt;br&gt;说着电梯便到三十楼，我们一同离开，但客务部在右手边，我便先跟少杰话别。这刻只十时多，出奇地客务部已经全关灯，我本打算离去，到创作部那边聊聊，但回头前却看到大姐房间好像枱灯还是亮着，便摸黑到那里瞧瞧。&lt;br&gt;在窗前，虽然是盖了帘，但仍能清楚看见大姐在里面，面上反映着电脑显示屏的光，但眼神却很呆滞，我便敲门，说着：&lt;br&gt;「大姐～妳还在吗？！」&lt;br&gt;随即少筠便开门，看见她满面通红的，一身酒气地说：「哦？！子乐？！干吗这么晚还回来？所有人都走光了！！」&lt;br&gt;看见大姐身子摇摇晃晃的，我便轻轻扶着她，带她回房内坐下，边说着：&lt;br&gt;「我刚刚和朋友吃过饭，有点担心妳，便上来看看妳走了没有，果然不出我所料，妳还呆在这里！！来吧，我送妳回家吧！！」&lt;br&gt;怎料大姐却把我拉下，要我坐下房内的小型沙发上，还拿起多只酒杯，把桌上喝了大半瓶的红酒斟满杯中，递了给我后又举起自己杯酒，说：&lt;br&gt;「乐仔！大姐升了职，你还未跟我干杯呢？！」&lt;br&gt;我勉强拿起酒杯，假装举起又放回桌上，说：「大姐，妳别再喝了，妳看，妳这都醉了！！」&lt;br&gt;少筠扁起了嘴，像少女的表情，跟平常庄严的态度完全不同，嗲着说：「你跟我喝吧？这么高兴，你也该恭喜我对吗？！」&lt;br&gt;我拿起酒杯说：「好吧好吧，我贺妳吧，但妳不需要喝．．．」说罢便把满满的红酒干了，垂下杯时看见少筠早已急着把自己的杯也干，我便阻止她，从她手中抢走，也喝光剩馀的。&lt;br&gt;「好好好！！乐仔很乖，给大姐面子，我也回敬你！！」说着少筠便拿起桌上的空酒瓶，摇了两摇，便跌跌撞撞地要到小酒柜拿酒。这刻我才看见她原来早已把高跟鞋脱了，黑色丝袜内脚趾清晰可见。看见她穿着原本为今天特别买了的黑色白带连身行政短裙，这刻都已皱了，上身的红色胸围带更从膊上跌了到手臂位置，我想到她今天早上打扮的时候肯定没想到晚上会自己这么一人过呢，心中也酸起来，所以也没再阻止她了。&lt;br&gt;少筠跪在地上，翘起屁股，在小酒柜中找了一会，也没找到酒。我从这角度能清楚看见裙下内裤的边，和丝袜下的脚底，这刻的大姐当然没心情理会自己的仪态了。虽然这刻环境底下不应该，但看着大姐这个姿势，我觉得很性感呢。&lt;br&gt;这刻仍跪在地上的少筠突然回头，把我吓了一跳，她傻笑地说：「没酒了！！！」接着便伸手按着椅背要爬起来，还说：「没．．．紧要，我们到别处再喝，好．．．吗？！！」&lt;br&gt;怎料办公椅下面的小轮受力突然向后滑下，少筠整个人跌在地上四脚朝天，我当场呆了，立即上前扶起她，但却看见她的裙拉起了，露出被黑丝袜包围着的红色花边内裤，我一边要拖着她的手，但头却转开不敢直望。&lt;br&gt;少筠见我反应，便发现自己走了光，但反而被我的害羞表现逗笑起来，一手在我面上捏了一下，说：「傻小子，没见过女人底裤吗？！我身材很差吗，要转过面避开！！」&lt;br&gt;我立即回答：「当然不是啦，大姐．．．身材很性感呢．．．只是不好意思看吧！」说着便把手伸往少筠的背后，把她的手放在我肩膊上，将她整个人拉起来了。少筠找回平衡，但却特意不把裙拉下，用双手叉着腰，往后退了一步，摆出模特儿的姿势，让我能清楚看见她的整条大腿和内裤，接着还转了个圈，风骚地说：&lt;br&gt;「美吗？！这条红色内裤和胸围是新买来为自己庆祝的！！单单是内裤便要八千多圆，厉害吗？？！！」&lt;br&gt;我边说厉害，一边欣赏眼前的黑丝美态，性感肉腿，心中虽然起了色心，但却又同时替她可怜，想到她说她唯一为自己庆祝的方法便是买了套没有人看到的内衣，无论这天是成功失败，她还不是自己一个？！我想起她平常的话，少筠除了工作之外还有甚么呢？她的父母移民在外，没兄弟姊妹，又离了婚多年，朋友全都是行内的同事，这刻成功失败其实又有甚么分别呢？！她虽然不能成为一人之下，但毕竟都是升职加薪，怎么会这么失落呢？！&lt;br&gt;想到这里，我便到桌上拿起她的电话钱包放进手袋中，又拿起了她的红色外套，说：&lt;br&gt;「好吧，来，大姐，我们再去别处喝酒！！」少筠听到很开心，立即爬起来，跟着我打算离开，我却说：&lt;br&gt;「妳还未穿鞋呢！！」她立即傻笑，便到处找，但也找不到。我看见她的红高跟在桌底，便拿起来，叫她先坐下在沙发上。&lt;br&gt;我跪在她面前，她笑着举起左脚，我又清楚看见裙下的春光，拿着她的黑丝小腿，又暖又滑，心中想到看了这么多年她的美腿，今天竟然能摸在手中，也彷彿在做梦。我爱不惜手，任意地在小退上推了数下，按摩她性感的脚底，少筠报以微笑，我这才肯替她穿进性感的高跟内。&lt;br&gt;她之后便放下左脚，把右脚跷在左脚上，丝袜把肉腿拉紧了，这样的坐姿更是性感，我又玩弄了一会才替她穿入鞋中，同时轻微的脚味和高跟的皮味令我一时神魂颠倒，要少筠说：&lt;br&gt;「嗳～小色鬼，我们是否去喝酒呢？！」我才醒过来和她一同离开。特别的是，这刻松懈了的大姐，心情甚佳，把手繑着我的手臂而行，轻轻依着我像个小鸟依人。&lt;br&gt;乘坐了计程车，我便对司机说要到跑马地，我知道那里有家较为宁静的酒吧，方便我们谈话，大姐也很喜欢，从太古城到那里路程不远，怎料司机选择了行山路，碰巧那里坏了车，我们只得呆等。期间大姐也是繑着我的手，把头轻轻依着我的肩膊，想到这么强的一个女人，这天经历了这么大的起跌，二妹又离她而去，这刻还是需要的还是要个膊头依傍吧。&lt;br&gt;我们聊了一会，发现少筠渐渐没有回答我的说话，原来她经已熟睡了，我也让她休息片刻。本来十分钟的车程变成半小时，抵达时我尝试叫醒她，但却没反应，我便对司机说，还是到上环少筠家里去罢了。&lt;br&gt;半年多前少筠邀请过我们和老板到她居住的聚贤居家里吃饭，所以我大约知道地址，但却不知道楼层，所以当抵达后，付过车支，我背着少筠来到正门时，也弄不清她是住在一座还是二座，幸好管理员认识大姐，我便对他说：&lt;br&gt;「对．．．不好意思呢，我上司喝多了，我只知道她住在这</content></item></essay>