<essay><item><title>救人反遭神棍破处(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我叫兔兔，今年大学四年级，面对毕业后不知该何去何从的焦虑，正每天坐在电脑前疯狂浏览各大人力网站，就希望能在毕业前夕能找份工作，好让自己不用一毕业就直升家里蹲研究所。&lt;br&gt;「唉，这四年都干了些什么啊。」&lt;br&gt;越接近毕业的日子，我越常发出这样的感叹，大学四年说长不长，说短不短，看着一大堆职业需求，却没一项是我符合的，我学了四年的科系专长，竟然派不上一点用场，难免会质疑自己是不是虚度了这四年。人家都说大学三大学分，课业我算勉勉强强，社团嘛，我还真找不到感兴趣的，爱情，追我的人虽然很多，但在一起前总是差那临门一脚，二十年来还是孤家寡人……&lt;br&gt;还真浪费了我这人人夸讚的瓜子脸大眼睛，关于男朋友方面，只能寄望未来能有真命天子出现了，不然，我衣服里这对34D的美胸，可能到下垂都没有用武之地。&lt;br&gt;就在我追踪某个职业介绍时，手机突然响了，打来的，是我大学要好的几个死党之一──小琪。&lt;br&gt;「小琪，怎么了吗？」&lt;br&gt;「兔兔吗，你今天有课吗？」&lt;br&gt;「没有耶，我在家里，怎么了吗？」&lt;br&gt;「这样子啊，没有啦，就妮妮啊，大家已经几个月没看到她了，老师也在找她，想问妳有没有看到。」&lt;br&gt;妮妮，也是我一位感情相当好的死党，是个大学了，仍然住家里的乖乖牌好学生，招牌标记是她那漫画里才会出现的好学生圆眼镜，功课总是所向披靡，人也长的漂亮，只是她似乎一直没有谈恋爱的打算，所以从没听她谈起有关男生的话题。&lt;br&gt;「妮妮还没出现吗？有打过她电话吗？」&lt;br&gt;「有啊，但都是响到底进语音信箱，敲她也已读不回，今天早上我还发现自己被封锁了，感觉有点奇怪耶。」&lt;br&gt;「不然这样好了，我今天没事，去她家问问看好了。」&lt;br&gt;「也好，要不要我下课陪妳一起去？」&lt;br&gt;「没关系啦，妳还要赶过来麻烦，我自己去就可以了。」&lt;br&gt;「噢，那怎么样再跟我说哦。」&lt;br&gt;几句简单的问候，我挂上电话换了轻便的外出服，就出发前往离住处不远的妮妮家，上次中秋节烤肉，由于大部分的同学都没有回去，妮妮自告奋勇邀请大家去她家过节，我想她家人应该对我还有印象才是。&lt;br&gt;不过十几分钟的车程，我已经到了妮妮家门口。按了几声电铃，出来应门的，竟然正是妮妮。&lt;br&gt;「妮妮！妳怎么都没去学校，怎么了吗？大家都很担心耶。」&lt;br&gt;「我没事…我要出门了…」&lt;br&gt;「出门？去哪？」&lt;br&gt;「找老师…」&lt;br&gt;「老师？什么老师？」&lt;br&gt;老师？我看妮妮脸上虽然画了淡妆，也穿上整齐的外出服，整个人看上去还算干净，但神情却怎么看怎么不对，包包都没带就说要去找老师，上课总要带点书吧？就在我奇怪的同时，妮妮已经自顾自地往前走了。&lt;br&gt;看着她有点摇晃的背影，我实在很好奇这个连推销员都拒绝不了的家伙，究竟在变什么把戏，好奇心驱使之下，我骑着车跟在妮妮后头，看她缓缓往公园的方向走去，一到定位，就找了张长椅就坐下，似乎在等什么人似的，时不时四处张望。&lt;br&gt;没多久，一辆破破的国产车开到公园旁停下，我远远的就看妮妮兴高采烈的跑向前去，我心里猜测，该不会是这乖乖牌交了男友吧，难道这几个月课业都不顾，就是为了修爱情学分，我简单传了讯息给小琪，就赶紧发动机车跟了上去。&lt;br&gt;大约十多分钟的路程，那台破国产车终于在一间铁皮拉下的旧房子前停下，这里虽然还算市区，但已经是人烟稀少，我想一般学生选外宿也不会选在这么荒凉的地方，妮妮的男朋友究竟是什么人呢？把她载来这里要干嘛？&lt;br&gt;驾驶侧的车门打开来后，我几乎不敢相信接下来的景象，下车的，竟然是一个身穿老唐装，胸前挂着串佛珠，一个蓬头垢面的矮胖男子，他的模样很是猥琐，没有五十也肯定破四十了，我打定主意，这个人绝对不是妮妮的男友，而且肯定也不是善男信女。&lt;br&gt;播起电话，我赶紧打给小琪告诉我现在在哪，要她赶紧通知老师和警察过来，我百分之百肯定，妮妮现在的处境很危险。&lt;br&gt;哪里知道，就在我躲在墙角背后打电话的同时，那个矮胖男子已悄悄接近我身边，我竟然丝毫没感觉到。&lt;br&gt;「妹妹，妳在这里干嘛？」&lt;br&gt;「啊！…路你家的啊…我自这里干嘛要你管？」&lt;br&gt;这个突袭让我吓了一跳，我赶忙挂上手机，结结巴巴应付这个看了就让人反胃的胖子，光天化日之下，量他也不敢对我怎样，自己不知哪来的勇气，竟更趾高气昂的向着他。同时，我用馀光瞥向旧房的大铁门，却见妮妮站直着身，正痴痴地望向这里，心里一寻思，小琪从学校带人赶来，再快也要一小时吧，这段时间妮妮和他进去岂不是很危险……&lt;br&gt;二话不说，我闪开那个矮胖男子，快步走向妮妮，一把拉起她的手腕，转身便要离开，岂知，妮妮却像扎了根似的，我怎么拉也拉不动她，那个胖子已经缓缓走过来了，难道我该放弃妮妮在外面等救兵吗？如果真发生什么事情，我怎么能原谅自己……&lt;br&gt;「妮妮，她是妳朋友吗？」胖子问&lt;br&gt;「是…她叫兔兔…是我大学同学…」&lt;br&gt;「兔兔同学，妮妮是我新收的学生，我正要帮她上课，妳一定以为我是什么坏人对吧，但妳想想，如果我真的是坏人，妮妮怎么可能不想走？」&lt;br&gt;「我怎么不知道她不肯走，我就是不知道你用了什么方法让妮妮上了你的当！」&lt;br&gt;「妳这么说就不对了，反正妳是带不走她的，今天这堂课排队的人很多，我是为了妮妮特别开的，不可能因为妳的质疑就取消，如果真的怕我对妮妮怎样，不如我今天特例，让妳同修好了。」&lt;br&gt;「老师…不要…我不想和兔兔同修…」&lt;br&gt;「妮妮我们进去了。」&lt;br&gt;话没说话，胖子拿出一个控制器按了一下，铁门应声缓缓上升，大约大半个人高的时候，妮妮就弯腰钻了进去，站在门口的我，难以置信地看着这一幕，只要稍有脑袋的人，一眼都能看出这个肮脏的胖子有问题吧，就在我打算叫住妮妮的同时，那个胖子又说话了。&lt;br&gt;「要不要进来随便妳哦，妳不进来，就更奈何不了我了，不找点证据吗？嘻嘻嘻。」&lt;br&gt;这可恶的胖子竟然对着我蔑笑！说什么我也忍不住这口气，冲着找证据这点，胖子钻进铁门后，我也赶紧趁隙进去，我肯定这个人是个大骗子，用了不知道什么方法骗了妮妮，现在只希望妮妮还没吃亏，不然一个二十岁出头的美丽大学生，被这么一个胖子怎么了…我根本不敢再想下去…&lt;br&gt;铁门一关上，外头的阳光便再也进不来，这屋子里充斥着一种侵略性的檀香味，加上昏晦的暗红色灯光，一阵阵晕眩的感觉不断冲击着我的脑袋，看着正前方一个打着亮红灯的四方桌，上头摆着香炉、蜡烛、供品，我直觉这里就是新闻上常见的私人神坛。&lt;br&gt;不是骗财，就是骗色的那种…&lt;br&gt;妮妮虔诚地跪在神坛前，双手合十望着袅袅上升的轻烟，见那胖子道貌岸然的坐在桌子旁，指挥着妮妮说。&lt;br&gt;「妮妮，今天我们同样上次的课程，妳带妳的朋友一起进去净身吧。」&lt;br&gt;「好的…老师…」&lt;br&gt;说完，妮妮竟主动拉起我的手，往神坛后方的一道帘门走去，我不断呼喊她的名字，却一点反应也没有，我转头看了看那神棍，他竟然挥手示意让我进去，脸上还挂着一种诡异的笑容，我望的心里发寒，再回神，已然被妮妮拉进房间。&lt;br&gt;「妮妮！妳认识那个怪咖多久了！」&lt;br&gt;「他是老师…不是怪咖…兔兔…脱衣服…不然不能上课…」&lt;br&gt;我还没来的及阻止，就看妮妮熟练的从房间的柜子里拿出两套道服，那两套道服薄的不像样，难道所谓的净身就是穿上这种东西？正当我想问，却已看到妮妮迅速脱掉外衣，拿着道服准备穿上。&lt;br&gt;虽然同是女生，又是感情要好的同学，我却从未看过妮妮裸体，想不到第一次竟然是在这种情况下，虽然房里的灯光昏暗，不比外头亮多少，但妮妮的身材竟比我想像中好上许多，目测起码有E罩杯吧，亏她平常包紧紧，想不到这么有料，玲珑有致的腰线，纤细的大腿，嫩嫩的翘臀，真想不到这个戴乖乖牌眼镜的家伙，身材竟这么惹火。&lt;br&gt;但看到妮妮现在的情况，我想那个神棍肯定已经得逞了…她肯定把未经人事的妮妮给佔有了…想到这，我不禁怒火中烧，假如我现在退缩，确实就会像那个神棍刚刚说的，会一点证据也没有，况且妮妮神智不清，恐怕很难做人证，眼下只有我自己当饵，保持清醒蒐集证据，才能帮妮妮讨回公道！&lt;br&gt;打定主意，我也赶紧脱掉衣物，34D的胸部就这么弹了出来，我摸了摸身上的肌肤，有种愤恨可惜的感觉，只因我从未被别人看过的胴体，第一次竟然不是给我心爱的男人看见，而是给房外那个可恶的神棍，想着，我又摸了摸臀部，希望等一下不要发生什么意外才好，免得弄巧成拙，肯定要加倍小心！&lt;br&gt;拉紧道服，又在腰间打了两个死结，我忽然有种多此一举的感觉，只因这两件道服，根本就超级小号，长度根本遮不住屁股，摆幅一大点，整个圆浑的臀部就会跑出来，更别说前面的小肉丘连布料也没有。道服上方的两片薄纱，也不是平行剪裁，而是V型的，我和妮妮的深沟，肯定会被那神棍一览无疑，就更别说被胸部撑紧的薄纱，一对奶头硬生生又顶出两个小点，这看起来像道服，根本就是情趣服装。&lt;br&gt;换好衣服，妮妮又领了我出门，一道跪在坛前，哪里知道，刚刚那个还穿着老唐装的神棍，此刻只穿着一件松垮垮的道服，上半身露出一个像是西游记二师兄的大肚子，两个肥横的乳房戏剧性坠在肚皮上，他粗肥的手指，更不断拨弄着稀疏的肚毛。&lt;br&gt;更令我恶心的，是他臃肿的双腿间，一条看起来又黑又软的条状物，正软趴趴的随着动作左摇右晃！&lt;br&gt;「你…你果然有问题！放我出去！我要报警抓你！」&lt;br&gt;「可以啊，你报警要抓我什么？告我在自己家裸体吗？衣服也是妳自愿换上的吧，妳觉得记者会怎么写？省着点吧小妹妹，妳斗不过我的，想出去我现在还可以放妳走。」&lt;br&gt;「可恶…哼！」&lt;br&gt;这神棍说的没错，我现在放弃，妮妮就再也讨不回公道了，但再这样下去，我说不定自己也会有危险啊…虽然已经下定决心要救妮妮，但自己内心的恐惧依然高涨作祟…&lt;br&gt;没等我害怕，那个神棍左手拿着一个碗，右手拿着一把叶子，沾了沾碗里的水，便将水洒在我们身上，这心眼重的死神棍，竟然都把水洒在我们胸口，沾了水的薄纱，根本就是透明的，我粉红色的小乳头，现在紧密的和湿衣贴在一起，心里是又气又羞，神棍似乎知道我的心情，又露出那种恶心的蔑笑看着我。&lt;br&gt;我转过头看妮妮，却见她不但没有抗拒水滴，还在每次洒水时，伸出双手盛接，再把水一滴不漏的敷在自己身上，好似得到一种救赎一般，甚至还张开她的小嘴，企图将这来路不明的水喝进肚里。我知道此时怎么劝妮妮，她也是不会听的，只得稍稍用嘴巴酸一酸这死神棍。&lt;br&gt;「你上这是哪门子的课！」&lt;br&gt;「妳不喜欢，但妮妮喜欢啊，在晚点妳就要走不了喽，人生朋友很多，不用为了一个就把自己赔进去嘛。」&lt;br&gt;「你承认你自己有问题了吧！」&lt;br&gt;「呵呵，话可以乱讲，法庭上不一定会采信哦，尤其是妮妮站在我这边的时候，她随时可以说自己是我女友，妳呢？」&lt;br&gt;「妮妮年轻漂亮，会找你这种又矮又胖的中年邋遢鬼当男友？」&lt;br&gt;「是啊，她的苞还是我开的，妳不服气吗？」&lt;br&gt;「你！」&lt;br&gt;听到这里我再也忍不下去，站起身，握紧拳头就要朝他脸上打去，哪里知道&lt;br&gt;，他反而有恃无恐的说。&lt;br&gt;「打啊，打了就没等一下关键证据，就反而是妳要被告伤害喽。」&lt;br&gt;一个闷气，我又跪了下去，只见神棍停止洒水，又拿出一个碗来，端给妮妮，妮妮一把就将碗抢过来，一口气便把碗里的东西喝个精光，我根本就来不及阻止这一切，只能悻悻然瞪着神棍。&lt;br&gt;「放心，没妳的分，我知道妳不会喝的，证据要来了，妳可要看好哦。」&lt;br&gt;忽然，神棍用粗短的手指，握起了肥腿间黑软的条状物，虽然我也没有性经验，但却清楚他此刻握着的是什么，只见他双手不断套弄，本来黑软的东西，此刻缓缓变得稍稍硬了些，就看神棍握着约莫十公分左右的黑肥肉茎，驾轻就熟的靠向妮妮的嘴巴。&lt;br&gt;难道…难道他要妮妮用嘴巴做那种恶心的事情？妮妮这么爱干净的人，肯定不会做的，终于又一件事和我想的一样，面对那恶心肥肿的肉茎，妮妮迟疑了，她呆呆地望着神棍，这是从刚刚开始到现在，我第一次感受到自己的胜利。&lt;br&gt;「对不起，我忘了，妮妮，我现在允许妳吃。」&lt;br&gt;看见接下来的情景，我简直就要哭出来，妮妮获得允许后，好似解除了压抑一般，伸出纤细的玉手，连忙抓起黑肿的肉茎套弄，嘴上还不忘伸出舌头，疯狂舔嗜着粗黑的龟头，间隔发出的舔声，栖栖撞进我的耳朵，看着肉茎越变越大，我看恐怕有十七公分长，面对又粗又黑的硬棒，</content></item></essay>