<essay><item><title>美丽的小阿姨和表姐(2)</title><author>床上伴侣</author><content>，身材是刚发育完成的娇嫩、美丽和诱人。胸部是坚挺并充满弹性的…（我猜，哈）。&lt;br&gt;表姊：[帮我拿着这些书，很重啊。]&lt;br&gt;我连忙说：[哦]&lt;br&gt;但我不其然地望着她在裙下露了出来；一对赤着的纤足，雪白而晶莹，即管最挑剔的人，也找不到任何瑕疪。&lt;br&gt;看得入神，伸出的手不小心地碰到她的乳房（果然猜得没错，坚挺并充满弹性）。&lt;br&gt;我和表姊都像触了电般，呆了半刻。表姊美眸扫了我一匝，清纯的紫薇脸羞涩的通红。&lt;br&gt;我连忙转个话题的道：[为什么拿这么多书？]&lt;br&gt;表姊亦想平淡这事的道：[没什！]&lt;br&gt;隔了两分钟，我突然说了句：[很舒服和柔软啊！]&lt;br&gt;表姊呆了半刻。表姊脸再次羞涩的通红。&lt;br&gt;[讨厌…]她扭动着细腰，含羞的用小拳不断捶着我的背，仿佛一个羞涩的情妹妹捶打情哥哥一样。&lt;br&gt;[哈哈…不要打脸]我们就这样地玩斗着。我们的感情亲如姊弟，当然我还想亲如……&lt;br&gt;又到了星期天，姨丈鼻敏感发作，整天流鼻水。小阿姨劝他吃药，他说不喜欢吃，因吃了会很累和昏睡。但最终都在晚饭后吃了药而上床去。&lt;br&gt;深夜，我带着忐忑的心一步一步地走入小阿姨的房间。&lt;br&gt;见姨丈果然沈沈的昏睡着，我用振斗的手拿起小阿姨的柀子，小阿姨那令我朝思梦想、诱人魔鬼般娇嫩雪白的胴体呈现眼前。丰满和雪白的双胸随着呼吸一高 一低地起伏，真想用手捏玩过够。纤纤的小腰下是一对线条忧美的大腿和小腿，配合着雪白、修长和整齐的脚指，真想狠狠地痛吻一番。&lt;br&gt;但我的理智不断提醒我只看看好了，不然会有机会被迫离开这个家。但…小阿姨真是很诱人啊！&lt;br&gt;小阿姨正在梦中发着绮梦，回忆那天给小杰吻着阴户的美妙快感。啊…为什么在梦中的感觉是这么的真实和舒服呢？！啊…还有高潮呢…大量的爱液汹湧而出，快感源源不绝。&lt;br&gt;小阿姨缓缓的打开美眸，骇然发觉全身赤裸的小杰正吻着自已的羞人阴户。想大声阻止，但又怕吵醒丈夫而知道这羞人的事。这些曰子里，她为那天放荡和率意的行为而后悔，既对不起丈夫又对不起姐姐。本来起初可以阻止和拒绝这事的发生，但因自己的任意和贪玩做成了无可挽回的事实。但那次的经历也带给了自己无限的快感、舆奋、刺激……所以一直避着小杰，避免再发生。&lt;br&gt;小阿姨用力压低声地说：[小杰…小杰不可以这样了…我是你阿姨呀…]&lt;br&gt;我亦低声地说：[我爱你呀阿姨（的胴体），我们上次都很好呀？！]&lt;br&gt;阿姨压低声地说：[不可以一错再错啦、小杰。]&lt;br&gt;我低声地说：[上次我射了两次，己错了两次，这次是第三次，不算一错再错的啦！]&lt;br&gt;我再：[阿姨，放松身子，让我给你舒服。]&lt;br&gt;小阿姨的阴户像两块盛开的粉红色花瓣，我用手指拨开两片大花瓣后，看到了小阴唇中夹着的阴道，还有那粒在小阴唇上面的阴蒂。啊！好迷人呀！我情不自禁地伸出头去，贪婪地舔吸着小阿姨的大小阴唇、阴蒂、阴道口、尿道口，甚至小阿姨那像匊花的屁眼。&lt;br&gt;小阿姨低吟地说：[啊！不可以碰那里…啊！]&lt;br&gt;我同时又把手指伸进阴道里去进进出出，有时则轻捏那突出的小肉芽…小阿姨初时还想用手阻止我，可怎么也无力把我的手抽出来，小阿姨完全失去了主动地位，因从胯下蜜穴传遍全身的那阵阵酥酥、麻麻、软软的要命快感简直击溃了她的理智。&lt;br&gt;从来未和丈夫尝试过这样子调情的小阿姨、一下子陷入情欲与道德上的煎熬当中，一方面她被吻被舔被轻咬得十分舒服，以致胯下蜜穴早已湿漉漉了；另一方面她深感对不起丈夫，除了自己丈夫外竟然让第二个男人享受着自己的胴体，而且丈夫还睡在旁，但…蜜汁淫液还流过不停呢。&lt;br&gt;[哦，孩子，我们不能这样做…嗯…]小阿姨低声呻吟着。&lt;br&gt;小阿姨那粉嫩雪白、饱满又膨胀的雪峰抖动得银光闪闪、乳香四溢。小阿姨两条粉嫩雪白的藕臂张开，纤细修长的青荵玉指紧抓住两边床单。一双诱人、亳无半点赘肉的修长粉腿不停地伸直又张开，洁白似玉琢般的纤长脚指蠕曲僵直，蠕曲再僵直。&lt;br&gt;[不要…啊]&lt;br&gt;小阿姨理性在脑海理拚命挣紮着。但是在心中却存在着更强烈的期待。&lt;br&gt;我一面贪婪地舔吸着，一面说：[阿姨流出的蜜汁真香甜，阿姨可不可以天天给我喝呀？]&lt;br&gt;[嗯…不…不]小阿姨无力地说。&lt;br&gt;感到欲火狂升的小阿姨此时不其然地上下起伏挺动着撩人情欲的雪臀，似是去配合我的夺命舌耕，又像是催促我赶紧加快动作，她需要更激烈更疯狂的插刺抠撞。&lt;br&gt;小阿姨一路低叫着不要，但是又无力去挣紮。&lt;br&gt;我在小阿姨极度迷失和快感当中，轻轻地解开了小阿姨的小内衣。&lt;br&gt;小阿姨那对骄人、香滑、饱满、圆润、坚挺不坠、雪白细腻的乳房欣然弹了出来，我看得目瞪口呆。&lt;br&gt;我从小阿姨那雪白而平坦的小腹一直向上吻、舔，到了饱满高挺的双乳，见到胭红色可爱的小两点，在乳峰上微微的颤抖。我立刻伸出舌头细心地呵护它们，忘情地吻、舔过够。&lt;br&gt;小阿姨美艳媚荡的小嘴急速地呼着气，见她星眸半闭，红唇微张，性感的檀口不断喷出如兰般的香气，那种销魂蚀骨的神情真是勾魂摄魄。迅速吻住了小阿姨的香唇，舌头顶入她的口中，但小阿姨紧闭着银牙，不让我的舌头侵入，我在她可爱的小耳珠细说：[阿姨，伸出你的舌头，不要吵醒姨丈啊。]&lt;br&gt;小阿姨呆了一刻，不情愿地张开桃红色的小嘴，缓缓地伸出可爱的小舌。&lt;br&gt;[阿姨，伸出些]我喘着气说。&lt;br&gt;[嗯…]小阿姨无奈的应着。&lt;br&gt;我立刻含着小阿姨滑滑的小舌头，一面疯狂吸吮她口腔里的唾液玉津，更用舌头与小阿姨的香滑舌头纠缠扭卷，热情的深吻着。&lt;br&gt;我把小阿姨一双粉雕玉琢的美腿分开，用紫红色的大龟头先轻刮与撞击她粉红色裂缝裂及那小肉芽若干下，蜜汁淫液如缺堤潮水般浸湿了我整根肉棒，俏脸酡红的小阿姨轻轻低吟着： [不要…不要，我是你阿姨啊…] 她话声未完，我的大龟头猛然破穴而进、一时水花四溅、肉棒突入层层嫩肉的包围而直达阴户的尽头，顿时，我大部份肉棒即被圈圈嫩肉包围吸啜和紧箍着。&lt;br&gt;我二话不说，开始抽动起来，小阿姨一边啜泣，一边断断续续的道：「不行啊！小杰…不行啊 …小…杰 」&lt;br&gt;我一面不停的缓慢抽动，一面用五根手指插入她圆润的秀美白嫩的玉脚趾缝中，紧握住她的脚掌，还举起她一条曲线优美的玉腿，用舌头在小阿姨洁白细长的玉趾上一根根的舔舐、吸吮。&lt;br&gt;我不断缓绶地抽插着，小阿姨兴奋得双手紧紧搂住我，高擡的双脚紧紧勾住我的腰身美臀拚命的上下扭挺，以迎合我的肉棒的研磨，小阿姨已完全陷入情欲的深渊里，什么丈夫、女儿、家庭、道德完全抛绪脑后。&lt;br&gt;小阿姨的指甲都掐进了我的肌肉里。小阿姨伸直了脖颈，头急剧地左右摆动着。她露出希斯底里咬牙切齿的媚态。&lt;br&gt;小阿姨主动地回吻着我，小舌狠狠地左我口中扭卷，我立刻卷住它，尽情的吸吮起来，小阿姨的口液源源不绝绝地送入我口里，我们肉贴肉忘情地纠缠一团。&lt;br&gt;正想把小阿姨翻转过来趴在床上换过姿势试试，突然见到姨丈转身换了个睡姿，小阿姨和我都吓了一跳，趁小阿姨还在惊慌之际，已将她翻了身侧卧在宽大的床上，她面对着姨丈，我在她的身后亦侧卧着，擡起她的一条玉腿，让她粉红色的美穴对着我的肉棒呼着热气，再策动大肉棒沈重却缓缓的抽插着那粉红色的美穴，双手在小阿姨腋下穿过，紧握着丰满的美乳，用嘴在小阿姨晶营的小耳珠上轻吻、轻咬着。&lt;br&gt;小阿姨见到自已的丈夫就在面前随着床褥一高 一低地起伏，感到无比的羞耻。&lt;br&gt;[小杰、小杰，不要…换个姿势好吗？…嗯]小阿姨低声恳求道。&lt;br&gt;一下比一下重，一下比一下深「卜滋，卜滋，」的两性器官的撞击声、令小阿姨用手掩着檀口免得销魂的叫床声惊醒面前的丈夫。&lt;br&gt;小阿姨在无奈的快感中，突然大量刺热的阴精洒在我的肉棒上，阴户内的礔肉一吸一紧地挤压着我的大肉棒，那种沛然莫之能御的舒爽令感到我的阴囊开始沸腾，箭在弦上的感觉越来越强烈。我的阴茎开始颤抖，小阿姨显然也注意到了。她拚命地向前想要避开，但被我死死地抱着。&lt;br&gt;[不能射。在里面唉哟别求你」&lt;br&gt;我这时哪里还管她，大肉棒正爽到紧要关头如何停得下来，只插得龟头暴胀，眼看精关就要不守。小阿姨见我丝毫没有停下拔出的意思，又感觉到穴儿中的肉棒更强更大了，索性夹动起穴肉，干脆配合我爽到底了。&lt;br&gt;小阿姨回头和我亲吻着，因这体位不能深吻，她唯有伸出小香舌和我的舌头在空气中交缠。&lt;br&gt;我终忍不住一阵快感传遍全身，把肉棒再用力地抽插几下，一抖一抖的射出了大量精液。&lt;br&gt;滚热的精液打在小阿姨的阴户里，为她带来了另一次的高潮。&lt;br&gt;当我们渐渐从激情中平复过来时，我与小阿姨无言的躺着----享受着高潮后的馀韵。&lt;br&gt;[阿姨，有机会再给我好吗？]我在她耳边细细地说。&lt;br&gt;[嗯…]小阿姨无力地应着。&lt;br&gt;早上，一家人如常地围着圆桌吃早点，可能小阿姨得到我昨晚的滋润，双脸红粉菲菲的，十分美艳动人。&lt;br&gt;小阿姨今天要外出，穿了白色男装恤衫，黑色西裤，脚踏黑色高跟凉鞋。原本艳丽性感的脸庞衬着这中性的装扮，更显得妩媚动人。柔柔的秀发向后紮起一条活泼的马尾，突显了线条优美的白白颈项和两棵可爱的小耳珠。小阿姨穿起行政女强人套装，好像在娱乐书本见过……啊！是林志铃呀，像她一样美艳动人。&lt;br&gt;[阿姨，下一次吃大香肠好吗？]我一面吃着白粥的问道。&lt;br&gt;[……]小阿姨好像知道我另有所指的意思，脸红红的用一对如梦如幻的凄迷美目勾了我一眼，并没有回答。&lt;br&gt;[阿姨，下一次吃“大”香肠好吗？]我追问着。&lt;br&gt;姨丈：[你应承小杰吧，既然小杰要求，小杰呵，哈哈！]&lt;br&gt;我：[既然姨丈说没问题，阿姨吃香肠好不好？]&lt;br&gt;[…嗯…好吧。]小阿姨幽幽地说。&lt;br&gt;表姊高舆地说：[好呀，我最喜欢吃香肠，还要双蛋呢。]&lt;br&gt;小阿姨：[……]&lt;br&gt;我邪邪地望着小阿姨说：[姨丈，今天上午没堂上，不用回校，我不坐你车啦。]&lt;br&gt;小阿姨像感到我的意途，双脸立刻羞涩的通红，但腹下正有如一团烈火燃烧着，花蜜不受控制地湧出，沾湿了小内裤。&lt;br&gt;表姊和姨丈下楼乘车，小阿姨如常俯在二楼窗边，穿过窗帘和他们说再见。&lt;br&gt;小阿姨苗条玲珑的曲线，婀娜多姿，令我看得出神，小阿姨的三角裤，在美臀上所挤压出来的凹陷缝隙表现出无限诱惑，惹得我心神不定、欲火狂升。&lt;br&gt;我情不自禁向前迈进，边说道： 「啊……他们走了没有……」我整颗心跳动得像小鹿乱窜，我趋步前去靠近小阿姨的背后，胸部紧贴着小阿姨的背部，轻微翘起的鸡巴也趁机贴近小阿姨浑圆的美股，隔着裤子碰触了小阿姨的阴户，还觉阵阵脂粉幽香扑鼻而来，感觉真好！&lt;br&gt;小阿姨正望着表姊和姨丈在取车，她忙说：&lt;br&gt;[小杰不要顽皮好吗？]&lt;br&gt;我：[哦！]&lt;br&gt;小阿姨突觉下身一凉，原来己给我猛力一扯，将西裤和小内裤一并扯下到小腿。&lt;br&gt;小阿姨忙恳求地道：[小杰，求你不要，他们还没走呢。]&lt;br&gt;小阿姨漂亮的阴户毫无保留再呈现在我的眼底，鼓出的阴部是完全熟透了的蜜桃。&lt;br&gt;我准备来一次突袭，我按住小阿姨的美股，深吸一口气，然后突然向前一挺，「噗」地一声肉棒齐根尽没。&lt;br&gt;[啊！…]因为还没有足够的淫液，所以小阿姨因痛而大叫。&lt;br&gt;姨丈和表姊都用奇怪的眼光在楼下望向小阿姨。&lt;br&gt;小阿姨：[啊，忙记叫你们小心些驾车呀。]&lt;br&gt;我的肉棒深深地刺进小阿姨的体内，使小阿姨倒吸了一口气。她粉面通红，回头用无奈的媚眼望着我，看来十分不满意我这时刻侵入她的肉体里。&lt;br&gt;我捉住小阿姨雪白诱人、又浑圆的美臀，粗大、胀硬的肉棒纵情地在她微微湿润的阴道里抽送研磨，我要很吃力才能挺进到最深处，但小阿姨火热的阴壁紧紧缠绕着肉棒的感觉让我有一种飞上天的感觉。&lt;br&gt;小阿姨见表姊和姨丈已上了车，呼了一口大气，开始夹动起穴肉，美臀一挺一挺地配合着。&lt;br&gt;但，突然见姨丈下车，走到车头修理，还向小阿姨做了一个坏车的表情。&lt;br&gt;小阿姨低声求道：[小杰…求你现在不要动…噢…是这里了…求、求你不…要…动]&lt;br&gt;[哦。]我应着但仍然快速抽插着。&lt;br&gt;小阿姨的头部随着颤抖的身体一前一后地荡动，她双手出尽力地抓、挺着窗边，抵受着我的冲击力，免过大的动作令姨丈怀疑。咬实银牙扮专心地望着姨丈，还不时要挤起无奈的笑容回应姨丈。&lt;br&gt;但蜜汁淫液如缺堤潮水般湧出，快感一波一波地冲击着她。</content></item></essay>