<essay><item><title>舞女生涯花心发麻(3)</title><author>床上伴侣</author><content>小林笑了一下，翻身滚落，侧卧在秋惠的身旁，正经的问道：「宝贝！妳不是要松开裤带吗﹖让我来教妳一些床上的艺术，以后当妳和客人做爱时，只要如法泡制，我保证妳不出一年时间，便能捞到汽车、洋房，应有尽有，只要妳开口的时间对，客人一定给妳。」&lt;br&gt;正要忘情温存的时候，他谈起钱的事，无疑地是给秋惠浇盆冷水。&lt;br&gt;但是她此刻正需要钱，谈起她的心中事，不免秋惠精神一振。&lt;br&gt;她便不解的问道：「嗯！我是需钱，但是你说开口的时间要对，这是什么意思﹖什么时候开口才是时候才恰恰好处呢﹖」&lt;br&gt;小林笑笑的答道：「开口的时候，是要在男人正飘飘欲仙，正紧张，销魂的一刻提出要求，那时男人已到最后关头，欲罢不能，无论女人当时提出什么要求，男人都会不加思考地答应。」&lt;br&gt;听完后，秋惠明白他的意思，娇笑地说：「唔！你是指男人要射精前的那时刻噢﹖」&lt;br&gt;小林深感满意的，伸手在她的小鼻小上轻轻一捏，又道：「宝贝，妳可真聪明，来！哥哥慢慢的教妳一些媚人的技巧。」&lt;br&gt;说着，他的左手便伸在秋惠的粉颈下，让她的头儿枕在他健壮的胳臂上。&lt;br&gt;「首先，妳要逐渐在挑逗男人！」&lt;br&gt;秋惠摇摇头说着：「怎么挑逗﹖我不懂！」&lt;br&gt;「宝贝！妳能挑逗男人的东西多了。」&lt;br&gt;「这是令男人心荡的地方。」&lt;br&gt;小林开始教导秋惠，右手就移到胸前上，在她那对又坚又挺肥满的乳房上，用力来回不断地揉捏着，手指却也按住了尖硬的小乳头，轻柔地左搓右拨的玩弄着，玩得很起劲。&lt;br&gt;秋惠胸前的肉峰，入到小林的手掌里玩弄。&lt;br&gt;她的呼吸渐渐地急促，嬐儿发红，浑身发酥，慾火立即燃烧起来。&lt;br&gt;祇觉下体的阴户，一阵骚痒难耐，两腿止不住的抖动，穴里的淫水禁不住也淋淋的流出来。&lt;br&gt;「嗯….唔….唔….林….你好会揉人家的肉乳….噢….」&lt;br&gt;秋惠的娇嫩肉乳被无弄得酥痒难受，不安地腰肢扭动，两条粉腿像水蛇般的缠住他的下体，高凸丰满的阴阜，紧贴住硬涨的大鸡巴摩擦着。&lt;br&gt;小林知已挑起她熊熊的慾火，握揉乳房的手，往下移到臀部，但觉光溜溜，浑圆肥美的屁股，有着少女特有的弹性。&lt;br&gt;抚摸在手掌中，如凝脂般的嫩鲜雪白，令人留恋忘返。&lt;br&gt;「宝贝！这是令男人冲动的迷人部份，多扭摆臀部，男人会倍觉兴奋。」&lt;br&gt;秋惠羞得粉颊泛起阵阵红晕，头儿埋在小林的怀里，骚浪故意地将雪白丰满的玉臀左右扭动起来，任他放肆的爱抚着。&lt;br&gt;「唔….哥….你坏死了….喔….你怎么扣人家的屁眼嘛….嗯….」&lt;br&gt;那纤小的腰肢，不安的扭动。&lt;br&gt;一团肥美的肉臀，左右的闪躲着。&lt;br&gt;可是，却始终脱离不开小林的手掌。&lt;br&gt;他的手在臀部抚摸，却时用中指顺着屁股沟，在两片肥满的肉臀中，在那如粉菊般的屁眼口揉着，扣着。&lt;br&gt;直逗得秋惠下体有股酥麻的快感，桃源洞中淫水如泉湧般的冒流，浑身慾火难禁地，媚眼直揪着他， 小嘴轻哼着： 「哥…. 人家的小穴…. 好痒喔…. 哼…. 别扣屁眼了嘛….」&lt;br&gt;小林眼看桃逗的差不多了，右手就移往上身，在秋惠迷人的胴体上抚摸，便仰躺在床上。&lt;br&gt;「宝贝！来试试看，我想知道妳吹喇叭的技术是否到家。&lt;br&gt;他面说着，右手却在秋惠的乳房上捏弄两下。&lt;br&gt;「讨厌！啊….」&lt;br&gt;秋惠淫淫的抛个媚眼，娇躯挺坐起来，突然呀了一声。&lt;br&gt;祇见小林的结实小腹上，从肚脐到阳具根部，毛茸茸阴户长满直到木腿上，如一大片黑森森，尽呈现入她的眼前。&lt;br&gt;那根大阳具又长又粗，硬翘得像根大肉棒的直挺着，尤其是那大龟头，红鲜鲜的大得像个滑溜溜的剥鸡蛋。&lt;br&gt;似这样的一根八寸长的活宝贝，怎不叫秋惠爱恋呢﹖&lt;br&gt;她一付风骚入骨的样子，水汪汪的媚眼，充满骚意的瞧着他那特大号阳具，不由自主的伸出手，握住了那活宝贝儿。&lt;br&gt;秋惠那纤纤玉手，握住小林的大长茅，小手一把握不住，连忙用两手紧握着，倒也是爱不释手的搓弄着鸡巴，和揉弄着他那两粒大睪丸。&lt;br&gt;这时她秋水盈盈看着小林， 柔声娇说道：「嗯…. 人家没含过男人的阳具，第一次含倒是便宜了你。」&lt;br&gt;小林笑嘻嘻的回答道：「宝贝！凡是都有第一次，何况我的这条鸡巴，滋味与众不同。」&lt;br&gt;「你啊！最色了。」&lt;br&gt;秋惠斜睨他一眼，俯下头去，张开樱桃小口，伸出小香舌在龟头的稜沟上轻轻地舔着，一只玉手便在那垂下的两个卵蛋轻抚着。&lt;br&gt;她的舌头又舔又吮一阵后，张口将大龟头含入嘴里。&lt;br&gt;小林的大鸡巴塞得她的两颊都鼓了起来，嘴角快裂了开，令秋惠有点喘不过气来的感觉。&lt;br&gt;秋惠将头上上下下的摆着，好使她的小嘴套动着阳具。&lt;br&gt;且不断地用舌尖舔着龟头沟，吮着马眼。&lt;br&gt;秋惠的小嘴紧含着大鸡巴，小手还紧握玉茎猛套着。&lt;br&gt;如此的双管齐下，他被吮得慾火高涨，痛快到了极点。&lt;br&gt;那根玉柱涨得更粗更长又红，一脸销魂相地气喘如牛， 脱口叫道：「唔….宝贝！小嘴含….含得好….哼….含紧点….唔….」&lt;br&gt;直吮舔着小林好不酥麻。&lt;br&gt;伸出巨大的手掌，将坚挺如春笋般的乳房，抓在手里不停地捻捻捏捏，另一手抚摸那浑圆滑嫩的大屁股，愚指不断的扣着那敏感的小阴核，只觉得玉户湿润润的骚水直流而下。&lt;br&gt;弄得秋惠秀眉紧皱，「唔！唔！」的鼻息声直喘着。&lt;br&gt;那个肥臀阵阵的扭摆，嘴里套弄的更卖劲。&lt;br&gt;如此玩弄了十几分钟，小林已性慾大发，冲动的忍不住了。&lt;br&gt;「拍！」一声，巨大的手掌，狠拍秋惠的丰臀一下。&lt;br&gt;「哎唷！你怎么舒服的打人呢﹖」&lt;br&gt;丰满的屁股被打了一下，直痛的秋惠把鸡巴吐了出来，对他瞪眼浪叫着。&lt;br&gt;「宝贝！妳吹喇叭已有了火候，快上来玩吧！」&lt;br&gt;此时秋惠也已被逗得春情大发，听到小林的催促，不禁乐在心头。&lt;br&gt;她媚瞧小林一眼后，扭着迷人丰满的玉体，爬到他的身上。&lt;br&gt;小手握着阳具，套弄了几下，红嫩嫩的小穴对大鸡巴，肥臀一沉，便慢吞吞地套下那根玉柱，来个「倒浇蜡烛」。&lt;br&gt;秋惠就在他的小腹上，粉臀一上一下的套动起来。&lt;br&gt;「哎呀！ 亲哥哥…. 美死…. 美死小穴了…. 哼…. 你的大鸡巴…. 好粗…. 好长….喔….喔….好舒服….好爽….嗯….」&lt;br&gt;小林舒服的平躺着享受秋惠的套弄。&lt;br&gt;那身丰满雪白的肉体，不停的摇摆着，胸前两只挺耸的乳房，随着她的套弄摇荡得更是肉感，令小林眼花撩乱。&lt;br&gt;秋惠一面主动的套动，一面媚劲十足的浪叫不已。&lt;br&gt;小林在下面也狠狠的朝上猛顶她的小嫩穴。&lt;br&gt;这种干姿真是春色无边，疯狂刺激的扣人心弦。&lt;br&gt;「唔…. 大鸡巴哥哥…. 唔…. 嗯…. 你好壮喔…. 哼…. 小穴艾死了….妹妹….要浪….嗯….小穴摇….套….唔….好爽….」&lt;br&gt;秋惠越干越起劲地屁股大起大落，死命的腰肢款扭着。&lt;br&gt;只见她粉脸红热，媚眼紧蹙，银牙暗咬，似乎已到了如痴如醉的境地。&lt;br&gt;随着肥突突的阴户套动着大阳具，阴道壁受到强烈的刺激，穴心被大龟头狠狠的顶撞，舒服得秋惠浑身浪肉乱抖。&lt;br&gt;淫水顺着阳具由下往下流着，玉户四周湿黏黏的，连小林的黑森林的阴毛丛也沾湿了小水珠。&lt;br&gt;「滋！滋！」声大作。&lt;br&gt;秋惠拚命的套弄，摇荡，她已是气喘咻咻，香汗淋漓了。&lt;br&gt;「哥…. 哎呀…. 顶死浪穴了…. 嗯…. 我的大鸡巴丈夫…. 小妹妹好美呀…. 唔…. 这下真顶死我了…. 嗯…. 哼…. 我爽死…. 唔…. 穴心好麻喔….嗯….我好舒服….嗯….喔….」&lt;br&gt;小林的阳具真够粗长，每一下猛顶都刺入她的花心，干得秋惠浪叫不已。&lt;br&gt;秋惠似疯狂般，一下紧接着一下，花心在龟头上磨擦着。&lt;br&gt;直磨擦的秋惠， 花心丝丝的酸痒，全身酥爽万分，小嘴浪叫春声：「嗯….哥…. 你雷得…. 唔…. 花心好美啊…. 嗯…. 哼…. 哥…. 用力顶….唔…. 我忍不住了….啊….啊….」&lt;br&gt;子宫一阵阵强烈的收缩，销魂的快感冲激全身，一股浓热的淫精洩出，秋惠达到飘飘欲仙的高潮，软绵绵的伏在小林的身上。&lt;br&gt;「唔….唔….哥….你好强壮….喔….嗯….」&lt;br&gt;「宝贝！这下妳可满足了﹖」&lt;br&gt;秋惠粉脸绯红地娇滴滴的哼着：「哥！我好舒服，好痛快喔….」&lt;br&gt;「宝贝！我再教好一样，记得表情和动作要愈骚愈好，哥才会痛快。」&lt;br&gt;「嗯！亲哥哥，只要你喜欢，妹的肉体都给你享受。」&lt;br&gt;于是，小林把秋惠抱了下来，要她俯卧着。&lt;br&gt;秋惠便趴在床上，粉脸埋在软柔的枕头里，两条修长的玉腿平放靠拢着。&lt;br&gt;小林看着她雪白光滑的背部，两手紧按揉着她浑圆高翘的大美臀，摸在手心里是滑溜溜，软嫩嫩的肉圆。&lt;br&gt;他忙右手扶着大鸡巴，左手拨开玉臀的肉沟子，将大龟头挤入那两片肥臀中，屁股一沉，「卜滋！」一声，玉茎已顺着滑润润的淫水，连根没入。&lt;br&gt;「哎唷……哥….你插得好深….唔….顶到花心了….唔….」&lt;br&gt;秋惠感到小嫩穴里，就像插了一条粗大又烫的铁条棒，涨得很充实，而且小穴深处的花心被撞得酥爽，如喝醇酒的舒服。&lt;br&gt;小林的两腿横跨在秋惠那粉臀的两侧，膝盖顶在床上，屁股便挺动起来。&lt;br&gt;这种姿势不但鸡巴可深插嫩穴，由于秋惠大腿合拢着，小林的巨大阳具没能插进阴户的，亦可以在肥饱美嫩的臀肉摩擦。&lt;br&gt;他的小腹贴在秋惠的丰臀上，更有说不出的舒服。&lt;br&gt;秋惠被干得双手紧抱着大枕头，似要撕碎它的用劲。&lt;br&gt;一种非常舒适的滋味， 美得她低声呻吟着：「哎唷…. 哥…. 顶轻点….嗯…. 哼…. 好美…. 唔…. 插得太深了…. 啊…. 花心好酥…. 唔….大鸡巴好会干…. 唔…. 好…. 好舒服…. 哼…. 喔…. 浪穴爽….. 爽…. 嗯….」&lt;br&gt;小林此时也耐不住那股心中久压的慾火。&lt;br&gt;他开始猛烈的攻势，两手紧按住秋惠的肉臀，两条结实的大腿紧夹住她的粉腿，身子压在她的背上，一连串的猛干。&lt;br&gt;紧窄的阴户，夹实着阳具，玉臀的嫩肉摩擦小林的小腹。&lt;br&gt;这种充满兽性的姿势，秋惠感受到魂飘九宵。&lt;br&gt;穴洞被大鸡巴狂插着，骚水阵阵的直冒，流到床单上，弄湿秋惠小腹下一大片，令她舒畅无比。&lt;br&gt;「唔…. 大鸡巴…. 真会干…. 唔…. 哼…. 插死浪穴了…. 哼….嗯…. 我的好人…. 你可把我给干死了…. 我…. 舒服死了…. 妙啊…. 喔…. 穴心….嗯….穴心又酥又麻….嗯….」&lt;br&gt;小林听她这种骚淫的浪声，慾火更涨了。&lt;br&gt;双手抱紧丰臀，屁股狠命的死顶，「拍！拍！」肉击声轻脆的响着。&lt;br&gt;那根大鸡巴左右狂插，狠狠抽撞着穴洞，龟头次次撞击着花心。&lt;br&gt;就这样干了六十多下，秋惠可被干得小穴发麻，两片花瓣都快裂了开。&lt;br&gt;她已到了欲仙欲死的地步了。&lt;br&gt;突然……&lt;br&gt;秋惠像只山猪被猎人射了伤，发出了凄厉的哀号：「哎呀…. 哥…. 唔….啊…. 舒服…. 快…. 再快…. 嗯…. 美极了…. 唔…. 啊…. 小穴会被…. 干死…. 我…. 我要洩了…. 好美…. 唔…. 我要死了…. 死…. 哎呀…. 洩了….爽….爽死了….喔….」&lt;br&gt;一股淫精像洩洪般直湧出来。&lt;br&gt;小林干穴是插得发火，拼卸的屁股猛顶狂撞。&lt;br&gt;「唔….宝贝….屁股快….快爽….哥要洩了….」&lt;br&gt;只听到秋惠「嗯哼」的声音。&lt;br&gt;那肥嫩的肉臀，突然死命的扭动急摇几下。&lt;br&gt;「唔….哥….快射嘛….小穴浪….浪给你….嗯….」&lt;br&gt;「好….好….舒服….啊….啊….」&lt;br&gt;终于在秋惠的大屁股扭动下，小林舒畅的阳具猛抖，一股热烫的阳精，由龟头狂奔而出，直射花心。&lt;br&gt;秋惠紧紧用她的粉臀往后贴在小林的小腹上，如痴如醉。&lt;br&gt;这样的缠绵了一下午，小林和秋惠两人慾海沉溺的，又再男欢女爱，巫人风雨滴满亭，秋惠如初涨的春潮般，死缠着小林，从他的身上获得一次又一次的高潮，并且学到了捞钱的技巧和本钱。&lt;br&gt;而小林是一边教，一边就享受了秋惠的迷人肉体。&lt;br&gt;以秋惠的年龄和胴体，像是一朵绽开的鲜花，如此清新，动人，火热的动作里是那么淫荡，令男人销魂蚀骨。&lt;br&gt;他教她如何表示快乐和痛苦的时机，再如何装出迷人的媚态，秋惠是聪明的性感尤物，一教就会，且立刻显露出给小林，可让他舒服的点头称讚。＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;到了华灯初上时刻，小林先回舞厅，又开始忙碌的一天。</content></item></essay>