<essay><item><title>大奶女友Ｘ淫乱笔记本~~热力垒球之小依小嬿共演(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;**********************************************************************
首先感谢a大在合作的过程中提供许多宝贵的意见与拔笔相助(小依fans可以
看到a大原汁原味的小依精彩肉戏)&lt;br&gt;希望透过这次的"跨文章"联名合作能够给爱好小依小嬿的读者一个不同的感
官享受&lt;br&gt;希望大家会喜欢小依X小嬿共同演出如嘉年华的华丽热闹得性庆典&lt;br&gt;**********************************************************************&lt;br&gt;「哎哟….我脚快断了……」&lt;br&gt;「我…我…我….快喘不过气…..来了…..」&lt;br&gt;「我….我….好像快抽筋了…..呜呜…..」&lt;br&gt;本来应该充满活力跟热情的球场，如今却像是无间地狱或是杀戮战场一般的
充满痛苦的哀号？原来是为了明天与T大的准决赛，魔鬼教练『吴仁兴』人如其
名正进行着毫『无人性』的168小时地狱训练！整整一周的操练下来原本身强体
壮的年轻猛男如今个个都被操到体无完肤、厌厌一息！&lt;br&gt;「哔~~~~混啊、懒鬼！听清楚了~~~跑完3K之后每个人最后都再练100次挥棒
练习才能休息！听到没有？」&lt;br&gt;无人性用力吹着哨子、大声斥责着体力耗尽动作跟不上的队员们。&lt;br&gt;「是~~~~~~~教~~~练~~~~」&lt;br&gt;众人有气无力的答复着吴仁兴、只是让他更加火冒三丈。&lt;br&gt;「没吃饭啊、大声点！还是你们这群懒猪想要加到200次！？」&lt;br&gt;『是、教练!!!!!!』&lt;br&gt;一听到无人性要上修练习强度、众人拼死把吃奶的力气都榨出来的宏亮叫喊
这才勉强让吴仁兴他老人家稍稍感到满意。&lt;br&gt;你一定很疑惑的在心中想说「既然男垒这么辛苦何不退出算了？」的念头吧
？还是他们天生骨子其实是M…实际上乐在其中？错、错、错！错的离谱！吴仁
兴教练虽然严厉治军的个人风格相当惹人争议，但毕竟以他的资历跟拿下无数次
优异成绩的背书、学校里没有其他体育老师敢得罪他，所有退出的队员最后都会
面临其他体育老师的压力(事实上是无人性这幕后黑手所施加…)只得再乖乖地回
去！根本就是『得罪了方丈还想跑、没那么容易！』嘛！若是想退出，唯一方法
就是等到每年新生入学、方丈…不…是吴教练他找到一批新玩具之后，自然会把
一些他认为不堪用的旧货给踢出去！也就是队员间俗称的『特赦』！所以每每新
生入学、垒球队的学长们无不无所不用其极的拉拢还搞不清楚状况的新生加入！
因为人越多才更有机会获得『特赦』……结果把男垒搞的像老鼠会似的！&lt;br&gt;还好本人我聪明伶俐没像他们那些阿呆那么笨、老早就耳闻男垒教练没血没
眼泪的威名啦！可谁叫我心软、不忍心几个误上贼船的兄弟因为比赛打不好遭到
教练责难，看在他们诚心奉上的各式最新游戏软体、宵夜零食乃至于期中期末考
小抄的份上…..嗯…..嗯哼、我是很乐意发挥『同学爱』帮他们一把的！所以只
要是遇上校际比赛之类的重要试合，他们就轮流以临时『吃坏肚子』啦、还是『
出门被机车撞了』、或是『陪女朋友小产??』的各式稀奇古怪理由请棒球队的我
或是阿昌代打助阵！幸亏我跟阿昌都是棒球队的主力战将当做护身符、让无人性
没办法挖角过去，不然听说他早就哈我跟阿昌好长一段时间了！(不过这样讲、
有点甲甲的FU~~害我的屁股感觉有点凉凉的….)&lt;br&gt;「教练好啊~~还没休息啊？都这么晚了、就饶了他们呗？」&lt;br&gt;正所谓无事不登三宝殿，我会到球场还不是为了明天又要帮人代打来拿比赛
的球衣。看着无人性两手扠腰目不转睛瞪着那群半死不活的球员，他那像极了凸
眼金鱼瞪大的两颗眼珠跟几乎要把皮带爆开的肥胖鲔鱼肚、滑稽的模样让我爱哈
啦两句的嘴贱老毛病又犯了….&lt;br&gt;「我呸！这班废物用不着同情！他们就是需要更多斗志才能脱胎换骨！真希
望他们能有你身手的一半！」&lt;br&gt;无人性虽然严厉但也很惜才、特别是对我跟阿昌格外地『温柔』！不过我自
认是无福消受啦~~&lt;br&gt;「时代不一样了啦、土法炼钢早过过时了！教练啊、你还不如招募个辣妹当
球队经理他们才会比较有斗志！最好是像绫濑遥、筱崎爱那种大奶妹效果最好的
说….」&lt;br&gt;其实我是真心地替他着想、谁知不领情的无人性居然大声驳斥起来…&lt;br&gt;「呸呸呸~~人说色字头上一把刀、靠这个旁门左道能赢球？球队要多几个小
杰你跟小昌这样的人才还比较有搞头！搞个小妖精来做什么？」&lt;br&gt;听到无人性亲暱的称呼我们『小杰』『小昌』、不由得让我全身都起了鸡皮
疙瘩….&lt;br&gt;「可是听说T大男垒虽然没有专任教练、却有两个漂亮的球队经理当秘密武
器耶？真的不考虑看看?不然这样啦、我让我女朋友在课馀时候来球队当女经理
这样可以吧？保证教练您跟同学们都会很喜欢的！」&lt;br&gt;我想球队多个像小嬿的年轻美眉、也许在『阴阳调和』之下能改掉无人性的
不尽人情的老毛病也说不定！&lt;br&gt;「奇怪、我怎么不知道球队的教练居然换人做了啊？蛤？你也懂带队比赛？
」&lt;br&gt;无人性先是干笑了一声，接着对我的建言嗤之以鼻、还出言挖苦！&lt;br&gt;「略懂、略懂！要不要打个赌？看谁带兵有一套？」&lt;br&gt;我就是受不了这老头的迂腐思想、忍不住跟他呛声！&lt;br&gt;「笑话！虽然不知道你葫芦里卖什么药、但不管你要玩什么老子我都奉陪！
」&lt;br&gt;无人性放话要跟我ㄧ决胜负。&lt;br&gt;经过一番讨价还价之后、我跟无人性所达成的协议主要有三项&lt;br&gt;【一】球场上的人员调度与战术下达全都由我发号施令、无人性不得在旁干
扰。&lt;br&gt;【二】若球队赢球、无人性必须无条件答应我对球队的改造。&lt;br&gt;【三】若球队输球、我就到垒球队当正式队员！&lt;br&gt;「好小子、那我们就一言为定！我倒是要看看你有多少斤两！」&lt;br&gt;无人性用力的跟我握手立誓、脸上一副等着看好戏的跩样。&lt;br&gt;反正本山人我自有锦囊妙计、无论用什么当筹码我都不怕啦！自信满满的我
已经开始在脑中想像以后球员休息区的荒唐景象了…让小嬿穿酒促小姐的暴露制
服在休息是递茶水、赛前替选手『纾解压力』好呢？还是当人体按摩师赛后温柔
的帮选手『放松身心』比较讚…这些比A片还淫荡的玩法只要我想怎么玩都可以
做到真是太爽了！哈哈~~&lt;br&gt;比赛当天虽然天空飘着微微细雨、但胜券在握的我心情丝毫没受下雨影响，
愉悦的看着小嬿在梳妆台前打扮。&lt;br&gt;「人家运动服外头再套件公公的球衣、帮公公加油好不好？」&lt;br&gt;小嬿对着全身镜一边整理着头发、一边询问着我的意见。&lt;br&gt;小嬿所谓的『运动服』可不是你所想到公园运动的老阿公老阿婆穿的那种俗
气到不行的长袖运动衫！而只是件无钢圈式的运动内衣跟一条五指宽超迷你热裤
(热裤底下小嬿是习惯不再穿小裤裤的….)！我在想小嬿穿这套『运动服』无论
是到小公园慢跑还是到健身房里健身、保证都是吸睛程度百分百！不过这傻女孩
老是搞不清楚状况、这时给我闹了个小乌龙…&lt;br&gt;「欸….我说小姐、妳现在穿的是篮球球衣耶？我们等等可是要去垒球场啊
？」&lt;br&gt;看着小嬿准备套起我的热火队6号吊带背心、我只能好气又好笑的说着。&lt;br&gt;「啊….可是人家觉得这件跟公公红色的球衣比较搭配啊？公公~~你说人家
聪不聪明啊？」&lt;br&gt;小嬿俏皮地用手指抿着小嘴、摆动身子撒娇的模样煞是可爱。&lt;br&gt;不过这美丽的错误倒是给了我ㄧ个暴露女友的好灵感！原因再简单不过了…
无袖的宽松篮球背心露出度想当然是高过中规中矩的棒球服太多档次啦！由袖口
不费半点功夫就能一览无疑地窥伺到女友粉红色的运动胸罩与结实的蛮腰曲线，
更别提那有着『下半身衣物消失』效果的黄金比例衣长！虽然底下穿的迷你小热
裤是养眼异常，不过这种让人想入非非的视觉效果、更是多了许多遐想空间让人
心痒难耐！很好、那就让小嬿来个将错就错又有何不可？&lt;br&gt;「好吧、好吧！这样的确比较好看！」&lt;br&gt;小嬿眉飞色舞地使了一个『我就知道！』的得意表情、接着像只花蝴蝶愉快
地在衣橱中穿梭挑选其他配件。过了不久、小嬿绑了个俏皮的长马尾搭配顶色彩
丰富豔丽的运动遮阳帽，跟身上的球衣一搭真可说是天衣无缝、青春活力指数破
表！&lt;br&gt;在小嬿准备就绪之时、我也该启动我的计画了。&lt;br&gt;「不过…不知道妳愿不愿意帮公公冒个险？而且是最高机密欧~~」&lt;br&gt;我故作神秘的对女友说道。&lt;br&gt;「哇~~什么秘密冒险啊~~快说给人家听！」&lt;br&gt;好奇心旺盛的小嬿听到『冒险』两个字小嬿的眼睛闪着异样光芒，像是发现
新奇事物的猫咪一样跃跃欲试！&lt;br&gt;「就是这个…..」&lt;br&gt;我ㄧ边从抽屉内拿出两只平时专门用来拍摄小嬿与孙伯等人淫乱性爱的隐藏
式针孔、一边解释给小嬿听。&lt;br&gt;「这两个隐藏式摄影机一个给妳别在帽子上、另一个放在包包上当装饰，这
样一来他们休息室内的一举一动都在我的掌握之中啦！所谓知己知彼….」&lt;br&gt;说到这、小嬿便把我说到一半的话给接了下去。&lt;br&gt;「百战百胜！公公你好坏欧~~可是、人家要怎么混到他们的休息区呀？」&lt;br&gt;小嬿虽然觉得这么做有些胜之不武，但只要是我想做的事、她没有一件不愿
意帮我的~~真是我最贴心的乖女孩….&lt;br&gt;「这妳放心、我已经有点子了！妳就等着瞧好了！」&lt;br&gt;小嬿半信半疑的看着信心满满的我。&lt;br&gt;嘿嘿~~表面上我是安插小嬿到T大队去当卧底偷情资，但实际上我是希望借
由小嬿的美色去扰乱军心、借此达到自乱阵脚的目的！这小妮子迷糊娘的属性在
暴露春光上真可是一大利多，我想用不着多久、就能看到他们被频频走光的女友
迷得心不在焉地盲目挥棒或是失误连连！如此一来、就达到我所真正期待的效果
啦~~一想到这我也顾不得小嬿看我的诡异眼光、自顾自的哈哈大笑起来！&lt;br&gt;不过如果想完成我万无一失的计画、前提是必须先提早个三十分到比赛现场
进行一项关键的前置作业，而正当我还在家中催促小嬿动作得加快的同时，却有
人比我更早就到了球场….&lt;br&gt;开赛前一小时、T大男垒休息室旁的走廊。&lt;br&gt;「嗯…嗯嗯….学长…比赛….快….快开始了….嗯啊…..」&lt;br&gt;阴暗的角落边一位身段曼妙的女孩激烈地喘着气、半裸着上身任由身后穿着
T大球衣的高大男子忘情地搓揉着那双坚挺饱满的乳房。&lt;br&gt;「不急、还有一点时间…..学妹、妳知道这几天我有多想妳吗……」&lt;br&gt;男子温柔的对女孩诉说着甜言蜜语，而爱抚着丰满奶子的一双大手却也没忘
记呵护胸前的艳红蓓蕾的重责大任，让女孩忍不住发出销魂的愉悦呻吟声。&lt;br&gt;「呜…学长…不可以….嗯嗯….我们….我们不可以这样下去….嗯嗯…」&lt;br&gt;女孩明显是享受在其中的呻吟让这婉拒没有任何说服力。&lt;br&gt;「自从那天在学校湖边拥有了妳之后、我就是没办法再让妳离我而去…学妹
、妳知道从那时候起我的眼里心里、无时无刻想到的都是妳的身影…妳的一颦一
笑、妳的美乳凝脂….还有妳那湿润勾魂的狂野天堂….」&lt;br&gt;强壮胳臂的主人毫无预紧的松开了女孩蜜桃上的波浪百褶短裙、任由它滑落
至冰冷的地板上。&lt;br&gt;「育仁学长….真的…真的不….不可以….」&lt;br&gt;女孩发觉情况有些失去控制、原本想转身挣扎却恰巧与身后的男子四目交接
。&lt;br&gt;「不要再拒绝我….小依….」&lt;br&gt;男子的唇如野火覆盖在女孩水草丰美的艳唇上、情慾如星火燎原一发不可收
拾。&lt;br&gt;原本还瞪大双眼的女孩在一翻口舌交缠的迷惑之下、眼神转为迷蒙游离，瞬
间成了男子的爱情俘虏。&lt;br&gt;在球场一角温柔缠绵的就是我的高中同学育仁与其球队经理陈芝依。原本陈
芝依是想趁这次比赛见面的机会跟育仁把话说清楚，于是用简讯约了育仁提早一
小时到球场摊牌，但当她一见到育仁手上那道模糊的伤口却让陈芝依好不容易建
立起的心理防线顿时土崩瓦解，而育仁那像极了受伤小动物的无助眼神更让芝依
无从抵抗、再一次地陷入育仁所编织的那张无际情网之中。&lt;br&gt;经过那天湖畔春风一度、小依的内心像是个剧烈摇晃的钟摆，清醒时理智告
诉她的一颗芳心应该摆向志远，但自始至终心里头有个力量让她身不由己的朝育
仁靠拢…夹在其中的芝依不是没有想过做出选择、但面对这两个都深爱自己的男
子，要做出选择何其困难！&lt;br&gt;「小依…不要这样闪躲我、闪躲妳自己的心意！妳知道我在说什么！」&lt;br&gt;望着育仁忧郁深情的眼</content></item></essay>