<essay><item><title>美丽女邻居(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「今天天气可真不错呀！」理奇懒洋洋的晒着日头，一边自言自语着，一边习惯性的摸了摸口袋，那里面装着他最珍视的物品──高效迷幻剂。&lt;br&gt;他希望在这次难得的假期里能够找到一个美女来好好打一炮，由于有迷幻剂在手，要实现这个目标应该不会有什么问题。&lt;br&gt;理奇晒了一阵太阳后，站起身走到这栋海滨小屋的庭院里，漫不经心的向外张望。&lt;br&gt;突然，他愣了一下，不敢相信自己的运气居然这么好！就在左边相邻的庭院里，站着一个非常吸引人的美丽女郎。&lt;br&gt;那浑圆饱满的臀部，修长性感的美腿，一头波浪般流动的金发和俏丽动人的脸孔，看上去都是那样的引人注目。&lt;br&gt;这女郎没有注意到理奇，她正在照顾着两个小孩，看模样应该是她的孩子，一个是男孩，另一个是女孩，身上都穿着泳衣泳裤。&lt;br&gt;女郎弯下腰，先给男孩系好了泳裤的带子，然后又替小女孩调整着泳衣。&lt;br&gt;一件贴身的粉红色衬衫套在这年轻妈妈的身上，紧紧包裹着那成熟诱人的胴体。&lt;br&gt;理奇紧盯着那将衬衫撑的高高鼓起的丰满胸部，一下子就觉得口干舌燥。&lt;br&gt;当女郎用力拉动着孩子泳装上的拉链时，由于动作比较大，衬衫下的双乳很明显的在颤动。&lt;br&gt;理奇更是看的两眼发直，等到女郎已经直起腰转过身来了，他的眼珠子还贪婪的锁定在她胸部上舍不得移开。&lt;br&gt;忽然，理奇似乎感觉到有点异样，不由自主的抬头一看，正好迎上了女郎冷冷的视线，她正在对他怒目而视。&lt;br&gt;理奇笑了笑，他知道自己已被对方抓住，但却完全没有收敛的意思，无礼的目光还是死盯着那挺拔的酥胸。&lt;br&gt;从正面的角度看，可以隐约的瞥见那粉红色的衬衫上有两点微微的突起。&lt;br&gt;她一定没有戴胸罩！理奇这样想着，嘴里微笑着打招呼：「你好，我叫理奇。&lt;br&gt;我刚搬到这里来不久，今后咱们就是邻居了。」女郎曲起双臂环抱在胸前，遮挡住他不规矩的视线，转过脸冷淡的说：「你好。&lt;br&gt;我很抱歉的告诉你，虽然咱们是邻居，但别指望以后会经常见到我。」这话里的含意是很明显的，理奇却装作不明白：「哦，这么说你平常都很忙喽？是不是有很多有趣的活动呢？」女郎美丽的脸上浮现出讽刺的笑容，不客气的说：「是啊，我是有很多有趣的活动，可惜全都跟你无关。」妙极了，这个女人真是有性格！理奇不禁在心里喝彩，就是她了！这次假期一定要想办法把她弄到手。&lt;br&gt;理奇想到这里一阵兴奋，下半身马上蠢蠢欲动了起来。&lt;br&gt;这时女郎已经戴上了一副宽大的墨镜，遮住了半张俏丽的脸孔，看起来有种拒人于千里之外的冷漠，可是在理奇的眼里，她却依然是个火辣辣的，能让任何男人热血沸腾的美女。&lt;br&gt;两个孩子一蹦一跳的跑到不远处的海边去玩了，在沙滩上快乐的追逐嬉闹着。&lt;br&gt;这一带比较僻静，远远的还能看到好几栋海滨小屋，不过离这里都有好一段的距离。&lt;br&gt;女郎望着孩子一会儿，又转来身面对着理奇，后者还在目不转睛的盯着她。&lt;br&gt;女郎扬了扬眉，双手叉腰板着脸说：「除了整天瞪着邻居发呆外，你就没有其他事可做了吗？」「噢，我喜欢呆在这里呼吸新鲜空气。」理奇耸耸肩。&lt;br&gt;女郎哼了一声，不再理睬他，在一张长长的椅子上坐了下来，拎起手边一个精致的瓶子喝了口水。&lt;br&gt;「我可以请你去喝杯啤酒吗？」理奇扮出一副热情好客的样子，脸上堆满诚恳的笑容，心里却在想：「一杯加了迷幻剂的啤酒，嘿嘿！」「不，我不喝酒的，喝白开水就行了。」女郎举起瓶子，娇艳鲜红的双唇啜吸着瓶口，也不知是有意还是无意，竟然深深的吞进了嘴里一截。&lt;br&gt;理奇看的心跳加快，裤裆里的阳具一下子翘的老高，如果不是两个院子之间有栅栏隔着，这副丑态肯定会落到女郎的眼里。&lt;br&gt;「这真是遗憾了，甜心……」理奇咽了口唾沫。&lt;br&gt;「凯茜！我的名字叫凯茜，不是什么甜心。」女郎不留情面的打断了他，「如果你不介意的话，现在我要和孩子们一起玩去了，再见！」「等等，今晚我可以请你吃顿晚餐吗？」理奇不死心的大声叫住了凯茜。&lt;br&gt;他想做最后一次尝试，看看能否用正当约会的方式泡到这个美丽女郎。&lt;br&gt;假如失败的话，那么就只好用迷幻剂来达到目的了。&lt;br&gt;凯茜停下脚步，头也不回的说：「很抱歉，晚上我要和老公在一起。」噢！她的老公可是个障碍！理奇在心里盘算，看来要想出更周密的计划才行……唔，该如何下手呢？理奇一边沉思着，一边继续凝注凯茜成熟诱人的胴体。&lt;br&gt;那绷紧的衬衫根本掩盖不住曲线起伏的胸部，两条雪白修长的美腿几乎完全暴露在短裤外面，一双纤秀的赤足令人怦然心动。&lt;br&gt;还有她的屁股……那紧紧包裹着饱满臀肉，从短裤中隐约透出的黑色布料是什么呢？究竟是比基尼，还是贴肉的内裤？彷彿受到感应似的，凯茜突然转过身来，再一次捕捉到了理奇的视线。&lt;br&gt;「喂，直说吧！你是不是想跟我做爱？」她满脸讥诮，直言不讳的说。&lt;br&gt;理奇想不到她会这样直接的发问，一时间吃惊的措手不及：「我……」「我可不是傻瓜！」凯茜的样子就像是个母亲在训斥顽皮的儿子，「你是怎样死盯着我流口水的，以为我没看到吗？你是不是觉得因为我是你的邻居，所以迟早都会被你搞到手，在床上哭泣着恳求你上我？」她停顿了一下，用一种挑衅的眼光望着理奇：「别否认，我知道你确实想上我！你敢说不是吗？」「你说的很对，甜心！」理奇把心一横，凝视着她说，「我确实想上你……只要有机会，今晚我就想把你压到床上去狠狠的肏你！」这下子轮到凯茜吃惊了，但她还是迅速的冷静了下来：「无论你想干什么，我都完全不感兴趣。&lt;br&gt;而且别忘了，我和老公住在一起……」她忽然加重了语气嘲弄的说：「所以……今晚他才会把我压到床上去狠狠的肏我！我会被他肏的欲仙欲死，高潮不断的，而你却只能在脑子里自己幻想了……」凯茜说完咯咯咯的大笑起来，像是完成了一个得意的恶作剧似的，笑的眼泪都快流了出来，高耸的双乳在胸前欢快的弹跳，她也故意不去掩饰，反而摆出挑逗的姿势看着理奇。&lt;br&gt;「好，好，说的好……」理奇只能苦笑，想不出该如何对答。&lt;br&gt;这时候一阵急促的电话铃声响起，两个人都听到这是从凯茜的海滨小屋里传来的。&lt;br&gt;凯茜俏皮的吐了吐舌头，冲着理奇做了最后一个恶意的表情，然后跑进屋里去接电话了。&lt;br&gt;理奇目送着她那圆滚滚的丰腴屁股从视线里消失，很失望的注意到凯茜虽然走的很匆忙，但是却没有忘了把瓶子一起带走。&lt;br&gt;该死！如果她没带走瓶子就好了，那就可以在里面下迷幻剂了。&lt;br&gt;凯茜进屋之后，时间好像就变得漫长了起来。&lt;br&gt;理奇望着她的两个孩子从海滩边蹦跳着回来，在屋子附近跑进跑出，心里盘算着诱捕这美丽猎物的计划……终于，在他全盘考虑清楚之后，凯茜恰好也重新走出了屋子。&lt;br&gt;「嗨，刚才真是冒犯了，我想真诚的向你说声对不起。」理奇一见到她就主动道歉，态度十分恳切。&lt;br&gt;凯茜警惕的瞪着理奇，脸上带着不信任的神色，像是在怀疑他要耍什么花样。&lt;br&gt;「喂喂，你不要一副如临大敌的样子啊……」理奇尽力使自己显得更加诚挚，补充说，「我只是想表示一下友好，确实没有其他的意思……」凯茜有些踌躇，她不能肯定理奇说的是否是真心话，不过她知道是自己先激化了这场风波，既然对方已经先道歉了，她也不妨做的大方一些：「哦，不，这是我的错。&lt;br&gt;我不应该先挑起事端的。」「也许我刚才太粗鲁也太冒失了，其实我的愿意只是想说，如果能和一位像你这样的美丽女士共进晚餐，我将会感到非常荣幸。」当然，能和这位美丽女士做爱才是理奇的真正目的，但这句话是只能埋藏在心里的。&lt;br&gt;他露出友好的笑容，伸出手说：「能把我当成朋友吗？」凯茜注视着他，努力想从他的脸上禳—内心的秘密。&lt;br&gt;过了几秒钟，她终于点了点头：「嗯，朋友。」她走到栅栏边，和理奇握了握手。&lt;br&gt;虽然还是有些怀疑，但只能说希望他是真诚的吧。&lt;br&gt;接下来的两个小时，事情的发展似乎是令人鼓舞的。&lt;br&gt;凯茜一直都在庭院里没有离开，她的高耸胸部，她的修长双腿，她的浑圆屁股，都停留在视线可以看到的范围内。&lt;br&gt;可是理奇却逐渐的焦躁不安起来，一只手在口袋里紧紧的攥着迷幻剂，彷彿每一秒钟的流逝都使阳具更加勃起。&lt;br&gt;这个美丽的猎物明明就在眼前……她那纤柔白皙的玉臂……那一头飘逸的金发……那两粒小巧玲珑的，在衬衫下隐隐突起的奶头……这一切都是多么的诱人啊……可是该怎样才能让她服下迷幻剂呢？理奇几乎是绝望的看着那放在凯茜身边的瓶子，只要他能接触到这个瓶子，哪怕是短短一瞬间就行了……自从握手和好之后，两个人之间还没有交谈过，似乎没什么话好说。&lt;br&gt;理奇坐在自己的椅子上偷瞄着凯茜，忽然注意到在那瓶子边还放着支防晒油。&lt;br&gt;他灵机一动，总算找到了可以谈天的话题。&lt;br&gt;「凯茜，你为什么不搽点防晒油呢？那会使你的皮肤更健康！」凯茜戒备的看了理奇一眼。&lt;br&gt;这个男人已经规矩了一段时间，不是又在打什么坏主意吧？她猜测理奇是想看到自己穿着比基尼，展现出惹火身材的样子。&lt;br&gt;事实上凯茜的确有意搽点防晒油，如果不是担心暴露出自己美妙的胴体会令对方心生邪念，她早就已经这么做了。&lt;br&gt;「搽防晒油吗？等一下再说吧！」她模稜两可的回答。&lt;br&gt;「嗯……能谈谈你的丈夫吗？他现在在哪儿？」理奇换了个话题。&lt;br&gt;凯茜并不介意谈到这个。&lt;br&gt;她想，当对方明白自己是多么倾慕所爱的人后，应该就不会再抱有什么不切实际的幻想了。&lt;br&gt;「他还在工作，要晚一点才会到这里来。」凯茜想到爱人，脸上不禁露出甜蜜的笑容，「其实戴夫只是我的未婚夫，我们还没有正式结婚呢，他平时也不住在这里。&lt;br&gt;不过今晚……今晚可以算是我们的新婚之夜吧……」那两个孩子并不是凯茜和戴夫生的，她已经离婚七年了，一直都是单身母亲，直到两个多月前第一次遇见戴夫，一颗芳心立刻就被他吸引住了。&lt;br&gt;两个人用闪电般的速度相识，相爱，然后订婚，可是还没有发生过性关系，因为凯茜并不想显得太轻浮，让戴夫以为自己是个随便就能和人上床的女人。&lt;br&gt;不过，在今晚，她将会把自己全部交给戴夫。&lt;br&gt;是的，就像他渴望着拥有她一样，她也在热切的期待着两人之间的第一次水乳交融……「瞧，太阳已经照在你身上了！」理奇提醒着凯茜，眼光落在她裸露的胳膊和大腿上，殷勤的说，「要我替你搽防晒油吗？我可以效劳的！」来了，狐狸尾巴又露出来了！凯茜在心中冷笑，嘴里说：「不必了，好意心领。」她提高嗓音，把正在嬉闹的儿子叫到了身边来，语声亲切的说：「博比，你能替妈妈搽一下防晒油吗？」博比乖巧的答应了，于是凯茜坐了下来，让儿子把液体搽到自己赤裸的双肩，光洁的背部以及优美的脖子上。&lt;br&gt;其实凯茜完全可以自己搽到这些部位的，可是她却有意的当着理奇的面让旁人来效劳，想看看他是什么反应。&lt;br&gt;理奇起初还很有风度的报之以微笑。&lt;br&gt;但是当凯茜叫儿子把油搽到自己的胳膊上时，他的笑容渐渐的僵硬了。&lt;br&gt;再接下来，竟然连那双修长粉嫩的美腿也没有漏过，从上到下都细细的涂满了油。&lt;br&gt;老天，她这不是在让儿子搽防晒油，根本就是在故意气他……油总算搽完了，凯茜晒了一阵太阳后，就拉着博比一起回屋了。&lt;br&gt;一切似乎都已经结束……时光还在缓缓的流逝着，理奇简直焦急的要发疯了。&lt;br&gt;如果他下不了迷幻剂，就绝对不可能得到凯茜的身体。&lt;br&gt;可是，凯茜自始至终都把瓶子带在身边，完全找不到投放药物的机会，这该怎么办呢？在强烈慾念的驱使下，最后理奇决定冒一次险。&lt;br&gt;他四顾无人，敏捷的翻过了栅栏，蹑手蹑脚的走进了凯茜的屋子。&lt;br&gt;很幸运，沿路都没有被她和那两个孩子碰到。&lt;br&gt;理奇的心砰砰跳着，紧张的手心都在冒汗，可是裤裆里的阳具却硬的不得了。&lt;br&gt;他听见浴室里似乎有响动声传来，鼓足勇气一步步的挪了过去……凯茜，这个俏丽动人的美女！他无法将她的形象从脑海中驱赶开，尤其是那被贴身衣物覆盖住的，成熟而又性感的胴体……不管付出什么样的代价，他无论如何也要佔有她！理奇悄无声息的来到了浴室的外面，轻轻的把窗子拉开了一条缝，他立刻就看到了凯茜。&lt;br&gt;虽然这不是窥视的最佳角度，但已经足够从头到脚的看到她整个人了。&lt;br&gt;理奇的心跳的更快，下半身也翘的更高。&lt;br&gt;他真想马上就尝到这个美女的肉味，用自己的手摸遍她全身的每一寸肌肤……凯茜显然心情不错，一边哼着歌儿，一边脱下了那件粉红色的衬衫。&lt;br&gt;理奇的热血一下子湧入大脑，兴奋的眼珠</content></item></essay>