<essay><item><title>女学生被迫卖淫失身(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;这是我将广东话转书面语，再修订加写内容的贴文。&lt;br&gt;我的名字叫思琳，在屯门一间Ｂａｎｄ　１女校读中五。由于读女校的关系，加上自己本身性格比较内向，一心只寄情于课本上，所以１７岁的我从未试过拍拖，甚至连单独和男仔出外行街也未试过，只会与几个较要好的女同学间中相约到图书馆或自修室。&lt;br&gt;我的班中有一个同学叫嘉仪，由读小学时我们便已经是同学，加上大家都了往在同一公共屋村，所以在初中时大家的关系十分要好；但后来我发觉她开始无心向学，放学后常常和区内的飞仔到处流连，有一次更被我见到她在公园抽烟之后，我便已经尽量疏远她。&lt;br&gt;有一天，当我放学经过区内一个屋村公园时，看到有三个飞仔正围着嘉仪。&lt;br&gt;其中一个从后扯着她的头发，有另一个在她的面前不停用手指着她的面，用粗口骂她，不一会更掴了她数下耳光；当时我随即想上前劝止但又下敢；刚巧我看见在不远的地方有一个警察经过，于是我便跑向他求助。&lt;br&gt;那个警察叫我带他到事发地点，我便立即带他往嘉仪那里去；当我们看到他们时，那个掴打嘉仪的恶少年仍在用粗口不停骂她；警察便上前喝止，向那个恶少年说：「有人报案话见到你打人，对不对？」&lt;br&gt;那个恶少年从容地答：「阿Sir，报案话我打了谁呀？」&lt;br&gt;警察便转向嘉仪问：「小姐，刚才是否有人打过你？」&lt;br&gt;谁知嘉仪却知吾以对，徐徐地答：「阿Sir，无人打过我…」&lt;br&gt;之后那三个恶少年的态度便更加嚣张，警察也无可奈何，告诫他们一顿便叫他们先行离开。&lt;br&gt;他们离开时那个掴打嘉仪的恶少年仍不时回头瞪着我，待他们离开后，警察亦叫我和嘉仪早点回家去。回家路上，我问嘉仪究竟发生什么事。&lt;br&gt;她诉说打她的那个恶少年叫阿龙，大概两个月前在卡拉ＯＫ结识的，最初他时常请她吃喝玩乐，她也不以为然应约；但之后当她知道原来阿龙是在元朗一间色情公寓做睇场，便想跟他划清界线；可是阿龙仍死心不息，时常骚扰她，在屋企楼下等她放学回家，又说她之前出来饮饮食食就受，想泡她就不接受，说她玩弄感情要她给分手费。&lt;br&gt;我在旁一直安慰她，但其实我根本完全帮不了她什么。&lt;br&gt;大概一个月后，嘉仪便退学了，并且搬了家。我也没有再跟她联络，心想事情已告一段落，谁知道我早已种下祸根，令自己万劫不复。&lt;br&gt;一天我如常放学返家，当经过楼下公园时，阿龙及三个飞仔截住我。我当时十分惊慌，阿龙冷冷对我说：「嘉仪依家在我间公寓，和我的事已经解决，不过她不信我会放过她，想叫你过去当面做个証人，和她一齐走。」&lt;br&gt;我心想事不关己，但想想若果不去嘉仪可能会有事；于是便跟他们上了一部的士往元朗去。不久，己经到了元朗，下了车跟他们到了一幢旧式唐楼楼下。&lt;br&gt;阿龙说：「嘉仪就系上面公寓。」&lt;br&gt;步过灯光昏暗的楼梯，我们入了二楼一间叫帝Ｘ别墅；一入门口，有一个类似茶餐厅楼面的服务台，坐在后面的两个男人，见到阿龙便叫了一声「龙哥」；而大门左边有一条走廊，大概有四五道房门；大门右边则有一个四十来岁的男人坐在一张折椅，一面抽烟一面用色谜谜的眼光望着身穿校服的我；加上那些又黄又红的光管灯光，令我浑身不自在，而阿龙他们却自顾自在站在服务台前高谈阔论。&lt;br&gt;我于是鼓起勇气问阿龙：「嘉仪在那里？」&lt;br&gt;阿龙转过身冷冷地答：「在入面第二我间房。」&lt;br&gt;我随即走入那间房。但发觉那间房只得一张床及一个小浴室外，并没有任何人。当我正想回头问个究竟时，阿龙他们己经在我身后，一手把我推倒在床上。我慌张地问：「你们想怎样？究竟嘉仪在那里？」&lt;br&gt;阿龙冷笑地答：「你个八婆教她搬屋转校，你问我她在那里？」&lt;br&gt;这时我知道被他骗了，但也连忙解释：「我无教她搬屋转校，其实我和她也不是太熟络。」&lt;br&gt;阿龙怒气冲冲地说：「你和那八婆不熟，我掴她两下你又帮她叫警察？你当我傻的吗？」&lt;br&gt;我正想再跟他说清楚时，他的两个兄弟已经扑上床，在我的左右两边按着我，掩着我的口，对我上下其手。我被吓得哭叫起来，拼命挣扎。&lt;br&gt;这时阿龙对他的两个兄弟叫道：「够啦，你两个前世未玩过靓妹吗？」&lt;br&gt;他的两个兄弟随即收手，我满以为阿龙也不想搞大事情，谁知跟着他对我说：「你听好，嘉仪欠我一万元分手费，而家我就找不到她，所以你要代她还！」&lt;br&gt;我已方寸大乱，什么事也得应承：「好…好…我迟些会筹一万元给你。」&lt;br&gt;「不可以！要立刻还！」阿龙说。&lt;br&gt;「其实我并没有那么多钱，你给我几天时间吧…」我委婉地说。&lt;br&gt;「给你多几日时间？给机会你去报警吗？」阿龙说。&lt;br&gt;「其实有个办法好简单，看你个样子都多数还是个处女，现在出面有个阿叔，你和我接了他，一万元就算数啦。」&lt;br&gt;我听到后心里凉了半截，阿龙未及我有反应已对其中一个兄弟说：「出去向那个阿叔讲，有个学生妹一万元开苞，问他上不上。」&lt;br&gt;这时我已经吓至六神无主。未几，刚刚坐在外面的四十来岁的男人已经入了房，一面色谜谜望着我，一面掏出银包给钱，并对阿龙说：「她会不会不肯呢？」&lt;br&gt;阿龙一面收钱一面说：「佢不肯？到时你出声对我说，等我成班兄弟轮奸她！」&lt;br&gt;之后阿龙走到我跟前，用手拍拍我的面，目露凶光地说：「钱我就收了，你最好听听话话，否则的话…哼哼！」&lt;br&gt;跟着阿龙和他的兄弟便离开了房间，关上了门。&lt;br&gt;现在，房里只得那个嫖客和我，那个男人在床尾急急地脱去全身衣服。看见他赤身裸体，我惊得不停饮泣，瑟缩于床头一角。&lt;br&gt;不一会，他终于上前捉着我的双手，把我拉出来，我一边哭一边挣扎，之后他使劲地把我双手向左右分开，一下子把我压在床上。&lt;br&gt;「救命呀！」我很想大声呼叫，但又恐怕惊动阿龙和他的兄弟，所以唯有压制着自己的声音。&lt;br&gt;那个男人开始隔着校服抚摸着我的小乳房，我强忍自己的惊慌，希望这个嫖客能放过我：「先生，其实我系被迫，你放过我好不好？」&lt;br&gt;那个男人瞪着眼望着我，说：「你真是被迫？」&lt;br&gt;这回得救了，「对呀！」我充满期待地回答。&lt;br&gt;那个男人再问我，说：「你真系处女？」&lt;br&gt;我羞怯的点点头。&lt;br&gt;谁知他一听到便说：「那么就可以放心打真军，不用带套子。」&lt;br&gt;之后他整个身体压住了我，一下子吻向我的嘴，扯高我的校裙，隔着内裤在我的私处乱抚。&lt;br&gt;我在不久之前，连男人的手也没有握过，但也对自己的初吻充满憧憬，心想能在浪漫的环境下献给自己心爱的人，想不到现实却在污秽的别墅床上给一个不知名的嫖客夺去，从没想到，有一天居然会和一个做得自己父亲的陌生人上床。&lt;br&gt;正当我在胡思乱想之际，那个嫖客已从后把我校裙的拉鍊拉下，把我的连身校服的上衣退至腰间；他的嘴也转移阵地，由我的脸上一直向我的胸前吻下去。&lt;br&gt;我羞得无地自容，脱口而出：「不要呀…」&lt;br&gt;我的内衣往上高高的搂起，我向前挣扎给他的手留出更多空间，那个嫖客同时已把我胸围后的扣子松开，一股凉意立刻侵入我的肌肤，那小乳房及两颗粉红色的乳头已呈现他的眼前；他一面用双手抚摸着我的乳房，一面用嘴啜着我的乳头，他的胡渣还不时来回刮着在我敏感的小乳晕上。&lt;br&gt;我不知是因为过度羞怯，抑或过度是惊恐，我已被他弄得全身也发软了。&lt;br&gt;「妳的身体滑滑嫩嫩的，好好摸喔。」&lt;br&gt;他在我耳边说话。除了在我的胸前又亲又摸外，他的下体也不停隔着我的内裤，在我阴唇处上下的摩擦，又不时重重的顶着我的私处，像要想插穿我的内裤似的。&lt;br&gt;我在迷迷糊糊间已被他脱去内裤，又把我的两腿的分开。我的下体只有稀疏的耻毛及粉红色的一道小缝，现已毫无遮掩下完全曝露在他眼前。&lt;br&gt;突然，他停止了在我上身的活动，一下子把头探向我两腿之间，一阵搔痒从我的私处传遍全身；不好，原来他正在舔着我的阴部。&lt;br&gt;我的身体不但没有被男人触摸过，更说不上被人用舌头舔弄过。在这种强烈的剌激下，此时我觉得血脉贲张，细腰及双腿也不由自主地颤抖着。&lt;br&gt;我无法控制地张开嘴巴，「啊啊……嗯嗯……」地呻吟着，没想到我竟然叫出这种下流的声音。&lt;br&gt;在他卖力的舔着我阴部时，一阵一阵奇妙的感觉冲击着我，觉得子宫内有一股热烫烫的液体在流动。骤然，感觉到有液体已从阴户内流出我的下体小缝。&lt;br&gt;好不容易我从喉咙深处挤出几个字：「求求你……不要再舔了……」&lt;br&gt;没想到他竟然真的停下来，我喘着气努力的想要平静下来的时侯，突然间我感觉有个滚烫的东西正抵在我湿淋淋的小缝，同时不停在上面磨擦着。&lt;br&gt;我感觉阴道溼了，全身发烫，我已经知道接下来他就会干我了，可是我却没有能力避免。&lt;br&gt;自己的处女要在这种情形下丧失，我感到悲痛，绝望感使我的心碎了。&lt;br&gt;与此同时，他对准了目标，一步一步慢慢地将自己粗大勃起的阳具插进我的处女身体；之后他的下身用力一挺，一种灼热的烧痛带有被扯裂的感觉，我的处女膜就此他撞破，我的第一次就这样失去了。&lt;br&gt;当处女膜被突破，火热的肉棒插入体内时，我觉得身体撕裂成两段，刺痛万分。「好痛啊，我，不要！ 」&lt;br&gt;我想他也感觉到己捅破了我的处女膜，这促使他更卖力的干我，抽插之声不绝于耳，花了大钱的嫖客露出一丝得意的微笑，「哈哈…真不愧是处女啊…好紧……」&lt;br&gt;他的阳具我的阴道里一抽一插，每一插都重重的顶进我的阴道深处，感受到龟头的地方已经撞击到我的子宫口。&lt;br&gt;每一插我的私处都四周都触碰到他的阴毛，在抽插之馀他又趴在我身上吻啜我的小乳房。由于仍然处于发育阶段，我的乳房只得32吋，但他却爱不释手，一边用嘴啜一边用手大力的扼玩。&lt;br&gt;「啊……唔……啊……」&lt;br&gt;我这家长老师眼中的乖乖女就完全像个木偶，他从身后将我按在床上并猛烈抽插，叫我全身颤抖。我的哀叫声愈大，他就抽插得愈起劲。&lt;br&gt;我放弃了无意义的挣扎只是不停的流着眼泪，任凭他将我的双脚高举过头，在我身上来回的抽动，肉棒在体内挖掘，任由他在我身上到处吸啜，佔有。&lt;br&gt;用力抽搐的现在，刚才前戏的快感完全都被消失了，就算分泌出来的蜜汁和破瓜的鲜血作润滑，我还是觉得阴道到子宫都传来如火烧般的痛。&lt;br&gt;不久后，他把抽插的速度提高。我紧闭双眼，不想看到那嫖客淫秽的表情；满脸通红的感受着他在我身上抚摸、亲吻，女生羞耻的本能使得我尽可能地合拢大腿，只是更痛苦的感觉到阳具在我的小缝里面像在不断膨胀，那根坚硬的阴茎在自己的身体里肆意冲撞。&lt;br&gt;「真的好爽，好充实。」&lt;br&gt;他突然紧抱着我纤细的腰身，发出一下像野兽般的低吼声，阳具强力的插进去小小的蜜穴，之后再重重一压，「呜呜…呜呜……呜呜……不…呜…呜呜…不可以……呜呜……这样……」&lt;br&gt;我那挂着内裤，学生黑漆鞋的修长右腿正被那剌激抖动。&lt;br&gt;我便感到他那阳具在我的阴道深处里轻跃弹跳，一股暖流亦同时喷射在我阴道内，看来他已向我的体内射精了。&lt;br&gt;他软倒在我的身上，我感到体内的肉棒慢慢软下来，但却仍然一下一下地跳动着，似乎就连最后一滴也想要射进去。
未几，他抽出阳具，自顾自地去浴室洗澡。&lt;br&gt;此刻的我已泣不成声，我看到校服被血染了一片，而我的下体还流着这个不知名的嫖客射进我体内的精液，且带有丝丝的血丝。我捲曲着身子坐在床上，把头埋在两膝内，低泣起来。&lt;br&gt;不一会，那个嫖客已从浴室出来，迅速穿回衣服，在我面前放下一张伍佰圆纸币，便离开了房间。&lt;br&gt;我狠狠的把那张纸币撕掉，起身冲到浴室打开了水龙头，手羞涩的移向私处，轻轻的拨开阴唇，借着热水把别人的精液、自己的处女血、疲惫及创伤洗掉。之后飞快的穿回我的校服，想尽快离开这个令我失身的房间。&lt;br&gt;当我冲到别墅的大门，又被阿龙他们截住我，他冷冷地对我说：「不要打算走去报警呀！那间房有偷拍摄录机，你不识趣我就将片段当三级片卖。还有刚才都影到你收了嫖客伍佰圆，出事的我会说你你是自己贪钱去做鸡！」&lt;br&gt;我的脑子已一片空白，亦不想再跟他纠缠下去，便夺门而去，匆匆离开。&lt;br&gt;就当这件事发了一场恶梦吧？ 但可惜原来这只不过是恶梦的开始。&lt;br&gt;由于我被开苞的片子在阿龙手中，我只好任由他摆布；之后，阿龙经常会叫他的兄弟「接」我放学，带我到他的别墅接客。当穿着校服、样子清纯的我出现在别墅时，那些嫖客都会心花怒放，大部分都不戴保险套，直接干我。&lt;br&gt;在嫖客当中我更曾遇上与我同一座楼的住客，甚至我学校的体育老师！有一次，因为我突然月经来潮，那个嫖客更竟然强行跟我肛交。&lt;br&gt;</content></item></essay>