<essay><item><title>残酷的激情(5)</title><author>床上伴侣</author><content>且最近还是危险期，现在被内射的话，说不定会怀孕的，她开始摇晃着身体，但是阿本紧紧用手箍住宜珍的腰，一直深插到底。&lt;br&gt;「呜呜咕呜呜~~~哇啊~~等等…不要..我..我最近危险期..射进来…嗯啊啊~~.会..会怀孕的…恩喔喔~~喔喔喔~~不要..拜讬..不要射进来.. ~~~呀啊~~停呀~~我要高潮了..拔出来呀~~呀啊~~来了~~来了…我高潮了…高潮了~~拔出来..别射在里面呀~~我不想要怀孕啊~~…不要啊」宜珍挣脱阿光的肉棒，开始哭泣的求饶着。&lt;br&gt;「来囉!! 喔!! 喔!! 干!! 射爆妳!! 妳别想挣扎了，准备接收吧!!  危险期吗~~那内射妳一定更爽了!! 说不定这一射就可以让你受精了唷!! 嘿嘿嘿~~今天就让大家一起内射妳，看看到时候谁的精子比较猛让妳受孕了，哈哈哈哈~~~啊啊~~干!! 」宜珍感受到一股热劲射进体内…她..被中出了…。&lt;br&gt;阿本抖着身体用力顶着肉棒将大量的精液不断注射进子宫深处，拔出整根沾满淫水精液交杂的阳具，却不见淫穴流出浓浓的精液，便将食中指深抠入刚被中出的屄，挖抠出一坨又一坨黏稠白浆装在一个玻璃杯内。
「哈哈哈~~我射的可真多啊~~，这下子看妳不怀孕都难了。」&lt;br&gt;「哇呀~~~不要呀~~呜呜呜~~射进来了啦~~呜呜呜~~我不要怀孕啦~~~呜呜呜~~~不要..不要啊~~~呜呜呜」宜珍被内射后不断的哭泣着&lt;br&gt;接着阿杰挺着被含的整根湿答答直硬的肉棒，然后将宜珍的头紧压在床上，整个屁股翘的极高，肛门还深插着双头龙在那不停晃动，接着半横跨在她背上玩弄起插在菊花的双头龙，不断上下抽插着被阿本开发的肛门，肛门的括约肌被插得一下外翻又内缩。&lt;br&gt;「喔~嗯~啊~ 喔~嗯喔喔~~!! 好痛啊~~!! 呜呜呜~~别这样玩我了! 呀啊啊~~下面..下面好奇怪，刚刚才高潮了..现在..现在又痒了起来…， 呜呜呜~~下面..好痒喔~~你们到底做了甚么…，我…我阴道好像..好想要有人插啊~，哇呀~呜呜呜~~我不要变成那么淫荡啊~~呜呜呜!! ~喔喔嗯喔喔~~~  嗯~喔喔嗯~~喔~嗯~~  啊~~~~~~~~~~」宜珍突然大叫一声。&lt;br&gt;原来是阿杰突然瞬间拔出深插的双头龙，然后跨在宜珍的背上刺入早已被玩弄撑开的菊花洞，接着换阿光上床就先拉扯着肿胀的阴蒂，因为小阴唇刚刚已经整个被阿本干得外翻又红肿，现在又这样刺激阴蒂又更激起她的慾望来。&lt;br&gt;阿杰加快粗鲁干着宜珍的屁眼，干着干着又把大屌给抽出，菊花明显开了一个跟阴茎粗细大小一样的穴屄，然后再狠狠直插入这个被扩张的肉洞内，阿光开始配合着用双手指插入被射满精液的骚屄，淫穴被抠得发出「噗哧~噗哧~」的声音。&lt;br&gt;「喔~喔~喔~别..别抠我呀!! 呀啊啊!! 好爽呀!! 呀啊啊! 不要…不要这样抠呀~~好奇怪..啊呀啊啊啊~~~这样抠..好爽啊~~」&lt;br&gt;阿光换三根手指抠弄淫水直流的屄，「噗哧~噗哧~噗哧~」淫水越抠越多….，再度加上一根手指，四根手指的宽度早就超过一般正常人的粗阴茎，抠的宜珍又开始哀嚎了起来。&lt;br&gt;「呀啊~~呀啊~~呜呜呜~~好痛啊!! 太多了..出来~~出来~~哇啊!! 不要再抠了..不要…不要啊~~~」&lt;br&gt;宜珍虽然脑中知道必须要他住手不过….就是没有任何办法可以阻止他，只能任由阿光粗鲁的狂抠弄着自己的屄而完全无法抵抗。&lt;br&gt;「嗯啊啊啊啊~~要去了!! 我要高潮了!! 啊啊啊~~呀啊啊啊~~~」&lt;br&gt;「妳看妳看，很爽吧，贱人，小穴把手指吸的很紧了喔!」&lt;br&gt;「呀啊啊~好舒服喔~不行!! 不行!! 要去了啊!」&lt;br&gt;「好啊! 妳就高潮吧! 不过高潮了我也不会停下来的喔!  哈哈哈哈~~~」&lt;br&gt;「啊啊啊~等等，像这样一直弄得话…呀啊啊啊~~~嗯啊啊啊~~又要高潮了啊啊啊啊~~嗯啊啊，不行，等等又高潮了啊~ 把手指停下来啊 啊啊啊~~」&lt;br&gt;「吵死了!! 不用客气好好的爽吧!!」「嗯啊啊啊～～会坏掉的啊!! 呀啊啊~~要去了啊啊~~…..嗯哈啊~ 嗯哈啊~ 嗯哈啊~　要死了啊啊～～」&lt;br&gt;「好! 准备好了囉! 接下来..我来找找..G点是在…」&lt;br&gt;「呀啊啊，等等，那边是…嗯啊啊，不行啊~~」&lt;br&gt;「没关系! 放轻松吧! 接下来要让妳这骚货潮吹了喔!!」&lt;br&gt;「不行啊! 我从来没有试过…. 」「哈哈哈!! 没关系，交给我吧! 妳就不用管了啦!! 好好的爽吧!! 马上就会变的非常舒服的，接下来就是前所未有的快感喔!! 」&lt;br&gt;阿光说完便再度狂抠起在穴屄内的四根手指，不停用着手指指腹碰触着敏感的G点，「噗哧~~噗哧~~ 噗哧~~ 噗哧~~」抠着穴屄淫水声不断。&lt;br&gt;「呀啊啊~~不要这样弄啊!! 要尿出来了 尿出来了啊啊~~ 呀啊啊啊~~ 小穴里好像触电一样好酥麻啊~~~喔啊啊啊~~ 好舒服喔!!! 嗯啊啊啊啊~ 要去了，不要啊~ 好可怕喔，这样下去的话我会…」&lt;br&gt;「嘿哈哈~没关系! 高潮的时后不要用力要放轻松，来吧!! 出来吧!! 不用客气好好高潮吧!!」&lt;br&gt;「啊啊啊啊啊~~好棒喔!!　呜呜呜呜～～喔喔喔喔~ 喔喔喔~ 喔喔喔喔喔~~~」&lt;br&gt;「噗哧~~~~~哧~~~~噗哧~~~~~~」宜珍喷出强烈又大量的潮吹。&lt;br&gt;阿光拔出狂抠弄骚屄潮吹而湿答答的手，用着上面的淫水搓弄着自己勃起的19公分长屌。&lt;br&gt;「妳这么努力的潮吹了，我就再给妳奖品吧!!」&lt;br&gt;原本宜珍后庭花已经插着一根阿杰的粗屌，现在阿光又再插进一根长屌，让从没被同时干着双穴的宜珍陷入疯狂中，不停的喊叫、不停的呐喊～～。&lt;br&gt;「啊咕呜…不要…不…不行，哇啊啊！！好难过啊！！哇啊!　插满了啦！！呀啊啊啊～～拔出来呀～拔出来～～呀啊啊～　好深阿！！嗯啊啊啊啊～～顶到了.. 顶到里面了，子宫被肉棒插进来了阿～～～」&lt;br&gt;没试过还不知道，宜珍的淫穴真不亏是极品，饱满的肉壁穴紧紧包裹着阿光粗长的阴茎，再加上相隔一片肉壁与肛交的阿杰阴茎相互摩擦着，真是极度的快感。
阿昌忍不住了，冲上前去躺卧在床上命令宜珍将他的鸡巴含吹变大，一下子场面变成的四 P交战的战场，阿光、阿杰互相的一进一出，凶狠的干着宜珍尖叫连连 。&lt;br&gt;「妳这个淫荡的女人，听妳越叫我就越爽，这是妳最想要的肉棒吧!! 一次两根唷!! 又粗又长的肉棒，看来妳还不够爽我来帮妳加把点刺激吧!!」&lt;br&gt;阿光手绕过腰间，抚弄着敏感的阴蒂，“唔咕唔喔喔~唔咕唔喔喔~ ”，随着阿光抽插速度越来越快，更变态的用手捏掐红肿的阴蒂，「唔咕喔~~嗯啊啊啊~~刺激太强了啊啊啊啊~~~，我脑中一片空白了啊啊啊~~」，此时此刻有阿昌塞满了淫贱小嘴、阿杰硬捅着刚开发的肛门，揉捏着乳房、乳头、阿光粗鲁刺穿骚屄，故意捏掐刺激阴蒂，有几个女人能因为这样被强奸而不高潮，我想应该是没有才对。&lt;br&gt;「干!! 马的!! 这个婊子缩紧了!! 爽了吧!! 让我把妳变成精液厕所吧!! 阿昌!! 让我好好的听她狂叫吧!!」&lt;br&gt;阿杰把阴茎深插在直肠内不动，让阿光狂干穴屄，阿光加快速度抽出又深插入
淫洞内，每每插入又紧贴着淫穴多插一下，就是想再干得更深一点，他清楚的感觉到宜珍整着阴道肉壁明显的紧缩当中，就快要高潮了。&lt;br&gt;「啊~啊~不行，要来了啊啊啊~~，哇~~ 高潮了!! 光是插进去就高潮了啦!! 呀啊啊啊~~~喔阿喔喔喔~~小穴好舒服喔~~ 呀啊啊喔喔~~ 呀啊啊啊~~ 老公，对不起!! 我要去了..呜啊阿阿~~嗯喔喔喔喔喔~~原谅我这个淫荡的小穴啊!! 呀啊啊~~嗯啊啊~ 又高潮了啊!! 不行了~ 不要动了啊~~ 子宫里不行了啊啊啊~~~」&lt;br&gt;阿光做最后的的活塞冲刺，终于把积蓄好几个礼拜的超浓黏液射进子宫，拔出后可能因为阴道被整个干到畅通了，精液立刻流了出来，不过阿本早就蓄势待发接着浓黏的滚烫白浆。&lt;br&gt;「嘿嘿~~你的屄已经快被我们干到松掉了唷!! 你看屄洞变得这么大，以后妳老公干妳一定超没感觉的，哈哈哈~~~」&lt;br&gt;阿光中出后，阿杰紧接着拔出爆青筋的粗屌，套上了一个布满颗粒的狼牙套，阴茎现在看起了已经超过了22公分长、6公分宽，由于宜珍背对着阿杰，根本不知道阿杰套上了如此凶猛的狼牙套，还在因刚刚阿光带她的高潮欢愉而呻吟着，阿杰把握宜珍高潮中仍紧缩的屄，把狼牙套上的超大龟头摩擦个几下潮湿的阴道口后，便顺着湿润的肉壁再度侵略了宜珍的子宫，原本阴道已经被干的稍为变宽，突然间被巨屌穿透好像又像处女般硬生生的被撕裂开来。&lt;br&gt;「哇啊~~~~哇啊啊啊啊啊~~~太粗了，好痛… 好痛啊!!! 快拔出来~~哇啊啊~~&lt;br&gt;不要啊~~ 裂开了~~真的裂开了~~~不要在插我了…求求你…拔出来呀~~啊~~」&lt;br&gt;阿杰继续粗鲁着强奸宜珍，边干边用手撑开刚刚帮宜珍破处的肛门洞，透过洞口可以完整看到直肠内膜，他突然环看屋内四周叫大家找看看有没有任何圆形球状物，这时，阿本发现递过来了五颗粗圆的高尔夫球，阿杰便边插着变装后的阴茎，玩起了塞球游戏，丝毫不管宜珍的求饶更加兴奋的塞入比肛门洞还大的高尔夫球，一颗~二颗~三颗~四颗~~五颗~~~，肛门被活生生的塞入五颗大球，洞口处还明显的看到最外颗的高尔夫球型状，宜珍已经被这帮人无情的奸淫玩弄，淫穴跟肛门已经被完整的破坏了，阿杰越玩越爽，靠着肛门被塞满的关系，阴茎抽插的更有快感，而宜珍被强插久了也渐渐又敏感呻吟了起来。&lt;br&gt;「嗯阿~~嗯喔喔喔~~好满好爽啊~~喔~~又要爽了~~嗯啊啊啊~~~喔~喔喔阿喔喔~」&lt;br&gt;阿杰见势拔出阴茎的狼牙套，宜珍的贱屄已经被狼牙套扩张的异常宽敞，变再度插入原尺寸的粗屌。&lt;br&gt;「嗯啊啊~~~给我~~嗯阿喔喔喔~~塞满我~~嗯阿~~塞满我~~好空虚~~~嗯阿喔~~」&lt;br&gt;被狼牙套塞满而爽的宜珍，在阿杰换了原屌后稍嫌不满足，但在阿杰加快抽插速度后，高潮又直逼而来，开始快速的呻吟淫叫，但是他不知道阿杰早已预谋在右手准备了一只粗长的假阴茎，就在她快要高潮的前一刻，阿杰沿着穴屄的缝隙，直接把假阴茎插入已经被粗屌塞的将近快饱和的阴道中，宜珍即将要高潮，这突来的刺激根本是又爽又刺痛，但是没由得让她想那么多，她..高潮了。&lt;br&gt;「呀啊啊啊~~~好爽啊!!! 哇啊啊~~插得我好满..呜呜呜~~痛..呀啊啊~~来了~~要来了~~呀阿~~干我~~用力干我呀~~~快~~呜啊啊啊~~~爽~爽~爽~~爽了~~」&lt;br&gt;阿杰将阳具和假阴茎一同深插入阴道，跟着宜珍的高潮也一起喷出忍耐已久的精液，阿本再度接着流出的黏稠白浆，这时宜珍的穴屄被调教到已经开了将近一个拳头大小的淫洞了，拨开着肉穴就可以清楚的看见一直被干到发红的子宫颈口。&lt;br&gt;阿昌没有让宜珍有休息的机会，躺下直挺起早已被宜珍吹大的肉棒，叫宜珍自己坐上来把肉棒给插进淫穴内，宜珍蹲坐在阿昌的18公分上钩的肉棒上，缓缓地往下，慢慢的把钩状的龟头塞进穴屄中，已经被干到穴屄大开的她，粗屌龟头直接被穴屄给吸了进去，但是刚被揉虐完的宜珍撑着身体不敢把阴茎整个刺插到底。&lt;br&gt;「干!! 不给我全部插到底是吧!! 那我自己来~」&lt;br&gt;阿昌把宜珍脚猛烈一抬，肉屄直接被粗屌硬插到底，开始挺腰干起宜珍，宜珍被突然的深插又莫名的呻吟起来。&lt;br&gt;「哈哈哈~~贱女人!! 我们就知道你够淫荡，被这样粗鲁的调教干着，还越来越爽，真的是看不出来妳是刚刚那个还在哭爹喊娘的女人，像你这种越玩越high的货，大家一定会抢着干妳的，放心吧!! 妳以后一定生意接也接不完，哈哈哈~」&lt;br&gt;蛇哥看宜珍被大夥干的已经忘神，终于脱去衣衫掏出了自己的惊世猛兽，在场的人应该也只有阿本见过这如此凶狠的大粗屌，没人不投已羨慕的眼光讚叹大粗屌的莅临，蛇哥一步步走向背对着他而被干着的宜珍，由于宜珍的屁眼还紧紧塞满着五颗高尔夫球，看来蛇哥的意图是要与阿昌一起强奸宜珍那越来越宽敞的淫穴屄，阿昌见蛇哥靠近直接把宜珍给转向靠躺在自己身上，宜珍才猛然发现蛇哥那20公分长6公分粗的凶屌想再度与阿腾的肉棒合体强奸自己的小穴，开始不由得紧张了起来。&lt;br&gt;「嗯啊喔喔喔~~ 那个真的要一起插进来吗….我好怕唷!! 嗯啊啊~~喔恩喔喔~~我会裂开的…不..不要这样插我..好恐怖喔!! 嗯啊恩恩喔 喔 喔~~」&lt;br&gt;阿昌抬起宜珍的双脚好让蛇哥方便塞入，蛇哥用手指插进穴屄稍稍的拉开让大粗屌能有缝隙可以插干进去，不等淫汁的湿润屌头直接吐了一口口水涂满龟头后，开始塞入那已经被塞满的穴屄中。&lt;br&gt;「哇啊啊啊啊~~不行~~太粗了…进不来了…呀啊啊~~好痛..裂开了..要裂开了啦!! 呀啊啊啊~~太满了…哇啊~~啊啊~~~进来了…超粗的啦!! 哇啊啊啊~~哇啊啊~~~好痛呀~~~痛啊~~~~出来了~~别再塞了 出来…. 呀啊啊啊~~~」&lt;br&gt;「干!! 超紧!! 爽吧!! 现在才刺进去一半就把妳塞得满满满的，我想阿豪一辈子都不可能给妳这种超爽的刺激，等等再全部干穿妳，哈哈哈哈~~好好享受吧!! 我们今天没把妳干爆是不可能休息的，哈哈哈~~ 妳就认命好好的被我们强奸吧!! 嘿嘿嘿~~」&lt;br&gt;宜珍穴屄开始慢慢适应两根粗屌的活塞后，两人逐渐的加快抽插速度同时蛇哥也越干越深，越干越粗鲁，宜珍也越叫越爽越大声整个人淫荡了起来，但是在这大别墅中，外面根本听不到她任何的淫荡喊叫声。&lt;br&gt;「呀啊~~呀啊~~恩喔喔喔~~嗯啊啊~~~哇啊~~干的我好爽啊!! 我的穴屄被你们插的好满 ..好满啊~~ 喔喔喔~~喔喔喔喔喔~~~对对~~干我~~恩喔喔喔~~用力干我呀~~~~呀啊啊啊~~来了呀~~好爽啊~~要高潮了~~干我呀~~干我呀~~~喔喔~~~」&lt;br&gt;蛇哥与阿昌越干越狠，越干越深，阿杰手拿着按摩棒慢慢地走近，蛇哥跟阿腾知道又要玩甚么把戏了，更加兴奋猛烈干爆宜珍被撑大开来的烂穴屄。&lt;br&gt;「呀啊~~来了~~喔喔喔喔~~来了~~~爽了…喔喔喔 爽.爽..爽…呀啊~~高潮了呀~~~哇啊 ~~干我…继续干我呀~~~好爽啊~~~~好爽啊~~~~喔啊啊 ~~~」&lt;br&gt;阿杰就在这个时候，将按摩棒硬插入已经被两根粗屌塞满的穴屄中。&lt;br&gt;「哇啊~哇啊啊啊~~太满了…呀啊喔喔~~插的我好满好爽啊~~~哇啊~~好痛又好爽啊~~呀啊~~恩喔喔~~呀啊 ~~好爽~好爽~~干我~呀啊~~干我啊~~干爆我~~插死我~~我好爽啊~~呀啊啊~~~恩喔喔喔~~~喔喔喔喔喔~~~」&lt;br&gt;宜珍的淫穴被塞爆了三根粗肉棒，三根肉棒一起进出淫屄，蛇哥和阿腾终于忍不住刺激喷射中出腔内，中出后两人抱着宜珍起来，三个人三根肉棒同时拔出被插烂的屄，大量整坨的黏液白浆不断地流出，阿本早已准备好玻璃杯全部接收，精液滴完后，他们命令宜珍用力地把肛门内的高尔夫球大出来，一颗~二颗~三颗~四颗~，宜珍大出四颗球后没有多馀的力气在把第五颗球逼出屁眼，阿杰上前用手狠狠的撑开屁眼，把屁眼撑得比球还大，高尔夫球自动地从被拉开的屁眼中掉了出来，轮奸玩弄后的宜珍被丢在床上，虚弱着不断呻吟，大夥人看着被轮奸后的宜珍，哈哈大笑在那讨论着两个被弄得不成人形的穴屄跟屁眼。&lt;br&gt;「哈哈哈!! 妳看哪屁眼，被我们玩到变那么一个大洞，以后随便插都插都得进去了，下次来试试看屁眼一次插两根肉棒看看，嘿嘿嘿~~~」&lt;br&gt;「还说哩!! 穴屄被玩得更夸张，都阿杰啦!! 最后还加上一根按摩棒，我看现在屄都可以插进去一个拳头了。」&lt;br&gt;阿杰听到大夥人故意调侃他，不爽的对着宜珍大呼小叫了起来，命令他再把屁股给翘高，用力地拨开被干到外翻的大小阴唇。&lt;br&gt;哪有明明就还很紧啊!! 那有到可以插进去一个拳头，不然我现在插给你们大家看，说着便握起拳头塞进肉穴中。&lt;br&gt;「哇啊~~~哇啊~~~~不要这样…好痛啊~~~哇呀~~~我不要阿~~嗯啊阿~~~好粗..太粗了啦~~~哇阿~~ 拔出来啦~~~阴道要坏了啦~~~不要啦!! 这样我以后怎么给别人用，会坏掉啦~~~」&lt;br&gt;「给别人用?? 你要给谁用啊!! 我看以后每个干你的人，我都叫他们把拳头塞进去干妳一次好了，哈哈哈啊~~」&lt;br&gt;阿杰最后竟然插进去整个拳头到手腕处然后开始用手再度奸淫肉穴，痛得宜珍又开始尖叫连连。&lt;br&gt;「呀啊~~~不要再插我了~~哇啊~~~裂掉了…裂掉了啦~~~~呀啊~~~」&lt;br&gt;「不行!! 如果你不高潮…我就不拔出来，你给我好好享受吧~~看妳那时候高潮我就那时候放人。」&lt;br&gt;在激烈痛苦的玩弄下，宜珍不得不享受这一切，慢慢的阿杰拳头越插越快，故意地在肉穴内把拳头变成手刀状，更刺深到宜珍肉屄深处。&lt;br&gt;「哇啊~~来了~~呀阿!! 要爽了…恩喔喔喔~要爽了..要爽了~~恩喔喔喔喔~~爽了~~阿 爽了 爽了啦~~~高潮了~~~~别再插了~~我爽了啦!!! 我爽了啦~~~啊啊啊啊~~不要再插了啦~~~呀啊啊啊~~我真的爽了啦~~~恩喔喔 ~~呀啊啊~~~」&lt;br&gt;阿杰不管宜珍已经高潮，仍然不断用手插着宜珍，左手拿来按摩棒用力的插进屁眼到底，加快速度狠狠地用手抽插穴屄。&lt;br&gt;「哇啊~~好满啊~~两个洞都塞满了啦~~~呀~~啊啊啊~~又来了~~又来了~~~哇啊啊~~~又要高潮了啦~~~哇啊~~~爽了~~爽~~爽了呀~~~我又高潮了呀~~~~」&lt;br&gt;阿杰握紧拳头猛烈的插到屄底后狠狠地拔出，宜珍瞬间高潮到极点，不断颤抖着身体喷出强劲的潮吹。
「哈哈哈~~这才真的爽了吧!! 这下子你的穴真的变成一个烂屄了，我看很难在紧紧密合了，以后没有粗屌干妳我看妳怎么爽。」&lt;br&gt;阿本把高潮潮吹的宜珍平躺在床上双脚抬的高高，穴屄整个大小阴唇完全被操到外翻，然后将刚刚大家辛辛苦苦内射流出的浓密白浆，全数倒进被干到敞开的阴道内，再拿出一个香菇状的肛门扩张器塞住宜珍被灌满精液的肉屄中，随后就被架着带离开这被轮奸的大别墅，开始人生新的奸淫的旅程。&lt;br&gt;这时蛇哥的手机响起………&lt;br&gt;「蛇哥吗!! 我是阿中，我的手下找到小洁了!! 原来他妈的躲在三重当起按摩妹，专门给人吹喇叭做半套，是我手下去玩的时候认了出来，现在你要来抓她吗??」&lt;br&gt;「嘿嘿嘿!! 找到了是吧!! 先不动声色吧!! 叫人先好好看紧她，等我先安排好人来轮奸她，再把她给抓过来，你就先帮我顾好她吧!! 别让她给跑了，这贱货教她吹喇叭的技巧却给我跑去吹别人的屌，看我不找人干爆她才怪」&lt;br&gt;</content></item></essay>