<essay><item><title>爱裸睡的贝丝(2)</title><author>床上伴侣</author><content>虽然日夜想着贝丝的肉体，但没有表现出来，也没有不轨行动。隔几天她的医院检验报告回来，结果是一切正常，太太也就完全放心了。我开始秘密的观察记录贝丝的月经期，只待她排卵期一过，就要趁机偷奸她的屄花。&lt;br&gt;这天终于来到，今天应是她月经排卵后的第一天。太太睡熟后我就立刻来到贝丝的卧室。现在已是六月中，气温已较高，不过尚不需开冷气调温。贝丝一丝不着，也没有盖被单，仍是向内侧卧。我轻轻将她推仍成仰卧，那让我朝思暮想的刚容一握的尖尖玉乳和那曾几度令我消魂的美屄便横陈在眼前。我俯身轮流含弄她的两只浅红奶头，又再亲吻她那略有几茎疏浅金丝性毛的隆突阴阜，和阴阜下肉缝的开端处。&lt;br&gt;贝丝睡的很安稳，我飞快脱去衣裤，侧躺在贝丝身旁，面向着她。我将腿伸入她的玉腿下方，手腿并用将她的左腿搁在我的臀部上，她的右腿搁在我的腿膝上，我稍为调整角度和我的位置，将高昂火热的大龟头塞进贝丝的肉缝里，上下磨弄了十来下，便将硬龟头塞进阴道入口。她的阴道口已相当沾滑，虽然阴道又狭又紧，但我已是老马识途，龟头很快便钻入阴道，轻顶在她的处女膜上。我进入后，静止停顿了一会，享受龟头被女儿柔嫩阴肉紧紧裹住的美妙滋味。&lt;br&gt;我开始轻轻抽出，手握阳具，用龟头在肉缝中上下磨擦，每次经过阴蒂时便顶住它揉几下，再插回阴道，压住处女膜，轻轻向里顶压。她屄中已分泌出很多淫液，肉缝和阴道都十分滑腻。我就这样重复的做了很多次，好舒服，要射精的性感越来越迫切。我尽量忍耐住，但也不觉加重了顶撞处女膜的压力。突然，处女膜似被撑开一些，龟头稍进了半分。贝丝的呼吸明显的急促了起来，我大吃一惊，立时停止一切动作。渐渐的她的呼吸恢复正常，但我不敢再向内顶或磨擦肉缝，只让龟头顶在处女膜的瓶颈上，享受紧狭小屄入口的滋味，一手扪捏弄留在阴户外的鸡巴肉棒，极轻微的耸动臀部，另一只手轻轻的盖在女儿的小巧而结实的乳峰上。&lt;br&gt;几分钟后，一阵强烈的快感来到，这回我便放心的将龟头顶在她的处女膜瓶颈上，尽情喷射，一月来都没有射过精，积蓄多日，精液又多又浓。啊！那射出的感觉真美妙！射完后，我拔出龟头，小心的自贝丝腿下抽回我的双腿，立起身来，用带来的面巾揩净阳具，再将贝丝阴户口渗出的精液拭净，将她双腿放成并拢，才离开贝丝卧房，回到自已卧室，睡在太太身旁，太太在熟睡，毫无知觉。&lt;br&gt;次日清晨，因夜来熟睡，卅五岁的我，体力已完恢复，胯下阳具又在发硬，肾囊圆鼓充实。&lt;br&gt;我较平日较早出门，下午回家时太太和贝丝都和往常一样，我暗自庆幸我的偷香计划未生差错。看着贝丝那美好的倩影，我决定今夜趁她仍在安全期中，再作偷女儿香的牛郎。&lt;br&gt;我来到女儿卧室时，已是午夜１１：４５ｐｍ。贝丝全裸一如平日，仰卧床上，似睡得很甜。我关上门，脱去混身衣裤，采用和昨夜同一姿势在女儿的肉缝中研磨了一会儿后，龟头便进入紧狭的小屄眼，顶在处女膜上。轻轻耸动了一、二分钟，贝丝的阴道便已十分滑润。我稍稍加重了压力，处女被撑得向后扩展。&lt;br&gt;这时贝丝的呼吸急促起来，胸乳也明显的起伏。我停了下来好一会儿，直等到贝丝平静了下来，才又再开始将龟头向内顶进。这番龟头进入较深，似已没有阻碍，我便继续向屄心挺进。龟颈一分一分的慢慢推开密挤在一起的阴道肉壁，我缓缓耸动臀部，阳茎开始退一分进二分的深入贝丝的阴道……&lt;br&gt;三吋……四吋……五吋……我淫兴勃勃的，上面手指轮流轻轻捏弄贝丝的两只乳头，在我的逗弄下，她的乳头都充血竖立了起来。下面我的鸡巴继续尽量深入，鸡巴不断的膨涨跳动，有浓烈想立刻射精的慾念。我挺动涨得铁硬的鸡巴继续向里推顶，终于七吋来长的生殖器全根深深的插进女儿阴户里！贝丝不再是处女了，我已擭夺了她的处女童贞，佔有了她的处女初夜！&lt;br&gt;贝丝的呼吸再度急促，胸乳起伏。我怀疑她已醒转，待完全插入后便停止抽送。她的阴道又热又湿，粗壮的阳具全条被女儿柔嫩的阴肉紧密的裹住，快乐得不住的跳动！我没有动，似乎等了很久很久，但其实可能仅是数十秒钟吧！&lt;br&gt;贝丝到底醒了没有？我淫兴高张，不能再等了，开始在阴道中抽送。我将阳具拔出四吋左右，再全根插进，让生殖器根部紧压小阴唇，密密的磨旋，一遍又一遍的，重复抽插磨旋。不知何时，我已开始用力揉弄贝丝的两只极富弹性的乳房，另一只手玩弄她阴阜上的性毛，并将手指捺入肉缝，来回拨逗阴蒂。我忘形的尽情奸淫贝丝，好几次我明显的感到贝丝的臀部在挺动，似在迎合我的磨旋抽送，但她仍闭着眼在熟睡。&lt;br&gt;每到快要射精时我便略停片刻，待那冲动的感觉过了，又再开始玩弄淫媾。就这样肏肏停停了十来次……终于精关大开，似火山爆发似的，火热的精液狂湧而出。我将鸡巴尽力插入，龟头紧抵屄花深处，「噗哧、噗哧」的射出大量的热浓精液。而这时我听到贝丝喉中发出似是透不过气来的喘息，接着她的阴道猛烈收缩，紧夹我的肉棒，温润的淫水一湧而出，明显的贝丝已到了高潮！我的龟头仍在大口大口的射精，足足过了一分钟才停止。贝丝的阴道仍在痉孪，轻微的一张一合，似要吮尽我的精液，她的阴道中已充满了我的精液和她的淫水。我已射出了我全部所有的积存，疲乏得不能动弹。&lt;br&gt;在我的前此一生中，从未经历过这样的性高潮和满足！&lt;br&gt;鸡巴在逐渐软化，它已成功的完成了它的任务！我让鸡巴滑出女儿的阴道，慢慢爬起身来。再看我的女儿，她正安详的闭目庸睡。十五岁正在发育中的她，玉体娇美，充满了诱惑，若非刚才已洩慾，定要紧抱她，遍吻她的全身，然后尽情和她淫媾！&lt;br&gt;我一面穿回衣服，双眼却盯视着贝丝的嫩屄。我只希望明天她不会发现，不会去向她妈妈投诉。&lt;br&gt;我将她的粉弯雪股、肉蚌周边揩试干净，才回房就寝，已是２：２０ａｍ。脑袋中仍一直想念着贝丝的美屄，和我在她屄中享受到的莫大的、前所未有的快乐。但内心深处我仍有罪恶感，我知道我不应该偷奸女儿，但我就是忍不住，完全不可能抗拒那强烈的慾望！……不觉掉入了黑甜乡，一觉浓睡，直到６：００ａｍ被收音机的闹钟叫醒。虽仅睡了三个半小时，但十分憩畅后的浓睡，已使我精力完全恢复，奕奕如常。&lt;br&gt;淋浴、穿衣后，下楼早餐。通常贝丝都会在我离家前起身下楼。想到这我便想赶快吃完早点，趁贝丝还没有下楼前离家去办公室，以免和她照面。正在这时我听到贝丝下楼的声音，我告诉自己心理上要作最坏的打算。&lt;br&gt;贝丝进厨房用餐，我抬头看她，她向我作了一个浅浅的微笑，双颊上立刻飞起一抹红霞。她很快的坐下来低着头吃牛奶和cereal。我惊诧她没有如我想像中的惊慌不乐，心中有亿万个疑问，但无法出口。&lt;br&gt;好不容易我向她说：「早安！」&lt;br&gt;「早安！」贝丝轻柔的回答。&lt;br&gt;我已餐毕，要离家上班了。像往常一样，我临行前行近贝丝，在她颊上轻吻一下。&lt;br&gt;「再见，爸爸！」&lt;br&gt;「再见，贝丝！祝妳有美好的一天！」我回答后便转身出门。&lt;br&gt;我整天都在疑神疑鬼的担心，如果贝丝和她妈妈报警，警察会立刻上门将我锁之入狱，我将在监牢中渡过廿或甚至卅年。我回家时，贝丝在门口迎接我，而且给了我一个亲密的拥抱，我紧悬的心也顿时放了下来。&lt;br&gt;晚上太太和贝丝都就寝入睡后，我坐在电脑室细思。我没有被抓进监狱，而贝丝亦并未如我想像中的投诉。我还要肏贝丝的美屄，不顾利害我都一定要这样做！我立即起身，来到贝丝的卧室。她没盖被单，全裸仰卧，玉体横陈，修长白嫩的双腿大字张开。&lt;br&gt;我飞快脱去衣裤，自她的床尾上床，直到我的嘴盖在她的阴户上。我开始吻她光洁肥涨的大阴唇，然后将舌伸入屄缝中，舔弄阴蒂。我听到贝丝开始喘息，我继续专心舔弄她的阴蒂，她的阴蒂像一粒闪亮的小珍珠，我将之吸入口中，不断的用舌尖拨弄，试图将她引上高潮。这时贝丝自动将双膝向上屈折抬起，尽量把大腿张开，好让我更容易舔弄她的整个阴部，同时频频耸动玉臀，将阴户凑上来让我舐吮。我心中狂喜，大胆的伸出双手分别盖在她的奶子上，温柔的搓揉，捏弄她的奶头。&lt;br&gt;潺潺的淫水自小屄眼中源源泌出，贝丝不断的扭动屁股，抬起阴户，好让我的舌尖进入她的阴道。我不时将舌捲成筒状，伸入她屄眼中抽送，也同时品嚐贝丝的爱液的滋味。淡淡的有些甜味，略略带咸，但却有一股说不出的美少女特有的芳香。她的反应越来越激烈，为了让她体味我的肉棒的真枪实弹的滋味，我将身体上移，采用跪姿，将鸡巴对正小屄入口，温柔的、轻缓的、插进她紧狭滑腻的阴道。&lt;br&gt;「啊！爸爸！」贝丝轻呼。&lt;br&gt;「我最宝贵的女儿，我爱妳！」我一面说着，一面将七吋多长的粗壮鸡巴逐渐插入她的阴户，待全根尽入后，便开始抽送，有节奏的三浅一深的奸着贝丝的嫩屄，每当深深插入时，我的浓盛阴毛盖在她的肥白无毛的阴户上，我便紧紧压住她的阴户尽力磨旋。我不时停下来含弄她的乳房，热吻她的樱桃小嘴。她自动将丁香小舌伸入我的嘴中，让我吸吮。就这样的热情缠绵了廿来分钟后，贝丝的阴道开始痉挛。&lt;br&gt;「爸爸！……啊……爸爸……」&lt;br&gt;贝丝的淫水狂湧而出，我开始快速大力抽插，紧狭的小屄中充满了淫浆，抽插之时，咋咋出声。猛插了一百多下，只觉无比的酥酸，鸡巴深插屄心，龟头狂涨，整根鸡巴如一支唧筒，精液自马眼中狂射而出，龟头一突一突的，足足经过卅秒钟才停了下来。&lt;br&gt;鸡巴尚未软化，仍深插在紧狭的屄花心里，我俯伏下来，用手肘支撑上身的体重，轻压住贝丝的乳房，温柔的和女儿蜜吻。贝丝用手臂环抱着我，樱桃小嘴半张，一任我我舌头伸入她的嘴中探索，吸吮她的丁香小舌。&lt;br&gt;「我的心肝宝贝！我好爱妳！」我紧拥着女儿的裸体说。&lt;br&gt;「我也好爱你！爸爸！」&lt;br&gt;「心肝宝贝！妳真美丽！妳让爸爸得到了无可伦比的快乐！」&lt;br&gt;「爸爸！我也真爱你！你的……粗硬的……的鸡巴好会……肏我的小屄……你给了我从未有过的奇妙舒畅！」&lt;br&gt;我实在舍不得放开怀中的裸体小美人，真想永远这样抱着贝丝，但我知道我必须回去自己卧室。我和贝丝依依吻别，才又回到自己卧室。太太在熟睡，我暗呼侥倖。我脱衣就寝，通体憩畅，心中也充满了甜蜜的美感。&lt;br&gt;第二天晚上，我照常在电脑前工作，太太十一时便已就寝。贝丝的美妙裸体在我脑海出现，我立刻来到贝丝卧房。贝丝全裸的仰卧在床上，我脱去衣裤，侧卧在她身侧。&lt;br&gt;「爸爸！我正在等你的到来！」&lt;br&gt;我立刻开始抚摸女儿的奶子和阴户，她伸手握住我的早已膨涨硬梃的鸡巴，十分好奇的仔细摸索我的肾囊和龟头，她对我的阳具似是极感兴趣，上下摸弄，爱不释手。&lt;br&gt;「爸爸！可不可让我仔细看看你的鸡巴，让我亲它？」&lt;br&gt;「我的爱心！当然可以！今夜它是完全属于妳的！」&lt;br&gt;我教她用６９的姿势躺在我身上，贝丝把玩着我的阳具，她真是性爱天材，不一会儿就已无师自通，很自然很技巧的含吮我的肉棒。我则舐弄她的花瓣和肉缝，饮下她流出的全部蜜汁。&lt;br&gt;当我的第一股精液喷出时，贝丝吃吃的笑：「哇！喷这么高！好像喷泉！」接着她立刻将仍在喷射的龟头含住，不停的吸吮，吞下我继续喷出的全部精液。&lt;br&gt;在她的舐弄刺激下，我的鸡巴再度膨涨铁硬。&lt;br&gt;贝丝坐起来，屈折双腿，跨在我腰两侧，一手扶住我的大腿保持身体平衡，另只手握住我的硬翘鸡巴，将龟头塞进阴户入口，然后缓缓的坐下。我不得不由衷称许贝丝的性爱天才，完全不须调教，就能驾轻就熟的用这女上男下的姿势，将我的阳具一吋一吋的尽根塞入她那温暖湿滑的紧狭阴道。&lt;br&gt;贝丝真是天材！她的圆臀上下款款的耸动，套弄插在她阴道中的鸡巴，每坐下时，便旋扭臀部，让龟头碰触她屄花心不同的角落。她背向着我，双手向后支撑在我的胸膛上，头向后仰，不住的前后摆动，耸扭玉臀。我舒适的躺着，直挺的鸡巴不停的在女儿的嫩阴中进进出出，我将双手伸至贝丝胸前，把玩揉捏她的一对尖挺的奶子。&lt;br&gt;突然，贝丝呼吸急促：「啊……噢噢噢……」我觉得她的阴道在痉挛，淫水潺潺渗出，贝丝已到高潮！&lt;br&gt;我因已射精一次，龟头不那么敏感，淫兴勃勃，还没有要射的感觉。贝丝混身乏力，娇躯酥软，鸡巴已滑出阴户。我翻身起来，让贝丝仰卧床沿，我站在床边，将贝丝双腿自膝屈折，推向她的胸部，她的淫水淋漓的小肉屄便向上突出，大阴唇因充血微向两旁裂开，粉红的肉缝、突起的阴蒂、微睁的小屄眼，是那么的诱人！我提着硬涨的生殖器对正阴户，将龟头塞进屄眼，然后一挺腰，「雪」的一声，七吋肉棍便全根尽入！紧接着龟头紧压花心，一阵磨旋……&lt;br&gt;「噢……爸爸……好酸啊！……」贝丝闭目婉啭呻吟。&lt;br&gt;下面的半小时，我尽情蹂躏贝丝尚未完全成熟的小嫩屄，揉弄她的娇小结实的奶球……她高潮频频，闭着美目，口中不住地发出令人消魂蚀骨的呻吟。&lt;br&gt;我的性感越来越强，终于龟头一阵酸痒，精液再度射出，这次我没有停止动作，一面抽送，一面喷洒……&lt;br&gt;正在这时，门口传来太太一声尖呼：「啊！我的上帝！你们在做什么？！」&lt;br&gt;那已是四年前的事。在被太太发现我和贝丝奸情后的一星期中，太太十分愤恼。我只有一再解释求情，但也表示我是全心无悔的爱着贝丝。太太渐渐回心转意，终于谅解。她也深觉抱歉，因自她前年患病，虽已痊癒，外表一切正常，但荷尔蒙自此分泌失常，对性已毫无兴趣，两年来完全断绝性爱，拒绝了我的多番和她燕好的要求。她也知道我没有出外寻花问柳，而我是一个卅五岁正常健康的男人，性慾一向旺盛，我已完全没有了性调剂，她心中也十分为我叫屈，只是心力不从，爱莫能助。她知道贝丝三年来都是裸睡（一直没用她为贝丝买的睡衣睡袍），正常如我的男人见了会动心，侵犯她，终归无可避免，她相当谅解。如今木已成舟，而贝丝也向她表示她是由衷的深爱我，她和我性交是她心甘情愿的，生理上和心理上她都十分满足和快乐，也决不后悔。&lt;br&gt;太太默许了我和贝丝继续燕好。但她关心贝丝才是十五岁的中学生，绝不能让贝丝怀孕。太太用自已的名义买了避孕药丸，指导贝丝按时服用。&lt;br&gt;自此我和贝丝便在家中放心做爱，太太因要清静，搬入另一卧室。贝丝仍拥有原来的卧室，但和我性爱时，便来到我的大床上，和我翻云复雨，尽情淫媾。她仍是喜爱裸睡，我也得其所哉，每夜憩畅性爱后，便赤身拥抱着裸体的女儿睡觉。&lt;br&gt;我和贝丝每星期性交四、五次，尽情享受壮男少女美妙的性爱。四年来我们性交已近千次。在她的心目中，我不但是她亲爱的爸爸，也是她亲爱的情夫。这美丽秘密的特殊父女关系现仍在继续，而且会一直继续下去。&lt;br&gt;贝丝出落得更美丽了，去年（一九九八年）十八岁时便已完全发育成熟。她身高五呎五吋，体重１２０磅，三围是３５Ｃ．２４．３４。贝丝多次表示，她希望有她和我的「爱的结晶」，她想在她高中毕业后受孕，生个「我和她」的宝宝，隔年再上大学，她的妈妈对此也不反对。&lt;br&gt;一九九八年六月，贝丝高中毕业。她停止服避孕药已一月。&lt;br&gt;贝丝月讯过后的第二星期……&lt;br&gt;连续几夜，在充分吮吻过贝丝的全身曲线、乳球、嫩屄后，我将女儿的双腿屈折高抬，尽量向外推张，将七吋长的粗壮生殖器插入她那丰肥紧凑的美屄中，磨旋狂荡，强壮的胸膛贴压着女儿充满弹性的白嫩乳球，和女儿蜜吻……我一再在我十八岁美丽女儿的屄花心中紧锣密鼓的抽送，直到情浓时，便将生殖器深深的插在女儿的屄心子里狂射……贝丝数度高潮憩畅后，我们才相拥睡去，我的鸡巴也一直留在女儿的嫩屄中过夜。&lt;br&gt;一九九九年四月，贝丝生下一个八磅二盎司的男孩，她十分高兴她能为我生了个儿子，她自己也多了个「弟弟」。&lt;br&gt;</content></item></essay>