<essay><item><title>小阿姨和表姊(3)</title><author>床上伴侣</author><content>又浑圆的美臀，粗大、胀硬的肉棒纵情地在她微微湿润的阴道里抽送研磨，我要很吃力才能挺进到最深处，但小阿姨火热的阴壁紧紧缠绕着肉棒的感觉让我有一种飞上天的感觉。&lt;br&gt;小阿姨见表姊和姨丈已上了车，呼了一口大气，开始夹动起穴肉，美臀一挺一挺地配合着。&lt;br&gt;但，突然见姨丈下车，走到车头修理，还向小阿姨做了一个坏车的表情。&lt;br&gt;小阿姨低声求道:[小杰…求你现在不要动…噢…是这里了…求、求你不…要…动]&lt;br&gt;[哦。]&lt;br&gt;我应着但仍然快速抽插着。&lt;br&gt;小阿姨的头部随着颤抖的身体一前一后地荡动，她双手出尽力地抓、挺着窗边，抵受着我的冲击力，免过大的动作令姨丈怀疑。&lt;br&gt;咬实银牙扮专心地望着姨丈，还不时要挤起无奈的笑容回应姨丈。&lt;br&gt;但蜜汁淫液如缺隄潮水般湧出，快感一波一波地冲击着她。&lt;br&gt;这时我望见小阿姨的一对雪白的大腿颤抖着，小腿给西裤摭盖，整齐而粉红色指甲油的脚趾从黑色的西裤露出来，它们因受力而微微曲起，粉红色的脚跟向上而形成了诱人的弧度，实在吸引死人。&lt;br&gt;小阿姨在生了表姊后，阴道居然还是那么地窄，宛如处女似的，这一方面说明她从来也没有碰到过能够好好开发她身体的男人，另一方面则显示这些年姨丈从来没有满足过她。&lt;br&gt;小阿姨，从今以后，你的幸福就交给我吧，让爱妳的我好好地抽插妳！(我自巳为是地邪想着)&lt;br&gt;我更加用力地向前推进，让我巨大的肉棒更加深入小阿姨的体内，肉棒抽出时很轻力，然后毫不留情地大力猛刺进去，将小阿姨顶得身体不断颤抖。&lt;br&gt;(我突然想为什么每次在姨丈前，我和小阿姨都这样舆奋…不…不会是已爱上了姨丈?啋!白癡…)
姨丈修好了车子，和小阿姨挥手说再见。&lt;br&gt;见着车子远去，小阿姨神经终于可以松弛下来，唯是阴户突强力地收缩，高潮令大量热热的花蜜狂洒在我的肉棒上。&lt;br&gt;[啊…]&lt;br&gt;小阿姨的喉咙里发出一声低吼。&lt;br&gt;小阿姨的双手突发力向后推开了我，用比任何梦境更惹人遐思的美眸望着我说:[小杰!你这样不听阿姨的话，我要罚你。]&lt;br&gt;我吓了一跳，见小阿姨用青荵的玉指轻力地拍了我的肉棒一下并骄嗲地向着它说:[顽皮，我以后要好好的对付你。]&lt;br&gt;双脸酡红的小阿姨用很快的速度除下裤子并踢掉高根凉鞋，向我飞湧过来，用力地拥着我，用两条粉臂紧缠住我的脖子，诱人的香唇狂吻着我，我如饥渴的沙漠游民喜获甘霖般狂吸猛吮小阿姨檀口里的甘露津液、啧啧之声彼起此落，更与她的香滑舌头纠缠扭捲，我们的呼吸变得更加急促粗重起来…。&lt;br&gt;吻到呼吸困难，我们才依依不舍的分开，分开的舌头还互相牵着一丝银丝。&lt;br&gt;小阿姨急急地喘着气，娇媚的美眸邪邪地望着我还未发射一抖一抖跳动着的大肉棒。&lt;br&gt;我:[阿姨，妳说吃它没问题的呀，姨丈还说好呢，现在可以吗?]&lt;br&gt;小阿姨用娇媚淫浪的声音道:[讨厌，得一还想二。]&lt;br&gt;我恳求地道:[好吧阿姨，我还末试过呀，求妳可怜我吧，好吗?阿姨。]&lt;br&gt;小阿姨轻轻拖着我的肉棒，带我坐在椅子上，她在我面前蹲着，娇豔的小嘴向着我的肉棒缓缓地靠近，还没好有心理预备，勃起的龟头已被溼热的物体所包围住。&lt;br&gt;我低头看，小阿姨的头缓缓摇动着。&lt;br&gt;溼热的感觉正由龟头的部分渐渐的下移，那表示我的肉棒正一吋一吋的被小阿姨含入口中。&lt;br&gt;我像触电一样，这美妙的快感多么令人舆奋呀!一个像林志铃一样的小阿姨正在为我口舌服务，在只穿了白恤衫而露出的美腿显得更雪白和美丽，蹲着令可爱的脚掌形成更美丽和令人舆奋的弧形，胀卜卜的脚指头、雪白的脚掌心、粉红色的脚跟，啊!这如梦似幻和淫靡的美景，多令人感动呀!&lt;br&gt;小阿姨湿润的香唇在粗大的肉棒上吃力的滑动着。&lt;br&gt;肉棒上环绕着鲜红的口红，而且杂着白色泡沫的口水正由小阿姨的唇边溢出，沿着肉棒上暴出的血管缓缓流下。&lt;br&gt;也许是发现到我在注意，小阿姨停下了含套的动作，把我的阳具深深的含进口中。&lt;br&gt;并且用她那娇媚的双眸仰望着我，好像是希望能让我用更好的角度来欣赏。&lt;br&gt;「阿姨…..」煞时间我的心中充满了莫名的爱意，轻轻的喊了出来。&lt;br&gt;「嗯……..」无法开口的小阿姨以哼声回应了我。&lt;br&gt;小阿姨的手开始搓揉着我装着满满精液的阴囊。&lt;br&gt;她那小脑袋则是没命的上下摇动着。&lt;br&gt;只见到巨大的龟头才出现在小阿姨樱红的唇边，突然整个粗壮的肉棒又隐没入她的小口中。&lt;br&gt;看着小阿姨疯狂的含套着我的肉棒，吮着我的龟头。&lt;br&gt;她那红润的双颊因为用力的吸吮而凹陷下去，而她用那双媚眼含情默默的望着我..好像在摧促我赶快射出来….&lt;br&gt;小阿姨不但用力的吸吮着..还不断的用她的舌尖挑弄着我的尿道，还用牙齿轻轻的在阴茎上刮着。&lt;br&gt;然后再把粗大的肉棒尽力的含入口中。&lt;br&gt;我可以感觉到龟头塞在小阿姨喉咙里那种窄紧的感觉。&lt;br&gt;在不断的挤压下，阴囊的闸门突然崩开。&lt;br&gt;时间就像停下来般，我和小阿姨互望着。&lt;br&gt;而此时滚烫的精液正通过被含着的肉棒激射在小阿姨的喉咙里。&lt;br&gt;不知是不是无法呼吸，还是忍受不了炙热的精液洒在喉咙中的感觉。&lt;br&gt;小阿姨闭起眼睛痛苦的呜鸣着，但是仍然抱着我并紧紧的含着我的肉棒，感觉小阿姨正在努力的吞咽着才刚由肉棒里射出的精液。&lt;br&gt;我们紧紧地相拥着，小阿姨薄薄的香唇上还覆盖着一点点乳白色的精液。&lt;br&gt;我想像成人片一样，立刻深吻她檀口中的味道…但…算吧，这么脏。&lt;br&gt;小阿姨细声的说:[小杰，我年纪这么大，还漂亮吗?]&lt;br&gt;[年纪大?!同学经常问妳是不是我的妹妹呢?妳的美丽……]&lt;br&gt;我用尽所有讚美的说话，小阿姨听得娇笑连连。&lt;br&gt;自这次后，我们已经把常伦的道德丢到了九天云外。&lt;br&gt;我们十分享受这难得的快乐，经常偷偷地在一起，不放过任何的机会，姨丈洗澡的时候，我们会深吻、爱抚，甚至短短数分钟的快餐性爱。&lt;br&gt;吃饭时在棹子下手拖着手或小阿姨用可爱的脚掌在我脚背上磨擦、上学时速速、偷偷的一吻都令我们如沐浴在愉快的恋爱中。&lt;br&gt;最令我深刻的一次经历是在姨丈去公司旅行的一晚。&lt;br&gt;我和小阿姨都躺在注满暖水的浴缸中，小阿姨在我身上拥着，细细说着情话。&lt;br&gt;小阿姨脸红红的说:[小杰，你等我一会…]&lt;br&gt;我:[不要，不要离开我，一分钟亦不可以!]&lt;br&gt;小阿姨脸红红细声的说:[不要顽皮，我…想小便…]&lt;br&gt;我舆奋的说:[好呀，阿姨我想看呀，就这里好了]&lt;br&gt;小阿姨:[不要，这么羞人。]&lt;br&gt;我恳求道:[阿姨妳那美丽的身体与样子的每一个动作、每一个表情，我都要看并死死地刻在脑海中，阿姨好吧?!]&lt;br&gt;小阿姨:[但…]&lt;br&gt;小阿姨终敌不过我的哀求，无奈地坐起身子，分开两条粉嫩雪白的修长美脚坐在我的小腹上，粉红色的大花瓣与小花瓣立刻盛开在我的眼底，肉棒立刻胀大顶着小阿姨的美臀向她至敬。&lt;br&gt;我急急地道:[开始吧，阿姨。]&lt;br&gt;小阿姨双脸羞得通红，娇媚的美眸扫了我一眼:[嗯…]&lt;br&gt;在粉红色的大花瓣与小花瓣中的小孔慢慢喷出一线由银白色晶萤小水珠形成的小水柱，温暧的水柱从空中向下打在我的肚皮上，温暧的感觉传遍全身。&lt;br&gt;“啊"多淫靡的情景呀!令我和小阿姨都舆奋得低声呻呤。&lt;br&gt;小阿姨移动身子，将水柱打在我胀硬的肉棒上，一点点温暧的小水珠打遍全枝肉棒，舒服得非笔墨可以形容。&lt;br&gt;小阿姨将最后的水柱打在我的胸膛上，她伸出如陈慧林般雪白修长的美腿，用胀卜卜的脚指头、雪白的脚掌心、粉红色的脚跟在我的双脸上摸擦。&lt;br&gt;啊，美丽脚掌的摸擦、温暧的水柱和淫靡的美景令我舆奋得大叫。&lt;br&gt;双脸娇豔酡红的小阿姨低声说:[完了，好看吗?]&lt;br&gt;我:[非常好看!]&lt;br&gt;[嗯…给你看清楚些吧。]&lt;br&gt;小阿姨移动身子，张开雪白的双腿蹲在我的头上，诱人的阴户在我只差一寸距离的面上，粉红色的大花瓣与小花瓣上还沾了一些小水珠。&lt;br&gt;小阿姨:[好看吗?嗯…]&lt;br&gt;好迷人呀！我情不自禁地伸出舌头，贪婪地舔吸着小阿姨的大小阴唇、阴蒂、阴道口、尿道口甚至小阿姨已洗得很是干净的菊花小孔。&lt;br&gt;我不停埋首在她两腿之间伸出我粗大的舌头轻刮带舔去搅弄那两片肥美的花瓣和充血变硬的肉芽，又用嘴狂吸猛吮汹湧而出的花蜜。&lt;br&gt;[啊…]&lt;br&gt;小阿姨的高潮突然来临，那乳白色透明的淫液弄得我满脸满嘴都是。&lt;br&gt;我和小阿姨都急急地回到床上，小阿姨二话不说地用手引导着我的大肉棒进入她的蜜穴，[啊…]&lt;br&gt;舒服的快感令我们忘情地叫了出来。&lt;br&gt;小阿姨兴奋得双手紧紧搂住我，高擡的双脚紧紧勾住我的腰身，美臀拼命的上下扭挺，以迎合我的肉棒的研磨，小阿姨已陶醉在肉慾的激情中。&lt;br&gt;我用双手将她的两条粉腿扛在肩上，两手紧按着雪白和弹性十足的乳房，不停的重揉狂捏，肉棒奋力的抽送，狠狠的插在他小阿姨的阴道中…&lt;br&gt;突然…房门外传来表姊的叫声:[妈，快给我看看…]&lt;br&gt;我立刻拔出无奈的肉棒，躲在小阿姨身后(她立刻侧卧)用柀子盖着全身。&lt;br&gt;表姊推开门时我刚藏好身子。&lt;br&gt;小阿姨:[什么事这样急要深夜找我…不要开灯，我现在很头痛，明天才找我好吗?]&lt;br&gt;表姊:[大件事了，妈，我怀疑生乳癌呀…]&lt;br&gt;小阿姨:[…我头很痛，妳给我拉了窗帘再说吧。]&lt;br&gt;表姊放了窗帘坐到床边(全房间变了漆黑一片)。&lt;br&gt;表姊:[我整夜都觉得胸部胀胀痛痛的，妳帮我检查有没有硬块好吗?]&lt;br&gt;我在柀里听着她们的谈话，脸贴着小阿姨柔滑的背肌，鼻子嗅着从小阿姨秀发传来的淡淡清香、体香和从蜜穴的浓烈花蜜味，肉棒贴着小阿姨不能尽舆而湿淋淋的蜜穴。&lt;br&gt;听到表姊除上衣和胸围的菲菲之音，幻想到表姊坚挺的乳房，坚硬如铁的肉棒变得更加瀑胀，很辛苦、不能再忍了。&lt;br&gt;我双手扶着小阿姨的纤腰，肉棒缓缓地插进湿淋淋的蜜穴。&lt;br&gt;[啊……啊，头很痛]&lt;br&gt;小阿姨发出一声闷哼。&lt;br&gt;肉棒静静地来回滑动着。&lt;br&gt;表姊羞羞地说:[妈，可以开始了。]&lt;br&gt;小阿姨伸手握着表姊渐渐发育而成的乳房开始检查，小阿姨发觉握着女儿美乳是很舒服和感到舆奋。&lt;br&gt;还有从蜜穴传来酥酥、麻麻、软软的要命快感令她到了情慾的高峰。&lt;br&gt;表姊:[妈，妳要细心检查，不要双手一起嘛…]&lt;br&gt;小阿姨突然叫了一声:[什么?…双手?…哦。]&lt;br&gt;嘻嘻，当然其中一只是我的囉。&lt;br&gt;从被子伸出的手感觉到表姊柔嫩如牛奶一样滑的乳房，每寸地方都给我揉捏一遍，娇嫩乳蒂被我爱抚得从乳晕中俏立起来。&lt;br&gt;还听到表姊微微的喘气声，她娇嫩的美乳随着呼吸急速地颤动。&lt;br&gt;小阿姨抽回了手，返手狠狠地拻着我的大腿，哗、很痛…和很…痛快。&lt;br&gt;我张口用力回咬小阿姨的肩膊，肉棒用力一挺，然后猛烈冲击着小阿姨的穴道，一下一下抽插着。&lt;br&gt;小阿姨肩膀一阵剧痛，下体却说不出的舒服，截然不同的感受而令小阿姨的高潮汹湧而来，刺热的花蜜喷射在我的肉棒上，穴肉紧紧地咬着我的肉棒。&lt;br&gt;手抚摸着表姊的美乳，肉棒感受着难以形容的快感，要命快感传遍全身，一抖一抖的精液喷射而出。&lt;br&gt;[啊…]&lt;br&gt;小阿姨和表姊都叫了一声。&lt;br&gt;[妈，妳握得我很痛呢!]&lt;br&gt;[…哦…]&lt;br&gt;小阿姨&lt;br&gt;小阿姨微喘着气:[没有硬块呀，可能再发育吧，夜了，睡吧。]&lt;br&gt;表姊走后，我和小阿姨静静地互拥着。&lt;br&gt;[小杰，你不要打表姊主意，如果……可以吗?]&lt;br&gt;小阿姨初时用强硬语调，但后来又变成哀求。&lt;br&gt;我用情深款款的眼神望着她的美眸并诚恳地说:[阿姨…我爱妳。]&lt;br&gt;说完立刻吻她，小阿姨开始还在争扎，但渐澌溶化在我的热吻中，小香舌热烈地回应，互相交换口腔里的唾液玉津，舌头纠缠扭捲。&lt;br&gt;第二次的前奏亦已开始。&lt;br&gt;第二天表姊还说要送支润手液给小阿姨，说她的手很粗糙呢。&lt;br&gt;哈哈，可笑可笑，如小阿姨真需要润手液，我天天都可给她新鲜的。&lt;br&gt;今天我闷闷不乐地回到家中，因为小阿姨要和表姊一起到姨丈的父母家吃晚钣。&lt;br&gt;孤怜怜一个人在家的感觉真差劲。&lt;br&gt;回到死静的家，突然听到在厨房有洗碗碟声，我立刻到厨房看过究竟。&lt;br&gt;厨房里，见到穿着背心包着围裙的小阿姨，苗条玲珑的曲线背影，在短裙下露出了一双雪白的美腿。&lt;br&gt;今天小阿姨的背影好像有些少不同，好像变得更有活和力</content></item></essay>