<essay><item><title>小青的韵事好会肏(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;加州贵妇杨小青，那天黄昏在河滨旅馆，和男友「幽会」完，回到家的途中，因为忍不住内心中难言的怅惘，几乎要哭了出来似的，一面开车，一面伤心不止的暗自想着：「唉！如果他也跟我一样，是单身的话，那就好了！…」&lt;br&gt;可是她明知道，自己也非完全「单身」，也一样是个「有夫之妇」，只不过先生经常不在家，所以才有点类似单身者的「自由」，和因为自己早就已经在「外遇」过的经验中，交过、也换过「男友」，跟单身者的「社交」活动一样吧！&lt;br&gt;在这样的念头驱使之下，杨小青便出奇地认为既然「男友」可以有另一个女人（他的老婆），那么自己又何必光是作个「第三者」？又何不可以也有另一个男人呢？尤其是一个能够和自己想见面就能见面，比较有「自由」之身的单身男人，岂不是更合乎自己的要求吗？&lt;br&gt;于是，还在驱车回家的途中，小青她很自然地就又「幻想」起来…&lt;br&gt;也正如她许多的「性幻想」一样，她脑海中浮现了自己在某个男人的拥吻爱抚下，变得殷切、急迫了，身子里的那一部分很快地潮湿了。&lt;br&gt;而男的信心十足，毫不迟疑地就将他们两人的衣物除了去，在自己禁不住挑逗的躯体上，肆意地把玩、揉搓、捏弄不停，令她主动将自己两条腿子分张着，呈着那儿湿淋淋的、肿胀得分撑开来的两片阴唇，而当男人以他钜大的肉棒在她阴户口上，用圆突突的大龟头磨辗了不一会儿，她就已经忍不住地把自己的两腿扒分得更开来，对男人唤着说:「喔！宝贝啊！快进去吧！我早已空虚死了！…」&lt;br&gt;男人没有吭声将她两个小小的奶子抓住，用力捏着，直到她终于受不了了，嘶叫着：「啊！宝贝！插进去！插进我里头去吧！」…&lt;br&gt;这幻想的情节，延续下去，自然就又像杨小青才作过的，和「男友」「幽会」时的事一模一样，充满了激情、和香豔无比的，绮丽的画面与声浪。以致于在她两手执着方向盘，眼看着回家的公路时，她的身子在车里的座位上，又开始不安、难耐地蠕动了起来…&lt;br&gt;等到她于抵家，匆匆奔向厕所，拉下三角裤，往马桶上一坐，任那蓄满的一大泡尿，急促喷洒出来时，才叹了一大口气，看见自己在旅馆房间，临走时换穿上的这条三角裤档中央，又已被自己分泌的液汁浸湿好一大片了！&lt;br&gt;杨小青今天与男友的黄昏「幽会」，只因为男友要赶回家报到，所以到最后是连晚餐都没吃就不得不分手的。&lt;br&gt;而现在在家里，儿子和管家已经吃过饭，她自己也实在没胃口一人吃，就想，到厨房抓根香蕉填填肚子吧！&lt;br&gt;…自然，当她的小手执着那如阳具般的香蕉时，小青的心中，又不可避免地想到了男人的肉茎，而她张开了嘴巴，将香蕉往里面插入之后，不用牙齿咬断它，却合上嘴唇，吮吸了起来…&lt;br&gt;当杨小青她一人在厨房，含着一只香蕉在口里，正要开始像对男人作着那模拟「口交」的动作时，她就听见管家走过来的脚步声，她吃了一惊，赶忙把香蕉咬断，吞下去一节之后，就听见管家走进厨房说：&lt;br&gt;「啊！…太太，妳回来啦，早先在晚餐前，有个找妳的电话，可是我英文不行，没搞清楚他的名字…」&lt;br&gt;「哦！是男的？还是女的？」&lt;br&gt;「听来像是年轻的男人，会不会是少爷的家庭老师？我不敢肯定。」&lt;br&gt;「哦，那就算了，也许待会他还会再打来的。」&lt;br&gt;杨小青嘴上仅管这么说，心中却不禁打着转，不知这个电话会是那个男人打来找她的呢？自己才刚和现任「男友」幽会回来，当然不可能是他，而那个「银行经理」查理，自从跟他「分手」后，也多久不曾联络过，除了这两个，就只剩下德州前任「男友」了，难道会是他？而管家特别提儿子的家教老师，倒意外令小青坠入无限暇思中了…&lt;br&gt;原来，杨小青为了儿子功课有人指导，请来一位现仍在大学唸书的男孩子，名字叫坎（或是叫肯的），是个个子高高的，体格算是满魁武而强壮的青少年，由于他的一幅金发蓝眼、少年英俊的形象在第一次见面就打动了小青的心，而僱用他以来，儿子对他的教导也十分满意，所以她就相当放心，对他也十分友善，不时在他来家为儿子上课时，为他倒冷饮、请他吃点心，在他临来或离去时，与他愉快地搭讪，聊上一两句话…&lt;br&gt;然而会使小青在一被提到他时，就产生暇思的原因，却是她对这男孩子，在「心中」，和在「身子里」，一直蕴藏着特别的「情愫」，在私底下（包括她身子的「底下」），她总是将他视为「性幻想」的对象，与他在无数的春梦和绮丽的想像之中，极尽淫浪地作着那种「见不得人」的事，一方面是弥补她在跟丈夫之间得不到的–男性爱，澈底展现着饥渴不堪、需要到极点似的骚浪，而同时却又告诉自己，那只不过是像对邻居小男孩的「喜欢」罢了。&lt;br&gt;就正因为如此，仅管在事实上她没有和儿子的老师有过「不轨」的行为，但也总是在与他接触时，有意无意地、或含着「暗示」性地，传递出那种「讯息」，却又因地位、身份的一关系，不敢再有进一步的表现或要求，以致于这样「若有若无」的示意，就变得像是对这小男孩，也是对小青她自己的，一种「挑逗」了。&lt;br&gt;直到八个月前的那一次，坎在她家为儿子上课上完，外面下大雨，他没法骑脚踏车回去，看看那雨又毫无停歇之兆，小青就提议自己开车送他。把单车放进厢形车里，他们俩人开往男孩住处的途中，小青与他搭讪，扯到了青少年社交的话题，她就问他有没有要好的女友呢？坎有点脸红着答道:「本来有一个，可是最近吹了…现在没呢！」&lt;br&gt;「为什么？…坎！像你这样既英俊、学业又好的男孩，喜欢你的女孩一定不少吧！是不是你对女友的挑选，标准太高了呢！？」&lt;br&gt;「也没有啊！张太太，我…不过我倒是比较喜欢懂事点的女性，像许多女孩，她们大多太幼稚，真的就是女娃娃，我就不太喜欢…」&lt;br&gt;「哦！？」杨小青一听，暗自问道:「懂事的女性？那么他…」&lt;br&gt;她不自觉地咽了下口水，想再探问，却又怕显得太大胆，便改口道：&lt;br&gt;「啊，真不巧，曼德琳在东岸上大学，要不然我会就介绍她跟你认识的，说懂事，她就是个非常懂事的女孩，她的照片你…看过的。」&lt;br&gt;「喔！是的，她也很漂亮，谢谢妳的好意和对我的讚美，不过…」&lt;br&gt;「不过什么呢？」小青不禁又好奇了起来，但她却又补了一句道：「你们年轻人，只要是正常社交，作父母的都会赞成的啊！」&lt;br&gt;「是，张太太，我只是觉得…妳对我的信任，会想到把女儿介绍给我，让我觉得从不曾有过…好特别的感觉呀！我也不知道…」&lt;br&gt;坎的回答，教杨小青突然也觉得十分尴尬起来，她用眼角偷偷扫向男孩，在那一瞥的刹那，眼光却溜下到了他身着的牛仔裤的胯间，正好瞧在他那肿肿的、鼓鼓的、一大包的东西上。她心中一震，立刻就收回了目光，朝前窗外大雨中的公路注视着，但是同时，她却已发现自己身体内部一种难言的骚痒，而不自觉咬住唇，沉默地发不出声了。&lt;br&gt;杨小青知道她得赶快作解释，但是当她底下的炽热，愈来愈难熬地灼烧着，令她紧抓住方向盘，将的身子在车座位上蠕动起来时，她惶恐地以为男孩已把自己看穿了，便抑制着自己屁股的扭动，挣出口说：&lt;br&gt;「我当然是很信任你的嘛，坎！不然…我也不会要介绍曼德琳，更不会想到给你…特别的感觉呀！」才一说出口，她就立刻后悔了。&lt;br&gt;幸好，男孩的住处就到了，在路边停下车，她想倒车到门边，好让坎取单车时不致淋雨，男孩说：「没关系，不用倒车，已经在门口了，我可以自己取单车的，张太太，谢谢妳送我回来！」正要开门下车，杨小青突然不知怎的，就伸手拉住了他的臂膀说：「等一下，坎！」&lt;br&gt;小青强压抑住急切的心情，挣出一丝异样的笑容说：「坎，请别把我说的话，放在心上，好吗？…其实我是关心你，才那么样说的，反正…你在我心里，是个好孩子，我是喜欢你的，知道吗！？」&lt;br&gt;男孩两眼盯着小青看，看得她发慌，正要避开他的眼神时，他才说：「嗯！我不会放在心上，我也知道张太太妳是喜欢我的。」&lt;br&gt;在这天的大雨中，小青望着男孩冒雨匆匆把单车抬进门，等到大门合上，开车回家的途中，她已经再也忍不住地一面开车，一面急忙将手伸到自己的胯间，自慰起来。&lt;br&gt;抵家后，小青直奔厕所，把自己搓揉到全身颤抖得连喘着：「天哪！天哪！…我…不但喜欢你，而且是要你的啊！…呜～啊！…宝贝！…坎！我的宝贝！…爱我！爱我吧！…把你的大东西，给我吧！我需要男人！…我需要得都快要…熬不下去了！坎！！坎啊！…肏我！…肏我吧！」&lt;br&gt;叫出了那种淫秽不堪的话，杨小青就上了高潮。&lt;br&gt;因此，当这天晚上，她女管家提到儿子的家庭老师时，难怪杨小青要再度陷入那暇思中了…仅管她和男孩那一次接触，是在与查理吃异国情调餐之前的事，而从她和查理开始到结束，再与她现任男友的连续「幽会」以来，也早过了有近半年之久，但在小青的心中，却仍是鲜明的记忆，更由于那天雨中在车里与他独处，从头到尾都未踰矩，便在她后来与其他男人有的那种淫浪关系对比之下，更令她难忘了。&lt;br&gt;自那天后，几个月来，坎还是照旧每周来为儿子上课，但由于杨小青自己心有所系，对他虽然识友善如故，也不免有点疏忽，有时连招呼都忘了打，或在坎下课离去时仍呆在房间里不出来。但是，却还是又会在她慾火难熬的夜里，以手或按摩棒自慰的时候，把男孩当作性交的对象，想像自己被他插得如痴如狂…&lt;br&gt;大概这就是杨小青性心理和性行为之间的矛盾吧！&lt;br&gt;特别在今晚，小青由管家口中听到坎可能打电话来找她，忍不住产生的这种暇思，在预期着他可能还会再试着打来的盼望的心情下，就更形绮丽美豔了。&lt;br&gt;她把房吃完了的香蕉皮扔掉，也没洗手，就走回了房间，迳自进到浴室里，在镜中瞧着自己，像对着另一个人似的，媚媚地瞟着「他」说：「宝贝！我当然记得，你那天对我说的，不会把我乱讲的话，放在心上。…可是宝贝，我可是天天都会，回想你讲的那句－－持别的感觉－－那句话呀！喔！宝贝！你记得的，对吗？」&lt;br&gt;杨小青对镜幻想着男孩就在她身后，他强壮的臂膀环抱着自己，两只大手掌抚着自己扁平的胸脯，但是却也一轻一重地捏着，揉着，令自己的两颗奶头都硬突突的挺立了起来…&lt;br&gt;她两眼微微闭了上，轻哼出声，喃喃地呓着：「嗯～！宝贝！…你知道我…喜欢你已经都好久好久了！可我一直都不知怎么样…对你表达，你才了解我那种…喜欢，是有多强烈、多么控制不住呢！坎！…喔～坎！…自从你为我儿子上课以来，我好多次都是眼睛看到你，底下就会骚痒、难熬得…那种水都忍不住…湿透了三角裤呢！…宝贝！你一定很清楚…知道我的需要吧！」&lt;br&gt;对着镜子，小青的手，一面抚到自己的腰腹，一面仍然媚兮兮地朝镜子里瞧着说：「宝贝！你…每次看着我的那种眼神里，是不是也看穿了我？…看透了我身子里…那种需要男人的…性饥渴？宝贝，喔！…坎！坎！…抱紧我，抱紧我吧！…把你的那根大宝贝压到我的…屁股上面，拱我的屁股吧！…喔～！喔～！」&lt;br&gt;小青的呼吸急促了起来，轻叹声变成激烈的喘声：「啊！…啊！！宝贝！你…你好硬、好大喔！拱得我都…快要忍不住的，更那个了！！喔～！宝贝，你…喜不喜欢我？喜不喜欢我的…屁股！？我…那儿，一受到刺激…就会令我性慾也亢进起来耶！…喔！宝贝！再拱我！…拱我啊！…啊！」&lt;br&gt;小青把小腹抵在洗手槽边，将自己的臀往那硬硬的大理石上一阵阵的压着，旋扭着…到最后，她仰头大声叹叫了：「啊！…宝贝！快…快！快用力…弄我的屁股！拱到我屁股沟里去吧！…啊！！坎！坎！！」&lt;br&gt;就在这时，小青卧室里的电话铃声响了！&lt;br&gt;急急奔入卧室，小青扑倒在床上，抓起床边灯儿上的电话:「喂？」&lt;br&gt;果然是儿子的老师坎打来的电话，小青的心砰砰跳，都快跳出来了！「是啊！我是张太太。…我下午有事在外，晚餐都没在家吃，是你打电话来的吗？…找我有什么事吗？」忙解释了，却忍不住好奇。&lt;br&gt;「也不是什么要紧的事，只是想…请妳帮个忙，不知道妳…」&lt;br&gt;「哦！有什么我能帮的？仅管说吧！…」&lt;br&gt;原来坎要搬家，想跟杨小青借用她家的厢形车，好载行李、脚踏车。&lt;br&gt;「那啊！没问题，你何时要用？就来拿吧，反正我家好几部车…」&lt;br&gt;这么答应了，小青又立刻想起问道:&lt;br&gt;「对了，坎，你是那天搬？…喔，下礼拜一呀？…那天我们公司也放假，那我看我就干脆开车到你那儿，帮你搬搬小件的、零星的东西怎样？…啊？…为什么？…没关系呀！真的没关系！」&lt;br&gt;杨小青的「热心」，坎先还不敢接受，但听她口气真诚，就答应了。&lt;br&gt;于是小青跟他约定了下礼拜一一大早，到坎的住处。&lt;br&gt;讲好了之后，坎又再「事前」先道谢</content></item></essay>