<essay><item><title>公孙止和小龙女</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;自从小龙女被公孙止救了以后，通过几日的精心照料，身体渐渐恢复了，公孙止天天都要过来看望她，陪她聊天，安抚了她那颗被尹志平、黄蓉连连伤害的的心，使她感到只有公孙止才是她的知音，黄蓉的一席话，也使她对杨过的感情得到压制，对公孙止有了一种日日盼望见面的心情。&lt;br&gt;这样，又过了近十天。望见小龙女的房间仍亮着灯光，他就走了过去，刚到窗外，就听到屋里有哗哗的水声，原来小龙女以为没有人会来，就关上门洗澡。那公孙止本就是一个好色之徒，这个大好机会如何会放过，他悄悄走到窗下，用舌头在窗纸上舔了一个小洞，向里望去，顿时一股欲火在心中升起。&lt;br&gt;只见小龙女赤裸的坐在浴盆中，水刚刚没过她的腰部，两只尖挺丰满的乳房不住的晃动，乳房顶端是两个粉红色的小小乳头，公孙止想不到这么美丽清纯的小龙女竟会有这么大的乳房，小龙女用手把水撩到自己的身上，一双乳房不住的颤动。一会儿，她从盆中站起来，一个洁白无瑕的胴体完全呈献在公孙止的眼前，那纤细的腰肢，下面是丰满的臀部，小龙女转过身来，正面是平平的小腹，再向下是一片并不太茂密的穴毛，两腿之间是若隐若现粉红色的小穴。&lt;br&gt;公孙止看到这，恨不能立即冲进去，用自己的大鸡巴插进小龙女的穴里。但他克制住了这种欲望，因为他要从长计议。&lt;br&gt;第二天晚上，公孙止又照例来到小龙女的房间，同她一起吃晚饭，他们一边吃一边聊着，已到了无话不说的地步，小龙女自从小龙女被公孙止救了以后，通过几日的精心照料，身体渐渐恢复了，公孙止天天都要过来看望她，陪她，但一些话又实在不方便说，加之她刚来时只说了自己姓柳，这些天来，公孙止只和她谈了一些谷中的情况和一些有趣的往事，并没有深究她的来历。&lt;br&gt;他们吃完饭，坐在椅子上喝着茶互相聊着天，公孙止看到时候了，就对小龙女说:“柳妹，有一句话我不知该不该说。”小龙女答道:“止哥哥，我的命是你救的，有什么话但说无妨。”公孙止站起来，走到小龙女的座前握住她的手说:“我自从见到你的第一天起，我就爱上了你，我一天见不到你就象缺少了什么，你嫁给我好吗?”小龙女一听猛的一震，因为她想起了杨过，她不由得摇了摇头。“为什么?柳妹，难道我对你不够好吗?”“你，你别问了。”小龙女想起自己的往事，不由得伏在桌上哭了起来，公孙止用手抚摸着她的长发和后背说:“柳妹，你怎么了，有什么委屈向止哥哥说好了。”&lt;br&gt;小龙女哇的一声哭的更厉害了，一下子扑到公孙止的怀里，公孙止搂着她的腰说:“柳妹，你若是嫁给我，我一定不会让你受一点委屈，我一定会好好待你。”小龙女听到这句话，不由得想起黄蓉对她说不能嫁给杨过的事来，就抬起头，用含着泪的美丽大眼睛看着公孙止。&lt;br&gt;公孙止是何等样人，他立刻从小龙女的眼中看到了她的默许，于是他亲吻着她脸上的眼泪，小龙女闭上了眼睛，他更加大胆，在小龙女的樱唇上轻轻吻了几下，就用舌头顶开她的玉齿，舌头探进小龙女的口中，小龙女也主动伸出舌头与他的搅在一起，用手搂住他的后背。&lt;br&gt;公孙止一只手从她的后背移到她的胸前，隔着单薄的衣服按揉着小龙女的尖挺的乳房，小龙女发出了甜美的哼声。公孙止把小龙女抱起平放在床上，继续亲吻着她，一只手伸过去，解开她的腰带，向两边扯开她的衣裙，露出里雪白的肚兜，半透明的肚兜遮挡不住小龙女性感的身体，两只丰满的乳房仿佛要顶开肚兜，顶端两个小小的突起是她粉红色的乳头，下腹部那一片是黑黑的穴毛。&lt;br&gt;公孙止一边抚摸小龙女光滑洁白的身体，一边去解她背后肚兜的带子。“不，不要。”小龙女虽然喃喃地说着，但还是配合着公孙止抬起上半身，让他扯下，顿时，一个洁白晶莹的胴体完全裸露在公孙止眼前，小龙女羞涩的闭上眼睛。公孙止的手按揉着只被尹志平玩过一次的乳房，一只手竟然握不过来，是那样的柔软，轻轻的捻着乳头，感到乳头在他的手指间慢慢变硬。&lt;br&gt;他的嘴向下移去，亲吻着她的乳房，含住她小小的乳头，吮吸着。小龙女昂起头，轻轻的呻吟着。公孙止立起身脱光自己的衣服，只见他足有七寸长粗黑的大鸡巴早已硬硬的挺了起来，他低下头继续吮吸着小龙女的乳头，一只手向下摸去，滑过她平平的小腹，来到她黑黑的但不算太茂密的穴毛上，摸了一阵，又向下，终于摸到了小龙女那温热、柔软的穴上，他先在外部按揉了一会儿，就用两个手指分开小龙女的大阴唇，中指准确的按在她的阴蒂上。&lt;br&gt;小龙女浑身一颤，嘴里“啊”了一声，左右扭动着她丰满的臀部，双手伸出扶摸着公孙止的身体。公孙止伏在了小龙女身上，由上向下吻去，丰满的乳房、平平的小腹、黑黑的穴毛，最后来到她紧闭的穴上，他用双手分开她的大阴唇，露出里面粉红色的阴道，里面早已流出了莹晶的淫液。由于小龙女自小食蜂蜜。所以她的淫液有一种花草的香气，公孙止不禁用口对上去吸食起来，不时把舌头卷成筒状向她穴里面伸去，并且用鼻尖去顶着她的阴蒂。&lt;br&gt;一会只见小龙女的淫液已经把床单湿了一大片，公孙止看是时候了，便又向上吻起小龙女的嘴向上吻起小龙女的嘴来，下面粗大的大鸡巴挤开她的大阴唇，向她那细细的、只被尹志平操过一次的穴里插了进去。“啊，止哥哥，轻点儿，我疼。”小龙女呻吟着说，她细细的穴如何能随承受这么巨大的大鸡巴。尹志平那小小、细细的鸡巴虽然刺穿了她的处女膜，并且操了她整整有两个时辰，但并没有给她的穴带来太大的伤害，今天，公孙止这样一个足有七寸的粗黑大鸡操进她的穴里，如何能让她不疼痛。公孙止答应着，轻轻在小龙女紧紧的穴里抽插着，渐渐的，小龙女感到穴里不疼了，还有些发痒，于是，她抬起双腿，盘在公孙止的腰上，不时挺起穴来，方便公孙止插的更深入，但嘴里只害羞的发出压抑的呻吟。&lt;br&gt;公孙止一边操着，一边观察着小龙女的表情，见她发起浪来，便支起上半身，大力的操了起来，小龙女一双丰满洁白的乳房被他操得来回颤动，嘴里也终于大声的发出浪叫:“啊～，止哥哥，我穴里痒，往里插，啊，插死我吧。”公孙止低下头去，见自己粗黑的大鸡巴在小龙女粉红的穴里进出着，带动着她的阴唇外翻陷入，穴的上方是一颗红红的阴蒂。每当大鸡巴插入小龙女的穴中，都发出“叭唧、叭唧”的声音。&lt;br&gt;他又伏下身，胸口紧紧压住小龙女丰满的乳房，揉动着，一边对她说:“柳妹妹，要说操你，我在用大鸡巴和你操穴。”“啊，是，止哥哥用力，用大鸡巴操死小妹吧，啊，止哥哥的大鸡巴真粗、真长。操在小妹穴里真舒服。”公孙止从小龙女的穴里抽出大鸡巴，下了床，站在床边，让小龙女躺在床边，穴与床边齐，大大的分开双腿，向公孙止展开被他操得成了一个圆圆黑洞的穴，用一只手抓住公孙止的大鸡巴向自己的穴里插去，公孙止见大鸡巴对在她的穴上，便用力“叭唧”一声一下子全部插了进去。&lt;br&gt;小龙女“啊”的一声喊了起来:“啊，止哥哥的大鸡巴真长，操到小妹的穴心了，狠劲操，把小妹的骚穴操烂。”公孙止猛力的操着，下下把他七寸多长的大鸡巴一操到底，小龙女全身颤动着，那一双乳房上下摆动，一双粉红色的小乳头抖成一朵小花。公孙止一边猛操着，一边忍不住伸出手抓住她的乳房按揉着，捻捏着小乳头，小乳头在他手中硬硬的变大。“啊、啊，止哥哥的大鸡巴真粗、真长，快把小妹的穴都操穿、操裂了。小妹从没有这么舒服过，用力，把你这个爱操穴的骚妹妹操死吧。”小龙女颤动着浪叫着，双手抓住他按在自己乳房上的手，双腿圈住他的腰。扭动着胯部，夹紧穴，使公孙止操的更加舒服。&lt;br&gt;公孙止往日后，竟变成这样的浪货，这不仅使他的欲火大起，更加用力的猛操着。快一个时辰了，小龙女感到公孙止的大鸡巴在穴里变得更粗、更长，并且更加用力的操着自己，不禁一股阴精从穴深处喷在公孙止的大鸡巴头上，公孙止也忍不住一股股精液射进小龙女穴的深处，大鸡巴也在她的穴中渐渐缩小，被她的穴挤了出来，只见小龙女的穴口向外流着精液和她的淫液的混合物，从她的穴口一直淌到床上。小龙女闭着眼睛躺着，胸口剧烈的起伏，公孙止也大口的喘着粗气，紧搂着小龙女，亲着她由于性欲散发着红晕的脸，按揉着她的乳房，捻捏着她仍然硬硬的乳头。&lt;br&gt;</content></item></essay>