<essay><item><title>飘飘欲仙（1-5）(2)</title><author>床上伴侣</author><content>教室里热火朝天的议论声和交谈声就在耳边。这无边的黑暗中，我的大肉棒就在他们眼皮下结结实实的插入小美女安琪淫靡湿润的处女嫩逼中，放浪的交媾。&lt;br&gt;我缓缓地抬高她的圆臀，被她娇嫩的肉穴紧含着的大肉棒上涂满了她的蜜液，摩擦着柔软的膣肉慢慢退出，退到肉冠的时候，我猛的把她放下，龟头呼啸着迫开波浪一般层层蠕动的肉折顶入。&lt;br&gt;受到如此强烈的撞击，安琪几乎要瘫软在我身上，她的嘴一直在我耳边小声的喘息着。每当我重重顶入的时候，她就痉挛般紧搂着我，咬紧嘴唇，发出一声低低的呻吟。&lt;br&gt;这种当众做爱的刺激使得我非常亢奋，由于在黑暗中不能看到她的样子，精力完全集中在肌肤和交媾处的熨贴摩擦上，使得这种原始的刺激所带来的快感大大增强。我感觉小弟弟异常愤怒的膨胀着，带着轻微啧啧的水声，一下下有力而深入的在她紧密的小穴里进出。&lt;br&gt;我连续不断的冲击，使得小妮子神智迷乱，好几次都禁不住叫了出来，我也忍不住微微呻吟喘气。好在教室里一片吵闹，我和她又坐在角落里，谁也没注意到这边销魂蚀骨的浪叫声。安琪的蜜穴真的好嫩好紧，温暖粘滑的淫液一直不断的溢出来，滋润着我的大鸡巴。&lt;br&gt;这种又紧又滑的感受让我无法再慢条斯理的一下下插入，我的心中充满了雄性的残暴和征服欲。安琪恰好在这个时候浪骚起来，嗲嗲的呻吟着：嗯～～嗯～～老公～～好～好舒服～～你做死我了～～&lt;br&gt;我低低的吼了一声，一把抱起她，压到课桌上，把她丰满匀称的大腿用力分开，粗大的肉棒顶在她柔软的蜜穴上，狠狠的一顶到底。尽管她的小穴已经得到了充分的润滑和开拓，然而这粗暴的插入还是使她惊叫了一声，手指紧扣着我的背脊。&lt;br&gt;我根本不给她喘息的机会，直接就是狂风暴雨般的狠插。每一出都退到头部，每一入都进到根部，淫浪柔嫩的肉折哆嗦着收缩，蜜液在激烈的冲撞下湿透了两人的腿根。我拉开她的上衣，用力的揉搓她那一对饱满浑圆，弹性极佳的乳房。&lt;br&gt;安琪在激烈的进攻中很快被推上了高潮，蜜液沾满了她雪白的臀部。她不停地在我身体底下颤抖，紧紧的咬着衣领不让自己叫喊出来，一双手伸进我的衣服里，用力的抓着我的背肌，肥美的翘臀开始不断挺动。&lt;br&gt;她沉浸在这无边的欢愉中，她喘着大气，低声的反复发出几个音节：快、快一点～～深一点～～啊～～嗯～～&lt;br&gt;这时外面已经轰隆一声，下起了瓢泼般的大雨，许多同学都惊叫着跑到走廊上去看，而铺天盖地的雨声也响起了一片，恰好掩饰了我和林安珙做爱时激烈的碰撞发出的啪啪声响。&lt;br&gt;安琪猛地痉挛了，一双长腿紧紧箍着我的腰，尖尖的指甲掐进我的肉里，她急促喘息着，低声浪叫着：别停！嗯～用力～～快点～～嗯～～我感到她的阴道在一阵阵的抽搐收缩，每一次插入都将我的肉棒咬得死死的，带给我巨大的快感，我的小弟弟上仿佛有电流不断传过，好想痛痛快快的射出来。&lt;br&gt;我咬紧牙关，用尽最后的力气冲击她，在我肉棒疯狂的杵入下，她极乐的大门终于打开了！&lt;br&gt;她突然狠狠地咬住了我的肩头，低声地发出仿佛垂死般的呻吟。疼痛暂时分散了我的注意力，使得我射精的欲望稍微减退，趁势继续冲刺她，她柔嫩的蜜穴不断的收缩，强大的吸力把我的肉棒吮的欲仙欲死。&lt;br&gt;安琪张着湿润的嘴，在我的耳边如嗫嚅般吐着迷乱诱人的气息：射……给我……精液……她的身体又是一阵短暂的痉挛，花心猛地喷出一大股温暖无比的热汁，冲击在我敏感的龟头上。&lt;br&gt;我爽得晕天暗地的，不禁打了一个寒战，强烈的快感从身体深处迸发出来，我搂紧她瘫软的胴体，大肉棒在她温暖柔软的阴道绞缠下不断抽搐跳动，低吼一声，我一跳一跳地将一股股乳白浓稠的精液有力的射进她的嫩逼里面。&lt;br&gt;她勉力抬起头，湿热温润的唇寻找着我的唇，我们疯狂般吻在一起，舌尖如灵活的蛇般缠绵，传递着激情后的丝丝蜜意。&lt;br&gt;我欠动身子，把肉棒从她已经被插的微微绽开的两瓣花瓣中抽了出来，轻手轻脚的给她和我都穿好衣服。&lt;br&gt;安琪靠在我怀里，任我动作。我收拾利索后，拢了拢她的头发，她的脸蛋虽然在黑暗中看不清，但我想现在的脸色一定娇艳如花。想到这，我忍不住轻轻在她脸上啜了一口。&lt;br&gt;她轻轻的嗯了一声，若有所思。我轻声问她：怎么了？&lt;br&gt;她在我怀里扭动了一下身体，把脸埋在我胸上，抓着我的手放在她腰上，却是一言不发。我搂着她的纤腰，嗅着她的发香，怀中轻柔丰盈，别有一番风味，一时间不由得也呆了。&lt;br&gt;过了好一会，她才轻轻的吻了我一下，说道：待会……送我回公寓好么？&lt;br&gt;那是当然，外面这么大的雨，又这么黑～～哎，不对，你不是答应晚上去我那了吗？我呵呵地笑了起来，晚上我们继续啊。&lt;br&gt;她羞得捶了我一拳：不去了啦！我诧异地问为什么。她把嘴轻轻送到我耳边，轻声说：人家是第一次，痛嘛！&lt;br&gt;这个理由我当然接受了，摸着她饱满的乳房，我低声问：那什么时候可以再来呢？&lt;br&gt;那……你做人家男朋友吗？安琪反问了一句：人家可不是随便的女生呢。&lt;br&gt;当然做了。我心想我的肉棒上还粘着你处女的鲜血呢，这么漂亮又妩媚的女朋友不要不是蠢蛋么？&lt;br&gt;安琪听到很高兴地吻了我一下，低声说：知道我为什么没有穿内裤吗？这点我也很疑惑，一个像她这么漂亮的美女，居然在大学里不穿内裤——关键是她还是处女啊，这简直是匪夷所思。&lt;br&gt;那是因为，我的内裤，全部被变态给偷走了啊！我恍然大悟，听到如此娇媚的一个少女春心荡漾的在我怀中发嗲，小弟弟几乎要浴火重生。我搂紧她：那好办，晚上去我那里，我送你一打新内裤。&lt;br&gt;才不要～～她撒娇般的在我怀里扭着，我不去！&lt;br&gt;为什么，你不想要内裤么？我的手悄悄探进了她的腿间，那淫秽的花瓣间，还粘乎乎地流淌着腻滑的液体。&lt;br&gt;我自己去买……再去你那里的话……我会被你做死的……就像刚才一样……好几次我都以为自己已经死了……安琪低声地说。如果是在灯光下，一定可以看到她脸上泛起的淡淡红晕。&lt;br&gt;我抱着她，呵呵的笑了，知道这个小美女是彻底被我征服了！就这样，在上大学的第一天，我就认识了我的第一个女朋友，并且在课堂上夺走了她最宝贵的处女贞操！
正文 第二章 公车强奸美丽的学姐
班里的男生们都很诧异，我居然不显山不露水地就和美女安琪泡在了一起，安琪可是我们整个经济系新生评出来的新一代系花。我送安琪回她的公寓时才发现，她的两个室友都是超级美女，而且是不同学院和年级的，到后来我才知道，这是那个恶趣味很严重的舍管员故意安排的，他将所有的美女都集中在一幢公寓楼内，这就是我们大学有名的美女楼。&lt;br&gt;由于停电，安琪的室友都在公寓里，但是有一个关在房间里不知道在做什么，另外一个美女很热情地招呼我，客厅里点着应急灯，我趁着灯光仔细地端详她，身材高挑，一对对称的乳房把白色紧身Ｔ恤撑得高高的，腰很细，充分发育的臀部被白色短裙包裹得更显丰满。&lt;br&gt;这个美女叫颜菲，她是高我们一个年级的学姐，我夸奖她漂亮。她笑笑地看着我说我真厉害，上课第一天，就泡上了本年度最漂亮的女生，说得安琪脸红红的不好意思。我心想，学姐我的小弟弟才最厉害，可惜你没机会领教。&lt;br&gt;安琪才被我破了处，很累的想去睡觉，这时我想起她的内裤全被偷走了，就说去帮她买，安琪脸红红的答应了，学姐听到我要出去买东西，说她刚好也要出去购物，顺道和我一路，颜菲俯下身子在门边换鞋，丰满的臀部对着我，露出隐隐内裤痕。那美丽的浑圆臀部充满了诱惑，看得我咽了口口水。&lt;br&gt;这时大雨已经停了，但天还是很黑，我们这个片区的电力供应不知道怎么回事，还没有来电，到处都是抱怨的人群。&lt;br&gt;我和学姐走在学校里，我眼睛盯在她丰满的屁股上舍不得离开。浑圆的臀部随着走路左右摇摆，真是难得一见的旖旎风景。她没穿丝袜的双腿雪白修长，想象着她脱光衣服后的模样，胯下的东西不知不觉硬了起来，我用很隐蔽的动作调整了一下胯下的衣服，以不至于在学校里上支起帐篷。&lt;br&gt;由于停电加下雨，学校附近的便利店怕损失，都早早关上了大门，我们没有办法，只有坐公车去市中心没有停电的大型超市采购，我和她边走边聊地来到了很近的公交车站，这时公交车慢吞吞的开了过来，往车上看时，由于下雨和停电，里面黑压压挤满了人。&lt;br&gt;来不及多想，车站上一大堆人蜂拥着向还没有停稳的车涌去，颜菲也夹杂在人流中挤向车门，我赶紧使出浑身解数，努力挤到她身后。伴随着身后传来的抱怨声，我终于紧跟在颜菲身后挤上了车。由于大家都想去没停电的市区，车上的人出奇的多，真真是摩肩接踵，&lt;br&gt;车门终于啪的一声关上，车开始启动，车上的人在颠簸中艰难的调整位置，很快的人群稳定下来，我一直紧紧贴在颜菲身后，前后左右都是密不透风的人墙。开始我只是把身体贴在她背后，她身高跟我差不多，她的臀部刚好处在我小腹的三角部位，借着车身的摇晃摆动腰部，早已硬梆梆的肉棒贴在颜菲屁股中间的裂缝上摩擦，隔着薄薄的衣服，可以感觉到她身体热乎乎的肉感。&lt;br&gt;借着色胆，我逐渐加大力度，腰部也用力向前压迫丰满柔软的屁股，硬梆梆的肉棒开始挤在屁股沟里上下左右的蠕动，可以感觉到颜菲的屁股上的嫩肉被我弄的左右分开。按常理在这种力度的压迫下，她肯定应该有所察觉，不过在这么拥挤的情况下，也不能就此说是故意非礼。我逐渐放大胆量，随即晃动腰部，下腹紧紧贴在她屁股上，完全是一种背后插入的姿势，只不过没真的插。&lt;br&gt;我又壮大胆的用手在她白色短裙包裹的丰满臀部上用力的捏了一把，这时颜菲忽然扭过头来，双眉微皱，四目相接，我心头狂跳，正欲拿开那只手，谁知颜菲红着脸小声说：学弟，你轻点挤我啊。又迅速的扭开了头。我也小声的告诉她说：人太多嘛，我也没办法。&lt;br&gt;我偷偷观察她长发半遮的脸，很明显的她的脸已经变的绯红。我此时开始放心大胆的抚摸，双手从两侧抱住她光滑的大腿，手指顺着大腿外侧慢慢的从短裙下面伸进去，在人墙的掩护下，没人会察觉我此时的动作。在我逐渐放肆起来的抚摸下，颜菲渐渐的停止了徒劳的挣扎，可以感觉到她身体在微微的颤抖，嘿嘿……我一步步的加大力度，伸进短裙里的双手贴在颜菲完全裸露在内裤外面丰满的屁股上，挑逗似的抚摸。&lt;br&gt;颜菲缩紧双腿，默默的忍受我的骚扰。我渐渐放掉戒心，肆意的玩弄她的身体，一只手继续在她屁股上摸，另一只手伸到前面，一路向上进攻，由于她一只手抓着拉环，所以很容易就被我摸到了那对饱满的大奶。我从缝隙里继续向上移动手掌，直到可以完全握住乳头的位置，然后用力揉弄，正点！另一直手也伸到前面，粗暴的从她另一直手臂的腋下伸过去，双手同时抓住两只乳房，忘乎所以的玩弄。&lt;br&gt;摸了大约一分多钟的光景，我开始更进一步的攻击，两手从Ｔ恤底下伸进去，先是在她光滑的腹部摸了几把，由于天热加上十分紧张的缘故吧，她皮肤粘着汗水。因为她的Ｔ恤显然阻挡不了我的进攻，反而成为掩护我的工具。当我两只手重新抓紧她两只硕大的奶子的时候，那感觉爽的无法形容，我一面不慌不忙的细细品味乳房的美妙触感，一面用手指扭紧她的奶头，乳头有花生米那么大，我几乎可以感觉到乳头上那细微褶皱，很快我明显察觉到她娇嫩柔软的乳头开始变硬。&lt;br&gt;在这过程中，除了我动作大的时候颜菲稍稍扭动几下之外一直一动不动的站在那里，我手掌贴在她小腹上，手指在她阴阜上骚动，在这样大胆的抚摸下，她又开始扭动身体。车走了几十米又吱的一生停下了。我开始不仅仅满足于她的奶子了。&lt;br&gt;于是左手继续在她Ｔ恤的掩护下轮流揉搓两只赤裸裸的乳房，右手不顾一切地隔着内裤在花瓣的部位用力的揉弄，双手同时从上下夹击她身体的敏感部位。然后我渐渐的把她的短裙往上卷。颜菲现在似乎被我这种大胆的骚扰吓的不知所措，回头瞪了我几眼，我假装看着车窗外，不理她。&lt;br&gt;她提着手袋的手几次想掩护，但一接触到我的手又立刻慌张的躲开，就这样半推半就的她的短裙被我完全卷到腰部，我偷眼象下望去，颜菲裸露的屁股立刻呈现在我的眼底，粉色内裤紧紧裹着两片雪白的臀肉。我抑制住狂跳的心情，赶紧把身体贴上去，以防止被人发现。这一次我迅速卷起她的短裙，一面抚摸，一面把身体紧紧压在她身上，勃起的小弟弟隔着薄薄的白色短裙贴在柔软的屁股上摩擦。&lt;br&gt;我估计到市中心没那么快，索性更进一步的享用这嘴边的美丽大餐。我暂时放开她的乳房，双手伸到下面用不被人觉察的动作把她的内裤向一边拉开，颜菲的屁股沟完全裸露出来。我用双手直接抚摸裂谷两边滑嫩的肌肤，手指以猥亵的动作抓住她的臀肉向两边分开，勃起的小弟弟挤进裂缝深处，隔着裤子顶在颜菲完全赤裸的菊花蕾上，以性交似的动作扭动，充分享受着她浑圆柔软的屁股。</content></item></essay>