<essay><item><title>美少女品尝会、SM(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「小薇，还不走便不等你哦！」&lt;br&gt;「你们先走吧，我还未做完这份功课呢！」&lt;br&gt;「真服了你！有甚么功课比去庭锋签名会更重要？」&lt;br&gt;「还是你们先走吧，我晚上要帮忙做家务，所以现在一定要先完成这些习题
啊！」&lt;br&gt;「没你法子，那我们先走了，Byebye！」&lt;br&gt;下午五时，课室中又只剩下小薇一个人。&lt;br&gt;下午六时四十五分。&lt;br&gt;「终于做完了﹍﹍啊，这么晚了？要快点回去帮妈妈打扫不可！」小薇匆匆
把所有书本放入书袋中，然后连忙离开，只见平时十分热闹的学校，现在却静得
如空无一人。&lt;br&gt;下午七时，小薇步出了校门，这时天已将近全黑了。从学校走下来是一条长
长的斜道，由于学校位处偏僻，所以在此时路上已少见人烟。赶着要回家的小薇
步伐急速的往下走。&lt;br&gt;「妈妈不知放工回家没有？今个星期日母亲节，要怎样给她一个惊喜？」&lt;br&gt;当她全副心神正在想着，突然眼前出现一个高大的身影，她正想绕过那人，
却见那人把一只瓶子拿到她面前，然后手指一按，立时一股极刺鼻的喷雾扑鼻而
来！&lt;br&gt;「喔！甚么﹍﹍」正想出声询问，小薇却惊觉四周突然天旋地转起来！她脚
下一软，整个人便向下坠，却刚好扑向了眼前的人怀中！她失去知觉前最后发觉
的，只是面前的人是个男人这事实而已。&lt;br&gt;那个男人确定小薇已不省人事，立刻非常快速地把她抱起，放入早已待在路
旁的小型客货车后排座位之下，跟着便开车绝尘而去。&lt;br&gt;时间是下午七时十五分正。&lt;br&gt;「我们第一件要品尝的货色名叫霍彦薇，今年十六岁，是Ｋ区某著名女校的
中四学生。１５４  高，兴趣是家政课，其它无论在学业或体育、美术各方面都
成绩普通，但非常努力，经常留在学校直至完成所有功课和温习才回家。据我的
线人所说，她原来来自单亲家庭，母亲要工作至很晚才回家，所以她每晚回家后
还要帮忙做家务至很晚，可说是个好女孩一名。而据线人调查她根本没空去交男
朋友，所以预计处女可能率是９６％。」&lt;br&gt;说着话的是一个身裁高佻的男人，声音听来并不太年老，应仍是三十以下，
但却不能看到他真正样貌，因他戴上了一个三角型的黑色  头罩，只在眼、鼻、
口上分别有洞口。在他面前是一块黑色的大布幕，把房间的一角完全遮掩了，而
一部投影机正在投射出小薇的照片。&lt;br&gt;照片中是一个比中等身裁略矮的女学生，头发长度约至肩部位置，样貌很是
可爱精灵，是典型一个美少女，莹莹的眼睛、小巧的嘴配上动人微笑，是人见人
爱和令人很怜惜的类型。她还穿上白色校服和灰色的校裙，加上灰色的毛外套，
肥瘦度适中。&lt;br&gt;在这个完全密封、连窗户也不见有的室中，除了高佻男子，另外还有三个人
正在坐着，他们同是  了面孔的。其中一个看来十分强壮的男人以粗豪而低俗的
声音叫道：「  老母！条女个样真系好Ｘ正！仲好Ｘ嫩口  ！」&lt;br&gt;另一个颇为矮小、瘦削的男人则以很低的声音道：「这校服﹍﹍是那间颇有
校誉的全女校，校风相当不错，很少有甚么青少年问题发生。这女孩，一看便知
会是个乖乖女呢！」&lt;br&gt;第三个男人则是个看上去至少有２５０磅以上的胖汉，他以嬉皮笑脸的口吻
道：「Ｍ老师看学生一定不会看错人。唔﹍﹍看她身裁虽不高大，也很孩子脸，
但微棕的皮肤看来很是健康，而且十六岁的话，应是发育得差不多﹍﹍」&lt;br&gt;先前那个强壮男人急躁地打断胖子的话：「Ｒ医生，别三句不离本行，我忍
不Ｘ住了！花了如此多钱，可不是在听耶稣的！主持，快Ｘ点开始吧！」&lt;br&gt;被称为「主持」的高佻男人微笑说：「呵呵，很好，那便闲话少说。」他关
掉投影机，再拉住了黑色布幕一角：「美少女品尝会，第一次聚会，现在正式开
始！」他大力一扯，整张布幕也被扯了下来。&lt;br&gt;「哦！」惊叹中的三人，看到布幕后面赫然是一张大大的圆床，床上有一个
眼睛紧闭、一动也不动的校服少女正面朝上地呈大字型躺着，她的双手手臂和双
脚小腿部份都分别被一条粗大的麻绳绑住，麻绳另一边则固定在圆床四面的四支
凸出物之上。而那床上的昏迷少女，当然便是霍彦薇了。&lt;br&gt;本来坐在椅上的三个男人，这时已如蚂蚁见蜜糖般冲上前围在圆床四周，近
距离欣赏着眼前失去知觉、任由摆布的中学女生。&lt;br&gt;和纯看照片不同，这么近距离去肆意欣赏一个女生的机会在平时是根本不可
能的。此刻三人距离小薇的脸还不足半米，青春年华的少女俏脸的光泽、质感和
那种清纯无垢感觉，是令男人兴奋的一等媚药。三人贴近得连她脸上的毛孔也清
晰可见，甚至耳边还隐约听到小薇微细的呼吸声音。这样的诱惑力，令三人不禁
吞了吞口水。&lt;br&gt;主持人不禁微笑说：「不是眼看手勿动啊！别只管看吧！」&lt;br&gt;「对！他Ｘ的，老子快忍不住了！」说话粗鄙的肌肉男把一双乌黑而满是污
垢的大手放到小薇的校裙脚以下的小腿部位，然后贴着腿部向上一推，把裙子推
高至近乎露出内裤的位置，裙下露出的是一双蜜色的大腿，肌肤非常幼滑，但当
手掌稍一用力压下，便可感到大腿肌肉的结实和质感。&lt;br&gt;「妈的！好软滑，好Ｘ正啊！」&lt;br&gt;瘦弱的男Ｍ老师则隔着衣服在抚摸着小薇的身体：「平时在学校有得看没得
尝，这次终于可一尝女中学生的滋味了！」&lt;br&gt;而胖汉Ｒ医生则似乎对孩子脸孔的小薇爱不释手，用他的厚唇不断第吻小薇
的脸，从额头、鼻子、耳? B脸额，当然不会放过她那两片薄薄而红得像樱桃般
的嘴唇。&lt;br&gt;「这是不是她的初吻？呜﹍﹍甜丝丝的，好味道！」享受过处女香唇的滋味
后，令Ｒ医生如像饿犬般发狂地舔着小薇的俏脸上每一寸，可怜无知觉状态下的
小薇，可爱俏脸上尽沾满了色狼的口水。&lt;br&gt;主持人像是有做观众的兴趣，单是看着三个饿狼般男人在不省人事的美少女
小薇身上做着如此淫贱的行为，已是令他看得眉飞色舞。&lt;br&gt;此时，Ｍ老师已经把小薇穿着的毛衣拉高至胸口以上位置，然后拿出一把剪
刀，把小薇的白色校服恤衫从中间剪开分成两半。&lt;br&gt;有如剥去表皮，露出当中的果肉，小薇小腹部份的皮肤，比起脸和手脚是更
要白皙一点，随着呼吸微微起伏的腹部，代表了这不是一件玩偶，而是活生生的
人体。&lt;br&gt;Ｍ老师再把小腹之上的印有小樱桃图案的棉质胸围推高，一对少女刚发育的
乳房便立刻展现眼前，「啊，发育不错呢！」此时医生也被下面的美景吸引。&lt;br&gt;相对于孩子脸的小薇的外表，那１６岁的乳房却发育得颇成熟，虽不可说巨
大，但亦算是近乎半球形的突出。乳房的肤色比起其他地方还更要白，而中心地
方一对小巧的乳尖，放在两个粉红色的乳晕上，和成熟妇人或娼妓那种暗红、甚
至有点乌黑如熟透果子不同，小薇那少女从未被享受过的乳房，就如刚在树上采
下的果子，散发着新鲜而娇美欲滴的味道。&lt;br&gt;医生和老师两人一人一边的品尝着美少女美妙的乳房，医生的掌心大力搓揉
得小薇的乳房不断变型，就有如像在做着按摩般。&lt;br&gt;「很是弹手！热呼呼得像热水袋呢！」老师用手指在小薇的乳轮上划着圈，
又轻轻用手指捻住那小巧而仍未挺立的奶尖在轻摇。&lt;br&gt;从未和男生交往过的小薇，自然那属于女性敏感部位之一的乳房也从未被人
玩弄过，此刻虽仍未回复知觉，但在两个男人的狎玩刺激下，娇躯也生理反射般
作出轻微颤抖，而呼吸声也比前加重了起来。&lt;br&gt;作为老师和医生的这两个男人，平时不乏在职业上有接触年轻少女的机会，
但无论心中如何幻想，也不可真的对别人出手。但如今，一个纯真无垢的美少女
就躺在面前，无半点反抗第像个泄欲用人偶般任由享用，他们都有如饿了一个月
的饥民般，享受着少女半成熟而又鲜嫩的胴体所能带给男人的官能刺激。&lt;br&gt;另外，强壮的男人「Ａ哥」此时已把小薇的校裙拉高至近腰的位置，换言之
她的下身－－穿着的和胸围可配成一对的棉质女生内裤也尽露了出来！Ａ哥把头
嗅近内裤，立刻叫道：「这便是处女的气味？和那些淫Ｘ的妓女真是很不同！」
不像那些妓女浓烈的淫液气味，小薇下体的味道，清淡中带有微微甘酸。&lt;br&gt;Ａ哥便隔着内裤，在抚揉那中心部份隆起的肉丘。而在玩了不到三分钟，己
见到小薇的内裤中心点微微湿了一点儿。&lt;br&gt;就这般，三人各忙各地在享受小薇青春肉体的欢愉，而在不断第刺激她未开
发的性感带，再加上迷药的药力逐渐减少，小薇身体上的反应也越来越大，甚至
还发出了轻微的呻吟声。终于﹍﹍&lt;br&gt;「这里是﹍﹍」从昏迷中张开眼的小薇，一时间还完全不了解自己身处的环
境，第一件感受到的是，自己胸前和下体的私秘地带都变得很奇怪，有生来从未
试过的官能刺激感觉，从乳房和下体向她不断袭来。&lt;br&gt;她想起来看看自己的情形，立时惊觉自己的手脚被绑得完全动不了。她勉力
抬头一看，赫然见到三个外型、衣着不同，却同样用  头巾复面的人，在自己的
身体私有部位上又摸又吻的！&lt;br&gt;一阵惊栗湧上大脑，立时把所有官能感觉压下：「不要！快停手！你们干甚
么啊？」&lt;br&gt;「你醒了？欢迎来到美少女品尝会！」&lt;br&gt;小薇侧头一看，见到说话的是个高佻的男人，正兴致勃勃地看着自己。&lt;br&gt;「喔﹍﹍甚么﹍﹍品尝会？」&lt;br&gt;「一些对性、强暴、虐待美少女有特殊爱好、而又付得起高价的人，我会为
他们安排一些现实上过着普通正常生活的女学生，让他们在聚会的时间内尽情享
用。」&lt;br&gt;「这种事！﹍﹍你有甚么权这样做？这是犯法和侵犯人权啊！」&lt;br&gt;「人权？好天真的小女孩，还不知道世界是弱肉强食，世人是不平等的吗？
富人、有权势的人凌辱穷人和平民，每一天都在发生，有甚么好奇怪的？像你这
样可爱的美少女，在你这个年纪是最令人心动的，若不趁此时把你的美和魅力让
别人享用，太浪费你一生了吧！」&lt;br&gt;「这论调﹍﹍太奇怪了！我不是生来便要是让人欺负的啊﹍﹍喔！不要，住
手！」正在和主持说着话的小薇，惊见其中一个最强壮的男人把自己的内裤一把
扯了下来！&lt;br&gt;「哗！超正啊！」&lt;br&gt;「不！不要看！」&lt;br&gt;小薇的私处一展露，其馀两个男人也立刻放弃了乳房，围在一起欣赏了！&lt;br&gt;少女的肉丘和阴唇之上，长着一片颇密的但很柔软的耻毛，耻毛之下便是两
片粉红色的大阴唇，形状和颜色都十分漂亮。看着美少女上等的私处，只把三个
男人看得目定口呆了！&lt;br&gt;「不要看啊！」意识到自己两腿被绑至呈大字形，自己的私处一定毫无保留
地展露在三个男人面前，小薇感到一阵有如火烧般的羞耻感觉，令她俏脸变得通
红，双眼中盈满了泪水。&lt;br&gt;可是他们不止是看看而已，医生的手更小心第把耻毛拨开，再轻轻分开两片
粉红色的大阴唇，只见中间露出的是色素比大阴唇稍深的小阴唇，还有在它上方
的紧包在包皮中的阴核。&lt;br&gt;「看啊，这真是人体中巧夺天工的创造！阴唇和阴核，啊！如此的美丽和细
致﹍﹍」&lt;br&gt;「不要看！求求你！」小薇羞得宁愿自己再度昏迷别要清醒。&lt;br&gt;此时Ａ哥道：「不要再多Ｘ话了，老子忍不住了，待我先上吧！」&lt;br&gt;这时，主持人走上前说：「之前已和大家说好了吧，先后次序是抽签来决定
的！」&lt;br&gt;「那便快Ｘ点！别多废话了！」&lt;br&gt;结果抽签结果是Ｍ老师第一、Ｒ医生第二、Ａ哥排最后。&lt;br&gt;「你玩野呀！我以前可是有三十个手下的老大，给一下面子好吧！」&lt;br&gt;「抱歉了，你知道我的为人宗旨，是天皇老子也没情说的。」&lt;br&gt;「ＺＸＹ＊@＄＃！」&lt;br&gt;看学校中的女生多了，但今次还是Ｍ老师第一次「亲手接触」未成年女生的
下体而已。&lt;br&gt;「比想像中更幼嫩，味道也很好呢！」&lt;br&gt;「不﹍﹍要﹍﹍不﹍﹍」未经人道的下体，敏感度非常高，只被老师稍一触
摸，便如触电一样；在老师开始用口啜、用舌舔后，小薇更是刺激得全身也在颤
抖，口中也说不出话来。&lt;br&gt;而这种无垢而可爱的反应，令老师更加兴奋难禁：「差不多了，你下面也有
点湿了，想要了吧？」&lt;br&gt;小薇看到他脱下裤子，拿出了怒涨的阳具，吓得面也青了：（这样大的东西
﹍﹍要插入那里去﹍﹍）&lt;br&gt;这时，一旁的主持人剪开了绑住双脚的麻绳，令老师可捧高小薇双腿，摆出
了预备插入的姿势。&lt;br&gt;</content></item></essay>