<essay><item><title>边跳舞，边摸她的下体(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;上海天气出奇的热，而可气的是我的慾火在这炎热的季节却丝毫不肯有所收敛，女朋友出差到外地去了，于是偷空前往市内一家颇有名气的黑灯舞厅去寻点刺激，给自己降降温嘛。&lt;br&gt;只十元钱的门票就步入了舞厅。黑灯舞厅自然漆黑一团，空气中弥漫着女人的脂粉味和男人的汗臭味，似乎还有阵阵女人下身的臊气和男人精液的怪味。可慾火中烧的我对此却全然不顾，只是在黑暗中睁大色迷迷的双眼，在那流莺一般的舞女堆中搜寻着我的猎物（我的眼楮此时一定闪着绿光吧）。&lt;br&gt;在我的眼楮还未适应这里的黑暗时，就有人拦住了我「先生，跳一曲吧？」「不，不，我在找人。」我自然要挑一个可心的女人来陪我，所以并未匆匆上场。&lt;br&gt;走了没几步又被一女子拦住了，本想再拿拿架子，可传到我耳边那温柔的话语令我不由得动了心（诸位看倌可能都挡不住如此诱惑的）︰「大哥和我跳吧，我的奶子好大的，你摸着一定舒服。」&lt;br&gt;借着微弱的灯光我打量了她一眼︰高高的发髻，红润的双唇，丰满的身条，阵阵的香气……&lt;br&gt;特别是那丰胸果然高耸挺拔，煞是诱人。可没探虚实，我并未贸然应允（因为有一次我凭直觉找了位胸乳挺翘的女子陪舞，谁知待我伸手到她的乳罩内时，才发现不仅那乳罩有一层厚厚的海绵，而且在罩杯里还垫着一团卫生纸，而那女子的乳房小的确实可怜，用手模着只能感到有微微隆起的乳晕和细小的乳头。&lt;br&gt;可我当时对她刻意的伪装并未恼怒，反而产生了一丝怜悯。不过在黑暗中对她那细嫩的乳头又捏又拧地发洩一通，而那女子自知理亏，只有呲牙裂嘴地忍受着的神态让我感到了虐待的快感，哈哈，也挺刺激的）。&lt;br&gt;眼前的女子似乎看穿了我的心思，抓起我的手按在她的乳房上︰「你看够大吧？」说着她还伏在我的耳边悄声道︰「我的皮肤也好细嫩的，大哥到这儿来不就是图快活吗？我会陪好你的。」我那只被她按在胸乳上的手暗暗使劲，只觉丰盈温软，果然货真价实。可我并未知足，又得寸进尺地问道︰「怎么陪好我？」「随你的心意呀」「哦，我能摸你下面吗？」「当然！你看我穿的超短裙，方便的很，随便你摸。来吧！」说着她便把我往舞池里拽，到此地步如再推辞，那就不是男人了。于是我便搂着她的腰一同滑入舞池当中。&lt;br&gt;随着绵绵的舞曲，灯光又暗了下来，那女子双手搂住我的脖子，紧紧贴着我搓起二步，而我则抓紧时间把手从她的衣襟下伸了进去，迫不及待地要体验一下她那丰乳的滋味，我先隔着乳罩揉搓一番，丰满柔软的乳房使我的手感颇为真实，而且她的乳罩并无那层厚厚的海绵，只是一层薄薄的如肌肤般柔滑的丝织品，可见这女子对自己的乳房充满了自信。我对她说︰「果然奇大无比，看来你没有骗我。」&lt;br&gt;「干嘛要骗你？」我便对她讲了乳罩内垫卫生纸的故事，她「咯咯」地笑着说︰「你傻的够可以呀，眼光也太差了吧。」她紧紧依着我，又悄悄地对我说︰「我不但奶子好玩，下面更好玩呢，一上手会爽的你失魂落魄哟。」「是吗？你再挑逗我，小心我吃了你。」「嘻嘻，来呀……」&lt;br&gt;一边调笑着，我的手就顺着深深的乳沟从她的奶罩罩杯处伸了进去，一个柔软的乳头便纳入我的手中。令我惊奇的是虽然她的乳房硕大丰满，可挺立在其颠峰的乳头却是小巧细嫩的，真是对比强烈，让我「性趣」大增。我侧着手细细地把玩着她细小的乳头，那女子为了让我的手更爽快地行动，她将奶罩从下面掀起，一直掀到乳峰上面，使两只乳房完全裸露出来，任我揉摸。说真的，这女子的丰乳给了我从未有过的满足感和享受。&lt;br&gt;这对乳房不但硕大丰满，而且异常柔软细嫩。当我将她的乳头揉捏的渐渐挺立时，竟感到了她那乳晕处也隆起了细密的小肉粒，使我倍觉刺激。趁着黑暗，我不禁低下头用嘴唇去拱她的乳房，阵阵肉香扑鼻而来。「吃吧，我昨晚才洗了澡。」&lt;br&gt;她鼓励着我并努力把胸乳往前挺，我毫不犹豫地张嘴含住了她的一个乳头，猛力地吸吮起来，一股浓烈的乳香和微咸的汗味被我吸入口中。那女子似乎很享受，她用手托起一只乳房尽力往我嘴里塞，要我用嘴能更多地去包容。我张大嘴将她送到口的乳房深深吸入，将舌头缠绕住她的奶头，用牙齿在那细嫩处轻轻地啃咬着。&lt;br&gt;那女子颤抖地搂紧我，将她肥硕的乳房紧紧地挤压在我的口鼻上，似乎要让我吞下去一般，直到我觉得呼吸困难地侧过头在张嘴喘息，她才略微地放松了挤压，随即又把另一只乳房高高凑起，将已勃起的硬硬的乳头塞进了我的嘴里……我一边吸吮着她的乳房，一边就忍不住地把手伸向她的下身，她扭动着身子说︰「等一会儿再摸」「为什么？」「这一曲就要完了，等下一支黑曲让你好好地摸个够，好吗？」……&lt;br&gt;随着灯光变暗，第二曲开始了。我和她相拥着如同一对热恋的情人般步入舞池，黑暗中她伸手解开了我的衣扣，使我裸露着胸膛，然后她把自己的衣襟连同乳罩一块高高掀起，将她丰硕的双乳紧紧地贴在我的胸脯上，随着舞步在相互揉搓，给我的感觉既温暖又刺激。&lt;br&gt;她搂紧我闭着眼在享受，而我的手则伸到她的裙下，顺着大腿滑向她的两腿之间，我隔着内裤在她的阴部抚摩着，感到了那里的湿热气息，我揉摸了一会儿，觉得她的裤裆似乎要湿透了，便想将手伸进内裤里，也闭O她臀部太丰满的缘故，致使那条内裤紧紧地贴在她的下身，没有丝毫馀地容我的手指进入，费了好大劲从她的松紧裤脚塞进的手指也根本摸不到她深深的阴缝。&lt;br&gt;我的手在那里忙活了半天也不得要领，那女子似乎觉察到了我的急迫，便动手将短裙掀起拉倒了腰际，然后把内裤褪至髋下，捉着我的手从她内裤的松紧裤腰处塞了进去，我的手顿时如鱼得水般在她的阴部肆无忌惮地畅游起来……她则伏在我耳边悄悄地说︰「别猴急成那样呀，你要慢慢地去感觉，我下面的『妹妹』可与众不同呢。」&lt;br&gt;听了她的话我便放慢了节奏，刚刚入手就有一股异常的湿热从她的阴户传来，我用手指试探地触摸了一下，呵……湿漉漉地如入水乡泽国。我悄悄地逗着她说︰「小妹妹发大水了。」&lt;br&gt;她拧了我一下︰「你不喜欢吗？」我的手抚摸着她肥厚的大阴唇︰「当然喜欢，我要游到源头去探险。」&lt;br&gt;「你好坏呀……随你的便，别淹死你！」她在我的脸上吻了一下，有意识地叉开两腿，容我的手能在她紧密的阴缝中自由行动。&lt;br&gt;我剥开她的大阴唇，用中指的指肚在她大小阴唇间的沟壑里揉搓着，随即又去探寻她阴唇上方的阴蒂。&lt;br&gt;一开始我并未感到它的存在，可随着手指的运动，那粒神奇的肉球渐渐地浮出水面。&lt;br&gt;随着那粒阴蒂的甦醒，开始还在我耳边伴着舞曲轻声哼唱着的女子也渐渐发出了呻吟声。我一边揉着她那粒已明显勃起的娇嫩的阴蒂，一边对她说︰「舒服吗？」她哼哼着伏在我的肩上︰「死相……还不是你在图舒服。」&lt;br&gt;随即她又悄悄地说︰「怎么样，摸出什么特别之处了吗？」&lt;br&gt;闻听此言我才想起刚才她告诉我她的下阴与众不同，于是我的手在她的阴户上如雷达般地扫瞄起来︰她的阴阜高高隆起，上面阴毛密布，一直延伸到大阴唇的两侧，我拽拽她的阴毛说︰「好丰盛的水草呀。」「讨厌嘛。」&lt;br&gt;她拉着我的手掌从她的阴户上慢慢划过，我只觉的那沟壑起伏，颇为奇特。从她深深的阴缝中娇嫩地探出两片温软的小阴唇，引导着她阴缝的溪水潺潺流出，我的手逆流而上，在她的阴蒂上揉捏一番，又夹着她的两片小阴唇对她说︰「你的阴蒂蛮大的，这两片阴唇也挺长的嘛。」「你伸进去，还有奇特的地方呢。」&lt;br&gt;「是吗？让我再仔细摸摸。」&lt;br&gt;她又充分地叉开腿，使我的手指很顺利地塞进了她的阴道口里。&lt;br&gt;果然奇特，一般女子的阴道，只要你的手指塞入，顺着温热的淫水便会畅通无阻地深入进去，而我的手指在她的阴道口却遇到了阻碍。「该不是处女吧？哈哈，这种地方怎么会有处女呢？」我自嘲着又在她阴道口的那个障碍物上细细揉摸了一会儿，只觉得是一团起伏不平的温软嫩肉，我用指头按了按，她竟舒服地轻吟起来，我想她一定是很享受了。「是这里吗？」她点了点头，我说︰「你这里果然与众不同，可我这样『瞎子摸象』就越发好奇了呀。」&lt;br&gt;「那你想咋样？」&lt;br&gt;「我想看看呀。」&lt;br&gt;「想的美，在这儿咋让你看？&lt;br&gt;哥哥，再给我摸摸嘛。」「摸这里你很舒服吗？」她又点了点头︰「是，我常常被男人摸的好兴奋呢。」「那要是给你舔舔，会爽死你的。」「你愿意舔我那里？」「当然，你呢？」「我也想吃你的肉棒」「那我们一定要找个机会玩玩」我一边和她逗着，一边用手在她那神奇之处左突右冲。&lt;br&gt;她扭着下身呻吟着说︰「你可以把手塞进去……手往下……对……唔……」&lt;br&gt;在她的指点下，我的手顺着那肉团往下塞去，果然有一深潭，湿热无比。&lt;br&gt;我两根手指伸进去，立刻被里面的嫩肉包住了，而且还能感到她的阴道在收缩蠕动，我活动着手指做抽插状，她即刻又爽得身子发软靠在了我的肩上，手儿也迫不及待地拉开了我的裤口前门，很技巧地拽拽我内裤的松紧，那手就伸进去抓住了我的阴睫揉搓套动起来，我本已坚挺的肉棒在她的手里更加地爆涨着，同时我在她阴道里抽动的手指也感到了她的淫水如热浪般湧出，湿滑的阴道容我又塞进了一根手指，三根指头在她的玉洞里尽情地掏挖着。&lt;br&gt;同时我的另一只手从她的腰后伸进去，沿着深深的臀缝直抵她紧缩着的肛门，我先用中指揉着她的菊花，渐渐地借着她阴道里流出的淫水顶进了她的屁眼里。&lt;br&gt;当我的指尖塞进她的肛门时，她的屁股似乎是有意地往后撅了撅，「噗」的一下把我的指头深深地套进了她的直肠里。「啊－－」的一声，她的手上也加快了频率搓动着我的包皮，还不时地用指尖在我龟头马眼处刮弄挑逗，搞的我已经快把持不住了，我一边对她下身的两个肉洞疯狂地夹击抽插，一边咬着她的耳垂说︰「别……别给我搓出来了。」「为啥？」「想和你多玩一会儿呀，搓出来我就没有兴趣了。」「好，听你的，我也想多陪陪你。」
这里的规矩是按曲收费，所以她也巴不得多陪我两曲，听我这样一说，她果然放慢了速度，继而伸手握住了我的阴囊，轻柔地揉搓着两个睪丸……随着舞曲的结束，我俩的疯狂也暂时告一段落。可谁知接下来会有更刺激的事情发生呢……&lt;br&gt;中场是震耳欲聋的迪斯科时间，我俩都不喜欢，于是我和她相拥着躲在一个灯光昏暗的角落。我们的手并未离开对方身体的要害部位，一边相互揉搓一边无拘无束地聊起来。那女子告诉我她姓秦，找了个歌舞团的男人，没几年那男人就和别的女人相好而抛弃了她，她也一时无心再找。一是寻点刺激，二是为了餬口，就干上了陪舞女的营生。&lt;br&gt;我问她︰「每天在舞厅里被不同的男人又搂又摸的，有过兴奋的时候吗？」「那要看什么样的人了，像大哥这样不动粗的男人我就挺喜欢。」「那我想和你真的做行吗？」&lt;br&gt;「行呀，你喜欢怎样做？站着？躺着？……」我狠狠地亲了她一下︰「我什么姿势都想和你试试。」「你有那么厉害吗？」我揉着她的乳房，又按了按她玩捏着我阴睫的手，对她说︰「你觉得我厉害吗？」她握着我坚硬的肉棒，又摸摸暴涨的龟头，伏在我耳边说︰「你的这个小弟弟真的好可爱，我好想亲亲它……」我闻听此言便把她的头往我的怀里按，可她看看周围的舞客，推开我的手︰「现在不行，这么多人。」我也看到有人在注意我俩，便不再勉强。&lt;br&gt;此时她又温顺地依在我的怀里，抚摸着我的胸脯说︰「哥哥，和我跳到终场好吗？」&lt;br&gt;「那太晚了吧，我下午还有事要办。」「不晚，十二点前就结束了。再说你不是喜欢摸我吗？那就多摸一会嘛……」&lt;br&gt;「到终场给你多少钱？」「你看着给呀。」「那不成，你说个数。」我想事前不把价钱说好，事后她缠上你就不好办了。「嗯……这样吧，等你摸够了，到最后一曲我让你射进去，你给一百行吗？」我一想还能插进她的阴道，只付一百元，何乐不为呢？……&lt;br&gt;灯光再次暗了下来，我俩紧搂着挤在人堆里，四只手都不约而同地伸进对方的下身。此时她的内裤早已湿透了，而我的肉棒也兴奋到了极点，我们的慾火都已到了爆发的边缘，彼此都不满足于用手指在对方的性器抠摸揉搓了，我伏在她耳边说︰「小秦，我要塞进你的洞里……」她略显害羞地看了我一眼，然后悄悄地对我说︰「你把我的内裤再往下脱一点。」&lt;br&gt;我立马拽着她的内裤褪到了她的大腿上。她则调整了一下自己的姿势，伸手握着我发烫的肉棒，顺着腿缝的淫水将我的龟头抵在她的阴道口上。&lt;br&gt;呵－－那个奇特的阴道口虽然早已淫水横流，可因为有那可爱的肉团在制造障碍，使得我的插入犹如在刺穿处女膜一般地舒爽受用。当我的龟头完全进入时，她竟然夸张地尖叫了一声，我逗着她说︰「不至于吧？」&lt;br&gt;「讨厌……你的家伙那么大，人家真的有点疼嘛。」切不管她是矫揉造作，还是为了讨我欢心，当我继续挺进时，确实感到了她的阴道在紧握着我的肉棒，特别是她的阴道口似乎有一圈肉环在紧紧地挤压着我的龟头肉稜。&lt;br&gt;那份刺激使我差一点就要把持不住地要发射了，所以我未敢随着舞曲的节奏去抽插，而是搂紧了她，停留在原地慢慢地挺动下身，使我的阴睫缓缓地向她的深处塞去。当我觉得被她完全吞没时，那份舒爽使我犹如在温柔的梦乡里享受，我正在体验这难得的梦境，小秦却急切地扭动起来，并伸出一只手揉搓着我的阴囊和睪丸，我也回敬地用手去捏弄她的阴蒂，一来二去，她又激烈地晃动起下身，使我的阴睫不由自主地在她的阴道中做起快速的抽插运动……&lt;br&gt;我感到一阵阵热浪袭来，似乎要冲开我的精门，我心想这还了得，让她如此折腾，那没几下我就得丢盔卸甲了，我们周围的舞伴也似乎感到了她的疯狂而在纷纷侧目……为了多享受一会，我得赶紧采取措施。于是我用双手兜住她的屁股，将她紧紧地挤靠在我身上，使她的下身失去了活动的馀地，而我则不失时机地使我的玉睫完全插进了她的阴道深处。那颤抖的花心在引导着她的肉体努力吸纳迎接着我的侵入，使我真切地感到我的龟头真正地探寻到了她的淫水之源。&lt;br&gt;掌握主动，防止她再度疯狂，我干脆双手一用力抱起了她的屁股，使她两脚抬离了地面，这样以来，我们的性器结合的几乎间不容发。小秦兴奋的低声吟叫起来，为了不引起他人的注意，我赶忙用唇堵住了她的嘴，她立即开口迎合，我俩的舌头瞬间就缠绕到了一起。&lt;br&gt;女人真是水做的，她的下身不但是春水氾滥，淹没了我的阳具，而且此刻她的嘴里也分泌着大量的唾液，通过交缠在一起的舌头源源不断地渡到我的口中，我似乎成了一个溺水之人，不由自主地吞咽着她的香津……同时我兜着她屁股蛋的手也在暗暗用力，掰开她的臀缝，用一根手指迅速确定了她屁眼的位置，毫不客气地塞了进去，这一刺激使得她从那张被我紧紧吻住的嘴里发出了「唔－－唔－－」的迷乱之音。&lt;br&gt;因为肛门受到了侵入，她的屁股不由得往前一缩，这样以来我塞进她屁眼的手指滑出了一截，可我插在她前阴的玉睫却实实在在地顶进了她的子宫颈里。&lt;br&gt;「啊……你这前后夹击……让我好爽……太刺激了……」&lt;br&gt;她兴奋地用双手搂紧我的脖子，两腿竟盘起扣住了我的腰身，使她的身体完全脱离了地面而吊挂在了我的身上。如此以来我已无力再去活动下身对她的阴道进行抽插，只能使劲兜着她的屁股去承受她的重量，同时静静地体验我插入她花心的阴睫被她蠕动的子宫刺激着的快感……我感到她紧紧吸纳着我龟头的子宫在震颤，犹如一张婴儿的小嘴在啄吮……&lt;br&gt;</content></item></essay>