<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(17)</title><author>床上伴侣</author><content>些，垫在脑后的双手也放回到了膝盖上。这丫头胆子够大的，看来又是一个被
金大爷人毒害了的主。&lt;br&gt;「我告诉你，二蛋，我就是喜欢你，我追你追定了。」说完这话，魏璇双颊
有些妖异的酡红，兴奋得都有些发抖。&lt;br&gt;二蛋蒙了，二蛋这个外号知道的人可不多，二蛋侧头看看红缨，红缨如偷了
小鸡的狐狸一般，躲在一本杂志后面吃吃的偷笑着。二蛋郁闷了。&lt;br&gt;打这以后，二蛋的痛并快乐着的生活开始了。&lt;br&gt;每天早上８点半，魏璇准时打电话，「二蛋，起床吃早饭了。」魏璇现在已
经不叫学斌的名字了，而是直接叫二蛋，而且是越来越顺口。&lt;br&gt;中午１１点半，「二蛋，中午要吃好一点，最少两个菜一荤一素。」&lt;br&gt;下午５点半，「二蛋，晚上少吃点，留着肚子我请你吃宵夜。」&lt;br&gt;晚上９点整，魏璇开车来接二蛋到市里喝茶。１１点送回厂里。&lt;br&gt;周六下午６点半，铁定过来接二蛋到市里，房间开好了，酒吧嗨完了直接送
酒店，然后在大厅分手。魏璇一走，红缨的电话就来了，然后红缨便会偷偷到二
蛋的房间，几个小时以后再偷偷的回家。&lt;br&gt;周日是二蛋最痛苦的，前晚要应付红缨无度的索取，天亮就开始逛街逛到双
腿抽筋。晚上９点，送二蛋回厂里。一个小时候后打来电话，「二蛋，我睡不
着，给我讲个故事吧。」&lt;br&gt;如此几个月下来，二蛋竟然习惯了，现在二蛋又多了一件事情，每天晚上６
点半到市里学电脑，什么Ｂａｓｉｃ语言、Ｃ语言、会计电算化、ＤＯＳ系统，
反正是能学的魏璇都为二蛋报了名。&lt;br&gt;三个月后，魏璇又为二蛋报名学开车。&lt;br&gt;半年以后，魏璇花钱托人为二蛋报名学习ＭＢＡ。&lt;br&gt;油田现在是越来越空閒了，好几个井队已经合并，一个队是以前两到三个队
的人，大家轮流上岗，二蛋现在几乎不去上班，队里也不管，你不来，自然有大
批人抢着去，只发基本工资，馀下的队上扣下来大家伙分分也是一笔收入。&lt;br&gt;魏璇和二蛋的关系已经突飞猛进，但二人依旧保持着最后的防线，大街上魏
璇会挽着二蛋的胳膊，分手时两人会亲吻吻别，魏璇每次只送到酒店大厅，从不
进二蛋的房间。&lt;br&gt;这天，二蛋接到黄芳的电话，黄芳的姐姐要过来，让二蛋中秋节回去一趟。
二蛋跟魏璇一说，本想带魏璇一起回去，可魏璇正好接了市政府体育馆副楼的设
计，走不开，便买了好些东西，让二蛋开自己的车回去。&lt;br&gt;二蛋已经有四五年没有回黄芳这边了，随着年龄的日长，二蛋有些故意躲避
黄芳，这次回家二蛋脑海里不停的浮现着黄芳的一点一滴。随之出现的又有张秀
兰那雪白滚圆的臀部。&lt;br&gt;黄芳的大姐黄丽，当初嫁给了一个广东做皮具的小老板，没几年发了大财，
小老板在外面开始养起了二奶，而且还带回了家，当着黄丽的面亲热，当时黄丽
怀着身孕，扑上去扭打在一起，小老板许是喝多了酒，一脚踹在黄丽的肚子上，
孩子小产了，黄丽一生气便离了婚，自己在白马做起了服装批发，因为眼光独到，
人又长得漂亮八面玲珑的，很快就发了起来，现在自己有两个服装厂，在广州和
金华各有一个公司，专做外贸生意。&lt;br&gt;这次黄丽已经办好了加拿大移民，回来就是想把公司交给二蛋，准备带二蛋
一段时间，让公司走上正轨了就移民。&lt;br&gt;黄芳跟丁建国商量了后，觉得二蛋去黄丽那还是很合适的，现在油田不比以
前，以前是石油工人一声吼，地球也要抖三抖，可现在各中小型油田纷纷宣布跟
各大油田合并，听说马上要成立石油集团公司，而且要大裁员。二蛋早点去地方
上，早些接触社会，早些有个安排还是比较好的。&lt;br&gt;二人并不知道，现在二蛋已非当初的懵懂小伙子了。&lt;br&gt;二蛋开着大众甲壳虫一进学校大院，着实震了大家伙一下，那时油田家里有
辆摩托车就不错了，平时用车都是去调度室要车，像二蛋这样开着私家车的很
少。&lt;br&gt;二蛋停好车，从后箱盖里拎出东西，锁好车上了楼。&lt;br&gt;因为天气热，铁纱网的铁门关着，可木门没关，二蛋一扭门把门开了，二蛋
进了门，客厅没人，二蛋回手关上房门。&lt;br&gt;客厅里变化不大，二蛋放下东西，房间门都开着，二蛋看了看没有人，走到
厨房门口，黄芳在里面忙碌着。&lt;br&gt;黄芳紮着个马尾，一件白色的短小背心，一条更短的小牛仔短裤包裹着丰满
圆润的臀部，光滑修长的大腿和一片雪白的后腰都裸露着，二蛋心里一跳，鸡巴
腾的就硬了。&lt;br&gt;二蛋轻手轻脚的走到黄芳的背后，双手用力搂住了裸露的腰部，光洁平坦的
小腹腻滑一片，二蛋的双手在黄芳的腹部滑动着，凸起的鸡巴顶在了黄芳的屁股
沟，头埋在了黄芳的肩头。&lt;br&gt;黄芳一惊，尖叫了起来。二蛋觉得声音不对，忙松开双手，往后退了两步。&lt;br&gt;转过身来的是黄丽，黄丽跟黄芳长的很像，可能是保养得好，身材比黄芳更
加丰润，显得年轻了很多，两人要是站在一起，怎么看黄芳是大姐才对。&lt;br&gt;「你，你是谁？」二蛋恨不得钻进地缝里去。&lt;br&gt;「咯咯，你是学斌吧。」黄丽恢复了过来，看着二蛋，用手背撩了一下垂下
的发丝，眼光落到了挺起了小帐篷的二蛋胯部。心里一热，这小子的鸡巴够粗大
的。&lt;br&gt;「是，我是，您是？」二蛋尴尬的往后撅着屁股，裤裆里的二蛋不听话的坚
挺着。&lt;br&gt;「我是你大姨，快去歇会，知道你今天回来，你妈跟你丁叔去买菜了。」黄
丽捉狎的不时瞟一眼二蛋撅起的屁股，咯咯的娇笑不已。&lt;br&gt;二蛋忙退着出了厨房，一出门口，急急的跑进了以前自己的房间。后来传来
黄丽更大的笑声。&lt;br&gt;二蛋一屁股坐在床上，用手隔着裤子轻轻抽打了鸡巴几下，心绪慢慢平伏了
下来，二蛋翻身躺倒床上，脸上火辣辣的，这他妈的真是丢死人了。&lt;br&gt;二蛋突然看见枕头边有些奇怪的东西，二蛋坐起来，拿起叠放在床头黑色的
小布片，两条小细绳子，中间一小片布料，近乎透明。这是什么玩意？下面还有
一个文胸，这东西二蛋倒是认识，这小布片？&lt;br&gt;二蛋心里突地火热，跨下的鸡巴再次硬挺了起来，二蛋知道了这是什么东
西。忙重新叠好，原来这房间黄丽在住，二蛋不再久留，走出了房间，坐到了客
厅的沙发上。&lt;br&gt;黄丽其实也很是尴尬，离婚以后，整天忙着生意，也看透了男人的本质，那
些对自己献慇勤的男人哪个不是想跟自己上床？开始也找过几个男人，可那些男
人都一个德性，得到了就不会再珍惜，嘴里说得海誓山盟，可转眼又跟别的女人
勾搭，自己公司里面的那些模特，没少被他们勾搭，所以也看开了，一个人过也
挺好。&lt;br&gt;这次被二蛋抱住，从二蛋双手传来的热力和顶着自己的屁股的粗大鸡巴，让
自己一阵晕眩，现在还沉浸在那股酸软中，不对啊，二蛋这小子明显是认错了
人，难道他跟黄芳？&lt;br&gt;黄芳和丁建国一起回来了，手里拎着一堆菜，二蛋看见忙过去接过黄芳手里
的东西，跟丁建国一起拿到厨房放下。&lt;br&gt;黄芳跟着过来，「小斌，这是你大姨。」&lt;br&gt;「大姨。」二蛋红着脸叫道。&lt;br&gt;「见过了，见过了，你们都出去，今天我来做饭。」黄丽赶着几人出来。&lt;br&gt;三人出来，到客厅坐下，慢慢聊起了二蛋这些年在外面的情况。听说二蛋学
了电脑和ＭＢＡ，这次又是开着女朋友的车回来的，二人很是高兴，于是跟二蛋
讲起来黄丽来接二蛋去广州的事情。&lt;br&gt;说心里话，二蛋还真的想离开油田，这一年多，二蛋跟着魏璇接触了地方上
的很多事情，通过酒店里提供的网络也了解了外面的世界，可一下去广州那么
远，二蛋心里还没想好，毕竟跟魏璇有了感情，这一年多来，魏璇倒像个大姐般
的照顾着二蛋的生活起居，虽然二人没有突破最后那倒防线，可偶尔的亲吻抚
摸，能做的也都做了，这一离开就会是天南地北，魏璇能同意吗？&lt;br&gt;黄芳和丁建国听了二蛋的话，也沉默了，这事还真不好处理。&lt;br&gt;「黄芳，你进来，帮我一下。」黄丽探出头来，喊了一声，黄芳答应着，进
了厨房。一会便传出了黄丽咯咯的大笑声。&lt;br&gt;丁建国和二蛋回头看了看厨房，二人皆是莫名其妙。两个男人在一起，话题
马上就转换到了女人的身上，「二蛋，今晚怎么办？」丁建国很是怀念三人在一
起的时光。&lt;br&gt;「我大姨在，还有学文呢？」二蛋突地想起黄丽那光滑的小腹。&lt;br&gt;「学文一直都在他奶奶那，你大姨嘛，」丁建国往前靠了靠，「你看，你大
姨离婚这么久了，估计是经不起引诱，要不这样……」丁建国更加靠近了些，在
二蛋耳边轻声说着计划。&lt;br&gt;二蛋有些吃惊的往旁边探了探身子，看了看偷笑着的丁建国，这丁建国的招
数也太龌蹉了点吧，不过很可能成功，想到刚才黄丽紧盯着自己胯下看的姿态，
估计也是个怨妇。&lt;br&gt;二个龌龊的男人便这般定下了淫女大计。&lt;br&gt;晚饭吃的很开心，酒自然是不会少，儿子回来了，黄芳高兴喝的也多了些，
丁建国跟二蛋计划在身，更是频频敬黄丽的酒，黄丽也不含糊，许是在外面应酬
多了，酒量不小，最后反倒是丁建国和二蛋酒劲上头，而黄丽却跟没事人一般，
只是脸上更红了。&lt;br&gt;吃完饭，几人洗漱完毕，坐在沙发上看了会电视，黄芳便说头晕，先回了
房，丁建国随后也跟了进去，客厅只有黄丽和二蛋，本来说好，黄丽跟黄芳睡大
屋，二蛋跟丁建国睡小屋，可二蛋不干，硬是要睡沙发，黄芳倔不过也便由着二
蛋了。&lt;br&gt;电视里那个瞪着大眼睛装清纯的小燕子唧唧喳喳的，二蛋无聊的靠在沙发
上，黄丽洗完澡，天气热，穿的是一件丝绸的睡裙，黄丽斜靠在沙发上，脚对着
旁边沙发上的二蛋，二蛋只要一抬头就能看见黄丽雪白光滑的小腿。&lt;br&gt;黄丽倦怠的一条腿立起来靠在沙发背上，另一条腿耷拉到地板上，睡裙滑到
了立着的那条大腿的大腿根部，二蛋抬头正好看到三角区一块透明的黑色布片，
一丛毛发钻出了布片，大腿雪白一片。&lt;br&gt;二蛋忙收回目光，转而看着电视，可电视上到底放的什么，二蛋一点都不知
道。&lt;br&gt;屋里突地传出黄芳大声的呻吟声，隐约来传来丁建国「骚逼、操死你、大鸡
巴」的字眼，二蛋知道跟丁建国约定的事情，丁建国已经开始做起来了。&lt;br&gt;原本丁建国的计划是，二蛋睡客厅，丁建国在里屋操黄芳，通过操逼的动静
惊动黄丽，然后二蛋在客厅里脱掉裤子，自己撸鸡巴，等黄丽出来看是什么情况
的时候，真好看见二蛋的粗大鸡巴，肯定会被二蛋的鸡巴震住，因为黄丽这么多
年的空虚，估计会舍不得进屋，而是在门口偷看二蛋的鸡巴，这时二蛋故意惊讶
的看见黄丽，然后，二蛋便上前推到黄丽。&lt;br&gt;等二蛋把黄丽推到了，丁建国就拉着黄芳过来，让黄丽不好意思，于是四人
滚做一床，大家欢喜。&lt;br&gt;可黄丽根本就不进房间，反倒一直在客厅里耗着，现在丁建国已经行动，可
二蛋这里没办法按计划进行了。&lt;br&gt;黄丽现在视线根本就不在电视上，而是盯着二蛋看，手在裸露的大腿上轻轻
滑动着，引起自己一阵酥痒。黄丽早就看出二蛋跟黄芳和丁建国之间有问题，否
则二蛋不会那么大胆的搂着自己，后来把黄芳喊进厨房一问，黄芳老实的全都交
代了。&lt;br&gt;黄丽和黄芳也制定了一个计划，那便是黄芳跟丁建国在房里搞得动静大一
些，让二蛋忍不住的时候，黄丽再来引诱二蛋成事，这下可好，四个人都有自己
的小九九，都想引诱对方就范，可阴错阳差，黄丽跟二蛋这边没有任何的动静。&lt;br&gt;屋里的二人也着急，丁建国由于太兴奋，年龄又在那里，快支撑不住了，黄
芳也知道丁建国那几下子，不敢太配合。&lt;br&gt;最终还是丁建国受不了了，把鸡巴拔出来，轻声跟黄芳说了计划，黄芳一听
哈哈的笑了起来，也跟丁建国把计划说了，这下二人倒不着急了，偷偷的听着外
面的动静。&lt;br&gt;黄丽自己抚摸着光滑的皮肤，有些忍不住了，想着屋里丁建国和黄芳做的事
情，再想到二蛋那粗壮的鸡巴顶在自己屁股沟的酸软，胯下一片火热，手指更加
下滑，在泥泞一片的骚穴轻轻抚弄了起来，「嗯」一阵传遍全身的酥麻感传来，
黄丽不由的轻哼出来。&lt;br&gt;二蛋听见黄丽的轻嗯声，抬屁股坐了起来，吃惊的看着睡裙已经滑落到腹
部，双腿大开一手揉弄着乳房，一手在那小块布片上揉动的黄丽。&lt;br&gt;黄丽媚眼如丝看着二蛋，嘴唇微张，伸出丁香小舌舔着嘴唇。身上的皮肤泛
起一片风疹，扭动着屁股，双手更加用力的在乳房和骚逼上揉捏着。&lt;br&gt;二蛋的鸡巴腾地硬了起来，全然没有感觉到丁建国的房间里已经没了声息，
二蛋移到黄丽的沙发旁，跪在地板上，一手轻轻的抚摸着放在地板上的黄丽的纤
细光滑的美腿，一手抚摸着靠立在沙发上另一条大腿内侧。&lt;br&gt;黄丽舒服得喔喔连声，屁股扭动得更加厉害。二蛋滑动在大腿内侧的手掌慢
慢的滑到黄丽的骚逼上，隔着丁字</content></item></essay>