<essay><item><title>漂亮的空姐老婆在别的男人跨下呻吟(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我娶了一个漂亮的空姐二手老婆，按现在的话说就是穿了一双漂亮的破鞋。&lt;br&gt;这都只怪我当初被她漂亮的外表与性感的身材所迷惑，现在每每看到她赤裸的身体，一想到她曾被另一个男人所征服，我就感到一种刺痛和莫名的兴奋。&lt;br&gt;到底是什么样的男人将她由女孩变成了女人，老婆的第一次是怎样失去的？终于在一次酒醉后并且在我再三保证不生气的情况下老婆跟我讲叙了她的第一次。&lt;br&gt;那是在几年前老婆23岁的时候，那时由于没有正式工作，她就在一家五星级做促销。&lt;br&gt;在那里结识了让她一身都难以忘怀的男人，准确说应该是男孩子，因为那小子比我老婆还小。&lt;br&gt;至今她都还记得那个夺走她第一次的男人和曾经带给她心里与生理上伤害的地方。&lt;br&gt;在她刚到那家酒店时，她的美貌与性感小巧的身材就引起了一个身高1.78米的传菜员的男孩对她的注意，其时这个男孩在这家酒店是个有名的浪荡混混不知有多少无知服务员与促销都被他玩弄后甩掉。&lt;br&gt;这家酒店有大约10几个传菜员，这小子曾在他们面前指着老婆的背影说，你们看她走路双腿加紧的姿势肯定还是个处女，并且打赌不到一个月就可以把我老婆搞定和他上床。&lt;br&gt;谁知道真如他所说不到一个月老婆就成了他胯下之马。&lt;br&gt;你别说，我还真是佩服他玩弄女人的手段，想当初我是花了好长时间才把老婆追到手，谁想却被这小子不到一个月就弄上了床破了处女身。&lt;br&gt;唉，想起来就闹心。&lt;br&gt;还是言归正传，不知道他是使用的什么手段在快一个月的时候的一天下午他们都休息，他骗老婆说要亲自下厨给老婆做顿好吃的，并且还有惊喜给老婆，然就把他垂涎三尺的女友我的老婆带回了他的淫窝。&lt;br&gt;一进屋他就指着那张铺了崭新雪白被单床的房间对老婆说那就是他的房间。&lt;br&gt;老婆看着雪白干净的被单还夸他是个勤快爱干净的男孩子，其时她不知道这个雪白床单就是那小子为她见红准备的。&lt;br&gt;在吃饭的时候这小子故意将汤水洒在了老婆的裙子上，然后他就劝说老婆在他家洗个澡为此他还买了一套新衣服给老婆。&lt;br&gt;在老婆洗完澡后他给了她几盘碟子（其时是A 片）让她看，然后他假称也去洗澡，其时是躲在厕所里偷看老婆的反应。&lt;br&gt;不知就里的老婆打开碟子一看发现是黄碟后，尽管少女的矜持与害羞使她马上低下了头，但里面男女主人公激情火辣的做爱场面还是吸引了涉世不深的她，不过这也是人之常情。&lt;br&gt;看着看着老婆下身就有了反应，呼吸也显的有些急促起来，躲在厕所里面观察的那小子一看时机成熟了就故意喊老婆说裤头忘拿了让递给他，就在老婆递给他裤头的时候他故意把门打开，露出了他的下身给老婆看，登时羞红了脸的老婆马上闭上了眼睛，借势他就赤裸着身体靠近了老婆并坏坏的问老婆片子好不好看。&lt;br&gt;并且有意识的把老婆的手触及到他的阳物上，随着碟机里继续发出男女主人公淫荡的叫声，老婆不由的转过了身，那小子就势就从后面搂住了老婆那细细的蛮腰，隔着衣服就迫不及待的抚摸起老婆那发育完好的双乳来。&lt;br&gt;老婆稍微挣紮了一下就感到了全身一麻好象犹豫了一下，接着反而将屁股稍稍后靠。&lt;br&gt;毕竟是第一回被男人这样抚摸，何况还是一个情场高手呢。&lt;br&gt;隔着衣服那小子感觉到了老婆由于紧张兴奋而竖立起来的乳头于是他就放肆的将手从老婆紧身上衣的扣子之间的空隙伸了进去隔着老婆的花边乳罩，更加接近的轻抚着老婆翘立起来的乳尖，嘴巴也不失时机的亲吻着老婆敏感的耳后根，老婆也不由自主的兴奋的闭上了眼睛，并且嘴里也轻微的发出了叫春的声音，抚摸揉搓了一阵之后他腾出一只手来从后面轻轻解开了老婆的乳罩钩这样老婆丰满挺立的双乳就完全在他的掌握中了，捏着老婆丰满的双乳和翘立硬挺的乳头，他的弟弟也因刺激竖了起来，隔着老婆的裙子从后面轻轻的摩娑着她的屁股，老婆的阴部也因为他的抚摸而更加潮湿了。&lt;br&gt;一看时机差不多了那小子一把就从后面抱起了老婆向他的房间走去，他将老婆平躺着放在床上，轻轻解开老婆的上衣扣子“不要这样”老婆轻叫一声，还想用手护胸，但被那小子抓住了，顺势将她往床上压。&lt;br&gt;开始老婆还抵抗，但拗不过那小子，半推半就的就被那小子压倒在床上，老婆紧闭双眼，轻轻喘息着，散发着处女香的玉乳也跟着一起一伏，展现在那小子面前。&lt;br&gt;他抽出一只手，顺着老婆的大腿，小腹，摸上她的胸部，并握住老婆其中的一一只玉乳，揉搓起来“嗯……”老婆一下就瘫软了。&lt;br&gt;这下可由得那小子了，揉搓一下，又狠狠地吮吸老婆硬起的乳头，并腾出手来，轻抚老婆平滑的小腹和隔着真丝裙更显柔滑的屄毛，并且感到老婆的屄毛下，一阵阵热气传来。&lt;br&gt;至此老婆已完全放弃了抵抗，开始期待并且有意识的迎合着那小子的动作。&lt;br&gt;见此那小子兴奋的一把扯开脱掉老婆的上衣，开始疯狂的亲吻着老婆那泛着处女式的红晕的乳房与乳头，老婆也因为兴奋而发出了轻微的呻吟，老婆诱人的乳房与呻吟更加刺激了那小子的弟弟，他用他那坚挺的阳物隔着老婆的裙子顶着她的阴部并老练的上下摩擦着，不一会他隔着老婆的裙子就感觉到了老婆那湿湿的处女的淫水已打湿了她那花边的内裤，冷不防他撩起老婆的裙子用他那不知舔过多少女人的屄的舌头隔着老婆的裤头就顶了老婆那湿湿的屄一下，老婆顿时由于兴奋而挺起了她的小蛮腰这样正好迎合着这小子的舌头将舌尖伸进她的屄缝中，啊……老婆兴奋的控制不住的大声叫了起来。&lt;br&gt;" 我爱你老婆，我要戳死你" ，那小子由于老婆的兴奋也兴奋的叫了起来，" 老公我也爱你，啊……啊……" 老婆也淫荡的迎合着。&lt;br&gt;看着老婆被淫水完全打湿的内裤的前端那小子知道该是破处的时候了，他极度兴奋的一把扯下老婆外裙并就势脱下了老婆被淫水打湿的性感的内裤，随着最后一道防线攻破至此老婆的性感丰满的身体已一丝不挂的展现在那小子的眼前。&lt;br&gt;第一次把自己的身体展现在一个男人面前老婆还是有点羞涩的加紧了双腿，只把她诱人的三角区露出了一撮散发着处女体香和微微黏附着少许淫水的浓黑阴毛在外面，而这更加刺激了那小子心中征服老婆的欲望，他知道这时是该用劲干用心享受的时候了，他先轻轻抚摸着老婆三角区敏感的大腿根部的肌肤，舌头也游离在老婆的双乳、乳头与耳根之间，在他老道破处技巧攻势下老婆慢慢张开了她紧闭的大腿，老婆温润的小阴唇整个突出来。&lt;br&gt;在老婆浓密的阴毛下是粉红色两片肉瓣，稍微突起的阴蒂由于兴奋与刺激而逐渐鼓起和饱满起来，两片阴唇微微张开露出里面的花蕾，大量的清亮黏糊的淫水不停的由阴道口流出。&lt;br&gt;那小子急不可待的分开老婆那诱人的阴唇仔细观察并欣赏着那藏在阴唇里的带着不规则圆圈的粉红色的处女膜，并急切的伸出手指头杵了老婆处女膜一下好像是证明着什么似的。&lt;br&gt;你弄疼我了，老婆半是怪罪半是撒娇的说道。&lt;br&gt;听着老婆的声音再看着自己就要杵破的处女膜那小子不禁呼吸也急促起来，毕竟这么嫩的屄和这么美的女孩他已好长时间没有干了，看着老婆的面部开始发红、呼吸加速，那小子乘机用手抚摸着老婆的下面并用舌头贪婪的舔着老婆那早已被淫水打湿的阴唇与阴蒂，啊。&lt;br&gt;啊。&lt;br&gt;啊。&lt;br&gt;老婆立刻又连续发出了呻吟，他一边吻她，一边继续抚摸！接着那小子又开始拉老婆的手来摸他的小弟弟，起初她还有点不习惯，但是当那小子继续地亲吻抚摸她的阴部时，她就兴奋到捉住那小子的弟弟不放了。&lt;br&gt;见到老婆开始犯骚他知道这个女人已经完全在自己掌握之中了，他就知道是干她的时候了。&lt;br&gt;他继续吮啜她粉红色的乳头，并且把自己的弟弟伸向老婆的口中，开头她死都不愿意张开嘴，但是当那小子继续用舌尖刺激她的阴唇与阴蒂时，终于兴奋到失控开始大口大口的啜起他的弟弟来，当然啦！一个处女又怎会试过这种刺激呢？那小子的舌头一时舔老婆的阴核，一时又伸入她阴道里面，使到她的淫水不停地流出。&lt;br&gt;然后整个身子压在她的身子上面准备跟她破处。&lt;br&gt;但是看着老婆有点急于被搞的样子他反而故意放慢了破处的步伐就象猫玩老鼠一样，用手在老婆阴部与大腿之间游走，并且时不时的用他的龟头触碰一下老婆的敏感的阴蒂，臭婊子快求我插你呀，由于太兴奋，太想要了，对于他的辱骂老婆也不在意了反而觉得更加兴奋了。&lt;br&gt;" 快插我呀老婆终于忍不住了".看着老婆的淫水已经把她身下的床单打湿了一大片那小子知道这个时候是破处的最佳时间了。&lt;br&gt;他用膝头分开老婆的双脚，然后用龟头对准她的阴道口，她当时就好紧张地捉住了那小子的胳膊头眼神里既透着紧张又充满着期待，当那小子要插进去时，不知道老婆到底是惊还是痛，她用力地抓紧那小子，此时那小子的龟头已经触到老婆那从未接触过男人的充满弹性的处女膜，虽然他只是插了一点龟头进去，老婆已经在叫痛，那小子知道这个时候不能蛮干，便不再深入，而是伏在她身上，用身体压在老婆丰满挺拔的双乳上大力转动着，上身充分感受着老婆处女所独有的滑润的身体与丰满挺立的双乳带来的刺激，然后低下头不失时机的吻着老婆的唇，老婆已下身紧张的忘了回应，等到那小子用舌头撬开她的牙齿，她才回过神来。&lt;br&gt;主动用她的舌头迎上去与那小子的舌头绞和在一起。&lt;br&gt;他们吻了一阵后，老婆的情绪慢慢缓过来，身体不再紧张的僵直。&lt;br&gt;那小子把舌头伸到她的耳朵里，舌尖往她的耳窿深处舔去，老婆很敏感，双手紧紧抱住那小子。&lt;br&gt;那小子又伸出左手在老婆丰满的奶子上又搓又捏，另一只手伸到两人的交合处寻到阴蒂轻轻抠弄。&lt;br&gt;老婆的身子越来越热，阴道里又有淫水流出，老婆滑腻散发着处女香的淫水刺激了那小子，他开始加大了破处的力度，随着那小子力度的加大老婆的疼痛感更强，口里痛苦的呻吟着，老婆越是叫痛那小子越是感到兴奋刺激，杵死你个骚婊子，他一边嘴里咕哝着一边又加大力度，他知道破处女膜的时候要当机立断，一蹴而就。&lt;br&gt;见时机成熟，那小子将下面的那只手移到老婆大腿上抚摸，而身子突然一沈，鸡巴奋力一顶，老婆全无防备，双手用力似乎想把那小子推开，那小子却用劲抱住了老婆，腰部用力，啊。&lt;br&gt;随着老婆的一声不知道是疼痛还是刺激的叫声，那小子终于将成枝阴茎都插入进去，然后便不再动充分享受着破处后的兴奋与老婆阴道间被男人进入后的不断的强烈收缩所带来的不断握紧的刺激。&lt;br&gt;老婆开始痛苦的呻吟，眼中溅出泪花，阴部的肉因为疼痛而痉挛，微微的一缩一放，那小子抱了她一会儿，等老婆痛楚稍褪，便再去亲她，老婆痛苦的牙关紧闭。&lt;br&gt;那小子将鸡巴继续停在她阴道里保持不动，一边双手反复在老婆全身温柔抚摸，一边用舌头舔她的嘴唇。&lt;br&gt;老婆渐渐开始回应他的吻，那小子知道她已经度过了最艰难的阶段。&lt;br&gt;于是鸡巴微微扭动，老婆似乎还是感觉到痛，但已经能承受了，那小子便加快速度扭动，，同时继续用手揉搓她的奶子，，老婆因处女被膜撕裂而软下来的的乳头又开始坚挺。&lt;br&gt;那小子慢慢改扭动为轻轻抽插，随着那小子鸡巴在老婆淫屄里不断的抽拔两人下身发出吧唧吧唧的声音，老婆被堵住的口中痛苦的呻吟着……，那小子低头一看，一股细细的血迹随着他鸡巴的最后插人从老婆阴道与他的鸡巴交融的部位渗了处来，见到自己的弟弟上面有了血迹，知道老婆果然还是个处女，而那小子已觉得她的阴道好紧好窄，马上就让你由女孩成为真正的女人，那小子淫笑着，肉棒继续缓慢有节奏地在老婆的阴道摩擦着，老婆那第一回接受男人的阳物的处女阴道紧紧的夹着那小子的弟弟，不停地收缩着，极度的欢愉让那小子忍不住加大了肉棒在老婆阴道内抽拉的力度，噗，喞，噗喞，老婆的淫水与他的阳水互相交融着并且发出有节奏的响声随着那小子肉棒的重重插插入。&lt;br&gt;「啊～～好痛！啊～～老公﹍﹍啊～～好痛！好痛！」老婆因疼痛而不停地扭动着，但是那小子的用双手紧紧的箝住老婆的腰部，感受老婆阴道内带来的快感。&lt;br&gt;骚婊子你的屄可真紧呀，可以说是我搞过的最紧的了他一边说着一边用力前后抽动，快感让老婆忘记了疼痛，她渐渐开始配合他的抽动了，她把两腿向两侧分的开开的，将臀部主动的擡的高高的，好让那小子的阳具能更深的进入，双臂不由的擡起扶在了他粗圆的腰部。&lt;br&gt;而老婆那细小的蛮腰也在大力地左右挪摆着，丰臾的屁股一挺一挺地配合着那小子的抽送。&lt;br&gt;随后那小子将老婆的腿举到肩上，把刚抽出的肉茎又深重地插入到老婆的阴洞中，老婆已不是呻吟了，而是在哭叫。&lt;br&gt;老婆似乎已受不了他的急送猛攻，身体强烈的颤抖起来。&lt;br&gt;朷在一连串的呻吟声中到达了高潮，老婆居然射起了阴精，大量的淫随不断的渗出沾满了那小子的鸡巴，在老婆润滑的淫水的刺激下，那小子再度分开老婆的双腿，「嗯！」；老婆闷哼一声，他缓缓地将肉棒抽出老婆的阴道，看着上面沾满着老婆代表处女的鲜血和黏糊的淫液，那小子满意地再度将肉棒插进老婆的体内。&lt;br&gt;充分的湿润让老婆的疼痛降到最低，没多久老婆已经是娇喘不已，处女阴道内的紧缠让那小子疯了似的狂抽猛送着。&lt;br&gt;朷过了一会，老婆可能已经习惯了，而且还控制不住的开始大声呻吟起来，那小子马上加快抽插速度，她就叫得更加大声，听到她的叫床声就那小子更加兴奋，，老婆更用双脚夹住他的腰部来配合他的冲刺。&lt;br&gt;随着那小子钢炮的抖动，令到老婆不断产生高潮，她不停地发出满足的叫声，因为她的阴道实在好紧好窄，而且加上得到她的初夜的刺激，所以那小子好快就要射精，当他就快要射精时，由于怕怀孕老婆想拒绝那小子将精液射在自己的阴道内但那小子硬是没同意最后心满意足的将他的精液射在了老婆的阴道内。&lt;br&gt;然后，他趴倒老婆的身上，让仍然坚硬的阴茎停留在她的身体里，慢慢的软下去，滑出她的身体。&lt;br&gt;看着从老婆阴道里漫出来的自己的精液和老婆留在雪白床单上的处女红，你终于是我的女人了，他对老婆发出了征服后的感慨。&lt;br&gt;老婆也深情的望着那个把自己第一次交给的男人，激情过后老婆开始害怕，因为怕刚才射精入她的阴道里面会令她怀孕，不过随后老婆算了一下刚好在安全期内便又继续享受那小子的抚摸，后来那小子还和她一起在浴室里玩起了鸳鸯戏水。&lt;br&gt;由于破处的兴奋，那小子不一会鸡巴便又硬了起来，老婆也因第一次与男人做爱也很兴奋于是他们在浴室里面又干了起来，老婆已经有了性经验，所以这次可以尽情享受做爱的乐趣并且由第一次的被动变为主动还学着A 片里男女主人公的动作玩着花样。&lt;br&gt;他们由浴室一直玩到床上，她还主动骑到那小子的上面，那小子托住她充满弹力的乳房，一面捏她的乳头，一面挺腰向上抽插，随后他采用了他最喜欢也是最熟的后插式从老婆的后面抱着老婆丰满性感的屁股猛烈的抽动着由于这小子的钢炮很长而且从后面插入很容易就抵到老婆的子宫头因此很快就让老婆就达到高潮，而且这回老婆叫床叫到几乎连邻居都听到，那小子马上将老婆翻身掩住她的口继续抽插。&lt;br&gt;老婆高潮到时用力咬他的膊头，他亦在她的乳房上留下不少力抓的痕迹，后来还在她口里面射精，起初她还有反抗，但是那小子已经射了入她喉咙深处，她还不留神吞了下肚，之后她就没再抗拒了，至此老婆的淫屄里，口里都充斥着那小子的精液。&lt;br&gt;事后老婆躺在他的身上还天真的可以说动情的哭着对那小子说，我的第一次给了你，今后我就是你的人了，你一定不要抛弃我，那小子一只手揉着老婆的乳房一只手玩弄着老婆的沾满那小子精液的屄，应付的答应着其时心里想着等等把你个骚屄玩厌了就是我们就该说再见了。&lt;br&gt;老婆自从失身给那小子之后，就对他千依百顺，在结识老婆的这一年里把她完全当成了他成长过程中发泄性欲的工具，有时他在休息，老婆在上班，他想做时就把老婆叫回他家做爱有时性欲强时一天要做6 次，而且做时为了追求快感从来不戴避孕套有时老婆来好事他也不放过，还美其名曰再次感受破处见红的刺激。&lt;br&gt;</content></item></essay>