<essay><item><title>医院里的轮奸惨剧(4)</title><author>床上伴侣</author><content>要死了……在连续的高潮中，美伶不顾一切地发出哭声，林董从肉棒感受到肉洞连续达到高潮的痉挛，这时才将精液射入美伶的身体里。&lt;br&gt;高潮过后，美伶全身虚脱似的趴在窗台，美丽的肉体随着急促的呼吸，不断的起伏，可是林董并没有拔出肉棒，射精后的肉柱仍然旺盛的膨胀在美伶的体内。&lt;br&gt;再来一次吧，我是可以连续许多次的。&lt;br&gt;甚么？……居然有人可以在这么剧烈的性交后，马上再来……林董抓住美伶朝地上躺下，变成美伶骑在男人身上的姿势，如此一来，挺立的肉棒更加深深的进入阴道里。&lt;br&gt;啊……敏感的子宫口，受到巨大的龟头顶住，使得美伶几乎无法承受。&lt;br&gt;林董将美伶身体旋转过来，雪白的双乳及身体，好像涂过防晒油一样，汗水发出诱人的光泽，加上不断呼吸上下起伏的乳房，形成一种无法形容的淫秽景色，林董抓住美伶丰满诱人的乳房，用力的捏挤，彷彿要挤出乳汁似的。&lt;br&gt;再来吧，你的屁股该自己动一动了。&lt;br&gt;仍未自高潮恢复的美伶，早已失去理智，一味的遵从指示追求着淫慾，美伶开始扭动腰身、旋转着屁股，肉棒深深的插在里面，随着屁股的旋转，龟头刺到阴壁的左右，简直像龟头上有眼睛，一直都在最骚痒的部位上不断地磨擦。&lt;br&gt;美伶很快又感受到了高潮，身体逐渐僵直，头部后仰，身体在林董的身上不断剧烈的上下，肉柱不断地在美伶的肉洞深入进出。&lt;br&gt;啊……啊……啊……！美伶在不停的浪叫声中再达高峰，虚脱地倒在林董的肚子上……美伶走出病房，护理站迎来的护士是惠美美伶先生石川从小父母早逝后就相依为命的妹妹。&lt;br&gt;大嫂，怎么进去那么久，有发生甚么事吗？看着美伶潮红的脸颊，微乱的头发，惠美狐疑的问着。&lt;br&gt;没甚么，因为是小时候很亲的长辈，所以一高兴就聊得忘了时间……【第五章】几天后的晚上，美伶又接到惠美自护理站打来的**，说有位住进体检贵宾房的中村先生有事求见，美伶慌乱的出现在中村面前。&lt;br&gt;饶了我吧，你甚么时候才会收手呢？今天我有别的安排。&lt;br&gt;今晚值班的护士名叫惠美吧？我已调查清楚，她是你老公唯一的妹妹，长的很甜，身材好像也是很棒。&lt;br&gt;不可能吧？……这班流氓，连惠美也要染指？你打**叫你小姑进来吧！看来是真的了。&lt;br&gt;美伶全身打了个冷颤，开始绝望的挣紮。&lt;br&gt;你要女人，我的身体可以任由你做甚么都可以，但是请你不要侵犯惠美。&lt;br&gt;你以为你今天会没事？今天你们两个都逃不掉的，你小姨子我是一定要的。&lt;br&gt;今晚我给你两个选择：一个是我将你的衣服脱光，带你在医院走一圈，一个是你将你的小姨子叫进来。&lt;br&gt;中村毫不留情的进逼着……请问，有甚么事吗？接到美伶**进入病房的惠美，觉得房内气氛有些怪异，带点狐疑地问着。&lt;br&gt;没甚么事，只是先请你看一些重要的照片。&lt;br&gt;中村指着事先放在桌上的一叠照片。&lt;br&gt;看照片？惠美更加的不解，不过因为美伶的在场，惠美也就顺从地拿起了照片。&lt;br&gt;啊……怎么会？眼前全都是美伶全裸和男人性交，而且还特意强调性器的照片。&lt;br&gt;一直令人敬爱而端庄贤淑的大嫂，怎可能会拍出这种猥亵的照片？惠美自那些令人脸红羞耻的照片擡起头来，竟然发现中村已经将美伶的上衣拨开，自背后伸出双手玩弄着美伶雪白的乳房。&lt;br&gt;啊……不要看，请不要看……美伶无力而微弱的挣紮着。&lt;br&gt;惠美简直无法相信眼前所见到的画面，美丽令人敬重的大嫂，不但拍出那么多淫荡的照片，而且在医院、在她的面前，还任男人玩弄着她的肉体。&lt;br&gt;你这流氓，你再不住手，我可要叫警卫了！惠美气愤的吼着。&lt;br&gt;叫警卫？可以啊！反正我也不怕这些事情被大家知道……中村一面用手指捏弄着美伶粉红色的乳头，一面有恃无恐的说着。&lt;br&gt;不要，不可以叫警卫，求求你，不要叫警卫……美伶歇斯底里的叫着，然后开始哭泣了起来。&lt;br&gt;大嫂，这到底是怎么回事，怎么会这样呢？惠美看着美伶全然不反抗地任由中村在自己面前揉搓着乳房，一时反而有点羞腼及不知所措。&lt;br&gt;小姑娘，你还不知道？你大嫂就是为了帮你大哥解决上一次的医疗纠纷，才会不惜牺牲，一直让我们玩，很多人都很迷恋你大嫂的身材和淫荡的技巧呢！原来是上次的医疗纠纷，惠美倒吸了一口冷气，原本以为事情已经圆满解决，没想到背地里还发生着极大的事情。&lt;br&gt;那你打算要怎么办？惠美已经意识到不好的想法，只是抱着微弱的希望问着。&lt;br&gt;哪还有甚么？像你嫂子一样，先把衣服脱下来，让我欣赏欣赏……你说甚么？怎么可能做这种事……惠美仍然无法相信自己的耳朵。&lt;br&gt;你最好好好想清楚，如果你不好好配合的话，不但你大嫂的相片和淫荡的事会被公布，你大哥的医疗纠纷我们也要告到底，你要从小照顾你的大哥去坐牢，害他一生辛苦努力的医院关门吗？惠美沈默下来，最大的弱点都被找出来，已经没有反抗的馀地了。&lt;br&gt;其实也不是没有男人的经验，惠美想到跟男友信夫也有过几次亲蜜的肉体接触，可是突然要她在神圣的医院场所，在陌生的男人面前脱光衣服，并且任他做肉体上的侵犯，惠美一下子实在无法去接受这个事实。&lt;br&gt;要不要做，赶快想清楚，我可没甚么耐性等下去！惠美擡起头来，露出绝望的眼光，心理上已经是觉悟了，但是身体仍然不听指挥，肩头及双脚微微颤抖着。&lt;br&gt;还不赶快！中村看出惠美已经投降，一面拉下美伶的衣服，一面大声的恐吓着。&lt;br&gt;美伶除了白色的小内裤外，已经赤裸的被抱在中村的怀里，中村将手伸入美伶的内裤里，手指粗暴地插入美伶的密洞，开始在里面旋转揉搓着。&lt;br&gt;啊……饶了我吧……敏感的阴部被刺激着，美伶开始发出呻吟声。&lt;br&gt;我给你这些伴奏的声音，这样你大概会比较自然而有气氛一点。&lt;br&gt;中村向惠美阴沈的笑着。&lt;br&gt;惠美在美伶的呻吟声中，脸色更加苍白，颤抖的双手开始解开护士服胸前的钮子、惠美解开三个钮子，护士服便逐渐向两边分开，雪白的胸罩和丰满诱人的乳沟露出在空气中。&lt;br&gt;中村敲了敲墙壁，向惠美说：你走过来……惠美走近中村，中村一只手仍在美伶下体蠕动着，另一只手抓住惠美的乳房。&lt;br&gt;啊……惠美低着头，轻哼了一声。&lt;br&gt;好像在享受乳房的柔软弹性，中村摸了一阵后，突然一下子拉下惠美的胸罩，白色的胸罩掉在地上，丰满成熟的乳房完全露出，浅红色的漂亮乳头在乳房顶端翘起，充满健康美的雪白乳房，随着身体的摇摆，不停地上下跳动着，更显得青春而富弹性。&lt;br&gt;中村毫不留情地用力抓紧，感到女人肌肤的温暖和海绵般的弹性。&lt;br&gt;很有弹性，摸在手里很舒服，你的胸部也不会比你大嫂小，今天一定要让你好好享受一番。&lt;br&gt;惠美身体仍然不断地颤抖着，敏感的胸部不断被揉搓着，雪白的肌肤出现了微微的粉红色。&lt;br&gt;当房里的淫荡气氛逐渐升高时，房门突然被打开来。&lt;br&gt;突来的变化，让惠美和美伶惊吓地逃离中村，躲在病房的角落，用双手努力地遮盖丰满的身体。&lt;br&gt;进来房内的是两个男人，惠美认出也是今天住进病房接受体检的客人。&lt;br&gt;美伶发出了绝望的叫声：你们要做甚么？中村不理会有些歇斯底里的美伶，伸手拉起上身半裸的惠美：你可以继续刚才的表演，我想两位老板会很喜欢你的脱衣秀的。&lt;br&gt;惠美双手紧紧地交叉在胸前，竭力地遮着丰满而无法完全遮掩的双乳，原本已经下了决心，要牺牲自己挽救哥哥的事业，突然又出现两个陌生的男人，一下子要自己在三个男人的面前裸身，原来的决心已经消失无存，惠美拚命地往后退缩着身体……不，我不要……惠美不停地摇头后退着。&lt;br&gt;反正都是脱光，给一个人看和给三个人看还不是一样？……要不然，我想让你大嫂先来制造一些气氛，你就会觉得容易些。&lt;br&gt;两位老板，院长夫人就先为你们服务了。&lt;br&gt;中村将美伶自墙角拉起推向前面，一方面自背后抱住了惠美的胸部。&lt;br&gt;几乎全裸的美伶，站在刚入门的两个男人面前，雪白丰满的胴体，让男人眼中出现了饥渴的火光，两人迫不及待地将医院的病袍脱下，里面已经甚么都没穿，而粗大的肉柱已高高的向着美伶翘起。&lt;br&gt;真是漂亮！中村，医生太太比照片上的还美……美伶在两个男人中挣紮着，小小的内裤一下子就被拉扯下来，全裸的身躯不断被亲吻抚摸着。&lt;br&gt;最后美伶被推倒在病床上，一个双手揉搓着美伶雪白丰满的乳房，一面强吻着美伶的双唇；另一个男人则将美伶雪白的的双腿高高向上撑起，乌黑的耻毛和丰丘完全的暴露出来，那男人开始不停用舌头舔着美伶的阴阜及阴唇。&lt;br&gt;啊……呜……被两个人如此强烈的袭击着，美伶肉体上逐渐被挑引起的肉慾，已经渐渐淹没了一直努力想维持的理智。&lt;br&gt;呜……唔……美伶最后已无法顾及身在病房及惠美的面前，开始不断地出现充满肉慾的呻吟声。&lt;br&gt;太太，你趴下来吧！不知道哪个男人这样说。&lt;br&gt;美伶自病床被拉下，双手扶在地面上，采取狗趴的姿势，身上尚沾着男人的唾液，而赤裸身体散发着淫意而开始出现汗水和潮红。&lt;br&gt;首先抱紧屁股的男人将肉棒自后面用力地插入，已经流出蜜汁的阴道，变得极为滑润，肉柱一下子就顶至深处。&lt;br&gt;啊！对男人的大阴茎，美伶倒吸一口气。&lt;br&gt;插入后，确实感受到胀大的阴茎在敏感的阴道里磨擦着，可是，更使美伶狂欢的是，男人在抽插时，一只手仍一直刺激着敏感的肉芽，这是在一般男人的行为中很少做到的。&lt;br&gt;另一个男人站在美伶的面前，抓住头发，将阴茎塞入美伶的嘴里。&lt;br&gt;惠美小姐，你可以擡头欣赏欣赏你大嫂淫荡的样子。&lt;br&gt;中村抓住惠美一直低垂的头部，让她向上仰起。&lt;br&gt;一幅惠美想不到的画面出现在她眼前，只见美伶全身赤裸的趴在地上，口中含着一个男人的肉棒，而另一个男人正挺起他的肉棒，不断的自后面凶猛地抽插着美伶的肉穴，美伶在这两人的凌辱下，嘴巴却贪婪地吸吻着肉棒，而屁股更配合着男人的动作，不断地上下起伏着，而让人感觉是近乎欢喜的淫声，不断地自美伶口中传出而散布在整个房间。&lt;br&gt;第一次看到别人的性爱画面，竟然是自己的大嫂，而且竟是与两个男人如此淫荡的交合！惠美感到头部一阵空白，如此激烈的刺激，已使惠美无法思考，而中村的双手开始不安份地伸入坦开的护士服，开始抚摸起惠美的乳房。&lt;br&gt;看你大嫂这么投入，而且乐在其中，我们也该开始了吧！啊……饶了我吧……中村将惠美的护士服从肩上自两边拉下，出现光滑雪白的肩头，随着逐渐露出的赤裸肉体，散发出少女甜美的肉香。&lt;br&gt;惠美做出要哭泣的表情，用力咬紧嘴唇：求求你……不要粗暴……你只要乖乖听话，我就会温柔的中村抓住惠美的乳房，露出得意的表情。&lt;br&gt;你的乳房真好……嘿嘿！不……下要！经过这样不停的抚摸，惠美的呼吸很快开始急促起来。&lt;br&gt;中村低下头把嘴压在乳房上，立刻在乳沟闻到性感的芳香，张开嘴舔着乳房，然后像婴儿一样吸吮着乳头，感受出乳头逐渐的膨胀挺立，非常敏感的乳头，被中村吸吮和抚摸，惠美忍不住身体向后仰。&lt;br&gt;唔……唔……中村将护士服自惠美身上剥了下来，美丽雪白的青春肉体从紧缚的衣服中弹放出来，惠美的裸体美得令人叹气，丰满坚挺、随着身体摆动会摇晃的双乳、纤细的腰身、修长圆润性感的大腿、浑圆饱满的屁股、洁白的肌肤，和下腹部隔着湿润三角裤所散发出隐约诱人的黑色光泽……求求你……不要……惠美全身雪白无瑕的肉体，在灯光下不停地颤抖着，让中村看得淫慾大动，更加深了想要凌辱惠美的慾望。&lt;br&gt;中村一只手伸到了惠美的两腿问，隔着三角内裤抚摸着惠美的下体。&lt;br&gt;惠美小姐，你的身体真使男人神魂颠倒呀！中村说着，身子紧靠着惠美光滑的身体，轻吻着惠美的脸和脖子，另一只手仍紧紧绕过惠美的腋下，用力地抓住惠美的乳房。&lt;br&gt;惠美微妙的性感地带，被中村不断地侵袭，而美伶淫荡的呻吟声，由房间的另一边不断地扬起，惠美的呼吸也开始急速起来了。&lt;br&gt;啊，啊……唔！惠美从鼻孔发出呻吟，呼吸更加急速起来了。&lt;br&gt;中村将手伸入惠美的内裤，手指抚摸着纤毛，指尖掰开了敏感的阴唇，然后在敏感的耻蒂上轻轻的抚弄着。&lt;br&gt;惠美满脸通红的摇摆着：啊，不！……中村的指尖插进阴道的深处，指头已经可以感觉到里面已经非常湿润了。&lt;br&gt;哈哈，都湿了！中村突然将惠美转过身来，面对面的欣赏着。&lt;br&gt;你自己脱掉裤子吧！……惠美呆了一下，才慢慢回神会意过来。&lt;br&gt;已经到了这种地步，已是没有回头的馀地了，惠美在羞耻中慢慢地脱下最后一件的三角裤，变成一丝不挂的裸体。&lt;br&gt;把脚张开，我要好好欣赏少女的神秘地带。&lt;br&gt;中村蹲下身对着惠美的私处，一面用手让惠美的大腿打开。&lt;br&gt;女人的泉源暴露在男人的面前，像火一样强烈的羞耻感，令惠美轻轻的摆头啜泣着。&lt;br&gt;不要，不要弄那个地方！乌黑浓密的阴毛，已经因流出的蜜汁显得湿润光亮，中村伸出手指拨开阴唇的厚肉，神秘的洞口张开了，看到里面充满蜜汁发出光泽的红色肉壁，美丽的肉壁还不断地上下收缩着。&lt;br&gt;啊，真美！中村把脸靠近阴户，闻到浓厚的蜜汁味，更加无法克制慾望，立刻用整个舌头探入阴户，好像要慢慢品嚐，不停地舔着。&lt;br&gt;从下体传来强烈的刺激，惠美忘我地用力抱紧中村的头部。&lt;br&gt;啊，啊……原始的淫慾，一旦佔据了理智，原来的矜持就只剩下肉体的反应了，惠美抱着中村的头部，强烈的刺激，令身体不断地扭动着，而口中也不断地发出呻吟，好似借着发出的声音，来减低一些不断侵袭身体的淫荡刺激。&lt;br&gt;中村将惠美转成趴下的姿势，将已经高举好久的肉柱，在惠美的屁股及阴部磨擦着，准备插入。&lt;br&gt;啊……呜……啊……饶了我吧……赤裸的屁股被男人粗暴地抱着，惠美轻声的说着，虽然从前有过经验，但从后面来还是第一次。&lt;br&gt;粗大的东西强行进入时感到疼痛，惠美还来不及喊叫，已经插进来了！中村的肚子打在在惠美的屁股上，知道完全插入到底时，巨大的充塞感，让惠美感到一阵呼吸困难。&lt;br&gt;啊……唔……惠美这时候已经无力抗拒，美丽的裸体开始痉挛，用整个阴道缠住坚硬的肉棒，拚命摇头。&lt;br&gt;中村看着眼前这只美丽的淫兽，征服的慾望不断地升高，开始用力地去抽插冲刺着。&lt;br&gt;中村一直不间断地在惠美的体内抽插进出着，让眼前美丽的肉体，不断的呻吟、哭喊着，晶莹的汗珠在不断摆动的肉体上，闪闪的发着亮光。&lt;br&gt;已经无法分辨这是在医院的病房、或是地狱、还是天堂？中村最后终于在惠美身体里面射出了沈淀了整个晚上淫慾，此时惠美已经瘫痪在地上，中村拔出肉棒后，惠美仍然潮红着脸不停地喘着气。&lt;br&gt;中村，我们换手吧！那两个男人，放开美伶赤裸的肉体，走向惠美，让我们也尝尝美丽护士的肉体……不，饶了我，不要再……惠美尚来不及逃避，美丽而尚流着汗珠的双乳已被紧紧抓住，而丰满的大腿也被抓住而被强力打开，才被侵犯完的肉洞，发出湿淋淋的光泽，不断地流出中村乳白的精液。&lt;br&gt;</content></item></essay>