<essay><item><title>丝袜系列–强行侵入班导师的体内(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;阿日，上课不要发呆，专心听老师讲课啊!&lt;br&gt;突然听见自己的名字被提起，我整个人惊了一跳，差点从椅子上摔下来，接着我就听见班上同学的哄堂大笑，羞得我从耳根到脖子都涨红，我赶紧重新做好在位置上，眼神闪都不敢闪一下，只怕看见别人讪笑的脸。&lt;br&gt;我叫做阿日，就读市立的普通国中，暑假后刚升国三。在别人眼中，我就和其他人一样是个普通的学生。我长相普通，也没甚么特别的才能；除了稍微会读一点书外可说是一介凡人。此刻的我正坐在教室内上课。刚才的状况，就是我上课上到一半突然出神了，被老师大声点醒给吓着了，结果就是那样的糗样…唉…&lt;br&gt;都已经升国三，接下来就要应付一连串的模拟考了，大家上课要专心一点阿!&lt;br&gt;说是说大家，但老师说这番话时却是死盯着我讲，摆明就是盯我嘛!&lt;br&gt;唉…虽然我没专心听课固然有错，但是，我会这样出糗还不都是妳害的。&lt;br&gt;我看着台上的老师，心中暗暗的抱怨。&lt;br&gt;站在讲台上的是我们的班导师，名叫宜枫，是教地理的。听说她才刚从师范学校毕业就来到我们学校任职，今年是任教的第二年。&lt;br&gt;算起来她今年顶多25、26。虽说不上是绝顶美人但也算是颇有姿色，而且导师有种特别的文艺气质只要和她谈上一两句，每个人都会不自觉得被她的那份气质所吸引，在部分男老师和学生中我们老师可是很抢手的大热门；尤其我更是宜枫老师的头号粉丝。只可惜宜枫老师第一次带班就碰到了我们这些放牛班的野孩子，平日爱玩爱捣蛋的我们哪会服老师的管教，翘课是天天有，打架闹事更是不手软，搞得我们班备受所有校长、主任的关注，其他老师们更是视我们班为学校之耻，眼不见为净。而宜枫老师身为我们班导，一天到晚要应付同学们狗屁倒灶的麻烦事，又要赶上严重落后的教学进度，可说是忙得焦头烂额哩。不过也因为如此，我这样的无名小卒才能有在宜枫老师面前出头的机会啊!&lt;br&gt;看准了我们班是放牛班，我在课业上特别的花了一些心力，尤其是宜枫老师任教的地理课，我利用课馀时间故意去拿一些参考书习题询问老师，来增加和老师相处的时间。而班上成绩总是远超其他同窗，更是让老师对我另眼相看而将我视为亲信。在升上国三的这学期，我也顺利的当上了班长，有更多和宜枫老师相处的机会；甚至，有几次为了讨论班级的事务，还到老师家中作客，两个人独处了一整个下午的时间。&lt;br&gt;话说回来，今天宜枫老师的穿着，上半身是长袖蓝色毛衣，下半身则是黑色短裙，配上黑色丝袜及黑长统靴。这样穿着打扮，令身为丝袜控的我极其兴奋。上课时，宜枫老师在讲台前走来走去，坐在第一排的我得以在最近的距离下欣赏着老师的美腿；也就如此，我才会看得出神，也才发生了今天这样的糗事。&lt;br&gt;当当当~ 下课钟响。&lt;br&gt;好了，各位同学，我们今天的课就上到这边吧! 宜枫老师收拾起教材踏出教室。&lt;br&gt;而我则匆匆拿起是先预备好的习题，打算等会儿花多一点的时间和老师相处，仔细的欣赏老师的美腿。就在我追到往楼上教师办公室的楼梯口时，我看见了! 老师的裙底风光毕露无遗；在丝袜的修型之下，老师的腿型及臀型线条更增添曼妙；原本就有一副性感俏臀的宜枫此刻更是令人性慾大起。黑色的若隐若现，也更挑起想让人一探究竟的慾望。当下，我的老二硬了起来，而且硬得不像话，我恨不得立马抱起老师在这楼梯间大干一番。&lt;br&gt;而就在我看见老师春光外洩而短暂失了神时，老师也发现了我，并且注意到我看她的神色怪异；马上，她就了解到怎么一回事，赶紧用手抓着裙䙓盖着大腿，但是已经来不及啦!老师性感的翘臀我早就计在脑子里，估计要到头胎时才会忘记吧!&lt;br&gt;我强作镇定，假装甚么都没看见，对着楼梯喊着老师请等一下，我有问题要询问您!&lt;br&gt;但是这次老师却没有理会我，我看着老师假装好像甚么都没听到也没看见，就这样自顾的走进办公室；但是她的脸却是羞红，而且直到最后都还紧紧抓着裙䙓。&lt;br&gt;原本以为自己会被臭骂一番，但想不到却是如此。&lt;br&gt;该不会…该不会老师其实对我也有感觉吧!我忍不住的往这样的方向想着。&lt;br&gt;自从我一览老师裙底风光之后，我和老师间的气氛变得有些微妙。&lt;br&gt;宜枫老师开始越来越常穿着短裙来学校，而且总是若有似无的让我看见她的裙底风光，但却又故意遮掩重点部位，感觉就像是故意在挑逗我似的。是几天前的早自习时，老师把我叫到办公室去说是要交代等会儿第一节的地理课要用的教材。结果我才一进办公室，老师就说甚么她的隐形眼镜到在地上不见了，叫我帮忙找。当天没想太多，我马上跟着伏在地上四处摸索，结果我一抬头，就看见老师圆润的翘屁股正对着我面前。一开始我还害臊起来，想着老师怎么这么没防备心，好歹我也是个正值青春期，对异性抱持的好奇的男生啊!&lt;br&gt;但是，一切的一切都变得越来越奇怪。看老师好像很专心的弯着腰找东西，但是从头到尾她的屁股都对着我不放，而且还不断的对我扭摆起来。更重要的是，老师当天也是穿着短裙来学校的，可想而知她弯下腰后，裙底风光又很理所当然的被我一览无遗。当下，我真的觉得是故意逗着我玩的，她一定知道我喜欢她，也很肖想跟她来一发，所以故意三番两次的挑逗我。现在想来还真有点后悔，早知当时应该拿出些狠劲，一把掏出老二，对着宜枫老师的屁股就是一阵对干，狠狠把她肏翻一遍。害我那时一整天老二包在裤裆里肿胀得难受而无处宣洩，只得下课后跑回家中厕所打了一发，压抑的火器才得以发洩出来。&lt;br&gt;不过…&lt;br&gt;这次…不会再有向前次的后悔了…&lt;br&gt;今天，做好了充足的准备。下课后，我等到大部分的师生都离开校园后，偷偷溜进了导师办公室。我早就事先查清楚，今天晚上只有宜枫老师会留校处理公务，除了一些夜读的学生，整间大楼就只剩下我和她两个人，在没有比这更好下手的时机。&lt;br&gt;我从办公室窗户望内看，果然除了宜枫老师以外在没有别人。而独自一人在办公室内的宜枫，此刻竟然趴在桌上休息。我无声息的逼近她身边，看着宜枫老师睡觉时那样毫无防备的样子，想着她等会就要失去了宝贵的贞操，我又勃起了!今天宜枫老师穿着蓝色针织薄衫，下深是花色方格针织短裙，配上少见的深蓝色丝袜还有那黑色高跟长筒靴。&lt;br&gt;老师睡得深沉，我待在原地足足看了她十分钟都还没有动静，我忍不住伸手抚摸起她那修长的美腿。我顺着老师的大腿来回抚摸，感受那丝袜摩擦的触感；我又稍微按了点力道，感觉老师腿部肌肤的弹性。就这样，我的手不断的在老师的大腿之间来回寻索，极欲的想将这种触感牢牢的记住在脑中。&lt;br&gt;接下来，我更进一步的将手探进老师裙䙓内的祕密花园。在将手伸入的那一刹那，我最后的道德与理智线失守了，我知道从此刻开始将再也无法回头；但是，慾望仍趋使我不断向前。我摸过大腿根部，接着顺着线条，手很顺势的徘徊在宜枫老师的阴部。我隔着丝袜，不断的抚摸着那令我无法忘怀的触感，并且抠弄起来。&lt;br&gt;嗯… …嗯… …喔喔…&lt;br&gt;在我不断的抠摸时，熟睡中的宜枫老师竟不自觉得开始配合我的动作，发出了细微的呻吟声。&lt;br&gt;哼哼…梦中的妳现在正被哪个野男人肏啊 !&lt;br&gt;想不到老师会有这样的反应，我更加兴奋，更用力的抚弄着宜枫老师的小妹妹。不一会儿，老师湿了；淫水从老师的小穴泌泌而流，将她的内裤与丝袜都弄湿了。&lt;br&gt;想不到妳是这么个淫荡的女人，才弄一下就湿了。&lt;br&gt;我看着眼前这名熟睡中的美人，美丽的外表与不同于常人的气质之下，肉体竟是如此诚实的向往动物最原始的慾望。对于等会要发生的事，我不再对她存有一丝的同情或怜惜；相反的，我要将我所有累积至今的兽慾，毫无保留的全部发洩在她身上，而且一想到这，我就有种征服的快感。&lt;br&gt;嗯嗯… …嗯….啊嗯… …啊…&lt;br&gt;又更湿了!我手指的动作越来越快速，老师的呻吟从细微渐转大声，频率与声调也渐渐提高。接着，我又更大胆的，一手将丝袜与内裤拨开，直接深入到宜枫老师的最深禁地中。我在一片毛茸的触感之中摸索，不一会儿，可让我触碰到老师最敏感的G点。只听老师低吟了一声，似乎是感觉太过强烈，老师原本熟睡的姿态开始有了异动，表情微恙，好像有将要清醒的样子。但我不加以理会，一股脑的，食指与中指就直接滑进老师滑嫩的小穴中。马上，感觉到湿滑的触感与温热的体温从指尖传来。&lt;br&gt;我最后的理智崩解了!&lt;br&gt;想要!想要更多这种感觉!&lt;br&gt;这样的念头在我脑袋中以一秒几千几百的速度重复播颂。&lt;br&gt;手指不断的在宜枫老师的小穴中抠弄着，我感觉到老师的身体正在回应我的慾望；淫水不断的从小穴中流出，湿透了我整只手掌。&lt;br&gt;好湿，好湿啊!老师的小穴好湿啊!&lt;br&gt;我感觉全身发热，好像有一股火在我的体内窜动，四处找寻出口能够一拥而出。&lt;br&gt;正当我整个人完全陷入异常的感官狂热中，耳朵旁一道声音立刻将我拉回到可怕的现实。&lt;br&gt;阿日! 你、你在做甚么! 立刻住手!&lt;br&gt;宜枫老师终究被我给惊醒。而被惊醒的她一看到眼前的状况，是既震惊又不敢置信；平日在她面前的好学生兼亲信，竟然会做出样的行为。而他行为的对象竟然还是自己的导师，也就是宜枫老师自己本人。&lt;br&gt;被老师这么突然一喝，我当下愣了一愣。老师见机，快速的挣脱开我的手，转身就要往办公室外逃跑。但我立刻回神，就在宜枫老师刚起身离开座位，我双臂使力一拉，老师的内裤连同丝袜一把被我脱至一半的大腿。接着，提起一早就解开裤裆透气的胀红肉棒；挺胸一顶，马上，宜枫老师的呻吟声回响在整个办公室内。&lt;br&gt;湿润无比的小穴让小弟弟很顺利的一下就顶进了深处，再来就是相同的抽插动作无限次的重复再重复。我从后方紧抓着老师的双手，腰部不断的挺进、再挺进。会阴撞及老师屁股的声音，啪搭啪搭的不断刺激着耳膜，也刺激着我与老师的最深层的慾望。&lt;br&gt;啊…啊… …啊…不要、不要…阿日，快停下来…啊、啊、啊…&lt;br&gt;老师竭力叫喊，使出吃奶的力气想要挣脱，但是却逃不出我的掌控。我继续用着我的肉棒伺候她，不让她有一丝可以喘息的机会。&lt;br&gt;嗯啊…嗯啊… …不行、不能这样…停、停下来…人家会坏掉啦!&lt;br&gt;肉棒不断磨擦着小穴，肉体的快感和道德的綑绑同样也磨擦撞击着宜枫老师的内心。我则是露出痛快的笑容，欣赏着眼前的绝景；看着老师被我干得唉声连连，连气都快喘不过来的样子，真爽。&lt;br&gt;谁叫妳要勾引我，穿着那么短的短裙，还故意在我面前卖弄风骚，看我怎么处罚妳。&lt;br&gt;嗯… ..不…啊… …我只是、我只是想作弄你一下而已…拜讬…啊…&lt;br&gt;哈哈，那今天刚好互换一下，妳就让我好好作弄吧!&lt;br&gt;在我肉棒的不断摧残之下，老师的最后一道道德防线终于失守。宜枫老师与我一同沉浸在两人的肉慾中。我一手搂着老师的水蛇腰，另一手开始在她的臀部抚摸并时而拍打着。&lt;br&gt;不一会儿，我感觉到老师的小穴开始收缩。&lt;br&gt;嗯?老师妳要去了吗? 将要高潮的老师此刻再也说不出半个字，整个人已经眼神涣散了。&lt;br&gt;嗯啊啊… …啊…要、要去了…要去了…啊啊啊啊啊!!!!!&lt;br&gt;老师、老师，我也要射了!要来了!&lt;br&gt;噗滋噗滋的水声，淫水顺着老师的腿部大腿流了出来。而我还来不及将老二掏出来，精液就满满的全射进了老师的小穴。&lt;br&gt;刚高潮过后的宜枫老师，下体还在抽蓄，接着短暂的意识涣散的一下。接着才眼神迷蒙的看着眼前令她体验到欲仙欲死感觉的学生；而他，又再度提起他那硬得不像话的老二了。&lt;br&gt;甚么嘛!老师嘴巴上一直说不要，结果到头来还是很享受嘛!&lt;br&gt;那是、那是…你这样偷偷摸摸来，人家被吓到了嘛…而且…而且过程中还这么粗暴，人家一个女孩子，哪经得请你这样的蹂躏啊…从道德束缚解放的宜枫老师羞红着脸，不断的瞄向我高挺的阴茎，露出腼腆的笑容。&lt;br&gt;没关系，这次我会温柔一点，不会弄痛妳的。&lt;br&gt;谁还让你有第二次机会啊!老师笑闹着，假装作势要打我，还闪着不让我碰她。&lt;br&gt;我一鼓作气将她整个人抱到了办公桌上，宜枫老师很配合的将双腿大开在我面前呈M字。&lt;br&gt;我看着深蓝丝袜还脱在大腿一半，还穿着高跟靴，私密部位被我遍览无遗。我更加兴奋了，老二又变得比刚才更坚挺。我迫不及待的跳到老师怀中，使劲一挺，接着就只听见宜枫老师一声声的浪语此起彼落。&lt;br&gt;老师，你知不知道我好喜欢你，我每天都幻想着你只穿着丝袜裸体出现在我面前。&lt;br&gt;啊、啊、啊…阿日，我也是…嗯啊… …我好高兴…我每天上课都在想着你….啊…&lt;br&gt;好怕你会因为我们的师生关系而嫌弃我….嗯、嗯、啊、啊….&lt;br&gt;怎么会! 老师你这么漂亮性感，我怎么会嫌弃妳呢?&lt;br&gt;阿日…我、我好高兴啊!啊!啊!啊!啊…….&lt;br&gt;刚经过一次的高潮，宜枫老师湿淋淋的小穴和我的肉棒每抽插一次就会有水噗滋的流出来。&lt;br&gt;虽然老师的小穴很湿滑，但是很粉嫩紧实，每一下都让人会有把持不住而要射出来的感觉。&lt;br&gt;而对性刺激很敏感的宜枫老师，被我肏得呼天喊地，两手紧紧抓着我的背留下了深深的十指抓痕，双腿也是紧紧的扣着我的腰。&lt;br&gt;两人就这样，宜枫老师半躺在桌子上，我成站姿的姿势做爱。&lt;br&gt;因为我很用力顶的关系，还必须一只手撑着桌子才不致于翻倒；但是宜枫老师的办公桌，早已被我们震得文件乱散四周。至于另一只手，还是很不安分的摸着老师的丝袜美腿，丝袜的触感令人永无满足之日。&lt;br&gt;又过了一会儿，我再度感觉到老师的阴道淫水泌泌流出且开始收缩，这么紧实的感觉一定是又要高潮了。而老师的呻吟也提高了音调，脸色潮红。我也逐渐加快了速度。&lt;br&gt;啊….啊….啊、啊、啊，人家又要去了…又要去了啦….老师尖声喊道，腿又夹得更紧了。我更加的卖力抽送，小弟弟一次次的猛力撞击到宜枫的子宫口。&lt;br&gt;老师… 对不起…我、我也忍不住了…&lt;br&gt;些下来，我只感觉到老师的小穴一阵筋脔，然后宜枫老师大声叫着去了、去了，接着淫水不断的湧出。而我这次还是没能来得及将老二拔出来，精液一次两次的不断射了又射，比第一次的量还要多，全部都射进了老师的小穴里面。而且量太多了，一部分的精液顺着屁股流了出来还滴到地上，这下要收拾可难了。&lt;br&gt;高潮后的宜枫老师筋疲力尽的睡去了。&lt;br&gt;而我，此刻却异常的兴奋清醒，并且已经在想着下一次和老师打砲的时机地点了。&lt;br&gt;</content></item></essay>