<essay><item><title>女大学生在露营区被轮奸得欲仙欲死(二)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;「明明很想被插穴，妳就别再装了。」矮男揉了我玉桃般的白臀两下，啧啧两声，跟先前男人相比毫不逊色的巨根便抵着我的肉穴口，龟头磨蹭两下，便不容分说的插了进来。&lt;br&gt;「啊──不要──」我叫出声，因为刚被干过一次，声音软绵绵的，听起来不像拒绝，反而像勾引。&lt;br&gt;矮男长长吐出一口气，「吸得好紧，好爽。」他拍打我的白臀两下，接着扶着我的臀部慢慢抽插起来。&lt;br&gt;才刚经历过一阵狂风暴雨的我不适合再疯干，他缓慢的抽插动作让我不至于太累，又保持一定的敏感度，微微的快感让我感到很舒服。&lt;br&gt;「啊…….啊…….嗯嗯……..」我忍不住闭上眼睛，低低呻吟。&lt;br&gt;他的孽根长度不输先前那位，同样次次顶到我体内深处，但因他动作较轻，感觉只是轻轻蹭过我的花心，不同于刚才的猛烈快意，挑逗意味更重，微微麻痺我的神经。&lt;br&gt;「啊嗯…….昂啊…….」&lt;br&gt;方才矮男虽然一脸猴急的要上我，但真的开始插我以后，反而一点也不性急，保持着偏慢的速度插了我好几百下，慢慢的我也越来越爽，叫声越来越大，身体不由自主的微幅晃动。&lt;br&gt;我的一双巨乳在矮男的抽插下不停晃动，看在另外两人眼里实在是不小的刺激，时不时的就会有只狼爪伸过来摸我的奶子，连掐带揉。&lt;br&gt;「啊啊啊～～～～啊！啊昂啊啊啊～～～～」累积到过剩的快感袭来，我又开始大声淫叫。&lt;br&gt;我以前从来没有这样放浪的叫过，今天一开了例，才发现这种叫法能带来发洩似的快感，一开口便停不下来，彷彿天生就是要这样叫床给男人听似的。&lt;br&gt;「好爽……..好爽……..啊啊──还要、还要……..啊啊啊～～～」&lt;br&gt;虽然这样慢慢插也能有快感，但我已经开始贪图更多，希望身后那根肉柱能顶得更用力些，让我再次体会那几乎要令人崩溃的巨大快感。&lt;br&gt;矮男得意一笑，大概也觉得火候够了，如我所愿的加快速度，撞击的力道也越来越重，啪啪啪的躯体撞击声清晰可闻，每撞一下，我绵软的臀肉便晃动一下，加上我白生生的巨乳被撞得乳波晃动，三人都看得入迷。&lt;br&gt;「啊──哈啊、啊──嗯嗯嗯嗯嗯～～～～」我无力的摇晃头颅，柔顺的长发随着摆动，「啊啊～～～不……不要…….」&lt;br&gt;我说的不要自然不是真的不要，现在我的已经随便如何都好，只要男人继续操我，其他的我都顾不得了。我感觉到自己在今晚成了一个真正的女人，终于了解性爱的美妙之处，并且也喜欢被男人注视我凹凸有致的躯体，那让我感觉到自己既性感又迷人。旁边两头恶狼正用淫邪的目光看着我，平日被衣物遮掩的各个私密处都被看得一清二楚，竟让我满足又兴奋，身体越发敏感。&lt;br&gt;我的脑子里一片混乱，啊啊啊，小穴被插得好爽，好爽啊──干我！干我！继续干我啊啊啊～～～我的内心不停叫嚣着。男人的大肉棒太棒了！就这样操死我吧！我的淫穴被捣得快坏了，快爽坏了～～啊啊啊～～～&lt;br&gt;我恨不得这一刻能永远继续下去，就这样一直一直被陌生男人们用粗大的肉棒捣入我的淫穴深处，大手握着我的纤腰晃动我曼妙的身体，用玷辱我的方式我把操上天堂。&lt;br&gt;「哈啊啊啊～～～～不行！不行！我又快！我又快──昂啊啊啊～～～～」我的双腿不停打颤，大量蜜液从交合处溢出，流得我大腿都是，加上先前那次被干时流出来的各种液体，我的下身无一处不是湿淋淋的，看起来淫靡至极。&lt;br&gt;「又快怎么样，啊？」矮男明知故问，坏心眼的大力顶一下，然后停下动作。&lt;br&gt;「不…….不要停…….」被吊胃口的我茫然的转过头，不上不下的感觉让我很难受，我难耐的扭臀，企图让他继续操我，但他不为所动。&lt;br&gt;「快怎样？」他缓缓的动起腰，却是顶着我的花心打起圈来，磨得我手软脚软，浑身轻颤不已。&lt;br&gt;「快点、快点，我快要高潮了！我快要高潮了！快点…….啊啊…….」&lt;br&gt;我已经承认自己快被强奸到高潮了，他还是不满意，要我说出更多令人羞愤欲死的话。&lt;br&gt;「快点怎样？」他不轻不重的顶了一下，爽得我一打颤，又停了。&lt;br&gt;一次又一次的欲擒故纵让我快疯了，我只想被男人狂干到高潮，偏偏不如愿，干脆遂了他们的意，他们想听我说些淫声浪语，我便张口淫叫：&lt;br&gt;「快点…….快点干我──啊、啊、哦──干我～～用大肉棒插死我的小穴吧！小穴想被干……..想被干到高潮啊、呀啊、啊哼啊啊啊啊啊啊～～～～好棒！好棒啊啊啊！插进来了──进来了──昂昂昂啊啊啊啊～～～～」&lt;br&gt;见我乖乖听话，矮男奖励般的大抽大干起来，每一下都插得我欲仙欲死，花心酸麻到了极点，我忍不住夹紧大腿内侧，想要抵抗这种感觉，却被矮男发现我的意图，硬是掰开我的大腿，干得越发起劲，噗嗤噗嗤的声音不绝于耳。&lt;br&gt;「啊啊、啊啊、嗯嗯啊啊──」我哀叫起来，爽得不停摇头，既希望他缓一缓，又希望他继续这样疯狂的插我，「哈啊啊啊～～～～好爽啊啊啊啊啊～～～～～不行……..不行了……..不行啊啊、真的──我快要～～哈啊！我要高潮了──不要啊啊啊～～～」&lt;br&gt;「干！好爽！小贱货越夹越紧，好爽！」他舒爽的吼道，动作丝毫不减，反而越来越快，「我干死妳！我干死妳！」&lt;br&gt;「不行了啊啊啊──我又要、洩了！我要洩了啊啊啊啊～～～不要、不要啊啊～～～」我紧紧抓着身下的软垫，身子弓起来，内心对过于强烈的快感有些害怕，身体却诚实的迎合身后粗柱的律动，「我不要、不要洩啊啊啊啊～～～～昂昂啊啊啊啊───」&lt;br&gt;然后最后一刻的高潮如排山倒海而来，从我敏感的淫穴开始，爆发出强力电流到我全身，我不自主的颤抖起来，下肢剧烈抽搐，一抽一抽的夹紧嫩穴里的巨根，让矮男狠狠享受了一把。&lt;br&gt;「啊啊啊～～～好爽啊啊啊～～～呀啊、啊───」我虽然害怕洩精，但真到了洩精那一刻，我还是爽得直翻白眼，几乎要灭顶，又小小死了一回。&lt;br&gt;矮男痛快的享受我的「伺候」，在我高潮之际也发狠撞了几十下，然后喷发在我湿漉不堪的肉穴里。&lt;br&gt;「啊啊啊啊～～～～～～」&lt;br&gt;我才刚洩了精，又再一次被男人在淫穴里射满精液，一汩汩灼热的浊液浇灌在我的花心上，烫得我花心一哆嗦，双腿瘫软下来，爽得找不着北。&lt;br&gt;好爽…….啊啊……..居然还没射完…….又射进来了……..&lt;br&gt;「不要再射了啊啊…….啊……..」我虚软无力的哀求，稍微平复过来的身体再次大力抽搐，抽得矮男舒爽不已，口里直骂我小荡妇，天生就是要给男人干的，说我没有男人的屌不行。我想反驳，却没力气，而且我也知道这时候反驳只是让男人嘲笑而已──我确实在男人的轮奸下不停高潮还洩了两次阴精，我不知道自己的身体怎么了，怎么会如此淫荡。我心里感到羞愧，身体却获得了从来未曾有过的满足。&lt;br&gt;他们没有让我多休息，矮男还没抽出去，眉眼冷淡的那个男人就跪坐到我面前，逼迫我帮他口交。他的孽根跟前两人差不多粗，却更长，我内心一惊，这种非人的尺寸怎么就让我遇上了，若是让他插穴，一定会被插坏的。&lt;br&gt;我已经累得无力反抗，也存了用嘴让他满足以免之后被他插穴的心思，便乖乖张口含住那可怕的巨物。&lt;br&gt;他的孽根太大，我只能勉强含到将近一半，他也不在意，没有太勉强我，浅浅的在我嘴里抽插起来。&lt;br&gt;虽然帮人口交并不舒服，但他插得不深，还在我可以承受的范围内，所以没有引起我的反弹。&lt;br&gt;当然先前两次的性爱好掉了我大半精力也是原因之一。&lt;br&gt;他们似乎颇有默契的把这当作我的「休息时间」，另外两人并没有对我动手。&lt;br&gt;就这样过了几分钟，我的嘴已经开始发痠，冷淡男人却没有什么反应，我暗暗叫苦，看来他是持久力比较好的类型，这么一来我要什么时候才能让他射精？&lt;br&gt;不知道是不是因为我弄得他不够舒服，冷淡男子从我的口中抽出去，我还没反应过来，他已经把我拉出帐篷外，另外两个人跟着出来。我挣扎起来，气得几乎要流下泪来，就算这里没有其他人，毕竟也是户外，他们竟想羞辱我至此！&lt;br&gt;「放开我！啊！」&lt;br&gt;我敌不过男人的力气，被拖到他们生火的营地，不远处另外三个人也走过来。&lt;br&gt;我看到其中一个男人时，心头大惊，他身材高大，正抱着一个浑身赤裸的女人，以火车便当的方式干她，慢慢的朝我们走来。&lt;br&gt;「小迎！」我惊叫，内心一阵悲哀。虽然我多少也猜到小迎也是凶多吉少，既然找上我的只有三个人，想必另外三人是去了小迎那里。我本来还心存侥倖，到底是太天真。这里虽然是游乐区，此刻和荒郊野外也没什么不同，寂静又黑暗，除了我们根本不会有其他人。&lt;br&gt;小迎像是没有听到我喊她，没有回过头，小声的呻吟着，似乎在压抑着巨大的痛苦。我脸一红，别过眼去，知道小迎不会希望我看到她被人强奸的样子，虽然我的处境也不比她好。&lt;br&gt;她压抑的呻吟含媚，才刚被技巧高超的男人轮干到不停高潮的我自然很清楚，小迎不但不痛苦，反而应该是爽到了极点，因为努下压下淫叫的冲动，所以听起来才像在忍耐不适。&lt;br&gt;「都到齐了，今天要好好干这两个小荡妇一个晚上，两个奶大淫娃来这没人的地方，不就是故意要找干？」第一个干我的男人笑道，在我白嫩的巨乳上狠狠揉了一把。&lt;br&gt;我对他怒目而视。嘴里不干不净的，他们几个禽兽不如，还推到我们身上来。&lt;br&gt;「刚才遇到这女的捡枯枝落叶的时候摸了几把，嘴上说不要，表情却爽得跟什么似的，就知道肯定是个好干的，刚才在浴室里操她一回，妈的，没遇过这么好干的贱货。」一个戴眼镜的男子说道。看来刚才我洗完澡以后，他们就进去浴室里控制了小迎，至少干了她一回。&lt;br&gt;「没错，小穴又紧又会吸，想拔都拔不出来。前戏都还没做，只说今晚要好好操她而已，淫水就流了一大堆，不干都对不起她。」另一个刺猬头说，一脸意犹未尽。原来不只是带眼镜的，连这个刺猬头也强上了小迎一次，跟我这边还真是进度一致。&lt;br&gt;「大概太久没被男人插，太饥渴了吧。」矮男调笑道：「我们这个也像八百年没见过男人一样，随便插两下就直叫还要，求我们干死她，小穴也紧得不像话，好久没干得这么爽了。」&lt;br&gt;自己情非得已的反应居然成为他们几个色狼的谈资，偏偏…….又无法反驳，我又羞又气，恨不得上前打他们两巴掌，还不及叫他们住口，已经被冷淡男子拉到一张长椅上坐下，准确来说他是坐下，而我坐在他大腿上。&lt;br&gt;他犹硬挺的粗根抵着我的白臀，充满了情色意味，我感觉自己快被臀下那高温的孽物烫伤，匆忙想站起，却被牢牢扣住腰肢，动弹不得。&lt;br&gt;那正在干小迎的高大男人也在我们对面的长椅上坐下，本来因为角度问题我看不到他胯下的男根，结果他坐下时稍微将小迎提起，露出一截孽根，竟比我遭遇的三人都还要粗壮，紫黑的粗物插在美女粉嫩的小穴里肆虐，那画面淫秽到极点。我终于明白小迎为什么发出如此痛苦的呻吟，且不提那高大男人的长度，光是那份粗壮就足以让最身经百战的女人欲仙欲死，小迎会败在他的胯下，也不是没有理由的。&lt;br&gt;他一坐下，小迎的身子自然往下落，那高大男人毫不费力的便连根插进小迎体内，小迎忍无可忍似的低叫一声，倒吸一口气，一只手连忙捂住嘴，不愿发出声音。&lt;br&gt;高大男人并没有阻止他捂嘴的动作，只是缓缓的动起来，健腰持续向上挺动，不快不慢，角度也不特别大，正是能让小迎越来越爽快的攻势，不多时，小迎便忍不住低低呻吟起来。&lt;br&gt;</content></item></essay>