<essay><item><title>长滩岛按摩暴露记(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的女友叫「小米」，交往约一年多，身高１６７，大Ｃ小Ｄ的罩杯，配上
那曼妙的水蛇腰，永远都是男人目光的焦点。小米目前在一家小型代销公司当跑
单小姐，因为长相清秀，还蛮有顾客缘，业绩还不错。（后来小弟发现，小米业
绩好，好像不只是这么单纯的原因……不过，这又是另一篇故事了。）&lt;br&gt;而小弟呢，自从看了胡大的作品后，从此之后便开了窍（？），每次跟女友
外出，除了吃女友豆腐（偶尔也会吃吃别人的，哈），就是找机会暴露女友，举
凡吃饭、逛街、泡温泉等，都是暴露的好机会，不过最近开始单单只是暴露女友
已经满足不了我体内的怪物了。&lt;br&gt;『看来该是让女友开始享受被外人抚摸的快感了。』我暗自下了这个决定。&lt;br&gt;虽然想归想，我还是很爱我女友，如果真看他被别人插，恐怕一时之间我还
不能接受，不过如果只是被别人摸一摸，应该是还好，反也又不会少一块肉。&lt;br&gt;为了进行下一步的暴露，我开始计划如何进行「安全的」暴露。&lt;br&gt;「公～～后天我们去长滩岛玩，我要好好的享受一下当地的按摩。」小米扑
向来接她下班的我。&lt;br&gt;小米：「我听曾经去过长滩的同事说，当地的按摩超便宜，我可每天按，按
个过瘾吗？」&lt;br&gt;突然间，小弟惊醒，躺在我硬碟里的那１ＴＢ爱情动作片，真是都白看了！
我怎么会忘了我最爱的那一系列《盗摄マッサージ治疗院？呢！还真是多得小米
提醒了我。嘿嘿嘿～～&lt;br&gt;「好啊！宝贝～～反正我们平常工作都那么累，好好舒解一下身体疲劳，反
正应该不贵嘛！」我边说边开始盘算着。&lt;br&gt;回家后仔细的做了一下功课，原来长滩岛的按摩分三种等级：&lt;br&gt;一种是「沙滩按摩」，顾名思义，就是直接在沙滩上摆上躺椅，现场就按了
起来。另一种是「白屋按摩」，大部份是直接在沙滩旁的小屋里按摩，比沙滩按
摩多了个屋顶罢了。&lt;br&gt;以上两种在按摩时都是没有隔间的，也就是同时会有一大排光溜溜的陌生人
趴在一起，光想像就很刺激；而沙滩按摩更是在光天化日之下，让所有人都有机
会进行视奸。&lt;br&gt;而最后一种是通常都是外国人在当地开的高级ＳＰＡ按摩，要价最便宜也要
８０美元起跳，有机会是可以去享受看看，不过因为是两人一间，暴露机会相对
较少，所以暂时不我的计划考量之中。&lt;br&gt;出发前夜，小米在房间把所有夏天衣服全摊在床上，开始一件一件的试穿，
盘算着未来的四天五夜假期要穿什么样的衣服，一边还要我帮忙决定哪件好看。&lt;br&gt;「这件浅蓝色Ｔ恤的不错呀，跟妳肤色很衬，看上去皮肤更白了……那件有
洞洞的牛仔短裤也不错耶！妳穿上去腿看起来更长了～～这件绑带比基尼拍起照
一定超好看的！」我说。&lt;br&gt;「真的吗？可是这件比基尼小裤裤蛮小件的，我怕太露我会害羞，自从我买
了之后都还没穿过耶！」小米拿着白色比基尼对镜子转了一圈。&lt;br&gt;「没关系啦！反正到长滩也没人认识妳啊！」&lt;br&gt;「也对～～」小米开心的把布料少到不行的比基尼收到行李箱，我则是在一
旁窃笑。&lt;br&gt;长滩岛其实说远不远，说近也不近，从桃园机场出发，首先要先搭两小时的
飞机，抵达离长滩最近的机场，然后再搭两小时的小巴士到码头，最后再搭十五
分钟的螃蟹船才会到达号称亚洲最美的沙滩——长滩岛。&lt;br&gt;一路上的舟车劳顿早就把小米搞到腰酸背痛，「北鼻，我不管啦，我一定要
先去按摩。」小米对着正在柜台Ｃｈｅｋ－ｉｎ的我说。&lt;br&gt;「好好好，放好行李我们就出发。」&lt;br&gt;小米拉着我直冲房间，５７０，我骑妳，真是个不错的房间号码。&lt;br&gt;一进房间，门也没关，窗帘也没拉，小米马上脱个精光，开始翻行李箱，要
找出她的比基尼。房间大面的落地窗外就是饭店的泳池，两个两看起来十六、七
岁的外国小男孩正玩着水，刚好往房间一望，两个都傻掉了，纷纷停下动作，水
底下的泳裤早就肿成一大包了。看到这一幕的我当然也肿了一大包，而小米还大
喇喇的在翻找泳衣，丝亳不知道自己才刚来长滩岛就全身被陌生人看过精光。&lt;br&gt;刹那间，两个男孩都不见了，再仔细一看，原来两个都潜到水下，再游到落
地窗前侧边死角，只露出一颗头，睁着大眼，想必是想近距离地看小米的小穴。
小米的阴毛本来就不多，加上并不会很捲，看起来整个阴部非常的柔嫩，两片小
阴唇非常粉嫩，不像Ａ片里的女优每个比黑比大片的。&lt;br&gt;因为小米是背对着落地窗蹲下的，比起阴部，其实小菊花看得更清楚。小米
晃着两颗奶，不断地翻动行李箱，菊花随着动作一闭一张的，光想像我就快受不
了，那可是我还没开发过的新乐园呢！&lt;br&gt;忽然间，我身后传来了一阵吵杂声，把我从幻想中拉了回来，原来我门还没
关上，走廊上经过的一群日本中年男刚好也望了进来，看到了养眼的一幕，正在
呼朋引伴一起看，我赶忙关上了门。&lt;br&gt;「干嘛站在门口不动啊？快过来帮我找啦～～」小米说。&lt;br&gt;「没有啦，看妳光着身体，我都看到入神了。」我边说边伸手揉着小米的右
边大Ｃ奶，姆指和食指还不停地搓弄着慢慢充血的粉红奶头。&lt;br&gt;「讨厌，回来再玩啦！」小米开始有点娇喘，粉拳像雨点般落在我手臂上。&lt;br&gt;「好啊～～妳敢打我，看我怎么逞罚妳！」我一把抓起小米，把小米压向落
地窗，两颗奶球就这样印在玻璃上，而我手不停地揉着小米的阴蒂。突如其来的
动作让躲在侧边的两个男孩吓了一大跳，似乎在考虑着是否要闪人了，但一见女
友的双眼正紧闭着，又马上决定留下继续观赏。&lt;br&gt;「啊……啊……不要啦……啊啊……」小米的下面早就湿得一塌糊涂了，淫
水顺着大腿慢慢流下，窗外的阳光洒落下来，淫水一颗颗闪闪发亮。&lt;br&gt;我知道小米快要高潮了，身体开始微微的在抽搐着，于是突然把手指抽了出
来，小米忽然像是没了电力一般，红着脸、喘着气问我怎么停了。&lt;br&gt;我指着手表：「时间不早了，我们还是先去按摩吧，不然我怕按完太晚。」&lt;br&gt;「喔，好啦～～」小米好像有点洩气。&lt;br&gt;我则是为了挑起小米的色慾而正窃喜，『待会按摩有妳好看的……』我心中
想着。&lt;br&gt;一想到要出门按摩，小米也顾不得小穴还湿了一片，马上就把白色泳裤一把
穿上。这套比基尼是网拍上买的，老实说我怀疑品质一定有偷工减料，布料薄到
不行，白比基尼泳裤一沾上小米的淫水，慢慢地透出黑黑的印子，小米的阴毛虽
然不多，但也足以看清小米阴毛的形状了。&lt;br&gt;「北鼻～～帮我绑一下泳衣的带子。」小米一手扶着泳衣，一手把长发盘了
起来，样子可爱极了。&lt;br&gt;接下来的情节大家都清楚，我当然在泳衣绳结上动了手脚，颈部上蝴蝶结的
一只耳朵绑得特别短，只要轻轻的拉扯下，保证两粒奶子马上跳出来。&lt;br&gt;出了饭店就是长滩岛有名的沙滩路，在沙滩路上可真是忙翻了我，要一面用
眼睛吃冰淇淋，一面要想办法找机会扯掉小米的泳衣。&lt;br&gt;沿着一整片的沙滩上，到处都是外国比基尼妹，不仅国外的月亮比较圆，就
连奶子也是一样圆。每个外国妹都顶着一对大车头灯，清一色都是穿比基尼，看
到真的是会有想过去抓一把的冲动。比较起来，东方人就保守多了，在长滩岛的
东方人很多都是来自日本或韩国，正妹不少，但敢露的就不多。&lt;br&gt;在一片肉海之中，小米仍然是闪亮的一颗明星，身材不比人高，但至少奶子
还端得上台面，加上白色超薄比基尼，一站出去马上吸引了一大堆外国男人的眼
光，尤其是那若隐若现的阴毛印子，不知秒杀了多少人的眼睛。&lt;br&gt;因为我们出游时间正值长滩岛的望季，游客非常多，整条沙滩路都是游客，
没多久我就发现，我们身边游客慢慢都变成了男的，人家说异性相吸，我看身旁
这些男的跟本是想吸小米的淫水吧！&lt;br&gt;看着身边人越来越多，我也特意把小米带向这群下面都肿一包的男游客中，
有些游客开始假装擦身而过，用手肘顶向小米的胸部，左一下、右一下的，很快
地小米的泳衣开始有松动的现象，从侧面可以很清楚的看到小奶头出来见客，两
颗粉红奶头居然都立了起来。我本来以为小米神经大条没发现被吃豆腐，看来小
米早就察觉到了，而且非常享受。&lt;br&gt;突然间我又发现耳边传来不停的单眼相机快门声，原来身材较矮小的日本人
挤不进人群，开始用相机在捕捉这美好的一刻了。为了让弥补日本人，我决定让
他拍得更开心，于是我把手伸向小米的背后，手指头偷偷的夹住泳衣绳头，看着
日本人还死命地拍着，我的手就这么沿着小米滑顺的背往下一滑……&lt;br&gt;两颗奶子像是有生命般，马上从泳衣里跳了出来，两颗小奶豆早就因为被挤
来挤去，挺立在水滴型的大Ｃ奶上，下午的阳光映在身上，连乳晕旁的颗粒都清
晰可见。小米看到泳衣脱落，先是吓了一跳，再赶紧马上把泳衣扶正。&lt;br&gt;短短五秒的时间，相机连拍声音不断，我相信那日本人一定拍了好几张照片
了，看他张大的嘴我就知道了。&lt;br&gt;「北鼻快帮我把泳衣绑好啦！我泳衣掉了。」&lt;br&gt;「奇怪，怎么会掉了？我绑很紧啊！」我装作不知情。&lt;br&gt;「厚，我都被看光了啦！都是你害的。」&lt;br&gt;「好啦，对不起，这次我会绑更紧的。」我用力地拉着绳结：「反正这里都
是外国人，又没人认识妳，被看到没关系啦！」趁机再灌输她暴露的观念：「妳
看沙滩上不是也有人上空在做日光浴？」&lt;br&gt;「那．个．是．男．的．啦！」小米用手指拧着我的手臂。&lt;br&gt;为了赶快转移话题，我指着不远处说：「那边好像有沙滩按摩，不如我们今
天就先来体验一下当地的按摩看看。」&lt;br&gt;「好啊～～先过去看看再说。」小米拉着我的手臂往向走。我的双眼则是一
直盯着小米的下面，比基尼泳裤怎么好像湿得更大一片了？&lt;br&gt;往前步行约十多公尺，便可发现有好几张躺椅摆放在椰子林中，树与树中系
了几条张开的白色布幔，看来是用来遮太阳用，布幔随着微风徐徐的摇曳着，再
配上蓝天白云、细沙海浪，蛮有人间天堂的感觉。&lt;br&gt;每张躺椅旁都坐着一个黝黑的胖妇人，想必就是当地的菲律宾按摩师，清一
色都是女的。而躺椅上已经躺了两个褐发女郎，脸朝下趴着，看不清是哪国人，
两人身上的上半身比基尼已被解开，按摩师正把油往身上倒，精油顺着背流向侧
半乳球，看起来格外香嫩诱人。再顺着美背往下看，两个人的泳裤都已被褪下，
露出半颗以上的屁股蛋，其中一人的甚至可以隐约看到那除完毛的光滑阴阜。&lt;br&gt;「诶诶，在这种沙滩按摩屁股都会被别人看光光耶！」小米望着四周人来人
往的经过。&lt;br&gt;「还好啦，只看到屁屁上半部应该不会怎么样吧，妳刚胸部都被看光了！」&lt;br&gt;「讨厌，你还说……」小米嘟起她可爱的小嘴。&lt;br&gt;问了一下价钱还真的蛮便宜的，就算一天来两次都不嫌贵。讲定价钱后，胖
妇人便要小米和我面朝下趴着，我被安排在褐发女旁的位置，而小米在我的另一
侧，巧的是小米刚好是在最边边的座位，根本是个绝佳的暴露舞台。&lt;br&gt;对我来说却是个进退两难的位置，一来我也想看隔壁外国妹走光，二来我又
想看小米暴露，只能说老天真是待我不薄。&lt;br&gt;我先是把头摆向小米那一边，胖妇人正将小米的泳装解开，小米一边扶着泳
装，一面趴下调整位置，乳头巧妙的遮着，但丰满的北半球已经迫不急待地想出
来见客了。&lt;br&gt;小米躺好后可以看到，泳装向两旁垂着，再也没办去保护小米乳房被窥视，
而被挤压出来的侧乳形成完美的弧度，白皙的皮肤透着微微的血管，吹弹可破，
比起我另一旁的外国妹丝毫不逊色。&lt;br&gt;这时妇人拿了毛巾在我的脚掌上拍了拍，将脚上的沙子拍落后，开始将油抹
在脚掌上推了起来，小米的按摩师也做了同样的动作。从胖妇人的体态看来就知
道，她们的手劲应该不弱，果不其然，我的脚传来了强裂的痛楚，他妈的还真有
力！连一向耐痛的我都快忍不住痛了。&lt;br&gt;再看看比我更不耐痛的小米，早就开始扭了起来。小米一面喊着痛一面扭着
身体，天知道她们听不听得懂什么叫痛，只知道小米的反射性扭动一直没停过。&lt;br&gt;扭着扭着可以想见的，泳装开始慢慢脱离胸部，丰满的胸部慢慢地也被挤向
两侧，露出的面积也越来越大，但重点部份倒是始终没露出，不过开始有人注意
到这边有好康的了。&lt;br&gt;拿着单眼的日本早就找好了位置，拿着他的长镜头对准了小米。这下可好，
本来只是想让小日本嚐嚐甜头，没想到他还不满足，又想找机会拍小米走光照，
该不会哪天我会在网路上看到小米的走光照吧？&lt;br&gt;按摩师慢慢地从脚按到小腿，小米开始比较安份了，不再动来动去。按摩师
粗糙的手加上细滑的精油，来回地在小腿上轻抚，慢慢从痛楚转变成了享受的感
觉，小米闭上眼去享受这抚摸。&lt;br&gt;按完小脚后，胖妇人将小米的双腿稍微分开，开始朝大腿进攻。看着按摩师
慢慢地将精油推满整只大腿，为了怕弄脏小米的白色泳装，按摩师还贴心的将小
米的比基尼泳裤往上提，边推边提，小米的泳裤右半边早已陷入股沟里，彷彿穿
了Ｔ－Ｂａｃｋ般露出来将近半边的屁股肉。&lt;br&gt;可惜的是，从我的角度看不到小米的阴部被上推的泳裤挤压成什么样子，白
色的泳裤上有小米的淫水、有按摩师的精油，又因推挤关系，大概早就紧贴着小
米的阴阜，半透明的泳裤应该早就可以看到阴部的形状，可能连阴唇形状都隐约
可见，我想为数不多的阴毛大概也早就出来见客了吧？&lt;br&gt;看来小米很享受这种感觉，红红的脸蛋不知是被太阳晒的，还是因为按摩师
正按着她的大腿内侧，那是小米的敏感之一。&lt;br&gt;小米的大腿内侧非常柔软，在按摩师双手的推挤下，可以看到大腿肉被推到
变形，按摩师不经意地触碰到小米的阴蒂部份，让小米无意识的轻轻叫了一声，
油亮白透的大腿内侧慢慢地泛起潮红，我敢保证，那肥嫩的触感绝对绝对不下于
小米的胸部。&lt;br&gt;按到了一个段落，按摩师开始按起小米的左脚部份，但右脚却未归位，维持
着开开的姿势，任人观赏小米最隐私的部份。我则也趁势瞇着眼睛将头转向另一
边，隔壁床的褐发辣妹刚好正按完肩颈，要转向正面继续按摩。&lt;br&gt;只见她不遮也不掩的用双手撑起身子，两颗不知是Ｅ还是Ｆ的大奶子就这样
脱离了泳衣，水滴状的胸部悬空晃动，刻意晒得小麦色的皮肤间着白色的比基尼
晒痕，粉红色微凸的乳晕衬在白色的大奶上就像是个艺术品般的美丽。&lt;br&gt;褐发辣妹一手撑着身体，一手将泳装从躺椅上抽了出来，再随意的将泳装盖
在身上往下一躺。从我的角度看过去，胸部跟随地心引力往两侧「流」了开来，
我能肯定，这对奶子是货真价实的。&lt;br&gt;这时我也才看清褐发辣妹的长相，是一个长相清秀的欧洲人，有着坚挺的鼻
樑、深邃的眼窝，看上去约二十初岁，想必实际年龄一定更小。&lt;br&gt;看得出神的我竟然忘了瞇着眼看，直接和褐发辣妹对上了眼，没想到褐发辣
妹竟对我浅浅一笑后，就迳自又闭上眼享受按摩，完全不在意我的窥看，她泳装
下的乳头完全和比基尼脱离，从我的角度看过去，真是一览无遗。&lt;br&gt;</content></item></essay>