<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(3)</title><author>床上伴侣</author><content>r>「刘建国？」二蛋一愣，「那个县城来的娘娘腔的先生？」&lt;br&gt;「是啊，就想他的鸡巴，他的鸡巴又粗有长，比你的就小一点。」张秀兰感
觉酥麻感越来越重，骚逼里的嫩肉不禁用力的夹住了二蛋的大鸡巴。&lt;br&gt;「你跟他操过了啊，要不怎么知道他的鸡巴大小。」二蛋吃醋的狠狠顶了几
下。&lt;br&gt;「啊……，操死我了」。张秀兰随着二蛋的挺动身体前后摇动，奶子前后划
着圆圈，屁股被撞击的出现一层层肉型波纹。&lt;br&gt;「说啊。是不是操过了。」&lt;br&gt;「没有，是那次刘老师用我家的茅房，我偷看到的。」&lt;br&gt;「想不想他的大吊玩意日你啊」。&lt;br&gt;「想，想他的大狗鸡巴操我，我晚上睡不着，就想着他的鸡巴在日我的骚
逼，一想就流好多的水」。张秀兰陷入了迷幻的境界中。「建国，刘建国我要你
的大鸡巴，快来日我啊，我的骚逼想要你的大鸡巴日我啊，快来啊！」&lt;br&gt;「可是他要上课啊，讲台下都是学生，他不敢操你。」&lt;br&gt;「我不怕，就在讲台上让他日，让下面的娃都流口水。」&lt;br&gt;「下面的学生忍不住了，他们的鸡巴都硬了，也想日你。」&lt;br&gt;「好啊，来啊，老娘不怕，你们都来日我啊，都来操我的骚逼啊」。张秀兰
已经眼光迷离，嘴角流出的涎水挂得老长。「都来啊，老娘用大逼一个个的夹死
你们的骚鸡巴，小狗犊子们」。&lt;br&gt;张秀兰的屁股疯狂的扭动着，淫水顺着大腿流了下来，合着汗水湿透了铺在
玉米叶上的衣服，就如从水里捞出来的一般。&lt;br&gt;二蛋现在整个身体都压在张秀兰的肥大的屁股上，双手死命的抓着那两个大
奶子，鸡巴在张秀兰的肥厚的阴道里横冲直撞，张秀兰受不了这股巨大的撞击，
一点点的被压平了身子，趴在了地上。二蛋索性趴到张秀兰的背上，膝盖夹住张
秀兰的肥大屁股，双手抓住张秀兰的双肩，屁股拚命的耸动着，二蛋感觉包裹自
己大鸡巴的骚逼越来越紧的夹了起来。&lt;br&gt;随着两声高亢的喊叫，这次二蛋的成人礼终于结束了。&lt;br&gt;两具一黑一白的裸体交叠着趴在地上，只听见风箱一般的呼吸声，两人的皮
肤上的汗珠在阳光下泛出七彩的光泽。&lt;br&gt;良久，良久。&lt;br&gt;「忘不掉了，忘不掉了」。张秀兰两腿发抖，艰难的穿着衣服，嘴里呢喃
着。&lt;br&gt;「嘻嘻。」马二蛋一笑，「姨娘，我懂你的意思了，你要是再想快乐的时候
就告诉我，保证没问题。」&lt;br&gt;「唉。」张秀兰无奈地笑着摇了摇头，「那不是作孽嘛，你还让姨做不做人
了。」张秀兰把地上的玉米叶子收拾干净了，拿着锄头向玉米地外走，「二蛋，
你绕到别处出来，啊。」&lt;br&gt;马二蛋看着张秀兰还有点发晃的腿，又看看自己的下面，忍不住自语道：
「奶奶的，老子真是厉害。」之后，马二蛋顺着玉米秸行一直前走了好远，才拐
弯走了出来，再向张秀兰锄草的地方望去，哪里还有她的影子。&lt;br&gt;「大黑！」马二蛋大声叫喊着，戴上斗笠往果园走。&lt;br&gt;远处早已完事的大黑狗听到主人的召唤，丢下阿花欢快地跑了过来。&lt;br&gt;「大黑，你是个功臣，帮了我的大忙，要不是你打个头阵，我哪能扬眉吐
气，以后绝亏待不了你！」马二蛋蹲下来摸着大黄狗的头，掩饰不住狂喜。
（２）&lt;br&gt;＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
楼下梦枕兄说得很对，前面确实使用了小农名的一些情节，可说真的，这些
情节跟我所要描述的真的很像，而且是我这个故事里真实存在的，当初看小农民
的时候，心里就不由得暗想，怎么跟眼见到一般？不过好在后面的情节不同，各
位慢慢的细看，便会知道了！谢谢
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊&lt;br&gt;往事如梦弹指间，姻缘红线谁乱牵。
梦醒探问蝶周庄，黄粱未熟数十年。&lt;br&gt;二蛋蹲靠在干爹家的灶台边，看着火红的灶膛。如某位名人所说的，左边大
脑的水和右边大脑的面粉混合到了一起，整个人都迷迷糊糊的，不知道身处何
处。干娘沥着锅里的米，看到二蛋如此模样，摇摇头，暗歎一声。这事要从三天
前开始说起。&lt;br&gt;那天，二蛋跟平时无数个夜晚一样，从张秀兰丰满的裸体上翻身瘫躺在床
上，剧烈运动后的喘息慢慢在平息。&lt;br&gt;「二蛋，快起来，回鱼塘去。」张秀兰跟平时一样催促着二蛋离开，这段时
间学校也放假了，学校基本没什么人在。虽然跟二蛋已经在一起快三个月的时
间，可每次激情碰撞结束后，张秀兰都会在第一时间要二蛋离开。&lt;br&gt;「姨娘，让我躺会，你的床好香。」二蛋赖在床上，反手搂住了张秀兰的纤
腰，手掌在腰胯间摩挲着。&lt;br&gt;「二蛋，不是姨不留你，而是别人看到了不好。」张秀兰抚摸着二蛋的脸
颊，眼里流露出依恋和一种异样的眼神，看着二蛋青涩又秀气的脸，就是这个小
男人刚才让自己销魂蚀骨的感觉到了做女人的快乐。张秀兰觉得小腹一热，私处
的液体又有喷薄而出的趋势。&lt;br&gt;二蛋用力拍了张秀兰的屁股一下，坐了起来开始穿衣服，张秀兰也跟着起
来，披上外衣。&lt;br&gt;「二蛋，今天学校收到一封信，是给你的，我给你拿去。」说着，张秀兰下
地，从桌子上的报纸和信函堆里，拿出一封信。&lt;br&gt;「谁来的信啊？」二蛋长这么大，还从没有收到过信，二蛋也很迷惑，是谁
给他写信呢？&lt;br&gt;「不知道，好像是省城的大学邮出来的。」张秀兰递过信封，二蛋接过，
「大里县南河村，马学斌收」，马学斌是二蛋的大名。下面寄信地址是「新兴市
石油学院」。&lt;br&gt;二蛋很是纳闷，自己不认识石油学院里的什么人啊，怎么给自己来信。&lt;br&gt;二蛋撕开信封，里面薄薄的两张信纸，还有一张相片。二蛋拿起相片，相片
里是一个三十多岁的女人，盘着头发，圆圆的脸盘，左边嘴角一颗小小的美人
痣，皮肤白皙，保养得很好，眉眼间露出一股入骨的媚态。身穿洋气的蓝色套装
裙，背后是「石油学院」四个红色的大字，应该是在学院大门口照的。&lt;br&gt;二蛋拆开信纸，看了一眼，开始发起呆来，半响起身木木的走到门口，信和
相片滑落到地上，二蛋似乎没有知觉般的，机械的抽掉门闩。&lt;br&gt;「二蛋，二蛋，怎么了？」张秀兰看到二蛋的摸样，心里一惊，也顾不得什
么了，大声喊着二蛋，可二蛋跟没听见一样，头也不回的走了出去。&lt;br&gt;张秀兰忙捡起地上的信。「小斌，我是妈妈，这么多年没有你联系，你还好
吗？」&lt;br&gt;看到这里，张秀兰也蒙了，发了会楞，一把抓起地上的信封，跑了出去，一
会又折回头来，关了房灯，带上房门，紧忙往大姐家跑去。&lt;br&gt;马大今天在水田里挖了两条半斤重的鳝鱼，这东西可是男人的大补啊，要张
秀花炒了一大盘，喝了几杯酒，晚上马大觉得自己特别的生猛，把张秀花折腾的
像一摊烂泥般的瘫在床上，听见张秀兰急促的拍门声，踢了张秀花几脚，「快起
来去看看，好像是秀兰。」&lt;br&gt;张秀花也听见了妹妹的叫门声，可浑身象散了架一样的没半点力气，这老头
子今天怎么这么厉害，难道真是那两条旱鳝鱼的功效不成。无奈，门外拍门声越
来越急，张秀兰披上衣服，两腿打颤的去开门，回头看看老头子，还赤条条的躺
着，这个不要脸的老东西。&lt;br&gt;「老头子，赶紧穿上衣服，秀兰肯定出啥大事了。」说完跨步进了院子，去
开院门。&lt;br&gt;「姐，出大事了。」门一开，张秀兰就冲了进来，急冲冲的对着张秀花喊
道。&lt;br&gt;「你这丫头，都三十好几的人了，怎么还这么沉不住，啥事啊，先进屋。」
张秀花先走一步，赶着到了屋门口，先往里看看，见马大已经穿好了衣服，就放
心让妹子进了屋。&lt;br&gt;进到屋里，张秀兰把信拿出来，给了姐夫，「今天，我收到这封信，本来想
明天给二蛋送过去的，可他晚上正好来我这里拿蚊香，他一看到信，就发了呆，
跟中了魔障一样的丢下信就跑，我喊也喊不住。」&lt;br&gt;张秀兰编着谎话，想到二蛋在自己身子上挺动的摸样，不由夹紧了双腿，脸
蛋发烧。张秀花和马大只顾看信，没看到妹子的异样。&lt;br&gt;马大看了看信，嘿嘿冷笑了两声，张秀花看马大冷哼两声就坐到凳子上，忙
走过去，推了推马大，「当家的，到底咋回事？」&lt;br&gt;「二蛋他亲娘来的信，要二蛋跟她到市里去，跟他后爹过。」马大掏出一根
皱巴巴的白沙，捋了捋，用火柴点上火，深深的吸上了一满口，烟雾吞了下去，
然后半响后才从鼻孔里喷出淡淡的白烟。&lt;br&gt;「黄芳？」张秀花发了楞，「唉，也是个可怜的女人啊。」&lt;br&gt;「姐夫，姐，你们发什么愣啊，二蛋这娃可别出啥子事啊。」张秀兰看姐姐
和姐夫都在发愣默不做声，急了。&lt;br&gt;「老头子，快去鱼塘看看二蛋，可别真出啥事。」张秀花一听妹妹这样说，
也急了。&lt;br&gt;「有个球事，男人连这都挺不过去，就不是我马家的种。」马大话虽这样
说，但心里也不得劲，拉上鞋帮，回到里屋拿出手电筒，走到门口，想想，又回
到里屋拿了一盒没开封的白沙，「他娘，我今晚睡鱼塘了，不回来了。」说着深
一脚浅一脚的走了出去。&lt;br&gt;二蛋，捲曲着窝在床角，大黑趴在床边，头埋在腿间，呜呜的呜咽两声，二
蛋胸口闷得厉害，那个相片上的女人，在二蛋１５年的岁月没有留下任何的痕
迹，三岁之前的记忆好像根本就不存在一样，这么多年以来，二蛋根本就没有想
过自己还有另外一个爹另外一个娘，马大和张秀花就是自己的亲爹自己的亲娘。
二蛋从来没有怀疑过自己会否孝顺马大和张秀花，因为从没想过这件事，可这次
突然而至的这封信，刺痛了二蛋不愿触及的那个角落。自己是一个没爹没娘或者
说，被亲爹亲娘抛弃的孤儿。二蛋恨，二蛋现在心里只有恨。&lt;br&gt;马大远远看到鱼塘边漆黑一片，心里一紧，加快了脚步，推开篱笆门，站在
院子里喊了声，「娃，在屋里不？」&lt;br&gt;半天没听到回音，走到房前，屋门虚掩着，马大推开门，用手电在屋里照了
一圈，才照了照床上，看到二蛋卷曲在床上，不由松了一口气，摸索着在凳子上
坐下，拆开白沙烟，点了一根。&lt;br&gt;二人一狗，都没再发出任何的声音，只有马大抽着的白沙不时的冒出一点红
光。&lt;br&gt;「娃啊，我知道你没睡着，也你心里憋屈。」马大又摸出一根烟，烟盒已经
空了大半。&lt;br&gt;「有些事，本来想等你再大点告诉你，现在是让你知道的时候了。」马大挪
了挪屁股，坐了这么久，屁股坐的生痛。「在你两岁多的时候，你亲爹出去打
工，这一去就没有再回来过，听说是在外面有人了，你奶奶腿脚不方便，你娘一
个人忙里忙外，不容易啊。」马大陷入了深深的回忆中。&lt;br&gt;二蛋静静的躺着，马大的话语离自己很远很远。&lt;br&gt;「那年，村里来了一队地质队。说是勘探石油的，在我们村西头又是挖土，
又是划线的，足足整了有小半年，他们到村里，要雇一个做饭的，每个月１２０
块钱，队里商量着，你家劳力少，就让你娘去了。」说到这里，马大闷了半天，
只是闷头抽烟。&lt;br&gt;「后来呢？」二蛋终于忍不住了，他也想知道，到底为什么那个女人忍心丢
下她。&lt;br&gt;「唉，这都是天注定啊。」马大往床上望了一眼，二蛋黑漆漆的眼珠子一亮
一亮的，马大暗歎一口气，这娃还是惦记着亲娘啊。「你娘在地质队干了没两
月，就跟地质队的一个啥子技术好上了，这事本来没人知道，一直到地质队要撤
走的时候，出事了。」&lt;br&gt;原来，二蛋的亲娘叫黄芳，亲爹叫马俊杰，马大叫马俊仁，是二蛋亲爹的堂
哥。那年马俊杰跟同村的几个男人一起出外打工，马俊杰长的帅气，又有心机，
在一个小建筑队里很快就混到一个小头头，包工头的姨妹在工地上管材料，有一
次脚架突然倒了，她正好站在脚架下面，当时就吓傻乐。马俊杰不知道哪里来的
力气，一把抱住包工头的姨妹在地上打了几个滚，千钧一发之间躲过了倒下的脚
架，包工头的姨妹叫魏盈盈，请马俊杰吃饭，感谢救命之恩。从此后，在工地
上，魏盈盈总会给马俊杰买些油条豆浆的，或者带些豆瓣酱啊、牛肉酱什么的，
一来二去的，俩人搞到一起去了，包工头也对这个姨妹没办法，自己的这个小建
筑公司是老婆娘家给的钱，老婆娘家的哥哥在市里是分管建设这块的副市长，没
少帮衬自己，姨妹一直对别的男人包括自己这个姐夫都不拿正眼瞧，现在喜欢上
了马俊杰，谁都拿她没办法。&lt;br&gt;只是包工头知道马俊杰在老家有个婆娘，连娃都有了，只是没有领结婚证罢
了。于是，就找来马俊杰跟马俊杰说，要么离开魏盈盈，要么就娶了她，但是有
个条件，不能跟乡下的老婆孩子包括老娘再有任何的关系，否则就卸了马俊杰的
胳膊腿。马俊杰跟魏盈盈在一起也有段时间了，现在魏盈盈也有了几个月的身
孕，马俊杰思前想后，便依从了包工头的话，让同乡带回去２０００块钱，并声
明，</content></item></essay>