<essay><item><title>雪山飞狐之田青文</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;田青文回到房中，想着刚刚在大厅上的情景，不由得愁肠百结，虽然已过子夜，却没有丝毫的睡意。&lt;br&gt;忽然听到师兄曹云奇在门外轻声道：「师妹，师妹，你还没睡吗？我有话要跟你说。」田青文轻轻嗯了一声，曹云奇推门而入。「师妹，你明知我对你的心意，为何还要答应师父许的婚事？」曹云奇质问道。「唉，师哥，我知这样十分对你不起，可…可是我怎能违抗爹的安排。」曹云奇看着眉头深锁的田青文，心中真是又爱又怜。「不如我们浪迹天涯，到荒岛深山厮守便了。」曹云奇此言一出，田青文眼中射出喜悦的光彩，脸色随即变得惨白。&lt;br&gt;「爹要你以后接掌天龙北宗门户，这…这怎么可以？」「我甘愿为你牺牲生命，还管他什么掌门不掌门。」曹云奇大声道。「你…你…」田青文正待接口，好像突然间想到什么，头低了下去，双颊晕红，娇美不可方物。曹云奇心中一荡，忍不住凑过去亲了田青文脸颊一下。田青文一惊，反手便打了曹云奇一耳光，曹云奇的脸上立刻浮起血红的手印，不料他只是僵在那里，深情款款的注视着田青文。两人这么四目相交了半晌，曹云奇柔声道：「师妹，难道你还不明白我的心吗？」说完又朝田青文吻去，不过这次不是脸颊，而是田青文娇艳欲滴的樱唇。&lt;br&gt;田青文心中一阵挣扎：「难道我跟师哥要…」左右为难间，曹云奇的双唇已经贴了上来，起初田青文还紧闭双唇，没想到一时意乱情迷，牙关一松，两条舌头已经交缠在一块了。曹云奇将田青文吻得气息紊乱，他两手也开始不客气的顺着田青文的背往下摸，没多久就佔据了田青文富弹性的丰臀。田青文舒服的摆动腰枝，一双乳房正好磨在他的胸前。曹云奇伸手去解田青文的上衣，田青文全身暖洋洋的，也没有力气反抗，只是抓着他的肩膀，曹云奇两三下解完了钮扣，双手一撩，轻松的便将它脱下来，田青文毕竟是初尝人事，虽然身上还有贴身小衣，还是急忙伸手要来掩胸，不料却早被曹云奇抓住，一口吻在她的乳房上。「啊…师…师哥…你可得温柔些…」田青文轻轻哼着。曹云奇应了一声，一把脱去了她身上的贴身小衣，露出两颗白嫩的奶子，及淡淡粉红色，花蕾般的奶头。一时之间，曹云奇看的呆了，不禁讚道：「师妹…你…你真美。」田青文羞道：「师哥就爱骗人。」曹云奇欣赏了一阵，便伏下头含住田青文的右乳，右手则搓揉她的左胸，手指还不时拨弄着奶头。「喔…」田青文舒美难言，不禁双手掩面，嘴里却又忍不住哼了出来。&lt;br&gt;曹云奇的手开始了下一波攻势，他寻着了田青文的裙头，连外裙带着里面的亵裤一齐脱去，田青文配合的扭动腰部抬起双脚让他脱去，修长雪白的双腿连动情湿润的黑森林顿时间一览无遗。曹云奇一把将田青文抱到床上，埋首田青文的两腿之间，双手拨开那微红的小阴唇，用手指拨弄几下在她阴唇下方中间一涨红的小豆豆，此举使得田青文全身大大地抖了几抖，小穴洞里泌出了一些暖滑滑的淫水，曹云奇倒也机灵，张开嘴巴，把田青文的小阴户含在嘴里，伸出舌头舔弄着她的小肉核，弄得田青文浪的直哼，浪水一阵阵洩了出来。曹云奇舔了一阵阴户，只觉得胯下的鸡巴实在是胀得十分难受，急忙跪起身来褪下裤子，一根坚硬火红的肉棒直对着田青文。田青文一见曹云奇的巨物，忍不住轻呼：「师哥…待会儿…你…你慢点…我…我怕受不住…」曹云奇轻轻吻了田青文一下：「这个自然。」&lt;br&gt;此时田青文春情荡漾，淫慾勃发，只觉得小穴一阵麻痒。她自然的张开雪白的大腿，向着曹云奇露出湿润诱人的阴户。曹云奇一手扶着肿胀难当的阳具，龟头在阴户上磨了磨，用力一挺，一下子就进入了一半。「啊…师…师哥…痛…好痛…」田青文叫了起来。「师…师妹…你不要紧吧…」曹云奇关切之情溢于言表，心里直骂自己粗鲁。过了一会儿，田青文气息稍平，点头道：「师哥再…再来吧…」曹云奇不敢再鲁莽，将剩下半截的阳具慢慢的推了进去。&lt;br&gt;田青文此时已经不感到痛苦，取而代之的是一阵阵畅美难言的快感，但又似乎有些美中不足，她红着脸要求曹云奇「师哥…你…你动一动嘛…人…人家好痒…嗯…」曹云奇一听，知道田青文已经慾火攻心，急忙一前一后摆动腰部，伺候眼前这位既美且浪的师妹。「啊…好涨…好美…亲哥哥…大鸡巴哥哥…妹妹的小穴…被你的鸡巴顶得…酸麻…酥痒…死了…哥哥…快…快点动…妹妹…&lt;br&gt;要你…」田青文美得媚眼细瞇、娇躯颤抖着，曹云奇心中大乐，眼见自己鸡巴插的是自己日思夜想、美艳娇媚的师妹，又加上田青文这些莺声燕语般的浪叫淫哼，曹云奇不禁想着：「我这是到了天堂了吗？」曹云奇俯身含住一只乳头，夹紧屁股用力地抽插着田青文的小穴，使她小穴里的浪水猛洩而出，一阵阵接连地洩个不停，把床单也给浸湿了一大片，田青文还不时地呻吟着：「…嗯…嗯嗯…好…好舒服…哎…哎喂…舒服…透了…唷…快…受不了…哎唷…人家…美死了…啦…」曹云奇听着田青文的淫声浪语，更加卖力地抽送，大鸡巴一下下直捣至底，插得田青文没命地浪叫着：「好…舒服呀…哎唷…亲哥哥…你…干得…妹妹…爽死…了…啦…」田青文的娇躯已是香汗淋漓，舒服得三魂七魄都快要飞了。&lt;br&gt;曹云奇插了一阵，想换个花样，一把将田青文抱了起来，双手扶着田青文的臀部轻轻一抬，然后双手一松，鸡巴一顶，触电般的快感在田青文体内发了疯的流窜。田青文娇躯一阵抽搐，两只玉手更是死命地抱住了曹云奇后背，一下下抖着美臀配合曹云奇鸡巴的韵律，浪得直哼：「啊…大鸡…巴…哥哥…唔…嗯哼…美死了…哎唷…喔喔…喔…要…被我…的亲…师哥…干…干死…了啦…呀…好…好舒服…喔…花…花心…麻…麻了…啊…啊啊…又…又来…了…人…人家…又…又要…飞了…」这样插了百来下，曹云奇虽是练武之人，双手也有些吃不消，他把田青文放了下来稍作休息，只见田青文酥软的躺着，娇喘连连，煞是美丽。&lt;br&gt;过了一会儿，曹云奇抱起田青文，翻转她的娇躯，要她四肢屈跪床上，田青文柔顺的高高翘起那丰硕浑圆的美臀，臀下狭长细小的肉缝暴露无遗，穴口湿淋的浪水使得阴户闪着晶莹亮光。田青文回头妩媚万状的凝望着曹云奇，羞道：「师哥…这…这样好丢人喔…唉…唉呦…好…好舒服…啊…」曹云奇不答，已经伸嘴舔上田青文湿润的阴户。忽然田青文「啊！」娇哼一声，柳眉微皱、手抓床单，原来曹云奇双手扶在她的臀上，下半身用力一挺，坚硬的鸡巴从臀后一举进入田青文湿润的阴户里。曹云奇整个人趴在田青文雪白光滑的背上，下半身紧密地抽送着鸡巴。田青文纵情放荡地前后扭晃美臀迎合着，娇躯不停的前后摆动，使得两颗丰美的奶子前后晃动着甚是厉害，这番「狗合」又比刚刚要精采许多。&lt;br&gt;「喔…好舒服…爽死人家了…会插穴的亲大哥…亲丈夫…妹妹被你插得好舒服…哎哟…喔…喔…」田青文欢悦无比急促娇喘着：「师哥…我受不了啦…妈呀…好勇猛的鸡巴…美死了…好爽快…啊…要死了…」田青文光滑雪白的胴体加速前后摇摆，被干的嘴里已经是呼爹喊娘。曹云奇见师妹在自己的鸡巴抽送下频频求饶，心中自是十分得意，鸡巴更用力的冲刺，所带来的刺激一波波将田青文的情慾推向高潮。&lt;br&gt;「好…好爽呀…大鸡巴…师哥…真美死…小…穴…了…好哥哥…妹妹…爱…爱死你的…大鸡巴…了…呀…真得…爽死了…以…以后…还要…啊…啊…再来插妹妹…啊…要…要死啦…喔…啊…」田青文浑身酥麻、欲仙欲死，穴口两片嫩细的阴唇随着鸡巴的抽插而翻进翻出，她舒畅得小穴大量热乎乎的淫水急洩，烫得曹云奇龟头一阵快意，接着媚眼微张地在唇角上露出了满足的微笑。曹云奇感受到田青文的小穴正收缩吸吮着鸡巴，终于也把持不住了，叫道：「师…师妹…我…我要去啦…」曹云奇全身一畅、精门一松，滚烫的阳精一阵阵注满了田青文的小穴，田青文只觉得的穴内一股强劲的热流进入。田青文高潮过后，不久即沉沉睡去。曹云奇拉过被褥帮田青文盖上，穿好衣衫，轻轻将门推开一缝，见四处无人，随即快步离去。&lt;br&gt;</content></item></essay>