<essay><item><title>二蛋的青春歳月「1~12」完(11)</title><author>床上伴侣</author><content>拿着根棍子第一次抽了二蛋。二蛋也知错，
闷着头硬是忍着没喊出声来。但此后，红缨见到二蛋就躲，这次来找二蛋，不知
又是为何。&lt;br&gt;「婶，二蛋在家不？」正想着，门口就有人喊，听声是红缨的。&lt;br&gt;「是缨子吧，快来，二蛋在厨房呢。」张秀花用围裙擦了擦手，瞪了二蛋一
眼，示意二蛋去门口迎一下。二蛋郁闷的站起来身，迎了出去。&lt;br&gt;红缨穿一件红色的妮子大衣，一双高帮皮靴，带着一顶手织的毛线帽。围着
一条同色的围巾。露出的脸蛋红扑扑的。看见二蛋，头一低脸越发红了。&lt;br&gt;「缨子，啥事？」二蛋直眉瞪眼的看着红缨。这丫头确实越发的好看了，妮
子大衣很是合身，纤腰一握，身体修长，胸口越发的鼓胀。&lt;br&gt;红缨抬头见二蛋盯着自己的胸口看，不由得又羞又急，跺了下脚，「小色
狼，眼珠子给你抠出来。」&lt;br&gt;「嘿嘿，好看还不让人看啊。」二蛋恬着脸。&lt;br&gt;二人是同学，虽然出了那档子事后很少来往，但出事前二人的关系还是很不
错的，二蛋去油田时，红缨还让张秀花给带话，让二蛋别在外面惹事，多回村来
看看。&lt;br&gt;「不让我进屋啊，你小子还是以前的德性。」红缨说着，绕过二蛋便进了
屋。&lt;br&gt;二蛋忙跟着后面，红缨一走路，屁股一扭一扭的，二蛋不由得把红缨跟姨娘
的屁股做了下比较。&lt;br&gt;「还是姨娘的屁股有味道，红缨的还太嫩。」二蛋心里想着。&lt;br&gt;「学斌，这些年，过得咋样？」红缨进了屋，一点也不客气，抬腿就坐到炕
上。顺手摘下围巾和帽子。&lt;br&gt;「还行，瞎混呗。」二蛋给红缨倒了杯茶。也坐到炕上。&lt;br&gt;「听婶说，你谈了一个女朋友，城里的，倍水灵是吧。」红缨用眼斜了眼二
蛋。这个臭家伙，初二那年摸了自己的胸，丝毫没有一点负责的心思，本以为二
蛋会跟自己赔礼道歉，结果马大用棍子死敲了这小子一回，这小子都没吭一声
气，自己是个女孩子，哪里开得了口说这些，后来自己考上了大学，在大学谈了
个朋友，本以为不会跟二蛋再有什么交集，可这次就这么巧，二蛋竟然也回来了。&lt;br&gt;「哪里有，再水灵也比不上我们家缨子。」二蛋没脸没皮的调侃道。&lt;br&gt;「尽瞎说，你小子就是一彻头彻尾的色狼。」红缨瞪了二蛋一眼，可心里还
是一甜。女人便是这般，明知道是假话，但就是爱听。&lt;br&gt;「你谈的那个帅哥也不错嘛，听说家里是做生意的，挺有钱。」&lt;br&gt;「再有钱也是他爹的，他家是做工程的，在省城有些关系。」红缨暗暗的拿
两个男人比较了一番，二蛋在油田几年，风吹日晒，脸膛微黑，却越发结实，举
手投足间都散发着一股男子汉独特的魅力，男友却要单薄很多，带副眼睛文质彬
彬的，俩人根本就不是一种类型。&lt;br&gt;红缨脸上一红，「自己个这是怎么了，咋把他俩做上了比较。」红缨忙掩饰
着端起水杯喝了一口。&lt;br&gt;「找我啥事？」二蛋也喝了口水。&lt;br&gt;「没啥事，听说你回来了，老同学过来看看你。」红缨放下水杯。&lt;br&gt;俩人都无心交谈，有一搭没一搭的聊着。&lt;br&gt;「哥，游戏机不动了。」学武跑进来，拉着二蛋的手就往外扯，二蛋跟着学
武出去，红缨也跟了过来。&lt;br&gt;「卡没插紧，看，这不就好了。」二蛋把游戏卡插紧，把手柄递给了学武。&lt;br&gt;「学斌，我回去了。」红缨围着围巾说道。&lt;br&gt;二蛋点点头，跟在红缨后面，眼睛盯着红缨扭动的屁股，失了神。&lt;br&gt;「学斌，哦。」红缨走到门口，突然回身，二蛋低着脑袋，一头撞到身材高
挑的红缨胸口上，红缨惊呼一声，忙往旁边一闪，二蛋收脚不住，扑到红缨的怀
里，双手自然一探，搂住了红缨的屁股，而且还鬼使神差的在红缨丰满结实的屁
股上抓揉了两把。&lt;br&gt;红缨娇羞不已，这个家伙吃自己的豆腐上瘾了，现在可好，连屁股都让他摸
了。红缨气急抬手猛推二蛋一把。&lt;br&gt;二蛋后退了一步，隔着呢子大衣也能感觉到红缨的那股润滑，抬起手放到眼
前看了一眼，手指头还捻了捻，红缨看见二蛋的动作，羞急的一跺脚，转身掀起
门帘出去了，身后传来二蛋哈哈的大笑声。&lt;br&gt;晚上，二蛋陪着马大喝了几杯酒，浑身发热，二蛋扯开领口，一步三晃的往
鱼塘走，临近鱼塘，一条大黑狗噌的窜了出来，「大黑。」二蛋一把抱住扑过来
的大黑，滚到地上。大黑越发的粗壮，毛发油光水滑的，大黑伸出舌头在二蛋的
脸上舔着，二蛋哈哈大笑着站起来，拍了拍大黑的头，「狗日的大黑，我不在是
不是成天祸害村里的母狗。」&lt;br&gt;二蛋进了屋，平时马大隔三差五的会来打扫一番，今个又好好的收拾了一
下，炕里烧得热乎乎的，二蛋一头躺在炕上，四仰八叉的，大黑趴在地上，头枕
着双腿，瞇缝着眼睛。&lt;br&gt;突的，大黑抬起头，支楞着耳朵，「二蛋，二蛋在不？」张秀兰站在篱笆门
口，见屋里黑着灯，便轻声喊了两声。&lt;br&gt;「在，在，是姨娘来了。」二蛋呼的跳起来，耷拉着鞋子，跑到门口，在门
口找到灯绳，拉着，开门看到篱笆墙外的张秀兰。&lt;br&gt;「不是说，今天来不了吗？」二蛋拉着进了屋的张秀兰的双手，双手冰凉，
二蛋一把将张秀兰的双手捂到胸口上。&lt;br&gt;「他喝多了，现在已经躺下了，我这才得空过来。」张秀兰抽了抽手，二蛋
更加用力的抓住贴紧在胸口上。&lt;br&gt;二蛋一阵感动，搂着张秀兰的肩头，亲吻着张秀兰冰凉的脸颊。「姨娘，快
进被窝，热乎热乎。」说着，二蛋起身帮张秀兰脱掉鞋子，抬着张秀兰的双脚，
顺到了炕上。&lt;br&gt;二蛋的双手一触张秀兰的双脚，张秀兰浑身一阵酥软，任由二蛋把自己塞进
被子里，这个害人精，本来自己在家已经躺下了，可心里眼里全都是二蛋的影
子，等到男人睡熟了，实在忍不住，急冲冲的跑了两里地来会这个冤家。&lt;br&gt;二蛋帮张秀兰脱掉棉袄，双手探进内衣，抚摸着张秀兰依旧滚圆坚挺的乳
房，张秀兰也探到二蛋的裤裆，隔着衬裤揉捏着二蛋的粗大阳具。&lt;br&gt;「二蛋，这次让我来好好伺候你。」说着，张秀兰钻进被子，趴在二蛋的腿
间，把二蛋的衬裤和内裤脱掉，用手抓住二蛋的阳具，在根部轻轻上下撸动几
下，然后把二蛋的屁股抬起，低头含住了二蛋的二蛋，轻轻的吸进了嘴里，开始
是一个蛋蛋，慢慢的两个蛋蛋都进了嘴里。&lt;br&gt;二蛋只觉得蛋蛋有些发胀，鸡巴登时更加粗壮，忙高抬起屁股，手从两腿间
抓住了张秀兰的脑袋，轻轻的抚摸着她的长发。&lt;br&gt;张秀兰伸出舌头，在二蛋的蛋蛋上上下舔舐着，手掌揉捏着二蛋的鸡巴，拇
指在二蛋的龟头边缘轻轻捻动着，二蛋只觉龟头一热，紧着着被一股强烈的麻痒
感所包围，整个身子不由的战栗起来，那股酥痒的快感，让二蛋呻吟了起来，从
来没有过的快感布满了全身。屁股用力的上挺着。&lt;br&gt;张秀兰的舌头慢慢的下滑，在二蛋的肛门上轻轻划过，然后在肛门口转着圈
的舔舐着，二蛋的屁眼一下收紧了起来，竟然夹住了张秀兰稍微有些探进的舌
头，二蛋忙放松屁股，张秀兰一跳一跳的用舌头在二蛋的肛门上点动着。&lt;br&gt;二蛋实在忍受不住了，坐起来拉起张秀兰，撕扯着张秀兰的裤子，张秀兰脱
下毛衣，又轻轻推开二蛋的手，自己脱下了裤子。一具白腻温润的成熟裸体显露
在二蛋面前。&lt;br&gt;二蛋急色的一把搂住张秀兰，翻身上马，一张大嘴更是直接含住了张秀兰已
经挺起的乳头。鸡巴上那股酥麻的感觉还没有完全消失，二蛋为了延续这股爽
快，用手扶着鸡巴，找准张秀兰的骚穴，屁股用力一挺便整根操了张秀兰的骚穴
里。&lt;br&gt;张秀兰感觉到二蛋鸡巴给自己带来的那种强烈的胀满和快感，双脚盘着二蛋
的屁股，双手更是紧紧的搂住二蛋。屁股不由得随着二蛋的抽插而上下顶动。&lt;br&gt;「姨娘，我想死你了，我爱你，我喜欢你。」二蛋下面鸡巴用力抽插着，上
面嘴唇疯狂的亲吻张秀莲的脖子，耳朵，胸口，不时的还伸出舌头舔着能够着的
每一寸润滑的肌肤。&lt;br&gt;张秀兰也被二蛋的热情所感染，疯狂的配合着二蛋的抽插，「大鸡巴，快点
日我，我也想死二蛋的大鸡巴了。」&lt;br&gt;「我不在的时候，有没有让别的鸡巴操过。」二蛋跪起了身，双手抓着张秀
兰的双胯，手掌紧贴着张秀兰的丰臀。&lt;br&gt;「没有，没有跟别的男人日过逼，我只想跟二蛋日。」张秀兰双眼紧闭，腰
身挺直，单手上举，用手顶着床头，让自己的骚穴更加紧密的贴近二蛋的鸡巴。&lt;br&gt;「刘建国那个小白脸不是总想日你吗，他日过你没有？」二蛋屁股前顶不
动，任由张秀兰的屁股研磨着。&lt;br&gt;张秀兰的动作明显一缓，二蛋心里一紧，忙快速的操动了几下，「刘建国是
不是日过你的骚逼了，快说。」二蛋更加猛力的操了起来。&lt;br&gt;「日过，他日过我的骚逼了，也可能没有日过。」张秀兰在二蛋的猛力抽插
下，再次开始挺动起了屁股。&lt;br&gt;「日没有日过，你自己不知道啊。」二蛋再次放缓了抽插，抱着张秀兰的屁
股帮着张秀兰屁股的上下挺动。&lt;br&gt;「那天二狗子家儿子满月，我喝了酒，晚上回去，睡着了，梦见他日我。」
张秀兰在二蛋双手的帮助下挺动的更加快速。&lt;br&gt;「到底是做梦还是真的日了。」二蛋的双手用力，托着张秀兰的屁股快速的
在自己的鸡巴上磨起来。&lt;br&gt;「我不知道，又像是真的，可早上我起来，衣服还是穿的好好的。」张秀兰
受不了了，淫水顺着二蛋的膝盖滑落到床单上，二人交合的部位发出咕唧咕唧的
迷人声音。&lt;br&gt;「早上起来，逼里没东西啊。」二蛋抽出右手，用拇指揉拨着张秀兰硬挺的
阴蒂。&lt;br&gt;「没有东西，我流了好多的水，裤子都湿了，啊，我要洩了，二蛋。」张秀
兰在二蛋粗壮的鸡巴和手指的双重夹击之下，浑身颤抖，小腹部一抖一抖的，屁
股更是用力的上挺死死的夹住二蛋的鸡巴，张秀兰高潮了。&lt;br&gt;二蛋，见张秀兰高潮了，忙俯下身子，双手抱着张秀兰的脑袋，一手轻轻的
抚摸着张秀兰的脸蛋，嘴唇轻吻着张秀兰的红唇。鸡巴深顶在张秀莲的骚逼里不
动，感受着张秀兰骚逼里的嫩肉挤压鸡巴的快感。&lt;br&gt;稍许，二蛋又开始慢慢的抽动起鸡巴，一手依旧抚摸着张秀兰的脸庞，唇慢
慢的下滑含住了张秀兰的乳头，伸出舌头在张秀兰的乳头上舔吸着，一手抓住了
张秀兰的另一个乳房，手指捻动着坚挺的乳头。&lt;br&gt;张秀兰的乳头很是敏感，二蛋一捏一吸，张秀兰本已高潮的骚逼又是一阵瘙
痒，逼里的嫩肉如婴儿吸奶般吸住了二蛋的鸡巴，二蛋很是享受张秀兰带给自己
的这种感觉，更加卖力的舔吸着。&lt;br&gt;张秀兰再次受不住了，屁股开始用力的上顶，双手双脚如八爪鱼般缠紧了二
蛋，二蛋往张秀兰的屁股下塞了个枕头，双手抱着张秀兰的屁股，下巴靠在张秀
兰的肩膀上，两人交颈一处。二蛋开始了猛力而快速的抽插。&lt;br&gt;「啊，大鸡吧，你日死我，我不要活了。」张秀兰大声叫喊着，探头咬住了
二蛋的肩头。&lt;br&gt;被张秀兰一咬，二蛋不觉的痛疼，反倒从肩头传来一股麻痒，直冲尾椎。二
蛋哼出了声，抽送的鸡巴更加了一分力度。&lt;br&gt;「要射出来了，姨娘，我要射了。」二蛋抬起头来，双肘支在张秀兰的身
侧，手掌用力的抱着张秀兰的屁股。&lt;br&gt;「射吧，给姨娘，都射到姨娘的骚逼里。」张秀兰双腿大大的分开，双手也
抱紧了二蛋的屁股蛋，屁股用力的上顶着。&lt;br&gt;「啊，我射了。」二蛋一声大叫，屁股死死的往深里顶住，两人肚子紧贴一
处，均是湿水连连。&lt;br&gt;张秀兰同时也高潮了，浑身不停的抖动着。双手从二蛋的屁股直摸到二蛋的
脊背，然后再下滑抚摸到二蛋的屁股。二蛋的鸡巴在张秀兰的阴道里不时的跳动
一下，每次的跳动得到的都是张秀兰骚逼里面嫩肉的夹击。&lt;br&gt;二人保持着这种交颈而眠的姿势，急促的喘息着。二蛋沉沉的睡了过去。&lt;br&gt;二蛋醒来时，天光已经大亮，张秀兰何时走的，二蛋不知道，二蛋裹了裹被
子，炕里的火估计快熄了，二蛋感觉有些冷。&lt;br&gt;「学斌，学斌你在不在？」门口突地传来女人的叫喊声。是红缨，这丫头一
大早来干嘛。&lt;br&gt;「你等会，我还没穿衣服呢。」二蛋忙床起衣服，下了床，「进来吧，门没
锁。」二蛋边说边把被子叠起来。&lt;br&gt;「你小子，太阳都晒屁股了，还不起。懒得你。」红缨进了屋，吸了吸鼻
子，眉头皱了起来。屋子里密封着，昨晚那股绮丽淫邪的味道，还没有散去。&lt;br&gt;「这是什么鬼味道？」突地想起什么，红缨脸上一红。&lt;br&gt;「呸，这个色狼。」红缨在大学就已经破了处，这股味道红缨还是熟知的，
想到二蛋昨晚估计是用到了五姑娘，不由得面色一红。&lt;br&gt;「你一大早的来干嘛，不知道女孩子进男人的屋里，不会有好事。」二蛋看
红缨的表情，面上也是一热，忙推开房门，一股冷风直灌了进来，屋里的闷热和
浑浊的气息淡了很多。&lt;br&gt;「我要走了。</content></item></essay>