<essay><item><title>娇妻和她的学生们(2)</title><author>床上伴侣</author><content>这次他们还要求解开一个纽扣。妻子又解开了一个，这次是下边第２个纽扣。
解开后，白白的肚皮露出的更多了。然后他们又拿出了第３个礼物。不用说，妻
子肯定还是猜不到。这次是肛门塞。妻子猜的是按摩棒。因为这次５个备选答案
全是这类东西，妻子只听说过按摩棒，不知道别的。&lt;br&gt;几个男孩嘲笑妻子，说她喜欢按摩棒，早知道他们应该准备一个按摩棒给她。
妻子也笑骂他们是小流氓，并用手去拍打他们。他们就躲，一个追，五个躲，闹
得笑声一片。&lt;br&gt;玩闹过后，他们的第３个要求还是解一个纽扣。这次他们都盯着妻子丰满的
胸部看，只要妻子把衬衫的最后一个纽扣解开，那么她的丰胸肯定要弹跳出来。
妻子微微一笑，没有解衬衫的纽扣，反而把牛仔短裙的唯一一个纽扣给解开了。
这个短裙真的很短，上边露了大半个小腹，下边紧紧的裹着屁股。短裙的扣子一
解开，只要动作稍微大一点，就能露出阴毛来。&lt;br&gt;「这个不算，这个不算。」学生们不依不饶道。&lt;br&gt;「怎么不算？」妻子笑道。「你们只说解开一个纽扣，没说是裙子上的还是
衬衫上的。」&lt;br&gt;几个孩子没办法，只好拿出了第４个盒子。这次妻子又猜是按摩棒。她说道：
「我就是喜欢按摩棒，怎么了？我就不信我总猜一个还能猜不中？」没办法，她
还真是猜错了。这次是一捆红色的细棉绳。她当时就没注意还有这么一个选项。&lt;br&gt;「错就错了，没什么大不了的。不就是一个纽扣吗！」妻子一边撅着嘴一边
把最后一个纽扣解了开来。几个男生的呼吸立刻急促了起来，屋子里的温度好象
也升高了。&lt;br&gt;妻子的白衬衫自然的垂了下来，丰满的胸脯把衬衫分到了两边。妻子对自己
的身材很有自信，还挺胸收腹在原地转了一圈。一个外号叫「老蔫」的学生，一
个很少说话的学生，突然流出了鼻血。&lt;br&gt;原来妻子在转圈的时候，短裙也往下掉了一些，同时衬衫飞舞起来。让她粉
色的胸罩和内裤都暴露在学生们的眼前。那几个早都不是雏儿了，还能忍得住。
老蔫还没经历过这些，看见雪白的肉体，粉色的内衣，已经让他喷血了。&lt;br&gt;「快，把第５个礼物拿出来。猜完了我好回家。」妻子的性欲早就被勾起来
了，她想早点回家找我大战三百回合。&lt;br&gt;「慢着，老师，你们没答应我们第４个要求呢。」黄毛笑嘻嘻道。&lt;br&gt;「我已经做完了，第４个扣子已经解开了。」妻子一愣道。&lt;br&gt;「我们并没有要求解开第４个扣子啊，是你自己主动解开的。」黄毛道。&lt;br&gt;妻子突然明白了，自己上当了。「你们这几个小流氓。算我中了你们的圈套。
快说，第４个要求是什么？」&lt;br&gt;「这我们得好好想想。」黄毛假装沉思道。&lt;br&gt;「快点，快点。别耍鬼点子。」妻子上前去拍黄毛的脑袋。黄毛一弯腰，躲
了过去。妻子又去拍，黄毛一挺腰向后弯，就是不想让她拍到脑袋。结果她的手
一下子拍到了黄毛已经坚挺的裤裆上。&lt;br&gt;「哎呦」一声同时从两个人嘴里发出。妻子是不好意思，黄毛是吓了一跳。
「老师，人家还是处男呢，你得为人家负责。」黄毛怪叫道。&lt;br&gt;「你处男个屁。」妻子见他下边挺得那么高，知道是自己的身材刺激到了他。
又一伸手拍了过去。「这么流氓，还假装什么纯情少年。」&lt;br&gt;黄毛也不躲，伸手冲着妻子的胸前抓来。妻子急忙缩手护胸，虽然没被黄毛
抓着，但是也非常狼狈。这时，整个屋子里的气氛已经充满了淫糜的味道。&lt;br&gt;大王出来说话了：「姐姐，我们第４个要求也不为难你。你只要穿上我们刚
送你的那套衣服就行了。」他也不叫老师了，开始叫姐姐了。&lt;br&gt;「不行。那个太暴露了。」妻子拒绝道。&lt;br&gt;「那怎么办？你想食言吗？」大王问道。&lt;br&gt;「我是大人，你们是小孩。大人什么时候对小孩食言过？」妻子挺起胸脯说
道。她的几个学生见了，也挺了挺。只不过他们挺的不是胸脯，而是下边。&lt;br&gt;「这样吧。不能只有我一个人脱到只剩内衣，你们也必须把外衣脱掉。要不，
人家会不好意思的。」妻子扭捏道，这下她又变成小孩了。&lt;br&gt;几个男孩立刻把自己的外衣外裤都脱了，只剩下内裤。每个人的内裤都高高
支起，雄赳赳的比拼着。&lt;br&gt;妻子拿起情趣内衣，转身走到角落里，嘴里道：「你们都不许过来。」她站
在角落里，背对着他们，脱掉了自己的衣服，穿上了情趣内衣。&lt;br&gt;穿好之后，她自己低头一看，实在是太性感了。胸部只有硬币大小的两块布，
挡住了乳头。几根紫色的细绳绕过脖子和后背，把胸勒得紧紧的。裆部也只是巴
掌大的一块布，同样几根细绳在胯部绕了几圈，连阴毛都挡不住。&lt;br&gt;她穿好后半天不敢转过身来。直到几个学生连声催促，她才闭着眼睛转身走
了过来。她只感觉自己浑身发热，一股热流从小腹一直冲到头顶，使她一阵眩晕，
整个人好象失去了感觉一样。片刻后她的感觉恢复后，才发现身上不知道有几只
手在游走。有的手在使劲捏她的乳房，有的手在使劲搂她的腰，有的手在使劲按
她的小腹，还有两只手在拼命往她胯下挤，想挤进那个男人梦寐以求的地方。&lt;br&gt;「住手，快住手。」她喘息着。其实她是不希望他们停下来的，但是还残存
的一丝理智告诉她，必须停下来，否则会燃烧了她。&lt;br&gt;几个男孩停了下来。也不知道是不是她刚才说的「住手」起了作用。&lt;br&gt;「第，第５个盒子呢？快，快拿来。然后我该回家了。」妻子边喘边说。&lt;br&gt;「姐姐。只剩下最后一个盒子了。我们要不要赌一个大的？」黄毛问道。&lt;br&gt;「怎么赌？」妻子强压住自己的欲望，问道。&lt;br&gt;「如果你赢了，我们５个任你支配。你让我们学习，我们就学习；你让我们
劳动，我们就劳动。你让我们做任何事，我们都赴汤蹈火都无怨言。」大王道，
同时几个人也都点头表示赞同。&lt;br&gt;「那我输了呢？」妻子问道。&lt;br&gt;「一周之内，你听我们摆布，怎么样？」大王说。&lt;br&gt;「不行。」妻子回答的很坚决。&lt;br&gt;「这还不行？我们如果输了，听你的话可是无限期的。」几个孩子都很惊讶，
没想到妻子的欲望已经被他们挑逗起来了，还这么坚决。&lt;br&gt;「任你们摆布一周肯定不行。我只能同意任你们摆布一天，而且只能是今天。」
妻子其实早就欲火焚身了。她已经打定主意，最后一个一定要猜不中。这样她才
能过得了自己的那一关。&lt;br&gt;「好。」几个孩子兴奋的叫了起来。&lt;br&gt;结果是注定的了。妻子最后一个根本是猜不中的。答案是扩阴器。至于妻子
猜的是什么，妻子自己都不记得了。也许她根本就没猜，直接放弃了。&lt;br&gt;几个孩子一声欢呼，冲了过来，把妻子扑倒在地。当然，他们事先在地上铺
上了体育课用的海绵垫子。他们几个的手，没有一只是閒着的，全都在妻子的身
上，体内摩擦着，抽动着。他们几个的嘴也没閒着，有舔乳头的，有舔小腹的，
有舔脚指头的，也有和妻子接吻的。&lt;br&gt;妻子被他们的热情融化，被他们的激情点燃。不知何时，她的两只手里各握
着一个肉棒，嘴里舔着一个肉棒，乳房夹着一个肉棒，还有一根肉棒在她的腹股
沟蹭来蹭去，就是不进去。把她急的直哼哼。&lt;br&gt;这几个男孩，身材要数大王最好，他总健身，有８块腹肌。妻子很迷恋他的
腹肌，手一有空，总去抚摩他。他见时机成熟，分开了妻子的两条腿，把粗大的
肉棒顶在了入口处。&lt;br&gt;妻子迷恋地看着他，喃喃道：「给我，我要。快进入姐姐吧。」大王刚要挺
腰进入，麻杆突然道：「老大，先别着急。让我先试试老师的性敏感区和性能力。」&lt;br&gt;大王嘿嘿一笑，让了开来。妻子眼睛已经失神，只是喃喃地说「快给我，快
给我」。麻杆是个异人，别看他年纪不大，性经验却有好几年了。他有本事试出
女人的性敏感区和Ｇ点，也能让女人潮吹。同时还知道这个女人是属于什么类型
的。比如说，有的女人喜欢正常的体位，有的女人喜欢带点刺激的，有的女人喜
欢重口味的。有的女人喜欢刺激阴道，有的女人喜欢刺激乳房，有的喜欢刺激阴
蒂，有的女人喜欢刺激肛门，还有的女人喜欢刺激子宫等等。&lt;br&gt;大家全都住了手，只见麻杆的手不停地在妻子身上游走，在不同的地方拍拍
打打，掐掐捏捏，妻子就有不同的反应。麻杆一边刺激着妻子，一边啧啧惊奇。
不停地说道：「老师的身体太好了，太好了。」&lt;br&gt;几个人问他：「到底那里好？怎么好？」他就是不答，手从上一直游走到下，
最后没入了妻子的阴道里。只见他的手在妻子的阴道里一动一动的，妻子的小腹
也跟着一弹一弹的跳动。麻杆这才开口说话：「看，这跳动的是子宫。她是喜欢
刺激子宫的。」说着，他还用另外一只手压着妻子的肚子。不一会，妻子就发出
了非人的叫声。&lt;br&gt;「啊……不要停，啊……我要死了，要死了。让我去死吧。」这时水声也从
妻子的阴道里传了出来，一股一股的水流了出来。&lt;br&gt;「老师的身体真是个宝贝。她是我见过的最好的一个。她的性敏感区非常多，
比如刺激她的乳房，小腹，肛门，都可以让她兴奋起来。而且具我观察，她可能
还会很喜欢ＳＭ。」麻杆趁着妻子在喘息的时机，向几个同学介绍妻子的身体来。&lt;br&gt;「是不是Ａ片里演的那些手段，老师都能接受，并且喜欢？」黄毛问道。&lt;br&gt;「差不多吧。」麻杆回答道。&lt;br&gt;「哦耶。」几个男生高兴的互相拍了一下手掌。&lt;br&gt;几个人又扑了上去。这次他们没有让妻子失望，大王的粗大阴茎首先插了进
去。妻子兴奋得抱住了大王的屁股。大王把妻子也抱了起来，黄毛先把肛门塞沾
了润滑油塞进了妻子的肛门，等活动自如了，用自己的肉棒代替了肛门塞。妻子
就这样被大王和黄毛抱着，前后两个孔穴都被塞满了肉棒。&lt;br&gt;「看。我说的没错吧。老师的身体不是盖的，第一次肛交就能双管齐下，这
可是万里无一啊。」麻杆介绍道。&lt;br&gt;大王和黄毛又抱着妻子躺在了海绵垫上，老蔫立刻就把肉棒塞进妻子的嘴里。
刚抽了两下，就射了出来。妻子直接就喝了进去。看得胖子一爽，精液喷在了妻
子的胸脯上。妻子一边被前后门的两个肉棒冲击着，一边用手把乳房上的精液摸
匀。&lt;br&gt;突然，高潮毫无征兆的就来了。「快，快刺穿我，捅烂我。不要吝惜我，使
劲啊。」妻子只感觉前后两个肉棒在她薄薄的夹层两册不停的刺激着她敏感的肉
体，她这时真的希望这不是两个肉棒，而是两把利剑，把她刺穿。&lt;br&gt;她使劲的夹紧自己的肌肉，大王和黄毛感觉肉棒的活动都受到了限制，两个
人也几乎同时一声低吼，把浓浓的精液送入妻子的体内。&lt;br&gt;「老师，这才是我真正要送给你的礼物。」黄毛在妻子耳边说道。&lt;br&gt;「我喜欢。」妻子高潮的馀韵还没有过去。&lt;br&gt;「那我以后总送你这个礼物好不好？」&lt;br&gt;「好。我希望每天都要。」妻子「性」福得快要疯掉了。&lt;br&gt;大王和黄毛一撤出。麻杆就进来了。妻子感觉麻杆的肉棒和他人一样，特别
的细长。在大王粗大的肉棒后进来，根本没什么感觉。可是不久之后，就发现麻
杆有一个特别的地方。就是他的肉棒每次能捅到子宫口，不停地刺激着那里。几
十数百下后，妻子又达到了高潮。&lt;br&gt;麻杆甚是持久，直到把妻子弄出３次高潮后才射在她的体内。然后是胖子上
来。胖子阴毛浓密，在插入妻子后，他的阴毛和阴部的肥肉总是刺激妻子的阴蒂，
又把妻子弄出一次高潮才射。最后是老蔫，老蔫的肉棒好象不太给力，妻子没有
得到高潮老蔫就射了。&lt;br&gt;几个人都上过一次后。就开始玩起了花样。本来妻子也是意犹未尽，就同意
了。先是麻杆用红色的细绵绳把妻子捆了起来。捆的非常艺术，非常唯美，连妻
子后来看见照片也觉得很漂亮。他把妻子捆起来后，用扩阴器扩开了妻子的阴道。
这时黄毛拿出了一个数码摄象机，开始给妻子录象。&lt;br&gt;妻子说不要，不要。黄毛就说：「你今晚要任我们摆布的。而且我们也不会
把这个给别人看。」妻子这时被麻杆弄得又刺激又舒服，就不反抗了。&lt;br&gt;黄毛把摄象机对准了妻子的阴道，那里已经被扩开了一个大洞，能直接看到
里边粉嫩的子宫口。麻杆拿出来那个可以伸缩的教鞭，把教鞭拉长，伸进了妻子
的阴道。这里指指，那里点点，给老蔫和胖子讲解这些地方的功能。&lt;br&gt;「看，这里就是子宫口了。也就是花心。老师特别喜欢刺激子宫口。你们看。」
他一边说，一边用教鞭指点着子宫口。妻子被绑在那里，动弹不得，只是小腹随
着教鞭的指点起伏。&lt;br&gt;「来，老蔫，我看你喜欢动手。你来按这里。用点力气。」麻杆一指妻子的
小腹。那里正是子宫的位置。老蔫的肉棒不行，手下却不留情，使劲按住了。&lt;br&gt;「按住了。我要进去了。」麻杆说完，手上一使劲，教鞭的头一下子就插进
了子宫。妻子「啊」的一声，然后急促的呼吸了一会。麻杆又指挥胖子和黄毛一
人抚摩妻子的一个乳房，让大王抚摩阴蒂，老蔫依旧使劲按着妻子的小腹。</content></item></essay>