<essay><item><title>慾火(6)</title><author>床上伴侣</author><content>身裸体躺在床上的吴太太，再也不能忍耐了，立
即爬上床上压住在她的玉体上。&lt;br&gt;又经过一番拥抱亲吻之后，继而林明堂跪在她的两腿之间时，他目不转睛地
从吴太太头部一直看到脚的底下。林明堂感到她是四十左右的年纪，还有这般姿
色，实在难得。长在头上的秀发，是捲曲而鸟溜溜的发亮，生在苹果脸上，一只
窥人半带羞的柳眼，两道眉毛是鸾弯的，确实够迷人，鼻端儿又是那么的高耸，
醉人的樱桃小嘴，此时是露出了淡红色，是那么诱人，嘴角边常挂上二个颇深的
酒涡，确是惹人可爱，加上一口似如贝亮般整齐面雪白的牙齿，更惹人有一亲香
吻之快感。&lt;br&gt;尤其是吴太太胸前一对粉乳，虽然她是仰躺着，乳峰是凸起而高耸，没有下
垂之势，一对乳头是红红的，峰肉不但没有松弛且有弹性，四肢是修长健美，肌
肤是雪白且柔嫩，全身没有一点疤痕之处，细细的柳腰，确是一位美妙的高贵夫
人。&lt;br&gt;当林明堂双眼移到她的下部时，确也使他看得有些呆了，因他目赌到生在阴
唇上的阴毛，不但是乌油油的又多，而且长得特别的长，垂下来时差不多把阴唇
全部盖住。&lt;br&gt;林明堂的确从来没有见过长得这般秀丽的阴毛，吴太太的两片阴唇也是红红
的，又滑又嫩，在紧紧的含着，看不见一丝缝孔，更看不见桃源花洞内之嫩肉，
两腿之间的阴肉更是嫩滑雪白可爱。&lt;br&gt;林明堂目不转睛地对着她的阴部，呆呆地望着入神时，被吴太太见他如此之
情态，她娇声滴滴的微笑着说：「林先生，你在想甚么，想得如此入神？」&lt;br&gt;林明堂听到吴太太如此一问，好像如梦初醒般，才抬起头来双眼瞧她，经过
片刻才对她说：「没有、没有，我没有想甚么？」&lt;br&gt;「你是不是觉得我的小穴长得不好？」&lt;br&gt;「哦！不，很美，很美，你的小穴，真的是得美极了。」&lt;br&gt;「那你会不会感觉到，我的阴毛长得这么粗长又多、觉得很难看吗？」&lt;br&gt;「不！像妳这样的阴毛是少有的，兴众不同。」&lt;br&gt;「你喜欢这样的阴毛吗？」&lt;br&gt;「我对这样长且多的阴毛不但喜欢，面且我觉得插起小穴来，会更加刺激，
更加舒服……」&lt;br&gt;「那你看我的阴部怎样？」&lt;br&gt;这时林明堂也情不自禁地，伸手下去，接着她的阴肉，抚着她的阴唇，他微
微笑的说：「吴太太，妳的阴部确实生得够雪白，尤其是妳的两片阴唇，生得又
滑又嫩而涨的阴唇。」&lt;br&gt;「是吗？林先生！」&lt;br&gt;「是的，我的吴太太。」&lt;br&gt;林明堂边说边不停地抚摸着她的阴唇时，吴太太也被他抚摸得而感到桃源洞
内有点骚骚痒痒的，吴太太瞇着双眼，笑淫淫地说：「林先生，快把你的大鸡巴
插进去嘛！」&lt;br&gt;「这么心急做甚么呢！」&lt;br&gt;其实在这个时候的他，也迫不待急的想将他自己的鸡巴插进她的桃源洞去，
但是他强忍心中的慾火，故意装着若无其事的问她。&lt;br&gt;吴太太却淫态深款的对他说道：「林先生呀！因为我感到小穴里面有点骚痒
的。」&lt;br&gt;「是吗？」&lt;br&gt;「是的，我的林先生，快点插进去吧！」
慾火（６）&lt;br&gt;「是呀！我的吴太太，我何尝不是和你一样，想要去插妳的小穴，但心不要
过急，应该慢慢来，尤其是我们第一次性交，更要慢慢的，才能享受人生真正的
性交滋味和乐趣，妳说是吗？」&lt;br&gt;「哎……哟……林先生，我知道，不要再说啦，请你快将大鸡巴插进我的小
穴中，我小穴里痒得很难过，痒得淫水不断的流出来了。」&lt;br&gt;林明堂见她此刻确是再也不能忍耐了，于是他提起坚硬如铁棒般的大鸡巴，
对着她的桃源花洞时，大龟头在阴唇上轻轻地揉擦了数下，他再缓缓地向桃源花
洞入口处一顶，好容易就将他的大龟头滑了进去。&lt;br&gt;吴太太感到大龟头插进小穴中，把她小穴扩张的涨满起来，一时畅快的淫笑
地说：「哦！好哥哥，你的龟头确实够大了。」&lt;br&gt;林明堂将整根大鸡插入小穴中，才缓缓地抽送起来，起先他是慢慢抽插，一
下一下来回的在抽插着，大约抽插了十多二十下时，忽然听到吴太太在淫声浪气
的说：&lt;br&gt;「唉……哟……我的亲爱呀……痒得我受不了了啦……快点……用力插下去
嘛……这样慢慢的……一下一下的……甚么意思嘛……快呀……快大力插吧……
止止我的痒吧……喔……喔……」&lt;br&gt;「是的，我的好妹妹！妳不要心急，性交要由慢而快，由轻而重，由浅而深
一步一步的才有性交的真正滋味呀！」&lt;br&gt;「哎……呀……废话少说，快用力插吧！我里面好痒哦……」&lt;br&gt;「妳不要心急，慢慢我会止到妳的痒处。」&lt;br&gt;她俩在说时，他的鸡巴不停地在抽插着，但她也因为桃源花洞深处骚痒到难
于忍受，于是也不停地在摇挺着屁股。&lt;br&gt;「哎……唷……我……你用一点劲，我……里面好痒呀……」&lt;br&gt;此时林明堂己由轻插渐渐地变成用力的抽插起来。大力插得不久，又听吴太
太喊叫：「喔……亲爱的哥呀！你的大鸡巴，你的大龟头顶得我……」&lt;br&gt;「这样舒服吗？」&lt;br&gt;「哎……唷……顶得我……我好舒服……好爽快呀！……」&lt;br&gt;林明堂那根坚硬又长又大的鸡巴，毫无客气地在她桃源花洞内，勇往迈进，
不停地大力抽插，使她美妙小穴动弹不己，也许她感到舒服，又流出许多淫水。&lt;br&gt;「哎……呀……我的哥呀！……美死我了！亲爱的，你真会抽，插得……人
家……好舒服呀！……」&lt;br&gt;吴太太的淫叫声，使他更加性起的用力抽插，每次大龟头都猛力的顶撞着她
的穴心，此时又听到她在娇声滴滴的淫叫道：&lt;br&gt;「哎……呀……我亲爱的情郎呀！我舒服透顶了，你的大鸡巴真够劲，插得
我又爽又痛快，你真会插，插得我心花都开了！」&lt;br&gt;吴太太的淫叫声，又大胆又淫荡，把林明堂刺激得对她说道：「亲爱的妹妹
呀！我也舒服极了！我真想不到，妳的小穴竟是如此又滑又嫩又紧夹，真是一个
上好的小穴。」&lt;br&gt;「是吗？亲爱的情哥哥！」&lt;br&gt;「是的，我的好妹妹！」&lt;br&gt;「哎……呀……我的情哥哥呀！你多用点劲插嘛！」&lt;br&gt;他俩翻来覆去，不知顶了多久，他下插她上挺，连连动个不停。&lt;br&gt;此时吴太太的小穴内，是热腾腾的，林明堂的大鸡巴，抽插着她的小穴，受
了她的小穴内的阴气影响，他觉得他的鸡巴更加的坚硬超来，他也感到舒畅。&lt;br&gt;吴太太的屁股在摇个不停，林明堂的鸡巴也不断的用劲抽插着，一上一下，
她接她迎，「吱噗！吱噗！」一阵阵的由小穴中传出来的淫水声，冲向了这个套
房之中，整个气氛也完全被这个热烈的淫荡动作所迷漫着。&lt;br&gt;他俩由于巫雨不停，他为了要给她满足的慾望，为了要给她从未有过的性交
滋昧，为了要给她得到极度的舒服和愉快，他即拿出了看家的本领，大鸡巴在她
的小穴中，用劲的一抽一插，把她插得香汗直流。&lt;br&gt;忽然，她那双玉手紧紧地抱着他，而她的上下玉齿，也咬得咯咯的响，就在
此刻，林明堂觉得她的小穴中热流直向上喷，喷得他感到全身肉麻，她的屁股也
加累的摇动着，片刻，又听到她在淫声浪气的喊道：&lt;br&gt;「哎……呀……爽死我了！亲爱的情哥呀！快点动，加紧的动，快点插吧！
哎……唷……快点用劲插……插下去……快用劲再插……插进点！喔……舒服极
了……你真会插……我的穴心都被你插开了……」&lt;br&gt;洩出了阴精的吴太太，似乎还未过足瘾，还是挺动着屁股，去迎接林明堂的
抽插，过了一会儿，她又骚痒起来，又在淫声浪气的喊叫着：&lt;br&gt;「哎……唷……我的多情郎！动、动、动呀！快！快点动呀！哎……呀……
我心爱的情哥！快……快……快用力插……插下去！哎……哟……痛死我啦！哎
唷！我的哥！我的郎呀！你的鸡巴！你的龟头！插……插得我爽极了……美……
美死我了！」&lt;br&gt;「喔！我的心肝妹妹呀！妳觉得怎样？」&lt;br&gt;「哦！我的情哥呀！不我的心肝肉团！人家又要出来啦！你的大龟头，插得
我真好！真……真开心！」&lt;br&gt;「是吗？我亲爱的好妹妹！」&lt;br&gt;「是的，我最爱的！我最亲的情郎呀！对了！你的大龟头插到我的穴心里去
了，插到我最要命的地方，我的心也要给你插碎了！插得我的心也离了！哎……
哟……我的郎呀！人家又要出来啦……」&lt;br&gt;吴太太真是四十如狼似的，已洩了二次的阴精，还有馀力去迎战着林明堂的
抽插，好像是越插越过瘾似的，此刻又听到她高声的在淫叫着：&lt;br&gt;「哎……哟……我的郎！你快用劲的插，插进一点去！哎唷……快多插几下
呀！爽死我了！我的好情哥呀！我真舒服！我真痛快极了！哎……呀……快点用
劲插吧！……」&lt;br&gt;「哎……喂……我的情郎！你插吧！用劲把我插死吧！我也不恨你！」&lt;br&gt;她说完之后，咬紧牙根，顺着他那长而坚硬，大鸡巴的抽插姿姿，摇摆着她
的屁股迎合着，这样插了十多分。&lt;br&gt;她已媚眼如丝，娇喘连连，散乱的秀发披散在粉颊，林明堂看她这种模样就
知道她又快再度的高潮，于是他问道：「我的亲爱妹妹！现在妳觉得怎样？」&lt;br&gt;「哎……唷……亲哥哥……你……你就别问……快插……插快点……我乐死
了……全身都发麻……真是痒死人……喔……」&lt;br&gt;林明堂见他如此呐喊，为了要止她的痒处，于是将大龟头在她的穴心内，向
左边一顶，向右边一插，如此反复干了十多次。&lt;br&gt;他把吴太太插得突然发出那听了让人毛骨悚然凄厉的叫声：&lt;br&gt;「喔……喂……达令……你……你真好本事……让我今生第一次……嚐到这
美妙的滋味……宝贝哥哥……我真服了你……我又要来了……快……不行了……
哎……哎……唷……我洩了……丢了……」&lt;br&gt;只见她拼命的叫喊，也拼命的挺着，但是慢慢地，她已无力了，她已瘫痪，
媚眼无神的望着他，口吐着白沫。随后她娇躯微微颤抖，一股热呼呼的阴精洩了
出来，紧接着她昏了过去。&lt;br&gt;林明堂也被那股热滚滚的阴精喷得身心畅快得忍不住背脊一凉，精关一松，
也随着喷出了阳精，他的人也跟着劳累得抱着吴太太昏沈沈的睡了下去。&lt;br&gt;隔天早上，吴太太被林明堂插得心神愉快、春风满面，爱怜地再与他温存一
番，才赏两万元给林明堂，并与他约定下次见面日期，两人才分手离开了饭店。&lt;br&gt;※　　　　※　　　　※　　　　※　　　　※&lt;br&gt;某一天，上午之时，林明堂的呼叫器「哔！哔！」的响了起来。&lt;br&gt;他马上拨了电话去给吴姐。&lt;br&gt;「吴姐！妳好！我是明堂，有事吗？」&lt;br&gt;「是明堂吗？有一位少奶奶想要你陪她，记得下午二点，在桃园ＸＸ大饭店
三○二号房间，钱我会跟她算，你只要用心的去服侍她，知道吗？」&lt;br&gt;「知道了，吴姐，我会准时赴约，妳放心好了，再见！」&lt;br&gt;下午二点之时，林明堂已准时的站在三○二号房间门口，他按了门铃。&lt;br&gt;不久，房内传来一阵娇滴滴的女人声道：「是谁呀！谁在按门铃！」&lt;br&gt;「哦！小姐！我姓林，是吴姐叫我来找妳的。」&lt;br&gt;房门开了一条缝，于是林明堂推开了房门，走进了房间，把门关好，才走到
沙发上坐下去。&lt;br&gt;此时这位少妇坐在床上，见到进了房间的林明堂，人长得斯文，面且体格又
棒，很满意的微微笑道：「林先生！很不好意思，让你老远的从台北跑来桃园来
陪我。」&lt;br&gt;「哦！不心客气了，这是我应该做的，妳也许有不得已的苦衷，才会从台北
跑到桃园来。」&lt;br&gt;林明堂说完之时，仔细打量这位少妇，不由得惊奇起来，因为这位少妇，无
论容貌及身材，都比吴姐较好，又此吴姐年轻，像这样年青美丽高贵的少妇人，
也会出来打野食，真是意料之外。&lt;br&gt;这位少妇，好像是性饥饿似的对林明堂说道：「林先生！我的时间很宝贵，
我们就废话少说了，你先来陪我洗澡吧！」&lt;br&gt;林明堂是拿人钱财，与人消灾，只好脱掉了衣服，进去了浴室。&lt;br&gt;此时少妇人已脱得赤裸裸的，让林明堂看了心底不由得讚美着，她不愧是富
贵人家，全身保养得柔嫩光滑，没有半点绉纹，而且身材曲线健美，玉腿修长，
周身雪白微微泛红。尤其是她那对玉乳似橘子似圆圆的饱饱地，像是没有生过小
孩，她的两粒小豆般的乳头，红红圆圆的印在粉乳花蕾之上，真是好看极了。&lt;br&gt;她小腹之下的阴毛，虽然长得不多，也不算少，整整齐齐的呈三角形状，在
她两腹之间，由于阴毛较少，很明显地呈现出一条红通通的阴沟，让人看了非常
的舒服，也觉得很可爱。&lt;br&gt;林明堂真想不通，像这么美的少妇人，还要花钱找男人插她的小穴。&lt;br&gt;他看了少妇人那身健美的娇躯，不由得有点冲动，慾火也开始在燃烧，但他
记得吴姐的话，是他要去满足对力，所以他马上消除心中慾念，将他那股冲动的
劲道及那把燃烧的慾火，抛出九宵云外。&lt;br&gt;林明堂进去浴室后，少妇人已迫不</content></item></essay>