<essay><item><title>少女警花(3)</title><author>床上伴侣</author><content>你…………田筱慧没有说完，毒狼就挂掉了电话，他知道，电话那一头的田筱慧一定是伤心不已，凭她冲动的性格，一定会来到淫窝中……他不由得得意的笑了起来，看着几乎天天处于被干到昏迷状态的张怡菲、林佳雯、苏晨，说道：你们的小妹妹要来和你们会合了，哈哈哈哈……&lt;br&gt;警校宿舍，田筱慧挂上电话，忍不住冲进浴室，大哭了起来。和自己朝夕相处的姐妹落入毒狼之手，备受凌辱，自己却不能把她们解救出来，田筱慧十分伤心。半晌，她慢慢走出浴室，看到满脸泪痕的郑慧婷，她把电话的内容告诉了郑慧婷，田筱慧告诉郑慧婷，她想答应毒狼的条件。&lt;br&gt;什么？你疯了吗？你去能有什么用呢？我们不能再有牺牲了……郑慧婷坚决不同意。&lt;br&gt;那难道就不救她们了吗？我们不靠自己，还能靠谁？我……田筱慧又哭了起来。&lt;br&gt;我知道你伤心，我们和你一样伤心。这样，你要去，我……我陪你去！&lt;br&gt;真的？真的！两姐妹抱头痛哭。&lt;br&gt;浴室里，喷头哗哗流着水。郑慧婷、田筱慧不断用冷水冲着自己的身体，她们互相打量着对方的胴体，是那么的白皙，完美，可是，这样纯洁的少女之身，难道就要被毒狼糟蹋……&lt;br&gt;她们都不敢往下想。&lt;br&gt;北山仓库，毒狼听说田筱慧和郑慧婷都来了，大喜过望。一番准备过后，他吩咐手下先让田筱慧进来。&lt;br&gt;田筱慧走进淫窟，看到的是一番淫乱的情景：独狼等12人或全裸或仅穿内裤，淫笑着看着她们，仓库一边一字排开7张大床，张怡菲、林佳雯、苏晨躺在其中三张床上，一丝不挂，双腿大大分开，阴户里不断流出精液，身上，乳房，脸上，到处都是精液的痕迹。她们努力强忍住自己的泪水。这时，田筱慧开口了：毒狼，你放开她们，你要怎样，快说！&lt;br&gt;我想？我想很多东西，想把妳凌辱、想奸淫妳。哈哈……&lt;br&gt;你休想！&lt;br&gt;不奸淫妳，我唯有干妳的战友吧！可是她们已经再也受不了我们的凌辱了啊，哈哈哈哈……&lt;br&gt;田筱慧知道在这地方根本不能与毒狼力拼，而且战友在他手上，更不敢轻举妄动。&lt;br&gt;毒狼喊道：兄弟们，开工把！。几名大汉扑向了备受凌辱的张怡菲、林佳雯、苏晨，毒狼又道：田警官，我的手下有福了，妳随便站在这儿等吧，他们干完了就会放了她们。&lt;br&gt;田筱慧：不要，请你不要再碰她们！&lt;br&gt;毒狼：好一个『请』字，妳是在求我吗？只讲一个『请』字，欠了点诚意吧！&lt;br&gt;一向高傲的田筱慧唯有硬着头皮：毒狼，我求求你，求你放过我她们！&lt;br&gt;毒狼：兄弟们，先不要动手，等一会儿吧！&lt;br&gt;田筱慧以为有效了，其实怎会如此轻易？&lt;br&gt;毒狼：妳不是这么笨吧，只说话就是诚意吗？女人在我面前表示诚意，至少也得脱光衣服，帮我含屌。&lt;br&gt;田筱慧：不可能，你杀了我，我也不会这样做！&lt;br&gt;毒狼：杀了妳，我可舍不得，我完全可以把你制服，脱光你的衣服干你，可是我要你自己乖乖脱光衣服，这样才有挑战性。&lt;br&gt;田筱慧已没有选择，心内乱到极点，这时，只有孤立无援的感觉，这种恐惧，她长这么大从来没有过。&lt;br&gt;毒狼：「我没耐性了，妳不做脱衣秀，我去干她们了，妳在这里等吧！说罢，装作转身向床边走去。&lt;br&gt;等一等！田筱慧已没有他法，为了救出战友们，遵命是唯一方法。&lt;br&gt;田筱慧的手已放在衣襟上。&lt;br&gt;毒狼：哈，脱啦脱啦！美女幼齿警官脱衣秀，精彩呀！兄弟们，打开所有摄影机！&lt;br&gt;田筱慧冷汗一冒，要在陌生男人面前脱光，已是极之耻辱，更何况是在毒狼面前，现在还要被录影，手不禁停了下来。&lt;br&gt;毒狼：怎么啦，改变主意了？不脱呀？没关系，随便妳，但你要知道你战友的命运。&lt;br&gt;田筱慧不作一声，她知道哀求是没有用的，不如不作声，赶快脱衣服算了。解开了两粒钮扣，三粒……四粒……全部……&lt;br&gt;毒狼：真美呀，继续吧！&lt;br&gt;田筱慧双手执着衣襟一拉，整件警服已褪了，白色乳罩下，就是她３6Ｃ的乳房。裤子就是下一件了，解开了钮扣、拉炼，手执着裤头，俯身褪下了警裤，这时的田筱慧，已犹如性感内衣模特儿，田筱慧就算如何地要强，如何高傲，始终是女性，羞耻感令她不其然一只手挡在胸前，一只手掩盖下体……&lt;br&gt;毒狼：田警官，要知道遮掩是没有用的，最后都是一丝不挂。脱吧，一件不留，知道吗？&lt;br&gt;田筱慧双手慢慢解开背后的乳罩扣，拉下了吊带，一双美乳完全展露着，粉红色的乳头，白皙，丰满挺拔。令毒狼的鸡巴也硬了起来。&lt;br&gt;最后一道防线——内裤，要脱了，田筱慧心想：认命了吧，为了姐妹们，脱光吧！手执内裤边，褪下一寸，再一寸，终于内裤滑到了脚踝上，自己的私处被一众丑男尽情地欣赏；俯身褪下内裤时，双乳跌荡着，性感极了。现在的田筱慧已是全裸，每一寸股肤也任由观看。&lt;br&gt;毒狼看得眼睛发直，他没有想到，田筱慧不仅长相幼齿，还是一个白虎妹妹，她白皙的胴体是那样的诱人，他不由得吞了几口口水：想不到妳也有这一天，在我们面前一丝不挂！毒狼围着田筱慧在转，欣赏着她美丽的身体。&lt;br&gt;毒狼，我已脱光了，现在可以放过她们了吧！&lt;br&gt;什么？我还有些地方没有看到呢！给我们看！&lt;br&gt;田筱慧知道他说的是什么，可是她的个阴户，还没有男人看过，这一关真是难受极了。&lt;br&gt;坐下来，打开脚吧，我要看呀！毒狼命令。&lt;br&gt;田筱慧只好认命，蹲下去，坐在地上，可是大腿根还是紧紧并拢在一起。&lt;br&gt;开，开，张开双腿，听到没有？兄弟，要好好地影清楚，美女幼齿警官的阴户，不容易有得看的。&lt;br&gt;摄影机已对准了，田筱慧张开腿，６０度，９０度，１２０度，现在的田筱慧，成了Ｍ字状的ＡＶ女星，嫩红的阴户完全露出了，眼泪也流了出来，警花在拍ＡＶ秀，如此的耻辱，令田筱慧受不了。&lt;br&gt;田筱慧哭着：你们什么都看到了，可以放过她们了么？&lt;br&gt;毒狼：什么都看到了？还有些呀，妳还没有打开阴唇啊！翻开呀，ＡＶ女警，不要逆我的意思。&lt;br&gt;田筱慧：你要干便干，我不会翻开给你看的！&lt;br&gt;毒狼说道：那好吧，可惜你前面所做的都要功亏一篑了。他一挥手，色雄走向了林佳雯。他把昏迷中的林佳雯翻了个身，把大JB从后面狠狠地插入了林佳雯的阴户！&lt;br&gt;不！……田筱慧痛苦的闭上眼睛，泪水从眼角滑落，她的手指慢慢把阴唇翻开，处女膜清晰可见。&lt;br&gt;早这么做你的战友就不会如此痛苦了。&lt;br&gt;毒狼得意的拍下了这田筱慧最最屈辱的时候。&lt;br&gt;接着毒狼利用早已准备好的固定在天花板上的绳索把田筱慧的双手吊了起来。田筱慧一丝不挂地被半吊在床上。田筱慧感到了一阵绝望。毒狼看着田筱慧美丽性感的胴体，用手握住快要爆炸的阴茎对准了田筱慧的阴道口。田筱慧快要哭出来，高吊的双手无用的挣扎，全身像防备插入般的紧张起来。&lt;br&gt;毒狼坚硬的肉棒缓慢刺入。&lt;br&gt;啊！&lt;br&gt;田筱慧感到阴道内就像被插入了一根铁棍，剧烈的疼痛撕裂着下体。色雄在后面吻着田筱慧迷人的脖子，一边用粗壮的手掌揉捏着田筱慧那丰满的乳房，不时用指甲去掐挺拔的乳头。强烈的羞耻和痛苦使田筱慧陷于漩涡，眼泪不自觉的流了下来。&lt;br&gt;毒狼双手捧住田筱慧光滑的臀部，有力向里挺进，田筱慧坚守了17年的处女贞操在瞬间化为了乌有。&lt;br&gt;费尽力量，毒狼才把肉棒插入一半，阴茎遭遇到强力的紧缩，毒狼不由得发出喜悦的吼声。龟头的伞部刮到处女膜的残馀，每一次田筱慧都发出痛苦的哼声。&lt;br&gt;毒狼陷入了极度的兴奋之中，双手摸着田筱慧那洁白，修长的大腿向上游动，突然猛掐田筱慧的阴蒂。&lt;br&gt;啊，不能！啊…啊…啊！&lt;br&gt;田筱慧阴道内的扩约肌猛烈地收缩，毒狼同时达到了高潮，黑色的阴茎象火山喷发似的在田筱慧的阴道内喷射出了一股白浊的精液。田筱慧感到下腹一阵。痉挛后无力的倒在了床上。虽然意识还保持清醒，但是一丝不挂的身体软弱无力，乳房被捏得酸胀，乳头和下体一阵火辣辣的感觉。&lt;br&gt;这时色雄一边奸笑着一边用照相机开始拍摄这幅淫乱的场景。田筱慧开始考虑如何逃走，但是局势并非她所能控制。&lt;br&gt;喂，轮到我了！&lt;br&gt;怎么会这样…田筱慧心里发出了强烈的抗拒。&lt;br&gt;色雄让毒狼休息，两人把赤裸的田筱慧手上的绳索解开。田筱慧想反抗，可是软弱的身体根本不听使唤，站立都不稳，瘫在床上。阴道口的鲜血，精液和分泌物沿着白皙充满健康美的大腿往下流。&lt;br&gt;色雄用右手摸田筱慧白皙的大腿的内侧，田筱慧本能地夹紧大腿，夹住色雄的手。田筱慧的大腿手感极佳。&lt;br&gt;色雄熟练的用右腿分开田筱慧的左腿，裤子不知哪时已脱去，只一挺，粗壮的阴茎直挺挺地插入了田筱慧渗着血丝的阴道。&lt;br&gt;啊！……"田筱慧痛得叫了起来。&lt;br&gt;色雄双手然后轻柔地按揉田筱慧的乳房，在乳头上打圈，田筱慧原来雪白的乳房已发出了阵阵红晕，有一处皮肤被刚才毒狼粗暴的揉捏搞破了，但是更丰满高耸了，粉红色的乳头也更挺拔了。&lt;br&gt;哦……哦……田筱慧发出一阵阵呻吟，不知是快感还是痛苦和耻辱，但下体已被粗暴的性交而搞得山崩地裂般的疼痛。&lt;br&gt;色雄在田筱慧阴道里开始最后的冲刺。阴茎一次又一次的挺入田筱慧阴道深处，女性羞耻的本能使得田筱慧尽可能地合拢大腿，但这只能使她更加痛苦。&lt;br&gt;色雄开始进入高潮，两手突然使劲捏住田筱慧的乳房，上下用力，并用拇指指甲把高高耸起的敏感的乳头往下掐，美丽挺拔的乳房在粗暴的双手下改变了形状。&lt;br&gt;“不，啊……啊……不要，啊！……呜……呜……&lt;br&gt;田筱慧忍不住痛苦地叫了起来，但是嘴被色雄吻住，声音留在喉咙口发不出来。&lt;br&gt;浑身一丝不挂，一个男人压在身上粗暴地强奸。全身神圣的部位都被侵犯——乳房特别是乳头剧烈地胀痛，下体如同撕裂一般，大腿被随意地抚摸，朱唇，脖子被眼前的恶魔随便地吻着，这一切使田筱慧——这位漂亮的少女警花陷入了17岁以来最大也是终生无法忘记的耻辱和痛苦之中。&lt;br&gt;色雄终于爬上了山顶。就在此时，田筱慧在极度痛苦中感到一股滚烫的热流射进了下体深处，她忍不住地全身痉挛着，用最后一点力气拼命夹紧着插入她下身的阴茎。&lt;br&gt;色雄离开了她的身体。在朦胧中田筱慧感觉到又一个粗暴的男子侵犯了她。他就是毒狼团夥三号人物色强。他用肮脏的手指分开田筱慧的阴唇，鲜血和白浊色液体的混合物流了出来。田筱慧的修长的大腿颤抖着，一阵凉风吹过，羞耻的美女警花彻底崩溃了。&lt;br&gt;啊，嗯……。啊！……田筱慧开始大哭，眼泪湧出了美丽的大眼睛，可是眼前的矮胖粗壮的男子丝毫没有放过她的意思。相反，赤裸漂亮而又遭到残忍摧残的青春美女田筱慧更激起了他的变态的性欲。&lt;br&gt;色强把田筱慧从地上拉起，就像是提一只小鸡。让田筱慧采取四肢着地的狗爬的姿势。田筱慧下垂的那对丰满的乳房左右摇摆。田筱慧还没思想准备，色强猛然把刚挺的阴茎从后面插入了田筱慧带血的阴道。&lt;br&gt;啊……啊！……由于角度的关系，从后插入是非常疼的，更不用说田筱慧的下体已遭到两次轮奸了。&lt;br&gt;哼，哼！色强兴奋地前后作着抽插，两手用力抓田筱慧的乳房，就像抓一个橡皮球。田筱慧那曾经引以为豪的第二性征就像是一个被男人随意摆弄的玩具。神圣的红褐色的乳头被手指所左右拨弄，敏感电流湧入了田筱慧的大脑。&lt;br&gt;田筱慧的眼泪以无法控制地湧出。可是她没想到，几十分钟前还在对她施暴的毒狼又恢复了性能力。&lt;br&gt;毒狼走到田筱慧前面，田筱慧的注意力集中到了乳房和下体的疼痛上，丝毫没有注意到前面。呜……。毒狼抓住田筱慧的长发，田筱慧因痛苦而抬头，钱龙顺势把恢复坚挺的阴茎捅入了田筱慧美丽的嘴中。&lt;br&gt;用嘴吸，用舌舔！毒狼发布了命令。
呜，呜……田筱慧在暴力下屈服，只能为毒狼口交。钱龙的阴茎在田筱慧的樱桃小嘴中抽插着，田筱慧的舌头裹着，感到呼吸困难。&lt;br&gt;啾，啾，啾……毒狼在田筱慧的嘴中猛烈地射精。喝下去，不准吐出来！田筱慧在逼迫下喝下了毒狼的精液，少量精液射到了田筱慧的脸上，与泪水喝汗水混合在一起，使田筱慧原本就秀丽的脸庞显得更加性感，迷人。&lt;br&gt;不，不……来了！这时在后面的色强也达到了高潮，一股热辣的精液猛烈的喷入了田筱慧的子宫，双手同时用尽最大的力量捏田筱慧的乳房。&lt;br&gt;田筱慧的眉头微微动了一下，兽性的蹂躏使她欲哭无泪，原本令她骄傲的乳房现在象脱臼般的酸痛，阴蒂和阴唇充血，阴道内壁严重受损，一阵阵撕裂般的疼痛吞噬着她美妙的肉体。&lt;br&gt;两个男人离开后，田筱慧无力的倒在了床上，陷入了半昏迷状态，旁边又响起了一阵喀嚓，喀嚓的照相机的声音。色雄又整装待发，田筱慧在朦胧中只感到下体有硬物插入的火辣辣的感觉和胸前乳房的酸胀的压迫感……
五、淫窟恶梦
仓库里的一间密室，郑慧婷坐在唯一的一张椅子上。她的对面就是一整面墙的投影，她看到的，就是毒狼团夥轮奸田筱慧的现场直播。她现在后悔没有向上级汇报擅自和她一起来到这里，她看到田筱慧被毒狼插入后流出的丝丝处女血，看到毒狼团夥一次又一次以各种不同的姿势蹂躏田筱慧，听着她凄惨的呻吟……郑慧婷快要崩溃了。看到田筱慧，她仿佛看到了自己的结局。</content></item></essay>