<essay><item><title>美丽女邻居(2)</title><author>床上伴侣</author><content>掉了下来。&lt;br&gt;凯茜的身材比他想像中还要好的多，脱掉衬衫后，那曲线玲珑的娇躯上只穿着件又窄又小的黑色比基尼，根本就包裹不住那对饱满高挺的豪乳。&lt;br&gt;比基尼下纤细的腰肢和平坦的小腹，肌肤如同缎子般的光滑，完全不像是生过两个孩子的女人。&lt;br&gt;当她抬起胳膊的时候，两个丰满到几乎要撑破衣料的乳房微微的颤动着，看上去说不出的诱惑。&lt;br&gt;很明显，凯茜并未发现理奇已经潜进了屋子，正在浴室外贪婪的偷窥着自己。&lt;br&gt;没有了这个讨厌男人在旁边盯着，她显得自然多了，毫无顾虑的暴露出自己惹火性感的身段，跟刚才庭院里的谨慎判若两人。&lt;br&gt;接着，凯茜又脱掉了她的短裤，果不其然，里面是件黑色的贴肉内裤，浑圆耸翘的丰臀只遮住了一小半，白花花的臀肉就像是磁石一样，令人舍不得移开视线。&lt;br&gt;理奇不由自主的把手伸到了胯下，一边垂涎三尺的盯着凯茜半裸的胴体，一边上下搓揉着自己的阳具。&lt;br&gt;越搓他心里的慾火就烧的越旺，他从来也没有如此渴望的想要佔有一个女人，想要彻底的把她征服……凯茜正准备连比基尼也脱下时，手上的动作突然间停顿了。&lt;br&gt;理奇吓了一跳，还以为自己被她发现了，正在不知所措之际，耳朵里同时听到了她的小女儿的哭声从外面传来。&lt;br&gt;凯茜连忙重新穿上衬衫外裤，快步跑出了浴室，理奇立刻闪身躲到了角落里，望着她穿过走廊迎面奔向女儿。&lt;br&gt;那小女孩大概是眼睛里进了沙子，正在大声的哭闹不休。&lt;br&gt;凯茜俯下身柔声的安慰着她，然后把她带到旁边的房间里去，像是想找眼药水给女儿治疗。&lt;br&gt;理奇眼看着这年轻俏丽的妈妈走开，无意识的又朝浴室了望了一眼。&lt;br&gt;突然，他激动的几乎窒息了过去──这一次凯茜离开的很匆忙，随身的物品还来不及带走，其中就包括那个精致的瓶子！半秒钟都没有耽搁，理奇猛的冲进了浴室里，颤抖着伸手拿起了凯茜的瓶子，但是……瓶子是空的！操他妈的！这还怎么能混进迷幻剂？理奇几乎要绝望了。&lt;br&gt;他心里有股强烈的愿望，非要佔有这个美丽的女人不可，他一定要干到她！可是现在……他还能怎么办呢？理奇急得团团转，就像热锅上的蚂蚁似的束手无策。&lt;br&gt;蓦地里他的脑海里泛起一个模糊的印象，当初拿到这种迷幻剂时，他记得曾被告知药力通过皮肤也一样可以发挥作用的。&lt;br&gt;好，不管怎样豁出去了，姑且试一试吧！理奇俯身抓起了凯茜的防晒油，双手颤抖的比更才更厉害。&lt;br&gt;凯茜随时都有可能回到这里撞个正着，那可就一切都完了！还好，一切都进行的很顺利，防晒油的盖子很容易就掀开了，理奇先把里面的油倒掉了一些，再取出口袋里的迷幻剂混了进去，然后他重新拧紧盖子，小心翼翼的把这加了料的防晒油放到原来的位置。&lt;br&gt;做完这些后，理奇不敢多呆，迅速的离开了浴室。&lt;br&gt;他轻手轻脚的穿过走廊，循着来路退了出去，到外面飞快的翻过栅栏，回到了自己这边的庭院，并且一溜烟的跑进了屋子里。&lt;br&gt;到这时候理奇才松了口气，心里又兴奋又紧张，一千遍的默念着上帝保佑！万能的主啊，我求你了……求你让她再搽些防晒油吧，搽的越多越好……理奇一边祈祷着，一边走到窗户边，透过窗帘间的缝隙向外张望。&lt;br&gt;大概过了十多分钟，凯茜再次从屋里走了出来。&lt;br&gt;她先朝这边望了一眼，见里奇不在院子里，表情一下子就变得很高兴。&lt;br&gt;看起来她刚才并没有晒够太阳，只是因为不想跟理奇相处才返回屋里的。&lt;br&gt;现在没有这个讨厌鬼在旁边盯着，凯茜整个人都显得轻松多了，她又脱掉了衬衫，只穿着一套比基尼在椅子上坐了下来，跟着她伸手拿起了防晒油。&lt;br&gt;当凯茜把油倒进掌心里时，理奇连呼吸都屏住了，怀着激动的心情看着她把油搽到了自己的胸部上，那两个半裸的高耸乳峰搽上油后更加诱人了，在阳光下闪烁着晶莹的光泽。&lt;br&gt;凯茜惬意的伸了个懒腰，继续把防晒油涂满身体的各个部位。&lt;br&gt;她像是十分享受搽油的这种感觉，双手长时间的在自己柔软成熟的娇躯上游动。&lt;br&gt;接着她又转过头看了看理奇这边的庭院，在确定自己依然是单独一人后，她又倒了点油搽在了两条雪白的大腿上。&lt;br&gt;理奇只看的双眼喷火，简直是坐立不安。&lt;br&gt;迷幻剂是顺利搽上去了，现在的问题是要多久之后药力才会发作？还有，通过皮肤渗入和口服的效果是不是相同？按照过去使用的经验，药力一旦发作之后就会出现非常明显的，无论怎样都掩饰不了的兴奋症状。&lt;br&gt;而理奇正是在等待这样的症状出现。&lt;br&gt;可让人揪心的是，相当长的时间过去了，这种症状都没有出现。&lt;br&gt;凯茜始终舒舒服服的半靠在椅子上休息，看不出半点兴奋的样子。&lt;br&gt;理奇的心渐渐的沉了下去，难道自己记错了？难道药力无法通过皮肤渗进去？如果真是这样，那么自己就不可能得到这个女人了。&lt;br&gt;时间如流水般飞逝着，凯茜依然在身上搽着防晒油，但却完全没有表现出任何异常。&lt;br&gt;诚然，她时不时的用手掌温柔的按摩着自己的胸部，甚至有的时候，手指还会滑到很接近双腿间神秘私处的位置，可是整体看上去却不像是有什么兴奋的反应。&lt;br&gt;不久，太阳慢慢的下山了，防晒油也搽的够了，再呆在庭院里已经是毫无意义。&lt;br&gt;凯茜站起身来，黑色的比基尼在夕阳映照下闪烁着光辉，不过似乎变的蓬松了些，以至于饱满高耸的双乳颤动的更加厉害。&lt;br&gt;晒足了太阳后，她的肌肤呈现出一种健康的淡褐色，油光发亮的十分诱人。&lt;br&gt;特别是在理奇的眼里，这样的肌肤简直就是在焕发着「性」的信号。&lt;br&gt;凯茜拎起粉红色的衬衫，把它套到肩头，一只手臂伸进了袖管里。&lt;br&gt;然后她就站在那里不动了，低低的垂着头，好像睡着了似的。&lt;br&gt;过了一会儿，凯茜突然脚下一软险些摔倒，幸好她及时的伸手抓住了椅子，可是由于用力过猛，比基尼的右边肩带滑脱，一颗雪白丰硕的浑圆乳球立刻整个的弹了出来。&lt;br&gt;这是理奇第一次瞥见凯茜裸露的奶头，可惜只有短短的一刹那，凯茜马上把肩带重新扶好了。&lt;br&gt;而且两个人之间的距离也太远了些，看的并不是很清楚。&lt;br&gt;尽管如此，理奇还是感到一阵激动，这说明迷幻剂的药效还是有用的。&lt;br&gt;他的胆子顿时大了起来，悄悄的走出了屋子，一步步的向这美丽的猎物走近。&lt;br&gt;凯茜正在努力的恢复着平衡，她就像喝醉了酒一样，踉踉跄跄的旋转着，突然又是险些摔倒。&lt;br&gt;她忙把衬衫拽了下来，单膝跪坐在椅子上，嘴里微微的喘息。&lt;br&gt;理奇悄无声息的翻过了栅栏，眼睛死死的盯在凯茜身上。&lt;br&gt;她正背对着他，似乎正在解开比基尼上的搭扣。&lt;br&gt;理奇的信心增强了，不再躲躲闪闪，直接了当的走到这个即将落入他掌握的美女身边。&lt;br&gt;当理奇试探着把一只手放到凯茜右肩时，她的身体一下子僵硬了，双臂动也不动的凝结在半空中，就像中了魔法似的。&lt;br&gt;理奇不禁有点担心，生怕她接下来会作出剧烈的反应。&lt;br&gt;但凯茜却彷彿成了一尊雕像，不仅身体难以动弹，连意识都变的迷迷糊糊。&lt;br&gt;虽然她试图理解正在发生的一切，可是头脑好像有点不听使唤了。&lt;br&gt;有人在碰我……碰到了我的肩膀……凯茜感觉到一阵天旋地转，晕晕乎乎的恍如处身在云端里。&lt;br&gt;直觉告诉她某些事情很不妥当，但是思维已变的如此迟钝，使她无法搞清楚究竟不妥在哪里。&lt;br&gt;理奇的胆子更大了，把另一只手也移向凯茜的肩膀。&lt;br&gt;他的两手分别按在凯茜光裸的双肩上，开始温柔的轻轻抚摸。&lt;br&gt;喔……这种感觉似乎不错！凯茜恍惚的想，另一条腿也渐渐的有些发软了，身体摇摇欲坠。&lt;br&gt;理奇一边继续按摩着凯茜的柔肩，一边引导她坐到椅子上。&lt;br&gt;凯茜不由自主的遵从了他的摆布，双膝都盘上了椅子，就跪坐在自己两条匀称的小腿上。&lt;br&gt;「你……你在干什么？」凯茜努力抬起头来，梦呓般望着理奇问。&lt;br&gt;她的语气里带着质问责难，可是声音听起来却是娇滴滴的。&lt;br&gt;「我？我只是在欣赏美丽的风景！」理奇不怀好意的微笑着，贪婪的眼光直勾勾的望着她。&lt;br&gt;凯茜下意识的顺着他的视线望去，跃入眼帘的是自己近乎赤裸的白嫩酥胸。&lt;br&gt;那件黑色的比基尼已经敞开了，一对丰满高挺的豪乳大部分都暴露在外面，连顶端的乳晕都若隐若现。&lt;br&gt;凯茜怔怔的发着呆，心里隐约感觉到这是不对的，她不应该让一个陌生人看到自己这样大面积的胸部……不过……给他看看似乎也没什么大不了，自己的乳房是这样的完美，为什么要害怕被人看呢……按在双肩上的手掌还在摩挲着，掌心带着股温暖的热力透进肌肤，凯茜只觉得全身酥软，好像整个人都要融化了……上帝，原来被人爱抚是这样的美妙，这样的舒适，她甚至感觉到身体的其他部位都在嫉妒着肩膀，都在渴望着被触摸…「你的手……能不能往下一点？」她喘息着说。&lt;br&gt;理奇愣了一下，感到有些诧异。&lt;br&gt;他还不能肯定凯茜目前所处的状态。&lt;br&gt;以前那些中了迷幻剂的女人都会陷入半昏迷，连一句完整的话都说不出来，只是在狠狠挨肏的时候才能发出简单的浪叫声。&lt;br&gt;可是眼前的这个美女呢，虽然她说话的样子有点儿像迷惘的小女孩，语调也显得很突兀，但却能够完整的表达出意思……难道她到现在还保持着清醒，神智还没有完全糊涂？理奇想了想，决定先继续试探凯茜的反应。&lt;br&gt;他的手依照吩咐慢慢的滑了下去，滑到了她光洁的背上，感受着那里温润滑腻的肌肤。&lt;br&gt;「不……请把手……放到前面来……」凯茜脸色绯红，眼神朦胧的说。&lt;br&gt;理奇的心跳猛的加快了，胯下的阳具一下子翘的老高。&lt;br&gt;他激动的想大喊大叫！发作了……现在他终于可以肯定，迷幻剂的药效真的发作了！一点也不假……「好的，这就来了！」他轻声笑着，手掌又回到了凯茜的双肩，然后移向娇躯的前面，在靠近锁骨的位置颇有技巧的按摩着。&lt;br&gt;凯茜舒服的全身都软了下来，就像被抽走了骨头似的娇慵无力，头向后仰靠在椅子上，连眼皮都渐渐的阖了起来。&lt;br&gt;「你的手……能不能再往下一点？」凯茜听见自己喃喃的说，这声音彷彿是另一个人发出来的，根本就不像是自己说的话。&lt;br&gt;「当然。」理奇放肆的低下头，在凯茜的脸颊上亲了一口，双手缓缓的滑向她高耸的酥胸，手掌很快就碰到了那两个饱满浑圆的乳房上端，满把的捏住了露在比基尼之外的柔软乳肉。&lt;br&gt;「再……再往下一点……求你了！」凯茜的呼吸急促了起来，声音也在颤抖，充满了恳求的意味。&lt;br&gt;理奇的心里泛起报复的快感，眼前浮现出过去所发生的一幕幕场景……凯茜那冷漠而美丽的脸庞，那带着怒意的严厉表情，那充满嘲弄的讥笑眼光……她曾经是那样的戒备，在两人之间筑起一堵无形的高墙，而且还故意的捉弄了他……可是现在又怎样呢？他最终还是打败了这个女人，令她落到了自己的掌心中……「好啊，我什么都听你的。」理奇调侃的说，手掌继续向下滑动，直到把那丰满的双乳整个的握在了掌中。&lt;br&gt;当他的手指深深的陷进了那弹性十足的乳肉里时，两个人都情不自禁的发出了呻吟声。&lt;br&gt;噢，上帝啊……理奇由衷的讚歎着，双掌可以充分感受到豪华比基尼特有的优良质地，以及比基尼覆盖下的那对丰腴肉团所带来的，无法用任何笔墨来形容的美妙触感。&lt;br&gt;自从他第一眼见到凯茜，目光就被她高挺的胸部给吸引住了，当时那里还是可望而不可及的禁区，现在却可以随心所欲的尽情把玩了……理奇想到这里手上又加了几分力，肆意的揉捏着这对渴望已久的美乳。&lt;br&gt;凯茜被捏的眉头都蹙了起来，感到有点儿痛楚，可是伴随着痛楚而来的却又是一股股电流般的快意，从对方握住双乳的手掌一直湧遍全身……她不知道为什么会这样……实际上她已无法再去思考，无法记起任何事……她也不记得自己是谁，究竟处身何地了……甚至连比基尼的搭扣被其他男人解开，这种平常绝对不可能容忍的行为，现在她都不再觉得有任何不妥了……「哇……好敏感的奶头！」理奇发出惊歎，隔着一层薄薄的衣料摩擦着凯茜的乳尖，看着那两颗娇嫩的肉蕾迅速的变硬坚挺，在比基尼上形成了两个明显突起的圆点。&lt;br&gt;他吸了口气，把嘴唇凑到了凯茜的耳边，用低沉的嗓音柔声说：「甜心，把这件碍事的比基尼脱掉，好不好？」「嗯！」凯茜的双眸水汪汪的，腻着嗓子应了一声。&lt;br&gt;她沉浸在被人爱抚的快感里，并不觉得向这个陌生男人袒露出乳房有什么不对。&lt;br&gt;理奇到这时候总算明白了，这种高效迷幻剂口服和外搽的效果是不同的。&lt;br&gt;通过皮肤渗入药力，造成的结果是使对方的脑筋运转不灵，行外举止像是变成了一个小女孩。&lt;br&gt;理奇不再客气了，粗鲁的伸手扯着那黑色的比基尼。<b</content></item></essay>