<essay><item><title>丝袜美腿(3)</title><author>床上伴侣</author><content>，放到我肩上，她不停地用手推着我，但力度却很细，是意识上的挣扎而已。&lt;br&gt;我终于可以面对着Mandy的内裤，虽然和她的私处有一裤之隔，她的淫水味已经散发在我面前，呼唤着我的求偶本能。我为免触动她的保护意识，便隔着内裤，用舌头不断舔吃着美人的下体。但那味道又清又甜，实在是太吸引了，使我疯狂地乱舔。&lt;br&gt;Mandy果然可以接受隔着内裤给我吃，没有抗拒反而闭起眼睛享受着，不自觉地呻吟起来：&lt;br&gt;「噢～噢～噢～噢～噢～噢～啊．．．．噢！！！！！」&lt;br&gt;我听到甜美的叫声忍不住望向她，她清秀的脸容泛起红潮，紧闭的双目和充满渴望的叫声，令我下体彻底地膨胀起来。&lt;br&gt;我这样的吃了好一会，Mandy早已经完全投入了，再不反抗，我示意她跪下，我便脱下长裤露出笔挺的肉棒。她望着立即呆了，但想不到她却说：&lt;br&gt;「噢～～原来是这样的．．．比我幻想的还要粗壮呢．．．」&lt;br&gt;我从没想过会有女生幻想着我的肉棒，更别说是和我朝夕相对的美人儿呢，　便说：「噢．．．Mandy，原来妳也这么色的呢．．．可以给我舒服吗？！」&lt;br&gt;她听后便害羞地点头，接着便用手拿着我的肉棒，先先用舌尖在不同部位轻轻地舔，逐渐放胆了便发力地舔吃，像在给我清洗般，我的感到虽然很含糊，但望着美人在替我做这污秽的事，心中却真的很快慰！&lt;br&gt;突然，她张开口把整条肉棒含进口中，我忍不住叫了出来：「哇哇！！！！！！噢～～～～」温暖盖着我下身，我用手温柔地爱抚着她的耳珠，她便开始上下上下的吸啜着我。&lt;br&gt;无比的快感渗透我全身，我被她的节奏带动着，浪叫起来：「嗯！！嗯！嗯！噢～～Mandy啊！！好舒服呀～～～」&lt;br&gt;她在下面也发声：「嗯～～～！！！嗯！！！」&lt;br&gt;我正忘形地享受着迷幻的刺激，突如其来的声音把所有都停顿了。&lt;br&gt;我听到外面传来办公椅被碰撞的声音，是有人发现我俩吗？！！&lt;br&gt;Mandy立即停止含啜，飞快的站起来，拉下短裙，躲在我后面。我也一边穿回裤子，一边四处张望，竟然被我看见外面某处的倒影上现出的人影，是．．．Irene！！！&lt;br&gt;这惊吓把我弄得整个人都醒来了，背部不断冒出冷汗，我望向影印房的玻璃门，看见只有自己的倒影，转身却没发现Mandy的踪影，我脑海有把声音说：「她根本没有回来过。」&lt;br&gt;我才想起刚才只不过是自己幻想着小美人，独自在自慰。&lt;br&gt;我不知如何是好，但也得面对现实，便立即追出去看过究竟。来到Irene的办公室前，发现她若无其事地坐在自己位内，看着电脑，我盖住惊慌，假装冷静地说：&lt;br&gt;「嗄～Irene，妳．．．怎么回来了？！」&lt;br&gt;她没作答，只是继续工作，我便回头打算离开，同时说：「那我先出去继续工作了。&lt;br&gt;她却说：「会议议程钉装好了吗？！怎么Mandy不在呢？！」&lt;br&gt;我说：「啊～差不多了，她．．．家里有急事，交给我做，我刚影印好最后那几页，现在可以钉装了。」&lt;br&gt;这我便出去了，她却冷淡地说出一句：「请你先洗干净手才钉装，我不想所有人要碰到你那里的污物。」&lt;br&gt;这句说话确认了我的恐惧，但她冷淡的说法却更是恐怖呢，我便回头说：「我．．．刚才．．．不是妳想的那种，其实我以为．．．我．．．」真的是百口莫辩了，难道我要说我刚才在幻想和Mandy做爱吗？！&lt;br&gt;她听后却发怒了，停下手上的工作，站起来，来到我面前，以挑衅的眼神说：「好，那你说说我想的是那种，和你刚才脱光下体，拨弄着阳具是何因？！」&lt;br&gt;我望着她，见她把手盘在胸前，一只脚前一只脚后的站着，等待着我的答复。她被平常高了点，因为穿了对高高的高跟鞋。我着垂头缓缓抬起，见她今天穿得像往丧礼般，黑色的丝袜和黑色的窄身短裙，上面是件没袖的丝质恤衫。&lt;br&gt;她见我在打量她没回答，便说：「你看够没有，你这样的看着我，便解释了刚才的举动吧？！你根本就是个变态的小色魔？！你忍不住先回家才弄那个，也可以躲进洗手间吧？！你这样和禽兽有甚么分别！！」&lt;br&gt;我被骂得火起了，便说：「刚才的事我确实是没法解释，但我平常是不会这样的，对！我是好色！对！我已经很久没干那个了，但我也是不应该那样的，我也不知发生了甚么事，对不起，我会引咎辞职！但我知道是错的，我不是禽兽，妳有甚么清高？！！凭甚么侮辱我！！妳也替妳丈夫嫖妓吧！！」&lt;br&gt;话说出来，我也后悔，但也不能收回，Irene被我这么说，打了个突，面色通红，破口大骂：「你这小色狼敢这样说话！！你不用辞职，我现在便解僱你！我还要对所有人说出你的所为！！」&lt;br&gt;她说话时气得眼中也流下泪来，我也吓了一跳，不懂回答。&lt;br&gt;她却继续哭着说：「我的事，你凭甚么作判断！！」&lt;br&gt;我俩站在那里一会没作声，我心中有愧，说：「对不起，我不应那样说，我．．．也知道妳的难处．．．是我不对了，妳要怎样便怎样吧，不要哭了。」&lt;br&gt;但我越是这么说，她却越是哭下去，越来越大，语气变得可怜，说：「别．．．别以为只有你．．．我．．．不，很多人也没那个的，难道他们也随处自慰吧！！你这个变态色情狂，禽兽！！畜牲！！！」&lt;br&gt;我任由她骂我也不还口，她的声线变得沙哑，我没作声的怎着，她骂完后也不作声，缓缓地倚着办公桌，望着我时抹干自己的眼泪。&lt;br&gt;我老羞成怒过后，静静地想起，她定是刚刚签完纸离婚，心情必定很差，再看见我那样，也怪不得会有这么大的反应。&lt;br&gt;寂静的办公室只得我俩，我知道很快便要离开这公司，不会再需要见到她了，心情倒放开了些，便说：&lt;br&gt;「Irene，既然我被解僱了，我也不妨直说。」&lt;br&gt;她倒对这开场白有兴趣，望着我听我说。&lt;br&gt;我说：「请妳先不要骂我多事．．．妳的经历，我很同情，但是．．．妳用我们来发洩也帮不了自己，既然他放下了，妳也是时候放下吧。我知道我不清楚当中的来龙去脉，但我只知道．．．妳是个大大的美人，还这么年轻，应该开开心心为自己活吧．．．」&lt;br&gt;她果然没有反骂我，我便继续说下去：「哈哈哈哈．．．是真的，妳可能不稀罕，但在我眼中，妳是个内外兼备的人呢，工作又能干．．．」说着我用手指指向我背后的玻璃门上她的反影：「外表又漂亮．．．妳看！！！是位成熟的大美人呢！！」&lt;br&gt;她正打算说话，我却再抢着说：「我知！！！妳肯定以为我这样说是讨好妳，令妳不会解僱我或想妳不把我的丑事说出去吧！但老实说，我是个真男人，那些好色事有甚么出奇呢，再说，我职位低微，东家不打打西家，有甚么了不起，犯不着要讨好妳。」&lt;br&gt;她果然把想说的话吞了。我再说：「信不信由妳，我现在便出去完成钉装后，我会收拾我的东西，妳以后也不需再见到我了，解僱信叫Mandy直接寄给我吧。」&lt;br&gt;出奇地她没回答，还是站在那里，我便离开她的办公室。&lt;br&gt;我迅速从影印机拿出所有文件，回到自己座位钉装，Irene也没理会我。&lt;br&gt;钉装完成了，看看手表已经八时了，我拿了个纸皮盒，把自己的东西全放进去，穿好外套，拿起装好的文件来到她的办公室前。&lt;br&gt;Irene却不在自己的座位中，我便进内打算把文件放在她桌上算了，但一入内，却令我吓得把所有东西连盒子也掉到地上。&lt;br&gt;我发现Irene原来坐了在背向门的小沙发上，她的马尾头发解松了，又直又长的头发令她看来年轻了又女性化！见她把大腿张开了，一只手拿着一个小型的震荡器隔着黑丝袜和内裤在磨擦着，另外的手放在解开了的丝质恤衫内，那里的胸围也都半脱下，她正用手指轻轻捏着自己的乳头。&lt;br&gt;我担心自己又在幻想，便大力的掴了自己一下，肯定了眼前的是真实了。我实在没法相信眼前的景象，忍不住说：「啊！！Irene，妳这是．．．」&lt;br&gt;她抬头对我说：「那你现在也撞破了我在自慰了，我们扯平了。」她说话的声音实实在在的打进我的耳内，我知道这不可能发生的事反而正真真实实地发生。&lt;br&gt;和刚才跟Mandy的模糊幻想影像不同，我这刻可以清清楚楚地看到她的黑色丝袜上的每条布纹，她震荡器压住的是被丝袜包着的黑色丝质小内裤。&lt;br&gt;眼前的美人比我年长十多岁，虽然我一向对年长的女性也没多兴趣，但不知怎么自从她那天晚上再会议室给我看过她的成熟大腿后，我总是念念不忘。平常都是高傲、暴躁的上司露出这样色情的姿势真的令我十分兴奋，我忍不住瞪着眼享受视觉第来的快感。&lt;br&gt;Irene倒没理会我对她身体各处的色情目光，自愉地享乐，这刻寂静的办公室中只有那震荡器的声音，不时间也会有她轻微的呻吟声。&lt;br&gt;我继续站着看，她肥美的大腿张得更开，压在沙发上令雪白的美肉紧迫在黑色的丝袜内。她的小腿被高高的高跟拉着，露出完美的M字身体，我感觉到下体急速膨胀起来。&lt;br&gt;她不断用震荡器磨擦着那里，越来越大力，见她开始皱眉，紧咬嘴唇，我吞了口水，早已看得火起的我，情不自禁地步向她，跪在她跨下，像给迷魂了的傀儡般听她差遣。但她久久没理会，我忍不住伸手摸向她诱惑的大腿，噢～～又烫又滑的感觉震撼我心，我正打算再进一步时，她突如其来地掴了我一记耳光，我立即醒来。&lt;br&gt;她还在那里，半裸的姿态，表情却很嬲怒，说：「谁说你可以摸我！！」&lt;br&gt;我吓得立时坐倒地上，按着火热的面庞，不懂回答。&lt;br&gt;她停下了震荡器，合起大腿，把右脚跷在左脚上，露出挑衅但又性感的姿势，说：「我们扯平了，我现在不解僱你，已经大大的给你好处了，你这个贪得无厌的小色鬼，还想吃老娘的天鹅肉！！真的是妙想天开！！哈哈哈哈」&lt;br&gt;我坐在地上呆着，听到她的说话，想一想，她倒没说错，我只不过是个入世未深的傻小子，跟她这个成熟美人比，又真的是不配呢。心中又羞又酸，我便怎起来，垂着头离开，说：「或许妳也说得对，我真的想不应那样，只是被妳迷住了吧．．．对不起。」&lt;br&gt;我连忙拾起地上的东西，放好在她的桌上，她也站起来拉好短裙，我回头对她说：「Irene，我想，我以后也没法再面对妳呢，我还是辞职罢了。对不起。」&lt;br&gt;她倒挽留我，拿起文件看过后，说：「由你吧！别以往你有甚么了不起，你这种货色随处也找到！！你收拾还收拾，别拿走公司的一件物件，否则我必定报警！！！滚！！！」&lt;br&gt;这里虽然是我第一份的正式工作，但我以往做暑期工也做过不少公司，辞职时受到这样的对代倒是首次。我一直按捺自己的情绪，但这刻还是忍不了，回头说：&lt;br&gt;「我一定不会！！Irene，我到底对妳做了甚么，妳要如此对我？！妳觉得自己可怜吗？！还有很多人比妳更可怜！！我一向都很尊敬妳，就算是刚才，也只不过是我．．．我对妳有兴趣罢了！！妳不把它当作是讚美也不应该是侮辱吧？？！我也不是很丑陋呢！！！还不是妳自己做给我看吗？难道妳想我完全没反应吗？」&lt;br&gt;一直以来也没有人敢顶撞她，但数小时内却给我这个小子骂了两遍，她不懂反应，没作答。&lt;br&gt;我胸中怒火还未消，回头面向她，站到她的面前，对她说：「妳还不只是个女人吧？！难道我真的怕了妳？！妳骂我不痛又不痒，有甚么神气？！！妳试试再动手打我，看看我还不还手？！」&lt;br&gt;她站前一步，差不多和我面贴面，但我比她高出一个头有多，突然高矮立见，她却伸出手作状要打我，我便露出凶恶的表情，骂说：「妳试试？！」&lt;br&gt;我俩对峙了片刻，她也越来越怒了，终于出手，我在半空中捉紧她的手，她便用另外的手袭击我，我也连忙把那只手都捉住了，我发力狠狠的捉紧，她起初也逞强，但逐渐忍不住，皱起眉，是她觉得痛了。&lt;br&gt;我却不放松，对她说：「怎样？！！妳还可以怎样！！做啊！！！！恶毒的老干婆！！」&lt;br&gt;我望着她强忍的表情，眼睛张得很大，我再说：「妳这种恶毒的老妇，怪不得妳丈夫宁可取妓女也不要妳！！！真是活该，妳要注定孤独终老了！！！」&lt;br&gt;我最后大声地骂：「八婆！！！！！！！」&lt;br&gt;那刻，她大大的眼睛流出一道长长的泪水，眼前的她没变，但我却觉得很懊悔，立即松开手，但她已经停不了的哭，是没有声音的哭泣，两只眼睛不停流泪。&lt;br&gt;她垂下双手，我立即望向被我紧握的位置，已经红透了。&lt;br&gt;眼前哭着的她不再是头恶魔，是个可怜的小女人，她崩溃了，表情都没气力了，不知是我弄痛了她的身体还是心灵呢。&lt;br&gt;我立即轻轻拉起她的手，细看红肿的位置，我轻轻的抚摸，她却全没反抗。奇怪的，是我不觉得内疚，反而是肉痛，自然地温柔地说：「我弄痛了妳吗？！」&lt;br&gt;我们还是站得很近，她彷彿被我的语气带动，缓缓望</content></item></essay>