<essay><item><title>少女警花(4)</title><author>床上伴侣</author><content>三个小时后，密室门开了，毒狼手下把郑慧婷带到了仓库中间。郑慧婷扑到一丝不挂，已经被奸得昏死过去的田筱慧身上，大哭起来。&lt;br&gt;郑警花，刚才的‘现场直播’精彩么？哈哈哈哈……&lt;br&gt;你，你们这群禽兽，你们说话不算数！&lt;br&gt;骂的好！告诉你，到了我的地盘，就是我说了算，我想干什么就干什么，哈哈哈哈……
你……
现在我可以放你回去，不过你必须按我说的做，不然，你的四个战友会被我们活活轮死，然后再把尸体扔在你们学校门口，我说到做到……&lt;br&gt;郑慧婷不知道自己怎么回到的宿舍，大家还不知道田筱慧已经身陷淫窟，惨遭蹂躏了，她只想保住战友们的命。她拿出了手机，上面那条短信还在：注意安全，保住贞操，早点回来她痛苦地闭上了眼睛。&lt;br&gt;她拿出毒狼的那一封信和一件衣服。&lt;br&gt;信上写着：如果你想要你战友不死，就按以下要求进行：今日下午三点，穿上寄给你的衣服，到淫窟见我。毒狼。&lt;br&gt;但是，当她看到那件衣服时，她犹豫了一下。衣服一共有两件。第一件是一件淡紫色的无袖上衣，领口开得很大，而且十分短。她试了一下，上衣的下摆刚好遮掩住身体，但是只要稍微做一些动作，例如坐着趴在桌子上，或者双手举高，就都会裸露出腰身，而只要有俯身的动作，领口里面也会春光乍泄。郑慧婷虽然说不上保守，但绝对没有裸露身体想法，她一直把自己的身体遮掩地很好，不给男人看，如果这样去救人，就有在歹徒面前走光的危险，这是她所不愿意的。&lt;br&gt;她拿出了第二件，就更令她吃惊了，这说是内衣，又根本算不上内衣。就只有仅能遮住乳房的两片香烟盒大小的白色布片，下身更加离谱，也是一条只有两个手指宽，不到半个手掌长的白色布片，其他都是绳带，她穿上了这件所谓的内衣，天哪，只有乳头被遮住，其馀的乳房都暴露在外；下身连她不甚浓密的阴毛都遮不住。这和全裸又有什么区别呢？她心乱如麻，想到战友们那凄惨的呻吟，她再也不敢往下想了，含泪穿好了两件衣服，等待三点的到来。&lt;br&gt;淫窟里，毒狼为了郑慧婷的到来，早就做好了准备。下午三点，郑慧婷准时来到了淫窟。&lt;br&gt;郑警花，你终于来了。&lt;br&gt;说话的是毒狼，他狡猾的面容上满是古怪的笑容。在他的身后，还有六、七个男人，这些人的脸上也充斥着邪恶的神色。&lt;br&gt;郑慧婷道：毒狼，我已经按照你的约定来到了这里，你也该放过她们了。&lt;br&gt;毒狼不停地看着这个女警花，见她细长的柳眉、明澈的双瞳、秀直的鼻樑、一条灵动的马尾辫衬托出郑慧婷的婀娜妩媚；一条合体贴身的蓝色短裙罩在郑慧婷婷婷玉立的身体上，完美的勾出郑慧婷纤细修长，苗条窈窕的优美曲线；雪般白皙、凝乳般光洁的肌肤拥有着那么强烈的诱惑力，尤其是短裙下郑慧婷几乎完全显露的修长双腿，晶莹洁白、光泽动人得如同皎月一般，让毒狼直瞧得魂不守舍，真是一位秀丽清雅的绝色丽人！薄薄的上衣包裹着她呼之欲出的胴体，一脸冷艳，傲如冰霜。毒狼那淫邪的目光似乎要穿透郑慧婷的衣衫，淡淡地说道：郑警花，我可要按约定办事，你身上的衣服符合要求了么？怎么样？郑警花，可以把衬衫脱下来了吧。&lt;br&gt;郑慧婷看到她的几个战友都昏迷在床上，似乎刚刚被蹂躏过，心里更加不忍。当衬衫滑落到她上臂的时候，歹徒们的眼睛都瞪直了。郑慧婷穿着露肩的上衣，她的肩头宛如象牙雕琢而成一般，白皙圆润，在阴暗的房间里，闪着晶莹的光泽。&lt;br&gt;这是郑慧婷第一次在男人面前裸露出自己双肩，平时她从不穿无袖的衣服。不过即便如此，裸露双肩对于郑慧婷而言，也并没有什么太了不得，毕竟，她不是那种很保守的女性。如果现在欣赏着她的双肩的男人是她心目中的白马王子，那她一定会十分乐意，只是，现在贪婪地看着她的人是一群流氓和歹徒，纯洁的她感到了一丝厌恶。&lt;br&gt;当她的衬衫褪落到地上之时，男人们都摒住了呼吸。她下意识地拉了一下上衣的下摆，以确保不会露出身体。看到了郑慧婷的这个动作之后，歹徒们们唯一希望的，就是毒狼继续命令郑慧婷脱光身上所有的衣服。&lt;br&gt;果然，毒狼淫笑着，让郑慧婷把上衣也脱掉。
这一刻果然来临了。郑慧婷哆嗦着脱掉了上衣，这一下，她身上就只剩下那件所谓的内衣了，她的身体99％暴露在毒狼他们眼前。毒狼等人看到白皙如玉的郑慧婷的身体，不由得咽了一口口水。&lt;br&gt;都说你是警校校花，比你其他战友都要更胜一筹，看来一点都不假！&lt;br&gt;郑慧婷站在那里，虽然身上还有片缕遮羞，却和全裸没什么区别。她的身材是那么的惹火，那内衣与其说遮羞，倒不如说撩人淫欲，毒狼毫不客气地大饱眼福，郑慧婷垂肩的潇洒乌黑秀发，衬得一双蕴含清澈智慧的明眸更加难以抗拒，皓齿如两行洁白碎玉，引人心动，那是一种真淳朴素的天然，宛如清水中的芙蓉，令人诧异天生丽质可以到这种境界。裸露的玉臂，细致白皙似绵雪的玉手、纤细小巧不堪一握的柳腰，真是令人浮想联翩。&lt;br&gt;好了，最后的一点遮羞布也扯掉吧，我想鉴赏一下警校校花纯洁的身体！毒狼特意把纯洁说的很重。&lt;br&gt;郑慧婷等了许久，终于鼓足勇气，把内衣的带子一扯，内衣滑落到地上，一丝不挂的她站在了众人眼前。知道原本被内裤遮挡着的月白双臀和圆隆阴阜也袒露，郑慧婷终于在毒狼面前变得完全赤裸了，赤裸的雪白胴体如同玉雕一般在明亮的灯光下熠熠生辉，散发着令人不敢直视的神圣光芒。郑慧婷玉洁冰清的美丽胴体，对未经人事的女人来说，郑慧婷既羞涩娇怯，又具有数分柔情似水的成熟韵味。&lt;br&gt;解除了最后的防线，郑慧婷从未被人操过的神秘花园已暴露。那雪白浑圆的山丘、淡红鲜嫩的花蕾和乌黑茂密的矮树林，全都一览无遗，简单的色彩构成了人体上最优美、最吸引的名画。郑慧婷一丝不挂地裸露在了毒狼的面前，极品美女的三角地带风光尽现。&lt;br&gt;从身后看去，圆滑优美的身体曲线曼妙动人，如云的秀发在雪白肌肤的背景下格外的乌黑闪亮，丰腴白皙的臀部中间埋藏了一条令人着迷的深沟，足以平复每一个男人的欲望。从身前看郑慧婷柔软而微卷的阴毛下呈现出一片粉红色的丰饶平原，两瓣丰厚的贝壳下是一道神秘的裂谷──女性最宝贵的娇嫩花蕊就深藏在裂谷中央。&lt;br&gt;郑慧婷一具粉雕玉琢、晶莹玉润的雪白胴体裸裎在毒狼眼前，那娇滑玉嫩的冰肌玉骨，娇挺的雪白椒乳，纤滑娇软的如织细腰，平滑雪白的柔美小腹，优美修长的雪滑玉腿，无一处不美，无一处不诱人犯罪。尤其是郑慧婷美丽清纯的胸前那一对颤巍巍怒耸挺拨的圣女峰，骄傲地向上坚挺，娇挺的椒乳尖尖上一对娇小玲珑、美丽可爱的乳头嫣红玉润、豔光四射，与周围那一圈粉红诱人、娇媚至极的淡淡乳晕配在一起，犹如一双含苞欲放、娇羞初绽的稚嫩花蕾，一摇一晃、楚楚含羞地向毒狼那如狼似虎的淫邪目光娇挺着。&lt;br&gt;接下来，蹲下，按照我的要求，给你圣洁的处女之身最后的纪念！毒狼的手下拿出了数码相机。&lt;br&gt;郑慧婷只能按要求双脚叉开，双腿绷直，柳腰下弯。她的一对饱满圆润的乳峰有节奏的一摆一摆，就像故意挑逗毒狼一样。郑慧婷杏眼半睁，樱唇半闭，从这个角度，毒狼能够清晰的看到郑慧婷雪白肥嫩的双臀，淡红的后庭。由于郑慧婷的双腿叉开很大，连阴部漆黑的耻毛，令他梦寐以求的粉红花瓣都一览无馀。&lt;br&gt;全身赤裸的郑慧婷，正摆出了一个非常淫荡的姿势－－侧躺在地上，一条腿平伸，而一条腿却被高高抬起，胯间洞门大开，而还有一只手正拈着自己的乳头。拍了几张相片后，有两个人过来重新摆姿势，这回是腿平伸，另一腿半曲着支在地上，可一只手却拉了过来放到了阴部，还把手指插进了阴道，摆出了手淫的姿势，而另一只手却在抚摸乳房。郑慧婷想反抗，但看到战友们，只好听人摆布，又拍下了几张羞耻的相片。&lt;br&gt;毒狼终于忍不住，走向了郑慧婷。毒狼的手握住了郑慧婷那娇挺丰满的玉乳，揉捏着青涩玉峰，感受着翘挺高耸的处女椒乳在自己双手掌下急促起伏着，快乐的电波一次次击中自己的脑海，郑慧婷的雪白圣洁的胸乳此时就握在自己手中，郑慧婷的酥胸充满质感，滑腻如酥。郑慧婷感到毒狼那双粗糙的大手肆意的摸着她坚挺的双乳，确切的说不是那双手不是在摸，而是在攻击，那双骨节稜角分明的大手先从侧面握住了双乳，向中心使劲的挤压，毒狼用的劲是那么的大，把郑慧婷向后推去，郑慧婷退了一步，毒狼从后面伸来两双手按住的她的肩部和腰，把她整个人向前顶。郑慧婷清楚地感到乳房在那双大手的挤压下变形扭曲。&lt;br&gt;毒狼双手从下至下搓揉着，接着又捏、挤、抓、扭、扯，似用是在揉一团准备包饺子的面团。如此半晌，一只手从郑慧婷深深的乳沟中插了进去，两只手合拢捏住她左边乳房，全力捏紧。&lt;br&gt;他看到到郑慧婷脸涨得通红，双目中含着刻骨仇恨火焰，似乎要将他燃烧。她坚挺的双峰在一轮蹂躏后并没有变形，那球形的丰乳呈现一种半透明的光泽。由于激动，郑慧婷呼吸急促，使她的双峰与波浪一般起伏。&lt;br&gt;你们用这样的手段污辱一个女人，你不觉得可耻吗！郑慧婷努叱道。
‘哈哈，还没有开始，你就开始忍不住了吗？喔，我知道了，在这么多人面前赤身裸体，你感到难为情是吧！我可以告诉你，你以后不穿衣服的时候要远远多于穿着衣服的时候。&lt;br&gt;你还没有开苞，处女的乳房真挺。你可以告诉我，当我的手摸你的大奶子时有什么感受吗？哈哈哈哈……郑慧婷闭着眼睛，没有说话。&lt;br&gt;现在用手摸自己的乳房。毒狼道。&lt;br&gt;郑慧婷虽然不愿意，但为了战友，她的双手按在了自己丰满的乳房上，开始始揉动，动作生硬极不自然，她心中安慰自己：这是为了救战友们。&lt;br&gt;叫两声给我听听。毒狼道。声音在喉咙里打转，郑慧婷实在叫不出来，她感到这比被毒狼强暴还痛苦，郑慧婷知道毒狼是要慢慢地折磨自己，让她放弃自尊。&lt;br&gt;叫！毒狼见郑慧婷出不了声，又大声道。&lt;br&gt;啊──啊。郑慧婷终于叫出了声。&lt;br&gt;说‘好爽，主人，你快来操我吧’！毒狼道。&lt;br&gt;郑慧婷含着晶莹的泪花，跟着毒狼的话说了一遍。&lt;br&gt;毒狼转到郑慧婷的面前，道：现在让我好好的看看你的阴部，你会倒立吧？我想你这点基本功总是有的，现在我要你倒立在我面前。&lt;br&gt;这当然难不倒有很好武术基础的郑慧婷，她用手撑地，倒立起来。&lt;br&gt;把双腿张开。毒狼把郑慧婷的腿分开，郑慧婷的身体十分柔软，很容易的把腿分开一个一字，她的阴部最大限度地暴露在毒狼面前。郑慧婷的阴毛黝黑，比其他警花略少一些，阴唇是鲜豔的粉红色，由于双腿过度地分开，大阴唇已微微地张开，可以看到里面的阴蒂，但小阴唇仍紧紧合在一起，让人不能看到里面最迷人的桃花洞。她的菊花洞也在这种极度分开展露出来，粉红色的洞口仍然没有润湿。毒狼对女人的肛门有一种特殊的爱好，他操女人多喜欢从肛门入手，因为他觉得肛门要比阴道要紧，而且给女人带来的痛苦更大。&lt;br&gt;毒狼的手轻轻的抚摸郑慧婷的阴唇，他用食指拨开了她的小阴唇，终于看到了她的阴道，虽然腿张得很开，郑慧婷的阴道口仍非常的小，比一支铅笔大不了多少。&lt;br&gt;毒狼伸指轻挑一下郑慧婷紧闭的粉红色肉缝，翻开柔滑的小阴唇，粉红的阴道内有一层粉嫩透明的薄膜，中间还有一个状如弯月型的小洞，这是郑慧婷保持了十九年的处女膜。&lt;br&gt;毒狼扶起肉棒，轻轻的挑逗郑慧婷的相思豆，相思豆害羞的躲藏着，毒狼忍不住把嘴伸了上去，伸出舌头吸吮她的阴唇。毒狼掰开郑慧婷的阴唇，显出了郑慧婷鲜红的嫩肉，郑慧婷的桃源正对准毒狼的嘴巴，他用手贪婪地拨开两片肥厚的阴唇，让最鲜嫩、最敏感、最刺激的红肉，暴露得越多越好，毒狼天生舌头长，能够深入内壁，尽情的绞动，搅得郑慧婷奇痒无比，突然毒狼猛一仰头，含住了郑慧婷豔如玛璃的小阴核，狠劲地吸吮，舐磨，吸得郑慧婷全身发颤。&lt;br&gt;郑慧婷感到无比耻辱，如被强奸一样。&lt;br&gt;只要是女人多少还会有生理的反应，毒狼显然很有经验，他时而用舌头轻轻地舔着郑慧婷的阴蒂，时而却又将舌尖伸入她的深处，在阴道口上游动，时而又用嘴吸吮着她大小阴唇。毒狼感到无比的畅快，一种处女体香刺激着他每一条神经。好一会了他才抬起头，满意地咂了咂嘴巴。&lt;br&gt;郑慧婷那成熟敏感的阴蒂，光洁丰腴的玉门，还有粉红鲜嫩的密道口，一切都，那么完美，那么诱人，丝毫没有留下被摧残、蹂躏过的痕迹。毒狼不禁开心的哼叫起来，于是他伸出骨节粗大的手指，开始肆意的玩弄郑慧婷这身体最敏感的部位。他不时的揉捏着郑慧婷浑圆的阴蒂，又不时地拨弄她紧闭的大阴唇，甚至将手指直接插入到郑慧婷的密道内进行撩拨、挑逗。&lt;br&gt;郑慧婷的阴唇沾满了毒狼的唾沫，看上去似乎非常湿润。她的大阴唇比刚才张得更大，由于生理的反应，阴唇已微微充血，比刚才看上去更大一些，也更红润一些，但小阴唇还是顽固地并在一起，保护着桃花洞，毕竟此时的郑慧婷仍无一丝一毫的性欲。</content></item></essay>