<essay><item><title>大乳牛护士长(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;一个月后的某天晚上八点，夜幕刚刚降临。&lt;br&gt;在协和医院的胸科医务室里，女护士长石香兰手拿着电话话筒，心里涌起一阵强烈的不安。&lt;br&gt;——怎么回事？家里为什么会一直没人？&lt;br&gt;今晚轮到她在科室里值夜班，按照以前的老习惯，她临睡前往家里打了个电话，准备交代小保姆阿丽注意锁好门，以及问一问宝贝儿子的情况。&lt;br&gt;谁知道从七点锺到现在，整整一个钟头过去了，石香兰已经重拨了七八次号码，电话那头始终都没有人接听。&lt;br&gt;——奇怪，就算是出去买东西也用不着这么久呀，难道是出了什么事？&lt;br&gt;女护士长的心悬了起来，越想越觉得不对劲，缓缓的放下了话筒。&lt;br&gt;「叮呤呤……」她的手还没挪开，电话铃声突然响了起来。石香兰连忙重新拎起话筒。&lt;br&gt;「您好，这里是协和医院胸科……」话还没说完就被一个嘶哑的嗓音打断了：「请问你是石香兰女士吗？」「是的，请问您是……」「我是省立医院的。有个女孩子出车祸受了重伤，被过路人送到我们这里抢救，她昏迷前说是你家的小保姆，还告诉了我们这个电话……」石香兰失声惊呼：「什么？」「对了，这个女孩子还带着一个婴儿……」对方说到这里停顿了一下，女护士长听到「婴儿」两个字就像晴天霹雳般尖叫起来：「婴儿怎么了？他是我儿子……他怎么样了？」「你先冷静，冷静点听我说！」对方低声说，「婴儿也受了点轻伤，不过没有什么大碍……」石香兰身躯一晃，脸色顿时变的惨白，声音里已经带上了哭腔：「我儿子到底伤到什么程度，你快说呀！快说……」「真的不严重，你放心。」对方顿了一下又说，「你赶快到省立医院来吧，我在急救室门口等你……」女护士长忧心如焚的放下电话，匆匆交代了几个小护士替她值班，自己连制服都来不及换下就乘电梯下了病房大楼，快步奔出了医院。&lt;br&gt;医院门口停着一辆的士，本来是熄灯熄火的。石香兰刚出来这辆的士就发动了，主动的向她身边驶去。&lt;br&gt;完全顾不上多想，女护士长急忙招手拦了下来，打开车门钻进了后座。&lt;br&gt;「去省立医院！」的士调了个头，开足马力驶到了大路上。&lt;br&gt;车窗外的景物飞快的倒退着，石香兰焦急的无以名状，一颗心七上八下。&lt;br&gt;——小苗苗，心肝宝贝……你千万别出什么事呀！不然妈妈也不想活了……她忍不住想哭，魂不守舍的坐在那里发呆，过了好一阵才回过神来。&lt;br&gt;「咦？师傅，我是去省立医院，你往哪里开呀？」司机没有回答，自顾自的打着方向盘，拐到了一个距离目的地更远的路口。&lt;br&gt;「师傅！你走错了，师傅……」石香兰接连叫唤了几声，对方始终不理不睬，连头都不回，她这才感到问题严重了。&lt;br&gt;「你想干什么？停车，快停车呀……」女护士长惊慌失措，转身拉动门把用力往外推，谁知车门竟纹丝不动！她不死心继续摇撼车门，但直到手几乎脱臼还是徒劳无功。&lt;br&gt;「别白费力气了！」一个沙哑难听的嗓音传来，「车门是用中控锁锁住的，只有我这里才能打开！」「你……你是什么人？」石香兰觉得这声音似乎有点耳熟，隔着前后座之间的铁丝网仔细看去，可是只能看见一个后脑勺。而车子的后视镜又被调整成向下的角度，根本看不到司机的脸。&lt;br&gt;「别管我是谁，跟着我来就是了！」对方冷冷的说，「我保证你能见到你儿子……」石香兰骇然变色，立刻明白自己上当了，颤声道：「刚才那个电话……电话是……」「是我打给你的！」司机阴恻恻的奸笑，「想不到你这么好骗呢，哈哈……哈哈……」女护士长又惊又怒，粉脸变色的愤然斥责：「你这是什么意思？怎么能拿这种事开玩笑？快把孩子还给我……」「我已经说了，现在就是带你去见儿子。」说完司机就不吭声了，任凭女护士长责骂，恳求，叫嚷，威胁……他始终一言不发，只是稳稳的驾驶着的士向前飞驰。&lt;br&gt;——怎么办，我被歹徒绑架了！&lt;br&gt;石香兰终于绝望的静了下来，一股寒意直泛上心头。再想到孩子也落在对方手里，那份焦虑担心就别提了。&lt;br&gt;她不知如何是好，失神的瘫坐在车座上，脑子里一片空白。&lt;br&gt;窗外的道路越来越偏僻了，沿途上几乎看不见过往的车辆和行人。&lt;br&gt;在一条林荫小径上七弯八拐了一阵后，的士驶进了一栋幽静的别墅。&lt;br&gt;这栋别墅的围墙上爬满了植物，里面黑漆漆的居然没有任何灯火，充满了一种阴森恐怖的气氛。&lt;br&gt;当的士驶入之后，两扇大闸门就在身后自动缓缓关上了，隔绝了跟外界的一切联系。&lt;br&gt;石香兰更是害怕，美丽的俏脸上满是恐惧的表情，身子不由自主的微微发起抖来。&lt;br&gt;的士停稳，司机下了车，像个幽灵似的飘进了前面的屋舍。&lt;br&gt;「喂，喂……你怎么把我丢在这里？快放我出去！」女护士长焦急的叫着，伸手敲打着玻璃，无意中又拉动了一下门把，不料车门竟应手推开了。&lt;br&gt;她一怔，随即不假思索的钻了出去，环顾着周围的情景。&lt;br&gt;四面都是高达两米以上的围墙，上面还架着密密麻麻的电网，厚重的大门紧紧的关闭着，显然是要靠特定的控制系统才能打的开。&lt;br&gt;一句话，这里简直就像个密不透风的监狱。进来容易，想出去可就千难万难了。&lt;br&gt;石香兰呆呆的站了几秒钟，鼓起勇气，一步步向那漆黑的屋舍走去。&lt;br&gt;她虽然害怕，可是始终担心自己的孩子，明知是陷阱也不能不先闯进去了。&lt;br&gt;再说反正也逃不出这里，倒不如快点和对方面对面的解决问题。&lt;br&gt;屋里只有一点微弱的灯光，模模糊糊的什么也看不清楚，只能隐约瞥见这是一间宽敞而空旷的厅室。&lt;br&gt;高跟鞋踩在地上，发出清脆的「咚、咚」声，在死一般的寂静里听来更是平添了恐怖的气氛。&lt;br&gt;石香兰紧张的心脏怦怦跳，只感到后颈凉飕飕的，牙关控制不住的打战。如果不是母子挂念的力量支撑着，她早就已经吓的掉头逃走了。&lt;br&gt;「有人吗？你出来啊……」她听见自己的声音颤的厉害，在空荡荡的厅室里引起了嗡嗡的回音。&lt;br&gt;半晌，毫无动静。&lt;br&gt;女护士长只好继续向前走，胆战心惊的迈着步伐，下意识的朝那微弱的光源处走去。&lt;br&gt;来到近处才瞧见，原来那是一盏安在墙上的小灯泡。灯泡下面是只相当大的铁笼子，里面放着个摇篮。&lt;br&gt;再定睛一看，摇篮里赫然躺着一个婴儿，就是自己的宝贝儿子！&lt;br&gt;「苗苗！」石香兰发出惊叫声，扑上去将两臂伸进铁笼，隔着栏杆抱起了婴儿。&lt;br&gt;小家伙睡的正香呢，口鼻平稳的呼吸着，看上去安然无恙。&lt;br&gt;女护士长喜极而泣，连连亲吻着心肝宝贝稚嫩的脸蛋，一直悬着的心总算稍微松了些，但跟着又发起愁来。&lt;br&gt;孩子是没事，可是怎么把他弄出这个铁笼子呢？栏杆之间的缝隙太小了，连小脑袋瓜子都出不来。&lt;br&gt;她不得不又将婴儿放回到摇篮里，在一根根栏杆上触摸着，很快就找到了笼门，可是马上就发现上面挂着一把沈甸甸的铁锁。&lt;br&gt;就在这时，一阵夜枭般的怪笑声突然响起，室内灯火通明。&lt;br&gt;石香兰出其不意，心脏都吓的差点跳了出来，惊魂未定的转身望去。&lt;br&gt;只见宽敞的厅室正中摆着一张沙发，有个戴面具的男人正端坐其上，全身光溜溜的只穿着条裤衩，大模大样的翘着二郎腿。&lt;br&gt;看到那殭尸般的可怕面具，女护士长尖叫一声，情不自禁的退了两步。&lt;br&gt;「你……你是谁？快让我们母子离开这里，不然我要报警了！」阿威喋喋怪笑，嘶哑的嗓音充满淫邪：「好不容易才把你请来，何必那么急着走呢？起码也应该赏脸陪我玩一玩吧，我对石护士长可是仰慕已久了啊……」石香兰越听越觉得这人的声音耳熟，女性的直觉告诉她，对方一定是自己见过面的人。&lt;br&gt;「请把面具摘掉！」阿威目光闪烁：「我的脸被硫酸烧毁了，已经吓死过十几个女人，你还是别看的好……」「你骗人！」石香兰忽然镇定了下来，生气的打断了他，「你当我认不出你是谁吗？」她从牙缝里迸出了几个字，阿威一听到这个名字就全身剧震，霍地从沙发上站起。&lt;br&gt;「无耻！」女护士长更加肯定了自己的判断，温柔的俏脸上露出少有的鄙夷表情，「用这种下三滥的肮脏手段强迫人，我永远也看不起你！」阿威恼羞成怒，厉声大叫：「看不起我又怎么样？今晚我照样能干到你！」「痴心妄想！」石香兰脸色煞白，身体虽然微微有些颤抖，但秋水般的明眸里却满是坚定不屈的神色。&lt;br&gt;阿威的双眼像是要喷出火来，狠狠的瞪着这美貌端庄的女护士长，各种滋味一起涌上心头。迫不及待的对石香兰伸出了魔爪！&lt;br&gt;此刻，这位美丽动人的女护士长就站在眼前。她的容貌跟石冰兰有七八分相似，只是没有妹妹的那种威严冷峻，取而代之的是成熟少妇特有的妩媚风韵。&lt;br&gt;不过，她的身材倒是跟妹妹一样的惹火，胸前那对乳房丰满的令人咋舌，将护士服撑的高高的鼓了起来。&lt;br&gt;阿威只看的双眼发直，忍不住举步走了过去。&lt;br&gt;「你想干什么？别过来……别……」石香兰失声惊呼，本能的向后退去。&lt;br&gt;「来吧，美人儿！」阿威像老鹰似的张开双臂，淫笑着向她逼近，「我保证肏的你舒舒服服……」「走开！别过来呀……走开……」女护士长无路可逃，被迫一直退到了墙角。她的俏脸上已经恐惧的没有一丝血色，整个人都在控制不住的发抖。&lt;br&gt;阿威贪婪的咽了口唾液，盯着那因惊吓而急促起伏的饱满胸脯，又往前走了两步。&lt;br&gt;「站住！」石香兰的声音颤的厉害，「你再过来，我就一头撞死！」她说着，额头盯住坚硬的墙壁，脸上一副宁为玉碎不为瓦全的悲愤神色。&lt;br&gt;阿威满不在乎的耸耸肩。&lt;br&gt;「好啊！既然你不想活了，那我就做个好事，让你儿子也跟你一块死吧！」他转身走到铁笼子旁边，右臂从栏杆间伸进去，像抓小动物般将婴儿一把拎起。&lt;br&gt;「别碰他！」石香兰惊叫着冲了上来，对亲生骨肉的关心使她忘记了一切危险，奋不顾身的扑到了笼子旁边。&lt;br&gt;阿威的目的就是要把她骗过来，哈哈一笑，突然又把婴儿抛回了摇篮，张臂将自己送上前来的女护士长搂进怀里。&lt;br&gt;「看你往哪躲！」他怪笑着低下头，迅雷不及掩耳的吻住了石香兰柔软的双唇，同时两只手伸到她胸前，老实不客气的抓住了她高耸的乳峰。&lt;br&gt;「唔、唔唔……」女护士长被吻的透不过气来，好不容易才挣脱，可是对方仍然紧紧握住她丰满的乳房不放。她气的脸色惨白，扬手「啪」的掴了他一记清脆的耳光。&lt;br&gt;阿威眼露凶光，也还以颜色的回敬了石香兰一巴掌，打的她脚步踉跄眼冒金星，白嫩的脸颊上冒出了几道红肿的指痕。&lt;br&gt;「他妈的，是不是想要我现在就杀了你儿子？」他怒吼着，一只手又伸进笼子里，作势要去抓起婴儿。&lt;br&gt;「不要！」石香兰惊慌失措的大叫，「别碰我儿子！你有什么手段就冲着我来……」她又扑了上来，不顾一切企图阻止对方。阿威冷笑一声，随手将摇篮推远了些，距离上刚好让女护士长够不着，然后掉头回到沙发边坐了下来。&lt;br&gt;「苗苗，苗苗……」石香兰语带哭音，眼睁睁的望着自己的宝贝儿子。小家伙经过这么一折腾已经醒了，正眨巴着乌溜溜的眼睛安静的躺着。她拚命的伸长手臂挥舞，肩膀都深深的陷进了栏杆间的缝隙里，可是指尖却差着那么几公分碰不到摇篮。&lt;br&gt;过了好一会儿，女护士长才绝望的放弃了，慢慢的抽回手臂，转过身来怒视着恶魔。&lt;br&gt;「你要怎样才肯放过我们母子？」阿威的语气充满恐吓的意味：「那就要看你听不听我的话了！」「只要你别伤害我儿子，要我做什么都行！」这一瞬间石香兰暗暗下了决心，孩子是过世的丈夫留下来的惟一骨血，不管自己遭受到多大的屈辱，也绝不能让他受到半点损害。&lt;br&gt;「好，你过来！」阿威轻佻的勾了勾手指，就像是在招呼一个下贱的风尘女子。&lt;br&gt;女护士长拖着沉重的脚步，无可奈何的走到了他身前一米远处停下。她的脸上挂着泪痕，然而目光里却有种凛然不屈的神色。&lt;br&gt;「呆在那里干什么？还不自己把衣服脱掉？」石香兰的心一下子抽紧了，尽管她已经做好了失贞的准备，可是要她当着色魔的面自己动手宽衣解带，还是让她一时间难以承受。&lt;br&gt;「别磨磨蹭蹭了！」阿威不耐烦的威胁，「我没有什么耐心的，不想儿子有事就给我快一点！」石香兰身躯一震，赶快伸手到胸前，颤抖着解开了衣服上的第一粒扭扣。&lt;br&gt;时值初秋，她穿的是一身洁白素净的连身护士服，裙摆刚好遮到膝盖，纤浓合度的小腿上包裹着半透明的纯白丝袜，玉足踩着一双半高根的白色帆布鞋。&lt;br&gt;这是协和医院里所有护士的标准打扮，从上到下一身全白的装束，恰好衬托出了女护士长高雅娴静的气质，看上去就像一个圣洁的天使。&lt;br&gt;不过，那过于丰满的胸脯却实在太显眼了，两个巨大的乳房将护士服撑出了夸张的弧度，很容易就会令人产生一种想要玷污圣洁的强烈冲动。&lt;br&gt;扣子一粒接着一粒的解开了，石香兰强忍内心的羞愤，将护士服脱了下来，轻轻的抛到了地板上。</content></item></essay>