<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(26)</title><author>床上伴侣</author><content>候休息一下，天晓得他们接下来又要搞多久。」我在按摩浴缸中伸展筋骨，性感美豔的丰满肉体到处都是泰瑞留下的吻痕。&lt;br&gt;「查理说要让我休息耶，不知道他要怎么处理。」柔恩低头看了看自己那被操到红肿的淫穴，并摸了摸菊花，想着自己哪里还可以处理查理的性慾。&lt;br&gt;「我想应该是要妳口交吧……柔恩还可以休息，泰瑞连睡觉都要插在我里面耶。」虽然不讨厌，但是比起来泰瑞似乎就比较没有让我休息的时间。&lt;br&gt;「谁叫学姊的身体这么性感，如果我是男人就不会放妳走。」&lt;br&gt;「妳先顾好妳自己吧……」&lt;br&gt;我们一直在浴室里休息到男人们醒来叫人才离开，然后又开始了淫乱的一天。&lt;br&gt;这里是柔恩家别墅一楼的阳台，我跟泰瑞在这上面搭着遮阳伞晒太阳。不过说是做日光浴，倒不如说是一如往常的淫戏吧。&lt;br&gt;我身上只穿着高跟凉鞋、一丝不挂地将完美的性感曲线曝露在空气中，而这副曼妙的肉体正趴在泰瑞健壮结实如同健美选手一般的壮硕身体上，他那根粗大的黝黑入珠肉棒就夹在我的双腿之间。&lt;br&gt;「嗯哼……嗯嗯……啾嗯嗯……」我把小巧的香舌伸进泰瑞口腔，而泰瑞则享受着我的舌吻。满是突起的粗大肉棒挤开淫穴，淫荡的肉壶就这样紧紧吸着肉棒的棒身。&lt;br&gt;而柔恩在房间里继续被查理摧残淫穴，似乎是查理帮她擦了消肿药，没过多久又把肉棒插入柔恩的淫穴大干特干起来。&lt;br&gt;泰瑞则享受着极品美女趴在自己怀中跟自己接吻的优越感，我们就这样在阳台上调情亲吻了好一段时间。&lt;br&gt;就在柔恩的淫叫声中断不知道第几次后，我发现阳台附近有人聚集，而且在偷看我跟泰瑞的亲密淫戏。泰瑞是躺在沙滩椅上，而沙滩椅子则是侧对着大海，所以我跟泰瑞紧贴着淫戏自然一览无遗。&lt;br&gt;「喂……那不是前几天的美女吗？」&lt;br&gt;「真的耶……身材超好的……」&lt;br&gt;「果然应该搭讪的，这样就是我抱着她了……」&lt;br&gt;听到男人们评论与后悔的话语，我心中起了一股恶作剧的念头。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯嗯、嗯、啾啧、啾啪、哼、嗯嗯嗯、啾啧啧啧、嗯嗯。」双臂抱住泰瑞的脖子，稍微移动身体让自己与泰瑞面对面，开始了激情且浓厚的舌吻。&lt;br&gt;「那黑人超爽的……」&lt;br&gt;泰瑞也被我吻得受不了，伸手轻抚我的白皙玉腿。这时我从眼角馀光看到又有几个人聚集过来了。&lt;br&gt;「嗯嗯……哼……欸……有人在偷看唷……啊，不要看。」我一边轻吻泰瑞脸颊，一边在他耳边轻声说道。&lt;br&gt;「那……妳想要怎么做？要我赶走他们吗？」&lt;br&gt;「你不是要告诉所有男人我是你的吗？现在就是个好机会唷。」我对泰瑞娇媚地一笑，然后就起身，像条母狗一般趴在他的双腿之间，翘臀高高地翘起、曝露出早已流满淫水的肉壶。&lt;br&gt;这几天来我只有第一天帮泰瑞口交，这次是第二次。沾了一些我淫水的粗大黝黑入珠肉棒，在阳光的照射下显得更加勇猛，雄性的气味也很浓烈，这几天不停射精尽情中出的结果就是连精液的味道都闻得到。&lt;br&gt;「靠，还帮他口交……」&lt;br&gt;「可恶，有没有这么爽啊……」&lt;br&gt;哼哼，谁叫你们不来搭讪呢？要是前几天你们敢来搭讪的话，你们的肉棒就能尽情在我淫荡的名器肉壶中出呢。&lt;br&gt;我将俏脸凑近肉棒，鼻子尽情地吸着浓厚的精液味道，一手像是对待极为重要的宝物一样轻抚肉棒，一手轻捧按摩着装满精液的玉袋。&lt;br&gt;「嗯……哈……」张开小嘴将硕大入珠龟头的前端含进嘴里，小巧的香舌则绕着马眼打圈或是挖弄马眼，樱桃小嘴也同时吸允着龟头。&lt;br&gt;「嗯、啾、哼嗯、嗯嗯……」一闻到精液的味道，原本因为接吻而发情的淫穴更加氾滥，晶莹的淫水顺着白皙的大腿流到软垫上。&lt;br&gt;一想到待会儿自己就会被这根大肉棒在被人观看的情况下狠狠操干，并在子宫里放出大量充满活力足以让女人百分之百怀孕的精液，樱桃小嘴便更加积极热情地侍奉泰瑞的粗大入珠肉棒。&lt;br&gt;「嗯啾、啧啧、嗯……啊、哈……哼嗯……啾……」粗大的肉棒开始流出苦涩的前列腺液，我如获至宝一般地咽下。&lt;br&gt;小嘴转移阵地来到龟头冠状下方，香舌灵活地来回舔舐、或是拨弄输精管以及肉棒上的青筋，然后逐渐地往下移动。&lt;br&gt;这时那些男人似乎来到我的背后，躲在阳台楼梯附近偷看。&lt;br&gt;「哇，淫水流得真多……根本是个淫荡的美女……」&lt;br&gt;「欸欸，你看她的鸡掰是粉红色的耶……真想用我的鸡巴狠狠操干……」男人们用下流粗俗的话语评论着我。我装做没听到然后从地上站起，将一对修长的白皙玉腿张开伸直，丰满的饱满乳房就算因为被地心引力吸引也保持着完美的形状。&lt;br&gt;我想他们一定在幻想自己用肉棒狠狠操干我的景象，而且一次又一次地在我的淫穴、菊花、小嘴里射精，最后把我全身喷得都是腥臭精液。&lt;br&gt;一边幻想着自己被不停轮奸的景象，一边亲吻舔舐着泰瑞的粗大肉棒，翘臀像是在诱惑那些男人一般扭动。淫穴就像是在说『快用肉棒狠狠操我，让我装满你们的精液』一样流着淫水，可惜他们还是只敢在后面评论偷窥。&lt;br&gt;「宝贝，我想差不多了。」被小嘴奉侍着的粗大肉棒明显暴涨不少，我只好停止口交，将香汗淋漓的身体站直，这时我从眼角馀光看到男人们一哄而散。&lt;br&gt;「真可惜耶……人都跑光了呢……嗯、啊啊……哼嗯……嗯嗯！」我爬上躺椅、慢慢蹲下好让泰瑞的粗大肉棒进入我发情已久的淫乱名器。&lt;br&gt;今天也一样被干到晚上才有休息的机会。
三十八、大姊姊的魅力──夜袭
一直被泰瑞从阳台搞到房间内中出之后，我提议我们四人暂时分开休息至少一个礼拜，不然几乎都在做爱实在太累了。幸好两个大男人似乎也开始感觉到疲惫，就答应了我的提议，离开了柔恩家的别墅。&lt;br&gt;柔恩早就洗好澡裸着身子去睡觉了，而我洗好澡穿上一件条纹小可爱及十分短小的绑带丁字裤后，开始翻找自己的行李箱，看看有什么衣服可以搭配起来，一个礼拜后可以好好挑逗泰瑞。&lt;br&gt;不过找来找去几乎都是泳装，连身迷你裙只有一件，还有两三件小可爱、超短裙与热裤，以及一些用来塞满行李箱的衣服、黑丝袜与格子网袜。我想柔恩那边应该也一样，所以还是不要问她好了。&lt;br&gt;「算了，反正有七天嘛，明天找柔恩一起去买好了。」说着，我躺上床舖。&lt;br&gt;这几天充实的性爱生活满足了我，但是今天早上却因为被偷窥，感觉心中似乎更想被轮奸……唉，人一旦满足就会想东想西呢。&lt;br&gt;虽然这样，但我还是想像着自己被男人轮奸中出的样子，然后就在床上睡着了。&lt;br&gt;没有过多久，我感觉到身体被抚摸而张开眼睛，我看到白天偷窥的其中一个男人正将我的修长美腿扛在肩上，嘴巴正舔舐亲吻着我的美腿。&lt;br&gt;「咦……？」就在我还不清楚发生什么事的时候，男人发现我已经清醒，马上用他的嘴巴吻上我的樱桃小嘴，好让我发不出声音。&lt;br&gt;我的抵抗还没开始就结束了，柔软的小嘴还迎合连名字都不知道的男人。健壮厚实的身体压着我的性感裸体，嘴巴粗暴地侵犯着我的樱桃小嘴。&lt;br&gt;「嗯嗯、哼嗯嗯……唔……哼……呼……居然偷摸进来……真大胆耶……」一直到确定我不会反抗后，男人才解放我的小嘴。&lt;br&gt;「谁叫妳居然故意诱惑我们，刚好那个黑人不在，我们就来玩啦。不过嘛……刚才其他人发现还有另一个美女，就跑去玩她了。」&lt;br&gt;这时我听到隔壁传来柔恩的呻吟声还有一些男人吵杂的声音。&lt;br&gt;「那……你想干嘛？」只见男人将身上的衣服脱掉，露出被太阳晒得黝黑、块块分明的健壮肌肉，只留下被一看就知道很粗大的肉棒撑得紧紧的子弹内裤。&lt;br&gt;「我要在他们之前好好享用妳的性感肉体。」&lt;br&gt;「哼……现在我已经是你的了，随便你吧。」我故意装出冷淡的模样，但是我早就因为刚才那个舌吻动情了。&lt;br&gt;「那么，妳的名字叫什么？几岁？什么职业？」男人俊俏的脸贴过来，一手托起我的下巴，一手则环抱我的纤细腰身。&lt;br&gt;「王筱惠，二十岁，大学生。」&lt;br&gt;「原来是筱惠姐姐啊，我叫阿翔，今年高三毕业了。」阿翔再次吻上我的樱桃小嘴，与年龄不合的高超吻技让我意乱情迷。一边想着被比自己小的男人玩弄感到不甘心，一边屈服于他的吻技之下。&lt;br&gt;「嗯、嗯嗯……啾……啧……嗯、哼、嗯嗯……啊、啊……」他先是深吻过后，将我的小巧香舌勾出来，两条舌头就这样在空气中交缠，阿翔的唾液也这样顺着留下来，而我就理所当然地咽下。&lt;br&gt;像是依依不舍的恋人一般，慢慢分开的两条舌头之间牵着一条晶莹水丝。我张着小嘴、吐着香舌喘着气，我想我的脸颊应该害羞地泛红了吧。&lt;br&gt;被阿翔抱着的性感肉体变得躁热，不久前才静下来的慾火又开始燃烧，修长的白皙玉腿夹着股间摩擦着，粉嫩乳头也充血挺硬。&lt;br&gt;「筱惠姐真可爱。」阿翔说完又吻上来，并将我的小巧香舌吸进自己嘴里、肆意地吸允舔舐玩弄，弄得我全身快融化一样瘫软，甚至还流下欢愉的泪水。&lt;br&gt;「嗯嗯……嗯、哼……嗯……呼……啊……」过了许久之后，阿翔才解放我的舌头。因为接吻的关系，我的艳唇变得润红，加上水汪汪的双眸、泛红的双颊，看起来更加动人。&lt;br&gt;「呼、呼……你怎么……这么会接吻……」&lt;br&gt;「我从小学就有经验啦，到国中连实习女老师都让我上了。不过，我还没遇过像筱惠姐这么极品的美女。」阿翔一边说着，一边将我从床上拉起来、换成正面跪姿，但是因为我完全没力，所以是跪坐在阿翔的身上。&lt;br&gt;淫荡的肉壶与粗大的肉棒隔着内裤紧密地密合，阿翔的双手来到我穿着小可爱的激突乳房，隔着小可爱张嘴吸允激突的粉嫩乳头。&lt;br&gt;「嗯、呀、啊、哼…那、你可以、嗯、尽情享用、啊啊、我的肉体……哼嗯！」我的双臂搭在阿翔的脖子上，发出娇媚的淫声鼓励着他。要是有人听到这样的话，根本就不会以为我是被夜袭，而是认为情侣在调情吧。&lt;br&gt;「当然……那个黑人什么时候会回来啊？」&lt;br&gt;「嗯嗯……最少、啊、要一个、哼、礼拜唷……」阿翔灵活的舌头绕着乳头划圈，或像是吸母奶一般张嘴吸允，又或是用牙齿轻咬拉扯乳头。他的双手也没闲着，直接伸进小可爱内，有技巧地搓揉着白晰丰满的乳房。&lt;br&gt;「一个礼拜就够了……」&lt;br&gt;一直到白皙乳房沾满阿翔的唾液，溼透的小可爱贴在乳房上，阿翔才把我的小可爱脱掉，现在我身上就只剩下一件被淫水沾溼的绑带丁字裤了。&lt;br&gt;「嗯哼……啾啧……嗯、哼嗯……」我们的嘴又开始交缠湿吻，同时阿翔的双手慢慢来到绑带丁字裤两旁，开始慢慢地拉开绳结。&lt;br&gt;当绳结解开、丁字裤摊平时，代表我身上已经没有可以遮蔽的衣物，赤裸裸地将性感的姿态呈现在阿翔面前。&lt;br&gt;我稍微地抬起翘臀，阿翔就将湿透的丁字裤抽走，淫穴与粗大的勃起肉棒之间就只剩下阿翔的子弹内裤阻挡而已。&lt;br&gt;「嗯、嗯、啾、你不脱嘛……哼嗯……嗯……」隔着子弹内裤，我大概知道了阿翔肉棒的大小，整体上略逊泰瑞，但是龟头却比他还要大一点。纤细修长的手指隔着内裤，像是对待宝物一样，轻抚着大龟头。&lt;br&gt;「嗯嗯……还是……姊姊帮你脱？」我用甜美娇媚的淫荡语气在阿翔耳边轻声吹气说道，被淫穴压着的大肉棒抖了一下。&lt;br&gt;「呵呵，交给姊姊吧。」&lt;br&gt;&lt;br&gt;三十九、大姊姊的魅力──忍耐问答
让阿翔躺在床上后，我照着他的要求穿上高跟凉鞋，将翘臀高高翘起、美丽性感的脸庞贴在被勃起肉棒绷得紧紧的子弹内裤上。&lt;br&gt;鼻子吸着肉棒与淫水混在一起的骚味，就好像春药一样、脑袋都快融化了。&lt;br&gt;「嗯……」我伸出小巧的香舌轻舔溼透的子弹内裤，隔着内裤逗弄装满精液的两颗玉袋，接着往上移，绷得紧紧的内裤像是快要爆炸一样。&lt;br&gt;阿翔眼睛冒火地看着我帮他口交，我对慾火焚身的他露出抚媚的笑容，然后噘起小嘴隔着内裤亲吻肉棒，一路来到味道最重的龟头。&lt;br&gt;这样的姿势让白皙丰满的乳房刚好将肉棒夹在中间，我就用手臂把乳房夹紧，手指伸到龟头隔着内裤轻轻拨弄马眼或是轻抚龟头，小嘴则亲吻吸允输精管连结马眼的地方。&lt;br&gt;同时双眸也媚惑地看着阿翔，内裤中的肉棒像是暴动一般地抖动，阿翔也因为慾火焚身而满身大汗。&lt;br&gt;「筱惠姊……快点……」阿翔发出沙哑的声音，大肉棒兴奋地像是快射精一样暴涨，我马上张嘴咬住内裤的松紧带，手嘴并用地让阿翔的大肉棒曝露在空气中。&lt;br&gt;只比泰瑞稍微逊色的粗大肉棒爬满了青筋，涨成暗紫色的大龟头沾满了前列腺液的苦涩腥味。我将阿翔的内裤直接脱掉，纤细的十根手指轻抚挺立的肉棒，我伸出香舌轻舔因为兴奋而持续分泌前列腺液的马眼。&lt;br&gt;我看阿翔的表情很辛苦，就停止爱抚已经快要爆发射精的肉棒，然后改变姿势，双腿分开跨跪在阿翔的粗大肉棒上方，淫穴也刚好</content></item></essay>