<essay><item><title>绝色女总裁的情与慾(7)</title><author>床上伴侣</author><content>的激情中，动作或深或浅，时快时慢，大肉棒在她的私处杀进杀出，直把嘉欣抽插得死去活来。&lt;br&gt;看到嘉欣抛开一切的淫荡模样，若尧加快了进出的速度和力道，一连串的猛力抽送，记记深入肉洞深处，撞击敏感的花心，小穴里的淫水泛滥有如洪水决堤，应合着结实的小腹不停撞击雪白的耻丘，发出啪啪的响声。&lt;br&gt;十年来只能在睡梦中编织春情，或是以手指自慰勉强搔痒的嘉欣，终于又嚐到了久违的鱼水之欢，禁不住阴户里传来的阵阵酸痒酥麻的快感，鼻息咻咻，美妙地呻吟着： 「啊……好舒服……啊……好美……啊……」&lt;br&gt;若尧端起上身，胜利似地骑乘在美艳动人的胴体上，看着被他的巨棒鞭打得娇啼婉转、抵死逢迎的绝色尤物。往昔望之俨然的高贵女神，如今只是他胯下称臣求饶的俘虏，心理上的征服快感，让他更起劲地冲刺着。&lt;br&gt;销魂蚀骨的美妙快感让她柳眉不时轻蹙，发出不知所以的娇吟浪哼：「若尧，轻点……啊……大力点……喔……」&lt;br&gt;若尧瞧着平日里端庄优雅的女神被挑起久抑的情慾后，竟然变得这般地骚浪，阳具更是大力地抽插着，久旷的花园仍然十分的紧窄，每一下抽插都把他的阳具夹磨得十分舒服，加上那一声声的呻吟、一声声的求饶，更激使若尧无比亢奋。&lt;br&gt;在身强体壮的情郎不断鞭伐下，嘉欣白玉凝脂般的玉体滚烫了起来，双颊泛红、媚眼如丝，嘴里不停地哎哎哼哼着，陶醉在男欢女爱的肉体快感中。&lt;br&gt;慾火高涨、饥渴难耐的她高举曲起的双腿紧紧地勾住若尧的脊背，任由年轻情郎骑乘在她成熟艳丽的胴体上，狠命地抬高自己的玉臀，一下一下的狂扭配合着若尧挺动抽送的腰身，完全不由自主地沉沦在那慾海汹湧的快感中。&lt;br&gt;激烈摇晃的席梦思上，嘉欣纵情地声声呐喊淫叫着，不住地发出令人神摇魄荡、销魂蚀骨的娇吟，原始肉慾战胜了理智、伦理，长期独守空闺、如饥如渴的她终于放开一切迎合若尧凶猛的挞伐，像是要把空虚多年的情慾一次满足般。&lt;br&gt;体力充沛的若尧，不再满足于仰躺床上的正常体位，一把揽抱起嘉欣的上身。迷乱中的嘉欣陡然见到自己和若尧正面相视，下体还紧密交合着，立时霞烧玉腮，妩媚多情的大眼睛含羞紧闭，一动也不敢动。&lt;br&gt;他将她娇软无力的赤裸胴体拉进怀里，从微颤的席梦思上站起身来，硕大火烫的阳具配合席梦思的弹性在紧密的阴道中一上一下地顶刺动起来。&lt;br&gt;嘉欣深怕滑落，四肢像八爪鱼般紧紧缠住若尧的身躯，娇美坚挺的乳头，随着他的猛烈抽动不断地摩擦着他赤裸的胸肌，巨棒在肉洞内的抽动顶入越来越猛烈，无可抵御的快感佔据她所有的心灵。&lt;br&gt;她不断地疯狂迎合，口中淫声浪叫，夹杂着声声销魂蚀骨的大声喘气，受不了如潮水般不断湧来的过多刺激，嘉欣终于放开一切地高声呐喊：「啊……啊啊……好……好美……唔……喔…啊…要飞……飞了…」，「啊！不行了，我要洩了！」&lt;br&gt;阳具毫不间歇地在阴户里进进出出，沾满粘糊糊的淫水，并且不停的发出卑猥的声响，她只觉得阴户被插得火热，眼冒金星，魂消魄散。&lt;br&gt;一次又一次的在慾海狂涛中浮浮沉沉，极度快感在四肢百骸到处流窜，禁不住全身的酥麻酸痒，嘉欣纤腰一弓，鼻中发出荡人心魄的颤吟，肉洞之中一阵痉挛，温热腻滑的淫水像开了水掣一样喷洒而出，浇烫顶在花心上的硕大龟头，若尧舒服得有如升天，再也控制不住那有如脱缰野马般的冲动。&lt;br&gt;阳具在一阵抖颤之后，精关一开，大股炙热的精液强劲地射入高贵女神那幽暗、深奥的子宫内，一股股混合着男女温热黏滑的淫液从下身深处流向体外，湿透了她和他身体的交合处。&lt;br&gt;极度的舒爽与发洩后的乏力，若尧再也站不住，两人四肢紧紧交缠地跌落在颤动不已的席梦思上，同时发出了心满意足而淫荡的喘息声。&lt;br&gt;洩身后的嘉欣整个娇躯瘫软下来，但是四肢仍似八瓜鱼般紧紧的缠住若尧，让他的阳具留在自己的阴户里。&lt;br&gt;「舒服吗？」&lt;br&gt;「嗯…」嘉欣小鸟依人地蜷缩在男人厚实的怀抱中，星眸微启，嘴角含春，轻嗯一声，语气中饱含无限的满足与娇媚，兀自深深沉醉在高潮馀韵的无比舒适里。&lt;br&gt;肉慾的高潮在午夜的微凉中逐渐褪去，一时之间难以完全抹去的道德礼教再度湧上心头。&lt;br&gt;从国栋死后，十年守贞，为什么此时却偏偏禁不住年轻情郎的挑逗，放浪地迎合着这命里的魔星。尤其这情郎还只是和自己儿子年纪相仿的年轻男孩，嘉欣心里不由为纵容慾望而感到惭愧，为放浪行骸而感到羞耻，双目中隐含着茫然之色，突然轻轻的歎了口气：「若尧，我是不是很淫荡，我们是不是在犯罪？」&lt;br&gt;若尧可以体会到她激情冷却后心里的挣扎与不安，双手搂着她不盈一握的腰肢，让两人紧密的贴在一起。&lt;br&gt;「嘉欣，十年来，妳太辛苦了，白天得为事业拼死拼活，夜幕低垂后又得忍受独处的聊寂。好不容易，儿子大了可以承继衣钵，做为母亲的重责大任妳已经无愧的完成了。」&lt;br&gt;「但是人生中还有很多值得留恋的东西，妳不应该将自已的生命埋葬在日复一日的孤寂中。女人四十一支花，要人欣赏、要人把玩，妳就是那盛开娇艳的花朵，有权寻求爱花、惜花的人滋润浇灌，让好花更艳更美。不必羞愧！原始欲望是妳作为一个成熟女人的自然需要，食色性也，男欢女爱没什么不对。」&lt;br&gt;听到若尧极尽窝心的替自己的放纵辩护，嘉欣忐忑不安的心情平静许多，如果连若尧都不能善解人意体会她的惶恐，反而嘲弄她的淫荡，她真会羞愧而死，还好若尧爱怜的为自己开脱道德的枷锁。&lt;br&gt;她满是柔情的用力地搂着他，无比欢欣地接受这命中的真命天子，樱唇轻启，吐气如兰道： 　「十年来，我从未有过像这十几天这般快乐！生命不再是千篇一律，每天都充满惊奇，就是这样，自己才会无可救药的被你这魔鬼引诱得难以自拔。」&lt;br&gt;「这段惊奇之旅好不好玩？」&lt;br&gt;「嗯！」&lt;br&gt;看到这女中强人又是柔情蜜意又是顺从认命的癡迷模样，若尧野性又起：「嘉欣，全身黏黏的不太舒服，我们一起去洗鸳鸯浴，好不好？」&lt;br&gt;嘉欣闻言立刻红晕上脸，垂下螓首，不敢说好也没有出言拒绝，只是一副含羞答答的柔顺表情。若尧见怀中佳人那副娇滴滴的神态，心中不由得一荡，心想不论如何尊贵的女人，一旦陷入热恋，都将放下身段变成依人的小鸟。&lt;br&gt;于是不等嘉欣的回答，伸手将她一把抱起，柔声问道：「浴室在那里？」&lt;br&gt;嘉欣羞怯得涨红了脸，不敢应答，只将微颤的小手指向床的右侧。原来，为了卧室的整体设计，浴室别有洞天的隐藏在衣柜旁的精致拉门后面。&lt;br&gt;以黑白大理石砌造的浴室至少有七、八坪大，两座云石盥洗台分居左右，淋浴间装设瑞士式全身按摩激水莲蓬头，蒸气室、三温暖、按摩浴缸，一应俱全，墙上还镶有防水的高级音响喇叭，精致豪华的设备，适如其分的称托出这绝色总裁的尊贵和品味。&lt;br&gt;果酸乳、胶原蛋白、细胞活化液等保养圣品，琳瑯满目的陈列一柜，难怪这已是四十开外的中年妇女，还能保有如三十丽人般的妩媚姿色和少女般吹弹得破的肌肤，而其风情万种的成熟神韵，又绝非少不经事的青涩少女所能比拟。&lt;br&gt;在柔和的灯光下，面貌美艳绝伦、身材玲珑有致、肌肤晶莹柔嫩的美妙胴体，就这样一丝不挂、赤裸裸地婷立在浴室中，满园春光，肉香四溢。若尧伸手打开莲蓬头，飞溅的水花贴复在嘉欣赤裸的胴体，绯红的脸庞变得水灵起来，沾着水珠的双峰晶莹剔透，犹如经过雨水洗礼、令人垂涎三尺的鲜嫩水蜜桃。&lt;br&gt;一颗颗珍珠般的水珠从高耸的山峰滴落，滑向美丽的小湖，流过平坦的草原，滋润了乌亮的春草，美景竟似一幅引人入胜的动画。&lt;br&gt;「我帮妳抹沐浴乳！」&lt;br&gt;不等她的回应，若尧迳自替这个羞羞答答的绝色美人细细擦抹起来，嘉欣被这意想不到的举动羞得耳根通红，只能低垂着螓首，脉脉含羞地接受情郎无处不到的搓揉。&lt;br&gt;这大男孩为什么如此大胆开放，自己又为什么总是心甘情愿的任他摆布，难道就是这坏小孩的热情活力，深深吸引自己迟暮的心境，让自己招架乏力，成了他爱情的俘虏。&lt;br&gt;若尧借着替她搓抹之机，爱不释手地抚摸千娇百媚的佳人那光滑细致的雪肌玉肤，撩逗着她丰盈娇软的玉乳和娇小可爱的嫣红乳头，轻抚她线条柔美的纤巧细腰，双手滑过她平滑洁白的柔软小腹，玩弄着她那浑圆娇翘的玉臀，转过身来，连挺直优雅、如丝绸般光泽的玉背也不放过。
若尧肆无忌惮的挑逗、撩拨，把怀中怯生生、不知所措的绝色尤物再度逗弄香喘细细，娇靥羞红。&lt;br&gt;好不容易替她抹完沐浴乳，知道她害羞，也不要她替自己擦抹，自己快速胡乱擦抹一番，双手捧起嘉欣含羞低垂的螓首，大嘴深深印在美人娇艳的红唇上，吻得嘉欣脸红心跳、快要喘不过气来。&lt;br&gt;害怕一个不小心滑倒在湿滑的浴室，只能双手环抱，紧紧拥着若尧粗状有力的腰身，两个全身涂抹沐浴乳的赤裸身躯亳无间缝的紧贴在一起，多了沐浴乳的润滑效果，美妙无比的胴体更显得柔软滑腻。&lt;br&gt;紧抱一起的肢体扭动着，胸部对胸部、大腿对大腿为彼此搓抹起身上的沐浴乳，从未有过的美妙经验，刺激得嘉欣柔嫩无比、嫣红玉润的乳头涨大晕红。&lt;br&gt;忽然小腹传来一阵一阵异物顶触的感觉，低头一看，原来若尧的阳具竟然在短短的时间内又威风凛凛地勃起硬挺，紧顶在自己柔软的小腹上蠢蠢慾动，一波一波新奇、销魂的刺激不断湧上，原本已然沉淀下来的春情，在年轻情郎过人精力的刻意挑逗下，再次地翻腾起来。&lt;br&gt;慾火难耐的嘉欣不断扭动娇躯、发出呓语般的呻吟声，渴望攀上另一个情慾的高峰。&lt;br&gt;看到嘉欣春意荡人、媚态横生，渴望再起风云的娇羞模样，若尧偏是捉狭地打开莲蓬头，水流喷出，没头没脸的往两人身上淋下，水流不断地冲走身上的泡沫，也稍稍冷却了一触即发的慾火。&lt;br&gt;若尧揽身一抱，让嘉欣平躺在早已注满热水的按摩浴缸里，宽大的浴池中兰汤荡漾，丰盈娇软的玉乳在水流冲激下漂浮动荡，波波相连，他禁不住跨跪在绝色尤物令人失魂落魄的胴体两侧，伸过手去，一手一个随意揉捏，那酥柔又带坚挺的触感，舒爽无比，令人爱不释手，若尧由衷赞叹道：「嘉欣，妳的胸部又大又圆，摸起来软中带劲，不论视觉或触感都美妙无比，真是造物主完美的杰作。」&lt;br&gt;刚刚被沐浴乳清洁过、温水洗涤过的胸部，说不出的美白娇嫩，若尧忘情的吸吮着她峰顶娇小的乳头。&lt;br&gt;粗硬勃起的阳具因跨跪俯身，不断的顶触嘉欣柔软性感的小腹，刺激着她丰腴成熟的胴体。虽然才刚经历过激情欢好，可是像这样在浴池里鸳鸯戏水、坦裎相见，还是生平第一遭，新鲜好奇中带着陌生窘迫，只能任由年轻的情郎花招百出的摆布。&lt;br&gt;若尧拉起平躺在浴缸中的嘉欣，让自己滑入水中，换成自己平躺在浴缸里，大手环抱嘉欣的纤纤细腰，将她那柔弱无骨的胴体缓缓举起，调好角度，将肉洞湿润、阴唇微开的小穴对准自己早已勃起涨痛的阳具轻轻放下。阳具再一次破门而入，嘉欣难以控制的发出不知是痛苦还是愉悦的大声娇吟。&lt;br&gt;第一次被这样男下女上的姿势摆弄着，她羞赧地感觉阳具似乎进得更深，更能碰触到一些以往交合时所触碰不到的地方。&lt;br&gt;嘉欣被这完全陌生的交合姿势惊慌得不知所措，好像要追求什么可靠的东西似，俯下上身想要拥抱若尧、倚靠在他厚实的胸膛上。若尧偏是捉狭，抓着她的两臂把她推了上去，让她跨坐在自己的身上，双手转而握住温香软玉的双乳，不停的抓捏。不顾她的羞涩无助，低声道：「嘉欣，我都已经登堂入室了，还有什么好害羞的，妳自己动一动，找出妳最喜欢的角度和力量。」&lt;br&gt;圣峰秘境同时受到刺激，嘉欣忍不住挺腰摆臀的上下扭动起来，丰润的臀部一次次撞击若尧的股间，这一男下女上的骑马式交合，大阳具每一下都能深入她神秘圣洁的肉洞，重重刺击到最深处、最敏感的花心，每一下都带来从未有过的奇妙快感。&lt;br&gt;一切的矜持此时已是多馀，嘉欣放浪行骸的自行调整各种角度和力量，时而低声呻吟、时而高声淫叫，忘我地投入原始肉慾的追求。本来清丽脱俗的面容，此刻尽是春情媚态，往昔清澈明亮的大眼，正燃烧着熊熊的欲火。&lt;br&gt;水流晃动的激荡声、男女肉搏的拍击声和狂浪满足的喘息尖呐声，交织成美妙的乐章。若尧双手紧搂住嘉欣那柔若无骨的纤纤细腰，粗大阳具开始配合着上下套弄抽插，美艳的胴体上下起伏，丰满的胸部波涛汹湧，荡出一道道眩目的波光，时而滴下几滴晶莹的水珠。&lt;br&gt;在若尧激烈地抽插下，嘉欣满面红潮、媚眼如丝，淫荡地扭动着，嘴里发出欲死欲仙、梦呓般的淫声娇呼！抛掉过往所有的压抑，放浪地迎合这命中的真命天子，不停地疯狂淫干，尽情享受原始情慾所带来的极乐和满足。&lt;br&gt;抛开所有束缚，揭下所有面具，坦然面对慾求的渴望，享受那一波接着一波酸酥晕眩的肉欲快感，巨棒在她紧小阴道内的抽动顶入越来越猛烈，三魂六魄直上云宵。&lt;br&gt;突然地嘉欣双腿紧紧夹着男孩的身体，全身猛烈颤抖，声嘶力竭的号叫，阴精像泉水般激洒出来，到达了男女合体交欢的极乐高潮。&lt;br&gt;洩身后酥软无力的嘉欣，丰满成熟的身躯瘫倒在若尧的怀里，舒服地让年轻的情郎搂抱着，一起浸泡在温热的池水中。高潮后的脸颊显得那么的娇豔欲滴，美眸中满是狂风暴雨后的甜蜜馀韵。嘉欣樱唇轻启：「云雨巫山的高潮快感竟是如此舒畅，我这一辈子还是第一次体验到。若尧&lt;br&gt;啊！为什么不让我早点遇到你呢？」&lt;br&gt;如此深情款款的情话比起最厉害的春药还要让人发狂，若尧还未宣洩满足的慾火狂升，搂着她再次猛力冲击抽送起来。嘉欣这时才发觉插在肉洞里的阳具还是硬梆梆的，不禁娇容失色，迭声求饶：「哦！若尧，你饶了吧！我不行了，实在受……受不了……呀！」&lt;br&gt;看到平素雍容华贵、高高在上的绝色女总裁，洩身之后不堪再次的敏感刺激，竟然变得如此柔弱，声声讨饶，若尧怔了一下，定下身子，爱怜的轻吻她的额头、鼻尖，享受温馨满怀的另一种美感。&lt;br&gt;微温的水流按摩在激烈欢爱后慵懒无力的身上，舒服得令人直想躺在浴池中，细细品味馀韵犹存的旖旎风情。&lt;br&gt;千金难买有情郎，若尧，还好有你，让自己重拾生命的第二春。逐渐变凉的水温，让激情欢爱后的男女稍稍恢复活动力，简单冲洗后，若尧抱起千依百顺的大美人，躺倒在宽大舒服的席梦思上，相拥入睡。&lt;br&gt;窗帘外透入的晨曦，唤醒一夜疯狂的男女。&lt;br&gt;「嘉欣，睡得好吗？」&lt;br&gt;想起昨夜在情郎百般摆弄下，不停地疯狂性爱，一方面嚐到从未有过的快感高潮，另一方面在极度疯狂后全身酥软、疲不能兴。&lt;br&gt;昨夜竟在情郎的搂抱中沉沉入睡，到现在还赤身裸体的靠在情郎身旁的嘉欣含羞不语，只从鼻中「嗯」的一声作为回答，两眼放出心满意足的无限爱意。&lt;br&gt;看到我见犹怜的大美人眼里的柔情蜜意，若尧拥着侧偎在自己胸前的嘉欣一阵热吻。&lt;br&gt;「孤枕独眠好？还是同床共枕舒服？」&lt;br&gt;她微微屈起娇躯，把脸颊贴在若尧胸前，右手在若尧厚实的胸膛轻轻地抚摸着，无限柔情的道﹕「我现在可以体会为什么有些女人愿意抛弃名利、财富、地位，只为了一个自己所爱的男人，再舒服的床也没有你厚实的胸膛舒服，真希望自己可以一辈子躺在你的怀中，在你的怀中睡去，在你的怀中醒来。若尧！我好高兴、好舒服，如果没有你，冷清孤寂的日子不知还得过多久！」&lt;br&gt;听到这优雅婉约的高贵女神再无保留的大胆表白，若尧一把将嘉欣揽抱到胸前，无限怜爱的轻抚她的秀发、美背、玉臀，女神丰满柔软的玉峰挤压在若尧厚实的胸前，每一挪动都带来无比舒畅的感觉。&lt;br&gt;「嘉欣，妳从什么时候开始爱上我？是不是从那天游泳课请假后，就挣扎着是否要勇敢的追求情爱？决定在情人夜里把自己奉献出来？」&lt;br&gt;「人家才没有呢？是你强迫人家的。」有一种心思被窥探的羞涩，嘉欣小手轻拍若尧的胸膛，不依地矢口否认。&lt;br&gt;「还说没有，妳看连枕头套都换上花好月圆的图案，难道不是心理有所期待吗？」&lt;br&gt;「你真坏，就会胡思乱想！」没想到观察入微的情郎偏不轻饶自己，只能撒娇耍赖，把涨红的螓首往情郎身上猛钻。&lt;br&gt;情人间的打情骂俏竟是如此的甜密动人，若尧还不肯轻轻放过已是无力招架的绝色美女，双手捧起嘉欣满脸通红的玉颊。&lt;br&gt;「妳骗人，我听得到妳的心跳，从妳的心跳中，我还能解读到妳更细微的心思。妳老实告诉我，妳是不是担心我们两人单独相处的欢乐时光不多了，所以一方面支开张妈，一方面费心准备昨夜的情人宴。」&lt;br&gt;</content></item></essay>