<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(8)</title><author>床上伴侣</author><content>之前不太相同，在胸前有个圆环扣着上半身，遮住乳头的面积很小就是了；下半身则是在尾椎附近有个小圆环，当然也是T-BACK。&lt;br&gt;穿好之后就一样踩着高跟凉鞋，带着防晒油跟浴巾走到海滩去。海边的人数跟昨天差不多，不过阿志他们早就在附近等着我。&lt;br&gt;「筱惠姐好。」&lt;br&gt;「你们好，今天也来了呢。」我露出抚媚的笑容打着招呼，然后跟昨天一样性感地躺在躺椅上。他们也像昨天一样跪在我的脚边与两侧，只是他们没有拿防晒油，而是将我纤细的手指、脚趾放进嘴中吸允。&lt;br&gt;而我也没有阻止他们，全身放松地享受着男孩们的嘴巴按摩。过了一小段时间后，男孩们不再停在手指，而是扩展到我的手臂、腋下，小腿、大腿。&lt;br&gt;啊……情慾的开关被打开了……今天姊姊不在身边，我可不想让淫穴感到寂寞。&lt;br&gt;「今天姊姊的男友先回去了唷……」听见我的话，男孩们变得兴奋与激动，鼓起的三角裤显得更加紧绷。但是他们都没有进行进一步的动作，而我也没有指示他们。&lt;br&gt;就像昨天一样，我让他们隔着比基尼吸奶子跟舔小穴而已，倒是没有帮他们手交就是了，因为我想留到晚上。&lt;br&gt;我们就这样在沙滩上进行着猥亵的互动，一直到我的身体香汗淋漓、男孩们也满头大汗还在继续，而我们也没有更进一步的行为，因为各自都想要将激情保留到夜晚。&lt;br&gt;到了傍晚，这场淫乱按摩便停止了。&lt;br&gt;「时间不晚了呢……姊姊对这附近不熟，可不可以当我的导游？」我看着太阳逐渐西下，从躺椅上坐起身子来问道。&lt;br&gt;「当然……」我没有把话说完，而是左手臂从下方将丰满的奶子托起、右手掌放在T-BACK上，纤细的手指故意张开开地暗示着。&lt;br&gt;「好、好啊！我们去吃晚餐吧！」&lt;br&gt;「那我们先回去换衣服！筱惠姐待会见！」男孩们不舍地放开我的身体，往沙滩的另一边奔跑而去，可以看出他们很期待晚上跟我一起的活动。&lt;br&gt;而我则是围上浴巾，穿回凉鞋后就走回别墅，从落地窗近来的同时就将比基尼脱掉，也不把落地窗关起来就走上二楼。&lt;br&gt;一样直接进浴室，这次用的沐浴乳是姊姊从国外带回来的，听说用这个洗澡，会散发出让男人控制不了、性能力大增的香味。因为这两天小杰他们很听我的话，所以我想看看他们能听话到什么地步，当然也会给他们应有的……报酬。&lt;br&gt;全身都彻底地清洗过一次后，我走出浴室、拿起干浴巾将自己的身体擦干，然后就蹲在行李箱旁边找衣服。&lt;br&gt;我贴好乳贴、穿上低腰丁字裤后，将小一号的水蓝色细肩连身短裙套上自己身体，性感的肉体曲线被这套紧身的连身裙衬托地一览无遗。这件连身短裙记得是刚上大学时买的，结果一直没机会穿、就缩水了。&lt;br&gt;这件前面是低胸、后面是露背，低胸低到乳球的一半，后面则是整块美背都露出来、大概到翘臀上方，裙䙓刚好在臀线下面，光是站着丁字裤就会隐约地从裙摆下露出，要是坐下就会全部跑出来吧。&lt;br&gt;衣服穿好之后，我从行李箱拿出平常很少会戴的耳环戴上，最后在脸上画上淡妆，穿上高根凉鞋、系上脚链站在全身镜前看着自己。&lt;br&gt;原本就很性感的脸孔略施淡妆后更加地诱人，连身短裙衬托着性感的肉体，两条修长的美腿从裙摆伸出、右脚脚踝上还挂着银色的细鍊，玉葱般的白皙脚趾从凉鞋露出。&lt;br&gt;「嗯，真美。」与姊姊给我穿的高叉旗袍一样，这件连身短裙将我的性感表露出来，淫荡则变得比较若隐若现。&lt;br&gt;然后我拿出姊姊留下的春药吃掉一点，好让要做爱时可以更加激情。&lt;br&gt;就在这时候，我听到一楼有人在叫我的名字，那是小杰他们的声音。于是我就慢慢地走下楼梯，让我的性感姿态好好地映在他们的视网膜上。&lt;br&gt;当我走到一楼时，男孩们通通呆站在那里，而我也站在原处享受着他们那充满兽性的视奸。&lt;br&gt;「你们要看到什么时候呀？」一直到我觉得该出门，我才出声唤回他们的理智。他们都穿着无袖衬衫跟七分裤，可以很明显看出他们手臂的结实肌肉。&lt;br&gt;「喔……喔喔！因为筱惠姐太美了啊！」小黑最快反应过来，并一边用色瞇瞇的眼神盯着我看一边称讚着我。&lt;br&gt;「呵呵，你的嘴真甜呢。好了，你们打算带我去哪里吃呢？」&lt;br&gt;小杰他们带着我来到了附近的夜市，人非常地多也非常地杂。不过对我来说，越多男人视奸我，我就越兴奋。&lt;br&gt;阿仁跟小黑站在我的左边跟右边，小杰则在前方带着路，我光是走在路上就吸引了摊贩跟路人的目光，还有些人会对我吹口哨呢。而男孩们也一副很有成就感的样子。&lt;br&gt;一直到我们走到大概是夜市的中段，男孩们带着我走进一间包厢式的餐厅。&lt;br&gt;「唷！小杰！带那么正的马子出来啊，介绍一下啊。」当我们走进大门时，一位中年老板冲着小杰打招呼道。虽然他对我的称呼实在不雅，但是我承认自己是淫荡，可是至少淫得风雅。&lt;br&gt;「认识的朋友啦，给我们一样的。」小杰随便打发掉老板后，就熟练地从他那里拿了一把钥匙，然后就带我走到三楼最里面的包厢。&lt;br&gt;开门映入眼帘的是有灰暗灯光跟卡拉OK的包厢。&lt;br&gt;我们走进去后，小杰他们就将我夹在中间、坐在L字沙发的转角处，当我坐下的时候，一直隐藏在裙摆下的丁字裤就大剌剌地曝露在空气中，看得男孩们瞪大了双眼。&lt;br&gt;而我却装作不在意，拿起桌上的菜单开始翻页看，同时将一双美腿叠起。因为丁字裤被遮住的关系，所以男孩们就有点失望地各自拿起菜单点菜。&lt;br&gt;当我们用包厢电话点好菜后，就用卡拉OK来点歌唱，不过还没轮到我，点得菜就送了进来，其中还有十几罐的啤酒。服务生离开前还多瞄了我几眼，而我也抛了一个浪荡的媚眼给他。&lt;br&gt;在服务生出去后，我们一起干掉一罐啤酒，然后就是轮番上台去唱自己点的歌。因为我点得歌都是边唱边跳，使得身体早就香汗淋漓，原本就很贴身的连身短裙因为皱折变得更紧，使得一对大奶快要跳出来、丁字裤也完全露出，让男孩们看得眼睛快喷火一样。&lt;br&gt;而我也不管这些，跳完艳舞后就下台回到自己的位置上，拿起啤酒就大口喝。整间包厢变得闷热，其中还带了点淫秽的气息。&lt;br&gt;因为我刚才跳舞的关系，使得奶子露出了一半，就算只是站着也能看见我的丁字裤。男孩们的裤裆都挺得高翘，也因为我的火辣而流汗。&lt;br&gt;虽然我的酒量不错，但是因为喝了几罐酒后就让原本有点压抑的淫荡本性显现出来。&lt;br&gt;「小杰，上来陪我吧。」趁着下一首是夜店常放的音乐，我拉起身旁的小杰，把他硬拉到台上。昨天没有让他射出来，今天就好好服务他一下吧。&lt;br&gt;音乐一开始我垫脚就将自己的奶子贴上小杰壮硕的胸膛，两条手臂也摸上他的脖子，顺着音乐节奏将自己的上半身往下滑，纤细的手指挑逗地轻轻抚摸小杰的身体，同时也一直抬着脸、用淫荡的表情看着小杰。&lt;br&gt;「想干姊姊的话就不要动……」我小声地说道，而小杰也乖乖地站着不敢动我。&lt;br&gt;就在乳沟夹住小杰肉棒鼓起处时，我是以M字开腿蹲在地上、双手则刚好停在他的裤腰带上。而我就这样将奶子贴在小杰的下半身，随着音乐挤压着勃起的肉棒。&lt;br&gt;空着的双手从下方将奶子往上推，好让小杰可以更爽，这样就像是在乳交一般。同时也张开小嘴，伸出香舌在勃起的肉棒保持不会碰到的最短距离附近窜动。&lt;br&gt;不知道是不是小杰没受过这种刺激，过了没多久我就感觉到肉棒在抖动，似乎快要射精了。不能在这里就让他射精，不然等一下做爱就少了一点乐趣。&lt;br&gt;我马上就站起来，与小杰分开一点距离后，双手抱着他的脖子继续跳着性感的豔舞，当然是在不会碰到他肉棒的情况下。&lt;br&gt;最后在音乐结束后，男孩们热烈地鼓掌，同时裤裆似乎绷得更紧了。这次我把小黑跟阿仁叫上来，让他们一前一后紧贴着我，两根肉棒顶着我的淫穴口与股沟，而我就这样在他们壮硕的身材之间扭着身子，看得小杰眼睛快喷出火来呢。&lt;br&gt;这样的姿势可以说是完全爽到小黑，因为既有我的奶子紧紧贴着、又能够提前享受到我的淫穴。不过他们也跟小杰一样，想搞我的话就不能碰我。&lt;br&gt;跳完之后，小黑跟阿仁依依不舍地离开我，然后我们一起回到台下。一起把剩下的饭菜吃完，再来就是你一罐我一罐地喝着啤酒、聊着天，我们之间坐的距离也变得很近，几乎是腿跟腿贴在一起。&lt;br&gt;「筱惠姐的腿真美！真想摸摸看！」坐在我最右边的小黑色瞇瞇地盯着我的玉腿称讚道。我马上就将一双玉腿越过阿仁，伸到小黑的大腿上。&lt;br&gt;「来，随你喜欢喔。」我背靠在小杰身上，淫荡地对小黑笑着说。他马上就把我右脚上的高跟凉鞋脱掉，把我那有如玉葱般的脚趾放进嘴里吸允。&lt;br&gt;阿仁看到小黑的动作连问都不问就直接扑到我身上，把肩带拨开后抓着奶子就开始吸允，而我也让他这么做。&lt;br&gt;被我靠着的小杰则是伸手抬起我的脸蛋，一张大嘴就吻上我的红唇、接着是舌头窜进我的口腔挑弄香舌，啤酒跟男人的味道混在一起，让我的身体又因为春药的关系开始发情。&lt;br&gt;被小黑抓着舔的一双玉腿开始摩擦着股间；双手把阿仁的头压向我的奶子；小嘴也热烈回应小杰的湿吻，弄得我的嘴角流满了唾液。&lt;br&gt;包厢充满了淫乱的气氛，我跟小杰互相吻到喘不过气后才分开，而我也在这时要小黑跟阿仁停下来。毕竟有段时间没被男人抱了，我希望能够在柔软的床上做爱。&lt;br&gt;「回去再继续，我不想在这种地方做。」我这句话让男孩们互相看了一眼，然后他们就帮我把衣服穿好。当然途中也有摸个几下。&lt;br&gt;「筱惠姐，这餐我请客。」把我的衣服恢复成进来时的模样后，小杰拿出自己的皮夹，拿起点菜单说道，其他两人也没多说什么。&lt;br&gt;呵呵，大概是满脑都想着跟我做爱的画面，不想浪费时间在这里吧？不过我对小杰的印象也加了不少分。&lt;br&gt;然后我们就离开了包厢，走到外面的柜台去结帐，我站在男孩们的最后面。这时老板一边结帐一边色瞇瞇地盯着我的身体看，而我也故意挺起傲人的双峰、微微翘起俏臀，让老板更加地性奋，结帐的速度也变得缓慢。&lt;br&gt;最后是小杰出声催促，老板才把帐结完。然后我就跟男孩们走出了这家店，临走前我还不忘抛给老板一个淫荡的媚眼。&lt;br&gt;&lt;br&gt;十一、美女姊妹出游－──淫乱的一夜
再次被街上男人们视奸后，我跟小杰他们回到了我家的别墅，开门后就踩着高跟鞋、带着他们来到位于二楼的主卧室。&lt;br&gt;「你们先把衣服脱掉吧。姊姊有流汗，等我洗好澡。你们可以看看电视之类的。」我就在小杰他们面前把身上的连身裙脱下，将完美的魔鬼身材曝露在男孩们的视线中。&lt;br&gt;虽然之前看过我穿比基尼，但这次是看到几乎全裸的肉体，还是让男孩们吞了一口口水。当然我没有放过这个挑逗他们的机会，我转身背对男孩们，弯腰将丁字裤脱到脚踝。&lt;br&gt;因为这样的动作会让我的俏臀翘起，让男孩们的性慾更加高涨，脱下来的丁字裤还牵着透明的淫水。透过双腿之间，我看见他们勃起已久的肉棒似乎又胀大了一圈。&lt;br&gt;把吸满淫水的丁字裤丢到洗衣篮里后，继续弯腰将高跟凉鞋脱掉。然后我就走进浴室，关上门之前还对他们抛了个媚眼。&lt;br&gt;我开始仔细地清洗自己的身体、并刺激着全身的敏感带，一样是用会散发出让男人性慾、性能力大增的味道的沐浴乳，也有靠灌肠来把菊花清干净。&lt;br&gt;把秀发跟身体都洗过一次、并把水珠都擦干后，我把姊姊放在浴室的春药全部吃了，连浴巾都没围，直接打开了浴室的门。男孩们全裸坐在床边，床上摊满了我行李箱所有的衣物，而他们的肉棒龟头都胀得青紫，睪丸也胀得满满地。&lt;br&gt;看见我这朵性感的出水芙蓉，男孩们的肉棒都大大地跳动了一下。看来他们对我穿的衣服很感兴趣……好，就让他们好好享受吧，毕竟我明天或后天就得回家了。&lt;br&gt;「选你们想看我穿的衣服吧。」我把这句话丢给男孩们，他们马上开始翻找我带来的衣服。因为我带来的衣物都是非常曝露的，再加上不管怎么配都能突显我的性感，所以没问题。&lt;br&gt;不久后小杰他们把各自选的衣物拿给我，而我也就直接在他们面前穿上。&lt;br&gt;上半身是低胸露腰露背的吊带小可爱，下半身是紧身超短窄裙，美腿则穿着过膝的网袜，脚上踩着被小黑要求穿上的高跟凉鞋。&lt;br&gt;「喔喔……！」男孩们看着我这个淫荡美神，不自觉发出了讚叹声。&lt;br&gt;我则是在充分享受过小杰们的视线后，踩着模特儿走秀时的步伐，一步一步走到床边、爬上床后，双腿张开跪坐在床上。&lt;br&gt;「来，抱姊姊吧。」我朝站在床边的男孩们伸出洁白的双臂，他们随即爬上床、围在我身边。不过他们却没有直接用肉棒干我，而是开始前戏。&lt;br&gt;小杰把我的修长美腿放在肩上，并抱起我的俏臀，手指轻轻掰开阴唇、灵巧的舌头钻入我那还红肿敏感的小穴，开始有技巧地勾动、抽插，弄得我</content></item></essay>