<essay><item><title>超级淫魔系统 1~6章(6)</title><author>床上伴侣</author><content>得别露出马脚。」&lt;br&gt;颜茹姿缓步走到门边，透过监视画面看到门外是一名长发及腰气质出众的女学生，接起对讲机问道：「谁啊?」&lt;br&gt;「您好，我是朱心语的同学，我叫黄思涵。」&lt;br&gt;「心语的同学啊？妳有什么事吗？」&lt;br&gt;「是这样的…听说心语病了，我想探望一下，不知方不方便？」黄思涵很有礼貌地问着。&lt;br&gt;「这……」颜茹姿迟疑着不知如何拒绝。&lt;br&gt;原来这几天朱心语没去上学都是以生病的理由请假，颜茹姿知道绝对不能让这女孩进来，那将会是另一场悲剧。&lt;br&gt;可惜，拥有超级淫魔系统强化过的身体，朱原很轻易的听到她们的对话，没等颜茹姿拒绝，便已命令道：「穿好衣服，让那个女学生进来，然后带到小语的房间来，不要让她发觉异样，知道吗？」&lt;br&gt;颜茹姿浑身一颤的点点头，深吸一口气尽量使自己平静下来，说道：「那请稍等一下，我待会帮你开门。」&lt;br&gt;「好的，谢谢您。」黄思涵按着自己的胸口松了一口气，还以为心语病得很严重，连探视都不能，想到这几天打手机给她或是传Line给她都没有回应，思涵就担心不已。&lt;br&gt;可怜的思涵，永恒的噩梦就要将她垄罩而不自知，还由自庆幸自己今天来探视心语。&lt;br&gt;约莫过了5分钟，思涵面前的铁门终于缓缓开启，她可以看到豪宅的前门有一个年轻美丽的妇人朝她走来。&lt;br&gt;「您好！请问您是心语的姐姐吗？我是心语的好朋友。」黄思涵微微鞠躬微笑说道。可以看的出来，黄思涵的家教非常好，行为举止都非常有礼。&lt;br&gt;此番情景，更让颜茹姿心痛，只要把思涵带进家门，这样一个好女孩就要毁了，内心挣扎着试图反抗着那不知名的力量，想出声赶走思涵，却卡在喉咙说不出来。&lt;br&gt;「您没事吧？」颜茹姿略显苍白的面孔，黄思涵不禁担心说道。&lt;br&gt;「没、没事，只是这几天照顾心语有些疲倦。我是心语的妈妈，叫我阿姨就好。」颜茹姿终究敌不过淫魔的力量，强颜欢笑的说着谎言。&lt;br&gt;「阿姨好！对不起…不晓得有没有打扰到您休息。」&lt;br&gt;「别担心，没事，很高兴你来探望心语。」&lt;br&gt;「别这么说，我也很担心心语，所以才来探视她一下。」思涵开心的说道。&lt;br&gt;「心语现在好多了，我带妳去看看她吧。」颜茹姿觉得自己像是刽子手，无情的将眼前的女孩推入火坑。&lt;br&gt;「嗯！麻烦您了！阿姨漂亮又年轻，真像姊姊一样！」思涵不只有礼貌，嘴巴也很甜。&lt;br&gt;「嗯…谢谢夸奖…」颜茹姿心在滴血，这女孩越是天真可爱，她的罪恶感就越大。&lt;br&gt;说着说着，颜茹姿就已把黄思涵带进屋内，此时，客厅并没有人，「心语在她的房间休息，我带妳上楼。」颜茹姿说道。&lt;br&gt;「嗯！谢谢！」黄思涵皱起眉间，一进门便闻到空气中泛着一股腥臭味，地板上有着许多大小不等的水渍，觉得有些奇怪，不过仍乖巧的应答着。&lt;br&gt;上楼之后，腥臭味一样随处可闻，「这是什么味道啊？」黄思涵心中疑惑着。&lt;br&gt;没多久，便到了朱心语的房门外，「到了！就是这里，请进！」&lt;br&gt;黄思涵此时也停止了胡思乱想，跟着颜茹姿走进房间内。&lt;br&gt;房间约8坪大，粉色的基本色调，周遭布置了很多可爱的娃娃布偶，房间中央摆着一张双人床。&lt;br&gt;床上有两道人影，赤裸的人影，一个平躺在床上，一个跨坐在上面。&lt;br&gt;「啊……!」淫秽的画面瞬间冲击黄思涵的感官，手提包咚的一声掉落到地板上，被吓得大声尖叫，下意识用手紧摀住眼睛不敢再看…&lt;br&gt;几个呼吸之后，黄思涵鼓起勇气再定神一看，躺在床上的是一个肥胖异常的男子，而跨坐在上面的不正是她的好朋友朱心语吗？&lt;br&gt;「这…啊啊啊…」受到惊吓的她，转身便要夺门而出…&lt;br&gt;「抓住她！把她带过来床边…」朱原见状一记虚弱术丢上并同时命令颜茹姿。&lt;br&gt;颜茹姿从黄思涵背后架住，脱力的思涵无力抵抗，被连拉带拖的到了床边。&lt;br&gt;「阿姨…放开我…我要回家…」黄思涵放声尖叫，虽然不知道是怎么一回事，但也清楚自己如果不逃走，说不定会发生一些她不敢想像的事。&lt;br&gt;「阿姨对不起妳…请妳原谅，我有我的苦衷…」颜茹姿别过脸，眼眸低落了几滴泪水。&lt;br&gt;「唉！同学…别怕！妳的好朋友还在这啊…妳要跑哪去？小语，妳朋友来看妳，妳要打声招呼啊！」朱原道。&lt;br&gt;仍在上下晃动摇着腰身的朱心语，见到黄思涵脑中清醒了片刻，忍着下体的快感艰难的说；「小、小涵…妳怎么…会来…啊…啊…妳、妳别看我…啊…啊…」&lt;br&gt;近距离看到放荡的心语，思涵脑袋轰的一声完全空白了，「小语…妳、妳…」&lt;br&gt;「同学，妳好！我是小语的哥哥，妳叫我阿原哥哥就可以了，今天真的非常欢迎妳来！」变态的朱原阳具还持续抽插着朱心语，却一边跟黄思涵閒话家常。&lt;br&gt;黄思涵没有搭话，而是闭上眼睛，努力平缓自己的情绪，小小的脑袋不断搅动着脑汁，这是怎么一回事？&lt;br&gt;「啊啊…哥…给我…小语要、要去了…欧…啊啊…嗯…啊…」&lt;br&gt;「小语好乖，哥哥最喜欢妳了，就射你最棒的礼物吧…」&lt;br&gt;啪啪啪啪啪啪…&lt;br&gt;「嗯…嗯…好棒…啊…嗯…丢了…嗯…嗯…」&lt;br&gt;黄思涵刚刚平复的情绪又被这淫乱的对话给打乱，偷偷张开眼睛，朱心语趴倒在胖子的上面喘息着，而那胖子却对着她似笑非笑…&lt;br&gt;「啊…」黄思涵头扭过一边，又将眼睛紧紧闭上，彷彿这样做可以忘记这里所看到的一切。&lt;br&gt;「同学这么害羞啊…妈还有小语妳们就帮帮这位同学和我熟识熟识，来！让她躺到床上！」朱原下了床，让颜茹姿还有朱心语合力把黄思涵架到床上躺好…&lt;br&gt;「小语…妳做什么…快放开我…我要回家！」&lt;br&gt;「呜…对不起…小语…我控制不了我自己…真的对不起…」朱心语知道，她的好朋友即将步入她的后尘，心中万分愧疚，只能求着朱原：「哥…你要对我怎样都可以，只要放过小涵好不好…我求你…」&lt;br&gt;「好妹妹啊，妳不知道好东西要跟好朋友分享吗？怎么说出这么见外的话，刚刚妳不是很快乐，也要分享给妳的好朋友啊！」朱原无耻的说着歪理。&lt;br&gt;朱心语羞红着脸，无法辩解，她刚刚的确很快乐…&lt;br&gt;黄思涵听到这里，隐约知道阿姨以及小语一定有什么苦衷才会受制于这个恶心的胖子，「阿姨，小语，你们快放开我，我们一起去报警，不要屈服于他，我们人多，别怕他！」黄思涵振振有词道。&lt;br&gt;「哈哈哈…这个小妮子真有意思，小语，妳告诉她，妳是不是自愿的…」&lt;br&gt;「对不起，小涵…我是自愿的…」朱心语被迫讲出违背良心的话。&lt;br&gt;「不、不…妳骗我的对不对！骗我的对不对！」黄思涵的手脚被颜茹姿及朱心语压制在床上，只能扭动身躯试图抵抗。看到朱原跨下一抖一抖的阳具，知道如果不再想点办法离开这里，那将会……不觉浑身一颤不敢再想下去。&lt;br&gt;目标人物黄思涵，15岁，身高160，体重44，三围32C、23、33，学生，处女女体，目前受孕机率4％。”朱原悄然施放魔瞳术。&lt;br&gt;「嗯…妳叫黄思涵啊…」朱原打量着黄思涵散发出青春的朣体，虽然黄思涵个头较朱心语小，但却更为娇小玲珑，像是一件小巧的精制品，忍不住想捧在手里好好把玩。&lt;br&gt;黄思涵上身穿着一件白色短T内搭米黄色内衣式小可爱，下身在搭配一件浅蓝色热裤，衬出一双白皙小巧的双腿。长发及腰的秀发、文静的气质在加上天使般的脸孔，看得朱原立马想把她压在身下疯狂蹂躏…&lt;br&gt;朱原深呼吸个几口，暗暗压住腹下的邪火，向思涵伸出双手隔着衣服慢慢搓揉小巧玲珑的胸部，「啊啊…死变态…放开我…」黄思涵尖叫一声，从未被男人触碰过的乳尖传来阵阵异样的感觉，像是被电到一样…&lt;br&gt;「小涵！放轻松…这只是个开始！」轻轻解开雪白肩颈上的小可爱系带，吻着骨感的双肩，吸取着少女的体香。&lt;br&gt;「呜呜…不要啊…放我回家啊…呜…」四肢都被压制住动弹不得，扭动着身躯却逃避不了无耻的侵袭。&lt;br&gt;「这种香味真是迷死人了…」&lt;br&gt;一只手持续揉捏，另一只手从短T下方伸进了背后解开小可爱的背扣，接着向上连同短T向上一拉，一对鲜美的嫩乳毫无阻隔的呈现在朱原面前。&lt;br&gt;「呜呜呜…快放开我…呜呜呜…我不要啊…」&lt;br&gt;朱原的血盆大口含住了左乳，疯狂吸吮舔弄，右乳房则用手指轻捏乳尖，熟练的刺激敏感的地带，随着时间的流逝，黄思涵开始发出微微的娇喘声…&lt;br&gt;趁着黄思涵微微失神，朱原猛然吻住轻开的小嘴，舌头迅速钻入深处，强迫香舌与之交缠。&lt;br&gt;「不！！我的初吻…」黄思涵瞪大了眼，心中悲鸣一声，眼泪溃堤而出，梦想中初次与自己爱人拥吻的画面瞬间破灭…&lt;br&gt;朱原知道她又夺走一个少女的初吻，于是更恶意的在小嘴内肆意搅动，玩弄乳房的手往下移动，粗暴的钻进热裤内拨弄少女的禁地。&lt;br&gt;「唔…唔…唔…」黄思涵眼睛瞪得更大了，最私密的地方被人肆意玩弄，羞愤的激烈挣扎抗拒。&lt;br&gt;「小涵宝贝，兴奋囉？这么敏感啊？」&lt;br&gt;「不要再碰我了…呜…放我回家…我拜讬你…我不会报警的…让我走…呜呜…」好不容易小嘴得到了自由，黄思涵放声求饶…&lt;br&gt;「妳没爽到怎么可以让妳走，这可不是待客之道，哈哈哈…」说着便将热裤往下一拉，迷人的阴户立刻曝露在空气中，浓厚的少女异香散发出来，两片小巧的阴唇泛着些许的水光。&lt;br&gt;「呜呜…救命…不要…呜呜…」在野兽面前，黄思涵的求救声是显得那么无力。&lt;br&gt;示意颜茹姿及朱心语将思涵的衣物脱除，接着强迫摆出M字腿，母女俩一人一边压住各一只手脚。&lt;br&gt;「放开我啊…放开我…呜呜呜呜…」黄思涵此时放声大哭。&lt;br&gt;「对不起，小涵，都是我不好，我对不起妳…」成为加害人的朱心语心如刀割。&lt;br&gt;朱原淫笑道：「小涵妹子，别怕，会很舒服的…」，看着白皙大腿根部的精致阴户，忍不住轻抚柔软的阴毛，顺势拨开两片娇嫩的阴唇，中指轻轻塞进蜜穴口，缓缓抽动起来。&lt;br&gt;「啊、啊…别碰啊…啊…啊…」&lt;br&gt;「呜…停啊…别再抠了…啊…啊…」黄思涵不断摇着头抗拒着，明明想逃离这里，身体却氾出一阵阵舒服的感觉。&lt;br&gt;「小涵开始兴奋了呢…嘴巴还说不要…哈哈…」&lt;br&gt;在朱原熟练的挑逗下，蜜穴不断渗出淫水沾湿了整个手掌，氾滥的阴户引得朱原俯下头去疯狂的吸吮蜜汁，舌头拨开阴唇钻入蜜穴搅弄，处女鲜嫩的处女禁地彷彿。&lt;br&gt;「啊啊啊…嗯嗯…啊….」&lt;br&gt;「欧…啊…啊…嗯…啊…啊…」&lt;br&gt;一波波电流不断刺激着黄思涵的感官神经，脑袋晕眩着只能本能的喊叫。&lt;br&gt;良久，朱原饱尝蜜汁后，起身跪在M字腿前，扶着鼓张的肉棒抵在蜜穴口，龟头微微推入，肥硕的身躯向前倾，伏在黄思涵的耳边道：「亲亲小涵…妳准备好了吗？我要进去囉！」&lt;br&gt;黄思涵清楚感觉到小穴口被塞入了巨物，有些疼痛及胀热感，瞬间明白即将要发生什么事，「不、不要啊…我、我还是处女啊…求求你别进来啊…呜…」黄思涵只能哭喊着求饶。&lt;br&gt;「啊…不…别再进来了…好痛啊…停、停啊…」随着阳具的缓慢推进，黄思涵的叫声越是悽惨。&lt;br&gt;最后阳具止步于处女膜前，「小涵妹妹，女人总要经历这么一关，待会妳还会感谢我帮妳开苞呢！」话一说完，朱原腰部一沉，巨大的力道使得阴茎直接顶破处女膜，长驱直入直至尽头，「啊～～～～」黄思涵痛的腰身往上躬起，四肢抽动了几下，两眼一翻直接昏死过去，娇弱的她竟在朱原强干的第一下就失去意识。&lt;br&gt;「这样就不行了？可没这么便宜妳…」朱原将思涵的玉腿扒开到极限，双手握着纤纤细腰，配合下体的挺进疯狂猛干，可怕的力道将床撞的一晃一晃的，处女鲜血从交合处迸出沿着股沟流下沾湿了床面。&lt;br&gt;啪啪啪啪啪啪…&lt;br&gt;狭窄的处女阴道本能的将粗大的阳具紧紧箍着，不断收缩蠕动，夹的朱原大爽，硬挺的肉棒紧贴湿滑的阴道肉壁来回摩擦，细嫩的触感让人为之疯狂…&lt;br&gt;啪啪啪…噗滋噗滋…&lt;br&gt;「嗯…哼…嗯…哼……」即使失去意识，思涵喉头间仍发出微弱的哼声。&lt;br&gt;连续百来下的硬干，黄思涵眉间微皱眼皮轻轻跳动，逐渐恢复知觉，朱原知道她即将转醒，一手抄起柔嫩细腰向上抱起，接着坐在床缘边托住白嫩翘臀，挺动紧紧密合的下体，兴奋的肉棒再度肆虐紧致的阴道。&lt;br&gt;「嗯…嗯……」刚甦醒的黄思涵一睁开眼便见一张丑陋的胖脸在眼前晃动，下体疼痛的充实感诉说着已被玷污的可怕事实，伤心的泪水瞬间盈眶溃堤，沿着文静气质的巧脸滑落…&lt;br&gt;「不…呜呜呜…禽兽…啊啊…欧…啊…嗯…啊……呜呜…」&lt;br&gt;「啊啊…嗯…呜呜…呜…啊啊啊…」伤心欲绝的思涵放声哭喊却不能换来禽兽的分毫怜惜，亦不能阻止野蛮的侵犯。&lt;br&gt;啪啪啪啪啪啪…&lt;br&gt;猛烈的抽插仍在持续，激烈的猛干使得思涵为保持平衡双手搭在朱原的肩膀上，上下晃动的双乳不断摩擦朱原的胸膛，朱原兴奋的张开大嘴将翘乳含在嘴里吸吮，大量的恶心口水溼润了香嫩的乳房，灵活的舌头挑逗乳尖上的敏感神经，上下夹攻令思涵娇呼连连…&lt;br&gt;「欧欧欧…不、不要再弄了…受不住了…啊啊…嗯…啊……」思涵在野兽的无情侵袭下，达到了人生中第一个高潮…&lt;br&gt;啪啪啪…啪啪啪…&lt;br&gt;朱原邪笑一声，双手握住完美细腰，出力将思涵往上举起后在重重落下，巨大的伞状龟头从子宫口退到阴道口，再从阴道口贯入到子宫口，每一下都大幅度的用力干入，娇嫩的阴唇也被干得翻进翻出…&lt;br&gt;「不…轻、轻点啊…要死了…啊啊…啊……」&lt;br&gt;粗大的淫魔阴茎释不断放出生物电流，高潮的冲击使得思涵的理智逐渐离她远去，清纯矜持的娇羞转变为放浪的淫叫…&lt;br&gt;「啊…啊…啊…欧……啊…啊…啊…」&lt;br&gt;啪啪啪啪啪啪……&lt;br&gt;「嗯…嗯…欧…嗯…嗯…哈…嗯…哈……」&lt;br&gt;高潮不断的思涵也不自觉得开始迎合朱原的挺动，神智不清的浪叫着…&lt;br&gt;一旁的朱心语眼见好友也沦陷在朱原的巨棒之下，美眸浮现一丝哀伤紧咬嘴唇别过脸不忍再看…&lt;br&gt;「小涵是不是爽死啦……朱原哥哥要送妳一份见面礼囉…」粗大的阴茎再次加速抽插，即将溃堤的龟头似乎又变大了几分，几十下后，猛然顶在子宫口强烈爆发射精，喷射的精液冲击柔嫩的花心，力道之大彷彿听到阵阵的液体撞击声…&lt;br&gt;「啊啊…好热…欧欧…嗯…啊…嗯……」被内射的思涵又再次达到高潮，无力的瘫在朱原的怀里急遽喘息着…&lt;br&gt;超级淫魔系统提示：宿主将精液注入女体黄思涵，获得10淫魔点；该女体与宿主未具血缘关系；该女体为处女，额外获得200淫魔点；本次女体未受孕；合计获得210淫魔点。”&lt;br&gt;是否植入淫魔种子？”&lt;br&gt;点选是”之后，黄思涵正式成为朱原的第三位性奴。&lt;br&gt;看着娇小可人的少女躯体像只小猫依偎在自己怀里，感受到她的娇弱以及阳具被紧紧包裹住的紧实感，朱原情不自禁又开始挺动下体缓缓抽插起来…&lt;br&gt;「欧…啊…啊…嗯…啊…」可怜的思涵神智还未完全回复便即将遭受第二轮的奸淫。&lt;br&gt;此时，从门口掉落的手提包内传出一阵流行音乐的手机铃声，打断了准备开始的第二轮侵犯…&lt;br&gt;朱原停止了抽插，看向颜茹姿用下巴朝手提包指了一指，说道：「去把她的手机拿来…」&lt;br&gt;接过颜茹姿递过来的手机，上头显示着爸比来电”的字样，命令黄思涵道：「接电话！自己编好谎言，不可洩漏刚刚发生的事情。」&lt;br&gt;稍稍回神的黄思涵平复一下呼吸，点下接听通话键：「爸比，我是小涵…」&lt;br&gt;「乖女儿，怎么这么久才接电话，刚怎么了吗？」另一边是浑厚的男性的声音。&lt;br&gt;「没啦…刚跟小语聊得太开心，没注意到手机…」黄思涵听到爸爸的声音，眼泪无声的留了下来，爸爸如果知道她现在这付模样，不知道会有多心痛…&lt;br&gt;「这样啊，下次要多留神点！对了，小语还好吧，有没有好点？」&lt;br&gt;「嗯…有啦…她好很…啊～！」朱原趁着思涵父女对话时，邪恶的将嫩穴内的阳具猛然退出后在用力插入。&lt;br&gt;「嗯？怎么了？」思涵的父亲问道。&lt;br&gt;「没、没事啦！突然有一只老鼠跑过去…吓、吓我一跳…」思涵摇着头用求饶的眼神望着朱原，哀求他别再动…&lt;br&gt;可变态的朱原并不理会思涵，抱着她的娇躯开始加速抽插起来，思涵为了不让父亲发觉，只能紧咬下唇，不让自己发出叫声，但却止不住喘息声。&lt;br&gt;「小涵妳怎突然这么喘？」&lt;br&gt;「爸…没事…刚就被吓着，所以有点喘…我、我待会就会回去，小语在、在等我了，先酱喔…」思涵知道再不挂电话，一定会被发现的。&lt;br&gt;「好吧！妳自己要小心喔！掰掰」&lt;br&gt;「嗯…掰…」卡”一声挂断了电话，思涵已经忍不住下体的阵阵快感，又开始娇呼起来…&lt;br&gt;啪啪啪啪…啪啪啪…&lt;br&gt;「别、别再…干我了…啊啊…真的…欧…啊…不行…啊……」&lt;br&gt;「小涵宝贝，想不到刚被破处就这么骚，这是欠干的骚货…」&lt;br&gt;「我、我不是啊…啊…我是…被逼的…嗯…啊…嗯…啊…」即使思涵的身体背叛了她，她仍极力告诉自己是被逼的，极力捍卫自己仅存的道德理智。&lt;br&gt;「哦…我可不这么认为唷！」朱原邪笑一声，拔出了肉棒并在黄思涵身上施加催淫术，&lt;br&gt;「欧…我怎么了…好热…嗯…好热啊…」&lt;br&gt;「小涵，如果妳承认自己是个欠干的骚货就在我面前趴好，屁股翘高对着我…」&lt;br&gt;「不、我不要…啊…好热…好痒…啊…」黄思涵逐渐压制不了体内不断湧出的性慾，扭动着娇躯却填不满空虚的淫穴…&lt;br&gt;性慾终究战胜了理智，思涵控制不住自己的身体，竟照着朱原的要求趴跪在地上，屈辱的抬起颤抖的屁股高求干，娇嫩的淫穴不断流出精液淫水夹杂的液体，沿着雪白的大腿缓缓滑落…&lt;br&gt;「啊…我受不了了…干我…用力的干我…」泪流满面的思涵已无半点自尊。&lt;br&gt;「哈哈哈…就说你是骚货还不承认！叫一声的好哥哥来听听！」本是一个乖巧的女学生短时间就变成了荡妇，朱原满是成就感。&lt;br&gt;「好、好哥哥…快…快干我…用你的大肉棒干小涵…」&lt;br&gt;「不错不错！就如你所愿…」噗滋一声，粗大的肉棒再度干进满是淫水的嫩穴。&lt;br&gt;「欧～好、好爽…啊…好满…啊…啊…」&lt;br&gt;啪啪啪啪…噗滋噗滋……&lt;br&gt;「啊啊…顶到了…啊…太强了…啊…啊…要丢了…恩…啊啊……」&lt;br&gt;「呼~好爽好紧…欠干的婊子，不干死妳还真对不起妳…」&lt;br&gt;</content></item></essay>