<essay><item><title>女友艾米(1-4)(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;第一章&lt;br&gt;艾米是我的女朋友，我们是在高中时认识的。经过几年交往后我们彼此愈发
熟悉，情侣间该做的我们都做过了。但无数次的肉体的交流后，我们对只是单纯
的做爱都有了一股厌倦感，我们都认为需要一点新的刺激。&lt;br&gt;虽然我从a 片上学来很多的招数，并且一一的使用在她的身上，但她认为这
样仍热不够。于是她就自己去寻找刺激。&lt;br&gt;一天傍晚时，艾米穿着一件连衣超短迷妳裙独自走在喧闹的街市上。此时是
初秋傍晚时还是有点冷的，因此她在迷妳裙的外面还披着一件薄衬衫，当然也有
可能是第一次穿的这么暴露有点感到害羞才披着。&lt;br&gt;在迷妳裙下，艾米是没有穿任何内衣的，这是我建议的。因为平时她偶尔也
有穿过迷妳裙，如果只是单纯的穿的少并不能给她更多的刺激感，因此我建议她
真空上阵，全身上下只穿一件薄薄的迷妳裙。而出门时她还是穿上了一件衬衫，
在我鼓励的目光中走上了一条追寻刺激的旅程。&lt;br&gt;此时我正悄悄的跟在她的身后，或许是因为紧张，她并没有发现我。&lt;br&gt;看着她貌似镇静地走在人群之间，我知道此时她一定紧张的要死，因为我知
道她表情越是严肃时那么心情就越是紧张。这不，妳看看她此时好像全身颤抖了
一下。不过这也怪不了她，平时就算是素颜她也是一个样貌出群的美女，更何况
现在她穿的是如此的清凉呢！回头率和注目礼一定是急速飙升，对于第一次真空
上阵的她来说不紧张才怪。&lt;br&gt;人只要紧张的时候就会容易出错，这不艾米走着走着竟然摔倒了。&lt;br&gt;啊！我看见了什么！这时艾米正急忙爬起，但布料稀少的连衣裙似乎无法遮
住那伸出墙头的春光，隐约间我竟然看见了她两腿间那迷人的春色。虽然只是很
短的一霎那，但我知道她的幽谷间的芳草与其间那片嫣红还是暴露在昏暗的光线
下。&lt;br&gt;此时我感到有一种奇异的快感涌上心头，一股强烈的慾望让我想要冲上前去
把她正法了。但我还是强行压下了这股慾望，继续静静的跟着她。看了看周围，
似乎刚才哪惊艳的一幕只有我看到，心中有扬起了一股满足感。&lt;br&gt;在拒绝了周围群狼的狼爪后，艾米有继续向前走去，似乎刚才的那一幕给了
她巨大的惊吓，她急于离开这里因此走的又快又急。&lt;br&gt;嘿嘿，我的女朋友就只会让我来摸，妳们嘛，就算是好意的搀扶她也不会接
受的，更何况妳们心怀恶意呢？一个个净想着吃她的豆腐，都给我滚远点，她只
能看不能摸！&lt;br&gt;艾米急速的走进街边的小胡同里我急忙跟上，走到一个安静的角落后，她拍
了怕胸口舒了口气。&lt;br&gt;呵呵，看来她更敏感了，乳头都硬了呢！看着她的乳房随着轻拍而抖动着，
躲在一旁的我恶意的想着。&lt;br&gt;啊，妳在干什么！&lt;br&gt;此时艾米的眼里流露出迷离的光芒，只见她轻轻地拉起裙子，一片动人的春
光立马出现在了我的眼前。&lt;br&gt;她的双腿间原来早就一片泥泞，糊成一锅粥的芳草间，那片嫣红似乎还在不
断的向外吐着春水。看来刚才从人群间经过的刺激，给了敏感的她极大的快感，
都湿成这样了，真是一个淫娃。不过她好像并不满意只有这么一些快感，这不，
这妮子竟然自慰了起来。&lt;br&gt;看着在她灵活的手指扣动下不断向外吐着花蜜的花唇，我心头的慾火越来越
盛，内裤将挺立而起的老二束缚的难受至极。&lt;br&gt;我快受不了了！&lt;br&gt;就当我想上去将这淫娃正法时，我突然发现一个人正在悄悄的接近艾米。他
是个与我差不多高的中年男子，留着与我一样的发型，如果乍一看下，连我都觉
得他是我。看来刚才闹市是上的一幕还是有人看到啊！&lt;br&gt;只见他悄悄的上前走到艾米的身后，看着艾米眼中射出难以控制的慾火，而
他双腿间的裤子早就支起了一个帐篷。而艾米也似乎被慾火烧掉了神志，依然在
那扶着墙自慰者，没发现身后接近的危险。&lt;br&gt;看着艾米有危险，理智告诉要我上前拦住那个男人，但一种莫名的慾望却限
制了我的脚步，因此我没有上前而是静静的躲在一旁看着。&lt;br&gt;那个男人看着眼前的美景脸越来越红，就跟上了鸡血一般。突然他蹲下了身
子，将脸埋入艾米的幽谷里舔了起来。&lt;br&gt;艾米被下体舔弄的快感惊醒了过来，急忙回身一看发现了一个与我相似的身
影，似乎将身后的男人认作了我。于是放心的回过头，将臀部翘的更高，并且发
出了更加淫荡的呻吟。&lt;br&gt;「老公，啊、啊，就是这里快点舔，哦，啊！舒服。」艾米放荡的叫着。&lt;br&gt;听着耳边传来艾米悦耳的淫叫，那个男人舔的越发卖力起来。并且一只手伸
向前去将艾米的连衣裙拉下肩头，露出她那一双诱人的乳房。&lt;br&gt;当乳房从布料下露出时在胸下自由的抖动着，一滴晶莹的汗珠在重力的引导
下划过一道优美的弧线，到达乳尖缓缓地滴下。&lt;br&gt;看到这一幕的我感到哄得一下自己的理智被慾火烧灭，不过我还是没有上前
去阻止那个男人，似乎是不愿破坏这淫荡的惊人的美感，我竟然希望看的更多。&lt;br&gt;鬼使神差的我竟然掏出了老二打起飞机来！&lt;br&gt;那边艾米似乎要达到高潮了，更加激烈的呻吟起来，目光迷离的她不断叫着
「快，啊，我快不行了。」「呵，啊，我就要来了，啊」&lt;br&gt;听着艾米的荡叫，那个男人也从裤裆里掏出老二抚弄了起来。只见他舔弄着
艾米的花唇，一只手玩弄着艾米的淑胸，而另一只手则将老二抚弄的越来越硬，
肿胀的好像一根烧红的铁棒一样。&lt;br&gt;突然艾米尖声长叫了起来，只见她全身肌肉紧绷一阵阵的颤抖，在长长的呻
吟后四肢乏力的扶着墙软了下来。躲在一旁的我看到软下来的艾米撅着屁股，幽
谷间的花唇一股一股向外汹涌的吐着花蜜，她回头用更迷离的目光看了一眼身后
的男子，嘴角的衍液也慢慢的流出。看来此时在露出的场景刺激下产生的高潮，
比平时强烈了很多啊，平常舔穴不会令她高潮到近乎昏厥的程度啊！&lt;br&gt;这时我也在快速的捂动下将自己的慾火泄出，而那个人似乎并没有得到满足。&lt;br&gt;他意犹未尽的伸出舌头舔了舔唇边的花蜜，再将下巴处正向下滴的花蜜抹去。&lt;br&gt;只见那个男人将裤子退到膝盖处，让自己的肉棒得到更好的释放，再将软倒
的艾米扶起让她继续扶着墙壁，将大老二对准艾米的花唇就要插入。&lt;br&gt;艾米此时还停留在高潮的馀韵里浑身无力，当男人的老二摩擦着她的花唇，
令她又产生快感四肢更加无力身子一直起伏不定。不过这样也令那个男人一直无
法将老二对准插入，只得在门外徘徊摩擦，而艾米也因此又高声呻吟起来。&lt;br&gt;一旁的我看情形也差不多了，再这样下去我就真的要戴绿帽了，于是急忙收
拾了一下衣装走了出去。&lt;br&gt;看着男人不断的在艾米身后抽动着臀部但却一直不得门而入，我心里一阵好
笑。但还是大声的吼了出来：「妳们在干什么？」&lt;br&gt;艾米此时正被在阴部摩擦的老二搞得一阵心痒，只觉得老二一直在大腿缝里
摩擦越摩越痒，正埋怨男朋友是不是在逗自己玩呢，正想伸手帮那个正在乱擦的
老二入洞时，突然从身旁传来一声大吼。&lt;br&gt;咦！这不是阿雨的声音吗？他怎么跑到我旁边去了，那我身后的是谁呢？&lt;br&gt;艾米回头定睛一看顿时被身后正在抽动的男人下了一跳，挣扎的喊道：「妳
是谁？放开我！」&lt;br&gt;这时那个男子已经进入佳境，一时没去注意身下的情况。他只觉得腹部被一
团软肉急速的摩擦了一下，顿时精关不保慾火瞬间泄了出来。&lt;br&gt;只见又浓又稠的精液向前急喷而去，溅得艾米一脸都是。而艾米本来也快要
出来了，再被精液溅到脸后急忙闭上眼。什么都看不到感官更加敏锐，此时敏感
的花唇又被一股滚烫的液体浇到，还有部分液体浇到了后背。一时间又舒又麻又
痒又爽，感觉一股热流从阴茎直泄而出，她也达到了高潮！&lt;br&gt;这时我也跑到了他们的旁边，一把推开那个男子把软倒在地的艾米抱起，检
查一下她有没有被干到，在确认没有后我心里松了口气。&lt;br&gt;那个摔倒在一边的男人却在认清事实后急忙逃跑，看着慌不择路的男子竟然
连老二都忘记后好，要不是现在情景不合适的话我都差点要笑出声来。&lt;br&gt;之后我安慰好情绪激动的艾米，就直接回去结束了这个荒谬的体验。&lt;br&gt;第二章&lt;br&gt;不久前由于经历一场假出轨，我跟艾米的感情更好了。因为艾米一直认为她
对不起我，因此在后来她对我总是千依百顺，我很甜蜜们过得。不过这样的好日
子并没有过多久，我就被繁忙的工作卷入其中脱不开身，与艾米相处的时间也少
了很多。&lt;br&gt;虽然我和艾米是高中同班同学，但高考后我就不读了进入就业大军中，为生
活拼搏。而艾米则因为成绩出众考上了一所相当好的学校，成为才女校花，不过
我和她是在高中时就确定了彼此的关系，我在她上学后也在她学校所在城市找到
了一分工作，我们的感情还是延续了下来。&lt;br&gt;在长达月馀的高强度工作下我身心俱疲，不过还好明天这种苦日子就可以结
束了，又可以和艾米见面了。这段时间里由于太忙，是在是抽不出时间和艾米见
面，只能偶尔和她在电话里聊聊解解相思之苦。而艾米也是个识大体的女孩，没
有和我无理取闹反而支持我鼓励我，为我排忧解难。&lt;br&gt;明天先休息一天，养好精神到时给她个惊喜，嘻嘻，身心都有哦！和尚的日
子真是难熬。&lt;br&gt;一天后我来到S 市F 大学艾米的宿舍外，正想给她个惊喜，却被她的舍友告
知她外出不在。那她会在哪里呢？我疑惑的想着，难道是太想我了直接去找我了，
也不会啊，她知道我上班时不喜被打捞应该不会来找我。&lt;br&gt;想着想着我路过了F 大学旁的美食一条街，平时没事的时候我经常和她一起
到这里约会。&lt;br&gt;现在还不是高峰期街上的人还很少，只有三三两两几对情侣在瞎逛着。我眯
着眼仔细打量着这些野鸳鸯，看看有没有什么美女级的人物，不过早已被身为校
花级艾米养叼的眼睛还很有点看不上她们。不过我还是看到了许多西洋景，比如
艾米！&lt;br&gt;此时她身边正跟着一位十分英俊的男子，明说了他的外貌超过了我。看着他
们时不时亲热的交头接耳，我心里妒火滔天有一种想要冲上去给那婊子一巴掌的
冲动。但莫名的我竟然克制住了自己，而是心怀怨恨的跟在这对狗男女的身后，
看看他们有什么举动。&lt;br&gt;这时艾米和那个帅哥走到一家拍大头贴的小店里，看着他们亲热的靠在一块
我心如刀绞痛苦万分。&lt;br&gt;啊！那小子在干吗！他妈的妳感亲她！&lt;br&gt;此时那个男的一转头吻到了艾米的唇，虽然时间不长但还是吻了。我感到自
己的脑袋热血沸腾好像要冒烟似地，我真想冲上去干掉那个男的。然而我没有，
因为我发现艾米只是害羞的红了下脸，一点反感都没有。&lt;br&gt;顿时我觉得天崩地裂，一时间呆滞住了，连艾米什么时候离开都不知道。当
我清醒过来时，发现艾米已经离开心中一阵失落，无言的我默默地穿行在人流之
间，感觉天地都是灰色的。&lt;br&gt;不知过了多久后我走进了一家酒吧，人精似的酒保一看我的表情就大概明白
了发生了什么，无言的递过一杯烈酒。&lt;br&gt;接过酒的我仰头一喝，感觉火辣辣的热劲由舌尖至腹底，一时间郁闷的心情
得到了缓解。看看周围流窜着疯狂扭动自己身躯的红男绿女，我觉得口干舌燥，
十分想要来个一夜情来抚慰自己。&lt;br&gt;不过上帝似乎在和我开玩笑一般，我竟然在这里发现了艾米！&lt;br&gt;此刻她正在和之前的那个帅哥在一起，他们身边正围着一群人，似乎是他们
的同学。也对艾米已经是大四的学生了再过不久就该毕业了，他们大概是在和离
别酒吧。&lt;br&gt;我静静的在一旁看着，一开始这些学生还规规矩矩的谈着什么，后来大概是
酒喝高了就有些乱了。有的在不断的拼酒，有的却是在暗地里做着一些小动作，
例如艾米和那个男生。&lt;br&gt;艾米大概是喝了点酒，现在她面色通红。而那个男生则接着酒兴在她身上探
索着，使得艾米似乎不知觉得呻吟着。而他们的小动作也渐渐影响到周围的气氛，
一对对男女逐渐离开，有的直接走到人少的角落，有的走出了酒吧，还有的例如
艾米而是直接到酒吧的二楼，那里似乎有客房。当热他们的目的都是一样的，就
是找个无人的地方去亲热。&lt;br&gt;我双目通红的看着艾米和那个男生上了二楼，急忙将就钱付清后我也跟了上
去。&lt;br&gt;酒吧的二楼没有多复杂，就是两排面对面的房间。只见那男生掏出一把钥匙，
打开一间靠边上的房门，当他们进去时我急忙跟上。&lt;br&gt;轻轻的靠在门上，我发现门竟然没锁紧还可以打开。或许是经久失修锁头有
点坏了，不过这对我来说是件好事。&lt;br&gt;悄悄地推开房门看看里面，简单的一室一厅卫生间，而艾米和那男生似乎到
了里间也就是卧室。我闪身进入房里并轻声的关上门，缓步移动到里间的门口。&lt;br&gt;我发现此时床上正方滚</content></item></essay>