<essay><item><title>超强的偷情(1)</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;<第一章>　琪琪&lt;br&gt;黄小伟又要加班了，他拿起电话给刚和自己结婚才两个月的老婆打电话说不回家吃饭了。&lt;br&gt;滴……电话里传来一声宛如黄鹂叫的嗲声：喂……那位……&lt;br&gt;老婆！是我啊。公司有个新企划要赶出来，今天又要加班了，晚上……晚上就在公司了。&lt;br&gt;又加班啊?恩~你说过今天晚上陪人家上街买衣服的嘛..&lt;br&gt;是啊。是的。但……老公加班也是为了能赚多多钱给你买好看的衣服，让我老婆天天漂漂亮亮的嘛！我答应你，等这次工作一完，我买上次你看好的那条项链送给你哦。&lt;br&gt;黄小伟连忙连哄带骗的安慰老婆。听到老公要买上次在谢瑞麟金店看中的那
条38800的镶钻白金项链，小伊的语气也马上多云转晴。&lt;br&gt;她对电话里咯咯地笑着对他老公黄小伟说：呐……这可是你说的哦。要算数
噢。哼~看在你还有良心的份上饶了你。可是老公你不要太累了哦！要早早回来。
我想你！&lt;br&gt;好老婆！亲一个！啵！&lt;br&gt;听着小伊那又嗲又柔的声音，黄小伟大腿根部开始发热了，他喘了喘口气,舔
了甜干涩的嘴唇后和小伊电话里说拜拜。&lt;br&gt;和小伊结婚两月以来，几乎天天要做爱。小伊很漂亮，眼睛大大的，胸部经
过他这一年来的抚摸舔咬，已经变得丰满坚挺，一只手抓一只奶却也抓不完。翘
翘的臀部线条很完美也很结实。黄小伟经常戏谑说小伊的屁股像气球那样弹手。
小伊则脸红红地说：你天天那么用力地压就不怕把气球压破？最致命的还是小伊
那独一无二的声音，娇喘呻吟的时候，更会让人马上想爆浆。想到这里，黄小伟
的小弟弟已经仰起，他只好伸手进裤带搓了搓那东西，但却愈发难受。&lt;br&gt;Hi！发愣什么呢？说话的是黄小伟的同事和死党刘海涛。&lt;br&gt;刘海涛相貌英俊，泡的美女无数。&lt;br&gt;他看着黄小伟在发着呆眨了眨眼，然后暧昧地小声说，怎么，想我的美嫂
嫂了？&lt;br&gt;去你的。快干活！黄小伟没好气地呛了刘海涛一句。&lt;br&gt;哎…我有那么迷人的老婆的话，我也天天想,日日想….&lt;br&gt;好了好了！别啪了，你也不小了，怎么不找一个结婚呀？&lt;br&gt;听到朋友说自己老婆漂亮，黄小伟也得意起来。&lt;br&gt;大哥！这个怎么能说找就找啊？要慢慢找才能找好的呀？你以为人人像你那
么幸运啊？娶了个那么迷人的老婆！哎！可惜呀！刘海涛一边抿着嘴一边自唉
自怨说着。&lt;br&gt;可惜什么？黄小伟好奇地问道。&lt;br&gt;…可惜！可惜！一朵鲜花插在猪大便上。&lt;br&gt;哎哟！救命！琪琪救救我！&lt;br&gt;一只茶杯盖向刘海涛飞去。&lt;br&gt;黄小伟瞪圆着眼珠子，看着躲在他们部门管企划的美女同事琪琪身后的刘海
涛，冷冷地哼了一声：你跑呀，继续跑呀。今天我要看看谁是猪大便。&lt;br&gt;哎呀！刘海涛你放手！你们搞什么呀！什么大便的，恶心死啦。你放手呀！
哦！美女琪琪想拉开站在她身后而双手箍着自己纤腰的刘海涛。&lt;br&gt;琪琪确实漂亮，特别双腿很修长，穿起制服裤袜起来，那双腿更吸引全部门
的男性，黄小伟也经常色迷迷看她的双腿。刘海涛泡她已经三个月了，但琪琪都
不冷不淡地对着刘海涛。&lt;br&gt;现在刘海涛站在琪琪身后，已经把箍在琪琪腰的双手改成了抱。由于琪琪身
材修长，穿起高跟鞋后和１.７８的刘海涛鼻子差不多高了，琪琪的臀部刚好在
刘海涛的裆部，加上琪琪情急挣扎，丰满的臀部顿时压在刘海涛的肉柱上摩擦起
来。&lt;br&gt;刘海涛那里经得起这样的摩擦？小弟弟猛地坚硬起来，虽然隔着裤子，但依
然顶中了琪琪的禁区。琪琪才呻吟起来，脸也红起来。&lt;br&gt;黄小伟看在眼里，也知道个大概。所以知趣地对着刘海涛狠狠地说：我先
去吃饭，等会回来收拾你小子！&lt;br&gt;说完走出了办公室并顺便把门掩上。和刘海涛做死党那么多年了，这些默契
还是很熟悉的。&lt;br&gt;好了！黄经理走了，你放手呀！琪琪软软地喊道。&lt;br&gt;我不放，除非你答应我一件事。刘海涛站在琪琪身后，上手抱着琪琪的
腰，鼻子贴着琪琪的耳垂，下面的突起的大肉棒顶着琪琪的三角区喃喃地说到。&lt;br&gt;你先放手啊！啊……你好……我答应你……琪琪身体很敏感，她已经感受到
了那根东西的轮廓和热力，她感觉下面有点痒得难受。&lt;br&gt;琪琪，你的腿真是上天给我们人间带来的极品。我想摸一下你的腿，你答
应我好不好？&lt;br&gt;你下流……你们这些臭男人。就……就想这些坏注意。琪琪涨红着脸结巴起
来。&lt;br&gt;就是因为美才想看！想摸呀！你也想让我们男人看是不是？刘海涛一边
赞美琪琪的魅力，一边腾出一只手贴在琪琪的臀部慢慢地往下滑。&lt;br&gt;你……放手……&lt;br&gt;你答应我摸摸你的腿一下，我就放手！&lt;br&gt;其实刘海涛一边用自己的肉棒紧紧地顶着琪琪软软的阴部，一边用手轻轻地
摸着琪琪那性感的玉腿。虽然隔着丝袜，但刘海涛的双手可以挑逗地摸着那结实
的大腿。更要命的是顶了那么久的肉棒改为磨了，继续顶着琪琪屁股中间的缝隙
捻磨起来。&lt;br&gt;啊……你不要顶啊……我……答……答应你……给你摸一下，就一下喔！&lt;br&gt;哦……谢谢亲爱的琪琪……&lt;br&gt;刘海涛说完，用嘴轻轻地咬着琪琪的耳珠子，右手用力地摸向琪琪的右腿。
这时刘海涛把肉棒停下来，琪琪顿时松了一口气。但突然，刘海涛再一次把肉棒
往琪琪的屁股中间顶进去。&lt;br&gt;这次虽然隔着裤子，但也明显地感觉到了琪琪的肉洞了。琪琪大叫一声，浑
身颤抖起来。刘海涛知道机会来了，右手从琪琪的臀部摸向了琪琪的大腿根部，
摸进了一条小小内裤里了，一手软软毛。&lt;br&gt;啊……你……的手啊…琪琪已经无力地把头靠在刘海涛身上。&lt;br&gt;刘海涛低头一看，只见一双丰乳由于挣扎已经露出一半在套装外面。这时他
毫不迟疑，左手探前一拉下乳罩一抓，就把左边的酥乳抓在手里，指头捻住乳头
轻轻地搓着。右手已经滑进肉缝了，里面已经一片汪洋。&lt;br&gt;不要……恩……恩……不……要……停下……求……求求你…琪琪双手无力拉着
刘海涛的手。&lt;br&gt;刘海涛一边摸着琪琪的阴蒂珠，一边猛搓玉乳。玉乳足有34C，刘海涛再把
右手腾出来，握住右乳，琪琪的双乳在刘海涛手里变型。这时，刘海涛猛地把琪
琪压在下面，让琪琪趴在办公桌上。右手飞快地拉下了琪琪的蕾丝内裤， 再自
己拉下拉链，腾出了粗大的肉棒。&lt;br&gt;你……坏蛋……啊……啊……啊……噢……你拔出……来呀&lt;br&gt;琪琪已经感觉要危险了，她只像征地挣扎了几下，摆了摆迷人的屁股。这样
更让刘海涛的欲火沸腾，望着娇嫩鲜红的肉洞，他沉腰一挺，粗大的肉棒就进了
一半。琪琪张了张嘴，刚想喘气，刘海涛已经把整条肉棒毫不保留地插进了琪琪
的阴道中。&lt;br&gt;啊…刘海涛也大喊一声。&lt;br&gt;他想不到琪琪的肉洞会那么紧，紧紧地包围着他的肉棒。&lt;br&gt;琪琪这时全身还在扭，不知道是挣扎还是挺动。&lt;br&gt;刘海涛揉着琪琪的双乳喘着气地说：求求你，琪琪！你先别动好吗？再动
就要射了！&lt;br&gt;出乎刘海涛的意外，琪琪却突然把屁股撅起，然后用向后摇动起。粗大的肉
棒也随着琪琪的摇动而进进出出起来。刘海涛知道琪琪要来了，他也只好抓住琪
琪的屁股，用力地抽插起来。&lt;br&gt;刘海涛棒棒到底，拉出洞口边再猛地插入，发出啪啪的乐章。&lt;br&gt;啊……啊……啊……哦……嗯……啊……好粗啊……用力点……我要来了……琪
琪淫荡地喊着，你……好……坏啊……你……强……强奸我……&lt;br&gt;哦……你好多水呀。琪琪，我……爱你，我爱干你……好爽……琪琪，你答…
答应我，天天……给我干……好不好？&lt;br&gt;琪琪拼命地摇着屁股，双乳在空中跳来跳去，眯着眼睛,，张着嘴巴喊道：
好……你……这个坏蛋……你……流氓。&lt;br&gt;…我就是…流氓。我就…是要操你…&lt;br&gt;用…力点啊…&lt;br&gt;啊…啊……&lt;br&gt;啊……啊………&lt;br&gt;刘海涛用力地抱着琪琪加速地抽插，一股浓浆射进琪琪的肉洞…&lt;br&gt;琪琪反手按着刘海涛的屁股，一次激烈的向后挺之后，哆嗦地起来，嘴里还
发出畅快舒服的声音。&lt;br&gt;整个办公间沉静了下来。 琪琪衣服刚整理好，黄小伟已经推门走了进来，
一本正经地说：我们开始工作吧。&lt;br&gt;刘海涛和脸红红的琪琪面面相觑着！
<第二章>　家公的手段&lt;br&gt;怎么？小伟又不回来吃饭了？黄小伟的爸爸黄豪在饭桌上和蔼地问着他
的儿媳妇宁伊伊。&lt;br&gt;恩。他有很多工作要忙由于刚过门，小伊还是有点拘谨。但那声音嗲嗲
的，却是温软动听。&lt;br&gt;黄豪本想骂几句儿子小伟，但忽然呵呵笑着说：还是小伊贤惠，体贴，小
伟真有眼光。哈哈！&lt;br&gt;那里有呀，爸你过奖了！受到赞扬的小伊连忙红着小脸。&lt;br&gt;天气热，小伊穿着薄薄的吊带连衣裙。秀美的长发随意地盘在头上，有几缕
丝发从腮边散落而飘动起来，配合着她长长的睫毛和因为害羞而迷蒙的大眼，加
上轻翘的鼻子，那风景让任何人都为之心醉，黄豪有点迷乱。当小伊夹起菜放进
嘴里的时候，一条粉红的小舌从丰润的两片嘴唇中缓缓伸出勾住了菜，把菜拉进
了嘴里。&lt;br&gt;整过程电光火石，但黄豪却看呆了，他甚至嫉妒了。他嫉妒小伊口中在咬动
的菜。‘我情愿让这迷人的小嘴把我咬碎。’黄豪暗想着。
看着小伊娇羞的神态，听着小伊婉转的声音，黄豪眼中闪动着异样的目光。&lt;br&gt;从第一次见到这媳妇开始，他是深深地被震撼着。他知道他有这样的想法是
错误的，但小伊人美！身材好！声音甜。更有一种让男人想去征服她的欲望。本
来今天要和老婆娜娜去一朋友家吃喜酒，但就是为了能单独与小伊在一起，所以
才假装不舒服留在家里的。他早知道今天小伟不能回家吃晚饭，今天是他第一次
单独地，又那么近地观察自己的儿媳。&lt;br&gt;在这以前，黄豪却认为天下最迷人，最漂亮，最性感的是自己的第二任老婆
于娜娜。第一任老婆也就是黄小伟的母亲，在黄小伟１１岁那年因病去世了。娶
于娜娜的时候她才１９岁。一晃１７年过去了，已经３６岁的娜娜现在依然性感
美丽。黄豪一直迷恋于娜娜，虽然娜娜为了他生了个漂亮的女儿已经１６岁了。
（送去加拿大读书了）但娜娜迷人肉洞还是很窄、还是很紧。&lt;br&gt;可是这半年来他的心却有点变了，就是因为他的儿媳小伊。就连娜娜都有所
察觉，但只认为是黄豪上了年纪，体力不行了。３６岁的娜娜却是虎狼之年，她
很需要，几次不满足以后，娜娜失望了。也因为失望而变得脾气不好，经常因为
一点小事而与黄豪吵架。&lt;br&gt;其实，虽然黄豪已经５２岁了，但因为他早年天天游泳锻炼，身体一直还不
错。胸膛结实，他的性能力也依然强劲，只是现在他已经偷偷地留意小伊的一举
一动，她的内衣、袜子和贴身的东西。他很关心小伊，但从来不明显，他不想让
人识破他的心思。他已经很迷恋小伊了，此时，如果小伊蹲下来拣掉在地上筷子
的话，那么她一定看见家公的裆部已经隆起。&lt;br&gt;几星期前，小伊参加了一个同学聚会的Ｐarty，小伟因为加班没有一起去。
见到了以前的同学，好朋友，玩得很高兴。可是小伊的心里却有点失落，是什么
原因呢？原因就是虽然小伊的衣服打扮依然是最美的，在所有的女同学中她也是
最漂亮的、最受欢迎的、就连最嫉妒她的女同学也都承认这点，但小伊她却发现
她是所有女同学中珠宝和首饰最少的。男同学说，小伊不戴首饰是一种清秀脱俗
的美。但她知道自己的婚戒和钻石耳环远远比不上在她雪白而圆润的胸颈上挂着
一条发出耀眼光泽的钻石项链。&lt;br&gt;小伊对那条３８８００的镶钻白金项链的渴望也深深感染了黄小伟。因为有
次经过那金店，小伊拉着他进去看那条项链时眼中所流露的那种渴望。黄小伟当
时就暗暗决定下个月小伊生日时买下来送给小伊。由于结婚买房和出国渡豪华蜜
月，加上买了一辆豪华宝马轿车，黄小伟经济不宽裕。但为了不使小伊失望，黄
小伟前几天和他老爸先打个招呼借5万，因此黄豪知道了这件事。&lt;br&gt;吃完晚饭后，小伊去洗了澡然后坐在客厅看电视。她换穿了一件小可爱和一
条热裤。很清爽，虽然有空调，但爱美的小伊从不吝啬把美好的东西展现出来。
跪坐在电视前的沙发上，十个粉雕玉琢的脚趾头在调皮地动着。
当黄豪走出客厅时,整个客厅弥漫着一种淡淡的很特别的香气.&lt;br&gt;喔！好香啊！小伊伊用的是什么沐浴露啊？黄豪心旷神怡地吸着什么。&lt;br&gt;哦。爸觉得真的好香吗？是……是熏衣草的香味啦。小伊可爱的脸悄悄
地爬上两朵红晕。抬起左臂轻轻地嗅了一下，又抬起右臂轻轻地闻了一下后嗲声
的回答。&lt;br&gt;黄豪眯着眼在笑。他知道那不是什么屁熏衣草香味，那是一个２１岁的女孩
特有的体香，那是这个世界上任何香水</content></item></essay>