<essay><item><title>海水浴场的窃喜</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;同好曾经跟我分享一个故事，内容如下&lt;br&gt;「喂~你东西整理好了没?我们等等10分钟就到你家楼下了!」&lt;br&gt;「喔~好啦！我已经都收好啦…等等见。」&lt;br&gt;在国中时某个暑假早上，挂掉母亲打来的手机，很早之前就已经约好某天要一起出去海水浴场玩，因为以后可能会很少见面的机会，妈妈已经预计在半年后准备要改嫁了，在我还是婴儿的时候，父母就离异了，母亲直接抛弃抚养，所以我是爸爸带大的，大概是他们两人有所约定，偶尔妈妈还是会来看我，但探望的次数用一只手上的手指头数得出来，所以我跟她没甚么亲情可言，因为妈妈身材跟脸蛋都保养得很好，因此，与其说她对于我的脚色，要说是母亲，不如说是一位有点陌生的大姊姊。&lt;br&gt;不久后在楼下等到一台黑色的轿车，母亲出了驾驶座的车门走出来去打开后车厢，看她今天一席劲装，黑色长袖合身衣配上豹纹迷你裙，腿上是透肤肉色丝袜善着诱惑的光泽，脚上穿着金色高跟鞋，不由得让我瞪大了眼睛一直上下看着妈妈的身体瞧&lt;br&gt;「干嘛?还不把行李放过来!」&lt;br&gt;「恩…喔..好!」&lt;br&gt;「动作这么慢吞吞的，车上还有你的表姊，她跟朋友有约，别害她迟到！」&lt;br&gt;我赶紧把东西放好后，开了车门进去，看到表姊笑嘻嘻地看着我开口说&lt;br&gt;「你很好笑唷，我在车里看到你望着大姑都看呆了，她可是你妈耶！」&lt;br&gt;「别乱讲…好了…我妈要上车了!别让她听到!」&lt;br&gt;虽然妈妈不知道我在看她，但却被表姊发现了&lt;br&gt;等到了海水浴场，她们两人等我先换好衣服，当我一出来就把所有行李拿给我，母亲特别交代我，去她指定的那个极为少人的方向，找一个地方铺垫子撑阳伞，那边就是我们三个人的集合地方，等到她们都换好泳装后，两人一起走过来，我先看了一下表姊，她164公分的身高在女生中算是高的了，但可惜了表姊胸部只有Ｂ罩杯，而且穿着的是黑色的连身泳装，再说长相普普，所以整体看起还好，但是在她身边一起走过来的妈妈却穿着的蓝色爆乳的比基尼泳装，而且母亲有170公分高，美腿看起来真是修长，而且那E罩杯的巨乳真是诱人，脸上又有化妆跟戴假睫毛，她那时还刻意带了个墨镜，增添了不少神秘感，美熟女的模样一整个把年轻小妹妹样子的表姊硬是比了下去。&lt;br&gt;走过来后，母亲把防晒乳跟几条毛巾拿出来准备要擦，这时候她似乎想到了忘记把车上的开矿泉水拿过来，天气很热，随时都会口渴，妈妈她直接就开口命令我「儿子…你现在去买水或是去车上拿吧!」&lt;br&gt;「为什么是我去?表姊咧?」&lt;br&gt;「当然是你去啊，你表姊等等要帮我擦防晒油！」&lt;br&gt;「喔，好啦！」&lt;br&gt;心不甘情不愿我的还是去买了，心想觉得很可惜，可以帮母亲擦防晒油的人不是我，正当我往商店路上的时候边走边想，心中顿时惊觉我怎么会对妈妈有这种想法，人家说国中时期会对异性产生好奇，没想到我这时候竟然对母亲有了兴趣。&lt;br&gt;虽然一直想压抑住那股异样的冲动，但越想却越兴奋，毕竟我没有跟母亲一起长大，她裸露的肉体我从来都没看过，非常好奇，而且没想到妈妈的身材那么好，跟我年龄相近的表姊根本比不上，母亲的丰满肉体充满着成熟女人的韵味，再说她马上就要改嫁了，未来她就变成属于其他男人的了，突然间那股佔有女人的佔有慾从心底强烈浮现，虽然不能怎样，能趁现在能多看一眼是一眼，意识到我在这些事情的时候，我已经是买完矿泉水，正在用飞奔似的跑回到母亲她们所在的地方。&lt;br&gt;眼看母亲趴在垫子上，臀部以下用长浴巾盖住了，上半身泳装被解了开，表姊正在帮妈妈的背部上防晒，表姊看到我已经回来了，很讶异我怎么那么快，但也露出的找到救星的眼神，表姊这时开口说&lt;br&gt;「呃…大姑…我要去找朋友了…我快迟到了…剩下地方的防晒油给表弟擦可以吗?」&lt;br&gt;这时候母亲没有反应，表姊又提高一点音量，再重复了一次刚刚的话，这时候妈妈头才突然抬起来开口说&lt;br&gt;「啊…不好意思…太累了…这里阳光又很舒服…不小心睡着了!」&lt;br&gt;「好…你快去找你朋友吧…记得傍晚在这里集合…我会一直在这里做日光浴…」&lt;br&gt;说完母亲又趴回去继续休息，表姊先把母亲上半身解的泳装绑回去，就开心的把东西收一收后跑过来跟我说&lt;br&gt;「交给你啦…大姑还有下半身跟腿还没擦，要小心那件盖着的浴巾，记得帮大姑遮好，她目前是脱掉泳裤的，因为她要求全身都要擦喔，包括臀部，你妈是打算来做日光浴的，她可不想晒伤。」&lt;br&gt;说完也没等我有没有听懂，表姊她就跑走了，我慢慢走向母亲，我喊了几下妈妈看到她没回应，似乎已经又沉沉入睡了，我拿起了防晒乳，倒了一些在手上，就往妈妈的柳腰上抹去，开始沿着腰间至侧乳处四处游走，那柔柔嫩嫩的触感真是让我大为兴奋，这算是我第一次这样摸一个「女人」吧，肉棒就慢慢地硬了，眼看母亲没有起来，我稍微掀开了一下浴巾偷看一下，果然泳裤是脱在旁边的，这时候的妈妈真的没穿泳裤。&lt;br&gt;我先将阳伞降低一下高度跟角度，把我们面向人多的方向遮起来，再度确认四下无人后，就用很快的速度，把盖住妈妈下半身的长浴巾披在我自己的肩膀上，垂下的长度跟宽度刚刚好可以左右遮住母亲的臀部，当我做完这些动作后，轻轻地把妈妈的双腿往外扳开，定眼一瞧，眼前的画面让我十分窃喜，母亲的粉嫩私处就这样毫无防备地映入我的眼帘，而且她似乎是为了要穿这种泳装，还已经把阴毛的刮掉了，蜜穴位置光光滑滑的一览无遗，那充满皱褶的阴唇中间有一道粉红色的小开口，透露着水亮的光泽。&lt;br&gt;我不敢确定母亲是不是真的已经熟睡了，可是连刚刚轻轻搬开她腿都没反应，在这疑惑之下所以只能再度测试看看，刚开始我先抹了一些防晒油在其他地方，如大腿跟小腿，接着一步步地慢慢往大腿内侧摸去，当一摸到时，母亲挪动了一下脸部，吓得我赶紧收手，继续若无其事的继续再擦其他地方，过了2分钟我发现她似乎只是一个变换动作的反应而已，并没有醒来，而且再拖下去万一她真的醒了，我可是甚么事情都做不了，反正我还有擦防晒油做伪装，怕甚么。&lt;br&gt;这时候我心一横，用手指直接往妈妈的阴唇摸去，当碰到的时候母亲并没有醒来，我用极为轻巧的力道，先用双手温柔缓慢地慢慢掰开她的阴唇，再用食指左右左右一点一滴地钻进阴道之中，那时除了手指上的温热滑腻感觉以外，还有背德地刺激感，不知情且睡着的美丽妈妈被自己生的国中儿子指奸了，我动作一直不敢太大，缓缓地把手指抽了出来，眼看指头上面沾满了透明的黏液，舔了一下，味道感觉有点咸骚，但让人很兴奋，这时候我心想是不是母亲以前怀着我的时候，我都是在汲取她体内这样的甜美地汁液。&lt;br&gt;这时候我其实已经受不了了，开始用沾满汁液的手指伸进自己的泳裤中开始套弄肉棒，母亲这女人那滑滑的爱液抹得我龟头到处都是，让我阳具被刺激到变得又肿又大，原本我还想再度用手指头侵犯母亲，可是这时候邪念控制了自己，痛骂自己干嘛只用手指?我再度确认附近没人后，开口叫了几声妈妈，眼看她似乎仍旧睡得甜美，没被叫醒，我顺势把泳裤一脱，露出我那如铁棒坚硬的性器官，缓缓地往母亲身上爬去。&lt;br&gt;我双手先撑在母亲的腰旁，确定好位置跟重心后，用一只手辅助肉棒对准母亲的美穴，另一手撑着以免我整个身体趴上去惊醒母亲，就这样缓慢地把身体靠下去，当龟头贴到她的肉穴后，再度用辅助肉棒的那只手把阴唇撑开，以免强硬插入会产生疼痛弄醒妈妈，就这样大概过了2分钟我才把自己的龟头部分塞入到母亲的蜜穴里，虽然只有龟头进去，那种紧致温柔的包复感不断侵袭我的肉棒，让我快要失去理智，但我不敢躁进，反正已经进到母亲肉体的密门内了，已经算是乱伦成功，妈妈当下已经是我的女人了，只是她不知道，那种小孩子恶作剧的得逞感觉一直冲上我的脑门，让我放胆慢慢温和地抽插了几下，但因为姿势的问题，顶多是戳进去半根肉棒，没办法进到底。&lt;br&gt;就这样没插几下后，因为从来没跟女人做过爱的身体，想到已经偷嚐了母亲这颗在世俗上与道德上称得上是极大的禁果之后，很快地克制不住体内的热浪，开始在妈妈的阴道之中释放处男精液，我深怕这样的情况会惊动母亲，我一手握住了肉棒不让它一上一下的鼓动，没想到这样用手一捏更加刺激到自己，精液又不间断的用力大量射出，甚至可以从龟头感受到射进去的精液撞到障碍物反馈回来碰到龟头的力道，感受到那原本要往妈妈体外溢出的精液，又被我新射进去的那股强大冲力更加深植进妈妈体内，就这样持续的射了1分多钟，让母亲持续被我受精。&lt;br&gt;眼看射这么多进去，一点流出来的迹象都没有，猜想是不是都装载到母亲的子宫之中了，我肉棒持续堵塞住阴唇，5分钟后肿胀逐渐消掉，我缓缓地退到后面把裤子穿上，帮母亲用手慢慢把母亲外开的阴唇合紧，以免流漏甚么东西出来，并把浴巾盖好后，在脑中回味刚刚的那股性侵的馀韵，也顺便观察有没有精液流出可以顺便清理，就这样过了半小时母亲起床了，她直接用浴巾围住臀部后赶紧站起来抓了泳裤直接就套上，害我担心她会先看一下自己的私处。&lt;br&gt;母亲疑惑的问我说&lt;br&gt;「为什么阳伞要遮成这样？」&lt;br&gt;「喔…因为怕妈妈你走光，所以我弄低一点！」&lt;br&gt;「哈…你还满有心的吗?但帮我弄回来，我要现在要开始做日光浴了~」&lt;br&gt;眼睛看着站着的妈妈深怕在她体内的精液往下流，我赶紧去拿了一些垫子堆高放在母亲眼前&lt;br&gt;「妈妈，这给妳躺着垫脚！」&lt;br&gt;「嗯…谢谢!你还满贴心的嘛!」&lt;br&gt;母亲不疑有他就直接躺下，身体躺平后把两腿交叉跨在垫子上，我心想这样臀部跟腿抬比较高的姿势应该比较不容易导致精液流出，眼见自己的种子正在不知情的妈妈体内流窜真是有够刺激的，我不自觉的笑了出来，母亲瞪了我一眼要我赶快把阳伞位置弄好，就闭上眼睛享受她的日光浴。&lt;br&gt;眼睛看着母亲心想可惜，这个美丽的妈妈半年后就要嫁人了，不知道她有新的老公之后会不会再来看我，不过这也不能我能改变的事情，至少今天让我留下了一个美好的回忆，晚上送我到家后母亲就载着表姊回去了，眼看她完全没发现我今天的不轨的举动，让我心中十分窃喜。&lt;br&gt;那天结束后大约四个月后，表姊打来跟我说&lt;br&gt;「你母亲再婚的婚期有可能要改期喔。」&lt;br&gt;「为什么?」&lt;br&gt;「你母亲已经怀孕三个月了吧，肚子都有点大了！」&lt;br&gt;「是喔…怎会这么突然!」&lt;br&gt;「不清楚耶，听你妈说男方都有在避孕啊，大概是不小心的吧！」&lt;br&gt;「确定要改期？」&lt;br&gt;「不一定耶，不然我在确定之后再跟你联络。」&lt;br&gt;这年纪的女人会未婚怀孕，其实一点都不意外，只是选在结婚前怀孕，似乎有点欠思量，不久后表姊再度联络，表示说婚期照旧，毕竟喜帖都发了，日子也都选好了，顺便用EMAIL传了几张母亲挺着肚子的婚纱照给我。&lt;br&gt;母亲再婚的婚礼那天我爸没去，但我有去参加，虽然说看着自己妈妈出嫁的心情点怪怪的，但是我们母子也没有很熟，所以也就没有那么反感，眼看她挺的大肚子露出幸福的笑容，毕竟妈妈跟娶她的人都有了爱的结晶，那我也只好祝福母亲了。&lt;br&gt;自从妈妈结婚后大概也一年多了，也从那天之后我们这也跟母亲没有了联络，所以不知道她近况如何，但是那次在海水浴场偷偷对母亲射精的画面还是不断浮出我的脑中，有时候手淫的时候会常常想到，就这样，突然有一天忽然想跟表姊联络打听一下妈妈的近况。&lt;br&gt;</content></item></essay>