<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(17)</title><author>床上伴侣</author><content>br>「这么简单就高潮啦？真有调教的价值……」校长起身走到门口把门反锁，接着脱掉自己的西装、露出健壮黝黑满是肌肉的身材，在办公桌附近的冰箱里找了些什么东西后，走回我身边把我的短裙给脱掉。&lt;br&gt;他一把把我抱起，让我双腿大开地坐在校长身上，双手毫无顾虑地爱抚着我那还在高潮馀韵的肉体。比前男友还要粗大、爬满青筋的大肉棒就贴在我穿着性感内裤的淫穴上。&lt;br&gt;「想要我插妳吗？」一边隔着水手服上衣爱抚揉弄我的双峰，一边吻着我的粉嫩脸颊问道。&lt;br&gt;「嗯呀、啊、不、不行……哼嗯嗯……嗯……」我早就被爱抚得语无伦次、身体瘫软，双手虽然推着校长壮硕的手臂，但是却动不了分毫。&lt;br&gt;「这样啊，那我就不插妳。」虽然校长这么说，但是却没有停止爱抚我的身体。他空出一只手，打开了刚从冰箱里拿出的罐子，将容器里的黏稠透明液体从我的乳沟全部倒在我身上。&lt;br&gt;「嗯……呀啊！嗯嗯～～啊啊！」先是液体冰冷的刺激，然后液体接触过的肌肤都变得火热、原本退去的高潮馀韵又变得高涨，校长还把液体抹到我全身都是。&lt;br&gt;害得我变得十分敏感，全身性感带都在不断地高潮，但是就只有淫穴是在高潮前，害我不自觉地扭动纤腰、隔着内裤摩擦校长的大肉棒。&lt;br&gt;「小淫女不是不要大肉棒吗？」校长一边揉弄我那穿着溼答答水手服的雄伟双峰，一边用粗大的龟头轻顶淫穴。&lt;br&gt;「嗯～大肉棒不、不要～～肉棒不行～！」我语无伦次地摇着头，却又摇摆纤腰迎合校长大肉棒的顶弄。&lt;br&gt;「可是刚才都是妳在摇啊？」校长不知何时停止了顶弄，而我却还在淫荡地扭摆腰身来摩擦大肉棒。前男友不曾爱抚过我的肉体，就只是一昧地跟我性交，因此我才会轻易地就被校长攻陷。&lt;br&gt;「啊～～不要欺负、嗯嗯～人家～～！」这时校长把我的水手服上衣给脱掉、露出白皙坚挺的傲人双峰，我身上的衣物就只剩下溼透的性感内裤了。&lt;br&gt;然后校长拿出手铐把我的双手铐在背后、脚铐铐住我的美脚，接着又拿不透光的黑色眼罩遮住我的双眸。因为我的自由与视觉被夺走的关系，身体变得更加敏感。&lt;br&gt;「啊啊嗯啊哈啊～～肉棒不行呀～！」校长终于对我性感内裤下淫水氾滥的淫穴出手了，那根大肉棒从股沟慢慢滑进内裤之中，整件性感内裤就这样被肉棒挤开、硕大的龟头与我那氾滥的淫穴第一次亲密接触，最后校长还硬把被撑开的内裤硬往上拉，让内裤紧紧包住龟头。&lt;br&gt;淫穴被大龟头撑开了一点，淫唇欢喜地吸着龟头。&lt;br&gt;「还说不要，小淫女的淫穴很高兴的在吸嘛。」校长抱着我的身体爱抚，一下一下地抖动着那根贴着淫穴的大肉棒。&lt;br&gt;「呀啊啊～～不是说、不会啊嗯～～干人家吗～！？」我不自觉地继续摇摆纤腰翘臀，让淫穴摩擦着校长的大龟头，也让龟头一下一下地撑开紧阖的淫穴。&lt;br&gt;「小色女，我没有干妳啊，是妳自己在摇在吸啊。」校长趁着我淫荡地摇摆纤腰时轻轻一挺，巨大的龟头埋入了淫穴之中、将紧紧夹着的淫穴给撑开。&lt;br&gt;「你、你骗人～～呀啊啊啊啊啊～～～～！！」饥渴的淫穴马上到达高潮，整个人往后仰摊在校长壮硕的身上，淫穴高兴地紧紧夹住插进来的大龟头。&lt;br&gt;&lt;br&gt;二十三、高中篇──美少女的初吻&lt;br&gt;「嗯、哼嗯……嗯嗯……」敏感的身体沉浸在高潮馀韵之中，淫穴依然紧紧咬着大龟头不放，而校长也持续地爱抚着我的身体，让我保持在高潮边缘。&lt;br&gt;「流了真多水啊，筱惠同学其实很期待校长的大肉棒吧？」校长让大龟头稍微地往湿润花径深入，然后将龟头抽出到只剩下前端一点点在我肥美的淫唇之间。&lt;br&gt;「嗯嗯～不、不行～～呀啊～哼、嗯！」我一边发出淫叫，一边摇摆着被校长爱抚的身体，这样反而让龟头不断摩擦淫唇。&lt;br&gt;「可是妳一直摇，小穴穴一直摩擦校长的大肉棒耶？」&lt;br&gt;「呀嗯嗯……因为、啊嗯哼……校、校长嗯、啊欺负人家嗯嗯哼～～」但是我扭腰摆臀的频率却越来越快、不停地摩擦着大龟头。&lt;br&gt;「这样啊……校长最讨厌欺负人了，那我就不干筱惠同学吧。」校长忽然将顶着淫穴的大肉棒退开、变回棒身贴着蜜唇的姿势。&lt;br&gt;「啊咦……真、真的吗……？」心中忽然有一种不舍感，淫穴的搔痒与身体的淫慾完全没有平息。&lt;br&gt;「嗯，只要筱惠同学跟校长接吻就好。」校长在我耳边轻声说道，大手继续搓揉着我敏感的双峰。只、只要接吻的话……&lt;br&gt;「好、好……我知道了……」&lt;br&gt;「喔喔，来，校长帮妳转过来。」我被校长轻松地抱起，然后我被转成与校长面对面并跨跪在他身上的姿势，原本从内裤中抽出的肉棒又贴着淫穴了。&lt;br&gt;「筱惠同学接吻过吗？」&lt;br&gt;「没、没有……嗯嗯……哼嗯……」校长帮我把已经完全溼透的内裤穿好后，一手搓揉我的翘臀、一手揉捏着我的坚挺双峰。前男友就只把我当成发洩性慾的肉奴隶而已，所以我到现在都还没有被夺走初吻。&lt;br&gt;「这样筱惠同学的初吻就是校长的了，这样好吗？」他抚弄翘臀的手移到菊花附近，手指隔着布料稀少的性感内裤轻抚着我敏感的菊花。&lt;br&gt;「那、那边不行……呀啊～～……嗯、好、好……不要干筱惠都、嗯嗯……好……」我在校长双臂中扭动着娇躯，性感肉体贴着那壮硕的肌肉曲线，我想就是我会对肌肉男心动就是从这时开始吧。&lt;br&gt;「好，那校长就亲囉。」校长放开我的白皙乳房与翘臀，扶着我绑着马尾的后脑、抬起我瓜子脸的下巴，将有点粗糙的嘴唇贴上我的柔软双唇，把我的初吻给夺走了。&lt;br&gt;我被这一吻弄得全身瘫软，性感的肉体毫无保留地贴着校长的胸膛，淫穴也压在灼热的大肉棒上，而校长却还在吸允我的小嘴。&lt;br&gt;「嗯……嗯嗯哼嗯嗯……嗯、嗯……」这时我又开始扭腰摆臀，淫穴隔着薄薄溼透的内裤摩擦着大肉棒的棒身。&lt;br&gt;「…………呼……舒服吗？」&lt;br&gt;「嗯、嗯……很舒服……」我靠在校长的肩膀上娇喘着，如果我的双手没被铐住，我一定会抱紧校长的脖子吧。&lt;br&gt;我们的身体几乎是完全密合，我想沙发跟校长的双腿都被我的淫水打溼了，淫穴隔着性感内裤紧紧贴着大肉棒。&lt;br&gt;「还有更舒服的，要试试吗？」校长搂着我的纤腰、轻吻我的脸颊说道。&lt;br&gt;「嗯、嗯……要……」&lt;br&gt;「那把舌头伸出来。」我马上照着校长说的话做，把小香舌尽可能伸出樱桃小嘴，接着我就感觉到校长粗糙还有一些颗粒的粗大舌尖温柔地轻抚着我的香舌。&lt;br&gt;接着他的舌头来到我的小嘴边，我主动地将香唇贴上校长的嘴唇，跨跪张开的双腿也尽量夹紧、让自己跟校长更密合。&lt;br&gt;而校长也乐得抱紧我的性感娇躯，舌头在我的小嘴里轻抚挑弄灵活地玩弄我的香舌，或是吸允小嘴里的津液。不会接吻的我就只会笨拙地吞下校长流过来的口水，但是充满爱情的甜蜜舌吻却佔据了我的心。&lt;br&gt;「嗯哼……嗯……啾啧、啧……嗯嗯……嗯──哈……呼……呼……」&lt;br&gt;「舒服吗？」&lt;br&gt;「嗯……舒服……嗯嗯……」现在校长只是抱着我，完全没有对我做出爱抚的行为，但是我却自己扭动身体来摩擦校长壮硕的身材，樱桃小嘴也保持着张开的模样。&lt;br&gt;淫穴也露骨地尽情摩擦着粗大的肉棒棒身。&lt;br&gt;「筱惠同学，妳又开始摩小穴囉？」&lt;br&gt;「嗯哼、嗯嗯……啊哈嗯、嗯嗯……」我没有回答而是将自己性感的肉体压在校长身上，并忘情地隔着性感内裤摩擦大肉棒。
二十四、高中篇──春药引诱美少女插入
「肉棒好大……嗯、哼嗯嗯……好舒服……」我的小嘴流着津液、吐出淫荡下流的话语，摆动纤腰翘臀让淫穴摩擦着校长的大肉棒。&lt;br&gt;「筱惠同学，这样跟我们说的不一样喔。」&lt;br&gt;「嗯、哼嗯嗯……啊……肉棒……嗯嗯……哼嗯……」&lt;br&gt;「想要肉棒吗？那就是说可以插入囉？」&lt;br&gt;「不、不行嗯嗯……不行用肉棒插筱惠的淫穴……哼嗯嗯……啊嗯嗯……」跟校长舌吻过后，我体内的欲望完全爆发，但是却还嘴硬不承认。因为要是我承认的话，我一定会变成校长的中出性奴。&lt;br&gt;「好，那我就不插入。不过，这样比较舒服喔。」我感觉到校长的手伸到性感内裤两旁，慢慢拉开了两边的绳结，让内裤摊开。&lt;br&gt;然后他把我稍微抱起来，将内裤从我的两腿之间抽走、让我坐回原处。溼答答的淫穴终于跟大肉棒直接接触了，我马上淫荡地开始摩擦淫穴。&lt;br&gt;「嗯哼嗯、哼嗯嗯、嗯、啊、嗯～～哼、肉棒、啊、啊、好舒服！」但是随着摩擦，淫穴里的搔痒不减反增，于是我加快了摩擦的频率。&lt;br&gt;这时校长又将我的上半身拉开，另一手似乎拿着什么倒在肉棒上，然后校长把我抱起来、让我的淫穴刚好落在涂抹了不知道什么的肉棒上。&lt;br&gt;先是感觉到冰凉黏稠的液体，然后溼答答的淫穴被肉棒棒身分开、鲜嫩粉红的肉壁一接触到冰凉液体就变得火热，淫穴也变得更加搔痒。&lt;br&gt;「嗯啊～～呀啊、嗯哼嗯嗯嗯、！哼嗯！好、好痒呀～～！」我全身瘫软趴在校长身上，淫荡地大幅摆动纤腰翘臀来摩擦大肉棒。&lt;br&gt;「来，跟校长接吻可以缓和一下。」想也不想就将小嘴往前送，碰到校长的嘴唇后马上粗暴地将香舌伸进他的嘴里。校长嘴里似乎有种微甜的糖浆，我贪婪地将甜液吸进嘴里吞下。&lt;br&gt;「嗯、嗯哼……嗯嗯……嗯……哼嗯……」&lt;br&gt;确实淫穴的搔痒是稍微缓和了，但是身体却变得躁热、淫穴也变得更加空虚，好想用什么粗大的东西来插进淫水氾滥的淫穴之中……&lt;br&gt;淫穴摩擦着的大肉棒传来诱人的体温，如果让这根大肉棒插进自己只被前男友享用过的肉壶，那自己就能从搔痒与高涨的慾望中解放……不、不行，要是让这根大肉棒插进来的话，我就得过着三年被全校男人中出的学生生活了……&lt;br&gt;「嗯哼……呼、呼……嗯嗯……啊……」喝完糖浆后，我靠在校长健壮的胸膛上娇喘，校长抱着我的翘臀搓揉着。&lt;br&gt;「校长把手铐脚铐解开好吗？」&lt;br&gt;「嗯……好……哼嗯嗯……嗯……哼嗯……」校长马上把我身上的手铐脚铐与眼罩取下让我恢复自由，而我则伸手抱住校长的脖子、继续摩擦着自己那搔痒难耐的淫穴。&lt;br&gt;我跟校长的身体上都是汗水，股间都是淫穴氾滥的蜜汁，白皙的肌肤也泛着桃红。校长手中还拿着一罐透明液体，然后把它倒在我的美背上。&lt;br&gt;「嗯呀啊！嗯嗯、哼嗯嗯嗯～～！啊、啊啊！嗯！」被透明液体一刺激，敏感的肉体又到达了高潮。淫乱的蜜汁从肉壶中不断喷洒在大肉棒上，眼泪与口水也因为快感而流出。&lt;br&gt;校长还把液体均匀地涂抹在我的背部、翘臀，甚至没被插过的处女菊花之中。我张开小嘴轻咬校长的肩膀，身体因为高潮而剧烈颤抖着。&lt;br&gt;「嗯哼！嗯嗯！嗯！哼嗯嗯嗯───！」高潮过去后我才放开小嘴，校长肩膀上有着些微的齿痕与血丝。&lt;br&gt;「高潮舒服是好，不过筱惠妳咬的我好痛。」校长一边在我粉颈上种下草苺，一边抱怨。&lt;br&gt;「对、对不起……嗯哼……」&lt;br&gt;「道歉要有对应的行为才行喔。」他揉弄着我的柔嫩翘臀，不时伸手去挑逗未经开发的菊花。&lt;br&gt;「行……为……？」校长没有多说什么，只是我摩擦着的大肉棒大大地抖动了一下。我马上就了解校长要我做什么，他要我自己将肉棒插入。&lt;br&gt;「只是道歉而已。」&lt;br&gt;对……就、就只是道歉而已。&lt;br&gt;「就、就只是道歉而已……」我挺直纤腰，自己伸手掰开蜜汁氾滥的淫穴，对准校长那沾满我淫水的粗大肉棒，慢慢地沉下腰身。&lt;br&gt;硕大的龟头将蜜唇撑开，随着我降下腰身，大肉棒也慢慢地撑开我只被前男友享用过、现在也如同处女般紧的淫穴。&lt;br&gt;跟前男友不同，校长的大肉棒已经来到他没办法到达的深处，也让我第一次感觉到身体被慢慢撑开的感觉。&lt;br&gt;「嗯哼、嗯嗯……啊、哈嗯、嗯嗯、好深……好粗……」当我的翘臀坐回校长粗壮的肌肉大腿上时，大龟头也与我的子宫口紧紧密合，而肉棒却还有一截留在外面。&lt;br&gt;肉壶像是插了一根又热又烫的粗大按摩棒一样撑，肉壁欢喜地紧紧夹着校长粗大的肉棒，子宫口也高兴地咬着龟头，而淫穴的搔痒像是骗人一样地消失了。&lt;br&gt;「真是名器啊……」大肉棒在淫穴里抖了一下，我马上软摊在校长身上。&lt;br&gt;「哼嗯嗯……不、不能动呀……」&lt;br&gt;「舒服吗？」校长把手放在我的翘臀上，轻轻施力按压翘臀，让大肉棒稍微地往子宫深入。这一弄让我高潮数次的敏感肉体又高潮了一次。&lt;br&gt;「嗯────！哼嗯、嗯、呀……不、不行抽插……不行动呀……嗯、哼、嗯嗯、啊、嗯啊！」我紧紧抱住校长的脖子娇喘着，光是大肉棒插着不动就会逐渐累积快感，彷彿全身的性感带都在感受肉棒一样。&lt;br&gt;「好好……来跟校长接吻吧。」&lt;br&gt;「嗯……哼嗯……嗯嗯……」我又主动地把香唇贴上去，这时校长嘴里多了一种微酸的液体，我还是照单全收全</content></item></essay>