<essay><item><title>登山失身记</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我的小姨子是个天生的美人坯子，中国人喜欢的美女大致有两种，一种是环肥型，即体态丰腴、艳若桃花的杨贵妃型，另一种是燕瘦型：身材窈窕、长相清秀，古代的赵飞燕是也。&lt;br&gt;我的小姨子属于前者，她长得很美，如果用貌若天仙来形容她也不为过，起码，在我的眼里是这样。&lt;br&gt;小姨子长得很性感：高高的个头、均匀的身材，浑圆的大腿、饱满的胸部，她是个可以使任何男人见了都会动心的女人。&lt;br&gt;小姨子知道她的身材长得好，所以很会打扮自己：她常穿一身紧身牛仔套装，使她身上的线条显得该鼓的地方鼓、该凹的地方凹：圆圆的、高耸的乳房给人一种随时都会顶破上衣飞出去的感觉。&lt;br&gt;小姨子的脸蛋尤其长得很美：方圆型的面庞白皙而又嫩滑，弯曲而又黑长的眉毛掩映着一对明亮的大眼睛；她的眼睛尤其长得很美：双眼皮好像是被精心刻制出来的，有点夸张地好看。&lt;br&gt;小姨子的嘴唇不涂自红：艳艳的，水嫩嫩的，性感十足。&lt;br&gt;对小姨子我觊觎已久，一直在打她的注意，但天不随人意，我结婚好几年了，虽说我和她见面的机会不算少，可阴差阳错，一直没找到和她亲热的机会。&lt;br&gt;面对这样一个尤物，我当然是死都会想到她，当我和她在一起时，我常常会用色迷迷的眼神盯着她，用自己超强的目光把她的衣服给扒啦个一干二净，然后用意念恣意地肏她；多少个夜晚，我都因为想她而失眠，在这种时刻，我只好挖空心思、想尽办法设计着能和她肏屄的方案，然而，我的一切想法最终都化成了一个个泡影。&lt;br&gt;俗话说：三年能等个闰腊月，令人没想到的是——我终于得到了她。&lt;br&gt;那是春天的一个周末的下午，我正好在家休息，妻子上的是前夜班，小姨子特意来到离县城有十几里地的我们单位来看我们，见到她的到来，我的心情十分激动。是的，以前小姨子也常来看我们，可她每次都是来也匆匆、去也匆匆，而这次，从她的从容样来看，她那天是会在我们家吃晚饭的。&lt;br&gt;不知是妻子怕我和小姨子单独呆在一起不放心，还是她见自己的妹妹来自己上班感到过意不去，反正，她请了一天假，对妻子的这种做法我当然十分不满，但我又能怎么样她呢？&lt;br&gt;由于妻子的做饭手艺没我的好，加上如果让她做饭，我和小姨子单独呆在一起怕她起疑心，当然，如果她上灶小姨子肯定会前去帮她的忙，还不如我自告奋勇，为小姨子献点爱心的好，所以，我亲自上灶，为我自己心仪已久的小姨子做了许多好吃的。&lt;br&gt;听着小姨子夸我手艺好，我的心里像灌满了蜜糖似的——甜美极了。&lt;br&gt;在吃饭时，我变着法子给小姨子劝酒，尽管妻子在一个劲护着她，但不胜酒力的她在晚上十点多一点依然醉眼朦胧了。&lt;br&gt;小姨子的醉态很好看：原本白皙的脸上浮上了两抹淡淡的红晕，迷蒙的眼神里洋溢着诱人的秋波，整个一个醉贵妃的样子。她对我姐夫长、姐夫短地叫，声音温柔而甜蜜，使我心猿意马，真想立马就把她紧紧地搂在怀里，然而，我不敢——妻子就在我的身边。&lt;br&gt;也许，妻子怕小姨子的醉态会引发我的邪念、或许是怕小姨子会干出什么出格的事吧，她竟然搀扶着小姨子到套间房里睡了，并随手锁上了套间房门。&lt;br&gt;我茫然……&lt;br&gt;见今天晚上我和小姨子再也没戏了，我也不管桌上乱七八糟的碟碟碗碗，假装醉意发作，便径直来到卧室呼呼大睡了。&lt;br&gt;其实，我哪能睡的着，躺在床上又在幻想着今晚和小姨子肏屄的事儿了。&lt;br&gt;在妻子刚刚收拾完客厅里的卫生时，家里的电话铃声响了，妻子接上后才知道，电话是妻子的班长打来的，说她们班上的一位工人生病，要妻子顶替人家上后夜班。&lt;br&gt;妻子有些无奈，但班长的命令她又不能不听。而此刻的我却激动极了，总想着让妻子赶快离开这里，以便实现我多年来肏小姨子的梦想。&lt;br&gt;妻子来到了卧室，轻轻叫了我几声，此刻的我由于知道她要上班而激动不已，但我极力克制着自己，生怕让她知道此刻的我醒着。&lt;br&gt;听到我一声重似一声的酣睡声，妻子似乎放心了，她换上工作服后，锁上卧室门后，便上班去了。&lt;br&gt;听到她刚刚下楼后，我便猴急地来到了套间房前，我的心跳的很厉害，是的，我多年的愿望在今天就可以实现了。此刻的我根本就没想到假如出现了麻烦该咋办，反正，大脑一热：只要今天能和小姨子睡上一觉，哪怕明天去死我都满足。&lt;br&gt;我悄悄用钥匙打开了套间房门，轻轻叫了小姨子几声，但听到的只是小姨子均匀的酣睡声，我大着胆子打开了小姨子床前的壁灯，小姨子一点儿反应都没有，可见她今天确实是喝多了。&lt;br&gt;小姨子睡的很安详：她那红润而又性感的嘴唇微微张开，高高的、直直的鼻翼在微微地翕合着，白皙而又洋溢着红晕的脸颊显得十分妩媚，这使我竟不顾一切地用手捧起了她那张美丽的脸。&lt;br&gt;我躬身把自己的嘴唇放在了她的脸上，一种对美极度的崇拜竟使此刻我的心中产生了神圣的圣洁感。&lt;br&gt;我在她的额头、鼻子、脸颊上恣肆地亲吻着、亲吻着，此刻的她竟没一点反应。当我的嘴唇贴在她发烫的嘴唇上时，一种冲动，使我把自己的舌头塞进了她的嘴里，又是一阵冲动，我得寸进尺将一只手伸进了她的内衣里面，当我一把抓住她那圆圆的、挺挺的、滑腻的乳房上时，刚才那种圣洁的感觉早就跑到了爪哇国里。&lt;br&gt;我急忙脱掉了她的内衣，贪婪地用嘴吸吮起了她那散发着女性独有芳香的乳房上，我的鸡巴此刻早已不能自已，精液不由从龟头流溢了出来。&lt;br&gt;小姨子此刻可能梦到了肏屄，从她的嘴里发出了轻轻的淫叫声，我在也控制不住自己的冲动了，三下五除二将她的内裤扒拉了下来，也顾不上去欣赏她那美丽的胴体，急忙将她的身子翻转过去，用两只枕头垫在她的腹下，让她那白净而又瓷实的十分好看的屁股高翘在我的面前，我抓住自己红胀如火棍的大鸡巴便想一下子就肏进她的小屄里面，一享舒畅，可当鸡巴刚刚顶在她红润的小屄上时，不只是怜香惜玉，还是怕把她肏醒，我旋即极力克制住自己的冲动，将早已被精液弄湿的鸡巴对准她的小屄慢慢一点点往里肏着。&lt;br&gt;也许，她刚才梦到了肏屄，她的小屄里竟也有阴水渗出，所以，尽管她的小屄很紧，但我没费多大的气力就将整个大鸡巴肏到了她小屄的屄心上。&lt;br&gt;极度的兴奋使我忘乎所以，我的肏屄速度不由的越来越快。&lt;br&gt;我一边用嘴在她的两只乳房上吸吮着，一边用两只手在她的屁股上乱捏乱揣着，一边用鸡巴在她的小屄里猛烈肏着，不一会儿，小姨子就在梦中淫荡地呻吟了起来，她的面庞此刻显得迷人极了。&lt;br&gt;面对如此的美人，我再也克制不住自己的激情了，我用右手托起她浑圆的屁股，用舌头狂涮着她的口腔，一种欲仙欲死的感觉使我畅美极了，「嗖、嗖嗖——」一股股热辣辣的精液连珠炮似的射进了小姨子的小屄深处。&lt;br&gt;正当我喘着粗气趴在小姨子的裸体上享受着极度的快感，准备好好再欣赏一下她的美艳时，我突然发现，不知什么时候她已经醒了。&lt;br&gt;「姐夫，你？」&lt;br&gt;面对此刻的尴尬，我不由大了个寒颤，原本还坚硬着的鸡巴骤然间像遭了霜打的茄子，猛然瘫软了下来，一下子就从她的小屄里滑落了出来。&lt;br&gt;「完了，」我不由哀歎了一声，闭上双眼等待着小姨子的判决。&lt;br&gt;「姐夫，刚才你满足吗？」&lt;br&gt;听到小姨子柔弱的燕语，我竟有些不相信自己的耳朵了，睁开眼睛大胆地看了一下她，只见她满脸红晕，正在含羞默默地看着我。&lt;br&gt;「啊，小姨子没怨我，小姨子被我征服了。」&lt;br&gt;面对仪态万千的小姨子，面对如此娇艳多情的小姨子，我再也克制不住自己的感情了，我举起再次鼓胀起来的大鸡巴「滋——」地一下，又肏进了她的小屄里。&lt;br&gt;我一边和小姨子说着淫秽的肏屄话语，一边用大鸡巴在小姨子的小屄里肏着、肏着，听着她不时的浪叫声，我的心再次醉了。&lt;br&gt;这次，不知肏了多少时间，在小姨子狂烈的痉挛中，在她忘乎所以的喊叫声中，我再次在她的小屄里射精了，精液太多，以至她的小屄里承受不下，溢出的精液一直流到了她的屁股缝里。&lt;br&gt;时间大约已到了凌晨三点多钟，我和小姨子意犹未尽，我让她用手紧攥着我诺大的鸡巴，让她恣肆地玩弄欣赏着，不久，鸡巴再次胀起，我把它塞进了小姨子的嘴里。&lt;br&gt;「姐夫，不干净，咋能往嘴里放呢？」&lt;br&gt;「放进去你就知道了，很舒服。」&lt;br&gt;当鸡巴进入小姨子的嘴里时，一种本能使她不由紧攥着它在自己的嘴里不时吸吮着，舔拭着，不久，我的性慾再次膨胀，我让她撅起屁股，将自己坚硬的鸡巴在她不知不觉中顶进了她的屁眼。&lt;br&gt;「姐夫，你咋能乱来？」&lt;br&gt;「很舒服的。」我淫声说道。&lt;br&gt;开始，小姨子的屁股尚在对抗性地乱动着，可这更诱发了我的性冲动，不久，她有了「后庭花」的第一次快感，舒服地发出了醉人的呻吟。&lt;br&gt;当我地三次准备射精时，我将快要胀裂的鸡巴从她的屁眼里抽出，急忙将她的身子翻转过来，将鸡巴头的蛙口顶在她的嘴上，一股浓稠的精液射进了她刚刚张开的嘴里。&lt;br&gt;那天晚上，我和小姨子肏屄一直到次日早上七点多钟。&lt;br&gt;从此之后，小姨子成了我最真诚的情人，只要我找她，她总是会想方设法和我约会。可以说，从我和小姨子第一次肏屄后起至今，我把自己90% 以上的精液都射在了小姨子的小屄里或屁眼里了。&lt;br&gt;</content></item></essay>