<essay><item><title>好朋友上了床之后，变成可以上床的好朋友(5)</title><author>床上伴侣</author><content>蓄输了将近一半。是谁说『情场失意赌场得意』的？真是世纪大骗子，情场失意已经够惨了，还要用这种谎话骗我们，给我们双重的打击！剩下的假期由于荷包大量失血，我只好乖乖躲在家中，打打电脑游戏，上上网路，家里的其他人把握着最后的假期，通通出去玩，诺大的家里居然只剩我一人在家，玩电脑玩到昏天暗地，直到肚子咕噜咕噜的响，这才想起来，自己一天都没吃东西了。『叮咚叮咚』电铃响起。&lt;br&gt;「都已经初几了啊？还有人来拜年啊？」我嘀咕着。「一定是小弟忘了带钥匙」拖着拖鞋，带着上网打电动12小时的疲惫，一身邋遢的就去开门，门把一扭开，我已经回头要再去奋战了。「新年快乐，恭喜发财，红包拿来。」门口居然传来一个女生的声音！我赶紧回头看看到底是何方妖女，胆敢干扰我玩game。「嗨！大雄」一个陌生的女生，居然开口就叫我大雄。「咦？妳是？」面对一个陌生的脸，饿到头昏我实在想不起来她是谁。「你！」她气鼓鼓的说「你居然问我是谁！？」「你说过你长大以后要娶我的喔！」「啊！？不会吧！宜静？」「呵呵，想起来了喔。」「你是宜静？！」我反倒吃惊了。&lt;br&gt;「是啊，你也太离谱了吧！我家离你家才不过五十公尺，你居然可以忘了我。」&lt;br&gt;「妳．．．变得好多．．．好漂亮！」我说。的确，眼前的宜静可是个不折不扣的大美女。我脑袋里几乎快要遗忘的角落里，关于宜静的部分又鲜活起来。宜静是我的邻居，她家离我家直线距离不到五十公尺，但是那只是空中直线距离，实际上是座落在不同的路上，从我家的后阳台可以看得到她家的后阳台。她跟我还是小学同班同学，中学同校，高中我唸和尚高中，她唸尼姑女中，从此很少再见面，上了大学之后，我更是从未见过她，倒是双方的家长们时常往来。我确实说过长大后要娶她，当时我只有六岁，是在玩家家酒的时候说下那样的话，亏她还记得。&lt;br&gt;最后一次见到她已经是好几年前了，当时她满脸青春痘，干干扁扁瘦巴巴的身材，完全与现在眼前的大美女连不起来。她穿着一见大红色的外套，红色长裙米白色的毛衣，脸上略微话了淡妆，黑白分明水汪汪的一对大眼睛，这是唯一可以让我确认她的身份的标记。那一对会说话的眼睛，当年被我妈形容成迷死人不偿命，超级会放电的电眼，还是一样的让人一见就会被深深的吸引。我快速的上下打量着她，虽然她穿得不少，但是可以确定的是，她已经不再是当年那个干扁四季豆，现在前凸后翘皮肤好，五观分明脸蛋俏，标准的美人胚子。「谢谢讚美！虽然慢了点，但是我接受。」「ㄜ．．」我有点不知如何应对。「喂～你发什么呆？」她说「想要追我吗？」眨着她的电眼，还真是勾人。&lt;br&gt;「啊～没啊！」我说。「没有！？太令人失望了，原来我对你还是没有吸引力。」我想起来，当年我几乎不把她当女生，呼来喝去勾肩搭背，完全是哥儿们似的。「啊．．不是，你很有吸引力。」我说完又觉得不妥「不是，我是说．．」「呵呵，你好好骗喔。」「．．．．」「你来干嘛啦！」我发觉被她耍了，迅速回复以往对待她的方式。「啊，翻脸了喔」她不在乎的说「枉费我好心来请你去吃好料的。」「吃好料的？」我很疑问。「咦？你不知道妳们全家都在我家吃火锅吗？」她讶异的问。「啊？是喔，难怪我都找不到人。」&lt;br&gt;「天啊，你真是够离谱了，快点穿戴梳洗一下吧，你真是够邋遢了。」「喔，好吧，你进来等我一下吧。」「嗯，终于想到要请我进来了。」她趁机亏我。「不然妳在外面等我好了。」我说。「嘿，你敢！」「我怕你这虎姑婆进来把我给吃了。」「嘿嘿，你还记得我演过虎姑婆喔。」她边说边从我旁边挤进屋里来。「记得，忘不了，不敢忘。」「呵呵，我还记得．．．」「停！够了！我知道妳要说什么，不要再说了。」「好，不说就不说。」可是她那一双眼睛不只会放电，还会亏人。当年幼稚园时，她演短剧扮演虎姑婆，我被她的装扮吓坏了，整整一个月不敢跟她说一句话，后来这件事变成我的一大弱点，常常被她拿出来亏。「喂，有没有女朋友了？」她问。「没有。」嘴巴说没有，可是我却想起了杨英，她跟我算什么呢？&lt;br&gt;「喔～，哪妳打不打算实现妳的诺言呢？」她问。「什么诺言？」&lt;br&gt;我在房间里隔着房门大声问。「娶我啊。」「娶妳？」我没想到她说的是这事。「妳疯了喔。」「没啊，我刚刚跟男朋友分手耶，那你又没有女朋友，不是正好。」「你真是疯了，待会儿我带你去荣总外科去看医生。」&lt;br&gt;「外科？我去外科干嘛？」「动开脑手术当然找外科啦，你这种症状看精神科已经来不及了，直接开脑『桥一桥』比较快。」「吼，你好毒！难怪没有女朋友。」她大声抗议「老天有眼，罚你没有女朋友。」&lt;br&gt;「妳看妳，妳这么凶我哪敢要啊。」&lt;br&gt;我反击。「妳前男友是不是被妳给阉了，所以才分手的。」「吼，妳很过分喔，对一个淑女说这种话，人家可是有气质的美丽淑女呢。」「是是是，妳美丽，妳有气质，妳是淑女，请有气质的美丽淑女带我去吃好料的吧，我快饿扁了。」我换好衣服，准备好好吃他一顿。火锅果然非常丰盛，好料特多，加上一堆人在一起时气氛总是特别热络，因此也会特别好吃。「明雄啊，你有没有女朋友了啊？」宜静妈妈问。「没有，我长的那么丑，人又笨，谁要我啊。」天啊，又是这种对话。「唉呦，你哪里丑了，你浓眉大眼，一脸书卷气，身材又高又壮，谁跟你在一起是她的福气喔。」天啊，一段话可以说出五种与我身上特质完全不同的形容，真是够了，我知道我眉毛不浓、眼睛不大，一脸痞子气，身材又矮又肥，可以了吗。&lt;br&gt;「哪里啦，我儿子就是只会唸书，也不会去交女朋友，以后只能找高科技的公司去当工程师，以后看谁要嫁给他。」嘿嘿，还是老妈厉害，几句话点出我会唸书，以后可是高科技新贵，前途不可限量呢。「你家宜静呢？不是有男朋友了吗？」老妈反问。「喔，刚刚分手没多久，现在我是自由身。」宜静说。「真的啊，那不是刚好，给我们家大雄当女朋友，以后嫁给他当我的媳妇啦！」「呵呵，好啊，他以前就说过要娶我喔。」她似乎是打趣的说着。「真的喔？大雄你真的说过喔？」老妈问我。「嗯。」「啊，那就最好了，待会儿你们就给我去约会。」&lt;br&gt;「是啊是啊」宜静妈妈也这样说。「啊？」我张开口不知该如何说。「好啊，我们去看电影。」宜静笑着说。就这样，我没有反对的馀地，吃饱了就早早的被赶出来，陪宜静去看电影。她选了一部好莱乌大卡斯的片子，看电影的钱当然是我出了。&lt;br&gt;「老早就想看这部片子了，可惜我没钱看。」她说。「吼，你今天是故意陷害我，要我当冤大头请你看电影喔。」我说。「嘿嘿，你现在才知道，算你还不笨。」「哼，巫婆就是巫婆。」「喂喂喂，好歹我也个是漂亮美少女耶，陪你看电影你出个钱买票也不吃亏啊。况且是你妈妈要你请的，大不了你回去请款喽。」&lt;br&gt;「哼哼，算你狠。」明知道我母命难违，这样设计我。「好啦好啦，快去买票啦，我去买零食。」结果，我的荷包再次失血，最后连买零食的钱都是我出的，因为她故意拖时间，东挑西捡，硬是ㄠ到我买玩票过去找她，在店员的怪异眼光下，由我出钱付帐。过这个年，我真是亏大了。电影看到一半，坐在左边的她竟然靠在我的肩膀上睡着了，原本是因为前面的人长得高，因此偏头靠在我肩膀看电影，没想到，居然看到一半就睡着了。我只好一动也不动的当她的临时枕头。最近不知道走得是什么运，似乎老是当人家的『活体工具』，我又想起杨英，那个与我有合体之缘的女生，她到底在哪里呢？&lt;br&gt;「You must come back to me.」电影萤幕的主角正好对女主角说这句话。靠再我肩膀的宜静动了一下，居然双手抱住我的左臂，我的手臂就靠在她柔软的胸部上，而手掌更是尴尬，正好停在她下腹部的地方。这下我整个人都绷紧了，一方面是因为女性柔软胸部给我的刺激，一方面是因为姿态尴尬，要是她醒过来了可是很难说的清楚，我到底该继续保持这样的姿势呢，还是小心的抽离呢？内心中的天使与恶魔开始了大混战，一边要我当个君子，不要佔人家便宜，一边又说没关系，天降艳福不受逆天，况且是她自己靠过来的，不是你主动的。天使又说，天啊，你难道把从小到大唸过的圣贤道理都忘了吗，你怎么可以做这么无耻的事，快快回头是岸啊。两边势均力敌，我不知道该听谁的，但是手臂紧贴在她的胸口却未曾移动。因此，看来恶魔只要不输就是赢了！宜静又动了动，柔软的胸部更是包裹住我的手臂似的。碰！天使被恶魔一脚踢回天堂去了！灯光乍亮，原来电影结束了。宜静也放开我的手，伸伸懒腰，一副没事的样子。&lt;br&gt;「ㄜ，演完了喔」她说「你的肩膀真好睡，你有没有偷吃我豆腐啊？」「ㄜ，我哪敢啊。」我说。「喔，那就好，走吧！」「嗯」天知道，该死的电影太早结束了吧！「阿雄啊～那个宜静丫头怎么样啊？」回家后老妈问起。&lt;br&gt;「什么怎么样？」我说。「你有没有觉得她有什么不太一样？」「什么？不太一样？」我说「当然不一样啊，现在漂亮多了。」「不是啦，我是说她有没有哭啊，还是什么的‧‧‧」「妈，你嘛好了，你儿子不会欺负她的好不好。」&lt;br&gt;「哎呀，不是啦，她前一阵子刚失恋，为了那个男的还割腕自杀，最近才刚刚好一点。」「她割腕自杀？！」我蛮意外的，她看来是那么的乐观开朗。「是啊，那个男的另结新欢，抛弃她，只因对方是有钱人的千金。」「她一直想不开，闹自杀，还差点死了，唉，真是可怜喔。」弟接口说。「怎么你们这么清楚。」&lt;br&gt;「那个男的是我前一阵子去打工那间公司的经理。」弟说「他追上董事长的女儿，然后抛弃宜静姐，所以我当然都知道。」原来，那个经理跟宜静再一起也已经两三年了，原本是甜甜蜜蜜的恋爱，因为男的升任经理之后，开始多了许多应酬交际，渐渐的跟宜静有了些争吵，这还不是问题，问题是她董事长的女儿最近刚从美国回来，家世好就不用说，长得还一副明星样，一点都不输宜静，几次接触加上董事长暗示，他便义无反顾的抛弃宜静，去发他的驸马梦了。很老掉牙的故事，但是却真实的发生在宜静身上，想想她也真可怜，遇人不淑，不过趁早认清了也好，别等到结了婚生了小孩，到时候光小孩跟谁就是一大问题，唉，我想得太多了。倒是她刚刚的表现，跟个没事人似的，让我一点都看不出来。&lt;br&gt;不过我跟她也太久没见面了，无从比较起，看不出来也是应该的。「刚刚他的妈妈看你们一起出去，还很担心的样子，我就问她啦」妈说「她跟我可是多年老朋友了，她也全说啦。」「她还说，过完年要叫宜静搬到南部去，要我问你，顺便照顾照顾他好不好。」「喔。」&lt;br&gt;我不置可否。「我就说啦」妈又说「你现在住的那间公寓还有空房间，自己的房子不用房租，我看就叫她住到那边去好了。」「啊！？跟我住？」我吃了一惊。「是啊，她去避开这边的一切也好‧‧‧』&lt;br&gt;老妈根本没听出我吃惊的地方。就这样，在我失去反对权的情况下，决定了过完年后宜静搬来跟我同住的事。过完了农历年天气还很冷，一堆人不留在家里，统统跑到实验室堕落，玩网路游戏，上聊天室钓美眉，上网路抓抓图片写真Ａ片，打屁聊天言不及义。&lt;br&gt;好一幅集合堕落糜烂于一体的写意图。而我呢，则是因为过完年有女孩要与我同住，因此提早下来整理房间，其实空房间有啥好整理的，主要是要把一些不该给女孩子看到的东西给收拾好，另外就是添购一些日常生活用品。&lt;br&gt;好不容易整理完，也跟着到实验室报到。「雄哥，雄哥」又是志明。「快来看看这个消息！」志明热烈的说。「什么啊？」我说『该不会又是什么写真还是Ａ图吧。』我想，自从跟杨英上过床之后，近来看色图都有点失去味道，不再那么热心找图看图了。&lt;br&gt;「你看！这不是再说你吗？」志明说。『寻找刘明雄垦丁一别，失约勿怪，我依约找你来了！请有谁认识就读Ｎ大刘明雄的人回信给我，告诉我该如何找他，谢谢。一个失约的女孩子留』电子布告栏上出现一则这样的消息。「嘿嘿，种马，你的春天提早来了喔！」志明捶我一拳说。「不会吧！」我不是不相信，也不是不想见她，只是太讶异了。「喂，雄哥，你说回不回啊？」「啊？」&lt;br&gt;『是啊，到底该不该回呢？』我想着。『扣扣扣』实验室门口传来难得一听的敲门声，这种时候不应该有人来的呀！通常如果是研究生的话是不会敲门的，老师不会在放假日来，那会是谁呢？「雄哥，开门啦。」我离门口最近，当然就是我去开门了。「请问刘明．．．啊！找到了！」『轰！』我脑袋里升起一声巨响。「我找到你了！」是杨英！她真的找来了！天啊！当真有这么神奇的女子吗！才刚刚看到他的留言，接着就出现在你的眼前，这真是太神奇了吧！神啊！感谢</content></item></essay>