<essay><item><title>淫穴美女(1-48)(10)</title><author>床上伴侣</author><content>我已经开始发情，便开始蠕动变形。&lt;br&gt;缠在我美腿上的触手像是舌头一般地舔着有如玉葱般地脚趾，同时也在分泌另一种浓液，跟姊姊用来涂在我身上的春药很像。&lt;br&gt;一些触手将我的菊花温柔地掰开，然后一条比其他还要粗且长有突点、龟头的触手慢慢将前端刺入，我感受到狭窄的菊花被慢慢撑开，但是一点都不痛反而跟淫穴被插一样，因为那条触手在慢慢前进的同时也在分泌浓液。&lt;br&gt;「唔嗯……啊欸……」我爽到把舌头吐出小嘴，跟我接吻的细小触手也就吻得更深入，大量的唾液从嘴角流出；爱抚乳头的触手忽然离开，换成两条前端像是吸乳器的移动过来，吸乳器内侧也有无数条短小的触手在蠕动，然后就盖在我的乳头上。&lt;br&gt;吸乳器触手开始把我的乳汁吸走，可是非常地温柔，就像姊姊喝我的乳汁时一样。再加上捲住乳房的触手温柔地按摩，让我更加地想跟触手做爱了。&lt;br&gt;我感觉菊花中的触手插到了肠道，而触手在这里就停下───然后开始吸我的粪便，突如其来的异样快感让我瞬间到达高潮，淫穴开始颤抖、潮吹，而突点则是开始蠕动。&lt;br&gt;接着又有好几条从前端伸出细小的触手，移到我的淫穴前，开始爱抚我充血肿胀的阴蒂，让我的淫水流得更多、淫穴更加地空虚。&lt;br&gt;我开始扭动纤腰，但是攻击阴蒂的触手反而更加剧烈，让我流下了难受的眼泪。&lt;br&gt;「快、快插我……」一边扭着纤腰，一边含糊不清地说着。&lt;br&gt;一条几乎快跟我小腿一样粗的触手慢慢地抬起，跟我的脸蛋一样大的龟头上有着无数颗蠕动的突点，外表也都是透明的浓液。&lt;br&gt;终于！我要被插了！就在我这么想时，触手们保持着现在的状态把我放回地板上。&lt;br&gt;在触手的帮助下，我很快就让有点瘫软的双脚站在地板上，这时跟我舌吻的触手还有绑住我双手的触手离开了。接着我感觉到自己正下方的地板正在蠕动──&lt;br&gt;往下一看，地板上生出一个类似香菇大小的东西，看形状那似乎是肉棒，不过尺寸却小了些。这时几根肉棒将我的泪水舔干，而巨大的肉棒触手轻轻碰了碰我的小嘴，我才知道它想要我做什么。&lt;br&gt;它想要我口交。&lt;br&gt;「呵呵……」我轻轻笑着，忽然觉得触手们很可爱，也很温柔。虽然我很淫荡，也很习惯经常被男人硬来，可是我更喜欢温柔对待我的男人，但没想到应该会粗暴侵犯我的触手对我居然如此温柔，既会擦干我的泪水、想要我口交还会先告诉我，为了减轻一点我的搔痒还多生出一根肉棒。&lt;br&gt;「好呀。」我先将淫穴对准地上那根短短的肉棒，然后慢慢地跪坐下去。表面上满是透明浓液的肉棒撑开了我有如处女的紧嫩淫穴，当我完全坐在地上时，这根肉棒刚好抵在我的子宫口。&lt;br&gt;刚才触手们爱抚造成的空虚与搔痒稍微减轻了点，菊花的触手也不再吸我的粪便，而是小幅度地来回抽插。&lt;br&gt;「嗯……嗯嗯……来……」肉棒触手移动到我的脸前，外表上的浓液发出的香甜气味窜进我的脑子，我捧着眼前这根大肉棒，低头吻了一下龟头的马眼。&lt;br&gt;然后尽量用小嘴奉仕温柔的触手，双手也适度地帮龟头、肉棒按摩，不时亲吻龟头、舔弄伞状的下方，我的口交充满了爱情。&lt;br&gt;或许是认为我不会再抵抗吧，还在爱抚我身体的触手们纷纷离开，只留下淫穴中那根。这让我非常地感动，于是我停下口交───&lt;br&gt;「不要离开，继续爱抚我吧。」听见我这么说，触手们又回到原本爱抚的位置，甚至还有更多触手缠绕在我身上，简直就像是抱住我一样，而且也不像刚才一样激烈，是非常温柔的爱抚。&lt;br&gt;因为触手不再用吸奶器，所以我就连奶子都用上，一对还挂着白色乳丝的白皙奶子夹着龟头以下的部份。&lt;br&gt;除了舔弄与亲吻，我还不断把触手所分泌的香甜浓液给喝下，再加上环绕全身的触手浓液，使得我的身体越来越敏感，身体被爱抚一下都快要达到高潮似的，要是淫穴那根肉棒开始抽插我一定会高潮。&lt;br&gt;但是我不希望那样，因为我的高潮要给眼前这根触手才行。而淫穴那根肉棒也没有任何动作，就只是插着而已。&lt;br&gt;「啾啧啧……啾……嗯嗯……你好硬喔……」享受我舔舐的肉棒似乎又硬了一点，触手抖动了一下。&lt;br&gt;「嘻嘻……舒服吗？」我用奶子摩擦着触手，小舌则沿着马眼舔下来，然后将小嘴张到最大、盖住整个马眼。&lt;br&gt;触手忽然开始剧烈抖动，然后有大量的浓浊液体从马眼喷出、直射进我的小嘴。因为量实在太多，我的小嘴没办法完全接住，使得浓浊的白色精液喷了我满身，而我也被精液稍微呛到。&lt;br&gt;我的身体到处都是触手射出的精液，不过不像男人的精液，触手的精液没有很重的腥味，而是跟它表面一样的甘甜。&lt;br&gt;因为衣服都被精液弄得黏搭搭的，穿在身上不是很舒服，所以我就把衣服给脱掉，而裙子只要拉一下绑带就脱了，最后把凉鞋给脱掉。&lt;br&gt;现在我的身上就只剩下触手射出的大量精液还有持续爱抚的触手，不知道为什么就连我的背部也沾到了。&lt;br&gt;「呼……好了，接下来你想干嘛呢……」爬在腿上的触手开始把我的姿势换成横躺，一直插在淫穴里的肉棒也因此拔出。&lt;br&gt;那条巨大的肉棒触手移动到我的两腿之间，龟头上的突点开始蠕动。这时又有几条比较细的触手伸过来，从前端伸出更细的触手，然后慢慢掰开我的阴唇。&lt;br&gt;「来……嗯……狠狠地搞我吧……」&lt;br&gt;只见肉棒触手稍微地往后退───然后一口气插进我的紧窄淫穴、并直达子宫口，我因为这一插的快感实在太大，害我有一下子眼睛只看到白色而已。&lt;br&gt;累积至今的性慾也在此时爆发出来，身体到达了前所未有的高潮，全身都颤抖不已。强烈的快感让我爽到流出泪来，乳汁跟口水也不由自主地流出。&lt;br&gt;「啊啊……好、好棒……」&lt;br&gt;之前跟我接吻的触手伸到我的面前，伸出许多细小触手与我接吻，也一直分泌出香甜的浓液春药让我喝下去。&lt;br&gt;我那完全没有赘肉的平坦小腹现在正因为触手肉棒的关系而隆起，让我看了是更加地兴奋。淫穴跟菊花的触手开始大幅度抽插，一条进就一条出，有节奏的抽插让我的快感一直保持在高峰。&lt;br&gt;缠着我双手双脚的触手像是舌头一般贪婪地舔着我白皙的肌肤，纤腰上的触手则像是手臂一样将我抱住。&lt;br&gt;猛力抽插淫穴的触手忽然开始变形、更加膨胀，原本就被触手撑起的小腹更加突起，从外面就能看到触手的变形。&lt;br&gt;然后我感觉到子宫口被触手撑开，授精用的触手伸入了我的子宫，并开始射出滚烫的精液、好让我生下牠的后代。&lt;br&gt;而抽插菊花的触手也开始喷射大量的春药，就算是射精也能让我不断到达高潮。&lt;br&gt;在子宫装满了精液后触手还是继续射精，我看着我的小腹像是怀孕一样渐渐胀起，变态的性快感让我更加兴奋。&lt;br&gt;最后子宫装不下精液的时候，我的肚子也鼓得像是临盆前一样，触手慢慢从子宫退出、同时也把淫穴装满精液，然后就从我的淫穴抽了出去。&lt;br&gt;这时我已经爽到翻白眼，肉质的地板积了一摊淫水形成的水漥。&lt;br&gt;一根与刚才不同形状的触手伸到我的淫穴前，然后射出绿色的黏着物体将我的淫穴口给封住，好让射满我淫穴与子宫的精子不会倒流出来。&lt;br&gt;吊着我的触手们把我放在地板上，与我接吻、插着菊花的触手也在这时离开，留下刚被授精的大肚子的我。&lt;br&gt;我跪坐在肉质的地板上，一边满心期待自己会生下怎样的孩子，一边因为性交的疲累而沉沉睡去。&lt;br&gt;「嗯……」慢慢张开双眼，我发现自己回到了火车的座位上，身上曝露的衣服也完好如初，只是不知何时小可爱已经被我自己撩了起来，原本就很氾滥的淫水更是流满了整个地板。&lt;br&gt;而火车也到了我的目的地。&lt;br&gt;「原来只是梦呀……」我有点惋惜地从位置上站起，整理好衣服后就下了火车。
十三、怕寂寞的学妹──被工人们玩弄的美肉&lt;br&gt;&lt;br&gt;我拖着行李箱来到一栋白色的豪宅外，身上穿着的是符合夏天季节的露腰吊带小可爱与一边用绳子绑住的超短裙，鞋子则是高跟凉鞋。才刚走到大门口就看到穿着跟我差不多的长发女孩就站在那里。&lt;br&gt;「学姊！」比我矮的的马尾女孩跑到我前方，然后一把抱住我。她是我高中时的学妹，名字是徐柔恩，高中时身材明明就只有一般，上大学后却忽然变得特别好，当初再见面真是吓了我一跳。&lt;br&gt;不过柔恩跟我不同，她是清纯可爱型的。&lt;br&gt;「好久不见了呢，柔恩。」&lt;br&gt;「筱惠学姊又变更漂亮了！」&lt;br&gt;「柔恩妳才是更漂亮了呀。」&lt;br&gt;柔恩牵着我空出来的手，我们就这样走进她家的大门。当我们走进去的时候，我发现有好几台小货车停在门口附近，小货车旁边则有十几名光着上身的中年男子坐在那边休息。&lt;br&gt;他们一看见我跟柔恩火辣的身材就睁大双眼，色瞇瞇的视线钉在我们那光是走路就会轻微摇晃的奶子、单手就能环绕的纤腰、以及修长白皙又均匀且完整露出的双腿上，那种眼神看起来恨不得把我们压在地上用肉棒猛干似地饥渴。&lt;br&gt;我身上的裙子是短到内裤快露出来，而柔恩则是穿着跟三角泳装一样的热裤。两名穿着曝露清凉的性感美女走在眼前，任何男人都不会想移开视线吧。&lt;br&gt;「我家人都出国去玩了，只留我下来看家里的装潢情况。」柔恩不满地嘟起小嘴，用另外一只手开门。&lt;br&gt;「所以才找我来陪妳吗？」门一开，原本应该是装潢得很漂亮的客厅现在几乎都被拆了下来，墙壁旁边放着一堆装潢用的材料。宽广的客厅里面也有好几个光着上身，甚至脱到只剩四角裤的男人。&lt;br&gt;「不然人家很无聊嘛。」&lt;br&gt;我们一走进去，那些男人也跟外面的一样，视线全都钉在我们身上。不过柔恩似乎没有发现，她继续牵着我的手往二楼走去，就在我们走楼梯的时候，我发现有好几个男人在楼梯底下往上看，他们在偷看我的丁字裤。&lt;br&gt;因为裙子短得平常走路都有可能会被看到，现在就算用手遮都遮不住，所以我干脆当作没发现，继续让柔恩带到二楼。结果二楼也有数名跟下面一样的男人，只是柔恩一样把他们当作空气，牵着我的手走进她位于二楼的房间。&lt;br&gt;一走进柔恩的房间就有一阵凉风迎面吹来，跟外面大热天的天气完全相反。结果在我把房门关上的同时，柔恩就把自己身上的衣服脱得只剩下蕾丝内裤，然后把自己抛向宽广柔软的双人床，坚挺丰硕的奶子就算躺着也没有外扩，依然保持漂亮的形状挺立着。&lt;br&gt;「柔恩，冷气开这么强还脱衣服，不会冷吗？」&lt;br&gt;「外面很热嘛。学姊要不要也脱衣服呀？很舒服喔。」&lt;br&gt;「既然学妹都邀约了，做学姊的怎么能不答应呢？」我笑着回答，然后就将自己的衣服脱到只剩丁字裤，把衣服放在行李箱上就躺在柔恩旁边，才刚躺下去柔恩就趴在我身上抱着我。&lt;br&gt;「嗯～好久没有躺在床上抱着学姊了，而且学姊的身材又更好了……」柔恩不甘心地轻轻搓揉我那双奶子。&lt;br&gt;「啊嗯……柔恩还不是一样，跟高中的时候差好多喔！」我把手伸进她的蕾丝内裤里，抓了柔恩的小翘臀一把：「上大学应该有交男朋友吧？」&lt;br&gt;「他们都是一群色狼。」柔恩伸出小舌，灵活地舔舐着我那坚挺的白皙奶球，像是吃冰淇淋一样地偶尔吸允一下：「学姊有男朋友吗？」&lt;br&gt;「嗯……分手了……啊……不要吸啦。」但是柔恩却一边舔一边吸允，直到奶子都是她的唾液，她的小嘴又含住我那逐渐充血的乳头。&lt;br&gt;「嗯啾……啧啧……学姊这么漂亮，居然还有男人想跟妳分手？真不知道在想什么……嗯……」柔恩吸着右边的乳头，另一边则是用手轻轻搓揉、拨弄。&lt;br&gt;「啊呀……柔恩……嗯……啊……呀……」&lt;br&gt;「学姊的身材这么好……啾啧……这么诱人……嗯嗯……」柔恩空着的右手开始往我的下半身游移，最后来到丁字裤的绳结。原本放在柔恩小翘臀上的双手变成抱着她的背，而我的一双修长玉腿也不自觉地张开。&lt;br&gt;「皮肤又细嫩……啾……嗯……哈……」放开沾满唾液的乳头，柔恩的小舌开始往上移动，最后来到了我的面前。&lt;br&gt;「怎么还会有男人想放开这张小嘴呢……嗯……嗯嗯……」柔恩吻上我的樱唇，灵活的小舌窜进口腔与我的舌头激烈交合，丁字裤的绳结也被她给解开。&lt;br&gt;其实从高中的时候我们就会玩这种亲热的游戏，有时候干脆在学校厕所忍着不出声，在家里当然就是尽情大玩特玩囉。不过我们的性向都很正常，我就不用说了。柔恩也有交过男朋友，可是也分了。&lt;br&gt;不过我没想到，就在我们重温亲热游戏的时候，柔恩房间的门被打开了一点，而我们亲热的过程居然被完整偷拍下来了。&lt;br&gt;后来我们一直玩到中午才结束，刚好也要吃午餐了。柔恩说因为连厨房都在施工，所以只好连同工人的便当一起叫，便当送来的时候再下去拿就好了。&lt;br&gt;「学姊，要一起洗澡吗？」柔恩从背后捧起我的一对奶子搓揉，香舌舔着我脖子的性感带问道。从早上玩到现在我已经</content></item></essay>