<essay><item><title>出墙红杏(超正)(3)</title><author>床上伴侣</author><content>每一下插入抽出而迎合地紧夹轻抬。&lt;br&gt;此时被我压在身下的姚岚艳比花娇的秀靥娇晕如火，她樱唇微张，娇啼婉转、呻吟狂喘着，一双柔软雪白的如藕玉臂紧紧抱住我，如玉小手紧紧地抠进我背部的肌肉里，奋力承受我的碾压摧折。&lt;br&gt;我火热坚硬的大肉棒在姚岚的蜜穴里进进出出，滚滚热气自姚岚的下身不断传来，扩及全身，在姚岚雪白耀眼的美艳胴体上抹了层层红霞，姚岚的身子不由 自主地颤动，胸前高挺坚实的乳房如波涛般起伏跃动，幻出了层层柔美汹湧的乳波。姚岚的身上沁出的香汗点点如雨，姚岚下体湧出的爱液中人欲醉、撩人心魂，姚 岚口鼻中如泣如诉的娇吟叫床声，这一切都混合成加速我们情慾狂潮的催化剂。&lt;br&gt;我们这一对追寻情慾高峰的偷情男女，只有私处持续不断的碰撞、摩擦，房间里只剩下一连串急促的肉帛撞击声和喘息呻吟声。&lt;br&gt;姚岚感觉自己下身越来越湿润、濡滑，我的抽插也越来越狂野，我的肉棒野蛮地分开姚岚娇嫩无比的阴唇，浑圆滚烫的龟头粗暴地挤进姚岚娇小紧窄的阴道 口，分开阴道膣壁内的粘膜嫩肉，深深地刺入姚岚桃源最深处那火热幽暗的狭小阴道内，刺入了姚岚那含羞绽放的娇嫩花心，龟头顶端的马眼刚好牴触在上面，一阵 令姚岚魂飞魄散的揉动，她经不住从那里传来的强烈的刺激，不由得又是一阵急促的娇啼狂喘。&lt;br&gt;姚岚的头部拚命往后仰，娇艳的脸庞布满了兴奋的红潮，此时她在我身下媚眼如丝，鼻息急促而轻盈，口中娇喘连连：「唔….轻一点….啊…… 哦….你戮得….太….深….喔喔….啊….你太强….了….呜呜….轻….些嘛….」，处于极乐中的姚岚 声音又甜又腻，娇滴滴的在我耳边不停回响，只听得我那颗狂跳的心脏几乎要从胸腔里蹦出来了。&lt;br&gt;「喔….啊……哦哦….慢点….求求你了，….好不好嘛？」姚岚红润撩人、湿漉漉的小嘴「呜呜」地呻吟着，性惑娇艳的樱唇高高的撅起来，充满了性慾的挑逗和诱惑。&lt;br&gt;姚岚柔若无骨、纤滑娇软的全身冰肌玉骨更是一阵阵情难自禁的痉挛、抽搐，下身阴道膣壁中的粘膜嫩肉死死地缠绕在我那深深插入的粗大肉棒上，一阵阵不能自制火热地收缩、紧夹。&lt;br&gt;姚岚的反应刺激得我展开更加狂野地冲刺、我奋力抽插着姚岚一阵阵痉挛收缩的阴道，龟头次次随着猛烈插入的惯性冲入了姚岚紧小的子宫口，姚岚那羞红如火的丽靥开始变得苍白如雪，娇啼狂喘的诱人小嘴发出一声声令人血脉贲张、如疑如醉的急促哀婉的娇啼。&lt;br&gt;「哎….唔….嗯……唔………喔唔……嗯嗯….」随着一声销魂娇啼，姚岚窄小的子宫口突然再次紧紧箍夹住我滚烫硕大的浑圆龟头，她的芳心一片晕眩，思维一阵空白，姚岚再次爬上了男欢女爱的极乐巅峰。&lt;br&gt;我也感受到与姚岚相同的强烈刺激，我紧紧抱住姚岚撩人的雪白丰臀，姚岚紧密的阴道像小嘴一样吸咬住我的大肉棒，如此的密合，使我每次挺动大肉棒抽插姚岚紧密湿滑的阴道时，都会带动姚岚的下半身随着我的腰杆上下摆动。&lt;br&gt;我的嘴盖上了姚岚的娇艳柔唇，姚岚张大嘴，柔软的双唇紧贴着我的嘴，我们的舌尖在口腔里纠缠在一起，津液交流，两人都贪婪的吞咽着对方口中的蜜 汁，这时姚岚突然加速扭动她的纤腰，将她湿透的小浪穴急速的挺了十来下后，就紧紧的顶住我的耻骨不动，口中叫着：「喔……不要动，不要动，就这样…我全身 都麻了…我完了…」&lt;br&gt;姚岚缠在我腰间的美腿像抽筋般不停的抖动着，我的龟头这时与姚岚的阴核花心紧紧的抵在一起，感觉里面一粒胀硬的小肉球不停的揉动着我的龟头马眼， 姚岚的阴道一阵紧密的收缩，子宫颈紧紧咬住我龟头肉冠的颈沟，一股又浓又烫的阴精由她那粒坚硬肿胀的小肉球中喷出，浇在我的龟头上。&lt;br&gt;我那粗大的肉棒已在姚岚粉嫩的阴道内抽插了无数下，大肉棒也在浪态撩人的少妇姚岚的阴道肉壁的强烈摩擦下一阵阵酥麻，再加上姚岚本就天生娇小紧窄 的阴道内的嫩肉一阵收缩、痉挛，湿滑淫嫩的膣内黏膜死死地缠绕在壮硕的肉棒棒身上一阵收缩、紧握，我的精关已彻底失控，不得不发了。&lt;br&gt;我用尽全身力气，再次将巨大肉棒往姚岚火热紧窄、玄奥幽深和阴道最深处狂猛地一插……&lt;br&gt;「啊………啊……」姚岚一声娇啼，银牙紧咬，黛眉轻皱，两滴晶莹的珠泪从紧闭的媚眸中夺眶而出–这是一种喜悦和满足的泪水，是一个女人到达了男女合体交欢的极乐之巅、甜美至极的泪水。&lt;br&gt;这时，我的龟头深深顶入姚岚紧窄的阴道深处，巨大的龟头紧紧顶在姚岚的娇嫩子宫口，将一股浓稠滚烫的精液直射入美艳性感的少妇姚岚的子宫深处，而 且在这火热的喷射中，我硕大滚烫的龟头顶在姚岚那娇嫩可爱的羞赧花蕊上一阵死命地揉动挤压，终于将硕大无比的龟头整个顶入了姚岚的子宫口。&lt;br&gt;两个忘形抵死缠绵交合着的全裸肉体一阵疯狂般的颤动，一股又一股滚烫的浓精淋淋漓漓地射入姚岚那幽深、玄奥的子宫内。&lt;br&gt;极度狂乱中的姚岚只觉子宫口紧紧箍住一个巨大的龟头，那火热硬大的龟头在痉挛似地喷射着一股股滚烫的精液，烫得她的子宫内壁一阵酥麻，并将痉挛传递给姚岚的子宫玉壁，再由子宫玉壁的一阵极度抽搐、收缩颤动迅速传遍姚岚全身。&lt;br&gt;姚岚感觉到子宫深处在极度的痉挛中电颤般地娇射出一股温热的狂流，姚岚不知那是什么东西，只觉玉体芳心如沐甘露，舒畅甜美至极。&lt;br&gt;我的大肉棒释放完积蓄的情慾后渐渐疲软，但仍深埋在姚岚粉嫩嫣红、娇小湿漉漉的浪穴里不肯出来，我贴在姚岚耳边轻轻说：「呃…。！你下面真的很棒……呃…我没想到和你第一次做就这么爽…。你高潮了几次…？」&lt;br&gt;姚岚不待我说完，羞红了俏脸，一双撩人的粉嫩玉臂盘上了我的颈部，张开香喷喷的柔唇含住了我的嘴，像荒漠遇甘泉似的吸吮着我的舌尖，我立即强猛的回吻，彼此都贪婪的吸啜着对方口中的香津，激情而又陶醉在肉慾的刺激之中。&lt;br&gt;经过这几度香艳刺激又销魂蚀骨的性高潮后，姚岚有如盛放的鲜花般瘫软在我身下，她半瞇着一双媚眼，如丝缎般粉嫩娇滑的雪白胴体蒙上了一层薄薄的香汗，圆润的双肩和平滑的小腹都在轻微的颤抖，胴体内散发出阵阵催情的幽香。&lt;br&gt;姚岚娇喘着，口鼻中喷出来的热气芬香甜美，胸前那双傲然挺立的雪白嫩乳亦随着她的喘息上下颤抖起伏，映起一片雪白乳光，乳峰上两颗勃起挺立的粉红乳珠微微翘起，似是在与她娇媚的面容争妍斗丽。&lt;br&gt;姚岚的灵魂翩舞在性爱狂潮的焰火中，贡献出的热情幻化出一朵朵美丽的花朵，无意识地，姚岚的十指深深陷进我的背。我虽然感觉有点痛，却更体会出姚岚的陶醉，我为能得到姚岚这美妙身体而深感满足。&lt;br&gt;震栗中我依旧不放过姚岚疲累的身躯，我们紧紧的抱在一起，任快感的馀波带着我们在空气里飘荡。&lt;br&gt;「很累吗？」我问姚岚。那是一定的，毕竟我们一起连续攀登了几次性爱的高峰，姚岚的额头、腰际还残留着晶莹的汗珠，我怜惜地轻抚姚岚汗湿的额头。&lt;br&gt;「想喝水？」我从姚岚抿唇的动作猜出了姚岚心底的想法。&lt;br&gt;姚岚点头，我立刻跳下床，为姚岚倒了杯水来。姚岚伸手想接水杯，却发现每一根手指都还沉醉在快感中不愿醒来。我理解似地含了口水，体贴地哺进姚岚的嘴里。&lt;br&gt;冰凉的纯水润泽了姚岚疲惫的身躯，她脱离干枯的嗓子终于可以发出一声歎息。&lt;br&gt;「你的力气好大。」她用媚眼轻轻的横了我一眼，柔声说道。&lt;br&gt;我微笑地摇头，故意说：「是不是太粗鲁了？」&lt;br&gt;「没有哇！」姚岚脱口而出，又忸怩地咬着手指，声音低如蚊呐：「其实……我觉得很好……我从没有享受过这样的快乐……」&lt;br&gt;我的眼角、眉梢全因姚岚这句话而扬起欣喜的弧度，蓦地，我弯下腰抱起姚岚赤裸的身子。&lt;br&gt;「啊！」姚岚惊叫一声，「你……？」，她用双手紧紧勾住我的头颈，不再顾忌胸前饱涨的双乳和我胸膛的亲密接触。&lt;br&gt;「很累了吧？咱们现洗个澡。」我抱着姚岚走进浴室，套房内的浴室空间很大，还有个很宽很大的双人浴缸。趁着放水的时候，我把姚岚放在梳妆镜前的梳妆台上，然后再次抱着她热吻起来。&lt;br&gt;因为有了前面的极度欢娱，姚岚彻底的丢弃了羞涩，她主动的抱紧我的脖颈，献上她自己柔软湿润的双唇，滑嫩的舌尖不时滑入我的口中，和我灵活地纠缠在一起，在彼此的口腔里追逐嬉戏。&lt;br&gt;这个热吻似乎无休无止，姚岚甜蜜的小嘴让我长时间沉湎于其中，直到从化妆镜中看到浴缸的水快满了，我才恋恋不舍地把嘴移到姚岚的耳边，轻轻的哈了口气，然后说：「再吻下去浴室要改游泳池啦！」。&lt;br&gt;姚岚半睁开媚眼，娇羞不胜的横了我一眼，却没有说话，我二话不说，抱起她跨进了宽大的浴缸。&lt;br&gt;我们并肩躺在浴缸内，赤裸裸的身体在水中接触，有种很新奇很刺激的快感，姚岚美丽的乳房在水中荡漾，两颗嫣红的乳头随着水面的起伏忽隐忽现，透过起伏晃动的水波，我可以看见姚岚两腿间那丰盛的阴毛像水草般漂浮在水底，似乎在显示着里面旺盛的生命力。&lt;br&gt;我的手从水底攀上了姚岚高翘的乳峰，手指夹着姚岚的乳头温柔的捏动，姚岚低低的呻吟着，眼神在这水雾腾腾的空间显得迷离恍惚，但嫩滑的小手却目标明确的伸进我的胯间，轻轻抚弄着我的阴囊。&lt;br&gt;浴室墙壁上的几盏射灯将水雾染上了缤纷的色彩，让人有种疑幻疑真不知身处何地的轻微幻觉，整个空间都弥漫着温馨浪漫的气氛。在水中，肉体的触觉似乎特别敏感，姚岚的抚摸让我感觉到前所未有的刺激，阴茎在水中慢慢地抬起头来，赤红的龟头居然钻出了水面。&lt;br&gt;也许女人就是这样，一旦允许你佔有了她的身体，她就可以在你面前为所欲为、无所顾忌。只见姚岚娇笑着轻轻握住我的阴茎，「看你还使坏！」姚岚戏谑的用手指将我的龟头压下水面，然后一松手，龟头又弹出水面，还颤悠悠的随着水波晃动着。&lt;br&gt;我顿时慾火大涨，来而不往非礼也。我伸手游向姚岚的下身，拨开姚岚那微微凸起的小丘上丰盛的水草，在姚岚娇嫩润红的肉缝上刻意的抚弄、搓揉、按捏、撩拨。&lt;br&gt;姚岚娇嗔的扭动着躲避我的袭扰，小手却抓着我的阴茎不放。一时间，浴缸里水花四溅，春色无边。&lt;br&gt;半响，我们才停止了嬉闹，我将手指伸向姚岚面前，手指上黏黏的沾满了姚岚体内的爱液，「看，你面都湿了」，我笑着说：「是不是又想我来爱你啊？」&lt;br&gt;姚岚羞得闭上眼睛，两颊酡红，娇声说：「你坏，你坏死了！」&lt;br&gt;我哈哈一笑，扳起姚岚的左腿放在自己的腰上，侧着身子抱着姚岚的臀部往我身前凑近。胸膛贴着姚岚丰满湿滑的嫩乳，顺着水的滋润，屁股用力一顶，阴茎直插进姚岚已是爱液氾滥的肉缝里。&lt;br&gt;水中欢爱，那种感觉真是妙极了，随着阴茎的出入，姚岚的肉缝被撑得门户洞开，浴缸的热水湧了进去，又被我的龟头顶进腔道的深处，姚岚被这温暖而又 怪异的刺激弄得呻吟连连，腔道内的肉壁一阵阵颤栗，紧紧的裹着我的肉棒一起痉挛。我也感觉从未有过的刺激，热水和着姚岚腔道内的爱液让我的抽插很润滑，阴 茎在姚岚阴道内狭窄肉壁的紧紧包容下感受着非同寻常的快感。&lt;br&gt;姚岚的呻吟声缠绵悱恻，臀部耸动着迎向我的阴茎，脸上尽是迷乱的神色，两只明亮的大眼睛水汪汪的媚眼如丝。&lt;br&gt;蚀骨的快感让姚岚禁不住张嘴咬上我的肩头，让我感到一阵钻心的疼痛，忍不住叫了起来。我报复的更加快速的攻击着姚岚的身体，粗壮的阴茎象条蟒蛇般在水中一次次深入姚岚的嫩穴，搅得浴缸里水花四溅。&lt;br&gt;保持着侧式欢爱了一段时间，我觉得不是很能尽兴，于是托起姚岚的身子，让姚岚跪坐在我的小腹上，换了个女上男下的姿势。这下感觉轻松多了。&lt;br&gt;我抚弄着面前姚岚微微下垂的丰乳，轻松的享受着姚岚在我身上一起一落，阴道壁和阴茎摩擦带来的快感。由于主要是靠姚岚来用力，我可以很轻松的感受着阴茎一次次深入姚岚体内所带来的刺激，龟头重重的撞在姚岚腔道的深处，她忍不住发出一声声欢愉的喘息。&lt;br&gt;姚岚瞇着眼睛，脸上尽是艳若桃花的春情，她的手扶在浴缸的两边，看着她蹙眉咬牙像是忍受又像是不堪刺激的娇态，让我的心里更加舒坦。随着姚岚的起伏，姚岚下身的毛发像水草般，一会儿在水底随波漂浮，一会儿在空中紧贴在肉缝边，浴缸里水花飞溅，在弥漫的雾气中一切恍若仙境。&lt;br&gt;刺激，强烈的刺激，姚岚也特别兴奋特别热情，腔道内肉壁的收缩一阵强似一阵，起伏的动作疯狂而又热烈。最后，在姚岚身体深处的贪婪吸吮下，我们同时到了高潮，姚岚柔若无骨的身子软绵绵的趴在我身上，而我下身的痉挛持续了很久，彷彿要将体内所有的精华全部射空一般。&lt;br&gt;我们在水中躺了好一会儿，直到浴缸里的水开始慢慢变冷，我们才起来正式沐浴，我拿了条毛</content></item></essay>