<essay><item><title>红绳服务</title><author>床上伴侣</author><content>&lt;br&gt;我是2000级英语系的学生，英语系大家都知道，有很多漂亮女孩。&lt;br&gt;而且，呼和浩特贼他妈闭塞，老外很少，这帮骚逼们没有老外可以勾引，都被我们上了。说实话，你不操她们，计算机系、电子系的男生也会操她们。肥水不流外人田嘛！第一次玩强奸时，我们都特害怕，真怕被抓起来。&lt;br&gt;于是第一次我们宿舍8个人一起轮奸一个女生，出了事兄弟们一块扛。那是大一元旦，下午，我们找到我们班最漂亮的一个女孩(据说是内大的校花)，跟她说我们要和她们宿舍联谊，邀请她们去我们宿舍一起吃饭。(我们宿舍都有灶具，因为食堂的饭根本不是人吃的东西。)她们宿舍8个人有两个挺漂亮的，四个长相一般的，一个身材差点，一个挺胖的。我们当时打算就是等吃完饭，让她们留下一个人帮我们收拾打扫，谁留下就干谁。&lt;br&gt;要是都留下来，就全他妈的干。结果，最漂亮的那个女生表示留下帮我们。那时已经晚上10：00了，我们把门一锁，女生慌了，问你们干什么？我们宿舍老大上去就是一嘴巴，打得她一屁股坐到地上起不来了；老二过去就是一脚，把她的脸立刻踢肿了；老三接着揪住她的头发，一下把她扔到床上；我是我们宿舍老四，我走过去又抽她一个嘴巴，然后就扯开她的外衣。我们这么做完全是事先策划好的，就是先是一番毒打，打得她怕了，连喊「救命」的胆都没了。&lt;br&gt;其实她喊都没用，早几届的学长们就告诉过我们，但凡周末或是过节，一到晚上，走在男生宿舍的走廊里，经常可以听到女生的哭声和挨打的声音。现在这个世道就是这样，你把她强奸了，到时在社会上擡不起头的是她，不是你。十个被强奸的能有两个敢报警的就算多了。我打完了，老五走过去，开始撕她衣服。那时那女生已经被打傻，眼泪哗哗往外流，但一点声音都出不来。很快老五就把她扒的一件不剩。然后老六拿着DV机开始拍，这就是警告她，敢说出去，你就等着上网看自己的骚逼样吧。之前听说玩轮奸，第一个上的算强奸，从第二个起算轮奸，要是上了法院量刑要更重。所以事先大家抽籤，结果老七运气好，他先来。结果贼搞笑，老七他妈屁都不懂，挺着个大鸡巴问我们往那插。&lt;br&gt;我们就起哄说让她先给你吹箫。女生一听就慌了，马上开口说「不要，不要」。老大上去就是一拳，打得她眼镜都青了。老大说：「操你妈！让你吹箫是便宜你了，一会你得给老子喝尿！」老大好玩性虐待，所以他得最后上。不然一会那女孩一身蜡油大便的谁还玩得了？老二也不含糊，揪住女孩的头发就往老七的裤裆那拽，活生生的把她的嘴套到老七的鸡巴上。女孩还是不动，老大走到她身后，把自己裤子一脱，冲着女孩的后脑勺开始撒尿。女孩这会儿连哭的胆都没了，就开始吸，跟他妈吃雪糕似的。我们问老七爽不爽，这傻逼说还挺爽，就是想尿尿。&lt;br&gt;我们连忙告诉他那不是尿尿，那是射精。结果大家吵起来了，为什么呢？就在辩论是不是应该立刻就射，还是再憋一会儿。老大和老二都有经验，说你丫别着急射，养成习惯了就成早泄了。我和老三、老八觉得憋着不射是不是对身体健康不利啊？最好笑是老四，裤裆里已经支起一个大帐篷支了有一会儿了，又看了那么半天，受不了开始自己手淫玩。我们正辩论呢他来一句：「妈的你们还吵呢，他妈老子都射完了。」我们回头一瞧，这哥们的床单湿了一片。我们一下全笑翻了。老七这时也射了，还把那女生给呛着了。你想那精液它粘啊，你要是一口气吞个粘糕不噎死你才怪。她跪在地上就开始咳嗽，我们一开始还觉得挺好笑的，又踢了她几脚。后来一看脸色不对，连忙给灌了一堆水。&lt;br&gt;结果她「哇」的吐了一地乱七八糟的东西。这下老大来劲了，把她的头按到呕吐物上说：「吃啊，都给我吃了。」女孩这回说什么也不听了，老大索性骑在她身上，解下皮带抽她的屁股：「妈的，不吃，你今天都得吃我吐的。你是乐意吃你自己吐出来的还是吃我吐出来的？」女孩一听就赶紧开始舔。但你想她能咽下去吗？吃一半又吐出来了。我们都看不下去了，说老大你就饶了她吧。人家老大就是有学问的人，还牛逼上了，说：「天将降大任于骚逼也，必先阴户被射，肛门被干，口含阳具，然后滴蜡食粪，增益其所不能。」你瞧这说的是人话吗？结果女孩又吐了一回，老大又强迫她吃进去，一直折腾到夜里两点，总算吃完了老大也玩得差不多了，就上床睡觉了。&lt;br&gt;接下来老二开始跟我们训话：「我有一个梦想，就是在这个世界上一个人的好坏不是由他的肤色、民族、性别来决定，而是由他强奸妇女的数量来决定的。我有一个梦想，当我在操场上晨跑时，可以看到操场里一半的女生都曾经舔过我的香港脚。我有一个梦想，当我在食堂吃饭的时候，可以让所有的女生都回想起她们吞食我的精液、尿液、粪便和黏痰的经历。我有一个梦想，当我在傍晚时分走过图书馆外的湖滨时，所有的女生都可以顺从的和我一起回到宿舍，然后任凭我蹂躏摧残。&lt;br&gt;我有一个梦想，就是让内蒙古大学一切有姿色的女人，不管她是学生、学生会干部、讲师、副教授、教授、系主任、校长甚或是食堂的服务员，澡堂的理发阿姨，或是清扫厕所的女工，都可以成为我的性奴隶。&lt;br&gt;我有一个梦想，我要在内蒙古大学女生绝望的阴户内射出一片希望的精液。&lt;br&gt;让法律系的男生可以不顾法律的束缚，去轮奸他们美丽的学生会主席。&lt;br&gt;让数学系的男生摘下他们的眼镜，用他们的下半身证明自己存在的价值。&lt;br&gt;让汉语系的男生不仅会在唐诗宋词中「淫湿做对」，让历史系的男生能真正感受孔子在<轮奸物语>(即<论语>)中「嫖不嫖，嫖哉，嫖哉！」的意境。&lt;br&gt;我有一个梦想。当有一天，我们可以在食堂、水房、教室、图书馆、体育场、校长和保卫科办公室，任意抽插着内大的姐妹们，我们会尽情的欢呼：『我能操她们的骚逼啦！我能操她们的骚逼啦！』」我们几个人，都被他的精神感染了。老七是真的感动哭了，说：「二哥，你真行，我一定好好。。。干！」之后我们几个开始轮奸那个女孩，老二在旁边指导「不要总担心自己会射得太快，其实她现在比你们还担心，她怕怀孕啊。所以她希望你们永远别射精。其实性的快感就来自于你感到你可以主宰另一个人的快乐与悲伤，这是多么大的成就感啊！老八，你不要那么着急插进去。&lt;br&gt;要注意节奏，慢慢的进去，再出来，再进去。你不是喜欢调动她的高潮吗？那就不要放过她身上任何一个敏感的部位。老五，你就是喜欢『插进去猛干』是不是？那你要先来，因为这时她的阴道还窄，你可以爽到，她也会痛得大叫，那你就会更爽，不是吗？」最后轮到我把女孩操到昏过去时，东边的天空已经露出了鱼肚白。我们宿舍遍地是精液，处处是鲜血，已经分不出是少女的处女红，还是被凌虐殴打出来的血。而这一切的一切，都被记录在DV机上。我们还给女孩放了一遍，老大对她说：&lt;br&gt;「如果你报警，你会比我们还惨。内蒙古大学的每一个人都会看到你被操的全过程。如果你不报警，做我们8个人的性奴隶，大家都HAPPY。如果你可以帮我们把你的朋友啊、好姐妹啊、你的妈妈啊姐姐啊带到我们的宿舍，说不定我们会放过你。」女孩的眼神已经没有一丝光彩，她确实需要一阵静养。我们就打来一些水给她擦了擦身子，让她回宿舍了。从那以后，我们也加入了内蒙古大学「兽性宿舍」的行列。其实轮奸挺麻烦的，牵涉的人太多。我们一般都是两人一组，把认识的女生骗回宿舍，一个拍摄，一个强奸，然后再换班。一定要拍下全过程，这样那个女生就不敢报警了。然后胁迫她再去帮我们骗更多的女生来我们宿舍，还是两人一组轮奸她们。这就好像非法传销一样，上家骗下家，有的女生把她们的姐妹都骗来。最牛逼的是我们还轮奸了内蒙古大学的一个副教授，45岁，本来没什么兴趣的。&lt;br&gt;可是大家一想，你轮奸个小女生算什么，哪个男生宿舍没玩个三俩的？要是玩个教授副教授的，那就没几个人玩得起了。副教授是计算机系的，我们在机房里操的她。为什么呢？因为看机房的女生早就是我们的人了。机房里凉快啊，吹着冷气，脱光了还真觉得冷。那就更有动力了，是不是?昨天我们刚把清洁女工给操了，30多岁的一个女人，老大的主意。你们想吧，那女人肯定没少吃大便。我们现在很少8个人一块操一个，那次是没经验。要是真把那个校花操死了，我们不就麻烦了？&lt;br&gt;</content></item></essay>